<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-23T14:18:56.664Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 이정현, 기아 생산직 지원..'신병3'도 합류했는데 왜? [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291217"/>
        <updated>2024-12-23T14:18:49.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현이 의미심장한 근황을 전했다. 이정현은 23일 자신의 인스타그램을 통해 "탈락. 메리 크리스마스"란 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 이정현이 기아 엔지니어 서류 전형에 지원한 내용이 담겨있다. 기아 측은 이정현에게 "기아 채용에 관심을 갖고 '24년 엔지니어(생산직)' 신입채용에 지원해 주신 점 감사하다"라면서도 "이번 전형에서는 함께하지 못하지만, 기아의 다른 공고를 통해 다시 만나 뵐 수 있으면 좋겠다. 아울러 이번 전형 결과는 이후 채용에 영향을 미치지 않으며 타 공고의 재지원에 대해서도 제한을 두지 않는다"라고 밝혔다. 최근 이정현은 ENA 드라마 '신병3'에 합류 소식을 알린 바 있다. '신병'은 군인 박민석의 생활관 라이프를 담은 드라마. 이정현은 지난 2022년 시즌1부터 2023년 시즌2 그리고 스핀오프 예능인 '신병캠프'에도 출연했다. 배우로 탄탄한 필모그래피를 쌓아가던 그가 갑자기 생산직 공고에 지원 사실을 알려 의문을 자아냈다. 한편 이정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유현상♥최윤희, 가족 몰래 비밀 결혼→'15년 각집살이' 청산..."아직도 연애하는 기분" ('4인용식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229001"/>
        <updated>2024-12-23T14:18:49.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유현상 최윤희 부부가 서로에 대한 애틋함으로 훈훈함을 자아냈다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리- 4인용식탁'에서는 가수 유현상과 전 수영선수 최윤희 부부 편이 방송됐다. 이날 파주의 한 음악 감상실, 음악 선공 중인 오늘의 주인공은 최윤희 유현상 부부였다. 대한민국 레전드 수영스타인 최윤희는 아시안게임 금메달 5개를 획득하며 '아시아의 인어'라 불렸다. 유현상은 대한민국 1세대 헤비메탈 그룹 '백두산'의 리더인 전설이었다. 1991년 열세 살의 나이차를 극복하며 비밀리에 결혼해 세상을 놀라게 했다. 두 사람은 두 아들을 낳고 33년간 함께 한 부부였다. 부부가 다정히 음악을 선곡했다. 두 아들은 미국에서 생활해 가족이 그리울 때 음악 감상실을 찾는다고. 최윤희 임미숙은 서로 팬이었고 유현상 김학래는 비슷한 시기에 연예계 데뷔를 한 동갑내기 친구였다. 50년지기 친구부부의 특별한 만남. 아내와 자녀들이 미국 유학을 떠나 약 15년간 기러기 아빠로 지냈던 유현상. 임미숙은 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 절친 이지혜 결혼 생활 폭로…"매번 불타지만 남편에겐 안 그래"(동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229000"/>
        <updated>2024-12-23T14:18:49.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 절친 이지혜의 결혼 생활을 폭로했다. 23일 방송된 SBS TV 예능프로그램 '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에선 이지혜·문재완 부부 일상이 공개됐다. 이날 스페셜MC로 출연한 채정안은 출연진들에 대한 냉철한 평가를 내렸다. 채정안은 먼저 서장훈에게 "이 시대에 필요한 꼰대라고 생각한다. 얘기를 들으면 다 맞는 말인데 1절, 2절 듣다 보면 뜰 때가 있다"라고 돌직구를 던졌다. 또 채정안은 이현이에게 "유일하게 창피한 친구다"라고 저격해 웃음을 자아냈다. 채정안은 이어 절친 이지혜에 대해 "자기 남편을 미친 듯이 사랑하지 않는다. 예전에 미친 듯이 사랑하는 걸 많이 봤다. 불처럼 타버렸다. 지금은 다른 결의 사랑"라고 폭로했다. 이지혜는 "지금 아이 둘 낳고 잘 살고 있다"라며 "여기 '동상이몽'이다"라며 절친의 폭로를 마무리해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 통 크게 1억 기부 "한 부모 여성 가정 응원"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291215"/>
        <updated>2024-12-23T14:18:49.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 한부모여성 가정에 1억 원을 기부했다. 김나영은 지난 22일 자신의 유튜브 채널인 '김나영의 노필터TV'를 통해 "배추찜, 배추겉절이, 배추전 그리고 노필터 수익금 이야기"이란 제목의 영상을 게재했다. 이날 그는 "노필터TV는 구독자 여러분의 사랑과 응원과 지지가 있어서 한 해 동안 열심히 꾸렸다"라고 말문을 열었다. 이어 "수익금은 1억을 기부한다. 한부모여성 가장을 항상 응원한다. 화이팅한다"라며 "이번 기부도 역시 구독자 여러분이 해주신 거다"라고 고마워했다. 또한 "남은 한 해 정말 따뜻하게 보내시고 배추 사셔서 오늘 요리 집에서 해 드시면서 따뜻하게 연말, 평화롭게 보내길 바란다"라며 "내가 항상 고마워한다. 감사하다"라고 인사했다. 한편 김나영은 매년 자신의 유튜브 채널 수익금을 기부해 박수받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 "왜 결혼 안했나"→'22세 연하' 맞선녀 "20대♥ 아픔 有"(이젠 사랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228998"/>
        <updated>2024-12-23T14:18:49.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 첫 애프터 데이트를 한 맞선녀에게 "왜 결혼 시기를 넘겼느냐"는 돌직구 질문을 던졌다. 23일 방송한 tvN 스토리 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 지난주 최지인과 타로점을 보던 주병진의 이후 데이트가 공개됐다. 주병진과 최지인의 타로점을 본 전문가는 "잘될 수 있겠다. 주변 시선을 신경만 쓰지 않는다면"이라고 말했다. 내친김에 본 자녀운에 대해서는 "아들이 보인다. 똘똘한 딸이 보이기도 하다. 쌍둥이까지 포함해 자녀가 셋도 보인다"고 말했다. 주병진은 "재밌었다", "작은 영화를 보는 것 같았어요"라고 유쾌해했다. 주병진은 평소 찜해 놨던 이자카야에 들러 최지인과 조용한 분위기에서 둘만의 이야기를 나눴다. 주병진은 첫 만남을 회상하면서 "천만 불 미소 기억하세요"라며 "그때 내 팔을 덥썩 잡았을때 팔이 굳는줄 알았다"고 설렘 멘트를 다시 전했다. 또 주병진은 "지금 40 초중반인데 왜 결혼 시기를 놓쳤느냐. 왜 결혼 안했나"라고 진지한 질문을 던졌다. 이에 최지인은 "20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보넥도·제베원·투어스·NCT위시 막내라인, ‘가요대전’ 뭉친다...5세대 파워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418637"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 SBS 가요대전’에서 5세대 대표 보이그룹 막내 라인이 의기투합을 예고했다. 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 개최되는 ‘2024 SBS 가요대전’에서 5세대 대표 보이그룹 BOYNEXTDOOR, ZEROBASEONE, TWS (투어스), NCT WISH의 막내 라인 운학, 한유진, 지훈, 경민, 료, 사쿠야가 스페셜 스테이지를 선보인다. 그룹 내 귀여움을 독차지하던 막내 라인으로 구성된 이번 스페셜 조합을 통해 각자 그룹에서 보여준 매력과는 또 다른 통통 튀는 매력을 가감 없이 선보일 전망이다. 한마음 한뜻으로 무대 회의를 위해 모인 자리에서는 평소 막내로서 형들에게 쌓아온 감정을 분출, 서로 무한 공감을 형성하며 의기투합했다는 후문이다. 각 그룹의 다채로운 매력을 가진 막내 라인이 모여 선보일 크리스마스 선물 같은 무대에 글로벌 K팝 팬들의 기대감이 더욱 높아지고 있다. 이들이 ‘찰떡 케미’를 자랑하는 한 팀으로 거듭나는 과정부터 스페셜하게 준비한 무대까지, 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈, 만취해도 '사랑꾼'…"♥손예진=중전, 아들은 세자"(짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228997"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내 손예진과 아들을 언급하며 사랑꾼 면모를 보였다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영상서 정호철은 현빈에게 "'사랑의 불시착' 연기를 할 때 재미있었냐. 그때 처음 만난 거냐"라고 돌직구 질문을 던졌다. 현빈은 "영화 '협상' 때 처음 만났다. 근데 촬영을 지하1층과 3층에서 촬영을 했었다. 그래서 나중에 만나서 할 수 있으면 좋겠다라고 생각을 했었다"라고 이야기했다. 이에 신동엽은 "'협상' 때는 촬영장에서 만나지도 않았는데 대단하다"라고 놀렸다. 현빈은 "그때 안 만나서 그런 거 같다. 와이프랑은 신기한게 일한 시기도 비슷하고 비슷한 점이 많다. 공감이 되는 게 많았다. 그래서 '불시착' 끝나고 관계가 이어졌다"라고 손예진과의 만남을 이야기했다. "좋지"라는 물음에 현빈은 "저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미 콘서트 ‘강제 취소’에…오히려 4개월 연장 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696511"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 콘서트 강제 취소 소식에 투어 기간을 연장하겠다는 반응을 보였다. 사진=이승환 인스타그램 23일 이승환은 자신의 SNS에 “구미 공연 취소 기사 이후 여러 곳에서 공연 유치 문의가 오고 있습니다”라며 라며 구미 공연 취소 이후 근황을 전했다. 그는 “이에 3월 말로 투어를 끝내려는 계획을 수정하여 7월까지 #HEAVEN 투어 이어가겠습니다. ( 고민 중이었습니다. 고민 해결 ) 감사합니다”라며 투어를 예정보다 4개월 더 진행하겠다고 알렸다. 이승환은 “구미 관객분들께 미안한 마음 다시 전해 드리며 인근의 공연장에서 꼭 뵐 수 있게 되길 바랍니다”라며 글을 마무리했다. 누리꾼들은 “전화위복인건가요 항상 응원합니다”“언제나 응원합니다”“다행이에요” 등 다양한 댓글을 달아 이승환에게 응원의 메시지를 전했다. 앞서 이승환은 윤석열 대통령에 대한 2차 탄핵소추안 표결 하루 전인 지난 13일 서울 여의도에서 이른바 ‘탄핵 콘서트’를 펼쳤다. 이후 이승환은 25일 구미 문화예술회관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[54세 박형준 '6세 연하'♥첫 맞선녀에 홀딱 반했다 "또 보고 싶어"(이젠 사랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228996"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박형준이 생애 첫 맞선에서 완벽한 이상형을 만났다. 23일 방송한 tvN 스토리 '이젠 사랑할 수 있을까'에서 박형준이 출연해 본격 맞선에 나섰다. 박형준은 '연애 프로그램 제안 받았을 때 어떘나?' 질문에 "이런거 부끄러워하고 연애도 잘 못하는 성격인데 제가 뭐에 씌었는지, 이게 저의 운명이 될는지 모르겠는데 그렇게 나오게 됐다"고 수줍게 말했다. 평소 신중하고 조심스러운 성격이어서 무언가 결정되기 전까지 말을 잘 안하기에 가족에게도 비밀로 했다고. 그는 지금까지 결혼 안한 이유에 대해 "제가 자격이 안된다고 생각하기에. 내세울게 없어서 그랬다. 나 혼자 살기도 힘들고 내세울만한 게 없다. 왜이렇게 힘들지?"라며 "배우 활동도 30년 넘게 했는데 '마지막 승부' 드라마가 마지막이었다. 뭐가 없다"고 위축된 마음을 전했다. 그러면서 "진짜 내 인생이 결혼 없이 아이없이 부모님에게 손자손녀 한번 못보여주고 내 인생이 끝날수 있는건가 싶다. 결혼에 대한 두려움이 컸던것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미 콘서트 취소 그 후 "유치 문의 이어져..투어 기간 연장"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291209"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 공연에 대한 의지를 다졌다. 이승환은 23일 자신의 SNS를 통해 "구미 공연 취소 기사 이후 여러 곳에서 공연 유치 문의가 오고 있다. 이에 3월 말로 투어를 끝내려는 계획을 수정하여 7월까지 'HEAVEN' 투어를 이어갈 것"이라고 밝혔다. 이어 "구미 관객분들께 미안한 마음 다시 전해 드리며 인근의 공연장에서 꼭 뵐 수 있게 되길 바란다"고 전했다. 이날 이승환은 경북 구미시로부터 오는 25일 공연이 예정됐던 구미예술회관 대관을 취소 통보받았다. 이에 대해 이승환은 "구미시 측에 법적 대응을 진행할 예정"이라며 "일방적이고도 부당한 대관 취소 결정으로 발생할 법적, 경제적 책임은 구미시의 세금을 통해서가 아니라 이 결정에 참여한 이들이 져야 할 것"이라고 법적 대응을 예고했다. 또한, 대관 취소의 이유에 대해서는 "구미예술회관은 20일 공연 기획사에 공문을 보내 '구미문화예술회관 공연 허가 규정에 따라 정치적 선동 및 정치적 오해 등 언행을 하지 않겠음'이라는 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['류수영♥' 박하선 "치마 밑으로 카메라가.." 불법 촬영 피해 고백('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228995"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 대학생때 불법 촬영 피해를 당했던 사실을 고백했다. 23일 방송된 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 박하선이 과거 지하철에서 불법 촬영 피해를 당한 사실을 밝혔다. 이날 박하선은 불법 촬영 사건이 공개되자 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놓았다. 박하선은 "에스컬레이터가 있는 지하철에서 뭐가 이상해서 봤더니 제가 치마를 입고 있었는데 누가 치마 밑에서 휴대전화로 찍고 있더라"며 "바로 잡고 '뭐 하시는 거냐'고 물었더니 남자가 당황하더라. '아무 것도 안 했다'고 하기에 봤더니 내 사진이 있더라. '지우라'고 하니 '아, 지울 게요'라고 하더니 바로 가버렸다"고 말했다. 박하선은 "너무 무서우니까 (당시엔) 아무렇지 않은 척 했지만, 너무 무서워서 어떻게 더 어떻게 못했다. 가고 나서 주저앉았다. 너무 무서워서"라고 떠올렸다. 김성주는 "이런건 트라우마다 살아가면서 몸서리 치면서 생기는 트라우마가 된다"라며 박하선을 위로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2살 子 벌써 잘생긴 현빈♥손예진 아들, 신동엽도 “아내 더 닮아” 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042678"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 손예진과의 결혼 생활, 그리고 두 살 된 아들에 대한 이야기를 유쾌하고 진솔하게 풀어놓았다. 그의 따뜻한 가족 이야기는 팬들에게 감동과 웃음을 동시에 선사했다. 현빈은 23일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에 출연해 영화 ‘하얼빈’ 홍보와 함께 손예진과의 결혼 생활에 대한 이야기를 전했다. 그는 손예진과의 첫 만남에 대해 “영화 ‘협상’ 촬영 때 처음 만났지만, 서로 다른 층에서 따로 촬영을 진행해 한 번도 직접 마주하지 못했다”고 회상했다. 이에 신동엽은 “만나지도 않고 결혼한 게 더 대단하다”고 농담을 던졌고, 현빈은 “그때 안 만났기 때문에 가능했던 것 같다”고 받아쳐 웃음을 자아냈다. 아들과 함께하며 어른이 된 현빈 결혼 후 변화된 삶에 대해 현빈은 “연애할 때, 결혼할 때, 아이를 낳았을 때가 모두 다르다. 아이를 낳으니 내 존재가 점점 뒤로 가는 것을 느낀다”고 털어놨다. 그는 “아이가 태어난 이후에는 나 자신보다 가족이 먼저다. 그렇게 점점 어른이 된다는 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1950년 12월23일 거제에 온 ‘크리스마스의 기적’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003341149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003341149"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스마스이브인 24일 MBC에서 방송되는 &lt;선을 넘는 클래스&gt;에서는 전현무, 유병재, 설민석이 1950년 12월 펼쳐진 ‘흥남철수작전’에 대해서 강의한다. 흥남철수작전은 1950년 한국군과 미군이 약 10만명의 피란민을 경남 거제로 철수시킨 작전이다. 당시 ‘메러디스 빅토리호’는 12월23일 마지막으로 흥남항을 떠나면서 군수물자 25만t을 포기하고 1만4000명의 피란민을 배에 태워 ‘크리스마스의 기적’이라고도 불렸다. 전현무, 유병재, 설민석에게 강의를 의뢰한 이들은 거제 관광 문화해설사들이다. 이들은 “설민석 선생님처럼 시선을 확 끌어당길 수 있는 방법을 배우고 싶다”고 말한다. 유병재는 거제와 관련된 해박한 지식을 뽐낸다. 전현무는 설민석을 복제한 듯한 ‘설현무’ 캐릭터로 강의에 나선다. 설민석 특유의 표정, 말투, 호흡까지 흉내 내는 전현무의 강의를 본 설민석은 감탄을 금치 못한다. &lt;선을 넘는 클래스&gt;는 학생들이 있는 곳에 직접 달려가 강의해주는 ‘출장 역사 강의’ 프로그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 12월 24일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003341148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003341148"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신종사기 조직의 근거지를 찾다 ■시사기획 창(KBS1 오후 10시) = 신종 사기 수법을 보도하던 한 기자에게 한 통의 제보 메일이 왔다. 국제범죄조직에서 일했던 제보자는 내부 자료를 기자에게 전달했다. KBS 기자들은 조직의 근거지가 있다는 캄보디아로 향했다. 그곳의 29층짜리 빌딩 전체가 범죄 조직이었다. 그 안에선 투자 리딩방 사기 등 다양한 범죄가 일어나고 있었다. 방송은 법 밖의 세상에서 자행되는 범죄의 실체를 파헤친다. 오드리 헵번이 겪은 ‘죽음의 복통’ ■셀럽병사의 비밀(KBS2 오후 8시30분) = 영화 &lt;로마의 휴일&gt; &lt;티파니에서 아침을&gt; 등에 출연하며 ‘세기의 연인’으로 등극한 오드리 헵번. 어느 날 심한 복통을 겪고 정밀검사를 받은 그는 “살날이 3개월밖에 남지 않았다”는 시한부 선고를 받는다. 오드리 헵번은 결장과 자궁을 절제하는 대수술을 받았음에도 수술 한 달 뒤 세상을 떠났다. 방송은 오드리 헵번의 죽음에 얽힌 이야기를 소개한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 12월 24일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003341147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003341147"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 쿵푸팬더(OCN 무비즈2 오전 9시30분) = 팬더 포는 평화의 계곡에서 아버지의 국수 가게를 돕고 있다. 아버지는 포에게 국수의 비법을 전수해 가업을 잇게 하려 한다. 하지만 포의 관심사는 오로지 쿵푸 마스터. 어느 날 포는 쿵푸의 비법이 적힌 용문서의 전수자를 정하는 대결을 보러 시합장에 간다. 그런데 마을의 현인 우그웨이 대사부가 포를 용문서의 전수자로 점지하는 이변이 일어난다. ■ 예능 ■ 벌거벗은 세계사(tvN 오후 10시10분) = ‘해저 2만리! 깊은 바닷속은 왜 전쟁터가 되었나?’ 편이 방영된다. 심해는 인류에게 죽음의 공간으로 여겨졌지만 수많은 생물체의 터전이다. 생물체들은 극한의 환경에 적응하고자 다양한 모습으로 진화했다. 심해는 강대국들의 전쟁터로 떠오르기도 했다. 김동성 교수는 심해탐사의 역사와 바닷속 보물을 노리는 강대국들의 경쟁에 대해 소개한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 15주년' 인피니트, 25일 신곡 '볼 수 있어' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423849"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트(INFINITE, 김성규, 장동우, 남우현, 이성열, 엘, 이성종)가 크리스마스에 신곡을 발표한다. 소속사 인피니트 컴퍼니는 23일 0시 공식 SNS를 통해 인피니트의 새 디지털 싱글 '볼 수 있어 (Sad Loop)' 티저 이미지를 공개하고 음원 발매 소식을 알렸다. 공개된 이미지는 지난 6일부터 8일까지 3일간 서울 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 펼쳐진 인피니트 데뷔 15주년 콘서트 '리미티드 에디션(LIMITED EDITION)' 속 멤버들의 모습을 담고 있다. 서울 공연 당시 인피니트는 마지막 앙코르 곡으로 '볼 수 있어' 무대를 깜짝으로 선보여 글로벌 팬들의 폭발적인 반응을 불러왔다. 응원봉 불빛으로 꽉 찬 객석을 바라보는 인피니트의 뒷모습이 그날의 생생한 열기와 감동을 다시금 떠오르게 하며 신곡의 기대감을 끌어올렸다. 인피니트의 신곡은 데뷔 14주년 기념일인 지난 6월 9일 발매한 팬송 '플라워(Flower)' 이후 6개월 만이다. 이번 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임소윤, '체크인 한양' 김지은 든든한 조력자로 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423848"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임소윤이 '체크인 한양'을 통해 존재감을 뽐냈다. 임소윤은 지난 21일 첫 방송된 채널A 새 주말극 '체크인 한양'에서 김지은(홍덕수)의 절친한 친구 구실 역으로 등장했다. 김지은의 곁을 든든하게 지키는 친구 역할을 톡톡히 해냈다. '체크인 한양'은 '손님은 왕'이라는 무엄한 기치를 내건 조선 최대 객주 용천루와 그곳에 교육 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 이야기를 다룬 파란만장 청춘 로맨스 사극이다. 신스틸러 임소윤의 활약은 첫 방송부터 빛났다. 김지은의 곁에 늘 함께했다. 도박장에서 도망치는 위기의 순간에도, 김지은이 용천루로 가기 위해 고군분투 순간에도 조력자 역할을 충실히 해냈다. 더욱이 임소윤은 김지은이 남장여자라는 비밀은 알고 있는 상황. 김지은의 비밀을 지켜주고 있는 임소윤이 앞으로 조력자로서 어떤 활약을 보여줄 것인지 궁금증을 자아내고 있다. 임소윤은 앞서 TV조선 드라마 'DNA러버', ENA 드라마 '야한(夜限) 사진관' 등 다수 작품에서 안정적인 연기력을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백호, 대만 사로잡으러 간다..."현장 열기 빨리 느끼고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265299"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백호가 대만을 사로잡을 것을 예고했다. 23일 TTV에 따르면 백호는 오는 2025년 1월 5일 타이베이 아레나에서 개최되는 '2025 슈퍼스타 홍백예능대상(2025 超級巨星紅白藝能大賞)' 무대에 올라 퍼포먼스를 펼친다. 이날 공연은 같은 달 28일 TTV를 통해 송출된다. '슈퍼스타 홍백예능대상'은 대만 최대 명절 연휴인 춘절에 방송되는 대표적인 특집 프로그램이다. 방탄소년단, 르세라핌 등 K-팝 스타들이 거쳐갔으며, 올해는 백호를 비롯해 왕심릉(Cyndi Wang), 831, 고오인(AccuseFive) 등 대만 대표 스타들이 총출동한다. 백호는 TTV를 통해 "'2025 슈퍼스타 홍백예능대상'에서 퍼포먼스를 하게 돼 매우 기쁘다. 빨리 현장에 가서 현장의 열기를 느끼고 싶다"라며 "여러분에게 행복한 에너지를 많이 전해드릴 테니 많이 기대해 달라. dOnO(팬덤명) 여러분이 (무대를) 좋아해주셨으면 좋겠다"라고 소감을 전했다. 한편, 백호는 올해 디지털 싱글 'Nutty N]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코2' 주인공 강태주 무결점 비주얼로 첫 화보 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423847"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 강태주가 화보에서 매력을 발산했다. 최근 강태주는 패션 라이프스타일 매거진 얼루어 코리아와 진행한 화보 촬영에 참여했다. 그는 영화 '귀공자', 애플 TV+ '파친코' 시즌2에서 볼 수 없었던 새로운 매력을 드러냈다. 공개된 화보 속 강태주는 팔색조 같은 면모를 펼쳤다. 하얀 도화지 같은 무결점의 비주얼은 물론, 몽환적인 감성과 강인함이 느껴지는 카리스마까지 시선을 압도했다. 특히 강태주는 화보 촬영에 처음 참여했다는 것이 믿기지 않을 만큼 발군의 실력을 뽐냈다. 컷마다 달라지는 스타일링에 안성맞춤형인 표정과 포즈를 자연스럽게 구사했다. 이후 화보 촬영과 함께 강태주의 진솔함을 느낄 수 있는 인터뷰도 진행됐다. 배우로서 뚜렷한 존재감을 드러낸 영화 '귀공자'와 '파친코' 시즌2에서의 연기 변신에 대해 '양극단에 있는 캐릭터를 만나서 행운이라고 생각한다. 앞으로도 캐릭터로서 확실히 각인시키는 연기를 하고 싶다'라는 당찬 포부를 전했다. 실제로는 마르코와 노아 중 어느 쪽에 가깝냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['준재벌급 재력' 김학래♥임미숙, '4억원 현찰-6천만원 수표 선물'에 절친들도 '깜짝' ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228994"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미숙과 김학래가 서로를 향한 '통 큰 선물'로 감탄을 자아냈다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 ? 4인용식탁'에서는 가수 유현상과 전 수영선수 최윤희 부부 편이 방송됐다. 이날 파주의 한 음악 감상실, 음악 선공 중인 오늘의 주인공은 최윤희 유현상 부부였다. 대한민국 레전드 수영스타인 최윤희는 아시안게임 금메달 5개를 획득하며 '아시아의 인어'라 불렸다. 유현상은 대한민국 1세대 헤비메탈 그룹 '백두산'의 리더인 전설이었다. 1991년 열세 살의 나이차를 극복하며 비밀리에 결혼해 세상을 놀라게 했다. 두 사람은 두 아들을 낳고 33년간 함께 한 부부였다. 부부가 다정히 음악을 선곡했다. 두 아들은 미국에서 생활해 가족이 그리울 때 음악 감상실을 찾는다고. 가족들의 공간에 초대된 절친들은 멋진 스포츠카를 타고 등장했다. 유현상과 50년 절친이라는 김학래 임미숙 부부. 한껏 차려입은 두 사람은 연말 디너쇼에 걸맞게 머리부터 발끝까지 모든 걸 명품으로 휘감았다. 임미숙은 "얼굴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 공연전 160cm 39kg 역대 최강? 배윤정이 인정한 슬렌더 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042677"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산다라박이 40세 믿기지 않는 슬렌더 몸매를 자랑했다. 2NE1 산다라박이 26일, 자신의 SNS를 통해 싱가포르 무대 비하인드 모습을 공개하며 팬들의 뜨거운 관심을 모았다. 공개된 사진 속 산다라박은 그녀만의 세련된 스타일링과 무대를 압도하는 카리스마로 시선을 사로잡았다. 실키한 광택이 돋보이는 빨간 새틴 셔츠와 디스트레스 디테일이 돋보이는 패치워크 미니 스커트를 매치하며 강렬한 레드 계열의 스타일링을 완성했다. 여기에 붉은 망사 스타킹과 워커 부츠를 더해 에지 있는 무대 의상을 완벽히 소화했다. 팬들은 사진을 보며 놀라움을 금치 못했다. “이 몸매가 160cm 39kg 실화?” “배윤정도 인정한 슬렌더 여신” 등 감탄 섞인 반응이 이어졌다. 산다라박은 올해 40세임에도 불구하고 키 160cm, 체중 39kg의 슬렌더 체형을 유지하며 나이를 거스르는 외모와 몸매로 꾸준히 주목받고 있다. 그녀는 공연 후 SNS를 통해 “또 하나의 아름다운 추억을 만들어주셔서 감사합니다, Blackj]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["2살 子 벌써 잘 생겨" 현빈♥손예진 2세 비주얼 어떻길래.."아내 더 닮아"(짠한형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228992"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈과 손예진의 2세 모습을 본 신동엽이 칭찬을 아끼지 않았다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 공개됐다. 영화 '하얼빈' 주역 현빈 전여빈 박정민 박훈이 출연한 가운데 신동엽은 가장 궁긍했던 질문을 던졌다. 현빈은 "손예진과 어떻게 만나게 된거냐"는 질문에 "일한 시기도 비슷하고 나이 등 비슷한게 많아서 서로 공감되는 이야기가 많았다. '협상' 때는 서로 다른 층에서 촬영하느라 붙는 신이 없었다. 이후에 멜로에서 보자고 했는데 '사랑의 불시착' 끝나고 그런게 이어진거죠"라고 답했다. 이어 "제 인생이 이렇게 바뀔줄 몰랐다"며 "연애할때와 결혼했을 때와 아기가 생겼을 때 나의 존재가 점점 뒤로 가는것 같더라. 뭔가를 지켜야 하는 상황에서 나를 점점 내려놓으니까 이런게 어른이 되는건가라는 생각을 했다"고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 신혼집 최초 공개 “잘사는 모습 보여드리겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696510"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 신혼집으로 이사하는 과정을 공개했다. 사진=유튜브 ‘남보라의 인생극장’ 23일 유튜브 ‘남보라의 인생극장’에는 ‘남보라 신혼집으로 이사하는 날...삼남매 헤어지고...! #신혼부부 #신혼집 이사 v-log’라는 제목의 영상이 게재됐다. 사진=유튜브 ‘남보라의 인생극장’ 영상 속 남보라는 “저희 집이 이제 이사를 가거든요”라고 말문을 열었다. 그는 “밑에 여동생이랑 셋이 살던 집을 떠나고 각자 흩어집니다. 일단 첫 번째 날에 제 짐이 먼저 빠지고 그다음 날에 여동생하고 이제 오빠 짐이 빠지거든요. 그래서 저희 집이 이사를 두 번을 합니다”라며 이사계획을 밝혔다. 사진=유튜브 ‘남보라의 인생극장’ 남보라는 “그래서 엄청 복잡하고 지금 정신이 하나도 없습니다”라고 심경을 전했다. 그는 “오늘은 옷정리를 좀 할 거고요. 근데 여기서 깨끗한 옷들은 아름다운 가게 보내면은 기부금 영수증을 받을 수 있다고 하네요”라며 기부까지 알차게 챙기는 모습을 보였다. 남보라는 이삿짐을 바쁘게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 이 오빠 또 “큰 상 차리나 봐” .. 네일아트로 여심 그만 훔쳐!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042676"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 네일아트로 독보적 존재감을 발산했다. 가수 지드래곤이 23일 자신의 SNS를 통해 독창적인 네일아트와 함께 자유분방한 일상을 공개했다. 사진 속 지드래곤은 다양한 색상의 네일아트 스티커와 도구를 활용해 직접 디자인에 몰두하고 있는 모습이다. 특히, 눈길을 끄는 것은 네일아트의 독창적인 스타일이다. 노란색 스마일 스티커부터 데이지 꽃 모양까지, 유니크한 디테일이 그의 감각을 고스란히 드러냈다. 지드래곤은 네일아트뿐만 아니라 캐주얼한 룩으로도 시선을 사로잡았다. 그는 퀼팅 디테일이 돋보이는 베이지 톤의 재킷을 착용했는데, 차분하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 여기에 체크 패턴의 팬츠를 매치해 편안하면서도 트렌디한 느낌을 더했다. 헤어스타일 또한 매력적이었다. 자연스럽게 뻗은 버건디 컬러의 머리는 그의 독창적이고 대담한 스타일링을 완성시켰다. “지드래곤의 네일아트는 늘 새롭고 신선하다”며 팬들은 감탄을 쏟아내고 있다. 그의 독창적인 스타일링은 앞으로도 많은 이들에게 영감을 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 벤츠 긁었는데도?...황광희, 숨은 미담 들어보니 '훈훈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265298"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제국의아이들 출신 방송인 광희가 미담으로 연말을 훈훈하게 했다. 지난 22일 경기도 고양시 일산의 한 상점에서 80대 노인이 출차 중 황광희의 벤츠 승용차를 긁는 접촉 사고가 발생했는데, 이 과정에서 황광희의 미담이 알려졌다. 노인의 가족이 MHN스포츠에 전한 제보에 따르면, 사고 당시 황광희가 노인에게 "이 차는 어차피 오래 됐으니 괜찮다. 연락처만 지워달라고 요청한 뒤 그냥 가셔도 된다"고 대응한 것으로 알려졌다. 이에 관해 소속사 본부이엔티에 문의한 결과 "황광희가 일산 쪽에 잠시 주차했는데 한 어르신께서 황광희의 차를 긁었다고 하더라"라고 해당 사실을 인정했다. 또한 소속사 관계자는 "당시 날씨도 추웠고 어르신이었는데 괜히 걱정하실 것 같았다. 본인의 차가 좋은 차도 아니라 대충 타고 다니면 된다고 말하며 신경 쓰지 말고 가시라고 이야기했다"고 황광희의 당시 대응 상황을 풀어냈다. 이런 미담을 전한 황광희는 올해 ENA-채널S '아이엠그라운드' KBS 1TV '스카우트5 얼리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘SM타운 라이브 2025’, 30주년 기념 英 런던 개최 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418627"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘SMTOWN LIVE’(에스엠타운 라이브)가 영국 런던 팬들과 만난다. 24일 SM엔터테인먼트는 2025년 창립 30주년을 기념하는 ‘SMTOWN LIVE 2025’ 개최지로 유럽 공연지로 영국 런던을 발표했다. 영국 공연은 2025년 6월 28일에 개최된다. 이번 ‘SMTOWN LIVE 2025’ 런던 공연은 지난 2011년 ‘SMTOWN LIVE’ 파리 공연 이후 약 14년 만에 열리는 유럽 공연이다. 전 세계 팬들의 뜨거운 관심 속에서 이번 런던 공연은 SM이 30년간 쌓아온 독창적인 음악과 다채로운 퍼포먼스가 어우러진 축제의 장이 될 것으로 기대된다. ‘SMTOWN LIVE’는 2008년 첫 투어를 시작한 이래 서울, 뉴욕, LA, 파리, 두바이, 산티아고, 도쿄, 베이징, 상하이, 방콕, 싱가포르 등 전 세계 주요 도시에서 성황리에 개최되면서 글로벌 공연 브랜드의 명성을 다져왔다. 창립 30주년을 기념해 개최되는 ‘SMTOWN LIVE 2025’는 1월 11일부터 12일까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임미숙 "남편 김학래, 길 가다 돌도 맞았다...'도둑놈'이라고 욕 많이 먹어" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228991"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미숙이 '9살 나이차' 남편 김학래와 일화를 공개했다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 ? 4인용식탁'에서는 가수 유현상과 전 수영선수 최윤희 부부 편이 방송됐다. 나이 차이가 큰 두 부부. 임미숙은 "우리는 9살 차인데 유현상 부부는 13살 차이다. 우리는 남편이 9살 차이인 도둑놈이라는 말 많이 들었다. 길을 가다 돌도 맞았다더라"라 했고 유현상은 "그래서 우리가 건강하게 오래 사는 거다. 원래 욕 많이 먹는 사람들이 오래 산다"라고 웃었다. '세대차이가 나는 순간'에 대해 최윤희는 "남편이 어린 시절 이야기 할 때 그렇다. '꿀꿀이 죽' '기브미 쪼꼬레뜨' 이야기를 하면 공감하기가 힘들다. 아들들이 반찬 투정하면 '아빠는 찐감자로 끼니를 떼웠다'라 한다"라고 끄덕였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['톡파원 25시' 중식여신 박은영과 떠난 홍콩 맛집 어디]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423839"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'에서 활약한 '중식 여신' 박은영 셰프와 함께 홍콩 맛집 탐방에 나선다. 오늘(23일) 방송될 JTBC '톡파원 25시'에는 박은영 셰프와 함께 홍콩 맛집 탐방과 가을 정취를 가득 느낄 수 있는 미국 뉴욕의 센트럴 파크로 랜선 여행을 출발한다. '세계 속 한국인 탐구생활' 코너에는 홍콩 톡파원이 홍콩에서 활약 중인 중식 여신 박은영 셰프를 만나기 위해 그녀가 일하는 레스토랑을 찾는다. 이 레스토랑은 사천식 요리에 광둥식이 가미된 요리를 제공, 박은영 셰프는 화려한 불 쇼를 곁들인 맛과 비주얼을 모두 만족시키는 중식 요리를 선보인다. 더불어 홍콩 생활 약 5개월 차인 박은영 셰프를 위해 톡파원이 성젠바오 맛집으로 같이 향한다. 첫 성젠바오 먹방에 도전한 박은영 셰프는 "사람을 추잡스럽게 만든다"라고 평가해 어떤 일이 있었는지 궁금증이 더해진다. 미국 뉴욕의 가을 정취를 느낄 수 있는 센트럴 파크를 방문한 미국 톡파원은 형형색색의 단풍나무 풍경을 전한다. 특히 누구나 기부금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 블랙 란제리로 완성한 41초의 매혹…채종석과 키스신 후폭풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042675"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[41초의 여신 나나가 매혹적인 자태를 선보였다. 가수 겸 배우 나나가 23일 자신의 SNS에 올린 사진이 또 한 번 레전드를 갱신했다. 강렬한 흑발 웨트 헤어와 블랙 레이스 란제리를 매치한 나나는 우아하면서도 도발적인 분위기로 팬들의 시선을 단번에 사로잡았다. 특히 깊고 치명적인 눈빛과 여유로운 포즈는 ‘역시 나나답다’는 찬사를 자아냈다. 사진 속 나나는 소파에 기대어 자연스러운 몸의 곡선을 강조하며 171cm, 48kg의 완벽한 비율을 뽐냈다. 섬세한 레이스 디테일이 돋보이는 란제리는 그녀의 세련된 감각을 배가시키며 고급스러운 매력을 더했다. 팬들은 “41초의 여신이라 부를 만하다”, “이래서 레전드다”라며 뜨겁게 반응했다. 이번 사진 공개와 함께 나나의 이름은 다시 한 번 뜨거운 관심을 받고 있다. 그 중심에는 최근 공개된 백지영의 신곡 ‘그래 맞아’ 뮤직비디오에서 모델 채종석과 나눈 41초의 키스신이 있다. 두 사람은 뮤직비디오에서 연인의 감정을 섬세하게 연기하며 압도적인 몰입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "아내 손예진은 중전·아들은 세자 결혼 후 인생 바뀌어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423838"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 결혼 후 자신의 바뀐 삶에 대해 언급해 눈길을 끌었다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 영화 '하얼빈'의 주역인 현빈, 박정민, 전여빈, 박훈이 출격해 취중토크를 펼쳤다. 이날 현빈은 드라마 '사랑의 불시착'을 언급하며 "연기를 하면서 즐겼다. 재밌었다"라고 운을 뗐다. 아내 손예진과 함께한 작품이었기에 자연스럽게 둘의 연애 시작에 대해 물었다. 현빈은 "영화 '협상'에서 같이 했었다. 그땐 실제 촬영을 다른 장소에서 했다. 같은 작품을 했지만 같은 공간에서 호흡을 맞추지 못해서 언젠가는 한 공간에서 할 수 있는 걸 하면 좋겠다고 생각했는데 그게 '사랑의 불시착'이었다"라며 그때 당시엔 교제하던 시기가 아니라고 했다. 이어 "아내랑은 신기한 게 일한 시기도 비슷하고 공감대가 좀 많다. 그래서 '사랑의 불시착' 끝나고 자연스럽게 그 인연이 이어졌다. 난 내 인생이 이렇게 바뀔 줄 몰랐다. 연애할 때와 결혼할 때, 아기가 태어났을 때 정말 다르더라. 점점 어른이 된다고 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구 연상여친' 이승연과 아직도 연락하는 52세 김민종 "큰누나처럼 장가 독촉해" ('A급장영란')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228989"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민종이 과거 연인 이승연을 언급하며 관심을 끌었다. 23일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '김민종 독거 하우스에서 장영란이 깜놀한 이유는?'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 김민종은 게스트로 출연해 "장영란 유튜브 봤다. 이승연님 편도 잘 봤다"고 말하며 모두를 놀라게 했다. 과거 김민종은 4세 연상의 이승연과 6년간 공개 연애를 이어가다 2001년 결별했다. 장영란이 당황하며 "동시대 활동해서 친했나 보다"라고 수습하려 하자, 김민종은 "활동뿐 아니라 여러 가지"라며 "가끔 안부 문자도 하고 전화도 드린다"고 거리낌 없이 언급해 눈길을 끌었다. 장영란이 "(이승연이) 선배냐"고 묻자, 김민종은 "누나다. 젊을 때는 연상을 좋아하지 않냐"고 농담하며 "큰누나처럼 장가 왜 안 가냐고 하신다. 집도 잘 꾸며 놓으셨더라"며 감동적이었다고 밝혔다. 옛날 생각이 나냐는 질문에는 "시간이 어디 갔는지 모르겠다. 밥이나 먹자"고 한숨을 쉬어 웃음을 자아냈다. 김민종은 현재 양평에 세컨하우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["올해 제일 행복" 강남♥이상화, 결혼 5년 만에 2세 준비 시작하나..난임 센터 방문 ('동네친구강나미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228988"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강남이 난임 센터를 찾은 이유가 공개됐다. 23일 유튜브 채널 '동네친구 강나미'에는 '강남♥상화 부부의 2세 임박? 강한남자 강나미 혹은 약한남자 약나미'라는 제목으로 영상을 게재했다. 난임센터를 방문한 강남은 "이상화가 무릎이 아직도 안 좋고, 25년 동안 운동을 해서 '아기를 나중에 낳자', '아기 안 낳아도 되고' 이런 상황"이라고 말했다. 이어 "혹시 몰라서 일 년 일 년 나이 먹으니까 '얼려놓자'라는 이야기를 PD한테 했더니 '형 그러면 (유튜브) 찍어요'라고 해서 이렇게 됐다"며 난임센터에 오게 된 이유를 밝혔다. 문진표 작성 후 진료실로 향하던 강남은 "병원이 무섭다"며 잔뜩 긴장한 모습을 보였다. 전문의는 "임신 준비 때문에 간단히 몇 가지를 물어보겠다"며 "운동은 일주일에 몇 번이나 하냐"고 물었다. 이에 강남은 "안 할 때도 있고, 할 때도 있다. 한번 할까 말까"라고 답했다. 이후 강남은 정자를 냉동하기 위해 하는 정액검사, 소변검사, 피검사를 받으러 갔다. 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 이상형 밝혀졌다... 재닛 잭슨 가슴에 품는 음악적 취향]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042674"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤(GD)이 작업실 사진을 통해 자신의 음악적 정체성과 취향을 공개했다. 그는 23일 자신의 SNS에 작업실 내부를 촬영한 사진을 올리며 팬들에게 화제를 모았다. 특히 눈길을 끈 것은 벽에 걸린 《롤링스톤》 매거진 표지였다. 표지 속 모델은 90년대 세계적인 팝스타이자 故 마이클 잭슨의 여동생 재닛 잭슨으로 보인다. GD의 과거 음악적 롤모델을 짐작할 수 있는 선택이다. 이를 본 팬들은 “지드래곤 이상형이 재닛 잭슨인가?”라며 놀라워하거나, “역시 GD다. 《롤링스톤》 표지를 간직하는 아티스트”라는 감탄을 보였다. 지드래곤의 작업실은 예술과 음악에 대한 그의 열정을 엿볼 수 있는 공간으로, 벽에 걸린 《롤링스톤》 매거진은 그의 음악적 뿌리와 취향을 상징한다. 특히, 1993년 발간된 재닛 잭슨의 표지는 팝 문화의 아이콘으로 자리 잡은 작품이다. 이 선택은 GD가 음악적 전설과 현대적 감각을 어떻게 조화롭게 녹여내는지 보여준다. 이번 사진에서 GD는 베이지 컬러의 퀼팅 패딩 재킷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 투어스 팬 미팅부터 '얼굴 패스'로 본인 확인 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003973870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003973870"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 자사 레이블 플레디스 소속 신인 보이그룹 투어스(TWS)의 팬 미팅에 얼굴로 본인 인증하는 시스템을 도입한다. 하이브는 내년 2월 14~16일 사흘 동안 서울 송파구 올림픽공원 핸드볼경기장에서 열리는 투어스의 데뷔 첫 팬 미팅 '42:클럽'(42:CLUB)에 인터파크트리플의 '얼굴패스'를 처음 적용한다고 23일 발표했다. 이를 위해 하이브는 올해 8월 토스, 인터파크트리플과 얼굴 인증 기술을 적용한 솔루션 개발 및 확산을 위한 양해각서(MOU)를 체결했다. 투어스 팬 미팅에 도입되는 '얼굴패스'는 신분증과 표(티켓) 확인 없이 얼굴 인식만으로 본인 확인을 대체해 입장할 수 있는 서비스다. 모바일 금융 앱 '토스' 운영사인 비바리퍼블리카의 얼굴 입장 서비스가 인터파크트리플의 인터파크 티켓에 적용되는 방식이다. 얼굴패스 이용 여부는 관객이 정할 수 있다. 얼굴패스를 쓰고 싶은 관객 중 이미 토스의 얼굴 입장 서비스에 가입했다면 별도의 얼굴 등록 없이 인터파크 티켓에서 표를 사면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티표 캐롤, 美 빌보드 스태프 선정 ‘2024 베스트 25 뉴 크리스마스 송’ 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418621"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 대세 걸그룹 피프티피프티가 미국 빌보드 스태프가 선정한 ‘2024 베스트 뉴 크리스마스 송’에 뽑혔다. 피프티피프티의 데뷔 첫 겨울 시즌송 ‘Winter Glow(윈터 글로우)’의 수록곡 ‘Naughty or Nice(너티 오어 나이스)’가 미국 빌보드의 ‘The 25 Best New Christmas Songs of 2024: Billboard Staff Picks’으로 선정됐다. 미국의 대표적인 음악 전문 매체인 빌보드는 ‘스태프 픽 2024 베스트 뉴 크리스마스 송’으로 ‘Naughty or Nice’를 선정했다고 밝힌 뒤 “즐거운 KPOP과 세련된 레트로 재즈 감성을 결합했다. 기존의 흐름을 바꿀 만큼 강렬하고 신나는 곡(pace-changing banger)“이라고 극찬했다. ‘Naughty or Nice’는 지난 9일 발매된 피프티피프티의 ‘Winter Glow’ 디지털 싱글 수록곡으로 크리스마스 분위기가 물씬 느껴지는 재즈 요소가 가미된 팝 스타일의 곡으로 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족계획' 김국희, 소름돋는 빌런 연기의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423830"/>
        <updated>2024-12-23T13:24:21.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김국희가 극악무도한 이중성으로 존재감을 압도했다. 지난 20일 공개된 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 5화에는 김국희(오길자)가 무자비한 악행을 저지르며 섬뜩한 빌런의 본색을 드러냈다. 이날 김국희는 이수현(백지우)을 미끼로 배두나(한영수)를 감금한 데 이어 살벌한 대치 끝에 처참한 최후를 맞이하는 극적 전개를 이끌었다. 가출팸 합숙소 지하실로 배두나를 끌고 간 김국희는 그동안 벌인 악행에 대해 태연하게 늘어놓으며 소름 끼치고 섬뜩한 모습으로 위협을 가했다. 이어 강하게 저항하던 배두나와 육탄전까지 벌이게 된 김국희는 끈질긴 몸싸움 끝에 배두나를 제압해 긴장감을 끌어올렸다. 그러나 김국희의 악행은 류승범(백철희)에게 제압당하며 끝을 맺었고, 마지막 순간에는 잘못을 인정하며 처절하게 매달리는 모습으로 비참한 최후를 맞았다. 이 가운데 김국희는 오길자의 극악무도한 이중성을 다채롭고 강렬하게 표현하며 충격을 배가시켰다. 가면을 쓴 채 일상을 살아가는 평범한 모습부터 본색을 드러낸 빌런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애설♥' 나나 '전신타투' 싹 사라진 '파격 란제리' 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228987"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 나나가 파격 란제리 화보를 공개했다. 23일 나나는 자신의 계정에 최근 C사와 함께한 화보를 공개했다. 블랙 란제리 세트를 입은 나나는 슬렌더 몸매의 정석을 보여주고 있다. 특히 수천만원을 들여 지우고 있는 전신 타투의 흔적이 보이지 않아 눈길을 끈다. 나나는 타투 지우는 작업에 대해 "꾸준히 지우고 있다. 화보 성질에 따라 어떤건 보정을 통해 만질 때도 있다"고 전한 바 있다. 한편 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 선택했으며 최근 6세 연하 모델 최종석과 열애설에 휩싸였다. 양측 소속사는 모두 "사생활이라 확인이 어렵다"는 입장을 냈고 팬들은 사실상 열애를 인정한 것 아니냐는 반응을 보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 아들과 싱가포르 호캉스 “5만 평 넘는…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696509"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들과 호캉스를 즐기는 근황을 공개했다. 사진=이시영 인스타그램 23일 이시영은 자신의 SNS에 “싱가포르에서 이틀동안 묵었던 포트캐닝 호텔”이라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 그는 “5만평이 넘는 포트캐닝공원 안에 있는 호텔이라 공기도 너무 좋고 호텔 나오자마자 공원이 끝이 없어요”라며 아들과 함께하는 화목한 모습을 뽐냈다. 이시영은 “사진은 모두 호텔에서 찍은것들인데 너무 힐링하고 갑니다아!!”라고 글을 마무리했다. 사진=이시영 인스타그램 사진=이시영 인스타그램 이시영은 자신의 SNS에 아이 관련 사진을 꾸준히 올리면서 행복한 일상을 공유해왔다. 지난 10월에는 씩씩한 아이의 모습과 더불어 이시영이 준비한 밥상도 공개하며 아이가 국제학교에 진학한 근황을 알리기도 했다. 한편, 이시영은 최근 공개된 넷플릭스 ‘좀비버스: 뉴 블러드’에 출연했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 신예 송가연, 현실 여고생 연기로 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423826"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 송가연이 '사랑은 외나무다리에서'에서 현실감 넘치는 여고생 캐릭터를 선보였다. 송가연은 현재 방영 중인 tvN 주말극 '사랑은 외나무다리에서'에서 독목고에 전학생이자 잠만 자는 전교 1등 정율 역으로 출연하고 있다. 지난 22일 방송된 10회 방송에는 대치동 1등 출신이었던 송가연(정율)이 독목고로 전학오게 된 이유가 밝혀졌다. 아버지의 바람이 소문나자 도망치듯 독목고로 전학 온 그는 자신을 찾아온 아버지를 보자마자 "내 아빠인 게 쪽팔린다고, 더럽다고"라고 소리치는가 하면, 아버지와 바람피운 상대를 경멸하기도 했다. 또 라이벌 최윤지(고해수)와 아버지에 대한 사연이 있다는 공통점을 알게 됐다. 최윤지에게 동질감을 느낀 송가연은 반 친구들이 최윤지와 보건 선생님 사이에 대한 이상한 소문을 얘기하자 조용히 최윤지의 편을 들면서 친구에 대한 마음을 열기 시작했다. 송가연은 그동안 아버지의 바람 때문에 전학 다니고, 아버지에 대한 소문에 자신을 지키기 위해 냉정하고 주위에 곁을 주지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, '애둘 아빠' 송중기에 ♥아내 외조 방법 조언했다…"유부남이면 안 돼" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694073"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이희준이 송중기에게 '선배 아빠'이자 '선배 남편'으로서 조언을 건넸다. 23일 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에 출연한 배우 이희준을 만났다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기. 이희준은 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영을 연기했다. 모델 이혜정과 결혼한 이희준. 아내 이혜정의 내조나 응원이 있었냐는 물음에 이희준은 "미안하다. 아들 100일 때 제가 '보고타' 촬영하러 갔다. 100일 잔치를 화상으로 했다. 그게 안타깝다"라며 미안해했다. 이어 "갓난아기 때 많은 시간을 함께하지 못했다. 지금도 많이 얘기한다"라며 "유부남, 그럴 때 절대 다른 데 가지 마라. 평생 얘기 듣는다"고 조언해 웃음을 안겼다. 지난해 아들에 이어 얼마 전 딸도 얻은 송중기는 홍보 활동 및 촬영으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 추운 겨울도 핫하게..파격 속옷 화보로 섹시·고혹美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291200"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 파격적인 속옷 화보를 공개했다. 나나는 23일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 검은색 속옷을 입은 나나가 소파 위에 누워있는 모습이다. 치명적인 분위기를 풍기는 그는 파격적인 화보로 이목을 끈다. 이를 본 네티즌들은 "언니 사랑해", "핫걸", "포텐 터졌다" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중전마마 손예진, 세자 아들 함께… 현빈 “사랑꾼 현빈의 사극 같은 일상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042673"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 손예진과의 결혼 생활, 그리고 두 살 된 아들과 함께하는 따뜻한 일상을 공개했다. 그는 유쾌하면서도 진솔한 입담으로 대중에게 다시 한번 깊은 인상을 남겼다. 23일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 영화 ‘하얼빈’ 주역인 현빈, 박정민, 전여빈, 박훈이 출연해 다양한 이야기를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 현빈은 손예진과의 첫 만남에 대해 “영화 ‘협상’ 때 처음 만났다”며 당시의 에피소드를 회상했다. “촬영을 지하 1층, 지상 3층에서 각각 진행해 직접 만나 연기하지 못했다”며 아쉬움을 표현한 현빈은 “그래서 나중에 꼭 함께 연기할 기회가 있었으면 좋겠다고 생각했다”고 덧붙였다. 이에 신동엽이 “만나지도 않았는데 결혼까지 갔다는 게 대단하다”며 너스레를 떨자, 현빈은 “오히려 안 만나서 그런 것 같다”고 덤덤히 받아쳐 웃음을 자아냈다. ‘사랑의 불시착’과 이어진 인연 현빈은 이어 손예진과의 관계에 대해 “아내와는 일한 시기도 비슷하고 비슷한 점이 많아 공감이 되는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "♥손예진 중전, 아들은 세자…인생이 이렇게 바뀔 줄 몰랐다" (짠한형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898597"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내 손예진과 아들에 대한 사랑을 솔직하게 드러내며 가족과 함께하는 행복한 일상을 전했다. 현빈은 23일 짠한형 채널 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출?! 오늘부터 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'이라는 제목의 영상에서 영화 '하얼빈'의 주연 배우 박훈, 전여빈, 박정민과 함께 게스트로 출연했다. 이날 영상에서 현빈은 손예진과 첫 만남에 대해 "'협상'이라는 영화에서 벌써 작품을 같이 했었다"고 밝혔다. 그는 "그때는 실제 촬영을 카메라가 있으면 같은 건물 아래 지하 1층과 3층에서 촬영했다. 같은 작품을 했지만 같이 이렇게 같은 공간 안에서 호흡을 못 맞췄다. 나중에 한 번은 떨어져서 촬영하는 게 아니고 한 공간에서 할 수 있는 거를 하면 좋겠다'라는 생각했는데 그게 '사랑의 불시착'이 된 거다"고 전했다. 신동엽이 "그때는 안 만났는데 어떻게 다시 만나게 됐느냐"고 묻자 현빈은 "오히려 그때 안 만났기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, '학비 6억' 아들 뒷모습에 질투? "너희가 키워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291198"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들 근황을 전했다. 이시영은 23일 자신의 인스타그램에 "너무 자연스러운 그림이네. 너희가 여기서 키워"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 이시영 아들의 뒷모습이 담겼다. 이시영 아들은 이시영 지인 부부의 손을 잡고 신난 듯 뛰어 웃음을 안겼다. 이시영은 또 "여기 있는 동안 매일 싱가폴 이모만 찾더니 오늘 드디어 이모랑 자네"라며 사진 한 장을 공개했다. 사진 속 이시영 아들은 이시영 지인과 함께 해맑은 미소를 지어 훈훈함을 자아냈다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼했으며 이듬해 아들을 출산했다. 이시영 아들은 현재 인천 송도에 위치한 채드윅 국제학교에 재학 중인 것으로 알려졌다. 이 학교는 유치원부터 고등학교 과정까지 수료할 경우 학비만 약 6억 원에 달한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석, 의미심장 "주변에 날 도와주는 사람 많다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291195"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 의미심장한 글을 게재했다. 최동석은 23일 자신의 인스타그램을 통해 "미용실 같은데 와서 수다 떠는 거 별로 안 좋아하는데 이 친구와는 참 대화가 편해"라며 "생각해보면 주변에 날 도와주고 힘이 되어주는 사람이 참 많은 것 같다"라고 말했다. 공개된 사진 속엔 최동석이 미용실에서 밝은 미소를 짓는 상황. 그는 이혼 소송 중인 가운데 "주변에서 날 도와주는 사람이 많다"라며 의미심장한 글을 남겨 이목을 끌었다. 한편 박지윤과 최동석은 2004년에 입사한 KBS 아나운서 30기 출신 방송인으로, 사내 연애 끝 2009년 11월 결혼했다. 슬하에는 딸 하나, 아들 하나를 두고 있다. 잉꼬부부로 알려졌던 두 사람은 결혼 14년 만에 파경을 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민종, '6년 열애' 전여친 이승연 언급 "가끔 전화..큰누나처럼 지내" ('A급장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228982"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민종이 '전 여친' 이승연을 언급했다. 23일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '김민종 독거 하우스에서 장영란이 깜놀한 이유는?'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 게스트로 출연한 김민종은 "장영란 유튜브 봤는데 에너지가 장난 없더라. 감동적인 것도 있고, 이승연님 편 잘 봤다"고 말해 모두를 당황하게 했다. 과거 김민종은 4세 연상의 이승연과 6년 넘게 공개 열애를 이어가다가 2001년 결별 소식을 전했다. 김민종의 거침없는 입담에 놀란 장영란은 "동시대 때 같이 활동했으니까"라며 수습에 나섰다. 그러나 김민종은 "활동뿐만 아니라 뭐 여러 가지"라며 "가끔 안부 문자도 한다. 전화도 드린다"며 '전 여친' 이승연을 거리낌 없이 언급해 놀라움을 자아냈다. 이를 들은 장영란은 "(이승연) 언니가 선배냐"고 물었고, 김민종은 "누나다. 그 당시에는 연상.. 보통 이제 어릴 때 젊은 애들이 연상을 좋아한다"고 말해 웃음을 안겼다. 이어 "큰누나처럼 '장가 왜 안 가니'라고 말씀해 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 섹시한 고수위 속옷 화보 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696508"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 섹시미를 한껏 뽐냈다. 사진=나나 인스타그램 23일 나나는 자신의 SNS에 브랜드 관련 해시태그를 더하며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 나나는 블랙 레이스 속옷 차림으로 늘씬한 몸매를 거침없이 과시하며 시선을 사로잡았다. 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 국내외 누리꾼들은 치명적인 나나의 매력에 이모티콘을 덧붙이며 아낌없는 환호를 보냈다. 한편. 나나는 현재 차기작으로 영화 ‘전지적 독자 시점’을 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형, ♥박나래와 '썸 종료'…"돈독 올라서 미쳤구나"(짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228980"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래와 양세형이 커플루머에 대해 해명했다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영살 말미 박나래와 양세형이 출연하는 예고편 영상이 공개됐다. 양세형은 박나래를 향해 "오늘 이후에 방송 못하게 해줄 거야"라고 경고했다. 신동엽은 "개그우먼들끼리 장난치는 게 수위가 진짜 세다"라고 말했고, 박나래는 "주먹다짐도 한 적이 있다"라고 말해 모두를 놀라게 만들었다. 이때 양세형은 "누가 이겼냐"라는 질문에 "비겼다"라고 덧붙이기도. 또 양세형은 박나래의 성형을 폭로하기도 했다. 양세형은 "지금은 앞트임을 막은 거다. 심할 때는 눈이 하나처럼 보였다"라고 박나래를 놀려 웃음을 더했다. 정호철은 최근 두 사람의 커플루머에 대해 "루머가 어떻게 생긴 거냐. '커플이다'이런"라고 물었다. 박나래는 "그거 루머 아니다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현역가왕' 차별 논란 이겨낼까…김중연, 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694070"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김중연이 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 트로트 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 16일부터 12월 22일까지 '겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 김중연이 차지했다. 김중연은 현재 MBN에서 방영 중인 서바이벌 예능 프로그램 현역가왕2에 출연 중이다. 방송 이후 김중연의 '열애' 무대가 영상이 '현역가왕2' 4회 재방송 및 VOD에서 아예 통편집됐다는 사실이 알려지면서 김중연이 차별을 받고 있다는 논란이 일었다. 이에 많은 팬들이 MBN 측에 해명을 요구했지만 아직까지 공식 입장을 밝히지 않은 상태다. 2위의 주인공은 송민준이다. 그는 2019년 싱글 앨범 '추억속의 여자'로 데뷔해 활발한 활동을 펼치고 있다. 올해는 '미스터리 음악쇼 복면가왕'과 '현역가왕2'에 출연해 시청자들에게 즐거움을 선사했다. 훤칠한 기럭지를 자랑하는 그는 순둥한 반전 미모로 인기를 끌었다. 3위에는 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복면가왕' 호박고구마는 스테파니…황홀 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423812"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스테파니가 '복면가왕'을 사로 잡았다. 22일 방송된 MBC 예능 프로그램 '복면가왕'에서 걸그룹 천상지희 출신의 스테파니가 '호박고구마' 가면을 벗고 정체를 공개하며 큰 화제를 모았다. 스테파니는 각 라운드마다 흔들림 없는 파워풀한 라이브로 원곡과는 또 다른 자신만의 색깔을 보여주며 현장과 안방 시청자들의 오감을 사로잡았다. 스테파니는 첫 번째 대결에서 '니들이 게 맛을 알아?' 가면을 쓰고 등장한 장호준 셰프와 맞붙어 '어쩌다 마주친 그대'를 선곡해 감동적인 무대를 펼쳤다. 원곡의 감성을 살리면서도 자신 만의 독특한 색깔을 더한 그녀의 목소리는 깊은 여운을 남겼고, 안정적인 고음 처리와 폭발적인 가창력으로 1라운드에서 승리를 거머쥐었다. 2라운드에서 스테파니는 거미의 '어른아이'를 선곡해 무대에 올랐다. 스테파니는 한층 더 그루브하고 감성적인 표현력으로 무대를 장악했고, 힘이 넘치면서도 부드러운 터치로 '어른아이'를 재구성했다. 원곡과는 또 다른 느낌을 전달한 스테파니는 '같이]]></content>
    </entry>
</feed>