<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-01T21:15:47.167Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉태규♥하시시박, 3층 단독주택서 자녀와 집캉스…맞춤 수영장까지 으리으리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176418"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 봉태규가 가족과 함께 집캉스를 즐겼다. 1일 봉태규는 "여름이야, 여름.. 시하는 다시 머리 기를까?"라며 근황을 전했다. 봉태규는 3층 단독주택에서 여름방학을 맞이한 자녀들과 행복한 시간을 보낸 모습. 야외 테이블에서 휴식을 취하는가 하면 풀장을 만들어 물놀이도 했다. 엄마, 아빠를 반반씩 빼닮은 아이들의 폭풍 성장도 눈길을 끌었다. 귀여운 모습이 절로 미소를 자아낸다. 한편 봉태규는 사진작가 하시시박과 2015년 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. SBS 파워FM '아름다운 이 아침, 봉태규입니다' DJ로 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고원희, ‘2년차 새댁’ 샤넬백 장만! 캐주얼 셋업 입고 수수한 일상 공유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015758"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고원희가 캐주얼 셋업을 입고 수수한 일상을 공유했다. 배우 고원희가 31일 인스타그램에 “다를 게 없는 요즘 근황 ”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 고원희는 화이트 반팔 티셔츠와 반바지 셋업을 착용하여 깔끔하고 편안한 캐주얼룩을 선보였다. 그녀는 브라운 컬러 포인트가 돋보이는 운동화를 매치해 스타일리시하고 활기찬 이미지를 더했다. 또한, 고원희는 블랙 미니백을 메고 있어 럭셔리하면서도 귀여운 포인트를 주었다. 1994년생인 고원희는 올해 나이 29세로, 최근 드라마 ‘킹더랜드’에서 승무원 ‘평화’ 역을 맡아 꿈과 현실 사이에서 점차 성장하는 인물의 감정을 섬세하게 그려내며 많은 이들의 주목을 받았다. 고원희의 이번 게시물은 팬들에게 그녀의 일상과 패션 감각을 엿볼 수 있는 기회를 제공하며, 그녀의 자연스럽고 세련된 스타일이 많은 이들의 관심을 끌고 있다. 그녀는 드라마와 일상 속에서 변함없는 매력을 발산하며, 앞으로의 행보에 대한 기대감을 높이고 있다. [김승혜 MK스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희정, 이탈리아 코모에 취한 밤! 과감한 백리스 미니원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015757"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희정이 과감한 백리스 미니원피스룩을 선보였다. 배우 김희정이 1일 인스타그램에 “잊지 못할 꼬모에서의 첫째 날 저녁!”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 김희정은 사진 속에서 화려한 패턴이 돋보이는 홀터넥 백리스 미니원피스를 착용해 과감하면서도 우아한 여름 패션을 선보였다. 그녀의 패션 선택은 보는 이들로 하여금 감탄을 자아냈다. 또한 김희정은 화이트 슬리퍼를 매치하여 편안하면서도 스타일리시한 느낌을 더했다. 이러한 패션 조합은 그녀의 센스를 잘 보여주며, 일상 속에서도 실용적이고 세련된 스타일을 추구하는 모습을 엿볼 수 있다. 특히, 김희정은 포니테일을 높게 묶어 청초하면서도 에너제틱한 이미지를 강조했다. 이 스타일링은 그녀의 상큼한 매력을 한층 더 부각시키며 팬들의 이목을 끌었다. 한편, 김희정은 2000년 KBS 드라마 ‘꼭지’에서 원빈의 조카 역할을 맡아 데뷔한 이후 꾸준한 연기 활동을 이어오고 있다. 현재 그녀는 SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’에 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리우드 리포트] ‘더 뉴 룩’ 프랑스 파리 패션의 자부심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004374964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004374964"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽 개막식에서 레이디 가가는 분홍색 깃털 장식을 흔들며 프랑스 센 강변의 계단을 내려왔다. 지지 장메르의 ‘깃털로 만든 내 것’을 부르며 카바레 형식의 퍼포먼스를 펼친 레이디 가가가 입은 의상은 ‘디올’ 하우스가 맞춤 제작했다. 에펠탑에서 에디트 피아프의 ‘사랑의 찬가’로 다시 없을 벅찬 감동을 선사한 셀린 디옹의 진주와 은색 구슬 프린지가 빛나는 드레스 역시 ‘디올’ 오뜨 꾸띄르이다. 2024 파리 올림픽이 ‘크리스찬 디올’을 선택한 이유는 프랑스의 역사적 배경을 반영한다. 수 많은 패션 아이콘들 중에서 디올이 왜 ‘프랑스 파리 패션의 자부심’인지를 보여주는 드라마가 애플 오리지널 10부작 ‘더 뉴 룩’이다. 2차 세계 대전의 공포가 휘몰아친 파리를 배경으로 당대 최고의 디자이너들이 나치 점령기 프랑스에서 어떻게 전쟁의 공포 속에 생존하며 현대 패션을 세상에 선보였는지를 보여준다. 성공한 패션 사업가로 그려지는 70세의 코코 샤넬과 자신의 미학 세계를 고집해 ‘뉴 룩’을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정은 독보적 활약‧세대 공감 힐링물…JTBC 주말 살린 ‘낮밤녀’ ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369964"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’)가 2인 1역의 독특한 설정과 세대를 아우르는 공감으로 시청률과 화제성을 모두 거머쥐었다. 드라마를 가장 앞에서 이끈 이정은의 독보적인 활약과 정은지, 최진혁의 호연이 이 같은 인기에 큰 힘을 보탰다. 오는 4일 종영을 앞둔 ‘낮밤녀’는 단 2회만을 남긴 가운데, 시청률 두 자릿수를 넘보고 있다. 드라마는 어느 날 갑자기 낮이 되면 50대 임순(이정은)가 되어 버리는 상황을 맞게 된 20대 취준생 이미진(정은지)이 능력캐 검사 계지웅(최진혁)과 만나며 벌어지는 일을 그린다. 지난 6월 15일 4.0%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)로 출발해 시청률 상승세를 탔으며 12회에서 자체 최고 9.4%를 기록했다. 이는 올해 JTBC 드라마들 중 최고 시청률이다. 첫 방송 전 이정은, 정은지, 최진혁이 목표 시청률로 10%를 언급했는데, 이러한 바람이 이뤄질지도 주목된다. 화제성도 높다. ‘낮밤녀’는 점차 입소문을 타면서 K콘텐츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 서사 이끈 여자 조연 셋… 배해선‧정영주‧김아영 ②]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369963"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 주말드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’)는 여자 조연 배우들의 활약도 눈길을 끌었다. ‘낮밤녀’는 낮이 되면 50대 임순(이정은)이 되는 20대 취준생 이미진(정은지)이 검사 계지웅(최진혁)과 만나며 벌어지는 일을 그린 로맨틱 코미디 드라마다. ‘낮밤녀’는 1회 시청률 4%로 시작해 상승세를 타고 지난 12회 9.4%(닐슨코리아, 전국 기준)로 최고 시청률을 달성했다. ‘낮밤녀’는 이정은과 정은지(이하 ‘이정은지’) 두 여자 주연 배우의 2인 1역으로 화제가 됐는데 여자 조연 배우들 또한 ‘이정은지’와 남다른 케미를 보여주면서 주요 서사를 이끌어 드라마의 재미를 한층 풍성하게 만들었다. ◇ 알고 보니 연쇄살인마 ‘나옥희’ 배해선은 서한지청의 시니어 인턴이자 임순의 유일한 인턴 여자 동기 나옥희 역을 맡았다. 극 초반 나옥희는 돈 많은 남자를 꼬셔 노후 대비를 하는 것을 목표로 하는 가벼운 역할로 등장한다. 하지만 지난 28일 방송된 14회에서 극에서 찾던 사건의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] “솔루션스라는 키워드, 장르 아닌 성장에 있죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369962"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20대에 음악을 시작, 어느덧 평균연령 40대 근접해가는 솔루션스에게 20대, 30대, 40대 밴드 느낌이 어떻게 다른지 물었다. “옛날 어른들 말씀처럼, 20대 때 열심히 준비하면 30대, 40대 때 그걸 하고 있더라고요. 계속 다음 세대를 준비해서 소루션스로서 계속 열심히 하고 싶다는 생각을 합니다.”(권오경) “개인적으로 20대 때는, 옆사람들이 연주하고 있어도 관객과 나의 개인적인 커넥팅에 더 신경을 많이 썼던 것 같은데, 30대 중후반 되어 느끼는 건, 같이 연주하는 멤버들과의 커넥팅을 더 신경쓰고 옛날보다 거기서 더 행복을 많이 느끼는 것 같아요.”(박한솔) “20대 때는 운이 좋아서 시작하고, 운이 좋아서 계속 할 수 있었던 것 같다는 느낌이 들어요. 당시엔 내가 능력이 있고 잘나서 하는 거라고 느꼈던 것 같은데, 점점 겸허해져 가요. 지금은 노력을 게을리하지 말아야겠다는 생각이 들고, 나도 넘어지거나 지칠 수 있는 사람이라는 걸 느낍니다. 그런 가운데서도 음악을 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 타의 추종을 불허하는 개성, 이것이 솔루션스다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369961"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝과 록을 넘나드는 멀티 장르의 선두 주자, 밴드 솔루션스가 세 번째 정규 앨범으로 돌아왔다. 지난달 발표한 솔루션스의 세 번째 정규 앨범 ‘N/A’는 직전 앨범인 EP ‘타임’ 이후 2년 만의 신보고, 정규로는 2집 ‘무브먼츠’ 이후 무려 10년 만의 앨범이다. “2집이 나온 뒤엔 EP나 싱글 위주로 곡을 발매했어요. 새로운 방향을 계속 모색하는 차원에서 음악신 판도도 점점 더 EP 위주로 활동하고 새로이 곡을 내고 하던 추세가 있었기 때문에 그 안에서 나름 이런저런 방향으로 색을 내며 작업을 해왔죠. 나쁘진 않았는데, 우리끼리도 우리의 정체성이 뭘까를 다시 생각을 점점 많이 해보게 됐죠. 정규 앨범을 만들 때 장기간에 걸쳐서 집중해서 작업하면서 만들어지는 ‘정체성’이라는 게 옅어지는 것 같았어요.” 최근 엠피엠지 사옥에서 만난 솔루션스 멤버 나루는 “다양한 경험 속에서 배우고 고민하고, 그 고민을 해결하면서 무언가 교훈을 얻는 과정은 계속됐던 것 같고 많이 집대성이 됐다”며 “우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘 ‘허리가 너무 가늘면 벌어지는 일, 흘러내리는 바지 부여잡고 워킹’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015756"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 마네킹 기럭지를 뽐냈습니다. 그룹 뉴진스가 지난 8월 1일 오후 서울 동대문에서 열린 포토 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 다니엘은 오프숄더 크롭 블라우스에 블랙의 슬랙스를 매치해착용해 9등신 비율의 마네킹 기럭지를 자랑하며 포토월 무대에 섰습니다. 허리가 너무 가는 다니엘은 착용한 슬랙스가 커 흘러내리자 바지춤을 잡고 걸어 눈길을 끌었습니다. 다니엘의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 뉴진스는 오는 3일 서울월드컵경기장에서 열리는 ‘2024 쿠팡플레이 시리즈’ 바이에른 뮌헨과 토트넘의 경기 하프타임 공연에 출연할 예정입니다. 다니엘의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 옆머리입니다. 두 번째, 목걸이입니다. 세 번째, 블라우스 소매입니다. 네 번째, 힐의 장식입니다. 다섯 번째, 사진 왼쪽 아래 가방입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주은 치어리더가 쏘아 올린 ‘삐끼삐끼’... 원곡+탄생 과정은?  [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369960"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가사 한 줄 없이 엄청난 중독성을 자랑하는 노래가 있다. 최근 기아 타이거즈 이주은 치어리더의 직캠 영상이 화제를 모으면서 주목받은 ‘삐끼삐끼 아웃송’이다. 이제는 기아 타이거즈 대표 아웃송으로 자리를 잡았다. ‘삐끼삐끼’ 소리가 난다고 해서 제목이 지어진 ‘삐끼삐끼 아웃송’은 기아 타이거즈 수비시 상대 타자가 삼진아웃을 당하면 치어리더가 축하의 의미로 짧은 퍼포먼스를 선보일 때 나오는 노래다. 치어리더들이 일렬로 서서 엄지를 치켜세운 뒤 짧게 리듬을 타준다. 보다보면 묘하게 얄미운 것도 ‘삐끼삐끼 아웃송’만의 묘미다. 스포츠 경기장에서는 관객들의 흥 유발을 목적으로 다양한 노래를 리메이크해 등장 곡, 응원가를 만든다. ‘삐끼삐끼 아웃송’ 역시 원곡이 따로 있다. 바로 2001년에 데뷔한 장우혁, 토니안, 이재원으로 구성된 3인조 보이그룹 JTL의 ‘마이 레콘’(MY Lecon)이 원곡이다. 이들은 H.O.T 원년 멤버로, 그룹 해체 후 JTL을 결성해 활동했다. ‘마이 레콘’은 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미워할 수 없는 미친개…‘리볼버’ 지창욱, 광기의 얼굴 [무비로그]③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369959"/>
        <updated>2024-08-01T21:15:41.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[달콤한 말을 일삼던 로맨틱남은 없고 악랄하고 지질한 도련님만 남았다. 배우 지창욱이 신작 ‘리볼버’로 새로운 악(惡)의 탄생을 알렸다. 영화 ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린다. 극 중 지창욱이 맡은 역할은 앤디. 수영에게 대가를 약속했던 투자 회사 이스턴프로미스 대표 그레이스(전혜진)의 동생이자 실세다. 앤디를 가장 잘 표현하는 단어는 영화의 키플레이어 임석용(이정재)이 붙여줬다는 별명 ‘향수 뿌린 미친개’다. ‘타고난’ 도련님 같은 말끔한 얼굴을 하고서는 아무렇지 않게 악행을 일삼는다. 죄 없는 직원을 불러 자신의 분이 풀릴 때까지 흠씬 두들겨 패고, 그 직원이 뱉은 피를 섞은 술을 수영에게 건네는 찰나의 비릿한 웃음 같은 것들. 이것들이 켜켜이 쌓여 묘한 공포감과 불쾌감을 안긴다. 하지만 아이러니하게도 그의 진짜 얼굴은 욕망에서 출발한 악이 아니다. 결핍에서 시작된 비루함과 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김호진♥' 김지호, 소렌토 해변 홀린 청순미 "눈부시게 아름다워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254981"/>
        <updated>2024-08-01T16:17:38.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지호가 여유로운 해외 여행을 즐겼다. 김지호는 지난 1일 자신의 인스타그램에 "소렌토 해변. (옷을) 입는 게 덜 더워. 바다만 보고 앉아 있어도 눈이 부시게 아름다워. 산토리니 명물 레몬 아이스크림 말해 뭐해. 맛있지 뭐"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 산토리니에서 유명한 레몬 아이스크림을 먹으며 장난 꾸러기 표정을 짓는 김지호의 모습이 담겼다. 또 다른 사진 속 그는 소렌토 해변을 배경 삼아 여러 자세를 취하고 있다. 푸른 바다와 어우러지는 김지호의 빛나는 자태가 감탄을 자아낸다. 한편 김지호는 2001년 배우 김호진과 결혼해 슬하에 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“쌍둥이 아니야?” 혜리, 붕어빵 여동생 공개...반응 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082344"/>
        <updated>2024-08-01T16:17:38.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리. 사진|혜리 개인채널 걸스데이 출신 배우 혜리가 동생과 여행을 떠났다. 1일 혜리는 자신의 개인 채널에 동생과 함께 촬영한 사진을 게재했다. 사진 속 혜리는 2살 터울 여동생과 유니버설 스튜디오를 찾은 모습이다. 혜리는 유튜브 웹예능 ‘살롱드립2’에서 친동생을 향한 애정을 드러낸 바 있다. 당시 혜리는 “동생과 거의 한 번도 안 싸운 거 같다. 동생은 나와 제일 가까운 사람이고 제일 친한 친구”라고 밝힌 바 있다. 한편 혜리는 지난 2010년 그룹 걸스데이의 멤버로 데뷔해 현재는 배우로 활발히 활동 중이다. 오는 8월 14일 개봉하는 영화 ‘빅토리’에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우리 딸랑구" 이지훈♥아야네, 생후 12일 딸 자랑 삼매경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254980"/>
        <updated>2024-08-01T16:17:38.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈 부부가 생후 12일 된 딸을 자랑했다. 지난 1일 이지훈의 일본인 아내 미우라 아야네가 운영하는 딸 루희의 인스타그램에는 "안녕하세요, 여러분"이라는 글과 함께 사진이 게재됐다. 아야네가 공개한 사진에는 생후 12일 된 루희가 이지훈 품에 안긴 모습이 담겼다. 루희를 바라보는 이지훈의 미소가 눈길을 끈다. 이에 이지훈은 "우리 딸랑구 세상에 첫 발 내딛다. 건강하게만 자라다오. 이렇게 예쁜 아가 낳아줘서 고맙고 사랑합니다. 아야네"라는 댓글을 남기며 딸 루희와 아내 아야네에 대한 애정을 드러냈다. 한편 이지훈과 아야네는 14세 나이 차이를 극복하고 2021년에 결혼했으며, 최근 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지미♥희진, 임신→결혼 발표 "40살에 속도위반할 줄이야" ('돌싱외전')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176385"/>
        <updated>2024-08-01T15:17:28.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지미, 희진 커플이 결혼을 발표하며 혼전임신 소식도 전했다. 1일 방송된 MBN '돌싱글즈 외전-지금 우리는'(이하 '돌싱글즈 외전')에서는 시즌4 '미국편'을 통해 '현커(현실커플)'로 발전한 지미·희진이 출연했다. 두 사람은 "장거리 연애를 한 지 1년 3개월 정도 돼가는데 그 막을 내리게 되어 기쁘다"라며 재혼을 하게 됐다고 말했다. 희진은 "사실 저는 결혼에 대한 생각이 없었는데 오빠를 만나면서 '이 사람과 평생 같이 살면 좋겠다'는 생각이 들었다. 동거 당시 양가 부모님을 뵀을 때 너무 좋아서 마음이 크게 열렸다"라고 말했다. 결혼식은 오는 8월 11일 한다고. 겹경사도 전했다. 지미는 "희진이 뱃속에 새로운 생명이 찾아왔다"라며 희진이 임신 5개월 차라고 밝혔다. 희진은 "4월 말에 몸에 이상한 변화가 느껴졌다. 촉이라는 게 있지 않나. 오빠한테 말을 안 하고 임신 테스트기를 해봤는데 너무 선명하게 두 줄이 떴다. 말을 안 하고 있다가 오빠가 벤쿠버에 도착한 날 서프라이즈]]></content>
    </entry>
</feed>