<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-11T08:24:04.684Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤젤리나 졸리, 폭풍성장한 아들·딸과 함께 포착 [N해외연예]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007961701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007961701"/>
        <updated>2024-12-11T08:24:04.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 앤젤리나 졸리(안젤리나 졸리)가 자녀들과 함께 시간을 보냈다. 10일(현지시간) 미국 연예매체 스플래시 뉴스는 프랑스 파리에서 포착한 앤젤리나 졸리, 아들 팍스 졸리 피트, 딸 자하라 졸리 피트의 사진을 공개했다. 검은 코트를 입은 앤젤리나 졸리는 자연스럽게 흘러내린 긴 금발로 남다른 분위기를 완성했다. 딸 자하라는 갈색 코트와 청바지를 매치한 패션센스로 눈길을 끈다. 아들 팍스는 장난기 넘치는 표정으로 포착됐다. 한편 졸리와 피트는 2004년 영화 '미스터 앤드 미세스 스미스' 촬영장에서 사랑에 빠진 후 약 10년간 열애를 이어가다 지난 2014년 8월 결혼식을 올리고 정식 부부가 됐다. 하지만 이들의 결혼 생활은 25개월 만에 끝이 났다. 정식 이혼은 2019년에 성립됐다. 졸리와 피트 사이에는 직접 낳은 2006년생 샤일로, 2008년생 쌍둥이 딸 비비안과 아들 녹스 및 입양한 아들들인 2001년생 매덕스, 2003년생 팍스, 2005년생 딸 자하라 등 6명의 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테일러 스위프트, 2년 공연 수입만 3조→스태프에 2800억 통큰 보너스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931228"/>
        <updated>2024-12-11T07:20:38.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 팝스타 테일러 스위프트가 지난 2년간 공연으로 3조 원에 달하는 티켓 수입을 거둔 것으로 전해졌다. 지난 12월 9일 뉴욕타임스(NYT) 등에 따르면 총 149회 진행된 테일러 스위프트의 ‘The Eras Tour’(에라스 투어)는 총 티켓 수입 20억 7,761만 달러(한화 약 2조 9,745억 원)를 기록했다. 이 수치는 테일러 스위프트의 공연 제작사가 최초로 공개했다. 티켓 가격 외에도 공연장에서 판매된 각종 상품 수입을 더하면 전체 수입은 훨씬 막대할 것으로 예상된다. ‘에라스 투어’ 티케 수입은 이미 지난해 12월 역대 팝스타 공연 최고치를 갱신했다. 테일러 스위프트는 지난해 3월부터 약 21개월 동안 북미, 유럽, 아시아, 호주 등 전 세계를 순회하며 총 1,016만 8,008명의 관객을 만났다. 가장 많은 관객이 몰린 공연은 지난 2월 호주 멜버른이 기록한 총 9만 6,006명이며, 도시별 최다 관객 동원으로는 영국 런던의 웸블리 스타디움에서 8일간 75만 3,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메간 폭스X머신 건 켈리, 임신 공개 한달만 결별 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931219"/>
        <updated>2024-12-11T07:20:38.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 메간 폭스와 머신 건 켈리가 결별했다. 12월 11일(현지시간) 피플 등 외신에 따르면 메간 폭스(38)와 약혼자 머신 건 켈리(34)가 임신을 발표한지 몇 주 만에 결별했다고 보도했다. 메간 폭스는 지난 11월 11일 자신의 소셜미디어를 통해 임신 사실을 알렸다. 이는 메간 폭스의 넷째 아이이자 머신 건 켈리의 둘째 아이다. 메간 폭스는 전 남편 브라이언 오스틴 그린과의 사이에서 세 아이를 낳았으며 머신 건 켈리 역시 딸을 두고 있다. 지난해 아이를 유산하는 아픔을 겪었던 메간 폭스는 이에 대한 머신 건 켈리의 노래 가사를 인용, "아무것도 잃어버린 것이 없다. 다시 온 것을 환영해"라고 글을 남겼다. 메간 폭스와 머신 건 켈리는 2020년 처음 만나 연인으로 발전, 2022년 1월 약혼했다. 두 사람은 약혼 소식과 함께 피를 나눠마셨다고 밝혀 화제를 모았다. 지난해 한차례 결별했으나 두달여만에 재결합했다. 재결합 후 첫 아이 임신까지 알린 두 사람이 임신을 알린지 한달여만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테일러 스위프트, 콘서트 스태프에게 '2800억' 보너스 지급 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320133"/>
        <updated>2024-12-11T06:26:56.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 성황리에 콘서트 투어를 마친 가수 테일러 스위프트가 스태프에게 1억 9,700만 달러(한화 약 2,820억 2,500만 원)에 달하는 보너스를 지급했다. 지난 9일(현지 시간), 외신 매체 '피플'은 가수 테일러 스위프트가 콘서트 투어 '디 에라스 투어' 스태프에게 보너스 1억 9,700만 달러를 지급했다고 보도했다. 매체에 따르면 테일러 스위프트는 트럭 운전기사, 케이터링 담당자, 물리치료사, 조명 및 음향 스태프, 헤어 및 메이크업 아티스트 등 '디 에라스 투어'를 위해 일한 모든 사람에게 보너스를 지급했다. 테일러 스위프트가 스태프에게 보너스를 지급한 것은 이번이 처음이 아니다. 그는 '디 에라스 투어'가 진행 중인 지난해 8월에도 스태프 전원에게 총 5,500만 달러(한화 약 787억 3,800만 원)의 보너스를 지급해 화제를 모은 바 있다. 테일러 스위프트는 '디 에라스 투어'를 진행하며, 지난해 3월 17일부터 지난 8일까지 전 세계에서 콘서트를 선보였다. 149번의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[짐 캐리 "'수퍼소닉3' 출연 이유, 돈 필요해서" 솔직 고백 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320131"/>
        <updated>2024-12-11T06:26:56.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 짐 캐리(62)가 영화 '수퍼 소닉3' 출연을 결심하게 된 이유를 솔직히 밝혀 웃음을 자아냈다. 11일(현지 시간), AP 통신은 엑스(구 트위터)를 통해 배우 짐 캐리와 나눈 대화가 담긴 짧은 영상을 공개했다. 영상에서 취재진은 "한 인터뷰에서 '천사들이 금빛 잉크로 작성한 대본을 받는다면 복귀하겠다'고 말한 적이 있다. ('수퍼 소닉3') 대본이 그 대본이냐?"라며, 짐 캐리의 과거 인터뷰를 언급했다. 이에 짐 캐리는 "내가 이 세계로 돌아온 첫 번째 이유는 천재 역할을 맡게 됐기 때문이다. 내 능력보다 조금 과장된 설정이다"라고 대답하며 웃음을 유발했다. 이어 짐 캐리는 "솔직히 말하면 내가 물건을 많이 샀다. 돈이 필요하다"라고 덧붙이며, '수퍼 소닉3'에 출연하게 된 이유를 솔직하게 털어놨다. 짐 캐리는 지난 2022년 한 인터뷰에서 은퇴를 암시한 바 있다. 당시 그는 "나는 꽤 진지하다"며 "만약 천사들이 금색 잉크로 작성한 대본을 가져다준다면 사람들이 보는 것이 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4억 성형설’ 린제이 로한, 리즈 미모 되찾더니…성형의 투샷 포착 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931210"/>
        <updated>2024-12-11T06:26:56.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4억 성형 논란'에 휩싸였던 할리우드 배우 린제이 로한의 근황이 공개됐다. 린제이 로한은 최근 소셜미디어를 통해 자신의 성형 담당의와 찍은 투샷을 공개했다. 공개된 사진 속 린제이 로한은 가슴골이 드러나는 브이넥 티셔츠를 입고 있다. 담당의와 얼굴을 맞댄 채 환한 미소를 띤 린제이 로한은 작은 얼굴 속 뚜렷한 이목구비로 리즈 미모를 소환했다. 린제이 로한과 사진을 찍은 담당의는 피부과 의사이자 노화 방지 전문가인 것으로 알려졌다. 앞서 린제이 로한은 한 성형 전문가로부터 "성형수술에 최대 30만 달러(한화 약 4억 2,000만 원) 투자했다"는 폭로를 당했다. 해당 전문가는 린제이 로한이 얼굴 리프팅과 눈꺼풀 상부 수술, 코 수술, 눈썹 리프팅을 했을 것이라고 분석했다. 또 보톡스와 립 리프트, 립 필러, 레이저 박피, 전문적인 스킨케어 등도 예상했다. 한편 린제이 로한은 1989년 광고 모델로 데뷔했다. 영화 '트러블 메이커', '바비', '로맨틱 홀리데이', '퀸카로 살아남는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주해미, 심장마비로 사망...오늘(11일) 1주기에 애도물결ing [Oh!차이나]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210626"/>
        <updated>2024-12-11T06:26:56.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 배우 주해미가 세상을 떠난지 1주기가 됐다. 지난해 12월, 주해미의 소속사는 공식 SNS를 통해 "주해미가 지난 11일 치료를 받지 못한 채 우리 곁을 떠났다"라고 밝혔다. 향년 57세. 또한 주해미의 소속사는 "천국에서는 아프지 말길, 다음 생에 우리가 다시 만나기를. 당신이 다른 세계에 도착했을 때도 계속 행복하기를 바란다"라고 덧붙였다. 주해미는 당시 하루 전인 11일, 홍콩과 중국 현지 언론 등을 통해 사망설에 휩싸였다. 그러나 일부 중국 연예계 관계자들은 "의식을 잃었지만, 사망한 것은 아니다.", '잘못된 소문을 퍼트리지 말아 달라"라는 입장을 낸바. 그러나 결국 주해미의 사망설이 사실로 밝혀져 안타까움을 자아냈다. 다만 정확한 사망 원인은 밝혀지지 않은 터. 이와 관련해 주해미의 여동생 저우펑은 공식 성명을 통해 "CCTV 영상과 법의학부 감정 결과 주해미가 갑작스러운 심장마비로 사망한 것으로 판단됐다"고 알렸다. 또한 "사망 원인에 대한 억측을 자제해 달라"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아리아나 그란데, 영화 관람 중 휴대폰 사용 발각...母에게 혼났다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320125"/>
        <updated>2024-12-11T06:26:56.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '위키드'에서 열연을 펼친 배우 겸 가수 아리아나 그란데(31)가 영화 관람 중 발생한 일화를 공개했다. 지난 9일(현지 시간), 외신 매체 '할리우드 리포터'가 배우 겸 가수 아리아나 그란데와 진행한 인터뷰 전문을 공개했다. 이날 아리아나 그란데는 프라이빗 영화관에서 가족과 함께 '위키드'를 관람했다고 밝히며 "플로리다에서 할머니와 영화를 관람했다. 휴대전화를 몇 번 확인했더니 엄마가 '아리아나, 휴대전화 좀 그만 봐'라고 하셨다"라고 털어놨다. 아리아나 그란데는 "나는 이 영화를 본 적이 있다. 이 영화에 출연했다. 여기서 어떤 일이 벌어지는지 모두 안다"라며 "메시지 온 것만 확인하겠다"라고 대꾸했다고 밝혀 웃음을 자아냈다. 또한 어머니는 아리아나 그란데에게 "아리아나, 지금 (영화 속) 네가 말하고 있다"라고 응수했다고. 아리아나 그란데는 이번 인터뷰에서 팬에 대한 애정을 드러내기도 했다. 그는 "내 팬들은 내 인생의 단계를 거치며 나와 함께 성장했다"며 "나는 그들(팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뇌졸중 투병’ 제이미 폭스 “20일간 기억 잃어” 복귀에 결국 눈물 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931199"/>
        <updated>2024-12-11T06:26:56.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 제이미 폭스가 뇌졸증 투병 당시를 회상했다. 12월 10일(현지시간) 해외매체 버라이어티는 제이미 폭스가 넷플릭스 스페셜을 통해 "뇌출혈로 인한 뇌줄중을 겪었다. 20일 동안의 기억이 없다"고 밝혔음을 보도했다. 지난해 4월 제이미 폭스가 뇌졸중 등 뇌 손상을 전문으로 하는 시카고의 한 클리닉에 입양해 요양 중이라는 소식이 전해진 바 있다. 카메론 디아즈와 함께 출연하는 넷플릭스 액션 코미디 영화 '백 인 액션'(Back in Action) 촬영 중 병원에 입원한 것으로 알려졌다. 이후 제이미 폭스의 딸은 "아버지가 의학적 합병증을 앓고 있다"고 발표했다. 제임스 폭스는 "4월 11일 두통이 심해서 아들에게 아스피린을 달라고 했다. 응급 상황에 닥쳤을 때 아들은 어떻게 행동해야 하는지 모른다는 것을 빨리 깨달았다"며 농담으로 말문을 열었다. 아스피린을 먹기도 전에 정신을 잃고 몇 주간 의식이 없었다고 밝힌 제임스 폭스는 "20일이 기억나지 않는다"고 덧붙였다. 시카고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이티 홈즈, 뉴욕 한복판 빛낸 겨울 무스탕 매직]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931196"/>
        <updated>2024-12-11T05:16:29.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이티 홈즈가 세련된 무스탕 패션을 선보였다. 케이티 홈즈는 12월 4일 뉴욕 거리에서 포착됐다. 이날 케이티 홈즈는 스웨이드 소재의 롱 무스탕 코트에 검정 가죽 부츠와 팬츠를 매치해 따뜻하면서도 세련된 룩을 완성했다. 케이티 홈즈는 선글라스와 브라운 가방으로 시크한 이미지를 극대화한 모습. 케이티 홈즈만의 우아한 매력도 돋보인다. 한편, 케이티 홈즈는 2006년 배우 톰 크루즈와 결혼해 딸을 두었으나, 2012년 이혼 후 단독 양육권을 갖고 딸을 키우고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['배우 데뷔' 비욘세 딸, 12세한테 이런걸 입혀? 드레스 논란..'13세 강간혐의'父 함께 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210598"/>
        <updated>2024-12-11T05:16:29.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙합계의 거물 제이지와 팝스타 비욘세의 딸인 블루 아이비 카터(이하 블루 아이비)가 의상 논란에 휩싸였다. 제이지와 비욘세, 그리고 블루 아이비 카터는 10일(현지시간) 미국 캘리포니아주 할리우드의 돌비 극장에서 진행된 영화 '무파사: 라이온 킹'의 시사회 레드카펫에 섰다. 블루 아이비는 '무파사: 라이온 킹'에서 '심바'의 딸 '키아라' 목소리 연기를 했다. 또 이는 제이지가 지난 2000년에 래퍼 숀 '디디' 콤스(퍼프 대디)와 함께 13세 소녀를 강간했다는 소송에 연루된 지 하루 만이었다. 제이지가 혐의를 완강히 부인하고 고소인의 법적 대리인을 비난한 후, 이 가족은 더욱 똘똘 뭉친 듯한 분위기를 보였다는 전언이다. 그런데 이날 데일리메일의 보도에 따르면 블루 아이비의 드레스가 일부 네티즌의 뭇매를 맞았다. 12세 소녀의 드레스를 '부적절하다'라는 반응을 얻은 것. 블루 아이비는 이날 긴 트레인이 달린 스트랩리스 골드 드레스를 입고 등장했다. 드레스는 하트 네크라인과 드레이프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이티 홈즈 “딸 수리, 父 톰 크루즈 덕 백만장자 등극” 헛소문에 분노 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931183"/>
        <updated>2024-12-11T05:16:29.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 케이티 홈즈가 자신의 딸 수리를 둘러싼 헛소문에 분노했다. 미국 CNN은 12월 8일(현지시간) 케이티 홈즈가 자신의 소셜미디어에 한 기사 캡처본과 함께 "완전히 거짓이다. 데일리메일 더이상 허튼 소리 하지 말자"는 글을 작성했다고 보도했다. 해당 기사는 해외매체 데일리메일 측이 지난 5일 작성한 것으로 "백만장자 수리 크루즈! 톰 크루주의 신탁 기금이 시작됐고, 엄마 케이티 홈즈도 그녀를 위한 신탁 기금을 갖게 됐다. 수리 크루즈는 돈이 있으면 원하는 대로 할 수 있는 부유한 10대가 됐다"는 내용이 담겼다. 전남편 톰 크루즈 덕으로 수리가 엄청난 돈을 벌었다는 보도에 반박한 것. 데일리메일은 이어 "톰 크루즈가 제공한 신탁 기금을 딸 수리 크루즈가 18세가 되면 공유하는 것이 이혼 계약의 일부이며 이는 상당한 금액이다. 수리는 지난 4월 18세가 되었을 때 접근이 허용됐다. 나머지 돈은 그녀가 30대가 되면 사용할 수 있을 것"이라고 덧붙였다. 한편 톰 크루즈와 케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이트 왕세자비 새빨간 코트도 우아하게, 크리스마스 무드 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931181"/>
        <updated>2024-12-11T05:16:29.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 왕세자비 케이트 미들턴이 연말 행사에 적합한 룩을 선보였다. 케이트 왕세자비는 지난 12월 6일 런던 웨스트민스터 사원에서 열린 '함께하는 크리스마스' 캐롤 예배에 참석했다. 케이트 왕세자비는 이날 선명한 빨간색 롱 코트를 선택했다. 겹단추 스타일의 디자인이 클래식하면서도 우아한 느낌을 준다. 목 부분의 블랙 리본 디테일은 크리스마스 시즌 로맨틱한 분위기를 더한다. 여기에 케이트 왕세자비는 블랙 컬러의 스웨이드 하이 부츠를 매치해 세련된 룩을 완성했다. 케이트 왕세자비는 자연스러운 웨이브 헤어스타일로 부드럽고 여성스러운 매력을 극대화했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이미 폭스 "뇌졸중으로 20일간 기억 잃어"...건강악화 고백 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320095"/>
        <updated>2024-12-11T04:20:09.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 제이미 폭스(56)가 직접 건강 위독설의 진실을 밝혔다. 지난 10일(현지 시간), 외신 '버라이어티'(Variety)는 제이미 폭스가 뇌출혈로 인한 뇌졸중을 겪었다고 보도했다. 그는 넷플릭스 'What Had Happened Was'에서 건강이 악화됐던 시절을 회상하며 눈물을 보였다. 제이미 폭스는 "지난해 4월 11일에 심한 두통이 있었고, 아들에게 아스피린을 달라고 부탁했다. 이때 의료적 응급 상황에 처해있다는 사실을 금방 깨달았다. 아이들은 도대체 뭘 해야 할지 모르고 있었지만 저는 두통으로 심각한 고통을 겪고 있었다. 그렇게 나는 병원으로 이송됐고, 20일간 기억이 안 난다"라고 공포스러웠던 상황을 설명했다. 또 제이미 폭스는 혼수상태에서 깨어났을 때 걸을 수 없었던 자신의 상태를 생생히 기억하다고 전하기도. 이후 제이미 폭스는 "돌아왔다"라고 외치며 기쁨의 눈물을 흘렸다. 그는 "밤새워 춤을 춰도 괜찮다. 살아 있어서 행복하다"라며 무대에서 직접 자신의 질병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메간 폭스, 임신 발표 후 남친과 돌연 결별..."휴대전화에서 문제 요소 발견" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320090"/>
        <updated>2024-12-11T03:37:41.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 메간 폭스와 록커 머신 건 켈리가 결별했다. 임신한 메건 폭스와 머신 건 켈리는 첫 아이를 임신했다고 발표한 지 몇 주 만에 헤어졌다. 10일(현지시간), 외신 TMZ의 보도에 따르면 두 사람은 이번 추수감사절 주말에 약 5년간의 연애를 끝냈다. 현재폭스는 임신 6개월 정도이며 내년 3월에 아이를 낳을 예정이다. 두 사람은 임신 사실이 밝혀진 지 2주도 채 지나지 않아 헤어졌다. 폭스는 켈리의 휴대전화에서 화가 나는 무언가를 발견했고, 이것이 결별의 결정적 계기가 됐다는 후문이다. 두 사람은 또한 앞서 한 차례 유산의 아픔을 겪은 후 다시 임신에 성공해 기쁨을 나눴던 바다. 폭스는 전 남편인 브라이언 오스틴 그린과의 사이에서 세 자녀를 두고 있다. 켈리 역시 지난 2009년 당시 여자친구였던 에마 캐넌과의 사이에 딸을 두고 있다. 메간 폭스는 2020년 결혼 10년 만에 브라이언 오스틴과 이혼했다. 이혼 직후 4살 연하인 머신 건 켈리와 2020년 영화 '미드나잇 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 주해미, 심장마비로 사망한 지 벌써 1년...팬들 애도 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320081"/>
        <updated>2024-12-11T03:00:55.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 인기 배우 故 주해미가 세상을 떠난 지 1년이 지났다. 주해미의 소속사는 지난해 12월 11일(현지 시간), 꽃을 든 주해미의 사진과 함께 그녀가 사망했다는 비보를 전했다. 향년 57세. 병을 이기지 못하고 세상을 떠났다는 그녀는 과거 한 방송에서 10대 때부터 혈소판 수치 저하로 건강이 좋지 않았다며 안타까운 사연을 밝힌 바 있다. 당시 주해미의 여동생인 저우펑은 유산 문제를 성명을 통해 언급했다. 그는 "주해미의 모든 재산과 부동산은 법에 따라 어머니에게 상속될 것"이라고 전했다. 이어 "가족은 주해미의 자선 재단을 설립하지 않을 것"이라면서 "어떠한 기관이나 개인에게도 권한을 부여하지 않는다"라고 밝혔다. 그리고 지난해 12월 27일, 저우펑은 공식 성명을 통해 故 주해미의 사망 원인을 심장 마비라고 알렸다. 그는 성명을 통해 "CCTV 영상과 법의학부 감정 결과 주해미가 갑작스러운 심장마비로 사망한 것으로 판단됐다"면서 "사망 원인에 대한 억측을 자제해 달라"라고 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]"감정 말로 표현이 안돼"..'러브레터' 아역 사카이 미키, 故 나카야마 미호 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003736513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003736513"/>
        <updated>2024-12-11T01:16:14.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '러브 레터' 주인공 故 나카야마 미호의 아역을 맡았던 일본 배우 사카이 미키가 추모글을 올렸다. 10일, 사카이 미키는 X(구 트위터) 계정을 통해 "감정을 말로 잘 표현할 수가 없어서. 시간이 흘러버렸습니다. 현실을 받아들이려면 아직 시간이 걸릴 것 같습니다"라고 전했다. 이어 "나카야마 미호 씨를 동경해서 여배우의 길을 걸었습니다. 영화 '러브 레터'에서 같은 후이지이 이츠키 역을 연기할 수 있었던 것은 더할 나위 없는 행복이었습니다. 삼가 명복을 빕니다"라며 故 나카야마 미호를 추모했다. 지난 6일, 영화 '러브레터' 주인공 나카야마 미호가 도쿄 시부야 자택 욕조에서 숨진 채 발견됐다. 향년 54세. 이틀 뒤 나카야마 미호의 소속사 빅애플은 공식 사이트를 통해 사인을 공개했다. 소속사는 "입욕 중 일어난 불의의 사고에 의한 것"이라고 알려 현지 언론은 '히트 쇼크' 등의 가능성을 제기했다. 나카야마 미호는 1995년 일본에서 개봉한 첫사랑을 소재로 한 로맨스 영화 '러브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메간 폭스∙머신 건 켈리, 임신발표 후 결별 "휴대폰서 문제 발견"..'피 나눠 마신지' 5년만  [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210432"/>
        <updated>2024-12-11T01:16:14.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 메간 폭스(38)와 록커 머신 건 켈리(34)가 결별했다. 임신한 메건 폭스와 머신 건 켈리는 첫 아이를 임신했다고 발표한 지 몇 주 만에 헤어졌다. TMZ의 10일(현지시간) 보도에 따르면 두 사람은 이번 추수감사절 주말에 약 5년간의 연애를 끝냈다. 현재폭스는 임신 6개월 정도이며 내년 3월에 아이를 낳을 예정이다. 두 사람은 임신 사실이 밝혀진 지 2주도 채 지나지 않아 헤어졌다. 폭스는 켈리의 휴대전화에서 화가 나는 무언가를 발견했고, 이것이 결별의 결정적 계기가 됐다는 후문이다. 두 사람은 또한 앞서 한 차례 유산의 아픔을 겪은 후 다시 임신에 성공해 기쁨을 나눴던 바다. 폭스는 전 남편인 브라이언 오스틴 그린과의 사이에서 세 자녀를 두고 있다. 켈리 역시 지난 2009년 당시 여자친구였던 에마 캐넌과의 사이에 딸을 두고 있다. 메간 폭스와 머신 건 켈리는 지난 2020년 영화 ‘FBI 데스트랩’ 세트장에서 만났으며 그해부터 데이트를 시작한 것으로 알려졌다. 이들은 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이미 폭스, '사망설' 입 열었다.."뇌졸중으로 20일간 기억 잃어" 눈물 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210419"/>
        <updated>2024-12-11T01:16:14.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 제이미 폭스(56)가 갑작스럽게 병원에 실려가 20여 일간 상태가 알려지지 않아 사망설에 휩싸였던 것과 관련해 입을 열었다. 제이미 폭스는 마침내 지난해 입원 이유를 밝히며 뇌출혈로 인한 뇌졸중을 겪었다고 털어놨다. 그는 2023년 4월에 미스터리한 '의학적 합병증'을 앓은 후 응급실로 급히 이송됐다. 그의 가족은 당시 이를 비밀로 하기로 결정했다. 폭스는 이제 자신에게 정확히 무슨 일이 일어났는지 밝혔고, 20일간의 기억을 잃었으며 끔찍한 건강 싸움을 겪었다고 말했다. 넷플릭스의 스페셜 'What Had Happened Was...'에서 그는 이렇게 회상했다. "4월 11일에 심한 두통이 있었고, 아들에게 아스피린을 달라고 했다. 의료적 응급 상황에 처했을 때, 아이들은 도대체 뭘 해야 할지 모른다는 걸 금세 깨달았다." 더불어 폭스는 "20일은 기억이 안 나요"라고 덧붙였다. 감정이 북받친 폭스는 청중에게 '돌아왔다'라고 선언하면서 눈물을 흘렸다. 더불어 "이게 얼마나 기분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤 해서웨이 “크리스토퍼 놀란 감독 신작 캐스팅, 최고의 기쁨” 소감[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895288"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:24.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 앤 해서웨이가 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 캐스팅된 소감을 밝혔다. 그는 9일(현지시간) 우먼즈 웨어 데일리와 인터뷰에서 “내가 뭔가 제대로 하고 있는 것 같은 기분이 든다”고 말했다. 해서웨이는 ‘다크 나이트 라이즈’, ‘인터스텔라’에 이어 놀란 감독의 영화에 세 번째 출연하게 됐다. 그가 신작에서 어떤 캐릭터를 연기할지는 알려지지 않았다. 해서웨이는 “감정이 너무 많아서 어떻게 표현해야 할지 모르겠다. 나는 크리스 놀란과 제작자 엠마 놀란을 정말 좋아하는데, 그들의 세계에 초대받는다는 것은 최고의 기쁨이다. 두 번 초대받는 것은 정말 대단한 일이고, 세 번 초대받는 것은 욕심이라고 생각했기 때문에 그런 일이 일어나기를 바라지 않았다. 솔직히 말해서 감격스러웠다”고 밝혔다. 놀란 감독의 신작에는 해서웨이 이외에도 ‘스파이더맨’ 커플 톰 홀랜드, 젠데이아를 비롯해 봉준호 감독의 ‘미키 17’ 로버트 패틴슨, ‘오펜하이머’ 맷 데이먼, ‘블랙팬서’ 루피타 뇽오 등이 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['섹스앤더시티' 세라 제시카 파커, 한강이 탄 '부커상' 심사위원 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959641"/>
        <updated>2024-12-10T18:25:13.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[HBO 시리즈 '섹스앤더시티'에서 칼럼니스트인 주인공 캐리 역을 했던 미국 여배우 세라 제시카 파커(59)가 부커상 2025년 심사위원으로 선출될 것이라고 주최 측이 10일(현지시간) 발표했다. 파커는 출판사 펭귄의 자회사 편집장을 역임하는 등 수년간 조용히 출판계에서 명성을 쌓아온 것으로 알려졌다. AFP통신에 따르면 권위 있는 세계적인 문학상인 부커상의 내년 심사위원장은 아일랜드 작가 로디 도일이 맡고, 심사위원으로는 파커 외에 나이지리아 소설가 아요바미 아데바요, 영국 작가 겸 문학 평론가 크리스 파워, 미국 작가 카일리 리드 등이 맡는다. 부커상 재단의 개비 우드 최고경영자(CEO)는 파커가 "수년 동안 현대 소설을 열정적으로 지원해 왔다"고 말했다. 파커는 2023년에 자기 자신의 이름을 단 문학 출판사인 'SJP Lit'를 설립했다. 1969년에 제정된 부커상은 살만 루슈디, 마거릿 애트우드, 그리고 2016년 '채식주의자'로 부커상을 수상한 2024년 노벨 문학상 수상자]]></content>
    </entry>
</feed>