<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-29T04:18:21.561Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 밴드 레이니, 내한 공연 하루 전 취소 "목소리 안 나와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003942965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003942965"/>
        <updated>2024-09-29T04:18:15.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 팝 밴드 레이니(LANY)가 하루 전 내한 공연을 취소했다. 라이브네이션코리아는 28일 오후 4시 5분 공식 트위터에 레이니의 월드 투어 '어 뷰티풀 블러'(A BEAUTIFUL BLUR)의 일환으로 29일 예정돼 있던 내한 공연이 취소됐다고 밝혔다. 사유는 "아티스트의 건강상 이유"다. 라이브네이션코리아는 "현재 아티스트의 목소리가 나오지 않는 상태이므로 내일 공연 진행이 불가한 상황"이라며 "예매하신 관객분들의 너른 양해를 부탁드린다"라고 전했다. 레이니 내한 공연을 예매했던 관객들은 취소 수수료 없이 전액 환불이 진행될 예정이다. 환불 관련 자세한 내용은 공식 예매처 인터파크 티켓에서 확인할 수 있다. 2014년 결성된 레이니는 2017년에 처음으로 내한한 후 여러 차례 국내를 찾았다. 로스앤젤레스(LA)부터 뉴욕(NY)까지 미국 전역을 사로잡는 음악을 하겠다는 포부를 갖고 데뷔한 이래 '말리부 나이츠'(Malibu Nights) '디엔에이'(dna) '민 잇'(Mean]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘안테나 신인’ 드래곤포니, 데뷔곡 ‘팝업’ 라이브 클립 공개→국내 주요 페스티벌 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382847"/>
        <updated>2024-09-29T04:18:15.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘안테나 신인 밴드’ 드래곤포니가 신인 답지 않은 에너지를 뽐냈다. 드래곤포니(안태규, 편성현, 권세혁, 고강훈)는 지난 28일 공식 유튜브 채널에 첫 EP와 동명의 타이틀곡 ‘팝업’(POP UP)의 라이브 클립을 공개했다. 영상은 드래곤포니가 잼(즉흥 연주)을 펼치는 모습을 원테이크로 담아내 눈길을 끈다. 자유분방한 분위기 속에 멤버들은 ‘팝업’에 맞춰 강렬하면서도 경쾌한 밴드 퍼포먼스를 선사한다. 특히, 드래곤포니는 서로의 눈을 바라보며 함께 호흡을 맞추는 등 돈독한 케미스트리를 자랑한다. 핸드헬드 기법으로 촬영된 화면은 멤버들의 역동적인 무드를 배가하며 보는 즐거움을 더했다. ‘팝업’은 불완전한 소년들의 뜨거운 외침을 담은 곡이다. 인트로부터 아웃트로에 이르기까지 서로 다른 악기들의 유쾌한 조화로 함께 뛰어놀고 싶은 즐거움을 선사한다. 중독성 강한 후렴구 멜로디가 곡의 매력 포인트다. 한편, 지난 26일 첫 EP ‘팝업’을 발매하며 가요계 출사표를 던진 드래곤포니는 오는 10월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, S자 허리 노출 인증샷...‘뽕’ 아닌 ‘황금골반’ 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690032"/>
        <updated>2024-09-29T04:18:15.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서 인스타그램 캡처 전종서 인스타그램 캡처 뉴시스 제공 전종서가 살짝 골반을 노출한 패션으로 과거 논란을 확실하게 잠재웠다. 전종서는 지난 28일 자신의 인스타그램에 지난 26일 파리에서 열린 한 브랜드의 패션쇼 행사 참석 사진 3장을 올렸다. 사진 속 전종서는 미소를 지으며 차분하게 서있는 모습. 화이트 레이스 오프숄더 톱에 로우 라이즈 스커트를 입었는데, 골반이 살짝 노출돼 눈길을 끌었다. 착용한 의상은 상의 485만원대, 하의 322만원 대로 합하면 800만원대에 이르는 것으로 전해졌다. 전종서는 지난 3월 고척 스카이돔에서 열린 ‘메이저리그 월드투어 서울 시리즈 2024’에 시구자로 등판해 레깅스 시구를 선보인 바 있다. 그런데 당시 골반이 너무 확대돼보여 골반에 보정 속옷을 넣은 게 아니냐는 의혹까지 받았다. 이날 인증(?) 사진으로 당시 골반뽕이 아니었음을 증명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 아야네♥이지훈, 아기 앉고 튀김 요리... 누리꾼들 '시끌']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382846"/>
        <updated>2024-09-29T04:18:15.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈, 아야네 부부가 아기를 앉고 요리하는 모습에 누리꾼들이 우려를 표하고 있다. 지난 27일 이지훈, 아야네 부부는 개인 유튜브 채널에 ‘난생처음 일본의 추석 음식을 맞본 시댁 식구들의 반응은?!’이라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상속 이들 부부는 일본의 추석음식인 당고, 소면을 만들었다. 당고를 빚은 뒤 튀김을 준비하던 중 딸 루희가 칭얼거리자 이지훈은 딸을 안고 주방으로 들어왔다. 아예네는 채소튀김을 만들기 위해 후라이팬에 기름을 가득 붓고 예열했다. 온도가 오르자 채소 튀김을 시작했고, 그 옆에서 이지훈은 딸을 안고 요리를 지켜봤다. 기름이 아이에게 튀길까 봐 조마조마한 상황. 또 영상 속 이지훈은 한 손으로만 아이를 안고 있었는데, 잠을 자는 아이의 목이 옆으로 꺽여있어 눈길을 끌었다. 이를 본 누리꾼들은 “2개월 된 어린 아기는 목을 꼭 받쳐줘야 한다” “혹시 모르니 주방에는 아이를 데리고 가지 않는게 맞다”, “화상 입을까 봐 걱정되는 마음으로 지켜봤다”며 걱정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범 MC 발탁 ‘랩:퍼블릭’…“쇼미더머니와 다르다” 제작진 자신 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690031"/>
        <updated>2024-09-29T04:18:15.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새로운 힙합 서바이벌 예능 ‘랩:퍼블릭’이 레전드 힙합 예능 ‘쇼 미 더 머니’를 넘을 수 있을까. 10월2일 공개되는 티빙 오리지널 예능 ‘랩:퍼블릭’은 랩을 무기로 삼아 전략적 생존 경쟁을 펼치는 리얼 힙합 서바이벌이다. 외부와 단절된 미지의 공간에서 랩 배틀을 통해 세력을 키우며 우승을 향해 나아간다는 콘셉트다. 국내 최초 힙합 서바이벌이자 대한민국에 힙합 열풍을 일으킨 쇼 미 더 머니 제작진이 뭉쳤다. 제작진이 의기투합한 만큼 ‘랩:퍼블릭’은 ‘쇼 미 더 머니’와의 비교가 불가피하다. 2012년 첫 선을 보인 ‘쇼 미 더 머니’는 래퍼들의 경연과 힙합 원석 발굴을 무기로 매 시즌 큰 인기를 끌었다. 로꼬·바비·비와이·릴보이 등 수많은 래퍼가 일약 스타덤에 올랐다. 힙합을 주류 음악 시장에 편입시킨 일등공신이라는 평가를 받지만 ‘쇼 미 더 머니’는 갈수록 떨어지는 화제성과 편파 논란 등으로 2022년 시즌 11을 끝으로 폐지 수순을 밟는 모양새였다. 이후의 힙합 예능은 제2의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄지공주 사랑합니다" 엄태구, 심박수 150까지 뛴 팬미팅 '행복']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814418"/>
        <updated>2024-09-29T04:18:15.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 팬들과 만나 행복했던 팬미팅을 인증했다. 엄태구는 지난 28일 자신의 인스타그램에 "엄지공주 사랑합니다" "감사합니다" 등의 글과 함께 팬미팅서 찍은 셀카를 게재했다. 엄태구는 이날 서울 강남구 코엑스 신한카드아티움(artium)에서 데뷔 17년 만의 팬미팅을 개최했다. 2회차 모두 전석이 매진돼 인기를 실감케 했다. 사진에서 엄태구는 팬들을 배경으로 셀카를 찍으며 추억을 남기고 있는 모습이다. 또한 엄태구는 특유의 수줍은 미소를 짓고 있는 모습으로, 그의 뒤로 객석을 꽉 채운 팬들의 모습도 눈길을 끈다. 엄태구는 극 내향형 배우로 알려진 바, 데뷔 17년 만의 팬미팅 개최 소식부터 화제를 모았다. 특히 팬미팅에서 심박수가 141까지 찍은 모습도 실시간으로 외부에 알려지며 화제가 됐고, 실제로는 150까지 오른 후기도 전해지며 "쓰러지는 것 아니냐" "태구씨 살려" "앰뷸런스 대기해야 하는 것 아니냐" "힘내세요" "귀엽다"는 등의 반응을 자아냈다. 한편 엄태구는 차승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승준, 입장문 통해 호소...“기자, 네티즌분들 사건의 본질을 봐달라”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690024"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 영상 캡쳐 및 인스타그램 캡처 유튜브 영상 캡쳐 및 인스타그램 캡처 유튜브 영상 캡쳐 및 인스타그램 캡처 유튜브 영상 캡쳐 및 인스타그램 캡처 유튜브 영상 캡쳐 및 인스타그램 캡처 유튜브 영상 캡쳐 및 인스타그램 캡처 유승준의 비자 발급이 또 거부됐다. 세번째다. 유승준은 지난 28일 자신의 공식 SNS에 대리인 류정선 변호사 명의의 입장문을 올리며 비자 발급이 거부된 점에 대한 심경을 간접적으로 밝혔다. 유승준은 “사법부의 판결을 행정청이 따르지 않은 초유의 사건”이라며 “법적 근거도 없이 한 개인을 22년이 넘도록 무기한 입국 금지해도 되는가”라는 제목의 글을 업로드했다. 미국 로스앤젤레스(LA) 총영사관은 지난 6월18일자로 유승준이 2월 신청했던 사증(비자)발급에 대해 거부처분을 통보했다. ‘법무부 등과 검토해 입국 금지를 결정했고, 유승준의 2020년 7월2일(2차 거부처분일) 이후 행위 등이 대한민국의 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국의 이익을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비지, 27개 도시 돈 월드 투어 마쳐…새 앨범 컴백 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003942958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003942958"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비비지(VIVIZ)가 데뷔 후 첫 월드 투어를 성공적으로 마쳤다. 소속사 빅플래닛메이드엔터는 비비지가 지난 26일과 28일 일본 요코하마, 오사카 콘서트를 마지막으로 2024 비비지 월드 투어 '비하인드: 러브 앤 티어스'(V.hind : Love and Tears)를 마쳤다고 29일 밝혔다. 투어의 마지막 도시였던 오사카에서 비비지는 '언타이'(Untie) '블루 클루'(Blue Clue) '럼펌펌'(Rum Pum Pum)으로 공연을 시작했다. '풀업'(PULL UP) '환상'(Red Sun!) '러브에이드'(LOVEADE) '매니악'(MANIAC) '밥 밥!'(BOP BOP!) '파티팝'(Party Pop) '러브 러브 러브'(Love Love Love) '오버플로우'(Overflow) 등 다채로운 무대를 선보였다. 비비지의 첫 월드 투어는 지난 6월 1~2일 서울에서 시작해, 대만·태국·홍콩·일본·미국 등 총 6개국 27개 도시에서 4개월 동안 진행됐다. 월드 투어 마지막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 옥순, 재혼 후 첫 여행인데... “항공기 5시간 지연+보상 1만 원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382841"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 10기 출연자 옥순(본명 김슬기)이 비행기 지연으로 항공사에 불만을 토로했다. 10기 옥순은 29일 자신의 소셜미디어에 “가족이 되고 처음 함께 떠나는 해외여행. 드디어 오늘이에요! 늦은 휴가 지금 떠나봅니다. 현재 비행기 지연되고 있지만, 그래도 너무 신나요!”라고 글을 올렸다. 10기 옥순은 슬하에 아들을 두었으며, 슬하에 딸을 둔 ‘돌싱글즈2’ 출신 유현철과 재혼했다. 각자의 자녀들과 함께 여행을 떠나는 옥순과 유현철 근황이 눈길을 끈다. 반면 옥순은 항공사에 불만을 토로하기도 했다. 그는 “항공기 5시간 지연. 인천공항 8시간 체류.. 페이코머니 1만 원 받음. 비엣젯 문제 아니라네요? 하 ㅠㅠ 일단 가기나 가자”라고 힘든 기색을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승준, 비자 발급 세번째 거부…LA 총영사관이 밝힌 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690023"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유승준 유튜브 영상 병역 기피로 22년 동안 입국이 금지된 가수 유승준의 비자 발급이 세번째 거부됐다. 유승준은 28일 자신의 공식 SNS에 대리인 류정선 변호사 명의의 입장문을 올리며 비자 발급이 거부된 점에 대한 심경을 간접적으로 밝혔다. 류 변호사는 “사법부의 판결을 행정청이 따르지 않은 초유의 사건”이라며 “법적 근거도 없이 한 개인을 22년이 넘도록 무기한 입국 금지해도 되는가”라고 반문했다. 미국 로스앤젤레스(LA) 총영사관은 지난 6월18일자로 유승준이 2월 신청했던 사증(비자)발급에 대해 거부처분을 통보했다. ‘법무부 등과 검토해 입국 금지를 결정했고, 유승준의 2020년 7월2일(2차 거부처분일) 이후 행위 등이 대한민국의 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국의 이익을 해칠 우려가 있는 경우에 해당한다’는 이유다. LA 총영사관이 유승준의 비자 발급을 거부한 것은 세 번째다. 유승준 측은 이번 3차 거부 처분에 대해 9월 중순 취소 소송을 제기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 컴백' 아일릿, 글로벌 '슈퍼 루키' 입지 굳힐까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412206"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔곡으로 '마그네틱 열풍'을 불러온 아일릿(ILLIT)이 신보로 글로벌 '슈퍼 루키' 입지 굳히기에 나선다. 아일릿은 10월 21일 미니 2집 '아윌 라이크 유(I'LL LIKE YOU)'를 발매하고 컴백하는 가운데, 프로모션 캘린더와 브랜드 필름 공개만으로 K팝 팬들의 뜨거운 관심을 받고 있다. 먼저 아일릿은 24일 하이브 레이블즈 유튜브 채널을 통해 팀의 정체성을 짚어주는 ''아윌 라이크 유' 브랜드 필름('I'LL LIKE YOU' Brand Film)'을 선보이며 본격 컴백 프로모션의 포문을 열었다. 영상 속 아일릿은 엉뚱하고 발랄한 매력으로 자신들을 직접 소개하며 자주적이고 진취적인 팀 색깔을 한층 공고히 했다. 특히 전화를 매개체로 진솔한 이야기를 전한다는 컨셉트가 인상적이다. 아일릿은 브랜드 필름을 시작으로 다채로운 콘텐트로 컴백 분위기를 달군다. 3가지 버전의 컨셉트 포토·트랙리스트와 트랙 비디오·하이라이트 메들리·뮤직비디오 티저 2편을 순차 업로드하며 컴백 주간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[이문원의 쇼비즈워치] 해외는 ‘핫’ 국내선 ‘흔들’…르세라핌이 직면한 과제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690022"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌이 27일 서강대학교와 서울과학기술대학교를 시작으로 대학교 축제 공연에 나섰다. 미니4집 ‘Crazy’ 공식 활동이 마무리된 뒤 다음 활동으로 넘어가는 신호탄 격인 셈이다. 그런데 저 ‘Crazy’ 활동에 대해선 아직 점검해봐야 할 부분이 많이 남아있다. 근래 대형기획사 걸그룹으로서 그 성과 면에서 상당히 특이한 행보를 보여준 사례이기 때문이다. 일단 르세라핌은 ‘Crazy’ 활동을 통해 미국․유럽 등 서구권 진출 측면에서 자체 최대 성과를 거뒀다. 많이 알려졌다시피 9월14일자 미국 빌보드 ‘핫100’ 차트 76위로 진입한 뒤 다음 주인 9월21일자 차트에서도 88위를 기록하며 2주 연속 차트인에 성공했다. 르세라핌으로서 2주 연속 ‘핫100’ 차트인은 처음이며, 엄밀히 자체기록 차원을 넘어서도 주목할 만한 성과다. 당장 올해 ‘핫100’에 2주 이상 차트인한 K팝 팀 자체가 르세라핌 외에 방탄소년단 멤버 지민 외엔 없다. 나아가 K팝 ‘역사상’ 2주 이상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['K-POP학교' 지원 구체화…'전북특별법 시행령' 제정안 입법예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014954286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014954286"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산업관광진흥사업·글로벌생명경제도시 추진 절차 등 담아 행정안전부는 29일 '전북특별자치도 설치 및 글로벌생명경제도시 조성을 위한 특별법(이하 전북특별법) 시행령' 제정안을 오는 30일부터 11월 11일까지 입법예고한다고 밝혔다. 시행령 주요 내용으로는 케이팝(K-POP) 산업의 육성과 발전을 위해 추진하는 국제케이팝학교(외국인학교)의 설립·운영 지원절차를 담았다. 이 같은 학교에 대한 도지사의 자금지원 근거 및 지원 절차, 지원 항목 등도 구체화했다. 산업관광진흥사업의 시행자로 지정될 수 있는 공공기관 11개를 명시하고, 산지전용 허가 기준을 완화하는 등 진흥사업의 원활한 추진사항도 규정했다. 새만금투자진흥지구 대비 경쟁력을 확보할 수 있도록 투자진흥지구 지정 시 요구되는 투자 규모와 상시근로자 수는 완화했다. 방위산업·우주 등 전략산업을 고려해 대상 업종을 규정한 것도 특징이다. 전북도가 주도해 글로벌생명경제도시 비전을 추진할 수 있도록 법률에 규정된 개발종합계획 수립 절차 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호라이즌, 이승철과 '비가 와' 컬래버…무대 빛냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412203"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 호라이즌(HORI7ON)이 특별한 컬래버로 무대를 빛냈다. 호라이즌은 지난 28일 방송된 KBS2 예능프로그램 '불후의 명곡' 이승철 2편에 스페셜 게스트로 출연해 이승철과 컬래버 무대를 꾸몄다. 특유의 밝고 청량한 에너지를 뿜어내며 무대에 오른 호라이즌은 가사를 활용한 재치 있는 퍼포먼스를 더해 원곡과는 또 다른 분위기의 '비가 와'를 완성시켰다. 특히 간주 부분 래퍼 지케이(GK)의 래핑에 맞춰 현란한 댄스 브레이크를 선보였다. 앞서 호라이즌은 이승철의 전국투어 콘서트 'Rock'n All(로큰롤)' 게스트로 출연해 선후배 의리를 과시한 것은 물론, 멤버 카일러가 '비가 와' 뮤직비디오에 출연한 바 있다. 2023년 정규 1집 'Friend-SHIP(프렌드-십)'으로 정식 데뷔한 뒤 국내와 필리핀을 오가며 활동 중인 호라이즌. 앞으로 이들이 어떤 음악과 퍼포먼스를 보여줄지 관심을 모은다. 한편, 호라이즌은 오는 11월 3일 필리핀에서 열리는 콘서트 'DAYTOUR: ANCH]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주새벽, 연상 비연예인과 결혼…오창석·남상지 등 축하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814361"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주새벽이 품절녀가 됐다. 29일 소속사 에이콤마이엔티에 따르면 주새벽은 지난 28일 연상의 비연예인과 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식에는 오창석과 남상지 임나영 등 동료 배우들이 참석했다. 이들은 각자 인스타그램을 통해 주새벽의 결혼식 참석을 인증하며 축하의 말을 남겼다. 한편 주새벽은 1990년생으로 지난 2016년 MBC 드라마 '마이 작은 베이비'로 데뷔했다. 이후 'THE K2' '저글러스' '어게인 마이 라이프' '마녀의 게임' '오랫동안 당신을 기다렸습니다' '우당탕탕 패밀리' 등 드라마에 출연했다. 또한 주새벽은 결혼식 당일 첫 방송을 시작한 KBS 2TV 주말드라마 '다리미 패밀리'에도 출연한다. '다리미 패밀리'는 청렴 세탁소 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙 코미디 드라마다. 그는 극 중 지승그룹 TF사무실 디자인 디렉터인 김DD 역할을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“선 넘었다” 유승준, 비자발급 3차 거부에 또 소송 맞불→재판만 10년째 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382837"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유승준(스티브 승준 유)의 한국행이 또다시 좌절됐다. 두 번의 대법원 판결에도 불구, 병역기피 의혹이란 주홍글씨 속 20년 넘게 한국행이 막힌 유승준은 법률대리인을 통해 유감을 표하며 다시 소를 제기하겠다고 알렸다. 유승준은 29일 공식 SNS를 통해 자신의 법률대리인인 법무법인 혁신 류정선 변호사 명의로 LA총영사관의 3차 사증(비자)발급거부처분에 대한 입장을 밝혔다. 앞서 LA총영사관은 지난 6월 18일 유승준이 지난 2월 신청한 사증발급거부 처분을 통보했다. 총영사관은 사증발급거부통지서를 통해 “법무부에서 유승준에 대한 입국금지를 유지하기로 결정했다”고 전했다. 사증발급 거부 사유는 “유승준의 2020년 7월 2일 이후 행위 등이 대한민국의 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국의 이익을 해칠 우려가 있는 경우에 해당한다는 이유”다. 이에 대해 류 변호사는 “행정청이 법원의 판결마저 무시하고 위법한 처분을 계속하는 것으로서, 유승준에 대한 인권침해일 뿐만 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 옥순, 항공기 5시간 지연됐는데 보상은 1만원 "하"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776599"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 10기 옥순(김슬기)이 비행기 지연에 한숨을 내쉬었다. 10기 옥순은 29일 자신의 개인 채널에 "가족이 되고 처음 함께 떠나는 해외여행. 드디어 오늘이에요! 늦은 휴가 지금 떠나봅니다. 현재 비행기 지연되고 있지만.. 그래도 너무 씬나요! 기다림도 즐거워! 올 초만 해도 비행기 무섭다더니 언제 이렇게 큰 거야. 똥갱얼쥐들"이라는 글을 남겼다. 이와 함께 공개한 사진에서는 옥순과 두 자녀의 모습을 확인할 수 있다. 슬하에 아들을 둔 옥순은, 슬하에 딸을 둔 '돌싱글즈2' 출신 유현철과 재혼을 한 바. 여행을 떠나는 네 가족의 근황이 눈길을 끈다. 이후 10기 옥순은 "항공기 5시간 지연. 인천공항 8시간 체류.. 페이코머니 1만원 받음. 비엣젯 문제 아니라네요? 하ㅠㅠ 일단 가기나 가자"라며 항공기 지연에 불만을 드러냈다. 한편 10기 옥순과 유현철은 TV조선 '조선의 사랑꾼' 등에 출연하기도 했다. 사진 = 10기 옥순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송인 이용식, 의미있는 재능기부 '무료 주례' 서프라이즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325095"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 대구 소방관 결혼식 사위와 함께 '주례 축가' 선물 "전국 방방곡곡에 아기들 울음소리 울려 퍼질 그날까지" "신랑 신부는 물론 그 가족과 친지들 어느 누구도 아는 분들이 없어요. 신랑 직업이 국민의 생명과 재산을 지키기 위해 불속으로 뛰어드는 소방관이란 사실만 알았어요." 방송인 이용식이 의미있는 이웃사랑을 펼쳐 찬사를 받았다. 이용식은 28일(토) 대구의 한 소방관의 결혼식장을 찾아 감동의 주례사를 선물했다. 사위인 가수 원혁은 축가 재능기부로 장인과 호흡했다. 이용식은 29일 &lt;더팩트&gt;와 통화에서 "신랑하고만 사전에 전화 통화로 소통했을 뿐 신부나 양가 부모, 그리고 하객들은 전혀 몰랐기 때문에 저와 사위가 주례와 축가를 한 것은 엄청난 서프라이즈가 됐다"고 말했다. 그는 또 "인구가 감소하잖아요. 젊은이들을 많이 결혼시켜야합니다. 힘든 청년들에게 희망을 줘야죠. 주례사를 통해 자녀를 낳고 탄생하는 기쁨, 가족이 얼마나 소중하고 아름다운 건지를 말해주고 싶어 전국 어디라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4월 출산' 손담비♥이규혁 "올해 착상 성공, 관상 적중했다" ('아빠하고 나하고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198330"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시험관 시술에 성공, 내년 4월 출산을 발표한 '이규혁♥' 손담비가 떨리는 임신 발표의 순간을 방송 최초로 공개한다. 인생 첫 캠핑을 떠난 함익병은 처음 들은 딸 함은영의 진심에 뜨거운 눈물을 흘린다. 10월 2일(수) 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 남편 이규혁과 함께 엄마의 집을 찾아간다. 손담비는 "빈손으로 오기 좀 그래서 선물을 사왔다"라며 무언가를 건넨 뒤, 긴장된 모습으로 엄마의 반응을 바라본다. 이규혁이 그런 손담비의 등을 가만히 토닥여주는 가운데, 선물을 열어본 손담비의 엄마는 "어? 가만있어 보자... 이게 무슨?"이라며 말을 잇지 못한다. 스튜디오에서 이 모습을 지켜보던 우주소녀 수빈은 "어?" 라며 감탄사를 내뱉고, 백일섭도 "진짜?"라며 놀라움을 감추지 못한다. 지난 주 '아빠하고 나하고' 방송에서는 손담비가 시험관 2차 시술을 앞두고 관상을 보러 간 모습이 공개됐다. 관상가는 "관상학적으로 보면 올해는 아이가 착상이 될 것 같다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역시 히어로" 임영웅, 트로트 가수 브랜드 평판 1위… 2위는 영탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029927"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 트로트 가수 브랜드평판 1위를 차지했다. 29일 한국기업평판연구소가 발표한 트로트 가수 브랜드평판 빅데이터 분석 결과에 따르면 1위에 임영웅이 올랐다. 이번 브랜드평판 순위는 지난달 29일부터 이달 29일까지 트로트 가수 브랜드 빅데이터 7657만2723개를 기반으로 분석한 결과다. 긍부정비율 분석에서는 임영웅에 대한 긍정비율이 93.58%로 분석됐다. 구창환 한국기업평판연구소 소장은 "이번 트로트 가수 브랜드평판 1위를 기록한 임영웅 브랜드는 링크 분석에서 '개최하다, 출연하다, 광고하다'가 높게 나왔다"며 "키워드 분석에선 '자선축구대회, 아임 히어로 더 스타디움, 삼시세끼'가 높게 나왔다"고 설명했다. 임영웅의 뒤를 이어 2위는 영탁, 3위 박지현 순으로 분석됐다. 이어 박서진, 이찬원, 남진, 장민호, 장윤정, 송가인, 김수찬, 손태진, 나훈아, 정동원, 태진아, 홍지윤, 전유진, 강진, 김다현, 김연자, 진해성, 양지은, 설운도, 안성훈, 김소연, 은가은, 홍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['22년째 입국 금지' 유승준 "정부, 여론 탓에 입국 저지..법치주의 훼손"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269176"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[병역 기피 논란으로 입국 금지 조치를 당한 가수 유승준(스티브 유)의 한국행이 또 좌절됐다. 그의 비자 발급이 거부된 것은 이번이 세 번째다. 유승준은 지난 28일 자신의 SNS에 법적 대리인 법무법인 혁신의 류정선 변호사의 입장문을 게재했다. 입장문에 따르면 미국 로스앤젤레스(LA) 총영사관은 유승준이 지난 2월 제기한 비자 발급신청에 대해 최근 거부 처분 통보했다. 총영사관 측은 "법무부 등과 검토해 유승준 씨에 대한 입국 금지를 유지하기로 결정했고, 유승준 씨의 2020. 7. 2.(2차 거부처분일) 이후 행위 등이 대한민국의 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국의 이익을 해칠 우려가 있는 경우에 해당한다"는 이유로 유승준 씨에 대한 사증 발급을 다시 거부했다. 또다시 한국행이 거부되자 유승준 측은 반발했다. 류 변호사는 "이는 행정청이 법원의 판결마저 무시하고 위법한 처분을 계속하는 것으로서, 유승준 씨에 대한 인권침해일 뿐만 아니라 법치주의의 근간을 훼손하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티, SBS '인기가요' 보이콧… '그알' 편파방송 논란 때문?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029925"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 피프티피프티 SBS 음악 프로그램 '인기가요'에 출연하지 않는다. 지난 28일 스타뉴스에 따르면 피프티피프티는 향후 '인기가요'에 출연하지 않기로 했다. 지난해 SBS 시사교양 프로그램 '그것이 알고 싶다'(그알) 피프티피프티 편의 편파 방송 논란 탓이다. 당시 '그알' 측은 피프티피프티 소속사 어트랙트를 비판하며 템퍼링 의혹을 받는 더 기버스 측을 옹호하는 듯한 입장을 보였다. 템퍼링은 특정 소속사와 계약을 맺은 연예인이 계약기간이 끝나기 전 다른 소속사와 사전에 접촉하는 것을 의미한다. 방송 직후 '편파 보도'라는 파장이 일며, 방송통신심의위원회에 민원이 제기되기도 했다. 방송통신심의위원회 방송심의소위원회는 올해 3월 만장일치로 그알에 대해 '경고' 조치를 의결했다. 이후 그알 측은 사과 입장을 전했으나 정정 방송은 없을 것이라고 밝혔다. 이 가운데 피프티피프티 전 멤버 3인(새나, 아란, 시오)은 허위사실 유포에 법적 대응을 시사했다. 이들 소속사 메시브이엔씨는 25일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주새벽, 연상 비연예인과 조용히 결혼…임나영·남상지 “축하해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382836"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주새벽이 결혼했다. 29일 OSEN에 따르면 주새벽은 전날인 28일 서울 모처에서 비연예인 남성과 웨딩마치를 울렸다. 이날 결혼식에는 오창석, 남상지, 임나영, 이효나 등 연예계 동료들이 참석한 것으로 전해졌다. 특히 KBS1 드라마 ‘우당탕탕 패밀리’에서 호흡을 맞춘 임나영, 남상지는 자신의 SNS에 결혼식장에서의 주새벽의 모습을 담은 사진을 게시하며 축하를 남겼다. 한편 주새벽은 한양대학교 연극영화과 출신으로, 연예계에는 뷰티 모델로 입문한 뒤 지난 2016년 MBC ‘마이 리틀 베이비’로 연기를 시작했다. 이후 SBS ‘어게인 마이 라이프’, MBC ‘마녀의 게임’, KBS1 ‘우당탕탕 패밀리’ 등 다수의 작품에 출연했다. 또한 지난 28일부터 첫 방송된 KBS2 새 주말드라마 '다리미 패밀리'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["함소원, 전남편 진화 잡고 살아…황후의 기질 타고났다" ('가보자GO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198325"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO(가보자고)'가 솔직 과감한 토크로 시청자들에게 큰 웃음을 선사했다. 지난 28일 오후 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3 2화에서는 1화 방송에 이어 함소원과 스타일리스트 겸 사업가인 김우리가 출연해 화제를 모았다. MC 안정환과 홍현희, 함소원은 함께 식사를 하러 가 이야기를 나눴다. 딸과 함께 하는 시간을 늘리고 일을 줄였다는 함소원의 말에 MC들은 수입이 줄어들어 불안하지 않은지 묻고, 함소원은 "2021년에 부동산을 다 정리했고, 평소 아껴서 생활하기 때문에 돈이 그렇게 많이 없어도 괜찮다"라며 "모아둔 돈으로 평생 살아도 괜찮을 것 같다"라고 쿨하게 답했다. 이후 세 사람은 역술가를 만나는 시간을 가졌다. 역술가는 함소원에게 중국 황후의 사주를 가졌다고 말했고 이어 "진화는 함소원이 하자는 대로 한다. 입으라면 입고 벗으라면 벗는다"라고 전했지만 함소원은 "그렇게 말 잘듣는 사람이 아니다"라고 손사래를 쳤다. 하지만 역술가는 "그 사람은 이미 최대한 이야기를 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["펄펄 끓는 기름 앞에 아기를" 이지훈♥아야네, 누리꾼 비판 쏟아진 영상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029922"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[튀김 요리를 하면서 아이를 안고 주방에서 요리하는 배우 이지훈 부부 모습을 두고 네티즌들이 뜻밖에 반응을 내놨다. 이지훈은 지난 27일 채널에서 '난생처음 일본의 추석 음식을 맛본 시댁 식구들의 반응은?!'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이지훈은 딸 루희에게 "엄마가 오본(일본의 명절)에 할 수 있는 음식을 만들어준다. 너도 만들 수 있을까? 오본 음식 만들어볼까? 미리 체험을 해서 유치원에 가서 친구들한테 '일본에서는 이런 거 한대'라고 알려주자"고 밝혔다. 아야네와 이지훈은 일본의 오본 음식인 당고, 튀김, 소면을 만들기로 했다. 요리 중 루희는 졸려서 칭얼거렸고 두 사람은 루희를 재우며 당고를 빚었다. 루희가 잠에 든 틈을 타 잽싸게 튀김 준비를 마친 두 사람. 하지만 루희가 깰까 소곤대며 조심스럽게 요리를 이어갔다. 오봉절은 양력 8월15일을 중심으로 치러지는 일본의 최대 명절로, 조상의 영혼을 대접하고 모두의 건강과 행복을 기원하는 날이다. 온라인 커뮤니티에는 이 장면이 찍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신록, 'SNL'서 선보인 변신 퍼레이드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412200"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 'SNL 코리아' 시즌 6의 5회 호스트 김신록이 쉴 틈 없는 캐릭터 변신으로 첫 코미디 무대를 완성했다. 특유의 당찬 웃음과 자신감 넘치는 포부로 무대를 활짝 연 김신록은 감탄을 부르는 연기로 화려한 변신 퍼레이드를 시작했다. 결혼을 위해 과거로 돌아간 김신록은 90년대부터 현재까지 시간을 넘나들며 고등학생, 대학생, 직장인으로 변신해 원훈, 혁수, 민교, 진혁과 선 넘는 19금 연기를 선보였다. 여기에 신내림을 받은 낭만 무당을 연기하며 신들린 MZ 아르바이트생, 욕쟁이 할머니, 조강지처, 할아버지까지 변화무쌍한 연기 차력쇼를 펼쳤다. 또한, 원훈의 둘째 누나로 등장, 첫째 누나 안영미와 모두가 기다리던 도플갱어 케미로 현실 고증 코미디 연기에 정점을 찍었고, 초보 유튜버에 도전한 순양그룹 막내딸 진화영으로 등장해 순양가의 공개 된 적 없는 모습을 가식 넘치는 매력으로 완소화하며 웃음을 이끌어냈다. 볼 때 마다 다른 배우 같은 찰진 캐릭터 연기 변신으로 뜨거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10대 대세’ 오유진×감태연, 화려한 퍼포먼스·표정연기…이승철도 뒤집어진 ‘소녀시대’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690014"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오유진과 김태연이 10대 트로트 가수의 저력을 뽐냈다. 오유진은 지난 28일 방송된 KBS2 '불후의 명곡' 이승철 편 2부에 출연했다. 이날 가수 김태연과 함께 '트로트 소녀시대'를 결성한 오유진은 이승철의 '소녀시대'를 선곡했고 곡에 대해 "노래는 알고 있었는데 원곡자가 이승철 선배님이라는 것은 몰랐다"고 밝혔다. 무대에 오르기 전 두 사람은 "저희가 에너지가 가장 넘치는 시기인 10대이기 때문에 이 에너지를 잘 살려 '소녀시대'라는 노래를 잘 리메이크해 보겠다. 댄스 브레이크도 가미했는데 최선을 다한 무대를 보여드리겠다"고 전했다. 화려한 댄스로 무대의 시작을 알린 오유진과 김태연은 힘 있는 보이스와 소녀 감성을 탄탄한 가창력으로 표현했고 사랑스러운 표정 연기를 더해 이목을 사로잡았다. 또한 화려한 댄스 퍼포먼스와 무대 매너로 성인 못지않은 실력을 입증했다. 두 사람의 무대에 이영현은 "너무 신세계다. 이보다 더 깜찍할 수는 없을 것"이라며 칭찬했고 임한별도 "댄스 브레이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 존박 '손절' 선언했다…"앞으로 저 친구 어떤 말도 안 믿어" ('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682110"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '싱크로유'의 이적이 존박을 향해 '조건부 절연'을 선언해 그 배경에 궁금증이 모인다. KBS 2TV '싱크로유'는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. 정규 프로그램 첫 방송에서 최고 시청률 6.1%를 기록, 동시간 예능 시청률 1위를 차지했고, 공식 무대 영상이 유튜브 인기 급상승 동영상 순위에 진입하는 등 화제성과 시청률을 모두 거머쥔 행보로 기대를 높이고 있다. (닐슨 코리아 기준) 또한 공개된 3회 미리 보기 영상에서는 볼빨간사춘기 '그라데이션', 존박 'Perfect', 백지영 '끝사랑', 박재범 'Seven', 온유 '그랬나봐', 이창섭 '넌 감동이었어' 등 장르를 넘나드는 꿈의 라인업과 파격적인 커버 무대가 공개돼, 보는 이의 도파민을 폭발시키며 본 방송에 대한 기대감을 끌어올리고 있다. 이 가운데 이적이 평소 단짝으로 알려진 존박에게 절연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적 '조건부 절연'에 유재석 '탄식'…"이 프로그램 안 하겠습니다" ('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198317"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '싱크로유'의 이적이 존박을 향해 '조건부 절연'을 선언해 그 배경에 궁금증이 모인다. KBS 2TV '싱크로유'(연출 권재오)는 AI가 만들어낸 싱크로율 99%의 무대 속에서 목소리가 곧 명함인 최정상 드림 아티스트들이 직접 선보이는 환상의 커버 무대를 찾아내는 버라이어티 뮤직쇼. 정규 프로그램 첫 방송에서 최고 시청률 6.1%를 기록, 동시간 예능 시청률 1위를 차지했고, 공식 무대 영상이 유튜브 인기 급상승 동영상 순위에 진입하는 등 화제성과 시청률을 모두 거머쥔 행보로 기대를 높이고 있다. (닐슨 코리아 기준) 또한 공개된 3회 미리 보기 영상에서는 볼빨간사춘기 '그라데이션', 존박 'Perfect', 백지영 '끝사랑', 박재범 'Seven', 온유 '그랬나봐', 이창섭 '넌 감동이었어' 등 장르를 넘나드는 꿈의 라인업과 파격적인 커버 무대가 공개돼, 보는 이의 도파민을 폭발시키며 본 방송에 대한 기대감을 끌어올리고 있다. 이 가운데 이적이 평소 단짝으로 알려진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브이로그 공개한 한소희 "완벽하지 않은 제 모습에 질책...성장 후 찾아 뵙겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240200"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 브이로그를 공개하며 팬들과 소통에 나서면서도 '경성크리처2'에 대한 남다른 감회를 밝혔다. 지난 27일 한소희는 블로그를 통해 '경성크리처2와 처음이자 마지막 브이로그'라는 제목으로 4개의 영상을 공개했다. 먼저 한소희는 "일주일 뒤 이사라 그동안 있을 곳이 없어서 호텔 생활을 하게 됐는데, 이사 기간에 소소한 일상 브이로그를 담아 보려고 한다"고 브이로그를 제작한 계기를 밝혔다. 이어 한소희는 "내일 모레면 경성크리처2가 나온다. 드디어 2년간의 대장정이 끝난 느낌이라 후련하기도 하고 아쉽기도 하면서 마음이 싱숭생숭하다. 그래도 잘 마무리 했으니까 어떤 결과가 나와도 잘 받아들이고, 재밌게 봐주시는 분들이 있다면 너무 감사한 일이다. 저는 이제 다음 제 캐릭터를 향해 갈 것"이라며 "어떻게 하면 잔꾀를 부리지 않고 주어진 일을 효율적으로 해낼 수 있는지 나이 먹으며 생각이 많아진다. 이미 모두를 만족시켜야 된다는 압박감은 내려놨지만 저를 사랑해 주시는 분들과 저를 믿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['36살' 지드래곤, 드디어 '이상형' 공개했다…"한국계 미국인 디자이너"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198316"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 이상형을 공개했다. 지드래곤은 28일 "드디어 찾았다 내 이상형"이라는 글과 함께 한 여성의 모습을 게재했다. 지드래곤이 공개한 이상형은 디자이너 윤 안이다. 윤 안은 한국계 미국인으로 여러 패션 브랜드에서 아티스트로 활동하고 있다. 유니크한 디자인으로 사랑받고 있는 윤 안은 디자이너에도 불구하고 모델 못지 않은 몸매와 매력으로 많은 화제를 모으고 있다. 윤 안은 한국 국적의 재일교포 3세 래퍼 버발(verbal)과 결혼했으며, 현재 함께 디자인 사업을 하고 있다. 한편 지드래곤은 과거 한 인터뷰에서 자신의 이상형에 대해 "센스 있는 여자가 좋다. 말 한마디 해도, 옷을 하나 입어도 센스 있게 입는 그런 여자가 좋다. 예쁘기까지 하면 정말 좋을 것 같다"고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["튀김 기름 앞에 아기를"…이지훈♥아야네 요리 영상에 시끌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814254"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈과 그의 일본인 미우라 아야네의 요리 영상이 공개된 후 누리꾼들의 우려가 이어지고 있다. 지난 28일 유튜브 채널 '지아라이프'에서는 '난생 처음 일본의 추석 음식을 맛본 시댁 식구들의 반응은?'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 아야네는 채소튀김, 소면 만들기에 도전했다. 이지훈이 아야네를 돕다 잠을 자던 딸 루희가 칭얼거리자 그를 안고 주방으로 돌아왔다. 아야네는 채소튀김을 시작했고, 이지훈은 루희를 안은 채 요리 과정을 지켜봤다. 또한 이지훈은 주방 일을 거들며 왔다 갔다 하는 과정에서 딸을 한 손으로 안고 있었고, 딸은 목이 꺾인 채 잠든 모습을 보여 불안감을 더했다. 이에 해당 영상 댓글란에는 딸의 안전을 우려하는 목소리가 이어졌다. 누리꾼들은 "이 정도면 안전 불감증 아니냐, 촬영하는 건 알겠는데 저 연기에도 애들은 화상 입는다" "예열된 기름 바로 앞에서 어떻게 신생아를 한손으로 안고 있을 수가 있을까? 심지어 아이 목도 꺾여있네" "아기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주새벽, 연상의 비연예인과 결혼...임나영 “언니 축하해요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005371720"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주새벽(34)이 결혼했다. 29일 OSEN에 따르면 주새벽은 지난 28일 서울 모처에서 연상의 비연예인과 웨딩마치를 울렸다. 이날 결혼식에는 오창석, 남상지, 이효나, 임나영 등 연예계 동료들이 참석한 것으로 전해졌다. 임나영은 자신의 SNS에 주새벽의 결혼 사진과 함께 “언니 너무 축하해요”라는 글을 올리기도 했다. 한양대학교 연극영화과 출신 주새벽은 뷰티 모델로 연예계에 입문한 뒤, 2016년 MBC ‘마이 리틀 베이비’로 연기를 시작했다. 이후 SBS ‘어게인 마이 라이프’, MBC ‘마녀의 게임’, KBS1 ‘우당탕탕 패밀리’ 등 다수의 작품에 출연했으며, 지난 28일 첫 방송된 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’에 출연 중이다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['병역기피 논란' 유승준, 한국행 또다시 거부…"LA총영사관, 법원 판결 무시" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682109"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[병역 기피 논란으로 22년째 한국 땅을 밟지 못하고 있는 가수 유승준(미국명 스티브 승준 유)이 또다시 비자 발급이 거부된 데 대해 반기를 들었다. 유승준은 28일 인스타그램에 대리인 류정선 변호사 명의의 입장문을 게재했다. 이날 공개된 입장문에 따르면 미국 로스앤젤레스(LA) 총영사관은 최근 '법무부 등과 검토해 유승준에 대한 입국 금지를 유지하기로 결정했다. 유승준의 2020년 7월 2일(2차 거부처분일) 이후 행위 등이 대한민국의 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국의 이익을 해칠 우려가 있는 경우에 해당한다'는 이유로 비자 발급을 거부했다. 유승준은 입대를 앞두고 미국 시민권을 취득해 병역 기피 논란에 휩싸였던 바 있다. 이로 인해 2002년부터 그의 한국 입국이 제한됐다. 이후 유승준은 2015년 LA 총영사관에 재외동포 체류자격으로 비자 발급을 신청했으나 거부당했고, 이를 취소해달라는 소송을 제기해 최종 승소했다. 그러나 LA 총영사관은 비자 발급을 또다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승준 측 “또 입국거부…법원 판결 무시한 인권침해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382830"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유승준(스티브 유) 측이 비자발급거부 취소 소송에서 두 차례나 승소했음에도 또 다시 한국행이 좌절된 데 대해 “인권 침해”라며 목소리를 높였다. 유승준의 법률대리인인 법무법인 세종의 류정선 변호사는 최근 주LA총영사관이 유승준의 사증(비자) 발급신청에 대해 거부처분 통보를 한 데 대한 입장문을 내놨다. 유승준이 자신의 SNS를 통해 공유한 입장문에 따르면 류 변호사는 두 번의 대법원 승소에도 유승준의 입국길이 막힌 것에 대해 “행정청이 법원의 판결마저 무시하고 위법한 처분을 계속하는 것으로서, 유승준에 대한 인권침해일 뿐만 아니라 법치주의 근간을 훼손하는 중대한 문제일 수 있다”고 유감을 표했다. 1997년 4월 가수로 데뷔한 유승준은 2002년 공연을 목적으로 출국한 뒤 미국 시민권을 취득해 한국 국적을 상실했고, 법무부는 그의 입국을 제한했다. 이후 그는 2015년 LA 총영사관에 재외동포 체류자격으로 비자 발급을 신청했으나 거부당하자 이를 취소해달라는 소송을 제기해 최종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로버트 할리, '마약'으로 궁지에 몰렸다… "희귀 신경암 판정도 받아" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198313"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에 로버트 할리-명현숙 부부가 '5년 전 그 일'로 인해 멀어진 부부의 속사정을 처음 공개한다. 29일(오늘) 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 11회에서는 MC 김용만-오윤아, 이혼 전문 변호사 양소영-노종언, 그리고 '가상 이혼 부부'로 출연하는 이혜정-정대세-최준석이 스튜디오에 자리한 가운데, 로버트 할리가 '한이결'을 찾아온 이유와 그간의 근황을 들려주는 모습이 펼쳐진다. 이날 김용만은 "저와는 거의 10년 만에 뵙는 것 같다"며 로버트 할리를 반갑게 맞는다. 로버트 할리는 "지난 5년간 누구보다 반성하며 조용히 지낸 것 같다"고 운을 뗀 뒤, "제 잘못으로 가족들까지 죄인처럼 살았다. 다시금 가족의 행복을 찾고 싶어서 '한이결' 출연을 결정했다"고 밝힌다. 직후, 로버트 할리-명현숙 부부는 '결심 의자'에 앉아 부부의 속내를 처음으로 꺼낸다. 우선 할리는 "아내와는 27년 째 주말 부부로 지내고 있다"며 "주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이건 초유의 사건" 유승준, 비자 발급 또 거부… 끈질긴 한국 입국 시도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029916"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스티브 (유승준)의 한국행이 또 좌절됐다. 29일 주LA총영사관은 유승준이 지난 2월 제기한 비자 발급신청에 대해 6월 18일 자로 거부처분 통보를 한 것이 확인됐다. 병역 의무 기피로 22년 동안 입국이 금지된 가수 유승준이 지난해 11월 대법원 승소에도 최근 비자 발급이 거부됐다. 유승준은 지난 28일 소셜미디어(SNS)에 게재한 대리인 류정선 변호사 명의의 입장문을 통해 "사법부의 판결을 행정청이 따르지 않은 초유의 사건"이라며 이같이 밝혔다. 입장문에 따르면 미국 로스앤젤레스(LA) 총영사관은 최근 '법무부 등과 검토하여 유승준에 대한 입국 금지를 결정했고, 유승준의 2020년 7월 2일(2차 거부처분일) 이후 행위 등이 대한민국의 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국의 이익을 해칠 우려가 있는 경우에 해당한다'는 이유로 비자 발급을 거부했다. 1997년 4월 데뷔한 유승준은 공익근무요원 소집 통지를 받은 상황에서 2002년 1월 공연 목적으로 출국한 뒤 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['극한투어' 이은지, 태국 상위 0.1% 파티서 플러팅 폭발!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412199"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이은지가 태국 인기녀에 등극한다. 29일(일) 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC '극한투어'(기획 손창우, 연출 유수연)에서는 지난 방송 후 화제를 모은 태국 0.1% 상류층 하이소(하이 소사이어티)의 파티에 초대를 받은 이은지, 립제이의 하이 텐션의 현장이 공개된다. 이날 태국 전 총리의 손녀 프림은 이은지와 립제이를 자신의 반려견 생일 파티에 초대한다. "살다 살다 이런 파티에 초대받은 것은 처음"이라 밝힌 두 사람. 하지만 둘은 파티를 제대로 즐기기 위해 각각 켄달 제너와 오드리 햅번의 드레스 코드로 등장해 파티장에 모인 사람들의 이목을 집중시킨다. 이 파티에서 이은지는 극락의 텐션과 플러팅을 발산하며 하이소의 독일, 미국, 대만 국적의 남사친(남자 사람 친구)들을 사로잡기에 이른다. 급기야 하이소의 남사친들이 이은지에게 너도 나도 장미꽃을 바치자 이은지는 "인기 있는 여자로 살기 너무 힘들다"며 너스레를 떨며 웃음을 자아낸다. 극락과 극악을 오간 이은지와 립제이의 태국 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비지, 6개국 27개 도시…데뷔 후 첫 월드투어 성공적 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412198"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 VIVIZ(비비지)가 데뷔 후 첫 월드투어를 성황리에 마쳤다. VIVIZ는 지난 26일과 28일 일본 요코하마와 오사카 콘서트를 끝으로 '2024 VIVIZ WORLD TOUR [V.hind : Love and Tears](2024 비비지 월드투어 [비하인드: 러브 앤 티어스])'를 성공적으로 마무리했다. 마지막 오사카 콘서트에서 'Untie(언타이)', 'Blue Clue(블루 클루)', 'Rum Pum Pum(럼펌펌)'으로 화려한 공연의 시작을 알린 VIVIZ는 'PULL UP(풀업)', '환상(Red Sun!)', 'LOVEADE(러브에이드)', 'MANIAC(매니악)', 'BOP BOP!(밥 밥!)' 등의 타이틀곡과 'Party Pop(파티팝)', 'Love Love Love(러브 러브 러브)', 'Overflow(오버플로우)' 등 수록곡 무대까지 다채로운 레퍼토리로 팬들을 열광케 했다. 비비지의 이번 월드투어는 6월 1~2일 서울 콘서트를 시작으로 대만, 태국, 홍콩,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로지옥2' 출신 최종우 '뭉찬' 덕분에 배우 데뷔?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412197"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['어쩌다뉴벤져스' 선수들의 인기가 점점 올라간다. 오늘(29일) 저녁 7시 10분 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 창단 100일을 맞은 '어쩌다뉴벤져스'가 반가운 소식을 알려 안정환 감독이 뿌듯해한다. 먼저, '솔로지옥2'의 순애보이자 '뭉쳐야 찬다3'의 명실상부 에이스인 최종우가 드라마 캐스팅 제의를 받았다는 소식을 알린다. 무려 3개의 작품에서 제안을 받았고, 곧 남자 주인공으로 드라마 데뷔를 예고해 모두의 부러움을 산다. 이어 대한민국 최고의 스포츠 모델 정대진 역시 드라마 캐스팅 제안을 받았다고 전해 모두가 깜짝 놀란다. 이내 정대진이 "얼굴은 아니고 몸만 나옵니다"고 말을 덧붙여 현장은 웃음바다가 된다. 이어 각 분야 크리에이터로 활약하고 있는 김진짜와 마선호도 인기를 실감하게 된 사연을 전한다. 김진짜는 축구 분석 크리에이터로 평소 2030 남성들에게 인기가 있었지만 "최근에는 어머님들이 많아 알아봐주신다"며 근황을 알린다. 또한 헬스 관련 크리에이터로 활동 중인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승준, 韓 입국 또 거부 됐다..."3차 거부 처분, 선 넘어도 한참 넘은 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240198"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유승준(스티븐 승준 유)의 한국 입국 시도가 다시 한번 좌절됐다. 지난 27일 머니투데이 보도에 따르면 주LA총영사관은 지난 2월경 유승준이 신청한 비자 발급신청을 6월 18일 자로 거부 처분 통보한 것으로 알려졌다. 이에 관해 총영사관 측은 "법무부에서 유승준에 대한 입국 금지를 유지하기로 결정했고, 2020년 7월 2일 이후 행위 들이 대한민국 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국 이익을 해칠 우려가 있는 경우에 해당한다는 이유로 사증 발급을 다시 거부했다"고 밝혔다. 다시 한번 한국 입국길이 막힌 유승준은 총영사관을 상대로 비자발급거부처분 취소소송을 냈으며, 법무부를 상대로 입국금지결정의 부존재를 확인하는 소송 또한 별도로 제기했다. 지난 28일에는 유승준이 SNS를 통해 LA총영사관의 3차 사증발급거부처분에 대한 입장을 밝혔다. 유승준과 법률대리인 법무법인 혁신 류정선 변호사는 "유승준에 대한 무기한 입국금지와 사증발급거부가 위법하다는 점은 1~2차 소송 판결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장윤정子' 연우, 120억 자가 클라스 "母 위해 100달러 선물 샀다" ('내생활')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198305"/>
        <updated>2024-09-29T03:27:59.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 도경완이 도도남매의 10달러짜리 선물에 "나에겐 백만 불짜리 선물"이라며 감격했다. 28일 방송된 ENA '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 4회에서는 LA 빈티지 마켓을 찾은 도도남매와 생애 첫 데이트에 나선 박찬민 아나운서의 막내 아들 민유의 이야기가 그려졌다. 자신들끼리 시간을 보낼 때도 부모님을 생각하는 아이들의 기특한 모습이 시청자들의 시선을 사로잡았다. 시청률 조사 기관 닐슨코리아에 따르면 이날 방송된 '내생활'은 수도권 가구 기준 1.5%의 시청률을 기록했으며, 순간 최고 시청률은 2.5%까지 치솟았다. 최고의 1분은 빈티지 마켓에서 아빠 티셔츠를 고르는 도도남매가 차지했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049 시청률은 자체 최고 기록을 경신했다. 먼저 연우와 하영이는 LA의 유명한 빈티지 마켓 '멜로즈 트레이딩 포스트'(Melrose Trading Post)에서 쇼핑하기에 도전했다. 가격이 정해져 있지 않고, 흥정이 기본인 빈티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누적관객 626만 ‘베테랑2’ 아직도 17만 관객이 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096261"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 포스터. 사진 | CJENM 영화 ‘베테랑2’가 개봉 16일이 지났음에도 여전히 강한 화력을 이어가고 있다. 29일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망 집계결과 ‘베테랑2’는 전날 17만1305명이 관람해 박스오피스 1위를 지켰다. 누적관객수 626만3507명이다. ‘베테랑2’는 지난 13일 개봉 이후 오프닝스코어 49만 7550명으로 출발, 이틀째 100만, 3일째 200만, 5일째 300만, 6일째 400만, 9일째 500만, 15일째 600만 관객을 돌파했다. 손익분기점(400만)은 진즉에 넘었으며, 그 흥행세가 어디까지 이어갈지 관심이 쏠린다. ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 벌어지는 이야기다. 다크히어로 장르를 기반으로 화려한 액션이 눈에 띈다. 비록 서사적 호불호가 있음에도 불구하고, 대중의 호응을 얻고 있다. ‘트랜스포머 원’은 5만5353명이 찾아 2위에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 이번엔 트로트 도전…진성과 다시 만났다 ('놀면 뭐하니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682108"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진성이 '놀면 뭐하니'에서 MC 유재석과 재회했다. 진성은 지난 28일 방송된 MBC '놀면 뭐하니'(이하 놀뭐) 놀뭐 코러스단 편에 출연했다. 이날 코러스에 도전한 '놀뭐' 멤버들이 '안동역에서'를 연습할 때 깜짝 등장한 진성은 앞서 유재석의 트로트 부캐 '유산슬'의 스승으로 활약했던 만큼 반가운 재회 인사를 나눴다. 현재 전국 18개 도시를 순회하는 데뷔 30주년 기념 전국투어 콘서트를 진행 중인 진성은 "코러스는 곡에 생명력을 불어넣는 완전체다. 코러스 분들이 계시기 때문에 가수들이 박수를 받는데 사실 박수를 받아야 할 주인공은 코러스"라고 전했다. 또한 진성은 '안동역에서'에 맞춰 코러스 연습에 나선 멤버들을 향해 "누구나 처음 시작할 때는 어려움이 있다. 우여곡절을 겪으며 어떻게 정제해나가는가를 스스로 깨달으면 된다. 겁낼 필요 없이 배우신 대로 도전해 보라"며 격려했고 함께 놀뭐 멤버들과 호흡을 맞춘 후에는 "이 정도면 사실 아마추어 분들로서는 훌륭한 정도"라며 칭찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승준, 한국行 또 막혔다 "LA총영사관, 법원 판결 무시…깊은 유감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412196"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[병역 의무 기피 논란으로 22년째 입국이 금지된 가수 유승준(47·스티븐 승준 유)이 또 다시 비자 발급이 거부됐다. 유승준은 지난 28일 SNS를 통해 대리인인 류정선 변호사 명의의 입장문을 공개했다. '사법부의 판결을 행정청이 따르지 않은 초유의 사건. 법적 근거도 없이 한 개인을 22년이 넘도록 무기한 입국금지하여도 되는가'라고 밝혔다. 입장문에 따르면, 미국 로스앤젤레스(LA) 총영사관은 최근 '법무부 등과 검토하여 유승준에 대한 입국금지를 유지하기로 결정하였고, 유승준의 2020년 7월 2일(2차 거부처분일) 이후 행위 등이 대한민국의 안전보장, 질서유지, 공공복리, 외교관계 등 대한민국의 이익을 해칠 우려가 있는 경우에 해당한다'는 이유로 유승준씨에 대한 비자 발급을 거부했다. 유승준은 2002년 입대를 앞둔 상황에서 공연을 목적으로 출국했다. 이후 미국 시민권을 취득해 병역 기피 논란에 휩싸였다. 한국 국적 상실과 함께 입국이 재한돼, 2002년부터 현재까지 한국 땅을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기, 후배에게 혹평 작정했네…"외모만 신경 쓰면 오래 못 가" ('SCOOL')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682107"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 서바이벌 프로그램 ‘SCOOL’(스쿨) 첫 방송부터 비주얼과 실력을 모두 겸비한 연습생들이 혹독한 입학식 경쟁을 치렀다. 지난 28일 밤 10시 SBS M, SBS FiL ‘SCOOL’이 첫 방송된 가운데, 이날 육상 금메달리스트 쿄준을 비롯해 한국 아이돌 데뷔조 네오, 말레이시아 스트리트 댄스 국가대표 팡이샹, 3대 기획사 연습생 출신 즈천, 대만 아이돌 그룹 출신 치원 등 그 어디서도 볼 수 없었던 화려한 경력을 지닌 연습생들이 도전장을 던졌다. 각자 소개를 마친 연습생들은 1라운드인 입학식 무대를 치루기 위해 여러 유닛으로 뭉쳤다. 먼저 ‘은혁 닮은꼴’인 촨요를 포함한 ‘큐티 5형제’ 팀이 입학식의 포문을 열었다. ‘큐티 5형제’는 최영준이 안무를 제작한 더보이즈의 ‘Bloom Bloom’(블룸 블룸) 무대를 선보였다. 이에 촨요는 은혁에게 “가장 눈에 띄었다. 춤을 잘 춘다”라는 칭찬을 들었고, 육상 금메달리스트 출신인 쿄준 역시 나지상에게 극찬을 받으며 두 사람 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 "한소희, 천상급 미모·대단한 배우" (버킷리스트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776586"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희애가 후배 한소희를 극찬했다. 최근 오은영 유튜브 채널 '오은영의 버킷리스트'에는 배우 김희애가 게스트로 출연한 영상이 업로드됐다. 영상에서 김희애는 자신의 출연작 '부부의 세계'를 언급했다. 그는 해당 작품에 대해 "배우들이 다 좋았다"면서 "한소희 씨 그 대단한 배우가, 그 배우랑 제가 상대하지 않았나. 미모 대결을, 천상급 미모를. 한소희 씨가 그걸 해줘서 너무 좋았다"는 말로 한소희의 미모를 극찬했다. 이어 "저는 (캐릭터에서) 금방 빠져나오고 이런 게 힘들다. 끝나고 '와~ 소희야' 이런 게 안 된다. 슛 들어가기 전에 얼마 동안 내가 (감정을) 갖고 있어야 대사를 안 잊어버린다. 근데 소희 씨도 자기 시간을 갖고 슛이 들어가면 아주 그냥 당당하게 자기 역할을 해내고, 좋은 동료였다"고 촬영 당시를 회상했다. 또한 그는 "후배, 선배라고 해서 연기가 다른 건 아닌 것 같다. 신선한 에너지와 컬래버레이션 되면서 좋은 결과를 내면 좋은 것"이라고 말하기도 했다. 사진 = ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악마 박신혜, 안방극장 휩쓸었다…‘지옥판사’ 시청률 자체 최고 경신 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690010"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 박신혜가 인간쓰레기를 지옥으로 특급 배송해버렸다. 9월 28일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 27일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S) 4회는 전국 기준 9.8%, 수도권 기준 9.8%로 자체 최고 시청률 기록을 경신했다. 이는 토요일 방송된 모든 미니시리즈 중 1위, 주간 미니시리즈 1위에 해당한다. 순간 최고 시청률은 무려 13.1%까지 치솟았다. 뿐만 아니라 2049 시청률 역시 3.3%로 토요일 방송된 모든 프로그램 중 전체 1위를 차지했다. ‘지옥에서 온 판사’의 심상치 않은 상승세가 입증된 것이다. 이날 방송에서는 악마 강빛나(박신혜 분)의 눈눈이이(눈에는 눈 이에는 이) 응징이 제대로 터졌다. 강빛나가 보험살인으로 남편 2명을 죽인 것도 모자라 아동학대까지 저지른 죄인 배자영(임세주 분) 처단에 나선 것. 상상 초월 짜릿하고 통쾌하게 터진 사이다에 안방극장도 끓어올랐다. 이날 강빛나는 죄인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멋진 공연 펼치는 댄스 크루 원밀리언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814174"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄스 크루 원밀리언이 지난 28일 서울 노원구 노해로 일대에서 열린 2024 댄싱노원 거리페스티벌에서 멋진 무대를 선보이고 있다. (노원구청 제공) 2024.9.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[댄싱노원 거리페스티벌, 멋진 공연 펼치는 팝핀현준과 박애리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814173"/>
        <updated>2024-09-29T01:12:50.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 팝핀현준과 국악인 박애리가 지난 28일 서울 노원구 노해로 일대에서 열린 2024 댄싱노원 거리페스티벌에서 멋진 무대를 선보이고 있다. (노원구청 제공) 2024.9.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>