<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-29T18:21:05.182Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["브루노 마스가 '건배', 로제가 '아파트"..서경덕 교수, 韓 알리기 '뿌듯']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278018"/>
        <updated>2024-10-29T16:20:54.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서경덕 교수가 한국 문화가 전세계로 뻗어나가는 것에 대해 뿌듯함을 느꼈다. 서 교수는 지난 29일 자신의 인스타그램을 통해 "블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스의 듀엣곡 '아파트'(APT)가 전 세계적인 인기를 끌고 있어 큰 화제"라고 말문을 열었다. 그는 "로제가 직접 작사·작곡에 참여한 '아파트'는 술자리 게임인 '아파트 게임'에서 착안한 곡으로 유튜브, 틱톡 등 글로벌 플랫폼에서 '밈'과 '챌린지'로 전 세계에 확산하고 있다"라며 "뮤직비디오에서 브루노 마스가 '건배'를 외치고, 로제가 '아파트'를 부르며 보그 유튜브 채널에서 소개한 '소맥'과 '김치볶음밥'도 덩달아 화제"라고 감탄했다. 이어 "특히 쇼츠, 릴스 등 다양한 글로벌 플랫폼에서 한국인의 대표 술 문화중 하나인 '소맥'(somaek)이 세계인들에게 널리 소개되고 있다"라며 "최근에 종영한 넷플릭스 시리즈 '흑백요리사:요리 계급 전쟁'도 한식 세계화에 크게 기여했다"라고 말했다. 또한 "최근 중국에서 돌솥비빔밥을 자국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희·전종서, '악플러 소동' 후 여전한 우정 과시…"커플룩인 줄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789423"/>
        <updated>2024-10-29T16:20:54.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희와 전종서가 여전한 친분을 자랑했다. 30일 전종서는 별다른 멘트 없이 개인 계정에 사진을 게시했다. 사진 속 전종서는 자주색 계열의 니트 반팔 상의를 입은 채 카메라를 응시하고 있다. 초근접샷에도 굴욕 없는 피부와 화려한 이목구비가 눈에 띄었다. 이를 본 한소희는 "커플옷인줄알았는데 내옷이였구나"라며 전종서와 옷을 공유하는 절친 사이임을 과시했다. 한편 두 사람은 최근 SNS 악플러 친분과 관한 이슈에 휩싸였던 바 있다. 전종서가 과거 혜리의 SNS에 악플 댓글을 남긴 계정을 맞팔로우했던 사실이 알려지며 온라인 커뮤니티에서 화제를 모은 것. 계정 주인이 한소희라는 추측까지 돌았으나, 한소희 소속사 측이 이에 대해 강력히 부인하며 의혹은 일단락됐다. 한소희와 전종서는 '프로젝트Y(가제)'에 함께 캐스팅됐다. 사진=전종서, 한소희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 얼마 전 미행까지? "절대 쫓아올 수 없게 길 틀었는데도..."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252849"/>
        <updated>2024-10-29T16:20:54.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 최근 미행과 살해 협박을 당했다고 전해 충격을 안겼다. 지난 29일 오후 유튜브 '김영대의 스쿨 오브 뮤직' 채널에 민희진 전 어도어 대표가 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 이날 민 전 대표는 최근 미행 등으로 피해를 입은 사실을 고백했다. 민 전 대표는 "저뿐만 아니라 뉴진스 멤버들에 대한 안 좋은 이야기를 퍼뜨린다더라. 이게 걱정되는 이유는 얼마 전에 제가 미행을 당했기 때문"이라며 "병원에 갈 일이 있어 택시를 탔는데, 운전 기사님께서 한참 가더니 내리기 몇 분 전에 손님 미행 당하고 있는 것 같다고 하시더라. 어떤 차가 너무 딱 붙어서 따라와 이상하다 생각해 중간에 절대 쫓아올 수 없는 경로로 길을 틀었는데 집에서부터 계속 따라온다고 했었다"고 당시 상황을 전했다. 이어 민 전 대표는 "아니나 다를까 제가 내릴 때 뒷차에서도 따라 내리더니 제 눈치를 보길래 제가 쫓아가서 지목까지 했다. 무슨 영화 찍는 줄 알았다"며 "사진도 찍었고 차량 번호도 알고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 3개월 딸 극한 육아에 영혼 탈탈…"죽겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789420"/>
        <updated>2024-10-29T16:20:54.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈 아내 아야네가 육아 근황을 전했다. 29일 아야네는 개인 계정에 "오늘의 요약"이라며 육아로 지친 일상을 전했다. 이날 아야네는 "젖병 적응시킨다고 한번 먹을 때 1시간반씩 걸리고 혼합이라 유축기, 젖병 소독 돌리고...죽겠다...모유수유가 짱이네..."라며 고충을 털어놓아 안타까움을 자아냈다. 이어 그는 "내 손 되게 기괴하네.. 저렇게 꺾이냐.."라며 아이를 품에 안은 채 찍은 사진을 공개, 어느덧 훌쩍 큰 딸의 근황을 전하기도 했다. 한편 미우라 아야네는 지난 2021년 이지훈과 결혼, 올해 7월 17일 딸 루희를 얻었다. 두 사람은 최근 채널A '아빠는 꽃중년'에 출연해 첫 딸을 품에 안는 순간을 공개한 바 있다. 이지훈 아야네 부부는 유튜브를 통해 가족의 일상을 전하고 있다. 사진=아야네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딕펑스 김태현, 최현석 딸 최연수와 열애 인정 "인생 함께하기로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003953227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003953227"/>
        <updated>2024-10-29T16:20:54.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스(DPNS) 멤버 김태현이 12살 연하 모델 최연수와의 열애를 인정했다. 김태현은 29일 공식 팬 카페에 글을 올려 "여러분께 가장 먼저 소식을 전하고 싶었는데 기사로 먼저 소식을 접하게 되어서 놀라진 않았을까 걱정이 되네요. 딕펑스라는 팀을 20년 가까이 하면서, 이 팀과 여러분이 없었다면 제가 잘 살아갈 수 있었을까 늘 생각해 왔어요"라고 밝혔다. 이어 "지금까지 제가 김태현으로 잘 살아올 수 있었던 가장 큰 이유는 팀과 여러분 덕분입니다. 제 주변 누구보다도 오랜 시간 함께하며 많은 일들을 겪어온 여러분께 늘 감사한 마음을 가지고 있어요"라고 부연했다. 최연수를 가리켜 김태현은 "힘들 때 단단하게 옆에서 지켜주는 분"이라며, "예쁜 인연을 이어가며 함께 더 먼 미래를 보고 싶다는 생각이 들어, 서로 인생을 함께하기로 했습니다"라고 알렸다. 김태현은 "제 마음을 잘 전할 수 있을지 모르겠지만, 응원해 주시는 팬분들과 함께해주는 멤버들에게 항상 감사한 마음뿐입니다. 갑자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리 "하혈로 쇼크와 죽을 위기…전남편 연락 없어 이혼 결심" ('이제혼자다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210820"/>
        <updated>2024-10-29T15:21:01.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 29일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 성우 서유리의 이혼 속사정이 공개됐다. 눈 밑에 점이 생긴 서유리. 서유리는 "반영구로 찍었다. '아내의 유혹'을 보고 여자 주인공이 새로 태어난 의미로 찍었다. 저도 다시 태어났다는 의미로 (새겼다.) 2월에 이혼을 결심했는데 그때부터 사람이 달라지더라"라고 "이혼은 제게 디톡스"라고 밝게 이야기했다. 열애 4개월 만에 결혼을 했던 서유리. 서유리는 "운명인가 싶을 정도로 탁탁 맞아 떨어졌다. 근데 결혼 6개월 만에 (위기가 찾아왔다.) 일반적이지 않다는 생각은 했는데 맞춰가는 과정이라 생각했다. 예술가는 철들면 안 되는 거라 생각했다"며 "6개월 차에 큰 사건이 하나 있었다. 그걸 해결하려고 노력했는데 해결이 안 됐다"고 밝혔다. 생활비도 받아본 적이 없다는 서유리는 "네가 살림을 안 하는데 내가 생활비를 왜 줘야 하냐더라. 방도 따로 쓰고 구역도 나눠져 있었다. 여행비고 각출해서 냈다. 그냥 하우스메이트였다. 그렇다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[AI 만난 영화계③] 뚜렷한 장단점과 이를 바라보는 시각]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333350"/>
        <updated>2024-10-29T15:21:01.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시간·비용 절감→창의력 증진 감정선 전달 한계…저작권 분쟁 문제도 "사람이 만든 영화를 뛰어넘을 수 있을지 미지수" 방송계와 광고계에 이어 영화계에도 AI(Artificial Intelligence·인공지능)가 중요한 화두로 떠올랐다. 제28회 부천국제판타스틱영화제는 AI 섹션을 신설했고, 제29회 부산국제영화제에서는 AI 특별부스가 마련됐다. 또한 국내 최초로 인공지능으로 만든 영화들만 참가하는 영화제가 개최됐다. 이에 &lt;더팩트&gt;는 영화계에서 점점 존재감을 키우고 있는 AI의 영향력을 조명하고, 이를 바라보는 상반된 시각을 들여다봤다. &lt;편집자 주&gt; 이제 AI 기술로 영화를 만들 수 있는 시대가 찾아왔다. 이에 따라 한국 영화계도 생성형 AI 기술에 집중하고 있다. 그렇다면 장점과 단점이 뚜렷한 AI 기술과 영화 산업이 앞으로도 상생할 수 있을까. 먼저 제28회 BIFAN이 AI 영화 국제 경쟁 부문을 신설한 이유는 분명했다. 여러 기술적인 발전이 일상생활에 많은 변화를 이끄는 만]]></content>
    </entry>
</feed>