<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-23T23:16:40.678Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, ♥문재완과 갈등 터졌다...결국 눈물 "육아·일 성과 없는 남편에 미쳐 버려" ('동상이몽2') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229062"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지혜가 남편 문재완에 대한 불만을 털어놓으며 눈물을 흘렸다. 지난 23일 방송된 SBS '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서는 결혼 8년 차 이지혜, 문재완 부부가 부부 심리 상담을 받는 모습이 그려졌다. 이날 이지혜는 "아이들 앞에서 안 싸우려고 하는데 애들이 눈치가 빠르다. 어느날 태리가 가족 그림을 그렸는데 아빠를 빼고 그렸다. 너무 깜짝 놀랐다. '아빠가 보면 상처 받는다. 빨리 아빠 그려라'고 했다"며 "그때 '이건 문제가 있다. 부부 관계가 개선이 되어야겠구나'라는 생각이 들었다"며 부부 상담을 받은 계기를 밝혔다. 이지혜는 전문가에게 "육아부터 집안 대소사, 내 일까지 해야 한다. 남편이 하는 건 성에 안 찬다"며 "남편이 잘 해내는 게 없다. '남편은 왜 저렇게 밖에 못하나' 싶다"고 털어놨다. 이어 "항상 내가 남편의 뒷수습을 해야 한다"며 "결혼 전엔 기댈 수 있는 존재였다면, 지금은 챙겨야 하는데 사실 남편까지 챙기기엔 벅차다. 그래서 내가 많은 일을 놓을 수가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 5년 만에 방콕 찾는다…2025년 2월 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983934"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 5년 만에 태국 방콕에서 단독 팬 미팅을 개최한다. 옹성우는 오는 2025년 2월 8일 태국 '아이디어 라이브, 브라보 BKK'(IDEA LIVE, BRAVO BKK)에서 팬 미팅 '컴옹'(COMEONG)을 개최하고 현지팬들과 만난다. '컴옹'은 지난 2020년 1월에 개최한 옹성우 아시아 팬 미팅 '위 빌롱'(WE BELONG) 이후 약 5년 만에 태국에서 진행하는 단독 팬 미팅이다. 태국 팬들의 뜨거운 관심 속에 개최되는 팬 미팅인 만큼 옹성우는 다채로운 토크와 공연무대를 선보이며 현지 팬들과 잊지 못할 소중한 시간을 보낼 예정이다. 옹성우는 탄탄한 연기력을 바탕으로 그간 드라마 '열여덟의 순간' '커피 한잔 할까요?' '힘쎈여자 강남순'과 영화 '인생은 아름다워' 등을 통해 깊은 인상을 남겼다. 최근에는 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'으로 더빙 연기에 도전해 눈길을 끌었다. 한편 옹성우는 2025년 1월 4일 한국 예스24 라이브홀에서 약 2년 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 켄, 미니 2집 하이라이트 메들리 공개…다채로운 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423870"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄의 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE'이 베일을 벗었다. 지난 23일 공식 채널을 통해 켄의 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE'의 하이라이트 메들리가 공개됐다. 마치 시간이 멈춘 듯한 폐허 속을 홀로 떠도는 켄의 모습과 환상 속 공간의 켄의 모습이 교차되는 가운데 밴드 세션과 함께 록 보컬로 변신해 무대를 꾸미는 켄이 시선을 사로잡았다. 이와 함께 새로운 장르에 도전한 켄의 음악적 변신도 눈에 띈다. 경쾌하고 산뜻한 멜로디의 'Bye My Only Universe'를 시작으로 정적이면서도 진솔한 매력을 담아낸 '이 밤이 지나도 (We Are Forever)', 강렬한 록 사운드를 뚫고 나오는 켄의 파워풀한 보컬이 돋보이는 'Make Me Strong', 팬덤 '애기별'을 향한 애정이 돋보이는 팬송 'Dear Little Star'로 앨범을 가득 채웠다. 특히 영상 말미 공개된 타이틀곡 '시나브로 (Gradually)'는 강렬함과 서정적인 매력을 동시에 지닌 매력적인 밴드 사운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘상습 마약’ 유아인, 오늘(24일) 항소심 결심 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418673"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(본명 엄홍식, 38)의 항소심 변론 절차가 마무리된다. 24일 서울고등법원 형사5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사)는 마약류관리에관한법률위반 등의 혐의로 기소된 유아인과 공범 최모씨의 항소심 결심 공판을 진행한다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 지난해 3월까지 프로포폴, 미다졸람, 케타민, 레미마졸람 등 4종의 의료용 마약류를 181회 투약하고 2021년 5월부터 지난해 8월까지 타인 명의로 44차례에 걸쳐 수면제 1100여정을 불법 처방받아 매수한 혐의도 받는다. 이외에도 공범인 지인 최모씨 등 4명과 함께 미국에서 대마를 흡연하고 이를 목격한 유튜버 김모씨에게 흡연을 교사한 혐의도 있다. 유아인은 지난 9월 열린 1심 선고 공판에서 징역 1년과 벌금 200만원, 80시간의 약물재활교육 프로그램 이수 및 추징금 154만원을 선고받고 법정 구속됐다. 앞서 지난달 진행된 항소심 3차 공판에서 재판부는 검찰의 요청에 따라 “경찰에 대한 증인 심문을 하고 공판 절차를 종결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창호, 환아 위기 가정 위해 1000만원 기부…훈훈 선행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983929"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이창호가 추워진 연말을 맞이해 환아 위기 가정에 온정의 손길을 건넸다. 24일 소속사 메타코미디에 따르면 이창호는 지난달 기아대책 측을 통해 '환아위기가정 지원 캠페인'에 동참하며 1000만 원을 기부했다. 이창호는 자신의 사회관계망서비스(SNS)를 통해 중증 뇌병변을 앓고 있는 환아의 사례를 공개하며 "끝나지 않는 치료와 쌓여가는 빚이 버겁지만 여전히 희망을 놓지 않고 있다"라며 "이 가족에게 희망이 되어주세요"라는 문구와 함께 기부 독려에도 나섰다. 기부로 선행을 이어가고 있는 이창호는 연예계 대표 반려인으로도 통한다. 각종 동물 관련 행사에 참석하며 동물 사랑을 실천하고 있으며, 제6회 서울동물영화제 개막식 MC에 이어 '제5회 대한민국 동물복지 홍보대사'로 선정되기도 했다. 앞서 지난 2021년 9월에는 동물권행동 카라에 300만 원을 기부했으며, 2023년 4월에는 이창호의 팬들이 모금 이벤트를 진행해 88만여 원을 기부하기도 했다. 지난해 6월에는 동물권행동 카라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빵송국' 이창호, 환아 위기 가정에 1000만 원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423866"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이창호가 추워진 연말을 맞이해 환아 위기 가정에 온정의 손길을 건넸다. 이창호는 지난달 기아대책 측을 통해 '환아위기가정 지원 캠페인'에 동참하며 마음과 함께 1000만 원을 기부했다. 이창호는 자신의 SNS를 통해 중증 뇌병변을 앓고 있는 환아의 사례를 공개하며 '끝나지 않는 치료와 쌓여가는 빚이 버겁지만 여전히 희망을 놓지 않고 있다. 이 가족에게 희망이 되어주세요'라는 문구와 함께 기부 독려에도 나섰다. 한편 연말 기부로 마음을 더한 이창호는 다양한 코미디 무대뿐만 아니라 드라마 '힘쎈여자 강남순', '이사장님은9등급', '손해 보기 싫어서' 등을 통해 배우로서도 활약하고 있다. 최근에는 '빵송국' 뮤지컬 콘텐츠 쥐롤라 캐릭터로 화제를 모아 오프라인 공연 '뮤지컬스타 갈라쇼'를 인기리에 개최했다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현 "즐겼던 '대도시의 사랑법' 내 모습 가장 많이 담겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423865"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[완벽한 라이징 자리매김. 차기 행보를 더욱 기대케 하는 노상현이다. 배우 노상현이 하퍼스 바자 코리아와 함께 화보 촬영을 진행, 이번 화보는 도시의 남자를 콘셉트로 자유롭고 섹시한 노상현의 두 가지 모습을 담았다. 모델 출신답게 콘셉트, 의상에 대한 깊은 이해를 바탕으로 촬영에 임한 노상현은 특히 티파니앤코의 하이 주얼리에 대한 완벽한 조화를 이끌어내 눈길을 끌었다. 이어진 인터뷰에서 노상현은 최근 제45회 청룡영화상 신인남우상 수상에 대해 “긴장하고 당황하고. 전혀 예상 못 했다. 그래서 수상 소감도 준비하지 않은 상태였는데 그렇다고 또 아무 말이나 횡설수설하고 싶지 않아서 말을 고르느라 정적이 좀 있었다. 그런데 한편으론 그 찰나의 순간을 온전히 느끼고 싶었던 것 같기도 하다"고 솔직한 마음을 고백했다. 또 “상을 받는다는 건 명예롭고 감사한 일이지만 사실 상을 바라보고 일을 하는 사람이 어디 있겠나. 수상한 날, 딱 그날만큼은 아무 생각 없이 기뻐했지만, 그다음 날부터는 나 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테프콘, 돈 욕심에 가스라이팅한 母 "사탄은 원래 달콤해" 경악 ('탐비')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229060"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 코너 '탐정24시'에서 갈매기 탐정단이 '유명 탁구선수 장애인 사기 사건'을 마무리 짓는다. 또, '사건수첩' 코너에는 '개그계의 션' 개그맨 오지헌이 출격, 재혼 가정의 반전 사연에 과몰입했다. 23일(월) 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에서는 갈매기 탐정단이 지적장애인의 전재산을 편취한 사기꾼이자 유명 탁구선수를 초등학교 시절부터 키운 할아버지와 대면했다. 천장에 달린 줄에 의지해 거동하는 할아버지는 이미 손녀에게 노령연금 3~4천만원과 고모할머니의 돈, 그리고 3년 전 타계한 할머니의 부조금 6백여만원까지 뺏긴 상태였다. 데프콘은 "많은 사건을 다뤘지만, 하나같이 가족들이 너무 피해를 본다"며 안타까워했다. 할아버지는 손녀의 계속된 금전 요구에 연락처를 차단했다면서도, "제발 거짓말하지 말고 착하게 살길 바란다. 우린 걱정하지 말고…"라며 변함없는 애정을 드러내 가슴을 먹먹하게 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜♥문재완, 부부관계 위기 최고조..."짐이라고 생각한다"(동상이몽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229059"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지혜와 남편 문재완이 부부 갈등으로 상담을 받는 모습이 그려졌다. 3일 방송된 SBS TV 예능프로그램 '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에선 이지혜·문재완 부부 일상이 공개됐다. 이날 이지혜는 문재완과 의문의 공간에 앉아 말 없이 서로 서류만 쳐다보며 한숨을 쉬고 있었다. 알고보니 둘은 부부상담을 받으러 간 것. 이지혜는 "부부상담을 받게 된 계기가 태리의 그림 때문이었다. 어느날 태리가 그림을 그렸는데 아빠만 빼고 그렸더라. 그때 문제의 심각성을 알게됐다. 부부관계가 개선되어야 할 것 같았다"라고 이야기했다. 이지혜는 상담을 받으며 "일도 하고 아기들도 봐야 하는데 남편이 하는 게 성에 안 찬다. 예전에는 기댈 수 있는 사람이었는데 지금은 챙겨야 하는 대상이다"라고 이야기했다. 의사는 이지혜에게 "지금 보면 엄마와 자식 같다. 남편에게 불신이 생기니까 통제를 하는 거다. 그럼 못 벗어난다. 근데 존중을 하셔야 한다. 남편을 내버려 둬야 한다. 실수를 해도 거기에 대한 결과에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민 프러포즈 비화 "2캐럿 다이아 가격에 귀 빨개져"(느낌아니까) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291233"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김지민이 김준호의 프러포즈 후기를 밝혔다. 23일 유튜브 채널 '김지민의 느낌아니까'에는 '프러포즈 그리고 그 이후'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 김지민 김준호는 결혼을 앞두고 건강검진을 받으러 갔다. 김준호는 "아직 지민이가 결혼을 허락하진 않았지만 둘이 건강을 간 보기로 했다. 김지민 님은 난소 나이가 27세로 나와서 너무 기쁘다"라고 밝혔다. 두 사람은 건강검진을 무사히 마쳤고, 김준호는 깜짝 프러포즈를 위해 제작진과 먼저 떠났다. 김지민을 소속사 건물로 불러낸 김준호는 메시지가 쓰인 스케치북을 들고 나타났다. 영화 '러브 액추얼리'를 연상하게 하는 이벤트를 펼친 김준호는 '솔직히 너를 만나기 전까지 앞으로 내 인생에 사랑은 없다고 생각했어. 내가 아플 때 내 옆을 지켜주는 널 보고 내 마지막 사랑이 너라는 걸 깨달았어'라는 메시지를 전하며 담배와 술을 끊겠다고 다짐해 눈길을 끌었다. 옥상에서 노래를 부르며 등장한 김준호는 "모자라고 부족한 오빠를 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 코타키나발루에서 민소매 의상으로 볼륨감 과시 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983908"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 해외에서 크리스마스를 맞았다. 23일 오정연은 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "미리 메리 크리스마스 인 코타키나발루"라는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 영상 속 오정연은 노을이 지는 바닷가에 서서 풍경을 보여주고 있다. 민소매 의상을 입은 오정연은 건강한 매력 및 볼륨감을 과시했다. 한편 오정연은 최근 SBS Plus·E채널 '솔로라서'를 통해 일상을 공개했다. 그는 난자 냉동 시술에 도전하는 모습을 보여줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민종, 전여친 이승연 언급… "가끔 전화, '장가 안 가냐'고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047334"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김민종이 전 연인 이승연을 언급했다. 지난 23일 공개된 장영란의 유튜브 채널에는 김민종이 출연했다. 공개된 영상에서 김민종은 "양평에 터잡고 지낸 지 5년이 됐다. 김구라 채널에 출연하려고 했는데, 장영란 채널을 추천하더라"라고 말했다. 김민종은 "장영란의 에너지가 장난 아니더라. 이승연 편을 잘봤다"고 말했고, 장영란은 의미심장한 웃음을 보였다. 두 사람은 6년 열애 끝 결별했기 때문. 장영란은 "동시대 같이 활동했다" 수습하자, 김민종은 "활동 뿐만 아니라 여러가지 많이 했다"며 웃음, "가끔 안부연락한다 , 누나라 전화도 드린다"고 했다. 그러면서 김민종은 "어릴 때 연상 좋아했다"며 화끈하게 말하기도 했다. 김민종은 또 이승연과 대화에 대해 언급,"(이승연이) 장가 왜 안 가냐고 큰 누나처럼 말씀해주신다 집도 괜찮더라"며 웃음, "보는데 감동이었다 시간이 다 어디로 갔는지 밥이나 먹자"고 쿨하게 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 윤아, 처피뱅도 귀여워…인형 같은 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983904"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 윤아가 인형 같은 비주얼을 뽐냈다. 23일 윤아는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 사진을 게재했다. 사진 속 윤아는 화사한 메이크업과 파격적인 헤어스타일을 한 채 익살스러운 표정을 짓고 있다. 인형같이 아름다운 비주얼이 눈길을 끈다. 한편 윤아는 내년 영화 '악마가 이사 왔다' 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비복스 완전체 무대 화제…김이지 “감사하고 사랑해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403412"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스가 14년 만의 완전체 무대에 올라 화제를 모은 가운데 김이지가 멤버들에게 애정을 드러냈다. 김이지는 지난 23일 자신의 SNS에 “다들 진짜 고생 많았다”며 “특히 은진이 몸이 안 좋아서 퉁퉁 부어가는데도 끝까지 정신 말짱한 멘탈 칭찬해”라고 말했다. 이어 “우리 막둥은혜 언니들 하나하나 다 챙기는 기특이 발목 아픈데 언니 그 무거운 퍼 (심지어 본방 때 반대로 벗음) 받아주는 센스 최고” “천사미연이 새벽일정이 있어도 언니 헤매는 안무 가르쳐 주느라 너무 고생했어. 니 덕분에 다 기억해 냄”, “젤 바쁜 희진이 진짜 살이 배로 빠질 수 밖에 없는 일정들 소화하느라 너무 고생했어”라고 멤버들을 언급했다. 또 “그리고 너무나 오랜만에 만난 베이비엔젤스(팬덤명). 새벽까지 현장에서 기다려줬다. 진짜 우리를 지금까지 버티게 만든 힘은 다 엔젤스 덕분”이라며 “다들 감사하고 사랑한다”고 적었다. 베이비복스는 지난 20일 오후 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 KBS 가요대축제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 솔로 첫 정규 ‘얼터 에고’ 예판 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418666"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크(BLACKPINK) 리사가 솔로 아티스트로 본격적인 발돋움에 나선다. 리사는 지난 23일부터 주요 음반 사이트를 통해 첫 번째 정규앨범 ‘ALTER EGO(얼터 에고)’의 예약 판매를 시작했다. ‘얼터 에고’는 총 각기 다른 콘셉트가 담긴 다섯 가지 버전의 포토북 앨범을 비롯해 쥬얼 케이스 1종, 바이닐 앨범 1종 등 총 일곱 가지 다양한 버전의 피지컬 앨범으로 발매를 앞두고 있다. 앞서 신선한 콘셉트를 예고하는 티징 콘텐츠를 통해 ‘얼터 에고’ 발매를 공식화한 리사. 데뷔 이후 솔로로서 처음으로 발매하는 정규앨범인 만큼, 리사는 한층 성숙해진 음악 스펙트럼을 담아 글로벌 아티스트로서의 존재감을 공고히 할 계획이다. 리사는 라우드 컴퍼니(LLOUD Co.) 설립과 동시에 미국 소니뮤직 산하의 RCA 레코드와 파트너십을 체결, 올해 6월부터 ‘ROCKSTAR(락스타)’를 비롯해 ‘NEW WOMAN(뉴 우먼)’, ‘Moonlit Floor(문릿 플로어)’까지 총 세 장의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배기성, 캔 해체설 부인 "이종원 병간에서 회복되길 기다리는 중"(물어보살)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229045"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남성 듀오 캔 이종원의 근황이 공개됐다. 23일 방송된 KBS JOY '무엇이든 물어보살'에서는 남성 듀오 캔의 멤버 배기성이 고민을 들고 찾아왔다. 이날 배기성은 신곡 발표를 준비하던 중 유튜브에 뉴진스 하니 '푸른 산호초', 로제의 'APT', 윈터의 '처음 본 순간' 커버송을 올렸고, 커버곡이 빵 떠서 신곡 내기 눈치 보인다는 고민을 털어놨다. 그는 " 유튜브에 커버송을 냈는데, 생각보다 반응이 너무 좋았다. 근데 이때 신곡을 내면 약간 노골적이고 의도한 것처럼 보일까봐 (걱정이다)"며 신곡을 언제쯤 내야하는지 고민된다고 전했다. 구독자수 4만명에 '아파트' 조회수는 100만이 넘어갔다는 배기성은 "원래 3~4년 전에도 통기타 치며 커버송을 했는데, 그땐 조회수가 1천도 나오기 힘들어서 이번에는 아이돌 노래로 했더니 빵 떴다"라고 비화를 전했다. 이에 서장훈이 "캔은 지금 어떤 상황이냐"고 묻자, 배기성은 "해체가 아니다. 이종원 형이 병간에서 회복되길 기다리고 있는 상황"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 박형준 "결혼할 자격 없다고…'마지막 승부'가 마지막 활동" ('이젠사랑')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229043"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[54살 배우 박형준이 아직까지 결혼을 하지 못 한 이유를 밝혔다. 22일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 에서는 새로 인연 찾기에 합류한 90년대를 풍미한 청춘스타 배우 박형준의 첫 맞선 현장이 공개됐다. 이날 박형준은 해당 프로그램 출연 제의에 대해 "연애도 잘 못하고 부끄러워하는 성격, 뭐에 씌었는지, 이게 나의 운명이 될지 모르겠는데 그냥 이 자리에 나오게 됐다"고 수줍게 답했다. 이어 지금까지 결혼을 안한 이유에 대해 "제가 자격이 안된다고 생각하고 내세울게 없어서 그랬다"는 박형준은 "나 혼자 살기도 힘들고 배우 활동도 30년 넘게 했는데 '마지막 승부' 드라마가 마지막이었다. 뭐가 없었다"고 고백했다. 또 "진짜 내 인생이 결혼 없이 아이 없이 부모님에게 손자손녀 한번 못보여주고 끝날수 있는건가 싶었다"며 "결혼에 대한 두려움이 컸던 것 같다"고 덧붙였다. 현재 54세인 그는 결혼정보회사 상담을 받으며, "내 성격은 평범하고 무난한 편, 잘 나서지 않는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤은혜, 20대 리즈 시절 소환한 걸그룹 미모! 무스탕으로 빈티지 여신 재림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042698"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 윤은혜가 겨울 감성을 담은 세련된 캐주얼룩으로 다시 한번 화제를 모았다. 윤은혜는 23일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 포근하면서도 감각적인 겨울 패션을 선보였다. 공개된 사진 속 윤은혜는 브라운 컬러의 무스탕 재킷과 와이드 핏 데님 팬츠를 매치해 여유롭고도 트렌디한 겨울 스타일을 완성했다. 특히 블랙 이너를 더하며 전체적으로 톤 다운된 색감을 선택, 차분하면서도 세련된 분위기를 자아냈다. 윤은혜가 착용한 무스탕은 풍성한 퍼 디테일이 돋보였다. 퍼 디테일은 따뜻함은 물론 빈티지한 멋을 더하며 겨울 패션의 완성도를 한층 끌어올렸다. 팬들 사이에서는 “겨울 감성을 제대로 살렸다”는 찬사가 이어졌다. 자연스러운 포즈와 청초한 미소도 인상적이었다. 여유롭게 턱을 괴고 있는 모습에서는 윤은혜 특유의 편안함과 세련미가 동시에 느껴져 더욱 눈길을 끌었다. 한편 윤은혜가 속한 그룹 베이비복스는 지난 20일 방송된 KBS2 ‘가요대축제’에서 약 14년 만에 완전체 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 스타일 너무 멋져” 클라라, 우아한 화이트 슈트+퍼로 완성한 럭셔리룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042697"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클라라가 자연미인 인증 샷을 남겼다. 배우 클라라가 23일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 눈길을 사로잡았다. 사진 속 클라라는 화이트 슈트와 퍼 디테일로 완성한 우아하고 럭셔리한 스타일을 선보였다. 심플하면서도 완벽한 테일러링이 돋보이는 슈트는 그녀의 슬림한 몸매를 한층 돋보이게 했다. 여기에 블랙 레이스탑을 이너로 매치해 세련미와 함께 은은한 섹시미를 더했다. 특히 클라라는 화이트 퍼를 가볍게 걸쳐 겨울철 특유의 고급스러운 분위기를 연출했다. 여기에 날렵한 블랙 스틸레토 힐을 더하며 스타일링을 완성, 전체적인 룩에 시크한 무드를 더했다. 짧고 매끈하게 올린 헤어스타일과 자연스러운 메이크업 역시 그녀만의 당당하고 세련된 이미지를 강조했다. 팬들은 “역시 클라라! 럭셔리의 정석”, “화이트 슈트가 이렇게 고급스러울 수 있다니!” 등의 반응을 보이며 그녀의 패션 센스를 극찬했다. 한편, 클라라는 중국과 한국을 오가며 배우로서의 입지를 넓혀가고 있다. 첫 주연 영화 ‘정성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤은혜, 난리났네 난리났어…베이비복스 불화설 풀고 인급동 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809755"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스 출신 윤은혜가 경사를 알렸다. 23일 윤은혜는 개인 계정에 "인급동(인기 급상승 동영상) 1위. 신났쪄. 난리 났쪄"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진에는 베이비복스 멤버들이 핑크빛 응원봉을 들고 환하게 미소 짓고 있는 모습이 담겼다. 당장 컴백해도 무색할 현역 아이돌 같은 미모와 매력으로 팬들의 마음을 사로잡는다. 이 가운데 윤은혜는 KBS 유튜브 채널에 올라온 베이비복스의 무대 영상이 인기 급상승 동영상 1위에 오른 것을 캡처한 뒤 기쁨을 표하고 있다. 14년 만인 완전체에 이어 인급동 1위까지, 겹경사를 맞이한 것. 한편, 베이비복스는 지난 14일 '2024 KBS 가요대축제'에 출연했다. 윤은혜와 네 명의 멤버들을 둘러싼 불화설을 타파하고 14년 만에 완전체로 뭉친 자리라 연일 화제가 됐다. 이날 베이비복스는 '겟 업(Get Up)'부터 '우연 (우울한 우연)과 후배 걸그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE)와 함께한 '킬러(Killer)' 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["애기가 인형이네" 현빈♥손예진→송중기♥케이티 2세 비주얼 '벌써부터 난리'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229042"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["2살이 어떻게 그렇게 잘생길수가" "자랑하고파" 우월한 DNA를 자랑하는 톱스타들의 2세 미모가 벌써부터 기대를 모으고 있다. 23일 현빈과 송중기는 각기 다른 곳에서 자식 자랑에 신이 난 아들 바보 딸 바보 아빠임을 셀프 인증헀다. 이날 유튜브 채널 '짠한형'에는 영화 '하얼빈' 주역 현빈이 동료배우 전여빈 박정민 박훈과 함께 출연했다. 현빈은 "손예진과 어떻게 만나게 된거냐"는 질문에 "일한 시기도 비슷하고 나이 등 비슷한게 많아서 서로 공감되는 이야기가 많았다. '협상' 때는 서로 다른 층에서 촬영하느라 붙는 신이 없었다. 이후에 멜로에서 보자고 했는데 '사랑의 불시착' 끝나고 그런게 이어진거죠"라고 답했다. 이어 "제 인생이 이렇게 바뀔줄 몰랐다"며 "연애할때와 결혼했을 때와 아기가 생겼을 때 나의 존재가 점점 뒤로 가는것 같더라. 뭔가를 지켜야 하는 상황에서 나를 점점 내려놓으니까 이런게 어른이 되는건가라는 생각을 했다"고 말했다. 신동엽은 "아들 사진 봤는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손예진♥' 현빈, 충격적 주사 폭로됐다..."술 먹고 바다에 들어가자고"(짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229041"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈의 주사가 폭로됐다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영상서 신동엽은 영화 '하얼빈' 출연자들에게 "해외 촬영을 하면서 회식은 많이 했냐"라고 물었다. 이에 박정민은 "'하얼빈'이 거의 해외서 촬영해서 거의 매일 같이 밥을 먹고 술을 마셨다"라고 이야기했다. 이때 현빈과 무려 3편의 작품을 함께한 박훈은 "현빈은 취하면 많이 웃는다"라고 이야기했다. 박훈은 "현빈과 '알함브라 궁전의 추억' 바르셀로나에서 쫑파티 할 때 둘이 술을 마시다가 (현빈이) 가위바위보 해서 진 사람이 바다에 들어가자고 하더라. 갑자기 낭만이"라고 말했다. 신동엽은 "낭만으로 포장했지만 그게 주사다"라고 팩폭했고, 이에 신동엽은 술을 마시고 바다에 뛰어든 두 사람을 걱정하는 모습을 보였고 박훈은 "걱정할 정도는 아니었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수X김연아, 레전드의 만남! 화이트 슈트로 완성한 우아美 정점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042696"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수와 ‘피겨 여왕’ 김연아가 특별한 이유로 한자리에 모였다. 김혜수는 23일 인스타그램을 통해 “서로 다른 분야에서 빛나게 활약하는 이들이 모인 이유는 단 하나, Because, UNICEF TEAM”이라는 메시지와 함께 다수의 사진을 게재하며 유니세프의 취지를 알렸다. 특히 이 자리에서 김혜수와 김연아는 각각 화이트 슈트와 블랙 드레스를 매치해 눈부신 스타일링을 선보이며 감탄을 자아냈다. 화이트와 블랙, 극강의 대비로 빛난 케미 김혜수는 클래식한 화이트 슈트를 완벽히 소화하며 당당하고 카리스마 넘치는 포즈로 레전드다운 아우라를 뽐냈다. 단순한 슈트핏에서도 김혜수 특유의 세련미와 강렬함이 느껴졌다는 평가다. 김연아는 블랙 드레스에 심플한 액세서리를 매치해 청초하면서도 고혹적인 매력을 더했다. 그녀의 미소는 단아함을 넘어 독보적인 존재감을 발산하며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 화이트와 블랙의 대비는 두 사람의 스타일을 더욱 극대화했으며, 전체적으로 심플하지만 고급스러운 액]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 내년부터 공연장 본인 확인에 '얼굴 패스' 도입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000700235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000700235"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 2월 그룹 투어스 공연을 시작으로 하이브가 소속 아티스트 공연에 '얼굴 패스'를 도입합니다. 하이브는 내년부터 자사 아티스트 공연 관람객을 대상으로 얼굴 인식만으로 간편하게 공연장에 입장할 수 있는 패스를 도입한다고 밝혔습니다. 다만, 얼굴 등록을 원하지 않는 관객은 기존과 동일하게 공연 현장에 마련된 본인 확인 부스에서 신분증과 티켓 확인 등의 절차를 진행하면 됩니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #하이브 #얼굴패스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘논스톱4’ 故예학영, 오늘(24일) 2주기…굴곡진 안타까운 삶]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403411"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 배우 고(故) 예학영이 세상을 떠난 지 2주기가 됐다. 고인은 지난 2022년 12월 24일 39세의 나이로 세상을 떠났다. 사인은 구체적으로 알려지지 않았다. 고인은 지난 2001년 서울컬렉션을 통해 모델로 데뷔해 연예계에 진출했다. 이후 연기자로 전향해 시트콤 ‘논스톱4’, 영화 ‘백만장자의 첫사랑’, ‘해부학교실’ 등 다수의 작품에 출연하며 활약했다. 그러던 중 2009년 마약 투약으로 처벌을 받으며 사실상 연예계를 떠났다. 고인은 당시 징역 2년 6개월, 집행유예 4년를 선고 받았다. 2019년엔 음주운전으로 적발되기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상화♥' 강남, 2세 준비 위해 정자 냉동.."하위 10% 수준" 씁쓸 [동네친구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291231"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강남이 아내 이상화와 미래 2세 준비를 위해 정자 냉동을 시도했다. 23일 유튜브 채널 '동네친구 강나미'에는 '강남 상화 부부의 2세 임박? 강한남자 강나미 혹은 약한남자 약나미'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 강남은 난임센터에 방문했고 "(이) 상화 씨가 운동을 25년 동안 하셔서 무릎이 아직도 안 좋다. 아이를 나중에 낳자고 했고, 사실 안 낳아도 된다. 계속 나이를 먹으니까 혹시 몰라서 얼려놓자고 PD한테 얘기했더니 여기 오게 됐다"고 밝혔다. 이어 의사와 상담을 진행했고, 정액량과 정자 숫자, 움직이는 정자가 정상치 이상으로 나오자 "올해 제일 행복하다"라고 기뻐했다. 다만, "정상 모양 정자는 규정해 놨는데, 규정에 부합하는 정자의 비율이 기준보다 떨어져 있다. 크게 걱정을 안 하셔도 되는데 임신할 확률이 조금 떨어질 수 있다"고 설명했다. 의사는 "수치상으로는 정상이긴 한데, 보이는 정자가 많지는 않다. 관리를 철저히 해주셔야 할 것 같다"면서 "하위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '♥손예진' 현빈 "내 존재가 뒤로 가는 기분"…팔불출 면모 제대로네 ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694088"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아들과 아내를 향한 사랑꾼 면모를 보였다. 지난 23일 방송인 신동엽의 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출?! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 현빈은 아내인 배우 손예진과의 러브스토리를 공개했다. 그는 손예진과 영화 '협상'에서 첫 호흡을 맞췄다고 말문을 열며 "그때는 실제 촬영을 같은 건물 안에 지하 1층과 3층에서 촬영했다. 같은 작품을 했지만 같은 공간 안에서 호흡을 못 맞췄다"고 당시 아쉬움을 털어놨다. 이어 그는 "나중에 언젠가 한 번은 떨어져서 촬영하는 게 아닌 '한 공간에서 할 수 있는 거를 하면 좋겠다'라는 생각을 했는데 그게 '사랑의 불시착'이 됐다"고 밝혔다. 그러면서 현빈은 "와이프랑은 신기한 게 일한 시기도 비슷하다. 얘기가 공감되는 부분들이 많이 있었다"고 덧붙였다. 이를 들은 신동엽은 "불시착이 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전신 타투 지운' 나나, 파격 속옷 패션으로 뽐낸 글래머 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983871"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 글래머 몸매를 뽐냈다. 24일 나나는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 사진을 게재했다. 사진 속 나나는 속옷을 입은 채 소파에 엎드려 포즈를 취하고 있다. 블랙 컬러 속옷을 입고 뽐낸 글래머러스한 몸매를 뽐냈다. 특히 최근 전신 타투를 지우는 중이라고 알려진 그는 흔적 없이 깔끔한 피부로 눈길을 끌었다. 한편 나나는 최근 백지영의 모델 채종석과 열애설에 휩싸였으나, 양측 소속사는 "사생활이라 확인이 어렵다"라고 입장을 냈다. 두 사람은 지난 6월 함께 발리 여행도 다녀왔다고 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[54세 박형준 "결혼 안한 이유? 30년 배우 생활 내세울게 없어"(이젠 사랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229039"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:34.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박형준이 결혼을 안한 이유를 처음으로 고백했다. 23일 방송한 tvN 스토리 '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 생애 첫 맞선에 나선 박형준의 모습이 그려졌다. 박형준은 지금까지 결혼 안한 이유에 대해 "제가 자격이 안된다고 생각하고 내세울게 없어서 그랬다. 나 혼자 살기도 힘들고 배우 활동도 30년 넘게 했는데 '마지막 승부' 드라마가 마지막이었다. 뭐가 없었다"고 고백했다. 또 "진짜 내 인생이 결혼 없이 아이 없이 부모님에게 손자손녀 한번 못보여주고 끝날수 있는건가 싶었다"며 "결혼에 대한 두려움이 컸던 것 같다"고 말했다. 하지만 "뭐에 씌인 듯 이 프로그램에 응했다"며 "좋은 인연을 만났으면 좋겠다"고 희망했다. 첫 맞선녀는 6살 연하의 미모의 디자이너였다. 큰 키에 시원한 이목구비, 짧은 쇼트 커트가 잘 어울리는 디자이너 전희정이 들어오자 박형준의 얼굴이 밝아졌다. 특히 이상형으로 "운동 좋아하는 여성, 나를 대화적으로 리드해줄 수 있는 여성"을 원한 박형준의 기준에 딱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 "치마 밑에서 카메라가"…충격적 '불법 촬영 피해' 고백(히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229038"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 대학생때 불법 촬영 피해를 당했던 사실을 고백했다. 23일 방송된 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 박하선이 과거 지하철에서 불법 촬영 피해를 당한 사실을 밝혔다. 이날 박하선은 불법 촬영 사건이 공개되자 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놓았다. 박하선은 "에스컬레이터가 있는 지하철에서 뭐가 이상해서 봤더니 제가 치마를 입고 있었는데 누가 치마 밑에서 휴대전화로 찍고 있더라"며 "바로 잡고 '뭐 하시는 거냐'고 물었더니 남자가 당황하더라. '아무 것도 안 했다'고 하기에 봤더니 내 사진이 있더라. '지우라'고 하니 '아, 지울 게요'라고 하더니 바로 가버렸다"고 말했다. 박하선은 "너무 무서우니까 (당시엔) 아무렇지 않은 척 했지만, 너무 무서워서 어떻게 더 어떻게 못했다. 가고 나서 주저앉았다. 너무 무서워서"라고 떠올렸다. 김성주는 "이런건 트라우마다 살아가면서 몸서리 치면서 생기는 트라우마가 된다"라며 박하선을 위로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 크리스마스이브에도 혼비백산 "쉽지 않다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809743"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 크리스마스 이브에도 열혈 육아에 나선 모습을 보였다. 24일 강재준은 "새벽 2시 20분 수유 완료. 우리 현조야 메리 크리스마스 육아동지 여러분도 메리 크리스마스"라는 글과 함께 잠들지 못하고 수유하고 있는 사진을 올렸다. 이어 그는 "근데 이 와중에 질문이 있다. 혹시 쪽쪽이를 계속 물려주는 데 거부하고 계속 울면 수유를 해주는 게 맞나. 요즘 쪽쪽이로 잠 연장을 잘했는데 가끔 안자고 강성으로 운다. 역시 연속 통잠의 길은 쉽지 않다"라며 누리꾼들에게 질문을 던졌다. 누리꾼들은 "저도 찡얼거리기 시작할 때마다 바로 쪽쪽이 물렸더니 통잠잤어요", "큰 소리 울음이 계속되면 수유해요", "저도 새벽에 깨면 그냥 줍니다", "울면 수유하는 거라고 들었지만 100일이 지나면 먼저 달래는 것도 해보세요" 등 다양한 조언을 건넸다. 한편 강재준과 이은형은 코미디언 부부로 2017년 결혼했다. 이후 다양한 프로그램에 출연해 결혼 생활을 공유했으며 현재 유튜브와 SNS를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베복 김이지 "심은진 몸 안 좋아서 퉁퉁 부어..윤은혜 발목 아픈데 언니들 챙겨" 완전체 감격 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229037"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비복스 김이지가 완전체 무대를 마친 소감을 밝혔다. 김이지는 23일 "다들 진짜 진짜 고생 많았다"라며 장문의 글을 남겼다. 그는 "특히 은진이 몸이 안 좋아서 퉁퉁 부어가는데도 끝까지 정신 말짱한 멘탈 칭찬해!! 우리 막둥은혜♥ 언니들 하나하나 다 챙기는 기특이. 발목 아픈데 언니 그 무거운 퍼 (심지어 본방 때 반대로 벗음) 받아주는 센스 최고. 천사 미연이 새벽 일정이 있어도 언니 헤매는 안무 가르쳐 주느라 너무 고생했어. 너 덕분에 다 기억해 냄. 제일 바쁜 희진이 진짜 살이 살이 배로 빠질 수밖에 없는 일정들 소화하느라 너무 고생했어!"라며 멤버들에게 고마움을 드러냈다. 이어 "그리고 너무나 오랜만에 만난 베이비엔젤스. 새벽까지 현장에서 기다려주시고 진짜 우리를 지금까지 버티게 만든 힘!!은 다 엔젤스 덕분입니다!! 다들 감사하고 사랑합니다"라며 팬들을 향한 고마움도 잊지 않고 전했다. 이와 함께 대기실에서 찍은 베이비복스 완전체 사진도 공개했다. 다섯 멤버는 모두 전성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['채종석 열애설♥' 나나 파격 노브라, 이번엔 파격 란제리 '타투 사라졌다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229036"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 나나가 파격 베드신과 파격 노브라에 이어 파격 란제리 화보를 공개하며 연일 파격 행보를 보이고 있다. 23일 나나는 자신의 계정에 최근 C사와 함께한 화보를 공개했다. 블랙 란제리 세트를 입은 나나는 슬렌더 몸매의 정석을 보여주고 있다. 특히 수천만원을 들여 지우고 있는 전신 타투의 흔적이 보이지 않아 눈길을 끈다. 나나는 타투 지우는 작업에 대해 "꾸준히 지우고 있다. 화보 성질에 따라 어떤건 보정을 통해 만질 때도 있다"고 전한 바 있다. 앞서 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 선택했으며 최근 6세 연하 모델 최종석과 열애설에 휩싸였다. 두 사람은 SNS에 같은 장소에 같은 구도로 찍은 사진들과 서로의 지인을 팔로우해 럽스타 의심을 샀다. 또한 백지영의 미니앨범 'Ordinary Grace(오디너리 그레이스)'와 타이틀곡 '그래 맞아' 뮤직비디오에서 남녀 주인공으로 발탁돼 진한 애정신을 영상 내내 선보이기도 했다. 무려 41초의 키스신과 베드신까지 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 프로미스나인, 마지막 앨범 'fom' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395710"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인이 스페셜 싱글 'from'(프롬)을 발매했습니다. 프로미스나인이 이달 말 하이브 산하인 소속사 플레디스엔터테인먼트를 떠나기 전, 마지막으로 팬들에게 감사한 마음을 전하는 노래입니다. 멤버 송하영이 작곡에 참여했고, 멤버 모두가 다 함께 노랫말을 완성해 진정성을 더했는데요. 프로미스나인은 "팬들을 향한 마음을 가득 담아 편지처럼 써 내려갔다"며, "이 진심이 그대로 잘 전해져 추운 겨울 마음 한 켠이 따뜻해졌으면 좋겠다"는 바람을 전했습니다. 지난 2018년 8인조 걸 그룹으로 데뷔한 프로미스나인은 '위 고'(WE GO), '러브 밤'(LOVE BOMB) '필 굿'(Feel Good) 등 여러 곡을 발표하며 활발히 활동 왔습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 달샤벳→솔로가수 세리 “‘너를 보면’, 팬들 위한 캐롤송…달샤벳 재결합은”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696513"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 달샤벳 출신 세리는 24일 디지털 싱글 ‘너를 보면’ 발매를 앞두고 스포츠월드와 만났다. 사진=에스바이미 ‘수파 두파 디바(Supa Dupa Diva)’, ‘내 다리를 봐’, ‘B.B.B’, ‘조커(JOKER)’ 등 숱한 히트곡을 만들어낸 그룹 달샤벳. 팀 활동이 끝난 후 리더 세리는 홀로서기에 도전하며 솔로 아티스트로서 팬들을 만나고 있다. 2011년 데뷔 후 한 해도 쉬지 않고 음원을 발매하는 것도, 간간이 오프라인 이벤트를 개최하는 것도, 유튜브 활동을 하는 것 모두 오로지 팬들과 어떻게든 소통하고 싶은 마음에서 비롯됐다. 신곡 ‘너를 보면’도 마찬가지다. 세리는 24일 정오 따뜻한 감성을 고스란히 담은 디지털 싱글 ‘너를 보면’을 발표한다. 지난해 발매한 디지털 싱글 ‘사르르(Sarr)’ 이후 1년 만에 내는 신곡이다. ‘사르르’가 그랬듯이 이번 신곡도 팬들을 위한 캐롤송이다. 단순히 연인 간의 사랑을 넘어 가족과 친구, 우리 곁의 소중한 이들과 나누는 따뜻한 메시지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '광화문 연가' 차지연, 과호흡으로 공연 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395704"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 차지연이 건강 이상으로 공연을 중단했습니다. 지난 22일 뮤지컬 '광화문 연가' 1막 공연 중, 월하 역을 맡은 차 씨가 일시적으로 과호흡 증상을 보였기 때문인데요. 공연은 즉각 중단됐고, 제작사 측은 SNS를 통해 관객에게 사과하는 한편 티켓 금액 110%를 환불해 주겠다고 공지했습니다 차 씨는 병원에서 조치를 받은 뒤 회복 중인 것으로 알려졌습니다. 앞서 지난 20일엔 뮤지컬 배우 최재림이 뮤지컬 '시라노' 공연 도중 컨디션 난조로 1막 종료 후 공연을 중단했는데요. 이에 따라 같은 시기 최 씨가 공연할 예정이던 '킹키부츠'와 '시카고'의 출연진이 잇따라 조정되면서, 뮤지컬 겹치기 출연에 대한 비판이 일었습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 배우 저우룬파, 자선 사진 전시회 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395709"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리에겐 주윤발이라는 이름으로 친숙한 배우죠. 홍콩 유명 배우 저우룬파가 사진작가로 깜짝 변신해 사진 전시회를 열었습니니다. 저우룬파가 '홍콩 아침'이라는 이름의 전시회에서 자신이 직접 촬영한 사진 30점을 공개했습니다. 꽃과 홍콩 거리 풍경 '셀카' 연작 등을 주제로 한 작품이고요. 이른 아침 홍콩 도심을 거닐면서 마주한 일상을 카메라에 담았습니다. 저우룬파는 이번 사진전을 준비하기 위해 한동안 이른 새벽부터 홍콩 번화가를 탐험했다는데요. "사진이 삶의 또 다른 중요한 부분"이라며 "사진작가로 활동하는 게 행복하다"고 말하기도 했습니다. 전시회는 내년 1월 2일까지고요. 판매 수익금은 전액 자선단체에 기부할 예정이라고 합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형·박나래, '비즈니스 열애' 손절하나…"돈독 올라 미쳤구나"(짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229035"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래와 양세형이 커플루머에 대해 해명했다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영살 말미 박나래와 양세형이 출연하는 예고편 영상이 공개됐다. 양세형은 박나래를 향해 "오늘 이후에 방송 못하게 해줄 거야"라고 경고했다. 신동엽은 "개그우먼들끼리 장난치는 게 수위가 진짜 세다"라고 말했고, 박나래는 "주먹다짐도 한 적이 있다"라고 말해 모두를 놀라게 만들었다. 이때 양세형은 "누가 이겼냐"라는 질문에 "비겼다"라고 덧붙이기도. 또 양세형은 박나래의 성형을 폭로하기도 했다. 양세형은 "지금은 앞트임을 막은 거다. 심할 때는 눈이 하나처럼 보였다"라고 박나래를 놀려 웃음을 더했다. 정호철은 최근 두 사람의 커플루머에 대해 "루머가 어떻게 생긴 거냐. '커플이다'이런"라고 물었다. 박나래는 "그거 루머 아니다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 청불 영화 '히든페이스' 관객 100만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395708"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["여기엔 어쩐 일이세요? 사과하러 왔어요. 여기 갇혔어 야!" 배우 송승헌과 조여정, 박지현의 파격적인 연기 변신으로 화제가 된 영화죠. 지난달 20일 개봉한 '히든페이스'가, 개봉 6주 차에 100만 관객을 돌파했습니다. 청소년관람불가 등급 한국 영화로는 지난 2019년 개봉한 '타짜: 원 아이드 잭' 이후 5년 만에 100만 고지에 오른 건데요. 동명의 콜롬비아 영화가 원작이고요. 영화는 실종된 약혼녀 수연의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주가 나타나면서 벌어지는 일을 그렸습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 스트레이 키즈, 빌보드 6회 연속 1위‥'세계 최초']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395707"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 그룹 스트레이 키즈가 미국 '빌보드 200' 앨범 차트에서 앨범 6개 연속 1위에 오르는 대기록을 세웠습니다. 차트 69년 역사상 처음 있는 일이라고 하는데요. 그룹 스트레이 키즈가 지난 13일 발매한 새 앨범 '합'으로 미국 빌보드 메인 앨범 차트인 '빌보드 200'에서 1위에 올랐습니다. 이로써 스트레이 키즈는 지난 2022년 미니 앨범 '오디너리'부터 '맥시던트', '파이브스타', '락스타', '에이트' 그리고 이번까지. 모두 6개 앨범이 '빌보드 200' 차트에서 연속으로 1위를 기록하게 됐는데요. 그룹 방탄소년단 역시 해당 차트에서 여섯 차례 1위를 기록하긴 했지만, 처음 진입한 앨범을 시작으로 6회 연속 1위는 빌보드 역사상 최초입니다. 멤버들은 팬들에게 공을 돌렸고요. "역사적인 기록을 달성할 수 있게 해준 팬들께 정말 감사하고, 굉장히 기쁘다"면서, "전 세계 팬들로부터 이렇게나 많고 큰 사랑을 받아 영광"이라는 소감을 밝혔습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석vs정재형, 원조 논쟁 터졌다…"형 또 나 따라하려고" 울컥 ('틈만 나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229034"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '틈만 나면,'에서 유재석, 정재형이 '토크 유튜브 원조' 논쟁을 펼쳐 시선을 사로잡는다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 16회는 시청률 3.3%로 자체 최고 시청률을 기록한 것은 물론 2049 시청률까지 1.6% 자체 최고 시청률 및 화요 예능 전체 1위를 기록하며 '틈만 나면,'의 파워를 입증했다. (닐슨 코리아 수도권 기준) 이 가운데 유재석과 정재형이 '토크 유튜브'의 원조 논쟁을 펼쳐 궁금증을 자극시킨다. 정재형이 유재석을 향해 "'요정 재형'은 건들지마"라고 견제에 나서자, 유재석이 "원래 형은 브이로그였잖아! 갑자기 우리 되는 거 보고 바꿨지"라며 자신이 진행하는 유튜브 '핑계고'가 정재형이 진행하는 '요정재형'보다 토크 유튜브를 먼저 시작 했음을 밝힌다. 이에 정재형은 "유튜브는 우리가 먼저 시작했는데"고 울컥하며 토크 유튜브계 양대 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민 '2캐럿 다이아반지' 사러 갔다가 당황 "가격 듣고 귀 빨개져" ('느낌아니까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229033"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 김지민을 위해 다이아몬드 반지를 사러 갔다가 당황했다고 밝혔다. 영상에는 김지민과 김준호가 함께 건강검진을 받으러 간 모습이 담겼다. 김지민과 대기 중이던 김준호는 "사실 이렇게 계속 내가 출연할 거면 (유튜브를) 같이 하자고 했다"며 "(유튜브 채널) 이름을 '느낌아니까불이'로 해달라"고 요청했다. 김지민은 "너무 우리가 옛날 유행어를 계속 우려먹으니까 식상한 거 같다. 요즘은 '준호 지민' 이런 식으로 담백하게 많이 간다"고 말했다. 이에 김준호는 '커플 JJ'를 추천했고, 김지민은 "그것도 나쁘지는 않지만 영원히 커플이 아닐 수도 있지 않냐"며 김준호를 도발했다. 김준호는 "건강검진 왜 받으러 온 건지는 아냐. 둘이 혹시나 결혼하게 되면 원래 재산 공개, 건강 공개 모든 걸 공개해야 하는 거다"라며 은근히 서운해했다. 그러자 김지민은 "재산 공개는 필수"라고 했고, 김준호는 "너 나 돈 보고 만나니"라며 농담했다. 이에 김지민은 "돈 봤으면 안 만났다. 돈 봤으면 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실복무 의혹' 송민호 천룡인? 근무지 재배치→주차 배려 "연예인 특혜"(뒤통령)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229032"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부실복무 논란에 휩싸인 위너 송민호가 도 넘은 특혜를 받았다는 주장이 제기됐다. 23일 연예 뒤통령이진호 채널에는 "송민호는 천룡인? 슈퍼카 출근한다는 근무지에 직접 가봤습니다" 제목의 영상이 공개됐다. 유튜버는 "송민호 부실복무 논란은 지난해 5월부터 터졌다. 미국 샌프란시스코에서 열린 여동생 결혼식장에 장발로 등장하고 난 뒤부터다"라고 과거 결혼식 참석 사진을 공개했다. 이어 "예전 공익근무요원 규정에는 두발 길이가 눈썹과 귀 등의 정확한 지침이 있었지만 요즘에는 '용모와 복장이 단정해야한다' 정도로 규정이 완화됐다"며 "그럼에도 사진을 보면 송민호의 두발 상태가 단정하다고 볼 수는 없다"고 말했다. 또 "송민호는 양극성 장애와 공황장애, 대인기피증 등의 건강문제로 병역 신체검사 4급을 받았다고 전해지지만 군입대 전 고액의 출연료를 받은 '나혼자산다' '신서유기' '강식당' 등에서는 아무런 정신적인 문제가 발견되지 않았다. 특히 '강식당'에서는 아무런 무리없이 다수의 손님들을 응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리복, 광고 모델 이효리와 결별…차기 모델은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983853"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LF(093050)가 전개하는 글로벌 스포츠 브랜드 리복이 올해를 끝으로 이효리와 모델 계약을 종료한다. '이효리 패딩', '이효리 바막(바람막이)' 등 이효리가 착용한 제품이 인기를 끌기도 했지만, 빠르게 변화하는 업계 트렌트 특성상 양측의 시너지가 한계에 다다랐다는 분석이 나온다. 24일 패션 업계에 따르면 리복은 모델 이효리와의 광고 계약을 연장하지 않기로 했다. 기존 계약 기간은 올해 말까지다. 앞서 리복은 리브랜딩 과정에서 이효리와 손잡고 '복고' 마케팅을 펼쳤다. 11년 만에 상업 광고에 복귀를 선언한 '퀸'(이효리)의 귀환, 리복의 리브랜딩 작업이 맞물리면서 세간의 주목을 받았다. 실제 리복은 모델 계약 체결 초반 이효리 효과를 톡톡히 누렸다. 이효리와 함께 한 바람막이 셋업이 론칭 약 한달 만에 바람막이 전체 카테고리 매출을 견인한 것. 올초 리복은 '리얼 레트로 리복'(RE.RE.RE. Real, Retro, Reebok) 브랜드 캠페인을 공개하며 봄 시즌 주력 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라 '성형 논란' 확 뒤집었다..화장 싹 지운 초민낯 맞대응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229030"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클라라가 성형수술 논란이 일자 화장을 싹 지우고 민낯을 공개하며 의혹을 자체 종결했다. 23일 클라라는 자신의 계정에 별다른 멘트 없이 화장을 싹 지우고 마스크팩을 올린 민낯 사진을 공개했다. 성형의혹이 일었던 입술라인이 한층 자연스러워진 모습. 앞서 클라라는 갑작스러운 성형 의혹에 휩싸였다. 클라라는 지난 22일 열린 '2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-대한민국 한류연예대상'에 참석해 수상했다. 이날 클라라는 블랙 란제리 티셔츠에 화이트 수트를 매치, 섹시하면서도 강렬한 카리스마를 발산했다. 또한 그간 긴 헤어스타일을 자랑하던 클라라는 쇼트 커트 헤어스타일을 선보이며 보이시한 매력을 뽐냈다. 그런데 클라라는 어딘가 달라진 듯한 얼굴로 주목을 받았다. 일각에서 클라라의 한층 도톰해진 입술과 통통해진 얼굴에 성형 의혹을 제기한 것이다. 이 같은 성형 의혹에도 클라라는 개인 계정에 행사 참석 사진을 올리며 당당한 모습을 보였다. 클라라는 "한류연예대상. 한류스타대상 주셔서 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['176만 유튜버' 비, '시즌비시즌' 잠정 중단…"조회수 별로 안 나와서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229029"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 비가 유튜브 채널 '시즌비시즌'의 활동 잠정 중단을 알렸다. 최근 비는 '시즌비시즌' 유튜브 채널에 '정지훈입니다. 죄송합니다'라는 제목의 짤막한 영상을 게재했다. 영상서 비는 구독자들에게 "여러분, 죄송합니다"라고 사과했다. 비는 "제가 어떤 소식을 전하기 위해서 이렇게 나왔다. 어떤 소식이냐. 저희가 조금 더 여러분들을 위해서 더 좋은 그런 콘텐츠를 위해서 잠시 휴식기를 가지려고 한다"고 전했다. 이어 그는 "어차피 휴식기를 가지지 않아도 그동안 조회수가 별로 안 나왔다"라며 "여러분들 덕분에 굉장히 많은 사랑을 받았다. 그래서 조금 더 멋있게, 여러분들이 깜짝 놀랄만한 콘텐츠로 다시 찾아뵙기 위한 선택이니까 많은 이해 부탁드린다"고 당부했다. 끝으로 비는 "곧 찾아뵙도록 하겠다. 2025년 새해 복 많이 받으시고 항상 건강하시길 바란다. 곧 돌아오겠다. 꾸러기는 계속된다"라고 이야기했다. 한편 비는 2020년 7월 유튜브 채널 '시즌비시즌'을 시작해 먹방, 운동,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 주병진, 다둥이 아빠 되나…"♥최지인과 잘 되면 자녀가 셋 보여" ('이젠 사랑')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229028"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 주병진이 첫 애프터 데이트에서 '자녀운'을 보고 함박웃음을 지었다. 22일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 에서는 주병진이 최지인과 첫 애프터 데이트가 공개됐다. 이날 애프터 데이트에서 주병진과 최지인은 타로점을 보러갔다. 전문가는 "잘될 수 있겠다. 주변 시선을 신경만 쓰지 않는다면"이라며 두 사람의 인연을 언급했다. 그러면서 자녀운에 대해 묻자, "아들이 보인다. 돈의 황제 사업가 능력이 있을 것이다. 랑스럽고 애교많은 딸도, 머리좋고 영리한 한 명이 더 있다. 쌍둥이라면 자녀가 셋도 보인다"고 말해 주병진의 웃음을 짓게 했다. 이후 주병진은 타로점에 대해 "재밌었다", "작은 영화를 보는 것 같았어요"라고 이야기했다. 이후 주병진은 평소 찜해 놨던 이자카야에 들러 최지인과 조용한 분위기에서 둘만의 이야기를 나눴다. 주병진은 첫 만남을 회상하면서 "천만 불 미소 기억하세요"라며 "그때 내 팔을 덥썩 잡았을때 팔이 굳는줄 알았다"고 이야기했다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민종, '6년 공개 열애' 전여친 이승연과 연락..."장가 왜 안 가냐고" ('A급장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229026"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민종이 6년간 공개 열애를 했던 전 여자 친구 이승연과 아직도 연락하고 지낸다고 밝혔다. 23일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '혼자 사는 김민종 세컨하우스를 본 장영란 깜짝 놀란 이유는? (재벌 노총각)'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 장영란은 게스트로 출연한 김민종에 대해 "사실은 오빠랑 접점은 없다. 근데 구라 오빠가 갑자기 연락이 왔다. 민종이랑 같이 좀 하라고 했다"고 말했다. 김민종 "양평에 터 잡고 지낸 지 5년 됐는데 가족적인 식당이고 맛집이 있어서 구라 형한테 (유튜브) 하자고 했더니 '우리 채널은 별로 반응 안 좋으니까 영란이 거로 해'라고 했다"고 밝혔다. 이후 장영란은 김구라에 전화를 걸어 "민종 오빠를 좋아하는 이유가 뭐냐"고 물었다. 그러자 김구라는 "민종이가 마성의 동정심이 생긴다. 지금 외로우니까 소개도 좀 알아봐 달라"고 부탁했다. 평소에 장영란 유튜브를 봤다는 김민종은 "에너지가 장난 없더라. 감동적인 것도 있고, 이승연님 편 잘 봤다"고 말해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['논스톱4' 故예학영, 오늘(24일) 2주기…마약→음주운전 굴곡 많았던 삶]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229025"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 예학영이 세상을 떠난 지 2년이라는 시간이 지났다. 예학영은 지난 2022년 12월 24일 사망했다. 향년 40세. 예학영의 사인은 정확하게 전해지지 않았고, 당시 예학영과 절친한 사이로 알려진 그룹 오션 출신 오병진은 "하늘에서 꼭 행복해라 학영아. 형이 꼭 기도해줄게. 마음이 너무 아프구나"라며 추모했었다. 예학영은 2001년 서울컬렉션을 통해 모델로 데뷔했다. 강동원, 주지훈, 공유 등과 함께 미남 모델로 활동하던 중 2003년 MBC 시트콤 '논스톱4'에 출연하며 본격적인 배우의 길을 걸었다. 이후 영화 '백만장자의 첫사랑', '해부학 교실', '아버지와 마리와 나' 등에 출연하며 활약했다. 하지만 2009년 마약 엑스터시와 케타민을 밀반입하고 투약한 혐의로 구속됐다. 당시 예학영은 징역 2년 6개월에 집행유예 4년, 사회봉사 200시간을 선고받았다. 연예계 활동을 잠정 중단했던 예학영은 2011년 Mnet '세레나데 대작전'으로 활동을 재개했다. 당시 예학영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, 돌연 '대기업 생산직' 지원…작품 꾸준히 했는데 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229024"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현이 활발한 활동 중 대기업 입사 지원을 한 사실을 밝혀 놀라움을 안겼다. 이정현은 23일 자신의 개인 계정에 "탈락. 메리 크리스마스"란 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진은 이정현이 기아 엔지니어 서류 전형에 지원한 결과가 발표됐다는 것. 하지만 결과 안내에서 "이번 전형에서는 이정현 님과 함께하지 못하지만 기아의 다른 공고를 통해 다시 만나 뵐 수 있으면 좋겠습니다"라는 글이 적혀 있어 탈락한 것으로 밝혀졌다. 현재 해당 사진은 삭제됐다. 이정현은 1990년 생으로 유도 전공으로 용인대학교를 졸업해 2014년 연극 '경숙이, 경숙아버지'로 데뷔했다. 이후 다수의 작품에 단역으로 출연했으며, 특히 tvN '미스터 션샤인'에서 일본군 츠다 히사 역을 맡으며 얼굴을 알렸다. 뛰어난 일본어 실력으로 재일교포로 오해를 받기도 했던 그는 tvN 예능프로그램 '온앤오프'에서 국가유공자 후손으로 광복절 행사에서 애국가를 부른 바 있음을 밝히기도 했다. 이후 이정현은 넷플릭스 ']]></content>
    </entry>
</feed>