<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-10T06:21:36.798Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, 민소매에 앞치마 작업복…도자기 공방의 '청순 섹시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191773"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 설현이 새로운 취미를 공개했다. 10일 설현은 "아니 여름아,, 잘 가라고 왜 안 가??"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진에는 도자기 공방에서 취미활동 중인 설현의 모습이 담겼다. 민소매 티셔츠에 앞치마를 한 설현은 청순한 매력을 자랑한다. 직접 만든 컵을 자랑하는 설현은 환한 미소로 매력을 더하고 있다. 그런가 하면 한 카페에서 다과를 즐기는 그는 시원한 차림으로 여전히 여름을 만끽 중이다. 더위가 가시지 않은 여름 날씨를 원망하는 듯한 귀여운 투정이 눈길을 끈다. 앞서 설현은 "일주일에 한두 번은 꼭 클라이밍을 하러 간다"는 취미를 밝힌 바 있다. 이에 새로운 취미가 생긴 그의 모습에 팬들은 "새로운 취미 생활 ... 다재다능한"이라고 반응하기도. 한편 설현은 차기작으로 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'를 선택했다. '조명가게'는 강풀 작가의 '미스터리 심리 썰렁물' 시리즈 중 하나로, 동명의 웹툰을 원작으로 한 작품이다. 누적 조회수 1.5억 뷰를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 허윤진, 물오른 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688314"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 허윤진이 미모를 뽐냈다. 10일 허윤진은 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 허윤진은 카메라를 응시한 채 다양한 포즈를 취한 모습. 끈나시 상의를 입은 허윤진은 탄탄한 몸매를 자랑하는 동시에 물오른 미모를 뽐내 시선을 모은다. 사진=허윤진 인스타그램 한편, 르세라핌은 지난달 30일 미니 4집 ‘CRAZY’를 발매했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘카이스트 출신’ 윤소희 뭐하나 했더니…““영원히 잊지 말아야” (벌거벗은 세계사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150294"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 방송되는 tvN ‘벌거벗은 세계사’ 168회에서는 인류의 역사를 뒤바꾼 아이작 뉴턴의 숨겨진 비밀을 벌거벗긴다. 제작진에 따르면 이날 한양대학교 창의융합교육원 박민아 교수가 강연자로 나선다. 과학과 역사의 융합을 통해 복잡한 과학사를 알기 쉽게 풀어내는 박민아 교수는 이날 강의에서 인류가 낳은 최고의 지성인 뉴턴의 업적은 물론, 잘 알려지지 않은 반전 면모를 낱낱이 파헤쳐줄 예정이다. 박민아 교수는 근대과학의 창시자로 불리는 뉴턴의 위대한 성과를 자세하게 짚어준다. 만유인력의 법칙, 미분과 적분 등 세계사를 바꾼 혁명적인 과학적 발견에 대해 언급하는 것. 특히 그의 업적이 어떻게 신의 시대를 무너뜨리고 근대과학의 문을 열게 되는지, 훗날 과학기술의 발전에 어떠한 영향을 미치는지를 흥미진진하게 전한다. 박민아 교수는 뉴턴의 알려지지 않았던 사생활도 소개해 몰입도를 끌어올린다. 신 중심의 세계관에서 금기시되었던 학문에 푹 빠진 사연, 모국인 영국과 라이벌 국가의 교류를 단절시킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 극비 결혼' 최윤소 "인사 못드려 죄송…격려·축하 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782526"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최윤소(39)가 뒤늦게 결혼 소감을 전하면서 웨딩 화보를 공개했다. 10일 최윤소는 자신의 인스타그램 스토리에 "안녕하세요, 여러분 우선 먼저 결혼 인사드리지 못해 죄송합니다"라는 글과 사진을 게시했다. 이어 "앞날의 많은 격려와 축하 보내주셔서 너무 감사드려요"라며 "늘 감사한 생각으로 따뜻한 마음 나누며 행복하게 살겠습니다, 모두들 기분 좋은 일만 가득해지시길 바랄게요"라고 덧붙였다. 사진 속 최윤소는 꽃무늬가 들어간 드레스를 입고 포즈를 취하고 있다. 우아한 분위기가 새 신부의 미모를 더욱 빛나게 만들어주고 있다. 앞서 이날 소속사 빅픽쳐이엔티 관계자는 뉴스1에 "최윤소가 최근 미국에서 연인과 조용히 결혼식을 올렸다"라고 밝혔다. 최윤소의 남편은 연상의 비연예인으로 알려졌다. 결혼 이후 최윤소는 미국과 한국을 오가며 연기 활동을 이어갈 계획이다. 한편 최윤소는 지난 2003년 영화 '은장도'로 데뷔했으며 드라마 '동네의 영웅', '이름 없는 여자', '꽃길만 걸어요' 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민 "시리즈물 주인공 되는 꿈 이뤄…다른 작품보다 훨씬 떨려"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679279"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정민이 9년 만에 '베테랑' 서도철 형사로 돌아온 소감을 전했다. 황정민은 10일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '베테랑2' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극. 1312만 관객을 동원한 '베테랑'(2015)의 속편이다. 황정민은 극 중에서 거칠지만, 열정적인 강력범죄수사대 베테랑 형사 서도철 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이날 황정민은 "다른 작품 개봉할 때보다 훨씬 떨린다"라며 "1편의 영광이 워낙 크다 보니 2편에 대한 부담이 있어서 그런 건지 모르겠지만 떨린다. 관객분들이 1편을 보고 좋았다고 느낀 부분들이 2편에서 어떤 식으로 작용할지 궁금하다"라고 말문을 열었다. 2편이 나오기까지 무려 9년이 걸렸다. 이에 황정민은 "관객분들 이야기 들어보면 벌써 9년이나 됐냐고 하더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[억지로 싸움시켰다?…안세하 측 "학폭 의혹 사실무근, 명예훼손 고소할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002085642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002085642"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안세하(본명 안재욱)이 최근 불거진 학교폭력 가해 의혹과 관련해 사실무근이라는 입장을 밝히며 법적 대응을 예고했다. 오늘(10일) 안세하 소속사 후너스엔터테인먼트 측은 "온라인 커뮤니티에 게재된 안세하의 학교폭력 폭로 글은 사실무근"이라고 말했다. 또한 "해당 게시물의 내용이 허위 사실"이라며 "허위 사실 유포로 인한 명예훼손 혐의로 고소하고 강경하게 대응할 것"이라고 강조했다. 안세하에 대한 학교폭력 가해 의혹이 제기된 것은 지난 9일. 한 온라인 커뮤니티에는 안세하에 대한 폭로 글이 게재됐다. 안세하와 같은 중학교에 다녔다는 게시물 작성자는 "안세하는 동급생에 비해 덩치가 아주 큰 일진이었다"며 "같은 반이 된 적은 없으나 복도에서 만나면 괜한 시비를 거는 일이 잦았다"고 주장했다. 또한 안세하가 다른 학생과 강제로 싸움을 시켰으며, 자신에게 욕설을 했다고 주장했다. 이 작성자는" 아이를 키우고 있는 가장이라 방송, 미디어는 차단하고 살아 안세하의 활동 사실은 거의 모르고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 "데뷔 10년 차, 다른 모습 원해..한국어 작사 도전"(가요광장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264866"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 멤버 쯔위가 데뷔 10년 차에 솔로 데뷔한 소감을 밝혔다. 10일 방송된 KBS 쿨FM '이은지의 가요광장'에서는 쯔위가 게스트로 출연했다. 쯔위는 10년만 솔로로 데뷔한 사실에 대해 "어려운 점이 많았다. 처음부터 끝까지 다 녹음해야 하는 게, 앨범 내는 게 처음이었다. 그런 점이 좀 어려웠다. 언니들이 많이 응원하고 도와줬다. 아직까진 잘하고 있는 거 같다"라고 말했다. 이어 이번 타이틀곡인 '런 어웨이'(Run Away)에 "멜로디가 귀에 들어왔다. 잘 소화할 수 있을지 걱정하다가 새로운 모습을 보여줄 수 있겠더라. 솔로로 찍는 뮤직비디오가 힘들었다. 개인 파트 촬영하면 난 쉴 수 있었다. 근데 혼자서 채워야 하다 보니 의상, 헤어, 메이크업 다 바뀌고 신경 쓰는 게 많아졌다"라고 전했다. 이은지는 "'솔로 앨범을 위해 이것까지 준비했다'라는 거 있냐. 누군가는 복근을 준비했다고 하더라"고 물어봤다. 쯔위는 "아직 안 나온 콘텐츠를 여러 가지 찍었다. 내 평소 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나와 강원래 '양다리' 여친…이하늘 "내가 못 지킨 사랑, 이젠 툭툭 털자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782524"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 DJ DOC 이하늘이 과거 가수 강원래에게 여자 친구를 빼앗긴 사건에 대해 해명했다. 이하늘은 지난 6일 유튜브 채널에 '이하늘, 당신이 몰랐던 10가지 사실. 나무위키 읽기'라는 제목의 영상을 올렸다. 영상에서 이하늘은 나무위키 속 '강원래와의 갈등' 부분을 읽으며 "이건 뭐 많은 분이 아시겠지만 옛날얘기다"라고 운을 뗐다. 나무위키에는 "1994년 이하늘은 여자 친구를 사귀고 있었는데 그 여자 친구를 강원래가 꼬셔서 데려가 버린 일이 있다"며 "16년 뒤인 2010년 3월, 박미경과 클론이 출연한 '라디오 스타'에서 강원래가 그 일을 폭로하면서 이하늘이 머리끝까지 화가 나 곡을 쓰게 된다"고 적혀 있다. 이어 "7집 수록곡 중 '부치지 못한 편지'가 강원래를 디스하는 내용이 아니냐는 추측으로 꽤 화제가 됐는데, 본인들도 인터뷰에서 강원래가 맞다고 밝혔다"는 설명이 덧붙었다. '부치지 못한 편지'에는 "내가 형이라 부르던 사람, 네가 방송에 나와 그녀가 양다리였다고 다시 상처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’, 양미경→최수린 4인 4색 명품 연기 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150293"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’를 끌고 갈 주역 양미경, 최수린, 전수경, 윤복인의 명품 연기가 다채로운 재미를 예고한다. 오는 10월 7일(월) 저녁 8시 30분 첫 방송 예정인 KBS 1TV 새 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온)는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 10일(오늘) 공개된 스틸에는 문화센터에서 만난 양미경(강명자 역)과 최수린(오드리 역), 전수경(정주리 역), 윤복인(맹경복 역)의 모습이 공개됐다. 그 가운데 최수린과 양미경 그리고 전수경은 화가 잔뜩 난 채 누군가를 쏘아보고 있어 이들 앞에 벌어진 일을 궁금하게 만든다. 특히 선글라스를 끼고 옷깃까지 세운 양미경과 그의 옆을 지키는 최수린, 윤복인의 모습이 흥미롭게 다가와 이들 앞에 펼쳐질 신선한 에피소드에 기대가 모인다. 극 중 양미경은 생활력과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 '틱틱붐', 14년만 돌아온다..배두훈→방민아 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264865"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 '렌트'의 천재 작곡가 조나단 라슨의 뮤지컬 '틱틱붐 (tick, tick… Boom!)'이 캐스팅 라인업을 공개했다. 뮤지컬 '틱틱붐'은 예술에 대한 열정 속에서 치열하게, 불꽃처럼 살다가 요절한 조나단 라슨의 자전적 뮤지컬로 극 속에서 현실과 예술 사이에서 고뇌하는 존의 모습은 실제 조나단 라슨의 모습 그 자체다. 1990년대 서른 살을 맞은 예술가의 개인적인 이야기지만, 그의 하루하루는 우리가 겪고 있는, 겪어 왔던 인생과 다르지 않다. 매 순간 선택의 연속인 삶에서 갈등하는 나와 내 친구, 현대를 살아가는 바로 우리 모두가 공감하는 이야기인 것이다. 뮤지컬 '틱틱붐'은 1990년 오프오프 브로드웨이에서 워크숍으로 처음 선보였다. 그 당시 1인극 버전이었던 이 작품은 2001년 3인극으로 재정비되어 오프 브로드웨이 무대에 올랐다. 그리고 2024년 14년만에 선보이는 신시컴퍼니 제작의 뮤지컬 '틱틱붐'은 존, 수잔, 마이클 외 5명의 앙상블까지 8명의 배우가 출연하는 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 한줌 허리[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679278"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 중구 한 백화점에서 열린 입생로랑 뷰티의 '잉크 바이닐 틴트' 팝업 이벤트 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영, 11월 서울 앙코르 콘서트 개최 ‘아시아 투어 피날레’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363501"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 도영이 오는 11월 앙코르 콘서트를 펼친다. 도영은 11월 1~3일 총 3일 동안 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 앙코르 콘서트 ‘2024 도영 콘서트 [ 디어리스트 유스, ](2024 DOYOUNG CONCERT [ Dearest Youth, ])’를 개최하고, 첫 아시아 투어의 대미를 화려하게 장식한다. 이번 콘서트는 도영의 첫 아시아 투어에 뜨거운 성원을 보내준 팬들에게 감사한 마음을 전하고자 기존 공연 타이틀 ‘디어(Dear)’의 최상급 표현인 ‘디어리스트(Dearest)’를 붙인 만큼, 한층 깊어진 도영의 감성과 새로워진 무대 구성, 업그레이드된 연출이 어우러져 청춘들에게 그 어느 때보다 특별한 시간을 선사할 전망이다. 앞서 도영은 ‘2024 도영 콘서트 [디어 유스](2024 DOYOUNG CONCERT [ Dear Youth, ])’의 서울 공연으로 전석 매진 행렬을 이뤄 화제를 모았음은 물론, 요코하마, 오사카, 나고야, 도쿄 등 4개 도시 7회 공연 퍼펙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 사칭 문자 기승…“허위 채용 정보, 응답 말고 신고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688313"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 로고. JYP엔터테인먼트 제공 최근 엔터테인먼트사를 사칭한 문자가 기승을 부리고 있는 가운데 JYP엔터테인먼트가 주의를 당부했다. JYP엔터테인먼트는 10일 공식입장을 통해 “당사를 사칭한 허위 채용 문자가 지속적으로 유포되고 있다”며 “모두 허위이며, 해당 문자를 수신하신 경우 절대 응답하거나 문의하지 말고 즉시 삭제해달라”고 말했다. 사칭 문자는 음악 음반 순위 상승, 리뷰 작성, 좋아요 클릭 등의 업무를 미끼로 고수익을 약속하며 연락을 유도하고 있다. JYP엔터테인먼트는 “당사는 문자나 이메일을 통해 채용 관련 정보를 제공하지 않으며, 모든 공식 채용 공고는 JYP의 공식 웹사이트와 채용 플랫폼을 통해서만 안내된다. 이러한 사칭 문자를 발송한 자들에 대해서는 가능한 모든 법적 조치를 취할 예정”이라고 밝혔다. 이어 “이러한 문자를 받았다면 가까운 경찰서나 사이버수사대에 신고해주시기 바란다. JYP엔터테인먼트는 이러한 사칭 행위로 인한 피해를 방지하기 위해 지속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['17살 아들' 둔 오윤아, 탈아시아급 몸매로 뽐낸 관능미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026620"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 관능적인 비키니 자태를 뽐냈다. 10일 오윤아는 자신의 인스타그램에 "생각보다 즐겁고...무서웠던...#호핑투어"라며 여행 중 찍은 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 오윤아는 블랙 비키니 차림으로 해변에서 포즈를 취하고 있다. 그녀는 놀라운 신체비율의 볼륨 몸매와 건강미 넘치는 구릿빛 피부를 드러내 섹시한 매력을 과시했다. 누리꾼들은 "몸매가 너무 멋져요" "아쿠아맨 캐스팅각" "탈동양인 몸매 멋져요" 등의 반응을 모였다. 한편 오윤아는 2007년 1월 비연예인과 결혼해 같은 해 8월 아들을 낳았다. 2015년 6월 이혼 후 아들을 홀로 키우고 있다. 현재 TV 조선 예 '공개연애-여배우의 사생활'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“경각심 필요” … ‘굿파트너’ 장나라·최유나 작가, 아동학대 예방 캠페인 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150290"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS금토드라마 ‘굿파트너’의 시나리오를 쓴 최유나 작가와 주연 배우 장나라가 아동학대 예방 릴레이 캠페인에 동참했다. 아동학대 예방 릴레이 캠페인은 지난 5월 가정의 달을 맞아 보건복지부와 아동권리보장원이 아동학대 예방과 긍정양육 인식을 확산하기 위해 기획했다. 긍정양육은 아동을 독립적인 인격체로 존중하고, 부모와의 상호작용을 통해 신뢰를 쌓아가는 양육 방식을 의미한다. 이 캠페인은 많은 사람이 동참하도록 참여자가 다음 주자를 지목하는 릴레이 형식으로 진행된다. ‘굿파트너’ 장나라와 최유나 작가는 방문신 SBS 사장의 지목을 받아 캠페인에 참여했다. 장나라는 SNS 통해 “SBS 방문신 사장님 지목으로 아동학대 없는 세상을 만들기 위한 릴레이 캠페인에 동참했다. 아이들이 행복하고 건강한 사회에서 살아갈 수 있도록 아동학대에 대한 심각성을 일깨우고 예방 해야 한다” 며 “더 이상 학대 받는 아이들이 생겨나지 않도록 모두의 관심이 필요한 때” 라고 참여를 독려했다. 이어 최유나 작가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 어떻게 봐도 예쁨 한가득[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679277"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 중구 한 백화점에서 열린 입생로랑 뷰티의 '잉크 바이닐 틴트' 팝업 이벤트 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사랑이 불어오나 봐"…양정아, ♥김승수에 고백 받더니 온통 럽스타그램]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679276"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양정아가 사랑스러운 일상을 공개했다. 양정아는 지난 9일 자신의 인스타그램에 "오랜만요"라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진과 영상들을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 양정아는 다양한 옷으로 스타일링을 완성한 채 여러 포즈를 보여주며 카메라를 응시하고 있다. 특히 영상 속에서 양정아는 거듭 사랑스러운 포즈를 취해 보는 이들로 하여금 미소를 유발한다. 또한 게시물 속 음악을 가수 펀치의 '사랑이 불어오나 봐'로 설정해 눈길을 끌었다. 한편 지난 8일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 이상민을 따라 자연인의 오두막집에 간 김승수의 모습이 그려졌다. 김승수는 오두막집에서 전화가 터지지 않자 난감해 했고, 휴대전화를 확인한 후 "정아한테 두 통이나 전화 왔었네?"라고 말하며 놀랐다. 이후 "내가 정아한테 살려달라고 톡을 보냈는데 안 간다"면서 안절부절 못하는 모습을 보였다. 이와 함께 공개된 문자 메시지에는 양정아가 김승수에게 "승수야 전화 안받네?" "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[육체적+감정적 도파민 다 터진다…‘여왕벌 게임’ 관전포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150288"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘여왕벌 게임’이 관전포인트를 공개해 기대감을 높인다. 웨이브(Wavve) 오리지널 예능 ‘여왕벌 게임’이 여왕벌 6인이 지배하는 가상 세계관이라는 독특한 설정으로 방송 전부터 화제를 모으고 있는 가운데, 9월 13일(금) 드디어 베일을 벗는다. ‘여왕벌 게임’은 여성 리더 1인과 남성 팀원 3인이 팀을 이뤄 상금을 놓고 경쟁하는 계급 생존 리얼리티 프로그램으로, 야생의 환경에서 극한의 생존 미션과 치열한 몸싸움 그리는 동시에, 다양한 관계에서 촉발되는 심리전으로 숨 막히는 긴장감을 안겨줄 예정이다. 9월 13일(금) 저녁 9시 30분 웨이브에서 독점 선공개되고, ENA에서 밤 10시 30분부터 방송 예정인 ‘여왕벌 게임’의 첫 공개를 앞두고 알고 보면 더욱 흥미진진한 관전 포인트를 전격 공개한다. ● 여성 리더 6인→남성 팀원 18인, 황금 라인업! 여섯 개의 팀을 이끌 6인의 ‘여왕벌’로는 각 분야의 ‘강한 여성’으로 대표되는 핫한 인물들이 캐스팅됐다. 여성 댄스 크루 프라우드먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 우아함과 귀여움이 공존하는 본투비 아이돌! [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264863"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 오전 서울 중구 남대문로 롯데백화점 본점에서 꾸뛰르 코스메틱 브랜드 입생로랑 뷰티가 '잉크 바이닐 틴트' 출시를 기념하여 포토콜을 진행했다. 이날 입생로랑 뷰티의 팝업 이벤트를 위해 뉴진스의 다니엘이 참석해 자리를 빛냈다. 입생로랑 뷰티는 롯데백화점 본점 지하 1층 코스모너지 광장에서 잉크 바이닐 틴트 팝업을 선보인다. 오늘(10일) 오는 15일까지 롯데백화점 본점 지하 1층 코스모너지 광장에서 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웨이커, 데뷔 9개월만에 벌써 일본 투어 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409892"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이커(리오·세범·고현·이준·새별·권협)가 일본 투어를 마무리했다. 웨이커는 지난달 17일부터 9월 7일까지 '2024 웨이커 라이브 인 재팬 스위트 테이프(2024 WAKER LIVE IN JAPAN SWEET TAPE)'를 성공적으로 끝냈다. 이번 투어를 통해 '바닐라 초코 셰이크(Vanilla Choco Shake)' '콜 마이 네임(Call My Name)' '돌체(Dolce)' '데이 드림(Day Dream)' '파라다이스(Paradise)' '롤리팝(Lollipop)' '아틀란티스(ATLANTIS)'를 비롯해 다양한 가수들의 커버곡 무대까지 풍성한 세트리스트로 일본 팬들에게 다채로운 시간을 선물했다. 웨이커는 지난 3월 첫 일본 팬미팅을 개최하고 현지 '슬립퍼(팬덤명)'와 만난 만큼 이번 팬콘서트에서 더욱 열정적이고 완성도 높은 공연을 선보였다. 무엇보다 멤버들은 투어 내내 폭발적인 에너지와 퍼포먼스로 관객들을 압도하며 '공연돌' 면모를 제대로 뽐냈다. 지난 7월 두 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 아름다운 미소[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679275"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 중구 한 백화점에서 열린 입생로랑 뷰티의 '잉크 바이닐 틴트' 팝업 이벤트 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아이들 행복하도록”...‘굿파트너’ 장나라, 아동학대 예방캠페인 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363498"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 금토드라마 ‘굿파트너’ 최유나 작가와 배우 장나라가 아동학대 예방 릴레이 캠페인에 동참했다. 아동학대 예방 릴레이 캠페인은 지난 5월 가정의 달을 맞아 보건복지부와 아동권리보장원이 아동학대 예방과 긍정양육 인식을 확산하기 위해 기획됐다. 긍정양육은 아동을 독립적인 인격체로 존중하고, 부모와의 상호작용을 통해 신뢰를 쌓아가는 양육 방식을 의미한다. 이 캠페인은 많은 사람이 동참하도록 참여자가 다음 주자를 지목하는 릴레이 형식으로 진행된다. ‘굿파트너’ 장나라와 최유나 작가는 방문신 SBS 사장의 지목을 받아 캠페인에 참여했다. 장나라는 SNS 통해 “SBS 방문신 사장님 지목으로 아동학대 없는 세상을 만들기 위한 릴레이 캠페인에 동참했다. 아이들이 행복하고 건강한 사회에서 살아갈 수 있도록 아동학대에 대한 심각성을 일깨우고 예방 해야 한다”며 “더 이상 학대 받는 아이들이 생겨나지 않도록 모두의 관심이 필요한 때”라고 참여를 독려했다. 이어 최유나 작가는 “국민 모두가 아동학대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정은 ‘아없숲’서도 빛난 명품 연기…이름값 증명한 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092287"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정은. 사진|넷플릭스 배우 이정은이 ‘아무도 없는 숲속에서’를 통해 또 한 번 더 이름값을 증명했다. 지난 8월 23일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러 작품이다. 이정은은 극 중 남다른 촉으로 본능이 이끄는대로 사건을 파헤치는 강력반 에이스 출신의 파출소장 윤보민 역을 연기했다. 보민은 사건을 일종의 놀이처럼 생각해 해결하는 ‘술래’ 감각을 지닌 인물. 딸과 함께 삶의 휴식이 필요해 서울 강력반을 떠나 파출소장에 지원하지만, 그곳에서 마주한 영하(김윤석 분)를 둘러싼 수상한 사건에 촉각을 곤두세우는 관찰자인 동시에 과거의 상준(윤계상 분)과 현재의 영하를 잇고 있는 인물이기도 하다. 이정은이 그린 윤보민은 드라마 속 흔한 형사의 모습과는 다소 차이가 있다. 본능적으로 범죄에 이끌리지만, 적극적으로 뛰어들어 범인을 잡지 않는다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘67세’ 인순이, 50년 만에 검정고시 합격…‘고졸’ 학력 획득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150287"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 50년 만에 고등학교 졸업 학력을 얻어 화제다. 인순이는 지난 9일 자신의 인스타그램에 “달라진 것 찾기”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 포털사이트의 인순이 프로필이 담겨있다. 중학교 졸업에서 고등학교 졸업 학력으로 변경된 모습이 눈길을 끈다. 인순이는 해당 게시물에 “용기”라는 해시태그를 달아 감동을 더했다. 인순이의 검정고시 합격 소식에 누리꾼들은 “도전 정신과 열정이 너무 멋져요”, “바쁜 일정 중에 대단하세요”, “고생하셨어요”등의 반응을 보이며 축하를 전했다. 한편 인순이는 1957년 흑인 주한미군 아버지와 한국인 어머니 사이에서 태어나 어린 시절 홀어머니 밑에서 자랐다. 1978년 3인조 걸그룹 ‘희자매’로 데뷔한 인순이는 ‘밤이면 밤마다’, ‘아버지’, ‘거위의 꿈’ 등 수많은 히트곡을 발표하며 큰 사랑을 받았다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시은 ‘또렷한 이목구비와 백옥 피부, 그리고 미니스커트! 인형도 울고 갈 넘사벽 미모’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022799"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박남정의 딸이자, 그룹 스테이씨의 멤버인 시은이 인형 미모를 자랑했습니다. 시은은 지난 9월 3일 오전 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 진행된 SBS 신규 예능 ‘손대면 핫플! 동네멋집2’ 제작발표회에 참석했습니다. 이날 제작발표회에서 시은은 화이트 셔츠와 블랙 슬리브리스 베스트에 프릴 블랙 미니스커트를 매치해 여성스러우면서도 귀여운 모습으로 제작발표회 포토월에 섰습니다. 귀여운 모습으로 포즈를 취하고 있는 시은의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 ‘손대면 핫플! 동네멋집2’는 소멸되어 가는 지역의 대표 장소를 ‘핫플’로 재탄생시킬 역대급 규모의 솔루션 버라이어티입니다. 시은의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 오른쪽 위 반원의 테투리입니다. 두 번째, 베스트의 단추입니다. 세 번째, 블라우스 소매입니다. 네 번째, 블라우스 팔의 끈입니다. 다섯 번째, 스커트 밑부분입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 앞머리 싹둑… 더 귀여워진 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026608"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 안유진이 새로운 헤어 변신을 시도했다. 9일 안유진은 자신의 인스타그램에 "앞머리의 계절"이라며 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 안유진은 풍성한 볼륨감으로 원피스 같은 실루엣을 자아내는 짧은 기장의 블랙 점프슈트를 입고, 여기에 블랙 롱삭스와 메리제인 슈즈를 신어 러블리하고 깜찍한 스타일링을 선보였다. 여기에 그레이 컬러 카디건으로 간절기 룩을 완성했다. 특히 그녀는 앞머리를 내린 중단발 머리스타일로 더욱 귀여워진 미모를 발산했다. 이를 본 누리꾼들은 "앞머리 자르니까 더 귀여워진 것 봐" "아직 아기긴 아기다" "청순미"등의 반응을 보였다. 한편 안유진이 속한 아이브는 지난해 10월 서울 잠실실내체육관을 시작으로 약 11개월 동안 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 28개 도시에서 총 37회의 월드 투어 공연을 진행한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘美 극비 결혼’ 최윤소, 뒤늦은 결혼 소감 “인사드리지 못해 죄송” [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150286"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최윤소가 뒤늦게 결혼 소감을 밝혔다. 최윤소는 10일 자신의 인스타그램에 “안녕하세요 여러분 우선 먼저 결혼 인사드리지 못해 죄송합니다. 앞날의 많은 격려와 축하 보내주셔서 너무 감사드려요.”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이어 “늘 감사한 생각으로 따뜻한 마음 나누며 행복하게 살겠습니다. 모두들 기분 좋은 일만 가득하시길 바랄게요”라고 덧붙였다. 공개된 사진 속 최윤소는 오프숄더 드레스를 입고 꽃을 든 채 포즈를 취했다. 최윤소는 새 신부다운 단아한 미모로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 앞서 최윤소는 최근 미국에서 비연예인 남자친구와 비공개 결혼식을 올렸다. 최윤소의 신랑은 연상의 회사원인 것으로 알려졌다. 소속사는 “비연예인 신랑을 배려해 가족 및 지인만 초대한 비공개 결혼식으로 진행했다”고 전했다. 한편 최윤소는 2003년 영화 ‘은장도’로 데뷔했다. 이후 드라마 ‘웃어야 동해야’, ‘시크릿 가든’, ‘무사 백동수’, ‘넝쿨째 굴러온 당신’, ‘가화만사성’, ‘품위 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]뉴진스 다니엘 홀릭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363496"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안세하 측, 학교 폭력 주장에 "사실 아냐…명예훼손으로 고소"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782460"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안세하(본명 안재욱)가 학교 폭력 주장에 대해 완강히 부인하며 허위사실 유포에 대해 강경 대응하겠다고 밝혔다. 10일 안세하의 소속사 후너스 엔터테인먼트 측은 뉴스1에 학교 폭력 가해자 주장에 대해 "전혀 사실이 아니다"라고 입장을 전했다. 이어 "이런 얘기가 나온 것이 황당하다"라며 "본인을 만나 확인한 결과 사실이 아니라고 확인했으며, 오늘 오전 사이버수사대를 방문해 허위 사실 유포에 대한 명예훼손 혐의로도 고소했다"라고 밝혔다. 또한 소속사 측은 "안세하 배우 본인에게도 오히려 학교 동창들이 연락이 와 '이게 무슨 일이냐'며 위로를 하고 있는 상황"이라고 전했다. 지난 9일 한 온라인 커뮤니티에는 '연예인 학폭 미투 배우? 안세하 학폭 고발한다'라는 제목의 글이 올라왔다. 해당 글을 작성한 A 씨는 안세하와 같은 중학교를 졸업했다며 안세하가 집단 괴롭힘의 가해자였다고 주장하며, 그가 "유리 조각을 집어 들고 배를 콕콕 쑤시며 위협도 했다"라고 말하기도 했다. 한편 안세하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 백화점 나들이[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679274"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 중구 한 백화점에서 열린 입생로랑 뷰티의 '잉크 바이닐 틴트' 팝업 이벤트 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP·하이브 "회사 사칭한 채용공고 문자 법적조치…주의 당부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014923579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014923579"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니 소속사 "아티스트 아버지 사칭한 가짜뉴스 주의" JYP엔터테인먼트, 하이브 등 국내 대형 연예기획사들이 회사를 사칭한 채용 공고 문자에 대해 주의를 당부했다. JYP엔터테인먼트는 10일 "최근 JYP엔터테인먼트를 사칭한 허위 채용 문자가 지속적으로 유포되고 있어 주의를 당부드린다"며 "해당 문자를 수신하신 경우 절대 응답하거나 문의하지 마시고 즉시 삭제해주시기를 바란다"고 공지했다. 허위 채용 문자는 연예기획사나 국내외 채용 대행사를 사칭해 음악 음반 순위 상승, 리뷰 작성 등의 업무를 미끼로 고수익을 약속하며 연락을 유도하는 내용을 담고 있다. JYP는 "모든 공식 채용 정보는 JYP 공식 웹사이트와 채용 플랫폼을 통해서만 안내된다"며 "JYP는 문자나 이메일을 통해 채용 관련 정보를 제공하지 않는다"고 강조했다. 그러면서 "사칭 문자를 발송한 자들에 대해서는 가능한 모든 법적 조치를 취할 예정"이라며 관련 문자를 받았을 경우 가까운 경찰서 등에 신고해달라고 당부했다. 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]뉴진스 다니엘, 안녕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363493"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]뉴진스 다니엘, 시선올킬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363491"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지은, 그램엔터서 새 출발..독보적 분위기 담은 프로필]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264862"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지은이 새로운 프로필 사진을 공개했다. 10일 한지은의 소속사 그램엔터테인먼트 측은 최근 전속계약을 체결한 한지은의 새 프로필을 공개하며 활발한 활동을 예고했다. 공개된 프로필 속 한지은은 블랙앤화이트 컬러의 절제된 스타일링으로 도회적이면서도 시크한 분위기를 발산했다. 한지은은 각 사진마다 다른 표정과 제스처로 색다른 매력을 연출, 다채로움이 공존하는 무드로 대체 불가 존재감을 드러냈다. 그만의 깊이 있는 눈빛이 모두를 빠져들게 만들기도. 프로필 촬영 당시 한지은은 놀라운 집중력을 발휘, 촬영 콘셉트를 완벽하게 소화해 내 스태프들의 감탄을 자아냈다는 후문이다. 사진만으로도 느껴지는 한지은 표 독보적인 아우라가 보는 이들의 가슴을 뛰게 하고 있다. 한지은은 드라마 '드라마 스페셜 2022 - 낯선 계절에 만나', '개미가 타고 있어요', '배드 앤 크레이지' '도시남녀의 사랑법', '꼰대인턴', '멜로가 체질', '백일의 낭군님' 등 다양한 작품에서 자신만의 캐릭터를 구축하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안세하 학폭 폭로글 전문...안세하 측 “가해자라는 건 사실무근”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688312"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인 커뮤니티 캡처 배우 안세하(본명 안재욱)를 둘러싼 학교폭력 폭로가 터져 나왔으나 소속사는 해당 의혹을 전면 부인하며 법적대응을 예고했다. 지난 9일 온라인 커뮤니티에 ‘연예인 학폭 미투 배우 안세하(본명:안재욱) 학폭 고발한다’라는 제목의 글이 게시됐다. 그러자 소속사 후너스엔터테인먼트는 10일 “안세하가 학폭 가해자라는 건 사실무근이다. 법적대응을 할 것”이라며 “사이버수사대에 진정서를 넣었다. 허위사실 유포로 인한 명예훼손 혐의로 고소하고 강경하게 대응하겠다”고 밝혔다. 앞서 작성자 A씨는 “3학년이던 어느 날 안세하와 그의 무리들이 교실 옆 급탕실로 끌고 갔다”며 “안세하가 급탕실 벽에 깨진 큰 유리 조각을 집어 들고 제 배를 콕콕 쑤시며 위협하고 일진 무리 중 한 놈과 원하지도 않는 싸움을 하라고 했다”고 폭로했다. A씨는 “당시 학주 선생님과 담임 선생님이 어떤 일이 있었는지 물으셨고 해당 사실을 설명드리니 저의 성향을 잘 아시는 선생님께서는 위로하시며 돌려보내고 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP Ent "사칭 허위 채용 문자 메시지 주의 당부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409891"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트가 허위 채용 문자 메시지에 대한 주의를 당부했다. JYP엔터테인먼트는 10일 '최근 JYP엔터테인먼트를 사칭한 허위 채용 문자가 지속적으로 유포되고 있어 다시 한번 주의를 당부한다'며 '해당 문자는 JYP 또는 국내외 채용 대행사를 사칭해 음악 음반 순위 상승·리뷰 작성·좋아요 클릭 등의 업무를 미끼로 고수익을 약속하며 연락을 유도하고 있다. 이러한 내용은 모두 허위이며 해당 문자를 수신하신 경우 절대 응답하거나 문의하지 마시고 즉시 삭제해주기 바란다'고 밝혔다. 이어 'JYP엔터테인먼트는 문자나 이메일을 통해 채용 관련 정보를 제공하지 않으며 모든 공식 채용 공고는 JYP 공식 웹사이트와 채용 플랫폼을 통해서만 안내된다. 이러한 사칭 문자를 발송한 자들에 대해서는 가능한 모든 법적 조치를 취할 예정이다'며 '만약 이러한 문자를 받았다면 가까운 경찰서나 사이버수사대에 신고해주기 바란다. JYP엔터테인먼트는 이러한 사칭 행위로 인한 피해를 방지하기 위해 지속적으로 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]뉴진스 다니엘, 화보처럼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363490"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]다니엘, 바비인형 실사판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363486"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 우아한 블랙스완[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679272"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 중구 한 백화점에서 열린 입생로랑 뷰티의 '잉크 바이닐 틴트' 팝업 이벤트 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]다니엘, 시크한 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363483"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손동표, 생일 맞아 응원 전광판 등장 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320621"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["동표야, 생일 축하해" 가수 손동표가 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 9일 서울 마포구 메가박스 신촌점 매점 상단 전광판에서 광고 중인 손동표 이벤트 사진을 공개했다. 손동표의 팬들은 지난 7월 5일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 9일부터 15일까지 서울 마포구 메가박스 신촌점 매점 상단 전광판에서 진행된다. 손동표의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "동표야 축하해", "앞으로도 함께할게" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접 오픈할 수 있다. 전광판 영상을 직접 만들 수 있으면 '스페셜 애즈'를, 영상을 제작할 수 없다면 '글로벌 애즈'로 신청하면 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 前 소속사 대표, 음원 사재기 혐의 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688311"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 가수 영탁의 전 소속사 대표가 음원 사재기 혐의에 관해 사실관계를 인정하면서도 일부 혐의에 대해 다툴 부분이 있다고 주장했다. 10일 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사5단독(부장판사 박병곤)은 음악산업진흥법 위반 및 컴퓨터 등 장애 업무방해 혐의로 기소된 영탁의 전 소속사 밀라그로 대표 A씨 등 11명에 관한 첫 공판을 열었다. A씨는 2019년 발매된 영탁의 ‘니가 왜 거기서 나와’의 음원 차트 순위를 높이기 위해 마케팅 업자에게 음원 사재기를 의뢰한 혐의를 받아 재판에 넘겨졌다. 이날 A씨 측 변호인은 “음원 순위를 높여주겠다기에 3000만원을 지급했다”며 사실관계를 인정했다. 다만 “법리적으로 음악산업진흥에 관한 법률 위반이나 업무방해죄에서 이야기하는 허위 정보를 입력해야 한다는 부분은 따져봐야 한다”고 주장했다. A씨와 함께 기소된 나머지 피고인들도 대부분 혐의를 인정했지만, 공모 여부 및 범행 횟수 등에 대해선 부인했다. 일부 피고인은 “순위 조작이 아니라 마케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 '내 이름은 김삼순', 웨이브 신규유료가입견인 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409890"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 이름은 김삼순'이 또 한 번 인생작 등극에 시동을 걸었다. 웨이브(Wavve) '뉴클래식 프로젝트'의 포문을 연 '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'이 지난 6일 8부작 전편을 공개한 가운데, 방영 당시 시청률 50%의 영광을 넘어 OTT에서도 흥행 신호를 알렸다. 웨이브는 10일 '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'의 성적표를 공개하며 인기리에 방영 중인 신작과 함께 시청 지표 상위에 올랐다고 밝혔다. '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'은 공개 당일 웨이브 신규 유료 가입 견인 콘텐츠 1위에 올라, 세대를 뛰어넘은 드라마로 자리매김했다. 금토극으로 치열한 접전을 펼치는 '굿 파트너', '백설공주에게 죽음을-Black Out'의 사이를 비집고 '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'이 신규 유료 가입자들의 시선을 사로잡았다. 한편, 웨이브는 '뉴클래식 프로젝트' 론칭과 추석 연휴를 기념해 12개월 이용권 할인 프로모션을 진행 중이다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]다니엘, 촉촉한 입술]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363482"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[깨진 유리조각으로 위협?… '학교폭력 '의혹, 안세하 "사실무근"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026602"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안세하가 학교 폭력 의혹에 휩싸인 가운데 소속사가 강경 대응을 예고했다. 지난 9일 한 온라인 커뮤니티에는 '연예인 학폭 미투 배우 안세하를 고발한다'는 제목의 글이 올라왔다. 안세하 중학교 동창이라는 글쓴이 A씨는 "안세하는 동급생에 비해 덩치가 아주 컸다"며 "학교에서 소위 말하는 일진 짱이었다"고 운을 뗐다. 이어 "3학년 때 안세하가 여러 일진을 데리고 저를 찾아왔다"며 "급탕실로 데려가 큰 유리 조각을 집어 들고 저의 배를 콕콕 쑤시며 위협했고 저에게 일진무리 중 한 놈과 원하지도 않는 싸움을 하라고 했다"고 주장했다. A씨는 "너무 모욕적이었지만 싸움 약속을 하고 교실로 돌아갔다"며 "점심시간에 다시 급탕실로 끌려갔다. 격투기 링처럼 나를 둘러싸고 안세하가 싸움 규칙까지 정해줬다"고 전했다. 그에 따르면 괴롭힘은 수업 준비 종이 울리기 전까지 진행됐다. 이후에도 복도를 지날 때마다 욕을 들어야만 했다. 그러면서 "아직도 중3 친구와 만나면 '왜 안세하 학폭 고발하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP "당사 사칭 허위 채용 문자 지속 유포" 주의 당부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000320620"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문자나 이메일로 안내하지 않다며 주의 당부 JYP엔터테인먼트가 허위 채용 문자를 주의해 달라고 당부했다. JYP엔터테인먼트는 10일 "최근 당사를 사칭하는 허위 채용 문자가 지속적으로 유포돼 이에 대해 주의를 요망하는 공지글을 당사 홈페이지를 통해 공개했다"고 밝혔다. 이어 "해당 문자는 JYP 또는 국내외 채용 대행사를 사칭해 음악 음반 순위 상승, 리뷰 작성, 좋아요 클릭 등의 업무를 미끼로 고수익을 약속하며 연락을 유도하고 있다"알리며 "이러한 내용은 모두 허위이며 해당 문자를 수신하신 경우 절대 응답하거나 문의하지 마시고 즉시 삭제해주시기 바란다"고 강조했다. JYP엔터테인먼트는 문자, 이메일을 통해 채용 관련 정보를 제공하지 않으며 모든 공식 채용 공고는 JYP의 공식 웹사이트와 채용 플랫폼을 통해서만 안내한다. 이러한 사칭 문자를 발송한 자들에 대해 가능한 모든 법적 조치를 취할 예정이라는 JYP엔터테인먼트는 "이러한 문자를 받으셨다면 가까운 경찰서나 사이버수사대에 신고해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]다니엘, 꽃미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005363481"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 오후 서울 소공동 롯데백화점 본점에서 열린 입생로랑 뷰티 ‘잉크 바이닐 틴트’ 론칭 팝업 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 어메이징 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782439"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 서울 중구 롯데백화점 본점에서 열린 한 뷰티 브랜드 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 아임 슈퍼 시크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782438"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 서울 중구 롯데백화점 본점에서 열린 한 뷰티 브랜드 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다니엘의 가을]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007782437"/>
        <updated>2024-09-10T06:21:29.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 10일 서울 중구 롯데백화점 본점에서 열린 한 뷰티 브랜드 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.9.10/뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>