<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-10T08:17:35.951Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석 상간 맞소송' 박지윤, 의미심장 SNS "난 내 사람에게만 따뜻해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214644"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 2주만에 침묵을 깨고 오랜만에 근황을 전했다. 10일 박지윤은 "쏜살같이 지나가버린 가을"이라며 지난 시간을 돌아봤다. 박지윤은 20장에 달하는 사진을 통해 두 자녀와 보낸 평온했던 시간, 골프를 치며 스트레스를 푸는 모습 등 소소한 일상을 담아 눈길을 끌었다. 특히 "내 자신을 믿어핑", "결과가 중요", "겉차속따", "내 사람 한정 따뜻핑", "솔직 당당" 등 심리테스트 결과가 눈길을 끌었다. 한편 박지윤은 지난 2009년 KBS 아나운서 동기 최동석과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 파경을 맞았다. 이후 최동석이 SNS로 박지윤을 저격하는 등 진흙탕 싸움을 이어갔으며 쌍방 상간자 소송도 제기했다. 최근 두 사람의 사적인 대화록까지 공개돼 파장은 더욱 컸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 큰 거 온다…15년 전 명반까지 소환 "곧 나올 테니"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887119"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 새 앨범을 예고했다. 10일 지드래곤은 SNS 부계정을 통해 "나온 것부터 들어라. 곧 나올 테니. 얘 말고"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 지드래곤은 2009년 발매된 '하트브레이커'(Heartbreaker) 앨범을 들고 셀카를 남겼다. 지드래곤은 앨범 속 얼굴과 같이 눈을 감은 채 미소를 지었다. 이에 누리꾼들은 "앨범 빨리 와라" "기대 중" "트랙리스트 꽉꽉 채워주세요"라며 뜨거운 반응을 보였다. 한편, 지드래곤은 지난달 31일 7년 만의 신곡 '파워'(POWER)를 발매했다. 일각에서는 지드래곤이 '파워' 뮤직비디오를 통해 새 앨범 트랙리스트를 스포했다며 신보에 대한 기대를 드러냈다. 지드래곤은 오는 23일 '2024 MAMA AWARDS'에서 신곡 무대를 최초 공개한다. 이와 더불어 태양, 대성이 합세해 빅뱅 완전체 공연을 펼친다는 보도가 나오기도 했다. 이에 '마마' 측은 "다시 한번 10년, 20년 간 회자될 아이코닉한 무대를 보여줄 수 있을 것이라 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['36세' 정해인, 겹경사 터졌다…♥정소민과 데뷔 후 첫 로맨틱 코미디 도전 보람차겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688475"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1988년생 배우 정해인의 서울 팬미팅이 티켓 오픈과 동시에 전석 매진을 기록하며 놀라운 티켓 파워를 보여줬다. 정해인은 내달 1일 오후 1시와 6시, 서울 이화여자대학교 대강당에서 2024 정해인 팬미팅 'OUR TIME' IN SEOUL을 개최한다. 이번 팬미팅은 지난 8일 일반 예매가 시작되자마자 전 회차 모든 좌석이 매진되며 뜨거운 인기를 입증했다. 정해인은 약 1년 만에 열리는 국내 팬미팅에서 다양한 코너를 통해 팬들과 즐겁게 지내고 못다한 이야기도 나눌 예정이다. 최근 tvN 드라마 '엄마친구아들'과 영화 '베테랑2'로 활발한 활동을 해온 만큼 뜻깊은 자리가 될 전망이다. 정해인의 팬미팅 투어 'OUR TIME'은 지금 이 시간, 우리들만의 시간이라는 의미로 정해인과 해이니즈(공식 팬덤명)가 함께하는 공간과 시간의 애틋함을 담고 있다. 투어는 지난 2일 방콕을 시작으로 11월 23일 타이베이, 12월 1일 서울, 12월 7일 자카르타, 12월 21일 마닐라까지 이어지며 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선, 김남길과 밀착샷 찍는 셀럽 됐다 "메뉴도 알려줘" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214642"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['당나귀 귀' 정지선 셰프가 유명 배우들과 찍은 인증샷을 공개했다. 10일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 정지선 셰프가 '미슐랭 1스타'이자 '흑백요리사'에 함께 출연했던 김도윤 셰프와 육우로 신메뉴 대결을 펼치는 모습이 그려졌다. 이날 MC 전현무는 대표 셀럽으로 떠오른 정지선 셰프의 인기에 대해 언급했다. 정지선 셰프는 유명 배우들과 함께 자주 사진을 찍는다고. 이어 자료화면으로 류승룡, 김성균, 이하늬, 김남길과 함께 찍은 인증샷이 공개돼 부러움을 자아냈다. 이에 대해 정지선 셰프는 "류승용 씨와는 영화 시사회에서 만났다"며 "김남길 씨와는 매거진에서 만나서 제가 메뉴를 알려드렸다. 그러면서 인연이 됐다"고 인연을 설명했다. 이를 보던 MC 김숙은 "정지선 셰프와 여행을 갔는데 한 걸음을 못간다. 셰프님을 알아보는 많은 사람들이 사진을 찍자고 부탁해서이다"라고 정지선 셰프의 인기를 증언했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 늦가을 평범한 일상…머크컵 속엔 “행복하자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393670"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 최동석과의 이혼 공방 중 잔잔한 근황을 전했다. 박지윤은 지난 9일 자신의 SNS에 “쏜살같이 지나가버린 가을”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 박지윤이 아이들과 함께 보낸 평범한 일상의 모습이 담겨 있다. 여러 개의 사진 중 머그컵 안에 앙증맞은 글씨로 적혀 있는 ‘행복하자’라는 글이 눈길을 끈다. 박지윤은 현재 전 남편 최동석과 재산 분할 및 쌍방 상간 소송을 진행 중이다. 또 언론을 통해 보도된 두 사람이 주고받은 대화 내용 중 ‘성폭행’이라는 단어로 인해 국민신문고 민원이 접수됐고, 지난달 28일 제주특별자치도경찰청 여성청소년과는 ‘부부 간 성폭행’ 수사 착수를 알린 바 있다. 박지윤과 최동석은 2004년 KBS 아나운서 30기 동기로 만나 4년 열애 끝에 2009년 11월 결혼했으나 지난해 10월 파경 소식이 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 "티아라 잘못 無" vs 화영 "멤버들이 폭행+폭언"...12년 만에 또다시 '왕따' 진실공방 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214641"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['티아라 왕따 사건'이 12년 만에 재점화되는 양상이다. 티아라 전 소속사 대표 김광수가 과거 파문을 일으킨 '티아라 왕따 사건'의 전말을 공개한 가운데 전 멤버 화영이 억울함을 토로하며 반박에 나섰다. 김광수는 지난 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에 출연해 티아라 왕따 사건의 전말에 대해 밝혔다. 이날 김광수는 "이제 다 밝혀졌지만 당시 화영이라는 친구가 음악 프로그램을 하다가 다리를 접질렀다. 다음날 일본에 가서 콘서트를 하는데 공항에 기자들이 많이 오는데 목발을 짚고 온 거다. 매니저에게 '다리를 많이 다친 거냐'고 물어봤더니 '의사가 인대가 조금 놀란 거지 부러진 건 아니다라 했다'는 거다"라고 당시 상황을 설명했다. 김광수는 "(다쳤으니) 화영이를 빼고 공연하라고 했다. 근데 가수들도 동선이 있지 않냐. 화영이 빈자리를 채우려고 다른 멤버들이 스물 몇 곡을 밤새 연습한 거다"라며 "다음날 공연장에 갔더니 화영이가 무대에서 노래를 한 곡 하는 걸 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성·신현빈, 열애설 초고속 부인…“사실무근”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002670822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002670822"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성과 신현빈 측이 항간에 제기된 열애설을 부인했다. 9일 정우성의 소속사 아티스트 컴퍼니와 신현빈의 소속사 유본컴퍼니는 나란히 "열애설은 사실무근"이라는 입장을 냈다. 최근 온라인 커뮤니티과 SNS를 중심으로 두 사람의 열애설이 불거졌다. 두 사람이 비슷한 디자인의 모자, 패딩 등 커플 아이템을 착용했다는 것이 그 근거로 제시됐다. 또한 신현빈이 정우성의 단골 와인바를 방문했다는 주장도 제기됐다. 하지만 양측 모두 이런 주장을 일축하면서 두 사람의 열애설은 해프닝으로 마무리됐다. 한편 두 사람은 지난해 11월 지니TV 오리지널 드라마 ‘사랑한다고 말해줘’에서 연인으로 호흡을 맞췄다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 투샷 실화?” 로운, 디카프리오 옆 국위선양 잘생김]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393668"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로운이 레오나르도 디카프리오와 만났다. 로운은 10일 자신의 SNS에 “All time legend in la Art + Film gala 2024 lacma”(LA 아트+필름 갈라 2024 라크마에서 올 타임 레전드와)라는 글과 함께 사진 한 장을 게시했다. 공개된 사진 속 로운은 할리우드 톱배우 레오나르도 디카프리오와 어깨를 나란히 카메라를 바라보고 있다. 블랙 수트 차림의 두 사람은 단정한 올백머리로 댄디한 분위기를 연출했다. 로운은 넥타이로, 디카프리오는 나비넥타이로 포인트를 줬다. 특히 디카프리오는 엄지 척을 하고 있어 눈길을 끌었다. 해당 사진은 지난 4일(현지시간) 미국 캘리포니아 LA에서 열린 라크마(LACMA) 아트+필름 갈라에서 촬영한 것으로 보인다. 라크마 아트+필름 갈라는 세계적인 예술계 인물을 선정하고 업적을 조명하는 행사이다. 한편 로운은 지난해 그룹 SF9을 탈퇴하고 배우에 전념하기로 했다. 디즈니플러스 시리즈 ‘탁류’로 시청자를 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화영, 티아라 왕따 사건 입 열었다 “김광수 왜곡 왜 하느냐” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162036"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 화영이 이른바 ‘티아라 왕따 사건’에 대해 입을 열었다. 화영은 10일 인스타그램 계정에 “먼저, 불편한 이야기로 심려를 끼쳐 죄송합니다. 어제(9일) 모 예능프로그램을 통해서 저의 전 소속사 김광수 대표님께서 ‘티아라 왕따 사건’에 대해 발언하는 방송을 보고 100번, 1000번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐습니다”라며 “2012년 소위 ‘티아라 왕따 사건’의 당사자로서 여러 가지 사회적으로 물의를 일으키고 저의 근간이었던 그룹 티아라 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했습니다. 티아라를 사랑했던 모든 팬과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었습니다”라고 적었다. 화영은 “12년간 저는 ‘티아라 왕따’ 사건의 당사자로 주홍글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응을 하지 않고 살아왔던 것도 사실입니다. 비록 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화영도 있기에 여러 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현빈♥' 손예진, 혹시 운동 중독?…화난 등근육→1시간 러닝도 거뜬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793731"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 반전 광배근에 이어 러닝까지 운동하는 근황을 공유했다. 10일 손예진은 개인 채널에 별다른 문구 없이 한 장의 사진과 함께 달리는 모습의 이모지를 여러 개 첨부했다. 사진 속 스마트워치에는 손예진의 러닝 기록이 담겨 있으며, 손예진은 1시간 7분 동안 8분 26초 페이스로 7.25km를 달렸다. 앞서 손예진은 지난 9월 운동하는 영상으로 성난 등근육을 공개해 반전 매력으로 화제를 모으기도 했다. 천순함의 대명사로 불리는 손예진이 쉬지 않고 운동하는 근황을 공유하고 있어 눈길을 끈다. 한편, 1982년생인 손예진은 지난 2022년 3월 동갑내기 배우 현빈과 결혼해 같은해 11월 득남했다. 그는 최근 박찬욱 감독의 신작 영화 '어쩔수가없다'(영제)의 출연을 확정해 지난 8월부터 촬영 중이다. 사진 = 손예진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운, “올타임 레전드” 디카프리오와 화려한 투샷 “韓美 미남배우들의 만남”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887116"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로운이 할리우드 배우 레오나르도 디카프리오와의 투샷을 공개했다. 로운은 10일 개인 계정에 "All time legend in la Art + Film gala 2024 lacma"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 로운은 지난 2일 미국 캘리포니아 LA에서 열린 2023 LACMA Art+Film 갈라를 통해 만난 디카프리오와 함께 인증샷을 남기는 모습이다. 디카프리오는 엄지척 포즈를 취해 눈길을 끌었다. 네티즌은 “정말 놀랍다”, “부럽다” 등의 반응을 보였다. 한편, 로운은 디즈니+ 시리즈 '탁류'에 출연한다. 조선 물류, 경제의 중심지인 한강 마포나루에서 왈패로 시작한 한 남자가 몸 하나로 조선의 전설이 되는 이야기를 그린 픽션 역사극으로 신예은, 박서함과 호흡을 맞춘다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12년 만에 침묵 깬 화영 "티아라 시절 폭언·폭행 당했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336935"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화영 "김광수 대표의 갑작스러운 언급, 저의 모르겠어" 친언니 계약 해지 등 빌미로 '왕따설' 진실 함구시켜 김광수 대표가 과거 티아라 왕따설을 언급한 가운데, 그룹 티아라 전 멤버 화영이 12년 만에 침묵을 깨고 정면 반박에 나섰다. 화영은 10일 자신의 SNS를 통해 "어제 모 예능프로그램에서 전 소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하시는 방송을 보고 백 번, 천 번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐다"며 장문의 글을 게재했다. 화영은 "2012년 소위 '티아라 왕따' 사건의 당사자로서 여러 가지 사회적으로 물의를 일으키고 저의 근간이었던 그룹 티아라의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다. 티아라를 사랑했던 모든 팬들과 왕따와 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다"고 운을 뗐다. 이어 "12년 동안 저는 '티아라 왕따' 사건의 당사자로 주홍글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응을 하지 않고 살아왔던 것도 사실이다. 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 이혼 소송 중 평온 일상…“행복하자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693672"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 근황을 전했다. 9일 박지윤은 자신의 SNS를 통해 “쏜살같이 지나가버린 가을”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 박지윤의 일상이 담겼다. 박지윤은 자녀들의 사진을 공개하는가 하면 골프를 치는 모습 등 다양한 일상 속 순간을 공유했다. 특히 박지윤은 ‘행복하자’라는 문구가 적힌 컵 사진을 공개하며 밝은 근황을 전해 시선을 모은다. 사진=박지윤 인스타그램 한편, 박지윤은 2009년 KBS 아나운서 30기 입사 동기였던 최동석과 결혼해 2010년 첫 딸을, 2014년 둘째 아들을 얻었다. 그러나 지난해 10월 결혼 14년 만에 이혼 소식을 전했다. 두 사람은 법원에 이혼조정신청서를 제출했으며 현재 이혼 절차를 진행, 양육권 문제로 갈등 중인 것으로 알려졌다. 이러한 가운데 지난달 말 박지윤이 상간 손배소를 제기했다는 사실이 알려졌고, 최동석 또한 박지윤에게 같은 소를 제기한 것이 전해져 충격을 자아냈다. 이에 더해 두 사람의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 왕따설 12년만 재점화…김광수 vs 류화영, 진실공방 이어지나 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887115"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12년 전 티아라 왕따 사건이 수면 위로 떠올랐다. 김광수 대표의 방송 출연이 화근이 되어 당사자 류화영이 반박에 나섰다. 류화영은 10일 개인 계정을 통해 "어제, 모 예능프로그램을 통해 전 소속사 김광수 대표께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하는 방송을 보고 백번, 천번 고민하다 어렵게 글을 쓰게 됐다"며 장문의 글을 남겼다. 먼저 류화영은 "2012년 소위 '티아라 왕따' 사건의 당사자로서 사회적으로 물의를 일으키고 저의 근간이었던 그룹 티아라의 해체를 보며 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다. 티아라를 사랑했던 팬들과 멤버들에게도 미안한 마음을 가지고 살고 있었다"며 "여러 유언비어에도 대응하지 않고 살아왔다. 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화영도 있다. 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을 지켜왔다"고 밝혔다. 그러나 전날 김 대표의 편향된 발언을 바로잡아야겠다는 생각이 들었다며 "왕따당했던 내용은 사실이다. 새 멤버로서 기존멤버에게 피해 주지 않아야겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이나영♥’ 원빈 어느덧 47살, 대본 보고 있더라 “14년 공백 깨고 복귀할까”[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887114"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘아저씨’의 원빈이 14년만에 컴백할 것인가. 10일 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 지춘희 디자이너의 '미스지콜렉션 2025 S/S 컬렉션'이 공개되는 가운데 원빈의 근황도 함께 전해졌다. 이날 박경림이 제작발표회에서 꼭 만나고 싶은 배우로 원빈을 지목하자 "지금도 대본을 보고 있긴 하다"라고 전한다. 여기에 이나영이 지춘희 디자이너를 위해 "오래오래 옆에서 함께 해달라"라는 깜짝 영상 편지를 보낸다. 앞서 원빈은 2010년 개봉해 617만명을 동원한 이정범 감독의 '아저씨'를 끝으로 14년째 광고 외에는 모습을 드러내지 않고 있다. 그는 2015년 5월 이나영과 결혼하고 그해 12월 아들을 얻은 것 외엔 이렇다할 소식을 전하지 않고 두문분출하고 있는 상황이다. 그동안 몇 개 작품의 캐스팅 물망에 오르긴 했지만, 최종 단계에서 무산돼 아쉬움을 남겼다. 대표작 중 하나인 영화 ‘태극기 휘날리며’가 올해로 개봉 20주년을 맞아 재개봉 행사 참여 가능성이 높았지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈 '장마 연금송'으로 돈 벌었다 "'비도 오고 그래서' 덕분 떡볶이 많이 시켜 먹어"('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214633"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 인기곡 '비도 오고 그래서'에 대한 남다른 자부심을 전했다. 10일 방송된 SBS 파워FM(107.7MHz) '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 가수 헤이즈가 출연했다. 최근 EP를 발매한 헤이즈는 새 앨범 타이틀곡 'FALLIN''에 대해 "가을에 어울리고 인트로부터 나오는 하모니카 소리부터 매력적인 곡"이라고 소개하며 "언제나 내 곁에 영원히 있을 거라고 믿었던 사람, 사랑같은 것들이 시간이 지나면서 자연스럽게 변해가고 사라지는데, 그런 것들에 대한 그리운 감정을 풋풋하고 미숙한 사랑에 빗대서 덤덤하게 그려낸 노래"라고 밝혔다. 신곡 'FALLIN''은 가수 비아이의 곡으로도 화제를 모았다. 헤이즈는 "비아이 하면 강렬하고 힙한 감성이 떠오르는데, 이 곡은 반전의 분위기를 가졌다. 헤이즈에게서 벗어나지 않으면서도 본인이 쓰는 곡과는 다른 결의 노래여서 좋다"며 노래에 대한 애정을 드러냈다. '왜 이번엔 헤이즈 본인의 곡을 타이틀로 하지 않았냐'는 김태균의 질문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 '악어의 눈물'?→화영, '티아라 왕따' 12년 침묵 깨나..."왕따 사실"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256879"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 프로듀서가 방송을 통해 티아라 왕따 사건을 언급하며 눈물을 흘린 가운데, 전 멤버 화영이 반박에 나섰다. 10일 화영은 SNS를 통해 전일 방송한 MBN '가보자GO' 김광수 프로듀서 에피소드에 관한 장문의 글을 게재했다. 먼저 화영은 "제 전 소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하시는 방송을 보고 백 번, 천 번 고민하다가 어렵게 글을 쓴다"며 "2012년 소위 티아라 왕따 사건의 당사자로서 여러가지 사회적으로 물의를 일으키고 그룹 티아라 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다. 티아라를 사랑했던 팬들과 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 갖고 살고 있었다"고 운을 뗐다. 이어 화영은 "12년 동안 티아라 왕따 사건의 당사자로 주홍글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응하지 않고 살아왔다. 비록 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화영도 있었기에 여러 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을 지켜왔다"며 "김광수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그우먼 김세아, 30kg 빼고 11자 복근 공개(‘프리한 닥터’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393984"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김세아가 지옥의 다이어트 경험담을 털어놓으며 선명한 복근까지 공개했다. 김세아는 8일 방송된 tvN ‘프리한 닥터’에 출연해 90kg에서 61kg까지, 무려 30kg를 오가는 요요 흑역사를 털어놓았다. 과거 ‘웃찾사’ 코너 ‘알까리라 뉴스’로 큰 웃음을 줬던 21년 차 개그우먼인 그의 진솔하고도 진중한 모습이 담겼다. 김세아는 이날 “인생 마지막 다이어트를 꼭 해보고 싶다”면서 “그런데 시작이 안 된다. 요요가 늘 함께했기 때문에 다이어트가 힘들다”고 고백했다. 이어 “최대 90kg 찍고, 많이 뺐을 때는 61kg까지 빼봤다”고 요요의 역사를 밝힌 뒤 “무려 20년째 다이어트에 실패하고 있다. 탄수화물 중독자다. 밥, 빵, 면을 좋아한다”고 말했다. 그러나 방송 말미에는 확 달라진 모습을 보여줘 호응을 얻었다. 그는 “식습관에 신경 쓰며 건강한 다이어트를 하고 있다. 운동 마니아가 됐다”며 “미녀 개그우먼이 되어서 남자친구 끼고 방송할 날이 머지않았다”고 자신했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]위버스매거진, 하이브 아이돌 품평 보고서에 선 그었다…"문서 존재 몰랐다"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214625"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위버스 매거진이 구설에 오른 하이브 아이돌 품평 내부 보고서에 대해 입장을 밝혔다. 위버스매거진은 9일 공식 홈페이지에 "모니터링 문서로 발생한 상황으로 인해 이용에 불편과 우려를 끼쳐드린 점 깊이 사과드린다"고 밝혔다. 앞서 지난 10월 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사 당시, 위버스매거진 전 편집장이 하이브 임원진을 위해 작성한 업계 동향 보고서가 문제 삼아졌다. 다른 기획사들에 소속된 아이돌들의 외모 평가나, 사실로 확인되지 않은 사생활 논란 등 민감한 내용을 담아 '위클리 음악산업 리포트'로 하이브 임원진에 2년 넘게 보고됐다는 이유에서다. 하이브 이재상 CEO도 "시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유됐으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다"라고 사과한 바 있다. 이와 관련 위버스매거진은 논란이 불거진 지 17일이 지난 10일에서야 입장을 밝혔다. 위버스매거진은 "해당 문서는 전 편집장이 별도 업무로 진행한 것으로 위버스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['25일 컴백' 웨이션브이, 첫 단콘 방콕·타이베이도 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417747"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[WayV(웨이션브이)가 첫 단독 콘서트 방콕, 타이베이 투어까지 성공적으로 마쳤다. WayV는 11월 2~3일 방콕 IMPACT ARENA(임팩트 아레나)와 9일 타이베이 New Taipei City Exhibition Hall(뉴 타이베이 시티 엑시비션 홀)에서 '2024 WayV CONCERT [ON THE Way]'(2024 웨이션브이 콘서트 [온 더 웨이])를 개최, 현지 관객들과 호흡했다. 특히 WayV는 이번 공연들을 통해 'Moonwalk (天选之城)'(문워크), '超时空 回 (Turn Back Time)'(턴 백 타임), 'Poppin' Love (心动预告)'(팝핀 러브), 'Miracle'(미라클), '月之迷 (Nectar)'(넥타), 'Domino (多米諾)'(도미노), 'Love Talk'(러브 토크), 'Action Figure'(액션 피규어) 등 전 세계 팬들의 사랑을 받은 곡들로 탄탄한 완성도가 돋보이는 퍼포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티, 2025 시즌 그리팅 콘셉트 포토 속 러비티 향한 손길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417746"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:30.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크래비티(CRAVITY : 세림.앨런.정모.우빈.원진.민희.형준.태영.성민)가 2025 시즌 그리팅을 출시한다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 오늘(10일) 크래비티 공식 SNS 채널을 통해 2025 시즌 그리팅 '크래비티즈 비에프에프 트립(CRAVITY'S BFF TRIP)' 출시 소식을 알리며 콘셉트 포토를 공개했다. 크래비티의 2025 시즌 그리팅은 11일 예약 판매를 시작한다. 콘셉트 포토 속 크래비티는 청량하고 자연스러운 모습으로 9인 9색 매력을 담아냈다. 벤치에 둘러앉은 크래비티는 환한 미소를 머금은 채 풋풋하면서도 업그레이드된 비주얼을 뽐내 팬들의 관심을 모았다. 특히 친근한 모습으로 청춘 우정여행을 떠난 듯한 크래비티를 통해 멤버들의 케미스트리부터 마치 러비티(공식 팬클럽명)를 향해 손을 뻗고 있는 듯한 모습까지 2025 시즌 그리팅에 담길 모습들을 더욱 궁금하게 만들었다. 시즌 그리팅과 같이 크래비티는 청량함과 독보적인 음악성을 구축하며 4세대 아이돌 가운데 계단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화영 "티아라 왕따 사건은 사실" 김광수 대표 입장 반박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417743"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 전 멤버 화영이 12년 전 티아라 왕따 사건에 대한 김광수 대표의 입장을 반박했다. 화영은 10일 자신의 SNS에 '불편한 이야기로 심려를 끼쳐드려 죄송한 말씀드린다'라고 운을 떼며 지난 9일 방송된 MBN '가보자GO' 시즌3에 출연한 티아라를 제작한 김광수 대표의 방송분을 보고 고민 끝에 입장을 밝히게 됐다는 글을 올렸다. 이어 '2012년 소위 티아라 왕따 사건의 당사자로서 여러 가지 사회적으로 물의를 일으키고 나의 근간이었던 그룹 티아라의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다. 티아라를 사랑했던 모든 팬들과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다'라면서 '사건 당사자로 주홍글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응을 하지 않고 살아왔던 것도 사실 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 나도 있어 여러 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을 지켜왔다. 하지만 김광수 대표님이 예능에 출연해 한 발언들을 듣고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아파트 신드롬...로제, 아이돌차트 10월4주차 아차랭킹 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393941"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 10월 4주차 아이돌차트 아차랭킹 1위에 올랐다. 로제는 9일 발표된 아이돌차트 10월 4주차(10월 28일~11월 3일) 아차랭킹에서 음원 점수 458점, 유튜브 점수 2만 5259점, 소셜 점수 1755점 등 총점 2만 7472점으로 1위를 기록했다. 로제는 최근 브루노 마스와의 듀엣곡 ‘아파트’로 미국 빌보드 ‘글로벌 200’(미국 제외), ‘빌보드 글로벌 200’차트에서 1위를 차지했다. 이로써 로제는 빌보드 글로벌 양대 차트에서 1위 곡 2개 이상을 기록한 유일한 한국 여성 가수가 됐다. 2위는 총점 1만 6213점의 에스파가 차지했다. 뒤를 이어 데이식스(7919점), QWER(7452점), 뉴진스(7173점), 지드래곤(6393점), 제니(6235점), 아일릿(3516점), 블랙핑크(3445점), 이무진(3190점)순으로 집계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이렇게 예쁜 입술을 봤나” 김다예♥박수홍, “딸 전복이 너무 예뻐서 미칠 것 같아”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887110"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍이 딸의 미모를 자랑했다. 그는 지난 9일 방송된 MBN '동치미'에 출연해 딸을 낳은 소감을 전했다. 박수홍은 "너무 기쁜 정도가 아니라 어떤 영화나 드라마보다 재밌다. 너무 예쁘다. 예쁜 걸로 따지면 세상에 미칠 것 같다. 잠을 못 자도 너무 좋다"고 말했다. 이어 "너무 기쁜 정도가 아니라 어떤 영화나 드라마보다 재밌다. 너무 예쁘다. 예쁜 걸로 따지면 세상에 미칠 것 같다. 잠을 못 자도 너무 좋다"고 밝혔다. 실제 박수홍의 딸 전복이는 완성형 미모로 화제를 모으고 있다. 박수홍은 “입술 독보적인 매력”이라면서 딸의 미모에 뿌듯함을 드러낸 바 있다. 지난 8일에도 입술만 클로즈업한 사진을 따로 올려 눈길을 끌었다. 그는 “눈썹을 그려 놓은 것 같다”, “다리가 길다” 등 틈 날때마다 딸 자랑에 여념이 없는 모습이다 한편 박수홍은 지난 2021년 김다예와 혼인신고하고 이듬해 결혼식을 올렸으며, 김다예는 지난달 14일 시험관 시술로 얻은 첫 딸을 출산했다. 딸의 태명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼식 하객 재산순→티아라 왕따 논란..조세호·김광수 입 열었다 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280958"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호와 연예기획자 김광수 대표가 자신을 둘러싼 논란을 정면 돌파했다. 앞서 조세호는 지난달 20일 서울 중구 신라 호텔에서 9세 연하의 아내와 비공개 결혼식을 올렸다. 이후 조세호는 약 열흘 동안 이탈리아로 신혼 여행을 다녀왔으며, 아내는 패션 업계에 종사하는 회사원으로 알려졌다. 조세호의 결혼식에는 약 900명이 넘는 하객들이 참석해 화제를 모았다. 하지만 각종 이슈도 있었다. 바로 '결혼식 하객 좌석 논란'이다. 지난 2일 방송된 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'에서 주우재는 "'1박 2일'팀은 자리가 (버진 로드 쪽으로) 괜찮았다. 내 자리를 김숙 누나와 함께 해줬다 그런데 거기는 (결혼식장) 밖이다. 문에서 들어오면 바로라서 200번은 일어났다"라며 자리에 대한 불만을 토로했다. 그러자 딘딘은 "양세찬 형과 양세형 형은 창고 앞이었대. 유재석 형 자리만 명당 자리였다"라며 거들었고, 하하는 "너네가 잘 모르는데 좌석 배정이 친한 순서가 아니다. 재산순이다. 그러니 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[황현희의 눈] 트럼프의 재선, 머지않은 자율주행 본격 상용화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693669"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자율주행이 멀지 않은 미래에 본격적으로 상용화될 가능성이 높아졌다. 일론 머스크와 도널드 트럼프의 파트너십은 자율주행차 산업에 새로운 가능성을 제시하고 있다. 이번 대선에서 머스크는 트럼프의 재선에 중요한 역할을 했고, 이는 자율주행 기술의 상용화와 법제화에 긍정적인 신호가 될 수 있다. 자율주행차가 널리 퍼지려면 명확한 법적 체계와 실질적 제도적 지원이 필수적인데, 트럼프와 머스크의 관계가 이러한 필요를 충족시키는 데 기여할 가능성이 크다. 특히 트럼프 전 대통령은 규제 완화를 통해 혁신을 촉진하려는 의지가 강한데, 이러한 기조가 자율주행차 산업에 긍정적인 변화를 가져올 것이다. 일론 머스크가 이번 미국 대선에 이런 공을 들인 이유를 생각해 볼 필요가 있다. 자율주행차는 아직 기술적 완성도가 높지 않지만, 충분한 시간과 테스트 기회를 통해 안전성과 실용성을 더욱 높일 수 있다. 트럼프의 재선은 자율주행차와 같은 첨단 기술이 보다 자유롭게 발전할 수 있는 환경을 조성할 가능성이 높다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전여친 선물, 가격 검색해 봐" 김종국 '짠돌이' 본능에 母도 못마땅 ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214608"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국의 고백에 어머니가 못마땅한 표정을 감추지 못헀다. 이번 주 SBS '미운 우리 새끼'에서는 대만으로 떠난 김종국 X 이동건 X 허경환 X 김희철 母子의 여행이 공개된다. 여행을 떠난 어머니들을 대신해 '미우새' 최초로 스튜디오에 아버지들이 등장해 아내와 아들에 대한 폭로를 거침없이 이어갈 것이라 알려져 관심이 집중된다. 이날, 母벤져스 투어를 계획한 '미우새' 아들들은 이른 아침 공항에 모였다. 아버지들과의 여행 때는 김종국이 총무를 맡았지만, 이번에는 김희철이 총무를 맡아 초호화 여행을 예고하며 한껏 신나했다. 들뜬 김희철과 불안함을 감추지 못하는 김종국의 희비가 엇갈리는 모습이 앞으로의 여행에 대한 기대감을 높였다. 대만에 도착한 '미우새' 母子들은 총무 김희철의 거침없는 공금 사용 덕에 호화 여행을 즐겼다. 지난 父子 여행과는 사뭇 다른 분위기에 스튜디오에서 지켜보던 아버지들은 "우리 때보다 세게 논다"라며 언짢은 기색을 내비쳐 폭소를 자아냈다. 그러나 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["피해자 코스프레라니"… 김광수 대표 발언에 티아라 화영 침묵 깼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037951"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라의 전 멤버 류화영이 김광수 대표의 과거 티아라 팀 내 왕따 사건 의혹 관련 발언에 대해 입장을 밝혔다. 10일 류화영은 자신의 SNS에 "어제 모 예능프로그램을 통해 저의 전 소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 발언하시는 방송을 보고 백번 천번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐다"고 말문을 열었다. 류화영은 "2021년 소위 '티아라 왕따' 사건 당사자로서 사회적 물의를 일으키고 저의 근간이었던 그룹 티아라 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다"며 "티아라를 사랑했던 모든 팬과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다"고 말했다. 이어 "12년 동안 저는 '티아라 왕따' 사건 당사자로 주홍글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응하지 않고 살아온 것도 사실"이라며 "시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금도 화영도 있기에 여러 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을 지켜왔다"고 전했다. 그는 "하지만 김광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[​남편=조선시대 왕? 25년 동안 궁녀처럼 복종한 아내 (결혼 지옥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162017"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25년 동안 아무 불만 없이 맞춰주다 갑자기 파업한 아내 때문에 남편이 당황한다. 집안의 왕으로 군림하며 아내를 궁녀처럼 대했다는 부부의 기가 막힌 사연이 공개될 예정이다. 11일(월) 밤 10시 45분에 방송되는 MBC ‘오은영 리포트 - 결혼 지옥’에는 본인을 ‘왕’이라고 칭하며 가족들을 백성 다스리듯 하는 남편과 자신이 마치 왕을 모시고 사는 것 같아 힘들다는 궁녀 아내, ‘왕궁 부부’가 등장한다. 아내는 20살, 남편은 23살의 젊은 나이에 결혼해 현재 결혼 23년 차인 두 사람은 6남매를 키우고 있다고 해 감탄을 불러일으킨다. 대가족을 이룬 만큼 금실 좋은 부부인 줄 알았으나, 6남매 모두 남편을 무서워하거나 불편해하는 모습을 보이는데. 이에, 아내는 “남편은 가부장적이고 강압적이다. 독재자 같다”라며 남편에 대한 고민을 털어놓는다. 일상 영상에서, 남편이 퇴근하고 귀가하자 8살 막내딸이 90도로 인사하며 남편을 맞이한다. 집에 들어오자마자 “신발 정리해라, 어른이 왔으니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화영 “티아라 왕따 사실, 폭행·폭언 당해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693668"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=화영 인스타그램 그룹 티아라 전 멤버였던 화영이 전 소속사 김광수 대표의 발언에 대해 반박했다. 10일 화영은 자신의 SNS를 통해 “먼저, 불편한 이야기로 심려를 끼쳐드려 죄송한 말씀드린다. 어제, 모 예능프로그램을 통해서 前 소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하시는 방송을 보고 백 번, 천 번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐다”며 장문의 글을 게재했다. 화영은 2012년 불거졌던 티아라 왕또 논란에 대해 “당사자로서 여러 가지 사회적으로 물의를 일으키고 니의 근간이었던 그룹 티아라의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다”며 “티아라를 사랑했던 모든 팬들과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다”고 밝혔다. 그러면서 “12년 동안 저는 ‘티아라 왕따’ 사건의 당사자로 주홍 글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응하지 않고 살아왔던 것도 사실”이라며 “비록 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] "폭행·폭언 사실"…류화영, '티아라 왕따설' 12년 만에 입 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688470"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 과거 티아라 왕따설을 다시 언급한 가운데, 전 멤버 화영(류화영)이 불편한 기색을 표했다. 화영은 10일 자신의 인스타그램에 장문의 글을 올렸다. 화영은 "2012년 소위 ‘티아라 왕따’사건의 당사자로써 여러가지 사회적으로 물의를 일으키고 저의 근간이었던 그룹 ‘티아라’의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다. 티아라를 사랑했던 모든 팬들과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다"라고 운을 뗐다. 이어 "12년동안 저는 ‘티아라 왕따’ 사건의 당사자로 주홍글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응을 하지 않고 살아왔던 것도 사실입니다. 비록 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화영도 있기에 여러 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을 지켜왔다"고 밝혔다. 그러면서 "하지만 김광수 대표님의 한 예능에 출연하여 하신 발언들을 듣고 굳이 12년전 사건을 편향되고 왜곡된 발언하신 저의를 모르겠기에 잘못된 부분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화영 입 열었다 "티아라 멤버들 폭언·폭행..왕따 피해 사과 못받았다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280954"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 화영이 티아라 시절 왕따 논란에 대한 김광수 대표의 언급에 대해 "왜곡된 발언"이라고 반박했다. 화영은 10일 자신의 개인 계정에 "전 티아라 멤버 화영입니다"라고 시작하는 장문의 글을 통해 티아라 멤버로 활동했을 당시 김광수 전 소속사 대표의 방송에서의 발언에 대해 반박했다. 화영은 "김광수 대표님께서 예능 프로그램에서 티아라 왕따 사건을 언급한 방송을 보고 오랜 고민 끝에 이 글을 쓰게 됐다"라며 "12년 동안 저는 '티아라 왕따' 사건의 당사자로 주홍글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응을 하지 않고 살아왔던 것도 사실이다. 비록 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화영도 있기에 여러 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을 지켜왔다. 하지만 김광수 대표님의 한 예능에 출연해 하신 발언들을 듣고 굳이 12년 전 사건을 편향되고 왜곡된 발언하신 저의를 모르겠기에 잘못된 부분들은 바로 잡아야겠다는 생각에 어렵게 저의 진실을 말씀드리겠다"라고 전했다. 화영은 "왕따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타엑스, 2025 시즌 그리팅 ‘PAGE of MONSTA X’ 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161995"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몬스타엑스(MONSTA X) 셔누, 민혁, 아이엠이 2025 시즌 그리팅으로 다양한 매력을 선물한다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 10일 몬스타엑스 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 ‘PAGE of MONSTA X’ 출시 소식을 알리며 두 가지 버전의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 사진 속 멤버들은 캐주얼함과 시크한 분위기를 모두 보여주며 반전 매력을 뽐냈다. ‘MONSTAX’라고 쓰인 팀복을 맞춰 입은 모습이 마치 북클럽을 연상케 해 자연스럽고 훈훈한 매력을 자아냈고, 멤버들이 함께 웃는 표정이 담겨 따뜻한 분위기를 더했다. 또 다른 콘셉트에서는 도서관 사서로 변신한 멤버들을 볼 수 있다. 모던한 스타일링으로 시크함을 뽐내는 동시에 뿔테 안경 등의 액세서리로 지적이고 트렌디한 분위기를 보여줘 기대감을 불러일으켰다. 상반된 매력의 두 가지 콘셉트로 구성된 몬스타엑스의 2025 시즌 그리팅 ‘PAGE of MONSTA X’는 11일 오전 11시부터 예약 판매가 시작된다. 내년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이나믹한 ‘열혈사제’ 김남길, 거세게 몰아치는 사이다 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161994"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’에서 배우 김남길이 더욱 단단해진 김해일로 거센 활약을 쏟아냈다. 김남길은 9일(어제) 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/ 연출 박보람) 2회에서 코믹과 진중을 넘나드는 열연을 펼치며 시선을 붙들었다. 첫 방송에서 김남길은 세월이 무색할 만큼 여전한 액션 연기와 다혈질 사제 김해일 캐릭터와의 완벽한 하나 됨을 보여주며 시청자들의 반가움을 샀다. 이날 방송에서는 마약 밀매 조직을 파헤치는 김해일(김남길 분)의 모습이 그려졌다. 부산으로 향한 김해일은 전 고자예프이자 현 고독성(김원해 분)을 만나 불장어(장지건 분)에 대해 더 알아보라고 지시했다. 이후 교사로 초빙받은 부산 신학교로 발걸음을 옮긴 김해일이 이웅석 교장(이대연 분)과 첫 만남에서부터 부딪혀 눈길을 끌었다. 규칙과 규율을 중요시하는 교장의 말에 정면으로 반박하는 말을 꺼냈고, 신학생들에게 “사제가 흥과 체력이 폭발해야 세상과 맞서 싸워나가지 않겠습니까”라며 학교 게시판에 태권무 영상을 올려 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 스캔들에 기자회견 자처 '결백 호소'...공연 무사히 치러질까 ('정년이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214603"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '정년이'가 새로운 극중극인 '바보와 공주'를 선보이는 가운데 신예은, 정은채, 김윤혜, 우다비의 모습이 담긴 공연 포스터와 함께 공연 실황이 스틸 컷으로 공개돼 이목을 집중시킨다. tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. 굿데이터코퍼레이션이 집계한 TV-OTT 통합 화제성 1위, 키노라이츠가 제공하는 통합 콘텐츠 랭킹 1위, 유튜브 기준 국내 전체 드라마 조회수 1위 등 각종 흥행 지표들에서 1위를 석권하며 파죽지세 속에서 클라이맥스를 맞이하고 있다. 지난 '정년이' 9화에서는 여성국극단 합동공연 '바보와 공주' 아역 오디션에 참가했다가 무리한 독공(득음을 하기 위해 토굴 또는 폭포 앞에서 하는 발성 훈련)으로 떡목이 되어버린 정년이(김태리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문]“폭언·폭행 있었다” '왕따설' 티아라 화영, 12년 만 침묵 깨고 김광수에 강력 반박 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214599"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 화영이 티아라 시절의 왕따설에 대해 "피해자가 맞다"며 공식적으로 입장을 밝혔다. 화영은 10일 자신의 개인 계정에 "전 티아라 멤버 화영입니다"라는 글을 게재했다. 이어 김광수 전 소속사 대표의 발언에 대해 반박했다. 화영은 "김광수 대표님께서 예능 프로그램에서 티아라 왕따 사건을 언급한 방송을 보고 오랜 고민 끝에 이 글을 쓰게 됐다"며 12년간 침묵을 지켜왔던 이유와 당시 사건의 진실을 설명했다. 화영은 "왕따를 당한 것은 사실"이라며 "새 멤버로서 기존 멤버들과 융합하려 노력했지만, 폭언과 폭행이 이어졌다"고 주장했다. 또, 발목 부상 당시 멤버들에게 사과하고 무대에 서고자 했던 노력과 호텔 네일관리 논란에 대해서도 설명하며 "부당한 비난을 받아 왔다"고 억울함을 호소했다. 또한 그는 "당시 김광수 대표가 기자회견을 막고 침묵을 요구했다"며 12년이 지나 방송에서 실명까지 거론한 그의 저의에 대해 강한 의문을 표했다. 화영은 "현재 소속사도 없는 상태지만 당시의 진실을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VIVIZ, ‘Shhh!’ 컴백 무대…화려하고 강렬하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161993"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1년여 만에 미니 5집 ‘VOYAGE(보야지)’를 발표한 그룹 VIVIZ(비비지)가 화려한 컴백 무대로 시선을 사로잡았다. VIVIZ는 7일과 8일 KBS ‘뮤직뱅크’와 MBC ‘쇼! 음악중심’에서 미니 5집 타이틀곡인 ‘Shhh!(쉿!)’의 컴백 무대를 선보였다. 타이틀곡 ‘Shhh!’은 자신의 매력에 빠져들고 있는 상대에 대한 자신감을 담아낸 가사가 인상적인 곡으로 멤버들의 매력적인 보컬과 라틴 리듬이 조화를 이루며 강한 중독성을 선사하고 있다. 올해 6개국 27개 도시 월드투어를 돌며 단단한 무대 경험을 쌓아 온 VIVIZ는 이번 컴백 방송 무대에서는 그 어느 때보다 자신감 넘치고 여유로운 모습을 선보이며 한층 성숙한 퍼포먼스를 선보였다. 또한, 자유로운 매력의 보헤미안 시크룩과 각자의 개성을 살린 헤어스타일로 퍼포먼스와 비주얼 모두 강렬한 인상을 남겼다. VIVIZ의 신곡 ‘Shhh!’의 안무는 ‘MANIAC(매니악)’의 역주행을 가능케 한 ‘팝 유어 옹동’에 이어 새로운 댄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀, 2025 시즌 그리팅 콘셉트 포토→모리걸 감성 ‘눈길’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161992"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:38.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 우주소녀(WJSN)가 2025 시즌 그리팅을 선보인다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 오늘(10일) 우주소녀 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 ‘선플라워(SUNFLOWER)’ 출시 소식을 알리며 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토 속 우주소녀는 내추럴하면서도 청초한 매력을 드러내며 시선을 사로잡았다. 멤버들은 필름 카메라 무드가 묻어나는 사진 속에서 따뜻한 시선으로 카메라를 응시하는가 하면, 초록빛 자연과 꽃을 배경으로 포즈를 취하며 숲에서 튀어나온 듯한 ‘모리걸’ 감성을 완성시켰다. 이번 시즌 그리팅 ‘선플라워’는 데스크 캘린더, 다이어리, 포토 카드 세트, 스티커 세트, 아코디언 메시지 카드, 키링 등 다채로운 품목들로 구성된다. 이 가운데, 그린 컬러의 글씨와 꽃, 나비, 별 등 독특한 일러스트로 꾸며진 키치한 디자인의 패키지가 팬들의 소장 욕구를 더욱 자극하고 있다. 사랑스러운 무드가 한껏 담긴 우주소녀의 2025 시즌 그리팅 ‘선플라워’는 오는 11일 오전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "14년째 광고만 찍는 '아저씨'"…지춘희가 멱살 잡은 '이나영♥' 원빈 컴백 성사될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214597"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14년째 광고 활동만 이어가는 '아저씨' 원빈의 컴백에 많은 팬의 관심이 쏠리고 있다. 10일 방송되는 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 지춘희 디자이너의 '미스지콜렉션 2025 S/S 컬렉션'이 공개된다. 지춘희의 콜렉션은 연말 시상식을 방불하게 하는 화려한 라인업으로 시선을 사로잡는다. 배우 나영희와 최명길은 물론 차예련 주상욱 부부, 오연수 손지창 부부와 함께 권상우, 고경표, 명세빈, 자우림의 김윤아까지 대한민국 문화계를 점령하고 있는 스타가 총출동해 전현무도 "진짜 제작발표회 같다"라며 감탄한다. 그런가 하면 지춘희가 여행을 함께 다닐 만큼 절친한 이나영 원빈 부부의 근황을 전해 관심이 쏠린다. 이날 박경림이 제작발표회에서 꼭 만나고 싶은 배우로 원빈을 지목하자 "지금도 대본을 보고 있긴 하다"라고 전한다. 여기에 이나영이 지춘희 디자이너를 위해 "오래오래 옆에서 함께 해달라"라는 깜짝 영상 편지를 보낸다. 앞서 원빈은 2010년 개봉해 617만명을 동원한 이정범 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류화영 “티아라 멤버들 폭행·폭언·왕따 다 사실”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393930"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“김광수 왜곡 발언 이해NO...따돌림 증거 충분” 티아라 전 멤버 화영이 12년 왕따설과 관련 “피해를 당한 게 맞다”고 직접 밝혔다. 화영은 10일 자신의 SNS를 통해 “안녕하세요 전 티아라 멤버 화영입니다”라고 시작하는 장문의 글을 올렸다. 그는 “먼저 불편한 이야기로 심려를 끼쳐드려 죄송한 말씀드린다”면서 “어제 모 예능프로그램을 통해서 저의 전 소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하시는 방송을 보고 백번, 천번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐다”고 입장문을 게재한 이유를 설명했다. 화영은 “2012년 소위 ‘티아라 왕따’사건의 당사자로써 여러가지 사회적으로 물의를 일으키고 저의 근간이었던 그룹 ‘티아라’의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다. 티아라를 사랑했던 모든 팬들과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있다”고 했다. 이어 “12년동안 저는 ‘티아라 왕따’ 사건의 당사자로 주홍글씨를 달고 여러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아는 맛이 더 맛있다 ‘열혈사제2’…김남길·이하늬, 코믹·액션 또 통했다 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107035"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 스틸컷. 사진 | SBS “하나님은 내게 악당의 좌표를 찍어주시지” 배우 김남길의 기다란 다리가 허공을 가른다. 빠르게 움직이며 휘두르는 주먹에 한두 명씩 휙휙 나가떨어진다. 몸을 사리지 않는 김성균의 박치기도 강력하다. 다소 과장이 섞인 듯한 매력적인 액션이 눈을 매료한다. 빠르고 경쾌해 도저히 눈을 쉽게 뗄 수가 없다. 5년 만에 돌아온 SBS 금토 드라마 ‘열혈사제2’의 잔상이다. 지난 2019년 무려 40회차 동안 방영된 ‘열혈사제’는 마지막회가 22%를 넘기며 유종의 미를 거뒀다. 김남길을 비롯해 이하늬, 김성균, 고규필, 안창환 등이 벌이는 앙상블과 호쾌한 액션, 쉴 틈 없이 쏟아내는 코미디는 수많은 시청자의 금토 밤을 즐겁게 했다. 그리고 무려 5년 6개월을 기다리게 했다. 워낙 바쁜 배우들이다 보니 스케줄 맞추기가 좀처럼 어려웠던 것. 기다린 팬이 많은 ‘열혈사제’는 출발부터 뜨겁다. 1회 11.9%(닐슨코리아 전국 기준), 2회 10.1%을 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["69kg에서 55kg로" '돌싱' 이다은, 둘째 출산 후 다이어트 결심(남다리맥)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214596"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '돌싱글즈2' 출신 이다은이 둘째 출산 후 다이어트 결심을 밝혔다. 10일 이다은은 과거 사진과 함께 "이때로 돌아가기 위해 월요일부터 다이어트를 시작합니다"라며 현재 체중이 69kg임을 공개했다. 그녀는 "인생 첫 헬스 기념샷. 이때 55kg?"라고 덧붙이며 목표 체중을 간접적으로 언급했다. 이다은은 남편 윤남기와 '돌싱글즈2'를 통해 인연을 맺고 결혼, 슬하에 딸 리은과 지난 8월 출산한 아들 남주를 두고 있다. 출산 후 유튜브 채널 '남다리맥'에서 산후조리원 생활을 공개하며 둘째 임신 중 약 24kg이 증가했다고 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류화영 "티아라 내 왕따는 사실…김광수 대표 발언은 왜곡" 반박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897797"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라의 전 멤버 류화영이 김광수 대표의 과거 티아라 팀 내 왕따 사건 의혹과 관련된 발언에 대해 입장을 밝혔다. 10일 류화영은 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "어제, 모 예능프로그램을 통해서 저의 前소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하시는 방송을 보고 백번, 천번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐다"라는 글을 게시했다. 류화영은 "2012년 소위 '티아라 왕따' 사건의 당사자로서 여러 가지 사회적으로 물의를 일으키고 저의 근간이었던 그룹 티아라의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다"라며 "티아라를 사랑했던 모든 팬들과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다"라고 먼저 입장을 전했다. 이어 "비록 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화영도 있기에 여러 트라우마가 있고 억울한 부분이 있어도 침묵을 지켜왔다"라고 했다. 하지만 류화영은 "김광수 대표님의 한 예능에 출연하여 하신 발언들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위버스 매거진 "하이브 모니터링 문서? 전 편집장 별도 진행"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256853"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 K팝 팬들 사이에서 논란이 불거졌던 하이브의 업계 동향 보고서가 화제를 모은 가운데, 위버스 매거진도 고개를 숙였다. 지난 9일 위버스 매거진은 공식 홈페이지를 통해 모니터링 문서 관련 사과문을 게재했다. 먼저 위버스 매거진은 "모니터링 문서로 발생한 상황으로 인해 이용에 불편과 우려를 끼쳐드린 점 깊이 사과드린다"고 운을 뗐다. 이어 위버스 매거진은 "해당 문서는 전 편집장이 별도 업무로 진행한 것으로 구성원들은 문서의 존재 자체를 알지 못했다"며 "전 편집장을 제외하고 매거진 제작에 참여하는 구성원이나 외부 필진분들 역시 모니터링 문서 작성에 참여한 바 없다"고 해명했다. 또한 위버스 매거진은 "전 편집장은 직책 해제와 동시에 위버스 매거진 업무에 일체 관여하지 않도록 조치됐다. 전 편집장이 모니터링 업무를 별도로 요청한 인력도 업무 중단됐다"고 설명했다. 그리고 위버스 매거진은 "논란이 된 모니터링 문서와 무관하며 구성원들은 해당 문서에 반대함을 명확히 밝힌다"며 "그럼에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매란 떠난 정년이…그래도 ‘바보와 공주’는 막을 올린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107034"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 속 국극 ‘바보와 공주’ 포스터. 사진 | tvN tvN ‘정년이’가 새로운 극중극인 ‘바보와 공주’를 선보인다. 목을 잃은 정년(김태리 분) 대신 문옥경(정은채 분)와 허영서(신예은 분), 서혜랑(김윤혜 분), 홍주란(우다비 분)의 모습이 담긴 공연 포스터가 공개됐다. 지난 ‘정년이’ 9화에서는 여성국극단 합동공연 ‘바보와 공주’ 아역 오디션에 참가했다가 무리한 독공(득음을 하기 위해 토굴 또는 폭포 앞에서 하는 발성 훈련)으로 떡목이 되어버린 정년이가 매란을 떠나 고향으로 돌아가는 안타까운 전개가 펼쳐졌다. 또한 정년의 일로 혜랑이 단장 강소복(라미란 분)에게 퇴출 통보를 받고, 영서와 주란은 상실감에 괴로워하는 등 매란의 분위기 역시 어수선한 가운데, ‘바보와 공주’ 주연을 맡은 옥경이 아편 스캔들에 휘말리며 공연이 무산될 위기를 맞기도 했다. 이에 옥경이 기자회견을 자처해 결백을 호소하며 스캔들이 일단락되는 듯했지만 정작 옥경이 영서에게 ‘같이 국극단을 나가겠느냐’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12년 참았는데...화영 "티아라 왕따 사실, 폭행+폭언도 일삼아" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214595"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 전 멤버였던 화영이 전 소속사 김광수 대표의 '티아라 왕따 스캔들' 발언에 대해 반박했다. 화영은 10일 "먼저, 불편한 이야기로 심려를 끼쳐드려 죄송한 말씀드린다. 어제, 모 예능프로그램을 통해서 前 소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하시는 방송을 보고 백 번, 천 번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐다"며 장문의 글을 올렸다. 화영은 2012년 일어난 '티아라 왕따' 스캔들에 대해 "당사자로서 여러 가지 사회적으로 물의를 일으키고 니의 근간이었던 그룹 티아라의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다"며 "티아라를 사랑했던 모든 팬들과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다"고 밝혔다. 그러면서 "12년 동안 저는 '티아라 왕따' 사건의 당사자로 주홍 글씨를 달고 여러 유언비어에도 대응하지 않고 살아왔던 것도 사실"이라며 "비록 시끄러운 이별이었지만 티아라가 있었기에 지금의 화영도 있기에 여러 트라우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“친애하는 한강님 나와주세요” 내달 노벨상 시상식서 한국어로 호명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393921"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국인 작가 최초로 노벨 문학상을 수상한 소설가 한강이 한 달 뒤 스웨덴 스톡홀름에서 열리는 시상식 무대에서 우리말 소개를 들으며 노벨상 시상식에 오를 것으로 보인다. 한강이 수상자 공식 강연도 우리말로 할 예정이라 스톡홀름 곳곳에서 한국어가 들리게 됐다. 10일 한강 작품을 스웨덴어로 옮긴 박옥경 번역가가 노벨상 시상식에서 수상자를 소개하는 연설에서 마지막 문장을 한국어로 번역해달라는 요청을 받았다고 전해졌다. 문학상 선정 기관인 스웨덴 한림원의 위원 한 명이 시상에 앞서 스웨덴어로 한강을 소개하는 연설에 나서는데, 그간의 관례대로 한강을 무대로 맞이하는 마지막 문장을 작가의 모국어인 한국어로 말할 예정이라는 것이다. 2022년 시상식에선 프랑스 작가 아니 에르노를 맞이하며 프랑스어로 “친애하는(Chere) 아니 에르노, 국왕 폐하로부터 노벨 문학상을 받기 위해 앞으로 나서주실 것을 요청하며 스웨덴 한림원의 따뜻한 축하를 전합니다”라고 말했다. 2019년엔 오스트리아 작가 페터 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중국 바이올리니스트 차오원 뤄, 윤이상국제음악콩쿠르 우승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393919"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국의 바이올리니스트 차오원 뤄가 올해 윤이상국제음악콩쿠르 최종 우승자로 선정됐다. 10일 통영국제음악재단은 전날 4명의 결선 진출자가 벌인 결선 무대에서 브람스 바이올린 협주곡을 연주한 차오원 뤄가 1위를 차지했다고 밝혔다. 2위와 3위는 각각 한국의 박은중과 심동영이, 4위는 일본의 리노 요시모토였다. 차오원 뤄는 시상식에서 “이 자리에 함께해 주신 관객 여러분께 깊이 감사드리며, 부모님과 선생님, 심사위원들, 저를 응원해 준 친구들에게도 감사의 말씀을 전한다”며 “이곳에서 다른 참가자들을 만나 즐거웠고, 통영에서의 시간 또한 매우 특별했다”고 수상 소감을 밝혔다. 또 윤이상의 ‘바이올린 협주곡 3번’(1992)을 가장 탁월하게 해석한 참가자에게 주는 윤이상 특별상은 심동영에게 돌아갔다. 윤이상국제음악콩쿠르는 통영 출신의 세계적인 작곡가 윤이상을 기리기 위해 2003년 시작된 대회로 피아노, 바이올린, 첼로 부문이 매년 번갈아 열린다. 바이올린 부문을 두고 경쟁한 올해 대회에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이때부터였나 '0교시는 인싸타임' 김우석·강나언 핑크빛 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417740"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['0교시는 인싸타임' 강나언이 인싸가 되기 위해 김우석을 적극적으로 이용하기로 결심한다. 오늘(10일) 첫 방송된 웹드라마 '0교시는 인싸타임'은 익명 커뮤니티 앱 인싸타임의 관리자가 되어 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 핵인싸 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 이 가운데 김우석(강우빈)과 강나언(김지은) 사이 핑크빛 기류가 포착됐다. 버스 정류장에서 휴대전화를 발견한 강남언은 충격을 금치 못한다. 그것도 잠시 그녀는 휴대폰에 깔린 의문의 어플을 인싸로 되기 위한 도구로 사용하고자 마음을 먹는다. 이에 강나언은 아무도 모르는 김우석의 비밀을 알아차리게 되고, 학교 최고 인기남인 그를 따로 불러낸다. 강나언에게 약점을 제대로 잡힌 김우석은 그녀의 특별한 부탁을 들어주기로 약속한다. 반에서 이야기할 사람 하나 없는 아싸 강나언과 전교생의 관심을 한 몸에 받는 인싸 김우석의 만남이 기대를 치솟게 만든다. 홀딱 젖은 강나언과 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오은영, 대장암 진단에 절망했다.."나쁜 사람 아닌 내가 암에 걸리다니" ('강연자들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214587"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:23.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오은영 박사가 대장암 진단을 받았을 당시 심정을 밝혔다. 오늘(10일) 밤 9시 10분에 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들(이하 '강연자들')'에서는 '세상이 내 뜻대로 되지 않을 때'를 주제로, 오은영 박사와 종이접기 아저씨 김영만, 팝 칼럼니스트 김태훈이 강연자로 나선다. 오은영 박사는 청중의 사연에 직접 공감하고 위로하는 '심심풀이' 코너를 통해 결혼, 다이어트, 학업 등 현실적인 고민을 청취하며 진솔하게 조언을 전했다. 이러한 사연들 사이에서 오은영 박사는 자신도 세상이 뜻대로 되지 않아 좌절을 겪었던 경험이 있었다며, 본인의 이야기를 고백했다. 2008년 대장암 진단을 받았을 당시 느꼈던 억울함과 절망감을 회상하며, "나쁜 사람이 아닌 내가 암에 걸리다니"라는 생각이 들었다고 털어놓았다. 오은영 박사는 절망감을 느끼는 것은 인간이라면 자연스러운 감정이라며, 이럴 때일수록 스스로를 회복하려는 노력이 필요하다는 현실적인 조언으로 청중에게 따뜻한 위로를 전했다. 국민 멘토]]></content>
    </entry>
</feed>