<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-26T05:15:21.037Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘안테나 신인 밴드’ 드래곤포니, 비주얼 맛집이네... “뜨거운 에너지 들려줄 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382335"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안테나엔터테인먼트 신인 밴드 드래곤포니가 가요계에 뜨거운 에너지를 전달한다. 26일 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 드래곤포니(보컬 안태규, 베이스 편성현, 기타 권세혁, 드럼 고강훈) 데뷔 쇼케이스가 열렸다. 안태규는 “네 명 모두가 오랫동안 꿈꿔왔던 순간이다. 우리의 음악을 들려줄 수 있다는 기대감과 걱정이 공존한다. 잘 부탁한다”고 떨리는 목소리로 이야기했다. 권세혁은 “데뷔할 수 있을 때까지 응원해 준 팬분들에게 고맙다”고 말했다. 안태규는 “드래곤포니 슬로건은 불완전한 소년들의 뜨거운 음악이다. 우리를 잘 표현하는 슬로건이라고 생각한다”며 “솔직한 감정을 담은 곡들로 뜨거운 에너지를 들려드리겠다”고 포부를 밝혔다. 드랜곤포니의 첫 EP ‘팝업’은 이날 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]드래곤포니, 풋풋한 소년들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382334"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4인조 보이밴드 드래곤포니의 데뷔앨범 '팝업(POP UP)' 발매기념 미디어 쇼케이스가 26일 오후 서울 신촌 예스24원더로크홀에서 열렸다. 멤버들이 단체로 포토타임을 갖고 있다. 안태규(보컬), 편성현(베이스), 권세혁(기타), 고강훈(드럼)으로 이뤄진 드래곤포니의 이번 첫번째 EP 앨범에는 타이틀곡 '팝업'을 비롯해 다섯 곡이 담겼다. /2024.09.26]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팔멍 투성이' 슈, 찰싹찰싹 때리는 엄마 손에... "아야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775740"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈가 친엄마와 함께 출연한 릴스로 근황을 전했다. 25일 슈는 개인 계정에 "shoobox: 팔에 왠 멍이니.....?"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 '엄마: 슈야! 팔에 왠 멍이니?'라는 자막과 함께 슈의 엄마는 컷이 바뀔 때마다 계속 슈의 팔을 치는 행동을 하고 있다. 슈의 팔에 난 멍들은 실제가 아닌 분장으로, 웃음을 유발하기 위해 만든 것으로 보인다. 이에 네티즌들은 "사이 좋아보여요" "꼭 웃을 때 옆사람 팔 치는 사람 있어요" "때릴 곳이 어디있다고 ㅠㅠ 차라리 저를 치세요" 등의 반응을 보였다. 한편, 최근 슈는 어머니와 같이 등장하는 숏폼 영상을 공개하고 있으며 마스카라 눈물 범벅으로 가출 선언하는 영상을 올려 이슈가 된 바 있다. 사진=슈 인스타그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 청초하면서도 섹시한 오프숄더 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029443"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 매력적인 비주얼을 뽐냈다. 26일 박지현은 자신의 인스타그램에 튤립 모양 이모지와 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박지현은 자연스러운 링클 디테일로 부드러운 실루엣과 함께 커다란 코사지 장식이 돋보이는 아이보리 오프숄더 드레스를 입고 청초하면서도 섹시한 룩을 선보였다. 특히 그녀는 가냘픈 어깨와 쇄골 라인을 자랑해 시선을 끌었다. 한편 박지현은 배우 김고은과 올해 공개를 앞둔 넷플릭스 새 오리지널 시리즈 '은중과 상연'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동건, 사생활 논란 후 복귀 심경 밝혔다 "개인사 궁금할 텐데" ('보통의 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197528"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장동건이 사생활 논란 이후 오랜 공백기 끝에 스크린에 돌아온 조심스러운 심경을 전했다. 장동건은 영화 '보통의 가족' 개봉을 앞두고 26일 서울 종로구의 한 카페에서 인터뷰를 진행했다. 영화 '보통의 가족'은 장동건이 '창궐' 이후 약 6년 만에 선보이는 스크린 복귀작이다. 앞서 장동건은 지난 2020년 동료 배우 주진모와 나눈 사적 대화 내용의 일부가 해킹 범죄로 인해 유출되며 사생활 논란이 불거지기도 했다. 이날 장동건은 논란 이후 공백기를 보내며 느낀 심정, 영화 개봉을 앞두고 작품에 누가 될까 조심스러운 마음 등을 솔직하게 털어놨다. 그는 "오랜만에 나오는 거라 너무 긴장되고 떨리는데, 영화를 일단 좋게 봐주신 것 같아서 감사드린다. 오랜만에 나온 작품인데 큰 힘이 됐다. 많은 분들이 영화에 대해 궁금하신 것도 있겠지만, 개인사로 인해서 궁금하신 점도 많을 것"이라며 "다만 저 혼자만의 영화가 아니기 때문에, 작품에 영향을 끼칠까 조심스럽고 걱정되는 마음이 있다는 것을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]드래곤포니, 설레는 첫 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382332"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4인조 보이밴드 드래곤포니의 데뷔앨범 '팝업(POP UP)' 발매기념 미디어 쇼케이스가 26일 오후 서울 신촌 예스24원더로크홀에서 열렸다. 멤버들이 인사말을 하고 있다. 안태규(보컬), 편성현(베이스), 권세혁(기타), 고강훈(드럼)으로 이뤄진 드래곤포니의 이번 첫번째 EP 앨범에는 타이틀곡 '팝업'을 비롯해 다섯 곡이 담겼다. /2024.09.26]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세일러문' 김동현, 한강공원 습격…"실패하면 한강 뛰어들겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411886"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[UFC 출신 파이터 김동현이 한강공원에서 바디크림 판매에 나선다. 오늘(26일) 저녁 6시 공개되는 JTBC 웹예능 '세일러문' 2화에서는 '스트리트 세일즈 파이터' 김동현이 세일러문으로 변신해 뚝섬 한강공원을 찾아간다. 지난번 강남역에서 산삼 50세트 판매에 성공했던 김동현은 이번엔 기능성 바디크림 판매에 나선다. 평소 가족들과 함께 사용하는 제품이라며 미션 성공을 장담한 김동현은 실패 시 한강을 건너겠다는 공약까지 내 거는데. 과연 한강공원 나들이객들을 상대로 목표 판매량을 달성해 전 국민 파격 세일가를 제공할 수 있을지 관심이 집중된다. 목표 판매량을 달성하기 위한 김동현의 고군분투 영업 전략도 눈길을 끈다. 공원에서 만난 시민에게 영업 노하우를 전수받은 김동현은 쇼호스트 뺨치는 능수능란한 말솜씨와 남다른 친화력으로 남녀노소 모두에게 높은 타율의 판매를 이어간다. 특히 아이들에게는 세 아이 아빠답게 '하츄핑' 토크로 자연스럽게 다가가고, 매일 20km 사이클로 출근한다는 시민과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]고영배, 밴드 후배 위해 진행 맡았습니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382331"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4인조 보이밴드 드래곤포니의 데뷔앨범 '팝업(POP UP)' 발매기념 미디어 쇼케이스가 26일 오후 서울 신촌 예스24원더로크홀에서 열렸다. 밴드 소란의 고영배가 진행을 하고 있다. 안태규(보컬), 편성현(베이스), 권세혁(기타), 고강훈(드럼)으로 이뤄진 드래곤포니의 이번 첫번째 EP 앨범에는 타이틀곡 '팝업'을 비롯해 다섯 곡이 담겼다. /2024.09.26]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이나은이 왕따 주도? 그럴 깜냥도 안 돼”...관계자 증언 나왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370515"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 유튜버 곽튜브가 왕따 가해 의혹을 받았던 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 두둔하는 듯한 발언을 해 역풍을 맞은 가운데, 에이프릴을 가까이서 지켜봤다는 관계자들이 입을 열었다. 스포츠경향은 25일 에이프릴의 데뷔부터 해체까지 가장 가까이서 지켜봤다는 관계자들과의 인터뷰를 보도했다. 인터뷰이는 소속사 관계자 출신 A씨, 매니저 출신 B씨, 헤어 디자이너 C씨와 D씨, 소속사 관계자 출신 E씨 등 총 5명이다. 에이프릴은 지난 2021년 전 멤버 이현주를 왕따 시켰다는 논란에 휩싸였다. 이현주의 남동생이라고 주장한 F씨, 친구라고 주장한 G씨는 온라인에 이현주가 팀을 탈퇴한 이유가 연기 때문이 아닌 팀 내 왕따와 괴롭힘 때문이었다는 글을 올렸기 때문이다. 에이프릴의 연습생 시절부터 지켜봐 왔다는 소속사 관계자 출신 A씨는 멤버들 사이에 왕따와 괴롭힘이 있었느냐는 질문에 “서로가 괴로웠던 건 있을 수 있으나 누가 일방적으로 괴롭힘을 당하지 않았다. 가해자도 없고 피해자 역시 없다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤혜진, 마흔 살까지 NO 영양제…‘이것’ 먹고 달라져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689806"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[발레 무용가 겸 방송인 윤혜진이 40대 들어서 달라진 건강관리 태도를 전했다. 사진=유튜브 ‘윤혜진의 What see TV’ 26일 유튜브 ‘윤혜진의 What see TV’에는 ‘유네진 일상 탈탈털기~’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 윤혜진은 영양제를 꺼내 보이며 “저는 이런 거를 먹어 본 적이 없어요. 평생 동안”이라고 말문을 열었다. 그는 “여러분도 알 거예요. ‘언니 뭐 먹어요?’ 막 이런 거 물을 때 ‘저는 안 먹어요’ 항상 그랬잖아. 나도 한번 찾아봐야겠어. 이제 막 그랬잖아. 40도 넘었다고. 근데 막상 그때 돼서 뭘 먹어야지 모르겠는 거야”라고 전했다. 윤혜진은 “요즘 저 운동도 진짜 열심히 하거든요. 해야 돼. 우리 해야 되고. 40 넘으니까 확 달라”라고 강조했다. 그는 “몸이 정말 확 다른게 느껴져. 나는 솔직히 몸 같은 거 여러분 웬만하면 자신 있었거든요. 체력도 너무 좋았고 20대부터 어쨌든 이게 운동은 아니지만 항상 몸 움직여 갖고 막 그래 갖고 되게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 김채원, 명품 수영복도 깜찍하게 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029439"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 김채원이 수영복 자태를 선보였다. 25일 김채원은 자신의 인스타그램에 휴가지에서 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 김채원은 귀여운 표정을 지으며 깜찍한 매력을 뽐냈다. 그녀는 한 명품 브랜드의 브라운 체크 무늬 수영복을 입고 잘록한 허리와 군살 없는 늘씬한 몸매를 과시해 시선을 사로잡았다. 한편 김채원이 속한 르세라핌은 미니 4집 'CRAZY'로 세계 음악시장의 중심인 미국에서 '커리어 하이'를 달성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최민환 이혼' 율희, 하이번+시스루뱅…청순미의 극치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029433"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 라붐 출신 율희가 청순한 미모를 자랑했다. 25일 율희는 자신의 인스타그램에 별다른 코멘트 없이 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진 속 율희는 미용실에서 머리 손질을 받으며 거울 셀카를 찍고 있다. 율희는 흰색 반팔 티셔츠에 청바지를 입어 '꾸안꾸' 편안한 차림을 선보였으며, 특히 시스루 뱅과 자연스러운 하이번 헤어스타일을 연출해 풋풋한 소녀 같은 비주얼을 완성했다. 한편 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 최민환과 결혼했으며 슬하에 1남 2녀를 뒀지만, 지난해 12월 이혼 소식을 알렸다. 아이들의 양육권은 최민환이 갖기로 합의했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현·진해성, 컨선월드와이드와 함께하는 ‘나누는 행복 희망플러스’ 특별 진행자로 나서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322849"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[| 최병태 기자 piano@kyunghyang.com 가수 박지현과 진해성이 국제인도주의단체 컨선월드와이드와 함께하는 TV조선의 ‘나누는 행복 희망플러스’에서 특별 진행자로 나선다. 9월 28일 방영 예정인 TV조선 ‘나누는 행복 희망플러스’에서는 기아와 극빈으로 고통받고 있는 동아프리카 케냐의 아이들과 컨선월드와이드의 영양실조 사업에 대해 소개될 예정이다. 가수 박지현과 진해성이 진행자로 나서 영양실조로 고통받는 아이들의 사연과 컨선월드와이드가 개발한 특별 영양 간식 ‘짜파티’에 대해 소개할 예정이다. 특히나 특별 내레이션으로 참여한 박지현과 진해성의 목소리를 통해 전해질 케냐 아이들의 현실은 더 깊은 감동을 선사할 것으로 기대된다. TV조선 ‘연중기획 - 나누는 행복 희망플러스’는 9월 28일 오후 7시 50분에 방송되며, 30일 오전 10시 30분에 재방송될 예정이다. 한편, 국제인도주의단체 컨선월드와이드는 케냐의 비공식정착촌의 슬럼가에서 20년 넘게 활동하며 케냐의 지역주민과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우, 깔끔한 화이트수트 ‘훈남의 정석’ [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095820"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우가 26일 오전 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 제작보고회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이날 행사에는 배우 정우, 김대명, 박병은, 김민수 감독 등이 참석해 자리를 빛냈다. 한편, ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화로 오는 10월 17일 개봉한다. yoonssu@sportsseoul.com ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 제작보고회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 자수’ 래퍼 식케이 첫 재판서 대마 혐의 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370504"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약을 투약했다며 경찰에 자수한 래퍼 식케이(본명 권민식·30)가 1심 재판에서 대마 흡연 혐의를 인정했다. 26일 서울서부지법 형사7단독 마성영 부장판사 심리로 열린 마약류관리법 위반 혐의 첫 공판에서 식케이 측은 대마를 흡연한 혐의와 대마를 소지한 혐의를 인정했다. 다만 케타민과 엑스터시를 투약한 혐의에 대해서는 다음 기일에 의견을 밝히기로 했다. 식케이는 지난 1월 19일 오전 8시 40분께 서울 용산구 서울지방보훈청 인근에서 근무 중인 경찰관에게 ‘마약 투약을 자수하려 한다’고 말해 경찰 조사를 받았다. 식케이는 지난해 10월 1∼9일 케타민과 엑스터시를 투약한 혐의로 재판에 넘겨졌다. 지난 1월 11일 대마를 흡연하고 1월 13일 대마를 소지한 혐의도 있다. 식케이는 지난 2015년 ‘마이 맨(My Man)’으로 데뷔했다. 지난 2월 새 앨범을 내는 등 최근까지 활발하게 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 바지 안입은거야? 노팬츠룩 파격 노출…지수 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197522"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 화끈한 컴백 스포에 나섰다. 제니는 25일 '콜링 올 프리티 걸스'라며 영상을 공개했다. 공개된 영상에서 제니는 '콜링 올 프리티 걸스'라고 적힌 전단지를 벽에 부착했다. 특히 그는 수영복이라 해도 믿을 정도로 파격적인 핫팬츠와 등을 시원하게 드러낸 상의를 입고 화끈한 '노팬츠룩' 노출을 감행해 눈길을 끌었다. 제니는 미국 대형 음반사 컬럼비아 레코드와 파트너십을 체결하고 10일 솔로 컴백한다고 밝힌 바 있다. 이번에 공개한 영상 또한 컴백 프로모션의 일환으로 보인다. 제니의 글에 블랙핑크 지수는 손을 든 모양의 이모티콘을 남기며 '프리티걸 소환'에 응하는 센스를 보였다. 한편 제니는 JTBC 예능 '마이 네임 이즈 가브리엘'에 출연한다. 27일 오후 10시 30분 방송되는 '마이 네임 이즈 가브리엘' 13회에는 이탈리아 로마 근교 마을로 향한 제니의 이야기가 펼쳐진다. 제니는 뉴질랜드 유학 시절의 추억을 공개하는 한편 손님 픽업과 음식 준비, 서빙까지 민박집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성광, 故박지선 떠난 후 우울증 앓았다.."고민도 말 못 해" ('금쪽상담소')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197521"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성광이 오은영 박사 앞에서 고민을 상담하며 눈물을 쏟았다. 오늘(26일) 저녁 8시 10분 방송 예정인 채널A '오은영의 금쪽 상담소'에서는 오은영 박사의 시즌 마지막 상담이 방송된다. 2021년 9월 17일 첫 방송을 시작한 '오은영의 금쪽 상담소'는 코로나19로 시작된 팬데믹 동안 국민들이 정신 건강에 관심을 두게 되며 초장기부터 큰 사랑을 받아왔다. 무려 150회 동안 총 273명의 고민을 속 시원히 해결해 준 '오은영의 금쪽 상담소'는 그동안 함께해 온 세 명의 수제자를 위한 '3주년 특별 기획' 상담을 준비했다. 상담 첫 번째 주자로 찾아온 박나래, 고명숙 모녀에 이어 MC 군단의 멘털 상담 2부작으로 마지막 회를 앞두고 있어 기대감을 높인다. 이날 '오은영의 금쪽 상담소'에는 결혼 10주년을 맞은 이윤지, 정한울 부부가 방문한다. MC 정형돈이 이윤지 부부에게 어떻게 처음 만나게 됐는지 질문하자, 정한울은 치과의사와 환자로 처음 만났다고 답한다. 이후 정한울 병문안을 갔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울드라마어워즈 측, 유회승 공연 취소 논란에…공식 사과 전해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689805"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 SBS 서울 드라마 어워즈’에서 진행될 예정이었던 엔플라잉 유회승 공연이 돌연 취소된 것에 대해 어워즈 측에서 사과했다. 사진=뉴시스 26일 서울드라마어워즈 측은 “9월 25일 개최한 서울드라마어워즈 2024 시상식에서 예정되었던 엔플라잉 유회승 님의 공연이 진행되지 못한 점에 대해 사과의 말씀을 드린다”며 입장을 전했다. 이어 “시상식이 생방송으로 진행되는 과정에서 1부가 끝난 시점에 현장 상황이 예상보다 많이 지연되어 부득이하게 공연이 이루어지지 못했다”고 해명하며 재발 방지를 위해 노력하겠다고 약속했다. 지난 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서는 MC 배성재, 설인아의 진행 아래 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 개최됐다. 이날 시상식은 엔믹스의 신곡 ‘별별별’로 활기찬 축하무대를 꾸리며 시작됐다. 본래 시상식에서는 제로베이스원, 엔플라잉 유회승의 공연도 예고되어 있었다. 그런데 이날 오후 엔플라잉(N.Flying) 측은 공식 계정을 통해 “금일 예정된 ‘SBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 컬 없앤 똑단발 변신…'시크미 폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029430"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 새로운 헤어 변신과 함께 카리스마를 발산했다. 26일 나나는 자신의 인스타그램에 "Paris is wonderful and they are amazing. I'll be back in Paris again."이라며 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 나나는 러블리한 풍성한 컬이 돋보였던 기존의 헤어스타일에서 컬을 완전히 없앤 똑단발 스타일로 변신해 시크한 매력을 자아냈다. 또한 그녀는 비대칭 디자인에 과감하게 등을 드러낸 블랙 드레스에 짙은 레드 립 메이크업으로 고혹적인 분위기를 더했다. 한편 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울드라마어워즈, 엔플라잉 유회승 공연 당일 취소 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324389"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조직위 "시상식 지연돼 부득이하게 공연 취소" 서울드라마어워즈 조직위원회가 그룹 엔플라잉 멤버 유회승의 공연을 돌연 취소한 것에 대해 고개를 숙였다. 서울드라마어워즈 조직위원회는 26일 "25일 개최된 서울드라마어워즈 2024 시상식에서 예정됐던 유회승 님의 공연이 진행되지 못한 점 사과드린다"고 밝혔다. 조직위는 "시상식이 생방송으로 진행되는 과정에서 1부가 끝난 시점에 현장 상황이 예상보다 많이 지연돼 부득이하게 공연이 이루어지지 못했다"고 당시 상황을 설명했다. 이어 "최선을 다해 좋은 무대를 준비해 주신 아티스트와 그 무대를 기다리셨던 팬들, 시청자 여러분들께 진심으로 사과드린다"고 전했다. 그러면서 "생방송 직후 아티스트 측에 깊은 사과의 뜻을 전달했으며 차후 같은 일이 재발하지 않게 하겠다고 말씀드렸다. 앞으로 이러한 일이 재발하지 않도록 더욱 철저히 준비하고 노력하겠다"고 덧붙였다. 앞서 유회승은 제로베이스원, 엔믹스에 이어 서울드라마어워즈 축하무대를 꾸밀 예정이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 “민희진에 돈 받고 나가라’ 협상안 없었다…거짓 주장 황당”(종합)[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689804"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표와 하이브 간의 갈등이 극에 달하고 있다. 민 전 대표가 한 일간지와 진행한 인터뷰가 공개되자, 하이브는 “민희진 이사 인터뷰 기사에 사실이 아닌 내용이 많다”며 반박했다. 26일 오전 중앙일보가 민희진 전 대표와의 단독 인터뷰를 공개했다. 해당 인터뷰서 민 전 대표는 “돈이 목적이라면 이렇게 괴롭고 지리한 싸움을 감당할 이유가 없다”며 “지난 5월 나를 해임하려 했던 임시주총에 대한 가처분 승소 이후 하이브로부터 돈을 줄테니 받고 나가라는 협상안이 들어왔다. 하지만 돈이 목적이 아니었기에 거절했다”고 밝혔다. 또 “이 블랙 코미디 같은 사건을 겪으면서 영화 ‘공동경비구역 JSA’가 떠올랐다”면서 “겉으로는 엄중하고 거창한 분단의 참극으로 비춰졌지만 실상은 지극히 인간적 갈등에서 비롯된 우발적 감정으로 빚어진 촌극. 지금 이 상황도 그렇다”고 토로했다. 인터뷰가 보도되자 하이브는 즉각 반박에 나섰다. 먼저 “하이브는 ‘돈을 줄테니 받고 나가라’는 협상안을 제시한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"쌔끈하고 섹시해" 6년 만에 창고 밖으로 나왔다…정우·김대명·박병은 뭉친 '더러운 돈에 손대지 마라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681625"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[형사가 범죄를 저지르고, 그 사건을 직접 수사하며 경찰과 조직에 쫓기는 아이러니한 상황. 다른 범죄물들과 차별점을 강조한 '더러운 돈에 손대지 마라'로 정우, 김대명, 박병은이 뭉쳤다. 크랭크업 이후 약 6년 만에 개봉하게 된 '더러운 돈에 손대지 마라'는 현재 관객들의 마음을 훔칠 수 있을까. 26일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '더러운 돈에 손대지 마라' 제작보고회가 열렸다. 배우 정우, 김대명, 박병은, 김민수 감독이 참석했다. '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수)는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 '더러운 돈'에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. '불한당: 나쁜 놈들의 세상', '킹메이커'의 공동 각본을 맡았던 김민수 감독의 연출 데뷔작이다. 다소 직관적인 제목이다. 이에 김민수 감독은 "시나리오 작업을 했던 친구가 제안했던 제목이다. 제목이 투박하지만 정직하고 힘 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰 압수수색까지…김신영 “속지 마세요 진짜” 사칭 피해 강력 대응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382325"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김신영이 사칭 피해를 호소하며, 주의를 당부했다. 26일 김신영은 자신의 SNS에 “속지 마세요. 진짜...”라는 글과 함께 제보 사진들을 공개했다. 사진에서 한 누리꾼은 “어떤 사이트에서 김신영 님을 이상하게 각색하여 홍보 글을 작성한 것을 보고 메시지 드린다. 이미지와 링크 참고해 보시면 될 거 같다. 알려드리는 게 맞는듯해 알려드린다”고 말했다. 또 다른 누리꾼은 “요즘 신영 님이 어떤 사이트에 349,000원 투자해서 큰돈을 벌고 이것이 공개돼 경찰 압수수색까지 받았다고 뜨는데 신영님 믿고 가입하려니 해외에서 전화가 왔다”며 “가입은 아직 안 했고 신영님 사진이 올라와있다. 혹 관련 없는 스메싱일까요? 가입해도 되는 건가요? 바쁘시더라도 간단한 답장 부탁드린다”고 남겼다. 이에 대해 김신영은 “심각합니다. 정말 강하게 나가겠다”고 경고했다. 최근 연예인들의 유명세를 이용해 투자 정부를 알려주겠다며 불법 사이트 가입을 유도하는 광고 피해가 심각한 것으로 알려졌다. 앞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 자수' 식케이 첫 재판…대마 혐의 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004396355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004396355"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰을 찾아가 마약 투약 사실을 자수한 래퍼 식케이(30·본명 권민식)가 첫 재판에서 대마초 흡연을 인정했다. 다만 케타민 등 다른 마약을 투약했는지에 대해선 함구했다. 서울서부지법 형사7단독(부장 마성영)은 26일 오전 마약류관리법 위반 혐의로 불구속 기소된 권 씨에 대한 첫 재판을 진행했다. 권 씨는 지난해 10월 1일부터 9일까지 케타민과 엑스터시(MDMA) 불상량을 투약하고, 올해 1월 11일 대마를 흡연하고 같은 달 13일 대마를 소지한 혐의를 받고 있다. 권씨 측은 이날 대마 흡연·소지 흡연만 인정했다. 케타민과 엑스터시를 투약한 혐의에 대해서는 다음 기일에 의견을 밝히겠다고 했다. 권 씨는 지난 1월 19일 오전 8시 40분께 용산구 서울지방보훈청 인근에서 근무 중인 경찰관에게 ‘마약 투약을 자수하려 한다’는 취지로 말해 조사를 받아왔다. 당시 그는 횡설수설했고 이후 국립과학수사연구원의 정밀 감정에서 필로폰 양성 반응을 보였다. 사건을 넘겨받은 검찰은 지난 6월 17일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신장 기증' 양지은, 부친상 한 달만 전한 근황…"유난히 힘들었던 2024"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775732"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양지은이 근황을 전했다. 24일 양지은은 개인 계정에 "유난히 힘들었던 2024 여름이 지나가고 선선한 바람부는 가을이 왔네요"라는 글과 함께 셀카 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 양지은은 교복을 연상하게 하는 셔츠와 니트 조끼 차림으로 카메라를 응시하는 모습이다. 입가에 살짝 미소를 머금고 있는 양지은에게 상큼한 매력이 풍겼다. 이어 양지은은 "오랜만에 따뜻한 니트 꺼내 입고 기분 전환하는 날! 녹화도 하고, 추가 녹음도 하고, 동료 친구들도 만나고 바쁜 하루 보내기 모두들 좋은 오후되세요"라며 근황을 전했다. 이에 네티즌들은 "사진 보고 있으니 가을 바람이 느껴지는 듯 행복한 하루되세요", "늘 좋은 일만 가득하길", "다른 세상에 보내드린다는 게 매우 힘든 시기라고 생각디며 저 또한 그 힘들었던 일 너무 잘 압니다"라며 응원의 댓글을 남겼다. 한편, 양지은의 아버지는 지난 8월 당뇨 합병증으로 양지은에게 신장 기증을 받았음에도 불구하고 투병 끝 별세 소식을 전해 안타까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우도 깜짝 놀란 김대명의 감량 비하인드 “10kg 넘게 빼” [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095819"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김대명이 작품을 위해 “10kg를 넘게 감량했다”고 밝혔다. 26일 오전 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 배우 정우, 김대명, 박병은, 김민수 감독이 참석한 가운데 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 제작보고회가 진행됐다. 동혁 역을 소화하기 위해 10kg 이상을 감량한 김대명은 “감독님의 체중 감량 제안이 있었다. 영화가 시작되고 진행되면서 인물의 고통스러운 모습이 외적으로 드러났으면 좋겠다고 하시더라. 소년에서 어른으로 진행되는 모습이 있었으면 좋겠다고 하셔서 체중을 감량했다”며 “10kg 넘게 뺐던 것 같다. 현장에서 말은 안 했는데, 쉽지 않은 촬영 현장이라 제가 힘들다고 말할 수가 없었다”라고 답했다. 이에 정우는 “촬영 막바지가 되면서 점점 말라가더라. ‘얘가 왜 이러나’ 궁금했다. 저는 살을 너무 빼길래 드라마 ‘슬기로운 의사생활’ 때문에 감량한 줄 알았다. 이 자리에서 처음 알았다. 대단하다”고 감탄했다. 한편, ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업! 뒷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 결혼 3년 만에 엄마된다…내년 4월 출산 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095818"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이규혁, 손담비. 사진|손담비 SNS 전 스피드스케이팅 국가대표 이규혁과 결혼한 가수 겸 배우 손담비가 결혼 3년만에 엄마가 된다. 26일 소속사 블리츠웨이스튜디오는 “손담비가 소중한 생명을 만나게 됐다. 손담비와 가족은 큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있다 많은 축복 부탁드린다”고 전했다. 손담비는 최근 방송 등을 통해 시험관 시술을 받았다고 밝히는 등 2세 소망을 여러 차례 드러낸 바 있다. TV조선 ‘아빠하고 나하고’에 출연해 “지금 삶에서 가장 중요한 건 아기”라고 말했다. 당시 손담비는 “지금 (시험관) 두 번째 시도인데 첫 번째는 실패했다. 많이 힘들다”고 말했다. 이어 “하루에 서너 번 직접 호르몬 주사를 놔야 한다. 배에 멍이 가득하고 살도 8kg 가량 쪘다”고 밝힌 바 있다. 한편 손담비는 2007년 가수로 데뷔해 ‘미쳤어’ ‘토요일 밤에’ 등 히트곡을 냈다. 이후에는 배우로 변신해 ‘빛과 그림자’ ‘동백꽃 필 무렵’ 등 여러 작품에 출연해 팬들과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 이규혁·손담비 부부 "소중한 생명…내년 4월 출산"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684061"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비, 전 스피드스케이팅 국가대표 이규혁 부부가 임신 소식을 전했습니다. 소속사 블리츠웨이스튜디오는 "손담비가 소중한 생명을 만나게 됐다"며 "큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있다"고 밝혔습니다. 출산 예정일은 4월이라며 많은 축복을 부탁드린다고도 덧붙였습니다. 손담비는 최근 SNS에도 "이번 생일은 더욱더 특별한 생일"이라며 남편 이규혁과 3년째 함께해 늘 감사하다는 사진을 올리기도 했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #손담비 #이규혁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] '베테랑2' 13일 연속 1위…600만 관객 돌파 목전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684060"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '베테랑2'가 13일 연속 박스오피스 정상의 자리를 지켰습니다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면 '베테랑2'는 개봉 후 어제(25일)까지 줄곧 박스오피스 1위를 지키며, 누적 592만여 관객을 모았습니다. 예매율 역시 1위를 달리는 가운데, 내달 1일 개봉 예정인 '조커:폴리 아 되'와 '대도시의 사랑법'이 그 뒤를 따라붙고 있습니다. '베테랑2'는 베테랑 형사 서도철과 강력범죄수사대 막내 형사 박선우가 연쇄살인범을 쫓는 액션 범죄수사극입니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #베테랑2 #황정민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 엔플라잉 유회승, 서울드라마어워즈 무대 직전 취소 통보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684059"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔플라잉 유회승이 '서울드라마어워즈 2024' 축하 무대에 오르기 직전 사전 공지도 없이 취소당했습니다. 어제(25일) 열린 서울드라마어워즈에서 그룹 제로베이스원과 엔믹스는 축하 무대에 올랐지만, 유회승은 사전 공지 없이 대기실에서 취소 통보를 받았습니다. 유회승은 이후 팬 소통 라이브 방송에서 "내 순서가 건너뛰었다고 듣고 급하게 퇴근했다"라며 팬들에게 미안함을 전했습니다. 유회승은 지난 5월 인기리에 종영한 드라마 '선재 업고 튀어' OST '그랬나봐'로 많은 사랑을 받았습니다. 서울드라마어워즈 측에선 해당 사안에 대해 입장을 밝히지 않았습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #NFLYING #유회승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 민희진 "돈 줄 테니 나가라는 하이브 요구 거부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684058"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최대 연예기획사 하이브가 민희진 전 어도어 대표의 '대표직 복귀 불가' 입장을 밝힌 가운데, 민 전 대표가 돈 받고 나가라는 하이브의 제안을 거절했다고 주장했습니다. 민 전 대표는 한 언론 인터뷰에서 5월 자신을 해임하려 했던 임시주총에 대한 가처분 승소 이후 "하이브로부터 돈을 줄 테니 받고 나가라는 협상안이 변호사를 통해 들어왔다"며 돈이 목적이 아니었기 때문에 거절했다고 밝혔습니다. 이어 사태 본질이 "자회사 사장이 모회사 심기를 거스른 데 대한 공개 처형"이라며 현재 뉴진스의 다음 음반 준비 작업도 중단된 상태라고 전했습니다. 한편 하이브는 '돈은 줄 테니 받고 나가라'는 협상안을 제시한 적 없다며 민 대표의 주장을 대부분 반박하는 입장을 밝혔습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #ador #newjeans #민희진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV10] 장원영, 사랑스러운 가을 소녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681624"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 오전 서울 용산구 로라로라 플래그십스토어 오픈 기념 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박병은, ‘더러운 돈’ 6년만 개봉에 “정우-김대명 관리 잘했네” [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095816"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더러운 돈에 손대지 마라’가 6년 만에 베일을 벗었다. 26일 오전 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 배우 정우, 김대명, 박병은, 김민수 감독이 참석한 가운데 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 제작보고회가 진행됐다. 2018년 말 첫 크랭크인을 한 ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 6년 만에 관객을 만나게 됐다. 이에 대해 정우는 “엊그제 촬영을 끝낸 듯한 느낌이다. 화면의 제 모습을 보니 안쓰럽기도 하고 ‘저 때 참 뜨거웠지’하는 생각이 드는 것 같다”라고 소감을 전했고, 김대명 역시 “엊그제 마친 것 같다. 감독님께서 최근까지 작품을 만졌는데 그게 쉽지 않은 일이다. 감사한 마음이 크다”고 답했다. 박병은은 “예전에 찍었던 현장 영상을 보니 배우들이 관리가 잘됐다는 생각이 든다. 지난달에 찍었다고 해도 믿을 것 같다”라고 말해 웃음을 자아내게 했다. 한편, ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 백옥 같은 피부 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689803"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 백옥처럼 새하얀 피부를 자랑했다. 사진=송혜교 인스타그램 사진=송혜교 인스타그램 사진=송혜교 인스타그램 사진=송혜교 인스타그램 26일 송혜교는 자신의 SNS에 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 송혜교는 선명한 이목구비와 깨끗한 피부를 과시하며 남다른 미모로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 송혜교는 차기작으로 영화 ‘검은 수녀들’을 준비 중이다. ‘검은 수녀들’은 2015년 개봉한 영화 ‘검은 사제들’의 후속작으로, 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그리며 송혜교 외 전여빈·이진욱·허준호·문우진이 출연한다. 송혜교는 해당 작품으로 ‘두근두근 내 인생’ 이후 10년 만에 스크린에 복귀한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유회승 패싱 논란에 결국 고개 숙였다…서울드라마어워즈, 하루 만에 공식 사과 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681622"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서울드라마어워즈 2024'가 그룹 엔플라잉 유회승 및 팬들에게 사과했다. 26일 '서울드라마어워즈 2024' 측은 "지난 25일 개최한 서울드라마어워즈 2024 시상식에서 예정되었던 엔플라잉 유회승 님의 공연이 진행되지 못한 점에 대해 사과의 말씀을 드린다"고 공식 사과했다. 이어 "시상식이 생방송으로 진행되는 과정에서 1부가 끝난 시점에 현장 상황이 예상보다 많이 지연되어 부득이하게 공연이 이루어지지 못했다"며 "최선을 다해 좋은 무대를 준비해주신 아티스트와 그 무대를 기다리셨던 팬 분들, 시청자 여러분들께 진심으로 사과드린다"고 했다. 끝으로 "생방송 직후 아티스트 측에 깊은 사과의 뜻을 전달하였으며 차후 같은 일이 재발하지 않겠다고 말씀드렸다"며 "앞으로 이러한 일이 재발하지 않도록 더욱 철저히 준비하고 노력하겠다는 약속을 드린다"고 고개 숙였다. 앞서 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 '서울드라마어워즈 2024'가 개최됐다. 이날 축하무대 라인업에는 제로베이스원, 엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, ♥11살 연하와 벌써 결혼 5주년…"앞으로 그만 싸우자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775725"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 결혼 5주년을 맞았다. 26일 배윤정은 개인 계정에 "9월 26일 결기 5주년.."이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 배윤정은 웨딩드레스를 입고 5년 전 결혼식 당시를 떠올렸다. 갈색 웨이브 머리로 사랑스러운 매력을 더했고 그와 함께 훈남 남편의 모습도 눈에 띈다. 이어 배윤정은 "앞으로 그만 싸우자"라며 웨딩 컨셉 화보 사진을 공개했다. 망사 웨딩드레스를 입은 배윤정과 락스터드 자켓을 입은 남편은 힙한 분위기를 자아냈다. 이에 가희는 "축하해 온니"라며 애정을 드러냈고 네티즌들은 "웨딩 영상이 선남선녀 두 분이 주인공이시라 그런지 드라마, 영화보는 듯 하다", "지금처럼 행복하게 따뜻하게 보내셔요", "나만 늙네.. 미모 그대로시다!!"라며 축하를 남겼다. 한편, 배윤정은 11살 연하의 남편과 결혼해 슬하에 아들 1명을 두고 있다. 사진 = 배윤정 개인 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의가족' 장동건 "나에 대한 새로운 기대감 생겼다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411881"/>
        <updated>2024-09-26T05:15:15.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장동건이 '보통의 가족'에 대한 남다른 애정을 표했다. 영화 '보통의 가족(허진호 감독)'을 통해 오랜만에 스크린에 컴백하는 장동건은 26일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "이런 표현이 맞을지 모르겠지만 '보통의 가족'이 장동건 배우에게는 재기작처럼 느껴지기도 한다"는 말에 "여러모로 새로운 시작 같은 느낌이 든다"고 솔직하게 고백했다. 장동건은 "이번 영화를 찍으면서 연기할 때 마음가짐이나 이런 것이 많이 바뀌었다. 이전에는 저에게 없거나, 제가 아닌 부분들을 찾고 끄집어내 만들어야 하는 캐릭터가 많았다면, '보통의 가족'의 재규는 제 안에 있는 무언가를 찾아 표현할 수 있었다. 거의 처음이었던 것 같기도 하다"고 털어놨다. 이어 "굉장히 현실에 발 붙어있는 캐릭터다. 드라마에서는 일상적인 연기를 하기도 했었는데, 표현하는 감정들이 아무래도 조금은 뻔하고, 보편적이었다면 재규는 달랐다. 스스로 연기를 할 때 자유로워진다는 느낌을 받았다"며 "느와르 차기작을 찍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보통의가족' 장동건 "내 모습 끌어낸 비겁하고 찌질한 연기, 후련했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411879"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장동건이 일부 자신의 모습을 투영한 캐릭터에 대한 애정과 만족감을 표했다. 영화 '보통의 가족(허진호 감독)'을 통해 오랜만에 스크린에 컴백하는 장동건은 26일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "처음 대본을 받았을 때, 허진호 감독님과 (설)경구 형이 하는 작품이라 좋았는데, 내가 많이 해보지 않은 캐릭터라는 점도 되게 좋았다"고 운을 뗐다. 장동건은 "대본을 읽는데 재규라는 인물이 어떤 사람인지 너무 잘 알 것 같더라. 실제 내 모습을 캐릭터에 많이 투영해 볼 수 있을 것 같았고, 자식을 키우고 있는 입장이라 그 심정도 이해가 갔다"며 "기본적으로 선한 캐릭터라 소개되지만 '보편적으로 여겨지는 선한 캐릭터에 대한 선입견을 비틀어서 보여줄 수 있지 않을까' 싶었고 '잘해 볼 수 있겠다'는 마음이 들었다"고 전했다. 이어 "약간의 비겁함과 찌질한 모습들이 있어 굉장히 좋았다. 영화를 보시면 아시겠지만 연기를 할 때도 '계속 나라면 어떻게 했을까' 생각하게 되니까.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울드라마어워즈 “시상식 지연으로 유회승 무대 취소” 공식 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843865"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울드라마어워즈(SDA) 측이 엔플라잉 유회승의 축하무대 취소에 사과했다. 서울드라마어워즈 조직위원회는 26일 “서울드라마어워즈를 사랑해 주시는 여러분들께 진심으로 감사드린다. 9월 25일 개최한 서울드라마어워즈 2024 시상식에서 예정되었던 엔플라잉 유회승의 공연이 진행되지 못한 점에 대해 사과의 말씀을 드린다”고 공식 사과했다. 공연이 갑작스럽게 취소한 것에 서울드라마어워즈 측은 “시상식이 생방송으로 진행되는 과정에서 1부가 끝난 시점에 현장 상황이 예상보다 많이 지연되어 부득이하게 공연이 이루어지지 못했다”고 설명했다. 최선을 다해 좋은 무대를 준비해주신 아티스트와 그 무대를 기다리셨던 팬 분들, 시청자 여러분들께 진심으로 사과드린다”고 밝힌 서울드라마어워즈 측은 “생방송 직후 아티스트 측에 깊은 사과의 뜻을 전달하였으며 차후 같은 일이 재발하지 않겠다고 말씀드렸다”며 “조직위원회는 앞으로 이러한 일이 재발하지 않도록 더욱 철저히 준비하고 노력하겠다는 약속을 드린다”고 거듭 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 위기의 뉴진스, 하니 빠지고 앨범 제작 중단…하이브vs민희진 진실공방전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197515"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 데뷔 이래 최대 위기를 맞았다. "민희진 전 어도어 대표를 복귀시켜라"라는 최후 통첩은 무산됐고, 하이브와 민희진 전 대표는 서로가 뉴진스를 위하고 있다며 진실공방전을 벌이고 있다. 그 사이 뉴진스의 시간은 멈춰버렸다. 한국 팬미팅도, 앨범 제작도 무기한 연기됐다. 과연 뉴진스는 어떤 결정을 내릴까. 하이브와 어도어는 25일 이사회를 열고 민희진 전 대표의 사내이사 재선임과 뉴진스의 잔여 계약기간 전체에 해당하는 5년간의 프로듀싱을 약속했다. 다만 '민 전 대표 복귀'라는 뉴진스의 요구는 받아들여지지 않았다. 이에 민희진은 "절충안 제시라는 표현은 말장난"이라며 "뉴진스의 정상적인 성과를 위해 대표이사 직위 복귀를 강력하게 요구하는 바"라고 반발했다. 또 매체 인터뷰를 통해 "하이브가 '돈을 줄테니 나가라'고 했지만 돈이 목적이 아니었기 때문에 거절했다. 사태의 본질은 자회사 사장이 모회사의 심기를 대놓고 거스른데 대한 공개처형"이라며 "뉴진스는 내 머리와 가슴으로 낳]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[길고 긴 혹평 이겨낸 손나은 “‘가족X멜로’ 호평 받고 울었잖아요” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095815"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은. 사진|YG 아이돌 가수가 연기로 전향했을 때 꼭 뒤따르는 수식어가 있다. ‘연기력 논란’이다. 새로운 분야로 넘어가는 누군가에게 응원보다는 날카로운 눈으로 예민하게 지켜봤던 게 국내 연예계의 풍토였다. 손나은도 벗어나지 못했다. 적잖은 비판을 받았었다. 점차 실력 면에서 성장을 이뤘던 손나은은 JTBC 드라마 ‘가족X멜로’에서 연기 호평을 받으며 새로운 전환점을 맞이했다. 책임감 강한 장녀이자 4년 차 대형마트 냉동식품팀 MD 변미래가 손나은이 맡은 인물이다. 변미래는 아빠 변무진(지진희 분)이 사채까지 써서 집까지 말아먹고 엄마 금애연(김지수 분)과 이혼하자, 일찍부터 집안의 가장이 된 당차고 생활력 강한 ‘K-장녀’다. 당당하고 강인한 모습이 손나은에게서 풍겼다. 공감가는 연기를 선보인 손나은에게 호평을 쏟아졌다. 손나은은 스포츠서울과 인터뷰에서 “작품 이후 반응을 다 찾아보는 편이다. ‘미래 캐릭터에 공감한다’는 반응이 많았다”라고 운을 뗐다. “연기하는 입장에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 카즈하, 에펠탑보다 빛나는 미모…파리 접수한 청순美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775721"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌 카즈하가 에펠탑 앞에서 미모를 발산했다. 26일 르세라핌(LE SSERAFIM) 카즈하는 개인 계정을 통해 별다른 멘트 없이 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 카즈하는 가족들과 프랑스 파리 여행을 떠나 오랜만의 휴가를 만끽하는 근황을 전했다. 사진 속 그는 에펠 탑 앞에서 포즈를 취하며 청순미를 발산했다. 화려한 에펠탑보다 더 화려한 이목구비가 눈길을 끌었다. 이어지는 사진에서 카즈하는 근접샷에도 불구하고 무결점 피부로 시선을 사로잡았다. 카즈하의 사진은 공개 2시간 만에 '좋아요' 19만 가량을 기록하며 팬들의 관심을 불러 모았다. 한편 카즈하는 지난 2022년 5월 쏘스뮤직 걸그룹 르세라핌으로 데뷔해 활발히 활동 중이다. 사진=카즈하 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 11월 4일 육군 군악대 입대 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370481"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT(엔시티) 멤버 재현이 국방의 의무를 다한다. 소속사 SM엔터테인먼트는 26일 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스에 “NCT 재현이 육군 군악대에 지원하여, 금일 병무청으로부터 합격 통지를 받았다. 오는 11월 4일 현역으로 입대해 병역의무를 이행할 예정”이라고 밝혔다. 이어 “신병교육대 입소 당일에는 다수의 장병 및 가족이 함께하는 자리인 만큼, 현장 혼잡에 따른 안전 사고 예방을 위해 별도의 공식 행사는 없다”면서 “재현이 군 복무를 마치고 건강하게 복귀하는 날까지 변함없는 응원과 사랑 부탁드린다”고 당부했다. 재현은 지난 2016년 7월 데뷔해 NCT, NCT 127, NCT U, 도재정 멤버로 활약하고 있다. 재현은 팀 내 두 번째로 입대하는 멤버가 됐다. 리더 태용은 4월 15일 해군 현역으로 입대, 대한민국 해군 해군본부 해군군악의장대대 해군홍보대 문화홍보병 복무 중이다. &lt;다음은 SM엔터테인먼트 공식입장 전문&gt; 안녕하세요. SM엔터테인먼트입니다. NCT 재현이 육군 군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[S.E.S 슈, 길거리에서 오열하더니 이번엔 멍투성이 팔…이대로 괜찮은가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681619"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 S.E.S 출신 슈가 자신의 엄마와 함께 연기를 선보였다. 지난 25일 슈는 자신의 인스타그램에 "shoobox: 팔에 왠 멍이니.....?"라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에서 슈의 왼쪽 팔에는 멍이 가득한 모습. 이는 슈의 어머니가 함께 TV를 보거나 음식을 먹을 때 슈의 팔을 거듭 때렸기 때문이다. 앞서 슈는 길거리에서 마스카라가 번질 정도로 눈물을 흘리며 엄마와의 갈등을 표현한 영상을 공개한 바 있다. 당시 슈는 "전 이제 집을 나갈 거다. 엄마는 더 이상 나를 사랑하지 않는다고 했다"며 오열 연기를 펼쳤다.한편 슈는 농구선수 임효성과 지난 2010년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 지난 2016년 8월부터 2018년 5월 사이 해외에서 26차례에 걸쳐 총 7억 9천만 원 규모의 상습도박을 한 혐의를 받아 지난 2019년 2월 징역 6개월, 집행유예 2년, 사회봉사 80시간을 선고받았다. S.E.S 바다와 불화설에 휩싸이기도 했다. 바다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연매출 32억" BJ 과즙세연, 육즙수지 이수지 만나 돈 자랑→댄스대결('취사범')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197512"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연)과 '육즙수지'이수지가 만난다. 지난 25일 유튜브 채널 '취하면 사칭범'(이하 '취사범')에 게재된 '이수지 권은비와 워터밤 서열 싸움! 과연 그 결과는? (feat. 2024년 워터밤은 내가 씹어 먹었어)'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 영상 말미애는 다음 예고편으로 꾸며져, BJ 과즙세연과 이수지가 만났다. 영상 속 이수지는 과즙세연을 향해 "거울 보는 줄 알았다"고 너스레 떠는가 하면, BJ 과즙세연은 "연 매출 30억~32억원 정도"라고 말해 놀라움을 자아냈다. 이후 두 사람은 함께 춤을 추고 즐거운 시간을 보낸다. 또 이날 이수지는 '육즙수지'로 변신하게 된 과정과 속사정 등 숨겨진 비하인드를 밝힌다고. 이를 본 BJ 과즙세연의 솔직한 소감도 공개될 예정이다. 앞서 이수지는 지난달 31일 공개된 쿠팡플레이 'SNL 코리아 시즌6'에서 김규원과 함께 방시혁 하이브 의장과 BJ 과즙세연 패러디를 진행해 큰 화제를 모았다. 당시 이수지는 오프숄더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 민희진 인터뷰 정면 반박...“돈 받고 나가라 한 적 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843860"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 오늘(26일) 보도된 어도어 민희진 전 대표의 인터뷰 기사를 정면 반박했다. 하이브는 26일 공식 홈페이지를 통해 “중앙일보가 보도한 민희진 이사 인터뷰 기사에 사실이 아닌 내용이 많아 아래와 같이 알려드린다”며 입장을 밝혔다. 하이브는 “‘돈을 줄테니 받고 나가라’라는 협상안을 제시한 적이 없다”며 “언론 인터뷰에서 이같은 터무니없는 거짓 주장을 하는 것이 당사로서는 황당할 따름”이라고 당황을 표했다. 감사와 관련해서는 “민 이사는 감사를 ‘우발적 감정’, ‘허위사실을 기반으로 불법적으로’ 했다고 주장했으나 감사는 우발적으로 진행하는 일이 아니다. 내외부 제보가 이어짐에 따라 착수됐다”며 “감사 결과 민 이사는 부대표와 장기간에 걸쳐 회사를 공격할 방법을 모색해왔고 ‘하이브 안에서 아무도 우리를 못건드리게 한다’, ‘궁극적으로 하이브를 빠져나간다’, ‘어머니들이 하이브와 계약서 안쓴 점을 적극 이용하면 된다’와 같은 나쁜 의도들과 투자자를 만난 정황이 수도 없이 확인됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 11월4월 현역 입대...“육군 군악대 합격”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001843858"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 재현(본명 정재현)이 국방의 의무를 다한다. 소속사 SM엔터테인먼트는 26일 “NCT 재현이 육군 군악대에 지원하여, 금일 병무청으로부터 합격 통지를 받았다. 이에 오는 11월 4일 현역으로 입대해 병역의무를 이행할 예정”이라고 공식입장을 밝혔다. 이어 “신병교육대 입소 당일에는 다수의 장병 및 가족이 함께하는 자리인 만큼, 현장 혼잡에 따른 안전 사고 예방을 위해 별도의 공식 행사는 없다”며 “재현이 군 복무를 마치고 건강하게 복귀하는 날까지 변함없는 응원과 사랑 부탁드린다”고 전했다. 이로써 재현은 NCT내 두 번째 주자로 군 복무를 이어나가게 됐다. 재현에 앞서 지난 4월 입대한 태용은 현재 해군 군악병으로 복무 중이다. 재현은 NCT 멤버로 데뷔해 NCT 127, NCT U, NCT 도재정 등 다양한 유닛 멤버로 활약했으며, 지난 8월에는 첫 솔로 앨범 ‘J’(제이)를 발매하고 활동을 이어갔다. 이하 SM엔터테인먼트 전문 안녕하세요. SM엔터테인먼트입니다. NCT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우, 감독과 남다른 인연 공개…‘대학 시절 어땠나’ [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095812"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더러운 돈에 손대지 마라’ 김민수 감독이 배우 정우와 특별한 인연을 밝혔다. 26일 오전 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 배우 정우, 김대명, 박병은, 김민수 감독이 참석한 가운데 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 제작보고회가 진행됐다. 김민수 감독은 “작품에 들어가기 전에 세 분 다 개인적 인연이 있다. 정우 배우는 학교에서 동문수학했다. 동기들 사이에서는 정우 배우님과 같이 작품하고 싶은 연출자들이 많았다” 고 말했다. 이에 정우가 ‘내가 대학교 때 어땠냐’고 묻자, 김민수 감독은 “단편 작업해야 한다고 하면, 학교에서도 배우들에게 개인적으로 어필해야 하는 게 있는데 정우는 항상 1순위에 계셨다. 사실이다”라고 전했다. 한편, ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화로 오는 10월 17일 개봉한다. yoonssu@sport]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[막내티 완전 벗었네…트와이스 쯔위, 섹시 콘셉트 전향 후 '재벌家' 사모님 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681618"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스 멤버 쯔위가 고급스러운 분위기를 풍겼다. 쯔위는 지난 25일 자신의 인스타그램에 시든 장미꽃 이모티콘과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 쯔위는 블랙 재킷에 브라운 플라워 브로치를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 쯔위는 풍성한 모발에 히피펌 헤어스타일로 고급스러움을 더해 보는 이들의 눈길을 사로잡는다. 한편 트와이스는 지난 7월에 일본 정규 5집 '다이브'(DIVE)를 발매했으며, 같은 달 27일과 28일에 걸쳐 K팝 걸그룹 최초로 일본 가나가와 닛산 스타디움에서 단독 콘서트를 열었다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“생방송이 길어져...” 서울드라마어워즈, 유회승 무대 당일 취소에 공식사과 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025574"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:24.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울드라마어워즈(SDA) 측이 엔플라잉 유회승의 축하무대를 당일 취소한 것에 대해 사과했다. 서울드라마어워즈 조직위원회는 26일 보도자료를 통해 “서울드라마어워즈를 사랑해 주시는 여러분들께 진심으로 감사드린다. 9월 25일 개최한 서울드라마어워즈 2024 시상식에서 예정되었던 엔플라잉 유회승의 공연이 진행되지 못한 점에 대해 사과의 말씀을 드린다”고 공식사과했다. 공연이 갑작스럽게 취소된 것에 대해 서울드라마어워즈 측은 “시상식이 생방송으로 진행되는 과정에서 1부가 끝난 시점에 현장 상황이 예상보다 많이 지연되어 부득이하게 공연이 이루어지지 못했다”고 설명했다. “최선을 다해 좋은 무대를 준비해주신 아티스트와 그 무대를 기다리셨던 팬 분들, 시청자 여러분들께 진심으로 사과드린다”고 밝힌 서울드라마어워즈 측은 “생방송 직후 아티스트 측에 깊은 사과의 뜻을 전달하였으며 차후 같은 일이 재발하지 않겠다고 말씀드렸다”며 “조직위원회는 앞으로 이러한 일이 재발하지 않도록 더욱 철저히 준비하고]]></content>
    </entry>
</feed>