<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-17T06:24:07.497Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 세이마이네임, 데뷔와 동시에 HOT]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847774"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 신인 걸그룹 세이마이네임이 존재감을 제대로 드러내고 있다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보이는 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)이 데뷔와 동시에 뜨거운 반응이 이어지고 있는 것. 지난 16일 첫 번째 EP ‘SAY MY NAME’으로 데뷔한 세이마이네임은 앞서 15일 데뷔 쇼케이스 ‘고양이 밤’을 통해 공식적으로 팬들을 만났으며, 이번 데뷔 쇼케이스 또한 데뷔 당일인 16일 ‘스브스케이팝콘’ 라이브 스트리밍을 통해 글로벌 팬들의 많은 관심 속에 성공적으로 마무리됐다. 그런가하면 세이마이네임은 광고계에서도 핫하게 주목받으며 대세 걸그룹으로 떠오르고 있다. 세이마이네임은 최근 비타민 전문 스킨케어 브랜드의 글로벌 모델로 발탁됐고, 이 외에도 다양한 브랜드의 광고 모델로 선정돼 촬영을 마쳤다는 후문이다. 특히 세이마이네임은 정식 데뷔 전 일본에서 ‘iNKODE to Play(인코드 투 플레이)’, ‘2024 도쿄 걸즈 컬렉션’ 무대를 성공적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진경, 美서 파격 테니스공 패션..이걸 이렇게 소화해?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205290"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 홍진경이 남다른 모델 아우라를 과시했다. 지난 16일 홍진경은 "낮에 얼마나 걸었는지."라는 글과 함께 미국 여행을 하면서 찍은 사진 여러 장을 공개했다. 사진 속 홍진경은 뉴욕 거리를 거닐고 있는 모습. 홍진경은 회색 벙거지 모자와 검정색 상하의 패션을 선보이며 도시적이고 시크한 분위기를 연출했다. 특히 눈코입 부분만 뚫린 형광 연두색의 복면에 선글라스를 쓴 그의 파격 패션은 충격을 안기기도. 누리꾼들은 "테니스 공인 줄 알았다", "마미손 동생이신가요?", "사진..최고다" 등의 반응을 보였다. 한편 홍진경은 1993년 SBS 제2회 슈퍼모델 선발대회로 데뷔했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김장훈, 11월 김장 대축제 ‘김장한 Day’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380842"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김장훈이 사상 최대의 김장 축제로 올 겨울 따뜻한 나눔을 실천한다. 김장훈은 오는 11월 13일 인천아시아드주경기장 남측광장에서 열리는 제1회 서로 나눔 김장 대축제 김장훈과 ‘김장한 Day’에 참여, 나눔을 전파하고 전 세계에 김장 문화를 알리기 위해 나선다. 김장훈과 ‘김장한 Day‘는 지역 사회에 나눔 문화를 확산시키고, 개인 및 단체가 김장 체험을 할 수 있는 기회를 제공하여 점차 사라져 가는 김장 문화를 알리는 대규모 김장 행사로, 인천 서구, 서구복지재단 주최로 올해 처음 개최된다. 다방면에서 선한 영향력을 펼치고 있는 김장훈은 이번 김장 축제의 흥을 돋우기 위한 다채로운 축하 공연 및 홍보 캠페인과 함께 전 세계에 한국의 김장 문화를 알리는 데에도 적극적으로 힘을 보탤 예정이다. 수많은 사람들이 행사장을 가득 메우고 김장을 하는 장관과 김장훈의 축하무대는 각종 SNS와 영상 플랫폼을 통해 실시간으로 송출될 계획이며, 최근 K-푸드와 김치의 글로벌 열풍 속 긍정적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국서 '디즈니 100년 특별전' 최초로 여는 이유…"관람객 80만 명 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685067"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월트 디즈니 컴퍼니 측이 한국에서 '디즈니 100년 특별전'을 아시아 최초로 여는 이유를 전했다. 17일 서울 강남구 신사동 K현대미술관에서 '디즈니 100년 특별전' 미디어데이 및 기자간담회가 열렸다. '디즈니 100년 특별전'은 10월 18일부터 12월 31일까지 K현대미술관에서 선보인다. 아시아에서는 최초로 선보이는 전시다. 월트 디즈니 컴퍼니의 원본 대본, 영화 소품과 의상, 월트 디즈니의 서신과 대본 노트와 같은 개인 소지품, 테마파크 관련 전시품, 수백만 장의 기록 사진 등을 만나볼 수 있다. 이날 제멜 엑시비션 수석프로젝트매니저 안나 렌호프는 "미국 필라델피아, 시가고, 캔자스 시티, 독일 뮌헨, 영국 런던에 이어 서울이 6번째 전시도시"라며 "연령에 상관없이 기억에 남는 전시가 될 것"이라고 이야기했다. 엑시비션 허브 CEO는 한국을 아시아의 첫 번째 전시지로 선택한 이유에 대해 "두 가지가 있다. 서울은 아시아에서도 대규모 도시다. 또 저희 사무실이 이미 서울에 있어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박지윤 A씨와 美 이어 베트남 여행 동반" 최동석이 무너진 이유 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205284"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 커플 출신 박지윤 최동석이 이혼 과정을 생중계하는 카톡과 통화 녹취록까지 공개된 가운데 최동석이 불륜이라고 주장한 2022년 박지윤의 미국 LA 여행의 전말이 추가로 공개됐다. 17일 연예 뒤통령이진호 채널에는 '충격 단독! 박지윤 남사친 미국 여행 전말.. 최동석이 무너진 이유' 제목의 영상이 공개됐다. 이진호는 "박지윤이 미국 여행 일부를 남사친 A씨와 소화하는 과정에서 A씨 집에 하룻밤 묵고 다음날 아침 넷플릭스에서 365일 영화를 함께 본 영상이 있다"며 "이후 박지윤은 A씨 집에서 호텔로 거처를 옮겼지만 호텔에서 박지윤이 직접 찍은 영상에 짧은 반바지를 입은 A씨의 모습이 담겨 있었다"고 전했다. 별도로 365 영화는 포르노 수준에 가까운 수위가 높은 19금 영화라고 설명하기도 했다. 이에 최동석은 "혼인관계의 신뢰를 무너뜨리는 행위"라고 분노했다. 이에 박지윤은 "가정 경제를 홀로 책임져야 하는 상황에서 일적으로도 정신적으로 심신이 피로한 상황에 미국 일정으로 휴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 외모 열등감 폭발했다...로운 닮은 참가자에 "女 관객들 얼굴만봐" ('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205281"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 우월한 모델 비주얼의 참가자에 질투를 폭발시켰다. 오늘(17일) 밤 10시에 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 지난 주에 이어 1라운드 1:1 매치의 뜨거운 경쟁이 계속된다. 이런 가운데 로운 닮은꼴 '190cm 꽃미남' VS 터프한 매력의 '울프컷 시크 미남'이 한 무대에서 대격돌, 시청자들의 귀는 물론 눈까지 사로잡을 '사기캐 1:1 대전'을 펼친다. 이들은 무대에 오르기도 전 대기실에서부터 빛나는 아우라를 뿜어내며 경쟁자들의 마음까지 설레게 만들었다. 우월한 모델 비주얼의 두 사람이 등장하자 대기실에서는 "배우 로운을 닮았다", "인기 진짜 많을 것 같다"라는 이야기들이 쏟아졌다. 또 이들이 무대에 오르자 심사위원석에서는 "클로즈업 좀 보여달라", "부럽다" 등 감탄사가 터져나오며 같은 남자들마저 눈을 떼지 못했다. 급기야 전현무는 "여자 관객분들이 얘기는 안 듣고 얼굴만 쳐다보고 있다. 두 밴드의 실력을 한번 봐야 될 것 같다"라고 질투를 폭발시켰다. 'TV조선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인, 정치색은 민주당? '파란색 버니즈' 올렸다 '빛삭']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005045393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005045393"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버 혜인이 정치색 논란에 휩싸였다. 17일 혜인이 팬 소통 플랫폼 '포닝' 프로필 사진을 '파란색 버니즈'로 변경했다가 삭제한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 혜인이 프로필 사진에 올린 파란색 버니즈 캐릭터는 지난 15일 또 다른 뉴진스 멤버 하니가 국회 환경노동위원회 국정감사에 참고인으로 출석했을 당시 포착된 박홍배 더불어민주당 의원의 노트북에 부착된 캐릭터와 동일하다. 이후 팬들 사이에서 "혜인이 정치색을 드러냈다"는 반응이 나왔고, 혜인은 이러한 의견을 반영한 듯 해당 이미지를 흑백 버전으로 수정해 프로필을 교체했다. 하지만 이후에도 논란이 계속되자 프로필 사진을 전혀 다른 이미지로 수정했다. 다만 혜인이 16세라는 점에서 "정치색을 운운하는 건 너무하다"는 반응도 있지만, 아이돌이 특정 정당을 공개적으로 지지한다는 인식을 줄 수 있다는 점에서 "주의할 필요는 있다"는 의견도 있다. 이날 하니는 국정감사에 '직장 내 괴롭힘'과 관련한 참고인으로 출석해 증언했다. 하니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 군복 벗지도 않고 남다른 팬사랑...군 생활 얼마나 잘 했나 보니 '화들짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247209"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 제이홉이 전역 직후에도 라이브 방송을 진행하며 팬들에 대한 애정을 드러낸 가운데, 성실한 군생활의 산물을 자랑했다. 17일 방탄소년단 제이홉은 팬 소통 커뮤니티 플랫폼 위버스를 통해 전역 기념 라이브 방송을 진행했다. 먼저 제이홉은 "제가 전역하는 이런 순간이 오다니, 믿기지가 않는다. 1년 6개월이라는 긴 시간 동안 국방의 의무를 다하기 위해 대한민국 청년으로서 해야 할 일을 한 것"이라며 "이제 정호석이 아닌 제이홉으로 돌아오게 돼 감회가 새롭다. 여러분의 큰 응원과 성원 덕분에 무사히 군 생활을 마칠 수 있었다"고 감회를 밝혔다. 그러면서도 제이홉은 "제가 밥을 못 먹었다. 오전에 너무 정신 없었고 일어나자마자 군가가 들린 순간부터 너무 할 일이 많았다. 짐도 챙겨야 하고 간부, 용사들에게 인사도 해야 하고 사진도 찍이주느라 정신 없는 아침을 보냈다"고 당시 상황을 풀어냈다. 해외 팬들의 영어 댓글을 보고 언젠가 유창하게 대화해보고 싶다는 바람을 밝힌 제이홉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새벽 3시에 ‘직진 고백’ 감행한 돌싱남 누굴까(‘돌싱글즈6’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380837"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새벽 3시 한 돌싱남의 ‘직진 고백’에 MC들이 환호한다. 17일 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 6회에서는 ‘돌싱 하우스’ 3일 차에 ‘나이&amp;직업 정보 공개’를 한 돌싱남녀들이 밤새 직진 행보를 보인다. 4일 차 아침 ‘선착순 1:1 데이트’가 공지되자 빨리 도장을 찍기 위해 ‘버선발 모드’를 켜는 현장이 펼쳐진다. 이날 ‘나이&amp;직업 정보공개’를 마친 한 돌싱남은 새벽 3시 무렵, 여자 숙소를 찾아가 한 돌싱녀를 불러낸다. 이어 그는 “너에게 좋은 느낌을 받아서 이야기를 계속 해보고 싶었어”라며 “내일이라도 1:1 데이트가 가능하다면 너와 하고 싶어”라고 용기 있게 고백한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 은지원은 “속이 다 시원하다”며 껄껄 웃고, 이지혜는 “속도는 늦었지만 마음을 명확하게 표현해서, 너무 좋다”며 ‘엄지 척’을 한다. 다음 날 아침, 남녀가 함께 도장을 찍으면 선착순 세 커플에 한해 데이트를 나갈 수 있다는 ‘선착순 1:1 데이트’ 공지가 발표되고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 남우현, '블러디 러브'로 2년 4개월 만에 뮤지컬 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685066"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남우현이 뮤지컬 배우로 복귀한다. 뮤지컬 '블러디 러브(Bloody Love)' 제작사 PR컴퍼니는 17일 오후 2시 공식 SNS를 통해 남우현을 비롯한 배우들의 프로필 사진을 공개했다. 사진 속 남우현은 어두운 밤하늘에 뜬 보름달을 배경으로 클래식한 의상에 강렬한 눈빛을 장착하고 있다. 남우현은 2년 4개월 만의 뮤지컬 복귀작 '블러디 러브'를 통해 색다른 변신을 예고했다. 은은한 달빛 아래 그의 눈부신 비주얼과 디미트루에 녹아든 모습이 작품을 향한 기대감을 끌어올렸다. 남우현은 이번 뮤지컬에서 드라큘라의 충직한 집사이자 생과 사를 초월한 우정을 나누는 디미트루 역을 맡았다. 다수의 작품을 통해 갈고 닦아온 탄탄한 가창력과 섬세한 연기력을 아낌없이 발산해 관객들에게 진한 감동을 선사할 전망이다. '블러디 러브'는 브람 스토커(Bram Stoker)의 고전 스테디셀러 소설을 원작으로 한 작품으로, 1995년 체코에서 초연됐으며, 1998년 한국 초연을 비롯해 30년간 전 세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 박지현에 “나중에 여자친구랑 더블데이트” 제안 (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157023"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 ‘영웅 형제’ 기안84와 박지현의 만남이 성사된다. ‘영웅즈’의 역사적인 첫 여행에 기대가 치솟는 가운데, 기안84가 첫 코스부터 속수무책으로 비명을 지르며 찌그러진(?) ‘영웅84’의 본색을 드러낸다. 오는 18일 밤 11시 10분 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 ‘영웅형제’ 기안84와 박지현의 첫 여행기가 공개된다. 공개된 사진 속에는 오토바이를 함께 탄 ‘영웅즈’ 기안84와 박지현의 설렘 가득한 모습이 담겨 눈길을 모은다. 기안84가 목포에서 서울로 올라와 외로워하는 ‘영웅동생’ 박지현을 위한 특별한 여행을 준비한 것. 발길이 닿는 대로 무계획 여행을 즐기던 기안84는 이번엔 “결혼식 준비하듯 신경 썼다”라며 ‘영웅선배’다운 모습을 보여줄 예정이다. 오토바이를 타고 도착한 ‘영웅즈’ 여행의 첫 번째 코스는 바로 인천의 대표 명소인 월미도. 특히 두 사람은 월미도에서 절대 놓칠 수 없는 놀이공원으로 향한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈 "워너원 재결합 한다면 달려갈 것…멤버들과 연락은 NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414663"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지훈이 워너원 재결합에 대한 솔직한 마음을 표했다. 영화 '세상 참 예쁜 오드리(이영국 감독)' 개봉을 앞두고 있는 박지훈은 17일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "배우 활동에 중점을 두고 있지만 가수를 아예 안한다는 것은 아니다. 병행하면서 좋은 모습을 보여드리고 싶다"고 말했다. 박지훈의 존재감을 알린 Mnet '프로듀스 101' 시즌2를 통해 결성 된 그룹 워너원은 대한민국을 떠들석하게 만들 정도로 큰 사랑과 인기를 누렸다. 여전히 워너원 팬덤이 존재하고 있는데다가 최근 투애니원, 여자친구, SS501 등 그룹들의 재결합 소식도 이어지고 있는 바. "워너원은 가능성이 어떻냐"는 질문에 박지훈은 "제가 최근 써치를 해봤는데 워너원 붐이 잠깐 있더라"며 미소 짓더니 "워너원은 저는 언제든 할 생각이 있다. 너무 하고 싶다. 멤버들이 다시 할 생각이 있다고 하면 언제든 달려가서 저도 참여한다고 하고 싶다"고 밝혔다. 다만 "멤버들과 관련해서 이야기도 나누냐"고 묻자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥김승현’ 장정윤 “작게 태어난 딸, 두려움에 많이 울어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380821"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현의 아내이자 방송작가 장정윤이 딸을 향한 깊은 애정을 드러냈다. 출산 예정일보다 45일 빠른 지난 8월 딸을 품에 안은 장정윤은 16일 “2킬로 갓 넘은 리윤이를 처음 데리고 왔을 때 만지면 부서질 것 같아 두려움에 울기도 많이 울었더랬다(지금도 종종 울지만) 배앓이를 할 때 소화가 덜 돼 분유가 코로 나왔을 때 아이를 안고 부족한 나를 자책하며 미안해 엄마가 미안해.. 큰일이라도 난 것처럼 울먹였다”고 운을 뗐다. 그는 이어 “3시간마다 무조건 밥을 먹여야 하는 줄 알아서 분유를 적게 먹어도 잠을 많이 자도 모든 게 걱정이었다. 매일 예민해져 발을 동동거리는 나에게 산후도후미쌤은 아이는 스스로 조절하는 능력이 있으니 믿으라 하셨다”며 “남편에게도 아이를 맡기고 싶지 않아 혼자 모든 걸 했는데 금세 지쳤고 남편이 자기도 잘할 수 있다고 믿으라 했다. 아이와 남편을 믿기 시작하니 조금씩 괜찮아졌다”고 했다. 그러면서 “작게 태어나 천천히 크는 아이, 내 딸 리윤이. 태어난 몸무게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이청아, 매니지먼트 숲과 전속계약…수지와 한솥밥[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847768"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이청아가 매니지먼트 숲과 전속계약을 체결했다. 17일 매니지먼트 숲은 “배우 이청아와 전속계약을 체결했다. 이청아는 그동안 여러 작품을 통해 자신만의 색깔을 또렷이 해왔다. 여정을 함께 하게 돼 기쁘고, 앞으로도 배우로서 할 수 있는 다양한 활동에 전념할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 것”이라고 전했다. 이청아는 일찍이 영화 ‘늑대의 유혹’을 통해 대중에게 이름을 알리기 시작했다. 이후 ‘운빨로맨스’, ‘VIP’, ‘낮과 밤’, ‘천원짜리 변호사’, ‘셀러브리티’, ‘연인’, ‘하이드’ 등 최근에도 여러 작품에서 열연하며 탁월한 소화력을 증명했다. 또한 광고, 화보, 유튜브 등 연기 외적인 면에서도 활약하며 다채로운 매력을 선보여 왔다. 여기에 이청아는 특유의 세련된 분위기와 차분한 딕션, 센스 넘치는 스타일링 등 남다른 아우라로 만인의 워너비로 자리매김한 배우다. 늘 다음 행보를 기대하게 하는 배우인 만큼 매니지먼트 숲과의 새로운 시작이 또 한번 관심을 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스 다니엘 친언니’ 올리비아 마쉬, 데뷔곡 ‘42’로 뜨거운 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380820"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘의 친언니 올리비아 마쉬가 데뷔곡 ‘42’로 국내외 팬들의 마음을 사로잡았다. 올리비아 마쉬가 지난 16일 싱글 ‘42’를 발매하며 정식 데뷔한 가운데, 현재 국내외 팬들의 반응이 뜨겁다. ‘42’ 뮤직비디오에는 어린 시절 모습부터 지금 모습까지 올리비아 마쉬의 성장 서사가 담겨 이목을 집중시켰다. ‘42’는 올리비아 마쉬가 고향인 호주에서 자란 어린 시절, 가족과 함께한 사랑스러운 추억을 회상하며 탄생시킨 곡이다. 올리비아 마쉬의 맑고 청아한 목소리와 감성은 국내 팬뿐 아니라 해외 팬들의 마음까지 사로잡으며 새로운 글로벌 싱어송라이터의 탄생을 알렸다는 반응이 잇따르고 있다. 특히 뮤직비디오를 올리비아 마쉬가 어린 시절 부모님이 찍어준 홈 비디오로 완성시킨 만큼, 더욱 의미가 깊다. 음악과 뮤직비디오를 접한 팬들은 “여러 추억을 떠올릴 수 있었다. 감사의 마음으로 응원하겠다”, “음색 미쳤다. 데뷔 축하한다”, “노래, 감성, 멜로디 완벽” 등 폭발적인 반응을 쏟아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤태하, 박신혜와 호흡…‘지옥에서 온 판사’ 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100937"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤태하. 사진|티앤아이컬쳐스 배우 윤태하가 SBS ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수 연출 박진표 조은지)에 악마 역할로 캐스팅됐다. ‘지옥에서 온 판사’는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나(박신혜)가 지옥같은 현실에서 인간적인 열혈 형사 한다온(김재영)을 만나고, 극악 범죄자들을 ‘눈눈이이(눈에는 눈 이에는 이’로 되갚아주는 사이다 판결을 내려 직접 지옥에 보내는 통쾌한 스토리다. 지난 12일 방송된 8회에서는 13.6%(닐슨코리아, 전국 기준)의 시청률로 자체 최고기록을 경신하며 주간 드라마 1위를 달성, 시청자들의 시선을 사로잡았다. 이처럼 ‘지옥에서 온 판사’에 탄력이 붙은 가운데, 윤태하는 지옥의 강력한 권력을 가진 악마 ‘파이몬’ 역을 맡아 카리스마를 선보일 예정이다. 윤태하는 다채로운 이미지를 가진 실력파 배우로, 안양예고와 건국대 영화학과를 거쳐 드라마 ‘낮과 밤’, ‘날아라 개천용’, ‘소년시대’ 등에 출연하며 시청자들과 만나왔다. 윤태하가 강력한 악마 ‘파이몬’으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화배우 임원희, '강릉시 홍보대사' 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989793"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화배우 임원희가 17일 강원 강릉시청 시민사랑방에서 열린 강릉시 홍보대사 위촉식에서 김홍규 시장과 기념사진을 찍고 있다. 2024.10.17 [강릉시 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화배우 임원희, '강릉시 홍보대사' 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989792"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화배우 임원희가 17일 강원 강릉시청 시민사랑방에서 열린 강릉시 홍보대사 위촉식에서 김홍규 시장과 기념사진을 찍고 있다. 2024.10.17 [강릉시 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화배우 임원희, '강릉시 홍보대사' 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989791"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화배우 임원희가 17일 강원 강릉시청 시민사랑방에서 열린 강릉시 홍보대사 위촉식에서 김홍규 시장과 기념사진을 찍고 있다. 2024.10.17 [강릉시 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 윤우, '조립식 가족'과 '전,란' 연기 반란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274346"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 윤우가 '조립식 가족'과 '전,란'에서 기막힌 연기 변신을 선보였다. 지난 16일 공개된 JTBC '조립식 가족'(극본 홍시영/연출 김승호/제작 하이지음스튜디오, 베이스스토리, SLL) 3, 4회에서 윤우는 친구인 배현성을 진심으로 걱정하는 진정한 의리남의 모습을 보여줬다. 석훈(윤우 분)은 갑작스럽게 등장한 해준의 친부 양동구(이종혁 분)의 존재로 인해 괴로워하는 친구가 안쓰럽기만 하다. 석훈은 온 몸을 명품으로 휘감은 채 스포츠카를 타고 나타난 남자가 친부라는 사실을 부러워하는 친구들의 질문 세례에 복잡해진 해준의 마음을 헤아리려 애쓴다. 해준은 있는지도 몰랐던 친아빠의 등장이 달갑지만은 않을 터. 석훈은 해준이 어릴 적 집을 나가 서울 어딘가에 살고 있다는 엄마의 얘기를 알고 있다. 그렇기에 짧지만 진심어린 배려가 깃든 말로 그를 위로한다. 석훈은 '갑부 아버지'가 쏜 햄버거를 아무 생각 없이 먹는 농구부원들에게 화가 난 해준을 대신해 "그 아저씨한테 찌끄래기 하나라도 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“제이홉이 돌아왔습니다”...BTS 제이홉, 전역 후 시작된 ‘인생 테이크 쓰리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030119"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 제이홉이 1년 6개월 만에 팬들 곁으로 돌아왔다. 제이홉은 17일 오전 강원도 원주 육군 제36보병사단 백호신병교육대에서 국방의 의무를 모두 마치고 전역하면서, 진에 이어 방탄소년단의 두 번째 군필자가 됐다. 전역 후 제이홉은 이날 오후 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스를 통해 ‘j-day’라는 제목으로 라이브 방송을 진행하면서 아미(방탄소년단 팬덤명)와의 소통을 시작했다. “여러분 제이홉이 돌아왔습니다”고 오랜만에 아미와 인사한 제이홉은 “전역을 했다. 제가 전역을 하다니, 이런 순간이 오네요. 믿기지 않는다”고 감격했다. “1년 6개월은 정말 긴 시간이고 그 시간을 국방의 의무를 다하기 위해서 대한민국 청년으로서 해야 할 일을 했다”고 말한 제이홉은 “처음 정호석(본명)으로서 일을 쉬어갔다. 끝나고 정호석 아닌 제이홉으로 돌아왔다. 감회가 새롭다”며 “감사드린다. 여러분의 큰 응원과 성원 덕분에 무사히 잘 마쳤다. 앞으로 꽃길 걷게 해드리겠다. 곰신 말고 꽃신으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석 "정서적 바람" vs 박지윤 "의처증 망상"…각자 밝힌 이혼 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007851023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007851023"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소송 중인 방송인 박지윤, 최동석이 결혼 생활에 파탄에 이르게 된 과정을 공개했다. 17일 디스패치는 그간 최동석 및 박지윤을 각각 직접 만나 나눈 대화 및 두 사람 사이의 모바일 메시지 내용 등을 공개했다. 디스패치는 두 사람의 이혼 배경과 관련해 쌍방 상간 소송은 사실상 핵심이 아니며 폭언, 폭력, 의심, 감시, 협박, 모욕, 비하, 비난, 육체 정신적 갈등 등이 총망라돼 있다고 전했다. 이에 따르면 최동석은 박지윤이 남자를 만나고 있는 모습을 봤다는 후배의 말을 전하면서 날을 세웠다. 박지윤은 거래처 직원과의 미팅이었을 뿐이라고 반박했지만, 최동석은 "그냥 그 자리에 안 가면 안 되겠냐"고 했다. 최동석은 "네가 사고 치고 (나) 앵커 잘리고 제주도 쫓겨 왔고 재취업도 못 하게 했고 그 상황에서 우울증이 안 와? 그래서 병원 갔는데 너 나한테 정신병자라고 그랬지, 의처증이고 XX이고 너는 분명히 다른 남자 만나고 다녔고"라고 했다. 이에 박지윤은 "다른 남자 만나고 다닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우식, 성수동 나들이한 최대리[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685065"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우식이17일 오후 서울 성동구 mm성수에서 열린 한 주류회사 팝업스토어 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 최동석과 '쌍방 상간 폭로' 중 근황…아이와 평온한 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784355"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 근황을 전했다. 17일 박지윤은 개인 SNS 계정에 별 다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 꽃사진을 비롯해 아이와 손하트를 그리는 사진 등으로 평온한 분위기를 자아냈다. 아나운서 출신인 최동석과 박지윤은 2009년 결혼해 슬하 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 이혼 소식을 전한 후 현재 양육권 문제로 갈등을 벌이고 있다. 지난달 30일 박지윤이 최동석의 지인 A씨를 상대로 상간자 손해배상 소송을 제기했다는 보도가 나오자 최동석 역시 박지윤과 박지윤의 지인 B씨에 대해 상간자 손해배상 소송을 걸며 응수했다. 하지만 양측 모두 법적, 도덕적으로 부끄러운 짓을 한 적이 없다며 의혹을 부인했다. 그 가운데 이날 디스패치는 박지윤과 최동석의 녹취록을 토대로 대화를 재구성해 두 사람 사이 있었던 갈등을 전하기도 했다. 현재 박지윤의 SNS에는 "어떻게 버티셨어요? 아이들 아빠라 참으신 것 같은데", "응원해요 진짜", "얼마나 힘드셨을까요. 답답해서 숨막히는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈 "배우로 인정 받고 싶은 욕구 강해…롤모델 임시완"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414661"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지훈이 아이돌, 가수보다는 배우에 주력을 두고 활동 중이라고 밝혔다. 영화 '세상 참 예쁜 오드리(이영국 감독)' 개봉을 앞두고 있는 박지훈은 17일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "'약한영웅' 이후 소박한 영화로 스크린 데뷔를 하게 됐다. 큰 영화에 대한 욕심도 있었을 것 같다"는 말에 "일단 저는 이것 저것 도전하는 걸 좋아한다. 그런 의미에서 가족 이야기도 꼭 한 번 도전해보고 싶었다"고 운을 뗐다. 박지훈은 "이전과는 다른 이미지를 보여드릴 수 있을 것 같았다. 이전에 귀여운 이미지, 묵직한 모습을 보여 드렸다면, 이번에는 한 가정의 아들로 듬직한 모습을 보여드릴 수 있지 않을까 싶어 출연을 결정했다. 도전하고 싶다는 마음이 가장 강했다"고 전했다. 이어 "큰 영화, 작은 영화를 따진다기 보다 지금의 저는 정말 이것 저것 다 해보고 싶다. 제가 아직 필모그래피가 많은 것이 아니다 보니까, 저를 아시는 분들도 많지 않다고 생각한다. 그리고 배우보다 아이돌로 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인사말하는 길기연 서울관광재단 대표이사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989755"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[길기연 서울관광재단 대표가 17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 인사말을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인사말하는 길기연 서울관광재단 대표이사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989754"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[길기연 서울관광재단 대표가 17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 인사말을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인사말하는 길기연 서울관광재단 대표이사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989753"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[길기연 서울관광재단 대표가 17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 인사말을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람떡 만들기 체험하는 외국인 관광객들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989747"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 바람떡 만들기 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람떡 만들기 체험하는 외국인 관광객들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989746"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 바람떡 만들기 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람떡 만들기 체험하는 외국인 관광객들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989744"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 바람떡 만들기 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람떡 만들기 체험하는 외국인 관광객들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989743"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 바람떡 만들기 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자개로 만드는 나만의 키링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989742"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 자개 공예 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나야 '케이팝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989739"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 참석자들이 K-POP 댄스를 선보이고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나야 '케이팝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989738"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 참석자들이 K-POP 댄스를 선보이고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한글 캘리그라피로 더 아름답게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989737"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 한글 캘리그라피 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나야 '케이팝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989735"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 참석자들이 K-POP 댄스를 선보이고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자개로 만드는 나만의 키링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989734"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 자개 공예 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한글 캘리그라피로 더 아름답게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989733"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 한글 캘리그라피 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최우식, 찬란한 비주얼[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685064"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최우식이17일 오후 서울 성동구 mm성수에서 열린 한 주류회사 팝업스토어 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한글 캘리그라피로 더 아름답게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989732"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 한글 캘리그라피 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한글 캘리그라피로 더 아름답게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989730"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 한글 캘리그라피 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자개로 만드는 나만의 키링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989729"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 자개 공예 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바람떡 만들기 체험하는 외국인 관광객들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989728"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오후 서울 종로구 서울관광플라자 서울컬처라운지에서 열린 2024 서울마이소울 웰컴데이 행사에서 외국인 관광객들이 바람떡 만들기 체험을 하고 있다. 2024.10.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]박지윤-최동석, 충격 대화…"호스트바? 의처증에 망상vs이성 호감 즐긴 정서적 바람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205266"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소송 중인 방송인 박지윤, 최동석의 메시지 대화가 공개됐다. 17일 디스패치는 박지윤과 최동석이 지난해 10월 13일 나눈 통화 대화록을 공개했다. 이날 두 사람은 해당 대화로 그간 묵혀놓은 갈등을 토로했고, 이후 이혼 소송을 진행했다. 디스패치는 두 사람의 이혼 배경을 외도로 보지 않는다며, 이들의 서로 간 상간 소송은 핵심이 아니라고 보도했다. 최동석이 2022년 12월 박지윤의 휴대전화를 몰래 봤다가, 박지윤이 지인들과 자신의 험담을 나눈 것을 본 후 박지윤에 대한 신뢰를 잃었고, 박지윤은 최동석의 의심과 트집으로 힘들어했다는 것을 설명했다. 실제 공개된 통화 녹취록에 따르면, 최동석은 박지윤이 남성인 거래처 직원과 커피 마시는 것, 과거 박지윤이 한 셰프의 차를 얻어 탔다는 것 등을 못마땅했다. 최동석은 박지윤한테 "너는 분명히 다른 남자 만나고 다녔고", "이성이 너한테 호감을 보인 걸 즐긴 거야" 등이라고 했다. 박지윤은 "다른 남자 만나고 다닌 적 없다. 너의 망상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이홉 "살 빼고 관리도 해서 멋있는 활동하겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000329926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000329926"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전역 후 위버스 라이브로 팬과 소통 전역한 방탄소년단 제이홉이 멋있는 모습으로 활동하겠다고 약속했다. 17일 오전 전역한 제이홉은 이날 오후 위버스 라이브를 통해 팬들과 소통했다. 그는 "제이홉의 인생 테이크 쓰리(Take Three)가 시작됐다"며 "살 빼고 관리도 하고 운동도 해서 여러분께 예쁜 모습으로 돌아가 멋있는 활동을 많이 보여드리겠다"고 각오를 밝혔다. 제이홉은 강원 원주 육군 제36보병사단 신병교육대대에서 조교로 복무를 마치고 전역했다. 제이홉은 지난 6월 전역한 진에 이어 방탄소년단에서 두 번째 군필자가 됐다. 제이홉은 "정호석으로 일을 쉬었는데 제이홉으로 돌아왔다"며 "앞으로 꽃길을 걷게 해드리겠다. '곰신' 말고 꽃신으로"라며 "여러분의 편지를 많이 읽었다. BTS를, 제이홉을 응원해 주시는 분이 정말 많다는 것과 그 감정이 진심이라는 것을 느꼈다. 너무 감사했다"고 말했다. 더불어 "앞으로 여러분께 계속 좋은 모습을 보여드리겠다. 어떤 활동을 꾸려갈지는 어느 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유이, 이게 바로 건강미…탄탄 레깅스핏 눈길 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157013"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 유이가 탄탄한 몸매라인을 뽐냈다. 유이는 17일 자신의 인스타그램에 “날씨 좋은 오늘. 훈련 잘했다!”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 자전거 라이딩을 즐기고 있는 유이와 배우 박주현의 모습이 담겼다. 라이딩복을 입은 유이는 늘씬한 기럭지와 탄탄한 몸매를 뽐내 보는 이들이 시선을 사로잡았다. 한편 유이는 현재 tvN 예능프로그램 ‘무쇠소녀단’에 출연 중이다. ‘무쇠소녀단’은 수영 1.5km, 사이클 40km, 달리기 10km 세 종목을 연이어하는 극한의 스포츠 철인 3종 도전기이다. 동아닷컴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최양락, 한층 젊어진 얼굴 “붕대를 칭칭…16바늘씩 꿰맸다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157012"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 최양락이 아내 팽현숙 때문에 성형 수술했다고 언급했다. 16일 유튜브 채널 ‘얼굴천재 차은수’에 최양락이 출연했다. 이날 박명수는 최양락에게 “지금 얼굴이 슬럼프다”라고 언급하자 최양락은 박장대소하며 “그나마 리프팅을 한게 이렇다. 귀에 당기는 걸 했다. 16바늘씩 했다”고 유쾌하게 대답했다. 이어 박명수는 “이렇게 당겨서 젊어진 이유가 뭐냐” 라고 묻자 최양락은 “팽(현숙) 여사 때문이다. 팽 여사가 그날도 ‘아이 그냥 이렇게 기계로 툭툭툭 친대. 그냥 치면 아프니까 무슨 알약 같은 거 하나 먹고’라고 병원에 데려갔다. ‘잠이 올 거예요’라는 말을 듣고 쓰러졌고 깨보니 얼굴에 붕대로 감아놨더라고. 48시간 후에 붕대를 풀었다. 그때 헤어라인 쪽을 꿰매 놓은 것을 알았다“라고 설명해 웃음을 안겼다. 이에 박명수는 “(얼굴이 좋아졌다)면서 확실히 잘하셨다”라고 응원했다. 한편 최양락 팽현숙 부부는 요식 사업 및 다양한 예능 활동에 동반 출연하는 등 활발한 활동을 하고 있다. 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김승현' 장정윤, 예정일보다 빨리 만난 딸 "부서질 것 같아...두려움에 울었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784348"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승현의 아내 장정윤이 예정일보다 45일 이르게 딸을 출산한 심경을 전했다. 17일 장정윤은 자신의 SNS에 한강 작가의 시 '괜찮아'와 함께 장문의 글과 사진을 게재했다. 장정윤은 "2kg 갓 넘은 리윤이를 처음 데리고 왔을때 만지면 부서질 것 같아 두려움에 울기도 많이 울었다"라고 고백했다. 이어 "배앓이를 할 때 소화가 덜 돼 분유가 코로 나왔을 때 아이를 안고 부족한 나를 자책하며 미안해 엄마가 미안해. 큰일이라도 난 것처럼 울먹였다"라고 전했다. 또 "3시간마다 무조건 밥을 먹여야 하는 줄 알아서 분유를 적게 먹어도 잠을 많이 자도 모든 게 걱정이었다"라며, "매일 예민해져 발을 동동거리는 나에게 산후도우미 쌤은 아이는 스스로 조절하는 능력이 있으니 믿으라 하셨다"라고 말을 이어갔다. 장정윤은 "남편에게도 아이를 맡기고 싶지 않아 혼자 모든 걸 했는데 금세 지쳤고, 남편이 자기도 잘 할 수 있다고 믿으라 했다. 아이와 남편을 믿기 시작하니 조금씩 괜찮아졌다"라고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동료 출연자=남성 접대부 오해까지...박지윤·최동석 녹취록 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100956"/>
        <updated>2024-10-17T06:23:59.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤과 최동석이 이혼 소송을 진행 중인 가운데, 두 사람의 대화 녹취록과 메시지 내역이 공개됐다. 오늘(17일) 디스패치는 박지윤과 최동석의 이혼 과정을 보도하면서, 지난 13일에 있었던 두 사람의 다툼이 담긴 녹취록과 양측의 갈등이 드러나는 SNS 글, 관련한 메시지 등을 첨부했다. 최동석은 2022년 12월 박지윤의 휴대폰에서 자신에 대한 험담을 본 이후 사이가 틀어졌다고 주장했고, 박지윤은 10년간의 갈등이 터진 것이라고 주장했다. 두 사람은 지난 2009년 11월 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 결혼 14년 만인 지난해 10월 돌연 파경 소식을 전했다. 급기야 쌍방 상간 소송을 제기하며 첨예하게 맞서고 있다. 박지윤의 상간남으로 지목된 A 씨는 20년 지기 친구며, 최동석의 상간녀로 지목된 B 씨는 최동석에 의하면 '이혼 조정 후 만난 사이'다. 상간은 이혼의 결정적 사유가 아니라는 결론이다. 공개된 메시지 녹취록과 메시지 등에서 최동석은 후배로부터]]></content>
    </entry>
</feed>