<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-10T20:15:42.242Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환 업소 폭로한 이유 "자녀들이 내게 버려진 줄 알까봐 걱정, 떳떳하고파" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214781"/>
        <updated>2024-11-10T20:15:35.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 전 남편 FT아일랜드 최민환을 향한 폭로를 결심하기까지 복잡다단했던 마음을 밝혔다. 10일 율희는 자신의 채널 '율희의 집'을 통해 그간의 심경을 털어놨다. 율희는 등산을 하며 "이런 시간이 필요했다. 터놓고 얘기하자면 (최민환에 대한 폭로를 한 후) 지하철이나 버스를 타기가 애매했다. 집 밖을 안 나가고 나를 위한 시간을 보냈다. 집에서 책만 읽었더니 햇빛을 받고 싶었다. 나오길 잘한 것 같다"라고 말했다. 율희는 "최근 1년 동안 사실 많이 놓치고 살았다. 그 전의 나를 지우려고 한 것 같다. 아픈 추억이라서 그런 걸 수 있겠지만 이걸(과거) 지워야 앞으로 상처받지 않겠다는 생각이 들었다. 1년간 저에 대한 억측이 많아서 내 지난 세월을 잊지 않으면 (스스로에게) 상처를 입힐 것 같았다. 제 삶을 살되 아이들 엄마로서의 삶도 놓치고 싶지 않았다. 아이들을 향한 애정은 변함없다. 아이들과 함께할 날을 위해 저도 열심히 노력하고 나아갈 예정"이라고 말했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조재현 딸' 조혜정, 다이어트 하더니 이젠 뼈마름 '확 달라진 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793914"/>
        <updated>2024-11-10T20:15:35.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조혜정이 물오른 미모를 자랑했다. 조혜정은 10일 자신의 계정에 여행 중인 모습을 담았다. 공개된 사진 속 조혜정은 해외 식당에서 식사를 기다리고 있다. 그는 여러 포즈를 취하며 군살 하나 없는 마른 몸매로 시선을 끌었다. 누릭꾼들은 "언니 왜 자꾸 살 빠져요. 이제 다이어트 그만", "역시 최고의 성형은 다이어트", "혼자 예뻐지네" 등 다양한 반응을 보였다. 한편, 조혜정은 내년 개봉 예정인 미스터리 영화 '포커스'를 통해 스크린 복귀에 나선다. 사진=조혜정 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[맹승지, 수영복 입고 아찔한 볼륨 자랑…감출 수 없는 글래머]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793913"/>
        <updated>2024-11-10T20:15:35.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 맹승지가 수영복 자태를 과시했다. 맹승지는 10일 자신의 계정에 "신상 수영복 승지픽! 특히 뒷모습이 말도 못하게 사랑스러움"라며 수영복 화보 촬영 현장을 공개했다. 공개된 사진 속 맹승지는 핑크빛 컬러의 하트 무늬가 이상적인 수영복을 착용하고 있다. 촬영까지 함께 하며 탄탄한 몸매를 자랑했다. 누리꾼들은 "귀여움 속 예쁨 속 섹시함", "승지 비율 찢었다", "승지 이제 다이어트 스탑하자. 너무 예뻐" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 맹승지는 지난 2013년 MBC 공채 개그맨으로 데뷔했다. 그해 'MBC 방송연예대상'에서 코미디부문 여자 신인상을 수상하는 등 대중의 사랑을 받았다. 사진 = 맹승지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['활동 중단' 최민환・'일상 공개' 율희, 완전히 뒤바뀐 활동 내역서 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887171"/>
        <updated>2024-11-10T19:13:10.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유흥업소 출입 사실을 폭로한 이후 두 사람의 행보가 극명하게 엇갈리고 있다. 활발하게 스케줄을 소화하던 중에 터진 예상밖 폭로에 한쪽은 침묵하다가 활동 중단을 선언했고, 한쪽은 침묵을 깨고 예능 프로그램 출연, 일상 공개에 개인 프로필까지 업로드하며 적극적인 움직임을 보이고 있다. 밴드 FT아일랜드 최민환과 그룹 라붐 출신 율희의 이야기다. 10일 동영상 플랫폼 유튜브 '율희의 집' 채널에는 '등산'이라는 제목으로 15분 분량의 영상이 공개됐다. 12년 만에 등산에 나선 율희는 이혼 전후 1년의 시간과 어렵게 폭로를 선택한 이후의 삶에 대해 털어놨다. 율희는 "항상 혼자 책을 읽거나 잠을 자거나 단짝 친구 만나서 수다 떨거나 하면서 (부담감을) 해결했는데 이제는 건강하게 풀고 싶더라"라고 등산 이유를 털어놨다. 그러면서 "최근 1년 동안은 많이 놓치고 살았다. 작년 올해 눈 온 거를 행복하게 느끼지도 못했고, 1년을 그냥 보낸 것 같은 느낌이다. 그래서 다짐한 게 올해도 마지막이 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2025 한국이미지상'에 오상욱·에드워드 리·신유빈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015036907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015036907"/>
        <updated>2024-11-10T16:17:58.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한강의 노벨문학상 계기 번역가들 특별 오마주 한국이미지커뮤니케이션연구원(CICI)은 '한국이미지상 2025' 수상자로 펜싱 국가대표 오상욱과 재미교포 셰프 에드워드 리, 탁구 국가대표 신유빈을 선정했다고 11일 밝혔다. 또 한강의 노벨문학상 수상을 계기로 한국문학 번역가들에 대한 특별 오마주를 한다. 오상욱은 한국의 이미지를 세계에 알리는 데 기여한 한국인과 기업에 시상하는 디딤돌상을 받는다. 2024 파리 올림픽 펜싱 경기에서 한국 최초로 단체전과 사브르 남자 개인전 우승으로 2관왕에 올라 한국 펜싱의 저력을 세계에 알린 공로를 인정받았다. 넷플릭스 요리 서바이벌 프로그램 '흑백요리사'에서 준우승을 한 에드워드 리는 한국을 세계에 알리는 가교 역할을 한 외국인에게 수여하는 징검다리상을 받는다. 한국의 재료로 창의적인 한식을 선보여 음식이 맛을 넘어 철학과 문화를 전달하는 매개체가 될 수 있다는 점을 세계에 알린 공로다. 세계 속에 한국의 이미지를 꽃피우는 데 기여한 사람에게 수여하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 채원, 파자마 입고 배꼽 노출..나른한 매력[스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281085"/>
        <updated>2024-11-10T16:17:58.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 멤버 채원이 파자마 사진을 공개했다. 10일 채원은 자신의 채널에 별다른 코멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 채원은 파자마 세트를 입은 채 거울 앞에서 나른한 표정으로 셀카를 찍고 있다. 손을 위로 쭉 올려 살짝 노출된 배꼽과 허리라인이 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 팬들은 "일상 공유해줘서 고마워, 채원아!", "오늘도 푹 잘자", "다음 컴백 벌써 기대돼!" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 채원이 속한 그룹 르세라핌은 지난 8월 발매한 미니 4집 타이틀곡 '크레이지(CRAZY)'로 전 세계 음악 팬들을 사로잡았다. 해당 곡은 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서 누적 재생 수 1억 500만 회를 돌파하면서 팀의 글로벌 히트곡으로 자리매김했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사람 맞아?..카리나, 풀뱅+블루 렌즈끼고 역대급 'AI 미모' [스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281084"/>
        <updated>2024-11-10T16:17:58.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파의 멤버 카리나가 AI 같은 비주얼을 뽐냈다. 10일 카리나는 자신의 채널에 치아 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 카리나는 풀뱅 헤어 스타일링을 한 채 카메라 앞에서 포즈를 취하고 있다. 블루 렌즈를 끼며 이국적인 매력을 한층 뽐낸 그의 AI 같은 비주얼이 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 네티즌들은 "그거 아세요? 카리나 겁나 예쁨", "풀뱅도 소화하네..", "오늘도 수고 많았어!!" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 카리나가 속한 그룹 에스파는 지난달 21일 다섯 번째 미니 앨범 '위플래시'(Whiplash)를 발매했다. 해당 앨범은 써클차트에서 누적 판매량 약 102만 장을 기록, 통산 5번째 밀리언셀러 타이틀을 거머쥐며 다시 한번 커리어 하이를 달성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시母 폭언 사과에 명서현 "두 얼굴이라 진정성 의심"..정대세는 오열 ('한이결')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214773"/>
        <updated>2024-11-10T16:17:58.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세 어머니가 며느리 명서현에게 폭언 등 그간의 행동에 대해 미안함을 보였지만 명서현은 진정성을 의심했다. 10일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 마지막 회에서는 정대세가 고부 갈등으로 다퉜던 아내와 재회해 화해를 시도하는 모습이 공개됐다. 명서현은 앞서 수차례 고부갈등을 고백했던 바. 그는 "갈등이 일어난 원인은 제게도 있는 거라고 생각한다. 고부갈등 문제는 친정 어머니에게도 말한 적이 없고 아무에게도 말을 안 했다. 엄마와 함께 방송을 봤는데 많이 우시더라. 저희 부부의 해결되지 않는 문제점인데, 저희는 고부갈등 외에 문제가 없다"라고 말했다. 이어 공개된 이들 가족의 일상. 정대세는 일본 나고야 고향집에서 조카들을 만났고 명서현에게 영상 통화를 걸었다. 싸우고 난 후 처음 대화를 건 것이라고. 명서현은 조카들과 밝은 표정을 대화를 나눴다. 정대세는 어렵게 마음을 먹고 어머니에게 고부갈등 고충을 털어놨다. 정대세는 "결혼 10년차가 되니까 생각이 많아졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 화영이 피해자?… 끊임없이 소환되는 왕따 논란, 계속되는 주홍글씨 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887161"/>
        <updated>2024-11-10T15:14:20.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계에서 왕따 논란이 뜨거운 화두다. 최근 티아라 전 멤버 류화영과 에이프릴 전 멤버 이현주를 둘러싼 사건들이 다시 주목받으면서, 아이돌 그룹 내 괴롭힘 문제와 그 후폭풍에 대한 논란이 재조명되고 있다. 화영은 지난 9일 김광수 대표가 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3에서 티아라 왕따 사건과 관련해 당시 상황을 언급하자 10일 자신의 SNS 계정을 통해 "최근 한 예능 프로그램에서 전 소속사 김광수 대표님이 티아라 왕따 사건에 대해 언급하시는 방송을 보고 깊이 고민한 끝에 글을 쓰게 됐다"며 입을 열었다. 당시 사건의 진실이 왜곡되어 알려진 부분을 바로잡고 싶었다는 화영은 "티아라를 사랑했던 팬들과 왕따 및 불화 논란 속에 함께 했던 멤버들에게도 여전히 미안한 마음을 갖고 있다"고 전했다. 그는 그동안 여러 유언비어와 편견 속에서도 침묵을 지켰던 이유는 티아라가 있었기에 지금의 자신도 존재할 수 있었다는 생각 때문이라고 설명했다. 화영은 "저는 팀 내에서 폭행과 폭언을]]></content>
    </entry>
</feed>