<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-30T12:29:54.355Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 ‘CRAZY’, 미국 빌보드 8주 연속 차트인! 음반·음원 나란히 장기 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997802"/>
        <updated>2024-10-30T12:29:42.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 미국 빌보드 차트에 8주 연속 이름을 올렸다. 29일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 2일 자)에 따르면 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)의 미니 4집 ‘CRAZY’가 ‘톱 앨범 세일즈’ 25위, ‘톱 커런트 앨범 세일즈’ 22위, ‘월드 앨범’ 6위를 차지했다. 앨범과 동명의 타이틀곡 또한 장기간 사랑받고 있다. ‘CRAZY’는 ‘글로벌 200’ 103위, ‘글로벌(미국 제외)’ 66위에 랭크됐다. 노래가 발표된 지 약 두 달이 지났음에도 안정적으로 순위권을 유지하고 있다. 르세라핌은 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서 더욱 강력한 뒷심을 발휘 중이다. ‘CRAZY’는 최근 스포티파이 ‘위클리 톱 송 글로벌’ 순위권에서 잠시 벗어났지만, 지난주 차트(집계기간 10월 11~17일)에 183위로 재진입했다. 이어 25일 발표된 최신 차트(집계기간 10월 18~24일)에서는 전주 대비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, ‘Cherish (My Love)’ 안무 연습 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997799"/>
        <updated>2024-10-30T12:29:42.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아일릿(ILLIT)이 중독성 강한 안무로 강력한 ‘하트 바이러스’를 전파했다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 지난 29일 팀 유튜브 채널을 통해 ‘Cherish (My Love)’ 안무 연습 영상을 공개했다. 이번 영상은 무빙 버전과 픽스 버전 두 종류로 공개돼 퍼포먼스의 역동성과 동작의 디테일을 각각 만날 수 있어 골라 보는 재미를 안겼다. 연습실에서 촬영된 이번 영상에서 아일릿은 내추럴한 스타일링으로 무대 위 모습과는 또 다른 분위기를 전했다. 멤버들은 안무 연습임에도 실제 무대를 방불케 하는 에너지와 발소리까지 딱 맞아떨어지는 합으로 보는 이들에게 쾌감을 안겼다. 이들은 또한 동작 하나하나에 각을 살리며 머리카락의 흩날림까지 힘을 싣는 완성도 높은 퍼포먼스를 선보였다. ‘숏폼 강자’ 수식어에 어울리는 이들의 포인트 안무가 누구나 따라 추고 싶게 만드는 매력을 뿜어냈다. ‘마그네틱 하트 춤’을 비롯해 다양한 손하트, 마법소녀가 변신하는 모습을 떠올리게 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 민호, 솔로 음악 스펙트럼 넓힐 첫 정규 앨범 'CALL BACK']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278267"/>
        <updated>2024-10-30T12:29:42.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 민호(에스엠엔터테인먼트 소속)가 첫 정규 앨범 'CALL BACK'(콜 백)으로 한층 확장된 음악 스펙트럼을 선보인다. 이번 앨범에 수록된 'Affection'(어펙션)은 민호가 처음 시도하는 아프로비트 기반의 R&amp;B 팝 곡으로, 깊은 바다에 비유한 상대방에게 물에 서서히 잠기듯 빠져들 수밖에 없음을 그려낸 가사와 나른하고 섹시한 무드가 잘 어우러진다. 또 다른 신곡 'Something About U'(썸띵 어바웃 유)는 무게감 있는 킥과 그루비한 베이스가 조화를 이뤄 강렬하고 관능적인 인상을 남기는 곡으로, 다이내믹하게 빌드 업되는 드럼 사운드가 분위기를 고조시키며, 가사에는 더 알고 싶은 대상에게 가까이 다가가고자 하는 마음이 담겨 있다. 또한 민호는 30일 오후 5시 30분 유튜브 '효연의 레벨업(Hyo's Level Up)' 채널에서 공개된 '밥 잘 사주는 효연 선배' 콘텐츠에 출연, 소녀시대 효연과 이번 컴백에 대한 이야기를 비롯해 다양한 주제로 유쾌한 토크를 펼쳤다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RBW, 글로벌 K팝 아티스트 트레이닝 프로그램 '알비위더스' 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278264"/>
        <updated>2024-10-30T12:29:42.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 콘텐츠 기업 알비더블유(이하 RBW)의 글로벌 K팝 아티스트 트레이닝 프로그램 'RBWithus(이하 알비위더스)'가 지난 21일부터 25일까지 총 5일간 진행됐다. '알비위더스'는 K팝 아티스트를 꿈꾸는 글로벌 지망생들이 실제 RBW의 아티스트 트레이닝 시스템을 경험할 수 있도록 탄탄한 커리큘럼으로 구성한 글로벌 교육 프로그램으로, RBW 본사에서 소속 아티스트들과 동일한 환경에서 진행하고 있다. 지난 4월에 이어 이번에도 태국 아티스트 지망생 10명이 참여하여 한국의 K팝 트레이닝 시스템을 경험했다. 수강생들은 오디션 평가를 통해 개인에게 필요한 맞춤 피드백을 받고, 각 분야별 전문 트레이너들의 지원 속에서 댄스 기본기 뿐만 아니라 표정, 시선처리, 액팅 등 퍼포먼스 클래스에 참여했다. 이를 토대로 퍼포먼스 비디오까지 촬영하며 다른 프로그램들과 차별되는 개인 포트폴리오를 완성시켰다. 수강생들은 또한 K팝 아이돌 헤어 메이크업, 프로필 촬영, K뷰티 퍼스널 컬러 컨설팅을 통한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백 임박’ NCT DREAM, 고통 속에서 피어난 ‘DREAMSCAPE’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160056"/>
        <updated>2024-10-30T11:13:43.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT DREAM이 정규 4집 ‘DREAMSCAPE’(드림스케이프)에 꿈을 찾아가는 여정 속 마주한 아픔을 담았다. 이번 앨범에 수록된 ‘No Escape’(노 이스케이프)는 어두운 현실로부터 완전히 벗어난 줄 알았지만 모든 상황이 허황된 거짓말이고, 악몽같은 현실에서 벗어나는 것은 불가능하다는 자조적인 메시지를 담은 팝 곡으로, 디스토션이 걸린 808 사운드가 만들어내는 강렬하지만 미니멀한 무드가 인상적이다. 더불어 ‘Best of Me’(베스트 오브 미)는 80년대 팝 사운드에서 영향을 받은 댄스 팝 곡으로, 나를 유혹하는 거짓된 세상에 현혹되고 싶지 않아 발버둥치지만, 결국 마음을 빼앗겨버리는 역설적인 상황을 표현했으며, 멤버 해찬이 단독 작사를 맡아 스토리의 완성도를 더욱 높였다. 신곡 ‘YOU (숲)’(유)는 아르페지오 신스 사운드가 아련한 R&amp;B 팝 장르의 곡으로, 가사에는 진정한 ‘DREAMSCAPE’를 찾는 여정 속 반복된 실패에도 불구하고, ‘너’에 대한 믿음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’ 뮤비, K팝 여성 솔로 최단 2억뷰 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160055"/>
        <updated>2024-10-30T11:13:43.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 새 노래 ‘아파트’(APT.)로 연일 신기록을 쓰고 있다. 18일 공개된 ‘아파트’ 뮤직비디오는 11일 22시간 만인 30일 오전 11시 유튜브 조회수 2억 뷰를 돌파했다. 공개 닷새만에 1억 뷰를 넘긴 후 꾸준히 조회수를 늘리며 케이(K)팝 여성 솔로 최단 기록을 세웠다. 종전 기록은 블랙핑크 동료이기도 한 리사의 ‘라리사’ 뮤직비디오가 기록한 13일이었다. 한편, ‘아파트’는 미국 빌보드 메인 싱글 차트 ‘핫 100’ 8위에 오르며 케이팝 여성 가수 최초 톱10 진입이란 새 역사를 로제에게 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, 美 LA 달군다..'2024 마마' 신인상 노미→11월 21일 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278263"/>
        <updated>2024-10-30T11:13:43.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 'MAMA'에 첫 출격한다. 영파씨는 11월 21일(이하 현지시간) 미국 LA 돌비시어터에서 개최되는 '2024 MAMA AWARDS' 퍼포밍 아티스트 라인업에 합류, 데뷔 후 1년 만에 'MAMA' 무대에 오르게 됐다. 특히 영파씨는 국내는 물론 미국 내 인기를 바탕으로 '2024 MAMA AWARDS' 베스트 뉴 피메일 아티스트(BEST NEW FEMALE ARTIST) 부문에 노미네이트되며 높아진 위상을 입증했다. 자유분방하고 엉뚱한 매력으로 'K-팝씬 청개구리' 면모를 과시하고 있는 영파씨가 '2024 MAMA AWARDS'에서 선보일 발칙한 퍼포먼스에 기대감이 증폭된다. 지난해 10월 첫 번째 EP 'MACARONI CHEESE'로 데뷔한 영파씨는 두 번째 EP 'XXL'과 세 번째 EP 'ATE THAT'까지 정통 힙합 사운드의 음악과 퍼포먼스를 선보이며 '국힙 딸내미' 수식어를 꿰찼다. 기세에 힘입어 영파씨는 최근 국내 유력 시상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오메가엑스, 선공개 곡 ‘쿨 마이 헤드’ 발표... 청량+시원 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391482"/>
        <updated>2024-10-30T11:13:43.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오메가엑스(OMEGA X)가 오늘 일본 미니 2집의 선공개 곡을 발매했다. 오메가엑스는 30일 0시부터 각종 음원사이트를 통해 일본 미니 2집 ‘투(To.)’의 싱글 ‘쿨 마이 헤드(Cool My Head)’를 선공개했다. ‘쿨 마이 헤드’는 청량하고 시원한 분위기의 곡으로, 조금은 무료할 수 있는 일상들에서 잠시 벗어나 함께 머리를 식히며 기분 전환을 하자는 메시지를 담았다. 이번 신곡에는 멤버 재한과 세빈이 작사에 참여했으며, 재한은 작곡과 편곡에도 이름을 올렸다. 군 복무 중인 휘찬과 세빈도 이번 앨범에 함께했다. 멤버 전원이 녹음에 참여한 만큼 포엑(팬덤 명)의 뜨거운 관심을 모았다. ‘쿨 마이 헤드’와 함께 뮤직비디오도 공개됐다. 뮤직비디오 속 오메가엑스는 다양한 직업을 선보이며 지친 일상에서 벗어나 자유로운 모습을 보여준다. 화려한 댄스와 함께 시원한 매력을 보여주며 오메가엑스 표 ‘청량'을 자랑했다. 오메가엑스는 오는 11월 13일 일본 미니 2집 ‘투’를 발매하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[&TEAM(앤팀), '글로벌 루키 아이돌' 2연속 정상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278259"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 &amp;TEAM(앤팀)이 글로벌 팬덤의 마음을 사로잡았다. 글로벌 팬덤 플랫폼 유픽(UPICK)에서 진행된 '글로벌 루키 아이돌' 투표에서 &amp;TEAM과 이즈나가 각각 보이그룹, 걸그룹 1위의 자리에 오르며 신예의 굳건한 저력을 과시했다. 글로벌 루키 아이돌 남자 그룹에서는 &amp;TEAM, 엔싸인, 넥스지, 플레이브가 여자 그룹에서는 이즈나, 유니스, 니쥬, 미야오가 치열한 접전을 벌였다. 투표 마감인 28일까지 순위가 지속적으로 엎치락뒤치락하며 열띤 투표가 이어진 가운데 &amp;TEAM은 447만0131표를 획득하며 2연속 1위 자리를 지켰다. &amp;TEAM은 지난 23일 가을을 주제로 한 싱글 '쥬고야'(Jyuugoya/十五夜)를 전 세계 동시 공개했다. '음력 보름날 밤'을 뜻하는 '쥬고야'는 앤팀의 사계 시리즈의 세 번째 이야기로 가을을 주제로 하는 곡이며 감성적인 기타 사운드와 앤팀의 섬세한 보컬이 어우러져 많은 사랑을 받고 있다. 한편 &amp;TEAM은 오는 12월 27일 태국 방콕 임팩트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영, 신곡 ‘시리도록 눈부신’ 청춘에게 전하는 가슴 벅찬 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160050"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 신곡 ‘시리도록 눈부신’으로 청춘들을 향한 가슴 벅찬 응원을 전한다. 도영의 새 싱글 ‘시리도록 눈부신’은 11월 6일 오후 6시 각종 글로벌 음악 플랫폼에서 음원 공개되며, 뮤직비디오도 유튜브 SMTOWN 채널 등에서 동시에 오픈된다. 신곡 ‘시리도록 눈부신’은 20대의 끝자락에 서있는 도영이 20대를 힘껏 달려온 자신과 같은 시간대를 살아가고 있는 모든 이들을 위한 응원의 메시지를 담은 팝 록 장르의 곡. 히트메이커 켄지(KENZIE)가 작사를 맡았으며, 도영과 작곡가 서동환이 직접 작곡하여 도영의 감성을 극대화했다. 이번 곡은 리드미컬한 어쿠스틱 기타 리프와 진심 어린 도영의 목소리로 시작되며, 후반부로 갈수록 시원한 보컬과 함께 락킹한 일렉 기타 리프, 피아노, 스트링이 쌓이며 앞으로 다가올 더 큰 세계를 눈앞에 두고 있는 지금, 이 순간의 가슴 벅찬 설렘을 전한다. 도영은 11월 1~3일 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 개최하는 ‘2024 DOYOUNG CON]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 꺾은 로제, 사고 제대로 쳤다…블랙핑크 그룹 기록마저 경신 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686957"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 대박 사고를 냈다. 그룹으로 함께 있을 때는 가려졌던 로제의 잠재력과 아이디어가 솔로 활동을 통해 빛을 발하며 전 세계를 매료시키고 있다. 공교롭게 같은 시기 활동한 그룹 멤버 제니도 월등하게 따돌리며 제대로 된 전성기를 맞았다. 로제와 브루노 마스가 함께 부른 '아파트'(APT.)는 11월2일자 빌보드 '핫100' 8위에 등극했다. 이는 K팝 여성 솔로 가수 중 최고 성적으로 고무적인 결과다. 블랙핑크가 그룹으로 낸 성적도 뛰어넘었다. 어떤 K팝 여성 솔로가수도 닿지 못한 최고 자리에 로제가 당당히 올라섰다. 앞서 로제는 솔로곡 '온 더 그라운드'(On The Ground)를 통해 '핫100' 70위로 최고 기록을 찍었는데, 이보다 무려 62계단 오른 성적을 낸 것. 게다가 '아파트'에 대한 글로벌 기세가 심상치 않아 다음주 신기록 경신 가능성도 전망되고 있다. 로제의 성과가 더욱 유의미한 것은 '아파트'에 녹아든 로제만의 감성과 아이디어가 글로벌 흥행에 크게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA 한동철 국장, 100곡 위해 객석수까지 줄였다‥뉴진스 하니 등 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914971"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)가 총 100곡에 달하는 역대급 무대를 준비하고 있다. 10월 31일 오후 7시 티켓 예매처 예스24를 통해 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈 1차 티켓이 오픈되는 가운데, KGMA 측은 이같이 밝히며 “더욱 화려하고 넓은 무대로 다양한 팬덤이 하나로 어우러지는 축제의 장을 만들기 위해 객석 수까지 줄였다”고 전했다. 이번 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’의 총연출은 ‘MAMA’를 최초로 연출해 Mnet 대표 시상식으로 자리매김하게 만들고 ‘쇼미더머니’와 ‘언프리티 랩스타’, ‘프로듀스101’, ‘방과후 설렘’ 등을 기획하고 연출해 한국 오디션 프로그램 대부로 불리는 한동철 전 Mnet 국장이 맡았다. 제1회 코리아 그랜드 뮤직어워즈는 11월 16일과 17일 양일간 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된다. 16일에는 뉴진스 멤버 하니와 배우 남지현이 사회를 맡으며, 뉴진스, 도경수, 동방신기, 비비, 스테이씨, (여자)아이들, 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, ‘볼륨을 높여요’→ ‘정오의 희망곡’까지 힐링 라이브 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997776"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 활발한 컴백 활동으로 팬들과 만나고 있다. 최근 새 EP ‘Elegy (엘레지)’를 발매한 하현상은 24일 SBS 파워FM ‘박소현의 러브게임’ KBS Cool FM ‘볼륨을 높여요’, 25일 KBS Cool FM ‘이은지의 가요광장’, 28일 SBS 파워FM ‘웬디의 영스트리트’, 29일 MBC FM4U ‘정오의 희망곡 김신영입니다’에 출연하며 반가움을 높였다. 하현상은 ‘볼륨을 높여요’에서 ‘Elegy’ 발매 소감과 함께 타이틀곡 ‘향기’를 비롯한 ‘비행’, ‘나도 모르게’ 등 수록곡 작업 비하인드 토크로 눈길을 끌었다. 또 어쿠스틱 기타를 치며 수록곡 ‘이유’ 라이브 무대를 선사해 팬들을 설레게 했다. ‘가요광장’에선 DJ 이은지와의 특별한 케미스트리는 물론, 준비된 퀴즈 코너에 적극적으로 참여하며 재미를 안겼다. 뿐만 아니라 ‘러브게임’ ‘영스트리트’ ‘정오의 희망곡’ 등 다채로운 라디오 프로그램에 출연한 하현상은 특유의 부드러운 보이스와 꾸밈없는 모습으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘찐 팬 송이란 이런 것’ 피프티피프티 ‘그래비티’로 음방 선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160041"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘찐 팬 송’은 이런 게 아닐까. 뮤직비디오도 아닌 일명 ‘음감 영상’으로 유튜브 인급동(인기 급상승 동영상)을 장기 집권한 피프티피프티 노래 ‘그래비티’(GRAVITY)를 ‘드디어’ TV 음악 방송에서 볼 수 있게 됐다. 더는 ‘숨듣명’(숨어서 듣는 명곡)이 아닌 그야말로 팬덤이 무대 위로 끌어올린 ‘찐 팬 송’의 탄생 순간이다. 피프티피프티 소속사 어트랙트는 30일 지난 9월 선보인 2번째 미니앨범 ‘러브튠’ 수록곡 ‘그래비티’를 “11월 1일과 2일 방영되는 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’, MBC ‘쇼! 음악중심’ 무대에 선보인다” 밝혔다. ‘그래비티’는 컴백 즉시 메가 히트를 안긴 타이틀곡 ‘에스오에스’(SOS)에 ‘비견’될 만큼 폭발적 인기를 끌어 화제를 모았다. 새 음반 수록 곡이란 점 외 뮤직 비디오로 대변되는 공식 프로모션이 전무한 상황에서도 대중이 직접 찾아 듣는 진정한 ‘팬픽 송’ 반열에 올랐고, 마침내 사실상 ‘후속 활동’으로 이어지는 결과를 이끌어냈다. ‘그래비티’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HYBE's CEO promises to 'normalize ADOR, support NewJeans']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060886"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[HYBE will "focus all its power in normalizing ADOR and supporting NewJeans," the conglomerate's CEO Lee Jae-sang said in an internal email on Tuesday following a local court decision dismissing an injunction by Min Hee-jin, the former ADOR CEO. On Tuesday, the Seoul Central District Court dismissed an injunction by Min, which requested for her reinstatement as head of the label. ADOR, a subsidiary of HYBE, appointed Kim Ju-young as its CEO on Aug. 27 amid a monthslong legal battle between Min an]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 당돌한 짝사랑러 변신! 새 싱글 ‘...l (닷닷닷)’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997775"/>
        <updated>2024-10-30T10:22:52.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 스테이씨(STAYC)가 3개월 만에 가요계에 컴백한다. 스테이씨(수민, 시은, 아이사, 세은, 윤, 재이)는 30일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 싱글 ‘...l (닷닷닷)’을 발매했다. ‘...l’은 입력 중이라고 뜨지만 답장은 오지 않는 메신저 화면을 비유한 앨범명으로, 짝사랑의 감정을 스테이씨만의 키치한 방식으로 풀어낸 앨범이다. 스테이씨는 1020 세대가 공감할 수 있는 짝사랑 이야기를 통해 지금까지와는 차별화된 감성으로 올가을을 물들인다. 타이틀곡 ‘GPT’는 펑키한 리듬과 칠(Chill)한 신스 사운드에 프렌치 하우스 감성을 더한 곡이다. 계속되는 질문에 딱딱하게 답만 해줄 뿐 나에 대한 관심이 없는 상대를 GPT에 비유했으며 상대를 향한 애타는 마음을 스테이씨 특유의 재치 있는 화법으로 담아냈다. 스테이씨는 발매에 앞서 ‘GPT’ 뮤직비디오 티저를 공개하며 컴백 열기를 이어가고 있다. 짝사랑 감정을 담아낸 키치하고 몽환적인 분위기의 티저가 신곡에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁·민희진, 中 쇼핑몰 목격담..비밀 회동인 줄 알았더니 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278250"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 의장 방시혁과 어도어 전 대표 민희진으로 보이는 남녀가 중국에서 포착된 가운데, 핼러윈을 맞이해 한 중국인 커플의 코스프레였던 것으로 밝혀졌다. 최근 한 온라인 커뮤니티에는 "중국에서 목격된 방시혁 민희진"이라는 제목으로 사진 여러 장이 게재됐다. 사진 속 두 사람은 중국의 한 쇼핑몰에서 길을 걸으며 은밀한 이야기를 나누고 있는 모습. 또한 두 사람은 서로의 사진을 찍어주는가 하면, 카메라를 향해 얼굴을 가리는 포즈 등을 취하며 보는 이들을 헷갈리게 만들었다. 하지만 이는 핼러윈 코스프레였다. 남성은 지난 8월 미국 LA에서 BJ과즙세연과 포착된 방시혁의 옷차림을 따라했으며, 여성은 지난 4월 하이브 경영권 탈취 의혹과 관련해 긴급 기자회견을 열었던 민희진의 착장을 그대로 입었다. 한편 30일 어도어 이사회는 서울 용산구 하이브 사옥에서 '민희진 대표이사 선임안'을 부결시켰다. 이날 어도어 이사회에서는 참석자 과반의 반대로 민희진 전 대표를 대표이사로 복귀시키는 안건이 표결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블루스 밴드 리치맨과 그루브나이스, 홍콩 ‘Freespace Jazz Fest 2024’ 무대 성공적 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997773"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블루스 밴드 리치맨과 그루브나이스가 홍콩 페스티벌 무대를 성황리에 마무리했다. 리치맨과 그루브나이스가 지난 26일 홍콩에서 열린 ‘Freespace Jazz Fest 2024’에서 성공적으로 무대를 마친 가운데 비하인드 컷을 공개했다. 리치맨과 그루브나이스는 예정된 그레이트 론(Great Lawn) 야외 무대에서 관객들을 맞이할 계획이었으나 태풍 경보로 인해 실내 무대인 ‘The Room’에서 공연을 진행했다. 예상치 못한 장소 변경에도 불구, 리치맨과 그루브나이스는 특유의 열정적인 연주와 흥겨운 그루브로 관객들의 호응을 이끌어냈다. 이들의 공연은 블루스 특유의 감성과 정통적인 리듬이 조화를 이루며 청중에게 깊은 인상을 남겼다. 리치맨과 그루브나이스는 지난 몇 년간 한국과 해외에서 꾸준한 활동을 이어오며 탄탄한 팬층을 형성해왔다. 이번 홍콩 ‘Freespace Jazz Fest 2024’ 참가는 홍콩에서도 그들의 음악적 역량을 한층 더 널리 알리기 충분했다. 공연에 대해 리치맨은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, '유퀴즈' 출연 앞두고 신곡 셀프 유출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686954"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 신곡 촬영 현장을 깜짝 공개했다. G-DRAGON은 30일 오후 공식 팬 SNS(@fanplusonedotcom)를 통해 촬영 현장으로 보이는 의문의 동영상을 게재했다. 해당 동영상에서는 기존 티저에서 보여지던 로딩 화면이 끝나자 의미심장한 아이콘들로 가득 찬 노트북 화면이 보이는 장면으로 화면이 전환돼 긴장감을 불러일으켰다. 이어 노트북 화면 속 ‘ON’이란 글자가 새겨진 빨간 버튼을 클릭하자 짧은 음악이 재생됐고, 무언가 촬영 중인 듯한 세트장의 면면이 담겨 궁금증을 고조시켰다. 특히 아이콘 클릭과 함께 재생된 곡이 앞서 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 예고편을 통해 공개된 G-DRAGON의 신곡임이 드러나며 컴백 카운트 다운이 시작된 것인지 기대감이 더욱 치솟고 있다. 이에 팬들은 “오늘인가?”, “뮤비 촬영장인가 봐”, “내 심장이 미친 듯이 뛴다”, “이날만을 기다려왔다” 등 뜨거운 반응을 쏟아내고 있다. 무엇보다 앞서 G-DRAGON은 실루엣이 드러나기 시작한 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 컴백 카운트다운…신곡 깜짝 스포]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519658"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 신곡 촬영 현장을 깜짝 공개했다. 지드래곤은 30일 오후 공식 팬 계정을 통해 촬영 현장으로 보이는 의문의 동영상을 게재해 시선을 집중시켰다. 공개된 영상에는 기존 티저에서 보여지던 로딩 화면이 끝나자 의미심장한 아이콘들로 가득 찬 노트북 화면이 보이는 장면으로 전환됐다. 이어 노트북 화면 속 '온(ON)'이라는 글자가 새겨진 빨간 버튼을 클릭하자 짧은 음악이 재생되고, 무언가 촬영 중인 듯한 세트장의 모습이 담겼다. 특히 아이콘 클릭과 함께 재생된 곡이 앞서 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 예고편에서 공개된 지드래곤의 신곡임이 드러나며 컴백 카운트다운이 시작된 것으로 보인다. 또한 지드래곤은 실루엣이 드러나기 시작한 세 번째 티저 콘텐츠까지 공개하며 컴백이 임박했음을 예고한 바 있다. 이어 이날 출연하는 '유퀴즈'에서 지드래곤이 신곡 공개와 함께 컴백 시점에 대해 언급할지에도 많은 관심이 모이고 있다. 한편 지드래곤은 오는 11월 23일 '2024 마마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 민호, 솔로 음악 스펙트럼 넓힐 첫 정규 앨범 ‘CALL BACK’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160033"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 민호가 첫 정규 앨범 ‘CALL BACK’(콜 백)으로 한층 확장된 음악 스펙트럼을 선보인다. 이번 앨범에 수록된 ‘Affection’(어펙션)은 민호가 처음 시도하는 아프로비트 기반의 R&amp;B 팝 곡으로, 깊은 바다에 비유한 상대방에게 물에 서서히 잠기듯 빠져들 수밖에 없음을 그려낸 가사와 나른하고 섹시한 무드가 잘 어우러진다. 또 다른 신곡 ‘Something About U’(썸띵 어바웃 유)는 무게감 있는 킥과 그루비한 베이스가 조화를 이뤄 강렬하고 관능적인 인상을 남기는 곡. 다이내믹하게 빌드 업되는 드럼 사운드가 분위기를 고조시키며, 가사에는 더 알고 싶은 대상에게 가까이 다가가고자 하는 마음이 담겨 있다. 샤이니 민호의 첫 정규 앨범 ‘CALL BACK’은 11월 4일 오후 6시 각종 음악 사이트에서 전곡 음원 릴리즈되며, 이날 음반으로도 발매된다. 조성운 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['초고속 컴백' 스테이씨, 'GPT'로 당돌한 짝사랑 고백 [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789701"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨가 3개월 만에 돌아왔다. 스테이씨(수민, 아이사, 윤, 시은, 수민, 재이)는 30일 오후 6시, 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 '...l (닷닷닷)'을 발매하고 컴백했다. 지난 7월 첫 정규앨범 '메타모르픽(Metamorphic)'으로 컴백, 타이틀곡 '치키 아이씨 땡(Cheeky Icy Thang)'으로 활발한 활동을 펼쳤던 스테이씨. 첫 정규앨범 발매까지 무려 1년의 공백기가 있었던 것과 달리, 이번엔 3개월여 만에 신보를 발매하면서 공백기를 확 줄였다. 스테이씨의 신보 '...l'은 입력 중이라고 뜨지만 답장은 오지 않는 메신저 화면을 비유한 앨범명. 타이틀곡은 'GPT'로, 펑키한 리듬과 칠(Chill)한 신스 사운드에 프렌치 하우스 감성을 더한 곡이다. 지난 타이틀곡 '치키 아이씨 땡'과는 확연히 다른 결이다. 가을 분위기가 물씬 느껴지는 가운데, 당돌한 짝사랑 메시지가 스테이씨와 만나 차별화된 매력을 보여준다. "고민 고민해도 안 풀리는 비밀 /]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ADOR board votes against reinstating Min Hee-jin as CEO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060877"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The board at NewJeans' agency ADOR voted against reinstating Min Hee-jin as the CEO in a meeting convened by Min on Wednesday. The result came a day after a local court dismissed Min's file for an injunction to have her seat as CEO given back to her. Three out of five of the current ADOR board members are executives at HYBE. Min will sit as a board member of ADOR for three years after her term was extended earlier this month. Min had filed the injunction after ADOR's board of directors voted to]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA 총연출 한동철 국장, 100곡의 역대급 무대 연출 위해 객석수까지 줄였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391430"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)가 총 100곡에 달하는 역대급 무대를 준비하고 있다. 31일 오후 7시 티켓 예매처 예스24를 통해 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈 1차 티켓이 오픈되는 가운데, KGMA 측은 이같이 밝히며 “더욱 화려하고 넓은 무대로 다양한 팬덤이 하나로 어우러지는 축제의 장을 만들기 위해 객석 수까지 줄였다”고 전했다. 이번 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’의 총연출은 ‘MAMA’를 최초로 연출해 Mnet 대표 시상식으로 자리매김하게 만들고 ‘쇼미더머니’와 ‘언프리티 랩스타’, ‘프로듀스101’, ‘방과후 설렘’ 등을 기획하고 연출해 한국 오디션 프로그램 대부로 불리는 한동철 전 Mnet 국장이 맡았다. 제1회 코리아 그랜드 뮤직어워즈는 11월 16일과 17일 양일간 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된다. 16일에는 뉴진스 멤버 하나와 배우 남지현이 사회를 맡으며, 뉴진스, 도경수, 동방신기, 비비, 스테이씨, (여자)아이들, 영탁, 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 12월 6일 '스트래티지'로 컴백…美래퍼 메간 디 스텔리온 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309122"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:38.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스가 오는 12월 6일 컴백한다. 트와이스는 지난 20일 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 열린 단독 팬미팅 '2024 TWICE FANMEETING [HOME 9ROUND]'([홈 그라운드])에서 12월 6일 미니 14집 'STRATEGY(스트래티지)' 발매 소식을 알리고 뜨거운 환호를 이끌었다. 이어 소속사 JYP엔터테인먼트는 30일 오후 1시 공식 SNS 채널에 신보 타이틀곡명이 담긴 포스터 이미지를 게재하고 열기를 끌어올렸다. 이미지에 따르면 트와이스 미니 14집 타이틀곡명은 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)'(스트래티지 (피처링 메간 디 스텔리온))으로 미국 유명 래퍼 메간 디 스텔리온이 피처링을 맡았다. '글로벌 걸그룹'으로 성장한 트와이스와 인기 래퍼 메간 디 스텔리온의 두 번째 컬래버레이션이 성사돼 이목을 끈다. 앞서 트와이스는 25일 발매된 메간 디 스텔리온의 'Mamushi'(마무시) 리믹스 버전 음원 피처링에 참여했다]]></content>
    </entry>
</feed>