<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-05T16:19:55.149Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 출산 앞두고 병원행 "최종 결정 내려야할 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270848"/>
        <updated>2024-10-05T16:19:49.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍, 김다예 부부가 출산을 앞두고 병원을 찾았다. 5일 유튜브 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 '이제 곧 임신40주차인데요..? 출산임박한 임산부의 일상 ㅣ임산부 브이로그'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 출산 전 마지막 검사를 하기 위해 박수홍과 김다예는 병원에 왔다. 김다예는 "이제 출산 전 마지막 검사다. 진짜 곧이다. 38주 지났다"고 말했다. 이어 "오늘 제왕절개 할지 자연분만 할지 확실하게 정해야 한다. 나는 자연분만 원하는데 40주를 넘기기 싫고. 그런데 또 제왕절개는 하기 싫다"고 고민을 털어놨다. 전문의는 "유도분만을 할 수 있는 상태가 아니라 자연분만 하려면 기다려야 한다. 지금은 못한다"고 진단했다. 이에 김다예는 "39주엔 나오길 바랐는데 가능성이 거의 없다더라. 꽉 채울 거 같다"고, 박수홍은 "전복이(태명) 엄마 힘들지 않게 잘 나오길 부탁한다"고 전했다. 또한 초음파 사진을 보던 김다예와 박수홍은 "진짜 인형 같다. 눈도 큰 거 같다"며 딸바보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11년 만에 재혼 서동주, 장독대에 눈독... 4살 연하남과 ‘장맛’ 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027288"/>
        <updated>2024-10-05T16:19:49.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서동주가 결혼을 앞두고 장독대를 살피는 여유 넘치는 일상을 공개했다. 방송인 서동주가 5일 자신의 SNS를 통해 화사한 일상을 공개해 눈길을 끌었다. “이른 아침 카페에서”라는 짧은 글과 함께 올린 사진 속 그녀는 시원한 가을 하늘 아래, 청순하면서도 스타일리시한 모습을 뽐내고 있다. 이번 사진에서 서동주는 슬림한 화이트 크롭 티셔츠와 넉넉한 핏의 하이웨이스트 청바지로 자연스러운 룩을 완성했다. 티셔츠의 스트링 디테일은 허리라인을 강조하며 그녀의 건강미를 돋보이게 했다. 청바지 또한 트렌디한 와이드 핏을 선택해 세련된 무드를 연출, 여유로운 야외 산책을 즐기는 모습을 자연스럽게 담아냈다. 특히 서동주가 사진을 찍은 배경에는 전통 장독대들이 놓여 있어 이목을 끌었다. 마치 장독대 옆에서 간장을 담글 것 같은 유머러스한 분위기와, 한국 전통과 현대적 패션의 조화가 절묘하게 어우러졌다. 서동주는 내년 6월, 4살 연하의 예비 신랑과 결혼을 앞두고 있어 주목받고 있다. 183cm의 큰 키를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 글로벌 '버니즈'가 준비한 생일 전광판 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326504"/>
        <updated>2024-10-05T16:19:49.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["하니야, 생일 축하해" 그룹 뉴진스 하니가 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 6일 서울 서초구 고속버스터미널 트리플 파노라마를 통해 광고 중인 하니 이벤트 사진을 공개했다. 하니의 팬들은 지난 8월 23일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 지난 9월 30일부터 오는 6일까지 서울 송파구 잠실 롯데백화점 디지털 전광판, KTX 서울 디지털 기둥, 서울 버스 273번 외부 광고, K-시티투어버스, 서울 서초구 고속버스터미널 트리플 파노라마, 서울 중구 명동 레드아이 전광판, 서울 용산구 용산역 아이파크몰 미디어월, 도쿄 이케부쿠로 믹사비전, 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판에서 진행된다. 하니의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "팜하니 사랑해! 팜하니가 최고야", "하니야 생일 축하해. 언제 어디서든 응원할게. 사랑해!" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광]]></content>
    </entry>
</feed>