<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-29T05:18:17.504Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원정도박·사기' 이성진, 의외의 곳에서 포착된 근황..."지금은 성실한 가장"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210651"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사기·도박·음주 운전 등 파문으로 오랜 기간 자숙의 시간을 가졌던 NRG 출신 이성진의 근황이 전했다. 29일 김영삼은 "우리 NRG 성진이~~ 비슷한 이슈가 있을 때마다 가끔 소환되지만.. 지금은 매우 성실한 한 가정의 가장인 성진이~ 치과 치료도 약속잘 지키고 성실하게 받는 착한환자랍니다"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 김영삼 옆에 자리한 이성진은 밝은 미소를 보이고 있다. 오랜만에 근황이 전해진 대에 네티즌들은 "진짜 오랜만에 본다", "결혼 후 근황이 궁금해요", "예능에서 진짜 빵빵터졌었는데"라며 반가워했다. 앞서 이성진은 1996년 그룹 하모하모로 데뷔했으며, 노유민, 문성훈, 故 김환성 등이 합류해 NRG로 활동을 시작했다. NRG는 '할 수 있어', '히트송', '대한건아 만세', '나 어떡해' 등이 히트하면서 인기를 모았지만 이성진이 지난 2009년 필리핀에서 원정 도박 물의를 일으키며 활동을 중단했다. 이성진은 이후 2010년 사기와 도박 혐의로 징역 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 12월 14일 단독 팬미팅 연다…‘생쇼행쇼’ 개최[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033072"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 팬미팅을 개최하고 팬들과 만난다. 박지현이 오는 12월 14일 오후 2시와 6시 서울 영등포구 명화라이브홀에서 팬미팅 ‘생쇼행쇼’를 총 2회 개최한다. 이번 팬미팅은 오는 12월 12일 박지현의 스물아홉 번째 생일을 기념하여 열린다. 이날 박지현은 팬클럽 ‘엔돌핀’과 함께 20대의 마지막 생일을 의미 있게 장식할 예정이다. 공연과 방송, 음원 발매 등 다양한 활동으로 종횡무진하게 보냈던 2024년을 돌아보며 아껴두었던 이야기들과 노래들로 팬들과 긴밀하게 소통하는 시간이 될 것으로 기대된다. 박지현은 매력적인 비주얼과 탄탄한 실력으로 2023 -미스터 트롯2‘에서 선을 차지하며 대중들에게 얼굴을 알렸다. ’나 혼자 산다‘, ’트랄랄라 유랑단‘ 등의 예능 프로그램 출연을 비롯, 최근 SBS M, SBS FiL ‘더 트롯쇼’에서 지난 6월 발매한 첫 싱글 ‘그대가 웃으면 좋아’로 3주 연속 1위에 달성하며 명예의 전당에 입성했다. 또한 ‘미스터트롯2’ 준결승에서 불렀던 ‘깜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘솔로라서’ 신동엽 “황정음 출연 ‘SNL’·‘짠한형’ 대박…이번에도 기대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387158"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘솔로라서’ MC 신동엽이 “황정음과 또 다른 기대한다”고 밝혔다. 29일 오전 진행한 SBS Plus와 E채널의 ‘솔로라서’ 온라인 제작발표회에서 황정음은 “(이혼 이후) 예능이 많이 들어왔는데 거절했는데 신동엽 오빠가 한다고 하길래 바로 결정했다”고 깊은 믿음을 드러냈다. 신동엽은 “MC로서 몇 점이냐”는 황정음의 질문에 “존재 자체로 100점이다. 선천적으로 솔직한 성격이라 거침없이 물어보고 진심으로 응원하고 축하해주는 사람”이라며 “100점 만점에 99.9점”이라고 말했다. 그러면서 “‘SNL’ 할 때도 대박이 났고, ‘짠한형’에서도 나를 도와줬다. 또 함께 하면 대박이 나겠다는 생각으로 기대하고 있다”고 덧붙이며 자신감을 보였다. ‘솔로라서’는 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 프로그램이다. 황정음은 “힘든 시간을 겪으며 많은 분들께 응원을 받았다. 저도 이제 다른 분들에게 즐거움을 드리고 싶다는 마음에 용기를 냈다”라며 MC 데뷔 소감을 밝혔다. 배우 명세빈, 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['169cm' 한지현, D사 엠배서더 노리나…힘 잔뜩 들어간 란제리 룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686752"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지현이 과감한 스타일링을 선보였다. 한지현은 지난 28일 자신의 인스타그램에 "Thank you for inviting me"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 한지현은 해외 명품 브랜드 D사의 뷰티 행사에 초대된 모습. 그는 평소 란제리 룩의 스타일을 선호하는 D사의 콘셉트에 맞춰 파격적인 블랙 란제리 룩에 화려한 금빛 패턴의 시스루 원피스를 걸쳐 과감하면서도 고급스러운 스타일링을 연출했다. 드라마 '펜트하우스' 시리즈로 데뷔해 단번에 스타덤에 오른 한지현은 최근 드라마 '손해 보기 싫어서'와 '사장님의 식단표'에 연달아 출연해 열연했으며, 내달 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미'로 열일 행보를 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 의혹' 최민환, 아들 위험했던 시구 재조명 되며 '아빠 자질 논란'까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252730"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환이 전 아내 율희의 폭로로 업소 출입 의혹이 제기된 가운데, 과거 아기를 안고 위험하게 시구해 논란이 된 것이 재조명됐다. 앞서 지난 2019년 6월 8일 LG 트윈스와 한화 이글스 경기에 최민환과 율희가 방문했다. 당시 이들은 경기 전 애국가를 제창한 것에 이어 시구와 시타를 맡아 흥을 돋웠다. 율희는 타석에 들어서 시타를 맡았고, 마운드에 오른 최민환은 아들을 아기 띠로 맨 뒤 투구를 이어갔다. 하지만 이를 두고 논란이 됐다. 최민환이 투구할 때 아기 띠와 함께 안긴 아들의 목이 옆으로 꺾이는 모습이 공개되며 많은 사람의 안전 관련 우려를 낳았다. 결국 논란이 확산하자 한화 이글스는 공식 유튜브 채널에 공개했던 영상을 삭제했고, 최민환은 SNS를 통해 사과의 뜻을 전했다. 당시 최민환은 "시구하러 올라가기 전까지도 어떤 방법으로 시구하는 것이 이 자리에 어울리면서도 안전할지 연습도 많이 하고 고민도 많았다"며 "결론적으로 제 부주의로 아이가 위험할 수 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 투약’ 유아인 “징역 1년, 지나치게 부당” 선처 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850138"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약류 상습 투약 혐의로 법정 구속된 배우 유아인이 2심에서 선처를 호소했다. 유아인의 변호인은 29일 서울고법 형사5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사) 심리로 열린 항소심 첫 공판에서 “유아인이 법이나 규정의 허점을 이용해 악의적으로 위반한 게 아니다. 신체적, 정신적으로 극한에 몰린 상황에서 수면마취제에 의존성이 생겼던 것으로, 원심의 형은 지나치게 무거워 부당하다”고 주장했다. 이어 “유아인은 이 사건 수사가 개시되기 전부터 정신의학과에 내원해 수면 장애를 건강한 방법으로 해결하려고 노력하고 있었다”며 “수면마취제 의존성에서 벗어나 상당한 치료 효과를 누리는 상황이기도 했다”고 밝혔다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 미용 시술의 수면 마취를 빙자해 의료용 프로포폴 등을 상습 투약한 혐의를 받는다. 2021년 5월부터 2022년 8월까지는 타인의 명의로 44차례에 걸쳐 두 종류의 수면제를 불법으로 처방받아 사들인 혐의도 받는다. 또한 그는 2023년 1월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]김우석♥강나언, 같은 마음…개인적인 일로 주목돼 죄송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007875074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007875074"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우석(27)과 강나언(23)이 열애 인정 후 처음으로 공식석상에 포착됐다. 김우석과 강나언은 29일 서울 강남구 일지아트홀에서 열린 웹드라마 '0교시는 인싸타임'(극본 고이찬) 제작발표회에 배하늘 감독을 비롯해 최건, 손동표, 한채린과 함께 참석했다. 앞서 두 사람은 지난 25일 열애를 공식 인정했다. 김우석은 1996년생, 강나언은 2001년생 5세 차 커플로, 이들은 '0교시는 인싸타임'을 통해 가까워졌고, 연인 사이로 발전했다. 특히 김우석은 오는 11월 4일 군악대로 입대한다. 조금 긴장한 모습으로 등장한 강나언은 김우석과의 케미에 대해 "아무래도 우빈(김우석 분)이와 겹치는 신이 많다 보니 연기 호흡을 많이 맞췄는데 편안하게 해줘서 고마웠다"고 말했다. 또 그는 김우석이 "드라마 시작 전에 개인적인 일로 주목받아 죄송하다"며 "최대한 작품에 힘이 되고 배우로서 잘하는 모습 보여드리고 싶다"라고 했던 데 대해 "오늘 상황에 대해서는 같은 마음"이라고 조심스러워했다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 상습 투약’ 유아인, 2심서 “악의 아닌 마취제 의존 때문” 선처 호소 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391057"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약류 투약 혐의로 1심에서 징역 1년을 선고받고 법정 구속된 배우 유아인이 “악의적으로 법을 위반한 것이 아니다”라고 주장하며 2심에서 선처를 호소했다. 29일 서울고법 형사5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사) 심리로 유아인의 항소심 첫 공판이 열렸다. 이날 유아인 측 변호인은 “유아인이 법이나 규정의 허점을 이용해 악의적으로 위반한 게 아니라 이미 신체적, 정신적으로 힘든 상황에서 수면마취제에 의존성이 생겼던 것”이라며 “원심의 형은 지나치게 무거워 부당하다”고 주장했다. 이어 “유아인은 이 사건 수사가 개시되기 전부터 정신의학과에 내원해 수면 장애를 건강한 방법으로 해결하려고 노력하고 있었다”며 “수면마취제 의존성에서 벗어나 상당한 치료효과를 누리는 상황이기도 했다”고 강조했다. 유아인은 지난 22일 이번 항소심 첫 공판을 앞두고 반성문을 제출하기도 했다. 이날 유아인은 넥타이를 매지 않은 양복 차림으로 법정에 나왔으며 별다른 발언은 하지 않았다. 유아인은 지난 2020년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검·김태리 ‘2024 MAMA’ 호스트 확정…라인업 美쳤다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159674"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 MAMA AWARDS’(마마 어워즈)가 글로벌 대표 K-POP 시상식으로서 확고한 포부와 자신감을 내비쳤다. ‘2024 MAMA AWARDS’는 29일 오전 서울 마포구 CJ ENM 상암 센터에서 진행된 프레스 프리미어를 통해 K-POP 시상식 최초로 미국 개최를 앞둔 각오와 올해 시상식을 이끌 호스트, 추가 아티스트 라인업, 특별한 컬래버 무대를 공개했다. ‘25 Voices of MAMA AWARDS’를 테마로 진행된 이번 행사는 시상식을 함께 만드는 업계 각 분야 인물의 목소리를 통해 차별화된 볼거리를 미리 예고했다. CJ ENM에 따르면 먼저 ‘2024 MAMA AWARDS’가 추구하는 가치를 전하는 존재인 호스트가 베일을 벗었다. MAMA AWARDS의 역사를 함께 기록해온 박보검은 미국에서 첫 포문을, 매 작품 자신만의 캐릭터를 소화하는 김태리가 일본에서의 챕터2 시상식 호스트로 첫 도전에 나서 MAMA AWARDS의 대미를 장식할 예정이다. 2017년부터 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 제인 '♥10살 연하' 분노각 고백 "브라질 미남과 썸 탔다" (영업비밀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210648"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'에서 '도깨비 탐정단'이 대기업 'S사'와 당구선수 계약을 했다며 투자를 권한 사기꾼의 양아버지와 대면했다. 또, '사건수첩-사랑의 불시착'에는 '원조 홍대 여신' 레이디 제인이 게스트로 출연, 귀화를 위해 사기결혼을 감행한 어느 연하 남편의 기막힌 사연을 함께했다. 28일 방송된 채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀'의 '탐정24시'에서는 '도깨비 탐정단'과 'S사 계약 사칭 사기꾼' 양아버지의 만남이 공개됐다. 양아버지는 양아들이 62명의 선수를 제치고 당구대회에서 우승한 경력을 자랑했다. 또 S사 기획 실장과 2021년부터 당구단 창설을 위해 접촉했고, 계약금이 약 200억원이라는 주장을 늘어놓았다. 거기다 'S사 회장'과의 합성사진을 보여주며 "회장이 내 아들을 안다"면서 투자를 권유했다. 그는 "법원에 집행비 등 6350만 원을 더 내야 한다. 선생님들 투자 한 번 해보시라. 그럼 20억원을 주려고 한다"고 설득]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조우진 “인간적인 섹시함? 솔직 자신감 넘치는 모습”[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387148"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조우진의 화보가 공개됐다. 조우진이 패션 매거진 ‘엘르’와 화보 촬영을 진행했다. 이번 화보는 서울이라는 도시를 배경으로, 세상에 존재해서는 안 될 이야기에 맞서는 조우진의 배우로서 존재감 포착했다. 화보 촬영 후 이어진 인터뷰에서 조우진은 11월 6일 공개를 앞둔 디즈니+ 시리즈 ‘강남 비-사이드’에 대해 털어놓았다. 이 작품을 ‘올바른 이야기’라서 선택했다는 그는 “열일곱에 처음 본 강남이라는 화려한 도심의 ‘사이드’를 들여다봤다. 제목이 말해주듯 우리가 흔히 아는, 아주 가까운 강남 한복판에서 벌어지는 어두운 면면을 다루며 우리가 무엇을 보고, 무엇을 해결하고, 또 어떻게 서로 위로할지를 드라마틱한 내러티브로 얘기하는 작품”이라고 말했다. ‘돈’에 이어 호흡을 맞춘 박누리 감독이 사건을 좇는 형사 강동우가 ‘인간적인 섹시함’을 갖춘 인물이어야 한다고 한 점을 어떻게 해석했냐는 질문에는 “솔직하고 자신감 넘치는 모습, 그런 면이 인간적이면서도 매력적으로 느껴지는 사람. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 상습 투약’ 유아인 “징역 1년 부당”…선처 호소 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033070"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로포폴 등 마약류 상습 투약 혐의로 1심에서 징역 1년을 선고받고 법정 구속된 배우 유아인(본명 엄홍식·37)이 2심에서 선처를 호소했다. 유아인의 변호인은 29일 서울고법 형사5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사) 심리로 열린 항소심 첫 공판에서 “유아인이 법이나 규정의 허점을 이용해 악의적으로 위반한 게 아니다. 신체적, 정신적으로 극한에 몰린 상황에서 수면마취제에 의존성이 생겼던 것으로, 원심의 형은 지나치게 무거워 부당하다”고 주장했다. 이어 “유아인은 이 사건 수사가 개시되기 전부터 정신의학과에 내원해 수면 장애를 건강한 방법으로 해결하려고 노력하고 있었다”며 “수면마취제 의존성에서 벗어나 상당한 치료 효과를 누리는 상황이기도 했다”고 밝혔다. 또한 재판부는 “대마를 김우준(헤어몬)에게 건네준 사람이 누구냐”고 물었다. 이에 검찰은 “유아인으로 보고 기소했다”고 답했으나, 유아인 측 변호인은 “피고인이 직전 건네준 사실이 전혀 없다”고 답했다. 유아인은 지난 2020년 9월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 무조건 이겨”...‘피의 게임3’ 상위 1% 피 튀기는 자존심 배틀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387145"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서바이벌계 뇌지컬 끝판왕들이 강렬한 출사표를 던졌다. 11월 15일 첫 공개될 웨이브 오리지널 ‘피의 게임 시즌3’(연출 현정완 전채영, 이하 ‘피의 게임 3’)에서 플레이어들의 이유 있는 자신감을 담은 캐릭터 포스터를 공개, 명불허전 브레인 캐릭터들의 피 튀기는 자존심 배틀을 예고하고 있다. ‘피의 게임 3’를 통해 리벤지 매치가 성사된 서바이벌 황제 장동민과 홍진호의 모습이 눈길을 끈다. 자신을 자극한 누군가에게 경고하듯 “너는 내가 죽인다”며 살벌한 멘트를 던지는 두 사람의 눈빛은 서바이벌의 긴장감을 배가시키고 있다. 레전드 플레이어 장동민과 홍진호의 심기를 거스른 인물은 누구일지 궁금해진다. ‘피의 게임’ 시리즈 유경험자 서출구와 유리사의 기세도 심상치 않다. 앞선 시즌에서 게임의 판을 뒤흔드는 명장면을 대거 양성하며 탄탄한 능력치를 자랑했던 만큼 두 사람은 이번 ‘피의 게임 3’에서 한층 업그레이드된 실력으로 플레이어들을 놀라게 할 예정이다. 자신이 최강임을 입증하고자 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 김남길·김성균, 5년 공백감 제로 '최강 콤비']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277872"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길과 김성균이 '열혈사제2'에서 5년 공백감이 무색한 '최강 콤비'를 예고했다. SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일(김남길 분)이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 오늘(29일) 제작진이 공개한 스틸에는 김남길과 김성균이 각각 김해일과 구대영으로서, 5년 만에 다시 호흡을 맞추는 '떡볶이집 재회' 현장이 담겼다. 이는 김해일이 있는 떡볶이집에 구대영(김성균 분)이 쳐들어와 한바탕 입씨름을 벌이는 장면이다. 김해일은 떡볶이를 한가득 입에 물고 있다가 구대영이 환장하겠다는 얼굴로 등장하자 먹방을 중단한 채 움찔하고, 구대영은 김해일을 보자마자 특유의 잔소리 폭격을 시전한다. 특히 김해일은 구대영의 입에 오소리감투를 쏙 넣어 잔소리를 멈추게 하고, 구대영은 맛에 놀란 듯 눈을 동그랗게 떠 폭소를 유발한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈, 11월 6일 1년 만의 컴백 확정…애틋한 가을 감성 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686749"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:10.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈(Heize)가 약 1년 만에 컴백한다. 29일 소속사 피네이션(P NATION) 측에 따르면 헤이즈는 오는 11월 6일 새 앨범으로 컴백을 확정했다. 발매 소식과 함께 지난 28일 오후 피네이션 공식 SNS 채널에는 헤이즈의 어릴 적 가족사진을 AI로 복원한 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 리드미컬한 기타 멜로디와 함께 '누군가의 마음속에 / 한 철의 낭만이 되어준 뒤 / 녹듯이 사라지는 그런'이라는 문구가 등장해 신보를 향한 궁금증을 더하고 있다. 헤이즈는 지난해 12월 미니 8집 'Last Winter(라스트 윈터)'를 통해 헤이즈표 겨울 감성을 선보이며 명불허전 음원 퀸의 존재감을 빛냈다. 발매 직후 멜론 음원 차트 HOT100에 전곡 차트인한 것은 물론, 타이틀 '입술(Feat. 10CM)'은 국내 주요 음원차트 TOP10에 오르며 뜨거운 반응 역시 증명해냈다. 이처럼 다채로운 음악으로 리스너들을 만나온 헤이즈는 '넌 어디에', '여전히 입술을 깨물죠' 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 11세 연하♥여친과 결혼준비 "청약 재도전"('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210644"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 김종민이 11세 연하 여자친구와의 결혼 계획을 밝혔다. 30일 오후 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 137회에서는 심형탁이 다섯 남매의 아빠이자 자신의 롤 모델인 정성호를 만나 육아 비법을 전수받는 모습이 펼쳐진다. 내년 1월 출산을 앞두고 있는 '새복이(태명) 아빠' 심형탁은 이날 큼지막한 수박과 거대한 과자를 들고 정성호의 집을 방문한다. 다섯 남매를 키우고 있는 정성호의 집에 들어선 심형탁은 벽에 걸린 가족사진을 보자, "내 롤 모델이다!"라며 존경심을 드러낸다. 그러면서 "저희도 (자녀를) 세 명까지 생각하고 있다"고 '다둥이 아빠'에 대한 욕심을 내비친다. 하지만 정성호는 "현실을 알려주겠다"고 경고한 뒤, 냉장고만 무려 7개인 집안 곳곳을 보여준다. 심형탁은 어마무시하게 쌓인 빨래더미에 놀란 것도 잠시, 다용도실 구석에 수북이 쌓여 있는 레고 상자들을 발견해 '동공지진'을 일으킨다. 뜯지도 않은 채 먼지에 묻혀 있는 레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 혐의' 유아인 측 "악의적인 법 위반 아냐" 선처 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416174"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 상습 투약 혐의로 1심에서 징역 1년을 선고받은 배우 유아인 측이 "악의적으로 법을 위반한 것이 아니다"라며 선처를 호소했다. 유아인의 변호인은 29일 서울고법 형사5부(부장판사 권순형 안승훈 심승우) 심리로 열린 마약류관리에관한법률위반(향정) 등 혐의에 대한 항소심 첫 공판에서 이같이 말했다. 변호인은 "유아인은 악의적으로 법을 위반한 것이 아니다. 이미 신체적, 정신적으로 힘든 상황에서 수면마취제에 의존성이 생겼다"면서 "사건 수사 전부터 정신의학과에 내원해 수면 장애를 건강한 방법으로 해소하려 노력했다. 이전부터 수면마취제 의존성에서 벗어나 치료효과를 누리고 있었는데도, 실형을 선고한 원심은 지나치게 무겁다"고 주장했다. 이날 정장 차림으로 법정에 나온 유아인은 별다른 발언을 하지는 않았다. 다음 공판은 오는 11월 19일 오전 11시 30분에 진행된다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 181회에 걸쳐 프로포폴, 미다졸람, 케타민 등 다수의 마약을 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[츄 ‘리블리 아일랜드’ 내레이터 참여…‘강철부대W’ MC까지 종횡무진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391052"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 츄가 ‘리블리 아일랜드’의 목소리 안내자가 됐다. 가수 츄는 오는 11월 7일 출시되는 아바타 소셜 서비스 앱 ‘리블리 아일랜드’ 한국어 버전의 세계관 설명 영상에서 내레이터를 맡았다. 지난 2021년 처음 출시된 코코네 그룹의 ‘리블리 아일랜드’는 지난 9월 1000만 다운로드를 눈앞에 두고 있는 세계적인 아바타 서비스 히트작. 연금술로 탄생한 신비로운 생명체 리블리들의 귀여운 모습과 탄탄한 세계관 덕분에 3년 만에 1000만 다운로드를 눈앞에 두고 있다. 현재 일본어, 영어, 중국어로 서비스되고 있으며, 매일 전 세계에서 30만 이상이 리블리 아일랜드를 방문한다. 한국어는 네 번째 공식 언어이며, 특히 한국에도 리블리 연구소가 생겼다는 새로운 소식과 함께 시작하는 만큼, 한국 팬들만을 위한 특유의 요소들을 속속 등장시킬 예정이다. 츄는 ‘리블리 아일랜드’의 세계관을 설명하는 리블리의 역사편, 리블리의 생태편, 한국 연구소 소개편 등 3편의 영상에서 모두 내레이션을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모교 배재대 찾은 베트남 교수들 "한국 경험이 성공 밑거름"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015013452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015013452"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하노이 지질대 교수 동문, 자국 유학생 500여명에 진로‧취업특강 "한국에서 공부한 경험이 베트남에서 성공한 밑거름이 됐다." 배재대에서 유학한 뒤 베트남에서 교수가 된 동문 2명이 모교를 찾아 후배 유학생들을 만났다. 29일 배재대에 따르면 하노이 지질대(HUMG) 환경학부 응우옌 꿕 피 학부장과 부이 황 박 교수는 전날 배재대 한국어교육원, 학부, 대학원에 재학 중인 베트남 유학생 500여명을 대상으로 진로‧취업 설계 특강을 했다. 두 교수는 배재대에서 석‧박사 학위를 받은 뒤 고국으로 돌아가 강단에 서고 있다. 응우옌 꿕 피 교수는 후배들에게 "내가 공부하던 2000년대 초반엔 온라인 강의가 발달하지 않아 한국어를 익히는 데 오랜 시간이 걸렸다"며 "지금은 온라인 강의, 한국어교육원 활성화, 체계적인 유학생 지원으로 여건이 훨씬 좋아져 학습 의욕이 여느 때보다 높아졌을 것"이라고 말했다. 그러면서 "한국은 베트남에서 박항]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 하이브 CEO "부적절한 아이돌 품평 문건 잘못인정, 각 소속사-아티스트에 사과"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210641"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 일명 '아이돌 품평' 문건 사건에 대해 사과했다. 이재상 하이브 CEO는 29일 "하이브 모니터링 문서 관련하여 하이브 CEO로서 사과 말씀 드립니다. 지난 10월 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 지적된 당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트 분들, 업계 관계자 분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀드립니다"라고 밝혔다. 이어 "해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것입니다. 시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유되었으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했습니다. K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘못을 인정하며 책임을 통감하고 있습니다. 특히, 전혀 사실이 아닌 역바이럴에 대한 의혹까지 더해져 무고한 아티스트 분들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오영수, 오늘(29일) 강제추행 혐의 항소 2차 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692889"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 강제추행 혐의로 재판에 넘겨진 배우 오영수의 항소심 2차 공판이 열린다. 29일 수원지방법원 제6-1형사부는 강제추행 혐의로 기소된 오영수에 대한 항소심 2차 공판을 연다. 재판부는 이날 오영수 변호인이 신청한 증인을 불러 신문을 진행할 예정이다. 앞서 오영수는 2017년 8월 연극 공연을 위해 지방에 머물던 시기 A씨에게 ‘안아보자’ 등 취지로 말하며 껴안고 9월엔 A씨 주거지 앞에서 볼에 입술을 대는 등 강제 추행한 혐의로 기소됐다. 1심 재판부는 오영수에게 징역 8개월에 집행유예 2년을 선고했다. 또한 40시간의 성폭력 치료 프로그램 이수도 명령했으나, 이에 불복한 오영수 측은 사실오인, 법리오해, 양형부당 등의 이유로 항소했다고 밝혔다. 검찰 측도 법원에 양형부당을 이유로 항소장을 제출했다. 첫 공판에서 오영수 측 변호인은 “이 사건으로 영화 작품에서 줄줄이 하차하는 등 사회적 심판을 받았다. 초범이고 추행 정도가 중하지 않다”고 주장하며 카카오톡 메시지를 유죄의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 한식대가 이영숙 빚투 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387134"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 이영숙 셰프가 1억 빚투 논란에 휩싸였다. 반면 이 대표는 채무를 다 갚았다며 관련 사실을 부인한 것으로 알려졌다. 지난 28일 매일신문은 이영숙 대표가 지난 2010년 4월 조모씨로부터 1억원을 빌린 뒤 이를 제대로 변제하지 않았다고 보도했다. 보도에 따르면 이영숙 대표는 2010년 향토음식점을 개업하기 위해 표고버섯 관련 조합장이었던 조씨로부터 1억원을 빌린 뒤 차용증을 작성했다. 변제 기일은 2011년 4월까지였으나, 이 대표는 돈을 갚지 않았다. 조씨는 2011년 7월 사망했다. 뒤늦게 조씨의 지갑에서 차용증을 발견한 유족은 이영숙 대표를 상대로 소송을 제기했고, 법원은 2012년 1억 원을 갚으라는 판결을 내렸다. 이 대표는 돈이 없다며 이를 갚지 않았고, 유족들은 이 대표 소유의 땅을 가압류, 경매해 4200만 원을 돌려받았다. 이후 2014년 이영숙 대표는 ‘한식대첩2’에 출연해 우승한 뒤 상금 1억 원을 받았음에도 빚을 상환하지 않았다. 유족들은 2018]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숨겨둔 욕망 드러낸 송승헌..파격 변신 화보 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277867"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 새로운 얼굴을 드러냈다. 29일 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 라이프스타일 매거진 '싱글즈' 11월 호와 함께한 송승헌의 화보 비하인드 컷을 여러 장 공개했다. 영화 '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연(조여정 분)의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주(박지현 분)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러다. 송승헌은 극중 숨겨둔 욕망을 드러낸 오케스트라 지휘자 성진 역을 맡아 파격적인 캐릭터 변신을 선보일 것을 예고, 기대감을 증폭시키고 있다. 그 가운데 공개된 사진 속 송승헌은 레드 컬러의 코트와 함께 강렬한 눈빛으로 시선을 끌어당긴다. 특히 스트리트 무드와 대비되는 그의 빈틈없는 비주얼은 색다른 매력을 더하기도. 또 다른 사진에서 송승헌은 어딘가를 향해 시선을 고정, '히든페이스'의 장르에 걸맞은 미스터리한 분위기를 자아내고 있다. 이처럼 그는 촬영 현장에서 작품과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[츄, 아바타 앱 목소리 안내자 됐다 "사랑스러운 모습에 힐링"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874989"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 츄가 아바타 앱 '리블리 아일랜드'의 목소리 안내자가 됐다. 츄는 오는 11월 7일 출시되는 아바타 소셜 서비스 앱 '리블리 아일랜드' 한국어 버전의 세계관 설명 영상에서 내레이터 역할을 맡았다. 지난 2021년 처음 출시된 코코네 그룹의 '리블리 아일랜드'는 2024년 9월 현재 1000만 다운로드를 눈앞에 두고 있는 세계적인 아바타 서비스 히트작이다. 연금술로 탄생한 신비로운 생명체 리블리들의 귀여운 모습과 탄탄한 세계관 덕분에 3년 만에 1000만 다운로드를 눈앞에 두고 있다. 현재 영어, 중국어, 일본어로 서비스되고 있으며 매일 전 세계에서 30만 이상이 리블리 아일랜드를 방문한다. 한국어는 네번째 공식 언어이며, 특히 한국에도 리블리 연구소가 생겼다는 새로운 소식과 함께 시작하는 만큼, 한국 팬들만을 위한 특유의 요소들을 속속 등장시킬 예정이다. 츄는 '리블리 아일랜드'의 세계관을 설명하는 리블리의 역사편, 리블리의 생태편, 한국 연구소 소개편 등 3편의 영상에서 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, '아이돌 품평' 문건 논란에 고개 숙였다…"언급 소속사들에 직접 사과"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210640"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 최근 논란이 된 업계 품평 보고서에 대해 사과했다. 29일 하이브 CEO 이재상은 공식 홈페이지에 "당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트분들, 업계 관계자분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀드린다"고 입을 열었다. 이어 "해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것"이라며 "시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유되었으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다"고 고개를 숙였다. 또 "K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘못을 인정하며 책임을 통감하고 있다"며 "전혀 사실이 아닌 역바이럴에 대한 의혹까지 더해져 무고한 아티스트 분들과 구성원들이 오해와 피해를 받고 있는 상황에 대해 매우 죄송하고 참담한 심정"이라고 적었다. 그는 "문서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금융의 날' 정부 표창받은 김종국·이준호·채수빈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874974"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병환 금융위원장이 29일 서울 여의도 FKI타워에서 열린 제9회 ‘금융의 날’ 기념식에서 대통령표창을 수상한 방송인 김종국, 국무총리표창 이준호, 금융위원장표창 채수빈과 기념촬영을 하고 있다. 2024.10.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] '데뷔 30주년' 박진영, 내달 컴백…단독 콘서트도 열린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689634"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 내달 4일, 새 디지털 싱글 'Easy Lover(이지 러버)'로 컴백합니다. 소속사 JYP엔터테인먼트는 어제(28일) 오후 공식 SNS 채널을 통해 이같이 알렸습니다. 이번 싱글은 박진영의 데뷔 30주년을 기념하는 작품이자, 지난해 11월 발매한 'Changed Man(체인지드 맨)' 이후 약 1년 만에 발표하는 신곡입니다. 또 오는 12월 27일부터 사흘간 연말 콘서트 'Still JYP(스틸 제이와이피)'도 개최됩니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #박진영 #이지러버 #JYP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대통령표창 수여받는 김종국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874960"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김종국이 29일 서울 여의도 FKI타워에서 열린 제9회 ‘금융의 날’ 기념식에서 김병환 금융위원장으로부터 대통령표창을 수여받고 있다. 2024.10.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국민 짠돌이 김종국, 대통령표창 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874958"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김종국이 29일 서울 여의도 FKI타워에서 열린 제9회 ‘금융의 날’ 기념식에서 김병환 금융위원장으로부터 대통령표창을 수여받고 있다. 2024.10.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대통령표창 수여받는 이준호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874957"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이준호가 29일 서울 여의도 FKI타워에서 열린 제9회 ‘금융의 날’ 기념식에서 김병환 금융위원장으로부터 대통령표창을 수여받고 있다. 2024.10.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금융의 날' 정부표창 받은 김종국·김준호·채수빈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874956"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 서울 여의도 FKI타워에서 열린 제9회 ‘금융의 날’ 기념식에서 대통령표창을 수상한 방송인 김종국, 국무총리표창 이준호, 금융위원장표창 채수빈이 행사에 참석하고 있다. 2024.10.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금융위원장표창 수여받는 채수빈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874955"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채수빈이 29일 서울 여의도 FKI타워에서 열린 제9회 ‘금융의 날’ 기념식에서 김병환 금융위원장으로부터 금융위원장표창을 수여받고 있다. 2024.10.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] "더는 상처주지 말라"…세븐틴 승관, 내부문건 비판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689633"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 승관이 국내 아이돌 그룹들에 대한 품평 등을 담은 내부 보고서로 논란에 휩싸인 하이브를 저격하는 듯한 글을 올렸습니다. 승관은 SNS에 "더 이상 상처를 주고받는 모습을 보고 싶지 않다"며, "우리 멤버들을 포함해 K-POP이란 큰 산업 속에서 같이 열심히 일하고 있는 동료들과 친구들은 진심으로 이 일을 순수하게 사랑하는 사람들"이라고 말했습니다. 그러면서 "그대들에게 쉽게 오르내리면서 판단 당할 만큼 그렇게 무난하고 완만하게 활동해온 사람들이 아니다", "아이돌을 만만하게 생각하지 말아 줬으면 좋겠다"고도 적었습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #승관 #세븐틴 #하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금융의 날' 정부표창 받은 김종국·김준호·채수빈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874954"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 서울 여의도 FKI타워에서 열린 제9회 ‘금융의 날’ 기념식에서 대통령표창을 수상한 방송인 김종국, 국무총리표창 이준호, 금융위원장표창 채수빈이 행사에 참석하고 있다. 2024.10.29/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 민희진, 오늘 라이브 방송 출연…하이브 문건 언급?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689632"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 오늘(29일) 라이브 방송에 출연합니다. 평론가 김영대는 오늘(29일) 밤 9시 '김영대의 스쿨오브 뮤직' 첫 라이브 방송을 알리며, "인터뷰 코너에서 만날 초대손님은 프로듀서 민희진"이라고 밝혔습니다. 하이브, 어도어와 민희진의 갈등이 지속되는 가운데, 일련의 사태에 대한 발언을 할지 주목됩니다. 또 최근 국회 국정감사에서 하이브에서 작성했다는 문건이 등장한 것과 관련한 언급이 있을지도 관심입니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #하이브 #민희진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 웨딩 화보 공개…“예쁘게 잘 살 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692887"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 웨딩 화보를 공개했다. 29일 남보라는 자신의 SNS를 통해 “축하해 주셔서 정말 정말 감사해요. 보내주신 축하 메시지에, 그리고 응원 메시지에 매일 감사한 시간을 보냈어요. 내가 이런 큰 사랑을 받아도 되나 싶을 정도로 많은 분들이 축하해 주시니 앞으로 진짜 잘 살아야겠구나 하는 생각과 행위로 좋은 사람이 아닌, 진짜 좋은 사람이 되고 싶다는 생각이 들더라고요”라는 글을 게재했다. 이어 “보내주신 마음 헛되지 않게 이쁘게 잘 사는 모습 보여드릴게요. 본식까지 이쁘게 잘 준비해 볼게요~ 진심으로 감사드리고 사랑합니다. 그리고 이번 제주 스냅 함께 해주신 분들에게도 감사 인사드려요. 소중한 추억! 함께 만들 수 있어서 행복했습니다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진=남보라 인스타그램 공개된 사진은 남보라의 웨딩 화보. 남보라는 순백의 드레스를 입고 우아하면서도 청순한 분위기를 자랑하는 남보라의 모습. 또한 하관을 살짝 드러낸 예비 신랑의 모습이 시선을 모은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 美 엠파이어 스테이트 빌딩 환하게…상징색으로 반짝반짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686748"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“전 세계 청년들의 밝은 미래를 응원하고자 하는 저희의 진심이 한 사람 한 사람에게 닿을 수 있길 바랍니다.” 그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 미국 뉴욕의 랜드마크 엠파이어 스테이트 빌딩을 자신들의 상징색으로 밝히며 이처럼 말했다. 지난 28일(현지시간) 엠파이어 스테이트 빌딩 외관 조명이 세븐틴 상징색인 로즈쿼츠와 세레니티로 점등됐다. 이들의 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’ 발매와 북미 주요 도시에서 진행 중인 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN US’를 기념한 행사였다. 이날 오후 진행된 점등식에는 세븐틴 멤버 조슈아, 민규, 도겸, 버논, 디노가 참석했다. 또한 세븐틴을 최초의 청년 친선대사로 임명한 유네스코도 함께해 의미를 더했다. 멤버들을 대표해 마이크를 잡은 버논은 “엠파이어 스테이트 빌딩 점등식에 참석할 수 있어 무척 영광이다. 유네스코 청년 친선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['180cm 73kg' 송승헌, 48세 안 믿기네…여전한 비주얼에 '깜짝' [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686747"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송승헌이 화보를 공개했다. 29일, 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 라이프스타일 매거진 ‘싱글즈’ 11월 호와 함께한 송승헌의 화보 비하인드 컷을 여러 장 공개했다. 영화 ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연(조여정 분)’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주(박지현 분)’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 송승헌은 극중 숨겨둔 욕망을 드러낸 오케스트라 지휘자 ‘성진’ 역을 맡아 파격적인 캐릭터 변신을 선보일 것을 예고, 기대감을 증폭시키고 있다. 그 가운데 공개된 사진 속 송승헌은 레드 컬러의 코트와 함께 강렬한 눈빛으로 시선을 끌어당긴다. 특히 스트리트 무드와 대비되는 그의 빈틈없는 비주얼은 색다른 매력을 더하기도. 또 다른 사진에서 송승헌은 어딘가를 향해 시선을 고정, ‘히든페이스’의 장르에 걸맞은 미스터리한 분위기를 자아내고 있다. 이처럼 그는 촬영 현장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시청률 20% 보단 KIA 우승이지…이제훈, ‘협상의 기술’ 촬영 중에 보낸 뜨거운 응원 [KIA V12]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104420"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈. 사진 | 플러스엠엔터테인먼트 배우 이제훈은 KIA 타이거즈 3대 팬으로 꼽힌다. 이동욱과 이보람과 함께다. 어릴 적부터 해티 타이거즈를 응원했다. 많은 연예인에게 주어지는 질문이 ‘KIA 우승 VS 본업 성공’이다. 이제훈 역시 피할 수 없었다. “KIA 타이거즈 한국시리즈 우승 VS 드라마 시청률 20% 중 더 원하는 건?”이란 질문에 그의 답은 KIA였다. 환호성까지 질렀다. 이제훈의 시구는 아직도 회자된다. 큰 키와 두꺼운 상체, 든든한 어깨를 보유하고 있는 이제훈은 적잖은 작품에서 노출을 해왔다. 그의 섹시한 근육미는 당연히 멋진 공을 던질 것으로 예상되지만, 현실은 패대기였다. 2019 신한은행 MY CAR KBO 리그 개막 2차전에 KIA 타이거즈의 시구자로 나선 이제훈은 진지했던 얼굴과 달리 공을 땅에 뿌리쳐 큰 웃음을 자아냈다. KIA 팬들은 ‘세젤귀’(세상에서 제일 귀여운의 줄임말)의 시구라고 좋아했다. SBS ‘모범택시3’ tvN ‘시그널2’ JTBC ‘협]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥2' 연상호 감독 "시즌 3에서도 궁금증 해결 안 될 것"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686746"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 감독이 '지옥' 시즌 3에 대해 언급했다. 29일 연상호 감독은 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '지옥' 시즌2는 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기. 시즌1(2021) 이후 3년 만에 돌아온 '지옥2'는 많은 사랑을 받고 있다. OTT 순위 집계 사이트인 플릭스 패트롤에 따르면 '지옥' 시즌2는 지난 27일 한국, 싱가포르, 베트남 넷플릭스 1위를 차지했다. 이외에도 홍콩, 인도, 말레이시아, 필리핀, 대만 등에서 상위권을 기록하며 관심을 끌었다. 시즌2에 이어 시즌3을 원하는 팬들이 많다. '지옥' 시리즈 세계관이 어디까지 이어질까. 연상호 감독은 "이루어지기 힘든 바람이지만, '건담'처럼 됐으면 좋겠다"라고 말문을 열었다. 이어 "건담도 제가 인정하는 세계관과 아닌 세계관이 있다. 들쭉날쭉한 세계관이 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 혐의' 유아인 "징역 1년 부당해"..항소심서 선처 호소 [스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277864"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(본명 엄홍식)이 선처를 호소했다. 29일 오전 서울고등법원 형사5부(부장판사 권순형)는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 기소된 유아인과 그의 지인 최 씨의 항소심 1차 공판기일이 진행됐다. 앞서 유아인은 지난달 3일 열린 1심 선고 공판에서 징역 1년을 선고 받고 법정 구속됐다. 함께 기소된 최 씨는 징역 8개월에 집행유예 2년을 선고받았다. 당시 재판부는 유아인의 대마 흡연·마약류 상습 투약·타인 명의로 의료용 마약 상습 매수 혐의를 모두 유죄로 인정했다. 대마 수수·대마 흡연 교사·증거 인멸 교사 혐의는 무죄가 됐다. 이후 검찰은 범죄가 중대함에도 검찰의 구형인 징역 4년에 현저히 미치지 못하는 형량이 선고됐다며 항소했다. 유아인 측 역시 1심 선고에 불복해 항소를 제기했다. 또한 유아인은 지난 22일, 최 씨는 지난 25일 반성문을 제출했다. 이날 유아인은 두피가 보일 정도로 짧게 자른 헤어스타일에 안경과 정장을 입고 법정에 나타났다. 그는 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경쟁사 아이돌에 "못 생겼다"…하이브, 내부문건 작성자 직위해제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007874888"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이재상 하이브 대표이사가 하이브 임원용 보고서인 업계 동향 리뷰 자료 내용에 대해 사과했다. 29일 이재상 하이브 대표는 공식입장을 내고 "지난 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 지적된 당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트분들, 업계 관계자분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀드린다"라고 고개를 숙였다. 이 대표는 "해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것"이라며 "시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유되었으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다"라고 얘기했다. 이어 "K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘못을 인정하며 책임을 통감하고 있다"라며 "특히, 전혀 사실이 아닌 역바이럴에 대한 의혹까지 더해져 무고한 아티스트분들과 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 CEO, 내부 문건 파문에 고개 숙였다 "내용 부적절"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277863"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:11.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 내부에서 작성한 문건이 국회 국정감사에서 공개돼 논란이 된 가운데 이재상 하이브 CEO가 사과했다. 하이브 측은 29일 공식 홈페이지를 통해 '모니터링 문서 관련하여 사과드립니다'는 제목으로 사과문을 게재했다. 이재상 CEO는 "지난 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 지적된 당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트 분들, 업계 관계자 분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀드린다"며 "해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것"이라고 밝혔다. 이어 "시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유됐으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다"며 "K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘못을 인정하며 책임을 통감하고 있다"고 고개를 숙였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 제시 팬폭행 목격자 등판 "제시 겁에 질려 가해자 말려, 아무 잘못 없다"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210636"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:21.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시의 팬 폭행 사건을 직접 봤다는 목격자가 나왔다. '헨리'라는 이름의 네티즌은 27일 자신의 개인계정에 "사건 발생 당일 공개된 CCTV 영상에도 등장하는 목격자"라며 장문의 글을 게재했다. 헨리는 "음악 업계에 종사하는 친구들로부터 카페에 초대받아 처음으로 제시를 포함한 새로운 친구들을 소개받았다. 최소 12명 정도였고 많은 사람들이 술에 취해있었지만 제시와 나는 술에 취하지 않았다. 많은 팬들이 제시를 알아보고 사진 촬영 등을 요청했고 제시는 친절하게 응했다"고 당시 상황을 설명했다. 이어 "곧 한 남성팬이 친구 두 명과 함께 제시에게 다가와 사진 촬영을 요청했다. 늦은 시각 지쳐있었고 술에 취한 코알라를 케어하고 있는 상황이라 제시가 피곤하다고 설명하며 정중하게 거절했다. 그런데도 팬은 '왜요?'라고 반복해서 물었다"며 "우리가 떠나려 할 때 그날 우리가 막 알게된 한 남자가 갑자기 팬을 때렸다. 우리는 모두 이유없는 폭력 행위에 충격을 받았고 혼란스러웠다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 “참담한 심정, 각 소속사에 직접 사과”…내부 문건 파문에 결국 고개 숙였다 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692886"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:21.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29일 하이브는 공식 홈페이지를 통해 이재상 하이브 CEO 명의의 사과문을 올렸다. 사진=뉴시스 타 아이돌을 비하하는 내부 문건으로 논란에 휩싸인 하이브가 사과했다. 내부 문건이 알려진 지 5일 만에 CEO 명의로 사과문을 게재했다. 29일 하이브는 공식 홈페이지를 통해 이재상 하이브 CEO 명의의 사과문을 올렸다. 입장문에서 이 대표는 “당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트 분들, 업계 관계자 분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀드린다”며 고개를 숙였다. 그는 “해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것”이라면서도 “시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유됐으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다. K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석♥강나언 열애 심경 "사생활 주목 죄송…케미 좋았다"[현장EN:]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003952920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003952920"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:21.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우석과 강나언이 열애설 인정 후 첫 공식 석상에 섰다. 29일 서울 청담동 일지아트홀에서 열린 웹드라마 '0교시는 인싸타임' 제작발표회에는 배하늘 감독, 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린 등이 참석했다. '0교시는 인싸타임'은 전교생의 비밀을 모두 알 수 있는 익명 커뮤니티 '인싸타임'의 관리자가 된 아싸(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '핵인싸' 무리에 들어가며 벌어지는 일을 다룬 하이틴 시크릿 로맨스. 김우석은 대형 기획사 연습생 '인싸' 강우빈 역을, 강나언은 '인싸'가 되고 싶은 '아싸' 김지은 역을 맡아 러브라인을 형성한다. 김우석은 "드라마 방영 전 개인적인 일로 주목을 받게 돼 죄송하다. 오늘은 최대한 작품에 힘이 되고, 배우로서 잘하는 모습을 보여주고 싶다"라고 밝혔다. 또 연인인 강나언과의 호흡에 대해 "나언씨와 처음에 호흡을 맞출 때나 극본 리딩 때 잘한다고 생각했다. 오히려 난 배우는 입장이었다. 모든 배우들에게 에너지를 받았지만, 나언씨에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 상습 투약’ 유아인, 2심서 선처 호소…“악의적 위반 아냐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391046"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:21.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약류 투약 혐의로 1심에서 징역 1년을 선고받고 법정 구속된 배우 유아인이 2심에서 선처를 호소했다. 유아인의 변호인은 29일 서울고법 형사5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사) 심리로 열린 항소심 첫 공판에서 “유아인이 법이나 규정의 허점을 이용해 악의적으로 위반한 게 아니라 이미 신체적, 정신적으로 힘든 상황에서 수면마취제에 의존성이 생겼던 것”이라며 “원심의 형은 지나치게 무거워 부당하다”고 주장했다. 변호인은 “유아인은 이 사건 수사가 개시되기 전부터 정신의학과에 내원해 수면 장애를 건강한 방법으로 해결하려고 노력하고 있었다”며 “수면마취제 의존성에서 벗어나 상당한 치료효과를 누리는 상황이기도 했다”고 덧붙였다. 이날 유아인은 넥타이를 매지 않은 양복 차림으로 법정에 나왔으며 별다른 발언은 하지 않았다. 재판부는 양측의 의견을 추가로 듣기 위해 내달 19일 공판을 한 차례 더 열기로 했다. 유아인은 2020년 9월부터 2022년 3월까지 서울 일대 병원에서 미용 시술의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 CEO, 업계 품평 보고서 즉시 중단... “각 소속사에 별도로 사과” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391045"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:21.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 최근 논란이 된 업계 품평 보고서에 대해 사과했다. 29일 하이브 CEO 이재상은 공식 홈페이지에 “당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트분들, 업계 관계자분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀드린다”고 말했다. 그는 “해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것”이라며 “시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유되었으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다”고 잘못을 인정했다. 또 “ K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘못을 인정하며 책임을 통감하고 있다. 특히 전혀 사실이 아닌 역바이럴에 대한 의혹까지 더해져 무고한 아티스트 분들과 구성원들이 오해와 피해를 받고 있는 상황에 대해 매우 죄송하고 참담한 심정”이라고 토로했다. 이재상은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 CEO, 내부 문건 파장에 사과 “모든 잘못 인정, 책임감 통감”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387113"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:21.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 업계 품평 보고서 논란에 사과했다. 하이브 CEO 이재상은 29일 공식 홈페이지에 “모니터링 문서 관련하여 사과드립니다”라는 제목의 사과문을 게재했다. 이재상은 “지적된 당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트 분들, 업계 관계자 분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀드린다”며 “해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것이다. 시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유되었으나, 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다”고 고개 숙였다. 또 그는 “K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 작성자 개인의 견해와 평가가 덧붙여진 점, 그리고 그 내용이 문서로 남게된 점에 대해 회사를 대표해 모든 잘못을 인정하며 책임을 통감하고 있다”며 “전혀 사실이 아닌 역바이럴에 대한 의혹까지 더해져 무고한 아티스트 분들과 구성원들이 오해와 피해를 받고 있는 상황에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘브레이브 걸그룹’ 캔디샵, 숙소→연습실 공개…용형 “심사숙소 해 멤버 뽑아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692885"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:21.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 캔디샵(Candy Shop)이 데뷔 6개월 차 일상을 공개해 연일 화제다. 캔디샵(소람, 수이, 사랑, 줄리아)은 지난 27일 유튜브 채널 '휴먼스토리'를 통해 숙소와 연습실 등에서의 리얼한 모습을 보여줬다. 이날 캔디샵은 연습실에서 작곡 등 개별 연습을 진행하는가 하면, 자투리 시간을 활용해 팬들에게 보여줄 숏폼 콘텐츠 촬영을 위해 바쁘게 움직였다. 개인 연습을 마친 뒤에는 리더 소람의 주도 아래, 다 함께 군부대 행사 연습에 매진했다. 멤버들은 서로의 모습을 모니터하며 완성도 높은 퍼포먼스를 위한 안무 디테일 등을 잡아갔다. 꿈에 그리던 데뷔를 하며 설렘도 컸지만, 자연스레 불안감도 따랐다. 이와 관련해 사랑은 "나는 무대에 섰을 때 행복한 사람이다. 힘들지만 한 번도 그만두고 싶지 않았다"라고, 수이는 "안 보이는 곳에서 더 열심히 해야 한다"라고 의지를 다졌다. 멤버들은 "앞으로 더 열심히 해서 '우리가 할 수 있는 최선을 보여주자'라는 생각을 가지고 있다"라고 힘줘]]></content>
    </entry>
</feed>