<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-31T05:15:03.433Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 핑크 병정의 충격 정체..‘공민정♥’ 장재호였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231132"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장재호가 숨겨진 얼굴을 드러냈다. 장재호는 지난 26일(목) 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2에서 노을(박규영 분)과 대립각을 세우는 병정으로 출연, 모두 똑같아 보이는 핑크가드들 중 얼굴을 드러내는 캐릭터로 등장마다 강렬한 임팩트를 선사했다. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 장재호는 장기 밀매를 하는 병정 세력 중 한 명으로 이에 협조하지 않는 노을에게 무력까지 행사하며 악행을 거듭하는 인물을 맡았다. 극 중 철저히 얼굴을 감추고 표정이나 감정을 드러내지 않는 병정들 속에서 얼굴을 드러낼 뿐만 아니라 자신들의 악행에 걸림돌이 되는 노을에게 분노를 표출하는 광기 어린 눈빛으로 섬뜩함을 자아내며 존재감을 뿜어낸 장재호는 그동안 보여준 적 없는 악랄함이 극대화되는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 '빌런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환승연애2' 이나연, 제주항공 참사에 1000만 원 기부…"마음 깊이 애도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231131"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['환승연애2' 출연자 이나연이 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 1000만 원을 기부했다. 이나연 31일 자신의 개인 계정에 "2024년 마지막 날이다. 예년과 다르게 무거운 마음"이라며 "구호 활동에 조금이나마 도움이 되길 바란다. 마음 깊이 애도의 마음을 전한다"는 글과 함께 대한적십자사를 통한 기부금 전달 인증샷을 게재했다. 공개된 사진에 따르면 이나연은 이날 '2024 무안공항 여객기 사고' 후원 프로그램에 기부금 1000만 원을 전달했다. 지난 29일 오전 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 방콕발 항공기가 착륙 중 활주로를 이탈하는 사고가 발생했다. 여객기는 방콕을 출발해 이날 오전 8시 30분 무안국제공항에 도착할 예정이었던 제주항공 7C2216편이다. 탑승자는 탑승객 175명, 승무원 6명으로 총 181명이다. 소방당국에 따르면 최종 확인된 사망자는 179명, 부상자는 2명이다. 정부는 이번 참사와 관련해 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, “모든게 운” 발언 논란에 댓글창 폐쇄→글 삭제 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404698"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 제주항공 여객기 참사 관련해 올린 추모글이 논란이 됐다. 결국 안현모는 해당 글을 삭제했다. 안현모는 지난 30일 자신의 SNS에 “금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을. 모든 것이 감사한 일이었음을. 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을”이라는 글과 함께 공항 전경이 담긴 사진을 게재했다. 하지만 글 속의 ‘모든 것이 운이었음을’이라는 표현이 누리꾼의 분노를 샀다. 누리꾼들은 “하지 않았으면 더 좋았을 말이다” “이상황에서 운이라는 말이 나오나” “공인이 SNS에 공개적으로 올릴 말은 아닌 듯” 등의 의견을 내놓으며 안현모의 실헌에 실망을 드러냈다. 하지만 안현모에 대한 합리적 비판 외에 도 넘은 댓글이 이어지자 안현모는 댓글창을 폐쇄했다. 그럼에도 논란이 이어지자 결국 해당 글을 삭제했다. 한편 지난 29일 오전 9시 7분께 제주항공 7C2216편 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백야, 신곡 ‘꿈과 꿈, 그 빈틈 사이’ 발매...위로 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421973"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백야가 따뜻하게 안아주는 몽환적인 여정을 담은 곡으로 돌아왔다. 백야는 31일 정오 각종 음원 사이트를 통해 신곡 ‘꿈과 꿈, 그 빈틈 사이’를 발매했다. ‘꿈과 꿈, 그 빈틈 사이’는 꿈꾸는 이들에게 보내는 부드러운 위로와 따뜻한 여정의 이야기를 그린다. 백야만의 섬세한 감성과 서정적인 메시지로 듣는 이들의 마음을 어루만진다. 백야는 ‘꿈과 꿈, 그 빈틈 사이’에 일상의 순간들이 교차하는 틈새, 현실과 이상 사이에 놓인 작은 여백을 음악으로 채웠다. 꿈과 꿈 사이의 빈틈에서 발견할 수 있는 아름다움과 가능성을 느끼게 해줄 예정이다. 또한 ‘꿈과 꿈, 그 빈틈 사이’는 백야가 직접 작사 및 작곡했다. 여기에 코러스 피아노, 베이스 연주까지 직접 참여해 자신만의 감성을 고스란히 담았다. 한편 백야와 소속사 로칼하이레코즈는 “아픔을 겪고 계신 분들에게 깊은 애도와 위로의 마음을 전한다”라고 밝혔다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["선동 역겹네"...'장제원 아들' 노엘, 尹 체포영장 발부에 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231130"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장제원 전 국민의힘 의원의 아들인 래퍼 노엘(장용준)이 윤석열 대통령 체포영장 청구 보도에 대해 분노했다. 30일 한 매체가 SNS를 통해 윤 대통령에 대한 체포영장이 발부됐다는 사실을 공유하자 노엘은 "진짜 X도 역겹다. 페이지 닫아라"라고 비난했다. 이어 "다채로운 선동과 리짜이밍"이라며 야당과 이재명 더불어민주당 대표를 비하하거나 "XXX"이라는 등 각종 욕설도 쏟아냈다. '리짜이밍'은 이재명 대표의 이름을 중국식 발음으로 부르는 것으로 이 대표를 '중국의 하수인이'라고 비난하는 이들이 사용하는 단어로 알려졌다. 한편 노엘은 장제원 전 국민의힘 의원의 아들로 데뷔 초부터 학폭, 성매매 시도 의혹 등이 나와 구설에 올랐으며 2019년에는 음주 운전으로 적발돼 징역 1년 6개월, 집행유예 2년을 확정받았다. 당시 사고 이후 지인 A씨를 불러 운전자를 바꿔치기하려 한 정황도 드러나 더욱 큰 비난을 받았다. 집행유예기간이었던 2021년에는 경찰 폭행 및 음주 측정 거부 등 혐의로 징역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공연 취소' 알리, 제주항공 참사 분향소 行…"희생자 위해 기도해주길" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811725"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 참사 희생자를 추모하기 위해 분향소를 찾는다. 31일 알리는 자신의 계정에 "가족들과 함께 광주 분향소로 간다"며 장문의 글을 게시했다. 앞서 알리는 제주항공 여객기 참사로 인해 31일 광주에서 진행 예정에던 20주년 콘서트를 잠정 연기했던 바. 알리는 "국가애도기간이기에 공연을 취소하였고 서울에 있을까 싶었으나 고심 끝에 내려가기로 결정했다"며 "그 곳에서 공연을 하려고 했던 사람으로서 의미를 되새기며 마무리를 하려 한다"고 전했다. 그러면서 "일부 장례가 시작된다고 한다. 공연 시작인 7시 반에 희생자 분들과 유족들을 위해 각자의 자리에서 기도하자"며 참사 희생자들을 향한 애도를 표했다. 이하 알리 글 전문. 저는 가족들과 함께 광주 분향소로 갑니다. 원래 계획은 광주에서 12월 31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월 1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이였거든요. 40년동안 한 번도 함께 내려와 본 적 없어서 이번 기회에 자리를 만들어 보았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["또 이상한 사람"...10기 정숙, 악마의 편집 당했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811724"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 10기 정숙(가명)이 방송에서의 모습에 억울함을 표했다. 최근 '나는 솔로' 10기 정숙은 자신의 SNS 계정을 통해 "내가 이기적이고 이상한 사람으로 또 나온다"는 문구와 함께 심경을 토로했다. 10기 정숙은 지난 26일 방송된 SBS Plus, ENA의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서 미스터 백김간 갈등이 최악으로 치닫는 모습이 보여졌다. 미스터 백김에게 선택을 받지 못한 그는 "선택되고 안 되고를 떠나서 눈물이 나올 것 같다"라며 울컥 눈물을 쏟더니 "자존심 너무 상한다. 사람이 진심으로 대하면 진심으로 다가오는 게 사람이라고 생각한다. 사람 갖고 장난 치는 거 제일 싫다. 우리 다 아픔이 있는 사람들이지 않냐"라며 오열했던 바 있다. 이에 해당 방송분을 캡처한 정숙은 "난감하다. 이게 아닌데. 방송만으로 전 보면 완전 전~ 휴"라는 말을 덧붙이며 억울함을 호소했다. 이를 본 한 누리꾼은 "방송만 보면 정숙님이 좀 지나치다 싶었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환승연애2' 이나연, 제주항공 참사에 1천만원 기부했다 "무거운 마음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293097"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['환승연애2' 출신의 스포츠 아나운서 이나연(28)이 제주항공 여객기 참사 희생자들에 애도의 뜻을 표하며, 피해 지원을 위한 성금 1000만 원을 기부했다. 이나연은 31일 자신의 인스타그램 스토리에 "2024년 마지막 날이다. 예년과 다르게 무거운 마음"이라며 "구호 활동에 조금이나마 도움이 되길 바란다. 마음 깊이 애도의 마음을 전한다"라는 메시지를 남겼다. 이와 함께 대한적십자사를 통한 후원금 전달 인증샷을 공개했다. 이에 따르면 31일 이나연은 '2024 무안공항 여객기 사고' 후원 프로그램에 기부금을 입금했다. 여기엔 '이나연 님께서 기부해 주신 금액은 총 1000만 원이다'라는 문구가 적혀 있었다. 한편 이나연은 2022년 OTT 티빙 연애 리얼리티 '환승연애2'에 전 남자친구인 아이스하키 선수 남희두와 출연, 화제를 모았다. 최종적으로 재결합을 선택하며 현재까지 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핑계고’, 제주항공 여객기 참사 희생자 추모 “콘텐츠 공개 연기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863873"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹예능 ‘핑계고’가 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하며 콘텐츠 공개를 연기했다. 유튜브 채널 ‘뜬뜬’ 제작진은 30일 커뮤니티를 통해 “이번 사고로 희생되신 분들의 명복을 빌며 슬픔에 잠겨있을 유족들께 깊은 위로를 전한다”고 애도의 뜻을 밝혔다. 이어 “이번주 수요일 업로드 예정이었던 ‘핑계고 EP.64’는 오는 1월 8일 오후 12시 업로드로 일정을 변경한다”며 “구독자 여러분들의 너른 양해 부탁드린다. 삼가 고인의 명복을 빈다”고 덧붙였다. 이하 커뮤니티 공지 전문. 유튜브 채널 ‘뜬뜬’ 제작진입니다. 이번 사고로 희생되신 분들의 명복을 빌며 슬픔에 잠겨있을 유족들께 깊은 위로를 전합니다. 이번주 수요일 업로드 예정이었던 ‘핑계고 EP.64’는 1/8(수) 오후 12시 업로드로 일정을 변경합니다. 구독자 여러분들의 너른 양해 부탁드립니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘주지훈 아역’ 싱크로율 100%→홍민기 “‘사외다’ 뜻깊은 시간”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171026"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 어린 석지원으로 안방극장에 눈도장을 찍은 배우 홍민기가 종영소감을 전했다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 전쟁 같은 로맨스 드라마. 명품 배우들의 열연과 달콤 쌉쌀한 로맨스로 연일 화제를 모은 가운데 극중 주지훈의 아역으로 열연한 신예 홍민기가 시선을 사로 잡았다. 홍민기는 소속사 페이블컴퍼니를 통해 “그동안 ’사랑은 외나무다리에서‘를 시청해 주시고 어린 투지원을 사랑해 주신 분들께 감사드립니다. 지원이의 순수하고 청량한 어린 시절을 연기할 수 있어서 너무 뜻깊었습니다. 좋은 기회를 주신 박준화 감독님께도 감사하다는 말 전하고 싶습니다”라며 감사를 가득 담은 인사를 전했다. 어린 석지원으로 분한 홍민기는 만찢남 비주얼을 자랑하며 첫 등장과 함께 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노엘, 尹 체포영장 발부에 분노…이재명 대표 조롱까지 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404697"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 노엘(본명 장용준)이 윤석열 대통령에 대한 체포영장 발부에 격분했다. 노엘은 31일 직무정지 중인 윤 대통령에 대한 법원의 체포영장 발부 관련 뉴스를 SNS에 올리며 계정 댓글창에 “진짜 역겹다”, “페이지 닫아라”, “XXX”(욕설), “다채로운 선동과 리짜이밍” 등의 댓글을 게재했다. 이 중 ‘리짜이밍’은 더불어민주당 이재명 대표의 이름을 중국어 발음으로 쓴 조롱식 표현으로 눈살을 찌푸리게 했다. 이날 오전 고위공직자범죄수사처는 내란 혐의를 받고 있는 윤 대통령에 대해 체포영장을 발부했다. 체포영장에 적시된 죄목은 ‘내란 수괴 혐의’다. 체포영장은 내년 1월 6일까지 유효하다. 노엘은 전 국민의 힘 의원 장제원의 아들이다. 장제원은 대표적 ‘친윤’계로 꼽혀왔다. 노엘은 두 번의 음주운전으로 물의를 빚었으며, 두 번째 적발 당시엔 경찰 폭행 혐의까지 더해져 징역 1년의 실형을 살았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모든 게 운" 안현모, 참사 추모글 맹비난→댓글창 폐쇄→결국 삭제 엔딩[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231127"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 무안공항 여객기 참사에 추모글을 올렸다가 비난이 쏟아지자 댓글창을 폐쇄했다가 결국 해당 글을 셀프 삭제했다. 안현모는 30일 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을. 모든 것이 감사한 일이었음을. 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라는 글을 올렸다. 이와 함께 공항 전경이 담긴 사진을 게재했다. 이에 네티즌들 사이에 날선 공방이 벌어졌다. 네티즌들은 "운이요? 고객을 안전을 위한 기장과 승무원의 교육과 훈련 그리고 노력이 운이라고 표현을 하시나요? 무안항공 참사를 애도만 하세요" "참사에 애도는 없고 자기가 운이 좋았음을 이야기하는 것인가" "공인으로서 오해 받을 수 있는 언급을 하지 않는게 현명하다" "이제 운현모로 개명하삼" "많은 사람이 돌아 가셨는데 운이라는게 말이 되냐고요 유가족들에게도 상처" 등의 비판이 쏟아졌다. 또 다른 네티즌은 "상황을 바꿔서 암 4기 환자 병문안 가서 '난 그제도 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, 日 훈남 배우에 꽃다발 받았다…"두 달 지난 생일 챙겨줘" 오붓]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811721"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 근황을 전했다. 30일 하연수는 개인 계정에 "두 달 지났지만 생일 챙겨주는 내 친구"라는 글과 함께 근황이 담긴 사진들을 게재했다. 사진 속 하연수는 분위기 좋은 레스토랑에서 일본 배우 미츠 사토시와 즐거운 시간을 보내고 있다. 특히 하연수는 꽃다발을 들고 환하게 미소 짓고 있다. 하연수의 생일을 맞아 미츠 사토시가 선물한 것으로 보인다. 두 사람은 일본 NHK 드라마 '호랑이에게 날개'로 인연을 맺었다. 종영 후에도 선남선녀 비주얼을 뽐내며 우정을 이어오고 있는 이들의 모습이 훈훈함을 선사한다. 한편, 하연수는 현재 일본에서 배우로 활동 중이다. 하연수가 출연한 '호랑이에게 날개'는 일본 최초의 여성 변호사로 나중에 재판관이 된 주인공과 동료들의 열정 넘치는 법조인들의 이야기를 다뤘다. 극 중 하연수는 조선인 유학생이자 변호사 역할을 맡았으며, 이 작품은 시청률 20%를 넘는 등 현지에서 큰 인기를 끌었다. 사진=하연수 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이충현♥’ 전종서, 의미심장 셀카 올렸다 삭제…“네가 사랑에 지친 것을 알아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117938"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서. 사진|전종서 SNS 배우 전종서가 자신의 일상을 공유했다가 삭제했다. 전종서는 30일 자신의 SNS에 “오늘도 촬영..”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 전종서는 화이트 민소매 티셔츠를 입고 셀카를 찍는 모습이다. 이와 함께 공개된 게시물에는 ‘난 알아, 너가 사랑하는 것에 지친걸’, ‘사랑할 사람이 없는 것도’라는 가사가 담겼다. 이어 ‘진짜가 널 잡으면 넌 익사할 거야’, ‘사랑에 빠질 수밖에’ 등의 칸예 웨스트(Ye)의 ‘BOUND2’라는 내용을 게재했다. 이에 일각에서는 연인으로 알려진 이충현 감독을 향한 글이 아니냐는 의혹을 제기했다. 또 사진이 공개된 이후 국가애도기간에 하지만 일부 누리꾼들은 전날 벌어진 무안 제주항공 참사로 인한 국가 애도 기간임에도 추모글이 아닌 셀카를 올린 것은 적절하지 않다고 지적했다. 일각에서는 애도를 강요하는 것이 지나치다며 전종서를 옹호하는 반응이 나오기도 했다. 이들은 개인 계정에 게시글을 올리는 건 자유라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“모든 것이 운이었음을” 안현모, 제주항공 참사 경솔 발언? 댓글 제한]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171025"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 제주항공 여객기 참사 사태 후 남긴 글이 논란이 되자 SNS 댓글 기능을 제한했다, 안현모는 30일 자신의 SNS 계정 스토리에 공항의 전경을 담은 사진과 함께 “금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을 모든 것이 감사한 일이었음을. 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을”이라는 글을 남겼다. 평소 출장이 잦은 안현모가 참사와 관련한 비통한 심정과 새삼 일상의 고마움을 표현한 글로 보인다. 앞서 29일 오전 전남 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공 여객기가 추락·폭발하는 사고가 발생했고, 당시 여객기에는 대한민국 국적 179명과 태국 국적 2명 총 181명이 탑승하고 있었다. 구조된 2명을 제외한 179명이 사망했다. 하지만 안현모가 언급한 ‘운’에 대해 누리꾼들은 상반된 의견을 내놓았다. “유족들이 듣기에 부적절한 표현이다”와 “자신의 상황에 대한 지극히 개인적인 의견”이라는 반응이 이어졌다. 한편 논란이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임2' 강렬한 가면 병사 누구? 장재호, 강렬한 임팩트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076413"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장재호가 숨겨진 얼굴을 드러냈다. 장재호는 지난 26일(목) 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2에서 노을(박규영 분)과 대립각을 세우는 병정으로 출연, 모두 똑같아 보이는 핑크가드들 중 얼굴을 드러내는 캐릭터로 등장마다 강렬한 임팩트를 선사했다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 장재호는 장기 밀매를 하는 병정 세력 중 한 명으로 이에 협조하지 않는 노을에게 무력까지 행사하며 악행을 거듭하는 인물을 맡았다. 극 중 철저히 얼굴을 감추고 표정이나 감정을 드러내지 않는 병정들 속에서 얼굴을 드러낼 뿐만 아니라 자신들의 악행에 걸림돌이 되는 노을에게 분노를 표출하는 광기 어린 눈빛으로 섬뜩함을 자아내며 존재감을 뿜어낸 장재호는 그동안 보여준 적 없는 악랄함이 극대화되는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 ‘빌런 병정’으로 눈도장을 찍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알리, 여객기 참사 광주 분향소 방문 "가족들과 함께"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293092"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 여객기 참사 희생자들에 추모하기 위해 분향소를 찾았다. 31일 알리는 개인 계정을 통해 "가족들과 함께 광주 분향소로 간다. 원래 계획은 광주에서 12월 31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월 1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이었다"고 밝혔다. 알리는 "40년 동안 한 번도 함께 내려와 본 적 없어서 이번 기회에 자리를 만들어 보았다. 그러나 국가애도기간이기에 공연을 취소했고 서울에 있을까 싶었으나, 우리 가족이 서로에게 또 언제 이런 기회가 허락될까 점점 세월을 먹어가는 부모님 생각에 미루고 싶지 않아 고심 끝에 내려가기로 결정했다"고 설명했다. 이어 "그곳에서 공연을 하려고 했던 사람으로서 의미를 되새기며 마무리를 하려 한다. 아마 비행기에 오르셨던 분들 또한 가족들과의 추억이 필요한, 어렵게 시간 내어 여행길에 오른 분들이시겠지. 내 공연에 오시려 했던 관객분들 또한 어렵게 시간 맞춰 잡으셨으리라 생각이 든다"고 덧붙였다. 한편 지난 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알리, 광주 공연 취소→제주항공 사고 희생자 분향소 찾아간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404694"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하기 위해 광주 분향소를 찾는다. 알리는 31일 자신의 SNS에 “저는 가족들과 함께 광주 분향소로 갑니다”라고 적었다. 그는 “원래 계획은 광주에서 12월31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이였다”면서 “40년 동안 한 번도 함께 내려와 본 적 없어서 이번 기회에 자리를 만들어 보았다. 그러나 국가애도기간이기에 공연을 취소했고 서울에 있을까 싶었으나, 우리 가족이 서로에게 또 언제 이런 기회가 허락될까 점점 세월을 먹어가는 부모님 생각에 미루고 싶지 않아 고심 끝에 내려가기로 결정했다. (공연은 취소됐다)”고 밝혔다. 알리는 “그 곳에서 공연을 하려고 했던 사람으로서 의미를 되새기며 마무리를 하려 한다”면서 “아마 비행기에 오르셨던 분들 또한 가족들과의 추억이 필요한, 어렵게 시간 내어 여행길에 오른 분들이시겠죠. 그리고 저의 공연에 오시려 했던 관객 분들 또한 어렵게 시간 맞추어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍민기, 절친 오예주와 ♥핑크빛…"기회 주신 '사외다' 감독님 감사해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694860"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 홍민기가 종영 소감을 전했다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 같은 날, 같은 이름으로 태어나 집안 대대로 원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)이 18년 만에 재회하면서 펼쳐지는 전쟁 같은 로맨스 드라마. 명품 배우들의 열연과 달콤 쌉쌀한 로맨스로 연일 화제를 모은 가운데 극중 석지원의 어린 시절을 연기한 배우 홍민기가 종영을 맞아 소감을 전했다. 홍민기는 소속사 페이블컴퍼니를 통해 “그동안 ’사랑은 외나무다리에서‘를 시청해 주시고 어린 투지원을 사랑해 주신 분들께 감사드립니다. 지원이의 순수하고 청량한 어린 시절을 연기할 수 있어서 너무 뜻깊었습니다. 좋은 기회를 주신 박준화 감독님께도 감사하다는 말 전하고 싶습니다”라며 감사를 가득 담은 인사를 전했다. 어린 석지원으로 분한 홍민기는 만찢남 비주얼을 자랑하며 첫 등장과 함께 어린 윤지원(오예주 분)과의 극강의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[39회 골든디스크, 생방송·레드카펫 취소 “녹화방송 대체”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863867"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[39회 골든디스크어워즈가 제주항공 여객기 참사로 인해 생방송을 취소하고 녹화방송으로 대체한다. 31일 ‘골든디스크어워즈’ 측은 공식 SNS를 통해 “먼저 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다”고 밝혔다. 이어 “큰 슬픔에 잠긴 국민들과 애도의 뜻을 나누고자 25년 1월 4일과 5일 예정되어 있던 ‘제39회 골든디스크어워즈’ 생방송은 녹화방송으로 대체할 예정이며, 방송일은 추후 안내해 드리겠다”고 공지했다. 레드카펫 일정도 취소됐다. ‘골든디스크어워즈’ 측은 “같은 날 진행 예정된 레드카펫 일정은 취소되며, 이로 인한 티켓 조정건 등 구체적인 사항은 티켓 구매처를 통해 별도로 안내될 예정이다. 다시 한 번 희생자분들의 명복을 빌며, 가족분들께도 진심을 담아 깊은 위로의 마음을 전한다”고 전했다. 한편 ‘39회 골든디스크어워즈’는 2025년 1월 4일과 5일 양일간 일본 후쿠오카 페이페이돔에서 열린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민가수’ 이병찬, 윌비엔터 떠난다 “전속계약 종료”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421945"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이병찬이 윌비엔터테인먼트를 떠난다. 31일 윌비엔터테인먼트 측은 “이병찬과의 전속계약이 2024년 12월 31일부로 종료됐다. 당사 소속 아티스트로서 함께해 준 이병찬에게 감사의 마음을 전하며, 눈부시게 빛날 앞으로의 여정도 진심으로 응원하겠다”라고 밝혔다. 이병찬은 TV조선 ‘내일은 국민가수’에서 최종 5위를 차지하며 얼굴을 알렸다. 이후 이병찬은 지난 2022년 6월 싱글 ‘I Dream’을 발매하며 정식 데뷔했다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, 日 훈남 배우와 데이트 인증…"생일 챙겨주는 내 친구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231124"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 일본 훈남 배우와 데이트를 즐겼다. 하연수는 29일 "두 달 지났지만 생일 챙겨주는 내 친구"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 하연수는 일본 배우 미츠 사토시와 데이트 중인 모습이 담겼다. 하연수와 NHK 아침 드라마 '호랑이에게 날개'에서 호흡을 맞춘 미츠 사토시는 꽃다발까지 준비한 스윗한 모습을 보였다. 네티즌들은 "진짜 훈남이다", "얼굴 전체가 안 나왔는데도 잘생김", "스윗한 친구네" 등의 반응을 보였다. 한편 하연수는 포털 사이트의 프로필이 삭제된 사실이 알려지며 연예계를 완전히 떠나려는 것이 아니냐는 루머가 나오기도 했다. 이후 일본 소속사 TWIN PLANET(트윈 플라넷)과 전속계약을 맺으면서 본격적으로 일본에서 배우로 활동했다. 지난해 8월 일본 공영방송 NHK 아침 드라마 '호랑이에게 날개'에 캐스팅돼 최향숙 역을 맡아 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["광주 분향소로 갑니다"… 알리, 제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048850"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 여객기 참사 희생자들에 대한 추모의 마음을 다시 한 번 드러냈다. 알리는 31일 자신의 인스타그램을 통해 "저는 가족들과 함께 광주 분향소로 갑니다. 원래 계획은 광주에서 12월31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이였다"고 설명했다. 이어 "40년 동안 한 번도 함께 내려와 본 적 없어서 이번 기회에 자리를 만들어 보았다. 그러나 국가애도기간이기에 공연을 취소했고 서울에 있을까 싶었으나, 우리 가족이 서로에게 또 언제 이런 기회가 허락될까 점점 세월을 먹어가는 부모님 생각에 미루고 싶지 않아 고심 끝에 내려가기로 결정했다. (공연은 취소됐다)"고 적었다. 알리는 "그 곳에서 공연을 하려고 했던 사람으로서 의미를 되새기며 마무리를 하려한다. 아마 비행기에 오르셨던 분들 또한 가족들과의 추억이 필요한, 어렵게 시간 내어 여행길에 오른 분들이시겠죠. 그리고 저의 공연에 오시려 했던 관객 분들 또한 어렵게 시간 맞추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살 오른 박민영, '37kg' 마른 몸매 옛말…되찾은 건강미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811717"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 인형 같은 비주얼로 감탄을 자아냈다. 박민영은 최근 개인 채널을 통해 "감사합니다"라는 글과 함께 시상식 비하인드 사진을 업로드했다. 공개된 사진 속 박민영은 눈부신 드레스 자태를 뽐내며 여러 포즈를 취하고 있다. 특히 오프숄더 드레스로 직각 어깨를 자랑, 글래머러스한 몸매도 뽐내 눈길을 끌었다. 앞서 드라마 '내 남편과 결혼해줘' 출연 당시 시한부 설정의 캐릭터를 소화하기 위해 체중을 37kg까지 감량해 화제를 모았던 바. 혹독한 다이어트를 통해 완벽한 캐릭터를 탄생시켰던 박민영은 이전보다 살 오른 비주얼로 건강미를 자랑해 팬들의 반가움을 더했다. 한편 박민영은 차기작으로 '컨피던스 맨 KR' 출연을 긍정 검토 중인 것으로 알려져 있다. 사진=박민영 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국가 애도기간, 뉴진스 日 생방송서 '흰 수트+검은 리본' 달았다 "추모 담은 공연"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231123"/>
        <updated>2024-12-31T05:14:56.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 일본 생방송에 온 몸을 덮는 화이트 수트와 추모의 검은 리본을 달고 출연했다. 무안항공 여객기 참사 여파로 국내는 내년 1월4일까지 국가애도기간을 가지며 대부분의 예능 홍보 방송 활동이 올스톱 됐지만 이미 잡혀있던 일본 스케줄로 일본 생방송에 출연한 것. 뉴진스는 지난 30일 생방송으로 진행된 '제66회 빛난다! 일본 레코드 대상'(이하 '레코드 대상')에 참석해 '슈퍼내추럴(Supernatural)'로 우수작품상을 수상했다. 지난해 '디토(Ditto)'에 이어 2년 연속 수상자에 이름을 올렸다. 뉴진스는 이례적으로 온 몸을 덮는 흰색 정장핏 의상에 꽃모양의 검은색 리본을 달고 평소보다 차분한 분위기로 인터뷰에 응했다. 멤버들 대부분의 수려한 일본어 솜씨는 여전히 MC들을 놀라게 했다. 전속계약 분쟁 중인 뉴진스는 멤버들이 개별로 만든 진즈포프리 계정에 검은색 리본을 찍어 올리며 "애도의 마음을 담아"라고 적은 바. 일본에서 추모와 애도하는 마음을 담아 공연을 하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 국가애도기간에 셀카 올렸다 ‘뭇매’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863865"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 국가애도기간에 셀카를 올렸다가 뭇매를 맞았다. 전종서는 지난 30일 자신의 인스타그램에 “오늘도 촬영..”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 전종서는 차 안에서 촬영을 대기하고 있는 듯한 모습을 보이고 있다. 그는 볼레로를 입고 꽃받침 포즈를 취한 채 카메라를 향해 그윽한 눈빛을 보였다. 그러나 해당 게시물을 본 누리꾼들은 곧바로 지적에 나섰다. 제주항공 참사로 인한 국가애도기간에 셀카를 올린 점에 대해 바로잡고 나선 것. 이를 인지한 듯 전종서는 논란 후 곧바로 게시물을 삭제했다. 한편 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕발 제주항공 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 사망하는 참사가 발생했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알리, 여객기 참사 광주 분향소 찾는다..."희생자 위해 기도해주길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231122"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 광주에 마련된 제주항공 여객기 참사 합동분향소를 찾을 계획을 전했다. 알리는 31일 "저는 가족들과 함께 광주 분향소로 갑니다"며 글을 게재했다. 알리는 "원래 계획은 광주에서 12월 31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월 1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이었다"며 "그러나 국가애도기간이기에 공연을 취소했고 서울에 있을까 싶었으나, 가족이 서로에게 또 언제 이런 기회가 허락될까 점점 세월을 먹어가는 부모님 생각에 미루고 싶지 않아 고심 끝에 내려가기로 결정했다"고 전했다. 앞서 지난 30일 알리는 "무안국제공항 제주항공 여객기 참사 유가족 여러분께 깊은 위로의 말씀을 전한다"면서 "내일(31일) 있을 광주 예술의 전당 소극장 데뷔 20주년 '용진' 콘서트는 잠정 연기하기로 했다"고 알렸다. 알리는 "그곳에서 공연을 하려고 했던 사람으로서 의미를 되새기며 마무리를 하려 한다"며 "아마 비행기에 오르셨던 분들 또한 가족들과의 추억이 필요한, 어렵게 시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지 '더 시즌즈', 녹화 취소 및 3일 결방…국가애도기간 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352584"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 인한 국가애도기간 31일 녹화 취소 및 3일 방송 결방 결정 가수 이영지와 '더 시즌즈'가 제주항공 여객기 사고 애도에 동참했다. KBS2 음악프로그램 '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 '더 시즌즈') 제작진은 30일 공식 홈페이지를 통해 "국가애도기간 선포로 인해 부득이하게 31일 예정됐던 녹화가 취소됐다"고 알렸다. 또한 1월 3일 방송될 예정이었던 회차 역시 국가애도기간에 따라 결방된다. 제작진은 "녹화 취소로 인해 불편하게 해 진심으로 사과드린다"며 "모두의 안전과 건강을 기원한다"고 덧붙였다. 당초 31일 녹화 당첨자들은 오는 1월 14일 녹화 방청에서 우선시된다. 제작진은 "기존에 당첨되셨던 좌석(자유석/지정석)에 따라 별도의 사연 제출 없이 신청하면 된다"고 설명했다. 앞서 지난 29일 오전 9시 태국 방콕에서 출발해 무안공항으로 향하던 제주항공 7C2216편이 랜딩기어(비행기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 무안공항 활주로에 착륙을 시도하다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "활기차게 방송할 수 없는 상황…이해 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352583"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[참담한 마음 누르며 "다 똑같은 마음일 것" 개그맨 박명수가 활기차게 라디오 진행을 할 수 없는 상황에 청취자들의 이해를 구했다. 박명수는 31일 방송한 KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼'에서 웬디(레드벨벳)와 멜로망스의 '안부'를 들은 뒤 "안부를 묻기가 죄송할 따름이다. 다 똑같은 마음일 거 같다"며 "정말 활기차게 방송하고 싶다. 그러나 그럴 수 없는 상황"이라고 말했다. 이어 "기본적으로 최소한 애도 기간만큼은 마음을 좀"이라며 "여러분들이 불편하지 않게. 저 자신도. 더 말을 하지 않아도 아실 거 같다. 이해를 많이 부탁드린다"고 전했다. 더불어 그는 "올해 참 다사다난했다. 연말 마무리가 편안해야 할 텐데 안타까운 일로 많은 이들이 무거우시고 힘드실 것"이라며 "올해는 다 갔으니 내년에는 좀 더 기분 좋고 발전할 수 있는 해가 되기를"이라고 청취자들에게 새해 인사를 했다. 박명수는 전날에도 '박명수의 라디오쇼'를 진행하면서 희생자들의 명복을 비는 댓글을 읽다가 "유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈 진, 제주항공 참사 후원 참여…"깊은 위로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352581"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캠페인 후원 인증서 공개.."작은 금액이라도" 걸그룹 러블리즈 진이 제주항공 참사 피해 지원을 위한 기부금을 전달했다. 진은 31일 자신의 SNS에 "뉴스를 통해 참담한 사고 소식을 알게 됐다. 너무 마음이 아프다. 갑작스러운 사고로 희생되신 고인 분들과 유가족분들께 깊은 위로의 마음을 전한다"며 애도를 표했다. 이와 함께 진은 대한적십자사에 캠페인 후원 인증서를 공유했다. 진은 "당분간은 애도 기간을 가지도록 하겠다. 그리고 작은 금액이라도 함께 해주시면 감사하겠다"고 후원 참여를 독려했다. 앞서 29일 오전 9시 3분 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 이 사고로 인해 탑승객 181명 중 후미에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 2025년 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 검은리본 달고 일본 무대…"애도 마음 담아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000701795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000701795"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 '제주항공 참사' 희생자들을 추모하며 일본 무대에 올랐습니다. 뉴진스 멤버들은 SNS에 검은꽃 모양의 리본을 단 사진과 함께 "애도의 마음을 담아"라는 글을 올렸습니다. 어제(30일) 열린 일본 TBS 방송의 '제66회 레코드 대상'에 추모리본을 단 채로 출연한 뉴진스는 일본 데뷔 싱글 '슈퍼내추럴'로 우수작품상을 받으며 2년 연속 수상했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #NEWJEANS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40억 자취집' 이나연, 다섯 차례에 걸쳐 1천만원 기부…"구호에 도움 되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694858"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 겸 유튜버 이나연이 제주항공 참사에 애도의 뜻을 표하며 기부금을 전달했다. 이나연은 31일 자신의 인스타그램 스토리에 "2024년 마지막 날이네요. 예년과 다르게 무거운 마음입니다. 구호활동에 조금이나마 도움이 되길 바라며 마음 깊이 애도의 마음 전합니다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이나연이 대한적십자사에 다섯 차례에 걸쳐 총 1천만원의 기부금을 전달한 모습. 후원 프로그램에는 '2024 무안공항 여객기 사고'라는 명이 기재되어 있다. 앞서 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕에서 출발해 무안항공에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 외벽에 출동한 뒤 폭발하는 사고가 발생했다. 이 사고로 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명의 탑승자 중 후미 부분에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 이는 1997년 발생한 대한항공 괌 추락 사고 이후 국내 항공기 사고 사례 중 두 번째로 많은 규모의 인명피해다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "안부 묻기 죄송한 연말...내년에는 기분 좋은 한 해 되길" ('라디오쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231119"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 2024년 마지막 방송에서 무거운 심경을 전했다. 31일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 청취자들의 사연으로 방송이 진행됐다. 앞선 지난 30일 '라디오쇼' 제작진은 "이번 주는 모든 코너가 쉬어간다. 이에 따라 전체 게스트 분들의 출연이 취소되었음을 알린다"며 "희생자분들과 유가족 분들께 깊은 애도와 위로를 전한다"고 공지했던 바. 이날 박명수는 "한 해의 마지막 날인데 마무리 준비 잘하고 계시냐"며 "마음이 무겁고 울적한 연말이지만 그래도 서로에게 고마운 마음, 미안한 마음 꼭 전달하고 힘이 되어주는 하루가 되길 바란다"고 말했다. 이어 그는 "올 한 해 참 다사다난했다. 연말 마무리가 편안해야 할텐데 너무나 안타까운 일로 많은 분들이 마음이 무겁고 힘드실 것"이라며 "이럴 때일수록 힘을 내야 한다"고 했다. 그러면서 박명수는 "올 한 해 잘 마무리 하고, 내년에는 조금 더 여러분들이 기분 좋고 발전할 수 있는 한 해가 되길 진심으로 바란다"고 덧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘日 활동’ 하연수, 훈남 배우와 생일 인증샷 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171024"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 일본 훈남 배우 미츠 사토시와 함께 보낸 생일 인증샷을 공개해 눈길을 끌었다. 하연수는 최근 자신의 SNS 계정에 “두 달 지났지만 생일 챙겨주는 내 친구”라는 글과 함께 사진을 공개했다. 꽃다발을 들고 환하게 웃고 있는 하연수의 모습이 시선을 모은다. 하연수는 지난 2022년 일본으로 유학을 떠났다. 같은 해 일본 소속사 전속 계약을 맺고 본격적으로 현지 활동을 시작한 바 있다. 하연수와 미츠 사토시는 일본 NHK 드라마 ‘호랑이에게 날개’를 통해 인연을 맺은 것으로 알려졌다. 한편 은퇴설이 돌았던 하연수는 앞서 MBC ‘라디오스타’에 출연해 “(일본으로) 떠나서 한국에 없을 예정이었다. 저는 사실 (사람들) 눈에 띄는 걸 안 좋아해서 (포털사이트) 프로필을 지웠다. 근데 그게 은퇴라고 난리가 났다”라고 설명한 바 있다. 사진=하연수 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모 "모든 것이 운이었어" 발언에 "럭키해서 행복하시겠어요" 뭇매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694857"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 제주항공 여객기 참사에 애도의 뜻을 전한 가운데, 해당 글이 국민 정서에 다소 어긋나 빈축을 사고 있다. 안현모는 지난 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을, 모든 것이 감사한 일이었음을, 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 안현모가 비행기에 탑승한 후 이륙을 기다릴 때 찍은 것으로 보이는 바깥 풍경이 담겨 있다. 평소 출장이 잦은 안현모는 일상에 고마움을 드러냈다. 그러나 해당 글에서 안현모가 '운'을 언급한 것이 부적절하다는 지적이 쏟아졌다. 비통한 심경에 올린 글이었겠으나, 추모나 애도의 뜻이 아닌 '운'과 '감사'라는 단어를 사용했다는 점에서 자신의 일상에 대한 안도감에 더욱 초점이 맞춰졌다는 것으로 비춰질 수 있기 때문. 이에 누리꾼들은 "남의 불행에서 나의 행복을 찾지 말아야 됩니다", "럭키하셔서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['송민호 열애설' 박주현, 국화꽃 놓으며…제주항공 참사 희생자 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811709"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박주현이 제주항공 참사 희생자들을 애도했다. 31일 박주현은 개인 계정에 손을 모으고 있는 이모티콘과 함께 국화꽃 이미지를 올렸다. 대규모 인명 피해를 낸 제주항공 여객기 참사 피해자들과 유가족을 추모, 위로하기 위한 것으로 해석된다. 지난 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕에서 출발해 무안공항으로 향하던 제주항공 7C2216편이 랜딩기어(비행기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 무안공항 활주로에 착륙을 시도하다가 공항 시설물과 충돌해 화염에 휩싸였다. 이 사고로 전체 탑승자 181명 중 승객 175명 전원과 조종사, 객실 승무원 각 2명 등 179명이 숨졌다. 정부는 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 한편, 박주현은 최근 위너 멤버 송민호와 열애설에 휩싸인 바 있다. 2022년 넷플릭스 영화 '서울대작전'에 함께 출연한 후 자연스럽게 연인으로 발전했다고. 이에 양측 소속사는 "사생활 영역이라 확인이 불가능하다"는 입장을 밝혔다. 사진=엑스포츠뉴스 DB, 박주현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 측 "체포영장 발부, 받아들이기 어려워…법 위반”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696937"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탄핵심판 변론준비기일 종료된 27일 오후 서울 종로구 헌법재판소에서 윤석열 대통령 측 대리인단인 윤갑근 변호사가 취재진 질문에 답변하고 있다. 뉴시스 제공. 내란 혐의를 받고 있는 윤석열 대통령의 체포영장이 발부된 것에 대해 윤 대통령 측은 “받아들이기 어렵다”는 입장을 밝혔다. 윤 대통령 측 윤갑근 변호사는 31일 입장문을 통해 “수사권 없는 공수처에서 청구한 체포영장이 발부된 것이 놀랍고 도저히 받아들이기 어렵다”며 “현직 대통령으로서 수사권한 문제 등 불출석에 정당한 사유가 있음에도 체포영장이 발부된 것을 납득하기 어렵다”고 전했다. “본안 재판이 예상되는 서울중앙지방법원이 아닌 서부지방법원에 체포영장을 청구한 것은 원칙과 전례에 반하는 일로 대단히 유감스럽게 생각한다”는 의견도 덧붙여 “수사권이 없는 수사기관에서 청구하여 발부된 체포영장과 압수수색영장은 법을 위반하여 불법무효”라고 했다. 앞서 서울서부지법은 이날 내란, 직권남용 혐의로 수사를 받고 있는 윤 대통령에 관한 체포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공수처 “윤 대통령 체포영장, ‘내란 혐의’ 적시”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696936"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 공조수사본부의 세 번째 소환 조사에도 불응한 29일 서울 용산구 대통령 관저에 적막감이 흐르고 있다. 뉴시스 제공. 고위공직자범죄수사처(공수처)가 윤석열 대통령 체포영장에 내란 우두머리(수괴) 혐의가 적시됐다고 밝혔다. 공수처 관계자는 이날 오전 취재진을 통해 “(윤 대통령이) 발부 받은 체포영장과 수색영장에 적시된 죄명은 내란 우두머리(수괴)”라며 “발부 사유는 피의자가 정당한 이유 없이 수사기관 출석 요구에 불응하거나, 응하지 않을 우려 그리고 죄를 범했다고 볼 상당한 이유 등”이라고 말했다. 법원은 공조수사본부(공수처·경찰·국방부 조사본부)에 윤 대통령 체포영장을 내주며 다음달 6일까지 집행해야 한다고 기간을 명시했다. 공수처는 이르면 이날 중 경찰청 국가수사본부와 체포영장 집행에 동원할 인력 규모 등을 논의해 집행 시기를 결정할 것으로 보인다. 공수처는 윤 대통령 체포영장을 발부받은 만큼 추가 소환 통보를 검토하기보다는 체포영장 집행에 나설 방침이다. 공수처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 코스모시, 첫 싱글 ‘지기지기’로 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696935"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 걸그룹 코스모시(cosmosy)가 베일을 벗었다. 31일 0시 주식회사 NTT 도코모 스튜디오&amp;라이브 측은 코스모시 공식 SNS 채널을 통해 이들의 데뷔 싱글 ‘zigy=zigy(지기지기)’ 뮤직비디오를 공개하며 본격적인 데뷔를 알렸다. 코스모시는 에이메이(a'mei)와 디하나(de_hana), 히메샤(himesha), 카미온(kamión)까지 전원 일본인으로 구성된 4인조 걸그룹이다. ‘젊음의 가능성’, ‘무한한 우주’, ‘성장과 갈등’을 상징하는 팀명에는 ‘COSMOS of Youth(코스모스 오브 유스)’를 뜻한다. 공개된 ‘zigy=zigy’ 뮤직비디오는 블랙핑크를 비롯해 에스파, 르세라핌 등 주요 걸그룹 크리에이티브를 담당했던 크루들이 시너지를 더했다. 전원 일본인으로 구성된 코스모시 멤버들의 개성과 정체성을 그려냈으며, 이세계와 신세계 속 성장해 나가는 소녀들의 세계관을 생동감 있게 표현했다. ‘zigy=zigy’는 아프로팝 사운드를 기반으로, 동양적 전통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["재난 상황에 운?"vs"확대 해석"...안현모 여객기 참사 애도 두고 누리꾼 '갑론을박']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266012"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 제주항공 여객기 참사 관련 글을 올린 가운데, 그의 발언을 두고 논란이 이어지고 있다. 지난 30일 안현모는 SNS를 통해 공항 사진을 게재하면서도 제주항공 여객기 참사에 관한 글을 올렸다. 안현모는 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도, 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을, 모든 것이 감사한 일이었음을, 생각할수록 들숨, 날숨도 비통할 수 있음을"이라고 적었다. 하지만 '운'이라는 단어가 논란의 불씨가 됐다. 안현모의 해당 발언을 두고 누리꾼들은 "남의 불행에서 나의 행복을 찾는 사람이 되지 않길 바란다" "재난 상황에 운 이야기를 하는 건 유족에 대한 배려가 아니다" 등 지적을 이어갔다. 다만 일부 누리꾼들은 "저들이 잘못해서 사고 당한 것도, 내가 잘해서 살아있는 것도 아니라는 어떻게 보면 겸손한, 자기를 낮춘 뜻 같은데 그냥 까려고 하는 것 같다" "허망하다는 뜻이 이렇게까지 확대 해석되는 거냐" 등 안현모를 옹호하는 의견을 보내기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비, 팬들 보고 사랑스럽게 인사! [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293075"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 배우 겸 가수 비비가 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최보민, 남성적인 분위기 물씬! [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293074"/>
        <updated>2024-12-31T04:20:45.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 배우 최보민이 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재혼발표' 서정희, 제주항공 참사에 "결함 예고 쌓여 유가족에 고통 전가된 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694856"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 무안공항 참사에 애도를 표했다. 서정희는 지난 30일 자신의 인스타그램에 "제주항공참사 고인들의 명복을빕니다. 애도하는 시간을 갖겠습니다. 힘내세요"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 서정희가 자필로 쓴 것으로 보이는 장문의 글과 장문의 기도문. 내용에는 "무안 '제주항공 참사'를 보면서 탑승객 대부분이 사망했다. 슬프고 가슴이 저려온다. 이 추운 겨울에 유가족과 소방청 사람들의 구조작업이 애끓는다. 재앙이 올 때, 상상도 못한 일들이 일어날 때 알지 못한다. 당장이라도 무안을 가고 싶다. 유가족을 안아주고 기도하고 싶다"라며 참사에 안타까운 마음을 드러냈다. 그러면서 "제주항공의 결함 예고가 쌓여 결국은 쏟아졌습니다"라며 "꼼짝없이 고스란히 유족들에게 고통이 전가되었습니다"라고 말했다. 이어 "오늘 저의 마음은 '캄캄한 날'입니다. 나무가 쓰러진 곳에 그냥 있겠습니다. 지금은 기도할 때입니다. 이 나라, 이 땅을 위해 기도합니다. 부서진 희망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 '핑계고'→송중기 '살롱드립2' 공개 연기...여객기 참사 추모 동참 "유가족에 깊은 위로" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231114"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 내달 4일까지 국가 애도 기간이 지정된 가운데, 유튜브 웹예능들도 업로드를 연기하고 추모에 동참했다. 유재석이 진행하는 웹예능 '핑계고'는 당초 1월 1일 공개 예정이었던 새해 콘텐츠 공개를 연기하기로 결정했다. 31일 유튜브 채널 '뜬뜬'은 "이번 사고로 희생되신 분들의 명복을 빌며 슬픔에 잠겨 있을 유족들께 깊은 위로를 전한다"며 "이번 주 수요일 업로드 예정이었던 '핑계고 EP.64'는 1월 8일 오후 12시로 일정을 변경합니다. 구독자 여러분들의 너른 양해 부탁드립니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 공지했다. '살롱드립2'도 새 에피소드 공개일을 연기했다. 당초 이날 배우 송중기와 이희준이 출연한 영상을 공개하려했던 바. 그러나 '살롱드립2' 측은 "31일 공개 예정이었던 송중기&amp;이희준 편은 결방한다. 해당 회차는 1월 7일 공개 예정이다. 시청자 분들의 너른 양해 부탁드린다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"고 공지했다. 이들 뿐만 아니라 신동엽이 진행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘골든디스크’ 생방송 취소…“여객기 사고 희생자에게 깊은 애도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003411756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003411756"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘제39회 골든디스크 어워즈’는 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하는 의미로 생방송을 취소하고 녹화방송으로 대체한다. 골든디스크 어워즈 사무국은 31일 공식 SNS를 통해 “여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다”며 “큰 슬픔에 잠긴 국민들과 애도의 뜻을 나누고자 2025년 1월 4일과 5일 예정되어 있던 ‘제39회 골든디스크어워즈’ 생방송은 녹화방송으로 대체할 예정이며 방송일은 추후 안내해 드리겠다”라고 알렸다. 이어 “같은 날 진행 예정된 레드카펫 일정은 취소되며 이로 인한 티켓 조정 건 등 구체적인 사항은 티켓 구매처를 통해 별도로 안내될 예정”이라고 설명했다. 그러면서 “다시 한번 희생자분들의 명복을 빌며 가족분들께도 진심을 담아 깊은 위로의 마음을 전한다”고 덧붙였다. 골든디스크 어워즈는 내년 1월 4일과 5일 일본 미즈호 페이페이 돔 후쿠오카에서 성시경, 차은우, 문가영 진행으로 열릴 예정이다. 태국 방콕에서 출발한 제주항공 7C2216편은 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노엘, 尹 대통령 체포영장 발부에 “역겹다. 다채로운 선동과 리짜이밍”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171022"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 국민의 힘 의원 장제원 아들인 래퍼 노엘(장용준)이 윤석열 대통령 체포영장 발부 보도에 강하게 비난했다. 한 매체가 공식 SNS 계정을 통해 윤석열 대통령에 대한 체포영장이 발부됐다는 사실을 공유하자 노엘은 “진짜 X도 역겹다. 페이지 닫아라”라는 댓글을 달았다. 이어 “다채로운 선동과 리짜이밍”, ”XXX“이라는 등 과격한 발언도 서슴지 않았다. ‘리짜이밍’은 더불어민주당 이재명 대표의 이름을 중국식 발음으로 부르는 것으로 이 대표를 ‘중국의 하수인’이라고 비난하는 이들이 사용하는 표현이다. 노엘의 이 같은 발언을 두고 누리꾼들은 “선 넘었다”vs “본인의 판단” 등이라는 의견으로 나뉘어 갑론을박을 펼치고 있다. 노엘의 아버지 장제원 의원은 윤 대통령과 돈독한 사이로, 윤 대통령이 당선인이던 시절 비서실장을 역임한 바 있다. 노엘은 2017년 Mnet ‘고등래퍼’에 출연했지만 조건 만남 논란으로 중도 하차했다. 2019년에는 음주운전으로 징역 1년 6개월에 집행유예 2년을 선고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무안 출신’ 박나래, 제주항공 참사 피해지원 성금 전달..“깊은 애도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863853"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 사랑의열매 사회복지공동모금회(회장 김병준)에 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위해 성금을 전달했다. 지난 29일 전남무안국제공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사로 179명의 탑승객이 사망한 가운데, 무안 출신 방송인 박나래가 희생자들에게 애도를 표했다. 박나래는 “사랑하는 가족들을 잃고 비탄에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다”며 “추운 날씨에 현장에서 힘써주시는 모든 분들께도 진심으로 감사하다”고 말했다. 박나래는 2020년 코로나19 피해지원성금으로 5천만 원을 사랑의열매에 기부하고, 국제구호개발NGO, 병원 등에 마스크 1만장, 소아‧청소년 환자 지원을 위한 성금 기부하는 등 꾸준히 나눔을 실천해왔다. 한편, 사랑의열매는 30일부터 내년 1월31일까지 중앙회 및 전국 17개 지회에서 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 특별모금을 진행하고 있다. 국내 항공기 사고 중 가장 많은 인명피해를 낸 이번 사고에 대하여 전남 사랑의열매 등에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브, 흑백 정장 차려 입고 환하게 인사 [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293073"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 가수 휘브가 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갑상선암 극복 후 '판사와 결혼+임신' 최연청, '이별' 또 놀랄 소식..씨제스 떠났다 [공식][전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293071"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기자 최연청(본명 최규리·31)이 최근 소속사와 결별했다. 씨제스 스튜디오 측은 30일 공식 인스타그램 계정에 "최연청을 향한 아낌없는 관심과 성원에 깊은 감사를 드린다"라며 "당사와 함께했던 최연청과의 전속계약이 종료됐음을 알려드린다"라고 공식 입장을 밝혔다. 이어 이들은 "소중한 인연에 감사드리며, 최연청이 걸어갈 모든 길이 빛나기를 기원한다"라고 아름다운 이별을 보여줬다. 최연청은 2013년 미스코리아 전북 선 출신이다. 이후 2015년 그룹 슈퍼주니어의 '매직'(MAGIC) 뮤직비디오에 출연하며 연예계에 정식 데뷔했다. 드라마 '미스 함무라비'(2018), '너의 시선이 머무는 곳에'(2020), 연극 '체인징 파트너'(2023) 등에 출연했고 주로 중국에서 활동했다. 중국 최대 포털 사이트 바이두에서 영향력 2위를 기록했을 뿐만 아니라 틱톡 인기 순위 1위를 1년 내 3번이나 기록했던 바 있다. 작년엔 "중국에서 한국으로 돌아와 건강이상으로 인해 3년간 휴식을 취했다. 갑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["술 취해 넘어져"…태권도 메달리스트, 테니스 국가대표 폭행 의혹 일단락[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231112"/>
        <updated>2024-12-31T03:19:28.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태권도 메달리스트 A씨가 테니스 국가대표 선수 B씨를 폭행했다는 의혹이 해프닝으로 일단락될 전망이다. 한 매체는 28일 오후 11시쯤 A씨가 서울 강남구의 한 주차장 인근에서 B씨를 폭행했다고 보도했다. B씨는 머리 부상을 당해 병원에 후송됐다 치료를 받고 퇴원한 것으로 알려졌다. 경찰은 사건 현장 CCTV를 확보해 입건 전 조사를 진행했으나 폭행을 비롯한 특별한 혐의점을 발견하지 못했다. 또 A씨와 B씨 모두 처벌불원서를 제출했다. 이에 경찰에서는 내사 단계에서 사건을 종결한다는 목소리가 나오고 있는 것으로 전해졌다. A씨 측은 한 매체와의 인터뷰에서 "송년 술자리가 끝난 뒤 B씨를 귀가시키기 위해 대리운전 기사를 기다리다 서로 엉켜 넘어진 것을 목격한 행인이 폭행으로 오해한 것일 뿐 폭행은 없었다"고 주장했다.]]></content>
    </entry>
</feed>