<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-18T23:15:45.270Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 원희·윤아 활약 '아육대' 첫 출전에 '슈퍼 이끌림']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410814"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 '2024 아육대'에서 뛰어난 운동 신경을 뽐냈다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 지난 16일~18일 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌 스타 선수권대회'(이하 '2024 아육대')에 첫 출전했다. 멤버 원희가 아이돌 선수단 대표로 단상에 올라 선서를 외치며 '아육대'의 본격적인 시작을 알렸다. 이어 펼쳐진 여자 양궁 단체전에 윤아, 민주, 모카, 원희가 등판했다. 중학교 체육부장 출신으로 기대를 모은 원희는 초반부터 안정적인 경기력을 보여줬다. 모카는 상대의 추격 속에서도 침착하게 10점을 쐈고, 윤아 역시 빠르고 정확한 자세로 고득점을 기록하며 양궁 에이스로 떠올랐다. 특히 윤아는 상대와 손에 땀을 쥐게하는 승부를 펼쳐 16일 방송 분당 최고 시청률 주인공이 됐다. 여기에 민주의 활약을 더해 아일릿은 결승 진출을 이뤄냈고, 팀은 역전에 역전을 거듭하는 치열한 접전 끝에 준우승을 차지했다. '아육대의 꽃'이라 불리는 400m 릴레이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 10월 20일 단독 팬미팅 ‘HOME 9ROUND’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151490"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 오는 10월 데뷔 9주년 기념 단독 팬미팅을 개최한다. 트와이스는 10월 20일 오후 1시와 7시 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 팬미팅 ‘2024 TWICE FANMEETING [HOME 9ROUND]’([홈 그라운드])를 총 2회 개최한다. 마지막 오후 7시 회차는 오프라인 공연과 동시에 Beyond LIVE(비욘드 라이브) 플랫폼을 통한 온라인 유료 생중계를 진행하고 뜻깊은 시간을 전 세계 팬들과 공유한다. JYP엔터테인먼트는 19일 0시 공식 SNS 계정에 팬미팅 개최 소식과 함께 공연 포스터를 게재했다. 푸르게 빛나는 배경 속 스포티한 의상을 맞춰 입은 트와이스 멤버들은 원을 만들어 손을 모으고 팬들과 시선을 맞췄다. 아홉 멤버의 설렘 가득한 눈빛과 기분 좋은 미소가 원스(팬덤명: ONCE)와 함께하는 특별 이벤트를 향한 기대감을 상승시켰다. 이번 팬미팅은 트와이스의 데뷔 ‘9주년’을 기념해 열리며 ‘9’와 관련한 야구를 메인 테마로 삼았다. 트와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영→차태현 ‘더 딴따라’, 11월 3일 첫 방송 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151489"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘더 딴따라’가 11월 3일 첫 방송을 확정 짓고, 박진영과 함께 차태현, 김하늘, 웬디까지 4인 마스터의 출사표가 담긴 티저 예고를 공개해 눈길을 끈다. KBS 2TV 신규 예능 프로그램 ‘더 딴따라’(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. ‘더 딴따라’ 측은 “박진영과 함께 차태현, 김하늘, 웬디 4인 마스터가 결정됐다”라고 전한 후 “현재 전국을 돌며 ‘더 딴따라’ 오디션이 진행 중인 가운데 11월 3일 첫 방송이 확정됐다. 향후 일요일 예능으로 찾아뵙겠다”라며 당찬 시작을 알렸다. 공개된 ‘더 딴따라’의 4인 마스터 티저 예고에는 박진영이 등장해 ‘더 딴따라’의 탄생 배경을 설명한다. 박진영은 “그동안 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호가 돌아온다…베일 벗은 신작 '미키 17' [소셜픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410813"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['기생충' 이후 5년 만에 봉준호 감독의 새 영화가 베일을 벗었습니다. SF 소설을 원작으로 한 영화 '미키17'의 예고편이 공개됐습니다. 배우 로버트 패틴슨이 분한 '미키'가 죽어도 죽어도 되살아나는 복제 인간이 되면서 벌어지는 이야기를 담은 영화입니다. 처음 공개된 예고편에는 스티븐 연·마크 러팔로 등 익숙한 배우들의 얼굴도 보입니다. 국내에도 출간된 SF 소설이 원작인데 봉 감독의 색이 어떻게 입혀졌을지 기대감이 커집니다. 예고편을 본 원작자는 "봉 감독과 처음 대화했을 때 그가 책을 파악했단 걸 알 수 있었다"며 "어둡고, 깊고, 재미있어서 너무나 흥분된다"는 감상을 전했습니다. 영화는 내년 1월 한국 관객을 가장 처음 만날 예정입니다. [화면출처 유튜브 'WarnerBrosPictures'·엑스 'edashtonwriting']]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[106만 '사랑의 하츄핑' 12년만 역대 '韓애니 흥행 톱2' 대기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410812"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동심의 승리다. K애니메이션 영화 '사랑의 하츄핑'이 추석 시즌까지 눈에 띄는 극장 관객 몰이에 성공하며 한국 애니메이션계에 길이 남을 대기록을 세웠다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '사랑의 하츄핑'은 개봉 43일째 누적관객수 106만7322명을 기록하면서 역대 한국 애니메이션 영화 흥행 톱2에 등극했다. 100만 돌파 희소식을 전한 지 이틀 만에 또 한 번의 빛나는 기록을 알린 것. '사랑의 하츄핑'은 한국 애니메이션 영화가 12년 간 넘어서지 못했던 100만 흥행 벽을 뛰어넘은 것은 것은 물론, '점박이: 한반도의 공룡 3D'(2012) 누적관객수 105만1710명을 제쳤다. 이로써 220만 명을 동원한 '마당을 나온 암탉'(2011)에 이어 역대 두 번째로 많은 관객을 동원한 한국 애니메이션 영화라는 영예를 안게 됐다. 추석 연휴 신작들을 제치고 17일과 18일 박스오피스 2위 역주행까지 펼친 '사랑의 하츄핑'은 연휴 이후에도 장기 흥행 열풍을 이어갈 것으로 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 박봄, 노력하니 안 되는 게 없구나…리즈 미모 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680411"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1 박봄이 근황 공개 사진에서 리즈 시절 미모를 경신해 눈길을 끈다. 박봄은 자신의 인스타그램을 통해 셀피를 담은 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에서 박봄은 독특한 디자인의 홀터넥 상의를 입고 달라진 미모를 뽐내고 있어 시선을 사로잡는다. 볼살이 쏙 빠진 박봄은 예전 2NE1 활동 당시의 리즈 시절 미모로 돌아오며 팬들의 반색을 샀다. 2NE1 완전체 콘서트를 앞두고 다이어트에 성공한 것으로 보인다. 박봄은 오는 22일 베트남 호치민에서 자신의 솔로 콘서트를 개최할 예정이기도 하다. 박봄이 속한 2NE1은 오는 10월 4일부터 6일까지 3일에 걸쳐 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL' 콘서트를 연다. 3일 전 회차가 매진됐다고 YG엔터테인먼트가 밝혔다. 한편 2NE1은 서울 콘서트를 시작으로 11월 말 일본 고베 월드홀, 12월 초 도쿄 아리아케 아레나로 발걸음을 옮긴다. 아울러 네 멤버는 범위를 보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박한별, '제주댁' 일상…스쿠버 다이빙 직전 댄스 삼매경 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794632"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박한별이 제주도에서 근황을 공개했다. 한 제주도의 스쿠버 다이빙 센터 유튜브 채널은 19일 인스타그램 계정에 "언제봐도 이쁜 한별, 언니랑 찍어본 '그러세요그럼' 릴스 챌린지"라며 "오랜만에 도전했던 스쿠버다이빙도 성공적, 조만간 또 수중탐험 즐겨보아요"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상에는 린스 챌린지에 참여한 박한별의 모습이 담겼다. 그는 스쿠버 다이빙에 앞서 장비를 갖춰 입고 간단한 손동작 율동을 하고 있다. 이어 스쿠버 다이빙복을 입고 음악에 맞춰 춤을 추고 있다. 한편 박한별은 지난 2017년 전 유리홀딩스 유인석 대표와 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 박한별은 현재 제주도에서 카페를 운영하며 유튜브를 통해 팬들과 소통 중이다. 올해 4월에는 라이즈엔터테인먼트와의 전속계약 체결 소식을 전하면서 연예계 활동 복귀를 예고했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 오늘(19일) 미니 2집 ‘O’로 컴백…돌아온 명불허전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151488"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사(HWASA)가 주체적인 ‘NA(나)’로 컴백한다. 화사는 19일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 두 번째 미니앨범 ‘O(오)’를 발매한다. 미니 2집 ‘O’는 화사의 긍정적인 애티튜드를 만나볼 수 있는 앨범으로, 타이틀 ‘NA’를 비롯해 ‘Road(로드)’, ‘HWASA(화사)’, ‘EGO(이고)’, ‘OK NEXT(오케이 넥스트)’, ‘just want to have some fun(저스트 원트 투 해브 썸 펀)’, ‘O’까지 총 일곱 개의 트랙이 수록된다. ‘NA’에는 ‘Me, Myself, &amp; NA(I)’를 중심으로 한 화사만의 주체적인 스토리를 담아냈다. 히트곡 메이커 유건형부터 싸이(PSY), 안신애 등이 참여한 ‘NA’를 통해 화사는 남들의 시선에 구애받지 않고, 당당한 걸음을 내딛는 자신감 있는 모습을 보여줄 계획이다. 프랑스 파리에서 촬영된 뮤직비디오 역시 포인트다. 화사는 유럽의 아름다움이 느껴지는 파리를 배경으로 자유롭게 낭만을 즐기거나, 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 10세 연하와 결혼 뒤 맞는 첫 생일…뱀파이어 미모 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794631"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬(43)이 생일맞이 근황을 전했다. 한예슬은 지난 18일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에서 "오늘 제 생일이라고 하네요, 생일 케이크 준비해 준 우리 호연이 너무 고마워요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에서는 생일 케이크 앞에 꽃받침 포즈를 하는 한예슬의 모습이 담겼다. 1981년 9월 18일 생인 한예슬은 주변 사람에게 생일 축하를 받고 행복한 표정을 짓고 있다. 누리꾼들도 댓글을 통해 "생일 축하해요 언니" "행복하게 잘 사시길 바라요" 이라며 그의 생일을 축하했다. 한편 한예슬은 지난 2021년 10세 연하의 남자 친구와 교제 사실을 직접 밝혔다. 이후 3년간 공개 열애 끝에 올 상반기 혼인신고를 하면서 결혼 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[츄, 19일 네이버웹툰 ‘환생좌’ 컬래버 음원 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366552"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 츄(CHUU)가 특유의 밝은 에너지를 담은 컬래버레이션 음원을 선보인다. 츄는 19일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 네이버웹툰 ‘환생좌’의 컬래버레이션 음원 ‘IN MY DREAM(인 마이 드림)’을 발매한다. ‘IN MY DREAM’은 하이브리드 메탈 장르의 곡. 매력적인 사운드와 어우러지는 츄의 사랑스럽고 힘 있는 보컬이 리스너들의 몰입감을 더할 예정이다. 다수의 아티스트들의 프로듀싱을 맡은 프로듀서 팀 에이밍(AIMING)이 작업에 참여해 완성도를 높였다. 특히 츄는 “터질 듯한 심장이 / 널 부르고 있어 / 나를 둘러싼 환영 속으로 / 또다시 Hide in / 또다시 Dive in / 끝도 없이 반복되는 / 영원한 꿈에서 Wake me up” 등 ‘환생좌’의 세계관을 담아낸 가사를 심도 있게 표현해 내며 원작의 매력을 극대화할 전망이다. 츄는 그동안 ‘여우비’, ‘우리의 밤은 당신의 낮보다 아름답다’, ‘썸밍아웃’, ‘일과 이분의 일’ 등 다양한 컴필레이션 앨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사람과 일에 감사함 느낀 시간”…골든차일드 Y, 오늘(19일) 만기 전역 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024171"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 골든차일드(Golden Child) 와이(Y)가 군 복무를 마치고 전역했다. 지난해 3월 20일 현역으로 입대한 와이는 육군 제5포병여단에서 복무하며 병역 의무를 성실히 이행했다. 19일 국방의 의무를 마치고 병장으로 만기 전역한 그는 리더 이대열에 이어 팀 내 두 번째 ‘군필’ 타이틀을 안고 글로벌 팬들 곁으로 돌아오게 됐다. 와이는 소속사 울림엔터테인먼트를 통해 “입대 날이 엊그제 같은데 벌써 이렇게 전역을 하게 됐다. 대한민국 용사가 돼 나라를 지킨다는 마음으로 최선을 다해 임했고, 제가 사랑하는 사람들과 사랑하는 일들에 대해 감사함을 느낄 수 있었던 시간이었다”라고 전역 소감을 전했다. 이어 “외로웠던 시간을 견딜 수 있게 응원해준 골드니스(골든차일드 공식 팬클럽명)에게 너무 감사하다는 말을 전하고 싶다. 너무 많이 그리웠고, 또 보고 싶었다. 군 복무 중 팀에도 많은 변화가 있었지만, 한층 더 성장하고 단단해진 마음으로 여러분께 다가가고 보답하는 와이가 되겠다”라고 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상은, ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘Miracle Melody’ 21일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151487"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상은이 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST를 부른다. 오는 21일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 이상은이 참여한 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘Miracle Melody(미라클 멜로디)’가 발매된다. ‘Miracle Melody’는 리드미컬한 멜로디와 ‘귓가에 울리는 선물 같은 멜로디/그대가 내게 오는/이 기적은/So wonderful/My destiny’처럼 청량한 무드를 담은 가사가 조화를 이루는 곡이다. 특히 이상은의 매력적인 음색과 감성적인 보이스가 사랑의 설렘을 전하며 작품의 몰입도 역시 높일 계획이다. 이번 곡은 수많은 드라마와 웹툰 OST를 통해 뛰어난 프로듀싱 실력을 인정 받은 KINGMAKER(킹메이커), 필승불패W, NicklE(PAPERMAKER), YeomSuJi(ReFleCtioN), 이다은이 협업해 진정성 있는 OST를 만들어냈다. 소나음 작가의 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’는 저열한 욕망으로 자신의 눈을 멀게 만든 황제에게 분노하고 복수를 하는 천재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸스데이 민아, “힘든 마음 고백...‘과일은 모양보다 양이지’ 소박한 일상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024168"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 출신 배우 민아(방민아)가 추석 연휴 동안 자신의 근황을 팬들과 공유했다. 방민아는 18일 자신의 SNS에 “해피추석이었다. 필요했던 시간이었z”라는 짧은 메시지와 함께 사진을 게시했다. 이와 함께 그녀는 “앞치마는 엄마 옷을 빌려 입었는데 조심하라 해서 입은 것”이라며 사진 속 모습을 설명했다. 이어 “사람들이 북적북적해서 잘 느끼지는 못하지만, 찰나에 느낄 때가 있다. 사실 힘들다. 무언가 없다는 것을 느끼는 게, 사무치고 보고 싶다”는 심경을 털어놨다. 이는 민아가 최근 감정적으로 힘든 시간을 보내고 있음을 암시하는 듯한 글로, 팬들의 관심을 끌었다. 사진 속 민아는 주방에서 직접 과일을 준비하는 모습이다. 실생활 속에서 요리를 준비하는 모습을 보여주며, 민아의 소박하고 가정적인 일면을 잘 드러내고 있다. 또한, 그녀의 패션 스타일도 눈길을 끌었다. 민아는 레이스 디테일이 돋보이는 블라우스 위에 귀여운 디자인의 앞치마를 입고 있었다. 앞치마 중앙에는 쿠키를 연상시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 데뷔 16주년 기념일 맞아 2억2천500만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682717"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 데뷔 16주년 기념일을 맞아 자신의 이름과 팬덤명 '유애나'를 합친 '아이유애나' 이름으로 총 2억2천500만원을 기부했습니다. 소속사 이담엔터테인먼트는 아이유가 오늘(18일) 한국 어린이 난치병 협회, 사단법인 어르신의 안부를 묻는 우유배달, 한사랑 마을, 한사랑 영아원에 기부했다고 밝혔습니다. 아이유는 팬에게 받은 사랑과 성원에 보답하고자 매년 데뷔 기념일마다 '아이유애나'의 이름으로 기부를 이어오고 있습니다. 김종력 기자 (raul7@yna.co.kr) #아이유 #기부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글로벌 패션 아이콘' 방탄소년단 진, '2024 밀라노 패션 위크' 관련 구글 검색어 토픽 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266482"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 '2024 밀라노 패션 위크'(Milan Fashion Week 2024) 관련 구글 검색어 1위를 차지, 글로벌 패션 아이콘 면모를 빛냈다. 진은 현재까지 지난 7일간 '2024 밀라노 패션 위크' 관련 구글 검색어 토픽 1위에 오르며 최고 글로벌 슈퍼스타로서의 인기와 파워를 실감케 했다. 2위는 지미추 PLC, 3위는 지미추, 4위는 토즈, 5위는 휴고 보스 등 브랜드가 차지했다. 지난 18일 하이엔드 명품 패션 하우스 구찌(GUCCI)의 글로벌 앰버서더 진은 이탈리아 밀라노에서 열리는 '구찌 2025 봄 여름 여성 패션쇼' 참석을 위해 구름 같은 인파의 팬들 배웅을 받으며 인천국제공항을 통해 출국했다. 처음으로 패션쇼에 참석하는 진에 대한 전 세계의 관심과 기대가 쏟아졌다. 대표 글로벌 슈퍼스타 진은 구찌에서도 신기록 행진을 이어가고 있다. 지난 8월 구찌 글로벌 앰버서더가 된 진은 구찌의 공식 X(옛 트위터)와 인스타그램에서도 단숨에 각각 11만 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 1순위? 기다림에 지쳤다” 옥순, 경수에 불만 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366546"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[돌싱 특집 22기에서 ‘2순위 데이트’가 부른 ‘1픽 전쟁’이 발발했다. 18일 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘2순위 데이트’ 후 혼돈에 휩싸인 러브라인이 공개됐다. 이날 영숙은 상철과 ‘2순위 데이트’에 나서면서 “이렇게 만날 줄이야~”라며 환하게 웃었다. 상철은 “사실 영수님의 눈치를 좀 보게 됐다”면서 그동안 영숙에게 직진해온 영수 때문에 영숙에게 다가가기 힘들었음을 내비쳤다. 영숙은 고개를 절레절레 흔들며 “영수님을 더 알아보면 안 될 것 같다”며 종교적 차이로 영수와 더 이상 가까워질 수 없음을 설명했다. 이에 마음이 놓인 상철은 “영숙님이 너무 인기가 많아서 정희님을 선택하려고 한 것도 있다”고 고백했다. 화기애애한 분위기 속, 두 사람은 MBTI, 휴식 취향 등 공통점을 확인하면서 즐거워했다. 데이트 후 상철은 제작진과의 인터뷰에서 “데이트가 재밌었다”고 말했고, 영숙은 “편안하긴 한데, 생각했던 것보다 과하게 차분하셔서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['류필립♥' 미나, 모친상 후 동생과 화해 고백 "사이 멀어져 몇 년 안 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194605"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미나가 둘째 동생과 화해했다고 밝혔다. 미나는 18일 자신의 SNS에 "오늘은 세 자매 모여서 아빠가 계신 양평 추모 공원 다녀오고 몸에 좋다는 장어 먹고"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에는 미나가 명절을 맞아 남편 류필립, 똑 닮은 여동생들과 함께 시간을 보내는 모습이 담겨 있다. 둘째 동생이 운영하는 학원을 방문해 함께 운동도 했다는 미나는 "그동안 둘째랑 사이가 멀어져서 몇 년 안 보다가 엄마 돌아가시고 다시 사이좋게 지내게 된 자매. 4년간 학원 운영하면서 열심히 살아온 동생. 뿌듯하네요. 이제 더 대박 나길"이라며 응원했다. 한편 미나는 17세 연하의 가수 류필립과 2018년 결혼했다. 미나는 지난 3월 모친상을 당했다. 미나의 모친 고 장무식 씨는 심정지로 세상을 떠났다. 당시 미나는 "엄마가 갑자기 돌아가실 즐은 상상도 못 했다"며 "황망함이 크다. 너무 에너지가 넘치시고 건강하셔서 엄마의 건강을 세세하게 못 보살핀 게 너무 안타깝고 한이 된다"고 털어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양육비 폭로' 조민아, 쓰리잡 근황 "타로&사주상담, 베이킹클래스에 보험 팀장까지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194603"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 조민아가 쓰리잡 중인 근황을 전했다. 조민아는 18일 "주말에 타로&amp;사주상담, 베이킹클래스로도 바쁘면서 주중에 뭘 그리 바쁘고 정신없이 일 하느냐고 궁금해하셨던 분들, 많으시죠?"라며 "금융업 컨설턴트 일을 하고 있어요. 소중한 고객님들의 불확실한 미래에 든든한 보장을 설계해 드리고 있는데요"라고 밝혔다. 이어 조민아는 "보험 일을 한다고 하면 아직 편견이 있기에 그간 묵묵히 일에만 충실했었는데요. 꼼꼼하고 날카로운 제 보장분석을 통해 기가입 보험에 대해 제대로 알고, 상황에 맞는 현명한 판단을 하실 수 있도록 도와드리는 것이 제 업무이자 보람이기 때문에 보다 많은 분들의 미래에 함께 해드리고자 이렇게 알려드리기로 결정했습니다"라며 새로운 직업을 가진 근황을 전했다. 그는 "삶의 모든 순간에 진심인 저와 함께 해주셔서 진심으로 감사드립니다"라고 덧붙였다. 한편 조민아는 지난 2002년 쥬얼리로 합류해 활동하다 2005년 탈퇴했다. 이후 2020년 11월 비연예인 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[母 몰랐던 감금·폭행→임신 '고딩엄빠5'.."고소장 제출" [★밤TView]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266480"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['외국인 싱글맘' 아농이 범죄 영화에 나올 법한 역대급 사연과 함께 벼랑 끝에 서 있는 위기 상황임을 알려 충격을 안겼으나, '고딩엄빠5' 덕에 두 살 딸과 새 출발을 하는 모습을 보여줘 시청자들을 안도케 했다. 18일 방송된 MBN '고딩엄빠5'에서는 '외국인 싱글맘' 아농이 출연해 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 미혼모가 된 기구한 사연을 들려줬다. 또한, 출산 후 비자 문제로 취업을 못해 딸과 생활고에 시달리고 있음은 물론 친부가 한국인임에도 '이방인' 신세인 딸의 국적 문제로 한국에서 쫓겨날 처지임을 털어놔 안타까움을 자아냈다. 다행히 아농은 난민 신청 후, 단기 비자를 얻어 한국에서 취직이 가능함을 확인하게 돼 동네 지인의 도움으로 일자리도 구했다. 이인철 변호사 등의 도움으로 딸의 친부를 상대로 한 '인지 청구 소송'도 진행할 수 있게 됐다. 딸과 한국에서 새 출발을 한 아농의 모습에 시청자들도 따뜻한 응원을 보냈고, 이를 반영하듯 이날 방송은 닐슨코리아 집계 기준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤상현, 김병철 子 납치→화재 참사로부터 시작된 악연 (완벽한 가족)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151485"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 가족의 의미를 되새기며 짙은 여운을 남겼다. 지난 18일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 11회에서는 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분)가 지독하게 얽혀버린 최현민(윤상현 분)과의 기구한 운명이 그려졌다. 어제 방송에서는 현민이 최선희(오은서 분)와 함께 진혁의 아들 최상호(박상훈 분)를 납치했다. 상호에게 잠시 선희를 봐달라던 현민은 두 아이에게 약을 탄 사과주스를 건넸고, 주스를 마신 선희와 상호는 약에 취해 깊게 잠들었다. 현민은 그런 두 사람을 보며 “그럼… 협상하고 올게”라고 말해 그가 또 다른 악행을 저지를 것을 예고했다. 하지만 진혁은 현민이 사무실에서 나오자마자 형사들과 함께 들이닥쳤고, 현민은 사기 혐의로 체포당했다. 형사들은 어떤 증거도 찾을 수 없었고 더욱이 창고 안에 있던 선희와 상호를 발견하지 못하고 그냥 돌아가야만 했다. 이를 지켜본 현민이 다행이라는 듯 입꼬리를 올려 간담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 곽튜브, 이나은 옹호 2차 사과했지만…스케줄 올스톱→절도폭로·신상털기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194602"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 곽튜브가 이나은을 옹호한 것에 대해 재차 사과했지만 그를 향한 분노는 더욱 커져가는 분위기다. 곽튜브는 18일 자신의 유튜브 채널 커뮤니티를 통해 에이프릴 이현주 집단 괴롭힘 의혹을 받은 이나은을 옹호하고 대리 용서했다는 논란에 대한 2차 사과문을 게재했다. 그는 "이나은을 학폭 가해자로 알고 차단했다가 판결 기사를 본 뒤 오해했다는 생각에 미안하다는 감정을 갖고 있었다. 그러던 중 우연한 자리에서 이나은과 친분이 생겼고 다른 생각 없이 미안한 마음만이 앞섰기에 이탈리아 여행을 제안했다"고 설명했다. 이어 "학폭 피해자로서 상처의 깊이와 흔적은 다 다른 것인데 나에게도 상처가 있으니 누구보다 이 문제를 잘 이해할 수 있겠다 생각했던 저의 자만이었다. 저의 오만하고 잘못된 판단으로 피해자에게 또 다른 상처를 드릴 수 있다는 부분을 사려깊게 살피지 못했다"고 사죄했다. 곽튜브는 16일 공개한 이탈리아 여행 영상에서 이나은과 대화를 하던 중 학폭 관련 기사를 보고 놀라서 이나은을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["서로 바라보며 미소 빵" 제니·뱀뱀, 미국서 파파라치에 딱 걸렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680406"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니와 갓세븐 뱀뱀이 미국에서 만난 모습이 파파라치에게 찍혔다. 19일 인터넷 커뮤니티 등에는 제니와 뱀뱀이 나란히 걷고 있는 사진이 퍼지고 있다. 게시글 등에 따르면 제니와 뱀뱀은 미국 로스앤젤레스의 한 레스토랑에서 지인들과 함께 식사를 한 것으로 보인다. 사진에서 제니와 뱀뱀은 서로를 바라보며 웃기도 하고, 주위의 시선을 아랑곳하지 않고 걷고 있다. 오는 10월 컴백을 공식화한 제니는 예능으로 먼저 시청자들을 만난다. JTBC '마이네임 이즈 가브리엘'의 여덟번째 가브리엘로 나선다. 또, 솔로 활동 관련 YG를 떠난 제니는 미국 대형 음반사 컬럼비아 레코드와 파트너십을 체결하고 컴백한다. 준비에 한창이다. 뱀뱀은 지난 8월 8일 새 미니 앨범 '바메시스'(BAMESIS)를 발매했다. tvN '장사천재 백사장' 등 예능에서도 두각을 나타내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남지현, 이 얼굴이 30살이라니…아직도 학생 같은 한유리 변호사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772759"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남지현이 30살 생일을 기념해 팬들의 축하를 받았다. 남지현은 최근 개인 채널을 통해 생일 파티 사진을 업로드해 관심을 집중시켰다. 공개된 사진 속 남지현은 케이크에 큰 초 3개 불 붙인 채 끄고 있는 모습. 파마 머리로 변신한 남지현의 귀여운 매력이 돋보이는 가운데, 머리띠까지 착용해 러블리하고 상큼한 이미지를 더했다. 여기에 케이크 앞에서 박수 치는 모습까지 공개, 투명한 피부에 발랄한 매력까지 동안 비주얼을 과시하고 있다. 누리꾼들은 "생일 축하해요" "어릴 때랑 얼굴이 똑같아요" "나이는 나만 먹었지" "벌써 30살이라니" "나이 믿을 수가 없다" 등 다양한 반응을 보이고 있다. 한편 남지현은 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 신입 변호사 한유리 역으로 활약하며 큰 사랑받고 있다. 사진=남지현 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]22기 정숙, 영식과 '렘수면 데이트'→"내 스타일 아니야" 토로 ('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680405"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 돌싱 특집인 22기에서 ‘2순위 데이트’가 부른 ‘1픽 전쟁’이 발발했다. 지난 18일 방송한 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘2순위 데이트’ 후, 대혼돈에 휩싸인 ‘솔로나라 22번지’의 러브라인이 공개됐다. 이날 영숙은 상철과 ‘2순위 데이트’에 나서면서 “이렇게 만날 줄이야~”라며 환하게 웃었다. 상철은 “사실 영수님의 눈치를 좀 보게 됐다”면서, 그동안 영숙에게 직진해온 영수 때문에 영숙에게 다가가기 힘들었음을 내비쳤다. 영숙은 고개를 절레절레 흔들며, “영수님을 더 알아보면 안 될 것 같다”며 종교적 차이로 영수와 더 이상 가까워질 수 없음을 설명했다. 이에 마음이 놓인 상철은 “영숙님이 너무 인기가 많아서 정희님을 선택하려고 한 것도 있다”고 고백했다. 화기애애한 분위기 속, 두 사람은 MBTI, 휴식 취향 등 공통점을 확인하면서 즐거워했다. 데이트 후 상철은 제작진과의 인터뷰에서 “데이트가 재밌었다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 前 연인 전현무 언급 "연예인과 연애? 별거 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794612"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 한혜진이 전 연인 전현무와 결별 후를 언급했다. 지난 18일 유튜브 채널 '나래식'에는 '한혜진| 나래야 이럴려고 나 불렀니?'라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 한혜진이 "연상을 만나본 적이 있냐"라고 묻자 박나래는 "26살쯤 한번, 연예인은 아니었다"라고 답했다. 이에 박나래는 "난 연예인하고 사귀고 싶었다"라며 "어때? 연예인이랑 사귀면?"이라고 갑작스러운 질문을 해 웃음을 안겼다. 한혜진은 "별거 없다"라고 태연하게 답했지만 이내 "입 닥치세요"라고 정색해 웃음을 안겼다. 또한 '나 혼자 산다' 스핀오프 '여은파'(여자들의 은밀한 파티) 출연 비하인드도 이야기했다. 한혜진은 "'여은파' 하기 싫었다, 뭉개지는 게 싫었다"라며 "그때 나는 결별 하고 나서여서 나는 솔직히 싹 끝내고 하고 싶었다, 그런데 나래가 열정이 넘치고 너무 하고 싶어 했다"라고 말했다. 한편 한혜진은 '나 혼자 산다'를 통해 전현무와 만나 공개 연애를 하던 중 이별했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20일 컴백 피프티 피프티, ‘SOS’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366545"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티가 신곡 ‘에스오에스(SOS)’의 뮤직비디오 두 번째 티저를 공개했다. 피프티 피프티(FIFTY FIFTY)는 19일 0시 공식 유튜브 채널에 두 번째 미니앨범 ‘러브 튠(Love Tune)’의 타이틀곡 ‘SOS’ 뮤직비디오 두 번째 티저를 공개했다. 첫 번째 티저가 미로 속 신비로운 비주얼의 멤버들을 보여줬다면 새롭게 공개된 티저는 ‘SOS’의 가사 일부와 전체적인 스토리를 보여주며 완곡에 대한 기대감을 불러일으킨다. 티저 속 피프티 피프티 멤버들은 ‘콜링(Calling) 내게 말을 거는 소리 대답해줄게’ ‘돈트 워리, 캔 유 히얼 마이 에스오에스?(Don’t worry, Can you hear my SOS?)‘라는 가사에 따라 누군가를 찾아가는 듯 혹은 기다리는 듯 다양한 장소를 넘나들며 우아하고 환상적인 무드를 선보이고 있다. 신비로운 보컬은 영상 전체에 몽환적인 분위기를 부여하며 ‘SOS’만의 특별한 분위기를 완성한다. 멤버들의 비주얼도 인상적이다. 지금까지 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 옥순, 데프콘 분노 부른 '투덜이 공주님'.."자존심 때문에 망해" ('나는솔로')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194599"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 돌싱 특집인 22기에서 '2순위 데이트'가 부른 '1픽 전쟁'이 발발했다. 18일(수) 방송한 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 '2순위 데이트' 후, 대혼돈에 휩싸인 '솔로나라 22번지'의 러브라인이 공개됐다. 이날 영숙은 상철과 '2순위 데이트'에 나서면서 "이렇게 만날 줄이야~"라며 환하게 웃었다. 상철은 "사실 영수님의 눈치를 좀 보게 됐다"면서, 그동안 영숙에게 직진해온 영수 때문에 영숙에게 다가가기 힘들었음을 내비쳤다. 영숙은 고개를 절레절레 흔들며, "영수님을 더 알아보면 안 될 것 같다"며 종교적 차이로 영수와 더 이상 가까워질 수 없음을 설명했다. 이에 마음이 놓인 상철은 "영숙님이 너무 인기가 많아서 정희님을 선택하려고 한 것도 있다"고 고백했다. 화기애애한 분위기 속, 두 사람은 MBTI, 휴식 취향 등 공통점을 확인하면서 즐거워했다. 데이트 후 상철은 제작진과의 인터뷰에서 "데이트가 재밌었다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, ‘SOS’ 두 번째 티저 공개…물오른 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151482"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티가 ‘SOS’의 뮤직비디오 두 번째 티저를 공개해 눈길을 끈다. 19일 0시 피프티 피프티(FIFTY FIFTY)가 공식 유튜브 채널을 통해 두번째 미니 앨범 ‘러브 튠(Love Tune)’의 타이틀곡 ‘SOS’의 뮤직비디오 두 번째 티저를 공개했다. 첫 번째 티저가 미로 속 신비로운 비주얼의 멤버들을 보여줬다면 새롭게 공개된 티저는 ’SOS’의 가사 일부와 전체적인 스토리를 보여주며 완곡에 대한 기대감을 더욱 불러일으킨다. 티저 속 피프티 피프티 멤버들은 “Calling 내게 말을 거는 소리 대답해줄게” “Don’t worry, Can you hear my SOS?”라는 가사에 따라 누군가를 찾아가는 듯, 혹은 기다리는 듯 다양한 장소를 넘나들며 우아하고 환상적인 무드를 선보이고 있다. 신비로운 보컬은 영상 전체에 몽환적인 분위기를 부여하며 ‘SOS’만의 특별한 분위기를 완성한다. 완벽하게 어우러지는 멤버들의 비주얼도 인상적이다. 지금까지 공개된 적 없는 새로운 착장은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 남주혁, 오늘 현역 만기 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366544"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁이 오늘(19일) 현역 만기 전역한다. 남주혁은 지난해 3월 20일 훈련소에 입소, 기초군사훈련을 받은 뒤 육군 제32사단 군사경찰대에서 현역 복무 해왔다. 입대 후 디즈니 플러스 ‘비질란테’를 통해 시청자를 만난 남주혁은 드라마 ‘동궁’을 제안받고 검토 중이라고 밝힌 바 있다. ‘동궁’은 깊고 비밀 가득한 궁궐 안에 온갖 귀신이 출몰하고, 이를 해결하기 위해 귀신베기꾼과 궁녀가 은밀하게 궁에 잠입해 벌어지는 이야기를 그린 다크 판타지 액션 시대극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새롭게 태어난 피프티 피프티의 'SOS'..물오른 미모 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266477"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티가 신곡 '에스오에스(SOS)'의 뮤직비디오 두 번째 티저를 공개했다. 피프티 피프티(FIFTY FIFTY)는 19일 0시 공식 유튜브 채널에 두 번째 미니앨범 '러브 튠(Love Tune)'의 타이틀곡 'SOS' 뮤직비디오 두 번째 티저를 공개했다. 첫 번째 티저가 미로 속 신비로운 비주얼의 멤버들을 보여줬다면 새롭게 공개된 티저는 'SOS'의 가사 일부와 전체적인 스토리를 보여주며 완곡에 대한 기대감을 더욱 불러일으킨다. 티저 속 피프티 피프티 멤버들은 '콜링(Calling) 내게 말을 거는 소리 대답해줄게' '돈트 워리, 캔 유 히얼 마이 에스오에스?(Don't worry, Can you hear my SOS?)'라는 가사에 따라 누군가를 찾아가는 듯, 혹은 기다리는 듯 다양한 장소를 넘나들며 우아하고 환상적인 무드를 선보이고 있다. 신비로운 보컬은 영상 전체에 몽환적인 분위기를 부여하며 'SOS'만의 특별한 분위기를 완성한다. 완벽하게 어우러지는 멤버들의 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 14년만에 손 하나 까딱 안했네…여유롭게 고추튀김 와앙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680404"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 친정에서 따뜻한 명절을 보냈다. 17일 박지윤은 “짧지만 따수웠던 친정모임. 오랜만에 누워서 손 하나 까딱 안하고 먹기만 하다 왔네. 상차리느라 고생했어 언니”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박지윤은 친언니, 형부, 부모님, 조카 등 친정 가족들과 함께 추석을 보내는 모습. 언니가 차려준 전, 고기, 국 등 다양한 음식을 먹으며 호강하고 있다. 한편, 박지윤은 최근 KBS 동료였던 최동석과 결혼 14년 만에 파경을 맞았다. 이후 최동석은 박지윤을 저격하는 듯한 글을 올렸고, 이 과정에서 양육권 분쟁이 드러난 바 있다. 박지윤은 본격 연휴 전인 11일 아이들과 함께 비행기를 타고 친정으로 향하는 일상을 공유했다. 이후 최동석은 추석 연휴를 맞아 집에 놀러온 두 자녀와 함께하는 모습을 공개하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이나은 감쌌던' 곽튜브, 재차 사과 "여행 먼저 제안…무지·경솔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794606"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 크리에이터 곽튜브(본명 곽준빈)가 과거 학교 폭력 및 그룹 멤버를 괴롭혔다는 의혹에 휩싸였던 에이프릴 출신 배우 이나은을 두둔한 듯한 발언으로 논란을 일으킨 가운데 재차 사과했다. 곽튜브는 지난 18일 오후 자신이 운영하는 유튜브 채널 커뮤니티에 "지난 16일 이탈리아 영상의 업로드 및 비공개로 인해 많은 분의 마음을 불편하게 해드린 점 진심으로 죄송하다"라고 다시 사과했다. 이어 "영상 비공개 처리 후 정신을 차리고 관련 내용과 더불어 시청자분들이 남겨주신 댓글을 하나하나 찾아보았다"라며 "제가 무지하고 경솔했다는 것을 깨닫고 크게 반성하고 있다, 저는 이나은 씨를 학교폭력 가해자로 알고 차단을 했다가, 판결 기사를 본 뒤 오해했다는 생각에 미안하다는 감정을 가지고 있었다, 그러던 중 우연한 자리에서 이나은 씨와 친분이 생겼고, 다른 생각 없이 미안한 마음만이 앞섰기에 이탈리아 여행을 제안한 것이었다"라고 했다. 그러면서 "저는 여러 매체에서 밝힌 것처럼 학교 폭력의 피해자로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백승희·윤재찬·유빈, 골든문 엔터테인먼트와 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151481"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백승희, 윤재찬, 유빈이 골든문 엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 골든문 엔터테인먼트(대표 황정문)는 19일 “백승희, 윤재찬, 유빈과 전속계약을 체결했다”라며 “세 배우의 새로운 시작에 동행하게 돼서 기쁘게 생각한다”고 밝혔다. 백승희는 2007년 드라마 ‘미우나 고우나’로 데뷔한 뒤 ‘천추태후’, ‘시크릿 가든’, ‘지붕 뚫고 하이킥’, ‘나도, 꽃!’, ‘아이두 아이두’, ‘캐리어를 끄는 여자’, ‘황금정원’, ‘오 마이 베이비’, ‘오케이 광자매’ 등 다수의 인기 드라마에 출연했다. 또 디즈니+의 오리지널 ‘키스 식스 센스’와 넷플릭스 시리즈 ‘블랙의 신부’에도 출연해 탄탄한 연기력을 선보였고, 최근에는 JTBC 드라마 ‘이 연애는 불가항력’에 출연해 극에 활력을 불어넣었다. 백승희는 “오랜 시간 알고 지낸 황정문 대표님과 골든문 엔터테인먼트에서 함께 하게 됐다”라며 “앞으로 찾아올 새로운 도전들이 설레고 기대된다. 더 좋은 소식, 좋은 연기로 보답할 수 있도록 잘 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이런 ‘K-로코’는 없었다…‘새벽2시의 신데렐라’ 해외서 터진 비결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151480"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지금까지 이런 ‘케이(K) 로코’는 없었다. 채널A·쿠팡플레이 드라마 ‘새벽 2시의 신데렐라’가 한국 로코드라마 법칙을 모조리 깨며 새로운 ‘케이 로코’ 이정표를 세우고 있다. 신데렐라 스토리, 연상연하 커플, 알콩달콩한 비밀, 사내 연애 등 전형적인 로코 요소들을 통쾌하게 비튼 드라마가 그간 보지 못했던 신선한 매력을 자아내며 해외 시청자 마음까지 단단히 사로잡았다. 22일 종영을 앞둔 ‘새벽 2시의 신데렐라’는 재벌 3세 문상민과 자신의 힘으로 유명 카드회사 마케팅 팀장 자리에 오른 신현빈의 예측불허 로맨스를 그려왔다. 뒤늦게 남자친구 정체를 알고 이별을 통보한 신현빈이 같은 회사 본부장으로 발령받은 문상민과 다시 엮이며 밀고 당기는 ‘재회 로맨스’를 풀어냈다. 재결합을 위해 갖은 방법을 동원하는 ‘직진남’ 문상민과 그의 사랑에 결국 마음을 여는 신현빈의 ‘붙잡고 붙잡히는’ 연애 과정이 마치 술래잡기처럼 이어지면서 핑크빛 설렘을 제대로 자극했다. 이들뿐 아니라 정략결혼으로 부부가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, ‘19.99’로 이룬 선명한 ‘퀀텀점프’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151479"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이보다 더 선명한 ‘퀀텀점프’가 있을까. 그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 다양한 인기 지표에서 급이 다른 성장세를 그리면서 ‘글로벌 대세 그룹’으로 확실하게 자리매김한 분위기다. 특히 멤버들이 자전적인 이야기를 담은 앨범으로 이번 성과를 거뒀다는 점에서 향후 ‘자체 제작돌’을 향한 발판을 마련했단 극찬까지 나오고 있다. 보이넥스트도어는 9일 발매한 미니 3집 ‘19.99’로 국내외 주요 음원 플랫폼 인기 차트에서 선전하고 있다. 이들은 순위가 장기간 고착되며 신곡 진입이 어려워진 멜론 ‘톱 100’에 타이틀곡 ‘나이스 가이’(Nice Guy)와 선공개 곡 ‘부모님 관람불가’를 올려뒀다. ‘나이스 가이’ 경우, 일간 차트에서 발매 당일(9일자) 86위로 진입한 후 꾸준히 순위를 높여 18일 오후 기준 77위까지 올랐다. 일본 대표 음반·음원 차트인 오리콘에서는 ‘19.99’가 최신 주간 앨범 랭킹(23일자) 1위로 직행했다. 13만 4000장 판매고를 올린 결과로, 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "'무빙'=류승룡 개고생 드라마"..작·감·프 3인이 '믿음'으로 완성한 대상(제3회 청룡시리즈어워즈 인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194597"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무빙'이라는 신화를 완성한 주인공 작가, 감독, 프로듀서 3인을 만났다. 지난 7월 19일 열린 제3회 청룡시리즈어워즈에서 영광의 대상인 디즈니+ '무빙'이 탄생했다. '무빙'은 대상뿐만 아니라 이정하(신인남우상)와 고윤정(신인여우상)이라는 걸출한 신인까지 탄생시키면서 3관왕을 차지했다. 많은 이들이 예상했던 만큼 '무빙'의 대상이 확정됐고, 배우와 감독, 작가, 프로듀서 할 것 없이 모두가 무대 위로 올라와 기쁨을 나눴다. 특히나 그날은 '무빙'으로서의 마지막 행사 날. 이를 함께했던 모두가 유의미한 성과로서 트로피를 손에 쥐며 유종의 미를 거뒀다는 것. 강풀 작가, 박인제 감독, 그리고 스튜디오앤뉴의 함진 프로듀서는 '청룡' 트로피와 재회했고, 트로피 앞에서 시상식 당일의 기분을 다시금 느꼈다. 강풀 작가는 대상이 류승룡과의 경쟁 끝에 '무빙'에게 주어진 것을 언급하면서 "전체에게 주는 상이라 기뻤다. 사실 류승룡 배우가 받기를 바랐고 기대했었다. 가끔 촬영장에 갈 때마다 류승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 빠꾸' 빠니보틀, 곽튜브 절대 지켜!.."마음 안 다쳐 다행" 공개 지지 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266476"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 유튜버 빠니보틀(본명 박재한)이 이나은 '대리 용서' 논란에 휩싸인 곽튜브(본명 곽준빈)를 공개적으로 지지하고 나서 덩달아 화제다. 앞서 16일 곽튜브는 본인의 유튜브 채널에 그룹 에이프릴 출신 연기자 이나은과의 이탈리아 로마 여행기 영상을 게재했다. '학폭 피해자'로 주목받았던 곽튜브는 이 영상에서 과거 같은 멤버였던 이현주 '왕따 의혹'을 산 이나은에 대해 "학폭 이야기만 나오면 예민했다. 가해자라고 해서 널 (인스타그램) 차단했는데 아니라는 기사를 보고 풀었다. 오해받는 사람한테 피해 주는 것 같았다"라며 옹호했다. 이 발언은 곧 '대리 용서' 논란으로 번지며 네티즌들로부터 거센 비판을 들은 곽튜브다. 이 같은 논란이 들끓는 가운데 빠니보틀이 18일 곽튜브와의 울릉도 여행기 3편을 공개, 이목을 집중시켰다. 곽튜브 논란에 대해 정면돌파하며 공개적인 지지 입장을 나타낸 것이다. 실제로 빠니보틀은 해당 영상에 트레이드마크인 세 줄 요약을 남기며 본인의 다리 상처를 두고 "한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든차일드 와이, 오늘(19일) 현역 만기 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380360"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 골든차일드 와이(Y)가 군 복무를 마치고 전역했다. 와이는 지난해 3월 20일 현역으로 입대, 육군 제5포병여단에서 복무하며 병역 의무를 성실히 이행했다. 19일 국방의 의무를 마치고 병장으로 만기 전역한 그는 리더 이대열에 이어 팀 내 두 번째 ‘군필’ 타이틀을 안고 글로벌 팬들 곁으로 돌아오게 됐다. 와이는 소속사 울림엔터테인먼트를 통해 “입대 날이 엊그제 같은데 벌써 이렇게 전역을 하게 됐다. 대한민국 용사가 돼 나라를 지킨다는 마음으로 최선을 다해 임했고, 제가 사랑하는 사람들과 사랑하는 일들에 대해 감사함을 느낄 수 있었던 시간이었다”고 전역 소감을 전했다. 이어 “외로웠던 시간을 견딜 수 있게 응원해준 골드니스(골든차일드 공식 팬클럽명)에게 너무 감사하다는 말을 전하고 싶다. 너무 많이 그리웠고, 또 보고 싶었다. 군 복무 중 팀에도 많은 변화가 있었지만, 한층 더 성장하고 단단해진 마음으로 여러분께 다가가고 보답하는 와이가 되겠다”는 각오를 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아농, 감금·폭행→임신→탈출→생활고…역대급 사연 (고딩엄빠5)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151477"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘외국인 싱글맘’ 아농이 범죄 영화에 나올 법한 역대급 사연과 함께, 벼랑 끝에 서 있는 위기 상황임을 알려 안방 시청자들에게 충격을 선사했다. 지난 18일 방송된 MBN ‘어른들은 모르는 ’고딩엄빠5‘에서는 ’외국인 싱글맘‘ 아농이 출연해 한국으로 유학을 왔다가 몹쓸 짓을 당해 미혼모가 된 기구한 사연을 들려줬다. 또한, 출산 후 비자 문제로 취업을 못해 딸과 생활고에 시달리고 있음은 물론 친부가 한국인임에도 ’이방인‘ 신세인 딸의 국적 문제로 한국에서 쫓겨날 처지임을 털어놔 안타까움을 자아냈다. 다행히 아농은 난민 신청 후, 단기 비자를 얻어 한국에서 취직이 가능함을 확인하게 돼 동네 지인의 도움으로 일자리도 구했으며, 이인철 변호사 등의 도움으로 딸의 친부를 상대로 한 ’인지 청구 소송‘도 진행할 수 있게 됐다. 딸과 한국에서 새 출발을 한 아농의 모습에 시청자들도 따뜻한 응원을 보냈고, 이를 반영하듯 이날 방송은 닐슨코리아 집계 기준 2.1%(유료방송가구 전국)5420의 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 "결별 후 MBC 예능 끝내려다가 박나래 위해 '여은파' 참여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322250"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[18일 공개된 '나래식'에 출연해 전현무 간접 언급 모델 겸 방송인 한혜진이 과거 공개 연애를 했던 전현무를 간접적으로 언급했다. 한혜진은 지난 18일 개그우먼 박나래의 유튜브 채널 '나래식'을 통해 공개된 '한혜진│나래야 이러려고 나 불렀니? [나래식] EP.01'에 출연했다. 박나래와 다양한 이야기를 나누던 한혜진은 전현무와 결별한 후 자신의 상황과 심경도 솔직하게 털어놔 관심을 모았다. 먼저 박나래와 한혜진은 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다'를 통해 만나 친해지게 된 과정을 설명했다. 이어 박나래는 '나 혼자 산다'에서 선보였던 콘텐츠 '여은파'(여자들의 은밀한 파티)를 언급하며 "B급 감성 분장 쇼였다. 그런데 어느 날 언니가 나한테 '너 뭐 입었어. 메이크업 보내봐'라고 하더라"며 "'왜 모델이 개그우먼을 이기려고 하냐'고 했다. 그때 언니가 대단하다고 생각했다"고 회상했다. 이를 들은 한혜진은 "솔직히 난 '여은파'를 그렇게 하고 싶지 않았다. 되게 스트레스를 받는 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이채연, 말랐는데 반전 등근육 '깜짝'…볼륨 몸매까지 완벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772754"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연이 반전 근육질 몸매로 시선을 사로잡았다. 이채연은 최근 개인 채널을 통해 일본 여행 사진을 여러 장 업로드했다. 공개된 사진에서 이채연은 모노키니 수영복을 입고 온천을 즐기고 있는 모습이다. 새하얀 피부와 여리여리한 몸매를 지닌 이채연은 탄력 넘치는 등근육을 과시, 운동으로 다져진 반전 등근육을 과시해 감탄을 자아냈다. 누리꾼들은 "너무 예뻐요" "온천 사진이 이렇게 예쁠 수 있다니" "이쁘다는 말밖에 안나와요" "귀엽고 섹시해요" "깜짝 놀랐어요" 등 다양한 반응을 내놓고 있다. 한편 이채연은 프로젝트 그룹 아이즈원 출신으로 지난 7월 새 미니 앨범 'SHOWDOWN'을 발표하고 신곡 'Don't'로 활발하게 활동을 펼쳤다. ' 사진=이채연 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정숙, 영식과 초유의 ‘렘수면 데이트’…“내 스타일 아냐” (나솔)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151476"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 돌싱 특집인 22기에서 ‘2순위 데이트’가 부른 ‘1픽 전쟁’이 발생했다. 지난 18일(수) 방송한 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘2순위 데이트’ 후, 대혼돈에 휩싸인 ‘솔로나라 22번지’의 러브라인이 공개됐다. 이날 영숙은 상철과 ‘2순위 데이트’에 나서면서 “이렇게 만날 줄이야~”라며 환하게 웃었다. 상철은 “사실 영수님의 눈치를 좀 보게 됐다”면서, 그동안 영숙에게 직진해온 영수 때문에 영숙에게 다가가기 힘들었음을 내비쳤다. 영숙은 고개를 절레절레 흔들며, “영수님을 더 알아보면 안 될 것 같다”며 종교적 차이로 영수와 더 이상 가까워질 수 없음을 설명했다. 이에 마음이 놓인 상철은 “영숙님이 너무 인기가 많아서 정희님을 선택하려고 한 것도 있다”고 고백했다. 화기애애한 분위기 속, 두 사람은 MBTI, 휴식 취향 등 공통점을 확인하면서 즐거워했다. 데이트 후 상철은 제작진과의 인터뷰에서 “데이트가 재밌었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 골든차일드 와이, 19일 군제대 "성장하고 단단해진 마음으로 보답"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194594"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 골든차일드 와이가 군 복무를 마치고 전역했다. 지난해 3월 20일 현역으로 입대한 와이는 육군 제5포병여단에서 복무하며 병역 의무를 성실히 이행했다. 19일 국방의 의무를 마치고 병장으로 만기 전역한 그는 리더 이대열에 이어 팀 내 두 번째 '군필' 타이틀을 안고 글로벌 팬들 곁으로 돌아오게 됐다. 와이는 소속사 울림엔터테인먼트를 통해 "입대 날이 엊그제 같은데 벌써 이렇게 전역을 하게 됐다. 대한민국 용사가 돼 나라를 지킨다는 마음으로 최선을 다해 임했고, 제가 사랑하는 사람들과 사랑하는 일들에 대해 감사함을 느낄 수 있었던 시간이었다"라고 전역 소감을 전했다. 이어 "외로웠던 시간을 견딜 수 있게 응원해준 골드니스(골든차일드 공식 팬클럽명)에게 너무 감사하다는 말을 전하고 싶다. 너무 많이 그리웠고, 또 보고 싶었다. 군 복무 중 팀에도 많은 변화가 있었지만, 한층 더 성장하고 단단해진 마음으로 여러분께 다가가고 보답하는 와이가 되겠다"라고 팬들에 대한 감사의 마음을 덧붙이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[작위적인 ‘여왕벌’과 뭉클한 감동 ‘무쇠소녀단’…핵심은  자연스러움 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093809"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘여왕벌 게임’ | 스틸컷. 사지 ㄴ| 웨이브 #1. 통나무에 남자들이 매달려 있다. 이를 지켜보는 건 여섯 명의 여성 리더들이다. 여왕벌이라 부른다. 더 나은 수컷이라는 걸 증명하는 시간이다. 18명의 수컷들은 안간힘을 다해 버틴다. 무려 40분 넘게 버틴 수컷이 있다. 여왕벌들은 전략적으로 가장 매력 있는 수컷을 고른다. 어디가 작위적인 듯 불편한 잔상을 남긴다. #2. 배우 박주현과 진서연, 설인아, 유이는 이를 악물고 있다. 전신운동인 버피테스트에 몰입했다. 유이는 비록 느리지만, 가장 완벽한 자세로 멈출줄 모르고, 설인아는 빠르게 기록을 세웠다. 철인3종경기에 도전하는 네 명의 배우는 성실과 끈기로 도전에 임한다. 자연스럽게 이들의 도전에 응원하고 싶어진다. 첫 번째는 웨이브에서 론칭한 ‘여왕벌 게임’의 한 장면이다. 통나무에 매달린 남성들을 고르는 모습이다. 여성우월주의와 페미니즘이 강하게 느껴진다고 해서 큰 비판을 받았다. 아무리 여성 리더를 강조하는 그림이라 하더라도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세무사♥' 이지혜, 거품 다 빠진 7주년 '결기'…"서운하지만, 마음 가볍게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772752"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 이지혜가 달라진 마음가짐을 공유했다. 18일 이지혜는 개인 채널에 "거품이 다 빠져버린 7주년 결혼기념일 ㅋㅋ 우리 부부는 큰딸과 함께 가로수길 훠궈집 데이트"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 이지혜는 남편 문재완, 딸 태리와 함께 다정하게 포즈를 취하고 있으며, 이어지는 사진에는 모두 이지혜와 딸만 담겨 있어 남편이 찍어준 듯하다. 이어 그는 "은근 서운하다가도 평생 결기 날마다 이벤트를 해야 하는 남편도 힘들겠다 싶어 올해부터는 마음을 가볍게!!!!! 인생길다!!!!!!ㅋㅋㅋㅋ"라고 덧붙였다. 이지혜는 "그래도 야밤에 부부 외출은 오랜만이라 나름 좋았쓰. 우리딸이 기념일이라고 파티해주고 레고로 선물도 만들어주고 딸 낳길 잘했다"라며 딸에 대한 애정을 드러냈다. 한편, 1980년생으로 만 44세인 이지혜는 지난 2017년 3살 연상의 세무사 문재완과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 그는 개인 채널과 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'로 일상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조지 클루니, 트럼프 비판에 “당신이 정치 떠나면 나도 떠날 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003321430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003321430"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조 바이든 미국 대통령의 재선 도전 포기에 역할을 한 할리우드 스타 조지 클루니가 도널드 트럼프 전 대통령의 공격에 같은 대답으로 맞받아쳤다. 18일(현지시간) 뉴욕타임스 등 현지매체 보도에 따르면 클루니는 전날 미국의 심야 TV토크쇼 &lt;지미 키멀 라이브!&gt;에 출연해 지난 7월 미 뉴욕타임스(NYT)에 바이든 대통령의 대선 후보 사퇴를 주장하는 내용의 글을 기고한 데 대한 질문을 받았다. 진행자인 지미 키멀은 클루니의 기고문 발표 이후 트럼프 전 대통령이 트루스소셜에 “클루니는 정치에서 나가 텔레비전으로 돌아가야 한다”고 쓴 내용을 언급하며 클루니의 생각을 물었다. 이에 클루니는 “그가 그렇게 한다면(정치에서 떠난다면) 나도 그렇게 할 것이다. 그것이 내가 할 수 있는 트레이드 오프(절충)”이라고 응수했다. 클루니는 “트럼프 전 대통령이 집권하면 자기 힘을 이용해 보복할 수 있다는 생각은 해보지 않았느냐”는 질문에는 “그런 생각을 해본 적은 있지만, 나는 그가 당신(지미 키멀)을 먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제베원, ‘아육대’ 혼성 양궁 금메달 맹활약…퍼펙트 골드 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151474"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)의 ‘아육대’ 활약이 눈길을 끈다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 지난 16~18일 방송된 MBC ‘2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회’(이하 ‘아육대’)에서 출중한 운동 신경을 뽐냈다. ZEROBASEONE은 양궁, 풋살, 혼성 양궁, 계주 등 다양한 종목에서 맹활약한 가운데, ‘아육대’ 첫 출전 만에 혼성 양궁 단체전에서 금메달을 획득하는 쾌거를 달성했다. 특히, ZEROBASEONE은 양궁 종목에서 두각을 보였다. 첫째 날 치러진 남자 양궁 단체전에는 장하오, 석매튜, 리키, 김규빈이 출전했다. 비록 결승에는 아쉽게 진출하지 못했지만, 리키가 10점을 쏘며 역전의 발판을 만드는 등 경기가 끝날 때까지 포기하지 않는 열정과 승부욕을 발휘하며 최선을 다하는 모습을 보여줬다. 혼성 양궁 단체전에는 소속사를 대표하는 선수로 성한빈과 김지웅이 나섰다. 두 사람은 연속해 고득]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연서, 더운데 긴 치마! 그늘로 피한 청순가련 미모의 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024162"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오연서가 그늘로 피한 청순가련 미모의 나들이룩을 선보였다. 배우 오연서가 18일 자신의 인스타그램을 통해 “덥다”라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 오연서는 연한 노란색 반팔 티셔츠를 입고 있어 귀엽고 사랑스러운 분위기를 자아내고 있다. 특히, 오연서는 데님 롱스커트를 매치해 청순하면서도 여성스러운 매력을 강조했으며, 이를 통해 단정하면서도 세련된 스타일을 연출했다. 또한, 굽이 높은 블랙 플랫폼 슈즈를 신고 있어 전체적인 스타일링에 포인트를 주며 멋스러운 분위기를 완성했다. 한편, 오연서는 최근 종영한 tvN 드라마 ‘플레이어2: 꾼들의 전쟁’에서 활약을 펼치며 시청자들의 많은 사랑을 받은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비주얼킹' 방탄소년단 진, 눈부신 밀라노 출국길..셀카→다정한 안부 인사 '팬사랑♥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266474"/>
        <updated>2024-09-18T23:15:38.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 '비주얼킹'의 환상적인 비주얼과 함께 소문난 팬사랑꾼의 면모를 빛냈다. 지난 18일 진은 글로벌 팬 플랫폼 위버스(weverse)를 통해 셀카와 다정한 안부 인사를 남겨 전 세계 팬들을 열광시켰다. 하이엔드 명품 패션 하우스 구찌(GUCCI)의 글로벌 앰버서더 진이 이탈리아 밀라노에서 열리는 '구찌 2025 봄 여름 여성 패션쇼' 참석을 위해 출국하기 전 팬들을 찾은 것. 셀카 속 진은 흰 티셔츠와 블랙 재킷을 매치한 차림이다. 손가락으로 브이를 그린 진은 고급미 넘치는 아우라로 '미의 남신'다운 천상계 외모를 자랑했다. 진은 "안녕하세요. 진이에요. 오랜만에 인사 드립니다. 다들 추석 잘 즐기고 계신가요!? 저는 음식들도 해먹고 가족들과도 보고 잘 지냈습니다! 지금은 밀라노행 비행기를 타러 공항에 나와 있습니다. 이런 자리 참석하는게 처음인거 같아 무척이나 떨립니다.(사실 안떨림) 그럼 다녀오겠습니다!"라고 유쾌한 인사를 전했다. 한편 구찌 공식 X(옛 트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁, 오늘(19일) 만기전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380358"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁이 국방의 의무를 마치고 사회로 돌아온다. 남주혁은 19일 전역한다. 그는 지난해 3월 20일 훈련소에 입소, 기초군사훈련을 받은 뒤 육군 제32사단 군사경찰대에서 현역 복무 해왔다. 입대 후에도 시청자를 만났다. 그는 입대 전 미리 촬영했던 디즈니 플러스 ‘비질란테’를 통해 색다른 이미지를 선보였다. 전역 후에도 ‘열일’을 이어간다. 그의 소속사는 지난 6월 “남주혁이 드라마 ‘동궁’을 제안받고 검토 중”이라고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>