<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-30T01:12:33.818Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 어도어 대표 복귀 불발 이후…하이브 CEO "인적 쇄신 고민"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876585"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 소속사 어도어 민희진 사내이사가 모회살인 하이브를 상대로 낸 어도어 대표이사 재선임 가처분 신청에 대해 법원이 각하 결정을 내린 이후, 이재상 하이브 이재상 CEO는 "노출된 문제를 해결할 것"이라며 민희진 사내이사의 뉴진스 프로듀서 재계약에 진전이 있기를 희망했다. 30일 가요계에 따르면 이재상 대표는 각하 결정이 난 직후인 29일 오후 회사 임직원을 대상으로 보낸 사내 메일에서 "지난 7개월여 동안 지속돼 온 혼란의 국면이 전환점을 맞게 됐고, 여러 사안들이 정리될 방향성이 보다 명확해졌다"라며 글을 시작했다. 그러면서 민희진 사내이사의 뉴진스 프로듀서 계약을 염두에 두고 "가장 중요한 뉴진스 프로듀서 재계약에 있어서 빠른 시간 안에 의미 있는 진전이 있길 기대하고 있다"며 "그 과정에서 어려움도 많겠지만, 회사는 여러 번 밝힌 것처럼 뉴진스가 더 세계적인 아티스트가 되도록 역량을 총동원해 지원할 것이라는 점에는 변함이 없다"고 강조했다. 이재상 CEO는 "이번 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은, 대관람차서 진짜 뽀뽀..열애중 김종민도 '깜짝'(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210915"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['은박 커플'이 대관람차 안에서 깜짝 뽀뽀를 해 안방에 '설렘주의보'를 발령시킨다. 30일(오늘) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 137회에서는 박현호가 여자친구 은가은의 일일 매니저로 나서 자상한 매력을 발산하는 것은 물론, 스케줄을 마친 뒤 '남친 모드'로 변신해 로맨틱한 데이트에 나서는 하루가 공개된다. 이날 박현호는 당진에서 행사를 하는 은가은을 위해 손수 차를 운전한다. 또한 행사장에 도착해 여자친구의 옷과 신발 등을 세심하게 챙긴다. 박현호의 응원 덕에 무대를 성황리에 마친 은가은은 "평소 당진에 오면 가보고 싶었던 곳이 있다"며 대관람차가 있는 인근 놀이동산으로 이끈다. 설레는 마음으로 대관람차에 오른 두 사람은 아름다운 풍경을 즐기며 꽁냥꽁냥한 분위기를 풍긴다. 그러다 정상에 오르자 자연스레 뽀뽀를 한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 '연애부장' 심진화는 "진짜 아름답다!"라며 촉촉한 눈빛을 보내고, '교장' 이승철은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희, 故 김수미 추모 "먹먹하고 힘들어..천국에서 만나요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278096"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 고(故) 김수미를 추모했다. 서정희는 29일 자신의 인스타그램에 "요 며칠 가슴이 먹먹하고 많이 힘들었습니다. 그리고 조용히 기도했습니다. 수미 언니의 호탕하게 웃는 해맑은 웃음이 기억이 나네요"라고 시작하는 글과 함께 영상을 공개했다. 공개된 영상 속에는 서정희가 SBS Plus 예능 '밥은 먹고 다니냐?'에 출연했을 당시 사진이 담겼다. 그는 "방송하는 날 언니가 저를 꼭 안아주면서 이제는 너를 위해 살라고"라며 "그리고 한참 지나 교회 모임에서 우연히 만나게 되었어요"라고 전했다. 이어 "그날 언니가 말했어요. 너는 연기를 꼭 했으면 좋겠다고요. 제가 손사래를 치면서 말도 안 된다고 했는데 언니가 꼭 한번 같이 기회를 만들고 싶다고 하셨어요. 계속 생각날 거예요. 언니, 천국에서 만나요"라고 추모의 뜻을 전했다. 한편 고 김수미는 지난 25일 오전 세상을 떠났다. 향년 75세. 고인은 이날 오전 8시 8분께 심정지 상태로 구급차에 실려 서울성모병원으로 이송됐으나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김주혁 사망 7주기… 풀리지 않는 미스터리 속 ‘영원한 구탱이 형’의 그리움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033237"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“7년의 공백, 여전히 그리운 배우” 故 김주혁, 잊지 못할 ‘구탱이 형’의 미소 어느덧 ‘구탱이 형’ 김주혁이 세상을 떠난 지 7년이 지났다. 하지만 그의 부드럽고 진솔한 매력은 여전히 팬들의 가슴에 남아 있다. 배우로서, 또 예능인으로서 독보적인 존재감을 가졌던 김주혁의 빈자리가 세월이 흘러도 깊은 그리움을 남기고 있다. 아직 풀리지 않은 미스터리, 잔잔한 충격의 연속이었던 그날 2017년 10월 30일, 서울 강남에서 교통사고로 생을 마감한 김주혁. 사고 당시 그의 갑작스러운 비보는 팬들과 동료들에게 깊은 슬픔을 안겼다. 건국대병원으로 긴급 이송됐지만 결국 오후 6시 30분, 김주혁은 향년 45세의 나이로 세상을 떠났다. 그의 사망 원인에 대해 심근경색설이 제기되었지만, 국립과학수사연구원의 부검 결과 이를 배제하면서 사고는 여전히 미스터리로 남아 있다. 블랙박스 영상과 차량 감정 등 여러 조사에도 불구하고 사고의 정확한 원인이 밝혀지지 않은 상태다. 이후 김주혁의 유해는 충남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김주혁, 오늘(30일) 사망 7주기…갑자기 떠나버린 '구탱이 형' [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686863"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김주혁이 세상을 떠난 지 7주기를 맞았다. 그는 지난 2017년 10월 30일, 교통사고로 향년 46세에 갑작스럽게 세상을 떠났다. 사고는 서울 강남구 삼성동의 한 도로에서 발생했으며, 당시 김주혁이 직접 운전하던 차량은 다른 차량과 충돌한 뒤 인근 아파트의 중문 벽을 들이받고 계단 아래로 추락해 전복됐다. 그는 즉시 심폐소생술을 받은 후 병원으로 옮겨졌지만, 결국 의식을 회복하지 못하고 생을 마감했다. 국립과학수사연구원에서 부검이 진행됐으나, 초기에 의심되었던 심근경색은 사인으로 판명되지 않았으며 머리뼈 골절 등 두부 손상이 직접적인 사인으로 확인됐다. 사고 원인은 아직도 명확히 밝혀지지 않았다. 고인의 빈소에는 소속사 나무엑터스 동료들, 영화계 인사들, 그리고 김주혁에게 '구탱이형'이라는 애칭을 선사했던 KBS2 '1박 2일' 출연진들이 자리해 깊은 슬픔을 나눴다. 그의 유해는 충남 서산시 대산읍 대로리에 위치한 가족 납골묘에 안치됐다. 원로배우 김무생의 아들이기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, 패러디·라디오 욕설 논란 후…의미심장한 SNS 게시물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106747"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안영미가 여러 논란 후 SNS에 의미심장한 사진과 문구를 올렸다. 안영미는 30일 자신의 SNS에 "…"이라는 문구와 함께 사진을 한 장 게재했다. 큰 접시 위에 놓인 과일과 채소 사이로 자신의 얼굴을 합성해 올린 모습이다. 앞서 'SNL코리아'에서 화제의 드라마인 '정년이'를 패러디하면서 성적 희화화 논란이 불거졌다. 또한 29일 방송한 MBC 라디오 생방송 FM4U '두시의 데이트 안영미입니다'에서 그룹 갓세븐 영재, 더보이즈 선우와 팬 서비스에 관한 이야기를 나누던 안영미는 "시키고 싶은 걸 스케치북에 써오셔서 저는 쉬는 시간에 해준다"라는 선우의 말에, "그리고 돌아서서 씨X"이라며 욕설을 내뱉었다. 뒤늦게 "신발 신발, 한다고요"라고 해명했지만 청취자들은 당황했다는 반응이다. 해당 사건들에 별다른 입장을 내지 않던 안영미는 부정적 여론이 지속되자 의미심장한 사진과 문구로 심경을 드러낸 것으로 보인다. 일부 누리꾼들은 논란의 도마 위에 오른 자신의 상태를 표현한 것이란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미행·협박 당한 민희진 “하이브에 기회 준 것”…가처분 신청한 이유[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033236"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브와 갈등을 겪고 있는 민희진 전 어도어 대표가 그간의 이야기를 털어놨다. 민희진은 29일 오후 유튜브 채널 ‘김영대의 스쿨 오브 뮤직’에 게스트로 출연해 김영대 평론가와 다양한 이야기를 나눴다. 특히 방송에 앞서 이날 서울중앙지법 민사합의 50부(김상훈 수석부장판사)가 민희진이 자신을 어도어 대표로 다시 선임하라며 하이브를 상대로 낸 가처분 신청을 각하한 터라, 민희진이 어떤 입장을 내놓을지 주목을 받았다. 민희진은 “변호사님들도 이번 소송은 전례가 없고, 이런 소송은 안 한다고 하시더라. 승소 확률은 10~20%로 보셨다. 제 입장에서는 하이브에 한 번 더 기회를 준다는 생각이었다”라고 말했다. 이어 “가처분 신청을 한 이유는 제 결백함과 순수함을 드러낸 것”이라며 “끝까지 해볼 수 있을 때까지 해보자는 거였고, 하이브 주장처럼 나가려고 한 적도 없는데, 자꾸 이상한 프레임에 시달리고 누명을 쓰고 있으니 결백을 드러내야만 했다”라고 덧붙였다. 또한 민희진은 최근 미행을 당했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화보장인' 홍종현, 아이돌 된 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005050616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005050616"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍종현이 화보 장인의 면모를 뽐냈다. 함께 공개된 인터뷰에서는 '핸섬을 찾아라 : 드라마 스페셜 2024'를 예고해 호기심을 자극했다. 홍종현이 갤러리아 멤버십 매거진 '더갤러리아' 11월호와 함께한 새로운 화보를 공개, 팔색조 같은 매력을 선보여 '종현 앓이'를 유발한다. 공개된 화보에는 가을의 깊은 정취를 닮은 카리스마부터 도회적인 시크함과 몽환적인 무드까지, 홍종현만의 다채로운 색이 담겨 있어 보는 이들의 눈길을 단단히 붙잡는다. 특히 카메라 앞에 선 홍종현은 프로페셔널한 면모를 선보였다. 시간이 흐를수록 고유의 멋을 더해가는 그의 비주얼은 시선 강탈을 부르는가 하면, 매 컷마다 달라지는 풍부한 표정 연기와 포즈 등 포토제닉한 매력으로 프레임을 빈틈없이 채웠다. 더불어 어떤 스타일링도 완벽히 소화하는 그의 모습은 '화보 장인'이라는 수식어와 100% 부합, 감탄을 자아냈다. 이를 현장에서 지켜본 스태프들은 매 순간 열띤 환호를 보냈다는 후문이다. 화보 촬영과 함께 진행된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“BTS 뷔가 군대서 ‘괜찮죠?’ 연락”...민희진, 하이브 소송 끝까지 간다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387734"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[법원이 민희진 전 어도어 대표가 낸 대표이사 재선임 가처분 신청을 각하한 가운데, 민 전 대표가 “끝까지 해볼 수 있는 데까지 해보겠다”고 입장을 밝혔다. 서울중앙지법 민사합의50부(수석부장판사 김상훈)는 지난 29일 민희진 전 대표가 어도어의 모회사 하이브를 상대로 낸 대표이사 재선임 가처분 신청을 각하했다. 각하란 청구가 법률에서 정하는 요건에 맞지 않을 때 본안 판단을 하지 않고 사건을 종결하는 절차다. 민희진 전 대표는 같은 날 진행된 유튜브 채널 ‘김영대의 스쿨 오브 뮤직’ 생방송에서 법원의 가처분 각하는 예상했던 결과라며 “변호사들도 이런 전례가 없다고 하더라. 승소 확률은 10~20% 정도로 봤다”고 털어놨다. 이어 “제 입장에서는 하이브에 기회를 주는 거였다. 이렇게 꺾이면 자존심 때문에 못 받아주더라도 받아줄 수 있고, 제 결백함을 드러낼 수도 있으니까. 보통은 돈 있어도 피곤하니까 아마 안 할 것”이라며 “이상한 프레임에 시달리고 있고 누명을 쓰고 있으니 결백함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 기사에 ♥ 눌러" 지디 7년만 신곡→SM·YG 연습생 썰 푼다 (유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210914"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 'Power' 특집이 펼쳐진다. 오늘(30일, 수) 저녁 8시 45분 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 작가 이언주)' 267회에는 대한민국 여군 최초 개발시험비행 조종사 정다정 소령과 영원한 시대의 아이콘이 지드래곤(G-DRAGON)이 출연한다. 여군 최초 전투기 개발시험비행 조종사 정다정 소령이 '유 퀴즈'를 찾는다. 정다정 소령은 세계에서 8번째로 개발 중인 4.5세대 이상 초음속 전투기 KF-21의 시범비행 조종사로, 서울에서 독도까지 10분 만에 도착하는 KF-21의 핵심 기술들을 소개한다. 이와 함께 각종 극한의 상황 속에서 고난도 임무를 수행하는 놀라운 시범비행 조종사의 세계도 만나볼 수 있다. 베테랑 조종사를 양성하는 데만 200억이 든다는 사실과 함께 하나당 2억 짜리인 첨단 헬멧의 비밀도 흥미를 더할 예정. 특히 유재석이 비행과 관련해 남다른 박식함을 뽐내자 조세호는 "꿈이 파일럿이었나"라고 감탄해 웃음을 자아낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지윤X곽범, ‘재건축 APT.’ 싱크로율 美쳤네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159875"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지윤과 곽범이 로제와 브루노 마스의 듀엣 곡 ‘APT.’를 패러디했다. 엄지윤은 30일 자신의 인스타그램에 “재건축 APT.”라는 글과 사진을 공개했다. 공개된 사진은 엄지윤과 곽범이 로제와 브루노 마스가 ‘APT.’ 뮤직비디오 촬영 당시 의상과 헤어메이크업을 완벽하게 따라 했다. 앞서 곽범과 이창호가 운영하는 유튜브채널 ‘빵송국’에는 ‘ROZÉM &amp; Bruzi Mar - jaegunchuk APT. (not Official Music Video)’라는 제목으로 ‘APT.’ 뮤직비디오 패러디 영상도 공개됐다. 노잼, 브루지마 등의 재미있는 표현이 눈길을 끈다. 더욱이 영상 속 두 사람은 로제와 브루노 마스를 역할을 찰떡같이 소화해 화제를 모았다. 사진과 영상이 공개되자 누리꾼들은 “퀄리티 미쳤다”, “싱크로율 무슨 일?”, “재건축 도중 자잿값 폭등 있었나 보다” 등의 재미있는 반응을 보였다. 한편 로제의 선공개 싱글 ‘APT.’는 미국 빌보드 메인 싱글 차트 ‘HOT 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지욱, 축구 선수 된 근황…父 송종국 똑 닮아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692965"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=박연수 인스타그램 배우 박연수가 아들 송지욱의 근황을 전했다. 29일 박연수는 자신의 SNS를 통해 ”심쿵. 송지욱 축구 선수”라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 축구 중인 송지욱의 모습이 담겼다. 어느덧 폭풍 성장한 송지욱은 공을 자유자재로 다루며 축구 선수였던 아빠 송종국과 똑 닮은 모습을 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 누리꾼들은 “포스가 장난이 아니다”, “너무 멋지다”, “국대까지 가보자” 등의 반응을 보였다. 한편, 1979년생인 박연수는 1살 연상의 축구 선수 송종국과 2006년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 2015년 이혼했다. 이들 가족은 과거 MBC 예능 ‘아빠! 어디가?’에 출연해 많은 사랑을 받은 바 있다. 현재 딸 송지아는 골프선수, 아들 송지욱은 축구선수로 활약 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 또 무결점 초근접 샷…'54세'에 면접 프리패스상 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686862"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 남다른 아우라를 뽐냈다. 김혜수는 지난 29일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 김혜수는 긴 생머리를 늘어뜨린 채 정면을 응시하고 있는 모습. 특히 화이트 이너를 착용한 효과 때문인지 직장인 프로필 사진의 정석 같은 비주얼을 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 한편 김혜수는 디즈니+ '트리거'에 출연한다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 오소룡과 사회성 제로인 낙하산 PD 한도의 사활을 건 생존 취재기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딕펑스 김태현, 최현석 셰프 사위 되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387732"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스 김태현(37)이 최현석 셰프의 딸인 모델 최연수(25)와 결혼을 전제로 열애 중임을 밝히면서 이틀째 관심을 집중시키고 있다. 지난 29일 김태현 소속사 호기심 스튜디오는 “김태현과 최연수가 결혼을 염두하고 만남을 이어오고 있다”고 밝혔다. 두 사람의 열애 인정에 최연수의 아버지인 최현석 셰프도 소환됐다. 유명 셰프인 최현석은 최근 넷플릭스 요리 경연 ‘흑백요리사’에서 큰 활약을 한 터라 딸의 열애 소식에 김태현이 최현석의 사위가 될 지 관심이 모아졌다. 누리꾼들은 “평생 파인 다이닝 먹을 수 있는 거냐”며 호기심을 보였다. 김태현은 최연수와 열애가 알려진 이날 오후 팬카페에 글을 올려 “여러분께 가장 먼저 소식 전하고 싶었는데 놀라진 않았을까 걱정된다”며 팬들 생각으로 운을 뗐다. 이어 “힘들 때 단단하게 옆에서 지켜주는 분을 만나게 됐다. 예쁜 인연을 이어가며 함께 더 먼 미래를 보고 싶다는 생각이 들어 서로 인생을 함께하기로 했다”고 직접 최연수와 열애를 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, ♥백종원 아내라 행복한 일상 "맛있는 거 계속..여보 최고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278094"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 남편 백종원에 대한 애정을 전했다. 소유진은 30일 자신의 인스타그램에 "맛있는 건 계속 먹을 수 있지. 내 마음 알아주는 여보 최고"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 여러 종류의 스시가 담겨있으며 소유진은 요리에 만족한 것으로 보인다. 앞서 소유진은 한 유튜브 방송에 출연해 "주말에는 남편이 삼시세끼 밥을 다 한다. 그게 낙이다. 설거짓거리도 거의 안 나오게 한다. 요리를 하면서 치우더라"라고 밝힌 바 있다. 한편 소유진은 2013년 백종원과 결혼했으며 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 백종원은 최근 공개된 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 심사위원으로 출연했고, 오는 11월 30일 ENA '백종원의 레미제라블' 첫 방송을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 11년만 내놓는 정규앨범 마침내 오늘(30일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416309"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[존박이 마침내 정규앨범 'PSST!'로 돌아온다. 2013년 '이너 차일드(INNER CHILD)' 이후 무려 11년 만에 존박의 정규 앨범인 'PSST!'는 우리의 마음 속 깊이 숨겨진 생각과 비밀, 감정을 조용히 드러내는 순간을 의미하며 쉽게 말할 수 없는 것을 속삭일 때 나는 소리다. 존박은 "이 곡들을 통해 숨겨왔던 생각과 감정을 나누고 여러분이 그동안 듣지 못했던 이야기에 귀를 기울여 주기를 바라는 마음으로 이 앨범을 만들었다"고 전했다. 타이틀곡 '꿈처럼'은 다채로운 연주와 빈티지한 무드의 사운드, 그 위로 얹어진 동료 뮤지션 곽진언의 따뜻한 한글 가사가 조화롭다. 꿈결 같은 분위기의 공연장 속 함께 노래를 따라 부르는 팬들의 모습을 떠올리며 작업한 알앤비/소울 트랙으로 부드러우면서도 선명한, 소울풀하고 로맨틱한 존박 보컬의 매력을 느낄 수 있다. 앞서 선공개 발매하며 시선을 모았던 첫 번째 트랙 '블러프(BLUFF)'는 존박 특유의 그루브가 돋보이는 재즈 팝으로 프로듀서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, ‘젖년이’→“XX” 욕설 논란 후 의미심장 SNS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387731"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연일 논란에 휩싸이고 있는 개그우먼 안영미가 SNS에 의미심장한 사진을 공개했다. 30일 안영미는 SNS에 사진을 공개했다. 사진에는 파프리카 등 채소들이 놓여있는 커다란 그릇 가운데 환하게 웃고 있는 안영미의 얼굴이 합성으로 들어가 있다. 그러면서 “...”이라는 말줄임표 외에 아무런 설명을 덧붙이지 않았다. 사진을 통해 현재 도마 위에 오른 자신의 상황을 빗댄 것으로 보인다. 안영미는 최근 논란의 중심에 서있다. 안영미는 지난 26일 공개된 쿠팡플레이 예능 프로그램 ‘SNL 코리아’ 시즌6에 출연해 tvN 드라마 ‘정년이’를 패러디했다. 미성년 캐릭터인 정년이를 젖년이로 패러디하면서 성행위를 묘사하는 몸짓과 추임새를 넣었다. 패러디가 아닌 비하와 조롱이라는 비판이 빗발쳤다. 이뿐 아니라 지난 29일 방송된 MBC FM4U ‘두시의 데이트 안영미입니다’에서는 게스트로 출연한 갓세븐 영재와 더보이즈 선우와 팬서비스에 대해 이야기하던 중 “그리고 뒤에 가서 씨X 하는 거냐”라고 욕설을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 생후 16일의 깜찍함 "인형만한 쪼꼬미"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789497"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예가 생후 16일 딸의 귀여운 순간을 공유했다. 30일 김다예는 육아용 개인 채널에 "대한민국만세~ 하고 주무시는 애국자 전복이에요♥ 크기는 인형만해요. 귀여운 쪼꼬미랍니다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 박수홍, 김다예의 딸 전복이(태명)는 새하얀 옷을 입고 있으며 양팔을 하늘로 뻗은 포즈로 자고 있다. 전복이는 옆에 놓인 인형과 같은 크기의 작은 몸집으로 귀여움을 더해 눈길을 끈다. 게시물을 본 누리꾼들은 "전복이 너무 귀엽다", "전복아 무럭무럭 자라렴", "세 가족 꽃길만 걸으세요" 등의 댓글로 애정을 드러냈다. 한편, 박수홍과 김다예는 2021년 7월 23살의 나이 차를 극복하고 결혼해 지난 14일 시험괌 시술 끝에 득녀했다. 두 사람은 개인 채널과 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'로 임신 및 육아 일상을 공개해오고 있다. 사진 = 김다예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비틀비틀하더니 하의 벗고 차 위에…침대인줄 착각 (한블리)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159874"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한블리’가 민폐 취객 사건을 조명했다. 지난 29일 오후 방송된 JTBC 교통 공익 버라이어티 ‘한문철의 블랙박스 리뷰’(기획 민철기/연출 강홍주·정민용)에서는 한 취객의 민폐 영상을 공개했다. 주차장에 설치된 CCTV에는 한 남성이 술에 취해 비틀비틀하더니 하의를 벗고 남의 차에 올라가는 장면이 담겨있었다. 보닛을 침대로 착각한 취객은 한참을 뒤척이더니 뒤로 굴러떨어지기까지 했다. 이런 상황에서도 장발 머리를 우아하게 쓸어넘기는 모습에 스튜디오는 웃음바다가 되고, 한문철 변호사는 너무 웃은 탓에 눈물까지 흘렸다. 하지만 우스운 장면도 잠시, 취객의 충격적인 행동에 모두 입을 다물지 못했다. 뒤로 크게 넘어졌던 취객은 갑자기 옆에 주차된 자신의 차량을 운전하기 시작했다. 남의 차에 저지른 민폐 행동에 이어 음주운전까지 하는 취객의 모습에 박미선은 “진짜 최악이다”라며 분노했다. 이에 한문철 변호사는 가해자를 바로 잡지 못해 음주운전 처벌은 불가할 것으로 보이지만, 재물손괴죄로 송치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 인형 옆에 누우니 '쪼꼬미'...포즈도 예사롭지 않아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210912"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부의 딸 전복이가 인형 같은 자태를 뽐냈다. 30일 박수홍, 김다예 부부가 운영하는 딸 전복이의 계정에는 "대한민국만세~하고 주무시는 애국자 전복이에요. 크기는 인형만 해요. 귀여운 쪼꼬미랍니다"라는 글과 함께 사진이 게재됐다. 사진 속 전복이는 자신의 몸만한 토끼 인형과 아기 침대에 나란히 누워서 곤히 잠든 모습. 양팔을 머리 위로 번쩍 들어 올리는 만세 포즈로 깊은 잠에 빠진 모습이 사랑스럽다. 한편 박수홍은 2021년 23세 연하의 김다예와 혼인신고 후 이듬해 결혼식을 올렸다. 이후 김다예는 시험관 시술을 통해 임신에 성공, 지난 14일 딸을 품에 안았다. 임신 당시 체중이 80kg까지 늘었다고 밝힌 김다예는 최근 출산 하자마자 15kg이 빠졌다고 전하며 전보다 홀쭉해진 모습이 담긴 근황 사진을 공개하기도 했다. 그러나 "아직 20kg 남았어요"라며 임신 전 체중으로 돌아가기까지 아직 많이 남았음을 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관능적 눈빛… (여자)아이들 슈화, 볼륨감+치명 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035686"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 (여자)아이들 슈화가 관능적 자태를 뽐냈다. 슈화는 지난 28일 자신의 인스타그램을 통해 마카오 공연 비하인드 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 그는 솔로 무대에서 선보인 의상을 입고 카메라를 바라보고 있다. 나비 모양의 상의로 사이드붑(옆가슴 노출)에 백리스(등 노출)까지 더하며 과감한 스타일링에 도전했다. 청초한 비주얼에 반전 매력을 발산하며 팬들의 눈길을 사로잡았다. 슈화가 속한 (여자)아이들은 지난 25일부터 27일까지 3일 동안 마카오 갤럭시 아레나(GALAXY ARENA)에서 '2024 (G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN MACAU'를 열었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저 안 떨어졌어요"… 이윤지, 필라테스 추락 사고 소문 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035685"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지(40)가 필라테스를 하던 중 추락 사고를 당했다는 소문이 돌자 급히 해명에 나섰다. 지난 29일 이윤지는 자신의 SNS에 "저 필라테스 하다가 안 떨어졌어요. 언제나 안전한 범위 내에서 건강한 몸을 위해 운동한답니다"라고 밝혔다. 이어 그녀는 "걱정하여 연락 주신 분들께 감사드리옵니다"라고 말했다. 전날 이윤지는 "선생님....제발 살려주세...뚝떨"이라는 글과 함께 필라테스를 하던 중 발을 헛딛은 모습을 공개했다. 관련 소식이 일부 매체를 통해 기사화되자 이를 본 지인들이 이윤지에게 안부를 물은 것으로 보인다. 이윤지는 2003년 MBC TV 시트콤 '논스톱4'로 데뷔했다. 이어 드라마 '한강수타령'(2004) '궁'(2006) '대왕 세종'(2008) '더킹 투하츠'(2012) '왕가네 식구들'(2013) '미미쿠스'(2022) '마이 데몬'(2023) 등에 출연해 시청자들에게 많은 사랑을 받았다. 이윤지는 치과의사 정한울과 2014년에 결혼해 슬하에 두 딸을 두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한블리' 火요일 2049 시청률 1위! 하의 탈의한 취객 집중 조명!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416307"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 민폐 취객 사건을 조명했다. 어제(29일) 방송된 JTBC 교통 공익 버라이어티 '한문철의 블랙박스 리뷰'(기획 민철기/연출 강홍주·정민용)에서는 한 취객의 민폐 영상을 공개했다. 주차장에 설치된 CCTV에는 한 남성이 술에 취해 비틀비틀하더니 하의를 벗고 남의 차에 올라가는 장면이 담겨있었다. 보닛을 침대로 착각한 취객은 한참을 뒤척이더니 뒤로 굴러떨어지기까지 했다. 이런 상황에서도 장발 머리를 우아하게 쓸어넘기는 모습에 스튜디오는 웃음바다가 되고, 한문철 변호사는 너무 웃은 탓에 눈물까지 흘렸다. 하지만 우스운 장면도 잠시, 취객의 충격적인 행동에 모두 입을 다물지 못했다. 뒤로 크게 넘어졌던 취객은 갑자기 옆에 주차된 자신의 차량을 운전하기 시작했다. 남의 차에 저지른 민폐 행동에 이어 음주운전까지 하는 취객의 모습에 박미선은 "진짜 최악이다"라며 분노했다. 이에 한문철 변호사는 가해자를 바로 잡지 못해 음주운전 처벌은 불가할 것으로 보이지만, 재물손괴죄로 송치되었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데프콘 “왜 결혼을 못해? 미치겠네…” 과몰입+답답 (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159872"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 23기 솔로남들이 ‘희귀 고스펙’을 예고한다. 30일(오늘) 밤 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘육각형 솔로남’들이 총출동한 ‘솔로나라 23번지’ 첫째 날 현장이 공개된다. 이번 ‘나는 SOLO’ 23기는 일명 ‘막차 특집’으로 혼기를 꽉꽉 채워 ‘내 짝 찾기’에 나선 솔로남녀들이 모인 기수다. 이에 오프닝에서 3MC 데프콘-이이경-송해나는 그 어느 때보다 ‘결혼에 진심’인 솔로남녀의 이야기에 깊이 공감을 한다. 그러던 중, 입이 떡 벌어지는 스펙을 장착한 솔로남들이 하나둘씩 ‘솔로나라 23번지’에 입성하고, 이중 한 솔로남은 ”고3 수능 때, 담임 선생님이 ‘울산에서 수능 1등을 한 것 같다’고 하셨다“며 ‘공부 천재’ 면모를 과시한다. 뒤이어 등장한 솔로남은 ”고등학교를 2년 다니고 졸업했다“고 수재들만 가능한 ‘고교 조기 졸업’ 사실을 알린다. 양파처럼 한 꺼풀 벗길수록 더욱 놀라운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "BTS 뷔, 기자회견 후 연락…'다 보여줘도 되냐'더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106740"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 하이브와의 분쟁을 알린 기자회견의 후일담을 이야기하며, 그룹 방탄소년단(BTS) 뷔를 언급해 화제다. 민 전 대표는 29일 저녁 진행된 대중문화평론가 김영대의 유튜브 콘텐츠 '스쿨 오브 뮤직, 디-톡스(School of Music, D-talks)'에 출연했다. 그는 "뷔가 군대에서 가끔 전화한다. 군대에 있는 거 맞나 싶을 정도"라고 말해 눈길을 끌었다. 특히 하이브 방시혁 의장과의 갈등을 폭로한 기자회견 이후에 뷔와 나눈 대화 내용도 공개했다. 그는 "뷔는 해맑고 발랄한 친구여서, 내가 이런 일을 당하고 있는데도 해맑게 '괜찮죠?'라고 연락을 해왔다"며 "본인도 언제 연락을 해야 할까 눈치가 보였다더라. 걱정을 많이 해줘서 고마웠다"고 밝혔다. 이어 "뷔가 '누나의 본 모습을 모든 사람들에게 거침없이 보여줘서 저렇게 다 보여줘도 되나' 싶었다더라"며 유쾌하게 말했다. 민 전 대표는 기자회견 당시 상황에 대해 "엄청 참은 거다. 나 너무 착하게 이야기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비지, 타이틀곡 '쉿!' 포함 앨범 프리뷰 영상 업로드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416305"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비비지(은하·신비·엄지)가 앨범 프리뷰 영상을 공개하며 컴백 열기를 더했다. 비비지는 30일 공식 채널에 다섯 번째 미니앨범 '보야지(VOYAGE)' 프리뷰를 업로드했다. 프리뷰에는 타이틀곡 '쉿!(Shhh!)'을 비롯해 '클리셰(Cliché)' '풀 문(Full Moon)' '힙노타이즈(Hypnotize)' '러브 앤 티어스(Love &amp; Tears)' 등 총 5곡과 함께 마치 우주를 여행하는 듯한 영상을 담아냈다. 자신의 매력에 빠져들고 있는 상대에 대한 자신감을 담아낸 가사가 인상적인 타이틀곡 '쉿!'은 멤버들의 매력적인 보컬과 라틴 리듬이 조화를 이루며 강한 중독성을 선사하고 있다. 이 외에도 브라스 리프가 특징인 '클리셰' 업비트의 드럼 앤 베이스 리듬을 사용한 '풀 문' 슬로 잼 알앤비 '힙노타이즈' 신스팝 장르의 '러브 앤 티어스' 등 다양한 장르의 곡들이 짧지만 깊은 인상을 남기며 새 앨범에 대한 기대를 한껏 높이고 있다. 발매 당일인 11월 7일 팬들과 특별한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혹사 당한 '53세' 이서진, 갱년기 고백 "삶이 초조하고 불안해" ('틈만나면')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210910"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이서진이 갱년기를 고백해 눈길을 끌었다. 지난 29일(화) 방송된 SBS '틈만 나면,'(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 10회에서는 유재석, 유연석, '틈 친구' 이서진이 펜싱 학원 선생님, 어린이집 교사의 틈새 시간을 찾아가 꽉 찬 행운과 유쾌한 티키타카를 선사했다. 유재석과 유연석은 화사한 잔디밭에서 피크닉 오프닝으로 틈 친구 이서진을 맞이했다. 유재석이 "오늘 나오는 분은 내가 좋아하는 형인데 깔깔한데 괜찮아"라며 기대를 표하자, 이서진은 그에 부응하듯 등장부터 "왜 바닥에 앉아 있어. 서서 하자, 돗자리는 무슨"라고 툴툴거리다 "나이 먹어서 입에 묻히고 그래"라며 유재석의 입가를 닦아주는 츤데레 모멘트로 유재석을 들었다 놨다 했다. 그런 가운데, 올해부터 갱년기가 왔다는 이서진은 "아무 이유 없이 불안 초조가 있다. 자꾸 열났다가 식었다가 이런 게 있다. 너무 열이 나"라고 밝혀 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 전격 선언 "결혼 다시는 안해..연애도 싫고 썸만 타고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278087"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 비혼을 선언했다. 황정음은 29일 방송된 SBS Plus, ENA '솔로라서'에 출연했다. 방송에서는 새 프로그램 론칭을 맞이해 황정음과 신동엽이 첫 미팅 회식을 가졌다. 이날 황정음은 신동엽에게 "나는 예능이 너무 하고 싶었다"라며 반가워했다. 이에 신동엽은 "황정음이 부지런하다. 사실 이혼을 2번한 느낌이다"라며 황정음의 이혼 후 열애와 결별을 언급, 웃음을 자아냈다. 이어 신동엽은 "나 진짜 너무 궁금해서 묻는 건데, 소송 중에 누굴 만나도 상관없어?"라고 물었다. 황정음은 지난 7월 6세 연하 농구선수 김종규와 열애를 인정한 지 14일 만에 결별 소식을 전하며 화제를 모았다. 이에 황정음은 "변호사한테 전화해서 물어봤다. 파탄난 이후에 연애는 괜찮다고 했다"라고 답했다. 이어 황정음은 "다신 결혼하기 싫다. 연애도 싫다. 썸만 타고 싶다"라고 말했다. 황정음은 2016년 2월 골프선수 출신 사업가 이영돈과 결혼했지만 2020년 이혼조정 신청을 냈다. 두 사람은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['끝사랑' "오늘부터 1일?" 핑크빛 파이널 데이트 예고!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416303"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑'을 찾는 열흘간의 여정이 끝을 향해 달려간다. 오는 31일(목) 저녁 8시 50분에 방송되는 시니어들의 마지막 사랑 찾기 JTBC '끝사랑'에서는 서로의 마음을 확인할 수 있는 마지막 데이트가 그려진다. 이날 서로를 최종 데이트 상대로 선택한 한 커플은 마지막으로 깊은 대화를 이어간다. 두 입주자는 각자 살아온 인생과 '끝사랑채'에서 지낸 소회를 공유하고, "오늘부터 1일"이라며 최종 선택을 암시하는 로맨틱한 모습까지 보여 보는 사람들의 마음을 설레게 한다. 이를 지켜보던 '끝사랑즈' 역시 흐뭇한 미소와 함께 응원의 박수를 보낸다. 반면, 견고한 러브라인을 자랑하던 한 커플에게는 위기가 찾아온다. 데이트 중, 한 입주자가 고민이 담긴 질문을 꺼내면서 둘 사이의 관계가 삐걱거리기 시작한 것. 급기야 상대 입주자는 속마음 인터뷰에서 "질문을 듣고 마음이 복잡해졌다"며 솔직한 심정을 털어놔 모두를 고민에 빠지게 만든다. 과연 마지막 데이트에서 틀어져버린 마음이 최종 선택 전 회복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 명품에 겨운 런던! 우아한 ‘아침부터 밤까지’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033229"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 런던에서 세련된 스타일링으로 시선을 사로잡으며 근황을 전했다. 그녀는 29일 자신의 인스타그램에 “지난번 피드 제품들이 모두 품절됐다고 들었어요. 나도 행복해! 런던에서의 따뜻한 환대에 감사드립니다”라는 메시지와 함께 여러 장의 사진과 동영상을 공개해 눈길을 끌었다. 박하선은 이번 게시물에서 부드러운 톤의 터틀넥을 베이스로, 체크무늬 롱 스커트를 매치해 우아하면서도 안정적인 스타일을 연출했다. 톤 다운된 색감의 터틀넥과 클래식한 체크 패턴은 단아함과 세련미를 동시에 자아내며, 런던 특유의 감성을 절묘하게 살려냈다. 여기에 고급스러운 회색 모자와 매장 한정으로 출시된 토트백을 손에 들어, 런던 거리를 걷는 고전적이면서도 현대적인 분위기를 완성했다. 특히 그녀는 블랙 더블버튼 코트와 블로퍼를 더해 도시적이면서도 럭셔리한 분위기를 한층 고조시켰다. 박하선의 스타일링은 도심 속에서도 자연스럽게 빛을 발하는 시크한 매력을 강조하며, 런던의 클래식한 풍경과 완벽하게 어우러져 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴, 음원 성적 순항 중 부산 콘서트 예매 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416301"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로이킴이 신곡 인기 상승세를 지속하고 있는 가운데 부산 콘서트 예매가 오픈된다. 로이킴은 12월 28일 부산 KBS홀에서 단독 콘서트 '로이 액츄얼리(Roy actually)' 부산 공연을 개최한다. 오늘(30일) 오후 6시 온라인 예매처 인터파크에서 일반 예매를 시작한다. '로이 액츄얼리'는 로이킴이 들려주는 우리 모두의 마음, 우리 모두의 사랑 이야기가 담길 연말 콘서트다. 로이킴은 최근 발매 후 호성적을 이어가고 있는 신곡 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'을 포함해 그동안 큰 사랑을 받았던 다양한 곡들을 무대에서 선보일 예정이다. 로이킴은 12월 7일과 8일 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 개최되는 서울 공연 전석 매진을 기록하며 뜨거운 관심을 모았다. 한차례 막강한 티켓 파워를 입증한 만큼 부산 공연에도 음악팬들의 치열한 '티켓팅'이 이어질 것으로 기대를 모은다. 신곡 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'은 치열한 가을 가요계 속에서 돋보이는 로이킴의 감성 발라드로 발매 1시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신혼' 이상엽 초고속 결혼 비결 "정신 놓고 따라갔다" (다시갈지도)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210906"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널S '다시갈지도'에 새신랑 이상엽이 스페셜 MC로 출격하는 가운데, 9개월 만에 결혼에 성공한 비법을 공개한다고 해 이목을 집중시킨다. '2024 케이블TV방송대상'에서 PP 문화예술부문 작품상을 수상하며 원탑 여행 예능으로서 입지를 공고히 한 채널S 오리지널 예능프로그램 '다시갈지도'가 오는 31일(목) 저녁 9시 20분에 132회를 방송한다. 이날 방송은 '항공사 기장 추천 여행지' 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 상가와 '행복을 부르는 마법 덴마크 코펜하겐'을, 이석훈이 두이와 '황금빛으로 물드는 밤 헝가리 부다페스트'를, 스페셜 MC 이상엽이 써니앤쎄이와 '낭만의 끝판왕 체코 프라하'를 주제로 패키지 여행 배틀을 벌였다. 이와 함께 승부를 가릴 여행 친구로 배우 이정진이 출격한다. 이날 '큰별쌤' 최태성을 대신해 스페셜 MC로 이상엽이 출연해 남다른 기세를 드러낸다. 특히 '새신랑' 이상엽이 연애 9개월 만에 결혼에 골인할 수 있었던 독특한 비법(?)을 공개해 이목을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, “다신 결혼 안해…연애도 NO, 썸만 타겠다” (솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159870"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 결혼을 다시는 하지 않겠다며 솔직하게 털어놨다. 지난 29일 방송된 SBS플러스, E채널 ‘솔로라서’에서는 MC 신동엽과 황정음이 사전 미팅에서 다양한 이야기를 나눴다. 이날 황정음은 “예능 너무 하고 싶었다”라며 말문을 열었다. 신동엽은 “잘할 것 같다. 정음이는 다 진짜거든”이라고 말해 웃음을 자아냈다. 신동엽은 “표정이 많이 좋아졌다. 그때는 악에 받쳐있는 느낌이었다”며 자신의 유튜브 채널 ‘짠한형’에 출연했던 황정음의 모습을 회상했다. 이어 신동엽은 “그 순간에 나름대로 또. 진짜 부지런한 거 아니냐. 두 번 이혼한 것 같은 느낌”이라며 황정음이 이혼 소송 중 열애 및 결별을 경험한 것을 언급했다. 그러면서 “나도 그렇다. (내가) 재혼한 줄 알더라”라며 너스레를 떨었다. 신동엽은 “진짜 궁금해서 그러는데, 소송 중에 누구를 만나도 되는 거냐”라고 질문해 눈길을 끌기도. 이에 황정음은 웃으며 “변호사한테 먼저 전화해서 ‘저 문제 될까요?’ 했더니 문제없다더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 한소희 옷 입고…옷장도 공유하는 찐친♥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159869"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서와 한소희가 남다른 우정을 과시했다. 전종서는 지난 29일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 전종서는 분홍색 니트 상의를 입고 카메라를 응시하고 있다. 전종서는 시크하면서도 도도한 매력을 뽐내 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 해당 게시글을 본 한소희는 “커플 옷인 줄 알았는데 내 옷이었구나”라는 댓글을 남겼다. 두 사람의 남다른 우정이 눈길을 끈다. 앞서 두 사람은 SNS 악플러 이슈에 휩싸였던 바 있다. 한소희는 배우 혜리의 SNS에 부계정을 이용해 악성 댓글을 남긴 것이 아니냐는 의심을 받았다. 악플러의 프로필 사진이 과거 한소희가 인스타그램에 업로드한 사진과 동일하고, 한소희의 절친 배우 전종서가 해당 계정을 팔로우하고 있다는 점 등의 이유로 인해 의혹이 커졌다. 이에 한소희의 소속사 9ato엔터테인먼트는 “언론에 노출된 SNS 계정은 한소희 배우의 계정이 아니며 사실이 아닐 시 모든 법적 책임을 지겠다“며 ”아울러 사실 확인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은, 결혼하자마자 '♥박위' 심장 들썩이는 러블리 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686860"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 송지은이 미모를 과시했다. 송지은은 지난 29일 자신의 인스타그램에 "가을!!!!!!!!❤️❤️"이라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 송지은은 블랙 롱부츠에 같은 색의 미니 스커트 그리고 카디건에 버건디 크로스 백을 착용한 채 나들이를 나온 듯한 모습. 이러한 송지은의 모습에 남편이자 유튜버 박위는 "심쿵"이라는 댓글을 남겨 달달한 신혼 분위기를 풍겼다. 박위와 걸그룹 시크릿 출신 송지은 부부는 신앙생활을 하던 중 새벽 예배에서 처음 만나 지난해 봄 연인으로 발전했다. 공개연애는 지난해 12월 시작했으며, 교제 19개월 만에 백년가약을 약속하고 지난 9일 결혼식을 올렸다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["울산 수능 1등"..'나솔' 23기 희귀 고스펙 대방출 데프콘 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210904"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 23기 솔로남들이 '희귀 고스펙'을 대방출한다. 30일(오늘) 밤 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 '육각형 솔로남'들이 총출동한 '솔로나라 23번지' 첫째 날 현장이 공개된다. 이번 '나는 SOLO' 23기는 일명 '막차 특집'으로 혼기를 꽉꽉 채워 '내 짝 찾기'에 나선 솔로남녀들이 모인 기수다. 이에 오프닝에서 3MC 데프콘-이이경-송해나는 그 어느 때보다 '결혼에 진심'인 솔로남녀의 이야기에 깊이 공감을 한다. 그러던 중, 입이 떡 벌어지는 스펙을 장착한 솔로남들이 하나둘씩 '솔로나라 23번지'에 입성하고, 이중 한 솔로남은 "고3 수능 때, 담임 선생님이 '울산에서 수능 1등을 한 것 같다'고 하셨다"며 '공부 천재' 면모를 과시한다. 뒤이어 등장한 솔로남은 "고등학교를 2년 다니고 졸업했다"고 수재들만 가능한 '고교 조기 졸업' 사실을 알린다. 양파처럼 한 꺼풀 벗길수록 더욱 놀라운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최애와 결혼이라니"… 최현석 딸 최연수♥김태현, 과거 보니?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035670"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스 멤버 김태현(37)이 최현석 셰프의 딸이자 모델인 최연수(25)와 결혼을 전제로 열애 중임을 밝힌 가운데 최연수가 과거 딕펑스의 팬이었다는 사실이 알려졌다. 지난 29일 뉴스1에 따르면 밴드 딕펑스의 관계자는 "김태현이 최연수와 결혼을 전제로 연애 중"이라고 입장을 전했다. 최연수의 소속사 KPLUS 또한 "두 사람이 결혼을 전제로 만남을 이어오고 있다"고 밝혔다. 최연수는 평소에도 딕펑스의 팬임을 알려왔던 바 있다. 6년 전 최연수가 올린 SNS에는 딕펑스의 곡을 듣는 85만명 중 1위를 기록했다는 내용이 담겨있다. 이와 함께 최 셰프가 예비 사위 김태현과 9년 전 찍은 사진도 눈길을 끌었다. 2015년 최현석 셰프는 자신의 SNS에 "요즘 완전 꽂힌 딕펑스. 공연 보러 왔어요"라며 딕펑스 멤버들과 함께 찍은 사진을 게시했다. 최 셰프는 "딸들이 딕펑스를 좋아해서 공연 표를 구하러 다닌다"고 밝히기도 했다. 열애설이 나자 김태현은 이날 딕펑스 공식 카페에 "여러분께 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC 새 일일드라마 '친절한 선주씨', 11월 18일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015014873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015014873"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC는 새 일일드라마 '친절한 선주씨'를 내달 18일부터 방송한다고 30일 밝혔다. '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 여자 선주의 이야기를 담아낸 드라마다. 밝고 긍정적인 에너지로 똘똘 뭉친 주인공 피선주 역에는 심이영이 나선다. 야무진 생활력을 지닌 동네 인테리어 디자이너인 피선주는 남편의 성공을 위해 헌신하지만, 남편의 배신으로 하루아침에 이혼당하게 되는 캐릭터다. 비슷한 상처를 안고 있는 건축가 김소우 역에는 송창의가 나선다. 피선주와 한 직장에서 동료로 함께 일하게 되면서 서서히 서로에 대한 마음을 키워간다. 드라마 '찬란한 내인생'을 집필한 서정 작가와 '모두 다 꿍따리', '전생의 웬수들'의 김흥동 감독, '마녀의 게임', '세 번째 결혼'의 강태흠 감독이 의기투합했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감독 데뷔' 김승우, 첫 장편극 '망원동 브라더스' 연출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416299"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승우가 첫 장편극 연출에 나선다. 드라마 제작사 C2미디어에 따르면 김승우는 내년 촬영 예정인 드라마 '망원동 브라더스'의 연출을 맡아 처음으로 10부작 드라마를 진두지휘할 예정이다. 현재 주요 배역을 캐스팅 중이다. '망원동 브라더스'는 김호연 작가의 동명 소설을 드라마화하는 작품. 두세 명이 겨우 들어 가는 망원동 옥탑방에 모여 사는 세대별 남자들의 고민과 현실을 유쾌하게 그려낸다. 원작 소설은 연극으로도 제작돼 2014년 초연 이래 스테디셀러 연극으로 사랑받았다. 김승우는 꾸준히 연출 이력을 쌓아오며 감독으로 좋은 평을 받아왔다. 2020년 KBS '독립영화관'을 통해 방송된 사랑에 관한 세 가지 단편영화 '포가튼 러브' '퓨어러브' '언체인드러브'를 시작으로 웹드라마 '연애시발.(점)' MBN 2부작 특집극 '더 드라이버' 등을 선보였다. 황소영 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[英 전설의 밴드 듀란듀란, 특별 한정 키트앨범 전격 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159865"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 출신의 레전드 밴드 듀란듀란의 앨범 ‘Danse Macabre De Luxe’를 키트앨범(KiTalbum)으로 만난다. 오늘(30일) 뮤즈라이브에 따르면 오는 31일 듀란듀란의 ‘Danse Macabre De Luxe’ 앨범이 한국의 기술력을 더한 특별 한정 키트앨범으로 발매된다. 당시 사이먼 르 봉, 존 테일러, 앤디 테일러, 로저 테일러, 닉 로즈로 구성돼 선풍적인 인기를 끈 밴드 듀란듀란은 1981년에 발매한 데뷔 앨범 ‘Duran Duran’을 시작으로 본격적인 활동을 시작했다. 두 번째 앨범인 ‘Rio’가 영국을 넘어 미국에서도 인기를 끌며 점차 활동 범위를 넓혔으며 제2차 브리티시 인베이전의 주역으로서 전 세계 사람들을 사로잡았다. 특히 ‘The Reflex’, ‘The Wild Boys’, ‘Hungry Like The Wolf’ 등 이들의 많은 곡들이 영국 싱글 차트 톱 10에 14번 진입했고, 빌보드 핫 100 차트에서도 21번 진입하는 기록을 세웠으며, 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수애, 소방관 처우 개선 위해 재능 기부..캠페인 영상 내레이션 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278082"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수애가 소방관 처우 개선을 위해 선한 영향력을 펼친다. 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 수애가 소방 공무원 처우와 사회적 인식 개선을 촉구하는 '나는 소방관입니다' 캠페인 영상 내레이션 재능 기부에 참여한다고 30일 밝혔다. 수애가 참여한 영상은 소방의 날인 11월 9일 희망브리지 공식 유튜브, 인스타그램 등에 공개될 예정이다. 유명 스타의 캠페인 참여는 배우 박해일에 이은 두 번째다. 캠페인은 소방관들의 처우 개선을 요구하는 성명서에 서명하는 방식으로 누구나 참여할 수 있다. 성명서에는 △소방관들의 신체적·정신적 안전을 위한 체계적인 제도 개선 △안전한 근무 환경을 위한 휴식 시설 확대 △순직 소방관 유가족에 대한 복지 향상 등의 내용을 담고 있다. 매월 추첨을 통해 캠페인 참여자 중 40명에게 방화복을 업사이클링한 파우치와 소방관 피규어 키링을 선물하는 이벤트도 진행된다. 수애는 지난 2020년 희망브리지에 코로나19 극복 성금 5000만원을 기부하는 등 나눔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, 10년 만의 이혼 소식…혼자 키운 딸 고백 (같이 삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159864"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘박원숙의 같이 삽시다’에서 김민희가 이혼 공개 이유를 털어놓는다. ‘박원숙의 같이 삽시다’는 동거 생활을 통해 서로의 삶의 방식을 이해하고 배우며, 중장년 세대가 직면한 현실과 노후 고민에 대해 가감 없이 이야기하고, 상처와 고민을 함께 나누며 같이 살아가는 삶의 가치를 보여주는 프로그램이다. 전북특별자치도 임실에서 반가운 얼굴 요리 연구가 이혜정과 ‘똑순이’ 배우 김민희를 만난다. 이혜정은 남편과 가상 이혼 프로그램에 출연한 근황을 알리며, 오히려 뜨거워진(?) 부부 사이를 공개한다. 한편, 김민희는 10년 만에 이혼 사실을 공개한 이유를 어렵게 털어놓는다. 또한, 딸이 초등학교 3학년 때부터 혼자 키웠다고 밝히며, 싱글맘으로서 겪었던 고충과 이로 인해 공황장애를 앓았던 사실을 고백한다. 선녀들이 노닐었다고 전해지는 임실의 대표 명소 사선대에서 열린 ‘사선녀 선발 전국대회’에 네 자매가 특별 심사위원으로 참석한다. 아름다운 20명의 참가자가 장기 자랑을 펼친 가운데, 심사 경험이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["재건축 APT." 엄지윤·곽범, 로제·브루노마스 패러디…너무 비슷해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876463"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 엄지윤과 곽범이 로제와 브루노 마스를 패러디했다. 엄지윤은 30일 오전 자신의 인스타그램에 "재건축 APT."라는 글과 사진을 올렸다. 사진 속에는 곽범과 엄지윤이 로제와 브루노 마스를 패러디한 모습이 담겼다. 두 사람은 로제와 브루노 마스의 헤어스타일과 피부톤, 의상, 포즈를 완벽하게 따라 했다. 이에 누리꾼들은 "너무 웃기다" "하마터면 몰라볼 뻔" "부실공사" 등 재미있는 반응을 보였다. 지난 18일 공개된 곡 '아파트'는 로제의 솔로 첫 정규 앨범 선공개 곡으로, 한국에서 널리 알려진 '아파트 게임'에서 착안한 노래다. 경쾌한 사운드가 돋보이며, 브루노 마스가 참여해 완성도를 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 CEO "인적쇄신 고려…뉴진스 프로듀서 재계약 진전 있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015014846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015014846"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[법원 각하 결정 뒤 임직원에 이메일…"분쟁 과정서 노출된 문제들 반드시 해결" 민희진 전 어도어 대표가 하이브를 상대로 낸 '대표 재선임' 요구 가처분 신청이 각하된 것과 관련, 하이브가 빠르게 어도어 '정상화'에 나서겠다는 메시지를 사내 구성원에게 내놨다. 30일 가요계에 따르면 이재상 하이브 최고경영자(CEO)는 전날 오후 법원 결정 이후 하이브 임직원에게 이메일을 보내 "(법원 결정으로) 지난 7개월여 동안 지속해 온 혼란의 국면이 전환점을 맞게 됐고, 여러 사안이 정리될 방향성이 보다 명확해졌다"며 "회사는 빠르게 어도어 정상화에 나서고자 한다. 가장 중요한 (민희진의) 뉴진스 프로듀서 재계약에 있어서 빠른 시간 안에 의미 있는 진전이 있길 기대하고 있다"고 밝혔다. 이 CEO는 "그 과정에서 어려움도 많겠지만, 회사는 여러 번 밝힌 것처럼 뉴진스가 더 세계적인 아티스트가 되도록 역량을 총동원해 지원할 것이라는 점에는 변함이 없다"고 강조했다. 어도어를 둘러싼 사태가 장기화하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈 “‘나의 해리에게’ 평생 잊을 수 없는 작품” (일문일답)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159863"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강훈이 ‘나의 해리에게’에서 강주연으로 열연한 만큼 아쉬움과 애정이 가득 담긴 종영 소감을 전했다. 지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(극본 한가람, 연출 정지현 허석원)에서 강훈은 사랑과는 거리를 두며 살아가던 아나운서 ‘강주연’ 역을 맡아 캐릭터의 감정 변화를 섬세하게 그려내 시청자들의 호평을 이끌었다. 자신만의 아픔을 안고 건조한 삶을 살아가던 중 주혜리를 만나 달라지는 강주연의 감정을, 자신만의 방식으로 하나하나 쌓아가며 캐릭터에 숨을 불어넣은 것. 특히, 혜리가 은호의 또 다른 인격임을 알게 된 순간과 이별을 통보받는 자리에서의 주연의 감정은, 강훈의 눈빛과 떨리는 목소리로 보는 이들에게 고스란히 전달되며 진한 여운을 남기기 충분했다. 이렇듯 섬세하고 단단한 연기력을 바탕으로 매회 확실한 존재감을 드러낸 강훈은, ‘나의 해리에게’를 통해 넓어진 연기 스펙트럼을 증명해내며 앞으로의 활동에 기대를 더하게 했다. ● 이하 강훈의 일문일답 Q. ‘나의 해리에게‘ 종영 소감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이 메뉴를 다 집에서?…소유진 "맛있는 거 계속 먹을 수 있어" 자랑스타그램]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686859"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 요리 사업가이자 남편 백종원을 향해 고마움을 전했다. 소유진은 지난 29일 자신의 인스타그램 스토리에 "맛있는 건 계속 먹을 수 있지~ 내맘 알아주는 여보 쵝오ㅎ"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 연어 초밥부터 다양한 해산물 음식이 예쁘게 차려져 있는 모습. 해당 음식을 백종원이 아내 소유진을 위해 준비했다고 알려 보는 이들의 부러움을 자아냈다. 소유진과 백종원은 2013년 결혼했다. 두 사람의 나이차는 무려 15세. 이후 부부는 2014년 아들 용희, 2015년 딸 서현, 2018년 딸 세은을 품에 안고 단란한 가정생활을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱 "내 마음대로 되는 건 아무 것도 없다는 마음으로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005050571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005050571"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱이 연기에 대한 열정과 화보 장인의 면모를 드러냈다. 29일 패션 매거진 맨 노블레스는 이재욱과 하이엔드 자동차 브랜드가 함께한 11월호 커버를 공개했다. 공개된 화보 속 이재욱은 특유의 압도적인 비주얼을 자랑한다. 이재욱은 올블랙 슈트 셋업부터 오버핏의 점퍼까지 다양한 스타일을 완벽하게 소화하며 화보 장인의 면모를 과시했다. 함께 공개된 인터뷰에서 이재욱은 지난 연기 여정과 개인적인 취향을 공유했다. 첫 오디션이 데뷔작이 된 경험에 대해 "큰 기대 없이 갔던 '알함브라 궁전의 추억' 오디션에서 나 자신을 보여주려 했다"며 "첫 촬영 현장에서 쓴맛을 봤지만 연기에 대한 새로운 태도를 갖게 됐다"고 고백했다. 아울러 촬영 시기가 겹쳤던 tvN '검색어를 입력하세요 WWW'와 MBC '어쩌다 발견한 하루'에서 두 캐릭터를 동시에 소화한 것에 대해 이재욱은 "결이 다른 각 캐릭터의 특성을 이해하고 표현하는 과정이 큰 즐거움이 됐다"고 말했다. 배우 6년 차가 되어가는 그는 "']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함께 울고 웃는 오디션 묘미 톡톡 '프로젝트 7']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416298"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['PROJECT 7(프로젝트 7)' 3회 방송에서 실시간 톡이 쏟아진 '호응 베스트 #5'가 공개됐다. JTBC 'PROJECT 7'은 시청자가 '월드 어셈블러'가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 '조립, 강화'의 개념을 도입한 대한민국 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 지난 25일 방송된 3회에는 두 번째 프로젝트 타이틀 송 '달려(Up to you)' 미션 결과 발표와 연습생들의 타이틀 송 촬영 현장 모습이 담겼다. 특히 연습생 100명 중 30명의 탈락자를 가려내는 생존이 걸린 세 번째 프로젝트인 '포지션 매치'가 시작된 가운데 역대급 랩 배틀 무대가 공개됐다. 이와 관련 두 번째 프로젝트인 타이틀 송 '달려(Up to you)' 미션의 마무리와 첫 번째 합격과 탈락을 결정짓게 될 세 번째 프로젝트 '포지션 매치'의 포문을 연 3회에서 시청자들에게 강렬한 인상을 안긴 순간을 꼽아봤다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허각, ‘임한별 설립’ OS프로젝트와 전속계약...허용별 인연[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005387710"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 허각이 OS프로젝트에 새 둥지를 틀었다. OS프로젝트는 30일 “명실상부 대한민국 최고의 가수로 손꼽히는 허각과 최근 전속계약을 체결했다”며 “허각과 파트너로 함께 하게 돼 기쁘다. 앞으로 허각이 음악 활동에 전념할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 것”이라고 밝혔다. OS프로젝트는 가수 임한별이 ‘좋은 음악은 반드시 통한다’라는 본인의 신념을 모토로 설립한 회사다. 훌륭한 가수들이 노래에만 집중할 수 있는 환경을 제공하는 것을 최우선으로 생각하는 회사를 지향한다. 신용재, 임한별과 함께 3인조 프로젝트 그룹 ‘허용별’로도 활동하고 있는 허각은 임한별과 손잡고 대표와 소속 가수로 인연을 이어가며 새로운 출발에 나서게 됐다. Mnet ‘슈퍼스타K2’에서 우승한 허각은 2010년 싱글 ‘언제나’를 발표하고 가요계에 정식 데뷔했다. 이후 ‘헬로(Hello)’, ‘죽고 싶단 말 밖에’, ‘나를 사랑했던 사람아’, ‘모노드라마’, ‘바보야’ 등 수많은 명곡을 남겼고, 호소력 짙은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 옷이었구나" 전종서, 한소희 옷 입고 셀카…진한 우정 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876437"/>
        <updated>2024-10-30T01:12:28.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 한소희의 옷을 입고 셀카를 찍으며 '찐 우정'을 자랑했다. 전종서는 지난 29일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진들을 게재했다. 사진에서 전종서는 볼륨감이 돋보이는 와인 컬러의 스퀘어 네크라인이 돋보이는 니트를 입고 셀카를 촬영 중인 모습이다. 그는 짙은 아이 메이크업으로 고혹적인 매력을 더했다. 이에 한소희는 해당 게시물에 "커플 옷인 줄 알았는데 내 옷이었구나"라고 댓글을 달았다. 두 사람은 옷도 공유하는 절친한 사이임을 드러내 이목을 집중시킨다. 두 사람은 최근 걸그룹 걸스데이 출신 배우 혜리에게 달린 악플로 인해 구설에 올랐다. 지난 16일 오전 온라인 커뮤니티에는 전종서가 팔로잉한 한 인스타그램 계정이 혜리에게 악플을 단 계정이라는 내용의 게시물이 올라와 이목이 쏠렸다. 해당 계정은 혜리의 과거 게시물 댓글난에 "느그(너희) 언니랑 류(류준열) 합쳐도 안 되더라" "애초에 1700만 따리를 채운다고 생각하는 능지(지능) 수준" "간만에 한소희 때문에 혜리 따]]></content>
    </entry>
</feed>