<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-06T21:15:37.971Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, 강경준 불륜 '용서한 계기' 밝혔다..."안타까운 모습 죄송" ('미우새')[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201155"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 상간남 지목으로 소송에 휩싸였던 강경준과의 결혼을 유지하게 된 이유를 밝히기로 했다. 6일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 배우 장신영의 출연하는 다음주 예고편이 담겼다. 이날 장신영의 등장에 "반가워요" "미인이시네"라며 어머니들의 박수가 쏟아졌다. 신동엽은 "아마도 시청자 여러분들도 '미우새에 장신영씨가 나왔네'하고 깜짝 놀라실 거다"라며 조심스럽게 언급했다. 이에 서장훈 역시 "출연 결정을 하기가 쉽지는 않았을 텐데"라 했고 신동엽은 "기사가 어마어마하게 많이 났더라"라며 안쓰러워 했다. 장신영은 "내가 지금 여기 출연하는 게 잘못된 건가 하는 생각도 하게 되고 자신감이 없어지더라"라 조심스럽게 말했다. 이어 "더 예쁜 모습을 보여드렸어야 했는데 안타까운 모습을 보여드려 죄송스럽다"라 했다. 이에 서장훈은 "힘든 시간을 보냈음에도 불구하고 결국은 가정을 지키겠다는 결정을 했다. 결심하게 된 결정적인 계기가 있냐"라 물었고 장신영은 잠시 망설이다 입을 열었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박남정 딸’ 시은, 상큼한 하이틴 무드 완벽 소화! 리본 디테일로 러블리 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027502"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시은이 하이틴 영화 주인공 같은 러블리 매력을 뽐냈다. 스테이씨의 멤버 시은이 5일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 이목을 끌었다. 시은은 그레이 컬러의 니트 톱에 화이트 리본과 카라 디테일이 더해진 상의를 착용해 깔끔하면서도 소녀스러운 매력을 한껏 강조했다. 이 룩은 단순하면서도 포인트가 확실해 시선을 사로잡는 스타일로, 시은만의 청순하고 세련된 분위기를 잘 살렸다. 특히, 시은은 여기에 블랙 미니스커트를 매치해 발랄하면서도 단정한 느낌을 완성했다. 이 조합은 마치 하이틴 영화 속 주인공을 연상시키며, 그녀의 상큼하고 사랑스러운 매력을 배가시켰다. 심플한 아이템이지만 디테일을 살린 스타일링으로 세련미와 귀여움을 동시에 잡은 것이 인상적이었다. 또한 시은의 헤어스타일도 눈길을 끌었다. 그녀는 위로 높게 올려 묶은 반묶음 헤어스타일을 선보였는데, 이는 시은의 갸름한 얼굴형을 더욱 또렷하게 부각시키며 청순하고 발랄한 매력을 한층 더 강조했다. 자연스럽게 떨어지는 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박솔미, 두 딸과 함께 도쿄여행! 가을 햇살처럼 청순한 블랙 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027501"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박솔미가 가을 햇살처럼 청순한 블랙 원피스룩을 선보였다. 배우 박솔미가 5일 자신의 인스타그램에 “나의 28년지기 벗 만나러 ✈️ #kyoto”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 근황을 전했다. 공개된 사진 속에서 박솔미는 가을 분위기를 물씬 풍기며 청순하면서도 세련된 블랙 드레스를 입고 있는 모습이 돋보인다. 박솔미는 우아한 미소와 자연스러운 표정으로 시선을 사로잡았으며, 블랙 드레스의 볼륨감 있는 소매 디테일이 깔끔한 스타일 속에서도 세련된 느낌을 더욱 강조했다. 심플한 디자인이지만 고급스러운 분위기를 자아내며, 그녀만의 독특한 패션 감각이 드러났다. 또한, 박솔미는 선글라스와 심플한 액세서리로 전체적인 스타일에 세련된 포인트를 더했다. 자연스럽게 내린 긴 생머리는 청순한 매력을 한층 더 돋보이게 하며, 가을 햇살 아래 여유로운 분위기를 연출했다. 한편, 박솔미는 2013년 배우 한재석과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 지난해에는 KBS 2TV ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대리만족 아닌, 대리짜증... 평균 1점대만 가는 ‘어쩔수없는윤화’ [김지혜의 ★튜브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384420"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 콘텐츠가 홍수처럼 쏟아지고 있는 요즘, 뭘 봐야 할지 모를 때 다들 있죠? ‘김지혜의 ★튜브’가 재미있고 유익한 콘텐츠를 선별해 소개해 드리겠습니다. &lt;편집자 주&gt; ‘별걸 다 합니다’. 진짜 별걸 다해주는 유튜버가 등장했다. 남들은 가기 꺼려하는, 먹기 꺼려하는 평균 별점 1점대 장소에만 방문해 대리짜증을 경험시켜준다. 구독자 12만 명을 보유한 유튜버 ‘어쩔수없는윤화’는 엄청난 수의 구독자를 자랑하지는 않지만, 유튜브 업계에서 보기 드문 ‘평균 1점대 리뷰 콘텐츠’로 입소문을 타면서 가파른 구독자 상승세 추이를 자랑하고 있다. 지난 2월 ‘구글 평점 1점대 호텔을 가보았습니다’라는 영상이 처음 업로드됐다. ‘어쩔수없는윤화’는 다른 손님들이 남긴 리뷰를 꼼꼼히 살핀 후 해당 모텔에 곰팡이가 있는지, 청소가 제대로 안 되어있는지를 직접 확인한다. 악의적으로 ‘리뷰 테러’를 하는 손님들도 종종 있기 때문이다. 화장실 내부부터 샴푸 린스 상태, 보일러 여부, 방음 상태 등을 확인한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리, 이혼 후 11억 빚 갚더니...6개월 만에 새 ♥ 찾는다 "결정사 초대 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201154"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 새로운 사랑을 찾아 나선다. 서유리는 6일 "나 결정사 초대 받았다? 소개팅 느낌으로 한번 나가보려고"라는 글을 남겼다. 이와 함께 서유리는 침대 셀카를 공개하며 이혼 후 한층 더 물오른 미모를 뽐냈다. 최근 "돌싱글즈 나가보고 싶다"고 밝히며 새로운 사랑을 찾는 데 적극적인 모습을 보였던 서유리가 '결정사'를 통해 새출발에 성공할 수 있을지 관심이 쏠린다. 한편 서유리는 2019년 최병길 PD와 결혼했으나 5년 만에 파경을 맞았다. 두 사람은 이혼하는 과정에서 금전 문제 등을 폭로하며 진흙탕 싸움을 벌이기도 했다. 결혼 생활을 유지하며 11억 원에 달하는 대출금이 있다고 고백한 서유리는 최근 그 빚을 다 갚았다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현 “김고은 믿고 ‘대도시의 사랑법’ 연기, 조금의 우려도 없었다” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097925"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘대도시의 사랑법’ 노상현. 사진 | 플러스엠엔터테인먼트 드라마 ‘파친코’를 보던 이언희 감독 눈이 번쩍였다. 영화 ‘대도시의 사랑법’ 남자 주인공을 낙점하지 못하던 때였다. 선자 남편 이삭을 연기하는 노상현에 동공이 확대됐다. 낯선 얼굴에서 이방인의 매력이 흘러넘쳤다. 외로움과 관능미가 공존해야 하는 흥수 역에 딱 맞았다. 곧장 미팅을 잡고 낙점했다. 김고은을 캐스팅 해놓고도 1년을 전전긍긍하며 기다린 영화였다. 노상현은 스포츠서울과 인터뷰에서 스크린 데뷔에 가교 구실을 한 ‘파친코’에 고마움을 표시했다. “장기간 노력했던 작품이죠. 소중하게 남아있어요. 이삭은 아직도 애틋한 마음이 많이 들어요. ‘파친코2’까지 3~4년에 걸친 노력이 들어가 있어 특별하죠. 마지막 ‘파친코2’를 끝내는 마지막 날이 선명하게 기억에 남아 있어요. 굉장히 슬펐어요.” 이삭이 눈을 감는 장면은 연기한 배우에게도 고통이었다. 선자 역을 맡은 김민하는 “리허설 때부터 말 그대로 가슴이 찢어지는 통증이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현 "결혼 후 父되니 달라져..가장의 무게 있다" [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271102"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수지맞은 우리' 배우 백성현이 결혼하고 아이를 낳으니 달라졌다. 모든 면에서 가장의 무게를 느낀다고 밝혔다. 백성현은 최근 서울 마포구 공덕동 한 카페에서 KBS 1TV 드라마 '수지맞은 우리' 종영을 기념해 인터뷰를 진행했다. '수지맞은 우리'는 추락한 스타 의사 진수지와 막무가내 초짜 의사 채우리의 이야기를 그린다. 그는 본격적인 인터뷰에 앞서 "우리 시청률 목표가 15%였다. KBS 1TV 시청률이 하락세였는데 그걸 넘겼다"라며 "결과가 좋게 나온 거 같다"라고 종영 소감을 말했다. 백성현은 극 중 채우리 역을 맡았다. 채우리는 실력 있고 성실하고 따뜻한 인물로, 진수지(함은정 분)와 결혼하고 가정을 이룬다. 그는 이번 작품에 대해 "나한테 감독님이 같이 하고 싶다면서 대본이 나오자마자 보여주셨다. 요즘 많이 활동하고 좋은 모습을 보여드리고 싶었는데 그렇게 제안 주셔서 감사했다. 믿음과 배려로 보답하고 싶었다. 내가 뭐라고 찾아주나"라고 출연 계기를 밝혔다. 이어 "대본을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 서유리 벌써 소개팅? "결정사 초대받았다" 깜짝 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271101"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 솔로 탈출 열망을 숨기지 않았다. 서유리는 6일 "나 결정사 초대받았다? 소개팅 느낌으로 한번 나가볼라구"라고 밝혔다. 앞서 서유리는 1일 셀카 사진과 함께 "돌싱글즈 나가보고 싶다"라고 적기도 했다. 지난 2019년 최병길 PD와 결혼했던 서유리는 지난 3월 파경을 맞았다. 이후 최병길 PD와 진흙탕 싸움을 벌였던 서유리는 지난 6월 이혼 절차를 마무리 했다. 결혼 생활을 유지하며 11억 원에 달하는 대출금이 있다고 고백해 대중을 놀라게 했던 서유리는 최근 11억원의 빚을 다 갚았다고 밝히기도 했다. 한편 서유리는 돌싱이 된 이후 여러 행보를 보이고 있다. 최근 서유리는 비키니 방송을 진행한 이후 "나이 앞자리가 바뀌기 전에 해보고 싶었던 비키니 방송을 해봤고, 원 없이 사진도 찍어 봤다"라며 "나 혼자가 아니라 친한 동생들이 같이 해줘서 용기를 낼 수 있었다. 다시 싱글이 되고 나서 해보고 싶었던 건 전부 해보자는 마음을 먹었기 때문에 할 수 있었기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“김건희 여사 패러디로 압력?”…주현영 SNL 돌연 하차에 커지는 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663646"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주현영(28)이 쿠팡의 예능 프로그램 ‘SNL 코리아’에서 갑작스럽게 하차한 이유를 둘러싸고 석연찮은 의혹이 제기됐다. 방송가와 유튜브 등에서 “주현영이 윤석열 대통령 부인 김건희 여사를 패러디했기 때문”이라는 주장이 나왔는데, 소속사에서는 공식 부인했다. 7일 관련 업계에 따르면, 유튜브 ‘송작가TV’를 운영하는 송명훈씨는 최근 자신의 유튜브 채널에 ‘최고 존엄 김디올 풍자는 절대 안돼! 주현영은 왜 갑자기 SNL에서 사라진 걸까’라는 제목의 영상을 게재했다. 송 씨는 “‘SNL 코리아’에서 윤석열 대통령이나 한동훈 국민의힘 대표 풍자는 나오지만, 김 여사는 나오지 않는다”며 “주현영이 검은색 정장 입고 김 여사로 나오는데 똑같았다. 정말 잘했다”고 말했다. 그는 “‘SNL 코리아’는 이로 인해 ‘떡상’의 기회를 잡았지만, 쿠팡이 세무조사를 몇 번 맞더니 깔끔하게 주현영을 아예 없애 버렸다”며 “주현영이 ‘SNL코리아’를 끝내고 예능 프로그램에 나와 인터뷰하면서 많이 울었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강경준 불륜’ 용서한 장신영, 방송서 심경 고백…“잘못된 건가 생각”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663645"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 오후 9시 5분 방송에서 구체적 이야기 공개 예정 배우 장신영이 남편인 탤런트 강경준의 불륜 의혹을 용서하고 가정을 지킨 이유에 대해 입을 열었다. 지난 6일 방송된 SBS TV 예능 ‘미운 우리 새끼’ 마지막 부분에 장신영이 스페셜 MC로 출연한 모습이 공개됐다. MC 서장훈은 장신영에게 “출연 결정을 하기가 쉽지 않았을텐데, 어떠셨냐”고 물었다. MC 신동엽도 “기사가 어마어마하게 났던데요”라고 궁금해했다. 장신영은 “지금 여기에 출연하는 게 잘못된 건가라는 생각도 하게 됐다. 그러다보니 자신감이 없어지더라”라며 “더 예쁜 모습을 보여드렸어야 했는데, 안타까운 모습을 보여드려 죄송스럽다”고 털어놨다. 서장훈은 “힘든 시간을 보냈음에도 불구하고 결국 가정을 지키겠다는 결정을 하셨다. 결심하게 된 결정적 계기가 뭐냐”고 물었다. 이에 대한 장신영의 답은 오는 13일 오후 9시 5분 방송에서 공개된다. 앞서 장신영의 남편 강경준은 지난해 12월 26일 상간남으로 지목돼 5000]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민주 ‘레드카펫을 까맣게 물들인 매혹적인 드레스 자태’ [MK포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027498"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민주가 매혹적이고 우아한 드레스 자태를 뽐냈습니다. 김민주가 지난 10월 2일 오후 부산광역시 해운대구 영화의 전당 야외극장에서 열린 제29회 부산국제영화제 개막식 레드카펫 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 김민주는 날씬한 허리라인을 강조하는 오프숄더 드레스를 착용하고 레드카펫을 밟았습니다. 김민주의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 김민주의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 어깨 위 배경의 그림입니다. 두 번째, 드레스 소매입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 빨간색 안전 펜스입니다. 네 번째, 드레스 주름입니다. 다섯 번째, 힐입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 "전처 이혜영과 만날 기회 있었다...이혼한지 20년째, 한 번도 못봐" [SC리뷰](미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201153"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민이 이혼한 전처 이혜영에 대해 담담하게 이야기 했다. 6일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 이상민이 '돌싱'이 된 라이머의 집을 찾았다. 2017년 모두의 축복 속에 결혼했던 라이머는 6년 만에 이혼하고 '돌아온 싱글'이 됐다. 이혼 후 새집으로 이사한 라이머는 홀로 생활하고 있었다. 그런 라이머의 집에 이상민이 찾아왔다. 안부를 묻는 라이머에 이상민은 "난 늘 똑같다. 네가 달라진 거지"라 했다. 집 구경을 해주던 라이머는 "여기 있는 침대랑 집기들이 이혼 전 삼성동 집에서 다 쓰던 것들이다. 근데 되게 웃긴 게 원래 결혼 전부터 제가 가지고 있던 짐이다. (이혼 했다고) 제가 이걸 버리기도 좀 그렇지 않냐"라 설명했다. 이상민은 "그럼 이 가구들은 네가 혼자살 때.. 둘이 행복했을 때...둘이 헤어졌을 때를 다 봤네"라며 너스레를 떨었다. 라이머는 "이혼하고 교회에서 찬송가를 부르다가 옆에 부모님이 계시는데 펑펑 운 거다. 혼자서. 부모님이 보면 마음아파하실까봐 남몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열정적' 이찬원, 활기찬 매력의 연예인 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271098"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 활기찬 연예인 1위에 오르며 인기를 빛냈다. 이찬원은 9월 29일부터 10월 5일까지 익사이팅 디시에서 진행된 '에너지 음료 모델에 어울리는 '활기찬' 매력의 연예인은?' 설문에서 1위를 차지했다. 이찬원은 총투표수 6만 8567표 중 42.20%인 2만 8932표를 득표, 1위에 올랐다. 이찬원의 매력으로는 81%의 지지율로 '열정적'이 1위에 꼽혔다. 이찬원은 전체 매력 순위에서도 '열정적'에서 1위를 나타냈다. 한편 이찬원은 오는 10월 12~13일 대구 EXCO에서 '2024 이찬원 단독 콘서트 찬가(燦歌)' 공연을 이어 나간다. 이찬원은 이어 청주와 광주 공연을 개최하며 12월 13~15일 서울 KSPO DOME에서 서울 앙코르 콘서트를 끝으로 콘서트 대장정을 마무리한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환, 율희와 이혼 후 부모님과도 분가...삼남매 나 홀로 육아 시작하나 ('슈돌')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201151"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환이 부모님과 분가를 한다고 밝혔다. 6일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')에서는 최민환이 10년 동안 정든 집을 떠나게 됐다고 전했다. 이날 최민환은 동생과 '육퇴' 후 자유 시간을 가졌다. 맥주를 마시는 최민환을 향해 동생은 "다시 옛날처럼 살찌는 거 아니냐"며 걱정했다. 그동안 다이어트와 요요를 반복하며 15kg이 왔다 갔다 했던 최민환은 "옛날처럼 다시 안 돌아간다"며 "이번에 살은 진짜 잘 뺀 거 같다. 아린이가 살 빼니까 왕자님이라고 불러줬다. 예전엔 왕자님 같지 않았는지 왕자님 역할을 안 시켜줬는데 이제는 시켜준다"며 웃었다. 그러면서 "이제는 혼자서 애들이랑 같이 있으니까 더 이상 돼지 아빠로 있을 수 없다. 멋진 아빠로 있어 주고 싶다"며 세 자녀를 향한 애정을 드러냈다. 그런가 하면 최민환은 "최근 들어서 가장 큰 이슈였던 거 같은데 가족들이 모두 이사를 하게 됐다"고 밝혔다. 그동안 최민환은 1층, 부모님은 2층, 동생 가족은 지하 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라이머 이혼' 안현모, ♥가득 눈맞춤 근황 보니..대화 뭐길래?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271096"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 꿀 떨어지는 하트 눈빛 근황을 전했다. 안현모는 4일 "잠시 재정비하는 동안 깜짝 공개된 #라플위클리 스페셜 토크 Tom Kim #김주형 선수가 평소 즐겨보고 즐겨듣는 콘텐츠는 뭘까요~? 제가 감히 그의 폰을 열어봤습니다~! my biggest fangirling moment ever.. Thank god it got deeply edited"이라고 전했다. 공개된 사진에서 안현모는 골프선수 김주형과 식사를 하며 미소를 짓고 있다. 두 사람은 서로를 바라보며 남다른 눈맞춤을 이어가고 있다. 안현모는 2017년 브랜뉴뮤직 대표인 프로듀서 라이머와 결혼했지만 2023년 11월 파경을 맞이했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쌍방 상간 소송' 박지윤의 강인한 멘탈...'최동석 언급' 일절 없는 꾸준한 SNS [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004201149"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 최동석과 법적인 다툼 속에서도 의연하게 일상을 보내고 있다. 6일 박지윤은 하루에도 여러번 SNS를 통해 팬들과 소통하며 꾸준히 근황을 밝혔다. 일찍이 공구를 통해 수익을 내고 있는 박지윤은 최동석과 이혼에 관련한 개인적 입장은 삼가며 개인 사업과 아이들과의 근황에 대해서만 전했다. 지난달 30일 박지윤이 여성 A씨에 대해 최동석과 불륜 행위를 했다며 지난 6월 손해배상소송을 제기한 사실이 알려졌다. 이와 관련해 박지윤 소속사 제이디비엔터테인먼트는 "개인사라서 말씀드리기 어려운 점 양해 부탁드린다. 개인사로 피로감을 드려서 죄송하다"고 밝혔다. 하지만 최동석은 논란이 계속해서 이어지자 박지윤과 남성 B씨를 상대로 상간위자료 손해배상청구소송을 걸었다는 보도가 나왔다. 최동석은 이들의 부정행위로 혼인이 파탄했다고 보고 소송을 낸 것으로 전해졌다. 이에 대해 최동석 소속사 스토리앤플러스는 스포츠조선에 "최동석이 박지윤과 남성 B씨 상대로 손해배상 청구 소송을 제기했다. 법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엔젤스 인 아메리카' 눈도장 이태빈 "살아있음 느꼈다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413158"/>
        <updated>2024-10-06T21:15:31.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태빈이 연극 공연을 마치고 감사 인사를 전했다. 이태빈은 지난 달 27일 연극 '엔젤스 인 아메리카'의 마지막 공연을 마무리하며 대세 배우의 저력을 입증했다. '엔젤스 인 아메리카'는 1991년 초연한 미국 극작가 토니 커쉬너의 작품으로 1980년대 미국을 배경으로 종교, 인종, 성향, 정치 등 각종 사회 문제와 다양성을 다룬 공연이다. 이태빈은 극 중 미국 연방 제2항소 법원의 말단 사무직원이자 프라이어 월터의 연인 루이스 아이언슨 역을 맡아 열연했다. 그는 감각적인 연출이 돋보이는 무대를 섬세한 연기로 수놓으며 관객들의 환호를 이끌어내는가 하면, 프라이어 월터 역의 유승호 손호준과 완벽한 호흡으로 호평 받았다. 특히 이태빈은 루이스 아이언슨의 방대한 양의 대사를 자신만의 호흡으로 유려하게 소화하는가 하면, 좌절과 슬픔, 방황 등 다채로운 감정의 소용돌이에 휘말린 인물의 서사를 흡인력 있게 전달했다. 슬픔을 넘어선 혼돈의 감정을 애절하게 그려낸 그는 200분이라는 긴 러닝타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엔젤스 인 아메리카' 고준희 "무대공포증 이겨낸 큰 도전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413157"/>
        <updated>2024-10-06T20:15:14.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 첫 연극 도전을 마쳤다. 지난달 28일 대단원의 막을 내린 연극 '엔젤스 인 아메리카'는 1991년에 초연한 새 밀레니엄을 앞둔 세기말의 혼돈과 공포를 현실과 환상이 교차하는 서사로 빚어낸 토니 커쉬너(Tony Kushner)의 작품이다. 1980년대 미국을 배경으로 다양한 정체성을 가진 채 차별과 혼란을 겪는 사회적 소수자 5명의 이야기를 담아냈다. 데뷔 이후 첫 연극 공연 도전에 나선 고준희는 극 중 발륨이라는 약물에 중독된 채 환상 속에서 상상의 인물들을 환영으로 만들어내 자신의 문제들을 외면하는 하퍼 피트 역을 맡아 자신만의 해석과 다채로운 표현력을 무대 위에서 펼쳤다. 이에 고준희는 소속사 이뉴어엔터테인먼트를 통해 '엔젤스 인 아메리카' 종연 소감과 함께 다채로운 마지막 이야기를 전했다. 다음은 '엔젤스 인 아메리카' 종연 고준희 일문일답 -'엔젤스 인 아메리카'가 막을 내렸다. "먼저 무더웠던 날씨에도 불구하고 귀한 발걸음으로 공연장을 찾아 주신 관객분들께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫 연극 성료' 유승호 "치열했던 시간 뜻깊어…모든 순간 사랑 깃들길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413156"/>
        <updated>2024-10-06T20:15:14.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무대 위 유승호 역시 빛났다. 유승호는 지난 달 28일 폐막한 연극 '엔젤스 인 아메리카-파트원:밀레니엄이 다가온다'에서 루이스(이태빈·정경훈)의 연인이자 와스프 가문 출신의 성소수자 프라이어 월터 역을 맡아 파격적인 외형과 열연으로 성공적 도전과 변신을 알렸다. '엔젤스 인 아메리카'는 1980년대 미국을 배경으로 뉴 밀레니엄을 앞두고 인종, 정치, 종교, 성향 등을 이유로 소외받는 인물들의 이야기를 그린 200분의 대서사시다, 유승호는 연인과의 이별 후에 불치병으로 야위어가는 캐릭터를 애절하게 그려내며 수많은 '유프라이어파'를 양산했다. 데뷔 후 첫 연극 무대에 올라 낯설지만 매력적인 얼굴을 선보인 유승호는 천사의 부름에 미지의 세계로 손을 내밀며 극을 마무리한 프라이어처럼 '엔젤스 인 아메리카'로 도전의 날개를 달고 연기 스펙트럼을 넓혔다. 매니큐어부터 체중 감량까지 '새로운 도전' 유승호는 보라색 실크 코트와 중단발 웨이브 헤어스타일로 등장, 고고한 정통 가문 출신의 프라이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잠시 멈췄던 2NE1, '내일 없이' 뜨겁게 달린 라이브[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003944840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003944840"/>
        <updated>2024-10-06T20:15:14.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 올해 15주년 맞은 2NE1, 10년 6개월 만에 단독 콘서트 '파이어' '아이 돈트 케어' '내가 제일 잘나가' '어글리' 등 히트곡 메들리 카리스마와 흥 모두 잡은 열정적인 공연, 관객 반응도 뜨거워 금토일 사흘 동안 총 1만 2천 관객 동원 앙코르 콘서트 예고 데뷔곡 '파이어'(Fire)부터 대성공을 거뒀고 이후 '아이 돈트 케어'(I Don't Cre) '그리워해요' '컴백홈'(Come Back Home) '고 어웨이'(Go Away) '어글리'(UGLY) '론리'(Lonely) '내가 제일 잘 나가' 등 여러 히트곡을 낸 그룹 투애니원(2NE1)의 활동 기간은 그리 길지 않았다. 2014년 2월에 낸 두 번째 정규앨범 '크러쉬'(CRUSH)가 사실상 마지막 앨범이었다. 올해 초까지만 해도 "잠시 사라진, 멈춰 있었던"(씨엘) 그룹이었던 2NE1이 화려하게 돌아왔다. 리더 씨엘(CL)을 시작으로 박봄, 산다라박, 민지까지 넷이 뭉친 2NE1의 단독 콘서트는 무려 10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엔젤스 인 아메리카' 200분·60회차 대장정 성공적 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413155"/>
        <updated>2024-10-06T20:15:14.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성공적인 도전으로 마무리 됐다. 거대한 서사와 화려한 연출에 대한 기대감과 동시에 연극 무대 데뷔를 알린 다채로운 배우들의 캐스팅 소식으로 주목도를 높인 연극 '엔젤스 인 아메리카-파트원:밀레니엄이 다가온다' 총 60회차 공연을 성공적으로 마무리하였다. '엔젤스 인 아메리카'는 지난 8월 6일 LG 아트센터 서울, LG SIGNATURE홀에서 개막한 뒤 60회 공연을 끝으로 지난 달 28일 폐막했다. 몰입도 높은 서사와 연출, 배우들의 에너지 넘치는 호흡과 연기가 관객과 평단의 호평을 자아냈다. 유대계 성소수자 극작가 토니 커쉬너(Tony Kushner)의 '엔젤스 인 아메리카'는 1985년 미국을 배경으로 뉴 밀레니엄을 앞둔 인물들의 이야기를 보여준다. 작가 본인의 이야기가 스며들어 있는 스토리 안에는 각기 다른 정체성과 신념을 가진 캐릭터들이 에이즈, 약물 중독, 정체성 혼란 등의 새로운 사건을 맞닥뜨리며 겪는 고통과 갈등을 세밀하게 그려냈다. 보수적인 분위기가 만연했던 당시 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울 이사' 이효리, 빈티지 마켓서 포착된 소탈한 일상[스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271090"/>
        <updated>2024-10-06T15:16:55.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 소탈한 일상을 공개했다. 6일 이효리는 자신의 채널에 '잼빈티지 앓이'라는 짧은 코멘트와 함께 연달아 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이효리는 벙거지 모자에 분홍색 레더 자켓을 착용 후 성수 빈티지 마켓에서 쇼핑에 푹 빠져있다. 그의 편안한 감성이 물씬 나는 패션이 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 네티즌들은 "서울에서 이제 우연히 언니를 마주칠 수 있는 건가요?", "빈티지 제품 너무 매력있어요", "오늘도 너무 멋진 패션!" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 이효리는 2013년 가수 이상순과 결혼해 제주도에 거주했다. 최근 평창동 소재 주택 및 인접 필지를 약 60억 원에 매입한 것으로 알려져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팬튜브①] '덕질'의 끝판왕…열혈 팬이 스타 만든다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326609"/>
        <updated>2024-10-06T15:16:55.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['직캠'으로 뜬 EXID 이후 10년, 더 체계적인 팬 문화 엔믹스 오해원 인기에 촉매제 역할 한 '또 오해원' 2014년, EXID가 '위아래'로 기록적인 역주행을 하며 최정상 걸그룹이 됐다. 그 시작은 한 팬이 만든 '직캠' 영상. 이후 10년이 지나며 '덕질'(열성적으로 파고드는 일) 문화도 판이 점점 커졌고 '팬튜브'(팬이 만든 유튜브 채널)까지 왔다. 그런데 이게 영향력이 상당하다. &lt;더팩트&gt;가 그 문화를 들여다 보고 그들과 업계의 얘기를 들어봤다.&lt;편집자 주&gt; 흔히 '덕질'이라고 하면 내가 좋아하는 가수를 따라다니고 관련 콘텐츠를 찾아보는 것 정도로 생각하기 마련이다. 거기서 좀 더 나아가면 직접 촬영한 영상으로 만든 '직캠'과 여러 무대를 하나로 만든 '교차 편집 영상' 같은 것들이 있다. 그리고 이젠 그 모든 것을 아우르는 '덕질'이 생겨났다. 바로 '팬튜브'다. '팬튜브'는 팬이 만든 유튜브 계정으로 운영자는 자신이 좋아하는 소재에 대한 콘텐츠를 창작하거나 재가공해]]></content>
    </entry>
</feed>