<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-20T23:18:10.500Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강석우 딸’ 강다은, MZ가 선보인 유행패션! 스포티한 풋볼 져지 블록코어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018877"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강다은이 스포티한 풋볼 져지 블록코어룩을 선보였다. 배우 강석우의 딸이자 배우로 활동 중인 강다은이 20일 자신의 인스타그램 계정을 통해 다수의 사진을 공개했다. 강다은은 풋볼 져지를 입고 스포티하면서도 트렌디한 블록코어룩을 완벽하게 소화해 눈길을 끌었다. 이와 함께 블랙 쇼츠를 매치해 깔끔하면서도 세련된 스타일링을 선보였다. 특히, 강다은은 화이트 스트라이프 디테일이 돋보이는 블랙 운동화를 착용해 활동적이면서도 멋스러운 분위기를 자아냈다. 그녀의 패션 센스가 돋보이는 순간이었다. 한편, 강다은은 과거 SBS 예능 프로그램 ‘아빠를 부탁해’에 아버지 강석우와 함께 출연하며 얼굴을 알렸으며, 이후 배우로 데뷔해 TV조선 드라마 ‘바람과 구름과 비’에 출연하며 연기 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10년 열애' 신민아 "♥김우빈과 시간차 럽스타? 신경 안 쓰는 편" ('살롱드립2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183640"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신민아가 연인 김우빈과의 '럽스타그램'에 대해 언급했다. 20일 유튜브 채널 'TEO'에는 '자세히 안 보아도 예쁘다.. 오래 보지 않아도 사랑스럽다.. | EP.54 신민아 | 살롱드립2'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 신민아는 10년째 열애 중인 김우빈과의 '럽스타그램'에 대해 솔직하게 밝혔다. 신민아는 SNS 게시물을 올리는 기준에 대해 묻자, "항상 작품을 하거나 어디를 가면 사진을 찍지 않냐. 근데 저는 (업로드) 시기를 놓친다"면서 "누군가랑 같이 찍으면 (그분에게) 민폐가 되는 상황일까봐 일주일 뒤에 올린다거나 한꺼번에 올린다. 신경을 안 쓰는 편"이라고 대답했다. 또한 "아마 뜬금없을 거다"라고 덧붙인 신민아는 "생각보다 신경써서 외출하는 스타일은 아니다. 오늘 오랜만에 멋 좀부리고 왔다"며 너스레를 떨었다. 앞서 지난 5월 신민아와 김우빈은 각각 일본 여행 중 찍은 사진을 '시간 차'를 두고 업로드 했다. 하지만 사진에는 김우빈과 신민아가 갈색 가죽 재킷에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘커피프린스 1호점’ 고 이언, 오늘(21일) 사망 16주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374251"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 이언이 세상을 떠난 지 16년이 흘렀다. 이언은 지난 2008년 8월 21일 오토바이 사고로 안타깝게 세상을 떠났다. 향년 27세. 당시 고인은 드라마 ‘최강칠우’ 종방연을 마치고 오토바이를 타고 귀가하던 중 서울 한남오거리에서 가드레일을 들이받았다. 사고 직후 서울 인근 병원으로 옮겨졌으나 경추 골절로 사망했다. 이언의 갑작스러운 비보에 동료들의 추모도 이어졌다. 특히 고인과 ‘커피프린스 1호점’에서 호흡을 맞춘 공유, 김재욱은 2020년 방송된 MBC ‘다큐플렉스 청춘다큐 다시 스물’을 통해 고인을 향한 그리움을 전하기도 했다. 공유는 “(고 이언은) 굉장히 남자다운 친구였다. ‘커피프린스 1호점’ 이후 더 많은 걸 할 수 있음에도 불구하고 보여주지 못해 아쉽다. 김재욱과 둘이서 미친 듯이 정신 못 차릴 정도로 울었다”고 털어놨다. 김재욱 역시 “나한테 엄했던 사람이었다. 같은 회사고 모델 선배였다, 매년 형을 보낸 8월 21일이 되면 생각한다. 하고 싶은 게 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '빅뱅 금쪽이' 탑, 데뷔 18주년 GD-태양 칼차단…대체 무슨일 있었길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183638"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅에게 무슨 일이 있었던 걸까. 빅뱅 전 멤버 탑이 과거 지우기에 돌입했다. 빅뱅은 19일 데뷔 18주년을 맞았다. 이에 팬들은 빅뱅의 데뷔를 축하했는데, 탑은 빅뱅 데뷔 18주년에 자신을 태그한 팬들의 계정을 찾아내 일일이 차단을 했다. 팬들은 탑이 지드래곤과 태양의 계정까지 차단했다며 불쾌감을 드러냈다. 탑은 빅뱅의 '금쪽이'였다. 2007년 욱일기 의상을 입고 방송에 출연해 양현석 YG엔터테인먼트 대표가 대신 사과했고 담배 꽁초 무단 투기, 스윙스 사진 낙서 등의 행동으로 구설에 올랐다. 특히 2017년에는 의경 복무 도중 대마초 흡연 혐의로 경찰 조사를 받던 중 약물 과다 복용으로 병원에 실려가기도 했다. 결국 탑은 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고받았으며 의경에서 강제 전역돼 사회복무요원으로 복무했다. 그러나 사회복무요원 첫 출근부터 지각은 물론 개인 면담을 하고, 다른 동료들에 비해 3배 이상 많은 병가를 사용한 것이 알려져 특혜 논란이 일었다. 군 대체복무 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기·천우희, 드라마 '마이 유스' 출연…첫사랑 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407013"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 드라마 '마이 유스(MY YOUTH, 가제)'가 송중기와 천우희의 출연을 확정 지었다. '마이 유스'는 남들보다 늦게 평범한 삶을 시작한 송중기(선우해)와 자신의 성공을 위해 첫사랑의 평온을 깨뜨려야 하는 천우희(성제연)의 감성 로맨스다. 두 사람이 인생의 가장 어두웠던 시기를 지탱하게 해준 첫사랑과 10여년 만에 재회하면서 다시 한번 화양연화를 그려나간다. 드라마 '유미의 세포들', '아는 와이프', '쇼핑왕 루이' 이상엽 감독과 드라마 '런 온' 박시현 작가가 의기투합한 작품이다. 송중기는 인생의 소란함에서 겨우 벗어난 소설가이자 플로리스트 선우해로 분한다. 선우해는 한 시대를 빛낸 아역배우였지만, 어른들의 욕심으로 그 빛을 잃어버리고 사람들에게 잊혀진 인물. 배우가 아닌 다른 모습으로 제 2의 인생을 평온하게 살아가고 있을 무렵, 자신의 과거를 간직한 성제연의 등장으로 잊고 지낸 삶의 이유를 떠올린다. 천우희는 현실에 쫓겨 오직 성공만을 바라보는 필 엔터테인먼트 팀장 성제연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태리, 와이원엔터와 전속계약..황정음과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259773"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이태리가 와이원엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 21일 와이원엔터테인먼트는 "아역 배우부터 연기자의 길을 굳건히 걷고 있는 이태리 배우와 동행하게 되어 기쁘다. 소년의 순수함과 다부진 남자의 매력을 동시에 지닌 이태리 배우가 다방면으로 날개를 펼칠 수 있도록 아낌없이 지원할 예정이니 지속적인 관심과 애정 부탁드린다"라고 전했다. 1998년 '순풍산부인과'로 데뷔한 이태리는 어린 나이임에도 불구하고 안정적인 연기력으로 차근차근 성실하게 활동을 이어오다 2012년 '해를 품은 달'에서 양명군(정일우 분)의 어린 시절을 맡아 기대되는 배우로 자리매김, 같은 해 '옥탑방 왕세자'의 송만보 역으로 누군가의 아역이 아닌 주연 배우로서 성공적인 신호탄을 쏘아 올렸다. 이후 2018년 '뷰티 인사이드'에서 서도재(이민기 분)의 비서 정주환 역을 맡아 까칠해 보이지만 충직한 면모에 재치까지 겸비해 없으면 안 될 존재감을 톡톡히 선보였으며, 2019년 '어쩌다 발견한 하루'에서는 미스터리한 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[풍자 “배달비로 1년에 3,000만 원 이상” 남다른 클래스 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145826"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 풍자가 “배달비로 1년에 3,000만 원 이상 쓴다”라며 남다른 ‘쩝쩝박사’ 클래스를 자랑한다. 또 죽었던 동네 경제도 살리는 ‘배달 메이트’가 있다고 밝힌다. 21일 오후 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연하는 ‘싱글 나이트 라이브’ 특집으로 꾸며진다. 유튜브를 접수하고 예능판까지 사로잡으며 지난해 ‘MBC 방송연예대상’에서 신인상을 수상한 풍자가 ‘라스’를 찾는다. 풍자는 “MBC에 입성하면서 원하는 걸 다 이뤘다”라면서도 “신인상을 받을 줄은 아예 몰라서 오히려 살이 더 찐 상태로 시상식에 참석했는데, 두 달 전 맞춘 드레스가 다 터져서 난감했다”라며 웃음 만발 시상식 비하인드를 전했다. 그는 연예계 대표 ‘덩치’ 캐릭터인 서장훈, 신기루, 이국주, 신동 등과 함께 프로그램을 했는데, 배달비 대결에서 당당히 1등을 차지했다고 자랑해 눈길을 끌었다. “배달비로만 1년에 3,000만 원 이상 쓰고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6, 새 앨범 타이틀곡은 ‘녹아내려요’…이번엔 정주행 예약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686301"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 신곡 '녹아내려요'를 발표하고 힐링 에너지를 전한다. DAY6는 9월 2일 새 미니 앨범 'Band Aid'(밴드 에이드) 발매에 앞서 공식 SNS 채널에 트레일러 필름, 스케줄러, 콘셉트 필름 등 티징 콘텐츠를 공개하고 있다. 8월 20일에는 트랙리스트 이미지를 선보이고 컴백 기대감을 고조시켰다. 트랙리스트에 따르면 신보에는 타이틀곡 '녹아내려요'를 포함해 '괴물', '그녀가 웃었다', '망겜', '도와줘요 Rock&amp;Roll'(록앤드롤), 'COUNTER'(카운터), 'I'm Fine'(아임 파인), '아직 거기 살아'까지 총 8곡의 신곡이 담긴다. 멤버들이 전곡 작사, 작곡에 참여했고 DAY6와 명곡을 함께 탄생시킨 작곡가 홍지상이 크레디트에 이름을 올렸다. 록 그룹을 뜻하는 'Band'와 도움을 의미하는 'Aid'로 이뤄진 새 앨범 'Band Aid'는 세상의 다양한 이야기들을 섬세하게 그려내며 많은 이들과 공감대를 형성하고 있는 DAY6의 힐링 에너지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웃음 바다 열린다…제12회 부산국제코미디페스티벌 23일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014884644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014884644"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민·유세윤 사회…코요테·뉴진스님·테이프 페이스 등 축하공연 대한민국을 웃게 할 최강 코미디 공연이 부산에서 펼쳐진다. 21일 부산시에 따르면 '제12회 부산국제코미디페스티벌(부코페)가 오는 23일부터 9월 1일까지 열린다. 부코페 개막식은 오는 23일 오후 7시 영화의전당 야외극장에서 코미디언 장동민, 유세윤 사회로 진행된다. 개막식에는 박형준 시장을 비롯해 김준호 부코페 집행위원장, 시민 등 3천여명이 참석한다. 혼성그룹 '코요테'와 새로운 불교계 스타 '뉴진스님'의 축하공연을 시작으로 '아메리칸 갓 탤런트'에서 활약한 '테이프 페이스(미국)' 공연, 우주 버블쇼를 선보이는 '버블쇼 인 스페이스(호주, 루마니아)' 공연 등이 펼쳐진다. 올해 부코페는 영화의전당, 부산예술회관 등 부산 전역에서 다채로운 공연과 프로그램을 관람객들에게 선보인다. MZ 세대들이 극찬한 유튜버 숏박스팀의 '숏별클럽', 오로지 입담 하나로 관객들에게 웃음을 선사하는 '서울코미디클럽 올스타즈', 두 명의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다희, 신데렐라 부럽지 않은 ‘구두 요정’ 청순한 비주얼 뽐낸 체크 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018876"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다희가 청순한 비주얼 뽐낸 체크 셋업룩을 선보였다. 배우 이다희가 20일 자신의 인스타그램을 통해 다수의 사진을 공개하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 공개된 사진 속 이다희는 하늘색과 흰색이 조화롭게 어우러진 체크 패턴의 셋업을 착용해 청순하면서도 스타일리시한 패션 감각을 드러냈다. 그녀의 패션은 고급스럽고 세련된 분위기를 연출하며, 많은 이들의 찬사를 받고 있다. 특히 이다희는 실버 컬러의 구두를 매치해 여성스러움을 한층 돋보이게 했으며, 세련된 이미지가 한층 부각되었다. 이다희의 패션 선택은 그녀만의 독보적인 스타일을 잘 보여주는 요소로 작용했다. 뿐만 아니라, 이다희는 레이어드 팔찌와 헤어핀을 활용해 깔끔하면서도 세련된 포인트를 더했다. 액세서리 하나하나에까지 신경 쓴 그녀의 스타일링은 우아함과 감각을 동시에 느낄 수 있게 했다. 한편, 이다희는 차기작으로 드라마 ‘S라인’을 준비 중인 것으로 알려져 팬들의 기대를 모으고 있다. 그녀가 새로운 작품에서 어떤 연기를 선보일지 귀추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기·천우희, 서로의 첫사랑 된다…‘마이유스’ 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145825"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['마이 유스(MY YOUTH, 가제)'가 송중기와 천우희의 출연을 확정 지어 기대감을 모은다. 하이지음스튜디오가 제작하는 새 드라마 ‘마이 유스’(연출 이상엽, 극본 박시현, 제작 하이지음스튜디오)는 남들보다 늦게 평범한 삶을 시작한 선우해(송중기 분)와 자신의 성공을 위해 첫사랑의 평온을 깨뜨려야 하는 성제연(천우희 분)의 감성 로맨스다. 두 사람이 인생의 가장 어두웠던 시기를 지탱하게 해준 첫사랑과 10여년 만에 재회하면서 다시 한번 화양연화를 그려나간다. 이들의 찬란한 여정은 시청자들에게 위로와 감동을 선사할 예정이다. 여기에 '인생작 메이커' 제작진이 만나 기대감을 높인다. 드라마 '유미의 세포들', '아는 와이프', '쇼핑왕 루이' 등을 통해 섬세하고 감각적인 연출을 인정 받은 이상엽 감독과 드라마 ‘런 온’으로 호평받았던 박시현 작가가 의기투합해 감성 로맨스의 진수를 선보인다. 무엇보다 믿고 보는 송중기와 천우희의 만남은 벌써부터 드라마 팬들을 설레게 하고 있다. 송중기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 오늘(21일) 日 네 번째 싱글 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353040"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스테이씨(STAYC)가 네 번째 싱글을 발매하고 일본에서 인기를 이어간다. 스테이씨(수민, 시은, 아이사, 세은, 윤, 재이)는 21일 0시 각종 온라인 음원사이트를 통해 일본 네 번째 싱글앨범 ‘먀우/치키 아이시 땡 재패니즈 버전(MEOW/Cheeky Icy Thang-Japanese Ver.-)’을 발매했다. ‘먀우/치키 아이시 땡 재패니즈 버전’은 일본 오리지널 싱글로, 스테이씨의 새로운 방향성을 제시하는 앨범이다. 스테이씨는 이번 앨범을 통해 파워풀하고 리드미컬한 퍼포먼스로 스테이씨표 매력과 음악 스펙트럼을 입증한다. 타이틀곡 ‘마우(MEOW)’는 영어로 고양이의 울음소리를 표현하는 단어로, 다양한 기분을 고양이에 비유해 자유롭게 행동하는 것에 대한 부러움을 가사로 담아낸 곡이다. 일상에서 일이 잘 풀리지 않을 때, 약간의 스트레스와 불안을 느낄 때 등 스테이씨의 리얼한 감정을 녹여냈다. 수록곡 ‘치키 아이시 땡 재패니즈 버전(Cheeky Icy Thang-Japanese V]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태양♥' 민효린, 둘째 임신 해프닝 후… '여전한 꽃사랑' 우아 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183636"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 민효린이 '꽃사랑' 근황을 전했다. 21일 민효린은 "요건 4월"이라는 짧은 글과 함께 근황을 전했다. 꽃무늬가 새겨진 가디건을 입고 다소곳하게 앉은 민효린은 다과를 즐기는 모습이다. 예쁜 꽃 장식이 어우러진 다과상과 민효린의 분위기가 찰떡임을 자랑한다. 평소에도 꽃을 배경으로 한 플레이팅과 음식 등을 즐기는 민효린의 '꽃 사랑'은 유명하다. 이에 팬들은 "브이로그 유튜브 원해요", "사진 더 자주 올려주세요", "여전한 꽃사랑" 등 댓글을 남겼다. 특히 앞서 민효린은 전신 사진을 공개한 바 있는데, 살짝 나온 배를 보고 '둘째 임신'을 추측하기도 했다. 이에 소속사 플럼에이앤씨는 "둘째를 임신한 게 아니다. 옷 때문에 착시 현상이 일어난 것"이라고 해명하는 해프닝이 벌이기도 했다. 한편 태양과 민효린 부부는 지난 2018년 결혼해 3년 만에 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱, 첫 팬콘서트 전석 매진…10곡 이상 라이브 무대 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314656"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 팬콘서트부터 티켓 파워 입증 한국뿐만 아니라 일본에서도 팬미팅 개최 배우 이재욱의 첫 팬 콘서트가 전석 매진됐다. 이재욱은 오는 9월 28일 서울 명화라이브홀에서 '2024 LEE JAE WOOK FAN CONCERT IN SEOUL 'log in'(2024 이재욱 팬 콘서트 인 서울 '로그 인')'을 개최한다. 소속사 로그스튜디오에 따르면 지난 20일 오후 인터파크 티켓을 통해 진행된 이재욱의 첫 팬 콘서트는 오픈 후 전석 매진을 기록하며 막강한 티켓 파워를 다시 한번 입증했다. 약 1년 6개월 만에 팬들을 만나는 이재욱은 이번 팬 콘서트에서 10곡 이상의 라이브 무대를 예고했다. 특히 연출부터 기획, 구성, 세트리스트 등 팬 콘서트 전반에 직접 참여하는 등 애정과 진심을 다해 팬들을 만날 준비 중이다. 뿐만 아니라 이재욱은 오는 25일 일본 사이타마현 오미야 소닉시티홀에서도 팬 콘서트를 개최하고 해외 팬들에게 인사를 전할 계획이다. 팬 콘서트 매진 소식을 알린 현재 이재욱은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임세미, 37세 맞아? 젖은 머리 ‘깜짝’..요정이 따로 없는 홀터넥 슬립 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018874"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임세미가 요정이 따로 없는 홀터넥 슬립 원피스룩을 선보였다. 배우 임세미가 20일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 시선을 사로잡았다. 공개된 사진 속에서 임세미는 블랙 슬립 원피스를 착용해 우아하면서도 고혹적인 분위기를 연출했다. 특유의 세련된 미모와 매혹적인 자태가 돋보여 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 이어진 사진에서는 화이트 골드 컬러의 홀터넥 원피스를 입고 세련되고 화려한 이미지를 선보였다. 빛나는 액세서리와 함께 어우러져 더욱 눈길을 끌었으며, 패셔니스타다운 면모를 뽐냈다. 특히, 웨트 헤어스타일을 통해 독특하면서도 매력적인 이미지를 연출한 임세미의 모습이 인상적이었다. 그녀만의 강렬한 분위기가 돋보였으며, 사진 속 스타일링이 많은 팬들의 주목을 받았다. 한편, 임세미는 최현욱, 문가영, 곽시양과 함께 출연한 tvN 토일 드라마 ‘그놈은 흑염룡’으로 안방극장에 복귀할 예정이다. 차기작에 대한 기대감이 높아지고 있는 가운데, 그녀의 다양한 매력을 앞으로의 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 휴식기에도 ‘슈퍼내추럴’ 등 美 빌보드 장기 집권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353037"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 곡들이 미국 빌보드 주요 차트에서 꾸준한 인기를 끌고 있다. 20일(이하 현지시간) 빌보드가 발표한 최신 차트(8월 24일 자)에 따르면 뉴진스의 일본 데뷔 싱글 타이틀곡 ‘슈퍼내추럴’(Supernatural)은 ‘글로벌(미국 제외)’과 ‘글로벌 200’에서 각각 58위, 121위로 8주 연속 차트인했다. 지난 5월 발매한 더블 싱글 ‘하우 스위트’(How Sweet)와 동명의 타이틀곡 ‘하우 스위트’는 ‘글로벌(미국 제외)’ 69위, ‘글로벌 200’ 135위에 랭크되며 12주 연속 차트 진입에 성공했다. 국내 주요 음원 차트에선 더욱 거세다. 멜론 주간 차트(집계 기간 8월 12일~18일)에서 ‘하우 스위트’가 3위를 차지하며 최상위권을 유지 중인 가운데 ‘슈퍼내추럴’(6위), ‘버블 검’(Bubble Gum)(10위) 등 총 3곡이 ‘톱10’ 안에 들었다. 해당 차트에는 기존곡을 포함해 뉴진스의 노래만 무려 10곡이 포진해 있다. 벅스에서는 ‘슈퍼 내추럴’이 이날 한때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 역도 박혜정과 끈끈 의리 "어리지만 존경스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183635"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 전현무가 역도 은메달리스트 박혜정 선수와 재회했다. 20일 전현무는 자신의 SNS에 "혜정이는 성과의 여운을 채 느끼기도 전에 곧 있을 시합 준비를 한다네요 참 어리지만 참 존경스럽습니다"라는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 사진 속 전현무는 역도선수 박혜정, 방송인 박명수, 김숙과 함께 KBS2 예능 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀') '사장님 귀는 당나귀 귀' 스튜디오에서 포즈를 취하고 있는 모습. 이날 박혜정이 '사당귀' 깜짝 게스트로 출연해 녹화를 진행한 것으로 보인다. 전현무는 앞서 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 비인기 종목 역도선수 박혜정의 어려움을 보고 그를 돕겠다고 약속했다. 그리고 실제 약속을 지키기 위해 KBS 올림픽 역도 중계에 합류해 화제를 모았다. 전현무가 마이크를 잡은 지난 11일 박혜정은 인상 131kg, 용상 168kg로 합계 299kg를 들며 은메달을 목에 걸었다. 해당 경기 분시청률은 최고 18.5%를 돌파했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 8kg 감량에도 잃지않은 볼륨감…이혼 후 리즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676060"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라붐 출신 율희가 리즈 미모를 보였다. 20일 율희는 자신의 계정에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 율희는 스퀘어넥 원피수를 입고 여리여리한 몸매를 드러냈다. 최근 8kg 감량에 성공한 율희는 최고의 미모를 뽐냈다. 당시 율희는 "급하게 빼는 다이어트는 굶거나 양을 줄여가며 하는 다이어트가 대부분인데, 실패할 확률이 높을 뿐더러 체중만 감량하기 때문에 예쁜 몸라인을 만들기 어렵다"고 조언했다. 한편 율희는 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 뒀지만 지난해 이혼했다. 양육권은 최민환이 가졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['6살연하♥' 서정희 "'엄마' 보단 '애인'…딸과 합동결혼식 하고파" ('돌싱포맨')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183634"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 6살 연하 연인과의 러브스토리를 공개했다. 20일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에 서정희, 서동주, 최여진이 게스트로 출연했다. 이날 서정희는 6살 연하 건축가 김태현과 4년째 열애중이며 현재 동거 중임을 밝혔다. 그는 "누군가 보면 얼굴이 빨개지고 좋아하는 그런 걸 평생 못 느끼고 살았다. 태어나서 처음 느꼈다. 가슴이 뛰고 얼굴이 빨개진다. 전화만 해도 빨개진다"면서 "거의 4년이다. 하루도 안 빼고 만났다. 2주간 미국에 갔을 때가 있는데 2주 딱 떨어지고 지금까지 하루도 안 떨어졌다"고 말했다. 이어 서정희는 남자친구에게 완전히 마음을 열게 된 계기로 유방암 투병 기간 내내 항상 곁을 지킨 것이 계기가 됐다고. 특히 고통스러운 항암치료보다 머리가 빠지는 게 더 힘들었다는 그는 서정희를 위해 남자친구가 먼저 머리를 밀고 온 모습에 "이 사람이구나"라는 생각이 들었따고 밝혔다. 서정희는 "머리가 빠지는 상황에서 단발까지 힘들게 길러서 동주가 사진을 찍어주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이정재 주연 ‘애콜라이트’ 시즌2 안 만든다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353036"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 주연을 맡은 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘애콜라이트’의 시즌2 제작이 무산됐다. 19일(현지시간) 미국 연예매체 버라이어티 등에 따르면 제작사 루카스필름이 ‘애콜라이트’의 추가 시즌을 제작하지 않기로 결정했다. 애콜라이트가 스트리밍 플랫폼 디즈니플러스(+)에서 방영을 마친 지 한 달 만에 나온 소식이다. 데드라인은 “애콜라이트가 비평가들에게 높은 점수를 받았지만, 스타워즈 팬들의 평가가 엇갈리면서 시청률에 반영된 점을 고려하면 놀랍지 않은 소식”이라고 그 이유를 전했다. 버라이어티는 애콜라이트의 종영 소식을 전하면서 “시즌 1이 아슬아슬한 상황으로 끝나고 시즌2에 대한 여러 복선을 예고한 점을 고려하면 이 소식은 충격으로 다가온다”고 했다. ‘에콜라이트’의 반응은 극명하게 엇갈렸다. 미국의 영화·드라마 평점사이트 로튼토마토에서 이날 기준 애콜라이트에 대한 비평가 점수는 평균 78점이지만, 일반 시청자 점수는 평균 18점으로 저조하다. 공개 첫날 480만회를 포함해 닷새간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송가 새로운 흥행 키워드 ‘이혼’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145823"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼’이 방송가 흥행 키워드로 떠올랐다. 한동안 연애와 결혼을 소재로 내세운 각종 예능프로그램이 쏟아져 나오더니, 이번엔 드라마까지 이혼 소재가 주류를 이룬다. 15일 첫 방송한 이혼 예능프로그램 JTBC ‘이혼숙려캠프’는 ‘이혼 위기’에 놓인 부부들이 소송 과정을 ‘가상 체험’하는 게 콘셉트다. 합숙하며 전문가 상담 등을 받으며 관계 개선을 모색한 후 이혼할 지를 선택한다. 서장훈, 배우 박하선 진태현 등이 각각 소장과 가사조사관 역할을 맡고 부부들의 속사정을 들어주며 관계 회복을 돕는다. ‘이혼숙려캠프’와 비슷한 시기인 4월 파일럿으로 방송돼 화제를 모았던 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’도 정규 편성돼 18일부터 시청자와 만나고 있다. ‘가상 이혼 관찰 리얼리티’를 표방한 프로그램에는 부부라면 누구나 ‘한 번쯤 이혼할 결심을 한 스타 부부들’이 나선다. 요리연구가 이혜정·고명환 부부를 비롯해 정대세·명서현, 최준석·어효인, 로버트 할리·명현숙 부부 등이 출연한다. 실제보다 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희, 효린과 트월킹…"부끄러움은 나의 몫"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741080"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 춤솜씨를 뽐냈다. 최강희는 21일 인스타그램에 '챌린지 프로 참석러'라면서 효린의 신곡 댄스 챌린지를 하는 영상을 올렸다. 트월킹 같은 고난이도 동작을 소화하면서 열심히 춤을 추는 모습이 담겼다. 최강희는 "부끄러움은 나만의 몫인가, 아주 그냥 그래도 신곡나왔다, 여름에는 효린이지"라고 적었다. 한편 최강희는 3년 전 연기 중단을 선언했으며 유튜브를 통해 다양한 직업군에 도전하며 새로운 모습을 보여줘 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민지 "♥박지성과 울고 웃었던 결혼 10년"…행복한 가족사진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741079"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 SBS 아나운서 김민지가 박지성과의 결혼 10주년을 기념했다. 김민지는 21일 인스타그램에 "참 더운 때 결혼했지, 다 안다고 생각했는데 사실은 뭘 알았지 싶은, 지금 보면 귀엽기만 한 나이에, 우리가 함께 겪은 일 중에는 당연히 웃은 일도 있고 운 일도 있고 그래, 10년이라는 세월이 대단치는 않아도 긴 시간이라고 할 만은 하니까"라면서 결혼 10주년을 맞은 소회를 밝혔다. 이어 "또 이런 일 저런 일을 겪겠지, 우리가 함께하기로 한 것이 인생인 덕분에 말이야. 지금까지 그랬듯 면류관도 쓰고 가시관도 쓰겠지만 당신은 그 어떤 것 때문도 아닌 그저 매일 우리에게 보여주는 모습으로 나와 우리 아이들의 존경과 사랑을 받는 사람이라는 것을 잊지 말아줘, 나는 그런 당신을 보면서 무슨 일이 있더라도 힘을 낼 거야, 우린 잘 살아갈 거야"라고 했다. 사진 속 김민지 박지성 부부는 푸른 초원을 배경으로 나란히 서서 포즈를 취했다. 따스한 분위기가 감돈다. 또 두 자녀가 뛰노는 모습을 바라보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지 "♥남편에 혼날 감"…복근 생길 수밖에 없는 독한 자기관리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676058"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지가 탄탄한 몸매를 자랑했다. 이윤지는 지난 20일 "마지막 촬영 아침 종료, 종방연 다음날 아침 요가 간 거 칭찬해 안 해. 라니 아빠한텐 혼날 감이지"라며 "보자 보자 어디 보자. 햇고구마라는데 드디어 고구마 시즌이 오는가? 성공이다. 고구마 도사. 너무 많이 물어 보지 마. 응 고구마 아직 안 질렸어"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 모자를 착용한 채 민소매 크롭티를 입은 이윤지의 모습이 담겨있다. 그는 선명한 복근을 자랑해 감탄을 자아냈다. 이윤지는 2014년 치과의사 정한울과 결혼해 첫째 딸 라니, 둘째 딸 소울을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["재산 반 요구하더라"… '이혼' 아옳이, 상간녀소송 패소 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022004"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 사업가 아옳이(본명 김민영)가 전 남편 서주원과의 이혼에 대해 입을 열었다. 지난 20일 스튜디오수제 유튜브 채널에는 '!!최초공개!! "이혼하는 게 맞나?" 아옳이가 이혼녀가 되기 싫었던 이유… 그러나 화려한 돌싱으로 살고 있는 80억 매출 자수성가 공주님 근황 공개' 영상이 게재됐다. 공개된 영상에서 아옳이는 전 남편 서주원과의 만남부터 결혼까지의 과정을 털어놨다. 야옳이는 '하트시그널' 패널이던 신동, 김이나의 소개로 서주원을 만났다고 운을 뗐다. 당시 나이는 야옳이 27세, 서주원 24세. 야옳이는 "둘 다 어려서 철이 없었던 것 같다"며 "3개월 만에 상견례 했다"고 말했다. 두 사람은 지난 2022년 결혼 4년 만에 이혼했다. 이혼을 결심한 계기에 대해 야옳이는 "모르겠다. (상대가) 새로운 사람이 생겼으니까. 그리고 그분이 너무 원하니까"라고 담담하게 말했다. 상간녀 소송에서 패소한 것에 대해 아옳이는 "새로운 사람이 생겨서 제 마음은 정리가 된 건데 그 친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남고도 미모로 접수" 방탄소년단 진, 모교 방문 '비주얼 킹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259767"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 '비주얼 킹'의 모습으로 모교를 찾아 후배들과 전 세계 팬들을 환호하게 했다. 지난 20일, 유튜브와 위버스 방탄소년단 공식 채널에는 '[달려라 석진] EP.2 | 금의환향' 영상이 공개됐다. 진은 모교인 서울 보성 고등학교의 교복 차림에 노란 우산을 든 모습으로 등장, 환상적인 미의 남신 비주얼로 보는 이들을 감탄하게 만들었다. 영상에는 "학창 시절 이런 첫사랑이 있었더라면 평생 그 힘으로 살 수 있을 것만 같은... 비주얼&amp;교복핏 둘 다 미쳐버린"이라는 자막이 나갔다. 남자 고등학교인 보성고의 후배들은 진을 보기 위해 학교를 가득 채우며 몰려들어 뜨거운 환호로 열렬하게 진을 환영했다. 후배들은 "너무 잘생겼어요!"라며 열광했고 영상에는 "남고에서도 인기 폭발", "군대도 접수하더니 남고도 미모로 접수" 등의 자막이 나왔다. 진은 후배들의 격한 응원을 들으며 추억 속의 학교를 거닐었다. 매점에 간 진은 학창시절 즐겨먹던 간식이 있는지 물어봤지만 물가상승 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 오늘이 마지막인 것처럼! 막바지 여름을 불태운 비키니-시스루 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018872"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채정안이 막바지 여름을 불태운 비키니-시스루 롱스커트룩을 선보였다. 가수 겸 배우 채정안이 20일 자신의 인스타그램에 “오늘이 마지막인 것처럼 summer break ❤️️”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 채정안은 이번 사진에서 레드 비키니를 착용해 강렬하고 시원한 패션 스타일을 선보였다. 강렬한 레드 컬러의 비키니는 여름의 뜨거운 에너지를 고스란히 담아내며 시선을 사로잡았다. 더불어, 채정안은 화이트 시스루 롱스커트를 레이어드하여 청순하면서도 세련된 스타일을 연출했다. 이러한 패션 선택은 그녀의 섬세한 패션 감각을 엿볼 수 있게 했으며, 청순한 매력을 배가시켰다. 특히, 채정안은 선글라스를 매치해 고급스러우면서도 세련된 포인트를 더했다. 선글라스는 전체적인 스타일에 한층 우아함을 더해주며, 그녀의 세련된 분위기를 완성했다. 한편, 채정안은 영화 ‘현재를 위하여’의 개봉을 앞두고 있으며, 자신의 유튜브 채널을 통해 팬들과 활발히 소통하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 권민아, 인터넷 BJ로 복귀…'지민 AOA 괴롭힘' 머리채 잡기 계속될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183631"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 권민아가 인터넷 방송 BJ로 복귀한다. 최근 권민아 공식 팬카페에는 '권민아가 유튜브와 인터넷 방송으로 여러분을 만날 예정'이라는 내용의 공지가 올라왔다. 권민아 또한 자신의 개인계정에 해당 공지를 공유하며 "많은 관심 가져주세요"라고 당부했다. 권민아는 2012년 AOA로 데뷔햬 '단발머리' '짧은치마' '사뿐사뿐' '심쿵해' 등의 히트곡을 발표하며 사랑받았으나 2019년 돌연 탈퇴했다. 이후 2020년 지민에게 10년간 괴롭힘을 당했고 다른 멤버들은 방관자였다고 폭로해 파란이 일었다. 이 여파로 지민은 팀을 탈퇴했고 AOA도 활동이 중단됐다. 하지만 권민아 또한 지민에게 보냈다는 욕설 메시지와 스태프에 대한 갑질 대화록, 양다리 논란, 실내 흡연 논란 등이 잇달아 불거지며 이미지에 타격을 입었다. 수많은 논란 끝에 자숙을 선언했던 권민아는 최근까지도 지민을 언급하며 괴롭힘을 당했던 피해를 토로하고 있다. 4년째 계속되는 지민잡기에 대중도 '이제는 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 지민·정국 빌보드 장기 흥행ing…‘Who’ 美 스포티파이 첫 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686299"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민이 미국 빌보드 차트에서 장기 흥행 중이다. 20일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(8월 24일 자)에 따르면 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’가 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’ 58위를 차지하며 4주 연속 차트인했다. 이 음반은 ‘월드 앨범’(2위), ‘톱 커런트 앨범’(20위), ‘톱 앨범 세일즈’(24위)에도 이름을 올렸다. 앨범의 타이틀곡 ‘Who’는 메인 송차트 ‘핫 100’ 29위로 4주째 상위권을 지키며 여전한 인기를 누리고 있다. ‘Who’는 ‘핫 100’ 14위로 진입한 뒤 2주 차에 12위로 반등해 주목을 받았다. 또한 ‘Who’는 ‘글로벌(미국 제외)’(4위), ‘글로벌 200’(6위), ‘디지털 송 세일즈’(7위), ‘스트리밍 송’(24위) 등 다수의 세부 차트에 포진했다. ‘글로벌(미국 제외)’에서는 앨범의 수록곡 ‘Be Mine’이 143위에 자리했다. 지난해 7월 발표된 정국의 솔로 싱글 ‘Seven (feat.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코미디 VS 공포‥막바지 무더위 속 극장가는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369170"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이 기사는 표로 이루어져 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리, 젠이 잠든 사이! 시부야 횡단보도 ‘텐션 폭발’ 반팔티-조거팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018871"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사유리가 시부야 횡단보도에서 반팔티-조거팬츠룩을 선보였다. 방송인 사유리가 20일 자신의 인스타그램을 통해 오랜만에 시부야를 방문한 소감을 전했다. 그는 “밤에 시부야에 나가본 건 몇십 년 만이다. 젠은 이미 꿈나라로 가있다. 한국 친구들과 함께 나도 관광객처럼 사진 찍어봤다. 내가 제일 신났다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사유리는 사진 속에서 흰색 반팔티를 착용해 깔끔하면서도 캐주얼한 패션을 선보이며 눈길을 끌었다. 심플한 흰색 티셔츠는 세련된 이미지를 더해주었으며, 일상적인 모습 속에서도 스타일리시한 면모를 잃지 않았다. 또한, 사유리는 블루 조거팬츠를 매치해 청량하고 활기찬 분위기를 연출했다. 이러한 패션 선택은 활동적이면서도 편안한 느낌을 자아내며, 자유로운 외출 분위기를 한층 돋보이게 했다. 특히, 사유리는 화이트 캡 모자를 써서 전체적인 스타일에 멋스러운 포인트를 더했다. 모자는 깔끔한 룩에 스타일리시함을 더해주는 요소로 작용하며, 사유리의 패션 센스를 엿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 채정안, 비키니 입고 뽐낸 건강미 "오늘이 마지막인것처럼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741066"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 근육질 몸매를 뽐냈다. 채정안은 20일 인스타그램에 "오늘이 마지막인 것처럼, Summer Break"이라면서 수영장에서 보낸 여유로운 시간을 공개했다. 채정안은 빨간색 비키니와 비치웨어를 입고 남다른 패션센스를 뽐냈다. 건강미 넘치는 탄탄한 근육질 몸매가 눈길을 끈다. 채정안의 일상은 많은 팬들의 관심을 모았다. 한편 1977년 10월생으로 현재 만 46세인 채정안은 요즘 자신의 인스타그램, 유튜브 채널을 운영하며 팬들과 일상을 공유하고 있다. 최근에는 MBN 예능 프로그램 '현무카세'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 주연작 '애콜라이트', 시즌2 제작 무산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314652"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정재 할리우드 진출작 '애콜라이트' 저조한 성적에 결국 시즌2 제작 취소 배우 이정재가 주연을 맡은 '애콜라이트'의 시즌2 제작이 무산됐다. 19일(현지시rkr) 미국 연예매체 버라이어티 등에 따르면 제작사 루카스필름은 최근 디즈니+ 오리지널 시리즈 '애콜라이트' 시즌2를 제작하지 않으며 시리즈를 이어가지 않기로 결정했다. 이는 첫 시즌이 마무리된 지 한 달 만에 결정된 사안이다. 해당 매체는 이에 관해 "전혀 놀랍지 않은 결정"이라고 설명했다. 먼저 '애콜라이트'의 저조한 시청률이 이유로 꼽혔다. 애콜라이트'는 공개 첫날까지만 하더라도 480만 뷰를 기록하며 디즈니+를 통해 공개된 오리지널 시리즈 중 가장 높은 시청 수치를 경신했다. 하지만 차주 6위까지 하락했고 3주 차에는 톱10에서 벗어났다. 뒷심이 부족했던 작품은 결국 마지막까지 하락세를 극복하지 못하며 아쉽게 퇴장했다. 또한 로튼 토마토 신선도 지수 78%를 기록했으나 일반 관객 평점인 팝콘 지수는 18%를 기록하는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 가슴 위 타투 치명적..독보적인 퇴폐+시크美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183629"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 독보적인 퇴폐미를 뽐냈다. 20일 나나는 자신의 SNS를 통해 화장품 화보 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 짧은 단발머리를 한 나나가 포즈를 취하고 있는 모습. 립스틱 하나로 퇴폐적이고 몽환적인 분위기를 자아내 감탄을 부른다. 특히 나나는 가슴이 훅 파인 민소매 티를 입고 군살 없는 몸매를 자랑, 쇄골 쪽에 위치한 작은 타투가 눈길을 끈다. 한편 나나는 지난 2022년 한 영화 '자백' 제작보고회에 온몸에 타투를 한 상태로 나타나 팬들을 놀라게 했다. 이후 유튜브 채널 '조현아의 목요일 밤'에 출연해 "심적으로 어려웠던 시기에 해소법으로 문신을 택했다"며 "어머니의 부탁으로 전신 문신을 지우고 있다. 엄마는 깨끗한 몸을 다시 보고 싶다고 하셨다"고 고백한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 지민, 美 빌보드 4주 연속 차트인…스포티파이 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353034"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민이 미국 빌보드 차트에서 4주 연속 흥행을 이어가고 있다. 20일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(8월 24일 자)에 따르면 지민의 솔로 2집 ‘뮤즈’(MUSE)가 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’ 58위를 차지하며 4주 연속 차트인했다. 해당 음반은 ‘월드 앨범’(2위), ‘톱 커런트 앨범’(20위), ‘톱 앨범 세일즈’(24위)에도 이름을 올렸다. 앨범의 타이틀 곡 ‘후’(Who)는 메인 송차트 ‘핫 100’ 29위로 4주째 상위권을 지키며 변함없는 인기를 과시했다. 앞서 ‘후’는 ‘핫 100’ 14위로 진입한 뒤 2주 차에 12위로 반등해 주목받은 바 있다. ‘후’는 또 ‘글로벌(미국 제외)’(4위), ‘글로벌 200’(6위), ‘디지털 송 세일즈’(7위), ‘스트리밍 송’(24위) 등 다수의 세부 차트에 포진했다. ‘글로벌(미국 제외)’에서는 앨범의 수록곡 ‘비 마인’(Be Mine)이 143위에 자리했다. ‘후’는 세계 최대 음원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23억 건물주인데..김경진 "생활 힘들어 괴로워, 빚만 14억4천만원"(하이엔드)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183628"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김경진이 '23억 자산가'가 된 비법을 전했다. 20일 방송된 KBS 2TV 예능 '하이엔드 소금쟁이'에서는 '국민 거지' 캐릭터에서 23억 자산가로 거듭난 개그맨 출연해 근황을 공개했다. 이날 김경진은 "부동산이 4채 있다. 부동산 투자 외길을 걸어 어느덧 23억 자산가가 됐다"면서 "부동산 투자 계속해도 될지 고민이다"라고 밝혔다. 이에 양세찬은 "김경진이 아내에게 결혼 선물로 집을 준 건 알고 있었는데 부동산 4개, 23억 자산가는 오늘 처음 알았다"며 놀라워 했다. 김경진은 자신이 소유하고 있는 부동산에 대해 "현 시세로 23억이다. 초기 자금은 거의 안 들었다"고 말해 놀라움을 자아냈다. 이어 그는 부동산 투자를 시작하게 된 계기에 대해 "2012년 정도에 방송과 행사가 줄어 어떻게 먹고 살까 고민하다가 몸뚱아리 편히 눕힐 곳은 있어야해 부동산 투자를 시작했다"며 "전세금 빼서 대출 보태고 집을 샀다"고 이야기했다. 김경진은 '다른 투자는 안 했냐'는 질문에 "예금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마지막 연애 10년전" '51세' 예지원, '44세' 한국 무용가와 썸 성공할까? ('공개연애') [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183627"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예지원의 10년만의 썸은 성공할까? 20일 방송된 TV CHOSUN '공개연애-여배우의 사생활'에서는 예지원의 잃어버린 연애 세포를 소생시키기 위해 동생들 오윤아과 이수경이 나섰다. 올해 51세인 예지원은 "이 나이까지 싱글로 있을 줄은 몰랐다. 연애 세포가 죽은 건 아닌데, '좀 무뎌졌나'라는 무서운 생각이 든다"며 걱정했다. "마지막 연애가 10년 전"이라는 예지원은 "긍정적인 사람, 좀 어두운 사람은 힘든 것 같다. 받는 사랑만 원한다거나 기대겠다가 아니라 같이 즐겁게 이야기 하고 하루 하루 재밌게 살았으면 좋겠다. 오래 만나도 좋다면 그건 축복이다"고 했다. 예지원은 "'연애란 뭘까?' 생각을 했다. 사람의 마음을 얻는 거지 않냐. 너무 어렵지 않냐. 모르는 상태에서 그 사람의 마음을 얻는다는 게 쉬운 게 아니다"며 "생각이 많았다. '날 싫어하면 어떡하지? 갔는데 창피 당하면 어떡하지? 자존심 상하는 일이 생기면 어떡하지?' 내가 말이 없어질까봐 걱정이다"며 하면 할수록 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, '이혼 중 열애→결별' 다사다난한 개인사 정리 후 "그럴 자격 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183626"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 다사다난한 개인사를 뒤로 하고 편안한 미소를 보이고 있다. 21일 황정음은 "You deserve it(그럴 자격 있어)"이라는 글과 함께 근황을 전했다. 공개한 사진에는 황정음이 와인 잔을 배경으로 편안한 웃음을 짓는 모습이다. 살짝 취한 듯한 황정음은 모든 걸 내려놓은 듯 한결 부드러워 표정을 보이고 있다. 황정음은 7살 연하 농구선수 김종규와의 결별 후 최근 다시 SNS를 재개했다. 한편 황정음은 골프선수 출신 사업가 이영돈 씨와 2016년 결혼해 이듬해 아들을 얻었지만 2020년 한 차례 파경의 위기를 맞았다. 다행이 재결합해 2022년 둘째 아들을 낳았지만, 결국 지난 2월 이혼 조정 절차를 밟고있다고 밝혔다. 이후 이혼 소송 과정에서 황정음은 자신의 개인 계정을 통해 이혼 사유가 남편의 불륜 임을 간접적으로 인정하는 글을 올려 화제를 모았다. 그런 가운데, 원주 DB프로미 소속 김종규 선수와의 열애 소식으로 또 한번 관심을 모았다. 하지만 공개 열애 2주 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[41세 최여진, 7세 연상 '돌싱'과 열애…"쭉 가고싶은 사람"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741061"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최여진이 '돌싱'과 열애 중이다. 지난 20일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발벗고 돌싱포맨'에서는 최여진이 출연한 가운데 "이제는 제가 얘기해야 할 것 같다, 지금 짝꿍이 있다, 진짜 내 인생의 짝꿍"이라고 고백해 놀라움을 선사했다. "연애 중"이라는 그의 고백에 '돌싱포맨' 출연진이 "진짜? 남자 친구 있냐?"라며 놀라워했다. 최여진은 "여기 나와 오빠들에게 제일 먼저 제 연애 소식을 말하고 싶었다"라고 밝혔다. 최여진은 남자 친구에 대해 "7세 연상 비연예인"이라며 "쭉 같이 가고 싶은 마음에 공개한다"라고 털어놨다. 직업을 묻자, "계절 스포츠 위주로 운동 비즈니스 하는 분이다"라고 알렸다. 특히 최여진이 "오랫동안 친구처럼 지냈던 분"이라며 "꼭 여기서 말하고 싶었던 이유는 상대가 한 번의 (결혼) 경험이 있다, '돌싱'"이라고 고백해 눈길을 끌었다. '돌싱포맨' 방송에 앞서 최여진의 열애 고백이 화제가 되자, 최여진 소속사 젠 엔터테인먼트는 20일 뉴스1에 "(연애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, ♥아야네 '출산 한 달만 다이어트'에 "벌써 임신 전으로 돌아가심" 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183624"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈의 아내 아야네가 '산후 다이어트'에 돌입했다. 20일 아야네는 "루희 엄마가 된지 1달♥"이라며 벌써 출산 한 달이 지나 안정기를 맞았다. 아야네는 "산모였다가 엄마로. 나를 엄마로 만들어준 루루 고마워 #산후다이어트"라며 출산 한 달 만에 다이어트를 시작했다. 이에 남편인 이지훈은 "벌써 임신 전으로 돌아가심"이라며 아야네에 하트를 보냈다. 한편 이지훈과 아야네는 14세 나이차를 딛고 지난 2021년 결혼했다. 아야네 이지훈 부부는 난임과 유산을 극복, 시험관 시술 끝에 임신에 성공해 지난달 17일 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서주원, 아옳이 저격 "피해자 코스프레 역겹다..나도 풀거 많아"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259763"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 아옳이와의 이혼으로 시선을 모은 '하트시그널' 출신 서주원의 아옳이의 방송 출연에 대해 직접 저격하는 글을 게재했다. 서주원은 21일 "언제까지 날 언급할까? 피해자 코스프레 이젠 정말 역겹다"라며 "소송도 다 끝났고 너가 졌어. 이제 정말 그만해. 나도 풀거 많아"라고 직격했다. 이어 "허위사실 댓글 전부 선처 없이 고소합니다"라고 경고하기도 했다. 앞서 아옳이는 서주원의 연인으로 지목된 A씨를 상대로 제기한 손해배상 소송에서 재판부의 기각으로 패소했으며 이후 아옳이가 항소하지 않아 재판 결과가 그대로 확정됐다. 재판부는 "두 사람이 이미 이혼을 전제로 하는 재산 분할에 대해 여러 메시지를 주고받았고 아옳이는 2022년 3월 서주원에게 이혼을 전제로 하는 구체적인 재산분할 방법이 기재된 합의서를 전송했다"라며 "두 사람이 아직 이혼에 이르지는 않았지만 혼인의 본질에 해당하는 부부공동생활이 실질적으로 유지되고 있다고 보기 어려운 이상 이후 A씨가 서주원과 성적 행위를 했더라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 바빠도 조카와 영상통화 놓치지 않는 '조카 바보'..."삼촌이 잘못했네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183622"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디자이너 권다미가 아들의 귀여움을 자랑했다. 20일 권다미는 "삼촌이랑 영상통화 후 '니가 뭔데' 뮤비 보여주니 가만 노래 듣다자 '엄마 이거 아기 사랑어 노랜데?' '삼촌 노래 아니네. 아기 상언데?'"라며 웃었다. 평소 지드래곤은 누나인 권다미의 하나 뿐인 아들에 '조카 바보'라 불릴만큼 애정을 드러내는 편. 이어 권다미는 "삼촌이 잘못했네. 아기상어 불렀네"라며 귀여운 아들의 편을 들어 웃음을 자아냈다. 한편 지드래곤의 누나이자 디자이너 권다미는 2019년 배우 김민준과 결혼해 슬하 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 'MEOW' 고양이 변신…오늘(21일) 日 네 번째 싱글 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686297"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC)가 네 번째 싱글을 발매하고 일본에서 인기를 이어간다. 스테이씨(수민, 시은, 아이사, 세은, 윤, 재이)는 21일 0시 각종 온라인 음원사이트를 통해 일본 네 번째 싱글앨범 'MEOW/Cheeky Icy Thang-Japanese Ver.- (먀우/치키 아이시 땡 재패니즈 버전)'을 발매했다. 'MEOW/Cheeky Icy Thang-Japanese Ver.-'은 일본 오리지널 싱글로, 스테이씨의 새로운 방향성을 제시하는 앨범이다. 스테이씨는 이번 앨범을 통해 파워풀하고 리드미컬한 퍼포먼스로 스테이씨표 매력과 음악 스펙트럼을 입증한다. 타이틀곡 'MEOW (먀우)'는 영어로 고양이의 울음소리를 표현하는 단어로, 다양한 기분을 고양이에 비유해 자유롭게 행동하는 것에 대한 부러움을 가사로 담아낸 곡이다. 일상에서 일이 잘 풀리지 않을 때, 약간의 스트레스와 불안을 느낄 때 등 스테이씨의 리얼한 감정을 녹여냈다. 수록곡 'Cheeky Icy Thang-Japan]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 美 빌보드 롱런…‘슈퍼내추럴’·‘하우 스위트’ 굳건한 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686296"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 곡들이 미국 빌보드 주요 차트에서 꾸준한 인기를 끌고 있다. 20일(이하 현지시간) 빌보드가 발표한 최신 차트(8월 24일 자)에 따르면 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)의 일본 데뷔 싱글 타이틀곡 ‘Supernatural’이 ‘글로벌(미국 제외)’과 ‘글로벌 200’에서 각각 58위, 121위로 8주 연속 차트인했다. 또한 지난 5월 발매한 더블 싱글 ‘How Sweet’와 동명의 타이틀곡 ‘How Sweet’는 ‘글로벌(미국 제외)’ 69위, ‘글로벌 200’ 135위에 랭크되며 12주 연속 이 차트 진입에 성공했다. 뉴진스의 인기 강세는 국내 주요 음원 차트에서 더욱 도드라진다. 멜론 주간 차트(집계 기간 8월 12일~18일)에서 ‘How Sweet’가 3위를 차지하며 최상위권을 유지 중인 가운데 ‘Supernatural’(6위), ‘Bubble Gum’(10위) 등 총 3곡이 ‘톱 10’ 안에 들었다. 이 차트에는 기존곡을 포함해 뉴진스의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희 "딸 서동주 전남친=억만장자..지금도 나와 전화하는 사이" ('돌싱포맨')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183621"/>
        <updated>2024-08-20T23:18:04.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서정희가 딸 서동주의 연애를 폭로했다. 20일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에 서정희, 서동주, 최여진이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 서동주는 "연애 중이냐"는 질문에 "저는 늘 누구를 만나고는 있다"라 답했다. 서정희는 "얘는 연애를 안한 적이 없다. 맨날 남친을 소개해준다. 미국 가면 같이 식사도 했었다. 다음에 가면 다른 친구로 바뀌어있다"라 폭로했다. 또 서정희는 "얘랑 헤어진 억만장자 전남친이 있다. 지금도 나랑 전화하는 사이다"라 했다. 서동주는 "엄마는 지겨우니까 재혼할 때 데려오라 한다. 새 남친 데려오면 옛날 사람 이름 부른다"며 웃었다. 이어 "저는 어릴 땐 공부만 했다. 오히려 돌싱되고 많이 만난다"라 했고 서정희는 "돌싱되고 무슨 한 맺힌 사람처럼 만난다"라 농담했다. 서정희는 '서동주의 이혼'에 대해 "저도 이혼을 준비하며 극도로 약해졌었고 37kg까지 빠져서 동주랑 미국을 갔다. 동주가 '나도 이혼하겠다' 얘기했을 때 처음엔 울면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'5천만원 기부→영양군 홍보' 피식대학, '비하논란' 지우고 재기할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183620"/>
        <updated>2024-08-20T22:14:51.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지역비하 논란에 휩싸였던 유튜브 채널 '피식대학'이 완벽한 환골탈태를 보여줬다. 20일 유튜브 채널 '피식대학'에는 '안녕하세요 영양군수입니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 피식대학 측은 프로필 이미지도 경상북도 영양군의 이미지로 바꿔 본격적인 협업을 예고했다. 공개된 영상에는 오동창 경북 영양군수가 직접 등장해 "얼마 전 우리 지역 수해 발생 시 피식대학에서 전해준 현물 기부로 많은 도움을 받았습니다"며 "이 외에도 피식대학에서 영양군 발전과 홍보에 도움을 주려고 노력하고 있다"고 전했다. 이어 "이번에 공식적으로 영양군의 관광 명소 안내와 대표 축제인 영양고추 핫 페스티벌 홍보를 제안드려볼까 합니다"며 "피식대학다운 재밌고 유익한 영양군 홍보를 기대해보겠습니다. 피식대학의 무궁한 번성 발전을 기원합니다"고 덧붙였다. 이어진 영상에는 영양군에 다시 방문한 피식대학 멤버 정재형, 김민수, 이용주의 모습이 담겼다. 세 사람은 영양군의 명소인 자작나무 숲, 두들마을, 수하계곡, 반딧불이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱 9월 팬콘서트 전석 매진..티켓 파워 입증[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259762"/>
        <updated>2024-08-20T22:14:51.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱의 첫 팬 콘서트가 전석 매진되며 티켓 파워를 입증했다. 이재욱은 오는 9월 28일 서울 명화라이브홀에서 '2024 LEE JAE WOOK FAN CONCERT IN SEOUL 'log in'(2024 이재욱 팬 콘서트 인 서울 '로그 인')'을 개최한다. 소속사 로그스튜디오에 따르면 지난 20일 오후 인터파크 티켓을 통해 진행된 이재욱의 첫 팬 콘서트는 오픈 후 전석 매진을 기록하며 막강한 티켓 파워를 다시 한번 입증했다. 약 1년 6개월 만에 팬들을 만나는 이재욱은 이번 팬 콘서트에서 10곡 이상의 라이브 무대를 예고했으며, 연출부터 기획, 구성, 세트리스트 등 팬 콘서트 전반에 참여하는 등 애정과 진심을 다해 팬들을 만날 준비 중이다. 뿐만 아니라 이재욱은 오는 25일 일본 사이타마현 오미야 소닉시티홀에서 '2024 LEE JAE WOOK FANMEETING IN JAPAN 'log in'(2024 이재욱 팬미팅 인 재팬 '로그 인')'을 개최하고 해외 팬들을 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파경→피소→열애→결별..황정음 "그럴 자격 있어" 의미심장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259760"/>
        <updated>2024-08-20T22:14:51.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 다소 의미심장한 문구와 함께 밝은 미소 근황을 전했다. 황정음은 21일 "You deserve it"(그럴 자격 있어)이라는 글과 함께 근황 사진을 공개했다. 사진에서 황정음은 와인잔 등을 배경으로 미소를 짓고 있다. 현재 황정음은 전 남편 이영돈과 파경 소식을 전하고 이혼 조정 절차를 밟고 있다. 이 과정에서 황정음은 모 여성을 상간녀로 잘못 인지하고 저격성 게시글을 게재해 명예훼손 혐의로 피소되기도 했다. 이후 황정음은 7살 연하 농구선수 김종규와 열애 사실을 인정한 지 2주만에 결별까지 빠르게 인정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최여진 "♥7살 연상 비연예인 남친=돌싱남...부모님 놀라셨지만 '끝사랑' 확신" ('돌싱포맨')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183619"/>
        <updated>2024-08-20T22:14:51.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최여진이 비연예인 남자친구와 열애를 발표했다. 20일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에 서정희, 서동주, 최여진이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 최여진은 "저희 어머니도 재혼을 하셨다. 새아버지가 8살 연하시다. 저는 어릴 때부터 아빠의 부재가 있어서 엄마가 힘든 걸 너무 많이 봤다. 그래서 늘 연애하라고 했다. 지금은 아버지를 잘 만나서 내가 한결 마음이 가볍게 살 수 있다"라 털어놓았다. 이어 "연하남은 60이 넘어도 연하남이다. 애교가 있으시다. 물론 어른스러울 때도 있지만 가끔 연하남 다운 모습들이 있으시더라"라 했다. 최여진은 '어머니의 재혼 선물'로 "돈을 벌고 양평에 집을 사드렸다"라 했다. 설계부터 건축까지 직접 어머니를 위해 한 양평 하우스는 천 평이 넘는 마당에 바비큐장까지 완비되어 있었다. 내부 인테리어까지 엄마를 위해 맞췄다고. 최여진은 3주년 특집에 '돌싱포맨'과 소개팅을 했다며 "저는 그때 사실 재미로 하는 건 줄 알았는데 오빠들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 살이 더 빠졌나…핑클 시절 생각 안나는 유지어터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676054"/>
        <updated>2024-08-20T22:14:51.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 근황을 공개했다. 20일 옥주현은 자신의 계정에 "머리가 너무 빨리 기러버렷,,, ‍↕️ 연장 브릿지 심음. 나를 자세히 관찰한 사람안 알아볼껄 아마도.."라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 옥주현은 뚜렷한 이목구비를 자랑한다. 또 군살 하나 없는 완벽한 몸매를 자랑해 감탄을 자아낸다. 옥주현은 지난달 16일 서울 중구 충무아트센터 대극장에서 개막한 뮤지컬 '베르사유의 장미'에서 주인공 오스칼 프랑소와 드 자르제 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
</feed>