<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-12T05:16:59.631Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정국·뉴진스 제쳤다… '블핑' 리사,  MTV VMA 베스트 K팝 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027178"/>
        <updated>2024-09-12T05:16:58.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 멤버 리사가 미국 4대 대중음악 시상식 'MTV 비디오 뮤직 어워즈'(MTV VMA) 베스트 K팝 트로피를 거머쥐었다. 지난 11일(현지시각) 리사는 미국 뉴욕 UBS아레나에서 열린 올해 'MTV VMA'에서 '록스타'(ROCKSTAR)로 베스트 K팝의 영광을 차지했다. 리사는 방탄소년단(BTS) 정국의 '세븐', NCT 드림의 '스무디', 뉴진스의 '슈퍼 샤이', 스트레이 키즈의 '락', 투모로우바이투게더의 '데자뷔' 등을 제치고 수상했다. 리사는 2022년 솔로곡 '라리사'(Lalisa)로 해당 상을 받은 적 있다. 그는 베스트 K팝을 2번이나 수상한 가수가 됐다. 리사는 올해 베스트 K팝뿐만 아니라 베스트 코레오그래피, 베스트 아트 디렉션, 베스트 에디팅 등 4개 부문에 노미네이트됐다. 그는 이번에 퍼포머로도 나서 '록스타'와 '뉴 우먼' 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 크루즈, 올림픽 폐막식 퍼포먼스는 노개런티 “스턴트 대역도 거부” [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896629"/>
        <updated>2024-09-12T05:16:58.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 톰 크루즈가 올림픽 폐막식 퍼포먼스에 '노 개런티'로 참여했다. 9월 10일(현지시간) 할리우드리포터에 따르면 2028 LA 올림픽 및 패럴림픽 조직위원장 케이시 와서먼이 톰 크루즈의 파리올림픽 폐막식 퍼포먼스 비하인드를 공개했다. 톰 크루즈는 지난 8월 진행된 파리 올림픽 폐회식이 진행된 스타드 드 프랑스 지붕에서 로프를 타고 등장하는 퍼포먼스를 선보였다. 특히 그는 오륜기를 넘겨받고 바이크를 타고 공항으로 향해 수송기에 탑승, 이후 LA 상공으로 날아가 비행기에서 뛰어내리는 영상을 공개해 화제를 모았다. 스카이 다이빙으로 헐리우드에 착륙한 크루즈는 LA의 랜드마크 중 하나인 할리우드 사인에 오륜기를 설치, LA 올림픽에 대한 기대를 높였다. 케이시 와서먼은 이 퍼포먼스에 대해 "원래 아이디어는 스턴트 배우와 함께 하는 것이었는데 톰크루즈는 직접 모든 것을 하겠다고 했다"고 밝혔다. 또 톰 크루즈를 비롯해 이 프로젝트에 함께한 사람들이 개런티 없이 참여했다고 밝혔다. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일론 머스크 역대급 성희롱, ‘해리스 지지’ 테일러 스위프트에 “아이를 줄게” 파문[MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870414"/>
        <updated>2024-09-12T05:16:58.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일론 머스크 테슬라 최고경영자(CEO)가 역대급 성희롱 망언으로 비난을 받고 있다. 미국 공화당 대선 후보인 도널드 트럼프 미국 전 대통령을 공개 지지한 일론 머스크는 민주당 후보 카멀라 해리스 미국 부통령을 지지한 ‘팝의 여제’ 팝스타 테일러 스위프트에 ‘아이를 주겠다’고 말해 파문을 일으켰다. 앞서 스위프트는 지난 10일 열린 미국 TV대선 토론 이후 소셜미디어에 해리스 지지를 공식화 하는 게시글을 올렸다. 스위프트는 “2024년 대통령 선거에서 카말라 해리스와 팀 왈츠에게 투표할 것이다. 카말라 해리스 후보에게 투표하는 이유는 권리와 대의를 위해 싸우는 전사가 필요하다고 생각하기 때문이다”라고 밝혔다. 스위프트는 해리스 지지선언과 함께 고양이를 안고 있는 사진을 올리며 ‘아이 없는 고양이 아가씨’라고 소개했다. 이는 아이를 낳지 않는 여성을 비판한 공화당 부통령 후보인 J D밴스 상원의원을 저격한 것이다. 머스크는 X(구 트위터)에 “그래요 테일러…당신이 이겼어요”라며 “제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]테일러 스위프트, VMA 시상식 참석..우월한 글래머]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719984"/>
        <updated>2024-09-12T04:19:40.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테일러 스위프트가 MTV 비디오 뮤직 어워즈 시상식에 참석했다. 12일(한국시간) 미국 연예매체 스플래쉬닷컴은 팝스타 테일러 스위프트의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 외신은 "테일러 스위프트가 디올의 2025 리조트 컬렉션 런웨이에서 막 나온 체크무늬 태피터 뷔스티에와 스커트를 입고 펑키한 매력을 뽐냈다"라고 전했다. 이어 "테일러 스위프트는 30캐럿 옐로우 다이아몬드 귀걸이를 착용했고, 블랙 벨벳 핫팬츠, 스트랩 가죽 오페라 장갑, 체크무늬 초커를 매치했다"라고 덧붙였다. 한편 테일러 스위프트는 이번 시상식에서 스위프트는 총 12개의 후보에 올랐다. 올해의 비디오, 올해의 노래, 최고의 컬래버레이션, 최고의 연출, 최고의 촬영, 최고의 편집, 최고의 시각 효과, 최고의 미술 연출, 올해의 여름 노래, 그리고 가장 상징적인 공연, 올해의 아티스트, 최고의 팝 부문 후보에 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마지막 준비 중인 ‘치매’ 브루스 윌리스 근황 포착..많이 수척해진 모습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004192755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004192755"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전두측두엽 치매(FTD) 치매 진단을 받고 투병 생활 중인 할리우드 액션스타 브루스 윌리스(69)의 근황이 공개됐다. 9일(현지시각) 영국 데일리메일 등에 따르면, 브루스 윌리스는 지난 8일 로스앤젤레스(LA)의 이웃지역인 스튜디오시티의 한 거리에서 차량 운전석에 탑승 중인 모습이 포착됐다. 외신을 통해 공개된 사진을 보면, 브루스 윌리스는 검은색 야구모자와 회색 줄무늬가 있고 흰색 단추가 달린 면 셔츠를 착용하고 있다. 사이드 미러를 쳐다보는 그의 눈가에는 주름이 져 있었으며, 다소 수척해진 모습이었다. 그가 어디로 이동 중이었는지 등 구체적인 정보는 알려지지 않았다. 브루스 윌리스는 지난 2022년 3월 실어증 진단을 받고 은퇴를 선언했다. 그로부터 약 1년 후 브루스는 치매 진단을 받았다. 지난 3월에는 브루스 윌리스가 가족들과 작별 인사를 준비하고 있다고 전해져 안타까움을 사기도 했다. 미국 연예매체 '인터치위클리'는 "브루스 윌리스의 병이 빠르게 진행됐다. 이제 더 이상 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 팀버레이크, 음주운전 혐의 인정하기로...벌금 67만원 예상 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309400"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월 음주운전으로 체포된 팝 가수 저스틴 팀버레이크가 혐의를 인정할 것으로 보인다. 11일(현지 시간) 외신 매체 버라이어티 보도에 따르면 가수 저스틴 팀버레이크(43)가 뉴욕주 새그하버에서 음주운전(DWI) 혐의로 체포된 사건에 대해 혐의를 인정하고 벌금형을 받을 것으로 전망된다. 저스틴 팀버레이크는 지난 6월 교통 신호를 위반하고 차선을 벗어났다는 이유로 경찰에 의해 운전 제지를 당했다. 이후 그는 음주운전 혐의로 기소됐다. 경찰은 "그의 눈은 충혈됐고, 숨에서는 알코올 냄새가 강하게 났으며, 말이 느렸고 걸음걸이가 불안정했다. 모든 표준 음주 테스트에서 결과가 좋지 않았다"고 주장했다. 그러나 팀버레이크는 음주측정을 거부했고, 이는 뉴욕 법에 따라 1년 동안 면허 정지 처분으로 이어졌다. 저스틴 팀버레이크는 경찰에게 마티니 한 잔만 마셨다고 말하며, 음주운전 혐의를 부인했다. 그의 변호사 에드워드 버크 주니어는 저스틴 팀버레이크가 술에 취하지 않았다고 주장하며, 음주운전으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 애니스톤 “트럼프=버럭, 해리스=기쁨” 美대선 토론 관전평[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870347"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 제니퍼 애니스톤(55)이 미국 대선후보 토론 감상평을 남겼다. 그는 11일(현지시간) 개인 계정에 한 장의 이미지를 게재했다. 영화 ‘인사이드 아웃’의 ‘버럭’과 ‘기쁨’의 모습인데, 그 밑에 미국 대선 후보 토론이라는 자막이 달렸다. 그는 도널드 트럼프를 버럭으로, 카멀라 해리스를 기쁨으로 표현했다. 이는 미국 지상파 ABC 채널의 간판 토크쇼 '지미 키멜 라이브!(Jimmy Kimmel Live!)'에 소개된 내용을 전한 것이다. 앞서 트럼프는 10일 대선 토론에서 스프링필드 등 일부 지역을 꼽으면서 "이민자들이 거기 사는 주민들의 반려동물인 개와 고양이를 잡아먹는다"며 "이것이 우리나라에서 벌어지고 있는 일"이라고 주장했다. 그러나 이는 거짓말로 드러났다. 미 CNN 방송이 여론조사 기관 SSRS에 의뢰해 실시한 여론조사에서 등록 유권자의 63%는 민주당 후보인 해리스 부통령이 더 잘했다고 답했다. 공화당 후보인 도널드 트럼프 전 대통령이 더 잘했다는 응답자는 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 블랙&화이트 속 새빨간 스타킹 시선강탈 (MTV VMA) [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896484"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌이 개성 강한 패션을 선보였다. 르세라핌은 9월 11일(현지시간) 미국 뉴욕 엘몬트 UBS 아레나에서 열린 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'에 참석했다. 르세라핌은 이날 블랙&amp;화이트 색감이 돋보이는 의상을 선택해 통일감을 주면서도 다양한 디자인으로 멤버 각자의 개성을 살렸다. 허윤진은 순백 드레스, 김채원은 블랙미니드레스, 카즈하는 블랙 가죽 팬츠에 화이트 블라우스를, 사쿠라는 화이트미니드레스를 선택했다. 막내 홍윤채는 블랙드레스에 새빨간 스타킹으로 포인트를 줘 시선을 강탈했다. 르세라핌은 이날 프리쇼 무대를 꾸몄다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 조각 작품 같은 몸매 (MTV MVA) [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896468"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 조각상 같은 미모를 자랑했다. 블랙핑크 리사는 9월 11일(현지시간) 미국 뉴욕 엘몬트 UBS 아레나에서 열린 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'에 참석했다. 리사는 이날 굴곡진 몸매가 돋보이는 디자인의 드레스를 입었다. 베일을 머리에 쓴 듯한 디자인의 드레스가 독특한 분위기를 풍긴다. 한편 리사는 지난 8월 신곡 'NEWS WOMAN'을 공개했으며 HBO 오리지널 시리즈 'The White Lotus' 시즌3로 배우 데뷔를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 팝스타 팀버레이크, 무죄 주장→유죄 인정키로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927397"/>
        <updated>2024-09-11T23:17:03.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기존 입장 번복…적용혐의 수위는 낮아질 듯 이지헌 특파원 = 지난 6월 미 경찰의 음주운전 단속에 적발된 팝스타 저스틴 팀버레이크가 무죄 주장을 번복하고 유죄를 인정하기로 했다고 미 뉴욕타임스(NYT)가 11일(현지시간) 뉴욕주 서포크카운티 검찰을 인용해 보도했다. 다만 적용된 혐의는 최초 입건 때보다 경미한 범죄 혐의로 조정됐다고 이 신문은 전했다. 보도에 따르면 팀버레이크는 오는 12일 미 뉴욕주 롱아일랜드 동부의 새그 하버 빌리지 법원에 출석해 유죄 인정 여부를 밝히는 기소인부절차에 출석할 예정이다. 검찰이 새로 적용한 혐의는 확인되지 않았다. 팀버레이크는 지난 6월 BMW 차량을 몰고 롱아일랜드 햄튼 거리를 지나던 중 경찰의 음주 단속에 적발돼 체포됐다가 풀려난 바 있다. 롱아일랜드 동부 끝자락의 햄튼은 뉴욕 일대 부유층의 여름 휴양지와 고급 별장이 몰려 있는 곳으로 유명하다. 그는 체포 당시 경찰에게 마티니 칵테일을 한 잔 마셨다고 진술한 것으로 경찰이 작성한 체포 보고서에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스위프트 지지받은 해리스, 모금에 활용…트럼프 "대가 치를 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927340"/>
        <updated>2024-09-11T22:17:50.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해리스측, 이메일에 "스위프트와 함께 해리스 지원할래요?" 지지 기대했다가 '뿔난' 트럼프, 스위프트 향해 '상업적 손해' 경고 조준형 특파원 = 미국 민주당의 대통령 후보인 카멀라 해리스 부통령 캠프는 현역 최고 인기 팝스타 중 한 명인 테일러 스위프트의 지지 선언을 선거자금 모금에 활용하기 시작했다. 11일(현지시간) 미 정치전문매체 더힐에 따르면 해리스 캠프는 이날 유권자들에게 발송한 모금 동참 호소 이메일에서 "빅뉴스: 테일러 스위프트가 막 카멀라 해리스의 대통령 당선을 지지했다"고 적었다. 이메일은 이어 "당신은 테일러 스위프트와 함께 카멀라 해리스 부통령 선거운동을 지원할래요?"라면서 25달러(약 3만3천원) 기부에 동참할 것을 호소하는 내용을 담았다. 이번 이메일에는 고양이를 안고 있는 스위프트의 사진과 함께, 스위프트가 인스타그램에 게시한 해리스 지지 글 일부도 담겼다. 스위프트는 전날 해리스 부통령과 도널드 트럼프 전 대통령의 TV토론이 종료된 직후 자신의 인스타그램]]></content>
    </entry>
</feed>