<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-16T08:23:18.485Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부코페' 더욱 풍성해진 부대 행사! ‘코미디 영화제’→‘나는 코미디언이다’까지!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182112"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 '부산국제코미디페스티벌(BICF)'이 다양한 공연을 들고 부산 전역의 시민들을 찾아간다. 오는 8월 23일(금)부터 9월 1일(일)까지 부산 전역에서 열리는 제12회 '부산국제코미디페스티벌(BICF)'(이하 '부코페')이 12주년을 맞아 특별한 부대행사를 준비했다. '코미디 영화제'와 '나는 코미디언이다', '시민평가단' 등 다채로운 코미디 행사로 부산 곳곳을 웃음으로 물들인다. 오는 31일(토) 영화의전당 소극장에서 열리는 '코미디 영화제'는 모더레이터로 활약할 전유성과 함께하는 코미디를 주제로 한 영화 상영 및 토크 코너다. 영화감독 장항준과 씨네플레이 편집장 주성철이 함께해 한국 코미디 영화의 과거와 현재, 미래에 대해 논의하는 시간을 갖는다. 관객들과 함께 질의응답의 형태로 심도 있게 이야기를 나누는 의미 있는 자리가 될 것으로 기대를 모으고 있다. 24일(토)에는 부산코미디클럽과 함께하는 '나는 코미디언이다'가 열린다. 파일럿 프로그램으로 진행되는 이번 행사는 부산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연기 재부팅’ 정소민이 선보이는 K-장녀 라이프! 현실 공감 로맨스까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182111"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 '엄마친구아들'을 통해 연기 재부팅에 나선다. 오는 17일(토) 밤 9시 20분에 첫 방송 되는 tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤?더모도리)은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 극 중 정소민은 글로벌 회사 프로덕트 매니저로 취직해 성공 가도를 달리다 돌연 한국으로 돌아와 인생을 재부팅하겠다고 마음먹은 '배석류' 역할을 맡았다. 2년 만에 안방극장으로 돌아온 정소민은 '배석류' 캐릭터를 통해 싱크로율 200%에 달하는 K-장녀의 모습뿐만 아니라 현실 공감을 유발하는 로맨스까지 다양한 모습으로 시청자들의 마음을 녹일 예정이다. 정소민은 지난 14일(수)에 진행된 제작발표회에서도 K-장녀 포인트에 공감했다면서 "나도 실제로 남동생이 있다. 석류와 석류 남동생의 관계와 같진 않지만 가족 구조와 이미지가 익숙했다. 또 장녀로서 엄마와의 관계가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민경, “음악의 가왕은 복면가왕” 허를 찌르는 기발한(?) 입담 ’취저‘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182110"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김민경이 뛰어난 공감력으로 리스너의 내공을 제대로 발휘했다. 김민경은 15일(어제) 방송된 SBS '꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기'(이하 '꼬꼬무')에서 한국 축구의 역사 김용식 선수가 걸어온 길에 대해 진심으로 귀 기울였다. 김민경은 먼저 장도연과 유명인들의 수식어에 대해 이야기를 나눴다. 장도연이 음악의 아버지는 누구냐고 질문을 하자 김민경은 "뭐가?"라고 묻는가 하면, '가왕'에는 "복면가왕?"이라는 센스 있는 답변으로 폭소를 유발했다. 본격적으로 이야기가 시작되자 귀를 쫑긋 세운 김민경은 '파워 F' 모드로 김용식 선수에게 감정이입 했다. 특히 그는 한일전의 시작이라고도 볼 수 있는 1935년 제10회 전 일본 축구 선수권 대회에서 우승한 선수들의 이야기가 담긴 회고담을 읽으며 북받쳐 오르는 감정을 주체하지 못했다. "선수들의 울부짐이 난 지금 막..."이라며 말을 잇지 못하는 김민경의 모습은 보는 이들마저 뭉클하게 만들었다. 김민경은 축구 경험을 살려 쉽지 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 결혼' 송지은, ♥박위 프러포즈에 눈물 "내 대답은 당연히 Yes"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182109"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송지은이 박위에게 프러포즈를 받았다. 송지은은 16일 "예상치 못한 프러포즈에 당황해서 '뭐야' 무새가 되었지만 내 대답은 당연히 Yes"라며 "언제나 나의 눈물 버튼인 오빠의 손편지도, 정성스럽게 준비한 이 시간도, 특별히 늘 함께 기도할 수 있음에 감사합니다. 이제 정말 코앞이다! 앞으로 잘 부탁해"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 박위에게 프로포즈를 받은 송지은의 모습이 담겼다. 박위는 송지은을 위해 정성스러운 손편지와 꽃다발 등을 준비했다. 이에 송지은은 "Yes"를 외치며 박위의 프러포즈를 승낙했다. 박위의 프러포즈에 송지은은 눈물을 보인 듯 눈가가 촉촉한 모습. 결혼을 앞둔 예비 부부의 행복한 결혼 준비 일상이 돋보인다. 한편, 박위와 송지은은 오는 10월 9일 야외결혼식을 올린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 유체이탈 이혼 발표 "진화와 22년 이혼했지만 완전히 헤어진 건 아냐" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675545"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원(48)이 이혼을 발표했다. 함소원은 16일 소셜미디어 라이브 방송을 통해 중국인 남편 진화(30)와 "2022년 12월 정도에 이혼을 했다"고 밝혔다. "99% 혜정이(딸)를 위한 결정"이라고 운을 뗀 함소원은 "부모가 싸우는 모습을 보여주지 말자는 게 첫 번째 목적이었다. 나는 어릴 때 다툼이 많은 집안에서 자랐다. 다툼이 없고 조용한 집에서 살고 싶다는 생각을 많이 했다. 하지만 나도 성격이 급하고 진화씨도 사랑을 확인해야 하는 성격이어서 싸움이 많았다"고 말했다. 함소원은 이혼을 언급했지만, 여지를 남겨뒀다. 그는 "혜정이가 받아들일 때까지 진화 씨와 같이 보면서 기다리려고 했다. 혜정이가 원한다면 저는 (재결합을 할) 생각도 있다. 아직 우리가 완전히 헤어졌다고 할 수 없다"고 말해 눈길을 끌었다. 함소원과 진화는 변함 없이 한 집에서 살고 있다고 밝혔다. 함소원은 "혜정이를 위한 책임, 본분을 다 하려고 한다"며 "이혼을 결정한 시기에도 이게 맞는지 모르겠더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예린, 대구 라이온즈파크 뜬다…"'승리요정' 될 수 있도록"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182108"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 예린이 승리기원 시구에 나선다. 소속사 빌엔터테인먼트에 따르면 예린은 오는 8월 24일 오후 6시 대구 삼성 라이온즈 파크에서 진행되는 삼성 라이온즈와 롯데 자이언츠의 프로야구 경기 시구자로 선정됐다. 예린은 이번 시구에 참여해 특유의 밝고 통통 튀는 에너지를 현장에 전달하고 선수들과 야구팬들에게 힘을 보탤 예정이다. 시구자로 나선 예린은 소속사를 통해 "삼성 라이온즈 팀의 시구를 할 수 있어서 너무 영광이고 감사드린다. 뜨겁게 환영해 주신 만큼 멋진 시구 보여드리겠다"며 "승리 요정이 될 수 있도록 열심히 연습하고 응원하겠다"라고 소감을 전했다. 예린은 지난해 8월 발매된 두 번째 미니앨범 'Ready, Set, LOVE(레디, 셋, 러브)' 이후 약 1년 만에 미니 3집 'Rewrite(리라이트)'로 컴백한다. 더욱 넓어진 음악적 스펙트럼을 자랑하며 서머퀸의 입지를 굳힌 예린이 이번 앨범을 통해 선보일 변신에 팬들의 기대가 모인다. 9월 4일 컴백을 확정 지은 예린은 활발한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태진아·이용식 35년전 '씨름판 도발' 아웅다웅 우정 비결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734127"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[35년째 아웅다웅 친구 사이인 이용식과 태진아의 우정 비하인드가 공개된다. 19일 방송될 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에는 이용식과 태진아가 동반 출연, 둘의 35년 전 웃지 못할 첫 만남 뒷얘기를 털어놓는다. 선공개 영상에서 이용식과 나란히 앉은 태진아는 "옛날에 이 친구랑 나랑 연예인 천하장사 씨름대회에서 만났어"라고 말을 시작했다. 이용식도 "코미디언 팀 대 가수 팀이었다”고 보탰다. 태진아는 "이 친구가 나한테 '네가 나를 정녕 이기고 싶으면 나를 들어서 이겨 봐'라고 했다. 그런데 이 큰 덩치를 내가 어떻게 들어"라고 얘기를 이어갔다. 이용식은 "15kg 뺐어"라고 말했지만, 태진아는 "그때는 안 뺐을 때야"라고 받아쳤다. 그리고 이용식은 "날 드는 순간 힘으로 태진아를 눌렀지. 그런데 발목에 하중이 딱 가면서"라고 태진아의 부상 순간을 전했다. 태진아는 "왼쪽 발목에서 딱 소리가 나더니, 지금까지도 비가 오면 아파"라고 호소했다. 이용식은 순간 뜨끔한 표정을 지었지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영희, 처진 얼굴 ‘이렇게’ 끌어올려 “관리 안 하니 티나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685961"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김영희가 피부 관리 근황을 전했다. 사진=김영희 인스타그램 16일 김영희는 자신의 SNS에 “정말 얼마만인지...지친 처진 얼굴 끌어올리러 갔어요~~ 평소 관리 일체 안하니까 결국 티가 나네요 ㅠㅠ 리쥬란 텐세라 ~~다들 하는거 나도 한번 ㅋ 원장님 감사해요~~”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 김영희는 피부과에서 한껏 아름답게 끌어올린 피부를 과시하며 인증샷을 남겼다. 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 김영희가 출연하는 ‘개그콘서트’는 매주 일요일 밤 10시 35분 KBS 2TV에서 방송한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 가냘픈 어깨+한줌허리..말라도 너무 말랐네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182105"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 마른 몸매를 뽐냈다. 16일 한소희는 자신의 SNS를 통해 화보 사진 여러 장을 게재했다, 공개된 사진 속 한소희는 스포츠 웨어를 입고 건강미를 뽐내고 있는 모습. 한소희의 매혹적인 눈빛과 분위기가 인상적이다. 또 그는 민소매 톱에 짧은 치마를 매치, 백옥같은 피부에 가녀린 몸매가 감탄을 부른다. 한편 한소희는 차기작으로 전종서와 함께 드라마 '프로젝트 Y'(가제)에 출연을 확정 지었다. '프로젝트 Y'는 서울 강남을 배경으로 80억 금괴를 탈취하고 마지막으로 이 판을 뜨려는 두 동갑내기 친구의 욕망을 그린 누아르 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 공개 프로포즈→"등 떠밀려 결혼"…진정성은 잃고 피로감은 계속 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675544"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 하기까지의 과정이 이들에게 콘텐츠가 된 모양새다. 하루가 멀다하고 방송에서 애정을 드러내다가, 막상 결혼을 하려니 고민이 된다 등의 이야기로 진정성을 잃어가고 있는 김준호와 김지민의 이야기다. 16일 김준호는 '니돈내산 독박투어' 인터뷰를 통해 연인 김지민과 해외 여행을 다녀왔음을 밝혔다. 그는 지난 2년여간 촬영하면서 여행한 다양한 나라 중에서 가장 기억에 남는 여행지 혹은 가족이나 지인이 좋아했던 여행지가 있냐는 질문에 "다낭 편이 음식이나 여행 코스, 숙소까지 다 좋아서 '여자친구와 다시 가봐야지' 했던 곳이었는데 실제로 두 달 뒤에 (여친과) 다시 갔다"고 김지민에 애정을 드러냈다. 김준호가 연인 김지민에 공개적으로 애정을 드러낸 것은 이번이 처음이 아니다. 김준호는 현재 출연중인 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'을 통해 김지민에 대해 언급해왔다. 김준호는 프로포즈에 대해 "진짜로 한 번 하고, '미우새', '돌싱포맨', '조선의 사랑꾼'에서 총 4번 할 것"이라며 방송을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥안재현 또 반할듯…'186cm' 서인국, 혀 날름 치명적 섹시미 발산 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675543"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서인국이 다채로운 매력을 뽐냈다. 앞서 서인국은 안재현과의 게이 커플 연기로 대중에게 큰 사랑을 받았다. 16일 서인국의 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 '데이즈드' 뷰티 에디션과 함께한 서인국의 화보 컷을 여러 장 공개했다. 공개된 화보 속 서인국은 매혹적인 비주얼과 색다른 메이크업으로 시선을 사로잡는다. 그는 양 볼에 블러셔를 발라 복숭아 같은 상큼한 매력을 발산하는가 하면 립 틴트로 앵두 같은 입술을 연출, 섹시미를 더해 감각적인 비주얼로 화보를 완성했다. 서인국은 아이스크림을 살짝 묻힌 채 순수하면서도 장난기 넘치는 청량한 모습을 선보이고 있다. 그뿐만 아니라 그는 차가운 아이스 큐브와 대조되는 몽환적인 눈빛으로 카메라를 응시해 독보적 분위기를 자아내며 이목을 끌었다. 이날 서인국은 촬영 내내 밝은 에너지와 프로페셔널한 자세로 프레임을 가득 채우며 완성도 높은 결과물을 만들었다. 그는 새로운 콘셉트에도 자유자재로 눈빛과 포즈를 바꾸는 것은 물론 프레시한 소년미와 짙은 남성미를 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 율희, 3남매 만나는 날 설렘 가득 "짹짹이들 데리러"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258729"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 일상을 공개했다. 율희는 16일 자신의 인스타그램에 "우리 짹짹이들 데리러"라는 글과 함께 병아리 이모티콘 세 개를 덧붙였다. 이어 "좀 일찍 도착해서 밀린 일 좀 해놓고"라고 전했다. 그러면서 "주말에 아이들이랑 갈만한 곳 추천해 주세요. 최대한 더위를 피하면서 좋아할 만한?"이라고 도움을 요청했다. 율희는 이날 세 자녀와 만나는 날로, 아이들과 좋은 시간을 보내기 위해 고민 중인 것으로 보인다. 한편 율희는 그룹 FT아일랜드 최민환과 지난 2017년 결혼해 슬하에 세 자녀를 두고 있다. 그러나 두 사람은 지난해 12월 이혼 소식을 전했다. 자녀 양육권은 최민환이 갖게 됐으며 율희는 이에 대해 "현실적인 문제와 최대한 심리적인 불안함이 크지 않도록 지금까지 생활하던 공간에서 지내는 게 맞다고 판단해 아이 아빠가 양육하고 있다"고 설명했다. 이어 "저 역시 그만큼 엄마의 빈자리가 느껴지지 않게 아이들과 자주 만나며 시간을 보내고 있다"면서 "많은 대화 끝에 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 슈가, KBS 출연 정지 되나 "심위 열릴 계획 없어, 시기상조" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182104"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 음주 운전 혐의를 받고 있는 가운데, KBS 측이 출연 규제와 관련한 입장을 밝혔다. 16일 KBS 관계자는 "슈가의 방송출연규제심사위원회 개최 여부는 미정이며, 아직 열릴 계획이 없다"면서 "슈가가 대체 복무 중이기 때문에 아직 시점에 대해 얘기할 건 없는 상태다"라고 이야기했다. KBS는 방송출연규제심사위원회 운영기준에 의거, 사회적으로 물의를 일으킨 연예인 등에 대해 사안 경중에 따라 출연섭외 자제 권고, 한시적 출연규제, 방송출연 정지 등을 결정할 수 있다. 이에 최근 음주 뺑소니 혐의로 기소돼 재판을 받고 있는 가수 김호중은 한시적 출연 정지 조치를 받았으며, 배우 김새론, 신화 신혜성, 배우 곽도원 등도 한시적 출연 정지 처분을 받은 바 있다. 앞서 슈가는 지난 6일 용산구 일대에서 술을 마시고 전동 스쿠터를 몰다가 넘어진 채 발견됐다. 이에 슈가 측은 "식사 자리에서 술을 마신 후 전동 킥보드를 타고 귀가했다. 가까운 거리라는 안이한 생각과 음주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, '18세 연하' 진화와 이혼 인정 "딸 생각해서...재결합 가능성은"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000224343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000224343"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 18세 연하 남편 진화와 이혼을 선언했다. 16일 함소원은 SNS를 통해 "많은 분들이 피곤해하시기도 하고 혹은 궁금해 하시기도 해서 저희도 어떻게 해야하나 매일 고민했다"라며 "앞으로는 우리의 이야기로 귀찮게 힘들게 해드리지 않겠다"라고 라이브 방송을 예고했다. 이후 라이브 방송에서 "2022년 12월 정도에 이혼을 했다. 2023년도 3월인가 4월에 한 번 공개한 적이 있다. 그날 공개하고 둘이 생각했다. 이혼을 공개했으니까 헤어져야 하니까 그런데 저희가 차마 혜정이가 어리니까 못 헤어지겠더라"고 말했다. 그리고는 "그러면 우리가 한 번 더 노력을 해볼까 해서 그날 급작스럽게 라이브 방송을 열어서 어떻게 해야 할지 몰라서 그때 노력을 해보자고 해서 그런 상황이 됐다"고 덧붙였다. 그러면서도 "나도 성격이 급하고 진화씨도 사랑을 확인해야 하는 성격이어서 싸움이 많았다"라며 "부모가 싸우는 모습을 보여주지 말자는 게 첫 번째 목적"이라고 딸을 위해 이혼을 결정했다고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고경표, 공효진 지적에도 '검정 구두+흰양말'...패션은 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182103"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고경표가 자신의 스타일링을 자랑했다. 고경표는 16일 자신의 근황을 공유했다. 이날 고경표의 근황 속 가장 눈길을 끄는 건 스타일링이었다. 하얀색 셔츠에 체크 반바지, 흰 양말에 구두를 착용한 고경표. 여기에 선글라스로 이날의 스타일을 완성한 뒤 포즈를 취하고 있는 고경표다. 큰 키의 남다른 비율로 의상을 완벽하게 소화했다. 이를 본 팬들은 "멋있다"와 "좀 말려줘라"며 반응이 나눠 웃음을 자아낸다. 앞서 고경표는 지난 6월 거울샷을 공개, 이때 연두색 가디건에 반바지, 여기에 흰 양말에 구두를 착용한 다소 난해한 패션을 선보여 화제를 모은 바 있다. 이를 본 공효진은 "제일 큰 문제는 검정 구두야"라며 탄식해 웃음을 안기기도 했다. 이후 고경표는 지난 6월 유튜브 채널 '집대성'에 출연해 패션에 대해 해명한 바 있다. 고경표는 "패션계에서 주목을 받는 이유는 그동안 해오지 않았던 조합이다. 약간 괴랄하다"며 "약간 괴랄한데 보면 이상하게 어울린다. 묘하게 어울려서 약간 '뭐지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘감사합니다’ 시청률 3배 떡상…시즌2는? 제작진도 “기대” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144900"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호 김영갑 김미현 연출 권영일 주상규)가 오피스물과 수사 활극의 신선한 시너지로 유종의 미를 거뒀다. 11일 자체 최고시청률을 기록하며 막을 내린 ‘감사합니다’가 종영 이후에도 주목받고 있다. ‘감사합니다’는 횡령, 비리, 사건사고가 끊이지 않는 JU건설 감사팀을 배경으로 회사를 갉아먹는 쥐새끼들을 소탕하러 온 이성파 감사팀장 신차일(신하균 분)과 감성파 신입 구한수(이정하 분)의 본격 오피스 클린 활극을 담은 작품이다. 감사라는 생소한 소재를 전면에 내세운 ‘감사합니다’는 방영 내내 남다른 재미를 선사한 작품이라는 평가다. ‘감사합니다’ 마지막 회 시청률은 수도권 평균 10.1%, 전국 평균 9.5%로 첫 방송 대비 3배 가까이 상승했다. (케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준, 닐슨코리아) K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문 기관인 굿데이터코퍼레이션의 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 8월 둘째 주 TV-OTT 통합 화제성 순위에서 최상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는 신이다’ PD 성폭력처벌법 위반 혐의 송치…넷플릭스 “수사 중이라 언급 어려워” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144899"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 신이다’ PD 성폭력처벌법 위반 혐의 송치…넷플릭스 “수사 중이라 언급 어려워” [공식입장] 넷플릭스 다큐멘터리 ‘나는 신이다: 신이 배신한 사람들’(이하 ‘나는 신이다’)의 담당 프로듀서 조성현 PD가 성폭력처벌법 위반 혐의로 검찰에 넘겨졌다. 16일 한국일보는 서울 마포경찰서가 최근 조 PD를 성폭력특별법 위반 혐의로 서울서부지검에 송치했다고 보도했다. 이에 따르면 ‘나는 신이다’에서 정명석 JMS(기독교복음선교회) 총재의 여성 신도 성폭행 의혹을 다루는 에피소드에서 일부 여성들의 신체 주요 부위가 모자이크 없이 등장한 영상이 문제가 된 것. 경찰 측은 ‘나는 신이다’ 제작진이 여성 신도들의 신체를 여과 없이 노출하고 넷플릭스에 다큐멘터리를 게재한 것을 영리 목적이라고 봤으며, 당사자 동의 없이 영상을 상영한 행위에 대해 범죄 혐의가 있다고 판단했다. 이와 관련해 넷플릭스 측은 동아닷컴에 “현재 수사 중인 상황에 대해 언급하기 어려운 점 양해 부탁드린다”고 말을 아꼈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원♥진화, 2022년 7월에 이혼… “확실히 싸움 줄어” [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373412"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원과 중국인 남편 진화가 이혼을했다. 함소원은 16일 라이브 방송을 켜고 “저희가 2022년 12월 정도에 이혼을했다. 그리고 2023년도 3월 인가 4월에 여러분들에게 한 번 공개한 적이 있다”면서 “이혼했다고 공개했는데, 혜정이가 어리니까 차마 못 헤어지겠더라. 한번 더 노력을 해볼까 해서 그날 갑작스럽게 라이브 방송을 켰다”고 설명했다. 이어 “진화 씨와 저는 혜정이가 둘 다를 원하기 때문에 우리의 감정은 두 번째 생각하자고 이야기를 했다. 저는 아직도 진화 씨를 좋아하는 마음이 있는데, 혜정이 앞에서 둘이 너무 많이 싸워서 이혼을 결정했다”고 덧붙였다. 함소원은 진화와 이혼은 맞지만, 완전히 헤어졌다고는 이야기할 수 없다며 여지를 뒀다. 그는 “진화는 아직 집에 있다. 딸을 위해 책임, 본분을 다하려고 한다”면서 “더는 부모가 싸우는 모습을 보여주지 말자는 게 목적이었다. 이혼하고 나니까 확실히 싸움은 줄었다”고 했다. 두 사람은 지난 2017년에 결혼해 슬하에 딸을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '핸섬가이즈' 강기둥, 비연예인과 9월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734122"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강기둥(37)이 9월 결혼한다. 16일 뉴스1 취재 결과, 강기둥은 오는 9월 교제하던 비연예인 연인과 백년가약을 맺는다. 최근 강기둥은 주변에 결혼 소식을 알리며 많은 축하를 받았다. 그는 가까운 동료들, 가족들만 초대해 조용한 결혼식을 올릴 계획이다. 강기둥은 연극, 뮤지컬 무대에서 활약하다 드라마와 영화로 활동 반경을 넓히며 활약 중이다. 코미디부터 진중한 인물, 악역까지 다채로운 캐릭터를 소화하며 사랑받았다. 드라마 '사이코지만 괜찮아' '소방서 옆 경찰서' 시리즈, 최근 '크래시'의 빌런 연기를 펼쳤으며, 영화 '핸섬가이즈'로 스크린에서 활약하며 깊은 인상을 남기기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['18세 연상연하 韓中부부' 함소원·진화 "2년 전 이혼…재결합 생각도"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734120"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원(48)이 18세 연하 중국인 남편 진화와 약 2년 전 이혼을 했다고 발표했다. 16일 함소원은 인스타그램 라이브 방송에 진화와 함께 등장해 "저희가 2022년 12월 정도에 이혼을 했다"라고 고백했다. 이어 "그때 시작해 2023년도 3월인가 4월에 여러분들에게 한 번 공개한 적이 있다, 이혼했다고 공개했는데 그날 공개하고 둘이 생각했다"라며 "이혼을 공개했으니까 헤어져야 하니까 그런데 저희가 차마 (딸) 혜정이가 어리니까 못 헤어지겠더라"라고 말했다. 함소원은 "다툼 많은 집안에서 자라 다툼 없는 집에서 살고 싶었다"라며 "저도 성격이 급하고 진화 씨도 사랑을 확인해야 하는 성격이라 딸 혜정이를 위해 결단을 내렸다"라고 다시 한번 이혼을 인정했다. 하지만 "혜정이가 원한다면 저는 (재결합) 생각도 있다"라며 "아직 우리가 완전히 헤어졌다고 할 수 없다"면서 재결합의 여지를 두기도 했다. 함소원에 따르면 진화는 아직 함소원, 혜정과 함께 집에 거주 중이다. 함소원은 "혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양육권 포기' 율희 "주말 아이들 놀 곳 추천 좀"…영락없는 엄마 면모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675542"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 삼남매와의 데이트 장소 고민에 빠졌다. 16일 율희는 자신의 인스타그램 스토리에 "우리 짹짹이들 데리러. 좀 일찍 도착해서 밀린 일좀 해놓고..."라면서 "주말에 애기들이랑 같이 갈만한 곳 추천해주세요. 최대한 더위를 피하면서 좋아할 만한"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 율희는 2018년 밴드 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 세 아이를 뒀지만, 결혼 5년 만인 지난해 12월 4일 이혼을 알렸다. 세 아이 양육권은 엄마 율희가 아닌 아빠인 최민환이 갖기로 합의해 많은 이들로부터 의외라는 반응을 얻기도 했다. 율희는 이혼 후 삼남매를 자주 만나며 엄마로서 최선을 다 하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔·정국, 탈덕수용소에 9000만원 손배소 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001836061"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 뷔와 정국이 유튜브 채널 탈덕수용소 운영자를 고소했다. 16일 방탄소년단 소속사 빅히트 뮤직은 “방탄소년단 뷔와 정국이 탈덕수용소 운영자 A씨를 상대로 손해배상 소송을 제기했다”라고 밝혔다. 뷔와 정국은 지난 3월 빅히트 뮤직과 함께 탈덕수용소 운영자를 상대로 9000만 원 상당의 손해배상 청구 소송을 냈다. 첫 변론기일은 오는 23일 서울서부지방법원에서 열린다. 앞서 빅히트뮤직은 탈덕수용소 등 사이버렉카에 대해 민형사 소송을 진행 중임을 알린 바 있다. 소속사는 “2022년 탈덕수용소를 명예훼손 및 업무방해 혐의로 고소하여 이후 수사중지 결정을 받았으나, 탈덕수용소의 인적사항을 확보해 수사기관에 제공하는 등 적극적으로 수사재개 요청을 한 결과, 현재 수사가 재개되어 진행 중이다. 탈덕수용소의 명예훼손 등 불법행위에 대해 손해배상을 청구하는 민사소송을 올해 초 추가로 제기하여 곧 재판을 앞두고 있다”고 설명했다. 한편 A씨는 아이브 장원영 등 다수의 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 이미 이혼상태 "2022년 서류상 남남, 딸 원한다면 재결합 가능"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182096"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 불홛설과 가정폭력 논란에 오른 방송인 함소원이 18세 연하 남편 진화와 이미 이혼했다고 털어놨다. 16일 함소원은 "여러분 진화 씨와 제가 하고 싶은 말이 있습니다. 많은 분들이 피곤해 하시기도 하고 혹은 궁금해 하시기도 해서 저희도 어떻게 해야 하나 매일 고민했습니다. 그러다가 오늘에서야 여러분께는 라방을 하려고 합니다. 최소 인친님들은 우리의 이야기를 귀찮아 혹은 지루해 하지 않으시니까요"라고 글을 올리며 라이브 방송을 예고했다. 이후 함소원은 라이브 방송에서 "저희가 2022년 12월 정도에 이혼을 했다, 그리고서는 그때 시작해 2023년도 3월인가 4월에 여러분들에게 한 번 공개한 적이 있다, 이혼했다고 공개했는데 그날 공개하고 둘이 생각했다, 이혼을 공개했으니까 헤어져야 하니까 그런데 저희가 차마 혜정이가 어리니까 못 헤어지겠더라. 한 번 더 노력을 해볼까 해서 급작스럽게 라이브 방송을 열어서 노력을 한번 해보자고 하는 상황이 됐었습니다"고 말했다. 함소원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외국인 유튜버에 3주 지난 빵 판매한 카페…“韓 음식 중 최악”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351170"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국을 여행 중인 외국인 유튜버가 강화도의 한 카페에서 유통기한이 3주나 지난 빵을 구매했다는 사실이 알려졌다. 유튜브 구독자 22만 명을 보유한 유튜버 닉 케이는 지난 15일 자신의 유튜브 채널에 강화도를 자전거로 여행 중인 모습을 공개했다. 영상에는 닉 케이가 강화 광성보 인근을 지나다가 한 카페를 방문하는 모습이 담겼다. 닉 케이는 키오스크로 주문했으나 직원이 없어 잠시 자리를 벗어났고 이후 빵을 먹는 장면으로 전환됐다. 닉 케이는 “내가 주문한 것”이라면서 “다른 것도 있는 것 같았는데 (맘모스빵을) 한번 먹어보자 싶어서 시켰다”고 말했다. 닉 케이는 빵을 한입 베어문 뒤 “얼어있다”면서 “여긴 갓 만든 빵을 파는 베이커리는 아니다. 얼음까지 들어있다. 한국에서 먹은 것 중 최악이다. 배가 고파서 먹어야 하는데”라며 혹평했다. 이후 “이것 보라”며 빵이 들어있던 포장지를 보여줬다. 포장지에는 ‘2024. 7. 15까지’라고 적혀있었다. 닉 케이는 “오늘은 8월 5일이다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔∙정국도 ‘탈덕수용소’ 고소…아티스트 보호 본격화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685959"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔와 정국 측에서 유튜브 ‘탈덕수용소’에 고소 의지를 밝혔다. 사진=뉴시스 16일 법조계에 따르면 뷔·정국과 이들의 소속사 빅히트 뮤직 지난 3월 탈덕수용소 운영자 A씨를 상대로 9000만원 상당의 손해배상 청구 소송을 제기한 상태다. 첫 변론기일은 오는 23일로 예정되어 있다. 앞서 강다니엘과 장원영 또한 해당 채널을 향한 법적 대응을 시작한 바 있다. 장원영 측은 지난해 10월 A씨가 탈덕수용소에 인격을 모독하는 허위사실을 올렸다며 손해배상 청구 소송을 제기했으며, 강다니엘 측에서는 명예훼손 혐의로 A씨를 고소한 바 있다. BTS 멤버들 또한 아티스트 보호를 위해 움직이기 시작하면서 향후 귀추가 더욱 주목된다. 한편, 탈덕수용소 운영자 A씨는 가수 장원영 등 유명인 7명을 비방하는 영상을 23차례 올려 명예를 훼손한 혐의(정보통신망법상 명예훼손)로 5월 불구속 기소돼 현재 별도로 재판받고 있다. 장원영은 A씨 대해 명예훼손에 따른 손해배상을 청구해 현재 2심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 이혼 심경 고백 “이혼 후 싸움은 줄어, 딸 원한다면 재결합 가능”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085903"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진화, 함소원 부부가 21일 인천 중구 스튜디오 파라다이스에서 진행된 TV조선 예능프로그램 ‘아내의 맛’’의 100회 특집 포토콜 행사에 참석해 포즈를 취하고있다. 김도훈기자 dica@sportsseoul.com 방송인 함소원이 진화와 이혼한 사실을 털어놨다. 함소원은 16일 함소원은 SNS 라이브 방송에서 진화와의 이혼 사실을 고백했다. 함소원은 “항상 내가 이 가족의 주장이라고 생각했다. 내가 나이가 많기 때”이라면서 “이 모든 책임은 내가 나이가 많고 대장이니까 내가 책임을 져야 한다고 생각을 해서 항상 어떻게 말씀 드려야 하나 고민을 많이 했다”며 말문을 열었다. 그는 “여기서도 다 말씀 못 드리지만 9월에 추석 전에 한국에 간다. 기자님들 만나서 세세한 이야기를 들려드릴 생각이 있다”면서 “‘언젠가는 이야기를 해야지’하다가 이렇게 늦게 말씀 드리는 점 죄송하다. 저번 주에 있었던 일도 나 혼자 이야기 하면 안 되는 부분이라서 좋게 이해해 주시고 좋게 받아주시길 부탁드린다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 이 정도면 유태오 바라기 “빠니보틀-덱스와 달라” [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085902"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 유태오의 매력을 전했다. 16일 오후 서울 마포구 상암동 MBC에서 MC 이승훈, 기안84, 유태오, 김지우, 권락희 PD가 참석한 가운데 MBC 예능 ‘태어난 김에 음악일주’ 제작발표회가 진행됐다. 기안84는 “빠니보틀이 저랑 이시언 형, 덱스랑 있을 때는 영어를 유창하게 했는데 유태오 형이 있으니까 위축되더라. 형이 워낙 현지인 수준의 언어와 문화에 대한 지식이 있으니까 치실처럼 그들에게 파고들게 도와준 것 같다. 그래서 유태오 형은 치실이다”라고 말했다. 이어 촬영하며 서로 부딪친 부분이 없었냐는 물음에 “오히려 덱스와 했을 때는 위생을 철저히 해서 안 맞았었다. 생각보다 형은 와일드해서 잘 맞았다”라고 답했다. 한편, ‘태어난 김에 음악일주’는 ‘태어난 김에 사는 남자’ 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 프로그램으로 오는 18일(일) 밤 9시 10분 첫 방송된다. yoonssu@sportsseoul.com ‘태어난 김에 음악일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우 그림 라벨에 넣은 와인 '콜 미 레이터']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878395"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 결국 이혼… "늦게 말씀드려 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001021376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001021376"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 이혼 소식을 알렸다. 함소원은 16일 자신의 인스타그램 라이브 방송을 통해 중국인 남편 진화와 이혼했다고 밝혔다. 함소원은 "99% 혜정이(딸)를 위한 결정"이라며 "부모가 싸우는 모습을 보여주지 말자는 게 첫 번째 목적이었다"고 전했다. 함소원은 "나는 어릴 때 다툼이 많은 집안에서 자랐다. 다툼이 없고 조용한 집에서 살고 싶다는 생각을 많이 했다"며 "하지만 나도 성격이 급하고 진화씨도 사랑을 확인해야 하는 성격이어서 싸움이 잦았다"고 말했다. 그러면서 "이혼했다는 걸 어떻게 말씀드려야 하나 고민을 많이 했다"며 "여기서 다 말씀 못 드리지만 다음달 추석 전에 한국에 들어가 기자들을 만나 세세한 이야기를 하겠다. 늦게 말씀드려 죄송하다"고 덧붙였다. 아울러 함소원은 딸이 원하면 재결합 생각이 있다며 "딸의 상황을 보고 여러 가지 전체적인 상황을 보고 있다"고 설명했다. 최근 함소원과 진화는 각자 인스타그램에서 서로를 향한 날 선 언행을 보여 불화설이 불거진 바 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 이번엔 와인 아트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734099"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 화가 하정우가 16일 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 ‘콜 미 레이터’ 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선♥이진욱 순한 맛 몰입 로맨스 어떨까 (나의 해리에게)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144898"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니 TV 오리지널 ‘나의 해리에게’(연출 정지현 허석원 극본 한가람) 대본리딩 현장이 공개됐다. ‘나의 해리에게’는 새로운 인격이 발현된 아나운서 ‘은호’와 구 남자친구 ‘현오’의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스다. ‘마당이 있는 집’, ‘스물다섯 스물하나’, ‘너는 나의 봄’, ‘검색어를 입력하세요 WWW’ 등의 정지현 감독과 ‘날씨가 좋으면 찾아가겠어요’의 한가람 작가가 의기투합한 작품이다. 신혜선, 이진욱, 강훈, 조혜주가 출연한다. ‘나의 해리에게’ 제작진은 16일 대본리딩 현장을 공개했다. 이날 대본리딩에는 정지현 감독과 한가람 작가를 비롯해 신혜선(주은호, 주혜리 역), 이진욱(정현오 역), 강훈(강주연 역), 조혜주(백혜연 역) 등이 한자리에 모였다. 신혜선은 존재감 제로이지만, 행복을 꿈꾸는 생계형 아나운서 ‘주은호’와 그와 똑같은 얼굴이지만 천진난만 밝디밝은 행복 장학생 ‘주혜리’의 1인 2역을 오가며 무한 매력의 캐릭터 향연을 펼쳐 박수를 이끌었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허웅 측 "전 여친 공갈 혐의 검찰 송치, 사생활 실망감 매우 송구하다" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675540"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로농구 선수 허웅(31·KCC)이 전 여자친구 A씨의 검찰 송치 관련 입장을 밝혔다. 허웅 측은 16일 "확인된 경찰 수사 결과, 서울 강남경찰서가 허웅 선수의 전 여자친구 A씨를 공갈 및 공갈 미수 혐의로 검찰에 송치하였음을 확인했다"고 밝혔다. 그러면서 "허웅 선수는 자신의 개인적인 사안으로 인해 팬분들과 대중 여러분께서 겪으셨을 실망감과 피로감에 대해 매우 송구스럽게 생각하고 있다"며 "특히, 응원해주시는 팬 여러분께 큰 실망을 드린 점에 대해 깊이 반성하고 있으며 진심으로 죄송한 마음을 가지고 있다"고 고개를 숙였다. 소속사 측은 "허웅 선수는 향후 남아있는 법적 절차에서도 성실하게 임해 사건의 진실이 명확히 밝혀질 수 있도록 적극적으로 대응할 예정"이라고 덧붙였다. 앞서 서울 강남경찰서는 A씨를 공갈·공갈미수 혐의로 검찰에 송치했다고 밝혔다. 앞서 허웅 측은 지난 6월 A씨에 대해 서울 강남경찰서에 공갈미수, 협박, 스토킹처벌법 위반 등 혐의로 고소장을 냈다고 밝히면서 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이그룹 에이스, 광고 촬영 코앞인데 "잘못 찾아온 것 같다" 현실 부정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675539"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이스(A.C.E)가 재치 만발 '에이스컴퍼니'로 글로벌 입덕을 불렀다. 에이스(박준희, 이동훈, 와우, 김병관, 강유찬)는 지난 15일 공식 유튜브 채널에 자체 콘텐츠 '에이스컴퍼니 시즌2-이젠 사원입니다요' 4화를 공개했다. 이번 영상에서 에이스는 필라테스 체험에 나섰다. 향수 제작 프로젝트를 진행 중인 콘셉트에 맞춰 광고 촬영을 위한 몸만들기에 돌입한 것. 와우는 보수볼 위에서 균형을 잡는 몸풀기 동작에 멤버들의 방해에도 놀라운 평형감각을 발휘했다. 반면 난도 높은 하체 운동에는 곳곳에서 비명이 터져 나왔고, 급기야 김병관은 "저희가 잘못 찾아온 것 같다. 다른 데로 옮기자"며 현실을 부정해 웃음을 자아냈다. 마지막 동작으로 에이스는 하트 모양 챌린지를 완성하며 유쾌한 팀워크를 전했다. 이어 에이스는 헬스장으로 향했다. 기본 테스트로 턱걸이를 훌륭하게 해낸 멤버들은 트레이너와 함께 운동에 몰입해 열정을 불태웠다. 운동으로 자신감을 얻은 멤버들은 각자의 개성을 살린 포즈 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영·보아보다 결혼 먼저 할 것 같다더니…'장재호♥' 공민정, 이유있던 2막 욕심[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675538"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["결혼 너무 하고 싶죠. 좋은 짝이 생기면 자연스럽게 하게 되지 않을까요. 벌써 마흔이 다 되었더라고요. 그동안은 나이 생각 안 하고 쭉 달려왔던 것 같아요. 연기에만 몰두했던 시간이었죠. 결혼은 되게 먼 얘기인 줄 알았는데...이제는 좀 다른 챕터로 넘어가고 싶어요. 저의 2막인지 3막인지 모르겠지만" 16일 공민정과 장재호가 9월 초 서울 모처에서 결혼식을 올린다는 소식이 전해졌다. 이들은 양가 가족 및 지인들만 초청해 비공개로 결혼식을 진행한다. 공민정과 장재호는 올 1, 2월 인기리에 방송된 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 호흡을 맞췄다. 이와 관련, 공민정은 "작품 전부터 (장재호와) 친분이 있었다"라고 말했다. 공민정은 "다음 달 9월, 이젠 이 세상에서 가장 친한 장재호라는 사람과 일가친척들 및 가까운 지인들과 소소하게 결혼식을 올리게 되었어요"라고 전했다. 이어 "드라마 내남결에서 만나기 전부터 친구로 처음 만나서 저를 많이 웃게 해주고 늘 한결같은 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 22년 이혼 “딸 원하면 재결합”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351160"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 18세 연하 중국인 남편 진화와 이혼을 했다고 밝혔다. 함소원은 16일 SNS에 “진화 씨와 제가 하고 싶은 말이 있다”며 “많은 분이 피곤해하시기도 하고 혹은 궁금해하시기도 해서 저희도 어떻게 해야 하나 매일 고민했다”는 글을 올렸다. 이후 라이브 방송을 켜고 “저희가 2022년 12월 정도에 이혼을 했다, 그리고 2023년도 3월인가 4월에 여러분들에게 한 번 공개한 적이 있다, 이혼했다고 공개했는데 그날 공개하고 둘이 생각했다, 이혼을 공개했으니까 헤어져야 하는데 혜정이가 어리니까 차마 못 헤어지겠더라. 한 번 더 노력을 해볼까 해서 그날 갑작스레 라이브 방송을 켰다”고 말했다. 이어 “다툼 많은 집안에서 자라 다툼 없는 집에서 살고 싶었다. 저도 성격이 급하고 진화 씨도 사랑을 확인해야 하는 성격이라 딸 혜정이를 위해 결단을 내렸다”고 덧붙였다. 그러면서도 “혜정이에게 다 허락을 받는다. 혜정이가 받아들일 때까지 진화 씨와 같이 보면서 기다리려고 했다. 혜정이가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호X이준 합류한 '1박 2일' 베일 벗었다…시청률 치트키 될까 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182089"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 단장한 '1박 2일'이 새 공식 포스터와 함께 첫 녹화 현장을 공개했다. 16일 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일') 측은 멤버 6인(김종민, 문세윤, 조세호, 이준, 딘딘, 유선호)의 모습이 담긴 새 메인 포스터 이미지를 공개했다. 포스터 속에는 새 멤버 조세호, 이준을 비롯해 김종민, 문세윤, 딘딘, 유선호가 나란히 앉아 환하게 웃음 짓고 있다. 전혀 어색함이 느껴지지 않는 자연스러운 구도를 형성한 여섯 멤버는 마치 원래부터 함께 했었던 것처럼 친근한 분위기를 자아내며 보는 이에게도 흐뭇함을 선사했다. 조세호와 이준이 새 멤버로 합류하면서 6인 체제를 새롭게 구축한 '1박 2일' 팀은 최근 첫 촬영을 성공적으로 마치면서 시청자들의 기대감을 증폭시키고 있다. 제작진에 따르면 여섯 멤버는 함께 진행한 첫 녹화였음에도 시종일관 유쾌한 웃음을 만들어내며 촬영 현장 분위기를 떠들썩하게 했다는 전언. 공개된 스틸컷에는 기존 멤버들 앞에 처음으로 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음주운전은 슈가가 했는데…'사이버 불링' 팬덤, BTS '아미' 명성에 먹칠 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675537"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪최지예의 에필로그≫ 최지예 텐아시아 기자가 연예계 곳곳에서 일어난 사건들을 객관적이고 예리하게 짚어냅니다. 당신이 놓쳤던 '한 끗'을 기자의 시각으로 정밀하게 분석합니다.'종로에서 뺨 맞고 한강에서 눈 흘긴다'는 말이 있다. 잘못하고 피해 준 사람은 따로 있는데 애꿎은 사람에게 화풀이한다는 뜻이다. 그룹 방탄소년단 슈가를 맹목적으로 감싸는 일부 아미들이 딱 이 꼴이다. 슈가는 음주운전을 했다. 음주운전은 잠정적 살인과도 같다. 그게 킥보드냐 스쿠터냐는 상관 없다. 어떤 차종이었는지를 막론하고 음주운전은 그 자체로 큰 책임을 가져야 하는 행위다. 게다가 당시 슈가의 음주 측정 수치는 무려 0.227%다. 그의 변명대로 맥주 한 잔 먹어서는 나올 수 없는 숫자다. 잘못했으면 비판을 받아야 마땅하다. 방탄소년단으로서 거대한 사랑을 받고 막대한 부를 축적한 슈가라면 비판 역시 비례하는 걸 받아들여야 한다. 슈가가 한낱 스쿠터 음주운전에 왜 이렇게 큰 질타를 받아야 하냐는 질문은 어불성설이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허웅 측 “前 연인, 검찰 송치 확인…진실 밝힐 것”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351159"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로농구 선수 허웅의 전 여자친구가 공갈 등의 혐의로 검찰에 넘겨졌다. 서울 강남경찰서는 15일 허웅 전 여자친구 A씨를 공갈·공갈미수 혐의로 검찰에 송치했다. 16일 허웅의 소속사 키플레이어에이전시 측은 “오늘 확인된 경찰 수사 결과, 서울 강남경찰서가 허웅 선수의 전 여자친구 A씨를 공갈 및 공갈 미수 혐의로 검찰에 송치했음을 확인했다”고 전했다. 이어 “개인적인 사안으로 인해 팬분들과 대중 여러분께서 겪으셨을 실망감과 피로감에 대해 매우 송구스럽게 생각하고 있다”며 “자신을 응원해주시는 팬 여러분께 큰 실망을 드린 점에 대해 깊이 반성하고 있으며 진심으로 죄송한 마음을 가지고 있다”고 사과했다. 그러면서 “남아 있는 법적 절차에서도 성실하게 임해 사건의 진실이 명확히 밝혀질 수 있도록 적극적으로 대응할 예정”이라고 밝혔다. 앞서 허웅 측은 지난 6월 A씨를 공갈미수, 협박, 스토킹 처벌법 위반 등 혐의로 경찰에 고소했다. 허웅은 A씨가 임신하자 자신과 갈등이 빚어졌고, A씨가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우 그림 라벨에 넣은 와인 '콜 미 레이터']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878391"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 블내드 론칭 행사에 제품이 진열되어 있다. 하정우의 그림 작품을 라벨에 넣은 '콜 미 레이터'는 마틴보로 빈야드가 제조한 '러시안 잭 소비뇽블랑'이다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우 그림이 그려진 와인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878390"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 블내드 론칭 행사에 제품이 진열되어 있다. 하정우의 그림 작품을 라벨에 넣은 '콜 미 레이터'는 마틴보로 빈야드가 제조한 '러시안 잭 소비뇽블랑'이다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[와인 '콜 미 레이터' 소개하는 하정우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878389"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우가 선보이는 와인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878388"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한정판 하정우 와인 '콜 미 레이터']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878387"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자신의 작품 새겨진 와인 든 하정우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878386"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드디어 공개된 '하정우 와인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878385"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아티스트 하정우 인사드립니다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878382"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 오늘은 아티스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878381"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 16일 오후 서울 용산구 비노파라다이스 한남에서 열린 비노파라다이스와 하정우의 콜라보레이션 와인 '콜 미 레이터' 브랜드 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔·정국, 탈덕수용소와 전쟁 선포…손배소 제기[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018257"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 뷔와 정국이 유튜브 채널 탈덕수용소 운영자를 향해 칼을 빼들었다. 방탄소년단 소속사 빅히트 뮤직 관계자는 16일 오후 MK스포츠에 “방탄소년단 뷔와 정국이 탈덕수용소 운영자 A씨를 상대로 손해배상 소송을 제기했다”라고 밝혔다. 뷔와 정국은 지난 3월 빅히트 뮤직과 함께 탈덕수용소 운영자를 상대로 9000만 원 상당의 손해배상 청구 소송을 냈다. 첫 변론기일은 오는 23일 서울서부지방법원에서 열린다. 앞서 빅히트뮤직은 탈덕수용소 등 사이버렉카에 대해 민형사 소송을 진행 중임을 알리며 “2022년 탈덕수용소를 명예훼손 및 업무방해 혐의로 고소하여 이후 수사중지 결정을 받았으나, 탈덕수용소의 인적사항을 확보해 수사기관에 제공하는 등 적극적으로 수사재개 요청을 한 결과, 현재 수사가 재개되어 진행 중이다. 탈덕수용소의 명예훼손 등 불법행위에 대해 손해배상을 청구하는 민사소송을 올해 초 추가로 제기하여 곧 재판을 앞두고 있다”고 밝힌 바 있다. 한편 A씨는 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위키미키, 8일 자로 그룹 활동 종료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928696"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위키미키(Weki Meki)가 그룹 활동을 종료하고 흩어진다. 판타지오는 16일 위키미키 공식 팬 카페에 "지난 7년간 팬 여러분의 많은 사랑과 응원을 받아온 위키미키는 오랜 시간 당사와 진중한 논의 끝에 2024년 8월 8일을 마지막으로 공식적인 그룹 활동을 종료하게 되었다"라고 알렸다. 이어 "멤버 지수연, 최유정, 김도연은 아티스트에게 최선의 선택이 될 수 있도록 심도 있는 논의 중"이라며 "엘리, 세이, 루아, 리나, 루시는 지속적인 논의 끝에 전속계약을 종료하게 되었다"라고 설명했다. 소속사는 "위키미키 멤버로서 눈부신 활약을 보여준 엘리, 세이, 루아, 리나, 루시에게 진심으로 감사의 마음을 전하며, 그룹 활동은 종료되었지만 나아갈 미래를 위해 앞으로도 최선을 다해 도울 것이다. 더욱더 많은 활동으로 여러분에게 다양한 모습을 보여줄 엘리, 세이, 루아, 리나, 루시에게 많은 응원과 사랑 부탁드린다"라고 당부했다. 마지막으로 "그동안 보내주신 사랑과 응원에 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허웅, 전연인 검찰 송치에 "피로감 드려 죄송..진실 밝히겠다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182082"/>
        <updated>2024-08-16T08:23:11.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로 농구선수 허웅(KCC) 측이 전 연인 전 모 씨의 검찰 송치 관련 입장을 밝혔다. 16일 허웅의 소속사 키플레이어에이전시 측은 "오늘 확인된 경찰 수사 결과, 서울 강남경찰서가 허웅 선수의 전 여자친구 A씨를 공갈 및 공갈 미수 혐의로 검찰에 송치하였음을 확인했다"고 전했다. 이어 "개인적인 사안으로 인해 팬분들과 대중 여러분께서 겪으셨을 실망감과 피로감에 대해 매우 송구스럽게 생각하고 있다"며 "자신을 응원해주시는 팬 여러분께 큰 실망을 드린 점에 대해 깊이 반성하고 있으며 진심으로 죄송한 마음을 가지고 있다"고 사과했다. 그러면서 "남아 있는 법적 절차에서도 성실하게 임해 사건의 진실이 명확히 밝혀질 수 있도록 적극적으로 대응할 예정이다"라고 밝혔다. 앞서 같은날 서울 강남경찰서는 15일 전씨를 공갈·공갈미수 혐의로 검찰에 송치했다고 밝혔다. 다만 전 씨의 마약류 투약 혐의에 대해서는 혐의가 없다고 보고 불송치할 방침이다. 허웅 측은 지난 6월 전 씨를 공갈미수, 협박, 스]]></content>
    </entry>
</feed>