<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-12T21:15:18.015Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[츄 "음악으로 온기 전하고 싶어"… 플링크 매거진 인터뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005835447"/>
        <updated>2024-09-12T21:15:05.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[츄(사진=ATRP) “특별한 곳에서 좋은 에너지를 가득 받으며 즐겁게 무대할 수 있어서 정말 영광이었어요.” ‘인간 비타민’ 츄가 최근 미주 팬콘 투어 ‘2024 츄 팬-콘 스트로베리 러시 인 아메리카스’(CHUU FAN-CON Strawberry Rush in AMERICAS)를 다녀온 소감을 이같이 밝혔다. 츄는 지난 6일 플링크 매거진 인터뷰에서 “지난 투어에서 가보지 못한 새로운 도시를 많이 방문했다”며 “특히 남미 공연은 이번이 처음이었다”고 말문을 열었다. 이어 “오랫동안 저를 응원해 주셔서 언젠가 꼭 찾아뵙고 싶었는데 이렇게 함께 할 수 있어서 무척 반갑고 행복했다”며 “사는 지역도 다르고 언어도 다르지만 음악으로 하나가 될 수 있다는 걸 꼬띠(팬덤명)들과 함께 경험하며 잊지 못할 가슴 벅찬 추억을 만든 것 같다”고 만족감을 드러냈다. 이번 투어에서 가장 기억에 남는 것은 팬들이 전해준 에너지였다고. 츄는 “투어를 시작하기 직전 목 컨디션이 마음처럼 따라주지 않아 걱정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 전국투어 '탁쇼3' 서울공연 10월 개최 "한층 화려해진 명곡 퍼레이드"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511957"/>
        <updated>2024-09-12T21:15:05.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 새 미니앨범 발매에 이어 전국 투어 콘서트로 팬들과 만난다. 영탁은 오는 10월 25일부터 27일까지 사흘간 서울 방이동 올림픽공원 KSPO돔(체조경기장)에서 '2024 영탁 단독 콘서트 "탁쇼3"' 서울 공연을 개최한다. 현재 시즌2까지 이어온 영탁 전국 투어 콘서트 '탁쇼'는 이번에는 한층 더 화려해진 명곡 퍼레이드와 풍성하고 다양한 세트리스트로 구성돼 팬들을 사로잡을 예정이다. 특히 영탁은 다채로운 히트곡 퍼레이드를 통한 여유로운 무대 매너뿐만 아니라 지난 3일 발표한 새 미니앨범 '슈퍼슈퍼'로 오랜만에 컴백한 만큼 업그레이드 된 매력과 열정적인 에너지로 무대를 휘어잡겠다는 각오다. 전국 전역에서 인기를 끈 영탁의 브랜드 콘서트인 '탁쇼'는 서울을 비롯해 전국 주요 도시에서 시즌2까지 성황리에 마쳤으며, 영화관으로 감동을 확대해 관객들과도 만난 만큼 올 시즌에도 초대형 인기 투어로 각광을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정연, 공황장애 극복→눈에 띄게 밝아졌네 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771212"/>
        <updated>2024-09-12T21:15:05.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 정연이 건강 회복 후 '밝음'을 되찾은 근황이 화제다. 정연은 지난 12일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '베테랑2' VIP 시사회에 참석했다. 이날 포토타임에 선 정연은 가을의 무드와 꼭 어울리는 레더 소재 올 블랙 패션으로 멋을 낸 모습. 또한 정연은 귀엽게 앞머리를 낸 단발 헤어에 미소를 장착, 러블리한 포즈를 선보이는 등 밝은 모습을 보여 팬들을 미소 짓게 했다. 더욱이 정연은 지난 2020년 불안 장애로 인해 한동안 활동을 중단했던 바다. 2021년 6월 활동을 재개했다 2개월 만에 다시 활동을 중단했던 적이 있는 만큼, 2022년 2월부터 활동을 재개한 후 오랫동안 팬들 곁을 지키며 한결 안정적이고 밝아진 근황으로 이목을 끌고 있다. 또한 정연은 현재 웹예능 '감별사'로 데뷔 10년 만에 예능 단독 MC까지 맡게 됐다. 꾸준히 업로드 되는 콘텐츠와 더불어, 그는 이번 VIP 시사회 등과 같은 여러 행사장에도 활발히 모습을 드러내 이전보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브(WHIB), 30일 컴백 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’ 스케줄러 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988391"/>
        <updated>2024-09-12T21:15:05.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 휘브(WHIB)가 세 번째 싱글 앨범의 스케줄러를 공개했다. 12일 휘브(제이더, 하승, 진범, 유건, 이정, 재하, 인홍, 원준)는 공식 SNS를 통해 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’(러시 오브 조이)의 스케줄러를 공개하며 본격 컴백 카운트다운에 돌입했다. 휘브는 지난 2일 컴백 소식과 함께 단체 사진을 공개, 사진 속 휘브가 입은 티셔츠에 적힌 문구 ‘Rush of Joy’의 의미에 대해 궁금증을 유발하며 뜨거운 관심을 모은 바. 그리고 오늘 휘브는 ‘Rush of Joy’가 세 번째 싱글 앨범의 앨범명임을 밝히며 새 신보에 대한 기대감을 끌어올렸다. 스케줄에 따르면 휘브는 오늘 예약 판매를 시작으로, 트랙리스트, 콘셉트 포토, 하이라이트 메들리, 뮤직비디오 티저를 순차적으로 공개하며 컴백 열기를 한껏 달군 후, 오는 30일 앨범 발매와 동시에 본격적인 컴백 활동에 돌입한다. 휘브는 ‘ONE BY WHIB’(원 바이 휘브)와 ‘TEAM BY WHIB’(팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범, 11년만에 공식 팬클럽 '제이워커즈' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511955"/>
        <updated>2024-09-12T21:15:05.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 11년 만에 팬클럽을 모집한다. 박재범은 12일 공식 SNS를 통해 공식 팬클럽 제이워커즈(JWalkerz) 1기 모집을 알렸다. 모집 시작 소식과 함께 공개된 포스터에는 박재범이 흩어진 서류들 사이에서 장난기 넘치는 제스처를 취하고 있다. 박재범만의 편안한 무드가 돋보이는 가운데 앞으로 '제이워커즈'들과 함께 만들어갈 이야기에도 궁금증이 모아진다. 박재범의 이번 팬클럽 모집은 2013년 '제이 이펙트'(JAY EFFECT) 3기 이후 약 11년 만이다. 팬클럽 회원에게는 회원카드 및 멤버십 키트, 공개 방송 및 팬 이벤트 우선 참여 기회, 내년 진행 예정인 국내 단독 콘서트 또는 팬미팅 선예매 혜택 등이 주어진다. 박재범은 올해 초 '제이팍 시즌'의 대규모 프로젝트를 예고하고, '유어/마이' '택시 블러' '맥내스티' '엑스트라 맥내스티' '데디케이티드 투 유' 등의 음원을 연달아 발매하며 음악으로 가득 찬 2024년을 이어가고 있다. 지난달에는 11년 만의 팬미팅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앨런 워커, 12월 내한공연…"새로운 연출과 공연 선보인다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511951"/>
        <updated>2024-09-12T20:16:15.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 DJ 앨런 워커가 12월 한국 팬들을 만난다. 공연기획사 오엔기획에 따르면, 알렌 워커는 오는 12월 14일 경기 고양시 일산 킨텍스에서 '앨런 워커스 워커월드: 아시아 투어 파트2 인 서울'을 개최한다. 앨런 워커 내한 공연은 2022년 9월 서울 잠실실내체육관에서 열린 월드투어 '워커버스 : 더 투어' 이후 약 2년 만이다. 이번 공연은 앨런 워커의 아시아 투어 일환으로, 한국을 비롯해 말레이시아, 일본 등지에서도 공연이 개최될 예정이다. '앨런 워커스 워커월드 : 아시아 투어 파트2 인 서울'은 차별화된 연출로 기존 알렌 워커가 선보였던 공연과 또 다른 특별한 공연이 될 전망이다. 특히 그의 가장 최근 내한 무대였던 '월드 디제이 페스티벌'은 미성년자 관람 불가였던 것과 달리 이번 공연은 12세 이상 관람가인 만큼 한층 더 많은 팬들과 음악적 소통을 펼칠 예정이다. 앨런 워커는 유튜브 구독자 4580만 명을 보유한 글로벌 프로듀서 겸 DJ로, '페이디드' '싱 미 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이핑크 초봄, 2년만에 유닛 활동 재개…10월 단독 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511950"/>
        <updated>2024-09-12T20:16:15.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에이핑크 유닛 초봄이 2년 만에 팬미팅을 개최한다. 에이핑크 초봄(박초롱, 윤보미)은 오는 10월 5일 오후 2시와 7시 2회차에 걸쳐 서울 성신여대 운정그린캠퍼스 대강당에서 2024 팬미팅 투어 '매치 인 서울'을 개최한다. '매치'는 에이핑크 초봄이 2022년 개최한 팬미팅 '프래밀리' 이후 2년 만에 준비한 단독 공연이다. 2년간 다양한 활동을 펼쳐온 박초롱과 윤보미의 다채로운 매력은 물론, 이들의 오랜 우정에서 묻어나는 끈끈한 케미스트리를 만날 수 있다. 앞서 에이핑크 공식 SNS를 통해 '매치' 공식 포스터가 공개됐다. 포스터 속 박초롱, 윤보미는 손을 맞잡고 재기발랄한 표정을 짓고 있다. 두 사람의 사랑스러운 대결이 본 팬미팅에서 여러 가지 코너와 무대로 펼쳐질 전망이다. 에이핑크 초봄은 2022년 싱글 '카피캣'을 발매하고 본격적인 유닛 활동을 시작했다. 귀여우면서도 짓궂은 박초롱, 윤보미의 모습이 에이핑크 완전체와는 또 다른 매력으로 팬들의 뜨거운 반응을 얻은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어-D&E, '인에비터블'로 6개월만에 컴백…"새로운 전환점"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511949"/>
        <updated>2024-09-12T19:13:37.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어-D&amp;E(동해&amp;은혁)가 6개월 만에 컴백한다. 슈퍼주니어-D&amp;E는 12일 공식 SNS를 통해 여섯 번째 미니앨범 '인에비터블'(INEVITABLE) 타임테이블 이미지를 공개하며, 25일 컴백을 공식화했다. 타임테이블 공개로 본격 컴백 신호탄을 쏘아 올린 슈퍼주니어-D&amp;E는 트랙리스트와 콘셉트 사진 3종, 하이라이트 메들리, 뮤직비디오 티저 등 다채로운 프로모션을 예고해 팬들의 기대감을 한껏 끌어올렸다. 지난 3월 5번째 미니앨범 '606(SIX ZERO SIX)' 발매 이후 반년 만에 컴백하는 슈퍼주니어-D&amp;E는 이번 6번째 미니앨범 '인에비터블'을 통해 더욱 짙어진 음악적 색깔을 자랑하며, 동해와 은혁이 진정으로 표현하고 싶었던 이야기와 메시지를 담아낼 예정이다. 매 컴백 변화무쌍한 변신을 선보이며 보컬과 퍼포먼스가 모두 가능한 올라운더 유닛 그룹의 입지를 공고히 한 슈퍼주니어-D&amp;E는 그간 쌓아온 커리어 속에서 새로운 전환점을 맞이할 예정이어서 어떤 콘셉트와 음악으]]></content>
    </entry>
</feed>