<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-19T17:16:31.095Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 나우어데이즈, '렛츠기릿' 스페셜 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418940"/>
        <updated>2024-11-19T16:23:46.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나우어데이즈의 신곡 스페셜 티저가 공개됐다. 나우어데이즈는 18일 공식 채널에 새 디지털 싱글 '렛츠기릿 (Let's get it)' 스페셜 티저를 오픈했다. 영상에서 음악을 들으며 길을 걷던 코미디언 최우선은 촬영장으로 향하던 나우어데이즈 멤버 시윤과 어깨를 부딪히며 운명적으로 만났다. 넘어진 몸을 일으켜 세운 최우선은 시윤에게 강한 끌림을 느끼고 그를 따라 발걸음을 옮겼다. 뮤직비디오 촬영장에 다다른 최우선은 '렛츠기릿 (Let's get it)'의 터프한 힙합 베이스 비트를 느끼며 “내가 있을 곳은 여기였어. 나도 갈게. '렛츠기릿 (Let's get it)'”을 외치며 나우어데이즈에 합류해 함께 댄스 퍼포먼스를 선보이며 컴백 열기를 한층 더 끌어올렸다. 올해 4월 데뷔해 첫 신인상을 받은 나우어데이즈는 '렛츠기릿 (Let's get it)' 활동으로 대세 신인 그룹의 입지를 굳힌다. 나우어데이즈의 새 디지털 싱글 '렛츠기릿 (Let's get it)'은 21일 오후 6시 각종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['8억원 갈취 피해' 김준수 측 “악플러 법적대응…선처 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418939"/>
        <updated>2024-11-19T16:23:46.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아프리카BJ 출신 여성에게 8억원의 갈취 피해를 입은 김준수가 악플러를 상대로 강경대응을 시사했다. 19일 김준수 소속사 팜트리 아일랜드는 '최근 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있다'며 '법무법인 김앤장을 선임해 법적대응에 착수했다'고 알렸다. 이어 '명예훼손 게시물 및 근거 없는 루머에 대해 어떠한 합의 없이 민·형사적 조치할 예정'이라며 '이미 관련 증거 자료를 충분히 확보했으며, 이를 기반으로 법적 절차를 진행 중'이라고 했다. 또한 '현재도 지속해서 발생하는 악성 게시물과 허위사실 유포에 대한 추가 자료를 철저히 수집 중'이라며 '확보된 모든 자료는 이미 법무법인에 제출된 상태다. 익명성을 악용해 아티스트에게 악의적인 행위를 지속하는 경우, 어떠한 양해나 선처 없이 법적 조치를 통해 강력히 대응할 것임을 명확히 밝힌다'고 덧붙였다. 앞서 경기북부경찰청 형사기동대는 특정경제범죄가중처벌법상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2번 이혼' 황신혜, 재혼 생각없다더니.."연애프로그램 경험해보고파"(cine style)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217764"/>
        <updated>2024-11-19T16:23:46.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 연애 프로그램 애청자라고 밝혔다. 19일 공개된 유튜브 채널 '황신혜의cine style'에는 '짧고 굵은 양양 여행??? with 양정아 배우ㅣ올해 첫 겨울바다??ㅣ국내여행, 양양, 패션, 브이로그, 양양 코랄로 바이 조선'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 황신혜는 배우 양정아와 함께 강원도 양양으로 여행을 떠났다. 반나절동안 짧은 일정을 마친 황신혜는 호텔로 들어가 연애프로그램을 시청했다. 평소 '연프' 애청자라는 황신혜는 TV에 폭풍 몰입을 하며 시청자 모드로 돌입했다. 황신혜는 텔레비전 속 연인들을 보며 "'오랫동안 너희들끼 마음껏 사랑해봐' 이런 거 해보고 싶다"며 연애 프로그램 출연에 대한 간접적인 소망을 드러냈다. 이에 제작진이 "언니 한 번 해봐~"라고 하자 황신혜는 "누가 시켜줘야 하지"라며 큰 소리를 쳐 웃음을 자아냈다. 앞서 황신혜는 최근 유튜브 채널 '관종언니'에 출연, 연애와 재혼에 대한 생각을 전했다. 당시 이지혜는 황신혜의 딸 이진이를 언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이관린, 은퇴는 정계 진출 포석이었나?…대만 정치인 사이서 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889724"/>
        <updated>2024-11-19T15:20:53.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 워너원 출신 라이관린의 근황이 화제를 모으고 있다. 최근 라이관린은 대만 총통부가 주최한 교류 행사에 참석하며 모습을 드러냈다. 그는 대만 문화계를 대표하는 자격으로 프로그램에 참여했으며, 행사에서 대만 정무국장 송타오 및 정치인들과 나란히 앉아 있는 모습이 포착돼 눈길을 끌었다. 2017년 Mnet *'프로듀스 101 시즌2'*에서 최종 7위를 차지하며 그룹 워너원으로 데뷔한 라이관린은 글로벌 팬들의 사랑을 받았다. 이후 소속사였던 큐브엔터테인먼트로 돌아갔으나, 2019년 전속계약 해지를 주장하며 내용증명을 발송했다. 법원은 그의 손을 들어주며 전속계약 효력 부존재를 인정했고, 이후 라이관린은 중국어권에서 솔로 활동을 시작했다. 그러나 그는 2019년 홍콩 민주화 운동 당시, 홍콩 경찰을 지지하는 글을 올리고 대만 출신임에도 중국 국경절 행사에 참석하며 논란의 중심에 섰다. 이에 따라 라이관린의 행보를 둘러싸고 대중의 비판과 관심이 엇갈렸다. 2021년에는 단편 영화 *'겨울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안소희, 이래서 가능했네... 164cm 46kg의 숨겨진 비법, ‘자연 관리가 대세!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036991"/>
        <updated>2024-11-19T15:20:53.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 안소희가 또 한 번 ‘꾸안꾸’ 패션의 정석을 보여주며 네티즌들의 마음을 사로잡았다. 19일, 안소희는 자신의 SNS에 “가을 진짜 안녕”이라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 이는 단순한 일상 공유였지만, 자연스러운 스타일과 따뜻한 분위기가 더해지며 방송 화면을 연상시키는 완벽한 장면으로 화제를 모았다. 공원을 런웨이로 만든 안소희의 가을 룩 공개된 사진에서 안소희는 늦가을의 낙엽과 완벽하게 어우러지는 따뜻한 톤의 스타일링을 선보였다. 아이보리 컬러의 플리스 재킷은 포근함을 강조하면서도 깔끔한 디테일로 고급스러움을 더했다. 여기에 네이비 톤의 숄더백을 매치해 편안하면서도 감각적인 무드를 완성했다. 특히 브라운 톤의 레깅스는 그녀의 슬림한 실루엣을 강조하며 활동성과 스타일을 동시에 살렸다. 메이크업은 자연스러움 그 자체였으며, 생머리 헤어스타일은 안소희 특유의 청순한 매력을 배가시켰다. 그녀가 걷는 모습과 미소는 마치 예능 프로그램 속 자연 탐방 장면을 보는 듯한]]></content>
    </entry>
</feed>