<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-24T07:18:34.859Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마라탕후루' 서이브, 1월 1일 '어른들은 몰라요' 발매 확정..챌린지 열풍 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216808"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 크리에이터 서이브가 새해 첫날 신곡을 발매한다. 소속사 팡스타는 24일 오후 3시에 공식 유튜브 채널을 통해 서이브의 신곡 '어른들은 몰라요 (They never know)' 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 티저는 학교를 배경으로 교복을 입은 서이브의 불안한 눈빛을 클로즈업한 장면과 함께 시작돼 단번에 시선을 사로잡았다. 이어 복도 끝에서부터 새까맣고 거센 물살이 들이닥치고, 이를 피해 달아나던 서이브가 간절한 표정으로 화면을 향해 손을 뻗으며 영상이 마무리돼 짧은 분량에도 강렬한 여운을 선사했다. 특히 영상은 기존 뮤직비디오의 가로형 화면 구성이 아닌, 숏폼 트렌드적 연출을 담아 세로형으로 제작돼 더욱 눈길을 끌었다. 서이브의 유니크한 음색과 한 편의 영화 같은 감각적인 영상미가 어우러진 티저가 다가오는 신곡의 기대감을 끌어올렸다. '어른들은 몰라요'는 1988년 선풍적 인기를 끈 영화 '어른들은 몰라요'의 동명 주제곡으로, 남녀노소 세대를 불문하고 오랜 시간 꾸준한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저 김도균, 주브나일 만났다…컬래버 신곡 'Letter' 기대 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270801"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[82메이저 김도균이 주브나일과 특별한 감각을 나눈다. 그레이트엠엔터테인먼트는 24일 공식 SNS에 깜짝 재킷 사진을 공개하고 오는 2025년 1월 24일 김도균과 주브나일(JUVENILE)의 신곡 'Letter'(feat.KIMDOGYUN, 82MAJOR) 발매 소식을 알렸다. 이번 신곡은 일본에서 DJ 겸 음악 프로듀서로 활동 중인 주브나일이 진행하는 글로벌 프로젝트 음원이다. 특히 김도균이 데뷔 후 처음 피처링을 통해 솔로곡을 선보이는 것으로 더욱 특별한 의미를 더한다. 'Letter'는 김도균의 호소력 짙은 가창력과 주브나일의 감성적인 멜로디 라인이 절묘하게 맞물리는 것이 특징으로 겨울에 듣기 좋은 감성 발라드곡이다. 주브나일이 작곡과 편곡에 참여했으며 82메이저 멤버 김도균과 황성빈이 작사에 참여해 완성도를 높였다. 김도균은 소속사를 통해 "주브나일님과 작업하게 돼 매우 기쁘고 설렌다. 언어가 달라도 음악으로 충분히 소통하고 멋진 작업을 할 수 있었다"고 주브나일과 협업한 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오는 27·28일 결승 앞두고  ‘프로젝트 7’ X ‘스타라이트 보이즈’, 팬덤 열기 후끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008892"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오디션 프로그램 ‘프로젝트 7’과 ‘스타라이트 보이즈’의 결승전이 이번 주에 모두 펼쳐진다. 오는 27일 JTBC ‘프로젝트 7’, 28일 아이치이 ‘스타라이트 보이즈’ 마지막회가 방송되는 가운데, 그룹 각 프로그램에서 파이널 진출자들이 결승 무대에 오른다. 먼저 ‘프로젝트 7’ 결승전에는 전민욱과 사쿠라다 켄신은 순위 발표식에서 1, 2위 자리를 두고 치열한 경쟁을 펼쳐는 중이다. 특히 이들은 모두 매 라운드마다 독보적인 음악적 스펙트럼을 과시하며 뜨거운 사랑을 받고 있다. ‘스타라이트 보이즈’에는 한국의 BAE173 한결을 비롯해 중국 샤오 쯔 헝, 판타지 보이즈 홍성민과 링치등이 결승 무대에 오른다. 한결은 현재 2위를 기록하고 있는 것은 물론, 홍성민은 데뷔조 순위권으로 급부상한 상황이다. 최근 이들은 기존에 보여줬던 모습과 180도 다른 매력과 강렬한 퍼포먼스로 전 세계 팬심을 사로잡고 있다. 최근 방송된 ‘프로젝트 7’은 일본 OTT 플랫폼 아베마 TV 프로그램 랭킹 톱2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이채연 측, 소신발언 후 쏟아진 악플에 법적대응 “선처 없다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403506"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연이 탄핵 촉구 소신 발언 후 쏟아진 악플에 결국 법적대응 칼을 뽑았다. 이채연 소속사 WM엔터테인먼트는 24일 “이채연과 관련 온라인과 SNS 등을 통한 악성 댓글과 비방이 지속되고 있다. 아티스트의 명예와 인격을 훼손하는 심각한 범죄 행위로 당사는 지속적인 모니터링을 통해 아티스트에 대한 악의적인 비방과 명예훼손, 인신공격, 무분별한 허위사실 유포 및 확대 재생산 등에 강경 대응에 나설 예정”이라고 밝혔다. 그러면서 “이후 발생하는 모든 불법행위에 대해 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행할 예정”이라며 “앞으로도 아티스트의 권익 보호와 아티스트를 응원해 주시는 팬분들을 위해 최선을 다해 노력하겠다”고 전했다. 이채연은 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 후인 지난 7일 팬 소통 플랫폼에서 “정치 얘기할 위치가 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데? 국민으로서 시민으로서 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는 거지”라고 소신을 밝혔다. 그는 이어 “아이돌이니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공연 장인’ 로이킴, ‘Roy actually’ 부산 공연으로 열기 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042749"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단독 콘서트 ‘Roy actually(로이 액츄얼리)’ 서울 공연을 성공적으로 마친 가수 로이킴이 부산 공연으로 그 열기를 이어간다. 로이킴은 부산 콘서트를 앞두고 다양한 콘텐츠를 공개하며 기대감을 높이고 있다. 먼저, 지난 21일 공개된 현장감 넘치는 비하인드 사진들이 눈길을 사로잡는다. 로이킴만의 감성이 가득 담겨 있는 컷들은 보는 이들의 감수성을 다시 한번 자극하고, 팬들을 향한 제스처와 연주를 하며 얼굴에 옅게 번진 미소 그날의 분위기를 고스란히 느끼게 한다. 당시의 감동과 전율을 엿볼 수 있는 비하인드는 로이킴이 또 어떤 공연으로 부산을 뜨겁게 달굴지 궁금증을 더하고 있다. 이어 지난 23일에는 공식 SNS를 통해 부산 공연의 드레스 코드가 적힌 이미지를 공개하며 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 로이킴은 각각 레드와 그린으로 드레스 코드를 선정, 연말 분위기가 물씬 느껴지는 컬러로 설렘과 기대를 증폭시키고 있다. ‘Roy actually’는 로이킴이 1년 만에 선보이는 단독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨 세은X재이, 오늘(24일) 겨울 시즌송 기습 발매…편안+몽환적 음색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809896"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC)가 크리스마스 깜짝 선물을 보냈다. 스테이씨 멤버 세은과 재이는 24일 오후 12시 스페셜 디지털 싱글 'Over U, 안녕'을 발매했다. 멤버 세은과 재이의 유닛곡 'Over U, 안녕'은 서정적인 포크 발라드 장르의 곡으로, 따뜻한 겨울 무드를 자아낸다. 블랙아이드필승(B.E.P)이 작곡에 참여해, 세은의 편안하고 몽환적인 음색, 재이의 단단하고 허스키한 보이스와 가장 잘 어울리는 곡을 완성했다. 세은과 재이는 서툴고 아팠던 지난날을 담백하게 회상하는가 하면, 눈밭을 걷는 듯 포근한 목소리 합으로 미래의 성장을 기대하며 한 편의 드라마 같은 감정을 공유하고 있다. 도입부의 아름다운 기타 선율과 드럼, 베이스, 신시사이저까지 풍부한 악기 구성 또한 세은과 재이, 두 보컬의 부드러운 감정선을 한층 극대화하며 감동을 더한다. 음원 발매와 함께 공개된 비주얼라이저 영상도 아름다운 영상미로 눈길을 끌고 있다. 세은과 재이의 맑은 비주얼과 하얀 겨울 일상이 한 편의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서이브, '어른들은 몰라요' 발매 예고…'NEW 챌린지 열풍' 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270797"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 크리에이터 서이브가 2025년의 문을 연다. 소속사 팡스타는 24일 오후 3시 공식 유튜브 채널을 통해 서이브의 신곡 '어른들은 몰라요 (They never know)' 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 티저는 학교를 배경으로 교복을 입은 서이브의 불안한 눈빛을 클로즈업한 장면과 함께 시작돼 단번에 시선을 사로잡았다. 이어 복도 끝에서부터 새까맣고 거센 물살이 들이닥치고, 이를 피해 달아나던 서이브가 간절한 표정으로 화면을 향해 손을 뻗으며 영상이 마무리돼 짧은 분량에도 강렬한 여운을 선사했다. 특히 영상은 기존 뮤직비디오의 가로형 화면 구성이 아닌, 숏폼 트렌드적 연출을 담아 세로형으로 제작돼 더욱 눈길을 끌었다. 서이브의 유니크한 음색과 한 편의 영화 같은 감각적인 영상미가 어우러진 티저가 다가오는 신곡의 기대감을 끌어올렸다. '어른들은 몰라요'는 1988년 선풍적 인기를 끈 영화 '어른들은 몰라요'의 동명 주제곡으로, 남녀노소 세대를 불문하고 오랜 시간 꾸준한 사랑을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 후이, 윈터송 '나 홀로 집에' KBS 가요심의 부적격...'겨울의 봄'은 적격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009613"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 펜타곤 후이가 크리스마스를 맞아 발표한 신곡 '나 홀로 집에'(Feat. 한해)가 KBS 가요심의에서 부적격 판정을 받았다. 24일 아이즈(IZE) 확인 결과, 이날 발표된 KBS 가요심의결과 후이의 새 디지털 싱글 앨범 'WHU IS KEVIN'(후 이즈 케빈)의 수록곡 '나 홀로 집에'가 KBS 가요심의에서 방송 부적격 판정을 받았다. '나 홀로 집에'는 'WHU IS KEVIN'의 수록곡이다. 모든 사람이 소중한 사람들과 따뜻한 시간을 보내는 크리스마스에 홀로 남겨진 외로움과 누군가 찾아주기를 바라는 투정 섞인 마음을 표현한 R&amp;B 장르의 곡이다. 한해가 피처링에 참여했다. 이 곡의 부적격 판정 사유는 '특정상품의 브랜드를 언급하는 등 방송심의규정 46조(광고효과의 제한)에 위배되는 가사'다. 또한 'WHU IS KEVIN'의 타이틀 곡 '겨울의 봄'은 적격 판정을 받았다. 후이의 'WHU IS KEVIN'은 24일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개된다. 후이가 작사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어도 몰랐다…'마이웨이' 뉴진스, '뉴스쇼'서 폭탄발언 할까 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809894"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 독자행보가 어디까지 이어질까. 소속사 어도어와 전속계약 해지를 선언한 이들이 대중 앞에 나선다. 뉴진스는 오는 25일  CBS '김현정의 뉴스쇼'의 크리스마스 특집에 게스트로 출연한다. 24일 김현정 앵커는 "5명의 소녀들 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인을 초대했다. 이들과 함께 위로와 평화와 이야기와 라이브, 음악이 있는 시간으로 특집 꾸며드리겠다"고 뉴진스의 출연을 예고했다. 이어 '뉴스쇼' 공식 유튜츠 채널에서는 뉴진스의 출연을 공지하며 "다섯 명의 천사들이 ‘김현정의 뉴스쇼’에 찾아왔어요! 민지 하니 다니엘 해린 혜인과 함께하는 2024년 크리스마스 특집"이라는 글과 함께 이들의 출연 인증샷을 게재하기도. 이어 "다섯 명의 크리스마스 추억부터 하니의 자작곡 첫 라이브 공개, 다니엘의 겨울 솔로곡 라이브까지! 울고 웃는 인터뷰 현장"이라고 덧붙였다. 눈길을 끄는 것은 뉴진스라는 팀명을 사용하지 않고 멤버들의 이름만을 게재하고 있다. 앞서 뉴진스는 지난달 긴급기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈·싸이커스, 특별한 크리스마스 인사.."행복하고 건강하게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216801"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KQ엔터테인먼트 소속 아티스트 에이티즈(ATEEZ)와 싸이커스(xikers)가 크리스마스를 맞이해 특별한 인사를 전했다. KQ엔터테인먼트는 24일 공식 유튜브 채널을 통해 소속 아티스트 에이티즈와 싸이커스의 '2024 크리스마스 인사' 영상을 공개하며 눈길을 끌었다. 공개된 영상 속 에이티즈는 "올해 크리스마스도 에이티니(공식 팬덤명)와 함께 보낼 수 있어서 기쁘다. 산타 할아버지에게 에이티니가 행복하고 건강하게 해달라고 소원을 빌고 싶다. 이번 겨울도 따뜻하게 함께 보내자"라며 팬 사랑이 가득 담긴 인사를 건넸다. 또한 "에이티니를 위해 재미있는 크리스마스 선물을 준비했다. 맛있는 거 먹으면서 즐겁게 보시길 바란다"라며 팬들의 마음을 설레게 만들었고, "연말에 함께 할 날들도 기대가 된다. 행복하고 건강하게 함께 보내자. 사랑한다"라며 2024년 마지막까지 팬들을 위한 활동으로 풍성하게 채울 것을 예고했다. 이어 캐럴을 부르며 크리스마스 분위기를 물씬 풍긴 싸이커스는 "로디(공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손동표, 이효리도 놀라겠네..핑클 '화이트' 커버도 완벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216798"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손동표가 크리스마스를 맞아 팬들을 위한 특별한 선물을 전했다. 손동표는 오늘(24일) 0시, 공식 유튜브 채널을 통해 핑클의 '화이트 (White)' 커버 영상을 공개했다. 공개된 영상에서 손동표는 크리스마스 분위기가 가득한 공간에서 하얀 니트를 입고 등장한다. 손동표는 원곡을 특유의 부드러운 보컬로 소화하는가 하면, 섬세한 표정 연기로 곡의 따뜻하고 포근한 감성을 표현하며 연말의 설렘과 행복을 고스란히 전했다. 특히 손동표는 크리스마스트리와 선물 박스, 곰 인형 등의 소품과 함께 맑고 투명한 비주얼을 뽐내며 눈과 귀를 모두 사로잡는 특별한 커버 영상을 완성했다. 겨울을 대표하는 윈터송을 완벽하게 소화하며 팬들에게 따뜻한 연말 선물을 선사했다. 손동표는 올해 UN의 히트곡 '파도'를 리메이크한 음원 '파도 (2024)'를 발매하고 일본에서 데뷔 첫 단독 팬미팅을 개최하는 등 활동의 새로운 챕터를 열었다. 손동표는 또한 웹예능 '지들맘대로 시즌2' 단독 MC를 비롯해 각종 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가장 빛난 트로트 ★' 영탁, 2년 연속 3사 시상식 장악 '연말의 제왕 맞네']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898843"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 지난해에 이어 올해에도 방송 3사 연말 시상식을 장식하며 축제의 중심에 선다. 영탁은 지난해 SBS 연예대상부터 MBC 가요대전, KBS 연기대상까지 방송 3사 연말 시상식 측으로부터 러브콜을 받은 데 이어 올해에도 방송 3사 연말 시상식에 가수 및 MC로 초대를 받는 이례적인 인기 행보를 이어가게 됐다. 먼저 영탁은 지난 12월 20일 방송된 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌(‘2024 KBS 가요대축제’)’ 무대에서 화려한 변신으로 시청자들을 사로잡았다. 이날 히트곡 ‘폼미쳤다’로 시청자와 인사한 영탁은 그룹 피원하모니(P1Harmony)와 함께 팀을 이뤄 ‘니가 왜 거기서 나와’를 색다르게 편곡해 열창하는 스페셜한 컬래버레이션 무대로 화제를 모았다. 오는 12월 26일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 개최하는 ‘2024 SBS 트롯대전’에서는 메인 MC로 확정돼 배우 박하선과 호흡을 맞춘다. 특히 올해 개최하는 ‘2024 SBS 트롯대전’은 SBS에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 美 그래미·英 데이즈드서 잇단 호평…'5세대 아이콘' 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809891"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE)이 글로벌 매체 연말 결산에 잇달아 진입하며 '5세대 아이콘'다운 위상을 입증하고 있다. 미국 그래미닷컴에 따르면, 제로베이스원의 미니 4집 '시네마 파라다이스(CINEMA PARADISE)'의 타이틁곡 '굿 소 배드(GOOD SO BAD)'는 '2024년을 빛낸 K-팝 노래 10'으로 선정됐다. 그래미닷컴은 이 곡에 대해 "9인조 보이그룹의 앙상블에 딱 맞는 사운드다. 소년 같은 매력으로 뛰어난 시너지를 발휘한다"라고 호평했다. 그래미닷컴은 제로베이스원이 'KCON LA 2024'에서 관중들의 가장 큰 관심을 끈 팀이라며 현지 내 높은 인기에 대해 조명한 바 있다. '굿 소 배드'는 또한 영국 데이즈드가 선정한 '2024년 베스트 K-팝 트랙 50선'에 이름을 올렸다. 데이즈드는 "레전드 작곡가 켄지의 손끝에서 탄생해 올해 가장 큰 반향을 일으킨 곡이다. 제로베이스원만의 전염성 있는 기쁨을 담아낸 사운드로, 마치 영화에서 나올 법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환 구미공연 취소 나비효과…“우리 지역 와줘요” 지자체장들 공개 러브콜 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403500"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:21.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환의 구미 공연이 구미시 측의 무리한 요구로 전격 취소된 가운데 화성, 광주 등 타 지자체들이 이승환을 향해 공연 러브콜을 공개적으로 보내고 있다. 정명근 화성시장은 24일 자신의 SNS에 “이승환 아티스트의 전국 투어 중 구미 콘서트가 일방적으로 취소되었다는 소식을 접했다. 이런 황당한 상황에 이승환 아티스트께서 얼마나 억울하실지 이해가 된다”며 화성 콘서트를 제안했다. 정 시장은 “화성특례시 승격을 맞아 이승환 아티스트 같은 라이브의 대가가 화성시에서 공연을 해주신다면 문화 향유에 갈증을 느끼시는 화성 시민 여러분께서도 참 좋아하실 것 같다. 이승환 아티스트 데뷔 35주년 HEAVEN in 화성특례시 콘서트, 너무 기대된다”고 덧붙였다. 그런가하면 강기정 광주시장도 SNS를 통해 이승환 구미 공연 취소를 언급하며 “그럼 광주에서 합시다. 이승환 가수를 광주로 초대한다”고 말했다. 강 시장은 또 “계엄이 얼마나 황당하고 엉터리였으면 K-팝을 응원하는 청소년들이 응원봉을 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영현, 단독 콘서트 앞두고 '세트리스트 스포일러' 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291348"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영현이 연말 단독 콘서트를 앞두고 이벤트를 연다. 소속사 에이치오이엔티(HOENT)는 24일 "이영현의 단독 콘서트 '나의 노래가 필요한 너에게' 개최를 앞두고 세트리스트 스포일러 이벤트를 진행한다"며 "이번 공연에서 이영현은 최근 발매된 정규 3집에 수록된 'JUST LOVE', 'RAIN', 'STAR'를 비롯한 자신의 수많은 명곡을 선보일 예정이다"고 밝혔다. 세트리스트 스포일러 이벤트는 초성 혹은 글자 수만 표기된 스포일러 이미지만을 보고 정확한 세트리스트를 맞추는 이벤트다. 소속사 공식 홈페이지를 통해 참여할 수 있다. 특히 이영현은 21곡의 세트리스트 중 관객들의 사연과 신청곡을 받아 공연마다 각각 다른 3곡을 선보일 예정이다. 이영현은 팬들의 사연과 세트리스트 스포일러 이벤트를 통해 보다 많은 팬들과의 소통에 나선다. 소속사는 "관객이 직접 참여함으로서 완성되는 '관객 맞춤형 콘서트'라는 공연 취지에 맞는 이벤트로, 공연 전부터 기대감을 높이고 있는 이영현은 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈·싸이커스, 애정 가득 크리스마스 인사 '팬사랑 가득']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809886"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KQ엔터테인먼트 소속 아티스트 에이티즈(ATEEZ)와 싸이커스(xikers)가 크리스마스를 맞이해 특별한 인사를 전했다. KQ엔터테인먼트는 24일 공식 유튜브 채널을 통해 소속 아티스트 에이티즈와 싸이커스의 '2024 크리스마스 인사' 영상을 공개하며 눈길을 끌었다. 공개된 영상 속 에이티즈는 "올해 크리스마스도 에이티니(공식 팬덤명)와 함께 보낼 수 있어서 기쁘다. 산타 할아버지에게 에이티니가 행복하고 건강하게 해달라고 소원을 빌고 싶다. 이번 겨울도 따뜻하게 함께 보내자"라며 팬 사랑이 가득 담긴 인사를 건넸다. 또한 "에이티니를 위해 재미있는 크리스마스 선물을 준비했다. 맛있는 거 먹으면서 즐겁게 보시길 바란다"라며 팬들의 마음을 설레게 만들었고, "연말에 함께 할 날들도 기대가 된다. 행복하고 건강하게 함께 보내자. 사랑한다"라며 2024년 마지막까지 팬들을 위한 활동으로 풍성하게 채울 것을 예고했다. 이어 캐럴을 부르며 크리스마스 분위기를 물씬 풍긴 싸이커스는 "로디(공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비오, 크리스마스 맞이해 어린이 위한 산타 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216787"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비오(BE'O)가 연말에 따뜻한 마음을 나눴다. 소속사 빅플래닛메이드는 비오가 크리스마스를 맞아 장애 영유아 거주 시설인 사회복지법인 오순절 평화의 마을 '여주 천사들의 집'에 1천만 원을 후원했다고 전했다. 비오는 직접 기부처를 물색해 만나게 된 '여주 천사들의 집'에 올해로 3년째 온기를 선물하고 있다. 2022년부터 어린이날과 크리스마스를 맞이해 꾸준히 선행을 이어오며 한결같은 행보를 이어온 것. 또한, 지난 23일에는 비오가 직접 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 후원 증서와 봉사 활동을 다녀온 사진을 공개하며 따뜻한 소식을 함께 전해 훈훈함을 더했다. 비오는 앞서 'Counting Stars(카운팅 스타즈) (Feat. Beenzino)' 'LOVE me(러브 미)' '자격지심 (Feat. ZICO)' 등을 차례로 히트시키며 신흥 음원 강자로 자리매김해 온 바 있다. 올해도 역시 두 번째 EP 'Affection(어펙션)’과 디지털 싱글 'Criminal (Feat.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, 2년만 이수만에 먼저 손내밀었다 “고척돔 콘서트 초청”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000935646"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM) 측이 이수만 전 총괄 프로듀서를 ‘SMTOWN LIVE 2025’(에스엠타운 라이브 2025) 서울 공연에 초청했다. SM 측은 12월 24일 뉴스엔에 "이수만 전 총괄 프로듀서와 더불어 현재 연락 가능한 기존 SM 소속 아티스트들을 초청했다"고 공식입장을 밝혔다. ‘SMTOWN LIVE 2025’ 서울 콘서트는 내년 1월 11일과 12일 양일간 서울 고척스카이돔에서 개최된다. 이수만 전 총괄 프로듀서를 초청했다는 사실이 알려지기에 앞서 SM이 자사 소속 아티스트는 아니지만 과거 몸 담았던 그룹 H.O.T.(에이치오티) 멤버 토니안, 그룹 S.E.S.(에스이에스) 리더 바다, 듀오 플라이 투 더 스카이 멤버 환희를 서울 공연에 초청함으로써 출연이 확정됐다는 소식이 전해졌다. 이수만이 SM 공식 초청을 받아들일 경우 SM을 떠난 지 약 2년 만에 함께하는 그림이 펼쳐질 전망이다. 이수만은 지난해 초 SM 경영진과 첨예한 경영권 분쟁을 벌였다. 자신이 소유하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 측 “이수만 전 총괄 포함 SM 출신 아티스트 30주년 공연 초청”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403496"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 창립 30주년을 맞아 이수만 전 총괄 프로듀서를 ‘SM타운 라이브 2025’ 서울 공연에 초청했다. SM엔터테인먼트 관계자는 24일 일간스포츠에 “이수만 전 총괄프로듀서와 더불어 현재 연락 가능한 기존 SM 소속 아티스트들을 초청했다”고 밝혔다. SM엔터테인먼트는 내년에 창립 30주년을 맞이한다. 이에 매년 초 진행되는 ‘SM타운 라이브’ 공연 역시 30주년에 맞춰 성대하게 준비 중인데 SM엔터테인먼트 설립자인 이 전 총괄에게도 초대장을 전달했다. 이 전 총괄은 지난해 초 경영권 분쟁 속 SM을 떠난 상황. 이 전 총괄의 수락 여부는 알려지지 않았다. 이 전 총괄은 현재 신생 엔터사 A20엔터테인먼트를 통해 중화권 아이돌 그룹 론칭을 준비 중이다. 한편 ‘SM타운 라이브 2025’는 2025년 1월 11, 12일 이틀간 서울 구로구 고척스카이돔에서 열린다. 현 SM엔터테인먼트 소속 아티스트들을 비롯해 H.O.T. 토니안, S.E.S 바다, 플라이 투 더 스카이 환희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 팬들과 함께한 특별한 생일파티…“어게인과 평생 함께”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042741"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 팬들과 함께 생일파티를 진행하며 사랑에 보답했다. 송가인은 지난 23일 서울 모처에서 팬들을 초대해 생일파티를 진행했다. 이번 생일파티는 미니 디너쇼 형식으로 진행돼 팬들의 오감을 만족시켰다. 지난해 생일 당시 온라인으로 파티를 개최해 아쉬움을 남겼던 송가인은 올해 생일파티를 통해 풍성한 팬 사랑을 표현했다. 본격적인 행사 시작 전부터 송가인은 입장하는 팬들에게 화장품 등을 선물하면서 팬들의 기다림에 완벽하게 부응했다. 식사 후 송가인은 ‘가인이어라’, ‘사랑에 빠져 봅시다’, ‘서울의 달’, ‘기억 저편에’ 등 무대를 선보이는 것은 물론, 객석 곳곳을 돌며 팬들에게 감사한 마음을 전했다. 송가인은 “사실 여러분들이 제 노래는 항상 들으시니까 오늘은 더 많은 이야기를 나누고 싶다”라며 적극 소통했다. 즉석에서 오늘의 남녀 베스트 드레서를 선정하는가 하면, 밸런스 게임 등 각종 미니게임을 통해 선물을 증정했다. 특히 송가인은 편지를 낭독하는 팬들과 관련된 에피소드를 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤팀, 정규 2집 'Yukiakari'로 日 오리콘 주간차트 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216784"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 &amp;TEAM(앤팀)이 정규 2집 'Yukiakari'(雪明かり/유키아카리)로 일본 오리콘 주간 차트에서 1위를 차지했다. 24일 오리콘이 발표한 최신 차트(12월 30일 자/집계기간 12월 16~22일)에서 &amp;TEAM(의주, 후마, 케이, 니콜라스, 유마, 조, 하루아, 타키, 마키)의 신보 'Yukiakari'가 '주간 앨범 랭킹' 정상에 올랐다. 'Yukiakari'는 발매되자마자 '데일리 앨범 랭킹' 1위로 직행한 뒤 6일(12월 17~22일 자) 연속 왕좌를 지킨 바 있다. 또 빌보드 재팬의 주간 앨범 판매량 차트(집계기간 12월 16일~22일)에 따르면, 'Yukiakari'는 첫 주 판매량 49만 1677장을 기록했다. 이로써 &amp;TEAM은 앞선 'Aoarashi'(青嵐/아오아라시)의 발매 후 일주일 간 판매량을 뛰어넘으며 같은 기간 자체 최고 기록을 다시 썼다. 앨범과 동명의 타이틀곡 'Yukiakari' 뮤직비디오도 인기다. 'Yukiakari' 뮤직비디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스트롯3’ 러블리 캐럴 선물 왔어요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403493"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스트롯3’만의 러블리 캐럴이 크리스마스 이브에 베일을 벗었다. 정서주, 배아현, 오유진, 미스김, 나영, 김소연, 정슬, 염유리 등 ‘미스트롯3’ 여덟 멤버들은 24일 낮 12시 크리스마스 스페셜 싱글 ‘크리스마스니까’를 발매했다. 올 한해 뜨겁게 받았던 사랑을 보답하는 마음으로 따뜻한 음악 선물을 준비했다. 가장 사랑 받는 캐럴로 통하는 ’크리스마스니까’는 ‘미스트롯3’ 멤버들만의 신선한 색감을 넣어 재탄생했다. 따라올 수 없는 감미로운 음색, 발랄하고 사랑스러운 매력이 고스란히 담겼다. 여덟 명의 트롯요정들이 크리스마스와 절묘하게 어울리는 화음을 만들어내며 따뜻한 분위기를 완성했다. 래핑을 선보이는 것도 흥미로운 포인트다. 오유진, 김소연, 나영, 미스김 등은 곡 중반부에 아기자기한 랩을 구사하며 반전 매력을 선보였다. ’크리스마스니까’의 기획부터 음원 발매까지 모든 과정에 멤버들이 직접 참여해 특별한 의미를 더했다. ‘미스트롯3’ 멤버들은 올해 뜨거운 1년을 보냈다. 시청자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 팬클럽 하와이 영웅시대, TUKAH에 3500달러 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291342"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 하와이 동포들을 위한 기부로 선한 영향력을 실천했다. 임영웅 팬클럽 '하와이 영웅시대'는 임영웅의 고척스카이돔 리사이틀 콘서트를 축하하며 12월 22일 하와이 한인회(The United Korea Association of Hawaii, TUKAH)에 미화 3500달러를 기부했다. '하와이 영웅시대'는 올해 한미 시민권자 연맹에 미화 1000달러, 뉴욕 인터내셔널 프로미스 교회 선교 미화 2000달러, 뉴욕 국악무용 미화 500달러, 사랑 평화의 집 200만 원, 하나은행 자선축구 200만 원 등을 기부하며 임영웅의 선한 영향력 실천에 앞장서고 있다. '하와이 영웅시대'의 누적 기부액은 미화 7000달러와 한화 400만 원이다. 한편 임영웅은 오는 27일부터 29일, 내년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 서울 고척스카이돔에서 '임영웅 리사이틀'을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세이마이네임, 팬과 함께한 데뷔 첫 크리스마스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003270788"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)이 첫 크리스마스를 특별한 추억으로 채웠다. 세이마이네임(히토미, 메이, 카니, 도희, 준휘, 소하, 승주)은 지난 23일 공식 유튜브 채널을 통해 크리스마스를 기념하는 콘텐츠 'Say My 1st Christmas!(세이 마이 퍼스트 크리스마스!)'를 공개하고 글로벌 팬들과 소통했다. 공개된 영상에서 세이마이네임은 직접 크리스마스트리 꾸미기부터 마니또 게임을 통해 서로를 위해 준비한 크리스마스 선물을 전달하는 시간을 가지며 특별한 추억을 쌓았다. 데뷔 이후 처음 팬들과 함께 크리스마스를 보내게 된 세이마이네임은 캐럴을 신나게 부르며 등장하는가 하면 멤버들의 높은 텐션과 장난기 가득한 매력으로 보는 재미를 더했다. 이어진 마니또 공개 시간에서 세이마이네임은 각자 마니또의 취향을 저격하는 선물을 준비하며 멤버들 간의 넘치는 케미를 보여주었다. 끝으로 세이마이네임은 로미(공식 팬덤명)와 함께한 첫 크리스마스에 대해 "로미들과 처음으로 보내는 기념일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스트롯’ 8인의 반전...감성+랩 ‘크리스마스니까’ 발매 D-DAY!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116869"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:48.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스트롯3’ 출연자. 사진 | TV조선 E&amp;M, 켄버스 제공 TV조선 ‘미스트롯3’만의 러블리 캐럴이 베일을 벗는다. 정서주, 배아현, 오유진, 미스김, 나영, 김소연, 정슬, 염유리 등 ‘미스트롯3’ 여덟 멤버들은 24일 낮 12시 크리스마스 스페셜 싱글 ‘크리스마스니까’를 발매한다. 올 한해 뜨겁게 받았던 사랑을 보답하는 마음으로 따뜻한 음악 선물을 준비했다. 가장 사랑 받는 캐럴로 통하는 ’크리스마스니까’는 ‘미스트롯3’ 멤버들만의 신선한 색감을 넣어 재탄생한다. 따라올 수 없는 감미로운 음색, 발랄하고 사랑스러운 매력이 고스란히 담긴다. 여덟 명의 트롯요정들이 크리스마스와 절묘하게 어울리는 화음을 만들어내며 따뜻한 분위기를 완성했다. 래핑을 선보이는 것도 흥미로운 포인트다. 오유진, 김소연, 나영, 미스김 등은 곡 중반부에 아기자기한 랩을 구사하며 반전 매력을 선보인다. ’크리스마스니까’의 기획부터 음원 발매까지 모든 과정에 멤버들이 직접 참여해 특별한 의미를 더한다. ‘미]]></content>
    </entry>
</feed>