<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-28T23:15:54.385Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[교제폭력, 보험살인, 아동학대… 박신혜, 인간쓰레기 지옥 특급 배송 [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198272"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 인간쓰레기를 지옥으로 특급 배송해버렸다. 28일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 9월 27일 방송된 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S) 4회는 전국 기준 9.8%, 수도권 기준 9.8%로 자체 최고 시청률 기록을 경신했다. 이는 토요일 방송된 모든 미니시리즈 중 1위, 주간 미니시리즈 1위에 해당한다. 순간 최고 시청률은 무려 13.1%까지 치솟았다. 뿐만 아니라 2049 시청률 역시 3.3%로 토요일 방송된 모든 프로그램 중 전체 1위를 차지했다. '지옥에서 온 판사'의 심상치 않은 상승세가 입증된 것이다. 이날 방송에서는 악마 강빛나(박신혜 분)의 눈눈이이(눈에는 눈 이에는 이) 응징이 제대로 터졌다. 강빛나가 보험살인으로 남편 2명을 죽인 것도 모자라 아동학대까지 저지른 죄인 배자영(임세주 분) 처단에 나선 것. 상상 초월 짜릿하고 통쾌하게 터진 사이다에 안방극장도 끓어올랐다. 이날 강빛나는 죄인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이은형♥’ 강재준, 자신과 똑 닮은 붕어빵 子.. “어디 보는 거야?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382811"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 새벽 육아 도중 붕어빵 아들의 이목구비를 자랑했다. 강재준은 29일 자신의 소셜 미디어에 “우리 애기 어디 보고 있는 거야??”라며 사진 한 장을 공개했다. 사진 속에는 이은형, 강재준의 아이가 똘망똘망한 눈망울을 자랑하며 누워있다. 시간이 흐를수록 강재준을 닮아가는 이목구비다. 강재준은 “지금 깨어있는 육아 둥지 여러분, 불타는 토요일 새벽 2시 30분이다. 우리 아가의 젖병은 오늘도 불타듯 핫하다”라고 새벽 육아 고충을 호소했다. 한편 강재준과 이은형은 10년 열애 끝에 지난 2017년 결혼했다. 이후 결혼 7년여 만인 올해 2월 임신 소식을 전했으며, 8월 6일 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴욕댁 이진, 맛집 탐방기… ‘고소한 브래드 위 크림까지 완벽 소화!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026031"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진이 뉴욕에서 현지 맛집 탐방과 세련된 패션으로 눈길을 끌었다. 핑클 출신 가수 이진이 29일 자신의 SNS 채널을 통해 뉴욕에서의 근황을 공개했다. 이진은 뉴욕의 다양한 맛집을 방문하며 그곳에서의 일상을 팬들과 나누고 있다. 그녀는 평소 뉴욕의 맛집 탐방을 취미로 삼고, 그 과정에서의 다양한 경험들을 사진과 함께 공개해 팬들의 관심을 모으고 있다. 이진이 방문한 레스토랑에서 제공된 음식은 뉴욕의 트렌디한 분위기를 그대로 담고 있는 고급스러운 요리로 보인다. 첫 번째 사진에서 이진은 크림을 듬뿍 얹은 디저트를 즐기고 있으며, 이는 뉴욕의 레스토랑에서 흔히 볼 수 있는 정교하게 준비된 디저트 중 하나로 보인다. 두 번째 사진에서는 고소한 브레드 위에 풍부한 크림이 올려져 있는 모습을 볼 수 있다. 마지막으로 공개된 사진에서는 구운 토마토 요리가 등장하는데, 신선한 바질과 허브가 어우러진 이 요리는 건강하고 미각을 자극하는 비주얼로 눈길을 끈다. 이러한 메뉴들은 모두 신선한 재료와 깔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쥬얼리 조민아, 보험사 다니길 잘했네 "선물들에 감동"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776567"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 조민아(조하랑)가 보험사 근무에 만족감을 드러냈다. 조민아는 28일 자신의 개인 채널에 "같은 회사에서 일하는 사랑하는 동생들이 강호 주라고 챙겨준 선물들에 감동 받았다"며 "선배 언니가 추석 선물 챙겨줘서 고맙다고 비타민 챙겨준 것도 감동의 도가니탕"이라는 글을 남겼다. 이와 함께 공개한 사진에서는 조민아가 보험사 동료들에게 받은 선물을 확인할 수 있다. 고기, 과일 등 알찬 선물에 감동한 모습. 더불어 조민아는 "마음 따뜻한, 좋은 사람들이 곁에 있어서 감사하고 행복하다. 다들 고마워요! 내가 더 잘할게요"리며 "인복. 감사합니다. 따뜻한 사람들. 약속하길 잘했다"고 덧붙이기도 했다. 한편 최근 조민아는 한 보험사에서 팀장으로 근무 중이라고 알렸다. 그는 "보험료는 보험료대로 내면서도 제대로 된 보장을 다 받지 못하고 계신 것이 너무나 안타까워 늘 발로 뛰며 정성껏 PT를 하고, 갑작스런 사고나 질병에 직면한 고객님들께 우산을 활짝 펼쳐드리는 매일"이라며 자신이 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 다이어트 후 날씬 몸매 인생샷...한혜진 옆에서 이정도라고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689998"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래 SNS 캡쳐 박나래가 늘씬한 수영복 몸매를 보여줘 놀라움을 안겼다. 박나래는 지난 28일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 “톱 모델 달심 언니의 25주년을 함께해서 그저 영광입니다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 그러면서 “달심 언니 덕에 솔로 컷도 찍어주신 보그팀, 정말 감사합니다. 솔로 흑백 사진으로 주민등록증 사진 교체 되나”라고 덧붙여 웃음을 안겼다. 여러 사진 중에 특히 박나래와 한혜진의 화보가 눈길을 끌었다. 두 사람은 딱 붙는 원피스 수영복 같은 보디 수트를 입고 포즈를 취했다. 박나래는 한혜진 못지 않은 자세로 시선을 사로 잡았다. 최근 박나래는 다이어트로 인해 변화한 몸매를 보여줘 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이용식 딸’ 이수민, 먹덧에 괴로워... “살기 위해 먹는 中”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382806"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이용식 딸이자 트롯 가수 원혁의 아내 이수민이 임신 중 고통을 호소했다. 이수민은 28일 자신의 소셜 미디어에 “소화만 되면 토할 것 같은 먹덧.(먹는 입덧) 내가 먹덧 이라니”라고 괴로워했다. 이와 함께 먹음직스러운 타코 사진을 공개하며 “살기 위해 하루종일 먹는다. 미쳐버리겠다”고 덧붙였다. 이수민과 원혁은 지난 4월 서울의 한 호텔에서 결혼식을 올렸다. 최근에는 결혼 5개월 만에 임신한 사실을 공개하며 많은 이들의 축하를 받았다. 이수민은 “팔복이(태명) 건강히 잘 키워서 5월에 공개하겠다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘❤️김우빈’ 속 신민아, 파리서 런웨이...에펠탑마저 놀란 인기 실감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026030"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 파리서 에펠탑마저 놀란 인기를 실감했다. 에이엠엔터테인먼트는 28일 신민아의 파리 패션 현장을 공개하며 그녀의 고급스러운 스타일링을 선보였다. 공개된 사진 속 신민아는 파리의 고풍스러운 건축물과 맑은 하늘을 배경으로 여유롭고도 우아한 분위기를 자아냈다. 파리 패션위크 혹은 그에 준하는 중요한 패션 행사에 참여한 것으로 보이며, 신민아의 패션은 그곳의 클래식하고 예술적인 분위기와 완벽한 조화를 이뤘다. 이번 신민아의 스타일링에서 가장 눈에 띄는 점은 그녀의 화사한 화이트 셋업이다. 자연을 연상시키는 다채로운 식물 패턴이 돋보이는 이 셋업은 신민아의 개성을 한층 더 부각시켰다. 과일과 채소를 모티브로 한 패턴은 자연 친화적인 분위기를 강조하면서도 신민아의 자유롭고 독창적인 패션 감각을 엿볼 수 있게 했다. 이와 같은 자연적인 패턴은 파리라는 도시 특유의 자연과 조화된 미학을 표현하는 동시에 그녀만의 스타일을 돋보이게 했다. 루즈한 핏의 셔츠와 바지를 매치한 신민아의 스타일링은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남사친과 동거' 김고은, 루머에도 정면돌파…또 한 번의 파격 행보[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682100"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[계산하거나 따지지 않는다. 있는 그대로를 받아들이며 자신만의 라이프스타일을 실천해간다. 영화 '대도시의 사랑법' 속 재희의 모습은 평범한 필모그래피를 빗겨가는 김고은과 닮아있다. 김고은은 솔직하면서도 담백한 매력으로 또 하나의 개성 있는 필모그래피를 추가했다. 박상영 작가의 동명 소설이 원작인 '대도시의 사랑법'은 타인의 눈치를 보지 않는 거침없는 성격의 재희(김고은 분)와 누구에게도 마음을 쉽게 열지 않는 흥수(노상현 분)의 성장사를 그린다. 김고은은 사랑도 인생도 돌직구 라이프스타일을 즐기는 구재희 역을 맡았다. 재희는 개성 넘치는 화려한 옷 스타일을 즐기고 남 눈치 보는 법 없이 자유로운 영혼. 때문에 그를 둘러싼 소문이 무성하다. 하지만 재희는 루머엔 휘둘리지 않고 자신의 방식대로 솔직하게 사랑하고 후회 없이 즐기는 삶을 산다. 김고은은 섬세한 표현력으로 통통 튀고 사랑스러운 재희 캐릭터에 생명력을 불어넣었다. 취업 준비생, 부하 직원 등 '사회적 을'의 위치에서도 '내면의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y랭킹] 패션 워스트 김혜은·현진·신민아·김종국·윤보미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002093163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002093163"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YTN star 연예부 기자들이 뽑은 한 주간의 '패션 랭킹' 시간이 돌아왔다. 공식 석상이 많았던 요즘, 유독 눈에 띄는 '워스트'(Worst) 스타들이 있었다. KBS 새 주말드라마 '다리미 패밀리' 제작발표회에 모습을 드러낸 배우 김혜은을 비롯해, 해외 일정으로 공항 패션을 선보인 스트레이 키즈의 현진과 배우 신민아가 '워스트 룩'의 중심에 섰다. 가수 김종국은 MBC 새 예능 '짠남자' 제작발표회에, 에이핑크 윤보미는 '서울드라마어워즈 2024' 시상식에 오랜만에 모습을 드러냈으나 둘 다 아쉬운 패션 감각을 보였다. 배우 김혜은 공영주 기자 : 센 캐릭터 콘셉트일까? 그렇다 해도 무리수를 둔 것 같다. 특히 코르셋 복대(?)와 나팔바지 조합은 독특함을 넘어선 난해함이다. 김성현 기자 : '투 머치'와 '언밸런스'의 콜라보. 과도한 숄더 라인과 코르셋 같은 디자인 요소, 폭이 넓고 주름 잡힌 팬츠까지. 하나만 해도 과한 아이템을 전면에 내세워 부담스러운 코디가 됐다. 딱 하나에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서 ‘골반 뽕’ 의혹 종식한 의상... “완벽한 황금 골반”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382803"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 완벽한 S라인을 자랑했다. 28일 전종서는 자신의 소셜 미디어에 끌로에 컬렉션 패션쇼 행사에 참석한 사진을 올렸다. 그는 하늘하늘 거리는 소재의 상의와 흰색 치마를 입고 청순함을 부각했다. 특히 골반 라인이 부각되는 의상으로 눈길을 끌었다. 이를 본 누리꾼들은 “진짜 몸매 대박이다”, “완벽한 황금 골반의 정석”, “관리 비법 좀 공유해주세요”라며 댓글을 남겼다. 앞서 정종서는 지난 3월 고척 스카이돔에서 열린 ‘메이저리그 월드투어 서울 시리즈 2024’ LA 다저스 대 키움 히어로즈의 경기에서 시구자로 등판했다. 당시 정종서는 레깅스를 입고 등장, 비현실적으로 넓은 골반 때문에 ‘골반 뽕’ 의혹이 불거지기도 했다. 그러나 전종서는 당당히 행사장에 골반 라인이 드러나는 옷을 입으며 ‘골반 뽕’ 의혹을 종식했다. 한편, 전종서는 현재 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, ‘골반 뽕’ 의혹 종식…“배꼽까지 돋보이는 황금 몸매 공개”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026025"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 배꼽까지 돋보이는 명품 라인을 공개하며 골반 뽕 의혹을 종식시켰다. 배우 전종서가 29일 자신의 SNS를 통해 근황을 공개해 팬들의 이목을 끌고 있다. 그녀는 평소 자신만의 독특한 스타일과 탄탄한 몸매로 많은 주목을 받아왔는데, 이번에는 특히 그녀의 골반 라인이 화제가 되었다. 전종서는 SNS에서 크롭탑과 타이트한 팬츠를 입고 자연스러운 몸매를 그대로 드러내며, 최근 일명 ‘골반 뽕’ 의혹을 말끔히 종식시켰다. 그녀의 근황 공개 이후 네티즌들은 “명품 골반이란 바로 이런 것”이라며 감탄을 자아냈다. 전종서는 대담하고 독창적인 패션 스타일로 잘 알려져 있다. 특히 몸매 라인을 강조하는 스타일링을 자주 선택하는데, 배꼽이 드러나는 크롭탑이나 타이트한 실루엣의 의상을 통해 본인의 건강하고 자연스러운 곡선을 더욱 돋보이게 한다. 이번에도 그녀는 하이웨이스트 팬츠와 함께 특유의 세련된 골반 라인을 선보이며 패션계와 대중들의 관심을 끌었다. 전종서의 패션 스타일은 과감하면서도 우아한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 미우미우 입고 범퍼카 부릉부릉! 우아한 셔츠 놀이공원룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026023"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유진이 미우미우를 입고 우아한 셔츠 놀이공원룩을 선보였다. 배우 소유진이 28일 자신의 인스타그램에 “어린이처럼 신났던 날 ~ #알렉스카츠 전시보러 바로 옆이 #월미도 ·· !! 풍선다트도 하고 범퍼카도 타고 ㅎㅎ 바다도 보고....♡ 아이들이랑도 이 코스로 와야지 ·· 참 좋았던 날 ··”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 소유진은 깔끔하면서도 세련된 스타일링으로 눈길을 사로잡았다. 그녀는 로고가 돋보이는 오버사이즈 화이트 재킷과 블랙 레깅스를 매치해, 스포티한 매력을 강조했다. 화이트 재킷은 편안한 착용감과 동시에 세련된 이미지를 연출했으며, 블랙 레깅스와의 대비로 깔끔하면서도 스타일리시한 느낌을 주었다. 여기에 더해진 앵클부츠는 룩에 시크함을 더해, 편안함과 멋스러움을 동시에 잡았다. 소유진은 활동적인 하루 속에서도 편안함을 유지하면서도 멋스러운 스타일링을 놓치지 않았다. 또한 그녀의 자연스러운 미소와 편안한 분위기는 일상 속에서도 따라 하기 쉬운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, ‘불가리 여왕’의 재탄생! 우아하고 고혹적인 화이트 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026022"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지원이 우아하고 고혹적인 화이트 드레스룩을 선보였다. 배우 김지원이 28일 자신의 인스타그램에 “@bvlgari #불가리 #영원한재탄생 #EternallyReborn ❤️”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 김지원은 사진 속에서 화려한 패션 감각을 선보이며 눈길을 끌었다. 공개된 사진에서 김지원은 깊은 브이넥 디자인의 화이트 드레스를 입고 우아하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 그녀가 선택한 이 드레스는 허리 부분에 드레이프 처리가 되어 있어 그녀의 실루엣을 한층 돋보이게 했다. 더불어 어깨에 패드가 더해져 강렬하면서도 클래식한 인상을 주어, 김지원의 고급스러운 이미지를 더욱 부각시켰다. 특히, 은은한 광택이 감도는 화이트 컬러의 드레스는 김지원의 세련된 이미지와 조화를 이루며 그녀의 패션 감각을 돋보이게 했다. 여기에 큼직한 다이아몬드 목걸이와 귀걸이를 매치해 고혹적인 느낌을 강조한 김지원은 자연스러운 메이크업으로 차분한 매력을 더했다. 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘필드 여신’ 유현주, 일상과 운동 요모조모! 놀라운 S라인 군살제로 애슬레저룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026021"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유현주가 놀라운 군살제로 애슬레저룩을 선보였다. 골프 선수 유현주가 28일 자신의 인스타그램에 “일상과 운동 요모조모”라는 글과 함께 여러 장의 사진과 동영상을 게재해 눈길을 끌고 있다. 공개된 사진 속에서 유현주는 블랙 컬러의 심플한 피트니스 룩을 입고, 편안하면서도 세련된 스타일을 선보였다. 특히 그녀는 슬림한 핏의 크롭 티셔츠를 입어 탄탄한 몸매를 강조했으며, 매끈하게 떨어지는 플레어 트레이닝 팬츠로 세련된 실루엣을 완성했다. 일상 속에서도 건강한 아름다움을 유지하는 그녀의 모습이 돋보였다. 이어 유현주는 야외 러닝 중 포착된 사진에서 스포티한 매력을 한껏 발산했다. 여성스러운 스포츠 브라와 쇼츠를 매치해 역동적이면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 이러한 패션 선택은 트렌디하면서도 운동에 적합한 애슬레저 스타일을 완벽하게 소화해낸 모습이다. 특히 유현주는 깔끔한 캡 모자와 심플한 워터 보틀 액세서리로 가벼운 운동 룩을 완성했다. 일몰과 함께 어우러진 그녀의 모습은 마치 패션 화보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태형이와 커피 한잔~♥ 방탄소년단 뷔, '바리스타가 잘 어울리는 남자 아이돌' 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269142"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 '바리스타가 잘 어울리는 남자 아이돌'에 선정됐다. 뷔는 K팝 아이돌 커뮤니티 최애돌에서 9월 20일부터 9월 26일까지 진행한 '바리스타가 잘 어울리는 남자 아이돌' 투표에서 1위에 올랐다. 광고 전문가들이 꼽는 커피 광고에 맞는 모델은 커피처럼 깊고 진한 향기가 느껴지는, 세련되면서 부드러운 분위기로 친근감을 주는 이미지를 가진 스타이다. 과거 중후하고 부드러운 이미지의 배우들이 커피 브랜드 모델로 선호됐지만, 최근 20·30세대가 커피 시장의 핵심 소비층으로 부상하면서 트렌디하고 대체 불가능한 매력을 가진 'MZ세대 워너비' 모델로 바뀌고 있다. 'MZ세대의 아이콘'을 대표하는 뷔는 컴포즈커피의 광고 모델로 발탁돼 커피 한잔도 예술이 될 수 있는 것을 보여주는 바리스타로 분해 큰 호응을 끌어냈다. 광고영상은 현재 4322만 조회수를 기록하고 있다. 광고에서 뷔는 컴포즈커피의 바리스타와 고객, 1인 2역을 맡아 연기했다. 뷔는 작곡가와 컴포즈커피를 즐기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 옷 틈새로 복근 빡! 짧은 치마로 더욱 사랑스러운 프레피룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026020"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강민경이 짧은 치마로 더욱 사랑스러운 프레피룩을 선보였다. 다비치 멤버 강민경이 27일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 강민경은 그레이 컬러의 크롭 니트 톱과 체크무늬 플리츠 미니스커트를 매치해 캐주얼하면서도 여성스러운 분위기를 연출했다. 크롭 상의의 독특한 컷아웃 디자인은 강민경의 세련된 패션 감각을 한층 돋보이게 했다. 특히 그녀는 여기에 검은색 부츠를 착용해 전체적인 스타일에 시크함을 더했다. 강민경은 실버 액세서리와 진주 스트랩을 포인트로 활용하여 세련미를 극대화했으며, 다양한 아이템을 조화롭게 스타일링하여 감각적인 패션을 완성했다. 강민경이 선택한 부츠는 다리 라인을 더욱 길어 보이게 해주며, 전체적인 룩의 밸런스를 적절히 맞춰주어 활동적이면서도 세련된 이미지를 동시에 살려주는 중요한 패션 요소로 작용했다. 강민경의 이번 스타일링은 과하지 않으면서도 세련된 미니멀리즘을 강조한 룩으로, 일상에서도 쉽게 따라 할 수 있는 센스 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설인아, 감탄이 절로! 튜브탑 드레스 입고 쇄골 드러낸 우아한 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026018"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설인아가 튜브탑 드레스를 입고 쇄골 드러낸 우아한 자태를 선보였다. 배우 설인아가 28일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 설인아는 심플하면서도 세련된 블랙 튜브탑 드레스를 착용해 단아한 매력을 뽐냈다. 이 드레스는 어깨 라인을 드러내 그녀의 우아한 실루엣을 한층 더 돋보이게 했다. 전체적으로 미니멀한 디자인이지만, 고급스러운 소재와 절제된 디자인이 그녀만의 고혹적인 분위기를 완성했다. 설인아의 스타일링에서 특히 눈에 띄는 부분은 네크라인을 돋보이게 한 핑크빛 펜던트 목걸이였다. 심플한 드레스와 대조되는 이 액세서리는 포인트 역할을 하며 스타일에 완벽하게 조화를 이뤘다. 메이크업과 헤어 스타일 역시 자연스럽게 연출돼 과하지 않으면서도 조화로운 룩을 완성했다. 내추럴한 메이크업과 자연스러운 웨이브 헤어는 그녀의 청초함을 배가시키며, 전체적인 스타일링의 완성도를 높였다. 한편, 설인아는 tvN 예능 프로그램 ‘무쇠소년단’에 출연 중이다. 진서연,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 튜브탑 여신은 달라! 딱붙핏 S라인에 시선이 절로 가는 미니원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026017"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예슬이 시선이 절로 가는 미니원피스룩을 선보였다. 배우 한예슬이 28일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 근황을 전했다. 그녀는 “✨” 이모티콘과 함께 화사한 모습이 담긴 사진을 게재해 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속 한예슬은 각기 다른 스타일의 의상을 완벽하게 소화하며 독보적인 미모와 세련된 패션 감각을 과시했다. 첫 번째 사진에서는 핑크 컬러의 재킷과 튜브탑 드레스를 매치해 화사하면서도 여성스러운 매력을 뽐냈다. 여기에 보라색 힐을 더해 스타일에 포인트를 주며 한예슬 특유의 트렌디한 감각을 강조했다. 이어 공개된 사진에서는 화이트 홀터넥 원피스를 입고 등장한 한예슬이 청순하면서도 모던한 매력을 발산했다. 심플한 디자인의 원피스임에도 불구하고 그녀의 매끄러운 실루엣과 우아한 포즈가 돋보이며, 한예슬의 완벽한 비율이 더욱 부각되었다. 또 다른 사진에서는 블랙 슬림핏 원피스를 착용한 모습이 담겼다. 허리 라인을 강조한 디자인이 그녀의 시크하면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 스타플래닛 '8월의 기부 요정' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269141"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 아이돌 랭킹 1위에 오르며 기부요정으로 선정, 인기를 빛냈다. 진은 지난 8월 1일부터 15일까지 글로벌 팬덤 플랫폼 스타 플래닛(STAR PLANET)에서 진행한 8월 아이돌 랭킹에서 29만 4619표를 얻어 1위를 차지했다. 스타 플래닛 아이돌 랭킹은 팬들이 자신이 좋아하는 스타에게 투표해 랭킹을 결정하게 된다. 아이돌 랭킹 투표는 매월 1일 오후 8시부터 15일 오후 11시 40분까지 진행이 되며, 1위를 한 스타의 이름으로 유니세프 한국위원회에 국내외 가장 소외된 아이들을 위한 활동에 후원한다. 8월 아이돌 랭킹 1위를 차지한 진의 이름으로 9월 10일 유니세프 한국위원회에 100만원의 기부금이 전달되어 선한 영향력을 전파했다. 한편 진은 지난 8월 31일(현지 시각) 일본 '니혼TV'(NTV)에서 매년 여름 방송하는 유명 대규모 자선 프로그램 '24시간 TV'에 출연했다. 출연자들이 입는 티셔츠는 매년 디자인이 달라지며, 판매한 금액을 기부한다. 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 얼굴 피어싱 후회... “이렇게 좋은 아이템 두고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382799"/>
        <updated>2024-09-28T23:15:48.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 얼굴 피어싱을 후기를 밝혔다. 한소희는 지난 27일 자신의 블로그를 통해 근황이 담긴 영상을 공개했다. 영상 속 한소희는 “일주일 뒤 이사다. 그동안 나는 있을 곳이 없다”며 일주일간 호텔 생활을 해야 한다고 밝혔다. 그는 “내일모레면 ‘경성크리처2’가 나오는데 드디어 2년간 대장정이 끝난 느낌이라서 후련하기도 하고 아쉽기도 하다. 마음이 좀 싱숭생숭하다”고 했다. 그러면서 “모두를 만족시켜야 한다는 압박감을 사실 내려놓은 것 같다. 저를 사랑해 주시는 분들, 믿고 응원하고 지지해 주시는 분들에게 어떻게 하면 최대한 갚아드릴 수 있을까 생각하는 요즘이다”고 덧붙였다. 이후 한소희는 피어싱 스티커로 기분 전환을 했다. 그는 전에 피어싱을 뚫었던 위치에 스티커를 부친 뒤 “이렇게 좋은 아이템이 있는데 왜 그때 저는 고통을 참아가면서 뚫었는지”라고 과거를 회상했다. 또 지난해 9월 눈 밑, 입술 피어싱을 했음을 고백했다. 그는 “피어싱은 하다가 내 일을 해야 할 때가 오면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지호, 고난도 요가도 척척! 50대 믿기지 않는 건강미 뽐낸 애슬레저룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026016"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지호가 건강미 뽐낸 애슬레저룩을 선보였다. 28일, 김지호는 자신의 SNS 채널을 통해 “요가가 넘 즐겁던 분당시절. 핀차도 잘했었네.ㅋㅋ 어린별이. 급 사진이 떠서 저장해본다.··”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김지호는 요가 자세를 취하며 뛰어난 유연성과 체력을 자랑했다. 검은색 타이트한 요가복을 입고 한 발을 들어 올린 동작에서는 그녀의 우아한 자세와 강한 체력이 돋보였으며, 이는 그녀가 꾸준히 자기 관리를 해온 결과임을 보여준다. 또 다른 사진에서는 그린 컬러의 요가복을 입고 거꾸로 서는 고난도 자세를 소화하는 모습을 볼 수 있었다. 이 동작은 김지호의 뛰어난 균형감각과 유연함을 강조하며 팬들의 감탄을 자아냈다. 김지호가 요가를 즐기는 모습은 단순히 운동이 아닌, 편안한 집 안 배경 속에서 자연스러운 생활의 한 장면으로 표현되었다. 이러한 모습을 통해 김지호는 꾸준한 자기 관리와 건강한 라이프스타일을 강조하며 팬들에게 긍정적인 메시지를 전달하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[48세 173cm 야노시호, ‘추사랑 엄마 맞아?’ 탄탄한 복부와 우아한 백리스 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026015"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야노시호가 탄탄한 복부와 우아한 백리스 패션을 선보였다. 방송인 추성훈의 아내이자 모델로 활동 중인 야노시호가 28일 자신의 SNS 채널을 통해 일상 사진을 공개하며 변함없는 미모와 몸매로 팬들의 이목을 끌었다. 그녀는 48세라는 나이가 무색할 만큼 건강하고 슬림한 체형을 자랑하며, 최근에는 딸 추사랑과 함께 대중적인 인기를 이어가고 있다. 야노시호의 근황에서 가장 주목받는 부분은 바로 그녀의 탄탄한 몸매와 트렌디한 패션 스타일이다. 다년간 운동을 통해 다져진 복부와 균형 잡힌 몸매는 여전히 많은 이들의 부러움을 사고 있다. 야노시호의 패션 역시 눈길을 끌었다. 그녀는 평소 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 선호하며, 편안함을 잃지 않으면서도 우아한 룩을 연출하는 것으로 유명하다. 공개된 사진 속에서 야노시호는 백리스 스타일의 톱을 입고 건강한 등 라인을 강조하며 자연스러운 매력을 발산했다. 또 다른 사진에서는 크롭탑과 트레이닝 팬츠를 매치한 활동적인 스타일을 선보였다. 베이직한 화이트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 블랙 리본으로 소녀소녀! 점점 어려지는 플리츠 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026014"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오윤아가 세련된 그레이 원피스 패션으로 우아함을 과시했다. 배우 오윤아가 28일 자신의 인스타그램을 통해 “오늘도 많이 울고... 많이 배웠습니다~!! #한번쯤이혼할결심 ❤️이런 좋은 사람들과 좋은 방송이 참 좋아요~ #감사합니다!!”라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 이 게시물에서 오윤아는 클래식한 그레이 컬러의 원피스를 입고, 세련된 패션 감각을 드러내며 많은 팬들의 눈길을 끌었다. 오윤아는 깔끔하면서도 포인트가 돋보이는 스타일링을 통해 특유의 우아한 분위기를 한층 더 빛냈다. 그녀가 선택한 그레이 원피스는 퍼프소매와 깔끔한 화이트 라인이 돋보이는 디자인으로, 클래식한 감각을 고스란히 담고 있었다. 특히 퍼프소매는 오윤아의 세련된 실루엣을 강조하며 여성스러운 매력을 배가시켰고, 깃과 소매 끝에 덧대어진 화이트 라인은 단정하면서도 고급스러운 느낌을 연출했다. 이와 함께 오윤아는 골드 액세서리를 매치해 스타일링에 포인트를 더했다. 골드 액세서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘디올 요정’ 지수, 팬들 난리난 힙&시크! 레더 재킷-카고 팬츠 스트릿룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026013"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지수가 레더 재킷-카고 팬츠 스트릿룩을 선보였다. 블랙핑크 멤버 지수가 28일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 사진 속 지수는 “” 이모티콘과 함께 감각적인 스타일링을 선보였으며, 그만의 독특한 시크한 매력을 뽐냈다. 이번에 지수가 선택한 스타일은 캐주얼하면서도 강렬한 스트리트 패션이 돋보였다. 그녀는 블랙 레더 재킷과 그레이 카고 팬츠를 매치해 여유로우면서도 당당한 분위기를 연출했다. 레더 재킷은 반짝이는 텍스처로 빛을 받을 때마다 고급스러운 느낌을 더했으며, 지수 특유의 시크함을 강조하는 아이템으로 주목받았다. 함께 매치한 그레이 카고 팬츠는 실용적이면서도 트렌디한 감각을 한층 돋보이게 했다. 이 팬츠는 스트리트 감성을 자연스럽게 살리면서도, 편안한 핏이 지수의 자연스러운 포즈와 잘 어우러졌다. 특히 넉넉한 실루엣이 캐주얼하면서도 세련된 이미지를 만들어냈으며, 지수의 스타일을 더욱 완성도 있게 표현했다. 또한 블랙 스니커즈로 스타일링]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현, 48세 맞아? 레이스 드레스 입으니 공주님! 우아한 자태..“그저 감탄만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026011"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소현이 레이스 드레스를 입고 우아한 자태를 뽐냈다. 뮤지컬 배우 김소현이 27일 자신의 인스타그램에 “#울산 #장생포 #울산고래축제 #뮤지컬갈라콘서트 반갑게 맞아주셔서 감사드립니다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 김소현은 은은한 조명이 감도는 밤하늘 아래에서 마치 동화 속 공주를 연상시키는 화려한 드레스를 입고 등장해 팬들의 시선을 사로잡았다. 이날 김소현이 착용한 드레스는 풍성한 A라인 실루엣으로, 허리 라인을 강조하면서 자연스럽게 퍼지는 디자인이 그녀의 우아한 자태를 한층 돋보이게 했다. 특히, 레이스 소재로 제작된 드레스는 고급스러움을 더했으며, 팔 부분의 볼륨 있는 소매가 로맨틱한 분위기를 자아내며 무대에서 더욱 빛을 발했다. 드레스 곳곳에 더해진 반짝이는 디테일은 무대 조명과 조화를 이루며 한층 더 화려한 느낌을 연출, 관객들의 눈을 사로잡았다. 김소현은 이 스타일링을 통해 청순하면서도 성숙한 매력을 동시에 발산했으며, 대중들의 뜨거운 호응을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 뺑소니' 김호중, 검찰 구형 과연…[주목, 이주의 재판]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814001"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 운전 뺑소니 혐의로 구속기소 된 트로트 가수 김호중(33)의 1심 재판이 이번 주 마무리 된다. 선고는 이르면 10월 말 이뤄질 전망이다. 29일 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 오는 30일 특정 범죄 가중 처벌법상 위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치 등 혐의를 받는 김호중의 결심 공판을 연다. 결심 공판에서는 검사의 구형, 피고인 측 변호인의 최후 변론, 김호중 등 피고인들의 최후 진술 등이 진행될 예정이다. 이날 재판에서는 김호중의 보석 심문도 함께 진행된다. 김호중은 지난달 21일 법원에 보석을 청구했다. 보석은 보증금 납부 혹은 보증인을 조건으로 구속 집행을 정지함으로써 수감 중인 피고인을 풀어주는 제도다. 앞서 지난달 19일 두 번째 공판에서 김호중은 혐의를 모두 인정하고 피해자와 합의했다고 밝혔다. 지난 5일에는 재판부에 반성문을 제출하기도 했다. 김호중은 지난 5월 9일 오후 11시 44분쯤 서울 강남구 압구정 도로에서 음주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호 "새벽 3시에 초인종"→김재중 "자는데 키스"..사생범과의 전쟁ing[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269137"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이젠 '사생팬'이 아니라 '사생범'으로 불러야 할 판이다. 과거부터 연예인의 사생활을 침범하며 큰 위협감을 주는 도 넘은 이들의 행동이 최근에도 다른 연예인들에게 지속적으로 일어나 대중에 충격을 주고 있다. 2PM 멤버 겸 배우 이준호는 지난 24일 공개된 유튜브 채널 '테오'의 '살롱드립2'에 출연해 자신이 겪은 아찔한 사생 피해를 공개했다. 이준호는 "(2PM 노래) '우리집'이 잘 됐다. 그 후로 제가 여기저기서 '우리집으로 가자'는 말을 해서 그런지 실제로 집에 오시는 분들이 많다"라며 "새벽 3시에 벨 소리가 울려서 인터폰을 들고 물었다. 무서웠지만, 알아야 직성이 풀려서 물어보니까 괜히 다른 사람 이름을 대면서 물어보더라"라고 말했다. 이어 "어느 날은 집에 들어왔는데 센서 등이 켜지기 전에 누가 '오빠'라고 불렀다. 진짜 놀랐다. 평정심을 잃지 않고 누구냐고 물어봤더니 '오빠 저예요'라고 하더라"라고 말해 놀라움을 전했다. 알고 보니 해외 팬이 '집으로 오라면서요'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인뮤지스 경리, 쇼츠와 부츠면 올 가을 인싸! 시크한 언발란스 데일리룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026010"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경리가 시크한 언발란스 데일리룩을 선보였다. 나인뮤지스 출신 가수 겸 배우 경리가 27일 자신의 인스타그램에 “날씨 최고오오오”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 경리는 성숙하면서도 세련된 캐주얼 룩을 선보이며, 그녀만의 독보적인 패션 감각을 자랑했다. 경리의 이번 패션은 심플한 아이템들을 활용하면서도 섬세한 디테일을 강조한 스타일링이 눈에 띄었다. 그녀는 언발란스한 오프숄더 화이트 톱을 선택해 한쪽 어깨를 드러내며 페미닌한 매력을 극대화했고, 여기에 얇은 소재의 블랙 탑을 레이어링해 스타일리시함을 더했다. 이러한 조합은 자연스러운 섹시미와 세련된 분위기를 연출하며 시선을 사로잡았다. 특히 블랙 쇼츠와 루즈한 부츠의 매치는 경리의 긴 다리 라인을 강조하며 슬림한 실루엣을 완성했다. 편안함과 동시에 시크한 무드를 자아내는 이 조합은 그녀의 전체적인 룩을 더욱 돋보이게 했다. 여기에 Supreme 캡과 작은 화이트 핸드백을 매치해 트렌디하면서도 캐주얼한 포인트를 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 "둘째 유산 후 죽음 위기…이제 모은 돈으로 평생 살 것" ('가보자고3')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198268"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자고3' 함소원이 둘째 유산을 고백, 죽음의 위기를 겪었다고 고백했다. 28일 방송된 MBN 예능프로그램 '가보자고3'에서는 함소원의 이혼 심경이 밝혀졌다. 함소원은 최근 진화와 2년 전 이미 이혼한 사이라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 하지만 두 사람은 여전히 함께 살고 있다고. 이에 위장 이혼설 등 여러 논란을 불거졌지만 함소원은 "위장 이혼할 정도의 빚이 있는 것도 아니"라고 선을 그었다. 재결합 생각에 대해 함소원은 "저는 마음속으로는 재결합보다는 수시로 각오하고 있다. 진화가 새출발한다고 해도 할 말 없다"고 밝혔다. 그러나 "이혼 후 스킨십은 없냐"는 질문에는 "스킨십을 너무 해서 문제"라고 너스레를 떨었다. 미스코리아로 데뷔한 함소원은 등록금을 벌기 위해 미스코리아 대회에 출전했다고 밝혔다. 함소원은 "처음에 등록금이 없으니까 미스코리아에 나가야겠다 생각했다. 한 학기 등록금이 300만 원이 넘었다. 덜컥 합격하니까 아빠는 대학 가라고 큰소리 쳤다"며 "첫 번째 등록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새출발' 채림, 제주서 단란한 일상..아들과 행복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269134"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 아들과 제주도에서 식물을 심으며 단란한 일상을 공개했다. 채림은 28일 자신의 공개 계정에 "잘 자라주면 좋겠다. 제주일상"이라는 글과 영상을 게재했다. 공개 된 사진 속 채림은 아들 리우 군과 제주서 즐겁게 지내고 있는 모습. 채림은 아들과 함께 화분에 식물을 심으며 즐거워하고 있다. 화분에 흙을 담고 있는 채림과 그 옆에서 결과가 궁금한 듯 지켜보고 있는 아들의 모습이 귀엽게 느껴진다. 비가 오는데도 우산을 쓰고 작업에 열중하고 있는 채림의 모습이 새롭다. 앞서 채림은 지난 27일 새로운 시작을 알렸다. 채림은 SBS Plus 새 예능 '솔로가 좋아'에 출연, 아들 육아에 바쁜 와중에도 자신만의 라이프 스타일을 개척해, 멋지게 솔로 라이프를 즐기는 모습을 선보일 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노성준과 커플 실패' 오윤아 "많이 울고 배웠습니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269133"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 남다른 미모를 뽐내며 근황을 공개했다. 오윤아는 28일 자신의 공개 계정에 스튜디오 촬영 모습을 공개하며 소감을 전했다. 오윤아는 "오늘도 많이 울고 많이 배웠습니다. '한 번 쯤 이혼할결심' 이런 좋은 사람들과 좋은 방송이 참 좋아요. 감사합니다"라고 소감을 밝혔다. 자신이 진행을 맡은 MBN 프로그램 '한번쯤 이혼할 결심'촬영 중인 오윤아의 모습이 담겨 있다. 앞서 오윤아는 TV조선 '여배우의 사생활'에서 노성준과 가까워지는 모습을 보였다. 아들까지 함께 만나며 좋은 분위기를 만들어가는 듯 했지만 마지막 회에서 커플이 되는 것에 부담을 느끼는 모습이 그려지며 서로 조금 더 알아가기로 해서 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 압박감 내려놨다.."모두를 만족시킬 순 없어"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269132"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 '경성크리처2'를 공개한 소감과 앞으로의 각오를 밝혔다. 28일 한소희는 자신의 블로그에 '경성크리처2처음이자 마지막 브이로그'라는 제목의 영상을 공개했다. 이사를 앞두고, 호텔 생활을 시작한 한소희는 다음 날 '경성크리처' 제작발표회 전날이라며 "아침에 나가야 돼서 일찍 잠을 청하도록 하겠다"면서 이동부터 제작발표회 전 식사하는 모습 등을 공개했다. 한소희는 영상 촬영 당시 넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 시즌2의 공개를 앞두고 있었던 상황. 그는 "사실 어제 긴장이 돼서 계속 자다가 깨고, 잠을 설쳤던 것 같다. 촬영 기간이 2년이었다 보니까 '이거 진짜 끝나나?'라는 기분이 든다. 그래도 '이제 진짜 끝나는구나'하는 기분도 든다. 현장에 계셨던 스태프 분들도 우연히 다른 현장에서 보는 것 말고는 볼 일들이 거의 없으니까 좀 아쉬운 마음도 들고 그렇다. 어쨌든 끝까지 울지는 않았지만 그런 마음이 든다. 울지 않았다는 것만으로도 저한테는 큰 의미다. 울면 진짜 헤어지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, 겹경사 터졌다…'예비맘' 임신하고 첫 생일 "축하 파티 감동"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776547"/>
        <updated>2024-09-28T22:14:08.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 중 생일을 맞았다. 28일 손담비는 자신의 개인 계정을 통해 "이번 생일은 더욱더 특별한 생일"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이어 "3년째 남편과 생일을 함께해서 늘 감사합니다"라며 하트 이모지를 더했다. 공개된 사진 속 손담비는 생일축하 파티를 하며 인증샷을 찍고 있는 모습. 꽃다발을 든 채 카메라를 응시하며 행복한 표정을 짓고 있다. 스토리 기능을 통해서는 남편 이규혁과 함께 생일초를 부는 모습이 담겼다. 생일축하 노래를 들으며 행복한 표정을 지어 훈훈함을 안겼다. 네티즌들은 "단비씨 시험관 성공 축하해요", "저도 기운 받아갈게요", "임신 축하합니다", "몸조심하시고 화이팅입니다" ,"앞으로 좋은 일만 있길 기도할게요" 등의 축하 반응을 쏟아냈다. 한편 손담비는 지난 2022년 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. 2차 시험관 시술을 시작했다고 밝혀 응원을 받았고, 최근 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다. 소속사 블리츠웨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이용식 딸' 이수민, 먹덧에 당황 "소화만 되면 토할 것 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269131"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이용식의 딸이자 트로트가수 원혁의 아내인 이수민이 임신한 가운데, 먹덧(먹는 입덧)에 괴로워했다. 이수민은 28일 자신의 인스타그램에 "소화만 되면 토할 것 같은 먹덧. 내가 먹덧이라니"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 최근 임신을 발표한 이수민은 남편 원혁, 지인과 함께 만남을 가졌고, 공개된 사진 속에는 타코가 담겨있으며 이수민은 "살기 위해 하루종일 먹는다. 미쳐버리겠네"라고 덧붙였다. 앞서 이수민은 원혁과 지난 4월 서울의 한 호텔에서 결혼식을 올렸다. 그는 아빠 이용식과 함께 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에 출연하며 일상을 공개하고 있으며 최근 결혼 5개월 만에 임신을 공개했다. 이수민은 자신의 인스타그램에 "제 뱃속에서 귀한 생명이 무럭무럭 크고 있다. 팔복이(태명) 건강히 잘 키워서 5월에 공개하겠다. 축하해 주신 분들 다시 한번 감사하다"라고 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원, ♥46세 아내 출산 전까지 음주..문희준은 "금주 중" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198264"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 장수원이 문희준의 금주 근황에 당황했다. 30일(월) 방송되는 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에는 스페셜 MC로 가수 문희준이 출연한다. '동상이몽2'에 첫 출연한 문희준은 최근 진행된 녹화에서 "사실 장수원을 위해 출연해달라는 섭외를 받아서 난 '미우새'인 줄 알았다"며 장수원의 결혼 사실을 몰랐다고 고백해 모두를 놀라게 했다. 이에 이지혜는 "H.O.T와 젝키, 당대 최고의 라이벌 아니었냐"며 과거를 소환했고, 김숙은 "그 때 서로 인사도 안 하고 그랬을 것"이라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 이어 장수원은 "은지원 덕분에 문희준과 술 자리를 하며 잘 알게 됐다"며 "술 좋아하지 않냐"고 물었지만 문희준은 "예전엔 그랬는데 아이가 태어난 뒤로 먹을 생각 자체를 안 하게 됐다"고 말했다. 이에 지난 방송에서 아내의 출산 직전까지 주 5일 음주를 감행했던 장수원은 문희준의 답변에 '동공지진'을 일으켜 폭소를 선사했다. 한편, 이날 방송에서는 지난주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[학비만 6억, 상위 1% 영재…김희선·한가인·김남주, 2세 교육도 '그사세'[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682087"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['그사세' 라이프를 사는 톱스타들은 자녀들을 어떻게 교육시킬까. 여느 부모와 마찬가지로 아이들을 교육 기관에 데리고 다니기도 하고, 유학을 보내거나 홈스쿨링을 시키는 자신들만의 방법을 택하기도 한다. 한가인, 연정훈의 자녀들은 영재원에 다니고 있다. 한가인은 최근 자신의 유튜브 '자유부인 한가인'에서 일상을 공개한 바 있다. 한가인의 일과는 두 자녀의 교육 스케줄에 맞춰져 있었다. 한가인은 "아침 6시에 일어나서 7시에 아이들 먹이고, 7시 30분에 라이드 하고, 집에 오면 10시 좀 넘는다. 그때 밥 먹고, 2시 넘어서 2차 라이드를 한다. 집에 오면 저녁 9시 30분이다"고 밝혔다. 한가인은 아이들 픽드랍을 하며 차에서 끼니를 때우기도 했다. 첫째 딸은 영재 검사에서 상위 1% 영재 판정을 받았고 아들 역시 영재라는 결과를 받았다고. 한가인은 "첫째는 말이 굉장히 빨랐고, 40개월 됐을 때 한글, 영어를 혼자 뗐다"고 자랑했다. 한가인이 아이들을 영재로 키울 수 있었던 비결 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아내 목 졸라→미주신경성 실신" 정형돈·현아, 불안 증세가 발목잡은 ★[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682086"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불안장애는 누구에게나 나타날 수 있는 병이다. 극심한 스트레스 속 갑자기 엄습해오는 두려움인 것. 주위의 시선을 온종일 견뎌야 하는 연예인. 해당 직업군에 속한 이들이 불안장애를 토로하는 것은 우연이 아니다. 방송인 정형돈이 이번에도 자신에 대한 여러 내면의 문제점을 고백했다. 정형돈은 지난 26일 방송된 채널A ‘오은영의 금쪽상담소’에서 “요즘 삶이 재미없다. 17살부터 일했다. 내가 진짜 원해서 해본 게 없는 것 같다. 개그도 생각보다 짧게 했고, 바람 부는 대로 떠밀려가는 돛단배였던 것 같다”고 이야기했다. 불안장애를 겪는 이유에 대해 “후드 티를 입고 길을 가는데 나를 알아보고 옷을 잡아당겨서 뒤로 넘어진 적이 있고, 아이들과 함께 지인 결혼식에 갔는데 무작정 우리 애를 뺏어가는 거다. 그런 일이 계속 쌓였던 것 같다”며 “방송인으로서 황금기에, 단 한 번 온다는 전성기에 고꾸라졌다. 한동안 자책도 했다. ‘다른 분들은 다 잘 이겨내는데 왜 나는 나약하게 태어났나’ 자책했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, '19억' 고급 빌라 떠난다…"첫 내 집 의미 커" 복잡한 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198263"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 2년 만에 새 집으로 이사한다. 27일 한소희는 자신의 개인 채널을 통해 브이로그 영상들을 공개했다. 한소희는 집에서 자신이 그린 그림들을 모두 꺼내고 그동안 모아둔 피규어들을 훑어봤다. 한소희는 "안녕하세요 선배님. 제가 새집으로 얼른 모시겠다"고 '올드보이' 최민식 피규어에게 인사를 하기도 했다. 한소희는 "호텔을 빨리 체크인 하려고 하는데 현재 시간은 12시도 안 됐다. 3시부터 체크인이 가능하다더라"라고 밝혔다. 한소희는 호텔에 가는 이유가 이사를 위해서라고 밝혔다. 한소희는 "요약하자면 일주일 뒤 이사다. 그 동안 나는 있을 곳이 없다. 그래서 나는 일주일간 호텔 생활을 해야 한다. 이사 기간에 소소한 일상 브이로그로 담아보려 한다"고 영상을 찍은 이유를 밝혔다. 한소희는 "여기는 제 침실이었던 방이다. 어제 과자를 한 4갠가 먹고 자서 오늘은 양심상 닭주스를 먹겠다"며 호텔로 가기 전 식단 관리에 집중했다. 액자 작업을 위해 집으로 돌아온 한소희는 피어싱 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 800만 원으로 지운 '골반뽕 논란'…더 과감해진 몸매 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198262"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 골반뽕 의혹을 완벽히 해소한 가운데, 더 과감해진 패션으로 시선을 사로잡았다. 전종서는 28일 "byeParis"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 파리에서의 일정을 마무리하는 전종서의 셀카가 담겼다. 전종서는 어깨가 파인 스트라이프 니트를 입고 침대에서 다양한 표정을 짓는 모습. 과감히 어깨를 드러낸 전종서는 직각 어깨에 여리여리한 쇄골까지 드러내 눈길을 모은다. 이어 전종서는 '골반뽕' 의혹 해소로 화제가 됐던 끌로에(Chloe) 컬렉션 패션쇼 행사 참석 사진을 자신의 채널에 게재했다. 지난 3월 레깅스를 입고 시구를 했던 전종서는 완벽한 골반 라인으로 골반뽕, 골반 수술 의혹을 받은 바 있다. 이에 대해 아무 언급 없었던 전종서는 크롭 상의에 골반까지 내려온 치마를 착용해 몸매를 훤히 드러내며 의혹을 말끔히 없앴다. 전종서가 착용한 의상은 상의만 485만 4,545원, 하의 322만 7,273원으로 무려 800만 원대다. 한편, 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘해야할 일’ 이노아 “뒤늦게 시작한 연기, 깨지고 혼나면서 컸어요” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096213"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이노아. 사진 | 이노아 서울예술전문대학 사진학과 출신이다. 어렸을 적 연기를 꿈 꿔보기도 했지만, 여배우와 관련된 흉흉한 사건이 사회적 문제로 떠오르면서 부모의 반대가 심해 꿈을 접었다. 졸업 후 사진과 관련된 업무에 오래 종사했다. 20대를 그렇게 보낸 이노아는 연기에 대한 갈증이 일었다. 일단 연극판으로 뛰어들었다. 소위 ‘맨 땅에 헤딩’이었다. 영화 ‘어린 신부’를 극화한 동명 작품의 주인공에 덜컥 붙었다. 연기를 배워 본 적 없는 이노아는 기존 배우들로부터 무시와 험담을 당할 수밖에 없었다. 실력이 받쳐주지 않았던 탓이었다. 이노아는 “근무평가가 아무래도 좋을 수 없었죠. 리허설도 착실하게 했지만, 전공자에 비해서는 좋은 연기를 할 수 없었어요. 너무 배가 고픈 영역이라 아르바이트를 닥치는대로 했어요. 그 당시 저를 누가 써주겠어요. 조연출을 한 작품이 있었는데, 당시 연출님께서 저에게 기회를 주셨어요. 소년 역할이었어요. 연극하면서 연기가 많이 늘었어요. 많이 혼나고 깨졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서 ‘미니 원피스에 롱부츠, 블랙으로 공항 환하게 밝힌 꽃미모’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026009"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 패션 행사에 참석하기 위해 지난 9월 24일 오전 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국했습니다. 이날 출국길에서 전종서는 골드 버튼을 포인트로 한 원피스에 블랙의 롱부츠와 블랙의 숄더백을 매치해 세련된 공항패션을 선보이며 출국했습니다. 전종서의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 전종서는 최근 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’에 출연을 확정 지어 화제를 모았습니다. 전종서의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 어깨 위 헤어입니다. 두 번째, 원피스의 단추입니다. 세 번째, 벨트입니다. 네 번째, 휴대폰 카메라 렌즈입니다. 다섯 번째, 부츠의 주름입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌돌싱맘' 이지현, '영재 자녀' 육아도 벅찬데…국숫집 장사 시작 "매일 두려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198261"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 이지현이 장사라는 새 도전을 시작했다. 28일 이지현의 유튜브 채널에서는 '쥬얼리 이지현의 국숫집 도전기! 절찬상영 중'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 제작진은 이지현에게 광고가 들어왔다며 "누나가 미용이나 마라톤 열심히 하는 거 보고 체력이 장사 쪽이 맞지 않나 해서 대표님이 본인이 가게를 맡겨보겠다더라"라고 제안했다. 그러나 이지현은 "장사 아무나 하는 거 아니야. 나 KBS 방송국에서 강재준 씨랑 이은형 씨랑 한 달 동안 장사 해봤는데 매일 매일이 두려웠어 정말"이라며 질색했다. 제작진은 "근데 되게 단순하더라"라고 했지만 이지현은 "세상에 단순한 장사가 어딨어. 내가 해봤다니까. 말도 안 돼"라고 발끈했다. 제작진은 "누나가 장사할 때 설거지 담당하지 않았냐. 원래 기계가 있다. 서빙도 안 해도 된다. 한 바퀴 돌면 음식이 나온다"고 설득에 나섰고 결국 이지현은 장사에 도전해보기로 했다. 이지현은 "제가 생각을 해보니까 장사 홍보를 통해서 저한테 도움이 많이 될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 子와 동물원 방문→초보 엄마 고충.."부모 극기훈련"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269127"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조 선수 손연재가 아들과 동물원에 방문했다. 28일 손연재는 자신의 인스타그램에 "동물은 나만 봤다고 한다"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 아들과 함께 동물원에 방문한 손연재의 모습이 담겼다. 그는 유아차에 앉아있는 아들과 함께 발랄한 포즈를 취했다. 손연재는 양갈래 헤어스타일에 볼캡을 쓴 채 상큼한 모습을 뽐내 눈길을 끌었다. 이어 "오늘 유일하게 본 동물 미어캣"이라며 "0세 이전 동물원은 그냥 엄마아빠 극기 훈련이라는 것을 또 배웠다"고 덧붙였다. 그는 아들 육아를 위해 동물원으로 향했지만, 쉽지 않은 하루를 보낸 것으로 보인다. 한편 손연재는 지난 2022년 9세 연상의 비연예인 남편과 결혼해 지난 2월 첫아들을 품에 안았다. 그는 인스타그램을 통해 아들과 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핑클 불화설' 전말 밝혀졌다…"스태프 가장 힘들게 한 연예인" ('가보자고3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198260"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자고3' 김우리가 핑클의 불화, 해체설의 전말을 밝혔다. 28일 방송된 MBN 예능프로그램 '가보자고3'에서는 스타일리스트 김우리의 초호화 하우스가 공개됐다. 신효범을 시작으로 태사자, 핑클, 신화, 권상우 등 당대 톱가수, 톱배우들의 스타일링으로 스타 스타일리스트가 된 김우리. "제일 까다로운 사람은 누구냐"는 질문에 김우리는 "안 까다로운 사람은 없다"면서도 "핑클할 때가 제 인생에서 가장 힘들었다. (핑클은) 방송에 나와서 스태프 힘들게 했다고 얘기하지 않았냐"고 핑클을 꼽았다. 김우리는 "그 친구들 해체설이 있었다. 효리는 저랑 친하니까 '오빠가 애들 좀 만나서 그러면 안 된다고 얘기 좀 해주면 안 되냐'더라. 내가 얘기한다고 되겠나? 상관하고 싶지 않은데 내가 아니면 안 된다는 생각이 들어서 애들을 한강으로 불렀다. 애들이 쪼르륵 나왔다. 효리는 쓰레기통 뒤에 숨어있었다"고 떠올렸다. 김우리는 "'너희 왜 어떤 문제 때문에 그러냐' 했는데 '오빠는 모른다'더라. '그래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 깜짝 실수 후 사과문 공개 "너그러운 이해 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198258"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 팬들을 위해 삭제했던 사진을 다시 공개하며 팬들에게 사과했다. 고현정은 28일 "며칠 전 올렸던 피드중 실수로 삭제가 돼버린...ㅜㅜ 많은 분들의 좋아요와 댓글이 이제 보이지 않아서 너무나 아쉬워서 다시 올리게 됨을 너그러히 이해해 주시기를 부탁드립니다"라고 팬들에게 전했다. 이와 함께 고현정은 실수로 삭제했던 사진을 다시 공개했다. 한 행사에 참석한 고현정은 가녀린 어깨라인이 드러나는 튜브톱 드레스를 입고 늘씬한 몸매와 우아한 매력을 발산해 감탄을 자아낸다. 또한 올해 53세라는 사실이 믿기지 않을 정도로 역대급 동안 미모를 자랑해 눈길을 끈다. 이어 고현정은 "지금 생각해도 즐겁고 행복했습니다!"라며 행사장에서의 추억을 회상했다. 이를 본 팬들은 "사진 다시 올려주셔서 감사해요" "또 봐도 우아 그 자체다" "팬들 생각해주시는 마음이 천사" "백번이고 다시 올려도 괜찮다" 등의 댓글을 남겼다. 한편, 고현정은 올해 방영 예정인 ENA 새 드라마 '나미브'로 안방극장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, '시숙' 하정우 닮은꼴 子 육아 힘드네 "수면교육 지옥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198257"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 육아 일상을 공개했다. 황보라는 28일 "수면교육 지옥"이라며 육아 근황을 공개했다. 사진 속 황보라는 아들 우인 군을 유모차에 태워 재우고 있는 모습. 편안하게 누워 세상 곤히 잠든 우인 군의 모습이 랜선 이모, 삼촌들의 미소를 자아낸다. 이어 공개된 사진 속 우인 군은 매우 졸린 눈임에도 안자고 버티(?)고 있어 웃음을 자아낸다. 이에 황보라는 "잠과의 전쟁을 선포한다"고 외치며 육아 고충을 토로했다. 특히 우인 군은 큰아빠인 배우 하정우를 닮은 분위기로 시선을 사로잡는다. 앞서 황보라는 "왠지 연기파 배우가 될 것 같다"라며 아들 바보 면모를 드러냈다. 한편 황보라는 지난 2022년 배우 김용건의 아들이자 하정우 동생인 워크하우스컴퍼니 김영훈 대표와 10년 열애 끝에 결혼했다. 지난해 난임을 극복하고 임신 소식을 전한 황보라는 지난 5월 아들을 출산, 많은 이들의 축하를 받았다. 황보라는 TV조선 '조선의 사랑꾼'에 출연했을 당시 "시아버지가 너무 좋아하신다. 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 21억 원 고급 빌라 산다더니…늘어난 티셔츠에 구겨신은 신발 '반전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682082"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:01.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 화려한 비주얼을 자랑했다. 28일 한가인은 "유튜브 촬영 첫날의 기록"이라며 "헤어, 메이크업 풀 세팅에 늘어난 티셔츠, 구겨 신은 반스. 이게 더 마음에 든다. 함께 할 허니비 피디님들 잘 부탁합니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 회색 긴 소매 티셔츠에 검은색 바지를 입은 한가인의 모습이 담겨있다. 한껏 꾸민 헤어스타일과 메이크업과 달리 옷은 캐쥬얼하게 입어 눈길을 끈다. 앞서 한가인은 유튜브 채널 '자유부인 한가인'을 통해 자신이 거주하는 고급 빌라를 최초 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시험관 성공' 손담비, 임신 축하 파티..♥이규혁과 밀착 금슬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198256"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:02.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 생일과 임신 축하를 동시에 받았다. 손담비는 28일 "언니 고마워"라며 사진과 영상을 공개했다. 사진에는 손담비가 지인에게 받은 케이크가 담겨있다. 케이크에는 'Welcocme My Adorable Baby'라는 문구와 함께 깜찍한 아기 양말이 장식돼 있다. 지인이 결혼 3년만에 임신에 성공하고 동시에 생일도 맞이한 손담비를 위해 축하 파티를 열어준 것. 이에 손담비는 지인들이 불러주는 축하 노래에 남편 이규혁과 함께 맞춰 초를 불며 생일과 임신의 기쁨을 동시에 누렸다. 한편, 손담비는 2022년 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁과 결혼했다. 최근 시험관 시술에 도전한 손담비는 지난 26일 임신 소식을 알려 많은 축하를 받았다. 손담비 소속사 블리츠웨이 스튜디오 측은 "손담비가 소중한 생명을 만나게 됐다, 손담비와 가족은 큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있다"며 "2025년 4월 출산 예정이다. 많은 축복 부탁드린다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성형 고백' 이세영, 11자 복근 넘어 식스팩까지…'화끈' 몸매 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776536"/>
        <updated>2024-09-28T21:14:02.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이세영이 완벽한 몸매를 자랑했다. 27일 이세영은 개인 계정에 "하루 4시간씩 3개월 운동 눈바디"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 이세영은 속옷만 입은 채 거울 앞에서 탄탄한 몸매를 뽐내고 있다. 식스팩에 가까운 11자 복근과 군살 하나 없는 몸매는 네티즌들의 이목을 집중시켰다. 이어진 사진 속 이세영은 옆모습을 게재하며 잘록한 허리를 자랑했다. 운동으로 만들어 낸 완벽한 S라인에 감탄이 이어졌다. 이어 이세영은 "저 다시 피티도 받고 바프도 찍을래요. 남은 2024년 앞으로 2개월 댕열심히 건강하게 간바리마쇼"라고 남겼다. 한편, 이세영은 2019년부터 1세 연하 재일교포 남자친구와 공개 연애를 선언한 후 결혼까지 준비하고 있는 근황을 알렸지만, 지난 해 9월 결별 소식을 전해 안타까움을 자아냈다. 그는 자신의 유튜브 채널에 코 수술 과정을 공개해 화제를 모은 바 있다. 사진 = 이세영 개인 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 실수로 삭제한 사진 공개돼…오타까지 "너그러히 이해 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776534"/>
        <updated>2024-09-28T19:15:13.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 실수로 삭제했던 사진이 공개됐다. 28일 고현정은 "며칠 전 올렸던 피드중 실수로 삭제가 돼버린...ㅜㅜ많은 분들의 좋아요와 댓글이 이제 보이지 않아서 너무나 아쉬워서 다시 올리게 됨을 너그러히 이해해 주시기를 부탁드립니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 고현정은 "Thankyou stellaatois!!! 정말 감사했어요. 절 존중해 주시고 배려해 주시고 마징삭날 같이 나눈 대화들은 지금 생각해도 즐겁고 행복했습니다!!!!"라는 글을 더했다. 댓글을 통해 '마장삭날'이 오타였다며 댓글을 통해 "마지막날 ㅜㅜㅜ. 오타입니다"라는 설명을 더했다. 팬들은 "오타마저 이렇게 귀여우면 어쩌잔 일"이라는 반응을 보였다. 또한 "늘 생각하지만 언니 참 사랑스러운 사람", "누나 앞으로 사진 계속 올리는 실수도 해주세요!", "다시봐도 새롭게 아름다워요", "너무 예뻐요", "미실 실존. 아름다우십니다", "다시 댓글 달아드리는 게 인지상정" 등의 유쾌한 반응을 보였다. 사]]></content>
    </entry>
</feed>