<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-06T21:16:24.744Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추화정, 바지 접은 힙! 브라탑 입고 복근 뽐낸 가벼운 외출룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016614"/>
        <updated>2024-08-06T21:16:18.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추화정이 브라탑을 입고 가벼운 외출룩을 선보였다. 가수 추화정이 지난 5일 자신의 인스타그램에 “안녕 따가운 햇살 여름아♥️”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 팬들에게 근황을 알렸다. 추화정은 화이트 브라탑을 착용해 건강미를 한껏 돋보이게 하며 깔끔한 실루엣을 연출했다. 화이트 브라탑은 그녀의 건강한 이미지를 강조하면서도 스타일리시한 느낌을 더해준다. 또한, 추화정은 데님 팬츠를 선택하여 전체적인 룩에 캐주얼함을 더했다. 데님 팬츠는 편안하면서도 멋스러운 분위기를 자아내며, 일상 속에서도 쉽게 따라 할 수 있는 스타일을 제안했다. 특히, 추화정은 레드 캡 모자를 착용해 심플한 룩에 생기를 더해주었다. 레드 캡 모자는 얼굴을 더욱 화사하게 만들어주며 건강하고 활기찬 이미지를 한층 부각시켰다. 한편, 추화정은 Mnet ‘너의 목소리가 보여2’에서 실력자 ‘8등신 이선희’로 주목받은 바 있다. 그녀는 이후 드라마 OST 참여 등 다양한 활동을 통해 팬들과 꾸준히 소통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 레이스 민소매와 카디건 입고 해외여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016613"/>
        <updated>2024-08-06T21:16:18.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태연이 레이스 민소매와 카디건 입은 모습을 선보였다. 소녀시대 태연이 6일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 팬들의 이목을 끌었다. 태연은 레이스 민소매 톱을 착용해 로맨틱한 분위기를 연출했다. 그녀의 섬세한 패션 감각이 돋보이는 이번 스타일링은 많은 이들의 관심을 받았다. 또한 태연은 베이지 컬러가 더해진 네이비 카디건을 착용해 클래식하면서도 따뜻한 느낌을 자아냈다. 그녀의 세련된 스타일링은 네티즌들 사이에서 화제가 되고 있다. 특히 태연은 여유로운 핏의 데님 팬츠에 화이트 스니커즈를 매치해 활동성을 높인 캐주얼룩을 완성했다. 이 캐주얼한 스타일은 많은 팬들에게 신선함을 주고 있다. 한편, 태연은 최근 디즈니+ ‘태연의 겨울왕국 여행기’를 공개했다. 이 작품은 수많은 사람들에게 꿈을 줄 수 있는 가수 ‘태연’과 함께 홍콩 디즈니랜드의 ‘겨울왕국 세상’을 누비며 그녀에게 어린 시절부터 끊임없이 영감을 주었던 디즈니의 작품들과 홍콩 디즈니랜드의 ‘겨울왕국’ 여행 비하인드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투바투 ‘하이퍼포커스’로 본 VR 콘서트 시장의 성장 가능성 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371234"/>
        <updated>2024-08-06T21:16:18.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내가 좋아하는 가수를 5cm도 안 되는 거리에서 볼 수 있다면 어떨까. 심지어 얼굴에 있는 점 하나까지 자세히 보인다면 말이다. 최근 ‘VR콘서트’가 K팝 업계에서 새로운 볼거리로 주목받고 있다. 콘서트에 가지 못하는 팬들, 해외에 거주해 거리상 제약이 있는 팬들에게 새로운 활주로를 제공한다. 지난달 30일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 투모로우바이투게더(이하 투바투)의 첫 번째 VR콘서트 ‘하이퍼포커스’를 미리 봤다. 오프닝 영상과 함께 팬들이 가장 좋아하는 ‘최애 멤버’를 고를 수 있다. 이어 VR 화면 속으로 손을 뻗어 가상의 응원봉을 손에 쥐면 콘서트가 시작된다. 멤버들은 별이 쏟아지는 사막, 헬기가 떠 있는 도심 위, 신비로운 초원 등을 배경으로 ‘데자뷔’, ‘굿 보이 곤 배드’, ‘슈거 러쉬 사이드’ 공연을 연달아 선보였다. VR 콘서트의 만족도는 ‘얼마나 생생한가’로 결정된다. 투바투 ‘하이퍼포커스’를 연출한 어메이즈VR 이승준 대표는 아티스트가 눈앞에 펼쳐지는 것처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리볼버’ 전도연 “연기는 내 안의 의심과 싸우는 과정” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083632"/>
        <updated>2024-08-06T21:16:18.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전도연. 사진 | 플러스엠엔터테인먼트 영화 ‘밀양’(2007)으로 ‘칸의 여왕’에 오른 전도연에게 한국 영화계는 깊은 감정을 요구했다. 전도연은 늘 평범한 사람이 경험하기 힘든 고통스러운 순간에 내몰렸고, 극한의 감정을 꺼내기 일쑤였다. 신작 ‘리볼버’에서 전도연이 맡은 수영이 처한 상황도 힘겨운 건 마찬가지다. 연인이 연루된 비리 사건에서 모든 죄를 뒤집어쓰고 감옥에 갇힌 대가로 7억원의 돈을 받기로 했지만, 약속이 지켜지지 않았다. 억울한 죗값을 받기 위한 여정을 시작했다. 다만 모든 감정을 뺐다. 이토록 처연할 수 있을까 싶을 정도로 표정에 색이 없다. 답답한 상황을 마주하든 분노할 수밖에 없는 상황이든 전도연의 표정은 움직이지 않는다. 덕분에 전도연의 새 얼굴이라는 찬사가 쏟아지고 있다. 전도연. 사진 | 플러스엠엔터테인먼트 전도연은 “감정을 걷어낸 뒤 어떻게 하면 캐릭터가 단조롭지 않을까 고민했다. 수영이 매번 똑같은 표정으로 똑같은 말을 한다. 개인적으론 지루하지 않을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, ‘임영웅 콘서트 예매’ 성공 비결 공개…“연속으로 두 자리 잡았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083631"/>
        <updated>2024-08-06T21:16:18.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영. 사진|보그 코리아 유튜브 채널 배우 박보영이 임영웅 콘서트 티케팅 성공 비결을 공개했다. 5일 보그 코리아 유튜브 채널에는 ‘박보영이 임영웅 콘서트 티켓팅 성공한 새로운 방법 What’s on My Galaxy (박보영 NEW 알바, T1 최애, 평양냉면 맛집 추천)‘이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 박보영은 최근 임영웅 콘서트 티케팅에 성공했던 것을 언급하며 “이 사실이 뉴스에 나오는 걸 보고 정말 엄청난 일을 했구나 생각했다”고 말했다. 이어 “운을 다 썼다. 깜짝 놀랐다. 촬영 날이라 티켓팅은 힘들겠다 생각했는데 양치를 하면서 보고 있다가 뒤로가기를 눌렀는데 좌석을 선택할 수 있는 화면으로 바뀌었다”고 설명했다. 그러면서 “양치하다가 내려놓고 설마하며 VIP 좌석이 남아있는지 보니 연속으로 두 자리가 있더라. 손을 벌벌 떨면서 눌렀다. 효녀가 됐다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아 ‘섹시 여형사’의 올림픽 금메달감 사격 자세‘ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016611"/>
        <updated>2024-08-06T21:16:18.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘크로스’ 제작보고회 배우 염정아가 변치 않은 방부제 미모를 뽐냈습니다. 영점아는 지난 8월 5일 오전 서울 중구 앰배서더 서울 풀만 호텔에서 진행된 넷플릭스 영화 ‘크로스’ 제작보고회에 참석했습니다. 이날 행사에서 염정아는 옆 라인이 트인 슬릿 디자인의 블랙 드레스를 입고 무대에 올라 시크하면서도 섹시한 매력을 한껏 발산했습니다. 사격 자세를 취하고 있는 염정아의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 ‘크로스’는 ‘현직 형사’인 아내 미선(염정아 분)에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 ‘전직 정보사 요원 강무(황정민 분)가 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기를 그린 오락 액션 영화로 오는 9일 개봉합니다. 염정아의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 앞머리입니다. 두 번째, 귀걸이입니다. 세 번째, 귀 옆머리입니다. 네 번째, 엄지의 그림자입니다. 다섯 번째, 드레스 소매입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 팔뚝 타투+금발까지..연진이는 완전 사라졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256190"/>
        <updated>2024-08-06T17:15:15.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 화보 촬영 비하인드컷을 공개했다. 임지연은 6일 오후 자신의 인스타그램에 "#코스모폴리탄#비하인드"라는 짧은 글과 함께 몇 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진에는 최근 공개된 화보 촬영 현장의 숨겨진 모습이 담겨있다. 임지연은 촬영 중 귀여운 표정과 포즈를 취하는 등 분위기 메이커로서의 역할을 톡톡히 한 것으로 보인다. 무엇보다 임지의 팔에 새겨진 타투가 눈길을 끈다. 한편 임지연은 배우 전도연, 지창욱 등과 함께 영화 '리볼버'를 촬영했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 하수영(전도연 분)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 작품. 오는 7일 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 제주 해변 밤마실 "방학 끝나는 게 아쉬워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256189"/>
        <updated>2024-08-06T17:15:15.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 바다에서 자유로움을 만끽했다. 박지윤은 7일 밤 자신의 인스타그램에 " 내일부터 두아이 모두 개학이에요. 제주에 온지 어느덧 4년 차인데 첨엔 매일 바다나 오름을 갈줄 알고 내려왔지만 언제든 갈 수 있단 그 마음에 늘 미루고 있더라고요"라며 몇 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에서 박지윤은 제주 해변에 누워 자유로운 시간을 만끽하고 있다. 무엇보다 석양을 배경으로 환한 미소를 짓고 있는 박지윤의 모습이 눈길을 끈다. 두 자녀와 함께한 나들이가 부러움을 더한다. 박지윤은 "방학이 끝나는 게 아쉬워서 해 질 무렵 나가본 바다... 20분만 달려와도 이렇게 이쁜데 말이죠. (맥주는 집에서 마셔야겠다)"라고 덧붙였다. 박지윤은 최근 전에 살던 제주 집에서 이사했다. 박지윤의 명의로 된 집에 거주하던 최동석도 새 터전을 마련한 것으로 알려졌다. 박지윤은 KBS 30기 아나운서 입사 동기였던 최동석과 2009년에 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있으나 지난해 10월 법원에 이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]박명수 "나영석PD 라인 탔어야..'무한도전' 때 쳐다도 안 봤다"('십오야')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674238"/>
        <updated>2024-08-06T15:19:22.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['십오야' 박명수가 나영석PD와 일하고 싶다고 적극 어필했다. 6일 유튜브 '채널 십오야'에는 코미디언 박명수가 출연해 나영석PD와 이야기를 나눴다. 이날 박명수는 '얼굴천재 차은수' 버전으로 먼저 등장했다. 1994년생 아이돌 출신 콘셉트의 차은수는 "계획에 없던 촬영이다. 박명수 사장님 때문에 나왔다"면서 "나는 나영석 라인 아니다. 제 갈 길 간다. 나영석 감독과 같이 일할 생각이 없다"고 선을 그어 눈길을 끌었다. EDM 앨범을 준비 중이라는 차은수는 BTS 진, 블랙핑크 지수 등 컬래버 논의 중이라고 밝혀 팬들을 기쁘게 했다. 이어 "월드와이드 마케팅이라 오토튠 같은 거 쓰면 안 된다. 완벽한 음원 만들어야 한다"고 주장했다. 이어 박명수 본체가 등장했다. 그는 다짜고짜 "나영석은, 영원한 예능계의, 석가모니"라고 '나영석 3행시'를 날려 웃음을 자아냈다. 차은수와 달리 박명수는 나영석PD에게 직접 러브콜을 보냈다. 그는 "나 'X맨' 하던 시절에 '박명수가 예능 다 해 먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운, 생일 축하합니다 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143103"/>
        <updated>2024-08-06T15:19:22.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 출신 배우 로운이 8월 생일 이벤트를 받는다. ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 로운은 8월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표에서 이벤트 주인공으로 선정됐다. 관련 투표는 7월 8일일부터 7월 17일까지 진행됐다. ▲ 4만픽 달성 시 아이돌픽 앱과 웹 페이지 메인에 해당 아이돌의 팝업 축하 배너 게재, 온라인 기사, 서울 서대문역 전광판 광고 1일 서포트가 진행된다. ▲ 10만픽 달성 시 전광판 광고 서포트는 같은 장소에서 기념일을 포함해 3일간 지원된다. ▲ 최종 순위 1위 달성 시 서울 명동 옥외 LED 전광판 광고를 7일 받게 되는 방식이다. 투표 결과, 로운은 총 4만754픽을 획득하며 최종 1위 및 4만픽 달성에 성공했다. 이에 생일(8월7일) 주간인 8월 5일부터 일주일 간 명동 옥외 전광판을 통해 로운의 생일을 축하하는 영상이 송출된다. 아울러 생일 당일에는 아이돌픽 앱 축하 팝업, 온라인 기사 송출, 서대문역 전광]]></content>
    </entry>
</feed>