<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-03T06:25:39.089Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연매협, 피프티 템퍼링 규탄 이후 또 입열었다 "뉴진스 행태=악질" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691483"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사단법인 한국매니지먼트연합(이하 '한매연', 회장 유재웅)이 그룹 피프티피프티의 템퍼링을 규탄한 이후 그룹 뉴진스도 같은 시선으로 바라보며 또 한번 입을 열었다. 한매연은 3일 공식 성명을 통해 뉴진스를 향해 조속히 해당 분쟁을 끝내고 정상적인 관계로 돌아올 것을 촉구했다. 한매협은 최근 어도어를 향해 일방적인 전속계약 해지를 주장한 뉴즌스에 대해 "처음부터 계약의 유지를 위해 필요한 상호간의 노력을 전혀 염두에 두지 않거나 그러할 의사가 없었다는 것으로 밖에 해석이 되지 않는다"며 "현재 뉴진스 측의 계약 해지 주장은 터무니없다"고 목소리를 높였다. 특히, "현행 법률은 '을'의 위치에 있는 회사의 입장을 고려한 조치들이 전무한 상황이다. 악의적으로 계약을 해지하고자 하는 경우 최종적으로 손해배상을 청구하는 것 이외에 계약을 유지하기 위한 어떠한 조치도 할 수 있는 것이 없다"며 "이러한 차원에서 볼 때 현재의 뉴진스와 같은 접근은 우리 대중문화예술산업의 근간을 흔들 수 있는 매우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이경규 딸' 이예림, 결혼 3년차인데 "스트레스로 대머리" 걱정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691482"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경규의 딸 이예림이 스트레스를 걱정해 의문을 자아냈다. 이예림은 지난 2일 자신의 인스타그램 스토리에 "아니 이러다 스트레스로 대머리 되면 어쩌지?"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 밥과 계란볶음, 어묵볶음 등 각종 반찬들이 차려져 있고 따듯한 사골국까지 진수성찬이 차려져 있다. 이에 결혼 3년차 이예림이 아내로서 삼시 세끼 메뉴를 걱정하는 것인지 궁금증을 자아냈다. 한편 1994년생인 이예림은 배우로도 활동하고 있다. 2021년 12월 축구선수 김영찬과 결혼했으며, 김영찬은 2013년 전북 현대 모터스에 입단해 프로 축구선수를 시작했다. 현재는 FC 안양에 소속돼 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 미소 가득한 입국길 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691481"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(민지, 다니엘, 혜인, 해린, 하니)가 해외 일정을 마치고 3일 오후 김포국제공항을 통해 일본에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 오토바이 탔다...파격 여전사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407044"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 여전사로 변신했다. 이영애는 3일 인스타그램 계정에 광고 촬영장에서 찍은 사진과 영상을 게재했다. 공개된 사진에는 이영애가 몸에 밀착된 의상을 입고 오토바이를 타는 모습이 담겼다. 이영애는 군살 없는 늘씬한 몸매를 자랑했다. 또 이영애는 동안 미모와 함께 파격 비주얼을 뽐내 눈길을 끈다. 이영애는 지난 2009년 20세 연상의 사업가와 결혼, 2011년 쌍둥이 남매를 얻었다. 내년 초 방영 예정인 ‘의녀 대장금’(가제)에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 악플러, '정신질환'으로 선처 호소했지만...최후는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261867"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 악플러 및 허위사실 유포자 등을 상대로 법적 대응에 나서고 있는 가운데, 악플러 한 명이 벌금형에 처해졌다. 3일 서울중앙지방법원 형사16단독은 아이유 모욕 혐의로 기소된 30대 여성 김 씨에게 벌금 300만 원을 선고했다. 김 씨는 지난 2022년 4월 10일 아이유의 노래 실력 등을 비하하는 댓글을 달아 모욕 혐의로 재판을 받았다. 그는 지난달 15일 결심 공판에서 "정신질환을 앓고 있어 문장력이 처진다"며 선처를 호소했고, 재판부는 벌금형을 선고했다. 재판부는 해당 판결에 대해 "김 씨는 사실 관계를 근거로 의견을 밝히면서 부분적으로 모욕적 표현을 사용했기에 모욕죄가 성립되지 않는다고 주장하지만, 문맥상 모욕적, 경멸적 인신공격으로 판단된다"며 "기존에 명예훼손으로 벌금형 형사처벌 전력이 있는 점을 고려했다"고 사유를 밝혔다. 김 씨 외에도 아이유는 수많은 악플러 및 허위사실 유포자와 법적 분쟁을 이어오고 있다. 지난달 11일에는 소속사 EDAM엔터테인먼트가 형사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 패션 매거진 12월호 커버 장식…우수에 젖은 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420633"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승윤이 유명 패션 매거진 커버를 장식했다. 패션 엔터테인먼트 매거진 더스타(THE STAR)는 3일 이승윤과 함께한 12월호 커버를 비롯해 화보를 공개했다. 화보 속 이승윤은 흩날리는 눈발 사이 소년의 미소를 띠고 있다. 우수에 젖은 눈빛으로 낭만적인 겨울 분위기를 완성했다. 포근히 이불을 두른 채 카메라를 응시하는 등 이승윤의 색다른 매력이 인상적이다. 화보와 함께 인터뷰도 공개됐다. 이승윤은 지난 10월 발매한 정규 3집 '역성'에 대해 "매우 뿌듯하고 자랑스러운 앨범"이라며 "가장 하고 싶었던 말은 잡음들의 이야기다. 스스로를 '잡음이 아닐까'라고 생각하는 어떤 마음이나, '이번 한 번만큼은 주 선율이 돼보자'라는 역성 혁명의 용기를 담았다"라고 설명했다. 6개 도시를 차례로 달군 전국 투어에 대한 이야기도 빠지지 않았다. 이승윤은 "지금 이 순간이 음악인으로서 더할 나위 없이 행복하다. 에너지의 원천은 잘 모르겠지만 무대와 그 공간, 객석 그 자체일 것이다"라고 힘줘 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고윤정 '슬전생' 내년 라인업 빠져…이대로 못 보나 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893439"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고윤정 주연의 tvN 새 드라마 언젠가는 슬기로운 전공의 생활(이하 '슬전생')이 2025년 tvN 드라마 라인업에서 제외되며 방영 여부가 불투명해졌다. tvN은 3일 공식 보도자료를 통해 2025년 방영 예정인 tvN 드라마 라인업을 발표했다. 이와 함께 내년 하반기 수목드라마 신설도 예고했다. 하지만 올해 초 티저 영상과 포스터를 공개하며 "2024년 상반기 첫 방송"을 예고했던 슬전생의 편성 소식은 끝내 포함되지 않았다. 제작이 발표된 지 10개월 넘게 표류 중인 상황이다. 방영이 지연된 배경에는 올 상반기 발생한 전공의 파업 사태가 영향을 끼쳤다는 분석이 제기된다. 슬전생은 환자들을 위해 헌신하며 성장하는 전공의들의 이야기를 담은 작품으로, 파업으로 인해 악화한 여론 속에서 현실과 대비되는 전공의들의 모습을 미화하는 것이 아니냐는 의구심이 커졌기 때문이다. 일각에서는 "드라마는 드라마일 뿐 판타지 콘텐츠로 보면 문제 될 것이 없다"는 의견도 있지만, 슬전생 제작진과 tv]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, CG 같은 미모…바이크 타고 강렬 카리스마 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942793"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 남다른 미모를 뽐냈다. 이영애는 3일 자신의 인스타그램을 통해 별다른 문구 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이영애가 오토바이를 탄 채 촬영하는 모습이 담겼다. 강렬한 카리스마와 함께 CG 같은 독보적 비주얼을 자랑해 시선을 사로잡는다. 한편 이영애는 지난 2009년에 사업가 정호영 씨와 결혼, 2011년 쌍둥이 남매를 낳았다. 차기작으로 드라마 '의녀 대장금'(가제) 출연을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사기 친 사람은 돈 안 줘”...이수근, 불법도박 이진호 저격?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407039"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이수근이 대출 사기를 당한 의뢰인에게 현실적인 조언을 건넸다. 지난 2일 방송된 KBS Joy 예능 ‘무엇이든 물어보살’에는 “믿었던 대표에게 대출 사기 당해 너무 막막하다”는 출연자의 사연이 공개됐다. 사연자는 주점 대표 밑에서 코로나19로 힘든 시기에 운영 자금이 부족하다고 해 대신 대출을 받아 가게 운영에 도움을 줬다고 했다. 하지만 두 달 후 해고를 당했다고 주장했다. 그러면서 “피해자가 여럿이 된다. 저 혼자 하면 민사 사건이지만 여러 명 같이 하면 형사로 간다는 얘기를 들었다”라고 설명했다. 이를 들은 서장훈은 “만약 소송을 가더라도 엄청 오래 걸릴 거고 1200만 원이 남았으니까 어찌됐든 눈물을 머금고 한 달에 월 100만 원씩 갚으면 1년 정도면 변제될 것”이라고 조언을 건넸다. 이수근 역시 “지금 어떻게든지 일을 늘려서 갚을 생각부터 해야한다. ‘언젠가 받겠지’ 하는 작은 희망을 가지고 있어도 받은 사람이 없다. 남 사기치는 사람이 돈 준다는 건 진짜 없는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내년 1월 컴백...아이브, ‘애프터 라이크’ 뮤비 3억 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407037"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브가 내년 1월 컴백을 앞두고 자체 신기록을 추가했다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면, “지난 2022년 8월 22일 발표한 아이브의 세 번째 싱글 앨범 타이틀곡 ‘애프터 라이크(After LIKE)’의 뮤직비디오가 유튜브 조회수 3억 뷰(12월 2일 기준)를 돌파했다”고 밝혔다. 2022년 8월 22일 발표된 ‘애프터 라이크’는 킥 리듬을 기초로 EDM, 팝, 하우스 등 다양한 장르가 어우러진 아이브의 메가 히트곡으로서 발매 직후 멜론, 지니, 벅스, 플로, 바이브, 한국 스포티파이, 한국 유튜브 뮤직 등 음악 플랫폼의 각종 음원 차트에서 1위를 거머쥐며 ‘퍼펙트 올킬(PAK)’을 달성했으며, 각종 음악 방송에서도 1위 트로피를 섭렵하며 14관왕이라는 대기록을 썼다. 더불어 미국 음악 전문 매체 빌보드(Billboard)의 ‘빌보드 글로벌 200(Billboard Global 200 / 최고 순위 20위)’ 차트에서 17주 랭크인, ‘빌보드 글로벌(미국 제외)(Bill]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 남배우끼리 ♥핑크빛 터졌다…청춘 로맨스 '하트스테인' 대본 리딩 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691480"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BL 드라마 ‘하트 스테인’의 열정 넘치는 대본 리딩 현장이 포착됐다. 화제의 웹툰 ‘하트 스테인(연출 하나 / 극본 윤이나 / 원작 AG / 제작 오크컴퍼니)’이 내년 상반기 드라마로 탄생되는 가운데 지난 2일 공식 SNS를 통해 대본 리딩 현장 컷이 공개됐다. 오크컴퍼니에서 제작하는 새 BL 드라마 ‘하트 스테인’은 담임 선생님(강연재)을 짝사랑하는 친구 윤우현(김지오)을 좋아하는 박도하(하민), 이 세 명의 삼각관계를 그린 청춘 로맨스 드라마. 이미 탄탄한 원작으로 글로벌 인기를 모았던 ‘하트 스테인’은 매력적인 캐릭터들의 향연으로 캐스팅 단계부터 높은 관심을 이끌었고, BXB 하민, 배우 김지오, 강연재 등 찰떡 캐스팅으로 팬들의 기대감을 불러일으켰다. 공개된 현장 컷에는 도하 역의 하민, 우현 역의 김지오, 담임 선생님 정민 역의 강연재를 비롯해 소리 역의 신시예, 태민 역의 유호수, 준수 역의 김이건 등 앞으로가 기대되는 라이징 스타들이 대거 참여했다. ‘하트 스테인’ 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나 ‘과감한 시스루 패션으로 제발회 무대 시선 싹쓸이!’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039474"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 카리스마 넘치는 시스루 패션을 선보였습니다. 배두나가 지난 11월 26일 오후 서울 용산구 몬드리안 서울 이태원에서 진행된 쿠팡플레이 새 시리즈 ‘가족계획’ 제작발표회에 참석했습니다. 이날 제작발표회에서 배두나는 양쪽 어깨에 갈기가 있는 시스루 웨어와 촘촘한 주름 디테일의 옆트임 롱스커트를 매치한 과감한 패션으로 무대에 올랐습니다. 배두나의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 ‘가족계획’은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기입니다. 배두나의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 목걸이입니다. 두 번째, 어깨 부분 갈기입니다. 세 번째, 사진 왼쪽 괄호입니다. 네 번째, 스커트 옆 장식입니다. 다섯 번째, 스커트의 옆트임입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해린·다니엘, 일본 일정 마치고 입국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942764"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 해린(왼쪽)과 다니엘이 일본 일정을 마친뒤 3일 김포국제공항을 통해 입국하고 있다. 2024.12.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규·서현·문상민 'KBS 연기대상' MC 연말 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420631"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규, 배우 서현, 문상민이 '2024 KBS 연기대상' MC로 호흡을 맞춘다. KBS 측은 3일 '31일 오후 7시 50분 방송되는 '2024 KBS 연기대상'의 MC로 장성규, 서현, 문상민이 확정됐다'라고 전했다. 먼저 장성규는 작년에 이어 2년 연속 MC 자리를 맡았다. 깔끔한 진행력과 유쾌한 입담으로 대세 방송인으로 자리매김한 그는 특유의 노련미로 연기대상의 중심을 다잡을 전망이다. 배우로서 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 서현은 다방면에서 쌓은 경험을 토대로 시상식의 활력소 역할을 톡톡히 해낼 예정이다. 앞서 서현은 2025년 방영 예정인 KBS 새 드라마 '남주의 첫 날밤을 가져버렸다' 출연을 확정, 드라마 팬들의 뜨거운 반응을 일으켰다. 그런가 하면 배우 문상민의 활약도 관심이 쏠린다. 그 역시 현재 출연 중인 KBS 2TV '뮤직뱅크'를 통해 훈훈한 외모는 물론 안정적인 진행력으로 시청자들을 사로잡고 있는 만큼 이번 '2024 KBS 연기대상'에서도 남다른 존재감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입국하는 뉴진스 하니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942758"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 하니가 일본 일정을 마친뒤 3일 김포국제공항을 통해 입국하고 있다. 2024.12.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한매연 “뉴진스 사태, 대중문화 근간 흔들어…자제해야” [입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166736"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 어도어와 뉴진스 간의 공방이 치열해지고 있는 가운데, 한국매니지먼트연합 측은 “이번 사태는 대중문화예술산업에 치명적”이라며 심각성에 대해 언급하며 조속히 해당 분쟁을 끝내고 정상적인 관계로 돌아올 것을 촉구하는 입장문을 내놨다. 3일 한국매니지먼트연합(회장 유재웅, 이하 한매연) 측은 “최근 어도어와 뉴진스 간 분쟁이 격화되면서 우리 대중문화예술산업에 여러 가지로 악영향을 끼치고 있다”면서 “우리 대중문화예술산업은 상호 간의 신뢰를 바탕으로 해당 아티스트와 소속사 간에 맺은 전속계약을 서로 존중하고 있다. 이러한 근간에는 지난 수십 년간 쌓아 올린 아티스트와 연예기획사 간의 배려와 신뢰가 녹아있으며, 이는 단순히 어떠한 문제가 발생했다고 해서 그것이 계약 해지의 완성 조건이 되는 것은 아니라는 것을 의미한다”라고 전했다. 이어 “하지만 모든 절차들을 무시한 현재 뉴진스 측의 입장은 처음부터 계약의 유지를 위해 필요한 상호 간의 노력을 전혀 염두에 두지 않거나 그러할 의사가 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한매연 “뉴진스 사태, 대중문화 근간 흔들어…자제해야” [입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166733"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 어도어와 뉴진스 간의 공방이 치열해지고 있는 가운데, 한국매니지먼트연합 측은 “이번 사태는 대중문화예술산업에 치명적”이라며 심각성에 대해 언급하며 조속히 해당 분쟁을 끝내고 정상적인 관계로 돌아올 것을 촉구하는 입장문을 내놨다. 3일 한국매니지먼트연합(회장 유재웅, 이하 한매연) 측은 “최근 어도어와 뉴진스 간 분쟁이 격화되면서 우리 대중문화예술산업에 여러 가지로 악영향을 끼치고 있다”면서 “우리 대중문화예술산업은 상호 간의 신뢰를 바탕으로 해당 아티스트와 소속사 간에 맺은 전속계약을 서로 존중하고 있다. 이러한 근간에는 지난 수십 년간 쌓아 올린 아티스트와 연예기획사 간의 배려와 신뢰가 녹아있으며, 이는 단순히 어떠한 문제가 발생했다고 해서 그것이 계약 해지의 완성 조건이 되는 것은 아니라는 것을 의미한다”라고 전했다. 이어 “하지만 모든 절차들을 무시한 현재 뉴진스 측의 입장은 처음부터 계약의 유지를 위해 필요한 상호 간의 노력을 전혀 염두에 두지 않거나 그러할 의사가 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 악플러 향한 강력한 법정 대응 “어떠한 선처도 없다” (공식) [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039472"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태연이 악플러를 향해 칼을 빼들었다. 소속사 SM엔터테인먼트는 2일 태연의 공식 SNS에 “당사 소속 아티스트 태연과 관련한 명예훼손, 모욕, 성희롱 등의 악의적인 게시물 및 댓글에 대한 법적 대응 진행 상황을 안내 드린다”는 입장문을 올렸다. 소속사는 “당사는 현재까지 팬 여러분의 제보와 자체 모니터링을 통해 태연과 관련한 악성 게시물 및 댓글에 대한 증거를 수천여 건 수집해 왔다”며 “이를 바탕으로 수사기관에 지속적으로 모욕죄, 명예훼손죄 등의 혐의로 수백여 건의 고소장을 준비 및 접수하고 있다”고 전했다. 이어 “이 중 다수의 피고소인들이 특정되어 수사가 진행되고 있음을 말씀드리며, 최근 2건(모욕 등)에 대해 혐의가 추가 확정되어 1) ‘보호관찰소’의 교육이수조건부 기소유예, 2) 피의자 사망에 의한 공소권없음으로 검찰청의 최종 처분 결정을 받았다”며 “과거 피의자가 미성년자로 확인된 수십여 건의 사건에 대해서는 부모님 확인하에 반성문 제출을 통한 사건 종결을 한 사례가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["상하이 다녀올게요" 하정우 공항패션… 시어링 재킷과 토트백으로 멋지게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691479"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 랄프 로렌에서 진행하는 ‘베리 랄프’ 프리미어 이벤트 참석 차 3일 오전 인천공항을 통해 중국 상하이로 출국했다. 출국에 앞서 하정우는 포근한 무드의 캐시미어 스웨터와 유틸리티 스타일의 시어링 재킷과 테일러드 플랫 프런트 수트 트라우저를 착용, 여기에 RL 로고가 돋보이는 선글라스를 매치해 따뜻하면서도 멋스러운 출국 패션을 뽐냈다. 이날 하정우가 공항패션으로 착용한 아이템은 모두 랄프 로렌 퍼플 라벨 제품이다. 특히, 하정우가 포인트로 들어준 토트백은 랄프 로렌 퍼플 라벨의 웰링턴 라인으로, 랄프 로렌의 이퀘스트리언 헤리티지를 모던한 감각으로 재해석했으며, 부드러운 카프스킨 트림과 스터럽 스타일의 앤티크 브라스 마감 하드웨어가 간결한 실루엣에 매력을 더한 것이 특징이다. 한편, 하정우가 참석 예정인 랄프 로렌 ‘베리 랄프’ 프리미어 이벤트는 한국 시간 기준 4일 오후 4시에 개최될 예정이다. 텐아시아 뉴스룸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“선처 無”…태연, 악플러 잡는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857578"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태연이 악플러를 향해 칼을 뽑았다. 지난 2일 SM엔터테인먼트(이하 SM)는 “소속 아티스트 태연과 관련한 명예훼손, 모욕, 성희롱 등의 악의적인 게시물 및 댓글에 대한 법적 대응 진행 상황을 안내 드린다”고 밝혔다. 이어 “태연과 관련한 악성 게시물 및 댓글에 대한 증거를 수천여 건 수집해왔으며, 이를 바탕으로 수사기관에 지속적으로 모욕죄, 명예훼손죄 등의 혐의로 수백여 건의 고소장을 준비 및 접수하고 있다”고 상황을 전했다. SM 측은 “다수의 피고소인들이 특정되어 수사가 진행되고 있음을 말씀드리며, 최근 2건(모욕 등)에 대해 혐의가 추가 확정되어 ‘보호관찰소’의 교육이수조건부 기소유예, 피의자 사망에 의한 공소권 없음으로 검찰청의 최종 처분 결정을 받았다”라고 설명했다. 그러면서 “과거 피의자가 미성년자로 확인된 수십여 건의 사건에 대해서는 부모님 확인하에 반성문 제출을 통한 사건 종결을 한 사례가 있으며, 성인인 경우 벌금형, 기소유예 등의 처벌을 받은 사례가 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 김희선, 숏컷 변신했나…싹 사라져버린 긴 머리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691478"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희선이 파격 숏컷으로 변신했다. 김희선은 지난 2일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 하나의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 김희선은 에펠탑 모형이 보이는 실내에서 카메라를 응시하고 있는 모습. 특히 긴 생머리를 틀어 올렸으나, 마치 숏컷을 한 것 같은 비주얼을 풍겨 눈길을 끌었다. 한편 김희선은 앞서 LA에서 유학 중인 딸을 위해 자주 미국에 머문다고 밝힌 바 있다. 그는 "딸이 기숙사에 있으니까 주중에는 함께 밥을 먹고 쇼핑도 하고 집에서 청소도 한다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성악가 정 경, 영화 ‘카인의 도시’로 스크린 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857577"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성악가 정 경이 정치 뉴스를 소재로 한 추적 스릴러 영화 카인의 도시를 통해 배우로 데뷔합니다. 영화는 유명 기자 현수(이병준 분)가 가짜 제보로 인한 보도로 검찰 조사를 받게 되고, 이 과정에서 학교폭력 피해를 당하다 실종된 고3 아들 수호(강현수 분)를 찾기 위해 청소년들의 세계로 뛰어드는 스릴 넘치는 추적기를 그립니다. 정 경은 극 중 목사 역으로 등장해 연기를 선보일 예정이며, 특히 이번 영화의 클라이맥스 4분 동안 푸치니 오페라 토스카의 명곡 ‘별은 빛나건만’을 불러 관객들에게 깊은 감동을 선사할 것으로 기대를 모으고 있습니다. 정 경은 이번 연기 도전에 대해 “무대와는 다른 카메라 앞에서의 작업이 새롭고도 도전적인 경험이었다. 이번에 녹음한 오페라 토스카의 카바라도시 아리아 ‘별은 빛나건만’이 영화의 감정을 더욱 극대화하길 바란다”며 작품에 대한 애정을 드러냈습니다. 한편, 영화 카인의 도시는 내일(4일) 극장에서 개봉합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '대세' 고규필, FA됐다…신생 기획사行 유력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942696"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고규필이 거취를 옮긴다. 3일 뉴스1 취재 결과, 고규필은 전 소속사인 빅보스 엔터테인먼트와 전속계약이 만료된 후 FA(자유계약)가 됐다. 현재 그는 오랜 시간 함께 해온 매니저가 새롭게 설립하는 신생 기획사와 전속계약을 논의 중이다. 고규필은 '라이프 온 마스'(2018) '검법남녀'(2018) '검법남녀 시즌2'(2019) '열혈사제'(2019) '사랑의 불시착'(2019) '방법'(2020) '연모'(2021) '장미맨션'(2022) '형사록' 시즌1(2022), '형사록' 시즌2(2023) '도적: 칼의 소리'(2023) 등 다수 드라마에서 탁월한 캐릭터 소화력을 보여주는 감초 역할로 많은 사랑을 받았다. 이후 지난해 1000만 영화로 흥행에 성공한 '범죄도시3'에서 '초롱이' 역할로 본격적으로 주목받기 시작했고, 업계 불황 속에서도 다작 행보를 보이며 '대세'를 입증했다. 현재 방송 중인 SBS 금토드라마 '열혈사제2'에서는 편의점 점주 오요한 역으로 활약, 김해일(김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민재·혜백, 뒤늦게 전달된 비보에…"젊은 나이에 안타까워" 추모 물결 쇄도 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893430"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민재와 개그맨 혜백의 안타까운 사망 소식이 뒤늦게 전해지며 연예계와 대중의 추모가 이어지고 있다. 박민재의 소속사 빅타이틀 측은 지난 2일 공식 SNS를 통해 "연기를 사랑하고 늘 자신에게 최선을 다했던 아름다운 연기자 박민재가 하늘나라로 떠났다"며 그의 사망 소식을 알렸다. 박민재는 지난달 29일 중국 여행 중 갑작스러운 심정지로 세상을 떠났다. 별다른 지병은 없었던 것으로 전해져 충격을 더하고 있다. 황주혜 빅타이틀 대표는 개인 SNS에 "중국 제패를 꿈꾸며 한 달간 여행을 떠나겠다던 민재가 아주 긴 여행을 떠나게 됐다. 짧은 시간이었지만 너의 대표여서 감사했다. 잊지 않을게"라며 고인을 추모했다. 박민재는 사망 이틀 전인 지난달 27일 SNS에 일상 사진을 남기며 팬들과 소통한 바 있어 그의 갑작스러운 비보에 더 큰 안타까움을 자아냈다. 그의 동생은 SNS를 통해 "사랑하는 저희 형이 푹 쉬러 떠났다"며 빈소를 찾길 바란다고 전했다. 누리꾼들은 그의 갑작스러운 비보에 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, 반려견 연탄이 떠나 보내...“강아지별로 긴 여행 떠나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407005"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 뷔(김태형)의 반려견이 세상을 떠났다. 뷔는 지난 2일 인스타그램 계정에 “아미(팬덤명) 여러분 따뜻한 연말 보내고 계시죠? 날씨는 아직 춥지 않아서 다행인 것 같아요! 오랜만에 아미 분들께 노래로 인사드리는 것 같아요”라며 장문의 글을 올렸다. 이어 “제가 정말 좋아하는 (박)효신이 형과의 듀엣도 그렇고, 곧 발매될 제가 너무 존경하는 빙 크로스비님과의 캐럴 또한 준비하는 동안 즐거웠던 기억이 스쳐지나갑니다. 그러다보니 올해도 벌써 12월이네요”라고 적었다. 또 뷔는 “사실 오늘 이렇게 글을 올리게 된 건 최근에 연탄이가 강아지별로 긴 여행을 떠났어요. 어떻게 이야기를 드려야 할까 많이 고민했지만 지금까지 많은 사랑을 보내준 아미 여러분들께도 말씀을 드리는 게 맞을 것 같아 소식을 전하게 됐습니다”고 알렸다. 그러면서 “아미 분들께서 연탄이가 별에서도 행복할 수 있도록 한 번씩 떠올려 주시면 고마울 것 같아요. 주변에 사랑하는 이들에게 한 번 더 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정형돈♥' 한유라, 악플→3단 '건강 이상' 어쩌나…"16일만 버티자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802835"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정형돈의 아내 한유라가 안타까운 근황을 전했다. 3일 한유라는 개인 채널에 "감기몸살→생리통→대상포진 3단 변신. 혼자가 아니라 다행이고, 약 사다 주는 친구가 있어 다행이고, 업로드 마치고 통증이 시작되어 다행이고... 등등"이라는 문구와 함께 두 장의 사진을 업로드했다. 사진 속에는 상처로 가득한 한유라의 피부와 함께 이를 위한 약이 담겨 있어 안타까움을 유발한다. 이어 한유라는 "이 와중에 나 너무 긍정적, 16일만 버티자"라며 긍정적인 마인드를 자랑했다. 한편, 정형동과 한유라는 2009년 결혼해 슬하에 쌍둥이 딸을 두고 있으며 아이들의 학업을 이유로 한유라는 아이들과 하와이에 거주 중이며 정형돈은 한국에서 '기러기 아빠'로 생활하고 있다. 유튜브 채널을 운영하고 있는 한유라는 종종 정형돈이 하와이를 방문하는 여행기를 업로드하고 있는데, 최근 "하와이에 다 있는데 무겁게 왜 들고 오라고 하셨는지 맛술 같은 건 정말 인력 낭비다. 정말 없고 터무니 없게 비싼 거 가져오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 태연 측 "악플 수백 건 고소…선처 없이 강력 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942655"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버 태연 측이 악플러들에 대한 법적 대응 현황을 전했다. 지난 2일 소속사 SM엔터테인먼트(041510, 이하 SM)는 공식 인스타그램 스토리를 통해 "당사 소속 아티스트 태연과 관련한 명예훼손, 모욕, 성희롱 등의 악의적인 게시물 및 댓글에 대한 법적 대응 진행 상황을 안내 드린다"라는 글을 게시했다. 이어 SM은 "현재까지 팬 여러분의 제보와 자체 모니터링을 통하여 온라인 커뮤니티 등에서 태연과 관련한 악성 게시글 및 댓글에 대한 증거를 수천여건 수집해 왔으며, 이를 바탕으로 수사기관에 지속해서 모욕죄, 명예훼손죄 등의 혐의로 수백여건의 고소장을 준비 및 접수하고 있다"라고 알렸다. SM은 "이 중 다수의 피고소인들이 특정되어 수사가 진행되고 있음을 말씀드리며, 최근 2건(모욕 등)에 대해 혐의가 추가 확정되어 보호관찰소의 교육이수조건부 기소유예 및 피의자 사망에 의한 공소권없음으로 검찰청의 최종 처분 결정을 받았다"라며 "과거 피의자가 미성년자로 확인된 수십여건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연 악플러 끝까지 잡는다…"수백건 고소, 선처 없이 강력 대응" [공식](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222632"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대의 태연이 악플 피해를 입고 있는 가운데, 강경한 입장을 밝혔다. 2일 소속사 SM엔터테인먼트 측은 소속 아티스트 태연과 관련한 명예훼손, 모욕, 성희롱 등의 악의적인 게시물 및 댓글에 대한 법적 대응 진행 상황을 밝혔다. 소속사는 "현재까지 팬 여러분의 제보와 자체 모니터링을 통하여 네이버, 다음(여성시대, 이종격투기, 소울드레서, 도탁스 등), 네이트판, 더쿠, 인스티즈, 엠엘비파크, X(&amp; 트위터), 디시인사이드(기타 드라마 갤러리, 여자연예인 갤러리, 남자연예인 갤러리, 빌보드 갤러리, 써클차트 갤러리, 케이팝 갤러리 등), 인스타그램, 페이스북, 틱톡, 유튜브, 일베저장소, 보배드림, 에프엠코리아, 인스티즈 등에서 태연과 관련한 악성 게시물 및 댓글에 대한 증거를 수천여 건 수집해왔으며, 이를 바탕으로 수사기관에 지속적으로 모욕죄, 명예훼손죄 등의 혐의로 수백여 건의 고소장을 준비 및 접수하고 있다"면서 "이 중 다수의 피고소인들이 특정되어 수사가 진행되고 있음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다인, '♥이승기' 내조..머리 빡빡 민 남편 모습에 환호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287165"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다인이 남편 이승기 내조에 힘쓰는 모습이다. 이다인은 3일 자신의 개인 계정에 남편 이승기가 주연을 맡은 영화 '대가족' VIP 시사회에 참석한 사진을 게재했다. 이다인은 객석에 앉아서 관객에게 인사중인 이승기 등 배우진의 모습을 찍어 올렸다. 이와 함께 이다인은 "꺄~"라며 환호하는 모습을 보였다. 이다인은 영화 속에서 스님 역할을 맡아 머리 빡빡 민 남편의 모습을 응원하며 눈길을 끈다. 이승기가 주연을 맡은 영화 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디.다. 오는 4일 개봉한다. 한편 이승기와 이다인은 지난해 결혼, 슬하에 딸을 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 우수에 젖은 눈빛…"지금 더할 나위 없이 행복" [N화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942643"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이승윤이 색다른 매력을 뽐냈다. 3일 매거진 더스타는 이승윤과 함께한 12월호 커버를 비롯해 화보를 공개했다. 화보 속 이승윤은 흩날리는 눈발 사이 소년의 미소를 띠고 있다. 우수에 젖은 눈빛으로 낭만적인 겨울 분위기를 완성했다. 포근히 이불을 두른 채 카메라를 응시하는 등 이승윤의 색다른 매력이 인상적이다. 화보와 함께 인터뷰도 공개됐다. 이승윤은 지난 10월 발매한 정규 3집 '역성'에 대해 "매우 뿌듯하고 자랑스러운 앨범"이라며 "가장 하고 싶었던 말은 잡음들의 이야기다, 스스로를 '잡음이 아닐까'라고 생각하는 어떤 마음이나, '이번 한 번만큼은 주선율이 돼보자'라는 역성 혁명의 용기를 담았다"라고 설명했다. 6개 도시를 차례로 달군 전국 투어에 대해서도 "지금 이 순간이 음악인으로서 더할 나위 없이 행복하다"며 "에너지의 원천은 잘 모르겠지만 무대와 그 공간, 객석 그 자체일 것이다"라고 강조했다. 마지막으로 이승윤은 스스로를 정의하는 말로 "'역성'이라는 앨범을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오대환, '신병3' 출연…반전 매력 중대작 역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420629"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오대환이 '신병3'에 출연을 확정했다. 동명의 애니메이션에서 출발한 드라마 '신병'은 좋은 놈부터 나쁜 놈, 이상한 놈까지 별별 놈들이 모두 모인 그곳에 '군수저' 신병이 입대하면서 벌어지는 이야기를 그린 하이퍼 리얼리즘 밀리터리 코미디다. 시즌 3로 돌아온 '신병'에서는 어느덧 상병을 향해 달려가는 김민호(박민석)의 새로운 군생활이 그려질 예정. 이 가운데 오대환이 새롭게 합류 소식을 전했다. 오대환은 극중 중대장 조백호 역을 맡았다. 조백호는 엄격, 근엄, 진지해 보이는 비주얼과는 반전되는 사랑과 인자함이 넘치는 인물. 오대환은 반전 매력의 캐릭터로 변신한다. 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여주고 있는 오대환이 새 작품에서 어떤 연기로 캐릭터를 그려낼지 관심이 쏠리고 있다. '신병3'는 오는 2025년 공개 예정이다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] SM엔터, '대한상공회의소 회장상' 수상…'SM 3.0' 성과+업계 선도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222631"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM, 대표:장철혁, 탁영준)가 대한상공회의소에서 열린 '제 31회 기업혁신대상' 시상식에서 '대한상공회의소 회장상'을 수상했다고 3일 밝혔다. 산업통상자원부와 대한상공회의소가 공동 주관하는 기업혁신대상은 경영 혁신과 ESG(환경, 사회, 지배구조) 경영을 적극 실천하는 기업을 발굴하여 성과가 우수한 기업에게 수여하고 있다. 올해 SM은 기업지배구조 선진화, 최적자본구조 기반 주주환원정책 실행 등이 포함된 'SM3.0' 전략을 통한 혁신과 ESG 경영 실천의 성과를 인정받아 '대한상공회의소 회장상'을 수상했다. SM은 2023년부터 'SM3.0' 전략을 추진해온 결과 △최고경영자와 이사회 의장 분리 등 선진화된 기업지배구조 구축, △멀티제작센터 시스템 도입을 통한 음반·음원 발매 및 콘서트 개최 수, 음반판매량 등 증가, △음악퍼블리싱 기업 설립 및 레이블 인수에 대한 투자 확대, △배당 및 자사주 소각을 통한 주주가치 제고 등의 경영혁신 성과를 냈다. 아울러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['46살에 시험관 시술' 이지훈 "4개월된 딸, 하루하루 빨리 커 아쉬워"...부성애 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222630"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈이 늦은 나이 얻은 딸에 애정을 감추지 못했다. 3일 이지훈은 "139일 루희 영상이 너무너무 쌓여 그간 있던 거 대방출"라며 딸의 귀여움을 자랑했다. 이지훈은 "하루하루 너무 빨리 커서 아쉬운 아빠. 아빠가 많이많이 사랑해요"라며 딸에 대한 무한 애정을 드러냈다. 한편 이지훈은 2021년 14세 연하 일본인 아내 아야네와 결혼했으며 지난 7월 딸을 품에 안았다. 이지훈, 아야네 부부는 5층 빌라에 이지훈 부모님, 형·누나 가족 등 18명 대가족과 거주 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인, '모유 부심' 터졌다..."내가 최고 아무도 나 못 이겨"(관종언니)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222628"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 모유 부심을 드러냈다. 지난 2일 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'에는 '자유부인 한가인! 2년 동안 모우 먹인 역대급 모성애'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 영상서 한가인은 '모유' 이야기가 나오자 "모유는 날 이길 사람이 없다. 나는 두 명 완모했다. 분유통을 사본 적이 없다. 첫째 17개월, 둘째 12개월 했다. 우리 집에는 분유통이 없었다"며 자신감을 드러냈다. 한가인은 "모유는 내가 진짜 어디를 가도 뒤지지 않는다. 모유 부심이 있다"고 거듭 강조했다. 또 이날 이지혜는 "오늘 가방끈 특집이다. 내가 아는 친구들 중 가장 공부를 많이 한 두 명이다"라며 게스트 한가인과 이현이를 소개했다. 이지혜는 "이현이는 이대 출신이고 전교 2등을 했었다. 한가인은 의대를 준비했었고, 경희대에 진학했다"라고 덧붙였다. 한가인은 "그땐 공부를 못하진 않았는데 지금은 아이 둘 낳으면서 뇌도 함께 낳았다. 아무것도 기억이 안 난다"고 너스레를 떨었고, 이지혜는 "원래 애 낳으면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지, 논란 딛고 팬들 만난다...데뷔 11년 만에 첫 팬미팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122498"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지가 데뷔 11년 만에 첫 팬미팅을 개최한다. 오늘(3일) 소속사 써브라임은 서예지가 오는 29일 성암아트홀에서 열리는 '2024 SEO YEA JI 1ST FANMEETING '로 팬들과 만난다고 밝혔다. 공개된 포스터 속 서예지는 빨간색의 상의와 풍성한 퍼가 돋보이는 모자를 스타일링해 사랑스러운 분위기와 함께 연말 감성을 더했다. 데뷔 이후 약 11년 만에 열리는 팬미팅인 만큼 아티스트는 물론 관객들에게도 잊지 못할 추억이 될 것으로 기대된다. 서예지는 이번 공연을 위해 준비한 특별한 무대와 다채로운 콘텐츠로 팬들에게 선물 같은 시간을 선사할 예정이다. 행사는 오는 29일 오후 2시, 6시 2회 공연으로 개최된다. 오는 4일 오후 7시부터 YES24 티켓을 통해 예매할 수 있다. 앞서 서예지는 2021년 전 연인이었던 배우 김정현과 교제할 당시 그를 가스라이팅했다는 의혹에 휩싸였다. 이후 학교 폭력 및 학력 위조, 스태프 갑질 등 각종 논란이 터지면서 활동을 잠정 중단한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔·박효신 뭉쳤다...‘윈터 어헤드’ 캐럴 버전 오늘(3일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406994"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘윈터 보이’ 뷔와 명품 보컬 박효신의 듀엣곡 ‘윈터 어헤드(Winter Ahead)(with PARK HYO SHIN)’가 캐럴(Carol) 버전으로 재탄생했다. 3일(이하 한국시간) 오후 2시 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN) : Silent Carol Ver.’ 음원이 공개됐다. 이 곡은 지난달 29일 발표된 원곡의 따뜻하고 낭만적인 감성을 극대화한 버전이다. 캐럴의 상징 같은 종소리와 다양한 현악기 연주를 더해 연말 느낌을 강조했다. 또한 한층 깊고 풍부해진 사운드는 기존 곡의 재지(Jazzy)한 분위기에 포근함을 더했다. 같은 시간 방탄소년단 공식 유튜브 채널에서 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN) : Silent Carol Ver.’ 비주얼라이저가 오픈됐다. 이 영상은 지난달 30일 공개된 시네마틱 스틸 버전(Cinematic Still ver.) 뮤직비디오를 흑백 영화처럼 재편집해 눈길을 끈다. 홀리데이 시즌에 걸맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 5일 2025 시즌그리팅 예판 시작 “Hero‘s Day Off”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857570"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 다채로운 모습을 선보인다. 오는 5일 오후 2시 임영웅 공식 MD 몰인 ‘아임히어로 몰’을 통해 임영웅의 ‘2025 시즌그리팅’이 단독 예약 판매된다. 2025 시즌그리팅의 키워드는 ‘Hero’s Day Off’로, 알찬 휴일을 보내는 임영웅의 모습이 다양하게 담긴다. 특히 보드를 안고 장난꾸러기 같은 표정을 짓고 있는 임영웅의 모습은 설렘 지수를 자극하는 건 물론, 스포티하면서도 상큼한 매력이 강조돼 이번 시즌그리팅에 대한 기대감도 높이고 있다. 컬러감으로 소장 욕구까지 높이는 이번 시즌그리팅은 탁상 달력과 다이어리, 스탬프, 목표 달력, 증명사진, 일회용 밴드 등이 담긴 키트 버전과 벽걸이 달력 버전으로 구성되어 있다. 휴일을 즐기는 임영웅의 면모를 담은 2025 시즌그리팅은 12월 30일부터 순차 배송된다. 현재 임영웅은 콘서트 준비에 한창이며, ‘임영웅 리사이틀(RE:CITAL)’은 12월 27일부터 29일, 그리고 25년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 6인 6색 모델 포스...콘셉트 장인(화보)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857569"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[82메이저가 겨울 화보로 6인 6색 매력을 뽐냈다. 데이즈드는 3일 그룹 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)의 12월호 화보와 인터뷰를 공개했다. 공개된 화보 속 82메이저는 홍콩 영화 느낌의 ‘6인의 타락 천사’ 콘셉트를 완벽하게 소화하며 ‘콘셉트 장인’ 면모를 뽐냈다. 특히 한껏 물오른 멤버들의 비주얼은 팬들의 마음을 설레게 만들었다. 지난해 10월 데뷔한 82메이저는 1년 만에 미국 빌보드 차트에서 먼저 주목받았다. 멤버들은 지난 1년 동안 달라진 것에 대해 실력을 꼽았다. 도균은 “무대를 하면서 전체적으로 많이 늘었다. 현장에서 많은 걸 배울 수 있고, 비활동기에는 매일 연습실에서 연습한다. 그런 시간이 쌓이고 있다고 느낀다”라고 말했다. 82메이저는 지난 10월 미니 2집 ‘X-82(엑스-82)’를 발매하고 타이틀곡 ‘혀끝(Stuck)’으로 국내외 팬들과 만나고 있다. 특히 ‘혀끝’ 뮤직비디오에서 멤버들은 비밀 요원으로 변장해 색다른 재미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장사의 신’ 은현장, 가세연 지분 50% 샀다...“끝까지 간다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005406991"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 ‘장사의 신’ 은현장(40)이 유튜브 채널 ‘가로세로연구소’(이하 가세연)의 법인 명의 계좌를 가압류한데 이어 지분 50%를 인수했다고 밝혔다. 가세연의 루머로 피해를 봤다는 은현장은 “전재산을 투자해서라도 끝까지 가겠다”고 말했다. 은현장은 지난 1일 유튜브 채널에 “서울대 김세의, 카이스트 김소연 변호사와의 싸움. 이제 자신이 없습니다..질 자신이”라는 제목의 영상에서 이같이 알렸다. 은현장은 “전쟁의 신 은현장”이라고 자신을 소개했다. 이어 그는 “저는 오늘 가세연 주식 50% (매수)를 최종 사인을 하고 입금하러 가려고 한다”며 “제가 1억 2천만원 통장 가압류를 진행하지 않았나. 이건 시간이 지나면 언젠가는 풀 수 있다. 지금까지 얼마나 네가(김세의) 거짓말을 했는지 샅샅이 파헤칠거고, 네가 지금 법카로 어디까지 갔다왔는지 샅샅이 파헤칠거다. 기대하길 바란다”고 말했다. 영상에는 은현장이 주식 매입 절차를 끝내는 모습이 담겼다. 은현장은 관계자에게 “양도통지 내용증명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정신질환→미성년자도 용서 NO..칼 빼든 아이유·태연 "악플 선처 없어" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287164"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[악플엔 용서란 없다. 최근 스타들이 악플러에 칼을 뽑아들며 강경 대응을 이어가고 있다. 가수 겸 배우 아이유에게 악플을 남긴 30대 여성 A씨가 벌금형을 받았다. 3일 서울중앙지방법원 형사16단독은 3일 모욕 혐의로 기소된 A씨에 대해 벌금 300만원을 선고했다. A씨 2022년 4월 아이유의 발언이나 의상, 노래 실력 등을 폄하하는 댓글 4건을 게시한 혐의로 불구속 기소됐다. 재판에서 A씨는 정신질환을 이유를 들며 선처를 호소하기도 했다. 그는 "정신질환을 앓고 있는 환자이며 언어력이 약해져서 문장력이 뒤처지기도 한다. 내 댓글이 (아이유의) 평판을 낮추기 위한 댓글이라고 보기 어렵고 단순히 나의 기호를 말한 것일 뿐"이라고 말했다. 이어 "다수 대중들의 공적 관심사에 대한 의견을 작성할 때는 더욱 신중하고 단어 선별에 주의를 기울이겠다. 이 사건을 선입견 없이 봐주시고 공정한 판결로 구제해달라"라고 말했다. 그러나 A씨는 아이유와 합의를 하지 못했다. 이에 재판부는 "이 사건 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 김혜수, 물 속에서까지 아령 들고…자기관리 무서울 정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691476"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 놀랍도록 열정적으로 자기 관리에 임하는 면모를 보였다. 김혜수는 3일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 배우 김혜수가 물속에서 걷기 운동을 하며 체중 관리에 열중하고 있는 모습. 특히 그는 그냥 걷는 것도 모자라 손에 아령을 들고 있어 독기 가득한 운동을 해 보는 이들을 놀라게 했다. 한편 김혜수는 디즈니+ '트리거'에 출연한다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 오소룡과 사회성 제로인 낙하산 PD 한도의 사활을 건 생존 취재기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준하 "오늘 강남아파트 경매 강제집행정지 결정났다" [직격인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007942563"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정준하가 약 30억 원대 강남 아파트가 경매에 넘어간 가운데, 정준하 측이 경매 강제집행정지 결정이 났다고 밝혔다. 정준하는 3일 뉴스1과 전화 통화에서 "이미 경매에 대한 청구이의소장과 강제집행정지신청서를 제출했고 오늘 경매 강제 집행정지 결정이 났다"라고 말했다. 이어 "청구이의소송이 1년 안팎 기간 진행되는 데 판결이 하기 전까지 경매가 진행되면 안 돼서 강제 집행정지 신청을 했다"라고 설명했다. 현재 한 주류 유통업체는 정준하 측에 대해 2억 3000만원 채무를 주장하고 있다. 이에 대해 정준하 측 법률 대리를 맡은 법무법인 늘품의 임영택 변호사는 "2018년 11월에 2억 원을 무이자로 빌린 정준하는 이후 40개월간 상환 계획을 세웠다, 하지만 코로나19로 인한 어려움으로 2021년부터 상환 일정이 차질을 빚었다"라며 " 2021년까지 약 1억 원을 갚은 뒤 2021년 3월부터 상환 유예를 요청하며 채권자와 구두로 합의했고 이후 2억 원을 다 변제했다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[청룡랭킹]에녹, 손태진 물리치고 1위 '뜨거운 팬사랑에 뜨거운 연말 보낸다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222627"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜨거운 팬 사랑이 에녹을 11월 청룡랭킹 1위로 만들었다. 에녹은 최근 종료된 '청룡랭킹' 가수 부문에서 5만1563표를 얻어 당당히 1위에 올랐다. 지지율은 51.86%다. 2위는 손태진으로, 4만1762표를 얻었다. 이번 에녹의 1위를 위해 팬들은 열심히 달렸다. 투표 초중반만해도 손태진이 여유있게 1위를 달리고 있었던 것. 이와 관련 에녹의 팬들은 "경연프로를 앞두고 있는 아티스트 에녹에게 힘을 실어드리고자 팬카페 '화기애애'에서 뜻을 모았다"고 밝혔다. 에녹은 3일 방송되는 MBN '현역가왕2' 첫 라운드 무대 출격을 앞두고 있는 상황. 5일 뮤지컬 '마타하리' 공연도 시작된다. 이중 2025년 '한일가왕전'에 출전할 한국 대표 현역 가수를 선발하는 '현역가왕2'는 11월 26일 첫 방송에서 환희, 김수찬, 황민호 등의 무대가 화제를 모은 가운데 방송 말미 에녹의 본격 등장을 알리며 더욱 큰 관심을 모았다. 이와 관련 에녹의 팬 진향서씨는 "'경연프로 응원과 더불어 17일이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅이 휴일을 즐기는 방법…2025 시즌그리팅 예판 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039468"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 다채로운 모습을 선보인다. 오는 5일 오후 2시 임영웅 공식 MD 몰인 ‘아임히어로 몰’을 통해 임영웅의 ‘2025 시즌그리팅’이 단독 예약 판매된다. 2025 시즌그리팅의 키워드는 ‘Hero’s Day Off’로, 알찬 휴일을 보내는 임영웅의 모습이 다양하게 담긴다. 특히 보드를 안고 장난꾸러기 같은 표정을 짓고 있는 임영웅의 모습은 설렘 지수를 자극하는 건 물론, 스포티하면서도 상큼한 매력이 강조돼 이번 시즌그리팅에 대한 기대감도 높이고 있다. 컬러감으로 소장 욕구까지 높이는 이번 시즌그리팅은 탁상 달력과 다이어리, 스탬프, 목표 달력, 증명사진, 일회용 밴드 등이 담긴 키트 버전과 벽걸이 달력 버전으로 구성되어 있다. 휴일을 즐기는 임영웅의 면모를 담은 2025 시즌그리팅은 12월 30일부터 순차 배송된다. 현재 임영웅은 콘서트 준비에 한창이며, ‘임영웅 리사이틀(RE:CITAL)’은 12월 27일부터 29일, 그리고 25년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 악플러 법적 대응…“수백 건 고소” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695223"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=태연 공식 인스타그램, 세계비즈앤스포츠월드 SM엔터테인먼트가 소속 가수 태연을 향한 악플에 법적 대응 중이다. 2일 SM엔터테인먼트는 태연의 공식 SNS에 “당사 소속 아티스트 태연과 관련한 명예훼손, 모욕, 성희롱 등의 악의적인 게시물 및 댓글에 대한 법적 대응 진행 상황을 안내 드린다”고 알렸다. SM 측은 “다수의 피고소인들이 특정돼 수사가 진행돼고 있다”면서 “최근 2건(모욕 등)에 대해서는 혐의가 추가 확정돼 ‘보호관찰소’의 고육이수조건부 기소유예, 피의자 사망에 대한 공소권 없음으로 검찰청의 처분 결정을 받았다”라고 설명했다. 그러면서 “과거 피의자가 미성년자로 확인된 수십여 건의 사건에 대해서는 부모님 확인하에 반성문 제출을 통한 사건 종결을 한 사례가 있으며, 성인인 경우 벌금형, 기소유예 등의 처벌을 받은 사례가 있다”고 덧붙였다. 끝으로 SM 측은 현재도 나머지 사건들에 대해 지속적으로 대응 중이며, 앞으로도 온라인커뮤니티, SNS, 포털사이트 등에 태연에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 김혜수, 이유 있는 완벽 드레스 핏…남다른 '자기관리' 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802823"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 자신만의 몸매 관리 방법을 공유했다. 3일 김혜수는 개인 채널에 별다른 문구 없이 한 장의 사진을 업로드했다. 사진에는 수영장 속에 목 아래 부분을 담구고 있는 김혜수의 모습이 담겨 있으며, 전신 수영복을 입고 있는 김혜수의 군살없는 독보적인 몸매가 감탄을 자아낸다. 또한, 평소 자기관리로 유명한 김혜수가 물 속에서도 운동을 하는 듯 바벨을 들고 있는 모습이 눈길을 끈다. 한편, 김혜수는 1970년생으로 만 54세이며 1985년 광고로 데뷔해 이듬해 영화 '깜보'로 본격적인 연기 활동을 시작했다. 꾸준히 작품을 이어오고 있는 김혜수는 '타짜', '도둑들', '관상', '밀수' 등 다수의 영화에 출연해 흥행을 이끈 바 있으며, 최근 디즈니+ 오리지널 시리즈 '트리거'에서 '오소룡' 역으로 촬영을 마쳐 오는 2025년 1월 공개를 기다리고 있다. 사진 = 김혜수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유부남 배우에 잠자리 요구받아" 폭로한 허이재, 몰라보게 변한 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691475"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허이재가 오랜만에 확 바뀐 얼굴로 근황을 전했다. 지난 2일 배우 지대한의 유튜브 채널 '병진이형'에는 '진짜로 나와줘서 고맙다'는 제목의 영상이 업로드됐다. 영상에는 영화 '해바라기'의 재개봉을 맞아 다시 모인 배우들의 모습이 담겼다. 영상에서 배우 김해숙은 허이재를 향해 "너 이재야? 어머 이재야. 나는 너 아닌 줄 알았다"라며 반갑게 포옹을 나눴다. 이후 함께 찍은 단체사진에서 모습을 드러낸 허이재는 몰라보게 달라진 비주얼로 이목을 끌었다. 허이재는 '해바리기'에서 김해숙이 연기한 양덕자의 딸 최희주 역을 맡아 연기했다. 주연인 배우 김래원의 캐릭터 오태식의 양여동생 역이다. 한편, 허이재는 지난 2021년 유튜브 채널 '웨이랜드'에 출연해 활동 당시 상대 유부남 배우에게 폭언을 듣고, 잠자리를 요구받았다고 폭로해 논란이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모욕적인 인신공격" 아이유 악플러, 정신질환 호소했지만 결국 유죄 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691474"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유(본명 이지은)에 대해 비방 댓글을 작성한 혐의로 기소된 30대 여성이 1심에서 유죄 판결을 받았다. 서울중앙지법 형사16단독(이경선 판사)은 3일 모욕 혐의로 기소된 30대 여성 A씨에게 벌금 300만원을 선고했다. 재판부는 "피고인이 사용한 표현은 통상적인 의미에서 모욕적이고 경멸적인 인신공격에 해당한다"며 "이는 대법원 판례상 의견 표명의 한계를 벗어난 것으로 모욕죄에 해당한다"고 밝혔다. 이어 "범행 내용과 정황, 과거 명예훼손으로 벌금형을 받은 형사처벌 전력을 고려했다"고 양형 이유를 설명했다. 불구속 상태로 출석한 A씨는 아이유 측과 합의에도 실패했다. A씨는 "단순히 개인적인 기호를 표현했을 뿐이며, 정신질환을 앓고 있어 문장력이 부족하다"며 선처를 호소했다. 변호인 측은 "객관적 사실에 근거해 의견을 밝힌 것"이라며 모욕죄 성립을 부정했지만, 재판부는 이를 받아들이지 않았다. A씨는 2022년 4월 아이유의 의상, 노래 실력, 발언 등을 비하하는 댓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너 이재야?” 8년 만 공식석상 허이재…김해숙도 놀란 달라진 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399166"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허이재가 8년 만에 공식석상에 선 가운데 사뭇 달라진 비주얼로 화제를 모으고 있다. 지난 2일 배우 지대한의 유튜브 채널 ‘병진이형’에는 ‘진짜로 나와줘서 고맙다’라는 제목의 영상이 게시됐다. 영상에는 지난달 30일 영화 ‘해바라기’ 재개봉을 맞아 무대인사 이벤트를 위해 주조연 배우 김래원, 김해숙, 김병욱, 지대한 등이 대기실에서 인사를 나누는 모습이 담겼다. 이 가운데 김해숙은 극 중 딸을 연기했던 허이재를 향해 “너 이재야? 나는 너 아닌줄 알았다”라며 포옹을 나눠 눈길을 끌었다. 이날 관객 앞에 선 허이재는 “18년 만에 다시 개봉하게 되어서 얼떨떨하다. 다시 무대에 설 수 있어 감사드린다. 이미 많이 보셨을 텐데 다시 또 보러 와주셔서 감사드린다. 앞으로도 저희 영화 ‘해바라기’ 사랑해달라”고 소감을 밝혔다. 한편 허이재는 2003년 드라마 ‘반올림’으로 데뷔했다. 드라마 ‘궁S’, ‘싱글파파는 열애중’, ‘트레져 헌터’ 등에 출연해 사랑받던 중 지난 2016년 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘’촌스러운 시골 여자 같아“ 김희원 감독이 밝힌 설현 캐스팅 이유 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112761"/>
        <updated>2024-12-03T06:25:31.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희원 감독, 배우 김설현이 3일 오전 서울 강남구 코엑스 컨벤션센터에서 열린 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회에서 질문에 답을 하고 있다. 한편, ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기로 12월 4일(수) 4개 에피소드를 공개한다. yoonssu@sportsseoul.com 조명가게 제작발표회]]></content>
    </entry>
</feed>