<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-30T12:31:09.528Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미국 컨트리음악 전설' 크리스 크리스토퍼슨 별세 [해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875549"/>
        <updated>2024-09-30T11:13:53.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 전설적인 컨트리 음악가이자 배우인 크리스 크리스토퍼슨이 88세의 나이로 세상을 떠났다. 사인은 공개되지 않았으나 70대 중반부터 기억상실 증세를 보였던 것으로 알려졌다. 크리스토퍼슨은 미국 음악계와 영화계에서 독보적인 업적을 남긴 인물이다. 크리스 크리스토퍼슨은 1960년대와 70년대를 대표하는 싱어송라이터로서 컨트리 음악계에서 큰 영향력을 발휘했다. 그의 대표곡 'Me and Bobby McGee', 'Help Me Make It Through the Night'은 수많은 아티스트들에 의해 커버되며 지금까지도 사랑받고 있다. 특히 그의 섬세한 감성과 서정적인 가사는 음악 팬들의 마음을 사로잡았으며, 크리스토퍼슨은 이로 인해 그래미 어워드 수상 등 수많은 음악적 영예를 안았다. 크리스토퍼슨은 음악뿐만 아니라 영화계에서도 뛰어난 연기력을 선보였다. 특히 마블 코믹스 원작 영화 '블레이드' 시리즈에서 위슬러(Whistler) 역을 맡아 웨슬리 스나입스와 함께 호흡을 맞추며 큰 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3번 이혼한 배우, 현재 여친과 '4번째 결혼' 예고..."밥 잘 차려줘" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311317"/>
        <updated>2024-09-30T10:17:49.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3번 이혼 경험이 있는 배우 이시다 잇세이(49)가 4번째 결혼을 암시했다. 29일 일본 아메바TV '찬스의 시간'에서는 여러 번 결혼한 배우 이시다 잇세이가 출연했다. 그는 '이대로 괜찮은가'란 질문을 받았다. 2003년 탤런트 여성과 결혼해 2006년에 이혼을 한 이시다 잇세이는 출연진들이 불륜 의혹을 제기하자 "DJ로 전국 각지 행사를 돌며 거의 집에 없었다. 놀고 다닐 여유가 없었고 바람을 피우지 않았다"며 의혹을 부인했다. 그는 이어 2014년에 결혼한 11세 연하 일반인 여성과 2017년에 이혼한 이유에 대해서는 "가사를 전혀 하지 않았다"고 전했다. 이듬해 이시다 잇세이는 24세 연하 배우 이이무라 다카코와 3번째 결혼을 했다. 당시 그의 아내인 이이무라 다카코 나이는 일본 현지 나이로 19세였다. 하지만 이시다 잇세이는 이이무라 다카코와 2021년 나이 차에 의한 가치관과 경제적인 이유로 이혼 서류를 작성하게 됐다. 이시다 잇세이는 현재 교제 중인 13세 연하에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마루, 데이트폭행 논란됐는데...다른 여성 지인 폭행해 체포됐다 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311311"/>
        <updated>2024-09-30T10:17:49.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 활동을 하다 유튜버로 전향한 'DJ마루'(본명 마츠오 류노스케·28)가 연인에 이어 지인 여성을 폭행한 혐의로 체포돼 이목을 끈다. 30일(현지시간), 외신 매체 '라이브도어'는 경시청이 유튜버로 활동 중인 마츠오 류노스케를 지인 여성에게 폭행을 가한 혐의로 체포했다고 보도했다. 수사 관계자에 의하면, 용의자 마츠오 류노스케는 지난 28일(현지 시간) 오전, 도쿄도 시부야구에 위치한 한 아파트에서 지인 여성과 다툼 도중 몸싸움으로 번져 여성의 입을 손으로 누르는 등 폭행을 가했다는 혐의를 받고 있다. 여성은 경상을 입은 것으로 전해진다. 한편 마츠오 류노스케는 1996년생으로 DJ 음악 그룹 '레페젠폭스'(Repezen Foxx)의 멤버로 활동했으나, 올해 5월에 탈퇴 소식을 전했다. 탈퇴 당시 그는 "회사의 방침과 자신의 방향성에 어긋남이 생겨 어려움을 느끼고 있었다"라며 "레페젠폭스로는 할 수 없었던 활동을 열심히 노력하겠다"라며 심경을 밝히기도 했다. 이후 그는 개인적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트, ♥26살 연하 여친과 임신 준비 중 "빠를수록 좋아" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311308"/>
        <updated>2024-09-30T10:17:49.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트와 그의 연인 이네스 드 라몬이 임신을 준비하고 있다는 보도가 나왔다. 29일(현지시간) 한 소식통은 해외 매체 인터치 위클리와의 인터뷰에서 “두 사람은 결혼을 앞두고 있으나 결혼 준비보다 앞서 아기를 만드는 것에 훨씬 더 우선 순위를 두고 있다”고 밝혔다. 이어 “빠르면 빠를수록 좋다”라며 “두 사람은 최근 유럽 여행을 떠나 함께 보낼 기회를 얻었다. 그들은 곧 좋은 소식을 전할 것"이라고 덧붙였다. 두 사람은 자연 임신에 실패할 시 시험관 시술까지 고려하고 있는 것으로 알려졌다. 소식통은 “브래드는 늦은 나이에 다시 아빠가 되는 것에 대해 전혀 거부감이 없다”라며 “그의 건강 상태는 매우 양호하고 그 어느 때보다 에너지가 넘친다. 그는 나이보다 수십 년은 젊어 보인다”고 전했다. 앞서 브래드 피트와 이네스 드 라몬은 2022년 11월 LA에서 열린 한 콘서트에 함께 참석하며 열애 사실이 공개된 바 있다. 그의 여자친구 이네스 드 라몬은 1963년생인 피트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어쩌다 로맨스' 레벨 윌슨, 동성 연인과 결혼 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311306"/>
        <updated>2024-09-30T09:20:01.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피치 퍼펙트', '어쩌다 로맨스'로 잘 알려진 호주 배우 레벨 윌슨(44)이 동성 연인 라모나 아구루마(40)와 이탈리아 한 섬에서 로맨틱한 결혼식을 치러 이목을 끈다. 지난 28일(현지 시간) 외신 매체 '피플'(People)에 따르면 레벨 윌슨이 연인 라모나 아구루마(40)와 이탈리아 사르데냐 섬에서 약혼 1년 만에 결혼식을 올렸다. 앞서 레벨은 2022년 6월 라모나 아그루마와의 열애 사실을 공식적으로 인정, 동시에 동성애 커밍아웃을 했다. 그는 "디즈니 왕자를 찾고 있다고 생각했지만 사실 내게 그동안 정말 필요했던 건 디즈니 공주였을지도 몰라"라는 글을 올리며 '디즈니 어덜트'다운 방식으로 커밍아웃했다. 약 1년 후인 지난해 2월, 레벨은 발렌타인데이에 캘리포니아 디즈니랜드의 '잠자는 숲속의 공주' 성 앞에서 아그루마에게 청혼했다. 이후 그는 자신의 소셜 계정을 통해 라모나 아구루마와 키스하는 사진과 약혼 반지를 낀 채 찍은 사진을 공유하며 약혼 소식을 전했다. 두 사람은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜 인정'한 스타 커플, 6년 만에 결별...유난 떨더니 결국 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311305"/>
        <updated>2024-09-30T09:20:01.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 배우 코이즈미 쿄코(58)가 배우 토요하라 코스케(58)와 6년 만에 결별 소식을 전해 이목을 끈다. 지난 28일(현지시간), 외신 매체 '닛칸겐다이'가 코이즈미 쿄코와 토요하라 코스케가 6년 간의 열애 끝 결별했다고 보도했다. 앞서 코이즈미 쿄코는 지난 2018년 37년간 몸담고 있던 연예 기획사 버닝프로덕션으로부터 독립을 발표하며 불륜 교제 의혹 상대인 토요하라 코스케와의 교제를 인정했다. 토요하라 코스케 역시 기자회견을 열어 코이즈미 쿄코와의 불륜 사실과 가족과의 별거를 인정한다고 밝혀 큰 비난을 산 바 있다. 이후 토요하라 코스케는 아들이 성인이 된 후인 지난 2020년 3월 이혼을 한 것으로 알려졌으며, 가족과 거주하던 2억엔(한화 약 18억) 상당의 아파트를 전아내에게 양도하며 이혼했다고 전해졌다. 토요하라 코스테의 이혼 이후에도 두 사람의 관계는 계속되었고 코이즈미의 개인 소속사에서 주관하는 공연에 함께 오르는 등 좋은 관계를 이어가는 모습을 보이기도 했다. 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트, 26살 연하 여친과 임신 준비 “시험관 시술도 고려” [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903433"/>
        <updated>2024-09-30T09:20:01.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트와 연인 이네스 드 라몬이 2세 계획을 밝혔다. 9월 29일(현지시간) 해외 매체 인터치 위클리는 소식통의 말을 빌려 브래드 피트와 이네스 드 라몬이 결혼 준비보다 앞서 임신을 희망한다고 보도했다. 소식통은 "빠르면 빠를수록 좋다. 두 사람은 최근 유럽 여행을 떠나 함께 보낼 기회를 얻었다. 그들은 곧 좋은 소식을 전할 것"이라고 이야기했다. 자연 임신에 실패할시 두 사람은 시험관 시술까지 고려 중인 것으로 알려졌다. 소식통은 60세인 브래드 피트에 대해 "늦은 나이에 다시 아빠가 되는 것에 거리낌이 없다. 그의 건강 상태는 매우 좋은 편이라 많은 에너지를 가지고 있다. 실제 나이보다 수십 년 더 젊게 느껴진다"고 전했다. 브래드 피트보다 26살 어린 새 여자친구 이네스 드 라몬은 보석 디자이너 겸 사업가로, 두 사람은 2022년 11월 LA에서 열린 한 콘서트에 함께 참석해 열애 사실이 공개됐다. 두 사람은 지난달 28일 개막한 베니스 국제영화제에 동행해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하울의 움직이는 성' 작화감독 "휴일 없이 하루 14시간씩 근무" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311290"/>
        <updated>2024-09-30T09:20:01.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 지브리 스튜디오 작화감독 야마시타 아키히코가 지브리에서 근무하던 시절을 회상했다. 29일(현지시간) 미국 잡지사 버라이어티는 영화 '하울의 움직이는 성' 20주년을 맞이해 야마시타 아키히코와의 인터뷰를 공개했다. 야마시타 아키히코는 "셀 수 없이 많은 그림을 그렸다. 요즘은 일과 삶의 균형에 대해서 이야기 하지만 그 당시에는 그런 개념이 없었다"고 운을 뗐다. 그는 "'하울의 움직이는 성'이 완성되기 6개월 전에는 하루 14시간 일했으며 주중은 물론 일요일에도 쉬는 시간도 없이 일했다. 영화가 완성이 되자 3개월의 유급 휴가를 받았다"고 회상했다. 그는 "그 당시 30대였기 때문에 가능했지만 지금은 전혀 할 수 없을 것이다"고 덧붙였다. 야마시타 아키히코는 감독 미야자키 하야오와 작업하는 것이 다른 애니메이션과 어떻게 다른 지에 대한 질문에 "다른 애니메이션의 경우 애니메이션을 통해 스토리를 전달하지만 미야자키 하야오는 애니메이션을 통해 스토리를 전달한다. 이 모든 것이 그의 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의심이 확신으로…女보컬 에밀리 합류한 린킨파크, 1만 4000여 팬이 함께 했다 [SS뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096533"/>
        <updated>2024-09-30T09:20:01.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[린킨파크. 사진|라이브네이션코리아 2017년, 린킨파크 보컬 체스터 베닝턴의 사망은 팬들에게 엄청난 상실과 우울감을 안겼다. 고인이 겪었던 지옥같은 성학대와 약물 중독이 외부로 알려졌고 밴드는 ‘원 모어 나이트’(One more night)로 고인을 추모했다. 하지만 팀이 지속성을 갖고 활동하는 것은 요원해 보였다. 그만큼 베닝턴의 빈자리가 컸다. 긴 시간 침묵하던 린킨파크가 돌아왔다. 누가 베닝턴의 빈 자리를 대신할까라는 질문에 대한 그들의 답은 성별의 전환이었다. 린킨파크가 새롭게 영입한 여성 보컬 에밀리 암스트롱은 밴드 데드 사라의 공동 보컬 출신이다. 린킨파크는 이와 더불어 신곡 ‘더 엠프티니스 머신’을 발표하고 월드투어를 통해 본격적인 ‘리빌딩’에 나섰다. 한국은 이번 투어의 유일한 아시아 국가다. 린킨파크의 내한 공연은 지난 2011년 이후 13년 만이다. 28일 오후 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열린 새 월드투어 ‘프롬 제로’(FROM ZERO)는 의심이 확신으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아이 갖는게 먼저” 브래드 피트♥26살 연하 여친, “임신은 빠를수록 좋아”[MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875434"/>
        <updated>2024-09-30T06:24:25.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(60)와 주얼리 디자이너 이네스 드 라몬(34)이 임신을 희망하고 있다는 주장이 나왔다. 한 소식통은 29일(현지시간) 인터치와 인터뷰에서 “두 사람은 결혼을 앞두고 있지만 아기를 만드는 것이 훨씬 더 우선 순위가 높다”고 말했다. 이어 “빠를수록 좋다”면서 “두 사람은 곧 좋은 소식을 전할 수 있기를 간절히 바라고 있다”고귀띔했다. 두 사람은 만약 자연스럽게 임신이 되지 않는다면 시험관 시술도 고려하는 것으로 알려졌다. 한 내부자는 “브래드는 늦은 나이에 다시 아빠가 되는 것에 대해 전혀 거부감이 없다”면서 “그의 건강 상태는 매우 양호하고 그 어느 때보다 에너지가 넘친다. 그는 정말 나이보다 수십 년은 젊어 보인다”고 했다. 이어 “브래드 피트는 ‘절친’ 조지 클루니(63)와 지내며 ‘늙은’ 아빠가 되는 것에 대한 두려움을 덜어냈다”고 밝혔다. 한편 브래드 피트는 안젤리나 졸리(49)와의 사이에서 매덕스(22), 팍스(20), 자하라(19), 샤일로(1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준엽, SNS 폐쇄? ♥서희원 측 "해킹…적극 연락 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007816293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007816293"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:08.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 구준엽의 사회관계망서비스(SNS) 계정이 돌연 폐쇄된 가운데, 아내인 대만 배우 쉬시위안(서희원) 측이 구준엽의 계정이 해킹당했다고 입장을 냈다. 30일 오후 1시 40분 구준엽의 인스타그램 계정에 들어가면 '페이지를 사용할 수 없다' '클릭하신 링크가 잘못되었거나 페이지가 삭제되었습니다'라는 문구가 등장한다. 대만 현지 언론 등에 따르면 쉬시위안 측은 이와 관련 "해킹을 당했다, 인스타그램 측에 적극적으로 연락을 취하는 중"이라고 입장을 밝혔다. 한편 구준엽 쉬시위안은 지난 1998년 만나 1년간 열애했다. 이후 구준엽은 전남편과 이혼한 쉬시위안에게 20여년 만에 다시 연락해 교제를 시작했고, 두 사람은 지난 2022년 부부의 연을 맺었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스타이즈본' '블레이드' 크리스 크리스토퍼슨, 향년 88세로 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240622"/>
        <updated>2024-09-30T03:27:56.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우이자 전설적인 컨트리 싱어송라이터 크리스 크리스토퍼슨이 별세했다. 향년 88세. 29일(이하 현지시간) AP 통신, 버라이어티, 할리우드 리포터 등 미국 현지 매체들은 일제히 크리스 크리스토퍼슨의 사망 소식을 전했다. 보도에 따르면 고인은 지난 28일 미국 하와이주 마우이의 자택에서 가족들에 둘러싸인 채 평안히 눈을 감았다. 1936년생인 크리스토퍼슨은 1970년대 컨트리 뮤지션으로 활동하며 '헬프 미 메이크 잇 드루 더 나이트'(Help Me Make It Through the Night), '포 더 굿 타임즈'(For the Good Times)  등 수많은 히트곡을 남겼다. 그래미 어워드도 수상했으며, 2004년 컨트리 음악 명예의 전당에 이름을 올리기도 했다. 또한 1971년 영화 '마지막 영화'을 통해 배우로도 데뷔했다. '스타 이즈 본'(A Star is Born, 1977)에서 주연을 맡아 골든글로브 남우주연상을 수상했다. 국내에서는 '블레이드' 시리즈 애브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 후 첫 '열애설' 터진 女스타 "좋은 사람 생기면 결혼할 것" 재조명 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311261"/>
        <updated>2024-09-30T03:27:56.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 카케이 미와코(30)가 데뷔 후 첫 열애설에 올랐다. 29일 일본 매체 플래시(FLASH)는 카케이 미와코의 열애설을 보도했다. 열애설 상대는 시바타 마이클 히로야라며 캘리포니아에서 자란 기업가라고 전했다. 그의 회사는 주로 건강보조식품, 미용품 그리고 화장품을 개발, 판매하는 것으로 알려졌다. 공개된 사진에서 카케이 마와코와 시바타 마이클 히로야는 지난 9월 중순 무더운 더위의 오후, 도쿄 세타가야 길거리를 걷고 있었다. 카케이 미와코는 커피를 들고 있었고, 두 사람은 유명한 케이크 가게에 방문했다. 두 사람은 케이크를 주문했고, 점원이 케이크를 포장하는 동안 시바타 마이클 히로야가 핸드폰을 꺼냈다. 카케이 미와코는 익숙한 듯 포즈를 취했다. 가게를 나온 카케이 미와코는 시바타 마이클 히로야의 손을 잡아당겼다. 두 사람은 서로 손을 맞잡은 채 다정한 모습으로 주차장으로 향했고 차에 올라타 이동했다. 누리꾼은 "카케이 미와코 행복하길", "열애 보도 기쁘다" 등 긍정적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤젤리나 졸리, 환한 레드립 미소…팔 타투 돋보인 여신 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007815891"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:30.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 앤젤리나 졸리(안젤리나 졸리)의 환한 미소가 포착됐다. 미국 연예 매체 스플래시닷컴은 30일(현지시간) 제62회 미국 뉴욕 필름 페스티벌에서 앤젤리나 졸리를 포착했다. 그는 주연작 '마리아' 시사회를 위해 영화제를 찾았다. 사진에서 앤젤리나 졸리는 화이트 컬러의 롱 드레스를 입고 환하게 미소 지으며 여신 자태를 드러내고 있는 모습이다. 그는 금발 헤어스타일과 강렬한 레드립 등으로 시선을 사로잡는다. 또한 그는 군살 없는 마른 몸매와 더불어 팔뚝에 새긴 타투로도 이목을 집중시킨다. 한편 앤젤리나 졸리가 출연하는 '마리아'는 소프라노 마리아 칼라스의 전기 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['70세' 성룡, 신작서 '목졸리는 장면'...촬영 도중 의식 잃었다 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311258"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:30.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 최고의 액션 배우 성룡(Jackie Chan·70)이 무리한 촬영으로 팬의 걱정을 샀다 29일(현지 시간) 외신 차이나타임즈 보도에 따르면 성룡은 신작 '웅묘계획'(熊?計劃)에서 목이 졸리는 장면을 촬영했다. 그런데 이 과정에서 그는 순간적으로 의식을 잃었고 현장 스태프를 놀라게 했다. 스태프는 성룡의 목을 조르는 남성에게 '정지'하라고 외치고 성룡의 안색을 살폈다. 다행히 성룡은 빨리 일어났지만, 흐린 눈으로 스태프에게 "뭐 하는 거냐?"라고 물었다. 그는 자신이 쓰러졌다는 사실을 믿지 않았다. 성룡은 숨을 참아서 잠시 의식을 잃은 것 같다며 자신은 괜찮다고 모두를 안심시켰다. 스태프는 그에게 휴식을 취하거나 스턴트맨에게 대역을 맡기라고 조언했다. 그러나 성룡은 스스로 연기해야 한다며 촬영을 계속하자고 거듭 촉구했다. 성룡은 자신을 편하게 놔 달라며 스턴트맨으로 해당 장면을 촬영하면 부끄러울 것 같다고 호소했다. 그는 "나는 내 일을 해야 한다"라고 강조했다. 데뷔 때부터 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비버리힐스캅' 출연한 미 배우 존 애슈턴 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014955649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014955649"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:30.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에디 머피를 스타덤에 올려놓은 영화 '비버리힐스(베벌리힐스)캅' 시리즈에 출연한 미국 배우 존 애슈턴(John Ashton)이 26일 미 콜로라도주 포트콜린스에서 세상을 떠났다고 AP통신 등이 30일 보도했다. 향년 76세. 1948년 미국 매사추세츠주에서 태어난 고인은 '비버리힐스캅'(1984), '비버리힐스캅2'(1987), '비버리힐스캅:액셀F'(2024)을 비롯해 50여년간 200편 이상의 영화, 드라마, 무대에 출연했다. '비버리 힐스 캅' 시리즈는 수사의 감을 타고난 디트로이트 형사 '액셀 폴리'(에디 머피)가 우연히 베벌리힐스에 가서 사건을 해결하는 내용의 액션 영화이다. 고인은 에디 머피를 돕는 지역 형사 2명 중 한명인 존 태거트 역으로 출연했다. 액셀의 계획에 끌려들어가면서도 또다른 지역 형사 빌리 로즈우드(저지 레인홀드가 연기)보다 더 두려움에 떨고 규칙을 지키는 고참 경사를 연기했다. 비버리힐스캅 시리즈는 4편이 제작됐지만, 고인은 이중 3편에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존 애쉬튼, 신작 공개 후 두 달만 비보...향년 76세 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311256"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:30.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 배우 존 애쉬튼이 별세했다. 향년 76세. 29일(현지 시간) 매니저와 유가족은 존 애쉬튼이 미국 서부 콜로라도주에서 지난 26일에 사망했다고 발표했다. 같은 날 외신 TMZ 보도에 따르면 존 애쉬튼은 암과의 긴 싸움 끝에 평화롭게 세상을 떠났다. 존 애쉬튼은 지난 50년 동안 연예계에서 활동하며 200편이 넘는 영화에 출연했다. 그는 영화 '미드나잇 런'(1990), '미네소타 트윈스'(1994), '가라, 아이야, 가라'(2007) 등에 출연하며 꾸준히 얼굴을 알렸다. 존 애쉬튼의 대표작으로는 영화 '비버리 힐스 캅' 시리즈가 있다. 그는 극 중 형사 존 타카트(John Taggart) 역을 연기했다. 그는 '버버리 힐스 캅' 원작부터 지난 7월 개봉한 넷플릭스 리부트 작 '비버리 힐스 캅: 액셀F'까지 네 편의 영화에 출연한 바 있다. 때문에 그의 갑작스러운 부고 소식에 많은 이들이 슬퍼하며 조의를 표하고 있다. 형사 존 타카트로 유명세를 얻은 존 애쉬튼. 그는 올해 초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 컨트리음악 '전설' 크리스토퍼슨 별세…향년 88세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014955492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014955492"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:30.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음악·스크린 종횡무진…싱어송라이터로 히트곡 다수 선보여 운동선수, 옥스퍼드대 석사, 파일럿 경력 등 다재다능 '르네상스 맨' 미국의 싱어송라이터이자 배우인 크리스 크리스토퍼슨이 28일(현지시간) 별세했다. 향년 88세. AP, 로이터 통신에 따르면 크리스토퍼슨은 하와이 마우이 자택에서 가족들이 지켜보는 가운데 편안하게 생을 마감했다. 크리스토퍼슨의 사인은 공개되지 않았으나 70대 중반부터 기억상실 증세를 보였던 것으로 알려졌다. 크리스토퍼슨은 대학 시절 축구선수로 활동했으며 영국 옥스퍼드대학에서 석사 학위를 받았고, 미 육군 장교로 헬리콥터를 조종했던 다재다능한 인물이었다. 크리스토퍼슨은 컨트리뮤직의 중심지인 내슈빌에서 작곡가 겸 작사가로 시작해 싱어송라이터로 활동 영역을 넓혔다. 그는 '헬프 미 메이크 잇 스루 더 나잇'(Help Me Make It Through the Night)과 '포 더 굿 타임스'("For the Good Times), 한때 연인이었던 제니스 조플린의 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기무라 타쿠야 딸 코우키, 日 영화화 되는 ‘여신강림’ 주연 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903223"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:30.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 기무라 타쿠야의 딸 코우키(Koki)가 실사 영화화 되는 '여신강림' 주연으로 발탁됐다. 9월 30일 일본 매체 네토라보는 한국의 인기 웹툰 '여신강림'의 2부작 실사 영화화가 진행되며 코우키가 주연으로 맡는다고 밝혔다. 보도에 따르면 전편 '여신강림 Befor'는 내년 3월 20일, 후편 '여신강림 After'는 내년 5월 1일 각각 개봉된다. 한국의 웹툰을 원작으로 하는 '여신강림'은 메이크업으로 여신이 된 주인공이 뒤바뀐 인생을 살아가는 이야기. 일본에서는 LINE 만화에서 연재됐다. 한국에서는 지난 2020년 동명의 tvN 드라마로 방영된 바 있다. 극 중 주인공 역을 맡은 코우키는 "원래 원작을 너무 좋아해서 읽고 있었기 때문에 연기할 수 있다는 것이 긴장되기도 하지만 기뻤다. 주인공은 메이크업으로 극적인 대변신을 이루지만 본래 모두가 숨기고 싶어하는 민낯의 모습을 선보였다. 코믹한 연극이나 얼굴 등 이 영화에서 많은 부분 도전했다"고 출연 소감을 밝혔다. 원작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스타 이즈 본' 크리스 크리스토퍼슨, 향년 88세로 사망 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311234"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:30.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '스타 이즈 본'(2018)의 원작 영화 주연을 맡았던 배우 크리스 크리스토퍼슨이 세상을 떠났다. 전설적인 컨트리 음악 싱어송라이터이자 할리우드 영화와 TV 스타로도 성공을 거둔 배우 크리스 크리스토퍼슨이 88세의 나이로 9월 28일 토요일 하와이 마우이 자택에서 세상을 떠났다. 사인은 밝혀지지 않았으나, 가족들에게 둘러싸인 채 평화롭게 눈을 감았다고 전해졌다. 가족들은 성명서를 통해 "남편이자 아버지, 그리고 할아버지였던 크리스 크리스토퍼슨이 9월 28일 자택에서 평화롭게 세상을 떠났다는 소식을 전하게 되어 무거운 마음입니다. 그와 함께한 시간은 우리에게 큰 축복이었습니다. 오랜 시간 동안 그를 사랑해주셔서 감사드리며, 무지개를 볼 때 그가 우리 모두에게 미소 짓고 있다는 것을 알아주시길 바랍니다"라고 전했다. 크리스 크리스토퍼슨은 'For the Good Times'(레이 프라이스), 'Sunday Morning Coming Down'(조니 캐시), 'Help Me Make]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['여신강림', 日서 영화로 리메이크…'기무라 타쿠야 딸' 코우키 주연 [엑's 재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776975"/>
        <updated>2024-09-30T02:56:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야옹이 작가의 웹툰을 원작으로 하는 '여신강림'이 일본에서 영화로 리메이크된다. 30일 오전 소니픽처스 일본 공식 계정에는 "2025년 봄 실사영화화 결정"이라는 글과 함께 '여신강림'의 영화화를 발표하는 게시물이 올라왔다. 이들에 따르면 '여신강림'은 2부작으로 공개되며, '여신강림 Before'가 2025년 3월 20일, '여신강림 After'가 2025년 5월 1일 개봉 예정이다. 주연으로는 와타나베 케이스케, 츠나 케이토, 그리고 기무라 타쿠야의 딸로 유명한 모델 겸 배우 코우키(Koki)가 나선다. '여신강림'은 외모 콤플렉스를 가지고 있다가 화장을 통해 여신이 된 주경과 남모를 상처를 간직한 수호가 만나 서로의 비밀을 공유하며 성장하는 자존감 회복 로맨틱 코미디다. 원작인 웹툰은 엄청난 인기를 얻고 태국, 인도네시아, 중국, 일본, 스페인, 프랑스, 독일 등지에도 서비스되었고, 드라마 또한 많은 사랑을 받았다. 사진= 소니픽처스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카디비, 임신 중 바람 피웠다? "맞아 그랬어" 직접 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875277"/>
        <updated>2024-09-29T21:13:48.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 카디 비(Cardi B)가 남편 오프셋(Offset)과의 갈등 속에서 불륜 사실을 인정했다. 카디비는 지난 26일 개인 SNS 계정에 "맞아 그랬어 !!!!!!(AND DID !!!!!!)"라는 글을 게재하며 불률 사실을 인정하는 듯한 답변을 올렸다. 이는 전날 오프셋이 카디비의 인스타그램 라이브 방송 중 "뱃속에 아기를 두고 바람을 피웠다. 진실을 말하라"고 추궁한 데 대한 응답으로 보인다. 라이브 방송에서 카디비는 "세 자녀를 사랑하지만, 그들의 아버지(오프셋)와 함께한 시간은 후회한다"며 "엿 먹어라. 너와 만난 걸 후회한다. 난 너한테 과분한 사람이다. 늘 그랬다"고 오프셋을 강하게 비난했다. 그러면서 카디비는 오프셋이 돈과 선물로 자신을 회유하려 했다고 주장하며, "돈으로 해결될 문제가 아니다"고 목소리를 높였다. 또한, 그는 오프셋이 자신의 재산을 빼앗으려 한다며, 이에 대해 법적 싸움을 준비하고 있다고 경고했다. 카디비와 오프셋은 지난 2017년 결혼해 슬하에 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휴 그랜트 "'브리짓 존스'가 캐릭터 변신 계기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875274"/>
        <updated>2024-09-29T18:21:31.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 휴 그랜트가 할리우드 로맨틱 코미디 영화 ‘브리짓 존스’ 시리즈 속편에 대한 기대감을 높였다. ‘브리짓 존스 : 매드 어바웃 더 보이’가 내년 밸런타인데이 개봉을 목표로 제작 중인 가운데 영화에 출연하는 휴 그랜트가 자신의 캐릭터에 대한 이야기를 언급하며 팬들을 솔깃하게 했다. 휴 그랜트는 얼마 전 열린 토론토 국제 영화제에서 영화 ‘Heretic(이단자)’로 악역의 새로운 시대를 열었다는 평단의 호평을 받았다. 예술 영화이자 공포 영화인 ‘Heretic’에서 휴 그랜트는 인간 본연의 모습으로 악역을 연기했는데, 보면 볼수록 그의 악역 연기를 보는 재미가 쏠쏠하다는 평이다. 2000년대 초까지 로맨틱 코미디물로 다양한 히트작을 내놓으며 큰 사랑을 받은 휴 그랜트는 꾸준히 캐릭터 변신을 거듭하며 최근에는 찌질하거나 능청스러운 캐릭터, 귀여운 악당 캐릭터로 많은 작품을 내놓았는데 이번 영화로 본격적인 악역으로 스포트라이트를 받게 됐다. 그런 휴 그랜트가 베니티 페어와의 인터뷰에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우리 생애 나날들' 美 배우 호게스틴 별세…향년 70세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014954891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014954891"/>
        <updated>2024-09-29T18:21:31.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태종 특파원 = 미국 NBC 방송의 장편 드라마 '우리 생애 나날들'로 유명한 배우 드레이크 호게스틴이 세상을 떠났다. 향년 70세. 호게스틴 가족들은 29일(현지시간) '우리 생애 나날들' 공식 인스타그램 계정을 통해 "호게스틴은 사랑하는 사람들이 보는 앞에서 평화롭게 세상을 떠났다"고 밝혔다. 이어 "그가 췌장암 진단을 받으면서 인생에서 예상치 못한 난관에 부딪혔다"며 "그러나 그는 놀라운 힘과 의지로 (병에) 맞서왔다"고 설명했다. 연예 전문 매체 피플지에 따르면 호게스틴은 전날 별세했으며, 이는 자신의 생일을 하루 앞둔 시점이었다. 호게스틴은 1965년부터 현재까지 방영되고 있는 '우리 생애 나날들'에 1986년부터 출연했다. 극 중 존 블랙 역을 맡은 그는 세상을 떠날 때까지 약 40년간 4천200편 이상 출연했다. 드라마 총괄 프로듀서인 켄 코데이는 "그는 최고의 팀 플레이어였으며 그가 얼마나 그리울지 표현하기 어렵다"며 "그가 우리 드라마에 끼친 그의 영향은 컸고 영원]]></content>
    </entry>
</feed>