<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-21T05:14:26.218Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 최재림 건강이상→공연취소에 ‘겹치기 출연’ 비판 여론]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008323"/>
        <updated>2024-12-21T05:14:14.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 최재림의 공연 취소 사태에 비판이 이어지고 있다. 지난 20일 오후 30분 뮤지컬 ‘시라노’ 공연이 배우 최재림의 건강 이상으로 취소됐다. ‘시라노’ 제작사 측은 “시라노 役 최재림 배우의 건강상의 이유로 금일 오후 2시 30분 공연을 취소하게 됐다”며 “갑작스러운 공연 취소로 불편을 드려 죄송하다”고 사과했다. 해당 공연 예매자들은 티켓 결제 금액 가준으로 110%의 환불이 이루어질 예정이다. 또 다른 출연작인 뮤지컬 ‘킹키부츠’도 캐스팅이 변경됐다. 21일 공연기획사 측은 “‘킹키부츠’ 롤라 역 최재림 배우의 건강 상의 이유로 인해 부득이하게 캐스팅이 변경됐다”라고 밝혔다. 21일 오후 2시와 7시 공연에는 최재림이 아닌 강홍석이 대신 오를 예정이다. 최재림이 컨디션을 이유로 공연에 불참하자 그의 ‘겹치기 출연’ 논란이 또 다시 고개를 들었다. 그가 올해 시작한 작품만 무려 5편으로 ‘라스트 파이브 이어스’ ‘시카고’ ‘히데스타운’ ‘킹키부츠’ ‘시라노’에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 모델 런웨이 인트로→파워풀 댄스 브레이크..압도적 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215508"/>
        <updated>2024-12-21T05:14:14.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 쉴틈 없이 몰아치는 퍼포먼스의 향연으로 압도적인 존재감을 발산했다. 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)은 지난 20일 방송된 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)에서 ‘Daydream’과 ‘No Doubt’, ‘Brought The Heat Back’ 무대를 펼쳤다. 엔하이픈은 등장부터 남다른 포스를 자아냈다. 제이와 제이크, 정원과 선우, 성훈과 니키 그리고 마지막 주자인 희승까지 차례로 런웨이를 걷듯 시크한 워킹을 보여 시선을 집중시켰다. 이어 멤버들은 완벽한 합을 보인 칼군무로 완성도 높은 댄스브레이크를 선보였다. 이후 엔하이픈은 절제된 섹시미를 보인 ‘No Doubt’과 펑키한 매력의 ‘Brought The Heat Back’을 연달아 열창해 퍼포먼스 강자의 존재감을 보여준 가운데, 올블랙 스타일링으로 카리스마를 더했다. 더욱이 ‘Daydream’으로는 진한 힙합 감성을 뿜어내 현장 열기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“애 둘 엄마인데 현역인 줄…”관리 잘 된 1세대 걸그룹에 쏟아진 찬사[스경X이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008321"/>
        <updated>2024-12-21T05:14:14.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“윤은혜 등장할 때 현역 아이돌인 줄…폼 레전드다” 20년 전 스포트라이트를 받은 1세대 아이돌이 2024년 다시 무대 위에서 진가를 발휘하고 있다. 지난 20일 방송된 KBS2 ‘가요대축제’는 가수 지코, 아이브 장원영, 배우 김영대의 진행으로 펼쳐진 가운데, 에스파, (여자)아이들, 아이브, NCT127 등 현역 아이돌은 물론 지누션, S.E.S 출신 바다, 베이비복스, 구준엽 등이 출연해 신구 가수들의 대통합 무대를 펼쳤다. 그 가운데 무려 14년 만에 완전체 무대를 꾸민 베이비복스에 시선이 쏠렸다. 베이비복스는 실시간 트위트 2위를 차지하고 방송 다음 날 검색어에 오르내리는 등 큰 화제를 모았다. 수 십 년간 불화설에 휩싸였던 이들이 완벽한 호흡과 우애를 자랑하며 불화설을 일축한 것은 물론, 현역 아이돌 못지않은 비주얼로 시선을 사로잡았기 때문이다. 물론 겉모습은 세월의 흐름을 막을 순 없었지만, 누리꾼들이 주목한 건 이들이 모두 40대라는 점이다. 누리꾼들은 21일 온라인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이브+시상식=레전드" 공식 또 성립..깃발로 '가요대축제' 찢었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215507"/>
        <updated>2024-12-21T05:14:14.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MZ 워너비 아이콘' 아이브(IVE: 안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)가 다채로운 매력으로 연말 무대를 화려하게 꾸몄다. 아이브는 지난 20일 KBS2 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')에 출연해 다양한 무대를 펼쳤다. 이날 멤버 장원영은 아이브 본 무대에 앞서 그룹 지누션과 함께 '말해줘' 무대를 꾸미며 90년대 감성을 완벽하게 재현하는 동시에 자신만의 스타일로 섹시미 넘치는 무대를 완성시켜 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 이후 아이브는 멤버 장원영의 작사곡 '블루 하트(Blue Heart)'와 '해야 (HEYA)' 무대를 차례로 선보였다. 몽환적인 바닷속을 날아다니는 나비를 연상케 하는 무대 영상과 함께 에메랄드빛의 꽃 포인트 의상으로 스타일링한 아이브의 화려한 비주얼이 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 먼저, '블루 하트'는 아이브의 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(SHOW WHAT I HAVE)'에서만 선보였던 가운데 이번 '가요대축제'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, 日 하라주쿠 물들인다..첫 투어 기념 특별 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215505"/>
        <updated>2024-12-21T05:14:14.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 일본 하라주쿠를 물들인다. 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)는 20일부터 내년 1월 13일까지 패션과 유행의 중심인 일본 도쿄 하라주쿠 다케시타 거리에서 ‘Happy Winter 24-25 BOYNEXTDOOR’ 이벤트를 진행한다. 이벤트 기간 동안 다케시타 거리 곳곳에서 보이넥스트도어를 만날 수 있다. 이들의 사진과 팀 로고로 만든 대형 현수막과 다양한 홍보 구조물이 설치되고, 현장에서만 들을 수 있는 보이스 메시지가 공개된다. 이 외에도 상점가와 협업한 먹거리와 디지털 스탬프 랠리, 각종 전광판과 트리, 포토 스팟 등 다채로운 즐길거리가 제공된다. 이번 이벤트는 보이넥스트도어의 일본 공연을 기념해 준비됐다. 이들은 지난 14~15일 인천 인스파이어 아레나에서 데뷔 첫 단독 투어 ‘BOYNEXTDOOR TOUR ‘KNOCK ON Vol.1’’을 시작해 1월 30일 도쿄, 2월 2일 아이치, 8~9일 오사카, 15일 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비복스 14년 만의 완전체 무대, ‘2024 가요대축제’ 최고 히트작 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402949"/>
        <updated>2024-12-21T05:14:14.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스가 14년 만의 완전체 무대로 온라인을 달궜다. 베이비복스는 20일 오후 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘2024 가요대축제’)에 이희진, 간미연, 김이지, 윤은혜, 심은진 5인 전원 완전체로 출연했다. 블랙, 네이비 콘셉트의 의상을 입고 무대에 오른 이들은 히트곡 ‘겟 업’(Get up), ‘우연’(우울한 우연)을 열창했다. 다섯 멤버는 세월을 역행하는 아름다운 비주얼과 변함없는 가창력으로 무대를 장악했다. 단독 무대를 마친 베이비복스는 후배 키스오브라이프와 ‘킬러’(Killer) 콜라보레이션 무대도 꾸몄다. 관객들의 떼창과 뜨거운 호응으로 레전드 걸그룹의 귀환을 반겼다. 이후 베이비복스는 짧은 인터뷰를 통해 근황을 했다. 김이지는 “그동안 멤버들 모두 각자 자리에서 열심히 살고 있었다. 저는 그동안 두 아이의 엄마가 됐다”며 MC 장원영을 향해 “저희 딸이 아이브의 찐팬이다. 함께하게 돼서 영광”이라고 인사했다. 14년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 첫 미니앨범 '오션' 예약판매 시작…2025년 찾아올 훈훈한 비주얼+음색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526739"/>
        <updated>2024-12-21T05:14:14.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 데뷔 첫 미니앨범인 '오션' 예약 판매를 시작했다. 지난 20일 오후 6시 각종 온라인 사이트를 통해 박지현 첫 미니앨범 '오션' 예약 판매가 시작됐다. 첫 번째 미니앨범인 만큼, 박지현은 디지팩과 포토북 2가지 버전으로 앨범을 구성했다. 첫 미니앨범 '오션' 디지팩 버전은 CD와 화보 책자로 구성됐으며, 포토북 버전에는 더욱 다양한 구성품이 담겨 팬들의 소장 욕구를 자극하고 있다. 포토북 버전은 CD와 화보 책자를 비롯해 미니 포스터, 포토카드(5장 중 3장 랜덤 증정), 손글씨 편지, USB, 셀카 포토카드(5장 중 2장 랜덤 증정), 스티커 등으로 구성됐다. 박지현은 팬심을 자극하는 굿즈를 시작으로 일상생활에서도 유용하게 사용할 수 있는 물품까지 앨범에 담아 눈길을 끈다. 여기에 다양한 스타일링의 박지현을 그려낸 화보 책자와 포토카드는 팬들의 뜨거운 관심을 받을 것으로 기대된다. '오션'은 박지현이 TV조선 오디션 프로그램 '미스터트롯2 – 새로운 전설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우예린, 7개월 만의 귀환...'세상을 구해줄 사랑을 찾은 거야' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264732"/>
        <updated>2024-12-21T04:17:59.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 우예린이 따뜻한 감성을 품은 신곡으로 겨울 분위기를 전한다. 우예린은 21일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 신곡 '세상을 구해줄 사랑을 찾은 거야'를 발매한다. 이 곡은 지난 5월 발표한 두 번째 EP 'DAY: 바람의 옷을 입고 초록을 달리네' 이후 7개월 만에 공개되는 신작으로, 나를 인정하고 너를 이해하는 과정을 통해 성숙한 사랑의 감정을 깨닫게 되는 순간을 담고 있다. 따뜻한 감성의 멜로디와 우예린의 매력적인 보이스가 어우러져 감성적인 발라드로 완성됐다. 이번 신곡은 우예린의 한층 깊어진 음악 세계를 엿볼 수 있는 작품이다. 'K-POP 스타5' 출신으로 디바의 면모를 보여준 그녀는 꾸준한 신곡 발표와 다양한 장르의 도전을 통해 폭넓은 장르를 아우르는 만능 싱어송라이터로 성장했다. 아울러 우예린은 이번 신곡 발매와 함께 챌린지를 포함한 다양한 콘텐츠를 통해 팬들과 적극 소통할 계획이다. 특히 현재 진행 중인 우예린과 싱어송라이터 모트의 '씨뿌리기' 라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, '가요대축제'서 압도적 존재감…화려함의 절정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808948"/>
        <updated>2024-12-21T04:17:59.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 압도적인 존재감을 발산했다. 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)은 지난 20일 방송된 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)에서 ‘Daydream’과 ‘No Doubt’, ‘Brought The Heat Back’ 무대를 펼쳤다. 엔하이픈은 등장부터 남다른 포스를 자아냈다. 제이와 제이크, 정원과 선우, 성훈과 니키 그리고 마지막 주자인 희승까지 차례로 런웨이를 걷듯 시크한 워킹을 보여 시선을 집중시켰다. 이어 멤버들은 완벽한 합을 보인 칼군무로 완성도 높은 댄스브레이크를 선보였다. 이후 엔하이픈은 절제된 섹시미를 보인 ‘No Doubt’과 펑키한 매력의 ‘Brought The Heat Back’을 연달아 열창해 퍼포먼스 강자의 존재감을 보여준 가운데, 올블랙 스타일링으로 카리스마를 더했다. 더욱이 ‘Daydream’으로는 진한 힙합 감성을 뿜어내 현장 열기를 끌어올렸다. 또한 엔하이픈은 스페셜 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 가요대축제 빛낸 독보적 퍼포먼스... 글로벌 무대 장악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264730"/>
        <updated>2024-12-21T04:17:59.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 칼같은 퍼포먼스와 '조각 미모'로 압도적 존재감을 선보였다. 지난 20일 방송된 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')에서 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)은 'Daydream', 'No Doubt', 'Brought The Heat Back' 등의 무대를 선보이며 독보적인 퍼포먼스를 펼쳤다. 무대는 등장부터 남다른 포스를 자아냈다. 제이와 제이크, 정원과 선우, 성훈과 니키, 마지막 주자인 희승까지 멤버들은 런웨이를 걷듯 시크한 워킹을 선보이며 관객의 시선을 사로잡았다. 이어 완벽하게 맞춘 칼군무와 고난도 댄스브레이크로 무대의 완성도를 높였다. 특히, 'No Doubt'에서는 절제된 섹시미를, 'Brought The Heat Back'에서는 펑키한 매력을 더하며 퍼포먼스 강자로서의 면모를 유감없이 발휘했다. 여기에 올블랙 스타일링을 더해 카리스마를 극대화했다. 또한, 'Daydream'을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 2024 KBS 가요대축제서 트로트와 K-pop 후배들과 폭발적 무대 선보여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116360"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁과 그룹 피원하모니. 사진ㅣ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’ 방송 캡처 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’에서 영탁은 트로트와 K-pop을 넘나드는 폭발적인 무대로 관객들을 사로잡았다. 가수 영탁. 사진ㅣ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’ 방송 캡처 영탁은 ‘폼미쳤다’ 무대에서 강렬한 에너지와 유머러스한 퍼포먼스를 선보이며 무대의 분위기를 압도했다. 그의 특유의 매력과 표정, 제스처는 무대의 몰입도를 더욱 높였고, 관객들은 영탁의 카리스마와 자연스러운 무대 장악력에 열광했다. 가수 영탁과 그룹 피원하모니 컬래버레이션 무대. 사진ㅣ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’ 방송 캡처 가수 영탁과 그룹 피원하모니 컬래버레이션 무대. 사진ㅣ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’ 방송 캡처 특히, 영탁은 피원하모니와 함께 ‘니가 왜 거기서 나와’를 완벽하게 재해석하며 또 다른 하이라이트를 만들어냈다. 트로트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원어스, '가요대축제'서 핑클 'Now' 리믹스 → 훅과 컬래버 무대까지 열기 고조!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264725"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화려한 컨셉을 시도한 그룹 원어스가 성공적인 리믹스 무대를 선보였다. 원어스는 지난 20일 방송된 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'에서 핑클의 'Now'를 리믹스한 'Now (Spy Ver.)'로 화려한 무대를 꾸몄다. 이날 원어스는 뮤직비디오 속 탐정 콘셉트를 재구성하여 스파이로 변신, 레이저 조명을 피해 무대에 등장하며 긴장감을 높였다. 멤버들은 해킹, 무전기 통화 등 다양한 소품을 활용하여 첩보 영화를 연상케 하는 몰입도 높은 무대를 완성했다. 원곡의 안무를 오마주하면서도 원어스만의 강렬한 에너지를 더한 퍼포먼스는 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 특히, 댄스 크루 훅(HOOK)과 무대 위 추격전을 벌이며 긴장감을 고조시켰으며, 환웅과 아이키, 이도와 효우의 커플 퍼포먼스는 각기 다른 매력으로 눈길을 끌었다. 한편, 원어스는 오는 2025년 2월 1~2일, 이틀에 걸쳐 서울 세종대학교 대양홀에서 월드투어 'La Dolce Vita'의 피날레를 장식하는 서울 공연을 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 3연속 '하프 밀리언셀러' 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808941"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS)가 3연속 ‘하프 밀리언셀러’를 달성했다. 21일 한터차트에 따르면, 투어스(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)의 싱글 1집 ‘Last Bell’이 20일 기준 총 50만 5705장 판매됐다. 이로써 투어스는 올해 1월 데뷔 후 발표한 두 장의 미니 앨범과 한 장의 싱글 모두 누적 판매량 50만 장을 넘기며 ‘2024년 최고 신인’임을 입증했다. 이들의 1~11월 누적 음반 판매량은 약 163만장(써클차트 기준)에 달한다. 지난달 25일 발매된 싱글 1집 ‘Last Bell’은 국내외 차트에서 호성적을 냈다. 이 싱글은 컴백과 동시에 한터차트와 써클차트의 주간 앨범 차트 1위에 올랐고, 일본 오리콘이 발표한 ‘주간 싱글 랭킹’과 ‘주간 합산 싱글 랭킹’에서 정상을 찍으며 2관왕을 달성했다. 특히 일본에서는 발매 첫 주 판매량이 전작인 ‘SUMMER BEAT!’ 대비 2배 가량 상승하며 가파른 성장세를 보였다. 투어스는 글로벌 연말 결산에 연달아 이름을 올리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 3연속 하프 밀리언셀러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402939"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스가 3연속 ‘하프 밀리언셀러’를 달성했다. 21일 한터차트에 따르면 투어스 싱글 1집 ‘라스트 벨’은 20일 기준 총 50만 5705장 판매됐다. 이로써 투어스는 올해 1월 데뷔 후 발표한 두 장의 미니 앨범과 한 장의 싱글 모두 누적 판매량 50만 장을 넘겼다. 이들의 1~11월 누적 음반 판매량은 약 163만장(써클차트 기준)에 달한다. 투어스는 글로벌 연말 결산에 연달아 이름을 올리며 존재감을 보여주고 있다. 데뷔곡 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’로 장기 흥행을 이어가고 있는 이들은 미국 음악 전문 매체 컨시퀀스가 발표한 ‘2024 K-팝 연감’에서 ‘올해의 브레이크아웃 액트’로 선정됐다. 또 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’는 미국 빌보드와 영국 NME가 꼽은 ‘2024년 베스트 K-팝 송’에 이름을 올리기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, '가요대축제' 오프닝 장식…데뷔 첫 지상파 연말 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808939"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 데뷔 첫 연말 무대를 화려하게 장식했다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 지난 20일 오후 일산 킨텍스에서 열린 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')에 출연했다. 이날 유니스는 기존 발매 곡과 더불어 스페셜 무대까지 선사하며 팔색조 매력을 뽐냈다. 먼저, 유니스는 싱글 1집 'CURIOUS(큐리어스)'의 타이틀곡 '너만 몰라'로 '가요대축제'의 오프닝을 열었다. 겨울 눈처럼 새하얀 화이트 컬러의 스타일링으로 시선을 집중시킨 유니스. 이들은 다수의 댄서와 함께 압도적인 스케일의 군무를 펼치며 현장 관객들을 매료시켰다. 이어진 세대 초월 컬래버레이션 무대 역시 핫한 반응을 얻었다. 유니스는 DJ KOO(구준엽)을 비롯해 그룹 케플러, 트리플에스와 클론의 '초련'을 선보였다. 유니스는 2000년대 히트곡도 자신들만의 색깔을 담아 완벽하게 소화했다. 여덟 멤버는 '초련'의 야광봉 댄스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 신보 발매 기념 팝업스토어 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808938"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅스 켄이 두 번째 미니 앨범 발매를 기념하는 팝업 스토어를 연다. 켄은 발매 다음 날인 오는 27일부터 내년 1월 5일까지 서울 동대문구 에버라인 스토어에서 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE' 발매 기념 팝업 스토어를 오픈한다. 이번 팝업 스토어는 'PUZZLE'의 콘셉트에 맞춘 보라색을 메인 컬러로 사용, 신보의 콘셉트를 공간 곳곳에 녹여내며 팬들에게 추억을 선사할 예정이다. 이번 팝업 스토어에서는 트레이딩 카드와 리유저블 백, 공식 인형 '쟌뭉오리' 전용 후드티와 파우치, 직소 퍼즐 등 다채로운 공식 MD를 선보인다. 또한 앨범 구매 시 팝업 스토어에서만 만날 수 있는 다양한 특전 및 럭키드로우, 랜덤 기프트, 켄과 함께하는 플라워숍 이벤트 응모권 등 다양한 혜택이 주어진다. 팝업 스토어 오픈 소식과 함께 공식 채널을 통해 팝업스토어 포스터도 공개됐다. 댄디한 분위기의 벨벳 수트를 입은 켄의 모습이 흐릿한 잔상들로 표현, 신비로운 분위기를 담아내며 팬들의 기대감을 고조시켰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 팬들과 특별한 만남 갖는다..'퍼즐' 발매 기념 팝업 스토어 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290734"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅스 켄이 두 번째 미니 앨범 발매를 기념하는 팝업 스토어를 연다. 21일 소속사 S27M 엔터테인먼트에 따르면 켄은 오는 27일부터 내년 1월 5일까지 서울 동대문구 에버라인 스토어에서 두 번째 미니 앨범 '퍼즐'(PUZZLE) 발매 기념 팝업 스토어를 오픈한다. 이번 팝업 스토어는 '퍼즐'의 콘셉트에 맞춘 보라색을 메인 컬러로 사용, 신보의 콘셉트를 공간 곳곳에 녹여내며 팬들에게 추억을 선사할 예정이다. 이번 팝업 스토어에서는 트레이딩 카드와 리유저블 백, 공식 인형 '쟌뭉오리' 전용 후드티와 파우치, 직소 퍼즐 등 다채로운 공식 MD를 선보인다. 또한 앨범 구매 시 팝업 스토어에서만 만날 수 있는 다양한 특전 및 럭키드로우, 랜덤 기프트, 켄과 함께하는 플라워숍 이벤트 응모권 등 다양한 혜택이 주어진다. 팝업 스토어 오픈 소식과 함께 공식 채널을 통해 팝업스토어 포스터도 공개됐다. 댄디한 분위기의 벨벳 수트를 입은 켄의 모습이 흐릿한 잔상들로 표현, 신비로운 분위기를 담아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가요대축제' 크래비티, 바다와 완벽 호흡 컬래버..폭발적 에너지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215460"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크래비티(CRAVITY : 세림.앨런.정모.우빈.원진.민희.형준.태영.성민)가 역대급 무대로 연말을 달궜다. 크래비티는 지난 20일 KBS 2TV '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')에 출연해 다양한 무대를 꾸몄다. 이날 크래비티는 최근 발매한 싱글 앨범 '파인드 디 오르빗(FIND THE ORBIT)'의 타이틀곡 '나우 오어 네버(Now or Never)' 무대를 메탈 시네매틱 버전으로 무대를 펼쳐 색다른 매력을 뽐냈다. 강렬한 음악이 현장의 열기를 더욱 뜨겁게 달군 가운데 멤버들의 파워풀한 퍼포먼스와 흔들림 없는 라이브 실력이 돋보였다. 특히 크래비티는 이번 무대를 통해 새로운 매력을 선사하며 팬들에게 잊지 못할 무대를 선물했다. 이들의 폭발적인 에너지가 무대를 꽉 채웠다. 이어 멤버 앨런, 원진, 민희, 형준은 가수 바다와 함께 2024 리믹스 버전의 '매드(Mad)' 컬래버레이션 무대를 펼쳤다. 이들은 자신들만의 스타일로 재해석한 무대로 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]"또 보고 싶어" 베이비복스, 14년만 완전체로 윤은혜와 불화설 종결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738168"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스가 왕따설, 불화설을 딛고 14년 만에 완전체로 무대에 서 영원한 우정을 보여줬다. 지난 20일 오후 일산 킨텍스에서 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')가 열렸다. 이날 '가요대축제'는 시공간을 초월한 무대를 콘셉트로 진행했으며, 베이비복스 역시 1세대 걸그룹으로서 자리했다. 베이비복스는 김이지, 이희진, 간미연, 심은진, 윤은혜까지 5인조 완전체로 등장했다. 히트곡 'Get Up', '우연'으로 여전한 노래 실력과 춤 실력으로 놀라게 했다. 특히, 윤은혜의 모습을 오랜만에 찾아볼 수 있었다. 윤은혜는 센터에 서서 무대를 소화했다. 베이비복스는 후배인 4세대 걸그룹 키스 오브 라이프와 함께 'Killer' 무대를 꾸미며 세대통합의 장을 열었다. 베이비복스는 14년 만에 완전체로 무대에 선 소감을 전하는 시간을 가졌다. 김이지는 "각자 자리에서 열심히 살았다. 저는 두 아이의 엄마가 됐다"고 했다. 심은진은 연극에 출연 중이라며 연극 홍보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뷔, '윈터 보이' 명성 입증…英 오피셜차트 2주 연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910897"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘윈터 보이’ 뷔의 캐럴이 글로벌 음악 차트에서 흥행 순항 기세를 이어가고 있다. 방탄소년단 뷔와 빙 크로스비(Bing Crosby)의 ‘화이트 크리스마스’(White Christmas (with V of BTS))가 20일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트 ‘싱글 세일즈’에 47위로 2주 연속 차트인했다. 이 노래는 ‘바이닐 싱글’ 10위, ‘피지컬 싱글’ 15위로 진입해 ‘윈터 보이’ 뷔의 명성을 톡톡히 알렸다. 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서도 흥행은 계속됐다. ‘화이트 크리스마스’는 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계 기간: 12월 13일~19일) 192위로 2주 연속 차트에 이름을 올렸다. 지난달 29일 발표된 박효신과의 듀엣곡 ‘윈터 어헤드’(Winter Ahead (with PARK HYO SHIN))는 68위에 안착하며 3주째 차트인을 이어갔다. 뷔가 아미(ARMY·팬덤명)를 위해 준비한 겨울 노래 2곡 모두 흥행에 성공하면서 팬들을 사랑하는 그의 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현역 걸그룹인줄…베이비복스, 14년 만에 소름 돋은 완전체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034499"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무려 14년 만이다. 그 사이 왕따설에 불화설까지 흘러나왔다. 좀처럼 멤버 전원이 모이지 않는 탓이었다. 그러나 2024년 끝을 앞둔 채 베이비복스 다섯 멤버가 드디어 뭉쳤고, 완전체 무대의 꿈을 이뤘다. 지난 20일 진행된 2024 KBS '가요대축제 글로벌 페스티벌'은 서로 다른 시기에 활동했던 K팝 가수들이 음악으로 소통과 교감하는 주제로 무대를 꾸몄다. 그 중 베이비복스가 전성기를 누렸던 다섯 멤버 그대로 무대에 올라 주목받았다. 김이지, 이희진, 심은진, 간미연, 윤은혜가 마치 그 시절 무대를 고스란히 소환한 듯 군무를 펼쳐냈다. 아예 무대를 떠나있던, 멤버들과 예능 조합조차 이뤄지지 않아 구설에 오르내렸던 윤은혜의 합체는 팬들에게도 큰 반가움을 선사했다. 후배 키스 오브 라이프와 함께 꾸민 '킬러(Killer)'를 비롯해 '겟업(Get Up)', '우연(우울한 우연)'의 음원을 새로 녹음한 멤버들은 시간이 흘러 성숙해진 보이스로 기존 곡들과는 색다른 느낌을 전했다. 한창]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 새로운 '월드투어' 출격... 첫 유럽 투어로 글로벌 위상 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264723"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더가 더 많은 팬들을 만나기 위해 확장된 월드투어를 예고했다. 투모로우바이투게더(수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이)는 지난 20일 공식 SNS를 통해 새로운 월드 투어 'TOMORROW X TOGETHER WORLD TOUR - EP .2'(이하 ' - EP .2')의 개최 소식과 함께 인천 및 유럽 공연 일정을 공개했다. 이번 투어는 최근 성공적으로 마무리된 'TOMORROW X TOGETHER WORLD TOUR '의 두 번째 에피소드다. 해당 투어는 기존 투어의 성공에 따른 팬들의 추가 공연 요청에 화답하며 기획됐다. 투모로우바이투게더는 지난 투어에서 데뷔 후 최단기간에 일본 4대 돔(도쿄 돔, 교세라 돔 오사카, 반테린 돔 나고야, 후쿠오카 페이페이 돔)에 입성했으며, 북미 스타디움 2곳과 미국 뉴욕 매디슨 스퀘어 가든에서 공연하며 큰 성과를 거둔 바 있다. ' - EP .2'의 출발지는 인천이다. 투모로우바이투게더는 내년 3월 7일부터 9일까지 인천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, 포근한 크리스마스 감성..팬들을 위한 산타 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215457"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['실력파 보이밴드' 원위(ONEWE)가 오로지 팬들만을 위한 산타로 변신했다. 원위(용훈, 강현, 하린, 동명, 기욱)는 최근 공식 SNS에 스페셜 앨범 'SECRET SANTA'의 개인 및 유닛 콘셉트 포토를 차례로 선보였다. 공개된 사진 속 원위는 크리스마스트리, 선물 박스, 스노우볼 등의 소품을 활용해 포근한 연말 감성을 자아내고 있다. 따뜻한 분위기가 감도는 유닛 컷에서는 서로 어깨동무를 한 채 돈독한 케미스트리를 과시, 보는 이들에게 행복의 에너지를 선사해 눈길을 끈다. 'SECRET SANTA'는 원위의 겨울 감성이 가득 담긴 스페셜 앨범이다. 원위표 캐럴인 타이틀곡 '크리스마스는 이래야지 (WE X MAS)'와 풍성한 밴드 사운드가 돋보이는 수록곡 'ACTOR'가 수록됐다. 두 곡 모두 원위가 단독 콘서트 등에서만 선보이던 미발매 곡들로, 오랜 시간 음원 발매를 기다려온 팬들에게 특별한 선물이 될 전망이다. 한편, 원위의 스페셜 앨범 'SECRET SANTA'의 음원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현역 아이돌 뺨 치는 베이비복스, 14년 만에 뭉쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116358"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이스복스 간미연. 사진 | KBS 베이비복스가 완전체 무대를 선보였다. 14년 만에 선보인 무대다. 아이돌 1세대 가운데 가장 늦게 뭉쳤다. 마치 현역 같은 무대였다. 리더 김이지를 비롯해 간미연, 심은진, 이희진, 막내 윤은혜까지 빈틈이 없었다. 방부제 같은 미모에 모두가 넋을 잃었다. 베이비복스가 20일 일산 킨텍스에서 열린 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’ 무대에 올라 ‘겟 업’ ‘우연’ ‘킬러’ 등 히트곡을 선보였다. 리프트를 타고 올라온 다섯 멤버는 인트로 뒤 무대 중앙으로 걸어 나왔다. 90년대를 주름잡던 옛 포스 그대로였다. 블랙으로 의상을 맞춰 무대를 한층 고혹적으로 만들었다. ‘겟업’으로 전주에 맞춰 군무를 선보일 땐 공기 흐름마저 달라진 듯한 느낌이었다. 김이지는 중저음의 랩으로, 간미연은 흔들리지 않는 고음으로 완전체 귀환을 알렸다. 베이비복스 윤은혜. 사진 | KBS 베이비복스 김이지. 사진 | KBS 댄스 브레이크도 놀라웠다. 전체 안무는 간결해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가요톱텐' 보는 줄..'가요대축제' 윤수일→베이비복스→NCT까지 총출동 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215456"/>
        <updated>2024-12-21T02:47:58.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 가요대축제'가 역대급 무대들로 눈과 귀를 사로잡았다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 열린 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')가 KBS 2TV를 통해 방송됐다. 지코, 아이브 장원영, 배우 김영대가 MC를 맡아 진행된 가운데 '인피니티(Infinity)'를 콘셉트로 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 세대를 연결하는 무대를 꾸몄다. 특히 이날 '가요대축제'에는 지누션, 베이비복스, 바다 등 레전드 아티스트들이 대거 출연한 동시에 아이브, NCT, 엔하이픈 등 현재 활발한 활동을 펼치고 있는 아티스트들이 함께 했다. 세대와 장르를 아우르는 이들의 다양한 스페셜 무대가 재미를 더했다. 오프닝에서는 유니스가 '너만 몰라'로 풋풋하고 상큼한 매력을 발산했고, 트리플에스가 'Girls Never Die'로 파워풀한 퍼포먼스와 압도적인 에너지를 보여주며 걸크러쉬 매력을 뽐냈다. 케플러는 특유의 밝고 에너제틱한 매력으로 'TIPI-TAP' 무대를 소화했다.]]></content>
    </entry>
</feed>