<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-31T22:15:36.668Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 정연 "활동 쉴때 친구 카페 알바 했다" 안타까운 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262484"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 정연이 활동 중단 당시 카페에서 알바를 했던 비하인드를 털어놓았다. 정연은 8월 31일 유튜브 '감별사'에서 공개된 '강남 집 털러 갔는데 상화 물건만 잔뜩 받았다고?! 최초로 부부 애장품 받아봤습니다!'라는 제목의 영상에 등장해 강남과 이야기를 나눴다. 영상에서 강남은 "제가 카페가 있다"라고 언급했고 이에 정연이 놀라며 "제가 카페 알바를 했었다"라고 답하며 시선을 모았다. 정연은 "여기서 최초 공개인데 공황장애 때문에 활동을 쉬었을 때 친구네 집에서 하는 카페 알바를 했었다"라고 고백했다. 이에 강남도 "가만히 있는 게 아니라 그래도 움직였었구나"라고 답했다. 정연은 "오전 6시에 출근해서 오후 4시까지 근무했다"라고 말했고 강남은 "그 친구는 얼마나 부담스러웠겠어. 알바비를 얼마나 줘야하는 거냐. 그 친구는 파산 정도가 아니냐"라고 답하기도 했다. 이에 정연은 "다행히 사장님이 양해를 해주셨다"라고 말했다. 정연은 지난 2020년 불안 장애로 활동을 중단했고 2021]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50대의 우아함 김지호... “자연스러움 속 빛나는 세련미”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021097"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지호가 오프숄더 패션과 노메이크업으로 당당한 매력을 발산했다. 배우 김지호가 31일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들과 소통했다. 이날 김지호는 “단발 커트, 노메이크업, 뭐선 자신감? 그래도 당당하고 싶다. 핫도그, 나 고딩 때 원디스 먹던 기억... 콜라 맛을 알아버렸다, 큰일이다”라는 해시태그와 함께 유쾌한 일상을 공개했다. 꾸밈없는 자연스러운 모습과 자신감 넘치는 메시지는 많은 팬들의 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 김지호는 50세라는 나이가 믿기지 않을 정도로 세련된 패션 감각을 자랑하며, 독특한 스타일로 눈길을 끌고 있다. 특히, 그녀의 쇄골 라인을 강조한 의상 선택은 우아하면서도 세련된 이미지를 한층 돋보이게 했다. 쇄골을 드러내는 패션은 일반적으로 젊음과 여성스러움을 강조하는데, 김지호는 이러한 패션을 통해 나이를 초월한 매력을 발산하며, 남다른 분위기를 완성하고 있다. 그녀는 V넥이나 오프숄더 스타일의 의상을 즐겨 입으며, 쇄골을 자연스럽게 드러내는 동시에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화사함 가득히' 메이딘 마시로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762133"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 메이딘 마시로가 서울 종로구 뉴스1 본사에서 인터뷰 전 포즈를 취하고 있다. 2024.9.1/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥개코는 어디?..김수미, 이진욱과 '달밤 민낯 회동' 포착 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262481"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다이나믹듀오 개코의 아내인 김수미가 배우 이진욱과 친분을 과시했다. 인플루언서 겸 사업가 김수미는 8월 31일 오후 자신의 인스타그램에 최근 근황에 대해 밝혔다. 특히 여기엔 이진욱과의 깜짝 투샷이 담겨 눈길을 끌었다. 두 사람은 함께 달밤에 러닝을 즐긴 듯한 모습이었다. 이들 모두 민낯에 운동복 차림임에도 훈훈한 미모가 돋보였다. 특히 김수미는 40세 나이가 믿기지 않는 동안 미모와 군살 없는 몸매를 과시, 눈길을 끌었다. 또한 김수미는 개인 유튜브 채널에 러닝 관련 콘텐츠 게재를 예고하기도 했다. 이진욱은 과거 개코와 김수미의 웨딩화보에 들러리로 함께하고, 최자 결혼식에도 참석하는 등 다이나믹듀오와 절친한 사이를 자랑한다. 김수미는 지난 2011년 2세 연상의 개코와 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정 "나도 '난민' 출신..리본 달았다고 정치적?" 일갈 [손석희의질문들][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262478"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 '손석희의 질문들'에서 특유의 돌직구 화법으로 시청자들을 사로잡았다. 윤여정은 8월 31일 오후 방송된 MBC '손석희의 질문들' 5회 게스트로 등장, 프로그램의 마지막을 장식했다. 이날 윤여정은 2021년 영화 '미나리'로 제93회 미국 아카데미(오스카상) 시상식 여우조연상을 수상했던 때를 떠올렸다. 그는 "상을 받을 줄은 몰랐다. 그냥 아카데미 시상식에 가보는구나, 구경이나 해봐야겠다 그런 생각을 갖고 갔지, (상을) 탄다고는 상상도 안 했다"라고 회상했다. 이듬해 제94회 오스카상 시상자로서 다시 한번 세계 무대에 선 윤여정. 특히 당시 윤여정은 드레스에 '블루 리본'을 착용해 화제를 모았다. 이는 유엔난민기구에서 이끄는 '난민과 함께' 캠페인 일환으로 우크라이나 난민을 위로하는 의미가 담겼다. 윤여정은 "자발적 착용이었나"라는 손석희의 물음에 "주최 측에서 '달지 않겠냐' 해서 달겠다고 한 거다"라고 답했다. 그 이유에 대해선 "나도 난민 출신이라고 하겠다고 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, ‘황금 골반’은 숨길 수가 없어! 숨 막히는 S라인 딱붙핏 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021096"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 숨 막히는 S라인 딱붙핏 드레스룩을 선보였다. 배우 전종서가 최근 패션 매거진 ‘엘르’와의 화보 촬영을 통해 독보적인 매력을 선보였다. 이번 화보는 ‘전종서의 밤’을 주제로, 달빛 아래서 그녀의 고요하면서도 신비로운 매력을 담아낸 것이 특징이다. 화보 속 전종서는 플라워 패턴이 돋보이는 오프숄더 탑을 착용하며 화사하고 산뜻한 분위기를 자아냈다. 그녀의 특유의 청순하면서도 세련된 이미지는 이 의상을 통해 한층 더 빛을 발했다. 특히, 아이보리 색상의 홀터넥 딱붙핏 드레스를 착용한 컷에서는 고혹적이고 페미닌한 매력이 극대화되며, 전종서만의 강렬한 존재감을 드러냈다. 한편, 전종서의 다채로운 매력을 느낄 수 있는 이번 화보와 함께 진행된 인터뷰는 ‘엘르’ 9월호와 엘르 웹사이트에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["부기 장난 아니죠?" 이다은, 둘째 낳고 살 더 쪘네..어떤 모습?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262477"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 이다은이 출산 이후 체중이 늘어난 근황을 전했다. 이다은은 8월 30일 유튜브 '남다리맥'을 통해 산후조리원 일상을 담은 영상을 공개했다. 영상에서 이다은은 "둘째 임신하고 나서 24kg 정도 살이 쪘다. 리은이 때는 19kg 정도 쪘다. 이번에 훨씬 더 많이 쪘다"라고 말했다. 직접 모습을 드러낸 이다은은 출산 직후여서 아직 부기가 빠지지 않은 모습이었다. 이다은은 "80.3kg인 상태로 아기를 낳으러 들어갔고 오늘 조리원에 들어온 지 이틀째"라며 3kg이 빠져서 77kg다. 아기가 4kg으로 태어났는데 아기 몸무게도 안 빠졌다"라고 말했다. 이어 "임신 전으로 최대한 빨리 돌아가려면 식단하고 운동을 해야 한다. 중요한 게 충분한 수분 보충"이라며 "마사지는 굉장히 도움 되는데 제가 간식을 많이 먹어서 오늘부터는 간식도 끊겠다"라고 덧붙였다. 이다은과 윤남기는 MBN '돌싱글즈 2'를 통해 부부의 연을 맺었으며, 슬하에 딸 리은에 이어 최근 아들 남주도 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지독한 탱크톱’ 이수지 ‘육즙수지’로 변신...‘방시혁 의장 스캔들’ 패러디]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687324"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이수지와 김규원이 ‘SNL 코리아’ 시즌6를 통해 미국 로스앤젤레스(LA) 베벌리힐스 거리에서 함께 포착된 BJ과즙세연과 방시혁 하이브 의장 모습을 패러디한 장면. 이수지 SNS 캡처. 코미디언 이수지와 김규원이 ‘SNL 코리아’ 시즌6를 통해 미국 로스앤젤레스(LA) 베벌리힐스 거리에서 함께 포착된 BJ과즙세연과 방시혁 하이브 의장 모습을 패러디해 시청자의 웃음을 자아냈다. 지난달 31일 공개된 SNL 코리아 6 1회 첫 코너는 ‘유토짱 키우기: 한일커플 브이로그’로 꾸며졌다. 전종서가 남자친구인 ‘유토’와 함께 데이트를 하는 모습이 담겼다. 그런데 도중 호스트 배우 전종서가 “유명한 인플루언서”라고 자신의 친구를 소개할 때 이 같은 장면이 재현됐다.‘ 제 친구는 인기가 많거든요? 궁금하죠? 곧 나와요!’라는 자막이 나온 뒤 방시혁 의장을 패러디한 장면이 나왔다. 이수지는 과즙세연과 유사한 오프숄더 상의, 미니스커트를 입었다. 김규원은 남색 상의에 베이지색 하의 등 방시혁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주미, ‘청담동 사모님’ 디올백 메고 50대 안 믿기는 초동안 베레모 스타일링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021094"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주미가 디올백 메고 초동안 베레모 스타일링을 선보였다. 배우 박주미가 31일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 박주미는 하늘색 셔츠에 블랙 미니스커트를 매치하며 청순하면서도 러블리한 분위기를 자아냈다. 깔끔하면서도 세련된 스타일링이 인상적이다. 특히 박주미는 다크 네이비 색상의 베레모를 착용해 한층 젊어 보이는 감각적인 패션을 선보였다. 그녀의 세련된 스타일링은 보는 이들로 하여금 감탄을 자아냈다. 또한, 박주미는 미니 크로스백을 매치해 고급스럽고 세련된 포인트를 더했다. 크로스백과 함께 연출된 스타일링은 박주미의 패션 센스를 더욱 돋보이게 했다. 한편, 박주미는 지난 2001년 비연예인 남편과 결혼해 두 아들을 두고 있다. 그녀는 지난해 8월 종영한 TV조선 드라마 ‘아씨두리안’에 출연하며 많은 사랑을 받은 바 있다. 이번 사진 공개는 그녀의 근황을 궁금해하는 팬들에게 큰 반가움을 안겨주었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[야노시호, 엄마는 예뻤다! 일본 아자부에 뜬 모델 옷태 세련된 쇼츠 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021093"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야노시호가 도회적이면서도 우아한 패션으로 눈길을 사로잡았다. 모델 겸 방송인 야노 시호가 지난 30일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 올리며 근황을 전했다. 공개된 사진 속에서 야노 시호는 화이트 반팔 티셔츠에 아이보리 재킷을 걸쳐 도시적이고 세련된 이미지를 강조했다. 여기에 아이보리 쇼츠를 매치해 깔끔하면서도 멋스러운 셋업 패션을 완성, 그녀만의 스타일리시한 감각을 드러냈다. 특히, 독특한 패턴이 더해진 블랙 구두를 매치한 야노 시호는 스타일리시함과 우아함을 동시에 자아내며 많은 이들의 주목을 받았다. 한편, 야노 시호는 1994년 CF를 통해 데뷔한 이후, 톱모델로서 꾸준한 활약을 이어왔다. 2009년에는 유명 유도선수 출신의 격투기 선수 추성훈과 결혼해 슬하에 딸 추사랑을 두고 있다. 이 가족은 KBS2 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출연해 한국에서 큰 인기를 끌었으며, 현재까지도 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥남궁민 이러니 반했지..진아름 "멋지고 존경" 본업 열일 '포착']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262476"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 배우 진아름이 본업 열일 근황을 전했다. 진아름은 8월 31일 "예쁘고 사랑스럽고 멋진 모델 후배님들과. 오랜만에 무대에 오르니 즐겁기도 했고, 무대 한 번을 위해 많은 사람들의 수많은 노력들이 있었단 걸 알기에 모두가 멋지고 존경스러웠습니다. 보이지 않는 곳에서 많이 애써주신 스탭 여러분 고생하셨구 감사합니다. 특히 우리 예쁜 모델 후배님들 넘 고생했어용"라는 글과 본업 열일 근황 사진을 공개했다. 사진들에는 진아름이 패션쇼 무대에 서며 모델로서 멋진 매력을 뽐내고 있다. 앞서 진아름은 "오랜만에 모델 후배님들과 무대. 피팅 대기중. 옛날 생각에 설레이네요"라는 글과 함께 후배 모델들과 대기실에서 앉아 피팅을 준비하고 있는 근황을 알린 바 있다. 또한 진아름은 운동복을 입고 "한 달째 열심히 운동"이라며 몸매 관리에도 힘쓰고 있음을 알렸다. 진아름은 남궁민이 연출한 영화 '라이트 마이 파이어'에 출연해 연인으로 발전, 열애 7년 끝에 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진아름, 모델 본업 복귀! 후배들과 함께한 눈부신 화이트 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021092"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진아름이 본업에 복귀하며 후배들과 함께한 눈부신 화이트 드레스룩을 선보였다. 배우 겸 모델 진아름이 31일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진과 함께 후배 모델들과의 무대 경험에 대한 소감을 전했다. 그녀는 “예쁘고 사랑스럽고 멋진 모델 후배님들과 오랜만에 무대에 올라 정말 즐거웠다”며, “이 무대를 위해 많은 사람들이 수많은 노력을 기울였다는 것을 알기에, 모두가 멋지고 존경스러웠다”고 말하며 감사의 마음을 표현했다. 진아름은 특히 “보이지 않는 곳에서 많이 애써주신 스태프 여러분, 정말 고생하셨고 감사합니다. 그리고 우리 예쁜 모델 후배님들, 정말 고생했어요”라는 따뜻한 메시지를 덧붙였다. 진아름이 공개한 사진 속에서 그녀는 주름이 잡힌 텍스처의 스트랩리스 화이트 드레스를 착용해 우아하고 세련된 분위기를 자아냈다. 그녀의 드레스는 타이트한 핏으로 몸매를 강조하며 슬림한 실루엣을 더욱 돋보이게 했다. 여기에 깔끔하게 정돈된 메이크업과 헤어스타일을 더해 고급스러움을 한층 높였으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선아, 나이는 50대 스타일은 종잡을 수 없어! 확 바뀐 비주얼 “딴 사람인 줄!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021091"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선아가 길고 드라마틱한 트레인이 돋보이는 레드 스커트를 매치하여 로맨틱하면서도 우아한 분위기를 연출했다. 배우 김선아가 30일 자신의 인스타그램에 “언제나 늘 감사드립니다아앙앙”라는 글과 함께 다수의 사진을 게재해 팬들의 주목을 받았다. 사진 속 김선아는 캐주얼한 프린트가 돋보이는 화이트 티셔츠를 착용하여 젊고 세련된 감각을 뽐냈다. 화이트 티셔츠는 편안하면서도 트렌디한 스타일로 김선아의 특유의 밝고 경쾌한 매력을 잘 드러냈다. 이와 함께 김선아는 길고 드라마틱한 트레인이 돋보이는 레드 스커트를 매치하여 로맨틱하면서도 우아한 분위기를 연출했다. 화려한 러플 장식이 더해진 레드 스커트는 김선아의 여성스러운 매력을 극대화시키며 시선을 사로잡았다. 특히, 블랙 앵클부츠를 매치한 김선아는 시크하고 세련된 느낌을 더해 스타일리시한 패션을 완성했다. 앵클부츠는 전체적인 스타일에 엣지를 더하며 김선아의 독보적인 패션 감각을 더욱 부각시켰다. 한편, 김선아는 지난해 채널A 드라마 ‘가면의 여왕’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 다시금 꺼내든 섹시 비키니..결코 잃지 않는 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262473"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 이혼 소송과 결별 등 여러 송사를 겪으면서도 미소를 잃지 않았다. 황정음은 8월 31일 자신의 모습이 담긴 사진 한 장을 공개했다. 사진에는 비키니를 입은 황정음이 엎드린 채 포즈를 취하며 카메라를 바라보고 미소를 짓고 있다. 앞서 황정음은 "예쁜 걸 많이 봐야 예뻐진대요. 맛있는 걸 많이 먹어야 건강하대요"라는 글과 함께 일본 여행 중인 근황을 밝혔다. 황정음은 2016년 2월 골프 선수 출신 사업가 이영돈 씨와 결혼했으며 2020년 이혼 조정 신청을 냈다. 이듬해 다시 재결합했으나 결국 올해 2월 파경 소식을 전했다. 이후 황정음은 지난달 농구선수 김종규와 열애 사실을 알렸다가 2주 만에 결별했다. 당시 소속사 측은 "조심스럽게 알아가는 단계였던 분과 좋은 지인 관계로 남기로 했다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 치마에 티아라까지? 만찢남 넘어 ‘만찢녀’ 노리는 하이퍼 페미닌룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021090"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차은우가 치마에 티아라까지 착용하며 하이퍼 페미닌룩을 선보였다. 가수 겸 배우 차은우가 패션 매거진 화보를 통해 새로운 매력을 선보이며 큰 화제를 모으고 있다. 더블유 코리아 9월호 에디션북에 실린 화보에서 차은우는 세련된 스타일링과 함께 그만의 깊이감 있는 눈빛과 다양한 표정, 그리고 애티튜드를 드러내며 독보적인 매력을 발산했다. 특히 이번 화보에서는 기존 이미지와는 다른 새로운 모습으로 주목받고 있다. 차은우는 240년 이상의 역사를 자랑하는 프랑스 하이 주얼리 브랜드 쇼메(CHAUMET)의 ‘비 마이 러브(Bee My Love)’와 ‘조세핀(Joséphine)’ 컬렉션을 착용해 강렬함과 부드러움이 공존하는 주얼리 스타일링을 선보였다. ‘비 마이 러브’ 컬렉션은 왕실의 상징이자 권력과 충성을 상징하는 꿀벌의 허니콤 모티브로, 완벽한 대칭과 견고한 사랑을 의미하며, ‘조세핀’ 컬렉션은 쇼메의 영원한 뮤즈인 조세핀 황후로부터 영감을 받아 탄생한 작품으로서 프랑스 황실 최고의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 잘록한 허리라인과 극세사 롱다리! 뭘 입어도 부티나는 슈트룩 하의실종패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021089"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이주빈이 뭘 입어도 부티나는 슈트룩 하의실종패션을 선보였다. 배우 이주빈이 30일 자신의 인스타그램 계정에 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 이목을 끌었다. 이주빈은 이번 사진에서 화이트 블레이저와 미니스커트를 매치한 세련된 스타일을 선보이며, 깔끔하면서도 현대적인 분위기를 자아냈다. 그녀의 스타일링은 단순한 듯하면서도 세부적인 디테일이 돋보였으며, 특히 미니멀한 디자인의 화이트 블레이저가 그녀의 우아한 미모를 한층 더 부각시켰다. 이주빈은 또한 누드 톤의 하이힐을 착용해 다리가 더욱 길고 슬림하게 보이도록 연출했다. 이 하이힐은 전체적인 스타일링에 조화를 이루며 그녀의 긴 다리 라인을 강조해 시선을 사로잡았다. 이주빈의 완벽한 올 화이트 룩은 포멀하면서도 시크한 느낌을 주어, 그녀만의 독보적인 세련미와 우아함을 더욱 돋보이게 했다. 한편, 이주빈은 지난 4월 24일 개봉한 영화 ‘범죄도시4’에서 사이버수사팀의 미녀 형사 한지수 역으로 출연해 강렬한 인상을 남겼다. 그녀는 이번 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤은혜, 안전벨트 잘 매고~ 성수동 드라이브 나선 그물 니트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021088"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤은혜가 성수동 드라이브 나선 그물 니트룩을 선보였다. 배우 윤은혜가 30일 자신의 인스타그램에 “날씨가 좋구먼요~ ☺ 내일 성수동 플리마켓에서 만나요·· 몽클로스 성수!! 3시-10시”라는 글과 함께 다수의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 윤은혜는 소프트 블루 컬러의 니트 스웨터를 입고 있어, 편안하면서도 청순한 분위기를 자아냈다. 특히 그녀의 스타일링은 가벼운 니트웨어와 잘 어우러지며, 부드럽고 단아한 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 또한 윤은혜는 내추럴 메이크업과 긴 머리 스타일을 연출해 자연스러운 미모를 강조했다. 그녀의 자연스러운 메이크업은 청순함과 동시에 세련된 이미지를 선사하며, 길게 풀어 내린 머리는 그녀의 여성스러움을 한층 더 부각시켰다. 특히 윤은혜는 차 안에서 찍은 셀카를 통해 일상 속에서도 여전히 빛나는 청순한 매력을 드러냈다. 이 사진에서 그녀는 편안한 미소와 함께 청초한 분위기를 연출해 팬들의 눈길을 사로잡았다. 한편, 윤은혜는 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기은세, “나 공주님 된거 같아!” 우아한 매력 뽐낸 화사한 플로랄 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021087"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기은세가 우아한 매력 뽐낸 화사한 플로랄 드레스룩을 선보였다. 배우 기은세가 31일 자신의 인스타그램을 통해 오랜만에 공주님 같은 모습을 공개했다. 기은세는 “나 오랜만에 공주님 된 것 같아 꺄 내가 고른 에르뎀 어때?”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속 기은세는 플로랄 패턴이 돋보이는 화이트 드레스를 착용하고 있어 화사하면서도 우아한 분위기를 자아낸다. 이 드레스는 그녀의 맑고 깨끗한 이미지를 한층 더 돋보이게 하며, 보는 이들로 하여금 감탄을 자아내게 한다. 특히, 기은세는 퍼프 소매와 허리 라인이 강조된 실루엣을 통해 페미닌한 매력을 극대화했다. 이러한 디자인 요소들은 그녀의 여성스러움을 부각시키면서도 고급스러운 무드를 연출한다. 기은세는 여기에 반묶음 헤어스타일을 매치해 더욱 세련된 이미지를 완성했다. 또한, 펄 비즈 장식이 들어간 하이힐을 착용해 전체적인 룩에 고급스러움을 더했으며, 소녀스러우면서도 성숙한 분위기를 동시에 표현했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 오랜만에 실버 슬립 톱에 레이스 스커트 예쁘게 차려입고 카페 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021086"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시영이 오랜만에 실버 슬립 톱에 레이스 스커트룩을 선보였다. 배우 이시영이 31일 자신의 인스타그램에 “어머 이게 얼마만이야✨ 오랜만에 카페 나들이”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 관심을 끌고 있다. 오랜만에 외출한 이시영의 근황이 담긴 사진들은 그녀의 세련된 패션 감각을 돋보이게 했다. 이날 이시영은 실버 컬러의 슬립 톱을 착용해 고급스럽고 모던한 이미지를 연출했다. 슬립 톱은 은은한 광택감으로 그녀의 우아한 매력을 한층 돋보이게 했으며, 이는 이시영 특유의 세련된 스타일링을 잘 보여주는 요소였다. 이시영은 여기에 레이스 디테일이 돋보이는 블랙 롱스커트를 매치해 여성스러운 분위기를 더욱 강조했다. 롱스커트는 레이스 장식으로 포인트를 주어, 그녀의 패션에 우아함과 고급스러움을 더했다. 또한, 이시영은 블랙 샌들을 선택해 편안하면서도 스타일리시한 느낌을 더했다. 블랙 샌들은 단순한 디자인이지만, 전체적인 패션과 잘 어우러져 자연스러운 멋을 자아냈다. 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진영, 더위에 시차적응 실패! 미모도 잠 안 자고 열일 중인 크롭톱-롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021085"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진영이 크롭톱-롱스커트룩을 선보였다. 가수 홍진영이 31일 자신의 인스타그램을 통해 “아직 너무 #더워요☀️ 자야되는데… #시차적응실패 ㅋㅋ”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 홍진영은 블랙 컬러의 크롭 톱을 입고 등장해 그녀의 여성스러운 실루엣을 돋보이게 했다. 특히, 네이비 롱 플리츠스커트를 매치하여 몸매를 강조함과 동시에 스타일리시한 분위기를 연출했다. 홍진영은 이 스타일링으로 세련된 매력을 한층 더 부각시켰다. 더불어 그녀의 웨이브 헤어스타일은 활기를 더해주었고, 자연스러운 메이크업이 조화를 이루며 세련된 스타일을 완성했다. 그녀의 전체적인 룩은 편안하면서도 트렌디한 느낌을 자아내며 눈길을 사로잡았다. 한편, 1985년생으로 올해 39세인 홍진영은 지난 3월 14일 첫 방송된 ENA PLAY 예능 프로그램 ‘㈜식탐상사’에 출연 중이다. 프로그램을 통해 특유의 밝고 에너제틱한 매력을 발산하며 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 장진영, 오늘 15주기…여전히 그리운 '국화꽃 향기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762087"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 장진영이 세상을 떠난 지 15년이 흘렀다. 고 장진영은 지난 2008년 9월 위암 말기 판정을 받고 투병생활을 하다 2009년 9월1일 만 37세에 세상을 떠났다. 장진영은 1972년생으로 1993년 미스코리아 충남 진 출신이다. 1997년 KBS 2TV '내 안의 천사'를 통해 배우로 데뷔했으며 이후 SBS '순품산부인과' 영화 '자귀모'(1999) '반칙왕'(2000) 등에 출연하며 얼굴을 알렸다. 이후 영화 '소름'(2001)으로 그해 청룡영화상 여우주연상, '싱글즈'(2003)로 역시 청룡영화상 여우주연상을 수상하며 연기력과 인기를 모두 갖춘 배우로 부상했다. 여우주연상 이후에도 그는 '국화꽃 향기'(2003) '청연'(2005) '연애, 그 참을 수 없는 가벼움'(2006) 드라마 '로비스트'(2007) 등에 출연해 대중의 사랑을 받았다. 유작은 '로비스트'다. 위암 투병 중이었던 장진영은 연인과의 애절한 러브스토리로 세간의 주목을 받았다. 장진영과 오랫동안 교제해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈 ‘가을 분위기 물씬 풍기며 청담동 나들이’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021084"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 벨벳 슈트 셋업룩으로 가을 분위기를 물씬 풍겼습니다. 이주빈은 지난 8월 27일 서울 청담동의 한 갤러리에서 열린 패션 브랜드 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이주빈은 그레이 컬러의 벨벳 슈트 셋업을 착용해 빼어난 패션 감각을 자랑했습니다. 이주빈의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편, 이주빈은 지난 4월 24일 개봉한 영화 ‘범죄도시4’에서 사이버수사팀의 미녀 형사 한지수 역을 맡아 열연을 펼치며 관객들로부터 큰 호평을 받았습니다. 이주빈의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 재킷 깃입니다. 세 번째, 재킷 깃 위의 머리카락입니다. 네 번째, 단추입니다. 다섯 번째, 소매의 주름입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방시혁도 헷갈릴 듯"..이수지, 과즙세연 삼켰다 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262470"/>
        <updated>2024-08-31T16:17:36.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이수지가 BJ 과즙세연과 놀라운 싱크로율로 화제다. 이수지는 8월 31일 자신의 인스타그램 계정에 "'SNL 코리아' 보러 쿠팡플레이 오세요"라는 메시지와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 해당 사진엔 과즙세연, 하이브 방시혁 의장으로 각각 변신한 이수지, 개그맨 김규원의 모습이 담겼다. 이는 최근 온라인상을 발칵 뒤집어놓은 과즙세연과 방시혁의 미국 목격담 사진을 패러디한 것. 특히 이수지는 과즙세연의 당시 파격적인 노출 의상부터 걸음걸이까지 100% 재현, 폭소를 유발했다. 이에 네티즌들은 "과즙수지", "싱크로율 무슨 일", "정말 지독할 정도로 매력 넘친다", "반칙이다", "미친 매력 덩어리 최고다", "갓수지" 등 뜨거운 반응을 보내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지 'BJ 육즙수지' 변신→'방시혁 스캔들' 패러디.."사진찍어 주는 오빠야"('SNL6')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187895"/>
        <updated>2024-08-31T16:17:36.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이수지와 김규원이 BJ 과즙세연, 하이브 방시혁 의장을 패러디했다. 31일 공개된 쿠팡플레이 'SNL 코리아 시즌6' 첫회에는 배우 전종서가 게스트로 출연한 가운데. 하이브 방시혁 의장과 BJ 과즙세연의 'LA 스캔들'을 패러디한 이수지와 김규원의 모습이 그려졌다. 이수지는 김규원과 함께 등장해 횡단보도를 걸으며 "여러분들 하이요. 육즙 수지예요"라고 소개했다. 이에 전종서가 "옆에 분은 누구냐"라고 묻자 "사진 찍어주는 오빠"라고 답변, 웃음을 자아냈다. 특히 화면에는 "이름 : 육즙수지, 직업: 인플루언서"라는 자막이 함께 붙어 눈길을 끌었다. 이날 이수지는 민소매 톱에 짧은 치마를, 김규원은 네이비 맨투맨에 베이지 면바지를 매치해 과즙세연과 방시혁의 당시 의상을 완벽하게 재연했다. 이후 이수지는 김규원과 전종서, 김원훈과 함께 노래방에 가서 화려한 퍼포먼스를 선보인 뒤, "육즙수지 육즙 채우러 간다"며 삼겹살집으로 향했다. 전종서는 "삼겹살을 먹으러 왔다"면서 "여기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국, 韓·日 생일 전광판 등장…월드와이드 아이돌 클래스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317758"/>
        <updated>2024-08-31T16:17:36.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["정국아 생일 축하해" 그룹 방탄소년단 정국이 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 1일 서울 마포구 홍대역 M스크린에서 광고 중인 정국 이벤트 사진을 공개했다. 정국의 팬들은 지난 7월 5일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 지난 8월 26일부터 1일까지 K-시티버스, 서울 마포구 홍대역 M스크린, 서울 강남구 코엑스 신라스테이 호텔 외벽 전광판, 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판, 서울 마포구 합정역 CM보드, 서울 중구 명동 레드아이 전광판에서 진행된다. 정국의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "정국아 보고 싶어", "정국아 생일 축하해" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접 오픈할 수 있다. 전광판 영상을 직접 만들 수 있으면 '스페셜 애즈'를, 영상을 제작할 수 없다면 '글로벌 애즈'로 신청하면 된다.]]></content>
    </entry>
</feed>