<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-08T09:17:34.020Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VCHA KG “스태프에 학대 당해” 폭로→JYP에 계약해지 소송 제기 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040417"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 VCHA 멤버 KG(케이지)가 스태프에게 학대를 당했다며 JYP엔터테인먼트를 상대로 계약해지 소송을 제기했다고 밝혔다. 8일 KG(케이지)는 “저는 어제 JYP 엔터테인먼트와의 계약을 해지하고 VCHA를 떠나기 위해 소송을 제기했다. 특정 직원들로부터 학대와 부당한 대우를 경험한 이후 이러한 결정을 내리게 됐다”고 전했다. 그는 “제 정신 건강에 적합한 환경이 아니라고 느꼈으며, 저의 퇴사가 여러분을 실망하게 했다면 사과드린다”며 “저는 한 멤버가 자살 시도를 하게 만든 근무 및 생활 조건을 지지하지 않는다. 또한, 섭식 장애를 조장하고 멤버들에게 자해를 유발하는 환경을 지지하지 않는다”고 폭로했다. 케이지는 이 같은 결정을 5월에 내렸다며 “아직 계약 해제를 기다리고 있는 상태다. VCHA에 남아 있는 제 친구들, 제가 진심으로 사랑하고 아끼는 친구들이 걱정된다”고 털어놨다. 그러면서 “저는 한국 문화와 K-팝 음악에 대한 사랑을 키워왔다. 앞으로도 이 장르에서 음악을 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '열애설' 20세 연하 아나와 드디어 만났다..."피해볼까 걱정" 달달 선배 ('당나귀귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224146"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 자신과 열애설이 난 20살 연하의 홍주연 아나운서에 "피해볼까 미안하다"며 사과했다. 8일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 MC 전현무가 유죄 인간 끝판왕의 면모를 선보였다. 이날 김숙은 "지난번 방송 후 전현무 씨와 홍주연 아나운서의 핑크빛 기사가 많이 났다. 결혼 시키라고 하더라"며 언급했다. 기사 후 공교롭게도 홍주연 아나운서가 '뉴스광장'하차했다고. 해당 이야기를 듣고 전현무가 "설마 나 때문에 하차한거 아니냐"며 겁에 질렸다고. 알고보니 전현무 때문이 아니라 앵커들 인사인동으로 하차한거였다고. 그때 박명수는 "열애설 나면 기분이 어떠냐. 아무 관련이 없어도 연애 해야 하나 생각이 드냐"고 물었고, 엄지인 아나운서는 "우리 주연이 어떠냐"고 거들었다. 이에 전현무는 "열애설이 많이 나는 편이다. 옛날에는 어이가 없었는데 이제는 오히려 상대방이 피해 볼까봐 그 마음 밖에 없다. 미안하다. 피해가 없길 바란다"고 했다. 이를 들은 김숙은 "사실 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지현, 태릉 떠난 이유? “코인으로 전 재산 잃어…” (생존왕)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167512"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 ‘생존왕 : 부족전쟁’에서 정글팀의 일원이자 ‘금빛 레슬러’ 정지현이 “코인으로 전 재산을 잃었다”고 밝힌다. 9일(월) 밤 10시 방송되는 ‘생존왕 : 부족전쟁’에서는 결승전을 앞둔 정글팀과 군인팀이 각자의 루틴으로 대결을 준비한다. 정지현은 태릉에서 배운 국가대표 선수들의 루틴을 같은 팀 김병만X김동준에게 전수했다. 그는 “큰 경기 나갈 때 꼭 하는 루틴이다. 무조건 1등 할 거다”라며 현역 시절만큼이나 결승에 진심인 마음을 드러냈다. 중력을 거스르는 코어 훈련에 김동준은 “지현이 형, 괜히 전 세계 1등이 아니다”라며 놀랐다. 하지만 김병만은 “태릉 갔을 때 보니 이 훈련은 ‘어린이용’이다”라며 진짜 국가대표 훈련은 훨씬 더 혹독하다고 말했다. 그러면서 김병만은 “보통 코치 생활은 오래 하는데 (정지현이) ‘형, 나 이제 태릉 나왔어요’ 했을 때 일찍 나왔다 싶었다. 무슨 사연이 있나?”라고 2014년 인천 아시안게임을 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 탄핵 정국 속 "작은 불빛 모이면 밝아져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954206"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 촛불 시위에 나선 이들을 지지하는 뉘앙스의 글을 올렸다. 8일 박지윤은 자신의 인스타그램 스토리에 "작은 불빛이 모이면 밝아지는데"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 전구를 감고 있는 트리가 자리 잡고 있다. 밝은 전구 덕에 환하게 빛나는 트리가 눈길을 사로잡는다. 박지윤은 해당 글과 사진으로 촛불 시위에 대한 간접적인 지지를 나타낸 것으로 풀이된다. 한편 박지윤은 최동석과 지난해 10월 파경 소식을 전했고, 현재 이혼 소송 중이다. 이들은 쌍방 상간자 소송도 제기한 상황이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유수현, 웹툰 ‘나를 사랑하지 않은 죄’ OST 10일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167510"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유수현이 웹툰 ‘나를 사랑하지 않은 죄’ OST를 부른다. 유수현은 오는 10일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 웹툰 ’나를 사랑하지 않은 죄’ OST ‘하루만큼 더 멀어져 가’를 발매한다. ‘하루만큼 더 멀어져 가’는 섬세한 멜로디와 ‘왜 날 버리고 떠나간 너를 잠시도 못 잊고 다시 널 찾아 바보 같은 내 모습에/화를 내고 울어봐도 돌아오지 않는 너/오늘도 시간에 날 맡겨 볼게 하루만큼 더 멀어져 가’처럼 슬픔을 머금은 가사가 이별 감성을 고조시킨다. 특히 가창에 참여한 유수현의 유니크한 보이스와 애절한 음색이 작품에 짙은 여운을 더할 계획이다. 유수현은 ‘트로트계 아이돌’ 걸그룹 미니마니로 활발하게 활동한 데 이어 TV조선 ‘미스트롯3’를 통해 뛰어난 음악 실력으로 많은 사랑을 받은 만큼 이번 OST로 선보이는 음악 매력에 기대감이 쏠린다. 이번 OST는 수많은 인기 OST를 탄생시킨 필승불패, 리디아(Lydia), 이한이 합세해 웰메이드 OST 넘버를 탄생시켰다. 웹툰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안예은, “너무 힘듭니다” 목소리 냈다…촛불 집회 참여 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695560"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안예은이 탄핵 정국 속 촛불 집회 참여를 인증했다. 사진=안예은 인스타그램 8일 안예은은 자신의 SNS를 통해 “오타쿠들 그냥 집에서 덕질(팬 활동)이나 하게 해달라. 진짜 너무 힘들다”라고 적으며 한 장의 사진을 공개했다. 이어 그는 “코어근육 사수하라 이것저것 운동하라”라고 적으며 함께 시위에 참여한 사람들과의 현장을 담은 영상을 공개하기도 했다. 사진=안예은 인스타그램 지난 7일 오후 국회 본회의에서는 열린 탄핵소추안 상정과 투표가 진행되었으나, 국민의힘 당원들이 3명을 제외하고 투표에 참여하지 않으면서 표결이 무산되었다. 이후 각지에서는 분노의 목소리가 터져나왔으며 문화계 또한 예외가 아니었다. 연예계에서도 다수의 연예인 및 관계자들이 SNS 등을 통해 시위 참여를 인증하고 소신 발언을 전했다. 사진=김도연 인스타그램 투표 당일에는 배우 이동욱, 박보영 등이 팬 소통 플랫폼을 통해 집회에 참여한 팬들을 은유적으로 응원하는 뜻을 밝혔다. 배우 고민시는 직접 촛불 이모티콘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김다예♥' 박수홍, 새벽 육아에 기절...눈 뜨자마자 딸 챙기는 '53세 늦깎이 父' ('행복해다홍')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224130"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 행복한 육아 일상을 공개했다. 8일 유튜브 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 '생후45일 | 육아 24시간 | 통잠 | 유니콘 아기 | 박수홍 딸 | 박재이 | 브이로그'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 영상에서 김다예는 딸 재이와 함께 이른 아침을 맞았다. 12시부터 5시까지 잔다는 재이는 엄마 품에 안겨 모유를 먹은 후 용트름까지 야무지게 해 김다예를 미소 짓게 했다. 이후 김다예는 창문을 통해 재이에게 첫눈 구경을 시켜줬다. 이어 김다예는 새벽 육아에 지쳐서 기절하듯 잠든 박수홍의 모습을 공개했다. 아빠 옆에서 같이 자는 반려묘 다홍이의 모습에 김다예는 '마음만으로 육아 중'이라는 자막을 덧붙여 웃음을 안겼다. 재이는 아빠가 자는 사이 엄마와 터미타임하고 그림책을 보고 신나게 놀다가 낮잠을 잤다. 김다예도 재이가 자는 틈을 놓치지 않고 옆에서 같이 쉬면서 체력을 비축했다. 저녁에는 본격적으로 박수홍이 육아에 나섰다. 아빠 품에 안긴 재이는 눈을 한껏 더 똘망똘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경X조수민, 진짜 결혼하나?…웨딩 사진 공개 (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167506"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 이이경과 조수민의 웨딩 사진이 공개돼 눈길을 끈다. 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 절정을 향해 가는 스토리로 몰입도를 높이고 있다. 무엇보다 편안한 관계 속에서 어렴풋한 설렘을 느끼는 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)의 변화가 돋보이며 시청자들의 눈길을 사로잡았다. 본격적인 애정 전선이 시작되기도 전부터 가슴을 간질간질하게 만드는 두 사람의 케미가 ‘결혼해YOU’를 더 빛내고 있다는 반응이다. 앞선 6회 엔딩에서 정하나는 봉철희와 오인아(지이수 분)의 매칭 반대를 선언했다. 이에 앞으로 더욱 폭풍 같은 전개가 펼쳐질 것이라 기대되는 상황. 이런 가운데 12월 8일 ‘결혼해YOU’ 제작진은 7, 8회 방송을 목전에 두고 봉철희와 정하나의 웨딩 사진을 공개했다. 공개된 사진은 오늘(8일) 방송되는 ‘결혼해YOU’ 8회 한 장면을 포착한 것이다. 각각 턱시도와 웨딩드레스를 입고 있는 봉철희와 정하나.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥손흥민 닮은꼴' 남보라, 5월 결혼 준비 한창… "드레스·예복 피팅 끝"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804478"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남보라가 5월 결혼을 앞두고 일부 준비 과정을 공개했다. 8일 남보라는 자신의 SNS 계정을 통해 "열심히 촬영하고 밥 맛있게 먹고 막내는 고등학생이 되어 교복을 맞췄다. 같이 살았던 1번 2번 3번은 각자 흩어져 새로운 거처를 마련했다. 2부 드레스 피팅과 예랑이 예복 피팅까지 끝"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 남보라는 회색 베레모를 착용하고 연한 하늘색 니트를 입은 채 미소를 지으며 카메라를 응시하고 있다. 큰 눈과 뚜렷한 이목구비가 눈길을 끌며 새 신부의 아름다움이 돋보인다. 또 다른 사진에서는 예비 신랑의 예복을 맞추는 현장을 담고 있어 결혼을 앞두고 설렘이 가득한 모습을 엿볼 수 있다. 이를 본 누리꾼들은 "보라님. 응원합니다", "와. 보람 너무 예쁘네요", "나도 현실에서 남보라 언니처럼 사회 적응력도 강하면서 사랑받고 살림도 잘 했으면 좋겠습니다. 가족들과 행복하게 다가오는 크리스마스 보내세요"라는 반응을 남겼다. 한편, 남보라는 내년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[-11kg 신봉선, 미국서 제대로 요요 왔네.."운동 못했다" 볼살 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287993"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:27.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신봉선이 미국 여행 근황과 함께 다이어트 이후 다시 살이 쪘다고 고백했다. 신봉선은 6일 유튜브 채널 'ㄴ신봉선ㄱ'을 통해 '미국 현지인이 추천하는 캘리포니아 오픈런 맛집 대방출'이라는 제목으로 영상을 공개했다. 영상에서 신봉선은 미국 여행을 즐기며 현지 음식을 즐겼다. 신봉선은 "일주일 여정이긴 한데 '쟤는 왜 맨날 먹으러만 다니지?'라고 생각할 수 있겠지만 하루에 한 끼 정도만 외식해서 (영상을) 모아 모아 모으고 있다"라고 말했다. 이어 "여기에 와서 살이 엄청 쪄서 한국 가는 날 운동 스케줄을 다 잡아놨다"라며 "여기서 운동을 못한 게 제일 아쉽다. 여기가 좀 쌀쌀해지는 때여서 한번 물속에 들어갔다가 나왔는데 입 돌아갈 뻔했다"라고 말했다. 신봉선은 지난 7월 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에 출연해 "한창 살쪘을 때 다이어트를 해야겠다고 마음먹었을 때보다 체지방만 11.5㎏ 뺐다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황교익 “임영웅 ‘내가 목소리를 왜 내’ 발언, 모욕으로 들릴 수도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409961"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[맛 칼럼니스트 황교익이 가수 임영웅이 한 것으로 화제를 모으고 있는 발언에 대해 생각을 밝혔다. 황교익은 8일 자신의 SNS에 “‘제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요?’ 정치적 발언을 하지 않는 것은 자유다. 그러나, 정치인만 정치적 목소리를 낼 수 있는 것이라고 말하는 것은 그 추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민들에게 ‘당신들은 정치인도 아니잖아요’하고 모욕하는 말로 들릴 수 있다”라고 적었다. 이어 “민주공화국에서는 모든 시민이 정치적 발언을 할 수 있는 권리를 가지고 있다. 그렇다고 모든 시민이 정치적 발언을 해야 한다는 뜻은 아니다. 정치적 의사를 표현하는 것이 부담스러우면 그와 관련해서는 아무 말도 하지 않는 것이 좋다”라고 했다. 그러면서 “한국의 보통 연예인은 그렇게 살아가고, 이런 자세가 윤리적으로 바르지 않다고 나는 생각하지 않는다. 또, 정치적 의사를 표현하지 않는 사람에게 정치적 의사를 표현하라고 강요하는 것은 윤리적으로 바르지 않다고 생각한다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어린 시절 버림받고…큰딸 “보고 싶다” 고개 떨군 父 (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167503"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 ‘탐정들의 영업비밀’의 ‘탐정24시’에서 ‘백호탐정단’이 세 딸을 보육원에 보낸 아버지와 자식들의 만남을 주선한다. 9일(월) 방송되는 ‘채널A 탐정들의 영업비밀’에서는 데프콘이 “요즘 다들 주머니에 현금 얼마나 있냐?”는 수상한 질문(?)으로 탐비의 문을 열었다. 그런데 김풍도 “(현금) 갖고 다녀야죠”라고 곧바로 동조해 의아함을 자아냈다. 알고 보니 데프콘은 쌀쌀한 겨울철만의 별미인 ‘붕어빵’을 위해 현금을 들고 다니는 중이었다. 그가 “천 원짜리 몇 장이라도 들고 다녀야 붕어빵을 맛볼 수가 있다”고 선언하자, 스튜디오는 때아닌 ‘팥 붕어빵’과 ‘슈크림 붕어빵’의 대결로 뜨거워졌다. 이때, 데프콘이 “전 ‘카레 붕어빵’이다”라며 독특한 ‘최애’ 붕어빵을 내세우자 MC들은 대혼란에 빠져 웃음을 선사했다. 한편, 뉴페이스로 합류한 ‘백호탐정단’은 일용직을 전전하던 아버지와, 그가 과거 보육원에 맡겨버린 자식들의 만남을 위해 설득에 나섰다. 아버지는 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비주얼·분위기·연기톤도 색다른 '가족계획' 이수현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421566"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 이수현이 마성의 눈빛 연기로 요동치는 감정의 진폭을 섬세하게 표현, 존재감을 드러냈다. 이수현은 지난달 29일 첫 공개를 시작한 '가족계획'에서 배두나(한영수)와 류승범(백철희)의 딸, 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역을 소화하고 있다. 특히 1, 2회가 공개되자마자 K-콘텐트 경쟁력 분석기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 11월 4주 차 드라마 검색 이슈 키워드 2위를 차지하며 신예의 탄생을 알렸다. 지난 6일 '가족계획' 3회에선 악랄한 변종 빌런에 맞서는 시크한 다크 히어로 면모로 극의 재미와 긴장을 증폭시켰다. 극 중 이수현(백지우)은 권지우(박재곤), 배재영(조규태) 등 금수고 악의 축 무리가 학생들을 상대로 각종 악행을 서슴지 않았음을 알게 됐던 상태. 교탁 앞에 서 '왕따, 셔틀, 갈취, 구타 전면 금지'를 외치는가 하면, 배재영에게 사진을 찍히고 협박을 당한 학생들에게 피해 사항을 적어 로몬(백지훈)에게 주라고 말하는 등 본격적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 日 'Venue101' 출격 "팬 행복이 나의 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421565"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 5년 만에 일본을 찾아 콘서트 현장을 방불케 했다. 진은 지난 7일 방영된 일본 NHK 대표 음악 프로그램 'Venue101'에 출연했다. 'Venue101 Presents JIN SPECIAL'이라는 이름의 특별 방송으로 꾸며졌다. 진은 첫 솔로 앨범 'Happy'의 선공개 곡 'I'll Be There'를 시작으로 총 세 곡을 가창했다. 지난 2019년 12월 방탄소년단 팬 미팅 'BTS 5TH MUSTER MAGIC SHOP IN JAPAN' 이후 약 5년 만이었다. 밴드 연주와 함께 신보의 타이틀곡 'Running Wild', 솔로 싱글 'The Astronaut'을 라이브로 선보이며 그의 무대에 목말라 있던 일본 팬들의 아쉬움을 해소시켰다. 진은 탄탄한 보컬을 자랑하며 록(Rock) 기반의 곡을 완벽하게 소화해 보컬리스트로서 매력을 유감없이 발휘했다. 토크 시간에는 유머러스한 면모가 드러났다. 언제 자신이 잘생겼다고 생각하는지, 잘생겨 보이는 포즈를 가르쳐달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환→이채연 등 ★들도 탄핵 정국 소신 발언…임영웅 역풍 곤욕 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400236"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘12·3 비상계엄 사태’와 윤석열 대통령 탄핵소추안 무산 등 걷잡을 수 없는 시국에 연예인들도 이례적으로 적극적으로 규탄 목소리를 내고 있다. 가수 이승환은 7일 국회 본회의에서 의결 정족수 부족으로 탄핵소추안 표결이 무산되자 자신의 SNS를 통해 “‘국민의 힘’ 의원 나리님들, 내란의 공범임을 자처하시는 모습 잘 보았습니다. 역사의 죄인 따위 두렵지 않고 현생의 권세가 더 중요한 분들이신 데다 사람이 죽어 나가고 민생이 도탄에 빠져도 ‘니들이 어쩔 건데’라고 생각하실 것만 같은 분들이시니 어련하시겠어요”라고 여당을 규탄했다. 가수 박혜경도 같은 날 SNS에 “대한민국이 국힘(국민의힘)당 것이란 말인가? 국민은 나라를 위해 우리를 대신해 잘 해달라고 뽑아준 것인데 왜 도대체 우리의 의견은 무시하고 듣지도 보지도 않고 알아서 국힘당이 대통령을 대신할 거란 말인가? 대체 무엇을 할 거란 말인가?”라면서 “대한민국은 국힘당의 것이 아니다. 대한민국이 곧 국민이다”라고 강조했다. 배우 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성유리, '미소' 근황에 쏟아진 지적…전혜빈, 결국 게시물 삭제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954149"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성유리의 근황이 공개된 전혜빈의 게시물이 결국 삭제됐다. 전혜빈은 지난 5일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "몇 년을 기다려서 먹을 수 있을까 싶었던 나폴리 맛피아 권성준 셰프의 리조트를 맛보았지 뭐예요"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에는 전혜빈, 성유리, 한지혜가 지인과 함께 있는 모습이 담겼다. 이들은 권 셰프의 레스토랑을 방문한 뒤 함께 사진을 찍은 것으로 보인다. 하지만 이후 성유리에 대한 지적이쏟아졌다. 성유리의 남편인 프로골퍼 출신 안성현은 암호화폐(코인) 상장을 빌미로 수십억 원을 청탁받은 혐의로 재판에 넘겨졌고, 지난 10월 말 검찰은 그에게 징역 7년을 구형했다. 이런 상황에서 성유리가 미소 짓고 있는 근황을 공개한 것이 적절치 않다는 게 중론이다. 이를 의식한 듯 전혜빈은 결국 해당 게시물을 삭제했다. 한편 안성현은 지난 2021년 9~11월 사업가 강종현으로부터 A 코인을 거래소 빗썸에 상장해달라는 청탁과 함께 수십억 원을 수수한(배임수재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“강동원·손예진 아니었다” 영화인 3007명, “尹 대통령 직무정지→파면·구속하라” 긴급성명[MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894593"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화감독 봉준호, 박찬호, 배우 김혜수, 문소리 등 영화인들이 참여한 '윤석열 퇴진 요구 영화인 일동'이 '내란죄 현행범 윤석열을 파면, 구속하라!'라는 제목의 최종 성명문을 8일 공개했다. ㈔한국독립영화협회, 여성영화인모임, 한국영화프로듀서조합(PGK), 한국영화제작가협회, 한국영화감독조합(DGK) 등 총 81개 단체와 박찬욱, 봉준호, 장준환 감독 등 총 599명의 영화감독, 김혜수, 문소리, 고민시 등 총 239명의 배우가 성명에 참여했다. 앞서 공개된 성명문에서 언급됐던 손예진은 배우가 아닌 제작분야의 동명이인으로 드러났다. 강동원 역시 배우가 아닌 관객으로 밝혀졌다. 이들은 "동명이인의 감독, 배우가 기사화되지 않도록 유의하시기 바란다"고 당부했다. 영화인들은 "대한민국 존립에 가장 위험한 존재는 윤석열이다. 대통령 직무에서 내려오게 하는 것이 민주공화국을 지키는 시급한 과제"라고 밝혔다. 이어 “정권재창출을 위한 정치공학에 몰두하고 있는 국민의힘 국회의원들에게 경고한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“尹 파면·구속하라” 영화인 성명...손예진·강동원·전지현은 동명이인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409917"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인들이 윤석열 대통령의 퇴진을 요구하는 최종 성명문을 발표한 가운데, 앞서 공개한 성명문 속 손예진, 강동원, 전지현은 배우가 아닌 동명이인으로 밝혔다. 8일 윤석열 퇴진 요구 영화인 일동(이하 영화인 일동)은 윤 대통령의 파면과 구속을 촉구하는 ‘내란죄 현행범 윤석열을 파면, 구속하라!’라는 제목의 최종 성명문을 공개했다. 이번 성명에는 박찬욱·봉준호 감독을 비롯해 배우 문소리·고민시 등이 동참했다. 앞서 동참한 것으로 알려졌던 배우 손예진, 강동원, 전지현은 성명에 참여하지 않았다. 이들은 제작관계자, 관객 등으로 배우와 동명이인이라 오해가 빚어진 것으로 드러났다. 영화인 일동은 이번 성명에서 “작금의 혼란한 상황을 극복하고, 추락한 대한민국의 위상을 극복할 수 있는 제1의 전제조건은 윤석열의 대통령 직무수행을 정지시키는 것이다. 탄핵이 가장 빠른 길이라면 탄핵을 선택해야 할 것이고, 그 이외에 파면시킬 수 있는 방법이 있다면 가장 신속한 길을 찾아야 할 것이다”라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 주지훈과 키스 그 후…극심한 후폭풍 (사외다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167488"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘사랑은 외나무다리에서’ 정유미가 주지훈과 나눈 키스 후유증으로 일상생활 불가 상태를 맞이한다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화 배희영/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 지난 5화는 한 지붕 아래 본격적인 원수 동거가 그려진 가운데 윤지원(정유미 분)을 둘러싼 석지원(주지훈 분)과 공문수(이시우 분)의 기싸움이 펼쳐져 웃음을 안겼다. 한편 투지원은 윤재호(김갑수 분)와 석경태(이병준 분)의 다툼 이후 또다시 냉랭해졌지만 석지원이 윤지원의 다락방에서 과거 비밀 연애 시절의 추억이 담긴 상자를 발견하며 애틋한 설렘을 자아냈다. 특히 방송 말미 석지원이 자신을 병간호하던 윤지원에게 뜨겁게 입을 맞추며 도파민 지수를 폭발시켰다. 이와 함께 공개된 스틸 속 윤지원은 휘영청 밝은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 걸그룹 '비춰' 케이지… "학대 당해 계약해지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043740"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트의 글로벌 걸그룹인 비춰(VCHA)의 미국인 멤버 케이지가 "소속사 직원으로부터 학대를 경험했다"고 주장하며 팀 탈퇴를 선언했다. 8일 케이지는 자신의 인스타그램에 "어제 특정 직원들의 학대 및 학대 사건을 겪고 JYP 엔터테인먼트 계약을 해지하고 VCHA를 퇴출하기로 결정해서 소송을 제기했다"며 영어로 고발문을 게재했다. 케이지는 팀의 근무 환경과 생활 환경이 정신 건강에 좋지 않은 영향을 미쳤다고 주장하면서 지난 5월 팀 탈퇴를 결정했다고 밝혔다. 케이지는 "나는 한 멤버가 극단적 선택을 시도하게 만든 근무 환경과 생활 환경을 지지하지 않는다"며 "섭식 장애를 유발하고 멤버들을 자해하게 만드는 환경 역시 지지하지 않는다"고 썼다. 그러면서 "강도 높은 업무와 사생활에 대한 극심한 제약에도 불구하고 급여는 거의 받지 못한 채 막대한 부채를 쌓아왔다"며 "제가 받은 대우에 대해 누구를 탓할 생각은 없으나, 이는 케이팝 산업에 깊이 자리 잡은 문제라고 생각한다"고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1.2.3 IVE' 가을·레이, 좀비도 두렵지 않은 '강심장즈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421564"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE: 안유진.가을.레이.장원영.리즈.이서)가 각기 다른 캐릭터로 웃음을 선사했다. 최근 아이브의 공식 SNS 채널을 통해 자체 리얼리티 '1,2,3 IVE' 시즌5의 여섯 번째 에피소드가 공개된 가운데, 아이브 빌리지에 입주한 아이브는 반상회를 개최했다. 반상회 시작에 앞서 등장한 정체불명의 부부의 아내는 멤버들에게 각각 미션을 전달하며 사라진 남편을 찾아달라고 부탁했다. 리즈, 안유진, 장원영이 먼저 미션 수행을 위해 나섰다. 마을에 좀비 바이러스가 퍼지고 있는 사실이 밝혀진 상황. 안유진은 용기 있게 창고에 들어섰지만 좀비 앞에서는 긴장하는 모습을 보이는 것도 잠시 빠르게 미션을 성공했다. 이어 장원영은 주민에게 도움을 요청해 쉽게 미션을 성공했고, 아이브 겁쟁이 1호 리즈는 좀비와 제대로 마주하지도 못한 채 연신 샤우팅만 하는 모습으로 우여곡절 속 가장 늦게 미션을 완수해 멤버들 곁으로 돌아왔다. 리즈와 바통을 터치한 레이는 깜찍한 외모 뒤 겁 없는 반전 매력으로 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 넘사벽 깡깡력에 멤버들도 결국 포기..."난 밥 먹을 자격도 없다" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224075"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(8일) 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 혹독한 한겨울 날씨에 비박이 걸린 치열한 대결이 공개된다. 최근 진행된 녹화에서 '런닝맨' 멤버들은 연말 파티 초대장의 빈칸을 채우는 레이스를 진행했고 그 중에서도 취침 장소를 걸고 퀴즈 미션에 도전했다. 그 어느 때보다 손에 땀을 쥐게 한 미션은 바로 '끝장 보면 안 되는 퀴즈'였는데 이 퀴즈는 총 4명이 출전해 문제 1개를 나누어 듣고 정답을 맞히는 방식으로, 뒷사람도 문제의 답을 유추할 수 있도록 적당히 문제를 들어야 한다는 점에서 전략과 협동이 무척 중요했다. 하지만 중간중간 숨어 있는 '낚임 포인트'에, 제 아무리 힌트를 들어도 답을 모르는 깡깡력까지 더해서 두뇌파 멤버와 깡깡 멤버 모두 고전을 면치 못했다는 후문이다. 한편, 이날 방송에서는 오랜만에 '런닝맨'과 제작진 간의 대결이 성사된다. 단체 머리띠까지 쓴 채 비장하게 등장한 제작진을 본 멤버들은 "너희 합숙 훈련했지?"라며 곧장 경계 태세에 돌입했다는데 얼굴 관상만 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황교익, 임영웅 "내가 목소리를 왜내" 발언에 "아무말 않는게 좋다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954120"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[맛 칼럼니스트 황교익이 가수 임영웅의 발언에 대한 생각을 밝혔다. 황교익은 8일 자신의 페이스북에 현재 논란이 되고 있는 임영웅의 "제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요?"라는 발언을 게재했다. 황교익은 "정치적 발언을 하지 않는 것은 자유"라면서도 "그러나 정치인만 정치적 목소리를 낼 수 있는 것이라고 말하는 것은 그 추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민들에게 '당신들은 정치인도 아니잖아요'라고 모욕하는 말로 들릴 수 있다"고 지적했다. 이어 황교익은 "민주공화국에서는 모든 시민이 정치적 발언을 할 수 있는 권리를 갖고 있다"면서도 "그렇다고 모든 시민이 정치적 발언을 해야 한다는 뜻은 아니다, 정치적 의사를 표현하는 것이 부담스러우면 그와 관련해서는 아무 말도 하지 않는 것이 좋다"고 조언했다. 또한 황교익은 "한국의 보통 연예인은 그렇게 살아가고 이런 자세가 윤리적으로 바르지 않다고 생각하진 않는다"면서도 "또 정치적 의사를 표현하지 않는 사람에게 정치적 의사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['23세 연하 김다예♥' 박수홍 2개월 딸, 진한 쌍꺼풀 완성형 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692072"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 2개월 딸의 완성형 미모를 공개해 화제다. 박수홍은 7일 자신의 인스타그램에 "순둥 재이, 천사 재이, 힐링이다홍! 내 생애 딸이라니"라고 적고 "박수홍" "대박"이라는 해시태그를 게재했다. 영상에서 박수홍의 딸 재이 양은 잠에 빠지는 모습으로 보는 이들의 미소를 자아냈다. 특히, 눈을 깜빡일 때는 진한 쌍꺼풀을 자랑, 2개월 밖에 안 됐음에도 완성형 미모를 자랑해 눈길을 끈다. 한편, 박수홍은 2021년 23세 연하 김다예와 결혼했다. 결혼 후 난임 검사 및 시험관 시술 등 과정을 공개하다 결혼 3년 만에 임신에 성공했다. 지난 10월 첫딸 박재이 양을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[런닝맨vs제작진, 대결 성사…불꽃 튀는 승부 예고 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167482"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘런닝맨’에서는 혹독한 한겨울 날씨에 비박이 걸린 치열한 대결이 공개된다. 최근 진행된 녹화에서 ‘런닝맨’ 멤버들은 연말 파티 초대장의 빈칸을 채우는 레이스를 진행했고 그 중에서도 취침 장소를 걸고 퀴즈 미션에 도전했다. 그 어느 때보다 손에 땀을 쥐게 한 미션은 바로 ‘끝장 보면 안 되는 퀴즈’였는데 이 퀴즈는 총 4명이 출전해 문제 1개를 나누어 듣고 정답을 맞히는 방식으로, 뒷사람도 문제의 답을 유추할 수 있도록 적당히 문제를 들어야 한다는 점에서 전략과 협동이 무척 중요했다. 하지만 중간중간 숨어 있는 ‘낚임 포인트’에, 제 아무리 힌트를 들어도 답을 모르는 깡깡력까지 더해서 두뇌파 멤버와 깡깡 멤버 모두 고전을 면치 못했다는 후문이다. 한편, 이날 방송에서는 오랜만에 ‘런닝맨’과 제작진 간의 대결이 성사된다. 단체 머리띠까지 쓴 채 비장하게 등장한 제작진을 본 멤버들은 “너희 합숙 훈련했지?”라며 곧장 경계 태세에 돌입했다는데 얼굴 관상만 보고 일대일 대결 상대를 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS, 솔로 활동 빛나…글로벌 연말 차트 장악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695554"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단이 글로벌 차트에서 성과를 내며 연말을 화려하게 장식하고 있다. 빅히트엔터테인먼트 제공 그룹 방탄소년단(BTS)이 각종 연말 차트를 휩쓸며 건재함을 과시하고 있다. 군백기(군대+공백기)에도 멤버 각자의 솔로 활동이 글로벌 순위에 이름을 올리며 빛을 내는 모습이다. ◆뷔 ‘화이트 크리스마스’부터 진 ‘해피’까지, 올 차트인 8일 업계에 따르면 방탄소년단(RM·진·슈가·제이홉·지민·뷔·정국) 멤버 개개인의 솔로곡이 다양한 차트에서 순위를 기록했다. 먼저 지난 6일(현지시간) 발표된 뷔와 빙 크로스비의 캐럴 ‘화이트 크리스마스(White Christmas)’가 7일 오전 6시 기준 프랑스, 일본, 핀란드, 브라질 등 43개 국가(지역) 아이튠즈 ‘톱 송’ 차트 1위를 차지했다. 지난달 29일 박효신과 함께 낸 디지털 싱글 ‘윈터 어헤드(Winter Ahead)’ 역시 전 세계 주요 음악 차트의 상위권에 자리했다. 6일 공개된 영국 오피셜 싱글 차트에 86위로 신규 진입했으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['철가방' 임태훈, 정지선에 서운함 터졌다..."위장 손님으로 방문한 적 있어" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224067"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 승리욕을 폭발시킨다. 오늘(8일) 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은/이하 '사당귀')에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. "가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다"라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 "그건 아니죠. 결이 달라요"라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 "내 요리는 먹어보면 다르다"라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다. 그런가 하면 정지선과 임태훈이 전현무를 사이에 놓고 쟁탈전을 벌인다. 이 과정에서 전현무는 임태훈을 "착한 내 동생"이라고 부르며 돈독한 친분을 자랑하는가 하면, "태훈이는 장인이야. 지선아 너는 할 수 있어?"라며 훅 치고 들어오는 깐족거림으로 정지선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 최동석 소송 잠시 뒤로.."작은 불빛 모이면" 촛불시위 지지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287986"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 비상계엄 사태 이후 윤석열 대통령 탄핵을 요구하며 촛불 시위에 나선 이들의 의견에 간접적으로 동참했다. 박지윤은 8일 트리 장식 사진과 함께 "작은 불빛이 모이면 밝아지는데"라는 문구를 남겼다. 이어 박지윤은 뉴스특보를 통해 공개된 윤석열 대통령 탄핵소추안 관련 국회의원 투표 장면을 캡쳐 화면으로 덧붙여 공개했다. 직접적인 언급 없이 박지윤은 촛불 집회를 연상케 하는 문구로 심경을 내비친 듯 보인다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분경 대국민 담화에서 비상계엄을 선포했다. 윤석열 대통령은 "북한공산세력 위협으로부터 자유 대한민국을 수호하고 우리 국민의 자유와 행복을 약탈하는 파렴치한 종북 반국가세력들을 일거에 척결하고 자유헌정질서를 지키기 위해 비상계엄을 선포한다"고 전했다. 비상계엄은 군사 전시나 사변 또는 이에 준하는 국가 비상사태가 발생해 사회 질서가 극도로 교란돼 행정 및 사법 기능의 수행이 곤란할 때 대통령이 선포하는 계엄을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 탄핵안 표결 시간에 화보 올려...누리꾼 ‘갑론을박’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409899"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 차은우가 윤석열 대통령 탄핵소추안 표결이 진행되는 동안 SNS에 화보 사진을 게재한 것을 두고 누리꾼들이 설전을 벌였다. 차은우는 지난 7일 오후 8시께 자신의 SNS에 보그 화보 여러 장을 게재했다. 별다른 코멘트는 없었다. 하지만 차은우의 게시물 공개 후 일부 누리꾼들이 “이런 시국에 화보를 올리냐”, “눈치 좀 챙겨라” 등 비판하는 댓글을 달았다. 그러자 또 다른 누리꾼들은 “약속된 홍보글일 텐데 그냥 일 한 거 아니냐”, “게시물 올리는 사람이 얼마나 많은데 차은우만 지적하는 거냐”라고 반박했다. 지난 7일 오후 6시 18분께 시작된 윤석열 대통령 탄핵소추안 표결은 국민의힘 의원 대부분이 불참하면서 표결 3시간 만인 9시 22분경 종료됐다. 탄핵안은 재적의원(300명) 중 3분의 2인 200명이 찬성해야 가결되는데, 195명만 표결에 참여해 개표도 하지 못한 채 ‘투표 불성립’이 선언됐다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이채연, “나도 국민” 탄핵 정국 속 소신발언에 ‘환호’ 이어져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695551"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연의 소신발언에 환호가 이어졌다. 사진=뉴시스 지난 7일 이채연이 “정치 얘기할 위치가 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데? 국민으로서 시민으로서 알아서 할게”라고 팬 소통 플랫폼을 통해 전한 답변이 각종 SNS 및 온라인 커뮤니티를 통해 퍼졌다. 공개된 캡처에서 이채연은 “아이돌이니까 이런 말 하는 거 걱정하는 거 너무나 잘 알고 있어. 그렇지만 나도 국민”이라고 소신 발언을 전했다. 지난 7일 오후 국회 본회의에서는 열린 탄핵소추안 상정과 투표가 진행되었으나, 국민의힘 당원들이 3명을 제외하고 투표에 참여하지 않으면서 표결이 무산되었다. 이후 각지에서는 분노의 목소리가 터져나왔으며 문화계 또한 예외가 아니었다. 연예계에서도 다수의 연예인 및 관계자들이 SNS 등을 통해 시위 참여를 인증하고 소신 발언을 전했다. 촛불 이모티콘을 덧붙이는 등 은유적으로 표현한 이들이 다수를 이룬 가운데 아이돌로서는 특히나 드물게 이채연이 직접적인 언급을 하자 누리꾼들 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉태규, 탄핵 정국 위로 "지치지 맙시다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007954074"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 봉태규가 탄핵 정국 속 목소리를 냈다. 봉태규는 지난 7일 자신의 인스타그램 스토리에 "지치지 맙시다"라는 글과 촛불 이모티콘을 게재했다. 이는 탄핵 정국 속 추운 거리로 나가 비상계엄 사태 등을 비판하며 촛불을 든 국민을 지지한 글로 풀이된다. 앞서 윤 대통령은 지난 3일 밤 비상계엄령을 선포했으나, 2시간 30여 분 만인 4일 새벽 국회가 비상계엄 해제 요구 결의안을 가결했다. 이후 지난 7일 오후 국회에서 윤 대통령의 탄핵소추안 표결이 진행됐으나, 국민의 힘 의원들이 본회의장을 퇴장하면서 부결됐다. 그 가운데 연예계에서도 비상계엄 사태를 규탄하는 목소리가 이어졌다. 봉준호 박찬욱 변영주 감독 및 배우 문소리 조현철 등 2518명의 영화인과 77개의 영화 단체는 지난 7일 긴급 성명을 내고 윤석열 대통령의 직무 정무 정지 및 파면 등을 요구했다. 현장에서 촛불을 들었던 연예인들의 모습도 이목을 집중시켰다. 배우 고아성 옥자연 신소율 이엘 이주영 남윤수와 프로듀서 윤일상, 래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 하니, '환자사망사고' 양재웅과 결혼연기 후 안타까운 근황…축가 부르다 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224062"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EXID 하니의 근황이 공개됐다. 8일 하니가 EXID 멤버들과 함께 전 소속사인 바나나컬쳐엔터테인먼트 관계자 결혼식에서 축가를 부른 모습이 담긴 영상이 공개됐다. 공개된 영상에서 하니는 LD 솔지 혜린 정화와 함께 EXID의 메가 히트곡인 '위아래'로 축가를 불렀다. 특히 하니는 축가를 부르면서도 울컥한 모습을 보이다 결국 다른 멤버가 노래를 부르는 동안 뒤 돌아서 눈물을 훔치는 모습을 보였다. 하니는 남자친구인 정신의학과 전문의 양재웅의 병원에서 환자 사망 사고가 발생한 뒤 노출을 꺼려왔던 터라 더욱 뜨거운 관심이 쏠렸다. 하니와 양재웅은 열 살 나이차를 딛고 2022년부터 공개열애를 해오다 9월 결혼을 선언했다. 그런데 5월 다이어트약 중독 치료를 위해 양재웅의 병원에 입원했던 30대 여성 환자 A씨가 사망하는 사고가 발생했다는 것이 뒤늦게 알려지며 논란이 됐다. A씨의 유족들은 의료진을 유기치사죄로 형사고소하고 국가인권위원회에 진정을 접수했다. 이와 함께 복통을 호소하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비춰' 케이지, "JYP 직원에게 학대 경험" 주장… 소송 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004424919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004424919"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:24.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트의 글로벌 걸그룹인 비춰(VCHA)의 미국인 멤버 케이지가 “소속사 직원으로부터 학대를 경험했다”고 주장하며 팀 탈퇴를 선언했다. 케이지는 8일 자신의 인스타그램에 “스태프에게 학대를 받아 JYP엔터테인먼트와 계약을 종료하고 비춰를 떠나기로 결정했다”고 밝혔다. 지난 1월 데뷔한 비춰는 JYP와 유니버설뮤직 그룹 산하 레이블 리퍼블릭레코드가 협업해 진행하는 글로벌 프로젝트 ‘A2K’로 결성된 한미합작 걸그룹이다. 케이지는 게시글에서 “나는 한 멤버가 자살을 시도하게 만든 근무 환경과 생활 환경을 지지하지 않는다, 섭식 장애를 유발하고 멤버들을 자해하게 만드는 환경도 지지하지 않는다”며 근무 환경과 생활 환경의 문제를 지적했다. 또한 “강도 높은 업무와 사생활에 대한 극심한 제약에도 불구하고 급여는 거의 받지 못했다, 이는 케이팝 산업에 깊이 자리 잡은 문제”라고 덧붙였다. 그는 “장래에도 음악 작업을 이어나갈 것이지만 이런 환경에서는 음악 작업을 하고 싶지 않다, 탈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["尹 파면·구속하라" 영화인 3007명 긴급 성명...손예진·강동원은 '동명이인' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224061"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 퇴진 요구 영화인 일동이 '내란죄 현행범 윤석열을 파면, 구속하라!'라는 내용의 성명문을 공개했다. 이 가운데 앞서 공개된 성명문에서 언급됐던 강동원, 손예진, 전지현, 김고은, 박은빈 등은 배우가 아닌 동명이인이었던 것으로 드러났다. 윤석열 퇴진 요구 영화인 일동은 8일 '내란죄 현행범 윤석열을 파면, 구속하라!'라는 제목의 성명문을 공개했다. 이들은 "'제정신인가?', '미친 거 아닌가?' 비상계엄 선포를 목도한 대다수 국민의 첫 반응은 그랬다. 영화인들 역시 별반 다르지 않다. 인문학적 상식으로는 도무지 이해할 수 없는 일이, 아무리 영화적 상상력을 동원해도 망상에 그칠 법한 일이 현실에서 일어난 것이다"라며 "상식이 있는 국민이라면, 굳이 법률적인 판단에 앞서 다음과 같은 결론이 자연스러울 것이다. '대한민국의 존립에 가장 위험한 존재는 윤석열이며, 대통령이라는 직무에서 내려오게 하는 것이 민주공화국을 지키기 위한 가장 시급한 과제일 수밖에 없다.'는 것이다"라고 목소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[철가방 요리사 임태훈 “정지선에게 서운했던 적…” 고백 (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167466"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’의 MC 전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 승리욕을 자극한다. KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.9%까지 치솟으며 132주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 오늘(8일) 방송되는 ‘사당귀’에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. “가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다”라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 “그건 아니죠. 결이 달라요”라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 “내 요리는 먹어보면 다르다”라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진, BTS 팬미팅 이후 5년 만 日 무대...압도적 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409896"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 지난 7일 방영된 일본 NHK 대표 음악 프로그램 ‘Venue101’에 출연해 압도적인 비주얼과 라이브 무대를 선보였다. 이번 회차는 진을 위해 ‘Venue101 Presents JIN SPECIAL’이라는 이름의 특별 방송으로 꾸며졌다. 진은 첫 솔로 앨범 ‘Happy’의 선공개 곡 ‘I’ll Be There’를 시작으로 총 3곡을 가창했다. 지난 2019년 12월 방탄소년단 팬미팅 ‘BTS 5TH MUSTER MAGIC SHOP IN JAPAN’ 이후 약 5년 만에 만나는 진의 일본 공연에 현장은 콘서트를 방불케 하는 열기로 가득 찼다. 진은 밴드 연주와 함께 신보의 타이틀곡 ‘Running Wild’, 솔로 싱글 ‘The Astronaut’을 라이브로 선보이며 그의 무대에 목말라 있던 일본 팬들의 아쉬움을 단 번에 해소시켰다. 진은 탄탄한 보컬을 자랑하며 록(Rock) 기반의 곡을 완벽하게 소화해 보컬리스트로서의 매력을 유감없이 발휘했다. 토크 시간에는 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, 태어나면 안 되는 딸? 상처 고백하며 눈물 (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167457"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 개그우먼 조혜련과 콘텐츠 크리에이터 우자까(우은빈)가 출연해 감동적인 강연을 펼친다. 조혜련은 히트곡 ‘아나까나’를 라이브로 부르며 열정적인 무대를 선보이며 등장부터 스튜디오 분위기를 뜨겁게 달궜다. 그녀는 박미선, 장도연 등 동료 개그우먼들과 자신을 비교하며 느꼈던 불행과, 스스로를 괴롭혔던 과거를 돌아보며 “지금 생각해보면 내가 나를 너무 괴롭혔다”고 솔직하게 고백했다. 특히 태어나면 안 되는 딸로 태어나 엄마에게 미움을 받았던 아픈 과거를 털어놓으며, 엄마를 미워하고 사랑할 수 없었던 복잡한 감정을 고백했다. 강연 중 엄마가 보낸 음성 메시지를 들으며 눈물을 보인 그녀의 모습은 스튜디오를 뭉클하게 했다. 우자까는 불의의 사고로 머리뼈 5분의 2를 제거하는 수술을 받았던 경험을 전했다. 그녀는 재활 과정과 자신의 아픔을 극복하기 위해 시작한 유튜브 활동을 통해 세상과 소통한 이야기를 공유하며, 용기를 주고자 하는 진심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 발언 논란에 황교익, 일침 "집회 시민 모욕처럼 들려…정치적 발언은 자유" [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894582"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[평론가 황교익이 가수 임영웅의 논란에 대해 입을 열었다. 황교익은 8일 자신의 유튜브 채널 '황교익 Epi-Life' 커뮤니티에 "제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요"라는 문장을 인용하며 논란을 언급했다. 그는 "정치적 발언을 하지 않는 것은 자유다. 그러나 정치인만 정치적 목소리를 낼 수 있는 것이라고 말하는 것은 그 추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민들에게 '당신들은 정치인도 아니잖아요'하고 모욕하는 말로 들릴 수 있다"고 지적했다. 이어 "모든 시민이 정치적 발언을 할 수 있는 권리를 가지고 있다. 하지만 모든 시민이 정치적 발언을 해야 한다는 뜻은 아니다"라며 "정치적 의사를 표현하는 것이 부담스러우면 그와 관련해서는 아무 말도 하지 않는 것이 좋다"고 덧붙였다. 다만 "한국의 보통 연예인은 그렇게 살아 정치적 의사를 표현하지 않는 사람에게 정치적 의사를 표현하라고 강요하는 것은 윤리적으로 바르지 않다고 생각한다. 민주공화국의 국민으로 살아가려면 서로 그 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황교익 일침 “임영웅 발언 자유지만 광장의 시민들 모욕하는 말로 들릴 수도” [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400220"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작가 겸 칼럼니스트 황교익이 가수 임영웅의 발언에 대해 뼈 있는 코멘트를 남겼다. 황교익은 8일 공식 계정에 “제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요?”라는 문장으로 시작되는 글을 게재하며 임영웅이 지난 7일 한 누리꾼에게 보낸 것으로 알려진 DM에 대한 견해를 전했다. 황교익은 “정치적 발언을 하지 않는 것은 자유입니다. 그러나 정치인만 정치적 목소리를 낼 수 있는 것이라고 말하는 것은 그 추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민들에게 ‘당신들은 정치인도 아니잖아요’ 하고 모욕하는 말로 들릴 수 있습니다”고 적었다. 황교익은 이어 “민주공화국에서는 모든 시민이 정치적 발언을 할 수 있는 권리를 가지고 있습니다. 그렇다고 모든 시민이 정치적 발언을 해야 한다는 뜻은 아닙니다. 정치적 의사를 표현하는 것이 부담스러우면 그와 관련해서는 아무 말도 하지 않는 것이 좋습니다. 한국의 보통 연예인은 그렇게 살아가고, 이런 자세가 윤리적으로 바르지 않다고 저는 생각하지 않습니다”고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 무서운 유전자의 힘...가르마까지 똑 닮은 '붕어빵 父子']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224056"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 자신의 어린 시절 사진과 아들의 사진을 비교해 올려 놀라움을 자아냈다. 강재준은 8일 "2024 vs 1982"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진에는 어린 시절 강재준의 모습과 강재준 아들 현조의 모습이 담겨 있다. 이목구비부터 두상까지 마치 한 사람이라고 해도 믿을 정도로 똑 닮은 부자의 모습이 놀라움을 자아낸다. 사진을 본 강재준 아내 이은형은 "근데 코랑 인중이 뭔가 나야"라는 댓글을 남겨 눈길을 끌었다. 네티즌들은 "쌍둥이?", "와.. 유전자의 힘이란", "붕어빵이네요", "가르마까지 똑 닮았어요", "귀 똑같은 거 봐", "복붙이네요"등의 댓글을 달며 놀라움을 드러냈다. 한편 강재준은 지난 2017년 이은형과 결혼했으며 지난 8월 첫아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선, 또 터진 인성 폭로…'흑백요리사 철가방' 임태훈 "서운해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224050"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 깐족거림을 폭발시키며 정지선과 임태훈의 승리욕을 폭발시킨다. KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.9%까지 치솟으며 132주 연속 전 채널 동 시간대 1위를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 8일 방송되는 '사당귀'에서 전현무가 가지 요리로 정지선과 임태훈의 싸움을 붙인다고 해 궁금증을 유발한다. "가지 요리로 붙으면 임태훈이 이길지도 모르겠다"라는 전현무의 말 한마디가 두 사람 사이 논쟁의 불씨를 지핀 것. 이에 정지선은 "그건 아니죠. 결이 달라요"라며 선배의 자존심을 건 승리욕을 불태우고, 임태훈도 "내 요리는 먹어보면 다르다"라며 정지선에 맞서 자신감을 내비쳤다는 후문. 과연 전현무의 이간질로 시작된 정지선과 임태훈의 가지 요리 신경전이 어떤 마무리를 지을지 관심이 집중된다. 그런가 하면 정지선과 임태훈이 전현무를 사이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 탄핵 정국 속 어머니의 슬픔…“왜 이토록 폭력적인가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695549"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 탄핵 정국 속 복잡한 마음을 표현했다. 사진=김나영 인스타그램 8일 김나영은 자신의 SNS에 “세계는 왜 이토록 폭력적이고 고통스러운가? 동시에 세계는 어떻게 이렇게 아름다운가? -2024년 한강 작가님의 노벨 문학상 강연중에서”라고 적으며 한강 작가의 말을 인용했다. 이에 더해 황석희 번역가가 게시한 “일상은 계속되어야 한다”는 문구를 공유했다. 사진=김나영 인스타그램 지난 7일 오후 국회 본회의에서는 열린 탄핵소추안 상정과 투표가 진행되었으나, 국민의힘 당원들이 3명을 제외하고 투표에 참여하지 않으면서 표결이 무산되었다. 이후 각지에서는 분노의 목소리가 터져나왔으며 문화계 또한 예외가 아니었다. 연예계에서도 다수의 연예인 및 관계자들이 SNS 등을 통해 시위 참여를 인증하고 소신 발언을 전했다. 사진=김지우 인스타그램 직접 시위 현장에 나서진 못했다 할지라도 현 사태에 대한 분노와 걱정이 더해지는 것은 누구나 마찬가지였다. 이날 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 광주 공연을 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유방암 투병' 사유리 母, 항암치료 완료 "다시 살아난 기분" [마데핫리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894578"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리의 어머니가 항암치료를 무사히 마쳤다고 밝혔다. 7일 사유리의 유튜브 채널 '사유리TV'에는 '항암치료 할 때 머리 덜 빠지는 방법(with. 전문가 추천)'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에는 사유리가 한국에 온 어머니와 함께 명동 나들이에 나서는 모습이 담겼다. 사유리는 "할머니가 한국에 오셨는데 항암치료가 9월 16일에 끝났다. 그래서 마음 편하게 올 수 있었다. 항암 치료도 끝났고 방사능 치료도 다 끝난 상태"라고 어머니의 건강 상태를 밝혔다. 앞서 사유리는 어머니가 유방암 진단을 받아 암 투병 중이라고 밝힌 바 있다. 사유리의 어머니는 "지금 최고다. 너무 좋다"며 "4kg이 쪘다. 암 치료 끝날 무렵부터 식욕이 정말 많이 생겼고 기분 탓인지 입맛이 너무 돌아서 많이 먹었다"고 건강해진 근황을 공개했다. 암 치료가 끝난 뒤 기분이 어떠냐는 질문에 사유리의 어머니는 "다시 살아난 기분이다. 앞으로 뭐든 할 수 있는 기분"이라며 "만약에 재발해도 어쩔 수 없다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김이나, 일베 논란 또 터졌다…"알지도 못해, 분노 속에 있는 시민 중 하나" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692068"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작사가 겸 방송인 김이나가 극우 성향 인터넷 커뮤니티 일간베스트저장소(이하 일베) 논란에 대해 입을 열었다. 김이나는 자신의 SNS를 통해 "계엄령 어떻게 생각하세요? 탄핵 찬성하시나요? 2찍이세요?"라고 물었다. '2찍'은 국민의힘에 투표한 이들을 비하하는 표현이다. 이에 김이나는 "일베에 들어가 본 적도 없고. 저는 아직까지도 그 출처가 일베인지 알지도 못한다"며 "저도 계엄령 내린 순간부터 지금까지 분노 속에 있는 시민 중 하나"라고 댓글을 달았다. 김이나는 최근 지난해 12월 인터넷 방송 등에서 일베 용어로 알려진 '좌장면', '훠궈', '삼일한' 등의 단어를 사용했다는 사실이 끌올 되면서 다시금 입길에 올랐다. 지난해 당시는 논란이 불거진 이후 얼마 지나지 않아 일단락 됐으나 최근 12.3 계엄 사태를 시작으로 탄핵 정국에 접어들면서 재차 논란에 휘말리게 된 것. 김이나는 이와 관련 "사실이 아니"라고 해명했으나, 관련 이야기가 지속되고 있다. 한편, 김이나는 2003년부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["직원 학대→멤버 극단적 선택 시도" VCHA KG, 폭로 남기고 JYP 탈퇴 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262801"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 VCHA의 KG(케이지)가 충격적인 폭로와 함께 소속사 JYP엔터테인먼트 계약 해지 및 팀 탈퇴를 선언했다. KG는 8일 자신의 SNS에 "JYP엔터테인먼트와 계약을 해지하고 VCHA를 탈퇴하기로 결정하고 소송을 제기했다"며 장문의 글을 게재했다. 그는 "특정 직원으로부터 학대와 부당한 대우를 당했다"며 "내 정신 건강에 적합한 환경이 아니라고 느꼈다"고 탈퇴 이유를 밝혔다. 이어 "한 멤버가 극단적 선택을 시도하게 만든 근무 및 생활 환경을 지지하지 않는다. 섭식 장애를 조장하고 자해를 유발하는 환경 또한 지지하지 않는다"고 비판의 목소리를 냈다. 그러면서 "지난 5월에 이러한 결정을 내렸으며, 아직 계약 해제를 기다리고 있는 상태라며 "VCHA에 남아있는 친구들이 걱정된다"라고 덧붙였다. "작곡과 프로듀싱을 정말 좋아한다"며 "JYP에 남아 있다면 내가 꿈꾸는 아티스트가 될 수 없다는 것을 깨달았다"라고도 말했다. 또한 "회사에 막대한 빚을 지게 됐고, 강도 높은 업무와 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 47년 차' 인순이, 50년 만에 검정고시 도전한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043731"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 50년 만에 고등학교 검정고시에 도전한 이유를 밝힌다. 8일 밤 방송되는 MBC '심장을 울려라 강연자들'(강연자들)에는 데뷔 47년 차 가수 인순이가 출연한다. 이번 방송에서 인순이는 '어쩌다 도전'이라는 주제로 자신의 인생 이야기를 풀어 놓는다. 인순이는 강연을 통해 고등학교 검정고시에 도전하게 된 사연을 전한다. 다문화 대안학교인 해밀학교를 12년째 운영하고 있는 그는 학생들에게 늘 공부의 중요성을 강조했지만 스스로는 '중졸'이라는 사실이 마음에 걸렸다고 설명한다. 학생들과 딸에게 자랑스러운 엄마가 되고자 검정고시에 50년 만에 도전했고 합격이라는 결과를 얻었다. 그의 진솔한 이야기는 현장의 청중들에게 감동을 선사했다. 강연을 마무리하며 인순이는 도전을 두려워하지 말라는 메시지와 함께 깜짝 라이브 공연을 선보였다. 그녀의 노래는 청중에게 따뜻한 위로와 용기를 전했고 MC 오은영 역시 울컥하며 눈물을 보였다는 후문이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황교익, 임영웅 '내가 정치인이냐' 발언 논란에 "아무 말 않는 게 좋아" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287980"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황교익 칼럼니스트가 가수 임영웅의 발언에 대한 생각을 밝혔다. 황교익은 8일 개인 계정을 통해 "'제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요?' 정치적 발언을 하지 않는 것은 자유다. 그러나, 정치인만 정치적 목소리를 낼 수 있는 것이라고 말하는 것은 그 추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민들에게 '당신들은 정치인도 아니잖아요' 하고 모욕하는 말로 들릴 수 있다"고 밝혔다. 이어 "민주공화국에서는 모든 시민이 정치적 발언을 할 수 있는 권리를 가지고 있다. 그렇다고 모든 시민이 정치적 발언을 해야 한다는 뜻은 아니다. 정치적 의사를 표현하는 것이 부담스러우면 그와 관련해서는 아무 말도 하지 않는 것이 좋다"고 덧붙였다. 또한 황교익은 "한국의 보통 연예인은 그렇게 살아가고, 이런 자세가 윤리적으로 바르지 않다고 나는 생각하지 않는다. 또, 정치적 의사를 표현하지 않는 사람에게 정치적 의사를 표현하라고 강요하는 것은 윤리적으로 바르지 않다고 생각한다. 민주공화국의 국민으로 살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 성형 부작용 고백 "가슴 필러 천만원 들여 다 긁어내" [마데핫리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894575"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이세영이 가슴 필러 시술을 받았다가 부작용이 왔다고 밝혔다. 지난 6일 유튜브 채널 '영평티비'에는 '성형수술 부작용으로 재수술받았습니다'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 이세영은 "성형 부작용으로 재수술을 받았다. 최근까지도 회복 중이라 경황이 없어서 영상을 못 올리다가 이제야 완벽히 감각이 돌아와서 카메라를 켰다"고 운을 뗐다. 이세영은 "불과 7~8년 전만 해도 가슴 필러 시술이 굉장히 유행했다. 새가슴이니까 위에 필러를 조금 넣으면 자연스러운 가슴이 된다고 해서 받았는데 최근에 부작용이 생겼다"며 "알고 보니까 그때 받았던 시술이 지금은 한국에서 안 되는 거로 알고 있다. 100% 몸에 흡수돼서 자연스럽게 없어진다고 하길래 그런 줄 알았는데, 흡수되는 필러도 아니고 심지어 녹는 필러도 아니었다"고 설명했다. 이어 "몇백만 원을 주고받았다. 수술보다 회복 기간도 빠르고 과하지도 않고 자연스러워서 만족하고 살았다"며 "7~8년간 아무 문제 없이 지내다가 작년에 헬스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비춰 케이지, 스태프 학대 피해 고발…탈퇴 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695548"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트의 글로벌 걸그룹 ‘비춰(VCHA)’ 멤버 케이지가 팀 탈퇴를 선언했다. 사진=케이지 인스타그램 8일 케이지는 자신의 SNS에 “어제 특정 직원들의 학대 및 학대 사건을 겪고 JYP 엔터테인먼트 계약을 해지하고 VCHA를 퇴출하기로 결정해서 소송을 제기했다”며 영어로 고발문을 게재했다. 그는 “제 정신 건강에 좋은 환경이 아니었음을 느끼며, 혹시 휴가 여러분들 중에 실망을 안겨드린다면 죄송하다”며 고개를 숙였다. 사진=케이지 인스타그램 이어 “멤버가 자살을 시도하게끔한 노동과 생활 환경을 지지하지 않는다”며 “섭식 장애를 조장하고 멤버들에게 자해를 하게 한 환경을 지지하지 않는다”며 자신과 멤버들이 겪은 피해를 전했다. 그는 “내가 진심으로 사랑하고 아끼는 친구들, VCHA에 남아있는 멤버들이 걱정된다”고 적었다. 이에 관해 소속사 JYP엔터테인먼트에서는 “아직 확인 중”이라며 입장을 준비중이라는 뜻을 밝혔다. 또한 “해당 상황에 대해 대리인을 통해 의견을 나눠왔으나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅·차은우, SNS 활동에 “경솔”vs“자유”…갑론을박 [이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695546"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:34.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅, 차은우 인스타그램 캡처 윤석열 대통령의 비상계엄 사태로 나라가 어수선한 가운데 일부 연예인들이 불똥을 맞고 있다. 촛불 시위에 참석하고 탄핵을 지지한다는 소신을 드러낸 스타들과 달리 침묵과 개인 홍보 활동을 이어가는 스타들에게 비난의 화살이 쏠리고 있는 것이다. 가수 임영웅과 가수 겸 배우 차은우가 논란의 중심에 섰다. 임영웅은 지난 7일 SNS를 통해 반려견 시월이의 생일을 축하하는 게시물을 올렸다. ‘트로트계 히어로’라 불리며 엄청난 팬덤을 이끌고 있기에 관심이 집중됐다. 하지만 일부 네티즌은 “현 시국에 맞지 않은 게시물”이라며 비판했다. 특히 온라인 커뮤니티에 임영웅과 다이렉트 메시지(DM)을 나눴다고 주장하는 네티즌의 글이 올라오며 비난이 거세졌다. 게시글에 따르면 작성자는 임영웅에게 “이 시국에 뭐하냐”고 DM을 보냈는데 “뭐요”라는 답변이 돌아왔다. 이어 작성자가 “위헌으로 계엄령 내린 대통령 탄핵안을 두고 온 국민이 모여있는데 목소리내주는 건 바라지도 않지만]]></content>
    </entry>
</feed>