<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-30T04:20:42.955Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원더우먼' 갤 가돗, 임신 중 '뇌혈전' 진단...응급 수술行 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322380"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:42.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 갤 가돗(39) 최근 임신 중 '뇌혈전' 진단을 받았다고 밝혔다. 뇌혈전은 뇌의 혈액을 심장으로 운반하는 뇌정맥에 혈전이 생겨 다양한 뇌기능 부전을 유발하는 질병이다. 30일(현지 시간) 갤 가돗은 자신의 계정에 장문의 글을 게시했다. 그는 임신 8개월째 되던 지난 2월 자신의 뇌에 거대한 혈전이 생겼다는 진단을 받았다고 얘기했다. 극심한 두통을 견디며 그는 침대에 누워만 있을 수밖에 없었다고 당시 상황을 전했다. 응급 수술을 진행했다며 갤 가돗은 뛰어난 의료진과 치료 덕분에 자신은 뇌혈전을 이겨내고 회복했다고 얘기했다. 그는 현재 완전히 치유됐으며 다시 찾은 삶에 대한 감사함이 가득 차 있다고 설명했다. 갤 가돗은 우리 몸의 통증, 불편함 등 미묘한 변화에 귀를 기울이면 생명을 구할 수 있다고 강조했다. 그는 30대 이상 임산부 10만 명 중 3명이 뇌혈전 진단을 받는다고 얘기했다. 치료가 가능하다며 그는 병을 조기에 발견하는 것이 매우 중요하다고 덧붙였다. 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['前 엑소' 타오, 2000만 팔로워 달성 "자동차 10대 증정 약속" [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322376"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:42.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 보이그룹 엑소 전 멤버 타오(31)가 팬에게 통 큰 선물을 약속했다. 30일(현지 시간) 외신 차이나프레스(chinapress) 보도에 따르면 타오는 최근 생방송을 통해 자신의 계정 팬 수가 1500만 명을 돌파하면 자동차 10대를 선물하겠다고 밝혔다. 그의 계정 팬 수는 하루 만에 500만 명이 늘어났고, 현재 2000만 명을 돌파한 상황이다. 많은 이들이 타오의 계정에 원하는 차량 브랜드 댓글을 남기며 자동차 배송을 기다리고 있다. 목표치에 도달한 것을 확인한 타오는 "나는 약속을 지키는 사람이다"라고 강조했다. 그는 오는 1월부터 자동차 증정과 관련한 일련의 과정을 시작할 것이라고 얘기했다. 타오는 지난 2012년 엑소로 데뷔하며 얼굴을 알렸다. 그는 2015년 그룹을 탈퇴하고 중화권을 중심으로 연예계 활동을 이어갔다. 이후 그는 2020년 SM엔터테인먼트 연습생 출신 중국 배우 쉬이양(27)과 열애설에 휩싸였다. 쉬이양과의 열애설에 관해 타오는 그간 침묵했으나, 지난 7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜' 히가시데 마사히로, 여아 출생 예정...재혼 스토리 공개 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322372"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:42.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불륜 후 재혼한 일본 배우 히가시데 마사히로(36)가 오랜만에 근황을 전했다. 28일 일본 아베마TV에서 '히가시데 마사히로·카린의 신혼여행'이라는 특별 프로그램이 방영됐다. 배우 마쓰모토 카린(25)은 히가시데 마사히로의 재혼 상대로 현재 임신중이다. 방송에서 히가시데 마사히로와 마쓰모토 카린은 임신 중인 아이의 성별이 여자라며 오는 2025년 2월 2일 출산 예정이라고 밝혔다. 출산 예정일 전날인 2월 1일은 히가시데 마사히로의 생일이다. 여기에 히가시데 마사히로와 마쓰모토 카린이 사귄 날도 2월 1일인 것으로 전해졌다. 소식을 접하고 프로그램 프로듀서 다카하시 히로키(43) "대단하다. 소름 돋았다. (2월 1~2일이) 뭔가 있는 것 같다"라며 감격하는 모습을 보였다. 히가시데 마사히로는 지난 2015년 NHK 드라마 '잘 먹었습니다'(2013)에서 호흡을 맞춘 배우 안(38)과 결혼했다. 두 사람은 슬하에 1남 2녀를 안은 바 있다. 그러나 히가시데 마사히로는 지난 2021년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재산 2조' 테일러 스위프트, ♥트래비스 켈리와 뉴욕 데이트 포착 [해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900010"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:42.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테일러 스위프트(35)가 월드투어 '에라스 투어(Eras Tour)'를 성공적으로 마치고 뉴욕에서 여유로운 시간을 보내고 있다. 테일러 스위프트는 29일(현지시각) 투어 일정에서 벗어나 미국 뉴욕 맨해튼 미트패킹 디스트릭트에서 미식축구선수 트래비스 켈리(35)와 함께 손을 잡고 걷는 모습이 포착됐다. 공개된 사진에서 트래비스 켈리는 치프스의 팀 컬러를 활용한 빨간색 데님 트랙슈트를 입고 크리스마스 분위기를 더했다. 반면 테일러 스위프트는 검은 코트와 드레스를 착용하고 하이힐로 우아함을 더해 눈길을 끌었다. 한편 테일러 스위프트는 지난 2년간 전 세계 스타디움을 매진시키며 글로벌 팬들과 함께한 에라스 투어를 12월 초 밴쿠버에서 마무리했다. 투어를 마친 그는 미국 테네시주 내슈빌로 거처를 옮기기로 결정하며 새로운 시작을 준비 중이다. 내슈빌은 테일러 스위프트가 음악적 뿌리를 다진 친숙한 도시로, 그녀는 가족과 친구들과 더 많은 시간을 보내기 위해 이곳으로 거처를 옮기기로 했다. 테일러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대만 방송인' 사사, '제주항공 참사'에 "난 총알 피했다" 발언 논란 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322356"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:42.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 온라인 방송인 알리사사(Alisasa·32)가 '제주항공 참사'에 "총알을 피했다"라고 글을 남기며 논란에 휩싸였다. 29일 알리사사는 자신의 계정을 통해 '제주항공' 참사에 우리나라 뉴스 화면 이미지를 게시했다. 그는 3일 전 태국에서 한국으로 가는 비행기를 탔다며 "총알을 피했다"라고 전했다. 그는 "무섭네요. RIP"라고 덧붙였다. 누리꾼은 알리사사의 개인적인 견해에 분노하며 비판하고 있다. 이들은 "남의 상처에 소금을 뿌리냐", "고인의 가족들은 어떤 기분이겠냐", "때로는 가만히 있는 것이 나을 때가 있다" 등 부정적인 반응을 이어갔다. 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기는 29일 오전 9시 3분쯤 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 사고를 맞았다. 여객기에는 승객 175명, 객실승무원 4명, 조종사 2명 총 181명이 타고 있었다. 승무원 2명을 제외한 탑승자 179명은 현장에서 사망했다. 제주항공 참사에 연예계도 슬픔의 물결이 이어지고 있다. 많은 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["블레이크 라이블리, 거짓 믿도록 사람들 조종"..성희롱 피소 男배우 반격 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219382"/>
        <updated>2024-12-29T23:14:28.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 블레이크 라이블리에 성희롱으로 소송을 당한 저스틴 발도니가 반박에 나설 예정이다. 28일(현지시각) 데드라인 등 외신은 저스틴 발도니가 촬영장에서 블레이크 라이블리에 성희롱을 저질렀다고 고발당한 후, 폭발적인 반소를 제기할 준비를 하고 있다고 보도했다. 보도에 따르면 배우 겸 감독 저스틴 발도니는 새해 첫 날 이후 법원이 다시 열리면 법적 문서를 제출할 준비를 하고 있다. 저스틴 발도니의 변호인 브라이언 프리드먼은 “언제 또 몇 건의 소송을 제기할 지는 말씀드릴 수 없지만 첫 소송을 제기하면 명백히 거짓된 이야기를 믿도록 조종당한 모든 사람들에게 충격을 줄 것”이라며, “실제 증거에 의해 뒷받침되고 진실을 말할 것이다. 30년 이상 실무를 해오면서 저는 미디어 조작을 통해 의도적으로 조장되는 이런 수준의 비윤리적인 행동을 본 적이 없다”라고 말했다. 데일리메일에 따르면 이 소송은 발도니와 그의 위기 대책팀이 그녀의 평판을 파괴하기 위해 중상모략을 펼쳤다는 라이블리의 주장을 완전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['배트맨 비긴즈' 톰 윌킨슨, 자택서 갑자기 숨져...사망 1주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322351"/>
        <updated>2024-12-29T21:14:09.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 배우 톰 윌킨슨이 세상을 떠난 지 1년이 흘렀다. 향년 75세. 지난해 30일, BBC는 톰 윌킨슨이 자택에서 숨졌다고 보도했다. 이날 외신 '페이지 식스'(Page Six)는 톰 윌킨슨 가족이 성명을 통해 "톰 윌킨슨이 12월 30일 자택에서 갑자기 사망했다는 비보를 발표하게 돼 매우 슬프다"라고 보도했다. 그의 사인은 정확히 알려지지 않았으며, 사망 당시 가족들이 곁을 지켜준 것으로 전해졌다. 톰 윌킨슨은 1948년 영국 리즈에서 태어나 18세부터 연기를 시작했다. 그는 1997년 영화 '풀 몬티'로 영국영화 TV예술아카데미(BAFTA)상을 받았으며, 지난해 6월 디즈니+가 26년 만에 시리즈로 공개한 작품에서도 원작을 따라 '제럴드 쿠퍼' 역으로 열연을 펼쳤다. 이외에도 톰 윌킨슨은 영화 '마이클 클레이튼'과 '침실에서' 등에 출연했으며 영국영화 TV예술아카데미상 후보에 6번, 미국 아카데미상 후보에 두 번 올랐다. 또 미국 드라마 '존 애덤스'로 에미상을 수상했으며, ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이 소년은 커서 세계 최고의 배우가 됩니다[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899896"/>
        <updated>2024-12-29T17:15:20.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 티모시 샬라메(28)가 어린 시절 사진을 공유했다. 그는 28일(현지시간) 개인 계정에 한 장의 사진을 게재했다. 사진은 어린 시절 살랴메의 모습이 담겼다. 뚜렷한 이목구비와 사랑스러운 미소가 시선을 사로 잡았다. 한편 샬라메는 '컴플리트 언노운' 개봉을 앞두고 있다. 이 영화는 문화적 격변의 시대에 등장한, 역사상 가장 아이코닉한 싱어송라이터 밥 딜런의 성공과 도전을 그려낸 작품이다. 오는 2025년 1월 5일 진행될 제82회 골든 글로브 시상식에서 작품상, 남우주연상(티모시 샬라메), 남우조연상(에드워드 노튼) 총 3개 부문에 노미네이트돼 기대감을 더욱 높인다. 특히 샬라메는 밥 딜런의 노래를 모두 직접 불러 유력한 남우주연상 후보로 거론되고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>