<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-11T02:41:55.919Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사과 없었다"… 아델, 계속되는 항의에 '욱일기' 삭제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001020196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001020196"/>
        <updated>2024-08-11T02:41:55.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 가수 아델이 콘서트 배경에서 욱일기를 지웠다. 아델은 지난 2일(현지시각) 독일 뮌헨 특설 스타디움에서 단독 콘서트를 개최했다. 이번 공연에서 초대형 야외 스크린에 일본의 욱일기를 등장시켜 논란을 일으켰다. 욱일기는 제2차 세계대전 당시 일본이 사용한 전범기다. 이에 대해 '전 세계 욱일기 퇴치 캠페인'을 펼쳐온 서경덕 성신여대 교수는 즉각 아델 측에 항의 메일을 보냈고, 많은 누리꾼 역시 아델의 사회관계망서비스(SNS)에 항의 댓글을 달았다. 서 교수는 "이후 진행된 콘서트에서는 욱일기를 뺀 영상이 등장했다고 몇몇 누리꾼이 현장에서 제보를 해 줬다"고 밝혔다. 그는 "영상에서 욱일기를 바로 없앤 건 잘 한 일이지만 공개적인 사과가 없는 건 조금 아쉽다. 지난 2년 전 마룬파이브도 홈페이지 배경 사진에 욱일기 문양을 넣어 논란이 됐는데 많은 누리꾼과 함께 항의를 해 즉각 바꿀수 있었다"고 전했다. 서 교수는 "이처럼 우리가 비난과 분노만 할 것이 아니라 욱일기의 역사적 배경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 日 욱일기 지웠다…서경덕 “공개적 사과 없어 아쉽다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884766"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:49.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 가수 아델이 콘서트 배경에서 욱일기를 지웠다. 아델은 8월 2일(현지시간) 독일 뮌헨 특설 스타디움에서 단독 콘서트를 개최했다. 이번 공연에서 초대형 야외 스크린에 일본의 욱일기를 등장시켜 논란을 일으켰다. 전 세계 욱일기 퇴치 캠페인을 펼쳐온 서경덕 성신여대 교수는 즉각 아델 측에 항의 메일을 보냈고, 많은 누리꾼 역시 아델 공식 계정에 항의 댓글을 달았다. 서 교수는 "이후 진행된 콘서트에서는 욱일기를 뺀 영상이 등장했다고 몇몇 누리꾼이 현장에서 제보를 해 줬다"고 밝혔다. 그는 "영상에서 욱일기를 바로 없앤 건 잘 한 일이지만 공개적인 사과가 없는 건 조금 아쉽다"고 덧붙였다. 특히 "지난 2년 전 마룬파이브도 홈페이지 배경 사진에 욱일기 문양을 넣어 논란이 됐는데, 많은 누리꾼과 함께 항의를 해 즉각 바꿀수 있었다"고 말했다. 서 교수는 "이처럼 우리가 비난과 분노만 할 것이 아니라 욱일기의 역사적 배경을 정확히 알려 다시는 사용하지 못하도록 하는 것이 중요하다"고 강조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민 첫사랑'→'상습 불륜녀' 日국민배우 료코 "사과하고 싶었지만…" 심경 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004378692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004378692"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:49.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '철도원', '비밀' 등으로 한국에서도 많은 팬을 보유한 일본의 '국민 배우' 히로스에 료코(44)가 유부남인 유명 셰프 도바 슈사쿠(46)와 불륜이 알려진 뒤 처음으로 심경을 밝혔다. 료코는 9일 공개된 일본의 출판사 겸 월간지 '문예춘추'와의 인터뷰를 통해 "지난해 소동으로 폐를 끼쳐 드린 것을 사과하고 싶었다"라고 운을 뗐다. 료코와 도바 슈사쿠의 불륜은 지난해 6월에 두 사람이 호텔에 드나드는 모습이 공개되며 세간에 알려졌다. 두 사람 모두 배우자가 있는 상태에서 외도를 한 탓에 비난의 여론이 거셌다. 료코는 한 달 뒤 공식 홈페이지를 통해 전 남편 캔들 준과 상의 끝에 합의 이혼하고, 슬하의 2남 1녀 양육권은 자신이 갖게 됐다고 밝혔다. 료코는 이미 한 차례 이혼·재혼한 경력이 있고, 2014년에는 9세 연하 배우 사토 타케루와도 불륜설이 불거지기도 했다. 료코는 인터뷰에서 "지난해 소동으로 많은 분들께 불편과 심려를 끼쳐드린 점에 대해 계속 사과하고 싶었지만 좀처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝스타 아델, 결국 욱일기 지웠다..서경덕 "누리꾼의 힘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180325"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:49.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독일 콘서트장에서 일본의 '욱일기'를 등장시켜 논란을 일으킨 영국의 세계적인 팝스타 아델이 결국 콘서트에서 '욱일기'를 제거했다. 지난 2일(현지시간) 독일 뮌헨 특설 스타디움에서 단독 콘서트를 진행한 아델은 초대형 야외 스크린에 욱일기를 등장시켜 한국 팬들의 실망을 자아냈다. 이에 대해 '전 세계 욱일기 퇴치 캠페인'을 펼쳐온 서경덕 성신여대 교수는 즉각 아델 측에 항의 메일을 보냈고, 많은 누리꾼 역시 아델 SNS에 항의 댓글을 달았다. 서 교수는 "이후 진행된 콘서트에서는 욱일기를 뺀 영상이 등장했다고 몇몇 누리꾼이 현장에서 제보를 해 줬다"고 밝혔다. 하지만 그는 "영상에서 욱일기를 바로 없앤 건 잘 한 일이지만 공개적인 사과가 없는 건 조금 아쉽다"고 덧붙였다. 특히 "지난 2년 전 마룬파이브도 홈페이지 배경 사진에 욱일기 문양을 넣어 논란이 됐는데, 많은 누리꾼과 함께 항의를 해 즉각 바꿀수 있었다"고 전했다. 서 교수는 "이처럼 우리가 비난과 분노만 할 것이 아니라 욱일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브로드웨이 연극 무대로 향하는 할리우드 스타들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014867862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014867862"/>
        <updated>2024-08-10T16:18:37.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아이언맨' 로버트 다우니 주니어 등 거물배우 등장 연극 '봇물' 치솟는 뮤지컬 제작비 탓 '셀럽 등장' 연극이 위험부담 적어져 이지헌 특파원 = 조지 클루니, 로버트 다우니 주니어, 덴젤 워싱턴 등 할리우드의 거물급 배우들이 최근 줄이어 뉴욕 브로드웨이의 연극 무대에 등장하고 있다고 미 뉴욕타임스(NYT)가 10일(현지시간) 보도했다. 제작비가 많이 드는 뮤지컬보다 흥행 보증수표인 유명 배우가 등장하는 연극이 손익분기점을 맞추는 데 더 유리하다고 브로드웨이 제작자들이 판단하고 있기 때문이라는 것이다. 보도에 따르면 영화 '아이언맨'으로 유명한 로버트 다우니 주니어는 다음 달부터 브로드웨이에서 공연되는 연극 '맥닐'에서 인공지능(AI)에 집착하는 소설가로 출연할 예정이다. 할리우드 유명 배우 조지 클루니는 연극 '굿나잇 앤 굿럭'으로, 덴젤 워싱턴은 연극 '오셀로'로 각각 내년 봄부터 브로드웨이 무대에 설 예정이다. 다우니 주니어와 클루니는 이번 작품이 브로드웨이 데뷔작이고, 워싱턴]]></content>
    </entry>
</feed>