<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-07T16:21:20.872Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, 폭로전 타격無..아이들과 함께 하는 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280504"/>
        <updated>2024-11-07T16:21:15.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤과 이혼 소송 중인 최동석이 진흙탕 싸움 중에도 아이들과 함께 하는 일상을 공개했다. 최동석은 7일 자신의 개인 계정에 집에서 찍은 사진을 게재했다. 최동석은 "아이들과 넷플릭스 보면서 아이스크림"이라고 썼다. 세간을 떠들썩하게 한 소송과 폭로전에도 아이들과 함께 하며 일상을 평온하게 이어가고 있는 모습이다. 최동석은 KBS 아나운서 동기로 만난 박지윤과 공개 열애 후 2009년 결혼했으나, 14년 만인 지난해 10월 파경을 맞았다. 자녀에 대한 양육권과 친권은 박지윤이 가져간 것으로 알려진 가운데, 최동석과 박지윤은 재산 분할을 두고 소송 중이다. 이후 박지윤이 지난 6월 최동석 지인 A씨를 상대로 상간자위자료 손해배상 청구 소송을 제기한 사실이 알려져 이목을 끌었다. 이에 최동석도 박지윤과 그의 지인 B씨를 상대로 같은 소송으로 냈으며 이후 박지윤과 최동석의 부부싸움 내용이 담긴 녹취록이 언론을 통해 공개돼 파장을 불러 일으켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 장가현 "♥조성민, 베드신·신음소리 간섭..스트레스였다" ('특종세상')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213941"/>
        <updated>2024-11-07T16:21:15.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['특종세상' 장가현이 전 남편의 간섭으로 연기 활동이 힘들었다고 고백했다. 6일 MBN '특종세상'에는 배우 장가현이 출연해 아픔을 털어놨다. 과거 '사랑과 전쟁'에서 국민 악녀로 활약했던 장가현은 2000년 015B 객원 보컬 출신 가수이자 드라마 OST, 음악 프로듀서 조성민과 결혼했다. 그러나 두 사람은 결혼 20년 만에 이혼했다. 이후 2022년 이혼 프로그램에 함께 출연해 화제를 모았다. 이날 연기학원에서 제작진을 맞이한 장가현은 "연기를 28년간 했다. 그런데 자극적인 방송에 한번 나간 이후로 드라마 출연 제의가 끊어졌다. 그래서 2년 동안 쉬고 있다"고 배우로서 기회가 오지 않을까 걱정하는 모습을 보였다. 결혼생활을 유지할 때도 전남편이 연기 활동을 반대했다고. 장가현은 "그 당시에 영화 시나리오가 하나 들어왔다. 남편한테 영화로 다시 복귀하고 싶고 이번이 기회가 될 수 있을 것 같다고 말해서 시작을 했다. 영화에서 베드씬이 있었다. 남편이 '오늘은 어떤 씬 찍었냐, 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뽀뽀 한번 할까?"...커플된 보민♥정명→희영♥진영, 과속 연애 시작 ('돌싱글즈6') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213940"/>
        <updated>2024-11-07T16:21:15.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보민과 정명, 창현과 지안, 희영과 진영, 시영과 방글까지 4커플이 탄생했다. 7일 방송된 MBN '돌싱글즈6'에서는 돌싱남녀 10인의 최종 선택이 공개됐다. 여전히 '안갯속 향방'을 보인 돌싱남녀 10인의 여정이 모두 끝난 가운데, 4MC의 엇갈리는 예측 속 대망의 '최종 선택'이 공개됐다. 먼저 미영이 탑승한 케이블카 문이 열렸지만, 아무도 탑승하지 않았다. 미영의 마음은 시영에게 조금씩 다가갔지만 시영의 마음은 더 멀어져 갔다. 미영은 "좋은 친구들을 만난 것 같아서 너무 행복한 시간이었다"고 했다. 이어 정명 탄 케이블카가 반환점이 넘서어야 결심을 마친 보민이 움직였다. 앞서 정명과의 삶의 차이로 고민을 했던 보민은 "'네가 지쳐서 떨어지든지 내가 부담스러워서 떨어지든지 한번 부딪쳐보자'고 생각했다"고 했다. 또한 창현은 잠시의 망설임도 없이 지안에게로 돌진했다. 이어 진영이 탄 케이블이 도착, 한결 같았던 희영이 케이블카로 향했다. 희영은 "밖에서도 추후에도 계속 한번 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“韓美 핫가이 만남” 이수혁, “레전드형님 디카프리오와 투샷”(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886670"/>
        <updated>2024-11-07T16:21:15.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 할리우드 배우 레오나르도 디카프리오와의 투샷을 공개했다. 이수혁은 7일 디카프리오와 찍은 투샷에 ‘한국 핫가이’ ‘미국 핫가이’라고 썼다. 이어 “레전드 형님과 투샷”이라면서 자부심을 드러냈다. 디카프리오는 엄지척 포즈를 위해 눈길을 끌었다. 이수혁은 또한 “돌아와 버리고 말았다.그래도 이번 엘에이는 안아팠음”이라고 전했다. 앞서 지난 2일 미국 로스앤젤레스 카운티 미술관에서 '2024 라크마 아트+필름 갈라(2024 LACMA Art+Film Gala)' 행사가 열렸다. '라크마 아트+필름 갈라'는 세계적인 예술계 인물을 선정하고 업적을 조명하는 행사이다. 구찌가 후원하는 ‘LACMA’는 세계적인 예술계 인물을 선정해 그 업적을 조명하는 행사로, 올해엔 앤드류 가필드, 블레이크 라이블리, 킴 카다시안, 가수 트로이 시반, 모델 수주, 한국 배우 이정재, 이수혁, 문가영, 로운 등이 참석했다. 한편 이수혁은 JTBC 신개념 아이돌 조립강화 오디션 '프로젝트 7'(PRO]]></content>
    </entry>
</feed>