<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-08T13:22:57.040Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'오겡끼데스까'♥︎ 너무 감사" 故나카야마 미호, 사인=목욕 중 익사..의혹 종결 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209206"/>
        <updated>2024-12-08T13:22:56.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 국민 배우 나카야마 미호가 향년 54세의 나이로 갑작스럽게 사망해 충격을 안긴 가운데 사인은 목욕 중 불의의 사고(익사)로 밝혀졌다. 8일 나카야마 미호의 소속사 빅애플 측은 나카야마 미호의 사망과 관련해 "경찰의 검시 결과 사건성은 없는 것으로 확인됐다"라고 전했다. 앞서 6일, 야후 재팬 등 복수의 외신에 따르면 나카야마 미호는 도쿄 시부야에 있는 자택에서 숨진 채 발견됐다. 소속사 관계자가 욕실 안 욕조에서 쓰러져 있는 나카야마 미호를 발견해 신고했지만 이미 숨을 거둔 뒤였다. 현장에선 유서나 약물이 발견되지 않았다. 현지 언론에 따르면, 고인은 욕조에서 똑바로 앉아 앞으로 기울어진 채로 발견됐다. 나카야마 미호의 사망 소식에 더욱 충격을 안긴 이유는 그가 사망 당일 오전 7시까지 소속사 스태프와 휴대전화 메시지를 주고받았으며, 전날에도 SNS를 통해 근황을 전하며 팬들과 소통했기 때문. 이후 나카야마 미호가 욕조에서 숨진 채 발견돼 그가 극단적인 선택을 한 것인지 운이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연세대 간 안젤리나 졸리子 매덕스, “파일럿 됐다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400256"/>
        <updated>2024-12-08T11:15:04.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리가 파일럿이 된 아들 매덕스의 근황을 전했다. 안젤리나 졸리는 지난 5일(현지시각) ‘더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런’에 출연해 “아들 매덕스가 현재 조종사 훈련을 받고 있다”라고 밝혔다. 졸리 자신도 지난 2004년 비행기 조종 면허를 취득했다. 그는 “매덕스 역시 나를 따라 조종사 면허를 따고 최근까지도 비행 훈련을 했다. 아들은 이미 조종사”라고 부연했다. 과거 현지 매체 ‘피플’과의 인터뷰에서 졸리는 “어린 시절 매덕스는 비행기를 볼 때마다 놀라워 한다”며 “만약 아이가 4살이 됐을 때 내가 실제로 비행기를 조종할 수 있다면 난 아들에게 슈퍼맨 같은 존재가 될 거란 생각을 했다”면서 면허 취득 계기를 밝히기도 했다. 한편 졸리의 첫째 아들인 매덕스는 지난 2002년 영화 ‘툼 레이더’ 촬영 차 방문한 캄보디아에서 입양했다. 지난 2019년에는 연세대학교 언더우드국제대학(UIC) 입학 소식을 전해 놀라움을 안기기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 나카야마 미호, 사인은 익사..."목욕 중 불의의 사고" [Oh!재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209176"/>
        <updated>2024-12-08T11:15:04.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘러브레터’의 일본 배우 나카야마 미호가 갑작스럽게 사망한 가운데, 사인이 공개됐다. 8일 나카야마 미호의 소속사 빅애플 측은 나카야마 미호의 사망과 관련해 "경찰의 검시 결과 사건성은 없는 것으로 확인됐다"고 전했다. 앞서 6일, 야후 재팬 등 복수의 외신에 따르면 나카야마 미호는 도쿄 시부야에 있는 자택에서 숨진 채 발견됐다. 소속사 관계자가 욕실 안 욕조에서 쓰러져 있는 나카야마 미호를 발견해 신고했지만 이미 숨을 거둔 뒤였다. 현장에선 유서나 약물이 발견되지 않았다. 향년 54세. 나카야마 미호의 사망 소식에 더욱 충격을 안긴 이유는 그가 사망 당일 오전 7시까지 소속사 스태프와 휴대전화 메시지를 주고 받았으며, 전날에도 SNS를 통해 근황을 전하며 팬들과 소통했기 때문. 이후 나카야마 미호가 욕조에서 숨진 채 발견돼 그가 극단적인 선택을 한 것인지 운이 나쁘게 돌연 사망에 이르게 된 것인지 수많은 의혹이 쏟아지기 시작했다. 일각에서는 그가 열쇼크에 의한 병사로 사망했을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 아들, 연세대 떠났나? 母 따라 비행기 조종사 돼[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319730"/>
        <updated>2024-12-08T11:15:04.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리의 아들 매덕스가 비행기 조종사가 됐다. 안젤리나 졸리는 지난 5일(현지시각) '더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런'에 출연해 "내 아들 매덕스가 현재 조종사 훈련을 받고 있다"라고 밝혔다. 조종사 면허를 소유 중인 졸리는 "매덕스 역시 나를 따라 조종사 면허를 따고 최근까지도 비행 훈련을 했다. 아들은 이미 조종사"라고 덧붙였다. 앞서도 그는 지난 2018년 피플과의 인터뷰에서 "어린 시절 매덕스는 비행기를 볼 때마다 깜짝깜짝 놀라곤 했다. 만약 아이가 4살이 됐을 때 내가 실제로 비행기를 조종할 수 있다면 난 아이에게 슈퍼맨 같은 것이란 생각을 했었다"면서 면허 취득 비하인드를 전했다. 졸리는 지난 2004년 조종사 면허를 취득했다. 매덕스는 졸리의 첫째 아들로 지난 2002년 영화 '툼 레이더' 촬영 차 방문한 캄보디아에서 당시 5살이던 매덕스를 입양했다. K-팝 팬으로 잘 알려진 매덕스는 지난 2019년 연세대학교 언더우드국제대학(UIC) 생명공학과에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호, 사인은 목욕 중 불의의 사고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901614"/>
        <updated>2024-12-08T11:15:04.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6일 자택에서 숨진 채 발견된 일본 배우 나카야마 미호의 사망 원인이 목욕 중에 발생한 불의의 사고로 밝혀졌다. 영화 ‘러브레터’ 포스터. 나카야마가 속한 연예 기획사 빅애플은 8일 “경찰의 검시 결과 사건성은 없는 것으로 확인됐다”라고 전했다. 불의의 사고에 대해서는 구체적으로 밝히지 않았다. 나카야마는 지난 6일 오전 도쿄 시부야구 자택 욕실에서 쓰러진 채 발견됐다. 현지 매체에 따르면 나카야마와 연락이 닿지 않아 자택을 찾은 소속사 관계자가 욕실에 쓰러진 나카야마를 발견했다. 이후 신고를 받고 출동한 경찰이 사망을 확인하고 사인을 조사해 왔다. 나카야마 일본 아이돌 가수 출신의 배우였다. 그는 1980년대 후반 아사카 유이, 쿠도 시즈카, 미나미노 요코 등과 함께 80년대를 주름잡는 ‘아이돌 사대천왕’으로 불리며 가수로서 큰 인기를 얻었다. 특히 1995년 영화 ‘러브레터’에서 여주인공을 맡으며 국내에서도 큰 인기를 끌었다. 나카야마가 눈으로 뒤덮인 홋카이도 설원에서 ‘오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호, 사인 밝혀졌다…“목욕 중 불의의 사고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400247"/>
        <updated>2024-12-08T11:15:04.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘러브레터’로 유명한 일본의 유명배우 나카야마 미호가 숨진 채 발견된 가운데 부검 결과가 공개됐다. 8일 나카야마 미호 소속사 빅애플은 “부검 결과 사건성은 없으며 목욕 중 일어난 불의의 사고로 판명됐다”며 경찰 발표를 전했다. 다만 ‘불의의 사고’가 무엇인지에 대해선 구체적으로 설명하지 않았으나 익사로 추정된다. 앞서 나카야마 미호는 지난 6일 일본 도쿄 시부야구 자택 욕실에서 숨진 채 발견됐다. 향년 54세. 사망 당일 나카야마는 일본 오사카 콘서트를 개최할 예저잉었으나, 건강상의 이유로 취소했으며 나카야마가 출근하지 않은데 의아함을 느낀 소속사 관계자가 자택을 방문했다가 숨진 나카야마를 발견한 것으로 알려졌다. 사망 원인과 관련해 유서나 외상이 발견되지 않아 현지에서는 갑작스러운 체온 변화로 혈압이 급격히 변하는 열쇼크에 의한 인한 사망 가능성이 제기되기도 했다. 한편 1970년생인 나카야마 미호는 일본 배우 겸 가수로, 1995년 개봉한 이와이 슌지 감독의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나카야마 미호 사망 원인은 목욕 중 발생한 불의의 사고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015092692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015092692"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:33.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속 기획사, 경찰 검시 결과 공개…"사건성 없어" 경수현 특파원 = 지난 6일 자택 욕실에서 숨진 채 발견된 일본 유명 연예인 나카야마 미호의 사망 원인은 목욕 중에 일어난 '불의의 사고' 때문인 것으로 판명됐다고 소속 연예기획사 빅애플이 8일 밝혔다. 빅애플은 이날 홈페이지를 통해 이번 사망과 관련해 "경찰의 검시 결과 사건성은 없는 것으로 확인됐다"며 이처럼 전했다. '불의의 사고'가 어떤 것인지에 대해서는 구체적으로 설명하지 않았다. 나카야마는 지난 6일 오전 도쿄 시부야구 자택 욕실에서 쓰러져있는 상태로 발견됐으며 신고받고 출동한 경찰이 사망을 확인한 뒤 그동안 사인을 조사해왔다. 배우 겸 가수인 나카야마는 이와이 슌지 감독의 1995년 영화 '러브레터'에서 여주인공으로 등장해 과거 한국에서도 큰 인기를 끌었다. '러브레터'는 첫사랑의 추억을 그린 작품으로 1999년 한국 개봉 당시 140만 명을 동원했으며 이후에도 여러 차례 재개봉했다. 나카야마가 눈으로 뒤덮]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 나카야마 미호, 부검 결과 사인은 익사[룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319724"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:33.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '러브레터'로 잘 알려진 일본의 유명배우 나카야마 미호가 갑작스럽게 사망한 가운데 부검 결과가 공개됐다. 9일 나카야마 미호 측은 고인의 사인을 '익사'로 발표했다. 소속사 측은 "부검 결과 사건성은 없으며 목욕 중 일어난 불의의 사고로 보인다"며 경찰 발표를 전했다. 앞서 나카야마 미호는 지난 6일 정오 도쿄 시부야구 자택 욕조에서 숨진 채 발견됐다. 사망 당일 나카야마는 오사카 콘서트를 계획했으나 건강상의 이유로 취소했으며 나카야마가 출근하지 않은데 의아함을 느낀 소속사 관계자가 자택을 방문했다가 숨진 나카야마를 발견한 것으로 알려졌다. 현장에선 유서도 약을 먹은 흔적도 발견되지 않아 '히트쇼크'로 인한 사망 가능성이 제기되기도 했다. 1970년생인 나카야마 미호는 일본을 대표하는 여배우로 국내에는 '러브레터'의 주인공으로 잘 알려져 있다. 아이돌 출신의 나카야마는 대표곡 '세상 누구보다 분명' '다만 울고 싶어지는 걸' 등의 메가 히트로 큰 사랑을 받는 건 물론 '러브레터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호 사인 밝혀졌다, “목욕 중 익사” 공식 발표[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894596"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:33.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘러브레터’로 유명한 나카야마 미호의 사인이 ‘익사’로 밝혀졌다. 9일 일본 스포니치 아넥스에 따르면, 경찰 관계자는 “목욕 중 불의의 사고로 익사한 것으로 보인다”고 말했다. 소속사도 이날 공식 홈페이지를 통해 “부검 결과, 목욕 중 일어난 불의의 사고로 사망했다”고 전했다. 앞서 나카야마는 지난 6일 도쿄 시부야구 자택 욕조에서 숨진 채 발견됐다. 이날은 크리스마스 콘서트 오사카 공연을 개최할 예정이었으나, 오전 9시 약속 장소에 나카야마가 나타나지 않자 의심스러워한 소속사 관계자가 자택을 방문했다가 욕조에서 숨져 있는 것을 발견했다. 집에는 유서도 없었고, 약을 먹은 흔적도 없었다. 나카야마는 도쿄 출신으로 1985년, 14살 때 TV 드라마 ‘매번 불러드립니다’로 배우로 데뷔해 드라마나 영화에 차례차례 출연했다. 또 가수로서도 ‘트위드네 노구네’나 ‘WAKU WAKU 시켜’ 등 수많은 히트곡을 발표해 일약 톱 아이돌의 지위를 확립하고 '미폴린'이라는 애칭으로 사랑받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지젤 번천, ♥7살 연하 주짓수 강사와 임신‥전남편 톰 브래디 “불륜” 주장[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930214"/>
        <updated>2024-12-08T09:17:33.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라질 출신 톱모델 지젤 번천(44)이 주짓수 강사 호아킴 발렌테(37)와 셋째 아이를 임신한 후 D라인이 포착됐다. 데일리메일은 12월 7일(현지시간) 지젤 번천이 이번주에 남자친구인 주짓수 강사 호아킴 발렌테, 그리고 두 자녀들과 함께 코스타리카에서 즐거운 시간을 보냈으며 임신한 배를 드러냈다고 보도했다. 번천과 발렌테가 키스하는 모습이 포착되기도 했다고 전해진다. 앞서 지난달에도 한 미국 연예 매체를 통해 지젤 번천이 호아킴 발렌테와 미국 마이애미 플로리다에 있는 한 헬스장을 찾았다는 소식이 알려졌다. 한편 지젤 번천은 전직 미식축구 선수 톰 브래디와 2009년 결혼해 슬하에 두 자녀를 두고 있으나 13년 만인 2022년 10월 파경을 맞았다. 브래디는 이혼 후 번천이 발렌테와 불륜 관계라고 주장했으나 당시 번천은 단지 친구 사이라고 반박한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“큰 상실” 데미 무어, ‘치매 전남편’ 브루스 윌리스 현 상태 밝혔다[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930208"/>
        <updated>2024-12-08T08:23:30.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데미 무어가 치매를 앓고 있는 전 남편 브루스 윌리스의 현 상태를 공유했다. 외신 CNN은 12월 7일(현지시간) 데미 무어와 진행한 인터뷰 영상을 공개했다. 해당 영상에서 데미 무어는 치매를 앓고 있는 브루스 윌리스의 상태에 대한 질문을 받고 "현재는 매우 안정적이다"고 말했다. 이어 "이 병을 다루는 모든 사람들이 있는 그대로의 상태를 만나는 것이 중요하다"면서도 "큰 상실이었지만, 거기서 나오는 아름다움도 있다"고 말했다. 브루스 윌리스와 데미 무어는 1987년부터 2000년까지 결혼 생활을 이어왔다. 이혼한 후에도 각별한 사이로 지내고 있다. 한편, 2023년 브루스 윌리스가 치매 진단을 받았다는 사실이 공식적으로 알려졌다. 2022년 실어증을 앓으며 전두측두형 치매까지 왔다는 것. 이후 데미 무어가 브루스 윌리스의 병 간호를 위해 그의 집에서 동거한다는 루머가 나오기도 했지만, 브루스 윌리스의 현처인 엠메 헤밍은 "바보 같은 소리"라고 싹을 잘랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어, '치매+실어증' 전남편 브루스 윌리스 상태 입 열었다 "큰 상실" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209010"/>
        <updated>2024-12-08T07:19:40.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 데미 무어(62)가 치매와 실어증을 겪고 있는 전 남편인 배우 브루스 윌리스(69)의 현 상태에 대해 입을 열었다. 데미 무어는 1987년부터 2000년까지 브루스 윌리스와 결혼 생활을 했고, 슬하에 세 딸을 뒀다. 데미 무어는 최근 CNN과의 인터뷰에서 브루스 윌리스가 현재 '매우 안정된 상태'에 있다고 밝혔다. 그러면서 데미 무어는 "그리고 저는 이전에도 이 이야기를 공유했지만, 정말 진심으로 말하고 싶다. 이 문제를 겪고 있는 사람이라면 누구나 그들이 있는 그대로를 진정으로 받아들이고, 그 자리에서 사랑과 기쁨이 넘쳐나는 것을 보는 것이 정말 중요하다"라고 말했다. 또한 데미 무어는 브루스 윌리스가 건강 문제를 겪는 것을 지켜보는 것에 대해 "매우 힘들었다"라고 말하며, "누구에게도 바라지 않는 일이다"라고 털어놨다. 하지만 "큰 상실이지만, 그로부터 큰 아름다움과 선물도 얻을 수 있다"라며 긍정적인 면모도 보였다. 할리우드 아이콘인 브루스 윌리스의 가족은 2022년 3월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[44세 지젤 번천, '세기의 이혼' 후 주짓수 강사 아이 임신..전남편 "맘 아파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208933"/>
        <updated>2024-12-08T05:16:00.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 지젤 번천(44)이 새 연인과의 사이에서 아이를 가진 후 D라인을 당당히 뽐내고 있다. 데일리메일의 7일(현지시간) 보도에 따르면 지젤 번천은 이번 주에 남자친구인 주짓수 강사 조아킴 발렌테, 그리고 두 자녀들과 함께  코스타리카에서 시간을 보내며 임신한 배를 과시했다. 또한 번천이 여유로운 휴가를 보내는 동안 발렌테와 키스하는 모습이 포착됐다. 번천은 전 남편인 은퇴한 전 미식축구선수 톰 브래디와의 사이에서 두 자녀를 두고 있다. 번천과 브래디는 2009년부터 2022년 이혼할 때까지 결혼 생활을 했다. 코스타리카의 부동산은 2007년에 두 사람이 함께 매입했고, 이혼 후 번천의 소유가 됐다. 확실히 번천은 인생의 '새로운 장을 맞이한' 것으로 보인다. 지난 10월에 번천이 세 번째 아기를 임신했으며 조아킴과 첫 아이를 임신했다는 사실이 밝혀졌다. 번천은 2023년 6월에 처음으로 그와 로맨틱한 관계를 맺었다. 처음에는 이혼 후 휩싸였던 열애설을 부인했던 바다. 브래디는 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 연세대 子 매덕스, “엄마 따라 파일럿 됐다”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894538"/>
        <updated>2024-12-08T05:16:00.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 연세대생 매덕스(23)의 근황을 전했다. 그는 지난 5일(현지시간) 지미 팰런이 진행하는 '더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런'에 출연해 “나는 파일럿”이라면서 “내 아들 매덕스도 조종사가 되기 위해 훈련중이이다. 사실 그는 현재 조종사이다”라고 말했다. 졸리는 지난 2004년 어린 아들에게 깊은 인상을 주기 위해 처음 비행을 시작했다. 당시 그는 연예매체 ‘피플’과 인터뷰에서 “매덕스는 비행기를 볼 때마다 놀라워한다”면서 “매덕스가 4살이 될 때까지 실제로 비행기를 조종할 수 있다면 나는 아들에게 슈퍼맨과 같은 존재가 될 것이다‘라고 말했다. 졸리는 2004년 12월에 조종사 면허를 취득하고 2005년 초에 단일 엔진 비행기인 ’Cirrus SR22-G2‘를 구입했다. 졸리는 비행하는 동안에도 매덕스를 곁에 두었는데, 비행기 꼬리 번호에는 아들을 기리는 의미로 'MX'라는 글자가 새겨져 있었다. 졸리는 당시 남편 브래드 피트(60)와 함께 교관과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연세대 떠난 ‘졸리 子’ 매덕스, 비행기 조종사 됐다 “자랑스러워”[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930149"/>
        <updated>2024-12-08T05:16:00.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 아들 매덕스가 비행기 조종사가 됐다. 12월 6일(현지시간) 해외 매체 피플 보도에 따르면, 5일 방송된 미국 NBC '더 투나잇 쇼 스타링 지미 펄론'에 출연한 안젤리나 졸리는 23세 장남 매덕스가 자신의 발자취를 따라 비행기 조종사가 됐다고 말했다. 안젤리나 졸리는 지난 2004년 12월 조종사 면허를 취득했다. 당시 안젤리나 졸리는 "매덕스가 비행기를 볼 때마다 깜짝 놀란다"며 "비행기를 실제로 조종할 수 있다면, 나는 그에게 슈퍼맨과 같을 것"이라고 말하기도 했다. 이에 2005년 소형 비행기를 샀으며 당시 결혼 생활 중이던 브래드 피트와 함께 훈련을 받았다. 한편, 매덕스는 2019년 연세대학교 언더우드국제대학(UIC) 생명공학과에 입학했다. K팝 팬이라는 매덕스는 뉴욕대학교 대신 연세대학교를 택한 것으로 알려져 화제를 모으기도 했다. 안젤리나 졸리는 과거 외신 인터뷰에서 매덕스의 한국행에 대해 "나는 그가 자랑스럽다"며 "아이들의 세상이 확장될수록 나의 세상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브스토리' 주연 라이언 오닐, 사망 1주기...영화계 추모 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319692"/>
        <updated>2024-12-08T05:16:00.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 라이언 오닐(Ryan O'Neal)이 세상을 떠난지 1주기를 맞이했다. 지난 2023년 12월 8일(현지시간) 라이언 오닐 사랑하는 가족들 곁에서 별세했다. 향년 82세 그의 비보는 아들 패트릭 오닐은 자신의 채널을 통해 전파됐다. 패트릭 오닐은 "아버지가 사랑하는 가족들 곁에서 평화롭게 돌아가셨다"라고 밝혔다. 이어 그는 "아버지 라이언 오닐은 항상 나의 영웅이었다"라며 "할리우드의 전설", "보고싶을 거다. 사랑한다"라고 애도했다. 라이언 오닐은 2001년 만성 백혈병, 2012년에 전립선암 진단을 받아 오랫동안 투병생활을 이어온 것으로 알려졌으나 그의 사인은 구체적으로 밝혀지지 않았다. 라이언 오닐은 '페이튼 플레이즈'에 출연하면서 연기자 삶을 시작했다. 그는 "사랑은 절대 미안하단 말을 하지 않는 거야"라는 명대사로 유명한 영화 '러브 스토리'의 주연 배우이기도 하다. '러브 스토리'는 미국과 캐나다에서 1억 1,600만 달러(한화 약 1647억 원)의 수익을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['졸리 아들' 매덕스, 연세대 중퇴인가..K팝 대신 조종사 훈련 '母 감격' [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208869"/>
        <updated>2024-12-07T22:18:23.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연세대학교에 입학해 화제를 모았던 안젤리나 졸리의 큰아들 매덕스가 진로를 K팝이 아닌 비행기 조종사로 변경했다는 보도가 나왔다. 안젤리나 졸리는 5일(현지시각) 매체 인터뷰를 통해 “매덕스가 나처럼 조종사 면허를 땄다. 조종사가 되기 위해 훈련을 받고 있다. 매우 유능해서 항상 나를 놀라게 만든다. 최근까지도 비행 연습을 했다. 거의 혼자 비행을 했다고 해서 놀랐다”고 밝혔다. 안젤리나 졸리는 2002년 캄보디아 고아원에서 15살 매덕스를 입양해 큰 아들로 두고 있다. 매덕스 외에 입양하거나 낳아 기른 팍스, 자하라, 실로, 비비안, 녹스 등 여섯 아이를 두고 있다. 브래드 피트와 진흙탕 이혼 싸움 후 아이들의 양육권을 쟁취해 홀로 키우고 있다. 6남매 중 매덕스는 2019년 8월 인천광역시 연수구 연세대학교 국제캠퍼스 진리관A에서 열린 국제학부 언더우드국제대학 입학식에 참석해 시선을 모았다. 미국 내 다른 학교로부터도 입학 허가를 받았지만 최종적으로 연세대학교 국제학부 언더우드국제]]></content>
    </entry>
</feed>