<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-28T14:16:05.989Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 女배우, 8년 만에 공식석상 모습 드러내 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314451"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:22.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 배우 카토 아이(41)가 이탈리아 럭셔리 패션 브랜드의 오프닝 이벤트에 참석하며 약 8년 만에 공개석상에 모습을 드러내 이목을 끈다. 28일(현지 시간), 일본 도내에서 이탈리아 럭셔리 패션 브랜드 '막스마라'(MaxMara)가 '막스마라 재킷 서클 빛나는 여성들에게' 오프닝 이벤트를 개최한 가운데 카토 아이가 8년 만에 공개석상에 등장해 화제를 모았다. 막스마라의 오프닝 이벤트에서는 여러 스타가 포토콜에 참여했다. 이날 카토는 흰색 재킷과 바지를 깔맞춤한 올 화이트 패션을 선보이며 "매니시한 스타일, 소재와 질감에서 여성스러움을 뽐냈습니다"라며 웃음을 보였다. 현재 카토는 세 아이의 엄마로 이상적인 여성상에 관한 질문에 대해 "자신다움을 확실히 가지고 있지만 유연하게 살아가는 여성을 굉장히 동경합니다"라고 답했다. 카토 아이는 지난 2013년 7세 연상의 비연예인 남성과 결혼 소식을 전했으며 2015년 첫아이를 품에 안았다. 이어 2018년 둘째를, 2022년 셋짜 아이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 매튜 페리, 자택 118억 원에 판매...유산은 '이복형제'에 가장 많이 가 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314442"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:16.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 사망한 배우 故 매튜 페리의 자택이 약 118억 원에 매각됐다. 지난 26일(현지 시간), 외신 매체 '로스앤젤레스타임스'가 故 매튜 페리의 자택이 855만 달러(한화 약 118억 5,000만 원)에 매각됐다고 보도했다. 매튜 페리가 거주했던 로스앤젤레스 퍼시픽 펠리세이즈에 위치한 자택이 비공개 거래로 매각됐다. 해당 자택은 미국 영화 제작자인자 부동산 개발자인 아니타 베르마 릴리안에게 매각됐다고 알려졌다. 매튜 페리는 지난 2020년 자택을 600만 달러(한화 약 83억 1,800만 원)에 매입했었다. 매입 3년 만인 지난해 10월 그는 욕조에서 의식불명 상태로 발견됐다. 사망한 매튜 페리의 사인은 익사로 판단됐지만, 부검을 진행한 결과 신체에서 케타민 흔적이 발견됐다. 이후 그의 개인 비서, 두 명의 의사, 두 명의 마약 상인이 케타민 제공 혐의로 기소됐다. 매튜 페리에게 케타민을 제공한 의사 한 명은 지난 8월 유죄를 인정했다. 의사를 변호한 변호사는 "엄청나게 후회하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["얼굴 또 달라져" 인기 女배우, 성형 의혹에 묵묵부답 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314434"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:16.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국의 인기 여배우 조로사가 연이은 성형 논란으로 곤욕을 치르고 있다. 최근 조로사는 한 브랜드 홍보 행사에 참석했다. 이날 그는 블랙 오프숄더 드레스를 입고 시크하면서도 고급스러운 분위기를 드러냈다. 그러나 해당 행사 직후 그의 외모는 온라인 상에서 뜨거운 화제로 등극했다. 사랑스러운 외모로 중국 최고의 여배우 중 한 명으로 꼽히던 조로사의 어딘가 달라진 듯한 모습에 성형 의혹이 제기된 것. 누리꾼들은 “얼굴이 또 달려졌다. 더 날카로워진 것 같다”, “얼굴에 칼 좀 그만 대라”, “조로사 턱이 원래 이렇게 뾰족했던가?”, “예전이 더 예뻐 보인다”, “화장으로 만족하지..” 등의 부정적인 반응을 보였다. 특히 일부 누리꾼들은 "예전 모습을 찾아볼 수 없다" 전후 비교 사진까지 게재하며 과도한 의문을 제기해 눈살을 찌푸리게 했다. 그러나 “살을 많이 빼서 턱선이 더 뚜렷해졌다", "촬영 각도가 문제다", "초창기에도 턱이 뾰족하고 전형적인 타원형 얼굴이었다" 등의 옹호의 목소리도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['걸그룹' 아미, 임신 발표..."소중한 아이, 응원 부탁" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314386"/>
        <updated>2024-10-28T07:19:08.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 임신을 발표한 일본 아이돌 그룹 아이돌링(アイドリング) 출신 키쿠치 아미(34)가 유산 경험을 털어놨다. 27일(현지 시간), 가수 키쿠치 아미가 자신의 채널에 '두 번의 유산을 거쳐 임신까지의 길'이라는 제목의 영상을 게시했다. 해당 영상에서 그는 임신, 유산과 관련된 이야기를 고백했다. 키쿠치 아미는 "지금까지 두 번의 유산을 겪었다"라며 이야기를 시작했다. 그는 "첫 번째 유산은 첫째 임신 전이었고, 두 번째 유산은 둘째 임신 전이었다"라고 덧붙였다. 그는 지난 2018년 2월 일반인 남성과 결혼한 뒤 2020년 딸을 출산한 바 있다. 키쿠치 아미는 지난 2019년 계류유산을 겪었다. 당시 상황에 대해 그는 "집에 친구들이 7~9명 정도 있는 상태였다. 임신 중이라 술을 마실 수 없다고 말했다"며 "근데 남편이 '오늘 입덧을 안 하는 것 같다. 병원 방문 일자를 내일로 앞당기자'라고 말했다"라고 설명했다. 남편의 부탁으로 병원에 방문한 키쿠치 아미는 병원에서 유산을 진단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, '희귀병' 앓는 셀린 디온과 눈물의 포옹...팬들도 울컥 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314382"/>
        <updated>2024-10-28T06:22:47.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아델(36)이 온몸이 굳는 강직인간증후군을 앓고 있는 가수 셀린 디온(56)과 감동적인 포옹을 나누며 눈물을 흘렸다. 지난 27일(현지 시간), 외신 매체 '페이지식스'는 가수 아델과 셀린 디온이 눈물을 흘리며, 포옹했다고 보도했다. 보도 하루 전인 지난 26일, 아델은 라스베이거스 시저스 팰리스 호텔 콜로세움 극장에서 무대를 펼쳤다. 아델은 대표곡 'When we were young'을 부르며 관객 사이를 걸었다. 노래를 부르던 아델은 셀린 디온을 발견하고 노래를 멈췄다. 이후 아델은 셀린 디온을 껴안으며 감정을 주체하지 못했다. 셀린 디온도 아델을 위로하며 아델의 볼을 잡았다. 감동적인 상황에 관객은 호응하며 두 사람을 응원했다. 진정한 아델은 노래를 부르며 무대로 향했고, 셀린 디온은 눈물을 훔쳤다. 이어 아델은 "셀린 디온에게 큰 박수를 보내주세요"라고 말했고, 관객은 셀린 디온을 향해 격려의 박수를 보냈다. 아델과 셀린 디온의 영상을 확인한 누리꾼은 "나도 눈물을 흘리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티모시 샬라메 “계탔네” 수천명 운집한 뉴욕 닮은꼴 대회 깜짝 등장…비명 난무한 팬서비스[할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103823"/>
        <updated>2024-10-28T01:12:38.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 티모시 샬라메. 사진 | 샤넬 2024년 현재 세계에서 가장 핫한 배우 중 하나인 티모시 샬라메(29)가 ‘티모시 샬라메 닮은꼴 콘테스트’가 열린 뉴욕에 깜짝 등장해 팬들을 즐겁게 했다. 연예매체 버라이어티는 27일(현지시간) “27일 오후 뉴욕시의 워싱턴 스퀘어 파크에서 열린 ‘티모시 샬라메 닮은꼴 콘테스트’에서 행사 시작 30분 뒤 실제 샬라메가 군중 한가운데에 깜짝 등장했다”라고 보도했다. 스냅백 모자에 검은 가면을 쓴 샬라메는 군중들 사이를 빠져나가 사진을 찍기 위해 포즈를 취하는 두 도플갱어에게 몰래 다가갔다. 중앙에 도착하자마자 가면을 벗었고, 현장에서는 기쁨의 비명이 터져 나온 것으로 전해졌다. 배우 티모시 샬라메. 사진 | 샤넬 배우 티모시 샬라메. 사진 | 샤넬 이날 행사에는 예상보다 많은 참가자들과 관중이 몰리면서 한 차례 경찰차가 출동하고, 소란 혐의로 1명이 체포되기도 했다. 행사 주최 측에 따르면 지난 몇 주 동안 도시 전역에 전단지가 게시됐고, 우승자에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[女스타, 15살 연하 남편과 8년만에 이혼 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314304"/>
        <updated>2024-10-27T19:14:37.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 가수 겸 탤런트 치아키(53)가 15살 연하의 남성과 재혼한 지 8년 만에 이혼 소식을 전해 이목을 끈다. 지난 26일(현지 시간), 생일을 맞이한 치아키가 자신의 소셜 계정을 통해 남편과의 이혼을 발표했다. 앞서 치아키는 개그콤비 '코코리코'의 엔도 쇼조(53)와 이혼 후 지난 2016년 15살 연하의 비연예인 남성과 재혼 소식을 전한 바 있다. 이날 치아키는 "남편과는 오래전에 호적 정리를 했지만 올해도 가족과 함께 축하하는 시간을 가졌다"라며 자신의 생일에 전남편이 함께했다고 알렸다. 이어 그는 "굳이 (이혼)발표 같은 것을 하지 않아도 괜찮다고 생각했다"라며 "심야에 라이브 방송을 통해서 이야기한 적이 있기 때문에 팬분 중에서는 몇 년 전부터 알고 계신 분도 있다고 생각하지만 일단 이번에 제대로 발표하는 것으로!"라며 이혼 사실을 공식적으로 인정했다. 또 그는 "그렇다고 해도 앞으로 자주 함께 할 수도 있기 때문에 별거 아니니까 놀라지 마세요!"라며 이미 몇 년 전에]]></content>
    </entry>
</feed>