<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-16T06:21:41.279Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'전부 치기' 아니고 전 부치는 중"…마동석만 할 수 있는 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772162"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 마동석이 유쾌한 추석 인사를 전했다. 마동석은 16일 자신의 계정에 "전부 치는 중입니다 아.. 아니 전 부치는 중입니다. 해피 추석"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 마동석은 흰 셔츠를 입고 전을 부치고 있는 모습이다. 그는 어설프게 전을 뒤집은 뒤, 접시를 들고 카메라를 향해 웃음을 짓고 있다. 특히 마동석만이 할 수 있는 살벌한 명절 인사도 웃음을 자아냈다. 한편, 마동석은 지난 2016년 예정화와 공개 열애를 시작해 2021년 혼인신고를 하고 법적 부부가 됐다. 당시 코로나19와 바쁜 일정으로 결혼식을 올리지 않았던 두 사람은 3년만인 지난 5월 비공개로 결혼식을 올렸다. 사진=마동석 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위암 수술' 들킨 정소민, 두려움+속상함 폭발..오열 ('엄마친구아들')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194067"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민의 오열이 안방극장을 울렸다. 지난 14일(토)과 15일(일)에 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤?더모도리) 9, 10회에서 배석류(정소민 분)는 3년 전 미국에 있을 때 위암 수술을 했다는 것을 가족, 친구들에게 모두 들키고, 그로 인해 우울증을 앓고 있었던 사실 또한 밝혀졌다. 9회 방송에서 석류는 과거 암진단을 받은 후 엄마 나미숙(박지영 분)에게 전화를 걸어 자신이 암이라는 걸 고백하려다 "다 낫고 그때 얘기하면 돼"라고 스스로를 위로하며 결국엔 말하지 못했던 모습이 그려졌다. 석류가 승효(정해인 분)의 마음을 거절하는 장면은 보는 이들의 마음을 안타깝게 했다. 정글짐 꼭대기에 앉아 승효와 아이스크림을 나눠 먹던 석류는 전 약혼자 송현준(한준우 분)에게 프러포즈를 받았다는 걸 담담히 고백했다. 이어 자신의 눈에는 승효가 여전히 잘나디잘난 엄마 친구 아들이라고 선을 그으며 "자신을 좋아하는 게 아니라 각인된 것"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘축덕 끝판왕’ 임영웅, 아이디어 낸 유니폼 어떨까?…푸마와 ‘슬기로운 협업’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688844"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 스포츠 브랜드 푸마(PUMA)가 ‘하나은행 자선축구대회‘ 유니폼을 출시한다. ‘팀 히어로‘를 이끄는 가수 임영웅이 직접 디자인에 참여한 유니폼을 만나볼 수 있어 이목이 집중된다. ‘하나은행 자선축구대회(Hana Bank Charity Match)‘는 하나은행이 하나금융그룹의 광고모델 임영웅과 함께 사회취약계층 지원을 목적으로 개최하는 이벤트 경기로 오는 10월 12일 오후 7시 대전하나시티즌의 홈구장 대전월드컵경기장에서 펼쳐진다. 이날 경기는 임영웅이 이끄는 ‘팀 히어로‘와 전 축구 국가대표팀 주장 기성용(FC서울)이 대표하는 ‘팀 기성용‘의 맞대결로 진행된다. 하나금융그룹이 운영하는 K리그(프로축구) 구단 대전하나시티즌을 후원 중인 푸마는 이벤트 취지에 적극 공감, 자선축구대회 유니폼을 특별 제작해 판매하며, 유니폼 판매 수익금은 취약계층을 돕는 데 사용할 예정이다. 유니폼은 오는 9월 13일 오전 10시 푸마 공식 온라인 스토어에서 발매된다. 실제 참가선수들이 착용하는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 한복입고 추석인사 "소중한 사람과 행복 넘치는 한가위"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014933329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014933329"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진이 추석 명절을 맞아 한복을 입고 전 세계 팬들에게 인사를 전했다. 진은 16일 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스에 공개한 추석 인사 영상에서 "즐거운 명절 한가위가 찾아왔다"며 "맛있는 명절 음식 많이 드시고 소중한 사람들과 모두 행복 넘치는 한가위 보내시길 바란다"고 말했다. 6월 군 생활을 마친 진은 영상에서 전역 후 첫 명절을 맞이한 소감을 들려줬다. 진은 "전역한 지가 엊그제 같은데 시간이 너무 빠르게 지나가는 것 같다"며 "열심히 달려온 아미(BTS 팬덤)들도 수고 많았고, 남은 2024년 좋은 추억 많이 만들면 좋겠다"고 팬들을 격려했다. 진은 전역 후 MBC '푹 쉬면 다행이야'와 단독 예능 '달려라 석진'에 출연하는 등 활발한 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥예정화' 마동석, 살벌한 추석인사 "전부 치는..아니 전 부치는 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194065"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 마동석이 살벌(?)한 추석 인사를 남겼다. 마동석은 16일 "전부 치는 중입니다 아.. 아니, 전 부치는 중입니다"라는 메시지와 함께 '해피 추석'이라는 해시태그를 덧붙였다. 이와 함께 공개된 영상 속 마동석은 흰 셔츠를 입고 진중한 표정으로 전을 부치고 있는 모습. 특히 마동석은 띄어쓰기의 묘미로 다소 살벌(?)한 문장 해석을 유발해 웃음을 자아낸다. 이를 본 팬들은 "전부 치는 남자 동석이형" "전 부치는 모습도 박력 넘치네요" "전으로 사람 전부 치면 안된다" "띄어쓰기의 중요성" 등의 댓글을 남겼다. 한편 마동석과 예정화는 지난 2021년 5년 열애 끝에 혼인신고 후 법적 부부가 됐으나 코로나19 여파로 결혼식을 진행하지 않았다. 이후 두 사람은 혼인신고 3년 만인 지난 5월 화촉을 밝혔다. 동석은 올해 영화 '범죄도시4'로 천만 관객을 돌파한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 김호중·유아인, 나란히 맞는 첫 '옥중 추석'…점심은 수제비, 특식은? [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194064"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(38·엄홍식)과 가수 김호중(32)이 나란히 서울구치소에서 첫 명절을 맞이하게 됐다. 두 사람은 각각 다른 범죄 혐의로 구속되어 현재 서울구치소에 수감 중이며, 이번 추석을 구치소에서 보내게 되었다. 유아인은 마약류 관리에 관한 법률 위반 혐의로 1심에서 징역 1년과 벌금 200만원을 선고받고 지난 3일 법정구속됐다. 김호중은 5월 24일 위험운전치상 및 사고 후 미조치 등의 혐의로 구속된 상태로, 두 사람 모두 서울구치소에서 수감 생활을 이어가고 있다. 서울구치소의 추석 식단에 따르면, 추석 당일 아침으로는 빵, 잼, 수프, 삶은 달걀, 두유가 배식되며, 점심은 감자수제비국, 진미채볶음, 콘샐러드, 배추김치가 제공될 예정이다. 저녁에는 된장찌개, 곤드레밥과 양념장, 배추김치가 배식된다. 추석 명절을 맞아 특식이 제공될 예정이지만, 특식 메뉴는 아직 알려지지 않았다. 김호중과 유아인은 각각 독방에 수감된 것으로 알려졌다. 김호중이 수감된 독방은 약 5.05㎡ 크기의 방으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백아연, 출산 나흘째에 '딸바보' 인증…"하지 말라는데 예쁜걸 우째"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680167"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백아연이 딸바보 면모를 드러냈다. 백아연은 지난 15일 자신의 인스타그램 스토리에 " 행복한 모자동실 시간. 자꾸 안고 있으면 손목에 무리 간다던데 그래도 예쁜걸 어떡해요"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 백아연은 생후 4일 된 딸을 품에 안고 카메라를 바라보고 있다. 특히 딸의 눈매가 백아연을 닮은 모습이 눈길을 끈다. 한편 2023년 2월 28일, 백아연이 일반인과 결혼을 전제로 연애 중이라는 보도가 나왔고, 이틀 뒤 백아연은 직접 SNS를 통해 2년간 교제한 사람과 실제로 결혼 준비 중이라는 사실을 발표했다. 이후 반년 후에 결혼식을 올렸으며 2024년 4월 30일, 임신 5개월 차임을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 톱모델 본업 모먼트…배정남과 투 샷 "도합 47년 차" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680166"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델이자 방송인 한혜진이 데뷔 25주년을 기념해 특별한 의미를 담은 프로젝트를 진행했다. 지난 15일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 모델 데뷔 25주년을 기념한 한혜진의 화보 촬영 현장이 공개됐다. 1999년 제2회 서울국제패션컬렉션(SIFAC)을 통해 모델로 데뷔한 한혜진은 2000년대 중반 국내 모델로서는 최초로 뉴욕, 밀라노, 파리 등 세계 패션 무대에서 활약하며 글로벌 모델로 도약할 수 있었다. 이어 세계 무대로 진출한 첫해인 2006년에는 글로벌 모델 랭킹 사이트 ‘모델스닷컴’이 뽑은 ‘세계 신인 모델 톱 10’에 선정되며 데뷔 25주년인 지금까지 글로벌 톱모델로서의 자리를 당당히 지키는 중이다. 이런 그녀의 25주년을 기념한 화보는 한혜진의 모델 인생을 함께 걸어온 세계적인 패션 매거진 ‘보그 코리아’의 10월 호 화보를 통해 공개될 예정이다. 한혜진의 1년, 12달을 패션 트렌드로 표현한 이번 화보 촬영은 25년간 그녀가 수없이 경험해 본 패션 스타일을 주제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진 이전에, 김선아 있었다..현빈 전설의 서막 "만날 줄 꿈에도 몰라" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266131"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선아(50)가 인생작 '내 이름은 김삼순'을 함께한 현빈(42)과의 특별한 인연을 공개했다. 김선아는 14일 자신의 인스타그램에, 2000년대 유행했던 SNS에 공유한 추억을 다시금 꺼내왔다. 지금으로부터 무려 20년 전, 2004년 10월 23일 작성된 글로 현빈과의 첫 만남에 대한 내용이었다. 당시 현빈은 드라마 '아일랜드' 주연으로서 떠오르던 신예였다. 이에 김선아는 "요즘 '아일랜드'에서 짱이라는 현빈 씨랑. 사실 그를 모른다. 아는 매니저분이랑 길거리에서 만났다가 우리 코디 동생이 너무 좋다고 해서 사진을 찍었다. 내친김에 나도 좀 묻어갔다고나 할까? 이거 올려도 되려나 모르겠네"라는 글을 썼다. 이와 함께 공개한 사진엔 앳된 얼굴의 현빈, 김선아가 '초면'임에도 불구하고 설정샷에 진심인 모습으로 폭소를 유발했다. 두 사람은 한껏 폼을 잡은 채 포즈를 취하며 그 시절 감성을 물씬 느끼게 했다. 김선아는 "처음 본 분한테 너무 설정샷이라 쏘리 하지만 정면 보고 찍기엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스틱 신예' 아크, 파스텔톤 한복 인사…찰떡 컬러 잘 골랐네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688843"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스틱 신인 보이그룹' 아크(ARrC)가 추석 맞이 힘찬 인사를 전했다. 아크(최한, 도하, 현민, 지빈, 끼엔, 리오토, 지우)는 오늘(16일) 정오 공식 SNS에 추석 인사 영상을 게재했다. 각양각색의 한복을 입고 등장한 아크는 싱그러운 맵시와 비주얼을 자랑했고, 데뷔 후 첫 명절을 맞아 "데뷔하고 보내는 첫 추석인 만큼 너무 설렌다. 팬 여러분의 소원이 이루어지기를 응원하겠다"라며 남다른 팬 사랑을 드러냈다. 이어 아크는 "연휴 동안 맛있는 음식도 많이 드시고, 소중한 사람들과 함께 행복한 한가위 보내시길 바란다. 남은 2024년도 아크와 행복한 추억 많이 만들었으면 좋겠다"라고 따뜻한 인사를 건넸다. 한편, 아크는 지난달 19일 첫 EP 'AR^C'를 발매하고 가요계에 데뷔, 활발한 활동을 이어가고 있다. 아크는 정식 데뷔 전부터 유명 패션 매거진과 화보 촬영을 진행하고, 프리미엄 유제품 브랜드 광고 모델로 발탁되는 등 신인 그룹으로서 이례적 행보를 펼치고 있다. 특히, 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아이오티·선율, 무결점 한복 비주얼 추석 인사 “귀성길 안전 운전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023812"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아이오티(TIOT)·선율이 추석을 맞아 따뜻한 인사를 전했다. 그룹 티아이오티와 가수 선율은 16일 공식 SNS 채널을 통해 추석 인사 영상을 공개했다. 먼저 티아이오티는 각자의 개성과 밝은 에너지가 돋보이는 한복을 입고 카메라 앞에 섰다. 티아이오티는 “더웠던 8월이 지나고 드디어 추석이 찾아왔다. 이번 추석은 예찬이와 함께하는 첫 번째 추석이어서 그만큼 더 풍요롭고 행복한 한가위를 보낼 수 있을 것 같다”고 남다른 소감을 전했다. 이어 “바빴던 일상을 잠시 내려놓고 맛있는 음식과 가족분들과 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다. 오고 가는 귀성길 꼭 안전 운전하시고, 보름달처럼 풍요롭고 행복한 한가위 보내세요”라고 당부했다. 선율은 “무더웠던 여름이 지나고 드디어 민족 대명절인 추석이 밝았다. 2024년을 열심히 달려온 만큼 이번 추석 맛있는 음식 드시면서 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다. 추석하면 보름달을 빼놓을 수 없는데, 보름달 보시면서 행복한 추억 많이 만드시길 바란다”라고 다정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[외국인 싱글맘 "韓유학 왔다 감금당한 뒤 임신까지" 충격 고백 ('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194062"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5'에 출연하는 '외국인 싱글맘' 아농이 "한국으로 유학을 왔다가 공장 취업과 숙식을 제공해주겠다는 SNS 광고에 속아서 감금당한 것은 물론 임신까지 했다"는 충격적인 사연을 고백한다. 18일(수) 밤 10시 20분 방송하는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 14회에서는 외국인 싱글맘인 아농이 출연해 한국으로 유학을 왔다가 미혼모가 된 사연과 함께 현재의 고민을 털어놓는 모습이 펼쳐진다. 우선 아농은 재연 드라마를 통해, 한국에서 임신 및 출산을 하게 된 과정을 설명한다. 아농은 "어릴 때부터 한국 문화에 관심이 있어서 학창 시절 교환학생 경험을 했고, 이후로도 한국이 늘 그리워 한국 대학에 (교환학생으로) 입학하게 됐다"고 운을 뗀다. 이어 "한국행을 준비하던 중, 기숙사 신청 기간을 놓쳐서 숙소를 구하지 못했다. 이를 부모님이 아시면 한국행을 반대하실까 봐 어떻게든 혼자 해결하려 했고, 그러다 우연히 SNS에서 '한국 공장 취업 및 숙소 제공'이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 먹짱 클라스…김민경, 집에서도 일반인 '두 배' 식사량]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680165"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김민경이 남다른 먹성을 드러냈다. 김민경은 16일 자신의 인스타그램 스토리에 "집에서 해주는 생일밥!! 역시 엄마 최고!!"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 미역국을 비롯해 김민경의 생일상이 차려진 모습. 잡채부터 시작해 계란말이, 동그랑땡, 생선, 김치 등 종류도 다양하다. 특히 반찬들이 모두 일반인 두 배에 달할 정도로 양이 많아 김민경의 먹성을 짐작케 한다. 1981년생으로 올해 나이 43세인 김민경은 2002년 연극배우를 시작으로 2008년 KBS 23기 공채 개그맨으로 데뷔했다. 2022년부터는 사격 선수로도 활동 중이며, 현재 다양한 음식 예능 프로그램을 비롯해 SBS '골 때리는 그녀들'에서도 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강형욱, 반려견 새 설루션 콘텐츠로 컴백 예고 "새롭게 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792565"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['갑질 의혹'으로 '개훌륭'에서 하차했던 반려견 훈련사 강형욱이 자체 유튜브 콘텐츠로 돌아온다. 14일 유튜브 채널 '강형욱의 보듬TV'에는 '새롭게 시작합니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 강형욱은 "안녕하세요 훈련사 강형욱입니다, 우리 보듬TV에서 설루션이 필요한 반려견을 모집하고 있습니다"라며 자체적으로 반려견 설루션 콘텐츠를 제작할 것을 알렸다. 이어 "평소 반려견 때문에 이웃과 갈등이 있으시거나 공격성 때문에 일상생활이 불가능하신 분, 모든 방법을 다 해봤지만 해결이 잘 안되시는 분 다양한 고민을 보내주신다면 제가 직접 해결해 드리겠습니다"라며 많은 이들의 관심을 바랐다. 이와 함께 영상 말미 '강형욱의 괜찮아요'라는 새 콘텐츠 제목이 공개돼 눈길을 끌었다. 앞서 지난 5월 채용 구직 플랫폼 잡플래닛에는 강형욱이 대표로 있는 보듬컴퍼니에 대한 폭로 글이 올라왔고, 작성자 A 씨는 사내에서 '직장 내 괴롭힘'을 경험했다고 주장했다. 이에 대해 강형욱은 여러 논란에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라, 56세 안 믿기는 모델핏…여배우의 독한 자기 관리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680164"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 늘씬한 몸매를 자랑했다. 최근 채시라는 한 행사장에 참석한 모습이 담긴 사진 여러 장을 올렸다. 공개된 사진 속 채시라는 청색 셔츠에 흰색 반바지를 입고 있다. 모델 같은 비율이 돋보이며 환한 웃음이 그의 동안 미모를 빛나게 해 눈길을 끌었다. 1968년생 채시라는 2000년, 1살 연하의 가수 출신이자 아이패밀리SC 대표 김태욱과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, 명절에 쿨한 시母 자랑 "여행 다니라는 신세대 어머니"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266128"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샵 출신 이지혜가 추석을 맞아 만난 시어머니에 대해 "어머니 복은 최고"라고 말했다. 15일 이지혜는 자신의 인스타그램에 "양가어른들과 추석 맞이 점심식사"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 양가 부모님들과 함께 식사 중인 이지혜 부부와 한복을 곱게 차려입은 두 딸의 모습이 담겨있어 눈길을 끈다. 이어 "우리 어머니는 어제부터 다 같이 한 끼 밥 먹고 명절마다 여행 다니라고 하시는 신세대 어머니"라며 "음식을 매번 본인이 손수 하셨는데 건강 때문에 못 해주셔서 미안하시다며 오히려 우리를 걱정하신다"라고 전했다. 그러면서 이지혜는 "어머니 복은 최고. 맛있는 점심 먹고 금일보 양쪽 드리고, 난 내일 녹화하러 고고"라며 "스트레스 없는 명절 되시길"이라고 덧붙였다. 한편 이지혜는 2017년 세무사 문재완과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준♥소율 딸 '아이돌 DNA' 물려받았다…7살에 '공주 포즈' 척척]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680162"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 문희준과 소율의 딸 희율이 남다른 포즈를 소화했다. 지난 15일 문희준과 소율이 관리하는 희율의 인스타그램 스토리에는 "희율이랑 엄마랑"이라는 글과 함께 한 장의 사진이 업로드됐다. 공개된 사진 속에서 희율은 엄마 소율과 함께 거울 앞에서 포즈를 취하고 있는 모습. 분홍색 원피스를 착용한 희율은 올해 나이 7살임에도 불구하고 거울 앞에서 미소와 함께 예쁜 포즈를 취하고 있어 눈길을 끈다. 앞서 희율은 지난 6월 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 캠핑장에 음악이 울려 퍼지자 곧바로 무대 중앙으로 뛰어나가 팔다리를 현란하게 흔들며 댄스 DNA를 가동시켰다. 특히 엄마 소율이 몸 담고 있던 걸그룹 크레용팝의 '빠빠빠'가 나오자 "점핑! 점핑!"을 외치며 춤과 노래를 완벽하게 소화하는가 하면, 최신 곡에도 신나게 몸을 흔드는 모습을 보여준 바 있다. 소율은 2017년 13살 연상인 가수 문희준과 결혼해 슬하에 딸 희율과 아들 희우를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전부 치는 아닌 전 부치는" 마동석, 추석 연휴 일상 공개 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792551"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 마동석이 추석 연휴 맞아 전을 부치며 유쾌함을 뽐냈다. 16일 마동석은 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "전부 치는 중입니다, 아…아니 전 부치는 중입니다, 해피 추석"이라는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 영상 속 마동석은 부엌에서 직접 부추전을 부치고 있는 모습이다. 그러나 격하게 전을 뒤집는 동작, 진지한 표정과는 달리 어설픈 요리 실력으로 웃음을 자아냈다. 한편 마동석은 올해 영화 '거룩한 밤: 데몬 헌터스' 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리, '60억 집' 이사 앞두고 제주서 마지막 명절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194057"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 제주에서의 일상을 공유했다. 이효리는 16일 자신의 개인 계정에 별다른 멘튼 없이 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 이효리는 캐주얼한 차림으로 벤치에 앉아 있는 고양이를 바라보는 모습이다. 앞서 이효리는 서울로의 이사를 앞두고 청담동에 위치한 가구 갤러리에서 쇼핑을 하며 준비에 나선 모습을 공개해 눈길을 끌었다. 한편 2013년 이상순과 결혼 후 제주도에서 줄곧 살아온 이효리는 최근 11년만 제주도를 떠나 가을께 서울로 이사 온다고 밝혀 관심을 모으고 있다. 특히 이효리 이상순 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만 원에 전액 현금으로 매입한 것으로 알려져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아이오티·선율 "풍요로운 한가위 보내길"…훈훈한 한복 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680161"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드스타트이엔엠 소속 아티스트들이 추석을 맞아 따뜻한 인사를 전했다. 그룹 티아이오티(TIOT, 김민성, 금준현, 홍건희, 최우진, 신예찬)와 가수 선율은 16일 공식 SNS 채널을 통해 추석 인사 영상을 공개했다. 티아이오티는 각자의 개성과 밝은 에너지가 돋보이는 한복을 입고 카메라 앞에 섰다. 티아이오티는 "더웠던 8월이 지나고 드디어 추석이 찾아왔다. 이번 추석은 예찬이와 함께하는 첫 번째 추석이어서 그만큼 더 풍요롭고 행복한 한가위를 보낼 수 있을 것 같다"고 전했다. 이어 "바빴던 일상을 잠시 내려놓고 맛있는 음식과 가족분들과 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다. 오고 가는 귀성길 꼭 안전 운전하시고, 보름달처럼 풍요롭고 행복한 한가위 보내세요"라고 당부했다. 선율은 "무더웠던 여름이 지나고 드디어 민족 대명절인 추석이 밝았다. 2024년을 열심히 달려온 만큼 이번 추석 맛있는 음식 드시면서 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다. 추석하면 보름달을 빼놓을 수 없는데, 보름달 보시면서 행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상 "마음까지 풍요로운 한가위 보내길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680160"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하현상이 추석맞이 훈훈한 인사를 건넸다. 하현상은 16일 정오 공식 SNS를 통해 팬들에게 전하는 추석 인사 영상을 공개했다. 영상 속 하현상은 "유난히 더웠던 여름이 지나가고, 벌써 추석이 다가왔다"라며 인사를 건넸다. 이어 "마음까지 풍요로운 한가위 보내시길 바란다"라고 전했다. 또한 "저는 연휴 동안 곡 작업과 페스티벌 준비 등 해야 할 일이 많아 바쁘게 보낼 것 같다"며 음악팬들의 궁금증을 높였다. 앞으로의 활동에 대한 기대 또한 당부했다. 하현상은 탄탄한 디스코그라피를 통해 음악성과 대중성을 가진 실력파 아티스트다. 최근 'SOMEDAY FESTIVAL 2024('썸데이 페스티벌')', 'Have A Nice Day #10 – CHUNCHEON('핸드 페스티벌')' 등에 참여했으며, 오는 28일 서울뮤직페스티벌에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴→투어스 플레디스 아티스트, 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365993"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴과 투어스 등 플레디스 엔터테인먼트(이하 플레디스) 아티스트들이 추석을 맞아 덕담을 전했다. 플레디스는 16일 정오 공식 유튜브 채널에 백호, 황민현, 세븐틴, 범주, 프로미스나인, TWS(투어스)의 추석 인사 영상을 게재했다. 지난 2월 ‘제 10회 KOMCA 저작권대상’에서 대중 작사, 작곡 분야 대상을 받아 프로듀서로서 독보적 영향력을 인정받은 범주가 먼저 인사를 전했다. 그는 “올해 열심히 달려온 만큼, 연휴 동안 소중한 분들과 따뜻한 웃음을 나누며 즐거운 시간을 보내시길 바란다”고 말했다. 신곡 ‘Nutty Nutty (Feat. 제시)’ 댄스 챌린지를 연이어 공개하며 ‘섹시 백’의 명성을 이어가고 있는 백호는 “올 한 해도 dOnO(팬덤명)들과 함께 해 행복했다”라며 “바쁜 일상은 잠시 내려놓고, 맛있는 명절 음식 드시면서 사랑하는 사람들과 풍요로운 한가위 보내시길 바란다”라고 기원했다. 황민현도 반가운 모습을 드러냈다. 한복 차림으로 카메라 앞에 선 그는 “황도(팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9월 이사' 이효리, 이제 60억 대저택 향하나…뒷모습에 미련 '뚝뚝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680159"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 제주도에서의 일상을 또 한 번 공개했다. 이효리는 16일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이효리는 데님 바지에 화이트 반팔 티셔츠 그리고 모자를 착용한 채 벤치 위에 엎드려 있는 고양이를 바라보고 있는 모습. 그의 뒷모습에는 다양한 감정이 보여 눈길을 끈다. 이효리는 2013년 작곡가 이상순과 결혼 후 제주도에서 생활을 이어오다가 최근 이사를 결정했다. 등기부등본에 따르면 이효리와 이상순 부부가 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만원에 전액 현금으로 매입했다. 북한산 자락과 인접한 평창동은 성북동과 함께 우리나라 양대 전통 부촌으로 손꼽힌다. 관료 및 권력층이 다수 거주하며 연예인 중에는 배우 최수종-하희라 부부 그리고 유해진, 김혜수, 가수 서태지, 윤종신-전미라 부부 등이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, "풍성한 한가위 보내세요, 건행" 훈훈한 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680158"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 추석 인사를 전했다. 임영웅은 16일 공식 인스타그램과 유튜브를 통해 추석 인사를 남겼다. 이날 임영웅 유튜브 계정에는 '즐거운 추석입니다 영웅이와 시월이가 행복한 명절 인사 드립니다'라는 영상이 게시됐다. 임영웅은 "올해도 추석 연휴가 다가왔는데요. 추석 연휴 가족들과 화목한 시간 보내셨으면 좋겠습니다"라고 말했다. 이어 "풍성한 한가위 되세요. 여러분 건강하고 행복하세요"이라고 말했다. 또한 시그니쳐 포즈와 함께 "건행"이라고 전했다. 인스타그램에도 "즐겁고 풍성한 한가위 보내세요"라는 문구가 게시됐다. 임영웅은 지난 8월 28일 개봉한 공연 실황 영화 '임영웅 : 아임 히어로 더 스타디움'을 선보이고 있다. 최근 26만 관객을 돌파했다. '임영웅 : 아임 히어로 더 스타디움'은 지난 5월, 서울월드컵경기장에서 열린 임영웅의 콘서트와 그 비하인드를 담은 공연 실황 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 명절맞이 훈훈한 한복 인사 "이번 추석 심심하지 않을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680157"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더가 민족 대명절 추석을 맞아 훈훈함 가득한 인사를 전했다. 16일 공식 유튜브 채널에 게재된 인사 영상에서 투모로우바이투게더(수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이)는 한복을 멋스럽게 차려입고 등장했다. 멤버들은 "다들 맛있는 송편도 먹고 보름달에 소원도 빌면서 행복하고 풍요로운 추석이 되면 좋겠다"라고 기원했다. 이어 "가족들과 도란도란 대화를 나누며 일상 속 힘든 일들은 모두 날려버리시길 바란다. 이번 추석은 심심하지 않을 거다. 곧 나올 연준의 믹스테이프 'GGUM'에도 많은 사랑과 관심 부탁드린다"라고 당부했다. 끝으로 이들은 "환절기 감기 조심하시고 추석 귀성길, 귀경길도 안전하게 움직이셨으면 한다. 즐거운 한가위 되세요!"라고 훈훈하게 마무리했다. 투모로우바이투게더는 추석을 맞이해 준비한 여러 콘텐츠로 연휴를 풍성하게 채울 예정이다. 19일에는 연준이 첫 솔로 믹스테이프 'GGUM'을 발표하고 9월을 뜨겁게 달군다. 'GGUM'은 무대 위의 자신감과 포부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 신봉선, 11kg 감량했다더니…머그잔에 가려질 정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680156"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 신봉선이 다이어트로 작아진 얼굴을 과시했다. 신봉선은 16일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 신봉선은 핑크빛으로 물든 헤어 스타일을 한 채 회색 반팔 티셔츠를 입고 있는 모습. 특히 최근 11kg을 감량했다고 알려진 그는 들고 있는 유리컵으로 얼굴이 다 가려질 정도의 소두 면모를 보여주고 있어 눈길을 끈다. 신봉선은 JTBC '뉴스룸' 초대석에 출연한 바 있는데, 해당 방송에서 신봉선은 "아침 일찍 운동하는 습관이 생기면서 밤에 술을 마시는 게 줄었다. 피로가 덜해지더라"라고 다이어트 비법을 전한 바 있다. 또한 지난 6월 2일에는 인바디 점수 84점을 공개하기도 했는데, 해당 점수는 40~50세 여성 상위 1%에 해당하는 수치로 알려져 많은 이들을 놀라게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴부터 투어스까지…플레디스가 전한 추석 덕담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410604"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플레디스 엔터테인먼트(이하 플레디스) 아티스트들이 추석을 맞아 덕담을 전하며 연휴 기간 남다른 활약을 예고했다. 플레디스는 16일 정오 공식 유튜브 채널에 백호, 황민현, 세븐틴, 범주, 프로미스나인, TWS(투어스)의 추석 인사 영상을 게재했다. 지난 2월 '제 10회 KOMCA 저작권대상'에서 대중 작사, 작곡 분야 대상을 받아 프로듀서로서 독보적 영향력을 인정받은 범주가 가장 먼저 인사를 전했다. 그는 “올해 열심히 달려온 만큼, 연휴 동안 소중한 분들과 따뜻한 웃음을 나누며 즐거운 시간을 보내시길 바란다”라고 말했다. 신곡 'Nutty Nutty (Feat. 제시)' 댄스 챌린지를 연이어 공개하며 '섹시 백'의 명성을 이어가고 있는 백호는 “올 한 해도 dOnO(팬덤명)들과 함께 해 행복했다”라며 “바쁜 일상은 잠시 내려놓고, 맛있는 명절 음식 드시면서 사랑하는 사람들과 풍요로운 한가위 보내시길 바란다”라고 기원했다. 황민현도 반가운 모습을 드러냈다. 한복 차림으로 카메라 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“건행 한가위 보내세요” 임영웅 추석인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365991"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 추석을 맞아 팬들에게 인사를 전했다. 임영웅은 16일 자신의 SNS와 유튜브 채널에 “즐거운 추석입니다. 영웅이와 시월이가 행복한 명절 인사 드립니다”라는 제목의 짧은 영상을 게재했다. 이 영상에서 임영웅은 반려견 시월이와 함께 등장해 “벌써 추석 연휴가 다가왔네요. 가족들과 화목한 시간 보내시고, 풍성한 한가위 되세요. 여러분 모두 건강하고 행복하세요”라며 추석 인사를 건넸다. 임영웅은 오는 10월 12일에는 대전월드컵경기장에서 모델로 활동 중인 하나금융그룹과 함께 사회취약계층 지원을 위한 ‘하나은행 자선축구대회’를 개최한다. 이번 자선 축구 대회는 임영웅이 중심이 된 ‘팀 히어로’와 기성용의 ‘팀 기성용’으로 나뉘어 맞대결을 펼친다. 축구 대회 예매는 오는 20일 오후 8시부터 쿠팡플레이 모바일 애플리케이션을 통해 진행된다. 쿠팡 와우 회원만 구매할 수 있으며 본 경기는 쿠팡플레이에서 생중계한다. 또 경기 해설진은 배성재 캐스터와 한준희, 이근호 해설위원이 맡는다. 수익]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["곧 군대 가나?"..'김성주 子' 김민국, 美 명문대 입합 후 '파격 근황']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266127"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김성주의 큰아들 김민국(19)이 파격 비주얼로 네티즌들의 이목을 집중시켰다. 김민국은 15일 자신의 인스타그램에 근황 사진을 게재했다. 해당 사진엔 파격적인 은발 색상의 헤어스타일로 변신한 김민국의 모습이 담겼다. 여기에 그는 선글라스를 착용, 아이돌 뺨치는 포스를 뿜어냈다. 입에는 어린이 음료를 문 채 힙한 분위기를 더했다. 이와 함께 김민국은 "커플룩은 타고 있는 포비랑, 사귀는 건 마시는 뽀로로랑 첫사랑이 이렇게 오래간다. *머리는 필터입니다"라는 메시지를 남겼다. 이에 네티즌들은 "필터 아닌 거 같은데", "하얀색 머리 멋있다", "갑자기 심경의 변화라도.. 근데 잘 어울린다", "머리 진짜 무슨 일. 너무 '갬성'(감성) 있다", "머리 색깔이 필터 치고 자연스럽다", "곧 군대 가나?" 등 뜨거운 반응을 보였다. 김민국은 지난 2013년 MBC 가족 예능 '아빠! 어디 가?'에 출연하며 큰 사랑을 받았다. 작년 미국 명문대인 뉴욕대학교 진학 소실을 알려 화제를 모았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, ♥백종원+삼남매와 보내는 추석..화목한 가족사진 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194045"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 가족 사진을 공개하며 추석 인사를 전했다. 소유진은 16일 "무탈하고 행복한 추석보내세요. 추석 계획은 어찌 되시나요? 저희 가족은 하루는 시댁 식구들이랑~ 하루는 친정 식구들이랑~ 하루는 우리 가족끼리 집에서~ 소담소담 즐거웁게 보낼예정이에요"라며 사진을 공개했다. 사진 속 소유진 백종원 부부는 세 아이들과 함께 포즈를 취하며 화목한 가족의 모습을 보여주고 있다. 엄마 아빠를 쏙 닮은 아이들의 화사한 미소가 훈훈함을 자아낸다. 이를 본 동료 연예인들 및 팬들은 "예쁜 가족" "추석 잘 보내세요" "가족사진 정말 잘 나왔네요" 등의 댓글을 남겼다. 한편 소유진은 지난 2013년 백종원과 결혼, 슬하 1남 2녀를 두고 있다. 소유진은 현재 MBC '오은영 리포트-결혼지옥' TV조선 '나누는 행복 희망플러스' 등에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한, '결별' 유정과 럽스타 삭제하더니 계정 폭파까지…후유증 컸나[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680155"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이규한의 인스타그램 계정이 폐쇄됐다. 이규한이 최근 결별한 그룹 브브걸 출신 유정과 '언팔로우' 이후 행보다. 16일 이규한의 공식 인스타그램 계정에는 '죄송합니다. 페이지를 사용할 수 없습니다. 클릭하신 링크가 잘못되었거나 페이지가 삭제되었습니다'라는 안내 문구가 뜬다. 최근 이규한은 공개 연애 1년 만에 브브걸 출신 유정과 결별했다. 앞서 이규한과 유정은 서로의 인스타그램 계정을 언팔로우했다. 이규한은 자신의 반려견 계정만 팔로우해뒀고, 유정과의 럽스타그램 사진을 비롯, 그간의 게시글을 모두 지운 채로 후속작 홍보글 하나만 남겨뒀었다. 유정도 럽스타그램 흔적을 삭제한 바 있다. 이에 이규한이 인스타그램 계정을 닫은 것이 결별 여파로 해석되고 있다. 이규한과 유정과 지난해 2월 KBS2 예능 '촌스럽게 여기도 안 와봤어?'에 함께 출연한 것을 계기로 연인 사이로 발전했다. 그해 7월 열애설을 한 차례 부인하긴 했다가 이후 9월 공식적으로 교제를 인정했다. 두 사람은 수영장 데이트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아이유에 책임 전가 말라”…서울시 ‘잔디석 제외’ 발표에 뿔난 팬들 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380017"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울시가 상암동 서울월드컵경기장 잔디 보호를 이유로 오는 2025년부터 콘서트 등 문화행사에 대해 ‘그라운드석 판매 제외’ 조건으로 대관을 허용하겠다고 밝히자, 가수 아이유 팬들이 “여론을 호도하지 말라”고 촉구했다. 아이유 갤러리는 15일 공식 입장을 통해 “다음주 서울월드컵경기장에서 개최 예정인 아이유 콘서트가 정상적으로 진행된다는 소식에 큰 안도감을 느끼는 바이나, 무능력한 서울시의 행정력을 규탄하지 않을 수 없다”고 말했다. 이어 “월드컵경기장의 ‘잔디 문제’는 전적으로 서울시설공단의 관리 소홀 책임이다. 즉,서울시설공단을 관리·감독하는 서울시는 잔디 문제에 대해 책임을 통감하고 서울 시민에게 사과의 입장을 밝히는 것이 도리”라며 “하지만 마치 아이유 콘서트 여파로 내년부터 월드컵경기장 그라운드석 판매가 제외된 것처럼 여론을 호도하고 있는 상황”이라고 했다. 그러면서 “오세훈 서울시장은 서울월드컵경기장의 ‘그라운드석 판매 제외’ 선언을 통해 진실을 호도할 것이 아니라, 서울시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 명절 맞이 훈훈한 인사 "풍요로운 추석 되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410602"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더가 민족 대명절 추석을 맞아 훈훈함 가득한 인사를 전했다. 16일 정오 팀 공식 유튜브 채널에 게재된 인사 영상에서 투모로우바이투게더는 한복을 멋스럽게 차려입고 눈부신 비주얼을 자랑했다. 멤버들은 "다들 맛있는 송편도 먹고 보름달에 소원도 빌면서 행복하고 풍요로운 추석이 되면 좋겠다"라고 기원했다. 이어 "가족들과 도란도란 대화를 나누며 일상 속 힘든 일들은 모두 날려버리시길 바란다. 이번 추석은 심심하지 않을 거다. 곧 나올 연준의 믹스테이프 'GGUM'에도 많은 사랑과 관심 부탁드린다"라고 당부했다. 끝으로 이들은 "환절기 감기 조심하시고 추석 귀성길, 귀경길도 안전하게 움직이셨으면 한다. 즐거운 한가위 되세요!"라고 훈훈하게 마무리했다. 투모로우바이투게더는 추석을 맞이해 준비한 여러 콘텐츠로 연휴를 풍성하게 채울 예정이다. 19일에는 연준이 첫 솔로 믹스테이프 'GGUM'을 발표하고 9월을 뜨겁게 달군다. 한편 투모로우바이투게더는 지난 14~15일 일본 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“숨을 못 쉬겠다” 영탁, 바다 입수하다 사고 ‘무슨 일?’ (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151278"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 특집 ‘푹 쉬면 다행이야’ 영탁이 해루질 중 사고를 친다. 16일(오늘) 밤 8시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 추석을 맞이하여 붐의 ‘붐캉스’ 프로젝트가 펼쳐진다. 영탁, 김준수, 토니안이 일꾼으로 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 김대호, 황제성, 우아(WOOAH) 나나가 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜본다. 이날 붐과 일꾼들은 ‘전복’을 원하는 손님들을 위해 새로운 섬으로 원정 해루질을 떠난다. 해루질 경험은 있지만 머구리는 처음인 토니안과 올해 물에 들어가는 게 처음이라는 김준수가 머구리에 도전한다. 경력직 머구리가 없는 상황에 붐은 해루질 시작부터 걱정에 빠진다. 실제로 두 명의 머구리가 한참을 바다에서 수색 작전을 펼쳤지만, 별다른 성과가 없었다는 전언. 이에 답답해하던 행동대장 영탁이 머구리 옷도 입지 않고 과감하게 입수한다. 그러나 이 과정에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39kg' 산다라박, 몽골서도 11자 복근 노출..점점 더 과감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194040"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 몽골에서 완벽한 복근을 뽐냈다. 산다라박은 16일 "DARA in Mongolia"라며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 산다라박은 11자 복근이 드러나는 크롭톱에 가죽 바지를 입고 포즈를 취하고 있는 모습. 앞서 몸무게가 39kg라고 직접 밝혔던 산다라박은 군살 하나 없는 완벽한 몸매를 자랑해 감탄을 자아낸다. 최근 산다라박은 싱가포르 워터밤에서 과감한 노출을 감행해 화제를 모은 바 있다. 한편 산다라박이 속한 2NE1은 오는 10월 4일·5일·6일 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL'을 개최하며, 11월 말 일본 고베 월드홀, 12월 초 도쿄 아리아케 아레나로 발걸음을 옮긴다. 이어 글로벌 투어 일정을 더욱 확대, 내년까지 각국의 관객들과 가까이 교감하며 열기를 이어갈 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이용식 할아버지 됐다’ 이수민♥원혁, ‘눈물의 임밍아웃’ (사랑꾼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151277"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 특집 ‘푹 쉬면 다행이야’ 영탁이 해루질 중 사고를 친다. 16일(오늘) 밤 8시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 추석을 맞이하여 붐의 ‘붐캉스’ 프로젝트가 펼쳐진다. 영탁, 김준수, 토니안이 일꾼으로 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 김대호, 황제성, 우아(WOOAH) 나나가 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜본다. 이날 붐과 일꾼들은 ‘전복’을 원하는 손님들을 위해 새로운 섬으로 원정 해루질을 떠난다. 해루질 경험은 있지만 머구리는 처음인 토니안과 올해 물에 들어가는 게 처음이라는 김준수가 머구리에 도전한다. 경력직 머구리가 없는 상황에 붐은 해루질 시작부터 걱정에 빠진다. 실제로 두 명의 머구리가 한참을 바다에서 수색 작전을 펼쳤지만, 별다른 성과가 없었다는 전언. 이에 답답해하던 행동대장 영탁이 머구리 옷도 입지 않고 과감하게 입수한다. 그러나 이 과정에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 충격 비주얼…'싱크로율 100%' 판다 분장 ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680152"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 남다른 예능감을 뽐냈다. 박나래는 15일 밤 방송된 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다' 추석 스페셜 '추석에도 동물과 산다'를 통해 유쾌한 매력을 맘껏 발산했다. 이날 '추석에도 동물과 산다'에서는 무지개 회원들의 반려동물을 소개하는 시간을 가졌다. 구성환의 꽃분이부터 코드 쿤스트의 도마뱀까지 다양한 반려동물들이 등장해 방송을 꽉 채웠다. 그 가운데 박나래는 '동물과 산다'에 걸맞게 판다 분장을 하고 등장해 시선을 강탈했다. 코와 눈 주위를 검게 칠하고 판다 머리띠를 착용, 그야말로 푸바오와 높은 싱크로율을 자랑해 웃음을 안겼다. 이어 주키퍼로 변신한 전현무가 "나래바오"라고 부르자 스스럼없이 판다 흉내를 내는가 하면, 러바오, 아이바오 인형 옆에서 이질감 없는 모습을 보여 폭소를 유발했다. 또한 재치 있는 입담과 적재적소 리액션으로 재미를 더했다. 특히 키가 과거 방송된 '퀴즈탐험 신비의세계' 오프닝곡을 부르며 손동작으로 도마뱀을 흉내 내자 박나래는 "이건 배영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스코리아 출신 레이싱모델' 신해리 사망…SNS엔 애도 물결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027680"/>
        <updated>2024-09-16T06:21:34.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이싱모델과 로드걸로 활동하던 신해리(본명 신화진)가 32세 나이로 세상을 떠나자 그의 SNS에는 애도 물결이 이어지고 있다. 지난 14일 레이싱모델 조인영은 자신의 SNS 계정에 "사랑하는 우리 해리 가는 길 외롭지 않게 깊은 애도와 명복을 부탁드린다"라는 글을 올렸다. 지난 15일엔 발인이 엄수됐다. 신해리의 갑작스러운 부고 소식이 전해지면서 동료들은 고인의 SNS에 "너무나 맑았던 해리야, 좋은 곳으로 가" "보고 싶을 거야 아가" "이제는 푹 쉬어, 예쁜 얼굴만큼 좋은 곳으로 갔을 거라고 믿을게"라는 댓글로 애도했다. 1992년생인 신해리는 2012년 미스코리아 경남 대회에서 입상한 후 2014년부터 레이싱모델로 활동했다. 2018년부터는 로드FC의 로드걸로도 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['日모델과 열애설' 오상욱, 곽윤기와 커플룩 입고 여행…밀착샷도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792508"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쇼트트랙 선수 곽윤기가 2024 파리올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱과 남다른 '케미'를 자랑했다. 15일 곽윤기는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "안녕하세요 오상욱 팬페이지입니다, 더욱 풍성한 소식으로 돌아오겠습니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에서 곽윤기는 오상욱과 같은 데님 셔츠를 입고 함께 포즈를 취하고 있다. 또 다른 사진에서는 오상욱이 곽윤기의 어깨를 감싸 안아 남다른 '브로 케미'를 자랑했다. 곽윤기는 유튜브 크리에이터로도 활동 중이며, 오상욱은 오는 10월 제105회 전국체육대회에 참가한다. 한편 최근 오상욱은 한일 혼혈인 일본 모델 도요타 하루카(24·豊田遥夏)와 열애설에 다시 한번 휩싸였다. 이와 관련, 오상욱 측은 특별한 입장을 내지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 지적→서울시 "그라운드석 제한"에 아이유 팬들 "잔디 문제 책임 전가 말라" [MHN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236028"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울시가 2025년부터 월드컵경기장 그라운드(잔디) 구역에 좌석 설치를 금지하기로 한 가운데 가수 아이유 팬들은 서울시가 여론을 호도하고 있다고 비난했다. 아이유 갤러리는 15일 성명을 통해 "다음 주 서울월드컵경기장에서 개최 예정인 아이유 콘서트가 정상적으로 진행된다는 소식에 큰 안도감을 느끼는 바이나, 무능력한 서울시의 행정력을 규탄하지 않을 수 없다"고 비난했다. 이어 "서울시설공단을 관리, 감독하는 서울시는 잔디 문제에 대해 책임을 통감하고 서울시민에게 사과의 입장을 밝히는 것이 도리이나 마치 아이유 콘서트 여파로 내년부터 월드컵 경기장 그라운드석 판매가 제외된 것처럼 여론을 호도하고 있는 상황"이라고 말했다. 또 아이유 팬들은 "오세훈 서울시장은 '그라운드석 판매 제외' 선언을 통해 진실을 호도할 것이 아니라 서울시설공단의 감사를 통해 '잔디 관리' 문제의 원인을 철저히 규명하는 등 재발 방지에 나서 줄 것을 강력히 촉구한다"고 말했다. 서울시는 오는 2025년부터 서울월드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지호 "'차정숙'→'선업튀' 흥행..비로소 효도하는 느낌" [한복 인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266122"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지호가 작품 흥행 성공 후 고향을 찾는다. 비로소 부모님께 효도를 하는 것 같다는 그는 모두가 풍성하고 행복한 추석을 보냈으면 한다는 따듯한 덕담을 전했다. 최근 송지호는 추석을 맞아 고운 한복을 입고 스타뉴스와 만났다. 푹푹 찌는 무더위에 입은 한복이 불편할 법도 한데 그는 "어릴 때 입어 보고, 이렇게 제대로 갖춰 입은 건 오랜만이다. 정말 간소화되고 편해졌다. 시원하기도 하다. 버선도 느낌이 좋다"며 사람 좋은 웃음을 지어 보였다. 송지호는 가족들과 평범하지만 따뜻한 추석을 보낼 예정이다. "(서울에 사는) 동생이랑 같이 운전해서 (부산으로) 내려갈 계획이에요. 차 막히지 않는 시간에 내려가서 가족들이랑 같이 전 부쳐서 먹으려고요. 다이어트 생각은 안 하려고요. 그간 가족들과 못다 한 이야기하면서, 따뜻하고 즐겁게 보내고 싶어요." 팬들에게 따뜻한 추석 인사도 전했다. 송지호는 "2024년 추석 모두 즐겁고 풍성한 한가위 되셔라. 또 가족들과 보내는 시간이 많이 없는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지호 "데뷔 후 첫 팬미팅 잊을 수 없어, 공기·분위기 다 기억해" [한복 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266121"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[-인터뷰①에 이어 데뷔 후 12년간 묵묵히 길을 걸어오던 그는 지난해 방송된 JTBC 드라마 '닥터 차정숙'에서 활약하며 두각을 드러내기 시작했다. 송지호는 극 중 차정숙(엄정화 분)과 서인호(김병철 분)의 아들이자 구산대학교병원 일반외과 레지던트 1년 차 서정민 역으로 출연했다. '닥터 차정숙'을 기점으로 송지호의 배우 인생에는 큰 변화가 생겼다. 그는 "(이 일을 한 지) 10년이 넘었어도 그런 일은 드물었다. 1년에 한 번 있을까 말까 하던 일이 생겨서 신기했다. 또 그런 관심들은 처음이라 부담이 되기도, 무섭기도 했다"고 말했다. 그러다 올해는 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'가 크게 성공하며 송지호의 인지도도 부쩍 높아졌다. 송지호는 극 중 임솔(김혜윤 분)의 철없는 오빠 임금 역을 맡아 열연했다. 송지호는 "'선재 업고 튀어'도 잘돼서 알아보는 분들도 더 많아졌다. (임금이) 친근한 캐릭터였어서 친근하게 다가와 주셨다. 그게 감사했고, 그걸 즐기고 있다"고 전했다. 좋은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아육대 볼 수 있어 좋아”…‘7인 7색 꽃도령’ 앰퍼샌드원, 에너제틱 한가위 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688842"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)이 7인 7색 꽃도령으로 변신해 추석 인사를 전했다. 앰퍼샌드원은 16일 소속사 FNC엔터테인먼트를 통해 사진과 함께 한가위를 맞이하는 인사를 전했다. 앰퍼샌드원은 다 함께 옹기종기 모여 앉아 한 가족 같은 케미를 발산하기도 하고, 멋스러운 한복 맵시로 7인 7색의 훈훈함이 돋보이는 발광 비주얼을 뽐내기도 했다. 앰퍼샌드원의 멤버 나캠든은 “데뷔 후 첫 추석을 맞이해 가족이 있는 본가에 가서 맛있는 음식도 먹고 힐링을 제대로 했다. 모두 즐거운 한가위 되시길 바란다”며 데뷔 후 첫 추석을 맞이한 소감을 전했다. 덧붙여 “걱정 없이 푸짐한 음식을 먹고, 윷놀이와 공기놀이 등 재미있는 놀이로 다 함께 추억을 만들면서 추석 연휴를 즐겁게 보내시길 바란다”고 추석을 즐기는 법을 추천하기도 했다. 이어 최지호는 “데뷔 후 첫 추석을 맞이해 오랜만에 할머니, 할아버지 댁에 가서 힐링도 하고, 가족들과 함께 앰퍼샌드원이 출연한 ‘아육대’를 볼 수 있어 좋다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지·한승우·더보이즈·위클리·더크루원, ‘눈호강’ 추석 인사 릴레이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688840"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[IST엔터테인먼트 소속 아티스트들이 민족 대명절 한가위에 앞서 반가운 추석 인사를 건넸다. IST엔터테인먼트 측은 16일 정오 소속 아티스트 공식 유튜브 채널을 통해 정은지, 한승우, 더보이즈, 위클리, 더크루원의 2024 추석 인사 영상을 깜짝 공개해 눈길을 모았다. 먼저 데뷔 14년차 K팝 레전드 걸그룹 에이핑크의 멤버이자 최근 종영한 JTBC 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 러블리 취준생 '이미진'으로 호연을 펼쳐 '대중픽' 존재감을 입증한 정은지는 "올 추석은 연휴가 긴 만큼 여러분도 가족들과 즐거운 시간 많이 보내시고 덕담도 많이 하시면서 행복한 시간 되셨으면 좋겠다"라고 기분 좋은 추석 인사를 건넸다. 지난 6월 싱글 1집 '신(SCENE)' 발매에 이어, '뭉쳐야 찬다3'에서 신흥 체육돌로 바쁘게 활약하고 있는 한승우 역시 "우리 한아(팬덤명)분들 이번 연휴에 맛있는 음식 많이 드시고 푹 쉬시면서 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다"라며, "쉬는 동안 제 생각도 많이 해주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인·김호중, 첫 '옥중 추석'..독방 수감에 특식 제공 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266119"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(37)과 가수 김호중(33)이 올해 나란히 '옥중 추석'을 맞게 됐다. 프로포폴 등 마약류 상습 투약, 총 8개 혐의로 재판에 넘겨진 유아인. 그는 이달 3일 진행된 1심에서 실형을 선고받고 법정구속, 벌써 2주째 서울구치소에 수감 중이다. 서울중앙지법 형사합의25부(부장판사 지귀연)는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 기소한 유아인에 대해 징역 1년과 벌금 200만 원을 선고한 바 있다. 약물재활교육 프로그램 이수 80시간과 추징금 154만여원도 명령했다. 재판부는 "의사가 발급한 처방전을 가지고 약사로부터 의료용 마약류를 매수한 이상 마약류 관리법 예외 규정으로 처벌할 수 없다고 피고인과 변호인이 주장하고 있다. 그러나 재판부 판단으로는 이러한 경우에는 예외 규정에 해당하지 않아 처벌할 수 있다. 의료법에 따라서 의사에게 직접 진찰 받은 환자가 그 환자 명의로 발급받은 처방전을 가지고 약을 발급받아야 한다. 따라서 피고인의 상습 마약류 매수는 모두 유죄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이보람, ‘수지맞은 우리’ OST ‘어떤 날엔’ 오늘(16일) 전격 발매!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688838"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이보람이 ‘수지맞은 우리’ OST 주자로 참여한다. 오늘(16일) 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 이보람이 참여한 KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’ OST ‘어떤 날엔’이 발매된다. ‘어떤 날엔’은 사랑이 끝나고 느끼는 아픔을 고스란히 풀어낸 곡으로, 쓸쓸한 분위기의 멜로디와 ‘사랑했던 나의 전부인 그대 미워할 수도 없는 나의 그대/한동안 길을 잃고 나 헤맬지 몰라 그래도 널 지워볼게’처럼 절절한 가사가 어우러져 먹먹함을 자아낸다. 특히 가창은 이보람이 참여해 특유의 깨끗한 보컬과 호소력 짙은 음색이 이별의 슬픔을 완벽하게 표현하며 드라마의 서사를 담아낼 예정이다. 이번 곡은 ‘수지맞은 우리’ OST를 비롯해 다양한 드라마 OST를 탄생시킨 작사가 전누리를 비롯해 작곡가 필승불패W, 육상희, 장석원이 의기투합해 명품 OST로 완성도를 높였다. KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’는 추락한 스타 의사 진수지와 무대뽀 초짜 의사 채우리의 쌍방 치유, 정신 승리, 공감 로맨스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 숙희, 17일 새 싱글 ‘또다시 아픈 이별이죠’ 전격 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688837"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 숙희가 ‘감성 장인’의 면모를 발휘한다. 숙희는 오는 17일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘또다시 아픈 이별이죠’를 발매한다. 신곡 ‘또다시 아픈 이별이죠’는 사랑이 지나간 후 느끼는 그리움과 아픔을 담은 곡이다. 사랑의 시작부터 끝까지 휘몰아치는 감정이 고스란히 느껴진다. ‘많이 좋아했어요 그대를 좋아했어요 사실은 그대도 처음엔 그랬겠죠/아마 나는 안 되나 봐 이번엔 다르다 했었는데 역시나 혼자 남았네요’처럼 이별의 슬픔을 그린 솔직한 노랫말과 애절한 멜로디가 여운을 안긴다. 숙희는 ‘원조 감성 발라더’다운 호소력 짙은 목소리와 절절한 표현력으로 곡이 지닌 감정선을 입체적으로 풀어냈다. 이번 신곡은 작곡가 필승불패W, 김제이미, 이한이 의기투합해 완성도를 높였다. 숙희는 2009년 조영수 프로젝트 싱글 ‘SG Wannabe &amp; 숙희’의 ‘천상 여자(Feat. PK헤만)’로 데뷔 후 자신의 앨범을 비롯해 ‘왕가네 식구들’, ‘막돼먹은 영애씨’, ‘현재는 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘톡파원25시’ 이찬원, 두 눈이 번쩍…‘코X콜라 비법이 눈앞에?’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688835"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘톡파원 25시’에 새로운 톡파원이 찾아온다. 오늘(16일) 저녁 8시 20분에 방송되는 JTBC ‘톡파원 25시’(연출 홍상훈, 김선준)에서는 NEW 톡파원과 함께 하는 미국 애틀랜타 투어와 체코 프라하 한 달 살기 등 풍성한 랜선 여행 코스가 펼쳐진다. 먼저 랜선 여행 코너에서는 추석을 맞이해 미국 교통의 중심지인 애틀랜타를 방문한다. 새로 ‘톡파원 25시’에 합류한 톡파원은 전 세계에서 가장 규모가 큰 오륜기 분수에 뛰어드는 한편, 35도의 더운 날씨에도 애틀랜타 곳곳을 누비며 열정을 발휘한다고. 특히 세계적으로 유명한 콜라 브랜드의 박물관이 소개돼 시선을 사로잡는다. 전 세계에 딱 두 명만 알고 있다는 콜라 브랜드의 레시피가 담긴 금고 앞에 당도한 톡파원이 과연 레시피를 습득할 수 있을지 궁금증이 커진다. 그런가 하면 게스트 조혜련의 여행 욕구를 자극할 체코 프라하 한 달 살기 코스도 공개된다. 여행객이라면 놓치기 쉬운 여러 장보기 정보를 공유하고 숙박료를 할인받을 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘복면가왕’ 오유진, 윤상X윤일상 극찬 릴레이…아직 15세라고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688834"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오유진이 상큼 발랄한 매력으로 대중의 마음을 사로잡았다. 오유진은 지난 15일 오후 방송된 MBC '복면가왕'에 복면 가수 '핑크뮬리'로 출연했다. 지난주 진행된 1라운드 대결에서 배우 윤가이와 함께 강수지의 '보랏빛 향기'를 가창했던 오유진은 맑고 산뜻한 미성과 노련함으로 원작자 윤상의 호평을 이끌어냈다. 오유진은 2라운드 대결에서 자신의 장기인 트로트를 선보였다. 주현미의 '신사동 그 사람'을 열창, 흥겨운 멜로디에 맞춰 맑으면서도 힘 있는 목소리와 구성진 꺾기 실력, 관객을 집중시키는 몰입도 높은 무대를 선보였다. 오유진의 무대에 윤상은 "'신사동 그 사람'이라는 노래를 선곡할 줄 몰랐는데 완성도가 너무 높다"고 칭찬했고 유영석 역시 "목소리는 앳된데 어른들의 마음을 울리는 경지에 온 것 같다. 진짜 음악 신동이다"고 칭찬을 아끼지 않았다. 여기에 오유진은 민우혁, 조진세와 함께 인기 애니메이션 OST의 챌린지 댄스에 도전, 10대 소녀다운 사랑스러운 매력과 춤사위도 뽐냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수민♥원혁 임신 소식에…父 이용식 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939125"/>
        <updated>2024-09-16T04:18:24.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이용식이 딸 이수민의 임신 소식에 오열했다. TV조선 '조선의 사랑꾼' 측이 16일 선공개한 영상에서는 이수민-원혁 부부가 함께 눈물을 흘리는 모습이 등장했다. 원혁은 제대로 말을 잇지 못할 만큼 대성통곡하고 있고, 이수민의 아버지인 이용식 집에서는 온 가족이 같이 오열했다. 이용식은 "이 프로그램은 왜 이렇게 눈물 나게 만드는 거야"라며 "나 또 눈물 날 것 같아…"라고 말했다. 온 가족이 이렇게 눈물을 흘린 것은 이수민-원혁 부부가 임신했기 때문이다. 두 사람은 올해 4월 결혼한 후 5개월 만에 임신 소식을 전하게 됐다. 이수민-원혁 부부의 임신을 알게 된 가족들의 반응은 오는 23일 밤 10시에 방송하는 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서 공개될 예정이다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
</feed>