<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-02T14:15:10.345Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 뮤비 감독 "경영진 바뀐 어도어, 작업물 삭제 요구… 협업불가"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005826563"/>
        <updated>2024-09-02T14:14:55.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. (사진=어도어) 걸그룹 뉴진스 히트곡들의 주요 뮤직비디오들을 감독하고 연출한 돌고래유괴단 신우석 대표가 소속사 어도어로부터 뉴진스 관련 영상 등 작업물들의 삭제를 요구받았다고 주장했다. 신우석 대표는 2일 자신의 SNS(사회관계망서비스)에 장문의 글을 올리고 “경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다”며 “어도어 측의 삭제 요구에 의해 그동안 돌고래유괴단이 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 및 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 됐다”고 주장했다. 신 대표는 “돌고래유괴단의 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주 목적으로 운영하고 있으며 단 1원의 수익도 발생하지 않는다”라며 “해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어보고자 하는 자발적 취지로 제작됐으며 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는다. 하지만 입장이 바뀐 어도어의 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다”고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 밈, 웹툰 ‘사랑도 없이 결혼’ OST ‘아무래도 나는’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986021"/>
        <updated>2024-09-02T14:14:55.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 밈이 웹툰 ‘사랑도 없이 결혼’ OST 주자로 활약했다. 밈은 지난 1일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 웹툰 ‘사랑도 없이 결혼’ OST ‘아무래도 나는’을 발매했다. ‘아무래도 나는’은 다수의 드라마와 웹툰 OST 작업을 맡아 온 실력파 작곡가 필승불패W, 친절한심술씨, 건치가 의기투합해 완성도를 높였다. 이 곡은 이별을 겪은 후 일상 속 그리움과 슬픔을 풀어낸 곡이다. ‘보고싶어 함께한 시간들이 내 전부였는데 아무것도 할 수 없어 여기서 그냥 널 기다릴거야’처럼 절절하고 쓸쓸한 분위기의 가사가 여운을 드리운다. 가창에는 밈이 참여해 특유의 진한 감성과 진솔한 보이스로 곡의 분위기를 극대화했다. 밈(mim)은 2021년 12월 ‘헤어지게 됐죠’로 가요계 데뷔한 후 꾸준한 싱글 발표 및 다수의 OST에 참여하며 장르를 넘나드는 활약을 펼치고 있다. 차홍주 작가 ‘사랑도 없이 결혼’은 사랑 없이 결혼하자는 남자인 주강헌과 결혼은 사랑이 기본이라는 여자 설자윤의 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘푸른산호초’ 부른 트롯 걸즈 재팬, 부산 공연 성료…만석 행렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892733"/>
        <updated>2024-09-02T14:14:55.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트롯 걸즈 재팬(TROT GIRLS JAPAN)' 출연자들이 첫 번째 콘서트 투어 '돌아와요 부산항에' 부산 공연을 성황리에 마쳤다. 지난 8월 31일 부산 KBS 홀에서 '2024 트롯 걸즈 재팬 1st 콘서트 - 돌아와요 부산항에'가 열렸다. MBN '한일가왕전'과 '한일톱텐쇼' 등을 통해 많은 사랑을 받고 있는 '트롯 걸즈 재팬'의 출연자 8인(후쿠다 미라이, 우타고코로 리에, 아즈마 아키, 마코토, 스미다 아이코, 소희, 나츠코, 카노 미유)이 출연한 콘서트는 공연장을 꽉 채운 팬들에게 즐거움과 감동을 선물했다. 부산 공연에서는 우타고코로 리에의 '어리광대의 소네트', 스미다 아이코의 '긴기라기니 사리게나쿠', 후쿠다 미라이의 'I Love You(아이 러브 유)', 카노 미유의 '비밀번호 486', 마코토의 '줄리아에게 상심', 소희의 '분홍 립스틱', 나츠코의 '퍼스트 러브(First Love)' 등 그간 '한일가왕전'과 '한일톱텐쇼'를 통해 많은 사랑을 받아왔던 노래들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트렌드지, 미주∙캐나다 투어 대장정 포문 열었다!···美 보스턴 첫 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986019"/>
        <updated>2024-09-02T14:14:55.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실력파 루키 트렌드지(TRENDZ)가 본격적인 미주 투어 대장정을 알렸다. 트렌드지는 최근 미국 보스턴에서 ‘KPOP BREAKOUT TOUR 24’를 개최했다. 트렌드지는 ‘VAGABOND’를 시작으로 ‘TNT (Truth&amp;Trust)’, ‘NEW DAYZ’, ‘Villain’, ‘WHO[吼]’, ‘MY WAY’ 등 트렌드지의 대표 히트곡들과 지난 6월 발매한 ‘GLOW’까지 다양한 매력을 담은 무대를 선보여 현지 팬들의 뜨거운 반응을 얻었다. 이 뿐만 아니라 다양한 유닛 무대, K-POP 댄스 메들리 등 다채로운 구성으로 시선을 사로잡았다. 트렌드지는 ‘믿고 보는 퍼포먼스 강자’답게 환상적인 라이브와 강렬한 퍼포먼스를 펼치며 ‘글로벌 루키’의 저력을 어김없이 입증했다. 앞으로 트렌드지는 9월 말까지 미국은 물론이고 캐나다 등 총 22개 도시를 찾아 많은 전세계 팬들과 만날 예정이며 튀르키예 대규모 단독 콘서트도 계획하고 있다. 이에 따라 남은 공연을 통해 보여줄 완성도 높은 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['160cm 44kg' 화사, 비키니 자태가 이렇게 야할 일…벗겨질 위기에도 나 몰라라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678201"/>
        <updated>2024-09-02T13:20:32.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무의 멤버 화사가 여름날의 일상을 공개했다. 화사는 1일 자신의 인스타그램에 "목이 빠졌을 무무청이들에게"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 화사는 비키니를 입은 채 해변을 즐기고 있는 모습이다. 그 외에도 화사는 강아지와 함께 침대에 엎드려 있는 일상, 대기실에서 메이크업을 받는 현장 등 다양한 모습을 공개해 눈길을 끌었다. 팬들은 "우리 생각해주다니 고맙다", "알차게 즐긴 것 같아서 기분 좋다", "수영복 자태가 예술이다" 등 댓글을 달았다. 화사는 이달 컴백을 확정 지었다. 지난해 10월 'Chili'(칠리) 발매 이후 1년여 만의 컴백이다. 화사는 RBW와 계약 만료 이후 지난해 피네이션에 새 둥지를 틀었다. 소속사 이적 후 처음으로 선보인 앨범은 'I Love My Body(아이 러브 마이 바디)'로, 나 자신이 아닌 타인의 시선이 미의 기준이 되는 세상에서 나만이 지닌 본연의 아름다움을 표본으로 삼고 사랑한다는 메시지를 담았다. 화사는 6월 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 뮤비 감독, 팬들에게 사과글 올렸다...“어도어와 협업 불가능”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090055"/>
        <updated>2024-09-02T13:20:32.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 어도어 그룹 뉴진스의 곡 ‘디토’, ‘ETA’ 등의 뮤직비디오를 연출한 신우석 돌고래유괴단 대표가 사과글을 게재했다. 신 대표는 2일 자신의 개인 채널에 “경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다. 어도어 측의 삭제 요구가 있었다”라고 밝혔다. 이어 “그동안 돌고래유괴단이 작업해 올렸던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 및 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 됐다”고 설명했다. 또 “돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주목적으로 운영하고 있으며 단 1원의 수익도 발생하지 않는다”고 말했다. 신 대표는 “해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작되었으며 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는다”고 덧붙였다. 그러면서 “하지만 입장이 바뀐 어도어의 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다. 오늘부로 돌고래유괴단과 어도어의 협업은 불가능할 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 결국 일냈다…데뷔 9년만 멜론 차트 1위 등극[차트오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892725"/>
        <updated>2024-09-02T13:20:32.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6/성진, 영케이, 원필, 도운)가 데뷔 9년 만에 멜론 차트 정상에 등극했다. 9월 2일 오후 6시 발매된 데이식스 미니 9집 'Band Aid'(밴드 에이드) 타이틀곡 '녹아내려요'는 발매 3시간 만인 이날 오후 9시 기준 국내 주요 음원 사이트 멜론 TOP 100(톱 백) 차트 1위에 올랐다. 앞서 ‘녹아내려요’는 발매 후 단 1시간 동안의 음원 이용량을 토대로 오후7시 기준 5위로 진입했다. 이에 그치지 않고 숱한 음악 팬들의 관심과 호평 속 2시간 만에 4계단을 껑충 뛰어올랐다. 이는 지난해 11월 군 복무로 인한 단체 활동 여백기를 마친 후 처음 발표한 전작 'Fourever'(포에버) 타이틀곡 'Welcome to the Show'(웰컴 투 더 쇼) 진입 순위(30위)에 비해 무려 25계단 상승한 수치다. 데이식스 신보를 향한 관심은 비단 타이틀곡에 한정되지 않고 있다. 수록곡 '괴물'은 22위, '그녀가 웃었다'는 26위, '망겜'은 36위, '도와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SURL x Lacuna (라쿠나) 전국투어 KIDS 성료···찐친 케미와 실력으로 전국 달궈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986015"/>
        <updated>2024-09-02T13:20:32.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 SURL과 Lacuna (라쿠나)가 전국투어 KIDS: Kids In the Dream Store’을 성황리에 종료했다. ‘KIDS’는 지난달 23일부터 이달 1일까지 대구, 부산, 전주, 대전, 서울에서 개최 되었으며, 개최 소식이 공개되자마자 합동 전국투어라는 색다른 공연 방식으로 화제에 오르기도 했다. 이전부터 두 팀의 케미스트리에 열광하던 팬들은 ‘예전부터 상상만 했는데 드디어 개최된다’, ‘두 팀의 합동 무대가 정말 기대된다’는 반응을 보이기도 했으며, 이에 일부 회차가 매진되기도 했다. 뜨거운 반응에 보답하기라도 하듯, SURL과 라쿠나는 합동 라이브이기에 가능한 특별한 셋리스트와 8인 셋만이 선보일 수 있는 파워풀한 사운드를 선사했다. 이들은SURL의 ‘HYPNOSIS’와 Lacuna (라쿠나)의 ‘Hello Wonderland’를 여덟 명이 함께 연주하며 원곡보다 몇 배는 파워풀한 라이브를 선보였다. 그리고 각 팀의 멤버들이 특별한 유닛을 구성하여 선보인 ‘여기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG도 딥페이크에 법적 대응 "가능한 모든 조치 진행"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000510260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000510260"/>
        <updated>2024-09-02T13:20:32.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 AI(인공지능)를 이용한 불법 합성물 '딥페이크'가 논란인 가운데, YG엔터테인먼트(이하 YG) 역시 법적 대응에 나섰다. YG는 2일 "당사는 소속 아티스트들과 관련하여 부적절한 딥페이크(AI기반 합성 영상물)제작물이 제작 및 유포되고 있는 상황을 매우 엄중하게 인식하고 있다"고 밝혔다. 이어 "광범위하고 악의적으로 이루어지고 있는 해당 불법행위를 계속 모니터링 하고 불법 영상물을 삭제/차단하기 위해 노력하고 있으며, 형사절차를 포함하여 가능한 모든 법적 조치를 진행하고 있다"고 설명했다. 그러면서 "당사는 아티스트의 인격과 명예에 심각한 위해를 미치는 모든 불법행위에 대하여 지속적으로 강경하고 엄정하게 대응할 예정"이라고 덧붙였다. YG에 앞서 트와이스의 소속사 JYP엔터테인먼트 역시 딥페이크에 대해 엄정 대응을 할 것을 예고한 바 있다. 한편 YG에는 블랙핑크, 위너, 악뮤, 트레저, 베이비몬스터 등이 속해 있다. 다음은 YG엔터테인먼트 공식입장 전문이다. 안녕하세요, Y]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 뮤비 감독 "어도어 작업물 삭제 요구..이제 협업 불가능"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262912"/>
        <updated>2024-09-02T13:20:32.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 히트곡 뮤직비디오를 연출한 신우석 돌고래유괴단 대표가 소속사 어도어로부터 뉴진스 관련 영상 등 작업물 삭제 요구를 받았다고 주장했다. 신우석 대표는 2일 장문의 글을 통해 "경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다"라고 운을 떼고 "어도어 측의 삭제 요구에 의해, 그동안 돌고래유괴단이 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 및 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 되었다"라고 전했다. 신우석 대표는 "돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주 목적으로 운영하고 있으며 단 1원의 수익도 발생하지 않는다. 해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작되었으며 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는다"라며 "하지만 입장이 바뀐 어도어의 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다. 오늘부로 돌고래유괴단과 어도어의 협업은 불가능할 것 같다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 해임 그후..뉴진스 MV 감독 "어도어 정책 변화, 협업 불가능"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717889"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 'Ditto', 'OMG', 'ETA' 등을 연출한 신우석 감독이 향후 어도어와 협업이 불가능해졌다고 밝혔다. 2일 신 감독은 SNS를 통해 "경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다"며 "어도어 측의 삭제 요구에 의해, 그동안 돌고래유괴단이 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 및 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 되었다"고 밝혔다. 이어 "돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주목적으로 운영하고 있으며 단 1원의 수익도 발생하지 않는다. 해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작되었으며 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는다"며 "하지만 입장이 바뀐 어도어의 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다"고 전했다. 신 감독은 "오늘부로 돌고래유괴단과 어도어의 협업은 불가능할 것 같다"며 "뉴진스 아이들과 앞으로 함께 하기로 약속했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유다빈밴드 단독 콘서트 ‘FOUND OUT!’···행복을 찾아 도착한 축제 같은 하루]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986009"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이징록스타 유다빈밴드 단독 콘서트 ‘FOUND OUT!’이 8월 30일, 31일, 9월 1일 3일간 마포구 무신사 개러지에서 개최됐다. 콘서트는 지난 8월 2일부터 4일, 9일부터 11일까지 6회 동안 마포구 소재 구름아래소극장에서 진행된 행복을 찾아나가는 과정을 그린 ‘FIND OUT!’에 이어 행복을 찾은 축제 같은 순간을 담아낸 콘서트이다. 앞서 유다빈밴드는 ‘FIND OUT!’과 ‘FOUND OUT!’ 모두 티켓 오픈 5분 만에 전 회차 전석 매진시키며 이들을 기다려온 팬들 높은 관심을 확인한 바 있다. 스탠딩석을 메운 팬들로 공연 시작 전부터 뜨거운 열기를 자랑했다. 유다빈밴드의 역대 단독 콘서트 사진들로 제작된 영상으로 공연의 막을 올렸고 지난 콘서트 마지막 곡이었던 ‘털어버리자’를 첫 곡으로 선정하며 지난 공연과 수미상관을 이루었다. 디테일한 설정에 팬들은 놀라움을 금치 못했다. 스탠딩 공연에 맞게 ‘CALLING’, ‘고속도로 로맨스’, ‘항해’, ‘노래는 불빛처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅뱅 지우기’ 탑과 비교되네…지디X대성, 태양 콘서트서 ‘찐’ 우정 훈훈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377047"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 멤버 태양, 지드래곤, 대성이 한 무대에 섰다. 2일 태양은 자신의 SNS에 하트 이모티콘과 함께 지난 주말 개최한 단독 콘서트 사진 여러 장을 게재했다. 사진에는 태양이 지드래곤, 대성과 함께 콘서트 무대 위에 오른 모습 등이 담겼다. 세 사람은 무대 위에서 환하게 웃으며 팬들과 함께 콘서트를 즐기는 모습이다. 특히 태양은 지드래곤을 뒤에서 끌어안으며 시간이 흘러도 변치 않는 ‘찐친’ 우정을 과시했다. ㅅㅅㅏㅣ 빅뱅은 2006년 지드래곤, 태양, 탑, 대성, 승리 등 5인조로 데뷔했다. 이후 버닝썬 게이트에 연루된 승리는 탈퇴했고, 탑은 의경 복무 중 대마초를 피운 혐의 등으로 물의를 일으켰고 지난해 끝내 팀을 탈퇴했다. 탑은 이후 멤버들과 팬들 SNS 계정을 차단하는 등의 행동으로 비판 받았다. 한편 태양은 이번 서울 공연을 시작으로 오사카, 도쿄, 홍콩, 타이페이 등 아시아 지역을 돌며 투어를 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창하-카엘란 모리아티, 미소년 비주얼 (MCM 포토월) [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090051"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[창하, 카엘란 모리아티가 2일 오후 서울 강남구 MCM HAUS에서 진행된 MCM 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편, 이날 행사에는 배우 김혜윤, 영훈, 전소연, 아티스트 마이큐, 태국 배우 뮤 수파싯(Mew Suppasit), 넷플릭스 예능 ‘슈퍼 리치 이방인’에 출연한 중동 톱 크리에이터 누르 나임(Noor Naim), 태국의 모델이자 배우 요거트 나타샤(YoGhurt Nattasha), 중국 서바이벌 프로그램 출신 가수 카엘란 모리아티(Caelan Moriarty) 등이 참석해 자리를 빛냈다. yoonssu@sportsseoul.com MCM 포토월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 솔루션스, 기획공연 ‘FUTURE PUNK UNION’ 9월 12일 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000986003"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 솔루션스의 기획 공연 ‘FUTURE PUNK UNION’은 오는 12일 채널1969에서 열린다. 곡 ’청색동경‘으로 밴드씬에서 인기몰이 중인 밴드 팔칠댄스(87dance)와 그 첫 막을 연다. 솔루션스는 이 기획 콘서트에서 그들 만의 공연문화, 움직임을 만드는 것은 물론, 팬들과 더 가까이 소통하는 애프터파티를 통해 독특한 경험을 선사할 예정이다. 밴드 솔루션스는 세상에 없던 ‘퓨처팝’의 탄생을 알리며 화려하게 데뷔, 지금까지 5장의 EP 앨범 3장의 정규 앨범을 발표한 베테랑 뮤지션이다. 보이 그룹 RIIZE(라이즈)의 해외투어 밴드 마스터를 맡고 있는 베이시스트 권오경과 솔로 뮤지션으로서 이미 석 장의 앨범과 인기 밴드 데이식스(Day6)의 데뷔 앨범 [The Day] 제작에 참여한 기타리스트 나루를 필두로 팝과 락의 절묘한 조화가 돋보이는 음악을 선보이고 있다. 보컬 박솔은 최근 아이돌그룹 하이라이트 곡 ‘How To Love’ 작사, 작곡에 참여하는가 하면 ‘극단 이방인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔 10주년’ 러블리즈, 완전체로 뭉친다…‘겨울나라의 러블리즈 4’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021396"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈가 완전체로 단독 콘서트 개최를 확정했다. 2일 오전 11시 12분 러블리즈 공식 SNS를 통해 데뷔 10주년 기념 단독 콘서트 ‘겨울나라의 러블리즈 4’ 티저 포스터가 깜짝 공개됐다. 공개된 포스터는 사랑스러운 핑크빛 배경에 ‘겨울나라의 러블리즈’의 심볼 마크인 눈 내리는 성과 ‘데뷔 10주년(10 Anniversary)’ 등 다양한 요소가 담겨 시선을 사로잡았다. 러블리즈의 완전체 콘서트는 지난 2020년 개최한 온라인 단독 콘서트 ‘러블리즈 온택트 콘서트 - 딥 포레스트(Lovelyz ONTACT CONCERT - Deep Forest)’ 이후 약 4년 만으로, 오랜 시간 러블리즈의 공연을 기다려온 전 세계 K팝 팬들의 뜨거운 반응이 쏟아지고 있다. 2017년 첫 개최된 ‘겨울나라의 러블리즈’는 올 라이브 밴드로 진행되는 러블리즈의 겨울 시즌 콘서트다. 화려한 라이브와 퍼포먼스, 다채로운 구성을 자랑해 팬들은 물론 공연 마니아들에게도 큰 사랑을 받으며 러블리즈만의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 ‘디토’, ‘ETA’ MV 감독 “어도어와 협업 불가능…작업물 전부 삭제 요구해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377045"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 곡 ‘디토’, ‘ETA’ 등의 뮤직비디오를 연출한 신우석 돌고래유괴단 대표가 어도어 측으로부터 뉴진스 관련 영상 등 작업물 삭제 요구를 받았다고 밝혔다. 신 대표는 2일 자신의 SNS를 통해 “경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다. 어도어 측의 삭제 요구에 의해, 그동안 돌고래유괴단이 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 및 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 되었다”고 말했다. 신 대표는 “돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주 목적으로 운영하고 있으며 단 1원의 수익도 발생하지 않는다”며 “해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작되었으며 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는다”고 밝혔다. 신 대표는 이어 “하지만 입장이 바뀐 어도어의 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다”며 “오늘부로 돌고래유괴단과 어도어의 협업은 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈, 다시 완전체 컴백...10주년 기념 단콘 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230880"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈가 완전체 단독 콘서트 개최를 확정했다. 2일 러블리즈 공식 SNS를 통해 데뷔 10주년 기념 단독 콘서트 '겨울나라의 러블리즈 4' 티저 포스터가 공개됐다. 공개된 포스터는 사랑스러운 핑크빛 배경에 '겨울나라의 러블리즈'의 심볼 마크인 눈 내리는 성과 '데뷔 10주년' 등 다양한 요소가 담겨 시선을 사로잡았다. 러블리즈의 완전체 콘서트는 지난 2020년 온라인 단독 콘서트 '러블리즈 온택트 콘서트 - 딥 포레스트(Lovelyz ONTACT CONCERT - Deep Forest)' 이후 약 4년 만으로, 오랜 시간 러블리즈의 공연을 기다려온 전 세계 K팝 팬들의 뜨거운 반응이 쏟아지고 있다. 2017년 첫 개최된 '겨울나라의 러블리즈'는 올 라이브 밴드로 진행되는 러블리즈의 겨울 시즌 콘서트다. 화려한 라이브와 퍼포먼스, 다채로운 구성을 자랑해 팬들은 물론 공연 마니아들에게도 큰 사랑을 받아 왔다. '겨울나라의 러블리즈 4' 는 완전체 자체로 큰 의미를 지닌다. 러블리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]트와이스→블랙핑크까지..딥페이크 칼 빼든 K팝 소속사들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717882"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딥페이크(AI 기반 합성) 성착취물 범죄가 기승을 부리고 있는 가운데 K팝 소속사들도 이에 대응에 나섰다. 2일 아이돌 그룹 블랙핑크, 베이비몬스터 등이 소속된 YG엔터테인먼트는 "소속 아티스트들과 관련하여 부적절한 딥페이크 제작물이 제작 및 유포되고 있는 상황을 매우 엄중하게 인식하고 있다"고 공식입장을 냈다. 이어 YG는 "광범위하고 악의적으로 이루어지고 있는 해당 불법행위를 계속 모니터링 하고 불법 영상물을 삭제/차단하기 위해 노력하고 있으며, 형사절차를 포함하여 가능한 모든 법적 조치를 진행하고 있다"며 "아티스트의 인격과 명예에 심각한 위해를 미치는 모든 불법행위에 대하여 지속적으로 강경하고 엄정하게 대응할 예정"이라고 덧붙였다. 딥페이크 범죄는 지인 등의 얼굴을 영상 또는 사진에 불법 합성하는 것을 의미한다. 최근 딥페이크 성범죄가 사회적 문제로 크게 떠오른 가운데 특히 미디어에 얼굴이 노출된 여성 연예인들의 피해 역시 큰 것으로 나타났다. 이에 각 소속사들도 대응에 나섰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 ‘스포티파이 누적 스트리밍’ 50억회 넘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003318584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003318584"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 세계 최대 음원 플랫폼 스포티파이에서 기록한 누적 합산 스트리밍이 50억회를 넘겼다고 소속사 어도어가 2일 밝혔다. 뉴진스가 지금까지 발표한 곡의 총 스트리밍 횟수는 지난달 31일 기준 50억103만405회로 집계됐다. 데뷔 이후 약 2년1개월 만이다. 이들은 지난해 3월 스포티파이에서 합산 누적 10억 스트리밍을 기록해 영국 기네스월드레코드에 등재되기도 했다. 뉴진스의 스포티파이 1억 이상 스트리밍 곡은 총 13개다. 지난달 기준 이들의 스포티파이 월간 청취자 수는 1639만명에 이른다. 뉴진스 노래를 많이 듣는 국가는 미국, 일본, 인도네시아, 필리핀, 브라질, 멕시코, 대만, 태국 순이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 도쿄돔 앵콜콘 앞두고 일본 TBS ‘CDTV 라이브! 라이브!’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985995"/>
        <updated>2024-09-02T12:30:14.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(IVE : 안유진·가을·레이 ·장원영·리즈·이서)가 일본 대표 음악 방송에 출연한다. 일본 TBS ‘CDTV’ 공식 SNS에 따르면 “아이브는 오늘(2일) 오후 7시부터 2시간 동안 스페셜 방송으로 진행되는 일본 대표 지상파 TBS ‘CDTV 라이브! 라이브!’에 출연해 신곡을 선보인다”고 밝혔다. 아이브는 일본 방송 최초로 지난달 28일 발매한 일본 새 미니 앨범 ‘얼라이브(ALIVE)’의 타이틀곡 ‘크러쉬(CRUSH)’ 무대를 선보인다. 이와 함께 수록곡 무대로 화려한 퍼포먼스를 펼친다. 또 아이브는 오는 4일, 5일 양일간 일본 도쿄돔에서 개최되는 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’(IVE THE 1ST WORLD TOUR ‘SHOW WHAT I HAVE’)의 앙코르콘을 앞두고 있다. 이번 도쿄돔 앙코르콘은 지난해 10월부터 진행된 아이브 첫 번째 월드 투어의 종지부라고 할 수 있다. 아이브는 시선을 압도하는 무대로 일본 팬들의 마음을 사로잡을 예정이다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“3분 만에 맛보는 고급美” 리센느, 미니 1집 몽환파탈 신드롬 가속화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985992"/>
        <updated>2024-09-02T11:14:04.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 리센느(RESCENE)가 글로벌 인기몰이에 시동을 걸었다. 리센느(원이 리브 미나미 메이 제나)는 지난달 27일 미니 1집 ‘SCENEDROME’(씬드롬)을 발매했다. ‘SCENEDROME’은 바다의 향수가 느껴지는 앰버그리스(Ambergris) 향을 품은 앨범으로, ‘함께할 때 서로의 가치는 더욱 빛난다’는 메시지를 음악과 퍼포먼스로 표현해냈다. 티징 콘텐츠부터 트렌디한 비주얼 감각을 보여줬던 리센느는 컴백과 동시에 글로벌 기대에 부응했다. 더블 타이틀곡 중 하나인 ‘LOVE ATTACK’(러브어택) 음원은 멜론 HOT100과 지니 최신발매 차트에 안착, 정주행 조짐을 보이고 있다. 몽환적인 ‘LOVE ATTACK’으로 단 3분 만에 대중의 도파민을 폭발시킨 리센느는 뮤직비디오를 통해 단순히 청음을 넘어선 시각적 즐거움 역시 충족시켰다. 이번 뮤직비디오는 리센느가 추구하는 고급스러운 이미지를 한층 완성도 높게 표현, ‘MZ 세대 인어공주’라는 차별화된 리센느의 음악과 비주얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투애니원 단독 콘서트, 한국 이어 일본서도 매진…"수요 폭발적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014907936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014907936"/>
        <updated>2024-09-02T11:14:04.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고베·도쿄 공연 전회차 매진에 추가 공연 편성 걸그룹 투애니원의 데뷔 15주년을 기념하는 단독 콘서트가 한국에 이어 일본에서도 매진 행렬을 이어갔다. 2일 소속사 YG엔터테인먼트에 따르면 11월 30일∼12월 1일 일본 효고현 고베 월드 기념홀과 12월 14∼15일 도쿄 아리아케 아레나에서 열리는 '2024 투애니원 콘서트 [웰컴 백] 인 재팬'(2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN JAPAN)이 전 회차 매진을 기록했다. 이에 투애니원은 11월 29일 고베와 12월 13일 도쿄에서 추가 콘서트를 열어 총 6회 공연으로 현지 팬들을 만난다. 2009년 데뷔한 투애니원은 2011년 한국 아티스트 최초로 일본 데뷔 음반을 오리콘 주간 앨범차트 정상에 올리는 등 일본 활동으로 족적을 남긴 바 있다. 소속사는 "투애니원이 10년 만에 귀환한다는 소식은 폭발적인 수요로 이어졌다"며 "티켓을 구하지 못한 팬들의 추가 공연 요청이 쇄도하고 있다"고 전했다. 투애니원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종서, 시나위 신대철과 ‘전설의 무대’···김경호-이치현도 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985989"/>
        <updated>2024-09-02T11:14:04.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종서가 ‘찐팬’들을 제대로 달랬다. 소속사 윈원엔터테인먼트에 따르면 김종서는 지난 1일 연세대학교 대강당에서 진행된 ‘김종서 단독콘서트’를 진행해 관객들로부터 뜨거운 찬사를 받았다. 김종서의 이번 단독 콘서트는 신한카드와 고양이수염이 기획한 ‘1 to 10 레전드 콘서트’ 일환으로 10명의 레전드 가수가 순차적으로 전세대를 아우르는 콘서트를 개최하고 서로를 게스트로 지원하는 형식으로 진행됐다. 이번 김종서 콘서트의 경우 일찌감치 전석 매진을 기록해 녹슬지 않은 인기를 증명했다. 김종서는 이번 공연에서 ‘아름다운 구속’ ‘겨울비’ ‘대답없는 너’ ‘지금은 알 수 없어’ 등 수많은 히트곡과 평소 공연에서 좀처럼 선보이지 않았던 팬들을 위한 숨겨진 명곡들을 선보이며 무대를 뜨겁게 달궜다. 출연 게스트도 페스티벌급 호화 명단을 자랑했다. 공식 게스트로 또 다른 록의 전설 김경호와 감성 보이스 이치현이 출연했다. 이들은 짧은 무대에도 불구하고 관객들의 뜨거운 호응을 유도시켰다. 깜짝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘BTS 정국 추천’ 인디 뮤지션 뎁트, 첫 亞 투어 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377042"/>
        <updated>2024-09-02T11:14:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 뎁트가 성공적인 첫 아시아투어로 팬들의 호응을 이끌었다. 뎁트는 지난 5월 대만과 태국 방콕, 지난달 베트남과 인도네시아 투어를 통해 아시아 팬덤들의 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 오는 9월 13일 말레이시아, 9월 15일 싱가폴 공연을 앞두고 있다. 뎁트는 “2년 전 BTS 정국님이 인스타그램에 제 노래를 포스팅한 일이 좋은 계기가 되었다. 베트남에서는 스포티파이와 유튜브에서 큰 인기를 얻었고, 일간 및 주간 차트에도 올라갔다. 인도네시아에서는 최근에 ‘반 고흐’라는 노래가 바이럴 차트에 올랐다. 아시아에서의 인기는 4년전부터 꾸준히 상승해왔다. 특히 영어 노래를 발매한 시점부터 조금씩 인기가 올라갔다”고 밝혔다. 뎁트의 곡 ‘윈터 블러썸’은 2022년 4월 당시 정국이 자신의 SNS에 이 노래를 배경으로 춤을 추는 모습을 공개해 화제를 모았다. 뎁트는 “이번 아시아 투어는 처음이며, 직접적인 팬들의 요청에 힘입어 기획하게 되었다. 처음에는 투어를 상상하기 어려웠지만 팬들]]></content>
    </entry>
</feed>