<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-12T12:31:38.233Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]임지연 "송혜교가 어두운 그림자로 나타나..'더 글로리' 현장=광기"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675060"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 임지연이 '더 글로리' 현장에 대해 이야기했다. 12일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 영화 '리볼버' 배우 지창욱, 임지연, 김종수, 김준한이 출연했다. 이날 신동엽은 "전도연 연기 미쳤잖아. 천재적이면서 연기 잘하는 배우랑 함께하면 여러 감정이 들 것 같다"면서 함께 연기한 소감을 물었다. 배우들은 입을 모아 전도연의 연기에 찬사를 보냈다. 특히 임지연은 "X멋있다"고 솔직한 감상을 표현해 눈길을 끌었다. 그러자 지창욱은 "X멋있다가 뭐냐 상스럽게"라고 지적했고, 임지연은 "정말 멋있다"고 정정했다. 전도연 연기를 모니터링 하다가 "연기 표현법을 보고 '와 씨 뭐지' 싶었다"고 말했다. 이에 지창욱, 김준한, 신동엽은 "와 씨X이라고 한 거냐"면서 음해해 웃음을 안겼다. 임지연은 시청률, 관객수 등의 성적 부담감에 대해 "과정을 더 중시해야 더 오래간다. 결과만 따라가면 많이 흔들릴 수 있는 직업"이라며 "혼자 만근 작품이 아니니까 결과가 배우 만의 몫은 아니"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 완전체 잠시 못 본다 "정한 軍입대·준 中활동 병행"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405873"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스 정한 조슈아 준 호시 원우 우지 디에잇 민규 도겸 승관 버논 디노)의 완전체 활동은 잠시 만날 수 없게 됐다. 세븐틴 소속사 플레디스 엔터테인먼트(이하 플레디스) 측은 12일 공식 입장을 통해 올해 하반기 변화를 꾀할 멤버 정한과 준의 활동 계획을 안내했다. 플레디스 측은 "정한은 올 하반기 병역 의무 이행이 예정돼 있다"고 알리면서 "사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료하였으나, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR' 일정에는 참여할 수 없게 됐다"고 밝혔다. 이어 "다만 정한은 사전에 공지된 팬사인회 및 롤라팔루자 베를린 공연 등에는 차질 없이 참여해 캐럿 여러분을 만날 예정이다. 정한의 병역 의무 이행 관련 상세 공지는 추후 별도로 안내드리겠다"고 전했다. 이와 함께 준에 대해서는 "당사는 준 및 세븐틴 멤버들과 오랜 시간 논의 끝에, 올 하반기 준이 중국에서 연기 등의 활동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 화장발 ‘치트키’ 공개 “비법 알려 드리겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685639"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 화장발을 살리는 꿀팁을 공개했다. 사진=유튜브 ‘채정안TV’ 12일 유튜브 ‘채정안TV’에는 ‘단 1개로 화장빨 급상승하는 황금치트키!ㅣ그녀光의 비밀..’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 채정안은 “올해 여름 날씨는 굉장히 좀 특이해요. 더운 거와 너무 다른 퀄리티에 이제 사람을 좀 당황시키는 그런 습도와 여름 도깨비 비와 이런 것들을 경험하고 있지 않아요?”라고 말을 꺼냈다. 그는 “이럴 때 우리가 피부를 어떻게 해야 되는지 이 난리통에 저는 왜 이런 난리가 나는 광을 찾고 있는지 또 중요한 촬영들이 있잖아요”라고 전했다. 채정안은 “그럴 때 또 메이크업을 해야 되지 않습니까? 화장이 들뜨지 않고 늘리지 않고 완벽하게 밀착해서 메이크업이 완성되는지 그비법 알려 줄게요”라고 강조했다. 그러면서 “쓰리 스텝이 있는데 먼슬리 케어는 지난주에도 전문가의 손길을 빌려서 이제 미션을 좀 클리어하고 왔어요”라며 매달 모공을 청소한다고 밝혔다. 한편, 배우 채정안은 여전한 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 전도연 연기에 감탄 “X멋있어, ‘와 씨 뭐지?’ 싶었다” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144184"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연, 전도연 연기에 감탄 “X멋있어, ‘와 씨 뭐지?’ 싶었다” (짠한형) 배우 임지연이 대선배 전도연의 연기에 감탄했다고 털어놨다. 12일 오후 공개된 웹예능 ‘짠한형’에는 영화 ‘리볼버’ 출연 배우 지창욱, 임지연, 김종수, 김준한이 게스트로 출연했다. 이날 신동엽이 “전도연 연기 너무 잘하지 않냐”고 묻자 임지연은 “그냥 진짜 X멋있다”고 감탄했다. 이에 지창욱이 “X멋있다가 뭐야. 상스럽게”라고 바로잡아줬고 임지연은 “정말 멋있다. 그냥 다들 알지 않냐. 유명하지 않냐”고 말했다. 이어 그는 “선배의 연기를 눈 앞에서 보는데 ‘이 장면에선 저렇게 표현하는 구나’ 그런 정답이 아니라 ‘와 씨 뭐지?’ 싶었다”고 말했다. 신동엽이 욕설로 몰아가자 임지연은 “욕한 게 아니다”라고 해명했지만 김준한과 지창욱도 함께 몰이에 나섰다. 김종수가 전도연에 대해 “동시대에 그런 배우를 만났다는 게 너무 고맙고 좋다”고 칭찬하자 지창욱은 “형 감사합니다. 그렇게 생각해주셔서”라며 자신을 향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4인용식탁' 도경완 "급성 손가락 골수염, 5번 수술...부작용 눈물·소변 빨갛게 나와" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180917"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 도경완이 "지난해 급성 손가락 골수염으로 수술만 무려 다섯 차례 했다"고 털어놨다. 12일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리─4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 아나운서 출신 배우 겸 방송인 오정연이 재즈 대모 윤희정과 KBS 아나운서 동기 이지애, 후배 도경완을 집으로 초대했다. 이날 도경완은 "작년에 손 톱 밑에 뭐가 나서 정형외과에 갔는데 수술 해야 한다고 하더라"고 했다. 간단한 질환이라고 생각했던 도경완은 "수술하고 집에 갈 수 있냐고 했더니 입원해야 한다더라"며 "수술하고 일주일 뒤에 드레싱 교체하려고 상체 부위를 보니까 완전 고름덩어리더라"고 했다. 이에 종합병원으로 전원 된 도경완은 뼈에 폐 결핵균이 감염된 상황이라고. 도경완은 "손가락 뼈 조직 검사를 했다. 수술을 다섯 번을 했다"며 "되게 드물고 안 죽는 균이라더라. 1일 1회 정맥 주사를 맞아야 한다더라. '애들 봐야 한다'며 사정했더니 먹는 약으로 바꿔주겠다더라"고 했다. 그러나 항생제 부작용에 시달렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 송혜교 선물에 감동...“스윗한 언니♥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349300"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 송혜교가 보낸 간식차를 인증했다. 수지는 12일 SNS에 “혜교 언니가 지니 현장에 보내주신 서프라이즈 선물. 언니 감사해요. 맛나게 먹고 힘낼게요. 스윗한 언니짱♥”라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 수지는 송혜교가 선물한 간식차를 배경으로 포즈를 취하고 있다. 꽃받침 포즈를 한 수지의 러블리한 미소가 눈길을 끈다. 수지와 송혜교의 훈훈한 투샷도 공개됐다. 수지와 송혜교는 화장기 없는 얼굴로 청순한 미모를 자랑했다. 송혜교는 “예쁜 수지 배우님과 ‘다 이루어질지니’ 응원합니다”라는 현수막으로 응원의 메시지를 전했다. 더불어 송혜교는 수지의 SNS에 “힘내라”라는 댓글을 남겨 훈훈함을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 “예쁜 애 옆에 예쁜 애” “스윗한 언니~ 수지는 좋겠당” “이 우정 제발 영원하길” 등의 반응을 보였다. 앞서 수지와 송혜교는 다정한 투샷을 공개해 화제를 모았다. 수지가 출연하는 김은숙 작가의 신작 넷플릭스 시리즈 ‘다 이루어질지니’에 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이도현♥' 임지연 "지창욱 비밀연애 다 알고 있다" 깜짝 폭로('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675058"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 임지연이 지창욱의 비밀 연애를 알고 있다고 폭로했다. 12일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 영화 '리볼버' 배우 지창욱, 임지연, 김종수, 김준한이 출연했다. 이날 신동엽은 지창욱에게 "그래도 연애 잘 안 걸리네. 누구를 만났다는 소문이 없다"며 그의 연애사에 궁금증을 드러냈다. 지창욱은 "조용히 만나고 조용히 헤어지는 게 좋더라"고 연애관을 밝혔지만, 임지연은 "나는 다 알고 있다"고 폭탄 발언해 이목을 집중시켰다. "서로 배우니까 직업적으로 오빠의 연애를 존중한다"고 밝힌 임지연은 "이렇게 생겼는데 어떻게 여자들이 가만히 두겠냐"면서 지창욱의 잘생김을 칭찬했다. 당황한 지창욱이 임지연과 공개 연애 중인 "이도현!"을 외치자, 임지연은 주먹을 꽉 쥐고 벌떡 일어나 "아 조용해"라며 부끄러워했다. 웃음바다가 된 현장. 지창욱은 "이래서 요즘 신발 끈을 꽉 묶어둔다. 유사시에 도망치려고"라고 밝혀 배꼽을 쥐게 했다. 배우들의 친분이란, 작품 하며 친해지고 다음 작품에 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 갓난딸 눈 크기 깜짝 "보기만 해도 눈물나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180916"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이지훈의 아내 아야네가 엄마가 된 소감을 전했다. 12일 아야네는 "D-27 루루와 함께 슬기로운 집콕생활. 이제 며칠 뒤면 루루 낳은 지 한 달이에요! 진짜 세상에 이렇게나 사랑스럽고 보기만 해도 눈물 나게 고마운 존재가 있다니 놀라워요. 감격스럽고. 어렸을 때부터 엄마가 되고 싶던 저도 상상을 못 했던 엄청난 경험, 그리고 행복이에요"라고 전했다. 이어 "저는 그토록 원했던 완모를 결국 성공시키며 잠은 제대로 못 자지만 밥때마다 루루의 먹방을 보며 힐링하고 있답니다"라며 육아에 집증한 근황을 전했다. 특히 딸의 큰 눈망울은 아야네를 빼닮아 눈길을 끌었다. 붕어빵 모녀의 그림이 자꾸 시선을 사로잡는다. 한편 이지훈은 지난 2021년 14세 연하 일본인 아야네와 결혼했다. 난임과 유산을 극복, 시험관 시술 끝 임신에 성공했으며 지난달 17일 득녀했다. 아야네가 선택했던 초호화 산후조리원은 2주 입실 기준, 객실에 따라 2500만 원 선으로 알려져 화제를 모으기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 “송혜교, 예쁘다는 말 안 지겹다고…나는 호감 급상승” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144182"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연 “송혜교, 예쁘다는 말 안 지겹다고…나는 호감 급상승” (짠한형) 배우 임지연이 외모 칭찬을 받으면 호감을 느낀다고 고백했다. 12일 오후 공개된 웹예능 ‘짠한형’에는 영화 ‘리볼버’ 출연 배우 지창욱, 임지연, 김종수, 김준한이 게스트로 출연했다. 이날 임지연은 “지창욱 오빠 처음 봤을 때 너무 잘생겼더라. 잘생겼는데 양아치 앤디 역을 너무 양아치스럽게 잘했다. 날 것을 지창욱스럽게 잘하더라”고 말했다. 그러다 지창욱에게 “오빠는 거울을 보면서 ‘와 나 잘생겼다’는 생각을 많이 하느냐. 잘생겼다는 말 지겹냐”고 물었다. 이에 지창욱은 쑥스러워하며 “지겹지도 않다. 다만 칭찬을 들으면 좀 부끄럽다. 몸 둘 바를 모르겠다. 자존감이 엄청 낮다”고 털어놨다. 임지연은 “궁금했다. 잘생겼다는 말이 지겨울 수도 있지 않나”라며 “어느날 송혜교 언니한테도 ‘예쁘다는 말 지겹지 않아요?’ 물었는데 안 지겹다고 하더라”고 밝혔다. 임지연은 같은 질문에 “나는 누가 예쁘다는 말을 하면 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경찰 소환 임박' 슈가, 복무실태 병무청 민원까지..거센 음주운전 후폭풍 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180915"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가(본명 민윤기)의 복무실태를 조사해달라는 민원이 제기된 것으로 전해졌다. 12일 스포츠경향은 "슈가의 복무실태를 철저히 조사해달라"는 민원이 서울지방병무청에 접수된 것으로 확인됐다고 보도했다. 보도에 따르면, 민원인 A씨는 "'슈가가 음주 상태에서 '전동 킥보드(스쿠터)' 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못했다'라고 해명한 부분은 '평소 사회복무요원 복무를 마치고 음주 후 동일한 킥보드(스쿠터)를 운전해 왔다'라는 간접적 시인이 될 수 있다"며 "슈가가 음주 다음 날 자신의 복무를 제대로 수행하지 못했을 가능성과 복무기관에서도 슈가의 복무편의를 봐줬을 가능성 또한 배제할 수 없는 만큼 철저한 진상규명이 불가피하다"며 진상규명 필요성을 촉구했다. 앞서 슈가는 지난 6일 밤 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어졌는데, 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과 혈중알코올농도가 0.227%로 면허 취소 기준(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제, 미모는 언제나 열일중 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685638"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 빛나는 미모를 뽐냈다. 사진=로제 인스타그램 사진=로제 인스타그램 사진=로제 인스타그램 12일 로제는 자신의 SNS에 이모티콘 하나를 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 로제는 쉼없이 빛나는 미모로 시선을 끌었다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 로제가 소속된 블랙핑크는 2016년에 데뷔해 ‘마지막처럼’, ‘뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU)’, ‘킬 디스 러브(Kill This Love)’, ‘하우 유 라이크 댓(How You Like That)’ 등 여러 히트곡을 발매, 전 세계를 휩쓸었다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 완전체 활동 일시 중단…“정한 하반기 입대·준 中 활동”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835323"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 정한이 하반기 입대를 예고했다. 준은 개인 활동으로 그룹 활동에 불참한다. 세븐틴의 소속사 플레디스 엔터테인먼트(이하 플레디스)는 12일 공식 팬 커뮤니티 위버스를 통해 “정한은 올 하반기 병역 의무 이행이 예정되어 있다. 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료하였으나, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR’ 일정에는 참여할 수 없게 되었다”라고 밝혔다. 이어 “다만 정한은 사전에 공지된 팬사인회 및 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연 등에는 차질 없이 참여해 캐럿 여러분을 만날 예정이다. 정한의 병역 의무 이행 관련 상세 공지는 추후 별도로 안내드리겠다”고 덧붙였다. 또한 플레디스는 “준 및 세븐틴 멤버들과 오랜 시간 논의 끝에, 올 하반기 준이 중국에서 연기 등의 활동을 병행하는 것으로 결정하였다. 정한과 마찬가지로 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 촬영을 완료하였으나 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연, 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리·임지연, 덕선이와 연진이가 골치 아픈 꼬리표?…"넘을 생각 없어, 내 마스터피스" [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675057"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덕선이, 연진이 배우 이혜리와 임지연을 보고 여전히 떠올리게 되는 수식어다. 꼬리표처럼 따라다니는 인생 캐릭터를 이들은 굳이 넘으려 하지도 잊으려 하지도 않았다. 맡은 새 역할을 최선을 다해서 연기할 뿐이다. 이혜리는 오는 14일 개봉하는 '빅토리'의 주인공 필선이로 등장한다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담았다. 극 중 혜리는 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡아 열연을 펼쳤다. '밀레니엄 걸즈'의 리더격인 인물이며 힙합을 사랑하지만, 댄스 연습실을 얻기 위해서 어쩔 수 없이 치어리딩하게 된다. 밝고 통통 튀는 매력이 혜리와 닮았다. 예고편과 시사회 이후 덕선이가 떠오른다는 의견도 적지 않다. 주인공의 이름이 비슷하고 1988년, 1999년대를 배경으로 한 레트로 분위기도 비슷하기 때문. 이와 관련해 혜리는 "덕선이가 있어서 지금의 제가 있는 거라고 생각한다"라며 "시사회에 왔던 PD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 지우, 박진영 노래에 흥 폭발...‘딴따라 JYP’ 지원 사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349297"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔믹스 지우가 박진영의 히트곡을 소개했다. KBS는 12일 KBS2와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 ‘KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(이하 ‘딴따라 JYP’)의 티저 영상을 공개했다. 영상에는 엔믹스 지우가 출연해 CD플레이어로 박진영의 ‘Still Alive(스틸 얼라이브)’ 음반을 재생했다. 곧바로 박진영의 ‘살아있네’ 음원이 흘러나왔고, 지우는 흥을 주체하지 못한 채 자리에서 일어나 리듬을 타는 모습을 보였다. 이번 티저는 데뷔 30주년을 맞은 JYP엔터테인먼트의 대표 아티스트 박진영을 리스펙트하고, 박진영의 등장으로부터 시작된 대한민국 대표 딴따라의 자부심을 공유하기 위해 소속 아티스트가 흔쾌히 참여한 프로젝트의 일환이다. 모든 것이 디지털화돼 가는 세상에서 아티스트의 모든 노력의 결정체인 앨범을 CD플레이어와 유선 이어폰을 통해 감상하는 장면을 비중 있게 담아내며 음악을 가장 고음질로 듣는 방법을 재공유하는 차원의 아이디어에서 이뤄졌다. 엔믹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈가 논란에도 BTS 정상 활동…해외에선 음주운전 챌린지까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000676107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000676107"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 물의를 빚은 방탄소년단 슈가가 경찰 소환 조사를 앞두고 있습니다. 이런 논란에도 방탄소년단 개별 멤버들의 활동은 이어지고 있는데요. 팬들의 반응은 제각각입니다. 서형석 기자입니다. [기자] &lt;지민·뷔·정국 / 방탄소년단 멤버&gt; "(둘, 셋) 방! 탄! 안녕하세요, 방탄소년단입니다." 최근 공개된 방탄소년단 막내 라인 멤버들의 군입대 전 여행기를 담은 OTT 예능 소개 영상입니다. 본편에는 슈가와 통화하는 장면도 실렸습니다. 하루 앞서서는 멤버 중 가장 먼저 전역한 진의 파리올림픽 성화 봉송 뒷이야기가 공개됐습니다. &lt;진 / 방탄소년단 멤버&gt; "뭔가 안 떨렸었는데 팬분들이 많이 오시니까 좀 더 떨렸었던 것 같고…" 멤버 슈가의 음주운전 적발 소식 뒤로도 밝은 모습의 그룹 활동 모습이 줄줄이 공개되고 있습니다. 팬들의 반응은 엇갈리고 있습니다. "음주운전이 얼마나 악마 같은 일인지 알잖아요"라며 슈가에 대한 실망을 드러내는 팬도 있지만, "언론이 과장한다", "사과는 필요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 완전체 당분간 못 본다…“정한 하반기 입대·준 개인 활동 집중”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017552"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 완전체 활동이 일시 중단된다. 세븐틴의 소속사 플레디스 엔터테인먼트(이하 플레디스)는 12일 공식 팬 커뮤니티 위버스를 통해 “정한은 올 하반기 병역 의무 이행이 예정되어 있다. 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료하였으나, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR’ 일정에는 참여할 수 없게 되었다”라고 밝혔다. 이어 “다만 정한은 사전에 공지된 팬사인회 및 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연 등에는 차질 없이 참여해 캐럿 여러분을 만날 예정이다. 정한의 병역 의무 이행 관련 상세 공지는 추후 별도로 안내드리겠다”고 덧붙였다. 또한 플레디스는 “준 및 세븐틴 멤버들과 오랜 시간 논의 끝에, 올 하반기 준이 중국에서 연기 등의 활동을 병행하는 것으로 결정하였다. 정한과 마찬가지로 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 촬영을 완료하였으나 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연, 미니 12집 음악 방송 활동, ‘SEVENTEEN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너도 좀 질린다" 지창욱 한 마디에 임지연 쓰러졌다('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675055"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 지창욱이 '예쁜' 임지연과 예능감을 뽐냈다. 12일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 영화 '리볼버' 배우 지창욱, 임지연, 김종수, 김준한이 출연했다. 이날 지창욱과 임지연이 남다른 예능감을 발산했다. 극 중 크게 얽히는 장면이 없다는 두 사람은 티격태격 남매케미로 웃음을 선사했다. 임지연은 영화 '리볼버'에서 양아치 스타일로 변신한 지창욱에 대해 "철부지, 망나니인데 진짜 잘 어울렸다"면서 "연기할 때 보니까 애드리브를 많이 하더라. '대본에 욕이 한 번인데 두 번 세 번 하네, 욕심 부리네 저 오빠'라고 생각했다"고 폭로해 웃음을 자아냈다. 지창욱은 "앤디 역에 대한 설명이 '향수 뿌린 미친개'였다"고 설명하며 "연기하기 쉬웠다"고 체념한 채 대답했다. 임지연은 "지창욱을 딱 보고 '잘생겼네'라고 생각했다. 앤디 연기할 때 날것 지창욱이라고 생각했다"면서 갑자기 "거울 보고 '나 잘생겼다'고 생각하냐?"고 물었다. "잘생겼다고 생각한 적 많이 없다"는 대답에 임지연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 다크비, 日 공연 성료…'글로벌 다크호스' 월드투어 쾌조의 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180913"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다크비(DKB)가 첫 월드투어의 일본 공연을 성료했다. 다크비는 지난 11일 일본 도쿄에 위치한 제프 신주쿠(ZEPP SHINJUKU)에서 첫 월드투어 '2024 DKB WORLD TOUR [DARK STRANGE] in Tokyo'(이하 'DARK STRANGE')를 개최하고, 현지 팬들과 만났다. 'DARK STRANGE'는 다크비가 데뷔 후 처음으로 여는 월드투어다. 서울에 이어 도쿄에서 BB(공식 팬덤명)와 만나게 된 다크비는 투어 타이틀에 걸맞은 히어로로 변신, 강렬한 퍼포먼스를 펼치며 '글로벌 다크호스'의 저력을 뽐냈다. 이날 다크비는 미니 7집 'HIP'의 타이틀곡 'What The Hell'을 밴드 버전으로 편곡해 색다른 시작을 알렸다. 이어 다크비는 'Ghost Ridah (Wow Wow)', 'Go Up' 등 20곡이 넘는 세트리스트로 풍성한 공연을 완성했다. 특히, 지난달 17일 발매한 미니 8집 'Urban Ride'의 타이틀곡 'Flirting X'를 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱 “비비 첫 키스신 좋았냐” 질문에 당황…임지연도 몰이 동참 (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144179"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지창욱 “비비 첫 키스신 좋았냐” 질문에 당황…임지연도 몰이 동참 (짠한형) 배우 지창욱이 비비와의 키스신 질문에 크게 당황했다. 12일 오후 공개된 웹예능 ‘짠한형’에는 영화 ‘리볼버’ 출연 배우 지창욱, 임지연, 김종수, 김준한이 게스트로 출연했다. 이날 MC들은 지창욱에게 디즈니+ ‘최악의 악’에서 호흡을 맞췄던 비비도 출연한 경험이 있다며 “비비 씨의 첫 키스신 상대였고 진하게 하셨다던데”라고 질문했다. 이에 임지연은 지창욱에게 “첫 키스신 좋았대? 비비 씨가?”라고 질문을 덧붙였다. 지창욱은 “키스신을 하면 사람들이 좋았냐고 물어보는데 좋다는 느낌보다는 사실은 어려운 작업이다. 스킨십 수위가 있는 장면은 긴장을 더 많이 한다. 나도 모르게 스트레스 받는 것 같더라”고 털어놨다. 신동엽이 “혀가 굳나? 긴장하면 경직되잖아”라고 농담하자 지창욱은 “일이지 않나. 연인 관계도 아니고”라고 당황스러워했다. 하지만 신동엽은 꿋꿋하게 “보는 사람은 정말 그렇게 느껴야 하잖아”라고 받아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '재밌네' 대첩 이후 성숙해진 근황…더 예뻐졌네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675054"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 근황을 전했다. 10일 혜리 자신의 SNS에 "V.I.C.T.O.R.Y"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 혜리는 14일에 개봉 예정인 영화 '빅토리'(감독 박범수)의 홍보에 나선 모습이다. 혜리는 블랙 컬러의 리본 장식과 함께 올블랙으로 착장을 맞춰 입고 포스터 앞에서 활짝 웃어보이고 있다. 또 다른 사진에서 쉬폰 재질의 카라가 달려있는 블랙 컬러의 원피스를 걸친 혜리의 미모가 눈길을 끈다. 이에 누리꾼들은 "개봉 몇일 안 남았네요. 신난다" "개봉 기다리고 있어요" "빅토리 N차 관람 갈게요" 등의 반응을 남겼다. 한편 ‘빅토리’는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화다. 오는 14일 개봉.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 카드, '텔 마이 마마' MV 티저 공개 "쿨하고 키치하게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180912"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['K팝 대표 혼성그룹' 카드(KARD)가 '옐로우 카드'의 면모로 음악적 색감을 각인시킨다. 카드는 12일 0시 공식 유튜브 채널에 미니 7집 '웨어 투 나우? (파트1 : 옐로우 라이트)(Where To Now? (Part.1 : Yellow Light)'의 타이틀곡 '텔 마이 마마(Tell My Momma)'의 단체 뮤직비디오 티저를 올렸다. 공개된 영상 속 카드는 이탈리아 밀라노를 배경으로 각기 다른 서사를 전하고 있다. 강렬한 레드 컬러의 오픈카를 운전하는 비엠, 웅장한 화실에서 그림을 그리는 제이셉, 고풍스러운 욕실에서 감성에 젖은 전소민, 캐리어를 든 채 어딘가로 떠나는 자유분방한 전지우의 모습이 등장한다. 각자의 스토리는 아름다운 밀라노의 풍경과 어우러져 몰입감을 더하는 가운데, 네 멤버가 그려낼 '옐로우 감성'에 더욱 기대가 모인다. 타이틀곡 '텔 마이 마마(Tell My Momma)'는 독특한 코드 진행이 매력적인 곡으로, 반복되는 후렴구 노랫말이 강렬한 중독성을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 패션의 완성은 ‘이것’…“당당한 에티튜드”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685637"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 패션 꿀팁을 밝혔다. 사진=유튜브 ‘COSMOPOLITAN Korea’ 12일 유튜브 ‘COSMOPOLITAN Korea’에는 ‘[ENG] 김나영의 패션 아이콘은 누구? | 김나영 | 메이크업포에버 | 코스모톡톡’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 김나영은 “아무리 좋은 옷을 진짜 아무리 잘 입었다고 해도 그 애티튜드가 이렇게 당당하지 못하면 그 룩이 살지 못하는 거 같아요. 룩을 완성해 주는 것은 당당한 애티튜드”라며 소신을 밝혔다. 그는 “패션을 즐기는 그런 자세다”라고 덧붙이며 소신을 드러냈다. 이어 김나영은 자신이 애용하는 아이템을 하나씩 소개했다. 그는 “외출할 때 꼭 들고 가는 아이템은 선글라스입니다”라며 “뭔가 룩을 멋지게 만들어 주는 거 같아요”라고 설명했다. 김나영은 최애 패션 아이템을 묻는 말에 “근데 그거 말하면은 다른 친구들이 너무 섭섭해할 것 같은데”라며 다정한 모습을 보이기도 했다. 그는 “셔츠라고 말하면 청바지가 너무 섭섭해 거 같고”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영♥마이큐 연애 스토리 "'밀당' 1도 없었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927352"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 남자친구인 가수 겸 화가 마이큐와의 연애 스토리를 공개했다. 김나영이 11일 자신의 유튜브 채널에 올린 '커플 아이템' 관련 영상에는 게스트로 남자친구인 '비밀의 막내 PD' 마이큐가 등장했다. 마이큐는 "원래도 김나영 콘텐츠의 광팬이었는데 김나영씨가 유튜브에서 '마이큐에게 푹 빠졌다'라고 해서 고백이 훅 들어왔다"라며 "지인들을 통해 만날 기회가 있었지만 막연히 '언젠가는 만날 것'이라고 생각했다. 그러다 깜짝 카메라를 했을 때 만났는데, 정말 너무 예뻐서 놀랐다"라고 첫 만남을 회상했다. 김나영은 처음부터 이성적 호감을 느낀 것은 아니었다. 그는 "아티스트로서 푹 빠졌다는 이야기를 한 거고, 관계가 바뀌게 된 계기는 뒷풀이에서 내 옆자리에 앉았는데 이야기가 너무 잘 통했다. 하지만 그 때도 이성으로 만날 생각은 정말 없었고, 오랜만에 설레고 좋았다는 정도"라고 했다. 집에 돌아온 마이큐는 고민 끝에 김나영에게 장문의 메시지를 보냈다. 이에 김나영은 리본 이모티콘과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최민환과 이혼' 율희, 청순한 얼굴에 파격 타투..반전 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180909"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 거대 타투를 드러냈다. 율희는 12일 "월요팅"이라며 근황 사진을 공개했다. 사진 속 율희는 러블리한 디자인의 민소매를 입고 다양한 표정을 짓고있다. 율희는 인형 같은 미모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 특히 어깨에 새겨진 커다란 타투가 시선을 사로잡는다. 앞서 율희는 지난 2022년, 반년을 고민한 끝에 이 타투를 하게 됐다고 밝혔다. 당시 율희는 "원래 지금보다 작게 하려 했다. 그런데 막상 가니까 '생각보다 크게 해도 되겠다' 싶더라"며 18cm 타투를 팔에 새기게 됐다고 전했다. 한편, 율희와 최민환은 지난 2018년 결혼, 슬하 아들 하나와 쌍둥이 딸을 뒀다. 그러나 지난해 두 사람은 이혼 소식을 알리며 결혼 5년 만에 각자의 길을 걷게 됐다. 세 아이의 양육권은 최민환이 갖기로 했다. 현재 최민환은 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연 중이고, 율희는 SNS로 팬들과 활발히 소통하며 지내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 출신 이아름, 사기혐의 송치 "팬·지인 돈 3700만원 편취"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405861"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 이아름이 금전 편취 등 사기 혐의로 결국 검찰에 넘겨졌다. 12일 경기 광명경찰서 측은 "이아름을 지난 달 말 검찰에 불구속 송치했다"고 밝혔다. 이아름은 자신의 팬과 지인 등 3명에게 3700만원을 빌렸다가 갚지 않은 혐의를 받는다. 피해자들은 "이아름이 남자친구 A씨와 개인적인 사정 등을 이유로 돈을 빌려간 뒤 갚지 않았다"며 지난 3월과 5월 잇따라 경찰서에 고소장을 제출했다. 줄곧 혐의를 부인한 이아름은 경찰 조사에서 대체로 인정했지만, A씨는 부인한 것으로 전해진다. 하지만 경찰은 A씨도 피해자들에게 일부 금액을 갈취한 것으로 보고 함께 검찰에 넘겼다. 이아름은 자녀를 학대한 혐의로도 지난 5월 검찰에 송치된 바, 검찰은 추가 송치된 사기 혐의와 함께 아동복지법 위반 혐의를 병행할 지 여부를 검토할 계획이다. 지난 2012년 티아라 멤버로 합류한 이아름은 이듬해 탈퇴, 2019년 연상의 사업가와 결혼해 슬하 두 아들을 뒀다. 그러나 지난해 이혼 소식을 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리 "밝고 예쁜척"...그냥 예쁘게 태어난건데]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180908"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 화보 같은 일상을 공개했다. 이효리는 12일 "밝고 예쁜 척 좀 해보았어요"라며 근황이 담긴 영상을 공유했다. 이효리는 카메라에 자신의 다양한 모습을 담았다. 이날 이효리는 청바지에 스트라이프 티셔츠를 착용한 편안한 스타일링을 선보였다. 화장기 없는 민낯은 그녀만의 자연스러운 아름다움을 뽐내기 충분했다. 이때 "밝고 예쁜 척 좀 해보았다"며 이효리의 다양한 표정과 포즈가 눈길을 끈다. 가만히 카메라를 응시하거나 매혹적인 눈빛을 선보이고 환한 미소를 짓고 있는 이효리. 여기에 어울리는 포즈까지 선보이며 편안한 일상도 화보로 만든 화보 장인이었다. 한편 이효리는 지난 2013년 기타리스트 겸 싱어송라이터 이상순과 결혼했다. 이효리는 최근 종영한 JTBC '엄마, 단둘이 여행 갈래?'를 통해 어머니와 함께 여행을 떠난 모습을 공개하며 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한 입대∙준 중국 활동 “월드투어 불참”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685636"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 측에서 멤버 정한과 준의 향후 활동 계획을 알렸다. 사진=뉴시스 12일 세븐틴의 소속사 플레디스엔터테인먼트는 공식 팬 커뮤니티 위버스를 통해 “(정한이) 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료했지만, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 됐다”며 정한의 입대 소식을 알렸다. 이에 더해 “사전에 공지된 팬사인회 및 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연 등에는 차질 없이 참여할 예정”이라고 안내했다. 사진=뉴시스 이에 더해 준은 이 시기 “중국에서 연기 등의 활동을 병행하는 것으로 결정”하였다며 마찬가지로 “‘롤라팔루자 베를린’ 공연, 미니 12집 음악 방송 활동, ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR’는 현지 촬영 스케줄과 겹쳐 부득이 불참하게 된다”고 알렸다. 그럼에도 “캐럿분들을 만나뵐 수 있는 일정에 최대한 참여할 예정”이라고 덧붙였다. 이로 인해 세븐틴의 완전체 활동이 잠정적으로 제한될 예정이다. 아쉬운 상황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, ‘비스타’ 라이브 클립 화제… 개코‧따마 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685635"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박의 신곡 라이브 영상이 화제다. 존박은 지난 8일 오는 10월 정규앨범 발매에 앞선 선공개 더블싱글 ‘비스타(VISTA)’를 발매하고 본격적인 활동에 돌입했다. 이 가운데 지난 10일 공개된 타이틀곡 ‘비스타’의 라이브 클립 영상이 화제를 모으고 있다. 존박은 이번 신곡의 피처링에 참여한 다이나믹 듀오 개코, R&amp;B 아티스트 따마(THAMA)와 함께 등장해 라이브를 선보였다. 독특한 패턴의 셔츠와 오버핏 블랙 재킷을 착용한 스타일링과 더불어 옐로우톤의 조명, 유선 마이크를 활용해 레트로하고 빈티지한 무드를 연출했다. 또한 개코, 따마와의 환상적인 조합을 선보였다. 세 사람은 유연한 그루브를 곁들여 곡의 분위기를 극대화했으며, 존박의 무게감 있는 보이스에 개코, 따마의 개성이 각각 녹아들어 하나의 세련된 라이브를 완성했다. 영상을 본 팬들은 “한국판 실크소닉”, “레트로한 감성이 매력적”, “곡을 듣는 순간 휴양지에 온 기분”, “존박과 개코, 따마 조합이 너무 좋다”, “이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰 "BTS 슈가 만취운전 경로 확인, 출석 일자 조율중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405857"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 슈가(본명 민윤기)가 조만간 경찰 조사를 받게 될 예정이다. 서울경찰청 관계자는 12일 개최된 정례 기자간담회에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 운전해 이른바 '만취 운전' 혐의를 받는 슈가에 대한 조사 계획을 밝혔다. 경찰은 슈가를 비롯한 소속사 하이브 측과 현재 출석 일자를 조율 중이다. 경찰 관계자는 "사고 발생 장소부터 동선을 역추척해 최종 이동 거리와 경로를 확인했다"며 "다만 아직 (소환) 날짜가 특정 된 것은 아니다. 수사 중인 상황이라 확인은 어렵다"고 전했다. 경찰은 슈가의 진술과 이동 경로를 대조해 자세한 사건 경위를 조사할 방침이다. 사회복무요원으로 대체 복무 중인 슈가는 지난 6일 서울 용산구 일대에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 몰고 이동하다 넘어진 채 발견 돼 입건 됐다. 당시 슈가는 경찰에 "맥주 한 잔을 마셨다"는 취지의 진술을 한 것으로 알려졌지만, 혈중알코올농도가 면허 취소 기준 0.08%를 크게 웃도는 0.227%로 파악되면서 충격을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, ‘척’ 못 하는 진짜 예쁜이 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685634"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:31.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 눈부신 미모를 뽐냈다. 사진=이효리 인스타그램 사진=이효리 인스타그램 12일 이효리는 자신의 SNS에 “밝고 예쁜척좀 해보있어요”라고 적으며 영상을 공개했다. 영상 속 이효리는 스트라이프 상의를 입은 채 사랑스러운 포즈를 취하며 독보적인 매력으로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 이효리는 2013년 싱어송라이터 이상순과 결혼했다. 그는 최근 자신의 어머니와 JTBC ‘엄마, 단둘이 여행 갈래?’에 출연했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 측 “정한 하반기 입대+준 중국 활동”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349286"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 정한이 하반기 입대하고, 준은 중국 활동을 시작한다. 12일 세븐틴 소속사 플레디스 엔터테인먼트는 글로벌 팬 플랫폼 위버스를 통해 2024년 하반기 세븐틴 멤버 정한과 준의 활동 계획을 밝혔다. 소속사는 “정한은 올 하반기 병역 의무 이행이 예정되어 있다. 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료하였으나, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 ‘세븐틴 라이트 히어 월드 투어’ 일정에는 참여할 수 없게 됐다”고 알렸다. 이어 “다만 사전에 공지된 팬사인회 및 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연 등에는 차질 없이 참여할 예정으로 정한의 병역 의무 이행 관련 상세 공지는 추후 별도 안내드리겠다”고 설명했다. 중국인 멤버 준의 활동 계획도 알렸다. 소속사는 “준 및 세븐틴 멤버들과 오랜 시간 논의 끝에 올 하반기 준이 중국에서 연기 등의 활동을 병행하는 것으로 결정했다”고 알렸다. 그러면서 “정한과 마찬가지로 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 촬영을 완료하였으나 ‘롤라팔루자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한, 올해 군대 간다…준은 중국서 연기 병행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005226770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005226770"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 정한이 연내 병역 의무 이행에 들어간다. 소속사 플레디스엔터테인먼트는 12일 팬 커뮤니티 위버스를 통해 "올 하반기 병역 의무 이행이 예정돼 있다"며 "(정한이) 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료했지만, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 됐다"며 밝혔다. 다만 "사전에 공지된 팬사인회 및 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연 등에는 차질 없이 참여할 예정"이라며 "정한의 병역 의무 이행 관련 상세 공지는 추후 별도로 안내하겠다"고 덧붙였다. 준은 올 하반기 중국에서 연기 등의 활동을 병행하기로 했다. "준 및 세븐틴 멤버들과 오랜 시간 논의 끝에 이같이 결정했다"며 "정한과 마찬가지로 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 촬영을 완료했으나 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연, 미니 12집 음악 방송 활동, ‘월드 투어’는 현지 촬영 스케줄과 겹쳐 부득이 불참하게 된다"고 알렸다. "단체 활동을 함께 하고자 하는 준의 의지가 강해, 비록 월드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 8월 13일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003314494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003314494"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 은하수(캐치온2 오후 11시10분) = 밴드 은하수의 멤버 동은(윤제문)·은하(이시아)·은수(김지훈)는 빚에 쫓기면서도 음악의 꿈을 이루려 의기투합한다. 하지만 참가하는 오디션마다 번번이 떨어진다. 어느 날 은하와 은수는 오해로 인해 동은의 기타를 중고거래로 팔게 된다. 세 멤버는 기타를 되찾기 위해 구매자를 찾아간다. 하지만 기타가 다른 인물에게 넘어갔다는 사실을 알게 된다. ■ 예능 ■ 벌거벗은 세계사(tvN 오후 10시10분) = 소련 비밀경찰은 ‘레닌의 암살자’ ‘스탈린의 사냥개’ 등 다양한 별명을 갖고 있다. 그들은 비밀 작전을 펼치며 감시, 밀고, 고문 등을 일삼았다. 또한 역사상 최악의 대량 학살 중 하나로 꼽히는 ‘피의 대숙청’은 3년간 수십만명을 처형했다. 방송은 냉전 시기 미국을 견제하며 전 세계를 공포로 몰아넣은 소련 비밀경찰의 역사를 이야기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 8월 13일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003314493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003314493"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오키나와서 아리랑 불리는 까닭 ■시사기획 창(KBS1 오후 10시) = ‘오키나와 아리랑’ 편이 방영된다. 태평양전쟁 말기 일본군은 한반도에서 대규모 인원을 징발해 군속으로 편성했다. 그중 일부가 오키나와 미야코지마에 와 동굴 포대 등을 만드는 데 동원됐다. 그들은 저녁이면 물가에 앉아 아리랑을 불렀다. 그 자리는 ‘아리랑가’라는 이름이 붙었다. 방송은 오키나와 주민들이 아리랑을 기억하게 된 이야기를 취재한다. ‘할머니 당산나무’ 품은 내소사 ■고향민국(EBS1 오후 7시20분) = 부안 변산반도의 안쪽 산악지대인 내변산에는 천년고찰 내소사가 있다. 백제 무왕 시절 창건된 내소사에 가기 위해서는 ‘한국의 아름다운 길 100선’에 선정된 전나무 숲길을 통과해야 한다. 내소사에는 ‘할머니 당산나무’로 불리는 느티나무가 있다. 지금도 매년 내소사의 승려들과 마을 주민들은 당산제를 지낸다. 산을 오르다 보면 직소 폭포도 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정글에서 친구들과 한식 만들어 먹는다고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003314492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003314492"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘집밥 마스터’로 불리는 배우 류수영과 ‘밥친구’들이 정글을 찾아가 밥을 짓는다. 13일 첫 방송하는 SBS &lt;정글밥&gt;은 원시 부족의 야생 식문화를 직접 체험하고 한식문화를 전파하는 예능 프로그램이다. 류수영은 식재료 연구부터 사냥, 요리까지 도맡으며 고군분투한다. 류수영의 ‘밥친구’로는 코미디언 이승윤, 가수이자 배우인 서인국과 유이가 출연한다. 이승윤은 류수영과는 대학 동기로 전통무예 동아리에서 만나 26년째 ‘절친’ 사이다. 이승윤은 &lt;나는 자연인이다&gt;로 인연을 맺은 충북 단양의 자연인에게 12㎏ 무게의 솥뚜껑을 ‘특별 아이템’으로 받아와 “자연이 배경이라면 내가 최고 MC”라며 자랑한다. 서인국은 시원한 먹성으로 ‘정글 먹방 대가’의 면모를 보인다. 불 피우기는 물론 사냥과 주방보조 역할까지 완벽하게 소화한다. 홍일점인 유이 역시 프리다이빙 자격증을 취득해 바다 사냥에 적극 뛰어든다. 특유의 친근함과 매력으로 현지인들과 깊이 교류하며 감동의 순간을 선물한다. 방송은 오후 10]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, '120억 펜트家' 주인답지 않네…소탈한 산책룩 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180905"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 한가로운 일상을 보냈다. 12일 장윤정은 "휴일이었지롱. 귀엽고 사랑스런 것들이랑 이태원을 막ㅋㅋ"이라며 지인들과 함께한 근황을 전했다. 장윤정은 편안한 차림으로 이태원 나들이에 나선 모습. 애써 꾸미지 않은 털털한 면모가 눈길을 끈다. 이에 남편 도경완은 "오우.. 애들은 곧 재울게요"라는 댓글을 남겨 웃음을 자아냈다. 한편 장윤정은 지난 2013년 KBS 아나운서 출신 도경완과 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 최근 서울 용산에 위치한 120억원 상당의 고가 펜트하우스를 매입해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민, 69억 빚 청산하니 이젠 재혼 이야기…신선함은 어디있나 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675049"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[69억원의 채무를 청산하니 이제는 재혼 콘셉트를 밀고 나가는 모양새다. 데뷔한지 30년이나 흘렀지만 여전히 같은 캐릭터에 갇혀있는 방송인 이상민의 이야기다. 11일 SBS '미운 우리 새끼'에 출연한 이상민은 김승수와 함께 61년 차 미혼 생활 중인 김일우의 강릉 집들이에 나섰다. 연애와 결혼을 주제로 이야기 하던 중 . 이상민은 재혼 계획이 있냐는 말에 "아직 얘기할 단계는 아니지만, 새로운 사람과 만나는 건 아닌 것 같다"며 "알던 사람 중에서"라고 의미심장한 답변을 내놨다. 이에 김승수가 "알던 사람이란 게 무슨 뜻이냐. 설마 (여자친구로) 누가 생긴 거냐"고 물었고, 이상민은 "내가 연애해야겠다고 마음을 여는 순간 뭔가 끓어오르더라"며 간접적으로 연애에 대한 여지를 열어두었다. 이상민이 재혼에 대해 언급한 것은 이번이 처음이 아니다. 이상민은 그간 '미우새'에 출연해 2004년 이혼한 전처 이혜영에 대해 여러 번 언급하기도 했으며 "무조건 재혼 생각이 있다"고 재혼 의지를 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[준, 개인 활동으로 세븐틴 그룹 활동 불참…정한은 입대 예정 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144175"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[준, 개인 활동으로 세븐틴 그룹 활동 불참…정한은 입대 예정 [전문] 그룹 세븐틴 멤버 준과 정한이 각각 개별 활동과 입대를 준비 중이다. 소속사 플레디스 엔터테인먼트는 12일 세븐틴 멤버 정한과 준이 각자의 이유로 인해 그룹 활동에 일부 불참한다고 공지했다. 먼저 “정한은 올 하반기 병역 의무 이행이 예정되어 있다. 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료하였으나, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR’ 일정에는 참여할 수 없게 됐다”면서 “다만 정한은 사전에 공지된 팬사인회 및 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연 등에는 차질 없이 참여해 캐럿(팬덤) 여러분을 만날 예정다. 정한의 병역 의무 이행 관련 상세 공지는 추후 별도로 안내드리겠다”고 전했다. 준은 자국인 중국에서 개인 활동에 나선다. 소속사는 “준 및 세븐틴 멤버들과 오랜 시간 논의 끝에, 올 하반기 준이 중국에서 연기 등의 활동을 병행하는 것으로 결정했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동연, K-컬처밸리 도민청원에 "이르면 내달중 전담조직 구성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014871650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014871650"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김동연 경기도지사는 CJ라이브시티와 협약을 해제한 'K-컬처밸리 사업'과 관련해 12일 "택지개발 등 사업계획에 대한 변경 없이 신속하게 'K-컬처밸리' 사업을 추진하겠다"고 거듭 밝혔다. 김 지사는 도민 1만758명이 참여한 'CJ라이브시티 관련 상세한 소명, 재검토, 타임라인 제시 요청' 제목의 도민 청원에 대해 이같이 답변내용을 도민청원 홈페이지에 게시했다. 도민 청원 참여 인원이 1만명을 넘으면 30일 이내에 도지사가 직접 답변해야 한다. 김 지사는 답변문에서 지난 8년간 추진 현황과 협약 해제 경위를 설명하고 ▲ 독립적인 책임 자본 확보 ▲ '건공운민'(개발은 공공, 운영은 민간) 방식 추진 ▲ 경제자유구역으로 지정해 투자 확대 등 세 가지 향후 추진 방향을 다시 한번 제시했다. 이를 위해 "지난달 행정1부지사를 단장으로 고양시와 민간 전문가를 포함한 TF를 구성해 구체적 실행 계획과 사업성 제고 방안을 검토하고 있다"며 "이르면 9월 중에는 전담조직을 구성할 것"이라고 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 측 "'연내 입대' 정한→'中활동' 준, 10월 컴백 불참" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180901"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 측이 정한과 준의 하반기 활동에 대해 밝혔다. 12일 세븐틴 소속사 틀레디스 엔터테인먼트는 "2024년 하반기 세븐틴 멤버 정한과 준의 활동 계획을 안내드린다"며 정한의 입대, 준의 중국 활동 병행 소식을 전했다. 소속사는 "정한은 올 하반기 병역 의무 이행이 예정되어 있다. 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료하였으나, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR' 일정에는 참여할 수 없게 되었다. 다만 정한은 사전에 공지된 팬사인회 및 '롤라팔루자 베를린' 공연 등에는 차질 없이 참여해 캐럿 여러분을 만날 예정"이라고 전했다. 이어 "당사는 준 및 세븐틴 멤버들과 오랜 시간 논의 끝에, 올 하반기 준이 중국에서 연기 등의 활동을 병행하는 것으로 결정했다. 정한과 마찬가지로 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 촬영을 완료하였으나 '롤라팔루자 베를린' 공연, 미니 12집 음악 방송 활동, 'SEVENTEEN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미모가 국가대표…이동욱·샤이니 민호, 역도 박혜정 선수 향해 동반 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675047"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱과 그룹 샤이니의 민호가 파리에서 만났다. 이동욱은 12일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 이동욱은 파리 올림픽 경기장 앞에서 민호와 함께 포즈를 취하고 있다. 이동욱은 붉은 모자와 선글라스를 쓴 채로 손으로 브이(V)자를 그리고 있고, 민호는 회색 상의를 팔에 걸치고 있다. 두 사람의 미친 비율과 기럭지에 사람들의 눈길이 쏠렸다. 다른 사진 속 이동욱은 역도 선수 박혜정을 향해 응원을 보내 훈훈함을 자아냈다. 박혜정 선수가 은메달을 수상하자 눈물 흘리는 이모티콘을 남기며 축하와 격려를 보내기도 했다. 앞서 이동욱과 민호는 파리 올림픽 탁구 여자 단체전 동메달 결정전 중계 화면에 포착됐던 바 있다. 이들은 태극기를 든 채로 한국 선수(신유빈, 전지희, 이은혜)가 득점할 때마다 환호를 하며 응원했다. 한편, 이동욱과 민호는 국제올림픽위원회의 올림픽 홍보대사 '올림픽 프렌즈'로 선정돼 파리에 머물고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한, 연내 병역 이행…준은 중국에서 연기 활동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014871645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014871645"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 정한이 연내 병역 의무 이행에 들어가 당분간 공백기를 가진다. 소속사 플레디스엔터테인먼트는 12일 팬 커뮤니티 위버스를 통해 "(정한이) 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료했지만, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 됐다"며 이같이 공지했다. 정한은 다만 사전에 공지된 팬 사인회와 9월 '롤라팔루자 베를린' 등의 공연에는 참여할 예정이다. 정한이 복무에 들어가는 시점은 공개되지 않았다. 또한 세븐틴의 중국인 멤버 준은 올 하반기 중국에서 연기 활동을 펼치게 돼 신보 활동과 월드투어에 불참한다. 플레디스는 "단체 활동을 함께 하고자 하는 준의 의지가 강해 월드투어에는 불참하게 되지만 '캐럿'(세븐틴 팬덤)을 만날 수 있는 일정에는 최대한 참여할 예정"이라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['의사♥' 이윤지, 여전히 뼈말라인데…"10년 전 예복 지퍼 안 잠겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675046"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지가 딸들에게 자신의 결혼식 예복을 입혔다. 12일 이윤지는 "옷을 정리하다가 딱 10년 전 입었던 결혼식 예복을 꺼내 보았어요. 두번의 출산으로 지퍼가 잠기지 않았지만 저한테 남은 건 다음 두 사진이네요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속에는 회색 민소매에 은색 치마로 이뤄진 원피스를 입은 이윤지의 모습이 담겼다. 이어진 사진 속에는 두 딸이 같은 옷을 입고 있는 사진을 공개했다. 이윤지는 2014년 치과의사 정한울과 결혼해 슬하에 2녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['167cm' 김희선, 과감한 하의 실종룩…"47세 맞아?" 늘씬한 각선미 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675045"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희선이 늘씬한 몸매를 자랑했다. 김희선은 지난 12일 "Point Dume"이라는 글과 함께 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 미국 캘리포니아에서 즐거운 시간을 보낸 김희선의 모습이 담겨있다. 그는 오버핏 티셔츠에 짧은 하의를 입고 하의실종 룩을 선보이며 각선미를 뽐내 눈길을 사로잡았다. 김희선은 tvN 예능 '밥이나 한잔해' 메인 MC로 활약했다. 또한 MBC 금토 드라마 '우리, 집'에 출연해 열연을 펼친 바 있다. '우리, 집'은 자타 공인 대한민국 최고의 가정 심리 상담의인 노영원이 정체 모를 협박범에게 자신의 커리어와 가정을 위협받게 되면서 추리소설 작가인 시어머니와 공조해 가족을 지키려는 이야기를 담은 휴먼 블랙코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["스윗한 혜교 언니♥" 수지, 송혜교 깜짝 선물에 '폭풍 감동']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257681"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 송혜교에게 감동받았다. 수지는 12일 자신의 인스타그램에 "(송)혜교 언니가 지니 현장에 보내주신 서프라이즈 선물. 언니 감사해요. 맛나게 먹고 힘낼게요. 스윗한 언니"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 송혜교가 수지를 위해 준비한 촬영장 간식차가 담겼다. 특히 송혜교는 '예쁜 수지 배우와 '다 이루어질지니' 응원합니다'라는 문구를 더하며 우정을 자랑했다. 수지는 송혜교의 멘트가 담긴 현수막 앞에서 여러 표정을 지어 보이며 감동 받은 마음을 마음껏 드러냈다. 한편 수지는 김은숙 작가의 신작 넷플릭스 오리지널 시리즈 '다 이루어질지니'에 출연한다. '다 이루어질지니'는 서로의 생사여탈권을 쥔 감정 과잉 지니와 감정 결여 가영이 행운인지 형벌인지 모를 세가지 소원을 놓고 벌이는 스트레스 제로, 아는 맛 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완 급성 골수염 투병 고백…수술만 다섯 번, 항생제 부작용 (4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144174"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경완 급성 골수염 투병 고백…수술만 다섯 번, 항생제 부작용 (4인용식탁) ‘아나테이너’ 도경완과 오정연이 힘들었던 시절을 고백한다. 12일 저녁 8시 10분에 방송되는 채널A ‘절친 토큐멘터리─4인용식탁’(이하, ‘4인용식탁’)에는 아나운서 출신 배우 겸 방송인 오정연이 출연한다. 바이크, 스쿠버 다이빙, 승마, 골프, 테니스, 축구 등 장르 불문 취미 부자로 알려진 오정연. 소장하고 있는 바이크만 무려 4대일 정도로 남다른 바이크 사랑을 자랑하는 그는 올해 모터사이클 선수로 데뷔해, 지난 7월 열린 대회에서 3위를 차지했다. 여행사와 협업해 바이크 투어 인솔을 성공적으로 마쳤다며, 재즈 선생님으로 만나 소울메이트가 된 재즈 대모 윤희정과 KBS 아나운서 동기 이지애, 후배 도경완을 초대해 자축하는 시간을 가진다. 집에 도착한 친구들은 그동안 말로만 듣던 오정연의 취미 방의 실체를 눈으로 확인한다. 행여나 위험할까 오정연이 바이크 타는 것을 만류했지만 아무도 그를 막을 수는 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 "돈 벌 때만 야한 농담, 죄책감에 엉엉 울기도" ('짠한형')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180896"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽이 캐릭터를 위해 방송에서 짓궂은 농담을 한 후 죄책감을 느낀다고 밝혔다. 12일 '짠한형 신동엽' 채널에는 '지창욱 임지연 김종수 김준한 {짠한형} EP. 54 자존감 대폭발한 돌직구 얼평 타임. 짠스들 당황 주의'라는 제목의 영상이 공개됐다. 임지연이 "처음 봤을 때 너무 잘 생겨서 '잘생기긴 했네'라고 생각했다"라며 지창욱을 언급하자 신동엽은 "'연기 못하겠네'라고 생각했을 것 같다"라고 반응, 웃음을 안겼다. 임지연은 "근데 양아치 역을 날것의 느낌으로 너무 잘하더라. 너무 지창욱스럽게 잘했다"라고 떠올렸다. 이어 지창욱에게 "오빠는 사람들이 잘생겼다는 얘기를 많이 하는데 오빠가 거울을 볼 때도 잘 생겼다는 생각을 많이 해?"라고 물었고 지창욱은 "생각보다 그런 생각을 많이 안 한다. 칭찬을 들으면 좀 되게 부끄럽다. 자존감이 엄청 낮아 몸 둘 바를 모르겠다"라고 답했다. 임지연은 "잘 생겼다는 말이 지겨울 수도 있지 않나. 난 (송)혜교 언니한테 예쁘다는 말 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[승리, 출소 후에도 여전하네…발리 클럽서 "오빠가 사줄게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005458219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005458219"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 승리가 최근 인도네시아 버닝썬 행사에 참석했다는 보도에 대해 사실무근이라고 반박한 가운데, 승리가 지난 10일 인도네시아 발리 지역 해변에 위치한 S클럽 등에서 여러 차례 목격됐다고 12일 매일경제가 보도했다. 제보 영상에서 승리는 현지 클럽에서 한국인으로 추정되는 여성이 "승현이(승리 본명) 오빠가 사줄 거야?"라고 말하자, "사줄게, 사줄게"라고 답했다. 뿐만 아니라 승리 일행은 다른 한국 관광객들에게 "우리 숙소가 5분 거리에 있는데 같이 가서 놀자"라고 권유했다고 한다. 앞서 지난 9일(현지시간) 미국 한류 전문 매체 '올케이팝' 등은 승리가 오는 31일 인도네시아의 한 클럽에서 진행하는 '버닝썬 수라바야'라는 이벤트에 참여한다고 보도했다. 전날 소셜 미디어 계정을 통해 포스터 등이 공유됐다. 하지만 승리는 국내 매체에 "인도네시아 클럽 관련 보도는 전혀 사실이 아니다. 현지 법무법인을 통해 초상권 침해 및 허위사실 공표에 따른 명예훼손 등 강력히 대응할 방침]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '동성 성폭행 혐의' 유아인, 출석 일정 조율 중…경찰 "참고인 조사 마쳐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180894"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 동성 성폭행 혐의로 피소된 배우 유아인(엄홍식·38)의 출석 일정을 조율 중이다. 서울경찰청 관계자는 12일 서울 종로구에서 열린 정례 기자간담회에서 "고소장을 제출한 피해자에 대해 성폭력 증거 채취 키트 및 소변검사를 진행했다"고 밝혔다. 이어 "동행한 여성, 집을 제공해 준 사람, 택시 기사 등 관계인들에 대해 참고인 조사를 마무리했다"며 "현재 피의자(유아인) 측 변호인과 출석 일정을 조율 중"이라고 전했다. 앞서 서울 용산경찰서는 지난 14일 한 오피스텔에서 자고있던 남성 A씨를 성폭행한 혐의로 유아인을 입건했다고 밝혔다. 현행법상 동성이 성폭행한 경우 유사 강간죄가 적용된다. 이에 유아인 측은 "유아인과 관련한 해당 고소 내용은 사실이 아님을 밝힌다"며 "사생활과 관련한 불필요한 추측을 자제해 주시기를 부탁드린다"고 입장을 밝혔다. 한편 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 서울 일대 병원에서 181차례 의료용 프로포폴 등을 상습 투약한 혐의로 불구속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["송혜교, 예쁘다는 말 안 지겹다고" 44년째 들어도 행복 ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180893"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:16.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교는 자신의 미모에 대해 어떻게 생각할까. 배우 임지연이 그 비하인드를 밝혔다. 12일 '짠한형 신동엽' 채널에는 '지창욱 임지연 김종수 김준한 {짠한형} EP. 54 자존감 대폭발한 돌직구 얼평 타임. 짠스들 당황 주의'라는 제목의 영상이 공개됐다. 임지연이 "처음 봤을 때 너무 잘 생겨서 '잘생기긴 했네'라고 생각했다"라며 지창욱을 언급하자 신동엽은 "'연기 못하겠네'라고 생각했을 것 같다"라고 반응, 웃음을 안겼다. 임지연은 "근데 양아치 역을 날것의 느낌으로 너무 잘하더라. 너무 지창욱스럽게 잘했다"라고 떠올렸다. 이어 지창욱에게 "오빠는 사람들이 잘생겼다는 얘기를 많이 하는데 오빠가 거울을 볼 때도 잘 생겼다는 생각을 많이 해?"라고 물었고 지창욱은 "생각보다 그런 생각을 많이 안 한다. 칭찬을 들으면 좀 되게 부끄럽다. 자존감이 엄청 낮아 몸 둘 바를 모르겠다"라고 답했다. 임지연은 "잘 생겼다는 말이 지겨울 수도 있지 않나. 난 (송)혜교 언니한테 예쁘다는 말]]></content>
    </entry>
</feed>