<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-17T11:15:52.537Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 라밋, 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘무너지네요’ 19일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995103"/>
        <updated>2024-10-17T11:15:40.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 라밋(Ramit)이 ‘도성마녀 미리내’ OST 주자로 참여한다. 오는 19일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 라밋이 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘무너지네요’가 발매된다. ‘무너지네요’는 이별 앞에서 무너져 내리는 마음을 풀어낸 곡으로, ‘보고 싶어 눈물이 나요 그댄 사랑이 아니었나 봐요/우리 이렇게 멀어질 줄 몰랐던 내가 바보죠 우리 이별 앞에 난 난 무너지네요’처럼 처절한 가사가 먹먹함을 안긴다. 라밋의 서정적이면서도 호소력 짙은 보이스가 한껏 어우러져 극강의 감동과 함께 작품을 풍성하게 장식할 예정이다. 이 곡은 수많은 히트 작품의 음악을 작업해 온 필승불패W, 육상희, 이한이 의기투합해 섬세한 음악 감각이 두드러지는 오리지널 사운드 트랙으로 완성도를 높였다. 웹툰 ‘도성마녀 미리내’는 대한민국의 평범한 대학생이었던 은하수가 갑자기 조선시대 무당 미리내로 살게 되면서 펼쳐지는 에피소드를 그린 작품. 라밋이 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘무너지네요’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엠카운트다운’ 최예나, ‘네모네모’로 선사한 러블리 바이러스 전파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995100"/>
        <updated>2024-10-17T11:15:40.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나(YENA)가 러블리한 매력으로 무대를 장식했다. 최예나(YENA)는 17일 방송된 Mnet ‘엠카운트다운’에 출연해 세 번째 싱글 ‘네모네모’의 타이틀곡 ‘네모네모’ 무대를 선보였다. 최예나는 고양이를 연상시키는 귀엽고 러블리한 비주얼과 스타일링으로 등장, 사랑스러운 안무와 유쾌한 퍼포먼스로 기분 좋은 미소를 선사하며 완성도 높은 무대를 꾸몄다. 최예나는 보컬과 퍼포먼스를 통해 한층 업그레이드된 솔로 아티스트의 기량을 증명했다. 댄서들과 함께 꾸민 다채로운 퍼포먼스가 보는 재미를 더했고, 손가락으로 네모를 표현한 직관적이고 센스 있는 시그니처 안무가 강한 중독성을 유발했다. 타이틀곡 ‘네모네모’는 밀레니엄 사운드에 MZ 감성을 더한 일렉트로닉 댄스곡이다. 사랑을 하며 알게 된 서로의 모난 모습을 모서리가 뾰족한 네모에 빗대어 재미있게 표현했으며, 안무는 최영준과 Mnet ‘스트릿 우먼 파이터2’에서 활약한 레디가 속해있는 TEAM SAME이 맡았다. 최예나는 각종 활동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내 삶의 반’ 가수 한경일, 19일 새 싱글 ‘웃으며 인사해 줘’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995094"/>
        <updated>2024-10-17T11:15:40.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한경일이 ‘원조 감성 발라더’의 존재감을 과시한다. 한경일은 오는 19일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘웃으며 인사해 줘’를 발매한다. 신곡 ‘웃으며 인사해 줘’는 행복했던 그 날을 그리고 기억하며 이별을 곱씹는 한 사람의 감정선을 애절하게 담은 발라드 곡이다. ‘너를 다시 만나게 될 언젠가 널 보며 웃을 수 있을까/마치 운명처럼 나를 다시 만나게 될 그날에/아무 일 없던 것처럼 먼저 웃으며 인사해 줘’처럼 상대를 향한 진심 어린 노랫말과 서정적인 멜로디가 조화를 이루며 감성을 끌어올린다. 한경일은 도입부의 숨소리조차도 곡의 일부로 만들며 리스너들의 마음을 아릿하게 흔들 예정. 특유의 허스키한 음색과 깊이 있는 표현력으로 또 하나의 감성 이별 발라드를 추가할 것으로 기대된다. 이 곡은 다양한 장르의 곡 및 OST를 만든 작곡가 필승불패W, 이형구, 장석원이 의기투합해 완성도를 더했다. 한경일은 지난 2002년 1집 앨범 ‘한경일 No.1’으로 정식 데뷔한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웬디와 입맞춘 진, BTS 마지막 ‘솔로 퍼즐’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157105"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 맏형 진이 마지막 ‘솔로 퍼즐’이었다. 지난 6월 7명의 멤버들 중 가장 먼저 전역해 다양한 활동을 펼쳐온 진은 11월 15일 첫 솔로 앨범 ‘해피’(Happy)를 발매하고 솔로 아티스트로 나선다. 그는 2022년 솔로 싱글 ‘디 애스트로넛’을 발매한 적은 있지만, 홀로 앨범 한 장을 오롯이 채운 것은 데뷔 이후 처음이다. 진까지 솔로 앨범을 내게 되면서 방탄소년단은 멤버 전원이 각자의 솔로 음반을 보유한 그룹이 됐다. ‘해피’에는 타이틀곡 ‘러닝 와일드’(Running Wild)를 포함해 ‘아일 비 데어’(I’ll Be There), ‘어나더 레벨’(Another Level), ‘네게 닿을 때까지’, ‘하트 온 더 윈도우’, ‘그리움에’ 등 총 6곡이 담겼다. 진은 ‘글로벌 슈퍼스타’답게 자신의 첫 솔로 앨범을 위해 국내외 유명 팝스타들을 불러 모았다. 타이틀곡 ‘러닝 와일드’에는 영국의 전설적인 팝 밴드 테이크 댓의 게리 발로우가, ‘네게 닿을 때까지’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김재중 걸그룹' 세이마이네임, 데뷔 무대 어땠나 (엠카)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880304"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핫한 신인 걸그룹 세이마이네임이 사랑스러운 무대를 선보였다. SAY MY NAME(세이마이네임)은 17일 방송된 Mnet ‘엠카운트다운’에 출연, 첫 미니앨범 ‘SAY MY NAME’의 타이틀곡 ‘WaveWay(웨이브웨이)’의 음악방송 데뷔 무대를 치렀다. 스쿨룩 콘셉트의 스타일링으로 무대에 오른 뒤 풋풋한 신인의 매력이 느껴지는 비주얼을 보여준 세이마이네임은 무대를 사랑스러움으로 가득 채웠으며 신인답지 않은 안정적인 라이브 실력과 상큼한 표정 연기로 시선을 사로잡았다. 멤버들은 눈을 뗄 수 없는 다채로운 구성의 퍼포먼스를 선보였고, 특히 팀을 대표하는 캐릭터이기도 한 고양이의 손동작을 활용한 포인트 안무들이 멤버들의 러블리함을 극대화시켰다. 세이마이네임의 데뷔곡 ‘WaveWay’는 물결 모양을 닮은 사인파 형의 키치한 리드 소리가 인상적인 곡으로 삶 속에서 파도처럼 찾아오는 슬픔과 상처에도 굴하지 말고 앞으로 나아가자는 희망과 설렘을 가사에 담아냈다. 세이마이네임은 ‘엠카운트다운’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 제이홉 전역에 전 세계 팬 환영 "정말 감사하고 감동"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248564"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단의 제이홉이 전역했다. 제이홉이 강원도 원주시 육군 제 36보병사단 백호신병교육대에서 자대 복무를 마치고 2024년 10월 17일 오전 전역했다. 이날 전역 신고를 마치고 부대를 나온 제이홉은 현장의 취재진과 팬에게 경례를 하며 전역을 알렸다. 또한 먼저 복무를 마친 방탄소년단 멤버 진이 현장을 찾아 제이홉의 전역을 축하해주었다. 제이홉은 "건강하게 잘 전역했다. 팬 여러분들 덕분에 무사하게 마칠 수 있었다. 정말 감사하다"라고 고마움을 전했다. 이어 그는 "1년 6개월 군 생활을 하면서 원주 시민을 굉장히 많이 봤다. 행군할 때마다 장병들에게 인사해주고 응원해준 시민 분들에게 감사하다는 인사를 드리고 싶다. 너무 감동이었다"며 "나라를 지키기 위해 국군 장병이 정말 많은 노고와 헌신을 하고 있다. (군 장병에게)국민이 관심과 사랑을 보내 주면 더 큰 의미가 되지 않을까 한다"고 전역 소감을 밝혔다. 더불어 이날 하이브 사옥 주변에도 많은 팬이 모여 제이홉의 전역을 축]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벌써부터 광고 모델 발탁?...'김재중 제작' 신인 걸그룹 세이마이네임, 대세 행보ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247584"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)이 뜨거운 관심을 받고 있다. 지난 16일 동명의 첫 번째 EP로 데뷔한 세이마이네임은 앞서 15일 데뷔 쇼케이스 '고양이 밤'을 통해 공식적으로 팬들을 만났으며, 이번 데뷔 쇼케이스 또한 데뷔 당일인 16일 '스브스케이팝콘' 라이브 스트리밍을 통해 글로벌 팬들의 많은 관심 속에 성공적으로 마무리됐다. 그런가하면 세이마이네임은 광고계에서도 핫하게 주목받으며 대세 걸그룹으로 떠오르고 있다. 세이마이네임은 최근 비타민 전문 스킨케어 브랜드 '티암(TIAM)'의 글로벌 모델로 발탁됐다. 큰 물결을 일으키며 케이팝 5세대를 이끌어나갈 세이마이네임은 17일 오후 6시 방송되는 Mnet '엠카운트다운'을 시작으로 타이틀곡 'WaveWay'(웨이브웨이) 활동을 펼칠 예정이다. 사진=인코드 엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, '라이즈 탈퇴' 승한 악성 게시물 칼 빼들었다 "강경 대응 예정"(공식전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003726374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003726374"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 승한의 권익 침해 행위 관련 법적 대응에 나선다. 소속사 SM엔터테인먼트 측은 17일 "당사는 데뷔 이후 지속적으로 승한에 대한 허위 사실, 인신 공격, 모욕, 비방을 포함한 악성 게시물 및 댓글을 모니터링하고 있으며, 이미 상당량의 증거 자료를 수집해 각종 불법 행위에 대한 고소장을 제출하는 등 대응을 진행하고 있다"고 알렸다. 이어 "특히 소셜미디어에서 지인을 사칭해 아티스트의 인격과 명예를 훼손하는 허위 사실을 작성하는 것, 이러한 허위 사실을 악의적으로 재생산해 무분별하게 유포하는 것은 명백한 범죄 행위임을 다시 한 번 알려드린다"고 덧붙였다. 또한 소속사 측은 "당사는 위와 같은 행위를 포함해 승한과 관련된 모든 불법적인 행위에 있어 피해 사실이 확인되는 즉시 법적 대응에 나서고 있으며, 계속해서 합의와 선처 없이 강경 대응할 예정이다"고 경고했다. 한편 사생활 논란으로 활동을 중단했다가 복귀한 승한은 결국 라이즈에서 탈퇴했다. -다음은 소속사 공식 입장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[sm, ‘라이즈 탈퇴’ 승한 보호… “허위 사실 모니터링→합의‧선처 없이 강경 대응” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387688"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[sm엔터테인먼트가 그룹 라이즈 전 멤버 승한의 권익 침해 행위에 대한 입장을 밝혔다. sm엔터테인먼트는 17일 공식 입장을 통해 “당사는 데뷔 이후 지속적으로 승한에 대한 허위 사실, 인신 공격, 모욕, 비방을 포함한 악성 게시물 및 댓글을 모니터링하고 있으며, 이미 상당량의 증거 자료를 수집해 각종 불법 행위에 대한 고소장을 제출하는 등 대응을 진행하고 있다”고 밝혔다. 그러면서 “특히 소셜미디어에서 지인을 사칭해 아티스트의 인격과 명예를 훼손하는 허위 사실을 작성하는 것, 이러한 허위 사실을 악의적으로 재생산해 무분별하게 유포하는 것은 명백한 범죄 행위임을 다시 한번 알려드린다”며 “당사는 위와 같은 행위를 포함해 승한과 관련된 모든 불법적인 행위에 있어 피해 사실이 확인되는 즉시 법적 대응에 나서고 있으며, 계속해서 합의와 선처 없이 강경 대응할 예정”이라고 강조했다. 앞서 sm엔터테인먼트는 지난 11일 사생활 이슈로 활동을 잠정 중단했던 승한의 라이즈 합류를 발표했다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기쁘다 BTS 오셨네’ 전 세계가 축하한 제이홉 전역(Feat.진)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157104"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“건강하게 돌아왔습니다, 충성!” 이제 ‘정호석 병장’이 아닌 ‘BTS 제이홉’의 시간이다. 세계적인 그룹 방탄소년단의 멤버 제이홉이 1년 6개월의 군 복무를 마치고 17일 드디어 글로벌 팬들 곁으로 돌아왔다. 지난해 4월 18일 입대해 강원 원주 육군 제36보병사단 신병교육대대 조교로 복무해온 그는 이날 오전 10시 5분경 전역 신고를 한 뒤 위병소를 나섰다. 부대 입구에 운집한 취재진과 팬들 앞에 선 예비역 제이홉은 우렁찬 목소리로 경례했다. 6월 제대한 멤버 진이 건넨 커다란 꽃다발을 품에 안은 그는 설렘과 긴장이 교차하는 표정으로 “팬들의 응원 덕분에 건강하게 돌아올 수 있었다”며 팬덤 ‘아미’에게 먼저 인사를 건넸다. 이어 “뜨거운 감동을 어떻게 표현해야 할지 모르겠다. 나라를 위해 늘 헌신하는 국군 장병들에게도 관심과 응원 보내 달라”며 벅찬 마음을 드러냈다. 진은 그런 제이홉의 곁에서 방송사 마이크 더미를 손수 들어주는 등 ‘맏형’으로서의 역할을 톡톡히 해 눈길을 끌었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다일, 정규 3집 선공개 싱글 ‘Call me more sometimes’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995088"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양다일이 17일 정규 3집의 두 번째 선공개 싱글 ‘Call me more sometimes’를 발매했다. 지난 14일, 소속사 브랜뉴뮤직은 공식 SNS 채널들을 통해 양다일의 신곡 ‘Call me more sometimes’의 티저 이미지를 공개했는데, 공개된 티저 이미지에는 곡명과 발매 일시만 적혀있어 공개되지 않은 아티스트에 대한 팬들의 궁금증을 자아냈다. 이후 온라인 커버와 동시에 ‘Call me more sometimes’의 주인공이 양다일임을 공개하며 기대감을 한층 끌어올렸다. 양다일 새 싱글 ‘Call me more sometimes’는 연인 관계로 발전하기 전, 상대방이 더 자주 연락해 주기를 바라는 마음을 담은 곡으로 트랙에 빈티지 신스를 사용하여 따뜻한 아날로그 감성을 담아냈다. 이 신곡은 지난 9월 발매한 정규 3집 선공개 싱글 ‘about you’ 를 이은 두 번째 선공개 싱글로 전체 곡의 가사가 영어로 되어있어 듣는 이들에게 세련되고 독특한 감성을 전달한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드림노트, '초록빛' 매력 발산…콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248554"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 드림노트가 '초록빛' 에너지를 담아 컴백한다. 드림노트(유아이, 보니, 라라, 미소, 수민, 은조)는 지난 15일과 17일 공식 SNS를 통해 새 싱글 '초록빛(Joyful Green)'의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토에서 드림노트는 푸른 숲을 배경으로 '숲의 요정' 비주얼을 뽐내며 팬들을 설레게 만들었다. 먼저 공개된 개인 포토에서 멤버들은 하늘색의 화려한 드레스 의상과 미모를 더욱 눈부시게 만드는 액세사리들로 포인트를 줬고, 단체 사진 역시 청량한 미소와 아름다운 자태를 뽐냈다. '초록빛'은 드림노트의 공식 색상인 '조이풀 그린'에서 영감을 받은 곡으로 꿈같은 미래를 그려나가고자 하는 희망찬 메시지를 담아 리스너들에게 따뜻한 응원을 전달할 예정이다. 오랜만의 신곡으로 돌아오는 드림노트는 콘셉트 포토에 이어 뮤직비디오 티저 등 신곡 발매에 앞서 다채로운 콘텐츠들을 선보일 계획이다. 드림노트의 싱글 ‘초록빛’은 오는 23일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트 "라이즈·승한 악플러 선처없는 강력한 법적 대응" 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248551"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 소속그룹 라이즈(RIIZE)와 전 멤버 승한의 악플에 법적 대응에 나섰다. SM엔터테인먼트는 "당사 소속 아티스트 라이즈(쇼타로, 은석, 성찬, 원빈, 소희, 앤톤)와 승한의 권익 침해 행위와 관련해 법적 대응 진행 상황을 알려드린다"고 17일 밝혔다. 이에 따르면 SM엔터테인먼트는 라이즈 멤버와 승한에 대한 협박, 명예 훼손, 모욕 등이 포함된 악성 게시물 및 댓글을 수집하고 있으며, 허위 사실을 유포하는 당사자들에게 고소를 진행 중이다. 특히 라이즈 멤버의 지인을 사칭해 허위 사실을 작성한 자와 불법 행위 사실이 확인된 자 등 일부는 죄명이 특정되어 검찰에 송치됐다고 알렸다. SM엔터테인먼트는 "허위 사실을 작성하거나 악의적으로 재생산해 무분별하게 유포하는 것은 명백한 범죄 행위다. 당사는 불법 행위에 있어 합의나 선처 없이 원칙대로 강경하게 대응할 예정이다. 라이즈와 승한에 대한 불법 행위를 발견할 경우 적극적인 신고 및 제보 부탁드린다"라고 덧붙였다. ◇이하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, '라이즈 탈퇴' 승한 위해 칼 빼들었다.."권익 침해 법적 대응"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274406"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 그룹 라이즈 전 멤버 승한의 권익 침해 행위에 대해 칼을 빼들었다. 17일 SM엔터테인먼트(이하 SM)는 공식입장을 통해 "당사는 데뷔 이후 지속적으로 승한에 대한 허위 사실, 인신 공격, 모욕, 비방을 포함한 악성 게시물 및 댓글을 모니터링하고 있으며, 이미 상당량의 증거 자료를 수집해 각종 불법 행위에 대한 고소장을 제출하는 등 대응을 진행하고 있다"고 밝혔다. 이어 "특히 소셜미디어에서 지인을 사칭해 아티스트의 인격과 명예를 훼손하는 허위 사실을 작성하는 것, 이러한 허위 사실을 악의적으로 재생산해 무분별하게 유포하는 것은 명백한 범죄 행위임을 다시 한번 알려드린다"고 전했다. SM 측은 "위와 같은 행위를 포함해 승한과 관련된 모든 불법적인 행위에 있어 피해 사실이 확인되는 즉시 법적 대응에 나서고 있으며, 계속해서 합의와 선처 없이 강경 대응할 예정"이라고 강조했다. 한편 최근 SM은 사생활 논란으로 활동을 중단했던 승한의 라이즈 합류를 발표했다. SM은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 승한 탈퇴 후 사칭 피해까지 "제보 받는다" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000239391"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 그룹 라이즈를 보호하려 법의 칼을 들었다. 17일 SM엔터테인먼트는 "당사는 현재까지 팬 여러분의 제보와 자체 모니터링을 통해 RIIZE 멤버들에 대한 협박, 명예 훼손, 모욕 등이 포함된 악성 게시물 및 댓글을 수집하고 있으며, 특정 플랫폼에서 지속적으로 허위 사실을 유포하는 당사자들을 집중적으로 고소하고 있다"고 알렸다. 이어 "인스타그램을 통해 RIIZE 멤버들의 지인임을 사칭하며 허위 사실을 작성한 자, 불법 행위 사실이 확인된 자 등 일부는 죄명이 특정되어 검찰에 송치되었음을 알려드린다"며 "당사는 원칙대로 강경하게 대응하고 있으며, 해당 사건들의 경과는 추후 말씀드릴 것"이라고 밝혔다. 소속사는 "사실이 아닌 근거 없는 내용을 조작하거나 확인되지 않은 사실로 악성 루머를 만들어 인격 모독 및 명예 훼손을 하는 것뿐만 아니라, 이러한 루머를 유포하는 것, 아티스트의 초상을 합성, 편집하여 악의적인 콘텐츠를 생성하는 것은 명백한 불법 행위"라며 "국내, 해외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정국·영탁·데이식스·윈터·이찬원…KGMA 투표 마감 앞두고 치열한 순위경쟁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002665975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002665975"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제1회 코리아 그랜드 뮤직어워즈(KGMA) 2차 투표 마감까지 3일이 남은 가운데 각 부문의 상위권 다툼이 치열하다. 오는 20일 오후 11시 59분 끝나는 KGMA 2차 투표는 현재 베스트 아티스트 10 부문에서는 정국, 뷔, 영탁, 태용, 뉴진스가, 베스트 어덜트 컨템포러리 부문에는 영탁과 이찬원, 정동원이 선두권에서 경쟁을 벌이고 있다. 또한 KGMA 송 부문의 베스트 송 10 부문에서는 지민, 정국, 백현이, 베스트 밴드에는 플레이브와 데이식스가, 베스트 OST에서는 종호, 윈터의 순위 경쟁이 치열하다. 팬들의 투표 100%로 선정되는 3개 부문인 ‘트렌드 오브 더 이어’ K-팝 그룹 부문에서 뉴진스와 유니스의 순위는 실시간으로 엎치락뒤치락하고 있다. 팬투표 신인상 남성 부문에서 라이즈와 투어스의 순위 변화도 지켜볼 만하다. 여성 부문에서는 1위 유니스를 니쥬가 맹추격하고 있다. 룰루아 x 팬캐스트 최고 인기상은 이찬원과 태민이 치열한 경쟁을 보여주고 있다. KGMA 2차 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다일, 정규 3집 선공개 싱글 ‘Call me more sometimes’ 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177224"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양다일이 오늘(17일) 정규 3집의 두 번째 선공개 싱글 ‘Call me more sometimes’를 발매했다. 지난 14일 소속사 브랜뉴뮤직은 공식 SNS 채널들을 통해 양다일의 신곡 'Call me more sometimes'의 티저 이미지를 공개한 바 있다. 당시 공개된 티저 이미지에는 곡명과 발매 일시만 적혀있어 공개되지 않은 아티스트에 대한 팬들의 궁금증을 자아냈고, 이후 온라인 커버와 동시에 'Call me more sometimes'의 주인공이 양다일임을 공개하며 기대감을 한층 끌어올렸다. 양다일 새 싱글 ‘Call me more sometimes’는 연인 관계로 발전하기 전, 상대방이 더 자주 연락해 주기를 바라는 마음을 담은 곡으로, 트랙에 빈티지 신스를 사용하여 따뜻한 아날로그 감성을 담아냈다. 특히 이번 신곡은 지난 9월 발매한 정규 3집 선공개 싱글 'about you' 를 이은 두 번째 선공개 싱글로 전체 곡의 가사가 영어로 되어있어 듣는 이들에게 세련]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 일타강사 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177223"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 앞둔 가수 존박이 일타강사로 변신했다. 존박은 지난 16일 공식 유튜브 채널을 통해 ‘일타강사 박성규T와 존박 신곡 BLUFF 제대로 해석하기’ 영상을 공개했다. 해당 영상에서 존박은 자신의 한국어 이름인 박성규를 쓴 일타강사로 변신했다. 그는 지난 9일 발매된 정규앨범 두 번째 선공개 음원 ‘BLUFF(블러프)'의 영어 가사를 해석하며 열정 있는 강의를 펼쳤다. 존박은 곡의 제목인 ‘BLUFF’의 뜻을 “허세가 섞인 허풍”이라고 설명하며 이를 시작으로 총 4개의 벌스와 엔딩 부분으로 나누어 강의를 진행했다. 영어 문장을 마디별로 일일이 해석하며 상세하게 설명을 해 곡에 대한 몰입도를 높였다. 곡에 등장하는 남녀 인물의 관계에 대해 이야기하던 존박은 칠판에 남자는 보살, 여자는 바람둥이라고 판서를 하며 “소심한 남자가 참다가 폭발을 했고, 여자는 계속 밖에서 딴짓을 하고 다니는 거다”라며 곡의 전체 스토리를 간략하게 요약하며 빠른 이해를 도왔다. 또 그녀에게 상처받았지만 아직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 '락' 뮤비 유튜브 2억뷰…자체 통산 6번째]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014990748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014990748"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘 넷플릭스 애니 '아케인' 시즌 2 주제곡 '컴 플레이' 발표 그룹 스트레이 키즈의 '락'(樂) 뮤직비디오 유튜브 조회 수가 2억건을 돌파했다고 소속사 JYP엔터테인먼트가 17일 밝혔다. 이 뮤직비디오는 이날 오후 1시께 2억뷰를 돌파했다. 이는 지난해 11월 공개 이후 약 11개월 만이다. 스트레이 키즈의 뮤직비디오가 2억뷰를 기록한 것은 '신(神)메뉴', '백 도어'(Back Door), '소리꾼', '마니악'(MANIAC), '특'에 이어 이번이 여섯 번째다. '락'은 어떤 상황에서도 우리의 락(樂)은 계속된다는 메시지가 담긴 노래로, 미국 빌보드 메인 싱글 차트 '핫 100' 진입에 성공했다. 이 곡을 타이틀곡으로 내세운 앨범 '락스타'(樂-STAR)는 미국 빌보드 메인 앨범 차트 '빌보드 200' 1위를 기록했다. 스트레이 키즈는 이날 영 미코, 톰 모렐로와 호흡을 맞춘 신곡 '컴 플레이'(Come Play)도 발표했다. '컴 플레이'는 게임 '리그 오브 레전드' 세계관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드림노트, 숲의 요정 그자체..‘초록빛’ 컴백 포토 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177213"/>
        <updated>2024-10-17T10:18:10.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 드림노트가 푸르른 에너지를 담아 컴백한다. 드림노트(유아이, 보니, 라라, 미소, 수민, 은조)는 지난 15일과 17일 공식 SNS를 통해 새 싱글 ‘초록빛(Joyful Green)’의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토에서 드림노트는 푸르른 숲을 배경으로 '숲의 요정' 그 자체의 비주얼을 뽐내며 팬들을 설레게 만들었다. 먼저 공개된 개인 포토에서 멤버들은 하늘색의 화려한 드레스 의상과 미모를 더욱 눈부시게 만드는 액세사리들로 포인트를 줬고, 단체 사진 역시 청량한 미소와 아름다운 자태를 뽐내며 시선을 사로잡았다. '초록빛'은 드림노트의 공식 색상인 '조이풀 그린'에서 영감을 받은 곡으로 꿈같은 미래를 그려나가고자 하는 희망찬 메시지를 담아 리스너들에게 따뜻한 응원을 전달할 예정이다. 오랜만의 신곡으로 돌아오는 드림노트는 콘셉트 포토에 이어 뮤직비디오 티저 등 신곡 발매에 앞서 다채로운 콘텐츠들을 선보일 계획이다. 드림노트의 싱글 ‘초록빛’은 오는 23일 정오 각종 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['韓 밴드 최초 코첼라 입성' 더로즈, 'BYOB' 출격…국내 웹예능 첫출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517321"/>
        <updated>2024-10-17T09:16:56.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 더로즈가 글로벌 K-푸드 토크쇼 'BYOB'를 찾는다. 유튜브 채널 '존맛'(JohnMaat)은 오는 18일 오전 10시, 더로즈가 게스트로 출연하는 'BYOB' 세 번째 에피소드를 공개한다. 더로즈는 한국 밴드 최초로 미국 대형 뮤직 페스티벌 '코첼라 밸리 뮤직 앤드 아츠 페스티벌'에 입성한 팀이다. 지난해 발매한 두 번째 정규 앨범 '듀얼'로 한국 밴드 사상 처음으로 미국 빌보드 메인 차트인 '빌보드 200' 83위를 기록하는 쾌거를 이루기도 했다. 특히, 더로즈는 'BYOB'로 국내 웹 예능에 첫 출격한다. 미국 로스앤젤레스 출신인 김우성을 비롯해 네 멤버 모두가 수준급의 영어를 구사하며 2MC 박준형, 브라이언과 함께 고품격 영어 토크쇼를 펼칠 예정이다. K-포차를 따스하게 물들이는 라이브 무대도 만나볼 수 있을 것으로 기대를 모은다. 'BYOB'는 박준형, 브라이언이 K-포차의 주인이 되어 게스트를 초대, 포장마차 요리를 즐기며 영어로 취중 진담을 나누는 글로벌 K-푸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 셔누, 이렇게 입고 귀여우면 유죄인간 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101026"/>
        <updated>2024-10-17T09:16:56.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몬스타엑스 셔누가 17일 오후 서울 종로구 아카이브피피에서 진행된 타임옴므 24FW 컬렉션 패션쇼 기념 포토콜 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이날 행사에는 배우 주지훈, 배현성, 몬스타엑스 셔누, 펜싱 선수 오상욱 등이 참석해 자리를 빛냈다. yoonssu@sportsseoul.com 타임옴므 포토월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 후이 ‘잡초 (With 장혜진)’ 메신저 음감회 개최… 제베원 김규빈 “언제나 존경스러워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387607"/>
        <updated>2024-10-17T09:16:56.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜타곤 후이가 동료 뮤지션들의 따뜻한 응원을 받았다. 소속사 큐브엔터테인먼트는 지난 16일 공식 채널을 통해 후이의 새 디지털 싱글 ‘잡초(With 장혜진)’ 카톡음감회 영상을 공개했다. 후이는 ‘카톡음감회’에서 음원 발매 전 메신저를 통해 동료 아티스트들에게 신곡을 들려주며 진솔한 대화를 나눴다. 후이와 서바이벌 프로그램을 통해 인연을 맺은 제로베이스원 김규빈은 “노래를 듣는 내내 힘들 때 힘든 티를 내지 않는 것도 책임감이라는 생각이 들었다. 형은 언제나 그렇듯 존경스럽다”고 말했다. 이어 서인국은 “하루를 보낸 후 차에 타고 집에 가는 길에 위로를 해주는 곡이다. 퇴근길에 내 이야기를 들어주고 토닥거려주는 느낌”이라고 감상평을 밝혔다. 후이와 함께한 장혜진은 노래를 듣고 직접 그린 그림을 보여주며 “아름다운 완벽한 꽃은 아니지만 모든 시련을 견디고 견뎌 마침내 꽃을 피우는 모습을 그렸다. 수많은 또 다른 잡초들이 결국 꽃을 피웠으면 좋겠다”고 응원했다. 이에 후이는 “누군가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, ‘엘리지’ 트랙리스트 공개… 전곡 작사·작곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387596"/>
        <updated>2024-10-17T09:16:56.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 자신만의 색을 담은 음악을 예고했다. 하현상은 17일 공식 SNS를 통해 새 EP ‘엘리지’의 트랙리스트를 공개했다. 트랙리스트에 따르면 이번 앨범에는 타이틀곡 ‘향기’를 비롯해 ‘비행’, ‘계절비’, ‘나도 모르게’, ‘송가’, ‘이유’까지 총 6개 트랙이 수록된다. 타이틀곡 ‘향기’는 아득해진 향기처럼 멀어진 이에 대한 간절한 마음을 담아낸 모던 포크록 장르의 곡이다. 특히 하현상은 이번에도 타이틀곡은 물론 수록된 전곡 작사 및 작곡에 이름을 올려 눈길을 사로잡는다. 이에 하현상은 한층 성장한 음악적 역량을 통해 완성한 앨범으로 팬들 앞에 나설 것으로 기대를 모은다. 앞서 소년미와 깊어진 무드를 오가며 새로운 매력을 엿볼 수 있었던 콘셉트 포토에 이어 트랙리스트까지 공개한 하현상은 계속해서 다양한 티징 콘텐츠를 공개하며 컴백 열기를 꾸준히 이어 나갈 예정이다. ‘엘리지’는 하현상이 지난 1월 발표한 ‘위드 올 마이 하트’ 이후 약 9개월 만에 발매하는 신보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]보석 여부 안갯속..김호중, 구속기간 연장 후 선처 호소→2차 반성문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274396"/>
        <updated>2024-10-17T09:16:56.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 뺑소니 등의 혐의로 구속 기소된 가수 김호중이 구속 기간이 연장되자 추가 반성문을 제출했다. 17일 스타뉴스 취재 결과, 특정범죄 가중 처벌 등에 관한 법률 위반(위험운전치상·도주치상), 도로교통법상 사고 후 미조치, 범인도피교사 등의 혐의를 받는 김호중은 지난 16일 사건 심리를 맡은 서울중앙지법 형사26단독(최민혜 판사)에 반성문을 냈다. 김호중이 재판부에 반성문을 제출한 것은 지난 9월 5일 이후 이번이 두 번째다. 재판부에 보석을 신청했지만, 여전히 보석 결정이 나오지 않아 다시 선처를 구한 것으로 보인다. 김호중은 지난 8월 21일 보석 신청 이후 잘못을 인정하고 선처를 호소하는 취지로 처음 반성문을 제출했다. 하지만 재판부는 지난 11일 구속기간을 2개월 연장 결정을 내렸고, 김호중은 추가 반성문을 작성하고 재차 선처를 호소했다. 피고인의 반성문은 향후 재판부의 보석 청구 인용 여부와 형량 결정에 영향을 미칠 가능성이 높다. 범인도피교사 등 혐의로 함께 구속 기소된]]></content>
    </entry>
</feed>