<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-05T21:16:27.280Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['득녀' 박수홍, 겹경사 터지나…오늘(6일) '동거설' 퍼트린 형수 선고공판 열린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213092"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하루 전날 취소 된 박수홍 형수 이모씨의 명예훼손 혐의 선고기일이 오늘(6일) 열린다. 6일 박수홍과 아내 김다예에 대한 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박수홍 형수 이씨에 대한 선고기일이 열린다. 앞서 지난달 열릴 예정이었으나, 선고기일 하루 전날 이를 취소했다. 변론 재개가 결정되면서 선고 공판이 연기된 것. 박수홍 부부는 지난해 10월 이씨를 명예훼손 혐의로 고소했다. 검찰에 따르면 이 씨는 박수홍을 비방할 목적으로 카카오톡 단체 대화방에서 박수홍이 "방송 출연 당시 여성과 동거했다"는 허위 사실을 담은 메시지를 전송한 혐의를 받는다. 1심에서 검찰은 "전파되기 쉬운 단체 채팅방에서 여러 지인에게 유명인인 피해자에 관한 치명적인 허위 내용의 발언을 해 명예를 훼손한 사건으로 죄질이 가볍지 않다"며 "피해자의 피해 복구를 위한 조치를 취하고 있지 않으며, 범행을 부인하고 반성하지 않아 피해자가 강력한 처벌을 희망하고 있다"면서 징역 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["母, 결혼부터 우울증 결국 이혼" 조윤희, 이동건과 이혼한 이유(이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213091"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 이동건과 이혼한 이유를 밝히며 불우했던 자신의 유년기를 고백했다. 5일 TV조선 '이제 혼자다'에서는 조윤희가 딸 로아의 육아를 도와준 친언니와의 솔직한 대화가 공개됐다. 조윤희는 "엄마 아빠가 어릴 떄부터 사이가 좋지 않았지 않나. 재능이 많은 아빠셨는데 아빠가 좋다는 티를 내면 엄마 눈치가 보였다"고 말했다. 언니는 "넌 나보다 일찍 독립했잖아. 31살에 왜 나갔지?"라고 물었고 조윤희는 "엄마 아빠 때문에 나갔지. 난 너무나 부모님 보호 아래 살고 싶던 사람인데 너무 어릴 떄부터 화목하지 못했고 계속 같이 살면 사이가 안 좋아질것 같아서 (방송)일 하면서 전셋집을 구할수 있어서 원룸으로 독립했다"고 말했다. 이어 "독립하고 10개월 정도 살았을때 엄마 아빠 이혼하셨다. 엄마가 경제활동을 한적이 없으셔서 내가 엄마를 모셨다"며 "내가 방송 일을 하고 나서 단 한번도 엄마가 내 자료를 스크랩 해 준적도 없었고 잡지모델 한참 할때도 엄마가 사러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다샤 타란, 클래식 블랙 룩으로 뽐낸 ‘고급미+내추럴’ 환상 조합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034598"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인플루언서 다샤 타란이 시크하면서도 세련된 블랙 룩으로 시사회 현장을 빛냈다. 5일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘글래디에이터 Ⅱ’ VIP 시사회에 참석한 그녀는 블랙과 화이트의 클래식한 조합에 빈티지 데님을 더해 유니크한 스타일을 선보였다. 다샤 타란은 블랙 블레이저와 화이트 셔링 블라우스를 레이어링하여 클래식하면서도 고급스러운 무드를 연출했다. 여기에 빈티지 무드의 넉넉한 핏 데님 팬츠를 더해 캐주얼하면서도 트렌디한 스타일을 완성, 그녀만의 독특한 개성을 돋보이게 했다. 작은 블랙 체인 백이 룩에 포인트를 더해주며, 스니커즈로 자연스러운 무드까지 살려내 한층 편안하면서도 스타일리시한 분위기를 완성했다. 한편, 다샤 타란이 참석한 영화 ‘글래디에이터 Ⅱ’는 막시무스의 죽음 이후 20년 후를 배경으로 한 이야기를 담고 있으며, 오는 11월 13일 전 세계 최초 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재영, 올그레이 카리스마! 시크한 무드로 시사회 현장 압도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034597"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 세련된 그레이톤 스타일링으로 시선을 압도했다. 5일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘글래디에이터 Ⅱ’ VIP 시사회에 참석한 그는 절제된 패션과 무심한 표정으로 남다른 존재감을 발산했다. 김재영은 차분한 그레이 컬러의 니트 카디건과 슬리브리스 톱으로 깔끔하고 시크한 분위기를 연출했다. 여유로운 핏의 카디건과 레이어드된 슬리브리스 톱이 부드러운 실루엣을 살려주며 편안함과 스타일을 동시에 잡았다. 하이웨이스트 블랙 레더 팬츠로 마무리한 스타일링은 세련된 시크함을 극대화하며, 김재영의 트렌디한 감각을 돋보이게 했다. 액세서리는 절제하고, 자연스러운 표정으로 시크한 무드를 완성한 김재영은 시사회 현장을 압도하는 카리스마를 자랑했다. 한편, 그가 참석한 ‘글래디에이터 Ⅱ’는 막시무스의 죽음 이후 20년 후의 콜로세움을 배경으로 펼쳐지는 대서사로, 11월 13일 전 세계 최초 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유명 男 아이돌, 길거리서 팬 울렸다…박세미도 당황('알껴리즘')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687865"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박세미가 케이팝(K-POP) 알고리즘을 파헤치기 위해 길거리 인터뷰에 나섰다가, 알고리즘에 뜬 차은우에 대해 "만인의 연인!"이라는 극찬과 함께 팬심을 드러냈다. 4일 유튜브 채널 '웃음 최고가 매입'에서 공개된 웹예능 '알껴리즘'(제작 SK브로드밴드) 2회에서는 코미디언 박세미가 게스트로 함께 해준 동료 코미디언 이창호와 '케이팝 알고리즘'을 낱낱이 파헤치는 현장이 공개됐다. 이날 방송국이 밀집한 서울 상암동에 나타난 박세미는 "케이팝 알고리즘을 찾기 위해 상암에 왔다"며 아이돌 댄스를 즉석에서 선보여 분위기를 끌어올렸다. 이어 '부캐'인 아이돌 매드몬스터로 활동한 개그맨 이창호를 게스트로 소개한 뒤, 길거리 인터뷰를 시작했다. 그러다 젊은 여성들을 만난 박세미와 이창호는 "혹시 인터뷰 가능하시냐?"고 물었고, 이들은 "오늘 역조공 받았다. 씨엔블루의 팬!"이라며 흔쾌히 인터뷰에 응했다. 직후, 여성 팬들은 "씨엔블루의 몇 년 차 팬이냐?"라는 박세미의 질문에 "데뷔 때부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["호텔서 밤일?" 이윤진, 가짜뉴스 나와도 SNS 하는 이유 "돈 때문" (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213089"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 이윤진이 욕 먹어도 SNS를 끊지 못하는 이유에 대해 솔직하게 털어놨다. 5일 TV조선 '이제 혼자다'에서는 이윤진이 출연해 이범수와 이혼 소송 중인 일상을 공개하며 가짜뉴스에 칼을 빼든 상황을 공개했다. 이윤진은 변호사 사무실을 찾아 자신과 관련한 가짜뉴스 중 "호텔에서 밤 일을 한다더라" "열애 하려고 이혼 했다더라" 등의 루머와 관련해 고소장을 접수했다. 이후 이윤진은 오랜 인연이 있는 장항준을 찾아 이야기를 나눴다. 이윤진을 위해 음식을 준비한 장항준은 "막내 외삼촌과 조카 같은 사이"라며 "예전에 이윤진이 갓 아나운서로 활동할 때 같이 프로그램을 진행한 적이 있었다"고 했다. 이어 "꼬맹이가 커서 이런 대단한 일도 하고 초대도 하고 감회가 새롭다"고 말했다. 이날 이윤진은 자신이 스태프로 참여하고 있는 영화제에 장항준 감독과 아내인 김은희 작가를 섭외하고 싶다고 전했다. 그러면서 현재 이혼 상황 중인 것과 관련해 "제 인생 1막이 유명인과의 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, '붕어빵' 아들 끌어안고 후회?…"이렇게 추워질 줄 알았으면"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792113"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 아들과 함께하는 시간의 아쉬움을 드러냈다. 5일 강재준은 개인 채널에 "이렇게 추워질 줄 알았으면 이때 더 걸을걸. 이때=지난 주말"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 강재준은 이제 막 3개월이 되어 가는 아들을 품에 꼭 안고 있으며 아빠와 똑 닮은 붕어빵 같은 외모가 눈길을 끈다. 다음 사진에서는 이은형이 '붕어빵' 부자를 향해 장난스러운 표정을 짓고 있어 유쾌하고 화목한 가정을 느낄 수 있게 한다. 또한, 마지막 사진 속 강재준은 반소매 상의와 반바지를 입고 있으며 갑자기 추워진 날씨에 긴 시간 가족 외출이 불가능해진 상황에 아쉬움을 드러내는 듯하다. 한편, 1살 차이인 강재준과 이은형은 지난 2017년 10년의 열애 끝에 결혼해 지난 8월 6일 결혼 7년 만에 아들을 얻어 많은 응원을 받았다. 이후 강재준은 노산으로 고생한 아내 이은형 대신 독박육아를 선언했고, 지금까지 개인 채널을 통해 '새벽 수유'나 육아를 위한 체력 증진 운동 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강남 비-인사이드’ 비비, 김형서로도 커리어 정점 찍을까 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392797"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올봄 전국에 ‘밤양갱’ 열풍을 일으켰던 가수 비비가 배우 김형서로 대중을 만난다. 본업인 가수 활동에 이어 배우로서도 커리어 정점을 경신할 수 있을지 주목된다. 김형서의 신작은 6일 공개되는 디즈니플러스 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’다. 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 이야기를 담은 작품으로, 추격 범죄 드라마를 표방한다. 극중 김형서가 맡은 인물은 재희. 강남을 뒤흔든 실종 사건의 핵심 인물이자 그 뒤에 숨겨진 거대한 실체를 손에 쥔 클럽 에이스다. 김형서는 재희를 “삶에 지친 캐릭터”로 놓고 “단순한 반항심 때문이 아니라 삶을 위해 치열하게 살아온 흔적을 보여주는 것”에 초점을 맞췄다. “연기할 땐 내가 처한 상황이 실제라고 믿는다. 어릴 때 길 가다 하얀 선을 밟으면 죽는 줄 알았던 것처럼 일종의 자기 세뇌”라고 밝혔던 김형서는 이번에도 자신의 삶 안에 재희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리, 아빠 역할 男과 아들 생일파티→화장실도 같이 ('아빠는꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213088"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 사유리가 만 4세 생일을 맞은 아들 젠에게 '홀로서기' 연습을 시킨다. 7일(목) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 28회에서는 '45세 꽃엄빠'이자 자발적 비혼모인 사유리가 만 4세 생일을 앞둔 젠의 '자립'을 위해 고군분투하는 하루가 펼쳐진다. 이날 사유리는 "법적으로 만 4세가 되면 '남아'는 여자 탈의실(목욕탕)을 사용할 수 없다"고 설명한 뒤, "젠은 아빠가 없기에 다른 아이들보다 더 빨리 자립해야 한다"며 본격 훈련에 돌입한다. 식당에서 젠이 스스로 젓가락을 사용해 음식을 먹을 수 있게 돕는가 하면, 집에서도 의자에 '엉덩이 모양' 풍선을 달아 '뒤처리' 방법을 상세히 가르치는 것. 또한, 유아용 남자 소변기를 놓고서는 소변보는 법까지 알려줘, 요즘 부쩍 '남자 화장실'에 가고 싶어하는 젠을 위한 '맞춤 강의'를 이어간다. 며칠간 젠의 '홀로서기' 훈련에 매진한 사유리는 드디어 젠의 4번째 생일날이 되자 젠이 스스로 옷을 골라 입을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "아들 젠, 아빠가 없어서 빨리 자립해야"…남자 화장실 '맞춤 강의' ('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687863"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’의 사유리가 만 4세 생일을 맞은 아들 젠에게 ‘홀로서기’ 연습시킨다. 7일 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 28회에서는 ‘45세 꽃엄빠’이자 자발적 비혼모인 사유리가 만 4세 생일을 앞둔 젠의 ‘자립’을 위해 고군분투하는 하루가 펼쳐진다. 이날 사유리는 “법적으로 만 4세가 되면 ‘남아’는 여자 탈의실(목욕탕)을 사용할 수 없다”고 설명한 뒤, “젠은 아빠가 없기에 다른 아이들보다 더 빨리 자립해야 한다”며 본격 훈련에 돌입한다. 식당에서 젠이 스스로 젓가락을 사용해 음식을 먹을 수 있게 돕는가 하면, 집에서도 의자에 ‘엉덩이 모양’ 풍선을 달아 ‘뒤처리’ 방법을 상세히 가르치는 것. 또한, 유아용 남자 소변기를 놓고서는 소변보는 법까지 알려줘, 요즘 부쩍 ‘남자 화장실’에 가고 싶어 하는 젠을 위한 ‘맞춤 강의’를 이어간다. 며칠간 젠의 ‘홀로서기’ 훈련에 매진한 사유리는 드디어 젠의 4번째 생일날이 되자 젠이 스스로 옷을 골라 입을 수 있도록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, 고개 숙여 사죄..."분에 넘치게 사랑해 주셨는데 정말 죄송" ('열혈사제2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213086"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 새 금토드라마 '열혈사제2' 김남길이 5년 만에 새 시즌으로 돌아온 것에 대해 깊은 사죄를 드러낸 '고해성사' 영상을 전격 공개했다. 첫 방송을 단 3일 앞둔 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. '열혈사제2'는 2019년 신드롬을 이끈 최고 화제작 '열혈사제1'의 다음 시즌으로, 종영 이후 계속된 시청자들의 뜨거운 요청으로 5년 만에 복귀, 화제를 이끌고 있다. 특히 시즌1 제작진과 '사이다 서사'의 중심 김남길, 시즌1 주역 이하늬, 김성균 등이 다시 의기투합해 초미의 관심을 모으고 있다. 이와 관련 김남길이 '고해성사' 영상을 통해 5년이라는 긴 시간 동안 '열혈사제2'를 기다리며 응원을 아끼지 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2번 이혼' 채림, 전 남편과 7년만에 재회했다.."끝난 인연이지만, 아들 위해"(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213082"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 아빠를 보고 싶어 하는 아들을 위해 전 남편과 재회했다. 5일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 2MC 신동엽과 황정음, 그리고 배우 윤세아와 채림의 일상이 공개됐다. 이날 '제주살이 2년 차'인 채림은 이날 방학을 맞은 '초1' 민우와 함께 집 근처 해수욕장을 찾았다. 차 트렁크에 짐을 꽉 채워 나선 채림은 차로 10분 거리의 해변에 도착하자 각종 짐을 한 번에 들어서 평상으로 옮기는 '근육전사' 면모를 드러낸 채림은 이후, 바다에 들어가 민우의 튜브를 열심히 끌면서 놀아줬다. 신동엽은 "아빠랑 노는 친구들도 있던데 부러워하지 않냐"라고 물었고, 채림은 "요즘은 안 그러는 거 같다. 이해를 하는 거 같다. 어떤 친구랑 놀다가 아빠를 물어보는데 '우리 아빠는 중국에 있다. 우리 아빠는 중국사람이다'라고 하더라"라고 이야기했다. 또한, '게 잡이'에 심취한 민우 옆에서 채집통을 든 채 땡볕에 서 있는 것은 물론, 아들이 잡은 게를 라면에 넣어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 이지현, 안전모 쓰고 국숫집 공사·아르바이트까지…강인한 엄마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687860"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 방송인 이지현이 딸 아들과 함께 국숫집 모델로 발탁됐다. 지난 3일 이지현의 유튜브 채널 '이지현의 이지바이브(EASY VIBE)'에는 아르바이트생으로 변신한 모습이 담겼던 지난 영상에 이어 국숫집 오픈 준비의 막바지 작업에 돌입한 이지현의 일상 이야기가 담겼다. 이날 이지현은 가게 인테리어 작업부터 광고 촬영, 신메뉴 개발까지 전반적인 과정에 팔을 걷어붙이고 나서며 열정 넘치는 모습을 선보였다. 이지현은 직접 안전모와 안전장비를 착용한 채 가게 인테리어 공사를 도왔다. 또한 국숫집 아르바이트생으로서 일을 하며 "아이들이 마라탕을 너무 좋아해서 주말마다 먹는다. 우리는 마라탕 메뉴는 안 만드냐"라고 물어보는 등 신메뉴에 대한 아이디어를 제안하기도 했다. 특히 이날 이지현은 자신의 두 아이들과 함께 국숫집 지면 광고 모델로 발탁, 생에 첫 가족 동반 광고 촬영에 돌입했다. 아이들과 함께 화기애애하게 촬영에 임하며 다정하고 화목한 가족의 모습으로 현장에 활력을 불어넣었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, 태교에 좋은 건 다 하네…"이번엔 클래식이다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213078"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 본격적인 태교에 돌입했다. 5일 손담비는 "요즘 왜이리 바쁘니"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 비올라 콘서트 티켓을 들고 있는 손담비의 모습이 담겼다. 네티즌들은 "벌써 태교 시작했네", "클래식으로 태교 하나봐", "태교에 좋은 건 다 하시네요", "지난 번 전시회에 이어 클래식까지" 등의 반응을 보였다. 한편 손담비는 지난 2022년 스피드 스케이팅 국가대표 출신 이규혁과 결혼했다. 이후 시험관 시술에 도전한 손담비는 지난달 임신 소식을 알려 많은 축하를 받았다. 출산 예정일은 2025년 4월 출산 예정이라고. 손담비는 임신 후 자신의 유튜브 채널을 통해 "지금도 초기지만, 제가 노산이니까 초기 때 아예 움직이지 말라고 하셔서 3개월 동안 아무것도 안 했다. 산책도 안 했다"라며 "제가 어제 처음으로 몸무게를 쟀는데 상상초월이었다"고 밝혔다. 이어 "이제 배가 나오기 시작하면서 모든 옷이 안 맞기 시작했다. 남자 바지를 입기 시작했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은 ‘레깅스 여신에서 쇼츠 여신으로. ’딱붙핏‘ 쇼츠로 뽐낸 예쁜 몸매’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034594"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크의 손나은이 몸에 딱 붙는 쇼츠로 날씬한 몸매를 자랑했습니다. 손나은이 지난 11월 1일 오전 서울 한남동에서 열린 패션 브랜드 플래그십 오픈 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 손나은은 짧은 블랙 니트 셋업에 숏패딩, 그리고 허벅지까지 감싸는 발토시를 매치해 캐주얼하면서도 세련된 패션을 연출했습니다. 손나은의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 이날 포토콜 행사에는 손나은을 비롯해 아이브 리즈, 몬스타엑스 아이엠, 트레저 준규와 요시가 참석해 무대를 빛냈습니다. 손나은의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀를 덮은 머리입니다. 두 번째, 사진 왼쪽 형광등입니다. 세 번째, 목걸이입니다. 네 번째, 구두입니다. 다섯 번째, 구두의 스트랩입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 가녀린 팔뚝에 글래머한 몸매 과시…존재가 화보 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687859"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 오프숄더 드레스를 입고 볼륨감 넘치는 몸매를 자랑했다. 5일 문가영은 자신의 인스타그램을 통해 검은색 하트 이모지와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진은 지난 2일(현지 시각) 미국 로스앤젤레스 카운티 미술관(라크마, LACMA)에서 열린 '2024 라크마 아트+필름 갈라(LACMA ART+FILM GALA)' 행사에 참석한 문가영의 모습을 담았다. 사진 속 문가영은 반짝이는 장식이 가득 달린 검은색 오프숄더 드레스를 입고 있다. 사진 속 문가영은 군살 없는 가녀린 어깨 라인과 함께 글래머러스한 모습을 보여 시선을 사로잡았다. 한편, 1996년생인 문가영은 2006년 영화 '스승의 은혜'에 출연하며 배우로 데뷔했다. 현재 차기작으로 tvN 드라마 '그놈은 흑염룡'과 '서초동'을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애 '장금이'가 돌아왔다..20년 지나도 변함없는 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213077"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 독보적인 우아함을 뽐냈다. 6일 이영애는 자신의 SNS에 한복 화보 촬영현장 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 이영애는 한복을 입고 포즈를 취하고 있는 모습. 고운 연노란빛 한복에 연노란색 치마로 붉은 색 포인트로 단아하고 우아한 매력을 뽐냈다. 한 송이의 민들레 꽃 같은 우아함을 보여준 이영애는 20년 전 대장금을 연상케 하는 여전한 미모로 눈길을 사로잡았다. 이를 본 팬들은 "한 폭의 동양화처럼 아릅답다", "장금이가 돌아왔다", "우아함의 인간화", "한복 이영애는 레전드" 등의 반응을 보였다. 한편 이영애는 내년 초 방송 예정인 드라마 '의녀 대장금'(가제)에 캐스팅됐다. '의녀 대장금'은 2003년 방영된 MBC 드라마 '대장금' 후속편으로 의녀가 된 장금이의 일대기가 담길 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, MC경력이 몇년인데…"미친X들, 돌+I" 막말 논란 터졌다 ('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213076"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'를 이끄는 전현무가 따뜻하고도 따끔한 '삼촌美 진행'으로 오디션 명MC의 면모를 제대로 입증하고 있다. 전현무는 매주 목요일 밤 10시에 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서 진행을 맡고 있다. '국민 MC'라는 수식어에 걸맞게 대학생 참가자들의 희비가 엇갈리는 순간, 적재적소의 재치 넘치는 멘트와 유연한 진행 실력으로 호평을 받고 있다. 특히 1977년생인 전현무는 10대 후반에서 20대 중후반으로 이루어진 대학생 참가자들에게 인생의 선배로서 진심 어린 위로와 조언을 건네며 삼촌美를 발산하고 있다. 'TV조선 대학가요제'의 '광기 양대산맥' 상현, 오이스터즈에게는 장난끼 넘치는 말들로 친근감을 더했다. 상현의 리더 김상현을 "대표적인 잘또"라고 칭하는가 하면, 심사위원 김형석이 "심사 보러 오길 잘했다"라고 극찬하자 "저런 멘트 처음이다"라며 이들을 치켜세웠다. '노래하는 돌+I' 오이스터즈에게 한 "대학가요제 공식 미친X들"이라는 발언은 많은 화제를 불러일으켰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥10살 나이 차이는 기본인데…풋풋함으로 승부 보는 '20대' 노윤서→김세정[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687855"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주인공들의 실제 나이 차가 10살 이상 나는 경우가 많아지고 있는 가운데, 풋풋한 20대 로맨스 작품이 기대를 받는다. 로맨스에서 가장 중요한 건 남녀의 달달한 케미다. 현실에서 남녀 나이 차이가 크게 나는 커플이 없는 건 아니지만, 로맨틱 코미디(이하 '로코') 속 이야기라면 말이 달라진다. 설렘을 자극하고 서로의 마음을 알아가는 풋풋한 분위기가 중요한 장르에서 배우들의 나이 차이는 몰입도를 좌우하기도 한다. 주인공을 맡은 배우들의 나이 차이가 극에서 드러날 때 시청자들은 몰입이 되지 않는다고 평했다. 최근 종영한 쿠팡플레이 '새벽 2시의 신데렐라'에서 열연을 펼친 신현빈과 문상민은 14살 연상 연하다. 신현빈은 제 나이처럼 보였지만, 2000년생인 문상민과 남녀로서의 느낌은 나지 않는다는 평을 받았다. tvN '손해 보기 싫어서' 신민아, 김영대도 10살 차이가 나 공개 전 우려의 반응도 많았다. 이에 20대 배우들의 청량함과 풋풋함이 돋보이는 작품이 주목받고 있다. 올해 개봉작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우, 결혼 자신감 없다더니..."재혼 횟수 2번·자녀 有도 좋아" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213073"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우가 자신의 이상형과 결혼관을 솔직하게 오픈한다. 6일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 138회에서는 '6학년 1반' 늦깍이 신입생인 김일우가 "신랑수업을 열심히 받아 장학생으로 졸업하겠다!"는 포부를 드러내는 한편, 강릉살이 6개월 차인 솔로 라이프를 공개하는 현장이 그려진다. 이날 '교장' 이승철은 "아주 열정적인 학생이 입학을 했다"며 김일우를 스튜디오에 소개한다. 김일우는 "아직 한 번도 (장가를) 안 갔다"며 쑥스러워하고, '연애부장' 심진화는 "우리 막둥이 소개팅할 준비 됐어요?"라고 반겨 스튜디오를 초토화시킨다. 김일우는 "시간이 지날수록 결혼에 대한 자신감이 없어진다. 누군가를 새로 만나서 그 과정(연애 및 결혼)을 겪는다는 게 숙제 같은 느낌"이라고 토로한다. 그러면서도 그는 "이제부터 열심히 수업을 받아서 장학생으로 졸업할 것"이라며 의지를 불태운다. 이에 심진화는 "그 열정 마음에 든다"고 한 뒤,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살 쏙 빠진' 율희 "최민환=유책, 3일만 합의 요구→재산분할無·위자료 0원" (이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213072"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["끝까지 이혼 이유 말하지 않으려 했는데..." FT아일랜드 최민환과 이혼한 라붐 출신 율희가 이혼 후 1년만에 양육권 위자료 소송을 시작한 이유를 직접 밝혔다. 5일 방송한 TV조선 '이제 혼자다'에서는 그동안의 마음 고생이 있던 듯 얼굴 살이 쏙 빠진 율희가 출연해 갑자기 자신의 유튜브를 통해 최민환의 유책 사유를 밝힌 이유와 그후 소송까지 결심한 과정을 공개했다. 제작진도 율희의 전 남편 녹취록 폭로 이후 급하게 율희를 찾았고, 그 이유에 대해 물었다. 율희는 "이혼 1년 전 상대방의 유책이 있었고, 아이들이 있으니 이겨낼 수 있다고 생각했다. 하지만 이겨내지 못했다고 느꼈을 때는 서로의 골이 깊음을 느꼈다. 그래서 서로를 위해 이혼하자고 결정했다"며 "이후 아이들 문제를 너무 고민했다. 친정과 시댁의 경제적인 상황이 너무 컸기에 아이들의 양육권을 남편에게 넘겼다"고 말했다. 하지만 이후 율희는 어린 아이 셋을 두고 나온 엄마로 쏟아지는 악플을 홀로 받았다. 율희는 "제가 '이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['잔고 487원'이던 황정음, 46억 주택 매입까지..."목숨 걸고 했다"(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213071"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 '우리 결혼했어요'에 진심일 수밖에 없었던 이유를 고백했다. 5일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 2MC 신동엽과 황정음, 그리고 배우 윤세아와 채림의 일상이 공개됐다. 이날 윤세아는 등장하자마자 황정을 보고 "우결 선배님이었다"라고 아이기 했다. 이어 윤세아는 "그때 좀 잘해볼걸 그랬다"라고 말했다. 이때 황정음은 "저는 그때 목숨을 걸고 했었다. 통장 잔고가 487원 밖에 없었다. 그거 타고 지금까지 온 거다"라고 솔직하게 이야기했다. 앞서 황정음은 결혼 전 SG워너비 김용준과 오랜 시간 동안 공개 열애를 했으며, 연애 중 MBC '우리 결혼했어요'에 함께 출연한 바 있다. 이후 황정음은 '우결' 당시만 해도 통장에는 487원 밖에 없었지만 출연하는 작품마다 화제를 모으기 시작했고, 이후 부동산 투자를 성공적으로 하고 있는 연예인으로 꼽힌다. 황정음은 자신이 대표로 있는 개인 법인 명의로 2018년 3월 강남구 신사동에 위치한 빌딩을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아 전남친은 男배우일까…"너무 찐하게 연애해서 노코멘트" ('이제혼자다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213070"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 마지막 연애에 대해 언급했다. 5일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 2MC 신동엽과 황정음, 그리고 배우 윤세아와 채림의 일상이 공개됐다. 이날 윤세아는 "솔로 몇 년 차?"라는 질문에 "정말 죄송하지만 밝힐 수 없어요. 마지막 연애가 너무 찐했어요"라고 솔직하게 밝혔다. 이어 "근데 그가 그것이 마지막이었던 걸 아는 게 너무 자존심이 상해요"라며 "모두 얘기할 수 있어. 내가 귓속말로 다 얘기해줄 수 있어. 근데 그가 아는 게 싫어요"라고 덧붙여 궁금증을 더했다. 이에 MC 신동엽은 "이 정도로 싫다고 얘기하는 걸로 미루어봐서는 꽤 오래 전 연애가 아니었을까… 작년이나 재작년이면 그럴 필요가 없는데"라고 추리했다. 그러자 윤세아가 "작전을 잘못 세운 것 같아요"라며 당혹스러워 하기도. 신동엽은 "그래도 가끔 가다 시상식이나 이런 자리에서 왔다갔다 하면서 얼굴 보면 인사하고 그래요?"라며 슬쩍 떠봤지만, 윤세아는 "안 넘어가"라고 결연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전여친과 썸♥" 고백했던 이상민, 결국 결별..."그저 안부 물었던 것 뿐" ('돌싱포맨'[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213069"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상민이 썸탔던 구여친에 대해 고백했다. 5일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 모든 날 모든 순간 취해 있는 '전설의 취객들' 편으로 개그맨 지상렬과 배우 한다감, 가수 조현아가 게스트로 출연했다. 이날 김준호는 고기를 먹다 "육즙이 상민이형의 눈물이다. 요즘 눈에서 육즙이 나잖아"라 깐족댔다. 이상민은 아무말도 하지 못한 채 아련해졌다. 김준호는 "상민이 형 때문에 술 한 잔 해야겠다. 그분이랑 잘 안됐나보다"라 했다. 이상민은 "그냥 안부를 물었던 거더라고. 나한테"라 씁쓸하게 밝혔다. 탁재훈은 "저거랑 똑같은 거다. 군인이 위문편지 보고 설레는 거랑"이라고 놀렸다. 최근 설레었던 이상민은 "그냥 잘 있었냐 한 거다"라 했다. 김준호는 "그니까 잘 되기 전까지 자랑하면 안된다. 될 거 같다고"라 타박했다. 이상민은 "그래도 고기가 맛있다. 그래서 다들 이별하면 고기를 먹는 구나"라 했고 여기저기서 "무슨 형이 이별을 했냐" "만나지도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 "3일만에 합의이혼 법원행, 정신이 온전치 못해 무서웠다" ('이제혼자다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213068"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:20.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 남편의 업소 출입을 폭로한 그룹 라붐 출신 율희가 이혼 후 1년만에 양육권 위자료 소송을 시작한 이유를 밝혔다. 5일 방송한 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 출연해 갑자기 자신의 유튜브를 통해 최민환의 유책 사유를 밝힌 이유와 그후 소송을 진행하는 과정을 공개했다. 이날 제작진에 긴급 면담을 요청한 율희는 "전에 촬영했을 때는 어느 부분은 숨기고 싶고, 어느 부분은 말씀드리고 싶었다. 제 안에서도 조율이 필요했는데 지금은 하고 싶었던 이야기들을 편하게 말씀드릴 수 있을 것 같다"고 운을 뗐다. 그는 "이혼 1년 전 상대방의 유책이 있었고, 아이들이 있으니 이겨낼수 있다고 생각했다. 하지만 이겨내지 못했다고 느낄때 서로의 골이 깊음을 느꼈고 서로를 위해 이혼하자고 결정했다"며 "이후 아이들 문제를 너무 고민했다. 친정과 시댁의 경제적인 상황이 너무 컸기에 아이들의 양육권을 남편에게 넘겼다"고 말했다. 하지만 이후 율희는 어린 아이 셋을 두고 나온 엄마로 무수한 악플을 받았고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 미담 또 터졌다..."스태프 110명 전원에 오징어 선물"(살롱드립2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213067"/>
        <updated>2024-11-05T20:18:28.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 스태프 110명을 위해 고가의 선물을 했던 미담이 공개됐다. 5일 유튜브 채널 '살롱드립2'에는 '아미님 우리 진이가 너무 잘해요'라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상서 진은 최근 울릉도를 방문했을 때, 스태프 110명에게 '울릉도산 오징어'를 선물했던 일화를 공개했다. 진은 "울릉도에 갔으니 스태프들에게 선물할 만한 걸 찾다가 울릉도의 명물 오징어를 떠올렸다"고 입을 열었다. 진은 "좋은 오징어로 하나씩 드리고 싶어서 매니저에게 '전 직원에게 선물할 거다'고 했더니, 매니저가 '괜찮겠냐'며 살짝 말리더라"고 당시 상황을 전했다. 이어 그는 "결제 내역서가 왔는데 오징어가 금징어더라. 깜짝 놀랐다. 매니저가 말린 이유가 있었다"고 고백해 웃음을 자아냈다. 이에 장도연이 "좋은 일이 알려지는 것에 대한 부담감은 없냐"고 묻자 진은 "저는 왼손이 좋은 일을 하면 오른발 끝까지 알아야 한다고 생각한다. '이거 내가 샀어. 널리 널리 알려야 해'라고 생각하는 마인드다. 그래야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 ‘빛이 나는 솔로’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003492769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003492769"/>
        <updated>2024-11-05T20:18:28.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’ 전 세계 뜨거운 인기 빌보드 글로벌 차트 2주 연속 1위 제니 ‘만트라’도 최상위권에 포진 지수 ‘꽃’ 유튜브 뮤직 10억회 재생 블랙핑크 로제와 미국 팝스타 브루노 마스의 듀엣곡 ‘아파트’(APT.)가 2주 연속 미국 빌보드 글로벌 차트 정상을 지켰다. 지난 1일 영국 오피셜 싱글차트 ‘톱 100’ 2위를 찍은 데 이어 뜨거운 반응을 이어 가고 있다. 빌보드가 4일(현지시간) 발표한 9일자 차트에서 ‘아파트’는 ‘빌보드 글로벌 200’과 ‘글로벌 200’(미국 제외) 1위를 차지했다. 지난주에 이어 전 세계에서 한 주 2억회 넘게 스트리밍된 곡으로는 2020년 9월 ‘글로벌 200’ 차트 집계 이래 ‘아파트’가 처음이다. 지난주 8위로 진입했던 빌보드 ‘핫 100’ 순위는 13위를 기록했다. 2016년 8월 데뷔해 2022년 ‘본 핑크’로 정점에 도달한 블랙핑크가 솔로로도 새로운 기록을 쓰고 있는 셈이다. 로제는 ‘아파트’로 미영 양대 팝 차트에서 K팝 여가수 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남편과 사별' 사강, 2년 만에 복귀…"아이들 위해 슬퍼 할 시간 없다" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213066"/>
        <updated>2024-11-05T20:18:28.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 사별한 남편을 언급하며 약 2년 만에 시청자들과 만난다. 5일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 방송 말미에는 다음 주 예고편이 공개됐다. 예고편에서는 남편과 사별한 사강이 등장해 "남편이 벌써 와 10개월 거의 1년이 됐다"라고 조심스럽게 입을 열었다. 이어 사강은 "아이들을 위해서 슬퍼 할 수만은 없는 상황이었다. 열심히 달려온 거 같다. 끊임 없이"라고 현재 상황을 담담하게 이야기했다. 하지만 이어 공개된 장면에서 사강은 운전을 하던 중 눈물을 흘리는 모습이 공개돼 궁금증을 자아냈다. 앞서 사강은 1996년 데뷔 이후 드라마 '인어 아가씨', '왕의 여자', '발칙한 여자들' 등 다양한 작품에서 매력을 발산하며 인기를 얻었다. 또한 예능에서 반전 운동신경과 소탈한 성격을 보여주며 '연예계 운동퀸'으로 불리기도 했다. 사강은 자신의 운동 신경을 꼭 닮은 첫째 딸이 '골프 천재'로 알려지며 모녀가 함께 스포츠 예능에 출연하기도 했다. 최근에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 짧아도 너무 짧은 바지…속옷 노출까지 '파격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792105"/>
        <updated>2024-11-05T20:18:28.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크의 제니가 과감한 노출 의상을 공개했다. 5일 제니는 개인 채널에 "behind the scenes"이라는 문구와 함께 화보 촬영 비하인드를 담은 여러 장의 사진과 영상을 업로드했다. 사진 속 제니는 검은색 속옥 위에 재킷을 걸치고 있으며, 스타킹도 다 못 가릴 정도로 짧은 바지를 입고 있는 파격적인 패션을 선보이고 있다. 또 다른 사진에서 제니는 하얀색의 몸에 딱 붙는 수영복같은 옷을 입고 있으며 그 위를 하얀색의 큰 천으로 가리고 있다. 하지만 옆모습으로 찍어 허리 라인과 피부를 노출해 눈길을 끈다. 게시물을 본 글로벌 팬들은 "갓제니", "너무 섹시하다" 등의 댓글이나 다양한 이모지로 뜨거운 반응을 보내고 있다. 한편, 제니는 지난 11일 싱글 'Mantra(만트라)'를 발매해 글로벌 팬들을 만났고, 미국 음악 플랫폼 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 2일 자)에 따르면 'Mantra'가 빌보드 메인 싱글차트 ‘핫 100’에서 99위를 차지하는 등 여전한 인기를 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, ♥이규혁과 태교→먹방까지..임산부 풀코스 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279960"/>
        <updated>2024-11-05T20:18:28.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 남편 이규혁과 임산부 풀코스 데이트를 즐겼다. 손담비는 5일 자신의 개인 계정에 "요즘 왜 이리 바쁘니"라는 글과 비올라 콘서트 관람 인증샷을 게재했다. 임신 중기에 접어든 손담비는 음악으로 태교를 즐긴 것으로 보인다. 이어 손담비는 남편 이규혁과 뷔페에 가서 먹방은 펼쳤다. 손담비는 남편 이규혁이 음식을 먹는 사진을 올리며 "My Loeve", "뷔페는 역시"라고 쓰며 다정한 데이트를 인증했다. 손담비는 태교 음악 감상부터 먹방까지 펼치며 평온한 임신 후 일상을 자랑했다. 한편 손담비는 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 2022년 결혼했으며 시험관 시술 끝에 임신했다. 손담비는 지난달 임신 소식을 알렸으며 내년 4월 출산 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지, 수험생 자극하는 '삼각함수급 예술 콧날']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279959"/>
        <updated>2024-11-05T20:18:28.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지가 근황을 전했다. 서예지는 6일 자신의 계정에 다수의 사진을 올렸다. 사진에는 서예지가 차를 마시며 여유를 즐기는 모습이 있었다. 서예지는 옆모습을 통해 오똑한 콧날을 자랑하는가 하면, 목을 꺾어 뒤를 돈 포즈로 유연함을 자랑했다. 한편 서예지는 2022년 tvN 드라마 '이브' 이후 별다른 작품 활동은 없다. 그는 지난해 11월 소속사 골드메달리스트와 전속계약을 종료한 후 지난 6월 써브라임 이적 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 안성재, '사생활 논란' 트리플스타와 행사 인증샷..'수제자와 흐뭇']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279956"/>
        <updated>2024-11-05T16:21:26.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 심사위원으로 대중에게 알려진 안성재 셰프가 사생활 논란인 '트리플스타'(본명 강승원)와 근황을 전했다. 안성재는 5일 자신의 계정에 "좋은 사람들과 의미있는 행사. 서울에 많은 사랑"이란 글과 함께 사진을 게재했다. 안정재는 지난 3일 서울 반포 세빛섬에서 진행된 '2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR)' 행사에 참석한 후 여러 셰프들과 기념 사진을 촬영해 올렸다. 이날 안성재는 미쉐린 가이드 3스타 파인다이닝 모수 출신 셰프들과 함께 행사에 참석했다. 이 가운데는 최근 사생활 논란이 터졌던 트리플스타의 모습도 있어 눈길을 끌었다. 트리플스타는 기념 사진에서 옅게 미소를 짓고 있었다. 이날 온라인 커뮤니티와 인스타그램 등에서도 트리플스타의 행사 참석 모습이 포착됐다. 이에 따르면 깔끔한 요리복을 입고 등장한 트리플스타는 안성재와 함께 대화를 나누고 요리를 준비했다. 트리플스타는 현재 사생활 논란, 취업 로비, 횡령 의혹 등으로 화제의 중심에 서 있는 인물이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤진 "이범수와 이혼 합의 못해…헤어진 아들과 30분 만났다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003398531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003398531"/>
        <updated>2024-11-05T16:21:26.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 이윤진이 1년 만에 아들과 만났다고 밝혔다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 이윤진이 출연해 이범수와의 이혼 소송에 대해 언급했다. 이윤진은 "이혼은 합의가 조정이 안 돼서 소송 중이고 양육이 먼저 진행 중"이라며 "첫째 딸은 내가 데리고 있지만 둘째인 아들은 아빠가 키우고 있다"고 설명했다. 그는 자신이 해외에 거주하고 있기 때문에 온라인으로 면접 교섭을 하고 있다며 이를 통해 최근 1년 만에 아들을 만났다면서 눈물을 보였다. 이윤진은 "온라인 면접 교섭이 한 달에 한 번 있는데, 첫 번째는 아들이 나오지 않아서 두 번째도 안 나오겠지 했는데 나왔다"며 "1년 만에 만나 30분 동안 이야기를 했다"고 말했다. 이어 "오랜만에 보니까 애가 많이 컸더라. 누나랑은 자주 소통하고 있다"며 "나도 2주 전 한국에 왔을 때 집 앞에 선물을 몰래 놓고 오기도 했다"고 덧붙였다. 이윤진은 이혼 후 자신과 관련한 악성 루머들을 언급하며 법적 대응을 예고하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['업소 폭로' 율희 "유책 최민환, 3일만 급히 이혼..양육권· 위자료 0원 바로잡을 것" (이제 혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213062"/>
        <updated>2024-11-05T16:21:26.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희 "최민환 유책, 3일만 합의이혼 서둘러" 양육권·위자료 소송 시작 FT아일랜드 최민환과 이혼한 라붐 출신 율희가 이혼 후 1년만에 양육권 위자료 소송을 시작한 이유를 직접 밝혔다. 5일 방송한 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 출연해 갑자기 자신의 유튜브를 통해 최민환의 유책 사유를 밝힌 이유와 그후 소송까지 결심한 과정을 공개했다. 율희는 "이혼 1년 전 상대방의 유책이 있었고, 아이들이 있으니 이겨낼수 있다고 생각했다. 하지만 이겨내지 못했다고 느낄때 서로의 골이 깊음을 느꼈고 서로를 위해 이혼하자고 결정했다"며 "이후 아이들 문제를 너무 고민했다. 친정과 시댁의 경제적인 상황이 너무 컸기에 아이들의 양육권을 남편에게 넘겼다"고 말했다. 하지만 이후 율희는 어린 아이 셋을 두고 나온 엄마로 무수한 악플을 받았다. 율희는 "제가 '이제 혼자다'에 출연한 이유는 대중에 아이엄마로서 저를 생각하시는게 실제 살아온 제 엄마로서의 삶과 너무 다르게 봐주시는거에 대한 속상함 ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비, 9개월만 신곡 발표…'밤양갱' 신드롬 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417145"/>
        <updated>2024-11-05T15:18:07.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['밤양갱 신드롬' 비비(BIBI)가 돌아온다. 비비는 11월 중 새로운 싱글을 발매하고 9개월 만에 가수로 컴백한다. 지난해 8월부터 '홍대R&amp;B' '밤양갱'으로 이어지고 있는 '사랑의 ERA' 시리즈의 세번째 에피소드다. 이번에도 신곡 2트랙을 담은 더블 싱글이다. 올해 초 '밤양갱' 신드롬 이후 발매하는 첫 신곡이라서 더욱 뜨거운 조명이 예상된다. 파격과 감성의 경계를 오가며 독보적인 존재감을 보여주고 있는 만큼, 이번 새 싱글에서 어떠한 음악과 퍼포먼스로 돌아올지 비상한 관심이 집중되고 있다. 지난 2월 발표한 '밤양갱'은 국내 주요 음원사이트 실시간 차트 '올킬'은 물론 일간, 주간, 월간 차트를 잇따라 휩쓸며 전 세대를 아우르는 대세로 떠올랐다. 그동안 강렬하고 파격적인 스타일을 주로 선보인 비비의 러블리한 매력이 뜨겁게 주목받았다. 4월에는 한국 여자 솔로 가수 최초로 '코첼라' 무대에서 두 차례 공연을 펼치며 글로벌 영향력도 입증했다. 배우로도 영역을 확장한 비비는 디즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그래미, BTS 진 솔로 컴백 주목 “꼭 들어야 할 앨범”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417144"/>
        <updated>2024-11-05T15:18:07.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진의 솔로 앨범에 미국 그래미도 주목했다. 15일 발매되는 진의 첫 솔로 앨범 '해피(Happy)'가 미국 그래미닷컴이 지난 1일(현지시간) 공식 홈페이지를 통해 발표한 11월에 꼭 들어야할 앨범 중 하나로 뽑혔다. 그래미는 “진은 지금까지 솔로 앨범을 발매하지 않은 방탄소년단의 유일한 멤버다. 그 기다림을 끝내기 위해 15일 '해피(Happy)'를 발매할 준비를 마쳤다”고 설명했다. 이어 “진은 앨범 발매에 앞서 2021년 큰 인기를 끌었던 히트곡 '슈퍼 참치'의 풀 버전과 록스타 느낌이 가미된 로커빌리 풍의 선공개 곡 '아윌 비 데어(I'll Be There)'를 발표하며 기대감을 높이고 있다”며 다채로운 음악 활동으로 컴백 예열에 나선 점을 집중 조명했다. 진의 신보 발매 소식이 전해진 후 그의 전작에 대한 관심 역시 폭증했다. 최근 미국 경제지 포브스는 '슈퍼 참치' 풀 버전의 드라마틱한 판매량 증가에 주목했다. 포브스는 “루미네이트 보고서에 따르면 '슈퍼 참치'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[조금 특별한 '애니'③]'BIAF 2024', 세계 각국의 애니메이션이 한자리에]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335482"/>
        <updated>2024-11-05T15:18:07.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['연의 편지' 개막작으로 낙점 10월 29일 막 내려… 34개국 122편 상영 애니메이션은 남녀노소 꾸준히 사랑받는 장르다. 아이들에게는 잊지 못할 경험을 선사하고 어른들에게는 동심을 지켜준다. 이 가운데 단순히 '보는' 것을 넘어 다양한 경로로 접할 기회가 늘어나고 있다. 디즈니는 특별전으로 색다른 경험을 선사하고 있으며 제26회 부천국제애니메이션페스티벌은 세계 각국 애니메이션을 한곳에 모았다. &lt;더팩트&gt;가 애니메이션을 조금 더 특별하게 즐길 수 있는 방법을 정리해 봤다.&lt;편집자주&gt; 최근 세계 각국의 다양한 애니메이션과 전시를 관람할 수 있는 '제26회 부천국제애니메이션페스티벌'이 열렸다. 부천국제애니메이션페스티벌(Bucheon International Animation Festival, 이하 BIAF)은1999년부터 매년 경기도 부천시에서 열리고 있는 국제 애니메이션 영화제다. 2017년 대한민국 최초 아카데미 공식 지정 국제영화제에 선정됐으며 애니메이션의 매력을 전파하고 애니메]]></content>
    </entry>
</feed>