<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-30T15:28:08.371Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나의 인생곡(184)] 박인희 '모닥불', 가을에 생각나는 '낭만과 사랑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333762"/>
        <updated>2024-10-30T15:27:56.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서정적인 노랫말과 감미로운 멜로디, 밝고 순수한 음색 80년대까지 대학생 MT 때마다 즐겨 불리던 '추억 노래' 박인희는 가수로, 방송인으로, 시인으로 살며 '노래하는 시인'이란 별명이 더 잘 어울리는 주인공이다. 최근 그는 연세대학교 대강당에서 단독 콘서트를 갖고, 오랜 공백을 깨고 목말라 했던 팬들과 마주했다. KBS 추석특집 '콘서트 7080 플러스'를 통해서도 근황을 알렸다. 박인희는 혼성듀엣 '뚜아에무아'로 데뷔한 뒤 '약속' '세월이 가면' 등의 히트곡으로 수많은 팬들의 사랑을 받았다. 정점을 달리던 그는 단지 음악에 대한 사람들의 관심을 벗어나고 싶다는 마음으로 가수활동을 접고 미국행을 선택했다. 데뷔한 지 불과 12년만이었다. 30여년의 미국 생활 중 그는 더이상 음원을 발표하는 일 없이 라디오 DJ로만 집중하며 '방송인' 박인희로 살아왔다. 2016년 콘서트를 열기까지 한국 팬들 앞에서 활동을 재개한 것은 81년 이후 35년만이다. 그리고 다시 8년이란 세월이 흘렀다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘놀랄 만큼 천박함’…가요계 신뢰 깨뜨린 하이브의 민낯 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104775"/>
        <updated>2024-10-30T15:27:56.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 사옥. 사진 | 연합 CEO가 유감을 표했더니, 의장이 등판(?)했다. “기가 차서 말이 안 나온다”는 얘기가 여기저기서 들린다. “혹평이어도 ‘일을 열심히 했구나’라고 생각할 내용이면 이해라도 한다”는 자조섞인 한탄도 나왔다. 스노우볼처럼 커지는 이른바 ‘하이브 엑스파일’ 얘기다. 하이브엔터가 작성해 산하 레이블 최고책임자끼리 돌려본 ‘위클리 음악산업 리포트’ 파문이 일파만파다. 방시혁 의장이 문건 작성자에게 공유 대상자를 추가하라고 지시한 이메일이 30일 공개돼 파문은 더 커졌다. 논란 발생 엿새 만인 29일 하이브 이재상 CEO가 공식사과했지만 ‘언발에 오줌누기’라는 냉소적인 반응이 나온다. 문건을 작성한 것만으로도 경악할 일인데, 이른바 고위 책임자들이 매주 돌려본 사실이 드러나 가요계, 특히 아이돌 기획사에 대한 신뢰를 송두리째 빼앗아버렸다. 발단은 지난 24일 국회 국정감사에서 더불어민주당 민형배 의원이 ‘음악산업 리포트’를 공개하면서다. 자사 아이돌뿐만 아니라 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 ‘얼평 보고서’에 가요계도 충격 “인간적으로 용납할 수 없다” [SS뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104774"/>
        <updated>2024-10-30T15:27:56.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브. 사진 | 연합뉴스 하이브가 ‘얼평’(외모품평) 보고서 작성을 공식적으로 시인하면서 가요계에 충격을 던졌다. “인간적으로 용납할 수 없다”는 반응까지 나오고 있다. 파문이 쉽게 가라앉지 않을 전망이다. 30일 스포츠서울이 살핀 하이브 문건에 직·간접적으로 연루된 관계자들의 반응은 ‘충격’이다. 기본적으로 자사 아티스트를 육성해 케이팝 시장에서 모범을 보이기는커녕 타사 아티스트에 대한 원색적인 비난과 역바이럴 전략도 나왔다. 가요계에서는 하이브가 ‘카더라’ 수준 이야기를 문서로 남겼다는 것에 문제를 지적하고 있다. 기획사 A 관계자는 “그런 문서를 몇 년 동안 주기적으로 남겨왔다는 것에 너무 놀라웠다”며 “마치 업계 전체가 그런 보고서를 남긴다고 생각할까 불쾌하다. 분석하더라도 내부 아티스트를 대상으로 하지 타사 아티스트를 그렇게 비난하진 않는다”고 선을 그었다. 하이브 사옥. 사진 | 연합뉴스 또 다른 기획사 B 임원은 “문건을 만드는 건 상당히 위험한 일이다. ‘카더라’를]]></content>
    </entry>
</feed>