<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-01T03:34:36.092Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불륜 의혹’ 아리아나 그란데, “코 성형수술 안했다” 거짓말 탐지기 통과 "감격의 눈물"[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003875678"/>
        <updated>2024-10-01T03:34:35.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 팝스타 아리아나 그란데(31)가 거지말 탐지기를 받으면서 성형 수술 루머에 종지부를 찍엇다. 그는 9월 30일(현지시간) 베니티 페어의 거짓말 탐지기 시리즈에 참여하면서 성형수술 관련 질문을 받았다. 신시아 에리보(37)가 “코 성형을 했냐”고 묻자, 그란데는 “아니요”라고 답했다. 거짓말 탐지기는 그란데가 진실을 말하고 있다고 확인했다. “가슴성형을 받은 적이 있냐”는 에리보의 질문에 그런데는 고개를 가로 저었다. 그는 “아직 안면 리프트를 받지 못했지만 앞으로의 아이디어에 대해 열려있다”고 농담을 던지기도 했다. 공식적으로 성형수술 루머를 잠재운 그는 “오늘은 내 인생 최고의 날이다”라고 만족감을 드러냈다. 그란데는 “여러 곳에 필러를 맞고 보톡스를 맞았지만 4년 전에 중단했다. 그게 전부다”라고 강조했다. 거짓말 탐지기 테스트를 모두 통과한 그는 결국 눈물을 흘렸다. 한편 그란데는 영화 ‘위키드’ 촬영 당시 에단 슬레이터(32)와 불륜 의혹에 휘말렸다. 둘 다 결혼을 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜 의혹' 여배우, 결국 입 열었다..현남친 두둔 "자세한 건 노코멘트" (종합)[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165808"/>
        <updated>2024-10-01T03:34:35.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 아리아나 그라데가 자신을 둘러싼 불륜 의혹을 해명했다. 아리아나 그란데는 9월 30일(현지시각) Vanity Fair와 인터뷰에서 “영화 ‘위키드’ 촬영 중 많은 삶의 변화를 겪었다. 남편과 떨어져 지내게 됐고 타블로이드지가 돈을 벌 만한 무언가를 만들어내기 좋았을 것”이라고 말문을 열었다. 이어 그는 “가장 실망스러운 건 사람들은 최악의 버전을 믿는다는 거다. 그건 견디기 힘들었다. (현남친이) ‘아내와 아이를 버리고 팝스타를 만난다’는 내용은 에단을 잘못 표현한 거다. 다만 자세한 사항은 절대 말하지 않을 것”이라고 강조했다. 아리아나 그란데는 달튼 코메즈와 2020년 2월 열애설에 휩싸였고 그해 12월 약혼 사실을 발표하며 팬들을 깜짝 놀라게 했다. 이들은 약혼 발표 5개월 만인 2021년 5월 결혼에 골인했고 2년 넘게 조용히 가정을 유지해왔다. 그런데 아리아나 그란데가 뮤지컬 영화 ‘위키드’(감독 존 추)에 함께 출연한 배우 에단 슬레이터와 데이트를 즐겼다는 불륜설이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일본 28세 여가수의 죽음... 남편이 SNS에 올린 글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005095637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005095637"/>
        <updated>2024-10-01T03:34:35.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 20대 유명 여가수가 세상을 떠난 사실이 뒤늦게 알려졌다. 1일 뉴시스에 따르면 지난달 27일 여가수 사유리의 남편 아마아라시는 사유리의 사회관계망서비스(SNS)에 "항상 사유리를 응원해 주신 여러분께 진심으로 감사드린다. 사유리가 9월20일 영면했다"고 부고 소식을 알렸다. 사유리는 올해 28살밖에 되지 않았다. 지난 7월 기능성 발성장애 진단받고 치료를 위해 노래를 그만두겠다고 발표했다. 아마아라시는 밴드 미세카이의 멤버로서 아내와 함께 음악 활동을 함께 해왔다. 장례식은 유족의 뜻에 따라 친족과 가까운 지인들만 참석한 채 치러졌다. 아마아라시는 "취재 등을 삼가 주시기를 부탁드린다"며 "사유리는 사망 전에 프리랜서로 활동하고 있었기 때문에 라이브 제작사의 사무실에서 팬레터 등의 메시지를 받았지만, 이번은 애도의 마음을 정중히 거절한다. 양해 부탁드린다"고 했다. 사망 전 사유리는 "노래를 할 수 없는 것이 답답하다. 목소리로 나를 표현하고 세상과 교류했었는데 그렇게 할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토니상 美 뮤지컬배우 개빈 크릴, 암으로 별세…향년 48세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014957464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014957464"/>
        <updated>2024-09-30T19:13:38.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 미국 브로드웨이 스타인 뮤지컬 배우 개빈 크릴이 48세를 일기로 별세했다고 AP통신과 미 일간 뉴욕타임스(NYT) 등이 30일(현지시간) 전했다. 크릴의 대변인은 그가 이날 뉴욕 맨해튼의 자택에서 숨을 거뒀다고 밝혔다. 사인은 희소 암의 일종인 전이성 멜라닌성 말초 신경초 육종으로, 크릴은 지난 7월 이 병 진단을 받은 뒤 2개월여간 투병한 것으로 전해졌다. 크릴은 20여년간 뉴욕 브로드웨이의 여러 작품에서 주역을 맡아 공연하며 팬들에게 사랑을 받아왔다. 주요 작품은 '헤어'(Hair), '쉬 러브스 미'(She Loves Me), '헬로, 돌리!'(Hello, Dolly!), '인투 더 우즈'(Into the Woods) 등이다. 2017년에는 '헬로, 돌리!'로 토니상 뮤지컬 부문 남우주연상을 받았다. 또 2014년에는 '더 북 오브 모르몬'(The Book of Mormon)으로 영국 로런스 올리비에상 뮤지컬 부문 남우주연상을 수상하기도 했다.]]></content>
    </entry>
</feed>