<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-23T05:14:38.615Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제12회 부코페, 오늘(23일) 개막…블루카펫→뉴진스님 무대까지 [MK★미리보기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019424"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’가 오늘(23일) 개막한다. 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’) 개막식이 23일 오후 7시 영화의 전당 야외무대에서 펼쳐진다. 이번 제12회 ‘부코페’에서는 국내외를 대표하는 10개국 32개 팀이 참가, 유명 코미디언뿐만 아니라 인기 유튜브 크리에이터들이 출연 소식을 알렸다. 특히 장동민과 유세윤이 개막식 MC를 맡게 돼 기대감을 끌어올린다. 두 사람은 어디로 튈지 모르는 센스 있는 입담으로 한자리에 모인 관객들의 웃음을 책임질 예정이다. 또한 이들은 열두 번째를 맞는 ‘부코페’의 시작을 화려하게 열어줄 전망이다. 개막식의 시작은 ‘부코페’의 상징이라고 할 수 있는 ‘블루카펫’으로 포문을 연다. 블루카펫에는 ‘숏별클럽’, ‘만담어셈블@부코페’ 그리고 ‘개그콘서트’와 ‘쇼그맨’, ‘서울코미디올스타스’뿐만 아니라 수준 높은 공연을 펼칠 해외 공연팀까지 현장을 꽉 채운다. 다음으로 개막식 오프닝 영상과 함께 혼성 그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 양정아, ♥김승수 고백 받더니 다채로워진 포즈…역시 '미코' 출신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676605"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양정아가 다채로운 포즈를 소화했다. 23일 양정아는 자신의 인스타그램에 "요즘같은 날씨에 후뚜루 마뚜루 넘 편한 카키랩스커트"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 양정아는 화이트 셔츠에 H라인 스커트를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 1971년으로 올해 나이 53세인 양정아는 발랄한 분위기를 뽐내고 있어 눈길을 끈다. 앞서 지난 18일 방송된 SBS 예능 '미운 우리 새끼'에서는 배우 김승수와 양정아의 묘한 기류가 형성됐다. 생일이 같은 두 사람은 이날 놀이동산에서 교복 데이트를 즐겼고, 이후 김승수의 집에서 대화를 나눴다. 양정아는 김승수에게 "(과거에)내가 청첩장 줄 때 어땠냐"고 묻자 김승수는 "과거로 돌아가서 정아가 결혼을 할 수 있냐, 없냐를 선택하라고 한다면 하지 말라고 할 것 같다"고 의미심장하게 말했다. 이어 김승수는 양정아에게 "내가 저번에 60살까지 결혼 안 하면 친구처럼 편하게 살 거냐고 물어봤잖아. 그 나이를 당겨볼 생각은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]방탄소년단 슈가, 오늘(23일) 퇴근 후 경찰 출석…사건 발생 17일만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184697"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동 스쿠터 음주운전 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가(민윤기, 31)가 23일 오후 경찰 소환조사를 받는다. 지난 6일 음주운전 적발 이후 17일 만이다. 서울 용산경찰서는 23일 슈가가 사회복무요원 근무를 마치고 퇴근한 이후 소환해 조사하기로 일정을 조율했다. 슈가는 이날 사회복무요원으로 군 복무하는 기관에 정상 출근했다. 슈가는 6일 오후 11시 15분쯤 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 술을 마시고 전동 스쿠터를 타다 경찰에 적발됐다. 전동스쿠터는 도로교통법상 '차'로 분류된다. 당시 슈가는 경찰에 "맥주 한 잔만 마셨다"고 진술했지만 혈중알코올농도 수치는 면허취소 기준(0.08%)을 크게 상회하는 0.227%로 확인됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가브리엘' 지창욱, 멕시코 재벌집 사위 생애 첫 육아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407420"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['My name is 가브리엘'에서 멕시코 농부의 삶을 시작한 지창욱의 가족 관계가 드디어 베일을 벗는다. 오늘(23일) 오후 10시 30분 방송되는 'My name is 가브리엘(이하 마이 네임 이즈 가브리엘)' 8회에는 멕시코로 향해 아가베를 수확하는 히마도르 '삐뻬'의 삶을 살게 된 배우 지창욱의 이야기가 이어진다. 테킬라 원료인 아가베 7톤 수확을 마친 뒤 집에 도착한 지창욱은 느닷없이 생긴 아내와 6개월 된 딸의 등장에 어색한 표정을 감추지 못한다. 그동안 작품 속에서 극 중 아내를 맞이한 적은 있지만, 이 같은 상황은 처음인 것. 실제 미혼인 그로서는 더욱 당황스러울 수밖에 없는 상황에 지창욱은 "어떻게 대처를 해야 하지 싶었다"라고 털어놓는다. 반면 같은 미혼인 데프콘은 '갑자기 아내와 딸이 생기면 어떨 것 같냐'라는 질문에 "전 오히려 좋다"라며 화끈한 답변을 내놔 웃음을 안긴다. 지창욱은 온 집안을 휘감는 어색함 속에서 점차 아기와 교감하며 고군분투하는 모습을 보인다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이범수와 이혼’ 이윤진, 아찔한 파티룩…“낮과 밤이 너무 달라” [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146592"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤진이 발리에서 근황을 전했다. 이윤진은 지난 22일 자신의 인스타그램에 “지난주, 막 그냥 정신없이 모여든 지구촌 친구들과 함께. 낮과 밤이 다른 발리를 즐기고 헤쳐모여했다. 행복했다”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이윤진은 발리에서 파티를 즐기고 있는 모습이다. 가슴 가운데가 뚫린 화이트 끈 민소매 원피스를 입은 이윤진은 섹시한 매력을 뽐내 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 한편 이윤진은 배우 이범수와 2010년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀다. 최근 결혼 14년 만에 파경을 맞았으며 이범수와 아들은 서울에서, 이윤진과 딸은 인도네시아 발리에서 거주 중이다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멕시코서 호평받은 영화 잔챙이, 국내서도 볼 수 있게 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676604"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박중하 감독의 영화 ‘잔챙이’가 멕시코 최대의 독립예술영화관 시네테카에서 지난 4월부터 6월까지 정식개봉을 통해 3천2백명 이 넘는 관객을 만났다. 잔챙이는 2개월 간의 75회 Muestra 멕시코 순회상영과 국립시네테카 상영을 통해 총 3천2백명이 넘는 관객을 동원하며 한국독립예술영화의 매력을 알렸다. 이번 개봉은 세계의 우수한 예술영화를 멕시코에 소개하고 상영하는 멕시코 국립시네테카에서의 한국독립영화 최초 정식개봉으로써 큰 성과를 거둔 것이다. 멕시코 최대규모의 멀티플렉스 예술영화관인 국립시네테카측은 “멕시코 현지 관객들의 한국영화에 대한 관심이 상당하다. 특히 이번 ‘잔챙이’의 상영으로 많은 관객들이 한국영화에 더 깊은 관심을 가지게 되었다.”고 전했다. 멕시코 현지 일부 관객들은 주연을 맡은 김호원 배우의 SNS 계정을 팔로우하고 응원메시지를 보내기도 했다. ‘잔챙이’는 낚시유튜버이자 무명배우인 호준(김호원)과 입봉을 갈망하는 남감독(성환), 떠오르는 여배우인 희진(임채영)이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울호서예전, 코레오그래피 스페셜 레이디바운스 특강 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676603"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울호서예술실용전문학교(서울호서예전)의 실용무용예술계열이 주관, 주최하는 코레오그래피 스페셜에 '레이디바운스'가 오는 10월 19일 특강 강연자로 나선다. 레이디바운스와 함께하는 이번 특강은 고등학생들을 대상으로 코레오그래피의 안무에 필요한 루틴 등 여러 노하우와 함께 가까이에서 소통할 수 있는 시간을 선사할 예정이다. 놉(리더), 비기, 베씨, 나로, 카프리 5인조로 구성된 레이디바운스는 국내 최장수 여성 댄스크루로 Mnet ‘스우파2’에 출연하며 대중들에게 이름을 알렸다. 힙합, 보깅, 아프로 등 다양한 장르를 넘나들며 ‘여성’에 대한 사회적 편견과 한계를 초월하는 댄스 팀으로 잘 알려져 있다. 코레오그래피 스페셜 레이디바운스 특강 신청은 10월 15일(화)까지 서울호서예전 홈페이지에서 가능하다. 텐아시아 뉴스룸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효린, 핫팬츠 입고 바닥 트월킹…원조 '서머퀸' 면모 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676602"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효린이 밤새도록 춤추게 할 'Wait' 퍼포먼스 영상을 공개했다. 효린은 지난 22일 공식 SNS 채널을 통해 신곡 'Wait'(웨잇) 퍼포먼스 영상을 오픈, 리듬을 절로 타게 만드는 백 댄스를 선보였다. 영상은 열대우림 아래 효린이 'Wait' 춤을 추는 장면으로 시작돼 이국적인 무드를 선사한다. 효린은 과감히 손을 뻗고 힙을 튕기는 백 댄스로 역동적인 느낌을 안기는가 하면, 맨발로 트월킹 동작을 소화해 무르익은 여름을 느끼게 했다. 파워풀한 퍼포먼스를 줌인 하는 카메라 무빙이 이어지면서, 마치 댄스파티를 함께 즐기는 듯한 느낌이 더해졌다. 효린은 태양을 만끽하듯 여유롭게 몸을 일으키는 안무로 'Wait'의 자유로운 무드까지 표현해 '불변의 서머퀸'임을 몸소 보여줬다. 효린은 앞서 신곡 'Wait'으로 컴백, 청량한 보컬로 여름의 온도를 확 낮췄을 뿐 아니라 다채로운 퍼포먼스까지 보여주고 있다. 여기에 효린은 씨스타 보라, 박재범, (여자)아이들 소연과 우기, 비비, 카드의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 6인 완전체 화보 공개…성숙하고 서정적인 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022696"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC) 6인의 화보가 공개됐다. 23일 뷰티-라이프 매거진 '뷰티쁠'이 스테이씨의 비주얼 화보를 공개했다. 공개된 화보 속 스테이씨는 블랙 앤 화이트 룩으로 시크하고 고혹적인 무드의 화보를 완성했다. 기존의 발랄하고 에너지 넘치는 매력과 다른 시크한 매력을 선보였다. 최근 첫 번째 정규 앨범 'Metamorphic(메타모르픽)'을 발매한 스테이씨. 시은은 "첫 번째라는 것 자체에 의미가 있었어요. 곡 수가 많았는데 팬분들이 다양하게 즐겨주시더라고요. 녹음은 힘들었지만, 팬분들의 뜨거운 반응을 보면서 뿌듯했죠"라며 소감을 전했다. 수민은 "'스테이씨에게 드디어 정규 앨범이 생겼다!'라는 기쁨이 크고, 팬 송도 생겨서 좋아요"라며 정규 앨범에 대한 애정을 드러냈다. 스테이씨의 성장을 담은 'Metamorphic(메타모르픽)'. 타이틀곡 'Cheeky Icy Thang(치키 아이씨 땡)'의 성숙한 느낌을 위해 신경 쓴 부분이 있냐는 질문에 윤은 "그간 스테이씨가 선보인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘차인표♥’ 신애라, 입양한 딸 美유학길 보내며 “자꾸 눈물나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374911"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신애라가 대학생이 된 입양 딸을 유학길에 떠나보내며 애틋해했다. 신애라는 23일 자신의 SNS에 “눈에 넣어도 안 아플 거 같던 그 조그맣던 딸이 어느새 다 자라 대학에 갔다. 이렇게 오래 멀리 떨어지는 건 처음이라 자꾸 눈물이 난다”라는 글과 함께 사진을 게시했다. 공개된 사진 속에는 신애라와 딸이 함께 미국 명문 버클리 대학교 교정을 함께 걷고 있는 뒷모습이 담겼다. 딸의 미소가 담긴 어릴 적 사진도 여러 장 공개됐다. 그러면서 신애라는 “사랑하는 귀한 은이야, 우리 집에 선물처럼 온 그날부터 지금까지 너는 존재만으로도 우리의 기쁨이고 감사였단다. 어렵고 힘들 때 늘 찾던 엄마 아빠는 옆에 없지만 한순간도 너를 떠나지 않으시는 하나님을 부르렴”이라고 딸에게 애정을 표했다. 이어 “새로운 세상에 첫발을 내딛는 너를 너무 축복해. 알지? 얼마나 사랑하는지도 알지?”라며 “부모와 떨어지는 모든 아이들을 위해 그리고...축복해 줄 부모도 없이 혼자 세상에 서야 하는 자립준비 청년들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['172cm 46kg' 공효진, ♥10세 연하 남편 또 반할 새색시 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676600"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 지속되는 무더위에 지친 모습을 보였다. 23일 공효진은 자신의 인스타그램에 "여름아 이제 제발 좀 가.."라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 공효진은 스트라이프 나시 원피스를 착용한 채 꽃병에 담긴 꽃들을 사랑스러운 눈빛으로 바라보고 있다. 특히 172cm에 46kg이라는 몸매를 소유한 배우 답게 길고 가느다란 종아리와 가녀린 어깨라인을 드러내고 있어 눈길을 끈다. 1999년 영화 '여고괴담2'으로 데뷔한 공효진은 2019년 KBS 드라마 '동백꽃 필 무렵'으로 연기대상에서 대상을 수상했다. 이후 2022년에 10세 연하의 가수 케빈오와 미국 뉴욕에서 비공개로 결혼했다. 케빈오는 2022년 12월 육군 현역으로 입대했으며, 오는 2025년 6월 전역할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인교진♥' 소이현, 늘씬 각선미 돋보이는 미니스커트 룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022691"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 우월한 각선미를 뽐냈다. 최근 소이현은 자신의 인스타그램에 "오랜만에 혼자 나들이......아니고 촬영 가는 길... 그래도 아이들 개학하고 너무 좋다~ 혼자 멋 좀 부려보고 ㅋㅋ"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 소이현은 블랙 민소매 톱에 포켓 포인트의 베이지색 플리츠 미니스커트를 입고, 여기에 브라운 숄더백과 선글라스를 착용해 미니멀하면서도 세련미 넘치는 룩을 선보였다. 여기에 그녀는 플랫 슈즈를 신었음에도 불구하고 매끈하고 긴 각선미를 자랑해 시선을 끌었다. 한편 소이현은 2014년 배우 인교진과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 통곡의 벽 세운 '임선생님' 호수비 퍼레이드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407419"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈와 독립리그 대표팀. 양 팀 선수들의 온몸을 불사른 총력전이 계속된다. 26일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 96회에는 최강 몬스터즈와 독립리그 대표팀 경기의 두 번째 이야기가 펼쳐진다. 신재영의 뒤를 이어 '제구의 마술사' 유희관이 마운드에 오른다. 시속 81km의 마구 같은 커브를 던지며 독립리그 대표팀 선수들의 입을 떡 벌어지게 한다. 그럼에도 독립리그 대표팀은 유희관을 향해 "맛도리"라고 부르며 그를 도발한다. 이미 일본에서 경기를 치러 물이 오를대로 오른 독립리그 대표팀이기에 할 수 있는 강한 자신감의 표현이었던 것. 과연 안정적인 제구력으로 프로 통산 101승을 거둔 유희관이 이들에게 '참교육'을 선사할 수 있을지 궁금증을 유발한다. 그러나 상대인 독립리그 대표팀도 프로의 맛을 본 경력자들답게 유희관의 공을 차분하게 공략하기 시작한다. 유희관의 전매특허 슬로커브마저 받아치는 독립리그 대표팀 타자들에 최강 몬스터즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭염에도 전신 꽁꽁 가리는 금쪽이…패널들도 충격 (금쪽같은 내새끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146588"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘요즘 육아 - 금쪽같은 내새끼’에서는 ‘엄마 뒤에 숨어 사는 예비 중1 아들’ 사연이 공개된다. 이날 스튜디오에는 두 아들을 키우고 있는 엄마와 외할머니가 등장한다. 부족한 사랑 없이 자란 금쪽. 그런데 어느 순간 낯선 사람을 경계하며 스스로 고립된 금쪽이 때문에 하루하루 걱정이라는데. 활발했던 금쪽이가 왜 이렇게 돌변한 것인지 본 방송을 통해 공개된다. 선공개 영상에서는 하교하고 있는 금쪽이의 일상이 보인다. 그런데 무더운 한여름에 전신을 꽁꽁 가린 채로 나오는 금쪽이의 충격적인 모습에 패널들은 입을 다물지 못한다. 집 밖에 나갈 땐 마스크를 무조건 사수한다는 금쪽. 과연 금쪽이가 이렇게 행동하는 이유는 무엇일지 관심이 집중된다. 이후 음식 배달이 온 금쪽이네. 배달 기사의 몇 번의 부름에도 금쪽이는 아무런 반응이 없는데. 문을 열기는커녕 낯선 상황에 부딪히자 무서운지 식탁 아래로 숨어버린다. 얼어붙은 금쪽이의 모습에 스튜디오에서도 안타까움을 금치 못하는데. 지켜보던 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장근석 "왜 하필 내게"... '갑상선암 투병' 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022689"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장근석이 갑상선암 투병 심경을 털어놨다. 지난 22일 유튜브 채널 '나는 장근석'에는 '못생김주의 !! 인생? 쫄지마X발'(제주에서 생긴일)이라는 제목의 영상이 올라왔다. 장근석은 영상을 통해 암 투병 심정을 털어놓았다. 그는 "처음엔 쉽게 받아들일 수 없었다. 37년을 살면서 나름대로 다양한 일을 겪었다고 생각했었는데 왜 하필 나한테"라고 밝혔다. 장근석은 "누구를 탓할만한 원망의 대상은 없었다. 그저 받아들일 수밖에. 나는 그 끝에 스스로 탈출구를 만들기로 했다. 무작정 떠나기"라며 여행 이유를 설명했다. 장근석은 "내가 입원했을 때 유튜브만 안 봤어도 이런 불상사는 없었을 텐데"라며 웃어 보였다. 제주도에서 시간을 보내던 장근석은 그동안의 시간을 돌아보며 "스트레스랑 열받고, 안 좋고. 항상 나랑 싸우는 것 같은 느낌이었다"고 말했다. 그러면서 "그럼에도 얼마나 덜 표현하냐에 대한 (자신과의) 싸움인 거 같다. 옛날에는 열 받으면 즉흥적으로 바로 뱉어야 했고 내가 기분 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["군대서 신으로 불렸다" BTS 진, 의리까지 월드 클래스 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676599"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 군 생활을 하며 동고동락한 동료들과 의리를 지켰다. 22일 각종 온라인 커뮤니티를 중심으로 진이 부대를 다시 찾았다는 이야기가 확산했다. 진의 후임으로 추정되는 이들은 진과 함께 찍은 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 진은 편안한 차림에 모자를 쓴 모습이다. 진은 후임들에게 둘러싸여 어깨를 맞대고 기념사진을 찍었다. 진의 후임들은 "전역하고 다시 보러와 주신다는 말 진짜인지 몰랐다"고 말하며 진의 의리에 감격했다. 더불어 "보고 싶다, 신이시여"라며 군대에서도 진의 인기가 높았음을 짐작하게 했다. 진이 전역하던 당시 몇몇 후임은 아쉬운 마음에 눈물을 보이기도 했다. 진은 위버스 매거진 인터뷰에서 인기 비결을 묻는 말에 "군대에서 받는 월급과 그 훨씬 이상을 애들 밥 사주는 데 썼다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 "그 친구들은 이제 갓 스무 살이 되거나 아직 사회에 진출하지 않은 애들이 많은데 저는 금전적으로 훨씬 여유가 있으니까"라며 "이런 말 하긴 좀 그렇지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, ‘엄친아’ 정석 비주얼…세련된 수트핏 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146586"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 세련된 수트핏을 뽐냈다. 정해인은 23일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정해인은 올 블랙 수트를 입고 포즈를 취했다. 정해인은 조각 같은 이목구비와 깔끔하면서도 세련된 수트핏을 뽐내 보는 이들의 눈길을 사로잡았다. 한편 정해인은 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’에 출연 중이다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“갑자기 문워크를…”이민호의 ‘파친코2’ 오프닝 시퀀스 비하인드 [SS쇼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087359"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호, 김민하, 김성규가 등장인물들이 흥겹게 춤을 추는 ‘파친코’ 오프닝 시퀀스에 관한 비하인드를 전했다. 23일 오전 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 배우 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 참석한 가운데 애플TV+ 새 드라마 ‘파친코 시즌 2’ 프레스 컨퍼런스가 진행됐다. 이민호는 오프닝 시퀀스 장면에 대해 “촬영 며칠전에 갑자기 문워크를 하라고 하더라. 그래서 3일 전부터 바짝 문워크를 연습했다. 춤은 저에게 어려운 부분이라 많은 연습이 필요했다”라며 촬영 비하인드를 밝혔다. 김민하는 “촬영 직전 연습하는 영상들이 휴대폰에 많은데 애기들도 너무 사랑스러워서 기억에 남는다. 음악이 틀어지면 경쟁하는 수준으로 임해서 재미있었다”고 답했다. 한편, ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품으로 오늘(23일) 에피소드 1이 공개된다. y]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김무열♥' 윤승아, '16년 함께 한 반려견 1주기'에 "우리 밤비 잘 지내고 있어?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184693"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 떠나보낸 또 하나의 가족, 반려견을 그리워 했다. 23일 윤승아는 "우리 밤비 잘 지내고 있어?"라며 반려견을 추억했다. 이어 "우리도 잘 지내고 있어. 오늘 아침 산책을 나갔는데, 나가자마자 내리는 비가 밤비가 인사를 건내는 것 같아서 너무 반가웠어. 보고싶네"라며 마음을 전했다. 한편 윤승아는 2015년 배우 김무열과 결혼해 지난해 6월 아들을 품에 안았다. 윤승아는 강원도 양양에 133평에 달하는 4층짜리 건물을 짓고 숙박 업소로도 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국음악축제 ‘수림뉴웨이브 2024’, 하반기 2차 공연 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019419"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국음악축제 ‘수림뉴웨이브 2024’가 하반기 2차 공연을 개막한다. 수림뉴웨이브 2024, 2차 공연 개막 전통음악계의 새로운 물결을 만들어가는 공연예술 축제 ‘수림뉴웨이브 2024 – 독파(獨波)’ 2차 공연의 막이 오른다. 수림문화재단(이사장 전경희)이 주관하는 ‘수림뉴웨이브 2024’는 호평을 받은 상반기의 1차 공연에 이어, 8월 29일부터 매주 목요일 김희수아트센터에서 총 10회에 걸쳐 2차 공연을 선보인다. 자신만의 음악으로 ‘독파(獨波)’하는 20명의 예술가 매년 새로운 축제의 주제를 선정해 온 수림뉴웨이브는 올해의 주제로 ‘독파(獨波)’를 선정했다. ‘독파(獨波)’는 자신만의 음악적 물결을 만들어가는 예술가를 의미한다. 독창적인 음악세계를 구축하고 전통음악계의 중추 역할을 하는 음악가 20명의 작품과 이야기를 소개하는 것이 취지이다. 깊이 있는 공연으로 호평을 받은 상반기 10명에 이어, 이번 축제의 2차 공연에도 전통음악계에서 자신만의 색깔을 만들어가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준, 최우식 직장 내 괴롭힘? “네가 대리밖에 안 된 이유” (서진이네2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146585"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최우식이 뚝배기불고기 주문 폭주에 휘청인다. 23일 방송되는 tvN ‘서진이네2’ 9회에서는 최우식이 야심차게 내놓은 뚝배기불고기의 늪에 빠진다. 점심 영업부터 저녁 영업까지 핫한 뚝배기불고기의 인기에 엄청난 주문이 밀려드는 것. 제작진에 따르면 오랜 조리 시간과 섬세한 과정을 거치는 뚝배기불고기 만들기에 여념이 없는 최우식은 주문이 더 들어올 것을 직감하고 미리미리 준비한다. 또한 뚝배기불고기가 익는 동안 여분을 만들어두고, 추가로 양념에 고기를 재우는 과정을 무한 반복하며 전보다 빠른 속도로 주방을 종횡무진한다. ‘황금 인턴’ 고민시 역시 최우식을 야무지게 서포트하며 ‘최고남매’의 환상적인 팀워크를 자랑한다. 하지만 바쁘게 돌아가는 주방에 두 사람의 체력이 급격히 체력이 떨어지며 긍정 에너지 최우식마저 “손이 떨린다 이제”, “한계가 온 거 같아”라고 말한다. 과연 이들은 마지막 주문까지 무사히 끝낼 수 있을까. 그런가 하면 이서진이 최우식의 파격 승진을 예고한다. 아이슬란드에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[찐 독기 품었나…르세라핌 김채원, 난해한 듯 과감한 헤어스타일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676598"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 르세라핌 멤버 김채원이 과감한 헤어스타일을 보여줬다. 김채원은 지난 22일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 김채원은 크롭 나시에 금발 긴 생머리를 연출한 채 거울에 비친 자신의 모습을 카메라에 담고 있다. 특히 헤어에 다양한 색깔의 피스를 착용한 김채원은 자신감 넘치는 눈빛을 보여주고 있어 눈길을 끈다. 앞서 미국 코첼라 공연으로 라이브 실력 논란에 휩싸였던 르세라핌은 오는 30일 미니 4집 'CRAZY'(크레이지)를 발매하고 활동에 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['BTS 뷔·정국 명예훼손' 탈덕수용소 "의견 개진일 뿐, 허위사실 NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184692"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 멤버 뷔와 정국, 소속사 빅히트뮤직이 유튜브 채널 '탈덕수용소' 운영자 박모씨를 상대로 낸 손해배상 소송 첫 재판이 오늘 (23일)열렸다. 서울서부지법 민사12단독 이관형 부장판사는 23일 뷔, 정국, 빅히트 뮤직 등이 박씨를 상대로 낸 손해배상 청구 소송 첫 변론기일을 진행했다. 이날 BTS 측 법률 대리인은 "피고가 제작하고 게재해 이익을 상당히 얻은 것으로 확인되는 영상에서 다뤄진 허위 사실, 인격권 침해 등에 대한 불법행위 책임을 묻기 위해 손해배상 소송을 청구했다"고 밝혔다. 이에 박씨 측 법률대리인은 "영상을 올린 것은 인정한다"면서도 "방식과 내용을 고려하면 의견 개진일 뿐 허위 사실 적시 명예훼손에 해당하지 않는다"고 주장했다. 이어 "허위 사실 적시 명예훼손에 해당한다고 하더라도 일부 내용은 허위 사실이 아니며 공공의 이익을 위해 제작했기 때문에 그 부분은 배상 책임 인정되지 않는다"고 덧붙였다. 빅히트뮤직에 대한 업무방해 등에 대해서도 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 강예서, 생일 맞아 한일 양국서 팬 이벤트 진행... 9월 MADEIN으로 재데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676597"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러의 막내 강예서가 22일 생일을 맞았다. 예서의 생일을 축하하기 위해 한국과 일본에서 다양한 팬 이벤트가 진행 중이다. “아이돌인 내가 대학생?”이라는 제목으로 열리는 이번 생일 카페는 일본 도쿄 신오쿠보의 Studio Cafe MARU에서 17일부터 22일까지, 이어 한국 서울 마포구 Fanspace에서 22일부터 25일까지 운영된다. 예서는 20일 도쿄 생일 카페에서 팬미팅을 가졌으며, 오늘 23일에는 한국 생일 카페를 방문할 예정이다. 일본 팬들은 keymission 사이트를 통해 예서의 온라인 풀스크린 광고와 기사 송출 이벤트를 위한 모금을 진행했으며, 총 22,604포인트가 모였다. 자세한 내용은 keymission_jp 공식 트위터에서 확인할 수 있다. 한편 예서는 케플러와의 계약 종료 후 오는 9월 3일 MADEIN으로 재데뷔할 예정이다. MADEIN은 “팬들의 사랑으로 만들어진 팀(WE MADEIN U)”이라는 의미를 담고 있으며, 대부분의 멤버가 서바이벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소영, 전 야구선수 문경찬과 깜짝 연애 공개 "3개월 됐는데 아무도 안 물어서..."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227233"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박소영이 은퇴한 야구선수와 연애 중이라고 전했다. 지난 22일 개그우먼 박소영이 SBS 파워FM '배성재의 텐'에서 자신의 연애 소식을 최초 공개했다. 그는 방송에서 "연애를 시작했다. 남자친구가 생겼다. 연예인은 아니다. 야구선수였고, 올해 은퇴한 문경찬 선수다"라고 밝히며, 연애 사실을 공개했다. 이어 "누가 물어보면 얘기하려고 했는데, 아무도 안 물어보더라. 3개월 정도 됐다"며 또한 "허락도 없이 공개해 경찬씨 미안하다"고 전해 웃음을 자아냈다. 박소영은 연애의 시작을 설명하며 "경찬씨가 서울에 와서 지인들과 다 같이 만나고 연락하면서 너무 괜찮은 사람이라고 느꼈다. 그때부터 내가 적극적으로 어필했다"고 말했다. 두 사람의 나이 차이는 5살이지만, 박소영은 일간스포츠와의 인터뷰에서 "실제는 5살 차이이지만, 책임감도 남다르고 듬직해서 오히려 나이 차이는 전혀 느껴지지 않는다"고 밝혔다. 한편, 박소영은 2008년 KBS 공채 23기로 데뷔한 개그우먼으로, KBS2 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 빌보드코리아 K팝 대표 아티스트 16팀 첫 인명사전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678121"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빌보드 코리아가 한 해 동안 세계 음악 시장에서 뚜렷한 족적을 남긴 K팝 아티스트를 집중 조명하는 인명사전을 내놓습니다. 이번에 처음 발간되는 'K팝 아티스트 인명사전'은 작년 빌보드 200 앨범 차트, 빌보드 핫 100 송 차트 등에서 높은 성과를 낸 16팀이 선정됐습니다. 목록에는 방탄소년단과 블랙핑크, 에스파, 트와이스 등이 포함됐습니다. 빌보드 코리아는 이들의 디스코그래피 등 주요 정보를 한국어와 영어로 함께 구성해 국내외 독자들에게 K팝 동향을 알릴 것이라고 밝혔습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #빌보드코리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소영♥문경찬 3개월째 열애…"허락 없이 말해서 미안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003930885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003930885"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박소영이 전 야구선수 문경찬과 열애 중이다. 지난 22일 박소영은 한 라디오 방송에 출연해 "최근에 연애를 시작했다. 남자친구가 생겼다"라며 "연예인은 아니고 야구선수였다가 올해 은퇴했다. 문경찬 선수"라고 밝혔다. 이어 "최근에 연애를 시작했으니까 누가 물어보면 얘기하려고 했는데, 아무도 안 물어봐 줬다. 난 물어보면 있다고 해도 괜찮은데"라며 "(사귄 지) 3개월 정도 됐다"라고 덧붙였다. 문경찬에게는 "경찬씨 미안하다. 허락도 없이 말했다. (사전에) 이야기 안 했다"라고 전했다. 박소영보다 5살 연하인 문경찬은 옛날부터 아는 박소영의 지인이었다. 함께 아는 친구들과 만나고 연락하다가 교제를 하게 됐다고. 박소영은 "은퇴하고 부산에서 서울로 올라와서 오랜만에 봤는데 뭔가 느낌이 좋고 내 이상형 같았다. 편안하게 연락하다가 따로 봤는데 너무 사람이 괜찮아서 그 때부터 내가 적극적으로 했다"라고 이야기했다. 박소영은 2008년 KBS 공채 23기 개그맨으로 데뷔했다. 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지, 가스라이팅 논란 이후 2년 만의 공식 석상…환한 미소에 깜찍 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002077833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002077833"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지가 가스라이팅 의혹 등 여러 논란 이후 2년 만에 선 공식 석상에서 밝은 모습을 보였다. 서예지는 오늘(23일) 오전 서울 중구 소공동에 위치한 한 백화점에서 열린 뷰티 브랜드 포토콜 행사에 참석했다. 이날 입체적인 장미 패턴의 미니스커트와 웨이브 헤어스타일 등으로 우아한 느낌을 강조한 서예지는 밝은 미소를 띈 채 포즈를 취했다. 이날 행사는 작품과 관련된 행사가 아닌 만큼 별도의 질의응답이나 인터뷰가 이뤄지지는 않았지만, 서예지가 여러 논란 이후 취재진이 참여하는 공식일정에 약 2년 만에 서는 것이어서 높은 관심을 모았다. 앞서 서예지는 지난 2021년 전 연인 김정현에게 상대 여배우와의 애정 신을 빼라고 지시하는 등의 가스라이팅을 비롯해 스페인 대학 학력 위조, 스태프 갑질 의혹 등에 휩싸였다. 당시 소속사는 학력위조설과 학교 폭력 의혹에 대해 선을 그었다. 이후 서예지는 2022년 tvN 드라마 '이브'로 빠르게 브라운관에 복귀했지만 별다른 반응을 얻지 못했다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 악뮤 이수현, 한국 애니 '연의 편지'로 성우 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678120"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[악뮤 이수현이 애니메이션 영화 '연의 편지'로 첫 목소리 연기 도전에 나섭니다. 배급사 롯데엔터테인먼트에 따르면 이수현은 '연의 편지'에서 주인공 소리 역할의 성우로 합류했습니다. 이수현은 너무 재미있게 봤던 '연의 편지'에서 연기를 할 수 있는 영광스러운 기회라고 생각해 도전하게 됐다고 소감을 밝혔습니다. '연의 편지' 집단 괴롭힘을 당해 전학을 오게 된 소리가 의문의 편지를 발견하면서 벌어지는 일을 그린 조현아 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한 작품입니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #연의편지 #AKMU]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] "진짜인지 몰랐습니다"…BTS 진, 전역 후 부대방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678119"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 진이 군 복무를 했던 부대를 다시 찾았습니다. 어제(22일) 온라인 커뮤니티에는 진이 군 복무를 했던 후임들과 촬영한 사진이 올라왔습니다. 해당 사진에는 "전역하고 다시 보러와 주신다는 말 진짜인지 몰랐습니다"라고 적혀있어 진과 후임 사이에 남다른 의리를 보였습니다. 2022년 12월 방탄소년단 멤버 중 처음 입대한 진은 육군 제5보병사단 신병교육대에서 조교로 복무했고, 지난 6월 만기 전역했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #JIN #BTS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 첫 경기 중계 후 기진맥진…솔직 소감까지 (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146583"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 김대호가 대망의 중계 D-DAY를 맞이한다. “방송은 첫 단추거든요!”라며 오프닝 멘트 연습을 무한 반복하는 김대호. ‘2024 파리올림픽’ 첫 경기를 향한 뜨거운 열기 속 ‘초보 캐스터’ 김대호의 중계 비하인드가 공개될 예정이다. 23일 오후 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 대망의 실전 중계에 나선 김대호의 캐스터 도전기가 공개된다. 대망의 중계 당일, 경기 시작 3시간 전부터 일어나 실전처럼 연습을 반복하는 김대호. 중계 데뷔를 코앞에 둔 그는 “즐길 생각 따위 하지도 마!”라고 마음을 다잡는다. 드디어 경기장 맨 꼭대기 중계석에 착석한 김대호는 점점 고조되는 축제 분위기 속 관중들의 열기에 압도된 듯 “이런 분위기는 처음 느껴본다”라며 긴장한다. 한국에서부터 경기 시작 전까지 갈고 닦은 첫 중계, 그리고 첫 오프닝 멘트를 위해 집중한 김대호는 자체 노이즈 캔슬링이 된 상태로 큐 사인만을 기다린다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비, 인사 안 하는 후배들에 일침 "싸가지 없어, 곧 사라질 것" ('시즌비시즌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184691"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['시즌비시즌' 비가 인사 안 하는 후배들에 일침을 날렸다. 22일 유튜브 채널 '시즌비시즌'에서는 ''지훈이 형은 더 아프겠다' 비 관절까지 걱정하는 섹시한 동생 태민이'라는 제목의 영상이 게재됐다. 태민은 "공연 축하드립니다. 끝나셨죠"라고 비의 근황을 물었고 비는 "원래 부르려고 했는데"라고 말했다. 이에 태민이 "섭섭했다"고 하자 비는 "네가 바쁠까 봐 (그랬다.) 형 공연하는데 와서 봐. 모니터 좀 해줘 하면 부담스럽지 않냐"고 밝혔다. 이에 태민은 "그러냐. 저도 자제해야겠다. 저도 맨날 형한테 공연 보러 와달라 해서 부담스러웠던 거 아니냐"고 말했고 비는 "나는 행복했다. 사실 해외 아티스트 말고는 공연 볼 기회가 별로 없는데 태민이랑 얘기해보면 되게 가냘프고 아직 여리여리한데 무대 위에선 야생마다"라고 밝혔다. 수많은 후배 아이돌들이 태민을 롤모델로 뽑으며 '탬또롤(태민 또 롤모델)'이라는 애칭까지 생겼다. 이에 태민은 "저는 부족한 게 너무 많이 보인다. 근데 저를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“몰랐던 재일교포 삶”…깊이감 더해 돌아온 ‘파친코2’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354591"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격동의 근현대사 속 한국이 겪은 시대의 아픔을 그린 ‘파친코’가 시즌2로 돌아온다. 23일 서울 강남구 그랜드 컨티넨탈 서울 파르나스에서는 애플 TV+ 오리지널 시리즈 ‘파친코2’의 프레스 컨퍼런스가 열렸다. 현장에는 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 참석했다. ‘파친코’는 고국을 떠나 억척스럽게 생존과 번영을 추구하는 한인 이민 가족 4대의 삶과 꿈을 그려낸 작품이다. 뉴욕타임즈 베스트셀러로 선정된 동명의 소설을 원작으로 한다. 2022년 공개된 시즌1은 큰 사랑을 받으며 제28회 크리틱스 초이스 시상식 최우수 외국어 시리즈상, 2022년 골드 더비 어워즈 최우수 드라마상, 드라마 남우주연상(이민호), 올해의 배우상(이민호), 드라마 여우조연상(윤여정) 등을 수상하는 성과를 내기도 했다. 시즌2에서는 시즌1으로부터 7년이 지난 1945년 오사카를 시작으로, 2차 세계 대전의 위협이 목전에 다가온 상황에서도 가족을 지키기 위해 애쓰는 선자(김민하 분)의 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, 오늘 경찰 출석...거짓 해명 의혹 입장 밝힐까[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354590"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 혐의로 경찰 조사를 받는 그룹 방탄소년단 슈가(본명 민윤기·31)가 취재진 앞에서 입장을 밝힐까. 23일 경찰에 따르면 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건된 슈가는 이날 오후 서울 용산경찰서에 출석해 조사를 받는다. ‘월드 스타’ 슈가의 경찰 조사 소식에 서울 용산경찰서 앞은 취재진으로 인산인해를 이뤘다. 경찰 관계자는 지난 19일 정례 간담회에서 슈가가 별도의 포토라인 없이 비공개로 경찰서에 출석할 예정이라고 밝혔다. 하지만 용산경찰서의 경우, 주차장과 내부가 연결되는 길이 따로 없어 슈가가 취재진의 카메라를 피하기는 어려워 보인다. 음주운전 적발 후, 각종 거짓말 논란에 휩싸였던 슈가가 취재진 앞에서 직접 입장을 밝힐지도 관심사다. 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 술을 마시고 전동 스쿠터를 몰다가 넘어진 채 경찰에 발견돼 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건됐다. 음주운전 적발 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로, 이는 면허 취소 기준인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장] ‘파친코2’ 이민호 “주목받지 못했던 사람들의 이야기, 역사적 큰 의미”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686557"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호, 김민하, 윤여정, 김성규, 정은채가 23일 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ '파친코' 시즌2 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. ‘파친코’가 시즌2로 돌아온다. 23일 애플TV+ '파친코2'는 공개를 앞두고 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 호텔에서 프레스 컨퍼런스를 진행했다. 이날 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 참석해 다양한 이야기를 전했다. “주목받지 못했던 '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 연대기를 그린 작품. 1915년 부산 영도부터 1989년 화려한 뉴욕과 일본까지 시대와 공간을 넘나들며 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 4대에 걸친 연대기로 풀어냈다. 시즌 1에 이어 2에서도 한국어, 영어, 일본어 총 3개 국어로 제작돼 다시 한 번 전 세계에 감동을 전한다. 이번 시즌은 수 휴가 각본 및 총괄 제작을 맡았으며, 미디어 레즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 섹시한 핑크립[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676595"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 23일 오전 서울 중구 한 백화점에서 열린 나스(NARS) ‘익스플리싯 립스틱 팝업 스토어’ 오픈행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정-이민호-김민하-정은채-김성규, ‘파친코2’로 인사드립니다 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087355"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규가 23일 오전 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ 새 드라마 ‘파친코 시즌 2’ 프레스 컨퍼런스에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편, ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품으로 오늘(23일) 에피소드 1이 공개된다. yoonssu@sportsseoul.com ‘파친코2’ 프레스 컨퍼런스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, '18세 연하' 남편과 이혼 심경 고백..."50세 이후의 삶, 이제는 행복하게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000227232"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 '18세 연하' 중국인 남편 진화와 이혼 후 새로운 다짐을 밝혔다. 함소원은 지난 22일 자신의 SNS에 "50 이후의 삶은 이렇게 살려고, 놀려고 한다. 나는 이 지구에 잠시 여행 와 있다"라는 글과 자필로 적은 사진을 공개했다. 그는 "돈 벌 생각은 하지 않는다. 쓸 만큼 있으니까. 일을 최대한 줄인다. 일이 일처럼 느껴진다면 일을 바로 중지한다"고 다짐했다. 또한, 딸 혜정이와 보내는 시간을 최우선으로 삼고, 팬들과의 소통도 지속할 것임을 언급했다. 앞서 지난 16일 함소원은 SNS 라이브 방송에서 진화와 2022년 12월에 이혼했다고 밝혔다. 이혼 후에도 딸을 위해 한동안 동거하며 재결합을 고려했지만, 결국 다시 헤어졌다고 고백했다. 딸이 이혼을 완전히 받아들일 때까지 진화에게 기다려달라고 요청했고, 딸이 원할 경우에 재결합 가능성도 여전히 열려 있음을 시사했다. 법적으로는 이혼했지만, 지나온 시간이 길어 아직 완전히 끝났다고 할 수 없다는 말도 덧붙였다. 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 시우민 “난 그냥 귀여운 것 같아” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005354585"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 시우민이 ‘아레나 옴므 플러스’와 만났다 . 시우민은 인터뷰에서 오랜만의 휴식과 앞으로의 계획을 풀어놓았다. 고등학교 친구들과 오랜만에 떠난 여행, 대중이 바라보는 이미지에 관한 생각, 솔로 활동으로 보여줄 모습까지 그의 일상, 생각, 각오를 전했다. “최근에 가장 행복한 순간이었어요.” 그는 고등학교 친구들과 떠난 대부도 2박 3일 여행이 최근 가장 인상적인 순간이었다고 했다. 그동안 바쁜 일정 때문에 함께 여행을 떠난 것은 처음이라고. 짧은 일정이지만 오랜 친구와 함께하는 시간은 잊지 못할 순간이었다고 전했다. “헤어질 때 되니 하루만 더 있었으면 좋겠다 싶었죠.” 귀여운 외모로 유명한 자신에 관해서도 소감을 털어놓았다. “이쯤 되면 저도 그냥 그렇게 생각해요. 전 그냥 귀여운 거 같아요.(웃음) 그렇게 저를 좋아해주시면 저 역시 감사하죠.” 자신을 좋게 보는 대중의 시선에 감사함을 느끼면서도, 다른 모습을 보여주고픈 마음도 내비쳤다. “꼭 이 모습만 있는 건 아니니까 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 사랑합니다[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676593"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 23일 오전 서울 중구 한 백화점에서 열린 나스(NARS) ‘익스플리싯 립스틱 팝업 스토어’ 오픈행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유혹의 레드립"… '가스라이팅 논란' 서예지, 2년 만 공식석상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022680"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지가 가스라이팅 논란 이후 처음으로 공식석상에 모습을 드러냈다. 서예지는 23일 서울 중구 롯데백화점에서 열린 한 메이크업 브랜드 팝업 스토어 기념 행사에 참석했다. 이날 서예지는 화이트 시스루 상의에 레드 미니 스커트, 강렬한 레드립으로 포인트를 줬다. 반 묶음 헤어스타일에 블랙 리본 장식으로 화사한 분위기를 더했다. 행사에서 서예지는 시종일관 밝은 미소를 보여주며 눈길을 끌었다. 특히, 서예지의 이번 공식석상은 활동중단 2년 만이라 더욱 화제를 모았다. 서예지는 지난 2021년 4월 동료 연기자이자 전 연인인 김정현에 대한 가스라이팅 의혹 등 여러 논란의 여파로 한동안 연예계 활동을 중단했다. 이후 2022년 tvN 드라마 '이브'로 복귀했으나, 흥행에 실패하며 냉담한 반응을 얻었고 지난해 11월에는 전 소속사와 전속계약도 만료됐다. 그러나 서예지는 지난 5월부터 SNS 업로드를 재개하며 활동을 예고했다. 또한 6월에는 써브라임과 새롭게 전속계약을 맺었다는 소식을 전해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호, 글로벌 미남 클래스 (‘파친코2’ 포토타임) [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087353"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 23일 오전 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ 새 드라마 ‘파친코 시즌 2’ 프레스 컨퍼런스에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이날 행사에는 배우 윤여정, 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 참석해 자리를 빛냈다. 한편, ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품으로 오늘(23일) 에피소드 1이 공개된다. yoonssu@sportsseoul.com ‘파친코2’ 프레스 컨퍼런스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘9살 연상♥’ 손연재, 결혼 2주년 기념…“다이아 몇 캐럿이야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374905"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손연재는 지난 21일 개인 채널에 “Happy Anniversary”라는 짧은 문구로 결혼기념일을 축하하며 웨딩 화보를 공개했다. 공개된 사진 속에는 남편과 다정하게 마주보는 손연재의 모습이 담겨있다. 그동안 베일에 싸였던 남편의 옆얼굴이 처음 공개됐으며, 손연재는 어깨를 드러낸 우아한 미니 원피스를 입고 남편을 사랑스럽게 바라봤다. 왼손 약지에 낀 다이아 반지와 아버지의 손을 잡고 결혼식장에 입장하는 모습도 공개했다. 특히 형형색색 꽃다발 위에서도 빛나는 커다란 다이아 반지가 눈길을 끌었다. 누리꾼들은 “결혼기념일 축하해요”, “사랑스러움 그 자체”, “아부지 미모도 대단하시다. 다이아 몇캐럿인가요” 등 반응을 남겼다. 손연재는 지난 2022년 9세 연상의 금융업 종사자와 결혼식을 올렸으며, 지난 2월 득남 소식을 전했다. 한편 손연재는 지난 2010년 광저우 아시안게임 여자 체조 국가대표를 시작으로 2016년 리우데자네이루 올림픽 등에서 한국 체조 간판스타로 활약했다. 은퇴 후에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이날 위해 살 뺐나…'11kg 감량' 신봉선, 의미심장한 바디수트 사진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676590"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 신봉선이 의미심장한 사진을 공개했다. 23일 신봉선은 자신의 인스타그램 스토리에 "굿모닝"이라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 등이 끈으로만 이루어져 있는 분홍색 바디수트와 같은 색깔의 수영모. 이에 연일 다이어트 성공 신화를 쓰고 있는 신봉선이 곧 과감한 휴가룩을 보여줄까 이목을 끈다. 최근 체지방만 11.5kg을 감량했다고 고백한 신봉선은 지난달 28일 방송된 JTBC '뉴스룸' 초대석에 출연해 "아침 일찍 운동하는 습관이 생기면서 밤에 술을 마시는 게 줄었다. 피로가 덜해지더라"라며 다이어트 비법을 전한 바 있다. 또한 지난 6월 2일에는 인바디 점수 84점을 공개하기도 했는데, 해당 점수는 40~50세 여성 상위 1%에 해당하는 수치로 알려저 많은 이들을 놀라게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 청량한 비주얼[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676589"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 23일 오전 서울 중구 한 백화점에서 열린 나스(NARS) ‘익스플리싯 립스틱 팝업 스토어’ 오픈행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가스라이팅’ 서예지, 2년만 첫 공식석상…본격 복귀 시동?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837474"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가스라이팅 논란에 휩싸였던 배우 서예지가 2년 만에 첫 공식 석상에 섰다. 서예지는 23일 오전 서울 중구 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석했다. 특히 이는 여러 논란에 휩싸인 이후 2년 만에 처음으로 모습을 드러낸 자리다. 이날 서예지는 화이트 블라우스에 레드 컬러의 미니스커트를 입고 등장해 플래시 세례를 받았다. 가슴 라인이 깊게 파인 블라우스에 장미꽃 패턴에 스커트를 입은 그는 긴 기럭지를 드러낸 채 포토라인에 서 눈길을 끌었다. 특히 서예지는 2년 만에 공식석상임에도 한층 밝아진 분위기와 인상을 보이며 카메라를 향해 여러 포즈를 취했다. 앞서 서예지는 과거 연인이었던 배우 김정현과 나눈 문자 내용이 공개되면서 가스라이팅 논란이 됐다. 이와 함께 학력 위조, 학폭(학교 폭력), 스태프 갑질, 거짓 인터뷰 등 여러 구설에 오르면서 활동을 중단했다. 이후 1년간 활동을 중단했던 그는 2022년 tvN 드라마 ‘이브’로 안방극장에 복귀했지만 성공적이지 못했다. 또다시 조용히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV10] 파친코 시즌2, 빛나는 명품배우들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676588"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[23일 오전 서울 강남구 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스에서 열린 애플TV+ 드라마 ‘파친코 시즌2’ 제작발표회에 배우 윤여정,이민호,김민하,정은채,김성규가 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘파친코’는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 러블리한 오프더숄더[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676586"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 23일 오전 서울 중구 한 백화점에서 열린 나스(NARS) ‘익스플리싯 립스틱 팝업 스토어’ 오픈행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“짙게 바른 레드립”…‘가스라이팅’ 서예지, 2년만 첫 공식석상 어땠나 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019415"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지가 가스라이팅 논란 후 첫 공식 석상 나들이에 나섰다. 서예지는 23일 오전 서울 중구 롯데백화점 본점에서 진행된 포토행사에 참석했다. 특히 이는 여러 논란에 휩싸인 이후 2년 만에 공식 석상에 처음 모습을 드러낸 자리다. 화이트 블라우스에 장미꽃 패턴이 돋보이는 레드 컬러의 미니스커트를 입고 등장한 서예지는 환한 미소로 손인사를 건네며 포토라인에 섰다. 가슴라인이 깊게 파인 의상으로 섹시함을 강조한 그는 매혹적인 분위기를 더하는 레드립으로 이날의 포인트를 더했다. 무엇보다 2년 만에 공식석상에 나선 서예지는 더 밝아진 인상과 분위기를 보이며 카메라를 향해 다양한 포즈를 취해 눈길을 끌었다. 서예지는 지난 2021년 과거 연인이었던 배우 김정현과 나눈 문자 내용이 공개되면서 가스라이팅 논란이 된 바 있다. 이와 함께 학력 위조, 학폭(학교 폭력), 스태프 갑질, 거짓 인터뷰 등 여러 구설에 오르면서 활동을 중단했다. 당시 소속사 측은 김정현과 과거 연애를 인정하면서도 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 깜찍한 표정[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676585"/>
        <updated>2024-08-23T05:14:32.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유미가 23일 오전 서울 중구 한 백화점에서 열린 나스(NARS) ‘익스플리싯 립스틱 팝업 스토어’ 오픈행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>