<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-23T13:26:08.552Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정 "75kg 시절 우울, 지옥 같던 시간…다이어트 꼭 하길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774507"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 다이어트 필요성을 강조하며 달라진 비주얼에 대한 만족감을 내비쳤다. 배윤정은 지난 22일 개인 채널을 통해 "다이어트 꼭 하세요 정말 지옥 같던 시간이 감사함으로 바뀝니다 물론 쉬운 거 아니지만 다들 건강도 자신감도 둘 다 찾았으면 좋겠어요"라고 글을 남겼다. 이어 "한 살 한 살 나이들 수록 더 빼기 힘들어져요 마음만 먹으면 모두가 성공할 수 있어요"라고 덧붙이며 다이어트를 독려했다. 이와 함께 공개한 영상에는 아들을 안고 카메라 앞에 선 배윤정의 내추럴한 모습이 담겨 있다. 배윤정은 "너무 우울하고 자신감 없던 75kg 시절 8개월까지 거의 집밖에 나가지도 않고 애만 봤던… 뭐가 좋아 웃고 있니"라고 글을 남겼다. 잠시 뒤 화려한 비주얼의 배윤정 모습이 담긴 영상이 이어지면서 "다이어트 후 자신감 자존감까지 올라가 너무 감사한 요즘 그대들 꼭 다이어트 하세요"라고 거듭 강조했다. 한편 배윤정은 11살 연하 남편과 결혼했으며 슬하에 아들 한 명을 두고 있다. 사진=]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 승승장구 계속…불가리 새 엠버서더 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689465"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 쥬얼리 브랜드 불가리의 새 엠버서더로 발탁되며 승승장구 행보를 이어갔다. 사진=뉴시스 23일 불가리(BVLGARI)에서는 배우 김지원을 새로운 브랜드 앰버서더로 발탁했다는 공식입장을 전했다. 불가리는 김지원의 다채로운 매력과 트렌디한 스타일, 그리고 밝고 긍정적인 캐릭터가 브랜드의 아이덴티티를 표현한다며 선정 이유를 밝혔다. 김지원은 앞으로 한국 최초의 불가리 하우스 앰버서더로서 브랜드의 전방위적 이미지를 대표할 예정이다. 김지원은 최근 종영한 ‘눈물의 여왕’에서 ‘홍해인’ 역으로 매회 눈을 뗄 수 없는 연기력과 비주얼을 선보이며 국내를 넘어 글로벌 스타로 자리매김 했다. 그야말로 ‘김지원 신드롬’을 일으킨 것. 이런 가운데 김지원의 글로벌 명품 브랜드 엠버서더 소식이 전해져 거침없는 그의 인기 행보가 더욱 시선을 끌었다. 한편, 김지원은 지난 7월 7일 오사카를 시작으로 도쿄, 타이베이, 마닐라, 마카오, 방콕, 자카르타로 이어지는 첫 아시아 팬미팅 투어 ‘2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 日 맥주 축제서 14잔 인증샷…"술 잘 마시는 척"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774506"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 오정연이 삿포로 여행 근황을 전했다. 23일 오정연은 개인 SNS 계정에 "세계 3대 맥주 축제인 삿포로 맥주축제까지 가서도 편의점서 칼피스 사서 마시면서 그거 몇 모금에 얼굴 빨개졌으면서 사진은 알쓰 아닌 척, 맥주광인 척"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 사진 속 오정연은 일본 삿포로에서 열린 맥주 축제를 즐기는 모습이다. 맥주가 가득 채워진 열네 개의 맥주 잔을 끌어안은 채 발그스름한 얼굴로 미소를 짓는 오정연은 청순하면서도 사랑스러운 미모를 자랑해 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "캬 청량하다 언니 미소 너무 좋아!", "다 마심 몬일어나유", "너무 멋지십니다 굿입니다"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 오정연은 2015년까지 KBS 아나운서로 활동했으며, SBS '골 때리는 그녀들'에서 활약한 바 있다. 사진=오정연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아야네, ♥이지훈 속상하겠네..득녀 후 수척한 모습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267733"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈의 일본인 아내 아야네가 육아 근황을 전했다. 아야네는 23일 자신의 인스타그램에 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진에는 화장한 채 상큼한 분위기를 자랑하는 아야네의 모습이 담겼다. 또 다른 사진 속 아야네는 육아로 인해 수척한 모습을 공개해 안타까움을 자아냈다. 특히 아야네는 두 사진에 각각 '어제의 나', '오늘의 나'라는 설명을 적어 웃음도 안겼다. 한편 이지훈과 아야네는 14세 나이 차이를 극복하고 2021년 결혼했으며, 최근 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 흑백 속 투명한 피부...“완벽한 이목구비에 감탄 연발”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024934"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수가 흑백 사진 속 독보적 미모를 뽐냈다. 배우 김혜수가 23일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 공개했다. 공개된 사진에서 김혜수는 특유의 카리스마와 독보적인 미모를 자랑하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 이번에 공개된 사진은 흑백 이미지로, 김혜수의 미모와 스타일이 더욱 강조된 모습이다. 그녀의 변함없는 아름다움과 독특한 패션 센스는 많은 이들의 관심을 끌고 있다. 첫째로, 흑백 사진임에도 불구하고 김혜수의 피부는 투명하고 깨끗하게 보인다. 사진의 대비 덕분에 그녀의 피부는 더욱 부드럽고 맑게 표현되었으며, 자연스러운 피부 결이 잘 드러나고 있다. 이는 그녀가 평소에도 철저한 피부 관리로 건강하고 빛나는 피부를 유지하고 있음을 보여주는 대목이다. 특히 흑백 사진에서 피부의 질감과 광택이 더욱 두드러져 보는 이들로 하여금 감탄을 자아내게 한다. 또한 김혜수는 선명한 이목구비로 보는 이를 단번에 사로잡는다. 그녀의 눈, 코, 입은 균형 있게 조화를 이루며, 특히 흑백 사진 속에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상해 며느리' 김윤지, 남편 없는 태교 여행이라니.."하나도 안 행복해" ('ns윤지')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196317"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤지가 남편 없이 태교 여행을 떠났다고 밝혔다. 23일 유튜브 채널 'ns윤지'에는 '만삭 촬영&amp;태교 여행'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 영상에는 임신 당시 한 패션지와 만삭 화보 촬영을 하는 김윤지의 모습이 담겼다. D라인을 드러낸 채 화보를 찍은 그는 "배가 볼록하게 나온 내 모습이 어색하고 낯설면서도 가장 행복했던 화보 촬영이지 않았나 싶다"며 즐거워했다. 이후 김윤지는 어머니와 함께 단둘이 나트랑으로 태교 여행을 떠났다. 그는 "하필 남편이 일이 가장 바쁠 때여서 남편 없는 태교여행이 됐다"고 설명했다. 나트랑에서 아름다운 경치를 감상하던 김윤지는 행복한 미소를 지었다. 그러나 이내 "남편 보고 싶어. 나 하나도 안 행복해"라고 외쳤다. 김윤지는 프라이빗 비치에서 여유로운 시간을 즐긴 후 호텔에서 마사지를 받으며 제대로 휴식을 취했다. 그는 "임신 기간 내내 일하느라 착착이에게 내심 미안했는데 나트랑에서 예쁜 거 많이 보고 맛있는 거 많이 먹고 명상하고 운동도 하며 오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 뉴욕에서 서울로…“홀터넥 드레스부터 발목 덮는 부츠까지!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024933"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 홀터넥 드레스부터 발목 덮는 부츠까지 패션 아이콘의 진면목을 보여줬다. 배우 고현정이 23일 자신의 SNS 채널을 통해 팬들에게 근황을 전하며 뜨거운 관심을 받고 있다. 고현정은 “뉴욕에서 서울로!!!”라는 짧은 글과 함께 일상 속 모습을 공개해 팬들의 시선을 사로잡았다. 그녀는 뉴욕에서 열린 행사에 참석해 블랙 홀터넥 드레스를 입고 우아한 매력을 발산한 것으로 알려졌다. 그 후 공개된 사진에서는 캐주얼한 스트리트 패션으로 또 다른 매력을 선보였다. 이번에 공개된 사진 속 고현정의 스타일은 편안하면서도 개성 넘치는 스트리트 패션이 돋보인다. 먼저, 그녀가 선택한 오버사이즈 후드티는 자유롭고 편안한 느낌을 강조하며 트렌디한 스트리트 스타일의 중심 요소로 자리잡고 있다. 특히 후드를 머리에 쓴 모습이 더욱 힙하고 자연스러운 무드를 연출했다. 고현정은 레이어드 스타일을 선보이며 패션 센스를 과시했다. 후드티 안에 흰 티셔츠를 매치해 자연스럽고 자유로운 스타일링을 완성했다. 이러한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["펜싱칼에 눈 맞았냐" 한혜진, 충격적인 첫 CF 최초 공개(한혜진)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196316"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 한혜진이 자신의 첫 CF를 언급하다 당황했다. 23일 유튜브 채널 '한혜진'에는 '오상욱 vs 풍자 대식가들의 먹방 대결 (feat. 한혜진) | 2024 파리 올림픽 펜싱 금메달리스트, 술방 토크, 밸런스 게임, 홍천 별장'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날의 게스트는 파리 펜싱 금메달 2관왕 오상욱과 방송인 풍자. 한혜진은 풍자와 함께 펜싱옷과 펜싱칼을 들고 오상욱에게 펜싱을 배우는 시간을 가졌다. 이후 먹방과 토크 시간. 오상욱은 "파리 올림픽에서 금메달을 따자마자 현지에서 맥주 CF 광고 계약서를 썼다"고 말했다. 이에 풍자는 "너무 짜릿했겠다. 금메달도 따고 광고도 따고"라고 부러워했다. 한혜진은 풍자에게 "첫 CF 기억나냐?"고 물었고 풍자는 "기억 안난다"고 답했다. 한혜진에게 같은 질문을 던지자 한혜진은 순간 입을 꾹 닫아 궁금증을 유발했다. 제작진이 한혜진의 첫 CF를 찾은 비주얼은 충격 그 자체. 커피 음료 광고였지만 마치 외계인 같은 비주얼의 한혜진의 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 일본 남성과 사랑 고백 "도쿄에서 만나 뜨겁게 썸 타"('혼전연애')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196306"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혼전연애' MC 박나래가 일본 남자와의 아찔한 '썸 경험'을 고백했다. 23일 방송된 MBN 새 예능 프로그램 '혼전연애'에서는 배우 최다니엘, 이현진, 오스틴강과 공개연애를 선언한 일본 여성들의 첫 만남이 그려졌다. 이날 최다니엘은 일본의 배우 겸 가수 카호와 처음 만나 일본어로 "안녕하세요"라고 인사했다. 또 서투르지만 정확한 일본어 발음으로 자신을 소개했다. 이에 카호도 11년 차 일본의 여배우라고 소개한 뒤 "카호상이나 카호짱으로 부르면 된다"라고 설명했다. 이를 지켜보던 박나래는 일본어에서 말하는 '상'과 '짱'의 차이점을 알려주면서 뜻밖의 일본어 실력을 뽐냈다. 이에 깜짝 놀란 세 남자는 박나래의 유창한 일본어 상식의 이유에 대해 꼬치꼬치 물었고, 세 남자의 유도신문에 걸려든 박나래는 "아주 뜨겁게 썸을 타다가, 한국에서도 봤는데 썸으로 끝났다"라며 일본 남자와의 아찔한 '썸 연애사'를 털어놨다. 박나래는 "일본 남성분과 도쿄에서 만나 뜨겁게 썸을 타다가 한국에서도 봤는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 시크한 블랙 드레스 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689463"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 블랙 드레스로 시크한 매력을 뽐냈다. 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 23일 나나는 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 나나는 블랙 미니 드레스 차림으로 사랑스러운 미소를 지으면서 깜찍한 강아지와 함께 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 나나는 최근 15년 간 몸 담았던 소속사 플레디스를 떠나 써브라임과 전속 계약을 체결했다. 써브라임에는 배우 송강호를 비롯해 고소영, 서예지, 윤정희, 그룹 소녀시대 티파니영, 걸스데이 혜리, 인플루언서 프리지아 등이 소속돼 있다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 수현, 전남편 차민근 흔적 남겼다..결혼사진·팔로우는 그대로 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196303"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 결혼 5년 만에 이혼한 가운데, 전남편 차민근 씨와 SNS 관계는 유지하고 있어 눈길을 끌고 있다. 23일 수현의 소속사 YG엔터테인먼트는 "수현 씨는 신중한 논의 끝에 그간의 결혼 생활을 마무리하기로 결정하고, 원만한 합의를 거쳐 협의 이혼 절차를 마쳤다"라며 공식 입장을 전했다. 이어 "두 사람은 각자의 길을 걷게 되었지만 서로를 응원하고 있으며 오랜 고민과 충분한 대화 끝에 결정한 사항인 만큼 악의적인 댓글과 추측성 보도는 자제해 주시기를 정중히 부탁드린다"라고 덧붙였다. 수현은 지난 2019년 3살 연상 위워크 전 대표 차민근씨와 결혼했으며 슬하에 딸 한 명을 뒀다. 수현은 2021년 SBS '동상이몽2-너는 내 운명'에서 "해외를 혼자 다니다 보니 소셜 스킬이 좋은 사람들이 부럽고 멋있어 보였다. 그 타이밍에 딱 만났다"라며 러브 스토리를 공개하는가 하면 부부 싸움을 거의 안 한다고 밝히기도 했다. 수현은 "남편이 (적정한 거리를) 잘 지켜줘서 내가 안 지킬 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 새 월드투어 시작 "우리의 청춘은 영원히 계속될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411434"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이식스가 여름의 끝자락에서 오래도록 추억할 청춘의 한 페이지를 쓰고 새 월드투어의 서막을 시작했다. 데이식스(DAY6)는 20~22일 사흘간 인천 인스파이어 아레나에서 세 번째 월드투어 '데이식스 세번째 월드 투어 〈포에버 영〉(DAY6 3RD WORLD TOUR 〈FOREVER YOUNG〉)' 일환 총 3회 단독 콘서트를 개최했다. 공연 마지막 날인 22일에는 비욘드 라이브 플랫폼을 통한 온라인 유료 생중계를 동시 진행하고 더욱 많은 이들과 뜻깊은 순간을 나눴다. 4년 8개월 만의 새 월드투어! 청춘을 살고 있는 지금 우리, 포에버 영(FOREVER YOUNG) 이번 공연은 4월 12~14일 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열린 '데이식스 콘서트 〈웰컴 투 더 쇼〉(DAY6 CONCERT 〈Welcome to the Show〉)' 이후 약 5개월 만의 단독 공연이자 '데이식스 월드 투어 '그래비티'(DAY6 WORLD TOUR 'GRAVITY')' 이후 무려 4년 8개월 만에 재개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 화장 잘 먹으려면? ‘이것‘ 챙겨야…메이크업 ‘꿀팁’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689461"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 메이크업 꿀팁을 공개했다. 사진=유튜브 ‘채정안TV’ 23일 유튜브 ‘채정안TV’에는 ‘초오오오대형 구독자 이벤트 300만뷰 레전드 브랜드! 은혜 갚으러 왔습니다ㅣ순수원료주의 스킨케어 믹순’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 채정안은 “화장품들을 잘 흡수하려면 피부 상태가 깨끗해야 된다고 했잖아요”라며 메이크업 꿀팁을 강조했다. 그는 “얼굴에 발라서 피지와 각지를 촉촉하게 뿌려서 녹여 주는 거야. 살살살살 문질러 주면 나중에 손에 막 이렇게 때가 막 잡혔었다?”라며 유용한 메이크업 아이템을 공개하기도 했다. 채정안은 “그냥 토너 패드 같은 걸로 뭐 아까 이렇게 했던 패드들 있잖아 이렇게 닦아내면 돼요. 그냥 쓱 녹여서 각질 없애면 이제 몸이 약간 텅 빈 느낌이 들 텐데 각질 녹이지만 영양 수분을 채워 주는 거지”라고 설명했다. 그는 “광이 나는구나”라며 “케어가 1차적으로 끝냈다”라고 알렸다. 한편, 채정안은 지난해 tvN 드라마 ‘패밀리’에 출연하며 열연을 펼친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이남희 "가정 폭력 아파 피하다 12세 연상남 만나 임신…입만 열면 거짓말" ('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681190"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘청소년 엄마’ 이남희가 가정 폭력을 일삼는 부친을 피해 독립했지만, “동생도 나 같은 삶을 살게 될까 두렵다”는 고민을 털어놓아 궁금증을 자아낸다. 오는 25일 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 14회에서는 다문화 가정에서 자란 ‘청소년 엄마’ 이남희가 출연해 19세에 임신해 스무 살에 아이를 낳은 사연을 고백하는가 하면, 여전히 가정 폭력에 시달리는 친정엄마와 늦둥이 여동생을 걱정하며 스튜디오 출연진들에게 조언을 청하는 모습이 펼쳐진다. 우선 이남희는 재연드라마를 통해 한국인 아버지와 베트남인 어머니 사이에서 자란 ‘다문화 가정’ 출신임을 밝힌다. 이어 “어릴 때부터 다문화 가정 아이라는 이유로 동네 사람들은 물론 학교 친구들에게 놀림을 당했고, 가정 폭력이 심한 아버지를 피하고 싶어 19세에 독립해 아르바이트를 했다”고 덧붙인다. 하지만 이남희는 “알바를 하는 곳에서 만난 12세 연상의 남자가 ‘집도 있고 사업도 하고 있는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태균, 4500평 별장 안에 계곡까지.."혈액암 투병 母 위해 무리해서 구입" ('4인용식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196301"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태균이 혈액암으로 투병하던 어머니의 요양을 위해 구입한 4,500평 규모의 별장을 공개했다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 김태균이 '절친' 개그맨 문세윤, 가수 코요태 빽가, 황치열을 가평에 있는 별장으로 초대했다. 이날 김태균은 경기도 가평에 있는 자신의 별장을 최초로 공개했다. 큰 대문을 지나서 한참 산속으로 올라가면 보이는 김태균의 별장은 약 4,500평 규모를 자랑해 놀라움을 자아냈다. 2012년에 별장을 구입했다는 김태균은 "나도 이렇게 땅이 큰 줄 몰랐다. 좀 무리해서 샀다"고 밝혔다. 이에 제작진은 "산 하나를 산 거 같다"고 했고, 김태균은 "산까진 아니고 산 절반 정도를 샀다"고 말했다. 김태균의 별장에는 푸른 잔디밭 위에 지은 집과 물레방아가 설치된 멋진 연못, 두 대의 카라반이 설치된 캠핑장, 수심 2m의 수영장, 계단을 내려가면 볼 수 있는 계곡과 찜질방, 공구방, 텃밭 등이 있어 감탄을 불러일으켰다. 김태균은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SNL 코리아' 이진혁, 감초 역할 제대로…강렬한 눈도장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411432"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['SNL 코리아' 새 크루 이진혁이 시청자들에게 제대로 눈도장을 찍었다. 이진혁은 쿠팡플레이 코미디 쇼 'SNL 코리아' 시즌 6에서 다양한 역할을 소화하며 존재감을 발산하고 있다. 지난달 31일 첫 공개된 'SNL 코리아' 시즌 6에서 이진혁은 전종서와 함께 'MZ무당' 코너에 등장해 반가움을 자아냈다. 그는 '삐끼삐끼 춤' 'T라 미숙해' 등 SNS에서 화제를 모으고 있는 챌린지 댄스를 완벽하게 선보이며 시청자들의 시선을 사로잡았다. 뿐만 아니라 이진혁은 국민 아이돌 '뉴진숙'의 열혈 팬·지하철에서 전종서에게 과외를 받는 학생·서혜원과 커플 연기까지 팔색조 같은 캐릭터 소화력을 자랑했다. 그 외에도 러닝 동호회 회원으로 상사를 화나게 만드는 '젠지' 사원으로 변신해 크루들과 티키타카 케미를 뽐내며 제 몫을 톡톡히 했다. 이진혁의 변신은 회를 거듭할수록 더욱 빛을 발했다. 호스트인 김성균·곽동연·문상훈과 함께 톡톡 튀는 애드리브와 리액션·패러디·과몰입을 부르는 연기력을 뽐내며 'S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안녕 세상아”...‘성매매 혐의’ 지나, 의미심장 글 올렸다 삭제 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024930"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지나가 의미심장한 글을 올렸다가 돌연 삭제했다. 지나는 23일 자신의 소셜 미디어에 “안녕 세상아(Goodbye, world)”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 지나는 화장기 없는 얼굴로 무표정하게 카메라를 응시하고 있다. 초점이 흔들린 사진과 의미심장한 글귀는 여러 해석을 불러 일으키며 이를 본 이들의 걱정을 자아냈다. 현재 해당 글은 삭제된 상태다. 지난 2010년 ‘애인이 생기면 하고 싶은 일’로 데뷔한 지나는 ‘꺼져 줄게 잘 살아’ ‘블랙 o앤 화이트’ 등의 곡을 히트시키며 많은 사랑을 받았다. 하지만 2015년 4월 미국 로스엔젤레스에서 재미교포 사업가와 성관계를 맺은 뒤 3500만 원을 받은 혐의와 그해 7월 또 다른 사업가에게 1500만 원을 받고 성관계를 맺었다는 논란에 휘말렸으며, 2016년 3월 성매매 알선 등 행위에 관한 법률을 위반한 혐의로 법정에 넘겨졌다. 당시 지나는 “호감을 가지고 만난 상대”라며 혐의를 부인했으나 재판부는 지나에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현, 차민근 대표와 결혼 5년 만에 협의 이혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683546"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 결혼 5년 만에 이혼 소식을 전했습니다. 소속사 YG엔터테인먼트는 수현이 "신중한 논의 끝에 그간의 결혼 생활을 마무리하기로 하고, 원만한 합의를 거쳐 협의 이혼 절차를 마쳤다"고 밝혔습니다. 그러면서 "두 사람은 각자의 길을 걷게 되었지만 서로를 응원하고 있고, 오랜 고민과 충분한 대화로 결정"했다고 설명했습니다. 수현은 지난 2019년 3살 연상의 한국계 미국인 기업가 차민근과 결혼했고, 2020년 슬하에 딸을 두고 있습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #수현 #차민근 #수현_이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이먼 킴♥김지우, 9살도 만드는 ‘간단’ 안주+간식 ‘뚝딱’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689460"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쉐프 겸 방송인 레이먼 킴과 뮤지컬배우 김지우가 간단한 안주 겸 간식 레시피를 공개했다. 사진=유튜브 ‘레이먼킴의 인생고기 RaymonKim Meat’ 23일 유튜브 ‘레이먼킴의 인생고기 RaymonKim Meat’에는 ‘늘어나는 치즈만큼 늘어가는 딸의 요리실력’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속에는 레이먼 킴과 김지우의 9살 딸 루아 양의 맥앤 치즈 조리 과정이 담겼다. 루아 양이 어려워하자 레이먼 킴은 “미안할 거 없어”라고 달랬다. 김지우 또한 “처음에 실패라는 거를 해봐야지 성공도 알 수 있는 거야“라고 덧붙였다. 레이먼 킴은 “성공에서 배울 수 있는 건 요만큼밖에 없는데 실패에서 배운 건 이만큼”이라고 하며 훈훈한 분위기를 더했다. 이어 그는 “치즈 어떻게 가는 거냐면 왼손으로 이걸 잡고 오른손으로 이렇게 밀어야 돼”라며 직접 시범을 보였다. 요리가 끝난 뒤에도 “제 레시피라서가 아니라 크래프트 거보다 훨씬 맛있어”라며 칭찬을 전했다. 한편, 레이먼킴은 지난 2013년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 밀라노 접수한 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411431"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문가영이 밀라노 패션위크를 접수했다. 문가영은 21일(한국시간) 이탈리아 밀라노에서 열린 이탈리아 럭셔리 하우스 브랜드의 '2025 봄/여름 컬렉션 이탈리아 뷰티(Italian Beauty)' 공개 행사에 글로벌 앰버서더로 공식 초청받았다. 문가영은 골드 시퀸으로 장식된 화려한 드레스와 같은 컬러의 마를린 백을 매칭한 룩으로 행사장을 뜨겁게 달궜다. 특히 이번 돌체앤가바나 쇼에는 세계적인 팝스타 마돈나의 참석 소식으로 현지 외신들의 이목이 집중돼 있었고 쇼 장에 도착한 문가영은 의상의 고혹적인 분위기에 걸맞은 당당하고 우아한 애티튜드로 현장에 모인 팬과 취재진들의 감탄을 이끌어냈다. 더불어 문가영은 쇼 장에서 돌체앤가바나의 듀오 디자이너 도메니코 돌체(Dominico Dolce)·스테파노 가바나(Stefano Gabbana)와 반갑게 인사를 나누고 영화배우이자 모델 나오미 캠벨(Naomi Campbell)과 함께 나란히 앉아 쇼를 관람하고 대화를 나누며 행사를 즐기는 모습으로 화제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['日모델 열애설' 오상욱 "애인과 자주 만나는 것 선호"(한혜진)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196292"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽 펜싱 2관왕 오상욱이 화려한 입담을 뽐냈다. 23일 유튜브 채널 '한혜진'에는 '오상욱 vs 풍자??? 대식가들의 먹방 대결 (feat. 한혜진) | 2024 파리 올림픽 펜싱 금메달리스트, 술방 토크, 밸런스 게임, 홍천 별장'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 게스트로는 펜싱 국가대표 선수 오상욱이 출연, 한혜진, 풍자와 함께 다양한 이야기를 나눴다. 영상 속 한혜진은 홍천 별장으로 오상욱을 초대했다. 이날 풍자는 오상욱의 실물을 영접하고 "실물이 너무 잘생기셨다. 눈을 못 마주치겠다. 너무 잘생겼다"면서 감탄을 금치 못했다. 설렘 가득한 분위기 속, 풍자와 한혜진은 오상욱에게 펜싱을 배우며 화기애애한 시간을 가졌다. 이후 한혜진은 한바탕 땀을 흘린 풍자와 오상욱을 위해 '밥도둑 한상 차림'을 직접 준비해 대접했다. 식사를 하며 오순도순 다양한 이야기를 나누던 중, 한혜진은 "기안84랑 (이)시언 오빠랑 밸런스 게임을 했는데 반응이 재밌었다"라며 밸런스 게임을 제안했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박유천, 은퇴한다더니... 日서 솔로 데뷔한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381443"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 박유천이 일본에서 솔로 데뷔한 근황이 전해졌다. 일본 현지 매체 보도에 따르면 박유천은 최근 일본 데뷔앨범 발매 및 크리스마스 투어 개최 기자회견을 개최했다. 해당 기자회견에서 박유천은 “오랫동안 일본에서 활동하지 못한 마음을 담아 녹음했다”며 “나를 계속 응원해 주고 기다려줘서 감사한 마음이 크다”고 말했다. 박유천은 일본에서 디너쇼 등으로 활동하긴 했지만, 솔로 가수로 정식 앨범을 발표하는 것은 이번이 처음이다. 12월 18일에 공개되는 새 앨범에서는 일본 오리지널 곡과 일본어 번역곡이 함께 실린다. 또한 12월 21일, 23일, 24일에는 도쿄, 오사카, 후쿠오카를 돌며 ‘박유천 2024 크리스마스 투어’를 개최한다. 한편 박유천은 마약 투약과 연예계 은퇴 번복 등으로 수차례 논란이 됐다. 지난해에는 국세청이 발표한 고액·상습 체납자 명단에 이름이 올라가기도 했다. 국세청에 따르면 박유천은 2016년 양도소득세 등 총 5건의 세금을 내지 않았으며, 총 체납액은 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 깜짝 놀랄 ‘완벽’ 비율 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689459"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 놀라운 비율로 시선을 끌었다. 사진=고현정 인스타그램 23일 고현정은 자신의 SNS에 “뉴욕에서 서울로!!!”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 고현정은 스포티한 복장으로도 가려지지 않는 비율을 뽐냈다. 이어 그는 “서울에 있습니다. 역시 서울이 최고”라며 발랄한 댓글을 달기도 했다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 고현정은 차기작으로 ENA 드라마 ‘나미브’를 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박군♥' 한영, 별 소식 없더니 갑작스런 해명…"아무것도 안 하고 싶었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681187"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한영이 내추럴한 매력을 뽐냈다. 한영은 23일 자신의 인스타그램에 "잘살고 있어요. 그냥 인스타그램이고 뭐고 아무것도 안 하고 싶은 그럴 때 있잖아요"라고 글을 올렸다. 또한 "그래도 커트는 했다는"이라고 덧붙였다. 사진 속 한영은 머리를 단정하게 자른 모습. 수수하면서도 세련된 분위기가 눈길을 끈다. 1978년생인 한영은 그룹 L.P.G.의 멤버로 데뷔했으며 트로트 가수로도 활동했다. 8살 연하의 박군과 2022년 4월 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이종범 "이정후, 1500억 계약금에 주저 앉아..부상으로 귀국 예정"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681186"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 이종범이 아들 이정후의 근황을 전했다. 23일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 야구계 레전드 이종범이 출연했다. 이날 이종범은 한일 드림 플레이어즈 MIP 선정에 대해 "이 세상에서 야구가 제일 쉬웠다"고 밝혀 레전드 클래스를 입증했다. 이어 일본의 5,800억원 구장을 부러워하며 "우리나라에도 저런 구장 있으면 좋겠다고 생각했다. 그런 환경이 아닌데도 후배들이 잘해줘서 대견하다"고 이야기했다. 과거 선배들로 내려오던 음주 악습을 끊은 이종범은 "요즘 후배들은 술 먹고 싶은 대로 먹으라고 한다. 나 어릴 때 술 먹으라고 하는게 싫었다"면서 "좋은 건 전통으로 남겨놔야 하지만, 나쁜 건 바뀌어야 한다"고 말했다. 이종범 아들 이정후는 미국 메이저리그에 진출하며 6년 계약에 2,000억원 가까운 돈을 받았다. 투수 아닌 야수로는 아시아 최초의 기록. 이종범은 "계약 성사된 후 정후는 주저앉았다고 하더라. 나랑 아내는 '이게 현실인가?' 싶었다"면서 "우리 아들한테 이런 기회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'천만 배우' 김고은 "흥행 간절히 원해"…노상현과 특별한 동거 그린 '대도시의 사랑법']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681185"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20세부터 33세까지, 김고은과 노상현의 애틋한 우정이 펼쳐진다. 23일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 '대도시의 사랑법' 언론배급시사회가 열렸다. 김고은, 노상현, 이언희 감독이 참석했다. '대도시의 사랑법'은 박상영 작가의 소설을 원작으로 하며 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그렸다. 세계 4대 국제영화제로 꼽히는 제49회 토론토 국제영화제에 초청되어 호평을 받았다. 이날 이언희 감독은 "기본적으로 단편 소설을 장편 영화화하는 것이기 때문에 그사이에 많은 것들이 필요했다. 재희와 흥수를 더 알고 싶었고 좀 더 친해지고 이해할 수 있는 이야기들을 하고 싶었다. 기본적으로는 단편 소설을 기반했지만, 그들의 서사를 채워가면서 이야기하려고 노력했다"라고 밝혔다. 재희 역을 맡은 김고은은 대리만족을 느꼈다고. 그는 "재희와 제가 동갑이다. 동갑인 캐릭터를 처음 맡아서 반가웠다"라며 "재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태균, 계곡 딸린 4500평 규모 별장 구입 "산 절반..무리해서 샀다" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196285"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태균이 4,500평 규모의 아지트 '별장'을 최초 공개했다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리-4인용식탁'(이하 '4인용식탁')에서는 김태균이 '절친' 개그맨 문세윤, 가수 코요태 빽가, 황치열을 가평에 있는 별장으로 초대했다. 이날 김태균은 경기도 가평에 있는 자신의 아지트를 최초로 공개했다. 큰 대문을 지나서 한참 산속으로 올라가면 보이는 김태균의 아지트는 약 4,500평 규모를 자랑해 놀라움을 자아냈다. 2012년에 아지트를 구입했다는 김태균은 "별장이라고 보는 게 맞는데 너무 그런 느낌이라 제2의 놀이터라고 한다"며 "나도 이렇게 땅이 큰 줄 몰랐다. 좀 무리해서 샀다"고 밝혔다. 이에 제작진은 "산 하나를 산 거 같다"고 했고, 김태균은 "산까진 아니고 산 절반 정도를 샀다"고 말했다. 김태균의 아지트에는 푸른 잔디밭 위에 지은 집과 물레방아가 설치된 멋진 연못, 두 대의 카라반이 설치된 캠핑장, 수심 2m의 수영장, 계단을 내려가면 볼 수 있는 계곡과 찜질방, 공구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['일본 아이돌' 넘버아이, 첫 정규 앨범 '넘버원' 전세계 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411428"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 3인조 아이돌 넘버아이가 첫 정규 앨범 '넘버원 (No.Ⅰ)'을 전세계 동시 발매했다. 이번 앨범은 총 14곡이 수록된 일반판과 13곡이 포함된 초회 생산 한정판으로 구성되었으며 각 멤버들이 참여한 다양한 프로듀싱 곡들이 포함되어 있다. 이번 앨범에는 데뷔곡 '고트(GOAT)'·히라노쇼가 프로듀싱한 '본(BON)'·진구지 유타가 프로듀싱한 앨범 리드 트랙 '이나즈마(INZM)'·넘버아이 첫 솔로 곡 '바이 24/7(Bye 24/7)' 등 다양한 곡들이 포함되어 있다. 특히 '이나즈마(INZM)'는 8월 19일 선공개된 이후 빌보드 재팬 종합 송 차트 '재팬 핫 100(JAPAN Hot 100)'에서 1위를 차지하며 큰 인기를 끌었다. 또한 해외에서 촬영된 뮤직비디오는 공개 2일 만에 1000만회 이상의 조회수를 기록했다. 앨범 발매를 기념하여 23일부터 전국의 타워 레코드(TOWER RECORDS) 58개 매장에서 특별한 컬래버레이션 이벤트가 진행된다. 주요 매장인 시부야점·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 연정훈♥ 두 얼굴 폭로 "자상한 척해, 우린 쇼윈도 부부" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196284"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인, 연정훈 부부가 현실 부부 케미를 보였다. 23일 '짠한형 신동엽' 채널에는 다음주 한가인, 연정훈 편 예고 영상이 공개됐다. 신동엽은 연정훈을 보자마자 "도둑놈 XX!"라며 농을 던졌고 연정훈은 "제가 그 XX입니다"라며 여유롭게 받아쳐 폭소를 자아냈다. 한가인은 "저희가 11년 만에 아이를 낳았다. 쇼윈도를 오래 했다. 지금 아이를 낳아야 쇼윈도가 더 통할 것 같더라"라며 너스레를 떨었다. 그런가 하면 신동엽은 연정훈이 한가인의 얼굴을 만져주자 "아무것도 안 묻었는데 괜히 자상한 (척하는 것 같다)"라고 말했고 한가인은 "이런 코스프레를 좋아한다"라며 폭로했다. 연정훈은 "누군가 봐줬으면 좋겠다"라며 한술 더 떠 웃음을 자아냈다. 한편 한가인과 연정훈은 지난 2005년 결혼했으며 결혼 11년 만인 2016년 첫 딸을 출산했다. 2019년에는 아들을 낳으며 두 자녀의 부모가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘PD수첩’ 응급실 진료대란 없다고? 권역응급센터 태반이 나홀로 근무]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368781"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘PD수첩’이 응급실 진료대란을 심층 취재했다. 오는 24일 오후 10시 20분 방송되는 MBC 시사프로그램 ‘PD수첩’에서는 ‘환자 표류: 응급의료체계는 붕괴하는가’를 부제로 심층 취재 내용을 공개한다. 지난 12일, 응급·중증 환자가 응급실을 찾아 전전하는 상황을 일컫는, 이른바 ‘응급실 뺑뺑이’를 두고 국회에서는 격한 설전이 벌어졌다. 국회 대정부질문에서 ‘응급실 뺑뺑이로 국민들이 죽어 나가지 않느냐’는 국회의원들의 지적에 한덕수 국무총리는 “가짜뉴스다, 어디 죽어 나가느냐”며 반박한 것이다. 그러나 응급실 뺑뺑이로 인해 위험에 처한 환자와 부상자를 다룬 기사는 연일 보도됐다. 지난 연휴에는 “지금만큼은 다치지도, 아프지도 말라”는 말이 인사처럼 쓰인다는 보도까지 나왔다. 응급실 뺑뺑이, 실상은 어떨까. MBC ‘PD수첩’은 권역응급의료센터, 권역외상센터, 2차 병원 지역응급의료센터까지 다양한 의료기관의 응급의료 현장을 밀착 취재했다. ▶ 응급환자 수용 불가?…위기의 응급의료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세, 하반기 공연 시작…명불허전 레전드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411427"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명불허전 레전드다. 이문세가 진주 공연을 시작으로 '2024 씨어터 이문세' 하반기 전국투어에 나섰다. 이문세는 21일과 22일 이틀간 경남 진주시 경남문화예술회관에서 개최된 '2024 씨어터 이문세'하반기 첫 공연을 통해 변함없는 티켓 파워와 명성을 입증했다. 올해 상반기 전 회차 매진을 기록한 데 이어 하반기 역시 뜨거운 관심 속에 출발해 더욱 의미가 크다. '씨어터 이문세'는 이문세가 2년마다 새로운 컨셉트로 진행하는 시즌제 공연으로, 올해로 네번째 시즌을 맞이했다. 이문세는 국내 처음으로 브랜드 콘서트를 연 가수로서 '이문세표 콘서트'라는 새로운 장르를 개척했다는 평가를 받고 있다. 매 공연마다 특별한 주제와 차별화된 구성으로 관객들의 사랑을 받고 있으며, '2024 씨어터 이문세' 역시 '극장형 콘서트의 정수'라는 평가를 받으며 흥행을 이어가고 있다. 특히 '온 가족이 함께 볼 수 있는 유일한 콘서트', '전 세대가 함께 즐길 수 있는 최고의 콘서트'라는 명성에 걸맞게 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장수원, ♥46세 아내 시험관 9번 만에 임신했는데.."출산 D-7까지 매일 술 마셔" ('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196281"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장수원♥지상은 부부가 결혼 생활을 공개한다. 오늘(23일) 밤 10시 10분에 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 새로운 운명 부부로 합류한 장수원♥지상은의 일상이 최초 공개된다. 이날 데뷔 '28년 차' 1세대 아이돌 젝스키스의 막내 장수원은 배우 '최강희' 닮은꼴 아내를 최초 공개 하며 이목을 끌었다. 아내 지상은은 '24년 차' 스타일리스트로 과거 샵, 베이비복스, 박진영 등 당대 최고 가수들의 스타일링을 담당한 것은 물론, 현재는 배우 정경호부터 박희순, 김재욱의 스타일리스트로 활동 중임을 밝혔는데 이지혜 역시 지상은을 알아보며 반가운 기색을 드러냈다. 뒤이어 아이돌X스타일리스트 부부인 장수원♥지상은의 맥시멀 하우스가 공개되자 역대급 리액션이 터져 나왔다는 후문이다. 이어 '결혼 4년 차' 장수원은 "아내는 나보다 1살 연상인 46세, 시험관 9번 만에 임신 성공했다"며 연예계 부부 중 최고령 예비 엄마인 아내에게 미안함을 드러냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[건강美에 과즙美까지 유이→설인아 상큼발랄 ‘무쇠소녀단’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094941"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왼쪽 위부터 시계 방향으로 배우 설인아, 유이, 박주현, 진서연. 사진 | 코스모폴리탄 극한의 철인 3종 도전으로 인기몰이 중인 tvN ‘무쇠소녀단’의 여배우 4인방이 잠시 운동복을 벗고 화보 나들이를 했다. 코스모폴리탄은 23일 배우 진서연, 유이, 설인아, 박주현, ‘무쇠소년단’ 방글이 PD가 함께 한 화보를 공개했다. 화보에서 멤버들은 각자의 개성이 담긴 포즈로 눈길을 끌었다. 맏언니 진서연은 화려한 보라 탑에 목이 긴 검정 장갑으로 경쾌한 섹시미를 선보였다. 배우 진서연. 사진 | 코스모폴리탄 배우 유이. 사진 | 코스모폴리탄 배우 박주현. 사진 | 코스모폴리탄 배우 설인아. 사진 | 코스모폴리탄 왼쪽부터 배우 설인아, 유이, 방글이 PD, 박주현, 진서연. 사진 | 코스모폴리탄 ‘팀의 에이스’ 유이는 발랄한 넥타이 프린트 셔츠에 통 큰 바지로 보이시하고 귀여운 느낌을 살렸다. ‘운동 천재’ 설인아와 막내 박주현은 각각 민소매 데님 투피스로 건강한 매력을 과시했다. 스모키 메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고급 식재료 구하려…‘인어’가 된 유이·김경남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322190"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS &lt;정글밥&gt;에서 유이와 김경남의 불꽃 튀는 수중 대결이 펼쳐진다. 24일 방송되는 &lt;정글밥&gt;에서는 해양자원이 풍부한 팔라완 제도에서 유이와 김경남이 식재료를 구하기 위해 바다로 나서는 모습이 그려진다. 유이는 수영 선수 출신으로 수중전에 자신이 있다. 자칭 ‘수중 천재’ 김경남은 첫 다이빙에 2분53초 숨을 참아낸다. 팔라완 바다를 종횡무진하던 유이와 김경남은 고급 식재료인 성게를 한 번에 두 마리나 낚아챈다. 그러나 열정이 앞선 탓일까. 성게를 채집하다 그만 가시에 찔리고 무릎이 긁히는 사고가 발생하고 만다. “이대로는 아쉽다”며 다시 바다로 향한 두 사람은 랜드크랩 포획에 성공하는 등 맹활약을 펼친다. 이들의 부상 투혼은 곧 다양한 식재료와 푸짐한 상차림으로도 이어진다. 유이와 김경남의 환상 호흡은 이날 오후 10시20분 방송에서 확인할 수 있다. &lt;정글밥&gt;은 글로벌 식문화 교류기를 담은 프로그램이다. ‘어남선생’ 류수영을 비롯해 유이, 이승윤, 서인국 등이 정글을 사로잡기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 9월 24일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322189"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어선 위협하는 ‘죽음의 덫’ 정체는 ■시사기획 창(KBS1 오후 10시) = 지난 6월 한국지질자원연구원의 연구선 ‘탐해 3호’가 제주 탑동 앞바다에 정박했다. 탐해 3호는 서해 경계선에서 탐사를 준비하다 엄청난 양의 폐어구에 걸려 제주로 이동해 제거 작업을 벌였다. 어민들의 안전에도 빨간불이 켜진 지 오래다. 어민 정태유씨는 부유물 감김 사고를 여러 차례 겪었다. 방송은 버려진 어구가 죽음의 덫이 되어버린 실태를 취재한다. 소리꾼 서진실 동행 ‘떡슐랭 로드’ ■한국기행(EBS1 오후 9시35분) = 소리꾼 서진실씨와 함께 ‘떡슐랭 로드’에 나선다. 천년고찰 청암사에는 스님들의 입에서 입으로 전해 내려온 떡이 있다. 조왕신에게 바치는 공양 떡인 조왕편이다. 스님들은 조왕편을 만들며 먹을 이의 안녕을 기도한다. 경북 영주의 무섬마을에서는 360년간 마을의 터줏대감으로 자리 잡은 고택을 방문한다. 이곳에서 막걸리를 넣어 만든 증편을 맛본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 9월 24일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322188"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 노 웨이 업(캐치온1 오전 11시50분) = 멕시코행 비행기에 사고가 발생해 탑승객들이 바다로 추락한다. 탑승객 중 에이바, 브랜드, 제드, 카일, 소녀 로자와 할머니, 승무원 다닐로만 살아남는다. 하지만 비행기 내부의 산소가 희박해지고 기체가 파손될 위기가 찾아온다. 그들을 구출하기 위해 구조대가 찾아오지만 상어에게 공격당한다. 생존자들은 기체에서 직접 탈출할 계획을 짠다. ■ 예능 ■ 벌거벗은 세계사(tvN 오후 10시10분) = 기적의 신소재였던 플라스틱은 인간의 삶을 편리하게 변화시켜 ‘신의 선물’이라 불렸다. 하지만 전 세계 곳곳에 버려지면서 쓰레기 산과 쓰레기 섬으로 쌓이며 예상치 못한 후폭풍을 가져왔다. 플라스틱 표면이 깎이면서 형성된 미세플라스틱은 인간의 몸속까지 침투했다. 이날 안은주 교수는 인류의 재앙이 된 플라스틱에 대해 이야기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검, 단백질 ‘이것’으로 챙겨 “힘이 되는 단백질 친구”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689458"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보검이 좋아하는 메뉴를 공개했다. 사진=유튜브 ‘엘르 코리아_ELLE KOREA’ 23일 유튜브 ‘엘르 코리아_ELLE KOREA’에는 ‘[ENG] 보검씨 잘생긴 거 축하해요. 박보검 표 콩국수 황금 비율은?’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상속 박보검은 인터뷰를 진행하며 “박보검에게 콩국수란? 올 여름 콩국수 몇 그릇 먹었나요?”라는 질문을 받았다. 그는 “저에겐 콩국수란 힘이 되는 단백질 친구”라고 답하며 “콩국수를 정말 좋아하고요. 올 여름에는 여섯 그릇 먹었던 기억이 납니다”라고 답했다. 그러면서 “촬영장 근처에서도 찾아서 콩국수를 먹기도 하고 만들어 먹기도 하고”라고 전했다. 이어 박보검은 “콩국수엔 소금 VS 설탕?”이라는 질문에 “가게에서 소금간을 많이 해주신 덕분에 그렇게 간을 또 많이 해서 먹는 편은 아니거든요”라고 대답했다. 그는 “근데 비율이라기보단 약간 달지만 약간 또 짭쪼리한 맛을 좋아합니다. 짭쪼리하다는 표현이 좀 이상한가요? 짭짜름하다고 표현하나?”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파·아일릿, 나란히 10월 21일 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411426"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파와 아일릿이 한 날 컴백한다. 10월 21일 에스파는 다섯 번째 미니앨범 '위플래시(Whiplash)'로, 아일릿은 두번째 미니앨범 '아윌 라이크 유(I'LL LIKE YOU)'로 컴백한다. 에스파 신보는 타이틀 곡 '위플래시(Whiplash)'를 포함한 다채로운 장르의 총 6곡으로 구성되어 에스파만의 유니크한 음악 색깔을 만끽하기에 충분하다. 에스파는 지난 5월 발매한 첫 정규 앨범 '아마겟돈(Armageddon)'의 타이틀 곡 '슈퍼노바(Supernova)'로 국내 최대 음악 사이트 멜론(Melon)의 서비스 시작 20년 만에 역대 최장기간 1위 신기록을 기록, 역대급 성적으로 폭발적인 신드롬을 일으켰던 만큼 새로운 앨범으로 보여줄 활약에도 기대가 모인다. 또한 두 번째 월드 투어 '2024 에스파 라이브 투어 ? 싱크 : 패러렐 라인 ?(2024 aespa LIVE TOUR ? SYNK : PARALLEL LINE ?)'를 진행 중인 에스파는 서울을 시작으로 아시아 및 호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 영재, 아시아 투어 성료 “아가새 사랑해요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368776"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 갓세븐(GOT7) 영재가 서울에서 아시아 투어 ‘원스 인 어 드림(ONCE IN A DREAM)’의 성공적 마침표를 찍었다. 앤드벗 컴퍼니 소속 영재는 지난 9월 21일과 22일 양일간 예스24 라이브홀에서 펼쳐진 ‘2024 YOUNGJAE ASIA TOUR ’ 서울 콘서트를 끝으로 아시아 투어를 마무리했다. 이번 서울 콘서트는 방콕, 타이페이, 홍콩에 이어 아시아 투어 ‘ONCE IN A DREAM’의 대미를 장식한 콘서트이자 영재의 국내 첫 단독 콘서트로 그 어느 때보다 화려하고 색다른 무대로 팬들과 가깝게 호흡했다. 콘서트 시작부터 공연장을 가득 채워준 팬들의 뜨거운 열기가 돋보였던 공연은 과거부터 현재까지 팬들에게 사랑을 받은 곡들로 채워졌고, 현장에서만 느낄 수 있는 생생한 라이브와 무대를 장악하는 매력적인 퍼포먼스의 향연으로 폭발적인 환호성을 유발했다. 특히 영재는 아시아 투어의 대미를 장식하는 마지막 공연이었던 만큼 공연장을 찾은 팬들을 위해 기존 아시아 투어에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형, 109억 건물주인데.."통장에 몇천원밖에 없던 시절 있어"('소금쟁이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196271"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 양세형이 과거 생활고를 고백했다. 24일 밤 8시 30분 KBS 2TV 예능 '하이엔드 소금쟁이'에서는 1억 빚을 상환한지 1년 만에 다시 8천만 원 빚이 생겼다는 결혼 10년 차 부부가 의뢰인으로 출연한다. 이날 스튜디오에는 지푸라기라도 잡는 심정으로 찾아온 결혼 10년 차 40살 소금쟁이 동갑 부부가 의뢰인으로 출연한다. 한때 1억이 넘는 빚이 있었던 의뢰인 부부는 증여받은 땅을 팔아 빚을 청산했지만 단 1년 만에 8천만 원의 빚이 생겼다며 경제적인 고민을 털어놨다. 이에 마이너스 생활의 원인을 찾기 위해 의뢰인 부부의 영상을 살펴보던 이찬원은 남편이 게임 아이템 구매로만 2천만 원을 썼다는 것을 듣고 놀라 한참 동안 입을 다물지 못했다는데. 반면, 게임을 즐기는 양세형, 양세찬, 조현아는 "나도 저런 시절이 있었다"라며 남편이 게임에 빠지게 된 상황에 공감했다고 해 대체 어떤 사연이 있는 것인지 궁금증을 불러일으킨다. 마이너스 통장마저 한도까지 차기 직전인 의뢰인 부부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강재준♥' 이은형, 子 '매운맛' 보채기에 멘붕.."5초후 울 예정, 뿌엥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196268"/>
        <updated>2024-09-23T13:26:02.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 육아 일상을 전했다. 이은형은 23일 자신의 SNS에 "안녕하세요 제 이름은 강현조 입니다. 잘 부탁드립니다아. 지금 원더윅스 기간이라 5초후에 울 예정입니다. 뿌에에에에에에"라는 글과 함께 사진 한 장이 게재됐다. '원더윅스'란 아기가 정신, 신체적으로 급성장하면서 평소보다 더 많이 울고 보채는 시기를 말한다. 공개된 사진 속에는 생후 48일차 아들 '깡총이'의 사진이 담겼다. 카시트에 누워 얌전히 자던 깡총이는 뭐가 불편한 듯 울고 있다. 이를 본 남편 강재준은 '깡총이'에게 빙의해 "엄마 배고파요. 햄버거 시켜주세요"라는 댓글을 달아 애교를 부렸다. 세 식구의 화목한 일상이 흐뭇함 웃음을 자아낸다. 앞서 강재준, 이은형 부부는 최근 유튜브 채널 '기유TV'를 통해 "깡총이 이름을 정했습니다"라면서 동사무소를 직접 찾아 출생신고하는 모습을 공개하기도 했다. '현조'와 '은재'로 이름을 고민하던 부부는 '강현조'로 결정한 뒤, "눈물 난다"며 눈물을 흘려 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유정, '결별' 후 밤 데이트 근황 포착…투샷 셀카까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774455"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 브브걸 출신 유정이 배우 이규한과 결별 이후 근황을 전해 이목을 집중시켰다. 유정은 23일 개인 채널을 통해 "날씨야 고마워"라는 글과 함께 여러 장의 근황 사진을 업로드했다. 공개된 사진 속 유정은 선선해진 가을 저녁 날씨를 만끽하며 여유로운 시간을 보내는 모습. 빨간색 모자를 뒤집어 쓴 채 개구진 포즈와 장난기 가득한 표정을 짓는 유정의 귀여운 모습이 보는 이들의 미소를 짓게 만든다. 특히 유정은 개인 채널 스토리를 통해 엄마와 함께 데이트를 즐기고 있는 인증 사진까지 남겨 훈훈한 감동을 더하기도 했다. 한편 유정은 지난달 이규한과 결별을 공식화했다. 당시 양측 소속사는 "두 사람이 결별했다. 좋은 친구 사이로 남게 됐다"라고 밝혔다. 이들은 11살의 나이 차이를 극복하고 사랑을 키웠으나 1년 만에 동료로 남게 돼 팬들의 아쉬움을 자아냈다. 사진=유정 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 이게 남친룩의 정석... 활짝 올라간 입꼬리는 ‘덤’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381429"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 청량한 비주얼을 자랑했다. 23일 정해인은 자신의 소셜 미디어에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 올렸다. 사진 속 정해인은 해바라기밭을 배경으로 카메라를 향해 미소 짓고 있다. 정해인은 남색 셔츠와 연 청바지로 일명 남친룩을 완성, 활짝 올라간 입꼬리가 눈길을 끌었다. 현재 정해인은 배우 정소민과 함께 tvN 드라마 ‘엄마 친구 아들’에서 활약 중이다. 또 영화 ‘베테랑2’에도 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 이서, 그림 같은 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689457"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 이서가 그림처럼 눈부신 미모를 뽐냈다. 사진=이서 인스타그램 사진=이서 인스타그램 사진=이서 인스타그램 사진=이서 인스타그램 23일 이서는 자신의 SNS에 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 이서는 흰색 블라우스에 멜빵 치마, 빨간 빵모자를 매치해 화가 같은 분위기로 깜찍한 코디를 선보였다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 이서가 소속된 아이브는 최근 글로벌 음악 페스티벌인 미국 ‘롤라팔루자 시카고(Lollapalooza Chicago)’와  일본 ‘서머 소닉(SUMMER SONIC)’ 무대에 연달아 올라 현지 팬들의 열렬한 호응을 이끌어냈다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈 이적? IST엔터 측 "전속계약 계속 논의 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007802984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007802984"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈와 IST엔터테인먼트가 재계약을 논의 중이다. 소속사 IST엔터테인먼트 관계자는 23일 뉴스1에 이적설과 관련해 "아직 전속 계약이 만료되지 않았고 계속해서 멤버들과 논의를 이어갈 계획"이라고 밝혔다. 더보이즈는 2017년 12월 데뷔해 '소년' '블룸블룸' '리빌' '스릴라이드' '와치 잇'과 올해 3월 정규 2집 '판타지' 파트 3을 발매하는 등 활발히 활동해 왔다. 지난 2020년 엠넷 '로드 투 킹덤'과 2021년 '킹덤'으로 성장세를 썼다. 특히 올해 데뷔 7주년을 앞둔 만큼 현 소속사와 현재 재계약을 논의 중이다. 한편 더보이즈는 현재 두 번째 월드투어 '제너레이션 II'를 펼치고 있다. 이들은 오는 10월 컴백을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, 10월 7일 ‘리즈’ 발매... 청청 패션 ‘눈길’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381425"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤서빈이 컴백한다. 윤서빈은 지난 21일 자신의 공식 유튜브 및 SNS를 통해 신곡 발매 예고 영상을 깜짝 공개, 오는 10월 7일 신곡 ‘리즈’(Rizz)를 발표하며 약 10개월 만에 컴백한다. 공개된 영상 속 윤서빈은 흰티에 청바지와 청자켓을 더한 깔끔한 청청 패션을 완벽하게 소화하며 독보적인 매력을 과시하고 있어 팬들의 눈길을 끈다. 또한 영상 말미에 빈티지한 건물로 들어가는 윤서빈의 모습과 함께 유리문에 ‘리즈’, ‘2024.10.07 6PM’이라는 쪽지가 붙어있어 윤서빈이 오는 10월 신곡으로 컴백한다는 사실을 암시하고 있어 기대감이 커지고 있다. 이와 함께 윤서빈은 시크한 워킹을 선보임과 동시에 강렬한 눈빛으로 카메라를 응시하며 세련된 비주얼을 자랑하고 있어 신곡 콘셉트에 대한 궁금증을 증폭시키고 있다. 지난해 12월 발매한 ‘굿 나이트, 굿 모닝’에 이어 약 10개월 만에 신곡을 선보이는 윤서빈은 발매 예고 영상을 시작으로 신곡 발매까지 다양한 티징 콘텐츠를 공개할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석, 감정 기복 들쑥날쑥…"다 때려치우고 싶네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774443"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 최동석이 급변하는 가을 날씨에 싱숭생숭한 마음을 엿보였다. 최동석은 지난 22일 개인 채널을 통해 "제가 뉴욕에 온 건 아니고 친한 동생이 사진을 보내줬는데 사진만 봐도 기분이 좋아지더라"면서 한 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진에는 화려하고 높은 건물로 가득한 뉴욕 전경이 담겼다. 최동석은 같은 사진을 개인 채널 스토리에도 올린 뒤 "친한 동생이 뉴욕 사진 보내왔는데 다 때려치우고 가고 싶네"라며 부러운 속마음을 엿보이기도 했다. 그런가 하면, 23일에는 가을 하늘 사진을 담고 "서울도 제주도 오늘 날씨 무슨 일? 딱 내가 좋아하는 가을 갑자기 이렇게 오는 거야? 이러다 다음주에 눈 오면 진짜 가만 안 둬"라며 변덕스러운 가을 날씨에 불안한 마음을 내비쳤다. 한편 최동석은 박지윤과 이혼했으며 이들 사이에는 1남 1녀가 있다. 사진=최동석 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 매직스타’ 우승자 유호진, 단독 마술쇼 연다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381423"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS ‘더 매직스타’의 우승자 유호진이 단독 마술쇼로 팬들을 만난다. ‘더 매직스타’ 파이널 5인 유호진, 박준우, 에덴, 한설희, DK의 매니지먼트를 담당하고 있는 하이퍼프리즘에 따르면, 유호진은 오는 11월 2일 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 단독 마술쇼 ‘OPUS’를 개최한다. 유호진의 단독 매직쇼 ‘OPUS’는 최근 2만여 명의 관객을 동원하며 마술계의 새로운 이정표를 세운 '더 매직스타' 전국투어 콘서트가 성황리에 마무리된 가운데 아낌없는 사랑을 보내온 팬들의 계속된 요청과 열광적인 호응에 힘입어 개최하게 된 마술쇼다. 전국투어에서 미처 담지 못했던 유호진의 매력을 폭넓게 담아내며 마술의 열기를 이어갈 단독 매직쇼 ‘OPUS’는 전 세계 최초로 시도되는 형태의 공연으로 마술사 유호진의 인생 여정에서 탄생한 다채로운 마술 작품들을 하나의 공연으로 엮어낸 감동적이고 아름다운 무대를 연출할 것으로 기대된다. 또한 단순한 화려함으로 가득한 공연을 넘어서 유호진의 이야기와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1500억 받은 이정후, 부상으로 시즌아웃..父이종범 "일주일간 말 안했다" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196254"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구감독 이종범이 아들 메이저리거 이정후(샌프란시스코 자이언츠)에 대해 이야기했다. 23일 '짠한형 신동엽' 채널에는 이종범 편 영상이 공개됐다. 이종범은 "나에 대한 이미지가 바뀐 걸로 안다. 정후, (사위) 우석이가 있고 할아버지가 된 후 말을 차분하게 하니까 점잖다고 하더라"라고 말했다. 이어 "정후가 이렇게 해준 것만 해도 너무 고맙다. 정후 말처럼 정후가 (성과를) 이루어야 '동반 부자', '최초 부자'라는 수식어가 붙는 거 아닌가. 정후가 못하면 안 됐는데 정후가 몇 가지는 이뤄줘서 정후 덕분에 내가 재부각되는 것"이라며 이정후에게 다시금 고마움을 전했다. 신동엽은 "사람들은 그런 걸 궁금해한다. (이정후가) 미국 진출을 위해 6년 계약을 하면서 2000억 원에 가까운 돈을 받았다. 훨씬 많이 받는 선수도 있겠지만 투수가 아닌 야수로서는 아시아 최초"라며 이정후의 메이저리그 계약 당시 어떤 생각이 들었는지 물었다. 이종범은 "정후 말로는 자기는 주저앉았다고 하더라. 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 저절로 무릎 꿇게 되는 여왕님의 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094914"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:17.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원. 사진 | 불가리 배우 김지원이 물오른 미모를 과시했다. 23일 패션 브랜드 불가리(BVLGARI)는 김지원을 새로운 브랜드 앰배서더로 발탁했다고 발표했다. 불가리는 김지원의 다채로운 매력과 트렌디한 스타일, 그리고 밝고 긍정적인 캐릭터가 브랜드의 아이덴티티를 완벽하게 표현하기에 김지원을 불가리의 새로운 앰배서더로 선정하게 됐다고 전했다. 불가리가 공개한 사진에서 김지원은 우아한 원숄더 실크 드레스에 나팔꽃 모양의 앤틱한 귀걸이와 목걸이를 한 채 무결점 미모를 선보였다. 김지원은 앞으로 불가리의 주얼리와 워치뿐 아니라 불가리 퍼퓸을 대표하는 한국 최초의 하우스 앰배서더로서 브랜드의 전방위적 이미지를 대표한다. 김지원은 “불가리는 오랜 시간 동안 전 세계적으로 사랑받아온 아름다운 브랜드로, 불가리를 대표하는 앰배서더로서 그 웅장한 역사에 함께 할 수 있게 되어 매우 기쁘다. 계속해서 과거와 현재 그리고 미래로 변화하며 재탄생하는 불가리와 함께할 새로운 여정이 기대된다”라고]]></content>
    </entry>
</feed>