<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-23T13:24:27.021Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 女배우, 영화 감독 성희롱 폭로... "원치 않는 키스" 고소 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321582"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:29.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 드라마 '가십걸'로 스타덤에 오른 할리우드 배우 블레이크 라이블리가 자신이 출연한 영화의 감독이자 공동 주연을 맡은 저스틴 발도니와 제작사를 성희롱과 명예훼손 혐의로 고소했다. 22일(현지시간) 미국 뉴욕타임스(NYT) 등에 따르면 라이블리는 영화 ‘우리가 끝이야’(It Ends with Us)의 제작사 웨이페어스튜디오와 발도니를 고소했다. NYT는 라이블리가 캘리포니아주 법원에 제출한 62페이지 분량의 소장 전문을 공개했다. 해당 소장에는 라이블리가 증거제출명령을 통해 입수한 수천 페이지의 문자메시지와 이메일의 발췌문이 포함됐다. 이에 따르면 라이블리는 고소장에서 열악한 제작환경과 촬영장에서의 괴롭힘에 문제를 제기했으나 그에 대한 조사가 이뤄지지 않았다며 영화 제작 중 발도니가 자신을 성희롱 하고 자신의 명예를 훼손하려는 교묘한 홍보활동이 있었다고 말했다. 또한 발도니가 촬영 중 사전에 협의되지 않은 원치 않은 키스를 즉흥적으로 하고, 성적으로 부적절한 발언을 수 차례 했다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역시 따거!" 주윤발, 매일 새벽마다 홍콩 도심 돌며 뭘 했길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431382"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:16.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 유명 배우 주윤발이 사진작가로 변신해 화제를 모으고 있다. 23일 사우스차이나모닝포스트(SCMP)에 따르면 주윤발은 홍콩의 대표적 쇼핑몰 하버시티가 개최한 ‘홍콩 아침’ 사진전에서 본인이 촬영한 사진 30점을 선보였다. 주윤발의 이번 전시는 꽃 사진과 홍콩 거리 풍경, ‘셀카’ 연작 등 3개의 주제로 구성됐다. 홍콩 번화가 센트럴에서 아침 운동을 하는 그는 작년부터 사진전을 준비하기 위해 평소보다 일찍 일어나 새벽 도시 탐험에 나섰다고 한다. 그는 "이른 시간 센트럴은 완전히 다른 느낌을 준다. 각계각층의 사람들이 이 금융허브로 출근한다. 나도 (배우가 되기 전에) 센트럴에서 (벨보이로) 일한 경험이 있어 이 거리와 깊은 인연이 있다"고 말했다. 주윤발의 유명세만큼 전시회는 큰 화제를 모았다. 현지 언론에 따르면 출품작인 '무제(無題)'는 30만 홍콩달러(약 5600만원)에 팔렸다. 이달 18일부터 내년 1월 2일까지 열리는 이번 전시회의 판매 수익금은 저우의 뜻에 따라 일부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스키즈  '빌보드 200' 6연속 1위… "69년 역사상 최초"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047270"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:16.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈가 팝의 본고장이자 세계 1위 음악 산업 시장인 미국 빌보드에서 새 역사를 썼다. 빌보드가 지난 22일(이하 현지시각) 발표한 예고 기사에 따르면 스트레이 키즈가 지난 13일 발매한 앨범 스키즈합 힙테이프(SKZHOP HIPTAPE) '합'은 발매 첫 주 미국에서 약 18만7000장의 판매량으로 12월28일 자 '빌보드 200' 1위, 해당 차트 통산 6번째 정상에 등극했다. '빌보드 200' 차트에 1위로 데뷔한 이래 6개 앨범을 연속 1위로 진입시킨 아티스트는 1956년 3월 해당 차트가 시작된 이후 약 69년 만에 스트레이 키즈가 최초다. 아울러 스트레이 키즈는 이번 기록으로 2000년대 '빌보드 200' 차트에서 가장 많은 1위를 차지한 그룹으로 방탄소년단(BTS)·린킨 파크(Linkin Park)·데이브 매튜스 밴드(Dave Matthews Band)와 어깨를 나란히 했다. 멤버들은 "전 세계 팬들로부터 이렇게나 많고 큰 사랑을 받아 영광"이라며, "이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["원치 않는 키스→성희롱까지" 블레이크 라이블리, 감독·제작사 고소 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809632"/>
        <updated>2024-12-23T07:17:25.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 출신 할리우드 배우 블레이크 라이블리가 자신이 출연한 영화 '우리가 끝이야'(It Ends with Us)의 감독이자 공동 주연인 저스틴 발도니와 제작사를 성희롱과 명예훼손 혐의로 고소했다. 22일(현지시간) 미국 데드라인은 라이블리가 저스틴 발도니를 성희롱 혐의로 고소했다고 보도했다. 이들에 따르면 라이블리는 고소장에서 영화 제작 중 발도니가 자신을 성희롱 하고 자신의 명예를 훼손하려는 조직적인 홍보활동이 있었다고 주장했다. 또한 발도니가 촬영 중 원치 않은 키스를 즉흥적으로 하고, 성적으로 부적절한 발언을 했다고 주장했다. 이에 대해 발도니와 제작사 웨이페어러 스튜디오의 변호사 브라이언 프리드먼은 성명서를 통해 "명백한 거짓"이라며 "영화 캠페인 기간 라이블리가 자신의 발언과 행동으로 얻은 부정적인 평판을 만회하려는 또 다른 필사적인 시도"라고 목소리를 높였다. 하지만 미국의 에이전시 WME는 발도니와의 계약을 해지하면서 즉각적인 대응에 나섰다. '우리가 끝이야'는 가정 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데드풀' 아내, “감독이 즉흥적으로 키스하고 성희롱” 폭로 파문[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898493"/>
        <updated>2024-12-23T06:22:26.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 블레이크 라이블리가 자신이 출연한 영화 '우리가 끝이야'(It Ends with Us)의 감독이자 공동 주연을 맡은 저스틴 발도니와 제작사를 성희롱과 명예훼손 혐의로 고소했다. 22일(현지시간) 데드라인에 따르면, 그는 열악한 제작환경과 촬영장에서의 괴롭힘에 문제를 제기했으나 그에 대한 조사가 이뤄지지 않았다고 주장했다. 또한 발도니가 촬영 중 원치 않는 키스를 즉흥적으로 하고, 성적으로 부적절한 발언을 했다고도 밝혔다. 이같은 사실이 알려지자 미국 유명 에이전시 WME는 발도니와의 계약을 해지했다. 라이블리는 ‘여성의 누드 동영상 또는 이미지’, 발도니 또는 동료 제작자 제이미 히스의 ‘과거 포르노 중독 경력’, ‘성에 대한 개인적인 경험에 대한 논의’에 대한 언급, 대본의 범위를 벗어난 성관계 장면 등을 문제 삼아 고소장을 제출했다. 이와 관련, 발도니는 변호사 브라이언 프리드먼을 통해 이러한 주장이 “완전히 거짓이고 터무니없으며, 미디어에서 공개적으로 상처를 주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아리아나 그란데 ‘산타 텔 미’, 운전 중 가장 듣기 위험한 크리스마스 노래 3위 선정 “왜?”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898476"/>
        <updated>2024-12-23T05:19:43.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운전 중 가장 듣기 위험한 크리스마스 노래 목록이 공개됐다. 데일리스타는 22일(현지시간) “빠른 속도의 노래는 운전 중에 주의력을 분산시킬 수 있다”면서 “분당 비트를 기준으로 운전 중 듣기 위험한 크리스마스 노래를 선정했다”고 밝혔다. ‘원 슈어 인슈어런스’가 실시한 이 연구는 인기 크리스마스 노래의 BPM(분당 비트 수)을 분석하여 운전 중 가장 위험한 크리스마스 노래로 세이킹 스티븐스의 '메리 크리스마스 에브리원(Merry Christmas Everyone)'을 선정했다. 빠른 속도의 음악이 운전자의 정신적, 육체적 능력에 미치는 영향을 강조한 사우스차이나공과대학교의 연구 결과에 따르면, 셰이킹 스티븐스의 노래는 203 BPM을 기록했다. 2위는 앤디 윌리엄스의 ‘잇츠 더 모스트 원더풀 타임(It's the Most Wonderful Time)’이 202 BPM으로 차지했다. 아리아나 그란데의 히트곡 ‘산타 텔 미(Santa Tell Me)’는 192 BPM으로 3위에 올랐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘벤 애플렉과 이혼’ 제니퍼 로페즈, 보디가드와 LA거리 활보 “영화는 흥행 참패”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898441"/>
        <updated>2024-12-23T03:21:56.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 벤 애플렉(52)가 이혼한 세계적 가수 겸 배우 제니퍼 로페즈(55)가 새 보디가드와 함께 있는 근황이 포착됐다. 영국 ‘더 선’은 22일(현지시간) “크트와 크롭탑을 입은 로페즈가 LA에서 쇼핑을 하던 중 경호원의 보살핌을 받는 모습이 목격됐다”고 보도했다. 새 보디가드는 지난달부터 로페즈의 경호를 맡은 것으로 알려졌다. 한편 로페즈의 새 영화 ‘언스토퍼블’은 흥행에 참패했다. 이 영화는 영국에서 개봉 첫 주말에 고작 3,112 파운드(약 568만원)를 벌어들이는 데 그쳤다. 미국 레슬러 앤서니 로블스의 삶을 다룬 이 영화는 개봉 2주차에 영국 영화관에서 완전히 사라졌다. 로페즈는 영화 홍보를 위해 클래리지스 호텔에 머물렀는데, 객실 요금은 하룻밤에 700 파운드(약 127만원)로 알려졌다. 한편 제니퍼 로페즈는 가수 마크 앤서니와 2004년 결혼해 2014년 파경을 맞았다. 이후 제니퍼 로페즈는 배우 벤 애플랙과 2022년 결혼했지만, 지난 4월 또다시 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤 해서웨이, 눈 내리는 뉴욕서 막 찍어도 화보 '분위기 장인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007982274"/>
        <updated>2024-12-23T03:21:56.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 앤 해서웨이가 눈 내리는 뉴욕에서 아름다운 미모를 뽐냈다. 앤 해서웨이는 최근 미국 연예매체 스플래시 닷컴에 뉴욕에서 휴가를 떠나는 모습이 포착됐다. 사진 속 해서웨이는 눈이 내리는 뉴욕 거리에서 베이지색 코트를 입고 선글라스를 착용한 모습이다. 작은 얼굴에 큰 키, 독보적인 분위기로 시선을 사로잡는다. 특히 해서웨이는 차 안 가득 실린 짐 때문에 힘겹게 트렁크를 닫는 모습도 포착돼 눈길을 끌었다. 한편 앤 해서웨이는 오는 2026년 개봉하는 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 캐스팅됐다.]]></content>
    </entry>
</feed>