<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-12T13:22:51.711Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['EDM 레전드' 알렌 워커, 12월 단독 내한 공연 확정..남다른 한국 사랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265544"/>
        <updated>2024-09-12T13:22:51.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EDM계 레전드 DJ 알렌 워커(Alan Walker)가 12월 한국 팬들을 만난다. 12일 글로벌 공연기획사 오엔기획에 따르면, 알렌 워커는 오는 12월 14일 고양시 일산서구 킨텍스에서 'Alan Walker's Walkerworld: Asia Tour Pt.II in Seoul (알렌 워커스 워커월드: 아시아 투어 파트 투 인 서울)'을 개최한다. 알렌 워커의 내한 공연은 지난 2022년 9월 서울시 송파구 잠실실내체육관에서 열린 월드 투어 'WALKERVERSE : THE TOUR(워커버스 : 더 투어)' 이후 약 2년 만이다. 이번 공연은 알렌 워커의 아시아 투어 일환으로, 한국을 비롯해 말레이시아, 일본 등에서도 공연이 개최될 예정이다. 'Alan Walker's Walkerworld: Asia Tour Pt.II in Seoul'은 차별화된 연출로 기존 알렌 워커가 선보였던 공연과 또 다른 특별한 공연이 될 전망이다. 특히 그의 가장 최근 내한 무대였던 '월드 디제이 페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극단 선택 시도 여성에 손길 내민 사람…"록스타 본 조비였다"[영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005089734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005089734"/>
        <updated>2024-09-12T11:17:25.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 한 다리에서 극단 선택을 시도한 여성의 생명을 살린 남성이 알고 보니 전설적인 록스타 존 본 조비(62)였다는 사실이 전해졌다. 11일(현지시간) 미국 뉴욕 포스트 등 현지 매체에 따르면 본 조비는 이날 오후 6시쯤 테네시주 내슈빌의 존 자이겐탈러 다리에서 자신의 노래 '피플스 하우스(People's House)' 뮤직비디오를 촬영하고 있었다. 이때 푸른 반소매 차림의 한 여성이 다리 한쪽 난간에 위태롭게 서 있는 모습이 본 조비의 눈에 띄었고, 그는 천천히 여성에게 다가갔다. 당시 현장이 담긴 영상을 보면 그는 여성에게 손을 흔들고는 거리를 유지한 채 난간에 기대어 여성과 대화를 나눴다. 얼마 지나지 않아 본 조비와 그의 동료는 투신하려던 여성을 다리 안으로 함께 끌어올렸고 본 조비는 이윽고 여성을 꼭 안았다. CNN에 따르면 여성은 이후 치료와 진단을 위해 지역 병원으로 이송됐다. 이에 내슈빌 경찰청은 "다리에서 한 여성을 도왔던 존 본 조비와 그의 팀에게 감사를 표한다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰크루즈, '올림픽 폐막식' 돈 안 받고 출연..."위험 감수하며 대역도 거부" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309470"/>
        <updated>2024-09-12T11:17:25.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 톰 크루즈가 파리올림픽 폐막식 퍼포먼스에 대한 출연료를 받지 않은 것으로 밝혀졌다. 10일(현지시간) 할리우드 리포터에 따르면 2028 LA 올림픽 조직위원장 케이시 와서먼은 톰 크루즈의 파리 올림픽 폐막식 퍼포먼스에 대해 감동했다고 전했다. 케이시 와서먼은 "올림픽 폐막식에서 톰 크루즈의 스턴트 퍼포먼스와 마술사 데이비드 블레인을 초청해 바다에서 올림픽 링이 나타나게 하는 퍼포먼스 중에 무엇을 할지 고민했다"고 전했다. 케이시 와서먼에 따르면 톰 크루즈에게 대역을 사용할 계획이 포함된 프리젠테이션을 진행하자 톰크루즈는 "참여하겠다. 하지만 대역은 거부하겠다"고 말했다. 실제로 톰 크루즈는 공연을 준비하면서 대역이 필요하다는 의견을 듣지 않았으며 심지어 출연료도 받지 않았다. 이후 이들은 폐막식 전에 비밀리에 LA에서 촬영을 마쳤다. 11일 진행된 파리올림픽 폐막식에서 톰크루즈는 2028년 LA 올림픽을 알리는 중요한 임무로 오륜기를 파리에서 차기 개최지인 LA로 전달하는 퍼포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“데미 무어도 못 알아봐” 브루스 윌리스, 치매 투병 악화된 근황[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896754"/>
        <updated>2024-09-12T11:17:25.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치매 투병 중인 브루스 윌리스의 수척해진 근황이 공개됐다. 9월 9일(현지시간) 해외 매체 데일리 메일은 브루스 윌리스의 모습이 지난 8일 미국 LA 거리에서 포착됐다고 보도했다. 당시 보디가드와 함께 있던 브루스 윌리스는 그가 운전하는 차량에 탑승하고 있었다. 검은색의 야구모자를 쓴, 다소 수척해진 모습이었다고 해당 매체는 전했다. 브루스 윌리스는 2022년 3월 실어증 진단을 받고 배우 은퇴를 선언했다. 그로부터 1년 후, 그가 전두측두엽 치매를 앓고 있다는 소식이 전해졌다. 언어를 담당하는 측두엽에 문제가 생겨 대화가 어렵고, 때때로 심한 폭력성을 보이기도 하는 질병이다. 지난 7월에는 해외 매체 인터치 위클리를 통해 브루스 윌리스의 상태가 점점 악화돼, 전처인 데미 무어를 포함한 주변인들을 알아볼 수 없다는 안타까운 소식이 전해지기도 했다. 한편 1988년 영화 '다이 하드'에서 존 맥클레인 역을 맡아 글로벌 스타가 된 브루스 윌리스는 '펄프 픽션', '제5원소', '아마겟돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로이 카다시안, '수십억' 드레스룸 공개했다…명품이 수두룩 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309468"/>
        <updated>2024-09-12T11:17:25.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 패션 디자이너 클로이 카다시안(40)이 엄청난 규모의 드레스룸을 자랑하며, 많은 사람의 부러움을 받고 있다. 지난 10일(현지 시간), 방송인 클로이 카다시안이 "무슨 일이 일어나고 있는지 말할 수 없다"라는 문구와 함께 드레스룸에서 촬영한 영상을 게시했다. 해당 영상은 스토리(24시간만 열람할 수 있는 게시물)를 통해 공개됐다. 해당 영상에서 클로이 카다시안의 딸인 트루 탐슨과 조카인 드림 카다시안은 드레스룸을 뛰어다니고 있다. 신나게 뛰어다니는 두 사람의 모습 뒤로 깔끔하게 정돈돼 있는 수많은 구두와 가방을 확인할 수 있다. 다른 영상에서 트루 탐슨과 드림 카다시안은 여러 개의 가방을 가지고 놀며, 남다른 부를 과시했다. 특히, 드림 카다시안은 명품 브랜드 '프라다'의 가방을 들고 드레스룸을 걸어 다녔다. 이외에도 클로이 카다시안의 드레스룸에는 돈이 있어도 살 수 없다는 '에르메스'의 버킨백이 여러 개 있다. 심지어 그는 버킨백을 색깔별로 소장하고 있는 것으로 알려졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브루노마스, 대만 공연서 민폐 난동 발생...경찰까지 출동 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309466"/>
        <updated>2024-09-12T11:17:25.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['Just The Way You Are', 'Merry you' 등 수많은 히트곡을 보유한 미국의 유명 팝가수 브루노 마스(Bruno Mars)가 최근 이틀 간 대만에서 공연을 개최한 가운데 공연 도중 일부 관객이 난동을 부린 사건이 알려져 이목을 끈다. 지난 9일(현지 시간), 외신 매체 '차이나프레스'(chinapress)가 팝가수 브루노 마스가 이틀간 대만 가오슝에서 공연을 선보였는데 일부 팬들이 난동을 부렸다고 보도했다. 최근 브루노 마스는 대만 가오슝에서 이틀간 총 10만 8,000명의 관객을 대상으로 공연을 선보였다. 그런데 해당 공연에 일부 팬이 음주를 한 채로 공연에 참석했는데, 일행 중 한 남성의 난동으로 갈등이 발생한 것이 알려졌다. 보도에 따르면 20대 후반의 한 남성 팬이 술에 취해 난동을 부리는 모습이 포착되었고, 그가 난동부리는 모습이 담긴 사진과 영상 등이 온라인상에 빠르게 공유됐다. 해당 남성은 현장에서 바지를 벗고 주변에 있던 관중들에게 자신의 휴대폰과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이돌 리사, 공황장애로 '활동중단'..."올해 복귀 목표로 휴식" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309465"/>
        <updated>2024-09-12T11:17:25.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 아이돌 그룹 '쥬스=쥬스'(Juice=Juice) 멤버 이리에 리사(18)가 공황장애로 인해 올해 모든 활동을 중단한다고 밝혀 이목을 끈다. 12일(현지 시간), 공황장애 등 건강상의 이유로 연예계 활동을 중단했던 아이돌 멤버 이리에 리사가 활동 중단 시기를 연장한다고 밝혔다. 앞서 이리에 리사의 소속사 측은 지난 7월 1일, 이리에 리사가 공황장애를 진단받았다며 치료에 전념하기 위해 당분간 모든 활동을 중단하겠다고 발표한 바 있다. 이날 소속사 측은 "현재 요양으로 인해 활동을 중단한 멤버 이리에 리사가 조금씩 건강에 차도를 보이고 있지만, 계속 휴양과 통원 치료가 필요하다는 의사의 진단이 있었습니다"라며 "의사의 지도 아래, 2024년 내 복귀를 목표로 활동을 쉬겠습니다"라고 활동 중단 시기를 연장하게 됐다고 밝혔다. 이어 이리에 리사의 활동 재개 시기에 관해서는 "경과를 보면서 의사의 진단을 바탕으로 추후 알려 드리도록 하겠습니다"라고 전했다. 마지막으로 "팬 여러분들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“피트 26살 연하 여친, 졸리와 정반대” 32만원 드레스에 외신 깜짝[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896751"/>
        <updated>2024-09-12T09:15:55.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브래드 피트가 안젤리나 졸리와 이혼 공방 후 처음으로 공개 열애 중인 가운데, "새 여자친구는 안젤리나 졸리와 전혀 다르다"는 내용의 외신 기사가 보도돼 눈길을 끈다. 브래드 피트(60)는 지난 8월 28일 개막한 베니스 국제영화제에 새 여자친구인 이네스 드 라몬(34)과 동반 참석했다. 열애 사실이 알려진 후 처음으로 공식 석상에서 여자친구를 공개한 것. 이날 이네스 드 라몬이 입은 드레스는 239달러(한화 약 32만 원)여서 놀랍다고 외신 데일리메일이 전했다. 외신 데일리메일은 "이네드 스 라몬은 안젤리나 졸리와 여러 면에서 다르다"면서 "안젤리나 졸리는 아이들 외에는 '진짜 친구'가 거의 없다고 알려져 있지만, 이네스 드 라몬은 주변에 사람들이 많으며 그 대부분은 성공한 사업가다"고 보도했다. 또 브래드 피트와 가까운 소식통의 말을 인용해 "안젤리나 졸리와 대조가 명백하다. 이네스 드 라몬은 브래드 피트의 지인들과 잘 어울린다. 느긋한 성격이다"고 전했다. 이네스 드 라몬은 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7관왕' 테일러 스위프트, MTV VMA  새 역사…블핑 리사→세븐틴도 '활짝' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770974"/>
        <updated>2024-09-12T09:15:55.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 팝가수 테일러 스위프트가 미국 대중음악 시상식 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워즈'(MTV VMA)의 역사를 갈아치웠다. 11일(현지시간) 열린 2024 MTV VMA에서 테일러 스위프트는 지난 4월 9일 발매한 정규 11집 'The Tortured Poets Department'의 수록곡 'Fortnight'로 '올해의 비디오', '최고의 여름 노래', '올해의 아티스트', ‘최고의 컬래버레이션’, ‘최고의 팝 비디오’, ‘최고의 감독’, ‘최고의 편집' 부문에서 수상하며 7관왕에 올랐다. 이로써 테일러 스위프트는 2009년 이후 MTV VMA에서 총 30개의 상을 받으면서 최다 수상 기록을 경신했다. 현재 가장 뜨거운 인기를 자랑하는 여성 솔로 팝스타 사브리나 카펜터는 'Espresso'로 '올해의 노래' 부문을, 채플 로안은 'Good Luck Babe'로 '최고의 신인 아티스트' 부문에서 수상했다. 그래미 시상식 최연소 본상 4관왕에 빛나는 빌리 아일리시는 영화 '바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일론 머스크, 테일러 스위프트 저질 성희롱 논란 “내 아이 주겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896716"/>
        <updated>2024-09-12T09:15:55.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테슬라 모터스 최고경영자(CEO) 일론 머스크가 가수 테일러 스위프트에 대한 저질 성희롱 발언으로 빈축을 샀다. 일론 머스크는 9월 11일 자신의 공식 X(구 트위터) 계정에 "Fine Taylor … you win … I will give you a child and guard your cats with my life"(좋다. 테일러 당신이 이겼다. 내 아이를 당신에게 주고, 내 목숨으로 고양이를 지켜주겠다)라는 글을 게재했다. 테일러 스위프트는 10일 진행된 미국 대선 토론 방송 이후 공식 계정을 통해 민주당 대선 후보인 부통령 카멀라 해리스를 공개 지지 의사를 표명했다. 테일러 스위프트는 "나는 카멀라 해리스가 권리와 대의를 위해 싸우고 그들을 옹호할 전사가 필요하다 믿기 때문에 카멀리 해리스에게 투표할 것"이라며 "그녀가 안정적이고 재능 있는 지도자라 생각하며 이 나라에서 훨씬 많은 것을 성취할 수 있다고 믿는다. 또 수십 년 동안 성소수자 권리, IVF, 여성의 자신의 몸에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트, 졸리 보란 듯 26살 연하 여친 손 잡고 당당 데이트[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896714"/>
        <updated>2024-09-12T09:15:55.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브래드 피트가 안젤리나 졸리와 이혼 공방 후 처음으로 공개 열애 중인 가운데, 새 여자친구와 행복한 데이트를 즐기고 있는 모습이 연일 포착돼 눈길을 끈다. 브래드 피트(60)와 그의 새 여자친구인 이네스 드 라몬(34)은 지난 9월 9일(이하 현지시간) 미국 뉴욕의 한 아트 갤러리를 방문했다가 파파라치 카메라에 그 모습이 포착됐다. 사진 속 브래드 피트는 이네스 드 라몬의 손을 꼭 잡고 이동하며 애정을 표시하고 있다. 옐로우 톤으로 의상을 맞춰 입은 모습도 눈길을 끈다. 그에 앞선 8일에는 맨해튼에서 저녁 식사를 하기 위해 식당을 방문하는 모습이 포착되기도 했다. 브래드 피트는 헐렁한 흰색 셔츠로 남성미를, 이네스 드 라몬은 딱 붙는 블랙 조끼로 관능적인 매력을 강조했다. 한편, 브래드 피트는 지난 8월 28일 개막한 베니스 국제영화제에 이네스 드 라몬과 동반 참석했다. 열애 사실이 알려진 후 처음으로 공식 석상에서 여자친구를 공개한 것. 이네스 드 라몬은 보석 디자이너 겸 사업가로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 대선판 뒤흔든 ‘애묘인’ 테일러 스위프트, 해리스 지지선언게시물 좋아요 1000개→일론 머스크 성희롱 [할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093092"/>
        <updated>2024-09-12T09:15:55.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테일러 스위프트. 사진|테일러 스위프트 공식채널 팝스타 테일러 스위프트의 공개지지가 미국대선판을 뒤흔들었다. 테일러 스위프트는 지난 10일(현지시각) 대선 TV 토론이 끝난 직후 자신의 SNS에 “2024년 대선에서 카멀라 해리스와 팀 월즈를 위해 내 표를 행사할 것”이라고 해리스 공개지지를 선언했다. 그는 지지성명 말미 자신의 이름과 함께 ‘자식 없는 캣 레이디’(Childless Cat Lady)라는 문구를 넣어 공화당 부통령 후보인 JD 밴스 상원의원이 해리스를 공격할 때 사용한 ‘캣 레이디’ 발언을 정면 겨냥했다. 스위프트는 실제로 고양이 3마리를 키우는 애묘인으로 알려졌다. 이같은 스위프트의 해리스 지지선언문은 게시 20시간만에 ‘좋아요’ 960만개를 기록했고, 하루 만에 1000만을 넘어섰다. 할리우드 스타 제니퍼 애니스톤, 셀레나 고메즈와 농구 스타 케이틀린 클라크 등 유명인들도 스위프트의 게시물에 ‘좋아요’를 눌러 지지 의사를 표명했다. 하지만 일론 머스크 테슬라 CE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘록의 전설’ 본 조비 “다리서 투신하려던 여성 구했다”, 얘기 나누고 꼭 껴안아[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870486"/>
        <updated>2024-09-12T09:15:55.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘록의 전설’ 본 조비가 투신하려던 여성을 구해 화제다. 11일(현지시간) CNN 등 외신에 따르면 미국 내슈빌 경찰은 이날 세이겐탈러 보행자 다리에서 한 여성을 구한 본 조비의 공로를 인정했다. 내슈빌 메트로 경찰국의 X(구 트위터) 페이지에 게시된 성명에 따르면, 본 조비는 그녀가 컴벌랜드 강 위 난간에서 안전하게 내려오도록 설득하는 데 도움을 주었다. 존 드레이크 내슈빌 경찰서장은 “서로의 안전을 지키기 위해서는 우리 모두의 도움이 필요하다”고 덧붙였다. 내슈빌 메트로 경찰국 대변인은 수요일 CNN에 이름을 밝히지 않은 이 여성이 치료와 평가를 위해 지역 병원으로 이송되었다고 전했다. 내슈빌 메트로 경찰국이 공개한 사건 영상에서 감시 카메라로 보이는 카메라에 포착된 본 조비는 강을 향한 난간을 붙잡고 있는 여성을 발견하고 카메라 스태프와 함께 다리를 건너는 모습이 포착됐다. 본 조비는 여성과 대화를 나누고 결국 그녀를 난간 위로 안전하게 끌어올리는 데 도움을 주었다. 잠시 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칸예 웨스트, 한국 못 잊었나…공연 영상 클립 추가 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770961"/>
        <updated>2024-09-12T09:15:55.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 래퍼 겸 사업가 칸예 웨스트(Ye)가 다시금 한국에서의 추억을 공유했다. 칸예 웨스트는 12일(한국시간) 오후 자신의 계정에 "POWER"라는 짤막한 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 지난달 23일 칸예가 고양종합운동장에서 진행했던 리스닝파티 'VULTURES LISTENING EXPERIENCE KOREA'에서 선보인 'POWER'의 무대 현장이 담겼다. 리스닝 파티로 개최된 공연이었음에도 'All Falls Down'을 시작으로 라이브 무대를 선보인 칸예는 관객들의 떼창을 유도하기도 하며 2시간 30분 가량의 공연을 진행했다. 당시 공연은 유튜브 라이브 스트리밍으로 공개되면서 전 세계의 팬들을 놀라게 했고, 현장에 있던 관객들은 모두 공연에 대해 만족감을 표했다. 공연이 끝난 뒤에도 칸예는 한국에 남아 며칠간 머무르다가 일본으로 출국했으며, 한국에서의 리스닝 파티 영상을 자신의 유튜브 채널에 공개하기도 했다. 한편, 칸예는 15일 중국 하이난성 하이커우시에서 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 수상 기쁨 만끽하는 솔직한 표정 (MTV VMA) [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896674"/>
        <updated>2024-09-12T06:23:15.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 트로피 인증사진을 남겼다. 블랙핑크 리사는 9월 11일(현지시간) 미국 뉴욕 엘몬트 UBS 아레나에서 열린 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'에서 솔로곡 '록스타'로 베스트 K팝을 수상했다. 2022년 솔로곡 'LALISA'로 이 상을 수상했던 리사는 또 한번 트로피를 거머쥐었다. 리사는 수상 후 취재진 앞에서 트로피를 들고 기쁨을 만끽하는 다양한 포즈를 취했다. 한편 리사는 지난 8월 신곡 'NEWS WOMAN'을 공개했으며 HBO 오리지널 시리즈 'The White Lotus' 시즌3로 배우 데뷔를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘록 전설’ 존 본 조비, MV 촬영 중 자살 징후 여성 구조…본능적으로 다가가 설득[할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093041"/>
        <updated>2024-09-12T06:23:15.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 존 본 조비. 사진 | 게티이미지 1980년대를 풍미한 전설의 록밴드 본조비의 리드 보컬 존 본 조비(62)가 위태롭게 다리 난간에 섰던 자살 징후 여성을 구조해 화제를 모았다. 11일(현지시간) 미국 테네시주 내슈빌의 존 자이겐탈러 다리를 비추는 메트로폴리탄 내슈빌 경찰서의 영상이 유튜브에 공개되며 이런 사건이 알려졌다. 페이지식스는 “경찰이 공유한 영상에서 존 본 조비는 보행자 다리에 푸른색 옷을 입은 여성이 난간 바깥에 기대선 모습을 보고 서서히 다가가기 시작했다. 본 조비는 여성과 한참 동안 이야기를 나눴고, 결국 여성을 다리 쪽으로 끌어내 함께 걸어갔다”라고 전했다. 본 조비는 당시 ‘피플즈 하우스’(People’s House) 뮤직비디오를 촬영 중이었는데, 한눈에도 위태로워 보이는 여성의 모습에 본능적으로 다가간 것으로 보인다. 매체는 “본 조비는 과거 소울 재단에서 위기에 처한 사람들에게 대처하는 훈련을 받았다”라고 전했다. 가수 겸 배우 존 본 조비가 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정국·뉴진스 제쳤다… '블핑' 리사,  MTV VMA 베스트 K팝 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027178"/>
        <updated>2024-09-12T05:16:58.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 멤버 리사가 미국 4대 대중음악 시상식 'MTV 비디오 뮤직 어워즈'(MTV VMA) 베스트 K팝 트로피를 거머쥐었다. 지난 11일(현지시각) 리사는 미국 뉴욕 UBS아레나에서 열린 올해 'MTV VMA'에서 '록스타'(ROCKSTAR)로 베스트 K팝의 영광을 차지했다. 리사는 방탄소년단(BTS) 정국의 '세븐', NCT 드림의 '스무디', 뉴진스의 '슈퍼 샤이', 스트레이 키즈의 '락', 투모로우바이투게더의 '데자뷔' 등을 제치고 수상했다. 리사는 2022년 솔로곡 '라리사'(Lalisa)로 해당 상을 받은 적 있다. 그는 베스트 K팝을 2번이나 수상한 가수가 됐다. 리사는 올해 베스트 K팝뿐만 아니라 베스트 코레오그래피, 베스트 아트 디렉션, 베스트 에디팅 등 4개 부문에 노미네이트됐다. 그는 이번에 퍼포머로도 나서 '록스타'와 '뉴 우먼' 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 크루즈, 올림픽 폐막식 퍼포먼스는 노개런티 “스턴트 대역도 거부” [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896629"/>
        <updated>2024-09-12T05:16:58.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 톰 크루즈가 올림픽 폐막식 퍼포먼스에 '노 개런티'로 참여했다. 9월 10일(현지시간) 할리우드리포터에 따르면 2028 LA 올림픽 및 패럴림픽 조직위원장 케이시 와서먼이 톰 크루즈의 파리올림픽 폐막식 퍼포먼스 비하인드를 공개했다. 톰 크루즈는 지난 8월 진행된 파리 올림픽 폐회식이 진행된 스타드 드 프랑스 지붕에서 로프를 타고 등장하는 퍼포먼스를 선보였다. 특히 그는 오륜기를 넘겨받고 바이크를 타고 공항으로 향해 수송기에 탑승, 이후 LA 상공으로 날아가 비행기에서 뛰어내리는 영상을 공개해 화제를 모았다. 스카이 다이빙으로 헐리우드에 착륙한 크루즈는 LA의 랜드마크 중 하나인 할리우드 사인에 오륜기를 설치, LA 올림픽에 대한 기대를 높였다. 케이시 와서먼은 이 퍼포먼스에 대해 "원래 아이디어는 스턴트 배우와 함께 하는 것이었는데 톰크루즈는 직접 모든 것을 하겠다고 했다"고 밝혔다. 또 톰 크루즈를 비롯해 이 프로젝트에 함께한 사람들이 개런티 없이 참여했다고 밝혔다. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일론 머스크 역대급 성희롱, ‘해리스 지지’ 테일러 스위프트에 “아이를 줄게” 파문[MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870414"/>
        <updated>2024-09-12T05:16:58.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일론 머스크 테슬라 최고경영자(CEO)가 역대급 성희롱 망언으로 비난을 받고 있다. 미국 공화당 대선 후보인 도널드 트럼프 미국 전 대통령을 공개 지지한 일론 머스크는 민주당 후보 카멀라 해리스 미국 부통령을 지지한 ‘팝의 여제’ 팝스타 테일러 스위프트에 ‘아이를 주겠다’고 말해 파문을 일으켰다. 앞서 스위프트는 지난 10일 열린 미국 TV대선 토론 이후 소셜미디어에 해리스 지지를 공식화 하는 게시글을 올렸다. 스위프트는 “2024년 대통령 선거에서 카말라 해리스와 팀 왈츠에게 투표할 것이다. 카말라 해리스 후보에게 투표하는 이유는 권리와 대의를 위해 싸우는 전사가 필요하다고 생각하기 때문이다”라고 밝혔다. 스위프트는 해리스 지지선언과 함께 고양이를 안고 있는 사진을 올리며 ‘아이 없는 고양이 아가씨’라고 소개했다. 이는 아이를 낳지 않는 여성을 비판한 공화당 부통령 후보인 J D밴스 상원의원을 저격한 것이다. 머스크는 X(구 트위터)에 “그래요 테일러…당신이 이겼어요”라며 “제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]테일러 스위프트, VMA 시상식 참석..우월한 글래머]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719984"/>
        <updated>2024-09-12T04:19:40.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테일러 스위프트가 MTV 비디오 뮤직 어워즈 시상식에 참석했다. 12일(한국시간) 미국 연예매체 스플래쉬닷컴은 팝스타 테일러 스위프트의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 외신은 "테일러 스위프트가 디올의 2025 리조트 컬렉션 런웨이에서 막 나온 체크무늬 태피터 뷔스티에와 스커트를 입고 펑키한 매력을 뽐냈다"라고 전했다. 이어 "테일러 스위프트는 30캐럿 옐로우 다이아몬드 귀걸이를 착용했고, 블랙 벨벳 핫팬츠, 스트랩 가죽 오페라 장갑, 체크무늬 초커를 매치했다"라고 덧붙였다. 한편 테일러 스위프트는 이번 시상식에서 스위프트는 총 12개의 후보에 올랐다. 올해의 비디오, 올해의 노래, 최고의 컬래버레이션, 최고의 연출, 최고의 촬영, 최고의 편집, 최고의 시각 효과, 최고의 미술 연출, 올해의 여름 노래, 그리고 가장 상징적인 공연, 올해의 아티스트, 최고의 팝 부문 후보에 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마지막 준비 중인 ‘치매’ 브루스 윌리스 근황 포착..많이 수척해진 모습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004192755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004192755"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전두측두엽 치매(FTD) 치매 진단을 받고 투병 생활 중인 할리우드 액션스타 브루스 윌리스(69)의 근황이 공개됐다. 9일(현지시각) 영국 데일리메일 등에 따르면, 브루스 윌리스는 지난 8일 로스앤젤레스(LA)의 이웃지역인 스튜디오시티의 한 거리에서 차량 운전석에 탑승 중인 모습이 포착됐다. 외신을 통해 공개된 사진을 보면, 브루스 윌리스는 검은색 야구모자와 회색 줄무늬가 있고 흰색 단추가 달린 면 셔츠를 착용하고 있다. 사이드 미러를 쳐다보는 그의 눈가에는 주름이 져 있었으며, 다소 수척해진 모습이었다. 그가 어디로 이동 중이었는지 등 구체적인 정보는 알려지지 않았다. 브루스 윌리스는 지난 2022년 3월 실어증 진단을 받고 은퇴를 선언했다. 그로부터 약 1년 후 브루스는 치매 진단을 받았다. 지난 3월에는 브루스 윌리스가 가족들과 작별 인사를 준비하고 있다고 전해져 안타까움을 사기도 했다. 미국 연예매체 '인터치위클리'는 "브루스 윌리스의 병이 빠르게 진행됐다. 이제 더 이상 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 팀버레이크, 음주운전 혐의 인정하기로...벌금 67만원 예상 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309400"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월 음주운전으로 체포된 팝 가수 저스틴 팀버레이크가 혐의를 인정할 것으로 보인다. 11일(현지 시간) 외신 매체 버라이어티 보도에 따르면 가수 저스틴 팀버레이크(43)가 뉴욕주 새그하버에서 음주운전(DWI) 혐의로 체포된 사건에 대해 혐의를 인정하고 벌금형을 받을 것으로 전망된다. 저스틴 팀버레이크는 지난 6월 교통 신호를 위반하고 차선을 벗어났다는 이유로 경찰에 의해 운전 제지를 당했다. 이후 그는 음주운전 혐의로 기소됐다. 경찰은 "그의 눈은 충혈됐고, 숨에서는 알코올 냄새가 강하게 났으며, 말이 느렸고 걸음걸이가 불안정했다. 모든 표준 음주 테스트에서 결과가 좋지 않았다"고 주장했다. 그러나 팀버레이크는 음주측정을 거부했고, 이는 뉴욕 법에 따라 1년 동안 면허 정지 처분으로 이어졌다. 저스틴 팀버레이크는 경찰에게 마티니 한 잔만 마셨다고 말하며, 음주운전 혐의를 부인했다. 그의 변호사 에드워드 버크 주니어는 저스틴 팀버레이크가 술에 취하지 않았다고 주장하며, 음주운전으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 애니스톤 “트럼프=버럭, 해리스=기쁨” 美대선 토론 관전평[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870347"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 제니퍼 애니스톤(55)이 미국 대선후보 토론 감상평을 남겼다. 그는 11일(현지시간) 개인 계정에 한 장의 이미지를 게재했다. 영화 ‘인사이드 아웃’의 ‘버럭’과 ‘기쁨’의 모습인데, 그 밑에 미국 대선 후보 토론이라는 자막이 달렸다. 그는 도널드 트럼프를 버럭으로, 카멀라 해리스를 기쁨으로 표현했다. 이는 미국 지상파 ABC 채널의 간판 토크쇼 '지미 키멜 라이브!(Jimmy Kimmel Live!)'에 소개된 내용을 전한 것이다. 앞서 트럼프는 10일 대선 토론에서 스프링필드 등 일부 지역을 꼽으면서 "이민자들이 거기 사는 주민들의 반려동물인 개와 고양이를 잡아먹는다"며 "이것이 우리나라에서 벌어지고 있는 일"이라고 주장했다. 그러나 이는 거짓말로 드러났다. 미 CNN 방송이 여론조사 기관 SSRS에 의뢰해 실시한 여론조사에서 등록 유권자의 63%는 민주당 후보인 해리스 부통령이 더 잘했다고 답했다. 공화당 후보인 도널드 트럼프 전 대통령이 더 잘했다는 응답자는 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 블랙&화이트 속 새빨간 스타킹 시선강탈 (MTV VMA) [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896484"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌이 개성 강한 패션을 선보였다. 르세라핌은 9월 11일(현지시간) 미국 뉴욕 엘몬트 UBS 아레나에서 열린 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'에 참석했다. 르세라핌은 이날 블랙&amp;화이트 색감이 돋보이는 의상을 선택해 통일감을 주면서도 다양한 디자인으로 멤버 각자의 개성을 살렸다. 허윤진은 순백 드레스, 김채원은 블랙미니드레스, 카즈하는 블랙 가죽 팬츠에 화이트 블라우스를, 사쿠라는 화이트미니드레스를 선택했다. 막내 홍윤채는 블랙드레스에 새빨간 스타킹으로 포인트를 줘 시선을 강탈했다. 르세라핌은 이날 프리쇼 무대를 꾸몄다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 조각 작품 같은 몸매 (MTV MVA) [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896468"/>
        <updated>2024-09-12T02:43:09.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 조각상 같은 미모를 자랑했다. 블랙핑크 리사는 9월 11일(현지시간) 미국 뉴욕 엘몬트 UBS 아레나에서 열린 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'에 참석했다. 리사는 이날 굴곡진 몸매가 돋보이는 디자인의 드레스를 입었다. 베일을 머리에 쓴 듯한 디자인의 드레스가 독특한 분위기를 풍긴다. 한편 리사는 지난 8월 신곡 'NEWS WOMAN'을 공개했으며 HBO 오리지널 시리즈 'The White Lotus' 시즌3로 배우 데뷔를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 팝스타 팀버레이크, 무죄 주장→유죄 인정키로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927397"/>
        <updated>2024-09-11T23:17:03.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기존 입장 번복…적용혐의 수위는 낮아질 듯 이지헌 특파원 = 지난 6월 미 경찰의 음주운전 단속에 적발된 팝스타 저스틴 팀버레이크가 무죄 주장을 번복하고 유죄를 인정하기로 했다고 미 뉴욕타임스(NYT)가 11일(현지시간) 뉴욕주 서포크카운티 검찰을 인용해 보도했다. 다만 적용된 혐의는 최초 입건 때보다 경미한 범죄 혐의로 조정됐다고 이 신문은 전했다. 보도에 따르면 팀버레이크는 오는 12일 미 뉴욕주 롱아일랜드 동부의 새그 하버 빌리지 법원에 출석해 유죄 인정 여부를 밝히는 기소인부절차에 출석할 예정이다. 검찰이 새로 적용한 혐의는 확인되지 않았다. 팀버레이크는 지난 6월 BMW 차량을 몰고 롱아일랜드 햄튼 거리를 지나던 중 경찰의 음주 단속에 적발돼 체포됐다가 풀려난 바 있다. 롱아일랜드 동부 끝자락의 햄튼은 뉴욕 일대 부유층의 여름 휴양지와 고급 별장이 몰려 있는 곳으로 유명하다. 그는 체포 당시 경찰에게 마티니 칵테일을 한 잔 마셨다고 진술한 것으로 경찰이 작성한 체포 보고서에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스위프트 지지받은 해리스, 모금에 활용…트럼프 "대가 치를 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927340"/>
        <updated>2024-09-11T22:17:50.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해리스측, 이메일에 "스위프트와 함께 해리스 지원할래요?" 지지 기대했다가 '뿔난' 트럼프, 스위프트 향해 '상업적 손해' 경고 조준형 특파원 = 미국 민주당의 대통령 후보인 카멀라 해리스 부통령 캠프는 현역 최고 인기 팝스타 중 한 명인 테일러 스위프트의 지지 선언을 선거자금 모금에 활용하기 시작했다. 11일(현지시간) 미 정치전문매체 더힐에 따르면 해리스 캠프는 이날 유권자들에게 발송한 모금 동참 호소 이메일에서 "빅뉴스: 테일러 스위프트가 막 카멀라 해리스의 대통령 당선을 지지했다"고 적었다. 이메일은 이어 "당신은 테일러 스위프트와 함께 카멀라 해리스 부통령 선거운동을 지원할래요?"라면서 25달러(약 3만3천원) 기부에 동참할 것을 호소하는 내용을 담았다. 이번 이메일에는 고양이를 안고 있는 스위프트의 사진과 함께, 스위프트가 인스타그램에 게시한 해리스 지지 글 일부도 담겼다. 스위프트는 전날 해리스 부통령과 도널드 트럼프 전 대통령의 TV토론이 종료된 직후 자신의 인스타그램]]></content>
    </entry>
</feed>