<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-10T02:48:46.475Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일리원 아라, 부상으로 활동 중단…"당분간 5인 체제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336896"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연습 도중 부상→회복 전념 예정 소속사 "향후 공식 일정은 5인으로 진행" 그룹 아일리원 아라가 부상으로 휴식기를 가진다. 소속사 에프씨이엔엠(FCENM)은 10일 공식 SNS를 통해 "최근 아라는 연습 도중 생긴 부상으로 인해 당분간 팀 활동이 어려울 것으로 판단해 활동 중단을 결정했다"고 밝혔다. 이에 따라 아일리원의 향후 공식 일정은 5인 체제로 진행된다. 소속사는 "아라는 충분한 휴식을 취하며 회복에 전념할 예정"이라며 "아라를 응원해 주신 팬분들의 너그러운 양해를 부탁드린다"고 당부했다. 그러면서 "앞으로 더욱 좋은 모습을 선보이기 위해 노력할 다섯 명의 멤버들에게도 변함없는 응원과 사랑을 부탁드린다"고 전했다. 아일리원은 지난 8월 세 번째 미니앨범 'illang : Firework(일랑 : 파이어워크)를 발매했다. 지난 9월부터는 일본 앨범 프로모션을 시작으로 10월과 11월 각각 대만과 캐나다에서 팬 콘서트를 진행하고 있다. 이하 아일리원 소속사 공식입장 전문. 안녕하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[방송소식] 김대호·이장우의 '대장이 반찬' 오늘 첫선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015036018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015036018"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EBS '세계테마기행' 중국 남부 소개…웹드라마 '0교시는 인싸타임' 첫 방송 ▲ 김대호·이장우의 반찬 만들기 = MBC 새 예능 프로그램 '대장이 반찬'이 10일 오후 4시 50분 처음 방송된다. '대장이 반찬'은 혼자서도 쉽게 할 수 있는 간단한 반찬 레시피를 소개하는 음식 예능 프로그램이다. 인기 예능 '나 혼자 산다'(이하 나혼산)의 세계관을 확장하는 프랜차이즈 예능으로, '나혼산'에 출연했던 아나운서 김대호와 배우 이장우가 식재료를 구하고 반찬을 만드는 과정을 담는다. ▲ EBS '세계테마기행' 중국 남부편 = EBS 1TV는 11~14일 '세계테마기행 - 중국 남부 핫 플레이스'를 방송한다. 1부의 배경은 중국 후난성과 구이저우성으로, 아찔한 풍경을 자랑하는 아이자이 대교, 깊은 산 속에 사는 소수민족 동족 마을 등을 돌아본다. 2부에서는 장가계 국가삼림공원과 고대도시 전위안구전을, 3부에서는 중국 현지인들 사이에서도 인기가 많은 후난의 성도 창사를 소개한다. 마지막 4부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은♥박위, '1달 차' 신혼의 달달함 "아침을 같이 맞이하는 축복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793657"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시크릿 출신 송지은과 유튜버 박위가 신혼의 달달함을 자랑했다. 최근 박위는 개인 채널에 "같은 곳을 향해 나아갈수록 견고해지는 사랑. 서로의 부족함을 채울 때 느끼는 행복. 아침을 같이 맞이할 수 있는 축복"이라는 문구와 함께 한 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 송지은은 길거리에서 밝게 웃는 얼굴로 '볼하트' 포즈를 취하고 있으며, 그 옆에서 송지은의 손을 꼭 잡고 사랑스럽다는 듯 바라보고 있는 박위의 모습이 눈길을 끈다. 게시물을 본 송지은은 "오 오빠 완전 랩이네?"라는 댓글과 함께 불꽃, 하트 이모지를 덧붙여 애정을 드러냈 박위의 웃음을 유발했다. 또한 누리꾼들도 "앞날에 꽃길만 있길", "예쁜 커플", "보고 있으면 행복해지는 부부" 등의 댓글로 두 사람의 결혼을 축하하는 의미가 담긴 댓글을 남기고 있다. 한편, 송지은과 박위는 지난해 12월 공개 열애를 시작한 뒤 지난달 9일 서울 강남 모처에서 결혼식을 올렸으며, 두 사람은 개인 채널에 유튜브 채널 '위라클'을 통해 일상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 유튜브 ‘열일’ 부작용인가…컨디션 악화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393616"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인이 컨디션 난조 근황을 전해 팬들의 걱정을 샀다. 배우 한가인은 9일 자신의 SNS에 “아플 땐 엄마표 집밥이 최고다 진짜”라는 글과 함께 사진 한 장을 공개했다. 공개된 사진에는 한가인의 모친의 정성이 느껴지는 정갈한 집밥 한상 차림이 담겨있다. 한편 한가인은 최근 유튜브 채널 ‘자유부인 한가인’을 개설하고 이미지 변신에 나섰다. 누리꾼들과 적극적으로 소통하며 자신의 일상과 자녀들의 공부 비법 등을 공유하고 있다. 또 최근 유튜버 랄랄과 컬래버레이션을 통해 파격적인 아줌마 분장을 선보여 화제를 모으기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 전여친 선물 가격 검색…母 못마땅한 눈총 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161936"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’에서는 김종국을 비롯해 김희철까지 어머니와 함께 떠난 대만 여행이 그려진다. 여기에 ‘미우새’ 최초로 스튜디오에는 아버지들이 등장해 아내와 아들에 대한 거침없는 폭로전을 펼친다. 10일 일요일 밤 9시 5분, 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 ‘제1회 母벤져스 투어’가 펼쳐진다. 母벤져스 투어를 계획한 ‘미우새’ 아들들은 이른 아침 공항에 모였다. 아버지들과의 여행 때는 김종국이 총무를 맡았지만, 이번에는 김희철이 총무를 맡아 초호화 여행을 예고하며 한껏 신나했다. 들뜬 김희철과 불안함을 감추지 못하는 김종국의 희비가 엇갈리는 모습이 앞으로의 여행에 대한 기대감을 높였다. 대만에 도착한 ‘미우새’ 母子들은 총무 김희철의 거침없는 공금 사용 덕에 호화 여행을 즐겼다. 지난 父子 여행과는 사뭇 다른 분위기에 스튜디오에서 지켜보던 아버지들은 “우리 때보다 세게 논다”라며 언짢은 기색을 내비쳐 폭소를 자아냈다. 그러나 웃음도 잠시, 남은 회비를 확인하던 김희철은 크게 당황했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11일 컴백’ 정동원, 신곡 ‘고리’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161935"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 신곡의 뮤직비디오를 통해 컴백 열기를 끌어올렸다. 정동원은 지난 9일 공식 유튜브 채널을 통해 오는 11일 발매되는 새 디지털 싱글 앨범 ‘고리’의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 흘러가는 시곗바늘의 모습과 초침 소리가 가득한 텅 빈 방안으로 등장한 정동원은 깊은 생각에 잠긴 듯한 모습으로 눈길을 끌었다. 쓸쓸하고 아련한 눈빛으로 무언가를 추억하듯 허공을 응시하는 모습은 뮤직비디오 본편과 신곡에 대한 호기심을 자극했다. 또한 영상에 깔린 파도가 치는 듯 잔잔하지만 깊이 있는 ‘고리’의 멜로디와 가을 남자의 성숙함을 물씬 풍기는 정동원의 비주얼은 팬들의 기대감을 최고치로 끌어올렸다. 이번 신곡은 지난해 9월 발매된 미니앨범 ‘소품집 Vol.1’ 이후 약 1년 2개월 만에 발매되는 신곡이다. 정동원 특유의 애절한 목소리가 고스란히 녹아 있는 마이너 발라드 성인가요 장르의 곡으로, 음악적으로 더욱 성숙해진 정동원의 모습을 만나볼 수 있을 예정이다. 정동원은 앞서 부캐릭터인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리치언니' 박세리, 놀이동산 '세리파크' 짓는다...큰손 클래스 ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214530"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임원 도전자 박세리가 무인도에 '세리파크'를 세운다. 11일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 '푹다행') 25회에서는 거물급 임원 도전자 박세리와 그를 지원사격 하기 위해 출격한 임원 김대호, 김민경, 골든차일드 장준의 이야기가 펼쳐진다. 스튜디오에는 '안CEO' 안정환과 붐, 허경환, 세이마이네임의 메이가 참석해 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜볼 예정이다. 이날 거물급 임원 도전자 박세리의 등장으로, 0.5성급 무인도가 들썩인다. 박세리를 돕고자 머구리 협회장 김대호와 수석 머구리 장준, 그리고 박세리의 든든한 오른팔 김민경이 함께한다. 무인도에 도착한 박세리는 "섬을 접수하러 왔다"고 숨겨둔 포부를 드러내며, 섬 한 편에 무인도 놀이동산 '세리파크'를 세우겠다고 선포해 모두를 당혹시켰다. 박세리가 고른 부지는 0.5성급 무인도 뒤편 바다로, 그 규모가 상당해 안CEO도 개발 엄두를 못 내던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표, 전 재산 ‘미스트롯’에 올인 “몇백억 벌었다” (가보자GO)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161934"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO(가보자고)’에서 김광수 대표와 배우 박선영의 솔직하고 화끈한 입담으로 토요일 밤을 달궜다. 지난 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 8회에서는 배우 이미연부터 가수 조성모, 다비치, 티아라 등을 제작한 ‘연예계 미다스의 손’ 김광수 대표와 35년 차 배우이자 스포츠를 사랑하는 배우 박선영이 출연했다. 김광수 대표의 초대를 받은 MC 안정환과 홍현희는 그의 역사가 고스란히 담겨있는 회사로 찾아갔고, 로드 매니저부터 대표가 되기까지 약 40년 동안의 히스토리와 티아라 왕따 사건, 김종국 폭행설, 연예인과의 스캔들 등 김광수 대표를 둘러싼 수많은 루머들에 관해 함께 이야기를 나눴다. 20대에 매니저 일을 처음 시작했다는 김광수 대표는 “내 첫 담당 연예인은 인순이였다. 그 이후 내 회사를 차렸고, 그때 첫 가수가 김종찬이었다”라고 밝혔고, 이에 MC들은 “김종찬을 어떻게 소개를 받았냐?”라고 물었다. 김광수 대표는 “배우 김희애의 소개였다. 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서신애, 아기 티 벗고 베일 듯한 턱선…“설레는 걸 하자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393614"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서신애가 성숙한 근황을 공개해 눈길을 끈다. 서신애는 9일 자신의 SNS에 “(2)6살 잼민이. 뭐라도 설레는 걸 하자”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진 속 서신애는 트렌치코트를 입고 검은 생머리에 또렷한 이목구비를 자랑하고 있다. 아역 시절 통통한 젖살이 빠지면서 드러난 턱선과 콧날이 놀라움을 자아냈다. 또다른 사진에서 서신애는 아이보리 색 니트를 입고 꽃 사진 촬영에 한창이다. 청순한 옆모습이 화보를 방불케 한다. 그런가 하면 검은 비니를 쓰고 브이를 그린 사진은 어릴적 모습이 남아 있어 흐뭇함을 안겼다. 누리꾼들은 “신애 양 너무 예뻐요”, “CF 속 한 장면 같다”, “여친 짤 생성” 등 반응을 남겼다. 한편 2004년 CF 모델로 데뷔한 서신애는 MBC 시트콤 ‘지붕뚫고 하이킥’ 신신애 역할로 큰 사랑을 받았다. 지난해 새 소속사와 전속계약을 체결하며 새 출발을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 나트랑 올킬한 ‘국민 곰신의 치명적 수영복 자태’…♥이도현 심쿵 예약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035358"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 베트남 나트랑에서 완벽한 수영복 패션을 선보여 화제다. 9일, 임지연은 자신의 SNS에 “Nha Trang”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 임지연은 베트남 나트랑의 고급 리조트에서 여유로운 휴식을 만끽하는 모습으로, 특히 수영장에서 드러낸 그녀의 탄탄한 몸매가 단연 돋보였다. 이번 사진에서 임지연은 깔끔하고 단아한 화이트 원피스 수영복을 선택했다. 얇은 검은색 스트랩 디테일이 더해져 심플하면서도 세련된 매력을 강조했으며, 수영복의 깔끔한 디자인이 임지연의 깨끗한 이미지와 잘 어우러지며 완벽한 조화를 이루고 있다. 화려한 무늬나 장식 없이도 고급스러운 분위기를 자아내는 수영복 스타일링은 그녀의 세련된 패션 감각을 엿볼 수 있게 했다. 이를 본 네티즌들은 “이도현 주말동안 눈호강하게 해줘서 고맙다”, “휴가 제대로 즐기시네”, “국민 곰신의 수영장 난리났다” 등의 반응을 보이며 뜨거운 관심을 보였다. 한편 임지연은 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 "티아라 잘못 없는데 화영 앞날 걱정하다가 나락"..왕따설 입 열었다 ('가보자GO')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214528"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 '티아라 왕따 스캔들'에 대해 입을 열었다. 지난 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 8회에서는 배우 이미연부터 가수 조성모, 다비치, 티아라 등을 제작한 '연예계 미다스의 손' 김광수 대표와 35년 차 배우이자 스포츠를 사랑하는 배우 박선영이 출연했다. 김광수 대표의 초대를 받은 MC 안정환과 홍현희는 그의 역사가 고스란히 담겨있는 회사로 찾아갔고, 로드 매니저부터 대표가 되기까지 약 40년 동안의 히스토리와 티아라 왕따 사건, 김종국 폭행설, 연예인과의 스캔들 등 김광수 대표를 둘러싼 수많은 루머들에 관해 함께 이야기를 나눴다. 20대에 매니저 일을 처음 시작했다는 김광수 대표는 "내 첫 담당 연예인은 인순이였다. 그 이후 내 회사를 차렸고, 그때 첫 가수가 김종찬이었다"라고 밝혔고, 이에 MC들은 "김종찬을 어떻게 소개를 받았냐?"라고 물었다. 김광수 대표는 "배우 김희애의 소개였다. 예능 프로그램 PD가 김희애와 식사 자리에 날 초대했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 왕따 논란→김종국 폭행설 전말..김광수 "조금만 참을 걸" [가보자고][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280921"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자GO(가보자고)'가 솔직하고 화끈한 입담으로 시청자들의 웃음을 무장해제 시켰다. 지난 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 8회에서는 배우 이미연부터 가수 조성모, 다비치, 티아라 등을 제작한 '연예계 미다스의 손' 김광수 대표와 35년 차 배우이자 스포츠를 사랑하는 배우 박선영이 출연했다. 김광수 대표의 초대를 받은 MC 안정환과 홍현희는 그의 역사가 고스란히 담겨있는 회사로 찾아갔고, 로드 매니저부터 대표가 되기까지 약 40년 동안의 히스토리와 티아라 왕따 사건, 김종국 폭행설, 연예인과의 스캔들 등 김광수 대표를 둘러싼 수많은 루머들에 관해 함께 이야기를 나눴다. 20대에 매니저 일을 처음 시작했다는 김광수 대표는 "내 첫 담당 연예인은 인순이였다. 그 이후 내 회사를 차렸고, 그때 첫 가수가 김종찬이었다"라고 밝혔고, 이에 MC들은 "김종찬을 어떻게 소개를 받았냐?"라고 물었다. 김광수 대표는 "배우 김희애의 소개였다. 예능 프로그램 PD가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길·김성균, 비비에게 체포…최고 14.1%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693657"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’ 김남길과 김성균이 ‘불장어’(장지건) 접선 후 김형서에게 잡히는 ‘초당황 체포’ 엔딩을 선사했다. 지난 9일(토) 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티) 2회는 닐슨 코리아 기준 수도권 10.6%, 전국 10.1%, 2049 시청률 3.6%, 최고 14.1%를 기록했다. ‘열혈사제2’ 2회는 이상연(문우진) 사건과 관련한 마약 카르텔을 쫓기 위해 혼자 부산으로 떠난 김해일(김남길)과 김해일을 돕기 위해 부산행을 택한 구대영(김성균)이 의기투합하는 내용이 담겼다. 먼저 김해일은 “상연일 이렇게 만든 모든 악마들에게 알려줘야죠. 어딘가 분명히 하느님이 있다는 사실을요. 이게 ‘벨라또’로서 이번 사명이에요”라고 적힌 쪽지만을 남겨두고 사라져 ‘구담즈’를 발칵 뒤집었다. 이어 김해일은 귀화 시험을 통과한 후 고독성(김원해)으로 개명한 고자예프를 만났다. 김해일은 부산에서 3개의 식당과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허각, 역대 가장 높은 음역대 소화한 신곡 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393854"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(10일) 신곡 ‘눈물이 왈칵 쏟아진다’ 발매 ‘명품 보컬리스트’ 허각이 신곡으로 돌아온다. 허각은 10일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 신곡 ‘눈물이 왈칵 쏟아진다’를 발매한다. ‘눈물이 왈칵 쏟아진다’는 허각이 1년 반 만에 내놓는 솔로 발라드 신곡으로, 이별 후 느끼는 갑작스러운 그리움과 미련의 감정을 허각만의 호소력 짙은 목소리로 풀어냈다. 역대 허각의 노래 중 가장 높은 음역대를 불러낸 이번 신곡은 한번만 들어도 기억에 남는 멜로디와 허각의 애절한 보컬이 어우러지며 허각표 발라드 특유의 슬픈 이별 감성을 그려냈다. 또 특별히 헝가리 부다페스트 현지에서 직접 녹음한 40인조 리얼 오케스트라와 다양한 악기들의 웅장하고 풍성한 사운드는 허각의 목소리와 조화를 이루며 곡의 완성도를 높였다. 최근 OS프로젝트와 손잡고 새로운 시작을 알린 허각의 이번 신곡에는 가수이자 소속사 대표인 임한별이 직접 프로듀서로 참여해 명실상부 대한민국 최고의 보컬리스트인 허각의 섬세한 보컬 작업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 이어 뉴진스 MV감독과도 고소전 벌이는 하이브…‘으뜸기업’은 취소 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693655"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 하이브의 ‘일자리 으뜸기업’ 선정을 취소해달라는 국민청원이 열흘 만에 100%를 달성했다. 또한 민희진 어도어 전 대표와 법적 분쟁 중인 하이브는 돌고래유괴단 신우석 감독과도 고소전을 벌이게 됐다. 지난달 30일 국회 국민동의청원 게시판에 등장한 ‘하이브의 으뜸기업 선청 취소 촉구에 관한 청원’은 열흘 만인 지난 9일 5만명 이상의 동의를 얻었다. 국회법 상 동의자 수 5만 명을 넘긴 청원은 담당 상임위원회로 회부돼 심사가 진행된다. 청원 작성자는 “2024년 10월 15일 국회 환경노동위원회 국정감사에서 박홍배 의원은 하이브의 직장 내 괴롭힘 문제와 관련하여 으뜸기업 취소를 요구했다. 하지만 고용노동부는 지방청으로의 진정접수와 조사를 이유로 으뜸기업 취소에 대한 조사 진행 및 향후 일정에 대한 정보를 공개하지 않고 있다”며 “이는 국회 차원에서 제기된 제도의 건전성 확보 요구에 대한 부처의 태업”이라고 주장했다. 또한 “직장 내 괴롭힘으로 인한 으뜸기업 취소는 이미 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 VS 한소희… 파격적인 슬렌더 매력 비교! 같은 듯 다른 패션 아이콘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035353"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요즘 연예계에서 가장 뜨거운 관심을 받고 있는 두 인물, 지드래곤과 한소희. 이들은 단순히 인기뿐만 아니라 패션과 스타일에서 독보적인 아이콘으로 자리 잡으며, 그들만의 슬렌더 매력을 선보이고 있다. 두 사람은 같은 슬렌더 체형을 가졌지만, 그 매력을 발산하는 방식은 전혀 다르다. ‘같은 듯 다른’ 지드래곤과 한소희의 슬렌더 매력을 분석해본다. 지드래곤 – 독보적 ‘슬렌더 힙’ 스타일의 정석 지드래곤은 슬렌더한 체형을 활용해 자유분방하면서도 힙한 패션을 선보이며, 전 세계 패션계의 주목을 받고 있다. 최근 그의 스타일은 스트리트와 하이패션을 넘나드는 독창적인 감각이 두드러진다. 오버핏 재킷부터 타이트한 팬츠까지, 자유롭게 변화무쌍한 스타일링이 그의 슬렌더 매력을 배가시키며 패션 아이콘으로서의 입지를 공고히 하고 있다. 지드래곤은 슬렌더하면서도 강렬한 카리스마를 뿜어내며, 매번 대중에게 새로운 패션의 경지를 보여준다. 무심한 듯 연출하는 오버핏 셔츠나 블레이저 스타일은 그만의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고부갈등' 정대세 母 "며느리 일본 오길 손꼽아 기다려"..명서현 반응에 '당황' ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214520"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세가 고향 일본에서 돌아와 아내에게 특별한 선물을 건넨다. 10일(오늘) 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 마지막 회에서는 정대세가 고부 갈등으로 다퉜던 아내와 재회해 화해를 시도하는 모습이 그려진다. 이날 정대세는 일본 나고야 고향집에서 어머니와 독대해 지난 3년간 왕래가 끊겼던 아내와 아이들에 대한 이야기를 꺼낸다. 속 깊은 대화를 마친 정대세는 한국으로 돌아오는데, 아내가 공항으로 마중나와 있자 반가운 미소를 감추지 못한다. 이후 정대세는 일본 출장 후 본가에 갔던 사실을 밝히면서, "어머니가 '서현이가 다시 나고야에 오기를 손꼽아 기다린다'고 하셨다"라고 조심스레 말한다. 그러면서, "내가 중간에서 더 잘했어야 했는데, 어머니와 당신 모두를 괴롭게 만들어서 미안하다"라고 진심 어린 사과를 전한다. 직후 정대세는 일본에서 준비해온 선물을 아내에게 건넨다. 특히 그는 "서현이가 나중에 괜찮아졌을 때 나고야에 가서…"라며 선물에 담긴 의미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 美 LA시의회 감사패 받아…“세계 잇는 문화적 다리”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161933"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 미국 로스앤젤레스(LA) 시의회로부터 감사패를 받았다. LA시의회는 8일(이하 현지시간) 세븐틴 멤버 조슈아를 LA 시청으로 초청해 감사패를 수여했다. 이는 예술·문화·커뮤니티에 기여한 단체 및 개인에게 주어지는 것으로, LA시의회는 세븐틴이 공연과 더 시티 프로젝트로 도시를 널리 알린 점을 높게 평가했다. 조슈아는 “팀을 대표해 감사패를 받게 돼 더없이 감사하고 영광스럽다”라며 “LA에 세븐틴을 알릴 수 있어 기쁘다. 사랑하는 캐럿(CARAT. 팬덤명) 분들에게 도시 곳곳을 보여줄 수 있다는 점도 뿌듯하다. 저희의 공연과 ‘세븐틴 더 시티 LA’를 통해 세븐틴과 LA가 함께 빛날 수 있길 바란다”라고 소감을 밝혀 박수갈채를 받았다. 그는 또한 “세븐틴과 LA는 다양성을 토대로 무궁무진한 가능성을 펼친다는 점에서 서로 닮았다. LA는 다채로운 배경을 가진 사람들의 활기로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 홍지윤·요요미 동시다발 플러팅에 혼미(‘살림남’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393849"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남’이 박서진, 추신수의 일상을 전했다. 지난 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 박서진의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 4.5%를 기록했고, 홍지윤이 ‘나는 홍지윤보다 요요미가 좋다’는 박서진의 진실게임 결과에 실망하며 버럭하는 장면이 6.0%의 최고 시청률을 나타냈다. 지난 방송에서 박서진 남매가 열애설의 주인공인 가수 홍지윤, 영어 과외 선생님과 가을맞이 캠핑을 떠난 가운데 이날 방송에서는 저녁 식사 준비 중 박서진의 원조 썸녀 요요미가 등장하는 모습이 그려졌다. 요요미는 효정의 부탁에 따라 박서진을 보고 “왕자님”이라고 부르며 다가갔고, 박서진은 역시나 당황하며 로봇 리액션을 선보여 웃음을 자아냈다. 요요미는 계속해서 효정의 지시대로 박서진에게 적극적으로 다가갔고 “나 안 보고 싶었냐”고 물어보며 박서진을 당황케 했다. 이를 지켜보던 MC 백지영은 “요요미 씨도 (박서진을) 놀리러 온 느낌”이라고 추측했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성준, ‘마약왕’ 김홍식으로 ‘열혈사제2’ 강렬한 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161932"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 성준이 이제껏 본 적 없던 새로운 얼굴로 역대급 빌런 서사의 시작을 알렸다. 성준은 9일(어제) 방송된 SBS 금토드라마 ‘열혈사제2’(극본 박재범/ 연출 박보람) 2회에서 악인 중의 악인 김홍식 캐릭터에 완벽히 녹아든 모습으로 극강의 존재감을 뽐냈다. 이날 방송에서 성준은 이제껏 본 적 없던 새로운 얼굴로 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. 상냥한 말투와 달리 위협감을 느끼게 하는 김홍식의 강한 포스가 캐릭터에 대한 호기심을 자극했다. 한국으로 향하는 비행기 안에서 자신이 추가로 찾던 고추장을 옆 승객이 건네자, 지갑에서 새지도 않은 지폐를 여러 장 주며 “우리 엄마가요… 단돈 5달러가 없어서 죽었거든요. 고등어 아가미처럼 쩍 벌어지게 목이 잘려서”라고 태연하게 서늘한 말을 내뱉어 분위기를 급속도로 얼어붙게 했다. 시장으로 향한 김홍식은 마약 김밥을 먹으며 좌판 상인과 마약에 관한 농담을 주고받기도. 박 대장(양현민 분)을 비롯한 수하들이 김홍식을 향해 격한 환영 인사를 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 새신랑 조세호 결혼식 청문회 "왜 줄섰는지 의아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417728"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 플리마켓을 찾은 손님들의 활약으로 웃음이 빵빵 터졌다. 지난 9일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에는 '가을맞이 놀뭐 플리마켓' 편으로 꾸며졌다. 결혼 후 큰손미를 상실한 새신랑 조세호부터 높이뛰기 국가대표 우상혁 선수, 쭈니형 박준형, 모델 송해나와 정혁, 토시어부 KCM까지, 다양한 손님들이 눈 돌아가는 쇼핑을 펼치며 멤버들과 케미스트리를 발산했다. 이날 방송된 '놀면 뭐하니?'의 수도권 가구 시청률은 3.8%를 기록했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049 시청률은 2.3%를 나타내며, 토요일 예능프로그램 전체 1위 자리를 굳건히 했다. 최고의 1분은 축구 골대를 낚시 족대인 줄 알고 구매한 KCM에게 진실을 알려주는 유재석의 장면이었다. 지난 플리마켓에서 큰손으로 활약했던 조세호는 결혼 후 작은손으로 변해 멤버들의 애를 태웠다. 멤버들은 연이은 판매 권유에도 지갑을 열지 않는 조세호를 향해 "결혼하더니 변했다" "큰손美가 없어졌다"라고 실망했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥추신수‘ 하원미 “美 동료들, 은퇴 후 80% 이혼…내가 돈 벌어올게” (살림남) [TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161931"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘살림남’에서 은퇴 전 인생 마지막 경기를 치른 추신수의 일상이 공개됐다. 지난 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들 시즌2’(이하 ‘살림남’)에서는 추신수가 은퇴 전 인생 마지막 경기를 앞두고 어깨 통증이 심해져 아내 하원미와 함께 병원을 찾았다. 의사는 추신수에게 “운동선수로서 (팔 드는) 각도가 전혀 안 나온다. 상태가 점점 심해지고 있다. 타석에서 배트를 들고 서 있는 것조차 기적적인 일”이라고 충격적인 소견을 내놨고 “야구는 멈추고 신속하게 수술이 필요한 상태”라고 진단했다. 이에 추신수는 “평생을 들었던 배트가 무겁다. 내 배트가 아닌 것 같은 느낌이다. 그때부터 타석에 나가는 것 자체가 자신이 없다”라며 속마음을 털어놨고, 결국 속상함에 추신수와 아내 하원미는 눈물을 흘렸다. 그러나 추신수는 끝까지 해보기로 마음을 다잡았고 마지막 한 타석을 위해 응급 주사를 처치 받았다. 병원을 나온 후 추신수는 아내 하원미와 은퇴에 대한 이야기를 나눴다. 이때 하원미는 “(은퇴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“165cm·49.8kg”...먹짱 히밥, 충격적인 인바디]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393846"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그야말로 놀라운 결과다. 165만 구독자를 보유한 먹방 유튜버 히밥이 비현실적인 인바디 수치를 최초 공개했다. 지난 9일 방송된 E채널 유튜브 ‘E밥세끼’에서 공개된 ‘토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)’에서는 함께 치킨을 먹을 밥친구를 구하기 위해 길거리로 나선 히밥의 모습이 그려졌다. 젊은 타깃을 공략하던 히밥의 눈에 포착된 두 명의 고등학생. 히밥은 주저하지 않고 함께 셀카를 찍으며 자연스럽게 식사를 권했고, 띠동갑 차이 나는 동생들 섭외에 성공했다. 언니 동생으로 한층 편해진 세 사람은, 다양한 메뉴의 치킨을 즐기며 편하게 대화를 나눴다. 모두 기숙학교 경험이 있던 밥 친구와 히밥은 사감 선생님 몰래 야식을 먹었던 경험을 공유하며 우정을 다졌다. 국제고와 외고를 나온 세 사람은 학업 이야기로 공감대를 쌓았다. 히밥은 “우리 학교는 소등이 12시였다. 불을 다 끄고 책상도 없어서 더 이상 공부를 못했다. 그래서 샤워실에 가서 빨래 바구니를 뒤집어서 몰래 공부하고 그랬다”며 학창]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 5주년에 계약 해지까지…간미연, 남편에 “고생 많았어” 애정 듬뿍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035350"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 간미연이 남편 황바울과의 결혼 5주년을 맞아 팬들에게 특별한 순간을 공유했다. 9일, 간미연은 자신의 인스타그램에 웨딩화보를 게재하며 5년이라는 시간을 함께 보낸 소회를 밝혔다. “5년 동안 남편하느라 고생 많았어”라는 짧지만 애정이 가득한 메시지를 전한 간미연의 게시물에는 남편 황바울을 향한 따뜻한 애정이 느껴졌다. 사진 속 두 사람은 여전히 신혼 같은 달달한 모습을 자랑하며, 팬들에게 훈훈한 미소를 안겼다. 40대임에도 동안 미모를 자랑하는 간미연과 황바울의 모습은 “알콩달콩한 부부”라는 수식어가 어색하지 않을 만큼 풋풋하고도 귀여운 분위기를 자아낸다. 간미연은 황바울과 2019년 결혼식을 올린 이후 꾸준히 SNS를 통해 결혼 생활을 공개하며 팬들과 소통해왔다. 최근에는 소속사와의 계약 해지 소식을 직접 밝히며 “새로운 출발을 하게 되었다”고 전해 많은 관심을 모았다. 결혼 5주년을 맞이한 시점에서 계약 해지까지 결정한 간미연은, 더욱 단단해진 부부의 사랑을 과시하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10년째 솔로‘ 이사배, 기상천외한 이상형에 김숙 “너 안 되겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161930"/>
        <updated>2024-11-10T02:48:40.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동상이몽2’에 뷰티 크리에이터 이사배가 스페셜 MC로 출연한다. ‘11일(월) 방송되는 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’(이하 ‘동상이몽2’)에 첫 출연한 이사배의 등장에 MC 서장훈은 “이사배에게 메이크업을 받은 적이 있다”라며 인연을 언급했다. 당시 한 방송의 특집 촬영을 위해 귀신 분장을 받았던 서장훈에 대해 이사배는 “최고의 모델이었다. 정말 움직이지 않으시고, 가만히 메이크업만 받으시더라”고 칭찬했다. 뜻밖의 미담에 서장훈은 “미담이 아니고 아무 생각이 없었다”고 말해 웃음을 자아냈다. 이밖에 일에 몰두하고 싶어 10년째 솔로임을 밝힌 이사배는 “서장훈이 신원이 불분명하면 만나지 말라고 했다”면서도 까다로운 이상형 조건도 공개해 모두를 놀라게 했다. 이사배는 이상형의 조건으로 “헤어스타일은 중단발 또는 스킨헤드 스타일을 선호한다. 생선가스 안 좋아하시는 분이면 좋고 웃을 때 윗니는 12개, 아랫니는 8개가 보이면 된다”고 말했다. 이어 김숙은 끝도 없는 이사배의 이상형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베놈:라스트댄스’ 개봉 18일만 150만 관객 돌파 [DA:박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161929"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베놈:라스트댄스’가 올가을 최고 흥행작에 등극했다. 대한민국와 전 세계에서 화제인 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’(수입/배급: 소니 픽쳐스)이 영화관 입장권 통합전산망 9일(토)인 개봉 18일만에 누적 관객수 150만 명을 돌파했다. 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’는 올 가을 개봉 외화 중 최고 흥행 기록일 뿐 아니라 ‘베테랑2’ 에 이은 최고 흥행 기록을 세웠다. 더불어 2024년 10월 개봉작 중에서도 최고 흥행 기록을 세우며 여름 외화 흥행작 ‘에이리언: 로물루스’이후 최고 흥행 돌풍을 일으키며, 17일 연속 외화 박스오피스 1위를 이어가고 있다. 영화 ‘베놈: 라스트 댄스’ 서로 뗄 수 없는 에디와 베놈(톰 하디)이 각자의 세계로부터 도망자가 된 최악의 위기 속, 마지막이 될지 모르는 지독한 혼돈의 끝을 향해 달리는 액션 블록버스터로 전국 극장에서 절찬 상영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JX 김재중-김준수, 동방신기 노래로 추억 소환[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003957245"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 'JX'란 이름으로 8~10일 체조경기장에서 합동 콘서트 '아이덴티티' 개최 첫 곡 '라이징 선', 앙코르 '허그' 등 25 중 20곡이 동방신기 노래 예전이 떠올라 눈을 마주치면 눈물 날 것 같다고 고백 "아프기도 하고 영광스럽기도 한, 되게 복잡미묘한 추억" 12월에는 일본 베루나 돔에서 공연 예정 일렉(전자) 기타 연주가 격해졌고, 무대 위에서는 불이 뿜어져 나왔다. 익숙한 전주가 나오자, 관객석은 단숨에 열광의 도가니가 됐다. 9일 저녁 6시, 서울 송파구 올림픽공원 체조경기장(케이스포돔)에서 김재중과 김준수가 '제이엑스'(JX)라는 이름으로 연 합동 콘서트 '아이덴티티'(IDENTITY) 둘째 날 첫 곡은 동방신기(TVXQ!)의 대표곡인 '라이징 선'(Rising Sun)(순수)이었다. 유노윤호·영웅재중·믹키유천·시아준수·최강창민까지 총 5인으로 데뷔해 신드롬적인 인기를 끌고, '2세대를 열었다'라는 평가를 받는 그룹 동방신기는 전속계약 분쟁으로 인해 김재중·박유천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우량아 낳고 현재 69kg..이다은, 14kg 뺀다 "다이어트 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280907"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 이다은이 둘째 출산 후 다이어트 의지를 드러냈다. 이다은은 10일 자신의 과거 사진을 게재했다. 이다은은 사진과 함께 "이때로 돌아가기 위해서 월요일부터 다이어트 시작합니다"라며 "현재 69키로"라고 적었다. 이어 과거 사진에 대해서는 "인생 첫 헬스 기념샷. 이때 55키로?"라고 덧붙였다. 윤남기 이다은 부부는 2022년 종영한 MBN '돌싱글즈2'를 통해 연인으로 발전, 결혼했다. 슬하에는 이다은 딸 리은에 이어 지난 8월 둘째 아들 남주도 얻었다. 이다은은 8월 30일 유튜브 '남다리맥'을 통해 산후조리원 일상을 담은 영상을 공개하고 "둘째 임신하고 나서 24kg 정도 살이 쪘다. 리은이 때는 19kg 정도 쪘다. 이번에 훨씬 더 많이 쪘다"라고 말했다. 직접 모습을 드러낸 이다은은 출산 직후여서 아직 부기가 빠지지 않은 모습이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, 그렇게 먹는데…키 165cm·체중 49.8kg…저체중 (토밥쏜)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161928"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 밥공약을 지키기 위해 인바디 수치를 최초 공개했다. 지난 9일(토) E채널 유튜브 ‘E밥세끼’에서 공개된 ‘토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)’에서는 함께 치킨을 먹을 밥친구를 구하기 위해 길거리로 나선 히밥의 모습이 그려졌다. 젊은 타깃을 공략하던 히밥의 눈에 포착된 두 명의 고등학생. 히밥은 주저하지 않고 함께 셀카를 찍으며 자연스럽게 식사를 권했고, 띠동갑 차이 나는 동생들 섭외에 성공했다. 언니 동생으로 한층 편해진 세 사람은, 다양한 메뉴의 치킨을 즐기며 편하게 대화를 나눴다. 모두 기숙학교 경험이 있던 밥 친구와 히밥은 사감 선생님 몰래 야식을 먹었던 경험을 공유하며 우정을 다졌다. 국제고와 외고를 나온 세 사람은 학업 이야기로 공감대를 쌓았다. 히밥은 “우리 학교는 소등이 12시였다. 불을 다 끄고 책상도 없어서 더 이상 공부를 못했다. 그래서 샤워실에 가서 빨래 바구니를 뒤집어서 몰래 공부하고 그랬다”라며 그 시절 열정을 회상했다. 마지막으로 촬영 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘100억 영끌한 ♥이다해 덕에 세븐, 상하이서 초호화 40살 파티…동안 미모 폭발!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035347"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해(40)가 남편 세븐(40)을 위해 중국 상하이에서 특별한 생일 파티를 준비했다. 두 사람은 이날 동안 미모를 자랑하며 현지 팬들의 시선을 한껏 사로잡았다. 이다해는 9일 자신의 인스타그램에 “올해 (세)븐 씨 생일은 상해에서. 생일 축하해”라는 애정 가득한 메시지와 함께 생일 파티 현장을 담은 사진을 공개했다. 이다해가 올린 사진 속 세븐은 깜찍한 케이크 장식 선글라스를 착용해 웃음을 자아냈으며, 이다해와 함께한 모습에서 여전한 풋풋함과 열정이 느껴졌다. 특히 이 부부의 40대 나이가 믿기지 않는 동안 비주얼이 돋보였다. 활짝 웃는 이다해와 세븐의 표정에는 여전히 신혼 같은 설렘이 묻어났다. 이다해가 세븐을 위해 ‘영끌’한 듯 준비한 상하이 생일 파티는 초호화 분위기를 자랑했고, 두 사람의 케미는 보는 이들로 하여금 감탄을 자아내기에 충분했다. 세븐과 이다해는 지난 7년간의 공개 열애 끝에 지난해 5월 결혼해, ‘연예계 대표 동안 부부’로 불리며 사랑받고 있다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['극한투어' 이관희X아모띠 "이대로 돌아가면 억울할 것 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417726"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['극한투어'의 마지막 에피소드가 공개된다. 10일(일) 밤 9시에 방송되는 JTBC '극한투어'(기획 손창우, 연출 유수연) 최종회에는 본격적으로 필리핀 뱃사공 체험에 나선 이관희, 아모띠와 대만으로 떠난 이나연, 남희두의 마지막 여행이 그려진다. 지난 방송에서 극악의 뱃사공 훈련을 마친 이관희와 아모띠는 필리핀 뱃사공 스승인 로빈의 집에 초대받는다. 130개의 계단을 올라 도착한 로빈의 집은 로빈 부부와 네 남매가 함께 살아가는 단란한 가정집으로 이관희, 아모띠 두 사람이 누우면 가득 차는 소박한 집에서 두 사람은 로빈의 가족과 함께 저녁을 먹으며 추억을 쌓는다. 홈스테이를 마친 이관희와 아모띠는 필리핀 팍상한 폭포 뱃사공 체험에 본격적으로 도전한다. 전날 모든 연습을 마친 두 사람에게 '뱃사공 자격증'과 같은 유니폼이 주어지고 이관희는 "농구 유니폼을 입은 느낌"이라며 자신감을 드러낸다. 그러나 설렘도 잠시, 두 사람은 궂은 날씨 때문에 관광객들이 없어 뱃사공 체험을 하지 못한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트로트의 프린세스’ 오유진, 한층 성숙해진 매력 발산 (불후의 명곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161927"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오유진이 ‘불후의 명곡’에서 화려한 퍼포먼스와 가창력으로 다크호스다운 활약을 펼쳤다. 오유진은 지난 9일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’ 환상의 짝꿍 특집에 출연했다. 트로트 신동들의 맞대결이 펼쳐지는 1부에서 오유진은 직접 파트너로 신유를 원했다고 밝히며 “제가 먼저 러브콜을 보냈다. 제가 처음으로 나간 오디션 프로그램이 ‘트로트 전국체전’인데 심사위원과 참가자로 만났다. 트로트계의 왕자님이신 만큼 트로트 프린세스인 제가 같이 해보면 좋을 것 같아서 연락을 드렸다”고 밝혔다. 이에 신유는 “연락을 받았을 때 무조건 오유진과 해야겠다는 생각이 들었다”며 훈훈한 분위기를 만들었고 오유진이 ‘미스트롯3’ 동기인 정서주와 맞대결을 펼치게 되자 “오유진을 보면 한 단계씩 차근차근 올라가는 느낌이라 보기가 좋고 앞으로가 더욱 기대되는 친구다”며 응원을 아끼지 않았다. 오유진은 정수라의 ‘환희’로 자신의 새로운 매력을 이끌어냈다. 아코디언 연주에 맞춰 자신의 목소리만으로 관객들을 집중시킨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘wellwellwell’ 제니, 욕조 속에서도 슬렌더 매력 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035346"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 욕조 속에서도 독보적인 슬렌더 매력을 뽐냈다. 제니는 10일 자신의 인스타그램에 “wellwellwell”이라는 짧은 글과 함께 며러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 제니는 자연스러운 포즈로 욕조에 앉아 있거나, 수건을 두른 채 여유롭게 미소를 지으며 카메라를 응시하고 있다. 탁 트인 전경을 배경으로 한 제니의 슬림한 실루엣이 눈길을 사로잡으며, 절제된 매력 속에서도 그녀 특유의 고혹적인 아우라가 돋보인다. 이번 제니의 스타일은 신곡 ‘Mantra’와도 맞닿아 있는 독보적인 콘셉트로, 무대 밖에서도 한계를 뛰어넘는 패션 감각을 자랑하고 있다. 무대 위의 카리스마를 넘어 일상 속에서도 세련되고 자유로운 매력을 선보이며, 제니만의 아이코닉한 존재감을 드러내고 있는 것. 제니의 슬렌더한 체형은 어느 각도에서도 세련된 비율을 자랑하며, 마치 실제로 마주한 듯 생생한 분위기를 자아낸다. 수건을 살짝 두른 모습은 청초하면서도 시크한 매력을 더하며, MZ 세대가 열광하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사야, 임산부 몸매가 너무 날씬...♥심형탁 손에 쏙 들어오는 'D라인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214507"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁, 사야 부부가 뒤늦은 신혼여행 겸 태교 여행을 즐겼다. 심형탁은 9일 "오아후에서 빅아일랜드로 새복이와 떠나자. 사야♥ 다음은 13개의 날씨가 있는 빅 아일랜드로"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에서 심형탁은 임신 중인 사야의 배를 두 손으로 소중하게 감싼 채 귀를 대고 새복이(태명)의 심장 소리를 느끼고 있는 모습이다. 한 폭의 그림처럼 아름다운 부부의 모습이 감탄을 자아낸다. 특히 사야는 임신 중이라고는 믿을 수 없을 만큼 여전히 날씬한 몸매를 뽐내 시선을 끈다. 또 다른 사진에는 심형탁과 사야가 서로에게 기대어 행복한 시간을 만끽하는 모습이 담겨 훈훈함을 자아낸다. 한편 심형탁은 18세 연하의 일본인 히라이 사야와 지난해 결혼했다. 사야는 현재 아들을 임신 중이며, 내년 1월 출산 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뭉쳐야 찬다3' 위기의 수문장 방태훈…폭풍 오열한 이유?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417725"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['어쩌다뉴벤져스'의 수문장 방태훈이 위기를 맞는다. 오늘(10일) 저녁 7시 10분에 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 부상자 속출로 무기력한 패배를 당했던 '어쩌다뉴벤져스'가 긴급 선수 보강을 통해 더욱 막강해진 라인업으로 설욕전을 준비하는 모습이 그려진다. 복수의 칼날을 갈며 절치부심한 '어쩌다뉴벤져스'가 지난 경기 비디오 분석과 신규 선수 선발 출전 등 설욕을 위해 수단과 방법을 가리지 않을 예정이라고 해 기대감이 커진다. 한편, 안정환 감독과 김남일 코치는 '어쩌다뉴벤져스'의 수문장 방태훈에 대한 고민에 빠진다. 안정환 감독이 최근 5경기 8실점으로 자신감이 하락한 방태훈의 선발 출전에 의문을 가지자, 김남일 코치는 "기 살려줘야 더 잘한다"며 선발 출전을 강하게 주장한다. 하지만 경기에 들어선 방태훈이 미숙한 볼 처리와 킥 미스로 실점 위기를 자초해 안타까움을 자아낸다. 방태훈은 급기야 경기 도중 "나 안 될 것 같은데..."라며 멘탈이 무너진 모습을 보이고, 경기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[목소리 잃고 낙향한 김태리, 바다 속 투신 (정년이) [TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161926"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 목소리를 잃고 절망에 빠져 매란국극단을 떠난 가운데, 결전의 합동공연을 앞둔 매란국극단이 혼돈에 빠졌다. 지난 9일(토)에 방송된 tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 9화에서는 여성국극단 합동공연 ‘바보와 공주’ 아역 오디션에 참가했다가 무리한 독공(득음을 하기 위해 토굴 또는 폭포 앞에서 하는 발성 훈련)으로 무대 위에서 각혈을 한 윤정년(김태리 분)이 ‘소리를 포기해야 한다’는 진단을 받고 깊은 절망에 빠지고, 여러 혼란스러운 상황 속에서 매란 국극단의 명운이 걸린 공연인 ‘바보와 공주’ 준비가 시작되는 모습이 그려졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 9화는 수도권 가구 평균 12.7%, 최고 14.3%, 전국 가구 평균 12.0%, 최고 13.7%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 뜨거운 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 결혼한 지 얼마나 됐다고 벌써 달라져...유재석도 아쉬움 토로 ('놀뭐')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214503"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 결혼 후 달라진 모습을 보여 유재석의 아쉬움을 샀다. 9일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)는 '가을맞이 놀뭐 플리마켓' 편으로 꾸며졌다. 결혼 후 큰손美를 상실한 새신랑 조세호부터 높이뛰기 국가대표 우상혁 선수, 쭈니형 박준형, 모델 송해나와 정혁, 토시어부 KCM까지, 다양한 손님들이 눈 돌아가는 쇼핑을 펼치며 멤버들과 케미를 발산했다. 이날 방송된 '놀면 뭐하니?'의 수도권 가구 시청률은 3.8%를 기록했다. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심지표인 2049시청률은 2.3%를 나타내며, 토요일 예능프로그램 전체 1위 자리를 굳건히 했다. 최고의 1분은 축구 골대를 낚시 족대인 줄 알고 구매한 KCM에게 진실을 알려주는 유재석의 장면으로, 사기 판매(?)의 결과가 웃음을 선사하며 분당 최고 시청률이 5.6%까지 치솟았다. (닐슨코리아 수도권 기준) 지난 플리마켓에서 큰손으로 활약했던 조세호는 결혼 후 작은손으로 변해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희, 연예인 최초 조혈모세포 이식 “백혈병 형제에게 기증, 3일간 입원” (전지적 참견 시점)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106990"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희. 사진 | 최강희 채널 배우 최강희가 연예인 최초로 조혈모세포(골수) 이식을 했다고 밝혔다. 최강희는 9일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’ 321회에서 ‘헌혈의 집’을 찾았다. 이날 최강희는 능숙하게 전자 문진을 받고 헌혈해 출연진들의 놀라움을 자아냈다. 헌혈을 무려 46회나 했다는 최강희는 과거 헌혈유공장 은장까지 받았다고 밝혔다. 최강희는 헌혈을 하게 된 계기에 대해 “자존감이 너무 낮아서 ‘내가 쓸모 없다’고 느껴질 때 피를 뽑으러 갔다. ‘나한테 있는 이 피가 차라리 좋은 일이라도 되니 신난다’하고 했다. 아주 열심히 2주 알람 맞춰놓고 한 적도 있다”고 밝혀 감탄을 자아냈다. 최강희. 사진 | MBC 방송 캡처 다만 최강희는 조혈모세포 이식을 한 이후로 부터는 헌혈을 자주하지 못했다고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 최강희는 “헌혈을 주기적으로 하다가 앉아서 관련 책자를 읽게 됐다. 거기에 조혈모세포 기증에 대한 정보가 있어서 신청서를 썼다. 근데 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['165만 먹방 유튜버' 히밥 "키 165cm·몸무게 49.8kg 저체중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417724"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 밥공약을 지키기 위해 인바디 수치를 공개했다. 지난 9일 E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)'에는 함께 치킨을 먹을 밥친구를 구하기 위해 길거리로 나선 히밥의 모습이 그려졌다. 젊은 타깃을 공략하던 히밥의 눈에 포착된 두 명의 고등학생. 히밥은 주저하지 않고 함께 셀카를 찍으며 자연스럽게 식사를 권했고, 띠동갑 차이 나는 동생들 섭외에 성공했다. 언니 동생으로 한층 편해진 세 사람은 다양한 메뉴의 치킨을 즐기며 편하게 대화를 나눴다. 모두 기숙학교 경험이 있던 밥 친구와 히밥은 사감 선생님 몰래 야식을 먹었던 경험을 공유하며 우정을 다졌다. 국제고와 외고를 나온 세 사람은 학업 이야기로 공감대를 쌓았다. 히밥은 "우리 학교는 소등이 12시였다. 불을 다 끄고 책상도 없어서 더 이상 공부를 못했다. 그래서 샤워실에 가서 빨래 바구니를 뒤집어서 몰래 공부하고 그랬다"라며 그 시절 열정을 회상했다. 마지막으로 촬영 직전 측정한 인바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사까지 울린 소향‥6人 음악 케미 포텐 '나라는 가수']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417723"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나라는 가수 인 스페인'이 한층 무르익은 음악 케미스트리로 둘째 날 버스킹을 완성했다. 지난 9일 방송된 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수 인 스페인' 2회에는 스페인 마요르카에서 두 번째 날을 맞은 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로의 모습이 그려졌다. 이날 멤버들은 안신애가 만든 호텔 조식급 아침 식사로 기분 좋은 하루를 시작했다. 첫째 날 함께한 버스킹과 여행의 여운을 나누던 소향은 "스페인이 정말 열정적인데 한과 슬픔이 있다. 슬픔을 열정으로 이겨낸 듯하다"라고 남다른 소회를 전했다. '나라는 가수 인 스페인' 팀이 첫 버스킹을 펼치는 모습은 마요르카 현지 신문에 실리며 화제성을 입증했다. 자신감을 충전한 멤버들은 "딱 한 번 했는데 기사로 났다. 우리를 지켜보고 있다는 사인이다. 앞으로 진짜 잘 준비해야겠다는 생각이 들었다"라고 의지를 다졌다. 합주 연습에 돌입한 멤버들은 자연스럽게 의견을 주고받으며 한층 무르익은 케미스트리를 보여줬다. 안신애는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['먹짱' 히밥, 몸무게 공개 "진짜 말랐다"...체지방량도 평균보다 낮아 ('토밥쏜')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214494"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국 탑티어 먹방 유튜버 히밥이 밥공약을 지키기 위해 인바디 수치를 최초 공개했다. 지난 9일(토) E채널 유튜브 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다(이하 토밥쏜)'에서는 함께 치킨을 먹을 밥친구를 구하기 위해 길거리로 나선 히밥의 모습이 그려졌다. 젊은 타깃을 공략하던 히밥의 눈에 포착된 두 명의 고등학생. 히밥은 주저하지 않고 함께 셀카를 찍으며 자연스럽게 식사를 권했고, 띠동갑 차이 나는 동생들 섭외에 성공했다. 언니 동생으로 한층 편해진 세 사람은, 다양한 메뉴의 치킨을 즐기며 편하게 대화를 나눴다. 모두 기숙학교 경험이 있던 밥 친구와 히밥은 사감 선생님 몰래 야식을 먹었던 경험을 공유하며 우정을 다졌다. 국제고와 외고를 나온 세 사람은 학업 이야기로 공감대를 쌓았다. 히밥은 "우리 학교는 소등이 12시였다. 불을 다 끄고 책상도 없어서 더 이상 공부를 못했다. 그래서 샤워실에 가서 빨래 바구니를 뒤집어서 몰래 공부하고 그랬다"라며 그 시절 열정을 회상했다. 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, 단콘 콘셉트 포토 속 '비주얼 밴드' 면모 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417722"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['실력파 보이밴드' 원위(ONEWE)가 '비주얼 밴드' 수식어까지 섭렵했다. 원위(용훈, 강현, 하린, 동명, 기욱)는 최근 공식 SNS에 단독 콘서트 '2024 ONEWE 4th Live Concert 'O! NEW E!volution Ⅳ''(이하 'O! NEW E!volution Ⅳ')의 단체 및 개인 콘셉트 포토를 차례로 공개했다. 사진 속 원위는 빛나는 스탠드 조명과 함께 찬란한 에너지를 전하고 있다. 특히 강렬한 눈빛과 블랙 컬러가 돋보이는 시크한 스타일링으로 5인 5색 매력을 뽐내며 '비주얼 밴드'의 면모를 자랑했다. 'O! NEW E!volution Ⅳ'는 원위가 지난 2020년부터 이어온 콘서트다. 원위와 위브(공식 팬덤명)만의 신비로운 섬에서 몽환적이면서도 흡입력 있는 무대를 예고한 가운데, 원위는 이번 공연에서 연말과 어울리는 미공개 곡 무대도 선보일 예정이다. 원위는 올해 국내와 일본에서 단독 콘서트를 개최한 것을 비롯해 '2024 사운드베리 씨어터', '피크 페]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘의처증·성폭행 의혹 폭로’ 박지윤 “행복하자”→최동석, 자녀와 삼겹살 파티 “잘먹고 잘놀자”[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887062"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 및 맞상간 소송을 벌이고 있는 박지윤, 최동석 전 부부가 나란히 근황을 전했다. 박지윤은 9일 개인 계정에 "쏜살같이 지나가버린 가을"이라며 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 박지윤은 셀카를 찍으며 여유로운 일상을 전했다. 특히 ‘행복하자’라는 문구가 담긴 컵이 인상적이었다. 또 두 자녀와 함께 시간을 보내고 골프를 치는 모습도 눈길을 끌었다. 최동석 역시 최근 꾸준히 일상 근황을 업데이트 했다. 그는 이날 “우리 얀 점심 삼겹살 먹고 싶대서 초벌구이잘 먹고 잘 놀자”라는 글과 함께 삼겹살 사진을 올렸다. 또한 소파에 빨간색 쿠션 두 개 사진을 게재해며 “크리스마스 분위기”라고 했다. 박지윤, 최동석 모두 자녀와 행복한 시간을 보내고 있다는 사실을 소셜미디어를 통해 알리는 것으로 보인다. 앞서 최동석은 지난 4일 드라마 ‘삼국지’를 시청하며 ”삼국지 왜 재밌어? 끝날 때까지 끝난게 아니야”라는 ‘의미심장’한 멘트를 남긴 바 있다. 한편 KBS 아나운서 30기 입사 동기인 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이친자' 최유화가 진범이었다‥한석규 꿰뚫은 채원빈 소름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417721"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이토록 친밀한 배신자' 가출팸 숙소 집주인 최유화가 살인사건 진범으로 밝혀졌다. 지난 9일 방송된 MBC 금토극 '이토록 친밀한 배신자' 9회에는 아빠 한석규(장태수)가 자신을 의심했던 것부터 구해줄 것까지 예측했던 딸 채원빈(장하빈)의 계획이 드러났다. 이와 함께 가출팸 숙소 집주인 최유화(김성희)가 한수아(송민아), 김정진(최영민) 모두를 죽인 진범으로 밝혀졌다. 연이어 소름을 유발한 전개가 몰입감을 높였다. 시청률은 닐슨코리아 기준 전국 6.8% 수도권 6.4%를 기록했다. 한석규(태수)는 석연치 않은 구석이 있는 최유화의 집에 찾아가 진술을 받아내고자 했다. 최유화는 아들 조성하(도윤)와 병원을 가느라 한수아와 마주친 적 없다고 했지만, 조성하는 집에서 한수아를 봤다고 했다. 최유화의 말은 거짓이었던 것. 한석규는 김정진이 도주 당시 가지고 있던 돈가방이 현장에서 발견되지 않았다며 최유화의 범행 동기가 돈일 가능성이 높다고 추측했다. 최유화와 조성하가 경찰서로 소환됐고, 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 엄정화 커피차 선물 인증…화사한 동안 미모 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897262"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 드라마 촬영장에 커피차를 보내온 엄정화에게 감사한 마음을 전했다. 고현정은 지난 9일 자신의 인스타그램 스토리에 ENA 새 드라마 '나미브'의 촬영장 속 일상을 담은 사진을 게시했다. 사진 속에는 고현정이 '나미브' 촬영장에 엄정화가 보내온 커피차 앞에서 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 엄정화는 '오늘 촬영도 모두 힘내서 안전하게 촬영 마치시길 기도합니다'라는 문구로 '나미브' 출연진들을 응원했고, 고현정은 그 옆에서 활짝 미소를 짓고 있다. 이어진 사진 속 고현정은 커피차에서 받아온 붕어빵을 한입 베어 물면서 장난스러운 셀카를 찍고 있다. 고현정의 남다른 동안 미모가 눈길을 끄는 가운데, 고현정은 "언니 너무 감사해요, 사랑해요 정화 언니"라고 엄정화에 대한 감사한 마음을 전했다. 한편 '나미브'는 해고된 스타 제작자 고현정(강수현)과 방출된 장기 연습생 려운(유진우)이 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마다. 오는 12월 23일 오후 10시 E]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 브라톱 속 선명 복근…남다른 건강미 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897261"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 모모가 건강미 넘치는 미모를 발산했다. 지난 9일 모모는 자신의 인스타그램에 "원스(팬덤명) 생일 축하해줘서 고마워요"라는 글과 사진을 게시했다. 사진 속에는 무대 백스테이지에서 브라톱 의상에 재킷을 걸치고 포즈를 취하고 있는 모모의 모습이 담겼다. 모모는 선명한 복근에 글래머러스한 몸매를 과시하고 있어 눈길을 사로잡는다. 이어진 사진 속에는 모모가 자신의 생일을 축하하기 위해 팬들이 버스 정류장에 남긴 생일 축전을 직접 찾아가 인증샷을 남기고 있는 모습도 담겨, 모모의 남다른 팬사랑을 엿볼 수 있게 했다. 한편 모모가 속한 트와이스는 오는 21일(현지시간) K팝 아티스트 최초로 미국 '아마존 뮤직 라이브'에 출연한다. '아마존 뮤직 라이브'는 미국 최대 프로 스포츠 리그 중 하나인 내셔널 풋볼 리그 목요일 경기 생중계 직후 라이브로 송출되는 온라인 스트리밍 콘서트 시리즈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 최동석과 이혼 소송 중에도 평온 일상…밝은 미소 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897260"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 전남편 최동석과 이혼 소송 중, 평온한 일상을 공유했다. 9일 박지윤은 자신의 인스타그램에 "쏜살같이 지나가 버린 가을"이라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 박지윤이 자녀, 그리고 반려견과 함께 평온한 일상을 지내고 있는 모습이 담겼다. 박지윤은 반려견을 곁에 두고 밤을 깎고 있는 상황을 담은 사진을 공유하는가 하면, 아들이 "아이 러브 유"라고 적은 공책을 펴고 있는 걸 공유하면서 평온하게 유지 중인 일상을 엿볼 수 있게 했다. 또한 박지윤은 거울 셀카에서는 화사하게 밝은 미소까지 지어 보이면서 눈길을 끌었다. 한편 최동석과 박지윤은 지난 2004년 KBS 아나운서 30기 동기로 만나 4년 열애 끝에 2009년 11월 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 두 사람은 지난해 10월 파경 소식을 전했고, 현재 소송 중이다. 이들은 쌍방 상간자 소송도 제기한 상황이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 자녀들에 재산상속? "성인 될 때 교육까지만 지원할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897259"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 자신의 재산을 어떻게 아이들에게 물려줄 것인가라는 물음에 답했다. 지난 9일 유튜브 채널 '뜬뜬'에는 '섬세한 I들은 핑계고'라는 제목의 영상이 게시됐다. 영상 속에는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'의 배우 공유, 서현진이 출연해 유재석, 양세형과 이야기를 나누는 모습이 담겼다. 이날 실버타운에 관해 이야기를 하던 중, 유재석은 "부모님들께서도 신문에도 났지만 '내가 번 돈 내가 다 쓰고 가겠다'(라는 생각이 생긴 것 같다)"라고 말했다. 이에 공유는 "상당히 바람직한 현상이라고 본다"라고 동의했다. 유재석은 "내 자식을 위해서 그동안 했으니깐 우리 부모님들도 이제는 좀 누리셔야 한다"라고 말하기도. 이때 공유는 "갑자기 궁금한 게 생겼다"라며, 유재석에게 "형이 나중에 나이가 들어서 형 아이들이 다 컸다, 형의 재산이 쌓였을 때 자식들에게 어떻게 물려줄 건가"라고 물었다. 유재석은 이런 공유의 물음에 "지나서의 상황이 어떨지는 모르지만, 지금은 기본적으로 아이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하원미, ♥추신수 들었다놨다...“은퇴 동료들 80% 이혼 후 재혼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005393834"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하원미 “남편 어깨수술 시급...내 어깨 주고 싶어” 눈물 하원미가 남편 추신수를 들었다놨다 하며 남다른 부부애를 뽐냈다. 9일 방송된 KBS 2TV ‘살림하는 남자들’(이하 ‘살림남’)에서는 결혼 22년차 야구선수 추신수 하원미 부부의 이야기가 전파를 탔다. 은퇴를 앞둔 추신수는 어깨 수술이 필요한 상태에서도 고통을 참고 마지막 경기를 준비했고, 하원미는 남편의 상태에 눈물 흘리며 가슴 아파했다. 두 사람은 서로의 진심을 헤아리며 함께 눈물을 흘리고 또 웃으며 시청자를 감동시켰다. 하원미는 “호빵만한 염증이 생길 정도로 아픈데 어떻게 티를 안 냈나. 다 참은 것 아닌가”라며 “샤워할 때 보면 어깨에 보라색 실밥 자국까지 멍이 남아있다. 미국에서 어떻게 야구했는지 바로 옆에서 지켜본 사람으로서 가슴이 너무 아팠다. 야구가 다 미워지더라. 타석에 나가고 싶나? 분노도 생긴다”며 남편이 은퇴하고 나면 야구공 실밥을 풀어버릴 거라고 분노했다. “내 어깨를 주고싶다”며 깊은 애정을 보이기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 목소리 잃고 결국 투신했다...정은채는 '아편 스캔들' 발발 ('정년이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214487"/>
        <updated>2024-11-10T01:10:54.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태리가 목소리를 잃고 절망에 빠져 매란국극단을 떠난 가운데, 결전의 합동공연을 앞둔 매란국극단이 혼돈에 빠지며 아슬아슬한 위기감이 치솟았다. 지난 9일(토)에 방송된 tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트) 9화에서는 여성국극단 합동공연 '바보와 공주' 아역 오디션에 참가했다가 무리한 독공(득음을 하기 위해 토굴 또는 폭포 앞에서 하는 발성 훈련)으로 무대 위에서 각혈을 한 윤정년(김태리 분)이 '소리를 포기해야 한다'는 진단을 받고 깊은 절망에 빠지고, 여러 혼란스러운 상황 속에서 매란 국극단의 명운이 걸린 공연인 '바보와 공주' 준비가 시작되는 모습이 그려졌다. 이와 함께 '정년이' 9화는 수도권 가구 평균 12.7%, 최고 14.3%, 전국 가구 평균 12.0%, 최고 13.7%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 뜨거운 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률]]></content>
    </entry>
</feed>