<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-25T15:17:14.879Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[즐기기만 하는 정우성? 혼외자 이어 일반인 열애설까지 '점입가경'[M-scope]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259797"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼외자에 이어 비연예인 여성 열애설까지, 배우 정우성의 파격적인 이성 관계가 수면 위로 떠오르고 있다. 25일 텐아시아는 정우성이 비연예인 여성과 1년 넘게 열애 중이라고 보도했다. 이에 따르면 정우성은 해당 여성과 1년 넘게 교제 중이고, '청담 부부'로 알려진 이정재-임세령 커플과 더블 데이트를 즐길 만큼 공식적인 관계로 알려져 있다고 전했다. 하지만 이 여성은 정우성에게 혼외자가 있다는 사실과 문가비의 존재를 알지 못해 큰 충격에 빠졌다는 후문이다. 이와 함께 온라인 커뮤니티 및 SNS에는 정우성이 한 여성과 함께 촬영한 사진과 영상이 확산하고 있다. 이에 따르면 정우성은 이 여성을 뒤에서 끌어 안거나, 얼굴을 맞대는 등 다정하게 스킨십을 이어가고 있다. 정우성 소속사 아티스트컴퍼니는 그와 함께 사진을 촬영한 여성의 정체에 관해 "사생활이라 확인 불가"라며 "지나친 추측은 자제 부탁드린다"고 말을 아꼈다. 앞서 지난 22일 문가비는 SNS를 통해 돌연 출산 소식을 알렸다. 문가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이모카세 1호, '흑백요리사 나비효과' 20억 성공신화..."예약전화만 500통 쏟아지는 중" ('동상이몽')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219635"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 멤버들이 모였다. 25일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 '이모카세 1호' 김미령 부부의 변함없는 '40년 전통' 국숫집 일상이 공개됐다. 신선 그 자체 제철 요리는 물론 산해진미 퍼레이드 27첩 풀코스인 술집부터 줄 서는 맛집인 40년 전통 안동 손국시에는 이 모든 것을 지휘하는 이모카세 김미령 셰프가 있었다. 수육부터 부추전, 비빔밥 등 맛깔나는 이모카세 김미령 셰프의 국숫집은 오늘도 여전히 빠른 회전률로 손님이 끊임없이 찾아왔다. 직원들도 지휘에 맞춰 일사불란하게 움직였다. 이모카세는 쉴 틈 없이 손님들을 맞이했다. 지난번도 엄청난 웨이팅을 자랑했지만 이번에도 끝이 보이지 않는 손님들이 이어졌다. 심지어 한 달에 두 번 쉰다고. 김미령 셰프는 빠른 손으로 계속해서 열일했다. 점심시간이 지나 2시가 되자 서장훈은 "저 시간에는 손님 별로 없냐"라 급하게 물었지만 김미령 셰프는 "저 시간에도 줄은 선다"라 답했다. 서장훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 혼외자 인정…일반인과 열애설까지 (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341500"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비 아이의 친부로 밝혀진 동시에 열애설에도 휩싸이면서 복잡한 상황에 놓였는데요. 앞서 지난 22일 문가비는 2년 5개월 만에 올린 소셜미디어 글을 통해 출산 사실을 고백했습니다. 아이 아빠와 결혼 여부는 밝히지 않았습니다. 24일 한 매체의 보도로 문가비 아이의 친부가 정우성이라는 사실이 전해지면서 대중은 충격에 빠졌습니다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니는 "정우성이 문가비 아이의 친부가 맞다"고 인정하면서 "아버지로서 아이에 대해 끝까지 책임 다할 것"이라고 전했습니다. 다만, 정우성이 문가비와 결혼까진 생각하지 않는 것으로 알려졌습니다. 25일에는 정우성에게 오래 사귄 비연예인 여자친구가 있다고 추가 보도가 나오면서 그의 사생활을 둘러싼 상황이 안갯속으로 빠졌습니다. 혼외자 인정 하루 만에 열애설까지 불거지자 온라인에선 정우성의 처신을 두고 갑론을박이 벌어졌습니다. 정우성은 29일 제45회 청룡영화상 시상식에 참석할 예정입니다. 그가 자신의 사생활에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[무대 위 코미디②] 김동하, 스탠드업 코미디 스타는 어떻게 탄생했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341493"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김동하 인터뷰 스탠드업 코미디로 전국투어 개최…국내 두 번째 "오늘 밖에서 코미디 한 편 볼까?" 코미디는 TV에서 보는 것이라는 인식이 바뀌고 있다. 지난 몇 년간 TV 코미디 프로그램들이 폐지되며 설 곳을 잃은 코미디언들은 돌파구를 찾아 무대로 향했다. 이들에게 무대란 "코미디가 시작되는 곳"이다. 무대에 오른 코미디언들은 더 자유로운 방식으로 웃음을 주며 대중과 가까이서 소통 중이다. &lt;편집자 주&gt; "'크라우드 워크'란 즉석에서 관객들과 대본이 짜이지 않은 상황에서 웃음을 유발하는 것을 말합니다. 현재 한국에서 제가 제일 잘한다고 자부할 수 있어요." '스탠드업 코미디 신 내에서는 내가 원톱'이라고 자신 있게 말하는 이가 있다. 코미디언 김동하는 모르는 사람은 모르지만 아는 사람은 다 안다는 스탠드업 코미디신의 최고 스타다. TV보다는 무대를 위주로 활동한 탓에 아직 대중적 인지도가 높지 않겠지만, 그가 얼마나 핫한 코미디 스타인지는 수치가 증명한다. 그가 운영 중인]]></content>
    </entry>
</feed>