<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-29T22:19:16.621Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘젖년이’ 외설적 패러디 안영미, 생방송중 ‘씨X’ 욕설 비난 쇄도…SNS에 의미심장 게시물[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883999"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 안영미가 SNL '젖년이'의 외설적 패러디에 이어 라디오 생방송 중 욕설을 내뱉어 비난을 받는 가운데 SNS에 의미심장한 게시물을 올려 주목된다. 안영미는 30일 개인 계정에 과일 바구니 위에 자신의 얼굴만 드러낸 사진을 게재했다. 네티즌은 웃고 있는 안영미를 향해 “지금의 심정을 빗대신건가요?”라고 했다. 안영미는 29일 방송된 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다'에서 게스트로 출연한 더보이즈 선우와 갓세븐 영재에게 "생방송 하시면서 말실수를 하신 적 있냐"고 물었다. 이어 "저는 늘 말실수다. 늘 말이 꼬여서 청취자 분들이 책 좀 읽으라고 할 정도"라고 밝혔다. 계속 대화를 이어나가던 안영미는 선우에게 "생방송 중에 팬들이 '뭐 해주세요', '성대모사 해주세요' 하면 뭐라 하나"고 물었고 선우는 "시키고 싶은 걸 스케치북에 써오셔서 저는 쉬는 시간에 해준다"고 밝혔다. 이에 안영미는 갑자기 "그리고 뒤돌아서 씨X"이라고 욕설을 내뱉었다. 선우와 영재가 당황하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김재중 제작' 세이마이네임, 존재감 각인 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416270"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김재중 제작' 신인 걸그룹 세이마이네임이 '존재감 가득한 신인'으로 떠올랐다. 세이 마이 네임(SAY MY NAME)이 꾸준한 화제성과 호성적을 기록하며 3주 차 활동의 시작을 알렸다. 그 가운데 세이마이네임의 첫 번째 미니앨범 타이틀곡 '웨이브웨이(WaveWay)'가 26일 기준 유튜브 일간 쇼츠 인기곡 차트 2위 올랐다. 이 차트는 크리에이터가 쇼츠에서 가장 많이 사용한 노래를 꼽는 차트인 만큼 다양한 아티스트들과의 챌린지는 물론 멤버들의 다양한 케미스트리를 담아낸 세이마이네임의 챌린지가 많은 사랑을 받고 있음을 입증해 보인 것. 특히 '웨이브웨이(WaveWay)'는 케이팝 레이더의 위클리 팬덤 차트에 3위로 진입했으며 로제, 에스파, 키스오브라이프 등 대세 걸그룹들과 어깨를 나란히 하며 신인의 막강한 파워를 제대로 보여줬다. 해당 차트는 글로벌 메이저 플랫폼들의 데이터를 기반으로 만들어지는 유일한 케이팝 전용 차트로 세이마이네임을 향한 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 성시경…연말 콘서트 4회 연속 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416269"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성시경이 연말 대표 브랜드 콘서트의 전 회차를 매진시켰다. 성시경은 12월 27~29일과 31일 총 4일간 서울 올림픽공원 KSPO DOME(올림픽 체조경기장)에서 '2024 성시경 연말 콘서트 〈성시경〉'을 개최한다. 지난 28일 티켓 예매 시작과 동시에 4일간 열리는 전 회차가 매진됐다. 봄 시즌 브랜드 콘서트인 '축가'부터 선후배들과의 특별 합동 콘서트인 '성시경 with friends 자, 오늘은'에 이어 연말 콘서트 '성시경'까지 이름을 내걸고 개최하는 공연마다 전 회차 매진이라는 기념비적인 기록을 이어가게 되면서 '공연계 완판 가수'다운 명성을 재입증해냈다. 관객들로부터 뜨거운 성원을 받고 있는 '2024 성시경 연말 콘서트 〈성시경〉'은 국내 대표 보컬리스트 성시경이 이끌어가는 공연으로 한 해의 마지막 시간을 팬들과 함께 보내는 연말 대표 브랜드 콘서트다. 성시경의 연말 콘서트는 남녀노소를 불문하고 전 연령이 함께 즐기는 공연인 만큼 오랜 시간 사랑 받아온 명곡들이 대거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연예인 사생활, 사실은 ‘안물안궁’ [정가영의 사선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692958"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인상에서 ‘강한 자만이 살아남던 90년대 방송’이라는 제목의 게시물을 본 적이 있다. 공개 연애를 하던 연예계 커플이 결별해 그중 한 명이 출연한 방송이었다. MC가 대놓고 “(결별이) 사실이냐”냐고 묻고 출연자는 고개를 숙이며 한숨을 쉰다. 당시의 충격적인 문화에 경악할 수밖에 없었다. 2024년의 연예계는 어떨까. 열애설이 난다 해도 ‘사생활을 확인해 줄 수 없다’는 소속사의 입장이 흔해졌다. 공개 연애를 하면 결별 후에도 꼬리표처럼 ‘하트’가 따라붙기에 이해할 수 있는 반응이다. 결혼을 발표하면 웨딩마치를 울리는 부부를 향한 기대와 응원도 쏟아진다. 알콩달콩한 부부의 일상이 공개되는 프로그램도 있고, 2세가 출연하는 육아 예능도 많아지면서 ‘랜선 이모·삼촌’의 사랑도 넘쳐난다. 반면 금이 간 부부의 사생활을 공개하는 관찰 프로그램도 지나치게 많아졌다. 일반인부터 유명 연예인 부부에 이르기까지 부부관계에 빨간불이 켜진 출연자들의 다툼이 적나라하게 공개된다. 대화와 다툼의 수위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸부터 이채연까지, WM엔터 '2025 시즌그리팅' 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416268"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[WM엔터테인먼트 소속 아티스트들의 '2025 시즌그리팅'이 출시된다. WM엔터테인먼트는 29일 소속 아티스트 B1A4(비원에이포), 오마이걸(OH MY GIRL), 온앤오프(ONF), 이채연의 공식 SNS 계정을 통해 '2025 시즌그리팅' 출시 소식과 함께 프리뷰 이미지를 공개해 팬들의 큰 관심을 모으고 있다. 이번 시즌그리팅은 각 아티스트마다 개성이 드러나는 컨셉트를 통해 새로운 모습을 담았다. 먼저 B1A4는 '피크닉 타임(Picnic Time)'이라는 타이틀로 자연 속에서 힐링을 하며 특별한 추억을 만드는 멤버들의 모습을 담아냈다. 친근한 모습부터 오랜 시간 함께한 멤버들의 케미스트리까지 다양한 매력으로 팬들을 또 한 번 설레게 할 예정이다. 오마이걸은 '렛츠 고 온 어 트립(LET'S GO ON A TRIP)'이라는 타이틀로 데뷔 10주년 기념 여행을 떠나는 모습을 보여준다. 설렘 가득한 모습부터 오마이걸만의 파티를 즐기는 모습까지 꿈같이 행복한 시간을 보내는 멤버들의 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 12월 타이베이서 첫 단독 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416267"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 타이베이에서 첫 단독 팬미팅을 개최한다. 권은비 소속사 울림엔터테인먼트는 29일 오후 3시 공식 SNS를 통해 '권은비 팬미팅 트레저 인 타이베이(KWON EUNBI FANMEETING Treasure IN TAIPEI)' 포스터를 공개하고 공연 개최 소식을 알렸다. 공개된 포스터는 은빛의 반짝이는 프리즘 배경 속 더 빛나는 권은비의 비주얼을 담고 있다. 긴 생머리에 앞머리를 내린 헤어스타일에 핑크 컬러의 화려한 의상을 입은 권은비는 보석보다 더욱 찬란한 비주얼을 과시했다. 특유의 카리스마 넘치는 눈빛과 숨 막히는 아우라가 단번에 시선을 압도하며 타이베이 첫 팬미팅의 기대감을 끌어올렸다. 앞서 국내는 물론 일본, 마카오에서 단독 팬미팅을 개최했던 권은비는 '트레저'를 통해 타이베이 팬들과 처음으로 가까운 거리에서 소통하는 시간을 가진다. 환상적인 라이브와 파워풀한 퍼포먼스, 각종 토크와 코너를 통해 팬들에게 잊지 못할 추억을 선물할 예정이다. 권은비의 타이베이 첫 단독 팬미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] "환자 위해‥" 배우 '콜린 패럴', 휠체어 밀며 마라톤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383283"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 '콜린 패럴'이 휠체어를 밀며 마라톤 결승선을 통과합니다. 주변에 있던 사람들, 패럴과 휠체어를 탄 친구에게 박수와 환호를 보냅니다. 최근 패럴은 아일랜드에서 열린 희소 피부병, 수포성 표피박리증 환자를 돕는 자선 마라톤에 참여했는데요. 그는 오래 알고 지낸 사이이자 해당 병을 앓고 있는 친구와 함께 모금 운동을 기획했고요. 마라톤 코스의 마지막 4km 구간부터 친구가 탄 휠체어를 밀며 함께 달렸습니다. 온라인에는 가쁜 숨을 내쉬며 달리는 패럴의 모습이 공개돼 훈훈함을 선사했고요. 많은 이들이 곳곳에서 따뜻함을 전해 모금액을 초과 달성했다고 하네요. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 평론가들이 선택한 올해의 영화는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383282"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국영화평론가협회는 매년 작품성 뛰어난 영화에 상을 수여하는데요. 깐깐한 평론가들이 선정한 올해의 영화는 무엇이었을까요? 바로 이정홍 감독의 '괴인'이 수상의 영예를 안았습니다. 지난해 11월 개봉한 괴인은 주인공이 우연히 발견한 사건의 범인을 찾으러 나서며 벌어지는 일상의 균열을 그린 작품인데요. 제27회 부산국제영화제에서 4관왕을 휩쓸면서 일찌감치 주목받았습니다. 감독상은 천만 관객을 끌어모은 '서울의 봄' 김성수 감독에게, 각본상은 '막걸리가 알려줄 거야'의 김다민 감독에게 돌아갔고요. 영화 '핸섬가이즈'의 배우 이희준, '그녀에게'의 김재화는 남녀주연상을, 조연상에는 '빅토리' 현봉식과 '시민덕희' 염혜란이 수상했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '마약 혐의' 유아인, 항소심서 선처 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383281"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로포폴 등 마약류 상습 투약 혐의로 1심에서 법정 구속된 배우 유아인 씨에 대한 2심 첫 공판이 열렸습니다. 어제 열린 항소심 첫 공판에서 유 씨 변호인은 "유 씨가 법이나 규정의 허점을 이용해 악의적으로 위반한 게 아니라 수면마취제에 의존성이 생겼던 것"이라 주장했는데요. 대리처방에 대해선 "법리적인 부분에서 오해가 있다", 마약 상습 투약에 대해선 "수면 장애를 건강한 방법으로 해소하려 노력했다"며 선처를 호소했는데요. 이날 법정에 나온 유아인 씨는 별다른 발언을 하지 않았고요. 재판부는 다음 달 19일 공판을 한 차례 더 열기로 했습니다. 유 씨는 지난 2020년부터 서울 일대 병원에서 181회에 걸쳐 프로포폴, 케타민 등 마약류를 상습 투약하고, 타인 명의로 44차례에 걸쳐 수면제를 불법 처방받은 혐의 등으로 지난해 10월 재판에 넘겨졌고요. 1심 재판부는 대마 흡연, 의료용 마약류 상습 투약, 타인 명의 상습 매수 등은 유죄로 인정했지만, 증거인멸 교사 혐의 등은 무죄로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 로제 '아파트', 빌보드 '핫 100' 8위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383280"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수들의 꿈의 차트라 불리는 미국 빌보드 메인 싱글 차트에 로제의 '아파트'가 치열한 경쟁을 뚫고 '핫 100' 8위에 이름을 올렸습니다. K팝 여가수 역대 최고 순위는 블랙핑크가 '아이스크림'으로 기록한 13위였습니다. '핫 100'은 빌보드의 으뜸 격인 차트로 스트리밍 데이터와 라디오 방송 점수, 판매량을 종합해 순위가 산출되는 만큼, 더 뜻깊습니다. 아파트로 눈부신 기록 행진을 이어가고 있는 로제는 SNS에 팬들에게 감사를 전하며 "내 꿈이 이뤄졌다"며 소감을 전했는데요. 오는 12월 발표될 로제의 솔로 정규 1집에도 전 세계 팬들의 관심이 쏠리고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '타사 아이돌 비방' 하이브 CEO 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383279"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 국내 최대 연예기획사인 하이브가 작성한 내부 문건이 국회 국정감사에서 공개돼 논란이 일었죠. 타사 아이돌 외모를 노골적으로 품평한 내용이 일파만파 퍼지자, 결국 하이브 측이 사과했습니다. 이재상 하이브 최고경영자는 어제 하이브 홈페이지에 사과문을 올렸는데요. "해당 문서는 시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십에게만 한정해 공유됐다"면서도 "내용이 매우 부적절했다"고 인정했습니다. 또 "K팝 아티스트를 향한 자극적이고 원색적인 표현이 그대로 담긴 점, 내용이 문서로 남게 된 점에 대해 책임을 통감하고 있다"고 덧붙였는데요. 이어 해당 모니터링 문서 작성을 즉시 중단시켰다고 밝혔습니다. 앞서 국감에서 공개된 하이브 내부 업계 동향 리뷰 자료에는 '한창 못생길 나이에 데뷔시켰다', '놀랄 만큼 못생겼다', '성형이 심했다' 등 아이돌의 이름과 함께 인신공격에 가까운 내용이 담겨 있었습니다. 이와 관련해 그룹 세븐틴의 승관은 "아이돌을 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마 남자친구 있어" 돌돌싱 채림, 아들 폭로에 깜짝 "큰일날 소리" ('솔로라서')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210854"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서' 채림이 아들의 폭로에 깜짝 놀랐다. 29일 첫 방송된 SBS PLUS, E채널 '솔로라서'에서는 아들과 제주에서 사는 채림의 일상이 담겼다. 이혼 후 제주에서 아들과 둘이 살고 있는 채림은 "2017년에 아들을 낳아서 쭉 그 아이의 엄마로 살아왔다. 일을 너무 힘들게 하면서도 항상 평범하고 단란하고 화목한 가정에 대한 갈망이 강했던 거 같다. 나이가 어린데도. 그게 연결이 아이로 되더라. 아이를 빨리 갖고 싶었다. 주저 앉아서 울 정도로 간절했을 때 찾아온 아이"라고 아들에 대한 사랑을 드러냈다. 제주도의 대저택에서 살고 있는 채림의 집도 공개됐다. 아들 민우를 등교시킨후 정원관리까지 부지런하게 하는 채림은 "제주 살면 부지런해질 수밖에 없다"며 "제가 배우라는 생각도 요즘은 잊고 산다"고 밝혔다. 연기 활동을 쉰지 꽤 된 채림에 제작진은 생활비에 대해 조심스럽게 묻기도 했다. 이에 채림은 "1994년 데뷔면 제가 중학교 2학년 때였다. 남들보다 10년은 경제 활동을 빨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리, 이혼 사유 폭로 "사채 막아줬는데 죽을 위기에도 연락 無" ('이제혼자다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210853"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 서유리가 전남편과 이혼한 진짜 이유를 밝혔다. 29일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 성우 서유리의 이혼 속사정이 공개됐다. 열애 4개월 만에 결혼을 했던 서유리. 운명이라 느끼고 결혼을 일사천리로 결혼을 진행했지만 결혼 6개월 만에 위기가 찾아왔다며 "6개월 차에 큰 사건이 하나 있었다. 그걸 해결하려고 노력했는데 해결이 안 됐다"고 밝혔다. 결혼 생활 동안 생활비도 받아본 적이 없다는 서유리는 "네가 살림을 안 하는데 내가 생활비를 왜 줘야 하냐더라. 방도 따로 쓰고 구역도 나눠져 있었다. 여행비고 각출해서 냈다. 그냥 하우스메이트였다. 그렇다면 결혼 왜 하나 싶더라. 미래가 보이는 느낌"이라며 "'자기야'라는 호칭이 너무 무서워졌다. 돈 달라고 할 때만 '자기야'라 하는 거다"라고 토로했다. 결혼생활 중 서유리는 지난해 갑자기 건강이 악화돼 죽음의 위기까지 겪었다고 밝힌 바 있다. 서유리는 "자궁 쪽 질환이 있어서 계속 하혈을 하는 상황이었다. 제주도에 쉬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이일화, 53세 맞아? 49Kg 리즈핏 뽐낸 ‘레드 드레스의 여왕’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033201"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이일화가 고혹적인 레드 드레스 자태의 절정을 선보였다. 배우 이일화가 29일 자신의 인스타그램에 다채로운 사진을 게재하며 다시 한번 고급스러운 미모를 과시해 시선을 사로잡았다. 공개된 사진 속 이일화는 간결하면서도 세련된 디자인의 레드 드레스를 입고 우아한 매력을 뽐냈다. 특히 그녀가 선택한 레드 드레스는 특유의 고혹적인 컬러감과 함께 세련된 라인이 돋보여 이일화의 품격 있는 자태를 한층 돋보이게 했다. 단순한 드레스 스타일에도 불구하고, 이일화의 내면에서 우러나오는 기품이 겹쳐져 그 자체로 예술 작품 같은 분위기를 자아냈다. 이일화가 입은 드레스의 스퀘어 네크라인 디테일도 눈길을 끌었다. 이 디자인은 이일화의 매끈한 목선과 어깨 라인을 강조해 그녀의 차분하면서도 당당한 매력을 더욱 돋보이게 했다. 여기에 자신감 넘치는 미소를 더한 그녀의 표정이 화면을 압도하는 분위기를 자아내며, 한층 더 우아하고 기품 있는 스타일링을 완성했다. 뿐만 아니라, 이일화는 블랙 트위드 재킷을 어깨에 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영, 대추가 맛있는 가을! 땡땡이 미니스커트 입고 우아한 ‘러브 액츄얼리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033200"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고소영 우아한 블랙 루즈핏 니트와 도트 미니스커트로 완성한 ‘레트로 무드’를 완성했다. 배우 고소영이 29일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 우아하면서도 세련된 스타일링을 선보였다. 공개된 사진 속 고소영은 블랙 컬러의 루즈핏 니트를 선택해 고급스러우면서도 편안한 분위기를 연출했다. 여유 있는 핏의 니트는 전체적으로 자연스럽고 캐주얼한 무드를 자아내며, 일상 속에서도 격식을 잃지 않는 우아한 스타일을 강조했다. 고소영은 여기에 버건디 컬러의 도트 무늬 미니스커트를 매치하며 시선을 사로잡았다. 스커트의 도트 패턴은 그녀의 여성스러운 매력을 돋보이게 하면서도, 살짝 레트로한 감성을 더해 감각적인 스타일링을 완성했다. 특히 컬러와 패턴의 조합이 단조로울 수 있는 블랙 니트와 어우러져 개성 있는 스타일을 한층 돋보이게 했다. 그녀는 심플하면서도 세련된 블랙 숄더백과 플랫 슈즈로 마무리하여 전체적인 스타일의 완성도를 높였다. 블랙 숄더백은 군더더기 없는 디자인으로 깔끔함을 더했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형♥강재준 붕어빵 子, 우량 신생아 오동통한 다리 '시선강탈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210849"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 새벽 수유 직후 곯아떨어진 붕어빵 아들을 공개했다. 30일 강재준은 "육이동지 여러분 오늘도 잘하고계세요 ^^"라며 "지금시각 3시34분 수유하고 트림하고 눕혔다. 갑자기 산후조리원에서 집에왔을때가 기억난다. 새벽에 수유하면서 궁금한것도 많고 막막했던 그때 정말 많은 육아동지들이 이시간에 안자고 함께 육아를 하고 있다는 것에 위안을삼으며 지금까지 공동육아를 하고 있다"고 초보 아빠의 고충을 전했다. 한편 강재준과 이은형은 10년 열애 끝에 지난 2017년 결혼, 지난 8월 결혼 7년 만에 아들을 품에 안았다. 현재 이들 부부는 SNS와 자신의 유튜브 채널을 통해 육아 일상을 공유하며 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지, '필라테스 추락' 우려에 화들짝…"저 안 떨어졌어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789441"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이윤지가 필라테스 중 추락했다는 오해에 대해 입을 열었다. 29일 이윤지는 필라테스 도중 추락했다는 일부 누리꾼의 추측에 대해 "저 필라테스 하다가 안 떨어졌어요"라고 해명했다. 앞서 이윤지는 28일 자신의 계정에 "선생님...제발 살려주..세 뚝떨"이라는 글과 함께 공중에서 필라테스 기구를 이용하는 모습을 공개했다. 이에 일부 누리꾼들은 그가 필라테스 기구에서 추락한 것으로 오해해 우려를 표했던 바. 이에 대해 이윤지는 "언제나 안전한 범위내에서 건강한 몸을 위해 운동한답니다"라며 우려를 종식시켰다. 그러면서 "걱정하여 연락주신 분들께 감사하다"고 덧붙였다. 한편 이윤지는 지난 2014년 치과의사와 결혼, 슬하에 2녀를 뒀다. 그는 자신의 개인 계정을 통해 가족과의 일상을 공개해왔다. 사진=이윤지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, ♥제이쓴 독박육아 시키려나 "子 준범 전적으로 맡길 것"('홍쓴TV')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210848"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍현희와 제이쓴 부부가 아들 준범이의 근황을 전했다. 29일 유튜브 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에는 '쪽쪽이 끊었다 질문받는다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 제이쓴은 "요즘 (공갈젖꼭지) 뗀 거를 DM(다이렉트 메시지)로 엄청 물어본다"면서 "어린이집에 올라온 사진을 보면 준범이만 (공갈젖꼭지) 하고 있다. 다 안 하더라. 그래서 '안 되겠다' 싶어서 그날 오자마자 무는 곳 앞을 확 잘랐다"고 당시를 회상했다. 이어 그는 "그랬더니 준범이가 물고 걸치고만 있더라. 그래서 '어 이거 없앨 수 있겠다'라는 생각이 들더라. 그래서 그날 저녁 자기 전에 '준범아, 너 그거 할 시기 지났어. 동생 물려줄 시기가 왔다. 마음의 준비 해놔'하고 하룻밤을 잤다"면서 "얘가 다음날 차에서 잠들었는데 (공갈젖꼭지) 없이 잠들더라. 가능성을 본 거다. 그래서 이제는 해방됐다"라고 기뻐했다. 다만 홍현희는 그런 제이쓴의 행동을 믿지 못했었다고. 홍현희는 "내 마음에 아이를 못 믿은 거다. 근데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스 김태현♥최연수 “서로 인생 함께 하기로 했다” 최현석 셰프 미모의 딸과 결혼 전제 열애 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104530"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스 리더 김태현(왼쪽)과 배우 최연수. 사진 | 개인채널 밴드 딕펑스의 리더 김태현(37)이 넷플릭스 ‘흑백 요리사: 요리 계급 전쟁’ 출연으로 화제를 모았던 유명 셰프 겸 방송인 최현석의 딸 최연수(25)와 교제를 알려 밝혀 화제를 모았다. 12살차 띠동갑인 두 사람은 지난 29일 결혼을 전제로 열애 중이라고 알려졌는데, 공식적으로도 이를 인정했다. 김태현은 지난 29일 공식 팬카페에 올린 글을 통해 “여러분께 가장 먼저 소식을 전하고 싶었는데 기사로 먼저 소식을 접하게 되어서 놀라진 않았을까 걱정이 된다. 딕펑스라는 팀을 20년 가까이 하면서, 이 팀과 여러분이 없었다면 제가 잘 살아갈 수 있었을까 늘 생각해 왔다. 지금까지 제가 김태현으로 잘 살아올 수 있었던 가장 큰 이유는 팀과 여러분 덕분이다”라며 인사했다. 가수 김태현. 사진 | 김태현 채널 모델 겸 배우 최연수. 사진 | 최연수 채널 이어 연인 최연수에 대해 “힘들 때 단단하게 옆에서 지켜주는 분이다. 예쁜 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우정아 세미누드 이유 "내 피부색 말고는 안 떠올라" (비보티비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210847"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 선우정아가 10년 전 세미 누드를 찍은 진짜 이유를 전했다. 29일 공개된 유튜브 콘텐츠 '비보티비-한차로 가'에서는 가수 선우정아가 출연했다. 개그우먼 송은이가 "언젠가 세미 누드를 찍은 것 같던데?"라는 질문을 던지자 선우정아가 민망해했다. 선우정아는 "2집 앨범 사진으로 찍었다. 본격적으로 제가 알려진 앨범이 2집이다"라면서 "북 클릿에 실린 사진 중에 세미 누드가 있었다. 그때 패기로만 할 수 있었던 짓 같다"라고 웃었다. 이어 "1집 내고 공백기가 길었다. 2집 발매할 때 되니까 이게 데뷔 앨범 같고, 여러모로 새로 태어나는 느낌이었다"라며 "앨범 색깔이 있어야 하는데, 아무리 생각해도 제 피부색 말고는 안 떠오르더라. '피부색이 앨범 색이라면, 내 살이 나온 사진이 있어야겠다' 해서 찍었던 것"이라고 세미누드를 감행한 이유를 밝혔다. 그러면서 "그때는 내가 어떤 옷의 옷을 입어도 이 앨범이 표현이 안되더라. 세미누드를 공개하고 의문을 표하는 사람이 일단 수적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘줄리엔강❤’ 제이제이, 20Kg 감량 후 탄탄 ‘백리스 투 퓨처’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033199"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운동 유튜버 제이제이가 백리스 보디슈트로 ‘핏 보스’ 클래스를 과시했다. 피트니스 크리에이터이자 줄리엔강의 아내로 잘 알려진 제이제이가 29일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 눈길을 끌었다. 제이제이가 공개한 사진 속에서 가장 돋보인 것은 브라운 컬러의 보디슈트였다. 이 아이템은 그녀의 탄탄한 몸매를 더욱 돋보이게 하며 세련된 패셔니스타다운 면모를 강조했다. 특히 백리스 디자인이 특징인 이 보디슈트는 과감한 매력을 발산하며, 피트니스 웨어조차 남다르게 소화하는 제이제이의 감각을 엿볼 수 있었다. 또한 제이제이는 여기에 심플하면서도 시크한 무드를 더하기 위해 블랙 컬러의 쪼리를 매치했다. 군더더기 없는 블랙 슬리퍼가 브라운 보디슈트와 절묘한 조화를 이루며, 편안하면서도 스타일리시한 피트니스 룩을 완성했다. 이 조합은 그녀만의 자연스러운 매력과 센스를 강조해 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 한편 제이제이는 지난 5월 10일, 배우 줄리엔강과 결혼식을 올려 화제를 모은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성형 NO' 이시영, 메이크업 비법 궁금하네..C사 명품 스웨터도 찰떡 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210846"/>
        <updated>2024-10-29T22:19:10.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 나날이 예뻐지는 미모를 자랑했다. 29일 이시영은 한 레스토랑에서 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 이시영은 맛있는 음식에 와인 한 잔을 페어링 하며 식사를 즐기고 있는 모습. 이날 이시영은 갈색 생머리를 하고 살구빛 블러셔, 브라운 계열 섀도우를 사용하는 가을 메이크업을 선보였다. 여기에 명품 브랜드 C사 스웨터를 입고 청순함과 동시에 따뜻한 분위기를 연출했다. 최근 '성형 의혹'을 부를만큼, 자신에게 딱 맞는 메이크업으로 나날이 예뻐지는 미모를 자랑해 눈길을 끈다. 앞서 이시영은 달라진 메이크업으로 성형 의혹에 휘말렸다. 일부 네티즌들은 이시영의 눈매와 콧대가 달라졌다고 주장했다. 이에 이시영은 이를 의식한 듯 스타일리스트를 언급하며 "매일매일 다른 사람 만들어줘서 고마워요"라는 글을 남겨 메이크업과 스타일링으로 인해 달라진 비주얼임을 간접적으로 언급했다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘심신 딸’ 벨, 요정 그 자체! 민소매가 좋은 ‘핑크와 편안함의 미학’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033198"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE) 멤버 벨이 사랑스러운 스타일링으로 팬들의 마음을 사로잡았다. 벨은 29일 자신의 인스타그램에 다수의 사진을 게재하며 눈부신 미모를 선보여 큰 화제를 모았다. 이번 사진에서 벨은 핑크빛 미니 원피스와 포근한 느낌의 오프숄더 니트를 매치해 청순하면서도 여성스러운 매력을 극대화했다. 특히, 벨의 핑크 미니 원피스는 상큼하면서도 사랑스러운 분위기를 자아내며 그녀의 미모를 한층 돋보이게 했다. 오프숄더 니트는 어깨 라인을 드러내면서도 포근한 느낌을 더해, 부드럽고 따뜻한 무드를 완성했다. 벨의 메이크업 또한 화사한 핑크 톤을 중심으로 구성되어 조각 같은 미모를 한층 더 강조했다. 핑크 블러셔와 글로시 립으로 포인트를 준 메이크업은 그녀의 청순한 매력을 배가시키며 마치 동화 속 요정을 연상시키는 아름다움을 연출했다. 또한, 사진 속에서 벨은 다양한 소품이 배치된 세트장에서 포즈를 취하며 자연스러운 매력을 발산했다. 깜찍한 표정과 우아한 포즈가 조화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송윤아, 51세 맞아? 동안 에너지 ‘뿜뿜’… 스타일 윈도 ‘가을 여왕의 외출’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033197"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송윤아가 자신의 인스타그램에 “이런 날도 오잖아... 울언냐 덕분에.....”라는 글과 함께 여러 장의 일상 사진을 공개해 팬들의 시선을 끌었다. 29일 공개된 사진에서 송윤아는 가을의 무드를 가득 담아낸 편안하면서도 세련된 외출 패션을 선보여 눈길을 끌었다. 이번 스타일에서 송윤아는 파란색과 회색이 조화를 이룬 카모플라주 후드티에 짙은 녹색 팬츠를 매치했다. 상하의 색 조합이 자연스러우면서도 차분한 톤을 유지해 일상에서도 세련된 멋을 더했다. 송윤아의 이런 스타일링은 격식을 갖추지 않은 자유로운 룩이지만, 특유의 감각적인 패션 감각이 돋보였다. 또한, 그녀는 크로스백과 캡 모자를 더해 스타일에 포인트를 주었다. 캐주얼한 아이템을 통해 편안한 느낌을 강조하면서도 포인트 소품으로 세련된 디테일을 살린 그녀의 센스가 빛났다. 특히 선글라스까지 더해져 완성된 스타일은 고급스러운 분위기와 함께 시크한 매력을 더욱 배가시켰다. 이런 자연스러운 포즈와 소품 활용은 가벼운 외출복에도 스타일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정상훈 "♥아내, 의료적 개입 없이 '자연주의 출산'...3박 4일 진통해" ('돌싱포맨')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210845"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정상훈이 '자연주의 출산'을 한 아내에 대해 밝혔다. 29일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 뮤지컬 '스윙 데이즈'로 뭉친 세 남자 '유준상 X 정상훈 X 김건우'가 출연했다. "정상훈이 저번에 한 번 나오고 나서 '돌싱'이 되고 싶다더라"라는 이상훈의 폭로에 정상훈이 펄쩍 뛰었다. 정상훈은 "나 저번에 이것 때문에 여기 나오고 나서 집에서 난리가 났었다"라 했다. 이에 탁재훈은 "돌싱이 한 번 되면 헤어나올 수가 없다"라 했고 김준호도 "내년에 자리가 날 거 같으니까 여기 (합류해라)"라고 놀렸다. 정상훈은 "저번에 왔을 때 너무 분위기가 좋았지 않냐. 그래서 저번 출영 후에 아내에게 자랑했다. '여보 형들이 나 고정하래. 근데 조건이 있대. 이혼을 하래'라 했더니 '그래서 오빤 뭐라 했어?'라 했다"라 전했다. 이어 "분위기가 좀 안좋더라. '이혼은 절대 안된다'고 했다. 그러니까 '잘했네. 그런 거 희화화 하는 건 아닌 거 같아'라 하더라"라 했다. 단체로 뜨끔한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, ♥양세형과 결혼까지 고민하나 "일과 육아 병행 가능할까" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210844"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['구해줘!홈즈' 박나래가 양세형과의 러브라인을 그린다. 31일(목) 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(연출:정다히,김문섭,김진경,김완철/이하 '홈즈')에서는 개그맨 정성호와 모델 겸 방송인 이현이가 출격, 다자녀와 함께 살 단독주택 찾기에 나선다. 이날 방송은 서울에서 단독주택을 찾는 의뢰인이 등장한다. 현재 의뢰인은 MBC 라디오 PD이자, 책까지 집필한 작가로 6학년, 3학년, 5살 세 아이를 키우고 있다고 한다. 그동안 남편이 육아휴직으로 3년 동안 아이들을 키웠으며, 최근 복직했으나 출·퇴근 시간에만 무려 4시간이 소요돼 이사를 결심했다고 한다. 희망 지역은 남편 직장이 있는 광화문과 MBC 상암동에서 30분 거리의 종로구, 마포구, 서대문구, 양천구를 원했으며, 아이들을 위해 학세권이 있는 곳을 바랐다. 아이들은 이층집에 마당과 베란다가 있길 희망했다. 예산은 전세일 경우, 8억 원까지 가능했으며, 매매일 경우 14억 원까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 모델 겸 방송인 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최정훈♥' 한지민, 기념일 이벤트 받고 감동 "고맙습니다!"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210843"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 쏟아진 생일 축하에 감사 인사를 건넸다. 한지민 29일 자신의 SNS에 "매년 축하해 주셔서 고맙습니다!♥"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 한지민은 오는 11월 5일 생일을 맞아 미리 생일 축하를 받은 모습. 기념 케이크와 꽃다발을 들고 환하게 미소 짓고 있다. 42세 나이가 믿기지 않을만큼, 아름다운 미모가 감탄을 부른다. 한편 1982년생인 한지민은 올해 SBS 새 드라마 '인사하는 사이' 촬영을 마쳤다. 또 새 드라마 '천국보다 아름다운'을 차기작으로 선택했다. 그런가 하면 한지민은 지난달 밴드 잔나비 최정훈과 10살 차이를 딛고 공개 열애를 시작했다. 한지민의 공개 열애는 데뷔 이래 처음. 두 사람은 지난해 8월 KBS2 '더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원'의 MC와 게스트로 만난 후 연인으로 발전했다. 특히 한지민은 평소 잔나비의 팬이었던 것으로 알려져 더욱 화제가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 보고서→미행까지...민희진, 이사회 하루 전 "결백함 드러낸 것"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252852"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 대표이사 재선임을 안건으로 하는 이사회를 하루 앞두고 라이브 방송에 출연해 그간의 이야기를 풀어냈다. 지난 29일 오후 유튜브 '김영대의 스쿨 오브 뮤직' 채널에 민희진 전 어도어 대표가 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 먼저 민희진 전 대표는 "다들 저를 보고 화제의 인물이라고 하시더라. 전에는 크게 와닿지 않았었다"며 "인터뷰 날짜를 전부터 조율할 때 기왕이면 버니즈 생일날 하면 좋겠다고 해서 오늘로 잡았다. 그런데 오늘 가처분 신청 결과가 나올 줄은 몰랐다. 이걸 보고 화제가 될 운명이라고 생각했다"고 말했다. 이어 기자회견 당시를 회상한 민희진 전 대표는 "제 쌩얼이 만천하에 공개되며 부끄러움이 사라졌다. 제 알고리즘에도 뜨는데 처음 볼 때는 섬찟하더라. 그리고 잘 나온 사진도 있는데 이상한 사진만 내놓아서 혐오스럽게 싫었다. 그래도 사람이 적응의 동물이라 그런지 이제는 무뎌졌다"고 말했다. 또한 최근 하이브 내 업계 동향 분석 내부 문건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신선할까…‘강남 비-사이드’ 지창욱, 또 얼굴 갈아 끼웠다 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033196"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 지창욱, 또 얼굴 갈아 끼웠다 30일 오전 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’ 제작발표회가 열린다. 이날 자리에는 배우 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서, 박누리 감독이 참석한다. ‘강남 비-사이드’는 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마로, 제29회 부산국제영화제 온 스크린 섹션에 공식 초청되며 월드 프리미어 상영됐다. 섬세한 연기력으로 매 작품 완벽한 캐릭터 소화력을 보여준 배우 조우진이 투철한 정의감과 날카로운 판단력을 지닌 행동파 형사 ‘강동우’ 역으로 묵직한 존재감과 색다른 매력을 드러내고, 액션, 로맨스, 느와르 등 장르 불문 활약하고 있는 지창욱이 미스터리한 브로커 ‘윤길호’ 역을 맡아 필모그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 딸 젖병 거부에 멘붕 "모유수유가 짱이네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210841"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈의 아내 아야네가 생후 3개월 딸 육아 일상을 공유했다. 24일 아야네는 자신의 SNS에 "젖병 적응 시킨다고 한번 먹을 때 1시간 반씩 걸리고, 혼합이라 유축기, 젖병 소독 돌리고 죽겠다. 모유수유가 짱이네"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 사진 속 아야네는 딸 루희를 품에 안고 거울 셀카를 찍고 있는 모습. 아야네의 상체를 다 가릴만큼 훌쩍 자란 딸 루희의 폭풍 성장이 눈길을 끈다. 앞서 아야네는 "오늘 알게 된 충격적인 사실... 루희.. 분유 거부하네요"라며 딸 분유 거부 사태를 알렸다. 이어 "30분 걸려 겨우겨우 만들었고 의기양양 200ml 충분히 타주고, 공기 빼주고 다해서 자! 맘껏 먹어! 물렸는데....뱉어버리네요"라며 속상해 했다. 그러면서 "조언을 구해봅니다...12월 31일 이후는 이유식 + 분유 주려고 맘 먹고 있었는데... 참고로 젖병은 빨아요! 유축수유는 가능한데요, 분유 맛이 싫은가봐요. 계속 주면 아이가 적응하나요..?"라며 주변에 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故 최진실 딸' 최준희, 47kg나 뺐는데…계속되는 의심에 '억울' 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210839"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진실의 딸 최준희가 다이어트 의심에 억울해했다. 최준희는 29일 "96kg에서 40키로대까지 아니 언니!!!! 안 먹고 굶고 운동 빡세게 하니까 살이 안찌죠!!!! 움쨥쪕챱첩쩝 뭐라고? 그나마 양심적으로 야무지게 챙겨먹어서 유지하는 거다"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 다이어트의 적인 떡볶이 먹방을 펼치는 최준희의 모습이 담겼다. 야식으로 떡볶이에 튀김, 소주까지 야무지게 즐긴 최준희는 먹고 싶은 음식을 마음껏 먹으면서도 40kg대 몸무게를 유지하는 모습으로 놀라움을 자아냈다. 최준희는 루프스 병으로 96kg까지 체중이 늘어났으나 꾸준한 다이어트로 49kg까지 몸무게를 감량해 화제가 됐다. 바디프로필까지 찍으며 탄탄한 몸매를 뽐낸 최준희는 현재까지 늘씬한 몸매를 유지하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미 '젖년이'+"씨X" 생방 욕설 논란 직후 의미심장 SNS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210837"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["얼굴만 달랑, 무슨 뜻?" 개그우먼 안영미가 SNL '젖년이' 패러디와 라디오 생방송 중 욕설을 내뱉어 논란의 중심에 선 가운데 이후 올린 SNS 근황이 눈길을 끌고 있다. 30일 안영미 SNS에는 과일 바구니 위에 머리만 올려져있는 안영미의 사진이 공개됐다. 몸 아래 부분은 가려진채 얼굴만 보이게 찍히는 콘셉트이고 안영미는 환하게 웃고 있지만 분위기가 묘하다. 네티즌들은 "지금의 심정을 빗대신거냐" "일어나십시오! 정신 바짝 차리시고 다른 누구보다 신디를 만나서 대화 좀 나누시고 멘탈 다잡으시길 바랍니다! 멘탈 잡자! 영미!" "하나만 보고 가는 모습 멋있다" 등의 반응을 보이며 응원하고 있다. 앞서 안영미는 연달아 두번의 논란의 주인공이 되며 비판받고 있다. 지난 26일 공개된 쿠팡플레이 'SNL코리아6' 9회에서는 tvN 드라마 '정년이' 패러디가 등장했다. 김태리가 맡은 주인공 윤정년을 패러디한 안영미는 '젖년이'라는 이름으로 등장, 외설적인 모습으로 정년이를 묘사했다. 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김주혁, 오늘 사망 7주기…여전히 그리운 '구탱이 형']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876169"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김주혁이 세상을 떠난 지 7년째 되는 날이다. 고 김주혁은 지난 2017년 10월 30일 서울 삼성동 영동대로 인근에서 발생한 차 사고로 세상을 떠났다. 당시 김주혁은 사고 직후 병원으로 이송됐지만 의식을 회복하지 못하고 숨을 거뒀다. 1972년생인 그는 사망 당시 45세였다. 생전 고인의 소속사 대표일 뿐 아니라 동료이자 지인으로 특별한 우정을 나눈 나무엑터스 김종도 대표는 이날 나무엑터스 직원들과 함께 충남 서산시 대산읍 대로리 가족 납골묘를 찾아 고인을 기릴 예정이다. 김종도 대표는 매년 김주혁의 기일을 챙기는 것으로 알려졌다. 유명 배우 고 김무생의 아들인 김주혁은 1998년 SBS 8기 공채 탤런트로 데뷔, 영화 'YMCA 야구단' '싱글즈' '어디선가 누군가에 무슨일이 생기면 틀림없이 나타난다 홍반장' '광식이 동생 광태' '청연' '아내가 결혼했다'와 드라마 '프라하의 연인' '무신' '구암 허준' 등에 출연하며 인기를 얻었다. 특히 김주혁은 2013년부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 ‘가로수길을 와인색으로 물들인 여배우, 청순 여대생 비주얼로 신사동 나들이’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033194"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 가로수길 포토월에서 가을 패션을 완성했다. 이세영이 지난 10월 24일 오후 서울 강남구 신사동 가로수길에서 열린 브랜드 포토콜 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이세영은 와인색 니트와 베이지 퀼팅 미니스커트, 그리고 종아리를 덮는 긴 양말을 매치해 포근한 분위기의 가을 패션을 선보였습니다. 이세영의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 이세영은 현재 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’에 출연해 시청자들로부터 많은 사랑을 받고 있습니다. 이세영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 오른쪽 알파벳 ‘E’입니다. 두 번째, 핸드백의 여우 장식입니다. 세 번째, 사진 왼쪽 여우 조형물의 귀입니다. 네 번째, 양말입니다. 다섯 번째, 사진 오른쪽 아래 배경의 여우 그림의 다리입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래♥양세형, '방송용 썸' 아닌 진심이었다 "우리 관계 빨리 털고가자"('나래식')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210836"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 양세형이 '나래식'을 찾는다. 오늘(30일) 저녁 6시 30분 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 7회에는 양세형이 등장한다. 이날 박나래는 양세형을 위한 깜짝 이벤트를 준비하고, 이벤트를 접한 양세형은 당황한 듯 리액션이 고장 난 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 최근 두 사람에게 형성된 묘한 썸 기류는 '나래식'에도 포착된다. 두 사람은 갖가지 플러팅으로 핑크빛 무드를 자아내 설렘 지수를 폭발시킨다. 또한 박나래는 양세형에게 "우리 관계에 대해 빨리 털고 가자"고 제안하고, 급기야 현장에선 양세형 어머니와의 전화 통화까지 이어져 눈길을 사로잡는다. 어머니는 "주변에서도 두 사람의 관계에 대해 궁금해한다"는 반응을 전하고, 박나래는 어머니에게 "저희의 이런 관계에 대해 어떻게 생각하시냐"라고 물어 이목을 끈다. 그런데 어머니는 두 사람이 생각하지 못한 냉정한(?) 답변을 내놓아 포복절도하게 만드는데, 과연 어머니는 어떤 답변을 남겼을지 '나래식' 7회에 궁금증이 높아진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 청순 화장에도 섹시한 자태…'원조 직각 어깨'답네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686827"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 팝스타다운 섹시한 면모를 드러냈다. 28일 제니는 자신의 SNS에 "i like her"(그녀가 좋아)라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 제니는 어깨를 드러낸 가죽 소재의 탑을 걸치고 검정 핫팬츠를 걸친 채 매혹적인 눈빛을 보이고 있다. 완벽한 직각 어깨를 자랑하면서도 잘록한 허리까지 과시하며 누리꾼들의 감탄과 환호를 자아냈다. 이날, 글리터와 하이라이터가 많이 사용된 메이크업을 한 대비, 립에는 포인트를 주지 않고 청초한 분위기를 연출해내며 다양한 모습을 보이기도 했다. 한편, 제니는 최근 모두가 자신만의 방식으로 빛나는 만큼, 당당한 본인의 매력을 만들자는 의미가 담긴 신곡 'Mantra'(만트라)를 발표했다. 최근 KBS 측에서는 'Mantra'의 가사가 방송심의규정 46조(광고효과의 제한)에 위배된다는 이유로 방송부적격 판정을 내렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유준상 "뺨 맞으며 구급증 이송...'두 아들에 유언' 남기며 온몸에 힘 풀려" ('돌싱포맨')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210835"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유준상이 두 아들에게 유언을 남긴 일화를 공개했다. 29일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 뮤지컬 '스윙 데이즈'로 뭉친 세 남자 '유준상 X 정상훈 X 김건우'가 출연했다. '연기열정 광인' 유준상은 '연기하다 죽을 뻔 해서 아이들한테 유언을 남겼다'고. 유준상은 "2013년 영화 '전설의 주먹' 찍을 때였다. 황정민과 함께 했다. 아침에 좋은 컨디션으로 액션 훈련을 마치고 촬영을 딱 들어갔는데 무릎 인대가 나갔다. 다친줄 모르고 촬영하다가 '어, 왜 이러지?' 해서 병원을 갔는데 십자인대 파열 진단을 받았다"라 밝혔다. 이어 "십자인대파열은 군대를 면제 받을 정도의 심각한 부상이다. 서울 병원 가서 치료를 받아야 했는데 당시 촬영 세트가 5억 원이 넘는 고가의 세트였다. 하필 부상 당일까지만 촬영할 수 있는 상황이었다"라 회상했다. 병원 치료와 촬영 감행 선택의 기로였다. 유준상은 "감독님은 촬영을 접자 했지만 고민 끝에 '촬영할 수 있습니다' 하고 왔다. 당시 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["삼풍백화점 붕괴로 동료들 잃고 子 뇌수술" 밀라논나, 가슴 아픈 사연 ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210832"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 패션 디자이너이자 대한민국 1호 이탈리아 밀라노 유학생인 밀라논나가 출연한다. '백발의 멋진 언니' 밀라논나는 1978년 한국인 최초로 이탈리아로 유학을 가 이탈리아에서 '명예 기사' 작위까지 받은 패션 디자이너이다. 그가 '라디오스타'에서 공개하는 다양한 에피소드와 품위 있는 입담이 기대를 모은다. 오는 30일 수요일 밤 방송되는 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일이 출연하는 '흑백 글로벌좌' 특집으로 꾸며진다. 밀라논나는 1978년 한국인 최초로, 밀라노로 유학을 간 뒤 1986년 아시안 게임의 개-폐회식 공식 의상 디자이너로 활약한 바 있다. 패션 디자이너인 그는 이탈리아의 명품 브랜드를 한국에 론칭 시킨 '패션 바이어' 역할까지 하며 다양한 활동을 이어왔다. 이날 '라디오스타'에서는 그가 대한민국에서 최초로 이탈리아 밀라노로 유학을 하게 된 사연이 공개된다. 또한 그는 과거 해외 유명 명품 브랜드 수입을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['도박·사기' NRG 이성진, 의외의 장소서 포착됐다..."지금은 성실한 가장"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210831"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사기·도박·음주 운전 등 파문으로 오랜 기간 자숙 중인 그룹 NRG 출신 이성진의 근황이 공개됐다. 29일 개그맨 출신 치과의사 김영삼은 이성진과 함께 찍은 사진을 게재하며 "우리 NRG 성진이 비슷한 이슈가 있을 때마다 가끔 소환되지만 지금은 매우 성실한 한 가정의 가장인 성진이"라며 "치과 치료도 약속 잘 지키고 성실하게 받는 착한 환자랍니다"라고 응원했다. 앞서 이성진은 1996년 그룹 하모하모로 데뷔했으며, 노유민, 문성훈, 故 김환성 등이 합류해 NRG로 활동을 시작했다. NRG는 '할 수 있어', '히트송', '대한건아 만세', '나 어떡해' 등이 히트하면서 인기를 모았지만 이성진이 지난 2009년 필리핀에서 원정 도박 물의를 일으키며 활동을 중단했다. 이성진은 이후 2010년 사기와 도박 혐의로 징역 1년에 집행유예 2년을 선고받았고, 2014년에는 사기 혐의로 수배 중 음주운전 적발로 물의를 일으켰다. 그는 이후 지상파 방송 3사로부터 7년간 방송 출연 금지를 당하기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희 딸 폭풍성장 "이동건에 보낼 의사 100%"..상담검사에 충격 (이제 혼자다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210830"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤희가 딸 로아만 원한다면 아빠 이동건에게 보내줄 의향이 있다고 밝혔다. 29일 방송된 TV CHOSUN 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서는 조윤희가 딸 로아와 미술 심리 상담을 받는 모습이 그려졌다. 조윤희는 딸 로아가 등교한 뒤 집에 그려놓은 그림을 보고 깜짝 놀랐다. 옷을 벗은 남자 병사 그림에 공주가 "병사의 소중한 곳을 봤다"고 적어놓고 테이프를 붙여놓은 그림을 그려놓은 것. 또 다른 그림에는 얼굴만 까만 사람들을 그려놓기도 했다. 조윤희는 "아이가 그림 그리기를 좋아하는데 가끔 의미를 알 수 없는 그림들이 있다. 그래서 심리상담을 받고 싶었다"고 밝혔다. 학교 앞에 마중나간 조윤희는 초등학교 1학년이 되면서 갑자기 키가 부쩍 큰 로아를 공개했다. 조윤희는 "갑자기 아이가 키가 많이 컸다"고 놀라워했고, MC들은 "얼굴도 달라졌다. 이목구비가 뚜렷해지면서 엄마를 많이 닮았다. 엄마가 대신 학교 가도 되겠다"며 꼭 닮은 모녀를 신기해했다. 조윤희는 "로아는 정말 잘 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, ♥11살 연하 여친과 결혼한다…"신혼부부 청약 도전"(신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210828"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 11세 연하 여자친구와의 결혼 계획을 밝혔다. 30일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 137회에서는 심형탁이 다섯 남매의 아빠이자 자신의 롤 모델인 정성호를 만나 육아 비법을 전수받는 모습이 펼쳐진다. 내년 1월 출산을 앞두고 있는 '새복이(태명) 아빠' 심형탁은 이날 큼지막한 수박과 거대한 과자를 들고 정성호의 집을 방문한다. 다섯 남매를 키우고 있는 정성호의 집에 들어선 심형탁은 벽에 걸린 가족사진을 보자, "내 롤 모델이다!"라며 존경심을 드러낸다. 그러면서 "저희도 (자녀를) 세 명까지 생각하고 있다"고 '다둥이 아빠'에 대한 욕심을 내비친다. 하지만 정성호는 "현실을 알려주겠다"고 경고한 뒤, 냉장고만 무려 7개인 집안 곳곳을 보여준다. 심형탁은 어마무시하게 쌓인 빨래더미에 놀란 것도 잠시, 다용도실 구석에 수북이 쌓여 있는 레고 상자들을 발견해 '동공지진'을 일으킨다. 뜯지도 않은 채 먼지에 묻혀 있는 레고와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어도어 대표 복귀 무산' 민희진 "소송해서 끝까지 해볼 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007876157"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 사내이사가 대표 복귀 무산에 대한 입장을 밝혔다. 어도어 전 대표인 민희진 사내이사는 지난 29일 음악평론가 김영대가 진행하는 유튜브 채널 '김영대의 스쿨 오브 뮤직'에 출연했다. 이 자리에서 '가처분 신청 각하' 얘기가 나오자 민희진 사내이사는 "이게 약간 말장난 같다, 이걸 해보니까 법이 말장난 같은 부분이 있다, 겪어봐야 아는 얘기인데, 아무튼 '주주 계약 관계를 지켜라' 1차 가처분에서는 제가 이겼다, 이걸 통보했는데 '하이브와 어도어는 한 몸이냐, 아니냐?' 이런 딜레마가 있다, 그러면 누군가는 아전인수 격으로 해석할 수 있는 거다"라고 말했다. 특히 민희진 사내이사는 "그런 싸움 중에 제가 왜 (소송) 이걸 했냐면, 제 결백함과 순수함을 드러내는 거다, 소송해서 끝까지 해볼 수 있는 데까지 해보겠다, '난 쟤네 주장처럼 나가려고 하거나 그런 적이 없어'다, 그리고 궁금하기도 했다, '이게 될까?' 했던 거다, 사실 된다는 예상은 안 했다, 변호사들도 '이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아픔 겪은 문근영, 배우로서 부활하길 바라"…'지옥2' 연상호 감독의 진심[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686824"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥2' 연상호 감독이 배우 문근영을 응원했다. 29일 연상호 감독은 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 넷플릭스 시리즈 '지옥2' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '지옥' 시즌2는 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히면서 벌어지는 이야기. 시즌 1과 달라진 배우 라인업이 눈에 띈다. 김현주, 김신록, 이동희, 양익준, 이레는 시즌 1에 이어 시즌2에도 등장하며 김성철, 양동근, 민혜진, 임성재, 조동인, 문근영이 새로 합류한다. 특히 문근영은 파격적인 분장으로 화제가 됐다. 문근영은 광신도 집단 화살촉의 핵심 인물인 햇살반 선생님 오지원 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이날 연상호 감독은 문근영의 캐스팅에 대해 "예전부터 좋은 배우라고 생각하고 있었다"라며 "(문근영 배우가) 개인적으로 병(급성구획증후군)때문에 아픔도 있었고, 본인이 가진 이미지도 있었다. 상당히 내적으로 다져진 느낌을 받았다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[석광인 성인가요] 이용의 명곡 ‘잊혀진 계절’에 숨은 비화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391228"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전국의 가요 팬들이 온종일 그 노래만 들으려고 하는 그날이 하루 앞으로 다가왔다. 아침부터 전국의 라디오 방송들이 이곳저곳에서 틀어대고 가요 팬들은 카톡으로 동영상을 가까운 친구들에게 무슨 선물처럼 전송을 하고 다시 다른 친구에게 재전송하는 등 온종일 몸살을 앓는다. 매년 10월 31일이 되면 가요 팬들이 반드시 한번 이상 듣고 넘어가야 하는 가수 이용의 ‘잊혀진 계절’(박건호 작사·이범희 작곡) 이야기다. 지난 1982년 처음 등장한 이 곡은 가을의 쓸쓸한 분위기를 그린 가사와 멜로디가 가수의 호소력 짙은 목소리에 실려 듣는 이들이 왠지 모를 감상과 우수에 젖어 드는 마법을 발휘한다. 그러나 이 명곡을 감상할 때는 반드시 이용이 1982년 발표할 당시 녹음한 오리지널 버전으로 들을 것을 권한다. 최근까지 수많은 스타들이 이 노래를 불렀지만 이용이 처음 부른 ‘잊혀진 계절’의 감동을 능가하지 못하는 여러 가지 비밀이 숨어 있기 때문이다. 1981년 봄 ‘국풍81 젊은이의 가요제’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "BTS 뷔, 기자회견 후 '괜찮냐'고 전화..감동 받았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210827"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 방탄소년단 뷔와의 일화를 공개했다. 29일 유튜브채널 '김영대의 School of Music'에는 민희진 전 어도어 대표와의 라이브 방송을 진행했다. 이날 민희진은 "뷔가 군대에서 가끔 전화를 한다. 너무 잘 있더라. 원래 그 친구는 원래 해맑은 친구다. 너무 해맑고 깨발랄 한 사람이다. 제가 이런 일을 당하고 있는데도 해맑게 연락을 해서 '괜찮죠?'라고 연락을 했다. 자기도 '언제 연락을 해야 할 지 눈치를 봤다'고 하더라. 걱정을 많이 해줘서 고마웠다"고 전했다. 민희진은 "제 생일에도 군대에서 문자를 보내줬다. 너무 살가운 아이다. 너무 감동을 하고 착하다는 생각을 했다. 고마웠다"고 전했다. 민희진은 "뷔가 누나의 본 모습을 전세계에 거침없이 보여줘도 되나 싶었다고 하더라. 난 그때 인격적으로 이야기한 거였다. 너무 착하게 이야기한 거다"며 "쌍욕으로 도배할 수 있었지만, 최대한 참다가 최소한 욕만 한 거다"며 기자회견 당시를 언급했다. 한편 이날 법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서·한소희 우정 대단하네..52억 펜트家 놀러가고 옷 공유까지 '끈끈'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210826"/>
        <updated>2024-10-29T21:16:44.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서와 한소희가 '혜리 악플러 소동'에도 변함없는 우정을 이어가고 있다. 전종서는 29일 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 근황을 담은 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 전종서는 분홍색 니트 반소매 티를 입고 셀카를 찍고 있는 모습. 어떤 멘트도, 표정도 없는 그의 시크함이 시선을 모은다. 특히 1994년생 동갑내기 절친 한소희도 해당 게시물에 '좋아요'를 누르며 우정을 과시하기도. 그는 "커플 옷인 줄 알았는데 내 옷이었구나"라고 말하며 옷을 공유하는 절친한 사이임을 과시했다. 앞서 전종서는 지난 21일 한소희 집에서 찍은 사진을 공개하며 두 사람이 막역한 사이임을 인증했다. 당시 전종서가 찍어 올린 집 천장은 한소희가 올해 8월 52억 4000만 원에 분양받은 고급 펜트하우스 인테리어와 동일하다. '혜리 악플러 소동' 이후에도 꾸준히 친분을 과시하는 두 사람의 SNS 우정이 이목을 끈다. 한편 최근 온라인 커뮤니티에는 혜리의 SNS에 꾸준히 악플을 달았던 비공개 계정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진 "백종원 아저씨, 진짜 찐친…매일 통화·게임도 함께"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210825"/>
        <updated>2024-10-29T20:17:07.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 절친으로 요리연구가 백종원을 선택했다. 29일 공개된 유튜브 채널 '동네스타K'에는 '긴 말 않겠습니다. 저희 동스케 월클 맞습니다. BTS 진 이게 되네?'라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상서 조나단은 "연예인 친구가 3명 밖에 없다는 게 사실이냐"라고 물었고, 진은 "3명까지는 아니다"라고 단호하게 이야기했다. 조나단은 "진의 절친을 검색해 보면 백종원 선생님이 나온다"라고 말했고, 진은 "백종원 아저씨는 진짜 찐친이라고 할 수 있다. 저도 이런 사람은 처음이다. 저는 이제 문자가 편해서 전화를 잘 안 한다. 근데 이 분은 용건이 있어서 문자를 보내면 전화가 온다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 또 진은 "그리고 게임도 같이 한다. 항상 같은 게임을 한다. 제 지인들 중에 제일 많이 보는 분 같다"라고 말해 웃음을 더 했다. 진은 "전체적으로 연락처에 저장된 사람이 별로 없다. 주변 분들의 연락처를 보면 2, 3천 명은 기본이던데 나도 일하는 사람데 회사 사람들, 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김주혁, 오늘(30일) 벌써 7주기…여전히 그리운 '구탱이형'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210824"/>
        <updated>2024-10-29T20:17:07.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김주혁이 세상을 떠난 지 7년이라는 시간이 흘렀다. 김주혁은 2017년 10월 30일 서울 삼성동 영동대로 인근에서 차량 전복사고를 당했다. 사고 직후 고인은 병원으로 이송됐으나 결국 의식을 회복하지 못하고 세상을 떠났다. 갑작스러운 비보는 모두를 큰 충격에 빠뜨렸다. 평소 지병을 앓고 있던 것도 아니었던 고인은 불과 45세로 젊은 나이였다. 이에 사인에 대한 의견이 분분했다. 일부에서는 김주혁이 심근경색으로 사망했을 가능성이 높다고 추측했으나 국과수 부검 결과 사고로 인한 머리뼈 골절로 사망한 것으로 밝혀졌다. 하지만 차량 감정에서 특이점이 나오지 않으면서 사인을 둘러싼 의혹은 명백하게 밝혀지지 않았다. 고 김주혁은 1998년 SBS 8기 공채 탤런트로 데뷔, 영화 'YMCA 야구단' '홍반장' '아내가 결혼했다' '공조', 드라마 '프라하의 연인' '아르곤' 등에 출연하며 인기를 끌었다. 원로 배우 고 김무생의 아들이었지만 아버지의 후광에 기대지 않고 묵묵히 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 너무 짧은 한뼘 초미니…우월한 각선미 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789428"/>
        <updated>2024-10-29T20:17:07.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스(TWICE) 모모가 파격 패션을 소화했다. 29일 모모는 "Spain"이라는 글과 함께 개인 계정을 통해 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 모모는 스페인을 찾아 여유로운 시간을 보내고 있다. 사진 속 모모는 밝은 금발 머리도 완벽 소화하는 인형 비주얼로 눈길을 끌었다. 그런 가운데 모모는 크롭 디자인의 베스트로 군살 없는 S라인을 자랑하는가 하면, 아찔한 한 뼘 초미니 스커트로 남다른 각선미를 과시해 시선을 사로잡았다. 모모의 사진에 누리꾼들과 팬들은 "너무 아름답다", "말 그대로 여신", "너무 핫걸이에요" 등의 반응을 보이며 감탄했다. 한편 모모는 지난 2015년 JYP 9인조 걸그룹 트와이스 멤버로 데뷔해 활발히 활동 중이다. 사진=모모 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애' 김우석♥강나언, 시종일관 굳은 얼굴..투샷 피하기만 급급 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278019"/>
        <updated>2024-10-29T20:17:07.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 열애가 부담됐던 탓일까. 배우 김우석과 강나언이 열애 인정 후 굳은 표정으로 첫 공식석상에 섰다. 29일 오전 서울 강남구 청담동 일지아트홀에서는 웹드라마 '0교시는 인싸타임' 제작발표회가 진행됐다. 행사에는 감독 배하늘, 배우 김우석, 강나언, 최건, 손동표, 한채린이 참석했다. '0교시 인싸타임'은 총 8부작으로, 익명 커뮤니티 앱 '인싸타임'의 관리자가 돼 전교생의 모든 비밀을 알게 된 '아싸'(아웃사이더)가 지독하게도 얽히고 싶었던 '핵인싸' 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 시크릿 로맨스다. 주연 배우인 김우석과 강나언은 행사에 앞서 지난 25일 열애설이 불거졌다. 당시 양측은 "김우석이 강나언과 작품 촬영 종료 후 조심스럽게 연인 관계로 발전한 것으로 확인했다"며 "좋은 감정으로 알아가고 있다. 따뜻한 시선으로 봐주시면 감사드리겠다"고 밝혔다. 두 사람이 드라마를 통해 인연을 맺어, 연인 사이로 발전한 것으로 알려진 만큼 드라마 공식 일정에 대한 관심이 쏟아졌다. 그러]]></content>
    </entry>
</feed>