<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-12T05:18:54.705Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 제시 "팬 폭행 가해자와 초면…처벌 위해 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328345"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피해자 "사진 요청 거절 후 폭행당해" 가수 제시에게 사진 촬영을 요청한 팬이 주변에 있던 사람에게 폭행당한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 제시는 12일 사회관계망서비스(SNS)에 "최근 지인과 개인적인 모임을 갖던 중, 저의 팬인 피해자께서 저에게 사진을 요청하셨으나 늦은 밤인 관계로 두 차례 정중히 거절했다"며 "그 순간 인근에 있던, 제가 그날 처음 본 사람으로부터 (팬이) 갑자기 폭행을 당하는 일이 있었다"고 밝혔다. 이어 "당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황하여 그 팬분을 세심히 배려하지 못했다"고 전했다. 이 사건은 전날 JTBC 시사교양 프로그램 '사건반장' 방송으로 알려졌다. 방송에 따르면 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 한 남성이 제시 주변에 있던 사람에게 폭행당했다. 폐쇄회로(CC)TV에는 피해자가 제시에게 사진 촬영을 요청했으나 거절당해 자리를 뜨려고 하자 주변에 있던 남성이 피해자의 얼굴을 때리고 발로 차는 영상이 담겼다. 이 과정에서 제시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JD1, 언타이틀 리메이크 '책임져'로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413962"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JD1이 리메이크 음원 '책임져'로 돌아온다. JD1은 오늘 12일 세 번째 디지털 싱글 '책임져'를 발매하고 컴백한다. '책임져'는 지난 1996년 발매된 그룹 언타이틀 동명의 곡을 리메이크한 곡으로, 90년대 후반 10대들에게 큰 사랑을 받은 노래를 JD1만의 느낌으로 새롭게 재해석했다. 싸이(PSY)의 '강남스타일', '나팔바지', 'New Face', 'GENTLEMAN'의 작곡가이자 언타이틀(Untitle)의 멤버인 유건형이 작사, 작곡하였으며, 또 다른 멤버인 서정환이 공동 작사하였다. 가사에는 10대의 감성으로 솔직하게 표현한 사랑에 대한 고백과 상처를 담고 있다. 이와 함께 단순하고 중독성 있는 멜로디와 청량감이 돋보이는 무드가 어우러져 절망적이거나 슬프기보단 10대의 밝은 에너지를 느낄 수 있는 곡이다. JD1만의 방식으로 10대만의 자아와 감성을 새롭게 해석해 선보인다. 또한 발매와 함께 공개되는 뮤직비디오에는 90년대 중후반의 레트로한 감성을 가득 담아내어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈, 강적 동국대와 뜨거운 승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413961"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 불볕더위라는 또 다른 강적을 만나 흔들리기 시작한다. 오는 14일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 102회에서는 최강 몬스터즈와 동국대, 승리를 향한 두 팀의 뜨거운 승부가 펼쳐진다. 이날 경기는 평소와 달리 이른 아침인 오전 10시부터 시작된다. 지난해 폭염 속에서 진행된 동국대와의 경기에서 8:0으로 영봉패 당한 최강 몬스터즈를 배려해서 조금이라도 이른 시간에 경기할 수 있도록 한 것. 그러나 두 팀의 치열한 승부로 경기 시간이 길어지면서 불볕더위 속 경기가 이어진다. 그라운드에서는 아지랑이가 피어오르고, 몬스터즈는 서서히 집중력을 잃어간다. 급기야 정성훈 선수는 수비 도중 이상 증세까지 호소하며, 이번 경기 위기감을 고조시킨다. 이 가운데 마운드의 유희관도 동국대의 공격적인 타격에 고군분투한다. 동국대 타선은 유희관의 공 하나하나에 더욱 적극적인 반응을 보인다. 초구부터 거침없이 스윙을 돌리는가 하면, 장타를 노리는 풀스윙으로 응수한다. 이를 지켜보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, '골반뽕' 의혹 잠재웠다…볼륨감 가득 골반 라인 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839566"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 밀착 긴 치마로 볼륨감 있는 몸매를 뽐냈다. 전종서는 지난 11일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "좋은 일만요"라는 글과 함께 화보 촬영 중인 사진을 공개했다. 사진 속 전종서는 스모키 메이크업과 깊은 눈매로 매혹적인 분위기를 연출하고, 자연스러운 포즈로 섹시한 매력을 발산했다. 그는 브라톱과 카디건으로 볼륨감과 잘록한 허리 라인을 과감하게 드러냈다. 또한 긴 치마로 완벽한 골반 라인을 자랑했다. 지난 3월 전종서는 시구 당시 레깅스를 착용하고 등장했는데, 당시 볼륨감 있는 골반 라인으로 골반 성형 및 '골반뽕' 논란에 휩싸이기도 했다. 하지만 최근 패션쇼에서 크롭 상의와 골반까지 내려오는 치마를 착용하며 완벽한 몸매를 공개해 해당 의혹을 종결지었다. 한편, 전종서는 최근 티빙 오리지널 드라마 '우씨왕후'에서 주연으로 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지혜, 15kg 감량 후 옷태 美쳤다…슈퍼모델의 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782227"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지혜가 남다른 자태를 자랑했다. 한지혜는 지난 11일 자신의 계정에 "내 친구 이나와 한나언니! 레하 2024 FW 팝업 축하해요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 한지혜는 의류 팝업 스토어를 찾았다. 원피스부터 트렌치 코스, 숏팬츠 등 다양한 의상을 찰떡같이 소화해 눈길을 끌었다. 한지혜는 2010년 6세 연상의 검사와 결혼, 2021년 딸 윤슬 양을 낳았다. 한지혜는 한 예능 프로그램에서 출산 후 15kg을 감량했다고 밝힌 바 있다. 누리꾼들은 "언니 옷태 미쳤잖아요", "슈퍼모델미 뿜뿜", "누가 애엄마라고 믿겠어요", "다리가 극세사" 등의 반응을 보였다. 사진 = 한지혜 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 "이혼 소송 중 열애, 변호사 자문까지 받았는데 결별"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839561"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 소송 중 다른 남성과의 열애를 인정한 배우 황정음이 변호사에게 자문했다고 고백했다. 지난 11일 공개된 SBS PLUS '솔로라서' 예고편에서는 황정음과 신동엽이 MC로 뭉친 모습이 공개됐다. 영상에서 신동엽은 황정음과 밥을 먹다가 "나 이건 너무 궁금해서 그러는데 소송 중에 누굴 만나도 되는 거야?"라고 물으며 웃음을 터뜨렸다. 황정음은 "변호사한테 먼저 전화했다. '저 문제 될까요?' 했더니 '문제없다'고 하셨다"고 답했다. 그러자 신동엽은 "너 거의 지금 두 번 이혼한 것 같은 느낌이다"라고 폭소하면서 "나도 재혼한 줄 안다"고 셀프 디스해 웃음을 자아냈다. 황정음은 할 말이 많은 듯한 얼굴로 "저 다시는 결혼 안 해요"라고 힘주어 말했다. 또 황정음이 "솔로는 자유이지 않냐. 그냥 축복이다"라고 하자, 신동엽은 "나 또 솔로가 부러운 척 연기해야 하는 거냐. 내가 연기는 곧잘 한다"고 너스레를 떨었다. 이날 황정음은 "그냥 제 마음"이라며 신동엽에게 니트를 선물하기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 오늘 비연예인과 결혼… 백종원 등 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032042"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 결혼한다. 조보아는 12일 오후 서울 광진구 그랜드 워커힐 호텔 애스톤하우스에서 결혼식을 올린다. 예비신랑은 평범한 회사원으로 알려졌다. 이날 결혼식은 비연예인인 예비신랑과 양가 가족들을 배려해 가족과 가까운 지인들만 초대해 비공개로 치러진다. SBS '백종원의 골목식당'에서 함께 호흡을 맞췄던 백종원과 김성주도 참석할 예정이다. 조보아는 지난 8월 결혼 소식을 알렸다. 당시 소속사 엑스와이지스튜디오 측은 "오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"며 "조보아에게 따뜻한 축하 부탁드린다"고 당부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 박지영·양혜지·김현준 대화 엿듣고 설움 폭발 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155890"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청렴 세탁소 가족 사이에 불화가 예고된다. 12일 오후 방송되는 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온) 5회에서는 고봉희(박지영 분)가 막내딸 이다림(금새록 분)의 수술비 마련을 위해 장남 이무림(김현준 분)과 차녀 이차림(양혜지 분)에게 돈을 요구한다. 지난 방송에서 봉희는 딸 다림의 수술비 8억을 구하기 위해 고군분투를 펼쳤다. 무림의 예비 사돈이 건네는 돈 봉투를 덥석 받는가 하면 둘째 딸 차림에게 현재 거주하고 있는 원룸의 보증금을 다림의 수술비에 보태라고 요구했다. 뿐만 아니라 시누이 이미연(왕지혜 분)의 남편을 찾아가 돈을 빌려 안타까움을 유발했다. 그런 가운데, 오늘(11일) 공개된 스틸에는 봉희와 무림, 차림의 팽팽한 대치가 시선을 사로잡는다. 무림은 자신도 모르는 사이 예비 장모의 돈을 받은 봉희에게 분노한다. 봉희는 다림의 수술비로 인해 어쩔 수 없었다고 무림을 설득하며 그에게 다림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규, 빗물? 눈물?… ‘아빠의 처절한 고군분투’ 예고 (이친자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155889"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규가 딸을 향한 의심과 믿음의 기로에서 고군분투한다. 12일 오후 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’) 2회에서는 장태수(한석규 분)가 무언가를 숨기고 있는 딸 장하빈(채원빈 분)을 믿고자 애쓰는 모습이 그려진다. 앞선 1회에서 장태수는 자신이 수사 중인 살인사건에 딸 하빈이 연관됐다는 것을 직감하고 혼란에 빠졌다. 수학여행을 간다고 거짓말을 한 딸이 마지막으로 있었던 위치가 살인사건 현장 근처라는 사실이 태수의 가슴을 철렁하게 했다. 태수는 의심을 떨칠 수 없는 복잡한 얼굴로 딸 하빈을 바라봐, 향후 전개를 궁금하게 했다. 이런 가운데 공개된 2회 스틸컷에는 딸을 향한 의심과 믿음의 기로에서 처절해지는 장태수의 모습이 담겨 있다. 딸의 비밀을 캐기 위해 비를 맞으며 돌아다닌 모습, 경찰서 회의에서 마음을 졸이며 사건 브리핑을 받고 있는 모습이 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잘생긴 편 아냐"..장동건→이진욱 '외모 망언' 종결자 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272803"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[망언도 이런 망언이 없다. 잘생긴 비주얼이라면 빠지지 않고 등장하는 미남 배우들이 외모 망언으로 대중의 고개를 갸웃거리게 만들고 있다. 장동건은 지난 7일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에 출연해 "2000년대 한국 영화가 가장 찬란했던 시기였을 때 '내가 조금 더 평범하게 생겼으면 더 많은 역할을 할 수 있었을 텐데'라는 생각을 했다"고 말했다. 이를 들은 설경구는 "너 내 외모를 부러워했다는 뜻이냐"라며 장동건을 노려봤고, 장동건은 곧바로 "나 진짜 부러워했다"고 답해 웃음을 자아냈다. 이후 장동건은 지난 11일 SBS 라디오 파워FM '박하선의 씨네타운'에서 이 망언을 다시 한번 언급해 눈길을 끌었다. 그는 "우스갯소리로 얼마 전 프로그램에 나가서 한 말"이라면서 "실제 그때 그런 생각을 했다. 2000년대, 20년 전 한국 영화가 찬란하고 황금기였던 그때는 영화적으로 다양성면에서 훌륭했던 시기였다. 그 시기에 내가 조금 더 평범하게 생겼으면 역할을 다양하게 많이 할 수 있지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리,정은채와 비밀스러운 조우…무슨 일? (정년이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155887"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 토일드라마 ‘정년이’ 김태리와 정은채의 비밀 국극 과외 현장이 공개돼 눈길을 끈다. 12일 첫 방송되는 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마. ‘여성 국극’이라는 신선한 소재가 눈길을 끄는 ‘정년이’는 ‘옷소매 붉은 끝동’을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등 탄탄한 배우진이 의기투합해 기대를 모으고 있다. 이 가운데 ‘정년이’ 측이 첫 방송을 앞두고 국극 스타로 나아가는 주인공 윤정년의 서툰 첫걸음을 담은 극 중 스틸을 공개했다. 스틸 속에는 정년이가 당대 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주승, '흑백요리사' 정지선 음식 먹고 감동 "딤섬의 여왕 인정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272802"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주승이 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연한 정지선 셰프의 음식을 먹고 감동했다. 이주승은 11일 자신의 인스타그램에 "정지선 셰프님 잘 먹겠습니다"라는 글과 함께 영상을 공개했다. 공개된 영상 속에는 정지선 셰프가 준비한 음식이 담겨있다. 이어 이주승은 "딤섬의 여왕 인정"이라는 글과 함께 정지선 셰프와 투샷을 공개해 눈길을 끈다. 두 사람은 다정하게 카메라를 응시하고 있다. 이주승은 이날 '2024 속초국제음식영화제' 개막식에 참석해 정지선 셰프를 만난 것으로 보인다. 그는 영화제 개막식 사회를 맡았고, 정지선 셰프는 게스트로 참석했다. '2024 속초국제음식영화제'는 국내 최초 음식 테마 영화제로 관객들의 꾸준한 관심과 사랑을 받아온 서울국제음식영화제가 10회를 맞이하며 개최지를 속초로 이전하여 새롭게 출발한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[89세 이순재, 건강 악화로 공연 추가 취소 “체력 저하, 의사 권고에 따라”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029047"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재가 건강 악화로 일주일 치 공연을 취소했다. 연극 ‘고도를 기다리며를 기다리며’는 지난 11일 공식 SNS를 통해 “이순재 선생님의 건강상의 이유로 10월 13일(일)~10월 20일(일)의 공연을 취소하게 되었습니다”라고 글을 게재했다. 그러면서 “현재 체력저하로 휴식이 더 필요하다는 의사의 소견에 따라 부득이하게 공연의 취소를 결정하게 되었습니다”라며 “예매하신 티켓은 전액 환불 처리될 예정”이라고 전했다. 이어 “건강한 모습으로 반드시 다시 무대에 올라 보답 할 수 있도록 회복에 집중하시겠다는 선생님의 말씀을 대신 전합니다”라고 덧붙였다. 한편 이순재는 ‘고도를 기다리며를 기다리며’는 지난 9월 부터 무대에 올랐다. 이하 연극 ‘고도를 기다리며를 기다리며’ 제작사 측 공식입장 전문. 안녕하세요. 파크컴퍼니입니다 이순재 선생님과 ‘고도를 기다리며를 기다리며’에 보내주신 사랑과 응원에 감사드립니다. 이순재 선생님의 건강상의 이유로 10월 13일(일) ~ 10월 20일(일)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["韓사람은 노벨문학상 못 타"…유태오, 한강 수상에 유쾌한 축하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839542"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유태오가 소설가 한강의 노벨문학상 수상을 유쾌하게 축하했다. 유태오는 지난 11일 자신의 인스타그램 스토리에 자신이 출연하고 지난해 개봉한 영화 '패스트 라이브즈'의 한 장면을 갈무리한 사진을 게시했다. 해당 장면에는 "한국 사람들은 노벨문학상을 못 타"라는 영화 속 대사가 담겼다. 여기에 유태오는 "한국에 남아 있기 그랬어"라는 글을 덧붙였다. '패스트 라이브즈'는 어린 시절을 함께 보낸 첫사랑 나영(그레타 리 분)과 해성(유태오 분)이 24년 만에 뉴욕에서 다시 만나 그들의 인연을 돌아보는 운명적인 이야기를 그린 작품이다. 해당 장면은 나영이 해성에게 이민을 가야 하는 이유로 "한국 사람들은 노벨문학상을 못 타"라고 말하는 신이다. 유태오는 이러한 극 중 나영의 대사를 이용해 한강의 노벨문학상 수상을 축하하는 센스를 발휘해 눈길을 끌었다. 한편 스웨덴 한림원은 10일(현지 시각) 한강을 2024년 노벨문학상 수상자로 선정했다. 한국인이 노벨상을 받은 것은 2000년 김대중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['총연출' 한동철 PD "'KGMA', 팬들 기대 부응할 무대 준비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839540"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한동철 PD가 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA) 준비에 박차를 가하고 있다. 오는 11월 16일과 17일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 '제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈'가 개최된다. KGMA 조직위원회는 12일 "기대에 부응하는 시상식을 준비 중"이라고 밝혔다. 이번 '코리아 그랜드 뮤직 어워즈'의 총연출은 'MAMA'를 최초로 연출해 엠넷 대표 시상식으로 자리매김하게 만들고 '쇼미더머니'와 '언프리티 랩스타', '프로듀스101', '방과후 설렘' 등을 기획하고 연출한 한동철 PD가 맡았다. 한동철 PD가 팬들의 기대에 부응할 무대를 만들겠다라고 각오를 밝힌 만큼, 그의 연출 아래 역대급 스케일의 화려한 무대들이 펼쳐질 것으로 예상된다. 한편 '제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈'는 아티스트와 팬이 하나가 되는 축제의 장이다. 1차 라인업으로는 뉴진스와 니쥬, 에스파, 에이티즈, 제로베이스원, 태민이, 2차 라인업에는 데이식스, 도경수, 라이브, 비비, 스테이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 김수현 빙의?…김하늘에 예능 프러포즈 (더 딴따라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155886"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 ‘더 딴따라’가 박진영, 김하늘의 웃음 폭발 연기력이 담긴 티저 예고를 공개해 눈길을 끈다. KBS 2TV 신규 예능 프로그램 ‘더 딴따라’(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 공개된 ‘더 딴따라’의 연기 티저는 박진영이 김수현으로 분해 드라마 ‘눈물의 여왕’ 패러디를 선보여 기대를 모은다. 특히 박진영이 천연덕스럽게 탄생시킨 수줍은 ‘백현우’가 끊임없이 웃음을 자아낸다. 김하늘에게 다가간 박진영은 “예능 해본 적 없어요?”라고 대뜸 묻는다. 이에 김하늘이 갸우뚱 하더니 “없긴 한데”라며 무슨 일인지 의아해하자 박진영은 상대의 반응 따윈 아랑곳없다는 듯이 “자꾸 해본 적 없고 그러니깐 내가 신경 쓰이지”라더니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘얼굴 없는 화가’ 장원영, “뱅크시 떠올리는 뒤태...사인도 예술이네!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029044"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브의 장원영이 감각적인 플라워 콘셉트로 물들인 매력을 발산했다. 12일, 장원영은 자신의 SNS 채널을 통해 특별한 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재하며 근황을 알렸다. 그녀의 게시물은 업로드되자마자 뜨거운 반응을 일으키며 주목받고 있다. 사진 속 장원영은 핑크색 배경에 감각적인 플라워 콘셉트를 더해 마치 동화 속 주인공처럼 연출됐다. 그녀는 깔끔한 화이트 오프숄더 상의와 니트 소재의 팔 토시를 매치해 러블리하면서도 청순한 분위기를 자아냈다. 특히, 스커트와 니하이 양말을 조화롭게 매치한 스타일링이 그녀의 우아한 각선미를 더욱 돋보이게 했다. 장원영의 패션은 계절감을 잘 살린 톤온톤 스타일링이 눈에 띈다. 상의와 하의 모두 화이트와 핑크 계열의 파스텔톤을 사용해 포근하면서도 여성스러운 무드를 완성했다. 여기에 긴 머리를 자연스럽게 늘어뜨려 한층 더 청순한 매력을 강조했다. 이번 스타일링은 가을 시즌 트렌드인 ‘로맨틱한 플라워 룩’의 정수를 보여준 셈이다. 무엇보다 장원영이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 오늘 비연예인과 결혼…백종원 등 참석 예정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839513"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아(33)가 품절녀 대열에 합류한다. 12일 오후 조보아는 서울 광진구 그랜드 워커힐 호텔 애스톤하우스에서 결혼식을 올린다. 예비신랑은 평범한 회사원으로 알려졌다. 이날 결혼식은 비연예인인 예비신랑과 양가 가족들을 배려해, 가족과 가까운 지인들만 초대해 비공개로 치러질 예정이다. 앞서 하객으로 SBS '백종원의 골목식당'에서 함께 호흡을 맞췄던 백종원과 김성주가 참석한다는 소식이 전해져 화제를 모으기도 했다. 조보아는 지난 8월 결혼 소식을 전했다. 당시 소속사 엑스와이지 스튜디오는 "조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"라며 조보아의 결혼 소식을 알렸다. 그러면서 "언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다"라며 "여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 엄지원, 베를린서 빛난 가을 코트 속 ‘향기’...“혼자 빛난 스트릿 패션”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029043"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄지원이 독일 베를린에서의 근황을 전하며 시크한 가을 패션을 선보였다. 12일, 엄지원은 자신의 SNS 채널에 “독일 베를린의 가을”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 엄지원은 가을 정취가 가득한 베를린의 거리에서 자연스러운 미소를 지으며 걷고 있다. 엄지원의 패션은 블랙 롱 코트를 중심으로 한 스타일링이 돋보인다. 코트의 여유로운 실루엣이 가을의 차가운 바람을 막아주면서도, 시크한 분위기를 한층 더해준다. 여기에 블랙 컬러의 스니커즈를 매치해 캐주얼하면서도 세련된 무드를 연출했다. 찢어진 디스트로이드 진과 함께한 스타일링은 꾸미지 않은 듯한 멋스러움을 자아내며, 네추럴한 분위기와 잘 어우러졌다. 포인트 아이템인 회색 비니는 전체적인 블랙 룩에 은은한 포인트를 주며, 머리카락을 자연스럽게 내려 단정함과 동시에 스타일리시한 느낌을 더했다. 가을 감성을 듬뿍 담은 엄지원의 편안하면서도 감각적인 스타일링이 눈길을 사로잡았다. 한편, 엄지원은 차기작으로 넷플릭스에서 방영 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퍼플키스 이레X유키, 미니 7집 ‘HEADWAY’ 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155885"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 퍼플키스(PURPLE KISS)가 진취적인 매력을 뽐내 눈길을 끈다. 퍼플키스(나고은, 도시, 이레, 유키, 채인, 수안)는 오늘(12일) 0시 공식 SNS를 통해 미니 7집 ‘HEADWAY(헤드웨이)’의 이레와 유키의 콘셉트 포토를 게재했다. 공개된 사진 속 이레와 유키는 웨딩드레스를 입은 채 오토바이에 기대거나 올라탄 모습이다. 두 멤버의 도발적 포즈와 눈빛에서 진취적인 매력이 느껴진다. 또 다른 사진에서는 검은 날개, 뿔 등 독특한 오브제들이 등장해 오묘한 분위기를 자아내는 가운데, 퍼플키스가 ‘HEADWAY’에 과연 어떤 이야기를 담아냈을지 궁금증을 자극한다. ‘HEADWAY’는 퍼플키스가 미니 6집 ‘BXX(비엑스엑스)’ 이후 약 7개월 만에 선보이는 앨범이다. 끝없는 선택과 도전이 펼쳐진 다양한 갈림길 사이에서도 자신을 믿고 앞으로 나아가겠다는 퍼플키스의 당찬 포부가 담겼다. 퍼플키스는 그간 마녀, 좀비, 괴짜 등 독보적인 콘셉트를 전개하며 ‘4세대 복병’의 수식어를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 오늘(12일) ♥비연예인과 결혼...백종원·김성주 축복 속 '인생 2막' 시작 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203371"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 행복한 인생 2막을 열었다. 12일 조보아는 서울 광진구 그랜드 워커힐 호텔 내 애스톤 하우스에서 야외 결혼식을 올렸다. 해당 결혼식장은 지난 2022년 배우 현빈, 손예진 부부가 결혼식을 올린 곳으로, 이날 결혼식이 오후 5시에 진행되는 만큼 해질 무렵 아름답게 펼쳐지는 석양이 로맨틱한 분위기를 더했다. 이날 결혼식은 비연예인인 예비신랑과 양가 가족들을 배려해 비공개로 진행된다. 또한 가까운 지인들만 초대된 가운데 과거 조보아와 SBS '백종원의 골목식당'을 통해 인연을 맞은 백종원과 김성주도 참석해 조보아의 앞날을 축복했다. 특히 조보아가 두 사람에게 직접 청첩장을 전달한 것으로 알려졌다. 앞서 조보아 소속사 엑스와이지엔터테인먼트는 "조보아 배우 관련하여 기쁜 소식을 전해드린다"며 "조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용준형♥' 현아, 초미니 웨딩드레스 어디꺼?..가격 860만원 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272800"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아(32·김현아)와 용준형(35)이 많은 사람들의 관심 속에서 결혼식을 치른 가운데, 파격적이었던 현아의 웨딩드레스에 이목이 집중됐다. 현아와 용준형은 지난 11일 오후 서울 성북구 삼청각에서 웨딩마치를 울렸다. 이날 두 사람의 결혼식은 축가와 주례 없이 진행됐으며, 가족과 친지 등 가까운 지인들이 하객으로 참석했다. 현아는 이날 결혼식에서 "남편에게 취미가 생기면 무엇이든 같이 해주는 친구 같은 아내가 되겠다. 매일 아침 함께 눈뜨는 것을 두려워하지 않으며 재미있고 행복하게 살아가겠다"고 말한 것으로 전해졌다. 이날 현아와 용준형의 결혼식 사진과 영상이 공개 된 가운데, 특히 현아의 결혼식 패션이 눈길을 끌었다. 현아는 허벅지 위로 한참 올라오는 초미니 웨딩드레스에 빨간색 굽낮은 구두를 신고 버진로드에 올랐다. 현아다운 파격적인 웨딩드레스라는 평이다. 현아가 입은 이 웨딩드레스는 브랜드 모니크 륄리에 웨딩드레스로 2024 봄 레디투웨어 컬렉션 룩 중 하나다. 이 드레스는 플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[61세 서정희, 10년 전 사진 보니 서동주랑 ‘친구 각’... ‘❤️ 김태현’ 또 심쿵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029040"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서정희가 심플 그레이 룩으로 리즈 시절 미모를 다시한번 자랑했다. 배우 서정희가 12일 자신의 SNS 채널을 통해 감성적인 글과 함께 사진을 공개해 팬들의 관심을 모았다. 이번에 공개된 사진 속 서정희는 깔끔한 그레이 컬러의 스웨트 셋업을 입고 있다. 이 스타일은 편안하면서도 우아한 분위기를 자아내며, 그녀의 자연스러운 매력이 돋보인다. 사진 속 서정희는 심플한 그레이 톤의 상의와 스커트를 매치해 세련되면서도 단정한 느낌을 주었다. 전체적으로 톤온톤 스타일링을 통해 깔끔한 인상을 주며, 그녀의 미니멀한 패션 감각을 엿볼 수 있다. 특히, 자연스럽게 묶은 헤어와 미소를 짓고 있는 모습에서 그녀의 긍정적인 에너지가 전해진다. 두 번째 사진에서는 같은 그레이 셋업에 스트랩 샌들을 매치해 우아함을 더했다. 스트랩 샌들의 블랙 컬러와 그레이 룩이 절묘한 조화를 이루며, 클래식한 무드가 돋보인다. 그녀의 자세에서 느껴지는 편안함과 고요한 미소가 사진에 감동을 더했다. 서정희는 이번 게시물에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아트 디렉터 김희선, “허드슨강 위에서도 혼자빛나”...뉴욕 품다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029039"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희선이 뉴욕 전시장에서 한층 세련된 패션 센스와 아트 디렉터로 변신했다. 김희선은 12일 자신의 SNS를 통해 현대미술 전시회에서 아트 디렉터로서의 모습을 공개해 팬들의 이목을 집중시켰다. 이번 전시회는 ‘ATO ; 아름다운 선물 Collection 展 - in NEW YORK’으로, 김희선이 콘텐츠 디렉터로 참여해 의미를 더한 자리였다. 사진 속 김희선은 뉴욕의 화창한 날씨를 배경으로 스타일리시한 오피스 룩을 선보였다. 흰 셔츠와 블랙 니트가 레이어드된 스타일은 격식을 갖추면서도 편안한 무드를 자아냈다. 여기에 루즈한 핏의 베이지 팬츠를 매치해 과하지 않은 시크함을 강조했다. 가을 햇살을 받으며 자연스럽게 흩날리는 머리카락과 블랙 선글라스는 뉴욕의 도시적 분위기와 어우러져 그녀의 카리스마를 배가시켰다. 김희선은 전시회장의 루프탑에서 여유로운 포즈로 뉴욕의 허드슨 강을 배경으로 서 있었다. 고급스러운 감각이 돋보이는 이번 패션은 아트 디렉터로서의 프로페셔널한 이미지와 자연스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다일, 웹툰 ‘킬러 배드로’ OST 오늘(12일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155884"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 양다일이 인기 네이버웹툰 ’킬러 배드로‘와 만났다. 양다일이 참여한 ’킬러 배드로‘의 OST ‘Dilemma(딜레마)’가 오늘 12일 발매된다. 네이버웹툰 ‘킬러 배드로’는 인기 웹툰 ‘싸움독학’의 김정현 작가와 ‘화이트 블러드’ 임리나 작가의 작품으로, 조직에서 배신당한 노장 킬러가 젊은 시절의 몸으로 돌아가 벌어지는 이야기를 담은 액션 복수극이다. 연재 시작 이후 랭킹 상위권을 꾸준히 유지하며 큰 사랑을 받고 있다. 회차를 거듭하며 밝혀지는 사도들과 ‘배드로’를 둘러싼 흥미진진한 스토리, 몰입감을 더하는 박진감 넘치는 전투씬으로 강한 흡인력을 발휘하며 국내는 물론 글로벌 독자들을 매료하며 성황리에 연재 중이다. ‘Dilemma’는 나를 희생하면서까지 소중한 이들을 지켜주고 싶은 마음이지만, 다가갈 수도, 멀어질 수도 없는 상황에 놓인 주인공 ‘배드로’의 복잡미묘한 감정을 담아낸 곡이다. 양다일의 호소력 짙은 목소리가 섬세한 감정을 표현하며 ‘배드로’의 운명적인 서사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 오늘(12일) 비연예인과 결혼…품절녀 대열 합류!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029038"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 드디어 웨딩마치를 울린다. 조보아는 12일 오후 5시, 서울 광진구에 위치한 그랜드 워커힐 호텔의 애스톤 하우스에서 비연예인 예비 신랑과 결혼식을 올린다. 이날 결혼식은 두 사람의 소중한 순간을 함께 축하하기 위해 마련된 자리로, 가까운 가족과 친구들만 초대된 비공개 형식으로 진행된다. 결혼식에는 조보아와 특별한 인연을 맺은 연예계 인사들도 참석할 예정이라며 화제가 되고 있다. 조보아는 SBS ‘골목식당’에서 오랜 시간 함께 호흡을 맞춘 백종원을 비롯해 여러 방송 프로그램에서 함께한 출연진들, 최근 출연한 ‘텐트 밖은 유럽 - 남프랑스 편’의 출연진들도 참석해 자리를 빛낼 예정이다. 결혼식 현장에는 조보아의 친분을 과시하는 연예계 동료들이 모여 축하 메시지를 전할 것으로 기대를 모으고 있다. 조보아의 소속사 측은 지난 8월 28일 공식 발표를 통해 팬들에게 결혼 소식을 전했다. 소속사는 “조보아 배우와 관련한 기쁜 소식을 전해드립니다. 조보아 배우가 소중한 인연을 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오늘(12일)은 축구선수" 임영웅, 매력 꽉 채운 자선축구…'팀 기성용'과 한판 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203370"/>
        <updated>2024-10-12T04:21:28.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 축구 선수로 변신한다. 임영웅의 매력을 한자리에서 만날 수 있는 '쿠팡플레이와 함께하는 하나은행 자선축구대회'가 오늘(12일) 저녁 열린다. 쿠팡플레이는 킥오프 1시간 30분 전인 오후 5시 30분부터 대회의 모든 순간을 단독 생중계로 선보인다. '쿠팡플레이와 함께하는 하나은행 자선축구대회'가 연일 뜨거운 화제를 몰고 있다. 특히 임영웅이 '하프타임 쇼' 무대에 오른다. 전현직 레전드 축구선수의들의 라인업이 공개되면서 축구 팬들과 임영웅 팬들 사이에서 많은 기대와 관심을 받고 있다. 쿠팡플레이는 경기 전 '프리뷰 쇼'부터 '하프타임 쇼', '리뷰 쇼'까지 임영웅으로 꽉 채운 풍성한 대회를 선보일 예정이다. '프리뷰 쇼'에서는 양 팀의 주장인 임영웅과 기성용의 인터뷰 및 관전 포인트 등을 전한다. 임영웅은 '팀 히어로'의 주장을 맡아 90분 간의 활약을 펼친다. 임영웅이 구단주로 있는 '리턴즈 FC' 선수들과 조원희 오반석 등의 선수들이 '팀 히어로'에 합류했다. 이청용]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 팬 폭행 사건 해명... “도의적 책임 통감, 피해자 보호 위해 최선 다할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029037"/>
        <updated>2024-10-12T03:20:25.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 자신과 관련된 폭행 사건 의혹에 대해 입장을 밝혔다. 제시는 12일 자신의 SNS를 통해 “최근 저와 관련된 폭행 사건으로 심려를 끼쳐드려 진심으로 사과드린다”고 전하며, 팬이 피해를 입은 것에 대해 깊은 안타까움을 표했다. 앞서 11일 방송된 JTBC ‘사건반장’에서는 한 제보자가 가수 제시와의 사진 촬영을 요청했다가 제시의 일행으로 추정되는 인물에게 폭행을 당했다는 주장을 제기했다. 제보자 A씨는 제시에게 사진 촬영을 요청했고, 제시는 이를 정중히 거절했으나, 뒤이어 한 남성이 갑자기 자신을 폭행했다며, 이 남성이 제시의 일행이라고 주장해 논란이 일었다. 이에 대해 제시는 “저의 팬분께서 불의의 피해를 입으신 것에 대해 도의적 책임을 통감한다”며 사건 발생 당시의 상황을 상세히 설명했다. 제시는 “지인과 개인적인 모임을 갖던 중 팬인 피해자가 저에게 사진을 요청하셨다. 그러나 늦은 밤인 관계로 두 차례 정중히 거절했으며, 그 순간 인근에 있던 제가 그날 처음 본 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“소중한 인연”…조보아, 오늘(12일) 비연예인과 결혼식 [DA:투데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155883"/>
        <updated>2024-10-12T03:20:25.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 오늘 결혼식을 올린다. 조보아는 12일 오후 서울 광진구 그랜드 워커힐 호텔 애스톤 하우스에서 비연예인과 결혼식을 올린다. 앞서 지난 8월 말 조보아의 소속사는 “조보아 배우 관련해 기쁜 소식을 전한다. 조보아가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다”라고 입장을 밝혔다. 또 “결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정이다. 언제나 한결같은 마음으로 조보아를 응원해 주고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주는 많은 분에게 깊은 감사를 전하며, 조보아에게도 따뜻한 축하 부탁한다”라고 덧붙였다. 한편 조보아는 넷플릭스 오리지널 ‘탄금’(가제)과 디즈니+ 오리지널 ‘넉오프’에 출연할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["계좌번호 불러" 이영자, 트롯돌 향한 '플렉스' 팬심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839453"/>
        <updated>2024-10-12T03:20:25.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트롯돌 입덕기:진심누나' 이영자가 거물급 팬심으로 시선을 사로잡는다. 12일 오후 방송되는 TV조선(TV CHOSUN) 예능 프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나' 2회에서는 트롯돌 멤버들이 데뷔를 향한 두 번째 임무를 수행하는 한편, 본인들의 데뷔 프로젝트를 맡아줄 총괄 프로듀서 조영수와 첫 상견례를 하는 모습이 그려진다. 이 가운데 이영자가 '통 큰 누나'다운 팬심을 보여주며 웃음을 자아낸다고 해 그 배경에 관심이 모인다. 최근 녹화에서 이영자, 송은이, 김숙은 SM표 트롯돌의 공식 네이밍이 '마이트로'(MYTRO)로 결정되었다는 소식을 처음 듣고, 저마다 주접스러운 팬심을 드러냈다. 송은이는 "보통 트롯이라고 하면 '시옷' 받침이 있는데 '마이트로'에는 시옷이 없다"라며 "내 생각엔 그게 송은이의 시옷인 것 같다, 내가 '마이트로'의 시옷이 되겠다"라고 든든한 버팀목을 자처했고, 이에 김숙은 "그 시옷은 송은이의 시옷이 아니라 김숙의 숙"이라며 실랑이를 벌여 폭소를 자아냈다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 오늘(12일) 비연예인과 결혼…백종원도 축하하러 출동 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684293"/>
        <updated>2024-10-12T03:20:25.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 품절녀 대열에 합류한다. 조보아는 12일 오후 5시 서울시 광진구 그랜드 워커힐 호텔의 애스톤 하우스에서 비연예인과 결혼식을 올린다. 앞서 조보아 소속사 엑스와이지 스튜디오는 "조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 비공개로 진행될 예정"이라고 덧붙였다. 조보아가 결혼식을 올리는 장소에서는 현빈·손예진, 배용준·박수진, 지성·이보영, 션·정혜영 등이 백년가약을 맺었다. 이날 결혼식에는 '골목식당'에서 함께했던 백종원도 참석할 예정인 것으로 알려졌다. 조보아는 최근 넷플릭스 사극 '탄금(가제)'의 촬영을 마치고 공개를 기다리고 있으며, 디즈니+ 오리지널 시리즈 '넉오프' 촬영에 돌입했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 가을의 신부 된다..오늘(12일) 오랜 연인과 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272792"/>
        <updated>2024-10-12T03:20:25.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 가을의 신부가 된다. 조보아는 12일 오후 서울 광진구 그랜드워커힐호텔 애스톤하우스에서 결혼식을 올린다. 이 곳은 2022년 현빈 손예진 부부를 비롯한 여러 스타들이 백년가약을 맺었던 장소이기도 하다. 이날 결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 비공개로 진행된다. 앞서 지난 8월 조보아 소속사는 "조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다"며 "여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정이오니 많은 관심과 응원 부탁드린다"고 전했다. 한편 조보아는 결혼 이후에도 활발한 연기 활동을 이어간다. 차기작 넷플릭스 미스터리 멜로 사극 '탄금'(가제)과 디즈니+ 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자 “여전히 사랑 기다리는 중. 100년 채울 것” (트롯돌 입덕기)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155882"/>
        <updated>2024-10-12T03:20:25.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 예능 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’의 이영자가 거물급 팬심을 자랑한다. TV CHOSUN과 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 선보이는 ‘트롯돌 프로젝트’로 화제를 모으고 있는 TV CHOSUN 신규 예능프로그램 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’(제작 SM C&amp;C, 싸이클론/ 크리에이터 문은애, 이예지/연출 박민정/작가 김미연 이하 ‘진심누나’)는 덕질에 진심인 누나들이 ‘신인 트롯돌’이라고 쓰고 ‘내 가수’라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트. 오늘(12일) 방송되는 2회에서는 트롯돌 멤버들이 데뷔를 향한 두 번째 미션을 수행하는 한편, 본인들의 데뷔 프로젝트를 맡아줄 총괄 프로듀서 조영수와 첫 상견례를 하는 모습이 그려진다. 이 가운데 이영자가 ‘통 큰 누나’다운 팬심을 보여주며 웃음을 자아낸다고 해 그 배경에 관심이 모인다. 이날 이영자, 송은이, 김숙은 SM표 트롯돌의 공식 네이밍이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 피땀눈물 ‘정년이’, 오늘(12일) 첫방…원작 인기 넘어설까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386029"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 최고의 기대작 중 하나인 ‘정년이’가 드디어 베일을 벗는다. tvN 측은 12일 새 토일드라마 ‘정년이’ 첫 방송을 앞두고 시청 포인트를 공개했다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 ‘타고난 소리 천재’ 정년이(김태리)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 드라마다. 첫 번째 관전포인트는 지금껏 본 적 없는 신선한 소재다. ‘정년이’는 드라마 최초로 ‘여성 국극’(1950년대 전후 인기를 모은 민족 음악극 한 장르로, 여성이 모든 배역을 맡은 종합공연예술)을 소재로 한다. 드라마는 주인공 윤정년이 자신의 한계를 극복하고 국극단 스타가 돼가는 여정과 함께 당시 국극에 몸담았던 매력적인 인물 군상의 모습과 국극계를 둘러싼 다양한 이야기를 들려준다. 이 과정에서 현재의 K팝 아이돌 부럽지 않은 당시 국극계의 막강한 팬덤 관련 에피소드들이 녹아들어 생동감을 선사할 예정이다. 정지인 감독의 섬세한 연출력이 탄생시킬 매력적인 미장센도 기대 요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지민 ‘Who’, 英 오피셜 싱글 차트·스포티파이 역주행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691370"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민이 전 세계 음악 차트에서 역주행하며 ‘글로벌 대세’ 아티스트의 저력을 과시했다. 11일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 싱글 차트에 따르면, 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’ 타이틀곡 ‘Who’가 31위로 12주 연속 차트인했다. 이는 지난주보다 순위가 10계단이나 상승한 것으로 8월 16일(32위) 이후 8주 만의 40위권 재진입이다. ‘Who’는 발매 8주 차에 52위를 기록한 후 9주 차 50위, 10주 차 40위, 11주 차 41위로 오름세를 유지하고 있다. ‘Who’는 세부 차트에서도 힘을 발휘했다. ‘싱글 다운로드’와 ‘싱글 세일즈’에서 직전 주보다 각각 2, 3계단 오르며 두 차트에서 6위를 차지했다. ‘오디오 스트리밍’과 ‘스트리밍’에서는 32위, 35위를 지켰다. 지민은 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서도 역주행하며 인기를 입증했다. 11일 발표된 스포티파이 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계 기간: 10월 4일~10일) 최신 차트에서 ‘Who]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선 “성과 따라 결정한다고…” ‘해투’ 패널 당시 심정 고백 (조동아리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155881"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박미선이 ‘해피투게더’ 출연 당시 겪었던 슬럼프와 그 속내를 솔직하게 털어놓았다. 11일 유튜브 ‘조동아리’ 채널에 공개된 영상에는 개그우먼 이성미와 박미선이 특별 게스트로 출연해 조동아리 멤버들과 오랜 시간 다져온 우정을 드러냈다. 박미선은 “’조동아리’에서 언제 나를 부를까 기다렸다”라며 “어느 날 밤 김수용에게 전화가 와서 무슨 큰일이라도 생긴 줄 알았다. 섭외를 직접 다 하냐”라며 섭외 방식에 놀랐던 사연을 전했다. 이에 지석진은 “미선 선배님이나 성미 누나는 직접 섭외하는 게 예의하고 생각했다”라고 설명하자 박미선은 “재석이(핑계고)는 나를 안 부르더라, 내가 도움이 안 되나?”라며 장난 섞인 서운함을 드러내 웃음을 자아냈다. 이어 박미선은 “사실 경실 언니, 혜련이랑 ‘주둥아리’라는 유튜브 채널을 준비 중이었다”라며 비밀을 털어놓았고, 김용만은 이에 “우린 바로 고소 준비할 거야”라며 너스레를 떨어 유쾌한 분위기를 이어갔다. 이날 박미선은 과거 예능 프로그램 ‘해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아♥용준형, 연애 9개월 만 결혼…"행복하게 살게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946976"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아와 용준형이 공개 연애 9개월 만에 부부가 됐다. 두 사람은 11일 저녁 서울 성북구 삼청각 야외에서 가족 및 지인들이 참석한 가운데 결혼식을 올렸다. 주례와 축가는 없었으며 함께 서약식을 하고 반지를 교환한 다음 사회자가 성혼선언문을 낭독했다. 현아와 15년 동안 동고동락한 스태프들의 축사에는 두 사람 모두 눈물을 보이기도 했다고 전해졌다. 현아는 서약식에서 "남편에게 취미가 생기면 무엇이든 같이 해주는 친구 같은 아내가 되겠다. 매일 아침 함께 눈뜨는 것을 두려워하지 않으며 재미있고 행복하게 살아가겠다"라고 말했다. 하객으로는 그룹 동방신기의 유노윤호, 방송인 홍석천, 가수 겸 배우 엄정화 등이 참석했다. 현아는 그룹 포미닛, 용준형은 그룹 비스트 멤버로 활동하면서 과거 큐브엔터테인먼트에 함께 소속돼 활동했었다. 두 사람의 교제 소식이 알려졌던 지난 1월에는 용준형이 성범죄로 처벌 받은 가수 정준영 단톡방(단체 카카오톡방) 사건에 연루됐다는 의혹이 다시금 수면 위로 떠오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박준형♥' 김지혜, 1시간에 30억 벌어도 엄마는 어쩔 수 없네...수험생맘의 아침]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203362"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김지혜가 수험생 딸을 위해 아침상을 준비했다. 12일 김지혜는 "규칙적이고 건강한 아침. 혜이 덕분에 우리도 건강"이라며 딸을 위한 영양만점 아침밥을 만들었다. 이어 김지혜는 "음식할 때 꼭 간보기! 일어나자마자...입이 텁텁해서...간을 안봤더니"라며 민망해 해 웃음을 자아냈다. 한편, 김지혜는 2005년 개그맨 박준형과 결혼, 슬하에 두 딸을 두고 있다. 김지혜 박준형 부부의 둘째 딸 혜이 양은 현재 선화예술중학교에 재학 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 조보아, 오늘(12일) 결혼…현빈♥손예진과 같은 장소서 '웨딩마치']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203361"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 오늘(12일) 비연예인 연인과 결혼한다. 조보아는 12일 오후 5시 서울 광진구에 위치한 그랜드 워커힐 호텔의 애스톤 하우스에서 결혼식을 올린다. 이날 결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 비공개로 진행되며, 친인척과 가까운 지인들만 참석할 예정이다. 조보아와 SBS '백종원의 골목식당'을 함께한 백종원, 김성주 등 동료 연예인들도 자리하는 것으로 알려졌다. 특히 결혼식장은 지난 2022년 배우 현빈과 손예진이 결혼식을 올려 화제를 모았던 장소이기도 하다. 이외에도 배용준·박수진, 지성·이보영, 션·정혜영, 심은하·지상욱, 김희선 등 많은 스타 부부들이 이 곳에서 웨딩마치를 울렸다. 조보아 소속사 엑스와이지 스튜디오는 지난 8월 결혼을 발표하며 "조보아가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 되었다"며 "조보아에게 따뜻한 축하 부탁드린다"고 당부했다. 한편 조보아는 지난 2012년 tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 김동현 배려에 감동 받고→힌트 요정 변신까지 (놀토)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155880"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘놀라운 토요일’에 연기파 배우 이준혁, 현봉식이 출연한다. 12일 오후 방송하는 ‘놀라운 토요일’(이하 ‘놀토’)에는 이준혁과 현봉식이 출연한다. 티빙 오리지널 시리즈 ‘좋거나 나쁜 동재’를 통해 존재감을 뽐내고 있는 두 사람은 이날 ‘놀토’에서도 유쾌한 매력을 발산할 예정이다. ‘놀토’ 두 번째 방문인 이준혁은 김동현에게 감동 받은 사연을 공개한다. “편하게 하라”는 김동현의 배려 덕분에 첫 출연의 긴장감을 내려놓을 수 있었다고. 이에 김동현은 “저도 아직 ‘놀토’가 안 편한데”라고 너스레를 떨어 웃음을 안긴다. 문세윤 찐팬이라는 현봉식은 ‘코빅’ 조수봉 캐릭터로 변신한 문세윤을 향해 내적 친밀감을 표시하고, 문세윤 역시 옆자리에서 특별 케어를 약속해 훈훈함을 안긴다. 이후 시작된 받아쓰기에는 도레미들을 충격에 빠뜨린 고난도의 노래가 출제된다. 이준혁은 열정적으로 의견을 내는가 하면, 키와 함께 차곡차곡 가사를 완성해가며 실력 발휘에 나선다. 도레미들과 폭풍 수다를 나누면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피크타임’ 우승팀 VANNER(배너),  데뷔 5년 만에 지상파 첫 1위 등극! 중소돌의 기적!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691369"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피크타임’ 우승팀 VANNER(배너)(태환, GON, 혜성, 성국, 영광)가 데뷔 5년 만에 지상파 음악 방송에서 1위를 달성하는 쾌거를 이뤘다. 지난달 30일 세 번째 미니 앨범 ’BURN’으로 돌아온 VANNER(배너)는 지난 11일 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’에서 타이틀곡 ‘Automatic’으로 1위를 기록했다. VANNER(배너)는 디지털 음원, 방송 횟수, K-POP 팬 투표, 음반, 소셜 미디어 등으로 집계되는 ‘뮤직뱅크’ 10월 2주 순위에서 가장 높은 점수로 최정상의 자리에 올랐다. 컴백 타이틀곡 ‘Automatic’은 일렉트로 펑크 앤 디스코 스타일 장르에 꿈과 희망의 에너지를 담은 노래로 VANNER(배너)만의 화려하고 강렬한 퍼포먼스에 안정된 가창력을 모두 만나볼 수 있다는 점에서 인기 대표곡으로 빠르게 자리매김하고 있다. 킬링 매력 포인트가 담긴 앨범으로 돌아온 VANNER(배너)는 지난달 30일 세 번째 미니 앨범 ’BURN’을 발표하자마자 미국, 영국, 필]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드래곤포니, 오는 11월 데뷔 첫 클럽 투어 'POP-UP club LIVE' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691368"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드래곤포니(Dragon Pony)가 데뷔 첫 클럽 투어를 진행한다. 드래곤포니는 오는 11월 1일 서울 CLUB FF를 시작으로 11월 8일 서울 CLUB A.O.R, 11월 22일 부산 인터플레이, 11월 24일 전주 더 뮤지션까지 4개의 클럽에서 'Dragon Pony POP-UP club LIVE'(이하 'POP-UP club LIVE')를 개최한다. 이에 오는 15일 오후 7시와 8시, 티켓 예매 사이트 인터파크 티켓을 통해 서울 두 곳의 클럽 공연 티켓이 순차적으로 오픈되며, 오는 16일에는 부산, 전주 공연의 티켓 예매가 진행된다. 'POP-UP club LIVE'는 드래곤포니가 데뷔 후 처음으로 진행하는 클럽 투어다. 첫 EP 'POP UP'의 뜻처럼 가요계에 불쑥 나타난 드래곤포니가 각 지역의 클럽을 찾아 불완전한 소년들의 뜨거운 음악을 전한다는 각오다. 특히, 서울 CLUB FF와 CLUB A.O.R은 드래곤포니가 데뷔 전 공연을 진행했던 곳인 만큼, 투어에 각별한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ) 종호, ‘텔 미 댓 유 러브 미’ 커버 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691367"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ) 종호가 생일을 맞아 팬들에게 노래를 선물했다. 오늘(12일) 에이티즈 종호가 공식 유튜브 채널을 통해 제임스 스미스(James Smith)의 ‘텔 미 댓 유 러브 미(Tell Me That You Love Me)’ 커버 영상을 공개했다. 자신의 생일을 기념하여 에이티니(ATINY, 공식팬덤명)를 위해 스페셜 클립을 게재한 것. 공개된 영상 속 종호는 성큼 다가온 가을의 감성을 자극하고 있다. 혼자 남은 방 안에서 쓸쓸한 듯 침대에서 뒤척이는가 하면, 창밖을 보며 한참 생각하는 모습이다. 추억을 회상하는 종호의 모습과 빈티지한 무드의 감각적인 영상미가 어우러져 곡의 분위기를 배가시키고 있다. 특히 종호의 감미로운 목소리와 잔잔한 피아노 선율의 조화가 돋보이며 듣는 이들의 마음을 파고들었다. 종호는 부드러운 음색으로 섬세하게 완급 조절을 하며 후반부에는 호소력 짙은 목소리로 몰입도를 높이는 등 진한 여운을 선사했다. 이 같이 ‘텔 미 댓 유 러브 미’를 애틋하게 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린 "고민 있을 때 공책에 감정·생각 적는다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032035"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 멤버 해린이 한층 성숙해진 모습으로 패션 매거진 표지를 장식했다. 매거진 '마리끌레르 코리아'는 지난 11일 해린이 디올과 함께한 11월호 표지를 공개했다. 디올 앰버서더인 해린은 새롭게 출시한 보석 장신구와 여러 의상을 소화하며 반짝이는 매력을 뽐냈다. 해린의 도도한 눈빛과 아우라는 신비롭고 몽환적인 분위기를 자아내며 시선을 뗄 수 없게 만들었다. 해린은 화보 촬영과 병행한 인터뷰에서 "고민이 있거나 리프레시가 필요할 땐, 자주 쓰는 공책을 꺼내 지금의 감정이나 생각을 적어 내려간다"라며 "혼자 그것들을 더 깊게 들여다볼 때 다시 힘과 용기를 얻기도 한다"라고 말했다. 해린은 눈이 '반짝여지는' 순간에 대한 질문에는 "새로운 것을 발견하거나 알아갈 때, 내가 관심 있는 분야나 주제에 대해서 이야기할 때 설렌다"라고 답했다. 이어 "순수한 마음이 오갈 때, 그리고 진심 어린 사랑을 느낄 때 아름답다고 생각한다, 반짝이고 찬란하며 아름다운 건 결국 눈에 보이지 않는 것들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멤버 '전원' 복귀 반대했는데...라이즈 승한, 알고보니 복귀 당한 것?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000245343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000245343"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(RIIZE) 승한을 다시 팀으로 돌아오게 만든 것은 누구일까. 지난 11일 SM엔터테인먼트는 그룹 라이즈 멤버 승한이 과거 사생활 논란을 딛고 복귀한다는 입장문을 밝히며 앞선 탈퇴 기사에 반박했다. 지난 해 8월 28일과 11월 17일, 두 차례 승한의 부도덕한 사생활 논란이 일었다. 첫 번째로 올라온 게시글은 '라이즈 홍승한 미자(미성년자) 여친 델고 텔(모텔) 감'이라는 글과 함께 한 여성과 함께있는 사진들이었다. 해당 여성의 신상과 미성년자여부는 파악되지않았다. 하지만 네티즌들 사이에서 빠른 속도로 여러 추측이 퍼져나갔고 해당 게시글을 올린 이는 물의를 일으킴에 사과했다. 이틀 뒤인 30일, 승한은 라이즈 공식 인스타그램에 사과문을 개제했고 소속사 측에서는 2차 가해 행위에 고소를 진행하겠다며 반응했다. 사과문에서 그는 '데뷔를 앞둔 중요하고 결정적인 순간에 개인적인 일로 팀에 피해를 끼쳤고 멤버들과 회사 직원분들께 실망을 드렸다'며 인정하는 듯한 모습을 보였다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파-지코, 올 한해 음원차트엔 작곡가 노아이덴티티가 있었다 [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386027"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한 해 음원차트는 에스파 표 ‘쇠맛’, ‘흙맛’에 빠졌다 해도 과언이 아니다. ‘슈퍼노바’에 이어 ‘아마겟돈’까지 에스파는 첫 번째 정규 더블 타이틀 곡 모두 쌍끌이 흥행했고, 발매된 지 5달이 났지만 여전히 음원차트 붙박이중이다. 특히 ‘아마겟돈’의 뒷심은 강렬했다. ‘슈퍼노바’가 숏폼에서 강세를 보였다면, ‘아마겟돈’은 처음부터 끝까지 질리지 않는 멜로디 덕분에 ‘출근할 때 듣기 좋은 노래’로 입소문을 탔다. 여기엔 작곡가 노아이덴티티만의 적절하면서도 신선한 소스가 더해진 덕분이다. 노아덴티티는 ‘아마겟돈’이 탑라인만 얹어져서 데모가 완성됐을 때 이것만 한 달 내내 들었을 정도로 푹 빠져있었다. “이 곡이 많은 분들에게 사랑받을 거라고 기대했지만, 음원차트에서 오랫동안 좋은 성적을 거둘 거라곤 예상 못했어요.” 에스파와는 미니 4집 타이틀 곡 ‘드라마’ 이후 ‘아마겟돈’이 두 번째 만남이었다. 어찌보면 ‘드라마’부터 에스파 표 맛의 향연이 시작됐다고 볼 수 있다. 강렬하지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 투견부부, 결국 이혼 “방송서 밝히지 않은 사정 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386026"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 투견부부가 결국 파경을 맞았다. JTBC 예능프로그램 ‘이혼숙려캠프’에 투견부부로 출연했던 아내 길연주는 최근 자신의 SNS를 통해 직접 이혼 소식을 전하며 “우선 방송 보고 불편함을 느끼셨던 분들께 다시 한번 죄송하다는 말씀드린다”고 말했다. 길연주는 “캠프를 통해 스스로도 돌아보고 마지막이란 심정으로 부부관계 회복을 위해 노력해 봤다. 그러나 방송 후 문제는 반복됐다. 방송에서는 밝히지 않았던, 방송 전부터 있었던 사정들로 인해 법률대리인을 선임해 이혼을 결정하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “비록 부부로서 인연은 이렇게 됐지만, 부모로서, 아이 엄마로서 많은 분이 걱정해 주시는 부분과 질타 달게 새기겠다. 무엇보다 아이를 우선으로 성숙한 부모 역할을 할 수 있도록 노력하겠다”고 다짐했다. 아울러 “많은 분께 구구절절 이혼 사유를 설명 드리는 것보다 법률대리인을 통해 법원에서 해결하는 것이 아이에게도 좋을 것으로 생각했다”며 “무분별한 추측이나 비난은 삼가 달라. 좋지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조권, 현아 결혼식 참석 다정한 포옹… '손설절' 종식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032034"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현아와 손절했다고 알려졌던 조권이 현아의 결혼식에 참석, 다정한 모습을 연출하며 변함없는 우정을 자랑했다. 조권은 지난 11일 자신의 개인 계정에 현아와 용준형의 결혼식에 참석한 사진을 게재했다. 사진 속 조권은 현아와 다정하게 포옹하고 있다. 조권은 함께 올린 글을 통해 "내가 중학교 2학년 15살 때, 너가 초등학교 12살이었는데 시간이 많이 흘렀네. 행복하렴 현아"라고 축복을 전했다. 조권은 JYP엔터테인먼트 연습생 시절부터 현아와 친분을 쌓아왔다. 앞서 올해 초 현아가 용준형과의 열애를 인정한 이후로 조권을 비롯해 여러 연예인들이 현아의 SNS 계정을 언팔하며 '손절했다'는 의혹이 나왔다. 이는 현아의 남편인 용준형이 과거 가수 정준영과 성관계 불법 촬영 영상을 공유받고 부적절한 대화를 나눈 의혹을 받았기 때문이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 월드투어 오늘 개막…글로벌 영향력 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413954"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 글로벌 영향력을 넓힐 새 월드투어 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR'가 오늘(12일) 화려한 막을 올린다. 세븐틴은 12~13일 이틀간 고양종합운동장 주경기장에서 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN GOYANG'을 개최한다. 양일 공연은 예매 시작 직후 빠르게 매진을 기록해 세븐틴의 티켓 파워를 실감케 했다. 공연 타이틀은 세븐틴의 시그니처 사운드 'SEVENTEEN RIGHT HERE'에서 따왔다. 작년보다 한층 커진 규모의 투어를 통해 전 세계 곳곳에 세븐틴만의 강한 발자취를 남기겠다는 포부가 담겼다. 이들은 한국을 시작으로 미국, 일본, 아시아 주요 도시를 돌며 존재감을 뽐낼 예정이다. 특히 고양 공연은 오는 14일 오후 6시 발매되는 세븐틴 미니 12집 'SPILL THE FEELS'의 타이틀곡 'LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)'이 최초 공개되는 자리라 더욱 관심을 모은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 '만트라' K팝 자존심 지켰다…美 아이튠즈 '톱 송' 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946972"/>
        <updated>2024-10-12T02:43:27.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니(JENNIE)의 'Mantra'가 전 세계 음악 시장을 강타했다. 제니의 새 싱글 'Mantra'(만트라)는 지난 11일 오전 9시(이하 한국시간) 각종 음원사이트를 통해 전 세계 동시 발표된 후 12일 오전 9시까지 국내 주요 음원 사이트인 벅스 실시간 차트와 미국, 브라질, 싱가포르, 필리핀, 멕시코 등 47개 국가·지역 아이튠즈 '톱 송' 차트 1위를 찍었다. 특히, 제니는 'Mantra'로 올해 처음으로 미국 아이튠즈 '톱 송' 차트에서 1위를 차지한 K팝 여성 솔로 아티스트가 됐다. 'Mantra' 뮤직비디오는 한국과 미국 유튜브 인기 급상승 동영상 1위, 유튜브 트렌딩 월드와이드 1위에 오르기도 했다. 빌보드, NME 등 유력 외신들도 제니의 컴백을 집중 조명했다. 영국의 음악 매거진 NME는 "제니의 새 싱글 'Mantra'는 블랙핑크의 청사진을 만족스럽게 확장한 곡"이라고 설명하며 "새로운 솔로 아티스트로서 제니의 새로운 시대를 기대하게 하는 흥미로]]></content>
    </entry>
</feed>