<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-09T03:08:42.601Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비욘세 남편' 제이지, 미성년자 강간 혐의로 고소…"혐의 부정" 공식 입장 밝혀 [해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894756"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[퍼프 대디(Diddy·션 디디 콤스)에 성폭행 당했다고 주장한 여성이 '힙합 대부' 제이지(Jay-Z·숀 카터)를 같은 혐의로 고소했다. CNN·NBC 등 주요 외신들은 9일 제이지가 2000년에 퍼프 대디와 함께 13세 소녀를 강간한 혐의로 민사 소송을 당했다고 보도했다. 이 소송은 지난 10월 퍼프 대디를 대상으로 제기됐으나, 이날 소가 수정됨에 따라 제이지가 새로운 피고인으로 추가했다. '제인 도우'라는 익명을 요구한 그는 2000년 MTV 비디오 뮤직비디오 어워즈 애프터파티에서 당시 13세였던 자신이 퍼프 대디와 제이지로부터 성폭행을 당했다고 주장했다. 이어 파티에서 음료를 마신 후 어지러움을 느끼고 근처 방으로 갔다가 두 사람에게 차례로 성폭행을 당했다고 밝혔다. 또한 퍼프 대디를 치고 방에서 도망쳤다고 덧붙였다. 도우 측은 제이지가 협박과 괴롭힘 캠페인을 펼쳐 자신들과 가족, 동료들을 위협했다고 주장하며, 이 같은 행동이 이번 소송 수정의 직접적인 계기가 되었다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 마돈나, 20대 새 남친 생겼다...지인들 "너무 어리다" 반대 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319791"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 마돈나(66)가 자메이카 출신 축구선수 아킴 모리스(28)와 데이트하는 현장이 포착됐다. 지난 7일(현지 시간), 외신 매체 '페이지 식스'(Page Six)는 마돈나와 아킴 모리스가 데이트하는 모습을 보도했다. 공개된 사진 속 마돈나와 아킴 모리스는 웃는 얼굴로 뉴욕을 함께 산책하고 있었다. 이는 소문으로만 떠돌던 열애설에 더욱 불을 지폈다. 마돈나와 아킴 모리스는 모자와 선글라스를 끼고 도로를 활보했으며, 다른 사람들의 시선을 신경 쓰지 않고 자유로운 모습이었다. 앞서 지난 8월, 마돈나가 36세 연하 복싱 코치 조시 포퍼와 결별한 지 2개월 만에 아킴 모리스와 열애설이 불거졌다. 마돈나는 자신의 개인 계정에 아킴 모리스와 수위 높은 스킨십 사진을 공개하며 열애를 암시했다. 그러나 마돈나의 지인은 이 열애에 대해 걱정을 품고 있다고 밝혀졌다. 한 지인은 "우리들은 마돈나가 더는 젊은 남성과 데이트하지 않을 거라고 생각했다. 아무도 아킴 모리스를 신뢰하지 않는다. 마돈나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['34세' 유명 女스타, 행사 중 돌연 사망... 알레르기 반응 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319789"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 인플루언서 도미니크 브라운(34)이 알레르기를 일으킨 뒤 세상을 떠났다. 그는 디즈니와 관련된 콘텐츠를 개인 계정을 통해 공유하며 많은 팬들의 사랑을 받았다. 8일 외신 매체 이뉴스에 따르면 도미니크 브라운은 5일 로스앤젤레스에서 열린 팝컬처 굿즈 리테일러 '박스런치'의 휴일 행사 중 알레르기 반응을 일으킨 후 사망한 것으로 전해졌다. 공식 사인은 아직 발표되지 않았다. 박스런치 측은 지난 7일 피플을 통해 “박스런치 콜렉티브의 소중한 일원이자 사랑받던 도미니크 브라운이 우리의 행사 도중 의료적 응급 상황을 겪고 세상을 떠나 깊은 슬픔에 빠졌다”며 “그의 가족과 친구들에게 깊은 애도를 표하며, 이번 힘든 시간을 함께 견딜 수 있도록 모든 지원을 아끼지 않을 것”이라고 밝혔다. 브라운의 오빠 패트릭 라모스는 브라운의 마지막 게시물에 댓글을 남기며 팬들에게 감사의 인사를 전했다. 그는 “소셜미디어에서 그에게 사랑과 빛을 보내준 모든 분께 감사드린다. 디즈니는 그에게 큰 기쁨이었지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['77세' 원로 배우, 췌장암으로 사망... 애도 물결 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319785"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 마크 위더스가 췌장암 투병 끝에 77세 나이로 세상을 떠났다. 위더스는 미국 드라마 '다이너스티'에서 테드 디나드 역으로 대중에게 깊은 인상을 남긴 배우다. 6일(현지 시간) 외신 매체 버라이어티와의 인터뷰에서 그의 딸 제시 위더스는 “아버지가 지난 11월 22일 췌장암 진단을 받은 후 별세했다”고 전하며 애도를 표했다. 제시는 인터뷰에서 “아버지는 투병 중에도 강인함과 품위를 잃지 않으셨다”며 “그의 연기처럼 따뜻함과 유머, 그리고 헌신으로 가득한 삶을 사셨다”고 말했다. 이어 “아버지의 재능과 헌신은 동료, 친구, 그리고 팬들에게 오래도록 기억될 것”이라고 덧붙였다. 위더스 가족은 추모를 원하는 사람들에게 고인을 기리기 위해 세인트 주드 어린이 연구 병원에 기부할 것을 요청했다. 마크 위더스는 1970년대 후반 데뷔한 후 약 40년간 TV와 영화계에서 활발히 활동했다. 드라마 '다이너스티'를 비롯해 '매그넘 P.I.', '더 듀크 오브 해저드', '원더 우먼', '댈러스',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스틴 스튜어트, 속옷보다 짧은 과감 팬츠리스룩…쭉뻗은 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955437"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 크리스틴 스튜어트의 근황이 공개됐다. 미국 연예매체 스플래시닷컴은 지난 7일(현지시간) 미국 로스앤젤레스에서 크리스틴 스튜어트의 모습을 포착했다. 사진에서 크리스틴 스튜어트는 파블로 라라인 감독과 함께 서 있는 모습이다. 두 사람은 영화 '스펜서'(2022)로 호흡을 맞춘 바 있다. 특히 크리스틴 스튜어트는 속옷보다도 짧은 기장의 쇼트 팬츠를 입고 과감한 팬츠리스룩을 선보이고 있는 모습이다. 그는 하이힐로 쭉 뻗은 각선미를 강조, 늘씬한 몸매를 자랑했다. 한편 크리스틴 스튜어트는 지난 1999년 TV영화 '13살이 되면'으로 데뷔한 후 '트와일라잇'(2008) '뉴 문'(2009) '이클립스'(2010) '브레이킹 던 part1'(2011) '브레이킹 던 part2'(2012) 등 작품으로 인기를 끌었다. 이후 '스펜서'(2021) '러브 라이즈 블리딩'(2024) 등으로도 호평을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 故 나카야마 미호, 비공개 장례식 진행..."추후 작별 자리 마련할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319763"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 故나카야마 미호가 목욕 중 열쇼크(히트쇼크)로 사망한 가운데 장례식은 비공개로 진행될 예정이다. 지난 8일, 나카야마 미호 소속사 빅 애플 측은 공식 홈페이즈를 통해 부검 결과를 공식 발표했다. 소속사 측은 "부검 결과 사건성은 없는 것으로 확인됐다. 사인은 목욕 중 발생한 불의의 사고인 것으로 판명됐다"라며 "소속사 관계자 모두 갑작스러운 일에 깊은 슬픔을 느끼고 있다"라고 전했다. 유족 및 소속사 관계자는 인근 주민의 사생활 존중을 위해 취재는 삼가 달라고 당부하며 "장례식 날짜와 장소는 공표하지 않겠다"라고 밝혔다. 그러면서 "지금까지 나카야마 미호를 응원해 주신 여러분께 진심으로 감사 말씀드린다"라며 "추후 다시 작별의 자리를 마련하는 것을 검토 중이다. 자세한 내용은 정해지는 대로 안내하겠다"라고 말했다. 앞서 6일, 나카야마 미호는 도쿄 시부야구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 발견 당시 나카야마 미호는 욕조에 쓰러져 있던 것으로 알려진다. 관계자에 따르면 나카야마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 나카야마 미호 사인 발표…"입욕 중 불의의 사고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007955241"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[향년 54세로 갑작스럽게 사망해 충격을 안긴 일본 톱배우 나카야마 미호의 사인이 밝혀졌다. 나카야마 미호 소속사 빅애플은 지난 8일 공식 사이트를 통해 "부검 결과 사건성은 없다"며 "사인은 입욕 중 일어난 불의의 사고에 의한 것으로 판명했다"고 발표했다. 또한 소속사는 "갑작스러운 사건에 슬픔을 느끼고 있다"면서도 "여러분으로부터 전해지는 따뜻한 지원과 배려에 진심으로 감사드린다"며 "우족 및 관계자의 프라이버시를 존중해 취재나 보도에 대해 신중하게 대해줄 것을 부탁드린다"고 당부했다. 나카야마 미호는 지난 6일 도쿄의 자택에서 숨진 채 발견됐다. 이날 정오께 나카야마 미호가 자택의 욕조 안에 쓰러져 있는 것을 한 측근이 발견한 것으로 알려졌다. 그는 당일 오사카에서 진행되는 콘서트를 앞두고 관계자와 오전 7시까지 메시지를 주고받았으며, 오전 9시 오사카로 이동할 예정이었으나 약속 시간에 모습을 드러내지 않아 관계자가 자택을 방문했다. 이에 지난 7일 일본의 아사히 뉴스 등 현지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“수리, 아빠 톰 크루즈 신탁자금으로 백만장자 됐다?”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894692"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이티 홈즈(45)가 톰 크루즈(62)의 신탁자금으로 딸 수리 크루즈(18)가 백만장자가 됐다는 루머에 분노를 표출했다. 8일(현지시간) 케이티 홈즈는 소셜 미디어에 ‘백만장자 수리 크루즈!’라는 제목의 데일리 메일 기사 스크린샷을 올리며 “완전히 거짓”이라고 지적했다. 홈즈는 “데일리 메일은 그만 지어내세요”라고 했다. 지난 주에 발행된 데일리 메일 보도에 따르면, 수리가 아버지로부터 받은 신탁 자금의 일부가 지난 4월 18살 생일에 “시작”되었으며, 30대가 되면 나머지 돈에 접근할 수 있을 것이라고 주장했다. 한편 수리는 미국의 명문으로 꼽히는 카네기멜론대에 입학했다. ‘철강왕’ 앤드류 카네기가 1900년에 설립한 카네기멜론대는 미국 내 컴퓨터과학 및 AI 분야에서 1위로 평가받는 명문대학이다. 노벨상 수상자만 20명에 달한다. 예술 분야에서도 유명한데, ‘미국 팝아트의 거장’ 앤디 워홀의 모교로 널리 알려졌다. 톰 크루즈는 케이티 홈즈와 이혼 후 수리에게 매달 3만 3,000]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 장남 매덕스 "엄마 따라 파일럿 훈련 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012949770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/003/0012949770"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유화연 인턴 기자 = 할리우드 스타 안젤리나 졸리가 첫째 아들 매덕스의 근황을 전했다. 8일(현지 시각) 미 CNN 방송 등에 따르면 졸리는 지난 5일 심야 TV 토크쇼 '투나잇 쇼 스타링 지미 팰런'에 출연해 파일럿이 되려고 했다는 과거 매체들의 보도에 대해 사실이라고 밝히며 "나는 파일럿이다" "아들 매덕스 역시 파일럿이 되기 위해 지금 훈련 중이다. 사실 그는 이미 파일럿"이라고 말했다. 한편 졸리는 과거 연예매체 피플과의 인터뷰에서 비행기 조종을 배우게 된 배경을 밝힌 바 있다. 그는 "매덕스는 비행기를 볼 때마다 놀러워한다" "그 애가 4살이 될 때까지 실제로 비행기를 조종할 수 있다면 나는 아들에게 슈퍼맨과 같은 존재가 될 것"이라고 말했다. 실제로 졸리는 2004년 12월 조종사 면허를 취득하고 2005년 초에 단일 엔진 경비행기 Cirrus SR22-G2를 구입했다. 그는 비행기 꼬리 번호에 아들을 기리는 의미로 'MX'라는 글자를 새겼으며, 비행하는 동안에도 매덕스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호, 사인=목욕 중 열쇼크 공식 발표 “장례식 비공개”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930298"/>
        <updated>2024-12-09T03:08:41.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 나카야마 미호(中山美穂)가 목욕 중 열쇼크(히트쇼크)로 사망한 것으로 확인됐다. 고(故) 나카야마 미호 소속사 빅 애플 측은 12월 8일 나카야마 미호 공식 홈페이지를 통해 부검 결과를 공식 발표했다. 소속사 측은 "부검 결과 사건성은 없는 것으로 확인됐다. 사인은 목욕 중 발생한 불의의 사고에 의한 것으로 판명됐다"며 "소속사 관계자 모두 갑작스러운 일에 깊은 슬픔을 느끼고 있다"고 밝혔다. 유족 및 소속사 관계자들, 인근 주민들의 사생활을 존중하기 위해 취재는 삼가 달라고 당부했다. 소속사 측은 "장례식 날짜와 장소에 대한 공표는 하지 않겠다"고 전했다. 이어 "지금까지 나카야마 미호를 응원해 주신 여러분께 진심으로 감사의 말씀을 드린다. 추후 다시 작별의 자리를 마련하는 것을 검토 중이다. 자세한 내용이 정해지는 대로 안내하겠다"고 덧붙였다. 닛칸스포츠 등 일본 현지 매체에 따르면 나카야마 미호는 6일 자택에서 세상을 떠났다. 향년 54세. 1970년 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모두 날 잊고 행복하길" 나나미 떠난지 벌써 1년...팬들 추모 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319747"/>
        <updated>2024-12-08T23:17:22.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 요코미야 나나미가 사망한 지 1년이 지났다. 지난 2023년 12월 9일 요코미야 나나미는 스스로 생을 마감했다. 향년 22세 요코미야 나나미가 세상을 떠난 다음 날 그의 계정에는 지인이 올린 글이 업로드됐다. 그의 지인은 "요코미야 나나미가 지난 9일 세상을 떠났다"라며 "생전 만약 일이 발생하면 나에게 연락하라고 해준 것 같다"고 적었다. 그는 이어 "갑작스러운 포기로 진심으로 유감이지만 여러분 안에서 영원히 기억해 주시면 다행일 것"이라고 덧붙였다. 또한 그는 요코미야 나나미와 나눈 마지막 메시지를 공개했다. 요코미야 나나미는 먼저 "항상 잘 대해줘서 너무 고마웠어. 행복해야 해. 크리스마스 지나고도 아무런 반응이 없다면 '이번엔 정말 죽었구나'하고 생각하면 되는 거야"라고 전했다. 그의 지인이 "죽기 전에 만날 수 없을까?", "얼굴 보고 싶어" 등 만남을 요청했지만 요코미야 나나미는 거절하며 "영원히 내 존재를 지우기로 마음 먹었다"라고 말했다. 요코미야 나나미가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["늦은 건 없다"…95세 때 라틴그래미 신인상 받았던 수상자 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015092931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015092931"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:54.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠바계 미국인 앙헬라 알바레스…94살에 첫 앨범 내고 스포트라이트 이재림 특파원 = 라틴팝 음악계 주요 시상식으로 꼽히는 라틴 그래미에서 2년 전 95세의 나이로 신인상을 받은 앙헬라 알바레스(본명 앙헬라 엘비라 포르티야 에차바리아)가 지난 6일(현지시간) 미국 자택에서 별세했다고 빌보드 스페인어판과 미 일간 뉴욕타임스(NYT)가 8일 보도했다. 향년 97세. 그의 손자이자 작곡가인 카를로스 호세 알바레스는 빌보드 스페인어판에 "이 세상을 제 할머니와 공유할 수 있게 돼 제겐 행운이었다"며 "할머니는 제게 선물 같은 사람"이라고 고인을 추모했다. 그는 할머니의 최초이자 유일한 앨범을 제작한 바 있다. 1927년 6월 13일 쿠바 카마구에이에서 태어난 앙헬라 알바레스는 결혼 후 4명의 자녀를 낳은 뒤 쿠바 혁명을 피해 미국으로 이민왔다. 1962년 미국 프로그램에 따라 자녀를 먼저 콜로라도 지역 고아원에 보냈다가 나중에 아이들과 합류했다고 한다. 청소 같은 잡일을 하며 생계를 유지하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 “발가락 부러져 신발 못신어, 맨발로 인기 토크쇼 출연” 깜짝[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894641"/>
        <updated>2024-12-08T21:16:16.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 맨발로 생방송에 출연해 화제를 모으고 잇다. 그는 지난 5일(현지시간)미국 NBC 인기 토크쇼 '더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런'('The Tonight Show Starring Jimmy Fallon' 이하 '지미 팰런쇼')에 출연했다. 지미 팰런은 졸리가 맨발로 걸어오는 것을 보고 “신발을 잊었나요?”라고 물었다. 이에 졸리는 “어제 발가락이 부러져서 편한 신발을 찾으려고 했지만 그냥 안 신기로 했어요”라고 답했다. 그는 “토크쇼에서 매우 긴장한다”면서 “토크쇼가 불편해져서 10년 동안 한 번도 출연하지 않았다. 내 스타일이 아니다”라고 전했다. 졸리는 가족 이야기도 들려줬는데, 특히 연세대에 진학해 화제를 모은 장남 매덕스(23)의 근황을 눈길을 끌었다. 그는 ““나는 파일럿”이라면서 “내 아들 매덕스도 조종사가 되기 위해 훈련중이이다. 사실 그는 현재 조종사이다”라고 말했다. 졸리는 지난 2004년 어린 아들에게 깊은 인상을 주기 위해 처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤젤리나 졸리 "아들 매덕스 때문에 파일럿 면허 땄다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015092894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015092894"/>
        <updated>2024-12-08T20:17:02.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 할리우드 스타 앤젤리나 졸리(49)가 비행기를 좋아하는 아들 매덕스(23)에게 보여주기 위해 비행기 조종사 면허를 땄다고 밝혔다. 8일(현지시간) 미 CNN 방송 등에 따르면 졸리는 지난 5일 심야 TV 토크쇼 '투나잇 쇼 스타링 지미 팰런'에 출연해 그가 파일럿이 되려고 했다는 과거 연예매체들의 보도에 대해 "맞는다"고 인정했다. 졸리는 "나는 파일럿이다"라며 "매덕스 역시 파일럿이 되기 위해 지금 훈련 중이다. 사실 그는 이미 파일럿"이라고 말했다. 졸리는 2018년 연예매체 피플과의 인터뷰에서 비행기 조종을 배우게 된 배경을 밝힌 바 있다. 당시 그는 "매덕스는 비행기를 볼 때마다 경탄한다"며 "그 애가 4살이 될 때까지 내가 비행기를 조종할 수 있게 된다면 그에게 나는 슈퍼맨처럼 보일 것이라고 생각했다"고 말했다. 매덕스는 졸리가 브래드 피트와 결혼 전에 캄보디아에서 처음으로 입양한 아들이다. 한국 문화에 관심이 많고 K팝 팬인 것으로 알려진 매덕스는 201]]></content>
    </entry>
</feed>