<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-13T17:14:38.440Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문]승한, 라이즈 탈퇴 심경 "멤버들과 회사에 피해, 심각성 인지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203806"/>
        <updated>2024-10-13T17:14:32.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 팀을 떠나는 심경을 전했다. 승한은 13일 팬 소통 플랫폼 위버스에 자필 편지를 남겼다. 그는 해당 편지를 통해 라이즈 탈퇴 소식을 전하고, 멤버들과 팬 브리즈(공식 팬클럽)에게 미안한 마음을 드러냈다. "저의 활동 복귀에 대해서 많은 분이 심각하게 생각하고 계신 걸 알고 있고, 저도 지금 이 상황에 대한 심각성을 인지하고 있다"며 운을 뗀 승한은 "지금까지 너무 제 생각만 한 건 아닌지 멤버들과 회사한테 너무 피해를 주는 건 아닌지 과연 사랑받아야 하는 라이즈라는 팀에 제가 함께해도 정말 괜찮은 건지 깊이 생각해보니 걱정과 미안한 감정만 떠올랐다"라고 했다. 그러면서 "그래서 제가 팀에서 나가는 게 모두를 위한 길이라는 생각이 든다"라며 "팬분들께도 더 이상의 혼란과 상처를 드리고 싶지 않고 멤버들에게도 더는 피해를 주고 싶지 않고 회사에게도 더는 피해를 드리고 싶지 않다"라며 탈퇴를 결정한 이유를 설명했다. 이어 소속사 SM엔터테인먼트와 라이즈 멤버들에게 "저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]라이즈 승한, 결국 팀 떠난다…복귀 발표 2일 만에 탈퇴(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203805"/>
        <updated>2024-10-13T17:14:32.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 결국 팀을 탈퇴한다. 사생활 문제로 지난해 활동을 중단했다가, 다시 팀에 합류하겠다는 소식을 전한 지 이틀 만이다. 소속사 SM엔터테인먼트의 담당 센터인 위저드 프로덕션은 14일 "승한이 팀을 떠나겠다는 의사를 밝혀왔다"며 "아티스트의 결정을 존중해 승한이 라이즈에 합류가 아닌 탈퇴를 하게 됐음을 말씀드린다"고 밝혔다. 승한은 지난해 9월 라이즈 멤버로 데뷔했지만, 데뷔 이전 연습생 시절 사생활 문제가 수면 위로 드러나면서 그해 11월 팀 활동을 중단한 바다. 이에 라이즈는 6인 체제로 활동해 온 가운데, 위저드 프로덕션가 지난 11일 승한이 오는 11월부터 팀에 복귀하겠다는 소식을 전했다. 그러나 팬들 사이에서는 승한의 합류를 거세게 반대하는 목소리가 컸다. 일부 팬은 SM엔터테인먼트 사옥에 승한의 복귀를 반대하는 뜻으로 근조 화환을 보내는 등 반발이 심했던 바다. 이와 관련해 위저드 프로덕션은 "지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해, 브리즈 여러분께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈 승한, 결국 팀 탈퇴…"저 때문에 싸우는 것 가슴 아파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043487"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 활동 재개를 발표한 지 이틀 만에 입장을 바꿔 팀 탈퇴를 결정했다. 13일 늦은 밤 소속사 SM엔터테인먼트 산하 위저드 프로덕션은 총괄 디렉터 김형국, 이상민 명의로 입장문을 내고 "지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해 브리즈(라이즈 팬덤명) 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다"고 밝혔다. 이어 "라이즈 6명의 멤버가 최선을 다해 이뤄낸 성장과 그 과정에서 가장 큰 힘이 된 브리즈 여러분의 응원, 라이즈와 브리즈 여러분이 함께 한 시간들의 소중함을 최우선으로 하지 못하고, 프로덕션의 입장을 우선으로 내세운 점에 대해 특히 죄송스러운 마음"이라고 덧붙였다. 위저드 프로덕션은 "승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해 내린 결정이었다. 하지만 복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브리즈 '반대' 통했다…승한, 라이즈 결국 탈퇴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003947138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003947138"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사생활 논란으로 활동을 중단했다가 복귀를 예고했던 승한(홍승한)이 결국 그룹 라이즈(RIIZE)를 탈퇴한다. 승한의 복귀를 알린 지 이틀 만이다. 라이즈를 담당하는 SM엔터테인먼트의 위저드 프로덕션 김형국-이상민 총괄 디렉터는 13일 밤 공식입장을 내어 승한의 탈퇴를 알렸다. 위저드 프로덕션은 "먼저 지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해, 브리즈 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다"라고 말했다. 이어 "저희는 승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해 내린 결정이었다"라고 설명했다. 위저드 프로덕션은 "복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는 의견과 반응을 하나하나 되새겨보니, 저희의 결정이 오히려 팬 여러분께 더 큰 혼란과 상처만을 드렸다는 것을 깨닫게 되었다. 동시에 승한이 멤버들과 팬 여러분을 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“라이즈는 6명” 팬덤 ‘탈퇴 시위’ 통했다…승한 “저 때문에 싸우는 것 가슴 아파” 자필편지 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691471"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 들끓는 팬덤 여론에 결국 복귀의 꿈을 접었다. 팬들이 사옥 앞 근조화환 시위와 탈퇴 시위 등 탈퇴 총공세에 나서자 SM엔터테인먼트는 물론 승한도 고개를 숙였다. 13일 SM 위저드 프로덕션은 라이즈 멤버 승한이 탈퇴를 결정했다고 공식 입장을 냈다. 활동 중단 1년여 만에 팀 복귀를 알린지 이틀 만이다. SM 위저드 프로덕션은 “복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는 의견과 반응을 하나하나 되새겨보니, 저희의 결정이 오히려 팬 여러분께 더 큰 혼란과 상처만을 드렸다는 것을 깨닫게 됐다”고 알렸다. 이와 함께 승한도 자필 편지를 올리며 탈퇴를 알렸다. 승한은 “지금 이 상황에 대한 심각성을 인지하고 있다. 지금까지 너무 제 생각만 한 건 아닌지 멤버들과 회사한테 너무 피해를 주는 건 아닌지 과연 사랑받아야 하는 라이즈라는 팀에 제가 함께해도 정말 괜찮은 건지 깊이 생각해보니 걱정과 미안한 감정만 떠올랐다”고 말했다. 이어 “그래서 제가 팀에서 나가는게 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사생활 논란’ 라이즈 승한, 결국 팀 탈퇴…SM “혼란 끼쳐드려 사과, 승한 꿈 펼치도록 지원” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691470"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사생활 논란으로 팀 복귀를 시도했던 그룹 라이즈 멤버 승한이 결국 팀을 탈퇴한다. 13일 SM 위저드 프로덕션은 라이즈 멤버 승한이 탈퇴를 결정했다고 공식 입장을 냈다. 활동 중단 1년여 만에 팀 복귀를 알린지 이틀 만이다. SM 위저드 프로덕션은 “브리즈 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다. 라이즈 6명의 멤버가 최선을 다해 이뤄낸 성장과 그 과정에서 가장 큰 힘이 된 브리즈 여러분의 응원, 라이즈와 브리즈 여러분이 함께 한 시간들의 소중함을 최우선으로 하지 못하고, 프로덕션의 입장을 우선으로 내세운 점에 대해 특히 죄송스러운 마음”이라고 말문을 열었다. 이어 “저희는 승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해 내린 결정이었다”면서도 “하지만 복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는 의견과 반응을 하나하나 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬 반대에 복귀 무산…라이즈 승한, 결국 팀 탈퇴 "상처드려 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840996"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 라이즈 멤버 승한이 팬들의 반발에 부딪혀 결국 팀을 탈퇴했다. 팀 복귀를 선언한 지 이틀 만이다. 13일 라이즈를 프로듀싱하는 SM엔터테인먼트의 위저드 프로덕션(이하 위저드) 측은 라이즈 공식 SNS에 멤버 승한 탈퇴와 관련한 공지글을 올렸다. 위저드는 "지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해, 브리즈 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다"라며 "라이즈 6명의 멤버가 최선을 다해 이뤄낸 성장과 그 과정에서 가장 큰 힘이 된 브리즈 여러분의 응원, 라이즈와 브리즈 여러분이 함께 한 시간들의 소중함을 최우선으로 하지 못하고, 프로덕션의 입장을 우선으로 내세운 점에 대해 특히 죄송스러운 마음"이라고 팬들에게 직접 사과했다. 이어 승한을 복귀시키려 한 이유에 대해 "승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해]]></content>
    </entry>
</feed>