<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-21T20:17:33.076Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잃을게 없는 고영욱, 성역없는 신동엽→이경영 디스...'통제불가' 연예계 말폭탄되나 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207226"/>
        <updated>2024-10-21T20:17:25.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자를 성폭행한 혐의로 실형을 살았던 그룹 룰라 출신 고영욱이 유튜브 채널 강제 폐쇄에 대한 억울함을 재차 토로하며 연예인들을 연이어 저격하고 있다. 앞서 SBS 'TV동물농장' 신동엽, 정선희, 지드래곤 등을 언급했던 고영욱은 이번에는 이경영을 연상케 하는 폭로로 눈길을 끌었다. 과연 그의 폭주가 어디까지 이어질지 관심이 집중되고 있다. 최근 고영욱은 자신의 엑스(X, 옛 트위터)에 "내가 유튜브 시작했을 때 유튜브 측에서 잠깐 간 보다가 언론, 여론 눈치보고 가차 없이 빛의 속도로 이치에 맞지 않는 궁색한 이유를 늘어놓고 갑자기 대한민국에서 한 개인인 나한테만 납득되지 않는 형평성 없는 규정을 적용시키고 폐쇄시키더니"라며 유튜브 폐쇄에 대해 불만을 드러냈다. 그러면서 고영욱은 "이런 이유라면 일일이 다 거론은 못하겠지만 과거에 나와 비슷한 법적 전과가 있는 어느 중견 배우는..술 먹는 유튜브에 출연해서 'X탄주?' 얘기도 하며 즐거운 분위기던데..현재 거의 700만 가까이 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 김새론, 저예산 영화로 복귀..'달라진 얼굴'로 촬영 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207225"/>
        <updated>2024-10-21T20:17:25.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 논란으로 활동을 중단한 배우 김새론이 영화 촬영장에서 포착됐다. 21일 한 매체에 따르면, 김새론은 이날 서울 종로구 탑골공원에서 촬영을 진행했다. 김새론은 긴 생머리를 늘어뜨리고 흰 원피스를 입은 채 밝은 얼굴로 촬영에 임했다. 특히 사뭇 성숙해진 분위기가 시선을 모았다. 해당 작품은 신재호 감독의 신작인 저예산 음악 영화인 것으로 전해졌다. 작품 관계자는 매체를 통해 "김새론이 출연하는 건 맞지만 구제적인 내용은 말씀드리기 어렵다"고 입장을 밝혔다. 김새론의 이번 촬영은 지난 2022년 5월 음주운전 사고 이후 약 2년 5개월 만의 본업 복귀다. 앞서 김새론은 지난 2022년 5월 18일 서울 강남구 청담동 학동사거리 부근에서 음주운전을 하다 가드레일과 가로수를 3번 이상 들이받는 사고를 냈다. 사고 당시 김새론의 혈중알코올농도는 약 0.2%로 면허취소 기준을 훌쩍 넘는 수치였다. 김새론은 당시 사고로 인근 변압기를 고장 내 일대 상가들이 정전 피해를 입는 등 영업에 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브루노 마스도 반한 한국 술게임… 로제 ‘아파트’ 돌풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003488895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003488895"/>
        <updated>2024-10-21T20:17:25.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크의 로제가 팝스타 브루노 마스와 협업한 ‘아파트’(APT.)가 돌풍을 일으키고 있다. 한국 MZ세대의 술자리 게임을 소재로 한 이 곡은 ‘아~파트 아파트, 아~파트 아파트’를 반복하는 중독성 강한 ‘훅’(Hook·강한 인상을 주는 후렴구)이 강렬한 여운을 남긴다. 지난 18일 발매된 ‘아파트’는 21일 음원 플랫폼 멜론 ‘톱100’을 비롯해 지니·플로 차트 1위를 휩쓸고 있다. 해외 차트에서도 발매 당일 스포티파이 ‘데일리 톱 송’ 글로벌 3위, 미국 11위로 진입하며 K팝 솔로 여가수 중 최고 진입 기록 순위를 세웠다. 로제는 스튜디오에서 함께 작업하던 스태프에게 게임 방법을 알려 주고 다 같이 즐기는 모습을 보며 곡 작업을 시작했는데 여기에 같은 레이블(애틀랜틱 레코드) 소속인 마스가 합류해 곡이 완성됐다고 설명했다. 곡 도입부에는 ‘채영이(로제의 한국 본명)가 좋아하는 랜덤 게임, 랜덤 게임! 게임 스타트!’라는 로제 멘트가 나온다. 마스의 합류로 댄스곡이지만 펑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지혜, 성형 중독 만든 장본인..박준형과 함께 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275534"/>
        <updated>2024-10-21T20:17:25.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지혜가 자신의 성형중독 원인 제공자로 지목한 배우 최지우와 직접 만났다. 김지혜는 21일 자신의 개인 계정에 지난 20일 조세호의 결혼식에 참석해 만난 최지우와 함께 찍은 사진을 게재했다. 김지혜는 "천국의 계단 친구. 내가 성형을 시작하게 된게 아마. 다시 한번 더 느낌. 그냥 배우는 달라. 그냥 달라. 여전히 그냥 넘 아름다운 지우히메"라고 썼다. 앞서 김지혜는 약 10년 전 한 예능프로그램에 출연해 성형 중독을 고백하며 '천국의 계단' 최지우처럼 되고 싶어서 성형을 시작해 중독 됐다고 고백해 화제를 모은 바 있다. 사진 속 김지혜는 '성형 중독 원인 제공자' 최지우와 만나 환한 미소를 짓고 있다. 남편 박준형은 최지우 옆에 서서 오히려 긴장한 듯 어색한 표정이라 웃음을 자아낸다. 한편 지난 20일 열린 조세호의 결혼식에는 수 많은 톱스타들이 참석해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사복 입은 뉴진스님 "우리 형이 승려"…조계종에 1000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005047225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005047225"/>
        <updated>2024-10-21T17:14:40.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴진스님'이라는 부(副)캐릭터(부캐)로 활동 중인 개그맨 윤성호가 21일 대한불교조계종이 설립한 공익기부재단 아름다운동행에 1천만원을 기부했다. 21일 승복이 아닌 사복을 입고 조계종 총무원을 방문한 윤성호는 '왜 승려 복지를 위해 기부하느냐'는 물음에 "우리 형이 승려"라고 너스레를 떨어 좌중의 웃음을 자아냈다. 윤성호는 앞서 승복의 일종인 장삼을 입고 조계종을 방문했을 때 자신은 진짜 승려이고 개그맨 윤성호는 쌍둥이 동생이라고 설정한 바 있다. 윤성호는 승려들의 노후 복지 기금으로 활용해달라며 승려복지기금으로 기부했다. 윤성호는 기부한 이유에 대해 "광고를 찍으면 전액 기부하려 했는데 찍지 못했다"며 "당연히 해야할 일이라고 생각해 기부한다"고 했다. 그러면서 "채우기보다는 비우려고 한다"며 "넘치기 전에 비우려고 한다"고 했다. 한편 윤성호는 2023년 부처님오신날 연등 행사에서 선보인 디제잉 공연이 SNS에서 큰 화제를 모으면서 국내를 넘어 해외로 무대를 넓혀 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['13남매 장녀' 남보라, 결혼 발표 후 소감 "다들 축하..잘 살게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275532"/>
        <updated>2024-10-21T16:22:32.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13남매 장녀로 잘 알려진 배우 남보라가 결혼 발표 후 소감을 전했다. 남보라는 지난 21일 자신의 인스타그램 스토리를 통해 "호고곡 이렇게나 다들 축하해주시다니. 감사합니다. 잘 살게요"라고 말했다. 또한 그는 "내 꿈이 인급동 가보는 거였는데 꿈도 이루고 가정도 이루고 감사합니다"라고 전했다. 앞서 남보라는 자신의 유튜브 채널을 통해 동갑내기 연인에게 프러포즈를 받는 모습을 공개했다. 그는 결혼반지를 받고 "정말 고맙고 감동이라 계속 눈물이 났다. 내 손가락에 잘 어울리고 제가 좋아할 만한 디자인을 구하기 위해 고민도 많이 하고 매장도 많이 돌아다녔더라. 엄청나게 공들여서 골랐다. 이 얘기를 듣는데 날 많이 생각해준 거 같아서 감동이었다"라며 "난 사람들이 프러포즈 받고 울었다고 하면 '왜 우냐'고 했다. 이제 알았다"라고 털어놨다. 그는 "너무 놀라고 감동하여서 눈물 나는 거 같다. 인생에 처음이라 너무 떨리고 감동적인 순간이었다. 아직도 심장이 쿵쾅거린다. 내가 본 반지 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, ♥아내에 승무원 퇴직금 '4700만원' 선물 받았다 "쉬면서 일해" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207222"/>
        <updated>2024-10-21T15:17:11.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 백성현이 아내 조다봄에 4700만원이 들어있는 통장을 받았다. 21일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에서는 '화제의 백조부부' 백성현♥조다봄 부부의 일상이 공개됐다. 앞서 '골연골종 수술' 고백으로 많은 응원을 받았던 백성현은 이날 수술 9개월 만에 병원을 다시 찾아 진단을 받는 모습을 공개했다. 고관절 검사 결과, 의사는 "9개월 전에는 고관절 유착이 심하고 염증도 많았다"며 "현재도 골반 틀어짐이 있긴 있다. 그래도 골반 틀어짐이 9개월 전에 비해 많이 줄어들었다. 관절 가동 범위가 정상 범위 가까이에 나왔다. 일상 생활 하는데에는 무리가 없을거다"고 긍정적으로 말했다. 그런데 이후 백성현은 집으로 안 가고 곧바로 어머니가 운영 중인 건설사의 일을 처리하기 위해 현장으로 향해 눈길을 끌었다. 백성현은 "전문건설사 대표인 어머니 회사에서 직책은 '백 과장'이다"라며 대표님의 '긴급 호출'에 '1톤 작업차'를 몰아 현장으로 급히 향했다. 현장의 문제를 단숨에 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[['흑백요리사' 後일담②] 제작진이 전한 시작과 끝 그리고 시즌2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330928"/>
        <updated>2024-10-21T15:17:11.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김학민 PD·김은지 PD·모은설 작가, 전편 공개 후 인터뷰 진행 여러 논란에 대한 제작진의 입장…"시즌2 피드백 반영할 것" 침체된 넷플릭스의 분위기를 단번에 끌어올린 콘텐츠가 등장했다. 올해부터 예능에 힘을 주겠다는 넷플릭스의 기대에 '흑백요리사'는 화제성으로 응답했다. 업계는 물론이고 어디에 가나 '흑백요리사' 이야기가 들려온다. 뿐만 아니라 '흑백요리사' 어록 등이 밈처럼 활용되며 각종 유튜브나 커뮤니티를 장악했다. 콘텐츠는 전편 공개되며 마침표를 찍었지만 열풍은 여전히 진행 중이다. 이에 끝나지 않은 '흑백요리사'의 인기를 조명하고 여정을 함께했던 이들의 이야기를 들어봤다. &lt;편집자 주&gt; 넷플릭스 예능프로그램 '흑백요리사 : 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')을 제작한 김학민 PD, 김은지 PD, 모은설 작가는 최근 서울 삼청동의 카페에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 인터뷰를 진행했다. 제작진은 이날 총 세 개의 타임을 열어 인터뷰를 진행했는데 각 타임마다 20여 개의 매체들이 모]]></content>
    </entry>
</feed>