<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-08T20:17:03.125Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전처 논란' 김병만, 씁쓸한 미소 "가장 외로운 시기, 앙상한 가지만 남았을 때" ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224203"/>
        <updated>2024-12-08T20:16:56.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'에서 정글팀의 일원이자 '금빛 레슬러' 정지현이 "코인으로 전 재산을 잃었다"고 고백한다. 9일(월) 밤 10시 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 결승전을 앞둔 정글팀과 군인팀이 각자의 루틴으로 대결을 준비한다. 정지현은 태릉에서 배운 국가대표 선수들의 루틴을 같은 팀 김병만X김동준에게 전수했다. 그는 "큰 경기 나갈 때 꼭 하는 루틴이다. 무조건 1등 할 거다"라며 현역 시절만큼이나 결승에 진심인 마음을 드러냈다. 중력을 거스르는 코어 훈련에 김동준은 "지현이 형, 괜히 전 세계 1등이 아니다"라며 놀랐다. 하지만 김병만은 "태릉 갔을 때 보니 이 훈련은 '어린이용'이다"라며 진짜 국가대표 훈련은 훨씬 더 혹독하다고 말했다. 그러면서 김병만은 "보통 코치 생활은 오래 하는데 (정지현이) '형, 나 이제 태릉 나왔어요' 했을 때 일찍 나왔다 싶었다. 무슨 사연이 있나?"라고 2014년 인천 아시안게임을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천정명 前매니저 누구? "상상초월 빚 독촉..기억 생생"[미우새][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288032"/>
        <updated>2024-12-08T20:16:56.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 천정명의 5년 활동 공백의 이유가 매니저 사기 피해 여파인 것으로 드러났다. 천정명은 8일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서 오랫동안 공백기를 가졌던 이유에 대해 직접 털어놓았다. 천정명은 이날 "16년 동안 함께 일했던 매니저에게 사기를 당했다"라며 "안 좋은 일이었다. 같이 이야기하기 곤란한데 엄청 큰 사건"이라고 운을 뗐다. 천정명은 "오래 일한 매니저와 16년 일했고 같이 컸다. 부모님도 막내아들처럼 좋아했는데 내게 큰 사기를 치면서 문제가 커졌다"라고 말했다. 이어 "너무 가까워서 믿었고 나뿐만 아니라 부모님에게도 사기를 쳤다. 그걸 해결하다 보니 지쳤고 은퇴까지 생각했다"라고 밝혀 모두를 안타깝게 했다. 천정명은 "어떻게 내게 이런 일이 일어날 수 있는지"라며 "사문서 위조를 당한 것"이라고 말했다. 이어 "갑자기 급하게 사무실에서 연락이 왔다. 빨리 와달라고 해서 싫다고 했는데 사장님이 전화가 와서 부모님과 같이 갔는데 매니저에게 사기를 당한 피해자들이 찾아와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승수-양정아, 연애 간보기는 이제 그만..."이제 숨기면 많이 후회할 거 같아" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224202"/>
        <updated>2024-12-08T20:16:56.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수가 드디어 양정아에게 고백하는 듯한 모습으로 눈길을 끌었다. 8일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 김승수 양정아의 아슬아슬한 모습이 담긴 예고편이 공개됐다. '승수가 한 귓속말은 고백이었다'는 말에 김승수는 "고백으로 가는 얘기였다"라 털어놓았다. 두 사람은 묘한 분위기를 했다. 김승수는 "나도 말로 뱉어본 적이 없다. 솔직히 감정을 숨기며 사는 게 많았다. 그런데 이번엔 숨기면 많이 후회하겠다는 생각이 든다"라 했다. 이어 "오늘 얘기를 해야겠다"는 김승수의 말에 양정아 역시 숨들이키며 깜짝 놀랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5년 활동중단' 천정명 "기업 오너 父, 내 매니저에 사기 당해 충격" ('미우새')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224199"/>
        <updated>2024-12-08T20:16:56.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 천정명이 5년간 활동 중단했던 이유를 밝혔다. 8일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 오랫동안 공백기를 가졌던 배우 천정명이 등장해 그동안 하지 못했던 이야기들을 털어놨다. '요새 왜 작품을 안하냐'는 질문. 2019년 이후 작품을 하고 있지 않는 천정명은 "저한테 좀 안좋은 일이 있었다. 좀 큰일이 있었다. 제 나름대로 아주 안좋은 일이 있었다"라며 머뭇거렸다. 이어 "저한테는 엄청 큰 사건이었다. 저랑 오래 일한 매니저가 있었다. 그 매니저가 15~16년을 같이 일했다. 심지어 저희 부모님도 막내아들처럼 사랑했는데 그 친구가 저한테 크게 사기를 쳤다. 그 문제가 좀 커졌다"라 고백했다. 천정명은 "너무 가깝다보니까 너무 믿었다. 모든 걸 다 맡겼다. 저한테도 그랬지만 저희 부모님께도 사기를 쳤다. 그걸 해결하다보니 많이 지쳤다. 그래서 은퇴까지 생각했다"라 털어놓았다. 그는 "정신적으로 너무 힘들었다. 스트레스가 심했다. 그때는 '어떻게 나한테 이런 일이 있을 수 있지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 감독 “尹 대통령 탄핵, 국민의힘 의원들 압박해야”(스트레이트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894636"/>
        <updated>2024-12-08T19:12:43.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 거장 박찬욱 감독이 윤석열 대통령 탄핵에 대한 입장을 밝혔다. 8일 방송된 MBC 탐사기획 '스트레이트'는 '12.3 계엄내란 사태..누가 반국가세력인가' 편이 방송됐다. 이날 방송에선 지난 7일 국민의힘의 표결 불참으로 폐기된 윤석열 대통령 탄핵안 이슈를 다뤘다. 국민의 70% 이상이 헌법에 위배된 비상계엄을 선포한 윤석열 대통령의 탄핵을 찬성하고 있지만, 국민의힘 의원들은 표결 불참을 당론으로 정해 국민의 비판을 받았다. 이러한 가운데 박찬욱 감독은 "탄핵 표결을 앞둔 상황에서 한 명이라도 더 참여를 해서 국민의힘 의원들을 압박할 필요가 있다고 생각한다"고 강조했다. 한편 81개 단체·3007명의 영화인들은 8일 '윤석열 퇴진 요구 영화인 일동' 긴급성명을 발표했다. 영화인 일동은 "대한민국 존립에 가장 위험한 존재는 윤석열이다. 대통령 직무에서 내려오게 하는 것이 민주공화국을 지키는 시급한 과제"라고 밝혔다. 이어 “정권재창출을 위한 정치공학에 몰두하고 있는 국민의힘 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아파트’ 이어 새 앨범 낸 로제… 미드 배우와 뮤비서 연인연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003602970"/>
        <updated>2024-12-08T19:12:43.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“I’ll never forgive you for one thing my dear, You wasted my prettiest years.(자기야, 절대 용서 못할 한 가지는 네가 내 가장 예쁜 시절을 낭비했다는 거야)” 걸그룹 블랙핑크 멤버 로제가 6일 발매한 정규 앨범 ‘Rosie’의 타이틀곡 ‘Toxic Till The End’의 가사 일부다. 전 연인과 해로운 관계를 유지하면서 겪은 감정 소모를 표현한 곡이다. 슬픈 가사와 반대되는 경쾌한 멜로디가 로제의 애절한 목소리와 어우러져 독특한 느낌을 자아낸다. 로제는 이 곡의 뮤직비디오에서 미국 드라마 ‘가십걸’에 나온 배우 에번 모크와 함께 연인을 연기해 화제가 됐다. 미국 팝스타 브루노 마스와 만든 싱글 ‘APT.(아파트)’로 세계적 열풍을 일으킨 로제가 정규 앨범을 선보였다. 이번 앨범은 ‘아파트’를 비롯해 선공개곡 ‘Number One Girl’ ‘Toxic Till The End’ 등 전곡(12곡)이 로제가 작사·작곡에 참]]></content>
    </entry>
</feed>