<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-12T14:14:56.950Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["故 송재림에 형 노릇 더럽게 못해" 홍석천, 비보에 황망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281689"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 고(故) 송재림을 애도했다. 홍석천은 12일 자신의 SNS에 생전 송재림 모습이 담긴 사진을 게재했다. 그가 공개한 사진 속 송재림은 홍석천과 다정한 자세를 취하며 환한 미소를 짓고 있다. 홍석천은 이와 함께 "너의 이 멋진 웃음을 다신 볼 수 없음을 슬퍼하고, 더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야 하는 이 상황이 황망하다. 미안하고 또 미안하다. 형 노릇 더럽게 못했네. 편히 쉬거라"고 적으며 고인을 추모했다. 한편 송재림은 이날 낮 12시30분께 서울 자택에서 사망한 채 발견됐다. 경찰은 "타살 등 범죄 혐의점은 확인되지 않았다"고 밝혔으며 고인 자택에서 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 빈소는 서울 영등포구 여의도성모장례식장에 차려졌다. 발인은 오는 14일 낮 12시이며 장지는 미정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“저랑 결혼해 주세요” 고민시, 연하남에 프로포즈 받았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394168"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 연하남에 깜짝 프로포즈를 받았다. 고민시는 12일 자신의 SNS를 통해 “연하남의 러브레터. 깜찍한 프로포즈 설레네요”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 어린이 팬의 손 편지가 담겨있었다. 팬은 “고민시 누나 저는 민시 누나의 최연소 팬이에요. 혹시 저랑 결혼해 주시겠어요? 저 벌써 8살이에요. 빨리 클게요. 기다려주세요”라고 적었다. 서툴지만 정확하게 적은 글씨가 흐뭇한 미소를 유발한다. 누리꾼들 역시 “연하남 박력 대박”, “빨리 클거래 너무 귀엽다”, “연하는 불도저” 등 귀엽다는 반응을 보였다. 한편 고민시는 최근 드라마 ‘당신의 맛’에 출연을 확정했다. ‘당신의 맛’은 서울 최고의 파인다이닝을 운영하지만 맛에는 관심 없는 대형 식품 기업 후계자와 지방 한구석에서 간판도 없는 원 테이블 레스토랑을 운영하는 맛에 미친 셰프에 대한 이야기를 그린다. 배우 강하늘, 김신록, 유수빈 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤진 "면접교섭날 전 남편 이범수 봐야 돼" 극도의 불안감 이유(이제 혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215473"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수의 아내 이윤진이 불면증 고통의 이유가 꼬꼬무 불안감이라고 밝히며 전 남편을 언급했다. 12일 방송한 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다' 10회에서는 이윤진이 정신건강의학과를 방문해 수면 장애와 불안증을 고백하며 마음을 들여다보는 시간을 가졌다. 정신과를 찾은 이윤진은 "근 2~3년 불면증과 불안감 때문에 힘듦이 있었다. 많이 좋아졌다고 자가진단했었는데 한국에 오랜만에 와서 상담을 받아보고 싶었다"고 찾았다. 이광민 정신과 의사는 사전 검사지를 통해 "제가 검사했던 분들 중에 독특해서 한참 고민했다. 높게 뜨는 기준이 자기에 대한 엄격함이 있다. 본인 스스로에 대해 비판적이다. 과거의 완벽주의같은거다. '더 좋은 모습으로 극복해야돼' 바탕에는 비관주의가 있다. 상황을 부정적으로 본다. 내가 노력을 하지 않으면 나는 안좋게 될거야라는 생각이 깔려있다"고 평가했다. 이윤진은 "제가 근성은 있어서 '저 잘해요' 말로 하는게 아니라 할수 있다는 걸 보여주기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈, 오늘 데뷔 10주년 기념 신곡 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000692191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000692191"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈가 데뷔 10주년을 맞아 완전체로 컴백합니다. 러블리즈는 데뷔 10주년인 오늘(12일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 신곡 '닿으면, 너'를 발매하고, 뮤직비디오를 공개했습니다. 러블리즈의 완전체 신곡 발표는 지난 2020년 발매한 일곱 번째 미니 앨범 '언포게터블' 이후 약 4년 2개월 만입니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #러블리즈 #닿으면너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 재산 500억설·폭행 의혹 해명한다…"날 괴롭히는 느낌"('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688825"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 '재산 500억 썰'을 언급한다. 오늘(12일) 공개된 MBC '짠남자' 스페셜 선공개 영상에서 '짠통령' 김종국이 금기(?)와도 같았던 ‘김종국 500억 썰’에 대해 입을 연다. 공개된 영상에서 소금이 군단은 시민들의 질문에 응답하는 시간을 가졌다. 지난 방송에 나왔던 양배차와 웻보이의 근황부터 김종국이 정대세로부터 선물 받은 티팬티 착용 후기까지 거침없는 질문들이 쏟아져 박장대소가 이어진다. 티팬티 착용과 관련해 김종국은 "제가 아무래도 프로의 자세로 (입어봤다)"며 "계속 누군가에게 괴롭힘을 당하는 느낌이었다. 계속 나를 괴롭히더라"고 밝혀 폭소를 자아냈다. 이어 "단순 착용만 해봤다"고 강조했다. 특히 모두의 이목을 끈 것은 '김종국 500억 썰 진짜인가요?'라는 질문이었다. 소금이들은 진위 확인을 위해 김종국에게 질문 세례를 퍼부었다. "업(Up)이에요, 다운(Down)이에요?"라는 장도연의 물음에 그가 "없어요"라고 손사래를 치자 '업'인 것 같다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“형 노릇 더럽게 못했네”… 홍석천의 슬픈 추모, 송재림 A4 유서 남기고 떠나다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035759"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림의 갑작스러운 비보에 연예계가 깊은 슬픔에 빠졌다. 특히, 절친한 사이였던 방송인 홍석천이 송재림을 떠나보내며 남긴 애틋한 메시지가 화제가 되고 있다. 홍석천은 12일 자신의 SNS에 “형 노릇 더럽게 못했네”라는 자책 섞인 글을 올리며, 송재림과의 마지막 인사를 하지 못한 안타까움을 전했다. “너의 멋진 웃음을 다시 볼 수 없음을 슬퍼한다”라는 표현은 송재림을 향한 홍석천의 애틋한 마음을 잘 보여준다. 송재림은 향년 39세의 나이로 세상을 떠났으며, 그의 자택에서 A4 두 장 분량의 유서가 발견되면서 충격은 더욱 커졌다. 경찰은 타살 혐의점이 없다고 밝혔으나, 남겨진 유서의 존재가 팬들과 지인들을 더욱 안타깝게 하고 있다. 홍석천의 메시지는 그저 형 동생 이상의 우정을 느끼게 한다. “미안하고 또 미안하다”라며 송재림을 향해 더 잘 챙겨주지 못한 아쉬움을 전한 그의 진심 어린 고백은, 많은 사람들에게 깊은 울림을 주었다. 송재림의 빈소는 여의도성모병원 장례식장에 마련되었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천·정은표·박호산, 故 송재림 애도... 연예계 추모ing [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394167"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림이 향년 39세로 사망한 가운데, 동료 연예인들의 추모 물결이 이어지고 있다. 방송인 홍석천은 12일 자신의 SNS를 통해 “너의 이 멋진 웃음을 다시 볼 수 없어서 슬프다. 더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야 하는 이 상황이 황망하다”고 허탈한 심정을 토로했다. 그러면서 “미안하고 또 미안하다. 형 노릇 드럽게 못했네 편히 쉬어”라며 하늘의 별이 된 송재림을 추모했다. 드라마 ‘해를 품은 달’로 호흡을 맞춘 배우 정은표는 촬영 당시 송재림과 찍은 사진을 올리며 그를 애도했다. 특히 정은표는 “잘 가. 부디 행복한 여행이 되길”이라고 적었는데, 이는 송재림이 SNS에 남겨놓은 마지막 문구 “긴 여행 시작”을 떠올리게 해 뭉클함을 안긴다. 배우 박호산 역시 SNS를 통해 “미치겠다 정말 재림아… 이렇게 밝은 넌데 믿기지 않네… 미안해 연락도 못 하고 챙기지 못해 정말 미안하다”고 애통한 마음을 숨기지 못했다. 송재림은 12일 오후 자택에서 쓰러진 채 발견됐다. 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지, 故 송재림 추모 “당신의 순수를 기억하는데…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395529"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지가 갑작스레 세상을 떠난 송재림을 추모했다. 이윤지는 12일 인스타그램 스토리에 “그러지말지... 당신의 순수를 기억하는데 거기서는 많이 맘껏 살아가기를”이라는 글을 올렸다. 주어는 없지만 이날 유명을 달리한 동료 배우 송재림을 추모하는 것으로 보인다. 두 사람은 지난 2022년 개봉한 영화 ‘안녕하세요’를 통해 호흡을맞춘 바 있다. 송재림은 이날 낮 12시 30분께 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 타살 혐의점은 확인되지 않았으며 현장에서 A4용지 2장 분량의 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 정확한 사인은 확인되지 않았다. 빈소는 여의도성모 장례식장 2호실에 차려졌으며 발인은 14일 낮 12시에 엄수된다. 장지는 서울시립승화원이다. ※우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런 어려움을 겪는 가족․지인이 있을 경우 자살 예방 상담전화 ☎ 1393, 정신건강 상담전화 ☎1577-0199, 생명의 전화 ☎ 1588-9191, 청소년 전화 ☎]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티아라 왕따' 논란 재점화 속...함은정 "울며 겨자먹기로 했다" ('돌싱포맨'){종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215470"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[함은정이 티아라 활동 시절 비하인드를 밝혔다. 12일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 노사연, 정지선 셰프, 함은정이 출연했다. 이날 함은정은 평소 실물을 본 사람들의 반응이 어떠냐는 질문에 "생각보다 착하네라고 한다. 티아라 때 (아이)라인도 진하게 그리고 EDM 음악을 했으니까 그런 이미지가 있는데 (실물 보면) 생각보다 수더분하고 착해 보인다고 한다"고 답했다. 일일드라마 '수지맞은 우리'의 인기 덕분에 어르신들한테 사랑을 받고 있다는 함은정은 "식당에 가면 반찬을 더 준다는 선배들의 말을 경험해 본 적이 없는데 이번에 정말 반찬은 물론이고 걱정도 해주신다. 아이돌 때와는 다른 느낌"이라고 말했다. 8세 때 드라마 '신세대보고 어른들은 몰라요'를 통해 데뷔했다는 함은정은 어릴 때부터 야망이 남달랐다는 말에 "사실 배우를 하고 싶었다기보다는 미스코리아가 되고 싶었다. '예쁜 어린이 선발대회'라고 전국구 예쁜 어린이가 다 모이는 대회에 나갔다"고 밝혔다. 그는 "당시 취미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 故 송재림 비보에 “형 노릇 못해 미안” 울컥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394166"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 故 송재림을 애도했다. 12일 홍석천은 자신의 SNS를 통해 “너의 이 멋진 웃음을 다시 볼 수 없어서 슬프다. 더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야하는 이 상황이 황망하다”고 적었다. 이와 함께 송재림과 찍은 사진도 공유했다. 사진 속 두 사람은 다정하게 카메라를 바라보며 미소를 짓고 있다. 홍석천은 “미안하고 또 미안하다. 형 노릇 드럽게 못했네 편히 쉬어”라며 하늘의 별이 된 송재림을 추모했다. 송재림은 이날 오후 자택서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 경찰은 타살 정황이 없고 유서 등이 발견된 점을 보아 스스로 생을 달리한 것으로 추정하고 있다. 고인의 유작은 지난 10월 막을 내린 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’다. 빈소는 여의도성모병원 장례식장에 마련됐다. 발인은 오는 14일 낮 12시, 장지는 서울시립승화원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, "사별한 남편, 먼 출장 간 기분..현실감각 없다" 눈물 펑펑('솔로라서')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215468"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 사별한 솔직한 심경을 밝혔다. 12일 밤 8시 40분 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 3회에서는 2MC 신동엽-황정음, '솔로 언니' 윤세아, 채림이 자리한 가운데, 새로운 '솔로 언니'로 사강이 합류해 첫 인사를 나누는 모습이 담겼다. 이날 사강은 "많은 분들이 응원해주셔서 씩씩하게 아이들과 잘 지내고 있다"며 모처럼 방송에 출연한 근황을 밝혔다. 이어 "남편이 떠난 지 벌써 10개월이다. 일련의 상황보다 가장 힘들었던 건 사람들이 저를 보는 시선"이라며 "원래 밝은 사람인데, (저를) 불쌍하게 보는 눈빛이 있는 것 같다"고 털어놨다. 이에 신동엽은 "앞으로 방송을 보시는 분들은 사강의 어깨를 그만 좀 토닥토닥(위로) 해주시고…"라고 해 분위기를 화기애애하게 만들었다. 따뜻한 환대 속, 두 딸과 함께 하는 사강의 하루가 펼쳐졌다. 아침 일찍 기상한 사강은 딸들의 아침밥을 챙긴 뒤 빠르게 집안 정리를 했다. 이후, 집에서 거리가 먼 학교를 다니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미안해”·“행복한 여행 되길”…故 송재림 비보에 동료들 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395525"/>
        <updated>2024-11-12T14:14:50.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 송재림이 급작스럽게 사망한 가운데 동료들이 추모했다. 12일 박호산은 SNS에 송재림과 함께 촬영한 사진을 공개하며 “미치겠다 정말. 재림아… 이렇게 밝은 넌데,… 믿기지가 않네……”라는 글을 올렸다. 그러면서 “미안해, 연락도 못하고, 챙기지 못해 정말 미안하다”라며 갑자기 동료를 떠나보낸 황망한 마음을 드러냈다. 지난 2012년 방송된 MBC 드라마 ‘해를 품은 달’에 함께 출연했던 정은표 역시 SNS에 “잘가ᆢ부디 행복한 여행이 되길”이라는 글을 올리며 고인의 명복을 빌었다. 홍석천은 SNS에 환하게 웃는 송재림의 사진을 올리며 “너의 이 멋진 웃음을 다신 볼수없음을 슬퍼하고.........더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야하는 이 상황이 황망하다”고 말했다. 이어 “미안하고 또 미안하다”며 “형 노릇 드럽게 못했네 편히쉬거라”라고 명복을 빌었다. 송재림은 이날 갑작스레 세상을 떠났다. 향년 39세. 낮 12시 30분께 점심을 함께 하기로 약속했던 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]"갑작스런 이별 믿기지 않아" 홍석천·박호산, 故 송재림 연이어 추모 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215467"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 송재림의 갑작스러운 사망 소식에 방송인 홍석천과 배우 박호산을 비롯한 동료들이 깊은 슬픔을 드러냈다. 12일 홍석천은 자신의 개인 계정에 "너의 이 멋진 웃음을 다시는 볼 수 없다는 게 슬프다. 더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야 하는 상황이 황망하다. 미안하고 또 미안하다"라며 송재림에 대한 비통함을 전했다. 함께 올린 사진 속에는 홍석천과 송재림이 밝게 미소 짓고 있는 모습이 담겨 있어 보는 이들에게 안타까움을 더했다. 배우 박호산 역시 "정말 믿기지 않는다, 재림아. 이렇게 밝은 네가 떠나다니 미치겠다. 미안해, 연락도 못하고 챙기지 못해 정말 미안하다"라며 추억을 떠올리며 고인을 애도했다. 정은표 또한 "밝은 네 모습이 믿기지 않는다. 정말 미안하다"며 깊은 애도의 뜻을 전했다. 한편 송재림은 12일 오후 12시 30분경 서울 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 점심을 약속한 친구가 송재림의 집을 찾았다가 그를 발견해 경찰에 신고한 것으로 알려졌다. 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥은가은' 박현호를 이겼네…송민준, '코트가 잘 어울리는 남자 트로트 가수' 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688824"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송민준이 '다가오는 겨울, 코트가 잘 어울릴 것 같은 남자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 11월 4일부터 11월 10일까지 '다가오는 겨울, 코트가 잘 어울릴 것 같은 남자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 송민준이다. 그는 2019년 싱글 앨범 '추억속의 여자'로 데뷔해 활발한 활동을 펼치고 있다. 지난 7월부터 9월까지 3달 연속 '트롯챔피언' 주인공이 됐다. 2위에는 박현호가 이름을 올렸다. 그는 5살 연상의 트로트 가수 은가은과 열애를 인정하며 트로트 커플 탄생 소식을 알렸다. 채널A 예능 '요즘 남자 라이프-신랑수업' 등 예능 프로그램에 출연해 은가은과 알콩달콩 데이트하는 모습을 공개했다. 3위는 태백이다. 그는 MBN '불타는 트롯맨'을 통해 얼굴을 알렸고 지난해 베트남에서 한국 교민들과 현지인들에게 트로트의 흥을 전달한 바 있다. 태백은 뮤지컬 배우로 시작해 퍼포먼스 그룹을 거쳐 트로트 가수로 데뷔했다. 그는 팬들 사이 넘치는 끼로 '에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 "안성재보다 백종원이 잘 맞아..이기고 싶었던 상대는 최현석" ('돌싱포맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215465"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 '흑백요리사' 비하인드를 공개했다. 12일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 노사연, 정지선 셰프, 함은정이 출연했다. 이날 정지선은 '중식의 여왕', '딤섬의 여왕', '국내 최초 여성 중식 셰프'라는 수식아 중 가장 마음에 드는 수식어를 묻자 "국내 최초 여성 중식 셰프가 마음에 든다"며 "(내 뒤로 더 많은 여성 셰프가) 생겼으면 좋겠다"고 답했다. 정지선은 '흑백요리사'에 출연하게 된 계기에 대해서는 "아무래도 지면 창피할 것 같기는 했는데 요즘 외식업계가 너무 어렵다 보니까 기회가 되지 않을까 싶어서 직원들에게 동기 부여가 되려고 나갔다"고 밝혔다. '흑백요리사' 출연 이후 러브콜이 많다는 정지선은 "요즘 하루에 3시간만 잔다. 2주째 3시간씩 자고 있다. 스케줄도 많고, 매장도 더 바빠졌다"며 높아진 인기를 실감하고 있다고 전했다. 정지선은 '흑백요리사' 당시 가장 이기고 싶었던 셰프를 묻자 최현석을 꼽았다. 그는 "서로 다른 분야이긴 한데 그분이 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“긴 여행 시작” 故송재림 사망 비보…자택서 유서 발견[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107607"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림. 사진 | 사람엔터테인먼트 배우 송재림이 12일 세상을 떠났다. 향년 39세. 경찰에 따르면 송재림은 이날 오후 12시 30분쯤 서울 성동구 소재 자택에서 사망한 채로 발견됐다. 점심 식사 약속을 한 지인이 고인의 자택을 방문해 발견 후 신고한 것으로 조사됐다. 경찰 관계자는 “타살 등 범죄 혐의점은 확인되지 않았으며 자택에서 유서가 발견됐다”고 밝혔다. 모델 출신 배우 송재림은 2009년 영화 ‘여배우들’ 단역 출연을 비롯해 영화, 드라마, 뮤직비디오, 광고 등에 출연하며 연기 경험을 쌓은 뒤 2012년 MBC 드라마 ‘해를 품은 달’을 통해 대중에 얼굴을 알렸다. 이후 드라마 ‘착하지 않은 여자들’ ‘우리 갑순이’ ‘우씨왕후’, 영화 ‘용의자’ ‘야차’, ‘미끼’ 등에 주·조연으로 출연했다. 올 10월 13일 막을 내린 뮤지컬 ‘베르사유의 장미’에 플로리안 빅토르 클레망 드 제로델 역으로 출연했으며, 이 작품이 고인의 유작으로 남게 됐다. 그는 드라마, 뮤지컬 등 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산, 故 송재림 애도 “믿기지 않아…정말 미안해” ‘서핑하우스’ 인연에 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035754"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박호산이 세상을 떠난 동료 배우 송재림을 애도하는 글로 많은 팬들에게 깊은 여운을 남겼다. 박호산은 12일 자신의 SNS에 송재림과 함께 찍은 사진을 공개하며 마음 아픈 소회를 전했다. 그는 “미치겠다 정말. 재림아… 이렇게 밝은 넌데,… 믿기지가 않네……”라는 말로 송재림의 갑작스러운 비보에 큰 충격과 슬픔을 드러냈다. 사진 속 박호산과 송재림은 밝게 웃고 있는 모습으로, 생전 두 사람의 친밀함을 엿볼 수 있어 보는 이들에게 더욱 안타까움을 자아냈다. 박호산과 송재림은 지난 2019년 종영한 JTBC 예능 프로그램 서핑하우스에 함께 출연하며 우정을 쌓은 바 있다. 이 프로그램에서 두 사람은 바다에서의 서핑을 통해 일상을 벗어나 특별한 추억을 만들었고, 자연 속에서 많은 대화를 나누며 서로를 이해하는 시간을 가졌다. 이를 통해 두 사람은 단순한 동료 이상의 유대감을 갖게 됐으며, 이들이 나누던 유쾌한 모습이 팬들에게도 큰 사랑을 받았다. 박호산은 “미안해, 연락도 못하고, 챙기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 故 송재림 애도 “형 노릇 못했네…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395519"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 세상을 떠난 송재림을 추모했다. 홍석천은 12일 인스타그램에 “너의 이 멋진 웃음을 다신 볼수없음을 슬퍼하고.........더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야하는 이 상황이 황망하다”고 말했다. 이어 “미안하고 또 미안하다”며 “형 노릇 드럽게 못했네 편히쉬거라”라고 덧붙였다. 함께 공개된 사진에는 홍석천과 송재림이 어깨동무를 하고 환하게 웃고 있는 모습이 담겼다. 송재림은 이날 낮 12시 30분께 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 타살 혐의점은 확인되지 않았으며 현장에서 A4용지 2장 분량의 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 정확한 사인은 확인되지 않았다. 빈소는 여의도성모 장례식장 2호실에 차려졌으며 발인은 14일 낮 12시에 엄수된다. 장지는 서울시립승화원이다. ※우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런 어려움을 겪는 가족․지인이 있을 경우 자살 예방 상담전화 ☎ 1393, 정신건강 상담전화 ☎1577-0199, 생명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산, 송재림 추모 “미치겠다…챙기지 못해 정말 미안”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162636"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림이 사망한 가운데 배우 박호산이 송재림을 추모했다. 박호산은 12일 인스타그램 계정에 “미치겠다 정말, 재림아…. 이렇게 밝은 너인데, 믿기지가 않네. 미안해, 연락도 못하고, 챙기지 못해 정말 미안하다”라고 고인이 된 송재림을 애도했다. 경찰에 따르면 송재림은 이날 오후 사망한 채 발견됐다. 빈소는 여의도 성모병원 장례식장에 마련돼 조문객을 받고 있다. 발인은 14일 정오 예정이다. 갑작스러운 비보에 연예계는 충격에 빠진 모양이다. 송재림과 최근까지 작품을 함께 했던 이들을 믿을 수 없다는 반응이다. 일부 관계자는 보도를 접하고 오보이길 바랐다고. 송재림은 전 소속사와 전속계약 종료 후 한동안 소속사 없이 활동한 것으로 알려졌다. 1985년생 송재림은 모델 출신 배우다. 2009년 영화 ‘여배우들’을 통해 데뷔했다. 잠깐 등장하지만, 존재감은 남달랐다. 고현정이 갑자기 부른 후배 배우로 등장해 관객을 사로잡았다. 이후 2012년 MBC 드라마 ‘해를 품은 달’을 통해 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미안하고 또 미안하다" 홍석천, 故 송재림 비보에 '침통']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794648"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 故 송재림의 비보를 접하고 슬픔에 잠겼다. 홍석천은 12일 오후 "너의 이 멋진 웃음을 다신 볼 수 없음을 슬퍼하고.........더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야하는 이 상황이 황망하다......."라는 글과 함께 사진을 게재했다. 그는 "미안하고 또 미안하다..........형 노릇 드럽게 못했네 편히 쉬거라............"라고 덧붙였다. 공개된 사진에는 홍석천이 생전 송재림과 함께 다정하게 셀카를 찍는 모습이 담겼다. 환하게 웃는 송재림의 표정이 안타까움을 더하고 있다. 한편, 서울 성동경찰서에 따르면 송재림은 이날 낮 12시 30분경 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 경찰 관계자는 "현재까지 타살 등 범죄 혐의점은 확인되지 않았다"고 전했으며, 현장에서는 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 빈소는 여의도성모병원 장례식장 2호실에 차려졌으며, 발인은 14일 낮 12시에 엄수된다. ※우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천, 송재림 추모 “황망…형 노릇 더럽게 못해 미안” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162635"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림이 사망한 가운데 방송인 홍석천이 송재림을 추모했다. 홍석천은 12일 인스타그램 계정에 “너의 이 멋진 웃음을 다신 볼 수 없음을 슬퍼하고 더 잘 챙겨주지도 못하고 인사도 없이 보내야하는 이 상황이 황망하다. 미안하고 또 미안하다. 형 노릇 더럽게 못했네. 편히 쉬거라”라고 고인이 된 송재림을 애도했다. 경찰에 따르면 송재림은 이날 오후 사망한 채 발견됐다. 빈소는 여의도 성모병원 장례식장에 마련돼 조문객을 받고 있다. 발인은 14일 정오 예정이다. 갑작스러운 비보에 연예계는 충격에 빠진 모양이다. 송재림과 최근까지 작품을 함께 했던 이들을 믿을 수 없다는 반응이다. 일부 관계자는 보도를 접하고 오보이길 바랐다고. 송재림은 전 소속사와 전속계약 종료 후 한동안 소속사 없이 활동한 것으로 알려졌다. 1985년생 송재림은 모델 출신 배우다. 2009년 영화 ‘여배우들’을 통해 데뷔했다. 잠깐 등장하지만, 존재감은 남달랐다. 고현정이 갑자기 부른 후배 배우로 등장해 관객을 사로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음, 남다른 손절력 "매니저 200번 바꿔"('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215462"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 솔직한 입담을 뽐냈다. 12일 오후 방송된 SBS플러스, E채널 예능 프로그램 '솔로라서' 오프닝에서는 '솔로라서' 멤버들의 첫 회식 비하인드가 공개됐다. 이날 윤세아는 "첫 회식 어떠셨나. 다들 잘 들어가셨냐"고 물었고, 신동엽은 "정음이가 술을 잘 못하는데 그날은 조금 (마시더라)"라며 운을 뗐다. 황정음은 "그날 기분 좋아서, 홀짝 홀짝 마시다가 택시에서 토할 뻔했다"라고 말했고, 윤세아도 "저는 잘 들어갔을까요? 정신은 차리자"라고 말해 현장을 웃음바다로 만들었다. 이를 듣던 개그맨 신동엽이 "그날 셋이 확 친해지던데?"라고 세 사람의 친화력을 언급했고, 채림은 "많은 말을 했는데, 전화번호는 막상 안 물어봤다"라고 전했다. 이에 황정음이 "남자가 아니라서~"라며 전화번호 교환을 하지 않은 이유를 솔직히 털어놔 폭소를 안겼다. 이후 네 사람은 VCR을 통해 윤세아가 20년 지기 친구인 자신의 매니저와, 보컬 선생님과 함께 '촌캉스'를 떠난 모습을 함께 지켜봤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 송재림 향년 39세로 사망…"친구가 자택 방문해 발견"(종합2보)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007903025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007903025"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남해인 안은재 기자 = 배우 송재림이 향년 39세의 나이로 세상을 떠났다. 12일 서울 성동경찰서에 따르면 송 씨는 이날 오후 12시 30분쯤 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 경찰 관계자는 "현재까지 타살 등 범죄 혐의점은 확인되지 않았다"고 말했다. 현장에서는 유서가 발견됐다. 이날 점심을 함께 먹기로 약속했던 친구가 송 씨의 거주지를 방문했다가 송 씨를 발견하고 경찰에 신고했다. 송 씨는 지난 2009년 영화 '여배우들'로 데뷔해 드라마 '해를 품은 달' '꽃미남 라면가게' '아직 낫서른', '환상거탑' '감격시대:투신의 탄생' '잉여공주' '착하지 않은 여자들' 영화 '미친사랑' '미끼' '속물들', '야차' 등에 출연했다. 또한 지난 2014년 예능 '우리 결혼했어요'에 출연해 화제를 모았다. 또 지난 6월 드라마 '피타는 연애', 8월 '우씨왕후'에 출연했고 7월부터 10월까지 충무아트센터에서 진행한 '베르사유의 장미' 뮤지컬 공연 무대에 오르기도 했다. 촬영을 마친 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 박진영 “열심히 사는 이유? 하루아침에 사라질까 겁나…까불면 다 날아가” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395518"/>
        <updated>2024-11-12T13:24:26.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 열심히 사는 이유를 밝혔다. 12일 유튜브 채널 ‘테오’의 ‘살롱드립2’에는 박진영이 출연했다. 이날 MC 장도연은 박진영에게 “진짜 바쁠 것 같다. 지금 직함만 해도 가수, 작곡가, 기획사 대표다. 몇 분 몇 초 단위로 계획을 세운다는데”라고 물었다. 박진영은 “오늘 7시 30분에 기상했다. 일단 눈 뜨면 무조건 영어 단어 20개를 외운다. 단어장이 총 3개다. 단어장에서 단어와 예문을 학습하면 외운 단어장으로 옮긴다. 외운 단어장에서 학습하면 외외운 단어장으로 옮긴다. (그다음에) 지운다”고 말했다. 이를 들은 장도연이 “제발 쉬어라. 지금 ‘세상을 바꾸는 시간’을 듣는 느낌이다”라고 놀라자 박진영은 “‘세상을 바꾸는 시간’이 뭐냐. 내가 TV랑 인터넷을 안 본다. 정말 시간 나면 농구 봐야 한다”고 했다. 그런가 하면 장도연이 “‘박진영은 벌 만큼 벌었는데 뭐 저렇게 여유도 없이 열심히 사냐’고 의문을 가지는 사람이 많다”고 하자 박진영은 “두 가지 이유가 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미치겠다 정말 이렇게 밝은 넌데.." 박호산, 故 송재림 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418070"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박호산이 후배 송재림의 사망 비보에 안타까움을 금치 못했다. 박호산은 12일 자신의 SNS에 '미치겠다 정말 재림아.. 이렇게 밝은 넌데.. 믿기지가 않네.. 미안해, 연락도 못하고, 챙기지 못해 정말 미안하다'라는 글과 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 고인과 함께한 박호산의 모습이 담겨 있다. 과거 행복했던 한 때 두 사람이 카메라를 응시하며 환하게 미소를 짓고 있는 모습. 밝은 송재림의 모습이 더욱 가슴 아프게 다가왔다. 이를 접한 팬들은 고인의 명복을 빌며 애도했다. 송재림은 12일 서울 성동구 한 아파트에서 사망, 현장에서 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 이날 같이 점심을 먹기로 약속했던 친구가 자택에 방문했다가 송재림을 발견하고 경찰에 신고한 것. 경찰 관계자에 따르면 현재까지 타살 등 범죄 혐의점은 발견되지 않았다. 앞서 송재림은 자신의 SNS 프로필 상단에 '긴 여행 시작'이란 글을 적었다. 마지막 게시물은 41주 전 사진이며, 댓글은 막아뒀다. 전 소속사와는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은표, 故송재림 비보 애도... ‘해품달’ 사진 올리며 “잘가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394153"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘해를 품은 달’에서 함께 호흡한 배우 정은표가 故 송재림 사망 소식에 애도를 표했다. 정은표는 12일 자신의 SNS를 통해 드라마 ‘해를 품은 달’ (2009) 촬영 당시 함께 찍은 사진을 올린 뒤 “잘 가. 부디 행복한 여행이 되길”이라고 적어 뭉클함을 안겼다. 송재림 SNS에 남겨놓은 문구가 “긴 여행 시작”이었다. 송재림은 12일 오후 자택에서 쓰러진 채 발견됐다. 향년 39세. 경찰은 타살 정황이 없고 유서 등이 발견된 점을 보아 스스로 생을 달리한 것으로 추정하고 있다. 빈소는 여의도성모병원 장례식장에 마련됐다. 발인은 오는 14일 낮 12시, 장지는 서울시립승화원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은표, 故 송재림 애도 “부디 행복한 여행이 되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395516"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은표가 송재림의 명복을 빌었다. 정은표는 12일 SNS에 “잘가ᆢ부디 행복한 여행이 되길”이라는 글과 함꼐 사진을 올렸다. 사진에는 고인의 명복을 비는 국회꽃이 담겼다. 또 드라마 ‘해를 품은 달’ 방영 당시 고인과 함께 찍은 사진도 공개했다. 대전 상선 내관 형선 역을 맡은 정은표와 왕의 호위무사 운 역을 맡은 송재림이 의상을 맞춰 입은 채 환하게 웃고 있어 눈길을 끈다. 송재림은 이날 낮 12시 30분께 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 타살 혐의점은 확인되지 않았으며 현장에서 A4용지 2장 분량의 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 정확한 사인은 확인되지 않았다. 빈소는 여의도성모 장례식장 2호실에 차려졌으며 발인은 14일 낮 12시에 엄수된다. 장지는 서울시립승화원이다. ※우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런 어려움을 겪는 가족․지인이 있을 경우 자살 예방 상담전화 ☎ 1393, 정신건강 상담전화 ☎1577-0199, 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 피할 수 없는 ‘시선 강탈’! 완벽 콧대로 독보적 존재감 폭발!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035753"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리가 청순하면서도 세련된 분위기를 자아내는 일상 사진으로 팬들의 시선을 끌었다. 12일, 혜리는 자신의 SNS에 “눈 절대 안 마주치는 사진 모음”이라는 글과 함께 일상 속 모습을 담은 사진을 공개했다. 사진 속 혜리는 긴 생머리를 자연스럽게 늘어뜨리고, 검정 트렌치코트를 걸친 채 감각적인 옆모습을 보여주며 분위기 여신의 면모를 드러냈다. 특히 카메라가 아닌 다른 곳을 응시하는 포즈와 무심한 듯 자연스러운 표정이 돋보여 시크한 매력을 극대화했다. 한눈에 봐도 또렷한 콧대는 혜리의 자연미를 더욱 부각시키며, 성형 없이 타고난 조각 같은 비주얼을 자랑했다. 마치 작품 속 한 장면처럼 세련된 옆모습이 팬들의 감탄을 자아내며 ‘진정한 자연미의 아이콘’이라는 찬사를 이끌어냈다. 한편, 혜리는 차기작으로 영화 ‘열대야’ 개봉을 앞두고 있으며, 내년에는 드라마 ‘선의의 경쟁’으로 안방극장에 복귀할 예정이다. 대중의 기대 속에서 점점 더 다채로운 연기 변신을 준비하고 있는 혜리의 활약이 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 매니저에 2700만원+등록금 플렉스 "힘들때 300만원 빌려줘, 고마웠다"('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215456"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 20년 함께해 온 매니저에게 고마움을 드러냈다. 12일 밤 8시 40분 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 3회에서는 윤세아가 20년 지기 친구인 자신의 매니저와, 보컬 선생님으로 인연을 맺은 절친한 동생과 함께 '촌캉스' 를 떠났다. 이날 윤세아는 두 절친과의 인연을 소개한 뒤, "한 달 뒤에 동생(보컬 선생님)이 결혼을 한다. 그래서 우리끼리 마지막 솔로 여행을 가기로 했다"고 밝혔다. 이동하는 차 안에서 윤세아는 절친 매니저를 향해 "벌써 우리가 20년이나 됐네"라며 추억에 젖었다. 특히 윤세아는 "데뷔 초 (프리랜서여서) 내가 300만원이 필요했는데 은행 대출이 안 됐다"라며 매니저에게 고마웠던 일화 하나를 공개했다. 그는 "돈을 구하지 못해 전전긍긍하자 네가 선뜻 300만원을 수표도 아니고 만원짜리로 뽑아서 차 글로브박스에 넣어놨다. 정말 고마웠다"고 털어놨다. 이를 들은 매니저는 "이미 나는 직장 생활을 해서 돈이 좀 있던 상태였다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영·송창의 멜로 케미 담길 '친절한 선주씨']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418068"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영, 송창의의 멜로 케미스트리를 엿볼 수 있는 스페셜 포스터가 공개됐다. 18일 오후 7시 5분에 첫 방송되는 MBC 새 일일극 '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 새집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼극이다. 이 가운데 공개된 스페셜 포스터는 가을 분위기가 풍기는 감성적인 비주얼로 시선을 사로잡는다. 심이영과 송창의는 낙엽 떨어진 늦가을을 배경으로 애틋한 멜로 케미스트리를 발산하며 한 폭의 그림 같은 컷을 완성했다. 먼저 피선주 역의 심이영은 횡단보도 앞에 주저앉은 채 쓸쓸한 눈빛으로 허공을 응시하고 있어 그의 사연에 대한 호기심을 불러일으킨다. 그 곁을 지키고 서 있는 김소우 역의 송창의 역시 복잡한 감정이 느껴지는 표정. 이들의 사정에 대한 궁금증을 키운다. 심이영과 송창의는 극 중 각자의 배우자에게 처참하게 배신당하고 이혼하는 아픔을 겪게 된다. 비슷한 상처를 가진 두 사람이 같은 방향을 바라보고 있는 모습은 결코 가볍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, '연하 男배우' 킬러 소문..."막 사귄다고 하는데 진짜 말도 안돼" ('고현정')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215455"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 '연하 킬러'라는 소문은 사실무근이라고 밝혔다. 12일 고현정의 유튜브 채널에는 '고현정 브이로그8'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 고현정은 '지금까지 들은 고현정에 관한 소문 중에 가장 말도 안 되는 소문이 뭐라고 생각하냐'는 질문에 "연하 킬러?"라고 답했다. 이어 "남자 배우들 막 사귄다고 하는데 진짜 말도 안 된다"며 웃음을 터뜨렸다. 또한 고현정은 '고현정다움'이란 것에 대해 "진짜 잘 모르겠다. 되게 당당하고 하고 싶은 말 다 하고 강하다? 세다? (강한 면이) 없지 않은 것 같긴 하다. (하지만) 그 반대 부분도 있다. 그런 면을 보여줄 수 있는 캐릭터를 만나서 다른 분들한테 고현정다운 게 뭔지 듣고 싶다. 진짜 잘 모르겠다"고 말했다. 그런가 하면 고현정은 가장 기억에 남는 이상한 선물을 묻자 "나한테 결혼하자고 편지를 보내시는 분들이 가끔 있다. 결혼하자고 하시는 분들이 선물을 보내는데 어디 마라톤을 나가셨는지 가서 금메달을 땄다고 메달을 보냈다. 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['15세' 김다현, 결국 일냈다…'코트가 잘 어울리는 여자 트로트 가수' 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688821"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2009년생 김다현이 '다가오는 겨울, 코트가 잘 어울릴 것 같은 여자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 11월 4일부터 11월 10일까지 '다가오는 겨울, 코트가 잘 어울릴 것 같은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 김다현이다. 한일 트로트 그룹 Lucky팡팡의 멤버가 된 김다현은 지난 6월 첫 번째 디지털 싱글 '담다디'를 발매했다. 그는 일본의 각종 음원 사이트를 통해 '담다디' 일본어 버전을 발매했다. 김다현은 최근 대한적십자사 충남지사를 통해 집중호우로 큰 피해를 본 이재민과 수해 복구 지원을 위한 기부금 400만원을 전달했다. 2위에는 은가은이 이름을 올렸다. 그는 가요계 후배이자 5살 연하 박현호와의 열애를 인정했다. 두 사람은 채널A '요즘 남자 라이프- 신랑수업'에 출연한 데 이어 최근 방송된 KBS2 '불후의 명곡'에서도 박현호와의 러브 스토리를 솔직하게 보여줬다. 3위는 전유진이다. 그는 첫 서울 팬미팅 추가 오픈 좌석까지 매진을 기록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘선우은숙 친언니 강제추행’ 유영재, 첫 재판서 “혐의 부인한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002671344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002671344"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재판부, 피해자·선우은숙 증인으로 채택…다음 재판 12월 10일 예정 배우 선우은숙(65) 씨의 친언니를 강제 추행한 혐의로 기소된 방송인 유영재(61) 씨가 법정에서 자신의 혐의를 부인했다. 유 씨의 변호인은 12일 수원지법 성남지원 형사1부(부장 허용구) 심리로 열린 성폭력 범죄의 처벌 등에 관한 특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 사건 첫 공판에서 "공소사실을 부인한다"고 밝혔다. 변호인은 "검찰이 제출한 증거자료들 가운데 녹취록 등 일부 자료를 등사하지 못해 관련 내용을 확인하지 못했다. 해당 증거를 포함한 구체적인 공소사실 부인 취지는 다음 재판에서 밝히겠다"고 설명했다. 재판부는 이날 공판에서 피해자인 선우은숙 씨의 친언니와 유 씨의 전 아내 선우은숙 씨 등 2명을 검찰 측이 신청한 증인으로 채택했다. 재판부는 앞으로 3차례 공판기일을 열어 피해자와 선우은숙 씨 등 2명에 대한 증인 신문(12월 10일 선우은숙 친언니, 12월 17일 선우은숙)과 피고인 신문(다음 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이석훈, ‘킹키부츠’ 10주년 막공 성료…4시즌 연속 믿고보는 쿤찰리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395511"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이석훈이 ‘킹키부츠’ 10주년 공연을 성공적으로 마쳤다. 이석훈은 지난 9월 12일부터 이달 10일까지 약 2개월간 서울 용산구 블루스퀘어 신한카드홀에서 열린 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 서울 공연에 찰리 역으로 무대에 올라 관객들과 만났다. 한국 초연 10주년을 맞아 여섯 번째 시즌으로 돌아온 ‘킹키부츠’는 1979년 영국 노샘프턴의 신발 공장에서 있었던 실화를 각색한 작품으로, 경영 악화로 폐업 위기의 구두공장을 물려받은 초보 사장 ‘찰리’가 특별한 부츠를 만들면서 회사를 살리는 이야기를 그렸다. 이번 시즌 역시 작품성과 흥행성을 동시에 증명하며 명성을 이었다. 이석훈은 지난 2018, 2020, 2022년에 이어 올해까지 네 시즌 연속 찰리 역을 맡아 믿고 보는 ‘쿤찰리’, ‘찰리 장인’의 면모를 재확인하게 했다. 이석훈만의 폭발적인 성량과 가창력으로 소화한 넘버가 깊은 몰입을 자아냈고, 안정적인 연기로 펼친 비중 있는 스토리 또한 울림을 전했다. 마지막 공연까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼해주세요"..29세 고민시, 연하남에 프로포즈받았다 "설레이네요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215452"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 최연소 팬에게 받은 러브레터를 공개했다. 12일 고민시는 자신의 SNS에 "연하남의 러브레터"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 사진 속에는 꼬깃꼬깃한 편지 한 장이 담겼다. 편지에는 "고민시 누나 저는 민시 누나의 최연소 팬이에요. 혹시 저랑 결혼해주시겠서요? 저 벌써 8살이에요. 빨리 클게요. 기다려주세요"라고 적혀 있었다. 삐뚤빼뚤, 맞춤법도 틀린 글이지만 순수하고 정성 가득한 어린 팬의 마음이 훈훈함을 모은다. 이에 고민시도 "깜찍한 포로포즈. 설레이네요"라며 센스있게 화답해 웃음을 안겼다. 한편, 고민시는 최근 넷플릭스 '아무도 없는 숲'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2025 예산안 짚어보기] 낙관적 전망으로 재정 운용 목표 달성 불확실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693840"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 5일 서울 여의도 국회 의원회관에서 열린 2025년 예산안 토론회에서 박정(앞줄 왼쪽 다섯 번째) 예결위원장과 구자근(왼쪽 세 번째) 국민의힘 예결위 간사, 허영(오른쪽 다섯 번째부터) 더불어민주당 예결위 간사, 황운하 조국혁신당 원내대표, 지동하(왼쪽 네 번째) 국회예산정책처장 등 참석자들이 기념촬영을 하고 있다. 뉴시스 정부가 지난 8월 발표한 ‘2025 예산안’을 두고 조정이 필요하다는 목소리가 커지고 있다. 정부는 경제·사회문제 해결을 위해 필요한 투자를 아끼지 않고, 관행적·비효율적인 사업은 축소하는 ‘지출효율화’를 추진했다. 재정적자를 줄여 재정의 지속가능성을 제고하겠다며 건전 재정 기조를 유지하겠다는 입장이지만, 재정 여건은 계속 나빠지는 모습이다. 기획재정부는 내년 재정수지 적자를 재정준칙안을 준수하는 수준에서 관리하며, 관리재정수지 적자 비율을 국내총생산(GDP) 대비 3% 범위 내인 2.9%로 계획했다. 윤석열 정부의 재정준칙은 관리재정수지 적자 폭을 GDP의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29세' 고민시, 연하남에 깜짝 프로포즈 받고 "설레네요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794638"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 깜짝 프로포즈를 받았음을 공개했다. 고민시는 12일 오후 "연하남의 러브레터. 깜찍한 프로포즈 설레네요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 "고민시 누나 저는 민시누나의 최연소 팬이에요. 혹시 저랑 결혼해주시겠어요? 저 벌써 8살이에요. 빨리 클게요 기다려주세요"라는 어린이 팬의 손편지가 담겼다. 이에 고민시도 흐뭇한 반응을 보인 가운데, 네티즌들은 "연하남 박력봐ㅋㅋㅋㅋㅋ", "역시 연하는 불도저!", "빨리 클거래ㅋㅋㅋㅋ" 등의 반응을 보였다. 한편, 1995년생으로 만 29세인 고민시는 2017년 데뷔했으며, 최근 드라마 '당신의 맛'에 출연을 확정해 강하늘, 김신록, 유수빈과 호흡을 맞출 예정이다. '당신의 맛'은 서울 최고의 파인다이닝을 운영하지만 맛에는 '노관심'인 대형 식품 기업 후계자 한범우(강하늘 분)와 지방 한구석에서 간판도 없는 원 테이블 레스토랑을 운영하는 맛에 미친 셰프 모연주(고민시), 음식에 대해 서로 다른 배경과 철학을 지닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사망' 송재림은 누구? '해품달'·'우결'로 주목..연기 열정 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281678"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 송재림이 세상을 떠난 가운데, 그의 생전 작품 활동에도 관심이 쏠린다. 송재림은 모델로 활동하다가 영화 '여배우들'(2009)로 데뷔했고, 2012년 방송된 MBC 드라마 '해를 품은 달'에서 왕 이훤(김수현 분)의 호위무사 운 역을 맡아 주목받았다. 그는 훤칠한 키로, 그림자처럼 묵묵히 서 있는 역할로 활약했다. 이후 송재림은 2014년 MBC 예능프로그램 '우리 결혼했어요'를 통해 새로운 매력을 대중 앞에 선보였다. 그는 배우 김소은과 가상 부부로 출연하며 범상치 않은 매력과 능글맞은 성격으로 많은 사랑을 받았다. 송재림은 2016년 SBS 드라마 '우리 갑순이'로 첫 지상파 주연을 맡았고, 해당 드라마에서 '우리 결혼했어요'에 함께 출연했던 김소은과 호흡을 맞춰 큰 괌심을 모았다. 또한 송재림은 드라마 '일단 뜨겁게 청소하라'(2018) '너의 노래를 들려줘'(2019) '아직 낫서른'(2021) 등에 출연했고, '영화 '미친 사랑'(2019) '야차'(2022)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신양, 은퇴설 또 터졌다…"굳이 선택하자면 그림"[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688820"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기 활동이 적어 '은퇴설'까지 나왔던 박신양이 연기자로서 계속 활동할 것이라고 밝혔다. 최근에는 화가로서 그림 그리는 일에 더 집중하고 있지만 연기 역시 그만둔 게 아니라고 강조했다. 12일 서울 용산구 한강대로 CGV용산아이파크몰에서 영화 '사흘'의 언론시사회 및 기자간담회가 열렸다. 현문섭 감독과 배우 박신양, 이민기, 이레가 참석했다. '사흘'은 장례를 치르는 3일, 죽은 딸의 심장에서 깨어나는 그것을 막기 위해 구마의식이 벌어지며 일어나는 일을 담은 오컬트 호러. 박신양은 딸을 사랑하는 아빠이자 흉부외과 의사 승도 역을 맡았다. 박신양은 드라마는 '동네변호사 조들호' 시즌2(2019), 영화는 '박수건달'(2013)이 마지막이었다. '은퇴설'이 나온 이유다. 박신양은 "저는 연기를 그만둔다고 한 적 없다. 누가 시키는 것도 아니잖나. 그림을 그리는 게 연기를 그만두거나 안 한다는 얘기는 아니다"고 말했다. 이어 "그림을 그리냐는 질문 다음에 자동적으로 그런 질문을 받게 되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 연년생 딸들 차별하네…"첫째 위해 곡 썼는데..둘째는 영감 안 와"('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688819"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살롱드립2' 딸 바보 박진영이 둘째에게 미안함을 드러냈다. 12일 장도연이 진행하는 유튜브 '살롱드립2'에는 가수 박진영이 출연했다. 이날 박진영은 장도연에게 팬심과 선배로서 응원하고 싶은 마음을 드러내며 "딸 둘 낳고 모든 사람이 다 짠하게 보인다"고 말했다. 시간을 아끼기 위해 초분단위로 계획을 세운다는 박진영은 "기상 직후 영어단어 20개를 외운다. TV, 예능, 인터넷은 안 본다. 시간 나면 농구 봐야한다"고 밝혔다. 완주한 드라마가 '상두야 학교가자'와 '아내의 유혹' 2편 밖에 없다고 밝히며 "드라마는 다음 편을 계속 봐야되잖냐. 그래서 영화를 보는데 잘못 걸려서 '아내의 유혹'을 보고 이틀동안 아무것도 못 했다"고 토로했다. 항상 계획적이고 효율적으로 움직이려고 하지만, 4살 5살 딸들 앞에서는 무장해제 된다는 박진영은 "'아빠 어디가?'라고 물으면 계획이 엉망이 된다"면서 "딸들 유치원을 데려다주는데 하츄핑 노래를 듣는다"고 이야기했다. 박진영은 "첫째 딸을 낳고 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['친구가 자택서 발견' 故 송재림 사망 타살 혐의점無]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418065"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림(39)이 사망한 가운데, 최초 신고자는 친구인 것으로 전해졌다. 송재림은 12일 서울 성동구 한 아파트에서 사망, 현장에서 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 이날 같이 점심을 먹기로 약속했던 친구가 자택에 방문했다가 송재림을 발견하고 경찰에 신고한 것. 경찰 관계자에 따르면 현재까지 타살 등 범죄 혐의점은 발견되지 않았다. 앞서 송재림은 자신의 SNS 프로필 상단에 '긴 여행 시작'이란 글을 적었다. 마지막 게시물은 41주 전 사진이며, 댓글은 막아뒀다. 전 소속사와는 지난해 전속계약이 만료된 상태였다. 송재림은 2009년 영화 '여배우들'로 데뷔했다. 드라마 '해를 품은 달' '환상거탑' '투웍스' '착하지 않은 여자들' '일단 뜨겁게 청소하라!' 영화 '용의자' '속물들' '야차' '미끼' 등에 출연했다. 예능 '우리 결혼했어요' 시즌4에서도 활약했다. 최근엔 티빙 시리즈 '우씨왕후'에서 고패의 역을 소화했고, 지난달 13일 막을 내린 뮤지컬 '베르사유의 장미'로 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송재림, 39세에 비보… 유작 ‘베르사유의 장미’서 독보적 존재감 왜?(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035750"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송재림의 마지막 무대가 된 연극 ‘베르사유의 장미’는 그의 독보적인 존재감을 관객들에게 깊이 각인시킨 작품으로 남았다. 지난달 공연을 마친 이 연극에서 송재림은 무대 위에서 특유의 강렬한 연기력과 섬세한 감정 표현으로 관객들과 호흡했다. 마치 무대 위에서 ‘진짜 자신’을 발견한 듯한 그였기에 그의 갑작스러운 비보는 팬들에게 더 큰 충격과 아쉬움을 남기고 있다. 12일, 경찰에 따르면 송재림은 서울 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 유족의 뜻에 따라 장례식은 조용히 가족끼리 치르기로 했다. 송재림이 남긴 유서는 A4용지 두 장 분량으로, 평소 그의 진지한 성격을 떠올리게 하는 흔적이었다고 한다. 그가 평소 대중 앞에서 보여준 모습과도 일치하는 부분이기에, 팬들은 더욱 안타까운 마음을 드러냈다. 송재림은 2009년 영화 ‘여배우들’로 스크린에 첫발을 디딘 후, 2012년 드라마 ‘해를 품은 달’에서 김제운 역으로 인기를 얻었다. ‘과묵한 무사’ 이미지로 대중에게 강렬한 인상을 남긴 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크레용팝 출신 웨이, 전세 사기당했다... “내 돈 내놔라 진짜”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394143"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크레용팝 출신 웨이가 전세 사기 피해를 토로했다. 웨이는 지난 10일 자신의 유튜브 채널을 통해 “전세 사기를 당한 것 같다”며 “돈을 못 받고 있으니까 전세 사기가 맞는 듯하다”고 밝혔다. 웨이는 “허그(주택도시보증공사) 등록해 놓고 임차권등기명령까지 했다. 허그 보험 들어놨다고 다 되는 게 아니라 자료를 엄청나게 준비해야 하더라”고 토로했다. 그러면서 “집주인에게 2개월 이상 돈을 못 받아야 신청할 수 있다더라. 그동안 이사는 이사대로 못 가고, 이자는 이자대로 나가고 있다”고 속상해했다. 현재 집주인과 연락도 안 되는 상황이라고. 웨이는 “겨우 두 달이 지나 신청하려고 하는데 준비해야 할 자료가 너무 많다. 그리고 (기다린) 두 달은 누가 보상해 줄 거냐”고 불만을 표했다. 웨이는 필요 서류를 확인하기 위해 법원에 전화를 걸었으나 연결이 되지 않자 직접 방문했다. 이어 “보증금 부쳤던 것, 계좌이체 내역, 금융거래 확인서 등을 다 처리했다. 계약금은 다른 은행에서 보냈기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이렇게 밝은 넌데, 믿기지 않아" 박호산, 故송재림 사망 비보에 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215450"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박호산이 갑작스럽게 세상을 떠난 후배 고(故) 송재림을 추모했다. 박호산은 12일 자신의 개인 계정에 "미치겠다 정말 재림아. 이렇게 밝은 너인데 믿기지가 않네"라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 박호산과 생전 환한 미소를 짓고 있는 송재림의 모습이 담겨 있다. 이어 그는 "미안해, 연락도 못하고, 챙기지 못해 정말 미안하다"고 전했다. 해당 게시물을 본 개그맨 변기수는 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 추모하는 댓글을 남겼다. 네티즌들도 "너무 슬프다", "마음이 너무 아프다", "좋은 곳으로 가셨으면 좋겠다"며 고인을 애도했다. 송재림은 12일 오후 사망한 채로 발견됐다. 향년 39세. 경찰에 따르면 현장에서 유서가 발견됐으며, 현재까지 타살 혐의점은 없다. 고인의 빈소는 서울 여의도성모병원 장례식장에 마련됐으며, 발인은 오는 14일 오후 12시에 엄수된다. 장지는 아직 정해지지 않은 상태다. ※ 우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, 美 진출 실패 인정…“돈 어마어마하게 날려” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395506"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박진영이 미국 진출 당시를 회상했다. 12일 유튜브 채널 ‘테오’의 ‘살롱드립2’에는 박진영이 출연했다. 이날 MC 장도연은 박진영에게 “경영인 박진영으로서 가장 기뻤던 순간이 언제냐”라고 물었다. 박진영은 “너무 통쾌하다. 내가 미국에서 K팝이 될 거 같다고 2000년대 초중반 갔을 때 분하고 억울하게 망해서 돌아왔다. 그때 돈도 어마어마하게 날렸다. 물론 (성공할) 확률은 10%도 안 되지만, 이게 됐을 경우에 JPY엔터테인먼트라는 회사를 떠나 우리나라에 어마어마한 일이지 않냐. 왜냐하면 미국은 세계 엔터테인먼트의 중심이니까. 그런데 지금...”이라며 미소 지었다. 박진영은 “2023년 미국 음반 판매량 1위가 테일러 스위프트인데 2위가 스트레이 키즈다. 물론 아이들은 너무 힘들지만, 이들의 음악이 전 세계에서 소비된다는 게 자랑스럽다”고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은표, 긴여행 떠난 故 송재림 애도 "부디 행복한 여행되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215448"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은표가 고인이된 후배 송재림을 애도했다. 12일 정은표는 송재림의 사망 소식 직후 자신의 SNS에 국화꽃, 송재림과 함께 찍은 사진을 연이어 게재했다. 그러면서 "잘가..부디 행복한 여행이 되길"이라는 애도의 말을 전했다. 송재림의 SNS 프로필에 "긴 여행의 시작"이란 글귀가 적혀있어 안타까움을 더한다. 두 사람은 2012년 MBC 드라마 '해를 품은 달'을 통해 인연을 맺었다. 앞서 송재림은 이날 오후 12시 30분께 서울 성동구에 위치한 자택에서 숨진 채 발견됐다. 송재림과 만남을 약속했던 친구가 송재림의 집을 방문했다가 송재림을 발견, 경찰에 신고한 것으로 알려졌다. 경찰에 따르면 타살 등 범죄 혐의점은 발견되지 않았고 현장에서는 유서가 발견됐다. 한편 1985년생 송재림은 지난 2009년 영화 '여배우들'로 데뷔해 드라마 '해를 품은 달', '환상거탑', '투윅스', '감격시대: 투신의 탄생', '착하지 않은 여자들', '굿바이 미스터 블랙', '우리 갑순이', '시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 우도임, 적재적소 생활연기로 활력소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418064"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도임이 '페이스미'에서 통통 튀는 현실 연기로 극에 활력을 불어넣고 있다. 지난 6일 첫 방송된 KBS 2TV 수목극 '페이스미'에서 성형외과 코디네이터 김나나 역을 맡은 우도임은 첫 회부터 존재감을 드러냈다. '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사 이민기(차정우)와 열정적인 강력계 MZ 형사 한지현(이민형)이 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬극이다. 2화부터 본격적인 공조를 선보인 사건 추적이 시작되면서 메디컬 추적극의 재미를 높였다. 우도임은 지난 1, 2화 방송에서 첫 등장부터 트렌디한 외모와 직설적인 성격의 김나나 캐릭터에 자연스럽게 녹아든 모습을 보여줬다. 특히 직장에서 적절한 상황에 툭툭 내뱉는 '뭐래', '별일이네요' 등의 짧지만 차진 대사들이 직장인들의 마음의 소리를 대변하며 2030 시청자들로부터 공감을 불러일으켰다. 극 중 성형외과 코디네이터 모습을 현실감 넘치는 생활 연기로 소화, 초반부터 캐릭터의 매력으로 어필했다. 2016]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산, 故 송재림 비보에 충격... “이렇게 밝은 넌데”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394141"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박호산이 故 송재림 비보에 애통함을 감추지 못했다. 박호산은 12일 자신의 SNS를 통해 “미치겠다 정말 재림아… 이렇게 밝은 넌데 믿기지 않네… 미안해 연락도 못 하고 챙기지 못해 정말 미안하다”는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진 속 박호산은 송재림과 활짝 웃는 모습으로 카메라를 응시하고 있다. 개그맨 변기수 역시 해당 게시물에 “삼가 고인의 명복을 빕니다”라며 송재림을 추모했다. 누리꾼들도 “힘내시길 바랍니다”, “재림 씨 참 좋은 배우였는데 안타깝네요”, “그곳에서는 행복하시길”이라며 송재림의 마지막 길을 애도했다. 한편, 송재림은 12일 오후 자택에서 쓰러진 채 발견됐다. 향년 39세. 경찰은 타살 정황이 없고 유서 등이 발견된 점을 미루어 보아 스스로 생을 달리한 것으로 추정하고 있다. 빈소는 여의도성모병원 장례식장에 마련됐다. 발인은 오는 14일 낮 12시, 장지는 서울시립승화원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인구절벽 대한민국 '초저출생: 골든타임' 14일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418063"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인구절벽 대한민국, 이대로 가다가는 국가 소멸이 우려된다. 다시 한번 대한민국의 초저출생을 이야기한다. EBS는 한국 사회가 직면한 사회적 문제를 심층적으로 분석하고 미래를 위한 비전을 제시하는 대기획 프로그램 '다큐멘터리 K'의 새로운 시리즈, '다큐멘터리 K - 인구대기획 초저출생: 골든타임'(이하 '초저출생: 골든타임')을 선보인다. 14일 오후 10시 45분 EBS 1TV에서 첫 방송된다. 앞서 지난 2023년 '다큐멘터리 K - 인구대기획, 초저출생' 10부작을 통해 대한민국 초저출생 문제를 분석하고 그 원인과 해법을 찾기 위해 다양한 분야를 조명하고 분석해 시청자들로부터 호평을 받았다. 뿐만 아니라, 프로그램의 가치를 인정받아 지난 11일 방송통신위원회 방송대상 대상 수상의 영예를 안았다. 이번에는 지난 시리즈에서 미처 다루지 못한 이야기와 함께 저출생 해결을 위한 보다 근본적인 대책을 제시하는 '초저출생: 골든타임' 6부작을 방송한다. 이와 관련 제작진은 '지금이 비록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]비♥김태희 연애 상담해 준 박진영 "안소희=연애 숙맥, 걱정돼"('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688817"/>
        <updated>2024-11-12T12:33:27.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살롱드립2' 박진영이 비♥김태희 부부 교제 당시 연애 상담을 해줬다고 밝혔다. 12일 장도연이 진행하는 유튜브 '살롱드립2'에는 가수 박진영이 출연했다. 이날 박진영은 '벌 만큼 벌었는데 왜 이렇게 열심히 사냐'는 질문에 "너무 재미있다. 내가 지은 건물에서 내가 하고 싶은 일을 하잖냐. 어떻게 이런 삶이 있지 싶다"고 만족감을 드러냈다. 그러면서 "모든 게 하루아침에 사라질까 봐 겁난다. 30년 연예계에 있으면서 사람이건 회사건 승승장구하다가 하루아침에 사라지는 걸 봤다. 항상 '까불지 말자'고 생각한다"며 겸손의 미덕을 강조했다. 올해 52세인 박진영은 수평적 분위기를 위해 JYP 내 호칭을 '박진영 씨'로 통일했다. 20대 초반의 신입직원도 똑같다고 설명한 박진영은 "나는 '님'도 싫다. 미국처럼 이름 부르면 좋겠다"면서 "(안)소희는 JY라고 한다"고 밝혔다. "나이로 인한 뭔가가 없었으면 좋겠다"는 박진영은 "누구나 기댈 수 있는 부담 없는 사람이 되고 싶다"고 이야기했다]]></content>
    </entry>
</feed>