<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-07T22:16:23.562Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, AI로 환생한 父 영상 편지에 오열..스튜디오도 눈물 바다 [아빠는 꽃중년]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280527"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:16.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현준이 AI로 돌아온 아버지의 생일 축하 메시지에 오열해, 스튜디오마저 눈물바다로 만들었다. 7일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년' 28회에서는 '57세 꽃중년' 신현준의 생일을 맞아 아내 김경미, 세 아이 민준-예준-민서가 준비한 특별한 생일파티 현장이 펼쳐졌다. 매년 생일마다 돌아가신 아버지를 그리워하며 울적해 하는 신현준을 위해 가족들은 마치 아버지가 살아서 돌아오신 듯한 영상 편지를 비롯해 직접 만든 티셔츠와 재롱까지 준비해 신현준의 미소를 되찾게 했다. 또 '45세 꽃엄빠' 사유리는 만 4세 생일을 맞은 아들 젠을 위해 홀로서기 열혈 교육에 돌입했고, 이에 부응하듯 젠은 생애 첫 남자 화장실 사용을 완벽하게 성공해 뜨거운 박수를 받았다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과 2.0%의 시청률을 기록, 두 '꽃중년' 가족을 향한 시청자들의 뜨거운 관심과 응원을 반영했다. 먼저 신현준 가족의 일상이 공개됐다. 이날 신현준과 세 아이들은 멋지게 차려입은 뒤, 10년 전 돌아가신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서인국 향수' 나왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280526"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:16.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서인국 향수'가 나왔다. K-BEAUTY 경험을 기반으로 국내외 트랜드에 맞는 브랜드를 기획 유통하는 ㈜코리엘이 퍼스널 케어 브랜드 '더 파운데이션(THE FDTN)'을 론칭했다. '더 파운데이션(THE FDTN)'은 매일 반복되는 일상 속 잃어버리기 쉬운 나의 기본을 일깨워주고 트리거가 되어주는 브랜드로, 론칭 기념 가수 겸 배우 서인국과 협업한 향수 제품 '오 드 퍼퓸 컬러풀웨이브'를 선보였다. '더 파운데이션 오 드 퍼퓸 컬러풀웨이브'는 서인국이 직접 향 셀렉 및 향수 제작에 참여한 제품으로, 2024 서인국 일본 미니앨범 'SIGnature' 타이틀곡의 '하늘의 향기' 뮤직비디오에서 선공개된 바 있다. '더 파운데이션'의 '오 드 퍼퓸 컬러풀웨이브'는 서인국의 일본 팬 콘서트 투어 '하트 유토피아' 시즌에 맞춰 론칭됐다. 론칭과 동시에 일본 현지 팬들 사이에서 뜨거운 반응을 얻어 현재 국내에서도 공식 판매를 시작했다. '더 파운데이션'은 브랜드 론칭을 기념하여 '오 드 퍼퓸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현준, AI로 돌아온父에 오열 "늘 곁에 있어, 사랑한다 아들" ('꽃중년')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213984"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:16.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 신현준이 AI로 돌아온 아버지의 생일 축하 메시지에 오열해, 스튜디오마저 눈물바다로 만들었다. 7일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년' 28회에서는 '57세 꽃중년' 신현준의 생일을 맞아 아내 김경미, 세 아이 민준-예준-민서가 준비한 특별한 생일파티 현장이 펼쳐졌다. 매년 생일마다 돌아가신 아버지를 그리워하며 울적해 하는 신현준을 위해, 가족들은 마치 아버지가 살아서 돌아오신 듯한 영상 편지를 비롯해 직접 만든 티셔츠와 '재롱'까지 준비해 신현준의 미소를 되찾게 했다. 또 '45세 꽃엄빠' 사유리는 만 4세 생일을 맞은 아들 젠을 위해 '홀로서기' 열혈 교육에 돌입했고, 이에 부응하듯 젠은 생애 첫 남자 화장실 사용을 완벽하게 성공해 뜨거운 박수를 받았다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과 2.0%의 시청률을 기록, 두 '꽃중년' 가족을 향한 시청자들의 뜨거운 관심과 응원을 반영했다. 먼저 신현준 가족의 일상이 공개됐다. 이날 신현준과 세 아이들은 멋지게 차려입은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜 "♥문재완 귀 안 들리는 것도 모르고 짜증…너무 미안해" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213983"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:16.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['관종언니' 이지혜가 남편 문재완에게 미안하고 고마운 마음을 드러냈다. 7일 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'에서는 '김숙 캠핑장 습격한 이지혜 가족! 대난장판 여행의 결말은?'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이지혜 가족은 김숙의 캠핑장에서 첫 캠핑에 도전하기로 했다. 김숙에게 캠핑 용어를 속성으로 배우며 가평으로 떠난 이지혜. 하지만 아이 둘을 데리고 캠핑을 즐기긴 쉽지 않았다. 계속해서 카메라를 껐다 켜면서 힘들게 캠핑을 이어간 이지혜 문재완 부부. 다음날 이지혜는 "극기훈련이다. 잠을 못 잤다"고 토로했다. 심지어 엘리는 자다가 이불에 실수를 했고 이지혜는 이불 빨래를 하러 이웃 임형준의 집으로 갔다. 혼자 나와 있는 사이 아이들을 돌보던 문재완은 이지혜에게 혼자 밥을 먹고 오라고 배려해줬고, 이에 이지혜는 여유롭게 혼밥을 하기로 했다. 남편 문재완에게 고마워하며 이지혜는 "우리 남편 진짜 마음이 너무 예뻐. 짜증을 안 내. 저는 말투나 이런 거에 예민한데 남편은 진짜 선비다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 갓세븐 진영, 육군 만기 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385265"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:16.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 갓세븐 멤버이자 배우 진영이 국방의 의무를 마치고 팬들 곁으로 돌아왔습니다. 진영은 어제 1년 6개월간의 군 복무를 마치고 육군 현역으로 만기 전역했는데요. "한국 남자로서 해야 할 일을 끝내 속이 시원하다"는 소감을 밝혔습니다. 성실하게 군 생활을 마치고 늠름하게 돌아온 진영은 라이브 방송을 통해 반가운 팬들과 대화의 시간을 가졌는데요. 2014년 그룹 갓세븐 활동 이후 연기자로 활동 영역을 넓힌 진영은 내년 방송되는 드라마 '미지의 서울'에서 배우 박보영과 호흡을 맞출 예정입니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 김남길, '참교육' 논란에 입 열었다 "직접 검토 못해, 팬 실망시키지 않을것"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213981"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:16.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 '참교육' 출연 논란에 입을 열었다. 김남길은 8일 "오늘은 '열혈사제' 김해일 신부로 여러분을 다시 만나는 반가운 날입니다. 어제 다른 작품의 캐스팅 기사 때문에 많은 팬들이 걱정을 하고 있다고 들었어요"라고 말문을 열었다. 이어 "'참교육'은 회사 차원에서 작품 제안을 받은 건 사실이나 우선 제가 직접 검토를 해야 거절이든 수락이던 제안하신 분들께 예의를 갖춰서 제 의사를 전달할 시간이 있어야 하는데 지금은 '열혈사제' 외에는 그 어떤 것도 생각할 시간도 여력도 없습니다"라고 해명했다. 김남길은 "여러분이 '열혈사제'를 오래 기다려 주시고 사랑해 주신 만큼 그 기대에 보답하기 위해 동료 배우들과 제작진 모두가 막바지 촬영에 최선을 다하고 있어요. 그동안 저의 모든 작품을 사랑해 주신 팬들이 실망하지 않도록 늘 최선을 다하고 있습니다. 그런 저를 믿어주시고 올 겨울은 주말마다 '열혈사제'와 함께 많이 웃으시고 건강하시고 행복하시길 바랍니다"라고 전했다. 앞서 한 매체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '선업튀' 변우석, 11월 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385264"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:16.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기드라마 '선재 업고 튀어'로 일약 스타덤에 오른 배우 변우석이 인기를 나타내는 지표 중 하나인 브랜드평판 순위에서 1위를 차지했습니다. 한국기업평판연구소는 최근 한 달간 온라인 빅데이터를 측정해 11월 광고모델 브랜드평판 자료를 냈는데요. 브랜드평판 순위 2위는 가수 임영웅, 3위는 배우 마동석이 차지했고, 블랙핑크와 차은우가 그 뒤를 이었습니다. 내로라하는 스타들을 앞지른 변우석은 최근 소속사도 모르게 소아 환우를 위해 3억 원을 기부한 사실이 뒤늦게 알려져 훈훈함을 전했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '성폭행 유죄' 강지환‥"소속사에 35억 지급" 판결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385263"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 외주 스태프들을 성추행 및 성폭행한 혐의로 유죄가 확정된 배우 강지환이 전 소속사에 약 35억 원의 손해배상금을 물어줄 처지에 놓였습니다. 서울고등법원은 최근 강지환이 전 소속사인 젤리피쉬엔터테인먼트에 약 35억 원을 지급하라고 판결했습니다. 이는 지난해 11월 원고 패소로 판결한 1심을 뒤집은 결과입니다. 강지환은 지난 2019년 자신의 집에서 '조선생존기' 회식 도중 외주 스태프 2명을 강제추행 및 성폭행한 혐의로 기소됐는데요. 강 씨가 드라마에서도 도중 하차하면서, 젤리피쉬 측은 드라마 제작사에 34억 8천만 원을 배상했다며, 강 씨에게 손해배상에 대한 구상금을 함께 청구했습니다. 강 씨는 앞서 성폭행 사건과 관련해선 대법원에서 징역 2년 6개월에 집행유예 3년을 확정받고 활동을 무기한 중단했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 제시 "협박 및 은닉 도피 혐의없음" 불송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385260"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 9월 팬 폭행 방관 논란에 휩싸였던 가수 제시가 조사 끝에 무혐의 처분을 받았습니다. 서울 강남경찰서는 협박 및 은닉 도피 혐의를 받은 제시에 대해 혐의 인정이 어렵다고 판단해 불송치 결정을 내렸습니다. 경찰은 팬을 폭행한 뒤 해외로 도피한 외국인에 대해선 지명수배를 내리고, 인터폴에 수배를 요청했고요. 폭행에 가담한 래퍼 코알라는 폭행 혐의로 검찰에 송치됐습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 트럼프 재집권에 해리스 지지 스타들 "실망"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385259"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 47대 대통령 선거에서 도널드 트럼프가 재선에 성공함에 따라 미국 연예계 희비가 엇갈렸습니다. 카멀라 해리스를 공개적으로 지지했던 유명 래퍼 '카디 비'는 자신의 SNS에 좌절한 표정의 얼굴과 함께 "나는 너희들이 싫어, 나빠"라며 실망감을 감추지 않았고요. 지난해 아카데미 여우조연상을 수상한 배우 '제이미 리 커티스'는 "두려운 시대로 복귀를 의미한다"며 "여성과 아이들의 미래를 위해 압제에 맞서 싸우자"고 촉구했습니다. 지난 9월 10일 미국 대선 토론 이후 해리스 지지를 표명했던 가수 '테일러 스위프트'는 별다른 입장을 밝히지 않았는데요. 앞서 트럼프는 해리스 지지 의사를 표명한 연예인을 향해 공개적으로 "대가를 치를 것"이라며 경고성 발언을 하기도 했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 서울시 홍보대사에 5년간 4억 5천만 원 지급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001385258"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 보통 지방자치단체의 홍보대사는 무보수 명예직으로 운영되는 경우가 많은데요. 서울시 홍보대사 절반은 여비를 지급받았고, 특히 한 아이돌 그룹에겐 수억 원대의 보수가 지급된 것으로 확인됐습니다. 지난해 서울시 홍보대사로 임명된 뉴진스는 서울패션위크 등의 행사에 참석하고 총 2억 4천만 원을 받은 것으로 나타났습니다. 이외에도 디자이너 A 씨는 4천만 원을, 방송인 출신 B 씨는 2천50만 원을 받는 등 최근 5년간 서울시 홍보대사 23명에게 4억 5천만 원이 지급됐습니다. 재능기부 차원에서 무보수로 활동한 홍보대사는 모두 29명이었습니다. 서울시 조례에 따르면 홍보대사는 무보수 명예직으로 한다고 명시돼 있는데요. 서울시 측은 뉴진스에 지급된 2억 4천만 원이 일회성이 아니라 1년여간 초상권과 저작권 사용료, 온라인 홍보, 현장 참석 등을 전부 포함한 것이라고 설명했습니다. 관련 자료를 공개한 서울시의회 김혜영 의원은 "홍보대사 활동에 필요한 각종 여비 등 경비를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["베드신 간섭, 스트레스" 장가현, 조성민과 결혼생활 폭로 ('특종세상')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213978"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['특종세상' 장가현이 전 남편과의 결혼 생활에 대해 폭로했다. 6일 MBN '특종세상'에는 배우 장가현이 출연해 아픔을 털어놨다. 과거 '사랑과 전쟁'에서 국민 악녀로 활약했던 장가현은 2000년 015B 객원 보컬 출신 가수이자 드라마 OST, 음악 프로듀서 조성민과 결혼했다. 그러나 두 사람은 결혼 20년 만에 이혼했다. 이후 2022년 이혼 프로그램에 함께 출연해 화제를 모았다. 이날 연기학원에서 제작진을 맞이한 장가현은 "연기를 28년간 했다. 그런데 자극적인 방송에 한번 나간 이후로 드라마 출연 제의가 끊어졌다. 그래서 2년 동안 쉬고 있다"고 배우로서 기회가 오지 않을까 걱정하는 모습을 보였다. 결혼생활을 유지할 때도 전남편이 연기 활동을 반대했다고. 장가현은 "그 당시에 영화 시나리오가 하나 들어왔다. 남편한테 영화로 다시 복귀하고 싶고 이번이 기회가 될 수 있을 것 같다고 말해서 시작을 했다. 영화에서 베드씬이 있었다. 남편이 '오늘은 어떤 씬 찍었냐, 신음소리는 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 주식 투자로 1억 날렸다..."행여 돈 모을까봐 난리 떨어" ('같이 삽시다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213977"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙이 주식 실패로 1억 원을 날렸다고 밝혔다. 7일 방송된 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 이경진과 문희경이 역대급 스케일의 짐을 이끌고 사선가에 입성했다. 이날 박원숙은 "나는 행여 돈 모을까봐 난리를 떨었다. 금이 생기면 그냥 놔두고 다른 걸로 디자인 하면 되는데, 생긴 금으로 그저 창의력을 발휘해 새롭게 재창조 했다"며 웃었다. 재창조된 귀금속은 가치가 하락한다고. 이에 이경진은 "재태크 많이 할 것 같다"고 하자, 박원숙은 "나는 재테크는 잘 모른다. 부동산도 내가 좋아서 했다. 그냥 살면 되는데 돈이 나가는 건 생각도 안 하고 취득세 다 내고 싫으면 팔아서 양도세를 냈다. 한강 쪽 집에서는 죄다 살아봤다"고 했다. 이경진은 "나도 그런걸 안 해봐서 잘 모른다. 오로지 정기 예금 뿐이다"며 "어쩌다 한번 다른 곳에 투자했지만 반토막이 났다. '나는 하면 안 되는구나' 했다"고 했다. 그러자 박원숙은 "남들 다 하니까 주식을 해보라고 하더라. 동생들도 '투자할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['만삭' 원더걸스 혜림, 곧 아들 둘인데 어쩌나…벌써 육아 전쟁각]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688185"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림(우혜림)이 아들과의 일상을 공개했다. 혜림은 7일 자신의 인스타그램에 "시우야 엄마 사진 좀 찍자"라고 글을 올렸다. 또한 "#아들맘#myboy #좀나와줄래"라는 해시태그를 달았다. 공개한 사진 속 혜림은 핑크색 원피스를 입고 한껏 꾸민 모습. 포즈를 취하는데, 그 앞으로 아들이 뛰어다닌다. 우아한 혜림과 장난기 가득한 아들의 모습이 대비돼 미소를 안긴다. 혜림의 쉽지 않은 아들 육아 일상을 엿볼 수 있어 웃음을 자아낸다. 혜림은 '시우는 완전 신스틸러'라는 댓글에 "100% 공감해요"라고 답글을 달기도 했다. 2010년 원더걸스 멤버로 합류한 혜림은 2020년 태권도 선수 신민철과 결혼했다. 2022년 2월 장남 시우를 품에 안았다. 현재 둘째 아들을 임신 중이며, 곧 출산 예정이다. 혜림은 KBS 월드라디오에서 영어 라디오 '혜림의 원더 아워스'를 진행하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 율희, 모성애로 시작한 반격…"최민환 성매매 관계없이 승소 가능→악플러 고소"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213972"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 칼을 뺐다. 율희의 변호를 맡은 법무법인 숭인의 양소영 대표 변호사는 5일 "율희가 전 남편 최민환을 상대로 친권과 양육권 변경 및 위자료, 재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다"고 밝혔다. 양 변호사는 "이번 소송은 '아이들을 다시 품에 안아 키우고 싶다'는 율희의 간절한 바람에 따라 고심 끝에 제기된 소송이다. 아이들과 빠른 시일 내에 함께할 수 있도록 임시 양육자 지정 및 양육비 지급에 관한 사전처분 신청도 동시에 진행할 것"이라고 전했다. 또 "그동안 율희는 양육권을 포기했다며 온라인상에서 갖은 비난을 받고 일거수일투족이 기사로 왜곡되면서 본인과 아이들의 상처가 크다. 그동안 악의적인 게시물을 게재하거나 댓글을 단 분들이 조속히 삭제하고 사과한다면 굳이 법적대응을 하지 않고 선처할 것이나 악의적인 게시물, 악의적 댓글을 남겨두거나 향후 작성하는 경우에는 손해배상 청구 등 민형사상 법적조치를 취해 엄정히 대응할 것"이라고 강조했다. 이와 함께 양 변호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 장가현 "전남편 조성민, 베드신 신음소리까지 간섭…홈쇼핑 망해 파산"('특종세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213971"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장가현이 파란만장한 인생사를 공개했다. 7일 방송된 MBN '특종세상'에서 장가현은 전남편이자 015B 객원보컬인 조성민에 대해 언급했다. 장가현은 2000년 조성민과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 2020년 이혼했다. 이후 두 사람은 TV조선 '우리 이혼했어요 시즌2'에 출연, 고부갈등과 조성민의 간섭 등으로 이혼에 이르렀다고 밝히기도 했다. 특히 당시에도 장가현은 조성민이 연기 활동을 반대했고, 베드신에 대해 지나치게 간섭해 극심한 수치심을 느꼈다고 말해 충격을 안겼다. 장가현은 "당시 영화로 다시 복귀하고 싶고 이번이 기회가 될 수도 있다고 했더니 (조성민이) 응원한다고 해서 시작했다. 영화에서 베드신이 있었는데 '오늘 무슨 신 찍었냐', '신음소리 어떻게 리허설 하냐'는 이야기가 오가니까 너무 스트레스를 받았다"며 진저리를 쳤다. 이어 "연기를 28년 정도 했다. 자극적인 방송에 나간 뒤 드라마 출연 제의가 끊어져서 2년 정도 일을 쉬고 있다"고 말했다. 장가현은 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 숨겨둔 미모의 아내 최초 공개…벌써 자녀 문제 두고 갈등 ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213970"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['꽃중년' 김범수가 미모의 아내를 최초로 공개한다. 7일 채널A '아빠는 꽃중년' 방송 말미 공개된 예고편에서는 김범수 가족의 출연 영상이 담겼다. 의문의 여성을 만나러 가는 김범수. 김범수가 "소중한 사람. 미안한 사람"이라 소개한 여성은 김범수의 아내였다. 김범수의 아내는 딸 희수를 똑 닮은 미인. 희수 친구 엄마들과 만나 이야기를 나누던 중 주제는 유학으로 흘러갔다. 한 엄마는 "견문을 넓혀서 대학교 때는 외국에 가서 글로벌적으로 많이 보고 배웠으면 좋겠다"고 말했고 김범수의 아내 역시 "넓은 세상을 보면 희수가 원하는 대로 가까이에라도 가지 않을까"라고 유학에 찬성했다. 그러나 김범수는 "떨어질 수 없어. 우리는 내가 못살아"라고 딸 껌딱지 면모를 보였다. 집으로 돌아온 후 김범수는 희수에게 "희수 계속 한국에서 공부할 거야? 외국 가서 공부할 거야?"라고 물었고 희수는 "대학교는 외국"이라 밝혀 김범수를 놀라게 한다. 김범수는 "당분간 안 돼. 같이 살 수 있는 시간이 많지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장가현, 22살 딸 피임도구 챙기는 이유 "납치 당했던 경험, 겨우 도망쳤다" ('특종세상')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213969"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장가현이 딸의 성교육에 신경쓰는 특별한 이유를 밝혔다. 7일 방송된 MBN '특종세상'에서는 장가현이 출연해 아픔을 털어놨다. 이날 장가현은 저녁 스케줄 후 딸의 자취방으로 향했다. 딸 조예은은 만화가가 되기 위해 노력 중인 것. 또한 "야간에 편의점 알바를 뛰고 있다. 돈을 벌 나이가 충분히 됐으니까 이제는 엄마의 고생을 덜어주고자 제가 버는 게 맞다고 생각한다"라며 일찍 철이 든 면모를 보였다. 그런가 하면, 장가현은 딸의 집 서랍에 콘돔을 넣었다. 딸은 "이런 거 그만 좀 사와"라고 화를 냈고, 장가현은 "이건 필수품이야. 생필품, 생필품"이라고 강조했다. 하지만 장가현이 이런데는 특별한 이유가 있다. 그는 "내가 안좋은 일을 겪었을 때 엄마, 아빠로부터 보호받지 못한다는 느낌이었다. 납치당했다가 왔을 때도 아빠가 마치 내탓인 것처럼 '으이구'하고 넘어갔다"고. 과거 장가현은 술에 취한 취객에 강제로 끌려 갔지만, 눈을 마주친 시민이 무시갔다면서 "폭행을 당해서 눈에 멍이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽도원 리스크 안은 ‘소방관’, 돌아온 김남길 ‘열혈사제2’ [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034999"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:17.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 곽도원 리스크 ‘소방관’, 지우기에 총력? 영화 ‘소방관’이 8일 오전 제작보고회를 개최한다. 이날 자리에는 곽경택 감독과 배우 주원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 이준혁, 장영남이 참석한다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 12월 4일 개봉을 확정한 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. 서부소방서 신입 소방관 철웅 역에 주원을 필두로 구조대장 인기 역에 유재명, 구급대원 서희 역에 이유영, 소방관 용태 역에 김민재, 효종 역에 오대환, 기철 역에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['함소원과 이혼' 진화는 지인들과 술파티...딸 혜정이 떠나 자유로운 삶]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213968"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원의 전남편 진화가 자유로운 근황을 전했다. 7일 진화는 상 가득 차려진 중국 음식들과 독한 술을 마시며 즐거운 저녁시간을 보냈다. 앞서 함소원은 지난 달 20일 전남편 진화와의 완전한 결별을 밝혔다. 함소원은 최근 진화와 이혼 소식을 뒤늦게 알리면서도 딸을 위해 아직 동거 중이라 밝혔던 바. 이후 함소원은 방송에 출연해서도 여전히 진화와 스킨십은 한다며 화기애애한 근황을 공개했다. 그러나 결국 두 사람은 진짜 이별하기로 결심했다고. 함소원은 "혜정이에게 어느 순간 학교를 어디서 다닐래? 물어보면 초등학교는 한국에서요 하는 너의 확실한 의견을 엄마는 존중하기로 했다. 너의 의견을 너의 아빠와 결정하고 엄마는 무섭고 두려웠다. 내가 온전히 혼자 너를 잘 키울 수 있을까?"라며 "진짜로 너를 100% 혼자 키워야 하는 이 시간이 다가오니 엄마는 많이 두렵다"고 진화와의 결별을 암시했다. 함소원은 "2022년 이혼하면서 언젠가는 혜정이와 엄마 둘이 사는 날이 올 것이라고 예상은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, '붕어빵' 100일 된 子 위해 운동 "육아는 체력전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213967"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 육아를 위해 달렸다. 강재준은 8일 "트랙 4km만. 심아 육아하러 고고"라며 일상을 전했다. 전날 8시 30분. 심야 육아 전 러닝을 위해 집을 나선 강재준. 이날 운동 코스를 트랙으로 결정, 4km를 달렸다. 심야 육아를 위해 빠르게 운동을 끝낸 강재준은 인증샷을 촬영, 이때 입을 벌린 채 피곤 가득한 표정을 짓고 있는 모습이 웃음을 안긴다. 강재준은 지난 6일에도 "육아 체력 빌드업 중"이라며 1시간 동안 8.6km를 달리고, 최근에는 마라톤 대회에 출전하기도 했다. 강재준은 마라톤 대회에서 받은 메달을 아들의 목에 걸어줬다. 그는 "준비 안된 몸으로 나간 마라톤. 정말 힘들었는데 현조 생각하면서 한번도 안 걷고 뛴 대회"라며 "1시간 안으로만 들어오려고 했는데 너무 뚱뚱해진 몸"이라고 밝혔다. 이어 강재준은 "평소 운동을 더 열심히 해야겠다는 교훈을 준 마라톤"이라며 "어차피 육아도 체력전이다. 다른 부모에 비해 나이가 많으니 더 체력을 길러야 함을 느낌"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['학폭 옹호' 곽튜브, 맘고생 담긴 비주얼…살이 더 빠졌네 ('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688180"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 전현무가 처음으로 음식을 앞에 두고 먹방을 망설인다. 오는 8일 밤 9시 40분 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’ 5회에서는 전현무가 곽튜브(곽준빈)와 함께 ‘지리산 한 바퀴 특집’을 하던 중 ‘섬진강 민물 생선’ 맛집을 방문하지만, 돌연 ‘먹 트라우마’를 호소하는 상황이 펼쳐져 그 이유에 관심이 집중된다. 이날 ‘먹브로’ 전현무-곽튜브와 게스트 김동준은 구례 시민인 기장님이 추천한 토종닭 맛집에서 ‘행복 포텐’ 터지는 한 끼를 먹은 뒤, 김동준과 헤어진다. 이후, 전현무는 기장님에게 “맛집 한 군데만 더 추천해달라”고 요청하는데, 기장님은 “지역 주민 분이 직접 섬진강에서 메기, 참게를 잡아서 찜이나 탕으로 판매하는 곳이 있다”며 ‘기장님계획’을 풀가동한다. 그 길로 두 사람은 기장님의 두 번째 맛집으로 향한다. 하지만 전현무는 식당에 앉자마자 “나 솔직히 민물생선 안 좋아한다”고 털어놔 곽튜브를 당황케 한다. 그러면서 그는 과거 대전에서 겪었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, 조세호와 불화설에 직접 입 열었다…"나한테 중요한 사람 아냐" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213966"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 조세호의 결혼식에 참석하지 못한 이유를 밝혔다. 김구라는 최근 유튜브 채널 '그리구라'를 통해 조세호의 결혼식에 불참한 이유를 직접 이야기했다. 김구라는 "그런 거에 대해 궁금한 게 많으신데 조세호가 결혼한다고 날짜를 받은 건 한두 달 전이었다. 내가 건강검진을 한두 달 전에 예약을 잡았다. 조세호 결혼식이 일요일인데 내가 월요일이 건강검진이었다. 5시부터 약을 먹었는데 그걸 먹으면 계속 싼다. 생각해보니까 안되겠더라"라고 솔직하게 밝혔다. 이어 "내가 식사장에서 약 먹으면 바로 (화장실을) 가야 되는데 내가 조세호가 뭐라고. 내가 거기서 X을 싸가면서 이건 아닌 거 같다 해서 매니저한테 돈 봉투는 보내고 세호한테 문자를 보냈다. '형이 대장내시경이 있다'고"라고 덧붙였다. 그러면서 "어떤 이들은 그런다. '그래도 조세호 결혼식 맞춰서 빼야지' 하는데 조세호가 나한테 그렇게 중요하냐. 그건 아니다. 여러분들 중에 친구 결혼식인데 다음날 대장내시경이 있는데 간 사람 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['75세' 女고령자, 목에 11cm 대못 꽂힌 채 발견…잔혹한 아파트 살인사건('용형4')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688178"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘용감한 형사들4’가 잔혹한 방식으로 피해자를 살해한 아파트 살인사건의 전말을 공개한다. 8일 방송되는 티캐스트 E채널 ‘용감한 형사들4’ 9회에서는 장옥수 형사, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관과 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼친다. 지난 방송에 이어 가수 딘딘이 게스트로 출연해 다시 한번 활약을 예고했다. 이날 방송에서 소개되는 사건은 친척 언니가 며칠째 연락이 안 된다는 신고 접수로 시작된다. 언니는 75세 고령으로 홀로 아파트에 지내고 있었다. 곧장 출동한 파출소 직원이 집에 인기척이 없는걸 확인한 후 현관문을 강제로 개방하고 들어간다. 그리고 집 안에서 친척 언니가 사망한 채로 발견된다. 무엇보다 시신의 상태가 심상치 않았다. 거실 바닥에 반듯이 누운 채 발견된 시신의 목에는 무려 11cm 길이의 두꺼운 대못이 꽂혀 있었다. 이마와 머리 곳곳에 둔기에 맞은 상처까지 있었다. 아파트 엘리베이터 CCTV에는 피해자의 마지막 행적이 담겨 있었다. 피해자는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소율, ♥문희준과 불화 입 열었다 "집안일은 여자만, 인내심 필요해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213965"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크레용팝 출신 소율이 남편 문희준을 저격했다는 의혹이 불거진 가운데, 직접 해명에 나섰다. 소율은 7일 팬들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 한 네티즌은 "빨래, 설거지, 육아 왜 전부 여자 담당일까요. 같이 하다가도 어물쩡대면 아주 속이 부글부글"이라고 토로했다. 이에 소율은 "저도 왜 그런지 모르겠는데 여자가 아이를 낳고 살림을 더 잘하게 태어난 게 아닐까..ㅋㅋㅋ남자들도 잘하시는 분들 많은데 확실한 건! 집안일도 일이니까 하다 보면 잘하게 되는 거 같아요ㅋㅋㅋ집안일도 일단 마음에 안 들어도 같이 하다보면 잘할 거예요. 인내심이 필요한..?ㅋㅋㅋ"이라고 답했다. 이에 일각에서는 소율이 문희준을 저격한 것 아니냐는 반응이 나왔다. 이를 의식한 듯 소율은 결혼의 좋은 점에 대해 강조했다. "결혼 육아 걱정 없었냐"는 질문에 소율은 "한번 사는 인생인데 결혼이랑 육아하시는 거 저는 너무 좋다 생각한다. 결혼을 하게 돼도 배울 것도 많고 사랑하는 사람이 늘 내 보호자로 있고 육아도 힘들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이오아이 출신 김도연 “‘리틀 전지현’ 기분 좋은 부담이죠” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106727"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김도연. 사진 | 스튜디오 산타클로스엔터테인먼트 “같은 하늘 같은 시간 같은 곳에서 이젠 다른 사랑 다른 사람 만나고 있겠죠. 우린 너무 어렸죠. 사랑을 몰랐었죠. 행복을 빌게요. 이젠 안녕 안녕.”(같은 곳에서, 2016) ‘프로듀스 101’으로 만들어진 프로젝트 걸그룹 아이오아이(2016~2017)에서 센터를 맡던 김도연은 이제 무대가 아닌 스크린에서 관객을 만나고 있다. 8년 전 부른 노래 가사처럼 또래 친구들 행복도 빌어주고 있다. 마치 지금의 김도연을 예언하고 지은 것만 같다. 6일 개봉하는 영화 ‘아메바 소녀들과 학교 괴담: 개교기념일’에서 방송부장 지연을 맡은 김도연은 스포츠서울과 인터뷰에서 “아이돌을 했을 때는 나이도 어렸다. 그때는 마냥 티 없이 맑았다”라며 “다만 그때 경험이 있어 순발력은 좋은 것 같다. 스케줄이 힘들 때 체력이나 정신력으로 버틸 힘이 된다”라고 말했다. 영화 ‘아메바 소녀들과 학교 괴담: 개교기념일’에서 방송부장 지연 역을 맡은 김도연. 사진 |]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건, 신현준에 뼈 있는 일침 "방송이고 뭐고 다 그만둬" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213964"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['꽃중년' 김용건이 신현준에게 뼈있는 농담을 던졌다. 7일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 생일을 맞아 돌아가신 아버지를 보러 간 신현준의 모습이 담겼다. 해군 대령 출신인 신현준의 아버지는 6.25 국가유공자. 신현준은 "아버지와 함께 모든 분들이 아버지를 젠틀맨, 신사라고 부르셨다. 정말 매너가 좋으셨다. 어딜 가시든 다 양보하셨다. 나도 아버지처럼 저렇게 멋있는 어른이 되고 싶다는 생각을 많이 했다"고 떠올렸다. 민준이와 예준이는 할아버지를 위해 그림 편지까지 준비해왔다. 민준이의 순수한 마음이 담긴 편지에 신현준은 눈물을 터뜨렸고 예준이는 아빠의 눈물을 닦아줬다. 집으로 돌아온 신현준은 여전히 아버지를 그리워했다. 신현준은 아내에게 "아버지가 건강했을 때 모습을 본적 없잖아. 의사선생님이 돌아가신다고 했는데 당신 꼭 보여주고 싶어서 아버지한테 '나 여자친구 있어. 보스턴에서 올 때까지 20시간만 기다려줘' 했다 신현준은 "아버지가 오래 아프셨다. 7년을 아프셨는데 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주승, 결혼하고 '나혼산' 하차하나..예식장 투어 "설렌다" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213963"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'의 이주승이 예비 신랑(?)이 된 듯 '예식장 투어'를 하는 모습이 포착돼 이목을 집중시킨다. 순백의 화려한 웨딩홀부터 전통 혼례를 올리는 야외 예식장까지, 철두철미하게 체크하는 이주승의 모습이 눈길을 사로잡는다. 오는 8일 밤 11시 10분 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 나 홀로 '예식장 투어'에 나선 이주승의 모습이 공개된다. 공개된 사진 속에는 이주승이 꼼꼼하게 '예식장 투어'를 하는 모습들이 포착돼 시선을 강탈한다. 지난 방송 말미 공개된 예고편에서도 마치 예비 신랑(?)이 된 듯한 이주승의 모습이 공개되며 어찌 된 영문인지 이목이 집중된 상황. 이주승은 "결혼식은 딱 한 번뿐이잖아요"라며 예식장 직원과 상담하며 처음 듣는 낯선 단어들에 당황한 모습을 보이는가 하면 직접 버진로드를 걸으며 시야를 체크하고, 마이크 테스트까지 꼼꼼하게 확인한다. 심지어 그는 가방에서 줄자까지 꺼내 든 모습을 보이는데, 이에 직원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이효리♥’ 이상순 “서울 오길 잘했네”, MBC 취직→배달음식 정말 편해 “답답함 사라져”[MD픽](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886690"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이상순이 서울살이에 만족감을 드러냈다. 그는 7일 개인 계정에 자신이 진행을 맡은 MBC라디오 '완벽한 하루 이상순입니다' 공식 계정을 태그한 뒤 한 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진은 이상순의 MBC 출입증으로, 환하게 웃고 있는 모습이 눈길을 끌었다. 이상순은 지난 4일 "서울로 이사를 온다는 이야기를 듣자마자 MBC에서 저를 낚아챘다. 저도 너무 하고싶었던 매력있는 라디오 DJ를 할 수 있게 됐다. MBC 관계자분들께 감사드린다"고 말했다. 그는 11년간의 제주생활을 청산하고 서울로 올라온 뒤 MBC 취직에 성공한 것 외에도 일상생활에서 편안함을 누리고 있다. 이상순은 7일 방송에서 “아침에 일어나서 보리차 푹 끓여서 따듯하게 한 잔 마신다. 그리고 아내와 배달음식 시켜 먹는 하루를 보낸다. 서울에 올라오니 배달 시켜 먹기가 정말 편하더라”라고 했다. 이어 “배달 음식이라고 족발, 곱창 같은 거한 건 아니고 샐러드 같은 거 간단하게 시켜 먹고 라디오를 하러 출근한다. 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 유리 ‘블랙 재킷과 와이드 팬츠, 소녀 감성 한가득 품고 영화관 나들이’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034995"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 유리가 가을 감성을 한가득 안고 영화관 나들이를 했습니다. 유리가 지난 11월 5일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘글래디에이터 Ⅱ’ VIP 시사회에 참석했습니다. 이날 시사회에서 유리는 블랙 티셔츠와 크롭 트위드재킷, 그리고 와이드 데님 팬츠를 매치해 자연스럽고 편안한 극장 패션으로 포토월 무대에 섰습니다. 유리의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 영화 ‘글래디에이터 Ⅱ’는 막시무스의 죽음 이후 20년 후를 배경으로 펼쳐지는 로마의 운명을 건 결투를 그린 작품으로 오는 11월 13일 전 세계 최초 개봉을 앞두고 있습니다. 유리의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 재킷 위로 웨이브진 헤어입니다. 세 번째, 백의 스트랩 버클입니다. 네 번째, 벨트 고리입니다. 다섯 번째, 팬츠 밑단입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류수영, ♥박하선 두고 한국 떠났다.."인생 최대 위기에 빠져" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213961"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 류수영이 두 번째 미국 출장에 나선다. 11월 8일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 어남선생 류수영이 한식 전도사로서 미국을 또 한 번 찾는다. 앞서 미국 명문 스탠퍼드 대학교에 초청받아 한식 관련 강연을 해 화제를 모은 류수영이 이번에는 미국에서 한식 전도사로서 또 어떤 활약을 할지 주목된다. 이날 공개되는 VCR 속 류수영이 찾은 곳은 미국 북단에 위치한 미네소타주 베미지라는 소도시였다. 한참을 달리고 달려 숲 속 깊은 곳의 한 마을에 도착한 류수영은 눈 앞에 펼쳐진 광경에 놀라움을 감추지 못했다. 갑자기 한국어 표지판, 우체통, 장독대 등이 나타난 것. 심지어 미국인 아이들이 유창한 한국어로 대화를 나누고 한국의 노래를 따라 부르고 있었다. 이 마을의 정체는 전세계 유일의 '한국어 마을'인 '숲 속의 호수'였다. 스페셜MC 표창원은 깜짝 놀라며 "그야말로 미국 속 '작은 한국'이다"이라고 감탄했다. 류수영이 이곳에 초청받은 이유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 5000억 주식부자 됐지만 분노 터졌다 "조지고 혼낸다" ('레미제라블')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213959"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['백종원의 레미제라블' 100일간의 인간 개조 프로젝트가 시작된다. 11월 30일 토요일 저녁 8시 30분 ENA '백종원의 레미제라블'이 첫 방송된다. '백종원의 레미제라블'은 짧지만 강렬한 서사를 담은 '20명의 도전자'들이 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전 기회를 잡기 위해 혹독한 스파르타식 미션을 수행하며 이를 극복하는 대서사와 진정성이 담긴 성장 예능이다. ENA와 '장사 서바이벌' 불패 신화를 쓴 백종원 대표의 만남으로 공개 전부터 뜨겁게 주목받고 있다. 여기에 (일식)김민성 셰프, (고기)데이비드 리 셰프, (중식)임태훈 셰프, (양식)윤남노 셰프가 담임 셰프로 합류해 백종원 대표와 함께 20인 도전자들의 인생역전 스토리를 이끌어 낼 전망이다. 앞서 공개된 1차 티저에서는 '백종원의 레미제라블'과 20인 도전자들을 향한 백종원 대표와 담임 셰프 군단 4인의 뜨거운 진심이 공개돼 큰 화제를 모았다. 이런 가운데 11월 7일 '백종원의 레미제라블' 2차 티저가 공개됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, ♥이다인 또 반하겠네…잔뜩 성난 근육 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688175"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 성난 근육을 뽐냈다. 이승기는 7일 자신의 SNS에 "나 : 민호야 수영할 때 웃통 벗을까? 민호 : 형 몸 나쁘진 않은데 아모띠 옆이라 괜찮을까요? 나 : (아모띠의 몸을 본다)... 그치? 걍 옷 입고 해야겠다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 올렸다. 사진 속 이승기는 TV조선 '생존왕' 출연진 박태환, 김동현, 강민호, 아모띠과 함께 해변에 앉아 있다. 이승기는 아모띠 옆에서도 밀리지 않는 복근을 자랑했다. 이승기는 지난해 배우 이다인과 결혼해 지난 2월 득녀했다. 이승기는 오는 12월 11일 개봉하는 영화 '대가족'에 출연한다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 '평만옥' 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파혼한 전소민, 남은 대출이자 어쩌나…'런닝맨' 하차 후 신도시 입성기 공개 ('오지송')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213958"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오늘도 지송합니다'가 신도시녀 3인방의 포스터로 기대치 신고가를 경신했다. 12월 5일 첫 방송을 앞두고 있는 KBS Joy 새 드라마 '오늘도 지송합니다' 측은 전소민, 공민정, 장희령의 3인 3색 개성이 폭발한 메인 포스터를 공개했다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당하고 떠안게 된 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 '지팔지꼰' 로맨틱 코미디. 이번에 공개된 포스터 속에는 구름 위에 둥실 떠있는 핑크색 쇼파에 앉아 있는 전소민(지송이 역), 공민정(최하나 역), 장희령(안찬양 역)의 극중 캐릭터가 담겼다. 먼저 전소민은 살짝 헝클어진 앞머리와 내추럴한 핑크 가디건 차림으로 친근하면서도 러블리한 '꾸안꾸'의 정석을 뽐내고 있다. 하지만 허공을 바라보며 고민에 빠진 그녀의 표정은 결혼식을 올리기도 전에 돌싱녀 딱지가 붙는가 하면 살벌한 대출이자 걱정까지 바닥 아래 지하실이 있다는 격언(?)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김남길, 첫 회부터 美쳐 돌아간다"…'열혈사제2' 드디어 오늘(8일) 첫방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213955"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["원조 사이다 맛집이 돌아왔다!" SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'가 본 방송을 보기 전 반드시 살펴봐야 할 '첫 방송 관전 포인트'를 전격 공개했다. 오늘 8일(금) 밤 10시 첫 방송될 SBS 새 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 '벨라또'의 역할을 위해 천사파 보스로 활약하는 분노 조절 장애 열혈 신부 김해일이 부산으로 떠나 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. '열혈사제2'는 제작 소식이 알려짐과 동시에 '2024년 최고 기대작'으로 꼽히며 꾸준히 화제의 중심으로 우뚝 솟은 상황. 이와 관련 5년 만에 더 탄탄한 서사와 환장의 케미로 돌아온 '열혈사제2'의 첫 방송 관전 포인트를 5가지로 정리해 봤다. ▶첫 방송 관전 포인트 1: SBS 슈퍼 IP의 귀환 앞선 '열혈사제1'은 최고 시청률 24%를 기록하며 각종 신드롬을 일으킨 2019년 메가 히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 방송 생활 20년만 대위기 처했다..."비주얼 쇼크" ('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213954"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 전현무가 처음으로 음식을 앞에 두고 먹방을 망설이는 '대위기'를 맞는다. 8일(금) 밤 9시 40분 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널S 공동 제작) 5회에서는 전현무가 곽튜브(곽준빈)와 함께 '지리산 한 바퀴 특집'을 하던 중 '섬진강 민물 생선' 맛집을 방문하지만, 돌연 '먹 트라우마'를 호소하는 상황이 펼쳐져 그 이유에 관심이 집중된다. 이날 '먹브로' 전현무-곽튜브와 게스트 김동준은 구례 시민인 기장님이 추천한 토종닭 맛집에서 '행복 포텐' 터지는 한 끼를 먹은 뒤, 김동준과 헤어진다. 이후, 전현무는 기장님에게 "맛집 한 군데만 더 추천해달라"고 요청하는데, 기장님은 "지역 주민 분이 직접 섬진강에서 메기, 참게를 잡아서 찜이나 탕으로 판매하는 곳이 있다"며 '기장님계획'을 풀가동시킨다. 그 길로 두 사람은 기장님의 두 번째 맛집으로 향한다. 하지만 전현무는 식당에 앉자마자 "나 솔직히 민물생선 안 좋아한다"고 털어놔 곽튜브를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥명서현과 이혼위기' 정대세, 결국 폭발..선배도 혀 내둘렀다 ('뽈룬티어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213952"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뽈룬티어(Ball+Volunteer)' 정대세가 7시간 동안 이어지는 경기에 "초등학교 때도 이렇게는 안 뛰었다"며 쓰러졌다. 8일(금) 공개될 KBS 스포츠 유튜브 예능 '뽈룬티어'에서는 일반인 팀들과의 풋살 대결에서 2승 2패의 전적을 기록하며 물러설 곳이 없어진 '영표팀'의 절박한 경기가 펼쳐진다. 연속 4경기를 치른 후, 곧바로 다음 경기에 돌입한 캡틴 이영표는 "체력이 많이 떨어졌기 때문에 이제부터는 비정상적으로 플레이를 해야겠다"며 체력적 열세를 극복하기 위한 특단의 작전을 선보인다. 5번째 상대팀은 패기 넘치는 아마추어들이 2022년 창단한 '아츄팀'이었다. 이들은 "오늘 무실점이 목표다. 아니면 7대1 정도 승리를 예상한다"며 기세등등하게 입장했다. '아츄팀'의 패기에 이영표는 "저희가 2패를 하긴 했어도 무득점은 없었다"며 "저건 무조건 이기겠다는 소리다"라고 이를 갈았다. 영표팀의 수문장 김영광도 "저는 생각 안 하시냐, 저를 뭐라고 보시는 거냐"며 합세했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이은형♥’ 강재준, 100일 子과 '붕어빵' 비주얼 부인... “진짜 모르겠는데 우리 닮았대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792950"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 똑 딺은 아들의 근황을 공개했다. 7일 강재준은 개인 SNS 계정에 '현조야 난 진짜 모르겠는데 우리 닮았대' 라는 멘트와 함께 한 상의 사진을 게재했다. 사진 속 강재준은 태어난지 3개월이 된 아들과 나란히 누워 카메라를 바라보고 있는 모습이다. 특히 강재준과 아들의 똑같은 이목구비에 절로 눈길이 가며 훈훈한 미소를 자아낸다. 이를 본 누리꾼들은 '아니 안 닮았어요. 그냥 똑같아요', '귀요미 아기 덕에 재준님도 귀여워보이는 효과가. 후광효과인가요', '완전 똑같아요. 복사 붙여넣기', '우주가 다 아는데 아빠만 모름', '현조야 언제 쌍둥이가 되었니?' 등의 반응을 남겼다. 한편 강재준과 이은형은 지난 2017년 결혼했고, 최근 결혼 7년 만에 출산해 아들을 품에 안았다. 사진=강재준 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 차기작은 언제?.. 차분히 고르며 기부도 1등, 의리도 1등 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280509"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 뜨거운 관심 속에서 자신만의 묵묵한 행보를 보이고 있다. 지난 5일 변우석의 기부 소식이 전해졌다. 소속사 바로엔터테인먼트 관계자는 스타뉴스에 "변우석이 소아 환우 치료를 위해 세브란스 병원에 3억 원을 기부했다"라고 밝혔다. 이 같은 기부는 변우석이 개인적으로 진행한 것으로 전해졌다. 이어 변우석은 지난 7일 '청설' VIP 시사회 참석한 모습을 공개해 눈길을 끌었다. 변우석은 자신의 개인 계정에 '청설' 시사회 후 진행 된 무대인사 화면과 함께 배우 노윤서를 태그했다. 이어 노윤서는 변우석의 글을 자신의 계정에 다시 올리며 두 사람이 함께 찍은 다정한 사진도 공개했다. 노윤서는 "20세기 소녀 추억이야. 아주 고맙습니다"라고 감사를 표했다. 두 사람은 넷플릭스 영화 '20세기 소녀'에 함께 출연한 바 있다. 변우석은 9살 어린 동생 노윤서를 챙기며 VIP시사를 방문, 흥행을 응원했다. 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 드라마 '선재 업고 튀어' 류선재 역으로 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최민환 성매매 수사 영향無"…율희, 양육권·위자료 소송 시작 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213951"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 뒤늦은 양육권 소송을 시작한 이유와 악플러에게 삭제를 권고했다. 율희 측 법률대리인 법무법인 숭인 양소영 대표변호사는 "율희(본명 김율희)가 전 남편 최민환을 상대로 친권과 양육권 변경 및 위자료, 재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다"고 밝혔다. 이어 "이번 소송은 '아이들을 다시 품에 안아 키우고 싶다'는 율희의 간절한 바람에 따라 고심 끝에 제기된 소송이다. 아이들과 빠른 시일 내에 함께 할 수 있도록 '임시 양육자 지정 및 양육비 지급에 관한 사전처분' 신청도 동시에 진행할 것이다"라고 덧붙였다. 그러면서 "그동안 율희는 양육권을 포기했다며 온라인상에서 갖은 비난을 받고 일거수일투족이 기사로 왜곡 되면서 본인과 아이들의 상처가 크다"면서 "특히 기존의 악의적인 게시물이나 댓글이 남아있게 된다면 그 상처는 더욱 깊어질 것이다. 이에 그동안 악의적인 게시물을 게재하거나 댓글을 단 분들이 조속히 삭제하고 사과한다면 굳이 법적 대응을 하지 않고 선처할 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 시누이, 과한 다이어트 독 됐나 "죽는 게 차라리 날듯" 충격 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213950"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 류필립의 누나이자 미나의 시누이인 수지 씨가 다이어트 도중 극심한 스트레스를 호소했다. 7일 류필립과 미나가 운영하는 유튜브 채널 '필미커플'에는 '피검사를 받고 수지누나가 살기 위해 최후의 결정을 내렸습니다'라는 제목의 영상이 올라왔다. 앞서 혈액 검사를 받고 결과를 들으러 간 수지 씨는 담당의로부터 "살 많이 빼왔다. 체지방량 5kg 빼신 거는 진짜 잘하신 거다. 체중 감량 충분히 잘하고 있다. 다이어트를 위한 생활 습관이 잘 잡힌 거 같다"는 칭찬을 들었다. 전반적으로 검사 결과가 좋게 나왔으나, 신체 급성 스트레스가 높게 나왔다. 이에 담당의는 "이거는 다이어트를 하면서 어쩔 수 없는 부분이다"고 설명했다. 이에 수지 씨는 "아무래도 내 몸이 바뀌면서 어떻게 보여지는 지, 그리고 또 살이 빠졌는데 조금이라도 찌는 게 보이면 스트레스를 받는다"고 털어놨다. 이어 수지 씨는 "탈장이 스트레스랑도 연관이 있느냐"고 물었고, 이에 담당의는 "없다고는 볼 수 없다. 스트레스는 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세' 추성훈, '헐크'보다 더 성난 등근육..."남자는 등"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213949"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈이 놀라운 등 근육을 자랑했다. 추성훈은 8일 "남자는 등 2015→2022→2024. The man is the back"이라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 2015년과 2022년 그리고 현재의 등 근육을 자랑 중인 추성훈의 모습이 담겨있다. 이때 2015년과 2022년, 운동으로 다져진 놀라운 탄탄한 등 근육은 시선을 단번에 끌었다. 역삼각형의 딱 벌어진 어깨와 탄탄하게 자리 잡은 광배근. 성난 근육질 몸매의 정석이었다. 그러나 추성훈은 여기서 그치지 않았다. 현재까지도 꾸준히 운동을 한 결과 49세의 나이가 믿기지 않을 정도의 헐크보다 더 탄탄한 역삼각형의 등 근육을 자랑해 놀라움을 자아냈다. 한편 추성훈은 현재 TV CHOSUN의 '생존왕 : 부족전쟁'에서 카리스마 넘치는 야수들이 모인 '피지컬팀'의 팀장을 맡아 연륜을 넘어선 피지컬을 과시하며 카리스마를 뽐내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 9년차' 김무열♥윤승아, 이렇게 예쁜데..마지막이라니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280508"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 남편 김무열과 일본 도쿄에서 행복한 시간을 보냈다. 윤승아는 8일 자신의 개인 계정에 일본에서 찍은 사진을 게재했다. 공개 된 사진 속 윤승아는 김무열과 행복한 시간을 보내고 있는 모습. 올해로 결혼 9년 차를 맞은 부부지만 여전히 신혼같은 달달하고 예쁜 모습이다. 이와 함께 윤승아는 "이번 여행에서 찍은 사진들이 아마도 긴머리의 마지막이 될 것 같은데, 긴머리가 갑자기 아쉽기도 하고 어쩌죠"라며 곧 머리를 짧게 자를 것임을 암시했다. 너무 예쁜 모습인데 마지막이라니, 보는 사람에게도 아쉬움을 전한다. 한편 윤승아, 김무열 부부는 지난 2015년 결혼했으며 결혼 8년 만인 지난해 6월 득남했다. 윤승아는 SNS, 유튜브 채널을 통해 육아 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["악플 삭제하세요"..율희, 뒤늦은 양육권 소송→악의적 댓글 법적 대응 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280507"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라붐 출신 율희가 뒤늦은 양육권 분쟁 소송을 하게 된 심경을 전하며 악플 삭제를 권고했다. 양소영 변호사는 5일 자신의 유튜브 채널 '양담소'를 통해 '율희가 양육권 소송 시작한 진짜이유, 세 아이 데려올 수 있을까?'라는 제목의 영상을 공개했다. 이와 함께 올린 글에서 양 변호사는 율희의 뒤늦은 양육권 소송 심경을 대신 밝혔다. 양 변호사는 "가수 율희의 법률 대리인 법무법인 숭인 양소영 대표변호사입니다."라며 "율희가 전 남편 최민환을 상대로 친권과 양육권 변경 및 위자료?재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했습니다"라고 알렸다. 양 변호사는 "이번 소송은 '아이들을 다시 품에 안아 키우고 싶다'는 율희의 간절한 바람에 따라 고심 끝에 제기된 소송입니다. 아이들과 빠른 시일 내에 함께 할 수 있도록 '임시 양육자 지정 및 양육비 지급에 관한 사전처분' 신청도 동시에 진행할 것입니다"라고 알렸다. 이어 "그동안 율희는 양육권을 포기했다며 온라인상에서 갖은 비난을 받고 일거수일투족이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동국 딸 재시, 美 명문대 입학 후 근황... 미모까지 겸비했네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792948"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이동국의 딸 재시가 성숙해진 미모를 자랑했다. 7일 재시는 자신의 SNS 계정을 통해 아무런 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 재시는 베이지 색의 캐주얼한 복장 입고 미소를 짓고 있다. 갸름한 얼굴형과 높은 콧대로 우월한 미모가 시선을 사로잡는다. 또 다른 사진에는 제시가 셔츠에 체크무늬의 박시한 자켓을 걸치고, 검정색의 베레모까지 착용하며 주머니에 손을 넣은 채 카메라를 바라보며 미소 지었다. 미소와 함께 움푹 패인 보조개가 매력을 더했다. 다른 사진에서 재시는 환하게 웃으며 물오른 미모는 물론이고 한층 성숙해진 분위기가 돋보인다. 이를 본 누리꾼들은 '귀엽고 예쁘도 다 하네', '피부 관리법 좀 알려주세요', '예쁘다', '모델 포스난다' 등의 반응을 남겼다. 한편, 재시는 미국 뉴욕주립대 패션 기술대학교(FIT)에 진학했다는 소식을 공개한 바 있다. 사진=재시 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20억 펜트하우스' 가더니 또 신혼…이솔이, ♥박성광 품에 쏙 안겨 "기분 좋앙"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792946"/>
        <updated>2024-11-07T21:17:59.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성광 이솔이 부부가 로맨틱한 일상을 자랑했다. 이솔이는 지난 7일 개인 채널을 통해 "거울 생겼어요 기분 좋앙"이라는 글과 함께 두 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진에서 이솔이는 박성광의 품에 쏙 안긴 채 거울 셀카를 찍고 있는 모습. 모던하면서 깔끔한 실내 인테리어가 눈길을 끄는 가운데, 진한 스킨십으로 애정을 과시하는 부부의 달달한 일상이 돋보인다. 누리꾼들은 "두 분 정말 잘 어울려요" "집 분위기가 너무 예뻐요" "행복하세요" "집에서 얼마나 좋을까" "꿀이 뚝뚝" 등의 댓글을 남기고 있다. 한편 박성광 이솔이 부부는 지난 2020년 결혼했으며, 최근 이들 부부는 서울 광진구 자양동에 위치한 20억대 고급 펜트하우스에 이사해 화제를 모았다. 사진=이솔이 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, 子와 첫 가족 외식..하정우 삼촌 안부러운 상추 먹방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280505"/>
        <updated>2024-11-07T19:14:01.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황보라가 아들과 첫 가족 외식을 했다. 황보라는 7일 자신의 개인 계정에 아들 우인군과 함께 외출한 사진을 게재했다. 황보라는 "우인이랑 3개월 만에 첫 가족외식. 밥이 코로 들어가는지, 입으로 들어가는지. 상추나 잡숴"라고 외식 중임을 알렸다. 공개 된 사진 속 황보라의 아들은 할아버지 김용건과 삼촌 하정우를 절묘하게 닮은 모습. 특히 우인 군은 삼촌 하정우의 김 먹방 못지 않은 장난감 상추 먹방을 보여주며 웃음을 자아낸다. 한편 황보라는 2022년 배우 김용건 아들이자 하정우 동생인 김영훈과 결혼했으며 지난 5월 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, 조세호 결혼식 안간 이유 “대장내시경 때문, X싸면서 갈 수 없어”(그리구라)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886681"/>
        <updated>2024-11-07T18:20:01.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김구라가 조세호 결혼식에 불참한 이유를 밝혔다. 최근 공개된 채널 '그리구라 GreeGura' 속 쿠키영상에서 김구라는 조세호의 결혼식에 참석하지 못한 이유를 설명했다. 김구라는 "그런 거에 대해 참 궁금한 게 많으신데 조세호 결혼식 날짜를 받은 거는 한두 달 전이다. 건강검진도 한두 달 전에 예약을 잡았다. 조세호 결혼식이 일요일인데 내가 월요일에 건강검진이 있었다. 5시부터 약을 때려 먹는데 오라팡이라고 있다. 그걸 먹으면 계속 싼다. 막상 생각해 보니까 이게 안 되겠는 거다"라고 했다. 이어 "내가 식사장에서 약을 먹으면 화장실로 바로 가야 되는데 조세호가 뭐라고 X을 싸가면서 이건 아닌 것 같다 해서 매니저한테 돈 봉투는 보내고 세호한테 문자를 보냈다. '세호야 미안하다. 형이 건강검진 대장 내시경이 있다'"라고 털어놨다. 그는 “어떤 이들은 '조세호 결혼식에 맞춰서 빼야지' 하는데 조세호가 나한테 그렇게 중요한가. 그건 아니다. 여러분 중에 다음날 대장 내시경이 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, 폭로전 타격無..아이들과 함께 하는 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280504"/>
        <updated>2024-11-07T16:21:15.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤과 이혼 소송 중인 최동석이 진흙탕 싸움 중에도 아이들과 함께 하는 일상을 공개했다. 최동석은 7일 자신의 개인 계정에 집에서 찍은 사진을 게재했다. 최동석은 "아이들과 넷플릭스 보면서 아이스크림"이라고 썼다. 세간을 떠들썩하게 한 소송과 폭로전에도 아이들과 함께 하며 일상을 평온하게 이어가고 있는 모습이다. 최동석은 KBS 아나운서 동기로 만난 박지윤과 공개 열애 후 2009년 결혼했으나, 14년 만인 지난해 10월 파경을 맞았다. 자녀에 대한 양육권과 친권은 박지윤이 가져간 것으로 알려진 가운데, 최동석과 박지윤은 재산 분할을 두고 소송 중이다. 이후 박지윤이 지난 6월 최동석 지인 A씨를 상대로 상간자위자료 손해배상 청구 소송을 제기한 사실이 알려져 이목을 끌었다. 이에 최동석도 박지윤과 그의 지인 B씨를 상대로 같은 소송으로 냈으며 이후 박지윤과 최동석의 부부싸움 내용이 담긴 녹취록이 언론을 통해 공개돼 파장을 불러 일으켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 장가현 "♥조성민, 베드신·신음소리 간섭..스트레스였다" ('특종세상')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213941"/>
        <updated>2024-11-07T16:21:15.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['특종세상' 장가현이 전 남편의 간섭으로 연기 활동이 힘들었다고 고백했다. 6일 MBN '특종세상'에는 배우 장가현이 출연해 아픔을 털어놨다. 과거 '사랑과 전쟁'에서 국민 악녀로 활약했던 장가현은 2000년 015B 객원 보컬 출신 가수이자 드라마 OST, 음악 프로듀서 조성민과 결혼했다. 그러나 두 사람은 결혼 20년 만에 이혼했다. 이후 2022년 이혼 프로그램에 함께 출연해 화제를 모았다. 이날 연기학원에서 제작진을 맞이한 장가현은 "연기를 28년간 했다. 그런데 자극적인 방송에 한번 나간 이후로 드라마 출연 제의가 끊어졌다. 그래서 2년 동안 쉬고 있다"고 배우로서 기회가 오지 않을까 걱정하는 모습을 보였다. 결혼생활을 유지할 때도 전남편이 연기 활동을 반대했다고. 장가현은 "그 당시에 영화 시나리오가 하나 들어왔다. 남편한테 영화로 다시 복귀하고 싶고 이번이 기회가 될 수 있을 것 같다고 말해서 시작을 했다. 영화에서 베드씬이 있었다. 남편이 '오늘은 어떤 씬 찍었냐, 신]]></content>
    </entry>
</feed>