<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-06T05:14:40.261Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정대세♥' 명서현, 극한 고부갈등 "당신 어머니 때문에 죽을 생각까지"(한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515277"/>
        <updated>2024-10-06T05:14:27.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 정대세, 명서현 부부가 처음으로 고부 갈등에 대한 속내를 드러낸다. 6일 오후 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 12회에서는 지난 1월 파일럿 방송 이후, 또 다시 '결심 의자'에 앉은 정대세, 명서현 부부가 '가상 이혼' 솔루션 후 긍정 변화된 모습을 보이지만, 시댁 이야기가 나오자 돌연 날선 대립각을 세우는 모습이 그려진다. 앞서 '가상 이혼'을 통해 한차례 솔루션을 받았던 두 사람은 이날 긍정 변화된 모습을 보여 놀라움을 안긴다. 아침마다 자신의 '운동 루틴' 위주로 움직이던 정대세는 기상 후 아이들을 직접 깨우고, "아빠가 달걀말이 맛있게 해줄게"라며 주방에서 요리까지 나선다. 실수투성이인 남편의 모습에도 명서현은 과거와 달리 잔소리 대신 조용히 지켜보고, 오히려 상냥한 말투로 남편과 대화를 하려고 노력한다. 이후로도 정대세는 아이들 등교까지 맡아 집을 나서 훈훈함을 안긴다. 명서현은 모처럼 아침에 여유 시간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해운대해수욕장 K뮤직 콘서트 인파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014966526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014966526"/>
        <updated>2024-10-06T05:14:27.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오후 부산 해운대해수욕장에서 열린 페스티벌 시월 'K뮤직시즌 굿밤콘서트'에서 1만명의 관람객이 해운대 바다를 배경으로 K팝, 발라드, 트로트 공연을 즐기고 있다. 2024.10.5 [부산시 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오유진, '전국노래자랑' 출격…'예쁘잖아'로 끼+매력 한껏 뽐냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515276"/>
        <updated>2024-10-06T05:14:27.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오유진이 사랑스러운 매력과 비타민같은 활력으로 에너지를 전했다. 6일 방송된 KBS1 '전국노래자랑' 서울특별시 강서구 편에 출연한 오유진은 초대 가수로 축하 무대를 꾸몄다. 이날 자신의 곡 '예쁘잖아'를 선곡한 오유진은 하늘색의 프릴 원피스를 입고 등장해 아이돌 못지 않은 퍼포먼스와 탄탄한 가창력을 뽐내며 이목을 집중시켰다. 특히 오유진은 10대임에도 불구하고 현장에 자리한 수많은 관객들을 사로잡는 무대 매너와 보는 이들을 미소짓게 하는 러블리 에너지로 시민들에게 즐거움을 선사했다. 오유진의 '예쁘잖아'는 TV조선 '미스트롯3'을 통해 오유진이 선보인 곡으로 자신의 아름다움에 도취된 여자가 좋아하는 이가 자신을 바라보지 않는 상황을 귀엽게 투정하는 듯한 가사가 돋보이는 경쾌한 트로트 곡이다. 이날 '전국노래자랑'에서는 오유진을 비롯해 가수 유지나, 국상현, 김성환, 허찬미 등이 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스, 인도네시아 현지 토크쇼 '투나잇 쇼' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270918"/>
        <updated>2024-10-06T05:14:27.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싸이커스(xikers)가 인도네시아 현지 프로그램에서 활약했다. 싸이커스는 지난 5일 방송된 인도네시아의 유명한 토크 쇼인 '투나잇 쇼(Tonight Show)'에 출연하여 솔직 담백한 이야기를 들려줬다. '투나잇 쇼'는 인도네시아의 인기 있는 토크 프로그램으로 다양한 분야의 게스트를 모아 이야기를 나누며 TV는 물론, 온라인에서도 많은 이들의 관심을 모으고 있다. 이날 "오늘 투나잇 쇼에 오게 되어 매우 즐겁다"라는 인사로 토크를 시작한 싸이커스는 "지난 행사 이후 다시 한번 인도네시아 팬들을 만나게 되어 기쁘고 즐거운 시간을 보냈으면 좋겠다"라며 현지 시청자들에게 반가움을 표했다. 이어 지난 행사 당시 인도네시아의 첫인상에 대해서 묻자 세은은 "많은 인도네시아 팬들이 무대를 같이 즐겨주고 좋은 추억을 많이 만들어줘서 행복한 기억으로 남아있다"라고 현지 팬들을 향한 고마움을 밝혔으며, 가장 기억에 남는 순간에 대해 민재는 "무대에서 공연할 때 관객들의 에너지가 정말 대단했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈 오드, 호수 같은 눈동자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154646"/>
        <updated>2024-10-06T05:14:27.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈 오드, 호수 같은 눈동자 JYP엔터테인먼트 보이밴드 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes, XH) 키보디스트 오드(O.de)가 새 앨범 개인 티저를 공개했다. 엑스디너리 히어로즈는 오는 14일 새 미니 앨범 ‘LIVE and FALL’(리브 앤드 폴)과 타이틀곡 ‘Night before the end’(나이트 비포 디 엔드) 발매를 앞두고 멤버 오드의 콘셉트 포토와 ‘It’s REAL ME‘(잇츠 리얼 미) 영상을 선보였다. 사진 속 오드는 상반된 콘셉트를 소화하며 비주얼을 자랑했다. 푸른빛이 도는 도심 속 우수에 가득 찬 분위기를 전했고 화려한 그라피티 벽화 앞에서는 스케이트보드를 들고 꾸러기 같은 매력을 발산하기도 했다. 함께 공개한 ’It‘s REAL ME’ 영상에서는 ‘내 삶에 마지막 한 시간이 주어진다면?’이라는 질문에 20대 청년으로서 “가족, 사랑하는 사람들과 시간을 보내며 좋은 시간을 선물해 주고 싶다”고 말했다. 이어 “마지막 한 시간의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 '롤라팔루자 베를린' 현장 열기 담은 다큐 베일 벗는다..8일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724163"/>
        <updated>2024-10-06T04:23:04.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)의 ‘롤라팔루자 베를린’ 현장 열기를 담은 다큐멘터리가 오는 8일 공개한다. 세븐틴은 지난 5일 공식 SNS와 유튜브 채널에 미니 다큐멘터리 ‘SEVENTEEN : Run-Up to the Leap’의 티저 영상을 게재했다. ‘도약을 위한 준비’라는 뜻의 제목처럼, 멤버들이 ‘롤라팔루자 베를린’ 무대를 위해 구슬땀을 흘리는 모습과 뜨거웠던 공연 분위기가 이 영상에 담겼다. 인터뷰에서는 “뭐든 최선을 다해서”, “열심히 준비한 만큼 무대 위에서는 재밌게”, “서로 언어가 통하지 않아도 음악으로 하나 되는 (시간을 만들겠다)” 등 공연을 앞둔 멤버들의 굳은 각오가 엿보였다. 세븐틴의 새 앨범과 월드투어가 성큼 다가온 만큼, 이들의 치열했던 연습과 열광적인 공연을 담은 이 다큐멘터리가 컴백에 대한 팬들의 기대를 한껏 끌어올릴 것으로 예상된다. 한편 세븐틴은 오는 14일 오후 6시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백 D-8' 씨엔블루, 15년 차 밴드의 합주는 다르네..티저 이미지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724161"/>
        <updated>2024-10-06T04:23:04.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 씨엔블루(정용화 강민혁 이정신)가 신곡 스포일러 콘텐츠를 예고했다. 소속사 FNC엔터테인먼트는 5일 공식 SNS 채널을 통해 씨엔블루 미니 10집 ‘X’(엑스)의 ‘THE B-LOOP SOUND’(더 비-루프 사운드) 티저 이미지를 공개했다. ‘THE B-LOOP SOUND’는 트랙을 반복시켜 소리를 다양하게 쌓는 루프 스테이션 형식의 콘텐츠로, 씨엔블루가 지난 미니 8집 프로모션 콘텐츠로 활용해 뜨거운 반응을 얻은 바 있다. 공개된 이미지들에는 씨엔블루 멤버들의 합주 현장 속 자연스러운 모습이 담겼다. 멤버들은 편안한 표정으로 카메라를 응시하거나, 각자의 악기에 집중하는 모습으로 ‘밴드’ 씨엔블루의 매력을 여실히 보여주고 있다. 이미지들과 함께 공개된 링크도 눈길을 끈다. 링크를 통해 공유 폴더에 접속하면 멤버들의 장난스러운 모습이 담긴 폴라로이드 사진들을 추가로 볼 수 있어 깜짝선물 같은 느낌을 선사한다. 한편, 타이틀곡 일부를 미리 들어볼 수 있는 ‘THE B-LOOP S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새신부 에일리, 시스루 블랙 드레스…블랙스완 같아 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154644"/>
        <updated>2024-10-06T04:23:04.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새신부 에일리, 시스루 블랙 드레스…블랙스완 같아 [DA★] 가수 에일리가 블랙 스완 같은 매력을 발산했다. 에일리는 5일 자신의 인스타그램을 통해 KBS 2TV ‘불후의 명곡’ 2024 국군의 날 특집 현장에서 대기 중 찍은 영상을 게재했다. 영상 속 그는 사진 촬영인 줄 알고 손으로 브이를 그리며 멋진 포즈를 취했다. 가슴라인이 깊이 파인 시스루 블랙 의상을 입고 블랙 스완 같이 우아한 분위기를 자아냈다. 에일리는 이날 방송된 ‘불후의 명곡’ 2024 국군의 날 특집에서 공군 군악대 복무 중인 이도현이 이찬원, 김준현과 함께 스페셜 MC로 활약했다. 한편, 에일리는 지난달 24일 신곡 ‘더 보스’(The BOSS)를 발표했다. 넷플릭스 연애 프로그램 ‘솔로지옥’ 출신 최시훈과 내년 결혼 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백 D-5' 제니, 'Mantra' 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237905"/>
        <updated>2024-10-06T04:23:04.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니(JENNIE)가 감각적인 무드의 콘셉트 포토를 공개했다. 5일(이하 한국시간) 제니는 공식 SNS에 오는 11일 공개되는 새 싱글 'Mantra'(만트라)의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토는 총 3장으로, 제니의 다채로운 매력이 담겨 있다. 제니는 다양한 콘셉트를 자신만의 분위기로 소화하며 독보적인 아우라를 발산했다. 특히 콘셉트 포토 속에는 각각 “This that pretty girl mantra”, “Check you like commas”, “She's that stunna”라는 문구가 적혀 있어 궁금증을 자아내며 신곡 'Mantra'에 대한 기대감을 높였다. 제니는 지난해 발매한 더 위켄드·릴리 로즈 뎁과의 협업곡 'One Of The Girls'로 한국 여성 솔로 아티스트 최초로 미국 레코드산업협회(Recording Industry Association of America)에서 플래티넘 인증을 획득했다. 또한, 제니는 지난 4월 솔로곡 'SOLO'의 뮤직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[씨엔블루, 티저 콘텐츠로 컴백 분위기 예열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384184"/>
        <updated>2024-10-06T04:23:04.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 씨엔블루가 신곡 스포일러 콘텐츠를 예고했다. 소속사 FNC엔터테인먼트는 5일 공식 SNS 채널을 통해 씨엔블루 미니 10집 ‘X’(엑스)의 ‘더 비-루프 사운드’ 티저 이미지를 공개했다. ‘더 비-루프 사운드’는 트랙을 반복시켜 소리를 다양하게 쌓는 루프 스테이션 형식의 콘텐츠로, 씨엔블루가 지난 미니 8집 프로모션 콘텐츠로 활용해 뜨거운 반응을 얻은 바 있다. 공개된 이미지들에는 씨엔블루 멤버들의 합주 현장 속 자연스러운 모습이 담겼다. 멤버들은 편안한 표정으로 카메라를 응시하거나, 각자의 악기에 집중하는 모습으로 ‘밴드’ 씨엔블루의 매력을 여실히 보여주고 있다. 이미지들과 함께 공개된 링크도 눈길을 끈다. 링크를 통해 공유 폴더에 접속하면 멤버들의 장난스러운 모습이 담긴 폴라로이드 사진들을 추가로 볼 수 있어 깜짝선물 같은 느낌을 선사한다. 씨엔블루는 오는 14일 열 번째 미니 앨범 ‘X’로 컴백한다. 타이틀곡 ‘그리운건 그대일까 그때일까 (A Sleepless Night)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드래곤포니 ‘2024 부락페’ 메인 스테이지 오프닝 장식, 밴드씬 뜨거운 신인 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905662"/>
        <updated>2024-10-06T03:23:21.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['안테나 신인 밴드' 드래곤포니(Dragon Pony)가 국내 주요 페스티벌을 잇달아 접수하며 밴드씬 뜨거운 신인 탄생을 예고했다. 드래곤포니(안태규, 편성현, 권세혁, 고강훈)는 10월 5일 부산 삼락생태공원에서 열린 '2024 부산국제록페스티벌'의 메인 스테이지인 삼락 스테이지의 오프닝을 장식했다. 이날 드래곤포니는 폭발적인 밴드 퍼포먼스가 압권인 '꼬리를 먹는 뱀'으로 공연 시작부터 분위기를 뜨겁게 달궜다. 드래곤포니의 자작곡 퍼레이드도 이어졌다. 이들은 록킹한 사운드가 돋보이는 'Waste'를 시작으로 보컬과 악기들의 팽팽한 균형이 인상적인 '이타심', 몰아치는 기타 사운드로 박진감을 선사하는 'earthquake' 무대를 잇달아 꾸미며 관객들의 큰 호응을 이끌었다. 드래곤포니는 첫 EP와 동명의 타이틀곡 'POP UP' 무대로 현장 열기를 최고조로 끌어올렸다. 경쾌한 멜로디가 야외 공연장을 가득 채우며 페스티벌 무드를 극대화했다. 관객들의 떼창 속에 드래곤포니는 'Pity]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 걸그룹 세이마이네임이 말아주는 청량함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905661"/>
        <updated>2024-10-06T03:23:21.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임이 신인미 가득한 모습으로 팬들을 사로잡았다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보이는 인코드 엔터테인먼트의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)은 10월 5일 오후 6시 공식 SNS를 통해 첫 번째 미니앨범의 두 번째 단체 콘셉트 포토를 공개했다. 세이마이네임은 푸르른 하늘 아래 다리 위에서 카메라를 보며 밝은 표정과 함께 인사하는 듯한 자유로운 모습으로 청량한 에너지를 발산해보였다. 일곱 멤버들의 맑은 순수함과 풋풋함은 신인다운 매력을 제대로 느껴지게 만들었고, 당찬 열정까지 더해져 세이마이네임의 첫 시작에 대한 기대감을 높였다. 데뷔 전부터 많은 관심을 받고있는 세이마이네임은 다양한 콘셉트를 담은 콘셉트 포토들을 공개하면서 화제를 모았고, 이들의 데뷔가 가까워질수록 세이마이네임이 선보일 음악에 대한 궁금증 역시 높아지고 있다. 인코드의 첫 번째 신인 걸그룹 '세이마이네임'은 오는 16일 데뷔한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 세이마이네임, 신인美 가득 단체 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027350"/>
        <updated>2024-10-06T03:23:21.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임이 신인미 가득한 모습으로 팬들을 사로잡았다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보이는 인코드 엔터테인먼트의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)은 지난 5일 오후 6시 공식 SNS를 통해 첫 번째 미니앨범의 두 번째 단체 콘셉트 포토를 공개했다. 세이마이네임은 푸르른 하늘 아래 다리 위에서 카메라를 보며 밝은 표정과 함께 인사하는 듯한 자유로운 모습으로 청량한 에너지를 발산해보였다. 일곱 멤버들의 맑은 순수함과 풋풋함은 신인다운 매력을 제대로 느껴지게 만들었고, 당찬 열정까지 더해져 세이마이네임의 첫 시작에 대한 기대감을 높였다. 데뷔 전부터 많은 관심을 받고있는 세이마이네임은 다양한 콘셉트를 담은 콘셉트 포토들을 공개하면서 화제를 모았고, 이들의 데뷔가 가까워질수록 세이마이네임이 선보일 음악에 대한 궁금증 역시 높아지고 있다. 인코드의 첫 번째 신인 걸그룹 ‘세이마이네임’은 오는 10월 16일 데뷔한다. [금빛나 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우즈, 군 복무 중 ‘불후의 명곡’ 깜짝 출연…압도적 무대 매너]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384183"/>
        <updated>2024-10-06T03:23:21.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우즈(WOODZ, 조승연)가 군 복무 중 깜짝 무대에 올랐다. 우즈는 지난 5일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’ 국군의 날 특집에 출연, ‘하늘을 달리다’를 열창하며 현장은 물론 시청자들에게 압도적인 무대를 선사했다. 우즈는 특유의 섬세하면서도 시원한 보컬로 관객들을 단숨에 몰입시켰다. 전우들의 열렬한 응원 속 그의 뛰어난 고음과 가창력은 무대를 완벽히 장악했다. 2절에서는 돌출 무대로 나와 관객들과 더욱 가까이에서 소통하며 능숙한 무대매너를 선보였고, 관객들의 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 무대에 같이 오른 가수 정승환과의 환상적인 케미 역시 돋보였다. 이어진 히든 스테이지에서는 직접 작사·작곡한 ‘드로잉’을 열창하며 무대의 열기를 이어갔다. 특히 폭발적인 고음과 청량한 보컬은 클라이맥스에서 더욱 빛났다. 그의 에너지는 마지막까지 무대를 가득 채우며 강렬한 인상을 남겼다. 우즈는 방송 후 “국군의 날 특집 무대에 서게 되어 영광이었고, 오랜만에 방송과 큰 무대에 서게 되어 가슴이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저의 이야기" 펜타곤 후이, 장혜진과 듀엣…오늘(6일) '잡초' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779459"/>
        <updated>2024-10-06T03:23:21.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 펜타곤 출신 후이가 가수 장혜진과 함께한 듀엣곡으로 응원과 위로를 전한다. 6일 발매되는 후이의 새 디지털 싱글 '잡초 (With 장혜진)'는 따뜻한 피아노 사운드에 감각적인 기타 편곡과 화려한 오케스트라 사운드, 후이와 장혜진의 풍성한 가창력과 깊은 감성이 더해진 발라드 곡이다. 여기에 리얼 스트링 오케스트라 편곡은 곡의 진정성과 완성도를 극대화했다. '잡초 (With 장혜진)'는 곡이 진행됨에 따라 점진적으로 고조되는 편곡과 웅장한 사운드가 돋보인다. 자신을 '잡초'에 비유해 흐린 날이 지난 후에는 따뜻한 볕이 드는 내일에 자신을 푸르게 피우겠다는 따스한 응원의 메시지를 담았다. 힘든 시기를 지나고 있는 모든 사람에게 위로를 전한다. 후이는 지난 1월 첫 솔로앨범 'WHU IS ME : Complex'를 비롯해 8월 권은비와 함께한 디지털 싱글 ‘Easy dance’까지 연이어 자작곡을 공개하며 올라운더 싱어송라이터로 존재감을 드러냈다. 이번 앨범에도 작곡, 작사, 편곡 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"우연이라기엔" 백예린, 표절 시비ing..'엄친아' OST 작곡가에 사과 요구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724155"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백예린이 '엄마친구아들' OST 작곡가에 사과를 요구했다. 5일 백예린의 소속사 피플라이크피플은 공식 채널을 통해 "백예린은 당시 우연한 기회로 ‘왓 아 위’의 음원을 접한 후, 곡에 대한 유사성을 인지하고 해당 음원의 작·편곡 프레딧이 게재돼 있는 유튜브 링크를 언급하며 불편한 마음을 표현했다"라고 밝혔다. 이어 "곡의 큰 구조가 되는 송폼, 코드진행, 전개에 따른 싱코페이션 유무, 후렴에서의 주법, 악기가 들어오고 나가는 타이밍, 필인, 브릿지섹션 등 곡의 멜로디라인을 제외하고라도 우연으로 만들어졌다 하기엔 불가능할 정도로 ‘0310’과 ‘왓 아 위’의 곡 전반이 많은 부분이 흡사했다"고 주장했다. 그러면서 "멜로디와 코드 등 일부분에만 집중해 악보와 함께 해명한 해당 작곡가분의 입장문은 납득이 되지 않는 부분이 많았다. 해당곡의 작곡가가 동일한 코드진행을 사용한 곡들을 예시로 든 것은 레퍼런스로 충분히 인정받을 수 있는 범위이지만, 그 외의 음악적 요소까지 유사한 부분이 있어,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이세라, 알고보니 혼수상태 손잡고 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905657"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이세라가 알고보니 혼수상태 프로듀싱곡으로 컴백했다. 지난 10월 5일 정오 각종 온라인 음원사이트에서 가수 제이세라 새 디지털 싱글‘사랑은 바람 같아서’가 발매됐다. 신곡‘사랑은 바람 같아서’는 이별 후 복잡한 심경을 담은 발라드 곡으로, 한 사람을 잊지 못하고 그저 바라만 보는 모습을 그린 애틋한 가사가 시린 가을 바람처럼 쓸쓸하다. 세련된 피아노 연주로 곡은 시작되며 그 후 제이세라의 차분한 보컬이 말하듯이 이어진다. 1절은 힘을 빼고 담백하게, 2절부터는 제이세라 특유의 풍부한 가창력으로 표현한 보컬이 드라마틱하게 펼쳐진다. 이어 후렴구의 강렬한 멜로디를 풍성한 스트링라인이 채우며 이별의 슬픔을 배가시킨다. 제이세라는 특유의 진한 보이스와 독보적인 표현력, 능숙한 완급조절로 곡이 품은 이별 감성을 최고조로 끌어 올렸다. 이번 곡은 드라마OST, 발라드, 성인가요, 클래식, 국악 등 다양한 장르로 큰 사랑을 받고 있는 히트 작곡듀오 알고보니 혼수상태와 감성적인 선율로 주목 받고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, 美 그래미도 인정한 라이징 걸그룹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154635"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유니스, 美 그래미도 인정한 라이징 걸그룹 그룹 유니스(UNIS)가 미국 그래미닷컴이 발표한 ‘지금 알아야 할 12개의 떠오르는 걸그룹(12 Rising Girl Groups To Know Now)’으로 선정됐다. 그래미닷컴은 SBS 글로벌 오디션 프로그램 ‘유니버스 티켓’을 통해 탄생한 유니스의 결성 배경과 한국, 일본, 필리핀으로 이루어진 다국적 멤버 구성을 주목했다. 이어 “데뷔 앨범에 이어 지난 8월에는 두 번째 앨범인 싱글 1집 ‘CURIOUS(큐리어스)’를 발표해 한국의 권위 있는 써클 앨범 차트에서 5위를 기록했다”며 유니스의 활약상을 높이 평가했다. 유니스는 데뷔하자마자 해외까지 영향력을 넓히며 글로벌 대세의 입지를 굳혀나가고 있다. 이들은 지난 3월 발매한 미니 1집 ‘WE UNIS(위 유니스)’로 역대 걸그룹 데뷔 음반 초동 8위를 기록했다. 그래미닷컴이 언급한 첫 번째 싱글앨범 ‘CURIOUS’를 통해서는 계단식 성장을 보여줬다. 유니스는 ‘CURIOUS’로 자체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로포폴 자숙’ 가인, 몰라보게 달라진 근황…컴백 임박했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097706"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김이나, 가인. 사진|김이나 SNS 작사가 김이나가 브라운 아이드 걸스 멤버 가인의 근황을 공개했다. 5일 작사가 겸 방송인 김이나는 인스타그램에 “손가인 씨 오랜만이야”라며 가인과 함께 찍은 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 김이나와 가인은 얼굴을 맞대고 환하게 웃고 있는 모습이다. 김이나는 가인이 소속된 그룹 브라운아이드걸스의 ‘아브라카다브라’ ‘사인’ ‘식스센스’ 등 많은 곡의 가사를 썼다. 또 가인의 솔로곡인 ‘피어나’ ‘진실 혹은 대담’ 등에도 참여하면서 오랜 기간 협업해 왔다. 한편 가인은 지난 2021년 프로포폴 벌금형을 받은 사실을 밝히고 공식적인 활동을 중단한 상황이다. 가인의 소속사 미스틱스토리는 지난 2021년 “가인이 2020년 프로포폴과 관련해 약식기소 과정을 거쳐 100만 원의 벌금형 처분을 받았다”고 밝히기도 했다. 이후 가인은 활동을 중단했다. 팬들과 소통하던 인스타그램도 2020년 4월 이후 게시물을 올리지 않았다. 올해 6월, 브라운 아이드 걸스 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한경일 제2의 ‘내 삶의 반’ 나올까? ‘한 번만 더 보고 싶어’로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000905649"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한경일이 이별 발라드 곡으로 돌아온다. 가수 한경일은 10월 6일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘한 번만 더 보고 싶어’를 발매한다. 신곡 ‘한 번만 더 보고 싶어’는 예고 없이 이별을 맞은 한 사람의 슬픔과 괴로움을 담은 감성 발라드 곡이다. 사랑의 시작부터 끝에 다다르기까지의 입체적인 감정선이 고스란히 담겼다. ‘헤어지자 말도 없이 예고도 없이 나는 어떡하라고/변명의 말도 없이 떠나버린 너에게 마지막으로 하고 싶은 말’처럼 원망과 그리움이 공존하는 절절한 노랫말과 감미로운 멜로디가 처절하게 어우러졌다. 한경일은 특유의 허스키한 음색과 폭발적인 가창력, 디테일한 감정 표현으로 아날로그 이별 발라드를 완성했다. 한경일은 지난 2002년 1집 앨범 ‘한경일No.1’으로 정식 데뷔한 이후‘내 삶의 반’, ‘한 사람을 사랑했네’, ‘이별은 멀었죠’ 등 발라드 히트곡으로 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로 데뷔' SF9 유태양 "'안아줘', 스스로에게 주는 선물"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724154"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SF9 유태양이 첫 솔로 디지털 싱글 ‘안아줘 (Hug Me)’를 발매하며 가을을 따뜻하게 적신다. 유태양은 오늘(6일) 낮 12시 각종 음원 사이트를 통해 첫 번째 디지털 싱글 ‘안아줘 (Hug Me)’를 공개한다. 음원과 함께 SF9 공식 SNS 채널에서 신곡 오피셜 비디오도 확인할 수 있다. 다음은 유태양의 첫 솔로 디지털 싱글 ‘안아줘 (Hug Me)’ 발매 기념 일문일답. Q. 첫 솔로 디지털 싱글 ‘안아줘 (Hug Me)’를 발매하게 됐다. 소감이 어떠한가? 그동안 가수로서 활동해 오며 나의 노래를 만들어 선보이고 싶다는 바람은 계속 갖고 있었어요. 데뷔부터 지금까지 꽤 시간이 걸렸지만 그만큼 더욱 다양한 경험이 쌓여 나온 곡입니다. 제가 멈추지 않고 한 발짝 더 나아갈 수 있는 원동력을 만들어준 곡이고 스스로에게 주는 선물이라고 생각합니다. Q. ‘안아줘 (Hug Me)’ 곡 소개 부탁드립니다. 끊임없이 달려온 저 자신에게 위로를 주는 곡입니다. 일상의 힘듦과 지침 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 후이, 오늘 신곡 '잡초' 발매…"제 이야기 진솔하게 녹여내"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005851762"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘후 이즈 미: 콤플렉스’(WHU IS ME : Complex) 앨범 커버 사진 (사진=큐브엔터테인먼트) 그룹 펜타곤 후이의 새 디지털 싱글 ‘잡초’(With 장혜진)가 오늘(6일) 오후 6시 발매된다. 피아노 사운드에 감각적인 기타 편곡과 화려한 오케스트라, 후이와 장혜진의 가창력이 돋보이는 발라드 곡이다. 여기에 리얼 스트링 오케스트라 편곡해 완성도를 높였다. ‘잡초’는 곡이 진행됨에 따라 점진적으로 고조되는 편곡과 웅장한 사운드가 돋보인다. 자신을 잡초에 비유해 흐린 날이 지난 후에는 따뜻한 볕이 드는 내일에 자신을 푸르게 피우겠다는 응원의 메시지를 담았다. 후이는 지난 1월 첫 솔로 앨범 ‘후 이즈 미: 콤플렉스’(WHU IS ME : Complex)를 비롯해 8월 권은비와 함께한 디지털 싱글 ‘이지 댄스’(Easy dance)까지 연이어 자작곡을 공개하며 올라운더 싱어송라이터로 존재감을 드러냈다. 이번 앨범에도 작곡·작사·편곡 등 곡 작업 전반에 참여해 자신의 역량을 뽐냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 후이, 오늘(6일) 신곡 '잡초' 발매.."제 이야기 진솔하게 녹여낸 곡"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005169188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005169188"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜타곤 후이가 가수 장혜진과 함께한 듀엣곡으로 응원과 위로를 전한다. 오늘(6일) 발매되는 후이의 새 디지털 싱글 '잡초 (With 장혜진)'는 따뜻한 피아노 사운드에 감각적인 기타 편곡과 화려한 오케스트라 사운드, 후이와 장혜진의 풍성한 가창력과 깊은 감성이 더해진 발라드 곡이다. 여기에 리얼 스트링 오케스트라 편곡은 곡의 진정성과 완성도를 극대화했다. '잡초 (With 장혜진)'는 곡이 진행됨에 따라 점진적으로 고조되는 편곡과 웅장한 사운드가 돋보인다. 자신을 '잡초'에 비유해 흐린 날이 지난 후에는 따뜻한 볕이 드는 내일에 자신을 푸르게 피우겠다는 따스한 응원의 메시지를 담았다. 힘든 시기를 지나고 있는 모든 사람에게 위로를 전한다. 후이는 지난 1월 첫 솔로앨범 'WHU IS ME : Complex'를 비롯해 8월 권은비와 함께한 디지털 싱글 ‘Easy dance’까지 연이어 자작곡을 공개하며 올라운더 싱어송라이터로 존재감을 드러냈다. 이번 앨범에도 작곡, 작사, 편곡 등 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린, 듀엣 프로젝트 ‘FRIENDLY+n’ 시작…남편 이수 참여 첫 음원 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097690"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[린, 듀엣 프로젝트 ‘FRIENDLY+n’. 사진|325E&amp;C 린은 지난 1일 공식 SNS를 통해 듀엣 프로젝트 앨범 ‘FRIENDLY+n(프렌들린)’의 티저 포스터를 공개했다. ‘FRIENDLY+n’은 린의 음악 친구들과 함께 만들어 갈 노래를 담은 듀엣 프로젝트다. 첫 번째 가창자로 이수가 출격할 것을 예고했고, 두 사람의 첫 듀엣곡을 향한 뜨거운 관심이 모이고 있다. 또한 린의 가족이자 친구인 이수도 새로운 프로젝트의 시작을 함께하고, 지속적으로 이어갈 ‘FRIENDLY+n’을 응원했다. 린은 오는 5일과 6일 서울 마포구 신한카드 SOL페이 스퀘어 라이브홀에서 2024 단독 콘서트 ‘HOME (홈)’을 개최한다. 이번 콘서트는 양일 3회차 전석 매진을 기록했고, 린은 특별한 라이브 공연으로 팬들의 사랑에 보답할 예정이다. 한편 린의 듀엣 프로젝트 앨범 ‘FRIENDLY+n’은 오는 23일 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. 첫 번째 가창자 이수와 호흡을 맞춘 선공개곡은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위 솔로앨범 '美빌보드 200' 19위 진입→최신 차트 랭크인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724149"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:13.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 첫 솔로 앨범으로 미국 '빌보드 200' 19위에 진입한 데 이어 여러 빌보드 최신 순위에 차트인했다. 9월 6일 솔로 아티스트로 데뷔한 쯔위는 솔로 미니 1집 'abouTZU'(어바웃 쯔)와 타이틀곡 'Run Away'(런 어웨이)로 9월 21일 자(이하 현지시간) 미국 빌보드 메인 차트 '빌보드 200' 19위를 비롯해 '월드 앨범', '타이완 송즈' 1위와 '톱 앨범 세일즈', '톱 커런트 앨범 세일즈' 2위 등 각종 차트 상위권에 진입했다. 이어 9월 28일 자 '톱 앨범 세일즈', '톱 커런트 앨범 세일즈', '월드 앨범', '타이완 송즈' 차트와 10월 5일 자 최신 차트에서도 '월드 앨범', '타이완 송즈' 부문에 이름을 올렸다. 'abouTZU'는 음반 집계 사이트 한터차트 기준 초동(발매일 기준 일주일 동안의 음반 판매량) 33만 1698장을 달성했다. 국내외 팬들의 응원 속 솔로 아티스트로서 첫 활동을 성료한 쯔위는 트와이스 데뷔 9주년을 맞아 멤버]]></content>
    </entry>
</feed>