<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-29T06:22:22.197Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1년 2개월 만에 ‘트롯 정동원’ 온다…11월 신곡 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391085"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 1년 2개월 만에 신곡으로 돌아온다. 29일 소속사 쇼플레이엔터테인먼트는 “정동원이 11월 초중순 신곡으로 컴백할 예정”이라고 밝혔다. 이번 곡은 지난해 9월 발매된 미니앨범 ‘소품집 Vol.1’ 이후 약 1년 2개월 만에 발매되는 정동원의 신곡이다. 정동원 특유의 애절한 목소리가 고스란히 녹아 있는 발라드 성인가요 장르의 곡으로, 음악적으로 더욱 성숙해진 정동원의 모습을 만나볼 수 있을 예정이다. 정동원은 앞서 부캐릭터인 K팝 아이돌 JD1으로 활동하며 이미지 변신에 완벽히 성공했다. 일본어 버전 싱글 ‘에러 405’를 발매를 통한 일본 진출 활동을 성황리에 마무리했으며, 최근 리메이크 디지털 싱글 ‘책임져’를 발매하며 중독적인 노래와 퍼포먼스로 많은 사랑을 받고 있다. 또 ENA 예능 프로그램 ‘시골에 간 도시Z’에 고정 멤버로서 출연, 떠오르는 예능 유망주로 등극했다. 연예인 멤버들과 시골에서 동고동락하며 솔직하고 털털한 매력을 선보였으며, 다양한 게임과 미션에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 솔라, 올가을 물들일 감성 보컬…오늘(28일) '퍼스트 러브' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789231"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 솔라가 올가을을 감성으로 물들인다. 솔라는 오늘(29일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 '솔라감성 Part.8'을 발매한다. '솔라감성'은 명곡 또는 솔라에게 의미 있는 곡들을 새롭게 재해석해 선보이는 시리즈다. 타이틀곡 'FIrst Love'는 일본 국민 가수 우타다 히카루의 메가 히트곡을 원곡으로 한다. 일본을 대표하는 러브송으로, 솔라의 애틋하면서도 호소력 짙은 목소리로 곡이 가진 매력을 더욱 드라마틱하게 표현했다. 특히, 국내외 아티스트를 통틀어 'First Love'를 공식적으로 리메이크하는 것은 솔라가 최초다. 솔라는 원곡의 노랫말을 한국어로 개사하는 과정에도 직접 참여해 완성도를 더했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오는 '과거의 첫사랑에게 보내는 러브레터'라는 스토리를 기반으로 마치 청춘 로맨스 영화를 보는 듯한 몰입감을 선사한다. 자전거, 우체통, 편지 등 아날로그 오브제를 활용해 빈티지한 무드를 한층 배가하는 데 이어 솔라의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성매매 의혹’ 최민환, 결국 FT아일랜드 빠진다... “당분간 2인 체제” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391083"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성매매 의혹을 받는 최민환이 당분간 FT아일랜드에서 빠진다. 소속사 FNC엔터테인먼트는 29일 “당사는 FT아일랜드 향후 활동에 대해 심도 있게 논의한 결과 잠정적으로 2인 체제(이홍기, 이재진)로 활동을 이어 나가기로 결정했다”고 밝혔다. 내달 2일 일정부터 드럼 포지션은 세션으로 대체된다. FNC 측은 “이홍기, 이재진은 열심히 준비한 만큼 차질 없이 공연을 펼칠 예정이다. 행사를 준비해 주신 주최 측과 혼선을 겪으신 팬들 그리고 관객 여러분께 진심으로 사과한다”고 전했다. 앞서 라붐 출신 율희는 전 남편인 FT아일랜드 최민환과 이혼 사유 중 하나가 그의 유흥업소 출입 문제라고 폭로했다. 이와 함께 최민환이 유흥업소 관계자와 통화한 녹취록도 공개했다. 최민환은 해당 녹취록에서 “셔츠(룸) 이런 데 가도 (아가씨) 없죠”, “칫솔 두 개랑 컨디션 같은 것 두 개만 준비해달라” 등의 발언을 했다. 여기서 셔츠룸이란 룸상롱과 비슷한 영업방식으로 운영되는 곳이며 손님이 룸 안으로 입장한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중X김준수 JX, 20주년 콘서트 초고속 매진에 시야제한석 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914436"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중과 김준수가 팬들을 위해 콘서트 추가 좌석 오픈을 확정했다. 김재중과 김준수의 20주년 기념 단독 콘서트 'JX 2024 CONCERT [IDENTITY] in SEOUL'(아이덴티티 인 서울, 이하 [IDENTITY])의 주최·주관사인 팜트리아일랜드, iNKODE(인코드)는 29일 추가 좌석 및 시야 제한석에 대한 티켓 오픈을 발표했다. 는 오는 11월 8, 9, 10일 사흘간 서울 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 열린다. 지난 9월 멤버십 선예매와 일반 예매가 시작되자마자 초고속으로 전 회차 전석 매진을 기록해 화제를 모았다. 이후 한 달이 지난 현재까지도 전석 매진 상태가 이어지고 있으며, ‘취켓팅’을 기다리는 관객들의 높은 수요로 예매처에는 수백, 수천 명대의 대기 인원이 노출되고 있다. 앞서 ‘치열한 티켓 전쟁’을 예고했던 만큼, 이번 JX 콘서트에 대한 뜨거운 반응과 남다른 화제성은 공연에 대한 관심과 기대감을 더욱 증폭시키고 있다. 이런 가운데, 끊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 아이돌 품평=진짜였다…CEO 사과문 “죄송하고 참담” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159697"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 아이돌 품평=진짜였다…CEO 사과문 “죄송하고 참담” [종합] 하이브의 내부 보고서의 적나라한 ‘아이돌 품평’은 진짜였다. 이재상 하이브 CEO가 공식 사과문을 발표하면서 외부에 유출된 내부 보고서 속 평가가 사실이었다는 것이 확인됐다. 하이브 측은 참담한 심정을 고백하고 사죄의 뜻을 전하며 자성하고 개선하겠다고 약속했다. 하이브 내부 보고서가 알려진 계기는 지난 24일 진행된 국회 문화체육관광위원회 국정감사. 이날 김태호 하이브 COO(최고운영책임자) 겸 빌리프랩 대표가 증인으로 참석한 가운데 업계 모니터링을 담은 하이브의 내부 임원 보고서의 일부가 공개됐다. 해당 문건에는 ‘놀랄 만큼 못생겼음’ ‘성형이 너무 심했음’ ‘외모나 섹스어필에 관련돼 드러나는 경향이 두드러짐’ 등 타 소속사 아이돌을 비방하고 외모를 품평하는 등 인신공격에 가까운 내용이 담겨 있었다. 하이브는 즉각적으로 해당 보고서에 대해 “팬덤 및 업계의 다양한 반응과 여론을 취합한 문서”라면서 “이는 업계 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민수, 신곡 '울아버지' 콘셉트 사진 공개…다채로운 비주얼 '취향 저격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519483"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 음반 발표를 앞둔 가수 박민수가 콘셉트 사진을 순차적으로 공개하며 컴백 기대감을 키우고 있다. 박민수는 지난 28일과 29일 공식 SNS를 통해 신곡 '울아버지' 콘셉트 사진을 모두 공개했다. 공개된 콘셉트 사진 속 화려한 재킷을 입은 박민수는 마이크를 들고 장난스러운 무드로 남다른 끼를 발산하고 있다. 이어 진지한 분위기를 발산하며 의자에 앉아 정면을 응시하는 진중한 모습까지 상반된 반전 매력으로 팬심을 사로잡는다. 또 다른 이미지에선 보다 편한 의상으로 눈길을 모은다. 박민수는 꽃밭과 산 등 자연을 담은 세트를 배경으로 다양한 포즈를 취하는가 하면, 미소를 머금은 표정으로 팬들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. '울아버지'는 박민수가 가장 존경하는 경찰관 아버지와 가족을 위해 헌신하는 이 세상 모든 아버지들에게 바치는 곡이다. 박민수는 앞서 전속계약 소식에 이어 인사 영상을 오픈하며 활발한 활동을 예고했다. 그간 다재다능한 모습으로 팬들의 사랑을 받아온 만큼 박민수가 뉴에라프로젝트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기 쉴드 안 통했다, 성매매 논란 최민환 활동중단→2인조 FT아일랜드[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914435"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드 리더 이홍기의 옹호성 발언도 통하지 않았다. FT아일랜드 멤버 최민환이 성추문 속 활동을 중단한다. FT아일랜드 소속사 FNC엔터테인먼트 측은 10월 29일 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 최민환의 잠정 활동 중단을 알렸다. 이에 따라 3인조 FT아일랜드는 잠정적으로 2인 체제(리더 겸 보컬 이홍기, 베이스 겸 서브 보컬 담당 이재진)로 활동한다. 소속사 측은 "11월 2일 일정부터 드럼 포지션은 세션으로 대체되며 이홍기, 이재진은 열심히 준비한 만큼 차질 없이 공연을 펼칠 예정이다. 2인 체제로 진행되는 스케줄은 아래 별도로 안내드리오니 참고 부탁드린다"며 "행사를 준비해 주신 주최 측과 혼선을 겪으신 팬분들 그리고 관객 여러분께 진심으로 사과드린다"고 공지했다. 이 같은 잠정 재편에 따라 11월 2일 그랜드 민트 페스티벌 2024를 필두로 8일 한수원 뮤직 페스티벌 씨어터, 10일 FTISLAND 마카오 투어 공연, 17일 LIVE ON 부산, 24일 LOVE I]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모니터링 문건' 파장에 하이브 CEO "고개숙여 사죄…작성 중단"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015013729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015013729"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국감서 공개 5일만…"해당 문서 내용 매우 부적절, 외부 아티스트에도 사과" 하이브가 다른 기획사 소속 가수에 대한 부적절한 모니터링 문건을 작성했다는 논란이 일파만파로 커지자 이재상 최고경영자(CEO)가 29일 공식 사과했다. 이 CEO는 이날 하이브 공식 홈페이지에 사과문을 게재해 "국정감사에서 지적된 당사의 모니터링 문서에 대해 아티스트분들, 업계 관계자분들, 그리고 팬 여러분께 고개 숙여 사죄 말씀을 드린다"고 밝혔다. 이 CEO는 "해당 문서는 업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후적으로 취합하는 과정에서 작성된 것"이라며 "시장 및 아티스트 팬의 여론을 파악하기 위한 목적으로 일부 리더십(고위 임원)에만 한정해 공유됐으나 해당 문서의 내용이 매우 부적절했다"고 시인했다. 앞서 지난 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 더불어민주당 민형배 의원이 이 문건의 존재와 일부 내용을 공개하면서 파장이 일었다. 이 내부 문건에는 미성년자가 포함된 다른 기획사 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 박진영, 11월 4일 새 싱글 ‘이지 러버(아니라고 말해줘)’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391079"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 프로듀서 박진영이 11월 4일 새 디지털 싱글 ‘이지 러버’ 및 타이틀곡 ‘이지 러버(아니라고 말해줘)’로 컴백한다. JYP엔터테인먼트는 28일 오후 6시 공식 SNS 채널에 박진영의 새 디지털 싱글 타이틀곡 ‘Easy Lover (아니라고 말해줘)’ 티저 이미지를 공개하며 이같은 소식을 알렸다. 박진영의 데뷔 30주년을 장식하는 작품이자 2023년 11월 80년대 신스팝 느낌으로 음악팬을 사로잡은 ‘체인지드 맨’ 이후 약 1년 만에 발표하는 신곡이다. 매해 연말 직접 만든 노래로 컴백해온 박진영은 올해도 신곡으로 팬들의 눈과 귀를 즐겁게 할 예정이다. 컴백을 알리는 영화 포스터 같은 티저에는 신곡 ‘이지 러버(아니라고 말해줘)’ 뮤직비디오의 화려한 출연진이 공개됐다. 뮤직비디오에는 차주영과 이이경이 출연해 호흡을 맞췄다. 박진영까지 3인의 출연진이 보여줄 뮤직비디오에 대한 기대감이 커진다. 박진영은 오는 11월 4일 오후 6시 온라인 음원 사이트를 통해 새 디지털 싱글을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔라, 오늘(29일) '솔라감성 Part.8' 발매..日 대표 러브송 'First Love']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005185897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005185897"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 솔라가 올가을을 감성으로 물들인다. 솔라는 오늘(29일) 오후 6시에 각종 음원 사이트를 통해 '솔라감성 Part.8'을 발매한다. '솔라감성'은 명곡 또는 솔라에게 의미 있는 곡들을 새롭게 재해석해 선보이는 시리즈다. 타이틀곡 'FIrst Love'는 일본 국민 가수 우타다 히카루의 메가 히트곡을 원곡으로 한다. 일본을 대표하는 러브송으로, 솔라의 애틋하면서도 호소력 짙은 목소리로 곡이 가진 매력을 더욱 드라마틱하게 표현했다. 특히 국내외 아티스트를 통틀어 'First Love'를 공식적으로 리메이크하는 것은 솔라가 최초다. 솔라는 원곡의 노랫말을 한국어로 개사하는 과정에도 직접 참여해 완성도를 더했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오는 '과거의 첫사랑에게 보내는 러브레터'라는 스토리를 기반으로 마치 청춘 로맨스 영화를 보는 듯한 몰입감을 선사한다. 자전거, 우체통, 편지 등 아날로그 오브제를 활용해 빈티지한 무드를 한층 배가하는 데 이어 솔라의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY, 새로운 매력의 있지..더블 타이틀곡 'Imaginary Friend' 뮤직비디오 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277894"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY(있지)가 지난 28일 신보 더블 타이틀곡 'Imaginary Friend'(이매지너리 프렌드) 뮤직비디오를 공개했다. ITZY는 10월 15일 오후 6시 새 미니 앨범 'GOLD'(골드)를 발매하고 컴백했다. 이들은 데뷔 이래 처음으로 더블 타이틀곡 'GOLD'와 'Imaginary Friend'를 선보여 글로벌 K팝 팬들의 기대를 모았다. JYP엔터테인먼트는 음반 발매 당일(15일) 더블 타이틀곡 중 'GOLD' 뮤직비디오를 선보인 데 이어 28일 0시 'Imaginary Friend' 뮤직비디오 완편을 공식 SNS 채널에 게재했다. 더블 타이틀곡 'Imaginary Friend' 뮤직비디오는 예지, 리아, 류진, 채령, 유나의 몽환적 음색 위 신선한 비주얼이 더해져 국내외 시청자들을 매료했다. 특히 다섯 멤버는 우아한 춤선으로 'K팝 대표 퍼포먼스 퀸'의 아우라를 뿜어내 오는 29일과 30일 각각 공개될 퍼포먼스 비디오와 안무 연습 영상에 대한 기대감을 높였다. 또한 I]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 美 엠파이어 스테이트 빌딩 밝혔다 "전 세계 청년 응원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789225"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“전 세계 청년들의 밝은 미래를 응원하고자 하는 저희의 진심이 한 사람 한 사람에게 닿을 수 있길 바랍니다.” 그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 미국 뉴욕의 랜드마크 엠파이어 스테이트 빌딩을 자신들의 상징색으로 밝히며 이처럼 말했다. 지난 28일(현지시간) 엠파이어 스테이트 빌딩 외관 조명이 세븐틴 상징색인 로즈쿼츠와 세레니티로 점등됐다. 이들의 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’ 발매와 북미 주요 도시에서 진행 중인 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN US’를 기념한 행사였다. 이날 오후 진행된 점등식에는 세븐틴 멤버 조슈아, 민규, 도겸, 버논, 디노가 참석했다. 또한 세븐틴을 최초의 청년 친선대사로 임명한 유네스코도 함께해 의미를 더했다. 멤버들을 대표해 마이크를 잡은 버논은 “엠파이어 스테이트 빌딩 점등식에 참석할 수 있어 무척 영광이다. 유네스코 청년 친선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 정규 1집 'SHINE' 발매 하루 만 커리어 하이..9만 6천장 판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277892"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 컴백과 동시에 커리어 하이를 달성했다. 음반 판매량 집계 사이트 한터차트에 따르면, 손태진의 정규 1집 'SHINE(샤인)'은 지난 28일 발매 하루 만에 9만 6천 여 장이 판매됐다. 이는 손태진의 역대 음반 발매 1일 차 최고 기록으로, 일찌감치 자체 초동 신기록 달성 청신호를 켰다. 손태진은 음원 차트에서도 두각을 보이고 있다. 트리플 타이틀곡 '가면', '꽃', '널 부르리'는 발매 직후 국내 주요 음원 사이트 멜론 HOT100(발매 100일 기준)에 모두 이름을 올렸고, 벅스 실시간 차트에도 타이틀곡 전부 순위권에 안착하며 손태진의 HOT한 인기를 입증했다. 정규 1집 'SHINE'은 손태진이 그간 쌓아온 음악적 역량과 예술적 감각이 고스란히 담긴 앨범이다. 손샤인(공식 팬덤명)은 물론 청중의 마음에 따뜻한 위로와 희망을 전하는 손태진표 진정성 가득한 메시지로 큰 호응을 얻고 있다. 실제 손태진의 노래를 들은 팬들은 "멜로디나 가사는 먹먹하지만 그 안에 꿈과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성, 새 미니앨범 통해 다양한 '보컬 매력' 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277890"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성(에스엠엔터테인먼트 소속)이 11월 5일 발매되는 새 솔로 앨범으로 다양한 매력의 보컬을 들려준다. 예성 여섯 번째 미니앨범 'It's Complicated'(잇츠 컴플리케이티드)는 파워풀한 보컬이 돋보이는 타이틀 곡 'It's Complicated' 외에도 예성의 다채로운 보컬 스펙트럼을 만날 수 있는 곡들로 채워져 좋은 반응이 기대된다. 이번 앨범에 실린 'There She Goes Again'(데어 쉬 고즈 어게인)은 리드미컬한 기타 리프와 심플한 트랙이 조화를 이루는 이지리스닝 팝 장르의 곡으로, 예성 특유의 감미로운 보이스로 이루어질 듯 이루어지지 않는 사랑에 대한 이야기를 전한다. 또 다른 수록곡 'Easy'(이지)는 그루비한 베이스 라인과 밝은 기타 사운드가 인상적인 미디엄 템포 팝 장르의 곡으로, 여러 번의 경험에도 쉽게 익숙해지지 않는 이별을 덤덤하고 초연한 가창으로 표현했다. 한편 예성 여섯 번째 미니앨범 'It's Complicated'는 11월 5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 방시혁, 하이브 내부문건 공유 직접 관여…책임 불가피]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391073"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장이 논란의 ‘하이브 내부 보고서’ 사내 공유 과정에 개입한 사실이 확인됐다. 이재상 하이브 CEO가 ‘내부 보고서’ 작성 및 사내 공유에 대해 “책임을 통감한다”며 공식사과했지만 파장은 이어질 것으로 보인다. 29일 일간스포츠는 방시혁 의장이 해당 문서가 하이브 및 산하 레이블 최고 책임자들인 C레벨들에게 발송되는 과정에 직접 관여한 정황을 포착했다. 방 의장은 해당 문건의 발송 당시 새로 들어온 임원을 수신인으로 추가하라고 지시한 것으로 나타났다. 방 의장이 최초에 해당 보고서 작성을 직접 지시했는지 여부는 확인되지 않고 있으나 이와 같은 자극적이고 비인격적인 내용이 담긴 문서를 고위 관계자들끼리 돌려 보는 것을 용인했다는 것 자체로도 이번 논란의 책임에서 자유로울 수 없다는 지적이 나온다. 특히 하이브 최고 경영자인 CEO가 공식 사과했지만 정작 이번 사안의 근원 지점에 있는, 사실상 C레벨보다 윗선인 방 의장이 직원들을 방패막이로 삼고 뒤에 숨어 있는 모양새다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈, 공연장 규모 2배 커진 올림픽홀 추가 좌석까지 모두 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277889"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes, XH)가 공연장 규모를 2배 키운 11월 공연의 추가 좌석 티켓까지 매진시켰다. JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 보이밴드 엑스디너리 히어로즈는 오는 11월 15일부터 17일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 총 3회 단독 콘서트 'LIVE and FALL'(리브 앤드 폴)을 개최한다. 해당 공연은 지난 9월 25일 오후 일반 예매 시작 후 전 회차 매진됐다. JYP는 뜨거운 성원에 힘입어 추가 좌석을 오픈했고 이 역시 모두 솔드아웃되며 높은 인기를 입증했다. 특히 엑스디너리 히어로즈는 올해 4월부터 9월까지 서울 광진구 YES24 라이브홀에서 총 15회에 걸쳐 전개한 콘서트 시리즈 'Closed ♭eta'(클로즈드 베타) 포함 이번 공연으로 '국내 단독 공연 6연속 매진'을 이뤘다. 더불어 YES24 라이브홀 대비 공연장 규모가 2배 이상 확장된 올림픽홀의 추가 좌석 티켓까지 매진시켰다는 점에서 엑스디너리 히어로즈의 성장세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HYBE CEO apologizes for controversial internal document]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060796"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[HYBE CEO Lee Jae-sang, also known as Jason Lee, issued a formal apology on Tuesday for the company's controversial internal documents containing derogatory remarks about K-pop artists. "We sincerely apologize to all artists, staff and fans who have been affected by the controversy surrounding our internal monitoring document," Lee said in an official company statement. HYBE came under fire after a National Assembly audit on Oct. 24, during which Rep. Min Hyung-bae of the Democratic Party questio]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 공식 캐릭터 '핌즈클럽' 오늘(29일) 정식 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277888"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 공식 캐릭터 '핌즈클럽'(FIM'S CLUB)을 29일 정식 론칭했다. '핌즈클럽'은 르세라핌에게 언제나 따뜻한 응원과 사랑을 보내주는 피어나(FEARNOT.팬덤명)를 위한 영원한 친구가 되어주는 존재다. 르세라핌의 자체 콘텐츠 '르니버스'(LENIVERSE)를 통해 멤버들이 캐릭터를 스케치하고 특징을 설정하는 등 제작 과정에 참여했다. 김아치(김채원), 사꾸꾸(사쿠라), 흐리몽(허윤진), 즈하롱(카즈하), 홍삐삐(홍은채) 등 다섯 캐릭터는 외형과 성격, 이름까지 톡톡 튀는 개성이 돋보인다. 또한 멤버들의 특징을 모티브로 해 누구나 하나쯤 갖고 싶게 만드는 사랑스러운 비주얼을 자랑한다. '핌즈클럽' 콘텐츠는 르세라핌 공식 SNS에서 확인할 수 있다. 'JOIN FIM'S CLUB'이라는 캐치프레이즈를 내걸고 동아리 부원 모집에 나서거나 자신의 취향에 맞춰 캐비넷을 꾸미는 등 귀엽고 아기자기한 일상이 돋보인다. 29일부터 '핌즈클럽' 공식 상품을 온라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스메이커] 로제 '아파트' 대박에 '원조' 윤수일 재조명…"노래 재건축 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689642"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스 속 주인공을 만나보는, &lt;뉴스메이커&gt;입니다. 최근 로제와 팝스타 브루노 마스가 듀엣으로 부른 아파트가 전 세계적으로 선풍적인 인기몰이에 나서면서 아파트의 원조 격인 윤수일 씨가 재조명되고 있습니다. 윤수일 씨는 이에 대해 위트 넘치는 소감을 밝히기도 했는데요. 오늘의 뉴스메이커에서 만나봅니다. 로제와 브루노 마스가 함께 부른 아파트의 전 세계적인 인기에 덩달아 조명받고 있는 곡, 바로 가수 윤수일 씨가 42년 전에 발표한 히트곡 '아파트'입니다. 1982년에 발매된 윤수일 씨의 '아파트'는 로제의 신곡 발표 이후 지니뮤직 기준 스트리밍이 무려 190%나 급증했는데요. 이를 두고 SNS에선 로제의 아파트는 신축 아파트, 윤수일 씨의 아파트는 구축아파트인데, 두 곡을 믹싱해 '복층형 아파트'가 됐다는 재미있는 표현까지 등장했습니다. 덩달아 윤수일 씨의 아파트가 탄생한 배경에도 관심이 쏠리고 있습니다. 윤수일 씨는 1980년대 당시 한강을 끼고 갈대밭이 앞에 펼쳐져 있는 잠실 지구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중x김준수 JX, 20주년 콘서트 시야제한석 오픈까지..남다른 흥행 파워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728310"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레전드 아티스트 김재중과 김준수가 팬들을 위해 콘서트 추가 좌석 오픈을 확정해 눈길을 모은다. 김재중과 김준수의 20주년 기념 단독 콘서트 'JX 2024 CONCERT [IDENTITY] in SEOUL'(아이덴티티 인 서울, 이하 [IDENTITY])의 주최·주관사인 팜트리아일랜드, iNKODE(인코드)는 29일 추가 좌석 및 시야 제한석에 대한 티켓 오픈을 발표했다. [IDENTITY]는 오는 11월 8, 9, 10일 사흘간 서울 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 열린다. 지난 9월 멤버십 선예매와 일반 예매가 시작되자마자 초고속으로 전 회차 전석 매진을 기록해 화제를 모았다. 이후 한 달이 지난 현재까지도 전석 매진 상태가 이어지고 있으며, ‘취켓팅’을 기다리는 관객들의 높은 수요로 예매처에는 수백, 수천 명대의 대기 인원이 노출되고 있다. 앞서 ‘치열한 티켓 전쟁’을 예고했던 만큼, 이번 JX 콘서트에 대한 뜨거운 반응과 남다른 화제성은 공연에 대한 기대감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나정, 화끈한 뒤태…라스베이거스서 과감한 자태 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159687"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나정, 화끈한 뒤태…라스베이거스서 과감한 자태 [DA★] 김나정 아나운서가 과감한 자태를 뽐냈다. 김나정은 28일 자신의 인스타그램을 통해 미국 라스베이거스의 한 호텔에서 찍은 사진과 영상을 공개했다. 사진 속 그는 끈으로 연결된 그물 느낌의 상의에 검은색 핫팬츠를 매치했다. 건강미 넘치는 자태와 청순한 미모를 뽐내며 시선을 사로잡았다. 모델 겸 아나운서 김나정은 2019년 미스 맥심 콘테스트에서 당당히 우승했다. ‘검은 양 게임’과 ‘사상검증구역: 더 커뮤니티’ 등의 서바이벌 게임에 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 ‘내부 문건 유출’ 공식 사과 “재발 방지 약속”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159686"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 국정 감사를 통해 논란이 된 ‘내부 문건 유출’ 관련 공식 사과에 나섰다. 이유 막론하고 “부적절한 내용”이었음을 인정하고, 정중한 공식 사과와 함께 문건 생산 중지 포함 향후 가이드 라인 수립 등 재발 방지 또한 약속했다. 하이브는 29일 CEO 이재상 명의로 최근 국회 국정감사를 통해 외부에 드러난 내부문건 관련 공식 사과를 전했다. 하이브 이재상 CEO는 해당 문서에 대해 “업계 동향 및 이슈에 대한 다양한 반응과 여론을 사후 취합하는 과정에서 작성된 것”으로 “(하이브 내) 리더십에게만 한정, 공유됐지만 문서상 내용은 매우 부적절했다. 모든 잘못을 인정하고 그 책임을 통감한다” 밝혔다. 업계 품평 보고서라고도 불리는 해당 문건에는 일부 현역 아티스트에 대한 ‘자극적 수사’가 담겨 있어 파장을 몰고 오기도 했다. 하이브 이재상 CEO는 이에 대해서도 직접 언급하며 사과의 ‘진정성’을 더했다. 이 대표는 “문서에 거론돼 피해와 상처를 입게 된 외부 아티스트들께 정중하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 'Hype Boy', 6억 스트리밍 돌파… 데뷔곡으로 한 획 그었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252735"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 데뷔곡이자 메가 히트곡인 'Hype Boy'로 역대급 기록을 경신했다. 29일 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에 따르면 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 데뷔앨범 'New Jeans'의 타이틀곡 중 하나인 'Hype Boy'가 27일 기준 누적 6억 32만 5617회 재생됐다. 'OMG', 'Ditto', 'Super Shy'에 이은 뉴진스의 스포티파이 통산 네 번째 6억 스트리밍 곡이다. 'Hype Boy'는 뭄바톤(Moombahton)과 일렉트로 팝(Electropop)을 결합한 청량하고 세련된 사운드가 매력적인 뉴진스의 히트곡이다. 이 노래는 전 세계적인 챌린지 열풍을 넘어 '뉴진스의 하입보이요'라는 밈(meme)까지 만들어냈다. 뉴진스는 지금까지 총 13개의 스포티파이 억대 스트리밍 곡을 배출했다. 'OMG'가 7억 회 이상, 'Ditto'와 'Super Shy', 'Hype Boy'가 6억 회 이상 재생됐고, 'Atten]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["꿈이 현실로"…로제, '아파트' 빌보드 핫100 8위 감격 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106321"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 '아파트' 흥행에 대한 감사 인사를 전했다. 로제는 오늘(29일) 자신의 SNS를 통해 "이게 무슨 일인가. 미쳤다. 정말 고맙다. 팬들을 위한 거다. 내 꿈이 현실이 됐다"라고 감격을 표현했다. 이날 미국 빌보드에 따르면, '아파트'는 메인 싱글 차트 '핫 100'에 8위로 이름을 올렸다. '아파트'는 이번 집계 기간에 스트리밍 2,500만, 라디오 방송 점수 320만, 판매량 데이터 1만 4,000을 기록했다. 이는 K팝 여성 가수 중 최고 순위다. 앞서 블랙핑크가 셀레나 고메즈와 부른 '아이스크림'이 13위로 기록을 보유하고 있었으나, 로제가 브루노 마스와 함께 이 기록을 깼다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 의혹' 최민환, 무대 뒤에도 못 선다..소속사 "FT 잠정 2인 체제"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728307"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:08.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드 최민환이 결국 미디어 활동과 더불어 공연도 중단한다. 29일 소속사 FNC엔터테인먼트는 팬 커뮤니티 위버스 공지를 통해 "FTISLAND 활동 관련하여 안내드린다. 당사는 FTISLAND의 향후 활동에 대해 심도 있게 논의한 결과, 잠정적으로 2인 체제(이홍기, 이재진)로 활동을 이어 나가기로 결정했다"고 밝혔다. 이어 "11월 2일 일정부터 드럼 포지션은 세션으로 대체되며, 이홍기, 이재진은 열심히 준비한 만큼 차질 없이 공연을 펼칠 예정"이라며 "2인 체제로 진행되는 스케줄은 아래 별도로 안내드리오니 참고 부탁드린다"고 11월 스케줄을 안내했다. 소속사는 "행사를 준비해 주신 주최 측과 혼선을 겪으신 팬분들 그리고 관객 여러분께 진심으로 사과드린다"며 "관련 변동 사항은 추후 확정이 되는 대로 안내해 드리도록 하겠다"라고 덧붙였다. 최민환은 율희와 이혼 전 유흥업소 출입을 한 정황이 폭로되며 성매매 의혹을 받고 있다. 논란이 커지자 FNC엔터테인먼트는 "사생활에]]></content>
    </entry>
</feed>