<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-28T11:16:17.674Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 시구, 광주에 뜬 지판사… “랜디 존슨 떠올리는 ‘랜디 신혜’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032810"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 시크한 야구 시구 패션으로 챔피언스 필드를 들썩였다. 배우 박신혜가 28일 광주-기아챔피언스 필드에서 열린 KBO리그 한국시리즈 5차전에서 시구를 통해 세련된 스포츠 패션을 선보였다. 평소 우아하고 청순한 이미지로 잘 알려진 그녀가 이번 시구 패션을 통해 색다른 매력을 뽐내 팬들의 시선을 사로잡았다. 박신혜는 넉넉한 핏의 네이비 컬러 바람막이 재킷에 편안한 블랙 팬츠를 매치하며, 캐주얼하면서도 스타일리시한 스포티 룩을 완성했다. 특히 재킷의 루즈한 핏은 그녀의 자연스러운 매력을 더욱 강조했으며, 활동성까지 겸비한 실용적인 선택으로 보인다. 눈길을 끈 것은 바로 발끝을 장식한 나이키 조던 스니커즈다. 레드와 블랙 컬러가 포인트로 들어간 이 조던 스니커즈는 심플한 의상에 생동감을 더해주며, 시구자답게 역동적인 매력을 더했다. 여기에 손에는 화려한 레드와 블루 컬러의 글러브를 착용해, 전체적인 룩에 스포티한 포인트를 확실히 살렸다. 또한 박신혜는 모자까지 착용해 야구장을 휘어잡는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소라, 가슴 수술하니 연예인 비주얼…풍만한 비키니 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686638"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 이소라가 완벽한 비키니 자태를 보였다. 최근 이소라는 자신의 SNS를 통해 "주말 힐링✨"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이소라는 풀빌라 안에 있는 수영장에서 물놀이를 즐기는 모습. 파란색 비키니를 입고 볼륨감있는 몸매를 자랑했다. 앞서 이소라는 가슴, 코 등 성형 수술 사실을 여러 차례 밝힌 바 있으며, 성형한 곳 중 '가슴'에 가장 만족도가 높다고 밝히기도 했다. 한편 이소라는 2022년 MBN '돌싱글즈3'에 출연했고, 당시 출연자인 최동환과 최종 커플이 돼 실제 연인으로 발전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, 최동석 ‘부부 성폭행’ 의혹 수사 착수…박지윤 협조할까 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032806"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 아나운서 출신 최동석의 박지윤 성폭행 의혹과 관련해 수사에 착수했다. 28일 네티즌 A씨는 제주특별자치도경찰청 여성청소년과에게 받은 답변을 공개했다. 앞서 A씨는 국민신문고를 통해 최동석의 박지윤 성폭행 의혹을 수사해달라고 의뢰한 바 있다. A씨에 따르면 이날 제주특별자치도경찰청 여성청소년과는 “귀하의 민원 내용에 대하여 민원 접수 직후 사건을 접수 및 진행할 담당자를 배정했다”며 “박지윤 씨 협조 여부는 지금 컨택 중에 있다”고 밝혔다. 현재 박지윤과 최동석은 상간 맞소송 중인 가운데, 지난 17일 디스패치는 박지윤, 최동석이 다툰 내용이 담긴 대화를 공개했다. 특히 내용 중에는 박지윤이 최동석에게 “아이들 앞에서 다 이야기할까? 니네 아빠가 나 겁탈하려고 했다. 성폭행하려고 했다”고 말하자, 최동석은 “왜? 그건 부부끼리 그럴 수 있는 거야”라고 항변했다. 이에 박지윤은 “부부끼리도 성폭행이 성립돼”라고 반박했다. 한편 2004년 KBS 아나운서 30기 동기로 만난 최동석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN 측 “류호진PD ‘핸썸가이즈’ 론칭…첫 게스트는 BTS 진”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386831"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류호진 PD가 tvN 새 예능 ‘핸썸가이즈’(가제)를 론칭한다. 첫 게스트는 방탄소년단 진이다. 28일 tvN 측은 “류호진PD가 신규 프로그램 ‘핸썸가이즈’를 선보인다”며 “차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱 선수가 함께 하는 가운데 첫 회 게스트로는 방탄소년단(BTS) 진이 출연한다”고 밝혔다. 이어 “안전 상의 이유로 그 외 구체적인 사항은 밝힐 수 없다”고 덧붙였다. 류호진 PD는 KBS2 예능 ‘1박 2일’ 등을 연출해 인지도를 얻었다. 2019년 tvN으로 이적해 ‘서울촌놈’, ‘어쩌다 사장’ 시리즈 등을 연출했다. 한편, 지난 6월 12일 육군 만기전역한 진은 바로 다음날 ‘2024 BTS 페스타’ 행사에 참여할 정도로 활발한 활동을 예고했다. 그는 자체 콘텐츠 ‘달려라 석진’ 외에도 MBC 예능 프로그램 ‘푹쉬면 다행이야’에 출연하며 예능감을 뽐냈으며 내년 방영 예정인 넷플릭스 ‘대환장 기안장’에도 출연을 앞두고 있다. 11월 발매 목표로 솔로 곡도 준비 중이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 의혹' 최민환 언급 無..이재진, 논란 속 SNS 업로드[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277608"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드 이재진이 성매매 의혹을 받고 있는 멤버 최민환에 대한 별다른 언급 없이 팬들에게 감사 인사를 전했다. 이재진은 최근 자신의 SNS에 "pulse in kaohsiung. 고맙고 또 고맙습니다"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 그가 공개한 사진은 '2024 FT아일랜드 라이브 펄스 인 아시아'(2024 FTISLAND LIVE 'PULSE' IN ASIA) 대만 가오슝 공연이 펼쳐진 날 촬영한 것으로, 해외 팬들과 인증샷을 남기는 이재진, 이홍기의 모습이 담겼다. 다만 해당 사진에는 최민환의 모습은 담기지 않았다. 성매매 의혹이 불거지자 무대에 오르지 못하고 무대 뒤에서 연주했기 때문. 앞서 최민환 전 아내 율희는 24일 자신의 유튜브 채널을 통해 최민환 음성이 담긴 녹취록을 공개했다. 여기에는 최민환이 유흥업소를 출입한 정황이 포함된 대화가 담겼으며, 최민환에 대한 성매매 의혹이 불거졌다. 이와 관련 최민환과 같은 팀인 이홍기는 "둘의 사생활이었고 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“승리요정 되고 싶어요” 박신혜, 오늘도 퍼펙트 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390718"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 한국시리즈 5차전 시구자로 나섰다. 박신혜는 28일 광주-기아 챔피언스 필드에서 열린 KIA(이하 기아) 타이거즈와 삼성 라이온즈의 2024 KBO 포스트시즌 한국시리즈 5차전 시구를 했다. 박신혜는 한국시리즈 점퍼를 입고 마운드에 올라 왼손으로 공을 던졌다. 박신혜는 ‘랜디 신혜’(메이저리그 좌완 투수 랜디 존슨에 빗대 박신혜를 표현하는 말)라는 애칭에 걸맞는 깔끔한 시구로 큰 박수를 받았다. 박신혜는 이후 자신의 인스타그램에 “승리요정 하고싶어요”라는 글과 함께 구장 영상을 공유하기도 했다.현재 기아는 통합 우승까지 단 1승만을 남겨둔 상태다. 박신혜는 광주 출신 배우로 현재 SBS ‘지옥에서 온 판사’에서 열연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 “남편 데이트 신청에 무반응...동성애자인줄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386826"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예슬이 10살 연하 남편과의 러브스토리를 전했다. 28일 채널 ‘짠한형’에는 한예슬이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 지난 5월 연극배우 출신 류성재와 혼인신고 후 법적 부부가 된 그는 숨겨왔던 비하인드를 들려줬다. 한예슬은 이 영상에서 “본능적으로 내가 외롭다는 걸 알았던 거 같다. 빨리 나의 반쪽을 찾고 싶었는데 항상 실패했다”고 운을 뗐다. 이어 “‘외로움은 나의 숙제’라 생각하고 감내하다 남편을 만났는데 제게 주는 안정감이 확 있었다”면서도 “처음에는 솔직히 동성을 좋아하는 사람인 줄 알았다”고 말해 흥미를 끌었다. 그는 “(남편에게) 데이트 아닌 데이트 신청을 했는데 그 어떤 호감도 표현하지 않더라. 제 손도 안 잡았다”고 했고, 신동엽은 “감히 한예슬은? 손만 안 잡은 거 아니야”라고 농을 던져 웃음을 안겼다. 한예슬은 “남편이 엄청 조심스럽고 쑥스러워하는 스타일이다. 한 번은 생일에 와달라고 했다. 이 친구가 그 밤에 몇 시간을 운전해서 와준 거다. 그게 첫 그린라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤혜진, ♥엄태웅과 신기하게 닮아가는 얼굴...결혼 21년차 믿기지 않는 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210156"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태웅의 아내 발레무용가 겸 방송인 윤혜진이 10월의 근황을 전했다. 28일 윤혜진은 집에서 홈트레이닝을 하고 밖에서는 감성이 넘치는 모습으로 SNS를 채웠다. 발레리나 출신인 윤혜진은 현재도 꾸준히 발레 연습을 하며 전성기 때와 비슷한 몸매를 유지해 감탄을 자아냈다. 한편 윤혜진은 지난 2013년 배우 엄태웅과 결혼, 슬하에 1녀를 두고 있다. 윤혜진은 개인 유튜브 채널 '윤혜진의 What see TV'로 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김원훈, 고준희와 러닝 인증샷 자랑..."순수하게 운동만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788780"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김원훈이 'SNL 코리아6'의 호스트로 나온 고준희와 함께 찍은 사진을 공개했다. 27일 김원훈은 "저희 빤스런 러닝동호회는 진짜 순수하게 운동만 하는 모임이예요 진짜로"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 김원훈은 고준희 옆에 서서 건치를 드러낸 환한 웃음을 짓고 있다. 특히 김원훈을 비롯 고준희와의 촬영으로 몹시 행복해보이는 'SNL 코리아6' 남성 크루들의 모습이 웃음을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "남자 가입되나요", "오빠 치아 너무 심하게 하얀데?????", "빤스만입고 가면되나요?" 등의 유쾌한 반응을 보였다. 한편, 고준희는 지난 26일 김원훈이 크루로 활약 중인 'SNL 코리아6'의 9회 호스트로 활약했다. 고준희는 완벽한 보디라인을 가진 신입 회원으로 러닝 동호회 빤스런에 합류, 기존 회원 아영의 견제에도 아랑곳 않고 남자 회원들의 마음을 사로잡는 연기로 빅 재미를 안겼다. 사진=김원훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, ♥최태준 아닌 후배男과 야구장 데이트 "코시는 봐야지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210152"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 장도하와 야구장 데이트를 했다. 28일 박신혜는 "코시는 봐야지 정준아. 지옥에서 잠깐 데려온 문정준"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진에는 박신혜가 장도하와 함께 야구장을 찾은 모습이다. 셀카로 기념 사진을 찍는 두 사람은 브이 포즈로 선후배 케미를 뽐냈다. 박신혜와 장도하는 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에 출연 중이다. 박신혜는 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나' 역을, 장도하는 극중 강빛나의 재판을 받는 첫 번째 에피소드의 주인공 '문정준'역을 맡았다. 한편 이날 박신혜는 광주-기아 챔피언스 필드에서 진행되는 2024 신한 SOL뱅크 KBO 한국시리즈 5차전의 시구를 맡았다. 박신혜는 프로야구 시구와도 인연이 깊다. 과거 두 차례 프로야구 시구를 두 차례나 던진 바 있으며, 특히 왼손으로 강하게 공을 던지는 모습이 메이저리거 좌완 투수 랜디 존슨과 닮았다고 해 '랜디신혜'라는 별명을 얻기도 했다. 이날 박신혜는 시구 후 "승리요정 하고 싶어요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 레트로 주유소서 파격 노출…‘엉밑살’ 블랙 미니룩으로 시선 압도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032766"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 레트로한 주유소에서 드러낸 치명적 섹시美, 새로운 패션 아이콘의 탄생을 알렸다. 블랙핑크 제니가 28일 압도적인 존재감으로 시선을 사로잡았다. 레트로 감성이 물씬 풍기는 주유소 배경에 짧고 과감한 블랙 아웃핏을 입고 카메라 앞에 선 제니는 고유의 매력을 극대화했다. 어깨를 살짝 드러낸 톱과 벨트 디테일의 미니 팬츠로 완성한 룩은 섹시하면서도 세련된 느낌을 자아내며, 그녀만의 패션 센스를 과시했다. 카리스마 넘치는 눈빛과 프로페셔널한 포즈까지 더해지며 ‘글로벌 스타일 아이콘’으로서의 입지를 다시 한 번 증명했다. [김승혜 MK스포츠 기자]·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼 발표’ 남보라, 사진발 ‘꿀팁’ 공개 “매우 중요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692832"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 사진발 잘 받는 팁을 공유했다. 사진=유튜브  ‘남보라의 인생극장’ 28일 유튜브  ‘남보라의 인생극장’에는 ‘여배우 프로필 촬영 때 이거 꼭 한다?! 배우 프로필 A to Z | 사진빨 잘 받는 방법, 메이크업, 옷 고르는 법, 포즈, 프로필 촬영 준비’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 남보라는 “사실 청 패션이 심플한 듯 자세히 보면 되게 화려한 패션이거든요. 그래서 오히려 메이크업은 화려하게 하지 않는게 예쁜 거 같아요”라며 코디 꿀팁을 밝혔다. 이어 그는 “드디어 내일 프로필 촬영을 하게 될 텐데요. 프로필을 앞두신 분이나 배우 새내기분들을 위해서 꿀팁 몇 가지 알려 드릴게요”라며 본격적인 촬영 팁에 대해 말문을 열었다. 유튜브  ‘남보라의 인생극장’ 남보라는 “일단 옷은 너무 화려한 패턴이나 너무 강렬한 원색 이런 건 피해 주세요”라고 전했다. 그는 “옷이 너무 화려해지는? 인물이 돋보여야 되는데 오히려 옷이 주인공이 되는 경우가 있거든요. 저처럼 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['매출 100억 퀸' 이다해, 이번엔 ♥세븐과 함께 中진출 하나…부부동반 레드카펫]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210139"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 남편이자 가수 세븐과 함께 마카오 영화제 레드카펫을 밟았다. 28일 이다해는 "마카오 영화제 레드카펫"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진에는 이다해와 세븐 부부가 마카오 영화제에 참석했다. 이다해는 노란 드레스로 아름다운 공주님 비주얼을 자랑했으며, 세븐 역시 검정색의 클래식한 수트로 아내를 더욱 돋보이게 했다. 두 사람은 팔짱을 끼고 레드카펫에 서서 카메라를 향해 환한 미소를 지었다. 손을 흔드는 부부는 완벽한 케미를 자랑했다. 한편 이다해는 세븐과 8년 열애 끝 지난해 5월 결혼했다. 현재 중화권에서 활발하게 활동 있는 이다해는 4월 MBC 예능 프로그램 '라디오 스타'에 출연해 중국 라이브 커머스 매출로 4시간에 100억 원 매출을 올린 바 있다고 밝힌 바 있다. 또한 이다해는 2016년 가족 회사로 추정되는 법인 명의로 46억 800만원에 매입한 빌딩을 지난해 8월 240억원에 매각, 약 200억원에 달하는 시세차익을 본 사실이 알려져 관심을 모았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 "승리요정 하고 싶어요"..한국시리즈 5차전 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277581"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 승리요정이 되고 싶다는 바람을 드러냈다. 박신혜는 28일 오후 광주-기아챔피언스필드에서 열린 '2024 KBO 포스트시즌 한국시리즈 5차전' KIA-삼성전 경기에 시구자로 마운드에 올랐다. 이날 박신혜는 기아 승리기원 시구로 많은 팬들의 박수를 받았다. 이어 박신혜는 자신의 SNS에 구장 영상을 게재하며 "승리요정 하고싶어요"라는 바람을 드러냈다. 앞서 박신혜는 프로야구 시구 중 메이저리거 랜디 존슨을 연상케 하는 레전드 시구로 '랜디 신혜'라는 애칭을 부여받기도 했으며 최근에는 '최강야구'에서 최강 몬스터즈-연세대학교의 직관 경기에 시구자로 나서기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지혜♥박준형 막내딸, 경사났네…예술고등학교 합격 증서 깠다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686634"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김지혜, 박준형 부부의 딸 박혜이가 예술고등학교 입시에 합격했다. 27일 방송인 김지혜는 자신의 인스타그램 계정을 통해 "혜이야~ 고생했어~ 합격 축하해~~ #박혜이 중3 예고 합격 대견해"라는 글과 함께 합격 증서 캡처본과 근황 사진을 다수 게재했다. 이날 공개된 사진 중에는 막내딸 박혜이가 선화예술고등학교에 합격했다는 증서가 담겨있어 많은 누리꾼들이 축하의 댓글을 달았다. 다른 사진 속 이들 모녀는 함께 미용실에서 사진을 찍고 있는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 한편 김지혜와 박준형은 2005년 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 최근 JTBC 예능 프로그램 '1호가 될 순 없어'를 통해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '폭군'·'김사부' 김주헌, FA 시장 나온다…솔트엔터와 6년 만에 결별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686633"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주헌이 FA(자유계약) 시장에 나온다. 28일 텐아시아 취재 결과 김주헌은 솔트 엔터테인먼트와 전속계약 종료 후 재계약을 하지 않기로 했다. 그는 2018년 10월 솔트 엔터테인먼트와 전속 계약을 맺고 6년 여간 동행했다. 김주헌은 2007년 연극 '갱스터 no.1'로 데뷔해 무대에서의 연기를 갈고닦은 배우다. 2020년 '낭만닥터 김사부 2'로 인지도를 높였으며, 솔트엔터테인먼트와 계약 이후 미디어 작품 개수를 배가했다. 솔트엔터테인먼트는 박신혜, 김선호, 홍승범, 박정연, 장도하 등 여러 배우들이 소속된 연예 기획사다. 김주헌은 솔트엔터테인먼트와 계약 체결 후 드라마 '낭만닥터 김사부 2', '도도솔솔라라솔', '빅마우스', '낭만닥터 김사부 3', '무인도의 디바' 등 다양한 작품에 출연했다. 올해 김주헌은 '세자가 사라졌다'와 '폭군'에서 활약하며 필모그래피를 쌓았다. 내년 공개되는 드라마 '별들에게 물어봐'에도 출연을 확정하며 열일을 예고했다. '별들에게 물어봐'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이게 다 몇 억이야…덱스·안은진, 명품 C사 주렁주렁 단 부잣집 남매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686630"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 &lt;하퍼스 바자&gt; 코리아가 까르띠에와 함께 특별한 프로젝트를 선보인다. 탄생 100주년을 맞은 트리니티 컬렉션을 기념하는 디지털 캠페인을 공개한 것. 트리니티는 모든 형태의 사랑, 신의, 우정의 의미를 담고 있는 만큼 실제 커플, 가족, 친구를 모델로 매달 디지털 캠페인을 선보인다. 지난 5월, 각별한 ‘우정’을 쌓아온 배우 박지환과 최영준을 시작으로 모델 장윤주&amp;정승민 부부의 ‘사랑’, 배우 엄태구&amp;감독 엄태화의 ‘형제애’, 오마이걸 미미&amp;아이브 안유진의 ‘우정’을 연달아 공개하며 화제를 모았다. 그리고 10월 21일, &lt;바자&gt; 인스타그램을 통해 공개된 마지막 주인공은? 안은진과 덱스다. 둘은 지난 10일 유종의 미를 거둔 tvN ‘언니네 산지직송’에서 남다른 훈훈함을 보여주며 큰 사랑을 받았다. 이번 화보 역시 둘의 핑크빛이 아닌, 찐남매의 티격태격 케미를 고스란히 담고자 했다. 서로를 따라하듯 비슷한 포즈를 취하며 엉뚱미를 보여주는 둘. 특히 이들의 찐남매 케미는 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소라, 애둘맘 몸매가 이 정도…초미니로 뽐낸 일자 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788750"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라가 완벽한 일자 각선미로 시선을 모았다. 28일 배우 강소라는 개인 계정을 통해 "G.L.P diet 지엘핏"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 강소라는 보라색 미니원피스를 입고 포즈를 취하고 있다. 사진 속 강소라는 남다른 일자 각선미를 자랑해 시선을 사로잡았다. 그는 지난해 12월 둘째를 출산했음에도 불구하고 군살 없는 날씬한 몸매를 과시해 부러움을 자아냈다. 강소라의 사진에 누리꾼들은 "고급스러워요", "너무 아름다워요", "아이는 내가 낳은 듯" 등의 반응을 보이며 감탄했다. 한편 강소라는 지난 2020년 8월 한의사와 결혼해 2021년 4월 첫 딸을 얻은 후 2023년 12월에는 둘째 딸을 품에 안았다. 사진=강소라 개인 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐 ❤️ 이다해, 수트와 스커트로 세련미 발산...마카오 레드카펫 국위선양]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032737"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 마카오 영화제 레드카펫서 황홀한 드레스 자태를 뽐내여 남편 세븐과 달달한 커플 케미를 자랑했다. 28일, 배우 이다해와 가수 세븐 부부가 마카오 영화제 레드카펫에 참석해 눈부신 비주얼과 패션 감각을 선보였다. 이다해는 부드러운 옐로우 드레스로 청순하면서도 고급스러운 무드를 완벽히 연출했다. 그녀의 드레스는 풍성한 튈 소재로 하늘거리는 느낌을 자아내며 로맨틱한 분위기를 더했다. 심플한 악세서리를 매치하여 드레스 자체의 존재감을 더욱 돋보이게 했다. 세븐은 클래식한 블랙 수트를 선택해 세련된 카리스마를 뽐냈다. 군더더기 없는 수트 라인에 화이트 셔츠와 블랙 타이로 깔끔한 무드를 연출하며 이다해와의 조화로운 커플룩을 완성했다. 특히, 길게 늘어뜨린 헤어스타일은 세븐의 부드러운 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 부부는 서로의 손을 맞잡고 다정한 포즈를 취해 팬들에게 훈훈함을 선사했다. 이다해의 청초한 미소와 세븐의 부드러운 눈빛이 어우러져 로맨틱한 케미스트리가 느껴졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 서타일♥" 39세 박한별, 크롭티+미니스커트..'子 둘 맘' 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277563"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박한별이 힙한 근황을 전했다. 박한별은 28일 자신의 계정에 "내가 샵을 빨리 안 가는 이유 ㅋㅋㅋ 내 서타일♥"이란 글과 함께 다수의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박한별은 개업한 한 브랜드의 가게에 방문해 옷을 고르는 모습이다. 박한별은 크롭니트에 털재킷, 가죽재킷, 미니스커트, 힐을 매치하고 힙한 패션을 선보였다. 그는 카메라를 향해 장난기 섞인 표정도 선보였다. 박한별은 2017년 전 유리홀딩스 대표 유인석과 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 박한별은 남편이 클럽 버닝썬 게이트에 연루된 사실이 알려진 후 연예계 활동을 중단하고 제주도에서 카페를 운영 중이다. 박한별은 최근 RISE엔터테인먼트와 전속계약을 체결하고 복귀를 암시했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나라, 50번째 생일에 ‘댄싱퀸’ 시절 소환...“14년 전이나 지금이나 완벽”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032726"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오나라(50)가 따뜻하고 담백한 생일파티 현장을 공개했다. 오나라는 28일 자신의 SNS에 올린 게시물을 통해, “가슴 아픈 일이 많은 요즘, 생일을 맞아 잠시 슬픔을 잊은 순간이었다”며 팬들과 함께한 생일파티의 뒷이야기를 전했다. 사진 속 오나라는 특유의 환한 미소로 파티 현장을 빛내고 있다. 뒤에는 ‘생일을 축하합니다’라는 큰 플래카드가 걸려 있으며, 그녀의 과거 모습이 담긴 사진이 대형 배경으로 자리 잡고 있어, 마치 14년 전 영화 ‘댄싱퀸’ 팬미팅을 연상케 하는 훈훈한 분위기를 자아낸다. 특히 이 배경은 팬들의 정성과 사랑을 그대로 담고 있어, 50세가 된 오나라에 대한 팬들의 남다른 애정을 엿볼 수 있는 장면이다. 플래카드 양옆에 배치된 핑크색 풍선들은 파티의 밝은 무드를 더욱 살려주는 포인트로 자리 잡았다. 이날 오나라는 화려한 드레스 대신 편안한 그레이 톤의 스웨트셔츠를 선택, 차분하고 자연스러운 50대의 여유와 편안함을 한껏 발산했다. 티셔츠에 적힌 ‘oiOi]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 "결혼 생각한 전남친 있었지만…부모님께 인정 못 받아 충격" ('짠한형')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210101"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 한예슬이 지금의 남편과 결혼을 결심한 이유를 밝혔다. 28일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에서는 배우 한예슬이 게스트로 출연했다. 지난 5월 10살 연하 남편과 혼인신고를 한 한예슬은 "어린이날에 결혼하고 싶었는데 휴일이라서 등록이 안 되니까 5월 7일에 했다. 어렸을 때부터 결혼식에 대한 판타지는 없었다. 근데 이 친구랑은 혼인신고를 해야겠다고 느낀 게 저는 이 친구에 대한 마음이 이만큼인데 외부에서는 아직 결혼을 안했으니까 우리의 관계를 그냥 남자친구, 여자친구, 싫증 나면 헤어질 수도 있겠지 이렇게 생각하더라"라며 "조금 진지하게 생각 안 해주는 부분이 있는 거 같아서 혼인신고를 함으로서 정확하게 우리는 정말 진지하다. 우리의 관계는 그렇게 가볍게 흘러가는 관계까 아니라는 걸 공표하는 선에서 필요한 거 같다"고 밝혔다. 며느리 한예슬은 어떨까. 한예슬은 "저는 어머님들이랑은 다 편하게 지낸다"며 "젼에 사귀던 남자친구 어머님도 저를 많이 예뻐해주셨다. 그거에 대한 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산 택시재벌 3세, 20대에 가업 물려 받는데 망언 남발 "금수저인 줄 몰랐다" ('금수저전쟁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210088"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로 베이스 게임 '금수저 전쟁'을 통해 무자비한 생존 경쟁에 뛰어든 겁 없는(?) '금수저'들의 프로필이 하나씩 공개되고 있다. 앞서 '광주 불도저' 스타크, '확신의 마이웨이' 먼성이 대체 불가한 캐릭터와 함께, 베일에 가려졌던 존재감을 드러내며 연일 이슈를 장식하고 있다. 이런 가운데 '금수저 전쟁' 측은 '파티의 여왕' 윤씨, '4차원 생존력 만렙' 로빈슨의 캐릭터 티저를 공개하며 본편을 향한 기대감을 한층 높여가고 있다. 먼저 윤씨 이윤선은 브라질과 칠레에서 다이아몬드, 사파이어 등의 보석 원석을 가공 판매하는 기업의 2세다. 또 돌체앤가바나, 발렌티노, 람보르기니 등 하이엔드 브랜드의 파티를 기획하며 '파티의 여왕'으로도 불리고 있다. 그녀는 '파티의 여왕'이라는 수식어에 걸맞게 "나는 Fancy한 스타일이야. 블링블링해"라는 첫인상을 풍겼다. 윤씨에 대해 다른 참가자들은 "얼음공주 같은 사람이라고 생각했는데, 아이디어를 낼 때는 저돌적이다"라며 입을 모았다. 특히 스타크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CL, 지드래곤과 함께한 스티커 사진 공개…앳된 얼굴 이게 언제야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686627"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 CL이 'YG패밀리'의 추억을 떠올렸다. 지난 27일 CL은 자신의 인스타그램 스토리를 통해 별다른 문구 없이 사진 여러 장을 업로드했다. 이날 공개된 사진은 과거 그룹 2NE1 멤버들이 가수 지드래곤과 함께 찍은 스티커 사진이 담겨 있다. 스티커 사진 속 씨엘은 두 주먹을 꼭 쥐는 등 포즈를 취하고 있고, 산다라박은 해맑은 미소를 띠고 있으며 공민지는 힙하게 브이자를 그리고 있다. 이들은 과거의 앳된 얼굴로 대중의 향수를 자극했다. 최근 지드래곤은 그룹 2NE1의 서울 콘서트에 참석해 공연을 관람했다. 콘서트가 마무리된 후 지드래곤과 2NE1 멤버, 가수 세븐, 거미, 대성 등 과거 'YG패밀리'가 함께 모여 사진을 찍어 관심을 끌었던 바 있다. 한편, 2NE1은 오는 11월 마닐라, 자카르타, 고베, 홍콩, 도쿄, 싱가포르, 방콕, 타이베이 등 도시에서 아시아 투어를 개최한다. 지드래곤은 하반기 컴백을 목표로 솔로 앨범 작업을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]박신혜, 고향에 왔어요!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390647"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 KIA타이거즈와 삼성라이온즈의 한국시리즈(KS) 5차전 경기가 28일 오후 광주 기아챔피언스필드에서 열렸다. 경기 전 배우 박신혜가 시구를 맡아 마운드로 오르며 관중에 인사하고 있다. 광주= /2024.10.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노지훈♥이은혜, 새 가족 만나…“준비하고 들어오시라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692827"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬배우 노지훈과 이은혜 부부가 근황을 공개했다. 사진=노지훈 인스타그램 지난 27일 노지훈은 자신의 SNS에 “준비하고 들어오세요 킹 들어갑니다. #노지훈 #유별난엔터테인먼트”라고 적으며 상황극 영상을 하나 공유했다. 영상 속에는 수트 차림으로 상황극을 진행하는 노지훈의 모습이 담겨 있다. 또한 “짜증나는 동영상 킹 받음 주의”라는 자막이 덧붙여져 눈길을 끌었다. 사진=노지훈 인스타그램 노지훈은 이날 “여러분이라면 참을 수 있겠어요..?”라고 적으며 삼겹살에 맥주를 즐기는 일상을 공유하기도 했다. 영상 속 노지훈은 맥주를 시원하게 삼키는 모습으로 평온한 순간을 과시했다. 사진=노지훈 인스타그램 이런 훈훈한 일상 속 노지훈은 “안녕하세요 노지훈입니다 새로운 가족을 정식으로 소개합니다”라며 반려견을 들인 희소식을 전하기도 했다. 그는 “탄천변 풀숲에서 구조되어 보호소에 입소 되었지만 단 한건의 문의도 없이 쉼터에서 새가족을 기다려왔다고해요”라며 입양 경위를 소개했다. 노지훈은 “유기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]양현종, 신혜씨도 나처럼 왼손잡이네!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390646"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 KIA타이거즈와 삼성라이온즈의 한국시리즈(KS) 5차전 경기가 28일 오후 광주 기아챔피언스필드에서 열렸다. 경기 전 배우 박신혜가 시구를 맡아 마운드로 오르자 양현종이 바라보며 웃고 있다. 광주= /2024.10.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]'랜디신혜' 박신혜, 한국시리즈 5차전 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390643"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 KIA타이거즈와 삼성라이온즈의 한국시리즈(KS) 5차전 경기가 28일 오후 광주 기아챔피언스필드에서 열렸다. 경기 전 배우 박신혜가 시구를 맡아 공을 던지고 있다. 광주= /2024.10.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]'악마 판사' 박신혜, 오늘은 '시구 천사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390640"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 KIA타이거즈와 삼성라이온즈의 한국시리즈(KS) 5차전 경기가 28일 오후 광주 기아챔피언스필드에서 열렸다. 경기 전 배우 박신혜가 시구를 맡아 공을 던지고 있다. 광주= /2024.10.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '광주에서 시구']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210073"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 배우 박신혜가 시구를 하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '지옥에서 온 좌완']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210072"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 배우 박신혜가 시구를 하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '대투수 양현종처럼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210071"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 배우 박신혜가 시구를 하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '한국시리즈 5차전 승리 기원 시구']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210070"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 KIA와 삼성의 한국시리즈 5차전. 시구를 하고 있는 배우 박신혜. 광주=송정헌 기자/2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '광주 찾은 랜디신혜']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210069"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 배우 박신혜가 시구를 하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]박신혜, 돌아온 랜디신혜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390637"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 KIA타이거즈와 삼성라이온즈의 한국시리즈(KS) 5차전 경기가 28일 오후 광주 기아챔피언스필드에서 열렸다. 경기 전 배우 박신혜가 시구를 맡아 공을 던지고 있다. 광주= /2024.10.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '랜디신혜 왔어요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210068"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 배우 박신혜가 시구를 하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '한국시리즈 시구']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210067"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 배우 박신혜가 시구를 하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '한국시리즈 찾은 랜디신혜']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210066"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 배우 박신혜가 시구를 하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이자람 '한국시리즈 애국가 제창']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210065"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 한국시리즈 5차전 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기. 가수 이자람이 애국가를 제창하고 있다. /2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정일우, '하이킥' 전성기 외모 그대로…교복 같은 양복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788709"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정일우가 전성기 시절 그대로인 꽃미모를 뽐냈다. 28일 정일우는 "행복했던 하루"라는 글귀와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정일우는 깔끔한 수트에 검정 넥타이를 메고, 입술을 살짝 내밀고 있는 모습이다. 특히 그가 2006년에 찍은 시트콤 '거침없이 하이킥' 때와 변함 없는 미모를 자랑해 이목을 끌었다. 이를 본 누리꾼들은 "일우오빠 왜 그렇게 멋있는 거야？", "오빠 수트 진짜 넘 잘 어울려요", "넥타이 역시나 너무 잘어울리시네요", "너무 이뻐어어~~" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 정일우는 한국·베트남 합작 영화 '엄마를 버리러 갑니다'(가제)에 특별 출연을 확정지었다. '엄마를 버리러 갑니다'는 오는 26일 한국에서 촬영을 시작하며, 내년 상반기 개봉 예정이다. 사진=정일우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '타이거즈 V12 부탁해요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210063"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 KIA와 삼성의 한국시리즈 5차전. 시구를 마치고 김태군 포수와 인사를 나누고 있는 배우 박신혜. 광주=송정헌 기자/2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최정훈♥' 한지민, 열애 공개 후..행복한 42세 생일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277548"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 행복한 생일을 자랑했다. 한지민은 28일 자신의 개인 계정에 생일 축하 커피차와 케이크 등을 공개했다. 한지민은 "이른 생일 축하도 감사합니다"라는 글과 팬카페에서 보내 준 케이크를 들고 행복한 미소를 지었다. 커피차에 대한 감사 인사도 잊지 않았다. 오는 11월 42세가 되는 한지민은, 여전히 20대 같은 아름다운 미모로 시선을 사로잡는다. 열애 공개 후 더욱 아름다워진 모습이다. 한편 한지민은 지난달 10세 연하 밴드 잔나비 멤버 최정훈과 열애 사실을 인정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박신혜 '힘찬 시구와 당찬 인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210061"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 KIA와 삼성의 한국시리즈 5차전. 시구를 하고 있는 배우 박신혜. 광주=송정헌 기자/2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '광주의 딸' 박신혜 '한국시리즈 5차전 힘찬 시구']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210059"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 KIA와 삼성의 한국시리즈 5차전. 시구를 하고 있는 배우 박신혜. 광주=송정헌 기자/2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] KS 5차전 힘차게 시구하는 배우 박신혜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210058"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 KIA와 삼성의 한국시리즈 5차전. 시구를 하고 있는 배우 박신혜. 광주=송정헌 기자/2024.10.28/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사랑해" 박나래, 인생 잘 살았네..쏟아지는 생일 축하에 '울컥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277543"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 마흔 번째 생일을 축하받았다. 박나래는 28일 자신의 인스타그램에 "지난 생일 모두 사랑합니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 지난 25일 마흔 번째 생일을 맞아 여러 지인들에게 축하받은 박나래의 모습이 담겼다. 생일 축하 케이크에는 '지금의 나래 곁에도 훗날의 나래 곁에도 함께해 나래 곁에서'라는 문구가 적혀 있어 박나래를 향한 애정을 느끼게 한다. 또한 박나래는 '나 혼자 산다' 촬영장에서 생일 3일 차이인 기안84와 함께 축하받는가 하면 또 다른 촬영장에서 생일 케이크를 들고, 울컥한 듯한 표정을 짓고 있어 눈길을 끈다. 이에 박나래와 절친한 신기루는 "태어나서 내 친구가 되어줘서 고마워.사랑해 내 아우"라는 댓글로 애정을 표현했고, 코드 쿤스트, 손담비, 이은형, 황보라 등도 축하를 보냈다. 한편 박나래는 지난 15일 공개된 넷플릭스 '코미디 리벤지'에 출연했으며 최근 유튜브 채널 '나래식'을 론칭했다. '나래식'은 맛과 재미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 "♥10살 연하 남편, 동성애자인 줄…연애한 날 타투로 새겼다" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210056"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 한예슬이 남편과의 열애 스토리를 밝혔다. 28일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에서는 배우 한예슬이 게스트로 출연했다. 지난 5월 10살 연하 남편과 혼인신고를 한 한예슬은 "어린이날에 결혼하고 싶었는데 휴일이라서 등록이 안 되니까 5월 7일에 했다. 어렸을 때부터 결혼식에 대한 판타지는 없었다. 근데 이 친구랑은 혼인신고를 해야겠다고 느낀 게 저는 이 친구에 대한 마음이 이만큼인데 외부에서는 아직 결혼을 안했으니까 우리의 관계를 그냥 남자친구, 여자친구, 싫증 나면 헤어질 수도 있겠지 이렇게 생각하더라"라며 "조금 진지하게 생각 안 해주는 부분이 있는 거 같아서 혼인신고를 함으로서 정확하게 우리는 정말 진지하다. 우리의 관계는 그렇게 가볍게 흘러가는 관계까 아니라는 걸 공표하는 선에서 필요한 거 같다"고 밝혔다. 한예슬은 "남편을 만났을 때 동성을 좋아하는 친구인 줄 알았다. 너무 편하고 좋으니까 데이트 아닌 데이트 신청을 했는데 이 친구가 저한테 어떤 호감도 표현하지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석·박지윤 '부부 성폭행' 수사 착수…"박지윤 협조 컨택 중" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210047"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 최동석 박지윤 부부의 성폭행 의혹과 관련해 수사에 착수한 가운데, 박지윤의 협조를 컨택 중에 있다. 28일 제주특별자치도경찰청 여성청소년과는 "귀하의 민원 내용에 대하여 민원 접수 직후 사건을 접수 및 진행할 담당자를 배정하였습니다"라며 "귀하께서 요청해주신 자료를 토대로 신속·공정하게 수사하도록 하겠습니다"라고 답변했다. 앞서 한 네티즌 A씨는 '경찰은 최동석, 박지윤 부부의 성폭행 사전을 철저히 수사하여 범죄 혐의가 드러날 시 엄히 처벌받게 해줄 것을 강력히 촉구하는 바입니다'라는 제목의 민원을 국민신문고에 접수했다. A씨는 "디스패치를 통해 '성폭행'이라는 실체가 드러난 만큼, 최동석이 박지윤의 성적 자기 결정권을 본질적으로 침해하였는지 여부 등을 명확히 따져볼 필요성이 있다"면서 "이에 경찰은 최동석, 박지윤 부부의 '성폭행 사건'을 철저히 수사하여 범죄 혐의가 드러날 시 엄히 처벌받게 해줄 것을 강력히 촉구한다"라고 이야기했다. 지난 17일 보도 된 디스패치가 공개한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 유소민, 재혼 웨딩 화보 공개…주지훈 닮은꼴 ♥예랑이 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686625"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈' 유소민이 결혼 사진을 공개했다. 지난 27일 유소민은 재혼을 앞두고 남자친구와 함께한 웨딩 화보를 게재했다. 유소민의 예비남편은 배우 주지훈 닮은꼴로 훈훈한 모습을 보여줬다. 유소민은 2022년 종영한 MBN '돌싱글즈2'에 출연해 얼굴을 알렸다. 종영 후 꾸준히 재혼에 대한 생각을 밝힌 유소민은 지난해 3월 '나는 솔로' 10기 영식의 유튜브 채널에 출연해 결혼정보회사까지 가입했다가 탈퇴했다고 밝힌 바 있다. 이후 알려진 재혼 소식에 팬들의 축하가 쏟아지고 있다. 유소민은 "항상 내가 우선이고 이런 게 사랑을 받는 거구나를 느끼게 해주고 배려 해주는 사람. 내가 기침이라도 하면 약국에 바로 달려가고 장거리연애인데도 불구하고 처음 만났을 때부터 지금까지도 매일 같이 출퇴근 힘들다고 퇴근이라도 편하게 하라고 집까지 데려다 주는 모습에 평생을 이 사람과 함께 하고 싶다는 다짐을 했다"며 "여러분 저 결혼 합니다"라고 직접 재혼 소식을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연수, 53번째 생일 파티… 26년차 부부 ❤️손지창, ‘플라워 크라운’ 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032688"/>
        <updated>2024-10-28T09:17:58.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연수가 53번째 생일을 맞아 다정한 모습을 공개하며 팬들의 마음을 따뜻하게 했다. 오연수는 28일 자신의 SNS를 통해 생일 파티 사진을 올려, 그녀만의 사랑스러운 분위기를 뽐냈다. 사진 속 오연수는 플라워 크라운을 쓰고 부드럽게 미소 지으며 케이크의 촛불을 끄고 있다. 잔잔한 핑크빛의 플라워 크라운은 그녀의 동안 미모를 더욱 돋보이게 했으며, 그녀의 소탈하면서도 화사한 스타일링이 눈길을 끌었다. 함께한 남편 손지창은 그 옆에서 환한 미소로 그녀의 생일을 축하해주고 있다. 두 사람의 다정한 모습이 오랜 사랑을 느끼게 한다. 오연수는 이 날 편안하면서도 세련된 스타일을 연출했다. 그녀가 입은 그레이톤의 니트 카디건은 차분하면서도 고급스러운 분위기를 자아내며, 심플하지만 성숙한 매력을 더했다. 손지창 또한 그레이 컬러의 상의를 매치해 부부의 스타일링이 자연스럽게 조화를 이루고 있다. 플라워 크라운과 편안한 그레이톤 의상의 조화는 오연수의 스타일리시한 감각을 엿볼 수 있게 한다.]]></content>
    </entry>
</feed>