<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-28T05:16:54.924Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 前 멤버 3인, 어트랙트 소송 이유? “투명한 정산 내역 원해” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375839"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 전 멤버 3인(새나 시오 아란)가 전 소속사 어트랙트를 상대로 정산금 청구 소송을 제기한 이유를 밝혔다. 아이오케이컴퍼니 산하 레이블 법인 메시브이엔씨 측은 “이번 반소 청구의 취지는 단순히 멤버 3인이 누락된 정산금 일부를 지급받으려 함이 아니다”라고 밝혔다. 이들은 어트랙트에서 주장하는 130억 원대 손해배상의 진위 여부를 가리기에 앞서, 각 멤버들의 과거 연예활동과 관련한 지출 내역을 명확하게 해주기를 원하며, 반소 청구는 이에 따른 법률적 조치라는 주장이다. 또 이번 반소 청구는 어트랙트 상대로 제기한 전속계약 효력정지 가처분 신청이 기각된 이후 담당 법무법인이 추가적으로 검토를 진행, 전반적인 수익 내역이 확인돼 관련 절차를 진행하게 되었다. 메시브이엔씨 측은 “현재까지도 멤버 3인은 어트랙트 측으로부터 투명한 정산 내역을 일절 제공받지 못한 채 관련 소송에 임하고 있다”면서 “더불어 내일(29일) 예정돼 있던 본안소송은 법원의 재배당 결정에 따라 추후 진행하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한의사♥ 장영란 "아등바등 사는 이유? 돌아가신 父에 칭찬 듣고 싶어서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186558"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 유튜브 구독자 60만명 달성 소감을 밝혔다. 28일 장영란은 자신의 SNS를 통해 "#비글남매 #오므라이스 먹이궁 늘 그렇듯 아침인데도 어찌 그렇게 잘 먹는지 #한결같은아이들 이뽀"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 장영란이 앞치마를 두르고 딸, 아들을 위한 오므라이스를 요리하고 있는 모습. 아이들은 오므라이스를 싹싹 비워 먹으며 엄마 장영란에 대한 고마움을 드러냈다. 이어 장영란은 "감사해요. 내새끼님들. 인친님들"이라며 유튜브 채널 구독자가 60만명이 넘었음을 알렸다. 장영란은 "처음 유튜브 시작할때 60만 꿈도 안꿨는데 이게 무슨일이래요? 감사합니다.진심으로 감사합니다"라고 고마움을 전했다. 이어 "사실 엄마 ,아내 ,그리고 유튜버 ,사업 ,방송. 늘 정신없게 바쁘게 살지만 어떤거 하나 놓치지 않으려고 늘 노력하고 있다"면서 "친구들도 잘 못만나고 문화생활도 여가생활도 없이 살고있는데. 어떤분들은 왜이렇게 아등바등 사냐구 하는분들도 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 PICK]스크린에 뜬 임영웅…극장가도 '들썩']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007755173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007755173"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황기선 김명섭 김진환 기자 = 임영웅의 스타디움 입성기를 담은 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 28일 개봉했다. 이날 서울 CGV용산아이파크몰에는 팬클럽 '영웅시대'로 인산인해를 이뤘다. 팬들은 영화관을 찾아 그를 응원하며 영화 관람을 기다렸다. 이 영화는 새로운 흥행 기록을 세울지 관심이 집중되고 있다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 개봉 당일인 이날 오전 이 영화의 실시간 예매율은 32.8%다. 이미 사전 예매량 13만 장을 돌파했다. 한편 '임영웅 아임 히어로-더 스타디움'은 지난 5월 서울월드컵경기장에서 열린 임영웅의 콘서트 '아임 히어로 더 스타디움' 공연 실황 영화이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍·팝핀현준 "마약→불륜 가짜뉴스, 피 안묻히고 사람 죽이겠더라" 분노 ('PD수첩')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186556"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍, 공연예술가 팝핀현준이 사이버 레커에 분노했다. 27일 방송된 MBC 시사교양물 'PD수첩'에서는 사이버 레커에게 피해를 입은 박수홍, 팝핀현준의 인터뷰를 다뤘다. 박수홍은 고인이 된 연예기자 출신 유튜버 A씨로 인해 형과의 송사, 아내에 관한 악성 루머에 시달렸던 바. 박수홍은 "그분이 방송에서 판사님처럼 판결을 내리더라. 어떻게 이렇게 당당할 수 있나 생각했다. 제가 고소했더니 방송에서 땡큐라고 했다. 경찰 조사에는 어디가 아프다고 하면서 안 나왔고 수사가 수년간 길어졌다. 경찰 조사를 1년 반 동안 하면서 증거, 증인 하나도 대지 못했고 검찰 조사에서도 그랬다. 재판에 가서야 '사실 형수에게 제보받았다, 나는 죄가 없다'라고 했다"라며 혀를 찼다. 이어 "사실관계는 양쪽 이야기를 들어봐야 하는데 허위사실을 31차례 유포하면서 한 번도 제게 연락 온 적이 없다. 제 얘기를 하나도 듣지 않고 형수 제보만 100% 신뢰했다"라고 말했다. 박수홍은 "아내와 마트를 갔는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 프린세스 본색…왕관→가죽 코르셋도 찰떡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088556"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 차은우. 사진 | 더블유 가수 겸 배우 차은우가 공주 미모를 뽐내는 화보로 화제를 모았다. 28일 더블유 9월 에디션북 화보가 공개된 가운데 차은우는 주얼리 브랜드 쇼메의 각종 제품을 착용해 미모를 과시했다. 고혹적인 표정에 이어 여성스러운 손짓까지 능숙하게 소화해 눈길을 끈다. 차은우가 착용한 쇼메의 비 마이 러브 컬렉션은 왕실의 상징이자 권력과 충성을 상징하는 꿀벌의 허니콤 모티브로 완벽한 대칭과 견고한 사랑을 상징한다. 가수 겸 배우 차은우. 사진 | 더블유 조세핀 컬렉션은 쇼메의 영원한 뮤즈이자 프랑스 황실 최고의 스타일 및 패션 아이콘인 조세핀 황후로부터 영감을 받아 탄생한 컬렉션이다. 차은우의 9월호 화보는 더블유 코리아 공식 홈페이지 및 채널에서 만나볼 수 있다. 한편 차은우는 하반기 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’에 배우 이제훈, 이동휘, 곽동연과 함께 출연할 예정이다. ‘핀란드 셋방살이’는 ‘스페인 하숙’ ‘텐트 밖은 유럽’ 등 tvN의 해외살이 예능을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘끝사랑’ 2회 만에 사실상 표류…또 터진 ‘출연자 리스크’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356873"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시니어 연애 리얼리티 ‘끝사랑’이 방송 2회 만에 위기에 직면했다. 출연자 이범천(55)에 대한 폭로 글이 나오면서 사실상 비상 사태를 맞았다. 제작진은 급한 불을 끄기 위해 이번 주 방송분에서 일단 통편집을 결정했다. 온라인 커뮤니티에 올라온 글의 진위 여부 확인에 앞서 앞으로 커질 파장을 고려한 신속한 결단이다. JTBC 예능 프로그램 ‘끝사랑’ 측은 28일 “출연자의 개인사 이슈에 대해 사실관계를 확인하고 있으며, 시청에 불편함이 없도록 편집해 오는 29일부터 방송할 예정”이라고 밝혔다. 이어 “일반인 출연진을 향한 악성 댓글과 비방은 자제해주시길 바란다”고 당부했다. 현재 2회까지 방송된 ‘끝사랑’은 50세 이상 출연진이 인생 후반전을 함께 할 끝사랑을 찾아 나서는 연애 리얼리티 프로그램이다. 이범천의 통편집으로 프로그램은 사실상 표류하게 된 형국이다. 특히 이범천은 첫회 첫 등장했던 출연자였을 뿐 아니라 초반부터 여성 출연자의 몰표를 받으며 인기남으로 떠오른 인물이다. 18]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아는 형님' 손태진-에녹-전유진-김다현 트로트 4인방 출격!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408090"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 4인방이 추석 전 안방극장을 뜨겁게 달굴 예정이다. 트로트 스타 손태진, 에녹, 전유진, 김다현이 추석 특집을 맞아 '아는 형님'에 출연한다. 먼저, '팬텀싱어 시즌1'에 이어 '불타는 트롯맨'에서도 우승을 차지한 손태진, '불타는 트롯맨' 최종 TOP 7 에녹, '미스트롯2' 3위 김다현이 처음으로 형님들을 만난다. 또 지난 4월 '아는 형님'에서 노래와 춤은 물론 다양한 에피소드까지 공개하며 대활약한 전유진이 다시 한번 형님들을 만나 기대감을 더한다. 손태진, 에녹, 전유진, 김다현은 추석을 앞둔 토요일에 '아는 형님'을 찾아 온 가족이 즐길 수 있는 노래 잔치를 펼칠 예정이다. 다양한 경연에서 우수한 성적을 거둔 이들이 보여줄 '아는 형님' 판 특별 무대와 다양한 에피소드는 9월 14일(토) 저녁 8시 50분 '아는 형님'에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 ‘Smart’ 뮤직비디오, 1억 뷰 돌파…통산 5번째]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687027"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)의 ‘Smart’ 뮤직비디오가 유튜브에서 1억 뷰를 돌파했다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)이 올 3월 공개한 미니 3집 수록곡 ‘Smart’의 뮤직비디오 유튜브 조회 수가 28일 오전 3시경 1억 건을 넘었다. 이 영상은 공개 5개월 만에 ‘억대 뷰’ 대열에 오르며 전 세계 팬들의 뜨거운 성원을 실감케 했다. 이로써 르세라핌은 데뷔곡 ‘FEARLESS’, 미니 2집 타이틀곡 ‘ANTIFRAGILE’(안티프래자일), 정규 1집 타이틀곡 ‘UNFORGIVEN (feat. Nile Rodgers)’과 수록곡 ‘이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내’에 이어 팀 통산 다섯 번째 1억 뷰 뮤직비디오를 보유하게 됐다. 르세라핌이 앨범의 타이틀곡이 아닌 수록곡으로 뮤직비디오 조회 수 1억 건을 달성한 것은 ‘이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내’에 이어 두 번째다. ‘Smart’는 하나를 보면 열을 간파하는 영리함으로 이 세상의 ‘위너’가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 인도네시아서도 '가는 곳마다 목격 인증'…간판 TV 쇼까지 출연 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677368"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 인도네시아에서도 인기를 끌었다. 지창욱은 지난 27일 자카르타 메인 아트리움 센트럴 파무로에서 열린 'Traveloka Travel the World Fair 2024'에 Traveloka (이하 트래블로카) 브랜드 앰배서더로 참여했다. 당초 한정된 인원을 초청하는 이벤트였음에도 행사장 모든 층의 로비를 빼곡히 채울 만큼 수천 명의 인파가 몰려 파크몰이 마비되었다는 현장 관계자의 전언. 행사 당일뿐만 아니라 지창욱이 인도네시아에 입국하는 순간부터 일거수일투족 현지 팬과 취재진들의 높은 관심을 받았다. 방문하는 거리와 카페마다 팬들이 뒤따랐고, 지창욱 또한 마주치는 팬들에게 감사 인사와 팬 서비스를 하며 남다른 팬 사랑을 보여줬다. 이에 Kompastv, tvOneNews, Tribunnews, CNN Indonesia 등 주요 매체들은 지창욱의 작품과 행보를 소개함은 물론 국영 일간지 Jawa Pos를 비롯해 현지 매체들이 그의 소식을 실시간으로 전하며 지창욱의 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '10월 결혼' 조보아, 꿈꾸던 가정 이룬다 "따뜻한 축하 부탁"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408089"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아(본명 조보윤, 33)가 오는 10월 결혼, 꿈꾸던 가정을 이룬다. 한 연예 관계자는 28일 JTBC엔터뉴스에 "조보아가 10월 비연예인 연인과 워커힐 호텔에서 웨딩마치를 울린다"라고 전했다. 과거 30대 초반 결혼해서 아이를 낳고 평범한 가정을 이루며 살고 싶다고 밝혔던 바 있는데 그 바람을 이루게 됐다. 본지의 결혼 단독 보도 이후 소속사 엑스와이지 스튜디오 측은 '조보아가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다. 결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정'이라고 밝혔다. 그러면서 '언제나 한결같은 마음으로 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분께 깊은 감사를 드리며 따뜻한 축하 부탁드린다. 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답 할 예정이오니 많은 관심과 응원 부탁드린다'라고 덧붙였다. 조보아는 2012년 t]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 민희진 반발에 "민희진 대표이사 해임 절차 적법했다" 반박 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677366"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 대표이사직 해임이 위법한 결정이라며 반발하자 하이브가 적법한 절차에 따른 적법한 결정이었다고 반박했다. 하이브는 28일 민희진 전 대표가 대표이사직 해임이 주주간계약 위반이라고 한 데에 대해 "주주간계약은 지난달 해지 통보됐다. 상법상 대표이사는 주주간계약과 상관없이 이사회에서 결의해 교체할 수 있다"고 설명했다. 이어 하이브는 이사회 소집 절차에 문제가 있다는 민희진 전 대표의 주장에 관해서 "어도어 정관상 이사회 소집통지는 2일 전에 하도록 돼 있으나, 이번 이사회는 소집통지를 5일 전에 미리 했다. 이사회 안건은 알려주지 않아도 되는 사항이나 3일 전에 알려줬다"고 반론을 제기했다. 게다가 민희진 전 대표는 지난달 17일 어도어 이사회에서 이사회 소집일을 '8일 전'에서 '2일 전'으로 줄이는 정관 개정과 관련된 안건에 직접 찬성한 것으로 밝혀졌다. 또한, 하이브는 "'사내이사' 해임은 주주총회에서 해야하지만, '대표이사'는 이사회에서 의결하는 사항이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[33세 조보아, 비연예인 연인과 올가을 결혼…"소중한 인연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007755089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007755089"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아(33)가 결혼한다. 28일 조보아 소속사 엑스와이지 스튜디오는 "조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"라며 조보아의 결혼 소식을 전했다. 결혼식은 10월에 올린다. 소속사는 "결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 덧붙였다. 그러면서 "언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다"라며 "여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정이오니 많은 관심과 응원 부탁드린다"라고 했다 . 한편 1991년 8월생인 조보아는 지난 2012년 tvN 드라마 '닥치고 꽃미남 밴드'로 데뷔한 뒤 '마의', '잉여공주', '부탁해요 엄마', '몬스터', '사랑의 온도', '복수가 돌아왔다', '구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 권영찬 박사, ‘한부모가정 추석놀이 마당’ 맞아 500만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375832"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 출신 상담학 교수로 10년간 활동해 온 권영찬 박사가 추석을 맞이해 ‘제22회 한부모가정사랑회 추석놀이 마당’에 현금과 물품을 후원한다. 한부모가정사랑회는 오는 9월 14일 우리 전통의 명절 추석을 맞이해 ‘제22회 한부모가정사랑회 추석놀이 마당’을 올림픽공원에서 진행한다. 한부모가정사랑회 황은숙 회장은 “제22회 한부모가정사랑회가 추석놀이 마당을 맞이해서 한부모가정의 한부모와 어린이들을 초청해서 9월 14일 올림픽 공원에서 다양한 이벤트와 함께 부모와 식사하기, 레크레이션 등 축하 행사로 진행된다”고 전했다. 이어 “이번 행사는 한부모가족 부모와 자녀가 추석을 맞이해서 자연 속에서 휴식과 산책을 통해 소망의 꿈을 펼칠 수 있도록 하는 행사로 후원자분들의 아낌없는 지지와 응원을 부탁드리며, 후원해주신 기업과 개인에 대해서 감사의 뜻을 전한다”고 언급했다. 권영찬 박사가 현금과 물품 후원으로 500만원을 ‘가수 황영웅과 파라다이스 팬’ 이름으로 기부했다. 권영찬 박사는 “지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부코페', 웃음등대 현판제막식→오픈콘서트…웃음 열기 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007755088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007755088"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 '부산국제코미디페스티벌'(BICF, 이하 '부코페')이 '코미디 오픈콘서트'로 부산 시민들을 더욱 가까이에서 만난다. '부코페'는 27일 부산시 중구 유라리 광장에서 '코미디 오픈콘서트'를 열고 무료 공연을 선보였다. 오픈콘서트에 앞서 '웃음등대 현판제막식'을 진행했다. 웃음등대는 지난 2021년 완공된 이후 코로나19로 인해 건립기념식을 진행하지 못했다. 이에 27일 김준호 집행위원장, 조광식 부집행위원장, 최대웅 부집행위원장, 김대희 이사, 최진봉 중구청장, 이경신 자문위원장, 조윤호 수석, 황덕창 수석 등이 참여해 현판제막식을 진행했다. 이번 제막식을 통하여 등대 조형물을 홍보하고 '부코페' 인식 제고를 하는 시간을 가졌다. '웃음등대 현판제막식'이 모두 끝난 뒤 국내외 수준 높은 공연 팀들이 참가한 '코미디 오픈콘서트'를 열었다. 이번 공연은 무료 공연으로 문화 소외 지역 및 계층 등 시민들의 문화 향유의 기회를 제공했다는 점에서 의미가 남다르다. 먼저 '라쇼'는 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 코르셋 입었다..벌크업 제대로 한 얼굴 천재 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261621"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 차은우의 패션 매거진 화보가 공개됐다. 차은우는 더블유 9월 에디션북 화보를 통해 세련된 스타일링과 특유의 깊이감 있는 눈빛, 다양한 표정, 애티듀드로 자신만의 매력을 뽐냈다. 기존과 다른, 새로운 모습을 선보인 차은우는 240년 이상 역사의 프랑스 하이 주얼리 브랜드의 다양한 컬렉션 등을 착용해 강렬하면서도 부드러움이 공존하는 주얼리 스타일링을 선보였다. 차은우가 착용한 주얼리 브랜드 컬렉션은 왕실의 상징이자 권력과 충성을 상징하는 꿀벌의 허니콤 모티브로 완벽한 대칭과 견고한 사랑을 상징, 영원한 뮤즈이자 프랑스 황실 최고의 스타일 및 패션 아이콘인 조세핀 황후로부터 영감을 받아 탄생했다. 차은우의 더블유 9월호 화보는 더블유 코리아 공식 홈페이지 및 공식 SNS에서 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[컴백 앞둔 르세라핌, ‘스마트’ MV 1억 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356863"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌(LE SSERAFIM)의 ‘스마트(Smart)’ 뮤직비디오가 유튜브에서 1억 뷰를 돌파했다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)이 올 3월 공개한 미니 3집 수록곡 ‘스마트’ 뮤직비디오 유튜브 조회 수가 28일 오전 3시경 1억 건을 넘었다. 이 영상은 공개 5개월 만에 ‘억대 뷰’ 대열에 오르며 전 세계 팬들의 뜨거운 성원을 실감케 했다. 이로써 르세라핌은 데뷔곡 ‘피어리스(FEARLESS)’, 미니 2집 타이틀곡 ‘안티프래자일(ANTIFRAGILE)’, 정규 1집 타이틀곡 ‘언포기븐(UNFORGIVEN)(feat. Nile Rodgers)’과 수록곡 ‘이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내’에 이어 팀 통산 다섯 번째 1억 뷰 뮤직비디오를 보유하게 됐다. 르세라핌이 앨범의 타이틀곡이 아닌 수록곡으로 뮤직비디오 조회 수 1억 건을 달성한 것은 ‘이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내’에 이어 두 번째다. ‘스마트’는 하나를 보면 열을 간파하는 영리함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[약혼녀의 ‘57명 男과 성X파일’ 발견→원나잇·헌팅 등 상세 (연참)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147573"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 한 앞두고 약혼녀의 판도라 상자를 열어버린 남자의 기막힌 사연이 공개됐다. 27일 밤 10시 30분에 방송된 KBS JOY '연애의 참견' 240회에서는 2살 연하의 여자친구와 결혼을 한 달 앞둔 고민남의 사연이 소개됐다. 재테크 스터디에서 만나 2년간의 연애 끝에 결혼을 앞둔 고민남. 꼼꼼할 뿐만 아니라 사랑스럽고 애교 많았던 여자친구와의 결혼생활을 기대했다. 그런데 어느 날, 예비 장모님께 청첩장을 전달하러 여자친구의 본가에 가게 된 고민남은 그곳에서 약혼녀의 노트북에서 대학시절 과거가 파일을 발견했다. 파일에는 57명의 남자와의 잠자리를 상세하게 정리해 놓았던 것. 약혼녀의 상상도 못했던 사활에 고민남은 큰 충격을 받았다. 파일 내용에는 “잘 맞아서 좋았는데 한 번으로 끝나서 아쉽다”, “모든 게 완벽했다. 키스 장인이더라”, “로맨틱한 분위기에 휩쓸려 하룻밤”, “어려서 서툴지만 귀엽고 순수한 면이 좋았음”, “최악의 밤을 보냄. 역시 다수의 경험상 헌팅남은 별로”등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 10월의 신부 된다…비연예인 남성과 결혼[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838420"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 10월의 신부가 된다. 28일 엑스와이지 스튜디오는 공식입장을 통해 “조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정”이라고 덧붙였다. 그러면서 “언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다”고 전했다. 이하 조보아 배우 결혼 관련 공식입장 전문. 안녕하세요. 엑스와이지 스튜디오입니다. 조보아 배우 관련하여 기쁜 소식을 전해드립니다. 조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 되었습니다. 결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정입니다. 언제나 한결같은 마음으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제, 러블리 힙 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687025"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 미모를 뽐냈다. 28일 로제는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 특히 로제를 웨이브 금발을 완벽하게 소화하며 러블리하면서도 힙한 매력을 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 로제에게 찬사를 표했다. 사진=로제 인스타그램 한편, 로제는 최근 더블랙레이블과의 전속 계약 체결 소식을 알렸다. 더블랙레이블은 YG엔터테인먼트 소속 그룹이었던 원타임 출신 테디가 2016년 설립한 엔터테인먼트 사다. 그룹 빅뱅 멤버 태양, 솔로 가수 전소미와 자이언티, 배우 박보검과 이종원 등이 소속돼 있다. 블랙핑크는 지난해 말부터 YG엔터테인먼트와 그룹 활동만 함께하기로 했다. 제니는 오드 아틀리에, 리사는 라우드 컴퍼니, 지수는 블리수 등 개인 레이블을 설립하고 독자 활동을 하고 있다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“예비신랑은 비연예인”…조보아, 올 가을 결혼(전문)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020372"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 결혼한다. 조보아의 소속사 엑스와이지 스튜디오는 28일 “조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정”이라고 덧붙였다. 이하 조보아 배우 결혼 관련 공식입장 전문. 안녕하세요. 엑스와이지 스튜디오입니다. 조보아 배우 관련하여 기쁜 소식을 전해드립니다. 조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 되었습니다. 결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정입니다. 언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드립니다. 여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상욱 이상형' 김유정, 콧대에서 등산 가능할 듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677363"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김유정이 화려한 미모를 자랑했다. 28일 김유정은 자신의 SNS에 별다른 말 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 김유정은 시원하게 어깨가 드러나는 디자인의 붉은색 드레스를 입고 있다. 머리는 로우번 스타일로 묶어 깔끔하면서도 세련된 느낌을 줬다. 김유정은 성숙미를 뽐내는가 하면 장난스러운 모습으로 반전 매력을 자랑하기도 했다. 김유정은 팔로 디귿 모양을 만들며 장난기 가득한 미소를 지었다. 한편, 김유정은 차기작으로 티빙 오리지널 '친애하는 X'를 택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기은세, 수영복은 ‘국보급’ 수영은 ‘어린이용 튜브’...바다 넓은데 혼자 빛나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020371"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기은세가 올여름 마지막 수영을 즐겼다. 배우 기은세가 28일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들에게 즐거운 소식을 전했다. 기은세는 “올여름 마지막 휴가 마지막 수영”이라는 글과 함께 바다에서 찍은 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 기은세는 바다에서 어린이용 튜브를 타며 휴가를 만끽하고 있는 모습이다. 그녀는 여유롭고 자유로운 분위기를 풍기면서도 세련된 패션 스타일을 선보이고 있다. 기은세의 패션을 살펴보면, 우선 큰 챙이 달린 흰색 모자가 눈에 띈다. 이 모자는 햇볕을 완벽하게 차단하면서도 스타일리시한 느낌을 자아낸다. 여기에 더해, 그녀는 커다란 선글라스를 매치해 시크하면서도 실용적인 해변 패션을 완성했다. 또한, 기은세는 짙은 색상의 수영복을 착용해 차분하면서도 고급스러운 분위기를 연출하고 있다. 이는 바다에서의 여유로움을 한층 돋보이게 한다. 특히 눈길을 끄는 것은 기은세가 사용한 어린이용 튜브다. ‘Munchkin’ 브랜드의 이 튜브는 일반적인 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출연자 사생활 논란 불거진 '끝사랑'…"분량 편집해 방송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014897838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014897838"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 시니어 연애 리얼리티 프로그램 '끝사랑'에 나오는 한 출연자가 사생활 논란에 휩싸이자 제작진이 그의 출연 분량을 편집하기로 했다. JTBC 관계자는 28일 연합뉴스와 통화에서 "출연자의 개인사 이슈에 대해 사실관계를 확인하고 있으며, 시청에 불편함이 없도록 편집해 오는 29일부터 방송할 예정"이라고 밝혔다. 이어 "일반인 출연진을 향한 악성 댓글과 비방은 자제해주시길 부탁드린다"고 덧붙였다. 현재 2회까지 방송된 '끝사랑'은 50세 이상 출연진이 인생 후반전을 함께 할 끝사랑을 찾아 나서는 연애 리얼리티 프로그램이다. 남성 출연자 가운데 이범천 씨는 첫 회부터 189cm의 큰 키와 뛰어난 요리 실력을 뽐내며 여성 출연자들의 주목을 받았으나 방송 후 한 온라인 커뮤니티에서 과거 그의 결혼 생활과 관련된 여러 의혹이 불거졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위안부 소설 쓴 차인표 "英 옥스퍼드 강연, 옆에 일왕 부부 있었다" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186552"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈' 차인표가 옥스퍼드 대학 강연 당시 공교로웠던 일화를 밝혔다. 28일 tvN '유퀴즈 온 더 블럭' 측은 '일왕 옆에서 옥스퍼드 강연을! 차인표, 10년 쓴 책으로 옥스퍼드 가다'라는 제목의 선공개 영상을 게재했다. 차인표는 최근 위안부 문제를 다룬 소설 '우리가 언젠가 같은 별을 바라본다면'이 영국 옥스퍼드 대학교 필수도서로 선정되면서 제1회 옥스퍼드 한국 문학 페스티벌'에서 강연을 했다. 댱시 공교롭게도 옥스퍼드 대학교에 다른 행사가 있었다고. 차인표는 "일본 왕 부부가 옥스퍼드에 오셨다. 옥스퍼드를 졸업하셨나 보다. 모교를 30년 만에 방문했는데 하필 제가 강의하는 날이었다. 길도 막고 싸이카들이 와서 일장기 흔들리고 환영객들이 많이 모였다"며 "저는 작은 강의실에서 조그맣게 하고 옆 블록에서 크게 행사를 했다"고 떠올렸다. 한편, 차인표가 출연하는 tvN '유퀴즈 온 더 블럭'은 오늘(28일) 밤 8시 45분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조이, 건강한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356855"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능프로그램 ‘동물농장’ 녹화가 28일 오후 목동 SBS에서 열렸다. 프로그램 출연자 그룹 레드벨벳 멤버 조이가 녹화에 앞서 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 前 3인 “돈 아닌 투명한 지출 내역 원해” 고백 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687024"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티 前 멤버 3인 새나·시오·아란이 전 소속사 어트랙트에 반소를 제기한 이유를 털어놨다. 28일 피프티 피프티 측은 스포츠월드에 “새나·시오·아란은 지난 23일 어트랙트에 130억 원 손해배상 청구 소송의 반소를 제기했다”고 밝혔다. 이어 “이번 반소 청구의 취지는 단순히 누락된 정산금 일부를 지급받으려 하는 것은 아니다”라며 “각 멤버들의 과거 연예 활동과 관련한 지출 내역을 명확하게 정리하는 것이 우선이라고 판단했다”고 이유를 설명했다. 또한 “어트랙트를 상대로 제기한 전속계약 효력정지 가처분 신청이 기각된 후 추가 검토를 한 결과, 전반적인 수익이 확인됐다”며 “멤버 3인은 어트랙트 측으로부터 투명한 정산 내역을 제공받지 못한 채 소송에 임하고 있다”고 덧붙였다. 더불어 “29일 예정됐던 본안소송은 법원의 재배당 결정에 따라 추후 진행하는 것으로 변경됐다”며 “본안소송에서 본 사안의 본질을 다룰 것”이라고 예고했다. 앞서 27일 피프티 전 멤버 3인이 어트랙트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 왕관 쓴 왕자님 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356853"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 차은우의 패션 매거진 화보가 공개되며 많은 화제가 되고 있다. 더블유 9월 에디션북 화보 속 차은우는 세련된 스타일링 속 특유의 깊이감 있는 눈빛과 다양한 표정, 애티듀드로 그만의 매력을 뽐냈다. 기존과 다른, 새로운 모습을 선보인 그는 240년 이상 역사의 프랑스 하이 주얼리 브랜드 쇼메(CHAUMET)의 ‘비 마이 러브(Bee My Love)’, ‘조세핀(Joséphine)’ 컬렉션 등을 착용해 강렬하면서도 부드러움이 공존하는 주얼리 스타일링을 선보였다. 차은우가 착용한 쇼메의 비 마이 러브 컬렉션은 왕실의 상징이자 권력과 충성을 상징하는 꿀벌의 허니콤 모티브로 완벽한 대칭과 견고한 사랑을 상징하며, 조세핀(Joséphine) 컬렉션은 쇼메의 영원한 뮤즈이자 프랑스 황실 최고의 스타일 및 패션 아이콘인 조세핀 황후로부터 영감을 받아 탄생한 컬렉션이다. 차은우의 더블유 9월호 화보는 더블유 코리아 공식 홈페이지 및 인스타그램에서 만나볼 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, '쯔양 혐박' 변호사 구속 기소 "직업윤리 심각하게 훼손"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261618"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 쯔양(본명 박정원)의 사생활을 빌미로 위협해 돈을 갈취하고 관련 내용을 유튜버 구제역 등 사이버렉카(사이버레커) 유튜버에게 제공한 변호사가 구속기소 됐다. 28일 뉴시스에 따르면 수원지검 형사5부(부장검사 천대원)는 공갈, 협박 및 강요, 변호사법위반, 업무상비밀누설 등 혐의로 최모 변호사를 구속기소 했다. 최 변호사는 지난해 5월 쯔양에게 사생활 관련 민감한 내용 등을 폭로하겠다고 협박해 언론 대응 등 자문 명목의 '위기관리 PR 계약'을 체결한 뒤 자문료 명목으로 2310만원을 갈취한 혐의를 받는다. 그는 2021년 10월 쯔양의 전 남자친구이자 소속사 대표 A씨가 제기한 민사소송에서 상대(피고)측 대리인으로 A씨를 처음 만난 뒤 소송 과정에서 알게 된 A씨와 쯔양 측 동거 관련 정보를 구제역(본명 이준희)에게 제공해 이를 폭로할 것처럼 협박했다. 이 과정에서 자신의 기자 신분을 이용해 소송 관련 악의성 기사를 작성할 것처럼 협박해 A씨와 법률 자문 계약을 체결하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조이, 더 예쁜 볼하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356851"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능프로그램 ‘동물농장’ 녹화가 28일 오후 목동 SBS에서 열렸다. 프로그램 출연자 그룹 레드벨벳 멤버 조이가 녹화에 앞서 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 볼풍선 조이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356847"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능프로그램 ‘동물농장’ 녹화가 28일 오후 목동 SBS에서 열렸다. 프로그램 출연자 그룹 레드벨벳 멤버 조이가 녹화에 앞서 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 비밀연애 목격담→셀프 폭로…대환장 폭로전 (현무카세)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147571"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무-김지석이 하석진-이장원을 초대한다. 29일 오후 방송하는 ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’(연출 문태주) 8회에서는 전현무-김지석의 ‘10년 지기’ 찐친인 하석진-이장원이 아지트를 방문해, ‘꼬꼬무(꼬리의 꼬리를 무는)’ 섭섭함 대결을 펼치는 현장이 공개된다. 이날 전현무는 아지트의 문을 열면서 “오늘은 ‘섭섭카세’다”라고 돌출 발언을 한다. 과거 예능 ‘문제적 남자’(이하 ‘문남’)에 함께 출연했던 하석진-이장원이 ‘오늘의 예약 친구’임을 알리면서, 자신을 뺀 김지석-하석진-이장원이 ‘문남 단톡방’을 만든 것에 대해 섭섭함을 드러내는 것. 이어 전현무는 아지트를 향해 걸어오고 있는 하석진에게 전화를 걸어 어디쯤이냐 묻기도 하는데, 이에 하석진은 아지트에 들어서자마자 “어떻게 카메라 있을 때만 전화를 하냐? 섭섭하다”라면서 선수를 친다. 당황한 전현무는 “네가 카메라 있을 때만 (전화를) 받잖아. 통화 목록 띄워봐?”라고 받아치는데, 과연 이들의 10년 우정의 결과가 어떠할지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조이, 빨간머리 고양이귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356846"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능프로그램 ‘동물농장’ 녹화가 28일 오후 목동 SBS에서 열렸다. 프로그램 출연자 그룹 레드벨벳 멤버 조이가 녹화에 앞서 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["3번째 부인과 이혼도 안해"… '끝사랑' 이범천 사기결혼 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023727"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑' 출연자의 사생활 논란이 불거진 가운데, 제작진 측이 통편집을 결정했다. 28일 JTBC 측은 OSEN을 통 "제작진은 출연자의 개인사 이슈에 대해 현재 사실관계 확인 중"이라며 "시청에 불편함은 없도록 오는 29일 방송분은 편집해서 방송할 예정"이라고 입장을 밝혔다. 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 이범천의 사생활 논란이 제기됐다. 한 누리꾼은 이범천에 대해 "한국에서 8년 결혼생활 후 미국 도망 와서 미혼인 척 사기 결혼을 하고 또 한국으로 도망갔다. 인생이 여자 사기 치고 이용하는 게 평생 직업인데 방송까지 나오다니 대단하다"고 폭로했다. 또 다른 누리꾼도 "옛날 나랑 같이 일했던 동생 남편이다. 이 동네 알 만한 사람들은 다 안다. 삼혼 마지막 부인은 아직 서류 정리가 안 된 상태"라고 주장해 논란이 일었다. '끝사랑'은 50세 이상 솔로 남녀가 인생 후반전을 함께할 끝사랑을 찾는 시니어 연애 리얼리티다. 이범천은 1970년생으로 189㎝의 큰 키와 젠틀한 비주얼, 능수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성격 싹싹한가봐…소녀시대 유리, '대선배' 신구·박근형 옆에서 '하하호호']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677362"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 소녀시대 멤버 유리가 함께 연극하는 배우들과 친분을 보였다. 유리는 지난 27일 자신의 인스타그램에 "고도를 기다리며. 마지막 제주 공연에 함께 할 수 있어 행복했습니다 수고하셨습니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 유리는 배우 신구와 대화를 하면서 활짝 웃는 모습을 보이고 있다. 특히 1989년생으로 올해 나이 34세인 유리는 이날 자신과 각각 53세, 49세의 나이 차이가 나는 1936년생 신구와 1940년생 박건형 옆에서 서스럼 없이 친밀함을 보여주고 있어 눈길을 끈다. 세 사람은 연극 '고도를 기다리며'를 통해 인연을 맺었다. 한편 유리는 2007년 SM엔터테인먼트 걸그룹 소녀시대로 멤버로 데뷔했다. 최근 매주 수요일 공개되는 디즈니+의 오리지널 예능 '더 존: 버텨야 산다 시즌 3'에 출연해 빛나는 존재감을 보여주고 있다. 그는 올해 상반기 개봉한 영화 '돌핀'에서도 주연을 맡았다. 또 지난 5일에는 소녀시대 데뷔 17주년을 기념하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조이, 과즙미 넘치는 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356844"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능프로그램 ‘동물농장’ 녹화가 28일 오후 목동 SBS에서 열렸다. 프로그램 출연자 그룹 레드벨벳 멤버 조이가 녹화에 앞서 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조이, 고양이 하트로 눈웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356843"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 예능프로그램 ‘동물농장’ 녹화가 28일 오후 목동 SBS에서 열렸다. 프로그램 출연자 그룹 레드벨벳 멤버 조이가 녹화에 앞서 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] BTS 지민, 빌보드 핫 100 5주 연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678990"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 지민이 미국 빌보드 차트에서 장기 흥행을 예고했습니다. 빌보드가 발표한 최신 차트에 따르면, 지민의 솔로 2집 '뮤즈(MUSE)'는 메인 송차트 '핫 100' 32위에 자리하며 5주 연속 차트에 올랐습니다. '뮤즈'는 앞서 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서 발매 33일 만에 8억 스트리밍을 돌파하며, 올해 발매된 K팝 앨범 중 가장 많이 스트리밍된 앨범 기록을 세우기도 했습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #지민 #빌보드 #뮤즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 피프티피프티 탈퇴 멤버 민사소송…"3억 정산하라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678989"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티를 탈퇴한 멤버 3인이 이전 소속사 어트랙트를 상대로 정산금 청구 소송을 제기했습니다. 새나, 시오, 아란은 서울중앙지방법원에 3억 원의 정산금 지급을 요구하는 내용을 담은 소장을 제출한 것으로 알려졌습니다. 이번 소송은 지난해 12월 어트랙트가 탈퇴 멤버 3인과 부모, 외주 제작사 더기버스 안성일 대표 등 12인을 상대로 제기한 130억 원의 손해배상 청구 소송의 반대 소송 개념으로 두 재판은 병합돼 진행될 예정입니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #피프티피프티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여자 사기치는 게 직업”, ‘끝사랑’ 편집? 휴방하고 진위 파악할 때 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147565"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 시니어 연애 리얼리티 ‘끝사랑’ 출연자 사생활 의혹에 불거지자, JTBC가 입장을 내놨다. JTBC 측은 28일 동아닷컴에 “온라인 커뮤니티에 게재된 해당 출연자 사생활 의혹에 대해 사실관계를 확인 중이다. 방송 시청에 불편함이 없도록 해당 출연자를 최대한 편집해 방송할 예정”이라고 밝혔다. 앞서 한 온라인 커뮤니티에는 ‘끝사랑’ 한 출연자와 관련된 사생활 의혹이 제기됐다. 게시물 작성자는 해당 출연자에 대해 “한국에서 8년 결혼 생활 후 미국으로 도망 와서 미혼인 척 사기 결혼하고, 또 한국으로 도망갔다”며 “인생이 여자 사기 치고 이용하는 게 평생 직업인데 방송까지 나오다니 대단하다”고 폭로했다. 또 다른 누리꾼도 글을 남겼다. 이 누리꾼은 “예전에 나와 같이 일했던 동생 남편이다. 이 동네 알 만한 사람들은 다 안다. 삼혼 마지막 부인은 아직 서류 정리가 안 된 상태”라고 주장했다. 구체적인 진위 파악되지 않았지만, 해당 출연자 의혹이 사실 경우 ‘끝사랑’ 자체는 조기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 5인조 피프티피프티 첫 공식 석상…빌보드 행사 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000678987"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새로 구성된 그룹 피프티피프티가 5인조로는 처음으로 공식 석상에 모습을 드러냈습니다. 피프티피프티 키나와 새 멤버 샤넬, 예원, 하나, 아테나는 어제(27일) 서울 중구 신라호텔 영빈관에서 열린 '빌보드 케이 파워 100' 행사에 참석해 새로운 모습을 팬들 앞에 선보였습니다. 5인조로 재정비를 마친 피프티피프티는 모레(30일) 신곡 '스타리 나이트'를 선공개한 뒤 다음 달 20일 두 번째 미니 앨범을 발매합니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #FIFTYFIFTY #starrynight]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 비연예인 연인과 10월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687022"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 결혼한다. 28일 소속사 엑스와이지스튜디오는 “조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다”며 “결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정”이라고 밝혔다. 이어 “언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다”며 “여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정이오니 많은 관심과 응원 부탁드린다”고 당부했다. 소속사에서는 조보아의 일정을 공개하지 않았지만, 10월 서울 워커힐호텔에서 결혼식이 진행되는 것으로 알려졌다. 1991년생인 조보아는 2012년 tvN ‘닥치고 꽃미남 밴드’로 데뷔했다. 이후 MBC ‘마의’, tvN ‘잉여공주’, KBS 2TV ‘우리 집에 사는 남자’, SBS ‘복수가 돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, 2천만원 조리원 퇴소→헬육아 돌입 "이렇게 힘든 거였어?"(아빠는 꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186546"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈X아야네 부부가 2주 입실 기준 최고 2000만원이 넘는 럭셔리 산후조리원을 퇴소하며 본격적인 '신생아 헬육아'에 돌입한다. 29일(목) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 18회에서는 지난 7월 딸 루희를 품에 안은 '46세 꽃대디' 이지훈과 14세 연하의 일본인 아내 아야네가 '19명 대가족'이 사는 집으로 돌아가 '신생아 육아'에 매진하는 현장이 공개된다. 산후조리원을 퇴소하는 날, 이지훈은 미리 예정돼 있던 공연 스케줄을 소화하기 위해 먼저 자리를 뜬다. 이후 이지훈은 아야네에게 미안한 마음에 "한 건물에 19명이 살고 있는 대가족 최고의 장점을 보여주겠다"며 '5남매 엄마'인 친누나에게 SOS를 친다. 시누이의 '픽업 서비스'로 안전하게 집에 돌아온 아야네는 곧장 '수유 지옥'에 빠진다. 그러다 새벽 1시가 넘어서 남편이 귀가하자, "조리원에서는 모든 게 다 세팅되어 있었는데, 집에 돌아오니 미지수투성이라 정신이 없었다. 육아가 이렇게 힘든 거였어?"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['끝사랑', 이범천 '사기 결혼' 의혹 날벼락…'통편집'에 날아갈 러브라인 어쩌나 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186545"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '끝사랑' 측이 이범천의 사기 결혼 의혹으로 이범천의 분량 통편집을 결정했다. 28일 JTBC '끝사랑' 측은 스포츠조선에 "'끝사랑' 제작진은 출연자의 개인사 이슈에 대해 사실 관계 확인 중이며, 시청에 불편함이 없도록 편집해 방송할 예정"이라며 "최종 결정 여부 편집은 제작진가 논의 후 결정될 예정이다"라고 밝혔다. 앞서 온라인 커뮤니티에는 '끝사랑' 출연자 이범천을 폭로하는 글이 게재됐다. 글쓴이 A씨는 "첫 부인은 한국에 있고 미국으로 도망 와서 미혼인 척하고 사기 결혼. 그 부인이 사실 알고 한국에 있는 부인하고 통화하고 혼인무효 신청하려다가 아이 생각하고 이혼한 것"이라 주장했다. 또 다른 네티즌 역시 "예전에 나와 같이 일했던 동생 남편이다. 이 동네에서는 알만한 사람 다 안다. 한국으로 도망갔다는 소식은 들었는데 사기, 바람이 끊이질 않았다"고 주장했다. 또 "삼혼 마지막 부인은 서류 정리가 안 된 상태"라는 주장까지 나와 논란이 일고 있다. 해당 글들은 사실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['끝사랑' 이범천, 美서 사기결혼 의혹…제작진 통편집 예고 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005026753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005026753"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '끝사랑' 출연자가 사생활 논란에 휘말려 제작진이 편집을 예고했다. 28일 '끝사랑' 측은 "제작진은 출연자의 개인사 이슈에 대해 사실관계 확인 중"이라면서 "시청하는 데 불편함이 없도록 이번 주 방송분(29일)부터 편집해서 방송할 예정"이라며 "비연예인 출연진을 향한 악성 댓글과 비방은 자제해주시길 부탁드린다"고 당부했다. '끝사랑'은 50세 이상 참가자들의 마지막 사랑을 찾는다는 콘셉트의 연애 관찰 프로그램이다. 논란의 출연자는 이범천이다. 끝사랑채에 첫 번째 입주자로 등장한 이범천은 1970년생, 55세로 189cm의 큰 키, 능숙한 요리 실력, 젠틀한 외모를 자랑해 시선을 모았다. 하지만 방송 이후 한 온라인 커뮤니티에 이범천이 사기 결혼을 했다는 취지의 글이 게재됐다. 작성자는 "한국에서 8년 결혼 생활하고, 미국으로 도망 와 미혼인 척 사기 결혼했다"며 "들통나니 여자에게 덤터기 씌우고, 다시 사기 결혼해서 한국으로 도망. 여자 사기 치고 이용하는 게 평생 직업인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 결혼 소식 깜짝 발표..."비연예인 예비 신랑과 평생 약속해"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228764"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조보아가 열애설 없이 결혼 소식을 발표했다. 28일 소속사 엑스와이지 스튜디오는 조보아의 결혼 소식을 전했다. 소속사는 "조보아 배우 관련해 기쁜 소식을 전해드린다. 조보아가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"며 "결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 밝혔다. 또한 "조보아를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분께 깊은 감사를 드리며, 조보아에게 따뜻한 축하 부탁드린다"며 "사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정이니 많은 관심과 응원 부탁드린다"고 덧붙였다. 앞서 이날 JTBC엔터뉴스는 연예 관계자의 말을 빌려 "조보아가 오는 10월 비연예인 연인과 워커힐 호텔에서 웨딩마치를 올린다"고 전한 바 있다. 조보아는 지난 2012년 tvN '닥치고 꽃미남 밴드'로 데뷔한 뒤 드라마 '구미호뎐' '군검사 도베르만']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이렇게까지 한다고?…세븐, 대형마트서 '♥이다해' 잃을까 빨래집게 고정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677359"/>
        <updated>2024-08-28T05:16:47.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 세븐이 넓은 공간에서 아내 이다해를 잃어버리지 않기 위한 특단의 조치를 내렸다. 이다해는 지난 27일 자신의 인스타그램에 "코스트코 꿀팁"이라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 영상 속에서 이다해는 장을 보기 위해 한 대형마트를 방문한 모습. 특히 그가 착용한 원피스에 뒤에는 빨간색 하트 풍선이 연결된 빨래집게가 집혀져 있어 눈길을 끈다. 1984년생으로 올해 나이 40세인 배우 이다해는 동갑의 가수 세븐과 7년 공개 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다. 그는 최근 채널A '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에 합류, 결혼 1년 만에 혼인 신고했다고 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아 결혼, 가을의 신부된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023719"/>
        <updated>2024-08-28T04:21:44.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 결혼한다. 조보아 소속사 엑스와이지 스튜디오는 28일 공식입장을 통해 "조보아가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"고 결혼 소식을 알렸다. 결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정이다. 소속사는 "언제나 한결같은 마음으로 조보아를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 따뜻한 축하 부탁드린다"고 당부했다. 이어 "여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정"이라고 전했다. 조보아는 지난 2012년 tvN '닥치고 꽃미남 밴드'로 데뷔했다. 이후 MBC '마의', tvN '잉여공주', KBS 2TV '우리 집에 사는 남자', SBS '복수가 돌아왔다', tvN '구미호뎐' 등에서 활약했다. 또한 SBS '백종원의 골목식당', tvN '텐트 밖은 유럽 남프랑스 편' 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 레드벨벳 조이, 요정 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375827"/>
        <updated>2024-08-28T04:21:44.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 조이가 28일 오후 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 진행된 SBS 'TV 동물농장' 녹화에 참석 전 포토타임을 갖고 있다. /2024.08.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 레드벨벳 조이, 많은 취재진에 깜짝!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375826"/>
        <updated>2024-08-28T04:21:44.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 조이가 28일 오후 서울 양천구 목동 SBS 사옥에서 진행된 SBS 'TV 동물농장' 녹화에 참석하고 있다. /2024.08.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 비연예인과 깜짝 결혼 발표.."결혼식 비공개 진행"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261610"/>
        <updated>2024-08-28T04:21:44.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 결혼한다. 조보아 소속사 엑스와이지 스튜디오는 28일 공식입장을 통해 "조보아 배우가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족들을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라며 "언제나 한결같은 마음으로 조보아 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 조보아 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다"고 당부했다. 조보아는 결혼 이후에도 활발 연기 활동을 이어갈 예정이다. 소속사 측은 "여러분들께서 보내주시는 사랑에 보답할 수 있도록 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정이오니 많은 관심과 응원 부탁드린다"고 덧붙였다. 한편 조보아는 2025년 공개 예정인 넷플릭스 미스터리 멜로 사극 '탄금(가제)'에서 이복동생 홍랑을 애타게 찾는 재이 역으로 분한다. 이어 2025년 공개 예정인 디즈니+의 오리지널]]></content>
    </entry>
</feed>