<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-28T13:19:48.842Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팀 탈퇴' NCT 태일, 8주년 팬미팅도 참석했는데 '성범죄'라니 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765464"/>
        <updated>2024-08-28T13:19:34.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일의 성범죄 소식에 충격을 자아내고 있다. 28일 SM엔터테인먼트는(이하 SM) "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"고 밝혔다. SM 측은 사실관계 파악 중 해당 사안이 엄중함을 인지, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단해 태일과 논의 후 NCT에서 탈퇴를 결정했다. 갑작스러운 소식에 K팝 팬들은 당황을 금치 못하고 있다. 지난달 15일 태일이 속한 NCT 127은 정규 6집 'WALK'를 발매해 '삐그덕(Walk)'으로 활동했으며, 불과 3주 전인 3~4일 진행된 NCT 127 데뷔 8주년 기념 팬미팅에 태일이 참석했기 때문이다. 지난해 8월 태일은 오토바이 교통사고로 인해 허벅지 골절 진단을 받았다. 그는 사고로 인해 수술이 불가피했고, 앞두고 있던 NCT 단체 콘서트에 참석하지 못했다. 이어진 활동도 모두 취소 후 치료에 전념했다. 이후 활동을 재개했으나 '삐그덕' 무대에는 오르지 못했다. 공식 뮤직비디오에서도 군무 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우디, 드라마 ‘굿파트너’ OST 가창 참여…네 번째 OST ‘오래된 일기처럼’ 30일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985026"/>
        <updated>2024-08-28T13:19:34.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 우디(Woody)가 화제의 드라마 ‘굿파트너’와 만났다. 우디가 가창에 참여한 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’의 네 번째 OST ‘오래된 일기처럼’이 오는 30일 오후 6시 발매된다. ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴)는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 처음인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 법정과 오피스를 그리는 드라마다. ‘굿파트너’는 매회 최고 시청률을 경신할 뿐만 아니라 한 주간 전체 프로그램 중 시청률 1위를 차지하는 등 최고의 화제성으로 금토드라마 최강자 자리를 지키고 있다. 우디는 ‘굿파트너’의 네 번째 OST 가창자로 참여해 존재감을 발산할 예정이다. 특히 우디만의 유니크하고 다채로운 음색으로 드라마의 감정선을 더욱 풍성하게 만들 것으로 기대된다. 우디는 트렌디하면서도 클래식한 음악성을 겸비한 싱어송라이터다. ‘이 노래가 클럽에서 나온다면’, ‘대충 입고 나와’, ‘Say I Love You(세이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘밴드 피노키오 보컬’ 황가람, 신곡 ‘너 없음 안된다 슬프다 아프다’ 가사·음원 일부 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985016"/>
        <updated>2024-08-28T13:19:34.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 피노키오에서 활동한 가수 황가람이 신곡 일부를 깜짝 공개하며 컴백 기대감을 높였다. 지난 27일 소속사 더블엑스엔터테인먼트 공식 SNS 채널을 통해 황가람의 신곡 ‘너 없음 안된다 슬프다 아프다’ 무빙 포스터가 공개됐다. 무빙 포스터에는 ‘너 없음 안된다 슬프다 아프다’의 음원과 가사 일부가 담겼다. 황가람은 특유의 허스키한 보이스로 애절함을 극대화한 것은 물론, 파워풀한 고음과 함께 슬픈 감정을 휘몰아치고 있다. 또 황가람은 ‘잘 지내고 있니’, ‘찢어진 사진 속 우린 웃고 있어’, ‘하루도 안 보면 미칠 듯 힘들던 우리’ 등의 가사들로 이별을 겪어본 이들의 마음을 울렸다. ‘너 없음 안된다 슬프다 아프다’는 헤어짐의 아픔을 섬세하게 풀어낸 곡인 만큼, 위로보다 완연하게 슬픔을 느낄 수 있게 할 것으로 기대된다. 황가람은 최근 ‘기적처럼’, ‘네 이름’, ‘어제보다’ 등 음원으로 카카오뮤직 1위를 기록하는 등 뜨거운 사랑을 받고 있다. 여기에 MBC ‘복면가왕’에 출연해 전율]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]NCT 태일, SM도 손절한 성범죄 뭐길래‥충격 탈퇴에 팬들 날벼락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003716946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003716946"/>
        <updated>2024-08-28T13:19:34.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일이 성범죄 사건에 피소돼 팀을 탈퇴한다. 갑작스럽게 알려진 범죄 사실과 탈퇴 소식에 팬들은 날벼락을 맞았다. 28일 NCT 소속사 SM엔터테인먼트 측은 "최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"라고 밝혔다. 이어 "이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중, 해당 사안이 매우 엄중함을 인지했다. 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 했다. 그러면서 "현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있다"라며 "수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드릴 것"이라고 알렸다. 끝으로 소속사 측은 거듭 사과하며 "당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다"고 전했다. 태일의 갑작스러운 탈퇴 소식에 팬들은 충격 받았다. 태일이 성범죄 사건에 피소된 사실도 이전에 알려지지 않았던 만큼, 탈퇴 사유까지 충격을 안겼다. 이에 누리꾼들 사이에서는 추측이 난무하고 있다. 온라인 커뮤니티부터 SNS까지 태일의 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오래오래 함께하자더니…태일, 성범죄 이슈로 NTC 탈퇴  [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375949"/>
        <updated>2024-08-28T13:19:34.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 태일이 성범죄 이슈로 팀을 탈퇴하면서 팬들에게 충격을 안겼다. 28일 소속사 SM엔터테인먼트(이하 SM)에 따르면 태일은 최근 성범죄 관련 형사사건에 피소됐다. SM은 사실관계 파악에 나선 결과, 해당 사안이 매우 엄중함을 인지했고 결국 태일의 팀 탈퇴를 결정했다. 교통사고로 중단했던 활동을 재개한 지 채 1년도 되지 않은 터라 팬들의 충격은 더욱 큰 상황이다. 앞서 태일은 지난해 8월 오토바이 사고로 오른쪽 허벅지 골절 진단을 받았다. 이후 태일은 수술이 필요하다는 의료진 소견에 따라 모든 스케줄을 중단하고 치료와 회복에 전념했다. 활동을 다시 시작한 건 지난 2월 tvN 토일드라마 ‘세작, 매혹된 자들’ OST ‘파랑’에 참여하면서부터다. 이후 태일은 개인 음반 활동과 유튜브 웹 예능 등에 출연하며 팬들을 만나왔다. 지난달 15일에는 엔시티 127 정규 6집 ‘워크’로 컴백했다. 교통사고 여파로 무대는 함께하지 못했지만, 각종 홍보 활동에 참여하며 팬들의 아쉬움을 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 본인 영화 시사회서 "부끄러워!"..귀여움 폭발(임영웅)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261710"/>
        <updated>2024-08-28T13:19:34.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 자신의 영화 개봉 현장에서 기쁨과 떨림을 전했다. 28일 임영웅 공식 유튜브 채널에는 '액션첩보로 시작해서 로맨틱으로 끝나는 영상 (부끄) | 임영웅 더 스타디움 시사회 비하인드'란 제목으로 영상이 게재됐다. 임영웅은 지난 5월 상암에서 개최한 콘서트 실황을 담은 '아임 히어로 더 스타디움(IM HERO | THE STADIUM)'이 28일 영화로 개봉하자, 직접 홍보에 나섰다. 임영웅은 언론배급 시사회 직전 대기실에서 MC와 리허설 호흡을 맞추는 모습을 보였다. 그는 "종이에 써서 컨닝하면서 할까"라고 장난기를 보이며 떨리는 마음을 숨기려 노력했다. 임영웅은 '아임 히어로 더 스타디움(IM HERO | THE STADIUM)'에 대해 "당연하게도, 상암 콘서트를 만드는 제작 과정들을 담았다. 늘 그랬지만 이번엔 더욱 디테일하게 공연 뒷 이야기들을 담았다. 제작진분들도 얼마나 노력하고 심혈을 기울여서 이 공연을 만들어 주셨는지 (보여줄 것이다). 지난 공연보다 스케일이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄로 피소 ‘충격’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985004"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 태일이 성범죄 혐의로 고소당했다. SM엔터테인먼트는 28일 오후 “NCT 멤버 태일이 성범죄 관련 형사 사건에 피소된 사실을 확인했다”며 “이와 관련 사실 관계를 파악하던 중 사안이 매우 엄중함을 인지했고 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다 판단했다. 이를 놓고 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”고 밝혔다. 이어 “태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있다”며 “수사 진행 상황에 따라 추가 입장 또한 전하겠다. 당사 아티스트가 물의를 일으킨 점 깊이 사과한다”고 전했다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔, NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활약해왔다. 지난해 8월 오토바이를 타고 귀가 중 교통사고를 당해 활동울 중단한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍수아 “성형 상담 DM 많이 와…내 얼굴은 완전체” (노빠꾸탁재훈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375935"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍수아가 성형에 대한 생각을 털어놨다. 28일 유튜브 채널 ‘노빠꾸탁재훈’에는 ‘홍수아, KBO 역사상 최고의 시구녀 지금은 페이스오프하고 위안화 빨아오는 외환 보유의 역군’이란 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 홍수아는 “성형 잘하는 비법이 있느냐”는 질문에 “있다. 실제로 여성분들이 정말 궁금해한다. 저한테 DM(다이렉트 메시지)도 많이 보내신다”고 답했다. 이어 “이제 (얼굴에) 아쉬운 부분도 없다. 완전체”라면서도 “가장 자연스러운 게 예쁜 거 같다. 저는 할 수밖에 없었고 했고, 하고 나서 더 잘됐다”고 말했다. 홍수아는 또 “실제로 저한테 ‘저 이거 하면 어떠냐’고 물어보면 진짜 냉정하게 답해준다. 예를 들어 눈을 하고 싶다고 하면 ‘짝짝이니까 하는 게 좋겠다’는 식으로 이야기해 준다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성범죄 피소’ NCT 태일에 강경한 SM “탈퇴 결정” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088689"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 태일. 사진 | SM엔터테인먼트 SM엔터테인먼트가 성범죄로 피소된 그룹 ‘엔씨티(NCT) 멤버 태일이 팀 탈퇴를 결정했다고 밝혔다. SM은 28일 입장문을 통해 “당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다”며 “이와 관련해 사실관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”고 밝혔다. SM은 “현재 태일은 현재 경찰 조사에 성실히 임하고 있다”며 “수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다”며 “당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다”고 말했다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활약해왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Taeil leaves boy band NCT after being reported for sex offense]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058313"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Taeil of boy band NCT will quit the band after being reported to the police for a sex crime, his agency SM Entertainment said on Wednesday. "We recently found out that Taeil had been mired in a sex crime case," the agency said in a press release. "We have decided, taking the gravity of the case, that he cannot continue his team activities. He has decided to leave the [NCT] team after talks with the company." Taeil is currently undergoing police investigation, the agency said without revealing fu]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“왜 이제 왔어” 청하, ‘알고리즘’ 컴백한 완벽한 ‘서머퀸’…뮤비에 깜짝 등장한 엄정화X가비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088686"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청하 ‘알고리즘’ 뮤직비디오. 사진 | 모어비전 가수 청하가 청량한 서머송으로 컴백했다. 청하는 28일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 스페셜 디지털 싱글 ‘알고리즘 (Algorithm)’을 발매했다. ‘알고리즘 (Algorithm)’은 지난 3월 청하의 새로운 시작을 알린 싱글 ‘이니미니(EENIE MEENIE)’ 이후 약 5개월 만에 공개한 신보다. 하우스 기반의 리듬 위에 몽환적이고 독특한 신디사이저 사운드 및 디스토션 피아노가 돋보이는 팝 댄스 장르로, 알고리즘처럼 운명적으로 이끌리는 사랑에 대한 이야기를 담았다. 청하의 대표곡 ‘롤러코스터’, ‘벌써 12시’의 프로듀서인 블랙아이드필승과 전군 그리고 청하와 처음으로 호흡을 맞추는 FLYT 등이 프로듀싱에 참여해 음악적 시너지를 더하고 완성도를 높였다. 음원과 함께 공개된 뮤직비디오는 어디서나 알고리즘으로 뜨는 청하의 모습을 담고 있다. 청하는 화이트 앤 실버 스타일링으로 시원한 무드를 전하는가 하면, 컬러풀한 착장으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, “NCT 태일, 팀 탈퇴 결정…성범죄 피소확인”(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235333"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT(엔시티) 태일이 성범죄 피소와 함께, 팀에서 탈퇴하게 됐다. 28일 SM엔터테인먼트 측은 공식채널을 통해 NCT 태일의 팀 탈퇴를 알리는 공식입장문을 전했다. 내용에 따르면 SM엔터테인먼트는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인, 본인과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다. 최근 서울 잠실실내체육관에서 열린 NCT 127 8주년 기념 팬미팅 '시크릿 인비테이션'(8ECRET INVITATION)에 참여했던 태일의 피소사실과 팀탈퇴 소식은 그룹 팬들은 물론 K팝 팬들에게 상당한 충격을 주고 있다. SM엔터테인먼트 측은 “사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”면서 “현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있으며, 수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다”라고 말했다. 한편 태일은 2016년 NCT 멤버로 데뷔, NCT U·NCT 127 등 유닛그룹을 통해 보컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구하라 친오빠 "구하라법 통과 만세! 진심 감사드린다"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261697"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 구하라 친오빠 구호인 씨가 구하라법(민법 개정안) 통과에 만세를 외쳤다. 구호인 씨는 28일 자신의 계정에 "#구하라법 #통과 드디어 통과 만세!!"라며 글을 올렸다. 이어 "작은 관심들이 모여 드디어 통과되었습니다. 힘든 시기 모두들 건강하시고 행복하세요. 진심으로 감사드린다"고 덧붙였다. 구호인 씨는 이와 함께 '양육 안 한 부모는 상속 못 받는 '구하라법' 통화'라는 기사 내용을 캡처해 올렸다. 이날 국회는 본회의를 열고 구하라법으로 불리는 민법 개정안을 통과시켰다. 구하라법은 양육 의무를 저버린 부모는 상속권을 갖지 못하게 하는 법이다. 구하라법은 지난 2019년 사망한 걸 그룹 카라 멤버 고(故) 구하라 오빠 구호인 씨가 2020년 3월 "어린 구하라를 버리고 가출한 후 20년간 연락이 닿지 않았던 친모가 상속 재산의 절반을 받아 가려 한다. 내 동생의 죽음이 헛되지 않게 해달라"며 입법을 청원했다. 이후 구하라법은 20대·21대 국회에서 발의됐으나 여야 정쟁에 밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성폭행 피소 충격…SM "사안 엄중, 팀 탈퇴 결정" [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677415"/>
        <updated>2024-08-28T11:14:18.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT의 태일(30·문태일)이 성폭행으로 피소돼 팀을 탈퇴했다. SM엔터테인먼트는 28일 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"며 "이와 관련해 사실관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 밝혔다. 태일은 성폭행 혐의를 받는 것으로 알려졌다. 이어 "태일은 현재 경찰 조사에 성실히 임하고 있다"며 "수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다. 당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다"고 고개를 숙였다. 한편, 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT127 멤버로 활동해 왔다. 이하 SM엔터테인먼트 전문 SM엔터테인먼트입니다. 당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였습니다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄 형사사건 피소…SM “팀 탈퇴 결정” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375923"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일이 성범죄 관련 사건에 피소돼 팀에서 탈퇴한다. 소속사 SM엔터테인먼트는 28일 “최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다”며 “이와 관련해 사실관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”고 밝혔다. 태일은 현재 경찰 조사 중인 것으로 알려졌다. SM엔터테인먼트 측은 “수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다”며 “당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다”고 고개를 숙였다. 한편 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔, NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활동해왔다. 다음은  SM엔터테인먼트 측 입장 전문이다. SM엔터테인먼트입니다. 당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였습니다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄로 피소… 팀 탈퇴 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822231"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 태일(사진=SM엔터테인먼트) 그룹 NCT 태일이 성범죄로 피소돼 팀에서 탈퇴한다. 소속사 에스엠엔터테인먼트(이하 SM)은 28일 “당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다”며 “이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”고 밝혔다. 현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있다. 소속사 측은 “수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다”며 “당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다”고 전했다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활약해왔다. SM 공식입장 당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였습니다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과 논의해 팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄 형사사건 피소에 탈퇴..SM 측 "조사 성실히 할 것"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003716939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003716939"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일이 탈퇴한다. 28일 NCT 태일의 소속사 SM엔터테인먼트 측은 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"고 밝혔다. 이어 "사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했다. 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 전했다. 그러면서 "현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있으며, 수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드릴 것"이라며 "아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다"고 했다. 한편 태일은 지난 2016년 NCT 멤버로 데뷔했다. 이후 NCT 127 등으로 활동했으나, 데뷔 8년 만에 탈퇴하게 됐다. 이하 SM엔터테인먼트 입장 전문 SM엔터테인먼트입니다. 당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였습니다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄 형사사건 피소…SM 측 "경찰 조사 중, 팀 탈퇴" [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765326"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일이 성범죄 관련 피소로 인해 팀에서 탈퇴한다. 28일 SM엔터테인먼트는 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"고 밝혔다. 이어 "이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"라고 소식을 전했다. 그러면서 "현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있으며, 수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다"고 덧붙였다. 한편 태일은 지난 2016년 NCT 멤버로 데뷔 후 NCT 127, NCT U 등으로 활동했다. 이하 SM엔터테인먼트 입장 전문. SM엔터테인먼트입니다. 당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였습니다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정하였습니다. 현재 태일은 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 성범죄로 피소…SM "팀 탈퇴 결정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014898849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014898849"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT의 태일이 성범죄로 피소돼 팀을 탈퇴했다. SM은 28일 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"며 "이와 관련해 사실관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 밝혔다. 태일은 현재 경찰 조사에 성실히 임하고 있다고 SM은 전했다. SM은 "수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다"며 "당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다"고 고개를 숙였다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활약해왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 DOO, 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘넌 그런 존재야’ 31일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984995"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 DOO가 ‘도성마녀 미리내’ OST로 상큼한 러브송을 선사한다. 오는 31일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 DOO가 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘넌 그런 존재야’가 발매된다. ‘넌 그런 존재야’는 사랑한 사람과 늘 행복하기를 바라는 마음을 담은 곡으로, 리드미컬한 멜로디와 ‘단 둘만 머물/이 순간 시간/잰걸음 할 수 없게/네 말로 꽃 피우고/나는 너만 찾는 나비 될까 봐’처럼 한 편의 시와 같은 가사가 어우러져 매력을 배가시킨다. 가창에 참여한 DOO의 러블리한 보이스와 디테일한 표현력이 상큼한 분위기를 더하며 작품에 활력을 불어넣을 예정이다. 이 곡은 인기 OST 작업을 함께 해 온 작사가 정오현을 비롯해 작곡가 KINGMAKER(킹메이커), 필승불패W, 상상작곡가가 의기투합해 완성도를 높였다. DOO는 2018년 ‘LOVE ALWAYS’를 발표하며 데뷔, 유니크한 보이스와 탁월한 작사, 작곡 능력까지 겸비한 싱어송라이터로 사랑을 받고 있다. 웹툰 ‘도성마녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM "NCT 태일, 성범죄 형사사건 피소 확인..팀 탈퇴 결정"[공식][전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261689"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 태일(본명 문태일)이 성범죄 관련 사건에 피소돼 팀에서 탈퇴하게 됐다. SM엔터테인먼트는 28일 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다"고 밝혔다. 이어 "이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 전했다. 또한 "현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있으며, 수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다"고 했다. 태일은 지난 2016년 NCT 멤버로 데뷔해 메인보컬로서 서브그룹 NCT 127, 유닛 NCT U의 멤버로 활동해왔다. SM엔터테인먼트 공식입장 전문 SM엔터테인먼트입니다. 당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였습니다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정하였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄정화X가비, 청하 '알고리즘' MV 깜짝 출연…특급 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003865561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003865561"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 엄정화와 댄서 가비가 가수 청하의 뮤직 비디오에 등장했다. 28일 오후 6시 청하는 각종 온라인 음원사이트를 통해 스페셜 디지털 싱글 '알고리즘 (Algorithm)'을 발매했다. '알고리즘 (Algorithm)'은 지난 3월 청하의 새로운 시작을 알린 싱글 'EENIE MEENIE (이니미니)' 이후 약 5개월 만에 공개한 신보다. 하우스 기반의 리듬 위에 몽환적이고 독특한 신디사이저 사운드 및 디스토션 피아노가 돋보이는 팝 댄스 장르로, 알고리즘처럼 운명적으로 이끌리는 사랑에 대한 이야기를 담았다. 음원과 함께 공개된 뮤직비디오는 어디서나 알고리즘으로 뜨는 청하의 모습을 담고 있다. 청하는 화이트 앤 실버 스타일링으로 시원한 무드를 전하는가 하면, 컬러풀한 착장으로 키치하면서도 청량한 분위기도 자아냈다. 화려한 영상미와 어우러지는 자신감 넘치는 눈빛이 청하만의 매력을 배가시키며 이목을 집중시켰다. 특히 뮤직비디오에는 배우 엄정화와 댄서 가비가 깜짝 출연해 시선을 사로잡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['테디 걸그룹' 미야오, 벌써 핫하다..팝업 사전 예약 초고속 마감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144986"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['테디 걸그룹'으로 화제의 중심에 선 신인 그룹 MEOVV(미야오)가 팝업 스토어로 팬들을 먼저 만난다. 더블랙레이블은 오는 29일부터 9월 4일까지 서울 영등포구 현대백화점 더현대 서울 B2F 하이츠 익스체인지에서 MEOVV의 팝업 'MEOVV DEBUT PRE-LISTENING POP-UP'이 오픈된다고 밝혔다. 이번 팝업 스토어 이벤트는 다섯 고양이를 그룹의 정체성으로 삼은 MEOVV의 팀 컬러를 보다 선명하게 느낄 수 있는 기회로, 음악적 지향성과 그룹의 세계관, 심볼 등을 보여줌으로써 K팝 팬들에게 더욱 가까이 다가갈 예정이다. 또 팝업 스토어 방문 시 오는 9월 데뷔를 앞둔 MEOVV의 음악을 미리 청음할 수 있으며, 한정 리미티드 에디션 MD를 구매할 수 있다. 지난 27일 오픈된 팝업 스토어 사전 예약 서비스는 단 1분 만에 매진을 기록하며 데뷔 전부터 폭발적인 화제성을 입증했다. MEOVV는 엘라(ELLA)를 시작으로 가원(GAWON), 수인(SOOIN), 안나(AN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 벤치위레오, 9월 13일 단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000984992"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최다 아티스트를 보유한 로칼하이레코즈의 공연 브랜드 ‘디깅 나우’가 두 번째 아티스트를 공개했다. 28일 디깅 나우는 두 번째 공연 아티스트로 밴드 벤치위레오를 확정, 9월 13일 오후 8시 클럽 온에어에서 디깅 나우：벤치위레오 단독 콘서트 ‘향항(香港)’을 개최한다고 밝혔다. 벤치위레오의 단독 콘서트 티켓은 29일 오후 8시 멜론티켓을 통해 오픈될 예정이다. 디깅나우는 첫 아티스트였던 밴드 반디를 뒤이어, 두 번째 공연 아티스트로는 밴드 벤치위레오를 확정지었다. 벤치위레오는 ‘사소한 것들의 낯설게 하기’라는 슬로건을 내걸고 일상의 아이러니함을 노래하는 밴드로, 다가올 콘서트에서 그들의 고유한 색깔과 열정을 한층 더 강렬하게 선보일 예정이다. 이 콘서트에서는 다른 공연에서는 볼 수 없었던 스페셜 스테이지를 비롯해 미공개 포토카드가 예매자 전원에게 증정된다고 해 관심을 모은다. 밴드 벤치위레오의 콘서트를 준비한 디깅 나우는 홍대 인디씬을 사로잡고 있는 아티스트들과 함께 라이브 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이, 연말 ‘올나잇 스탠드’ 개최 NO…“내년 있을 큰 프로젝트 준비 위해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375900"/>
        <updated>2024-08-28T10:14:55.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 싸이가 올겨울 ‘올나잇 스탠드’ 콘서트를 개최하지 않기로 했다. 싸이는 28일 자신의 SNS를 통해 “‘올나잇 스탠드’를 한해 쉬어가기로 결정했다. 이유는 내년에 있을 커다란 프로젝트들을 준비하기 위함”이라고 알렸다. ‘올나잇 스탠드’는 지난 2003년부터 매해 연말 진행해 온 싸이의 브랜드 콘서트로, 여름에 열리는 ‘싸이 흠뻑쇼’와 함께 큰 인기를 끌어왔다. 싸이는 “‘싸이 흠뻑쇼 2024’ 투어는 수원을 마지막으로 종료됐다. 단, ‘싸이 흠뻑쇼 2024-720 리콜 과천 공연’ 단 한 번을 남겨두고 있다”며 “남은 한 해 다른 무대들도 있긴 하겠으나 단독 콘서트는 이번 주 과천이 올해의 마지막 콘서트가 되겠다”고 부연했다. 끝으로 “7월 20일에 못다 한 마음 담아 이 여름의 마무리, 그리고 올해의 마무리를 하겠다. 8월 21에 다 쏟아붓고 끝내겠다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
</feed>