<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-08T06:20:30.615Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부동산 투자도 베테랑' 정해인, 청담동 빌라 시세 차익 최소 28억원...평당 1억 육박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000233254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000233254"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 드라마와 영화에서 종횡무진하며 활약 중인 배우 정해인이 부동산 투자에서도 '베테랑'스러운 면모를 보였다. 8일 뉴스1에 따르면 정해인은 지난 2018년 9월 강남구 청담동에 위치한 효성빌라 한 채를 44억 원에 매입했다. 해당 건물은 복층형 구조로 바닥층 212.80㎡, 복층 27.85㎡로 전체 전용 면적 72.8평이다. 7호선 청담역 도보 약 3분 거리에 위치한 빌라는 완공된지 40년 된 노후 주택이지만, 대지면적이 71.48평으로 투자 가치가 높은 매물로 평가된다. 역세권과 청담공원과 인접해 거주 환경이 뛰어나다는 특징이 있다. 최근 시세를 살펴보면 해당 빌라 전용 70평 매물이 2022년 2월 70억 원에 거래됐다. 이근 진흥빌라를 재건축한 어퍼하우스 청담 2차의 분양가도 전용 82.7평 83억 원 이상으로 파악됐다. 이에 대해 부동산 관계자는 "정해인의 빌라 역시 평당 1억 원에 거래 될 수 있을 것으로 예상되며, 6년간 시세차익이 최소 28억 원 이상일 것으로 추산된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]정해인, 44억에 산 청담동 빌라…시세차익만 수십억, 역시 '엄친아']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191089"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 부동산 투자로 수십억 원 시세차익을 얻을 전망이다. 8일 뉴스1에 따르면, 정해인이 2018년 9월에 44억원에 매입한 서울 강남구 청담동 효성빌라 72평의 최근 거래가는 70억원이다. 정해인은 2018년 9월 강남구 청담동 효성빌라 한 채를 본인 개인 명의로 44억원에 매입했다. 정해인이 매입한 물건은 복층형 구조로 바닥층 212.80㎡, 복층 27.85㎡로 전체 전용면적은 72.8평이다. 효성빌라는 완공된 지 40년 된 노후 주택이지만, 정해인이 매수한 가구는 대지면적이 71.48평으로 투자 가치가 상당한 매물로 평가된다. 또 7호선 청담역 도보 3분 거리에 위치해 있고, 1만 7000여평의 청담공원이 바로 옆에 있어 거주 환경 또한 매우 쾌적한 것으로 통한다. 최근 시세를 보면 효성빌라 전용 70평 매물이 2022년 2월 70억원에 거래됐다. 인근에 진흥빌라를 재건축한 '어퍼하우스 청담 2차'의 분양가도 전용 82.7평 기준 83억원 이상으로 나와 있다. 김경현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태란, 전지적 김혜수 시점! 하늘색 원피스 입고 화사한 미모 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022479"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이태란이 하늘색 원피스를 입고 화사한 미모를 뽐냈다. 배우 김혜수는 6일 자신의 인스타그램을 통해 배우 이태란의 여러 사진을 공개해 화제를 모았다. 김혜수가 공개한 사진 속 이태란은 프릴 디테일이 더해진 하늘색 원피스를 입고 있어 화사하면서도 우아한 미모를 자랑했다. 이태란은 깔끔한 브라운 슬리퍼를 착용해 편안하고 자연스러운 분위기를 연출했으며, 심플한 반지 외에 별다른 액세서리를 착용하지 않아 내추럴한 매력을 한층 부각시켰다. 이태란은 지난해 따뜻한 하루 나눔지기로 위촉된 이후 연탄 봉사 활동, 삼일절 독립유공자 후손돕기 캠페인 ‘대한이 살아 있다’ 등에 활발히 참여하며 선행을 이어가고 있다. 더불어 그녀는 자신의 유튜브 채널 수익금을 전액 기부하는 등 꾸준히 나눔을 실천하고 있는 모습을 보여주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] "군인은 장어지"…'곰신' 공효진, 10살 연하 ♥케빈오 휴가에 스킨십 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191088"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 10살 연하 남편 케빈 오와 달달한 모먼트를 보였다. 공효진은 지난 7일 개인 계정을 통해 남편 케빈 오, 모친과 시간을 보낸 근황을 전했다. 공개된 사진 속 공효진은 휴가를 나온 남편 케빈 오와 한 행사장에서 다정하게 허리를 감싸며 시간을 보내는 모습을 담았다. 또 다른 영상에서 공효진은 모친과 남편 케빈 오와 식사 데이트에 나선 모습을 담았다. 모친을 향해 "이 더위에 고생 많은 엄마 장어 드시고 힘내셔"라는 코멘트를 덧붙였고 남편 케빈 오를 향해서는 "군인은 장어지"라고 애정을 더해 팬들의 부러움을 샀다. 한편, 공효진은 지난 2022년 가수 케빈 오와 결혼했다. 이후 케빈 호는 지난해 12월 입대, 공효진은 대표 '곰신'이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, 여름이 가기 전에 후딱 꺼내 입은 크롭탑과 민소매 레이어드룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022478"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AOA 출신 배우 설현이 여름이 끝나기 전에 선보인 패션이 화제를 모으고 있다. 설현은 7일 자신의 인스타그램에 “여름 안녕 잘가”라는 글과 함께 다수의 사진을 게시하며 팬들에게 근황을 전했다. 사진 속 설현은 블랙 크롭탑 위에 아이보리 니트 베스트를 레이어드한 패션으로 세련된 스타일을 완성했다. 무더위가 물러가기 전에 마지막으로 선보인 크롭탑 스타일링은 청순하면서도 감각적인 분위기를 자아내며 눈길을 끌었다. 설현의 슬림한 몸매와 자연스러운 헤어스타일은 전체적으로 심플하면서도 도회적인 매력을 강조했다. 또한, 설현은 청바지와 블랙 벨트를 매치해 캐주얼하면서도 시크한 분위기를 더했다. 여기에 운동화와 헤어밴드로 포인트를 준 데일리룩을 완성하며 내추럴한 매력까지 놓치지 않았다. 설현의 패션 센스는 언제나처럼 많은 팬들에게 영감을 주고 있다. 한편, 설현은 차기작으로 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’를 선택해 기대감을 높이고 있다. ‘조명가게’는 강풀 작가의 ‘미스터리 심리 썰렁물’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 '엄친아'..정해인, '44억 청담동 빌라' 시세차익 최소 28억원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264441"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 부동산 투자로 수십억 원의 시세 차익을 얻게 됐다. 8일 뉴스1에 따르면 정해인은 2018년 9월 강남구 청담동 효성빌라 한 채를 44억 원에 매입했다. 이 건물은 복층형 구조로 바닥층 212.80㎡, 복층 27.85㎡로 전체 전용면적은 72.8평이다. 7호선 청담역 도보 3분 거리에 위치한 효성빌라는 완공 40년 된 노후 주택이지만, 정해인이 매수한 가구는 대지면적이 71.48평으로 투자 가치가 상당한 매물로 알려졌다. 또한 1만 7000여 평의 청담공원이 바로 옆에 마주하고 있어 거주 환경이 쾌적하다. 최근 시세를 보면 효성빌라 전용 70평 매물이 2022년 2월 70억 원에 거래된 것으로 전해졌다. 인근에 진흥빌라를 재건축한 '어퍼하우스 청담 2차'의 분양가도 전용 82.7평 기준 83억 원 이상으로 파악됐다. 빌딩로드부동산 김경현 중계법인 대리는 "정해인 빌라 또한 충분히 평당 1억 원의 거래가 될 수 있을 것으로 예상한다. 6년간 시세차익이 최소 28억 원 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원 나캠든X브라이언, 서울패션위크 참석…독보적 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362375"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원 나캠든, 브라이언이 서울패션위크에 출격했다. 앰퍼샌드원 나캠든, 브라이언은 지난 7일 동대문디자인플라자(DDP)에서 열린 2025 S/S 서울패션위크 곽현주 컬렉션 패션쇼에 참석했다. 이날 나캠든과 브라이언은 시크하면서도 세련된 느낌이 가득한 슈트 스타일링을 선보였다. 또한 하트 포즈와 손인사로 여유로운 애티튜드를 보여주며 이목을 집중시켰다. 지난 2월 열린 2024 F/W 서울패션위크 얼킨 패션쇼에 이어 이번 시즌에도 참석해 자리를 빛낸 나캠든과 브라이언은 남다른 피지컬과 비주얼로 시선을 사로잡으며 패션계에서도 존재감을 각인시키고 있다. 한편, 나캠든과 브라이언이 속한 앰퍼샌드원은 지난 3월 싱글 2집 ‘ONE HEARTED(원 하티드)’를 발매하며 트렌디하면서도 친근한 매력으로 눈길을 끌었다. 최근에는 일본과 중화권에서 현지 프로모션을 성공적으로 펼쳤고, 한국 아이돌 그룹 최초로 중국 매거진 ‘Feast’(피스트) 6월호 커버를 장식하며 글로벌 상승세를 이어가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제2의 르세라핌 만든다...쏘스뮤직, 글로벌 오디션 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362370"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌의 소속사 쏘스뮤직이 차기 걸그룹 멤버 선발에 나선다. 쏘스뮤직은 오는 9일 ‘2024 SOURCE MUSIC GLOBAL AUDITION’을 개최한다. 2006년 이후 출생한 여자라면 누구나 지원할 수 있다. 지원 분야는 보컬, 랩, 댄스, 기타(악기, 연기, 작곡 등)로 나뉜다. ‘2024 SOURCE MUSIC GLOBAL AUDITION’ 접수는 오는 9일부터 22일까지 공식 웹사이트에서 가능하다. 1차 합격자를 대상으로 한 오프라인 오디션은 10월 5일부터 11월 4일까지 서울을 포함해 오클랜드, 브리즈번, 멜버른, 퍼스, 시드니, 방콕, 토론토, 밴쿠버, 도쿄, 삿포로, 후쿠오카, 오사카, 싱가포르, 프탈링자야 등 전 세계 15개 도시에서 열린다. 최종 합격자에게는 쏘스뮤직의 연습생 계약 기회가 주어진다. 글로벌 오디션 관련 자세한 사항은 쏘스뮤직 오디션 웹사이트에서 확인할 수 있다. 쏘스뮤직에는 르세라핌이 소속돼 있다. 르세라핌은 지난달 30일 미니 4집 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 남친 패션으로 성수동 데이트? 훈훈 사진 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688082"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅 인스타그램 캡처 임영웅 인스타그램 캡처 임영웅 인스타그램 캡처 임영웅이 또 훈훈한 모습을 보여줬다. 임영웅은 지난 5일 자신의 소셜미디어에 별다른 말없이 사진 여러 장을 업로드했다. 올아온 사진 속 임영웅은 서울 성수동을 산책하고 있는 모습이다. 독특한 무늬의 화이트 재킷과 밀리터리 카고 팬츠, 미니 크로스백으로 세련된 감각을 뽐냈다. 훈훈한 비주얼과 우월한 비율을 자랑해 이목을 끌었다. 여자친구와 데이트하는 남친룩을 보여주는 느낌이다. 또 꽃 그림을 감상하거나 성수 수제화 거리 벽화가 걸려 있는 곳 앞에서 장난기 넘치는 포즈를 취하는 사진도 함께 올렸다. 최근 임영웅은 가요계에 이어 극장가도 정복하고 있다. 지난 5월 서울월드컵경기장에서 열린 임영웅 콘서트를 영화화한 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’이 23만명을 돌파하며 큰 인기를 끌고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 고백 후 정소민과 밤 데이트…몽글몽글 설레네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149748"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’에서 정해인과 정소민의 관계가 한층 깊어진다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 8회 방송을 앞두고 짝사랑을 고백한 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 밤 산책 데이트가 포착됐다. 더불어 갯벌맨의 정체를 안 정모음(김지은 분)과 강단호(윤지온 분)의 구급대원 신고식도 공개됐다. 지난 방송에는 서로의 진심과 진실을 마주한 이들의 이야기가 그려졌다. 최승효는 배석류의 전 약혼자 송현준(한준우 분)의 등장을 견제하고 질투했다. 하지만 그러면 그럴수록 자신의 감정에 대한 확신이 생겼고, 더는 미루지 않겠다며 좋아하는 마음을 고백했다. 한편, 정모음은 첫눈에 반했던 현실판 히어로 갯벌맨이 강단호였다는 사실에 갑자기 가슴이 뛰기 시작했다. 뜻밖의 순간에 찾아온 두 사람의 변화에도 이목이 집중됐다. 그런 가운데 공개된 사진 속, 가로등 불빛 아래 산책로를 걷는 최승효와 배석류의 투샷이 왠지 모르게 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 "아이라인 문신 제거, 정신 희미해져 오열했다" [한예슬is]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264433"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 아이라인 문신 제거술 비하인드에 대해 이야기했다. 한예슬은 지난 6일 자신의 유튜브 채널을 통해 아이라인 문신제거 비하인드에 대해 밝혔다. 이날 그는 "눈썹이나 아이라이너 타투 진짜 많이 하지 않나. 예전에 하신 분들은 절대 안 빠지는 색소가 너무 깊이 들어가고 입자가 크고 색깔도 세련되지 않는 것 때문에 제거를 많이 생각하고 계실 거 같다"고 운을 뗐다. 그는 "저도 90년대에 했었다. 몇번이나 예약하고 했는데 용기가 안 나더라. 최근에 화장품 광고 영상을 촬영했는데 깨끗한 느낌을 보여주고 싶더라. 청순하게 보이고 싶은데 문신 때문에 그럴 수가 없더라. 그래서 제거를 마음먹고 갔다"며 "딱 3초 했는데 너무 아프더라. 정신이 희미해지면서 손끝까지 저렸다. 온몸이 저렸다. 정신이 돌아올 때쯤 통증도 같이 돌아오면서 너무 놀랐다"고 밝혔다. 이어 "원래 잘 안 우는데 눈물이 나더라. 진짜 엉엉거리면서 울었다. '안 한다'고 막 빌 정도였다. 2차를 하라고 하면 수면마취를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 육퇴는 없다…갓난子 옆 초스피드 식사 "이러다 체하겠어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191067"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 고된 육아 일상을 전했다. 8일 강재준은 "학창 시절 쉬는 시간에 도시락 까먹는 느낌"이라며 깡총이가 자는 사이, 급하게 식사하는 모습을 공개했다. 강재준은 빠르게 자장면을 먹으며 계속 깡총이를 살폈고, 깡총이가 일어나려는 움직임이 보이자 황급히 수저를 놓고 깡총이에게 다가가기도 했다. 김지혜는 "진정해. 신개념 먹방인데!"라며 웃음을 터트렸다. "체하지 않게 조심하세요", "천천히 드세요", "아이고 힘내요"라며 강재준의 육아를 응원하는 팬들도 눈길을 끌었다. 한편 강재준은 지난 2017년 코미디언 이은형과 결혼했으며 지난달 첫 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손현주vs김명민, 파국의 부성애 대결…2회 남은 '유어아너', 최종승자는]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191063"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손현주와 김명민의 부성애 대결이 점점 파국으로 치닫고 있다. 마지막 2회만을 남겨두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'에서는 무너져버린 선(善)과 악(惡)의 경계가 두 아버지 송판호(손현주), 김강헌(김명민 )을 딜레마에 빠트린 가운데 끝까지 놓쳐선 안 될 마지막 주 관전 포인트를 살펴봤다. 앞서 김강헌은 둘째 아들이 뺑소니 사고로 꽃다운 나이에 세상을 떠난 후 가족을 잃은 슬픔에 잠겼다. 가족을 앗아간 이에게 복수를 하기 위해 끈질기게 추적한 끝에 범인 송판호를 찾아 죽이려던 찰나 살인을 저지른 장남 김상혁(허남준)의 무죄를 받아주겠다는 말에 어쩔 수 없이 그를 살려두면서 본격적인 대치가 시작됐다. 호시탐탐 자신의 손아귀를 벗어나려는 송판호를 무자비한 힘과 권력으로 번번이 굴복시킨 김강헌이지만 마지막까지 송판호가 어떤 선택을 할지 알 수 없는 상황. 여기에 검사 강소영(정은채)부터 형사 장채림(박지연), 부두파 보스 조미연(백주희), 청와대까지 김강헌의 몰락을 바라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“임원희, 머릿속에서 떠나지 않아” 안문숙 적극 플러팅 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149745"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미우새’에서 선우용여의 주선으로 만나 미묘한 기류를 형성해 화제가 되었던 임원희와 안문숙이 두 번째로 만남을 가진다. 8일 일요일 밤 9시 5분 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 임원희와 안문숙이 두번째 만남을 갖는다. 임원희는 안문숙의 방문을 기다리며 초조한 마음을 감추지 못했고, 드디어 만난 두 사람은 서로를 바라보며 어쩔 줄 모르며 수줍어 한다. 첫 만남 이후 임원희에게 호감을 느꼈던 안문숙은 “맞선 이후 임원희 생각이 머릿속에서 빙빙 돌았다”라며 적극적으로 호감을 표시했고, 안문숙의 적극 플러팅에 MC들과 母벤져스는 환호성을 내질렀다. 이어, 안문숙은 직접 준비해온 재료를 이용해 요리 솜씨를 뽐냈다. 나란히 주방에서 함께 요리를 만들던 두 사람은 서로를 챙기며 한층 가까워진 모습을 보였다. 순간 안문숙이 임원희의 땀을 닦아주기 위해 성큼 다가갔고, 역대급 초밀착 스킨십이 발생하자 “무슨 일 나는 거 아니냐”라며 스튜디오가 발칵 뒤집혔다는 후문이다. 안문숙의 적극적인 호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미녀와 순정남’ 임수향·지현우, 라이브 방송 출연…과거 누명 벗나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688080"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향과 지현우가 과거 의혹을 풀기 위해 진실 추적에 나선다. 오늘(8일) 저녁 7시 55분 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 46회에서는 박도라(임수향 분)와 고필승(지현우 분)이 차봉수(강성민 분)의 라이브 방송에 출연한다. 앞서 도라는 그동안의 일을 모두 해명하고자 기자회견을 열었지만 그녀에 대한 대중의 비난은 멈추지 않았다. 도라는 자신 때문에 힘들어하는 필승의 모습에 더욱 고통스러워했고, 결국 그의 곁을 떠나기로 다짐했다. 그것도 잠시 멀리 떠난 도라를 찾아낸 필승은 이 난관을 함께 이겨내자고 위로하며 안방극장에 먹먹함을 안겼다. 오늘(8일) 공개된 스틸 속 카메라 앞에 앉은 도라와 필승의 모습이 포착됐다. 정체를 들킨 도라는 혼자 기자회견까지 열며 모든 진실을 밝히려 했지만, 사람들은 그녀의 진실을 믿어주지 않았다. 이에 필승은 도라에게 정면승부를 제안, 두 사람은 친한 지인인 봉수의 라이브 방송 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루셈블 혜주X비비X여진 유닛곡 '코튼 캔디' MV 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688079"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 루셈블(Loossemble)의 특별한 선물이 찾아왔다. 씨티디이엔엠은 지난 7일 오후 루셈블의 공식 SNS 채널에 세 번째 미니앨범 'TTYL'의 수록곡 'Cotton Candy(코튼 캔디)'의 스페셜 뮤직비디오를 공개, 글로벌 크루(C.Loo, 팬덤명)의 뜨거운 환호를 이끌어냈다. 'Cotton Candy' 뮤직비디오는 레트로 감성과 함께 감각적인 연출, 여기에 혜주와 비비, 여진의 비주얼까지 어우러져 눈길을 사로잡았다. 특히 세 사람의 유닛은 솜사탕처럼 달콤한 사랑에 빠진 감정을 치명적으로 표현해내며 빛나는 개성을 드러냈다. 'Cotton Candy'는 뮤직비디오에서 만나볼 수 있듯 혜주, 비비 그리고 여진의 유닛으로 이뤄진 댄스 팝 넘버다. 루셈블 세 멤버가 전하는 리드미컬한 보컬과 강렬한 랩, 반전 있는 훅이 듣는 재미를 더한다. 루셈블은 최근 새로운 미니앨범 'TTYL'을 발매하고 동명의 타이틀곡으로 본격적인 활동에 돌입한 상황. 특히 신보 'TTYL'은 13개국에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[길해연, 모친상 비보…슬픔 속 빈소 지켜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007777869"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 길해연이 모친상을 당했다. 8일 저스트엔터테인먼트에 따르면 길해연의 모친은 전날 세상을 떠났다. 현재 길해연을 포함해 유족들은 슬픔 속에서 빈소를 지키고 있다. 빈소는 고려대학교 안암병원 장례식장에 마련됐다. 발인은 오는 10일 오전 7시에 진행되며, 장지는 서울추모공원이다. 길해연은 지난 1986년 연극으로 데뷔했으며 JTBC '밥 잘 사주는 예쁜 누나'에서 윤진아(손예진 분)의 어머니 김미연 역으로 출연해 얼굴을 알렸다. 영화 '비밀' 드라마 '보이스4' '트롤리' '악인전기' 등에 출연하며 활발한 활동을 이어오고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성형설 일축' 휘성, 17kg 빼고 확 달라져 "눈이 커졌다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191041"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 휘성이 17kg 감량 후 달라진 분위기를 자랑했다. 7일 휘성은 "17kg 감량. 10kg 남음"이라며 날렵해진 턱선을 자랑했다. 또 "눈이 커졌다"라며 더욱 선명해진 이목구비를 뽐내기도. 지난달 휘성은 성형설, 건강이상설에 휩싸인 바 있다. 얼굴, 특히 눈이 퉁퉁 부은 셀카를 공개한 후 이 같은 이야기가 나온 것. 당시 휘성의 측근은 한 매체를 통해 "살이 찐 것뿐"이라며 일각의 시선에 대해 일축했다. 한편 휘성은 2019년 프로포폴을 매수, 상습 투약한 혐의로 이듬해 기소됐으며 징역 1년, 집행유예 2년 사회봉사 40시간, 약물치료 강의 40시간을 선고받았다. 휘성은 현재 신곡을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모모랜드 출신 주이, 살색만 한가득이네…과감한 한 뼘 비키니 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678994"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:24.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 모모랜드 출신 주이가 비키니 자태를 뽐냈다. 주이는 자신의 SNS에 "진짜 여름 끝. 안녕 잘가"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 주이는 흰색 비키니를 입고 바다를 즐기고 있다. 그는 바닷가에 무릎을 꿇고 앉아 다양한 포즈를 취했다. 탄탄한 11자 복근이 눈길을 끈다. 주이는 지난 2016년 그룹 모모랜드 멤버로 데뷔했다. 데뷔 직후 특유의 흥 넘치는 모습이 담긴 직캠으로 대중에게 존재감을 각인시켰다. 그는 특유의 밝은 캐릭터로 각종 예능프로그램에 출연하며 사랑받았다. 모모랜드에서 보컬, 퍼포먼스, 랩까지 뛰어난 실력을 보여주며 올라운더 아티스트의 면모를 뽐냈다. 주이는 지난 6월 오늘엔터테인먼트와 전속계약을 맺으며 새출발을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나사 연구원이 꿈인 장윤정子 연우, 美 영재 프로그램 참여 ‘기특’ (내생활) [TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149744"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’이 부모들도 처음 보는 아이들의 모습을 감동적으로 담아내며 첫 방송을 성공적으로 마쳤다. 지난 7일 저녁 8시 30분 첫 방송된 ENA 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’(이하 ‘내생활’)은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 첫 방송에서는 MC 도경완-장윤정의 아들딸 연우-하영 남매의 미국 출국 도전기와 문메이슨 4남매의 한국 방문기가 그려졌으며, 이현이와 문메이슨 4남매의 어머니가 스튜디오에서 함께했다. 먼저 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 이후 약 3년 만에 TV로 랜선 이모-삼촌들과 만나는 국민 조카 연우, 하영이의 근황이 소개됐다. 연우는 자신의 사춘기와 함께 올 엄마의 갱년기를 걱정하고 있었고, 하영이는 자신을 좋아하는 ‘남사친’과의 에피소드를 소개해 아이들의 폭풍 성장을 실감하게 했다. 또한 연우가 존스홉킨스에서 주최하는 영재 양성 프로그램에 합격해 미국에 가게 됐다는 소식이 모두를 깜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비 "도둑 들어 2억 원어치 명품 털려..인생관 완전히 바뀌어"(시방솔비) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264427"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 삶의 가치관이 달라지게 된 계기를 밝혔다. 7일 유튜브 채널 '시방솔비'에는 '2억 털린 솔비, 리프레시 양양 휴가 with 다이어트 성공한 웰메이드 몸매'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 솔비는 강원도 양양으로 향했다. 그는 "8개월 만에 술 마시는 거다. 원래 술을 잘 먹긴 하는데 다이어트하느라 술을 진짜 안 마셨다"고 말했다. 솔비는 앞서 지난 3월 다이어트에 전념하고 있다고 알렸고, 이후 15kg를 감량했다는 소식을 전했다. 이에 소속사 직원은 "4월에 언니 처음 봤을 때 몸무게가 60kg 초반이었다. 당시 목표는 50kg대 안으로 들어가는 거라고 했다. 그 이후로 두 번 정도 훅훅 빠졌다. 그 과정을 옆에서 봤는데 대단하다. 다이어트 정체를 이겨내는 게 쉽지 않다"고 말했다. 솔비는 "프로필 촬영 때 51kg까지 빠졌다. 그 이후에 내가 좀 먹기 시작한 건 장기 싸움이기 때문"이라며 "이제부터는 내가 유지하는 습관을 만들기 위해서 리듬을 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캣츠아이 생존기 ‘케이팝 아카데미’, K팝 지망생의 ‘필수 시청템’으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149743"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 걸그룹 캣츠아이(KATSEYE)를 보면 케이(K)팝 오디션의 생존 비법이 보인다. 미국, 스위스 등 다양한 국적을 가진 이들은 2년여의 트레이닝과 오디션까지 무려 ‘6000대 1’의 경쟁을 뚫고 데뷔해 화제를 모으고 있다. 인기에 힘입어 미국 활동에 이어 12일 엠넷 ‘엠카운트다운’을 시작으로 한국 음악방송에도 연달아 출연하며 보폭을 넓힐 계획이다. 최근에는 넷플릭스로 공개한 다큐멘터리 시리즈 ‘팝스타 아카데미: 캣츠아이’로 글로벌 화제몰이까지 불 지피면서 차세대 ‘글로벌 라이징 스타’ 자리까지 넘보고 있다. 특히 ‘팝스타 아카데미’에는 6명 멤버들의 오디션 생존법이 선명하게 드러나면서 세계의 ‘케이팝 지망생’들의 ‘필수 시청 영상’으로 꼽히고 있다. 이에 다큐멘터리를 통해 전한 이들의 ‘오디션 생존 비결’을 되짚어봤다. ○참가자들이 보여준 ‘따로 또 같이’ ‘팝스타 아카데미’에 등장하는 다양한 국제 전문가들은 케이팝의 핵심으로 팀워크를 꼽아 눈길을 끈다. 다큐멘터리에서 하이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 노브라 상의보다 눈길 끄는 타투없는 하얀 피부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688078"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[타투가 사라진 모습을 보여준 나나. 나나 인스타그램 캡처 타투가 사라진 모습을 보여준 나나. 나나 인스타그램 캡처 타투가 사라진 모습을 보여준 나나. 나나 인스타그램 캡처 과거 전신 타투가 있었던 시절의 모습. 나나 인스타그램 캡처 그룹 애프터스쿨 출신 배우 나나(33·임진아)가 근황을 밝혔다. 특히 속옷을 입지 않은 패션으로 당당함을 표현했다. 나나는 지난 7일 자신의 소셜미디어에 “안녕”이라고 적고 사진 여러 장을 업로드했다. 사진 속 나나는 속옷을 입지 않은 이른바 노브라 패션으로 자연스러운 매력을 드러냈다. 나나는 민소매 스프라이트 티셔츠와 청바지를 입고 청순한 매력을 뽐냈다. 무엇보다 몸에 있던 타투를 더이상 보이지 않았다. 나나는 지난해 8월 조현아의 유튜브 채널에 출연해 “어머니의 부탁으로 전신 문신을 지우고 있다. 엄마는 깨끗한 몸을 다시 보고 싶다고 하셨다”고 말한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘몸짱’ 유세윤, 침대서 웃통 벗고 아내와 섹시 영통 (독박투어3) [TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149740"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘독박투어3’의 장동민이 튀르키예 로컬 사우나에서 현지 세신사가 선정한 ‘더티맨’에 등극했다. 지난 7일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 3회에서는 튀르키예로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 300년 전통의 현지식 사우나인 ‘하맘’을 체험하는 모습이 펼쳐졌다. 또한 이스탄불의 야경 명소인 ‘갈라타 다리’에서 인생샷을 찍은 뒤, 이색적인 ‘고등어 케밥’과 ‘펜트하우스’ 숙소까지 알차게 즐기며 안방극장에 웃음을 안겼다. 앞서 튀르키예 대자연을 한눈에 담는 열기구 투어를 성공적으로 마친 ‘독박즈’는 이날 새벽부터 힘들었던 여독을 풀기 위해 300년 전통의 사우나 ‘하맘’으로 향했다. 입구에 도착한 김대희는 연기가 피어오르는 굴뚝을 보더니 “여기 진짜 오래된 곳 인가 봐”라며 궁금해 했고, 내부에 들어서자 예스럽고 아늑한 분위기에 만족감을 드러냈다. 직원의 안내를 받아 전통 목욕 의상으로 환복한 ‘독박즈’는 다시 한 자리에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 파격의 나나, 타투 지우더니 이번엔 ‘노브라’ 패션 [★SNS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091642"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나. 사진 | 나나 인스타그램 그룹 ‘애프터스쿨’ 출신 배우 나나(33)가 파격적인 패션을 선보였다. 나나는 지난 7일 자신의 소셜미디어에 “안녕”이라고 적고 사진 여러 장을 올렸다. 나나는 속옷을 입지 않은 이른바 ‘노브라’ 패션으로 과감한 면모를 뽐냈다. 민소매 스프라이트 티셔츠와 청바지를 입은 나나의 맑은 피부와 날씬한 몸매가 눈길을 끈다. ‘타투 장인’이라 할 정도로 온 몸에 다양한 타투가 넘쳤던 나나의 몸엔 매끈한 피부만 있을 뿐 타투의 흔적은 찾아볼 수 없어 의아함을 안긴다. 최근 강렬한 사진을 남겼던 나나는 일상의 편안하고 여유로운 분위기를 연출했다. 사랑스러운 단발 스타일에 늘씬한 모델핏의 일상복이 나나와 잘 어울린다. 나나. 사진 | 나나 인스타그램 나나는 2022년 영화 ‘자백’ 제작보고회 참석 당시 온몸에 문신한 것이 드러나 화제가 됐다. 유튜브 채널 ‘조현아의 목요일 밤’이 지난해 8월 공개한 영상에서 나나는 “심적으로 어려웠던 시기에 해소법으로 문신을 택했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함익병 딸, 父 실체 폭로 “젓가락질 배우는 것도 호러였다” (아빠하고…)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149737"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피부과 전문의 함익병의 딸 함은영이 ‘아빠하고 나하고’에 첫 등장해 누구도 알지 못했던 아빠의 실체를 폭로한다. 11일(수) 방송되는 TV CHOSUN ‘아빠하고 나하고’에서는 앞서 ‘역대급 난제 부자’ 장광 부자에게 통쾌한 솔루션을 제시하며 ‘워너비 아빠’로 등극한 함익병이 새로운 ‘아빠 대표’로 돌아온다. 함익병 전담 스나이퍼를 자처한 딸 함은영은 “내 기억에 아빠는 강압적이었다. 젓가락질 배우는 것도 호러였다”라며 쌀알을 집게 시켰던 공포스러운 어린 시절을 떠올린다. 함은영의 고백에 전현무는 “소림사냐”라며 경악하고, 이승연은 “익병라이팅이다”라며 일침을 가한다. 또 “아빠는 비교육적”이라는 함은영의 말에 함익병은 “가장 효율적인 방식이 약간의 강제성”이라며 자신의 확고한 교육관을 드러낸다. 함은영이 “그러니까 아빠가 무서운 아빠가 된 것”이라고 하자, 함익병은 “그래서 실패했냐, 다 잘되지 않았냐”라며 팽팽하게 대립한다. 이에 장광마저 “저보다 한수 위인 것 같다”라며 혀를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RM 피처링곡 'Neva Play', 스포티파이 10위 랭크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409616"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[RM의 피처링곡이 글로벌 차트를 강타했다. 7일(이하 한국시간) 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 발표한 최신 데일리 톱 송 글로벌(9월 6일 자)에서 방탄소년단 RM이 피처링한 미국의 래퍼 메건 더 스탤리언(Megan Thee Stallion)의 신곡 '네바 플레이(Neva Play)(feat. RM)'가 450만 회 이상 스트리밍되며 10위에 올랐다. 이로써 RM은 본인이 참여한 신곡으로 솔로곡 기준 자체 최고 성적을 경신했다. '네바 플레이' 열기는 전 세계 아이튠즈 차트에서도 확인 가능하다. 6일 오후 1시 발표된 이 곡은 7일까지 미국·독일·캐나다·그리스 등 총 87개 국가/지역 아이튠즈 톱 송 차트에서 1위를 찍었다. 뿐만 아니라 7일 일본 오리콘이 발표한 데일리 디지털 싱글 랭킹(9월 6일 자)에 2위로 직행하는 등 여러 글로벌 차트에서 두각을 나타냈다. '네바 플레이'는 중독성 강한 비트가 특징인 힙합이다. 메건 더 스탤리언의 화려한 래핑에 RM의 묵직하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은영 “女아나운서 3대 금기, 연예인 사인 NO→번호 교환 NO” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149718"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사당귀’에서 ‘17년 지기’ 엄지인, 김보민, 엄지인 아나운서가 생존게임 뺨쳤던 신입 아나운서 시절에 대해 고백한다. 오늘(8일) 오후 4시 40분에 방송되는 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’)에서는 엄지인, 김보민, 박은영 아나운서가 혹독했던 신입 아나운서 시절 TMI 비하인드를 공개한다고 해 호기심을 자극한다. 특히 세 사람은 그 당시 유독 깐깐했던 여자 아나운서 비주얼에 관해 이야기한다. 엄지인은 “이전에는 긴 헤어스타일은 물론 앞머리가 있으면 뉴스 진행이 불가했다”라고 아나운서국의 엄격한 헤어스타일 규칙을 언급한다. 특히 김보민은 “난 ‘양쪽 머리 길이가 달라서 너무 거슬린다’는 시청자 불만 전화를 받고 가발을 쓰고 뉴스를 진행한 적 있다”라고 밝힌 뒤 “심지어 ‘볼터치 좀 하라’는 항의 전화까지 받았다”라며 헤어스타일은 물론 메이크업까지 지적을 받았던 신입 시절을 폭로해 모두를 깜짝 놀라게 했다는 후문이다. 엄지인은 선배의 혹평에 충격을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파국 치닫는 손현주·김명민 부성애…‘유어 아너’ 막방 더 숨막힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688076"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손현주와 김명민의 부성애 대결이 점점 파국으로 치닫고 있다. 마지막 2회만을 남겨두고 있는 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니)에서는 무너져버린 선(善)과 악(惡)의 경계가 두 아버지 송판호(손현주 분), 김강헌(김명민 분)을 딜레마에 빠트린 가운데 끝까지 놓쳐선 안 될 마지막 주 관전 포인트를 살펴봤다. 앞서 김강헌은 둘째 아들이 뺑소니 사고로 꽃다운 나이에 세상을 떠난 후 가족을 잃은 슬픔에 잠겼다. 가족을 앗아간 이에게 복수를 하기 위해 끈질기게 추적한 끝에 범인 송판호를 찾아 죽이려던 찰나 살인을 저지른 장남 김상혁(허남준 분)의 무죄를 받아주겠다는 말에 어쩔 수 없이 그를 살려두면서 본격적인 대치가 시작됐다. 호시탐탐 자신의 손아귀를 벗어나려는 송판호를 무자비한 힘과 권력으로 번번이 굴복시킨 김강헌이지만 마지막까지 송판호가 어떤 선택을 할지 알 수 없는 상황.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위기의 최강 몬스터즈… 승리 시나리오 결말 쓰나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409615"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 연세대가 승패를 결정한다. 9일 방송되는 JTBC '최강야구'에서는 연세대의 맹공에 직관 3연패 위기에 직면한 최강 몬스터즈가 다시 승기를 잡기 위해 고군분투한다. 이날 8회 초에는 1점차 리드를 지키기 위해 몬스터즈 불펜이 본격 가동된다. 그러나 최강 몬스터즈는 연세대의 파상공세가 이어지며 철벽같은 몬스터즈의 마운드와 수비진이 급격히 흔들린다고 해 과연 '약속의 8회'에 웃음 지을 팀은 누구일지 궁금해진다. 연세대는 주자 출루와 동시에 달리는 야구를 시작, 몬스터즈의 허를 찌른다. 먹이를 노리는 독수리처럼 베이스를 낚아채는 연세대에 몬스터즈 주전 포수 박재욱의 강철 어깨가 움직인다. 베이스를 훔치려는 자와 주자를 묶으려는 자의 손에 땀을 쥐게 하는 맞대결 결과에 관심이 집중된다. 경기가 진행되며 직관 3연패 위기를 눈앞에 둔 몬스터즈는 간절함으로 무장한 방망이로 절호의 찬스 상황을 만든다. 특히 이대호는 숨겨둔 '작가 본능'을 발휘한다. 그가 직접 집필한 연세대전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 故 종현 누나 '심리상담 프로젝트' 진행…"함께 이겨내자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319917"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재단법인 빛이나 심리상담 프로젝트 '청춘믿업' 기획 그룹 '샤이니'의 멤버 종현(1990~2017)의 누나 김소담 씨가 청년 문화예술인을 위한 심리상담 프로젝트를 진행한다. 종현의 가족이 그의 뜻을 이어 받아 설립한 재단법인 '빛이나'는 최근 공식 소셜 미디어에 영상을 올리고 청년 문화예술인의 건강한 예술활동을 지원하는 심리상담 프로젝트 '청춘믿업(UP)'을 시작한다고 8일 밝혔다. 빛이나의 사무국장인 김소담 씨는 영상을 통해 "처음으로 카메라 앞에서 정식으로 인사한다. 계속 숨어만 있었고, 수면 위로 올라오지 못했다. 이젠 대중에게 잘 말할 수 있을 거 같다"고 밝혔다. 김씨는 "그동안 하고 싶었기만 하지 못했던 이야기, 혼자 끙끙 앓은 이야기들이 여러분에게도 있을 거라고 생각한다"면서 "함께 나와서 이겨내는 시간을 만들었으면 좋겠다"고 덧붙였다다. 한편, 종현은 인기 그룹 샤이니의 메인 보컬로 팀 음악성의 주축이었던 멤버다. 지난 2017년 자신이 머물던 레지던스에서 심정지 상태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰도 포기한 범인, 그는 새벽 4시에 대체 저걸 왜 훔쳐갔나 (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149698"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A ‘탐정들의 영업비밀’의 실화 재구성 코너 ‘사건수첩-내 남편을 뺏겼다’에 개그계 큐티 바이러스, ‘김민기♥’ 홍윤화가 출격한다. 또, ‘탐정 24시’에서는 ‘도깨비 탐정단’의 김태익X주현진 탐정이 의뢰인의 사라진 물품을 찾아 탐문을 시작한다. 9일(월) 방송될 ‘탐정들의 영업비밀에서는 지난번 사건에서 ’중고거래 사기꾼‘을 단번에 잡으며 활약한 ’도깨비 탐정단‘ 김태익X주현진 탐정이 새로운 시청자 의뢰를 맡는다. 김태익 탐정은 “10년 넘는 탐정 생활 동안 이렇게 특이한 사건은 처음이다”라며 혀를 내둘러 호기심을 유발한다. 주현진 탐정도 “굳이 그걸…얼마나 훔쳐 갔으면 이렇게 의뢰를 했을까?”라고 반응해 궁금증을 자극했다. 의뢰인의 기막힌 사연을 접한 김풍 또한 “이런 이야기는 태어나서 처음 들어본다”라며 경악했다. 데프콘은 “저걸 훔쳐가면 자식 뺏어가는 거나 마찬가지”라며 혀를 찼다. 이번 사건의 의뢰인이 도둑맞은 물건은 바로 ‘수국’이었다. 영상 속에서 의뢰인은 새벽 4시경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모모랜드 주이, 탄탄 복근과 늘씬한 각선미로 ‘시선 강탈’...흰색 비키니 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688072"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주이 인스타그램 주이 인스타그램 주이 인스타그램 주이 인스타그램 걸그룹 모모랜드 출신 주이가 건강한 슬랜더 몸매를 자랑했다. 주이는 지난 6일 자신의 소셜 미디어에 “진짜 여름 끝. 안녕 잘 가”란 글과 함께 하얀색 비키니를 입은 여러 장의 사진을 업로드했다. 공개한 사진 속에서 주이는 흰색 비키니 수영복을 입고 바닷가에서 모델 같은 다양한 포즈를 취했다. 선명한 복근 등 탄탄한 몸매가 눈길을 끈다. 주이는 지난 6월 오늘엔터테인먼트와 전속계약을 맺어 화제가 되기도 했다. 오늘엔터테인먼트는 쏘스뮤직 총괄이사, 어비스컴퍼니 총괄이사 출신 방석형 대표이사가 최근 새롭게 설립한 기획사다. 주이는 2016년 그룹 모모랜드 멤버로 데뷔했다. 데뷔 직후 특유의 흥 넘치는 모습이 담긴 직캠으로 대중에게 처음 얼굴을 알렸으며, 이후에도 상큼하면서도 밝은 캐릭터로 각종 예능프로그램에 출연하며 사랑받았다. 모모랜드에서도 보컬, 퍼포먼스, 랩까지 뛰어난 실력을 보여주며 올라운더의 면모를 보여주기도 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍윤화, 치명적 매력으로 '개그계 유인나' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409614"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍윤화가 '개그계 유인나'라는 별명을 얻었다. 9일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'에서는 귀여움으로 무장한 개그우먼 홍윤화도 탐정들을 찾아온다. 본격적으로 부부 근황 토크를 시작한 홍윤화는 "싸워도 오빠가 그냥 넘어가 주는 것 같다"며 치명적인 매력으로 유인나까지 홀렸고 '개그계의 유인나'라는 찰떡 별명을 획득했다. 이어 홍윤화는 '탐비' 열혈 팬을 자처하며 "민기 오빠랑 자주 보는데 반전에 반전이 또 있냐며 놀란다"고 밝혔다. 또한 지난번 사건에서 중고거래 사기꾼을 단번에 잡으며 활약한 도깨비 탐정단 김태익·주현진 탐정이 새로운 시청자 의뢰를 맡는다. 김태익 탐정은 "10년 넘는 탐정 생활 동안 이렇게 특이한 사건은 처음이다"며 혀를 내둘러 호기심을 유발한다. 주현진 탐정도 "굳이 그걸… 얼마나 훔쳐 갔으면 이렇게 의뢰를 했을까"라고 반응해 궁금증을 자극했다. 의뢰인의 기막힌 사연을 접한 김풍 또한 "이런 이야기는 태어나서 처음 들어본다"며 경악했고 데프콘은 "저걸 훔쳐가면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[청룡랭킹] 송민준, '팬들에게 큰 절 해야할 판' 장민호와 치열한 접전 속 막판 뒤집기로 화끈 승리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191031"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팬들에게 큰 절 해야겠다. 송민준 팬심이 똘똘 뭉쳐 기적에 가까운 일을 이뤘다. 8월 '청룡랭킹' 가수 부문에서 송민준은 513, 357 장미를 얻어 당당히 1위에 올랐다. 지지율은 51.55%다. 2위는 장민호로 473.981 장미를 얻었다. 장미 차이도 크게 안나지만, 송민준이 1위에 최종 오르기까지의 과정이 손에 땀을 쥐게 했다. 투표 초반만 해도 장민호가 계속 선두를 달렸는데, 송민준이 24일 역전을 시켰다. 그런데 이게 끝이 아니었다. 아침 저녁으로 순위가 뒤바뀔 정도로 양측 팬덤이 치열한 자존심 대결을 벌이기 시작했다. 여기에 결정적인 순간은 'D-1', 투표 종료를 하루 앞두고 장민호가 1위를 지키면서 사실상 '굳히기'에 들어간 모양새를 보였다. 그런데 하룻밤 사이에 송민준 팬들이 마음에 마음을 더하면서 다시 1위 탈환이라는, 드라마보다 더 드라마틱한 결과를 만들어냈다. 1996년생인 송민준은 지난 2019년 싱글 앨범 '추억속의 여자'로 데뷔했다. TV조선 '미스터트롯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄친아 정해인, 청담동 빌라 44억 매입→ 현 시세 72억]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026077"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 부동산 투자로 28억원의 시세차익을 얻게 됐다. 8일 뉴스1 보도에 따르면 정해인은 2018년 9월 서울 강남구 청담동 효성빌라 한 채를 개인 명의로 44억원에 매입했다. 해당 빌라는 복층형 구조에 바닥층 212.80㎡, 복층 27.85㎡로 전체 전용면적은 약 240㎡다. 정해인이 매수한 가구는 대지면적이 약 236㎡로 투자 가치가 상당한 매물로 알려졌다. 청담공원도 바로 옆에 마주하고 있어 거주 환경도 쾌적하다는 평가다. 효성빌라 240㎡ 매물은 2022년 2월 70억원에 거래됐다. 인근에 진흥빌라를 재건축한 '어퍼하우스 청담 2차'의 분양가도 전용 273㎡ 기준 83억원 이상으로 파악됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["난리 났네" 공효진, ♥케빈오와 장어 데이트+밀착 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678992"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 남편 케빈오와 함께 보낸 일상을 공유했다. 공효진은 지난 7일 자신의 SNS에 여러 장의 사진을 올렸다. 그는 "난리 났네"라는 글과 함께 노릇하게 구워진 장어 사진을 게재했다. 이어 장어 요리를 기다리는 케빈오의 모습을 담은 영상을 업로드했다. 공효진은 "군인은 장어지"라고 덧붙였다. 그는 앞서 케빈오와 투샷을 공개하기도 했다. 공효진은 케빈오의 허리를 손으로 감싼 채 밀착 스킨십을 하며 애정을 과시했다. 공효진은 지난 2022년 10세 연하의 가수 케빈오와 미국 뉴욕에서 비공개로 결혼했다. 케빈오는 2022년 12월 육군 현역으로 입대했으며, 오는 2025년 6월 전역을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쏘스뮤직, 제2의 르세라핌 찾는다… 글로벌 오디션 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409613"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌 소속사 쏘스뮤직이 차기 걸그룹 멤버 선발에 나선다. 쏘스뮤직은 9일 2024 쏘스뮤직 글로벌 오디션(2024 SOURCE MUSIC GLOBAL AUDITION)을 개최한다. 2006년 이후 출생한 여자라면 누구나 지원할 수 있다. 지원 분야는 보컬·랩·댄스·기타(악기·연기·작곡 등)로 나뉜다. 9일부터 22일까지 공식 웹사이트에서 지원 가능하다. 1차 합격자를 대상으로 한 오프라인 오디션은 10월 5일부터 11월 4일까지 서울을 포함해 오클랜드·브리즈번·멜버른·퍼스·시드니·방콕·토론토·밴쿠버·도쿄·삿포로·후쿠오카·오사카·싱가포르·프탈링자야 등 전 세계 15개 도시에서 열린다. 최종 합격자에게는 쏘스뮤직의 연습생 계약 기회가 주어진다. 글로벌 오디션 관련 자세한 사항은 쏘스뮤직 오디션 웹사이트에서 확인할 수 있다. 김진석 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['만삭' 백아연, 출산 임박했다…"결국 유도 분만, 뱃속에서 노는 게 좋은 건지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678991"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백아연이 출산을 앞두고 있다. 8일 백아연은 "계단 오르기 열심히 해서 기대하고 갔는데 용용이가 안 내려와서 결국 유도엔딩. 아직 엄마 뱃속에서 손가락 잼잼하면서 노는 게 좋은 거지? 5일 뒤에 만나용"라는 글과 함께 사진과 영상을 게재했다. 이날 공개된 사진 속에는 차 안에서 환하게 미소 짓고 있는 백아연의 모습이 담겼다. 초음파 영상에는 백아연의 뱃속에서 신나게 노는 태아의 모습이 담겨 시선을 사로잡았다. 백아연은 지난해 8월 비연예인 연인과 백년가약을 맺고 지난 4월 임신 5개월 차라고 알렸다. 태명은 '용용이'로, 성별은 딸이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[與, ‘이진숙 청문회장 시위’ 언론노조위원장·한준호 의원 고발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002658954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002658954"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민의힘 미디어법률단은 8일 이진숙 방송통신위원장 국회 인사청문회 당시 청문회장 앞에서 후보자 사퇴 촉구 시위를 한 윤창현 전국언론노동조합 위원장과 노조원, 한준호 더불어민주당 의원 등을 공무집행방해와 국회법 위반, 명예훼손 등 혐의로 9일 경찰에 고발하기로 했다. 미디어법률단은 이날 보도자료를 배포하고 "윤 위원장과 노조원들은 청문회장 앞에서 불법 시위를 벌이고 이 후보자의 출석을 방해했다"며 "고성을 지르며 후보자 사퇴를 요구했고 국회 방호과 직원들의 불법시위 자제 요구에도 불응했다"고 밝혔다. 한 의원에 대해서는 "국민의 대표인 국회의원으로서 불법시위를 말리고 준법 시위를 해 달라고 요청하기는커녕 ‘언론장악청부업자 이진숙 사퇴하라’는 손 현수막을 들고 이들의 불법시위에 힘을 불어넣는 역할을 했다"고 비판했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LG생활건강 더후, 배우 김지원 첫 광고영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091638"/>
        <updated>2024-09-08T05:14:56.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG생활건강 더후, 배우 김지원 첫 광고영상 공개. 사진 | LG생활건강 LG생활건강의 궁중 피부과학 럭셔리 코스메틱 ‘더후’가 배우 김지원과 촬영한 광고 영상의 전체 분량을 공개했다고 밝혔다. 더후는 글로벌 모델인 김지원이 등장하는 광고 영상을 유튜브, 인스타그램 등 디지털 채널에 게시했다. 이번 영상은 지난 7월 26일부터 세 차례 공개한 쇼츠(짧은 영상 콘텐츠)를 포함한 풀 버전(전체 영상)이며 30초 분량으로 제작됐다. 영상은 피부 노화 핵심 인자인 ‘NAD+’로 리뉴얼한 ‘더후 비첩자생에센스’을 홍보하면서도 리브랜딩한 더후의 새로운 역사를 알리는 내용으로 구성됐다. 김지원은 촬영 내내 연출 상황에 맞는 섬세한 연기로 주변의 감탄을 자아냈다는 후문이다. 관계자는 촬영 전 김지원이 촬영에 들어가는 순간 연기에 몰입해 인상적이었다고 전했다. 앞서 더후는 지난 7월 글로벌 모델로 김지원을 발탁하고 다양한 홍보 활동을 전개하고 있다. 풀 영상이 공개된 이후 소셜미디어(SNS)에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 TMA] 일본인 투어스 팬이 '경민 바라기' 된 이유 (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000319914"/>
        <updated>2024-09-08T04:17:05.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 '2024 TMA' 1일 차 행사 투어스 보려고 온 일본인 후카 씨 "6개월 전부터 팬, 경민 가장 좋아해" "가장 좋아하는 멤버는 경민." '2024 더팩트 뮤직 어워즈(2024 THE FACT MUSIC AWARDS, TMA)' 1일 차 무대를 앞둔 7일 오후 2시. 공연장이자 시상식장으로 예정된 일본 오사카 교세라 돔 오사카에서 &lt;더팩트&gt; 취재진과 만난 일본인 팬 후카 씨는 6인조 그룹 투어스(TWS)의 팬임을 밝혔다. 후카 씨는 '2024 TMA' 첫날 출연하는 투어스를 보기 위해 30도가 넘는 무더위를 뚫고 어머니와 함께 교세라 돔 오사카에 왔다. 손에 한글로 '경민'이 적힌 플래카드를 들었다. '경민을 특히 좋아하는 이유가 있냐'는 질문에 후카 씨는 "청량하고 귀여워서"라며 "춤도 잘 춘다. 퍼포먼스가 훌륭하다"고 답했다. 올해 1월 데뷔한 투어스는 미니 1집 '스파클링 블루'(Sparkling Blue)'를 발매하고 타이틀곡 '첫만남은 계획대로 되지 않아'로 단숨에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故안재환, 오늘(8일) 사망 16주기…정선희 "지금도 잊히지 않아" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191024"/>
        <updated>2024-09-08T04:17:05.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 안재환이 세상을 떠난 지 어느덧 16년이 흘렀다. 안재환은 지난 2008년 9월 8일 서울 노원구 하계동 한 주택가에 주차된 차량 안에서 사망한 채 발견됐다. 향년 36세. 경찰은 안재환이 극단적 선택을 한 것으로 보고 수사를 종결했다. 고인은 1972년 생으로 1996년 MBC 25기 공채 탤런트로 데뷔했으며 드라마 '엄마야 누나야', '똑바로 살아라', 영화 '찍히면 죽는다' 등 다수의 작품에서 활약했다. 2007년 동갑내기 코미디언 정선희와 결혼했지만 이듬해 세상을 떠났다. 당시 안재환은 연예기획사 설립과 영화 제작 등으로 자금난에 시달린 것으로 알려졌다. 정선희는 2020년 SBS플러스 '김수미의 밥은 먹고 다니냐'에서 "(안재환이 세상을 떠난 지) 12년 정도 됐다. 힘든 감정은 오래가더라. 지금도 잊히지 않는다"라며 사별 심경을 밝힌 바 있다. 이어 "연애 시절에도 채무가 있는 걸 알고 있었다. 불안하긴 해도 안재환을 사랑했고, 나는 다 해결할 수 있을 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故종현 누나 "숨어지낸 지난 시간, 이젠 함께 이겨내고 파"…청년예술인 심리상담 시작 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191020"/>
        <updated>2024-09-08T04:17:05.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 고(故) 종현의 누나 김소담 씨가 처음으로 카메라 앞에 섰다. 7일 재단법인 '빛이나' SNS에는 "故종현 누나, 말하고 싶었지만 못했던 이야기"라는 내용의 영상이 공개됐다. '빛이나'는 종현의 가족이 2018년, 종현의 저작권료를 재원으로 젊은 예술가를 돕고자 설립한 재단이다. 김 씨는 "안녕하세요. 재단법인 빛이나의 사무국장이자 종현의 누나 김소담"이라고 인사한 후 "처음으로 이렇게 카메라 앞에서 정식으로 인사드린다. 계속 숨어있었던 거 같은데 이제 속얘기를 나눌 수 있는 방법을 찾아가고 있는 중이어서 시작하게 됐다"라고 말했다. 이어 "그동안 하고 싶었지만 하지 못했던 이야기들, 끙끙 앓았던 이야기들이 여러분에게도 분명히 있을 거라고 생각한다. 혼자의 힘듦이 혼자로 끝나지 않고 함께 이겨낼 수 있는 방법이 분명 있을 거라고 생각한다"라고 말했다. 끝으로 "그 시간에 갇혀있지 말고 함께 이겨내는 시간을 보냈으면 좋겠다"라며 청년 예술인을 위한 심리 상담 프로젝트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고 안재환, 오늘(8일) 16주기…“지금도 잊히지 않는다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378398"/>
        <updated>2024-09-08T04:17:05.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 안재환이 세상을 떠난 지 16년이 흘렀다. 고 안재환은 2008년 9월 8일 서울 노원구 하계동 주택가 골목에 주차돼 있던 차량에서 숨진 채 발견됐다. 향년 36세. 당시 고인은 사채에 시달린 것으로 알려졌다. 고인은 1996년 MBC 25기 공채 탤런트로 데뷔했다. 이후 드라마 ‘엄마야 누나야’, ‘똑바로 살아라’, ‘아름다운 유혹’, 영화 ‘찍히면 죽는다’, ‘우먼 파트너 놀자’ 등에 출연했다. 예능에도 다수 출연하며 유쾌한 입담으로 많은 시청자의 사랑을 받았다. 2007년 코미디언 정선희와 결혼했으나 1년 만에 안재환의 비보로 결혼 생활도 막을 내렸다. 당시 정선희는 출연하던 모든 프로그램에서 모두 하차하고 4년 뒤인 2012년 MBC ‘우리들의 일밤 – 남심여심’으로 방송에 복귀했다. 정선희는 현재 SBS ‘동물농장’, MBC 표준FM ‘지금은 라디오시대’ 등의 진행을 맡고 있다. 정선희는 2020년 방송된 SBS플러스 예능 ‘밥은 먹고 다니냐?’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '틴탑 민폐 탈퇴' 캡, 멤버 폭행까지…니엘 "맞아서 입술 찢어져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191015"/>
        <updated>2024-09-08T04:17:05.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 틴탑 니엘이 팀 활동 비화를 전했다. 6일 카라 박규리의 유튜브 채널 '나는규리여'에는 '2세대 아이돌 회동(카라 인피니트 틴탑)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상에는 박규리와 틴탑 니엘, 인피니트 이성종의 만남이 담겼다. 2세대 아이돌로 비슷한 시기 데뷔해 활동했던 세 사람은 추억을 회상했다. 박규리는 "여자 그룹은 서로 마음이 안맞거나 하면 애매하게 안 풀고 지나가는 경우가 생겨서 마음에 남는다. 남자들은 어떤지 궁금하다"고 물었다. 이성종은 "우리는 대놓고 얘기했다"고 답했고, 니엘은 "우리는 치고 박고 싸웠다. 욕도 하고 얼굴도 맞아서 꿰맨 상태로 (방송에) 나가기도 했다"고 말했다. 니엘은 "별거 아닌 걸로 다른 형과 싸움이 붙었다. 형이 드라이기로 발을 말리고 있었는데 내가 샤워를 하고 머리를 말리려고 드라이기를 가져갔다. 형이 기분이 나빠져서 싸움이 됐다"고 전했다. 이어 "내가 동생이니까 리더 형이 일어나서 나를 때렸다. 빡 먹고 탁 넘어갔다. 그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유명 피아니스트 A씨, 성매매 혐의 경찰조사 "강력 부인"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191006"/>
        <updated>2024-09-08T04:17:05.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 피아니스트 A씨가 성매매 혐의로 경찰 조사를 받았다. 서울 종로경찰서는 최근 A씨에 대한 고발장을 접수해 조사를 진행 중이다. 고발인은 A씨가 2020년 서울 강남구에 있는 한 마사지 업소에서 성매매를 했다며 당시 상황이 담긴 녹취본과 함께 고발장을 제출했다. 이에 경찰은 8월 27일 A씨를 피고발인 신분으로 불러 조사했다. 그러나 A씨는 모든 혐의를 강력 부인한 것으로 알려졌다. A씨 측 변호인은 "형사 절차를 진행 주이고 수사에 성실히 임하고 있다"고 밝혔다. 경찰은 "구체적인 수사 진행 상황에 대해서는 확인이 어렵다"는 입장이다. A씨는 차이콥스키 콩쿠르, 쇼팽 콩쿠르 등 세계 3대 국제 콩쿠르에서 수차례 입상한 경력이 있는 인기 피아니스트다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["군인은 장어지" 공효진, 휴가 나온 ♥케빈오와 밀착 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264416"/>
        <updated>2024-09-08T03:17:00.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 휴가 나온 남편 케빈오와 다정한 일상을 공개했다. 공효진은 7일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 사진 한 장을 공개했다. 공개된 사진 속에는 휴가를 나온 듯한 남편 케빈오와 다정하게 허리를 감싸고 있는 공효진의 모습이 담겼다. 공효진은 어머니, 남편 케빈오와 함께 식사 중인 사진을 공개하며 "이 더위에 고생 많은 엄마 장어 드시고 힘내셔", "군인은 장어지"라고 덧붙였다. 또 다른 사진 속에는 짧은 머리카락의 케빈오의 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 한편 공효진은 지난 2022년 10세 연하 가수 케빈오와 미국 뉴욕에서 비공개로 결혼했다. 이후 케빈오는 2022년 12월 육군 현역으로 입대, 오는 2025년 6월 전역할 예정이다. 공효진은 내년 상반기 tvN 드라마 '별들에게 물어봐' 첫 방송을 앞두고 있으며 최근 영화 '경주기행'의 촬영도 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 틴탑 니엘, 멤버 폭행 폭로 "맞아서 응급실, 입술 꿰매고 방송"('나는 규리여')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678988"/>
        <updated>2024-09-08T03:17:00.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 틴탑 니엘이 과거 멤버들과 다퉜던 일화를 공개했다. 그룹 카라 박규리의 유튜브 채널 '나는규리여'에는 '2세대 아이돌 회동 (카라, 인피니트, 틴탑)'이라는 제목의 영상이 지난 6일 올라왔다. 이날 영상에는 인피니트 성종과 틴탑 니엘이 출연했다. 박규리는 "궁금한 게 있다. 그룹 내에서 의견이 안 맞거나 다툼이 생기면 우리는 애매하게 안 풀고 지나가는 경우가 생긴다. 그래서 약간 마음속에 쌓아두는 경우가 생긴다. 혹시 남자 그룹도 그런지, 그냥 치고받는지 궁금하다"고 말했다. 성종은 "우리는 대놓고 솔직하게 얘기한다"고 답했다. 반면 니엘은 "우리는 치고받고 싸웠다. 욕도 했다"고 말했다. 성종은 "그래도 얼굴은 안 때렸나 보다"라고 말했고, 니엘은 "아니다. 때려서 내가 방송을 꿰맨 상태로 나갔다"고 답해 놀라움을 자아냈다. 니엘은 "나랑 다른 형이랑 진짜 별거 아닌 일이 있었다. 형이 드라이기로 발을 말리고 있었다. 내가 샤워를 하고 머리를 말리려고 '형 이거 나 좀 쓸게']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 매일이 ‘커리어 하이’…‘MTV VMA’ 프리쇼 무대→글로벌 차트 상승세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688067"/>
        <updated>2024-09-08T03:17:00.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌이 미국 4대 대중음악 시상식 ‘MTV 비디오 뮤직 어워드’ 프리쇼 무대에 선다. 2024 MTV 비디오 뮤직 어워드는 8일 공식 SNS를 통해 르세라핌의 프리쇼 공연 소식을 알렸다. 본 행사에 앞서 개최되는 프리쇼는 ‘글로벌 팝스타’로 향하는 관문으로 불리는 만큼 르세라핌의 높아진 글로벌 위상을 실감케 한다. 지난해 프리쇼 무대에 섰던 사브리나 카펜터는 ‘올해의 아티스트’와 ‘올해의 노래’를 포함해 다수 부문에 유력 수상 후보로 이름을 올렸다. 또한 카디 비, 아리아나 그란데, 니키 미나즈, 리아나 등 수많은 팝스타가 신예 시절 프리쇼 무대를 거쳐갔다. 르세라핌의 수상 여부에도 이목이 쏠린다. 이들은 K팝 가수 중 유일하게 ‘올해의 푸시 퍼포먼스’에 노미네이트 됐다. 올해의 푸시 퍼포먼스는 앞서 MTV 푸시 캠페인에 선정됐던 뮤지션들이 트로피를 두고 경합한다. MTV 푸시 캠페인은 MTV가 매달 한 아티스트를 선정해 이들의 인터뷰·퍼포먼스·디지털 콘텐츠 등을 집중적으로]]></content>
    </entry>
</feed>