<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-03T13:29:11.931Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음, 또 전남친 김용준 소환했다 "설렜고 열렬했다" ('솔로라서')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222775"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 공개연애를 했던 전 남자친구 SG워너비 김용준를 언급했다. 3일 방송된 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에서는 윤세아가 가수 겸 화가인 솔비(권지안)의 작업실을 찾아가 새로운 취미인 그림에 도전한 모습이 공개됐다. 윤세아와 솔비는 과거 각각 줄리엔 강, 앤디와 '우결'로 호흡했던 바. 이 얘기가 나오자 신동엽은 황정음을 바라봤고 "미안! '우결' 얘기가 나오길래 나도 모르게 쳐다봤다"라고 말했다. 황정음은 과거 실제 연인 김용준과 '우결'에 출연한 바 있다. 솔비는 윤세아에게 "앤디 오빠 현재 와이프랑 우연히 시사회에서 마주친 적이 있다. 근데 '저 앤디 오빠 현 와이프'라고 하면서 저보고 'X 와이프'라고 부르더라"라고 말해 웃음을 안겼다. 솔비는 "(앤디와) 비즈니스 커플이었지만 난 진심이었다. 언니는 아니었나?"라고 윤세아에게 물었고 윤세아는 "난 진심을 전하기 힘들었다. 운동 위주로 촬영해서 깊은 대화를 잘 못했다. 연애보다는 전우애가 있었다. 운동하고 통편집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유비, 이승기 차기작 ‘대가족’ 지원사격 “꺄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695265"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 자신의 동생 이다인의 남편인 이승기의 차기작인 영화 ‘대가족’을 응원했다. 사진=뉴시스 지난 2일 이유비는 자신의 SNS에 “꺄”라고 적으며 이승기가 출연한 영화 ‘대가족’ VIP 시사회 현장 사진을 공유했다. 함께 공개된 시사회 포스터에는 삭발 헤어스타일로 파격 변신을 해보인 이승기의 모습이 눈에 띈다. 이승기는 영화 ‘대가족’에서 아버지와 인연을 끊고 출가한 엘리트 의대생 함문석 역을 맡았다. 사진=이승기 인스타그램 영화 ‘대가족’은 스님이 된 아들 함문석 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장 함무옥에게 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 가족 코미디 영화다. 이승기는 배우로서도 파격 변신을 시도한 한편, 이날 ‘되돌리다 (With 린)‘ MV Teaser 영상을 공개해 가수로서도 바쁜 행보를 이어갔다. 한편, 이승기는 지난해 배우 이다인과 결혼해 2월 딸을 품에 안았다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍윤화, 방탄 진과 훈훈 투샷...“성덕”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407362"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍윤화가 방탄소년단 진과 찍은 사진을 공개했다. 홍윤화는 3일 인스타그램에 “꺄!!! 아미해”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이어 그는 “유튜브 ‘달려라 석진’ 함께해요. 성덕임”이라며 방탄소년단 진을 향한 팬심을 드러냈다. 공개된 사진에는 홍윤화와 진의 다정한 모습이 담겼다. 홍윤화는 브이 포즈와 함께 미소로 기쁨을 드러내고 있다. 진은 브이 포즈로 훈훈한 비주얼을 뽐내고 있다. 이를 본 누리꾼들은 “방송 너무 재밌었어요. 석진이 잘 챙겨주셔서 너무 감사해요” “귀여워” “잘생겼다 김석진” “너무 재미있었어요 윤화 언니” 등의 반응을 보였다. 홍윤화는 이날 방탄소년단 공식 유튜브 채널에 공개된 자체 예능 ‘달려라 석진’에 출연했다. ‘달려라 석진’은 아미(방탄소년단 팬덤명)의 사랑에 부응하고자 ‘뭐든지 할 수 있다’라는 마음으로 기획된 진의 단독 예능이다. 진은 이를 위해 제주도 한라산 등반, 해양경찰과 훈련, 폐가 체험에 나서는 등 매 회차 색다른 콘텐츠로 팬들과 만났다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 아름, '아동학대 주장' 전남편 폭로 "정신병 심각, 자식 물건 대하듯 버려" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222774"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 아름이 또 한 번 전남편을 폭로했다. 아름은 3일 "그동안 수 차례 맞아왔고, 그럼에도 불구하고 애 보고 참고 고소 취하하기만 몇 번인지 모르겠네. 폭행 영상 경찰서에 그대로 있고, 충분히 입증이 가능한 상황인데 말이야. 이젠 나도 안 참는다"며 전남편을 겨냥한 듯한 장문의 글을 남겼다. 아름은 "정신병이 심각하면 그런 약만 먹을 게 아니라, 입원을 해야 하는 거 같은데, 오죽하면 본인 측근이 정신병원에 넣으라고 권유를 할까 싶은데, 이제 좀 정신차리고 들어와달라 애원을 해서 다시 가줬더니, 사람 버릇 역시 못 고쳐"라며 "그래놓고 뻔뻔하기는 얼마나 뻔뻔한지. 본인 자식 본인이 돌보는 거 하루를 못해서 그저 애 데리고 가라는 말밖에는 못하는 인간이 또 세상에 있었네"라고 밝혔다. 이어 "지 몸에 귀신이 들어가있다는 둥, 틈만 나면 뭐에 씌인 듯한 연기에 잘못하고 돌아서면 지 몸 안에 귀신이 그랬다는 인간이 있어요. 미치지 않고서야 그게 가능한 일인가요?"라며 "그러고도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 디에잇, 4일 중국 EP '스타더스트' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420708"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 디에잇의 독보적 감성이 담긴 첫 번째 중국 EP 'STARDUST' 발매가 단 하루 앞으로 다가왔다. 디에잇은 2~3일 이틀에 걸쳐 하이브 레이블즈 유튜브 채널과 팀 공식 SNS에 'STARDUST' 타이틀곡 'Orbit (轨道) (feat. JinJiBeWater_隼)'의 티저 영상 2편을 게재했다. 먼저 감각적인 영상미가 시선을 사로잡는다. 숫자 8이 강조된 첫 번째 영상에 이어 디에잇의 뒷모습과 실루엣을 담은 두 번째 티저가 베일을 벗자 신보를 향한 호기심이 증폭되고 있다. 특히 티저를 통해 'Orbit (轨道) (feat. JinJiBeWater_隼)'의 음원과 퍼포먼스 일부가 처음 공개돼 전 세계 팬들의 기대가 치솟고 있다. 디에잇 특유의 파워풀하고 유려한 춤선이 몽환적인 사운드와 조화를 이뤄 새로운 매력을 예고했다. 'Orbit (轨道) (feat. JinJiBeWater_隼)'은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재, 주윤발 만났다...“영원한 따거”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407359"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 안성재 셰프가 배우 주윤발을 만났다. 안성재는 3일 인스타그램에 “영원한 따거. 사랑해요 주윤발”이라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 안성재와 주윤발이 다정하게 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 두 사람은 환한 미소를 짓고 있어 눈길을 끈다. 또 안성재는 주윤발과 와인잔을 부딪히는 영상을 함께 공개하기도 했다. 이를 본 누리꾼들은 “부럽습니다” “우와~ 따거도 셰프님 팬이구나” “우와! 여전히 멋지신 따거” 등의 반응을 보였다. 안성재 셰프는 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’에 심사위원으로 출연해 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈, 이혼 후 생활고 시달렸다 "일 끊겨 가방 팔아 생활비 마련" ('솔로라서')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222771"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 이혼 후 생활고를 겪었다고 털어놨다. 3일 방송된 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에서는 명세빈이 강원도 양양으로 나홀로 첫 일탈 여행을 떠난 모습이 펼쳐졌다. 명세빈은 홀로 캠핑카를 운전하며 "일탈을 너무 해보고 싶었다"라고 말했다. 새로운 인연을 만들고 싶다는 설렘을 드러내기도. 이날 저녁, 명세빈이 홀로 캠핑을 준비하고 있을 때 절친인 배우 강래연이 합류했다. 부탄가스가 떨어져 명세빈은 옆자리 남성, 이른바 양양남에게 도움을 요청했다. 이날 낮에도 명세빈은 양양남과 대화를 주고받은 터라 패널들은 핑크빛 분위기로 몰아갔다. 명세빈은 넌지시 양양남에게 솔로냐고 질문했고 "솔로"라는 답을 듣게 됐다. 강래연은 "혼자 와서 여기서 친구 사귀는 거다"라고 말했고 명세빈도 양양남과 친해지기 위해 적극적으로 말을 걸기 시작했다. 직접 만든 음식을 양양남에게 주기도. 명세빈은 강래연에게 "힘든 일 없냐"라고 물었고 강래연은 "난 내가 마흔살이 넘어가면 모든 게 안정적일 줄 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘꼬마 농부’가 된 4남매…우당탕탕 김장 일기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336365"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV &lt;슈퍼맨이 돌아왔다&gt;에 ‘트로트 퀸’ 정미애와 그의 가족이 등장한다. 4일 방송되는 551회 ‘반짝반짝 빛나는 우리의 오늘’에서는 정미애가 4남매 재운·인성·아영·승우와 함께 김장의 매력에 쏙 빠지는 모습이 그려진다. 정미애와 4남매는 대구의 외할머니댁으로 향한다. 이곳에는 싱싱한 배추와 무가 가득한 유기농 텃밭이 있다. 텃밭에 나타난 4남매는 배추와 무를 뽑기 시작한다. 맏이 재운은 능숙한 솜씨로 배추를 수확하고 동생들에게 방법을 알려준다. ‘막내라인’ 아영과 승우는 자신의 몸집만 한 배추도 씩씩하게 나르며 할머니를 돕는다. 수확 후에는 배춧잎에 꼼꼼하게 양념소를 바르는 등 야무진 모습을 보여준다. 한편 정미애는 가수가 될 수 있었던 비화를 밝힌다. 정미애는 “나도 몰래 어머니가 &lt;전국노래자랑&gt;에 신청을 했다. 전혀 몰랐다”며 얼떨결에 방송에 나가게 된 사연을 공개한다. 어머니의 신청으로 나간 &lt;전국노래자랑&gt;에서 1등을 차지한 정미애는 이후 상반기 결선과 연말 결선까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 12월 4일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336364"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[생계 위해 이 악물고 일했는데… ■장애인식 개선 프로젝트 희망 노트(MBC 낮 12시25분) = 화은씨는 가족의 생계를 위해 밤낮없이 식당에서 일했다. 그는 오랜 노동으로 인해 한쪽 팔이 망가진 남편 영오씨를 대신해 가장으로 살아왔다. 그러던 어느 날 의식을 잃고 쓰러진 화은씨는 희소병 모야모야병과 뇌출혈 진단을 받았다. 방송은 투병이 길어지고 있는 화은씨가 하루빨리 건강해지길 바라는 가족들의 사연을 전한다. 완벽하게 돌아온 ‘헐란드’ 허경희 ■골 때리는 그녀들(SBS 오후 9시) = ‘FC원더우먼’과 ‘FC구척장신’이 맞붙는다. FC구척장신의 이현이는 “여섯 명 다 눈이 돌아야 한다”며 승리를 위한 광기를 장착한다. 이와 더불어 허경희는 완벽한 ‘헐란드’의 모습을 뽐낸다. FC원더우먼의 김가영은 후방부터 올라오는 돌파력을 보여주며 상대팀을 강하게 압박한다. FC원더우먼의 파상공세에 FC구척장신은 점차 무너지는 모습을 보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 12월 4일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336363"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 빅토리(캐치온2 오후 8시55분) = 1999년. 거제에 사는 댄스 콤비 필선(이혜리)과 미나(박세완)는 백댄서를 꿈꾸는 고등학생이다. 둘은 교내 댄스 연습실을 마련하기 위해 서울에서 전학 온 치어리더 세현(조아람)을 앞세워 치어리딩 동아리를 만든다. 9명이 모여 결성한 ‘밀레니엄 걸즈’는 거제상고 축구부를 위한 치어리딩을 시작으로 응원이 필요한 어디든 달려간다. ■ 예능 ■ 유 퀴즈 온 더 블럭(tvN 오후 8시45분) = 가수 로제, 기상학자 김해동 교수, 경찰견 멍벤져스가 출연한다. 신곡 ‘아파트’로 빌보드 글로벌 차트 1위에 오른 로제는 브루노 마스와 곡 작업을 하게 된 비화를 이야기한다. 김해동 교수는 올여름 폭염부터 첫눈이 오는 날까지 맞힌 ‘족집게 기상학자’이다. 그는 기상천외한 기상 이변들을 소개하며 급변하는 기후를 예측하는 기후학의 이야기를 전한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤, 복근 이 정도였나…반전 근육질에도 "허리 XX 기네" 불만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222770"/>
        <updated>2024-12-03T13:29:03.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유세윤이 반전의 복근 몸매에도 불만을 토로했다. 유세윤은 3일 "허리 XX 기네 XX"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 야외에서 샤워 중인 유세윤의 모습이 담겼다. 평소 서핑, 웨이크보드 등을 취미로 즐기는 유세윤은 이날도 액티비티를 즐긴 듯한 모습. 특히 유세윤의 반전 복근이 돋보인다. 꾸준한 운동으로 다진 듯한 몸매에도 불구하고 유세윤은 "허리가 길다"며 욕설과 함께 자신의 몸매를 셀프 디스해 눈길을 모은다. 한편, 유세윤은 MBC '라디오스타', 채널S '니돈내산 독박투어3' 등의 프로그램에 출연하며 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시그니처, 갑작스러운 해체…"전속계약 상관없이 종료" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893532"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시그니처가 해체한다. 3일 C9엔터테인먼트는 "당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인했다"며 "이에 따라 시그니처 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료하며, 2024년 11월 30일 부로 그룹 활동 역시 종료하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "지금까지 수많은 어려움 속에서도 시그니처 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 깊은 감사의 말씀을 전한다. 더불어 시그니처를 아껴주신 팬 여러분들께 갑작스러운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀 역시 드리며, 향후 다양한 영역에서 새로운 미래를 시작할 멤버들에게 따뜻한 응원 부탁드린다"고 덧붙였다. 한편, 시그니처는 지난 2020년 싱글 앨범 'NUN NU NAN NA'를 내고 데뷔했다. ▲ 이하 소속사 측 전문 소속 아티스트 cignature(시그니처) 관련 안내드립니다. 당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인하였습니다. 이에 따라 당사는 cignatur]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 “50억 일본집 공개 후 야노 시호와 싸웠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407355"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합격투기 선수 추성훈이 아내 야노 시호의 동의 없이 집을 공개했다가 부부싸움을 했다고 고백했다. 추성훈은 3일 유튜브에 “[긴급편성] 리얼 집 공개 이후 야노 시호 반응”이라는 제목의 영상을 게재했다. 앞서 추성훈은 유튜브를 통해 일본 도쿄에 있는 자택을 공개했다. 영상에는 야노 시호의 옷방이 정돈되지 않은 상태로 카메라에 노출돼 걱정을 자아낸 바 있다. 추성훈은 “그 영상 공개해서 싸우고 있다. 진짜 싸우고 있다”며 “야노 시호가 집을 이렇게 공개하면 어떡하냐고 했다. 그런데 원래 유튜브는 진심으로 해야하는 것 아니냐”고 말했다. 제작진이 “아내 입장에서는 청소해야 한다”고 하자, 추성훈은 “당연히 청소는 하겠지만, 인간적으로 생각하면 그 정도 상태는 당연히 나온다”고 이야기했다. 또 추성훈은 촬영 전 야노 시호에게 집 공개 여부를 물어봤냐고 질문하자 “확인하면 무조건 안 된다고 한다”며 촬영 전날까지 유튜브 촬영을 비밀로 했다고 답했다. 이어 추성훈은 “미안한 마음도 있지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 오빠 외모 논란 터졌다?” 장성규, “차은우 얼굴 없네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039587"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장성규가 스타일 변신으로 또 한 번 화제 몰이에 성공했다. 영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 성황리에 열렸다. 이날 행사에는 방송인 장성규가 참석해 포토타임을 가졌으며, 그의 새로운 스타일이 현장의 스포트라이트를 한몸에 받았다. 이날 장성규는 기존의 이미지와는 또 다른 세련된 분위기를 자랑하며 시사회 현장을 뜨겁게 달궜다. 브라운 계열의 박시한 재킷과 베이지 니트를 매치해 포근하면서도 세련된 감각을 드러냈다. 여기에 그레이 팬츠를 더하며 부드러운 컬러 조합으로 캐주얼과 포멀의 경계를 유연하게 넘나드는 코디를 선보였다. 특히 그의 스타일링에서 가장 눈길을 끈 건 투명 프레임의 안경이었다. 과하지 않으면서도 트렌디한 디테일로 전체적인 룩의 균형감을 살렸다. 최근 안경을 벗은 모습으로 공개된 뚜렷한 이목구비가 팬들 사이에서 “차은우 느낌 난다”는 반응을 이끌어내며 화제가 됐었다. 팬들의 다양한 반응… “딥페이크냐?”, “MC 톱 3 외모 현실화?” 장성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, 소속사와 갈등에 “거짓 기사 여기저기…너무 힘들어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695263"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 소속사와의 갈등에 대해 직접 입장을 밝혔다. 사진=은가은 인스타그램 3일 은가은은 자신의 SNS에 “안녕하세요 은가은입니다. 좋은소식만 전해드려야 하는데 ..걱정 끼쳐드려 죄송해요”라고 말문을 열었다. 그는 “그동안 정말 소속사를 믿고 일해왔고 조금은 제가 손해보더라도 함께 잘 지내자는 마음 하나로 버텨왔습니다”라며 최근 문제가 된 소속사와의 갈등에 대해 장문의 설명을 전했다. 은가은은 “소속사와 갈등이 시작된 이유는 소속사의 게으르고 방만한 업무로 인해 방송국 뿐만 아니라 가수 선배님들, 작곡가분들과 문제가 계속 발생해서였다”고 설명했다. 그는 “저를 지켜줘야 할 소속사가 가수 활동을 위해 정말 중요한 사람들에게 저를 연락 안되고 무례한 사람으로 만들어버렸다는걸 뒤늦게 알게 되었다”고 고백했다. 계속해서 은가은은 “사실 정산금 문제는 오래전부터 있었다”며 “계약기간 내내 정산일에 정산금이 지급된적이 없었다. 항상 지연되었고 심지어 비용 영수증 한장 본적이 없었다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 투어스 도훈, 신유 꼰대력 폭로…“구석으로 끌고 가 머리 맞대고 상담” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407352"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스 도훈이 신유에게 꼰대 같은 느낌을 받았다고 폭로했다. 3일 유튜브 채널 ‘테오’의 ‘살롱드립2’에는 투어스 신유, 도훈이 출연했다. 이날 장도연은 신유와 도훈에게 “두 사람이 닮았다는 이야기를 많이 하던데”라고 물었다. 도훈은 “얼굴이 닮았다기보다는 피지컬적인 부분에서 많이 닮아서 그렇게 말하는 것 같다”고 추측했다. 장도연이 “키도 비슷하냐”고 묻자 신유는 “내가 조금 더 크다”고 즉답했다. 이를 들은 도훈은 “아니다”라고 부정했다. 이어 “신유가 (신발 굽이) 높은 걸 신어서 그렇다. 나는 요즘 성장 중이다. 치고 올라가고 있다. 나는 성장판이 아직도 열려있다”고 했다. 신유보다 나은 점에 대해 도훈은 “내가 조금 더 멤버들에게 부드럽고 편하지 않나 싶다. 신유가 제일 맏형이다 보니까 무게감이 있다. 멤버들이 쉽게 장난을 못 치는데 나는 동네북 느낌이다”라고 주장했다. 이에 신유는 “나는 반대인 게 내가 오히려 멤버들에게 편한 형이다. 도훈을 어려워하는 친구들이 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전공의 파업에 드라마 편성 막혔다…내년 라인업서 빠진 고윤정 주연작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420707"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '언젠가는 슬기로울 전공의 생활'(이하 '슬전생')이 2025년 편성 라인업에 이름을 올리지 못했다. 전공의 파업이 드라마 편성에 영향을 미친 것으로 보인다. 3일 tvN은 2025년 방송 예정인 콘텐트 라인업을 공개했다. '별들에게 물어봐' '서초동' 등의 기대작이 다수 포함됐다. 그러나 '슬전생'은 찾아볼 수 없었다. 당초 올해 5월 방송 예정이던 작품이 내년까지 편성작 리스트에서 빠지게 된 상황이다. 전공의 집단 사직 사태로 부정적 여론이 생겨나자, '슬전생'을 향한 시선도 매서워졌다. 앞서 제작진은 “저출산 시대 속 비인기과에 당당히 들어선 레지던트들의 삶을 조명하는 만큼 현실 세계를 반영한 실감 나는 이야기들로 찾아갈 예정”이라는 기획 의도를 설명한 바 있는데, 이같은 기획 의도가 많은 시청자의 공감을 얻어내지 못할 것이란 우려가 나왔다. 결국 '슬전생'의 편성은 연기됐다. '슬전생'은 '슬기로운 의사생활'과 '응답' 시리즈를 만든 신원호 감독과 이우정 작가가 크리에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] 은가은 "소속사가 날 거짓말쟁이로 만들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893529"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 소속사와 분쟁에 심경을 밝혔다. 3일 은가은은 개인 계정을 통해 "그동안 정말 소속사를 믿고 일해왔고, 조금은 손해 보더라도 함께 잘 지내자는 마음 하나로 버텨왔다"며 "정산금도 문제지만, 소속사와 갈등이 시작된 이유는 게으르고 방만한 업무로 인해 방송국뿐만 아니라 가수 선배님들, 작곡가분들과 문제가 계속 발생했다. 저를 지켜줘야 할 소속사가 가수 활동을 위해 중요한 사람들에게 저를 연락 안 되고 무례한 사람으로 만들어버렸다는 걸 뒤늦게 알게 됐다"고 털어놨다. 이어 "사실 정산금 문제는 오래전부터 있었다. 계약기간 내내 정산일에 정산금이 지급된 적이 없다. 항상 지연됐고, 심지어 비용 영수증 한 장 본 적 없다. 소속사에서 주는 대로 그냥 돈을 받았고, 좋은 게 좋은 거라고 그렇게 5년을 지냈다"며 "이 일이 터지고 소속사는 언론에 '정산금 안 준 적 없다'고 한 뒤 그날 부랴부랴 송금을 했다. 언론플레이로 저를 순식간에 거짓말쟁이로 만들어버렸다"고 주장했다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 "소속사, 언론플레이 후 부랴부랴 송금…날 거짓말쟁이 만들어" (전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222766"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 소속사와 정산문제로 갈등을 겪고 있는 심경을 전했다. 3일 은가은은 "그동안 정말 소속사를 믿고 일해왔고 조금은 제가 손해보더라도 함께 잘 지내자는 마음 하나로 버텨왔다. 정산금도 문제지만.. 소속사와 갈등이 시작된 이유는 소속사의 게으르고 방만한 업무로 인해 방송국 뿐만 아니라 가수 선배님들, 작곡가분들과 문제가 계속 발생해서였다. 저를 지켜줘야 할 소속사가 가수 활동을 위해 정말 중요한 사람들에게 저를 연락 안되고 무례한 사람으로 만들어버렸다는걸 뒤늦게 알게되었다"라고 전했다. 이어 "사실 정산금 문제는 오래전부터 있었다. 계약기간 내내 정산일에 정산금이 지급된적이 없었다. 항상 지연되었고 심지어 비용 영수증 한장 본적이 없었다. 소속사에서 작성해주는대로, 또 주는대로 그냥 돈을 했다. 일이 터지고 소속사는 언론에 정산금 안준적 없다라고 한 뒤 그날 부랴부랴 송금을 했더라. 거짓 기사가 이미 여기저기에 한참 나온 뒤였다. 소속사는 언론플레이로 저를 순식간에 거짓말쟁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효민 ‘뽀샵 아닙니다...S라인 슬림 몸매 대명사’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039577"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열렸다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 효민이 행사에 참석하고 있다. 영화 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. ‘홍제동 화재 참사 사건’은 당시 서울 서부소방서에 근무 중이던 소방관 6명의 목숨을 앗아가고 3명이 큰 부상을 입은 대형 참사였다. 이 사건을 시작으로 소방관들의 열악한 근무 환경과 처우가 알려진 바 있으며 오늘날 화마에 휩싸였던 곳을 중심으로 약 382m가량 되는 구간이 소방영웅길로 지정되어 국가적으로 이들의 희생을 추모하고 있다. 영화 ‘소방관’은 이처럼 안타까운 사건을 소재로, 영화적 상상력을 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]투어스 도훈, 신유 꼰대력 폭로 "어깨동무하고 구석으로 끌고 가"('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691532"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살롱드립2' 도훈과 신유가 예능감을 뽐냈다. 3일 장도연이 진행하는 유튜브 '살롱드립2'에는 투어스(TWS) 신유, 도훈이 출연했다. 이날 장도연은 신유, 도훈의 등장에 "살면서 처음 보는 작은 얼굴이다. 비율이 촘촘해서 늘리고 싶다. 너무 당황해서 내 웰컴 드링크 챙기는 걸 잊었다"며 감탄했다. 데뷔 11개월 차인 투어스는 라이징 스타로 빛을 보고 있다. '유명세 체감'에 대해 도훈은 "광고 몇 개 찍었는데 백화점에 있었다"고 말했고, 신유는 "생일카페를 보고 너무 신기했다"고 밝혔다. '아이돌 데뷔 계기'를 묻자 신유는 "예산 출신인데 모델이 꿈이었다. 한 살 위 누나 손에 끌려서 나갔다가 길거리 캐스팅됐다"고 전했다. 도훈은 "졸업식에서 캐스팅됐는데, 그전까지는 연예인 꿈이 없었다. 그때도 '연습생 하면 멋있겠다'는 생각이 들어서 오히려 연습생이 꿈이었고, 1년 후부터 아이돌을 목표로 했다"고 이야기했다. '유도즈'로 불리는 닮은 꼴 두 사람. 도훈은 "닮았다는 말을 많이 듣]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 시그니처 해체…”잔여 전속계약 기간 상관없이 활동 종료”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420706"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 시그니처가 해체한다. 소속사 C9엔터테인먼트는 3일 '당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인했다. 이에 따라 당사는 cignature(시그니처) 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료하며, 2024년 11월 30일 부로 그룹 활동 역시 종료하게 됐다'고 알렸다. 그러면서 '지금까지 수많은 어려움 속에서도 cignature(시그니처) 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 깊은 감사의 말씀을 전한다'며 '더불어 cignature(시그니처)를 아껴주신 팬 여러분들께 갑작스러운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀 역시 드리며, 향후 다양한 영역에서 새로운 미래를 시작할 멤버들에게 따뜻한 응원을 부탁 드린다'고 덧붙였다. 그니처는 2020년 데뷔한 걸그룹이다. 총 5장의 미니앨범과 2장의 싱글앨범을 발매하며 활동했다. 지난 6월 '스위티 벗 솔티'로 활동했고, 워터밤 무대에 오르기로 했다. 멤버 지원이 온라인 커뮤니티와 SNS를 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이병헌, ♥이민정에 'MJ♥BH' 서프라이즈...'엄지척' 부른 특급 외조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222762"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이병헌이 아내 이민정을 위해 드라마 촬영장에 간식차를 보냈다. 배우 왕빛나는 3일 "덕분에 맛있는 저녁. 우리 팀 모두 촬영 끝날 때까지 화이팅. 서프라이즈 BH님 잘 먹었습니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에는 드라마 '그래, 이혼하자'를 촬영 중인 왕빛나와 이민정, 김지석, 이현진, 이진이가 이병헌이 보낸 간식차 앞에서 포즈를 취하고 있는 모습이 담겨 있다. 이들은 한 손에는 간식을 들고 다른 한 손으로는 '엄지척' 포즈를 취하며 환한 미소를 짓고 있다. 이병헌은 드라마를 촬영 중인 아내 이민정을 위해 촬영장으로 간식차를 보냈고, 이에 다른 출연진들이 이병헌의 외조에 감탄하며 인증샷을 남긴 것. 배우 김지석도 "내조 아니고 외조"라는 글과 함께 간식차 영상을 올렸다. 이병헌이 보낸 간식차에는 'MJ♥BH'라는 문구가 곳곳에 새겨져 있어 눈길을 끌었다. 배우 이현진도 "잘 먹을 게 누나. feat. 이병헌 선배님 감사합니다"라는 글과 함께 인증샷을 공개했다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 “소속사 일 터지고 부랴부랴 송금...거짓말쟁이 만들어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407347"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사와 갈등 중인 가수 은가은데 추가 입장을 밝혔다. 은가은은 3일 인스타그램에 “좋은소식만 전해드려야 하는데, 걱정 끼쳐 드려 죄송하다. 그동안 정말 소속사를 믿고 일해왔고 조금은 제가 손해보더라도 함께 잘 지내자는 마음 하나로 버텨왔다”며 장문의 글을 게재했다. 이어 “정산금도 문제지만, 소속사와 갈등이 시작된 이유는 소속사의 게으르고 방만한 업무로 인해 방송국뿐만 아니라 가수 선배님들. 작곡가분들과 문제가 계속 발생해서였다. 저를 지켜줘야 할 소속사가 가수 활동을 위해 정말 중요한 사람들에게 저를 연락 안 되고 무례한 사람으로 만들어버렸다는 걸 뒤늦게 알게됐다”고 주장했다. 은가은은 “정산금 문제는 오래전부터 있었다. 계약기간 내내 정산일에 정산금이 지급된 적이 없었다. 항상 지연되었고 심지어 비용 영수증 한 장 본 적이 없었다. 소속사에서 작성해 주는 대로, 또 주는 대로 그냥 돈을 받아야만 했다. 좋은 게 좋은 거라고 저는 그래야되는 줄 알고 5년을 지냈다”고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고원희 ‘단발 변신 잘했네...예쁜 웃음’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039571"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열렸다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 고원희가 행사에 참석하고 있다. 영화 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. ‘홍제동 화재 참사 사건’은 당시 서울 서부소방서에 근무 중이던 소방관 6명의 목숨을 앗아가고 3명이 큰 부상을 입은 대형 참사였다. 이 사건을 시작으로 소방관들의 열악한 근무 환경과 처우가 알려진 바 있으며 오늘날 화마에 휩싸였던 곳을 중심으로 약 382m가량 되는 구간이 소방영웅길로 지정되어 국가적으로 이들의 희생을 추모하고 있다. 영화 ‘소방관’은 이처럼 안타까운 사건을 소재로, 영화적 상상력을 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 팔토시 패션을 이렇게 소화하네…KCM 보고 있나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222761"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 팔토시 패션을 선보였다. 3일 이시영은 "난 요즘 안춥던데..나만 그런가봐"라는 글과 함께 사진이 게재됐다. 공개한 사진에는 이시영이 외출 전 거울을 보며 셀피를 남기고 있는 모습이다. 특히 이시영은 가수 KCM의 팔토시 패션을 연상케했지만, 완벽하게 소화해낸 모습이 시선을 모았다. 네티즌들은 "옆구리 안 추워?", "KCM도 놀랄 듯", "KCM 팔토시가 이렇게 소화가 되네" 등의 반응을 보였다. 한편 이시영은 2017년 요식업 사업가와 결혼했으며 슬하에 아들 한 명을 두고 있다. 최근 이시영의 아들이 인천 송도에 위치한 채드윅 국제학교에 재학 중인 사실이 알려져 큰 화제를 모으기도. 이 학교는 유치원부터 고등학교 과정까지 마치는데 약 7억원의 교육비가 드는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM엔터, 기업혁신대상 대한상공회의소 회장상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420704"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM)가 대한상공회의소에서 열린 '제 31회 기업혁신대상' 시상식에서 '대한상공회의소 회장상'을 수상했다고 3일 밝혔다. 산업통상자원부와 대한상공회의소가 공동 주관하는 기업혁신대상은 경영 혁신과 ESG(환경, 사회, 지배구조) 경영을 적극 실천하는 기업을 발굴하여 성과가 우수한 기업에게 수여하고 있다. 올해 SM은 기업지배구조 선진화, 최적자본구조 기반 주주환원정책 실행 등이 포함된 'SM3.0' 전략을 통한 혁신과 ESG 경영 실천의 성과를 인정받아 '대한상공회의소 회장상'을 수상했다. 장철혁 SM 공동대표는 “SM의 새로운 미래 비전이자 성장 전략인 'SM3.0'의 성과를 보여줄 수 있어 기쁘다”며, “앞으로도 끊임없는 경영혁신과 ESG 경영체계 강화를 통해 글로벌 엔터테인먼트 기업으로 도약하고, 더 나아가 K-POP 산업 성장에도 기여하기 위해 최선을 다하겠다”고 밝혔다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스 도훈 “가수보다 연습생이 꿈…타 기획사에 번호 준 적 있어” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407345"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스 도훈이 아이돌이 된 계기를 밝혔다. 3일 유튜브 채널 ‘테오’의 ‘살롱드립2’에는 투어스 신유, 도훈이 출연했다. 이날 장도연은 신유와 도훈에게 아이돌이 된 계기에 대해 물었다. 도훈은 “중학교 1학년 때 초등학교 모교 졸업식에 아는 동생 축하해 주러 갔다가 캐스팅됐다. 이전에는 아이돌에 관심이 없었다”고 답했다. 이어 “그 당시에 연습생을 하면 멋있을 것 같다는 생각이 있었다. 사실 가수라는 꿈보다 연습생이 꿈이었다”고 해 웃음을 자아냈다. 도훈이 “연습생 1년 차 때부터 가수라는 꿈을 꾸게 됐다”고 하자 장도연은 “진짜 현명하다. 가수가 꿈이면 언제 데뷔할지 산 같을 것 같은데 오히려 어른 같다”고 칭찬했다. 이후 장도연은 “연습생일 때 다른 회사에서 캐스팅을 받으면 어떻게 해야 하냐”고 물었다. 신유는 “그럴 때 ‘다른 회사 연습생이다’라고 말했다”고 했다. 반면 도훈은 “회사에서 춤, 노래에 관심 없다고 하고 연락처도 주지 말라고 했다. 보통 캐스팅할 때 어느 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준혁, '19세 연하' 아내 출산 코앞인데..대참사 터졌다 "아기 안을 수 있겠나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222759"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 야구선수 양준혁의 아내 박현선 씨가 출산을 앞둔 근황을 전했다. 3일 박 씨는 "D-29. 여보 잘 안을 수 있겠나.."라며 걱정하는 모습을 보였다. 공개된 사진에 따르면 양준혁은 아끼 띠를 겨우 걸친 모습. 박 씨는 "아기 띠에 맞추려면 살 좀 빼셔야 겠어요 아버님. 직원 언니가 뒤에서 잡고 있는 거 안 비밀. #출산 준비"라며 양준혁의 다이어트 성공을 염원했다. 한편 양준혁은 지난 2020년 19세 연하 박 씨와 결혼했으며 첫아이 출산을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 부계정도 100만 팔로워 돌파…명불허전 슈퍼스타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802958"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤의 부계정이 100만 팔로워를 돌파했다. 3일 스태프가 운영하는 지드래곤 부계정에는 "친히 100만 축하해주심"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 지드래곤이 반려묘와 함께 찍은 투샷이 담겨 있다. 지드래곤은 고양이 뒤에서 익살스러운 표정과 함께 놀란 표정을 지으며 100만을 축하했다. 해당 SNS 부계정은 무한도전 짤과 지드래곤의 모습이 담긴 일상 사진 등이 올라오며 지드래곤의 부계정이라고 크게 화제가 됐던 바 있다. 앞서 지드래곤은 MBC FM4U '김이나의 별이 빛나는 밤에'서 부계정이라고 알려진 SNS 계정을 본인이 운영하지 않는다고 밝혔다. 누군지 본인도 알지 못하며 소통을 하긴 하지만 누군가를 특정할 수 없어서 해당 부계정 운영자를 수소문 하고 있다고 전했다. 한편 지드래곤은 태양, 대성이 함께한 신곡 '홈 스윗 홈(HOME SWEET HOME)'이 발매와 동시에 멜론, 지니, 벅스 등 주요 국내 음원사이트에서 실시간 음원차트, 일간 차트에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, '목 관통한' 장침 무시무시하네.."평행으로 잘 뚫려" 흡족 ('비보티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222753"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 옥주현이 목에 장침을 맞은 비하인드를 공개했다. 3일 '비보티비' 채널에는 '※미담 폭로※ 노래 잘하는 돈 많고 언니 같은 동생 옥주현이랑 한 차로 가'라는 제목의 영상이 공개됐다. 송은이는 옥주현에게 "목에 장침 꽂은 거 괜찮아?"라고 물었고 옥주현은 "언니 나랑 그거 맞으러 갈래?"라고 말했다. 앞서 옥주현은 SNS를 통해 "내 경추와 척추가 가장 행복해지는 시간. 오늘은 양쪽이 반듯하게 평행으로 들어갔다. 흔치 않을 일"이라며 목에 장침을 맞은 사진을 공개했던 바. 송은이는 당황하며 "침이 (목을) 통과한 거야?"라고 되물었고 옥주현은 "통과하는 거다. 한쪽에 먼저 꽂고 숨을 깊게 들이마신 후 했다. 요즘에는 경추가 좋은 사람이 없다. 우리 같은 직업을 가진 사람들은 더 불편함을 느낀다. 대칭, 평행이 되게끔 선생님이 장침을 뚫어주셨다"라고 말했다. 이어 "당시 선생님이 이건 찍어서 보여주고 싶다고 하면서 찍어주셨다. 너무 잘 뚫렸더라"라고 덧붙였다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손지창♥' 오연수, 흙수저 소녀가장 시절 고백 "돈 벌려고 하기 싫은 일 많이 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222752"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오연수가 과거 사진을 보며 추억에 젖었다. 3일 오연수의 유튜브 채널에는 'Ep6. 추억 소환/ 숨은 맛집/ 강아지랑 산책'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 오연수는 손지창과 함께 본가에 가서 짐 정리를 했다. 짐 정리를 하던 도중 오연수는 과거 사진과 잡지, 신문 인터뷰 등을 스크랩 해놓은 앨범을 발견하고는 추억에 젖었다. 오연수는 "엄마는 버리지 말라고 하시는데 사진으로 저장하고 버릴 거다. 이고 지고 있어봤자 먼지만 쌓이고 짐만 될 것 같다"고 말했다. 사진을 보던 그는 "몇 년 있으면 40년 일을 해서 생각도 안 나는 촬영을 많이도 했다"며 손지창과 함께 옛날 사진을 보며 웃음을 지었다. 오연수는 "10~20대는 흙수저 소녀가장이라는 무게 때문에 어쩔 수 없이 하기 싫어도 돈을 벌려고 했던 일들도 많았다. 그때는 정말 그 나이를 즐기지도 못하고 일만 했는데 이제 이 나이가 되어 생각하니 일이 있었다는 게 얼마나 감사한 일이었는지 그때는 몰랐다"고 털어놨다. 옆에서 오연수의 젊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 남다른 패션 감각... 다이어트 효과? 얼굴 소멸할 듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399293"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 감각적인 일상을 전했다. 3일 솔비는 자신의 인스타그램에 “찰칵”이라는 짦은 글귀와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 솔비는 골지 소재의 민소매 원피스를 입고 S 몸매를 자랑하고 있다. 최근 다이어트에 성공한 솔비는 물오른 미모로 누리꾼들을 놀라게 했다. 또 다른 사진 속 솔비는 베이지색 아우터에 흰색 바지와 가방을 매치, 비니로 포인트를 준 모습이다. 이를 본 누리꾼들은 “언니 너무 예뻐졌어요”, “화가라 그런지 옷도 센스 있다”, “얼굴이 전성기 때 생각나요” 등 댓글을 남겼다. 앞서 솔비는 자신의 유튜브 채널 ‘시방솔비’를 통해 18kg을 감량했다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 러닝에 빠졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407343"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 러닝에 빠졌다. 임영웅은 3일 인스타그램에 “사진첩에 온통 러닝투성이”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 임영웅은 러닝복을 입고 한강을 배경으로 포즈를 취하고 있다. 임영웅은 추운 날씨에 모자와 장갑 등을 착용, 훈훈한 비주얼과 비율을 뽐내고 있다. 이를 본 누리꾼들은 “날 추워지는데 감기 조심해요. 건강한 모습 보기 좋아요” “나도 사진첩에 임영웅뿐” “멋지다” 등의 반응을 보였다. 임영웅은 12월 27일부터 고척스카이돔에서 열리는 콘서트 ‘임영웅 리사이틀’을 통해 팬들과 만날 예정이다. 지난 2일에는 팬들로부터 받은 사랑에 보답하기 위해 총 3억 원을 사랑의열매 사회복지공동모금회에 팬클럽 ‘영웅시대’ 이름으로 기부한 사실이 알려져 훈훈함을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정아 ‘리즈 시절 미모 그대로...베이비 원 모어 타임’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039547"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열렸다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 박정아가 행사에 참석하고 있다. 영화 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. ‘홍제동 화재 참사 사건’은 당시 서울 서부소방서에 근무 중이던 소방관 6명의 목숨을 앗아가고 3명이 큰 부상을 입은 대형 참사였다. 이 사건을 시작으로 소방관들의 열악한 근무 환경과 처우가 알려진 바 있으며 오늘날 화마에 휩싸였던 곳을 중심으로 약 382m가량 되는 구간이 소방영웅길로 지정되어 국가적으로 이들의 희생을 추모하고 있다. 영화 ‘소방관’은 이처럼 안타까운 사건을 소재로, 영화적 상상력을 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장은우 효과" 'MC계의 얼짱' 장성규, 파격 비주얼 변신 후 희소식 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802952"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 장성규가 희소식을 전했다. 장성규는 3일 오후 "장은우 효과인가. MC계의 얼짱이 되고 난 후 KBS 연기대상의 MC가 됐어요 #오비이락 암튼 많은 축하 부탁드려요♡"라는 글을 개재했다. 앞서 이날 장성규가 소녀시대(SNSD) 서현, 배우 문상민과 함께 31일 생방송되는 2024 KBS 연기대상 MC를 맡게 됐다는 소식이 전해졌다. 지난해에도 MC로 나섰던 장성규는 올해도 안정적인 실력을 뽐낼 예정이다. 이 같은 소식에 문세윤, 주시은 아나운서, 뮤지컬배우 김소현 등이 축하 인사를 전했다. 장성규는 지난달 27일 "꿈을 이뤘다. MC들 중에 외모 탑3에 드는 것이 꿈이었는데 약간의 변화로 그 꿈이 현실이 됐다"는 글과 함께 파격적인 비주얼을 공개해 화제를 모은 바 있다. 이후 여러 반응이 이어지자 그는 ""해킹 당했냐 AI냐 딥페이크냐 어디 고쳤냐 다양한 반응들 감사합니다. 근데 아무리 그래도 차은우인 줄 알았다는 둥 이런 반응은 은우느님에게 죄송한걸요. 실례지만 자제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니, 화장대 터졌다?” 13남매 장녀 남보라의 신혼집 SOS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039540"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 신혼집 꾸미기를 앞두고 현실적인 고민을 털어놨다. 팬들에게 도움을 요청하며 인간적인 매력을 드러낸 그녀의 모습이 눈길을 끌고 있다. 지난 2일 남보라는 자신의 SNS를 통해 “화장대 주문.. 기성 제품은 마음에 드는 게 없고 맞추려니 서랍마다 사이즈를 어떻게 해야 할지 어렵네”라는 글을 남겼다. 이어 직접 손으로 그린 화장대 디자인을 공개하며 남다른 열정을 보여줬다. 그녀의 세심함과 실용성을 담으려는 의도가 돋보였다. 같은 날 공개된 사진 속, 그녀의 화장품 컬렉션은 마치 ‘뷰티 편집샵’을 방불케 했다. 샤넬, 나스(NARS), 로라 메르시에 등 고급 브랜드 제품부터 에스티로더, 라카, 클리오 등 뷰티 마니아라면 탐낼만한 제품들로 가득했다. 특히 핑크빛 블러셔와 하트 모양 립밤은 소녀 감성을 담아낸 듯해, 남보라의 섬세한 취향을 엿볼 수 있었다. 또한 기초 스킨케어 제품부터 아이섀도우 팔레트, 브러쉬, 립스틱, 아이브로우까지 화려한 구성은 그녀의 “이걸 다 어떻게 정리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오현경 ‘35년 전 미스코리아 眞 미모 그대로!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039539"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열렸다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 오현경이 행사에 참석하고 있다. 영화 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. ‘홍제동 화재 참사 사건’은 당시 서울 서부소방서에 근무 중이던 소방관 6명의 목숨을 앗아가고 3명이 큰 부상을 입은 대형 참사였다. 이 사건을 시작으로 소방관들의 열악한 근무 환경과 처우가 알려진 바 있으며 오늘날 화마에 휩싸였던 곳을 중심으로 약 382m가량 되는 구간이 소방영웅길로 지정되어 국가적으로 이들의 희생을 추모하고 있다. 영화 ‘소방관’은 이처럼 안타까운 사건을 소재로, 영화적 상상력을 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 올 겨울은 행복한 영웅투성이 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695262"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 소통에 박차를 가했다. 사진=임영웅 인스타그램 3일 임영웅은 자신의 SNS에 “사진첩에 온통 러닝투성이”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 임영웅은 듬직한 모습으로 러닝 중 근황을 보이며 시선을 끌었다. 누리꾼들은 임영웅의 반가운 근황에 “울 임영웅의 성실한 운동루틴~~박수”“감기조심”“건행 실천” 등의 댓글을 달며 칭찬을 아끼지 않았다. 사진=임영웅 인스타그램 임영웅은 지난달에도 재차 운동을 마친 뒤 자신의 모습을 찍은 사진을 공유하며 대중과의 소통에 열을 올렸다. 추운 겨울에도 자신의 근황을 꾸준히 공개하며 건강하고 행복한 일상을 이어가는 그의 행보와 팬을 생각하는 고운 마음씨가 훈훈함마저 자아냈다. 한편, 임영웅은 지난 2일 올 한 해 팬들로부터 받은 큰 사랑에 보답하기 위해 총 3억 원을 사랑의열매 사회복지공동모금회에 기부했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정신을 놓아버렸습니다" 최연수, ♥김태현 질투할 눈물 셀카]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802944"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 최연수가 일본 여행을 즐긴 가운데, 예비신랑 김태현의 질투를 유발해 눈길을 끈다. 최연수는 3일 오후 "여행도 재밌었고 오타쿠는 히게단 첫 내한에 정신을 놓아버렸습니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 최연수는 일본에서 유카타를 입고서 청순한 매력을 뽐내고 있다. 이어진 사진에서는 오피셜 히게단디즘(Official髭男dism)의 내한 콘서트를 관람하러 온 최연수의 모습이 담겼다. 특히 공연이 끝난뒤 눈물 셀카를 찍는 모습에 네티즌들은 "갬덩의 눈물 흘릴 정도였군요", "마지막 사진 왜이리 귀엽냐고", "이쁘다" 등의 반응을 보였다. 한편, 1999년생으로 만 25세인 최연수는 최현석 셰프의 딸로 유명하며, 2018년 Mnet '프로듀스 48'에 출연해 얼굴을 알린 뒤 웹드라마 '돈라이, 라희' 등의 작품에 출연하며 연기 활동을 시작했다. 최근에는 딕펑스의 보컬 김태현과의 열애를 인정하고 공개열애를 시작했으며, 두 사람은 결혼을 전제로 만남을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 윙크 터졌다!”…문근영, 국민 여동생의 다이어트 중 러블리 셀카]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039537"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 사랑스러운 매력을 가득 담은 윙크 셀카로 팬들의 마음을 사로잡았다. 3일 오전, 그녀는 MBC FM4U 이석훈의 브런치카페에 출연하며 오랜만에 방송 활동을 알렸다. 출근 전 소셜미디어에 올린 셀카는 그녀의 설레는 마음과 밝은 에너지를 고스란히 담아내며 눈길을 끌었다. 문근영은 게시글에 “꺄 첫 출근이다! 너무 떨려. 이석훈의 브런치카페. 11시에 만나요”라는 메시지를 남기며 두 장의 사진을 함께 공개했다. 레드 니트 비니로 귀여움을 강조한 캐주얼한 스타일링에 자연스러운 생얼 메이크업, 그리고 포인트로 더해진 심플한 드롭형 이어링이 그녀의 미모를 더욱 돋보이게 했다. 사진 속 문근영은 밝은 웃음과 윙크 포즈로 카메라를 응시하며 특유의 러블리한 매력을 발산했다. 특히 또렷한 이목구비와 선명한 쌍꺼풀, 투명한 피부가 돋보이며 그녀만의 독보적인 분위기를 완성했다. 팬들은 “이 언니는 진짜 국민 여동생 그 자체”, “나이도 비켜가는 미모”라며 감탄을 쏟아냈다. MBC 라디오로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘44세 맞아?’ 오윤아, 완벽한 복근까지...비주얼은 20대 모습 그대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039536"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열렸다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 오윤아가 행사에 참석하고 있다. 영화 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. ‘홍제동 화재 참사 사건’은 당시 서울 서부소방서에 근무 중이던 소방관 6명의 목숨을 앗아가고 3명이 큰 부상을 입은 대형 참사였다. 이 사건을 시작으로 소방관들의 열악한 근무 환경과 처우가 알려진 바 있으며 오늘날 화마에 휩싸였던 곳을 중심으로 약 382m가량 되는 구간이 소방영웅길로 지정되어 국가적으로 이들의 희생을 추모하고 있다. 영화 ‘소방관’은 이처럼 안타까운 사건을 소재로, 영화적 상상력을 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, 투어스 신유·도훈 비주얼에 깜짝…“다른 세상 사람들 같아” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407333"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 장도연이 그룹 투어스 신유, 도훈의 비주얼에 깜짝 놀랐다. 3일 유튜브 채널 ‘테오’의 ‘살롱드립2’에는 투어스 신유, 도훈이 출연했다. 이날 장도연은 신유와 도훈의 등장에 “다른 세상 사람들 같다”고 놀라며 시선을 떼지 못했다. 이어 웰컴 드링크를 챙기는 신유와 도훈의 모습을 넋 놓고 바라보다가 자신의 음료를 챙기지 못하기도 했다. 장도연은 “요즘은 외모 이야기하는 것도 실례라고 하지 않냐”면서도 “살면서 이렇게 얼굴이 작은 사람을 본 적 없는 것 같다. 처음으로 이 프로그램을 하면서 내 음료를 챙기지 못하고 앉는 실수를 범했다”고 말했다. 이어 “체감이 어떠냐면 비율이 너무 촘촘해서 넓히고 싶을 정도다”라고 해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 따라 하는 대만 언니 등장?”…뒤 배경까지 화제 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039534"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 대만에서의 여유로운 순간을 SNS로 공개하며 팬들에게 깊은 인상을 남겼다. 단순한 여행 사진조차 마치 화보처럼 소화해내는 그녀의 자연스러운 매력은 나이를 잊게 만들었다. 대만 거리도 런웨이로 만든 이지아의 패션 감각 3일, 이지아는 자신의 SNS에 “타이완”이라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 그녀는 대만의 거리 풍경을 배경으로 자신만의 독보적인 패션 스타일을 뽐냈다. 이지아는 루즈핏 스트라이프 화이트 티셔츠와 하늘색 와이드 팬츠를 매치해, 편안하면서도 스타일리시한 여행 룩을 선보였다. 허리선이 강조된 하이웨이스트 팬츠와 타이 디테일은 그녀의 슬림한 라인을 돋보이게 했으며, 크림색 스니커즈와 미니 크로스백으로 완성한 스타일은 꾸미지 않은 듯하지만 세련된 매력을 발산했다. 자연스러운 웨이브 헤어는 그녀의 청순미를 배가시켰다. “이지아 따라 하는 대만 언니?”…사진 속 뒷배경까지 화제 특히 사진 속 이지아의 뒤로 살짝 등장한 대만 현지 여성이 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘파워’ 어디까지... 부계정 100만 팔로워 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399290"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무엇을하든 ‘화제’다. 지드래곤 소셜미디어 부계정이 100만 팔로워를 돌파했다. 3일 지드래곤 부계정 운영자는 “친히 100만 축하해주심”이라는 글과 함께 지드래곤과 그의 반려묘 사진을 공개했다. 지드래곤 부계정으로 알려진 ‘팔로팔로미’계정은 지드래곤의 활동 비하인드, 일상 속 짱구 같은 모멘트, 남다른 패션센스 등을 엿 볼 수 있다. 특히 ‘팔로팔로미’ 계정은 개설 직후 팔로워 수 30만 명을 단숨에 돌파하는 등 큰 주목을 받았다. 계정 아이디도 반갑다. 이는 10년 전 지드래곤이 LG유플러스 광고에서 사용해 유행시킨 표현이다. 당시 LG유플러스는 광대역 LTE-A 상용화를 기념해 지드래곤을 모델로 기용하고 ‘팔로팔로미’라는 인상적인 유행어를 탄생시켰다. 앞서 MBC FM4U ‘김이나의 별이 빛나는 밤에’ 출연한 지드래곤은 부계정 이야기를 꺼내자 “저도 이분을 수소문 중”이라며 “저는 일단 아니다. 누군지 저도 모르겠다. 저랑 어딘가에서 소통을 하긴 하는데 사람이 계속 바뀐다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘SNL 왕언니’ 정이랑, 플러팅 눈빛 작렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039526"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열렸다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 정이랑이 매력을 뽐내고 있다. 영화 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. ‘홍제동 화재 참사 사건’은 당시 서울 서부소방서에 근무 중이던 소방관 6명의 목숨을 앗아가고 3명이 큰 부상을 입은 대형 참사였다. 이 사건을 시작으로 소방관들의 열악한 근무 환경과 처우가 알려진 바 있으며 오늘날 화마에 휩싸였던 곳을 중심으로 약 382m가량 되는 구간이 소방영웅길로 지정되어 국가적으로 이들의 희생을 추모하고 있다. 영화 ‘소방관’은 이처럼 안타까운 사건을 소재로, 영화적 상상력을 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["지드래곤, 친히 축하해주심"…부계정 개설 한 달만에 '100만 돌파']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222728"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤의 부계정이 개설 약 한 달만에 100만 팔로워를 돌파했다. 3일 지드래곤의 부계정에는 "친히 100만 축하해주심"이라는 글과 함께 사진이 게재됐다. 공개한 사진에는 지드래곤이 반려묘와 침대에 누워 개구진 표정을 짓고 있는 모습이다. 한층 더 장난끼 가득한 그의 일상이 눈길을 끈다. 지드래곤의 부계정에는 그 동안 보지 못한 지드래곤의 일상 속 모습과 소탈한 매력이 가득해 인기를 얻고 있다. 특히 지드래곤의 부계정은 지난 10월 31일 첫 게시물이 게재됐다. 이에 약 한 달 만에 100만 팔로워를 돌파해 그의 인기를 다시 한 번 실감케 한다. 앞서 MBC FM4U '김이나의 별이 빛나는 밤에'에 출연한 지드래곤은 부계정 이야기를 꺼내자 "저도 이 분을 수소문 중"이라며 "저는 일단 아니다. 누군지 저도 모르겠다. 저랑 어딘가에서 소통을 하긴 하는데 사람이 계속 바뀐다"고 장난스럽게 이야기하기도 했다. 한편 지드래곤은 지난달 22일 디지털 싱글 'HOME SWEET HOME]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뷔, 박효신과 함께한 '윈터 어헤드' 캐럴 버전 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420691"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 뷔와 명품 보컬 박효신의 듀엣곡 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)'가 캐럴(Carol) 버전으로 재탄생했다. 3일(이하 한국시간) 오후 2시 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN) : Silent Carol Ver.' 음원이 공개됐다. 이 곡은 지난달 29일 발표된 원곡의 따뜻하고 낭만적인 감성을 극대화한 버전이다. 캐럴의 상징 같은 종소리와 다양한 현악기 연주를 더해 연말 느낌을 강조했다. 또한 한층 깊고 풍부해진 사운드는 기존 곡의 재지(Jazzy)한 분위기에 포근함을 더했다. 같은 시간 방탄소년단 공식 유튜브 채널에서 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN) : Silent Carol Ver.' 비주얼라이저가 오픈됐다. 이 영상은 지난달 30일 공개된 시네마틱 스틸 버전(Cinematic Still ver.) 뮤직비디오를 흑백 영화처럼 재편집해 눈길을 끈다. 홀리데이 시즌에 걸맞게 편곡된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, '애프터 라이크' 뮤직비디오 3억뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420690"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE)가 내년 1월 컴백을 앞두고 자체 신기록을 추가했다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 “지난 2022년 8월 22일 발표한 아이브의 세 번째 싱글 앨범 타이틀곡 '애프터 라이크(After LIKE)'의 뮤직비디오가 유튜브 조회수 3억 뷰(12월 2일 기준)를 돌파했다”고 3일 밝혔다. 2022년 8월 22일 발표된 '애프터 라이크'는 킥 리듬을 기초로 EDM, 팝, 하우스 등 다양한 장르가 어우러진 아이브의 메가 히트곡으로서 발매 직후 멜론, 지니, 벅스, 플로, 바이브, 한국 스포티파이, 한국 유튜브 뮤직 등 음악 플랫폼의 각종 음원 차트에서 1위를 거머쥐며 '퍼펙트 올킬(PAK)'을 달성했으며, 각종 음악 방송에서도 1위 트로피를 섭렵하며 14관왕이라는 대기록을 썼다. 더불어 미국 음악 전문 매체 빌보드(Billboard)의 '빌보드 글로벌 200(Billboard Global 200 / 최고 순위 20위)' 차트에서 17주 랭크인, '빌보드 글로벌(미국 제외)(B]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애엄마 맞아? 이유영 소방관 구급대원 서희 역...출산 후 초고속 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039523"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:54.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘소방관’ VIP 시사회가 3일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열렸다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 이유영이 포토타임을 갖고 있다. 영화 ‘소방관’은 2001년 3월 4일 새벽 3시 47분 서울특별시 서대문구 홍제동 다세대 주택에서 방화로 인해 발생한 ‘홍제동 화재 참사 사건’을 바탕으로 영화적 상상력을 더해 재구성한 작품이다. ‘홍제동 화재 참사 사건’은 당시 서울 서부소방서에 근무 중이던 소방관 6명의 목숨을 앗아가고 3명이 큰 부상을 입은 대형 참사였다. 이 사건을 시작으로 소방관들의 열악한 근무 환경과 처우가 알려진 바 있으며 오늘날 화마에 휩싸였던 곳을 중심으로 약 382m가량 되는 구간이 소방영웅길로 지정되어 국가적으로 이들의 희생을 추모하고 있다. 영화 ‘소방관’은 이처럼 안타까운 사건을 소재로, 영화적 상상력을 더해]]></content>
    </entry>
</feed>