<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-02T12:33:00.685Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 출신 타오, ‘♥sm 연습생 출신’과 결혼… 부부증 들고 찰칵 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398816"/>
        <updated>2024-12-02T12:32:48.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 출신 타오가 중국 가수 겸 배우 쉬이양과 결혼했다. 타오는 2일 자신의 SNS에 “목표 달성”이라는 게시물을 게재하며 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 타오와 쉬이양이 부부증을 들고 함께 어깨동무를 하고 있는 모습이 담겼다. 부부증은 중국에서 혼인 신고를 하면 발급된다. 게시물에는 웨딩드레스를 입은 여자와 턱시도를 입은 남자 이모티콘이 포함됐으며 그 사이에 빨간 하트 이모티콘을 넣어 결혼했음을 알렸다. 타오와 쉬이양은 지난 2020년부터 4년 동안 열애설에 휩싸였으나 인정하지 않았다. 지난 7월 타오는 바닷가에서 쉬이양과 바다 노을을 배경으로 키스를 하는 사진을 올리며 “우리가 영원히 함께하길 바란다”며 연인 사이임을 인정했다. 지난 8월 타오는 쉬이양에게 청혼하는 영상을 타오는 지난 2012년 엑소엠 멤버로 데뷔했지만 2015년 SM엔터테인먼트를 상대로 전속계약 해지 소송을 하며 팀을 떠났다. 이후 그는 중국에서 룡타오엔터테인먼트를 설립하고 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 韓·日 신인상 휩쓸고 美·英 주요 시상식 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004661"/>
        <updated>2024-12-02T12:32:48.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아일릿(ILLIT)이 강력한 이끌림으로 국내외 주요 시상식에서 존재감을 빛내고 있다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 최근 ‘멜론 뮤직 어워드 2024(MMA2024)’와 ‘2024 MAMA’를 비롯해 일본에서 가장 오랜 전통과 권위를 갖는 ‘제66회 빛난다! 일본 레코드 대상’에서 신인상을 휩쓸었다. ‘슈퍼 신인’ 아일릿의 인기는 주류 팝 시장에서도 뜨겁다. 아일릿은 미국 대중음악계 4대 시상식 중 하나인 ‘2024 빌보드 뮤직 어워즈’(이하 ‘BBMAs’)의 ‘톱 글로벌 K-팝 송’ 부문 후보에 당당히 이름을 올렸고, ‘MTV 유럽 뮤직 어워드’(이하 ‘MTV EMA’)의 ‘베스트 아시아 액트’ 후보로 지명된 바 있다. 데뷔한 해에 미국과 영국의 주요 시상식에 동시 노미네이트됐다는 점에서 지난 8개월간 빛난 이들의 활약상을 엿볼 수 있다. ‘MTV EMA’의 ‘베스트 아시아 액트’ 후보자 중 K-팝 아티스트는 아일릿이 유일하다. 이들은 역대 ‘베스트 아시아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측, 하이브·디스패치 총 4인 고소 “심각한 거짓과 기망 밝혀지길” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112556"/>
        <updated>2024-12-02T12:32:48.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표. 사진 | 스포츠서울 DB 민희진 어도어 전 대표가 하이브 전 대표이사 박지원, 하이브 최고홍보책임자 박태희 및 디스패치 기자 2인을 고소했다. 법무법인 세종은 2일 “민희진 전 대표는 하이브 전 대표이사 박지원, 하이브 최고홍보책임자 박태희를 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률위반(정보통신망침해 등) 혐의로, 디스패치 기자 2인을 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률위반(명예훼손) 혐의로 용산경찰서에 고소했다”고 밝혔다. 이어 “지난 4월 이래 피고소인 박지원, 박태희는 불법 취득한 사적 대화에 허위사실을 더하여 민 전 대표에 대한 부정적인 여론을 형성하기 위해 적극 활용했다”며 “디스패치의 취재진은 기자로서 위와 같은 의도를 충분히 인지하였으면서도 민희진 전 대표를 비방할 목적으로 지속적으로 거짓의 사실을 기사화하여 명예를 훼손했다”고 주장했다. 그러면서 “이번 고소를 계기로 철저한 조사를 통해 피고소인들의 심각한 거짓과 기망이 밝혀지고, 이에 상응하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, 소중한 존재 떠나보냈다… “사랑한다고 얘기하는 연말 되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398812"/>
        <updated>2024-12-02T12:32:48.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 뷔가 안타까운 소식을 전했다. 뷔는 2일 자신의 SNS에 “사실 오늘 이렇게 글을 올리게 된 건 최근에 연탄이가 강아지별로 긴 여행을 떠났다”고 반려견에 대한 소식을 전했다. 그러면서 뷔는 “어떻게 이야기를 드려야 할까 많이 고민했지만 지금까지 많은 사랑을 보내준 아미 여러분들께도 말씀을 드리는 게 맞을 것 같아 소식을 전하게 됐다”며 “아미 분들께서 연탄이가 별에서도 행복할 수 있도록 한 번씩 떠올려 주시면 고마울 것 같다”고 말했다. 이어 “주변에 사랑하는 이들에게 한 번 더 사랑한다고 얘기할 수 있는 따뜻한 연말이 되길 바란다”고 덧붙였다. 뷔는 지난해 9월 자신의 첫 솔로 앨범 ‘레이오버’를 발매했을 당시 Mnet ‘엠카운트다운’에 출연해 ‘슬로우 댄싱’ 무대에 연탄이와 함께 등장하기도 했다. 뷔의 반려견 연탄이는 강아지 최초로 직캠 ‘입덕멍캠’이 촬영되기도 했으며 해당 영상은 조회수 200만 회를 넘는 등 화제를 얻었다. 한편, 뷔는 지난해 12월 육군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘여자친구’ 4년 만에 재결합…데뷔 10주년 기념앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003336107"/>
        <updated>2024-12-02T12:32:48.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 여자친구가 4년 만에 재결합한다. 여자친구는 데뷔 10주년을 기념한 스페셜 앨범 &lt;시즌 오브 메모리즈&gt;를 다음달 13일 발매한다. 앞서 다음달 6일 앨범에 수록된 일부 음원을 선공개한다. 또 같은 달 18~19일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트를 열고 ‘버디’(팬덤명)를 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, 반려견 '연탄이' 떠난 슬픔 "강아지 별로 긴 여행..한 번씩 떠올려 달라"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287017"/>
        <updated>2024-12-02T12:32:48.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 뷔가 반려견 연탄이를 떠나보낸 슬픔을 전했다. 뷔는 2일 자신의 계정에 "사실 오늘 이렇게 글을 올리게 된 건 최근에 연탄이가 강아지별로 긴 여행을 떠났어요"라며 글을 올렸다. 이어 그는 "어떻게 이야기를 드려야 할까 많이 고민했지만 지금까지 많은 사랑을 보내준 아미 여러분들께도 말씀을 드리는 게 맞을 것 같아 소식을 전하게 됐습니다"라고 전했다. 뷔는 "아미 분들게서 연탄이가 별에서도 행복할 수 있도록 한 번씩 떠올려주시면 고마울 것 같아요. 주변에 사랑하는 이들에게 한 번 더 사랑한다고 얘기할 수 있는 따뜻한 연말이 되길 바랍니다. 아미분들도 다시 만날 그날까지 언제나 건강하시길 바라겠습니다"라고 덧붙였다. 뷔는 그 동안 연탄이와 함께한 사진을 공개하며 방탄소년단 팬덤 아미에게도 근황을 자주 알려왔다. 특히 뷔는 지난해 9월 자신의 첫 솔로 앨범 'Layover'을 발매하며 앨범 표지에 연탄이의 사진을 싣는가 하면, 당시 방송된 엠넷 '엠카운트다운'에서 'Slow]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이아 출신 주은, 캐롤송 ‘Santa, I have a wish...’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004652"/>
        <updated>2024-12-02T12:32:48.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 주은이 캐롤송으로 컴백했다. 주은은 2일 낮 12시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 디지털 싱글 ‘Santa, I have a wish... (산타, 아이 해브 어 위시...)’를 발매했다. ‘Santa, I have a wish...’는 주은이 지난 9월 발매한 ‘1,2,3,4 (Feat. 문수진)’ 이후 3개월 만에 초고속으로 선보이는 신곡이다. 앞서 주은이 작사, 작곡에 참여한 시티팝 ‘1,2,3,4’는 배우 고경표가 뮤직비디오에 출연하고, 리스너들은 물론 다비치의 극찬을 받으며 화제를 모았다. ‘Santa, I have a wish...’ 역시 주은이 직접 작사, 작곡한 캐롤송으로 기대를 모은다. 주은은 특유의 유니크한 보컬과 함께 피아노, 기타, 베이스, 드럼 포리듬으로 이루어진 편곡과 풍성한 사운드를 통해 크리스마스 시즌과 어울리는 포근한 감성을 전할 예정이다. 다이아(DIA) 메인보컬 출신이자 싱어송라이터 주은은 차근차근 자신만의 디스코그래피를 쌓아가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프레디 카소, 정규앨범 '1989' 발매..깊이 있는 오마주 향연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287016"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나즈카 레코즈 소속 음악 프로듀서 프레디 카소(Fredi Casso)가 정규앨범 '1989'를 발매했다. 2일 정오 각종 온라인 음원 사이트를 통해 프레디 카소의 정규앨범 '1989'가 발매됐다. 이날 발매된 '1989'에는 'Good Thoughts', 'Next Time', 'when i'll be in the room', 'Crispicream', 'Ganggang swirl (Feat. Skinny Chase)', 'Love still here', 'society II love', 'Koji (Feat. 격 (kyuk))', 'solarflos', 'Govinda', 'Bakchii (Feat. Skinny Chase, Gu is 9)', 'original glazed', 'Bounce, btch', 'hugging me', 'Yuyami', 'Relax your mind', 'Nobluelight (Feat. 덥덥이 (dubdubee))', 'Jackie Def', 'sol]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[G-Dragon's MAMA Awards performance outfit reportedly worth $6.4 million]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062362"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[As musically impressive as G-Dragon's 14-minute performance at the MAMA Awards was, his all-pink outfit adorned with vibrant jewelry was equally impressive, reportedly worth an estimated 9 billion won ($6.4 million) in total. The K-pop icon performed two solo tracks before joining his bandmates Taeyang and Daesung to perform his latest single, "Home Sweet Home," followed by Big Bang’s iconic hits "Bang Bang Bang" (2015) and "Fantastic Baby" (2012) at the 2024 MAMA Awards on Nov. 23 at the Kyocer]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, 단독 콘서트 'Elegy' 서울 공연 마무리…완벽 라이브 '감동' 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206126"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 팬들에게 잊지 못할 감동과 추억을 선물했다. 하현상은 지난 11월 30일과 12월 1일 양일간 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 단독 콘서트 'Elegy (엘레지)'를 개최했다. 먼저 '비행'과 'Laputa (라퓨타)'로 공연의 시작을 알린 하현상은 "연말을 함께 보낼 수 있게 됐다. 많이 떨리는데, 여러분들의 응원이 힘이 된다"라고 반가운 인사와 소감을 건넸다. 이어 하현상은 'Close (클로즈)', '불꽃놀이', 'Pain (페인)', '등대' 등 다채로운 무대를 선보이며 팬들의 뜨거운 반응을 끌어냈다. 또 'Koh Samed (코 사멧)', '집에 가는 길', '파도' 등 많은 사랑을 받은 곡들을 라이브로 완벽하게 소화하며 객석을 열광케 했다. 연말 분위기를 느낄 수 있는 특별한 무대들도 이어졌다. Kodaline(코다라인)의 'All I Want (올 아이 원트)' 커버 무대부터 새롭게 편곡된 '겨울이 오면', 어쿠스틱한 매력을 더욱 생생하게 담아낸 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 여자친구, 10주년 스페셜 앨범 낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003990975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003990975"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 1월 13일… 18∼19일엔 콘서트 걸그룹 여자친구가 다음 달 13일 데뷔 10주년을 기념한 스페셜 앨범 ‘시즌 오브 메모리즈’(Season of Memories)를 내고 4년 만에 재결합한다. 또한 단독 콘서트(포스터)도 열어 오랜만에 ‘버디’(팬덤명)를 만난다. 2일 쏘스뮤직에 따르면 여자친구는 앞서 다음 달 6일 앨범에 수록될 일부 음원을 선공개한다. 다음 달 18∼19일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 콘서트도 진행한다. 콘서트 티저 포스터에 눈으로 하얗게 뒤덮인 벌판을 뛰노는 멤버들의 모습이 담겼다. 여자친구의 히트곡을 비롯해 팬덤 버디와 멤버들의 추억을 되돌아보는 프로젝트다. 여자친구는 2015년 데뷔해 ‘시간을 달려서’, ‘너 그리고 나’, ‘귀를 기울이면’, ‘밤’ 등의 히트곡을 냈다. 청순한 매력과 파워풀한 칼군무로 ‘파워 청순’이라는 독자적인 콘셉트를 구축했다. 이들은 2021년 5월 쏘스뮤직과의 계약 만료와 함께 팀 활동의 종료를 알린 바 있다. 쏘스뮤직은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연 측 "디시→더쿠서 악성 게시물 수천여 건 수집,…선처 없는 강력 대응" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206122"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 그룹 소녀시대 멤버 태연에 대한 악플러 법적 대응 상황을 전했다. 2일 SM엔터테인먼트는 공식 채널 등을 통해 “당사는 현재까지 팬 여러분의 제보와 자체 모니터링을 통해 네이버, 다음, 네이트판, 더쿠, 인스티즈, 엠엘비파크, X, 디시인사이드, 인스타그램, 페이스북, 틱톡, 유튜브, 일베저장소, 보배드림, 에프엠코리아 등에서 태연과 관련한 악성 게시물 및 댓글에 대한 증거를 수천여 건 수집해왔으며, 이를 바탕으로 수사기관에 지속적으로 모욕죄, 명예훼손죄 등의 혐의로 수백여 건의 고소장을 준비 및 접수하고 있다”고 밝혔다. 이어 “이 중 다수의 피고소인들이 특정되어 수사가 진행되고 있음을 말씀드리며, 최근 2건(모욕 등)에 대해 혐의가 추가 확정되어 1) ‘보호관찰소’의 교육이수조건부 기소유예 2) 피의자 사망에 의한 공소권없음으로 검찰청의 최종 처분 결정을 받았다”고 말했다. SM 측은 “과거 피의자가 미성년자로 확인된 수십여 건의 사건에 대해서는 부모님 확인하에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 줄 고소에도 '뉴진스 탈출 빌드업·탬퍼링 추가 의혹' 해명은 없었다 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206121"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 추가적인 의혹에 휩싸였다. 그룹 뉴진스의 탈출 빌드업을 했고, 코스닥 상장사 관계자를 직접 만났다는 의혹이 제기된 것. 이에 민희진 전 대표 측은 다시 한번 ‘고소’를 강조했지만 해명은 없었다. 2일 디스패치는 민희진 전 대표에 대한 추가적인 의혹을 제기했다. 민희진이 뉴진스를 자신의 의지를 전달하는 스피커로 활용했고, 다보링크 실소유주와 계약 만료 전 사전 접촉(탬퍼링)을 시도했다는 것. 보도에 따르면 민희진은 뉴진스 멤버들을 이용해 하이브를 향한 자신의 요구사항을 대신 전달했다. 복귀를 요청하는 라이브 방송이나 하니의 국정감사 출석 등에서 뉴진스 멤버들은 자신들의 의지라고 강조했으나 이는 모두 민희진이 짜놓은 ‘탈출 빌드업’이었다. 특히 하니가 국정감사에 출석하기 하루 전에도 만나 4시간이 넘게 이야기를 나눴다고. 또한 디스패치는 민희진이 지난 9월 30일 다보링크 실소유주 A씨와 만났다고 밝혔다. 연결 고리는 뉴진스 멤버의 큰아빠 B씨로, 민희진은 A씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 신곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’ 뮤직비디오 티저 영상 첫 선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004642"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스가 신곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’(스트래티지 (피처링 메간 디 스텔리온)) 뮤직비디오 티저 영상을 최초 공개했다. 트와이스는 오는 6일 미니 14집 ‘STRATEGY’(스트래티지)를 발매한다. JYP엔터테인먼트는 2일 SNS 채널에 타이틀곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’ 뮤직비디오 티저를 첫 선보이고 컴백 분위기를 고조시켰다. 영상은 나연, 정연, 모모, 사나, 지효, 미나, 다현, 채영, 쯔위의 물오른 비주얼이 담겨 한 편의 영상 화보집을 떠올리게 했다. 또한 피처링에 참여한 메간 디 스텔리온의 깜짝 등장과 핑크 컬러의 트레이닝 셋업을 갖춰 입은 아홉 멤버가 펼치는 짧지만 강렬한 퍼포먼스로 완편을 향한 궁금증을 높였다. 트와이스는 최근 새 앨범 ‘STRATEGY’의 어나운스먼트를 발표해 팬들의 기대를 모았다. 이미지에 따르면 음악 플랫폼 Stationhead(스테이션헤드)의 리스닝 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팝의 거장' 엘튼 존, 시력 잃었다…"작곡 맡은 뮤지컬도 못 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005897345"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 팝스타 엘튼 존(77)이 직접 작곡한 뮤지컬을 보지 못할 만큼 시력을 잃었다고 밝혔다. 엘튼 존(사진=AP) 엘튼 존은 지난 1일(현지시간) 밤 런던에서 열린 뮤지컬 ‘악마는 프라다를 입는다’의 자선 공연 행사 무대에 올라 “시력을 잃어서 많은 시사회에 올 수 없었지만 듣기에는 정말 좋았다”고 전했다. 엘튼 존은 남편 데이비드 퍼니시에 대해 “바위처럼 든든한 사람”이라고 전한 뒤 그의 부축을 받으며 무대에서 내려왔다. 엘튼 존은 지난주 미국 방송 ‘굿모닝 아메리카’와의 인터뷰에서 “불행히도 7월 프랑스 남부에서 감염으로 오른쪽 눈 시력을 잃었고 4개월간 앞을 보지 못하고 있다”며 “왼쪽 눈도 좋지는 않다”고 말했다. 또한 엘튼 존은 양쪽 눈의 시력 저하로 인해 스튜디오 녹음에도 불편을 겪고 있으며 이 때문에 다음 음반 작업이 늦어지고 있다고도 덧붙였다. ‘악마는 프라다를 입는다’는 동명의 소설을 바탕으로 한 영화로 인기를 끌었다. 뮤지컬 버전 음악은 엘튼 존이 작곡했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김태호PD 재회♥' 지드래곤, '무도' 자아도취 노홍철 짤 패러디..능글능글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287011"/>
        <updated>2024-12-02T11:19:08.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 지드래곤이 '무한도전'을 또 한번 추억했다. 지드래곤은 2일 자신의 계정에 다수의 사진을 올리고 근황을 알렸다. 사진 속에는 지드래곤이 한 모임에서 과거 방송된 MBC '무한도전'의 레전드 장면을 따라하고 있었다. 그는 '무한도전' 중 현재까지도 '레전드 짤'(레전드 사진)로 불리는 '터프가이 노홍철'을 패러디한 것. 지드래곤은 지난 2013년 7월 방송된 '무한도전'의 '완전 남자다잉' 특집 속 노홍철이 했던 모습대로, 거울에 비친 자신에게 손가락 총을 쏜 후 자아도취에 빠진 포즈를 해 웃음을 자아냈다. 여기에 그는 '무한도전'에서 환상의 케미스트리를 맞췄던 정형돈의 스티커도 덧붙여 웃음을 더했다. 지드래곤은 자신의 계정에 자주 '무한도전'의 흔적을 올리며 당시의 그리움을 전하고 있다. 한편 지드래곤은 지난달 22일 새 디지털 싱글 'HOME SWEET HOME (feat. 태양, 대성)'을 발매했다. 그는 '무한도전'을 연출했던 김태호 PD의 새 예능 프로그램에 출연,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 전 대표, 하이브 전 대표·디스패치 기자 고소…"거짓과 기망 밝혀지길" [입장전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263313"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 하이브 전·현직 임원과 디스패치 기자를 고소했다. 민희진 전 대표의 언론 대리인 측은 "하이브 전 대표이사 박지원, 하이브 최고홍보책임자 박태희, 디스패치 기자 김지호, 박혜진을 용산경찰서에 고소했다"라고 2일 밝혔다. 앞서 디스패치에서는 민희진 전 대표가 뉴진스의 라이브 방송 등을 배후에서 지시하고 특정 기업의 회장과 만나 투자를 논의하는 등 뉴진스와 어도어의 결별을 부추겼다는 의혹을 제기했다. 이에 민희진 전 대표 측은 이들을 각각 정보통신망침해와 명예훼손 혐의로 고소하고 "박지원, 박태희는 불법 취득한 사적 대화에 허위사실을 더해 민 전 대표에 대한 부정적인 여론을 형성했다. 디스패치의 김지호, 박혜진은 위와 같은 의도를 충분히 인지하였으면서도 지속적으로 거짓의 사실을 기사화하여 명예를 훼손했다"라고 주장했다. 또 민 전 대표는 "오늘도 진실과는 전혀 다른 기사를 작성하였고, 아무런 사실 확인도 하지 않은 채 한 쪽의 일방적인 주장에 본인들의 추측을 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, 태연 악플러 잡는다 "수백여건 고소장 접수 중..벌금형·기소유예 등 처벌"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735035"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 소녀시대 태연의 악성 게시물 법적 대응 진행 상황을 알렸다. 2일 SM엔터테인먼트(이하 SM)는 공식 채널을 통해 태연과 관련한 명예훼손, 모욕, 성희롱 등의 악의적인 게시물 및 댓글에 대한 법적 대응 진행 상황을 안내했다. SM은 자체적 모니터링을 통해 여러 커뮤니티, SNS 등에서 악성 게시물 및 댓글에 대한 수천 여 건의 증거를 수집해왔다며 "이를 바탕으로 수사기관에 지속적으로 모욕죄, 명예훼손죄 등의 혐의로 수백여 건의 고소장을 준비 및 접수하고 있다"고 밝혔다. 그러면서 "이 중 다수의 피고소인들이 특정되어 수사가 진행되고 있음을 말씀드리며, 최근 2건(모욕 등)에 대해 혐의가 추가 확정되어 1) '보호관찰소'의 교육이수조건부 기소유예, 2) 피의자 사망에 의한 공소권없음으로 검찰청의 최종 처분 결정을 받았다"고 전했다. 또한 "과거 피의자가 미성년자로 확인된 수십여 건의 사건에 대해서는 부모님 확인하에 반성문 제출을 통한 사건 종결을 한 사례가 있으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뉴진스 소송 안 건 이유? 질 가능성 99%‥다른 아이돌 바보 아냐”(아는 변호사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928013"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 어도어와 소송 없이 전속계약을 해지한다고 일방적으로 통보한 가운데, "소송을 해봤자 이길 가능성이 없기 때문"이라는 분석이 나왔다. 12월 1일 채널 '아는 변호사'를 통해 뉴진스의 전속계약 해지와 관련된 분석 영상이 공개됐다. 해당 영상에서 '아는 변호사'는 "뉴진스가 소송을 안 한 이유는 단 하나밖에 없다"며 "51%만 이길 확률만 있어도 소송을 한다"고 말했다. 이어 "전속계약은 쌍방이 구속되는 건데, 소속 가수가 자유롭고 싶으면 전속계약 효력 정지부터 시켜놓고 활동을 해야지 위약금 리스크가 줄어든다"며 "다른 사람, 다른 아이돌들은 바보라서 하는 게 아니다"고 짚었다. "그런데 뉴진스가 이 소송을 안 하는 이유는 제가 볼 때는 이길 가능성이 없기 때문"이라며 "효력 정지 가처분해 봤자 법원이 뉴진스의 손을 들어주지 않을 확률이 99%"라고 말했다. 앞서 뉴진스는 지난달 13일 어도어에 내용증명을 보내 ▲하니에게 '무시해'라고 발언한 매니저의 공식적인 사과 ▲하이브 홍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 휴이, 웹툰 ‘나를 사랑하지 않은 죄’ OST ‘나 그대를 만나고’ 4일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004638"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 휴이(Huie)가 웹툰 ‘나를 사랑하지 않은 죄’ OST로 따뜻한 감성을 선물한다. 휴이는 오는 4일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 웹툰 ’나를 사랑하지 않은 죄’ OST ‘나 그대를 만나고’를 발매한다. ‘나 그대를 만나고’는 사랑하는 사람을 만난 후의 행복한 마음을 그려낸 곡으로, 감미로운 멜로디와 ‘이게 사랑인 거죠/이런 게 행복이죠/문득 그대 떠올라 달려가고 싶죠/환하게 웃어요 그게 사랑이죠/언제라도 함께니까요’처럼 따스한 느낌의 가사가 어우러져 작품에 몰입감을 불어넣을 예정이다. 가창에는 휴이가 참여해 깨끗하고 맑은 보이스와 트렌디한 감성으로 아름다운 분위기를 선사할 계획이다. 휴이는 지난 2016년 첫 싱글 ‘만약에’로 가요계 정식 데뷔했으며 꾸준한 앨범 발매와 다수의 OST에 참여하는 등 스펙트럼을 넓히며 활발한 활동을 펼치고 있다. 이 곡은 실력파 작사가 정윤경과 작곡가 필승불패W, 육상희, KHo의 완벽한 합이 돋보이는 곡으로 완성도를 높였다. 웹툰 ‘나를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Min Hee-jin files defamation suit against Dispatch reporters, HYBE's ex-CEO and PR chief]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062351"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Min Hee-jin filed a defamation case against two reporters from entertainment media outlet Dispatch, as well as HYBE's ex-CEO Park Ji-won and HYBE PR chief Park Tae-hee, her legal representation Shin &amp; Kim said Monday. Min reported the ex-CEO and PR chief for "using illegally collected private conversations to form a negative opinion about Min" and two Dispatch reporters, Kim Ji-ho and Park Hye-jin, for "writing false stories even though they were fully aware of HYBE's intentions," according to M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HYBE Chairman Bang accused of pocketing $285 million in 'undisclosed' deal]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062349"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Korea’s financial regulator is assessing whether any illegalities were involved in HYBE’s initial public offering (IPO) following reports that founder and Chairman Bang Si-hyuk reaped 400 billion won ($285 million) through undisclosed shareholder agreements with private equity funds (PEFs). The Financial Supervisory Service (FSS) is examining the act for potential violations of the Capital Markets Act and unfair trading practices, an agency spokesperson told the Korea JoongAng Daily on Monday. T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, 반려견 떠나보냈다 "강아지별로 긴 여행..한 번씩 떠올려 주시길" 먹먹[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735034"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 뷔가 반려견을 떠나보낸 후 먹먹한 심경을 표했다. 2일 뷔는 개인 채널을 통해 "안녕하세요 아미(팬덤명) 여러분 따뜻한 연말 보내고 계시죠? 날씨는 아직 춥지 않아서 다행인 것 같아요! 오랜만에 아미분들께 노래로 인사드리는 것 같아요. 제가 정말 좋아하는 효신이 형과의 듀엣도 그렇고, 곧 발매될 제가 너무 존경하는 빙 크로스비 님과의 캐럴 또한 준비하는 동안 즐거웠던 기억이 스쳐지나갑니다. 그러다 보니 올해도 벌써 12월이네요"라고 운을 뗐다. 뷔는 "사실 오늘 이렇게 글을 올리게 된 건 최근에 연탄이(반려견 이름)가 강아지별로 긴 여행을 떠났어요. 어떻게 이야기를 드려야 할까 많이 고민했지만 지금까지 많은 사랑을 보내준 아미 여러분들께도 말씀을 드리는 게 맞을 것 같아 소식을 전하게 됐습니다. 아미 분들께서 연탄이가 별에서도 행복할 수 있도록 한 번씩 떠올려 주시면 고마울 것 같아요"라며 반려견과의 이별을 알렸다. 그러면서 "주변에 사랑하는 이들에게 한 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드씬 달군 더 픽스, 내년도 달린다…단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005064421"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 더 픽스(THE FIX)가 내년 단독 콘서트를 개최한다. 더 픽스는 2025년 1월 4일 콘서트 투어 '오드벤처(ODDVENTURE)' 서울과 1월 5일 팬콘서트 '픽시대학 : SEASON01 새해 복 많이 받으세요'를 한국콘텐츠진흥원의 공간지원으로 서울 중구에 있는 CKL스테이지에서 개최한다. 이어 1월 18일에는 KT&amp;G 상상마당 부산 라이브홀에서 콘서트 투어를 이어간다. 같은 시기에 개최하는 공연이지만 풀밴드가 선보이는 정통 사운드로 채운 콘서트와 다양한 이벤트를 구성해 팬미팅 형식으로 제작한 팬콘서트로 구분하여 다양한 재미를 선사할 예정이다. 특히 올해 처음으로 선보이는 팬콘서트는 멤버들이 기존의 카리스마 있는 모습에서 벗어나 좀 더 친근한 모습으로 다가가기 위해 사연과 신청곡을 받거나, 떼창 배우기 이벤트를 마련하는 등 팬들과 소통하는 시간에 많은 비중을 두어 팬들에게 받은 사랑을 보답하는 자리로 만들 계획이다. 더 픽스는 2021년 JTBC 오디션 프로그램 '슈퍼밴드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측, 하이브 전 대표·홍보 책임자→기자 줄고소 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206103"/>
        <updated>2024-12-02T10:18:42.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 하이브 박지원 전 대표와 박태희 CCO, 디스패치 A기자와 B기자를 고소했다. 민희진 전 대표 측은 2일 “민희진 전 대표는 하이브 전 대표이사 박지원, 하이브 최고홍보책임자 박태희를 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률위반(정보통신망침해 등) 혐의로, 디스패치 기자 A, B에 대해서 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률위반(명예훼손) 혐의로 용산경찰서에 고소했다”라고 밝혔다. 민 전 대표 측은 “지난 4월 이래 피고소인 박지원, 박태희는 불법 취득한 사적 대화에 허위사실을 더하여 민 전 대표에 대한 부정적인 여론을 형성하기 위해 적극 활동했다”며 “디스패치 A기자와 B기자는 기자로서 위와 같은 의도를 충분히 인지하였으면서도 민 전 대표를 비방할 목적으로 지속적으로 거짓의 사실을 기사화하여 명예를 훼손했다”라고 설명했다. 이어 “디스패치 A기자와 B기자는 오늘도 진실과는 전혀 다른 기사를 작성했고, 아무런 사실 확인도 하지 않은 채 한 쪽의 일방적인 주장에]]></content>
    </entry>
</feed>