<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-18T21:17:41.229Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원♥소유진, 결혼식서도 동반 참석...지방 스케줄도 함께 "추워지기 전에~"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205936"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 남편과 가을 외출에 나섰다. 18일 소유진은 "추워지기 전에~"라며 환한 미소로 지방 일정을 소화했다. 소유진은 남편 백종원과 스케줄을 함께하며 다정한 부부 금슬을 자랑했다. 완연한 가을을 즐기는 소유진은 기타를 들고 바닥에 털썩 주저앉아 낭만을 즐기기도 했다. 한편 소유진은 지난 2013년 15세 연상의 요리연구가 백종원과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 소유진은 현재 MBC '오은영 리포트-결혼지옥' TV조선 '나누는 행복 희망플러스' 등에 출연 중이다. 남편 백종원은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 심사위원으로 맹활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 정연, 럽스타그램인가…밀착 스킨십+볼 뽀뽀까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685358"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 정연이 가수 전소미와 친분을 과시했다. 정연은 17일 자신의 SNS에 "love you somi"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 정연은 전소미와 밀착해 있다. 정연은 전소미의 볼에 입을 맞췄다. 전소미는 "결국 뽀뽀받음"이라고 댓글을 남겼다. 전소미는 지난 17일 정연이 진행하는 유튜브 예능 '감별사'에 출연했다. 해당 영상에서 전소미는 정연을 향해 "언니는 진짜 예쁘다"고 칭찬했다. 이어 전"(팬들이) 여자 연예인 중에서 내 이상형을 뽑으라는 거다. 그래서 언니를 꼽았다"고 밝혔다. 정연은 "네 취향이 나구나?"라며 재치있게 받아쳤다. 과거 전소미와 정연은 JYP엔터테인먼트에서 연습생 생활을 함께 했다. 두 사람은 트와이스 데뷔 인원을 선발하는 프로그램 '식스틴'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김태현♥' 미자, 흘러내리는 뱃살...'충격' 받고 다이어트 "41세지만 S사이즈"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205935"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 늘씬한 몸매를 자랑했다. 미자는 19일 "나잇살 찌기 딱 좋은 나이 40대! 저는 41살이지만 S사이즈를 입습니다"며 일상을 전했다. 이날 미자는 다양한 스타일의 원피스를 착용한 채 청순 분위기를 뽐냈다. 의상에 맞춰 메이크업과 헤어스타일도 변신, 이에 물오른 미모가 더욱 빛났다. 미자가 선택한 의상들은 쇄골 라인이 고스란히 드러나는 원피스들. 이에 공개된 미자의 가녀린 쇄골 등 늘씬한 몸매가 시선을 단번에 끌었다. 그러나 이때 미자는 다소 부어 있는 모습의 사진도 공유해 놀라움을 안겼다. 알고보니 다이어트를 하며 관리 중이었던 것. 미자는 "평상시 48kg-49kg을 유지하지만 먹방 한 다음날이나 즐거운 연휴를 보내고 나면 3-5kg는 쉽게 찐다"며 "특히 얼굴과 배에 살이 붙는 체형이라 몸무게가 늘면 가뜩이나 1.5배 부하게 나오는 방송국 카메라에서 호빵처럼 나오고 드레스는 배부터 꽉 끼더라"고 털어놨다. 이에 "40대에 먹방, 술방까지 하고 있는 전 남들 몇 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자진 하차' 최동석 활동 빨간불→성폭행 수사도 박지윤에 달렸다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205934"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤과 맞상간 소송까지 불사한 아나운서 출신 최동석이 부부 사이의 녹취록이 공개된 후 앞으로의 활동에 빨간불이 켜졌다. 녹취록이 공개된 후 출연 중인 TV조선 '이제 혼자다'를 자진 하차한 가운데 성폭행 수사라는 큰 산이 대기중이다. 이는 상대인 박지윤의 의지에 따라 수사 여부가 정해지기에 현재 이혼 조정 중인 최동석에게 불리한 점으로 작용될 여지가 생긴다. 우리나라 부부 강간죄는 2013년 5월 대법원이 사상 처음으로 인정했다. 실질적인 혼인관계가 유지되는 경우라도 남편이 아내를 성폭행한 경우 강간 혐의로 처벌할 수 있다는 판결이다. 대한민국 법원이 처음으로 부부간 성폭행을 인정한 건 2009년 1월이다. 우리나라에서는 재판에 회부된 부부강간 사건 중 대법원으로 올라온 2건의 경우 1970년에는 무죄, 2009년에는 유죄가 각각 선고되었으나 2009년 사건은 부부가 이미 이혼에 합의한 상태였다. 2013년 5월 16일에는 부부 간 강간죄가 성립될 수 있다는 대법원의 전원합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '제26회 UN평화축제 평화콘서트' 출연..'기대 UP']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274759"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 'UN평화축제 평화콘서트' 무대를 빛낸다. 이찬원은 10월 19일 오후 7시 부산광역시 남구 대연동 평화공원에서 열리는 '제26회 UN평화축제 평화콘서트' 공연에 출연한다. 이날 이찬원은 하우합창단, 싸울아비, 이상밴드 증과 함께 열정 넘치는 무대를 선사할 예정이다. 이찬원은 노래를 통해 관객들과 화합하고 소통하며 의미있는 무대를 꾸밀 전망이다. 'UN평화축제'는 1997년 오륙도문화예술제로 시작해 UN평화축제까지 26년간 부산 남구의 글로벌 문화도시 조성을 위해 앞장선 축제로, 올해는 '기억의 미래, 평화를 수놓다는 주제로 볼거리, 먹거리, 즐길거리 등 다채로운 프로그램이 진행된다. 한편 이찬원은 11월 2일~3일 청주, 11월 23일~24일 광주에서 '찬가'(燦歌) 콘서트로 팬들과 만난다. 이찬원은 12월 13일~15일 KSPO DOME에서 서울 앙코르 콘서트를 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석→'하성운에 불똥' 백예린, 왜 대중에게 이르시나요 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685355"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쪼르르 달려와서 고자질하는 듯한 모습이 마치 어린아이 같다. 두 아이를 둔 최동석과 박지윤부터 백예린, 구름 등 유명인들이 자신의 영향력을 이용해 대중을 감정 쓰레기통 삼고 있다. 이틀의 싸움 생중계에 대중은 피로감을 호소한다. 최동석과 박지윤은 진흙탕 싸움을 이어가고 있다. 최동석은 지속해서 자신의 SNS를 통해 박지윤 저격 글을 올렸다. 박지윤이 아이들이 상처받을까 조심스러운 태도를 보이며 말을 아낄 때도 최동석은 저격을 멈추지 않았다. 최동석은 "친구들 질문 있어. 한 달에 카드값 4500(만원) 이상 나오면 과소비야, 아니야?" 등 주어 없는 글을 올렸고, 박지윤 저격 글임을 한눈에 알 수 있다. 지난 17일 한 매체는 박지윤과 최동석의 이혼 소송과 관련한 양 측의 입장을 보도하면서 두 사람의 대화 내용을 공개했다. 두 사람이 해당 매체와 몇 차례 직접 인터뷰한 점을 고려하면 해당 내용 역시 직접 제공했음을 짐작할 수 있다. 지극히 개인적인 내용이었지만 대중이 속속들이 알게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '2024 문경사과축제' 출연..'청량美 팡팡']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274758"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '문경사과축제'에서 팬들과 만난다. 이찬원은 19일 오후 2시 경북 문경시 문경읍 문경새재 공연장에서 열리는 '2024 문경사과축제' 개막식 무대에 오른다. 이날 개막식 행사에는 이찬원을 비롯해 박서진, 전유진, 황윤성 등이 함께 출연해 신명 나는 축하 무대를 펼칠 예정이다. 지난 2022년부터 3년 연속 '문경사과축제' 축하 무대에 오르는 이찬원은 무르익어가는 가을날 관객들과 함께 음악을 통해 소통하며 감성 넘치는 무대를 선사할 예정이다. 올해로 19회를 맞이하는 문경사과축제는 '백설공주가 사랑한 문경사과'라는 주제 아래 사과 따기 농장 체험과 사과 파크골프 등 다채로운 프로그램들이 진행된다. 한편 11월 2일~3일 청주, 11월 23일~24일 광주에서 '찬가'(燦歌) 콘서트 팬들과 만나는 이찬원은 12월 13일~15일 KSPO DOME에서 서울 앙코르 콘서트를 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트랜스젠더 돌싱' 하리수, 공개 구혼 받고 거절…"키 너무 커 안타까운 일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685353"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 모델 하리수가 자신과 연관된 웃긴 에피소드를 공유했다. 하리수는 18일 자신의 인스타그램 계정에 "요즘 재밌는 컨텐츠 하시는 분인데 여친 찾는 공개 구원에 갑자기 제 이름이 달렸네요!"라며 한 남성의 모습이 담긴 릴스의 댓글창을 캡처해 공유했다. 해당 남성의 릴스는 여자친구를 구혼하는 콘텐츠를 담고 있었고 댓글에는 "트랜스젠더 하리수 안 되려나?ㅋㅋㅋ"라는 내용이 적혀있었다. 이에 하리수는 "(내용을 보니) 160 이하를 원하시던데 안타깝게 168이라…좋은 인연 만나시길 바랍니다"라고 답했다. 하리수는 곧이어 "참고로 본인이 쓰신 게 아니라 그곳을 방문하신 어떤 분의 댓글이다. 저분 잘못이 아닌 댓글 다신 분 잘못이니 저분은 욕하지 말아 달라"고 덧붙였다. 한편 하리수는 2001년 정규 1집 '템테이션(Temptation)'으로 데뷔했다. '폭시 레이디(Foxy Lady)' '섬머 섬머(Summer Summer)' '메이크 유어 라이프(Make Your Life)' 등의 앨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애 ‘산소같은 여자의 우아한 드레스룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030514"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 우아한 드레스룩을 선보였습니다. 이영애가 지난 10월 14일 오후 서울 광화문 포시즌스 호텔에서 열린 더블유 코리아 제19회 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이영애는 독특한 디자인의 네이비 컬러 드레스에 앵클부츠를 매치해 감각적인 패션을 선보였습니다. 이영애의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 이영애의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 목걸이입니다. 세 번째, 벨트 버클입니다. 네 번째, 핸드백 손잡이입니다. 다섯 번째, 사진 오른쪽 알파벳 ‘W’입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서 '혜리 악플러 논란' 신경도 안쓰네..이틀 만 "사랑해" 밝은 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205933"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 혜리 악플러를 팔로우했다는 논란에 휩싸인 가운데, 2차 해명 없이 밝은 근황을 공개했다. 전종서는 18일 자신의 SNS에 "love you(너를 사랑해)"라는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 사진 속 전종서는 퇴폐적인 메이크업을 하고 화장대 앞에 앉아 거울 셀카를 찍고 있는 모습. 한 손에 핸드폰을, 다른 손으로 자신의 턱을 만지며 입술을 쭉 내밀고 있다. 또 다른 사진 속 전종서는 올블랙 패션으로 나무에 기대고 있는 모습. 생각에 잠긴듯한 표정이 이목을 집중시킨다. 앞서 지난 16일 온라인 커뮤니티 등에는 혜리의 SNS에 누군가 꾸준히 악플을 남기고 있다면서, 해당 악플러가 한소희의 부계정이 아니냐는 추측이 일었다. 또한 해당 계정은 한소희의 절친인 배우 전종서가 팔로우 해 의심을 더욱 키웠다. 혜리에게 남긴 악플에는 "너희 언니랑 류 합쳐도 (팔로워 수) 안 되더라", "애초에 1700만 따리를 채운다고 생각하는 능지 수준", "간만에 한소희 때문에 혜리 따봉수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정환, 졸음운전차에 교통사고→병원 입원 "안녕 준비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205931"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컨츄리꼬꼬 출신 신정환이 교통사고 이후 근황을 전했다. 신정환은 18일 자신의 SNS에 "안녕 준비"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 공개된 영상에는 병원에 입원한 신정환이 창밖을 바라본 바깥 풍경이 담겼다. 이에 신정환은 "병실 창밖 비"라며 병원 생활에 대한 답답함을 드러냈다. 앞서 신정환은 지난 14일 교통사고를 소식을 전했다. 그는 "규정속도로 가는 중 엄청난 속도로 저희 가족이 타고 있는데 충돌했다"며 "아이와 저는 뒷좌석에 있었고 아이는 너무 놀래서 소리도 못 내고 앞 좌석에 부딪혔지만 다행히 큰 부상은 입지 않았다"고 밝혔다. 신정환은 "처음 겪어보는 터널사고라 2차 충돌이 걱정돼서 정신 없이 뒤에서 경찰차가 올 때까지 옷을 흔들었다. (원래는 삼각대를 세운 후 비상구로 대피해야 하지만 막상 겪어보니 아무 생각이 안 났다)"며 "나중에 긴장이 풀리며 목과 어깨통증이 심해 구급차를 타고 병원으로 갔다"고 회상했다. 이후 그는 "느닷없이 졸음운전차에 받혀서 병원신세를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 "차승원 재수 없었다"...10년 절친에 날린 '돌직구' ('삼시세끼') [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205929"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["차승원 재수 없다". 유해진과 차승원이 10년 째 투닥투닥하며 남다른 케미를 선보였다. 18일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에는 세 번째 손님으로 김남길이 추자도 세끼 하우스에 찾아왔다. 이날 추자도로 향하던 김남길은 뜨거운 햇빛에 "죽었다고 봐야 된다. 쪄 죽었다"며 긴장했다. 그 시각 집에서 손님맞이를 준비하던 차승원과 유해진은 게스트 첫인상 투표를 개시했다. 손님을 딱 보고 좋으면 양파를, 별로면 생강을 들기로 한 것. 잠시 후 김남길이 도착, 영화 '해적'에서 호흡을 맞춘 뒤 친해진 유해진과 같은 헬스장에서 친해진 차승원은 친한 동생의 등장에 환하게 웃으며 양파를 들었다. 이날의 체감 온도는 40도. 무더위에 아무도 말을 안 할 정도. 그때 유해진은 "뛰다 보니까 바닷가 좋더라"며 물놀이 피서를 제안했다. 더위에 지친 김남길과 차승원도 찬성, 바로 물놀이 스팟으로 향했다. 세 사람은 안이 보일 정도로 맑은 바다에서 수영을 하며 즐거운 시간을 보냈다. 이후 점심으로 짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은, ♥박위 전신마비 맞춤 신혼집 공개..휠체어 정거장→문턱 제거('위라클')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205927"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은, 유튜버 박위 부부가 신혼집을 공개했다. 18일 유튜브 채널 '위라클'에는 '우리의 로망이 실현된 신혼집 랜선 집들이' 영상이 업로드됐다. 이날 송지은과 박위는 "신혼집을 공개한다"며 "꿈이 다 현실로 이뤄져서 너무 좋다"고 설레는 마음을 감추지 못 했다. 본격적인 집들이를 시작한 두 사람. 가장 먼저 두 사람은 현관에 서서 "여기는 휠체어 정거장"이라고 소개했다. 실외와 실내용 휠체어를 구분하기 위해 정거장을 만들었다는 송지은은 "매번 바퀴를 닦을 수 없으니 이렇게 하는 게 효율적"이라고 설명했다. 이어 박위는 "또 자랑하고 싶은 곳이 있다"라며 '위ZONE'을 소개했다. 송지은이 만들어줬다는 '위ZONE'은 박위가 외출 전 차키, 립밤, 가글, 영양제를 챙겨 나갈 수 있게 서랍을 해놓은 곳이라고. 박위 휠체어에 맞게 세팅되어있는 송지은의 배려심이 돋보이는 곳이었다. 이에 박위도 "너무 감동이다"라며 고마움을 드러냈다. 이후 본격적인 내부 소개에 들어간 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정훈 '음주운전+낙태논란' 이후 충격 근황..'덥수룩 머리+자숙 無' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205926"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[UN 출신 김정훈이 음주운전과 낙태논란 이후의 근황을 공개했다. 18일 김정훈은 자신의 공식 계정에 "연습!"이라고 쓰고 사진 몇장을 게재했다. 사진 속에는 일본 팬미팅을 준비하는 김정훈의 모습이 담겨 있다. 과거의 깔끔한 귀공자 이미지와는 다른 덥수룩하게 긴 바람머리로 변한 김정훈은 다소 얼굴살이 오른 모습. 김정훈은 지난 6월 음주운전 사고와 음주측정 거부 혐의 등으로 벌금형을 선고받고도 뻔뻔한 해외 활동을 시작해 질타를 받은 바 있다. 지난 6월 서울중앙지법은 도로교통법상 음주 측정 거부 및 교통사고처리특례법상 치상 혐의로 약식 기소된 김정훈에게 벌금 1,000만 원의 약식명령을 내렸다. 약식명령은 혐의가 비교적 가벼운 사건에 정식 재판 없이 벌금이나 과태료 등을 부과하는 절차로, 김정훈이 일주일 이내에 불복하는 정식 재판을 청구하지 않아 판결이 확정됐다. 김정훈은 청구하지 않아 판결이 확정됐다. 1000만원 약식 명령을 받은 날 김정훈은 자신의 SNS에 "고마워요 이번에 못온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 아들 등골 빠져, 임신 하지마" 김현태 母, 재혼 며느리에 충격 폭언('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205925"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김현태가 재혼한 아내를 향한 어머니의 충격적인 발언을 공개했다 19일(오늘) 방송되는 MBN '속풀이쇼 동치미' 선공개 영상에서는 김현태가 출연 '아들이 잘못해도 무조건 며느리 탓'이라는 주제에 대한 이야기를 나눈다. 이날 김현태는 자신이 재혼했음을 알리며, 어머니와 아내의 고부갈등을 언급했다. 김현태는 아내가 고생한 걸 저한테 얘기하진 않아서 아내한테 이번에 직접 물어봤다"라며 충격적인 일화 몇 가지를 공개했다. 그는 "저희 어머니는 옛날 분이라 '아들은 어떤 상황에서도 잘못한 게 없다' 하신다. 아들이 잘못한 건 집행유예 이상의 형을 받았을 때 그 정도여야 한다. 웬만한 잘못은 잘못했다고 하지 않는다"며 말문을 열었다. 이어 그는 "제가 자주 술 마시고 늦게 들어갔다. 그걸 아내가 속상해서 어머니한테 하소연했는데 어머니는 '네가 저녁을 맛있는 걸 안 해주니까 늦게 들어오지', '방송국 사람들 만나느라 늦게 들어오는데 그런 것도 이해 못 하냐?'고 핀잔했다"고 전했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연수입 40억' 전현무, 통 큰 땅 기부 선언..."무지개 마을 만들자" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205924"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무의 통 큰 땅 기부 선언이 눈길을 끈다. 18일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 '영웅형제' 기안84와 박지현의 첫 여행기가 공개됐다. 이날 기안84는 박지현을 데리고 월미도에 이어 영종도로 향했다. 기안84가 목포에서 서울로 올라와 외로워하는 '영웅동생' 박지현을 위한 특별한 여행을 준비한 것. 잠시 후 영종도에 도착, 그때 박지현은 섬을 보며 "저런 데다가 집 하나 지어놓고 배 하나 놔두고"라며 나만의 섬 별장을 꿈꿨다. 그때 기안84는 "현무 형이 섬을 산다는 소리가 있다"고 하자, 전현무는 "난 아무 말도 한 적이 없다"며 당황했다. 지난주 윤가이가 소개해 준 예술인 마을 영상을 보던 중 박나래는 전현무에게 "빨리 땅 사라"고 했고, 키도 "우리도 하나 하자"며 거들었다. 당황한 전현무는 "어디에 사라는 거냐"면서 올드 머니 회장의 통 큰 땅 기부 선언으로 눈길을 끌었다. 이어 코쿤이 "무지개 마을로 하자"고 덧붙이며 무지개 마을 설립 계획이 시작됐다. 이에 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 율희, 애셋맘 맞아?…오프숄더로 뽐낸 가녀린 어깨라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784981"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라붐 출신 율희가 근황을 알렸다. 19일 율희는 개인 계정에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 율희는 다홍색 오프숄더 벌룬 드레스를 입고 초원에 누워 있는 모습. 율희는 자연스러운 반묶음 스타일로 청초한 미모를 뽐낸 데 이어 가녀린 어깨라인으로 보는 이들의 감탄을 불러일으킨다. 특희 율희는 아이돌 활동 시절로 회귀한 듯한 반짝 거리는 비주얼로 눈기를 사로잡는다. 한편, 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 멤버 최민환과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있으나, 지난해 12월 이혼을 발표했다. 세 아이의 양육권은 최민환이 갖고 있으며, 현재 그는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연 중이다. 율희도 최근 TV조선 '이제 혼자다' 합류 소식을 전했다. 사진=율희 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 외면당했다...자리까지 위협 "수제자는 나인데" ('놀면 뭐하니?')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205922"/>
        <updated>2024-10-18T20:17:20.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 유재석이 '중식 여신' 박은영 셰프의 수제자 자리를 위협받는다. 10월 19일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'에서는 유재석에게 '유산슬 라면' 레시피를 전수해 준 스승 박은영 셰프가 '중식 여신'이 되어 4년 만에 화려하게 귀환한다. 박은영 셰프가 멤버들에게 특별한 몸 보신 음식을 요리해주는 모습이 그려진다. 공개된 사진 속 박은영 셰프와 알콩달콩 요리 중인 이이경의 모습이 눈길을 끈다. '놀면 뭐하니?'의 요리 실력자 이이경은 현란하게 칼질을 하면서 박은영 셰프의 시선을 한 몸에 받고 있다. 이에 수제자 자리를 위협받은 유재석의 모습이 웃음을 유발한다. 이날 박은영 셰프의 옆자리를 차지하기 위한 멤버들의 눈치 싸움이 치열하게 펼쳐진다. 은근한 기대감을 내비친 유재석은 예상과 달리 스승님의 외면을 받는다고. 유재석은 "스승님! 수제자는 나인데"라며 서운해하면서, "그래도 내가 제자잖아요!"라고 옛정에 호소한다. 이에 박은영 셰프는 어떤 대답을 들려줄지 모두의 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혜리 악플러 언팔' 전종서, 한소희와 난리난 후..'장난기 셀카' 新 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274755"/>
        <updated>2024-10-18T20:17:20.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 밝은 근황을 전했다. 전종서는 18일 자신의 계정에 "love you"라는 글과 함께 의류브랜드 계정을 태그하고 사진을 두 장 게재했다. 사진 속 전종서는 의류 브랜드의 화보를 촬영한 모습이었다. 그는 장난기를 드러내며 거울 셀카를 촬영하는가 하면, 트레이닝복을 입고 진지하게 화보 촬영을 하는 모습을 공개했다. 전종서는 최근 '혜리 악플러 계정 팔로워'로 주목 받은 후 처음 근황을 전해 눈길을 끌었다. 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 혜리의 한 악플러 계정이 주목을 받았다. 비공개 계정을 사용하는 이 악플러는 혜리의 게시글에 '느그 언니(한소희)랑 류(류준열) 합쳐도 안 되더라', '애초에 (팔로워) 1700만 따리를 채운다고 생각하는 능지 수준', '간만에 한소희 때문에 혜리 따봉수 많이 박혀서 좋았겠다' 등의 댓글을 남겨왔다. 일각에서는 해당 악플러가 한소희가 아니냐는 의혹을 제기했다. 악플러 계정의 프로필 사진과 과거 한소희가 인스타그램에 업로드한 사진이 동일하다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이스탄불대, 한국문화주간 행사…K컬처·경제발전 세미나도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014993308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014993308"/>
        <updated>2024-10-18T18:20:27.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김동호 특파원 = 이스탄불대학교 한국어문학과는 나흘간 한국문화주간 행사를 개최했다고 18일(현지시간) 밝혔다. 첫날인 15일에는 정류진 작가가 소설 '연수' 내용과 창작 활동 등을 주제로 학생들과 대담했다. 16일에는 주튀르키예한국문화원이 지원하는 '한국의 발전상' 세미나가 열렸다. 프나르 알툰다으 앙카라대학교 한국어문학과 교수가 한국 문화·언어를, 정은경 이스탄불대학교 한국어문학과 교수가 한국 경제를 각각 주제로 특강했다. 같은 날 한국어문학과 학생들과 이스탄불대 한국문화 동아리 회원들이 함께 한국 설화 '오늘이'를 튀르키예어로 재구성한 연극, 한국어 노래 합창, 부채춤, K팝 댄스, 한복 패션쇼 등 무대를 선보이기도 했다. 정은경 교수는 "학생들이 한국의 전통과 현대문화를 직접 즐기면서 한국을 더 가깝게 알아가게 할 수 있도록 이같은 행사를 계속 계획할 것"이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["짜증나" 기안84, 격투기 게임 지고 박나래 도발에 결국 폭발 ('나혼산') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205920"/>
        <updated>2024-10-18T16:20:01.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 박나래의 도발에 분노했다. 18일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 '영웅형제' 기안84와 박지현의 첫 여행기가 공개됐다. 이날 박지현은 댄디룩을 차려 입고 인천을 찾았다. "좋아하는 분이 불러서 격식을 차려서 나왔다"며 누군가를 기다렸고, 그 순간 오토바이를 탄 기안84가 등장해 웃음을 안겼다. 기안84가 목포에서 서울로 올라와 외로워하는 '영웅동생' 박지현을 위한 특별한 여행을 준비한 것. 그때 다소 어색해하던 두 사람. 이에 전현무는 "둘이 소개팅 왔냐. 왜 이렇게 어색해 하냐"고 해 웃음을 안겼다. 박지현은 "선배님 오토바이냐. 오토바이를 못 탄다"고 하자, 기안84는 "줄까? 오토바이 3개 있다"고 해 눈길을 끌었다. 이어 기안84는 "오토바이 좋아한다. 혼자 사는 아저씨들이 좋아하는 취미 다 한다"며 웃었다. 그때 박지현은 "형이라고 불러도 되냐"고 물었고, 기안84는 "그럼 형이지 아저씨냐. 형이라고 해라. 형이랑 친해지자"고 했다. 기안84의 오토바이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 시즌2 제작…BTS 제이홉 전역[TF업앤다운(상)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330402"/>
        <updated>2024-10-18T15:20:13.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니 '만트라' 국내외 인기 싹쓸이 최근 큰 인기를 끈 '흑백요리사'가 시즌2 제작을 확정하며 내년에도 '요리 신드롬'을 이어갑니다. 방탄소년단 제이홉이 전역했습니다. 그는 멤버 중 첫 번째로 전역한 맏형 진과 다양한 콘텐츠를 선보일 예정입니다. 그런가 하면 제니의 솔로곡 'Mantra(만트라)'의 인기가 뜨겁습니다. 10월 셋째 주 업앤다운입니다. 흑백요리사, 시즌2 제작 확정 K-요리 서바이벌 신드롬을 일으킨 '흑백요리사'가 시즌2로 돌아옵니다. 15일 넷플릭스는 오리지널 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사') 시즌2 제작을 확정했다고 밝혔습니다. 시즌2는 내년 하반기 공개를 목표로 제작되며 김학민 김은지 PD와 모은설 작가가 이번에도 함께합니다. 지난달 17일 공개된 '흑백요리사'는 '맛' 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 흑수저 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 백수저들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁입니다. 공개 후 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 팬 폭행 논란에 경찰 조사…이진호, 불법도박 고백[TF업앤다운(하)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330395"/>
        <updated>2024-10-18T15:20:13.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희, 혜리 악플러 의혹 휩싸여 가수 제시의 일행이 제시의 팬을 폭행한 사실이 뒤늦게 알려졌습니다. 이에 제시는 경찰 조사를 받았습니다. 코미디언 이진호는 과거 불법도박을 한 사실을 자진 고백했습니다. 그런가 하면 배우 한소희는 또다시 SNS 관련 논란에 휩싸였습니다. 10월 셋째 주 연예가 소식입니다. ▼제시 일행, 팬 폭행…"가해자 처음 봐" 가수 제시와 함께 있던 남성이 사진 촬영을 요청한 팬을 폭행한 사실이 뒤늦게 드러났습니다. 11일 방송한 JTBC 시사교양프로그램 '사건반장'에 따르면 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 한 남성이 제시 주변에 있던 사람에게 폭행당했습니다. 공개된 폐쇄회로(CC)TV에는 피해자가 제시에게 사진 촬영을 요청했으나 거절당해 자리를 뜨려고 하자 주변에 있던 남성이 피해자의 얼굴을 때리고 발로 차는 영상이 담겼습니다. 이 과정에서 제시는 빠르게 자리를 떴는데요. 제시는 12일 자신의 SNS에 "최근 지인과 개인적인 모임을 갖던 중 저의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 서울 팬미팅 개최…글로벌 팬덤의 전광판 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330392"/>
        <updated>2024-10-18T15:20:13.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["김수현, 팬미팅 응원해요" 배우 김수현이 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 19일 서울 용산구 아이파크몰 미디어월을 통해 광고 중인 김수현 이벤트 사진을 공개했다. 광고는 지난 14일부터 오는 20일까지 서울 용산구 아이파크몰 미디어월에서 진행된다. 이날 고려대학교 화정체육관에서 김수현의 2024 아시아 투어 ‘EYES ON YOU’ 서울 팬미팅이 개최된다. 팬미팅에서 센스 넘치는 입담은 물론 가수 못지않은 라이브 실력으로 팬들의 마음을 사로잡은 김수현은 이번 공연명의 의미가 ‘두 눈에 서로를 담을 수 있는 순간’인 만큼, 2024년 아시아 투어 마지막까지 팬들과 함께하는 모든 순간을 눈에 담을 예정이다. 김수현의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "김수현, 팬미팅 기대돼요", "영원히 사랑해요" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접 오픈할 수 있다. 전광판 영상을]]></content>
    </entry>
</feed>