<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-28T11:15:10.520Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스마스를 즐기는 가장 완벽한 뮤직 페스티벌 ‘2024 SOMEDAY CHRISTMAS’  여수·부산 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003873"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내를 대표하는 뮤직 페스티벌 브랜드 SOMEDAY가 지난 15일, 크리스마스를 맞이하여 2024 SOMEDAY CHRISTMAS(이하 썸데이 크리스마스) 여수, 부산 두 개 도시의 개최 소식을 알렸다. 썸데이 페스티벌은 올해 9월, 양일간 2만 명 이상의 관객을 동원하며 뜨거운 가을을 보낸 바 있다. 그 열기에 힘입어 여수와 부산을 찾아온다는 소식에 많은 음악 팬들의 관심이 집중되고 있다. 썸데이 크리스마스의 여수 공연은 12월 21일, 22일 양일간 여수 진남 체육관에서, 부산 공연은 12월 25일 벡스코에서 펼쳐진다. 썸데이 크리스마스는 작년 겨울, 한 차례 부산 관객들에게 잊지 못할 크리스마스를 선사했다. 올해 한층 더 탄탄해진 라인업으로 다시 한번 행복한 연말을 만들어 줄 준비를 마쳤다는 후문이다. 특히 올해 처음으로 개최 소식을 알린 여수에서 반응도 심상치 않다. 여수 및 전남 지역의 관객들은 보고 싶었던 아티스트의 출연 소식에 “크리스마스에 이 라인업이 여수에 온다니”,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 예쁘다는 말로는 부족한 배셀린 미모 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111784"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수지가 28일 오후 서울 강남구 셀린느 청담 플래그십에서 진행된 셀린느(CELINE) 포토콜 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이날 행사에는 배우 박보검, 배우 수지, 뉴진스 다니엘, 그룹 투어스, Kevin Paker(Tame Impala 밴드) 등이 참석해 자리를 빛냈다. yoonssu@sportsseoul.com 셀린느 포토콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 전속계약 해지 입장 표명···하이브와 법적분쟁 가시화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003872"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 직접 하이브와의 전속계약 해지를 요구하고 나설 전망이다. 뉴진스는 28일 서울 강남 모처에서 전속계약해지 관련 기자회견을 앞두고 있다. 이날 현장에는 뉴진스 멤버 전원이 참석할 예정이다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 내용증명을 보냈다. 이들은 전속계약 중대한 위반 사항에 대한 시정이 14일 이내 받아들여 지지 않을 경우 전속계약 해지를 요구하겠다고 강조했다. 뉴진스가 요구한 조항은 아일릿 소속사 빌리프랩 매니저가 하니를 향해 “무시해”라고 발언한 것과 최근 하이브 내부 문건에 “뉴(뉴진스) 버리고 새로 판 짜면 될 일”이라는 문구가 포함된 것에 대한 해명과 조치, 민희진 전 어도어 대표 복귀 등이다. 28일 이날은 뉴진스 멤버들이 어도어에 답변을 요구한 지 14일이 되는 날이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“댄서 합 가장 신경 썼다” 솔로 나선 레드벨벳 아이린 ‘라이크 어 플라워’ 퍼포먼스 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111780"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이린. 사진 | 카카오엔터테인먼트 솔로로 나선 레드벨벳 아이린이 예술 감성 넘치는 도심 한복판을 배경으로 그만의 독보적인 단독 퍼포먼스를 완성했다. 아이린은 28일 카카오엔터테인먼트 원더케이(1theK) 오리지널 콘텐츠 ‘온더스팟(On the Spot)’에서 감성 넘치는 비주얼 퍼포먼스를 선보였다. ‘온더스팟’은 스튜디오나 세트 등 빈틈없이 짜인 무대를 벗어나 일상 속 공간에서 자연스럽게 댄스를 선보이는 콘텐츠다. 이날 공개된 영상에서는 지난 26일 공개된 첫 솔로 앨범 ‘라이크 어 플라워(Like A Flower)’ 아련하고 중독적인 멜로디에 맞춰 아이린은 섬세하면서도 서정적인 느낌을 살린 퍼포먼스를 선보였다. 검은색 트레이닝복과 검은색 모자를 쓴 평범한 차림에 감성적인 팝 리듬에 몸을 맡긴 아이린은 자유분방한 그루브를 한껏 뿜어냈다. 특히 아이린은 앞서 전한 솔로 데뷔 일문일답에서 “타이틀곡 감상포인트는 저와 댄서 분들이 만들어내는 에너지, 댄서 분들과의 합을 가장 신경 썼다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 긴급 기자회견 앞두고 밝은 미소 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111778"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 28일 오후 서울 강남구 셀린느 청담 플래그십에서 진행된 셀린느(CELINE) 포토콜 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이날 행사에는 배우 박보검, 배우 수지, 뉴진스 다니엘, 그룹 투어스, Kevin Paker(Tame Impala 밴드) 등이 참석해 자리를 빛냈다. yoonssu@sportsseoul.com 셀린느 포토콜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라라말렛, 새 클래식 자장가 앨범 발매···‘노르웨이 쇼팽’ 그리그 음악 재해석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003871"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동요 전문 브랜드 라라말렛(LaLamallet)이 사운드오브네이처와 함께한 클래식 자장가 앨범을 발매한다. 라라말렛은 28일 정오 ‘Grieg : Lullaby Theory by The Sound of Nature Vol.7 : Classic Lullaby 5’(그리그 : 럴러바이 띠어리 바이 더 사운드 오브 네이처 볼륨 7 : 클래식 럴러바이 5)를 발매했다. 라라말렛이 선보이고 있는 자장가 앨범 시리즈 ‘Lullaby Theory’는 자연의 소리와 고전 음악의 조화를 통해 수면의 질을 높이고 있다. 이번 앨범은 ‘노르웨이의 쇼팽’이라 불리는 그리그의 아름다운 선율을 담았다. 앨범에는 총 10곡이 수록됐으며, 라라말렛이 재해석한 그리그의 음악들은 트렌디하면서도 감미로운 감성으로 대중의 수면 질을 높일 예정이다. 특히 어른, 아이, 임산부 등 모두에게 적합한 음악인 만큼, 많은 사랑을 받을 것으로 기대된다. 라라말렛과 이번 프로젝트를 함께한 사운드오브네이처는 소리와 음악이 인간에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 28일 오후 긴급 기자회견 예고…'어도어와 전속계약해지 선언할까']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262294"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 기자회견을 연다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 서울 강남구 모처에서 긴급 기자회견을 예고했다. 앞서 뉴진스는 지난 13일, 어도어에 내용증명을 보내고 ▲'뉴진스를 버리라'고 결정하고 지시한 사람이 누구인지 확인 및 그에 대한 조치 ▲하니에게 '무시해'라고 발언한 매니저의 공식적인 사과 ▲동의 없이 노출돼 사용된 동영상과 사진 등 자료 삭제 ▲'음반 밀어내기'로 뉴진스가 받은 피해 파악과 해결책 마련 ▲돌고래유괴단 신우석 감독과의 분쟁과 이로 인한 기존 작업물이 사라지는 문제 해결 ▲뉴진스의 고유한 색깔과 작업물을 지킬 것 ▲민희진 전 대표의 대표직 복귀 등을 요구하며 14일 이내에 이를 수용하지 않을 시 전속계약 해지 소송을 벌이겠다고 밝힌 바 있다. 다만 민희진 어도어 전 대표가 어도어 사내이사직을 사임하고 어도어와 하이브를 상대로 법정 싸움을 벌이겠다는 입장을 밝힌 만큼, 뉴진스 역시 민희진 전 대표를 따라 어도어와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤직카우, 문체부 ‘저작권 보호 축제의 날’ 기업저작권지킴이 우수상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003869"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음악투자 플랫폼 뮤직카우가 문화체육관광부(이하 문체부)와 한국저작권보호원(이하 저작권보호원)이 주관하는 ‘저작권 보호 축제의 날’ 행사에서 ‘기업저작권지킴이 우수상’을 수상했다. 대국민 저작권 보호 인식 개선에 적극 기여한 공로를 인정받아 이번 수상의 영광을 안았다. 누구나 음악저작권 시장에 참여해 수익과 경험을 공유할 수 있는 ‘문화금융’ 산업을 개척한 뮤직카우는 저작권에 대한 정당한 가치 평가, 저작권 보호 인식 개선 및 확산에 꾸준한 관심을 기울이며 건강한 창작 생태계 조성에 힘써왔다. 뮤직카우가 올해 문체부와 저작권보호원이 운영한 ‘저작권 보호 바로 지금’ 캠페인에 참여를 결정한 것 역시 이러한 노력의 일환이다. 기관 및 기업의 협업을 통해 저작권 보호 인식을 개선 및 제고하는 ‘저작권 보호 바로 지금’ 캠페인의 파트너스 기업으로 활동하며 저작권 보호를 위한 저작권보호원의 활동 미션에 적극적으로 참여했다. ‘기업저작권지킴이 우수상’은 저작권 보호 바로 지금 파트너스 기업 42]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]다니엘, 뉴진스 긴급 기자회견 직전 포착‥단호한 눈빛 처음이야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734260"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버 다니엘이 오늘(28일) 긴급 기자회견을 앞둔 가운데, 행사장에서 모습이 포착됐다. 28일 오후 서울 강남구 청담동의 한 매장에서 열린 고급 럭셔리 브랜드의 팝업스토어 오픈 기념 포토행사에 다니엘이 모습을 드러냈다. 해당 행사는 긴급 기자회견이 잡히기 전부터 예정되어 있던 행사로, 다니엘은 뉴진스 멤버 중 유일하게 기자회견 전 모습이 포착됐다. 이날 다니엘은 브라운 컬러의 트위드 재킷을 입고, 웨이브 헤어스타일로 세련되면서도 러블리한 룩을 연출했다. 동시에 평소보다 결의에 찬 눈빛으로 포토타임에 임하며 밝은 모습을 보여줬다. 같은 날, 오후 8시 30분에는 서울 모처에서 뉴진스의 긴급 기자회견이 진행될 예정이다. 뉴진스 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열고 입장을 발표한다. 앞서 지난 13일, 뉴진스 멤버들은 소속사 어도어에 내용증명을 보냈다. 뉴진스는 "민희진 전 어도어 대표의 복귀 등 시정 요구를 받아들이지 않는다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 긴급 기자회견 직전에도 스케줄 소화 ‘열일’ [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397996"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 전속계약 해지 기자회견을 앞두고도 ‘열일’ 모드다. 다니엘은 28일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 패션 브랜드 포토월 행사에 참석했다. 이날 오후 8시 30분 강남 모처에서 뉴진스의 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 앞둔 시점 이뤄진 스케줄이었지만 다니엘은 여느 때와 다름 없는 미소와 포즈로 카메라 앞에 섰다. 다니엘은 이날 기자회견에 뉴진스 멤버들과 함께 전속계약 해지 관련 입장을 발표할 예정이다. 앞서 뉴진스는 소속사 어도어와 김주영 대표에게 ‘전속계약 위반사항 시정 요구의 건’이라는 제목의 내용증명을 발송, 소속 아티스트인 자신들에 대한 보호가 미흡한 어도어에 시정을 공식적으로 요구했다. 이들은 하이브 문건 속 “뉴(뉴진스) 버리고 새로 판 짜면 될 일”이라는 부분이나 하니에게 “무시해”라고 한 타 레이블 매니저 관련 문제를 방치한 점 등을 지적하며 “이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 말씀드리는 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하라”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y초점] "모든 것 밝힌다"…뉴진스, 긴급 기자회견서 무슨 말 할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002120498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002120498"/>
        <updated>2024-11-28T11:14:57.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 어도어와의 전속계약 해지와 관련한 긴급 기자회견을 연다. 그동안 뉴진스는 하이브와 줄곧 갈등을 빚어왔고, 민희진 전 어도어 대표에 대한 지지를 보내왔다. 이번 기자회견에서 이러한 내용이 언급될지 관심이 쏠린다. 뉴진스는 오늘(28일) 오후 8시 30분 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열고 공식 입장을 밝힐 예정이다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 어도어 측에 전속계약 해지를 요구하는 내용증명을 발송하며 계약 위반 사항 시정을 요구한 바 있다. 뉴진스 측의 한 관계자는 "기자회견에서 멤버들이 어떤 내용을 이야기할지 정확히 말씀드릴 수는 없지만, 모든 것을 밝힌다는 것으로만 안다"고 말했다. 뉴진스가 어도어와의 전속계약 해지에 이르게 된 배경을 설명할 것으로 보인다. 하지만 뉴진스가 어도어에 내용증명을 발송한 것은 지난 13일, 어도어가 이를 받은 것이 14일이다. 시정 조치에 대한 답변 데드라인은 오늘(28일) 자정까지다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[속보] 뉴진스, 긴급 기자회견…결국 하이브 떠나나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111747"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 어도어 그룹 뉴진스가 오늘(28일) 오후 8시 30분 긴급 기자회견을 연다. 결국 하이브를 떠난다는 입장을 표명할지 관심을 모을 전망이다. 최근 소속사 어도어에 보낸 내용증명과 관련해 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)은 입장을 밝힌다. 뉴진스는 지난 13일 멤버 다섯 명의 본명으로 어도어에 내용증명을 발신했다. 멤버들은 내용증명에서 “이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 말씀드리는 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하라”고 요구했다. 뉴진스가 내용증명에서 요구한 내용에는 하니에게 ‘무시해’라고 이야기한 매니저의 공식 사과, 민희진 전 대표 복귀 등이 담겼다. 특히 14일 이내에 시정되지 않을 경우 전속계약을 해지하겠다는 항목도 있었다. 이에 어도어는 지난 27일 “이 입장문은 아티스트의 내용증명에 따른 조치사항의 이행”이라며 지난 9월 하니가 유튜브 라이브 방송을 통해 빌리프랩 소속 매니저가 자신에게 ‘무시해’라고 말했다는 폭로에 대해 “빌리프랩 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"귀책 사유 無" 서인영, 이혼설 침묵하더니‥결혼 1년만 합의 이혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734242"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영이 이혼설에 오랜 기간 침묵한 가운데, 결혼 1년 9개월 만에 합의 이혼을 완료했다. 28일 서인영의 소속사 SW엔터테인먼트 측은 "최근 합의 이혼을 완료했다. 앞서 여러 매체를 통해 보도된 것과 같이 이혼 과정에서 귀책사유와 같은 이슈는 없었다"라고 밝혔다. 이어 "두 사람은 원만한 합의 하에 결혼 생활을 마무리하기로 했으며, 앞으로 각자의 길을 응원하기로 했다"고 전했다. 서인영의 컴백 소식도 전했다. 소속사 측은 "현재 내년 초 컴백을 위해 준비 중"이라며 "본격적인 본업 컴백과 함께 미국, 일본, 중국 등 글로벌 시장 진출 역시 준비하고 있으며, 최근 보도로 인해 걱정하셨을 팬분들께 고개 숙여 사과드린다"며 응원을 당부했다. 이로써 서인영은 결혼 1년 9개월 만에 이혼했다. 지난해 2월 결혼한 서인영은 결혼한 지 7개월 만에 이혼설이 불거졌다. 여러 방송에 나와 전 남편과의 러브 스토리를 공개했던 서인영이었기에 대중들은 충격받았다. 서인영은 이혼설에 확실한 입장 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] KBS 선택은 지코x장원영x김영대→신예은x문상민x홍은채…韓日 아우를 연말 가요 축제 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204060"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’을 이끌 MC 군단이 확정됐다. 연말을 뜨겁게 달굴 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')이 일본(12월 14일~15일)과 한국(12월 20일)에서 열린다. ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’은 KBS의 연말 가요 축제인 ‘가요대축제’의 새로운 이름이다. 기존의 ‘가요대축제’를 전 세계인을 대상으로 하는 ‘뮤직뱅크 글로벌 페스티벌로 확대한 것. 지난해에는 여의도 KBS홀과 일본 사이타마 베루나돔에서 각각 진행됐고, 한국에서는 로운, 장원영이, 일본에서는 로운, 고민시, 이영지가 진행을 맡았다. 오는 12월 14일과 15일 양일간 일본 후쿠오카 미즈호 페이페이돔에서 ’2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 in JAPAN’이 열리며, 오는 12월 20일에는 경기도 일산 킨텍스에서 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’이 진행될 예정이다. MC 군단도 확정됐다. 앞서 OSEN 단독 보도를 통해 아이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이시 연말 콘서트 잠정 연기…동덕여대 공연장 이슈 안타까움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397972"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 케이시의 연말 공연 ‘아홉번째 겨울: 사랑의 편린’이 공연장 이슈로 연기됐다. 케이시 소속사 넥스타엔터테인먼트는 28일 ‘2024 케이시 콘서트’가 연기됐다고 공식적으로 밝혔다. 소속사는 “12월 21~22일 동덕여자대학교 백주년기념관에서 진행 예정이었던 콘서트가 공연장 상황으로 인해 정상적인 공연 개최가 어려울 것으로 판단된다”며 “공연 잠정 연기를 결정했다”라고 전했다. 연기된 공연의 새로운 일정과 장소는 추후 공지를 통해 안내할 예정이다. 케이시도 팬들에게 미안함을 전했다. 케이시는 자신의 SNS에 “안 좋은 소식을 전해야 해서 죄송하다. 계속 확인하고 기다리고 기도해봤는데, 이 날을 기다렸을 팬분들께 미안하다. 실망을 안겨드리게 돼 죄송하다”고 전했다. 케이시는 “대책을 마련하려 부단히 노력했지만 지금 드릴 수 있는 말은 이것뿐이다. 금방 다시 좋은 무대로 찾아뵙겠다”고 약속했다. 케이시의 공연이 예정됐던 동덕여자대학교는 최근 남녀공학 전환 이슈를 둔 학교 측과 학생 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 '정산금' 두고 입장 차 "과지급" VS "대표 유흥비 포함" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800952"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은 측이 소속사 TSM에 전속계약 해지를 통보하고 소송을 예고했다. TSM은 전면 반박하고 나섰지만, 양 측은 서로 다른 주장을 하며 확연한 입장 차를 보이고 있다. 28일 은가은이 계약 기간 내내 정산이 지연됐다고 주장하며 소속사 티에스엠엔터테인먼트(이하 TSM)에 전속계약 해지를 통보했다는 소식이 전해졌다. 이에 TSM 측은 이날 오후 "저희는 정산금을 한푼도 덜 지급한 사실이 없다"며 "최근 정산 확인 결과 오히려 소속사가 과지급한 부분도 확인되었고, 은가은 씨가 정산금 외 대여금 등을 요청한 경우에도 성실하게 지원해준 바 있다"며 장문의 입장을 밝혔다. 소속사는 은가은과 지난 2월 확인서를 작성해 정산부분을 포함한 계약상의 모든 의무에 대한 위반사항이 없음을 상호 확인했다면서, 그 이후에도 합의된 절차에 따라 누락 없이 정산금을 지급해왔다고 했다. 이어 정산금 지급 내역을 매월 제공했으며, 은가은이 특별히 확인을 요청한 부분에는 지난주에 상세한 증빙 등 정산근거까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KBS 가요대축제’, 韓日 양국에서 펼쳐진다···12월 14·15일 일본에서 뜨거운 신호탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003863"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’이 세대를 아우르는 축제의 장으로 펼쳐진다. 연말을 뜨겁게 달굴 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 오는 12월 20일 오후 8시 30분 일산 킨텍스에서 개최된다. ‘가요대축제’는 서로 다른 시공간을 누비던 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 무한히 연결된다는 ‘인피니티’를 콘셉트로 한다. 가수 지코, 아이브(IVE) 장원영, 배우 김영대 등 각 분야를 대표하는 대세 3MC의 진행 아래 다양한 장르의 뮤지션들이 총출동해 자리를 빛낸다. NCT(127/DREAM), 엔하이픈(ENHYPEN), 에스파(aespa), (여자)아이들, 아이브, BOYNEXTDOOR(보이넥스트도어), 이찬원, 장민호, 영탁, 이영지, P1Harmony(피원하모니), 원어스(ONEUS), 케플러(Kep1er), 크래비티(CRAVITY), KISS OF LIFE(키스오브라이프), 트리플에스(tripleS), 유니스(UNIS) 등 올 한 해를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS's annual K-pop festival to be held at Ilsan's Kintex next month]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062210"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS's annual K-pop festival, dubbed 2024 KBS Gayo Daechukje Global Festival, is slated to be held Dec. 20 at Kintex in Ilsan, the national broadcaster said Thursday. This year’s event will be themed under the word “infinity,” capturing the K-pop musicians who have traveled through time and space and are connected indefinitely through music, according to KBS. The festival will be hosted by rapper Zico, girl group IVE’s Jang Won-young and actor Kim Young-dae. The K-pop festival is set to feature v]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 긴급 기자회견…전속계약 해지 관련 입장 밝힌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002394573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002394573"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스. [어도어 제공] 걸그룹 뉴진스가 28일 기자회견을 열고 전속계약 해지와 관련한 입장을 밝힌다. 뉴진스 측은 이날 오후 8시30분 서울 강남구 모처에서 긴급 기자회견을 개최한다고 밝혔다. 기자회견에는 뉴진스 다섯 멤버가 모두 참석한다. 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 민희진 어도어 전 대표의 복귀 등을 요구하는 내용 증명을 발송했다. 해당 문건에는 14일 안에 시정 요구 사항을 받아들이지 않는다면 전속계약을 해지하겠다고 밝혔는데, 뉴진스는 이날 어도어의 답변을 바탕으로 입장을 밝힐 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["안 좋은 소식 전하게 됐다" 케이시, 단독 콘서트 연기 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892197"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다음 달 21일 동덕여자대학교 백주년기념관에서 예정되었던 '2024 케이시 콘서트 '아홉번째 겨울: 사랑의 편린''이 공연장 이슈로 연기됐다. 케이시 소속사 넥스타엔터테인먼트는 28일 공지를 통해 '2024 케이시 콘서트'가 연기됐다고 알렸다. 소속사는 "12월 21~22일 동덕여자대학교 백주년기념관에서 진행 예정이었던 콘서트가 공연장 상황으로 인해 정상적인 공연 개최가 어려울 것으로 판단된다"라며 "공연 잠정 연기를 결정했다"라고 전했다. 이어 공연 일정과 장소는 추후 공지를 통해 다시 안내한다고 덧붙였다. 케이시 또한 이날 자신의 SNS를 통해 "우선 안 좋은 소식을 전해야 해서 죄송하다"라며 "계속 확인하고 기다리고 기도해봤는데, 이 날을 기다렸을 팬분들께 미안하다. 실망을 안겨드리게 돼 죄송하다"라고 전했다. 그러면서 "대책을 마련하려 부단히 노력했지만 지금 드릴 수 있는 말은 이것뿐이다. 금방 다시 좋은 무대로 찾아뵙겠다"고 약속했다. '2024 케이시 콘서트 '아홉번째 겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, '대선배' 심수봉 만나 레슨까지 "정규앨범 신곡 협업"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204054"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 트로트 대선배 심수봉의 든든한 사랑을 한 몸에 받고 있다. 송가인은 28일 오후 공식 SNS 채널을 통해 사진 한 장을 공개, 심수봉과의 투샷으로 이목을 집중시켰다. 공개된 사진에는 심수봉에게 레슨을 받는 송가인의 모습이 담겼다. 두 사람은 세대를 뛰어넘는 케미를 발산하는가 하면, 송가인은 “심수봉 선생님과 연습 중. 귀한 시간 감사합니다”라며 감사의 인사를 남겼다. 송가인의 소속사 제이지스타에 따르면, 심수봉은 송가인을 위해 직접 피아노를 연주하는가 하면, 레슨도 진행했다는 후문이다. 두 사람의 인연은 내년 발매 예정인 송가인의 신곡 작업에서부터 시작됐다. 현재 컴백 준비에 한창인 송가인은 신곡을 수집하는 과정에서 심수봉에게 직접 찾아가 곡을 요청하는 등 열정적인 모습 보였다. 이에 심수봉은 흔쾌히 곡을 선물, 두 사람의 특별한 협업이 성사된 것으로 알려졌다. 이처럼 송가인을 향한 심수봉의 사랑이 훈훈한 가운데, 송가인은 오는 12월 1일 경희대학교 평화의전당에서 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 오늘(28일) 긴급 기자회견 ‘전속계약 해지?’ (속보)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165935"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 오늘(28일) 긴급 기자회견을 열고 입장을 밝힌다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 8시 30분 서울 모처에서 긴급 기자회견을 연다고 전했다. 또 이번 긴급 기자회견은 라이브 방송을 통해서도 공개된다. 뉴진스는 이번 긴급 기자회견에서 최근 소속사 어도어에 보낸 내용증명과 관련한 입장을 이야기할 것으로 보인다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 민희진 어도어 전 대표의 복귀 등을 요구하는 내용증명을 발송했다. 당시 뉴진스 멤버들은 어도어에 14일 이내에 시정을 요구했다. 이에 대한 뉴진스의 입장이 나올 것으로 보인다. 조성운 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 아이엠, 내년 1월 앙코르 콘서트 개최..새해도 팬들과 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204053"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스 아이엠(I.M)이 앙코르 콘서트로 새해를 연다. 소속사 소니뮤직엔터테인먼트코리아에 따르면 아이엠은 내년 1월 17일부터 19일까지 3일간 서울 송파구 올림픽공원 핸드볼경기장에서 ‘I.M WORLD TOUR 〈Off The Beat〉 FINAL IN SEOUL(아이엠 월드투어 &lt;오프 더 비트&gt; 파이널 인 서울)’(이하 ‘Off The Beat’)을 개최하고 팬들을 만난다. 이번 공연은 앞서 진행된 첫 솔로 월드투어의 앙코르 콘서트로, 아이엠은 지난 공연의 벅찬 설렘을 다시 한번 재현할 계획이다. 다가오는 2025년 새해의 시작을 콘서트와 함께하는 만큼, 더욱 다채로운 무대 구성을 선보이며 공연장을 뜨겁게 달굴 것으로 기대를 모으고 있다. 특히 지난 공연에서 아이엠은 틀에 갇혀 있지 않은 무대를 보여주겠다는 포부에 걸맞게 독보적인 스테이지를 선사해 이목을 집중시켰다. 자신만의 짙은 색깔이 느껴지는 세트리스트로 음악적 세계관을 공연으로 확장한 그는 국내외 몬베베(공식 팬클]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 , ‘전속계약해지’ 관련 기자회견 개최…생중계 예정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002674846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002674846"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 오늘(28일) 긴급 기자회견을 열고 전속계약해지 관련 입장을 발표한다. 뉴진스는 이날 오후 8시 30분 서울 강남 모처에서 긴급 기자회견을 개최한다고 각 언론사에 공지했다. 기자회견 진행을 맡은 홍보대행사는 "다섯 멤버만 참여하는 자리고 질의응답도 받을 예정"이라며 "어떤 입장을 낼 지는 아직 알 수 없다"고 밝혔다. 이 날 기자회견은 취재 기자와 영상 기자에게만 오픈된다. 사진 촬영에는 응하지 않는다. 홍보대행사 측은 "영상 취재는 TV 방송사 및 일간지, 온라인 언론매체의 동영상 플랫폼에 연결한 생중계 가능하다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NewJeans to hold press conference at 8:30 p.m. on ADOR ultimatum]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062204"/>
        <updated>2024-11-28T10:18:00.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group NewJeans is set to hold an emergency offline press conference today at 8:30 p.m. at the Space Share’s Galaxy Hall near Samseong Station in southern Seoul. The press conference is expected to be livestreamed on YouTube. This follows a 14-day ultimatum given by NewJeans to agency ADOR on Nov. 13, demanding that the agency abide by a list of demands or the five members will terminate their contracts with the agency.]]></content>
    </entry>
</feed>