<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-05T10:20:10.875Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어, 법에 호소한 뉴진스와의 ‘동행 의지’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167219"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘날 케이(K)팝을 있게 한 ‘성장엔진’을, 뉴진스 소속사 어도어는 회사와 아티스트의 ‘동반성장’에 있다 했다. 그룹 뉴진스 소속사 어도어가 ‘나간다’ 선언한 뉴진스를 상대로 전속계약유효확인의 소를 제기했다. ‘뉴진스와 지금껏 함께 했고 앞으로도 함께 할 것’이란 의지를 법에 호소키로 한 어도어는 이번 소의 제기가 업계 일원으로서 오늘날 케이(K)팝을 있게 한 ‘근간’을 지키기 위한 책임과 의무의 의사 표시라고도 설명했다. 어도어는 5일 “지난 3일 소속 아티스트인 뉴진스와의 전속 계약이 유효하게 ‘존속’한다는 점을 법적으로 명확히 확인 받고자 서울중앙지방법원에 전속계약유효확인의 소를 제기했다” 밝혔다. 어도어는 소송 배경에 대해 “소속 아티스트와 문제가 ‘법적 판단’을 통해 해결되는 것을 원하지 않았지만, 회사와 아티스트 간 전속계약이 일방의 주장만으로 가볍게 해지되는 게 아니라는 점” 나아가 “아티스트는 물론 여러 이해당사자에 이를 확인할 필요가 있다는 판단하에 불가피한 결정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[찬현, 연말 감성을 담은 새로운 싱글 ‘지나가니까’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005324"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 4월 ‘핑계’ 라는 싱글 공개로 돌아온 아티스트 찬현이 연말을 맞아 새로운 싱글 ‘지나가니까’를 발매하며 리스너들에게 위로를 전한다. 싱글 ‘지나가니까’는 슬프고 힘들었던 날들을 보내며 느낀 감정들을 희망적인 메시지로 담아낸 곡이다. 슬프거나 걱정스러운 일이 있어도 결국 지나가고, 지나간 일들은 되돌아보면 별것 아닌 듯 느껴질 수 있다는 찬현의 따뜻한 위로가 곡 전반에 깔려 있다. 이 곡은 과거를 후회하거나 고민에 빠져 있는 이들에게 ‘모든 것은 결국 지나간다’는 위로를 건네며, 힘들어하는 순간을 너라는 사람의 가치에 집중할 수 있도록 돕는다. 걱정이 많아지는 연말, 찬현의 지나가니까는 당신의 고민과 불안을 잠시 내려놓고, 스스로를 더 사랑할 수 있도록 손을 내민다. 지나온 모든 시간과 감정은 결국 성장의 밑거름이 되고, 이 곡은 그런 당신을 기다려 주겠다고 속삭인다. 올해의 끝자락에서 찬현의 새로운 싱글 [지나가니까]은 많은 이들에게 따뜻한 위로와 희망을 전할 것이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 필의 위로, OST ‘hold my hand’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005322"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 FIL(필)이 드라마 ‘페이스미’ OST로 희망을 전한다. 종합엔터테인먼트 기업 빅오션이엔엠은 5일 정오 전 온라인 음원 사이트에 KBS2 드라마 ‘페이스미’ OST Part.4 필의 ‘hold my hand(홀드 마이 핸드)’를 발매한다. ‘hold my hand’는 시련을 겪는 사람들에게 위로를 건네는 곡이다. 어쿠스틱한 편곡의 팝 사운드로 시작해 고단한 이들에게 힘을 주겠다는 의미의 가사로 듣는 이들의 마음을 사로잡을 예정이다. 특히 웅장한 록과 오케스트라 음향이 어우러진 후반부가 앞으로 나아가자는 다짐의 메시지와 조화를 이룬 곡이다. 다이내믹한 편곡으로 새로운 ‘팝 발라드’가 탄생했다는 후문이다. 필은 섬세하고 호소력 짙은 목소리로 ‘hold my hand’를 노래해 시청자들에게 깊은 여운을 선사할 전망이다. 드라마 ‘닥터 프리즈너’, ‘며느라기2…ing’, 웹툰 ‘연애혁명’ 등 다양한 장르의 OST에 참여했던 실력파 필. 그가 ‘hold my hand’를 어떻게 해석했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저, 청량함도 찰떡이네...청춘으로 무장한 'LAST NIGHT' [퇴근길 신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005207821"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청량함도 '찰떡'이었다. 그룹 트레저가 12월을 청춘의 설렘으로 물들이기 위해 돌아왔다. 5일 오후 6시, 트레저는 새 디지털 싱글 'LAST NIGHT'을 발매하며 돌아왔다. 'LAST NIGHT'은 이전의 강렬했던 매력과는 또 다른 담백한 음악 세계를 자랑하는 곡으로, 트레저 특유의 밝고 청량한 에너지에 따뜻한 감성을 더한 댄스곡이다. 청춘이라면 누구나 경험해 봤을 법한 사랑과 설렘의 감정, 그리고 풋풋하면서도 아름답게 빛나는 순간들을 노랫말에 녹여냈다. "너는 고개를 계속 든 채 하늘만 / 바라보고 있었겠지만 / 나는 너의 그 옆모습이 별보다 빛나 보여", "밤바람처럼 안아줄게 / 내 품에서 안 떠났으면 해 / 오늘을 평생 기억할 수 있게 / 저 별이라도 따줄게" 곡에 깃든 메시지만큼이나 포근한 멤버들의 보컬이 멜로디 위를 부드럽게 내려앉는다. 또한 섬세한 감정 표현이 돋보이는 벌스, 시원하게 뻗어나가는 고음과 함께 펼쳐지는 캐치한 훅, 개성 넘치는 보이스톤과 리드미컬한 래핑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전속계약 해지 통보' 뉴진스 향한 쓴소리, 기회는 아직 있다 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691800"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스를 향한 불편한 시선들이 깊어지고 있다. 업계는 일방적인 전속계약 해지 선언으로 인해 뉴진스가 상당한 이미지 타격을 입은 사실을 부인하기 어렵다고 평가하고 있다. 이미지가 무척 중요한 K팝 아이돌 시장을 고려할 때 너무도 안타까운 상황이다. 그러나 뉴진스가 회생할 기회가 아예 없는 것은 아니다. 이제라도 열린 마음으로 어도어와 대화를 시도해야 한다는 목소리가 나온다. 어도어와 뉴진스 모두에게 아직 '한 발자국'이 남아있단 얘기다. 뉴진스가 어도어를 향해 전속계약 해지 통보를 한 지 일주일이 흘렀다. 일주일의 시간 동안 이를 두고 첨예한 갑론을박이 이어졌다. 뉴진스가 어도어에 대해 전속계약 해지 통보를 한 것은 합리적이고 법적으로 대응할 계획도 갖고 있다며 이들의 행보를 지지하는 일각의 움직임도 일부 포착되지만, 대다수는 법리적인 판단에 기반했을 때 뉴진스의 행보는 무모하다는 지적이 대다수다. 뉴진스가 어도어를 향해 전속계약 해지 통보를 한 것 자체가 문제는 아니다. '전속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석원, 자작곡 ‘잔향’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005320"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 가수 윤석원이 애틋한 이별 감성을 담은 신보로 돌아온다. 문화인은 5일 정오 전 온라인 음원사이트에 싱어송라이터 윤석원의 새 싱글 ‘잔향’을 발매한다. ‘잔향’은 우연히 길에서 전 연인의 향을 맡고 소중했던 추억들을 회상해 본 경험을 바탕으로 만든 윤석원의 자작곡이다. 최소한의 악기만 사용해 공허하고 쓸쓸한 분위기를 극대화 시켜 리스너들에게 짙은 여운을 선사할 예정이다. 윤석원은 데뷔 전부터 자신의 SNS 콘텐츠 ‘갑떠멜(말 그대로 갑자기 떠오른 멜로디를 합쳐 만든 콘텐츠)’ 시리즈로 화제를 모았다. 이후 지난 3월 EP ‘갑자기 떠오른 멜로디’를 통해 가요계 정식 데뷔. ‘가시같은 사람’, ‘우리 헤어진 거 맞나요’를 통해 장르에 구애받지 않는 음악적 역량을 선보였던바. 이번엔 어떤 감성을 선보일지 대중의 관심이 쏠린다. 윤석원은 (주)문화인을 통해 “이별을 겪은 뒤 다양한 요소를 통해 전 연인과 행복했던 순간을 회고했을 때 감정을 ‘잔향’에 담았다”며 “이번엔 보컬을 최대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Singer Nana reportedly dating model Chae Jong-suk]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062575"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Singer and actor Nana and model Chae Jong-suk are reportedly dating, according to local media on Thursday. Their agencies, Sublime Artist Agency and ESteem Entertainment declined to comment, saying, “It is difficult to confirm because it involves their personal lives.” Local news outlet Sports Kyunghyang reported on Thursday that the two stars have been in a relationship for "a long time." The media outlet added that the two went on a vacation together in June to Bali, Indonesia, and posted some]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 틱톡 ‘톱 아티스트’ 한국 1위·글로벌 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005319"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 전 세계 아티스트 중 두 번째로 높은 연간 틱톡 조회수를 기록했다. 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼(TikTok)이 5일 발표한 ‘Year on TikTok 2024’에 따르면 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)은 ‘톱 아티스트’ 글로벌 부문 2위를 차지했다. K-팝 아티스트 최고 순위다. 이들은 ‘톱 아티스트’ 한국 부문에서는 1위에 오르며 압도적인 인기를 자랑했다. 이 부문은 아티스트 공식 틱톡 계정의 동영상 조회수를 기준으로 선정됐다. 엔하이픈은 앞서 정규 2집 ‘ROMANCE : UNTOLD’ 발매를 앞두고 타이틀곡 ‘XO (Only If You Say Yes)’ 챌린지 구간의 음원과 퍼포먼스가 담긴 영상을 깜짝 공개해 화제를 모았다. 틱톡에 게재된 이 영상은 누적 조회수 1200만 건을 넘긴 상태다. 또한 정규 2집 리패키지 ‘ROMANCE : UNTOLD -day dream-’의 타이틀곡 ‘No Doubt’의 챌린지 영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티, '로드 투 킹덤' 우승 후 위풍당당 금의환향 "본업 잘하는 그룹 증명"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524661"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크래비티가 한계를 넘어 더 높은 곳을 향해 직진한다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면 크래비티는 5일 오후 6시 싱글 앨범 '파인드 디 오르빗'을 발매하고 가요계에 컴백했다. 크래비티는 발매 이후 오후 8시 공식 유튜브 채널을 통해 '컴백 토크 라이브'를 진행하고 팬들과 컴백의 기쁨을 함께할 예정이다. '파인드 디 오르빗'은 크래비티가 지난 2월 발매한 일곱 번째 미니 앨범 '에버샤인' 이후 약 10개월 만에 선보이는 신보다. 거침없는 청춘의 도전을 노래한 타이틀곡 '나우 오어 네버'부터 크래비티의 데뷔 앨범과 두 번째 미니앨범에 참여한 인기 작사가 이스란이 노랫말을 쓴 '시크릿', 최근 출연한 엠넷 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스'(이하 '로드 투 킹덤')에서의 서사를 그린 '호라이존'까지, 다채로운 3곡이 리스너들의 귓가를 사로잡을 예정이다. 올해 크래비티는 데뷔 첫 지상파 음악 방송 1위를 안겨준 '에버샤인'과 일본 싱글 앨범 '쇼 오프'를 발매하고, 한국, 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 SURL, ‘숲 (산과 엘리베이터)’ 뮌헨 뮤직비디오 어워즈 3관왕 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005317"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 SURL이 그들의 대표곡 ‘숲 (산과 엘리베이터)’의 뮤직비디오로 ‘뮌헨 뮤직비디오 어워즈(Munich Music Video Awards)’에서 Best Rock MV, Best Pop MV, Best Editing 부문을 수상하며 3관왕을 달성하며 또 한 번 글로벌 무대에서 인정받았다. 4일 ‘뮌헨 뮤직비디오 어워즈’는 공식 홈페이지를 통해 SURL의 ‘숲 (산과 엘리베이터)’ 뮤직비디오의 3관왕 수상을 알렸다. 이는 지난 11월 ‘국제 뮤직비디오 어워즈(International Music Video Awards)’에 선정된 데 이어 또 한번 국제 무대에서 그들의 음악성과 예술성을 인정받은 쾌거다. SURL은 지난 10월 27일 이들이 느낀 허탈하고 부정적인 감정들을 숨기지 않고 담아낸 새 EP ‘XYRUP’을 발매했다. 그중 이번 ‘뮌헨 뮤직비디오 어워즈’에서 3관왕을 달성한 타이틀곡 ‘숲 (산과 엘리베이터)’의 뮤직비디오는 외국인, 트렌스젠더, 북한군, 종교인, 사상가 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’ 발매 직후 음방 달린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167215"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스가 새 앨범 발매 당일인 6일 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’를 시작으로 음악 방송 활동에 돌입한다. 트와이스는 오는 6일 새 앨범 ‘STRATEGY’(스트래티지)와 타이틀곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’(스트래티지 (피처링 메간 디 스텔리온))을 발표한다. 기세를 이어 6일 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’부터 7일 MBC ‘쇼! 음악중심’, 8일 SBS ‘인기가요’ 등 음악 방송에 출격해 신곡 무대를 선사한다. 앞서 K팝 아티스트 최초로 출연한 미국 ‘아마존 뮤직 라이브’(Amazon Music Live)에서 신곡 퍼포먼스를 깜짝 스포일러한 트와이스가 선보일 새로운 퍼포먼스에 기대가 모인다. 타이틀곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’은 여러 전략으로 사랑하는 상대를 끌어당기겠다는 당찬 매력이 깃든 곡이다. 힙합 리듬, 묵직한 베이스 그루브, 재지한 신스 코드워크 등의 조화로운 사운드가 특징이며 “Hey b]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[길구봉구, 동터의 꽃···‘별빛 아래 너와 나’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005310"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬 듀오 길구봉구가 따뜻한 보이스로 동터의 밤을 물들인다. 오늘(5일) 오후 6시 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원사이트에 길구봉구가 참여한 ‘동터 프로젝트’ 신곡 ‘별빛 아래 너와 나’가 발매된다. 이예준이 참여한 ‘두류 젊코 프로젝트’에 이어 이번 ‘동터 프로젝트’에는 독보적인 가창력과 깊은 감성으로 다수의 히트곡을 발표한 길구봉구가 참여, 동대구역 인근 e-끌림 상권 테마곡을 탄생시킨다. 이번 신곡은 동대구역의 밤 하늘을 배경으로 사랑의 설렘과 떨림을 감미롭게 풀어낸 곡이다. 기다림 속에서 마주한 첫 눈빛, 별빛 아래 손을 맞잡은 순간의 떨림, 그리고 사랑으로 물들어가는 시간을 섬세한 가사와 따뜻한 선율로 그려낸다. 특히 길구봉구의 보컬은 이 곡의 감정을 더욱 풍부하게 만든다. 부드럽게 스며드는 감성과 강렬한 표현력을 모두 지닌 목소리는 사랑의 설렘과 깊이를 더욱 드라마틱하게 담아내며 곡의 서정성을 극대화한다. 각 구절마다 담긴 감정은 그들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"극심한 고통"vs"전속계약 유효" 뉴진스·민희진·어도어 분쟁, 결국 법원行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735680"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스와 소속사 어도어 간 전속계약 분쟁이 결국 법의 판단을 받게 됐다. 어도어는 지난 3일 뉴진스와의 전속계약이 유효하게 존속한다는 점을 법적으로 확인 받고자 서울중앙지방법원에 전속계약유효확인의 소를 제기했다고 5일 밝혔다. 뉴진스 민지, 해린, 하니, 다니엘, 혜인 5명의 멤버는 지난달 29일부로 어도어와 전속계약을 해지하겠다는 내용의 기자회견을 진행한 바 있다. 전속계약상 의무를 위반한 건 어도어이고, 시정요구 기간 내에도 이를 시정하지 않았으므로 계약은 해지된다는 것. 별도의 전속계약 효력정지 가처분 신청은 진행하지 않으며 위약금을 배상할 의무 역시 없다는 게 뉴진스 측 입장이었다. 이들은 "전속계약 유지는 저희들에게 극심한 정신적 고통만을 줄 것"이라 밝혔다. 다만 남아있는 스케줄은 예정대로 소화하는 가운데 연예계 파장은 거세다. 지난 3일 한국매니지먼트연합은 뉴진스를 향해 기존 입장을 철회하고 어도어와의 대화에 응하라고 촉구하기도 했다. 이들은 "분쟁이 격화되면서 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 ‘따로 또 같이’ 스포티파이 휩쓸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005309"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단이 스포티파이 연말 결산을 휩쓸었다. 5일 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 발표한 ‘2024 랩드(Wrapped) 연말 결산’ 캠페인에 따르면, 방탄소년단이 올해 39억 스트리밍으로 글로벌 최다 재생 수를 기록한 K-팝 아티스트 1위에 올랐다. 이로써 방탄소년단은 2018년부터 7년 연속 글로벌 최다 스트리밍을 세운 K-팝 아티스트가 됐다. 방탄소년단은 솔로 활동으로도 눈부신 성적을 거뒀다. 글로벌 최다 스트리밍 K팝 아티스트 ‘톱 10’에는 정국(2위), 지민(4위), 뷔(7위)가 랭크됐다. 글로벌 최다 스트리밍 K팝 음원 상위 10곡 중 무려 7곡이 멤버들의 솔로곡으로 채워졌다. 올해 스포티파이 기준 전 세계에서 가장 많이 재생된 K-팝 음원은 지민의 솔로 2집 타이틀곡 ‘Who’였고, 정국 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’(2위)과 솔로 앨범 ‘GOLDEN’의 타이틀곡 ‘Standing Next to You’(3위), 뷔의 첫 솔로 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 '아파트' MV 5억뷰 돌파…K팝 가수 최단 기록[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524655"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제의 선공개 싱글 '아파트' 뮤직 비디오가 5억 뷰를 돌파했다. 소속사 더블랙레이블은 5일 "로제와 브루노 마스의 듀엣 곡 '아파트' 뮤직 비디오가 유튜브 조회 수 5억 뷰를 달성했다"고 밝혔다. 지난 10월 18일 공개된 지 47일 22시간 만으로, 이로써 로제는 솔로와 그룹을 통틀어 K팝 아티스트 최단 기록 경신의 주인공이 됐다. '아파트'는 로제의 첫 번째 선공개 싱글로, 6일 발매되는 정규 1집 '로지'에도 수록될 예정이다. '로지'에는 '아파트'와 두 번째 선공개 싱글 '넘버 원 걸'을 포함해 총 12곡이 수록되며, 로제는 이번 앨범에서 전곡 작사·작곡에 참여해 보다 솔직하면서도 내밀한 자신만의 이야기를 들려줄 예정이다. 지난 10월 18일 발표된 '아파트'는 음원 공개 직후 전 세계적인 신드롬을 일으키며 기록 행진을 이어갔다. 국내 음원 사이트 '퍼펙트 올킬'를 달성한 것은 물론, 미국 스포티파이 미국 1위 차트에 안착하고 총 40개 지역 아이튠즈 차트에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린 "솔로 안무, 내가 하면 섹시한 느낌 전혀 안 나" ('밥사효')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319453"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 아이린이 솔로 앨범 안무에 대한 비화를 밝혔다. 5일 유튜브 채널 '효연의 레벨업' 코너 '밥사효'에서는 첫 솔로앨범을 발매한 레드벨벳 아이린이 등장했다. 이날 효연은 아이린의 의상을 보고 "무대 의상 입고 온 거 아니지. '밥사효'에 이렇게 예쁜 의상 입고 온 사람 처음이다"라며 놀랐다. 최근 첫 솔로 앨범을 발매한 아이린은 근황에 대해 "퍼포먼스 비디오가 최근에 끝나서 그전엔 연습하느라 (바빴다)"고 밝혔다. 효연이 "안무가님 영상 봤는데 쉽지 않더라. 그 안무가님은 처음 봤는데, 선이 예쁘더라. 예쁜데 섹시한 느낌?"이라고 하자 아이린은 "섹시했냐. 제가 하면 전혀 그런 느낌 안 나서"라고 너스레를 떨었다. 아이린은 "그분이 추는 거 보고 너무 예뻐서 하고 싶다고 했는데, 막상 하니까 저한테 그 태가 안 나더라. 그 기본기가 있어야 하는 거라 그 기본기부터 다시 배웠다. 아프로 댄스하시는 분이라"며 열정을 드러냈다. 이후 아이린은 평소 편한 복장으로 다닌다고 말하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저, 추운 겨울도 따뜻하게 만들 '라스트 나이트'[신곡읽기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524652"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저가 올 겨울 청량하게 돌아왔다. 트레저는 5일 오후 6시 새 디지털 싱글 '라스트 나이트' 음원과 뮤직비디오를 공개했다. '라스트 나이트'는 트레저 특유의 밝고 청량한 에너지에 따뜻한 감성을 더한 댄스곡이다. 청춘이라면 누구나 경험해 봤을 법한 사랑과 설렘의 감정, 풋풋하면서도 아름답게 빛나는 순간들을 노랫말에 녹여냈다. '라스트 나이트'는 멤버들의 청량하고 포근한 보컬과 멜로디가 잘 어우러졌다. 또한 섬세한 감정 표현이 담긴 벌스는 물론 시원한 고음까지 트레저 멤버들의 독보적인 보컬이 돋보이는 곡이다. 트레저는 "밤하늘 속에 저 별 하나 유독 돋보이게 빛나", "밤바람처럼 안아줄게 내 품에서 안 떠났으면 해 오늘을 평생 기억할 수 있게 저 별이라도 따줄게", "우주의 별을 담은 너의 달이 되어 줄게" 등의 가사를 통해 사랑의 설레이는 감정을 표현했다. 함께 공개된 뮤직비디오에서 트레저는 편안한 니트와 후드티 등을 입고 등장해 청량한 면모를 드러냈다. 또 차와 자전거를 타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최고순위' 엔하이픈→'룩앳미 역주행' 트와이스...K-POP, 틱톡 연말결산서 '압도적' 강세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262471"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-POP의 글로벌 입지가 나날이 커져가는 것을 증명했다. 글로벌 숏폼 동영상 플랫폼 틱톡(TikTok)은 5일 'Year on TikTok 2024'를 발표했다. 그중 '톱 아티스트'는 아티스트 공식 틱톡 계정의 동영상 조회 수를 기준으로 선정한다. 글로벌 톱 아티스트 2위인 엔하이픈이 한국 아티스트 중 가장 높은 순위를 차지했고, 이어 엔시티, 르세라핌, 스트레이 키즈, 에스파, 투모로우바이투게더, 트와이스까지 총 7팀이 이름을 올렸다. 지난해에는 10팀 중 5팀이 K-POP 아티스트였다. 유경철 틱톡 아시아 아티스트 파트너십 총괄은 "틱톡은 2024년에도 음악 산업에 지속적인 영향을 끼치며 신인 아티스트의 발견, 음악 마케팅, 팬과 아티스트의 소통 방식 등 다양한 방면을 혁신하고 있다"며 "신인 아티스트와 기성 아티스트의 성공에 기여하는 엔터테인먼트 플랫폼이 되었다"고 전했다. 한편 틱톡은 지난 11월 15일 250여 명의 크리에이터들과 1,500여 명의 팬들이 참석한 국내 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 D-1, 전곡 작사·작곡 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005302"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제의 첫 번째 정규 앨범 ‘rosie’가 발매된다. 더블랙레이블은 내일(6일) 0시(이하 한국 시간) 로제의 솔로 정규 1집 ‘rosie’가 발매된다고 전했다. 앞서 공개된 싱글 ‘APT.’와 ‘number one girl’, 미공개된 신곡 ‘toxic till the end’를 포함해 총 12곡으로 구성된 이번 앨범은 로제가 전곡 작사·작곡에 참여한 것으로 알려졌다. 정규 1집 ‘rosie’는 로제가 그동안 가까운 주변인들에게 털어놓았던 내면의 이야기들로부터 비롯된 음악으로 가득 채워졌다는 후문이다. 여느 20대가 겪을 법한 진솔한 고민과 경험을 담아낸 12개의 수록곡을 통해 그동안 만나보지 못했던 로제의 친근하면서도 익숙한 매력을 느낄 수 있다. 로제는 “앨범명 ‘rosie’(로지)는 제 가까운 지인들이 저를 부르는 애칭이다. 이번 앨범을 통해 많은 분들이 저를 가깝고 편안한 존재, ‘rosie’라 여길 수 있기를 바란다”고 전했다. 한편, 로제는 정규 1집 발매를 앞두고 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[군백기 타격 無..BTS, 7년 연속 스포티파이 '최다 스트리밍 K팝' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287595"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 방탄소년단(BTS)이 스포티파이 연말 결산을 휩쓸었다. 5일 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 발표한 '2024 랩드(Wrapped) 연말 결산' 캠페인에 따르면, 방탄소년단이 올해 39억 스트리밍으로 글로벌 최다 재생 수를 기록한 K-팝 아티스트 1위에 올랐다. 이로써 방탄소년단은 2018년부터 7년 연속 글로벌 최다 스트리밍을 세운 K-팝 아티스트가 됐다. 방탄소년단은 솔로 활동으로도 눈부신 성적을 거뒀다. 글로벌 최다 스트리밍 K팝 아티스트 '톱 10'에는 정국(2위), 지민(4위), 뷔(7위)가 랭크됐다. 글로벌 최다 스트리밍 K팝 음원 상위 10곡 중 무려 7곡이 멤버들의 솔로곡으로 채워졌다. 올해 스포티파이 기준 전 세계에서 가장 많이 재생된 K-팝 음원은 지민의 솔로 2집 타이틀곡 'Who'였고, 정국 첫 솔로 싱글 'Seven (feat. Latto)'(2위)과 솔로 앨범 'GOLDEN'의 타이틀곡 'Standing Next to You'(3위),]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[힙합 듀오 힙노시스테라피, 멜론 트랙제로 ‘12월 이달의 아티스트’ 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039922"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전자음악 힙합 듀오 힙노시스테라피(HYPNOSIS THERAPY, Jflow·짱유)가 신보 소개부터 유럽 투어 근황까지 심도 높은 음악 토크를 선보인다. 카카오엔터테인먼트의 뮤직플랫폼 멜론(Melon)은 인디음악 활성화 프로젝트 ‘트랙제로’를 통해 힙노시스테라피를 ‘12월 이달의 아티스트’로 선정했다. 힙노시스테라피는 5일 오전 10시 30분 멜론 스테이션 내 동명의 음악방송인 ‘트랙제로’ 초대석에 출연해 팀 결성부터 팀명 선정 과정까지 모든 것이 즉흥적으로 이뤄진 비하인드 스토리를 전한다. 또한, 첫 유럽 투어를 통해 자신들의 낯설고 어려운 음악이 유럽 현지에서 주류처럼 받아들여지는 모습을 목격하며 느꼈던 희망과 감동을 진솔하게 나눈다. Jflow와 짱유가 2022년 결성한 힙노시스테라피는 전자음악을 기반으로 한 힙합 듀오로, 독창적이고 실험적인 사운드를 선보이며 해외에서도 주목받고 있다. 올해 세 번째 정규 앨범 ‘RAW SURVIVAL’를 발매하고 첫 유럽 투어까지 나선 힙노시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“후회없이 던져” 크래비티, 한계없는 성장의 궤도 ‘Now or Never’[들어보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929396"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 크래비티(세림, 앨런, 정모, 우빈, 원진, 민희, 형준, 태영, 성민)가 청춘의 패기를 담은 신곡으로 돌아왔다. 크래비티는 12월 5일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 새 싱글 'FIND THE ORBIT'(파인드 디 오르빗)을 발매했다. 이번 싱글은 크래비티가 지난 2월 발표한 미니 7집 앨범 'EVERSHINE'(에버샤인) 이후 10개월 만에 선보인 신보다. 그 사이 크래비티는 11월 7일 종영한 Mnet 보이그룹 서바이벌 프로그램 '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'에서 팔색조 매력을 발산하며 당당히 최종 우승을 거머쥐었다. 해외 각국에서 팬콘서트 'BEYOND YOUR MEMORIES'(비욘드 유어 메모리즈)도 성황리에 전개했다. 한층 확장된 글로벌 팬덤의 관심과 기대 속 돌아온 크래비티는 이번 싱글에 타이틀곡 'Now or Never'(나우 오어 네버)를 필두로 'Secret'(시크릿), 'Horizon'(호라이즌)까지 다채로운 스타일의 3곡을 수록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝's신곡]"약속했던 너와 내 'Last night'"‥청량 풀충전한 트레저 표 청춘 감성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735669"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저가 청량해져 돌아왔다. 오늘(5일) 오후 6시 트레저의 새 디지털 싱글 '라스트 나이트'(LAST NIGHT)가 베일을 벗었다. '라스트 나이트'는 트레저 특유의 밝고 청량한 에너지에 따뜻한 감성을 더한 댄스곡으로, 청춘이라면 누구나 경험해 봤을 법한 사랑과 설렘의 감정, 그리고 풋풋하면서도 아름답게 빛나는 순간들을 노랫말에 녹여낸 것이 특징이다. "짙어진 밤/저 달도 별들도 너에게 질투한 그 밤/서로 그날을 기억해" "Last night 네가 내게 건네준 말/Moonlight 비춰진 네 모습도 다/Ma ma ma ma ma ma my love/약속했던 사랑 너와 내 Last night" 포근한 멤버들의 보컬과 섬세한 감정 표현이 돋보이는 벌스, 리드미컬한 래핑까지 '라스트 나이트'는 트레저만의 청량한 매력을 확실히 입증한다. YG 측은 "트레저의 솔직한 매력과 독보적 감성이 고스란히 녹아든 음악 색깔을 느끼실 수 있을 것"이라며 "팬분들과 함께 올겨울을 따뜻하고 의미 있게 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팔색조 트레저의 재발견, 이토록 청량한 청춘 ‘LAST NIGHT’[들어보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929395"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저(최현석, 지훈, 요시, 준규, 윤재혁, 아사히, 도영, 하루토, 박정우, 소정환)가 청량한 감성으로 리스너들의 취향을 저격한다. 트레저는 12월 5일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 새 디지털 싱글 'LAST NIGHT'(라스트 나잇)를 발매했다. 이번 싱글은 트레저가 지난 5월 28일 발표한 싱글 'KING KONG'(킹 콩) 이후 6개월여 만에 선보인 신곡이다. 그 사이 트레저는 두 번째 대규모 아시아 투어를 통해 공연형 아티스트 입지를 굳혔다. 출중한 라이브 퍼포먼스 역량과 글로벌 활약을 토대로 올해 '2024 MAMA AWARDS'(2024 마마 어워즈) 등 음악 시상식에서 6개 트로피를 품에 안았다. 이에 그치지 않고 연말 국내외 음악 팬들을 위해 준비한 신곡 'LAST NIGHT'에는 트레저 특유의 밝고 청량한 에너지 따스한 감성을 녹였다. 이는 트레저가 최근 발표한 '직진 (JIKJIN)', 'BONA BONA'(보나 보나), 'KING KONG' 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'본업 잘하는 그룹' 증명할 것"..크래비티의 거침없는 청춘 [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287593"/>
        <updated>2024-12-05T10:19:57.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 크래비티(CRAVITY)가 한계를 넘어 더 높은 곳을 향해 직진한다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면 크래비티(세림, 앨런, 정모, 우빈, 원진, 민희, 형준, 태영, 성민)는 5일 오후 6시 싱글 앨범 '파인드 디 오르빗(FIND THE ORBIT)'을 발매하고 가요계에 컴백한다. 크래비티는 발매 이후 오후 8시 공식 유튜브 채널을 통해 '컴백 토크 라이브(COMEBACK TALK LIVE)'를 진행하고 팬들과 컴백의 기쁨을 함께할 예정이다. '파인드 디 오르빗'은 크래비티가 지난 2월 발매한 일곱 번째 미니 앨범 '에버샤인(EVERSHINE)' 이후 약 10개월 만에 선보이는 신보다. 거침없는 청춘의 도전을 노래한 타이틀곡 '나우 오어 네버(Now or Never)'부터 크래비티의 데뷔 앨범과 미니 2집에 참여한 인기 작사가 이스란이 노랫말을 쓴 '시크릿', 최근 출연한 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'(이하 '로드 투 킹덤')에서의 서사를 그린 '호]]></content>
    </entry>
</feed>