<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-22T20:21:11.539Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경서, 첫 단독 스탠딩 콘서트 ‘STAND BY YOU’ 성료! “재밌고 행복하고 빛났다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996043"/>
        <updated>2024-10-22T20:20:58.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 경서가 스탠딩 콘서트로 팬들과 추억을 쌓았다. 경서는 지난 19일과 20일 양일간 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 2024 경서 콘서트 ‘STAND BY YOU(스탠드 바이 유)’를 성공적으로 개최했다. 첫 단독 스탠딩 콘서트 ‘STAND BY YOU’로 팬들과 만난 경서는 데뷔곡 ‘밤하늘의 별을(2020)’을 비롯해 ‘나의 X에게’, ‘첫 키스에 내 심장은 120BPM’, ‘고백연습’ 등 대표 히트곡들을 편곡 버전으로 들려주며 귀 호강을 선사했다. 올해 7월 발매한 미니 2집의 타이틀곡 ‘밤새도록 어떤 말을 할까 고민해 봤어’와 수록곡 ‘너는 나를 뭐라 부를래’, ‘문턱’ 등 전곡 무대로 열기를 더했다. 이 밖에도 드라마 OST로 선보였던 ‘소행성’, ‘Wonder Why(원더 와이)’를 열창했다. 밴드 사운드와 어우러진 경서만의 감미롭고 힘 있는 보컬이 가을과 어울리는 짙은 감성을 느끼게 했다. 자신의 곡 외에도 경서는 ‘혜성’, ‘나에게로의 초대’, ‘TOMBOY(톰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불멸의 국민 작사가' 박건호 기리는 음악회 11월 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518214"/>
        <updated>2024-10-22T20:20:58.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 가요계의 전설적인 작사가 고 박건호를 기리기 위한 '제1회 박건호 음악회'가 오는 11월 29일 원주시 치악체육관에서 개최된다. ​이번 음악회는 고인의 고향인 원주에 설립된 사단법인 박건호 기념사업회(이사장 김종태)가 원주시의 후원을 받아 주최한다. 한국 가요사에서 불멸의 인물로 평가받는 박건호의 업적을 기념하고자 기획됐다. ​이번 음악회에는 설운도, 안성훈, 김수희, 정다경 등 국내 최고의 가수들이 출연한다. 이번 음악회는 고 박건호의 업적을 기리고, 그의 음악적 유산을 후세에 알리기 위한 뜻깊은 행사로, 원주시민뿐만 아니라 전국의 대중음악 팬들에게도 큰 기대를 받고 있다. ​박건호는 한국 가요계에 수많은 명곡을 남긴 작사가로, 남진, 나훈아, 조용필 등 국내 최고의 가수들과 협력하며 한국 대중음악의 황금기를 이끌었다. 그가 작사한 노래는 세대를 넘어 많은 이들의 사랑을 받았다. ​특히 감성적이면서도 대중의 마음을 사로잡는 그의 가사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코요태, 모던록으로 돌아온다…11월 4일 신곡 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518213"/>
        <updated>2024-10-22T20:20:58.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태가 다음달 새 음반을 발표한다. 소속사 제이지스타에 따르면, 코요태는 오는 11월 4일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 신곡을 내놓는다. 코요태 신곡 발매는 2023년 7월 발매한 '바람' 이후 약 1년 4개월 만이다. 이번 신곡을 통해 코요태는 대중에게 익숙한 코요태표 댄스곡이 아닌 감성적인 밴드 사운드의 모던 록 장르를 선보일 예정이다. 특히 이번 신곡 역시 빽가가 작사에 참여한 것은 물론, 빽가의 아버지가 기타 세션 녹음에 참여한 만큼 의미를 더한다. 여기에 앞서 웹예능 '김종민의 면데이뚜 데면데면'을 통해 또 한 번 메가 히트곡을 탄생시키고 싶은 의지도 드러낸 바 있었던 만큼, 어떤 음악으로 우리 곁으로 돌아올지 이목이 집중된다. 올해로 데뷔 26년 차를 맞은 코요태는 대한민국 최장수 혼성 그룹으로 발매하는 곡마다 남녀노소 모두에게 사랑을 얻는 국민 그룹이다. 최근 '2024 미국 투어' 등 해외 공연부터 각종 페스티벌, 여기에 KBS2 '불후의 명곡']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이브레이크, 그랜드민트페스티벌 헤드라이너 출격…'페스티벌계 황제' 진가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518212"/>
        <updated>2024-10-22T19:15:54.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이브레이크가 '페스티벌계 황제' 진가를 보여준다. 데이브레이크(이원석, 김선일, 김장원, 정유종)는 오는 26일 서울 방이동 올림픽공원에서 열리는 그랜드 민트 페스티벌 2024에 출연한다. 데이브레이크는 그랜드 민트 페스티벌의 '러빙 포레스트 가든' 헤드라이너로 무대에 올라 히트곡 '들었다 놨다'를 비롯해 다채로운 세트리스트로 화려하게 무대를 마무리할 예정이다. 특히, 데이브레이크는 그동안 '2024 러브썸 페스티벌' 헤드라이너는 물론 '2024 서울 파크 뮤직 페스티벌' '2024 이슬라이브 페스티벌' 등 국내 대표 페스티벌을 연이어 출연했다. 이에 데이브레이크는 '페스티벌계의 황제'를 넘어 '페스티벌계의 미슐랭', 일명 '뎁슐랭'이라는 별칭을 얻었다. 또한, 데이브레이크는 특유의 개성 넘치는 음악과 매력 넘치는 보컬, 파워 연주로 남녀노소 가리지 않고 수많은 음악팬들을 사로잡은 만큼 이번 '그랜드 민트 페스티벌 2024'을 통해 또 어떤 무대를 보여줄지 기대감이 고조된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 위시 리쿠, 컨디션 난조로 활동 중단… "亞투어 불참" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865614"/>
        <updated>2024-10-22T15:18:19.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 위시 리쿠(사진=뉴스1) 그룹 NCT 위시 멤버 리쿠가 컨디션 난조로 당분간 휴식에 들어간다. 소속사 에스엠엔터테인먼트(이하 SM)는 22일 “리쿠는 최근 컨디션 난조로 병원에 방문, 검사 결과 충분한 안정과 휴식이 필요하다는 의료진의 소견을 받았다”며 “당사는 아티스트의 건강이 최우선이라 판단해 리쿠와 신중한 논의를 거쳐 치료와 회복에 집중하는 것으로 결정했다”고 공지했다. 이에 따라 리쿠는 예정된 스케줄에 참여하지 않기로 했다. 내달 3일부터 시작되는 ‘2024 NCT 위시 아시아 투어 로그 인 재팬’(2024 NCT WISH ASIA TOUR LOG in JAPAN)은 시온, 유우시, 재희, 료, 사쿠야 5명 멤버로 진행하게 된다. 소속사 측은 “팬 여러분께 심려를 끼쳐드려 죄송하다는 말씀드리며, 당사는 리쿠가 건강한 모습으로 팬 여러분과 함께할 수 있도록 최선을 다하겠다”며 “추후 활동 복귀가 가능할 시점이 되면 다시 말씀드리도록 하겠다”고 덧붙였다. 리쿠가 소속]]></content>
    </entry>
</feed>