<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-17T14:16:59.581Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마일리 사이러스 브루노마스 곡 표절 의혹..."저작권 침해 소송당해" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309762"/>
        <updated>2024-09-17T13:22:25.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 팝스타 마일리 사이러스(31)가 그래미상 수상 곡인 '플라워'(Flowers)를 제작할 때 브루노 마스(38)의 곡을 표절했다는 혐의로 저작권 침해 소송을 당했다고 전해져 이목을 끈다. 17일(현지 시간), 외신 매체 TMZ에 따르면 템포 뮤직 인베스트먼트가 마일리 사이러스의 곡 '플라워'가 2012년 발매된 브루노 마스의 곡 'When I Was Your Man'과 많은 음악적 유사성을 띄고 있다고 주장했다. 브루노 마스의 곡에 관한 저작권을 일부 소유하고 있는 것으로 알려진 투자 플랫폼 측은 '플라워'의 후렴구부터 화성, 멜로디, 코드 진행 및 가사가 브루노 마스의 곡에서 의도적으로 가져와 제작된 것으로 보인다고 밝혔다. 그러나 브루노 마스는 해당 소송에서 원고로 명시되어 있지는 않은 것으로 알려졌다. 브루노 마스 측과 마일리 사이러스 측은 소송에 관해 별다른 입장을 내놓지 않았다. 앞서 올해 초 마일리 사이러스는 '플라워'라는 곡으로 올해의 레코드상을 수상했다. 특히 테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미 '힙합 거물' 퍼프대디, 뉴욕서 전격 체포…여친 폭행 등 물의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014933931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014933931"/>
        <updated>2024-09-17T13:22:25.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성폭행 혐의로 자택 수색 6개월만…변호인 "부당한 기소" 무죄 주장 '퍼프대디'라는 예명으로 유명한 미국 힙합계의 거물 숀 디디 콤스(54)가 뉴욕에서 연방당국에 전격 체포됐다고 미 CNN 방송, AP통신 등 외신이 16일(현지시간) 보도했다. 성폭행 혐의 등으로 당국에 자택 수색을 당한 지 6개월만이다. CNN은 소식통을 인용, 콤스가 지난주부터 뉴욕에 머물고 있었으며 이날 저녁 맨해튼의 한 호텔에서 체포돼 현재 국토안보부 수사국에 구금된 상태라고 전했다. 정확한 혐의는 알려지지 않았다. 뉴욕 남부지검은 성명을 내고 콤스의 구금 사실을 확인한 뒤 17일 오전 기소 내용을 공개하겠다고 밝혔다. 콤스의 변호인은 콤스가 수사에 협조해왔으며, 당국의 기소를 예상하고 지난주 자발적으로 뉴욕에 온 것이라고 주장했다. 또 검찰의 기소는 '부당한 기소'라며 콤스의 무죄를 호소했다. 콤스에 대한 당국의 수사 사실은 지난 3월 국토안보부 수사국 요원들이 로스앤젤레스(LA)와 마이애미에 있는 그의 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 래퍼 퍼프 대디, 전 여친 폭행 논란 이어 성범죄 혐의로 체포 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309760"/>
        <updated>2024-09-17T13:22:25.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 래퍼 퍼프 대디(본명 Sean John Combs)가 성범죄 혐의로 경찰에 체포돼 이목을 끈다. 16일(현지 시간), 외신 매체 '버라이어티'(Variety)가 퍼프 대디가 미국 뉴욕 맨하탄에서 성범죄 혐의로 체포됐다고 보도했다. 보도에 따르면, 미국 연방법원 측은 16일 저녁 퍼프 대디가 연방수사대에 체포되었으며 17일 공소장 내용을 발표할 예정이라고 밝혔다. 이에 퍼프 대디 측은 "미국 검찰이 부당하게 체포한 것에 관해 실망했다"라며 "퍼프 대디는 불완전한 사람이지만 범죄자는 아니다. 이번 사건에 있어 조사에 협조하기 위해 지난주 뉴욕으로 이사도 했다. 정확한 사실이 밝혀질 때까지 비난을 삼가달라"라고 공식 입장을 전했다. 앞서 퍼프 대디는 지난해 말 전 여자친구 폭행 등의 혐의로 기소돼 비난을 산 바 있다. 당시 미국 CNN 측은 2016년 3월 미국의 한 호텔에서 퍼프 대디가 당시 연인이었던 캐시 벤추라를 쫓아간 후 바닥으로 그를 밀치고 발길질하는 모습이 담긴 CCTV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['브리저튼4' 촬영 시작... 하예린X루크 톰슨 투샷 최초 공개[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309755"/>
        <updated>2024-09-17T09:15:39.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하예린이 '브리저튼' 시즌4의 주인공으로 발탁된 가운데 상대 배우 루크 톰슨과 함께한 투샷이 최초로 공개돼 화제다. 16일 넷플릭스 공식 채널에는 "소피 백과 베네딕트 브리저튼을 위해 일어나 달라"는 글과 함께 한 장의 사진을 게시됐다. 공개된 사진엔 하예린과 루크 톰슨의 다정한 투샷이 담겼다. 이들은 '브리저튼 시즌4' 세트장을 배경으로 살갑게 포즈를 취하는 것으로 케미를 발산했다. 넷플릭스 측은 "하예린과 루크 톰슨이 '브리저튼 시즌4' 세트에서 찍은 첫 공식 사진이다. 현재 공식적으로 제작 중"이라며 설명을 덧붙였다. '브리저튼' 시리즈는 런던의 상류사회를 배경으로 사랑과 행복을 향한 여정을 떠난 브리저튼 가문 8남매의 이야기를 그린 작품으로 지난 2020년 첫 선을 보인 이래 시즌3까지 제작되며 글로벌 인기를 누렸다. 신작 '브리저튼 시즌4'에선 가문의 차남이자 루크 톰슨이 연기하는 베네딕트 브리저튼을 주인공으로 새로운 이야기가 펼쳐질 예정으로 한국계 배우 하예린이 여주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손숙 손녀 하예린, ‘브리저튼4’ 주인공으로..말문 막히는 루크 톰슨과의 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194262"/>
        <updated>2024-09-17T09:15:39.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '브리저튼' 시즌4의 주인공인 배우 하예린과 루크 톰슨의 투샷이 공개됐다. 지난 16일 '브리저튼4' 측은 공식 계정을 통해 "브리저튼 시즌 4가 공식적으로 제작 중임을 알려드리게 되어 매우 기쁩니다"라는 글과 함께 사진 여러 장을 공개했다. 공개된 사진에는 하예린, 루크 톰슨의 투샷과 하예린의 독사진이 담겨있다. 벌써부터 터지는 두 사람의 미묘한 분위기에 누리꾼들은 "정말 멋지다", "둘이 잘 어울린다", "기다릴 수 없다" 등 뜨거운 반응을 보였다. 이에 '브리저튼4' 계정 관리자는 "아름답고 우아한 한 쌍이다", "말문이 막힐 정도다", "감탄할 수 밖에 없는 커플이다"라고 답댓글을 남겨 드라마를 향한 기대감을 높였다. 한편 하예린은 배우 손숙의 외손녀인 호주 국적의 한국계 배우다. 그는 파라마운트+ 오리지널 드라마 '헤일로'(HALO) 시리즈를 통해 얼굴을 알렸다. '브리저튼4'에서 하예린은 극 중 주인공인 베네딕트 브리저튼(루크 톰슨 분)의 연인 소피를 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이돌 카나, 임신 발표 "현재 안정기...몸 소중히 여길 것"  [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309749"/>
        <updated>2024-09-17T06:22:18.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 아이돌 그룹 나카노 후죠 시스터즈 전 멤버 세쿠치 카나(33)가 임신을 발표했다. 16일 세쿠치 카나는 33번째 생일을 맞아 팬에게 감사 인사 글을 게시했다. 그러면서 그는 "이번에 새로운 생명이 생겼다. 현재는 안정기에 들어간 상태다"라고 깜짝 소식을 전했다. 세쿠치 카나는 컨디션도 안정된 상태라고 얘기했다. 그는 기쁜 소식을 팬과 공유하고 싶어 알리게 됐다고 설명했다. 처음에는 불안한 감정도 있었지만, 앞으로 또 좋은 소식을 알릴 수 있도록 남은 임산부 생활 동안 몸을 소중히 여기겠다고 포부를 밝혔다. 언제나 지지해 주는 가족, 팬에게 감사하다며 세쿠치 카나는 "앞으로도 잘 부탁드립니다"라고 글을 마무리했다. 누리꾼은 "축하합니다", "엄마가 됐네요. 몸 관리 잘하시길 바랍니다", "앞으로도 좋은 소식 종종 전해주세요" 등 축복의 메시지를 보냈다. 세쿠치 카나는 지난 2010년 나카노 후죠 시스터즈 멤버로 연예계 활동을 시작했다. 그는 멤버로서 오랜 시간 활동을 한 뒤 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박찬욱 ‘동조자’ 로다주, 1인 4역에도 에미상 수상 불발 “굴욕”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003871420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003871420"/>
        <updated>2024-09-17T06:22:18.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아이언맨’ 로버트 다우니 주니어가 박찬욱 감독의 드라마 ‘동조자’에서 1인 4역의 열연을 펼쳤지만 에미상에서 고배를 마셨다. 15일(현지시간) 미국 로스앤젤레스(LA) 피콕 극장에서 열린 제76회 프라임타임 에미상 시상식에서 로다주가 후보에 오른 미니시리즈(Limited·Anthology Series·Movie) 부문 남우조연상은 '파고'의 러몬 모리스에게 돌아갔다. 러먼 모리스는 ‘파고’에서 납치된 주부 도트 라이온(주노 템플)과 뜻밖의 인연을 맺는 성실한 경찰관 역을 훌륭하게 연기했다. 그는 트로피를 받은 뒤 “제가 여기 있게 해주신 하나님께 감사드리고, 저를 키워주신 아름다운 어머니께도 감사드리고 싶다. 어머니는 제가 커밍아웃한 이후 가장 큰 힘이 되어주셨다”고 감사 인사를 전했다. 이어 “로버트 다우니 주니어, 우리 집에 당신 사인 포스터가 있다. 사인해 달라. 진심이다”라고 덧붙였다. 버라이어티는 ‘러먼 모리스가 '아이언맨' 로다주를 물리쳤다’고 평가하며 로다주의 굴욕을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈·밴 애플렉, 이혼 후 재결합?...'키스 장면' 포착 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309747"/>
        <updated>2024-09-17T06:22:18.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼한 스타 부부 미국 가수 겸 배우 제니퍼 로페즈(55)와 배우 벤 애플랙(52)의 재결합설이 불거졌다. 지난 14일(현지 시간) 외신 페이지식스는 제니퍼 로페즈와 벤 애플렉이 이혼 후 재회했다고 보도했다. 이달 초 두 사람이 미국 캘리포니아주 베벌리힐스의 모 호텔에서 자녀와 함께 브런치를 먹는 모습이 포착됐다고 덧붙였다. 보도에 따르면 한 소식통은 제니퍼 로페즈와 밴 애플렉이 모 호텔에서 손을 잡고 키스했다고 전했다. 두 사람의 관계자는 해당 사실에 관해 응답하지 않은 것으로 확인됐다. 지난달 20일, 제니퍼 로페즈는 로스앤젤레스 카운티 고등법원에 이혼 청원서를 제출했다. 이날은 그가 밴 애플렉과 결혼식을 올린 지 2주년이 된 날이었다. 이들은 합의 이혼을 진행하지 않았고, 이혼 사유는 성격 차이라고 밝혀졌다. 제니퍼 로페즈와 벤 애플랙은 지난 2002년 영화 ‘갱스터 러버’에 함께 출연하며 연인 관계로 발전했다. 두 사람은 2년간 연애했지만 지난 2004년 결별했다. 이후 제니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘여친 폭행’ 퍼프 대디, 성범죄 혐의로 체포…美힙합 거물 추락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898093"/>
        <updated>2024-09-17T06:22:18.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 래퍼 퍼프 대디(Puff Daddy/본명 Sean John Combs, 예명 Diddy)가 성범죄 혐의로 체포됐다. 미국 매체 버라이어티(Variety)는 9월 16일(현지시간) "퍼프 대디가 미국 뉴욕 맨하탄에서 체포됐다"고 보도했다. 해당 보도에 따르면 퍼프 대디 측은 "부당한 수사로 체포된 것에 대해 실망했다"며 "퍼프 대디는 불완전한 사람이지만 범죄자가 아니다. 이번 사건 관련 조사에 협조하기 위해 지난 주 뉴욕으로 이사도 했다. 모든 사실이 밝혀질 때까지 판단을 유보해 달라"고 공식입장을 밝혔다. 퍼프 대디는 전 여자친구 폭행 논란에 휩싸였다. 앞서 미국 CNN은 2016년 3월 미국 LA 한 호텔에서 퍼프 대디가 당시 여자친구였던 캐시 벤추라를 쫓아간 후 바닥으로 내던지고 발길질하는 모습이 담긴 CCTV 영상을 공개했다. 1997년 데뷔한 퍼프 대디는 미국 힙합계 거물이다. 숱한 노래를 히트시키며 전 세계 음악 팬들의 사랑을 받았지만 최근 성적 학대와 성매매 등 각종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마일리 사이러스, 브루노 마스 노래 표절? 저작권 침해 소송 당했다[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157565"/>
        <updated>2024-09-17T05:17:53.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 마일리 사이러스가 그래미상 수상곡인 ‘Flowers(플라워스)’를 만들 때 브루노 마스의 곡을 표절했다는 혐의로 저작권 침해 소송을 당했다. 17일(현지시간) 미국 현지매체 TMZ 보도에 따르면 템포 뮤직 인베스트먼트는 사이러스의 ‘플라워스’가 브루노 마스의 2012년 발라드 ‘When I Was Your Man’과 많은 음악적 유사성을 띄고 있다고 주장했다. 해당 노래에 대한 저작권을 일부 소유하고 있는 투자 플랫폼은 ‘플라워스’의 코러스, 하모니, 멜로디, 코드 진행 및 가사가 브루노 마스의 노래에서 의도적으로 가져왔다고 주장하고 있다. 하지만 마스는 이 소송에서 원고로 지명돼 있지 않다. 브루노 마스와 마일리 사이러스 측은 소송에 대한 입장을 밝히지 않았다. 올해 초 마일리 사이러스는 ‘플라워스’로 올해의 레코드상과 테일러 스위프트와 빌리 아일리시를 제치고 최우수 팝 솔로 퍼포먼스상을 수상, 첫 그래미상을 품에 안았다. 사이러스는 올해의 음반 수상 소감에서 “이 상은 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 힙합거물 퍼프대디, 여친 폭행 혐의 전격 체포 “충격”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003871408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003871408"/>
        <updated>2024-09-17T05:17:53.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['퍼프대디'라는 예명으로 유명한 미국 힙합계의 거물 션 디디 콤스(54)가 여친 폭행 혐의로 경찰에 전격 체포됐다. 버라이어티, 페이지식스 등 외신은 16일(현지시간) “성매매 수사를 받고 있는 콤스가 이날 파크 하얏트 뉴욕에서 체포됐다”고 보도했다. 콤스의 변호사 마크 아그니필로는 성명을 내고 “우리는 미국 검찰이 콤스에 부당한 기소를 한 결정에 실망했다”고 말했다. 이어 “그는 음악 아이콘이자 자수성가한 사업가, 사랑스러운 가장, 지난 30년 동안 제국을 건설하고 자녀를 사랑하며 흑인 커뮤니티를 향상시키기 위해 노력해온 입증된 자선사업가이다”라고 했다. 그러면서 “그는 불완전한 사람이지만 범죄자는 아니다. 이번 수사에 협조적으로 임해왔으며, 지난주에는 이러한 혐의를 예상하고 자발적으로 뉴욕으로 이주했다”면서 “모든 사실을 확인할 때까지 판단을 유보해 주시기 바란다. 이번 사건은 숨길 것이 없는 무고한 사람의 행동이며, 그는 법정에서 자신의 누명을 벗을 수 있기를 고대하고 있다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 언론 ‘쇼군’ 에미상 18관왕에 “한국드라마 성공으로 자막 저항감 줄어” 분석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000898069"/>
        <updated>2024-09-17T03:17:05.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국에서 제작된 일본 배경의 역사 드라마 '쇼군'이 에미상 18관왕을 차지한 가운데, 한국 드라마가 영향을 끼쳤다는 일본 언론의 분석이 나왔다. 니혼게이자이신문(닛케이)은 "(대사) 70%가 일본어인 드라마가 미국에서 흥행한 것은 한국 드라마 약진이 토양을 만든 것이 크다. 일반적으로 미국인은 외국 영화와 드라마를 더빙으로 보는 것을 선호하지만 한국 드라마 성공을 계기로 영어 자막으로 보는 데에 대한 저항이 줄어들었다고 한다"고 보도했다. 요리우리신문은 넷플릭스 '오징어 게임'과 일본 영화 '고질라 마이너스 원' 등이 미국에서 호응을 얻었다는 점에 주목하며 "백인은 백인 작품만 보고 싶어 하고 미국인은 자막을 싫어한다는 가치관이 대세를 이뤄왔다. 이들 작품이 관심을 끌면서 백인 이외 배우들이 많이 출연하는 작품에 대한 저항감이 사라지고 미국인이 자막이 있는 작품에도 익숙해졌다"고 분석했다. 한편 '쇼군'은 제임스 클라벨의 소설 '쇼군'을 원작으로 한 미국 드라마. 1980년에 방영된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼’ 함소원, 전남편 진화와 여전히 핑크빛 무드 “스킨십? 많다” (가보자GO3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194166"/>
        <updated>2024-09-17T00:54:25.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '가보자GO(가보자고)' 시즌3 1화 예고편이 공개됐다. 지난 시즌, 매회 다양한 게스트로 시청자들에게 신선한 재미를 선사했던 '가보자GO'가 시즌3의 첫 게스트로 방송인 함소원의 등장을 예고해 눈길을 끌었다. 함소원은 남편 진화와 이혼 사실을 공개한 이후 첫 방송 출연이라며 근황을 전했다. "솔직하게 다 얘기해줄 수 있냐?"는 MC의 질문에 "그럼, 다 얘기하지"라고 화끈하게 답하며 이목을 집중시켰다. 이어 MC들은 "진짜 서류상 이혼을 한 건가" 묻자 함소원은 "그렇다. 서류상 이혼했다"라고 밝혔다. 뿐만 아니라 서류상 이혼은 했지만 현재 동거를 하고 있다고 밝힌 함소원의 파격 행보에 당황한 MC들은 "이혼 후 스킨십은 없는 건지?" 물었고, 이에 함소원은 "많아요"라고 당당하게 답해 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 특히 함소원과 전남편 진화의 행보에 놀란 안정환이 "재결합 생각은 있나"라고 묻자, 이를 들은 함소원이 잠시 고민하는 듯 망설이는 모습이 예고편의 엔딩을 장식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍콩 배우 쉬사오창, 식도암 별세…30세 연하 아내도 장례 중 사망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792893"/>
        <updated>2024-09-17T00:54:25.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 배우 쉬사오창(서소강)이 사망했다. 향년 73세. 16일(현지시각) 차이나타임즈 등 외신에 따르면 쉬사오창은 식도암 투병 중 지난 1일 중국 베이징에서 73세를 일기로 사망했다. 또한 쉬사오창의 아내 역시 남편의 장례 도중 심장마비로 사망한 소식이 알려져 충격을 주고 있다. 쉬사오창의 아내는 남편보다 30세 연하로, 43세라는 비교적 어린 나이에 사망해 안타까움을 자아냈다. 한편 쉬사오창은 '생사결', '대호출격', '강호용호문' 등에 출연, 1970~1980년대 홍콩 무협 영화에서 활약한 스타다. 그는 지난해까지 영화에 출연하며 활발하게 활동하다가 1년여 만에 사망 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서소강, 식도암으로 별세..장례 중 '30세 연하' 아내도 심장마비로 사망 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266200"/>
        <updated>2024-09-17T00:54:25.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 배우 쉬사오창(73·서소강)의 사망 소식이 전해졌다. 16일(현지시간) 중국 매체 차이나타임즈 등에 따르면 서소강은 지난 1일 베이징에서 식도암으로 사망했다. 특히 그의 30세 연하 아내도 장례를 준비하던 중 과로와 슬픔으로 인해 심장마비를 일으켜 숨진 것으로 전해졌다. 앞서 서소강은 두 차례 이혼했다. 이후 베이징에 정착한 그는 30세 연하의 세 번째 아내와 2005년에 결혼했다. 슬하에 2남 2녀를 두고 있다. 한편 서소강은 1970~1980년대 무협·무술영화에서 주로 활약했다. 그는 '생사결', '대호출격'1·2, '영춘권', '검소강호', '결전', '대소강호', '신마양정: 야인시대', '퇴마법의관'(2022) 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30살 연하 아내 따라갔나..中 배우 서소강, 식도암 투병 끝 별세 [Oh! 차이나]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005157389"/>
        <updated>2024-09-16T22:15:03.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국 배우 겸 감독 서소강이 암 투병 중 별세했다. 시나연예 등 복수의 중국 매체는 16일(현지시각) “유명 무술배우 서소강이 베이징에서 식도암으로 사망했다”고 알렸다. 향년 73세. 고인의 유족인 딸 또한 공식적으로 부친의 비보를 전하며 “사랑합니다. 당신은 내 인생 유일한 전설”이라는 메시지를 SNS에 남겼다. 서소강은 중화권 무술 영화에 출연하며 팬들의 사랑을 받았다. 1992년에는 주성치 감독의 영화에서 악역을 맡기도. 이 외에도 ‘적인걸: 구층루살인’, ‘황비홍 대 소걸아’, ‘비룡외전’, ‘천녀유혼: 인간정’, ‘명검’, ‘이도공간’ 등에 출연했다. 특히 그의 아내가 세상을 떠난 지 얼마 지나지 않아 연달아 비보가 들려 유족들은 물론 팬들도 크게 슬퍼하고 있다. 서소강의 아내는 무려 30살 연하로 알려졌지만 최근 사랑하는 이들 곁을 떠났다. /comet568@osen.co.kr [사진] 제공]]></content>
    </entry>
</feed>