<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-21T22:15:33.771Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여은, ‘기다린다고 말할까’ 24일 공개…진한 이별 감성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146143"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 여은이 ‘차세대 이별 장인’의 저력을 예고한다. 여은은 오는 24일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 신곡 ‘기다린다고 말할까’를 발매한다. 신곡 ‘기다린다고 말할까’는 안타까운 이별의 과정을 서정적으로 그린 이별 발라드 곡으로, 이별의 슬픔과 그리움, 간절함이 고스란히 드러난다. 감미롭고 애달픈 멜로디와 ‘무표정한 나의 하루에 그리움이 내려앉으면 그때 그날처럼/다시 너를 볼 수 없을까 그대 번호 바라만 보며 어느새 고인 눈물만 흘러’ 등 아릿한 감성이 오롯이 담긴 노랫말이 조화를 이루며 리스너들의 공감대를 불러일으킨다. 특히 여은은 독보적인 음색과 풍부한 표현력으로 노래의 감정선을 완벽하게 그려내며 또 하나의 명품 이별 발라드를 탄생시킬 것으로 기대를 모은다. 이번 신곡 ‘기다린다고 말할까’는 작사가 박찬종과 작곡가 필승불패W, 밈(mim), 이한이 의기투합해 완성도를 높였다. 여은은 걸그룹 멜로디데이 출신으로, ‘후회한다고 말해’, ‘늦은 밤 잠들어 있을 너에게’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 한혜진→가희와 한남동 데이트..화려한 '돌싱 라이프' 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184122"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 배우 한혜진과 박탐희, 가수 가희와 친분을 과시했다. 박지윤은 21일 자신의 계정에 "내가 캐리어끌고 나타날때마다 그렇게 사람들이 빵터져요?"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 이어 "부르게 잔뜩 먹고 배웅받으며 캐리어끌고 다시 제주로. 서로를 너무 잘 알아서 너무 웃긴 우리. 우리 모임은 이제 여기서"라고 덧붙였다. 함께 공개된 사진 속 박지윤은 배우 한혜진과 박탐희, 가수 가희와 함께 서울 용산구 한남동에서 브런치를 즐기는 모습. 박지윤은 세 사람과 함께 셀카를 찍고 식사를 마친 뒤 캐리어를 끌고 다시 제주로 향했다. 이날 가희도 해당 영상을 자신의 SNS로 공유하며 "자주 보고 싶은 자매님들", "내가 진짜 사랑하는 거 알지"라고 덧붙였고, 한혜진도 "park 언니들이랑 ^^ 사진 잘 찍어주는 유쾌한 언니들"이라며 애정을 드러냈다. 박탐희도 "어제까지 못갈뻔했던 모임이었어서"라며 우정을 과시했다, 네 사람의 훈훈한 우정이 미소를 자아낸다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 흑조가 따로 없네! 민소매 원피스 입고 고혹적 매력 발산해 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019052"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유가 민소매 원피스를 입고 고혹적 매력을 발산했다. 가수 소유가 21일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 소유는 블랙 민소매 원피스를 입고, 고혹적이면서도 우아한 자태를 자랑하고 있다. 그녀의 스타일링은 클래식하면서도 세련된 매력을 동시에 발산하며, 팬들의 감탄을 자아냈다. 소유는 여기에 블랙 워커를 매치해 시크하고 멋스러운 분위기를 더했다. 그녀의 코디는 단순한 듯하면서도 강렬한 인상을 남겨, 패션 감각을 다시 한번 증명했다. 특히, 소유는 웨이브를 넣은 헤어스타일로 차분하면서도 매력적인 분위기를 연출해 눈길을 끌었다. 자연스러운 헤어스타일이 그녀의 우아함을 한층 돋보이게 했다. 한편, 소유와 정기고가 가창에 참여한 원두 프로젝트의 첫 번째 음원인 ‘러브 레시피’는 지난 7월 4일 발매되었으며, 발매 직후부터 뜨거운 반응을 얻고 있다. 이 곡은 두 아티스트의 매력적인 보컬이 어우러진 감성적인 곡으로, 리스너들의 큰 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레져 출신 김민울, ‘수지맞은 우리’ OST ‘WONDERLAND’ 오늘(22일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146142"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김민울이 ‘수지맞은 우리’ OST 주자로 나선다. 22일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 김민울이 참여한 KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’ OST ‘WONDERLAND(원더랜드)’가 발매된다. ‘WONDERLAND’는 다수의 드라마 OST를 탄생시킨 실력파 작곡가 KINGMAKER(킹메이커), 필승불패W, 정소요의 곡으로, 사랑하는 사람에게 전하는 소중한 진심을 담았다. 귀를 감싸는 서정적인 멜로디와 '상상해 우리 둘만의 WONDERLAND 한 아름 담아 네게 줄/내 맘 저 언덕너머 펼쳐진 널 닮은 꽃을 든 나를'처럼 따뜻하고 로맨틱한 노랫말이 어우러지며 감동을 극대화한다. 여기에 김민울의 감미로운 보컬과 디테일한 표현력으로 사랑의 메시지를 완벽하게 그려 리스너들의 감성을 끌어올릴 전망이다. 지난 2008년 3인조 보컬 그룹 트레져로 데뷔한 김민울은 꾸준한 앨범 발매를 비롯해 인기 드라마와 웹툰 OST 주자로 참여하며 ‘감성 보컬리스트’로 대중들의 사랑을 독차지하고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '음주운전' 슈가, 오늘(22일) 비공개 경찰조사…무슨 말 할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184120"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 22일 음주운전 혐의와 관련, 경찰 조사를 받는다. 슈가는 22일 경찰에 출석해 구체적인 음주운전 경위와 사안을 축소하려는 의도가 있었는지 등에 대한 조사를 받는다. 다른 연예인들이 경찰 출석 과정에서 포토라인에 섰던 것과 달리 슈가는 별도의 포토라인 없이 비공개로 경찰에 출석한다. 경찰 측은 "일부러 포토라인을 만들 수는 없다. 다른 피의자들과 동일한 기준으로 할 것"이라고 밝힌 바 있다. 하지만 취재진이 몰릴 수밖에 없는 만큼, 슈가가 직접 대국민 사과를 전할 것인지 관심이 모아지고 있다. 슈가는 6일 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 만취 상태로 전동 스쿠터를 타다 넘어진채 경찰에 적발됐다. 당시 슈가의 혈중 알코올 농도는 면허 취소 수준(0.08%)을 크게 웃도는 0.227%였다. 슈가는 현재 사회복무요원으로 대체 복무 중이다. 그의 소집해제일은 내년 6월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 요즘 엄마는 다르다! 민소매와 카고팬츠 입고 힙한 유모차 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019051"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤지가 민소매와 카고팬츠를 입고 힙한 유모차 나들이룩을 선보였다. 가수 겸 배우 김윤지(NS윤지)가 20일 자신의 인스타그램에 동영상을 공개하며 주목을 받고 있다. 김윤지는 이번 동영상에서 블랙 민소매 탑을 착용해 가볍고 시원한 느낌의 여름 패션을 선보였다. 이러한 선택은 더운 날씨 속에서도 멋을 놓치지 않는 그녀의 센스를 엿볼 수 있게 했다. 또한, 김윤지는 카키색 카고팬츠를 매치해 힙하고 멋스러운 분위기를 연출했다. 군더더기 없는 이 조합은 그녀의 스타일리시한 면모를 한층 더 부각시켰다. 특히 김윤지는 선글라스를 착용해 시크하면서도 세련된 이미지를 완성했다. 그녀의 트렌디한 패션 감각은 많은 팬들에게 신선함을 주고 있다. 한편, 1988년생으로 알려진 김윤지는 2021년 9월 개그맨 이상해와 국악인 김영임의 아들인 5살 연상의 최우성과 결혼해 화제를 모은 바 있다 [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 조윤수 “‘폭군’vs‘마녀’? 싸운다면…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353661"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤수는 ‘폭군’으로 첫 주연을 맡았다. 덕분에 ‘폭군’이 공개된 후 쏟아지는 반응들을 보며 신기해하고 있단다. 조윤수는 “유튜브도 그렇고 기사들, 블로그 글들, 댓글 다 확인하고 있다”면서 들뜬 마음을 감추지 않았다. 이어 “SNS를 통해 팬들이 보내주시는 메시지들을 보고 있는데 일일이 답변은 못드렸지만 혹시나 없어질까봐 캡처까지 해가면서 잘 보고 있다. 응원을 많이 해주셔서 감사하다”고 인사를 건넸다. 기억에 남는 반응을 묻자 조윤수는 “‘박훈정 감독은 어디서 저런 신인들을 잘 찾아오냐’, ‘감독님 취향이 소나무다’라는 글이었다. 자경이가 되려고 노력을 많이 했는데 인정을 받은 것 같아서 만족스럽다”고 말했다. 박훈정 감독은 앞서 영화 ‘마녀’ 시리즈를 통해 김다미와 신시아라는 걸출한 신인을 발굴한 바 있다. 이에 조윤수에게도 관심이 모인다. 조윤수는 “감독님의 전작들을 좋아했다. 함께할 수 있는 것만으로도 감사하다”면서 “오디션을 본 뒤 캐스팅이 됐다. 이후 감독님께 여쭤봤는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 스승 앞에서 24억원 건물주 입증…배윤정도 놀란 FLEX]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676233"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 제자들과 행복한 시간을 보냈다. 20일 배윤정은 자신의 SNS에 "아니... 너무 오랜만에만나 업데이트안돼. 서로 어케지냈는지 근황얘기하는데 왜케우껴!!! 니들 진짜 둘다 생긴거랑 다르게반전매력쩌는거알지?? 은비도 채연이도 전보다 훨 행복해보여 넘 좋았어 언니같은채연 동생같은은비 둘 우정 오래가거라 그리고 밥사주면 다 언니라고.. 은비언니!!! 시원하게쏘고 가심..잘먹었어 담 모임 무조건 애견운동장 ㅋㅋ"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 배윤정은 과거 자신의 제자였던 가수 권은비, 이채연과 식사 자리를 가진 모습. 세 사람은 몇년 전부터 스승과 제자를 넘어 오랜 우정을 이어오고 있다. 특히 권은비는 최근 24억원 건물주를 인증한 만큼 스승에게 밥을 산 모양새다. 한편 배윤정은 2019년 결혼해 슬하에 아들을 두고 있으며, Mnet 서바이벌 '프로듀스 101' 시리즈를 비롯해 다수의 방송에 출연해 얼굴을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신수지, 로맨틱한 지프차 낭만! 맨발로 올라선 ‘청순미의 절정’ 화이트 퍼프 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019050"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신수지가 로맨틱한 지프차에 맨발로 올라선 화이트 퍼프 원피스룩을 선보였다. 체조 국가대표 출신 신수지가 21일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속에서 신수지는 화이트 퍼프 원피스를 입고 청순하면서도 화사한 미모를 자랑하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 그녀의 우아한 분위기는 순백의 드레스와 어우러져 더욱 돋보였다. 특히, 신수지는 맨발로 사진을 찍어 내추럴하면서도 친근한 매력을 잘 드러냈다. 이는 그녀의 자연스러운 일상을 엿볼 수 있는 순간으로, 많은 이들에게 따뜻한 인상을 남겼다. 또한, 신수지는 반묶음 헤어스타일을 선택해 청초하고 깔끔한 이미지를 더욱 부각시켰다. 단정하면서도 세련된 헤어스타일은 그녀의 미모를 한층 더 돋보이게 했다. 한편, 신수지는 2008년 제29회 베이징올림픽과 2010년 제16회 광저우 아시안게임에서 여자체조 국가대표로 활약하며 뛰어난 실력을 인정받았다. 현재는 다양한 예능 프로그램에 출연하며 방송인으로서 활발한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰 ①] ‘폭군’ 조윤수 “첫 주연·첫 액션, 차승원 격려 큰 도움 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353660"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조윤수(26)가 디즈니+ ‘폭군’을 통해 박훈정 감독의 대표작 영화 ‘마녀’ 세계관의 일원이 됐다. 조윤수는 지난 21일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 매일경제 스타투데이를 만나 14일 공개된 4부작 디즈니+ 오리지널 드라마 ‘폭군’에 대해 이야기를 나눴다. ‘폭군’은 ‘폭군 프로그램’의 마지막 샘플이 배달사고로 사라진 후 각기 다른 목적으로 그것을 차지하기 위해 모여든 사람들이 서로 쫓고 쫓기게 되는 이야기를 그린 추격 액션 스릴러. 영화 ‘마녀’ 시리즈로 관객들을 사로잡은 박훈정 감독의 첫 OTT(온라인동영상서비스) 드라마 작품이다. 극 중 조윤수가 맡은 채자경은 작품의 메인 서사에 선 인물이다. 킬러이자 금고 기술자인 채자경은 아버지 채선생(이성민 분)이 살해당한 뒤 연모용(무진성 분)으로부터 모종의 물건을 탈취해달라는 의뢰를 받은 후 배신당해 폭군 프로그램를 둘러싼 일련의 사건에 휘말린다. 단순히 분량만 많은 것이 아니라 대부분의 장면에서 총과 칼 등을 이용해 액션을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주 운전’ BTS 슈가, 오늘(22일) 경찰 출석하나… 수많은 취재진 예상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374585"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전동 스쿠터’ 음주 운전 혐의를 받는 BTS슈가의 경찰 조사 날짜가 밝혀졌다. 서울신문에 따르면 오늘(22일) 슈가는 경찰에 출석해 구체적인 음주 운전 경위 및 사인 축소 여부 등을 조사받을 예정이다. 다만 다른 피의자와 동일한 기준을 적용해야 한다는 이유에서 슈가는 포토 라인에 서지 않는다. 비공개 출석으로 이루어지지만, 언론을 통해 슈가의 경찰 조사 날짜가 공개되면서 현장에 많은 취재진이 몰릴 것으로 예상된다. 슈가 역시 취재진과 마주하면 직접 사과나 입장 등을 밝힐지, 이목이 쏠린다. 한편 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 소재 노상에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 몰다 경찰에게 적발됐다. 당시 슈가는 ‘맥주 한 잔 정도를 마셨다’는 취지의 진술을 했지만, 음주 측정 결과 그의 혈중알코올농도는 양형 가중의 기준(0.2%)을 넘어선 0.227%로 확인됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 경리, '체리'로 6년 만에 솔로 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369423"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나인뮤지스의 멤버, 경리가 신곡 '체리'로 6년 만에 솔로로 돌아왔습니다. 새 앨범 '이터널 블룸'의 타이틀곡인데요. 강한 중독성의 후렴구가 인상적인 노래고요. 다른 사람들의 기대와 예상을 벗어나 자기만의 세상을 꿈꾸고 성장할 경리의 새출발을 상징하는 동시에, 팬들에게 보내는 따뜻한 메시지도 담았다고 합니다. 지금까지 문화연예 플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 지금껏 ‘황금 복근’ 숨겨뒀네! 크롭탑에 랩스커트 시원한 물총놀이 즐겨 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019049"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채정안이 크롭탑에 랩스커트로 시원한 물총놀이를 즐겼다. 가수 겸 배우 채정안이 21일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 이번에 공개된 사진에서 채정안은 아이보리 크롭탑을 착용해 가볍고 시원한 패션을 선보이며, 계절에 어울리는 경쾌한 분위기를 연출했다. 또한 채정안은 화이트 랩스커트를 매치해 청순하면서도 우아한 느낌을 강조했으며, 그녀만의 독보적인 스타일 감각을 드러냈다. 특히 블루 캡 모자와 선글라스를 더해 멋스럽고 스타일리시한 이미지를 완성해, 그녀의 패션 센스를 다시 한번 입증했다. 한편, 채정안은 영화 ‘현재를 위하여’ 개봉을 앞두고 있으며, 최근에는 자신의 채널을 통해 팬들과 활발하게 소통하며 다양한 활동을 이어가고 있다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 마마무 문별, '내 친구의 친구 얘기인데' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369422"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무의 문별이 새 노래, ‘내 친구의 친구 얘기인데'를 공개했습니다. 새 앨범 '스탈릿 오브 트윙클 (Starlit of Twinkle)'의 타이틀곡인데요. 여름과 잘 어울리는, 시원한 청량감이 느껴지는 곡으로, 귀여운 포인트 안무와 재밌는 가사가 돋보이는 노래라고 합니다. 문별의 새 앨범은 기존 음반에 신곡이나 뮤직비디오를 더해 새롭게 발매하는 '리패키지 앨범'인데요. 타이틀곡인 '내 친구의 친구 얘기인데'를 포함해 '백팩', '어떤 하루에 어떤 시간 속에' 등 모두 4곡이 수록됐습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언' 신작 개봉에도 6일째 1위…'파일럿' 400만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407178"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상위권 순위는 요지부동이다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 21일 박스오피스 1, 2위는 변함없이 '에이리언: 로물루스(페드 알바레즈 감독)'와 '파일럿(김한결 감독)'이 차지했다. 이 날 '에이리언: 로물루스'는 4만9500명을 끌어모아 누적관객수 85만3214명을 기록했고, '파일럿'은 4만1395명을 추가하면서 누적관객수 400만5485명으로 400만 돌파에 성공하는 기염을 토했다. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 로물루스에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러 영화다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화다. 조정석을 비롯해 이주명 한선화 신승호가 호연을 펼쳤다. 21일 나란히 개봉한 신작은 공포 장르 '늘봄가든(구태진 감독)'이 오프닝스코어 3만3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '지역 비하 논란' 피식 대학, 영양군 홍보 영상 제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369421"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 5월 코미디 유튜브 채널 '피식 대학'이 경북 영양군을 비하하는 내용의 영상을 올렸다가 비판을 받았는데요. 영양군과 협업 콘텐츠를 제작한다는 소식입니다. 피식대학이 "영양군을 소개하고 영양군의 축제를 홍보하기 위한 콘텐츠를 순차적으로 공개할 예정"이라고 밝히면서, 지난 20일, 첫 영상을 올렸습니다. 영상 도입부에서 오도창 영양군수가 출연해 최근 수해 때 피식 대학 측에서 5천만 원어치 물품을 기부한 데 고마움을 전했고요. 이어 영양군의 명소들을 알리는 영상이 소개됐습니다. 피식대학 측은 앞으로 2주 동안 '한사랑 산악회'와 '05학번 이즈 백' 등 기존 콘텐츠에 영양군을 소개하는 내용을 담은 영상을 올릴 예정이고요. 이번 달 말에 열리는 '영양고추 H.O.T 페스티벌'을 홍보하는 콘텐츠도 공개된다고 합니다. 피식대학은 지난 5월 영양군을 비하하는 내용의 영상을 올렸다가 비판이 거세지자 영상을 삭제하고 사과했지만, 구독자 수 감소 등 후폭풍이 거셌습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 제니퍼 로페즈·벤 애플렉 2년 만에 파경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369420"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 대표 스타 커플이었던 가수 겸 배우 제니퍼 로페즈와 배우 벤 애플렉이 2년 만에 파경을 맞았습니다. AP통신 등 외신에 따르면 로페즈가 로스앤젤레스 법원에 이혼 소송을 제기했다는데요. 2000년대 초반 교제 사실이 알려진 두 사람은 '베니퍼'라는 별칭으로 불리며 대중의 뜨거운 관심을 받았고요. 2002년 약혼했지만 2년 후 파혼했다가 17년이라는 시간이 흐른 2021년 또다시 공개 교제를 시작해 이듬해 결혼했는데요. 결국, 이혼 수순을 밟게 됐습니다. 두 사람은 결혼 후 사생활을 미디어에 노출하는 측면과 전 배우자와의 자녀들을 양육하는 방식 등에 대해 상당한 이견을 보이며 충돌한 것으로 전해졌습니다. 두 사람은 이번 소송을 통해 지난 2년간 축적한 재산을 분배해야 하는 상황이고요. 둘 사이 자녀가 없어서 양육권 분쟁은 없을 것으로 보인다고 합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 탑 '빅뱅 지우기' 나섰나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001369419"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 지난 19일 그룹 빅뱅이 데뷔 18주년을 맞았는데요. 18주년을 자축한 지드래곤, 태양, 대성과 달리 빅뱅에서 탈퇴한 탑은 '빅뱅 지우기'에 나선 것으로 알려져 논란이 일었습니다. 지난 19일 빅뱅 멤버, 지드래곤과 태양, 대성은 SNS를 통해 각각 데뷔 18주년을 자축하는 메시지를 올렸는데요. 하지만 지난해 빅뱅에서 탈퇴했다는 소식을 전한 탑은 전혀 다른 행보를 보여 눈길을 끌었습니다. 일부 팬들에 따르면, 탑이 데뷔 18주년을 축하하는 빅뱅 팬들의 계정을 일일이 찾아내 차단했다는데요. 팬들은 "탑이 빅뱅 흔적 지우기에 나선 것 같다"며 "그래도 굳이 차단까지 해야 했느냐"고 불편한 심경을 드러내기도 했습니다. 현재 탑의 프로필에서도 빅뱅 관련 이력은 완전히 사라졌는데요. 데뷔일 또한 2010년 솔로 앨범을 기준으로 표시돼 있고, 수상 경력에도 빅뱅 관련 내용은 빠져 있습니다. 탑은 과거 의경 복무 중 마약 투약 혐의 등으로 물의를 빚었고요. 지난해 빅뱅 탈퇴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 전동스쿠터' 슈가, 오늘(22일) 경찰 출석할까 "포토라인 無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407177"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 상태로 전동스쿠터를 몬 혐의를 받고 있는 방탄소년단 슈가(본명 민윤기)가 경찰 조사를 받을 예정이다. 21일 한 매체는 경찰 관계자의 말을 빌려 슈가가 22일 경찰에 출석해 음주운전을 하게 된 경위 등에 대해 조사를 받을 예정이라고 보도했다. 보도에 따르면 슈가는 별도의 포토라인 없이 비공개 출석할 예정이다. 19일 진행된 경찰 정례브리핑에서도 "다른 피의자 소환 절차와 같은 기준에 따라 할 계획이다. 일부러 포토라인을 만들어 서게할 수는 없다"고 밝힌 바 있다. 그러나 슈가 사건을 조사하고 있는 용산경찰서 교통조사계는 지하주차장이나 추가 출입구가 없이 건물 정면에 있는 출입구만 있는 상황이다. 때문에 슈가가 예정대로 22일 경찰에 출석하면 취재진에게 포착될 가능성이 크다. 슈가는 6일 오후 11시 15분께 서울 용산구 자택 인근에서 만취 상태로 전동스쿠터를 몰다 넘어졌다. 이를 발견한 경찰이 도움을 주기 위해 다가갔다가 술냄새를 맡고 음주측정을 실시해 음주운전임이 확인됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송해나, 한국 돌아오니 커피향 가득! 유니크한 원피스 입고 성수동 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019048"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송해나가 유니크한 원피스를 입고 성수동 나들이에 나섰다. 모델 겸 방송인 송해나가 21일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속 송해나는 화이트 크롭탑을 착용해 깔끔하면서도 트렌디한 패션을 선보였다. 이 스타일링은 그녀의 날씬한 몸매와 세련된 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 이어지는 사진에서는 회색 홀터넥 원피스를 입고 등장한 송해나가 유니크하면서도 스타일리시한 매력을 뽐내며 시선을 사로잡았다. 특히, 실버 링 귀걸이를 매치해 전체적인 룩에 세련미와 센스를 더하며 완벽한 포인트를 주었다. 한편, 송해나는 SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’에서 활약을 이어가고 있으며, ‘2023 SBS 연예대상’에서 ‘여자 우수상’을 수상하며 그녀의 인기를 입증했다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요리에 진심’ 류수영, 새로운 전성기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146139"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류수영이 새로운 전성기를 맞았다. 평소 취미로 선보인 요리에 진심을 담은 덕분에 방송가를 넘어 광고계까지 섭렵했다. 요리 실력 역시 전문가 못지않다는 입소문이 더해지면서 ‘요섹남’(요리 잘하는 섹시한 남자)이라는 타이틀까지 얻었다. 그는 특히 최근 미국 스탠퍼드대에서 열린 ‘한국 음식 콘퍼런스’에도 배우가 아닌 ‘셰프’로 강단에 올라 화제를 모았다. 류수영은 현재 방송 중인 KBS 2TV 예능 프로그램 ‘신상출시 편스토랑’를 통해 다채로운 요리를 선보인다. 요리에 대해 잘 모르는 사람이라고 해도 누구나 쉽게 따라 할 수 있는 맛있는 요리를 뚝딱 만드는 덕분에 그가 출연하는 분량은 유독 쇼츠 등으로 이어지며 각종 SNS에서 널리 회자되고 있다. 그가 공개한 요리 방법 등도 ‘어남선생 레시피’라는 제목으로 인터넷 검색 사이트나 유튜브 등에서 쉽게 찾아볼 수 있다. 어남선생은 류수영 별명으로 그의 본명인 어남선에서 비롯됐다. ‘어남선생’이 그간 공개한 레시피는 300개가 넘고 ‘국민 레시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태양은 좋겠네’ 민효린, 남다른 요리 실력 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086942"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 | 민효린 인스타그램 민효린이 남다른 요리 실력을 보여줬다. 민효린은 21일 자신의 인스타그램에 “밀린 사진들 올려볼까요”라며 여러 요리 사진들을 공개했다. 정성스럽게 요리를 하는 모습에서부터 플레이팅까지 섬세한 모습이 돋보였다. 한식과 양식 모두 정성스럽게 준비한 모습에 누리꾼들을 감탄을 자아냈다. 한 해외팬은 “그녀는 좋은 파트너, 좋은 아내, 좋은 엄마, 좋은 주부, 좋은 요리사”라고 칭찬했다. 사진 | 민효린 인스타그램 민효린은 “복습반은 사랑이야”라고 전하며 꽃잎과 곁들인 정성스러운 요리를 전시해 눈길을 끌었다. 과거에도 꾸준히 요리 사진을 올리며 ‘요리 금손’ 실력을 보여줬다. 민효리는 지난 2018년 빅뱅의 멤버 태양과 결혼한 뒤 2021년 11월에 첫 아들을 출산하면서 많은 이들의 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, 日 인기랭킹 1위 싹쓸이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260093"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 일본에서 진행된 인기투표에서 1위를 싹쓸이하며 독보적인 인기를 보여줬다. 뷔는 8월 12일부터 8월 18일까지 일본 인기 아이돌 랭킹 사이트 '네한'(NEHAN)에서 진행한 K팝 남자 아이돌 랭킹 투표에서 177주 연속 1위에 올랐다. 같은 기간 한국배우 인기 랭킹 사이트 '비한'(BIHAN)의 '배우 인기랭킹' 부문에서 26주 연속 1위, '20대 한국배우' 부문은 173주 연속 1위를 차지했다. 뷔는 K컬처의 정보를 제공하는 '케이보드'(K-board)의 'K팝 아이돌 꽃미남 총선거' '한국 드라마 남자 배우 총선거'에서 실시간, 주간, 월간, 연간 1위는 물론 134주 연속 1위를 차지하고 있다. K팝 정보를 다루는 '케이팝 주스'(KPOP JUICE)에서 진행된 인기투표에서는 총 495만 표를 획득하며 전 기간에 걸쳐 1위를 기록하고 있다. K컬처가 열풍인 일본에서 뷔는 일본의 톱 연예인 못지않은 대중적인 인지도와 인기를 누리고 있다. 대중뿐만 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘우리집’ 연우, 이유있는 레깅스 핏! 청순한 미모 뒤에 숨겨진 반전 매력 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019047"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연우가 청순한 미모 뒤에 숨겨진 반전 매력을 선보였다. 모모랜드 출신 배우 연우가 지난 19일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 사진 속 연우는 블랙 긴팔 크롭티를 착용하여 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 완벽하게 소화했다. 연우는 또한 블랙 레깅스를 매치해 탄탄한 몸매를 과시하며 감탄을 자아냈다. 특히, 그녀가 착용한 선글라스는 시크하고 멋스러운 분위기를 더해주며 한층 더 돋보이는 스타일링을 완성했다. 한편, 연우는 오는 9월 첫 방송을 앞두고 있는 KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’에서 2년 차 신입 경찰 ‘홍초원’ 역을 맡아 활약할 예정이다. 이번 드라마에서 연우가 보여줄 새로운 모습에 기대가 모아지고 있다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정국아 생일 축하해!" 방탄소년단 정국 中팬클럽, 전국 올리브영 매장서 생일 축하 스크린 광고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260090"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 중국 팬클럽이 대륙급 스케일의 생일 서포트를 공개했다. 정국의 중국 팬클럽 '정국 차이나'는 소셜미디어 엑스(X·구 트위터)를 통해서 8월 22일~9월 4일까지 1300 개점 이상의 올리브영 전국 매장(명동 매장 제외)에서 정국의 생일 기념 프로젝트를 진행한다고 밝혔다. '정국 차이나'에 따르면, 전국 올리브영 매장에 설치된 2400개가 넘는 스크린에서 정국의 광고를 송출한다. 강남 매장에서는 6미터가 넘는 초대형 스크린에서 정국의 광고를 볼 수 있을 전망이다. '정국 차이나'가 공개한 영상에는 정국의 멋진 모습과 함께 "정국아 생일 축하해", "HAPPY JK DAY"라는 훈훈한 축하 메시지가 담겨있다. '정국 차이나'는 8월 24일~9월 7일까지 서울 지하철 2호선 신촌역, 잠실역, 사당역, 건대입구역에 설치된 DID 스크린에서 정국의 생일 축하 영상을 송출할 예정이다. '정국 차이나'는 지난해 정국의 생일에 서울 여의도 이랜드 크루즈(여의나루역 3번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티파니영, 유연한 비결은 발레! 우아한 비주얼 뽐낸 발레복 자태 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019046"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티파니영이 우아한 비주얼을 뽐낸 발레복 자태를 선보였다. 가수 겸 배우 티파니영이 19일 자신의 인스타그램 계정을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 공개된 사진 속 티파니영은 우아한 발레복 차림으로 독특한 매력을 발산하며, 시선을 사로잡았다. 그녀의 발레복은 클래식하면서도 세련된 디자인으로, 티파니영의 매끄러운 몸매를 더욱 돋보이게 했다. 이로 인해 그녀의 새로운 스타일링이 팬들 사이에서 큰 관심을 끌고 있다. 또한 티파니영은 로우 포니테일 헤어스타일을 통해 차분하고 깔끔한 이미지를 강조했다. 로우 포니테일은 티파니영의 자연스러운 아름다움을 돋보이게 하며, 전체적인 스타일에 조화로운 분위기를 더했다. 그녀의 헤어스타일은 간결하면서도 세련된 이미지를 완성시켰다는 평가를 받고 있다. 특히 이번 사진에서 티파니영은 거의 민낯에 가까운 메이크업으로 자연스러운 매력을 한껏 발산했다. 친근하면서도 은은한 아름다움이 돋보이는 그녀의 모습은 팬들에게 신선한 인상을 남겼으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['절친' 한소희·전종서, 눈빛으로 제압…작정하고 뽐낸 퇴폐미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184117"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희와 전종서가 강렬한 케미를 발산했다. 22일 한소희와 전종서는 나란히 "Project Y"라며 여러 장의 화보 사진을 공개했다. 두 사람은 퇴폐미를 가득 풍기고 있어 눈길을 끈다. 몽환적이면서도 사연이 있는 듯한 눈빛 또한 돋보인다. 두 배우 각자의 개성, 분위기 넘치는 미모도 시선을 사로잡았다. 한소희와 전종서가 함께하는 드라마 '프로젝트 Y'(가제)에서 어떤 케미를 낼지 더욱 궁금증을 높였다. 한편 '프로젝트 Y'(가제)는 서울 강남을 배경으로 80억 금괴를 탈취하고 마지막으로 이 판을 뜨려는 두 동갑내기 친구의 욕망을 그린 누아르 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스크린서 만나는 임영웅…‘아임 히어로 더 스타디움’ 언론시사회 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019044"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 임영웅, 극장도 하늘빛으로 물들일까 22일 오후 임영웅의 스타디움 입성기를 담은 영화 ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’의 언론/배급 시사회가 열린다. ‘임영웅│아임 히어로 더 스타디움’은 지난 5월 약 10만 명의 영웅시대와 서울월드컵경기장을 하늘빛으로 가득 채운 임영웅의 첫 스타디움 입성기를 다룬 영화로, 공연 실황과 함께 비하인드가 그려진다. 시작 전부터 공연의 새로운 패러다임을 제시했다는 찬사를 끌어내며 안팎으로 많은 화제를 모았던 ‘2024 임영웅 콘서트 [IM HERO – THE STADIUM]의 실황으로, 상암벌 입성을 준비하며 전례 없는 잔디 보호 미션을 해결하기 위해 새로운 방식으로 무대를 설치하고, 공연의 완성도를 높이기 위해 별도의 장소에서 여러 번의 야외 리허설을 진행하며 사운드 점검을 하는 등 임영웅과 제작진이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준희, 40대가 코앞인데 전매특허 허리꺾기! 짙은 유혹의 크롭탑-미니스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019043"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준희가 짙은 유혹의 크롭탑-미니스커트룩을 선보였다. 배우 고준희가 21일 자신의 인스타그램을 통해 “난 언제까지 꺾을 수 있을까? 꺾기☝”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 고준희는 슬리브리스 탑과 미니스커트를 매치하여 그녀의 긴 다리와 슬림한 실루엣을 강조했다. 고준희는 블랙 힐을 선택하여 전체적인 룩에 고급스러운 분위기를 더했으며, 심플하면서도 강렬한 올 블랙 패션으로 눈길을 끌었다. 특히 그녀는 독보적인 모델 포즈를 선보이며 카리스마를 발산해 팬들의 시선을 사로잡았다. 한편, 고준희는 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’에 출연을 확정했다. ‘엔젤스 인 아메리카’는 1991년에 초연된 작품으로, 새 밀레니엄을 앞둔 세기말의 혼돈과 공포를 현실과 환상이 교차하는 서사를 통해 그려낸 토니 커쉬너(Tony Kushner)의 명작이다. 고준희는 이 작품을 통해 무대에서 새로운 모습을 선보일 예정이다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[56세 채시라, 핫팬츠로 뽐낸 각선미…4세대 걸그룹인 줄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184115"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 동안 비주얼을 자랑했다. 22일 채시라는 "마지막이 포인트. photo by 내 딸"이라며 근황을 전했다. 채시라는 시원한 옷차림으로 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 짧은 핫팬츠로 하의 실종 패션을 선보여 눈길을 끌었다. 걸그룹 같은 몸매로 이목을 집중시켰다. 나이를 가늠하기 힘든 단아한 분위기도 돋보인다. 한편 채시라는 2000년 김태욱과 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 2019년 KBS2 드라마 '더 뱅커'에 출연했으며 차기작을 검토 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유리, 단발좌 등극! 티셔츠에 카고 팬츠 입고 뽐낸 ‘초동안’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019042"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유리가 티셔츠에 카고 팬츠를 입고 초동안 미모를 뽐냈다. 배우 이유리가 20일 자신의 인스타그램에여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 이유리는 귀여운 그래픽이 돋보이는 블랙 티셔츠를 착용해, 그녀만의 독특한 개성을 담아낸 캐주얼 패션을 선보였다. 이와 함께 트렌디한 카고 팬츠를 매치해 스타일리시하면서도 활동적인 분위기를 연출했다. 특히 이유리는 고급스러운 명품 크로스백을 더해 세련된 느낌을 한층 더했으며, 깔끔한 단발 헤어스타일과 자연스러운 민낯으로 앳된 동안 미모를 과시해 팬들의 시선을 사로잡았다. 한편, 이유리는 지난해 12월 KBS 2TV 예능 프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에 출연하며 다양한 매력을 발산한 바 있다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재 vs 박지환, 자존심 건 코믹 연기 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146137"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안방극장에 때아닌 코믹 대결이 펼쳐진다. 배우 이순재와 박지환이 선두에 나서 자존심 건 웃음 경쟁을 시작한다. 이순재는 9월 첫 방송되는 KBS 새 수목드라마 ‘개소리’를 통해 과거 화제를 모았던 시트콤 ‘하이킥’ 시리즈 인기를 재현한다. ‘개소리’는 한 원로 배우가 어느 사건 때문에 갑질 배우로 전락해 도망치듯 거제도로 내려가면서 벌어지는 이야기를 담은 시추에이션 코미디다. 극중 이순재는 자신 이름 그대로 ‘이순재’로 출연해 어느 순간 견공 ‘소피’의 소리를 듣게 되는 능력을 얻는 코믹한 역할을 맡았다. 소피 목소리는 배우 배정남이 책임진다. 방송가에서는 독특한 설정과 이순재가 ‘하이킥’ 이후 오랜만에 코믹 연기를 펼치는 것을 두고 ‘시트콤 부활’이라는 기대까지 나오고 있다. 대본 역시 2004년 인기 시트콤 ‘논스톱5’의 변숙경 작가가 맡았다. 이순재와 함께 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙, 박성웅 등 코믹 연기에 남다른 욕심을 가진 배우들도 총출동한다. 충무로에서 탁월한 코믹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, ‘숲 속 요정’같은 예쁨! 우아한 트위드 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019041"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시가 우아한 트위드 원피스룩을 선보였다. 배우 고민시가 21일 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회에 참석해 자리를 빛냈다. 고민시는 이날 우아한 블랙 트위드 원피스를 착용하여 고급스러운 무드를 한층 더 강조했다. 특히, 그녀의 원피스는 허리 라인을 감싸는 얇은 벨트 디테일이 더해져 슬림한 실루엣을 부각시키며 우아한 분위기를 연출했다. 또한, 고민시는 블랙 스타킹과 깔끔한 힐을 매치해 세련된 스타일링을 완성, 패션 센스를 한껏 드러냈다. 이 세련된 포인트는 현장에 있던 많은 이들의 시선을 사로잡기에 충분했다. 한편, 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름에 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온했던 일상이 무너지고, 그로 인해 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러로, 시청자들의 기대를 모으고 있다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, MZ도 깜짝! 레더 점프슈트와 볼레로의 환상적인 조합으로 시크美 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019040"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박경림이 레더 점프슈트와 볼레로의 환상적인 조합으로 시크美를 발산했다. 방송인 박경림이 21일 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회에 진행자로 참석해 눈길을 끌었다. 이날 박경림은 블랙 레더 점프슈트를 착용하며 평소 밝고 유쾌한 이미지와는 대조되는 시크한 매력을 한껏 발산했다. 독특한 패션 선택으로 또 한 번 시청자들의 이목을 집중시켰다. 특히 박경림은 크롭 레더 볼레로 톱을 매치하여 유니크한 스타일을 강조하며, 그녀만의 감각적인 패션 센스를 뽐냈다. 그뿐만 아니라, 블랙 레이스업 부츠로 강인하면서도 카리스마 넘치는 모습을 연출해 현장의 분위기를 장악했다. 한편, ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름에 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온했던 일상이 무너지고, 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러로, 기대를 모으고 있다. 이번 작품은 긴장감 넘치는 전개와 예측 불가한 스토리로 시청자들에게 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지원, ‘카를로비 바리’ 매력에 흠뻑! 스타일리시한 스트라이프 셔츠-쇼츠 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019039"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄지원이 스타일리시한 스트라이프 셔츠-쇼츠 여행룩을 선보였다. 배우 엄지원이 21일 자신의 인스타그램을 통해 “120년 된 카를로비바리 골프장⛳️”이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 이번 게시물에서 엄지원은 특유의 세련된 스타일링으로 팬들의 시선을 사로잡았다. 공개된 사진 속 엄지원은 루즈한 핏의 파란색과 흰색 스트라이프 셔츠를 착용해 캐주얼하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 스트라이프 패턴은 편안함을 강조하면서도 깔끔한 느낌을 주어, 그녀의 여유로운 골프장 나들이를 돋보이게 했다. 또한 엄지원은 빈티지 워싱이 돋보이는 데님 쇼츠를 매치해 자연스러운 멋을 더했다. 다리가 길어 보이는 효과를 주는 이 스타일링은, 그녀의 탄탄한 몸매를 강조하며 전체적인 룩에 청량감을 불어넣었다. 특히 엄지원은 화이트 선글라스와 화이트 스니커즈로 포인트를 주어, 여름철 시원한 인상을 선사했다. 그녀의 이러한 선택은 트렌디한 패셔니스타다운 면모를 보여주며 많은 이들의 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘예쁜 엄마’ 이민정, 우아한 원피스 입고 전시회 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019038"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민정이 우아한 원피스를 입고 전시회 나들이룩을 선보였다. 배우 이민정이 21일 자신의 인스타그램을 통해 “@de_miru 멋지게 한국에서 좋은 전시로 데뷔하는 미루 축하해!!!!!!”라는 메시지와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이민정은 블랙과 화이트 패턴이 돋보이는 슬리브리스 원피스를 착용해 우아하면서도 세련된 분위기를 자아냈다. 그녀의 스타일링은 단순히 우아함에 그치지 않았다. 이민정은 여기에 골드 체인 스트랩이 돋보이는 화이트 크로스백을 매치해 고급스러운 포인트를 더하며 시선을 사로잡았다. 또한, 이민정은 긴 머리를 자연스럽게 풀어 내린 스타일을 연출해 차분하면서도 여성스러운 매력을 강조했다. 자연스러운 헤어 스타일링과 함께 전체적인 스타일이 조화를 이루어 더욱 완성도 높은 모습을 보여줬다. 한편, 이민정은 배우 이병헌과 결혼해 2015년 첫아들 준후 군을 얻었으며, 지난해 12월에는 첫째 아들을 얻은 지 10년 만에 둘째 딸을 출산해 많은 이들의 축하를 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신유빈, 운동복 벗은 20살 소녀미! 파리올림픽 끝나고 여유로운 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019037"/>
        <updated>2024-08-21T22:15:21.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신유빈이 인스타그램 통해 다채로운 패션 스타일을 공개했다. 탁구 국가대표 신유빈이 지난 20일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 신유빈은 블랙 앤 화이트 체크 셔츠를 착용해 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 연출하며, 그녀의 패셔너블한 감각을 드러냈다. 이어 신유빈은 하늘색 브이넥 긴팔 티셔츠와 얇은 소재의 화이트 카디건을 매치해 청순하고 여리여리한 이미지를 강조했다. 그녀의 깔끔한 스타일링은 자연스러운 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 특히, 신유빈은 오렌지 플라워 패턴이 돋보이는 스퀘어넥 블라우스를 착용하며 화사하고 산뜻한 분위기를 자아냈다. 그녀의 밝은 미소와 조화로운 스타일링은 많은 이들의 눈길을 끌었다. 한편, 신유빈은 최근 열린 혼합복식과 여자 단체전에서 동메달을 획득하며 한국 탁구의 자랑으로 자리매김했다. 이번 성과로 그녀는 1992년 바르셀로나 대회 이후 32년 만에 단일 대회에서 ‘멀티 메달리스트’가 된 한국 탁구 선수로 기록되며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태양♥' 민효린, 임신설 박살낸 '납작배'…"옷이 잘못했네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184113"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:08.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태양의 아내 민효린이 임신설을 완벽하게 깨트렸다. 21일 민효린은 "포도 농장에 딸기 옷을 입고 갔네"라며 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 포도농장에 방문한 민효린의 모습. 이때 민효린은 딸기 옷을 입고 귀여움을 자아내고 있다. 특히 민효린의 늘씬한 몸매가 시선을 모았다. 이에 네티즌들은 "둘째가 있을 곳도 없네", "옷이 잘못했었네", "납작배를 보니 임신은 무조건 아닌 듯" 등의 반응을 보였다. 앞서 지난 7월 민효린은 한 장의 사진으로 근황을 공개했었다. 당시 민효린은 화이트 상의에 핑크 롱스커트를 매치한 청순하면서도 러블리한 스타일로 셀카를 찍고 있는 모습이고, 이때 일부 팬들은 살짝 나온 민효린의 배를 보고는 "Baby bump?" "혹시 두번째 미니미?"라며 둘째 임신 의혹을 품었다. 이에 민효린 소속사 플럼에이앤씨는 "태양·민효린 부부가 둘째를 임신한 게 아니다"라며 "옷 때문에 착시 현상이 일어난 것"이라고 전했다 한편 민효린은 2018년 빅뱅 태양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[RE스타] 스릴러엔 박주현이 있다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374571"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:08.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“더 똑똑하게 저를 갈아넣으려 했죠.” 배우 박주현이 지난 14일 첫 방영된 KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’에서 또 한번 남다른 존재감을 발휘하고 있다. 전세계 시청자를 사로잡은 넷플릭스 드라마 ‘인간수업’(2020)에 이어 ‘완벽가족’의 스릴러를 단단히 책임지며 호평을 받고 있다. 박주현은 21일 일간스포츠에 “모든 작품이 그렇지만 ‘완벽한 가족’은 전작들보다 더 촘촘한 스펙트럼의 연기를 보여주려 했다”며 “작품마다 ‘저를 갈아넣었다’는 표현을 해왔는데 이번 드라마는 유독 더 그렇다”고 밝혔다. ‘완벽한 가족’은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마로, 네이버 인기 웹툰이 원작이다. 일본영화 ‘세상의 중심에서 사랑을 외치다’의 유키사다 이사오 감독이 연출을 맡아 방영 전부터 관심을 모았다. 극중 박주현은 만년 1등 엄친딸 면모를 지닌, 살인 사건의 중심에 서게 된 최선희를 연기한다. 선희가 서사의 중심에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 슈화 ‘애교하트에 살짝 비친 애교 배꼽’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019035"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:08.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이들 슈화가 지난 8월 20일 오후 서울 중구 명동에서 열린 캐주얼 브랜드 플래그쉽 스토어 오픈 행사에 참석했습니다. 이날 포토콜 행사에서 슈화는 핑크 컬러의 니트에 브라운 스커트와 그레이 컬러의 양말, 그리고 검정색 유광 구두를 매치시켜 화사하고 캐주얼한 패션을 선보였습니다. 머리 위로 하트를 만들어 보이고 있는 슈화의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 슈화의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 왼쪽 아래 금속 옷걸이 봉입니다. 두 번째, 스커트 벨트 고리입니다. 세 번째, 양말입니다. 네 번째, 구두의 스트랩 버클입니다. 다섯 번째, 사진 오른쪽 아래 하얀 가방의 손잡이입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“수학여행 가는 기분”.. 드리핀, 청량함 돋보이는 ‘위켄드’ 탄생 과정 [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374569"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:08.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“우리끼리 놀러 간다고 생각하며 촬영했어요. ‘이게 드리핀만의 여름이다!’라는 걸 보여주고 싶었습니다.” 그룹 드리핀이 “팬들에게 여름 동화 같은 선물을 주겠다”며 4개월 만에 빠르게 컴백했다. 어느덧 8월 말, 여름은 끝나가고 있지만 드리핀만의 여름은 계속된다. 드리핀은 지난 19일 다섯 번째 싱글 ‘위켄드’(Weekend)를 발매했다. 2021년 데뷔 때부터 짙은 하이틴 감성과 청량한 에너지로 팬심을 사로잡아온 이들은 곧 데뷔 4주년을 앞두고 “잘하는 걸 잘하겠다”며 여름 감성이 돋보이는 ‘위켄드’로 돌아왔다. 멤버들은 ‘위켄드’ 뮤직비디오에 특히 애정을 쏟았다고 강조했다. 김민서는 “우리끼리 여행을 가본 적이 많이 없다. 뮤직비디오를 경북 울진과 강원 삼척에서 찍었는데 바다도 보고 폐교에도 가보고 여행간 기분으로 촬영했다”고 비하인드를 전했다. 주창욱 역시 “촬영이라기보다는 수련회, 수학여행 이런 느낌이라 특히나 재미있었다”고 덧붙였다. 자연스러운 분위기를 돋보이게 하려고 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 외국인 멤버? 인기는 ‘국민 여동생’ 급… 스타성 비결은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374567"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:08.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘준비 갈 완료’ ‘엉망잔칭’ ‘뜬겁새로’ 정말 엉망진창인 문장들이다. 하지만 팜하니가 하면 다르다. 귀여운 외모에 서툰 한국어 실력, 무대 위 반전 있는 프로미까지. 그룹 뉴진스 하니가 국민 여동생 급 인기를 누리며 그가 하는 말, 입고 있는 옷, 부르는 노래 모두가 화제를 모으고 있다. 유튜브 검색창에 ‘팜국어 모음집’ 키워드를 입력하면 수많은 영상이 올라온다. 평균 조회수는 50만 회로 가장 많은 조회수를 기록한 영상은 21일 기준 140만 회에 육박한다. 호주, 베트남 복수국적인 하니의 서툰 한국어가 일종의 ‘밈’이 된 것이다. 최근에는 방송인 유병재가 ‘팜하니 밈 월드컵’을 열어 또 한 번 화제가 됐다. 어디 이뿐인가. 지난 6월 27일 일본 도쿄돔에서 열린 뉴진스 팬미팅에서 하니가 부른 일본 가수 마쓰다 세이코의 ‘푸른 산호초’ 영상은 지금도 조회수가 계속 올라가고 있다. 그가 무대에서 입었던 의상, 헤어스타일은 일본을 건너와 한국에서도 유행으로 자리 잡았다.  ‘푸른 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, “라이벌” 불꽃 삼각관계에 사레들려 (끝사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146133"/>
        <updated>2024-08-21T20:14:58.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑채' 입주자들의 첫 번째 마음이 공개된다. 22일 시니어들의 마지막 사랑 찾기 JTBC '끝사랑'에서는 입주자들이 처음으로 속마음을 표현하는 모습이 그려진다. '당신의 끝사랑에 가까운 사람에게 편지를 보내세요'라는 공지를 받은 입주자들은 익명의 손편지로 자신의 마음을 전한다. 입주자들은 30년 만에 쓰는 연애편지에 "대학교 시절 데이트 신청하는 기분"이라며 설레는 감정을 고백하는데, 과연 입주자들의 첫 마음은 어디로 향할지 귀추가 주목된다. 입주자들의 치열한 신경전도 펼쳐진다. 한 입주자가 다른 입주자와 호감 가는 이성이 겹치는 듯하자 "라이벌이 될 것 같다"며 견제해 긴장감을 고조시킨 것. 앞으로의 불꽃 튀는 삼각관계가 예고되자 안재현은 사레가 들릴 정도로 당황하고, 효정도 입을 다물지 못했다는 후문이다. 시니어 입주자들의 건강 루틴도 눈길을 끈다. 한 여성 입주자가 얼굴 케어는 물론 손팩까지 하는 모습에 장도연은 "반성하게 되네"라며 웃음 짓는다. 이어 한 남성 입주자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소이현, 세련+우아한 멋 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146132"/>
        <updated>2024-08-21T19:17:59.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 우아한 분위기를 뽐냈다. 화보 속 소이현은 격식을 갖추면서도 캐주얼한 스타일링을 선보였다. 소이현은 우아한 멋을 담아냈고, 카디건과 편안한 슬랙스, 운동화를 매치해 여유롭고 자연스러운 매력을 한층 더 부각시켰다. 소이현은 지난 2월 종영된 TV조선 드라마 ‘나의 해피엔드’를 통해 쾌활한 모습부터 미스터리한 매력까지 능숙하게 선보이며 호평을 받았다. 최근 ENA 골프 예능 ‘필드마블’에서 수준급 골프 실력과 함께 대중과 만나고 있으며, 채널A ‘아빠는 꽃중년’에서는 적재적소에 맞는 리액션으로 노련한 진행 실력을 펼치고 있다. 유튜브 채널 ‘유레카’에서 뷰티, 패션, 라이프스타일 등 다양한 분야에서 자신만의 노하우를 공개하고 있기도 한 소이현은 남편 인교진과 함께 운영하고 있는 유튜브 채널 ‘소이현 인교진 OFFICIAL’로 소통 중이다. 전효진 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성우, 두 아들과 대환장 갯벌 체험 (아빠는 꽃중년)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146131"/>
        <updated>2024-08-21T18:18:32.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘아빠는 꽃중년’ 신성우가 두 아들 태오, 환준이와 호기로운 ‘갯벌 체험’을 한다. 22일 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 17회에서는 58세 아빠 신성우가 8세 첫째 아들 태오, 3세 둘째 아들 환준이와 함께 갯벌로 떠나, 각종 ‘갯벌 체험’을 진행하는 것은 물론, 시골집에서 ‘촌캉스’를 즐기는 현장이 공개된다. 이날 신성우는 ‘생물 관찰’을 좋아하는 태오를 위해, 두 아들을 차에 태우고 궁평리 어촌체험 휴양마을로 향한다. 이동하는 차 안에서 둘째 환준이는 “구급차 좋아요!” “꿈에 덤프트럭이 나왔어요!”라고 부쩍 말이 트인 모습을 보여 놀라움을 안긴다. 신성우도 “불과 몇 달 전에는 단어로만 이야기하더니, 이제는 문장으로 말하네”라며 흐뭇해한다. 잠시 후, 목적지에 도착한 신성우는 자신의 최애 음료인 타우린 피로회복제를 원샷한 뒤, 두 아들과 호기롭게 갯벌에서 바지락 캐기에 돌입한다. 또 신성우는 “내가 충남 서산 출신이라, 어렸을 때는 갯벌이 놀이터였다”며, 능숙한 손놀림으로 바지락을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환, ♥이혜원 닮은꼴 언급 “난 꽃하고 살고 있다” (선넘패)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146130"/>
        <updated>2024-08-21T17:13:13.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 예능 ‘선 넘은 패밀리’ MC 안정환이 아내 이혜원을 향한 애정을 표현한다. 23일 ‘선 넘은 패밀리’ 47회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, ‘프랑스 대표’ 로빈, ‘스페인 대표’ 라라 베니또, ‘이탈리아 대표’ 크리스티나가 패널로 함께해 현지의 살아있는 정보를 들려준다. 이날 이혜원이 꽃무늬 원피스로 화사한 자태를 선보인다. 크리스티나는 “너무 예쁘다. 스튜디오에 꽃이 핀 줄 알았다!”라고 이혜원의 미모를 치켜세운다. 이혜원은 “꽃이 되고 싶어서”라며 수줍게 웃고, 바로 옆에서 이를 들은 안정환은 “제가 꽃하고 살고 있습니다~”라고 사랑꾼 면모를 드러낸다. 모두가 빵 터진 가운데, 유세윤은 “(이)혜원 씨가 얼마 전에 아들 리환이와 여행을 다녀왔다고 들었다”라고 묻는데, 이혜원은 “둘이서 오붓하게 다녀왔다. 그런데 신기한 게 (아들이) 침대에 누워있는 뒷모습이 아빠하고 완전 똑같은 거다”라며 웃는다. 반면 송진우는 “안정환 씨는 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬·이은지·이이경·송건희·정동원, 도시Z 시골살이 현장 (시골에 간 도시 Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146129"/>
        <updated>2024-08-21T16:35:33.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 양세찬-이은지-이이경-송건희-정동원이 첫 촬영 현장 사진을 공개했다. ENA-E채널 신규 예능 ‘시골에 간 도시 Z’는는 도시에서 온 Gen-Z 대표 연예인들이 시골 생활을 하며 진정한 ‘시골Z’로 거듭나는 모습을 담은 리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티다. 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 멤버들의 개성만점 뉴트로 시골 여행기가 MZ와 시니어 세대들을 아우르는 유쾌한 웃음과 따뜻한 공감을 선사할 예정이다. 이와 관련 양세찬-이은지-이이경-송건희-정동원이 대망의 첫 촬영에 나선 현장이 포착됐다. 먼저 이은지와 이이경은 마치 커플티인 듯 하얀 티셔츠를 맞춰 입고 웃음꽃을 피우며 저녁 식사를 준비하고, 양세찬과 정동원은 시골집 마루에 앉아 자못 심각한 표정으로 이야기를 나눈다. 그리고 훤칠한 미모를 자랑하는 송건희는 팔짱을 낀 채 한적한 시골길을 유유히 산책하며 간만의 휴식을 만끽해 부러움을 안긴다. 막내라인 송건희와 정동원은 머리부터 발끝까지 흠뻑 적셔가며 계곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가 경찰 출석 D-DAY..무조건 사진 찍힌다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260079"/>
        <updated>2024-08-21T16:35:33.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가(본명 민윤기)가 드디어 경찰에 출석한다. 슈가는 22일 서울 용산 경찰서에 출석해 음주 운전 혐의에 대해 조사를 받는다. 지난 6일 음주 운전 사건이 보도된 이후 첫 경찰 출석이다. 이날 슈가는 음주 운전을 하게 된 경위 등에 대해 조사를 받을 예정이다. 다만 경찰은 포토라인을 따로 준비하지는 않는다. 비공개로 경찰에 출석한다는 것. 지난 19일 정례 기자간담회에서 경찰청 관계자는 "슈가 측과 (경찰 조사) 일정을 조율하고 있다. 여러 의혹이나 음주운전을 하게 된 경위 등에 대해 자세하게 조사하겠다. 주말이나 야간에 부르지는 않을 거다. 우리가 일부러 포토라인을 만들 수는 없다. 그간의 다른 피의자들과 동일한 기준으로 할 것"이라고 밝혔다. 하지만 슈가는 아무리 비공개 출석이라고 해도 취재진들의 눈을 피할 수는 없을 것으로 보인다. 슈가가 음주 운전을 한 이후 경찰 조사를 앞두고 있다는 보도가 나왔을 때부터 이미 수많은 취재진들은 서울 용산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 "아들, 전여친 이소라 존재 알아..아내가 '키작아서 헤어졌다'고 폭로"(최양락의 괜찮아유)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184099"/>
        <updated>2024-08-21T16:35:33.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신동엽이 아들에게 과거 연애를 폭로 당한 일화를 공개했다. 21일 유튜브 채널 '최양락의 괜찮아유'에는 '짠한형 이상의 찐한형과 터트리는 깐죽 배틀!!'이라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 유튜브를 첫 개설한 최양락은 첫 번째 게스트로 신동엽을 초대했다. 최양락은 "나는 1%의 희망 99%는 안 한다고 생각했다. 안한다 해도 섭섭하진 않다"면서 "근데 전화를 하고 '출연해 줄 수 있냐'고 했더니 1초의 망설임도 없이 '당연하죠'라고 하더라. 후배지만 감동이다"라고 전했다. 이어 등장한 신동엽은 최양락을 향해 "형수님이 돈을 잘 버시는데 뭘 또 돈을 벌려고 이런 것(유튜브)까지 하냐"면서 너스레를 떨어 분위기를 편안하게 만들었다. 최양락은 신동엽을 보고 "국민 MC"라고 칭찬한 뒤 "개그맨들 중 인물이 없다. 근데 (동엽이가) 미남 개그맨이었다. 근데 지금 보니까, 세월 앞에 장사 없다"고 말해 폭소케 했다. 그러면서 "동엽이가 아직도 20대 같은데, 나이를 보고 깜짝 놀랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주 "父서세원 영결식서 춤춘 김정렬에 감동, 악플달려 속상했다" ('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184098"/>
        <updated>2024-08-21T15:17:17.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 변호사 서동주가 개그맨 김정렬에게 고마움을 전했다. 21일 방송된 MBC '라디오스타'는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연하는 '싱글 나이트 라이브' 특집으로 꾸며졌다. 서동주는 "미국 살다가 한국에 왔을 때 백지상태에서 처음부터 시작했다. 월세로 살다가 최근 경매학원을 다녔다. 실제 경매 입찰에 도전해서 법원을 가서 입찰을 해봤는데 한 곳에 낙찰이 됐다"라고 밝혔다. 그렇게 도봉구에 위치한 단독 주택을 마련하게 됐다고. 서동주는 "현재 리모델링 공사 중"이라며 설렘을 드러냈다. 씁쓸했던 일화도 꺼냈다. 서동주는 "원래 미국에 집이 있었다. 샌프란시스코 한복판에 집을 마련했다. 트위터 건물 옆 옆 블록에 있었다. 코로나19 후 재택근무가 늘어났고, 일론머스크가 트위터를 인수하면서 직원 80%를 잘랐다. 건물도 비었고 주변이 다 죽었다"라고 말했다. 그쪽은 핀터레스트, 우버, 에어비앤비 등 글로벌 IT기업이 몰려있었는데 슬럼화됐다고. 서동주는 "그것 때문에 집값이 너무]]></content>
    </entry>
</feed>