<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-18T22:14:17.763Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, '꾸안꾸 패션이 마음에 드는 남돌' 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274766"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 '꾸안꾸 패션이 매력적인 패셔니스타 남자 아이돌'에 오르며 인기를 빛냈다. 뷔는 K팝 커뮤니티 최애돌에서 10월 10일부터 10월 16일까지 진행된 '꾸안꾸 패션이 마음에 드는 남자 아이돌' 투표에서 최다 득점으로 1위에 올랐다. '꾸안꾸'는 꾸민 듯 안꾸민 듯 꾸민 패션을 의미하는 신조어로 특히 자신만의 스타일과 멋을 표현하려는 MZ세대들이 추구하고 있다. 뷔는 무대에서나 글로벌 앰버서더로 활동하고 있는 셀린느, 까르띠에 등의 화보에서는 누구보다 화려하지만, 사복패션은 심플하면서 자연스런 스타일을 선보여 반전매력을 선사하고 있다. 뷔의 화려하면서 빈틈없는 완벽한 외모와 뛰어난 피지컬은 어떤 스타일의 패션도 완벽하게 소화해 패완얼의 정석을 보여주고 있다. 미국 패션 매체 '패셔네이션'(Fashonation)은 K팝에서 가장 패셔너블한 아이돌로 뷔를 선정하며 "K팝에서 가장 중요한 패션 아이콘인 뷔는 자연스러운 룩으로 멋진 패션을 연출하는 재능이 있다"라고 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 출연 중이던 연극 전면 취소…3개월간 휴식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101436"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재. 최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 원로배우 이순재(89)가 건강 문제로 공연 중이던 연극을 전면 취소하고 3개월간 휴식을 취하기로 결정했다. 일주일 정도 휴식을 취하려던 입장을 바꿔 전면 취소를 결정했다. 제작사 파크컴퍼니는 18일 공식채널을 통해 이순재가 출연 예정이었던 연극 ‘고도를 기다리며를 기다리며’의 남은 회차 공연을 모두 취소한다고 밝혔다. 회사 측은 “이순재 씨가 담당 의사로부터 3개월간의 휴식이 필요하다는 소견을 받았다. 공연을 기다린 관객 여러분께 큰 실망을 드려 진심으로 사과드린다”라고 설명했다. 이순재가 하차함에 따라 ‘고도를 기다리며를 기다리며’는 배우 곽동연과 박정복 등이 출연하는 회차분만 공연된다. 곽동연과 박정복은 각각 ‘젊은 꼰대 에스터’ 역과 ‘늦깎이 신입 밸’ 역으로 출연 중이다. 파크컴퍼니는 또 곽동연과 박정복 등이 출연하는 공연을 5회 추가한다고도 밝혔다. 추가 공연 일정은 다음 달 3일과 10일, 17일, 24일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 조여정 자리 대신한다…송승헌과 아찔한 관계 ('히든페이스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685373"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 색다른 매력을 뽐낸다. ‘히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 박지현이 영화 ‘히든페이스’에서 함부로 빈자리를 낚아챈 ‘미주’(박지현)를 연기했다. 박지현은 드라마 ‘왕은 사랑한다’로 데뷔 이후 영화 ‘곤지암’에서 신들린 연기를 선보이며 제39회 청룡영화상 신인여우상 후보로 거론, 단숨에 라이징 스타에 등극하며 이름을 알렸다. 이후 박지현은 영화 ‘사자’, ‘앵커’, 드라마 ‘유미의 세포들’, ‘재벌집 막내아들’, ‘재벌X형사’ 등 다양한 장르에 도전, 탄탄한 연기력을 입증하며 대세 배우로 자리매김했다. 그녀는 이번 ‘히든페이스’에서 함부로 빈자리를 낚아챈 ‘미주’를 연기하며 다시 한번 새로운 연기 변신을 선보일 예정이다. ‘미주’는 사라진 첼리스트 ‘수연’(조여정)의 자리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연 아나, 포근한 가을 로맨틱! 니트 입은 몽실몽실 ‘가을 여신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030528"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 베이지 니트로 차분하고 따뜻한 가을 룩을 완성했다. 아나운서 출신 배우 겸 방송인 오정연이 18일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 눈길을 끌었다. 오정연은 사진 속에서 두꺼운 짜임이 돋보이는 베이지 니트를 착용해 자연스러운 실루엣을 강조했다. 편안하면서도 세련된 분위기를 연출한 그는 차분하고 따뜻한 톤으로 가을의 감성을 물씬 풍겼다. 특히, 하의로 연한 브라운 톤의 팬츠를 매치해 깔끔하고 내추럴한 느낌을 한층 더 살렸다. 전체적으로 부드럽고 은은한 색감을 사용한 오정연의 패션은 절제된 우아함이 돋보였으며, 상하의 톤이 절묘하게 조화를 이루며 균형 잡힌 스타일을 완성했다. 여기에 연한 핑크빛의 토트백을 들어 부드러운 컬러 포인트를 더했다. 이 소품은 룩에 포인트를 주며, 전체적인 스타일을 감각적이고 세련된 느낌으로 완성시켰다. 작은 디테일 하나까지 신경 쓴 오정연의 패션 센스가 돋보이는 순간이었다. 한편, 오정연은 다방면에서 활약하며 ‘만능 엔터테이너’로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 日영화배우 스크린 데뷔! 워터밤 잊은 가을 크롭 재킷룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030527"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비는 블랙 니트와 와이드 데님 팬츠로 시크한 매력을 발산했다. 가수 권은비가 18일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 ‘스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데: 라스트 해커’ VIP 시사회에 참석해 화제를 모았다. 권은비는 첫 스크린 데뷔작이기도 한 이번 영화의 시사회에서, 단정하면서도 스타일리시한 룩을 선보여 눈길을 끌었다. 이날 권은비는 블랙 브이넥 니트와 크롭 재킷을 매치해 세련된 캐주얼 룩을 완성했다. 깔끔하면서도 시크한 무드가 돋보이는 브이넥 니트에 재킷을 더해 차분하면서도 도시적인 분위기를 자아냈다. 권은비의 패션은 단순히 포멀한 느낌을 주는 데 그치지 않고, 실용적이면서도 트렌디한 감각을 녹여내 관객들의 시선을 사로잡았다. 특히 와이드 데님 팬츠를 선택한 점이 눈에 띄었다. 권은비는 이번 스타일링을 통해 청순하면서도 활기찬 매력을 동시에 드러냈다. 와이드 핏 팬츠는 편안한 실루엣을 선사하면서도, 전체적으로 여유로움과 트렌디한 무드를 완성해 그녀의 스타일링에 생기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아가 끌고 덱스는 밀고..완벽한 케미 '산지직송'[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274763"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 염정아가 이끌고 유튜버 겸 방송인 덱스가 완성했다. 특별했던 '언니네 산지직송'이 가족 같은 케미를 선사했다. 김세희 PD는 최근 서울 마포구 상암동 CJ ENM에서 tvN 예능 프로그램 '언니네 산지직송' 종영을 맞이해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '언니네 산지직송'은 염정아, 안은진, 박준면, 덱스의 짭조름한 어촌 리얼리티를 담는다. 이는 지난 7월 첫 방송한 이후 뜨거운 화제성을 얻었으며 지난달 10일 종영했다. 그는 본격적인 인터뷰에 앞서 "나쁘지 않다고 생각하는데 신규 프로그램이라서 압박감이 컸다. 심심할 수도 있는 프로그램이고 잔잔한 예능이다. 그런데 4남매 케미가 좋아서 화제 되고 시청률도 좋았다. 많이 사랑해주셔서 감사하다"라고 종영 소감을 밝혔다. 김 PD는 프로그램 기획에 대해 "우리나라 바다가 예쁘고 바다에서 보여줄 수 있는 조업이 있다. 방송 보면 알겠지만, 바다 주변에 많은 작물이 나온다. 예쁜 바다와 다양한 일거리를 보여주기엔 바다 마을이 적격이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전진 아내’ 류이서, 단풍 물든 가을! 스트라이프 티 입고 로맨틱 데이트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030526"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화의 멤버 전진의 아내 류이서가 자신의 인스타그램을 통해 일상 속 가족과의 산책 모습을 공개했다. 18일 류이서는 “비가 꽤 오네요. 며칠 전 산책하다 찍은 우리 가족사진 히히 비가 그쳐야 우리 포도잭슨 산책 나가는데, 그쳐라 그쳐라 ‍♀️ 좋은 주말 보내세요!!! ‍♀️”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 류이서는 넉넉한 핏의 스트라이프 폴로 티셔츠를 입고, 연한 핑크 컬러의 카라로 산뜻한 포인트를 더해 스타일리시한 매력을 발산했다. 상큼한 컬러감과 여유로운 실루엣은 류이서만의 세련된 캐주얼룩을 완성했다. 또한, 그녀는 그린 컬러의 캡 모자를 매치해 산책이라는 자연스러운 일상 속에서도 트렌디한 감각을 잃지 않는 모습을 보여줬다. 모자의 강렬한 컬러는 편안한 룩에 활력을 불어넣으며, 산책 분위기를 한층 더 돋보이게 했다. 하의로는 베이직한 트레이닝 팬츠를 착용해 활동성과 편안함을 강조했다. 캐주얼한 아이템]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김채원, 너무 짧은 미니룩! 도시적인 레트로 모던 크롭 니트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030524"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채원은 체크 패턴의 크롭 니트를 선택해 클래식한 분위기로 이목을 집중시켰다. 르세라핌 채원이 18일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 ‘스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데: 라스트 해커’ VIP 시사회에 참석해 시선을 집중시켰다. 이날 채원은 트렌디하면서도 레트로한 무드를 완벽하게 소화한 패션으로 눈길을 끌었다. 채원은 체크 패턴의 크롭 니트를 선택해 클래식한 분위기를 자아냈다. 체크 패턴은 레트로 스타일의 아이템으로 자주 사용되지만, 채원은 이를 세련되게 연출해 과거와 현재의 조화를 보여줬다. 블랙과 그레이 톤의 조합이 전체적인 룩의 중심을 잡아주며 모던한 감각을 한층 더 부각시켰다. 여기에 채원은 블랙 데님 미니스커트를 매치해 발랄하면서도 시크한 느낌을 더했다. 미니스커트 특유의 젊고 활기찬 분위기는 채원의 스타일링을 돋보이게 하며, 전체적인 룩에 생동감을 불어넣었다. 블랙과 그레이의 무채색 계열을 사용하면서도 전혀 밋밋하지 않은 스타일링이 돋보였다. 채원의 룩에서 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사쿠라, 트렌디 하의실종! 포니테일 묶고 시크한 레더 재킷룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030523"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사쿠라가 하의 실종 룩으로 시크한 매력을 발산했다. 르세라핌 멤버 사쿠라가 18일 오후 서울 강남구 코엑스 메가박스에서 열린 영화 스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데: 라스트 해커 VIP 시사회에 참석해 시선을 사로잡았다. 사쿠라는 블랙 레더 재킷을 메인으로 한 세련된 ‘하의 실종’룩을 완벽하게 소화했다. 그녀는 그레이 컬러의 톱과 미니 스커트를 매치해 심플하면서도 시크한 분위기를 연출했다. 블랙과 그레이라는 모노톤의 조화가 돋보이는 룩은 전체적으로 깔끔하면서도 세련된 스타일링으로 눈길을 끌었다. 여기에 더해진 굵은 플랫폼 로퍼와 하얀 양말은 레트로 무드를 더해주며 사쿠라 특유의 귀여운 매력을 배가시켰다. 사쿠라는 무심한 듯 편안한 스타일링 속에서도 트렌드를 놓치지 않은 감각을 드러냈다. 사쿠라의 헤어스타일 또한 주목할 만하다. 그녀는 포니테일로 머리를 묶어 청순한 매력을 극대화했으며, 심플한 액세서리로 전체적인 룩을 더욱 깔끔하게 완성했다. 이런 세심한 스타일링이 그녀의 세련된 패션 감각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 母 "子, 아주 망신이네"...알고보니 '48세' 아날로그 인간 ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205949"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국의 어머니가 아들의 아날로그 모습에 "아주 망신이네"라며 부끄러워했다. 20일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 태어나서 처음으로 컴퓨터 배우기에 도전한 '48세 아날로그 인간' 김종국의 모습이 공개된다. 이날 김종국은 "노래와 운동은 자신 있지만 유일한 약점이 컴퓨터"라고 고백했다. 태어나서 한 번도 제대로 컴퓨터 사용법을 배워본 적이 없었던 것. 김종국은 배움의 필요성을 느끼고 컴퓨터 고수 김희철에게 한 수 배워보고자 함께 PC방을 찾았다. 김종국은 최신식 PC방 문화에 놀라는가 하면, 컴퓨터를 켜는 방법조차 몰라 김희철을 당황하게 했다. 스튜디오의 종국 母는 아들의 이러한 모습에 "아주 망신이네"라며 부끄러워했다는 후문이다. 김종국은 운동할 때의 기세는 온데간데없고, 컴퓨터 앞에서 작아진 모습을 보였다. 검지 두 개로 타자를 치는 '독수리 타법'은 물론, 기상천외한 타자법을 선보였다. 김종국에게 온라인 쇼핑 방법을 가르치던 김희철은 예상도 못 했던 사실을 접하고 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세미♥나태주, 찐 연애하나…"입술이 되게 섹시"→"귀엽네" 플러팅 연속 ('최강식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685369"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박세미와 가수 나태주와 묘한 핑크빛 기류를 형성했다. 오는 20일 코미디TV 먹방 예능 프로그램 ‘최강식탁’에선 인천·화성·남양주 편이 방송된다. 입맛 도는 진수성찬은 물론, 3MC와 게스트 박세미의 유쾌한 입담까지 더해져 더욱 활기찬 여정이 펼쳐질 예정이다. 박세미는 동갑내기 나태주와 설레는 썸 기류를 드러냈다. 부캐 ‘서준맘’으로 알려져 “기혼인 줄 알고 대시도 안 해요”라며 박세미가 억울함을 호소하자, 이대호와 이국주가 나태주와의 만남은 어떠냐며 적극 이어줬다. 이에 보답하듯 박세미는 나태주에게 “제가 해드릴게요”라며 정성스럽게 생선을 발라줬고, 나태주는 망설임 없이 받아먹으며 알콩달콩한 케미를 선보였다. 또한 박세미가 ‘마그네틱’ 댄스를 선보이자, 나태주는 함박웃음을 지으며 사랑스럽게 지켜봤다. 서로를 칭찬하는 시간엔 더욱 대담해졌다. 박세미는 “넌 입술이 되게 섹시하다”, 나태주는 “가까이서 보니까 눈이 참 귀엽네”라며 서로를 칭찬해 달달한 분위기를 이어갔다. 하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조권·가인, 1700만 조회수에 밀착샷 추가 공개…15년 지나도 사랑받는 '우결 커플']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685368"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조권이 가인과 함께 찍은 사진을 7일 만에 추가로 공개했다. 조권은 지난 17일 자신의 인스타그램 스토리를 통해 "감사한 마음에 한 장 더"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 조권은 가인과 밀착해 다정한 분위기를 자아내고 있다. 조권은 다정한 미소를 짓고있는 반면, 가인은 뾰루퉁한 얼굴로 귀여운 커플 분위기를 선보였다. 조권은 지난 10일 가인과 찍은 인생네컷 사진을 공개하면서 "내가 꽃 샀으니까 니가 밥사"라고 적어 대중들에게 많은 관심을 받았다. 이 게시글은 연인과 같은 케미를 자랑하면서 대중의 시선을 끌었고, 1700만 조회수를 기록했다. 조권은 뜨거운 관심에 대한 보답으로 사진을 추가 공개한 것으로 보인다. 두 사람은 2009년 MBC 예능 '우리 결혼했어요'에 가상 부부로 출연해 '아담커플'로 불리며 많은 사랑을 받았다. 한편, 가인은 2021년 프로포폴을 투약한 혐의로 벌금형을 선고 받고 활동을 중단했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 바지 위에 치마 두른 패셔니스타! 우아한 그레이 팬츠 드뮤어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030521"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박경림이 베이지 셔츠와 그레이 팬츠로 완성한 세련된 오피스룩을 선보였다. 방송인 박경림이 18일 오전 서울 성수 메가박스에서 열린 영화 ‘청설’ 제작보고회에 참석했다. 이날 박경림은 차분하면서도 세련된 오피스룩으로 시선을 사로잡았다. 박경림은 베이지 셔츠에 그레이 팬츠를 매치해 포멀하면서도 부드러운 분위기를 연출했다. 특히, 그녀가 선택한 베이지 셔츠는 여유로운 루즈핏으로 편안한 실루엣을 강조하면서도 깔끔한 이미지를 선사했다. 셔츠의 자연스러운 흐름과 함께 허리선을 살짝 강조한 그레이 팬츠는 전체적으로 우아한 실루엣을 완성해 박경림 특유의 세련미를 한층 돋보이게 했다. 특히 그레이 팬츠의 독특한 디테일은 고급스러운 느낌을 더해주며, 과도하게 꾸미지 않은 자연스러운 스타일링이 돋보였다. 군더더기 없는 간결한 스타일임에도 불구하고 세련된 멋을 자랑하며, 박경림이 패션 감각을 잃지 않은 ‘패셔니스타’임을 다시 한번 입증했다. 이날 제작보고회는 영화 ‘청설’의 주요 배우들이 한자리에 모인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 비 오는 파리서 퍼플 감성! 오버핏 재킷으로 연출한 여유로운 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030520"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채정안이 비 오는 파리에서 ‘우아한 퍼플 룩’을 공개했다. 배우 겸 가수 채정안이 우아한 파리의 비 오는 날에도 스타일을 놓치지 않은 패션 감각을 뽐냈다. 18일 채정안은 자신의 인스타그램에 “Rainy Paris ☔️비온 뒤 맑음...(이겠죠)”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 사진 속 채정안은 우중에도 센스 넘치는 스타일링을 선보여 주목받았다. 특히 퍼플 톤의 오버사이즈 재킷을 착용한 모습이 돋보였으며, 넉넉한 핏을 통해 여유롭고 자연스러운 분위기를 연출했다. 그녀가 선택한 퍼플 재킷은 비 오는 날에도 실용성을 챙기면서 동시에 패셔너블함을 잃지 않게 해주는 포인트 아이템이었다. 채정안은 여기에 같은 퍼플 톤의 우산을 들어, 날씨에 맞춘 통일된 컬러 매치로 눈길을 사로잡았다. 전체적인 톤온톤 스타일링은 비 오는 날에도 단조롭지 않고 세련된 분위기를 연출하며, 그녀만의 독보적인 패션 감각을 드러냈다. 또한 채정안은 캐주얼한 브라운 컬러의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 애엄마 맞아? 런던에 취한 밤 시선강탈 호피무늬 셔츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030519"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하선이 호피 셔츠에 와이드 슬랙스로 강렬한 런던 룩 을 공개했다. 배우 박하선이 18일 자신의 인스타그램에 “혼술남녀 때는 소주 2병까지도 마셨지만, 몇 년 전부터는 술을 1~3잔 정도만 즐기는 걸 좋아하게 됐다”며, “런던을 제대로 느낄 수 있어서 행복했다”는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박하선은 런던의 거리를 배경으로 특유의 세련된 패션 감각을 자랑했다. 박하선은 호피무늬 셔츠를 착용해 도전적인 매력을 뽐냈으며, 여기에 블랙 재킷을 걸쳐 도회적인 스타일을 완성했다. 특히 와이드 슬랙스를 매치한 그녀의 코디는 세련미를 극대화하며 런던 특유의 도시적 분위기와 완벽하게 어우러졌다. 그뿐만 아니라, 박하선은 금색 손잡이가 돋보이는 블랙 퀼팅 핸드백을 포인트로 들어 고급스러움을 더했다. 소품 하나까지 신경 쓴 그녀의 스타일링은 우아하면서도 격식을 잃지 않은 완벽한 패션을 연출해 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 박하선은 런던에서의 이국적인 풍경과 함께 여유로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쇄골+어깨라인 노출… 최예나 "인형이야? 고양이야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033506"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나가 인간 고양이로 변신했다. 최예나는 지난 17일 자신의 인스타그램에 "오늘 엠카 고미 Bo Peep Bo peep"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 최예나는 고양이 무대의상을 입고 다양한 포즈를 취했다. 최예나의 귀여운 미모와 사랑스러운 매력이 눈길을 끈다. 최예나는 지난달 30일 세 번째 싱글 앨범 '네모네모'를 발매했다.타이틀곡 '네모네모'는 밀레니엄 사운드에 MZ 감성을 더한 일렉트로닉 댄스곡이다. 사랑을 하며 알게 된 서로의 모난 모습을 모서리가 뾰족한 네모에 빗대어 재미있게 표현했으며, 안무는 최영준과 Mnet '스트릿 우먼 파이터2'에서 활약한 레디가 속해있는 TEAM SAME이 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애프터스쿨 리지, 못 본 새 얼굴 달라졌네! 더 예뻐진 옐로 슈트 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030518"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리지가 상큼 발랄한 옐로 슈트 패션을 선보였다. 애프터스쿨 출신 리지가 18일 오후 서울 강남구 코엑스 더플라츠 전시홀에서 열린 아시아 패션문화마켓 ‘2025 S/S 패션코드’ 포토월 행사에 참석해 남다른 패션 감각을 뽐냈다. 리지는 이날 행사에서 화사한 옐로 슈트 셋업을 완벽하게 소화하며 밝고 상큼한 분위기를 연출했다. 특히 그녀가 착용한 옐로 슈트는 차분한 컬러감 대신 강렬한 색상을 선택해 포토월에서 단연 눈에 띄었다. 옐로 컬러는 리지의 발랄한 이미지와 잘 어우러지며 그녀의 개성을 더욱 돋보이게 했다. 여기에 슈트의 깔끔한 핏이 더해져 세련된 이미지를 완성했으며, 행사 현장을 환하게 빛냈다. 더불어, 리지의 스타일링에서 시선을 사로잡은 것은 볼드한 골드 이어링이었다. 골드 이어링은 슈트의 화사함과 어우러지며 우아하면서도 고급스러운 포인트를 더했다. 이어링의 은은한 광택은 리지의 패션을 한층 돋보이게 했으며, 단순함을 넘어 세련미를 극대화하는 역할을 했다. 패션 아이템 하나로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 결혼 커플 또 나오나…의사 2명 홀린 영숙은 눈물 뚝뚝 ('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685366"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기가 최종 선택을 한다. SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’는 23일(수) 방송을 앞두고 ‘솔로나라 22번지’의 최종 선택을 예고했다. 이날 MC 데프콘은 “드디어 오늘은 최종 선택이 있는 날이다!”라고 만감 교차한 표정을 짓는다. 뒤이어 영수는 누군가를 향해 “내가 오해 사게 만들어서 진짜 미안한 것 같다”라고 사과하고, 제작진 앞에서는 “이거는 후회할까 봐…”라면서 울컥 눈물을 쏟는다. 잠시 후, 제작진은 “솔로나라 22번지 최종 선택 들어가겠다”라고 공지한다. 긴장감이 맴도는 가운데, 22기 솔로남녀는 드디어 ‘최후의 고백’에 나선다. 우선 ‘로맨스 다크호스’로 떠오른 영철은 “설명할 수 없는 아름다움, 뭔지는 모르겠다”라고 운을 뗀 뒤, “저는 최종 선택을 하겠다”라면서 ‘그녀’를 향해 직진한다. 영수 역시 “잊었던 설렘을 가져다줘서 정말 고마워”라고 마음 속 진심을 꺼내 보인다. 두 남자의 사랑을 한 몸에 받았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[달샤벳 세리, ‘황금 골반’ 전종서도 울고 갈 S라인! 세련된 고급미 원숄더 미니원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030517"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세리가 브라운 컬러의 원숄더 니트 미니원피스를 입고 등장해 우아하면서도 고혹적인 분위기를 연출했다. 18일 오후, 서울 강남구 코엑스 더플라츠 전시홀에서 열린 아시아 패션문화마켓 ‘2025 S/S 패션코드’ 행사에 달샤벳 출신 세리가 모습을 드러내 화제를 모았다. 세리는 행사장의 포토월에서 포즈를 취하며 시선을 집중시켰다. 세리가 선택한 스타일은 단연 돋보였다. 그는 브라운 컬러의 원숄더 니트 미니원피스를 입고 등장해 우아하면서도 고혹적인 분위기를 연출했다. 어깨가 드러나는 디자인 덕분에 세리의 매력적인 실루엣이 강조되며, 여성스러움이 돋보이는 스타일링이 눈길을 끌었다. 여기에 세리는 세련된 디테일을 더해 자신만의 유니크한 패션 감각을 뽐냈다. 체크 패턴 스타킹을 매치해 클래식한 무드를 살리는 동시에, 블랙 앤 골드 스트랩 힐을 더해 세련미를 극대화했다. 이 조합은 세리의 전체적인 스타일링에 신선한 변화를 주면서도 조화로운 이미지를 완성했다. 특히, 세리가 선택한 미니 핸드백은 단순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 실물 얼마나 예쁘길래...미모에 푹 빠진 男 "쳐다보다 잊어버려" ('동네멋집2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205945"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 자신에게 푹 빠진 참가자 등장에 싫지 않은 표정을 지으며 묘한 기류가 흘렀다. SBS '손대면 핫플! 동네멋집2' (이하 '동네멋집2')에서 '무주의 낮과 밤을 담은 디저트'를 뽑기 위한 오디션이 계속된다. 역대 가장 많은 인원이 모인 이번 오디션에서는 한혜진에 푹 빠진 참가자가 등장해 눈길을 끈다. 시작부터 호탕한 모습으로 밝은 에너지를 풍기던 참가자는 돌연 한혜진을 본 뒤 당황하며 말을 잇지 못했다. 한동안 침묵하던 참가자는 이내 "한혜진 씨가 너무 예뻐서 쳐다보다가 잊어버렸다"고 말해 현장을 웃음바다로 만들었다. 참가자의 돌발발언에 한혜진도 싫지 않은 표정을 지어 묘한 기류가 흘렀다고. '퀸혜진'에게 홀려버린 참가자의 정체는 방송을 통해 공개될 예정이다. 한편, 최종 선발된 두 팀을 대상으로 펼쳐진 디저트 중간 점검에서 유정수가 상반된 평가를 내놓았다고 해 궁금증을 자아낸다. 디저트를 맛본 유정수는 "그대로 판매해도 손색없다."고 극찬했다. 반면 또 다른 디저트를 맛본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ과즙세연, 방시혁 만남 또 언급 "다음엔 광화문 횡단보도"(노빠꾸)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205944"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국감장에서도 질타 받았는데.. 하이브 방시혁 총수와 미국 LA 비버리힐즈 명품거리 횡단보도에서 동반한 모습이 찍혀 논란에 오른 BJ 과즙세연이 또 한번 당시를 언급했다. 18일 노빠꾸 탁재훈 채널에는 '과즙세연, 횡단보도 트라우마 때문에 육교만 건너 다니는 그녀 ㅣ탁재훈 신규진 김예원의 탁스패치 EP.25' 제목의 영상이 공개됐다. 탁재훈은 "이분이 얼마전까지 미국에 있다가 어렵게 모셨다"며 "종종 왔다갔다 하는지 바쁘신 분"이라고 소개했다. BJ 과즙세연은 "방금 미국에서 왔다. 여기 다시 너무 출연하고 싶었다"며 지난번 출연 때 3백만 이상의 조회수를 찍은 것을 뿌듯해했다. BJ 과즙세연은 "미국은 왜 갔어요?"라고 질문을 훅 던진 탁재훈에게 "여행을 갔는데 그 여행을 왜 갔냐. 저번에 노빠꾸에 출연했을 때 '코가 왜이렇게 뾰족하냐'는 지적이 많아서 코수술을 다시 했다. 근육으로 감싸고 코를 좀더 뭉툭하게 했다. 실밥을 풀고 나서 집에만 있는게 시간이 아까워서 미국을 간거다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무너져내린 젊은 엄마...7살 금쪽이, 아빠 유전질환 '모야모야병' 의심에 충격 ('금쪽')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205942"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7살 아이에게 닥친 청천벽력 같은 질환 의심에 엄마가 무너져 내렸다. 18일 방송된 채널A 예능물 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'에 6세 딸을 키우는 엄마와 할머니가 등장했다. 필라테스 강사로 일하는 엄마는 탄탄한 몸매로 감탄을 안겼다. 엄마를 쏙 빼닮은 외동딸은 애교도 많은 딸이지만 유치원 7세 반에 올라가고 한 달쯤 등원 거부를 시작했다고. 엄마는 "유치원에 가기 싫다고 우는 게 흔한 생떼가 아니었다"라 설명했다. 심지어는 유치원에 갔다가 집으로 돌아오기도 했다. 하루아침에 시작된 등원 거부 상황. 엄마는 "그날은 너무 깜짝 놀랐다. 새벽부터 일어나 울었다. 좀 더 자라고 했지만 오히려 더 심하게 울더니 입이 굳는 마비증세까지 보였다"라 했다. 심지어 몸이 굳은 채 쓰러져버렸다고. 엄마는 "3년 간 다닌 유치원이었다. 유치원을 바꾼 것도 아니다"라며 예비 초1인 딸을 걱정했다. 설레는 마음으로 등원 준비를 마친 금쪽이는 편지를 꼭 쥐고 유치원을 가기 위해 길을 나섰다. 골프하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 수현, 딸과 경복궁 나들이?…"오랜만에 여유" 분위기 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784986"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수현이 '인간가을' 매력을 발산했다. 18일 수현은 개인 계정에 "데이 투 나잇, 오랜만에 종일 여유를 즐긴 휴일"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 수현은 딸로 보이는 아이의 손을 잡고 경복궁에서 가을의 정취를 느끼고 있다. 수현은 단아한 올림머리를 하고 멋스러운 트렌치 코트를 매치해 가을 여자 분위기를 뽐내고 있다. 수현의 우아한 미모에 글로벌 팬들 아름답다는 반응으로 감탄을 금치 못하고 있다. 한편, 수현은 최근 3세 연상의 한국계 미국인 사업가 차민근과 결혼 5년 만에 파경을 맞았다. 슬하에 딸 하나를 두고 있다. 지난 16일 개봉한 영화 '보통의 가족'에 출연했다. 사진=수현 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애프터스쿨 정아, ❤193㎝ 연하 남편 또 심쿵! 클래식 크롭체크 재킷룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030516"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정아가 브라운 체크 패턴의 크롭 재킷으로 어깨 라인을 강조했다. 그룹 애프터스쿨 출신 정아가 18일 오후, 서울 강남구 코엑스 더플라츠 전시홀에서 열린 아시아 패션문화마켓 ‘2025 S/S 패션코드’ 포토월 행사에 참석해 시선을 사로잡았다. 이날 정아는 세련된 스타일링으로 이목을 집중시키며 명불허전 패션 센스를 과시했다. 정아가 선택한 룩은 브라운 체크 패턴의 크롭 재킷으로, 어깨 라인을 강조한 디자인이 돋보였다. 짧은 기장 덕분에 전체적으로 트렌디하면서도 깔끔한 인상을 주었으며, 군더더기 없는 실루엣으로 세련미를 더했다. 특히, 클래식하면서도 현대적인 느낌을 동시에 살리며 가을에 어울리는 분위기를 연출한 것이 특징이었다. 또한, 정아는 아이보리 니트 드레스를 매치해 우아함을 극대화했다. 니트 드레스는 여성미를 배가시키는 동시에, 소매에 더해진 레이스 디테일이 섬세함을 강조하며 그녀의 부드러운 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 이처럼 니트 드레스와 체크 패턴 재킷의 조화는 트렌드와 클래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘80억 CEO’ 현영, 육아 잊은 애둘맘! 부티나는 코엑스 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030515"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현영이 라벤더 원피스로 단아한 매력을 발산했다. 방송인 현영이 18일 오후 서울 강남구 코엑스 더플라츠 전시홀에서 개최된 아시아 패션문화마켓 ‘2025 S/S 패션코드’ 행사에 참석해 포토월을 화려하게 장식했다. 이날 현영은 세련된 라벤더 컬러의 원피스를 착용하며 단아하면서도 고급스러운 매력을 한껏 발산해 눈길을 사로잡았다. 현영이 선택한 라벤더 원피스는 그녀의 화사한 피부 톤과 완벽하게 어우러져 부드러우면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 이 소프트한 컬러감이 그녀의 전체적인 룩에 여성스러움을 더하면서도, 시크한 매력을 동시에 뽐내 더욱 눈에 띄었다. 특히 원피스에 더해진 롱 슬릿 디자인이 적절한 노출로 세련된 여성미를 한층 부각시켰다. 여기에 블랙 페이턴트 소재의 롱부츠를 매치해 포멀함과 동시에 시크한 무드를 연출, 그녀만의 독보적인 패션 감각을 드러냈다. 스타일의 포인트는 액세서리에서도 돋보였다. 현영은 클래식한 블랙 앤 화이트 패턴의 숄더백을 활용해 전체적인 룩에 포인트를 주었으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철, 고현정에 장문 메시지 보냈다 "버티며 이겨낸 삶, 누나 인생 같아"('오리지널')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205941"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김영철이 배우 고현정을 응원했다. 18일 유튜브 채널 '김영철 오리지널'에는 '연예인들 사이에서 난리난 김영철 가구 브랜드 최초공개(충격비용, 명품가구)'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 김영철은 자신의 집의 가구, 인테리어를 소개하는 콘텐츠를 진행했다. 먼저 침실로 향한 김영철은 "침대는 5백만원 정도 한다"라며 "친구가 인테리어 업체를 해서 인테리어 가격을 조금 다운시켜줘 해줬다. 거실, 침실, 드레스룸 세트로 짰다"라고 덧붙였다. 이를 들은 제작진은 "가구장이 브랜드가 아니고 맞춤인 거죠?"라고 물었고 김영철은 "친구한테 물어봐야겠다"라며 친구에게 전화를 걸었다. 친구와 통화 연결에 성공한 김영철은 "거실 쇼파 제작한 거지? 가격 살짝 얘기해줘라"라고 했고, 인테리어 업자인 친구는 "400만원이다. 안방 가구장은 400만~500만원 정도 한다. 가구 전체 다 하면 800만~900만원 한다. 침대는 400만~500만원 수준이다. 가구에 힘을 많이 줬다"라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, '혜리 악플러 소동' 후 근황…아랑곳 않고 미모 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784985"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 출신 배우 혜리의 악플러 계정을 팔로우해 논란이 됐던 전종서가 근황을 전했다. 18일 전종서는 개인 계정에 "love you(너를 사랑해)"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 전종서는 파우더룸으로 보이는 공간에서 거울 셀카를 찍고 있다. 자칫 부담스러울 수 있는 강렬한 레드립을 자신만의 색으로 소화하는 전종서다. 또한 그는 입술을 쭉 내밀고 있는 애교 넘치는 표정으로 팬들을 설레게 하고 있다. 한편, 최근 온라인 커뮤니티에는 혜리의 SNS에 꾸준히 악플을 달았던 의문의 비공개 계정이 수면 위로 떠올랐다. 해당 계정주는 "너희 언니랑 류준열 합쳐도 안 된다", "애초에 1700만을 채운다고 생각하는 능지(지능) 수준", "간만에 한소희 때문에 혜리 따봉 수 많이 박혀서 좋았겠다. 지금은 다 빠졌지만" 등 혜리를 향한 악플을 달았다. 이 가운데 해당 계정을 전종서가 팔로우하고 있음이 드러나면서 논란이 됐다. 이어 한소희가 해당 계정주가 아니냐는 의혹까지 불거졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송종국 딸 송지아, 클수록 수지 판박이..무쌍도 매력있어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205940"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박연수가 큰 딸 지아 양의 근황을 전했다. 19일 박연수는 자신의 SNS에 "딱 지아 스타일 전시회~~시즌이 끝난 지아 전세계 모험중"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 지아 양은 한 전시회에 찾은 모습. 진청 멜빵 바지에 청모자를 쓴 지아 양은 발랄하면서도 귀여운 매력을 뽐냈다.. '리틀 수지' 타이틀답게 자기주장 강한 이목구비가 눈길을 끈다. 특히 MBC '아빠! 어디가?' 어린이가 어느덧 예쁜 숙녀로 자라 흐뭇함을 안긴다. 한편 박연수는 2006년 축구선수 송종국과 결혼, 슬하에 지아 양과 지욱 군을 뒀지만 2015년 이혼했다. 지아 양은 프로골퍼를 준비 중이며 지욱 군은 축구 선수를 목표로 열심히 운동에 집중하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 전현무 '정자 냉동' 결심 "나이 많많치 않아, 얼려야겠다"('전현무계획2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205939"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획' 전현무가 정자 냉동 계획을 밝혔다. 18일 방송된 MBN·채널S '전현무계획2' 2회에서는 제주 살이 중인 류승수와 정호영 셰프가 출연, 제주 현지 맛집을 함께 찾아 다니며 허심탄회한 이야기를 나눴다. 이날 전현무는 먼저 스타 셰프 정호영을 만나 접짝뼈국 식당을 찾았다. 접짝뼈국은 돼지 갈비뼈로 만든 국. 접짝뼈국을 처음 먹어본다는 전현무는 "미쳤나봐. 이걸 왜 안 먹고 살았지?"라며 감탄했다. 정호영 역시 국물을 사발 째 들이켠 뒤 "베지근하다~"(고기 국물 맛이 깊다)라고 '제주 방언'으로 재치 있게 표현해 이목을 끌었다. 식사를 마친 뒤 정호영 셰프와 헤어진 전현무는 "한 분의 게스트를 모실까한다"며 게스트 류승수를 소개했다. 전현무는 류승수와의 인연에 대해 "맨 처음에 만난 건 2013년인가 시트콤에 그 형 와이프의 전남친으로 나왔다"며 설명했다. 제주 살이 4년차라는 류승수는 현지인들만 몰래 가는 맛집이 있다며 아구찜 맛집을 소개했다. 의외의 메뉴 선정에 전현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준 73일子, 아빠 꼭 닮은 눈+볼살...父 '판박이'는 폭풍성장 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205938"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 똑 닮은 아들을 자랑했다. 강재준은 18일 "솔직히 말해 너 몇 살이야? 74일 맞아? 심지어 73일이네"라며 육아 일상을 전했다. 강재준은 의자에 앉아 있는 아들의 모습을 카메라에 담았다. 이에 카메라가 신기한 듯 가만히 아빠를 응시 중인 아들의 모습이 귀여움 가득하다. 그동안 "정말 육아가 힘들지만 아기가 웃을 때 모든 게 다 풀리더라"며 남다른 아들 사랑을 뽐냈던 아빠 강재준은 아들의 사랑스러운 모습에 함께 미소를 지었다. 특히 이 과정에서 폭풍성장 중인 아들은 클수록 아빠를 똑 닮은 비주얼로 시선을 집중시켰다. 최근 이은형은 똑같은 포즈로 잠을 자고 있는 강재준과 아들의 모습을 공유한 뒤 "얼굴 바꾸기 어플 안 했는데 뭐지"라고 해 웃음을 안기기도 했다. 한편 강재준과 이은형은 10년 열애 끝에 지난 2017년 결혼, 지난 8월 결혼 7년 만에 아들을 품에 안았다. 현재 이들 부부는 SNS와 유튜브 채널을 통해 육아 일상을 공유 중이다. 이 과정에서 초보 아빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수 '탈 SM+슈퍼카 과시' 이유 밝혔다 "수입 100배↑ 사람들이 동정" (편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205937"/>
        <updated>2024-10-18T22:14:11.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["수입이 100배 늘었는데 방송만 안나오는 것 뿐인데 사람들 동정 눈빛 싫었다" 동방신기 출신 JYJ 김재중 김준수가 15년 만에 지상파 방송에 동반 출연해 과거 SM과 동방신기를 처음으로 언급했다. 김재중은 "우리가 과거를 왜 조심해야하지?라는 생각을 늘 한다"며 "난 우리의 그룹 시절이 부끄럽지도 않고 싫다고도 생각 안한다. 나쁜 기억도 있지만 아름다운 추억도 정말 많다. 그걸 부인할수 없다"고 말했다. 이어 "그분(이수만 프로듀서)이 우리를 만든거나 마찬가지이기 때문에 그것에 대해서는 당연히 감사한 마음"이라며 "탈퇴 이후 비행기에서 우연히 만났을 때 편지도 써서 드렸다. 우리가 상황이 이렇게 되었지만 정말 감사합니다라고 편지를 썼다. 그분이 등 두드려주면서 '그래 열심히 해라' 해주셨다"고 말했다. 김준수는 "우리가 사실 그룹 활동했던 회사를 나오고 수익적인 것은 말도 안되게 좋아졌는데 지인들을 만나면 나를 딱하게 보면서 '괜찮아? 요즘 어떻게 살아?'라며 불쌍하게 보지 않았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원♥소유진, 결혼식서도 동반 참석...지방 스케줄도 함께 "추워지기 전에~"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205936"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 남편과 가을 외출에 나섰다. 18일 소유진은 "추워지기 전에~"라며 환한 미소로 지방 일정을 소화했다. 소유진은 남편 백종원과 스케줄을 함께하며 다정한 부부 금슬을 자랑했다. 완연한 가을을 즐기는 소유진은 기타를 들고 바닥에 털썩 주저앉아 낭만을 즐기기도 했다. 한편 소유진은 지난 2013년 15세 연상의 요리연구가 백종원과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 소유진은 현재 MBC '오은영 리포트-결혼지옥' TV조선 '나누는 행복 희망플러스' 등에 출연 중이다. 남편 백종원은 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 심사위원으로 맹활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 정연, 럽스타그램인가…밀착 스킨십+볼 뽀뽀까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685358"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 정연이 가수 전소미와 친분을 과시했다. 정연은 17일 자신의 SNS에 "love you somi"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 정연은 전소미와 밀착해 있다. 정연은 전소미의 볼에 입을 맞췄다. 전소미는 "결국 뽀뽀받음"이라고 댓글을 남겼다. 전소미는 지난 17일 정연이 진행하는 유튜브 예능 '감별사'에 출연했다. 해당 영상에서 전소미는 정연을 향해 "언니는 진짜 예쁘다"고 칭찬했다. 이어 전"(팬들이) 여자 연예인 중에서 내 이상형을 뽑으라는 거다. 그래서 언니를 꼽았다"고 밝혔다. 정연은 "네 취향이 나구나?"라며 재치있게 받아쳤다. 과거 전소미와 정연은 JYP엔터테인먼트에서 연습생 생활을 함께 했다. 두 사람은 트와이스 데뷔 인원을 선발하는 프로그램 '식스틴'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김태현♥' 미자, 흘러내리는 뱃살...'충격' 받고 다이어트 "41세지만 S사이즈"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205935"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 늘씬한 몸매를 자랑했다. 미자는 19일 "나잇살 찌기 딱 좋은 나이 40대! 저는 41살이지만 S사이즈를 입습니다"며 일상을 전했다. 이날 미자는 다양한 스타일의 원피스를 착용한 채 청순 분위기를 뽐냈다. 의상에 맞춰 메이크업과 헤어스타일도 변신, 이에 물오른 미모가 더욱 빛났다. 미자가 선택한 의상들은 쇄골 라인이 고스란히 드러나는 원피스들. 이에 공개된 미자의 가녀린 쇄골 등 늘씬한 몸매가 시선을 단번에 끌었다. 그러나 이때 미자는 다소 부어 있는 모습의 사진도 공유해 놀라움을 안겼다. 알고보니 다이어트를 하며 관리 중이었던 것. 미자는 "평상시 48kg-49kg을 유지하지만 먹방 한 다음날이나 즐거운 연휴를 보내고 나면 3-5kg는 쉽게 찐다"며 "특히 얼굴과 배에 살이 붙는 체형이라 몸무게가 늘면 가뜩이나 1.5배 부하게 나오는 방송국 카메라에서 호빵처럼 나오고 드레스는 배부터 꽉 끼더라"고 털어놨다. 이에 "40대에 먹방, 술방까지 하고 있는 전 남들 몇 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자진 하차' 최동석 활동 빨간불→성폭행 수사도 박지윤에 달렸다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205934"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤과 맞상간 소송까지 불사한 아나운서 출신 최동석이 부부 사이의 녹취록이 공개된 후 앞으로의 활동에 빨간불이 켜졌다. 녹취록이 공개된 후 출연 중인 TV조선 '이제 혼자다'를 자진 하차한 가운데 성폭행 수사라는 큰 산이 대기중이다. 이는 상대인 박지윤의 의지에 따라 수사 여부가 정해지기에 현재 이혼 조정 중인 최동석에게 불리한 점으로 작용될 여지가 생긴다. 우리나라 부부 강간죄는 2013년 5월 대법원이 사상 처음으로 인정했다. 실질적인 혼인관계가 유지되는 경우라도 남편이 아내를 성폭행한 경우 강간 혐의로 처벌할 수 있다는 판결이다. 대한민국 법원이 처음으로 부부간 성폭행을 인정한 건 2009년 1월이다. 우리나라에서는 재판에 회부된 부부강간 사건 중 대법원으로 올라온 2건의 경우 1970년에는 무죄, 2009년에는 유죄가 각각 선고되었으나 2009년 사건은 부부가 이미 이혼에 합의한 상태였다. 2013년 5월 16일에는 부부 간 강간죄가 성립될 수 있다는 대법원의 전원합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '제26회 UN평화축제 평화콘서트' 출연..'기대 UP']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274759"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 'UN평화축제 평화콘서트' 무대를 빛낸다. 이찬원은 10월 19일 오후 7시 부산광역시 남구 대연동 평화공원에서 열리는 '제26회 UN평화축제 평화콘서트' 공연에 출연한다. 이날 이찬원은 하우합창단, 싸울아비, 이상밴드 증과 함께 열정 넘치는 무대를 선사할 예정이다. 이찬원은 노래를 통해 관객들과 화합하고 소통하며 의미있는 무대를 꾸밀 전망이다. 'UN평화축제'는 1997년 오륙도문화예술제로 시작해 UN평화축제까지 26년간 부산 남구의 글로벌 문화도시 조성을 위해 앞장선 축제로, 올해는 '기억의 미래, 평화를 수놓다는 주제로 볼거리, 먹거리, 즐길거리 등 다채로운 프로그램이 진행된다. 한편 이찬원은 11월 2일~3일 청주, 11월 23일~24일 광주에서 '찬가'(燦歌) 콘서트로 팬들과 만난다. 이찬원은 12월 13일~15일 KSPO DOME에서 서울 앙코르 콘서트를 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석→'하성운에 불똥' 백예린, 왜 대중에게 이르시나요 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685355"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쪼르르 달려와서 고자질하는 듯한 모습이 마치 어린아이 같다. 두 아이를 둔 최동석과 박지윤부터 백예린, 구름 등 유명인들이 자신의 영향력을 이용해 대중을 감정 쓰레기통 삼고 있다. 이틀의 싸움 생중계에 대중은 피로감을 호소한다. 최동석과 박지윤은 진흙탕 싸움을 이어가고 있다. 최동석은 지속해서 자신의 SNS를 통해 박지윤 저격 글을 올렸다. 박지윤이 아이들이 상처받을까 조심스러운 태도를 보이며 말을 아낄 때도 최동석은 저격을 멈추지 않았다. 최동석은 "친구들 질문 있어. 한 달에 카드값 4500(만원) 이상 나오면 과소비야, 아니야?" 등 주어 없는 글을 올렸고, 박지윤 저격 글임을 한눈에 알 수 있다. 지난 17일 한 매체는 박지윤과 최동석의 이혼 소송과 관련한 양 측의 입장을 보도하면서 두 사람의 대화 내용을 공개했다. 두 사람이 해당 매체와 몇 차례 직접 인터뷰한 점을 고려하면 해당 내용 역시 직접 제공했음을 짐작할 수 있다. 지극히 개인적인 내용이었지만 대중이 속속들이 알게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '2024 문경사과축제' 출연..'청량美 팡팡']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274758"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '문경사과축제'에서 팬들과 만난다. 이찬원은 19일 오후 2시 경북 문경시 문경읍 문경새재 공연장에서 열리는 '2024 문경사과축제' 개막식 무대에 오른다. 이날 개막식 행사에는 이찬원을 비롯해 박서진, 전유진, 황윤성 등이 함께 출연해 신명 나는 축하 무대를 펼칠 예정이다. 지난 2022년부터 3년 연속 '문경사과축제' 축하 무대에 오르는 이찬원은 무르익어가는 가을날 관객들과 함께 음악을 통해 소통하며 감성 넘치는 무대를 선사할 예정이다. 올해로 19회를 맞이하는 문경사과축제는 '백설공주가 사랑한 문경사과'라는 주제 아래 사과 따기 농장 체험과 사과 파크골프 등 다채로운 프로그램들이 진행된다. 한편 11월 2일~3일 청주, 11월 23일~24일 광주에서 '찬가'(燦歌) 콘서트 팬들과 만나는 이찬원은 12월 13일~15일 KSPO DOME에서 서울 앙코르 콘서트를 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트랜스젠더 돌싱' 하리수, 공개 구혼 받고 거절…"키 너무 커 안타까운 일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685353"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 모델 하리수가 자신과 연관된 웃긴 에피소드를 공유했다. 하리수는 18일 자신의 인스타그램 계정에 "요즘 재밌는 컨텐츠 하시는 분인데 여친 찾는 공개 구원에 갑자기 제 이름이 달렸네요!"라며 한 남성의 모습이 담긴 릴스의 댓글창을 캡처해 공유했다. 해당 남성의 릴스는 여자친구를 구혼하는 콘텐츠를 담고 있었고 댓글에는 "트랜스젠더 하리수 안 되려나?ㅋㅋㅋ"라는 내용이 적혀있었다. 이에 하리수는 "(내용을 보니) 160 이하를 원하시던데 안타깝게 168이라…좋은 인연 만나시길 바랍니다"라고 답했다. 하리수는 곧이어 "참고로 본인이 쓰신 게 아니라 그곳을 방문하신 어떤 분의 댓글이다. 저분 잘못이 아닌 댓글 다신 분 잘못이니 저분은 욕하지 말아 달라"고 덧붙였다. 한편 하리수는 2001년 정규 1집 '템테이션(Temptation)'으로 데뷔했다. '폭시 레이디(Foxy Lady)' '섬머 섬머(Summer Summer)' '메이크 유어 라이프(Make Your Life)' 등의 앨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애 ‘산소같은 여자의 우아한 드레스룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030514"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 우아한 드레스룩을 선보였습니다. 이영애가 지난 10월 14일 오후 서울 광화문 포시즌스 호텔에서 열린 더블유 코리아 제19회 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이영애는 독특한 디자인의 네이비 컬러 드레스에 앵클부츠를 매치해 감각적인 패션을 선보였습니다. 이영애의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 이영애의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 목걸이입니다. 세 번째, 벨트 버클입니다. 네 번째, 핸드백 손잡이입니다. 다섯 번째, 사진 오른쪽 알파벳 ‘W’입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서 '혜리 악플러 논란' 신경도 안쓰네..이틀 만 "사랑해" 밝은 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205933"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 혜리 악플러를 팔로우했다는 논란에 휩싸인 가운데, 2차 해명 없이 밝은 근황을 공개했다. 전종서는 18일 자신의 SNS에 "love you(너를 사랑해)"라는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 사진 속 전종서는 퇴폐적인 메이크업을 하고 화장대 앞에 앉아 거울 셀카를 찍고 있는 모습. 한 손에 핸드폰을, 다른 손으로 자신의 턱을 만지며 입술을 쭉 내밀고 있다. 또 다른 사진 속 전종서는 올블랙 패션으로 나무에 기대고 있는 모습. 생각에 잠긴듯한 표정이 이목을 집중시킨다. 앞서 지난 16일 온라인 커뮤니티 등에는 혜리의 SNS에 누군가 꾸준히 악플을 남기고 있다면서, 해당 악플러가 한소희의 부계정이 아니냐는 추측이 일었다. 또한 해당 계정은 한소희의 절친인 배우 전종서가 팔로우 해 의심을 더욱 키웠다. 혜리에게 남긴 악플에는 "너희 언니랑 류 합쳐도 (팔로워 수) 안 되더라", "애초에 1700만 따리를 채운다고 생각하는 능지 수준", "간만에 한소희 때문에 혜리 따봉수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신정환, 졸음운전차에 교통사고→병원 입원 "안녕 준비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205931"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컨츄리꼬꼬 출신 신정환이 교통사고 이후 근황을 전했다. 신정환은 18일 자신의 SNS에 "안녕 준비"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 공개된 영상에는 병원에 입원한 신정환이 창밖을 바라본 바깥 풍경이 담겼다. 이에 신정환은 "병실 창밖 비"라며 병원 생활에 대한 답답함을 드러냈다. 앞서 신정환은 지난 14일 교통사고를 소식을 전했다. 그는 "규정속도로 가는 중 엄청난 속도로 저희 가족이 타고 있는데 충돌했다"며 "아이와 저는 뒷좌석에 있었고 아이는 너무 놀래서 소리도 못 내고 앞 좌석에 부딪혔지만 다행히 큰 부상은 입지 않았다"고 밝혔다. 신정환은 "처음 겪어보는 터널사고라 2차 충돌이 걱정돼서 정신 없이 뒤에서 경찰차가 올 때까지 옷을 흔들었다. (원래는 삼각대를 세운 후 비상구로 대피해야 하지만 막상 겪어보니 아무 생각이 안 났다)"며 "나중에 긴장이 풀리며 목과 어깨통증이 심해 구급차를 타고 병원으로 갔다"고 회상했다. 이후 그는 "느닷없이 졸음운전차에 받혀서 병원신세를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 "차승원 재수 없었다"...10년 절친에 날린 '돌직구' ('삼시세끼') [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205929"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:34.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["차승원 재수 없다". 유해진과 차승원이 10년 째 투닥투닥하며 남다른 케미를 선보였다. 18일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에는 세 번째 손님으로 김남길이 추자도 세끼 하우스에 찾아왔다. 이날 추자도로 향하던 김남길은 뜨거운 햇빛에 "죽었다고 봐야 된다. 쪄 죽었다"며 긴장했다. 그 시각 집에서 손님맞이를 준비하던 차승원과 유해진은 게스트 첫인상 투표를 개시했다. 손님을 딱 보고 좋으면 양파를, 별로면 생강을 들기로 한 것. 잠시 후 김남길이 도착, 영화 '해적'에서 호흡을 맞춘 뒤 친해진 유해진과 같은 헬스장에서 친해진 차승원은 친한 동생의 등장에 환하게 웃으며 양파를 들었다. 이날의 체감 온도는 40도. 무더위에 아무도 말을 안 할 정도. 그때 유해진은 "뛰다 보니까 바닷가 좋더라"며 물놀이 피서를 제안했다. 더위에 지친 김남길과 차승원도 찬성, 바로 물놀이 스팟으로 향했다. 세 사람은 안이 보일 정도로 맑은 바다에서 수영을 하며 즐거운 시간을 보냈다. 이후 점심으로 짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은, ♥박위 전신마비 맞춤 신혼집 공개..휠체어 정거장→문턱 제거('위라클')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205927"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은, 유튜버 박위 부부가 신혼집을 공개했다. 18일 유튜브 채널 '위라클'에는 '우리의 로망이 실현된 신혼집 랜선 집들이' 영상이 업로드됐다. 이날 송지은과 박위는 "신혼집을 공개한다"며 "꿈이 다 현실로 이뤄져서 너무 좋다"고 설레는 마음을 감추지 못 했다. 본격적인 집들이를 시작한 두 사람. 가장 먼저 두 사람은 현관에 서서 "여기는 휠체어 정거장"이라고 소개했다. 실외와 실내용 휠체어를 구분하기 위해 정거장을 만들었다는 송지은은 "매번 바퀴를 닦을 수 없으니 이렇게 하는 게 효율적"이라고 설명했다. 이어 박위는 "또 자랑하고 싶은 곳이 있다"라며 '위ZONE'을 소개했다. 송지은이 만들어줬다는 '위ZONE'은 박위가 외출 전 차키, 립밤, 가글, 영양제를 챙겨 나갈 수 있게 서랍을 해놓은 곳이라고. 박위 휠체어에 맞게 세팅되어있는 송지은의 배려심이 돋보이는 곳이었다. 이에 박위도 "너무 감동이다"라며 고마움을 드러냈다. 이후 본격적인 내부 소개에 들어간 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정훈 '음주운전+낙태논란' 이후 충격 근황..'덥수룩 머리+자숙 無' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205926"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[UN 출신 김정훈이 음주운전과 낙태논란 이후의 근황을 공개했다. 18일 김정훈은 자신의 공식 계정에 "연습!"이라고 쓰고 사진 몇장을 게재했다. 사진 속에는 일본 팬미팅을 준비하는 김정훈의 모습이 담겨 있다. 과거의 깔끔한 귀공자 이미지와는 다른 덥수룩하게 긴 바람머리로 변한 김정훈은 다소 얼굴살이 오른 모습. 김정훈은 지난 6월 음주운전 사고와 음주측정 거부 혐의 등으로 벌금형을 선고받고도 뻔뻔한 해외 활동을 시작해 질타를 받은 바 있다. 지난 6월 서울중앙지법은 도로교통법상 음주 측정 거부 및 교통사고처리특례법상 치상 혐의로 약식 기소된 김정훈에게 벌금 1,000만 원의 약식명령을 내렸다. 약식명령은 혐의가 비교적 가벼운 사건에 정식 재판 없이 벌금이나 과태료 등을 부과하는 절차로, 김정훈이 일주일 이내에 불복하는 정식 재판을 청구하지 않아 판결이 확정됐다. 김정훈은 청구하지 않아 판결이 확정됐다. 1000만원 약식 명령을 받은 날 김정훈은 자신의 SNS에 "고마워요 이번에 못온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 아들 등골 빠져, 임신 하지마" 김현태 母, 재혼 며느리에 충격 폭언('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205925"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 김현태가 재혼한 아내를 향한 어머니의 충격적인 발언을 공개했다 19일(오늘) 방송되는 MBN '속풀이쇼 동치미' 선공개 영상에서는 김현태가 출연 '아들이 잘못해도 무조건 며느리 탓'이라는 주제에 대한 이야기를 나눈다. 이날 김현태는 자신이 재혼했음을 알리며, 어머니와 아내의 고부갈등을 언급했다. 김현태는 아내가 고생한 걸 저한테 얘기하진 않아서 아내한테 이번에 직접 물어봤다"라며 충격적인 일화 몇 가지를 공개했다. 그는 "저희 어머니는 옛날 분이라 '아들은 어떤 상황에서도 잘못한 게 없다' 하신다. 아들이 잘못한 건 집행유예 이상의 형을 받았을 때 그 정도여야 한다. 웬만한 잘못은 잘못했다고 하지 않는다"며 말문을 열었다. 이어 그는 "제가 자주 술 마시고 늦게 들어갔다. 그걸 아내가 속상해서 어머니한테 하소연했는데 어머니는 '네가 저녁을 맛있는 걸 안 해주니까 늦게 들어오지', '방송국 사람들 만나느라 늦게 들어오는데 그런 것도 이해 못 하냐?'고 핀잔했다"고 전했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연수입 40억' 전현무, 통 큰 땅 기부 선언..."무지개 마을 만들자" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205924"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무의 통 큰 땅 기부 선언이 눈길을 끈다. 18일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 '영웅형제' 기안84와 박지현의 첫 여행기가 공개됐다. 이날 기안84는 박지현을 데리고 월미도에 이어 영종도로 향했다. 기안84가 목포에서 서울로 올라와 외로워하는 '영웅동생' 박지현을 위한 특별한 여행을 준비한 것. 잠시 후 영종도에 도착, 그때 박지현은 섬을 보며 "저런 데다가 집 하나 지어놓고 배 하나 놔두고"라며 나만의 섬 별장을 꿈꿨다. 그때 기안84는 "현무 형이 섬을 산다는 소리가 있다"고 하자, 전현무는 "난 아무 말도 한 적이 없다"며 당황했다. 지난주 윤가이가 소개해 준 예술인 마을 영상을 보던 중 박나래는 전현무에게 "빨리 땅 사라"고 했고, 키도 "우리도 하나 하자"며 거들었다. 당황한 전현무는 "어디에 사라는 거냐"면서 올드 머니 회장의 통 큰 땅 기부 선언으로 눈길을 끌었다. 이어 코쿤이 "무지개 마을로 하자"고 덧붙이며 무지개 마을 설립 계획이 시작됐다. 이에 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 율희, 애셋맘 맞아?…오프숄더로 뽐낸 가녀린 어깨라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784981"/>
        <updated>2024-10-18T21:17:35.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라붐 출신 율희가 근황을 알렸다. 19일 율희는 개인 계정에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 율희는 다홍색 오프숄더 벌룬 드레스를 입고 초원에 누워 있는 모습. 율희는 자연스러운 반묶음 스타일로 청초한 미모를 뽐낸 데 이어 가녀린 어깨라인으로 보는 이들의 감탄을 불러일으킨다. 특희 율희는 아이돌 활동 시절로 회귀한 듯한 반짝 거리는 비주얼로 눈기를 사로잡는다. 한편, 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 멤버 최민환과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있으나, 지난해 12월 이혼을 발표했다. 세 아이의 양육권은 최민환이 갖고 있으며, 현재 그는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연 중이다. 율희도 최근 TV조선 '이제 혼자다' 합류 소식을 전했다. 사진=율희 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 외면당했다...자리까지 위협 "수제자는 나인데" ('놀면 뭐하니?')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205922"/>
        <updated>2024-10-18T20:17:20.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['놀면 뭐하니?' 유재석이 '중식 여신' 박은영 셰프의 수제자 자리를 위협받는다. 10월 19일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'에서는 유재석에게 '유산슬 라면' 레시피를 전수해 준 스승 박은영 셰프가 '중식 여신'이 되어 4년 만에 화려하게 귀환한다. 박은영 셰프가 멤버들에게 특별한 몸 보신 음식을 요리해주는 모습이 그려진다. 공개된 사진 속 박은영 셰프와 알콩달콩 요리 중인 이이경의 모습이 눈길을 끈다. '놀면 뭐하니?'의 요리 실력자 이이경은 현란하게 칼질을 하면서 박은영 셰프의 시선을 한 몸에 받고 있다. 이에 수제자 자리를 위협받은 유재석의 모습이 웃음을 유발한다. 이날 박은영 셰프의 옆자리를 차지하기 위한 멤버들의 눈치 싸움이 치열하게 펼쳐진다. 은근한 기대감을 내비친 유재석은 예상과 달리 스승님의 외면을 받는다고. 유재석은 "스승님! 수제자는 나인데"라며 서운해하면서, "그래도 내가 제자잖아요!"라고 옛정에 호소한다. 이에 박은영 셰프는 어떤 대답을 들려줄지 모두의 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혜리 악플러 언팔' 전종서, 한소희와 난리난 후..'장난기 셀카' 新 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274755"/>
        <updated>2024-10-18T20:17:20.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 밝은 근황을 전했다. 전종서는 18일 자신의 계정에 "love you"라는 글과 함께 의류브랜드 계정을 태그하고 사진을 두 장 게재했다. 사진 속 전종서는 의류 브랜드의 화보를 촬영한 모습이었다. 그는 장난기를 드러내며 거울 셀카를 촬영하는가 하면, 트레이닝복을 입고 진지하게 화보 촬영을 하는 모습을 공개했다. 전종서는 최근 '혜리 악플러 계정 팔로워'로 주목 받은 후 처음 근황을 전해 눈길을 끌었다. 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 혜리의 한 악플러 계정이 주목을 받았다. 비공개 계정을 사용하는 이 악플러는 혜리의 게시글에 '느그 언니(한소희)랑 류(류준열) 합쳐도 안 되더라', '애초에 (팔로워) 1700만 따리를 채운다고 생각하는 능지 수준', '간만에 한소희 때문에 혜리 따봉수 많이 박혀서 좋았겠다' 등의 댓글을 남겨왔다. 일각에서는 해당 악플러가 한소희가 아니냐는 의혹을 제기했다. 악플러 계정의 프로필 사진과 과거 한소희가 인스타그램에 업로드한 사진이 동일하다는]]></content>
    </entry>
</feed>