<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-18T11:13:56.510Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현까지 나섰다…1세대 요정들, 가요계 근간 뒤흔든 뉴진스 '공개 지지' 논란 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693385"/>
        <updated>2024-12-18T11:13:42.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 옥주현이 소속사에 계약 해지를 통보한 그룹 뉴진스를 공개적으로 응원했다. 이에 앞서 S.E.S. 바다, 유진 등도 SNS를 통해 뉴진스를 지지했다. 업계에서는 뉴진스가 가요계 근간을 흔든다는 이야기가 지속해서 나오는 가운데, 가요계를 이끈 주역들이 이들을 응원하는 모순적인 모양새다. 뉴진스는 지난달 28일 긴급 기자회견을 열고 어도어와 전속계약 해지를 선언했다. 다섯 멤버는 잔여 계약 기간을 5년 남겨둔 상태였다. 결별 선언 이후에도 어도어와 함께 예정된 스케줄을 소화 중이다. 기자 회견에서 그룹명을 포기할 생각이 없다고 호기롭게 외쳤지만, '뉴진스'라는 이름은 사용하지 않고 있다. '뉴진스'라는 그룹명의 상표권이 어도어에 있다는 점을 의식한 결과로 풀이된다. 뉴진스는 잔여 계약 기간을 5년 남겨둔 상태였으며, 어도어는 전속 계약이 유효다가는 입장이다. 이에 어도어는 지난 3일 전속계약유효확인의 소를 법원에 제기했다. 어도어는 "무엇보다 아티스트와 회사 간의 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]어도어, 뉴진스 새 SNS 지적 "광고주 등 제3자 항의 발생"..문제 없을까(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737762"/>
        <updated>2024-12-18T11:13:42.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 뉴진스의 새 SNS 독자 행보를 지적하고 우려를 표했다. 18일 뉴진스의 소속사 어도어는 "어도어가 개설한 뉴진스의 공식 SNS 이외의 모든 계정은 전속계약상 사전 협의 없이 개설된 것으로 해당 계정 및 콘텐츠 게재와 관련해 광고주 등 제 3자 문의와 항의가 실제 발생하고 있어 우려되는 상황"이라고 밝혔다. 이어 "해당 계정을 통한 별도의 연예활동은 법률적 문제를 발생시킬 수 있어 어도어는 아티스트와 법정대리인 분들께 우려를 전했다"며 "뉴진스에게는 팬들과 소통을 위해 만든 전용 플랫폼과 인스타그램, X(트위터) 등 공식 SNS 계정이 있다. 어도어는 뉴진스 멤버들이 기존처럼 이들 공식 채널을 통해 팬들과 소통하기를 바라고 있다"고 덧붙였다. 뉴진스는 지난달 28일 어도어와의 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최하고 "어도어와 29일 밤 12시부로 계약을 해지하겠다. 잘못은 하이브와 어도어에 있기 때문에 소송을 할 이유가 없고, 우리가 위약금을 낼 이유도 없다"고 밝혔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 첫 보이그룹 만든다..인코드 '2025 글로벌 오디션' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737761"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 엔터테인먼트그룹 인코드(iNKODE)가 차세대 케이팝 스타를 찾는다. 가수 겸 배우 김재중과 前 큐브 부사장 노현태 대표가 설립한 인코드가 2025년 글로벌 오디션의 포문을 연다. 지난 10월 김재중이 직접 프로듀싱한 인코드의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)이 성공적인 데뷔를 마친 것에 이어 최근 프랑스 공영방송 다큐멘터리에서도 인코드 엔터테인먼트 신인 개발 육성 시스템에 대해 촬영할 정도로 외신에서도 큰 관심이 이어지고 있다. 이에 인코드 엔터테인먼트는 내년 1월 11일 서울을 시작으로 전국 5개 도시(대전, 대구, 광주, 부산, 제주)와 일본(도쿄, 오사카), 중국(베이징, 상하이), 태국, 그리고 미국에서 ‘2025 iNKODE GLOBAL AUDITION’이라는 타이틀로 글로벌 오디션을 진행한다. 특히 인코드는 글로벌 오디션을 통해 첫 번째 보이그룹을 데뷔시키고자 하는 목표를 가지고 있으며, 이후 차기 케이팝을 이끌어 갈 인재들을 발탁할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 측 "뉴진스 새 SNS 개설, 사전 협의 無…광고주 항의 중" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808044"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 어도어 계약 해지 통보 후 독자 채널을 운영하는 것에 대해 어도어 측이 입장을 밝혔다. 지난 14일 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 앞서 소속사 어도어와의 계약 해지를 통보한 데 이어 새로운 SNS 계정을 개설했다. 어도어에서 만든 뉴진스의 기존 SNS 대신 eanzforfree(진즈 포 프리)라는 계정을 새로이 만들며 독자활동 시도의 첫 발을 뗀 것. 이러한 뉴진스의 행보에 대해 어도어 측 관계자는 "뉴진스에게는 팬들과 소통을 위해 만든 전용 플랫폼과 인스타그램, X(트위터) 등 공식 SNS 계정이 있다. 어도어는 뉴진스 멤버들이 기존처럼 이들 공식 채널을 통해 팬들과 소통하기를 바라고 있다"고 밝혔다. 이어 "어도어가 개설한 뉴진스의 공식 SNS 이외의 모든 계정은 전속계약상 사전 협의 없이 개설된 것으로 해당 계정 및 콘텐츠 게재와 관련해 광고주 등 제 3자 문의와 항의가 실제 발생하고 있다"며 그러면서 "해당 계정을 통한 별도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, '제2동방신기' 만든다...보이그룹 론칭 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321086"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 엔터테인먼트 인코드(iNKODE)가 차세대 케이팝 보이그룹 제작에 나선다. 가수 겸 배우 김재중과 전 큐브 부사장 노현태 대표가 설립한 인코드 엔터테인먼트는 내년 1월 11일 서울을 시작으로 전국 5개 도시(대전, 대구, 광주, 부산, 제주)와 일본, 중국, 태국, 그리고 미국에서 '2025 iNKODE GLOBAL AUDITION'(2025 인코드 글로벌 오디션)이라는 타이틀로 글로벌 오디션을 진행한다. 지난 10월 김재중이 직접 프로듀싱한 인코드의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)이 성공적인 데뷔를 마쳤으며 최근 프랑스 공영방송 다큐멘터리에서도 인코드 엔터테인먼트 신인 개발 육성 시스템에 대해 촬영할 정도로 외신에서도 이목을 끌고 있다. 인코드는 글로벌 오디션을 통해 첫 번째 보이그룹을 데뷔 시키고자 하는 목표를 가지고 있으며, 이후 차기 케이팝을 접수할 인재들을 발탁할 예정이다. 그룹 워너원 출신인 AB6IX(에이비식스) 멤버 이대휘, 박우진을 발탁하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 '코스믹', 역시 K팝 명곡… 외신 극찬 봇물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909215"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳이 올해 6월 발매한 ‘코스믹’(Cosmic)으로 주요 외신의 호평 세례를 받고 있어 화제다. 레드벨벳(사진=SM엔터테인먼트) 영국의 저명한 음악 전문 매거진 NME는 최근 발표한 ‘2024년 최고의 K팝 송 25’에 레드벨벳의 ‘코스믹’을 선정했다. NME는 “레드벨벳이 K팝에서 가장 빛나는 별 중 하나로 자리 잡은 지 10년이 됐다”며 “이런 화려한 커리어를 기념하기 위해 다섯 멤버가 준비한 특별한 선물이 바로 ‘코스믹’”이라고 곡에 대해 소개했다. 이어 “‘코스믹’은 레드벨벳 특유의 오묘함이 더해진 곡으로, 덧없이 흘러가는 사랑을 영원히 간직하고 싶은 마음을 담은 따스한 노래다”라며 “브릿지에서는 멤버들의 뛰어난 보컬이 더해져 마치 우주여행을 하는 듯한 경이로운 순간을 선사한다”고 극찬해 눈길을 끌었다. 영국 유명 매거진 데이즈드(DAZED) 역시 ‘2024년 최고의 K팝 송 50’에 ‘코스믹’을 꼽았다. 데이즈드는 “완벽한 가사, 디스코 스트링, 황홀하게 귀를 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이브레이크, 'SEMICOLON' 챌린지 '활활'→연말 콘서트로 열기 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808036"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이브레이크(Daybreak)의 'SEMICOLON' 챌린지가 눈길을 끌고 있다. 데이브레이크(이원석, 김선일, 김장원, 정유종)는 공식 SNS 채널을 통해 지난 10일 발매한 'SEMICOLON'의 더블 타이틀곡 중 하나인 'SEMICOLON'의 챌린지 영상들을 공개하고 있다. 'SEMICOLON'은 데뷔 앨범 이후 타이틀 중 유일하게 단조로 구성된 팝 락 장르로, 마침표와 쉼표를 관계에 비유, "마친 것도 쉬는 것도 뭣도 아닌 사이"라는 가사로 이별의 상황에서 그 어떤 부호도 선택하지 못한 혼란한 화자의 모습을 감각적으로 표현했다. 특히, 데이브레이크만의 애절한 이별 감성과 중독성 강한 후렴구로 많은 사랑을 받고 있는 가운데, 백지영을 시작으로 멜로망스 김민석, 린, 소란 고영배, 이무진 등 많은 유명 아티스트들이 'SEMICOLON' 챌린지에 대거 참여, 본인만의 'SEMICOLON'을 선보이며 눈길을 모으고 있다. 뿐만 아니라 데이브레이크는 KBS2 '더 시즌즈-이영지의 레인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경서, 축구로 연결된 ‘시작’..'골때녀' 키썸·서기 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214207"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 경서가 '시작' 뮤직비디오에 특별한 축구 이야기를 담는다. 경서는 18일 오후 6시 공식 SNS와 유튜브 채널을 통해 리메이크 음원 '시작'의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 이번 '시작' 뮤직비디오에는 축구를 향한 경서의 열정과 애정이 펼쳐질 예정이다. 경서는 '시작'의 원곡자이기도 한 선배 박기영과 SBS 인기 예능 프로그램 '골 때리는 그녀들(골때녀)'에서 함께 활약 중이라 그 의미가 더욱 남다르다. 이를 위해 '골때녀'에 같이 출연하고 있는 가수 키썸과 서기가 '시작' 뮤직비디오에 특별 출연한다. 경서와 '골때녀'들의 케미스트리가 기대된다. '시작'은 지난 1999년 발매 후 25년 넘게 큰 사랑을 받고 있는 박기영의 정규 2집 타이틀곡을 원곡으로 한다. 경서는 매력적인 음색과 풋풋한 감성으로 '시작'을 재해석하며 과거와 현재를 아우를 예정이다. 이런 가운데 음원과 더불어 설렘 가득한 짝사랑 연기를 담아낸 '시작'의 뮤직비디오가 동시 공개될 예정이라 궁금증이 커진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 측 "뉴진스, 독자 SNS 우려..광고주 등 제3자 항의 발생"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737755"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 뉴진스의 독자 SNS 활동에 우려를 표했다. 18일 어도어 측 관계자는 뉴진스가 당초 사용하던 전용 플랫폼, 공식 SNS 아닌 독자적인 계정을 최근 개설한 것과 관련 헤럴드POP에 "공식 SNS 이외의 모든 계정은 전속계약상 사전 협의 없이 개설된 것"이라고 밝혔다. 또한 "해당 계정 및 콘텐츠 게재와 관련해 광고주 등 제 3자 문의와 항의가 실제 발생하고 있어 우려되는 상황"이라며 "해당 계정을 통한 별도의 연예활동은 법률적 문제를 발생시킬 수 있다"고 기존처럼 공식 채널을 통해 소통하길 바란다는 뜻을 전했다. 뉴진스 민지, 해린, 하니, 다니엘, 혜인 5명의 멤버는 지난달 29일부로 어도어와 전속계약을 해지하겠다며 긴급 기자회견을 진행한 바 있다. 어도어가 전속계약상 의무를 위반했고, 시정요구 기간 내에도 이를 시정하지 않았으므로 계약은 해지된다는 내용이었다. 어도어는 서울중앙지방법원에 전속계약유효확인의 소를 제기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 새 SNS로 독자 행보..어도어 측 “법률적 문제 발생 우려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214200"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 측이 뉴진스가 독자적으로 새로운 SNS 계정을 개설한 것에 대해 입장을 밝혔다. 앞서 뉴진스는 지난 14일 'jeanzforfree’라는 아이디로 새로운 SNS 계정을 개설하고 팬들과 새롭게 소통을 시작했다. 멤버들은 “진짜 저희에요”라며 “이게 뭐라고 되게 오랜만에 하다고 어색하다. 보고 싶었다 여러분. 여기서 더 자주 만날 것”이라고 밝혔다. 이후 멤버들은 현재까지 해당 계정에 다양한 사진과 영상 등을 게재하며 팬들과 소통을 이어가고 있는 상황. 이와 관련해 뉴진스의 소속사 어도어 측은 “어도어가 개설한 뉴진스의 공식 SNS 이외의 모든 계정은 전속계약상 사전 협의 없이 개설된 것으로 해당 계정 및 콘텐츠 게재와 관련해 광고주 등 제 3자 문의와 항의가 실제 발생하고 있어 우려되는 상황”이라고 입장을 밝혔다. 이어 “해당 계정을 통한 별도의 연예활동은 법률적 문제를 발생시킬 수 있어 어도어는 아티스트와 법정대리인 분들께 우려를 전했다”며 “뉴진스에게는 팬들과 소통을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경서, 리메이크 음원 '시작' M/V 티저 공개…'골때녀' 키썸·서기 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693373"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 경서가 '시작' 뮤직비디오에 특별한 축구 이야기를 담는다. 경서는 18일 오후 6시 공식 SNS와 유튜브 채널을 통해 리메이크 음원 '시작'의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 이번 '시작' 뮤직비디오에는 축구를 향한 경서의 열정과 애정이 펼쳐질 예정이다. 경서는 '시작'의 원곡자이기도 한 선배 박기영과 SBS 인기 예능 프로그램 '골 때리는 그녀들(골때녀)'에서 함께 활약 중이라 그 의미가 더욱 남다르다. 이를 위해 '골때녀'에 같이 출연하고 있는 가수 키썸과 서기가 '시작' 뮤직비디오에 특별 출연한다. 경서와 '골때녀'들의 케미스트리가 기대된다. '시작'은 지난 1999년 발매 후 25년 넘게 큰 사랑을 받고 있는 박기영의 정규 2집 타이틀곡을 원곡으로 한다. 경서는 매력적인 음색과 풋풋한 감성으로 '시작'을 재해석하며 과거와 현재를 아우를 예정이다. 이런 가운데 음원과 더불어 설렘 가득한 짝사랑 연기를 담아낸 '시작'의 뮤직비디오가 동시 공개될 예정이라 궁금증이 커진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 정규 1집 수록곡 '리얼리 라이크 유' 뮤비도 공개…교복 스타일링 '팬심 정조준']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526411"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비몬스터가 색다른 콘셉트의 정규 1집 '드립' 수록곡 '리얼리 라이크 유' 뮤직비디오를 예고하며 글로벌 팬들을 환호하게 했다. 소속사 YG엔터테인먼트는 17일 공식 블로그에 ''헬로 몬스터스' 위 리얼리 라이크 유'를 게재했다. 멤버들이 직접 '리얼리 라이크 유' 뮤직비디오 제작 소식을 알리는가 하면, 다가오는 월드투어의 기대 포인트를 소개해 음악팬들의 눈길을 사로잡았다. '리얼리 라이크 유'는 그루브한 사운드가 돋보이는 90년대 힙합 R&amp;B 스타일의 곡. 좋아하는 상대를 향한 설렘과 풋풋한 마음을 노랫말에 녹여냈다. 이날 영상 속 베이비몬스터는 처음 선보이는 교복 스타일링, 학교를 떠올리게 하는 세트장 등을 공개하며 또 다른 변신을 예감하게 했다. 정규 1집 '드립' 활동에서만 벌써 네 번째 뮤직비디오다. 앞서 더블 타이틀곡 '드립' '클릭 클랙'과 후속곡 '러브 인 마이 하트' 뮤직비디오까지 곡의 각기 다른 무드를 감각적인 영상미로 담아내며 이들의 다채로운 음악 세계를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고스트나인, 6개월 만이야… '서있을게' 23일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909199"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 고스트나인(GHOST9)이 6개월 만에 신곡으로 돌아온다. 고스트나인(사진=마루기획) 소속사 마루기획에 따르면 고스트나인은 오는 23일 오후 6시 두 번째 싱글 ‘서있을게’를 발매한다. ‘서있을게’는 고스트나인이 지난 6월 발매한 첫 번째 싱글 ‘째깍째깍’(Awesome day)에 이어 6개월 만에 발매하는 곡이다. 지난 5월 진행된 고스트나인 첫 번째 팬 콘서트를 통해 선공개해 화제를 불러일으키기도 했다. 이번 신곡 역시 전작에 이어 리더 손준형이 직접 작사·작곡했다. 소속사에 따르면 손준형은 처음 팬들을 마주했을 때의 감정을 떠올리면서 곡을 작업했고, 팬들을 향한 고마운 마음을 담아 따듯한 팬송을 완성했다. 고스트나인은 18일 0시 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 신곡 발매 소식과 함께 단체 이미지를 공개해 팬들의 반가움을 자아냈다. 이미지 속 고스트나인은 캐주얼한 의상을 갖춰 입고 소파에 앉아 훈훈한 비주얼을 선보였고, 미소를 머금은 표정으로 편안한 분위기를 자아내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 측, 정원 열애 루머에 "사생활 침해 선처無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909195"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 소속사가 사생활 침해 행위에 대해 강력한 법적 대응을 예고했다. 앞서 빌리프랩 측이 엔하이픈 정원의 열애설을 부인하면서 “아티스트의 사생활을 침해하고 악성 루머를 생성 및 확산하는 행위에 대해 강경 대응하겠다”고 밝힌 것에 대한 후속 조치로 관측된다. 엔하이픈 정원(사진=이데일리DB) 빌리프랩은 18일 “최근 아티스트에 대한 스토킹, 불법 촬영을 비롯한 심각한 사생활 침해 행위가 이어지고 있을 뿐만 아니라 이러한 행위를 바탕으로 아티스트를 음해하기 위한 목적으로 허위사실을 악의적으로 조작 및 유포하거나 아티스트를 비방하는 사례가 반복적으로 발생하고 있다”며 “당사는 실시간 모니터링 시스템과 팬 여러분의 소중한 제보를 바탕으로 상기 사생활 침해, 허위사실 유포 등 행위자에 대한 신고 및 고소장 제출 등 즉각적인 법적 조치를 시행했다”고 밝혔다. 이어 “아티스트의 권익 침해와 관련된 법적 대응 과정에서 어떠한 합의나 선처는 없다”며 “당사는 실시간 모니터링 및 증거자료 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['22일 결혼' 엄기준, ♥︎예신 질투하겠네..전미도 보며 아주 그냥 꿀뚝떨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214197"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 &lt;베르테르&gt;(제작 CJ ENM)가 개막을 한 달여 앞둔 오늘(18일) 25주년 기념 공연 페어 포스터를 공개했다. 18일 공개된 ‘베르테르’와 ‘롯데’의 페어 포스터는 엄기준·전미도, 양요섭·류인아, 김민석·이지혜 페어로 구성되어 있으며, 극 중 한 장면을 담고 있어 이들이 선보일 사랑 이야기에 대한 궁금증을 자아낸다. 먼저, 클래식 캐스트이자 10년 만의 재회로 화제를 모으고 있는 엄기준·전미도는 &lt;베르테르&gt;에서 가장 많은 사랑을 받은 넘버 ‘우리는’의 한 장면을 담아냈다. ‘우연히 마주쳤으니 지나가는 여우비처럼’이라는 가사와 함께 서로를 애정 어린 눈빛으로 바라보는 두 캐릭터의 애틋한 감정을 고스란히 느낄 수 있어 더욱 눈길을 끈다. 이어 뉴캐스트 양요섭·류인아는 넘버 ‘하룻밤이 천년’의 장면을 선보였다. 포스터 속 양요섭은 사랑에 빠진 눈빛과 미소로 그가 선보일 ‘베르테르’의 모습에 대한 기대감을 높였으며, 사랑스러움 그 자체인 ‘롯데’를 표현한 류인아의 모습은 그가 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낭만 신사’ 김용필 ‘SBS 트롯대전’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169434"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 가수 김용필이 트로트계 연말 최대 축제인 ‘2024 SBS 트롯대전’에 출연한다. 지난 해 ‘미스터트롯2’를 통해 데뷔한 김용필은 ‘낭만연가’, ‘사내의 밤’, ‘좋은 사람 만나도 돼요’를 잇따라 내놓으며 스타덤에 올랐다. 2024 SBS 트롯대전은 올해 처음 개최되는 연말 트로트 최대 축제. 오는 26일 인천 인스파이어 아레나에서 펼쳐지며, 연내 SBS를 통해 방영될 예정이다. 김용필은 ‘아나운서 출신’이란 강점을 살려 각종 방송 및 굵직한 지역 행사 진행을 맡아 오기도 했다. 특히 전국 노래 교실의 특별강사 ‘0순위’로 손꼽히며 출연 섭외가 줄을 잇고 있다. 2023년 데뷔 후 싱글 위주로 발표해 오던 김용필은 내년 출반을 목표로 첫 정규 앨범 준비에도 한창이다. 정규 1집과 관련 소속사는 김용필 특유의 낭만적 감성과 독보적 음색을 오롯이 담아낼 명반이 될 거란 기대감을 심어줬다. 김용필은 아나운서로서 뉴스 진행은 물론 실물 경제, 버라이어티까지 섭렵하는 등 ‘아나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경서, '시작' 뮤비 티저 공개…'골때녀' 키썸·서기 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526410"/>
        <updated>2024-12-18T10:17:08.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 경서가 '시작' 뮤직비디오에 특별한 축구 이야기를 담는다. 경서는 18일 오후 6시 공식 SNS와 유튜브 채널을 통해 리메이크 음원 '시작' 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 이번 '시작' 뮤직비디오에는 축구를 향한 경서의 열정과 애정이 펼쳐진다. 경서는 '시작'의 원곡자이기도 한 선배 박기영과 SBS 인기 예능 프로그램 '골 때리는 그녀들(골때녀)'에서 함께 활약 중이라 그 의미가 더욱 남다르다. 이를 위해 '골때녀'에 같이 출연하고 있는 가수 키썸과 서기가 '시작' 뮤직비디오에 특별 출연한다. 경서와 '골때녀'들의 케미스트리가 기대된다. '시작'은 1999년 발매 후 25년 넘게 큰 사랑을 받는 박기영 정규 2집 타이틀곡이 원곡이다. 경서는 매력적인 음색과 풋풋한 감성으로 '시작'을 재해석하며 과거와 현재를 아우를 예정이다. 이런 가운데 음원과 더불어 설렘 가득한 짝사랑 연기를 담아낸 '시작'의 뮤직비디오가 동시 공개될 예정이라 궁금증이 커진다. 또한, 원더케이 야외라이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 새 SNS 개설에… 어도어 "우려되는 상황"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909190"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 그룹 뉴진스 멤버들이 새 사회관계망서비스(SNS) 계정을 개설하고 게시물을 올리는 행위에 대해 심각한 우려를 표했다. 뉴진스(사진=SNS) 어도어는 18일 “어도어가 개설한 뉴진스의 공식 SNS 이외의 모든 계정은 전속계약상 사전 협의 없이 개설된 것으로 해당 계정 및 콘텐츠 게재와 관련해 광고주 등 제 3자 문의와 항의가 실제 발생하고 있어 우려되는 상황”이라며 “해당 계정을 통한 별도의 연예활동은 법률적 문제를 발생시킬 수 있어 어도어는 아티스트와 법정대리인 분들께 우려를 전했다”고 이같이 전했다. 이어 “뉴진스에게는 팬들과 소통을 위해 만든 전용 플랫폼과 인스타그램, X(트위터) 등 공식 SNS 계정이 있다”며 “어도어는 뉴진스 멤버들이 기존처럼 이들 공식 채널을 통해 팬들과 소통하기를 바라고 있다”고 덧붙였다. 앞서 뉴진스 멤버들은 지난 14일 ‘진즈포프리’(jeanzforfree)라는 새로운 인스타그램 계정을 개설했다. 뉴진스 멤버들은 “진짜 저희다. 여기서 더 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민이어 배드빌런까지... 소속사 “해킹범 동일, 고소 마쳤다” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402498"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태민에 이어 그룹 배드빌런도 해킹 피해를 보았다. 18일 소속사 빅플래닛메이드는 “금일(18일) 오전 8시경, 당사 소속 아티스트 배드빌런의 공식 유튜브 채널에 대한 해킹 공격이 있었다. 당사는 채널 해킹을 인지하여 복구 및 관련 조치를 진행하고 있으며, 유튜브 측과 문제 해결을 위해 협의 중”이라고 밝혔다. 소속사는 “이번 배드빌런의 유튜브 채널 해킹과 관련해 가장 심각한 문제는 해킹을 시도한 이가 지난 15일 발생한 태민의 공식 유튜브 채널 해커와 동일한 인물이라는 점이다”고 말했다. 그러면서 “당사는 금일 오전, 서울 강남경찰서에 태민의 유튜브 채널 해킹과 관련해서 고소를 마친 상태다. 배드빌런 해킹과 관련해서도 빠른 시간 안에 신고하는 등 강력한 법적 조치를 취하겠다”고 덧붙였다. 앞서 지난 9월에도 빅플래닛 소속 아티스트들의 공식 유튜브 채널이 해킹당하는 일이 벌어졌었다. 빅플래닛메이드는 이후 소속 아티스트의 공식 SNS 채널 비밀번호 강화, 2차 인증 그리고 전문 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민 이어 배드빌런도 유튜브 해킹… 빅플래닛 "동일범 소행"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005909184"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅플래닛메이드가 소속 가수 태민에 이어 배드빌런의 유튜브 계정도 해킹을 당했다고 공식 밝혔다. 빅플래닛메이드는 18일 “금일(18일) 오전 8시께 당사 소속 아티스트 배드빌런의 공식 유튜브 채널에 대한 해킹 공격이 있었다”며 “당사는 채널 해킹을 인지하여 복구 및 관련 조치를 진행하고 있으며, 유튜브 측과 문제 해결을 위해 협의 중”이라고 입장을 밝혔다. 빅플래닛메이드는 배드빌런의 유튜브 채널 해킹을 시도한 이가 지난 15일 발생한 태민의 공식 유튜브 채널 해커와 동일한 인물이라고 주장했다. 빅플래닛메이드는 “당사는 금일 오전 서울 강남경찰서에 태민의 유튜브 채널 해킹과 관련해서 고소를 마친 상태다. 배드빌런 해킹과 관련해서도 빠른 시간 안에 신고하는 등 강력한 법적 조치를 취하겠다”며 “어떤 인물이 어떤 의도로 당사 아티스트들에게 지속적인 피해를 주려고 하는지 철저하게 밝혀내도록 하겠다”고 덧붙였다. 앞서 빅플래닛메이드는 지난 15일 샤이니 태민의 유튜브 채널이 해킹을 당해 채널이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, ‘부실 복무’ 논란…연예인 불성실 군 복무 재조명[SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115891"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호. 스포츠서울 DB 대한민국에서 가장 예민한 사안 중 하나가 병역이다. 성실히 이행한 연예인은 대중의 인정을 받는 반면, 병역을 기피하거나 불성실한 태도로 이행하면 사회적 논란으로 비화됐다. 사회복무요원으로 복무한 송민호가 부실 복무 의혹에 휩싸이면서 병역 특혜 논란이 재점화됐다. 송민호는 17일 마포주민편익시설에 제대로 출근하지 않고 있다는 의혹에 휩싸였다. 지난 3월 마포편익시설로 근무지를 옮긴 후 불성실하게 복무에 임했으며, 출근 조작 정황도 포착됐다. 법적인 측면에서 명확한 잘못이 드러나진 않았지만, 불성실한 태도에 목소리가 쏠리고 있다. 송민호 뿐 아니다. 대다수의 연예인이 병역 의무 앞에서 꼼수를 썼다. 잘못이 적발된 연예인들은 대중의 비난을 피할 수 없었다. 이미지와 경력에도 큰 타격을 입었다. 특히 2000년대 초반은 연예인의 병역 문제가 많았던 시기였다. 이 시기에는 병역 특례 제도를 악용하거나 부실 복무를 하다 적발된 사례들이 잇따랐다. 대표적으로 코미디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 유겸, 세븐틴 버논 작사 힘입어 솔로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264281"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 갓세븐(GOT7) 멤버이자 솔로 아티스트 유겸(YUGYEOM)이 세븐틴 버논이 작사한 신곡으로 화려하게 돌아온다. 18일 오후 6시 유겸은 새 디지털 싱글 'Sweet Like'를 발매하며 10개월 만에 컴백한다. 'Sweet Like'는 아마피아노풍의 몽환적인 베이스라인과 하우스 리듬에 유겸의 매력적인 보컬이 어우러진 R&amp;B 팝 트랙이다. 세븐틴 버논이 작사를 맡아 유겸과 트렌디한 호흡을 보여준다. 음원과 동시 공개되는 'Sweet Like' 뮤직비디오에는 유겸의 아티스틱한 퍼포먼스가 담긴다. 앞서 지난 17일 공개된 두 번째 뮤직비디오 티저 속 유겸은 세련된 비주얼, 여유로운 바이브와 제스처로 기대감을 키웠다. 유겸은 R&amp;B와 힙합 장르에서 본인만의 진화하는 음악색과 강점을 보여주고 있다. 지난 2월 발매한 첫 솔로 정규앨범 'TRUST ME'는 아이튠즈 23개국 톱 앨범 차트 1위를 기록하고, 미국 빌보드가 발표한 '2024년 최고의 K-팝 앨범 25선: 스태프 픽스'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 이렇게 잘생겼나..왕자님 재질]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214190"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄의 신보 첫 번째 콘셉트 비디오가 오픈됐다. 지난 17일 공식 채널을 통해 켄의 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE'의 첫 번째 콘셉트 비디오가 공개됐다. 벨벳 슈트를 입고 댄디한 신사의 모습을 뽐낸 켄은 미니 기차에 걸터앉아 밝은 미소와 함께 손을 흔들며 팬들을 자신의 매력 속에 흠뻑 빠져들게 했다. 특히 켄의 모습과 함께 화면을 가득 채운 비눗방울은 마치 환상 속에 있는 것처럼 몽환적이고 신비로운 분위기를 연출했고 밝고 포근한 감성이 돋보이는 서정적인 멜로디는 새 앨범에 대한 기대감을 끌어올렸다. 켄의 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE'은 자신만의 감성과 매력을 다채로운 음악적 스펙트럼으로 담아낸 앨범으로 그동안 서정적이고 감미로운 보이스를 바탕으로 감성 발라드를 선보여온 켄은 다양한 활동으로 쌓아 올린 경험과 역량을 바탕으로 한층 더 성숙해진 모습을 보여주고자 한다. 한편 켄의 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE'은 오는 26일 오후 6시 발매된다. /comet568@ose]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, 빌보드서 K-팝 위상 '우뚝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264280"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 올해 '핫 100'에 가장 많은 곡을 올린 한국 가수가 됐다. 지난 17일 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트에 따르면, 방탄소년단 뷔와 빙 크로스비(Bing Crosby)의 캐럴 'White Christmas (with V of BTS)'가 메인 송차트 '핫 100'에 93위로 진입했다. 이는 뷔의 솔로곡 기준 여섯 번째 '핫 100' 차트인이다. 뷔는 지난 3월 발표한 디지털 싱글 'FRI(END)S'(65위), 11월 내놓은 첫 번째 겨울 선물 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)'(99위)와 이번 캐럴까지 2024년 발표한 3곡 전부를 이 차트에 올렸다. 'White Christmas (with V of BTS)'는 세부 차트에서 맹위를 떨쳤다. '디지털 송 세일즈'와 '홀리데이 디지털 송 세일즈'에서 나란히 정상을 차지했다. '글로벌(미국 제외)'(43위), '홀리데이 핫 100'(65위), '글로벌 200'(7]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민→배드빌런, 또 유튜브 해킹 당했다 "동일 해커 악질적..분노 금할 수 없어"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290218"/>
        <updated>2024-12-18T09:19:14.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 태민에 이어 같은 소속사 후배 그룹 배드빌런도 공식 유튜브 채널이 해킹 당했다. 소속사 빅플래닛메이드는 18일 "금일 오전 8시경, 당사 소속 아티스트 배드빌런의 공식 유튜브 채널에 대한 해킹 공격이 있었다"라며 "당사는 채널 해킹을 인지하여 복구 및 관련 조치를 진행하고 있으며, 유튜브 측과 문제 해결을 위해 협의 중"이라고 밝혔다. 이어 "이번 배드빌런의 유튜브 채널 해킹과 관련해 가장 심각한 문제는 해킹을 시도한 이가 지난 15일 발생한 태민의 공식 유튜브 채널 해커와 동일한 인물이라는 점"이라고 알렸다. 이에 따라 빅플래닛메이드는 이날 오전, 서울 강남경찰서에 태민의 유튜브 채널 해킹과 관련해서 고소를 마친 상태다. 소속사는 배드빌런 해킹과 관련해서도 빠른 시간 안에 신고하는 등 강력한 법적 조치를 취할 예정이다. 소속사는 "지난 9월 빅플래닛 소속 아티스트들의 공식 유튜브 채널에 대한 악질적인 해킹에 이어 이번에 또 같은 일이 벌어진 것에 대해 당사는 분노]]></content>
    </entry>
</feed>