<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-26T05:17:02.272Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['억대 손배소' 이승환, 구미시장에 재반박 "안전은 핑계…팩트로 얘기하자" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229891"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미시가 밝힌 공연 취소의 이유에 대해 반박했다. 26일 이승환은 '표현의 자유보다 시민의 안전 우선해야'라는 김장호 구미시장의 기고에 반박하며 "구미 공연 취소의 이유가 '안전'이 아닌 이유"라는 장문의 글로 재반박했다. 이승환은 "우리 경호팀(경호팀 사무실은 드림팩토리 사옥 내에 있어 항시 소통함)은 구미 지역에서 콘서트 개최 반대 집회를 인지한 12월 20일 이후부터 경북 구미경찰서 범죄예방과(이하 '구미 경찰')와 지속적인 소통을 나누고 있었다"면서 "경호팀은 먼저 12월 20일 14시 19분 구미 경찰에게 관객 신변보호 신고를 위해 연락했다. 이후 구미 경찰은 경호팀에게 '경비업 당담자가 현장에 출동해 상주할 것'이라는 구체적인 질서유지 내용도 확인해주었다"고 했다. 이어 "그런데 불과 23분 후인 12월 23일 10시 39분, 구미 경찰은 '기사에 공연이 취소 되었다고 나오니 확인해 달라'라고 경호팀에 갑자기 연락을 했다"고 상황을 설명했다. 또한 이승환은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국제학교 재학중’ 이병헌 큰 아들 늠름 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419845"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 큰 아들의 늠름한 뒷 모습을 공개해 화제다. 이민정은 지난 25일 자신의 SNS를 통해 “든든하구나. 메리 크리스마스!”라는 글과 함께 아들 준후 군의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 준후 군은 창밖을 바라보고 있다. 깔끔한 재킷을 갖춰 입고 묘하게 아버지 이병헌의 포스를 풍기고 있다. 부부의 두 아들은 모두 서울 강남의 한 국제학교에 재학 중인 것으로 전해졌다. 특히 축구, 농구 등 각종 구기 종목에서 뛰어난 것으로도 알려졌다. 이민정은 아들이 각종 스포츠 관련 대회에서 받은 상을 SNS를 통해 공개한 바 있다. 이병헌, 이민정은 2013년 결혼, 1남 1녀를 뒀다. 이민정은 ‘그래, 이혼하자’로 5년 만 복귀를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이병헌♥' 이민정, '국제학교 재학' 子에 흐뭇 "든든하구나"..늠름 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291681"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 아들의 성장에 흐뭇해했다. 지난 25일 이민정은 개인 계정을 통해 "든든하구나. 메리 크리스마스!"라고 밝히며 아들 준후 군의 사진을 올렸다. 공개된 사진에서 이민정 아들은 창밖을 바라보고 서 있다. 깔끔한 옷을 착용한 그는 늠름하고 단정한 자태로 눈길을 끌었다. 이민정의 아들은 서울 강남구에 위치한 한 국제학교에 재학 중인 것으로 알려졌다. 특히 이민정은 최근 아들이 다니는 국제학교 바자회에 직접 참석한 후 이를 인증한 바 있다. 한편 이민정은 배우 이병헌과 지난 2013년 결혼해 2015년 아들을 얻었다. 지난해 12월에는 결혼 10년 만에 득녀했다. 이민정은 5년 만의 안방극장 복귀작인 새 드라마 '그래, 이혼하자' 촬영에 한창이다. 해당 작품은 내년 방영을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사'부터 '옥씨부인전'까지…SLL, 2024년 콘텐트 선호도 최강자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424163"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년은 SLL의 방송 제작 역량이 빛난 한 해였다. 한국갤럽은 매월 '좋아하는 방송영상프로그램'을 조사해 발표해오고 있다. 이는 시청 시간대, 공간, 채널 등을 초월한 한국인의 감성적 프로그램 선호 지표로의 의미를 지닌다. 이 조사에서 SLL 제작 프로그램들이 1위를 차지하며 시청자들의 뜨거운 사랑을 받았다. 특히 지난 9월과 10월 두 달 연속으로 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'이 1위를 석권하며 큰 인기를 끌었다. SLL 레이블 스튜디오 슬램에서 제작한 '흑백요리사'는 마지막까지 예측할 수 없는 반전 드라마를 보여주며 요리 서바이벌 예능으로서 신드롬을 일으켰다. '흑백요리사'는 요리 예능이라는 친숙한 포맷에 신선한 변화를 더했고 그 결과, 요리에 대한 대중적 관심과 프로그램의 독창성이 결합되어 큰 화제를 몰고온 것으로 풀이된다. 12월에는 '옥씨부인전'이 선호도 4.0%로 정상을 차지하며 화려하게 연말을 장식하고 있다. 역동적인 스토리 전개와 배우들의 섬세한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박창근 엔젤, 보육원에 포근한 새수건 나눔 '연말 기부']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351235"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박창근의 선한영향력으로 보육원 아이들에게 필요한 새수건을 나눔했다. 지난 13일 더함께새희망에서 박창근 팬들로 구성된 박창근 엔젤의 물품전달식이 진행됐다. 박창근 엔젤은 '팬앤스타-엔젤앤스타'를 통해서 보육원에 수건을 나눔하는 프로젝트에 참여했다. 추운 겨울 보육원 아이들에게 필요했던 깨끗하고 포근한 새수건이 전달됐다. 보육원에 가수 박창근의 이름이 새겨진 새수건이 각 화장실에 놓이면서 아이들이 깨끗한 수건을 사용할 수 있게 됐다. 박창근은 매달 엔젤앤스타를 통해 취약계층에 희망을 전달하는 프로젝트에 동참하며 '선한영향력'을 펼친 가수로 위력을 과시하고 있다. 한편, 12월 '팬앤스타-엔젤앤스타' 에서는 추운 겨울 연탄 한장으로 버티는 어르신들에게 연탄을 나눔 하는 프로젝트가 진행 되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이병헌♥' 이민정 아들 '폭풍 성장' 근황… "아빠 닮았네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047808"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 늠름한 아들의 근황을 공개했다. 지난 25일 이민정은 자신의 인스타그램 계정에 "든든하구나, 메리 크리스마스!"라는 짧은 글과 함께 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 이민정과 이병헌 아들 준후 군의 뒷모습이 담겼다. 올해 만 9세인 준후 군은 깔끔한 정장 재킷을 입고 창밖을 바라보고 있다. 몰라보게 성장한 모습이 눈길을 끌었다. 해당 사진을 본 팬들은 "뒷모습이 아빠랑 똑 닮았다" "진짜 많이 컸네요. 뒷모습도 잘생겼어요" "장남은 정말 든든한 존재인가 보다" 등의 반응을 보였다. 지난 2013년 이민정은 배우 이병헌과 결혼해 2015년 첫아들을 출산했다. 지난해 12월21일에는 8년 만에 둘째 딸을 품에 안았다. 이민정은 '그래, 이혼하자'를 차기작으로 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘억’소리 사이버트럭, 국내 1호 차주 GD 아닌 김준수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403969"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김준수가 테슬라의 사이버트럭 국내 1호 차주로 밝혀졌다. 최근 자동차 관련 온라인 커뮤니티에 ‘테슬라 사이버트럭 국내최초 번호판 장착’이라는 제목의 글이 확산됐다. 이는 지난 23일 한 외제차 수입 판매 업체에서 올린 글로 국내 1호 정식 출고된 사이버트럭 차량에 국내 번호판이 장착되는 모습이 담겼다. 최초 게시물 안에 사이버트럭 차량의 번호판이 노출되면서 해당 차량 소유주가 김준수인 것이 밝혀졌다. 이에 해당 글을 올린 업체 관계자는 “해당 포스팅은 김준수와 소속사를 통해 사전 조율 후 올린 포스팅”이라며 “이 부분을 언급하지 않아 많은 팬분들의 오해가 있었다. 송구스럽게 생각한다”고 해명했다. 또한 “제대로 되지 않은 번호판 모자이크로 인해 불편함을 끼쳐드려 정말 송구하다. 수정했다”며 “차량 번호판의 경우 이미 그전에 노출된 상태라 크게 신경쓰지 못한 점 송구하다”고 덧붙였다. 이 관계자는 “지난 4개월을 사이버트럭 인증한다고 돌아다닐 때 (김준수가) 정말 묵묵히 정말 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 결국 '부실복무'로 피의자 입건..경찰 "병무청 수사 의뢰"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229880"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부실 군복무 논란에 휘말린 위너 송민호가 결국 피의자로 전환됐다. 26일 마포경찰서는 최근 병무청으로부터 수사의뢰를 접수한 뒤 송민호를 피의자로 입건했다. 경찰은 병무청의 수사의뢰 내용을 검토한 뒤 송민호의 병역법 위반 여부를 판단할 예정이다. 병무청은 경찰 수사에서 송민호가 복무 태도에 문제가 있었던 것으로 확인될 경우 소집이 해제됐더라도 해제 처분을 취소하고 문제 기간만큼 재복무해야 한다는 입장인 것으로 전해졌다. 병무청 관계자는 "경찰 수사가 더 정확한 만큼 병무청이 자체 조사는 하지 않을 것"이라고 말했다. 앞서 디스패치는 지난 17일 송민호가 복무 중인 서울 마포주민편익시설에서 제대로 근무하지 않았다는 의혹을 보도했다. 이후 23일 함께 근무한 공익요원과 직원들의 인터뷰를 통해 "간혹 오더라도 누워서 게임만 했다"는 등의 추가 부실근무 의혹을 제기했다. 이에 대해 소속사 YG엔터테인먼트는 "아티스트의 복무와 관련한 세부 내용은 확인하기 어렵다"고 전하며 "다만 병가 사유는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사'부터 '옥씨부인전'까지, SLL 2024년 콘텐트 최강자로 자리매김]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424161"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년은 SLL의 방송 제작 역량이 빛난 한 해였다. 한국갤럽은 매월 '좋아하는 방송영상프로그램'을 조사해 발표해오고 있다. 이는 시청 시간대, 공간, 채널 등을 초월한 한국인의 감성적 프로그램 선호 지표로의 의미를 지닌다. 이 조사에서 SLL 제작 프로그램들이 1위를 차지하며 시청자들의 뜨거운 사랑을 받았다. 특히 지난 9월과 10월 두 달 연속으로 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'이 1위를 석권하며 큰 인기를 끌었다. SLL 레이블 스튜디오 슬램에서 제작한 '흑백요리사'는 마지막까지 예측할 수 없는 반전 드라마를 보여주며 요리 서바이벌 예능으로서 신드롬을 일으켰다. '흑백요리사'는 요리 예능이라는 친숙한 포맷에 신선한 변화를 더했고 그 결과, 요리에 대한 대중적 관심과 프로그램의 독창성이 결합되어 큰 화제를 몰고온 것으로 풀이된다. 12월에는 '옥씨부인전'이 선호도 4.0%로 정상을 차지하며 화려하게 연말을 장식하고 있다. 역동적인 스토리 전개와 배우들의 섬세한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 엔젤, 보육원에 필요한 새수건 나눔 '연말 훈훈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351229"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁의 선한영향력으로 보육원 아이들에게 필요한 새수건을 나눔했다. 지난 13일 더함께새희망에서 영탁 팬들로 구성된 영탁 엔젤의 물품전달식이 진행됐다. 영탁 엔젤은 '팬앤스타-엔젤앤스타'를 통해서 보육원에 수건을 나눔하는 프로젝트에 참여했다. 추운 겨울 보육원 아이들에게 필요했던 깨끗하고 포근한 새수건이 전달됐다. 보육원에 가수 영탁의 이름이 새겨진 새수건이 각 화장실에 놓이면서 아이들이 깨끗한 수건을 사용할 수 있게 됐다. 영탁은 매달 엔젤앤스타를 통해 취약계층에 희망을 전달하는 프로젝트에 동참하며 '선한영향력'을 펼친 가수로 위력을 과시하고 있다. 한편, 12월 '팬앤스타-엔젤앤스타' 에서는 추운 겨울 연탄 한장으로 버티는 어르신들에게 연탄을 나눔 하는 프로젝트가 진행 되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, ‘강제 취소’ 구미시장에 재차 항의 “팩트로 얘기해요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696655"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미시장에게 재차 항의의 뜻을 밝혔다. 사진=뉴시스 26일 이승환은 자신의 SNS에 구미시장의 입장을 담은 기사 캡처본을 공유하며 “구미 공연 취소의 이유가 ‘안전‘이 아닌 이유”를 적었다. 그는 “우리 경호팀(경호팀 사무실은 드림팩토리 사옥 내에 있어 항시 소통함)은 구미 지역에서 콘서트 개최 반대 집회를 인지한 12월 20일 이후부터 경북 구미경찰서 범죄예방과(이하 ’구미 경찰‘)와 지속적인 소통을 나누고 있었다”고 밝혔다. 사진=이승환 인스타그램 이어 “우리는 SNS와 팬카페를 통해 공연 참석자들에게 공연 반대 집회 측과 물리적 거리를 확보해주시고, 집회 측을 자극할 수 있는 언행도 삼가달라 요청하였다”며 “안전에 최선을 다하겠다는 점을 문서로 통지”했다고 강조했다. 이승환은 “우리는 이 요청에 대한 회신을 받지 못했다”며 오히려 구미시 측이 안전 관리에 소홀했다고 지적했다. 마지막으로 그는 “정작 ‘안전‘에 진심이었던 건 우리였다. 우리가 누구?! 드림팩토리!”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[잇슈 연예 브리핑] 송민호 '복무 근태 논란' 점입가경…공무원 조사 착수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042313"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 핫한 뉴스를 '잇슈 연예 브리핑'에서 살펴봤다. ① "송민호 '병무 거래 의혹' 조사해달라" 수사 의뢰 접수 사회복무요원 부실 근무 의혹을 받고 있는 그룹 '위너'의 송민호와 관련된 수사 의뢰가 추가로 제기됐다. 스포츠 경향의 단독 보도에 따르면 서울 마포경찰서는 지난 24일 송민호가 사회복무요원으로 근무했던 시설의 책임자 A 씨와 송민호의 '병무 거래 의혹'을 밝혀달라는 수사 의뢰서를 접수했다. A 씨가 송민호의 담당 상관으로 근무할 당시 송민호가 갖가지 특혜를 받았다는 폭로들이 등장한 만큼 확실한 진상 규명이 필요하다는 내용이다. 경찰은 송민호의 출근 조작 의혹을 조사해달라는 국민신문고 민원을 접수해 내사에 착수한 상태로, 해당 시설에 CCTV 보존을 요청했고 병무청 또한 이를 조사하고 있다. ② '상습 마약 투약 혐의' 유아인 항소심도 징역 4년 구형 검찰이 상습 마약 투약 혐의를 받고 있는 배우 유아인에게 항소심에서도 징역 4년을 구형했다. 지난 24일 서울고등법원 형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[★ 프리즘] 변함없는 소년미…최강 동안 배우① 송중기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042312"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시간이 지나도 혼자만 나이를 먹지 않는 듯 방부제 외모를 자랑하는 최강 동안 스타들을 만나본다. 송중기는 올해 39세로, 곧 40대에 접어든다 두 아이의 아빠이기도 한 송중기는 영화 &lt;보고타: 마지막 기회의 땅&gt;에서 10대부터 30대 나이를 모두 연기하며 소년미를 발산했다. 송중기는 "팩트로만 얘기하자면 ('보고타'의) 스틸은 4년 반 전에 찍은 얼굴이라서 감사하게 좀 더 어리게 나왔다"고 밝혔다. 겸손하게 말했지만 송중기의 외모는 20대 중반이던 14년 전 모습과 비교해도 지금과 큰 변화가 없다. 그는 2년 전 드라마 &lt;재벌집 막내아들&gt;에서도 학창 시절을 이질감 없이 소화하며 동안 미모를 과시하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[★ 프리즘] 이 정도면 고등학생 전문 배우…최강 동안 스타② 박정민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042311"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시간이 지나도 혼자만 나이를 먹지 않는 듯 방부제 외모를 자랑하는 최강 동안 스타를 만나본다. 박정민은 37살이라는 나이가 무색할 만큼 학생 연기가 자연스럽다. 데뷔작 '파수꾼'에서부터 현실 고등학생을 표현해 극찬을 받았던 그는 수많은 작품에서 10대 청소년을 연기했다. 영화 '시동'에서 반항하는 고등학생 역할을 맡은 박정민은 "노란 머리는 이미 해봤어서 감독님과 다른 색깔로 해보면 어떨까 고민했지만 돌고 돌아 결국엔 말 안 듣는 애들은 노란 머리라는 결론에 이르렀다"고 말했다. 수학 천재 고등학생 역을 맡았던 영화 '기적' 촬영 당시 박정민은 34살이었다. 당시 그는 고등학생 역할을 맡은 데 엄청난 부담이 있었다고 털어놨다. 그는 "반 친구들로 실제 고등학생을 모집하지 말아달라고 요청드렸다"며 "영화 보는 데 무리가 없도록 그런 식으로 도움을 받았는데, 제가 괜한 소리를 했나보다. 다시는 고등학생 역할을 하지 않겠다"고 사과를 해 웃음을 자아내기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[K-VIBE] 노석준의 메타버스 세상…십자가와 스마트폰이 만나면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015126363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015126363"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[편집자 주 = 한국국제교류재단(KF)의 2024년 발표에 따르면 세계 한류 팬은 약 2억2천5백만명에 육박한다고 합니다. 또한 시간과 공간의 제약을 초월해 지구 반대편과 동시에 소통하는 '디지털 실크로드' 시대도 열리고 있습니다. 바야흐로 '한류 4.0'의 시대입니다. 연합뉴스 동포다문화부 K컬처팀은 독자 여러분께 새로운 시선으로 한국 문화와 K컬처를 바라보는 데 도움이 되고자 전문가 칼럼 시리즈를 준비했습니다. 시리즈는 주간으로 게재하며 영문 한류 뉴스 사이트 K바이브에서도 영문으로 보실 수 있습니다. 유비쿼터스라는 개념이 크게 유행한 적이 있다. 기존에 통화 위주로 활용하던 휴대전화에 컴퓨터의 기능이 결합한 스마트폰이 발명되면서 시간과 장소에 구애받지 않고 언제 어디서나 네트워크에 접속해 컴퓨터가 생산하는 각종 자원을 활용할 수 있는 '유비쿼터스 컴퓨팅'(ubiquitous computing) 환경이 이루어진 덕분이다. 유비쿼터스(Ubiquitous)는 '어디에나 존재하는'을 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[★ 프리즘] 위화감 없는 교복 자태…최강 동안 스타③ 정해인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042310"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시간이 지나도 혼자만 나이를 먹지 않는 듯 방부제 외모를 자랑하는 최강 동안 스타를 만나본다. 정해인은 영화 '시동'에서 박정민과 함께 반항적이면서도 심성 고운 10대를 연기했다. 그의 나이, 31살이었다. 심지어 당시 정해인은 드라마 '봄밤'을 촬영하고 있던 탓에 전혀 다른 두 캐릭터를 오가며 연기해야 했다. 그는 "정서의 결이 다르기 때문에 많이 힘든 부분이 있었는데 하다 보니까 또 해소가 되는 부분이 있었다"고 회상했다. 연이어 출연한 영화 '유열의 음악앨범'에서도 교복을 찰떡 같이 소화했던 정해인은 36살이 된 지금도 전혀 어색하지 않은 학생 연기를 선보이며 수많은 여심을 훔치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[★ 프리즘] 나이 가늠할 수 없는 '뽀블리'…최강 동안 스타④ 박보영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042309"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시간이 지나도 혼자만 나이를 먹지 않는 듯 방부제 외모를 자랑하는 최강 동안 스타를 만나본다. 박보영은 드라마 '조명가게'에서 중환자 병동의 간호사로 변신해 열연을 펼쳤다. 대표적인 '국민 여동생'이었던 박보영도 올해로 벌써 34살이 되었다. 그는 10년 전, 영화 '피끓는 청춘'에서 교복을 입고 '노는 언니' 캐릭터를 제대로 보여줬다. 영화 '너의 결혼식'에서는 서른 살의 나이에 이질감 없는 10대 연기를 소화해 감탄을 자아냈다. 그는 "부던히 노력했다"며 "헤어스타일에 변화를 주고 고등학생 시절 때는 색조도 거의 하지 않았다"고 말했다. 이어 "교복을 입는 연기는 이제 마지막이겠구나" 생각했다며 "어려진 것 같고 너무 재미있었다"고 소회를 밝혔다. 이때로부터 4년이란 시간이 흘렀지만 박보영은 여전히 학생 연기를 하기에 전혀 무리가 없는 동안 외모를 자랑하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, '최애돌' 선정되자 "최옛돌인줄"…1억 추가 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005074810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005074810"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 저스피스 재단(JusPeace Foundation)에 1억 원을 기부한다고 밝혔다. 지드래곤은 ‘2024 SBS 가요대전'과 함께하는 최애들 앱에서 진행된 '나의 산타클로스' 투표 이벤트에서 1위를 차지했다. 최애돌은 월간 최다득표자 혹은 누적 순위 1위로 선정된 아이돌의 이름으로 기부를 하는 모바일 플랫폼이다. '나의 산타클로스' 투표에서 지드래곤이 1위를 차지하면서 그의 이름으로 밀알복지재단 아동복지사업에 11억 원의 기부금이 전달될 예정이다. 지드래곤은 이 소식을 들은 후 "'최옛돌'(최고 옛날 아이돌)인 줄 알았다"며 "최애돌을 상으로 주신 여러분 감사드린다"고 인사했다. 이어 "아직 저를 아이돌로 봐주시다니. 고마워 얘들아"라고 팬들에게 너스레를 떨었다. 지드래곤은 자신이 설립한 마약 퇴치 재단인 저스피스에 1억원을 추가로 기부하겠다고 소속사를 통해 밝혔다. 그는 과거 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 받은 상금도 이 재단에 기부한 바 있다. 지난달 공개된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장+] 꽃청춘 4인방의 남다른 케미 '체크인 한양']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042308"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설렘 가득, 웃음 가득 조선 청춘 4인방의 파란만장 성장 로맨스 드라마 &lt;체크인 한양&gt;이 안방극장을 사로잡았다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 '용천루'에서 벌어지는 인턴 사환들의 이야기를 담았다. 청춘스타 4인방 중 배인혁은 세 번째 사극에 도전했다. 앞서 '슈룹'에서는 안타까운 죽음을 맞은 세자로 짧게 얼굴을 내비치고, '열녀박씨 계약결혼뎐'에서는 현대와 과거를 넘나드는 캐릭터를 연기했다. 배인혁은 "사극을 처음부터 끝까지 스토리를 전개해 보고 싶다는 욕심이 있어서 이 작품을 선택하게 됐다"며 "걱정도 되고 설레기도 했는데 열심히 찍었기 때문에 잘 나올 거라 믿고 있다"고 자신감을 드러냈다. 한편 사극 데뷔를 이룬 김지은은 다양한 장르의 드라마, 영화를 오가며 쌓은 연기 내공을 바탕으로 '남장 여자' 연기를 선보였다. 김지은은 "앞서 (남장 여자 연기를 했던) 선배님들이 너무 잘 해주셨기 때문에 당연히 부담이 있었고, 어떻게 잘 이겨낼 수 있을까 고민했다"며 "오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현빈♥' 손예진, 촬영장에서도 사랑 듬뿍 "뭉클하고 따뜻, 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810460"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 촬영 중 스태프들의 선물에 감동했다. 26일 손예진은 개인 채널에 "의상팀 진서와 분장팀 인사의 선물이 뭉클하고 따뜻하다. 고마워"라는 문구와 함께 눈물을 흘리고 있는 표정의 이모지를 첨부했다. 업로드된 사진에는 호두과자와 텀블러 캐리어 등 선물이 담겨 있으며, 배경 음악으로는 가수 양갱이의 '오늘도 행복하다'가 선곡됐다. 크리스마스를 맞아 선물을 받은 듯한 손예진의 고마워하는 마음이 느껴진다. 손예진은 현재 박찬욱 감독의 영화 '어쩔수가없다'를 촬영 중이며, 이는 남편 현빈과 출연한 영화 '협상'(감독 이종석) 이후 7년 만의 복귀작이다. '어쩔수가없다'는 '다 이루었다'고 느낄 만큼 삶이 만족스러웠던 회사원 유만수가 덜컥 해고 된 후 아내와 두 자식을 보호하기 위해, 어렵게 장만한 집을 지키기 위해, 재취업을 향한 자신만의 전쟁을 준비하며 벌어지는 이야기를 담는다. 해당 작품에서 손예진은 다재다능하고 밝은 성격의 '미리' 역할을 맡았고, 이병헌과 처음으로 부부 호흡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석과 무슨 사이?… 민니, 얼굴 맞대고 '설렘' 유발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047801"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들 멤버 민니가 모델 겸 배우 변우석과의 투샷을 공개했다. 지난 22일 민니는 자신의 인스타그램 계정에 "조금 늦었지만 즐거웠던 오사카"라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 지난달 23일 일본 교세라돔 오사카에서 열린 '2024 마마 어워즈'에 참석한 민니와 변우석의 모습이 담겼다. 두 사람은 얼굴을 맞대고 다정하게 포즈를 취하며 의외의 친분을 자랑했다. 민니는 변우석이 출연한 tvN '선재 업고 튀어'의 OST인 '꿈결 같아서'를 부르기도 했다. 최근 변우석은 내년 하반기 방송 예정인 MBC 새 드라마 '21세기 대군 부인'을 차기작으로 확정해 가수 겸 배우 아이유와 호흡을 맞출 전망이다. 민니가 속한 (여자)아이들은 최근 멤버 전원 큐브엔터테인먼트와 전원 재계약을 마쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양준일 엔젤, 추운 겨울 보육원 아이들에게 필요한 '수건 나눔']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351217"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양준일의 선한영향력으로 보육원 아이들에게 필요한 새수건을 나눔했다. 지난 13일 더함께새희망에서 양준일 팬들로 구성된 양준일 엔젤의 물품전달식이 진행됐다. 양준일 엔젤은 '팬앤스타-엔젤앤스타'를 통해서 보육원에 수건을 나눔하는 프로젝트에 참여했다. 추운 겨울 보육원 아이들에게 필요했던 깨끗하고 포근한 새수건이 전달됐다. 보육원에 가수 양준일의 이름이 새겨진 새수건이 전달 되자, 아이들이 관심을 보이며 더욱 기뻐한 모습이였다. 양준일은 매달 엔젤앤스타를 통해 취약계층에 희망을 전달하는 프로젝트에 동참하며 '선한영향력'을 펼친 가수로 위력을 과시하고 있다. 한편, 12월 '팬앤스타-엔젤앤스타' 에서는 추운 겨울 연탄 한장으로 버티는 어르신들에게 연탄을 나눔 하는 프로젝트가 진행 되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 존재 자체가 선물..2025년 시즌그리팅 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291676"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 2025년 시즌그리팅을 출시한다. 최근 소속사 골드메달리스트가 공식 홈페이지와 SNS를 통해 김수현의 '2025 시즌그리팅' 발매 소식을 알리며 팬들에게 따스한 연말 선물을 예고했다. 이와 함께 공개된 티저 영상에는 김수현만의 포근한 무드가 가득 담겼다. 김수현은 편안하면서 꾸민 듯 안 꾸민 듯한 스타일링에 싱그러운 비주얼로 훈훈한 분위기를 발산했다. 따뜻한 햇살 아래서 휴식 시간을 즐기는 듯한 김수현의 모습이 보는 재미를 더했다. 김수현의 2025 시즌그리팅은 데스크 캘린더, 다이어리는 물론 아웃박스, 포토북, 접지 포스터 달력, 포토카드 세트, 스티커, 필름 키링까지 알찬 구성으로 가득 채워져 있다. 특히 예약 구매를 하는 팬들에게만 제공되는 특별한 포토카드까지 담겨 있어 소장 가치를 더욱 높인다. 2016년 이후 약 8년 만에 시즌그리팅 출시 소식이 전해지자 국내외 팬들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. 김수현은 2024년 상반기 드라마 '눈물의 여왕' 흥행의 주역으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원팩트, 크리스마스 시즌송 스페셜 클립 공개 ‘겨울 감성 정조준’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419828"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘글로벌 대세’ 그룹 원팩트(ONE PACT)가 크리스마스를 맞아 스페셜 클립을 공개했다. 원팩트는 지난 25일 공식 유튜브 채널을 통해 크리스마스 시즌을 맞아 발매한 새 싱글 앨범 ‘Everyday X-MAS’의 스페셜 클립을 공개했다. 이번 영상은 공개 직후부터 글로벌 팬들의 뜨거운 호응을 얻고 있다. 공개된 영상 속 원팩트는 원팩트 멤버들은 각자의 개성이 돋보이는 겨울 스타일링으로 시선을 사로잡았다. 그동안 보여준 매력과는 달리, 부드러운 보컬로 새 싱글 앨범 ‘Everyday X-MAS’ 부르는 모습으로 또 다른 설레임을 선사했다. 또 사진을 찍고, 함께 소원을 비는 등 크리스마스 트리 앞에서 즐거운 한때를 보내는 멤버들의 모습을 통해 따뜻한 겨울 감성을 전하며, 팬들에게 특별한 추억을 선물했다. ‘Everyday X-MAS’는 얼어붙은 시간 속 이별의 정서를 섬세하게 그려낸 발라드로 아련한 멜로디와 진솔한 가사를 통해 사랑의 아픔과 그리움을 표현했다. 특히 멤버 태그가 작사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['문재완♥' 이지혜 "부부상담 후 좋아지고 있어, 따끔한 댓글에 정신바짝 차렸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229872"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 부부상담 후 남편과의 관계를 밝혔다. 26일 이지혜는 자신의 계정을 통해 지난 부부상담 후 변화된 모습을 전했다. 그는 "엄청나게 따끔한 댓글들 정신바짝 차리게 되네요. 조언 잘 받아드리고 잘 지내볼께요"라고 이야기했다. 이어 "한달 전 촬영했고 방송에 다 나오진 않았지만 상담받고 많이 좋아지고 있습니다 (특기 고치는거 잘함)"이라며 "여긴 눈이 많이 내리네요. 감기조심하시고!!! 여행 잘 마치고 돌아갈께요. 늘 감사합니다"라고 덧붙였다. 이지혜-문재완 부부는 앞서 23일 방송된 SBS '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서 부부 심리 상담을 받은 모습을 공개해 화제를 모았다. 방송에서 딸 태리의 그림 속 아빠의 부재에 충격을 받고 부부 갈등을 해소를 하기 위해 상담소를 찾은 이지혜는 육아부터 집안일, 본업까지 신경 쓸 일이 태산이지만, 다소 자신이 보기에는 부족한 남편의 집안일, 육아 등을 토로했다. 결혼 전엔 기댈 수 있는 존재였지만, 지금은 남편은 챙겨야 하는 대상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 엔젤, 보육원 아이들에게 수건 나눔 '선한 영향력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000351213"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 선한영향력으로 보육원에 필요한 새수건을 나눔했다. 지난 13일 더함께새희망에서 임영웅 팬들로 구성된 임영웅 엔젤의 물품전달식이 진행됐다. 임영웅 엔젤은 '팬앤스타-엔젤앤스타'를 통해서 보육원에 수건을 나눔하는 프로젝트에 참여했다. 추운 겨울 보육원 아이들에게 필요했던 깨끗하고 포근한 새수건이 전달됐다. 보육원에 가수 임영웅의 이름이 새겨진 새수건이 전달 되자, 아이들이 관심을 보이며 더욱 기뻐한 모습이였다. 임영웅은 제 30대 엔젤앤스타로 선정됐다. 임영웅은 여러차레 엔젤앤스타로 선정되며 '선한영향력'을 펼치는 가수로 입증됐다. 매번 뜻깊은 일에 동참 하는 지난 9월 일본 오사카 교세라돔에서 열린 '2024 더팩트뮤직어워즈'에서 엔젤앤스타상을 수상하기도 했다. 또한, 임영웅 선행은 12월 23일부터 1월 5일까지 CM보드 합정역 사각기둥 엔젤애즈닷 전광판을 통해 홍보될 예정이다. 자세한 노출 현황은 팬앤스타 유튜브를 통해 확인 할 수 있다. 한편, 12월 '팬앤스타-엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 2025 시즌그리팅 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419821"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 2025년 시즌그리팅을 출시한다. 26일 골드메달리스트(GOLDMEDALIST)가 공식 홈페이지와 SNS를 통해 김수현의 ‘2025 시즌그리팅’ 발매 소식을 알리며 팬들에게 따스한 연말 선물을 예고했다. 이와 함께 공개된 티저 영상에는 김수현만의 포근한 무드가 가득 담겼다. 김수현은 편안하면서 꾸민 듯 안 꾸민 듯한 스타일링에 싱그러운 비주얼로 훈훈한 분위기를 발산했다. 따뜻한 햇살 아래서 휴식 시간을 즐기는 듯한 김수현의 모습이 보는 재미를 더했다. 김수현의 2025 시즌그리팅은 데스크 캘린더, 다이어리는 물론 아웃박스, 포토북, 접지 포스터 달력, 포토카드 세트, 스티커, 필름 키링까지 알찬 구성으로 가득 채워져 있다. 특히 예약 구매를 하는 팬들에게만 제공되는 특별한 포토카드까지 담겨 있어 소장 가치를 더욱 높인다. 2016년 이후 약 8년 만에 시즌그리팅 출시 소식이 전해지자 국내외 팬들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. 커밍순 이미지와 티저 영상만으로 SNS에는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로젝트H, ‘SBS 가요대전’ 프리쇼로 데뷔…이례적 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419818"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로젝트H가 ‘가요대전’ 프리쇼 무대로 데뷔했다. 지난 25일 인천 인스파이어 아레나에서 개최된 ‘2024 SBS 가요대전’(이하 ‘가요대전’)에 프로젝트H가 등장해 눈길을 모았다. 이날 프로젝트H는 Mnet ‘스트릿 우먼 파이터2’에서 준우승을 차지한 잼 리퍼블릭의 댄서 링(Ling)과 함께 다채로운 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. 이들은 시아라(Ciara)의 ‘Got Me Good(갓 미 굿)’을 시작으로 투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER)의 ‘Deja Vu(데자뷰)’, NCT 127의 ‘삐그덕 (Walk)’ 등 남자 그룹들의 음악에 맞춰 파워풀한 퍼포먼스를 선보였다. 이어 아이브(IVE)의 ‘I AM(아이 엠)’, 에스파(aespa)의 ‘Whiplash(위플래시)’ 등 대세 걸그룹의 곡과 투애니원(2NE1)의 ‘내가 제일 잘 나가’, M.O.P.의 ‘Ante Up(앤트 업)’까지 세대와 장르를 넘나드는 퍼포먼스를 소화하며 신선한 매력을 발산했다. 또 프로젝트H는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 새해 일출 함께 보고픈 스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419817"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘새해 일출을 함께 보고 싶은 스타’ 1위로 선정됐다. 지난 12월 16일부터 12월 22일까지 아이돌차트에서 진행된 ‘다가오는 2025년, 새해 일출을 함께 보고 싶은 스타는?’ 설문에서 임영웅은 총 투표수 30만 2004표 중 22만 6512표(투표율 약 75%)를 획득하며 1위에 올랐다. 2위는 7만 352표(투표율 약 23%)를 획득한 이찬원이 차지했다. 뒤를 이어 방탄소년단 RM(2048표), 김희재(683표), 미스김(452표), 블랙핑크 로제(379표), 지드래곤(341표), 이무진(279표), 정동원(208표), 레드벨벳 아이린(153표), 뉴진스 하니(136표), 프로미스나인(124표), 로이킴(111표), 에스파 윈터(78표), 이승기(61표), 황가람(32표), 펜타곤 후이(27표), 이영지(25표), 아일릿(2표), 베이비몬스터(1표)순으로 집계됐다. 설문조사의 결과는 아이돌차트 ‘POLL’ 메뉴에서 확인 가능하다. 현재 ‘올해를 빛낸 최고의 기부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티아라 왕따 폭로' 류화영, 한결 밝아진 얼굴…"시끄러웠지만 재충전 시간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001810455"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 배우 류화영이 한층 밝아진 근황을 전했다. 26일 류화영은 개인 계정에 "다들 따뜻한 크리스마스 잘 보내셨나요? 큰 응원과 사랑 보내주신 팬분들을 생각하며, 언제나 가까이서 마주하고 싶은 제 마음입니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 이어 "저는 그간 시끄러웠던 일 속에 주변 지인들의 큰 걱정과 안부, 위로와 사랑으로 다시 한번 따뜻함을 느끼고 일어설 수 있는 삶의 재충전 시간을 갖고 있습니다"라며 "올해 크리스마스에 소중한 자리와 귀한 시간 함께 해주심에 고맙고 감사합니다"라고 말했다. 또한 류화영은 "스스로 늘 겸손하게 진심을 다하는 사람이 되기를 다짐하며 연말 마무리합니다. 메리크리스마스"라고 덧붙였다. 사진 속 류화영은 공주가 된 듯 장난감 왕관을 쓰고, 와인을 마시며 즐거운 시간을 보내고 있다. 특히 그는 화장기 없는 수수한 얼굴에도 빛나는 미모를 자랑하고 있어 눈길을 끈다. 한편, 류화영의 전 소속사인 MBK엔터테인먼트 김광수 대표가 지난달 M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 ‘빌보드 200’→코첼라 입성...XG, 2024년 빛나는 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419816"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 XG(엑스지)가 전 세계를 제대로 휘어잡으며 2024년을 자신들의 해로 만들었다. XG(주린 치사 히나타 하비 쥬리아 마야 코코나)는 지난 11월 미니 2집 ‘아우(AWE)’로 컴백한 가운데 ‘빌보드 200’ 등 글로벌 차트 점령부터 자체 최고 초동 판매 기록 달성, 월드투어, ‘코첼라’ 입성까지 눈부신 성적을 거뒀다. 일상 속의 특별한 경험을 담아낸 ‘아우’를 통해 XG는 지금껏 본 적 없는 새로운 경외감 선사하겠다는 각오로 컴백했다. 음악뿐만 아니라 뮤직비디오, 콘셉트 등 모든 콘텐츠가 유기적으로 하나로 작용해 압도적인 완성도를 보여줬다. 이는 차트 성적으로 이어졌다. ‘아우’는 지난 17일 기준 빌보드 메인 차트인 빌보드 200에 175위로 이름을 올렸다. 여기에 빌보드 200에 이름을 올린 아티스트 중 톱 100(TOP 100)에 랭크된 적 없는 신인을 대상으로 한 빌보드 ‘히트시커스 앨범’(Heatseekers Albums) 차트에서도 당당히 1위를 차지했다. 한국에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "스태프 없으면 공연 없다" '1억 소송' 이승환, 구미 콘서트 취소에도 전액 보상 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229867"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 35주년 기념 콘서트가 구미시의 일방적인 대관 취소로 무산된 가수 이승환(58)이 피해를 입은 스태프들과 관객들에게 금전적 보상을 하기로 결정하며 화제를 모았다. 이승환은 25일 소셜 미디어를 통해 "스태프와 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들"이라며, "공연기획사와 협의해 일부 금액이라도 보상키로 했다"고 밝혔다. 그에 따르면 음향, 조명, 영상 장비팀 등 기술 스태프들에게는 견적의 40%, 밴드 멤버들에게는 세션비의 50%를 지급하며, 경호팀은 보상을 받지 않겠다는 의사를 밝혔다. 이승환은 "그들이 없으면 제 공연도 없다"며 스태프들에게 감사와 위로를 전했다. 당초 이승환은 25일 구미시문화예술회관에서 데뷔 35주년 콘서트를 진행할 예정이었으나, 김장호 구미시장이 관객과 보수 우익단체 간의 충돌을 우려해 공연 이틀 전에 대관 취소를 통보했다. 이승환은 구미시가 정치적 선동과 관련한 서약서에 서명을 강요했으며 이를 거부하자 공연이 취소됐다고 주장했다. 이승환은 스태프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[패리스 힐튼, 연말 ‘전라 노출’ 논란→화목한 크리스마스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696652"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 패리스 힐튼이 과한 노출로 논란이 된 이후 근황을 전했다. 사진=패리스 힐튼 인스타그램 26일 패리스 힐튼은 “나의 #CutesieCrew 와 함께 슬리브마스 분위기를 제공합니다. 피닉스, 런던, 카터 &amp; 나는 홀리데이를 즐길 준비가 되었습니다! 뜨겁고 행복하고 사랑이 넘치는 계절이 되길!”이라고 적으며 여러 장의 사진과 영상을 공개했다. 사진 속 패리스 힐튼은 크리스마스 분위기가 물씬 나는 복장으로 행복한 한때를 보내고 있다. 사진=패리스 힐튼 인스타그램 화목한 가정의 모습으로 크리스마스를 마무리한 패리스 힐튼이지만, 지난 25일에는 “내 존재는 선물이다”라고 적으며 커다란 리본 하나로 겨우 중요부위만 가린 영상을 공개해 논란이 되기도 했다. 국내외 누리꾼들은 그의 모습에 섹시하다며 칭찬을 전하기도 했지만 노출이 지나치다는 비판 또한 나왔다. “이건 그냥 남편만 보려고 했어야 했어”“난 그녀가 다 자랐다고 생각했어”“그래서 이게 무슨 의미야”“당신의 아이들이 언젠가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연애남매' 이윤하♥김윤재, 불화설·결별설?… "결혼 아직"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047786"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 약속한 '연애남매' 커플 이윤하, 김윤재가 근황을 전했다. 이윤하는 지난 25일 인스타그램을 통해 "저희 소식 업데이트를 잘 못 해서 기다렸던 분들 많으신 것 같아 죄송하다는 말씀 우선 전한다"며 김윤재와 찍은 사진을 공개했다. 이어 "제가 아직 손이 다 낫지 않아서 그간 아프기도 했고, 또 여러가지 일들이 한번에 몰아치는 바람에 업데이트를 잘 못했다"며 "결혼 소식을 특히 궁금해 해주시는 분들 많았는데, 저희가 서로의 인생에서 정말 중요한 결정인 만큼 너무 급하게 준비하지 않으려고 한다"고 설명했다. 그러면서 "제 손이 낫는 대로 유튜브도 다시 찬찬히 업로드하겠다"고 덧붙였고, 김윤재 역시 이윤하의 게시물을 리그램하며 같은 입장임을 알렸다. 앞서 이윤하, 김윤재 커플은 6월 종영한 JTBC '연애남매'에서 연인 사이로 발전했다. 두달 뒤 8월 두 사람은 "내년 초 결혼하겠다"라고 밝혀 눈길을 끌었다. 이후 최근까지 SNS 및 유튜브에서 결혼 및 열애 관련 근황을 공개하지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "GD 아니고 김준수였어" 김준수, 비행기로 직접 들여온 테슬라 사이버트럭 정식 출고 화제[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229866"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내에서 테슬라 사이버트럭 1호 차주의 주인공은 지드래곤(GD)이 아닌 김준수였다. 26일 다수의 온라인 커뮤니티와 외제차 직수입 판매처 블로그를 통해 김준수가 사이버트럭을 인도받았다는 사실이 전해졌다. 해당 판매처 블로그에는 "김준수님과 소속사를 통해 사전 조율 후 올린 포스팅"이라는 글과 함께 번호판을 장착한 사이버트럭 사진이 공개됐다. 공개된 사진에서는 전면 번호판이 오른쪽으로 치우쳐 있고, 후면 번호판은 원래 위치보다 아래쪽에 부착된 독특한 모습이 눈길을 끌었다. 김준수는 사이버트럭을 하루라도 빨리 받기 위해 비행기를 동원해 직접 차량을 들여온 것으로 알려졌다. 사이버트럭은 각진 외관과 메탈 소재의 미래지향적 디자인으로 주목받는 테슬라 전기 픽업트럭이다. 모델에 따라 가격은 6만990달러(한화 약 8356만 원)부터 9만9990달러(한화 약 1억 3696만 원)에 이른다. 출시 초기에는 저조한 판매를 보였으나 최근 판매량이 증가하고 있다. 한편, 지난 23일 한국에서는 지드래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정형돈, ♥한유라도 질투할 지드래곤 사랑…‘가요대전’ 본방사수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403960"/>
        <updated>2024-12-26T05:16:56.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정형돈이 가수 지드래곤의 ‘가요대전’ 무대를 본방사수했다. 25일 정형돈의 아내 한유라는 자신의 SNS에 사진 한 장을 공개했다. 사진 속 정형돈은 편한 자세로 지드래곤이 출연한 SBS ‘2024 가요대전’을 시청하고 있다. 정형돈과 지드래곤은 MBC예능 ‘무한도전’으로 인연을 맺었다. ‘무한도전’ 자유로가요제에서 팀을 결성해 ‘해볼라고’를 발표하며 큰 사랑을 받았다. ‘밀당케미’로 2013 MBC 방송연예대상에서 베스트 커플상을 수상하기도 했다. 최근까지도 지드래곤은 자신의 SNS를 통해 정형돈에게 애정을 드러내며 러브콜을 했으며, 김태호 PD의 새 예능 MBC ‘굿데이’로 재회할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 지드래곤에 러브콜 '최후통첩'…"이제 더 이상 언급 안 해"(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229865"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 지드래곤에게 마지막 러브콜을 보냈다. 26일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서 DJ 박명수는 청취자들과 소통하는 시간을 가졌다. 이날 DJ박명수는 지드래곤의 '삐딱하게'를 선곡한 뒤 "저도 지드래곤의 '삐딱하게'를 굉장히 좋아한다. 페스티벌 가면 항상 이 노래를 튼다. 어제 S본부 가요대전 봤는데 너무 멋졌다"고 지드래곤을 언급했다. 그러면서 "이 정도면 나와. 이제 더 이상 언급 안 할 거다. 피곤하다"라며 재차 지드래곤에 러브콜을 보냈다. 앞서 박명수는 여러차례 지드래곤을 향한 러브콜을 보냈지만 성사되지 않았다. 지난 11월 박명수는 라디오에서 지드래곤의 'POWER'을 선곡했다. 노래가 끝난 후 박명수는 "지드래곤아. 그냥 한 번 나와라. 깔끔하게"라며 그를 향한 변함없는 애정을 드러냈다. 특히 박명수는 지드래곤의 컴백 전부터 "내동생"이라며 지드래곤을 소개하기도 했고, "보고싶어서 그렇다. 측근 있으면 얘기해달라. 보고싶다고"라며 애정을 공개적을 드러냈었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 아닌 김준수..'1억대' 테슬라 사이버트럭 1호 차주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291674"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김준수가 국내 테슬라 사이버트럭 1호 차주가 됐다. 26일 다수의 온라인 커뮤니티를 통해 김준수가 테슬라 사이버트럭의 차주가 됐다는 글이 공유됐다. 앞서 지난 23일 외제차 직수입 판매처 블로그에도 '테슬라 사이버트럭 국내최초 번호판 장착, 국내 1호 정식 출고 사이버트럭'이라는 글이 올라왔다. 특히 해당 글 작성자는 "김준수님과 소속사를 통해 사전에 조율 후 올린 포스팅"이라고 설명했다. 또한 김준수는 비행기까지 동원해 사이버트럭을 받게 된 것으로 알려졌다. 사이버 트럭은 각진 외관과 메탈 소재로 만들어진 미래 지향적인 디자인의 테슬라 전기 픽업트럭이다. 가격은 버전에 따라 6만990달러(한화 약 8356만 원)부터 9만9990달러(한화 약 1억 3696만 원)까지 책정되고 있다. 앞서 가수 지드래곤은 지난달 해외 일정을 위해 인천국제공항을 방문했다. 당시 그는 국내 정식 출시 전이었던 사이버트럭에 탑승하고 공항을 찾아 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어반자카파, 3년만 전국투어 성료…대체불가 감성장인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424156"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파가 3년여만에 개최된 전국투어를 성황리에 마쳤다. 지난 24~25일 수원 경기아트센터 대극장에서 진행된 어반자카파 전국투어 콘서트 '열다섯 번째 겨울'을 연일 매진을 기록한 가운데 성황리에 마쳤다. 어반자카파는 지난 11월 2일부터 대구시를 시작으로 2개월 간의 전국투어 대장정에 나섰다. 코로나 팬데믹 이후 3년여 만에 개최되는 이번 전국투어 콘서트는 8개 도시 14회의 공연을 개최하였으며, 각 지역마다 많은 팬들이 공연장을 찾아 귀호강 콘서트를 즐겼다. 전국투어의 피날레인 이번 수원콘서트는 성탄절을 맞아 연일 매진을 기록하였으며, 공연장을 찾은 팬들에게 아름다운 음악과 퍼포먼스를 선사하였다. 2집 앨범의 대표 곡인 'River'로 공연의 포문을 연 어반자카파는 데뷔 곡인 '커피를 마시고', '그때의 나, 그때의 우리', 'Beautiful day', '놓아버려요', '니가 싫어', 등 초기 작품들과 '열손가락', '안녕' 등 근래에 발표한 작품들을 선보였다. 또한 어반자카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뇌를 알콜에 넣었다 뺀다"…극단적 술의존증 남편→아내는 49禁토크 "천생연분"('이혼숙려캠프')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229862"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결국 MC 진태현이 상담 도중 자리를 이탈한다. 26일 밤 10시 10분 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 새벽부터 술을 찾으며 아내에게 폭언은 물론 술 심부름까지 시키는 '술고래' 남편과, 49금 토크로 3MC를 당황하게 만든 아내의 가사 조사가 진행된다. 이날 가사조사 중 이어진 아찔한 토크에 MC 진태현은 "나 안 할래. 이혼숙려캠프 너무 힘들어요"라며 결국 자리를 이탈해 폭소를 유발한다고. 또한, 서장훈은 이혼을 고민하며 캠프를 찾아온 부부의 일상 영상을 보던 중 "두 분이 천생연분 같다"라는 의외의 의견을 전해 부부의 사연에 대한 궁금증을 높인다. 가사조사 영상에서 술에 취한 자신의 모습을 적나라하게 마주한 남편은 심각성을 느껴 더는 술을 먹지 않겠다고 다짐한다. 하지만 그날 밤 바로 아내에게 매점에서 술을 사 오라며 심부름을 시키고, 남편과 문제를 개선하고자 '이혼숙려캠프'에 참여한 아내는 캠프에 입소하고도 술 심부름을 하러 가는 상황이 벌어진다. 이어지는 솔루션 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최애돌 등극' 지드래곤, 마약 누명 쓰고 만든 저스피스에 1억 기부 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694375"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 ‘K-POP KING‘의 독보적인 존재감을 폭발시키며 2024년 연말을 뜨겁게 달궜다. 지드래곤이 지난 25일 오후 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 진행된 ‘2024 SBS 가요대전(이하 ‘가요대전’)’의 엔딩 무대를 장식, 또 하나의 레전드 무대를 탄생시키며 현장의 관객들은 물론 안방 1열의 시청자들까지 열광케 했다. 팬들의 뜨거운 환호 속에 ‘세상을 흔들어’(Shake The World) VCR 포문을 연 지드래곤은 이어 신곡 ‘POWER’(파워)를 선보인 가운데, 레드 수트와 리본 구두를 매치한 산타클로스 착장으로 등장해 파격적이면서도 센세이션한 패셔니스타의 면모로 시선을 압도했다. 특히 팬들은 크리스마스 선물과 같은 역조공템으로 받은 POWER 모자를 쓰고 함께 즐겼다는 후문이다. 뿐만 아니라 지드래곤은 ‘맨정신’과 ‘삐딱하게 (Crooked)’ 무대까지 선보여 폭발적인 호응을 불러일으켰다. 트레이드 마크인 스탠드 마이크와 함께 등장한 그는 드넓은 무대를 휘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 뉴욕 맨해튼부터 파리 샹젤리제 거리까지…'오겜2' 공개직전 전세계 기대감 폭발中]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229859"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어게임2'가 26일 오후 5시(이하 한국 시각) 공개를 앞두고 해외 전역에서 관련 프로모션 펼쳐지며 기대감이 최고조에 이르고 있다. 이날 미국 뉴욕 맨해튼몰에서는 내년 3월까지 드라마 속 5가지 게임을 재현하며 참가자들에게 한국 여행권을 제공하는 이벤트를 진행 중이다. 미국은 시즌 1 열풍의 시초였던 만큼 시즌 2를 기다리는 현지 팬들의 뜨거운 반응이 이어지며 예고된 신드롬을 증명하고 있다. 앞서 지난 12일 LA 시타칼리지에서 이정재 이병헌 등 주연배우와 황동혁 감독 등이 참석한 프리미어 행사에는 2000여 명이 운집해 시즌 2에 대한 현지 팬들의 남다른 기대감을 체감할 수 있었다. 시즌 2에 신드롬은 미국은 물론 세계 각국에서도 계속되고 있다. 태국 방콕 짜오프라야강에 설치된 영희 대형 조형물은 현지인들의 인증샷 명소가 됐으며, 지난 1일 프랑스 파리 샹젤리제 거리에서 진행된 '무궁화 꽃이 피었습니다' 재현 이벤트에는 456명의 팬이 초록색 트레이닝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 17년차 김수현→신인 조유리가 함께..방콕 달굴 완벽한 라인업 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291672"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 17년차의 톱 배우 김수현 부터, 데뷔작 공개를 앞둔 신인 조유리까지. 다양한 아티스트들을 한 눈에 볼 수 있는 축제가 열린다. 오는 27일 오후 7시(한국 시간) 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 4시간여에 걸쳐 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')가 단 하루 앞으로 다가왔다. 이날 시상식은 배우 류준열, 장원영, 성한빈이 MC로 호흡을 맞춘다. 'AAA 2024'의 주제는 'Love, Peace, Miracle'로, 한 해를 빛낸 K-POP과 K-DRAMA, K-MOVIE의 주역들과 함께 차원이 다른 축제를 펼친다. 특별한 컬래버레이션 무대와 스페셜 스테이지, 최초 공개 무대 등 'AAA 2024'에서만 볼 수 있는 다채로운 무대가 예고돼 기대감을 불러 일으킨다. 'AAA 2024'는 무엇보다 화려한 라인업으로 관심을 모은다. 특히 눈길을 끄는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비♥이규혁, 딸과 맞은 첫 성탄절…"아가야 메리 크리스마스"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694373"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비와 전 스피드 스케이팅 국가대표 이규혁이 뜻깊은 성탄절을 보냈다. 손담비는 지난 25일 자신의 인스타그램에 "4번의 크리스마스를 남편과 함께. 이번 크리스마스는 둘이 아닌 셋이서. 우리 따봉이와 함께 늘 감사합니다 모두들 merry chrismas"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 손담비는 화려하게 꾸며진 트리 옆에서 행복한 표정을 다양하게 취하고 있는 모습. 특히 케이크에는 'Merry Christmas With Baby'라는 문구가 적혀 있어 눈길을 끌었다. 한편 손담비는 2022년 이규혁과 결혼했다. 손담비는 최근 TV조선 '아빠하고 나하고'에서 2세를 가지려 노력하는 모습을 보였는데, 한 역술인은 손담비에게 "올해는 아기가 착상이 될 것 같다. 아주 잘 될 것 같다"며 "내년 5, 6월에는 아기를 낳을 수 있다는 말이다"라고 부연해 손담비를 미소 짓게 만들었다. 실제로 손담비는 내년 4월 딸 출산을 앞두고 있다. 정다연 텐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 165cm·45kg인데 '강제 다이어트'..."작년엔 4kg 빠짐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229857"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 강제 다이어트 중이라고 밝혔다. 박하선은 26일 "라디오 후 리허설 고! 요즘엔 바로 연극연습가서 시간이 없어 차에서 강제 연극 다이어트"라는 글과 함께 차에서 먹는 샐러드 사진을 올렸다. 이어 "작년엔 4kg 빠짐. 근데 또 SBS 샐러드 너무 맛남"이라고 덧붙였다. 박하선은 키 165cm에 체중 45kg으로 마른 몸매의 소유자임에도 바쁜 스케줄 때문에 강제로 샐러드를 먹으면서 4kg이나 더 빠졌던 적이 있다고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 한편 박하선은 2017년 8세 연상의 배우 류수영과 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 현재 박하선은 SBS 라디오 파워FM '박하선의 씨네타운'에서 DJ를 맡고 있으며, JTBC '이혼숙려캠프'에서 MC로 활약 중이다. 내년 1월에는 연극 '바닷마을 다이어리'로 다시 한번 무대에 오른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이솔이, 韓 떠난 후 침대서 다른 남자와…"놀라지 마세요 엄마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694372"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화감독 겸 개그맨 박성광의 아내 이솔이가 한국을 떠난 후 근황을 전했다. 이솔이는 지난 25일 자신의 인스타그램에 "크리스마스 재밌게 보내고 있어요?? 저는 오랜만에 동생이랑 보내는 것 자체가 선물이네요 집콕하는 크리스마스도 나름 너무 좋고, 남편만 옆에 있으면 딱인데 .. 좀 허전하긴 하네...????"라며 "조금 있으면 굴러다니는 나를 발견할거야.. 너무 놀라지마세요..엄마....."라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 이솔이는 호주 뷰를 배경으로 침대 위에서 사진을 찍고 있는 모습. 이후 이솔이의 뒤로는 남동생도 보였는데 이솔이는 K장녀답게 실랑이 끝에 남동생을 쫓아내 보는 이들의 웃음을 자아냈다. 한편 이솔이는 2020년 8월 박성광과 결혼했다. 과거 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에 출연해 대중에 눈도장을 찍었다. 부부는 과거 15억 1000만원에 매입했던 서울 광진구 자양동에 위치한 고급 펜트하우스로 최근 이사했다. 해당 펜트하우스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티아라 왕따 폭로' 류화영 "시끄러웠던 일 후 걱정과 위로 속에 재충전 시간 보내"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229853"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 배우 류화영이 크리스마스를 맞아 근황을 전했다. 류화영은 26일 "다들 따뜻한 크리스마스 잘 보내셨나요? 큰 응원과 사랑 보내주신 팬분들을 생각하며, 언제나 가까이서 마주하고 싶은 제 마음입니다"라고 글을 남겼다. 이어 "저는 그간 시끄러웠던 일속에, 주변 지인들의 큰 걱정과, 안부, 위로와 사랑으로 다시 한번 따뜻함을 느끼고 일어 설수 있는 삶의 재충전 시간을 갖고 있습니다"라며 "올 크리스마스에 소중한 자리와 귀한 시간 함께 해주심에 고맙고 감사합니다"라고 전했다. 류화영은 "제 스스로 늘 겸손하게 진심을 다하는 사람이 되기를 다짐하며 연말 마무리합니다. 메리크리스마스"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 류화영은 지인들과 함께 크리스마스 파티를 즐기며 밝은 미소를 짓고 있다. 앞서 류화영은 지난 11월 티아라 활동 당시 왕따를 당한 게 맞다고 주장해 논란이 재점화됐다. 티아라 전 소속사 대표였던 김광수는 한 방송에 출연해 과거 파문을 일으킨 '티아라 왕따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라 “2025년 소망=자녀 계획, 체력 허락되면 넷 낳고 싶어” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403955"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 결혼을 앞둔 소감을 허심탄회하게 밝혔다. 26일 남보라가 장식한 월간 여성 매거진 ‘주부생활’의 1월호 커버가 공개됐다. 앞서 자신의 유튜브 채널 ‘남보라의 인생극장’을 통해 오는 5월 결혼 소식을 알린 남보라는 예비 신랑과의 만남부터 결혼 준비 과정까지 상세히 전했다. 결혼을 결정하고 오히려 마음이 편안해졌다는 그는 “그간의 고민들이 정리가 되면서 편안하고 안정적인 느낌이 들더라. 지금 집중해야 할 일과 하지 않아도 되는 것이 어느 정도 정리됐다”고 소감을 전했다. 결혼을 결심한 계기에 대해서는 “평생의 동반자로서 옆에서 든든한 기둥이 되어주고 싶다는 마음이었다. 반대로 내가 힘들 때 옆에 누가 있었으면 좋을까 생각해봤더니 이 사람이 떠오르더라”라고 덧붙였다. 13남매 대가족의 첫째 딸이자 대한민국 대표 ‘K-장녀’라 불리는 만큼 결혼의 의미 또한 각별할 터. 남보라는 가족에 대해 “가족들이 자연스럽게 나를 보내주더라. 집안에 대소사가 있으면 항상 내가 주도했는데 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 파격 숏컷→해외 여배우 뺨치는 비주얼 경신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694370"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 멤버 다니엘이 헤어 스타일을 파격 변신했다. 다니엘은 지난 25일 멤버들과 함께 개설한 인스타그램에 귀여운 이모티콘들과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 영상들 속에서 다니엘은 데뷔 때부터 고수하던 긴 머리와 이별하고 파격적인 숏컷 헤어로 변신한 상태. 그럼에도 불구하고 해외 여배우와 견줄 만큼의 미모를 자랑해 눈길을 끌었다. 힌편 뉴진스는 최근 한 잡지사의 2025년 1월호 메인을 장식했다. 해당 잡지에는 퇴사한 민희진 전 어도어 대표가 스페셜 디렉팅에 참여했으며, 멤버들 역시 팀명 '뉴진스' 대신 자신의 본명 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인으로 대중들에 인사했다. 앞서 뉴진스는 지난달 28일 긴급 기자회견을 통해 "11월 29일부로 어도어와의 전속계약을 해지하고 하이브와 어도어로부터 벗어나 자유롭게 활동을 이어나가겠다"고 선언했다. 이후 민지는 팬 소통 플랫폼 포닝 프로필 사진을 이른바 '퇴사짤'이라고 불리는 일본 애니메이션 '이누아샤' 속 캐릭터가 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[병무청, '부실 복무 논란' 송민호 경찰에 수사 의뢰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000700669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000700669"/>
        <updated>2024-12-26T04:18:38.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[병무청이 사회복무요원 부실 근무 의혹이 제기된 그룹 위너의 송민호를 경찰에 수사 의뢰한 것으로 알려졌습니다. 병무청은 경찰 수사에서 송씨의 복무 태도에 문제가 있었던 것으로 확인될 경우, 소집 해제 처분을 취소하고 문제 기간만큼 재복무해야 한다는 입장인 것으로 전해졌습니다. 송씨는 지난해 3월부터 서울 마포구 한 시설에서 사회복무요원으로 복무하다가 최근에 병역을 마쳤습니다. 하지만 연예 매체 디스패치는 송씨가 제대로 근무하지 않은 것으로 의심된다고 보도해 부실 복무 논란이 불거졌습니다. 지성림 기자 (yoonik@yna.co.kr) #병무청 #송민호 #사회복무요원 #서울시 #오세훈]]></content>
    </entry>
</feed>