<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-25T11:14:17.054Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전문가 "리즈 되찾은 린제이 로한, 성형에 4억원 썼다"..팬들 "이건 인정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005202108"/>
        <updated>2024-11-25T10:22:03.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성형 전문가가 배우 린제이 로한의 최근 외모 변화를 두고 성형 수술에 최대 30만 달러(한화 4억 2,051만 원)를 썼다고 주장했다. 린제이 로한은 수년간 할리우드를 떠나 있다가 최근 공식석상에서 빛나고 젊어진 새 얼굴로 팬들을 매료시켰다. 한때 로한은 약물 중독으로 급 노화된 모습으로 충격을 안겼던 바다. 이에 미용 전문의 조니 베터리지 박사는 38세의 로한이 이 같은 외모를 얻기 위해 성형 수술에 최대 30만 달러를 썼을 수 있다고 언급했다. 영국 런던에 있는 병원 JB Aesthetics의 창립자이자 응급 의학, 중환자 치료 및 마취학 분야의 배경을 가진 베터리지는 최근 자신의 SNS에 로한이 받았을 것으로 생각되는 시술(수술)을 나열한 새 동영상을 공유했다. 베터리지 박사가 로한이 받았을 것으로 생각하는 시술에는 페이스 리프트, 상안검 수술, 코 성형 및 외과적 눈썹 리프트가 있다. 특히 외과적 페이스 리프트는 내시경적 접근을 통해 진행됐을 가능성이 높다고. 그는 또한 로한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['꾸러기 닌자' 토리 배우, 노환으로 별세... 향년 89세 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317983"/>
        <updated>2024-11-25T08:26:01.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 애니메이션 '꾸러기 닌자 토리'(원제 '닌자 핫토리군')에서 주인공 토리(핫토리 칸조)의 목소리를 연기한 성우 겸 배우 호리 준코가 향년 89세를 일기로 별세했다. 소속사 프로덕션 바오밥 측은 25일 공식 홈페이지를 통해 호리 준코가 지난 18일 노환으로 세상을 떠났다고 발표했다. 소속사는 공식 입장에서 "본 소속 배우 호리 준코(향년 89세)가 2024년 11월 18일 노환으로 영면에 들었습니다. 생전에 보내주신 깊은 애정과 후의에 깊이 감사드리며 삼가 알려드립니다"라고 전했다. 고인의 장례식은 가까운 가족들만 참석한 가운데 조용히 치러졌다. 호리 준코는 애니메이션 '꾸러기 닌자 토리'의 토리를 비롯해 '오바케의 Q 타로'의 Q 타로, '침푸이'의 침푸이 등 다양한 고전 작품에서 주요 캐릭터를 맡아 일본 애니메이션 팬들 사이에서 큰 사랑을 받았다. 그는 독특하고 친근한 목소리로 수많은 캐릭터에 생명을 불어넣었다는 평을 받으며 일본을 대표하는 성우로 자리 잡았다. 호리 준코는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 홀랜드♥젠데이아, 럽스타 포착...결별 없는 굳건한 애정 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317971"/>
        <updated>2024-11-25T08:26:01.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 톰 홀랜드가 자신의 개인 계정에 여자친구인 배우 젠데이아의 모습을 촬영해 올려 화제다. 25일 톰 홀랜드는 젠데이아와 함께 미국 보스턴의 바에서 데이트를 즐기는 모습을 공유했다. 두 사람은 캐주얼한 차림으로 행복한 시간을 보내며, 바깥에서도 서로를 편안하게 대화하는 모습이 포착되었다. 톰 홀랜드는 2022년 금주 결정을 계기로 해당 브랜드를 개발했다고 밝혔다. 톰 홀랜드는 영국 출신 배우로, 2012년 영화 '더 임파서블'로 데뷔했다. 이후 마블 시네마틱 유니버스(MCU)에서 스파이더맨 역을 맡아 이름을 알렸다. 젠데이아는 미국 출신 배우이자 가수로, 디즈니 채널 출신으로 시작해 드라마 '유포리아'에서 활약하며 큰 인기를 얻었다. 톰 홀랜드와 젠데이아는 2017년 영화 '스파이더맨: 홈커밍'에서 처음 만나 친분을 쌓았으며, 이후 연인 관계로 발전해 팬들의 많은 사랑을 받고 있다. 톰 홀랜드와 젠데이아의 차기작 소식도 화제를 모았다. 두 사람은 크리스토퍼 놀란 감독의 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[49세 케이트 윈슬렛, 동안 유지 비결 고백 "자외선 차단에 노력" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317940"/>
        <updated>2024-11-25T08:26:01.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아카데미상 수상자이자 영화 '타이타닉'으로 유명한 할리우드 배우 케이트 윈슬렛이 49세임에도 동안 미모를 유지하는 비결이 23달러(한화 약 3만 원)의 한 크림 덕분이라고 밝혔다. 25일 외신에 따르면, 1997년 영화 '타이타닉'이 개봉한 지 약 20년이 넘게 흘렀음에도 케이트 윈슬렛의 시대를 초월한 아름다움은 조금도 변하지 않은 이유에 대해 케이트 윈슬렛은 자신이 애용하는 크림을 언급했다. 본인이 사용하는 크림을 공개한 케이트 윈슬렛은 "수분 공급은 되지만 끈적거리지 않아서 메이크업을 위에 잘 바를 수 있다"라고 전했다. 이어 그는 "가끔 보습제가 너무 기름지면 메이크업이 하루 종일 흘러내리는데, 이건 그럴 걱정 없다"라고 덧붙였다. 또한 그는 해당 크림에 자외선 차단제 성분이 들어가 있다고 설명하며 "나는 항상 자외선 차단을 위한 노력을 한다. 나이가 들면서 햇볕으로 인해 작은 반점이 생기는데, 그런 걸 미연에 방지하고 싶다"라고 말했다. 영국 출신의 배우 케이트 윈슬렛은 19]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아시안 소녀를 달라” 카니예 웨스트, 또 성폭행 혐의로 피소 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924949"/>
        <updated>2024-11-25T08:26:01.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카니예 웨스트가 성범죄로 고소 당했다. 11월 23일(현지시간) 피플 등 외신에 따르면 뮤지션 카니예 웨스트가 성폭행 혐의로 피소됐다. 미국 프로그램 '아메리카 넥스트 톱 모델' 출신 젠 안은 최근 2010년 뮤직비디오 촬영 중 카니예 웨스트에게 폭행을 당했다며 소송을 제기했다. 지난 22일 뉴욕 연방법원에 제기된 소송에서 젠 안은 카니에 웨스트가 가수 라 루의 '인 포 더 킬' 리믹스 버전 뮤직비디오 촬영 중 자신을 성폭행했다고 주장했다. 뮤직비디오는 지난 2010년 9월 뉴욕 첼시 호텔에서 진행됐다. 카니에 웨스트는 제작진에게 "아시안 소녀를 달라"고 요구했고 란제리만 입고 있던 젠 안에게 "그래서 널 선택했다"고 말했다고. 젠 안은 카니예 웨스트가 카메라 스태프에게 얼굴을 클로즈업해 달라고 요청하고 한 손으로 그녀의 목을 조른 것은 물론 손을 사용해 특정 성관계를 모방했다고 주장했다. 롤링스톤에 따르면 소장에는 "피고 카니예 웨스트가 한 손으로 원고를 질식시키려 했다. 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마일리 사일러스 "브루노 마스 곡 표절 NO...소송 자격 없어" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317914"/>
        <updated>2024-11-25T08:26:01.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 마일리 사이러스(31)가 브루노 마스(38) 표절을 전면 부인했다. 지난 23일(현지 시간), 외신 매체 '엔터테인먼트'(Entertainment)는 마일리 사이러스가 '플라워'를 둘러싼 비난에 대해 반격에 나섰다고 보도했다. 지난 9월, 브루노 마스 노래의 저작권을 일부 소유하고 있는 템포 뮤직(Tempo Music)은 마일리 사이러스의 곡 '플라워'(flowers)가 2012년 발매된 브루노 마스의 곡 '웬 아이 워즈 유어 맨'(When I Was Your Man)과 많은 음악적 유사성을 띄고 있다는 의혹을 제기했다. 템포 뮤직 측은 '플라워'의 후렴구부터 화성, 멜로디, 코드 진행 및 가사가 브루노 마스의 곡에서 의도적으로 가져와 제작된 것으로 보인다고 주장했다. 마일리 사이러스 측은 저작권 침해 혐의를 부인하며 "템포 뮤직이 '웬 아이 워즈 유어 맨' 여러 공동 작곡가 중 한 명만을 대표하기 때문에 독점권을 소유하지 않으며, 그 결과 저작권 침해로 소송을 제기할 자격이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모아나' 실사판, 싱크로율 100% '마우이' 드웨인 존슨 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317912"/>
        <updated>2024-11-25T08:26:01.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 애니메이션 '모아나'의 실사판에서 드웨인 존슨이 연기하는 마우이의 첫 모습이 공개되며 팬들의 관심을 모으고 있다. 22일(현지 시간) 외신 매체 COMINGSOON.NET에 따르면 공개된 사진 속에서 드웨인 존슨은 초록색 잎으로 만든 치마와 검은색 헤어 가발을 착용하고 있으며, 몸에는 마우이의 상징적인 문신이 새겨져 있다. 또한 고래 이빨로 만들어진 목걸이를 착용한 모습도 눈길을 끈다. 그는 마우이의 대표적인 무기인 낚시 바늘을 손에 들고 있어 캐릭터의 독특한 매력을 잘 살리고 있다. 특히 드웨인 존슨이 몸에 착용한 문신과 근육이 실제인지 아니면 바디슈트인지를 두고 팬들 사이에서 다양한 의견이 나오고 있다. 그러나 이에 대해 배우 측에서는 아직 공식적으로 확인된 바 없다. 드웨인 존슨은 애니메이션 '모아나'에서도 마우이의 목소리를 맡았으며, 해당 영화의 속편이 오는 11월 27일 국내 개봉할 예정이다. 드웨인 존슨은 '모아나'에서 마우이를 연기하는 것에 대해 깊은 애정을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[패리스 힐튼 "성형수술 한 적 없어...자연산 미모 자랑스럽다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317910"/>
        <updated>2024-11-25T08:26:01.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 패리스 힐튼(43)이 자신의 미모에 자부심을 드러냈다. 지난 22일(현지 시간), 패리스 힐튼은 채널 '잭 생 쇼'(Zach Sang Show)에 출연해 "보톡스, 주사, 필러 등 아무것도 하지 않았다. 나는 내가 자연스럽다는 사실이 정말 자랑스럽다"라고 고백했다. 패리스 힐튼은 미모 관리 비법에 대해 "8살 때 엄마가 '햇빛을 피하라'고 말씀하셨다. 또한 스킨케어 루틴을 가르쳐주셨다. 엄마 말대로 8살 때부터 그렇게 해왔다. 태닝 스프레이도 10대 때부터 뿌렸다"라고 설명했다. 또, 패리스 힐튼은 집에 '슬리빙 스파'도 만들었다고 전했다. 이 스파는 LED 광선 요법과 하이드라페이셜 및 냉동 요법을 제공하는 것으로 알려졌다. 앞서 패리스 힐튼은 '피플'과의 인터뷰에서 자신의 스파를 "젊음의 샘"이라고 설명하기도 했다. 패리스 힐튼은 지난 2015년에도 자신의 피부를 자랑한 바 있다. 그는 "피부과 의사에게 보톡스를 맞아야 하는지 물어봤더니 '당신 피부가 너무 완벽해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 전격 은퇴 선언 "언제 또 공연할 지 몰라" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317895"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:39.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 아델(36)이 마지막 공연을 끝으로 무기한 활동 중단에 돌입했다. 24일(현지 시간) 외신 매체 '피플'(People)에 따르면, 그는 마지막 라스베이거스 레지던시 공연에서 팬들에게 작별을 고하고 사랑하는 사람에게 경의를 표했다. 아델은 남편에게 "항상 제가 무엇이든 할 수 있을 것 같은 기분을 느끼게 해줘서 고맙다"라며 "감정이 고갈될 때 너무 의지가 됐다"라고 애정을 담은 메시지를 전했다. 이후 아델은 관객들에게도 감사 인사를 전했다. 그는 "정말 멋진 공연이었으며, 여러분도 정말 그리울 것이다"라며 "다음에 언제 다시 공연하고 싶을지 모르겠다. 저는 다른 일을 하고 있지 않다. 사실 앞으로 뭘 해야 할지 고민 중이다. 아무 계획도 없다"라고 밝혔다. 이어 "물론 다시 오겠다. 내가 잘하는 건 노래 뿐이다. 언제 무대에 서고 싶은지 모르겠지만 사랑한다"라고 마무리했다. 앞서 아델은 11월 라스베이거스 공연을 마치고 긴 휴식을 취할 예정이라고 밝혔다. 그는 "지난 7년 동안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레전드 男배우 '사망설'... 2년 전 연락 두절, 별세 소식만 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317892"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:39.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 영화계의 대표적인 배우로 알려진 여기가 별세했다는 소식이 전해졌으나, 이를 둘러싼 논란이 계속되고 있다. 여기는 한 시대를 풍미한 홍콩 영화의 스타로, 1980년대 후반 은퇴 후 대만으로 이주해 조용한 삶을 살아온 것으로 알려졌다. 여기와 오랜 기간 호흡을 맞춰온 배우 설가연은 지난 21일(현지 시간) 한 행사에서 별세 소식을 들었다며 안타까운 심정을 전했다. 설가연은 여기의 별세설에 대해 “제가 알고 있던 번호로 연락했지만 이미 정지된 상태였고, 여기의 가족과도 연락할 방법이 없었다”며 사실 확인이 어려운 상황임을 밝혔다. 설가연은 여기와의 마지막 연락이 10여 년 전이라며, 당시 여기의 근황에 대해 언급했다. “그는 더 이상 연기를 하지 않겠다고 했고, 대만에서 레스토랑을 운영하며 여유롭게 생활하고 있다고 전했다”는 설명을 덧붙였다. 여기의 별세설은 홍콩의 베테랑 언론인 왕만령이 지난 4월 개인 계정을 통해 처음 언급하면서 확산됐다. 왕만령은 “2022년 이후 여기와의 연락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[49살 안젤리나 졸리, 변치 않는 미모 클래스[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891097"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:39.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 미모를 뽐냈다. 24일(현지시간) 이탈리아 토리노 영화제에 참석한 그는 블랙 브이넥 스웨터와 몸에 꼭 맞는 그레이 펜슬 스커트를 매치하는 패션 스타일로 눈길을 끌었다. 한편 졸리는 지난 2016년 브래드 피트(60)와 이혼했다. 이들은 매덕스(23), 팍스(20), 자하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 비비안과 녹스(16) 등 여섯 자녀를 두고 있다. 두 사람은 막내의 양육권과 프랑스 포도밭 지분을 둘러싸고 기나긴 소송을 진행 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칸예 웨스트, '음란적 질식 행위'로 피소… "목구멍에 손가락 넣어" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317880"/>
        <updated>2024-11-25T04:21:55.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 래퍼 칸예 웨스트(예명 예, Ye)가 여성 모델의 목구멍에 손가락을 넣는 등 '음란적 질식 행위'를 한 혐의로 고소당했다. 22일(현지 시각) 미국 매체 롤링스톤스에 따르면 '아메리카 넥스트 톱 모델' 결승 진출자인 제니퍼 안(An)은 이 같은 내용의 고소장을 이날 뉴욕 연방법원에 제출했다. 소장에 따르면 사건은 2010년 라 루(La Roux)의 '인 포 더 킬(In for the Kill)' 뮤직비디오 촬영이 진행되고 있던 뉴욕 맨해튼 첼시 호텔에서 발생했다. 당시 카메오 출연을 위해 현장에 도착한 웨스트는 안을 가리키며 "저 아시아 여자를 데려오라"고 촬영팀에 말했다. 촬영팀이 안을 데리고 오자 웨스트는 "얼굴을 줌인하라"고 지시했다. 안은 "이후 (웨스트가) 내 목을 잡더니 조르기 시작했다"며 "목구멍에 손가락을 넣고 움직이는 등 성적으로 나를 모욕했다"고 주장했다. 안은 웨스트의 행동으로 거의 정신을 잃을 뻔했지만, 주변에서 자신을 돕는 사람은 아무도 없었다고 비난했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[43살 패리스 힐튼, 성형수술 NO “보톡스→필러 아무것도 안 했다”(잭생쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924877"/>
        <updated>2024-11-25T04:21:55.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 패리스 힐튼(Paris Hilton)이 성형수술 및 피부시술을 받은 적 없다고 밝혔다. 패리스 힐튼은 11월 22일(현지시간) 'Zach Sang Show'(잭 생 쇼) 채널에 출연해 "보톡스, 주사, 필러 등 아무것도 하지 않았다"고 밝혔다. 이어 패리스 힐튼은 "8살 때 엄마가 '햇빛을 피하라'고 말씀하셨다. 이후 놀라운 10단계 스킨케어 루틴을 가르쳐주셨다"고 설명했다. 패리스 힐튼은 과거에도 노화 방지 비결에 대해 "나는 아무것도 한 적이 없다. 보톡스도 필러도 성형수술도 한 적이 없다"고 강조한 바 있다. 한편 패리스 힐튼은 1981년생으로 올해 43세다. 패리스 힐튼은 2021년 11월 사업가 카터 리움과 결혼, 지난해 1월과 11월 대리모를 통해 두 아이를 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카녜이 웨스트, 아시아계 여배우 성추행 피소…"목 조르며 '예술' 주장"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007925804"/>
        <updated>2024-11-25T03:00:12.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 유명 리얼리티 프로그램 '아메리카 넥스트 톱 모델'(America's Next Top Model)에 출연하기도 했던 모델 출신 아시아계 배우 젠 안(제니퍼 안)이 카녜이 웨스트를 성추행으로 고소했다. 최근 롤링스톤, 페이지 식스와 더 랩 등 미국 매체에 따르면 카녜이 웨스트는 2010년 뮤직비디오 촬영장에서 젠 안을 성추행 및 목을 조른 혐의로 피소당했다. 안 측이 낸 문서에 따르면 안은 카녜이 웨스트가 피처링으로 참여한 라 루(La Roux)의 곡 '언 포 더 킬'의 뮤직비디오에 배우로 참여했다가 목졸림을 당했다. 당시 카녜이 웨스트는 미국 뉴욕 첼시 호텔에서 대기 중인 젠 안이 란제리만 입은 것을 보고 가리켜 "'아시안 걸'을 줘"라고 말하며 그를 함께 촬영할 배우로 골랐다. 당시 젠 안은 카녜이 웨스트에게 "지금 입은 게 별로 없다"고 얘기했고, 카녜이 웨스트는 "그게 내가 당신을 고른 이유"라고 답했다. 안은 이후에 카녜이 웨스트가 다른 배우들을 방에서 나가게 한 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연예계 또 비보... '73세' 원로 배우, 쇼크로 사망 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317870"/>
        <updated>2024-11-25T03:00:12.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 가부키 배우 이치카와 단조(본명: 이치카와 카즈오)가 11월 19일 향년 73세를 일기로 세상을 떠났다. 일본의 전통 공연 예술인 가부키를 대표하는 배우로 사랑받은 고인은 폐렴과 합병증인 패혈증성 쇼크로 생을 마감했다. 소식은 23일 소속사 쇼치쿠가 발표했으며, 장례와 고별식은 가족들에 의해 비공개로 진행되었다. 이치카와 단조는 1951년 5월 29일 도쿄에서 태어났다. 그는 가부키의 대표적 명문가 출신으로, 할아버지는 제8대 이치카와 단조였다. 1956년 가부키좌 공연 '요시츠네 천본벚꽃'에서 이치카와 긴노스케라는 이름으로 데뷔했다. 이후 제2대 오노에 마츠미도리 밑에서 수학하며 가부키 배우로서 입지를 다졌다. 1987년 '때는 지금, 키쿄의 깃발' 등의 공연에서 활약하며 할아버지의 뒤를 이어 제9대 이치카와 단조를 계승했다. 단조는 일본무용 카시와기류 10대 종가로도 활동하며, 가부키뿐만 아니라 다양한 예술 분야에서 활약했다. 특히, 키쿠고로 극단의 중추적인 역할을 맡아 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전격 은퇴’ 아델 “언제 돌아올지 모른다, 다른 창의적인 일 하고 싶어”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890995"/>
        <updated>2024-11-25T01:12:55.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은퇴를 선언한 세계적 팝스타 아델(36)이 “언제 돌아올지 모르겠다”고 말했다. 24일(현지시간) 버라이어티에 따르면, 그는 23일 시저스 팰리스 콜로세움 극장에서 열린 마지막 라스베이거스 레지던시 공연에서 감동적인 고별 연설을 했다. 아델은 관객들에게 “정말 멋진 공연이었으며, 여러분도 정말 그리울 것이다”라면서 “다음에 언제 다시 공연하고 싶을지 모르겠다”고 밝혔다. 이어 “저는 다른 일을 하고 있지 않다. 사실 앞으로 뭘 해야 할지 고민 중이다. 아무 계획도 없다”고 덧붙였다. 아델의 '위크엔드 위드 아델' 레지던시는 2022년 11월에 시작되었다. 올해 초, 아델은 라스베이거스 레지던시가 끝난 후 음악에서 한 발짝 물러나겠다고 발표했다. 아델은 지난 7월 “새 음악에 대한 계획이 전혀 없다”면서 “독일 뮌헨 공연 이후에는 큰 휴식을 취하고 싶고, 잠시 동안만이라도 다른 창의적인 일을 하고 싶다”고 했다. 그는 ‘완전한 은퇴’는 아니라고 선을 그었다. 아델은 언젠가는 “돌아올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘글리키드’, ‘바벤하이머’ 오프닝 못미쳤지만[My할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890951"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:11.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내에서도 한가위 연휴를 앞두고 어김없이 추석영화 대전이 펼쳐지죠. 미국에서도 마찬가지입니다. 미국에서는 추수감사절 시즌에 텐트폴 영화들이 나오는데요. 올해는 추수감사절을 한 주 앞두고 지난 22일(현지시간) 일제히 개봉한 ‘위키드’와 ‘글래디에이터II’가 박스오피스 흥행 돌풍을 일으키며 극장가를 들썩이고 있습니다. ◇북미 추수감사절 시즌 오프닝 최고 기록 존 추 감독이 연출한 뮤지컬 영화 ‘위키드’는 개봉 첫날 1억 1400만 달러를, 리들리 스콧 감독의 ‘글래디에이터II’는 5550만 달러를 기록했습니다. 두 영화가 엄청난 흥행 성적을 올린 것인데요. 덕분에 북미 박스오피스가 최근 10년 중 가장 많은 관객을 모은 것으로 기록될 전망입니다. 물론 두 영화는 해외에서도 반응이 좋은데요. 전 세계적으로는 ‘위키드’가 1억 6420만 달러, ‘글래디에이터II’는 2억 2100만 달러를 벌어들였습니다. 특히 ‘위키드’의 이번 기록은 브로드웨이 뮤지컬을 원작으로 한 영화로서는 역사적인 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[43살 패리스 힐튼 “내 얼굴은 자연산, 보톡스·필러 한적 없어…햇빛 피하는게 피부관리”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890946"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:11.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 셀럽 패리스 힐튼(43)이 성형수술을 한 적이 없다고 밝혔다. 그는 지난 22일(현지시간) 유튜브 채널 ‘잭 생 쇼(Zach Sang Show)’에 출연해 “보톡스, 주사, 필러 등 아무 것도 하지 않았다”면서 “나는 내가 자연스럽다는 사실이 정말 자랑스럽다”고 말했다. 이어 “내가 8살 때 엄마가 '패리스야, 햇빛 피하라'고 말씀하셨다”면서 “그리고는 놀라운 10단계 스킨케어 루틴을 가르쳐 주셨다. 그래서 말 그대로 8살 때부터 그렇게 해왔다”고 털어놓았다. 그는 또한 ‘슬리빙 스파’라는 놀라운 홈 스파를 만들었다고 말했다. 이 스파는 “가장 멋진” LED 광선 요법과 하이드라페이셜 및 냉동 요법을 제공하는 것으로 알려졌다. 패리스 힐튼은 이전에 연예매채 ‘피플’과의 인터뷰에서 자신의 스파를 “젊음의 샘”이라고 불렀다. 앞서 그는 2015년 한 매체와 인터뷰에서 “피부과 의사에게 보톡스를 맞아야 하는지 물어봤더니 '당신 피부가 너무 완벽해서 안 되겠다'고 말했다”고 전한 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조지 클루니×브래드 피트 ‘울프스’, 속편 제작 무산[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890942"/>
        <updated>2024-11-24T19:13:27.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조지 클루니, 브래드 피트 주연의 영화 ‘울프스’의 속편 제작이 무산됐다. 23일(현지시간) 영화매체 콜라이더에 따르면, ‘울프스’의 존 왓츠 감독은 “다음에 어떤 영화를 연출할지 모르겠지만, ‘올프스’ 속편은 나올 것 같지 않다”고 말했다. ‘울프스’는 고위 공직자의 범죄를 은폐하기 위해 고용된 두 라이벌 해결사가 힘을 합치며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 고위급 범죄를 은폐하기 위해 고용된 개성 강한 두 전문 해결사 역할을 맡은 브래드 피트와 조지 클루니가 시원한 액션과 함께 경쾌한 티키타카를 선보인다. 그러나 영화비평사이트 로튼토마토의 신선도 지수는 67%에 불과했다. 평론가들은 스타 파워에 대한 의존도를 비판했다. 이 영화는 제한된 극장 개봉과 이후 Apple TV+에서 스트리밍으로 데뷔하는 동안 큰 화제를 불러일으키지 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜 2번' 女스타 오랜만에 근황 전해졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317855"/>
        <updated>2024-11-24T17:15:00.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 7월 두번째 불륜과 함꼐 이혼설이 보도된 후 잠적했던 일본의 댄스 그룹 '스피드'(SPPED) 출신 우에하라 타카코(41)의 근황이 전해져 이목을 끈다. 지난 16일(현지 시간), 오키나와에서 바를 운영하는 유명인 미사키 마마가 자신의 소셜 계정을 통해 우에하라 타카코와 다정하게 찍은 사진을 게재했다. 미사키 마마는 2022년 선뮤직이 설립한 선뮤직 오키나와에 소속되어 지난해 10월 방송된 '폭소 꼭 닮은 성대모사 홍백가합전 스페셜'에서 개최된 '코다 쿠미 성대모사 왕좌 결정전'에서 결승전에 진출하며 얼굴을 알렸다. 이날 미사키 마마는 "우리 시대의 워너비!! 되고 싶었던, 동경하던... 안무도 외워서 춤도 췄었던 스피드의 우에하라 타카코씨를 만날 수 있어서 눈물이 날 정도로 기뻤다"라며 우에하라 타카코와의 만남을 기념해 함께 찍은 사진을 게재했다. 이어 그는 "옛날에 엄마한테 액터스 스쿨에 들어가고 싶다고 말했던 기억이 있다. 여러분 안녕하세요 스피드의 미사키입니다라고 말해]]></content>
    </entry>
</feed>