<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-30T05:16:09.159Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 휘브 제이더, 훈훈하게 귀여워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372235"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 휘브(WHIB)가 세 번째 싱글 앨범 ‘러시 오브 조이(Rush of Joy)’를 발표하고 활동에 나선다. 30일 오후 등촌동 SBS에서 열린 쇼케이스에서 그룹 휘브(제이더,하승,진범,유건,이정,재하,인홍,원준)가 신곡 ‘배로(Rush of Joy)’ 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 나라 사랑 ‘가득’ 독도 방문 인증샷…日누리꾼에 악플 테러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383046"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 독도 방문 인증 사진을 공개했다가 일부 일본 누리꾼들의 악성 댓글 테러를 당했다. 이시영은 지난 26일 자신의 SNS에 “짧고 굵게 다녀온 독도. 이날 파도가 잔잔해서 독도 접안 성공했다”라는 글과 함께 여행 인증 사진을 게시했다. 사진 속 이시영은 태극기를 두손에 들고 독도에 방문해 기념사진을 촬영했다. 태극기 머리띠를 착용하고 창밖의 독도를 가리키며 미소 짓기도 했다. 이 가운데 일부 일본 누리꾼들이 몰려와 “거긴 일본땅이다”, “좋아했는데 안타깝다. 이런 게시글은 안 적는게 좋다”, “당신 팬 중엔 일본인도 있다” 등 악플을 남겨 눈살을 찌푸리게 했다. 이에 한국 누리꾼들은 “연예인들이 이런 사진 많이 올렸으면 한다. 멋있다”, “독도는 3대가 덕을 쌓아야 볼 수 있다던데 평소 덕을 많이 쌓은 것 같다”, “한국 사람이 한국 땅을 찾는게 뭐가 문제”, “악플은 신경 끄시길” 등 응원을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['46세' 김사랑, 20대 기죽이는 방부제 미모…얼굴 반이 눈이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777069"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김사랑이 비현실적 비주얼로 눈길을 끌었다. 30일 김사랑은 "강아지 냄새 귀여운 향기"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 김사랑은 흰색 볼캡에 셔츠를 매치해 편안하면서도 스타일리시한 매력을 발산했다. 특히 얼굴의 반을 차지하는 눈 크기와 화려한 이목구비가 시선을 사로잡았다. 사진 속 그는 46세 나이가 믿기지 않는 동안 비주얼과 무결점 피부로 감탄을 자아냈다. 누리꾼들은 "절대 동안이시네요", "너무 예쁘다", "미모가 여전하네" 등의 반응을 보였다. 이어지는 사진에서 김사랑은 반려견과 함께 외출에 나서 즐거운 시간을 보내는 모습이다. 그는 반려견에게 입을 맞추며 애정을 과시해 훈훈함을 자아냈다. 한편 김사랑은 미스코리아 진 출신으로, 지난 2001년 드라마 '어쩌면 좋아'를 통해 배우로 데뷔했다. 사진=김사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 국감 나오나...직장내 괴롭힘 참고인 채택]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372232"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니와 소속사 어도어 김주영 대표가 직장내 괴롭힘, 아이돌 따돌림 문제로 국회 국정감사의 증인·참고인으로 채택됐다. 국회 환경노동위원회(환노위)는 30일 전체회의를 열어 뉴진스 하니 등 국정감사 증인 및 참고인 35명을 의결했다. 하니는 아이돌 따돌림, 직장 내 괴롭힘 문제와 관련해 다음 달 25일 열리는 고용노동부 및 경제사회노동위원회(경사노위) 종합국정감사에 참고인으로 채택됐다. 뉴진스 소속사 어도어 김주영 대표는 아이돌 따돌림 문제 대응 부실 등을 이유로 같은 날 증인으로 채택됐다. 김 대표는 하이브 최고인사책임자(CHRO)를 겸하고 있다. 국감 증인, 참고인으로 채택돼도 ‘정당한 이유’를 들어 불출석사유서를 제출하면 출석하지 않아도 된다. 다만 증인의 경우 불출석 사유서를 냈다해도 상임위원회가 불출석 사유가 합당하지 않다고 판단하면 동행 명령을 받거나 동행에 응하지 않는다면 고발당할 수 있다. 하니를 포함한 뉴진스 멤버 5명은 지난 11일 유튜브 라이브 방송에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 손하트 보내는 휘브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372231"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 휘브(WHIB)가 세 번째 싱글 앨범 ‘러시 오브 조이(Rush of Joy)’를 발표하고 활동에 나선다. 30일 오후 등촌동 SBS에서 열린 쇼케이스에서 그룹 휘브(제이더,하승,진범,유건,이정,재하,인홍,원준)가 신곡 ‘배로(Rush of Joy)’ 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매력적인 연기괴물 이주영, 김의성 안컴퍼니와 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096499"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주영. 사진 | 안컴퍼니 영화 ‘몸값’, 넷플릭스 ‘더 에이트쇼’에서 독보적인 연기력을 선보인 배우 이주영이 안컴퍼니와 전속 계약을 체결했다. 안컴퍼니는 30일 이주영과의 전속계약 체결 소식을 알리며 “시선을 사로잡는 매력적인 비주얼과 독보적인 연기력으로 무서운 성장세를 보여주고 있는 이주영과 함께하게 되어 기쁘다. 이주영이 안정적인 환경에서 한 단계 더 성장해 나갈 수 있도록 적극 지원하겠다”라고 밝혔다. 안컴퍼니 대표 김의성은 “이주영의 데뷔작 단편영화 ‘몸값’은 신선한 충격이었다. 이것이 배우가 하는 연기인가 하는 생각이 들 정도의 비린내 나는 날것의 연기를 보고 본능으로 하는 연기라면 이주영은 괴물이고 계획된 연기라면 천재 아닌가 라는 생각이 들어 질투가 났다. 이후 영화 ‘독전’에서는 대사 하나 없이 대한민국에서 내로라하는 많은 배우들 속에서 자신의 에너지를 가감 없이 내뿜는 모습을 보고 같이 일하고 싶다는 생각이 들었다. 새로운 출발에 함께 할 수 있어 기쁘다. 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 휘브, 경쾌한 ‘러시 오브 조이’ 선보여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372226"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 휘브(WHIB)가 세 번째 싱글 앨범 ‘러시 오브 조이(Rush of Joy)’를 발표하고 활동에 나선다. 30일 오후 등촌동 SBS에서 열린 쇼케이스에서 그룹 휘브(제이더,하승,진범,유건,이정,재하,인홍,원준)가 신곡 ‘배로(Rush of Joy)’ 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 경리, 지적인 섹시미! 블랙앤화이트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030129"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 경리가 섹시하면서도 이지적인 블랙앤화이트룩을 선보였다. 경리는 9월 27일 자신의 인스타그램에 "날씨 최고오오오"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 경리는 화이트 상의에 블랙 미니 쇼츠를 매치해 섹시한 블랙앤화이트룩을 연출했다. 여기에 블랙 안경과 블랙 부츠를 착용해 이지적이면서도 시크한 매력을 더했다. 한편, 경리는 ENA·SBS Plus에서 방영 중인 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'에서 진행을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 이번엔 립싱크 논란..공연 민원 제기까지 "출연 부적절" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198645"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 한 음악회에서 립싱크 무대를 선보여 논란이 일고 있다. 장윤정은 지난달 31일 인천시 서구 왕길역 한 무대에 올라 히트곡 '꽃'을 비롯해 '옆집누나', '사랑아', '짠짜라' 총 4곡의 무대를 선보였다. 이 무대에서 장윤정은 앙코르 무대까지 선보였지만, 해당 공연 영상이 유튜브 등 온라인 상에 공개되자 구설에 올랐다. 장윤정이 '옆집누나', '사랑아'를 립싱크로 불렀다는 것. 물론 장윤정의 무대를 칭찬하는 의견들도 많았지만, 일부 네티즌들은 "어마어마한 출연료 받고 립싱크를 하다니" "립싱크 너무 티났다" "트로트 여왕한테 실망했다"라며 립싱크 무대에 비판의 목소리를 냈다. 반면 장윤정이 댄스와 함께 무대를 소화한 부분도 있기에 "립싱크는 불가피한 것이 아니냐"는 옹호 여론도 나왔다. 이번 지적은 오는 10월 5일 부산시 해운대 해수욕장에서 진행되는 '굿밤 콘서트'에 장윤정이 출연하는 것을 재고해달라는 민원으로까지 이어졌다. 민원인은 "부산 시민의 세금으로 출연료가 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 봐도 봐도 놀라운 비율…완벽한 ‘가을 여신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690172"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영이 완벽한 비주얼을 뽐냈다. 30일 장원영은 자신의 SNS를 통해 “See you in Paris”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 장원영은 베이지색 니트 원피스를 입고 펌 헤어스타일을 선보인 모습. 가을 분위기를 물씬 풍긴 장원영은 늘씬한 각선미와 함께 완벽한 여신 비주얼을 자랑해 시선을 모은다. 이날 장원영은 패션쇼 참석 차 프랑스 파리로 출국했다. 사진=장원영 인스타그램 한편, 16일 아이브의 첫 번째 월드 투어 ‘SHOW WHAT I HAVE’ 공연 실황을 담은 영화 ‘아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마’가 개봉된다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청하, 본업 전념 위해 ‘볼륨을 높여요’ DJ 1년만 하차 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383044"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 청하가 1년 만에 ‘청하의 볼륨을 높여요’ DJ 자리에서 하차한다. 30일 소속사 모어비전은 “청하가 오는 10월 6일 방송을 끝으로 KBS 쿨FM ‘청하의 볼륨을 높여요’에서 하차한다”고 밝혔다. 청하는 오는 10월 4일 마지막 생방송을 진행하고, 5일과 6일에는 녹음 방송으로 청취자들과 마지막 인사를 나눌 예정이다. 청하는 지난해 10월 2일 ‘청하의 볼륨을 높여요’ DJ로 발탁된 후 1년간 청취자들의 다양한 이야기에 깊은 공감을 나누며, 특유의 차분한 목소리와 편안한 매력으로 많은 사랑을 받아왔다. 청하는 “평생 기억에 남을, 어디에서도 경험하지 못할 값진 시간이었다. 부족한 저를 늘 아껴 주시고 따뜻하게 감싸주신 덕분에 많은 성장을 할 수 있었다. 한동안 많이 허전할 것 같다”고 아쉬움을 전했다. 끝으로 청하는 “음악 활동에 보다 더 전념해야 할 필요성을 느껴 어렵게 하차를 결정했다. 어려운 선택을 한 만큼 가수로서 더 좋은 모습으로 돌아오겠다. 함께해 주신 모든 분께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주뺑소니' 김호중, 뒤늦은 '합의'도 안 통했다..징역 3년 6개월 구형[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198644"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음주뺑소니' 혐의를 받고 있는 가수 김호중에게 징역 3년 6개월이 구형됐다. 30일 서울중앙지법 형사26단독은 특정범죄 가중 처벌 등에 관한 법률위반(위험운전치상·도주치상), 도로교통법상 사고 후 미조치, 범인도피교사 등의 혐의로 기소된 김호중의 결심 공판에서 검찰이 징역 3년 6개월을 구형했다. 이날 검찰은 "김호중은 주취 상태에서 중앙선을 침범한 과실로 사고를 낸 데 이어 조직적 사법 방해 행위를 했다"며 "국민 공분을 일으킨 점을 참작해 징역 3년 6개월을 선고해달라"고 재판부에 요청했다. 김호중의 변호인 측은 최후 변론에서 "김호중은 이 사건과 관련해 자신의 모든 행동을 깊이 반성하고 있다. 또 죄에 상응하는 처벌을 달게 받을 각오를 하고 있다. 다만 일부 언론 보도와 같이 혼자 소주를 3병 이상 마시고 인사불성 상태에서 운전했다고 보기 어렵다"고 말했다. 이어 "피해자와 합의했으며, 처벌을 원치 않는 점 등을 고려해달라/김호중은 널리 알려진 연예인으로서 이미 대중과 여론으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 국회 출석할까...‘직장 내 괴롭힘’ 참고인 채택 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026170"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 소속 매니저 등에게 인사했다가 ‘무시해’라는 얘기를 들었다고 주장한 걸그룹 뉴진스 멤버 하니와 소속사 대표가 국회 환경노동위원회 국정감사 출석 요청을 받았다. 환노위는 이날 30일 서울 여의도 국회에서 전체회의를 열고 2024년도 국정감사계획서와 증인·참고인 출석요구 안건을 의결했다. 하니는 아이돌 따돌림, 직장 내 괴롭힘 문제와 관련해 다음 달 25일 열리는 고용노동부 및 경제사회노동위원회(경사노위) 종합국정감사에 참고인으로 채택됐다. 뉴진스 소속사 어도어 대표를 겸하고 있는 김주영 하이브 최고인사책임자(CHRO)도 아이돌 따돌림 문제 대응 부실 등을 이유로 같은 날 증인으로 나선다. 국감의 참고인으로 채택됐다고 해도 반드시 출석해야 할 의무는 없으나, 증인으로 채택되면 특별한 사유가 없는 한 출석해야 한다. 국회법은 증인·감정인·참고인의 출석을 법률(국회에서의 증언·감정 등에 관한 법률은)로 정하고 있는데, 증인·참고인 등의 출석을 의무화하면서도 불출석 시 처벌이 가능한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, CG 같은 비현실적 비주얼…'성숙美 물씬' 가을 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777061"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE) 장원영이 한층 성숙해진 비주얼을 자랑했다. 30일 장원영은 개인 계정에 "See you in Paris"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 장원영은 브라운 컬러의 니트 재질 아우터와 레깅스를 매치한 패션을 선보였다. 모델로 활동 중인 명품 m사 브랜드의 가방을 매치해 럭셔리함을 더했다. 사진 속 장원영은 차분한 가을 패션으로 성숙미를 물씬 풍기고 있다. 화려한 이목구비와 비현실적 비주얼이 시선을 사로잡았다. 장원영의 사진에 팬들은 "가을 여신 원영이", "미모 대박", "너무 아름답다" 등의 반응을 보이며 감탄했다. 한편 장원영은 지난 2018년 아이즈원으로 데뷔, 아이즈원 활동 종료 후 2021년 아이브로 재데뷔해 활발히 활동 중이다. 사진=장원영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재욱, 150분 꽉 채운 첫 팬콘 성료…“오래오래 간직할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844510"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재욱이 첫 팬 콘서트를 성료했다. 이재욱은 지난 28일 서울 명화라이브홀에서 ‘2024 LEE JAE WOOK FAN CONCERT IN SEOUL ‘log in’(2024 이재욱 팬 콘서트 인 서울 ‘로그 인’)’을 개최하고 팬들과 만남을 가졌다. 약 1년 6개월 만에 만나는 팬들을 위해 이재욱은 직접 선정한 세트리스트부터 근황 토크, 미공개 사진 공개, 팬 사연 소개, Q&amp;A 등 다채로운 프로그램으로 약 150분을 꽉 채워 팬들과 소통했다. 자우림의 ‘스물다섯, 스물하나’로 팬 콘서트의 포문을 연 이재욱은 오랜만에 만난 팬들과 반가운 인사를 나누며 근황 토크를 이어갔다. 이어 혁오의 ‘공드리’, 카더가든의 ‘나무’로 수준급 라이브 실력을 뽐내며 팬들의 눈과 귀를 만족시켰다. 특히 이재욱은 평소의 그의 근황을 궁금해하는 팬들을 위해 SNS에 공개되지 않은 일상 사진과 관련 에피소드를 공개해 팬들을 환호케했다. 범진의 ‘인사’, 싸이의 ‘기댈곳’ 무대로 팬들의 만족도를 높인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['따돌림 당한' 뉴진스 하니, 국회 가나…직장내 괴롭힘 참고인 채택 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198643"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국회 환경노동위원회가 뉴진스 하니를 국정감사 참고인으로 채택, 직장 내 괴롭힘 문제를 질의한다. 환경노동위원회(이하 환노위)는 다음달 25일 뉴진스 하니를 참고인으로, 김주영 하이브 최고인사책임자를 증인으로 출석하도록 요구하는 안건을 30일 의결했다. 국회는 하니에게 직장 내 괴롭힘 문제와 관련해 질의를, 김 대표에겐 이에 대한 대응이 부실한 이유를 질의할 계획이다. 지난 11일 뉴진스 멤버들은 민희진 어도어 전 대표의 복귀를 요구하며 하이브에게 무시당했다고 폭로했다. 하니는 "하이브 소속 4층 헤어, 메이크업을 받는 곳 복도에서 대기하고 있을 때 타 아티스트와 매니저에게 인사를 했으나 무시당했다. 그 매니저는 '무시해라고 했다"며 "새로 온 대표님께 말씀 드리니 증거가 없다며 그냥 넘어가려 했다"고 밝혔다. 폭로가 나온 후 이는 직장내 괴롭힘이라는 여론이 거세졌고 뉴진스 팬은 국민신문고를 통해 고용노동부에 민원을 제기하기도 했다. 한편, 국감 증인, 참고인으로 채택됐다고 하더라도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은♥박현호, 열애 인정 ‘럽스타’의 맛…‘달달’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383042"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 열애 중인 가수 은가은과 박현호가 달콤한 일상을 공개했다. 은가은은 지난 29일 자신의 SNS에 “로마에서 찾은 삥꾸삥꾸 운동화. 빨래야 빨리 돌아라. 저녁 먹으러 나가게. 즐거운 일요일 오후 되세요”라는 글과 함께 로마 여행을 다녀온 일상을 공유했다. 공개된 사진 속 은가은은 흰 민소매에 청바지를 매치하고 선글라스와 볼캡, 핑크색 운동화를 신어 힙한 패션을 뽐냈다. 거리에서 젤라또를 먹는 은가은의 독사진에 이어 그 풍경을 사진으로 기록한 장본인 박현호와의 투샷도 게시됐다. 두 사람은 다정하게 서로에게 기대어 카메라를 향해 미소짓는 모습이다. 은가은의 게시물에 박현호는 “아주 이뻐”라고 댓글을 남겨 팔불출 면모를 자랑했다. 누리꾼들 역시 “은박커플 응원해요”, “두분 너무 잘어울린다” 등 응원을 남겼다. 한편 은가은과 박현호는 지난 8월 열애 중인 사실을 인정했다. 또한 지난 18일 채널A 예능 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에 두 사람이 고정 출연으로 합류한다고 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 남주혁의 디올 2025 봄-여름 레디-투-웨어 컬렉션 뷰티 룩 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690171"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스 파리에서 지난 24일 열린 디올 2025 봄-여름 레디-투-웨어 컬렉션에 참석한 배우 남주혁의 컬렉션 메이크업 룩이 공개됐다. 시크하면서도 남성미 넘치는 룩으로 쇼에 참석한 프레스와 게스트들의 시선을 사로잡은 배우 남주혁은 본격적인 메이크업 연출에 앞서 디올 캡춰 토탈 스킨케어 라인 리추얼 내 ‘캡춰 토탈 히알루샷’과 10월 출시 예정의 ‘캡춰 토탈 레티샷’을 사용해 촉촉하면서도 탄탄하게 빛나는 피부를 연출했다. 그 다음, 건강하게 빛나는 피부 표현을 위해 멀티-유즈 파운데이션 스틱인 ‘디올 포에버 스킨 퍼펙트 스틱 #2N’으로 매끄러우면서도 완벽한 피부 표현을 연출한 뒤, 입술에 편안함을 더해주는 동시에 자연스러운 윤기를 선사하는 ‘루즈 디올 밤 #000 디올내추럴’을 사용하여 내추럴하면서도 촉촉한 립을 표현했다. 마지막으로, 상쾌하면서도 생동감 넘치는 향을 선사하는 ‘디올 소바쥬 오 포트’를 뿌려 룩에 맞는 남성적이면서도 시크한 분위기를 완성했다. 특유의 대담한 에너지가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 츄, 베이글 매력! 러블리 화이트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030118"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 츄가 베이글 매력이 돋보이는 러블리한 화이트룩을 선보였다. 츄는 9월 28일 자신의 인스타그램에 공연장에서 찍은 것으로 보이는 사진 여러 장을 올렸다. 공개된 사진 속 츄는 원피스처럼 보이는 화이트 미니 투피스를 입고 러블리한 룩을 연출했다. 특히 그녀의 러블리한 외모에 볼륨감 넘치는 몸매가 시선을 사로잡는다. 한편 이날 가수 츄는 충남 아산 신정호에서 열린 2024피크타임페스티벌에 초대되어 팬들과 소통하며 공연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘징역 구형’ 김호중, 보석 신청…“발목 통증 악화 고통”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690170"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 검찰이 음주 상태로 교통사고를 낸 후 도주한 혐의로 재판에 넘겨진 트로트 가수 김호중에게 징역 3년 6개월의 실형을 구형했다. 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 30일 특정범죄 가중처벌 등에 관한 법률 위반(위험운전치상) 등 혐의로 기소된 김호중의 결심 공판을 진행했다. 검찰은 김호중에 대해 징역 3년 6개월을 구형했다. 또 이광득 전 생각엔터테인먼트(현 아트엠앤씨) 대표와 본부장 전씨에 대해 각각 징역 3년, 그의 매니저 장씨에게 징역 1년을 선고해달라고 재판부에 요청했다. 김호중은 최후진술에서 “가장 먼저 이번 일로 피해를 입은 피해자께 사죄의 마음을 담아 죄송하고 반성한다는 글을 꼭 전해드리고 싶다. 그날의 제 선택을 후회하고 반성하고 있다”고 말했다. 그는 “구치소 안에서 많은 생각을 하면서 성찰하는 시간을 가졌다. 옆에 있는 형(이 전 대표 등)들에게도 이 자리를 빌려 죄송하다고 얘기하고 싶다”며 “열 번 잘하는 삶보다 같은 실수를 반복하지 않는 삶을 살아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해보기 싫어서' 주민경 "울고 웃었던 시간 행복, 종영 아쉬워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007816258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007816258"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 주민경이 "종영이 아쉽다"라며 드라마 현장을 돌아봤다. 30일 스토리제이컴퍼니는 tvN 월화드라마 '손해 보기 싫어서'에 출연 중인 주민경의 종영 소감을 전했다. '손해 보기 싫어서'에서 주민경은 성우이자 손해영(신민아 분)의 가족 같은 친구 차희성 역할로 열연 중이다. 주민경은 소속사를 통해 "약 7개월 동안 함께한 드라마가 끝나니 아주 아쉽다, 해영의 친구이자 자연(한지현 분)의 언니로서 함께 울고 웃었던 시간이 너무 행복했다"라고 했다. 이어 "희성이는 워낙 개성이 강한 친구라 어떻게 표현하여야 할지 고민이 많았다, 하지만 그만큼 캐릭터에 몰입하는 과정이 흥미로웠다"라며 역할에 대한 애정을 드러내기도. 또한 "그동안 '손해 보기 싫어서'를 사랑해 주신 시청자 여러분께 진심으로 감사드린다, 저는 앞으로도 더 좋은 작품으로 찾아뵐 수 있도록 열심히 하겠다"라는 다짐을 덧붙였다. 주민경은 거침없는 매력의 차희성을 생동감 있게 표현, '손해 보기 싫어서'에서 깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[맹승지, 1일 1글래머 열일하네요..절대 숨겨지지 않는 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269378"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 맹승지가 건재한 글래머 라인을 공개했다. 맹승지는 30일 근황 사진 여러 장을 공개했다. 사진 속 맹승지는 수영장과 전시회장 등에서 일상을 보내고 있다. 먼저 저녁 수영에 나선 맹승지는 시선을 모으게 하는 글래머러스한 상체를 뽐내며 미소를 짓고 있다. 전시회장에서도 맹승지는 숨겨지지 않는 볼륨감 라인과 매끈한 복근으로 주목을 이끈다. 맹승지는 2013년 MBC 공채 개그맨 출신으로 배우, 유튜버 등 다양한 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 전소연, 스포티한 공항 패션으로 인형 같은 미모 발산!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690169"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이들의 리더 소연이 폴로 셔츠, 스커트, 부츠를 매치한 스포티한 공항 패션으로 인형 같은 미모를 뽐냈다. 아이들 소연은 프랑스 파리에서 진행되는 라코스테 SS25 패션쇼에 참석하기 위해 인천국제공항을 통해 출국했다. 이날 소연은 진한 그린 컬러의 폴로 셔츠와 미디 기장의 블랙 스커트를 착용해 캐주얼한 코디를 선보였다. 특히 유니크한 매력이 돋보이는 레더 부츠를 매치하며 트렌디하면서도 힙한 무드가 가득한 스타일을 완성해 현장에 있는 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 한편, 소연이 속한 (여자)아이들은 현재 월드 투어를 진행 중이며 전 세계의 팬들과 만나 특별한 시간을 보내고 있다. 자료=라코스테 제공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주영, 안컴퍼니 새 둥지…김의성 "성공한 덕후 된 기분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412316"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주영이 안컴퍼니에 새 둥지를 틀었다. 안컴퍼니는 30일 이주영과 전속계약 체결 소식을 알리며 “시선을 사로잡는 매력적인 비주얼과 독보적인 연기력으로 무서운 성장세를 보여주고 있는 이주영과 함께하게 되어 기쁘다. 이주영이 안정적인 환경에서 한 단계 더 성장해 나갈 수 있도록 적극 지원하겠다"고 밝혔다. 안컴퍼니 대표 김의성은 "이주영의 데뷔작 단편영화 '몸값'은 신선한 충격이었다. 이것이 배우가 하는 연기인가 하는 생각이 들 정도의 비린내 나는 날 것의 연기를 보고 '본능으로 하는 연기라면 이주영은 괴물이고 계획된 연기라면 천재 아닌가'라는 생각이 들어 질투가 났다"고 극찬했다. 이어 "이후 영화 '독전'에서는 대사 하나 없이 대한민국에서 내로라하는 많은 배우들 속에서 자신의 에너지를 가감 없이 내뿜는 모습을 보고 '같이 일하고 싶다'는 생각이 들었다. 새로운 출발에 함께 할 수 있어 기쁘다. 마치 성공한 덕후가 된 기분이다"라고 이주영 영입 소감을 솔직하게 전했다. 2015년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공개 열애하더니…은가은♥박현호, 대놓고 밀착 스킨십 '럽스타']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682257"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은인 연인 박현호를 향한 애정을 드러냈다. 은가은은 지난 29일 "로마에서 찾은 핑크 운동화. 빨래야 빨리 돌아라, 저녁 먹으러 나가게"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 이어 '은가은', '박현호'라는 해시태그를 덧붙였다. 공개된 사진에는 로마 거리에서 힙한 스타일링을 선보인 은가은의 모습이 담겨있다. 또한 은가은, 박현호 커플은 다정하게 스킨십하며 애정을 과시했다. 해당 게시글을 본 팬들은 "너무 아름다워요" ,"두 분 사랑 예뻐요", "행복해 보인다" 등의 댓글을 남겼다. 은가은은 지난달 박현호와의 열애를 인정했다. 박현호 소속사 역시 "은가은과 잘 만나고 있다는 건 사실이다. 올해 초 모 프로그램에서 만나 누나 동생 사이로 지내다가 연인 사이로 발전해 교제 중이다"라고 전했다. 은가은과 박현호는 5살 차이의 연상연하 커플이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 국감 출석할까…‘따돌림·직장 내 괴롭힘’ 참고인 채택]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690168"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표와 모회사 하이브 간의 공방이 계속되고 있는 가운데, 그룹 뉴진스 하니가 국정감사 참고인으로 채택돼 눈길을 끈다. 국회 환경노동위원회가 30일 서울 여의도 국회에서 전체회의를 열고 2024년도 국정감사계획서와 증인·참고인 출석요구 안건을 의결했다. 이날 채택된 증인은 19명, 참고인은 16명이다.이 가운데 내달 25일 국정감사에서 아이돌 그룹 뉴진스의 멤버 하니와 김주영 하이브 최고인사책임자를 각각 참고인과 증인으로 채택했다. 앞서 뉴진스는 지난 11일 유튜브 라이브 방송을 열고 하이브에 불만을 드러낸 바 있다. 이날 하니는 “회사에서 직원들과 인사를 나눴는데, 그쪽 매니저님이 내 앞에서 ‘무시해’라고 하셨다. 내가 왜 이런 일을 당해야 하는지 지금 생각했을 때 이해가 안가고, 어이없다고 생각한다”고 폭로했다. 이 같은 사실을 사측에 알렸으나 증거가 없다는 이유로 후속 조치가 없었다며 비판했다. 하니에게는 직장 내 괴롭힘과 아이돌 따돌림 문제 질의가 이뤄질 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] '독도 인증 사진' 이시영…일부 일본인들 악플 테러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684711"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 독도 방문 인증 사진을 올린 배우 이시영에게 일부 일본인들의 악플 공격이 이어지고 있습니다. 이시영은 26일 SNS에 "짧고 굵게 다녀온 독도, 파도가 잔잔해서 독도 접안에 성공했다"는 글과 함께 태극기가 달린 머리띠를 한 채 배에 오른 영상과, 독도에서 태극기를 흔드는 사진 등을 올렸습니다. 일부 일본 누리꾼은 "다케시마에 온 걸 환영한다", "유감이다" "이런 사진은 보고 싶지 않다" 등의 악성 댓글을 달기 시작했고, 국내 누리꾼은 "독도는 우리땅" 등으로 이시영을 응원했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #독도 #울릉도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] '경성크리처2' 정동윤 감독 "'톱스타' 박서준·한소희, 이름값했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198637"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처2' 정동윤 감독이 박서준과 한소희에 감사의 마음을 전했다. 정동윤 감독은 30일 오전 서울 종로구의 한 카페에서 스포츠조선과 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처2'(강은경 극본, 정동윤 연출)의 인터뷰에 임했다. 정동윤 감독은 "배우의 힘이 큰 것 같다. 같이 촬영을 하다 보면 박서준, 한소희 배우가 얼마나 큰 대중적 파워를 가졌는지 못 느낄 때가 많았는데, 서준 씨도 일본에서 팬미팅을 하면 팬덤이 어마어마하다. '이태원 클라쓰' 등 전작의 영향이 있더라. 서준 씨, 소희 씨를 보고 일본에서도 많이 봐주신 게 아닌가 싶다. 그들이 어떤 비판의식을 갖고 본다기 보다는 서준 씨가 가장 큰 요인이었던 것 같다. '그래도 본다'는 것이 제일 컸던 것 같다"고 말했다. 두 사람의 멜로에 대해 정 감독은 "멜로는 어려웠다. 시즌1이 많은 이야기를 담고 있고 사투를 벌이는 두 사람의 이야기인데 시즌에서 해결되지 않은 건 두 사람의 멜로였다. 서로 죽은 줄 아는 이야기가 있는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 뉴진스 팬들, 하이브에 항의 서한…배임 고발 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000684710"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 내홍을 겪고 있는 뉴진스의 팬들이 민희진 전 어도어 대표를 복귀시키라는 항의 서한을 보냈습니다. 뉴진스 팬 5천여 명은 오늘(30일) 김주영 어도어 대표에게 하이브 홍보조직의 이른바 '뉴진스 폄하 발언'에 대해 시정조치를 요구할 것과 민 전 대표 복귀를 재차 촉구했습니다. 이어 민 전 대표의 해임과 김 대표의 취임으로 뉴진스의 팬미팅, 후속 앨범 제작이 중단되었다면서, 팬들의 요구를 수용하지 않으면 업무상 배임 등 고발조치를 취할 것이라고 예고했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #반희수 #팀버니즈 #NEWJEANS #ADOR #HYBE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을엔 어반자카파, 10월 2일 신곡 '안녕' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412315"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가을엔 어반자카파다. 어반자카파(URBAN ZAKAPA)가 4개월 만에 완전체로 돌아온다. 30일 어반자카파 소속사 앤드류 컴퍼니는 어반자카파가 10월 2일 신곡 '안녕'을 발매한다'고 밝혔다. 어반자파카의 신곡 발표는 지난 6월 '열 손가락' 발표 이후 약 4개월 만이다. 이번에 선보이는 신곡은 지난달 14일에 방영된 MBC '전지적 참견 시점'에서 첫 공개했던 데모 곡 중의 한 곡이다. 방영 당시 앤드류 컴퍼니 자체 회의에서 호평을 받았던 곡으로 리더인 권순일이 작사·작곡했다. 소속사 SNS채널을 통해 공개된 '안녕' 티저 영상은 어반자카파 3인의 완벽한 하모니를 보여줄 전초 작으로 주목을 끌기에 충분하며 신보의 컨셉트 포토는 가을의 정취가 물씬 풍기는 아름다운 정원에서 촬영됐다. 또한 최근 어반자카파는 첫 개최한 팬콘서트에 이어 각종 예능프로그램과 유튜브 채널에 완전체로 출연하여 '찐친'들의 케미스트리와 재치있는 모습을 보여주기도 했다. 공연계의 블루칩으로 불리는 어반자카파는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 흥행 주역 '맑눈광 빌런' 정해인 '유퀴즈' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412314"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출격한다. 영화 '베테랑2(류승완 감독)'에서 새로운 빌런 박선우 캐릭터로 열연하며 작품 흥행을 이끌고 있는 정해인이 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 출연을 결정, 유재석 조세호와 만난다. 이번 '유퀴즈'에서 정해인은 '베테랑2' 촬영 비하인드, 황정민과 호흡, 무대인사 역대급 팬서비스 등 다채로운 비하인드를 풀어내며 영화 속 액션 베테랑에서 토크 베테랑으로 거듭날 예정이다. 특히 정해인은 동시기 공개 된 '베테랑2'와 tvN '엄마친구아들'을 통해 스크린과 브라운관을 사로잡으며 큰 사랑을 받고 있는 바, '유퀴즈' 출연 역시 어느 때보다 주목도를 높일 것으로 기대를 모은다. 정해인의 '유퀴즈' 출연이 아직 '베테랑2'를 관람하지 못한 관객들에게 또 한 번의 홍보 효과를 불러 일으킬 수 있을지 관심이 쏠리는 가운데, 정해인 녹화분은 내달 9일 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메타네이션의 버추얼 댄스크루 OFC, ‘버추얼 스타 서바이벌 프로그램’ 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844505"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[㈜메타네이션이 기획한 버추얼 댄스 퍼포먼스 크루 OFC가 버추얼 스타 서바이벌 프로그램을 통해 새로운 도전에 나선다. 전 세계 다양한 국적의 멤버들로 구성된 OFC는 소셜 미디어를 통해 글로벌 팬들과 활발히 소통하며 독보적인 입지를 다지고 있는 중으로, 특히 온라인 팬 라이브 스트리밍 플랫폼 ‘로얄스트리머’를 통해 많은 팬들과 실시간 방송으로 소통하며 눈길을 모으고 있다. 이러한 소통의 연장선에서 OFC는 ‘로얄스트리머’에서 준비 중인 ‘버추얼 스타 서바이벌 프로그램’에 참여할 계획임을 밝혔다. ‘버추얼 스타 서바이벌 프로그램’은 다양한 버추얼 인플루언서들이 참가해 라이브 콘텐츠로 서로 경쟁하는 서바이벌 형식의 프로그램으로, OFC는 지금까지의 뛰어난 퍼포먼스를 바탕으로 좋은 성과를 기대하고 있다. OFC는 댄스뿐만 아니라 음악 분야에서도 그 역량을 확장하고 있다. 올해 하반기 새로운 음악 발매를 예고한 OFC는 자신들만의 독창적인 스타일을 음악에 녹여내 팬들의 기대에 부응할 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메이딘, 데뷔 2주차 같지 않은 노련함…음악방송부터 파리 패션위크까지 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682256"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 메이딘(MADEIN)이 데뷔 2주차 활동을 마쳤다. 메이딘(마시로, 예서, 미유, 수혜, 가은, 세리나, 나고미)은 최근 Mnet '엠카운트다운', KBS2 '뮤직뱅크', MBC '쇼! 음악중심', SBS '인기가요' 등 각종 음악 방송에 출연해 데뷔 EP '상승'의 타이틀곡 'UNO'(우노) 무대를 선보였다. 활동 2주 차에 접어든 메이딘은 신인답지 않은 노련한 면모를 과시하며 무결점 퍼포먼스를 펼쳤다. 이들은 순수한 음색을 뽐내며 설렘을 극대화한 것은 물론, 일곱 멤버의 시너지가 돋보이는 다채로운 대형으로 눈과 귀를 모두 사로잡는 무대를 완성했다. 메이딘의 요정 비주얼을 더욱 빛나게 하는 스타일링 역시 보는 즐거움을 더했다. 메이딘은 날개로 포인트를 준 의상으로 사랑스러운 무드를 배가시키는가 하면, 마린룩, 스포티한 프릴 착장 등으로 한계 없는 소화력을 증명하며 팬들의 취향 저격에 성공했다. 음악 방송을 통해 대중에게 눈도장 찍은 메이딘은 글로벌 활약도 놓치지 않았다. 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘양육권 분쟁’ 최동석 “아이들, 혼탁한 것에 물들지 말길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690167"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=최동석 인스타그램 아나운서 출신 방송인 최동석이 근황을 전했다. 29일 최동석은 자신의 SNS를 통해 “아이들 미술수업”이라며 글을 게재했다. 이어 “미술을 돈벌이 수단으로만 생각하는 혼탁한 것들에는 물들지 말고 그림을 그리면서 너희 안에 있는 새로운 것들을 찾아내고 더 아름다워질 수 있는 것들에 집중해. 미술에 대해 1도 모르지만 아빠가 생각하는 미술은 그런 거 같아”라며 아이들의 교육에 대한 생각을 전했다. 또 최동석은 “집순이 집돌이 셋이서 간만에 외식했네. 아이들이 잘 먹어서 기분 좋았던 저녁. 주말은 왜 이렇게 빨리 가죠?”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해하며 아이들과 함께한 일상을 공개했다. 최동석은 2009년 KBS 아나운서 30기 입사 동기였던 박지윤과 결혼해 2010년 첫 딸을, 2014년 둘째 아들을 얻었다. 그러나 지난해 10월 결혼 14년 만에 이혼 소식을 전했다. 또한 현재 양육권 문제 등으로 갈등 중인 것으로 알려져 있다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정겨운 아내' 김우림, 과감 비키니 자태…여리여리 슬렌더 끝판왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777051"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정겨운 아내 김우림이 무결점 비키니 자태를 자랑했다. 29일 김우림은 "열심히 달린 후, 거의 기어서 간 여행이지만.. 행복했다. 이래서 다들 챵마이 치앙마이 하는구마이"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 김우림은 치앙마이를 찾아 여유로운 시간을 만끽하고 있다. 사진 속 김우림은 홀터넥 디자인의 비키니를 입은 채 무결점 슬렌더 자태를 과시하고 있다. 군살 없는 S라인 몸매와 쭉 뻗은 기럭지가 시선을 사로잡았다. 김우림의 사진에 지인과 누리꾼들은 "또 나만 살쪘네", "뼈말라 부럽다", "다리가 내 팔뚝이네" 등 반응을 보이며 감탄했다. 한편 정겨운은 지난 2017년 10세 연하 비연예인 김우림과 재혼했다. 김우림은 정겨운과 함께 SBS '동상이몽-너는 내 운명'에 출연해 얼굴을 알린 바 있다. 사진=김우림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대놓고 럽스타… 은가은♥박현호, 해외서 스킨십 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030111"/>
        <updated>2024-09-30T05:16:02.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은(본명 장은영)과 박현호의 '럽스타'가 폭발했다. 은가은은 지난 29일 자신의 인스타그램을 통해 "로마에서 찾은 삥꾸삥꾸 운동화. 빨래야 빨리 돌아라. 저녁 먹으러 나가게. 즐거운 일요일 오후 되세요"라는 글과 함께 로마 여행 당시 찍었던 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 로마 거리에서 젤라토를 먹으며 여유로운 시간을 즐기는 은가은의 모습이 담겨 있다. 또 다른 사진에는 은가은과 남자 친구 박현호의 투샷이 담겼다. 서로에게 꼭 붙어서 다정한 포즈를 취하는 두 사람의 모습에서 애정이 느껴진다. 박현호는 해당 게시물에 "아주 예뻐"라는 댓글을 남기며 애정을 드러냈고, 은가은도 '하트 이모티콘'으로 화답했다. 지난달 은가은은 5세 연하의 박현호와 공개 열애를 인정한 바 있다. 두 사람은 지난 3월 KBS 2TV '불후의 명곡'에서 처음 만나 인연을 맺었으며, 트로트 가수로서 선후배 관계로 시작해 연인으로 발전한 것으로 전해졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] '경성크리처2' 정동윤 감독 "'반일' 아닙니다..'日 너무 싫어' 아닌 '잊지 말자'"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198636"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경성크리처2' 정동윤 감독이 드라마의 의미에 대해 언급했다. 정동윤 감독은 30일 오전 서울 종로구의 한 카페에서 스포츠조선과 만나 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처2'(강은경 극본, 정동윤 연출)의 인터뷰에 임했다. 정 감독은 시즌2에 대한 반응에 대해 "만족하고 있다. 해외에서도 순위가 높다고 들었고, 사람들이 많이 봐주시는 것 같아서 감사하게 생각 중이다"라며 "(동시기에 공개돼 높은 순위를 기록 중인 '흑백요리사'가) 밉지는 않다. 예능과 드라마라는 장르적 차이도 있고, 저도 너무 재미있게 보고 있어서 인정하는 게 있다. 둘이 같이 잘 되면 좋겠다고 생각한다. 순위에 연연하는 것도 하나도 없다. 같은 드라마끼리 붙여서 1, 2위 순위가 매겨지는 것에도 개인적으로는 연연하지 않는다"고 말했다. 이어 정 감독은 "듣기로는 일본에서도 4위를 했고 미국에서도 이틀 연속 10위 안에 들었다고 하더라. 프랑스에서도 좋고 인도에서도 순위가 높아서 너무 좋다. 기분이 좋다. 이 작품의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 美 자선 공연서 신곡 ‘문릿 플로어’ 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005372200"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크(BLACKPINK) 리사가 새 싱글 ‘문릿 플로어(Moonlit Floor)’를 ‘글로벌 시티즌 페스티벌’에서 깜짝 공개했다. 리사는 지난 29일(한국 시간 기준) 미국 뉴욕 센트럴 파크에서 열린 대규모 자선 공연 ‘글로벌 시티즌 페스티벌’에서 솔로 단독 공연을 펼쳤다. 이날 포스트 말론, 도자 캣 등과 헤드라이너로 나선 리사는 ‘락스타(ROCKSTAR)’와 ‘뉴 우먼(NEW WOMAN)’ 뿐만 아니라 ‘라리사(Lalisa)’와 ‘머니(Money)’를 선보이며 자신의 첫 솔로 페스티벌 무대를 화려하게 장식했다. 특히 미발매 신곡 ‘문릿 플로어’ 무대를 공개하며 관중을 사로잡은 리사는 현장에서 뜨거운 호응을 받았다. 10월 4일 발매 예정인 ‘문릿 플로어’는 식스펜스 넌 더 리처(Sixpence None the Richer)의 대표곡인 ‘키스 미(Kiss Me)’를 샘플링 한 곡이다. 이날 리사가 ‘Kiss me, under the Paris twilight / Kiss]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 청하, '볼륨을 높여요' 하차…"음악 전념 필요성 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682255"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 청하가 1년 만에 ‘청하의 볼륨을 높여요’ DJ 자리에서 하차한다. 30일 소속사 모어비전은 “청하가 오는 10월 6일 방송을 끝으로 KBS Cool FM ‘청하의 볼륨을 높여요’에서 하차한다”고 밝혔다. 청하는 오는 10월 4일 마지막 생방송을 진행하고, 5일과 6일에는 녹음 방송으로 청취자들과 마지막 인사를 나눌 예정이다. 청하는 지난해 10월 2일 ‘청하의 볼륨을 높여요’ DJ로 발탁된 후 1년간 청취자들의 다양한 이야기에 깊은 공감을 나누며, 특유의 차분한 목소리와 편안한 매력으로 많은 사랑을 받아왔다. 청하는 “평생 기억에 남을, 어디에서도 경험하지 못할 값진 시간이었다. 부족한 저를 늘 아껴 주시고 따뜻하게 감싸주신 덕분에 많은 성장을 할 수 있었다. 한동안 많이 허전할 것 같다”고 아쉬움을 전했다. 끝으로 청하는 “음악 활동에 보다 더 전념해야 할 필요성을 느껴 어렵게 하차를 결정했다. 어려운 선택을 한 만큼 가수로서 더 좋은 모습으로 돌아오겠다. 함께해 주신 모든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['174cm' 장원영, 가을 옷 하나 입었을 뿐인데…20세에 '재벌家 며느리' 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682254"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브 멤버 장원영이 고급스러운 분위기를 뽐냈다. 장원영은 30일 자신의 인스타그램에 "See you in Paris"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 장원영은 브라운 스타킹에 베이지 색의 니트 외투 그리고 자신이 앰버서더로 있는 브라운 색 가방을 들고 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 은색 브로치까지 더해 마치 재벌집 며느리 같은 분위기를 드러내고 있어 눈길을 끈다. 한편 장원영이 속한 아이브는 지난해 10월 잠실 실내체육관에서 첫 월드 투어 '아이브 더 퍼스트 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브''(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')의 양일 공연을 시작으로 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 28개 도시에서 37회 공연을 펼치며 42만여 명의 관객과 만났다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 인간 복숭아 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690164"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 모모가 미모를 뽐냈다. 29일 모모는 자신의 SNS를 통해 “단발 자르기 전”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 셀카. 최근 금발로 변신한 모모는 완벽한 소화력을 자랑하며 핑크빛 메이크업을 선보인 모습. 인간 복숭아 같은 미모를 자랑하는 모모의 자태가 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 모모에게 찬사를 표했다. 사진=모모 인스타그램 한편, 모모가 속한 트와이스 유닛 그룹 미사모는 11월 6일 미니 2집 ‘HAUTE COUTURE’를 발매한다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 리사, 신곡서 ♥재벌 남친과 열애 인정? "프랑스 소년이 날 사로 잡았어" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198635"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크(BLACKPINK) 리사가 새 싱글 'Moonlit Floor(문릿 플로어)'를 '글로벌 시티즌 페스티벌'에서 깜짝 공개했다. 리사는 지난 29일(한국 시간 기준) 미국 뉴욕 센트럴 파크에서 열린 대규모 자선 공연 '글로벌 시티즌 페스티벌'에서 솔로 단독 공연을 펼쳤다. 이날 포스트 말론, 도자 캣 등과 헤드라이너로 나선 리사는 'ROCKSTAR(락스타)'와 'NEW WOMAN(뉴 우먼)' 뿐만 아니라 'Lalisa(라리사)'와 'Money(머니)'를 선보이며 자신의 첫 솔로 페스티벌 무대를 화려하게 장식했다. 특히 미발매 신곡 'Moonlit Floor' 무대를 공개하며 관중을 사로잡은 리사는 현장에서 뜨거운 호응을 받았다. 10월 4일 발매 예정인 'Moonlit Floor'는 식스펜스 넌 더 리처(Sixpence None the Richer)의 대표곡인 'Kiss Me(키스 미)'를 샘플링 한 곡이다. 이날 리사가 'Kiss me, under the Paris t]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['극한투어' 희두X나연, 믿고 보는 도파민 대잔치 대만 여행 시작!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412312"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['극한투어'가 시청자들의 도파민을 폭발시켰다. 어제(29일) 방송된 JTBC '극한투어'(기획 손창우, 연출 유수연)에서는 이은지와 립제이, 남희두와 이나연의 극한투어가 펼쳐졌다. 먼저 이은지와 립제이는 세계에서 가장 위험한 시장으로 꼽히는 태국 매끌렁 시장에서 본격적인 코코넛 팔기에 도전했다. 두 사람은 하루 8번 가게 바로 앞을 지나가는 기차를 피해야 하는 동시에 익숙하지 않은 코코넛 손질에 어려움을 겪었다. 하지만 두 사람을 향한 여행객들의 뜨거운 관심이 이어졌고 마침내 두 사람은 판매 목표 개수 200개를 달성, 500바트를 획득하며 코코넛 팔기 체험을 마무리했다. 아르바이트 후 두 사람은 전날 알게 된 태국 상위 0.1% 부자 하이소(하이 소사이이어티)의 반려견 생일 파티로 향했다. 아르바이트로 번 돈으로 이은지는 캔달 제너, 립제이는 오드리 햅번의 스타일로 변신해 시선을 사로잡았다. 다양한 국적의 하이소의 남사친(남자 사람 친구)들도 모여 소개팅과 같은 분위기가 연출된 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승호, ‘데뷔 첫 연극’ 성공적 마무리…“많은 사랑받은 뜻 깊은 시간”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383039"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유승호는 무대 위에서도 누구보다 빛났다. 유승호는 지난 28일 폐막한 연극 ‘엔젤스 인 아메리카-파트원:밀레니엄이 다가온다’에서 루이스(이태빈·정경훈)의 연인이자 와스프 가문 출신의 성소수자 ‘프라이어 월터’ 역을 맡아 파격적인 외형과 열연으로 캐릭터 변신에 성공했다. ‘엔젤스 인 아메리카’는 1980년대 미국을 배경으로 '뉴 밀레니엄'을 앞두고 인종, 정치, 종교, 성향 등을 이유로 소외받는 인물들의 이야기를 그린 200분의 대서사시 연극으로, 유승호는 연인과의 이별 후에 불치병으로 야위어가는 캐릭터를 애절하게 그려내며 수많은 ‘유프라이어파’를 양산했다. 데뷔 후 첫 연극 무대에 올라 낯설지만, 매력적인 얼굴을 선보인 유승호. 천사의 부름에 미지의 세계로 손을 내밀며 극을 마무리한 프라이어처럼 ‘엔젤스 인 아메리카’로 도전의 날개를 달고 연기 스펙트럼을 넓힌 유승호의 활약상을 짚어봤다. # 매니큐어부터 체중 감량까지…파격적인 외형 '도전' 유승호는 보라색 실크 코트와 중단발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37세' 송가인, 돈 얼마나 벌었길래…드높은 천장에 대형 기둥까지 '헉' 소리나네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682253"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 주말 휴식을 공유했다. 송가인은 지난 29일 자신의 인스타그램 스토리에 "일요일 오후 집이 제일 좋다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 송가인의 집으로, 화이톤으로 맞춰진 높은 천장과 대형 기둥이 눈에 띄며 거대한 창문들 역시 밖이 잘 보이지 않는 시트를 붙여 눈길을 끈다. 송가인은 지난 2012년 싱글앨범 '산바람아 강바람아, 사랑가'로 데뷔했다. 대한민국에 트로트 바람을 불러일으킨 '미스트롯' 초대 우승자로, 구수하면서도 한 맺힌 음색과 압도적인 가창력으로 큰 사랑을 받고 있다. 최근에는 새 기획사 가인달엔터테인먼트를 설립함과 동시에 모 매니지먼트와 계약을 체결했다는 소식을 알리며 하반기를 목표로 새 앨범 준비 중에 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톱모델 김원중, 연기 도전한다…드라마 ‘대도시의 사랑법’ 캐스팅 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383037"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 김원중이 드라마 ‘대도시의 사랑법’으로 연기에 도전한다. 소속사 앨컴퍼니는 30일 “글로벌 패션계를 무대로 화려한 발자취를 남긴, 스타일 아이콘 김원중이 드라마 ‘대도시의 사랑법’에 캐스팅 되었다”고 밝혔다. 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 작가 고영(남윤수)이 좌충우돌하며 삶과 사랑을 배워가는 청춘 로맨스를 코미디와 정통 멜로, 로코가 어우러진 웰메이드 멜로 드라마로 박상영 작가가 직접 각본을 맡고, 메리크리스마스, 빅스톤스튜디오가 공동 제작하며, 에피소드별로 연출을 달리하는 할리우드 시스템을 차용해, 한국을 대표하는 선후배 감독 4명(허진호 감독, 홍지영 감독, 손태겸 감독, 김세인 감독)이 각각의 에피소드를 연출해 각자의 장기와 개성을 풍성하게 담아냈다. 극 중 김원중은 마지막 베일에 싸인 에피소드의 주인공 일본인 ‘하비비’역을 맡아, 자신만의 분위기로 현장을 압도하며 극에서 감정을 알 수 없는 묘한 표정과 존재만으로 숨막히는 긴장감을 만들어 냈다. 또한, 남윤수와 김원중의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동윤 감독 "박서준·한소희와 또? 79년 후에 만나요" [경성크리처2][인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269374"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정동윤 감독이 '경성크리처2' 두 주연 박서준, 한소희에 대해 말했다. 정동윤 감독은 30일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 앞서 27일 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처2'를 전 세계 안방극장에 선보이며 이와 관련 이야기를 나눴다. 정 감독은 작년 12월 파트1, 올 1월 파트2에 걸쳐 총 10부작의 시즌1을 연출한 데 이어 이번 7부작 '경성크리처2'까지 대장정을 마무리했다. '경성크리처2'는 2024년 서울, 태상(박서준 분/호재 역)과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥(한소희 분)이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그린다. 박서준, 한소희 두 주연이 그대로 출연하며 이무생, 배현성 등이 새롭게 합류했다. 특히 '경성크리처2'는 공개 단 이틀 만에 글로벌 TV쇼 부문 3위에 등극, 뜨거운 반응을 얻고 있다. OTT 분석 사이트 플릭스패트롤 기준으로 싱가포르, 홍콩, 태국 등 아시아권에서 1위에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 블핑 리사 “초록 눈 프랑스 소년이 날”…‘♥재벌2세’ 열애설 또 ‘활활’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003383036"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 리사가 열애설 상대인 프랑스 재벌 2세 프레드릭 아르노를 연상시키는 신곡 가사로 이목을 끈다. 리사는 29일 미국 뉴욕 센트럴 파크에서 개최된 대규모 자선 공연 ‘글로벌 시티즌 페스티벌’에 출연해 솔로 단독 무대를 펼쳤다. 이날 리사는 도자 캣 등과 헤드라이너로 나서 ‘라리사’,‘머니’ 등 히트곡과 최근 발매한 ‘락스타’, ‘뉴 유먼’에 이어 미발매 신곡 ‘문릿 플로어’(Moonlit Floor)를 최초 공개해 객석을 달궜다. 특히 ‘문릿 플로어’는 다음달 4일 발매 예정인 곡으로 식스펜스 넌 더 리처(Sixpence None the Richer)의 대표곡인 ‘키스 미’(Kiss Me)를 샘플링 한 곡이다. 국내외 팬들의 눈길을 끈 것은 이 곡 가사의 일부이다. 바로 “초록색 눈의 프랑스 소년이 날 사로잡았어(green eyed French boy got me trippin)”라는 가사가 프레데릭 아르노를 지칭한 게 아니냐는 추측이 일각에서 제기된 것이다. 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2'-'엄친아' 정해인, 유재석과 만난다…'유퀴즈' 10월 9일 방송 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198632"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연한다. 최근 영화 '베테랑2'와 tvN '엄마친구아들'에서 활약하고 있는 정해인이 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 출연한다. 정해인의 출연 분은 오는 10월 9일 방송될 예정이다. 2024년 하반기 스크린과 드라마를 넘나들며 사랑을 받고 있는 정해인은 '유퀴즈'에서 '베테랑2'의 촬영 비하인드, 황정민과의 호흡, 연일 화제를 모으고 있는 무대인사에서의 역대급 팬서비스 등 다양한 이야기를 풀어 둘 전망이다. 뿐만 아니라 정해인은 '엄마친구아들'에서 대한민국 건축계에서 가장 주목 받는 젊은 건축가이자, 배석류(정소민 분)의 '엄마친구아들' 최승효 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 정소민과 열애설이 날 만큼 간질간질한 로맨스 연기, 적재적소에 웃음을 유발하는 코믹 연기까지 완벽히 소화해 내며 '로코 장인' 수식어를 얻은 그는 드라마 배우 브랜드 평판 1위에 오르며 폭발적인 인기를 이어가고 있다. 이에 드라마 에피소드 역시 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5인조 재편' 피프티 피프티 "소속사에서 인성 교육도 받았다" ('라디오쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198631"/>
        <updated>2024-09-30T04:19:57.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['5인조 재정비' 된 새로운 피프티 피프티가 소감을 밝혔다. 30일 방송된 KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에는 5인조로 재정비해 돌아온 그룹 피프티 피프티가 게스트로 출연했다. 피프티 피프티는 원년 멤버 키나에 문샤넬, 예원, 하나, 아테나 4인이 합류해 새롭게 구성됐다. 이에 키나는 개편 후 컴백하게 된 심경에 대해 "회사에서 네 명의 멤버들을 처음 소개해 주셨을 때 눈웃음을 보고 '정말 잘해 나갈 수 있겠구나' 생각이 들었다. 또다시 음악을 할 수 있음에 감사했다. 엄청나게 뭉클하기도 했다"라고 이야기했다. 또한 '멤버 구성에 관여했나'라는 질문에 "관여는 하지 않았지만, 멤버들의 연습 과정을 저도 우연히 봤었다. 정말 눈여겨보던 연습생 친구들이 딱 이렇게 4명이었다. 그런데 그 네 명이 팀이 되어서 저도 혼자 좋아했었다"라고 솔직하게 밝혔다. 새로운 멤버들 역시 피프티 피프티의 새로운 멤버로 합류하게 된 소감을 전했다. 문샤넬은 "데뷔가 확정됐을]]></content>
    </entry>
</feed>