<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-02T21:17:23.109Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 나트랑은 처음이라! 날씨 좋은 여름날 민소매 원피스 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021410"/>
        <updated>2024-09-02T21:17:16.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오윤아가 여름날 민소매 원피스 여행룩을 선보였다. 배우 오윤아가 2일 자신의 인스타그램에 “갑자기!! #힐링여행 처음 오는 나트랑~ 날씨 숙소 다 너~무 좋다!! 좀 쉬다가 다시 고고!! 감사합니다~~ 멜리아~”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 오윤아는 브라운 색상의 민소매 원피스를 착용해, 경쾌하면서도 우아한 매력을 동시에 선보였다. 특히, 가볍고 시원한 스타일로 무더운 날씨에 적합한 패션을 완성한 모습이 인상적이다. 또한, 그녀는 화이트 시스루 슈즈를 매치해 세련되고 스타일리시한 코디를 연출했다. 이로 인해 오윤아의 전체적인 룩은 여름철에도 돋보일 수 있는 패션 센스를 잘 보여주고 있다. 특히 눈길을 끄는 것은 오윤아가 착용한 블랙 로고 패턴이 돋보이는 화이트 버킷햇이다. 이 버킷햇은 힙하고 멋스러운 포인트를 더해주며, 그녀의 스타일을 한층 더 완성시켰다. 한편, 오윤아는 현재 MBN 예능 프로그램 ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서 진행을 맡아 활약 중이다. []]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 달밤에 나선 산책! 스트라이프 원피스에 쪼리 신고 내추럴한 밤나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021409"/>
        <updated>2024-09-02T21:17:16.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지윤이 스트라이프 원피스에 쪼리를 신고 내추럴한 밤나들이룩을 선보였다. 방송인 박지윤이 지난 31일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 눈길을 끌었다. 박지윤은 스트라이프 패턴의 블랙 앤 화이트 원피스를 착용해 자연스러우면서도 세련된 분위기를 자아냈다. 그가 선택한 이 의상은 일상 속에서도 스타일리시한 모습을 강조하며 많은 이들의 관심을 받았다. 또한, 박지윤은 회색 쪼리를 매치해 단순하면서도 친근한 매력을 더했다. 이러한 조합은 그녀의 캐주얼한 스타일을 잘 드러내며, 많은 팬들이 쉽게 따라 할 수 있는 데일리 룩으로 주목받았다. 특히 눈길을 끄는 부분은 박지윤의 헤어스타일이었다. 그는 하이 번 스타일로 머리를 묶어 깔끔하면서도 우아한 이미지를 연출했다. 이 헤어스타일은 박지윤의 전체적인 룩을 더욱 돋보이게 하며, 여성스러운 매력을 배가시켰다. 한편, 박지윤은 최근 티빙의 대표 추리 예능 프로그램인 &lt;여고추리반3&gt;에 출연하며 활약을 이어가고 있다. 그녀의 출연 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘상습 마약’ 유아인, 오늘(3일) 선고…檢, 징역 4년 구형[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359559"/>
        <updated>2024-09-02T21:17:16.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 상습 투약 혐의로 재판에 넘겨진 배우 유아인(본명 엄홍식)에 대한 선고 공판이 열린다. 3일 오후 2시 서울중앙지방법원에서는 제25형사부 심리로 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등의 혐의를 받고 있는 유아인에 대한 선고 기일을 연다. 공범인 지인 최모씨에 대한 선고도 진행된다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 지난해 3월까지 프로포폴, 미다졸람, 케타민, 레미마졸람 등 4종의 의료용 마약류를 181회 투약하고 2021년 5월부터 지난해 8월까지 타인 명의로 44차례에 걸쳐 수면제 1100여정을 불법 처방받아 매수한 혐의도 받는다. 이외에도 공범인 지인 최모씨 등 4명과 함께 미국에서 대마를 흡연하고 이를 목격한 유튜버 김모씨에게 흡연을 교사한 혐의도 있다. 검찰은 지난 7월 열린 7차 공판에서 징역 4년과 벌금 200만원을 구형했다. 검찰은 “유명 연예인으로서 소신 있는 발언을 해왔기에 사회적 책임이 막중한데 증거자료에 의할 때 피고인 유아인과 지인 최씨는 자신들의 사회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘상습 마약 혐의’ 유아인 오늘(3일) 1심 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377064"/>
        <updated>2024-09-02T21:17:16.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약 투약 혐의로 재판에 넘겨진 배우 유아인의 1심 선고가 3일 이뤄진다. 서울중앙지법 형사합의25-1부(부장판사 지귀연)는 이날 오후 2시 마약류관리에관한법률위반(향정) 및 증거인멸 교사 등 혐의로 기소된 유아인에 대한 선고기일을 진행한다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 총 181회에 걸쳐 프로포폴 등을 상습 투약하고, 지난 2021년 5월부터 2022년 8월까지는 총 40여회에 걸쳐 타인 명의로 수면제 1100여 정을 불법으로 처방받아 사들인 혐의를 받는다. 또 지인에게 증거인멸을 지시하거나 지난 2022년 미국 현지서 일행에게 대마 흡연을 교사한 혐의도 받는다. 검찰은 지난 7월 24일 진행된 결심공판에서 유아인에게 징역 4년과 벌금 200만원, 추징금 150여만원을 구형했다. 검찰은 “일반인으로서는 엄두도 낼 수 없는 5억 상당의 비용을 들이며 쉽게, 상습적으로 마약 투약했고, 타인 명의로 마약을 불법 취득해 보건의료 현장 또한 어지럽혔다”며 “자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디스 코드 故 은비, 벌써 10주기…여전히 그리운 이름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765959"/>
        <updated>2024-09-02T21:17:16.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레이디스 코드 멤버였던 고(故) 은비(고은비)가 22세의 나이로 세상을 떠난 지 10년이 흘렀다. 3일은 레이디스 코드 은비의 사망 10주기다. 꽃다운 나이에 숨진 은비에 팬들의 그리움은 여전히 짙다. 레이디스 코드 멤버들은 지난 2014년 9월3일 새벽 경기도 용인시 기흥구 영동고속도로 신갈분기점 부근에서 교통사고를 당했다. 1992년생인 은비는 사고 당일 숨졌다. 사고 당시 부상을 입었던 레이디스 코드 동료 멤버 권리세도 곧바로 중환자실로 옮겨졌지만 4일 뒤 세상을 떠나 안타까움을 자아냈다. 한편 레이디스 코드는 지난 2013년 데뷔해 '예뻐예뻐 ' '소 원더풀' 등의 곡으로 인기를 얻었다. 멤버 애슐리 소정 주니 3인조로 활동을 이어가다 2020년 소속사 폴라리스 엔터테인먼트와 계약이 만료되면서 이들은 솔로로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이새롬 ‘위 아래 다 짧아! 브라탑에 노출된 탄탄 복근’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021408"/>
        <updated>2024-09-02T21:17:16.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로미스나인 이새롬이 브라탑과 쇼트팬츠로 탄탄한 복근과 날씬한 보디 라인을 자랑했습니다. 이새롬은 지난 8월 30일 오후 서울 강남구 압구정동에서 열린 포토 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이새롬은 태슬이 장식된 재킷에 화이트 브라탑을 매치했고, 블랙의 가죽 쇼츠로 과감하고 아찔한 패션을 완성했습니다. 이새롬의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 이날 행사는 뷰티테크 기업 에이피알(Advance People‘s Real life)의 체험형 플래그십 스토어 ‘스페이스 도산’의 오픈을 기념해 열린 이벤트로, 에이지알의 모델로 활동 중인 배우 김희선을 비롯해 기은세, 연우, 프로미스나인 이새롬&amp;이서연, 권은비, 박지현, 차주영 등 패셔니스타들이 참석해 자리를 빛냈습니다. 이새롬의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 재킷의 깃입니다. 두 번째, 재킷 단추입니다. 세 번째, 팬츠의 주머니입니다. 네 번째, 재킷의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 오늘(3일) '안성 세계소프트테니스선수권대회' 축하무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262927"/>
        <updated>2024-09-02T21:17:16.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '안성 세계소프트테니스선수권대회' 개막식 무대를 빛낸다. 이찬원은 9월 3일 오후 7시 30분 경기도 안성시 보개면 안성맞춤 소프트테니스구장에서 열리는 '제17회 안성세계소프트테니스선수권대회' 개막식 공연에 출연한다. 이날 개회식에 이찬원은 홍자, 트라이비, 드림노트 등과 함께 흥 넘치고 신명 나는 무대를 펼친다. 각종 방송에서 왕성한 활동을 하고 이찬원은 막바지 여름 더위에 지친 관객들에게 시원하고 호소력 짙은 보이스로 감동적인 힐링 무대를 선사할 전망이다. 한편 이찬원은 오는 9월 17일 오후 7시 50분 KBS 2TV 추석특집쇼 '이찬원의 선물'로 시청자를 찾는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 필드 점령한 건강미 "포기 않고 완주"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262923"/>
        <updated>2024-09-02T16:19:07.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 건강미를 자랑했다. 오정연은 2일 자신의 인스타그램에 "모두 포기 않고 18홀 끝까지 완주"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 골프 라운딩에 나선 오정연의 모습이 담겼다. 오정연은 싱그러운 미소를 자랑하며 남다른 각선미를 뽐내 눈길을 끌었다. 한편 오정연은 2006년 KBS 아나운서로 입사해 지난 2015년 퇴사했다. 이후 드라마 '마인', 영화 '죽이러 간다' 등에 출연하며 배우로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['동상이몽2' 최유라 큰 형부 "♥김민재 처음 보고 사기꾼인 줄...말려야 하나" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188564"/>
        <updated>2024-09-02T16:19:07.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최유라의 가족들이 김민재와의 첫 만남을 떠올렸다. 2일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 김민재♥최유라의 제주 대가족 모임이 공개됐다. 이날 '제주 사위' 김민재는 처가 식구들과 가족 모임으로 눈길을 끌었다. 최유라는 4남매로, 김민재 포함 무려 15명의 대가족이었다. 그때 김민재는 처가 식구들을 위해 식사 준비를 도맡아 하는 등 듬직한 막내 사위였다. 그때 큰 형부는 "유라가 남자를 소개시켜준다고 했을 때..."라고 하자, 최유라는 "잘 생각하고 이야기 해라"고 해 웃음을 안겼다. 이어 큰 형부는 "나보다 나이 많은 사람만 아니었으면 생각했는데 동갑이었다. 나는 제주 사람이고, 연기하는 사람이지 않나. 성향이 너무 달라서 당황했다"며 "처음에는 사기꾼인가 했었다"고 말해 웃음을 안겼다. 이에 큰 언니는 "제주도 사람들이 살갑지가 않은데 너무 살갑게 하니까"라고 했고, 큰 형부는 "유라 말려야 하나 했었다. 사기 치려면 살갑게 해야 하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TMA 리뷰] 에스파 '장꾸미' 넘치는 인터뷰 현장 (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318240"/>
        <updated>2024-09-02T15:17:12.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 "내년에도 더팩트 뮤직 어워즈와 함께" 1년간 새역사 쓰며 성장…2024 TMA 출연 성사 그룹 에스파가 오는 7~8일 이틀간 일본 오사카에서 열리는 '2024 더팩트 뮤직 어워즈(이하 TMA)'에 나서며 K팝 팬들과 만납니다. 지난해 '2023 TMA'에서 처음 인연을 맺은 에스파는 올해에도 출연을 확정해 2년 연속 동행을 이어 나갑니다. '2023 TMA'는 지난해 10월 10일 인천남동체육관에서 열렸는데요. 당시 에스파는 첫 출연에도 '올해의 아티스트'와 '월드와이드 아이콘' 부문 수상으로 2관왕에 올랐습니다. 수상 직후 &lt;더팩트&gt; 취재진과 인터뷰에서 에스파는 "팬 마이와 스태프, 회사 식구들에게 감사하다"며 "내년에도 '더팩트 뮤직 어워즈'에서 상을 받을 수 있도록 열심히 활동하겠다"고 소감을 밝혔습니다. 에스파는 지난 1년간 새로운 역사를 쓰며 성장했습니다. 올해 상반기 최고 히트곡으로 꼽히는 'Supernova(슈퍼노바)'로 국내외 주요 음악 차트 1위를 휩쓸었고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[플랫폼 진입장벽②] '뚝심 or 고집'…지니TV의 견고한 벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000318236"/>
        <updated>2024-09-02T15:17:12.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추후 수정 '좋은 작품이 있다, 입소문을 탄다, 시청으로 이어진다', 당연한 공식인데 통하지 않을 때가 있다. 여러 OTT가 등장하고 플랫폼 시장이 활기를 띄며 전 세계가 다양한 작품을 접하는 시대가 됐지만 대표적인 OTT를 제외하고는 접근부터 힘든 경우도 존재한다. 특히 IPTV의 경우에는 진입장벽이 더욱 견고하다. 대표적인 예가 있다면 바로 지니TV다. 이른바 '지리지널'이라고도 불리는 지니TV의 뚝심 혹은 고집에 대한 다양한 이들의 시선도 짚어본다.&lt;편집자 주&gt; 최근 드라마 시청자들 사이에서는 '지리지널'이라는 단어가 생겼다. 당초 '지니TV 오리지널'의 줄임말로 사용했던 이 단어는 현재 타 OTT 서비스 없이 오직 지니TV와 ENA를 통해서만 공개되는 콘텐츠를 일컫는다. 시청자들이 지니TV를 어려워하는 이유는 간단하다. 접근하기 어렵기 때문이다. 작품은 ENA로 방송되긴 하지만 OTT 서비스는 없다. 다시보기를 위해서는 오직 지니TV에서만 가능하다. 문제는 지니TV에 접근하는]]></content>
    </entry>
</feed>