<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-29T11:13:16.883Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 송골매로 돌아온 배철수 "우리 시대의 음악 계속 사랑하는 한, 우리는 늘 청춘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412234"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 저작권은 JTBC 뉴스에 있습니다. 인용보도 시 출처를 밝혀주시기 바랍니다. ■ 방송 : 뉴스룸 / 진행 : 안나경 ※ 아래 텍스트는 실제 내용과 차이가 있을 수 있습니다. 정확한 내용은 영상을 통해 확인해주시기 바랍니다. [앵커] '음악은 나이 들지 않는다.' 그때 그 시절 청춘을 일깨워 주는 한국 록의 전설 송골매의 배철수 씨를 &lt;뉴스룸&gt;에 모셨습니다. 반갑습니다. 네 아이고 너무 영광입니다. 배철수 씨를 송골매로 알고 있으면 '쉰세대'고 DJ로 알고 있으면 '신세대'라고 말씀을 하셨더라고요. [배철수/가수 : 안나경 씨는 송골매 아세요? 이상한데 알 나이가 아닌데.] [앵커] &lt;어쩌다 마주친 그대&gt;나 송골매의 노래를 알고 있는 젊은이들은 여전히 많거든요. 가장 아끼는 곡이 따로 있으실까요? [배철수/가수 : 노래들은 다 한 곡 한 곡 다 소중하죠. 근데 지금 이 나이 돼서 보니까 돈 많이 벌어준 노래가 제일 소중하거든요. 저한테는 &lt;모여라&gt;.] [앵커] 아 &lt;모여라&gt; 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 미모에 녹아내려 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690076"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 미모를 뽐냈다. 29일 카리나는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 흰색 크롭 나시와 청바지를 매치하며 반묶음 스타일을 선보인 카리나는 늘씬한 몸매를 자랑하는 동시에 청순한 매력을 뽐내 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 카리나에게 찬사를 표했다. 사진=카리나 인스타그램 한편, 에스파는 내달 21일 다섯 번째 미니 앨범 ‘Whiplash’를 발매한다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경영 아마추어' 민희진 VS '미감 아마추어' 하이브, 소통하기엔 때 지난 타이밍 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682132"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《이민경의 사이렌》 이민경 텐아시아 기자가 급속도로 발전하는 연예 산업에 사이렌을 울리겠습니다. 보이지 않는 문제를 지적하고, 연예계를 둘러싼 위협과 변화를 알리겠습니다.민희진 전 어도어 대표와 하이브는 각각 예술과 경영 분야에 정통하지만, 그 외 분야에는 '아마추어'라는 걸 서로 인정할 필요가 있어 보인다. 각자 고집이 이어지면서 원활한 소통이 가능한 때는 이미 지났다는 게 관계자들의 시선이다. 민 전 대표와 하이브 사이 갈등의 주요 쟁점 중 하나는 '경영·제작 일원화'다. 하이브는 권력 쏠림을 막기 위해 경영과 제작 분리 기조를 유지하는 한편, 민 전 대표는 경영·제작 일원화라는 꿈을 계속해서 펼치고 싶어 한다. 1인 총괄자가 콘텐츠 제작과 회사 경영을 한 번에 해야 한다는 주장이다. 경영과 제작 총책임자를 별도로 두는 대부분의 엔터사는 하지 않는 운영 방식이다. 민 전 대표는 28일 '2024 현대카드 다빈치 모텔'에서도 경영과 제작을 분리해야 한다는 하이브 측의 주장은 업을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 36세에 교복 완벽 소화…소년미 넘치는 무결점 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814904"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 놀라운 동안 비주얼을 뽐냈다. 정해인은 29일 자신의 인스타그램에 "최승효"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에서 정해인은 tvN 토일드라마 '엄마 친구 아들' 속 최승효 캐릭터를 위해 교복을 입은 모습이다. 1988년생으로 36세 나이에도 교복을 완벽하게 소화해 감탄을 자아낸다. 특히 정해인의 소년미 넘치는 무결점 비주얼 또한 설렘을 안긴다. 한편 정해인은 최근 개봉한 영화 '베테랑2'와 현재 방영 중인 '엄마 친구 아들'에서의 연기로 호평을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란♥한창, 사람들 앞에서도 뽀뽀 세례...애정행각 쏟아지는 '단란한 가족']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198453"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 가족 모두가 모여 라이딩을 떠났다. 29일 장영란은 "온가족 자전거 라이딩"이라며 남편 한창과 아이들을 데리고 자전거를 타며 주말을 보냈다. 장영란은 "소소한 행복 소소한 운동"이라며 사소한 것에서 오는 행복함을 전했다. 이어 "다 컸네. 이제는 엄마가 길 잃을까 엄마가 넘어질까 걱정하는 지우 준우"라며 흐뭇해 했다. 장영란은 "든든한 우리 아가들 잘 크고 있고 참 많이 컸다. 이제는 진짜루 천천히 커다오"라 했다. 한편 장영란은 지난 2009년 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘168cm’ 신민아, 완벽한 8등신 비율…이게 바로 연예인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690075"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신민아가 미모를 뽐냈다. 29일 신민아는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 신민아는 프랑스 파리를 방문한 모습. 머리를 묶은 채 회색 점퍼와 검은색 슬랙스를 매치한 신민아는 완벽한 소화력을 뽐내며 작은 얼굴과 함께 비현실적인 8등신 비율을 자랑해 시선을 모은다. 사진=신민아 인스타그램 한편, 현재 신민아가 김영대와 주연을 맡아 출연한 tvN 월화 드라마 ‘손해 보기 싫어서’가 매주 오후 8시 40분에 방송 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 개인사 구설…“완벽하지 않은 나 질책”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690073"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=한소희 블로그 배우 한소희가 개인사 구설 후 심경을 전했다. 27일 한소희는 자신의 블로그에 ‘경성크리처2 처음이자 마지막 브이로그’라는 제목의 영상을 공개했다. 영상 속 한소희는 “나를 사랑해주는 분들, 믿고 응원하고 지지해주는 분들에게 어떻게 하면 내가 최대한 갚을 수 있을지 생각하는 요즘”이라며 “결국 이 직업 자체가 나만 좋자고 하는 일이 아니라서 더 그런 생각을 하게 되는 것 같다. 책임감과 완벽하지 않은 나의 모습에 관한 질책에서 오는 것 같다. 여러가지 생각이 든다”고 털어놨다. 또 “‘경성크리처2’가 나오는데, 2년간 대장정이 끝난 느낌이라서 후련하면서 아쉽기도 하고 마음이 좀 싱숭생숭하다. 그래도 잘 마무리했으니까 어떤 결과가 나와도 잘 받아들이고, 재미있게 봐주는 분들이 있다면 감사하다. 시간은 빠르고 나이는 먹고, 생각도 굉장히 많아진다. 어떻게 하면 잔꾀를 부리지 않고 주어진 일을 효율적으로 해낼 수 있을지 생각한다. 사실 ‘모두를 만족시켜야 된다’는 압박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안정환♥' 이혜원, 결벽증 환자도 놀랄 '냉장고 내부'..."토요일은 살림하는 날"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198450"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 이혜원이 냉장고를 공개했다. 28일 이혜원은 "토요일은 살림하는 날. 키키키 냉장고부터 정리 시작으로!"라며 당당하게 냉장고 내부 사진을 올렸다. 이혜원은 바쁜 스케줄을 소화하는 평일을 지나 주말에 하는 대청소 겸 정리로 시간을 보냈다. 내부가 보이는 투명한 그릇에 정리된 과일과 열을 맞춘 음료들이 감탄을 자아낸다. 한편 미스코리아 출신인 이혜원은 안정환과 2001년에 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 이혜원은 사업가로도 활약 중이며, 안정환과 함께 채널A '남의 나라 살아요 - 선 넘은 패밀리'에서 MC를 맡아 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 30대 맞아? 교복도 찰떡같이 소화... 방부제 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382948"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 레전드 ‘교복핏’을 자랑했다. 정해인은 29일 자신의 소셜 미디어에 현재 방영 중인 tvN 드라마 ‘엄마친구아들’ 비하인드 컷을 게시했다. 사진 속 정해인은 드라마 배역인 10대 최승효로 완벽히 변신한 모습이다. 정해인은 단정한 교복핏과 헤어스타일을 자랑, 카메라를 응시하며 은은한 미소를 짓고 있다. 이를 본 누리꾼들은 “30대 맞아?”, “완전 승효다”, “방부제 미모” 등 놀랍다는 반응을 남겼다. 한편 정해인이 주연으로 출연하는 ‘엄마친구아들’은  난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 엄마친구아들이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한유라 "♥정형돈 돈으로 하와이서 호화생활 한다고...생활비 아끼는 중" ('한작가')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198442"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정형돈의 아내 한유라가 하와이 생활에 대해 언급했다. 29일 유튜브 채널 '한작가'에는 "하와이올때 뭐 들고 와? 캐리어 언박싱/다이어터의 눈물나는 하와이 일상"이라며 영상이 게재됐다. 영상 속 정형돈은 장미꽃과 함께 깜짝 등장했다. 현재 정형돈의 아내 한유라는 쌍둥이 딸과 함께 아이들의 교육을 위해 하와이에 거주 중이다. 이에 국내에서 방송 활동 중인 정형돈은 한국과 하와이를 오가며 생활 중이다. 정형돈은 아내를 만나자마자 계획대로 안 풀려 고생한 상황에 대해 하소연해 웃음을 안겼다. 한유라는 한국에서 배달 된 짐부터 정리, 장영란이 선물한 김과 박나래 어머님이 주신 참기름 선물에 "진짜 귀한거다"며 감사 인사를 건넸다. 이에 정형돈은 "나보다 그걸 더 좋아하는 것 같다"며 질투해 웃음을 자아냈다. 이어 엄마 표 반찬, 딸들이 좋아하는 과자, 딸들이 용돈으로 구매 부탁한 아이템, 정형돈이 여행지에서 사온 선물과 손녀들을 그리워하는 외할아버지의 편지까지 담겨있었다. 한유라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이먼킴 ‘흑백요리사’ 보고 있냐 댓글에... “내가 자문”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382942"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리사 레이먼킴이 넷플릭스 화제의 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’ (이하 ‘흑백요리사’) 자문에 참여했다고 밝혔다. 레이먼킴은 지난 28일 자신의 인스타그램에 딸 루아와 함께 파스타를 만든 근황을 전했다. 레이먼킴은 “집에서 파스타를 할 때면 루아의 입맛을 따라가며 오일베이스는 언제나 해줄게 될까 하고 있었는데 얼마 전 유튜브로 파스타를 만들었다”며 “루아가 페투치니를 고르고 버터와 로마노 치즈로 알프레도 파스타 소스를 만들었는데 뭔가 울컥했다”고 말했다. 이후 해당 게시물에 한 누리꾼은 “요즘 ‘흑백요리사’ 재밌더라”며 “레이먼 셰프님도 보고 계시나요?”라는 댓글을 남겼다. 이에 레이먼킴은 “네 제가 자문했습니다”라고 답변을 남겼다. 지난 27일 처음 공개된 ‘흑백요리사’는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 ‘백수저’들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁을 그리는 예능이다. 요리 사업가 백종원 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, “에펠탑 위에서도 빛나!”…단정하고 우아함으로 파리 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026089"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 파리에서 에펠탑을 배경으로 단정하고 우아한 포즈를 선보였다. 배우 신민아가 29일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 신민아는 프랑스 파리의 상징인 에펠탑을 배경으로 한 사진을 공개하며 당당한 존재감을 과시했다. 사진 속 신민아는 특유의 도회적이면서도 시크한 매력을 발산하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 신민아는 이번 사진에서 블랙 팬츠와 매끈한 가죽 재킷을 착용해 간결하면서도 고급스러운 분위기를 연출했다. 어두운 톤의 전체적인 스타일은 미니멀리즘 패션의 대표적인 요소들을 담아, 세련된 감각을 자랑했다. 특히, 가죽 재킷은 구조적인 실루엣을 강조해 도시적이고 현대적인 감성을 한껏 살렸다. 또한, 그녀가 선택한 넉넉한 실루엣의 팬츠는 편안하면서도 스타일리시한 매력을 발산하며, 고급스러움을 더했다. 이와 함께 손에 든 화이트 미니 핸드백은 심플하면서도 깔끔한 디자인으로 전체적인 룩에 세련된 포인트를 더했다. 여기에 깔끔하게 묶은 헤어스타일은 신민아의 단정하고 우아한 이미지를 한층]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 파리를 밝히는 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690069"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 겸 배우 혜리가 미모를 뽐냈다. 29일 혜리는 자신의 SNS를 통해 Midnight in Paris”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 혜리는 프랑스 파리 여행을 즐기는 모습. 카메라를 응시한 채 다양한 포즈를 취한 혜리는 인형 미모와 함께 발랄하면서도 러블리한 매력을 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 혜리에게 찬사를 표했다. 사진=혜리 인스타그램 한편, 최근 혜리가 출연한 영화 ‘빅토리’가 개봉됐다. ‘빅토리’는 1999년 세기말, 남쪽 끝 거제의 교내 댄스 콤비 ‘필선’과 ‘미나’가 오직 춤을 추기 위해 결성한 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’와 함께 춤과 음악으로 뜨거운 응원전을 펼치는 이야기다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“축복합니다”…주새벽, 28일 연상 비연예인과 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844368"/>
        <updated>2024-09-29T11:13:09.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주새벽이 9월의 신부가 됐다. 소속사 에이콤마이엔티에 따르면 주새벽은 지난 28일 서울 모처에서 연상의 비연예인과 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식에는 오창석, 남상지, 양지원, 임나영, 천이슬 등 동료 배우들이 참석한 가운데 두 사람이 백년가약을 맺었다. 하객으로 참석한 동료 배우들은 각자 SNS를 통해 주새벽의 결혼식 현장을 담은 사진을 올리며 축하 인사를 남겼다. 한편 주새벽은 2016년 MBC ‘마이 리틀 베이비’로 데뷔했다. 이후 ‘THE K2’ ‘저글러스’ ‘단짠 오피스’ ‘어게인 마이 라이프’ ‘마녀의 게임’ ‘오랫동안 당신을 기다렸습니다’ ‘우당탕탕 패밀리’에 출연하며 연기 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 고등학생이라 해도 믿겠네..완벽 교복핏 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269227"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 동안 미모를 자랑했다. 정해인은 29일 자신의 인스타그램에 "최승효"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정해인은 tvN 드라마 '엄마친구아들' 비하인드 컷이 담겼다. 그는 교복을 입고 단상 앞에 서 있는가 하면 졸업장을 들고 카메라를 응시하고 있다. 특히 30대인 그는 고등학생이라고 해도 믿을 만큼 훈훈한 동안 비주얼로 감탄케 했다. 한편 정해인은 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'에서 정소민과 로맨스 케미로 활약 중이다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스로 종영까지 단 2회만을 남겨 두고 있다. 오후 9시 20분에 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주새벽, 연상 비연예인과 조용히 결혼…양지원·임나영 등 축하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026088"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주새벽이 결혼했다. 주새벽은 지난 28일 서울 모처에서 연상의 비연예인과 결혼식을 올리고 부부의 연을 맺었다. 이날 결혼식에는 오창석, 남상지, 양지원, 임나영, 천이슬 등 동료 배우들이 참석해 두 사람의 결혼을 축하했다. 특히 이들은 각자 SNS에 주새벽의 결혼식 현장을 담은 사진을 올리며 “너무 예뻐” “결혼을 축복합니다” 등의 축하 인사를 남겼다. 한편 주새벽은 2016년 MBC ‘마이 리틀 베이비’로 데뷔했다. 이후 ‘THE K2’ ‘저글러스’ ‘단짠 오피스’ ‘어게인 마이 라이프’ ‘마녀의 게임’ ‘오랫동안 당신을 기다렸습니다’ ‘우당탕탕 패밀리’에 출연했다. 최근에는 결혼식 당일인 28일부터 첫 방송을 시작한 KBS2 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’ 출연을 확정지었다. [손진아 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 레이스 브라톱 입은 청순 여신…은은 섹시미 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814862"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파 카리나가 청순 여신 자태를 뽐냈다. 카리나는 29일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진들을 게재했다. 사진에서 카리나는 긴머리를 반묶음한 헤어스타일을 선보이고 있다. 또한 그는 직각 어깨와 한 줌 허리가 드러나는 흰색 레이스 브라톱에 슬립을 걸쳐 청순미와 은은한 섹시미를 자랑해 눈길을 끈다. 그뿐만 아니라 그는 카메라 가까이 찍은 셀카로 비현실적인 인형 미모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 한편 카리나가 속한 에스파는 오는 10월 21일 미니 5집 '위플래시'로 컴백한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 “10월 단콘=보컬적으로 성장.. 내년 입대 후련해” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382931"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 내년에 입대를 앞두고 심경을 밝혔다. 29일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’ (이하 ‘컬투쇼’)에 강다니엘이 출연해 최근 발매한 신곡 ‘일레트로닉 쇼크’에 대한 이야기를 나눴다. 강다니엘은 ‘일레트로닉 쇼크’는 모두가 편한 게 듣기 좋은 곡이라고 소개했다. 그는 “이번에도 작사 및 앨범 구성에 직접 참여했다”며 “처음 사랑을 느꼈을 때 심장이 짜릿한 느낌을 가사로 풀어냈다”고 설명했다. 뮤직비디오에서는 너드남 강다니엘과 연예인 강다니엘 두 가지 인격을 연기했다고도 했다. 지난 7월 솔로 데뷔 5주년을 맞이한 강다니엘은 내달 단독 콘서트를 앞두고 있다. 그는 “2년 전에 서울에서 콘서트 했던 장소와 같은 곳에서 하게 돼 의미가 깊은 것 같다”며 “1년 3개월 동안 보컬적인 면을 많이 가다듬어서 팬들도 새로운 느낌을 받으실 것”이라고 기대감을 높였다. 또 내년 입대를 앞둔 강다니엘은 “드디어 간다”며 후련한 마음을 드러냈다. “군대를 빨리 19살에 가려고 고등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소이현♥인교진 맞아? '결혼 10주년' 안 믿기는 신혼부부 포스…풋풋 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776749"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소이현, 인교진 부부가 여전한 금슬을 자랑했다. 29일 소이현은 개인 SNS 계정에 "우아~~~ 씬난다~~~~"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 가족과 함께 경복궁을 방문한 부부의 사진들로 구성됐다. 결혼 10년 차임에도 불구하고 여전히 신혼 같은 달달한 분위기를 자아내 눈길을 끌었다. 또한 노란색 티에 배기핏 바지를 매치한 인교진과 오버 사이즈 셔츠에 짧은 반바지를 매치한 소이현의 패션은 트렌디한 매력을 한껏 자아내 신혼 부부 같은 분위기를 배가시켰다. 이에 누리꾼들은 "이 부부는 너무 행복하고 닮고 싶은…그리고 항상 예쁘게 사는 모습 보여주세욤", "왕과 왕비 느낌 내 집처럼 느껴지지 않았나요", "진짜 너무 예쁜 가족이네요"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 소이현과 인교진은 2014년 결혼해 슬하에 두 명의 자녀를 두었으며, 유튜브로 팬들과 소통하고 있다. 사진=소이현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, ‘인간 샤넬’ 시크함과 귀여움의 완벽 조화! 머플러 늘어뜨린 가죽쇼츠 공항패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026086"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니가 머플러 늘어뜨린 가죽쇼츠 공항패션룩을 선보였다. 샤넬 앰배서더인 블랙핑크 제니가 29일 오전 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국했다. 제니는 샤넬의 ‘2025 봄-여름 레디-투-웨어 쇼’ 참석을 위해 출국했으며, 현장에서 그녀의 등장에 많은 이들의 시선이 집중됐다. 특히 제니는 그녀만의 독보적인 비주얼과 사랑스러운 매력을 발산하며 공항을 밝게 물들였다. 심플하면서도 세련된 스타일링으로 눈길을 사로잡았으며, 유니크한 패션 센스를 통해 명실상부 패션 아이콘으로서의 면모를 유감없이 보여주었다. 이날 제니는 샤넬의 2024/25 가을-겨울 프리-컬렉션에서 선보인 울 소재 재킷과 트위드 까멜리아 브로치를 매치하며 우아한 스타일을 연출했다. 또한 2024/25 코코네쥬 컬렉션의 울 트위드 호보 백을 들고, CC로고 스카프를 더해 그녀만의 고급스럽고 매혹적인 공항 패션을 완성했다. 한편, 제니는 최근 다양한 음악 활동을 이어가고 있다. 지난 4월 발매된 지코의 신곡 ‘SPOT!’에 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 새벽에 안 자는 子…“어디 보는 거야?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690068"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=강재준 SNS 개그맨 강재준이 육아 근황을 전했다. 29일 강재준은 자신의 SNS를 통해 “우리애기 어디 보고있는거야? 지금 깨어있는 육아동지 여러분. 불타는 토요일 새벽 2시30분 우리 아가의 젖병은 오늘도 불타듯 핫합니다”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 강재준의 아들이 어딘가를 응시한 채 눈을 또렷하게 뜨고 있는 모습이 담겼다. 또한 강재준은 댓글에 “5시 30분 수유 완료”라고 전했다. 한편, 강재준은 2017년 10년 열애 끝에 동료 개그우먼 이은형과 결혼했다. 두 사람은 2020년부터 임신을 준비 중이라고 알려왔으며, 결혼 7년 만에 임신을 발표해 많은 축하를 받았다. 이후 그는 지난달 아들을 출산했다는 소식을 전했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 전 직원, 민희진 다시 저격…"나도 이겨야겠다" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682129"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어의 전 직원 B씨가 어도어 전 대표인 민희진 전 어도어 대표를 다시 한번 비판했다. B씨는 지난 28일 자신의 인스타그램 스토리를 통해 민 전 대표가 직장 내 성희롱 및 괴롭힘 신고를 무시하고 조사에 개입했다고 주장했다. B씨는 또한 민 전 대표가 자신에게 사과조차 하지 않았다고 불만을 털어놨다. B씨는 "아직 사과 한마디 없었다"라며 "민희진은 동의 없이 제 카톡을 까발리며 뒤에서는 욕설을 퍼부었다, 본인은 중립을 지켰다고 하지만 거짓말로 일관하며 사건을 무시하고 있다"고 분노했다. 이어 그는 "공개 사과 요구했더니 돌아온 답변은 제 연봉 공개를 포함해 너 일 못 했잖아, 너 하이브니, 너도 술자리 즐기지 않았느냐는 18장 짜리 모함 그리고 지난주 부대표가 제게 건 명예훼손 형사고소였다"라며 토로했다. 그러면서 B씨는 "본인은 중립을 지켰다느니, 쟤가 일 못해서 잘린 거라느니 하는 거짓말을 반박당하고선 무시로 일관하는 사람의 이야기를 수많은 이들이 믿어주고 응원하고 있다는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]김풍, '흑백요리사' 섭외받았다…거절한 이유 뭐길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198431"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰작가이자 요리솜씨로 좋기로 유명한 방송인 김풍이 화제의 요리 서바이벌 '흑백요리사'에 출연하지 않은 이유가 밝혀졌다. 성우 겸 방송인 서유리는 최근 자신의 계정에 김풍과 나눈 메시지 캡처본을 공개했다. 해당 캡처본에 따르면, 서유리는 김풍에게 "'흑백요리사' 보다가 오빠 안 나와서 섭섭하네"라고 했고, 김풍은 "섭외왔는데 요리에 흥미를 잃어서 거절"이라며 "주화입마에 빠짐"이라고 답했다. 김풍은 본업이 웹툰작가지만, 과거 방송 프로그램 '올리브쇼 2021', '노 오븐 디저트', '치킨로드', '배고픈데 괜찮아?', '감자덕후', '대한민국 치킨대전', 유튜브 '라면꼰대' 등 각종 요리 콘텐츠에 많이 출연할 만큼, 요리에 일가견 있는 인물이다. 특히 연예인들의 냉장고에 있는 재료로 짧은 시간 내 요리해야 하는 프로그램 '냉장고를 부탁해'를 통해 대중적인 인지도를 쌓았다. 또 요리 서바이벌 '마스터 셰프 코리아 시즌4'에서는 '김풍을 이겨라'는 주제로 미션에 참여하기도 했다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주새벽, ♥연상 비연예인과 결혼… 품절녀 대열 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029955"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주새벽이 연상의 비연예인과 결혼했다. 29일 연예계에 따르면 주새벽은 지난 28일 서울 모처에서 비연예인 신랑과 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식에는 오창석, 남상지, 이효나, 임나영 등 연예계 동료들이 참석한 것으로 전해졌다. 임나영은 자신의 인스타그램에 주새벽의 결혼사진과 함께 "언니 너무 축하해요"라는 글을 올리기도 했다. 1990년생인 주새벽은 한양대학교 연극영화과를 졸업하고 뷰티 모델로 연예계 활동을 시작했다. 지난 2016년에는 MBC 드라마 '마이 리틀 베이비'로 본격적인 연기자 행보를 걸었다. 이후 tvN 'THE K2', MBC에브리원 '단짠 오피스', SBS '어게인 마이 라이프', MBC '마녀의 게임' 등에 출연하며 대중들의 사랑을 받았다. 최근에는 지난 28일 첫 방송된 KBS2 새 주말드라마 '다리미 패밀리'에서 디자인 디렉터 김DD 역할로 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인 "눈물이 멈추질 않아…많이 변해버렸지만" god 콘서트서 '뭉클']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776737"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 god(지오디) 콘서트 인증샷을 공개했다. 29일 한가인은 개인 SNS 계정에 "나에게 지오디는 학창시절 그 자체였다 힘들었던 나에게 그들의 노래는 큰 위로가 되었다 25년이 지나 다시 만난 지오디는 여전히 그 자리에 그 모습 그대로였다"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 그는 지오디의 '길' 가사를 첨부하며 "'길'을 듣는데 눈물이 멈추지를 않았다. 여전히 사는 건 힘들고 하루하루 지치고 늘 하고 싶은 일보다 해야 할 일을 해야하고 매일 쫓기듯 지내오느라 잊고 지냈던 나의 꿈"이라고 덧붙였다. 이어 "18살의 꿈 많던 소녀는 그들의 노래 안에 여전히 살아있었다 그동안 수고 많았어 모든 게 많이 변해버렸지만 최선을 다해 열심히 살아왔구나 대견하고 기특했다 그들의 노래는 또 다른 의미로 내게 위로가 돼주었다"라며 지오디의 '찐팬'임을 인증했다. 함께 공개된 사진과 영상에는 여느 팬들과 다름없이 울고 웃으며 콘서트를 즐기는 한가인의 자연스러운 모습이 담겨 눈길을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정지선, '흑백요리사'로 가장 핫한 스타 셰프"...방송서 러브콜도 ('당나귀귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198429"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'로 한창 주가를 올리는 정지선 셰프가 자신감을 드러냈다. 29일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 정지선 셰프가 증평군에서 열리는 인삼축제 요리 개발을 위해 나섰다. 정지선 셰프는 부하직원인 희원 셰프에게 고급 차 선물을 했다고 해 모두를 놀라게 했다. 정지선 셰프는 "원래 타던 차다. 10만km를 탔다. 매장에 대한 기여도가 커서 차를 선물로 줬다"라 설명했다. 정시선 셰프는 "오늘은 증평군에서 인삼 요리 개발을 제안 받았다"라 밝혔다. 그는 "증평세어 10월에 인삼 축제가 열린다는데 스타셰프로서 지역 경제 활성화를 위해 도움이 되지 않을까 싶어 참여하게 됐다"라 전했다. 그렇게 나선 정지선 셰프 앞에 정호영이 등장했다. 두 셰프 사이에 팽팽한 기싸움이 오가고 정지선 셰프는 "저 요즘 핫하다. MBC '라디오스타'에 '6시 내고향' 고정에 넷플릭스 '흑백요리사'에도 나갔다"라 당당하게 말했다. 박명수는 "그렇게 방송이 많으면 '당나귀귀'에서 나가라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을 구름을 품은 조윤희… 반려견과 “찰떡 헤어스타일”, 자연 속 ‘조화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026084"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤희가 반려견과 찰떡 헤어스타일을 선보였다. 배우 조윤희가 29일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 그녀는 청명한 하늘을 배경으로 “구름이”라는 짧은 글과 함께 평온한 일상을 공유하며 팬들에게 소식을 알렸다. 사진 속 조윤희는 반려견과 함께하는 여유로운 순간을 담고 있으며, 자연 속에서의 행복한 표정이 인상적이다. 특히 그녀의 헤어스타일과 편안한 모습은 많은 이들에게 긍정적인 반응을 불러일으켰다. 조윤희가 올린 사진은 파란 하늘과 녹음이 어우러진 자연이 배경으로, 맑고 깨끗한 하늘 위로 떠 있는 구름이 평화로운 분위기를 자아낸다. 푸른 산과 나무들이 뒤로 펼쳐져 있으며, 자연의 상쾌함을 가득 담아낸 이 사진은 도심 속 일상과는 다른 전원적인 풍경을 보여준다. 사진을 통해 조윤희는 차분하고 여유로운 일상을 보내고 있음을 암시하며, 자연과 어우러진 그녀의 모습이 더욱 돋보인다. 패션 또한 주목할 만하다. 조윤희는 흰색 티셔츠에 노란색 퀼팅 조끼를 매치하여 화사하고 따뜻한 분위기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[월드 웰니스 페어 2024] 물흐르듯 빈야사 요가하며 ‘현재에 입중하는 연습’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690067"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빈야사 요가와 명상 프로그램 타라(최은영)강사가 27일 용산구 공간오즈에서 열린 '월드 웰니스 관광페어 인 서울 2024'에서 수업을 진행하고 있다. 9월 26일부터 28일까지 3일간 열리는 '월드 웰니스 관광페어 인 서울 2024'는 정신적, 사회적 안정과 신체적인 건강의 조화를 이룰 수 있는 새로운 형태의 라이프스타일을 탐색해 보는 도심 속 작은 축제에서 전시, 공연, 강연, 체험 등 웰니스를 주제로 하는 다양한 콘텐츠를 만나 볼 수 있다. 김용학 기자 yhkim@sportsworldi.com 2024.09.27. “호흡과 동작이 일치하도록 흐름을 몸에 맡겨보세요. ‘지금’에만 집중해보세요” 올해는 물흐르듯 이어지는 ‘빈야사 요가’다. ‘월드 웰니스 관광 페어 인 서울’에서 건강한 몸과 마음을 유지하도록 돕는 타라 최은영 이너마더 대표가 올해도 행사에 함께했다. 2022년 첫 행사에서 ‘마음명상’과 ‘마음그림’을, 지난해에는 ‘마음요가’를 통해 웰니스 마니아들의 마음을 사로잡은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진, 뉴욕서 럭셔리 일상…송혜교 “너무 예뻐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690066"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 핑클 겸 배우 이진이 근황을 전했다. 28일 이진은 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이진은 미국의 한 레스토랑에서 식사를 즐기는 모습. 카메라를 응시한 채 빵을 들고 포즈를 취한 이진은 럭셔리하면서도 청순한 미모를 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 배우 송혜교는 “너무 이쁘다 우리지니”라고 댓글을 달며 우정을 자랑했다. 사진=이진 인스타그램 한편, 이진은 지난 2016년 6살 연상의 금융계 종사자와 결혼해 미국 뉴욕에서 생활 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정준하, 당장 치료가 필요한 상황" 충격 결과...박명수 "이대론 방송 못해" [종합]('당나귀귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198424"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진단 결과 '당장 치료가 필요한 수준'이라는 정준하가 다이어트를 위해 단식원에 입소했다. 29일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 박명수가 정준하를 위해 단식원을 소개했다. 이날 박명수는 정준하를 보며 "얼굴이 더 커졌다"라고 공격했다. 이어 "앞으로 네가 방송을 하려면 이 체격으로는 못한다. 저번에 유재석도 저번에 '준하형 관리해라' 그러지 않았냐"라 타박했다. 이에 정준하는 "이대호도 있고 뚱뚱한 사람들 많지 않냐"라 억울해 했고 박명수는 "재석이한테 전화해? 네가 재석이 말은 잘 듣지 않냐"라 했다. 정준하는 어떻게든 말을 돌리려 식사를 주문했다. 이순실은 정준하의 먹방을 보며 "정말 잘 먹는다"라 감탄했다. 이어 '북한에서는 박명수와 정준하 중 어떤 사람이 잘 먹히냐'라 물었다. 이순실은 "정준하가 잘새였다. 북한에서는 복슬봇슬하고 호박처럼 동글동글해야 미인이다"라 했다. 또 "리설주도 그런 느낌이다. 저도 리설주 닮았다는 말 많이 들었다"며 "정준하도 호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 내년 군대 간다 "19살 가려고 했다가 튕겼다… 이제 후련해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029953"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 내년 입대한다. 29일 방송된 SBS 파워FM(107.7MHz) '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에는 신곡 '일렉트릭 쇼크(Electric Shock)'로 1년 3개월 만에 컴백한 가수 강다니엘이 출연했다. 이날 전 회사와의 문제로 힘든 시간을 보냈다는 강다니엘은 3개월 간 집에서 나오지 않았다고 밝혔다. 강다니엘은 "솔직하게 운동을 안 하고 게임과 음악 작업만 하다 보니 살이 쭉쭉 빠지더라"라고 당시를 회상했다. 강다니엘은 신곡 '일렉트릭 쇼크'를 모던팝 R&amp;B 장르로 편하게 듣기 좋은 곡이라고 소개했다. 뮤직비디오에서는 '너드 강다니엘'과 '연예인 강다니엘' 두 가지 인격을 연기했다고 전했다. 최근 강다니엘은 '스트릿 우먼 파이터2', '2023 아시아 아티스트 어워즈' 시상식 등에서 MC로도 활약한 바 있다. 강다니엘은 "사실 서울말 코스프레를 하고, 부산말도 잘 못해서 걱정했었다"는 비하인드를 밝히면서 "13시간을 서있는 게 힘들었다"고 고충을 털어놓기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 36세의 놀라운 교복 소화력...진짜 17세 고등학생 인 줄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198420"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 놀라운 교복 소화력으로 시선을 집중시켰다. 29일 정해인은 "최승효"라면서 tvN '엄마친구아들' 비하인드 사진을 공유했다. 사진 속에는 고등학교 교복을 착용한 정해인의 모습이 담겨있다. 잠시 대기 중 다양한 표정을 선보이고 있는 정해인. 이때 30대라는 사실이 믿기 어려울 정도의 동안 비주얼과 완벽한 교복 자태를 뽐내고 있는 모습이 시선을 단번에 끈다. 정해인은 지난달 진행된 제작발표회 당시 교복 연기에 대해 "마지막이 아니길 바라본다. 원래 마지막일 거라 생각하고 부담스러워 긴장하고 불편했는데 입으니까 푸릇푸릇한 10대로 돌아간 것 같더라"며 "예전 생각도 되게 많이 나고 행복하게 찍었다. 교복을 입었을 때 했던 촬영들을 만끽했던 것 같다"고 밝혔다. 한편 지난 28일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 13회에는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 아슬하고 설레는 비밀연애가 그려졌다. 그런 가운데 배석류는 최승효의 응원을 받으며 한식조리기능사 시험에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 프니엘, 신곡 '데이드림' 발매…설렘 가득 러브송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412217"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비(BTOB) 프니엘이 3개월 만에 솔로 가수로 귀환한다. 프니엘은 29일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 새 디지털 싱글 '스토리 오브 마이 러브(story of my L:ove)'를 발매하고 가요계 화려한 귀환을 알린다. 타이틀곡 '데이드림(Daydream)'은 마치 꿈을 꾸는 듯 자신을 멍하게 만들어버리는 상대를 향한 마음을 표현한 러브송으로, 그녀에게 닿을 듯 말 듯한 감정과 상대의 아름다움에 푹 빠져버린 나의 모습을 조화롭고 담백하게 묘사하고 있다. 주니(JUNNY)의 피처링으로 감미로움이 한층 배가됐다. 수록곡 '스턱 온 유(Stuck On You)'는 떠난 사랑을 놓지 못하고 머물러 있는 남자의 모습을 진정성 있게 풀어낸 곡이다. 늦었지만 자신의 마음을 온전히 전하고자 아주 작은 희망이라도 놓지 않으려 하는 안타까운 마음과 간절함을 엿볼 수 있다. 그룹 활동부터 꾸준히 곡 작업에 참여해온 프니엘은 전작에 이어 이번 디지털 싱글 또한 전곡 작사, 작곡에 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['극 내향인' 엄태구, 첫 팬미팅서 심박수 150…구급차 필요한 거 아냐? "사랑합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776714"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 생애 첫 팬미팅 인증 사진을 게시했다. 28일 엄태구는 개인 SNS 계정에 "엄지공주 사랑합니다. 감사합니다"라는 문구와 함께 두 개의 사진을 게시했다. 각 게시글에는 난생 처음 팬미팅을 진행한 엄태구가 응원 플랜카드를 든 팬들과 함께 셀카를 찍은 모습이다. 이날 그는 서울 강남구 코엑스 신한카드아티움에서 데뷔 17년 만에 첫 팬미팅을 개최했다. 두 회차 모두 전석 매진을 기록하며 그의 인기를 실감케 했다. 평소 엄태구는 예능을 통해 극도의 내향인임을 밝혀왔으며, 이번 팬미팅에서 심박수가 150에 달했음이 알려지자 팬들은 "구급차 대기해야 하는 거 아니냐", "태구 씨 살려"등 재치있는 반응으로 그를 걱정해 웃음을 자아냈다. 해당 게시글에 팬들은 "행복했어요 오늘 이 기억에 살 예정", "오늘 최고였습니다 다시 한 번 팬미팅 해주신 태구님 감사드립니다", "태구님 오늘 큰 행복 주셔서 너무너무 감사드립니다 좋은 꿈 꾸세요"등 훈훈한 팬미팅 후기를 남겨 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, '억단위 부동산 투자' 실패했다..."서울 잠원동 아파트 샀었는데" ('당나귀귀')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198412"/>
        <updated>2024-09-29T09:17:25.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜련이 뼈아픈 부동산 투자실패를 고백했다. 29일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 이북 요리 전문가 이순실이 최초의 탈북민 보스로 출연했다. 단식원에 박명수 정준하보다 먼저 들어와서 누워있던 사람은 바로 다름아닌 조혜련이었다. 김숙은 "역시 개그맨이다. 개그맨들은 웃기려고 저런데 이틀 먼저 가서 누워있는다"라며 빵 터졌다. 박명수는 "조혜련씨는 다이어트에 산증인이다. 다이어트 댄시 비디오도 발매했다"라 했다. 태보 다이어트도 초대박난 다이어트의 레전드였다. 다이어트 전문가인 조혜련은 일등 공신 데뷔작인 '다이어트 댄스 비디오'에 "45만 장을 판매했다. 그 다음에 태보 다이어트로 대성공을 거뒀다. 안쉬고 27분을 찍었다. 그걸 화면을 바꿔서 3번인가 4번을 했다. 촬영 당일 3kg가 빠졌다"라 회상했다. 다이어트 댄스로 45만장, 태보 1편이 30만장, 태보 2편이 20만장으로 도합 95만장이 판매됐다고. 조혜련은 "그거 팔아서 그 당시 잠원동에 아파트를 샀잖]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이먼킴, "'흑백요리사' 보고 있나" 댓글에 "내가 자문했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814817"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리사 레이먼킴이 넷플릭스 화제의 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사') 자문에 참여했다고 밝혔다. 레이먼킴은 지난 28일 자신의 인스타그램에 딸 루아와 함께 파스타를 만든 이야기를 전했다. 해당 글에서 레이먼킴은 "집에서 파스타를 할 때면 루아의 입맛을 따라가며 오일베이스는 언제나 해주게 될까 하고 있었는데 얼마 전 루아와 유튜브로 파스타를 만들었다"며 "루아가 페투치니를 고르고 버터와 로마노 치즈로 알프레도 파스타 소스를 만들었는데 뭔가 울컥했다"고 털어놨다. 이어 레이먼킴은 "음식 하나에, 사진 한장에, 건네는 아무것도 아닌 한마디에"라며 "루아가 우리 곁에 온 시간이 10년이 조금 안 됐는데 아무것도 아닌 거로, 특별하지 않은 것으로 이리도 사람을 울컥하게 만든다"고 딸에 대한 애정을 드러냈다. 그러면서 "파스타는 먹어본 파스타 중에서 가장 맛있었어 루아야"라는 칭찬을 전했다. 이후 해당 게시물에 한 누리꾼은 "요즘 '흑백요리사' 재밌더라"며 "레이먼 셰프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아기 안고 튀김 요리를?" 이지훈♥아야네, 안전불감증 논란 사과 "조심할게요" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198408"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이지훈이 안전불감증 논란에 대해 사과했다. 이지훈은 29일 "걱정해주셔서 감사해요. 조심하고 신중할게요"라며 글을 게재했다. 이와 함께 이지훈은 자신의 조카가 딸인 루희를 품에 안고 돌보고 있는 모습을 공유했다. 이지훈은 "내가 업어 키운 하영이가 루희를 돌봐주네. 저희 집은 아이들도 아기를 잘 돌본답니다"라며 딸과 조카의 모습에 환한 미소를 지었다. 앞선 지난 27일 이지훈 아야네 부부는 유튜브 채널을 통해 추석상 요리 영상을 올렸다가 안전불감증 논란에 휩싸였다. 이날 아야네는 당고와 채소 튀김을 준비, 이지훈은 옆에서 아내를 도왔다. 그때 잠에서 깬 루희가 칭얼거리자, 이지훈은 루희를 안고 주방으로 향했다. 결국 루희까지 셋이서 요리를 준비하게 된 상황. 아야네는 가지, 고구마를 튀겼고, 이지훈은 딸을 안고서 아야네를 도왔다. 튀김은 성공적이었으나, 그때 이지훈이 한 손으로 딸을 안고 뜨거운 튀김 팬을 만지거나 뜨거운 물을 받는 등의 모습에 딸의 안전을 우려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 선경 롱게스트, 악플 세례에 "한국인들이 사이버불링"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003943004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003943004"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 인기 예능 '흑백요리사'에 출연 중인 선경 롱게스트가 악플 피해를 호소했다. 선경 롱게스트는 29일 자신의 인스타그램 스토리에 한국어와 영어로 글을 올렸다. 그는 "자랑스럽게 날 사이버 불링하는 악플러들"(Korean internet trolls leaving tons of comments, prouldy talking shit), "신경 쓰는 척하는 나"(Me pretending like I care)라고 썼다. 또한 "한국인들에게 사이버 불링을 당하리라고 전혀 생각하지 못했는데, 불행히도 그런 일이 벌어지고 있네요. 아이구"(I never thought i would get cyberbullied by Koreans but unfortunately it's happening‥ Aigoo)라고 안타까움을 드러냈다. 지난 17일, 넷플릭스 요리 예능 '흑백요리사'가 공개됐다. 유명 요리사 타이틀을 지켜야 하는 '백수저' 셰프 20인 중 한 명으로 이름을 올린 선경 롱게스트는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석도 놀란 '정준하 현상태'...박명수 "앞으로 방송 더 못해" ('당나귀귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198407"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 정준하 몸매 관리를 위해 잔소리를 시전했다. 29일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 이북 요리 전문가 이순실이 최초의 탈북민 보스로 출연했다. 이날 박명수는 정준하를 보며 "얼굴이 더 커졌다"라고 공격했다. 이어 "앞으로 네가 방송을 하려면 이 체격으로는 못한다. 저번에 유재석도 저번에 '준하형 관리해라' 그러지 않았냐"라 타박했다. 이에 정준하는 "이대호도 있고 뚱뚱한 사람들 많지 않냐"라 억울해 했고 박명수는 "재석이한테 전화해? 네가 재석이 말은 잘 듣지 않냐"라 했다. 정준하는 어떻게든 말을 돌리려 식사를 주문했다. 이순실은 정준하의 먹방을 보며 "정말 잘 먹는다"라 감탄했다. 이어 '북한에서는 박명수와 정준하 중 어떤 사람이 잘 먹히냐'라 물었다. 이순실은 "정준하가 잘새였다. 북한에서는 복슬봇슬하고 호박처럼 동글동글해야 미인이다. 리설주도 그런 느낌이다. 정준하도 호박 같이 생겼지 않냐. 잘생겼다는 거다"라 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베리굿 조현, 사업가와 결별 후 파격…볼륨감 '감탄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776693"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베리굿 출신 조현(신지원)이 파격 화보를 공개했다. 27일 조현은 개인 계정에 "CK"라고 적었다. 함께 공개된 화보 속 조현은 청바지에 회색 브라톱만 입고 몸매를 드러내 눈길을 끈다. 허리 라인을 과감히 드러낸 조현은 늘씬한 몸매를 자랑하면서도 볼륨감 넘치는 몸매로 감탄을 안긴다. 한편, 조현은 지난 2016년 걸그룹 베리굿으로 데뷔해 청순한 얼굴과 대비되는 핫한 보디라인으로 주목받았다. 2021년 팀 해체 이후 배우로 전향해 활동명도 본명인 신지원으로 바꿨다. 2022년 웹드라마 '겨울 지나 벚꽃' 이후 공백기를 갖고 있다. ] 최근 웹예능 '노빠꾸탁재훈'에 출연해 첫사랑인 연상 사업가와 헤어졌다면서 '사랑 개나 줘라. 그분도 일이랑 사랑한다. 저도 일과 사랑하고 꿈을 위해 살려고 한다"고 말한 바 있다. 사진=조현 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["튀김 하는데 아기를" 이지훈, 네티즌 비판에 "조심하고 신중할게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029951"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 이지훈이 최근 제기된 '안전불감증' 논란에 입장을 밝혔다. 이지훈은 29일 자신의 개인 채널에 "내가 업어 키운 하영이가 루희를 돌봐주네. 저희 집은 아이들도 아기를 잘 돌본답니다"라는 글과 함께 동영상을 게재했다. 해당 영상에서는 이지훈의 조카가 그의 딸 루희를 안고 있는 모습이 담겨 있다. 이지훈은 이와 함께 "걱정해주셔서 감사해요. 조심하고 신중할게요"라며 최근 논란에 대해 감사 인사를 전하며 신중함을 약속했다. 앞서 이지훈과 일본인 아내 아야네는 유튜브 채널 '지아라이프'에서 공개된 영상 속에서 아기를 안고 뜨거운 튀김 요리를 하던 모습으로 '안전불감증' 논란에 휩싸였다. 아야네가 처음으로 튀김 요리에 도전하는 동안, 이지훈은 딸 루희를 안고 곁에서 아내를 돕는 장면이다. 한손으로 딸을 안고 튀김 팬을 만지는 모습이 아기에게 위험해 보였다는 지적이 이어졌다. 일각에선 육아 지식 부족에 대한 우려와 함께 '안전불감증'이라는 비판이 나왔고 이지훈은 시청자들의 걱정에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 내년 군입대 “군대 빨리 가려 고교 중퇴”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690061"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’에 출연한 강다니엘. 사진=SBS 파워FM 가수 강다니엘이 내년 군복무를 시작한다. 29일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’에서는 신곡 ‘일렉트릭 쇼크(Electric Shock)’로 1년 3개월 만에 컴백한 가수 강다니엘이 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 강다니엘은 내년 군입대를 앞두고 있다며 “드디어 간다”고 알렸다. 그는 “군대를 빨리 19살에 가려고 고등학교를 중퇴하고 검정고시를 쳤는데 지원자가 많아서 튕겨져 나왔다"고 덧붙였다. 또한 전 소속사 문제와 마찰을 빚으며 힘든 시간을 보냈다는 그는 “3개월 간 집에서 나오지 않았다. 운동 안 하고 게임과 음악 작업만 하다 보니 살이 쭉쭉 빠지더라”라고 털어놨다. 지난 7월 솔로 데뷔 5주년을 맞은 강다니엘은 오는 10월 단독 콘서트를 앞두고 있다. 그는 “2년 전에 서울에서 콘서트했던 장소와 같은 곳에서 하게 돼 의미가 깊은 것 같다”며 “1년 3개월 동안 보컬적인 면을 많이 가다듬어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 인기에 악플 쇄도…‘백수저’ 선경 롱게스트 “아이고야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382901"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’에 백수저로 출연한 셰프 선경 롱게스트가 악플을 한탄했다. 선경 롱게스트는 29일 자신의 SNS에 “이 영화 보신 분?”이라는 글과 함께 사진 한 장을 게시했다. 사진 속에는 “자랑스럽게 날 사이버 불링하는 악플러들”, “신경쓰는 척 하는 나”라는 문구와 함께 “한국인들에게 사이버불링을 당할 줄 몰랐다. 그러나 불행하게도 그런 일이 일어났다, 아이구”라고 그의 심경이 적혀있다. 앞서 롱게스트는 ‘흑백요리사’ 3라운드 팀전에서 백수저 고기팀으로 등장해 팀장인 조은주와 팀원 최강록과 감자 조리법을 두고 의견 차이를 보였다. 최강록이 제안한 조림법이 음식의 식감을 너무 부드럽게만 만든다고 강력히 반대하는가 하면, 조리 과정이 번거롭다고 말하는 모습이 그대로 담겨 누리꾼들의 질타를 받았다. 한편 롱게스트는 미국 서바이벌 요리 경연 대회 ‘레스토랑 익스프레스’에서 우승하면서 이름을 알린 요리사다. 220만 구독자를 보유한 유튜브 채널 ‘선경 롱게스트’를 운영 중이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 군대 빨리 가려고…"고등학교 중퇴, 드디어 내년 입대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198405"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 입대를 언급했다. 29일 방송된 SBS 파워FM(107.7MHz) '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 가수 강다니엘이 출연했다. 신곡 'Electric Shock'으로 1년 3개월 만에 컴백한 강다니엘은 '컬투쇼'에서 최신 근황을 전했다. 전 회사와의 문제로 힘든 시간을 보냈다는 강다니엘은 3개월 간 집에서 나오지 않았다고 전했다. 강다니엘은 "솔직하게 운동을 안 하고 게임과 음악 작업만 하다 보니 살이 쭉쭉 빠지더라"며 당시를 회상했다. 강다니엘은 신곡 'Electric Shock'를 모던팝 R&amp;B 장르로 편하게 듣기 좋은 곡이라고 소개했다. 이번에도 작사 및 앨범 구성에 직접 참여했다고 하는데 "처음 사랑을 느꼈을 때 심장이 찌릿한 느낌"을 가사로 풀어냈다고 밝혔다. 뮤직비디오에서는 '너드 강다니엘'과 '연예인 강다니엘' 두 가지 인격을 연기했다고 전했다. 강다니엘은 집안일 할 때 힘이 나는 노래로 데이식스의 '한 페이지가 될 수 있게'를 선곡했다. 예능 '살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[맹승지, 글래머 수영복 자태…넘치는 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690060"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=맹승지 인스타그램 코미디언 출신 배우 맹승지가 몸매를 뽐냈다. 28일 맹승지는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 맹승지는 제주도에서 휴양을 즐기는 모습. 하늘색 수영복을 입고 물놀이를 즐기는 맹승지는 볼륨감 넘치는 몸매를 자랑하며 섹시하면서도 사랑스러운 매력을 뽐내 시선을 모은다. 한편, 맹승지는 2013년 MBC 20기 공채 개그맨으로 데뷔했으며 그해 ‘MBC 방송연예대상’에서 코미디 부문 여자 신인상을 수상하는 등 얼굴을 알렸다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배, 자기 관리 끝판왕이네 "라면·떡볶이 1년에 한번 먹어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029949"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 유튜버 이사배가 철저하게 자기관리를 하는 일상을 보여줘 화제다. 지난 28일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에서는 뷰티 크리에이터 이사배의 일상이 그려졌다. 이날 이사배는 직원들과 함께하는 식사 시간에 혼자 샐러드를 꺼내 먹는 모습을 보였다. 옆자리 직원의 "한 입만 먹어보라"는 제안에도 냄새만 맡으며 참았다. 이사배의 매니저는 "내가 졸라서 일 년에 한 번 정도 떡볶이를 먹는다"며 "라면과 마라탕도 좋아한다고 들었다. 그런데 절대 안 먹고 참는다"고 말했다. 스튜디오에서 패널들과 대화를 나누던 이사배는 "6~7년 동안 자기관리 중"이라며 "라면을 마지막으로 먹은 게 작년이다"고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 이사배는 "매일 촬영이 있는데 부을까 봐 관리를 한다"고 털어놨다. 전현무는 "이해는 되는 게 뭐 잘못 먹어서 뾰루지라도 나 봐"라며 공감했다. 그러나 이사배는 "뾰루지가 가끔 나면 구독자분들이 좋아한다"며 "커버 방법도 알 수 있고 진짜 보정이 없다는 것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 음반 ‘1억장 시대’ 연 세븐틴, 신곡 제목도 공개 전 뜨거운 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003483485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003483485"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 ‘세븐틴’이 다음달 14일 발매하는 미니 12집 ‘스필 더 필스’(SPILL THE FEELS)의 선주문량이 300만장을 넘었다. 플레디스엔터테인먼트는 29일 “앨범에 수록될 신곡의 제목조차 아직 공개되지 않은 점을 고려하면 300만장이 넘는 선주문은 이례적”이라며 “앞으로 트랙 리스트 등 다양한 콘텐츠가 공개되면 선주문량이 더 늘어날 것”이라고 밝혔다. 이번 앨범 ‘스필 더 필스’는 서로를 믿고 감정을 공유하며 고민을 풀자는 메시지를 담고 있다. 세븐틴은 올해 베스트 앨범 ‘세븐틴 이즈 라이트 히어’를 300만장 이상 팔았고 스페셜 유닛 정한×원우의 싱글 1집 ‘디스 맨’(THIS MAN)과 과거 앨범의 역주행으로 올 상반기에만 530만장이 넘는 음반 판매량을 이뤘다. 이 추세라면 세븐틴이 2년 연속 연간 음반 판매량 1000만장을 넘는 기록을 달성할 것으로 기대된다. 연간 판매량 1억장 시대를 연 지난해 K팝 음반 시장에서 세븐틴은 1000만장이 넘는 음반을 판매하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정 심은 데 ‘이민정’ 났을 듯…둘째 딸 미모 스포]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382883"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 어린 시절 사진을 공개하며 딸에 대한 애정을 드러냈다. 이민정은 29일 자신의 SNS에 “요즘 자꾸 뒤져보는 내 어릴 때 사진, 내 딸은 나랑 닮았나 안 닮았나”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 사진은 이민정의 어린 시절 모습이다. 이민정은 어려서부터 뚜렷한 이목구비를 자랑하며 ‘모태 미모’를 인증했다. 이에 누리꾼들은 “그대로 잘 자랐다”, “미인이다”, “어릴 적이 아니라 어제 아닌가”, “딸 사진을 올린 것 같다” 등 뜨거운 반응을 남겼다. 한편 이민정은 지난 2013년 배우 이병헌과 결혼, 2년 뒤인 2015년 첫 아들을 얻었다. 이후 지난해 12월 득녀 소식을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 주새벽, 연상 비연예인과 28일 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412214"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주새벽(34)이 지난 28일 결혼했다. 소속사 에이콤마이엔티에 따르면, 주새벽은 28일 서울 모처에서 연상의 비연예인 연인과 웨딩마치를 울렸다. 배우 오창석, 임나영 등 동료 배우들이 결혼식에 참석해 결혼을 축하했다. 1990년생인 주새벽은 2016년 드라마 '마이 리틀 베이비'로 데뷔했다. 'THE K2' '저글러스' '단짠 오피스' '어게인 마이 라이프' '마녀의 게임' '오랫동안 당신을 기다렸습니다' '우당탕탕 패밀리' 등에 조연으로 출연했다. 현재 방송 중인 KBS 2TV 주말극 '다리미 패밀리'에서 김DD 역할을 맡아 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, 목꺾인 딸 안고 튀김 요리 비판에 "조심할게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007814737"/>
        <updated>2024-09-29T08:19:06.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈이 안전불감증 논란에 대해 "조심하겠다"는 입장을 전했다. 이지훈은 29일 자신의 인스타그램 스토리에 자신의 딸 루희를 돌보는 의젓한 조카의 모습이 담긴 영상을 게재했다. 이어 이지훈은 해당 영상에 "내가 업어 키운 하영이가 루희를 돌봐주네! 저희 집은 아이들도 아길 잘 돌본답니다"라며 "걱정 해주셔서 감사해요! 조심하고 신중할게요"라는 글도 남겼다. 앞서 이지훈과 그의 일본인 아내 미우라 아야네는 지난 28일 유튜브 채널 '지아라이프'에 요리 영상을 올렸다가 비판을 받았다. 이 영상에서 아야네는 채소튀김 만들기에 도전했고, 이지훈은 아내를 돕다가 잠을 자던 딸 루희가 칭얼거리자 그를 안고 주방으로 돌아왔다. 이후 이지훈은 주방 일을 거들며 왔다 갔다 하는 과정에서 딸을 한 손으로 안고 있었고, 딸은 목이 꺾인 채 잠든 모습으로 보는 이들까지 불안하게 했다. 이에 해당 영상 댓글란에는 딸의 안전을 우려하는 목소리가 이어졌다. 누리꾼들은 기름 바로 앞에서 신생아를]]></content>
    </entry>
</feed>