<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-20T22:16:51.252Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, 만삭에도 '뼈말라'였네 "임신 후 8kg 쪄, 딸은 3.25kg"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206722"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈돌' 최지우가 당장 어제 찍은 듯한 만삭 사진을 공개했다. 20일 방송된 KBS2 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 부모가 된 박수홍 김다예 부부의 모습이 담겼다. 출산 10일 전, 부부는 셀프로 만삭 사진을 찍기로 했다. 김다예는 "날씬했을 때도 크롭톱을 안 입어봤는데 가장 뚱뚱할 때 크롭톱을 입어보다니"라며 만삭 배를 공개, 귀엽게 만삭 사진을 찍었다. 안영미는 "언니는 어떻게 찍었냐"고 최지우의 만삭사진을 궁금해했고 최지우는 "주변 언니들이 베이비샤워를 해줬다"고 밝혔다. 이어 공개된 최지우의 만삭 사진. 최지우는 "저때가 아마 출산 일주일 전 사진이었다"고 했지만 당장 어제 찍은 듯 배만 살짝 나온 모습으로 모두를 놀라게 했다. 이어 슬립 드레스를 입고 있는 모습에 장동민은 "저건 결혼식 때 사진이냐"고 물었고 최지우는 "아니다. 저때 한7~8개월 때였다. 저는 임신하고 8kg 쪘다. 근데 아기는 3.25kg였다"고 밝혀 놀라움을 더했다. 최지우는 "나중에 (딸에게)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 시상식 뺨치는 결혼식 하객 사진 몰아보기[MK포토앨범]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382355"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 조세호가 지난 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9살 연하의 신부와 결혼식을 올렸다. 조세호는 지난 1월 9세 연하의 비연예인 여성과 결혼을 전제로 연애 중인 사실을 밝혀 화제가 됐다. 조세호의 예비신부는 1991년생으로 회사에 다니는 직장인이다. 두 사람은 패션 등의 공통 관심사로 인연을 맺어 1년 여간 교제한 것으로 알려졌다. 이날 결혼식 하객은 시상식을 방불케하는 화려한 면면으로 채워졌다. tvN ‘유 퀴즈 온 더 블럭’에서 공동 MC로 호흡하는 개그맨 유재석을 비롯해 그룹 빅뱅의 지드래곤(GD), 태양-민효린 부부, 이승기-이다인 부부, 박신혜-최태준 부부 등이 참석했다. ▲GD, 나도 조세호 절친 ▲태양-민효린 부부, 귀한 부부샷 ▲이승기-이다인 부부, 공식석상 처음이야 ▲유재석, 자기야 결혼한다고? ▲김종국, 내가 더 신나 ▲송승헌, 의외의 인맥 ▲태양-민효린, 난 너만 바라봐 ▲GD, 핑크 하차감 ▲김민주, 자체발광 하객 ▲전소미, 인형 하객 ▲최지우, 믿기 힘든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 직접 밝힌 결혼 소감 “평생 아끼고 의지하며 살겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005382354"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 결혼 소감을 직접 밝혔다. 조세호는 21일 자신의 인스타그램에 “안녕하세요 조세호입니다. 결혼 발표가 생각보다 빨리 알려져서 이미 결혼했다고 생각해 주시는 분들도 꽤 계셨는데요. 조금 전 너무나 많은 분들의 축하와 축복 속에 결혼식을 잘 마무리했습니다”라는 글을 남겼다. 이어 “무엇보다 오늘 이 자리 함께해 주시고 축하해 주신 모든 분들께 다시 한번 깊이 감사의 인사 전해드리고 싶고요. 또한 이 글을 읽으시면서 축하해 주시는 모든 분들께도 감사 인사드려요”라고 전했다. 그러면서 “이번 결혼 준비하면서 많은 분들의 도움을 받았는데 그 감사한마음 잊지 않고 살아가겠습니다”라며 “앞으로 평생을 함께할 두 사람 서로 아끼고 의지하며 보내주신 축복 한아름 안고 감사히 행복하게 살아갈 모습도 많은 응원 부탁드립니다. 행복한 밤들 보내주시고요 · 신혼여행 잘 다녀오겠습니다!”라고 덧붙였다. 앞서 조세호는 20일 오후 서울 신라호텔 다이너스티홀에서 9살 연하의 신부와 웨딩마치를 울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["짐 된 것 같아"… 로버트 할리, 아내와 가상 이혼 합의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033642"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 로버트 할리가 아내 명현숙과 가상 이혼을 했다. 지난 20일 방송된 MBN 예능 프로그램 '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에 출연한 로버트는 아내와 가상이혼에 합의했다. 로버트 할리는 "제가 가족에게 부담되는 것 같고 짐 된 것 같다"며 "내가 없으면 좀 편하게 살지 않을까 싶다"고 말했다. 명현숙은 결정을 미루다가 결국 지장을 찍고 가상 이혼에 합의했다. 명현숙은 "한 번 이렇게 해서 떨어져서 살아보는 게 필요할 것 같다"며 "그동안 우리가 어떻게 살았는지 어떻게 살아야 할지 이 시간을 통해 잘 생각해보자"고 전했다. 이에 로버트는 아내가 가상 이혼을 받아들인 것에 대해 "약간 안 할 거라고 생각했는데 마음이 조금 아팠다"며 솔직한 심정을 고백했다. 로버트는 2019년 4월8일 마약 구매와 투약 혐의로 체포돼 징역 1년, 집행유예 2년을 선고받은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[황현희의 눈] ‘흑백요리사’ 흥행 속 지상파 예능 한계 수면 위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692218"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 넷플릭스의 오리지널 콘텐츠 ‘흑백요리사’가 전 세계적으로 흥행에 성공하면서 지상파 예능의 한계가 다시 한번 뚜렷하게 드러났다. 화려한 색채 대신 흑백 화면으로 요리의 과정을 담아낸 이 작품은 전통적인 예능 포맷과는 전혀 다른 방식으로 감각적이고 정제된 몰입감을 선사했다. 단순한 웃음과 자극에 치중하는 대신 깊이 있는 연출과 미학적 접근으로 시청자들에게 새로운 경험을 제공한 것이다. 작품의 성공은 단순한 트렌드를 넘어 지상파 예능의 구조적 한계를 여실히 보여준다. 지상파 예능은 오랜 기간 동안 대중성을 추구하며 성공을 거둬왔다. 하지만 다양한 제약 속에 유사한 포맷의 반복이라는 문제가 발생했다. 공개 코미디는 포맷의 고갈로 쇠퇴했고, 여행과 오디션을 다룬 프로그램은 너무 자주 등장하며 새로움 대신 식상함을 남겼다. 시청자들은 예측 가능한 웃음과 정형화된 구성을 점점 외면하기 시작했다. 반면 흑백요리사는 이러한 틀에서 벗어나 단순한 요리 예능을 예술적 경험으로 재탄생시켰다. 이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, ♥소유진 위해 통큰 소고기 플렉스 "이븐하게 구워준 남편 최고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206721"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 남편 백종원에 고마움을 드러냈다. 21일 소유진은 자신의 SNS에 "아이들 친구들 엄마들~ 텐트 2동, 바베큐 기계 2개 붙여서 맛난 고기 풍성하게 이븐하게 구워준 남편 최고~ ^^ ㅎㅎ 고마워유 !!"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 공개된 영상 속 백종원은 텐트 앞 바비큐장에서 고기를 열심히 굽고 있는 모습. 딱봐도 좋아보이는 소고기를 직접 구우며 다정한 남편의 모습을 보여줬다. 이어 소유진은 "추울까봐 걱정했는데 가을 날씨가 끝내줬다♡"며 백종원이 준비한 바베큐 파티에 만족감을 드러냈다. 한편 소유진은 지난 2013년 15세 연상의 요리연구가 백종원과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 소유진은 현재 MBC '오은영 리포트-결혼지옥' TV조선 '나누는 행복 희망플러스' 등에 출연 중이다. 남편 백종원은 최근 넷플릭스 100인의 요리 계급 전쟁 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에서 심사위원으로 출연해 흥행을 이끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 조세호, 9살 연하 신부와 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381289"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호 씨가 품절남 대열에 합류했습니다. 조세호 씨는 어제 오후 서울 중구 한 호텔에서 9살 연하 신부와 비공개로 결혼식을 올렸는데요. 신부는 일반 회사원으로 알려졌습니다. 이날 결혼식 사회는 20년 지기 남창희 씨가 맡았고요. 연예계 마당발답게 가수 김범수와 거미를 비롯한 빅뱅의 태양이 축가를 불러 두 사람의 결혼을 축복했습니다. 조세호 씨는 오늘부터 약 열흘간 신혼여행을 다녀온 뒤, 용산에서 신혼 생활을 이어갑니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 제니 '만트라'‥ 영국 차트 37위로 첫 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381288"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니의 솔로 신곡 '만트라'가 영국 오피셜 싱글 차트 '톱 100'에 37위로 진입했습니다. 해당 차트는 미국 빌보드와 함께 양대 팝 차트로 꼽힐 만큼 세계적인 권위를 지녔는데요. 제니는 같은 그룹의 멤버인 지수가 지난해 발표한 솔로곡 '꽃'보다 한 계단 더 높은 순위를 차지해 K팝 솔로 가수로는 최고를 기록했고요. 방탄소년단 지민의 '후'는 38위로 13주 연속 차트에 머물며 장기 흥행을 이어가고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새신랑 조세호, “신혼여행 포부 직접 밝혀...평생 행복하게 살겠습니다”(‘전문’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030885"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새신랑이 된 조세호가 결혼식을 마치고 신혼여행을 떠나기 전, 소감을 직접 밝혔다. 20일, 방송인 조세호는 결혼식 직후 자신의 계정을 통해 팬들과 소통하며 결혼에 대한 소감을 전했다. 그는 “생각보다 빨리 결혼 소식이 알려져서 이미 결혼한 줄 아신 분들도 많으셨는데, 조금 전 많은 분들의 축복 속에 결혼식을 잘 마쳤다”고 감사 인사를 전했다. 이어 그는 “오늘 자리를 빛내주신 모든 분들께 깊은 감사의 마음을 전하고 싶다”며, 화려한 하객 라인업으로 화제가 된 연예인들과 함께 축하를 보내준 팬들에게도 따뜻한 감사 인사를 덧붙였다. 조세호는 결혼 준비 과정에서 받은 많은 도움에 대해서도 언급하며, “이번 결혼을 준비하면서 많은 분들의 도움을 받았다. 그 감사한 마음을 잊지 않고 평생을 함께할 두 사람이 서로를 아끼고 의지하며 행복하게 살아가겠다”라고 다짐을 밝혔다. 마지막으로 그는 “행복한 밤 보내시고, 저희는 신혼여행 잘 다녀오겠습니다!”라며 팬들에게 밝은 인사를 남기며 글을 마무리했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 제시, 팬 폭행 연루 프로듀서와 찍은 사진 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381287"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자 팬 폭행을 방관하고 도피했단 논란에 휘말린 가수 제시가 해당 사건에 연루된 사람 중 한 명인 프로듀서와 과거에 촬영한 사진이 온라인에서 논란을 사고 있습니다. "일단 때린 사람 빨리 찾았으면 좋겠고요. &lt;당일 가해자를 처음 보신 게 맞나요?&gt; 처음 봤습니다." 지난 16일 경찰 조사를 받은 제시는 폭행 가해자를 모른다고 말했는데요. 최근 SNS에 올라온 사진들입니다. 제시가 한 남성과 다정하게 포즈를 취하고 있습니다. 사진 속 남성은 제시의 노래 '눈누난나', '콜드블러드'에 참여한 프로듀서 코알라로 알려졌는데요. 코알라는 사건 당일 피해자를 위협하는 듯한 모습이 CCTV에 담겼고, 피해자를 직접 폭행한 사람은 코알라의 중국인 친구로 알려졌습니다. 코알라 역시 지난 11일 피고소인 신분으로 경찰에 조사를 받았는데요. 누리꾼들은 공개된 사진을 보고 "가해자와의 관계를 축소하며 꼬리 자르기를 시도하고 있는 것 아니냐"며 의혹을 제기하고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 임영웅, 공연 실황 영화 새 역사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381286"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 임영웅 씨가 공연 실황 영화의 새 역사를 썼습니다. 영화관입장권통합전산망에 따르면 지난 8월 28일 개봉한 '임영웅: 아이 엠 히어로 더 스타디움'이 지난 19일 기준 누적 관객 34만 3,334명을 기록했습니다. 이는 방탄소년단의 '러브 유어 셀프 인 서울'이 세운 관객 수 기록을 뛰어넘은 수치인데요. 상암 월드컵 경기장에서 펼쳐진 임영웅 콘서트 실황을 담은 영화는 공연 실황 영화로는 최초로 100억 원 매출 돌파를 눈앞에 두고 있습니다. 방송, 콘서트에 이어 이제는 극장가까지. 임영웅 씨의 활약 정말 대단하네요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 로제·브루노 마스 '아파트' 흥행몰이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001381285"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스가 협업한 신곡, '아파트'가 공개와 동시에 국내외 음원 시장에서 흥행몰이하고 있습니다. 로제가 제작에 참여한 이번 노래는 우리나라에서 널리 알려진 '아파트 게임'에서 착안한 곡인데요. 로제가 스튜디오에서 함께 작업하던 스태프에게 게임 방법을 알려준 뒤 다 같이 즐기는 모습을 보며 곡 작업을 시작했고, 여기에 브루노 마스가 합류해 곡이 완성된 것으로 알려졌습니다. 중독성 있는 후렴구와 귀에 쏙쏙 들어오는 멜로디 때문일까요? 지난 18일 발매 이후 하루 만에 국내 주요 음원 순위 1위를 휩쓸었고요. 세계 최대 음원 플랫폼에서 '데일리 톱 송' 글로벌 순위 3위를 기록했습니다. 내로라하는 두 팝스타가 무게감을 내려놓고 재기발랄함을 선보인 뮤직비디오는 공개 이틀 만에 조회수 5천만 회를 넘겨 뜨거운 인기를 증명했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 오프숄더 확 내린 축제 막바지! 우아한 그레이 톤앤톤 미니스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030883"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강민경이 우아한 그레이 톤앤톤으로 완성한 축제 시즌 막바지 룩을 완성했다. 다비치의 강민경이 20일 자신의 인스타그램에 “축제 시즌 막바지..차밥편집 + 녹음 시이작! ”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 강민경은 오프숄더 니트 상의와 플리츠 미니 스커트로 청순하면서도 여성스러운 스타일링을 선보였다. 전체적으로 그레이 톤을 맞춘 스타일링은 세련된 분위기를 한껏 강조하며 고급스러움을 더했다. 특히 오프숄더 디자인이 어깨선을 드러내며 우아한 매력을 배가시켰다. 그레이 컬러의 굵은 굽 부츠는 강민경의 패션에 캐주얼한 무드를 더하며, 동시에 트렌디한 느낌을 살렸다. 이러한 믹스 매치는 축제 시즌 막바지에도 어울리는 스타일로, 실용적이면서도 패셔너블한 강민경의 센스를 엿볼 수 있었다. 강민경의 긴 머리는 자연스럽게 풀어내린 스타일로, 그녀 특유의 청순하면서도 우아한 분위기를 극대화했다. 여기에 더해진 깨끗한 메이크업은 전체적인 룩을 군더더기 없이 완성하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오형제맘' 정주리, 아들 육아 쉽지 않네 …노래방 바닥에 누웠다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785633"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 아들 육아 근황을 공유했다. 정주리는 20일 자신의 개인 채널에 "아빠랑 코인노래방 간 도원, 도하"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 코인노래방 바닥에 누워 노래를 부르고 있는 정주리네 둘째 도원, 셋째 도하의 모습이 담겼다. 아빠와 함께 노래방에 가 즐거운 시간을 보낸 것. 바닥에 누워 마이크를 들고 있는 두 아이의 모습이 미소를 자아낸다. 한편 정주리는 비연예인 남편과 결혼해 슬하에 네 아들을 두고 있으며, 현재 다섯째 아들을 임신 중이다. 사진 = 정주리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 남편 옷 입었나? 오버사이즈 입고 트렌디한 멋 뿜뿜 하의실종룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030880"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤주가 도회적인 매력으로 폭발한 일상 사진을 공개했다. 모델이자 배우로 활약 중인 장윤주가 지난 19일 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 게재하며 팬들에게 일상을 공유했다. 공개된 사진 속 장윤주는 오버사이즈 그레이 블레이저와 미니 쇼츠를 매치해 시크하면서도 도회적인 분위기를 완성했다. 그레이 톤의 블레이저는 클래식하면서도 트렌디한 아이템으로, 여유 있는 핏과 짧은 쇼츠의 조화가 장윤주 특유의 세련된 스타일을 더욱 돋보이게 했다. 여기에 장윤주는 캐주얼한 회색 운동화를 선택해 편안한 느낌을 더하면서도, 전반적인 코디에 자연스러운 스포티한 무드를 가미해 일상에서도 손쉽게 연출할 수 있는 스타일링을 제안했다. 그레이 컬러를 기반으로 한 의상에 운동화를 매치해 트렌디하면서도 실용적인 매력을 보여준 것이다. 또한, 장윤주는 흰색 선글라스를 과감하게 착용해 눈길을 끌었다. 그레이와 흑백의 차가운 색감이 중심이 된 스타일링에 화이트 선글라스는 색다른 포인트가 되어 클래식한 동시에 모던한 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱2' 이다은, 4kg 우량아 출산 후유증? "무릎아파, 다이어트 해야되는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206715"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 이다은이 과거 사진을 대방출했다. 21일 이다은은 자신의 SNS에 "이제 출산한지 두달이 지나서 본격적으로 다이어트에 돌입하려는데"라며 근황을 전했다. 이어 "워낙 대문자 P인 인간이라 아무계획도 없고, 어떻게 시작을 해야할지 모르겠어요. 운동을 해야하는데 왜 무릎이 아프냐고"라고 토로했다. 이다은은 현재 출산한지 약 두달이 지난 상황. 아직 출산 후유증이 남아있는 듯해 안타까움을 자아낸다. 그러면서 이다은은 자신의 과거사진을 대방출했다. 윤남기와 찍은 사진부터, 첫째 딸 리은 양과 찍은 사진까지. 애엄마라고 믿기지 않을 만큼 청초하면서도 늘씬한 몸매가 눈길을 끈다. 한편 이다은은 윤남기와 2021년 MBN '돌싱글즈2'로 만나 연인으로 발전, 이듬해 결혼했다. 이다은의 딸 리은을 함께 양육 중이며, 두 사람 사이 둘째 아들이 탄생하면서 두 아이의 부모가 됐다. 이다은은 출산 후 "조리원에 들어온 지 이틀째인데 3kg이 빠져서 77kg이 됐다. 아기가 4kg으로 태어났]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령, 꽃무늬 할머니 패션도 우아하게! 산뜻한 플라워 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030879"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성령이 우아한 ‘퍼플 코디’를 공개했다. 배우 김성령이 19일 자신의 인스타그램에 “오늘의 의상까지 깔 맞춤 역시··”라는 글과 함께 다수의 사진을 게재해 화제를 모았다. 김성령의 센스 있는 패션 선택이 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 김성령은 연보라색 니트를 입고 차분하면서도 화사한 이미지를 연출해 팬들의 찬사를 받았다. 연보라색은 그녀의 밝고 따뜻한 분위기를 한층 돋보이게 했으며, 포근한 니트가 가을철 스타일링에 완벽하게 어울렸다. 또한 그녀는 니트와 톤을 맞춘 아이보리 롱스커트를 선택해 패셔니스타다운 감각을 선보였다. 아이보리 롱스커트에는 연보라색 플라워 패턴이 더해져 산뜻하면서도 우아한 느낌을 배가시켰다. 김성령은 이 매치로 가을 패션의 정석을 보여주며 감각적인 코디의 완성도를 자랑했다. 여기에 더해진 소박한 슬리퍼는 캐주얼한 무드를 더하며 편안하고 자연스러운 이미지를 강조했다. 일상 속에서 누구나 시도할 수 있는 실용적인 스타일이지만, 그녀의 고급스러운 매력이 더해져 더욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예, 30kg 찐 후 "가슴 너무 커져, 모유수유 최대한 오래" ('슈돌')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206714"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈돌' 김다예가 임신 고충을 토로했다. 20일 방송된 KBS2 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 부모가 된 박수홍 김다예 부부의 모습이 담겼다. 출산 10일 전, 부부는 셀프로 만삭 사진을 찍기로 했다. 김다예는 "날씬했을 때도 크롭톱을 안 입어봤는데 가장 뚱뚱할 때 크롭톱을 입어보다니"라며 만삭 배를 공개, 귀엽게 만삭 사진을 찍었다. 두 사람의 출산 준비를 위해 이지혜도 도왔다. 아무것도 모르는 초보 엄마, 아빠를 위해 꿀팁을 전수해주기로 한 것. 둘째는 시험관으로 출산한 이지혜는 김다예와 시험관 임신으로 공감대를 형성했다. 김다예는 "난자 채취를 한 20개를 뽑았다"고 했지만 이지혜는 "20개면 덜 뽑은 거다. 난 노산이라 더 뽑았다"고 밝혔다. 이지혜는 "나는 폐에 물이 차서 주사 맞고 몸에 있던 소변도 싹 다 뺐다. 아기 낳는 건 정말 대단한 일이다. 난 항상 누가 임신했다 하면 뭉클하더라. 출산할 때까지 잘 지켜봐달라"고 박수홍에게도 당부했다. 부부를 위해 육아 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, ‘집순이 퇴근길’ 지치지 않는 에너제틱! 우아한 레이스 원피스와 크롭 레더 재킷룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030878"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영란이 레이스 원피스에 레더 재킷을 착용하고 우아함과 시크함을 동시에 선보였다. 방송인 장영란은 19일 “촬영 끝나고 퇴근길, 집에 가서 얼른 저녁밥 해야지요”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 장영란의 패션은 그녀의 감각을 고스란히 드러내며 우아함과 캐주얼함을 동시에 선보였다. 장영란은 우아한 레이스 원피스 위에 시크한 크롭 레더 재킷을 매치해, 고급스러운 분위기를 자아내면서도 경쾌한 느낌을 더했다. 특히 그녀의 스타일링은 단순한 원피스 차림에 그치지 않고, 발목을 감싸는 독특한 레이어드 팬츠와 볼드한 스니커즈를 더해 이목을 끌었다. 이러한 믹스 매치는 편안함과 스타일리시함을 동시에 보여주며, 장영란만의 개성 넘치는 패션 감각을 여실히 드러냈다. 이번 패션의 하이라이트는 역시 스포티한 스니커즈였다. 장영란은 편안하면서도 트렌디한 볼드 스니커즈를 선택해, 실용성과 스타일을 모두 잡는 완벽한 패션을 완성했다. 또한, 전체적인 코디는 그녀의 평소 털털한 매력을 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['검사♥' 한지혜, 딸과 함께 오붓한 미국 여행…가을 느낌 물씬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785631"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지혜가 미국에서의 일상을 전했다. 20일 한지혜는 개인 SNS 계정에 "Chicago"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 미국 시카고를 배경으로 딸과 함께 도시 곳곳을 여행하는 한지혜의 사진들로 구성됐다. 짙은 색 외투에 회색 머플러, 스트레이트 진에 검은색 신발을 매치한 한지혜는 세련되면서도 차분한 룩을 완성해 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "날씨가 너무 좋아서 좋네요", "화보 그 자체 딸 바라보는 울 배우님 꿀 뚝뚝~ 좋은 시간 되세요", "가을 느낌 물씬 감기 조심해요"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 한지혜는 2010년 6세 연상의 검사와 결혼, 2020년 결혼 10년 만에 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다. 2021년에는 딸을 품에 안았다. 사진=한지혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["母, 은퇴식도 희생" vs "시댁은 지옥" 정대세♥명서현 극심한 고부갈등 오열 (한이결)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206712"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["장모랑 아내 때문에 30년 뒷바라지 한 엄마를 은퇴식에 부르지도 못했다" vs "일본 시댁 생활은 죽어서 산 지옥" 축구선수 정대세와 명서현 부부가 극심한 고부갈등에서 빚어진 부부갈등이 대폭발했다. 이날 정대세는 자신의 이른 은퇴의 배경에 장모와 아내의 압박이 있었다며 은퇴식에 고부갈등 때문에 30년간 뒷바라지 해준 어머니를 모시지 못했다며 오열했다. 반면 아내는 일본 시댁인 나고야에서 살고 싶다고 언급하는 정대세에게 "거기는 내게 지옥"이라며 극렬히 반발했다. 20일 방송한 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서는 정대세가 "축구 선수를 은퇴하기로 한 결심이 아내와 장모님의 압박 때문"이라고 뒤늦게 고백해 아내 명서현과 또 다시 언쟁을 벌였다. '결혼 11년 차' 정대세-명서현이 극심한 고부 갈등으로 부부 상담을 받고 돌아온 뒤, 관계 회복을 위해 노력하지만 정대세의 어머니 이야기가 나오자 서로에게 서운함을 토로했다. 이날 부부상담 결과 고부갈등에 상처받은 명서현은 "두 아이는 시어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연서, 다크 퍼플캡 쓰고 코트 하나로 끝낸 가을 데일리룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030877"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오연서가 가을 감성 물씬 풍기며 베이지 트렌치코트로 완성한 트렌디한 룩을 선보였다. 배우 오연서가 지난 19일 자신의 인스타그램에 “가을엔 잘자”라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 관심을 모았다. 이번에 공개된 사진 속 오연서는 스타일리시한 가을 패션을 선보이며 남다른 패션 센스를 드러냈다. 특히 오연서는 연한 베이지 색상의 트렌치코트를 착용해 세련되면서도 트렌디한 가을 룩을 완성해 눈길을 끌었다. 베이지 톤의 부드러운 컬러감은 가을의 분위기를 물씬 자아내며, 오연서 특유의 우아한 매력을 더욱 돋보이게 했다. 여기에 그녀는 청바지와 운동화를 매치해 편안하면서도 멋스러운 데일리룩을 연출했다. 청바지의 캐주얼한 느낌과 운동화의 실용적인 요소가 더해지면서 자연스러우면서도 스타일리시한 분위기를 자아내, 누구나 따라 하고 싶은 ‘꾸안꾸’ 룩의 정석을 보여줬다. 또한 오연서는 다크 퍼플 색상의 캡 모자를 착용해 전체적인 코디에 힙한 포인트를 주었다. 유니크한 컬러 선택과 스포티한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 최환희-최준희, 드디어 화해한 남매…故 최진실도 안심하겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206711"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최환희 최준희 남매가 화해했다. 최준희는 20일 "오빠랑 나랑 진짜 닮았어. 둘다 귀로 날라갈 것 같아. 코끼리 원숭이들. 이제야 올려봐요"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 최준희와 최환희는 나란히 서서 카메라를 응시하고 있는 모습이다. 와이드 팬츠에 점퍼를 입은 최환희와 슬림 원피스를 입은 최준희 모두 엄마 아빠를 닮아 작은 얼굴에 뚜렷한 이목구비, 우월한 신체 비율을 뽐냈다. 최준희와 최환희는 지난해 불화를 겪으며 많은 이들을 걱정하게 했다. 최준희는 남자친구와 함께 오빠 최환희의 집에 방문했다가 '일 때문에 집을 비우는 동안 고양이를 돌봐달라'는 최환희의 부탁을 받고 집에서 집안일을 하던 외할머니 정 모씨와 말다툼을 한 끝에 정씨를 주거침입으로 신고했다. 최준희는 정씨가 자신의 재산을 지속적으로 빼돌렸고 사건 당일에도 신고를 받고 출동한 경찰을 폭행하는 등의 행동을 했다고 주장했다. 그러나 최환희는 정씨가 부모 역할을 충실히 해왔으며 성인이 된 뒤에는 모든 재산 내용을 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민도희, 베트남 휴가서 '러블리 비키니' 자태…"생애 첫 요트 투어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001785630"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 민도희가 러블리 비키니 패션을 자랑했다. 20일 민도희는 개인 SNS 계정에 "생애 첫 요트 투어를 베트남에서! 언니랑 첫 여행인데 이렇게나 잘 맞아버리기 있나~"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 요트 위에서 한가로운 휴가를 즐기는 민도희의 사진들로 구성됐다. 검은색 니트 비키니를 착용한 민도희는 밀짚 모자를 포인트로 주어 깜찍하면서도 섹시한 매력을 동시에 뽐내 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "너무 예뿐걸", "요정 넘모 예뽀용", "깜찍 요정! 도희 옆에선 난 자이언트"등 민도희를 향한 극찬을 아끼지 않았다. 한편 민도희는 23일 개봉하는 영화 '오후 네시'에 출연한다. 사진=민도희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 요정이 따로 없네! 가을 잊은 봄 분위기 꽃을 입은 청청 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030876"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남보라가 가을 잊은 봄 분위기에 꽃을 입은 청청 원피스룩을 선보였다. 배우 남보라가 19일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 남보라는 트렌디한 패션 감각을 선보이며 팬들의 이목을 사로잡았다. 첫 번째 사진에서 남보라는 데님 셔츠와 미니스커트를 매치해 쿨하면서도 스타일리시한 청청 패션을 완성했다. 청청 패션은 클래식하면서도 세련된 느낌을 줄 수 있는 스타일로, 남보라는 이를 통해 강렬한 존재감을 드러냈다. 특히, 그녀의 여유로운 포즈와 자연스러운 미소가 패션의 매력을 더욱 돋보이게 했다. 이어 남보라는 블랙 앵클삭스와 로퍼를 더해 시크하면서도 사랑스러운 분위기를 강조했다. 앵클삭스와 로퍼의 조합은 무게감 있으면서도 경쾌한 느낌을 주어, 전체적인 스타일에 세련된 포인트를 더했다. 남보라의 센스 있는 액세서리 매치가 돋보이는 순간이었다. 또 다른 사진에서 남보라는 핑크 플로럴 민소매 원피스를 착용해 전혀 다른 분위기를 연출했다. 청청 패션의 쿨한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형♥강재준 子 현조, 웃는모습도 아빠 판박이 "엄마가 지켜줄게"(기유TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206710"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형, 강재준 아들 현조의 키와 몸무게가 공개됐다. 20일 유튜브 채널 '기유TV'에는 '[육아로그] 현조의 2차 예방접종, 혜선이모 그리고 라면'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 이은형은 "오늘 깣총이(태명) 2차 접종하는 날"이라며 남편 강재준과 함께 병원으로 향했다. 운전 중인 강재준은 이은형을 향해 "깡총이 자?"라고 물었고, 이은형은 "아직 눈뜨고 있다"라고 대답했다. 이에 강재준은 "현조가. 새벽에 일어나서 분유 수유하고 한숨도 안 잤다"라며 "역대급이었다"라며 피곤함을 토로했다. 그럼에도 이은형은 현조를 향해 귀여움도 역대급이라며 "귀여워. 살쪘어. 살찜아~"라며 애정을 드러냈다. 그런가 하면, 강재준과 이은형은 예방접종에 대한 긴장감을 드러내기도. 강재준은 "이 예방접종을 하면 열도 많이 나고 굉장히 아프다고 하더라"라고 걱정했다. 이은형은 "고열 39도 넘을 수 있어서 주의 깊은 관찰을 요한다고 한다"라며 "어제 밤새 검색했다. 방을 서늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱글맘’ 한그루, 붓기없는 아침 뒤태! 애엄마 잊은 군살제로 자기관리 애슬레저룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030875"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루가 블랙 피트니스룩을 완벽히 소화했다. 배우 한그루가 18일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 한그루는 블랙 컬러의 탱크탑과 레깅스를 매치한 피트니스룩을 선보였다. 심플하면서도 스타일리시한 애슬레저룩을 입고, 일상 속에서도 돋보이는 패션 감각을 뽐냈다. 특히 몸에 꼭 맞는 실루엣이 한그루의 탄탄한 몸매를 강조하며 완벽한 핏을 자랑했다. 한그루의 피트니스룩에서 눈에 띄는 디테일은 허리 부분의 절개였다. 이 절개 디테일은 활동성을 높임과 동시에 한층 더 날씬해 보이는 효과를 줬으며, 피트니스 의상 특유의 실용성과 스타일을 모두 잡았다. 여기에 그녀가 선택한 핑크색 캡 모자는 전체적인 룩에 경쾌한 포인트가 되어 한층 캐주얼한 매력을 더했다. 한그루는 2015년 9세 연상의 사업가와 결혼해 쌍둥이 남매를 출산했다. 하지만 2022년 합의 이혼을 하며 양육권을 갖게 되었고, 이후에도 SNS를 통해 꾸준히 팬들과 소통하며 다양한 활동을 이어가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 조세호, 유재석→지드래곤 축복 속 '9세연하♥결혼 "평생 함께할 두사람"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206709"/>
        <updated>2024-10-20T22:16:44.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['새신랑' 조세호가 결혼 소감을 밝혔다. 조세호는 20일 서울 신라호텔에서 9세 연하의 비연예인 연인과 결혼식을 올렸다. '프로 불참러' 조세호의 결혼에는 시상식을 방불케 하는 스타 하객들이 대거 참석해 화제를 모았다. 결혼식 주례를 맡은 전유성, 사회를 맡은 절친 남창희, 축사를 한 배우 이동욱, 축가를 부른 가수 김범수, 빅뱅 태양, 거미에 이어 빅뱅 지드래곤, 슈퍼주니어 규현 은혁 김희철, 잔나비 최정훈, 어반자카파 조현아, 투모로우바이투게더 범규, 몬스타엑스 셔누, 씨엔블루 정용화, 엑소 찬열, 러블리즈 출신 이미주, AOA 출신 설현, 배우 안재욱 지예은 이이경 류준열 민효린 오나라 이유비 최태준, 방송인 주우재 풍자 붐 덱스, 개그맨 지상렬 이홍렬 남희석 양세찬 문세윤 김학래 박명수 김숙, 모델 신현지 이수혁, 이승기 이아인 부부 등이 총출동해 축하를 건넸다. 조세호는 아버지의 손을 잡고 버진로드를 밟았다. 밝은 표정으로 하객들에게 감사 인사를 전하며 인증샷을 남기기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연, 본부장 아들 비주얼 깜짝! 56세 파워동안 슈트핏 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030874"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승연이 그레이 핀스트라이프 슈트로 완성한 강렬한 우아함을 선보였다. 배우 이승연이 19일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 눈길을 끌었다. 고급스러운 스타일링이 돋보이는 이번 사진은 이승연 특유의 카리스마와 여성스러움을 동시에 담아냈다. 이승연은 사진 속에서 짙은 그레이 컬러의 핀스트라이프 슈트 셋업을 착용해 강렬한 존재감을 드러냈다. 특히 허리 라인을 강조한 페플럼 디자인의 재킷이 돋보였는데, 이 디자인은 여성스러운 실루엣을 한층 부각시키며 그녀의 우아함을 더욱 극대화시켰다. 이승연은 정갈한 디테일 속에서도 카리스마 있는 분위기를 놓치지 않으며 눈부신 패션 감각을 자랑했다. 하의로는 롱한 길이의 슬림 핏 스커트를 매치해 전체적으로 세련된 실루엣을 완성했다. 이승연은 여기에 블랙 앵클 부츠를 더해 시크함을 더하면서도, 스타일링의 균형을 잡아 고급스러운 분위기를 유지했다. 전체적인 룩은 이승연 특유의 분위기와 잘 어우러지며, 그녀의 패션 감각이 여전히 탁월하다는 평가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 결혼식, 안재욱 가고 김흥국 안갔다 '프로불참러 10년 서사 완성' [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206708"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["아는데 어떻게 안가요?" 배우 안재욱이 조세호의 결혼식에 하객으로 참석한 인증샷을 게재해 웃음을 안겼다. 20일 안재욱은 자신의 SNS에 "아는데 어떻게 안가요"라며 "조세호 결혼식 축하해"라는 인사를 남겼다. 조세호는 이날 오후 6시 서울 신라호텔에서 9살 연하 여자친구와 결혼식을 올렸다. 오랜 시간 연예계에서 활동해 온 마당발 조세호의 결혼인 만큼, 시상식 라인업 보다 더 빵빵한 하객들이 대거 등장해 눈길을 모았다. 특히 안재욱이 하객으로 등장하면서 현장이 웃음바다가 됐다. 안재욱이 조세호의 결혼식에 참석함으로써 '프로불참러 10년 서사'의 마무리가 아름답게 갈무리 됐다. 반면 조세호에게 프로불참러 애칭을 만들어준 김흥국은 결혼식 초대장을 받았음에도 불구하고 개인 스케줄 이유로 참석하지 못했다. 앞서 조세호의 프로불참러 애칭은 김흥국이 만들어줬다. 과거 MBC 예능 '세바퀴' 출연 당시 배우 안재욱의 결혼식에 참석했던 일화를 공개하면서 함께 게스트로 출연한 조세호에게 돌연 '안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장재인, 11Kg 빼더니 ‘마네킹 비율’ 불쑥! 가을 만난 데님 톤앤톤 블루패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030873"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장재인이 하늘색 앙고라 니트로 완성한 청순 미모로 눈길을 끌었다. 19일, 장재인은 SNS를 통해 일상 속 스타일리시한 패션 감각을 자랑하며 청순한 매력을 발산해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 장재인은 부드러운 하늘색 앙고라 니트를 착용하고, 청량감 넘치는 룩을 완성했다. 여기에 짙은 청색 데님 팬츠를 매치해 톤온톤 스타일링을 선보이며 세련된 패션 센스를 드러냈다. 청순한 매력과 동시에 멋스러운 분위기를 자아내는 스타일로, 그녀만의 독보적인 패션 감각을 엿볼 수 있었다. 특히 장재인은 스카이 블루 색상의 앵클부츠로 포인트를 주어 한층 더 유니크한 매력을 강조했다. 밝은 컬러의 부츠는 전체적인 스타일에 세련된 분위기를 더해, 트렌디한 무드와 동시에 편안하면서도 완벽한 패션을 완성했다. 다양한 블루 톤을 활용한 장재인의 스타일링은 가을철 데일리 룩으로 손색이 없을 정도로 인상적이었다. 장재인은 2010년 엠넷 ‘슈퍼스타 K2’에서 3위를 차지하며 데뷔해 주목받았으며, 지난해 8월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심장 조이는 ‘이친자’ 부녀 한석규·채원빈이 심상치 않다 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101831"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’ 의심과 뒤통수의 연속이다. 살인사건과 딸이 연루된 증거를 발견한 프로파일러 아빠. 마주하고 싶지 않았던 진실에 가까워질수록 가슴이 내려앉지만 멈출 수 없고, 그럴수록 딸과 멀어진다. 범죄자의 마음은 꿰뚫어 봐도 딸의 마음은 알 수 없는 아빠 한석규와 선과 악을 판단하기 어려운 의문투성이 딸 채원빈의 심리전에 심장이 쫄깃해진다. ‘부녀 스릴러’라는 새로운 장르의 신선함과 명품 배우 한석규와 새 얼굴 채원빈이 끌고 가는 팽팽한 긴장감, 여기에 심장을 조이는 감각적인 연출까지 훌륭하다. MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(‘이친자’)가 작가, 감독, 배우 삼박자가 맞아떨어지며 입소문을 타고 있다. ‘이친자’는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 좇는 드라마다. 한석규는 범죄자의 심리를 꿰뚫는 최고의 프로파일러이지만 딸의 마음을 읽지 못하는 아빠 장태수를,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뱀파이어·살인청부·형사·독립운동…4인 4색 살인자들 ‘더 킬러스’ [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101830"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 킬러스’ 포스터. 사진 | 스튜디오 빌 실험적인 시도다. 네 명의 감독이 하나의 책을 기반으로 네 개의 단편영화를 만들었다. 책은 1927년 연재된 어니스트 해밍웨이의 ‘살인자들’이다. 네 단편을 앤솔로지 형태로 구성한 영화의 제목은 ‘더 킬러스’다. 김종관-노덕-장항준-이명세 감독이 뭉쳤다. 소설은 두 명의 남성이 스웨덴의 권투선수 안드레슨을 잡기 위해 미국 시카고의 한 음식점을 찾는 것부터 출발한다. 두 남성은 안드레슨을 잡기 위해 음식점의 주인과 직원을 협박한다. 두 남성이 빠져나간 뒤 음식점 주인 조지는 닉에게 안드레슨에게 소식을 전해주라 한다. 닉의 정보를 받은 안드레슨은 “그래도 난 집 밖을 나갈 계획이 없다”고 담담하게 말한다. 죽을 것을 알고도 기다리는 안드레슨이 끔찍하다며 닉이 도시를 떠난다. ‘더 킬러스’ 스틸컷. 사진 | 스튜디오 빌 여기까지가 소설의 핵심 줄거리다. 의미나 이야기를 자세히 담지 않은 채 일부 장면만 보여주고, 나머지는 독자의 상상에 맡기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더이상 “서영락 대리~”는 없다…‘코믹 배우’ 꼬리표 자른 ‘전, 란’ 차승원 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101829"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전, 란’ 스틸컷. 사진 | 넷플릭스 “내가 ‘우리들의 블루스’에선 힘 빼고 했잖아. 언제 개성 강한 연기를 했어. 내가 연기를 아주 잘 하는 사람이라고~” 지난해 넷플릭스 영화 ‘독전2’로 만난 인터뷰 현장, “너무 개성 강한 연기에 갇히는 것 같다”는 말이 나오자 차승원은 다소 발끈했다. 유머러스하게 풀긴 했지만, 부정적인 연기 평가에 잔잔하게 유지했던 여유가 흐트러졌다. 개그맨 이재율이 ‘독전’을 활용해 차승원을 성대모사한 게 워낙 큰 밈으로 번진 시기였다. 차승원의 연기가 고착화됐다고 여겨졌다. 실제로 차승원은 “편견은 이재율 때문”이라고 예능에서 공공연히 말하기도 했다. ‘연기를 잘하는 배우’란 말에 고개가 끄덕여지기도 했지만, 개성 강한 연기자란 것도 수긍되는 부분이 있었다. 독특한 화법과 목소리, 예능에서 줄곧 보여준 유머러스한 표정, 코미디 요소가 강한 연기를 수없이 선보였단 점에서 차승원 하면 떠오르는 이미지가 분명했다. 코믹 배우라는 테두리가 있었다. 지난 11일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 인종차별성 발언 지적받았다…해외였다면 어땠을까 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685536"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국민 MC 유재석이 인종차별성 발언을 했다는 지적을 받고 있다. tvN '유퀴즈 온 더 블럭'의 '국적만 외국인' 특집에서 내뱉었던 발언을 놓고 해외였다면 인종차별성 발언이었다는 지적이 일부 시청자들 사이에서 제기됐기 때문이다. 실제 관련 발언과 해외사례를 살펴보니 인종차별적 문제로 지적할 만한 오해를 샀다고 볼 여지가 컸다. 최근 '유퀴즈'는 대한 외국인 특집으로 꾸며져 한국에서 뿌리를 내리고 살아가는 외국인들의 이야기를 전했다. 게스트로는 레오 란타, 아마라치, 마이클 레이드먼이 출연했다. 이들이 등장함과 동시에 유재석은 "어디에서 오셨냐"고 물었고 레오 란타는 "본가는 용인 수지다. 고향은 양재 쪽인데, 아버지가 그쪽에 있다. 100일 때 핀란드에서 (한국으로) 왔다"고 소개했다. 이어 레오 란타는 "초등학교 다니다가 졸업할 때쯤 핀란드로 유배를 갔다. 그때 핀란드어를 몰라서 핀란드어를 한글로 썼다"며 한국에서 생활한지 벌써 25년이 다 되어간다고 설명했다. 또한 다른 게스트인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[에스파 컴백③]카리나는 어쩌다 ‘신’이 되었을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388521"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘장카설’(아이브 장원영+에스파 카리나+엔믹스 설윤)의 핵심 인물 카리나의 매력은 ‘완벽함’이다. AI보다 AI같은 외모, 쫀득한 춤선과 탄탄한 보컬, 털털한 성격 등이 그의 기사 헤드라인 앞에 늘 ‘대세’, ‘완벽’이라는 수식어가 따라붙는 이유다. 카리나가 속한 에스파의 데뷔 초 핵심 콘텐츠는 AI와 가상 세계였다. 자신의 또 다른 자아인 아바타 ae가 있고, ae를 만나면 새로운 세계를 경험하게 된다. 이해하기 어려운 세계관을 단번에 납득시킨 건 카리나의 외모였다. 자신의 또 다른 자아 ae보다 더 AI 같은 외모를 자랑한 것이다. 지금은 하나의 밈이 된 “카리나는 신이에요”가 여기서 탄생했다. 단순히 얼굴만 예쁜 게 아니다. 보컬, 랩, 댄스 등 다방면에서 뛰어난 능력치를 보여준다. 20일 기준 멜론 차트 1위를 장악하고 있는 ‘업’은 카리나의 솔로곡이다. 오롯이 카리나가 혼자 가사를 썼고 별다른 사전 홍보도 없었다. 댄서들과 ‘업’ 챌린지 영상을 한번 올린 게 전부다. 당초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[에스파 컴백①]  광야→다중우주,  세계관 유지하며 대중성까지 얻은 비결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388520"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[광야를 넘어 리얼월드, 이제는 다중우주까지. 그룹 에스파가 세계관을 확장하면서 정체성 확립은 물론 대중성까지 보유한 ‘4세대 대표’로 자리매김했다. ‘광야’. SM엔터테인먼트 아티스트 덕질 좀 해본 사람이라면 모를 수 없는 단어다. ‘광야’는 이수만 전 SM 총괄프로듀서가 창시한 메타버스 기반의 세계관인 SM컬처유니버스(SMCU)의 핵심 무대다. 에스파는 데뷔 때부터 ‘광야’ 세계관을 강조했다. 데뷔곡 ‘블랙 맘바’, ‘넥스트 레벨’, ‘새비지’, ‘걸스’에 이르기까지 줄곧 가상세계인 ‘광야’에서 ‘블랙 맘바’를 상대로 전투를 벌이는 전사로 분했다. 에스파가 블랙 맘바를 무찌르며 세계관의 첫 시즌이 막을 내리고 ‘마이 월드’부터 세계관 시즌2를 시작했다. 멤버들이 현실 세계로 돌아와 밝게 일상을 즐기는 내용이다. 이때 나온 노래가 ‘스파이시’다. ‘마이 월드’는 지난해 2월 ‘SM 3.0’선언과 함께 시작된 인수전을 마무리한 뒤 이수만 전 총괄 프로듀서의 영향이 미치지 않은 상태에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 후이 "'잡초', 시련 겪었지만 단단히 자란 내 삶 녹여내" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275184"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 펜타곤의 후이가 '잡초'에 본인의 삶이 녹아있다고 설명했다. 최근 후이는 서울 종로구 스타뉴스 사옥에서 인터뷰를 진행하고 지난 6일 발매된 '잡초'에 대한 이야기를 나눴다. '잡초'는 자신을 잡초에 비유해 흐린 날이 지난 후에는 따뜻한 볕이 드는 내일에 자신을 푸르게 피우겠다는 따스한 메시지를 담은 곡이다. 이날 후이는 '잡초'에 대해 "내 솔직한 삶이 녹아있는 음악인 거 같다. 나는 이전에 잡초 같은 삶을 살아왔다고 말한 적이 있다. 연습생 생활을 오래하기도 했고, 데뷔까지 가는 과정이 잡초 같았다. 잡초가 시련을 겪으며 자라나지 않냐. 나도 꽤 많은 일들을 겪었지만 시들지 않고 단단하게 자란 거 같아 '잡초'라는 제목이 떠올랐다"고 밝혔다. 또한 후이는 "원래는 곡을 상상해서 쓰는 편이다. 드라마를 꾸며낸다고 생각하면서 쓴다. 그런데 이번 '잡초'에는 내 생각과 나만의 철학이 담겨 있다"고 설명했다. 평소 선보여왔던 음악과 다른 느낌의 '잡초'는 녹음 작업도 사뭇 달랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 세상 가장 힙합 하객 GD..조세호 아내도 '스포' [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275179"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅의 지드래곤(GD)이 세상에서 가장 힙한 하객의 모습으로 시선을 사로잡았다. 지드래곤은 지난 20일 서울 신라호텔에서 열린 조세호의 결혼식에 하객으로 참석했다. 조세호는 이날 9세 연하 비연예인 연인과 결혼식을 올렸으며 이날 결혼식 주례는 전유성 사회는 개그맨 남창희, 축사는 배우 이동욱이 맡았다. 축가는 가수 김범수, 태양, 거미가 불렀고 초호화 하객들이 대거 참석했다. 지드래곤은 이날 감각적인 체크무늬 수트를 입고 오렌지색 안경을 쓴 채 조세호의 결혼식에 참석했다. 힙한 그의 하객 패션에 시선이 집중됐다. 조세호의 결혼식에 참석한 연예인들은 지드래곤과 함께 찍은 사진을 SNS에 게재하기도 했다. 또 지드래곤은 자신의 SNS에 조세호의 결혼식 영상을 올려 큰 축하를 전했다. 조세호는 지드래곤의 카메라를 보고 하트를 날리며 감사를 표했다. 조세호의 뒤로는 가녀린 어깨와 아름다운 드레스를 자랑하는 조세호 아내의 모습까지 담겼다. 뒷모습과 옆모습만 살짝 보이지만 아주 미인임을 알수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, '선덕여왕' 감독과 불화 고백..."너무 짜증나 위험한 순간 있었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206707"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 15년 만에 드라마 '선덕여왕' 박홍균 감독과의 불화설에 대해 언급했다. 고현정은 19일 '고현정 브이로그 6'라는 제목의 영상을 올리며 이 같은 내용을 전했다. 영상에서 고현정은 생애 첫 연기대상을 안겨준 '선덕여왕'에 대한 뒷 이야기를 전했다. 고현정은 "일하면서 치열해진다는 걸 그분(박홍균 감독)하고 느낀 것 같다. 두 사람이 너무 치열해서 정말 위험한 순간이 있었다"며 48회 엔딩에서 미실이 덕만(이요원)을 향해 활을 쏘는 장면을 언급했다. 그는 "활 시위를 잡아당겨서 카메라 앵글을 보는데 카메라 앵글에서 보여지는 거라 실제로 하는 것과는 달라야 했다. (화살을 잘 쏜다고) 카메라에 그렇게 잡히지 않는다. 엔딩이라 강렬하게 해야 하니까 눈을 더 부릅뜨고 (자세가) 이상한 상황이 됐다. 배우는 폼이 나야 하는데 너무 이상한 것 같고 막 짜증이 났다"고 털어놨다. 이어 "그날 비가 좀 많이 왔다. 다른 분들도 '이러면 못 찍는다'고 했는데 감독님이 비를 맞고 모니터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오현경 ‘54세 맞아? 35년 전 미스코리아 眞 미모 여전히 간직하고 있는 여배우’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030872"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오현경이 지난 10월 16일 오후 서울 용산 CGV에서 열린 티빙 오리지널 드라마 ‘대도시의 사랑법’ 언론시사회에 참석했습니다. 오현경은 이날 시사회에서 그라데이션 패턴이 돋보이는 원피스에 고급스러운 재킷을 매치해 세련된 패션 감각을 뽐내며 포토월에 섰습니다. 오현경의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편, 드라마 ‘대도시의 사랑법’은 다양한 만남을 통해 사랑과 삶에 대해 배워가는 청춘들의 로맨스를 그린 작품으로, 21일 티빙을 통해 8부 전편이 동시에 공개될 예정입니다. 오현경의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 이마의 머리카락 그림자입니다. 두 번째, 귀걸이입니다. 세 번째, 재킷 소매입니다. 네 번째, 반지입니다. 다섯 번째, 재킷 밑단입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "월 수익 3500만원" 히밥, 6개월 간 배달비만 576만원 '플렉스' ('토밥쏜다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685535"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[히밥이 두 번째 밥 친구 구하기에 성공, 조개구이 먹방을 선보이며 밥 공략을 지켰다. 19일(토) 오후 다섯 시 유튜브 E채널 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다'에서는 '최근 6개월간 먹은 배달 음식 금액 공개'라는 밥 공약을 걸고 친구 찾기에 나선 히밥의 모습이 그려졌다. 고속버스터미널을 돌며 밥친구를 구하던 히밥은 과거 먹방 콘텐츠를 촬영했던 스시집을 발견, 가게로 들어가 사장님께 인사를 건넸고 조개구이를 사줄 수 있을지 의사를 확인했다. 가게로 들어간 사장님은 식당 직원과 함께 히밥의 제안을 받아들였고, 히밥은 두 명의 밥 친구와 함께 압구정에 위치한 조개구이 집으로 이동했다. 히밥과 함께 조개구이 먹방을 찍게 된 식당 직원은 "예전에 진짜 많이 먹을 때 기본 한 끼에 6~7인분 먹었다. 고기는 혼자 8~9인분도 먹었다. 점심때 밥 먹으러 가면 기본 4인분 이상이다. 먹는 게 세상에서 제일 좋다"라며 히밥 못지않은 먹성을 자랑했다. 나이 또래도 비슷한 두 친구는 조개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원조는 무시 못 하는 법... 떵개떵, 귀엽고 잘 먹고 [김지혜의 ★튜브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388519"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 콘텐츠가 홍수처럼 쏟아지고 있는 요즘, 뭘 봐야 할지 모를 때 다들 있죠? ‘김지혜의 ★튜브’가 재미있고 유익한 콘텐츠를 선별해 소개해 드리겠습니다. &lt;편집자 주&gt; 먹방 유튜버들이 쏟아지지만, 원조는 못 따라가는 법. 구독자 513만 명을 보유한 유튜버 ‘떵개떵’이 초심을 잃지 않는 태도와 엉뚱한 매력으로 꾸준히 사랑받고 있다. ‘떵개떵’은 2014년 아프리가TV(현 SOOP)를 시작으로 처음 팬덤을 형성했다. BJ시절에는 라이브 방송을 켜고 팬들과 소통하며 먹방 콘텐츠를 선보였다. 지금은 ASMR의 고급 버전이라고 볼 수 있는 ‘리얼사운드콘텐츠’로 말없이 먹는 데만 집중했다. ‘떵개떵’이라는 이름은 형 개떵(본명 이태군)과 떵깨(본명 이민주) 두 사람을 일컫는 말이다. 유튜브 초반에는 두 사람이 함께 출연해 먹방을 했으나 현재는 동생 ‘떵깨’만 주로 활동 중이다. “안녕하세요! 떵개떵입니다”라는 인사가 영상마다 나온다. 대식가답게 가리는 음식이 없는데 가끔 팬들을 위해 껍질]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자이언트 핑크, 금발 '센언니'서 180도 변신 "아이 생긴후 얌전해져"('탐비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206704"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A 생활밀착형 탐정 실화극 '탐정들의 영업비밀' '사건 수첩'에서 '쎈 언니'였던 자이언트 핑크가 '학부모'로 180도 변신한 모습이 공개된다. 21일(월) 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 지난 회에 이어 '도깨비 탐정단'이 의뢰인에게 조카의 'S사 당구선수 계약'을 언급하며 투자를 권유한 고향 선배를 찾아갔다. 순순히 도깨비 탐정단을 맞이한 고향 선배는 "S사와 계약 해지가 되면 321억원의 공탁금이 나온다고 했다"며 억울함을 호소했다. 이어 도깨비 탐정단은 건설회사를 운영한다는 '당구선수 양아버지'의 사무실로 향했다. 각종 편지와 고지서가 붙은 사무실 입구를 돌아 나온 도깨비 탐정단은 해당 지역의 인근 상인들에게 문제의 당구선수와 양아버지에 대해 탐문을 시작했다. 그러던 중 '탐비'를 알아본 상인의 적극 협조로 결정적 단서를 수집할 수 있었다. 과연 수억원 규모의 사기를 치고 달아난 일당의 정체는 무엇인지 본 방송에서 공개된다. 한편, 탐정들의 실화를 재구성한 '사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 이혼과정 공개 "울고 이혼 감추고, 아이 떼놓고 일 갈때 외로워" (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206703"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 전 남편과의 이혼 직전 상황을 떠올리다 눈물을 쏟았다. 20일 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에는 로버트 할리와 아내 명현숙이 가상이혼에 돌입한 모습이 그려졌다. 결국 이혼을 결정한 두 사람은 협의이혼의 숙려기간 동안 다른 부부와 달리 오히려 같이 살아보는 기간을 가지면 어떠냐는 제안을 받았다. 두 사람은 오랜 주말 부부로 평소 생활이 떨어져 있기 때문. 이를 마음으로 받아들인 명현숙과 달리 로버트 할리는 "우리 문제가 있는데 그건 같이 살아서 풀릴 문제가 아니다"라며 동거 생활을 반대했다. 여행가방을 다시 싸서 서울역에서 혼자 지방으로 내려가는 명현숙이 일에도 집중 못하는 모습을 지켜보던 오윤아는 눈물을 터뜨렸다. 오윤아는 "제가 아내분 보면서 눈물이 많이 났던게 저런 상태에서도 일을 놓을수 있는 상황이 아니라는 것이 안타깝다. 저 같은 경우는 카메라 앞에 서고 얼굴에서 너무 티가 나더라"라며 "제가 전 남편과 부부관계가 진짜 안좋을때 광고 촬영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, '52억 펜트하우스' 주인 됐다…현빈♥손예진과 '이웃사촌']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206702"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 경기 구리 아치울 예술인마을에 위치한 고급 펜트하우스를 52억 원에 구입했다. 20일 헤럴드경제와 법원 등기부등본에 따르면 한소희는 지난 8월 21일 경기도 구리시 아천동 '아르카디아 시그니처' 전용면적 203㎡ 듀플렉스 펜트하우스를 52억4000만원에 분양받았다. 한소희는 지난달 30일 잔금을 치러 소유권을 이전받았는데 채권최고액 11억원의 시중은행 근저당권이 설정돼 있다. 통상 채권최고액이 대출금의 110~120% 수준으로 정해지는 것을 고려하면 약 10억원을 빌려 펜트하우스를 분양받은 것으로 보인다. 지난해 5월 준공된 지하 2층~지상 4층 규모 아르카디아 시그니처는 전체 가구수가 8가구에 불과한 전원주택형 고급빌라다. 일반 6가구, 펜트하우스 2가구로 구성돼있는데 분양가가 타입에 따라 40억 후반대~50억 중반대로 형성돼 있다. 한소희가 분양받은 펜트하우스는 8가구 중 가장 면적이 넓은 복층형 구조로 침실 4개와 욕실 3개, 다락, 루프탑 테라스 등으로 구성됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] 아이돌 팬픽 작가 “라이즈 팬픽으로 수십만 원 벌어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388516"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝이 세계적으로 위상을 얻으면서 아이돌 관련 2차 창작물 팬픽션(fan fiction. 이하 팬픽)도 소비 시장이 커지고 있다. 많은 창작물들이 포스타입, 티스토리 등 다양한 플랫폼을 통해 공유되고 있으며 일부 창작자의 경우 이러한 창작물을 통해 수익을 얻기도 한다. 이와 관련, 일간스포츠는 최근 포스타입을 통해 그룹 라이즈 팬픽 소설을 작성해 온 작가 A씨와 인터뷰를 진행했다. 어렸을 때부터 글 쓰는 것을 좋아했다는 A씨는 “서브컬처를 굉장히 일찍 접했다. 당시 소위 인터넷 소설이라고 부르는 것도 자주 읽었다. ‘나도 써보고 싶다’고 생각하기도 했다”며 “중학생 때부터 글을 노트에 끄적였던 것 같다. 1차 창작부터 2차 창작까지 다양하게 했다. 주변 친구들과 돌려보기만 하다가 ‘남에게 공개하면 어떨까’ 생각한 것은 최근”이라고 글을 쓰기 시작하게 된 계기를 설명했다. 아이돌에 관심이 없었던 A씨는 라이즈 멤버 원빈을 찾아보기 시작하면서 애정을 갖게 됐고 그러면서 자연스럽게 글을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이범수와 이혼' 이윤진, 발리서 수영복 파티..자유로운 돌싱 라이프]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206701"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 통역사 이윤진이 밝은 근황을 공개했다. 21일 이윤진은 자신의 SNS를 통해 "Benn a long time!(오랜만이야!)"라는 글과 함께 사진, 영상을 다수 게재했다. 사진 속 이윤진은 한국에서 발리로 다시 돌아가 파티를 즐기고 있는 모습. 시끄러운 음악 소리에 맞춰 리듬을 타고 있다. 하얀 수영복을 입은 늘씬한 이윤진의 몸매가 감탄을 부른다. 한편 이윤진은 이범수와 2010년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난 3월 이혼 조정 절차를 밟기 시작했다. 이윤진은 이범수와 연락이 닿지 않는다며 사생활과 관련한 여러가지 폭로를 했고, 이범수 측은 법적 대응을 예고했다. 이윤진은 현재 딸 소율 양과 함께 인도네시아 발리에서 지내고 있으며 최근 TV조선 '이제 혼자다'에 출연하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 최진실이랑 똑닮았네…최준희·최환희 남매 투샷 "둘 다 귀로 날아갈 거 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206700"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준희 최환희 남매가 반가운 투샷을 공개했다. 최준희는 20일 "오빠랑 나랑 진짜 닮았어 둘 다 귀로 날아갈 것 같아 .. 코끼리 원숭이들 .."이라며 "이제야 올려봐요 뉴뉴 컬렉션 쇼"라는 글을 남겼다. 함께 공개된 사진 속에는 최준희 최환희(예명 지플랫) 남매의 투샷이 담겼다. 나란히 서서 카메라를 응시하는 두 사람은 남매 아니랄까봐 똑닮은 비주얼을 뽐냈다. 특히 넓은 귀까지 엄마 최진실 판박이였다. 귀모양까지 닮은 두 사람의 훈훈한 미모가 돋보인다. 한편, 배우 최진실의 아들 최환희는 2020년 지플랫이라는 이름의 래퍼로 데뷔해 활동 중이다. 딸 최준희는 현재 인플루언서로 활약 중이다. 지난해 소속사 와이블룸과 전속계약을 체결, 연예계 활동을 예고했으나 3개월 만에 계약을 해지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조민아, 4세 아들 피 철철 흐르는데…"응급실 뺑뺑이 생지옥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206699"/>
        <updated>2024-10-20T21:16:03.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 조민아가 4세 아들의 사고 소식을 전했다. 20일 조민아는 "일주일 전, 강호가 크게 다치는 사고가 있었다"라는 장문의 글을 게재했다. 조민아는 "휴일 저녁. 아기가 강호의 아빠와 시간을 보내면서 공원에 있던 그네를 타다 턱으로 떨어져서 안면부가 길게 찢어지면서 구멍이 뚫리고 턱에 화상까지 입었다"고 상황을 설명했다. 이어 "상처가 크고 깊어서 수면마취를 하고 수술을 해야 한다는데 일요일 저녁이라 마취과 선생님이 안 계셨고, 아기 안면부 봉합수술은 성형외과 전문의가 해야 하는데 그 병원은 단순 봉합만 한다고 해줄 수 없다며, 응급실을 세 군데나 돌았지만 결국 치료하지 못하고 집으로 돌아왔다"라고 털어놨다. 이어 "응급실 뺑뺑이, 말로만 들었는데 막상 겪어보니 정말 생지옥 같았다. 한시라도 빨리 치료받아야 하는 상황에 김포에서 인천, 서울까지 왔다 갔다 했는데 여기는 단순봉합 밖에 못해서 안돼.. 환자 측의 애타는 마음을 아는지 모르는지"라고 토로했다. 마지막으로 "]]></content>
    </entry>
</feed>