<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-25T13:24:21.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 혼란 속…뉴진스 하니, 참 다행한 순수함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689758"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 어도어 내부의 혼란이 계속되는 가운데 뉴진스 하니가 근황을 전했다. 사진=유튜브 ‘DAZED KOREA’ 25일 유튜브 ‘DAZED KOREA’에는 ‘하니의 모든 실력을 총 동원한 엉망진창 드로잉 근데 이제 10초를 곁들인… ’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 하니는 그림을 그리면서 “행성인데, 저 우주 되게 좋아해요. 되게 그냥 엄청 신기한 것 같고 우주에 대한 것들을 알게 되거나 찾아볼 때 ‘우린 정말 조그마한 존재들이구나’ 많이 느껴진다고 해야 되나요?”라며 설명했다. 그는 “그래서 재밌는 것 같고 우주에 대한 모든 것들이 그냥 되게 재미있어요”라고 순수한 모습을 보였다. 앞서 뉴진스가 소속된 어도어 이사회는 지난달 27일 민희진 전 대표를 해임하고 김주영 하이브 최고인사책임자(CHRO)를 어도어 신임 대표로 선임했다. 이에 11일 민지·하니·다니엘·해린·혜인 다섯 멤버는 긴급 라이브 방송으로 민희진 전 대표를 원래 자리로 돌려놓을 것을 요구했다. 멤버들은 “저희는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배성재-설인아, 드레스코드는 블랙[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681519"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배성재와 설인아가 25일 오후 서울 영등포구 KBS홀에서 열린 제19회 서울드라마어워즈 2024 퍼플카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배성재-설인아, 서울드라마어워즈 2MC[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681518"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배성재와 설인아가 25일 오후 서울 영등포구 KBS홀에서 열린 제19회 서울드라마어워즈 2024 퍼플카펫 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이효리 만세" 제주서 추앙받는 이효리 실존 '60억 서울집' 이사 전 마지막 파티 '먹먹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197320"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 제주도의 마지막을 훈훈하게 보내고 있다. 25일 이효리는 자신의 SNS에 "감사해요" "고마워요"라는 말을 연신 남기며 제주도 지인들과 주민들의 마지막 배웅에 뭉클해했다. 이효리가 공개한 사진에는 "이효리 만세"라고 써 있는 떡 케이크부터 린다G를 연상시키는 린다라고 써있는 에코백, 지인들과 집에서의 소소한 파티 등이 담겨 있다. 한편 이효리는 지난 2013년 싱어송라이터 이상순과 결혼했다. 결혼 후 13년간 제주에 살아온 이효리 이상순 부부는 올 가을 서울 이사를 앞두고 있다. 특히 이효리 이상순 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만 원에 전액 현금으로 매입한 것으로 알려져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노을, 전국 투어 콘서트 '노을이 내린 밤'으로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411808"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 노을이 2024 전국 투어 콘서트로 돌아온다. 25일 노을이 2024 전국 투어 콘서트 '노을이 내린 밤' 포스터를 공개, 연말을 노을의 감성으로 가득 채울 것을 예고했다. 노을의 2024 전국 투어 콘서트 '노을이 내린 밤'은 오는 11월 30일 대전을 시작으로 창원, 대구, 청주, 서울, 전주, 부산 총 7개 도시에서 개최, 노을의 음악을 사랑하는 팬들과 함께 호흡하며 잊지 못할 특별한 추억을 쌓을 예정이다. 매년 전국 투어 콘서트를 개최하며 전국의 관객들을 만나고 있는 노을. 특히 노을은 '믿고 듣는' 보컬만큼이나 '믿고 듣는' 입담으로 완성도 높은 공연을 탄생, 매년 관객들에게 최상의 만족도를 선사하며 믿고 보는 콘서트의 대명사로 자리 잡았다. 더욱이 노을은 지난 24일 이별 감성 발라드곡 '고마웠어 내게 와 줘서'를 발매하며 믿고 듣는 노을의 저력을 제대로 보여준 바. 다수의 히트곡부터 숨은 명곡까지 노을 표 감성을 느낄 수 있는 '노을이 내린 밤'에 대한 기대가 고조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 ‘최후통첩’ 거절한 어도어…뉴진스 민지 “바이(Byeee)”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370204"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 멤버 민지가 최후통첩 날인 25일 의미심장한 메시지를 팬들에게 남겨 여러 해석이 나오고 있다. 민지는 이날 새벽 팬소통 플랫폼 포닝에 “생각이 많을 것 같은 밤. 나도 늘 버니즈(뉴진스 공식 팬클럽) 보면서 힘나”라며 “항상 몸 잘 챙기고 좋은 생각만 가득하길. 바이(Byeee)”라고 적었다. ‘데드라인’을 앞두고 뉴진스 멤버, 부모들과 지난 23일 면담한 어도어 측은 당시에도 ‘원칙 대응 입장’을 고수했으며, 이사회 결정이 담긴 이메일을 뉴진스 멤버들에게 발송한 것으로 알려졌다. 뉴진스는 지난 11일 긴급 라이브 방송을 통해 “우리가 원하는 건 민희진이 대표로 있는, 경영과 프로듀싱이 통합된 원래 어도어”라며 “방(시혁) 회장과 하이브는 25일까지 어도어를 원래대로 복귀시켜 달라”라고 요구했다. 하지만 이날 ‘사내이사 유지·대표이사 불가·프로듀싱 유지’라는 절반의 합의안을 내밀며 뉴진스의 요구를 사실상 수용하기 어렵다는 입장을 냈다. 이날 어도어 측은 이사회를 열고 민희진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔플라잉 유회승, 'SDA' 백스테이지서 취소 통보 당해 "내 순서 건너 뛰었다" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197319"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔플라잉 유회승이 '서울 드라마 어워즈 2024' 무대에 오르기 직전 취소를 당해 논란이 일고 있다. 25일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 '서울 드라마 어워즈 2024'(이하 'SDA 2024') 시상식에는 엔믹스, 제로베이스원, 엔플라잉의 유회승이 축하 공연을 펼칠 예정이었다. 하지만 엔플라잉 측은 시상식 직전 취소된 상황을 공식 계정을 통해 알렸다. "금일 예정된 'SBS 서울 드라마 어워즈 2024' 축하공연은 현장딜레이 상황으로 인해 취소되었음을 알려드린다"고 공지하며 "기다려주신 팬 여러분께 사과의 말씀 드리며 다시 한번 팬 여러분의 양해 부탁드린다"고 덧붙였다. 이날 엔믹스는 오프닝 무대를 꾸몄으며, 제로베이스원의 무대는 1부 마지막 무대로 진행됐다. 특히 유회승은 무대를 위해 준비하고 있는 대기실 모습 뿐만 아니라 백스테이지에서 인이어 마이크를 착용한 채 대기하는 사진을 공개하기도 했다. 이에 팬들은 무대에 오르기 직전 취소 통보를 받은 것에 분노하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제, 이 섹시미 무슨 일이야 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689755"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 파격적인 패션으로 섹시한 매력을 한껏 뽐냈다. 사진=로제 인스타그램 사진=로제 인스타그램 사진=로제 인스타그램 25일 로제는 자신의 SNS에 이모티콘 하나를 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 로제는 레이스 속옷처럼 보이는 민소매 상의 차림으로 거울셀카를 찍으며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 로제는 최근 테디가 수장으로 있는 더블랙레이블과의 매니지먼트 계약을 체결하며 새로운 시작을 알렸다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 美 타임, 뉴진스 사태 주목…“하이브 시장 가치 27% 감소”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382166"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 시사주간지 타임(TIME)이 뉴진스 사태를 집중 보도했다. 타임은 25일 ‘걸그룹 뉴진스, 주요 케이팝 레이블 하이브에 차별 고발하는 희귀 반란’(In Rare Revolt, Girl Group NewJeans Accuses Major K-Pop Label, Hybe, of Discrimination)이란 제목의 기사를 게재했다. 타임은 해당 기사에서 앞서 지난 11일 진행된 뉴진스의 라이브 방송을 언급하며 “현재 진행 중인 갈등을 격화시켜 업계를 놀라게 하고 산업에 충격을 줬다”고 말했다. 이어 “해당 방송 이후 하이브의 주가는 한 달 만에 장중 최대 낙폭인 6.2%까지 급락했다”며 “멤버들은 하이브가 차별했다고 비난하며 뉴진스를 보호하기 위한 조치를 촉구했다”고 말했다. 그러면서 뉴진스가 지난해 1000억원(약 7300 달러)의 매출을 기록한 그룹임을 기재했다. 타임은 또 하이브가 뉴진스의 요구에 즉각 응답하지 않은 점을 짚는 동시에 “뉴진스의 최후통첩은 하이브에 대한 반발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, 알고보니 '돌싱'…♥박현호 "다른 남자랑 나왔더라" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197313"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 박현호와 은가은의 열애 일상이 공개됐다. 25일 방송된 채널A '신랑수업'에서는 가수 박현호가 새 신입생으로 들어왔다. 은가은과 공개 열애를 시작한 박현호. 박현호는 "미혼반에 제일 늦게 왔지만 기혼반에 제일 먼저 월반하고 싶다"고 꿈을 드러냈다. 대기실에서 이승철을 만난 박현호. 박현호는 이승철에 대한 존경심을 드러내며 '신랑수업' 합류 이야기를 했다. 알고 보니 박현호의 연인 은가은은 '신랑수업'에 출연한 바 있었다. 박현호는 "다른 남자랑"이라며 조심히 말을 꺼냈다. 은가은이 '신랑수업'에서 이상준의 전부인이었기 때문. 과거 영상이 나오자 박현호는 질색했고 문세윤과 이승철은 "이건 재미였다", "크게 샘은 안 날 것"이라 달랬다. 박현호는 은가은의 라디오도 매일 챙겨 듣는 애청자. 매일 은가은을 데리러 간다는 박현호는 설레는 마음으로 은가은을 기다렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이효리 만세’ 서울 이사 앞두고 뭉클한 작별 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370199"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리가 서울로 이사를 앞두고 제주도 지인들과 가슴 뭉클해지는 작별 인사를 나눴다. 25일 이효리는 SNS에 “감사해요”라는 글과 함께 ‘이효리 만세’라고 적힌 케이크를 공개했다. 또 한 장의 사진은 송별파티를 하는 모습으로 이효리는 “감사합니다” “고맙네 친구”라며 감사의 마음을 전했다. 앞서 이효리는 11년 간의 제주살이를 청산하고 곧 서울 평창동으로 이사한다는 계획을 전했다. 이효리 남편 가수 이상순은 지난 달 가수 김범수 유튜브에 출연해 “서울 집을 구해놨고, 지금은 인테리어 하는 중”이라며 “효리도 그렇고 나도 그렇고 원래 우리의 고향으로 돌아가 본업도 열심히 하고 열심히 살아보자는 생각을 했다. 제주에서 열심히 사는 것도 굉장히 좋은 일이지만 되게 힘들다. 할 일이 너무 많다”고 말헸다. 이효리 이상순 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동 소재 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 5000만원에 전액 현금으로 매입해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, “와이프와 딸이 있다” 가짜뉴스 직접 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689752"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 방송인 김종국이 자신에 대한 가짜뉴스를 직접 해명했다. 사진=유튜브 ‘VIVO TV - 비보티비’ 25일 유튜브 ‘VIVO TV - 비보티비’에는 ‘[김종국 초대보장 1부] 천 억대 재산 썰? LA자녀 양육썰? 본인 등판 해명!’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 송은이가 “그래서 요새 교제하시는 분은 없고?”라고 말을 꺼내자 김종국은 “미국에 있다니까”라고 유쾌하게 받아쳤다. 그는 “딸이 이제 대학교를 들어가 가지고”라며 너스레를 떨었다. 김숙은 “다들 이제 찌라시 같은게 많잖아요. 총 애가 몇 명 정도로 지금 나와 있어?”라고 물었다. 김종국은 “현재 두 명으로”라며 라고 답해 웃음을 자아냈다. 이어 그는 “미국에 이제 어머니와 이제 여행을 예전부터 많이 다니다 보니까”라며 소문이 난 이유를 추측했다. 김종국은 “이제 와이프와 딸이 있다. 그래서 보러 가는거다”라며 “차태현이 시작이야”라고 소문의 시작을 떠올렸다. 절친한 배우 차태현의 농담이 가짜뉴스에 섞여 찌라시로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 서유리, 비키니 방송 발표 후 "관종이지만 상처 받아" 속상함 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775548"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 성우 서유리가 비키니 방송 이후 반응에 대한 속상함을 드러냈다. 25일 오후 서유리는 개인 채널에 "제발 너무 자극적이기만 한 내용의 기사는 그만"이라는 글과 함께 눈물 이모티콘을 게재했다. 서유리는 "관종이지만 상처도 받는다오. 누가 영상 막 퍼다가 올리는 거예요. 혼날래"라고 덧붙였다. 지난 24일 서유리는 "나이 앞자리가 바뀌기 전에 해보고 싶었던 비키니 방송을 해봤고, 원 없이 사진도 찍어 봤다"는 글과 함께 비키니 패션을 공개한 바 있다. 그는 "친한 동생들이 같이 해줘서 용기를 낼 수 있었다. 다시 싱글이 되고 나서 해보고 싶었던 건 전부 해보자는 마음을 먹었기 때문에 할 수 있었기도 했다"며 이혼 후 새로운 도전에 대해 이야기했다. 빨간 비키니로 미모를 뽐낸 서유리는 파격적인 패션으로 화제를 모은 바 있다. 그의 새 도전 소식에 팬들은 "진짜 대학생인 줄 알았어요", "세상에 갈수록 더더 예뻐져요", "여전히 너무 아름답다", "하고픈 거 다 하세요" 등의 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 예능 봇물 터지나…박나래, '인급동' 화제 후 '나래식' 적극 러브콜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197311"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 가수 임영웅에 러브콜을 보냈다. 25일 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 2화에는 박혜정 선수가 두 번째 손님으로 출연해 박나래와 유쾌한 매력을 발산했다. 이날 게스트 출연에 앞서 지난 1회에 출연한 한혜진에 대해 언급했다. "1회 끝나고 집에 가서 기절했다"는 박나래는 "생각을 많이 했고, 장을 많이 봤다. 손님에게 주는 음식이라고 생각하니까 뭔가 좋은걸 해야겠다. 그래서 된장, 고추장도 정말 맛있는데만 찾아서 맛보고 가져왔다"고 비하인드를 전했다. 이에 제작진은 "'나래식'에 부르고 싶은 사람은 없나"고 물었다. 박나래는 "여기저기 나가면서 (나래식) 얘기를 쓱 하고 있다"면서 "배우 박소담과도 연락이 되서 한 번 좀 나와달라 이야기 했고, 개그맨 엄지윤, 후배들 이야기도 듣고 싶다"고 언급했다. 특히 "트로트 분들도 주변에 많으니까"라고 운을 뗀 박나래는 "임영웅 씨 한번 대접해 드리고 싶긴 하다"는 바람을 드러내 눈길을 끌었다. 한편 '나래식'은 맛과 재미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[축하하러 갔는데…서울드라마어워즈서 무대 취소당한 유회승 [MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370195"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사전 공지 없이 축하무대가 취소됐다. 모든 준비를 마친 채 자신의 차례만을 기다리던 가수도 몰랐던 초유의 사태다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서는 19회 서울드라마어워즈가 개최됐다. 지난 2006년 시작돼 19회를 맞는 서울드라마어워즈는 전 세계 드라마를 대상으로 수상작과 수상자에게 상을 수여하며, 시상식 및 공연 등 다양한 볼거리가 있는 국제 드라마 페스티벌이다. 올해 서울드라마어워즈는 48개국 346편의 드라마가 참석, 역대 최대 규모로 열렸다. 규모는 커졌으나 내실은 다지지 못한 모양새라 아쉬움을 자아낸다. 바로 축하공연이 공연 당사자도 모르게 현장에서 취소되는 전무후무한 사태가 벌어진 것. 서울드라마어워즈 측은 지난 13일 보도자료를 통해 “제로베이스원, 엔믹스, 엔플라잉 유회승의 축하 공연도 펼쳐진다”며 축하공연을 예고했다. 엔믹스의 공연은 오프닝 무대로, 제로베이스원의 무대는 1부 마지막 무대로 진행됐다. 그러나 유회승의 무대는 예고 없이 사라졌다. 제로베이스원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30kg 감량 조세호, '인생 바꾼 은인' 등장했다.."다이어트는 '식욕'이 중요" ('유퀴즈')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197309"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호의 다이어트 일등공신인 최형진 교수가 등장해 '다이어트 필승법'을 공개했다. 25일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '내가 나를 만든다' 특집이 펼쳐졌다. 이날 조세호는 "저하고 인연이 꽤 깊습니다"라며 반가워 했다. 그는 "제 마지막 다이어트 도전에 솔루션을 주셨다"라고 고마워 했다. 과거 조세호는 99kg에 육박했고 계속된 다이어트와 요요로 힘들어 했다. 2020년 요요 없는 다이어트를 다짐하고 한 귀인을 만났던 조세호는 90kg에서 71kg까지 감량하고 5년이 지난 지금까지 유지하고 있는 '유지어터'였다. 뇌와 식욕의 상관관계를 연구하는 최형진 교수가 인사했다. 뇌가 음식이나 상황을 인지하고 어떻게 반응하는지를 연구한다고. 조세호는 "거의 매일 교수님에게 저의 하루하루를 보냈다. 음주까지도 보냈다"라 회상했다. 최형진 교수는 10년 전부터 뇌와 식욕에 관한 연구를 시작했다며 "제가 의사가 된지는 20년 됐다. 내분비내과 의사로 근무하면서 비만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['식욕연구' 최형진 교수 "일론 머스크 다이어트약, 한국 들어온다" (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197308"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[식욕연구를 하는 의학 교수 최형진이 일론 머스크의 다이어트약을 언급했다. 25일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '내가 나를 만든다' 특집이 펼쳐졌다. 일론 머스크가 써서 화제가 된 비민 주사, 일론 머스크는 최근 10kg를 감량했다고. 장에서 나오는 브레이크 신호 호르몬을 주사로 맞아서 하루종일 배부르게 하는 원리였다. 최형진 교수는 "저도 맞아봤는데 하루종일 '나는 배부르다' 상태로 있을 수 있다. 음식을 먹기도 전에 배불러지는 느낌도 있었다"라 했다. 원래는 당뇨병을 돕는 약이었는데 비만약으로 둔갑한 것이라고. 최형진 교수는 "사이언스지에 이 약의 원리를 최초로 올렸다. 비만약을 만든 회사의 시총이 어마어마했다고. 최형진 교수는 "먹는 문제가 모든 인류의 문제이기 때문에 2차적 효과 중 하나가 비행기가 연료를 덜 쓰게 된다더라"라고 했다. 부작용에 대해서는 "모든 약들은 부작용이 있다. 위장 부작용과 근육도 같이 빠지게 된다. 또 약을 끊으면 완전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 세무사 "박수홍 친형 자녀에도 지분 비상식적, 납득 어려워"…충격 증언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197307"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍의 친형 회사에서 근무했던 세무사가 비상식적인 지분 관계에 대해 이야기했다. 25일 오후 서울고등법원 형사7부에서는 특정경제범죄가중처벌등에관한법률위반(횡령) 혐의로 기소된 박수홍의 친형 박 모씨와 그의 부인 이 모씨의 항소심 3차 공판이 열렸다. 재판에는 친형 부부와 변호인이 참석했으며, 친형 회사에서 근무한 세무사가 증인으로 나섰다. 이날 세무사는 박 씨가 연예기획사 라엘, 메디아 붐의 지분을 자녀에게 양도한 사실을 알고 있었다고 밝혔다. 그는 "박수홍이 동의했다고 해서 대단하다고 생각했다. 박수홍의 소득으로 만든 회사인데, 그런 회사의 법인 지분을 조카에게 준다는 게 쉽게 납득되지 않았다. 비상식적이라 생각했다"고 말했다. 이어 세무사는 "박수홍이 허락해서 인출된 금액이 다시 돌아오지 않았다. 박 씨가 돈만 취득하고 법인을 팔았다면 대금을 받았을 것이고, 받았으면 당연히 박수홍에게 돌려줘야 하는 것이 아닌가. 하지만 돌려주지 않았다"며 "사적 편취"라고 주장했다. 또한 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['길거리 오열' 슈, 母에 맞아 팔뚝에 멍 투성이…걱정 쏟아지는 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197306"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[S.E.S 슈가 이번에는 멍투성이로 나타났다. 슈는 25일 "팔에 웬 멍이니…..?"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 민소매를 입은 슈와 그 옆 엄마의 모습이 담겼다.슈의 팔뚝에는 멍이 가득한 모습. 슈의 팔뚝에 멍이 가득한 이유는 엄마가 옆에서 계속 슈를 때렸기 때문. 엄마는 음식이 맛있을 때나 TV에서 재밌는 걸 봤을 때 슈의 팔을 찰싹찰싹 때리며 리액션을 했다. 앞서 슈는 길거리에서 마스카라가 다 번질 정도로 오열을 하는 모습으로 걱정을 자아냈다. 슈는 "전 이제 집을 나갈 거다. 엄마는 더 이상 나를 사랑하지 않는다고 했다"며 울었다. 이에 엄마가 "내가 언제 그랬냐. 너도 나이가 있으니까 이번 크리스마스 선물 안 해도 된다고 했잖아"라고 슈를 달랬지만 슈는 "그게 그거야"라고 울음을 터뜨렸다. 해외 밈을 따라한 영상이지만 리얼한 연기에 팬들의 걱정이 이어졌다. 이번에도 슈의 리얼한 연기는 팬들의 걱정을 불렀다. 팬들은 "때릴 곳이 어디 있다고 ㅠ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 옷태가 남달라…“사회적 성공 보여주는” 룩 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689751"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 독보적인 옷태를 뽐냈다. 사진=유튜브 ‘김나영의 nofilterTV’ 25일 유튜브 ‘김나영의 nofilterTV’에는 ‘성공한 여성의 룩을 입어만 보고 왔습니다’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 김나영은 “이 옷으로 사회적인 성공을 보여주는 그런 룩인 거 같아요”라며 블랙컬러 신상을 선보였다. 그는 “사회에서 성공을 안 해도 그냥 이 정도 옷 입으면 성공한 줄 알아요. 사람들이 범접할 수 없는 그런 느낌이다”라며 감탄했다. 김나영은 “이 탑이 엑스자로 되어 있는, 그리고 뒤에는 지퍼로”라며 옷을 설명했다. 이어 그는 “라이언 단추가 요렇게 딱 하이 웨이스트로 이렇게 되어 있어 가지고 다리가 끝도 없어”라며 코디 포인트를 강조했다. 계속해서 김나영은 “요렇게 발망의 시그니처 투위드 재킷을 요렇게 딱 걸쳐서. 어때요? 지금 너무 멋있죠. 자신감이 완전 지금 뿜뿜이에요. 이거 자세 교정에도 되게 좋을 것 같아”라며 코디 활용 꿀팁도 덧붙였다. 한편, 김나영은 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 월드투어 실황 영화, 10월 극장 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411806"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마'가 10월 개봉을 확정지으며, 티저 포스터를 25일 공개했다. 공개된 티저 포스터는 아이브의 존재감을 단번에 느낄 수 있는 강렬한 비주얼로 눈길을 사로잡는다. 멤버들의 무대 위에서 발산하는 자신감과 넘치는 에너지를 그대로 담아내며, 뜨거웠던 월드투어의 현장을 생생하게 느낄 수 있다. 오는 10월 롯데시네마에서 단독 개봉하는 '아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마'는 지난 8월 10일, 11일 양일간 서울 올림픽공원 KSPO DOME에서 첫 번째 월드투어 '쇼 왓 아이 해브' 앙코르 공연의 생생한 순간들을 스크린으로 옮겨와 팬들에게 잊지 못할 경험을 선사할 예정이다. 화려한 퍼포먼스의 무대뿐만 아니라 멤버들의 진정성 있는 마음을 보여주는 비하인드 인터뷰 등을 담아내 큰 기대를 모은다. '아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마'는 콘서트 현장의 열기와 감동을 고스란히 전달하며, 팬들과의 유대감을 더욱 강화시킬 예정이다. 박정선 엔터뉴스팀 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘23년간 루게릭병 투병’ 박승일 별세…션, “사랑한다 친구야. RIP 박승일”추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025453"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 승일희망재단 대표 박승일을 추모했다. 25일 션은 자신의 SNS에 박승일과 함께 찍은 사진과 함께 “승일아 그동안 너무 수고했어. 너가 쏘아 올린 작은 희망의 공이 많은 사람들이 이어가는 희망의 끈이 되었어” 글을 게재했다. 이어 “23년간 많이 답답했지? 이제 천국에서 마음껏 뛰고 자유롭게 움직여”라며 “네게 하고 싶은 말이 너무 많다. 나중에 우리 천국에서 만나서 못 다한 이야기 다 하자. 승일아, 미안하고 벌써 보고 싶다. 사랑한다 친구야”라고 글을 게재했다. 한편 전 프로농구 선수 박승일 승일희망재단 대표가 향년 53세로 25일 별세했다. 박승일은 국내 첫 루게릭병 환우로 2002년부터 투병 사실을 공개하며 루게릭병 알리기와 모금활동을 해왔다. 션과는 2011년 재단을 공동 설립하여 루게릭 요양병원 건립을 추진해 왔다. 고인의 빈소는 분당서울대학교병원 장례식장 3층 10호실에 마련됐다. 발인은 27일 오전 7시다. [진주희 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 김지은, 순직 소방관 위해 5000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382155"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 드라마를 넘어 현실에서도 선한 영향력을 이어가고 있다. 25일 소속사 HB엔터테인먼트에 따르면 김지은은 최근 순직소방관 유가족 지원 후원금으로 5000만원을 기부했다. 김지은은 소방관의 헌신에 보답하는 마음으로 이번 후원을 결심한 것으로 알려졌으며, 후원금은 향후 순직 소방관 유가족의 생활 안정과 자립 지원금으로 사용될 예정이다. 한편 김지은은 현재 tvN 드라마 ‘엄마친구아들’에서 구급대원 정모음을 열연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈, 김원희와 첫키스 했다 "갈치처럼 입이 먼저 마중 나가"(쓰레기 아저씨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197297"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김석훈이 오랜 친구 김원희와 재회해 첫키스 비하인드를 털어놨다. 25일 '나의 쓰레기 아저씨' 채널에는 "레전드 드라마 '홍길동' 첫 키스신 비하인드(feat. 갈치) | 김원희 2편 | 나의 쓰레기 아저씨 EP.58"제목의 영상이 공개됐다. 김석훈은 '홍길동'에서 여주인공으로 호흡을 맞춘 김원희에게 첫 키스신 추억을 소환했다. 김원희는 "옛날에는 석훈이가 만화 같이 생겼었다"며 당시 조각미남으로 데뷔해 센세이션을 일으킨 김석훈을 회상했다. 김원희는 "나 그때 보고 까매서 놀라지 않았어? 사극이고 참한 역할인데 미국에서 선탠을 너무 심하게 해서 그 역할 못할 것 같다고 생각했었다"며 "감독님이 무서웠다. 트레이닝을 혹독하게 하셨다"고 말했다. 김석훈은 "우리가 무슨 동굴에서 키스를 했다. 니가 나를 잘 돌봐줘서 고마워서 해준것 같다. 니가 날 붕대도 감아주고"라고 너스레를 떨었고, 김원희는 "근데 키스신에서 너가 마음이 앞선던지 입이 너무 먼저 나와서 감독님이 너한테 '갈치냐']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5살 연하 CEO♥' 윤계상, 눈치 보지 않는 신혼…'외조 셀카 킹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197288"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤계상이 뷰티 브랜드 CEO 아내를 위한 든든한 외조 셀카를 선보였다. 25일 윤계상은 "THE BEIGE THE GREY What's your choice?"라는 글귀와 함께 셀카를 게재했다. 공개한 사진은 일명 '거울 셀카'로 거울을 향해 핸드폰 카메라를 든 윤계상의 모습이 담겼다. 안경을 쓴 그는 편안한 차림으로 거울 앞에 섰다. 특히 그가 쓴 글과 거울에 새겨진 문구는 뷰티 브랜드 CEO 아내의 매장을 홍보하기 위한 것. 해당 글에 아내의 브랜드 계정을 태그하기도 했다. 앞서 윤계상은 서울 성수동에 오픈한 가게에도 직접 방문해 아내의 사업을 외조하는 면모를 보여 화제를 모은 바 있다. 한편 윤계상은 5세 연하의 뷰티 브랜드 CEO와 2021년 혼인신고 후 2022년 결혼식을 올렸다. 또한 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'에서 김명준 역으로 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 뉴진스 민지는 'Bye'라는데…하이브 "대표 복귀 안돼" vs민희진 "말장난" 파국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197287"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파국이다. 그룹 뉴진스의 최후통첩이 결국 무산됐다. 뉴진스는 11일 긴급 라이브 방송을 통해 "민희진 전 어도어 대표를 25일까지 복귀시켜 달라"고 하이브에 요구했다. 그러나 하이브는 '원칙 대응' 방침을 고수하며 전운이 맴돌았다. 23일에는 김주영 어도어 신임 대표가 뉴진스 멤버들과 부모님까지 만나 면담을 가졌지만 결국 양측의 입장차만 확인한 자리가 됐다. 그리고 25일 하이브는 '민희진 대표직 복귀 불가'라는 답을 내놨다. 어도어는 25일 민희진 전 대표를 사내이사로 재선임하기 위한 임시주주총회를 소집하기로 결의했다. 어도어는 민 전 대표를 3년 임기의 사내이사로 재선임하고, 뉴진스 잔여 계약기간 전체에 해당하는 5년 프로듀싱 제안도 유지했다. 그러나 민 전 대표의 어도어 대표직 복귀만은 받아들이지 않았다. 어도어 측은 "뉴진스 제작 담당 프로듀서로서의 지위, 기간과 권한에 관한 기본적인 보장이 이뤄진 만큼 향후 구체적인 조건들에 관한 협의가 이뤄질 것으로 기대한다"고 했지만 민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어ㆍ민희진 '대표직 복귀' 이견…타협안 도출 불발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683952"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스의 소속사 어도어가 민희진 전 대표의 사내이사 임기 연장 카드를 꺼냈습니다. 이 절충안에 민 전 대표는 '말장난'일 뿐이라며, 대표 복귀를 강력히 요구했는데요. 타협안을 찾지 못하고 있는 모양새입니다. 신새롬 기자가 보도합니다. [기자] 뉴진스 멤버들이 어도어에 '최후통첩일'로 제시한 25일. 어도어는 민희진 전 대표를 사내이사로 재선임하는 절충안을 제시했습니다. 뉴진스의 남은 계약기간인 향후 5년간 민 전 대표에 프로듀싱을 보장하는 한편, 대표이사직 복귀 요구는 수용하기 어렵다고 밝힌 겁니다. 그러면서 공개적으로 민 전 대표의 복귀를 요청한 뉴진스 멤버들에게는 이메일로 상세한 답변을 했다고 알렸습니다. 하지만 민 전 대표는 "절충안 제시라는 표현은 말장난"이라며, '일방적인 해지권' 등 독소조항이 포함된 계약을 할 수는 없다고 주장했습니다. 그러면서 대표이사 직위 복귀를 강력하게 요구했습니다. 해임 사유가 없고, 하이브의 부조리를 방어하는 동시에 정상적인 아티스트의 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 나띠, 치명적인 블랙스완 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689750"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키스오브라이프 나띠가 치명적인 매력을 뽐냈다. 사진=나띠 인스타그램 사진=나띠 인스타그램 25일 나띠는 자신의 SNS에 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 나띠는 특유의 치명적인 분위기를 강조하는 블랙 코디로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 나띠가 소속된 KISS OF LIFE(키스오브라이프)는 다양한 콘텐츠 및 SNS 채널을 통해 팬들과 만남을 이어가고 있다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 연천 미라클 직관, 예매 오픈과 동시에 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411803"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈와 연천 미라클의 직관 경기 티켓이 예매 오픈과 동시에 전석 매진됐다. JTBC '최강야구'의 최강 몬스터즈와 연천 미라클의 직관 경기 티켓이 25일 오후 2시 티켓링크를 통해 오픈된 가운데, 오픈과 동시에 전석이 매진되는 기염을 토했다. 2024 시즌 7회 연속, 전 시즌 통합 15회 연속 매진 기록이다. 독립야구단 최강의 전력을 보유한 연천 미라클은 2024 독립야구단 경기도리그 통합 우승팀이자 최강 몬스터즈의 최수현, 선성권 선수가 소속돼 있어 눈길을 끈다. 최강 몬스터즈와 연천 미라클의 직관 경기는 오는 29일 오후 2시에 고척 스카이돔에서 개최된다. '최강야구'는 매주 월요일 오후 10시 30분에 방송된다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 구혜선과 이혼 언급 "텀 있지만..혼자 산 지 15년" [요정재형]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268374"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 구혜선과의 이혼을 간접 언급했다. 25일 유튜브 채널 '요정재형'에서는 "정재형이 주최한 어쩐지 친구가 생길 것 같은 밤에"란 제목의 영상이 게재됐다. 이날 정재형은 "우리가 혼자 살면 일은 계속해야 한다. 너 혼자 산지 지금 얼마나... 미안해"라며 무심코 내뱉은 질문을 사과했다. 이에 안재현은 "혼자 산 지는 15년 정도 됐다. 텀은 있었지만..."이라며 아무렇지 않게 대응했다. 그는 "원래 요리를 좋아하지만 혼자 사니까 어느 순간 요리와 멀어진다. 시켜 먹게 된다"라고 전했다. 그는 "명절을 혼자 보내 외로운데 오늘 가족과 추석을 보내는 느낌"이라고 한 번 더 말해 웃음을 자아내기도 했다. 한편 안재현과 구혜선은 2016년 드라마 '블러드'로 인연을 맺고 그해 5월 결혼을 발표한다. 그러나 두 사람은 2019년 10월 파경을 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노후 대책 로망 ‘꼬마빌딩’…흙 속 진주 찾기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322712"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘범자 고모’ 배우 김정난이 MBC &lt;구해줘! 홈즈&gt;에 뜬다. 26일 방송에서는 김정난이 머니 트레이너 김경필과 함께 서울의 꼬마빌딩과 상가주택 매물을 소개한다. &lt;구해줘! 홈즈&gt;에는 노후 대책을 고민하는 시청자들로부터 상가주택과 꼬마빌딩에 관한 문의가 끊이지 않았다고 한다. 일일 코디로 나선 김정난은 김경필, 김숙과 함께 서울 마포구 연남동으로 향한다. 연남동 중에서도 끝 쪽에 위치한 일명 ‘끝남동’으로 주택을 개조해 만든 개성 넘치는 카페들이 즐비한 곳이다. 이들이 소개한 매물은 4층짜리 꼬마빌딩으로 유명 카페를 이웃하고 있다. 김경필 트레이너는 “부동산은 상호 비교가 핵심이다. 비슷한 매물을 비교해봐야 흙 속의 진주를 찾을 수 있다”며 “지역과 구매 시기가 중요한 게 아니라 건물 형태와 가격, 시기를 모두 고려해야 한다”고 조언한다. 한편 이날 방송에서는 김정난이 부동산 투자 실패담을 전한다. 그는 “부동산 투자에 관심을 두지 않는다”며 “예전에 말만 듣고 투자했다가 20년째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 9월 26일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322711"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탈북 아들 기다리는 애틋한 모정 ■다큐 인사이트(KBS1 오후 10시) = 탈북해 한국에 왔지만 두고 온 아들을 생각하며 죄책감으로 살아온 어머니가 있다. 그러다 아들이 한국에 올 기회가 생겼다. 어머니는 가진 돈을 모두 아들의 탈북 비용에 쓰고 있다. 하지만 탈북자에 대한 중국 공안의 감시가 심해져 아들이 안전하게 중국 땅을 벗어나지 못하고 있다. 방송은 남북 분단 80년이 되어가는 지금, 새로운 형태의 이산가족을 취재한다. 좋은 선생님? 알고보니 폭력 교사 ■실화탐사대(MBC 오후 9시) = 어느 유치원에 아이들을 잘 훈육한다는 교사가 있었다. 그런데 한 원생이 집에 돌아와 해당 교사에게 맞은 사실을 부모에게 털어놓았다. 유치원 내 폐쇄회로(CC)TV를 확인해보니 교사는 아이들을 밀치고 배를 치는 등 폭력적인 행동을 보였다. 한편 원력이 대단하기로 소문난 한 스님에게 폭행을 당했다는, ‘스님의 술술 풀리는 비밀’ 편도 소개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['시험관 도전' 손담비, 쌍둥이 케이크로 특별한 생일.."감사합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268373"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 특별한 생일을 맞았다. 손담비는 25일 자신의 개인 계정에 "이번 생일은 더욱더 특별한 생일"이라며 "3년째 남편과 생일을 함께해서 늘 감사합니다"라고 전했다. 사진 속 손담비는 수영장이 뒤로 보이는 레스토랑에서 생일 파티를 하고 있다. 예쁜 꽃다발을 들고 행복해 하는 손담비의 모습이 아름다워 보인다. 손담비 앞으로 나란히 놓인 두개의 쌍둥이 케이크가 눈길을 끈다. 벌써 남편 이규혁과 세 번째 생일을 보내고 있는 손담비는 특별한 생일이라며 자신에게 소중한 날을 자축했다. 한편 손담비는 지난 2022년 5세 연상의 이규혁과 결혼했다. 결혼 3년 차를 맞은 손담비는 2세 준비를 위해 시험관 시술을 도전하고 있다며 밝히며 응원 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 9월 26일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322710"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 그린 존(더 무비 오후 5시55분) = 2003년, 미군 로이 밀러(맷 데이먼) 준위는 이라크 내의 대량살상무기를 찾아 제거하라는 명령을 받고 바그다드로 급파된다. 정부의 지시에 따라 수색 작업을 벌이지만 무기 대신 세계평화라는 명목으로 시작된 이라크 전쟁에 숨겨진 음모를 마주한다. 전쟁이 걷잡을 수 없이 확산되는 사이, 그는 대량살상무기 존재 여부에 대한 의혹을 제기한다. ■ 예능 ■ 어서와 한국은 처음이지(MBC 에브리원 오후 8시30분) = 영화 &lt;아마존 활명수&gt;에서 배우 류승룡·진선규와 호흡을 맞춘 브라질 배우들이 한국을 찾는다. 이고르·루안·제이비는 영화 촬영으로 장기간 한국에 머물렀지만 촬영만 마치고 떠나야 했다. 이번 여행에서는 창덕궁과 광장시장 등을 방문한다. 그들은 창덕궁을 산책하고 시장 먹거리를 즐긴 뒤 류승룡·진선규와 오랜만에 재회한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, 투병 끝 별세한 故 박승일 대표 추모 “너무 수고했어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689749"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 루게릭병 투병 끝에 별세한 박승일 대표를 추모했다. 사진=션 인스타그램 25일 션은 자신의 SNS에 “승일아 그동란 너무 수고했어. 너가 쏘아 올린 작은 희망의 공이 많은 사람들이 이어가는 희망의 끈이 되었어”라고 적으며 몇 장의 사진을 공개했다. 사진 속 션은 박 대표와 함께 활기찬 모습을 보이고 있다. 이어 션은 “너가 그렇게 꿈꿔오던 루게릭요양병원이 이제 곧 완공 되는데 그걸 못보여 주는게 너무나 아쉽고 미안하다”라고 적었다. 그는 “23년간 많이 답답했지. 이제 천국에서 마음껏 뛰고 자유롭게 움직여. 너한테 하고 싶은 말이 너무 많지만 나중에 우리 천국에서 만나서 못다한 이야기 다 하자”라며 박 대표를 향한 애정을 드러냈다. 이어 그는 “승일아 미안하고 벌써 보고싶다. 사랑한다 친구야”라고 적으며 “RIP 박승일”라고 글을 마무리했다. 앞서 이날 승일희망재단 측에서는 루게릭병(근위축성측삭경화증, ALS) 환우이자 다른 환우와 가족을 위해 루게릭요양병원을 추진해 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 친형 회사 세무사 “지분 비상식적→친형 탈세 의심… 박수홍이 100% 신뢰” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382145"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[횡령 혐의로 재판을 받고 있는 방송인 박수홍의 친형의 회사에서 일한 세무사가 입을 열었다. 25일 오후 4시 서울고등법원은 특정경제범죄 가중처벌 등에 관한 법률위반(횡령) 혐의로 기소된 박수홍의 형 박씨와 배우자 이씨에 대한 항소심 3차 공판을 진행했다. 이날 재판에는 친형 부부와 변호인이 참석했으며 친형 회사에서 근무한 세무사가 증인으로 나섰다. 이날 친형 회사에서 일했던 세무사는 “약 10여년 전부터 박수홍 가족의 세무 상담을 진행했다”며 “박씨 가족은 ‘부동산 취득을 계획하고 있는데 만약에 세무조사가 나오면 박수홍한테 피해가 가지 않겠냐’, ‘어떻게 하면 피해를 줄일 수 있느냐’고 묻기에 부동산을 굳이 취득하시려면 법인 명의로 취득해야 된다고 조언했다”고 말했다. 그러면서 “부동산을 취득하려면 다른 건물의 매각 자금이 있거나, 은행 잔고가 있거나, 앞으로 벌어들일 확실한 소득이 있어야 한다”며 “하지만 취득할 수 없었다고 결론을 내렸다. 당시 보유했던 개인 취득 자금으로는 부동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 김민하 실제 연애 밝혔다 "男 4명에 4연속 차여"(이응디귿디귿)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197273"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파친코'로 글로벌 배우로 급부상한 배우 김민하가 유명세를 얻은 이후에 교제한 남자가 4명이라며 실제 연애를 고백했다. 25일 이응디귿디귿 채널에는 '항주니의 모함에도 미소를 잃지 않는 고져스한 두 배우와 진대 타임이잔항ㅣ넌 감독이었어 EP.27ㅣ#송윤아 #김민하' 제목의 영상이 공개됐다. 이날 게스트로 초대된 배우 송윤아와 김민하는 어린 시절 옆집에 붙어 살던 10년 인연의 절친한 사이. 송윤아는 "원래 민하 부모님과 설경구 씨 부모님과 아는 사이"라며 "이후 제가 이사간 곳 옆집이 민하 씨 집이었다. 민하 씨네 3자매가 번갈아 우리 집에 와서 아이랑 놀아주면서 이모 삼촌 집 같은 이웃이 됐다"고 했다. 김민하는 "윤아언니 아들의 첫사랑이 나다"라며 "나보고 결혼한다고 했었다"고 웃었다. 그러면서 결혼에 대한 질문에 "큰언니가 재작년에 결혼했다. 저렇게 잘 맞는 사람과 평생 살면 좋을 것 같다는 생각이 최근에 들었다. 지금은 남자친구가 없으니까"라고 말을 흐리다가 "최근 4번 차였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박수홍 친형 자녀에 법인 지분 양도, 비상식적” 세무사 증언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370186"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[횡령 혐의로 재판을 받고 있는 방송인 박수홍의 친형 회사에서 일한 세무사가 지분 관계가 비상식적이라고 밝혔다. 25일 서울고등법원에서 박수홍 친형 부부의 횡령 혐의에 대한 3차 공판이 열린 가운데, 친형 회사에서 근무한 세무사 A씨가 증인으로 나서 “박수홍 친형이 연예기획사 라엘, 메디아붐의 지분을 자녀한테 양도한 사실을 알고 있었다”며 “박수홍 씨가 동의했다고 해서 대단하다 생각했다. 박수홍 씨의 소득으로 만든 회사인데 그런 회사의 법인 지분을 조카에게 준다는 게 쉽게 납득되지 않았다. 비상식적이라 생각했다”고 말했다. A씨는 “박수홍이 허락해서 인출된 금액이 다시 돌아오지 않았다. 박씨가 돈만 취득하고 법인을 팔았다면 대금을 받았을 것이고 받았으면 당연히 박수홍에게 돌려줘야 하는 것 아닌가. 하지만 돌려주지 않았다. 사적 편취”라고 주장했다. 박씨 부부는 2011년부터 2021년까지 동생의 매니지먼트를 전담하면서 회삿돈과 동생의 개인 자금 등 62억원을 횡령한 혐의로 재판에 넘겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조혜원♥' 이장우, 신혼집 마련했다…1년간 김제에 머무른 '내 집' 공개 ('시골마을')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197267"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 맛의 도시 전라도에 새집을 마련한다. 오는 11월, 배우 이장우가 MBC 새 프로그램 '시골마을 이장우'를 통해 새로운 모습으로 시청자들을 찾아간다. MBC '시골마을 이장우'는 배우 이장우가 시골 마을에서 이웃들과 사계절을 함께 지내며 지역의 폐양조장을 '핫플레이스'로 재탄생시키는 프로그램이다. 먹고, 요리할 때 가장 행복한 배우 이장우가 맛의 도시 전라도에서 일생일대의 도전을 시작한 것. 방송에는 자타공인 '맛잘알'로 인정받은 그가 직접 기획에 참여한 막걸리와 직접 개발한 안주로 식당을 여는 내용이 담길 예정이다. 지난봄부터 김제 평야를 배경 삼아 막걸리와 안주 연구에 전념해 여러 차례 시도 끝에 최적의 막걸리와 메뉴를 완성한 이장우. 매회 선보이는 신박한 요리와 감각적인 맛의 조합은 화면 너머 시청자들의 군침을 자극한다. 그뿐만 아니라 이장우의 수더분한 매력은 이번 프로그램에서 더욱 빛을 발한다. 평균연령 80세의 어르신들과 만들어낸 시골 케미는 프로그램에 또 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구·장동건 '보통의 가족', 10월 16일로 개봉일 변경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411801"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보통의 가족(허진호 감독)'이 10월 9일에서 16일로 개봉일을 변경했다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스이다. 당초 10월 9일 개봉을 공지했으나, 언론배급시사회 이후 16일로 연기했다. 아이들의 살인으로 무너져가는 가족의 모습을 담은 영화 '보통의 가족'은 예측할 수 없는 전개와 충격적인 반전을 그려낸다. 여기에 아이들이 살인을 저질렀다는 파격적인 설정과 선택의 기로에 놓인 부모들의 아이러니한 상황, 그리고 그 속에서 드러나는 인간의 양면성이라는 소재까지. 이와 더불어 '당신이라면 아이를 위해 어떤 선택을 할 것인가?'라는 질문을 통해 관객들로 하여금 자신을 돌아볼 수 있는 화두를 던질 전망이다. 영화 '보통의 가족'은 10월 16일 극장 개봉 예정이다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘직각 어깨+발레리나 포즈’, 윤은혜 “39세에도 대학생 같은 비주얼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025452"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤은혜가 대학생 같은 비주얼로 전체적인 우아함을 강조했다. 25일 자신의 SNS 채널을 통해 “마지막 여름, 이제 곧 가을”이라는 짧은 글과 함께 사진을 공개하며 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 윤은혜는 여전히 세련된 분위기를 뽐내며 자연스러운 일상 모습을 공유했다. 윤은혜는 사진 속에서 곧고 각진 직각 어깨를 선보였다. 그녀의 직각 어깨는 전체적인 실루엣을 더욱 세련되게 만들어주며, 특히 그녀가 선택한 민소매 베스트 스타일과 잘 어우러졌다. 베스트는 어깨 라인을 깔끔하게 드러내며, 윤은혜의 곧고 안정감 있는 어깨 라인을 한층 돋보이게 했다. 이처럼 직각 어깨는 의상 선택에 따라 매력을 극대화할 수 있으며, 윤은혜는 그 매력을 완벽히 살려냈다. 또한, 윤은혜의 걷는 모습에서 발레리나 걸음을 떠올리게 하는 우아함이 눈에 띄었다. 발레리나 특유의 자세와 균형감이 돋보이는 걸음걸이는 고개를 약간 앞으로 내밀고, 어깨를 편 자연스러운 동작이 특징이다. 윤은혜 역시 이와 같은 우아한 동작을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“23년간 많이 답답했지?” 션, 루게릭 요양병원 끝내 못 보고 떠난 故박승일 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370185"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 루게릭 요양병원 완공을 못 보고 떠난 고 박승일 승일희망재단 공동대표를 추모했다. 션은 25일 SNS에 “승일아, 그동안 너무 수고했어. 네가 쏘아 올린 작은 희망의 공이 많은 사람들을 이어가는 희망의 끈이 됐어”라며 “네가 그렇게 꿈꿔오던 루게릭 요양병원이 이제 곧 완공되는데 그걸 못 보여주는 게 너무나 아쉽고 미안하다”고 적었다. 이어 “23년간 많이 답답했지? 이제 천국에서 마음껏 뛰고 자유롭게 움직여”라며 “네게 하고 싶은 말이 너무 많다. 나중에 우리 천국에서 만나서 못 다한 이야기 다 하자. 승일아, 미안하고 벌써 보고 싶다. 사랑한다 친구야”라며 안타깝게 세상을 떠난 고인을 향한 애틋한 마음을 드러냈다. 박승일은 2011년 가수 션과 함께 비영리재단 ‘승일희망재단’을 설립해 아이스버킷 챌린지 등 루게릭 요양병원 건립을 위한 각종 모금 활동을 진행했다. 루게릭병 요양병원은 지난해 착공해 올해 연말 준공을 앞두고 있다. 고인은 지난해 12월 착공식에 앰뷸런스를 타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 역대급 ‘꾸안꾸’ 메이크업 꿀팁 “10분이면 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689747"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 메이크업 꿀팁을 전했다. 사진=유튜브 ‘윤쥬르 YOONJOUR 장윤주’ 25일 유튜브 ‘윤쥬르 YOONJOUR 장윤주’에는 ‘늦잠자도 할 수 있는 장윤주의 꾸안꾸 8분 데일리 메이크업 제품 정보 싹 공개! GRWM, 겟레디윗미’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 장윤주는 “제가 오늘은 저의 꾸안꾸 메이크업 하는 거를 보여 드리려고” 한다며 “10분이면 돼요”라고 강조했다. 그는 “저는 모든게 다 꾸안꾸예요. 스타일도 그렇고 메이크업도 그렇고 너무 막 티나고 과한 거 싫어하잖아요”라고 설명했다. 이어 장윤주는 “지금 이거는 스킨으로 결을 좀 잡아 주는 거예요”라며 기초 화장품을 바르기 시작했다. 그는 “제가 한번 갑자기 10분 안에 끝내야 된다고 하니까 약간 마음이 조급해지는데 원래 하던 대로 하겠습니다”라고 말을 얹었다. 장윤주는 “스킨 충분히 흡수시켜 주고 그리고 이제 제가 평소에 쓰는 로션을 발라 줄 거예요”라며 “요즘에 제가 밀고 있는 스타일을 보여드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 친형 회사 세무사 “조카에게 지분 양도… 비상식적”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382141"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[횡령 혐의로 재판을 받고 있는 방송인 박수홍의 친형의 회사에서 일한 세무사가 지분 관계가 비상식적이라고 밝혔다. 25일 오후 4시 서울고등법원은 특정경제범죄 가중처벌 등에 관한 법률위반(횡령) 혐의로 기소된 박수홍의 형 박씨와 배우자 이씨에 대한 항소심 3차 공판을 진행했다. 이날 재판에는 친형 부부와 변호인이 참석했으며 친형 회사에서 근무한 세무사가 증인으로 나섰다. 이날 검찰 측은 박수홍 친형의 가족 구성원들로만 이뤄진 법인 지분에 대해 의문을 품었다. 세무사는 “박수홍 친형이 연예기획사 라엘, 메디아붐의 지분을 자녀한테 양도한 사실을 알고 있었다”고 답하며 “박수홍씨가 동의했다고 해서 대단하다고 생각했다. 박수홍 씨의 소득으로만든 회사인데 그런 회사의 법인 지분을 조카에게 준다는 게 쉽게 납득되지 않았다. 비상식적”이라고 말했다. 앞서 박수형 친형 부부는 지난 2011부터 2021년까지 10년간 라엘, 메디아붐 등 연예기획사 2곳을 운영하면서 박수홍의 출연료 등 61억 7000]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 프랑스에서도 통했다...'모든 카메라 싹쓸이'한 비주얼 깡패]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197248"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아스트로 멤버이자 배우 차은우가 프랑스 행사장에서 비주얼을 뽐냈다. 25일 차은우는 "Thank u for great experience♥"라며 프랑스에서의 모습을 공개했다. 이를 본 이동희는 하트 이모티콘을 달며 차은우의 빛나는 미모를 칭찬하기도 했다. 차은우는 명품 브랜드 행사장에서 모든 카메라들의 주목을 받으며 여유로운 모습으로 인사했다. 한편 차은우는 차기작으로 넷플릭스 드라마 '더 원더 풀스' 출연을 확정했다. '더 원더 풀스'는 당초 '더 B팀'으로 알려진 작품으로 자신의 의사와 관계없이 초능력이 발휘되는 '하자 있는 초능력자'들의 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['눈물의 여왕'에 힘 보탠 세븐틴 부석순, '서울드라마어워즈'서 수상 영예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238443"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(Seventeen) 유닛 부석순이 '서울드라마어워즈'에서 수상의 기쁨을 안았다. 25일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 '19회 서울드라마어워즈'가 개최됐다. 이날 MC는 배성재와 설인아가 맡았다. 이날 'K-드라마 부문 OST상'은 tvN '눈물의 여왕' OST '자꾸만 웃게 돼'를 가창한 세븐틴 유닛 부석순(승관, 호시, 도겸)에게 돌아갔다. 멤버 중 대표로 소감을 밝힌 승관은 "가요 시상식에만 많이 참석했었는데, 서울드라마어워즈에 참석해 OST 상까지 받게 돼 영광스럽다"며 "가수로 활동하고 있지만 드라마와 영화를 너무 사랑하는 시청자 중 한 명이다. 드라마나 영화가 나왔을 때 멤버들끼리 공유하면서 에너지를 얻는다. 이 자리를 빌어 영화, 드라마 관계자들과 배우분들께 감사드린다"고 밝혔다. 이어 승관은 "저희도 좋은 영향을 끼칠 수 있는 가수가 되도록 하겠다"고 소감을 덧붙여 의미를 더했다. 한편, 부석순이 속한 세븐틴은 오는 10월 컴백을 앞두고 있다. 사진=S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현 "13년간 사생 많이 잡았다..보안 좋은 집도 뚫어"[동네스타K4]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268365"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 백현이 13년간 활동하며 사생과 얽힌 사연을 전했다. 유튜브 채널 '동네스타K'는 최근 "시키는 거 다 하는 엑소 백현 실존. (ft. 엑소 사생썰, 5000만원 역조공, 의사가운"이란 제목의 영상을 게재했다. 이날 조나단은 "13년간 아이돌로 살면서 산전수전 다 겪었다고 하던데"라고 물었다. 백현은 "사생이랑 통화도 하고 잡으러도 다녔다. 경찰과 도둑을 진짜 많이 했다. 전화 통화도 많이 했다. 전화가 계속 오니까 사람이 예민해지면 전화 오니까 미치겠더라. 이상한 소리 많이 하니까 정신 좀 차렸으면 좋겠고 세수하고 오라고 했다"라고 털어놨다. 이어 "내가 독립했을 때 보안이 좀 괜찮았다. 좋다고 해서 갔는데 그걸 뚫었다. 한 분은 내가 수상해서 잡았다. 어떻게 왔냐고 얘기했는데 지하 주차장에 차 사이사이에서 나오더라"고 전해 놀라움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방송인의 자격 있어" 박찬욱 감독, 서울드라마어워즈 최고상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411793"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박찬욱 감독이 드라마 '동조자'로 서울드라마어워즈의 최고 상을 받았다. 박찬욱 감독은 5일 오후 KBS홀에서 진행된 서울드라마어워즈 2024에서 HBO 시리즈 '동조자'의 연출자로서 국제 초청 부문 골든버드상을 품에 안았다. 수상 후 무대에 오른 박 감독은 "감독 경력을 시작한 이후 대개 영화만 만들어왔다. 하지만 제 마음 속 어린아이는 TV 드라마를 꿈꿨다"며 드라마에 도전한 이유를 전했다. 이어 "개성 강한 등장인물들이 뽐내는 기회, 수많은 사건이 모이면 큰 이야기, 의미를 갖게 된다. 자질구레한 사건들이 긴 호흡으로 모여서 만들어내는 드라마 때문이다. 두 시간짜리 영화는 생략되고 무시되고 편집돼 없어진다. 무엇보다 에피소드가 끝날 때마다 다음을 기다리게 만드는 것이야말로 드라마의 꽃"이라고 이야기했다. 그러면서 "영화인이 영화만 만드는 시대가 지나서 얼마나 좋은지 모르겠다. 드라마 시리즈를 두 편이나 만든 사람으로서 방송인으로 불릴 자격이 있다. 이 영광스런 상을 떳떳이 받겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, 시험관 시술 성공했나…"이번 생일은 더욱더 특별해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197247"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 특별한 생일을 맞이했다. 25일 손담비는 "이번 생일은 더욱더 특별한 생일. 3년째 남편과 생일을 함께해서 늘 감사합니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진에는 수영장이 보이는 야외테라스에서 꽃다발을 든 손담비의 모습이다. 그는 행복한 미소로 화답하고 있으며, 특별함을 더한다고 해 궁금증을 높였다. 한편 손담비는 지난 2022년 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. 1983년생인 손담비의 나이는 만 40세로, 최근 2차 시험관 시술을 시작했다고 밝혀 응원을 받았다. 그는 지난 7일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에 출연해 "지금 삶에서 가장 중요한 건 아기"라며 간절한 마음을 드러냈으며, "지금 두 번째 시도인데 첫 번째는 실패했다. 많이 힘들다"라며 "하루에 서너 번 직접 호르몬 주사를 놔야 한다. 배에 멍이 가득하고 살도 8kg가량 쪘다"라고 토로한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 멋진 언니 강림 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689746"/>
        <updated>2024-09-25T13:24:14.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 독보적인 미모를 뽐냈다. 사진=한예슬 인스타그램 사진=한예슬 인스타그램 사진=한예슬 인스타그램 25일 한예슬은 자신의 SNS에 “LOVE LOVE LOVE”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 한예슬은 선명한 이목구비를 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 한예슬은 10살 연하의 연극 배우 출신 류성재와 2021년 5월부터 공개 열애를 이어왔다. 두 사람은 최근 혼인신고 소식을 알리며 정식으로 부부가 됐다. 한예슬은 유튜브 채널 ‘한예슬is’를 운영하며 팬들과 소통하고 있다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
</feed>