<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-31T08:19:51.283Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무안 출신' 박나래, 여객기 참사에 더 깊은 슬픔...기부→'나래식'도 멈춘다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231170"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 무안국제공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사에 피해 지원 기부금을 전달한 가운데 유튜브 콘텐츠도 쉬어가기로 했다. 31일 유튜브 채널 '나래식' 커뮤니티에는 "이번 주 수요일 업로드 예정이었던 '나래식 EP.16'은 쉬어가겠습니다"고 공지했다. 이어 "해당 회차의 업로드 일정은 재공지 예정이며, 기다려주신 구독자 여러분들의 너른 양해 부탁드립니다"며 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 덧붙였다. 앞서 박나래는 제주항공 여객기 사고에 SNS를 통해 국화꽃 사진을 공유하며 희생자들을 추모하고, 사랑의열매 사회복지공동모금회에 성금을 전달했다. 전라남도 무안에서 태어나 목포에서 유년 시절을 보낸 박나래는 비극적인 참사에 피해 지원을 위해 기부에 나선 것. 박나래가 직접 관할 지자체에 연락해 기부했으며, 구체적인 기부 금액은 박나래의 뜻에 따라 알려지지 않았다. 박나래는 "사랑하는 가족들을 잃고 비탄에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다"며 "추운 날씨에 현장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥윤아는 무슨 죄…박성훈, 음란물 논란에 하차 요구까지…스스로 선택한 내리막길 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694874"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2'로 한창 주가를 올리고 있던 배우 박성훈이 때 아닌 음란물 게시 작성 논란에 휩싸였다. 이같은 논란 때문에 애꿎은 상대 배우에게까지 피해를 끼치게 됐다. 한 순간의 실수로 아직 촬영 조차 시작되지 않은 차기작에 하차 요구까지 빗발치고 있다. 29일 박성훈은 자신의 SNS에 '오징어게임'을 패러디한 AV 표지를 올렸다가 빠르게 삭제했다. 사진에는 일본 여성 AV 배우들의 전라 노출이 적나라하게 담겨있다. 그가 게재한 사진 속 여성들은 가슴과 성기까지 적나라하게 드러낸 모습으로 모자이크 처리까지 되어 있지 않았다. 박성훈은 사진을 게재하자마자 빠르게 삭제했지만, 온라인 커뮤니티를 통해 이같은 사실이 드러났고 이에 많은 누리꾼들이 비판했다. 이후 박성훈의 소속사 측은 "박성훈이 최근 SNS에 DM(다이렉트 메시지)을 너무 많이 받고 있다. 이를 확인하다 실수로 업로드됐다"면서 "박성훈 본인도 놀라고 당황했다. 이런 시국에 그런 실수를 저지른 것에 대해 죄송해하고 있다. 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조용필·송중기·지상파3사도…연예계, 취소·연기로 참사 애도 동참(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424798"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 희생자를 추모하며 연예계가 잠시 멈췄다. 지난 29일 참사 발생 이후, 연예계는 예정했던 일정을 취소하거나 연기하면서 희생자를 기렸다. 여러 행사가 몰린 연말과 새해이지만, 슬픔에 빠진 전국민과 마음을 함께했다. 먼저, 가수 조용필은 오는 1월 4일 예정이던 대전 콘서트를 연기했다. 조용필 측은 “이번 제주항공 2216편 사고 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도와 조의를 표한다”고 추모했다. 가수 박재범은 연말 일본 도쿄 공연에 참여하지 않는다. 박재범 측은 “안타까운 여객기 사고로 인해 피해를 입으신 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도와 진심 어린 위로를 전한다”며 “31일 예정돼 있던 CÉ LA VI TOKYO 카운트다운 파티 행사의 박재범 공연은 취소됐음을 안내드린다”고 밝혔다. 2월 3일 컴백을 앞둔 그룹 아이브는 프로모션 일정을 연기했다. 아이브 측은 “29일과 30일 공개 예정이었던 IVE THE 3rd EP 'IVE EMPATHY' 프로모션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 연말 맞이 스케일링 싹…만찬까지 제대로 즐기는 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694871"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 2024년의 마지막 날을 자기 관리로 보냈다. 오정연은 31일 자신의 인스타그램 스토리에 "스케일링 했으니까능,, 커피 대신 하이얀 스팀 밀크"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 오정연은 치과에서 스케일링을 받은 후 카페에 방문한 듯한 모습. 따뜻한 우유와 함께 먹음직스러운 간식까지 주문해 행복한 연말을 보내고 있어 눈길을 끌었다. 한편 오정연은 지난 2003년 광고 모델로 첫 데뷔 후 2006년 KBS 32기 공채 아나운서로 발탁됐다. 2009년 농구선수 서장훈과 결혼했으나 2012년 3월, 결혼 3년 만에 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 제주항공 참사에 팬 이벤트 연기 "희생자들에 깊은 애도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007997110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007997110"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈(RIIZE)가 무안공항 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하며 팬 이벤트 일정을 연기했다. 31일 소속사 SM엔터테인먼트 측은 공식 팬 소통 플랫폼 위버스에 "29일 제주항공 여객기 참사로 희생되신 분들을 추모하며, 2025년 1월 4일 오후 2시, 7시 예정되어 있던 'R.B.R. 데이-포 뉴 이어' 일정을 연기해 2025년 2월 8일 오후 2시, 7시에 진행하게 되었음을 알려드린다"라는 공지를 게시했다. 이어 "현재 상황으로 인해 추가 당첨자 발표 또한 연기하여 추가 당첨자 발표 및 세부 사항은 추후 안내해 드릴 예정이니 양해 부탁드린다"라고 전했다. 아울러 SM엔터테인먼트 측은 "사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표합니다"라고 추모의 뜻을 밝혔다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어게임' 성인패러디물 올린 박성훈…거짓 해명 논란도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000701870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000701870"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자신의 SNS에 '오징어게임' 콘셉트의 성인 패러디물 표지를 올렸다가 삭제했던 배우 박성훈을 둘러싼 논란이 이어지고 있습니다. 당초 박성훈이 SNS 메시지를 확인하다 실수로 문제의 사진을 올렸다고 설명했던 소속사 BH엔터테인먼트는 한 언론에 "박성훈이 해당 사진을 받고 문제의 소지가 있다고 판단해 회사 담당자에게 전달하는 과정에서 사진을 내려받았다"라면서 "바로 삭제를 했어야했는데 실수로 올려진 것"이라고 덧붙였습니다. 문제의 사진은 오징어게임의 이미지를 차용한 성인물의 사진으로 여성들의 노출이 고스란이 담겨 있었던 것으로 전해지는데 소속사의 추가 설명은 결국 박성훈이 사진을 직접 내려받은 것을 인정한 겁니다. 박성훈은 26일 공개된 넷플릭스 드라마 '오징어게임' 시즌2에 트랜스젠더 현주 역으로 출연해 매력적인 캐릭터로 해외에서 좋은 반응을 얻고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['승리 열애설' 유혜원, 애도 기간 셀카 비난..반응 보니 '경악']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293135"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 출신 인플루언서 유혜원이 자신을 향해 보낸 DM을 공개하며 솔직한 심경을 전했다. 유혜원은 31일 "흠.. 참 충격이네요"라고 운을 떼고 "각자의 개인적인 애도가 있는 거고 꼭 SNS로 내내 표현을 해야만 하는 건가요? 저 역시 마음이 무거운데 이걸 꼭 이렇게 DM으로 받아야 하는 피드백인지"라고 적었다. 유혜원이 공개한 DM에 따르면 한 네티즌은 유혜원에게 "참사 애도 스토리는 그냥 올린 건가요 이미지상? 셀카랑 드라마 재밌다 올리는 게 앞뒤가 맞는 건지"라고 메시지를 보냈다. 앞서 유혜원은 "애도 기간에 동참하고자 본사와 합의하에 일정을 변경하기로 했다. 참사로 희생된 모든 분들 깊이 추모한다"며 공구 일정 변경을 전하고 기도 이모티콘을 덧붙였다. 이후 유혜원은 자신의 셀카 영상과 함께 드라마 시청 인증샷에 "앗. 오글거리는데 잼ㅆ.."라는 글을 남기기도 했다. 현재 유혜원의 DM 캡쳐 게시물은 삭제된 상태다. 1995년생으로 올해 29세인 유혜원은 2018년 4부작 웹드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트·안젤리나 졸리, 분쟁 8년 만에 이혼 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352729"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2016년부터 8년간 이어진 이혼 소송 할리우드 배우 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 8년여의 분쟁 끝에 이혼에 최종 합의했다. 30일(현지 시간) BBC, 데일리메일, TMZ 등 주요 외신들은 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 이혼에 최종 합의했다고 보도했다. 두 사람 각자의 법무팀은 올해 초 최종 합의안을 주고받았고 해를 넘기기 전 당사자들의 최종 합의에 도달했다. 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 2004년 개봉한 영화 '미스터 &amp; 미세스 스미스' 촬영을 하면서 인연을 맺었다. 이미 그때부터 두 사람이 연인 관계라는 말이 나왔지만 당시 브래드 피트는 제니퍼 애니스톤과 결혼한 상태였다. 2005년 초 이혼한 뒤에서야 두 사람은 공식 커플이 됐다. '세기의 커플'로 불리던 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 2014년에 결혼해 슬하에 6자녀를 뒀다. 그러나 결혼 2년여 만인 2016년 안젤리나 졸리가 '화해할 수 없는 차이'를 이유로 이혼 소송을 제기하면서 파경을 맞았다. 두 사람은 2019년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진희, 폭행 당해 은퇴한 충격 사연..."방송사 회식자리서 뒤통수 맞아" ('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231166"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍진희가 방송사 회식자리에서 뒤통수를 맞고 방송계를 떠나게 된 충격적인 사건을 공개한다. 오는 1월 2일 방송되는 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 홍진희가 40대에 활동을 중단하고 필리핀으로 홀연히 떠났다가 돌아온 사연을 밝힌다. 그녀가 40살에 은퇴를 결심한 배경에는 돌아가신 어머니가 있다. 생전 배우를 꿈꾸며 고운 얼굴과 목소리를 고스란히 물려준 홍진희의 어머니는 지병이 있어 투석을 받다 46세의 젊은 나이에 세상을 떠났다. 그리운 어머니와의 마지막을 떠올리던 홍진희는 끝내 눈물을 보인다. 한편 방송사 회식자리에서 뒤통수를 맞고 방송계를 떠나게 된 충격적인 사건을 공개한다. 또한 사선가를 다시 찾은 이경애와 화려한 솔로 홍진희와의 같이 살이 첫날 밤, 홍진희는 45살의 나이에 찍은 파격적인 화보를 공개해 사선가를 후끈 달아오르게 한다. 불혹이 넘은 나이에도 철저한 몸매 관리를 하며, 자신의 예쁜 모습을 기록하기 위해 과감한 도전을 했다고 밝혀 자매들의 부러움을 산다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 제주항공 참사 피해 복구 위해 1000만 원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352726"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["올해는 무거운 마음뿐…깊은 위로 전한다" 가수 딘딘이 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 선한 영향력을 펼쳤다. 딘딘은 31일 자신의 SNS에 대한적십자사에 1000만 원을 기부한 내역을 공개하며 "여객기 참사를 수습하는 데 많은 시간이 걸린다고 한다. 조금이나마 도움이 될 수 있기를 간절히 바라본다"고 적었다. 이어 "매번 한 해를 마무리할 때 희망과 감사의 인사를 적었는데 올해는 참으로 무거운 마음뿐"이라며 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족에 깊은 위로를 전한다"고 덧붙였다. 앞서 지난 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어 고장으로 무안공항 활주로 외벽에 충돌, 반파되며 불길에 휩싸이는 사고가 발생했다. 이 사고로 인해 탑승객 181명 중 후미에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 2025년 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 이에 연예계도 연말 지상파 시상식과 홍보 콘텐츠 일정을 연기하고 취소하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘배두나 딸’ 이수현, 광기 오가는 매력 발산 성공적 (가족계획)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171041"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족계획’ 이수현이 첫 데뷔작임에도 불구하고 전에 없던 신예 탄생을 예고했다. 이수현은 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’(크리에이터: 김정민 | 감독: 김곡, 김선 제공: 쿠팡플레이 | 제작: 키이스트, 오디너리젬, 몬스터유니온, 보더리스필름)에서 한영수(배두나)와 백철희(류승범)의 딸로, 까칠하고 예민한 성격의 17세 소녀 백지우 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 지난 27일(금) 저녁 8시 공개된 ‘가족계획’ 최종회에서 이수현은 광기 서린 눈빛과 카리스마로 화면을 꽉 채운 사이다 액션 연기를 선보여 극의 클라이맥스를 완벽하게 장식했다. 극중 백지우는 백지훈(로몬)과 함께 박재곤(권지우)을 만나러 간 자리에서 류미옥(윤가이)과 맞붙게 됐고, 류미옥의 도발에 또 한 번 눈이 확 뒤집히더니 입술을 꽉 깨물며 다가서는 소름 돋는 표정 연기로 시선을 압도했다. 이어 살벌한 응징으로 대리만족과 카타르시스를 선사했다. 이와 관련 이수현은 까칠하고 예민하면서도 정의롭고 강단 넘치는 백지우의 다채로운 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 정아 "고객님들 약속 중요하지만…양해 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694869"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 애프터스쿨 출신 정아가 SNS 공구를 중단했다. 정아는 지난 30일 자신의 인스타그램에"고객님들과 약속을 지키는 게 너무나도 중요하다는 걸 알고 있습니다. 업체와의 약속도 중요하구요. 그렇지만 지금 상황에서 준비된 진행들은 못할 것 같아서 양해부탁드립니다.. 업체에서도 너무나 당연히 그렇게 하자고 이해해 주시더라구요... 너무 감사드립니다"라며 양해의 뜻을 전했다. 이어 정아는 "마음이 너무 아프네요.. 제가 할 수 있는 건 기도뿐이에요.. 조금이라도 위로가 되셨으면 합니다.. 삼가고인의 명복을 빕니다"라는 글과 함께 검은 배경에 국화꽃 한 송이가 담긴 사진을 게재하며 제주항공 참사 추모에 동참했다. 정아의 이같은 게시물은 그가 현재 SNS를 통해 '공구'를 진행하고 있기 때문. 공구는 특정 물건을 개인이 아닌 단체로 구매하는 방식으로, 공동 구매의 줄임말이다. 소비자에겐 저렴한 가격이라 좋고, 판매자에겐 많이 팔아 좋은 거래 방식이라 정아 외 방송인 현영, 박지윤, 아나운서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완, 제주항공 여객기 사고 희생자 추모…유가족 지원 기부 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863906"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 제주항공 여객기 사고 희생자 추모에 나섰다. 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 배우 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 성금을 보내왔다고 31일 전했다. 임시완은 “하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다”라고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참하며 선한 영향력을 발휘하고 있다. 한편 임시완은 넷플릭스 ‘오징어게임’ 시즌2에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여객기 참사 여파로 사라진 방송 3사 시상식...공백 메우는 프로그램은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266028"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한 해의 마지막 날을 수놓던 방송 3사 시상식이 결방 및 취소를 결정한 가운데, 이 빈자리는 어떻게 채워질까. 31일 오후, 본래 예정됐던 '2024 KBS 연기대상' '2024 SBS 연예대상' '2024 MBC 가요대제전' 편성이 취소된 가운데, 방송 3사는 이 빈자리에 예능과 특선 영화, 다큐멘터리를 투입한다. 앞서 지난 29일 오전 태국 방콕공항을 출발해 무안공항으로 착륙하려던 제주항공 여객기(7C2216)가 활주로를 이탈해 외벽과 충돌하는 사고가 발생했다. 국토교통부에 따르면 항공기는 전소됐으며, 조종사가 착륙을 시도하가 관제탑의 조류 충돌 주의 경보를 받았고, 직후 조종사가 메이데이(비상사태) 선언을 한 뒤 다른 활주로로 착륙하는 과정에서 충돌한 것으로 알려졌다. 탑승 인원 총 181명(승무원 6명, 승객 175명) 중 승무원 2명이 구조됐으며, 사망자 179명 중 164명의 신원이 확인된 상황이다. 해당 참사 여파로 연말 행사를 취소한 방송 3사 중 KBS 측은 '202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[36세 이이경 "내게 결혼은 숙제" 결정사서 여친 만드나요?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293134"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 결혼정보회사에 방문했다. 이이경은 지난 18일 듀오 채널에 업로드된 영상을 통해 결혼정보회사 플래너와 만나 상담을 진행했다. 이이경은 배우자의 취미에 대한 로망이 있냐는 질문을 받고 "생각해 본 적 없다"라며 "누군가를 만났을 때 이상형인가 고민을 한 적 있지만, 이상형을 찾으려 고민한 적 은 없었다"라고 말했다. 이후 상담을 마치고 이이경은 "제 인생에 이런 일이 있을까 싶을 정도로 결혼정보회사에 방문할 줄 몰랐다. 좋은 기회에 방문하게 됐고 얘기 나눠보니까 여기서 만나는 자체가 자만추가 될 수 있겠구나 생각했다. 엄선된 자만추"라고 답했다. 이이경은 마지막으로 나에게 결혼이란 숙제"라고 답했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오또맘, 빨간색 전신 레깅스…넘사벽 대문자 S라인 몸매 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171040"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인플루언서 오또맘이 또 한 번 넘사벽 몸매를 자랑했다. 오또맘은 최근 빨간색 전신 레깅스를 입고 음악에 맞춰 춤을 추는 영상을 공개했다. 영상 속 오또맘은 군살 하나 없이 완벽하게 쭉 뻗은 몸매를 공개했다. 완벽한 몸매에 댄스 실력까지 겸비해 시선을 사로잡았다. 한편 쇼핑몰 CEO이기도 한 오또맘은 SNS를 통해 대문자 S라인 몸매 관리 비법 등을 공유하면서 화제를 모았고, 많은 팔로워를 보유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장제원 아들' 노엘, 윤 대통령 체포영장 보도 비난…"선동이다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694867"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장제원 전 국민의힘 의원 아들인 래퍼 노엘(장용준)이 윤석열 대통령 체포영장 청구 보도에 비난 댓글을 달았다가 언론 보도가 올라오자 삭제했다. 30일 노엘은 아이즈맥의 공식 SNS에 올라온 윤석열 대통령 체포영장 청구 보도에 노엘은 "다채로운 선동과 리짜이밍"이라는 이재명 더불어민주당 대표를 비난하는 댓글을 달았다. 리짜이밍은 이 대표의 이름을 중국식 발음으로 부른 것이다. 이 대표가 친중 성향이라고 생각하는 사람들이 그를 비꼬기 위해 '리짜이밍 총통', '리짜이밍 주석' 등으로 해당 별명을 사용한다. 노엘은 보수 성향의 커뮤니티에서 주로 사용되는 별명을 사용해 이 대표를 저격했다. 노엘은 같은 게시글에 "좌이즈맥ㅋㅋ"라는 댓글을 남기기도 했다. 아이즈맥을 좌파 성향 매거진이라고 직접적으로 비난한 것이다. 이어 해당 댓글 아래에 "개역겹ㅋㅋ"과 "좌이즈맥 개역겹다고"라는 답글을 달았다. 노엘은 2017년 엠넷 '고등래퍼'에 출연하며 이름을 알렸다. 해당 프로그램 진행 중 과거 성매매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈 측, 결국 거짓 해명 인정..결론은 '음란물 저장 업로더' [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293132"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트(이하 BH)가 일본 AV 표지 업로드 논란과 관련해 또 다시 입을 열었다. 31일 BH 관계자는 스타뉴스에 "박성훈 배우 (논란과) 관련해 어제 'DM을 확인하는 과정에서 오작동으로 업로드됐다'고 말했는데 조금 더 자세히 설명하고 싶다"면서 2차 해명에 나섰다. 이날 BH 측은 "박성훈은 그걸(일본 AV 표지) DM(다이렉트 메시지)으로 받았는데 문제의 소지가 있다고 판단이 돼 회사 담당자에게 전달하는 과정에서 해당 사진을 다운 받았다. 저장한 후 담당자에게 보내고 바로 삭제를 했어야했는데 실수로 업로드가 된 것"이라고 밝혔다. 어린 아이도 아니고 1985년생으로 올해 나이 39세인 성인 남자가 개인 SNS DM으로 음란물이 오는 걸 굳이 회사 담당자에게 전달해야 하는 이유는 무엇일까. BH 측은 "본인의 작품을 가지고 이렇게 이상한 것들이 떠도니까 문제가 될 것 같다고 판단을 해서 보내려고 한 것 같다"라고 전했다. 앞서 박성훈은 지난 30일 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '보고타' 홍보에 열혈이었는데..송중기, 국가애도기간 홍보 올스톱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231164"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 '보고타'의 개봉에 홍보 활동을 예고했지만, 제주항공 여객기 참사 여파로 인해 홍보가 '올스톱'됐다. 송중기는 이희준과 함꼐 유튜브 예능 '살롱드립2' 촬영을 마친 상태로, 31일 해당 편을 공개할 예정이었지만, 제주항공 여객기 참사로 인하여 다음 달 4일까지 국가 애도기간이 지정되면서 해당 회차의 공개일이 오는 7일로 변경됐다. 또 두 사람은 31일 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'의 게스트로 출연할 예정이었지만, 출연이 무산됐다. 또 송중기는 JTBC 예능프로그램 '냉장고를 부탁해'의 게스트로서 촬영을 마쳤으나, 이 회차의 공개 역시 다음 주로 미뤄지면서 사실상 모든 홍보 일정을 멈춘 상태다. 지난 29일 오전 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 방콕발 항공기가 착륙 중 활주로를 이탈하는 사고가 발생했다. 여객기는 방콕을 출발해 이날 오전 8시 30분 무안국제공항에 도착할 예정이었던 제주항공 7C2216편이다. 탑승자는 탑승객 175명, 승무원 6명으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 이미주, ♥송범근과 韓日 장거리 연애 끝…푹풍 '럽스타' 예약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231163"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈 출신 이미주(30)가 3살 연하 남자친구인 축구선수 송범근(27)과의 장거리를 연애를 마쳤다. 송범근이 일본 생활을 마치고 국내 무대 복귀 소식을 전하면서 많은 이들의 관심이 집중되고 있다. 전북 현대는 31일 "지난 2022년 시즌 종료 후 FA 신분으로 일본 J리그 쇼난 벨마레로 떠났던 송범근이 2년 만에 전북 유니폼을 다시 입게 됐다"고 밝혔다. 앞서 지난 4월 이미주와 송범근은 열애를 공식 인정한 바 있다. 당시 이미주 소속사 안테나는 공식입장을 통해 "서로가 호감을 갖고 조심스럽게 알아가고 있다"고 전했다. 그간 두 사람은 '럽스타그램'을 통해 당당히 열애를 이어왔다. 이미주는 송범근과의 데이트를 위해 일본 요코하마로 건너가는 등 각별한 애정을 보여주기도 했다. 한편 이미주는 지난 2014년 그룹 러블리즈로 데뷔했다. 최근에는 MBC '놀면 뭐하니?'에 출연하며 두드러진 예능감을 드러내고 있다. 송범근은 지난 2020 도쿄 올림픽, 2022 카타르 월드컵, 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 김우빈, 또 미담 터졌다…어린이 병동에 크리스마스 선물 "더 많은 기적 있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900303"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 연말을 맞아 어린이 병동에 따뜻한 선물을 건넸다. 31일 한 온라인 커뮤니티에는 "병원에서 선물받음"이라는 글이 게재됐다. 작성자 A씨는 김우빈에게 받은 선물과 함께 "이번 크리스마스에는 더 많은 기적이 일어날 수 있길 기도할게요. 2025년엔 더 건강하고, 행복한 일들만 가득하길 바래요. 화이팅! 메리 크리스마스"라는 글과 사인이 적힌 편지를 공개했다. A씨는 "아기랑 입원해있는데 어린이 병동에 김우빈 배우가 선물한 거라고"라며 "선물은 머플러나 모자다. 매번 어린이 병원에 기부도 하던데 연말 선물까지"라며 고마움을 전했다. 이어 "사실 올해 수술도 하고 입원이 잦아서 많이 힘들었는데 해를 넘겨서까지 병원에 있어서 좀 지쳐있었다"며 "그런데다 슬픈 뉴스가 가득해서 정말 우울했는데 많이 위로가 됐다. 김우빈 배우 너무 고맙다"고 밝혔다. 이와 관련 김우빈의 소속사 관계자는 이날 마이데일리에 "김우빈 배우는 2022년부터 크리스마스쯤이 되면 환아들을 위해 어린이 병동에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, 산타로 변신..어린이병동에 성탄 선물 보냈다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293131"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 올해도 산타로 변신해 선한 영향력을 펼쳤다. 31일 한 온라인 커뮤니티에서는 "병원에서 선물을 받았다"라는 글이 게재됐다. 해당 글 작성자 A씨는 "아기랑 입원해 있는데 어린이 병동에 김우빈 배우가 선물한 거라고 했다"라며 "올해 수술도 하고, 입원이 잦아서 많이 힘들었는데 많이 위로되었다. 김우빈 배우, 정말 고맙다"라고 말했다. A씨는 김우빈이 전달한 걸로 보이는 머플러와 모자 그리고 메시지 카드를 공개했다. 이 카드에는 "이번 크리스마스에는 더 많은 기적이 일어날 수 있길 기도할게요. 2025년에는 더 건강하고, 행복한 일들만 가득하길 바라요. 화이팅! 메리 크리스마스"란 응원이 적혀있었다. 김우빈 소속사 AM엔터테인먼트 관계자는 이날 스타뉴스에 "김우빈 씨가 최근 병동에 성탄 선물을 전달한 게 맞다"라며 "2022년도부터 꾸준히 크리스마스가 되면 선물을 보냈다"라고 밝혔다. 한편 김우빈은 오는 2025년 1월 11일 팬미팅 'Woobin's Diary'를 개최한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, 올해도 어린이병동에 크리스마스 선물…따뜻한 나눔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007997060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007997060"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 올해도 크리스마스를 맞아 어린이 병동에 선물을 전했다. 소속사 AM엔터테인먼트 측은 31일 뉴스1에 "김우빈이 최근 크리스마스를 맞아 서울아산병원에 입원 중인 환아분들께 선물을 전달했다"라며 "매년 꾸준히 선물을 하고 있다"고 밝혔다. 이날 한 누리꾼은 온라인 커뮤니티를 통해 김우빈이 최근 어린이병동에 머플러와 모자를 선물로 받았다고 전했다. 이어 "올해 (아기가) 수술도 하고, 입원이 잦아서 많이 힘들었다"며 "슬픈 뉴스가 가득해서 우울했는데 많이 위로가 됐다, 김우빈 배우 너무 고맙다"라고 글을 올렸다. 또한 누리꾼은 김우빈에게 받은 손편지를 공개했다. 해당 편지에는 "이번 크리스마스에는 더 많은 기적이 일어날 수 있길 기도한다"며 "2025년엔 더 건강하고, 행복한 일들만 가득하길 바란다, 파이팅, 메리 크리스마스"라는 내용이 담겼다. 김우빈은 올해 1월 취약 계층 환자들의 치료비를 지원하기 위해 서울아산병원에 1억원을 전달한 바 있다. 또한 지난해 12월 24일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 제주항공 참사 수습 지원 위해 1000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007997058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007997058"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 무안공항 제주항공 여객기 참사 수습 지원을 위해 1000만 원을 기부했다. 31일 딘딘은 자신의 인스타그램에 대한적십자사에 1000만 원의 기부금을 전달한 내용을 담은 사진과 함께 "매번 한 해를 마무리할 때 희망과 감사의 인사를 적었는데 올해는 참으로 무거운 마음뿐이다"라는 글을 게시했다. 딘딘은 "여객기 참사를 수습하는 데에 많은 시간이 걸린다고 한다"라며 "조금이라도 도움이 될 수 있기를 간절히 바라본다, 삼가 고인의 명복을 빌며 유가족에 깊은 위로를 전한다"라고 얘기했다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 소방청은 구조됐던 승무원 2명을 제외한 승객 179명이 전원 사망했다고 발표했다. 이에 무안 출신인 코미디언 박나래를 비롯해 임시완, 이승윤, 그룹 러블리즈 진, 스포츠 아나운서 이나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, 어린이 병동 환아들 위한 선물…조용한 선행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424794"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈의 크리스마스 미담이 뒤늦게 알려져 화제를 모으고 있다. 31일 한 온라인 커뮤니티에는 '아기랑 입원해 있는데 어린이병동에 김우빈 배우가 선물한 것이라고. 선물은 머플러나 모자'라는 글이 올라왔다. 해당 글을 쓴 네티즌은 김우빈이 건넨 선물과 편지 사진을 공개하면서 '매번 어린이병원에 기부도 하던데 연말 선물까지. 사실 올해 수술도 하고 입원이 잦아서 많이 힘들었는데 해를 넘겨서까지 병원에 있어서 좀 지쳐있었다. 그런데다 슬픈 뉴스가 가득해서 정말 우울했는데, 많이 위로가 됐다'며 '김우빈 배우에게 너무 고맙다'고 밝혔다. 이에 대해 김우빈 측은 “김우빈이 매년 환아들을 위해 크리스마스에 선물을 보내고 있다”고 전했다. 실제로 김우빈은 2022년부터 서울 송파구 서울아산병원 어린이병원 환아들을 위해 크리스마스 선물을 전달하고 있는 것으로 알려졌다. 김우빈은 올해 새해에도 취약 계층 환자들의 치료비 지원을 위해 서울아산병원에 1억 원을 기부했다. 또한 지난해 크리스마스에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 제주항공 참사 추모... “깊은 애도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404716"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 제니가 제주항공 여객기 참사를 애도했다. 제니의 1인 기획사 OA엔터테인먼트는 31일 공식 소셜미디어에 “여객기 참사로 희생된 분들께 깊은 애도를 표하며 삼가 고인의 명복을 빕니다”라고 전했다. 이와 함께 추모의 뜻으로 흑백 국화꽃 사진을 게재했다. 지난 29일 오전 9시 7분께 제주항공 7C2216편 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락, 활주로 외벽과 충돌하는 사고가 발생했다. 이 사고로 181명의 탑승객(승객 175명, 승무원 6명) 중 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기획재정부 장관은 오는 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 이에 따라 연예계에서는 연말 시상식 등 각종 공식 행사 및 콘서트와 공개 녹화 취소, 유튜브 콘텐츠 업로드 연기 등 제각각 방식의 추모가 이어지고 있다. 한편 제니는 내년에 신보 발매를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기도 추모 동참..9년만 예능 줄결방..'살롱드립2·씨네타운·냉부해2' 홍보 올스톱 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231159"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 5년만에 선보이는 영화 '보고타' 홍보를 올스톱 하고 국가 애도기간 동안 추모에 동참한다. 영화 '보고타'는 2019년 12월 촬영을 시작해 코로나 팬데믹이 터지면서 촬영이 연기 취소되기를 거듭되다 약 5년 만에 관객 앞에 선보이는 우여곡절을 겪은 영화. 그러나 29일 발생한 제주항공기 참사로 인해 오는 4일까지 국가애도기간으로 지정되면서, 송중기의 본격 홍보 활동도 잠시 멈추게 됐다. 앞서 송중기는 JTBC 예능 '냉장고를 부탁해' 시즌 2에 게스트로 출연한다는 소식이 전해지며 9년만에 예능 나들이로 화제를 모았다. '냉부해2'에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 회식 이야기를 전할 예정이었으나 여객기 추락 사고 여파로 이 회차는 다음 주로 방송이 미뤄졌다. 이외에도 송중기는 31일 이희준과 함께 영화 '보고타' 홍보차 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에도 출연하기로 돼 있었으나 무산됐다. '살롱드립2'도 송중기와 이희준이 출연하는 새 에피소드 공개일을 연기했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["적은 금액이라도.." 박나래→임시완, 제주항공 참사에 기부 행렬 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293130"/>
        <updated>2024-12-31T08:19:43.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래, 배우 임시완, 그룹 러블리즈 진, 가수 딘딘 등이 제주항공 여객기 참사 피해 유가족들에게 지원금을 기부했다. 31일 박나래 측에 따르면 박나래가 제주항공 여객기 참사가 발생한 이후 관할 지자체에 직접 연락해 기부금을 전달한 것으로 알려졌다. 자세한 기부 금액은 본인이 밝히는 것을 원하지 않아 공개되지 않았다. 사랑의열매 사회복지공동모금회도 이날 "박나래가 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위해 성금을 전달했다"고 밝혔다. 박나래는 사랑의열매를 통해 "사랑하는 가족들을 잃고 비탄에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다. 추운 날씨에 현장에서 힘써주시는 모든 분들께도 진심으로 감사하다"라고 말했다. 해당 성금은 향후 희생자 가족의 의견, 정부·지자체 및 전문가 의견 등을 종합적으로 취합해 희생자 추모 등 피해 지원에 쓰일 예정이다. 배우 임시완 또한 제주항공 여객기 사고 희생자를 추모하며 유가족 지원 기부에 동참했다. 희망브리지 전국재해구호협회는 임시완이 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[데스크칼럼]우리도 '테일러 스위프트 법' 만들자, 투명한 티켓 리셀 거래로 암표 양성화 해야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696950"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피케팅’(피 터지게 치열한 티케팅)의 시대. 암표에 대한 사회적 시선이 그 어느 때보다 따갑다. 암표와의 전쟁이 본격화되고 있다. 아이유, 성시경, 임영웅 등 가수들이 선봉에 섰고 정부와 국회는 공연법·국민체육진흥법 일부 내용을 개정해 매크로(지정된 명령을 자동으로 반복 입력하는 프로그램)를 이용한 대량 구매형 암표 판매 행위에 제동을 걸고 나섰다. 관련법을 위반하면 1년 이하의 징역 또는 1천만 원 이하의 벌금을 물린다. 한국콘텐츠진흥원에 따르면 암표 신고 건수는 지난해 2161건에 달한다. 2020년 359건에 비해 많이 늘어난 수치다. 암표 판매는 경범죄 위반이다. ‘흥행장, 경기장, 역, 나루터, 정류장, 그 밖에 정하여진 요금을 받고 입장시키거나 승차 또는 승선시키는 곳에서 웃돈을 받고 입장권ㆍ승차권 또는 승선권을 다른 사람에게 되판 사람’은 20만원 이하의 벌금, 구류 또는 과료의 형으로 처벌하게 돼 있다. 하지만 경범죄처벌법의 경우 ‘입장시키는 해당 장소에서’라는 성립]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트·안젤리나 졸리, 8년간의 이혼 소송 마무리 [DA:할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171038"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 세기의 커플 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 이혼 소송을 마무리했다. 30일(현지시간) CNN, BBC 등 외신들은 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 이혼 합의서에 서명했다고 보도했다. 2019년 9월, 안젤리나 졸리는 브래드 피트가 자신과 아이들에게 신체적, 언어적 폭력을 가했다며 이혼 소송을 시작했다. 약 8년 이라는 긴 싸움을 끝낸 것. 안젤리나 졸리 측 법률대리인은 “많이 지쳤지만 이 부분이 마무리된 점에 안도하고 있다”는 입장을 밝혔다. 한편 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 지난 2005년 영화 ‘미스터&amp;미세스 스미스’에서 호흡을 맞춘 뒤 연인으로 발전해 2014년 결혼에 골인했다. 두 사람 사이에는 샤일로와 쌍둥이 녹스와 비비엔, 그리고 입양한 아들 메덕스, 팩스 딸 자하라를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무한공항 참사 애도…MBN ‘현역가왕2’ 오늘(31일) 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422036"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’가 무안공항 제주항공 여객기 참사로 결방한다. 31일 MBN은 “12/31(화) 금일 방송 예정이었던 ‘현역가왕2’는 결방된다”며 “시청자 여러분의 양해 부탁 드린다”고 밝혔다. 정부가 내년 1월 4일 24시까지 7일간을 국가애도기간으로 정하면서 남은 지상파 3사 연말 시상식과 주요 예능 프로그램이 편성을 취소하고 휴방을 확정했다. 29일 오전 안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 제주항공 여객기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 숨지고 2명이 다치는 대형 참사가 발생했다. 승객 175명 가운데 한국인이 173명, 나머지 2명은 태국인으로 확인됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살롱드립2' 송중기·이희준 편 결방…제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352703"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 1월 7일로 업로드 일정 미뤄 유튜브 예능 '살롱드립2'가 제주항공 참사 애도 분위기 속 31일 공개 예정이었던 배우 송중기·이희준 편의 결방을 결정했다. '살롱드립2'를 제작한 유튜브 채널 'TEO 테오' 제작진은 이날 공식 커뮤니티에 "금일 공개 예정이었던 '살롱드립2' 송중기&amp;이희준 편은 결방한다"며 "해당 회차는 오는 1월 7일 오후 6시 공개 예정이다. 시청자분들의 너른 양해 부탁드린다"고 공지했다. 이어 "삼가 고인의 명복을 빈다"고 참사 희생자들을 향한 추모의 말을 전했다. 당초 '살롱드립2'는 이날 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 홍보를 위해 나온 송중기 이희준의 출연 분을 공개할 예정이었으나, 참사 희생자들을 기리는 뜻에서 업로드 일정을 조율했다. 방송인 장도연이 이끄는 유튜브 예능 '살롱드립2'는 지난 2023년 5월 시작해 매주 화요일 오후 6시마다 영상을 공개한다. 앞서 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영 위협한 ‘오징어 게임2’ 빌런…공민정 남편 장재호였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117968"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장재호. 사진|와이원엔터테인먼트 장재호는 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에서 노을(박규영 분)과 대립각을 세우는 병정으로 출연, 모두 똑같아 보이는 핑크가드들 중 얼굴을 드러내는 캐릭터로 등장마다 강렬한 임팩트를 선사했다. 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 장재호는 장기 밀매를 하는 병정 세력 중 한 명으로 이에 협조하지 않는 노을에게 무력까지 행사하며 악행을 거듭하는 인물을 맡았다. 장재호는 극 중 철저히 얼굴을 감추고 표정이나 감정을 드러내지 않는 병정들 속에서 얼굴을 드러낼 뿐만 아니라 자신들의 악행에 걸림돌이 되는 노을에게 분노를 표출하는 광기 어린 눈빛으로 섬뜩함을 자아내며 존재감을 뿜어냈다. 그동안 보여준 적 없는 악랄함이 극대화되는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 ‘빌런’으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 정숙, ‘나솔사계’ 방송에 억울 “이상한 사람으로 나와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422033"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 10기 정숙이 방송에서의 모습에 억울함을 드러냈다. 10기 정숙은 최근 자신의 SNS 계정에 ENA, SBS 플러스 예능프로그램 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서 자신이 눈물을 흘리는 장면을 캡처해 올렸다. 이와 함께 “내가 이기적이고 이상한 사람으로 또 나오네요. 난감하네 참 이게 아닌데. 방송만으로 전 보면 완전 전~~ 휴”라고 탄식했다. 이에 한 누리꾼이 “방송만 보면 지나치다 싶긴 했다. 남의 방에 술잔치 벌여서 잠도 못 자게 하고, 동생들 다 자지도 못하게 붙잡아두고, 다들 정숙님 때문에 쉬지도 못하고”라는 댓글을 남기자 10기 정숙은 “방송만 보면 오해하죠”라고 답했다. 지난 26일 방송된 ‘나솔사계’에서는 10기 정숙이 미스터 백김의 선택을 받지 못하자 “장난감이 된 기분이다. 사람 갖고 노는 거 너무 싫다”라고 하소연 하는 모습이 그려졌다. 10기 정숙은 새벽이 될 때까지 “자존심이 상한다”며 모두에게 울분을 토해냈고, 미스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 박성훈 팔로워 늘었지만...이미지 타격 어쩌나[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422031"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 ‘오징어 게임’ 콘셉트 AV 사진을 SNS에 올렸다 ‘빛삭’하며 논란에 휩싸였다. 글로벌 흥행작이었던 만큼 하루 만에 박성훈의 팔로워가 늘었지만 대중의 반응은 냉담하다. 31일 오후 박성훈의 인스타그램 팔로워 수는 195만 명을 기록 중이다. 지난 30일 ‘오징어 게임’을 콘셉트로 한 AV 표지 사진을 게시했을 당시 184만 명의 팔로워를 보유하고 있던 박성훈은 하루 만에 약 11 만 명의 팔로워가 늘어났다. ‘오징어 게임’ 시즌2 공개 후 특전사 출신 트랜스젠더 조현주 역을 맡아 존재감을 뽐낸 박성훈을 향한 관심이 반영된 것. 박성훈은 앞서 인스타그램 계정에 ‘오징어 게임’을 콘셉트로 한 AV 표지 사진을 게재했다가 곧바로 삭제했다. 하지만 온라인 커뮤니티 등을 통해 급속도로 확산됐고, 박성훈이 올린 사진에는 여성들의 전라가 적나라하게 담겨 충격을 안겼다. 이에 소속사 BH엔터테인먼트 관계자는 “박성훈이 DM이 많이 와 확인하다가 실수로 잘못 눌러 스토리에 올라간 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니도 추모 동참…"삼가 고인의 명복 빕니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424792"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 제주항공 여객기 참사 희생자를 애도했다. 제니의 소속사 OA엔터테인먼트 공식 계정에는 하얀 국화꽃 사진과 함께 '여객기 참사로 희생된 분들께 깊은 애도를 표하며, 삼가 고인의 명복을 빕니다'라는 글이 게재됐다. 전국민이 슬픔에 빠진 가운데, 제니와 제니의 소속사 또한 조용히 추모 물결에 동참했다. 지난 29일 발생한 제주항공 여객기 참사에 연예계도 애도에 나섰다. 지상파 3사는 연말 시상식을 취소하거나 녹화 방송으로 변경했고, 가수 조용필은 1월 4일 진행 예정이던 대전 콘서트를 연기했다. 영화 '말할 수 없는 비밀'은 지난 30일 진행하려던 제작보고회를, SBS 새 드라마 '나의 완벽한 비서'는 1월 3일 예정됐던 제작발표회를, 디즈니+ 새 시리즈 '트리거'는 1월 3일 언론시사회를 취소했다. 31일 개봉한 영화 '보고타'는 개봉과 동시에 진행 예정이던 모든 홍보 일정을 취소했다. KBS는 “제주항공 여객기 참사 국가애도기간 동안 주요 예능 프로그램들을 결방하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미주, ♥송범근과 이젠 韓서 당당 데이트...골피커 남친, K리그 복귀 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231155"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러블리즈 출신 이미주가 공개 열애 중인 3살 연하 축구선수 송범근과의 장거리 연애를 끝냈다. 최근까지 일본 J리그에서 선수 생활을 하던 송범근이 K리그로 돌아온 것. 전북 현대는 31일 "지난 2022년 시즌 종료 후 FA 신분으로 일본 J리그 쇼난 벨마레로 떠났던 송범근이 2년 만에 전북 유니폼을 다시 입게 됐다"고 밝혔다. 이 같은 사실이 알려 진 뒤 이미주에 관심이 쏠렸다. 이미주는 지난 4월 송범근과의 열애를 인정했다. 당시 두 사람은 일명 럽스타그램을 하며 일본에서 데이트 중인 사진을 공개하며 화제를 모았던 바. 이후 공개 열애를 시작한 이미주는 현재 출연 중인 MBC '놀면 뭐하니?'에서 공개 열애와 관련해 "그 친구(송범근)는 오히려 좋아했다. 안심하고 있다. 예전에 내가 인기가 너무 많으니까 밖에 나가면 내가 정말 인기가 많기 때문에 그 친구는 불안해했다"며 웃었다. 그러면서 남자 친구의 매력 포인트를 묻자 "겉보기에는 정말 사나워 보이는데 정말 애교쟁이"라고 어필하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성미 "보고싶은 故 허참 아저씨"…추억에 잠긴 연말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811760"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이성미가 추억을 회상했다. 이성미는 31일 자신의 개인 채널에 "나의 언니같은 오빠가 생일지났다고 밥도 사주고 선물도 챙겨줬어여. 감사합니다. 고맙습니다"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 과거 이성미의 모습이 담겼다. 이성미의 곁에는 동료인 이홍렬, 이경실, 고(故) 허참이 함께했다. 이성미가 언급한 '언니같은 오빠'가 이홍렬로 추측되는 가운데, 이들의 오랜 우정이 훈훈함을 자아낸다. 더불어 이성미는 "옛날 사진 속에 우리의 추억이 있네여. 보고 싶은 허참 아저씨!!"라며 지난 2022년 세상을 떠난 고 허참에 대한 그리움도 드러냈다. 한편 허참은 지난 2022년 2월 1일 간암 투병 끝에 별세했다. 허참은 자신의 투병 사실을 주변에 알리지 않고 방송 활동을 해와 더욱 안타까움을 안긴 바 있다. 사진 = 이성미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 제주항공 여객기 참사에 1천만 원 기부 “무거운 마음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422024"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 기부했다. 31일 딘딘은 “매번 한 해를 마무리할 때 희망과 감사의 인사를 적었었는데 올해는 참으로 무거운 마음 뿐”이라며 “여객기 참사를 수습하는 데에 많은 시간이 걸린다고 한다. 조금이나마 도움이 될 수 있기를 간절히 바라본다”고 밝혔다. 이어 “삼가 고인의 명복을 빌며 유가족에 깊은 위로를 전한다”고 덧붙였다. 이와 함께 딘딘은 대한적십자사에 1천만 원을 기부한 내역을 공개했다. 앞서 개그우먼 박나래, 그룹 러블리즈 진, 배우 임시완 등이 이번 여객기 참사 피해 지원을 위한 성금을 전한 바 있다. 소방당국에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분께 181명이 탑승한 방콕발 무안행 제주항공 여객기가 전남 무안국제공항의 활주로 착륙 과정에서 사고를 당했다. 여객기에는 승객 175명, 승무원 6명이 탑승해 있었는데 승객 175명, 승무원 4명 사망, 생존자 2명(승무원)으로 집계됐다. 제주항공 7C2216편은 랜딩기어가 펼쳐지지 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서브원 관계사 임직원 전용몰 ‘브이멤버스’, 선물세트 기획전 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696949"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 1월 21일까지 한우∙건강식품∙생활용품 등 명절 선물 총 904종, 최대 94% 특가 판매 브이멤버스 설 명절 특가 행사 글로벌 구매 솔루션 전문기업 서브원이 운영하는 고객 및 협력사 임직원 전용 특가몰 ‘브이멤버스’가 설을 맞아 내년 1월 21일까지 한우, 건강식품 등 총 904종의 명설 선물 제품을 최대 94% 특가 판매하는 설명절 특가전을 진행한다고 31일 밝혔다. 이번 행사는 투뿔 한우 및 양념 LA갈비 명절 세트를 온라인 최저가보다 약 40% 할인된 가격에 판매하며 인기 명절 선물 세트인 동원 참치, CJ 스팸 세트와 사조, 청정원 특선 선물 세트도 특가로 만나볼 수 있다. 또한 명절맞이 과일로 사과, 배, 제주 레드향 선물세트를 비롯 정관장 홍삼, 종근당 멀티비타민 등 건강식품 선물 세트와 각종 생활용품 선물 세트도 온라인 최저가로 판매한다. 더불어 행사 기간 동안 구매 누적 금액이 최소 50만원에서 최대 500만원 이상까지 신세계 상품권을 최대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이특 친누나 박인영, 지인 떠나보냈다…"같이 공연했었는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694866"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 멤버 이특의 친누나이자 배우 박인영이 안타까운 소식을 알렸다. 박인영은 지난 30일 자신의 인스타그램에 "어제 하루종일 큰 사고로 인해서 마음이 안 좋았는데.. 오늘 하루도 마음이 안 좋은 이유는.. 함께 공연했던 이모님께서 소천하셨다는 소식을 들었거든요. 암으로 고생하셨는데 천국에서는 더 이상 아프지 마시기를"이라는 글과 함께 고인과 함께 찍었던 사진을 한 장 게재했다. . 그러면서 "연말, 연초에는 마음이 싱숭생숭한데.. 2024 연말.. 조금 슬프네요 가족을 잃은 모든 분들과 세상의 남은 사람들을 위해서 기도하는 오늘 저녁이 될 예정입니다"라며 제주항공 참사도 함께 추모했다. 한편 1982년생으로 올해 42세인 박인영은 2001년 데뷔했다. 2010년 영화 '여의도', 2012년 '저스트 프렌드', 2015년 '음란한 가족'에 출연했으며, 2023년 드라마 '연애대전'에 얼굴을 비춘 바 있다. 그는 2021년 11월 스쿠버다이빙 강사 겸 요식업 사업가인 비연예인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘캐스팅보트’ 오디션 정보·전문가 피드백 원스톱 서비스…1월 정식 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404713"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[커넥션스튜디오가 엔터 종사자들이 협엽할 수 있는 플랫폼을 선보인다. 커넥션스튜디오에서 서비스하는 캐스팅보트는 기존에 활동 중인 배우는 물론, 배우 지망생, 모델 지망생, 아역, 시니어, 매니지먼트사, 제작사 등 다양한 업계 관계자들이 한데 모여 정보를 공유하고 협업할 수 있는 플랫폼이다. 작품의 오디션 정보 뿐 아니라, 전문가들로부터 현실적이고 피드백을 받을 수 있고 출연 기회까지 얻을 수 있는 원스톱 서비스를 제공한다. 베타 서비스를 통하여 이미 다수의 배우와 공중파와 OTT작품에 캐스팅을 주관하는 업계 최고의 캐스팅 디렉터들이 함께 하고 있다. 배우와 지망생에게는 기회의 장으로, 제작사와 매니지먼트에는 효율적인 인재 발굴 및 관리를 지원할 수 있는 플랫폼이 될 것으로 기대된다. 플랫폼을 개발에 참여한 최고운영책임자 이중훈 COO는 “공신력 있는 채널과 전문적인 인력 그리고 체계적인 시스템을 통해 엔터테인먼트 산업의 이미지를 쇄신하고 나아가 출연을 미끼로 기승을 부리던 불법적인 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'운'현모로 개명해라"..안현모, '맹비난'에 입장 대신 '댓글 제한' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293127"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 통역사 안현모(41)가 제주항공 여객기 참사에 부적절한 추모글을 남겨 대중의 맹비난을 산 가운데, 침묵을 지키고 있다. 앞서 30일 안현모는 자신의 인스타그램 스토리에 한 공항 배경의 사진과 함께 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을, 모든 것이 감사한 일이었음을, 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라는 글을 게재했다. 29일 전남 무안국제공항에서 벌어진 제주항공 여객기 참사는 총 탑승자 181명 중 2명을 제외, 179명 전원이 사망한 끔찍한 사고. 국가 애도 기간이 선포된 가운데, 안현모가 추모를 한답시고 난데없이 '운' 타령을 하며 비판을 자초한 것이다. 굳이 '운' '감사'라는 단어를 사용하여 안도의 뉘앙스를 풍기고 오해의 빌미를 제공했다는 점에서 지적이 줄이었다. 특히나 안현모는 예능에서 똑 부러지는 이미지로 사랑을 받았던 만큼 팬들의 실망감을 더했다. 이에 안현모의 최근 SNS 게시물엔 비판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완, 제주항공 참사 피해 지원 성금 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352689"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["깊은 애도와 위로의 말씀 전한다" 배우 임시완이 제주항공 참사 유가족 지원 기부에 동참했다. 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해 지원을 위한 성금을 보내왔다고 31일 전했다. 기부 금액은 공개하지 않았다. 임시완은 "하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다"고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참하며 선한 영향력을 발휘하고 있다. 이달 초에도 자신의 생일을 맞아 스완(팬덤명) 명의로 취약계층 이웃의 난방비 지원을 위해 3000만 원을 기부했다. 임시완은 최근 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어게임2'에 출연했다. 앞서 29일 오전 9시 3분 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 이 사고로 인해 탑승객 181명 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 김우빈 '선한 영향력' 계속..어린이 병동 환아들에 크리스마스 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231151"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 또 다시 어려운 시국에 선행을 베풀었다. 31일 한 온라인 커뮤니티에는 '병원에서 선물받음'이라는 제목의 글이 게재됐다. 내용은 김우빈이 어린이 병동에 선물을 했다는 것. 글을 작성한 네티즌은 "아기랑 입원해있는데 어린이 병동에 김우빈 배우가 선물한 거라고. 선물은 머플러나 모자다. 매번 어린이 병원에 기부도 하던데 연말 선물까지"라는 글을 남겼다. 이어 "사실 올해 수술도 하고 입원이 잦아서 많이 힘들었는데 해를 넘겨서까지 병원에 있어서 좀 지쳐있었다. 그런데다 슬픈 뉴스가 가득해서 정말 우울했는데 많이 위로가 된듯. 김우빈 배우 너무 고마워요. 고마운 마음을 표현할 길이 없어 올린다"고 했다. 김우빈은 선물과 함께 직접 쓴 카드를 담아 보내며 따뜻한 마음을 드러냈다. 이에 대해 김우빈 소속사 관계자는 스포츠조선에 "김우빈 씨가 매년 환아들을 위한 크리스마스 선물을 보내고 있다"고 밝혔다. 김우빈은 '선행'하면 빼놓을 수 없는 스타. 매년 많은 금액을 기부하면서 사회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, 크리스마스 조용한 선행…"어린이병동 선물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076463"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈의 선행 소식이 알려졌다. 김우빈 소속사 에이엠엔터테인먼트 관계자는 31일 한경닷컴에 "김우빈이 최근 어린이 병동에 크리스마스 선물을 전달했다"고 밝혔다. 이는 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 선행 소식이 알려진 것에 대한 답변이다. 이날 어린이병동에 아기랑 입원해 있다는 A씨는 온라인 커뮤니티에 "김우빈이 선물했다"면서 머플러와 모자, 동봉된 크리스마스 카드를 공개했다. A씨는 "매번 어린이병원에 기부도 하던데 연말 선물까지"라며 "올해 수술도 하고 입원이 잦아 많이 힘들었는데, 해를 넘겨서까지 병원에 있어야 해서 좀 지쳐있었다. 슬픈 뉴스가 가득해 우울했는데 많은 위로가 됐다"면서 고마움을 전했다. 김우빈이 전달한 카드에는 "이번 크리스마스에는 더 많은 기적이 일어날 수 있길 기도할게요. 2025년에는 더 건강하고, 행복한 일들만 가득하길 바라요. 화이팅! 메리 크리스마스"라며 응원의 메시지가 담겨 있다. 김우빈은 2022년부터 서울 송파구 서울아산병원 어린이병동 환아들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지긋지긋한 8년 분쟁 끝…졸리·피트 진짜 ‘남남’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422022"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 8년간의 법적 분쟁 끝에 이혼을 확정했다. 30일(현지시간) CNN, BCC 등 해외 매체에 따르면 두 사람은 이날 이혼 합의서에 서명하며 소송을 마무리했다. 졸리 측 변호인은 “(두 사람이) 이혼에 합의한 것은 사실”이라며 “8년 전 졸리가 피트에게 이혼을 신청했다. 졸리와 아이들은 피트와 공유한 모든 재산을 남겨두고 떠났다. 이후로 졸리는 가족의 평화와 치유를 찾는 데 집중해 왔다”고 밝혔다. 이어 “이번 합의는 8년 전부터 이어진 긴 과정 중 하나일 뿐이다. 많이 지쳤지만 이 부분이 마무리된 점에 안도하고 있다”고 전했다. 피트 측은 이혼 합의와 관련해 별다른 입장을 밝히지 않았다. 졸리와 피트는 2005년 영화 ‘미스터 &amp; 미세스 스미스’에 함께 출연한 후 연인 사이로 발전해 동거 해오다 2014년 8월 정식 결혼식을 올렸다. 이후 세기의 부부로 전 세계인의 주목을 받았으나 졸리는 지난 2016년 9월, 미국 LA로 향하던 전용기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GBK금거래소, 사단법인 ‘푸른나눔’ 통해 장학금 기부 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696947"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[GBK금거래소가 사단법인 ‘푸른나눔’을 통해 장학금 기부를 진행했다고 31일 밝혔다. 사단법인 ‘푸른나눔’은 도움의 손길이 닿지 않는 복지 사각지대에 있는 사람들을 찾아 삶이 회복되도록 돕는 NGO 단체로, 기부 장학사업을 통해 저소득 우수 장학생 선발해 생활비 장학금을 지원 중에 있다. GBK금거래소는 사단법인 ‘푸른나눔’의 기부금 사업에 참여해 저소득층 소년, 소녀 가장들의 안정적인 학업 여건 조성을 지원하고자 한다. 박세진 GBK금거래소 대표는 “적극적인 사회공헌 활동을 통해 나눔의 가치를 공유하고, 복지 사각지대에 처한 아이들에게 큰 힘이 되어줄 수 있도록 앞으로도 꾸준한 기부 활동을 진행할 예정”이라고 말했다. 한편, GBK금거래소는 소비자들이 실시간 시세를 바탕으로 안전하게 금거래를 할 수 있는 온라인 플랫폼이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가족들과 함께”…알리, 제주항공 참사 광주 합동분향소 방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863893"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하기 위해 광주 분향소를 찾았다. 알리는 31일 SNS를 통해 “저는 가족들과 함께 광주 분향소로 갑니다. 원래 계획은 광주에서 12월 31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월 1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이었거든요”라고 밝혔다. 이어 “40년 동안 한 번도 함께 내려와 본 적 없어서 이번 기회에 자리를 만들어 보았었어요. 그러나 국가애도기간이기에 공연을 취소하였고 서울에 있을까 싶었으나, 우리 가족이 서로에게 또 언제 이런 기회가 허락될까. 점점 세월을 먹어가는 부모님 생각에 미루고 싶지 않아 고심 끝에 내려가기로 결정했습니다”라며 공연 취소 소식을 함께 전했다. 그는 “일부 장례가 시작된다고 합니다. 공연 시작인 7시 반에 희생자 분들과 유족들을 위해 각자의 자리에서 기도합시다”라고 덧붙였다. 한편 지난 29일 오전 9시 3분쯤 무안국제공항에서는 태국 방콕발 제주항공 여객기 7C2216 편이 무안국제공항 활주로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 캐리·앤더슨 팩 데이트 포착…불륜설까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424789"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 머라이어 캐리(55)와 아프리카-한국계 미국인 싱어송라이터 앤더슨 팩(38)이 데이트를 즐기는 사진이 공개돼 이목을 집중시키고 있다. 30일(현지시간) 미국 매체 TMZ는 “머라이어 캐리와 앤더슨 팩이 지난 일요일 콜로라도 휴양지에서 친구들과 함께 저녁 식사를 즐겼다. 앤더슨 팩이 테이블에서 머라이어 캐리의 손에 키스를 하기도 했고, 두 사람은 매우 친밀한 분위기를 연출했다. 머라이어 캐리의 팔이 앤더슨 팩의 가슴에 얹혀 있기도 했다”고 전했다. 이들이 함께 있는 모습이 처음 포착된 것이 아니다. 이전에도 함께 저녁식사를 하고, 레스토랑에서 나오며 다정한 모습을 보였다. 이를 두고 두 사람의 열애설을 제기한 팬들도 있었다. 그러나 TMZ는 한 소식통의 말을 빌려 “두 사람은 실제 연인이 아니다. 새로운 음악 작업을 위해 협업 중”이라고 전했다. 반면, 이들의 불륜설이 제기되기도 했다. 영국 매체 더 선은 앤더슨 팩이 머라이어 캐리와 몇달 동안 불륜 관계를 맺고 있다고 보도했다]]></content>
    </entry>
</feed>