<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-07T06:19:28.865Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 포브스, 온유 미니 3집 'FLOW' 집중 조명.."높은 수준 도달"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152316"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 컴백과 함께 막강한 글로벌 존재감을 과시하고 있다. 미국 경제지 포브스(Forbes)는 지난 5일(현지시간) 공식 홈페이지를 통해 솔로 아티스트로서 온유의 발자취를 집중 조명하는 기사를 게재했다. 포브스는 "온유는 그리핀 엔터테인먼트 합류 후 선보인 첫 앨범 'FLOW'로 커리어의 새로운 장을 열었다. 솔로 아티스트로서 예술적 진화를 이어 온 가운데, 온유는 팬들에게 보컬리스트이자 퍼포머, 작곡가로서의 재능을 제공할 수 있게 됐다"라고 극찬했다. 특히, 포브스는 온유가 미니 3집 'FLOW'의 전곡 프로듀싱과 작사에 참여한 것에 주목했다. 포브스는 타이틀곡 '매력 (beat drum)'에 대해 "타악기 중심의 비트가 영리하다. 온유의 부드러운 보컬과 함께 랩 구절은 리스너들을 예상치 못한 여정으로 데려간다"라고 설명했다. 포브스는 또한 온유가 앨범 발매 전 선보인 하이라이트 클립 속 분홍색 구름, 물고기 지휘자, 모래시계 등 인상 깊었던 장면들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 피아니스트, 성매매 혐의로 고발…“수사 성실하게 참여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987164"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 피아니스트가 성매매 혐의로 고발돼 경찰수사를 받고 있는 것으로 전해졌다. 6일 경찰에 따르면 서울 종로경찰서는 피아니스트 A씨에 대한 고발장을 접수해 조사 중이다. A씨는 2020년 서울 강남구에 있는 한 마사지 업소에서 성매매를 한 혐의를 받고 있다. 고발인은 A씨가 성매매하던 당시의 상황이 녹취된 증거물을 경찰에 제출했다. 경찰은 지난달 27일 A씨를 피고발인 신분으로 불러 조사한 것으로 알려졌다. A씨는 성매매 혐의에 대해 강력하게 부인하고 있는 것으로 전해졌다. A씨는 차이콥스키 콩쿠르, 쇼팽 콩쿠르 등 세계 3대 국제 콩쿠르에서 여러 차례 입상한 경력이 있는 유명 피아니스트로 알려졌다. A씨의 변호인은 “형사 절차를 진행 중이고, 수사에 성실하게 참여하고 있다”고 밝혔다. 경찰 측은 “구체적이 수사 진행 상황에 대해 확인이 어렵다”는 입장을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 아이돌 래퍼 A, 女 3인에게 성폭력법 위반 징역 1년 6개월 선고→“죄질 불량” 판결에도 불복, 항소 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091522"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울서부지방법원 형사4단독은 지난달 30일 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(카메라 등 이용 촬영·반포) 혐의로 기소된 A씨에 대해 징역 1년 6개월을 선고하고 도주 우려가 있다며 법정 구속했다. 사진 | 연합뉴스 전 아이돌 래퍼 A가 성폭력 혐의로 징역 1년 6개월을 선고받았다. A는 “죄질이 불량하다”는 재판부 지적에도 이에 불복해 항소를 진행하기로 했다. 7일 법조계에 따르면 성폭력처벌법 위반 혐의로 기소돼 1심에서 실형을 받은 전 아이돌 그룹 출신 A가 서울서부지법 재판부에 지난 4일 항소장을 제출한 것으로 전해졌다. 서울서부지방법원 형사4단독은 지난달 30일 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(카메라 등 이용 촬영·반포) 혐의로 기소된 A씨에 대해 징역 1년 6개월을 선고하고 도주 우려가 있다며 법정 구속했다. 또한 성폭력치료프로그램 40시간 수강 및 아동·장애인 관련기관 취업 3년 제한을 선고했다. A 변호인은 “외부 유출 의사가 없었다”며 선처를 호소했다. 앞서 검찰은 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 청순 하이틴 비주얼 담은 '러브 튠' 콘셉트 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511137"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 두번째 미니앨범 '러브 튠' 개인 콘셉트 사진이 공개됐다. 7일 피프티 피프티가 공식 SNS를 통해 공개한 두 번째 미니 앨범 '러브 튠' 콘셉트 사진은 러브 버전 개인 컷으로 함께 있던 단체사진과 달리 멤버 개개인의 개성이 눈에 띈다. 공개된 콘셉트 사진 속 피프티 피프티 멤버들은 부드러운 코지 톤의 홈웨어 의상을 입고, 러블리한 핑크빛 방에서 시간을 보내고 있는 모습이다. 포근함이 느껴지는 방에서 소녀들에게는 편안함과 사랑스러움이 공존하고 있다. 멤버들은 휴식을 취하고 있지만 귀여운 액세서리와 소품에서 소녀 같은 감성이 돋보인다. 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정으로 서로 다른 매력을 발산하고 있는 피프티 피프티 멤버들이 방에서 보낼 하루는 과연 어떤 모습이 궁금증이 더해진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틴탑 니엘 "팀 리더에게 맞아 응급실행"… 무슨일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831003"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 틴탑 니엘이 멤버에게 맞아 응급실에 간 적이 있다고 밝혔다. 니엘은 6일 방송된 웹 예능 ‘나는 규리여’에 출연해 멤버들과 갈등을 겪었던 사연을 공개했다. 니엘은 “우리는 치고 받고 싸운 적도 있다. 욕도 했었다”며 “나는 한 멤버가 때려서 입술을 꿰맨 상태로 방송에 나간 적도 있다”고 말해 눈길을 끌었다. 어떻게 된 사연인지 묻자 니엘은 “형이 헤어드라이기로 발을 말리고 있었는데, 내가 샤워를 마치고 나와서 머리를 말리려고 드라이기를 가져갔다”며 “그때 형이 기분이 나빴던 것 같더라. 거기에서 싸움이 붙었다”고 말했다. 이어 “그때 리더 형이 일어나서 나를 때렸다. 그렇게 싸움을 중재한 뒤에 다같이 밥을 먹으러 갔는데 입술이 너무 아팠다”며 “회사에는 계단에서 넘어졌다고 거짓말하고 응급실에 갔다. 다음날 음악방송에 나갔는데 입술이 엄청 부어있었다”고 덧붙여 설명했다. 틴탑은 2010년 데뷔했다. 2017년 엘조, 2023년 리더 캡이 탈퇴해 4인조로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요아소비, 내한 콘서트 1분만에 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987162"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 대세 유닛 요아소비(YOASOBI)의 두 번째 내한 콘서트가 전석 매진됐다. 요아소비는 오는 12월 7일과 8일 인천광역시 중구 인스파이어 아레나에서 ‘YOASOBI ASIA TOUR 2024-2025 LIVE IN KOREA(요아소비 아시아 투어 2024-2025 라이브 인 코리아)’를 개최한다. 특히 지난 6일 오후 멜론티켓과 티켓링크를 통해 오픈된 이번 콘서트는 1분 만에 전석 매진을 기록, 요아소비의 식지 않는 국내 인기를 다시 한번 증명했다. 첫 내한에 이어 2연속 전석 매진 쾌거를 이룬 요아소비는 두 번째 콘서트에서도 관객들에게 진한 감동을 선사하기 위한 준비에 박차를 가하고 있다. 그간 서정적인 무드부터 통통 튀는 색깔까지 다채로운 스펙트럼의 음악을 선보였던 만큼, 이들이 어떤 무대를 보여줄지 기대가 더해지고 있다. 요아소비는 일본 애니메이션 ‘최애의 아이’ 오프닝곡 ‘아이돌(アイドル)’을 통해 신드롬을 일으키며 뜨거운 관심을 한몸에 받았다. 이뿐만 아니라 이들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 포브스, 온유를 주목한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987161"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 컴백과 함께 막강한 글로벌 존재감을 과시하고 있다. 미국 경제지 포브스(Forbes)는 지난 5일(현지시간) 공식 홈페이지를 통해 솔로 아티스트로서 온유의 발자취를 집중 조명하는 기사를 게재했다. 포브스는 “온유는 그리핀 엔터테인먼트 합류 후 선보인 첫 앨범 ‘FLOW’로 커리어의 새로운 장을 열었다. 솔로 아티스트로서 예술적 진화를 이어 온 가운데, 온유는 팬들에게 보컬리스트이자 퍼포머, 작곡가로서의 재능을 제공할 수 있게 됐다”라고 극찬했다. 특히, 포브스는 온유가 미니 3집 ‘FLOW’의 전곡 프로듀싱과 작사에 참여한 것에 주목했다. 포브스는 타이틀곡 ‘매력 (beat drum)’에 대해 “타악기 중심의 비트가 영리하다. 온유의 부드러운 보컬과 함께 랩 구절은 리스너들을 예상치 못한 여정으로 데려간다”라고 설명했다. 포브스는 또한 온유가 앨범 발매 전 선보인 하이라이트 클립 속 분홍색 구름, 물고기 지휘자, 모래시계 등 인상 깊었던 장면들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유 ‘썸데이 페스티벌 2024’ 헤드라이너 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987159"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 국내 주요 페스티벌에 헤드라이너로 출격한다. 온유는 오늘(7일) 서울 마포구 난지 한강공원에서 개최되는 ‘썸데이 페스티벌 2024(Someday Festival 2024)’ 유니크 스테이지에 헤드라이너 자격으로 무대에 오른다. ‘썸데이 페스티벌’은 가을을 대표하는 야외 음악 페스티벌로, 관객들에게 음악의 본질적인 감동과 즐거움을 전해주고 있다. 이날 온유는 페스티벌의 엔딩을 장식하는 헤드라이너로서 풍성한 세트리스트로 관객들과 만난다. 온유는 페스티벌과 잘 어울리는 미니 3집 ‘FLOW’의 수록곡 등을 선곡해 가을밤 낭만을 선사할 계획이다. 온유만의 청량하면서도 시원한, 산소 같은 보컬을 만날 수 있을 것으로 기대된다. 온유는 최근 ‘톤앤뮤직 페스티벌 2024’과 ‘워터밤 수원 2024’ 등 국내 주요 음악 페스티벌 무대에 잇달아 오르며 존재감을 빛내고 있다. 독보적인 라이브 실력은 물론 수차례의 공연 경험을 토대로 관객들과 가까이서 호흡하고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, '헬로, 월드' 첫날 판매량 89만장…자체 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511135"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 겸 솔로 아티스트 백현이 자체 최고 기록을 세우며 화려하게 컴백했다. 지난 6일 발표한 백현 네번째 미니앨범 '헬로, 월드' 판매량이 발매 첫날 89만3214장(한터차트 실시간 음반 판매량 기준)을 기록하며, 하루도 채 안 되어 전작의 초동(발매 첫 일주일간 음반 판매량) 기록인 86만8000장을 돌파했다. 한터차트의 실시간 음반차트는 전 세계 1100개 매장 판매량을 실시간으로 반영하는 차트이다. 이는 백현의 솔로 앨범 자체 최다 판매 기록이며, 음반 발매 첫날임을 감안하면 앞으로 기록이 계속 경신될 것으로 예상된다. 음반판매와 함께 전세계 음원차트에서도 높은 사랑을 받고 있다. '헬로, 월드'는 발매와 동시에 아르헨티나 바레인 볼리비아 브라질 칠레 콜롬비아 에콰도르 피지 가나 인도 인도네시아 카자흐스탄 키르기스스탄 라오스 라트비아 말레이시아 멕시코 니카라과 나이지리아 오만 파나마 파라과이 페루 필리핀 루마니아 러시아 사우디아라비아 싱가포르 스리랑카 태국 튀르키예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 ‘Love Tune’ 개인 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987157"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티의 미니 2집 ‘Love Tune’ 개인 콘셉트 포토가 공개됐다. 7일 0시 피프티 피프티(FIFTY FIFTY)가 공식 SNS를 통해 두 번째 미니 앨범 ‘Love Tune’ 콘셉트 포토를 공개했다. ‘Love Tune’ 러브 버전 개인 컷으로 함께 있던 단체사진과 달리 멤버 개개인의 개성이 눈에 띈다. 공개된 콘셉트 포토 속 피프티 피프티 멤버들은 부드러운 코지한톤의 홈웨어 의상을 착용, 러블리한 핑크빛 방에서 시간을 보내고 있는 모습이다. 포근함이 느껴지는 방에서 소녀들에게는 편안함과 사랑스러움이 공존하고 있다. 멤버들은 휴식을 취하고 있지만 귀여운 액세서리와 소품에서 소녀 같은 감성이 돋보인다. 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정으로 서로 다른 매력을 발산하고 있는 피프티 피프티 멤버들이 방에서 보낼 하루는 과연 어떤 모습이 궁금증이 더해진다. 미니2집 ‘Love Tune’ 발매가 약 2주 앞으로 다가온 가운데, 피프티 피프티의 컴백 카운트다운에 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지민, 英 오피셜 싱글 차트 7주연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987156"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지민의 ‘Who’가 글로벌 차트에서 여전한 강세를 이어가고 있다. 6일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 방탄소년단 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’ 타이틀곡 ‘Who’가 오피셜 싱글 차트 51위로 7주 연속 순위권에 올랐다. 이로써 지민은 솔로곡 기준 오피셜 싱글 차트 최장기 차트인 기록을 자체 경신했다. 또한 ‘Who’는 ‘싱글 다운로드’(21위), ‘싱글 세일즈’(22위), ‘오디오 스트리밍’(37위), ‘스트리밍’(39위) 등 세부 차트에 포진했다. 이 외에도 방탄소년단이 지난 2021년 콜드플레이(Coldplay)와 함께 발표한 협업곡 ‘My Universe’는 ‘피지컬 싱글’(90위)에 재진입해 눈길을 끌었다. 한편 ‘Who’는 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 6일 발표한 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계 기간: 8월 30일~9월 5일)에서 전주 대비 한 단계 상승한 4위에 자리했다. 이 곡은 9월 5일 자 ‘데일리 톱 송 글로벌’ 4위로 발매 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 美 ‘2024 MTV VMA’ 프리쇼 무대 선다..현지 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152290"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 미국 4대 대중음악 시상식 ‘MTV 비디오 뮤직 어워드’ 프리쇼 무대에 선다. 6일(이하 현지시간) ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워드’(2024 MTV Video Music Awards, 이하 ‘2024 MTV VMA’)가 공식 SNS에 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)의 프리쇼(Pre-Show) 공연 소식을 알렸다. ‘걸그룹 퍼포먼스 최강자’로 불리는 이들이 펼칠 무대에 글로벌 음악 팬들의 이목이 쏠린다. ‘MTV VMA’ 본 행사에 앞서 개최되는 프리쇼는 ‘글로벌 팝스타’로 향하는 관문으로 불리는 만큼, 르세라핌의 높아진 글로벌 위상을 실감케 한다. 지난해 프리쇼 무대에 섰던 사브리나 카펜터(Sabrina Carpenter)는 ‘2024 MTV VMA’에서 ‘올해의 아티스트’(Artist of the Year)와 ‘올해의 노래’(Song of the Year)를 포함해 다수 부문에 유력 수상 후보로 이름을 올렸다. 또한 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 포브스, 온유 미니 3집 집중 조명.."솔로 아티스트로서 높은 수준 도달"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718970"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 멤버 온유(ONEW)가 컴백과 함께 막강한 글로벌 존재감을 과시하고 있다. 미국 경제지 포브스(Forbes)는 지난 5일(현지시간) 공식 홈페이지를 통해 솔로 아티스트로서 온유의 발자취를 집중 조명하는 기사를 게재했다. 포브스는 "온유는 그리핀 엔터테인먼트 합류 후 선보인 첫 앨범 'FLOW'로 커리어의 새로운 장을 열었다. 솔로 아티스트로서 예술적 진화를 이어 온 가운데, 온유는 팬들에게 보컬리스트이자 퍼포머, 작곡가로서의 재능을 제공할 수 있게 됐다"라고 극찬했다. 특히 포브스는 온유가 미니 3집 'FLOW'의 전곡 프로듀싱과 작사에 참여한 것에 주목했다. 포브스는 타이틀곡 '매력 (beat drum)'에 대해 "타악기 중심의 비트가 영리하다. 온유의 부드러운 보컬과 함께 랩 구절은 리스너들을 예상치 못한 여정으로 데려간다"라고 설명했다. 포브스는 또한 온유가 앨범 발매 전 선보인 하이라이트 클립 속 분홍색 구름, 물고기 지휘자, 모래시계 등 인상 깊었던 장면들을 나열하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브의 영향력은 어디까지? 도쿄돔→도쿄 걸즈 컬렉션 무대 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868864"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음악은 물론 패션계 까지 접수했다. 아이브가 연일 일본 열도를 뜨겁게 달구며 영향력을 입증하고 있다. 'MZ 워너비 아이콘' 아이브(IVE : 안유진·가을·레이 ·장원영·리즈·이서)가 일본 최대 패션 축제 무대에 오른다. 일본 최대 패션 축제인 '도쿄 걸즈 컬렉션' 주최 측에 따르면 아이브는 오늘(7일) 사이타마 슈퍼 아레나에서 열리는 '제 39회 마이 네비 도쿄 걸즈 컬렉션 2024 A/W'(이하 '마이 네비 TGC 2024 A/W')에 메인 아티스트로 출격한다. '도쿄 걸즈 컬렉션'은 연 2회 개최되는 일본 최대 규모의 패션 축제로, 영향력 있는 연예계 스타들과 인기 모델들이 대거 참석해 패션을 뽐내는 자리인 만큼 아이브에 대한 일본 내 인기를 짐작게 한다. 이날 아이브는 '해야 (HEYA)'를 비롯해 일본 신보 '크러쉬(CRUSH)', '러브 다이브(LOVE DIVE)' 등 대표 히트곡 무대로 패션쇼 현장의 분위기를 뜨겁게 달굴 예정이다. 아이브의 화려하고 빛나는 비주얼과 다채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]'학폭 인정' 박경 눈물 "품어줘 감사, 좋은 모습 보일 것"..블락비 컴백 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718969"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박경이 블락비 멤버들과 함께 한 자리에서 눈물을 보였다. 그룹 블락비는 지난 6일 방송된 KBS2 '더 시즌즈-지코의 아티스트'에 완전체로 출연했다. 지코의 마지막회 녹화를 기념하기 위해 7년의 공백을 깨고 뭉친 것. 블락비의 곡 'Her' 첫 무대를 마친 태일은 "첫 안무 연습을 하는데 기억이 안나면 어떡하지 생각했다. 당연히 디테일은 기억이 안났지만 음악 틀고 애들이 움직이니까 몸이 따라가는 게 신기하더라"고 오랜만에 무대를 준비한 소감을 밝혔다. 지코는 "한 달 전쯤 여러분에게 무대 같이 하자고 톡을 드렸지 않나. 다들 사는 사이클이 달라서 모이는 게 쉬운 결정은 아니었다"며 출연 제안을 받고 어땠는지 물었다. 유권은 "너무 기뻤다. 얘가 시즌즈를 하고는 있는데 언제 한번 불러주지 않을까 예상은 하고 있었다"고 말했고 재효는 이날 방송을 위해 체중을 12kg 감량했다고 전하기도 했다. 방송 말미 지코는 "블락비란 이름으로 인사를 드릴 수 있어 진심으로 행복하다"고 밝혔다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현실에 발 내딛는 '나이비스'…SM이 만든 버추얼 아이돌, 그 파장은? [MD픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868861"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트의 첫 버추얼 아티스트 nævis(나이비스)가 오는 10일 데뷔한다. 진화하는 버추얼 아티스트 세계에 하나의 변곡점이 될 수 있을까. 오는 10일 오후 6시 공개되는 나이비스의 'Done'은 오랫동안 자신을 억압했던 공간과 존재에게서 벗어나 자유를 향한 여정으로 나아가는 나이비스의 첫걸음을 상징하는 곡이다. 신비로우면서도 긴장감 있는 분위기와 웅장하게 몰아치는 신스 사운드가 새로운 세상에 대한 의지를 담은 서사와 잘 어우러진다고. 가사에는 한 챕터를 끝낸 후(Done) 뒤돌아보지 않고 자신의 세계를 향해 나아가는 이야기를 흥미롭게 담아내, 나이비스만의 독보적인 콘셉트와 세계관 스토리를 확인할 수 있다. SM엔터테인먼트가 나이비스의 세계관을 만들어 온 과정은 치밀했다. 에스파의 데뷔곡 '블랙맘바(Black Mamba)' 뮤직비디오에 첫 등장한 뒤 약 4년 간 팬들에게 이름을 알려왔고, 드디어 현실세계에 발을 내딛는다. 버추얼 아티스트가 여전히 '그들만의 문화'라고 말하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대체불가 5세대 아이돌 'ZEROBASEONE', '뮤직뱅크'서 또 1위?...끝없는 흥행 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000232846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000232846"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)이 컴백과 동시에 4관왕을 차지, 식지 않는 '대세돌'의 인기를 입증했다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 지난 6일 KBS2 '뮤직뱅크'에서 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)'의 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'로 1위를 차지했다. 신곡이 발매된 지 열 흘 만에 '더쇼', '쇼! 챔피언', '엠카운트다운'에 이어 '뮤직뱅크'까지 4관왕의 쾌거를 이뤘다. 이들은 "제로즈(공식 팬덤명) 항상 고맙고 사랑한다. 저희를 위해 애써주시는 모든 분들께도 감사드린다. 앞으로 매사에 더 노력하는 ZEROBASEONE이 되겠다"라며 소감을 전했다. 이날 무대와 더불어 멤버인 장하오와 김태래가 스페셜MC로 나서며 매끄러운 진행과 케미를 보여줬다. 국내 뿐만 아니라 16개 지역 아이튠즈 '톱 앨범'과 일본 주요 앨범 차트에서 까지 1위를 섭렵했다. 로맨틱한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 英 오피셜 싱글 차트 83위→美 빌보드 성과 기대 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868859"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제 또 다시 르세라핌의 시간이 왔다. 화려한 퍼포먼스와 안정된 가창력 그리고 멤버 각각의 매력까지 모든 것이 완벽하다. 르세라핌(LE SSERAFIM)이 세계 음악시장의 중심인 미국과 영국에서 ‘美친 성장세’를 보여줬다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)의 미니 4집 타이틀곡 ‘CRAZY’가 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이의 최신 ‘위클리 톱 송 미국’(집계기간 8월 30일~9월 5일)에 팀 자체 최고 순위인 83위로 진입했다. ‘CRAZY’는 집계기간 동안 미국에서만 336만 회 이상 재생되며 역대 르세라핌의 곡 중 주간 최다 스트리밍 신기록을 세웠다. 빌보드 메인 송차트 ‘핫 100’에 진입한 전작 ‘EASY’가 세운 주간 최다 재생 수 289만 회 대비 16% 이상 증가했다. 이 곡은 ‘데일리 톱 송 미국’ 기준 발매 이후 하루도 빠짐없이 일일 스트리밍 44만 회 이상을 기록하고 있다. 스포티파이는 빌보드 송차트 집계에 반영되는 주요 플랫폼이자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 8년 ‘또하나의 추억’ 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987150"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크가 변함없는 응원으로 8년의 여정을 함께해 준 팬들과 또 하나의 추억을 쌓으며 특별한 순간을 완성했다. YG엔터테인먼트는 6일 블랙핑크 공식 SNS에 ‘BLACKPINK - 8TH ANNIVERSARY ’OUR AREA‘ RECAP VIDEO’를 게재했다. 데뷔 8주년을 맞아 최근 진행된 팬사인회와 월드투어 실황 영화 개봉 기념 핑크카펫 이벤트의 비하인드가 담긴 영상이다. 약 11개월 만에 완전체로 팬들 앞에 나서는 만큼 네 멤버는 설렘을 감추지 못했다. 이들은 팬사인회가 시작되기 전 장난기 가득한 모습으로 케미스트리를 뽐내는가 하면, 손으로 숫자 8을 만드는 등 기분 좋은 에너지를 가득 충전했다. 끈끈한 유대감 속 여느 때보다 팬들과 가까이 교감한 블랙핑크는 “블링크(팬덤명)와 함께한 시간이 많이 흘렀음을 느꼈고 마음이 뭉클해졌다”며 “뜻깊은 날 함께할 수 있어서 행복했다. 곧 좋은 기회로 만났으면 좋겠다”고 소감을 전했다. 다음날 진행된 영화 제작발표회에서도 블랙핑크의 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 오늘(7일) '백야'로 컴백...조항조 작곡·작사→보컬 디렉팅까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868858"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 손태진이 진심을 가득 담은 신곡으로 돌아온다. 손태진은 7일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 조항조 특전곡 '백야'를 발매한다. '백야'는 MBN '불타는 장미단'을 통해 조항조가 손태진에게 선물한 특전 곡이다. 방송 당시 조항조의 목소리로 공개됐던 곡으로, 손태진표 '백야'를 향한 팬들의 뜨거운 기대감을 모은 바 있다. 사랑하는 아내를 다시는 만날 수 없는 먼 곳으로 떠나보낸 후 그리운 아내를 꿈에서라도 만나기 위해 매일 밤 꿈을 꾸려 하는 애절한 마음을 담았으며, 서정적인 음악과 조화를 이루는 손태진의 우아한 목소리가 감성을 자극할 예정이다. 특히 트로트와 클래식을 아우르며 자신만의 장르를 구축하고 있는 손태진이 들려주는 도입부는 애절함을 배가시키며 듣는 이들에게 짙은 여운을 남길 전망이다. 여기에 조항조가 작곡, 작사에 이어 직접 '백야'의 보컬 디렉팅까지 참여하며 곡의 완성도를 한층 높였다. 또한 조항조는 좋은 곡을 만들기 위해 끊임없이 집중하며 진지하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 황정민·정해인, '핑계고'에 떴다… 레전드편 탄생 예감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005830972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005830972"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘베테랑2’의 주역 황정민, 정해인, 장윤주가 오늘(7일) 유튜브 뜬뜬 ‘핑계고’에 떴다. 황정민은 ‘핑계고’에 두 번째 출연이고, 정해인과 장윤주는 이번이 첫 번째 출연이다. 세 배우들의 입담과 호흡이 MC 유재석과 어떤 상승 작용을 일으킬지 기대를 모은다. 이미 사전에 공개된 예고편을 본 시청자들은 “황정민, 장윤주는 웃수저인 거 알고 있었지만, 정해인도 왠지 웃길 것 같다”, “엄친아가 아니라 엄한집 아들 이라니... 벌써부터 웃겨”, “계국지원들 소리질러!”, “황정민, 정해인, 장윤주 진짜 너무 좋다. 어떻게 이렇게 모였냐” 등 배우들에 대한 호감부터 영화에 대한 기대감까지 다양한 반응을 내놓고 있다. 특히 황정민은 뜬뜬 ‘핑계고’ 출연자 에피소드 중에서도 레전드 회차에 출연한 바 있어 시청자들의 기대감을 자극한다. ‘베테랑’과 ‘베테랑2’ 세계관을 통합시킬 황정민, 정해인, 장윤주의 토크는 지금 바로 유튜브에서 확인할 수 있다. ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, "플러팅은 자신감" 근거 있네…선주문량 81만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678924"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 이틀 앞둔 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)의 인기 상승세가 심상찮다. 7일 앨범 유통사 YG PLUS에 따르면, 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학) 미니 3집 ‘19.99’의 최종 선주문량이 6일 오후 기준 81만 525장으로 집계됐다. 이는 전작인 미니 2집 ‘HOW?’의 최종 선주문량(57만 1600장)보다 약 42% 증가한 수치다. 보이넥스트도어는 활동을 거듭할수록 팬덤의 유입이 늘고 있다. 7일 오전 9시 기준 팀의 공식 유튜브 채널 구독자 수와 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스의 가입자 수는 각각 115만 명, 111만 명을 넘었다. 인기 채널의 지표로 언급되는 유튜브 ‘골드 버튼’의 조건을 충족시켰다. 이들의 공식 인스타그램과 틱톡 계정 팔로워 수는 각각 253만 명, 260만 명에 달해 비슷한 시기에 데뷔한 K-팝 그룹 중에서도 높은 인기를 누리고 있다. 보이넥스트도어의 팬덤이 증가하면서 오는 9일 발매될 미니 3집 ‘19.99’에 대한 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 to hold Asia tour starting with Manila and Jakarta]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058711"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group 2NE1 will hold a tour in Asia starting with concerts in Manila and Jakarta, with more stops to be unveiled soon. The veteran girl group will kick off the tour with three concerts in Korea in October, followed by performances in Manila on Nov. 16 and Jakarta on Nov. 23, according to the quartet's agency YG Entertainment. 2NE1 is also set to hold six concerts in Japan. It will perform in Kobe on Nov. 29, 30 and Dec. 1 and in Tokyo on Dec. 13, 14 and 15. Tickets to all performances sold]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이키, 서울패션위크출격..감동 선사한 '건사피장' 피날레 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264283"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 하이키(H1-KEY, 서이 리이나 휘서 옐)가 덕다이브와 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. 하이키는 지난 6일 오후 열린 2025 S/S 서울패션위크 디자이너 브랜드 덕다이브(DUCKDIVE) 패션쇼에서 '건물 사이에 피어난 장미' 무대로 피날레를 장식했다. 이날 하이키는 '건물 사이에 피어난 장미' 편곡 버전 무대를 선보이며 쇼의 피날레를 마무리했다. 감각적인 의상을 입고 등장한 멤버들은 차분하지만 강렬하게 노래를 이어가며 현장을 짙은 여운으로 물들였다. 'VICTEAMS'를 주제로 진행된 덕다이브 컬렉션에서는 억압받고 소외된 사회 소수자들의 희망과 꿈을 표현했다. 여기에 하이키의 '건물 사이에 피어난 장미'가 지닌 메시지가 함께 어우러져 큰 시너지를 발휘했다. 무엇보다 하이키 멤버들이 쇼에 직접 참여한 것은 이번이 처음으로 더욱 뜻깊은 의미를 더했다. 지난해 역주행으로 큰 사랑을 받은 '건물 사이에 피어난 장미'는 차갑고 어렵게만 느껴지는 세상 속에서 품고 있는 희망과 꿈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 팀 히어로 이끌고 한혜진 남편 기성용과 ‘맞장’…10월 한밭벌 맞대결 앞두고 20일 티켓오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091516"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내달 12일 대전월드컵경기장서 하나은행 자선축구대회 출전 뭉찬에서 보인 강한 카리스마+출중한 실력 프로 앞에서 뽐내 쿠팡플레이 생중계 20일 예매 오픈, 임영웅의 당부 “많관부” 임영웅이 영화 ‘임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움’ 언론시사회 및 무대인사에서 포즈를 취하고 있다. 사진 | 연합뉴스 배우 한혜진과 축구선수 기성용. 사진|한혜진 개인채널 [스포츠서울 | 장강훈 기자] 무대에서뿐만 아니라 필드에서도 카리스마를 뽐낸 ‘축구광’ 임영웅이 대전월드컵경기장에 뜬다. 임영웅이 이끄는 ‘팀 히어로’가 탤런트 한혜진의 남편으로도 유명한 ‘월드컵 스타’ 기성용(35·FC서울)과 한 판 대결을 펼친다. 임영웅은 프로선수가 꿈이었을만큼 축구에 애정을 갖고 있다. 애정뿐만 아니라 실력도 출중해 ‘해버지’ 안정환(MBC해설위원)이 이끄는 뭉쳐야산다 팀에서 여러차례 영입제안을 받기도 했다. ‘뭉쳐야 찬다’에 출연한 임영웅. 사진 | JTBC 최근 임영웅이 출연한 ‘뭉찬3’는 그의 등장만으로도 2]]></content>
    </entry>
</feed>