<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-14T04:19:31.763Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유준상 "탄핵돼야, 시위 꼭 나갈 것"..♥홍은희 3·1절 결혼→상해임시정부 허니문도 재조명[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226172"/>
        <updated>2024-12-14T04:19:25.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유준상이 윤석열 대통령 탄핵을 촉구하는 목소리를 냈다. 유준상은 13일 충무아트센터 대극장에서 뮤지컬 '스윙데이즈: 암호명 A'를 공연, 팬들과 소통하는 시간을 가졌다. 유준상은 공연을 마친 뒤 자신을 기다려준 팬들에게 사인을 해주면서 "아휴, 내일 탄핵 돼야 하는데"라고 한숨을 쉬었다. 다음날인 오늘(14일)윤 대통령에 대한 두 번째 탄핵소추안이 국회 본회의에서 표결에 부쳐지기 때문. 뿐만 아니라 유준상은 시위에 나간다는 팬들에게 "몸 사리면서 나가라. 나도 언제 한번 나갈테니까"라고 다독였다. 한편 유준상은 동료 배우 홍은희와 11세 나이 차를 극복하고 2003년에 결혼, 슬하에 두 아들을 두고 있다. 특히 두 사람은 3·1절에 태극기를 걸어놓고 결혼식을 올린 뒤 상해임시정부로 신홍여행을 갔다고 밝혀 눈길을 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌보드 '톱 아티스트'에 BTS 정국 60위·스트레이키즈 73위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005517345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005517345"/>
        <updated>2024-12-14T04:19:25.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 정국과 그룹 스트레이키즈가 미국 빌보드 '톱 아티스트' 차트에 이름을 올렸다. 미국 빌보드는 톱 아티스트 연간 차트에서 정국은 60위, 스트레이키즈는 73위를 차지했다고 13일(현지시간) 밝혔다. 메일 앨범 차트 '빌보드 200'의 연간 차트에서는 정국 '골든(GOLDEN)'이 80위로 K팝 스타 중 가장 높은 순위를 차지했다. 스트레이키즈는 '락스타(樂-STAR)' 123위, '에이트(ATE)' 139위로 앨범 2개를 연간 차트에 올렸다. 엔하이픈의 '로맨스 : 언톨드(ROMANCE : UNTOLD)'는 196위, BTS 지민의 '뮤즈'(MUSE)는 200위를 기록했다. '글로벌 200' 여간 차트에서는 K팝 노래 10곡이 순위에 올랐다. 정국의 노래는 '세븐(Seven)' 15위, '스탠딩 넥스트 투 유(Standing Next to You)' 36위, '3D' 129위 등 세 곡이나 포함됐다. 또 블랙핑크 제니의 '원 오브 더 걸스(One of the]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소방관' 10일째 119만 동원…기부 챌린지 1억4161만원 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422546"/>
        <updated>2024-12-14T04:19:25.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뜻 깊은 기록을 넘고 흥행 순항 중이다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 영화 '소방관(곽경택 감독)'이 개봉 10일 째인 13일 오후 3시 20분께 누적관객수 119만 명을 돌파했다. 119의 의미를 담아 더욱 남다르다. 특히 '소방관'은 1인 티켓 금액당 119원을 2025년 개원 예정인 국립소방병원에 현금 기부하는 '119원 기부 챌린지'를 진행하고 있는 바, 119만 돌파와 더불어 1억4161만 원까지 기부금을 채워 관객과 함께 하는 선한 영향력을 실천 중이다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 영화다. 영화를 둘러싸고 이럴 수 있나 싶을 정도로 다양한 악재가 쏟아졌지만, 보란듯이 흥행 레이스를 펼치고 있어 이 또한 놀랍다. 진정성을 향한 관객들의 관심과 애정이 어디까지 이어질지 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석·채수빈, 현관 앞 깜짝 입맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967266"/>
        <updated>2024-12-14T04:19:25.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 유연석이 협박범의 정체가 채수빈이라는 사실을 눈치챘다. 지난 13일 방송된 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'(기획 권성창 연출 박상우, 위득규 극본 김지운) 5회에서는 쇼윈도 부부 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)가 입맞춤을 했다. 이날 방송에서 사언은 박도재(최우진 분)의 보고를 통해 협박범이 '청운일보' 행사가 열린 호텔에 있다는 사실을 알게 되면서 희주를 의심하기 시작했다. 행사가 끝난 후 집으로 돌아온 사언과 희주는 각자의 이유로 밤잠을 이루지 못했다. 희주는 사언과의 통화로 위로와 용기를 얻었지만, 사언은 말을 할 수 있었음에도 20년 동안 이를 숨긴 아내에게 서운함을 느꼈다. 희주는 대통령실 수어 통역사 최종면접에 합격했다. 기쁜 소식을 남편에게 제일 먼저 알리고자 했던 희주는 실수로 사언에게 하트 이모티콘을 전송해 웃음을 안겼다. 그 시각, 회의 중이던 사언은 예상치 못한 희주의 반응에 당황해하면서도 수어 통역사들과 떠나는 워크샵을 기획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아야네♥' 이지훈, 45세에 품은 딸에 애틋 "너랑 있는 게 제일 행복해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226168"/>
        <updated>2024-12-14T04:19:25.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈이 딸에 대한 애정을 드러냈다. 14일 이지훈은 자신의 SNS에 "#미리크리스마스. 아빤 너랑 있는게 제일 행복해. 루루에게 사랑을♥"이라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 함께 공개된 영상 속에는 이지훈, 아야네의 생후 5개월 딸 루희의 모습이 담겼다. 루희의 발목에는 풍선이 달려있고, 이지훈은 크리스마스 트리와 곰인형을 통해 연말 분위기를 연출했다. 풍선에 신이난 듯한 루희의 모습이 사랑스럽다. 한편 이지훈은 2021년 14세 연하 일본인 아내 아야네와 결혼했으며 지난 7월 딸을 품에 안았다. 이지훈, 아야네 부부는 5층 빌라에 이지훈 부모님, 형·누나 가족 등 18명 대가족과 거주 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤종신♥전미라 자식농사 대박, 세 자녀 모두 170cm 넘는 압도적 비주얼 “막내 라오 생일 축하해”(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896334"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤종신, 전미라 부부가 막내 라오의 생일을 축하했다. 전미라는 14일 개인 계정에 “세아이중 막내 우리 라오 14번째 생일. 수술 날짜에 딱맞춘 진통으로 엄마를 놀랬켰지만 예정보다 이르게 병원에 도착 2010년 12월 13일 이른 오전에 귀여운 라오를 좀 빨리 만나게 됐지요. 태명은 #거뜬이”라고 했다. 이어 “진짜 라오는 2.7kg 으로 셋중 가장 작게 태어났지만 초등학교 졸업때 거뜬하게 170이 됐구요 오빠의 몸싸움 장난도 거뜬히 막아낼수 있는 건강한 피지컬로 자라 줬어요. 그리고 여리디여린 아이가 이젠 누구 도움 없이도 거뜬히 모든걸 알아서 하는 언니가 되어가고 있답니다”라고 전했다. 그러면서 “어쩌면 아이들은 불러주는 대로 되는것 같기도 해요. 비단 라 깨달을 오. 귀한 걸 많이 깨달으며 살았으면 하는 바램으로 지은 이름 윤라오. 사춘기 학창시절 몸과맘이 예쁘고 건강하게 여물길 바라며. 생일을 진심으로 축하해 라오”라면서 사진을 게재했다. 사진 속 전미라의 세 자녀는 훤칠한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 168대 1 경쟁 뚫고 한예종 들어갔다더니..수준급 피아노 실력에 입이 떡('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226166"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 지예은이 반전 매력을 뽐냈다. 15일(일) 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 강원도 횡성의 한 산장에서 하루를 보내는 '쏘쿨한 런닝 연말 파티'가 공개된다. 본격적인 연말 파티에 앞서 멤버들은 파티에 필요한 물품을 사기 위해 마트를 방문했다. 하지만 파티 준비도 잠시, 멤버들은 개인 사심을 담은 물건들을 하나둘 카트에 담으며 쇼핑 폭주가 이어졌다. 점차 도를 넘은 물건들이 등장하며 서로를 향한 야유와 비난이 쇄도해 현장을 웃음바다로 만들었다. 결국 멤버들은 서로의 쇼핑 폭주를 막고자 각자 개인 카드를 걸고 즉석 사다리 타기로 계산 담당을 정했다. 이에 과연 누가 강제로 플렉스를 했을지 궁금증을 자아낸다. 우여곡절 끝에 멤버들은 진짜 파티 장소인 강원도 횡성의 눈 덮인 산장에 도착했다. 산장의 풍경에 멤버들은 "유럽의 산장 같다"라며 감탄을 금치 못했다. 뒤이어 안락한 숙소 내부를 둘러보던 멤버들은 위층에 놓인 수많은 침대를 발견하곤 "이렇게 침대가 많은데 왜 밖에서 자야 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 출산' 원더걸스 혜림, 17kg 감량 목표 "임신 전으로 돌아가야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289445"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 둘쨰 출산 후 근황을 공개했다. 우혜림은 13일 자신의 인스타그램에 "만삭 때 69kg, 출산 3일 후 65kg"이라며 현재 몸무게를 공개했다. 공개된 사진 속에는 체중계에 올라가 있는 우혜림의 발과 65.35kg인 그의 현재 몸무게가 나와있어 눈길을 끈다. 이에 우혜림은 "임신 전 몸무게로 돌아가려면 아직 -17kg 남았다"고 밝혔다. 한편 우혜림은 지난 2020년 7월 7년 열애 끝에 태권도 선수 신민철과 결혼했다. 이후 2022년 2월 첫아들 시우 군을 품에 안았고, 지난 11일 둘째 아들을 출산하며 두 아이의 엄마가 됐다. 그는 "11일 땡콩(태명)이가 태어났어요. 땅콩아, 엄마 아빠에게 와줘서 고마워. 내가 아들 둘 엄마라니 아직도 실감이 안 나요. 우리 잘 지내보자. 응원해 주신 모든 분 너무너무 감사드립니다. 땡콩이도 저도 건강합니다"라고 둘째 출산 소식을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["둘이 싸웠냐" 박나래, 장도연과 불화설에 "합장하기로 한 사이"('또간집')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226165"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 장도연과의 불화설을 해명했다. 지난 13일 유튜브 채널 '스튜디오 수제'의 웹예능 '또간집'에서는 박나래가 게스트로 출연, 목포의 맛집을 소개했다. 이날 풍자는 "연예계 소문이 있다. 박나래 투어가 있다. 나래바는 한남동에 있고 나래투어는 목포에 있는데 미니 버스를 대절해서 연예인들을 태워서 목포를 돌아다닌다"며 목포 맛집을 함께 다녔다. 이에 박나래는 "코스가 무조건 있다. 엄마 집에 먼저 들르고 민어회에 시장순대도 좋아한다. 할머니 집 가서 막걸리 10명을 마시고 바로 앞에 있는 고깃집에서 한우를 엄청 먹는다. 2차로 30년 된 손만두집에 간다"며 "목포에서 30년은 스타트업이다. 기본 50년, 100년은 되어야 한다"고 목포에 대한 자부심을 드러냈다. 이후 풍자는 박나래에게 "궁금한 게 있는데 박나래하면 당연히 생각나는 게 장도연이다. 근데 요즘은 활동하는 게 많이 안 보인다. 싸운건 아니냐"라고 불화설을 언급했다. 이에 박나래는 "우리가 어느 정도냐면 합장까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 떠들썩한 불륜 폭로→두 번째 파경..두 아들만 지켰다 [2024 연말결산②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289444"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다사다난했던 2024년. 그 끝자락에서 어느 때보다 시끄러운 연말을 보내고 있을 독자들을 위해 스타뉴스가 준비한 올해의 연예뉴스 톱 10를 공개합니다. 한해를 뜨겁게 달궜던 10가지 연예 뉴스의 A부터 Z까지. 스타뉴스가 정리한 뉴스와 함께 한 해를 마무리하세요. 1.혜리·류준열·한소희 '재밌네' 대첩 2.황정음, 남편 불륜 폭로와 두번째 파경 3.김호중 음주 뺑소니 거짓 해명 4.별이 된 박보람, 송재림, 김수미 등 5.방탄소년단 슈가 음주 스쿠터 운전 6.이혼 최동석-박지윤 진흙탕 싸움 7.최민환-율희 이혼 갈등..성매매 출입 논란 8.하이브-민희진, 어도어 경영권 분쟁 9.고 이선균 떠난 그 후 10.정우성 혼외자 논란 배우 황정음(40)에게 2024년은 잊지 못할 한 해가 될 것 같다. 지난 2016년 결혼한 지 8여 년 만에 남편 이영돈(42)과 이혼하게 됐다. 부부가 사랑으로 결혼했다가 맞지 않아서 이혼하는 일은 이제 그다지 특별한 일은 아니다. 하지만 황정음의 '두 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소율 "혼자 육아·살림 다 해..♥문희준과 애정전선 이상 無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289443"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크레용팝 출신 소율이 육아, 살림 근황을 밝혔다. 소율은 14일 자신의 인스타그램에서 팬들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 한 팬은 '소율님 혼자 육아 살림 다 하시나요? 도우미 이모님 없이 하세요?'라고 물었고, 소율은 '제가 다 하고 있다'라고 답했다. 이어 "제가 할 수 있으면 해야 한다. 체력이 좀 부족하긴 한데 지금 충분히 제가 다 할 수 있다. 아르기닌 챙겨 먹고 있다"고 전했다. 또한 '문희준 님이랑 애정전선은 문제없으신 거죠? 커플 사진도 많이 올려주세요'라는 질문과 요청에는 "문제가 전혀 없다"면서 "집순이, 집돌이라서 집에서 같이 사진 찍기가. 매일매일 애들하고 붙어산다"고 말했다. 한편 소율은 2012년 크레용팝 멤버로 데뷔했으며 2017년 2월 H.O.T 출신 문희준과 결혼, 2017년 5월 희율을 낳았고 이후 2022년 9월 아들을 출산해 두 아이의 엄마가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 마크·이영지 만났다…신곡 '프락치' 요원과 아이돌 사이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422543"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 마크의 신곡 '프락치(Fraktsiya) (Feat. 이영지)' 티저 이미지가 공개됐다. 14일 자정 NCT 공식 SNS 채널 등에 공개된 '프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)' 티저 이미지는 신곡 콘셉트에 맞춰 비밀 요원과 K팝 아이돌, 두 영역을 오가는 마크의 다채로운 비주얼이 시선을 사로잡는다. 시크한 블랙 룩을 갖춰 입은 마크의 모습에서는 압도적인 카리스마가 느껴지며, 영지와 함께한 이미지에서는 미스터리하고 남다른 아우라로 두 힙스터의 만남에 대한 기대감을 높인다. '프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)'는 하우스 풍의 코드 진행 위로 펼쳐지는 묵직한 808 베이스와 강렬하게 반복되는 신디사이저 사운드가 인상적인 힙합 곡으로, 그동안 마크가 보여주지 않았던 유니크한 매력과 날카로운 래핑이 포인트다. 가사에는 K팝과 힙합을 넘나들며 활약하는 마크와 이영지의 모습을 '프락치'에 빗대어 표현, 서로의 영역을 오가는 두 사람의 자신감 넘치는 메시지가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[찬열·오우양나나 韓中 컬래버…엑소 'Baby Don't Cry' 리메이크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422542"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 찬열이 중국 유명 아티스트 오우양나나(Ou Yang Nana)와 특별한 컬래버레이션에 나섰다. K팝 아티스트 찬열과 첼로 요정 오우양나나는 중국에서 영향력 있는 숏클립 플랫폼 도우인의 은하방주(STARNATION) 프로젝트에 참여, 두 사람은 엑소 'Baby Don't Cry'(베이비 돈트 크라이) 중국어 버전을 리메이크한다. 2018년 시작된 은하방주 프로젝트는 도우인이 다채로운 아티스트와의 컬래버레이션을 통해 음악 관련 콘텐트를 선보이는 것으로, 이번 프로젝트는 찬열과 오우양나나에 대한 적극적인 러브콜로 성사됐다는 후문이다. 찬열과 오우양나나가 함께 부른 엑소 'Baby Don't Cry' 중국어 버전의 리메이크 음원은 15일 오전 1시(한국시간) 각종 음악 사이트에서 공개되며, 추후 해당 음원과 관련된 다양한 숏폼 콘텐트도 찬열 공식 도우인 계정을 통해 순차 오픈된다. 이번 리메이크 음원은 2013년 발매된 엑소 정규 1집 수록곡 'Baby Don't Cry'를 묵직한 베]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 미공개 컷도 서사 한가득…과몰입 부르는 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422541"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연과 추영우의 케미가 빛을 발한다. JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'이 시청자들을 울리고 웃겼던 장면들을 담은 미공개 컷으로 15일 방송될 4회에 대한 기대감을 높였다. 공개된 사진에는 노비 구덕이가 아씨 옥태영이 되어가는 변화를 다채로운 매력으로 그려내고 있는 임지연과 예인 천승휘부터 현감 아들 성윤겸까지 변화무쌍한 얼굴을 드러내고 있는 추영우의 모습이 담겨 있다. 이들은 작품에서는 볼 수 없었던 장난스러운 분위기를 자아내는가 하면, 캐릭터를 보다 탁월하게 표현하는 진지한 눈빛도 뽐내고 있다. 특히 성윤겸(추영우)을 천승휘(추영우)로 착각했다는 것을 뒤늦게 깨달은 옥태영(임지연)은 물론, 기방을 찾아온 아버지를 만난 천승휘 등 극 중 강렬한 인상을 남겼던 장면들에서 포착된 이들의 모습은 흥미진진함을 더한다. 무엇보다 가짜 옥태영과 천승휘, 그리고 성윤겸이 함께 하고 있는 순간들이 과몰입을 불러일으킨다. 얽히고설킨 세 캐릭터의 관계성을 보여주는 두 배우의 남다른 케미스트리에 유려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 몬스터즈 흔드는 덕수고 착즙야구…필승 니퍼트 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422540"/>
        <updated>2024-12-14T03:31:30.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 덕수고의 멈출 줄 모르는 파상공세에 필승카드 니퍼트를 내세운다. 16일 방송되는 JTBC '최강야구' 111회에서는 몬스터즈와 덕수고의 치열했던 명승부의 후반부 이야기가 전해진다. 이날 몬스터즈의 선발 투수 유희관은 5이닝 무실점으로 완벽한 피칭을 선보이며 덕수고 타선을 꽁꽁 묶는다. 하지만 서서히 유희관의 바깥쪽 공을 노리고 무섭게 달려드는 덕수고의 공세에 출루를 허용하기 시작한다. 특히 덕수고는 팽팽한 '0의 균형'을 깨기 위해 1점을 쥐어 짜내는 착즙야구를 펼친다. 유희관의 피칭에 맞서 방망이를 짧게 잡는 것은 물론, 대타 기용까지 적극적으로 활용하며 몬스터즈를 흔든다. 여기에 덕수고 정윤진 감독은 4번 타자에게 예상치 못한 작전을 지시하며 경기 흐름을 뒤집기 위한 승부수를 띄운다는데, 덕수고 4번 타자가 맡은 특급 임무는 무엇일지 궁금증이 쏠린다. 이처럼 시시각각 변하는 경기 흐름 속에 김성근 감독은 마침내 유희관의 뒤를 이어 니퍼트를 마운드에 올린다. 니퍼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·차은우, 결국 샤워 포기.."쉬는 날엔 잘 안 씻어" [핀란드 셋방살이][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289440"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시티 보이즈가 현지인도 놀란 폭풍 적응력으로 라플란드 자연에 IN(인) 했다. 지난 13일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에서는 배낚시와 장작패기는 물론 가스 없는 야외 주방에서 요리까지 마친 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 생 고생 끝에 라플란드 자연인의 삶으로 레벨 업했다. 이날 네 배우는 해가 저물기 전 저녁 식사를 위해 식재료를 구하고자 배를 타고 호수로 나섰다. 구명조끼를 입고 배에 타는 것조차 허둥대던 시티 보이즈는 우여곡절 끝에 호수 한복판에 도착해 낚싯대를 드리웠다. 해 질 녘 아름다운 풍경이 시티 보이즈의 마음을 몽글몽글하게 만드는 동안 낚싯대의 찌가 요동쳤고 마침내 배우들은 라플란드 입성 첫 입질을 맛봤다. 풍성한 저녁 식탁을 향한 네 사람의 희망이 커졌지만 이들이 잡은 물고기는 아주 작은 새끼 농어였기에 아쉬움을 뒤로 하고 풀어줄 수밖에 없었다. 라플란드에서는 20cm 이상의 물고기만 먹을 수 있기 때문. 자연과 한 약속은 반드시 지키는 라플란드인의 생활 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 "기성세대로서 미안"… 尹 탄핵 집회 언급하며 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347781"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민식, 부산영화평론가협회상 수상 후 사과 "응원봉, '탄핵봉'…기성세대 한 사람으로서 너무 미안" 배우 최민식이 윤석열 대통령 탄핵 집회에 참여한 젊은 세대에게 "기성세대로서 미안하다"고 사과했다. 14일 영화계에 따르면 최민식은 전날 부산 해운대구 영화의전당 소극장에서 열린 '제25회 부산영화평론가협회상' 시상식에서 영화 '파묘'(2024)로 남자연기상을 받았다. 그는 "요 며칠 울화통이 치밀어서 시원하게 여행이라도 가고 싶은 바람이 있었는데, 상도 주시고 바다도 구경하고 아주 괜찮았다"며 "다들 내일 행복한 주말 진짜 바라 마지않는다"고 소감을 전했다. 또한 "이 엄청나게 땅바닥에 패대기쳐진, 이런 좌절과 고통 속에서도 그 많은 젊은 친구들이 휘두르는 응원봉, '탄핵봉'이라고 하더라. 그 응원봉을 보면서 기성세대 한 사람으로서 너무 미안했다"고 밝혔다. 이어 "이런 말도 안 되는 이런 세상을 그들에게 또 이렇게 보여준 게, 저도 살면서 한두 번 겪었는데 환갑 넘어서 또 겪을 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원, 짬뽕집 대박났는데 수술 받았다 "팔 떨리고 디스크 터져" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226157"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 '조동아리'에 출연한 개그맨 이봉원이 짬뽕집 성공 스토리를 공개하며 도전과 끈기의 중요성을 엿보여 관심을 끌었다. 13일 '조동아리' 채널에는 '하고 싶은 거 다 해도 끄떡없는 유부남 이봉원의 삶'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 지석진은 게스트로 출연한 이봉원에게 "요즘 여기저기서 짬뽕집 대박 났다고 소문 들었다"라고 말했고, 이에 이봉원은 "방송 활동을 안 했을 때 짬뽕을 안 팔았다면 아마 폐인이 됐을 것"이라며 "짬뽕은 (내 인생의) 터닝 포인트"라고 밝혔다. 이어 그는 과거 엔터 사업과 학원 운영 등 다양한 사업 경험을 언급하며 "사람은 자기가 하고 싶은 걸 해야 한다. 그동안 했던 모든 장사는 돌이켜보면 내가 진심으로 하고 싶었던 일들이 아니었다"라고 회상했다. 반면 짬뽕에 대해서는 "내가 술을 좋아하다 보니 (해장에 특화된) 짬뽕에 환장한다"라며 남다른 열정을 강조했다. 이를 듣던 김용만은 웃음을 참지 못하며 "형이 연기 학원, 불고깃집 할 때도 갔었는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오반, 2년 연애 끝 오늘 결혼…"기쁨으로 축하해 주시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967177"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오반(26)이 결혼식을 올리고 품절남 대열에 합류한다. 14일 오반은 서울의 모 예식장에서 비연예인 연인과의 결혼식을 올린다. 오반의 결혼 소식은 지난 11월 25일 전해졌다. 이후 오반은 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 자필 편지를 게시하고 결혼을 밝혔다. 당시 편지에서 오반은 "작년 여러가지 일들과 관계의 실패로 삶의 어려움을 지나고 있던 제게 한 친구가 찾아왔다"라며 "그 친구는 저의 모든 상황과 그로인한 아픔들을 천천히 기쁨으로 바꾸어주었고, 현재까지 약 2년에 가까운 연애 끝에 올해의 끝자락 12월에 결혼이라는 결실을 맺기로 약속했다'라고 얘기했다. 이어 "새로운 길을 걸어가기를 결정한 오반과 조강석(본명)을, 그리고 저희 관계를 기쁨으로 축하해 주시기를 부탁드리려 한다"라고 덧붙였다. 오반은 결혼을 앞두고 지난 12일 더블 싱글 앨범 '사랑할 결심'을 발표했다. 이 앨범은 결혼을 결심하게 한 서사들을 두 곡에 담아 사랑에 대한 진정성을 느낄 수 있게 했다. 한편 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식, 고개 숙여 사과 "울화통 터져..'尹 탄핵' 응원봉 보니 미안"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289435"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민식이 "젊은 친구들에게 미안하다"라며 고개를 숙였다. 최민식은 13일 부산 해운대구 영화의전당 소극장에서 열린 제25회 부산영화평론가협회상 시상식에 참석했다. 그는 영화 '파묘'로 남우주연상의 주인공이 됐다. 무대에 오른 최민식은 "요 며칠 울화통이 치밀었다. 다들 내일 행복한 주말 진짜 바라마지않는다. 저는 한편으로는 이런 말씀 드리고 싶다"고 지난 3일 윤석열 대통령의 비상계엄 사태와 이 사태가 촉발한 탄핵 촉구 집회에 입을 열었다. 이어 "이 엄청나게 땅바닥에 패대기쳐진, 이런 좌절과 고통 속에서도 그 많은 젊은 친구들이 흔드는 응원봉, '탄핵봉'이라고 하더라. 그 응원봉을 보면서 기성세대 한 사람으로서 너무 미안했다"고 밝혔다. 그러면서 "이런 말도 안 되는 세상을 그들에게 또 이렇게 보여준 게. 저도 살면서 한 두 번 겪었는데 환갑 넘어서 또 겪을 줄이야"라고 탄식했다. 최민식은 "이런 말도 안 되는 상황을 젊은 친구들이 차가운 아스팔트 위에 응원봉을 흔들면서, 겉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핀란드 셋방살이' 이제훈·이동휘·곽동연·차은우, 자연인 다 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422534"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시티 보이즈가 현지인도 놀란 폭풍 적응력을 보였다. 13일 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에서는 배낚시와 장작패기는 물론 가스 없는 야외 주방에서 요리까지 마친 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 생 고생 끝에 라플란드 자연인의 삶을 살아가는 모습을 보였다. 이날 네 사람은 해가 저물기 전 저녁 식사를 위해 식재료를 구하고자 배를 타고 호수로 나섰다. 구명조끼를 입고 배에 타는 것조차 허둥대던 시티 보이즈는 우여곡절 끝에 호수 한복판에 도착해 낚싯대를 드리웠다. 해 질 녘 아름다운 풍경이 시티 보이즈의 마음을 몽글몽글하게 만드는 동안 낚싯대의 찌가 요동쳤고 마침내 배우들은 라플란드 입성 첫 입질을 맛봤다. 풍성한 저녁 식탁을 향한 네 사람의 희망이 커졌지만 이들이 잡은 물고기는 아주 작은 새끼 농어였기에 아쉬움을 뒤로 하고 풀어줄 수밖에 없었다. 라플란드에서는 20cm 이상의 물고기만 먹을 수 있기 때문. 자연과 한 약속은 반드시 지키는 라플란드인의 생활 방식이 보는 이들을 놀라게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 키스 연못가에서…주지훈 정유미, 어깨 기대고 스킨십 ‘두근두근 설렘 폭발’ (외나무다리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115047"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사랑은 외나무다리에서’ 스틸컷. 사진 | tvN 배우 주지훈과 정유미가 첫 키스를 나눴던 연못가에서 18년 리와인드 달밤 썸 데이트를 즐긴다. tvN ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 지난 6화에서 윤지원(정유미 분)은 석지원(주지훈 분)을 일거수일투족 신경 쓰는 지독한 키스 후유증으로 설렘을 자아내는 한편 차지혜(김예원 분)의 방해로 두 사람이 엇갈리며 안타까움을 더했다. 그 와중에 윤지원은 공문수(이시우 분)에게 고백을 받는 순간 석지원을 떠올리며 혼란에 빠졌다. 특히 극 말미 라일락이 흐드러지게 꽃을 피우며 ‘미친 라일락’ 연애 내기가 석지원의 승리로 종결되면서 두 사람의 로맨스 향방에 궁금증을 높였다. 이 가운데 ‘사랑은 외나무다리에서’ 제작진은 14일 투지원의 비밀 데이트 스틸을 공개해 보는 이의 입가에 미소를 유발한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘일베 논란’ 김이나→윤종신·김창열 "尹 탄핵·즉각 체포" 시국선언[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226156"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤종신, 작곡가 윤일상, 작사가 김이나 등 대한민국 유명 음악인 762명이 윤석열 대통령 즉각 탄핵을 요구하며 시국선언을 했다. 13일 대한민국 음악인 762명은 연대 시국 선언을 통해 "탄핵에 반대하는 자가 내란 동조자다. '윤석열의 탄핵과 즉각체포'를 요구한다"고 밝혔다. 음악인연대는 "대한민국 헌법 제77조를 알고 계셨습니까? 우리는 며칠 사이 대통령이 비상계엄을 선포할 수 있는 요건에 관한 조항을 알게 됐습니다. 이 참담함을 담아 윤석열과 국민의 힘에 대해 다음과 같이 음악인들의 의지를 선포합니다"라고 알렸다. 이어 "분노한 시민들이 자유민주주의를 지키기 위해 국회 의사당 앞에 모여 한 목소리로 탄핵을 외치며 응원봉을 흔들고, 아이돌의 노래를 합창하며 쿠데타 세력의 처벌을 촉구하고 있다. 우리가 만든 음악이 세계로 뻗어나가는 동시에 광장에서 울려 퍼지고 있는 거다. 이 아이러니한 상황을 우리 음악인은 개탄한다"고 강조했다. 이들은 또한 "우리의 선후배 동료들이 혼을 갈아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 1월 13일 첫 앨범 '오션' 발매…새해벽두 큰 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422533"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 데뷔 후 첫 번째 앨범을 낸다. 14일 소속사 티엔엔터테인먼트에 따르면 박지현은 오는 2025년 1월 13일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 첫 번째 미니앨범 'OCEAN'(오션)을 발매한다. 이번 앨범은 박지현이 '데뷔 후 처음으로 발매하는 앨범'이라는 점에서 많은 가요 팬들의 이목이 집중되고 있다. 박지현은 지난 13일 타임 테이블을 공개하면서 컴백 기대감을 끌어올리기도 했다. 공개된 타임 테이블에 따르면 박지현은 앨범 발매 전까지 오는 16일 앨범 사전 예약 판매가 시작된다. 이와 함께 콘셉트 포토, 녹음 스케치, 하이라이트 메들리, 뮤직비디오 사진과 티저 등 콘텐트가 공개될 예정이다. 박지현은 TV CHOSUN 오디션 프로그램 '미스터트롯2 – 새로운 전설의 시작'(이하 '미스터트롯2')에서 최종 2위인 선(善)을 수상하며 주목을 받았다. 뛰어난 가창력은 물론 큰 키에 화려한 비주얼까지 갖춰 차세대 트로트 스타로 떠오르고 있다. 또 MBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 '빌보드 뮤직 어워즈' 2관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000698238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000698238"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 정국이 미국 대중음악 시상식 '2024 빌보드 뮤직 어워즈'에서 2관왕에 올랐습니다. 현지시간 12일 열린 이번 시상식에서 정국은 솔로 1집 '골든'의 타이틀곡 '스탠딩 넥스트 투 유'로 '톱 K팝 앨범'과 '톱 글로벌 K팝 송' 부문을 수상했습니다. 이 밖에 그룹 스트레이 키즈가 '톱 글로벌 K팝 아티스트' 부문에, 그룹 세븐틴이 '톱 K팝 투어링 아티스트' 부문에서 상을 받았습니다. 올해 '빌보드 뮤직 어워즈'에서는 팝스타 테일러 스위프트가 '톱 아티스트'를 포함. 10관왕에 올라 가장 많은 트로피를 품에 안았습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #BTS #스키즈 #세븐틴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[르포] '오징어게임2' 美 할리우드 시사회에 관심 '폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015105246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015105246"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현지 팬 2천명, 시사회 보려고 4.56㎞ 경주·무궁화꽃 게임 몰입 임미나 특파원 = 넷플릭스의 역대 최고 인기 드라마인 '오징어 게임' 시즌2 공개를 앞두고 지난 12일(현지시간) 밤 미국 로스앤젤레스(LA) 할리우드에서 해외 최대 규모 시사회와 '팬 이벤트'가 열렸다. 이날 시사회 직전 할리우드 인근 LA시티칼리지 운동장에서 열린 팬 이벤트에는 사전에 선착순으로 참가 신청을 한 2천명의 팬이 모였다. 워낙 참가자 규모가 크다 보니 행사장 앞에 입장 대기 줄이 기다랗게 늘어섰고, 이들이 모두 보안 검색대를 통과해 입장한 뒤 오징어 게임 트레이닝복과 번호표를 받는 등의 과정에만 2시간이 넘게 걸렸다. 참가자들은 행사장에 들어와 운동장 한가운데 설치된 거대한 '영희' 인형을 마주하고 초록색 트레이닝복을 받아 입자마자 흥분하기 시작했다. 이후 이들은 이날 밤 예정된 '팬 시사회'에서 오징어 게임 시즌2의 1편을 볼 수 있는 티켓(1천100장)을 따내기 위해 4.56㎞ 코스의 달리기를 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 주지훈·정유미, 18년 전 첫키스 나눈 곳에서 달달 썸 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967168"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 드라마 '사랑은 외나무다리에서' 주지훈과 정유미가 첫 키스를 나눴던 연못가에서 18년 리와인드 달밤 '썸 데이트'를 즐긴다. '사랑은 외나무다리에서'(연출 박준화 배희영 극본 임예진)는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스다. 지난 6화에서 윤지원(정유미 분)은 석지원(주지훈 분)을 일거수일투족 신경 쓰는 지독한 키스 후유증으로 설렘을 자아내는 한편 차지혜(김예원 분)의 방해로 두 사람이 엇갈리며 안타까움을 더했다. 그 와중에 윤지원은 공문수(이시우 분)에게 고백받는 순간 석지원을 떠올리며 혼란에 빠졌다. 특히 극 말미 라일락이 흐드러지게 꽃을 피우며 '미친 라일락' 연애 내기가 석지원의 승리로 종결되면서 두 사람의 로맨스 향방에 궁금증을 높였다. 이 가운데 '사랑은 외나무다리에서' 측은 14일 '투지원'의 비밀 데이트 스틸을 공개했다. 석지원과 윤지원이 독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 "차가운 아스팔트 위 탄핵봉 든 젊은 친구들… 기성세대로서 미안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001045275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001045275"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민식이 시상식에서 계엄 사태와 관련해 젊은 세대에게 사과했다. 14일 영화계에 따르면 최민식은 전날 부산 해운대구 영화의전당 소극장에서 열린 '제25회 부산영화평론가협회상' 시상식에서 영화 '파묘'로 남자연기상을 받았다. 그는 수상 소감과 함께 "요 며칠 울화통이 치밀어서 시원하게 여행이라도 가고 싶은 바람이 있었는데, 상도 주시고 바다도 구경하고 아주 괜찮았다"며 "다들 내일 행복한 주말 진짜 바라 마지않는다. 한편으로는 이런 말씀을 드리고 싶다"고 말문을 열었다. 최민식은 "이 엄청나게 땅바닥에 패대기쳐진, 이런 좌절과 고통 속에서도 그 많은 젊은 친구들이 휘두르는 응원봉, '탄핵봉'이라고 하더라. 그 응원봉을 보면서 기성세대 한 사람으로서 너무 미안했다"고 밝혔다. 이어 "이런 말도 안 되는 세상을 또 보여준 게 (미안했다). 저도 살면서 한두번 겪었는데 환갑 넘어서 또 겪을 줄이야"라고 말했다. 그는 마지막으로 "젊은 친구들이 겉으로는 웃으면서 콘서트처럼 하지만, 차가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백 D-2' 박효신 'HERO' 두번째 MV 티저…평온과 희망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422531"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신의 컴백이 이틀 앞으로 다가왔다. 박효신은 14일 공식 SNS를 통해 오는 16일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개되는 새 싱글 'HERO(히어로)'의 뮤직비디오 티저 영상 2편을 게재했다. 앞서 공개된 뮤직비디오 티저 1편은 꿈속에 있는 듯한 몽환적인 영상미가 시선을 단번에 사로잡았다. 추가로 공개된 뮤직비디오 티저 영상 2편에서는 넓은 하늘 위해 떠 있는 박효신의 모습과 함께 분위기를 고조시키는 베이스와 점진적으로 울려 퍼지는 허밍, 웅장한 오케스트라 사운드가 함께 어우러진다. 16일 음원과 함께 공개되는 'HERO' 뮤직비디오는 혼란과 어려움 속에서 평온과 희망을 찾아가는 여정을 그린다. 우리 삶과 맞닿아 있는 이 과정을 통해 모두가 공감할 수 있는 여운을 선사한다. 'HERO'는 박효신이 가창은 물론 작사, 작곡, 편곡 등 올라운드로 참여한 곡이다. 누군가를 위해 묵묵히 헌신하는 사람들, 보이지 않는 곳에서 사랑을 전하는 모든 이들을 위한 메시지와 희생과 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 페스티벌계 미슐랭…데이브레이크 '더시즌즈' 콘서트화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422530"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어떤 무대든 콘서트로 만드는 어나 더 레벨이다. 데이브레이크(Daybreak·이원석 김선일 김장원 정유종)는 13일 방송된 KBS2 '더 시즌즈-이영지의 레인보우'(이하 '더 시즌즈')에 출연해 콘서트를 방불케하는 무대를 선보였다. 이날 방송에서 데이브레이크는 "올해로 데뷔 17년 차를 맞이한 페스티벌 계의 미슐랭이자 브레이크 없이 꽃길만 계속 달리고 있는 밴드"라는 소개와 함께 대표곡 '좋다'를 열창하며 등장했다. 이어 많은 이들에게 사랑 받고 있는 또 다른 대표곡 '꽃길만 걷게 해줄게' 무대를 통해 데이브레이크는 관객들을 자리에서 일어나게 만들었다. 데이브레이크는 떼창은 물론 무대 아래로 내려가 관객들과 가까이서 소통하는 등 그야말로 완벽한 무대 매너와 가창력으로 '더 시즌즈' 무대를 들었다 놨다. MC 이영지는 "너무 행복한 무대였다. 페스티벌의 강자라고 불리는 밴드는 호응을 유도하는 방식 자체가 차원이 다른 것 같다. 홀린 듯이 따라 하게 된다"며 감탄을 금치 못했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다만세 주인' 소녀시대 유리, 尹 탄핵 집회에 김밥 쏜다…"'다만세' 잘 불러봐" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692842"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다시 만난 세계'의 주인인 그룹 소녀시대 유리가 윤석열 대통령 탄핵 집회에 나선 팬들에게 김밥을 제공한다. 유리는 지난 13일 팬 소통 플랫폼에 "다들 내일 김밥 먹고 배 든든히 해. 안전 조심, 건강 조심. '다만세'(다시 만난 세계) 잘 불러봐"라는 글을 남겼다. 유리는 서울 영등포구 당산동의 한 김밥집에서 선결제를 했다. 소녀시대 응원봉인 '소원봉'을 인증하면 김밥을 받을 수 있다. 유리는 지난 12일에도 집회에 나선 팬들을 응원했다. 그는 "추운데 잘 지내고 있어? 소원봉들 너무 예쁘고 멋지더라"라며 "감기 조심하고 든든히 챙겨 입어야 해. '다만세'가 울려 퍼지는 것도 너무너무 잘 봤어. 나도 매일 함께 듣고 있어"라고 말해 눈길을 끌었다. 최근 탄핵 집회에서는 소녀시대의 데뷔곡 '다시 만난 세계'가 울려 퍼졌다. '다시 만난 세계'는 미래를 향한 희망과 의지가 돋보이는 가사 덕에 집회 플레이리스트에 추가됐다. 앞서 아이유도 탄핵 집회에 참가하는 팬들을 위해 먹거리와 음료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식, 남자연기상 뒤 탄핵 정국에 "요즘 울화통…기성세대로서 미안"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007967134"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민식이 수상 뒤 "기성세대로서 미안하다"라며 사과했다. 지난 13일 최민식은 부산해운대구 영화의전당 소극장에서 열린 '제25회 부산영화평론가협회상' 시상식에서 영화 '파묘'로 남자연기상을 받았다. 상을 받은 최민식은 "요 며칠 울화통이 치밀어서 시원하게 여행이라도 가고 싶은 바람이 있었는데, 상도 주시고 바다도 구경하고 아주 괜찮았다"며 "다들 내일 행복한 주말 진짜 바라 마지않는다"라고 소감을 밝혔다. 이어 "이 엄청나게 땅바닥에 패대기쳐진, 이런 좌절과 고통 속에서도 그 많은 젊은 친구들이 휘두르는 응원봉, '탄핵봉'이라고 하더라"라며 "그 응원봉을 보면서 기성세대 한 사람으로서 너무 미안했다"고 말했다. 최민식은 "이런 말도 안 되는 이런 세상을 그들에게 또 이렇게 보여준 게, 저도 살면서 한두 번 겪었는데, 환갑 넘어서 또 겪을 줄이야"라고 한탄의 목소리를 내기도 했다. 또한 "이런 말도 안 되는 상황이, 또 젊은 친구들이 차가운 아스팔트 위에 응원봉을 흔들면서, 겉으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BAE173·판타지보이즈 '프로젝트7' 무대 씹어먹은 능력치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422529"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BAE173, 판타지 보이즈 멤버들이 빛나는 재능을 발휘했다. 13일 방송된 JTBC 'PROJECT 7'(프로젝트 7)에서는 BAE173 제이민(전민욱) 영서(유영서) 준서(박준서) 무진(김현우)과 판타지 보이즈 강민서 이한빈이 오리지널 매치에 돌입했다. 이날 오리지널 매치에서는 다섯 팀의 무대가 공개됐다. 제일 먼저 공개된 Time After Time(타임 애프터 타임) 무대에서는 유영서와 이한빈의 활약이 빛을 발했다. 유영서는 'Time After Time' 하이라이트를 시원한 창법으로 불러 모두를 사로잡았고, 이한빈은 매력적인 저음 구간을 매끄럽게 소화해 폭발적인 함성을 자아냈다. 유영서는 “후회 없이 준비했다. 'PROJECT 7' 하면서 제일 열정을 가지고 준비했던 무대인 것 같다”고 털어놓으며 보는 팬들을 뭉클하게 만들었다. 이어진 Breaking News(브레이킹 뉴스)에서는 강민서가 시선을 집중시켰다. 강민서는 절도 넘치는 안무를 보여주며 파워풀한 여운을 안기는가 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, ‘러브 미 어게인’ 10억 스트리밍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413586"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 뷔의 솔로곡들이 글로벌 음악 차트에서 빛나는 성과를 거두고 있다. 방탄소년단 뷔와 빙 크로스비(Bing Crosby)의 캐럴 ‘White Christmas(with V of BTS)’가 13일 발표된 영국 오피셜 차트 ‘싱글 다운로드’와 ‘싱글 세일즈’에 2위로 진입했다. 박효신과 함께한 디지털 싱글 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’도 각 차트에서 57위, 71위로 2주 연속 차트인했다. 두 곡은 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서도 존재감을 떨치고 있다. ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’와 ‘White Christmas (with V of BTS)’는 최신 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계 기간: 12월 6일~12일)에 54, 55위로 나란히 랭크됐다. 뷔가 팬들에게 보내는 겨울 선물로 준비한 노래들이 모두 글로벌 차트에서 선전하며 그의 인기를 입증했다. 뷔는 이 곡들을 통해 평소 애정을 표했던 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유→유리, ‘尹 탄핵집회’ 나선 팬 위해 플렉스 "배 든든히, '다만세' 잘 불러봐"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226147"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유, 소녀시대 멤버 유리가 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회에 나가는 팬들을 위한 '선결제 문화'에 동참했다. 아이유 소속사 이담(EDAM) 엔터테인먼트는 13일 "추운 날씨에 아이크를 들고 집회에 참석해 주변을 환히 밝히고 있는 유애나들의 언 손이 조금이라도 따뜻해지길 바라며 먹거리들과 핫팩을 준비했다"라고 밝혔다. 이어 "건강과 안전에 꼭 유의하시고 아래 사항 참고 후 해당 매장들에 방문 부탁드린다"라고 덧붙였다. 공지에 따르면 아이유 측이 선결제한 매장은 서울 여의도 국회 인근의 베이커리 카페, 떡집 등 5곳 으로, 총 빵 200개, 음료 200잔, 떡 100개, 국밥 300그릇이 준비됐다. 기간은 윤 대통령의 두번째 탄핵소추안이 열리는 14일부터 수량 소진 시까지이다. 소속사는 "공식 팬클럽에 가입된 유애나가 아니더라도 집회에 참여하는 분이라면 선착순으로 음식(또는 음료)와 핫팩을 받을 수 있다. 해당 매장 내에서 '유애나'라고 말씀해달라"라고 당부했다. 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식→아이유, 각자의 방식으로 탄핵 집회 응원한 스타들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695946"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령에 대한 2차 탄핵소추안 표결이 14일 오늘 오후 예정인 가운데 스타들이 각자의 방식으로 집회에 참여하는 시민들을 위로하고 응원했다. 13일 부산 해운대구 영화의전당 소극장에서 열린 제25회 부산영화평론가협회상 시상식에서 영화 ‘파묘’(2024)로 남자연기자상을 수상한 배우 최민식은 소감에서 12·3 비상계엄 사태와 이로 인해 발생한 집회를 언급했다. 그는 “이런 좌절과 고통 속에서 많은 젊은 친구들이 응원봉을 ‘탄핵봉’이라 하며 휘두르더라. 기성세대의 한 사람으로서 너무 미안했다. 이런 말도 안 되는 이런 세상을 보여줘서”라고 전했다. 그러면서 “이 자리를 빌려 정말 미안하다는 말을 전하고 싶다. 미안하다”며 고개를 숙였다. 가수 이승환은 13일 서울 여의도 국회의사당 앞에서 진행된 탄핵촛불문화제 무대에 올랐다. 그는 ‘세상에 뿌려진 사랑만큼’, ‘사랑하나요’, ‘덩크슛’을 열창하면서 집회의 열기를 더욱 뜨겁게 만들었다. 이날 이승환은 “2016년에 박근혜 퇴진 집회,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“친구 이제 그만하자”…김승수, 양정아에게 고백 “더 숨기면 후회할 것 같아” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115044"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양정아-김승수. 사진 | SBS 배우 김승수와 양정아가 20년의 친구를 끊을 준비를 한다. 새로운 만남을 위한 고백을 전한다. 오는 15일 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 김승수가 20년 지기 친구 양정아에게 진심을 담은 고백을 하는 모습이 공개된다. 이날, MC 신동엽과 서장훈은 “정말 많은 분이 궁금해하시는 두 사람의 이야기가 나온다”라며 김승수와 양정아의 만남을 예고했다. 김승수는 오랜 시간 동안 친구로 지낸 양정아에게 자신의 마음을 고백하기로 결심했다고 밝혀 환호를 자아냈다. 특히 김승수는 그동안 양정아에게 고백하는 것을 망설였던 이유를 솔직하게 털어놓아 공감을 얻었다. 김승수-양정아. 사진 | SBS 스튜디오에서 아들의 속마음을 들은 승수 母는 “내가 다 긴장된다”라며 두 손을 꼭 모아 이목을 집중시켰다. 로맨틱한 레스토랑을 찾아 양정아를 기다리던 김승수는 목이 타는지 연신 물을 마시고, 물건을 떨어트리는 등 떨리는 감정을 숨기지 못하는 모습을 보였다. 약속 장소에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 위출혈로 졸도했다 "몸 안에서 피 콸콸 난 상태" ('경이로운 습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226145"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['경이로운 습관' 이경규가 위출혈로 졸도한 경험을 털어놨다. 오는 15일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 위암의 공포에 대해 다룬다. 주제가 공개되자 마자 이경규는 "우리나라는 K팝, K푸드... 자랑할 게 얼마나 많은데 왜 하필 위암이 1위냐!"며 탄식했다. 과거 위궤양과 헬리코박터 파일로리균이 발견된 적이 있다는 이경규. 그래서인지 위암 발병률을 듣고 남의 일 같지 않다며 탄식하더니, "나야말로 건강 프로그램에 최적화된 MC다. 안 아픈 데가 없다"라고 스스로를 치켜세웠다. 그러면서 위궤양으로 출혈이 생겨 졸도했던 에피소드를 풀어 놓았다. 과거 곰장어집을 찾았다가 의식을 잃었다는 이경규. 응급실에서 긴급하게 내시경을 한 결과 위궤양으로 인한 출혈이 문제였다고. 이에 함께 출연한 가정의학과 전문의는 "궤양성 출혈이 생겼다는 건 몸 안에서 피가 콸콸 나고 있는 상태인데, 피를 흘리면서 곰장어를 굽고 있었던 것이나 다름없다"며 일침을 날렸다. 그런 와중에 이경규는 "하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] “질타 그만해, 보이는 게 다가 아니야” ‘이혼숙려캠프’ 김보현, 시청자 비난에 불쾌감 드러내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226144"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프'에 출연 중인 김보현이 시청자들의 비난에 불쾌감을 드러냈다. 지난 12일 김보현은 자신의 SNS에 "우리나라는 꼭 좋은 모습은 안 보고 안 좋은 모습만 부각시키는 것 같다"며 "보이는 게 다가 아니다. 우리가 어떻게 살든 무슨 상관이냐"고 반박하는 글을 올렸다. 이어 "살다 보면 실수도 하고 놓치는 부분도 있다. 내 선택이기에 후회는 없다"며 불편한 심기를 숨기지 않았다. 특히 김보현은 "고소도 생각 중이지만 싸울 시간도 아깝다"며 "그만해라"고 경고했다. 김보현은 18세에 혼전 임신으로 10세 연상의 남편 김은석과 결혼해 6남매를 둔 데 이어 현재 일곱째를 임신 중이다. 앞서 다른 프로그램에서도 부부 갈등을 털어놓았던 두 사람은 이번 '이혼숙려캠프'에서 다시 한 번 위기를 공개했다. 남편 김은석의 무직 상태와 아동수당 300만 원으로 생활을 이어가는 사연이 밝혀지면서 시청자들의 비판은 더욱 거세졌다. 김보현은 방송에서 남편의 '식욕, 수면욕, 성욕'을 문제로 꼽았고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] ‘선결제’ 아이유·유리→‘소신 발언’ 최민식·이승환, ★들 촛불 세대 대통합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401507"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 탄핵을 향한 목소리가 거세지는 가운데 스타들도 세대를 불문하고 저마다의 방식으로 촛불 동참에 나섰다. 먼저 젊은 팬덤층이 두터운 K팝 가수 아이유와 그룹 소녀시대 겸 배우 유리는 선결제로 후방 지원에 나섰다. 최근 온라인 커뮤니티를 중심으로 십시일반 시위 참가자들을 지원할 식음료 또는 물품을 나누는 문화에 동참한 것. 13일 아이유 소속사 이담 엔터테인먼트는 공식 팬카페 공지를 통해 “추운 날씨에 아이크(아이유 응원봉)를 들고 집회에 참석해 주변을 환히 밝히고 있는 유애나(팬덤명)들의 언 손이 조금이라도 따뜻해지길 바라며, 먹거리들과 핫팩을 준비했다”며 상호명과 장소, 시간 등을 안내했다. 유리는 ‘MZ 떼창곡’으로 집회에서 재조명받고 있는 소녀시대 데뷔곡 ‘다시 만난 세계’(다만세)의 주인공답게 당산역 인근 김밥집에 팬들을 위한 김밥을 선결제 했다고 밝혔다. 유리는 팬 소통 플랫폼을 통해 “다들 내일 김밥 먹고 배 든든히 해. 안전 조심, 건강 조심. 다만세 잘 불러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 솔로 1집 '로지' 인기…英 싱글·앨범 차트 모두 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003970522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003970522"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크의 로제가 첫 솔로 정규앨범 '로지'(rosie)와 그 수록곡으로 영국 오피셜 싱글·앨범 차트 모두에 진입하며 K팝 솔로가수 신기록을 쌓고 있다. 13일(현지시간) 오피셜 차트에 따르면 로제가 지난 6일 발매한 정규 1집 앨범의 선공개곡 '아파트'(APT.)는 오피셜 싱글 차트 '톱 100'에 전주보다 한 계단 하락한 4위로 8주 연속 진입하며 흥행을 이어갔다. '아파트'는 이 차트에 4위로 처음 이름을 올린 이래 2위, 이후 5주 연속 3위, 이번 주 4위를 기록하는 등 최상위권에 머물고 있다. 이 곡은 미국 팝스타 브루노 마스가 참여하며 화제를 모은 곡이다. 해당 차트에 들어온 K팝 여성 솔로 가수는 로제가 처음이다. 로제는 블랙핑크 멤버로서 이 차트에서 정규 1집 '디 앨범'(2020)으로 1위를 차지했다. 블랙핑크 2집 '본 핑크'(2022)는 2위에 올랐었다. 앨범의 타이틀곡 '톡식 틸 디 엔드'(toxic till the end)도 같은 차트에서 72위로 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 이어 소녀시대 유리도…尹탄핵 '선결제' 응원 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004427713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004427713"/>
        <updated>2024-12-14T02:56:11.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유에 이어 소녀시대 유리도 윤석열 대통령 탄핵 집회 응원에 가세했다. 14일 연예계에 따르면 유리는 전날 공식 팬소통 플랫폼을 통해 "다들 내일 김밥 먹고 배 든든히 해"라며 "안전 조심, 건강 조심, '다시 만난 세계' 잘 불러봐"라는 글을 전했다. 유리가 이날 탄핵집회에 참여하는 팬들을 위해 서울 영등포구 당산동에 위치한 한 김밥가게에 김밥을 미리 주문해 선결제한 것으로 알려졌다. 소녀시대의 응원봉인 ‘소원봉’을 인증하면 팬들이 김밥을 한 줄씩 받아 갈 수 있다. 앞서 유리는 윤 대통령 탄핵 집회에서 소녀시대의 '다시 만난 세계'가 떼창으로 나온 것에 대해 팬들에게 "'다시 만나 세계'가 울려 퍼지는 것도 너무 잘 봤어"라며 "나도 매일 함께 듣고 있어"라고 메시지를 전한 바 있다. 앞서 아이유도 윤 대통령 탄핵 집회에 참석하는 시민들은 위해 먹거리들과 핫팩을 준비한 소식이 전해진 바 있다. 아이유 소속사 이담엔터테인먼트는 “추운 날씨에 아이크(아이유 응원봉)를 들고 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민 ‘런닝맨’ 하차 후 카페 알바 고백 “무리한 이사 후 불안했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115041"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민. 사진 | SBS ‘런닝맨’ 공식 채널 배우 전소민이 커피숍 아르바이트를 했다고 고백했다. 전소민은 13일 지석진의 유튜브 채널 ‘지편한세상’에 출연해 “SBS ‘런닝맨’ 하차 후 생각보다 촬영을 금방 시작했다. 끝나고 3~4개월 지나서 영화 촬영하고 단막 2편 찍고 ‘오지송’ 하게 됐다”면서도 “너무 걱정했다. 미래가 보이지 않고 예정된 일이 없으니까”라고 털어놨다. 이어 “내가 또 이사를 무리해서 왔다. ‘런닝맨’을 졸업하니 어떻게 살아가야 하나 해서 아는 오빠 카페에서 알바를 했다”며 “채널A 건물이 있는데 다 오면 카메라를 찾으면서 ‘카페 체험하는 거냐’고 하셨다. 아는 오빠의 계약 조건이 모자 안 쓰고, 마스크 안 쓰는 거였다. 시급은 똑같이 줬지만 식대 지원 안 되는데 밥은 사줬다”고 했다. 전소민. 사진 | ‘지편한세상’ 영상 캡처 그러면서 전소민은 “재밌더라. 29살에 카페 알바 오래한 적이 있었는데 그때 생각도 나고 다시 옛날 꿈꾸던 시절로 돌아간 것 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“당신의 영웅이 되고 싶다” 박효신, 신곡 티저]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413578"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신의 컴백이 이틀 앞으로 다가왔다. 14일 박효신은 공식 SNS를 통해 오는 16일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개되는 새 싱글 ‘HERO(히어로)’의 뮤직비디오 티저 영상 2편을 게재했다. 앞서 공개된 뮤직비디오 티저 1편은 꿈속에 있는 듯한 몽환적인 영상미가 시선을 단번에 사로잡았다. 추가로 공개된 뮤직비디오 티저 영상 2편에서는 넓은 하늘 위해 떠 있는 박효신의 모습과 함께 분위기를 고조시키는 베이스와 점진적으로 울려 퍼지는 허밍, 웅장한 오케스트라 사운드가 함께 어우러진다. 영상 말미에는 ‘아이 원트 투 비 유어 히어로(I WANT TO BE YOUR HERO)’라는 문구와 함께 깊은 여운을 남기며 기대감을 최고조로 끌어올렸다. 16일 음원과 함께 공개되는 ‘HERO(히어로)’의 뮤직비디오는 혼란과 어려움 속에서 평온과 희망을 찾아가는 여정을 담아냈다. 우리 삶과 맞닿아 있는 이 과정을 통해 모두가 공감할 수 있는 메시지를 전하며, 보는 이들에게 깊은 여운을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 장도연과 불화설 적극 해명 "합장까지 생각"(또간집) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289427"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 '또간집'에 출격해 목포 맛집을 샅샅이 파헤친 가운데, 장도연과 불화설도 해명했다. 13일 저녁 유튜브 채널 '스튜디오 수제'의 웹예능 프로그램 '또간집'에는 '목포의 딸 박나래가 숨겨왔던 비장의 또간집 공개! 더 쎄진 목포 찐맛집 이곳으로 종결합니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 풍자는 2년 만에 목포를 재방문했고, '목포의 딸' 박나래가 함께 해 눈길을 끌었다. 박나래는 "'또간집'을 즐겨본다. 초창기 이태원 한남동 때부터 재밌게 봤다"라며 '또간집' 찐팬임을 인증했다. 그러나 이내 "목포 특집을 봤는데, '이건 아니다' 싶더라"라고 민원을 제기해 웃음을 자아냈다. 그러면서 "물론 거기 있는 집들 다 너무 맛있지만, 아직 밝혀지지 않은 집이 너무 많다"며 목포 맛부심을 한껏 드러냈다. 박나래가 추천하는 첫 번째 맛집은 한 횟집. 박나래는 "(장) 도연이랑 (신) 기루 언니를 제일 처음 데려갔던 집이다. 맛으로 혼내고 싶을 때 가는 집이다"라고 말해 기대감을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, ♥조수민 와락 껴안았다..스킨십 진도 '팍팍' ('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226139"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경과 조수민의 사랑은 지금부터 시작이다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 종영까지 단 2회만을 남겨두고 있다. 때론 귀엽고 때론 애틋한 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)의 로맨스가 안방극장 시청자를 확실히 사로잡았다. 과거 연애에서 비슷한 아픔과 상실감을 느꼈던 두 사람이 서로의 마음을 어루만지며 보는 이들의 마음마저 힐링의 온기로 가득 채운 것. 봉철희와 정하나를 응원하는 시청자들은 지난 8회 엔딩에서 공개된 키스신에 뜨거운 반응을 쏟아냈다. 정하나를 향한 자신의 마음을 확실하게 깨달은 봉철희가 용기 내 "좋아해유 하나 씨"라며 고백한 것. 갑작스러운 고백에 깜짝 놀란 정하나는 잠시 머뭇머뭇하더니 이내 봉철희에게 입맞춤해 설렘을 안겼다. 이런 가운데 12월 14일 '결혼해YOU' 제작진은 9, 10회 방송을 앞두고 봉철희와 정하나를 담은 투 샷 스틸컷을 공개했다. 꽁냥꽁냥 케미가 폭발하는 봉철]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“소신 용기 있어” vs “정치선동 자제” 연예인, 탄핵 시위 목소리에 엇갈린 반응 [MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413573"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유, 소녀시대 유리, 장범준 등 유명 연예인들의 윤석열 대통령 탄핵 집회에 대한 지지 행동이 드러나면서 반응이 엇갈리는 모습이다. 아이유는 지난 13일 공식 팬 카페에 공지를 통해 “추운 날씨에 아이크(아이유 응원봉)를 들고 집회에 참석해 주변을 환히 밝히는 ‘유애나’(아이유 팬덤)의 언 손이 조금이라도 따뜻해지길 바라며 먹거리와 핫팩을 준비했다”고 밝혔다. 아이유가 준비한 먹거리는 빵 200개, 음료 200잔, 떡 100개, 국밥 200그릇 등이다. 이담엔터테인먼트는 공지글에서 수령 가능 매장 5곳을 소개하며, 수량 소진 시까지 진행된다고 밝혔다. 이담은 “건강과 안전에 꼭 유의하시고 해당 매장을 방문해 달라”며 “공식 팬클럽에 가입된 ‘유애나’가 아니라도 집회에 참여하는 분이라면 매장에서 ‘유애나’라고 얘기한 뒤 선착순으로 음식과 음료, 핫팩을 받을 수 있다”고 알렸다. 유리 역시 13일 팬 소통 플랫폼에 ”다들 내일 김밥 먹고 배 든든히 해. 안전 조심, 건강 조심.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH, 日6개 도시 투어 성료 "꿈과 희망 될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422522"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT WISH(엔시티 위시)가 6개 도시 12회에 걸친 일본 투어를 성공적으로 마쳤다. NCT WISH는 지난 달 3일과 4일 이시카와를 시작으로, 9일 10일 교토, 27일 28일 카나가와, 30일과 이 달 1일 효고, 6일 7일 후쿠오카, 12일 13일 아이치에서 '2024 NCT WISH ASIA TOUR LOG in JAPAN'(2024 엔시티 위시 아시아 투어 로그 인 재팬)을 성황리에 개최했다. 특히 이번 투어는 NCT WISH가 정식 데뷔 후 현지에서 처음 개최한 공연인 만큼 뜨거운 관심이 쏟아졌고, 사전 응모 시작과 동시에 빠르게 전 회차 전석 매진을 기록해 NCT WISH의 티켓 파워를 확인시켰다. 투어의 피날레를 장식한 아이치 공연은 니테라홀에서 펼쳐졌으며, 데뷔곡 'WISH'로 힘차게 오프닝을 연 NCT WISH는 'Steady', '3분까진 필요 없어', 'Dunk Shot' 등 첫 미니앨범 수록곡, 'Songbird', 'Tears Are Falling',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈, 데뷔 첫 뮤직 페스티벌 '헤드라이너' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422521"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 보이밴드 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes, XH)가 데뷔 이래 처음으로 뮤직 페스티벌 헤드라이너로 출격한다. 엑스디너리 히어로즈는 오는 30일과 31일 양일간 경기도 일산 킨텍스 제1전시장 5홀에서 개최되는 'COUNTDOWN FANTASY 2024-2025'(카운트다운 판타지 2024-2025, 이하 'CDF2024-2025') 출연 라인업에 이름을 올렸다. 13일 오후 공개된 페스티벌 타임테이블에 따르면 이들은 첫째 날인 30일의 엔딩을 장식하는 헤드라이너로서 무대에 오른다. JYP가 DAY6(데이식스) 이후 약 6년 만에 새롭게 선보인 엑스디너리 히어로즈는 2021년 12월 데뷔 이래 활발한 활동을 전개하며 영향력을 키워왔다. 2022년 8월 '2022 울산서머페스티벌'을 시작으로 '2022 서울뮤직페스티벌', '피크 페스티벌 2023'(PEAK FESTIVAL 2023), 'JUMF 2023 전주얼티밋뮤직페스티벌', '2024 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 백지영, 나나♥채종석 41초 키스신 “다 뽀뽀, 설왕설래 無” 증언 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401503"/>
        <updated>2024-12-14T01:11:54.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지영이 신곡 뮤직비디오에서 진한 연인 호흡을 맞춘 배우 나나와 모델 채종석의 비하인드를 밝혔다. 13일 방송된 KBS2 ‘더 시즌즈- 이영지의 레인보우’에는 올해 25주년을 맞이한 가수 백지영이 출연했다. 이날 백지영은 “감독님이 ‘도깨비’, ‘미스터선샤인’, ‘스위트홈’을 연출하신 분”이라며 “주인공은 나나와 채종석이 출연했다”고 신곡 ‘그래 맞아’의 뮤직비디오를 소개했다. 나나의 캐스팅에 대해서는 “(나나의 그룹) 애프터스쿨 때부터 알고 지낸 동생이라 제가 섭외했다”고 밝혔다. 특히 화제를 모은 뮤직비디오 키스신을 두고 MC 이영지가 “5분 중 키스신 분량만 41초”라고 짚었다. 이에 백지영은 “사랑하는 사람끼리 뽀뽀하지 않나”라며 “확실히 말한다. 여기서 나오는 건 뽀뽀다. 설왕설래하지는 않는다”라고 강조했다. 앞서 지난 11일 백지영의 유튜브 채널에 출연한 나나 또한  “뽀뽀는 셀 수 없을 정도로 했다. (백지영)언니가 백만번 뽀뽀라고 티저 이름을 붙여주셨다”라고 말했다.]]></content>
    </entry>
</feed>