<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-22T02:11:38.312Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅히트 “슈가, 오늘 경찰 출석 아니다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983636"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가의 경찰 출석일은 오늘(22일)이 아닌 것으로 알려졌다. 소속사 빅히트 뮤직은 스포츠경향에 22일 “슈가가 오늘 경찰 출석한다는 것은 사실이 아니다”라고 밝혔다. 지난 21일 밤 서울신문은 경찰 관계자의 말을 빌려 “경찰 출석을 앞두고 일정을 조율해왔고, 22일 출석해 음주운전을 하게 된 경위 등에 대해 조사받을 예정”이라고 보도했다. 포토라인에 서지 않으며 비공개 출석할 것으로 예상된다고도 덧붙였다. 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 만취해 전동 스쿠터를 타다가 넘어져 인근을 순찰하던 경찰에 음주운전 사실이 적발됐다. 그는 발견 당시 “맥주 한 잔을 마시고 잠깐 운전했다”고 진술한 것으로 알려졌으나, 이후 보도에 따르면 혈중알코올농도는 면호취소 수치(0.08%)를 훨씬 웃도는 0.227%였다. 혈중알코올농도 0.2%를 넘으면 유죄시 2년 이상 5년 이하 징역형 혹은 1000만 원~2000만 원 이하의 벌금형을 받게 된다. 이외에도 사건 축소 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'음주운전 혐의' 슈가, 경찰 조사는 대체 언제?..하이브 "오늘 출석 안 한다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003715768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003715768"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만취 상태로 전동 스쿠터를 타다 적발된 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가의 경찰 조사 일정이 오리무중이다. 지난 21일, 방탄소년단 슈가가 22일 경찰에 출석해 조사를 받을 것이라는 보도가 나왔다. 슈가는 지난 6일 밤 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 만취 상태로 전동 스쿠터를 몰다가 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 당시 슈가의 혈중알코올농도 수치는 0.227%로, 면허취소 기준(0.08% 이상)을 웃도는 수치였다. 앞서 경찰은 슈가를 소환해 구체적인 음주운전 경위와 함께 사안 축소 의도 여부 등을 조사할 계획이라고 밝힌 바 있다. 현재 사회복무요원으로 대체 복무 중인 슈가와 소환 일정을 조율 중이라고 알린 가운데, 오늘(22일) 경찰에 출석한다는 가닥이 잡힌 것이다. 그러나 이러한 보도에 경찰 측은 "사실이 아니"라고 전했다. 방탄소년단 소속사 빅히트 뮤직 측 관계자 역시 헤럴드 POP에 "오늘 출석하지 않는다"라고 말했다. 슈가의 음주운전 사건이 보도된 지 약 2주가 지났음에도 출석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스위프트 “빈 공연 취소는 충격적”···새로운 공포 느껴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003316368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003316368"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 테일러 스위프트가 테러 공격 계획 적발로 취소된 오스트리아 빈 콘서트에 대해 처음으로 심경을 밝혔다. 스위프트는 21일(현지시간) 인스타그램에 올린 글에서 “‘더 에라스 투어’의 유럽 일정이 공식적으로 마무리됐다”면서 “지금까지 했던 공연 중 가장 열정적인 관중들이 왔고, 완전히 새로운 시대가 추가됐다”고 말했다. 그러면서 그는 “빈 공연이 취소된 것은 정말 충격적이었다”며 “너무나 많은 사람이 공연을 보러 오기로 했기 때문에 공연이 취소된 그 이유는 나를 새로운 공포와 엄청난 죄책감으로 채웠다”고 했다. 그는 “하지만 (오스트리아) 당국에 감사한 마음도 들었다“며 “그들 덕분에 우리는 인명 피해가 아니라 공연 취소를 슬퍼할 수 있었다”고 덧붙였다. 또 “나는 런던에서 공연을 보러 온 50만명에 가까운 사람들을 보호하도록 돕는 데 내 모든 에너지를 쏟아야겠다고 결정했다“며 “나와 내 팀은 그 목표를 위해 매일 경기장 직원 및 영국 당국과 함께 노력했다”고 밝혔다. 그러면서 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, 새 앨범 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233490"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 백현(BAEKHYUN)이 새로운 콘셉트 포토를 공개했다. 백현은 22일, 공식 계정을 통해 네 번째 미니 앨범 ‘Hello, World(헬로, 월드)’의 World ver.(월드버전) 콘셉트 포토를 공개했다. 이번 콘셉트 포토에서 백현은 앞서 공개됐던 Hello ver.(헬로버전)과는 상반되는 분위기를 자아낸다. 녹음이 짙은 숲속에서 청바지에 티셔츠 차림의 캐주얼한 룩과 자연스럽게 헝클어진 헤어스타일의 백현은 신비로운 분위기가 돋보이는 로맨스 영화의 남자 주인공을 연상시키고 있다. 이번 미니 4집 ‘Hello, World’의 콘셉트 포토들을 통해 다양한 장르의 영화 주인공처럼 다채로운 매력을 선보이고 있는 백현이 어떤 음악과 콘텐츠로 돌아올지, 기대감을 높이고 있다. 백현이 3년 6개월 만에 발매하는 미니 앨범 'Hello, World'는 9월 6일 오후 6시 전격 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT드림, 미리 만나는 청량&감성팝..'Rains in Heaven']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141106"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT DREAM(엔시티 드림, 에스엠엔터테인먼트 소속)의 영어 싱글 ‘Rains in Heaven’(레인스 인 헤븐) 뮤직비디오 티저가 공개되어 화제다. 오늘(22일) 0시, 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 오픈된 NCT DREAM 영어 싱글 ‘Rains in Heaven’ 뮤직비디오 티저는 청량하면서도 감성적인 신곡 분위기는 물론, 몽환적이고 이국적인 영상미를 담고 있어 시선을 사로잡았다. 신곡 ‘Rains in Heaven’은 리듬감 있는 드럼과 베이스, 감성적인 신스가 조화롭게 어우러진 1980년대 스타일의 팝 곡으로, 마크가 작사에 참여한 가사에는 지치고 힘든 이들의 아픔을 공감하고, 곁에서 힘이 되어주겠다는 약속과 따뜻한 위로의 메시지를 담았다. 또 NCT DREAM은 데뷔 8주년 당일인 오는 25일 오후 1시부터 유튜브 및 위버스 NCT DREAM 채널, 틱톡 NCT 채널 등에서 스페셜 라이브 ‘8ESTIE, 7DREAM &amp; NCTzen : NCT DREAM 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌보드 코리아, 27일 ‘Billboard K POWER 100’ 개최…“제2의 BTS 발굴” 포부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655717"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빌보드 코리아가 오는 27일 서울 신라호텔 영빈관에서 ‘Billboard K POWER 100’을 개최한다. 이 행사는 빌보드 코리아의 공식 론칭을 기념하는 자리로, 한국 대중음악의 근 100년 역사를 기념하며 K-팝을 중심으로 한 한국 음악이 세계 음악 산업에 끼친 영향력을 조명하기 위해 마련됐다. 특히 아시아 음악계를 대표하는 저명한 리더와 혁신가들의 업적을 기리기 위한 뜻깊은 행사로, 빌보드 본사 사장인 마이크 반(Mike Van)과 한나 카프(Hannah Karp) 편집장 등 내로라하는 해외 음악계 거성들이 참석한다. ‘Billboard POWER 100’은 매년 세계 음악 산업에서 가장 영향력 있는 인물을 선정하여 아티스트와 함께 그들의 공로를 기념하는 빌보드의 대표적인 이벤트다. 특히 이번 ‘Billboard K POWER 100’은 빌보드 코리아의 론칭과 맞물려 대한민국 음악의 글로벌 위상을 더욱 확고히 할 것으로 기대를 모으고 있다. 이번 행사에 대한 전 세계 음악 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스, 레드X블랙 무드로 강렬한 임팩트…콘셉트 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888524"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싸이커스(xikers)가 레드와 블랙 무드로 강렬한 임팩트를 선사했다. 싸이커스는 8월 20-22일 미니 4집 '하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(HOUSE OF TRICKY : WATCH OUT)'의 '엑스(X)' 버전 단체 및 개인 콘셉트 포스터를 공개했다. 붉은 톤의 배경 속 싸이커스는 빛을 향해 걸어가며 강렬한 아우라를 발산하고 있는가 하면, 블랙 톤의 배경 속에서는 뒤에서 비치는 조명을 받으며 압도적인 카리스마를 자아내고 있다. 서로 다른 컬러 대비의 콘셉트 포스터 속에서 멤버들은 라이더를 연상케 하는 레더 소재의 의상으로 스타일링하여 역동적인 무드를 자아낸다. 이어 개인 콘셉트 포스터에서는 오롯이 싸이커스 멤버들만의 매력으로 꽉 채웠다. 군더더기 하나 없이 멤버들의 표정과 포징에 집중된 컷들이 탄생한 것. 라이더 착장과 선글라스를 매치한 이들은 저 마다의 개성을 살려 각도를 불문하고 모든 순간을 A컷으로 만드는 포토제닉한 면모를 십분 발휘했다. 이렇게 싸이커스는 빈틈없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티, 소니뮤직 손잡아 글로벌行…유통 계약 맺어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655716"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 피프티 피프티 소속사 어트랙트(전홍준 대표)가 소니뮤직엔터테인먼트코리아((쉬리다 슈브라마니암(Shridhar Subramaniam) 소니뮤직엔터테인먼트 아시아&amp;중동지역 회장))와 전세계 유통계약을 체결했다. 어트랙트 측은 22일 "지난 7월 30일 소니뮤직엔터테인먼트코리아와 오는 9월 20일 컴백하는 피프티 피프티 앨범 글로벌 유통계약을 맺었다"고 밝혔다. 이번 유통 계약으로 소니뮤직엔터테인먼트코리아는 피프티 피프티 음악의 전 세계 유통을 주도하는 동시에 글로벌 마케팅 캠페인과 사업 개발 이니셔티브도 지원한다. 또한 소니뮤직 그룹 산하 아리스타 레코드는 미국 기반의 마케팅을 담당할 예정이다. 소니뮤직 그룹은 유니버셜, 워너뮤직과 함께 세계 3대 음반기업으로 불리고 있으며 산하 아리스타 레코드 등 4개의 메이저 레코드를 소유하고 있다. 소니뮤직엔터테인먼트코리아의 주영찬 대표는 "피프티 피프티 및 어트랙트와 함께하게 되어 매우 기쁘다"며 "이번 파트너십은 소니 뮤직 K-팝 전략에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔시티 드림, 'Rains in Heaven' 뮤비 티저 공개…8주년 기념 스페셜 라이브 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031345"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔시티 드림)의 영어 싱글 'Rains in Heaven'(레인스 인 헤븐) 뮤직비디오 티저가 공개되어 화제다. 22일 0시 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 오픈된 엔시티 드림 영어 싱글 'Rains in Heaven' 뮤직비디오 티저는 청량하면서도 감성적인 신곡 분위기는 물론, 몽환적이고 이국적인 영상미를 담고 있어 시선을 사로잡았다. 신곡 'Rains in Heaven'은 리듬감 있는 드럼과 베이스, 감성적인 신스가 조화롭게 어우러진 1980년대 스타일의 팝 곡으로, 마크가 작사에 참여한 가사에는 지치고 힘든 이들의 아픔을 공감하고, 곁에서 힘이 되어주겠다는 약속과 따뜻한 위로의 메시지를 담았다. 또한 엔시티 드림은 데뷔 8주년 당일인 8월 25일 오후 1시부터 유튜브 및 위버스 NCT DREAM 채널, 틱톡 NCT 채널 등에서 스페셜 라이브 '8ESTIE, 7DREAM &amp; NCTzen : NCT DREAM 8th ANNIVERSARY'(베스티, 칠드림 &amp;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스틱 男돌' 아크, '스튜디오 춤' 떴다..新 퍼포 장인 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260163"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 아크(ARrC)가 강렬한 퍼포먼스로 글로벌 K-POP 팬들에게 제대로 눈도장을 찍었다. 아크(최한, 도하, 현민, 지빈, 끼엔, 리오토, 지우)는 지난 21일 Mnet 디지털 스튜디오 M2 스튜디오 춤을 통해 첫 EP 'AR^C(에이알스퀘어드씨)'의 타이틀곡 'S&amp;S (sour and sweet)(에스앤에스 (사워 앤 스위트))'의 퍼포먼스를 선보였다. 공개된 영상 속 아크는 하이퍼 팝과 후드 팝의 요소를 접목한 트렌디한 사운드 위로 중독성 강한 퍼포먼스를 펼쳤다. 이들은 때로는 절도 넘치는 군무를, 때로는 유려한 춤선을 자랑하며 탁월한 완급 조절을 과시, '신흥 퍼포먼스 장인'의 탄생을 알렸다. 특히 후렴구 'wee-woo-wee'라는 노랫말에 맞춰 양쪽 손가락을 교차하는 '전파 댄스'가 국내외 팬들의 많은 관심을 얻고 있다. 아크의 데뷔곡 'S&amp;S (sour and sweet)'는 우화 '여우와 포도'에서 모티브를 얻은 가운데, 원하는 것을 얻기 위해 끝까지 포기하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 문별, 'Starlit of Twinkle' 전 세계 7개 지역 1위 찍었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141094"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 문별이 컴백과 동시에 국내외 차트에서 반짝이는 성과를 이뤘다. 문별은 지난 21일 정규 1집 리패키지 앨범 'Starlit of Twinkle(스탈릿 오브 트윙클)'을 발매한 가운데, 이 앨범은 공개 직후 홍콩, 마카오, 말레이시아, 싱가포르, 타이완, 태국, 카자흐스탄 등 전 세계 7개 국가 및 지역 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 1위를 차지했다. 새 앨범은 또한 월드와이드 아이튠즈 앨범 차트 7위, 유러피언 아이튠즈 앨범 차트 34위에도 이름을 올리며 문별의 글로벌 영향력을 입증했다. 타이틀곡 '내 친구의 친구 얘기인데 (Is This Love?)'를 향한 반응도 뜨겁다. 이 곡은 캄보디아, 싱가포르 아이튠즈 1위를 포함 말레이시아, 콜롬비아, 홍콩, 타이완 등 전 세계 6개 국가 및 지역 아이튠즈 톱 송 차트 TOP3에 안착했다. '내 친구의 친구 얘기인데 (Is This Love?)'는 발매 직후 국내 주요 음원 사이트 멜론 HOT100과 벅스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직 “슈가 22일 경찰 조사 출석 안 한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087042"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가. 스포츠서울DB 음주 상태에서 전동 스쿠터를 몬 혐의로 입건된 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가(본명 민윤기·31)가 22일 경찰 조사를 받지 않는 것으로 확인됐다. BTS 소속사 빅히트 뮤직 관계자는 22일 “슈가가 이날 용산 경찰서에 출석하지 않는다”고 밝혔다. 앞서 슈가가 경찰에 출석해 비공개 조사를 받는다고 알려지면서 이날 오전부터 수많은 취재진들이 용산 경찰서를 찾아 그를 기다렸다. 그러나 해당 소식은 사실이 아닌 것으로 밝혀졌다. 슈가의 향후 출석 일정에 이목이 집중되면서 ‘포토라인’ 앞에 설지 여부도 관심이 쏠린다. 경찰청 관계자는 지난 19일 정례 기자간담회에서 슈가 조사와 관련해 “우리가 일부러 포토라인을 만들 수는 없다. 다른 피의자들과 동일한 기준으로 할 것”이라고 밝힌 바 있다. 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 탄(도로교통법상 음주운전) 혐의를 받는다. 당시 슈가는 나인원한남 정문 앞에서 입구 안쪽으로 좌회전하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오반, 8개월 만의 컴백…29일 더블 싱글 '위태로울걸' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260161"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오반이 8개월 만에 더블 싱글로 컴백한다. 22일 소속사 로맨틱팩토리는 "오반이 오는 29일 더블 싱글 '위태로울걸'을 발매한다"고 밝혔다. 오반의 컴백은 지난해 12월 발매한 '입장차이' 이후 약 8개월 만이다. 이번 신보는 앨범과 동명의 타이틀곡 '위태로울걸'과 수록곡 '사랑만 하자' 등 두 트랙으로 구성됐다. 타이틀곡 '위태로울걸'은 오반이 오랜만에 만든 이별 노래로, 오반 특유의 디테일한 가사와 정서를 담고 있어 리스너들의 기대감을 높인다. 또한 수록곡인 '사랑만 하자'는 세련된 힙합 비트 위에 어우러지는 오반의 싱잉랩이 인상적인 곡으로, 타이틀곡과 대비되는 오반의 밝고 감각적인 정서를 담았다. 특히 오반은 '위태로울걸' 뮤직비디오에서 '성탄절 장미' 이후 약 4년 만에 여배우와 커플 연기를 펼친다. 앞서 직접 출연한 뮤직비디오들을 통해 '불행 커플' 세계관을 선보인 오반은 이번 뮤직비디오를 통해 또 다른 모습을 각인시켜줄 예정이다. 소속사 관계자는 "꽤 오랜 기간 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 10년째 무자녀' 린♥이수, 제주서 달콤 데이트.."누워만 있어도 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260158"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린이 남편 이수와 제주도 여행을 다녀왔음을 밝혔다. 21일 린은 개인 계정을 통해 "제주에서는 매번 같은 곳에 가고 같은 것을 먹고 같은 옷을 입거든요. 얼마나 편안하게요"라며 제주도 방문 후기를 전했다. 이어 "누워만 있어도 행복했던 짧은 휴가를 마치고 서울로 갑니다"라고 덧붙였다. 린은 제주도에서 이수와 행복한 시간을 보냈다. 린은 광활한 바다가 보이는 한 카페에서 이수와 여유로운 시간을 보냈다. 또 이수가 린의 귀여운 순간을 사진으로 남기는 순간을 포착해 공개하기도 했다. 한편 이수와 린은 지난 2014년 결혼했다. 슬하에 자녀는 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 '별별별' 뮤직비디오 500만 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233467"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NMIXX(엔믹스)의 신곡 '별별별 (See that?)' 뮤직비디오가 유튜브 500만 뷰를 달성했다. NMIXX는 지난 19일 미니 3집 'Fe3O4: STICK OUT'(에프이쓰리오포: 스틱 아웃)과 타이틀곡 '별별별 (See that?)'을 발매하고 컴백했다. 신곡 '별별별 (See that?)'은 그루비한 리듬 기반의 올드스쿨 힙합과 컨트리 장르가 융합된 'MIXX POP'(믹스 팝) 장르로 NMIXX의 매력이 극대화된 곡이다. 뮤직비디오는 화려한 색감의 세트장 속 여섯 멤버의 퍼포먼스와 개성 강한 스타일링, 트렌디한 CG 효과까지 풍성한 볼거리를 담아 21일 오후 10시쯤 유튜브 조회 수 500만 건을 넘어섰다. 또 20일과 21일 기준 유튜브 인기 급상승 음악 및 동영상 1위에 오르며 인기몰이 중이다. 'Fe3O4: STICK OUT'은 그룹 고유의 음악 색채에 탄탄한 가창력이 조화를 이뤄 열띤 반응을 이끌고 있다. 새 앨범은 19일, 20일 자 음반 집계 사이트 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 나침반 보고 간다" 정국, 슈가 음주운전 폭풍 속 초연한 다짐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676286"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저는 제 나침반 보고 갑니다” 방탄소년단 정국이 21일 오후 10시 팀 공식 SNS에 다큐멘터리 영화의 메인 트레일러를 공개했다. 메인 트레일러는 지난해 11월 미국 뉴욕 맨해튼의 타임스스퀘어(Times Square)에 위치한 TSX 엔터테인먼트에서 펼친 게릴라 공연으로 시작된다. 공연을 앞두고 길거리를 가득 채운 관객들을 바라본 정국은 “갑자기 긴장되는데?”라고 말하면서도 “여러분 잘할게요 오늘”이라며 순식간에 마음을 다잡았다. 이어 솔로 활동의 시작이자 작년 7월 발표된 ‘Seven (feat. Latto)’(세븐) 녹음 현장부터 솔로 앨범 ‘GOLDEN’(골든)의 타이틀곡 ‘Standing Next to You’ 뮤직비디오 촬영장, 전 세계 224개 국가/지역의 팬들과 온,오프라인에서 함께했던 팬 쇼케이스 까지 8개월 간의 ‘황금빛 순간들’이 펼쳐진다. 정국은 “이런 성과들을 보면서 자신감도 얻고 그 과정 자체가 너무 좋았던 것 같아요. 앞으로도 계속 가보려고 합니다”라는 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 'Smoke'로 보여줄 '올라운더 퍼포머'의 진면목]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141082"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 멤버 재현(에스엠엔터테인먼트 소속)이 솔로 데뷔곡 ‘Smoke’(스모크)로 ‘올라운더 퍼포머’의 진가를 증명한다. 재현 첫 솔로 앨범 타이틀 곡 ‘Smoke’는 리드미컬한 베이스 라인 위로 그루비한 보컬과 풍성한 기타 리프 사운드가 어우러진 힙합 R&amp;B 곡으로, 사랑하는 사람과 차 안에서의 로맨틱한 순간을 음악과 함께 붐박스 위로 피어오르는 연기에 비유한 가사가 눈길을 끈다. 특히 ‘Smoke’ 퍼포먼스는 굵은 선을 활용한 힘있는 동작으로 파워풀하면서도 절제된 매력을 느낄 수 있으며, 리드미컬한 사운드 위로 펼쳐지는 세련된 안무, 재현 특유의 쿨하고 칠한 바이브가 어우러져 ‘올라운더 퍼포머’의 진가를 확인하기에 충분하다. 또 오늘(22일) NCT 유튜브 채널 등을 통해 첫 솔로 앨범 발매 기념 청음회를 준비하는 재현의 모습을 담은 ‘Getting ready for the ‘Jaehyun Vol.1’’(겟팅 레디 포 더 ‘재현 볼륨원’)이 공개되어 팬들의 기대감을 고조시킬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 10월 단독 콘서트 개최…김동률과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315058"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 17일부터 20일까지 진행 가수 이적이 오는 10월 단독 콘서트를 열고 팬들과 만난다. 소속사 뮤직팜엔터테인먼트는 22일 "이적이 오는 10월 17일부터 20일까지 총 4일간 서울 종로구 세종문화회관에서 '2024 이적 콘서트 '이적의 노래들''을 개최한다"고 밝혔다. '2024 이적 콘서트 '이적의 노래들''은 지난 2022년 열린 콘서트 '흔적' 이후 약 2년 만이다. 이적은 최근 10년간 게스트 없이 단독 공연을 이어왔지만 이번에는 4회차 전 공연에 동료 가수 김동률과 함께 무대에 올라 호흡을 맞출 예정이다. 김동률과 이적은 지난 1997년 결성한 프로젝트 그룹 카니발을 통해 '거위의 꿈' '그땐 그랬지' 등 다수의 히트곡을 발매했다. 두 사람은 지난 2015년 개최된 김동률 단독 콘서트에 이적이 게스트로 출연한 이후 약 10년 만에 재회하는 만큼 많은 팬들의 기대가 모이는 중이다. '2024 이적 콘서트 '이적의 노래들'' 티켓 예매는 오는 28일 오후 4시 인터파크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈, 다채로운 사랑의 감정 품었다…신곡 일부 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019082"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트 신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)의 신곡 일부가 공개됐다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)는 21일 오후 6시 공식 채널을 통해 싱글 2집 ‘NOWHERE’(노웨어)의 앨범 프리뷰 영상을 오픈했다. 하트를 중심으로 멤버들의 매력과 개성이 담긴 이미지가 공개된 가운데 영상 말미 하트가 깨지며 보는 이들의 궁금증을 자아냈다. 이와 함께 브라스 사운드를 중심으로 펼쳐지는 경쾌한 사운드가 돋보이는 타이틀곡 ‘Why Not?를 비롯해 신스와 사이렌 사운드가 더해진 ’Heart vs Head‘, 멤버 시윤이 작사에 참여해 나우어데이즈만의 청량함을 담아낸 ’걔 말고 너‘까지 다채로운 감성으로 신보에 대한 기대감을 높였다. 나우어데이즈의 싱글 2집 ’NOWHERE‘(노웨어)의 타이틀곡 ’Why Not?‘는 아이오아이(I.O.I) ’소나기‘, 세븐틴 ’예쁘다‘, god ’눈을 맞춰‘ 등 최정상 아티스트들의 곡에 참여한 히트메이커 프로듀싱 팀 BOOMBASTI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키조 28일 ‘사랑이 죄야?’ 발매, 십센치·비아이 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888516"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 KIXO(키조)가 7개월 만에 신곡으로 돌아온다. KIXO(키조)는 8월 28일 오후 6시 새 디지털 싱글 ‘LOVE DILEMMA’(러브 딜레마)를 발매한다. 이번 싱글에는 신곡 ‘사랑이 죄야? (Feat. 10CM, B.I)’가 수록된다. ‘사랑이 죄야?’는 KIXO(키조)가 올해 1월 발매한 싱글 ‘Alone Again’(얼론 어게인) 이후 7개월 만에 내놓는 신곡이다. 지난 6월 새로운 음악 레이블 ‘NO MORE BLUE’(노 모어 블루)를 론칭한 KIXO(키조)가 자체 레이블에서 선보이는 첫 번째 신곡이라는 점이 음악 팬들의 기대를 한층 높이고 있다. KIXO(키조)는 작사, 작곡, 편곡에 직접 참여해 자신의 한층 깊어진 음악적 역량을 확고히 드러낼 계획이다. 감성적이면서도 세련된 KIXO(키조)의 변신도 만날 수 있다. 피처링으로 지원 사격한 실력파 아티스트 십센치(10CM), 비아이(B.I)와 KIXO(키조)의 호흡도 주목할 포인트다. 앞서 BIG Naug]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리틀 제니 잘 컸네..테디 걸그룹 첫 멤버 엘라에 쏠린 기대 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005141072"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일찌감치 관심이 폭발했던 ‘테디 걸그룹’의 첫 번째 주인공은 엘라였다. 블랙핑크 멤버 지수까지 응원에 나서면서 더 뜨거운 관심을 받고 있다. 테디의 더블랙레이블이 론칭하는 1호 걸그룹 미야오(MEOVV)가 베일을 벗었다. 지난 16일 공식 채널을 개설하고 미야오라는 그룹명과 로고, 무빙 커버를 공개하며 올 하반기 데뷔를 예고했던 바. 이어 첫 번째 멤버 엘라를 공개하고 본격적인 데뷔 예열에 나섰다. 미야오는 그동안 YG엔터테인먼트 소속 아티스트 빅뱅과 2NE1, 블랙핑크에 이어 전소미의 크레이이티브 디렉터이자 작곡가로 활약한 테디의 소속사 1호 걸그룹으로 관심받고 있다. 앞서 지난 2022년부터 새 걸그룹 발굴 소식을 전해 일찌감치 K팝 팬들의 기대를 모았던 바. 지난 해에는 아역배우 겸 모델 출신 엘라 그로스부터 재벌 회장의 외손녀 등 연습생들까지 화제가 되기도 했다. 화제 속에 공개된 테디 걸그룹 미야오의 첫 번째 멤버는 예상대로 엘라였다. 엘라는 지난 2018년 11세의 나이로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요즘 핫한 가상아이돌의 남다른 인기 비결은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008568"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어떤 시대든 10~20대는 새로운 걸 추구하는 경향이 있다. 인터넷이 일상이었거나 스마트폰이 태어날 때부터 있었을 '잘파세대(Z세대+알파세대)'에게 가상 아이돌이 이질감 없이 받아들여질 거라는 해석도 그래서 나오는 것이다. 순수 AI를 앞세운 메이브와 이터니티, 에스파의 업그레이드로 평가받는 인간과 AI 혼합형인 슈퍼카인드가 등장하는 이유 역시 잘파세대가 이끌어나갈 미래 시장을 긍정적으로 내다본 업체들이 미래 시장을 선점하기 위해 내놓은 상품들이다. 하지만 가상 아이돌의 표정과 감정, 인생은 어디까지나 입력되고 학습된 것. 사람 냄새가 나지 않는 건 사람에게 다가가야 하는 가상 아이돌 모두의 숙제요 한계다. 사실 가상 아이돌의 가능성을 선두에서 증명하고 있는 이세계아이돌, 플레이브 같은 2D 사례도 애니메이션이라는 오래된 매체를 통해 이미 소비자들이 경험했다는 점에서 딱히 특장점이 없어 보였다. 하지만 이들에겐 다른 가상 아이돌들에게 없는 것이 있었으니 바로 '진짜 사람'이 본체라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Suga was not summoned on Thursday': BTS agency denies reports]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058024"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Suga's agency HYBE denied reports that the BTS member will be summoned for police questioning on Thursday. "The summoning schedule that has spread is wrong and he will not be attending today," a HYBE official told the Korea JoongAng Daily. The summoning date was not confirmed by the official. Media reports said Wednesday evening that Suga will be summoned by police on Thursday and that he will not stand before a photo line to answer questions from reporters. Suga was investigated for the first t]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘日 슈퍼 아이돌’ 나니와단시, 내년 방한…첫 한국 콘서트 개최[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019080"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘일본 슈퍼 아이돌’ 나니와단시(なにわ男子)가 한국에서 처음 콘서트를 연다. 나니와단시는 오는 2025년 1월 11~12일 양일간 인스파이어 아레나에서 첫 번째 아시아 투어 ‘Naniwa Danshi ASIA TOUR 2024+2025 ’+Alpha‘’의 한국 공연을 개최하는 가운데, 인터파크 티켓을 통해 오늘(22일) 오후 8시 국내 회원을 대상으로, 23일 오후 4시 글로벌 회원을 대상으로 티켓 예매가 순차 오픈된다. 나니와단시가 한국에서 콘서트를 개최하는 것은 이번이 처음인 만큼 국내외 팬들의 관심과 기대가 동시에 쏠리고 있다. 이들은 다채로운 영상 기술이 접목된 무대 구성으로 나니와단시만이 보여줄 수 있는 음악과 퍼포먼스를 선보일 예정이다. 지난 2021년 데뷔한 나니와단시는 니시하타 다이고, 오오니시 류세이, 미치에다 슌스케, 타카하시 쿄헤이, 나가오 켄토, 후지와라 죠이치로, 오오하시 카즈야 등으로 구성된 일본의 7인조 인기 보이그룹이다. 이 중 미치에다 &amp;#]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑수업' 에녹, 미모의 플로리스트와 2대 1 소개팅…세심한 매너에 호감 급상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508304"/>
        <updated>2024-08-22T02:11:20.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에녹이 살사 댄스에 이어 꽃꽂이로 여심을 저격했다. 에녹은 21일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'(이하 '신랑수업')에 출연해 꽃꽂이 수업에 나섰다. 이날 에녹은 앞서 살사 댄스에 이어 데니안과 함께 꽃꽂이 수업에 임했다. 두 사람은 미모의 플로리스트와 2대 1 소개팅 분위기를 만들었고, 플로리스트를 마주한 에녹은 인터뷰에서 "꽃집의 아가씨는 예뻐요. 그렇게 예쁠 수가 없어요"라고 노래한 뒤 "보석이 뭔지 알겠더라"며 관심을 보였다. 이어 에녹은 데니안을 견제하며 적극적으로 수업에 임했다. 그는 꽃에 대한 남다른 지식을 드러냈고, 플로리스트는 에녹이 고른 꽃을 보며 "생각했던 에녹 님의 성격이랑 꽃이 비슷하다. 뭔가 러블리하다"고 밝혀 에녹을 설레게 했다. 그러던 중 에녹은 플로리스트에게 "아나운서 준비하셨다고?"라고 물었다. 꽃을 고를 때 그녀의 플라워 도서를 미리 읽었던 것이다. 세심한 에녹의 모습에 패널들 모두 감탄했다. 그러나 에녹은 데니안에게 관심을 빼앗겨 고군]]></content>
    </entry>
</feed>