<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-22T10:18:48.779Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 진교은, 혼인신고 2년 만에 결혼식...축하 쏟아져 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310251"/>
        <updated>2024-09-22T07:18:44.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 톱스타 진교은(Joe Chen·45)이 마침내 결혼식을 올렸다. 22일(현지 시간) 진교은은 웨딩 화보 사진을 올렸다. 그는 "영화에서 웨딩드레스를 200번 입었다고 농담한 적 있다"라며 "드디어 직접 웨딩드레스를 입게 됐다"라고 결혼 소감을 덧붙였다. 진교은은 지난 2022년, 말레이시아 재벌 2세 앨런(Alan)과 혼인신고를 한 바 있다. 두 사람은 혼인 신고 2년 만에 결혼식을 올리며 많은 이들에게 축복받고 있다. 같은 날 외신 차이나타임즈 보도에 따르면 진교은과 앨런은 말레이시아 랑카위에서 결혼식을 올렸다. 두 사람의 청첩장은 친구에 의해 공개됐는데, 청첩장에는 '5년 전, 황금빛 햇살 아래 우리는 이 섬에서 여행을 시작했다'라고 적혀있었다. '우리의 하루가 해바라기처럼 밝고, 우리의 사랑이 산처럼 솟아오르기를'이라며 로맨틱한 문구로 시선을 모았다. 진교은과 앨런은 지난 2019년 중국 리얼리티 프로그램 '여아문적연애(Meeting Mr.Right)' 시즌2에 출연하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불임 고백' 셀레나 고메즈, 악플러에 "꺼져" 일침 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310249"/>
        <updated>2024-09-22T06:19:25.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 셀레나 고메즈(32)가 악플러에게 일침을 가했다. 최근 셀레나 고메즈는 'Women in Film' 현지 행사에 참석했다. 그는 이날 자신의 불임 사실과 정신 건강문제를 공개한 것을 언급하며 악플러에게 "꺼져"라고 얘기했다. 셀레나 고메즈는 "취약함을 드러내고 도움이 필요할 때 사람들에게 말하는 것에는 힘이 있다고 믿는다"라고 얘기했다. 그는 "부끄러운 일이 아니다. 그래서 나는 아이를 낳을 수 없다고 말했다. 조울증이 있다고 말했다"라고 전했다. 그러면서 그는 "꺼져라. 그게 내 인생이다"라고 소신을 밝혔다. 지난 9일 외신 배니티 페어(Vanity Fair)는 셀레나 고메즈와의 인터뷰 내용을 보도한 바 있다. 인터뷰에서 셀레나 고메즈는 자신이 아기를 낳을 수 없다고 밝혔다. 그는 "불행히도 내 삶과 아기를 위험에 빠뜨릴 수 있는 많은 건강 문제가 있다"라고 이유를 전했다. 셀레나 고메즈는 또한 언젠간 자신이 어머니가 되는 것을 기대하고 있다고 전했다. 상상했던 것과 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리, 피트 성 버린 16세 딸과 커플 타투 새겼다[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899676"/>
        <updated>2024-09-22T06:19:25.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리가 딸과 함께 커플 타투에 나섰다. 9월 22일(현지시간) 다수의 할리우드 매체에 따르면 안젤리나 졸리는 CR 패션북과의 인터뷰에서 딸 비비안과 함께 '아웃사이더' 작업 기간 타투를 새겼다고 밝혔다. 16세 비비안은 안젤리나 졸리, 브래드 피트를 반반 닮은 외모로 주목받고 있다. 비비안은 언니 자하라와 샤일로처럼 '아웃사이더' 팸플릿에 자신의 이름을 '비비안 졸리'라 올리며 아버지 브래드 피트 성을 지워버렸다. 평소 타투를 즐기는 안젤리나 졸리는 손목 부위에 'Stay Gold'라고 적힌 레터링 타투를 새긴 것으로 알려졌다. 'Stay Gold'는 안젤리나 졸리 모녀가 함께 작업한 뮤지컬 '아웃사이더' 오리지널 곡 중 하나로, 안젤리나 졸리는 인터뷰에서 이와 관련, "우리에게는 개별적으로도, 함께할 때도 큰 의미가 있다"며 자신들이 함께한 경험을 어떻게 기념하는지 강조했다. 지난 4월 개막한 뮤지컬 ‘아웃사이더’는 S.E. 힌튼의 소설 ‘아웃사이더’(The Outside]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[졸리, 피트 성 뺀 16살 딸과 '똑같은 타투'..'Stay Gold’ 의미는? [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005160361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005160361"/>
        <updated>2024-09-22T03:23:35.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리가 16살 딸과 같은 타투를 했다. 최근 안젤리나 졸리는 ‘CR Fashion Book’과 인터뷰에서 “뮤지컬 ‘아웃사이더’ 개막 기간 동안 나와 딸 비비안은 ‘Stay Gold’ 타투를 새겼다. 이는 ‘아웃사이더’ 넘버 중 하나로 우리에게 큰 의미가 있는 곡”이라고 밝혔다. 안젤리나 졸리는 손목에 이 레터링 타투를 새긴 걸로 알려졌다. 다만 16살 딸 비비안이 타투를 한 곳은 밝히지 않았다. 안젤리나 졸리는 비비안이 어릴 때부터 뮤지컬 제작 현장에 데리고 다녔다. 지난해 샌디에이고에서 ‘아웃사이더’ 트라이아웃 공연을 관람한 뒤엔 수석 프로듀서까지 맡았고 딸을 조수로 고용했다. 이 작품은 지난 6월 연극·뮤지컬의 아카데미상으로 불리는 제77회 토니상 시상식에서 최우수 뮤지컬상을 포함해 4개 부문의 영예를 안았다. 당시에도 안젤리나 졸리와 비비안은 시상식에 참석해 기쁨을 함께 나눴다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[졸리 금발 히피펌 파격 변신→피트 29살 어린 여친 공개…이혼 8주년 행보 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000899577"/>
        <updated>2024-09-22T01:16:15.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리가 파격 변신에 도전했다. 9월 20일 CR 패션북은 안젤리나 졸리와 함께한 화보를 공개했다. 이날은 안젤리나 졸리가 전남편 브래드 피트를 상대로 이혼 소송을 제기한 지 8주년이 되는 것으로 알려졌다. 금발 히피펌으로 등장한 안젤리나 졸리는 다양한 포즈를 취했으며, 그의 아들 팍스 졸리-피트도 화보 촬영장에 동행해 모친 안젤리나 졸리의 촬영 비하인드 사진을 공유했다. 안젤리나 졸리는 자신의 패션 철학에 대해 "지난 몇 년 동안 저는 패션이 트렌드에 좌우되고 취향의 결정권자가 되는 것을 봤다. 그러나 내면을 들여다보면서 자신을 위해 옷을 입고, 창의성과 지략으로 자신을 진정으로 표현해야 한다"고 설명했다. 또 스스로에 대해 진지하면서도 재미있는 성격이라고 밝힌 안젤리나 졸리는 "내가 출연했던 영화를 모두 본 것은 아니"라면서 "아이들 중 일부는 이미 문신을 했다"는 이야기도 전했다. 한편 브래드 피트는 지난달 28일 개막한 베니스 국제영화제에 새로운 여자친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[90년대 최고의 영어 교재, 시트콤 '프렌즈' 첫 방영 [오늘의 역사]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001028392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001028392"/>
        <updated>2024-09-21T22:16:06.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1994년 9월 22일. 미국 레전드 시트콤 '프렌즈'의 첫 회가 방송됐다. NBC에서 방송을 시작한 '프렌즈'는 2004년 5월 시즌10을 끝으로 종영했다. '프렌즈'는 친구 6명의 삶과 우정을 다룬 시트콤으로 방송 기간 내내 2000만명 이상의 평균 시청자 수를 기록하며 심슨 가족과 더불어 1990년 미국 문화에 큰 영향을 끼친 콘텐츠로 평가받고 있다. 당시 미국에서는 '프렌즈'를 따라 하며 친구들끼리 아파트를 빌려 생활하는 형태가 유행하기도 했다. '프렌즈'는 미국뿐만이 아니라 전 세계적인 인기를 끌었다. 미국인만 공감할 수 있는 내용이 아닌 모두가 공감할 수 있는 보편적인 상황을 그려냈기 때문이라는 평가를 받는다. '프렌즈'는 시대·문화에 상관없이 다양한 연령대가 공감할 수 있는 콘텐츠로 사랑받고 있다. 첫 방송 이후 30년이 지난 현재까지도 연간 10억달러의 재방송 수익을 올리며 큰 사랑을 받고 있다. '프렌즈'는 비영어권 국가에서 영어 공부 교과서로도 불린다. 일상생활에서]]></content>
    </entry>
</feed>