<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-23T21:14:21.611Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 만남부터 슈퍼 이끌림! 청량상 투어스·성장상 엔위시·젠지상 아일릿·라이브상 베몬 [SS어워즈-신인②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116767"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:09.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투어스(왼쪽 위부터 시계방향), 아일릿, 엔시티 위시, 베이비몬스터. 사진 | 각 소속사 제공 올해 K팝에는 세대교체 바람이 거세게 불었다. 이제 데뷔한지 1년 안팎의 신예 그룹들이 각종 차트에서 신기록을 쓰며 내년 더 큰 성장을 기대케 했다. 좀처럼 보이그룹이 맥을 추지 못했던 음원 순위에서 투어스의 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’가 롱런하고, 아일릿의 ‘마그네틱’은 숏폼 챌린지 열풍을 이끌었다. 이 외에도 젠지 감성으로 뭉쳐 통통 튀기도 하고 풋풋한 첫사랑의 감성을 불러일으키기도 하며 보이그룹과 걸그룹이 골고루 인상적인 활약을 펼쳤다. 스포츠서울이 ‘마음대로’ 선정한 올해를 빛낸 신인 그룹 톱4를 꼽았다. ◇ 베스트 청량상 : ‘첫 만남’ 신드롬 투어스 투어스. 사진 | 플레디스 올해 K팝신에서 발견한 신인으로 ‘첫 만남’ 신드롬을 일으킨 투어스를 빼놓을 수 없다. 지난 1월 데뷔하자마자 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’로 국내 주요 음원차트 최상위권을 차지, ‘첫 만남’ 신드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사랑상 아이유·역주행상 데식·뚝심상 에스파·국위선양상 로제 [SS어워즈-노래①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116766"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:09.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(왼쪽 위부터 시계방향), 아이유, 데이식스, 로제. 사진 | 각 소속사 제공 다사다난했던 2024년 가요계였지만, 늘 그렇듯 시끄러운 상황 속에서도 많은 이들을 웃고 울린 히트곡들이 나왔다. K팝 대표 보이그룹과 걸그룹으로 꼽히던 방탄소년단과 블랙핑크의 활동 부재가 있었음에도 데이식스로 인한 K-밴드의 부흥과 에스파의 약진, 여전한 아이유의 음원파워를 확인할 수 있었다. 여기에 연말 로제의 ‘아파트’가 세계시장에서 맹위를 떨치면서 올해 유독 다양한 장르의 곡들이 사랑받았다. 스포츠서울이 ‘마음대로’ 선정한 올해의 노래 톱4를 만나보자. ◇ 베스트 사랑상 : “나와 저 끝까지 가줘” 아이유 ‘러브 윈즈 올’ 아이유. 사진 | 이담엔터테인먼트 2년 만에 새 앨범으로 돌아온 아이유의 위상은 여전했다. 지난 2월 발표한 ‘러브 윈즈 올’은 국내 최대 음원 플랫폼 멜론의 올해 1월1일부터 11월12일까지 집계 기준, 한 해 동안 가장 많은 이용자가 감상한 노래로 꼽혔다. 올해로 데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 빌보드 200 1위 찍고 BTS와 나란히 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403399"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:09.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈가 미국 빌보드 차트에서 방탄소년단(BTS)과 어깨를 나란히 했다. 23일(한국시간) 미국 빌보드에 따르면 스트레이 키즈는 신보 ‘합(合·HOP)’으로 28일자 빌보드 메인 앨범 차트 ‘빌보드 200’에서 자체 통산 여섯 번째 1위에 올랐다. ‘빌보드 200’ 6회 1위는 해당 차트 최다 타이 기록이다. 린킨 파크, 데이브 매튜스 밴드가 기록했고 K팝 아티스트 중에서는 방탄소년단이 유일했는데 스트레이 키즈가 이 기록을 따라잡은 것. 더구나 스트레이 키즈는 2022년 ‘오디너리’로 첫 ‘빌보드 200’ 1위에 오른 이후 ‘맥시던트’ ‘파이브스타’ ‘락스타’ ‘에이트’에 이어 여섯 앨범 연속 1위라는 기록을 달성했다. ‘빌보드 200’ 1위에 오른 뒤 6연속 앨범 1위 기록은 ‘빌보드 200’ 집계 69년 역사상 최초라는 점에서 의미가 크다. 김헌식 문화 평론가는 “스트레이 키즈의 ‘빌보드 200’ 성과는 굉장히 큰 의미가 있다. 방탄소년단의 군백기 이후 빌보드에서 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[X why Z] ‘뮤직뱅크’, 후쿠오카에 가다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403398"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:09.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송 작가로 일하면서 Mnet ‘MAMA’에 참여하느라 해외 공연을 보러간 적은 있었지만 방송 준비 때문에 제대로 공연을 즐긴 적이 없었다. 그런데 이번에 일본 후쿠오카에서 열린 KBS2 ‘뮤직뱅크’의 ‘후쿠오카 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌’을 볼 수 있는 기회가 생겨 Z와 함께 다녀왔다. 딸과 단둘이 가는 여행이라 설레기도 했지만 K팝 가수들의 공연을 해외에서 볼 수 있어서 Z도 좋고 X도 좋았다. X재국 : ‘후쿠오카 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌’의 오프닝을 NCT위시가 꾸몄잖아. 어땠어? Z연우 : NCT위시는 첫 등장부터 큐피드의 화살을 들고 나타나서 그룹의 정체성을 뚜렷하게 보여줬어요. NCT위시는 그런 그룹의 이미지, 또 색다른 노래들 때문인지 요즘 남돌들을 실물로 봤을 때 느끼는 ‘멋있다’ 또는 ‘연예인 그 자체다’ 이런 반응들보다도 되게 신비하고 환상 속에만 존재하는 요정들 같다고 느껴졌어요. 그리고 ‘위시’라는 곡을 하기 전에 돌출 무대로 자연스럽게 나오면서 선보인 ‘댄스브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[박세연의 감성돋송] 올 겨울엔 이승환표 35년산 ‘크리스마스에는’ 어때요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403396"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:09.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[많은 가수들이 저마다의 감성을 담은 ‘윈터송’으로 음악 팬들의 플레이리스트를 따뜻하게 물들이고 있는 겨울. 크리스마스가 가까워지며 캐럴 수요가 늘어난 이 시점에 무려 35년 숙성된 ‘국내산’ 겨울노래 한 곡을 소개한다. 올해 데뷔 35주년을 맞은 가수 이승환의 ‘크리스마스에는’이다. 이 곡은 1989년 10월 발표된 이승환 1집 ‘B.C 603’ 2번 트랙에 수록된 노래로 이승환이 단독 작사, 작곡했다. 보사노바풍의 리드미컬한 팝 스타일의 곡으로 국내 최초의 ‘창작’ 캐럴로 알려져 있다. 스물 네 살 이승환의 앳된 목소리가 단숨에 귀를 사로잡는다. “내 어릴 적 친구들과 함께 한 순간들은 항상 내 맘 속에 / 남아 있는데 이젠 그 친구들 소식조차 알 수가 없네 (중략) 크리스마스에는 그 거리에 작은 소망들이 피어나 / 그 친구들 환한 웃음 다시 볼 수 있겠지 / 우리들의 쌓인 얘기 하얗게 밤을 새겠지” 가사는 크리스마스 즈음, 어린 시절 친구들과 함께 하던 동심과 그 시절 추억을 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 수식어 필요없는 이름... 컬래버 장인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403395"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:09.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수식어는 필요 없다. 이름 세글자면 된다. 래퍼 이영지가 다양한 아티스트와 컬래버레이션 족족 화제성 몰이에 성공하며 이름값을 증명 중이다. 불과 1년 전만 해도 예능에만 너무 치우쳐 활동한다는 비판적인 시각도 있었지만, 현재 분위기는 다르다. 본업미를 뽐내며 ‘컬래버 장인’으로 떠오르고 있다. 이영지는 지난 16일 NCT 마크의 신곡 ‘프락치’ 피처링에 참여했다. ‘프락치’는 하우스 풍의 코드 진행 위로 펼쳐지는 묵직한 808 베이스와 강렬하게 반복되는 신시사이저 사운드가 인상적인 힙합곡. 이번 컬래버는 마크가 주도적으로 추진한 것으로 알려졌다. 마크는 소속사 SM엔터테인먼트를 통해 “이영지가 나와 비슷한 캐릭터라고 느꼈다. 독특한 케미스트리가 있을 거라고 생각했다”고 협업 계기를 밝혔다. 마크의 ‘촉’은 틀리지 않았다. ‘프락치’는 16일 발매 직후 유튜브 ‘인기 급상승 음악’ 5위로 직행했다. 특히 외국에서 반응이 ‘핫’하다. 이 노래는 아이튠즈 톱 송 차트에서 인도네시아, 칠레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SM타운 라이브', 14년만에 유럽 개최…英 런던서 30주년 기념 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527179"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:09.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['SM타운 라이브'가 영국 런던 팬들과 만난다. 24일 SM엔터테인먼트는 2025년 창립 30주년을 기념하는 'SM타운 라이브 2025' 개최지로 유럽 공연지로 영국 런던을 발표했다. 영국 공연은 2025년 6월 28일에 개최된다. 이번 'SM타운 라이브 2025' 런던 공연은 2011년 'SM타운 라이브' 파리 공연 이후 약 14년 만에 열리는 유럽 공연이다. 전 세계 팬들의 뜨거운 관심 속에서 이번 런던 공연은 SM이 30년간 쌓아온 독창적인 음악과 다채로운 퍼포먼스가 어우러진 축제의 장이 될 것으로 기대를 모은다. 'SM타운 라이브'는 2008년 첫 투어를 시작한 이래 서울, 뉴욕, LA, 파리, 두바이, 산티아고, 도쿄, 베이징, 상하이, 방콕, 싱가포르 등 전 세계 주요 도시에서 성황리에 개최되면서 글로벌 공연 브랜드의 명성을 다져왔다. 창립 30주년을 기념해 개최되는 'SM타운 라이브 2025'는 1월 11일부터 12일까지 서울을 시작으로 투어를 시작할 계획이다. SM엔터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DK, 이별 발라드로 돌아온다…29일 '아무렇지 않게' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000527175"/>
        <updated>2024-12-23T19:13:43.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 DK(디셈버)가 아련한 이별 발라드로 음악팬들을 만난다. DK는 오는 29일 오후 6시 새 싱글 '아무렇지 않게'를 발표한다. '아무렇지 않게'는 아무 일 없던 듯 헤어진 연인을 다시 만나 손 흔들며 하고 싶은 말을 전하는 곡이다. DK는 부드럽고 섬세한 감정 표현과 폭발적인 가창력으로 애절함을 더해 완성도 높은 곡을 선보일 예정이다. DK는 그동안 '나와 헤어진 걸 다행이라 생각할 수 있게' '별이될게' '언제나 사랑해' '그날 그밤' '부디' '심' '발걸음' '같이 살자' 등을 발매하며 대중의 많은 사랑을 받았다. 또 앨범 발매뿐만 아니라 드라마 OST 및 컬래버레이션 음원에 참여하며 활발한 활동을 이어가고 있다. 최근에는 SBS '더 리슨: 우리 함께 다시', MBC '복면가왕' 등 다양한 예능 프로그램에 출연하며 꾸준하게 시청자들과 만나고 있다. 신곡 발매 소식으로 팬들의 반가움을 자아낸 DK는 공연과 방송 등을 통해 남은 연말을 뜨겁게 달굴 예정이다. 오는 24일,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드림어스컴퍼니 플로(FLO), 연말 맞아 새해 첫 곡 추천 플레이리스트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008739"/>
        <updated>2024-12-23T17:15:32.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드림어스컴퍼니(대표 김동훈)의 음악 플랫폼 플로(FLO)가 새해를 앞두고 한 해의 행운을 기원하는 새해 첫 곡 플레이리스트(이하 플리)를 공개했다. 플로는 23일부터 일주일 간 앱 내 배너를 통해 새해 첫 곡으로 듣기 좋은 노래를 모은 ‘올해 또 소환된 새해 첫 곡 연금송’ 플리를 제공한다. 새해가 되는 순간인 1월 1일 00시에 듣는 곡이 한 해를 결정한다는 MZ세대의 놀이문화를 반영해, 플로가 서비스하는 8천만 곡 이상의 음원 중 휴먼 큐레이터가 직접 AI 추천 기술을 활용해 엄선한 45개 곡을 담았다. 새해 첫 곡 플리에는 “이제 좋은 일들만 이렇게 네가 바라는 대로, 이루어지길 너의 소원 다”라는 희망찬 가사로 매년 인기 새해 첫 곡인 우주소녀의 ‘이루리’, “로또는 비교도 안 될 성공이 다소곳한 자세로 나를 영접하려 기다리고 있다”라는 재밌는 가사의 조빈 ‘듣기만 해도 성공하는 음악’ 등이 담겼다. 또, 데이브레이크(DAYBREAK)의 ‘꽃길만 걷게 해줄게’와 같이 연애운을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로듀스 101’ 출신 안예슬, 새 싱글 ‘하얀 눈이 내리면’ 발매!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008729"/>
        <updated>2024-12-23T17:15:32.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안예슬이 크리스마스를 앞두고 온기를 머금은 러브송을 선물한다. 23일 각종 온라인 음원사이트를 통해 안예슬의 새 디지털 싱글 ‘하얀 눈이 내리면’이 발매됐다. ‘하얀 눈이 내리면’은 차가운 눈을 보면 마음이 따뜻해지듯 사랑하는 이가 있어 차디찬 이 겨울도 따스하게 보낼 수 있는 행복한 나날을 그린 발라드 곡이다. ‘하얀 눈이 내리면 문득 네가 생각나/소리 없이 눈처럼 내게 와준 너/한 줌 빈틈이 없게 내 하루를 채운 너/차가운 네 손에 난 온기를 느껴/차가운 눈을 보며 따스해지듯’처럼 일상의 언어로 담은 노랫말과 안예슬의 청아한 음색이 돋보인다. 이 곡은 그동안 안예슬과 다양한 작품을 함께 하며 호흡을 맞춰온 작곡가 고병식이 프로듀싱을 맡아 안예슬과 환상적인 케미를 보여줬다. 매년 어김없이 찾아오는 크리스마스, 누구나 이날이 오면 이유 모를 들뜬 기분을 느끼게 된다. 안예슬은 설렘을 더욱 만끽할 수 있는 ‘하얀 눈이 내리면’으로 리스너들의 로맨틱한 크리스마스를 완성할 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열린음악회’ 홍지윤, ‘제3한강교’→‘정말 좋았네’ 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008727"/>
        <updated>2024-12-23T17:15:32.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 독보적 감성으로 일요일을 장식했다. 홍지윤은 지난 22일 방송된 KBS1 ‘열린음악회’에 출연해 ‘제3한강교’와 ‘정말 좋았네’ 무대를 선보였다. 홍지윤은 화이트 실크 드레스 스타일링으로 등장해 혜은이 원곡 ‘제3한강교’와 주현미 원곡 ‘정말 좋았네’를 선곡해 무대를 꾸몄다. 홍지윤은 “오늘 정말 행복하고 좋은 날이라서 마음을 담아서 무대를 준비했다”고 전했다. ‘제3한강교’로 무대에 오른 홍지윤은 특유의 창법과 탄탄한 가창력으로 원곡과는 또 다른 매력의 무대를 완성했다. 특히 스텝이 돋보이는 안무를 더해 보는 재미를 더하며 여유로운 무대 미너로 첫 무대를 마쳤다. 이어서 ‘정말 좋았네’로 열기를 이어간 홍지윤은 구성진 목소리와 애절한 감성으로 무대를 장악했다. 표정 연기와 눈빛, 제스처를 곁들인 홍지윤은 자신만의 목소리로 ‘정말 좋았네’를 재해석하며 완성도 높은 무대를 꾸몄다. 홍지윤은 다양한 방송, 콘텐츠, 공연 등을 통해 팬들과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이핑크, 연말 단독 콘서트 성료! 팬들 위한 스페셜 ‘PINK CHRISTMAS’ 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008726"/>
        <updated>2024-12-23T15:16:23.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에이핑크(Apink)가 일곱 번째 단독 콘서트를 성료했다. 에이핑크(박초롱, 윤보미, 정은지, 김남주, 오하영)는 지난 21일과 22일 양일간 서울 강서구 KBS아레나에서 2024 7th 단독 콘서트 ‘PINK CHRISTMAS (핑크 크리스마스)’를 개최했다. ‘PINK CHRISTMAS’는 에이핑크가 4년여 만에 완전체로 선보인 단독 콘서트다. 에이핑크는 크리스마스 시즌을 맞아 준비한 스페셜 라이브 무대는 물론 데뷔 14년 차에도 변함없는 팀 케미스트리로 팬들에게 로맨틱한 연말을 선물했다. 캐럴송 ‘PINK CHRISTMAS’로 오프닝을 연 에이핑크는 겨울 분위기로 편곡 및 매시업한 ‘Remember (리멤버)’, ‘Mr. Chu (미스터 츄)’, ‘Crystal (크리스탈)’을 메들리로 선보였다. 에이핑크는 ‘몰라요’, ‘D N D’, ‘FIVE (파이브)’, ‘1도 없어’, ‘덤더럼’, ‘LUV (러브)’ 등 히트곡으로 떼창과 함성을 자아냈다. 재즈 버전의 ‘고양이’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 12월, 이승환은 ‘십자가 밟기’를 강요당했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008724"/>
        <updated>2024-12-23T15:16:23.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보수단체의 항의에 오는 25일 콘서트가 취소된 가수 이승환(사진)이 분노의 목소리를 높였다. 이승환은 23일 SNS 페이스북에 “구미시 측의 일방적인 콘서트 대관 취소 결정에 대해 유감을 표한다”며 “신속하게 구미시 측에 법적 대응을 진행할 예정”이라고 밝혔다. 이어 “일방적이고 부당한 대관 취소 결정으로 발생한 법적, 경제적 책임은 구미시 세금을 통해서가 아니라, 이 결정에 참여한 이들이 져야 할 것”이라고 날을 세웠다. 이승환은 “구미시 측은 ‘안전을 위한 결정’이었다고 하나 동의할 수 없다”면서 “구미시 측은 경찰 등을 통해 적절한 집회·시위를 보장하면서 동시에 관람객들의 문화를 향유할 권리도 지켰어야 했다”고 주장했다. 이승환은 또 구미시 관계자가 부당한 서약서를 강요했다고도 폭로했다. 그는 “회관은 지난 20일 공연 기획사에게 공문을 보내 ‘기획사 및 가수 이승환은 구미문화예술회관공연 허가 규정에 따라 정치적 선동 및 정치적 오해 등 언행을 하지 않겠음’이라는 서약서에 날인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤직카우, 여성가족부 주관 ‘2024년 가족친화인증 기업’으로 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008722"/>
        <updated>2024-12-23T15:16:23.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음악투자 플랫폼 뮤직카우가 여성가족부 ‘가족친화인증 기업’으로 선정DL 됐다. 여성가족부의 ‘가족친화인증’은 근로자가 일과 가정생활을 조화롭게 병행할 수 있도록 가족친화제도를 모범적으로 운영하는 기업 및 공공기관에 대해 심사를 통해 인증을 부여하는 제도다. 뮤직카우는 다양한 복리후생 제도 운영을 통해 가족친화경영을 펼친 점을 높이 평가받아 가족친화인증 기업으로 선정됐다. 뮤직카우는 임직원들 근로 의욕 및 만족도 향상을 위해 ‘복리후생 2.0’을 제정하고 다양한 복리후생 제도를 운영 중이다. 임직원의 만족도가 특히 높은 것은 특별한 휴가 제도다. 뮤직카우는 기본 연차 외에 최대 8일의 유급 휴가를 제공해 가족과의 시간을 충분히 확보할 수 있게 지원하고 있다. ▲생일이 있는 달에 부여하는 ‘Birthday 휴가’ ▲가정의 달에 부여하는 ‘Family Day 휴가’ ▲따뜻한 연말을 위한 ‘Holiday 휴가’ ▲자녀가 있는 임직원을 위한 ‘자녀돌봄휴가’ ▲매월 하루 단축근무를 지원하는 브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['물의 여신' 권은비, 눈의 여신으로 돌아왔다! 타이베이 첫 팬미팅 성료...글로벌 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265303"/>
        <updated>2024-12-23T15:16:23.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 타이베이 팬들과 잊지 못할 연말의 순간을 나눴다. 권은비는 지난 22일(현지시간) 타이베이 레거시 테라에서 개최된 첫 단독 팬미팅 '권은비 팬미팅 트레저 인 타이베이'를 성황리에 마쳤다. 이번 팬미팅은 권은비가 타이베이에서 처음으로 개최하는 단독 팬미팅으로, 개최 소식만으로도 현지 팬들의 뜨거운 기대를 모았다. 권은비는 이날 다채로운 무대와 팬들과의 소통을 통해 잊지 못할 추억을 선사했다. 이날 공연에서 권은비는 '도어(Door)', '블루 아이즈(Blue eyes)', '글리치(Glitch)' 등 히트곡 무대를 선보이며 팬들의 열렬한 환호를 이끌어냈다. 특히, 크리스마스 시즌을 맞아 팬들이 권은비에게 쓴 메시지를 하나하나 정성스럽게 읽고 답해주는 이벤트로 팬들에게 따뜻한 감동을 선사했다. 또한, 팬들과의 Q&amp;A 시간을 통해 근황과 속마음을 솔직하게 공개하며 팬들과의 유대감을 더욱 돈독히 했다. 특히, 한중 합작 글로벌 오디션 프로그램 '스타라이트 보이즈'에 가이더로]]></content>
    </entry>
</feed>