<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-04T09:17:29.732Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA 향한 관심 뜨겁다…팬덤 경쟁도 ‘치열’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244760"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA) 인기상 투표를 향한 뜨거운 관심이 이어지고 있다. 4일 팬캐스트 투표 총괄 담당자는 “글로벌 K팝 팬과 어덜트 컨템포러리 팬덤 투표 열기가 상상 이상이다. 결과가 엎치락뒤치락하는 중”이라고 밝혔다. 현재 글로벌 팬투표사이트 팬캐스트를 통해 ‘KGMA 아티스트’, ‘KGMA 송’, ‘KGMA 팬투표 신인상’, ‘KGMA 룰루아 X 팬캐스트 최고 인기상’ 등 다양한 투표가 진행 중이다. KGMA에는 뉴진스, 데이식스, 스테이씨, 에스파, 제로베이스원 등 국내외 큰 인기를 얻고 있는 그룹을 비롯해 어덜트 컨템포러리 라인업인 송가인, 이찬원, 영탁, 정동원까지 출격하는 만큼, 팬들의 경쟁 역시 달아올랐다. 특히 앞서 진행했던 다양한 부문의 1차 투표에서는 송가인, 이찬원이 데이식스, 에스파 등과 상위 순위를 기록, 트롯 팬덤이 아이돌 팬덤에게 밀리지 않는 막강한 화력을 자랑하면서 투표 열기를 더욱 상승시켰다. 과연 이번 투표에서 누가 1위를 기록할지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라쿠나, '군백기' 아쉬움도 씻었다…역대급 규모 '드림: 패러렐 월드']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515057"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 라쿠나가 단독 콘서트를 성공적으로 마쳤다. 밴드 라쿠나는 서울 예스24라이브홀에서 단독 콘서트 '드림: 패러렐 월드'를 열고 팬들을 만났다. '드림: 패러렐 월드'는 라쿠나의 브랜드 콘서트로, 2022년 개최된 '드림: 언디파인드', 2023년 '드림: 노스탤지어'에 이어 '드림' 시리즈의 세 번째 공연이다. CJ 문화재단의 지원을 받아 역대 단독 콘서트 중 가장 큰 규모를 자랑하는 단독 콘서트가 됐다. 라쿠나는 군 입대 전 마지막 콘서트인 이번 공연에 대해 '역대급'을 강조해 왔다. 이에 대한 기대감을 충족시키기겠다는 듯, 기존의 콘서트에서는 볼 수 없었던 편곡과 라이브를 선보였다. 특히 보컬 장경민의 피아노 연주와 베이시스트 김호의 콘트라베이스 연주를 선보이는 등 신선한 라이브를 꾸렸다. 또한 7년 간 활동을 하며 촘촘하게 쌓아온 디스코그래피를 세트 리스트에 골고루 배치시켜 라쿠나의 세계를 성공적으로 총망라했다. 김호는 "불가능하다고 생각했던 예스24 라이브홀에서 공연을 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 김민하, NCT 도영과 듀엣하더니…첫 싱글 '레터' 9일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040451"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 오는 9일 정오 디지털 싱글 '레터'를 발매한다. 오는 9일 발매되는 김민하의 '레터'는 숨겨진 명곡을 새로운 아티스트의 목소리로 재해석하는 프로젝트 '몰드(MOLD)'의 두 번째 리메이크 곡으로 유통사 포크라노스 공식 인스타그램을 통해 티저 영상이 먼저 공개됐다. 공개된 영상은 기대, 설렘, 행복 등 다양한 감정의 향이 묻어나는 듯하며 김민하는 찰나의 손짓과 표정만으로 단숨에 보는 이들의 눈길을 사로잡는다. 여기에 단 한 소절만으로 만개하는 꽃처럼 풍성한 가사 속에 숨겨진 이야기를 상상하게 만든다. 프로젝트 '몰드'의 새 얼굴이 된 김민하는 2022년 애플TV+ '파친코' 선자 역으로 단숨에 전 세계 시청자들을 사로잡았다. 현재 매주 새로운 에피소드가 공개되고 있는 '파친코 시즌2'에서도 호평이 이어지고 있으며, 캐릭터 변신이 돋보이는 영화 '폭로: 눈을 감은 아이', 드라마 '조명가게', '내가 죽기 일주일 전' 등도 연이어 공개를 앞두고 있다. 연기 활동과 더불어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓰리피스, 만개한 '피어올라' 퍼포먼스…물오른 실력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040447"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쓰리피스(3piece)가 만개한 비주얼로 컴백했다. 쓰리피스(비키, 수, 이야)는 4일 방송된 KBS2 '뮤직뱅크'에서 신곡 '피어올라' 무대를 꾸몄다. 에너제틱한 에너지를 뽐내며 등장한 쓰리피스는 3인 3색 매력을 대방출, 시원한 가창력과 퍼포먼스로 시선을 사로잡았다. 이들은 완벽한 합이 돋보이는 퍼포먼스는 물론, 다채로운 표정 연기까지 더하며 무대 완성도를 높였다. 특히 매혹적인 음색으로 시청자들의 고막을 자극, 폭발적인 가창력까지 선보이며 화려한 디바의 무대 장악력을 보여줬다. 또한, 멤버들은 지치지 않는 열정을 무대에 쏟아냈고, 한층 물오른 비주얼 역시 자랑하며 글로벌 입덕을 불러일으켰다. '피어올라'는 대한민국을 대표하는 작곡가 겸 프로듀서 윤일상이 심혈을 기울여 만든 곡이다. 새로운 스타일의 소울과 댄스 음악의 조화는 물론, 트럼펫, 색소폰, 트롬본의 실제 연주 사운드를 녹음해 완성도를 높였으며, 모두의 삶도 피어오르길 바라는 마음을 곡에 담아냈다. 지난 8월 데뷔곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정서주, '미스트롯' 진 위엄 빛낸다…트로트 사상 최대 규모 싱글 프로젝트 '기대']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040441"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정서주의 '미스트롯' 우승 이후 첫 신곡이 드디어 베일을 벗는다. 정서주는 오는 5일 오후 6시 싱글 '기다리는 건 아무것도 아니에요'의 음원과 뮤직비디오를 공개한다. '미스트롯3' 최연소 우승자로 뜨거운 바람을 일으켰던 정서주의 본격적인 시작을 알리는 신호탄이다. 스케일 면에서 '미스트롯' 진의 위엄이 묻어난다. 이번 싱글을 시작으로 박근태, 알고보니 혼수상태, 김현철, 엘 캐피탄(EL CAPITXN) 등 국내 최정상 프로듀서들과 연달아 4곡을 발표한다. 트로트 역사상 최대 규모 싱글 프로젝트다. 첫 번째 싱글부터 작사, 작곡, 뮤직비디오에서 최고 작가진들이 뭉쳤다. 대한민국 대표 작곡가 박근태가 '기다리는 건 아무것도 아니에요'의 지휘자로 나섰고 수많은 히트곡을 만들어낸 작사가 김이나가 노랫말을 썼다. 뮤직비디오 역시 K팝 톱클래스 명가 쟈니브로스가 연출했다. '음색 요정'으로 통하는 정서주의 첫 싱글은 애틋한 사랑을 담은 발라드 곡이다. 열 여섯 나이에서 나오는 풋풋함과 정서주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, 美 LA 올 로케이션 촬영..‘Rizz’ 뮤비 티저 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168351"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤서빈이 새로운 음악으로 글로벌 K-POP 팬들을 사로잡을 준비를 마쳤다. 앤드벗 컴퍼니 소속 윤서빈은 오늘(4일) 자정 공식 SNS 및 유튜브 채널을 통해 신곡 'Rizz' 뮤직비디오 티저를 공개하며 컴백이 임박했음을 알렸다. 공개된 뮤직비디오 티저 영상 속 윤서빈은 자유분방함이 가득 느껴지는 미국 LA를 배경으로 자유분방한 매력을 한껏 발산해 시선을 사로잡았다. 특히 탁 트인 청량한 하늘 아래에서 기타를 연주하며 음악을 연주하는 모습부터 건물 옥상에서 음악을 감상하고 즐기는 모습, 산을 배경으로 자연을 느끼는 모습, 댄서들과 퍼포먼스를 펼치는 모습까지 다양한 분위기를 연출했다. 또한 각기 다른 공간 속에서 자신만의 색깔을 마음껏 표출하고 있는 윤서빈의 자신감 넘치는 모습과 함께 신곡 'Rizz'의 사운드가 짧게 공개돼 약 10개월 만에 공개하는 음악을 통해 선보일 음악 색깔에 대한 기대감을 증폭시켰다. 아울러 미국 LA의 아름다운 광경들이 다채롭게 등장한 만큼 미국 LA에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민수현, 10주년 기념 콘서트 내달 개최 "트로트는 희로애락 그 자체"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005040434"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민수현이 데뷔 10주년을 맞아 콘서트를 연다. 민수현은 오는 11월 2일 음악 인생 10년을 기념해 한전아트센터에서 첫 단독 콘서트 '해피 투게더 위드 민수현'을 개최한다. 이번 단독 콘서트는 민수현이 데뷔 10년 만에 처음으로 진행하는 단독 콘서트라는 점에서 더 의미가 깊다. 콘서트명도 민수현을 사랑하는 모든 사람들과 함께 행복하자는 의미를 담아 정했다. 이번 공연에선 그동안 방송에선 확인할 수 없었던 다채로운 민수현의 모습을 확인할 수 있을 전망이다. 12월 발매 예정인 정규앨범 속 곡들은 물론, 민수현만의 색이 묻어 나오는 진한 정통 트로트 곡들의 무대도 확인할 수 있다. 공연을 앞두고 민수현은 "가수가 되고 싶단 꿈 하나로 노래를 시작한 지 어느덧 10년이랑 세월이 흘렀다. 민수현에게 트로트란 인생의 희로애락 그 자체다. 노래 때문에 상처받아 포기할 뻔한 순간에 용기를 준 것은 여러분들의 끝없는 응원이었다"며 팬들을 향해 고마운 마음을 전했다. 이어 "여러분들의 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진아, 오늘(4일) 정규 3집 ‘도시의 속마음’ LP 예약 판매 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097492"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진아. 사진 | 안테나 싱어송라이터 이진아의 웰메이드 앨범을 LP로 소장할 수 있다. 이진아는 오늘(4일) 오후 2시부터 각종 음반 사이트를 통해 정규 3집 ‘도시의 속마음’의 LP 예약 판매를 시작했다. ‘도시의 속마음’은 이진아가 지난해 9월 발매한 세 번째 정규 앨범이다. 수많은 것들이 얽힌 도시 속에서 이진아 자신이 느낀 여러 감정을 총 12개의 자작곡에 가감 없이 풀어냈다. 장르와 형식에 구애받지 않고 자유로이 창작된 트랙들은 이진아식 ‘환상곡의 정수’를 선사하며 리스너들에게 위안과 공감을 안겼다. 특히, ‘도시의 속마음’은 올해 3월 진행된 ‘제21회 한국대중음악상’에서 최우수 팝 음반상을 수상한 데 이어 본상인 올해의 음반 부문 후보에도 노미네이트되며 웰메이드 앨범의 가치를 입증한 바 있다. ‘도시의 속마음’ LP는 Side A&amp;B, Side C&amp;D로 구성됐으며 더블 타이틀곡 ‘Mystery Village’와 ‘도시의 건물’을 포함 ‘My Whole New World’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2PM 장우영, 데뷔 첫 부산 단독 팬미팅 성료..가을밤 물들였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168348"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2PM 멤버 장우영이 데뷔 첫 부산 팬미팅에서 넘치는 팬사랑을 선물하며 가을밤을 뜨겁게 물들였다. 장우영은 지난 달 28일과 29일 양일간 부산 드림씨어터에서 단독 팬미팅 '2024 Jang Wooyoung Fan Meeting 'Be Young' in BUSAN'('비 영')을 개최했다. 지난 8월 서울에서 동명의 단독 팬미팅을 진행한 장우영은 데뷔 후 처음으로 부산에서 'Be Young'이라는 이름 아래 팬들과의 뜻깊은 추억을 쌓았다. 감성을 적시는 오프닝 영상에 이어 등장한 장우영은 '반딧불을 따라서 (feat. 장우영)', '똑같지 뭐', 'Only Girl'(온리 걸), 'Happy Birthday (Korean ver.)'(해피 버스데이 (한국어 버전)) 등 설레는 무대로 팬들과 눈을 맞췄다. 지난 서울 공연에서 첫 공개 후 뜨거운 반응을 얻은 일본 스페셜 앨범 'Off the record'(오프 더 레코드)의 동명 타이틀곡 한국어 버전, 수록곡 'Season 2'(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아크, 아이돌은 육아도 잘하네…쌍둥이 사로잡은 7인 7색 매력('아크앤베이비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515055"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스틱 신인 보이그룹' 아크(ARrC)가 7인 7색 매력으로 쌍둥이 형제를 사로잡았다. 아크(최한, 도하, 현민, 지빈, 끼엔, 리오토, 지우)는 지난 3일 유튜브 채널 'KBS 슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 공개된 웹 예능 '아크앤베이비' 3화에서 '건건즈' 건우와 건휘를 위한 맞춤형 놀이로 취향을 사로잡았다. 이날 아크는 연습실에 방문하는 건우, 건휘를 맞이하기 위해 애정 가득한 낙서장을 꾸미는 데 이어 소방차 장난감을 선물로 준비했다. 멤버들의 선물에 대만족감을 드러낸 쌍둥이 형제는 멤버들 껌딱지가 됐고, 멤버들 역시 쌍둥이 형제를 살뜰히 살피며 다정다감한 면모를 드러냈다. 최한과 도하, 지빈과 지우, 현민과 끼엔, 리오토 세 유닛으로 나뉘어 건우와 건휘와 특별한 추억을 쌓았다. 먼저, 쌍둥이 형제와 키즈 카페를 찾은 최한과 도하는 낚시 놀이로 오붓한 시간을 보낸 것도 잠시 에너지 넘치는 쌍둥이 형제의 모습에 금세 지친 기색을 보여 웃음을 자아냈다. 지빈과 지우는 모래 놀이를 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서빈, '리즈' 티저 공개…'캘리포니아 보이'의 자유분방 무드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515054"/>
        <updated>2024-10-04T09:17:15.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤서빈이 신곡을 예고했다. 윤서빈은 4일 신곡 '리즈' 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 영상 속 윤서빈은 미국 로스앤젤레스(LA)를 배경으로 자유분방한 매력을 발산해 시선을 사로잡았다. 특히 탁 트인 청량한 하늘 아래에서 기타를 연주하는 모습부터 건물 옥상에서 음악을 감상하고 즐기는 모습, 산을 배경으로 자연을 느끼는 모습, 댄서들과 퍼포먼스를 펼치는 모습까지 다양한 분위기를 연출했다. 각기 다른 공간 속에서 자신만의 색깔을 마음껏 표출하고 있는 윤서빈의 자신감 넘치는 모습이 신곡 '리즈' 사운드와 만나 새로운 음악색에 대한 기대를 높였다. '리즈'는 7일 오후 6시 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘클릭더스타 중국’ 최종 데뷔 서바이벌 1R 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992447"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드케이팝센터가 ‘클릭더스타 중국’ 최종 데뷔 서바이벌 1라운드를 성공적으로 마쳤다. 월드케이팝센터(박성진 대표)는 4일 남산 월드케이팝센터 크레스트홀에서 32개국 오디션인 클릭더스타 중국 시즌의 최종 데뷔 서바이벌 1R를 성황리에 진행했다고 밝혔다. 올해 5월말부터 시작한 중국 현지 예선은 중국 틱톡 도우윈 플랫폼을 통해 약 20만명의 지원자를 받아 중국지역 아카데미 현지 오프라인 심사 통해 진행됐다. 치열한 예선과정을 거쳐 진출한 120명은 지난 8월 5일 중국 북경 베이징 슈퍼박스 공연장에서 본선이 진행돼 한국으로 넘어올 최종 데뷔 서바이벌 진출자 17명을 선발했으며, 한국에서 열린 이번 데뷔 서바이벌 1R를 통해 데뷔가 유력한 TOP10 멤버가 결정됐다. 데뷔 서바이벌 진출자는 한국을 오가는 비행기 티켓과 교통비, 숙박비, 서바이벌부터 음원 제작 및 뮤직비디오 촬영, 한국 주요 음악방송에서 모두 데뷔무대를 갖는 모든 훈련과정과 데뷔준비 비용을 전액 무료로 제공받는다. 데뷔 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로젝트7’, 방청객에 과한 개인정보 요구? “업체 위탁 과정서 오해” 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097484"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC ‘프로젝트 7’ JTBC 새 아이돌 오디션 ‘프로젝트 세븐(PROJECT 7)’ 측이 방청객에 대한 과도한 개인 정보를 요구했다는 주장과 관련해 입장을 밝혔다. ‘프로젝트 7’ 제작진은 4일 “팬들의 힘으로 조립 강화된 글로벌 아이돌을 만드는 최초의 오디션인 만큼, 1차 경연은 현장 투표가 진행되기 때문에 본인 확인 절차가 반드시 필요한 사항”이라면서 “이와 관련해서 신분 확인 절차로 인해 불편함이 있을 수 있다는 것과 그 이유를 사전에 관객들에게 고지했지만, 이 과정에서 오해가 발생한 것으로 파악했다”라고 설명했다. 앞서 최근 ‘프로젝트 7’ 방청에 참여한 일부 누리꾼들은 제작진이 불편할 정도로 과도한 인증 절차를 거쳤다고 주장했다. 이에 대해 제작진은 “동의서 작성과 동시에 신분증 확인, 신청자 생년월일과 소지한 신분증 내용이 다를 경우 주소나 전화번호 확인, 이후 추가로 핸드폰 인증서나 사진 등으로 단계별로 진행됐다”라며 “대부분의 관객들은 1번 단계에서 확인을 완료하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스, 오늘(4일)부터 팬콘서트 개최..다채로운 매력 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005168328"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NMIXX(엔믹스)가 오늘(4일)부터 사흘간 다채로운 매력을 담은 팬 콘서트를 펼친다. NMIXX는 오늘(4일)부터 오는 6일까지 서울 중구 장충체육관에서 두 번째 팬 콘서트 '엔믹스 체인지 업 : 믹스 랩(NMIXX 2ND FAN CONCERT 'NMIXX CHANGE UP : MIXX LAB')'을 개최한다. 마지막 공연일인 6일에는 오프라인 공연과 함께 Beyond LIVE(비욘드 라이브) 플랫폼을 통해 온라인 유료 생중계한다. 이번 공연은 지난 해 10월 장충체육관에서 전개한 첫 번째 팬 콘서트 'NMIXX THE 1ST FAN CONCERT 'NMIXX CHANGE UP : MIXX UNIVERSITY''('엔믹스 체인지 업 : 믹스 유니버시티') 이후 약 1년 만에 성사된 국내 팬 콘서트로써 기대를 높이고 있다. 릴리(LILY), 해원, 설윤, 배이(BAE), 지우, 규진은 이번 팬 콘서트를 위해 처음으로 선보이는 미공개 무대부터 멤버들의 또 다른 매력을 만날 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진아 정규 3집, LP로도 만난다…예약 판매 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237808"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이진아의 웰메이드 앨범을 LP로 소장할 수 있다. 4일 오후 2시부터 이진아는 각종 음반 사이트를 통해 정규 3집 '도시의 속마음'의 LP 예약 판매를 시작했다. '도시의 속마음'은 이진아가 지난해 9월 발매한 세 번째 정규 앨범이다. 수많은 것들이 얽힌 도시 속에서 이진아 자신이 느낀 여러 감정을 총 12개의 자작곡에 가감 없이 풀어냈다. 장르와 형식에 구애받지 않고 자유로이 창작된 트랙들은 이진아식 '환상곡의 정수'를 선사하며 리스너들에게 위안과 공감을 안겼다. 특히, '도시의 속마음'은 올해 3월 진행된 '제21회 한국대중음악상'에서 최우수 팝 음반상을 수상한 데 이어 본상인 올해의 음반 부문 후보에도 노미네이트되며 웰메이드 앨범의 가치를 입증한 바 있다. '도시의 속마음' LP는 Side A&amp;B, Side C&amp;D로 구성됐으며 더블 타이틀곡 'Mystery Village'와 '도시의 건물'을 포함 'My Whole New World', '여행의 끝에서 (With 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stars shine in the sky and on stage for Busan's K-Music Season Good Night Concert]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059728"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BUSAN — The sound of the waves crashing against the shores of Haeundae Beach filled the air as the salty smell of seawater gently blew past the excited audience’s faces on Thursday night, the first day of the K-Music Season Good Night Concert. Shining brighter than the fluorescent lights of Busan’s skyscrapers in the background were the different-colored lightsticks held by fans of the K-pop bands that were set to perform on Thursday — an overwhelming majority in neon green to repres]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정 논란 키운 논란..정당한 비판과 확대 해석 그 사이 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270578"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[논란이 또 다른 논란을 낳는다? 트로트 가수 장윤정이 때아닌 콘서트 티켓 판매 부진과 립싱크 의혹으로 곤욕을 치렀다. 정당한 비판은 필요하지만, 지나친 확대 해석은 경계해야 한다는 목소리가 높다. 발단은 지난달 28일 열린 '2024 장윤정 라이브 콘서트 - 대구' 공연의 티켓 판매량이 저조하다는 지적이 나오면서부터다. 일각에서는 공연 개최 하루 전까지 곳곳에 빈자리가 발생하자, 트로트의 인기가 예전 못하고 콘서트 티켓이 고가이기 때문이라는 분석을 내놨다. '트로트 여왕'으로 군림해온 장윤정의 '전석 매진' 실패는 다소 실망스러운 결과로 받아들여졌다. 그러나 이번 공연은 팬들과 접점을 늘리기 위해 각 지역마다 개최되는 투어 공연임을 감안하면 결코 아쉬운 성적표가 아니다. 소속사 티엔엔터테인먼트 측은 "해당 콘서트가 팬들의 현장 구매가 더해져 시야 제한석을 제외한 회당 1800석 중 약 1700석이 채워졌다"고 밝혔다. 이는 94%가 넘는 좌석 점유율이다. 지난해 코로나19 종식으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기영, 신곡 ‘Caruso’ 1차 MV 티저 공개...25주년 프로젝트 마지막 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027077"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박기영의 25주년 기념 마지막 프로젝트 크로스오버 앨범 ‘The Classic’이 드디어 베일을 벗는다. 박기영은 오늘(4일) 오전 7시 공식 SNS 및 유튜브 채널을 통해 25주년 기념 프로젝트 크로스오버 앨범 ‘The Classic’의 타이틀곡 ‘Caruso’ 1차 뮤직비디오 티저를 공개하며 컴백을 공식화했다. 공개된 영상은 박기영과 라포엠의 유채훈이 교차하면서 등장해 마치 오페라나 뮤지컬의 듀엣 장면을 연상케 하고 있어 눈길을 끈다. 특히 아련하면서도 어딘가 뭉클한 영상미에 맞춰 신곡 ‘Caruso’의 멜로디 일부가 영상과 함께 흘러나오고 있어 완곡과 뮤직비디오 본편에 대한 궁금증을 증폭시키고 있다. 또한 영상 말미에는 ‘Caruso’, ‘박기영’, ‘유채훈’, ‘2024.10.10 12pm’이라는 텍스트가 함께 담겨 있어 오는 10월 10일 정오에 앨범이 공개된다는 사실을 알리고 있어 기대감이 커지고 있다. 박기영은 2023년 여름에 선보인 일렉트로닉 앨범 ‘Magict]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜원, 신곡 '오늘 노을이 예뻐서' 13일 발표…국민 노을송 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515044"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박혜원(HYNN)이 가을 발라드로 돌아온다. 박혜원은 오는 13일 오후 6시 '오늘 노을이 예뻐서'를 발표한다. 박혜원 신곡 '오늘 노을이 예뻐서'는 유난히 노을이 예쁜 어느 하루에 보내는 '노을 송가'다. 평범한 하루 끝에 올려다본 노을을 통해 죽을 만큼 사랑했던 그 사람과 시간을 떠올린다는 애절한 노랫말이 인상적이다. 박혜원은 섬세한 가창력과 깊은 호소력으로 계절을 대표할 가을 발라드 '오늘 노을이 예뻐서'를 한층 완성도 높게 탄생시켰다. '오늘 노을이 예뻐서'는 '올 타임 히트곡 제조기' 박근태 프로듀서가 작곡하고 모던록신을 대표하는 밴드 9와 숫자들의 송재경이 작사에 참여했다. 한편 박혜원은 2018년 데뷔 이후 '시든 꽃에 물을 주듯' '차가워진 이 바람엔 우리가 써있어' '아무렇지 않게, 안녕' '렛 미 아웃' 등 수많은 히트곡을 배출하며 K팝을 대표하는 명품 보컬리스트로 자리매김했다. 또 지난해에 이어 올해도 단독 콘서트와 각종 페스티벌을 통해 팬들을 만나며 신흥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내한' 콜드플레이, 오늘(4일) 정규 10집 '문 뮤직' 발매…한강서 드론쇼까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778899"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 콜드플레이(Coldplay)가 열 번째 정규앨범 '문 뮤직(Moon Music)'으로 글로벌 음악 팬들을 열광케 했다. 맥스 마틴(Max Martin)이 프로듀싱한 '문 뮤직'은 오늘(4일) 전 세계 발매됐으며, 콜드플레이의 분위기를 느낄 수 있는 '굿 필링즈('GOOD FEELiNGS)', 8월 아이튠즈 차트 1위를 기록한 '위 프레이(WE PRAY)'와 6월 MTV 비디오 뮤직 어워드(VMAs) 두 개 부문에 후보로 오른 싱글 '필스라이크아임폴링인러브(feelslikeimfallinginlove)' 등 타이틀곡을 포함해 총 10곡이 실린다. 라스베이거스의 노래방에서 촬영된 또 다른 타이틀곡 '올 마이 러브(All My Love)' 뮤직비디오는 이날 오후 11시(한국시간) 공개될 예정이다. 보컬 크리스 마틴(Chris Martin)은 "이번 앨범이 다루는 주제는 내면의 갈등, 그리고 외부의 갈등에 대한 응답입니다. 그리고 그에 대한 최선의 해답이 무엇인지에 대해 고민했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백예린, ‘엄친아’ OST 표절 의혹 제기에…하성운 “단순 가창자일 뿐” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384029"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백예린이 tvN 드라마 ‘엄마친구아들’ OST에 대한 표절 의혹을 제기한 가운데, 이 노래를 부른 가수 하성운은 “단순 가창자일 뿐”이라는 입장을 내 거리두기에 나섰다. 하성운의 소속사 빅플래닛메이드엔터는 4일 “하성운은 이번 표절 논란과 무관하다. 드라마 OST 제작사 의뢰로 단순 가창자로 참여했을 뿐 작사, 작곡, 편곡 등에는 관여하지 않았다”고 밝혔다. 이어 “그럼에도 하성운이 부른 OST가 표절 시비에 휘말리며 팬 여러분에게 심려를 끼쳐 드린 점 송구스럽게 생각한다”며 “하성운은 이번 표절과 관련해 무관하다는 점을 다시 한번 말씀드리며, 백예린과 OST 제작사 측의 원만한 해결을 바란다”고 덧부텼다. 앞서 백예린은 이날 자신의 SNS에 ‘엄마친구아들’(이하 ‘엄친아’) OST ‘왓 아 위’(What are we) 뮤직비디오 영상 일부를 공유하며 “표절은 부끄럽게 여겨야만 할 일이다. 기분이 나쁘다. 내 곡이 마음에 들면 우선 내게 물어봐라”며 불쾌한 심경을 드러냈다. ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스트롯3’ 정서주, 첫 싱글은 박근태X김이나 ‘기다리는 건 아무것도 아니에요’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097475"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정서주. 사진 | TV조선 E&amp;M, 켄버스 정서주의 ‘미스트롯’ 우승 이후 첫 신곡이 드디어 베일을 벗는다. 정서주는 오는 5일 오후 6시 싱글 ‘기다리는 건 아무것도 아니에요’의 음원과 뮤직비디오를 공개한다. ‘미스트롯3’ 최연소 우승자로 뜨거운 바람을 일으켰던 정서주의 본격적인 시작을 알리는 신호탄이다. 스케일 면에서 ’미스트롯 진’의 위엄이 묻어난다. 이번 싱글을 시작으로 박근태, 알고보니 혼수상태, 김현철, 엘 캐피탄(EL CAPITXN) 등 국내 최정상 프로듀서들과 연달아 4곡을 발표한다. 첫 번째 싱글부터 작사, 작곡, 뮤직비디오에서 최고 작가진들이 뭉쳤다. 대한민국 대표 작곡가 박근태가 ‘기다리는 건 아무것도 아니에요’의 지휘자로 나섰고 수많은 히트곡을 만들어낸 작사가 김이나가 노랫말을 썼다. 뮤직비디오 역시 K팝 톱클래스 명가 ‘쟈니브로스’가 연출했다. ‘음색 요정’으로 통하는 정서주의 첫 싱글은 애틋한 사랑을 담은 발라드 곡이다. 열 여섯 나이에서 나오는 풋풋함과 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멜론 트랙제로, 윤석철트리오 10월 ‘이달의 아티스트’ 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097472"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석철트리오. 사진 | 멜론 ‘국내 대표 재즈 트리오’ 윤석철트리오가 독보적 재즈음악 세계를 담은 토크를 선보였다. 카카오엔터테인먼트의 뮤직플랫폼 멜론(Melon)은 인디음악 활성화 프로젝트 ‘트랙제로’를 통해 10월 ‘이달의 아티스트’로 선정된 윤석철트리오와 함께한 다양한 음악 이야기들을 지난 3일 멜론 스테이션에서 공개했다. 올해 데뷔 15주년을 맞은 윤석철트리오는 지난 8월 약 5년만에 새 정규앨범 ‘나의 여름은 아직 안 끝났어’를 발매했다. 윤석철이 앨범 전곡의 프로듀싱을 맡았으며 누구나 쉽게 즐길 수 있는 재즈 연주곡을 선보여 호평을 받았다. 윤석철트리오는 앨범 타이틀과 동명의 수록곡 ’나의 여름은 아직 안 끝났어’에 대해 “곡 길이가 길다. 노래 제목처럼 정말 안 끝나는 곡이다. 다행히 작업 중 자연스럽게 무드가 잘 나오게 돼 앨범에 수록됐다”고 녹음 중 생겼던 에피소드를 털어놨다. 이 가운데 윤석철은 타이틀곡 ‘너와 나는 같은 걸 보고 있었어’ 작업이 힘들었다고 밝히며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 김민하, 9일 싱글 '레터' 발표…NCT 도영과 듀엣 이후 첫 솔로곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515043"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 디지털 싱글 '레터'를 발매한다. 오는 9일 발매되는 김민하의 '레터'는 숨겨진 명곡을 새로운 아티스트의 목소리로 재해석하는 프로젝트 '몰드'(MOLD)의 두 번째 리메이크 곡. 유통사 포크라노스 공식 인스타그램을 통해 티저 영상이 먼저 공개됐다. 공개된 영상은 기대, 설렘, 행복 등 다양한 감정의 향이 묻어나는 듯하며 김민하는 찰나의 손짓과 표정만으로 단숨에 보는 이들의 눈길을 사로잡는다. 여기에 단 한 소절만으로 만개하는 꽃처럼 풍성한 가사 속에 숨겨진 이야기를 상상하게 만든다. 프로젝트 '몰드'의 새 얼굴이 된 김민하는 2022년 애플TV+ '파친코' 선자 역으로 단숨에 전 세계 시청자들을 사로잡음과 동시에 올해의 발견으로 일컬어졌다. 현재 매주 새로운 에피소드가 공개되고 있는 '파친코 시즌2'에서도 호평이 이어지고 있으며, 캐릭터 변신이 돋보이는 영화 '폭로: 눈을 감은 아이', 드라마 '조명가게' '내가 죽기 일주일 전' 등도 연이어 공개를 앞두고 있다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스트롯3 진' 정서주, '트로트 역사상 최대 규모' 싱글 프로젝트 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778890"/>
        <updated>2024-10-04T08:24:12.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정서주의 '미스트롯' 우승 이후 첫 신곡이 드디어 베일을 벗는다. 정서주는 오는 5일 싱글 '기다리는 건 아무것도 아니에요'의 음원과 뮤직비디오를 공개한다. 이는 '미스트롯3' 최연소 우승자로 뜨거운 바람을 일으켰던 정서주의 본격적인 시작을 알리는 신호탄이다. 스케일 면에서도 '미스트롯 진'의 위엄이 묻어난다. 그는 이번 싱글을 시작으로 박근태, 알고보니 혼수상태, 김현철, 엘 캐피탄(EL CAPITXN) 등 국내 최정상 프로듀서들과 연달아 4곡을 발표한다. 트로트 역사상 최대 규모 싱글 프로젝트라는 설명과 함께 뜨거운 조명이 정서주를 비추고 있다. # 박근태X김이나 그리고 쟈니브로스 첫 번째 싱글부터 작사, 작곡, 뮤직비디오에서 최고 작가진들이 뭉쳤다. 대한민국 대표 작곡가 박근태가 '기다리는 건 아무것도 아니에요'의 지휘자로 나섰고 수많은 히트곡을 만들어낸 작사가 김이나가 노랫말을 썼다. 뮤직비디오 역시 K팝 톱클래스 명가 쟈니브로스가 연출했다. 분야별 톱클래스 스태프들과 정서주]]></content>
    </entry>
</feed>