<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-03T11:15:03.324Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 “메시·호날두=월클…세상에서 축구 제일 잘하는 사람 되고파” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360188"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 월드클래스에 대한 솔직한 생각을 밝혔다. 3일 유튜브 채널 ‘테오’의 ‘살롱드립2’에는 ‘웃기고 싶다고? 웃기다고 생각하면 돼’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 손흥민은 월드클래스 논쟁에 대해 “한 번 이야기한 적 있는데 월드클래스는 논쟁이 안 나온다. 진짜 월드클래스인 사람은 논쟁이 될 수 없다”고 단호하게 말했다. 이어 “월드클래스는 세상에서 축구를 제일 잘하는 사람이다. 모든 사람이 메시와 호날두를 월드클래스라고 하는데 어디 가서 ‘손흥민이 월드클래스냐’라고 물었을 때 조금이라도 의문이 붙으면 월드클래스가 아니라고 생각한다”고 했다. 그러면서 “내 꿈은 세상에서 축구를 제일 잘하는 사람이 되는 것이다. 그 꿈은 아직도 진행형이다. 어떤 사람들은 내가 꿈을 이뤘다고 생각할 수도 있겠지만, 나는 아직도 내 꿈을 위해 열심히 앞만 보고 달려가는 중”이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민, 주장의 품격→월클 소신 "모두가 인정해야..진행 중"(살롱드립) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263271"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 팀의 주장이라는 책임감을 안고 살아간다며 '월클 논쟁'에 대해서도 입을 열었다. 3일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 '살롱드립2'에는 '웃기고 싶다고? 웃기다고 생각하면 돼'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 손흥민이 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 장도연은 손흥민의 다양한 광고 포즈에 대해 "막내를 오래 해서 그런지는 몰라도 귀여운 포즈 요청이 많이 온다. 힘들어도 해야 한다. 일단 원하시는 건 다 해드리는 편"이라고 했다. 또한 손흥민은 팬서비스에 대한 생각을 밝히기도. 그는 "팬들과 소통해야 한다고 느낀다. 그분들이 있어서 사랑받을 수 있고, 지금은 팬들과 만날 기회가 많다 보니까 더 감사함을 느낀다"며 "'(경기장 안에서) 플레이로 만족시켜 드려야겠다'고 생각하는데 잠시 경기가 멈출 때나 여유로운 상황이면 팬들을 만족시켜야 하는 것도 제 임무니까 노력해야 한다. 시대가 바뀌다 보니 축구선수가 축구만 잘해야 한다고 생각하지 않는다. 영향력이 크다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 닝닝, 역대급 청순 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687644"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 닝닝이 더없이 청순한 미모를 뽐냈다. 사진=닝닝 인스타그램 사진=닝닝 인스타그램 3일 닝닝은 자신의 SNS에 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 닝닝은 흰 치마에 청자켓을 매치해 사랑스러운 모습으로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 닝닝이 소속된 에스파는 이날 호주 멜버른에서 ‘2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE – in Austrailia‘(2024 에스파 라이브 투어 – 싱크 : 패러렐 라인 – 인 오스트레일리아)’를 개최한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['발레리노♥' 김보미, 온가족 경사…결혼 4년 만에 임신한 둘째는 "공주님"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678384"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보미가 뱃속 둘째가 딸이라고 밝혔다. 김보미는 2일 자신의 인스타그램에 "또쿵이 성별 공개할게요"라며 "또쿵이는 공주입니다. 댓글 너무 많이 달아주셔서 감사해요! 다들 배 모양만 보고 딸인 거를 많이 아시더라구요. 이쁜 공주님으로 잘 키울게요! 너무 너무 감사합니다"라고 글을 올렸다. 함께 게시한 영상에는 젠더리빌 파티를 하고 있는 김보미, 윤전일 가족의 모습이 담겨있다. 첫째 아들이 풍선을 터트리자 핑크색 꽃가루가 쏟아져나온다. 김보미는 기뻐하며 제자리에서 한 바퀴 돈다. 영상에는 "또쿵이 성별은? Boy &amp; Girl. 딸!입니다. 우리 또쿵이 이쁘게 잘 키울게요"라는 문구가 나온다. 단란한 가족의 모습이 미소를 자아낸다. 배우 문지인은 "보미야 딸 하나 아들 하나 이게 뭔일이야 너무 축하해~!"라고 축하의 댓글을 남겼다. 발레를 전공한 배우 김보미는 2020년 6월 발레리노 윤전일과 결혼했다. 그해 12월 첫 아들을 품에 안았다. 두 사람은 현재 발레 학원을 운영하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 “운동보다 식단이 더 힘들어” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377361"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리빙 레전드’ 축구 영웅 손흥민이 식단의 고충을 토로했다. 3일 유튜브 채널 TEO를 통해 ‘웃기고 싶다고? 웃기다고 생각하면 돼 | EP.56 손흥민 | 살롱드립2’ 영상이 공개됐다. 손흥민은 “운동보다 식단이 더 힘든 것 같다. 경기 중엔 잘 먹는데, 경기 끝나면 잘 안 들어간다”고 말했다. 그는 “사람들이 경기 끝나면 바로 뻗어 자거나 막 먹을 것 같다고 하는데, 집에 들어가면 경기장에서와 다른 고요한 환경에 낯설고 몸에는 열기가 올라과 있어 서너시까지 잠을 못 잔다”고 말했다. 손흥민은 “그래서 보이는 건 막 (입에) 집어넣는데, 식단은 너무 힘들다. 밥을 좋아하는 편이고, 과자나 젤리, 아이스크림을 좋아하는데 잘 먹진 못한다. 먹으면 죄책감이 든다”고 말했다. 이날 손흥민은 ‘카리스마’에 집착하는 모습을 보여 큰 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문상민 "14살 연상 신현빈과의 키스씬, 박서준 보면서 집에서 연습" ('신데렐라') [인터뷰 ①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678383"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 신현빈과의 호흡에 대해 이야기했다. 3일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 배우 문상민과 만나 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'와 관련해 이야기를 나눴다. '새벽 2시의 신데렐라'(연출 서민정·배희영, 극본 오은지, 제작 이매지너스·스튜디오알짜)는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 극 중에서 신현빈은 능력녀 윤서 역을, 문상민은 재벌남 주원 역을 맡았다. 이날 문상민은 14살 연상인 상대 배우 신현빈과의 호흡에 대해 언급했다. 그는 ""나가 첫 촬영을 할 때 헤어스타일링도 바꾸고 앞머리도 내리시고 거의 윤서 그 자체로 오신 셨더라. 그 모습을 보면서 더 주원이에 집중해서 몰입해서 할 수 있었던 것 같다. 누나가 연기하면서 배려를 엄청 많이 해주셨다. 제가 생각했던 부분이나 연기적인 부분을 리스펙해주셔서 촬영하면서 그 부분에 있어서 집중을 많이 하셨던 것 같다"고 이야기했다. 그러면서 앞으로 공개될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리, 흥행 부진에도 열정만큼은 1등…눈물 마를 날 없는 '빅토리' 홍보[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678382"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 배우가 자신의 작품이 잘됐으면 하는 바람을 가지고 있지만, 유독 깊은 애정을 드러내는 이가 있다. 영화 '빅토리' 주역 이혜리는 어느 때보다 간절함이 느껴지는 홍보활동을 이어오고 있다. 작품 속 주인공 필선이의 열정을 그대로 옮긴 듯 하다. 3일에도 이혜리는 SBS 라디오 '박하선의 씨네타운'에 출연했다. 지난달 14일 개봉한 '빅토리'. 벌써 개봉 4주차에 접어들었지만, 여전히 활발한 홍보활동을 펼치고 있다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담았다. 이혜리는 해당 작품으로 눈물을 여러 번 흘렸다. 먼저 개봉 전부터 이혜리는 '빅토리'를 미리 본 기자의 감상평을 듣고 눈물을 펑펑 흘렸다. 그는 "제 감정이 격해지는 걸 보니 '필선'이가 각별한 캐릭터인 것 같다. 굉장히 저에게는 어려웠던 인물이었다. 이 친구가 가지고 있는 열정이 좋았고 순수함이 예뻐 보였다. 필선이의 열정이 관객분들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양재웅·하늬, 9월 결혼 무기한 연기 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148914"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신건강의학과 전문의이자 방송인 양재웅(42)과 걸그룹 EXID 출신 배우 하니(32)의 결혼이 무기한 연기됐다. 양재웅 병원에서 발생한 환자 사망 사고 여파 때문인 것으로 보인다. 3일 양재웅의 소속사 미스틱 스토리에 따르면 두 사람은 9월 예정됐던 결혼식을 연기했다. 앞서 양재웅이 운영하는 병원에서 다이어트 약 중독 치료를 위해 입원했던 여성 환자 A씨가 사망한 일이 알려지며 논란이 불거졌다. 유가족은 병원 측이 A씨에게 적절한 조처를 하지 않았다고 주장하며 병원 대표원장을 비롯한 의료진 6명을 유기치사와 업무상과실치사 혐의로 경찰에 고소했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어, 돌고래유괴단 뉴진스 게시물 삭제 요구 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148913"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스의 대표곡 ‘디토’ ‘ETA’ 등의 뮤직비디오를 연출한 신우석 돌고래유괴단 대표가 어도어로부터 뉴진스 관련 작업물 삭제를 요구했다고 주장하고 있는 가운데, 어도어 측이 “무단 게시한 영상에 대한 삭제를 요구한 것”이라고 밝혔다. 어도어 측은 구체적으로 삭제를 요구한 영상은 “뉴진스 관련 모든 영상”이 아닌 “광고주와 협의 없이 돌고래유괴단이 자체 SNS에 올린 영상에 한 한 것”이라 설명하며 돌고래유괴단 측에 유감을 표시했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 “불법도박장 운영 어머니 구속 참담” [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148912"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 불법 도박장 운영 혐의로 모친이 구속된 것에 대해 “참담하다”는 심경을 밝혔다. 3일 한소희의 소속사 9아토엔터테인먼트는 이번 사건에 대해 “어머니가 벌인 지극히 개인적인 일로 한소희도 기사를 통해 내용을 접하며 참담한 심정이다”고 전했다. 그러면서 “개인사로 불편한 소식을 전해드리게 되어 죄송하다”고 덧붙였다. 한소희 모친은 2021년부터 지난달 말까지 ‘바지 사장’을 내세워 울산, 원주 등 에서 불법 도박장 12곳을 운영한 혐의로 구속됐다. 한소희는 부모 이혼 후 모친과는 5살 무렵 연락이 끊겨 할머니 손에서 자란 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“대체 뭐가 불만이길래”…신우석, 어도어 입장 재반박[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021629"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스의 ‘ETA’와 ‘디토’ 뮤직비디오를 연출한 돌고래유괴단 신우석 감독이 어도어 입장을 반박했다. 신우석 감독은 3일 자신의 개인 채널에 “어도어에 귀속된 저작권과 초상권을 가진 영상은 공식 계정에만 공개할 수 있고, 제3자 채널에는 존재할 수 없다며 삭제 요청을 해온 것은 어도어”라며 “일요일 저녁에 일방적으로 월요일 오전까지 삭제하지 않으면 돌고래유괴단에 내용증명을 보내고, 위약벌로 용역대금의 2배를 청구 하겠다며 협박을 해놓고 이제 와서 뭐라는 겁니까? 혹시 삭제 이후에야 반희수 채널의 존재에 대해 알게 된 것은 아닙니까?”라고 장문의 입장문을 업로드했다. 신 감독은 ‘디토’ 시리즈로부터 파생된 반희수 채널에 대해서도 입을 열었다. 그는 “일반적으로 자신이 만든 작품을 스스로 없애는 감독이 어딨겠느냐”며 반문했다. 이어 “반희수 채널은 내가 직접 디렉팅한 ‘디토’ 프로젝트의 연장 선상이었으며 이를 사랑하는 팬들을 위해 자발적으로 무상 제작한 콘텐츠였다” 라고 밝혔다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정, ♥이병헌과 데이트 하나…42세 나이 안 믿기는 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678381"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 근황을 전했다. 3일 이민정은 자신의 SNS에 "쥬얼리는 언제나 빛이 나네"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이민정은 시스루 디자인의 블랙 컬러 블라우스와 함께 같은 색상의 롱스커트 차림으로 화려한 장식이 달려있는 블랙백을 들고 있다. 특히 42세의 나이 임에도 여전히 고급진 비주얼과 빛나는 미모가 눈길을 사로잡는다. 이에 누리꾼들은 "언니도 언제나 빛이 나네" "주얼리보다 더 빛나는 미모" "옷이 미모를 못 따라가네" 등의 반응을 남겼다. 이민정은 2013년 배우 이병헌과 결혼 후 2015년 첫 아들을 얻었다. 이후 지난해 12월 21일 결혼 10년 만에 둘째 딸을 품에 안았다. 이민정은 현재 8개월 딸을 육아 중이다. 이민정은 출산과 동시에 늘씬한 몸매로 돌아가 감탄을 불러일으켰다. 이민정은 티빙 오리지널 시리즈 '빌런즈' 공개를 앞두고 있다. '빌런즈'는 초정밀 위조지폐 '슈퍼노트'를 둘러싼 악인들의 피 튀기는 충돌과 대결을 그린 범죄 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "부모가 자식 앞길 막아"…한소희→김수찬, ★울리는 '가족 리스크']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188970"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희와 가수 김수찬이 '부모 리스크'로 인한 참담한 심정을 내비쳤다. 한소희의 소속사 9아토엔터테인먼트는 3일 공식입장을 통해 "지난 2일 보도된 한소희 어머니 관련된 내용은 어머니가 벌인 지극히 개인적인 일로 한소희도 기사를 통해 해당 내용을 접하며 참담한 심정을 이루 말할 수 없다"고 밝혔다. 해당 사건은 배우와는 전혀 관계가 없는 모친의 독단적인 일인 점을 거듭 강조했다. 소속사 측은 "작품이 아닌 개인사로 불편한 소식을 전해드리게 되어 죄송하다"고 사과했다. 지난 2일 TV CHOSUN에 따르면 검찰은 이날 한소희의 모친인 50대 여성 신모 씨를 불법 도박장 개설 혐의로 구속했다. 신 씨는 지난 2021년부터 지난달 말까지 이른바 '바지사장'을 내세워 울산, 원주 등에서 12곳의 게임장을 운영한 혐의를 받는다. 이용자들은 이곳에서 신 씨가 총판인 도박 사이트에 접속해 게임머니를 충전하고 바카라 같은 도박을 한 것으로 알려졌다. 신 씨는 앞서 같은 혐의로 한 차례 벌금을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 “게임은 현질…이제는 母 허락 안 받아” (‘살롱드립2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360182"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 게임에 돈을 쓴다고 밝혔다. 3일 유튜브 채널 ‘테오’의 ‘살롱드립2’에는 ‘웃기고 싶다고? 웃기다고 생각하면 돼’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 손흥민은 “게임을 진짜 좋아한다”며 취미를 공개했다. 손흥민은 “난 완전 게임에 진심이다. 지면 피드백도 한다”며 게임을 향한 진심을 고백했다. MC 장도연이 “몸에 승부욕이 몇 할을 차지하냐”고 묻자 손흥민은 “너무 많다. 내가 진심으로 생각하는 거에 있어서는 엄청 큰 것 같다. 축구는 진짜 말할 것도 없고 게임에서도 지는 걸 진짜 싫어한다”고 답했다. 이어 “‘현질’(온라인 게임에서 유료 아이템을 사는 일)을 한 적 있냐”는 질문에 손흥민은 “게임은 현질이다”라고 해 웃음을 자아냈다. 손흥민은 “우리가 시간을 돈으로 살 수 없지 않냐. 게임은 그걸 살 수 있다. 시간을 절약할 수 있는 거다”라고 말했다. 그러면서 “어릴 때는 엄마가 (현질은) 절대 안 된다고 했다. 이제는 내가 돈을 벌고, 내가 돈을 아무 데나 쓰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민 "게임은 현질..돈 벌고 나서는 母 허락 안 받아"[살롱드립2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263257"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 손흥민이 취미 생활이 게임이라고 밝히며 "현질도 한다"고 했다. 3일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 '살롱드립2'에는 '웃기고 싶다고? 웃기다고 생각하면 돼'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 손흥민은 '살롱드립'을 즐겨본다며 "(장도연과) 초면인데 만나뵙고 싶었다. 만나고 싶은 연예인이 많지는 않은데 TOP 3 안에 든다. 공유 형이 1회 게스트인데 나간다고 했더니 좋은 얘기만 많이 해주셔서 기대감이 더 커진 것 같다"고 밝혔다. 그는 공유와의 친분에 대해 "저는 '꽁형'이라고 부르고, 형은 저를 쏘니라고 부른다. 제 지인들은 흥민이라고 부르는 사람은 거의 없다. 거의 쏘니라고 하고, 이제는 제 이름이 돼버린 것 같다"고 말했다. 손흥민은 게임을 즐겨한다며 "제가 게임을 진짜 좋아한다. 시간 나면 친구들과 함께 즐긴다. 저 완전 진심이다. 팀 게임이니까 '여기서 이렇게 했어야지'라고 피드백하기도 한다. 제가 진심으로 생각하는 건 승부욕이 크다. 축구는 말할 것도 없고, 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 난임으로 극심한 스트레스…임신한 제자보고 혼란('최소한의 선의')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678380"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장윤주가 고등학교 선생님으로 변신했다. 오는 10월 개봉을 확정한 영화 ‘최소한의 선의’에 출연, 지금까지 보지 못했던 섬세한 감정 열연을 예고해 기대감을 높인다. 영화 ‘최소한의 선의’는 난임으로 스트레스를 받던 고등학교 교사 희연(장윤주 분)이 반 학생 유미(최수인 분)의 임신으로 혼란을 겪지만, 유미의 상황을 고민하며 자신이 할 수 있는 선의에 대해 우리 모두에게 질문을 던지는 영화. 장윤주는 난임으로 힘들어하는 상황 속에서 반 학생 유미의 임신으로 혼란을 겪는 고등학교 1학년 담임 선생님 희연으로 분한다. 자신이 처한 복잡하고 힘든 환경 속에서도 유미의 입장을 이해하고 좁혀가는 과정을 디테일하게 그려낸다. 특히 장윤주는 어른으로서 어떻게 이 문제를 해결할지, 그 선이 어디까지인지를 고민하는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 안정감 넘치는 연기를 선보일 뿐만 아니라, 학생을 보호해야 할 선생님이자 어른으로서 지켜야 할 ‘선’의 의미를 다시 한번 되짚어 볼 수 있는 의미 있는 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민, 월클 논쟁 종지부 "메시·호날두=월클, 난 아니야"(살롱드립2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188945"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[토트넘 주장이자 한국 축구의 자랑 손흥민이 월드 클래스 논쟁에 종지부를 찍었다. 3일 테오 채널 살롱드립2에서는 '웃기고 싶다고? 웃기다고 생각하면 돼 | EP.56 손흥민 | 살롱드립2' 제목의 영상이 공개됐다. 한국에서 쉬는 잠깐의 시간 중에 살롱드립2를 찾은 손흥민을 위해 제작진은 모두 손흥민 티셔츠를 입고 바닥을 잔디색으로 깔며 환호했다. 손흥민은 MC 장도연에게 "초면이기 때문에 만나뵙고 싶었는데 영광이다"라며 "연예인 중 만나고 싶은 TOP3 안에 들어간다"고 말해 장도연을 웃게했다. 손흥민이 출연하게 된 계기는 배우 공유가 있었다. 장도연과의 남다른 인연으로 '살롱드립'의 첫 게스트로 출연했던 공유는 게스트 추천으로 손흥민을 언급한 바 있고, 공유와 친한 손흥민이 '살롱드립2'에 나와준 것. 손흥민은 "해외에 있으니까 이런 프로그램을 자주 챙겨본다. 편안하게 볼수 있는 프로그램이어서. 공유 형도 서로 아는 사이가 아니냐"며 "공유형이 첫 게스트였잖아요. 형에게 좋은 얘기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청순 여신 맞아?' 미연X윈터, 예측불허 몸개그까지 (시골에 간 도시 Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148908"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“우리가 알던 무대 위 청순 여신들이 맞나요?!” ‘시골에 간 도시 Z’ 첫 게스트 미연과 윈터가 예측불허 입담과 화끈한 몸개그, 대 반전 요리 실력 등 ‘3단 콤보 봉인 매력’을 터트리는 현장이 포착됐다. 오는 8일 밤 8시 30분 첫 방송 되는 ENA-E채널 신규 예능 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)는 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 멤버들의 개성만점 뉴트로 MZ 시골 여행기가 펼쳐지는 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 주말 저녁 예능 판도를 뒤흔들 NEW 리얼리티 예능의 등장을 예고하고 있다. 이와 관련 특급 게스트로 출격한 (여자)아이들 미연과 에스파 윈터가 ‘범접 불가’ 청순 여신의 이미지를 벗어던진 채 반전 매력 폭격을 가하는 ‘도른자 모먼트’ 스틸컷이 공개돼 기대감을 드높인다. 먼저 미연은 귀촌 무드에 완벽 맞춤인 밀짚모자를 눌러쓰고 계곡 물속에 풍덩 뛰어 들어가 온몸을 흠뻑 적셔가며 물놀이를 즐기는 데 이어. 때아닌 달밤 막춤을 선보여 현장의 예능 고수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조금 더 해볼까?'…영탁표 희망 찬가 '슈퍼슈퍼'[현장EN:]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003934642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003934642"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 데뷔 19년 만에 첫 미니앨범으로 첫 언론 쇼케이스 개최 소년 만화 주인공 같은 레트로한 무드 댄스곡 '슈퍼슈퍼'가 타이틀곡 '영탁표' 세미 트로트로는 '사랑옥' 실려, 전곡 작사·작곡·편곡 "열 곡, 다섯 곡을 다 트로트 장르로 하는 게 더 어려워요. (…) 이거를 (장르) 확장을 위한 노력이라기보다는 아까 말씀드린 것처럼 제가 해 왔던 거, 할 수 있는 거를 팬들 사랑에 힘입어 안 할 이유가 없는 거죠. 안 들려드릴 이유가 없다고 해서 수록하는 거고요." '미스터트롯'에서 준우승을 차지하며 널리 존재를 알린 가수 영탁이 다양한 장르의 5곡이 담긴 인생 첫 번째 미니앨범 '슈퍼슈퍼'(SuperSuper)로 돌아왔다. 댄스, 알앤비, 세미 트로트, 발라드, 브릿팝까지 여러 시도를 한 영탁은 "장르에 국한되고 싶지 않다"라고 밝혔다. 전문 진행자로 활약 중인 방송인 박경림이 MC를 본 영탁의 첫 미니앨범 '슈퍼슈퍼' 쇼케이스가 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 열렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 윤박, 주민등록 등본까지 공개하며 “존박 힘내라” 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090396"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤박. 사진 | 개인채널 배우 윤박이 한국식 이름 표기로 위기(?)에 봉착한 가수 존박을 위로했다. 윤박은 3일 자신의 채널에 주민등록표등본 일부를 공개했다. 그는 “저는 성이 ‘윤’이고 이름이 ‘박’입니다. 저도 미국 가보고 싶습니다”라며 존박을 태그한 뒤 “힘내라”라고 응원을 전해 웃음을 자아냈다. 앞서 지난달 29일 행정안전부가 9월19일까지 ‘외국인의 성명 표기에 관한 표준안’을 행정예고 한다고 밝히면서 존박은 ‘박존’이 될 위기에 봉착한 바 있다. 가수 존박. 사진 | 개인채널 표준안에 따르면 외국인 성명 표기는 성과 이름 순서로 작성한다. 또 로마자는 대문자로 성과 이름을 띄어 쓰고, 한글 표기는 성과 이름을 붙여 쓰는 것을 원칙으로 한다. 표기안이 알려진 뒤 영어식 이름표기(이름-성)을 쓰던 연예인들은 당황스러운 반응을 토해냈다. 존박은 “앞으로 박존입니다”라는 게시물에 “아니 저기 잠시만요”라며 이의를 제기한 바 있다. 존박의 본명은 박성규로 미국 이름은 존 앤드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상욱 열애설' 하루카 토도야, 누군가 봤더니...176cm '美친' 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000231291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000231291"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱과 열애설이 불거진 모델 하루카 토도야에 대한 관심이 커지고 있다. 오상욱은 지난 2일 방송된 SBS 예능 '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에 출연했다. 그는 이상형을 묻는 질문에 "키가 크고 멋있는 사람이 좋다. 예쁜 건 싫다. 걸크러시와 비슷할 수 있겠다. 여성스러운 것보다 시원스러운 게 좋다"라고 구체적으로 답했다. 그러자 누리꾼들은 오상욱이 앞서 불거진 하루카 토도야와의 열애설을 간접적으로 인정한 것 아니냐고 추측하고 있다. 누리꾼들은 하루카 토도야와 오상욱의 SNS 맞팔로우 상태, 댓글, 사진 속 커플 아이템 등을 근거로 들며 두 사람이 열애 중이 아니냐는 의심을 드러내고 있다. 2000년생인 하루카 토도야는 한국과 일본 혼혈 모델이다. 176cm의 큰 키와 늘씬한 몸매를 바탕으로, 일본에서 모델로 활동 중이다. 특히 SNS 속 분홍색 비키니를 입고 뛰어난 몸매를 과시한 것이 눈길을 끈다. 또한 러시아 국립 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, 육아 퇴근 실패→고충 토로 "열받아서 뚜껑 열려"(웤톸) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263240"/>
        <updated>2024-09-03T11:14:57.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 육아 고충을 토로했다. 2일 유튜브 채널 '웤톸'에는 'ENFP 엄마가 24시간 육아하면 생기는 일'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 황보라는 "평일에는 육아 도우미 선생님께서 육아를 조금 도와주시는데 오늘 같은 주말에는 저희 부부가 온전히 아이를 맡아서 육아하고 있다. 이렇게 보낸 지 3개월 차다. 다음 주면 100일이다. 100일 전에 육아 24시간을 기록해 보도록 하겠다"고 밝혔다. 황보라는 아이를 재우고 식은 치킨을 먹는가 하면 막간을 이용해 집 정리를 하는 현실 육아를 선보였다. 황보라는 "엄마들은 이렇게 하루가 길다. 우리 우인이가 커서 엄마가 이렇게 고생해서 자기를 키웠다는 걸 좀 알아줬으면 좋겠다"고 전했다. 그러나 저녁에도 아기는 쉽게 잠들지 않았고, 자다 깨기를 반복했다. 황보라는 멈추지 않는 아이의 잠투정에 "진짜 미치겠다. 힘들어 죽겠다. 엄마가 우인이 때문에 쓰러지겠다"고 토로했다. 아이를 재우느라 잠을 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "뉴진스 지우기인가? 더러운 언플"…신우석 감독, 어도어 입장에 정면 반박 (전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188915"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 '디토(Ditto)', '이티에이(ETA)' 등 뮤직비디오를 제작한 돌고래유괴단 신우석 감독이 어도어 측 주장에 대한 정면 반박에 나섰다. 신 감독은 3일 자신의 개인 계정을 통해 "뭐라는 겁니까, 대체"라며 어도어 측의 입장 발표에 불만을 표했다. 그는 "상식적으로 세상에 어떤 감독이 자기 작업물을 스스로 불태워버리나. 제가 그럴 이유가 어디에 있나. 반희수 채널은 제가 연출한 '디토'라는 작품의 연장선이었고, 어도어에 굳이 자청하여 아무 보수 없이 팬들을 위해 만든 채널과 영상들이었다. 그런데 제가 이제 와서 갑자기 아무런 동기도 없이 다 삭제해 버렸다는 건가"라며 일갈했다. 이어 "제가 탄원서를 써서 이러는 건지, 하이브의 뮤직비디오 제작을 거절해서 인지, 뉴진스 지우기에 나선 것인지 모르겠지만 더러운 언론 플레이로 진실을 호도하지 말았으면 좋겠다. 이래도 또 하겠지"라고 덧붙였다. 앞서 신 감독은 지난 2일 자신의 개인 계정에 "경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘당황’ 이상이 vs ‘분노’ 한지현, 상상 이상 긴장감 (손해 보기 싫어서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148906"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재벌 3세 CEO 이상이가 신분을 숨긴 채 웹소설 작가 한지현과 대면한다. 3일 밤 8시 50분 방송되는 tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영 / 연출 김정식/ 기획 CJ ENM STUDIOS / 제작 본팩토리) 4회에서는 이상이(복규현 역)와 한지현(남자연, 연보라 역)이 경찰서에서 강렬한 첫 만남을 갖는다. 앞서 복규현(이상이 분)은 세상에서 가장 존경하는 엄마 선정아(이일화 분)가 읽고 있는 19금 웹소설 ‘사장님의 식단표’를 우연히 보고 충격에 휩싸였다. 이에 어머니의 취향에 대한 지적을 차마 할 수 없었던 규현은 재벌 3세 답지 않은 소심한 복수로 원작 소설 작가 연보라(한지현 분)의 소설에 악플을 퍼부으며 본격 혐관 서사가 시작될 것임을 예고했다. 4회 방송 날인 오늘 공개된 스틸에는 규현과 남자연(한지현 분)이 경찰서에 소환돼 시선을 강탈한다. 범상치 않은 인연의 시작을 알린 두 사람의 만남이 드라마 팬들의 가슴을 요동치게 만들고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['난치병' 이봉주, 굽은 허리 펴졌다 "70% 회복, 이젠 뛰기도 해" ('션과함께')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188910"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[난치성 질환으로 고통받았던 국민 마라토너 이봉주가 많이 회복된 근황을 전했다. 2일 션의 채널 '션과 함께'에는 '마라톤 전설 이봉주 선배님과 함께 러닝했습니다'라는 영상이 공개됐다. 션은 굽었던 허리가 곧게 펴진 이봉주를 보며 "많이 건강해지신 것 같다"라며 흐뭇하게 웃었다. 이봉주는 "그렇다. 전에는 고개도 못 들고 몸이 구부러진 상태였는데 지금은 정말 많이 좋아졌다. 재활도 열심히 하고 있고 좋아지고 있는 상황"이라고 말했다. 이봉주가 앓았던 질환은 근육 긴장 이상증이었다. 이봉주는 "근육이 내 의지와 상관없이 수축이 되는 거라 허리도 굽을 수밖에 없었다. 운전도 못할 정도였는데 많이 좋아졌다. 지금은 보시다시피 걷기도 하고 조금씩 뛰기도 한다. 60~70% 정도 좋아졌다"라고 덧붙였다. 이봉주는 아내의 도움이 컸다면서 "당시 뭘 할 수 있는 게 없었기 때문에 아내가 제 옆에서 모든 걸 서포트해주고 재활까지 시켜줬다. 아내가 그렇게 안 했다면 지금의 몸으로 돌아올 수 있었을까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁, 제발 뉴진스에 ‘스윗’하길 [연예기자24시]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005360174"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 드라마 ‘굿파트너’에서 이혼 전문 변호사 차은경(장나라 분)은 자신의 비서와 바람을 피운 의사 남편 김지상(지승현 분)과 이혼하며 재산 분할, 딸의 양육권을 놓고 치열하게 싸운다. 아름다운 이혼은 없다는 말처럼 남의 이혼에는 전략가여도 내 이혼에는 눈물콧물 쏙빼는 차은경, 그리고 아내와 딸을 사랑하는 로맨티시스트에서 내가 다 키웠다, 넌 뭘했냐고 치사하게 맞붙는 김지상. “좋게 좋게” 따윈 없는 이혼 소송에서 두 사람을 정신차리게 한 건 딸이다. 자신의 외도로 딸에게 입힌 큰 상처를 깨달은 김지상은 양육권을 포기하고, 그동안 남편 덕에 딸이 잘컸고 변호사 생활에 전념할 수 있었음을 깨달은 차은경은 아빠 사랑이 각별한 딸을 위해 남편에 대한 비난을 멈춘다. 그런데 드라마라서 이 정도라도 가능한 것일까. 그룹 뉴진스 멤버들이 민희진 어도어 대표가 해임된 지 6일 만에 털어놓은 심경은 ‘엄마 없는 하늘아래’ 딱 그 느낌이라 짠했다. 멤버 다니엘은 지난 2일 전용 소통 앱 포닝을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이름이 박입니다”…윤박, 강제 개명설 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377335"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤박이 ‘강제 개명설’을 해명했다. 윤박은 3일 자신의 SNS에 “저는 성이 ‘윤’이고 이름이 ‘박’입니다. 저도 미국 가보고 싶습니다”라고 적으며 주민등록등본의 한문 성명도 함께 공개했다. 지난달 행정안전부가 향후 행정문서에 기재하는 외국인의 한글 성명을 성, 이름 순서로 통일하겠다고 밝힌 뒤 연예인들의 ‘강제 개명설’에 응한 것. 이번 결정으로 ‘박존’으로 표기되게 된 한국계 미국인 가수인 존박이 “아니 저기 잠시만요”라며 당황한 모습을 보이기도 했는데, 윤박에 대해서도 비슷한 관심이 집중됐다. 하지만 윤박은 자신의 이름이 영문이 아님을 강조하며 “존박 힘내라”라는 글을 덧붙여 웃음을 자아내기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영국인♥' 임현주 아나, 득녀 1년 만에 둘째 임신…"영국 다녀와, 이제 안정기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678377"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임현주 MBC 아나운서가 둘째 임신 소식을 알렸다. 임현주 아나운서는 3일 자신의 인스타그램에 "인생은 종종 알 수 없는 방향으로 흘러가지요. 내년 2월에 저희 가족이 네 식구가 됩니다"라고 글을 올렸다. 이어 "예상보다 일찍 찾아와 준 또다른 작은 인간. 아리아 임신을 알았을 땐 하루 혼자 비밀로 꾹 참았다가 상자에 테스트기 넣어 서프라이즈 이벤트로 알렸는데, 이번엔 곧바로 문 열고 다니엘에게 다급하게 뛰쳐나간 제 놀란 마음 느껴지시나요"라고 전했다. 임현주 아나운서는 "벌써 함께 영국에도 다녀온 씩씩한 둘째 쨍쨍이입니다. 처음엔 비행기표를 취소했다가 영국 부모님도 기다리시고, 내년에 아기 둘을 데리고 가는 건 더 힘들겠다 싶더라고요"라고 설명했다. 또한 "다행히 건강하게 함께 해 준 쨍쨍이. 이제 안정기가 되었고, 확실히 이전보다 빨리 나오는 배가 존재감을 알리네요"라고 전했다. 그러면서 "아리아 육아에 임신을 실감할 틈도 없는 매일이지만 내년에 두 아이가 함께 있을 모습에 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈, ♥문상민과 14살 나이차 극복했다…"나이 중요하지 않아, 자부심 느껴" ('신데렐라') [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678376"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13살 연상의 상대와도, 14살 연하의 상대와도 연인으로 호흡을 맞춰도 위화감이 전혀 없는 배우 신현빈과 만나 쿠팡플레이, 채널A 드라마 '새벽 2시의 신데렐라'와 관련해 이야기를 나눴다. '새벽 2시의 신데렐라'(연출 서민정·배희영, 극본 오은지, 제작 이매지너스·스튜디오알짜)는 완벽한 재벌남과 헤어지기로 결심한 극 현실주의 능력녀의 고군분투를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 극 중에서 신현빈은 능력녀 윤서 역을, 문상민은 재벌남 주원 역을 맡았다. 특히 이번 작품에서 신현빈과 문상민은 14살 나이차를 넘고 호흡을 맞추게 돼 화제를 모았다. 문상민과의 호흡에 대해 신현빈은 "되게 편했다. 초반에는 둘 다 낯가림이 있어서 '괜찮을까' 이런 생각도 했었다"고 운을 띄웠다. 그러면서 "처음에 만났는데 상민이가 제 얼굴을 못보는 거다. 아래를 보고 얘기를 하니까 어딜 보고 반응해줘야 할지도 모르겠고 어떻게 해야 되나 생각을 많이 했었다. 근데 그러면서도 자기 할 얘기를 하더라. '케미가 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쇼핑몰에서만 100억원 매출…이다해, 추노 같은 가발까지 참는 프로의식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678375"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 상해 출장 모습을 공개했다. 2일 이다해는 자신의 계정에 여러 영상을 게재했다. 상해에서 옷 촬영에 한창인 모습. 9월인 만큼 미리 가을 옷 촬영에 열중인 이다해였다. 공개된 영상 속 이다해는 가발까지 쓰고 색다른 모습을 보였다. 그 외에도 트렌치 코트, 깃털 모자, 화려한 원피스 등을 착용하고 촬영을 이어갔다. 이다해는 최근 MBC TV ‘라디오스타’에 출연해 중국의 라이브커머스 시장에 대해 언급했다. 이다해는 중국에서 라이브 방송이 매우 활성화되어 있으며 유명 배우들도 이 시장에서 활동하고 있다고 설명했다. 특히, 유덕화, 주걸륜, 장백지 같은 유명 인사들도 라이브커머스에 참여하고 있다고 언급하면서, 이들이 참여하는 방송은 보통 4~5시간 만에 매출 100억원을 기록할 정도로 성과가 뛰어나다고 밝혔다. 한편 세븐과 이다해는 8년 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다. 두 사람은 SBS '동상이몽2 - 너는 내 운명'에 출연해 신혼 일상을 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['희소병 투병' 이봉주 "고개도 못 들어..모든 게 쪼그라드는 느낌"(션과함께) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263237"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마라토너 이봉주가 희소병 투병 중 많은 도움을 준 아내에게 고마운 마음을 전했다. 2일 유튜브 채널 '션과 함께'에는 '마라톤 전설 이봉주 선배님과 함께 러닝했습니다'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 마라토너 이봉주와 함께 러닝하는 션의 모습이 담겼다. 앞서 근육 긴장 이상증 진단을 받았던 이봉주는 "전에는 몸이 구부러져 고개도 못 들었는데 지금은 많이 좋아졌다. 근육이 내 의지와 상관 없이 수축되는 거다. 모든 게 쪼그라드는 느낌이었고, 운전도 못할 정도였다. 재활도 열심히 하고 있고, 좋아지고 있는 상태"라며 "지금은 걷기도 하고, 조금씩 뛰기도 하니까 지금은은 60~70% 좋아졌다"고 밝혔다. 그는 "수술하고도 바로 좋아지지 않았기 때문에 해볼 거 다 했다. 한의원 침 치료, 도수 치료도 받아보고 좋다는 데 있으면 찾아가서 다 해봤다. 그러다 보니까 재활이 생활화가 됐다. 이제 재활을 꾸준하게 하다 보니까 조금씩 좋아진 거다"라고 말했다. 그러면서 "제일 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC초점] "세븐틴도 샤라웃"…영파씨, K팝신 뒤흔든 콘텐츠 파워→美 정복 박차]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188898"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨가 독보적인 색깔을 녹인 콘텐츠로 K팝신에 신선한 바람을 불러일으키고 있다. 지난달 21일 세 번째 EP '에이트 댓'을 발매한 영파씨는 첫 EP '마카로니 치즈'와 두 번째 EP 'XXL'에 이어 이번에도 정통 힙합 기반의 음악을 선택하며 '국힙 딸내미'로의 기개를 떨치고 있다. '마카로니 치즈'를 먹고 'XXL' 사이즈가 되어 K팝신을 씹어 먹겠다는 당찬 포부를 담은 앨범으로 신선하면서도 독창적인 세계관을 전개하고 있다. 영파씨만의 색깔을 오롯이 그린 뮤직비디오를 향한 반응도 뜨겁다. 영파씨는 데뷔곡 '마카로니 치즈'부터 'XXL', '에이트 댓'까지 세 작품 연속 제61회 그래미 어워드 베스트 뮤직비디오 부문에 노미네이트 된 바 있는 벤 프루 감독과 함께하고 있다. 벤 프루 감독의 비상한 연출력과 영파씨의 발칙하면서도 엉뚱한 매력이 어우러져 최고의 시너지를 내고 있다. 특히, '에이트 댓'의 뮤직비디오는 인기 게임 GTA 세계관을 차용한 콘셉트와 CG로 표현한 B급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, 가을 여자 됐네…플랫슈즈 신어도 완벽한 비율 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188894"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 배우 설현이 청순한 미모를 뽐냈다. 설현은 3일 자신의 개인 계정을 통해 "스무장을 빼곡히 채워도 부족한 런던 (지금 아님)"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 설현이 영국 런던에서 여유로운 일상을 보내고 있는 모습이 담겼다. 특히 그는 굽 높은 하이힐이 아닌 플랫슈즈를 착용했음에도 완벽한 비율을 뽐내며 눈길을 사로잡았다. 해당 게시물을 본 팬들은 "나도 가고 싶다 런던", "너무 예뻐요 언니", "언제 보아도 미소가 매력적" 등 여러 댓글을 남겼다. 한편 설현은 올해 하반기 공개되는 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'에 출연한다. '조명가게'는 조명을 파는 가게를 통해 이승과 저승이 연결돼 산자와 망자의 이야기가 교차한다는 내용을 그린 작품으로, 동명의 웹툰을 원작으로 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남규리, 40대 안 믿기는 46kg 여리여리 몸매…여전히 인형 같은 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678374"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남규리가 인형 같은 비주얼을 자랑했다. 남규리는 지난 2일 한 화보 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 검은색 민소매 상의를 입고 발레슈를 신은 남규리의 모습이 담겨있다. 남규리는 또렷한 이목구비와 여리여리한 몸매를 자랑해 눈길을 끌었다. 1984년생인 남규리는 2006년 걸그룹 씨야로 데뷔했으며, 2008년 영화 '고사: 피의 중간고사'를 시작으로 배우로 전향했다. 이후 가수와 배우로서 활발한 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뇌 신경마비 투병' 김윤아, 병원서 링거 맞으며 "활력값 희미"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263236"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 자우림 멤버 김윤아가 링거를 맞는 근황을 전했다. 김윤아는 3일 자신의 인스타그램에 "다시 보조 배터리의 날. 이번 달도 잘 부탁해. 요즘 아플 때 꾸는 꿈의 향연 중인데 활력값이 희미하니 그럴 만도. 원기버섯이랑 원기배스 구워서 식량칸 채워야겠다"라는 글을 적었다. 이와 함께 공개된 사진에는 병상에 누운 김윤아가 링거를 맞는 모습이 담겼다. 앞서 김윤아는 유튜브 채널 '세바시 강연'에 출연해 "2011년에 정규 8집을 만든 후 면역력이 너무 약해져 뇌 신경 마비가 왔었다"고 밝혔다. 당시 그는 "선천성 면역 결핍자라서 지금도 매달 치료를 받고 있다"며 "뇌 신경 마비로 후각·미각·청각·통각·냉온각, 얼굴부터 상체 근육과 미주 신경까지 다 영향을 받고 문제가 생겼다. 지금도 사실은 마비 후유증 때문에 몇 가지 기능이 제대로 돌아오지 않았고, 약간의 발성 장애도 남았지만 힘으로 계속 억누르고 있다"고 털어놔 많은 응원을 받았다. 한편 김윤아는 2006년 치과의사 김형규와 결혼해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아들 앞길 막는 전남편" 모친 폭로, 김수찬 이야기였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408978"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현직 가수의 친모가 아들의 앞길을 막는 전남편을 폭로해 화제인 가운데 사연의 주인공이 김수찬으로 밝혀졌다. 2일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 현직 가수 모친이라고 밝힌 한 여성이 "이혼한지 14년 됐는데도 전남편이 자꾸 허위사실을 유포해 아들 앞길을 막고 있다"고 말했다. 이후 김수찬이 자신의 팬카페를 통해 '용기내어 공유합니다'라는 제목의 글을 올렸다. 김수찬은 "요 며칠 마음이 편치 않아 잠을 설쳤던 날의 연속이었던 것 같다. 대중들 앞에 서서 행복한 에너지를 전달하는 것이 사명인 가수로서 밝은 내용을 적지 못하게 되어 개인적으로 많이 안타깝다"며 "하지만 사실은 외면한다고 사라지는 게 아니고 부친에 의한 피해자들이 현재진행형으로 생겨나는 것을 막아야 하기 때문에 여러분께 가장 먼저 이 내용을 공유한다"고 밝혔다. 이어 "오늘 '무엇이든 물어보살'에 마지막으로 나온 출연자는 제 어머니이고 제 이야기다. 혹시나 하는 마음에 엄마는 누구에게도 말하지 않고 홀로 촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘라스트 최인, 육군 군악대 현역 입대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408976"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘라스트(E'LAST) 최인이 군에 입대했다. 손편지로 팬들을 향한 마음을 전했다. 2일 최인은 글로벌 팬 커뮤니티 위버스에 손 편지 내용을 공개했다. 최인은 “다들 알고 있겠지만 제가 9월 2일 현역으로 군대에 입대하게 되었습니다”라며 운을 뗐다. 최인은 “엘라스트로 활동하며 많이 성장할 수 있었던 만큼 군대에서도 많은 걸 배우고 성장할 수 있을 것 같다는 생각에 조금 설레기도 한 것 같아요”라는 소감을 전해 눈길을 끌었다. 무엇보다 그는 “너무 걱정 말고 몸 조심히 잘 다녀와서 더 멋있어지고 성장한 모습으로 얼른 찾아올게요. 엘링도 건강 잘 챙기고 우리 멤버들 잘 부탁해요”라고 전해 팬들의 아쉬운 마음을 달랬다. 마지막으로 “항상 고맙고 사랑합니다. 그럼 씩씩하게 잘 다녀올게요. 충성!”이라며 담담히 심정을 고백했다. 앞서 엘라스트의 소속사 이엔터테인먼트는 최인이 2일 최인이 육군 군악대에 입대한다고 밝혔다. 이엔터테인먼트는 “입대 당일 다수의 군 장병 여러분들께서 함께하는 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤박, 강제 개명설 해명 "내 이름은 박이 맞아, '박존'된 '존박' 힘내"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188890"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤박이 강제 개명설에 대해 해명했다. 3일 윤박은 "저는 성이 '윤'이고 이름이 '박'입니다. 저도 미국 가보고 싶습니다"라고 적었다. 이와 함께 주민등록등본도 공개, 성과 이름을 다시금 인증해 웃음을 자아냈다. 지난 8월 28일 행정안전부는 앞으로 행정문서에 기재하는 외국인의 한글 성명을 성, 이름 순서로 통일하겠다고 밝혔다. 그동안 외국인 성명 표기가 제각각이었기 때문. 그런 가운데 한국계 미국인 가수 존박은 이 소식을 전한 SNS 게시물에 "아니 저기 잠시만요"라며 당황하는 모습을 보여 화제를 모았다. 존박은 앞으로 존박이 아닌 박존으로 표기될 예정. 존박이 이슈를 모으며 비슷한 이름을 가진 윤박 또한 강제 개명을 당할 위기에 처한 것 아니냐는 시선이 몰리자, 윤박은 "존박 힘내라"라는 글을 더하며 유쾌하게 해명했다. 한편 윤박은 지난해 모델 김수빈과 결혼했으며 최근 쿠팡플레이 '새벽 2시의 신데렐라'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['차기작 2편 어쩌나'...유아인 1심 구속에 공개여부 여론 촉각 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188885"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로포폴 등 마약류를 상습 투약한 혐의로 기소된 배우 유아인이 1심에서 실형을 선고받고 법정구속됐다. 결국 유아인이 실형을 피하지 못한 가운데, 유아인의 출연작인 영화 '하이파이브'와 '승부'는 공개 일정이 불투명해 지며 진퇴양난에 빠지게 됐다. 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 3일 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등 혐의로 불구속 기소된 유아인에게 징역 1년과 벌금 200만원을 선고했다. 또 150여만원 추징, 약물 프로그램 80시간 이수 명령도 했다. 재판부는 실형 선고와 함께 유아인을 법정구속했다. 검찰의 구형은 징역 4년이었다. 최근 연이은 '마약 스캔들'이 연예계를 뒤흔들고 있는 가운데, 어나더 레벨 '믿보배'(믿고 보는 배우)였던 유아인의 마약 투약 혐의는 대중들에게 큰 충격을 안겼다. 특히 차기작들이 비상이 걸렸다. 지난 4월 공개됐던 넷플릭스 오리지널 시리즈 '종말의 바보'를 제외하고도 영화 '승부', '하이파이브' 두 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김태욱♥' 채시라, 모델 같은 아들·딸 공개 "언제 이렇게 컸니"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263233"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 자녀들의 뒷모습을 공개했다. 채시라는 2일 자신의 인스타그램에 "언제 이렇게 컸니. 제주에서 둘의 뒷모습이 너무 좋아 찰칵. 내가 아는 한 세상에서 제일 사이 좋은 남매"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 채시라가 직접 촬영한 아들과 딸 모습이 담겨 있다. 특히 두 자녀는 남다른 기럭지와 패션 감각을 자랑해 눈길을 끌었다. 또한 채시라는 "딸이 사달라고 조른 귀여운 귤모자와 한라봉 안마봉. 이렇게 귀여운 게 뭘 할 수 있냐며 계속 웃는데 그 모습을 보는 나도 너무 웃겨서 웃음을 멈출 수가 없었다"며 제주도 여행 중인 모습도 공개했다. 사진 속 채시라는 제주 특산물을 캐릭터로 만든 모자와 안마봉을 착용한 채 변함 없는 미모를 자랑했다. 한편 채시라는 2000년 1세 연하의 가수 출신 사업가 김태욱과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["허락해준 장인·장모께 감사해" 조세호, 10월 결혼 앞두고 시상식서 공개 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678372"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 올해 브랜드 대상에서 엔터테이너 상을 수상했다. 조세호는 3일 오전 서울 중구 신라호텔에서 열린 ‘올해의 브랜드 대상’(주관 한국소비자포럼)에서 올해의 엔터테이너 남자부분 수상자로 선정됐다. ‘올해의 브랜드 대상’은 매년 대국민 소비자 투표를 통해 한 해를 빛낸 최고의 브랜드를 선정하고 시상하는 행사로, 올해로 22주년을 맞이했다. 조세호는 수상소감을 통해 “지난해에 이어 올해도 영광스러운 상을 받을 수 있게 돼 기쁘게 생각한다. 올 한해는 정말 감사한 한해였다. ‘유퀴즈’를 계속해서 많은 사랑을 받고 있고, ‘1박 2일’에 새롭게 함께하게 됐고, 올해 처음 결혼도 하게 됐다. 정말 좋은 일이 많은 한해가 아닌가 싶다”고 밝혔다. 이어 조세호는 10월 결혼을 앞둔 여자친구에 대한 고마움을 전하며 “예비신부가 없었다면 올해 크리스마스도 솔로로 보내지 않았을까 싶은데, 감사한 마음으로 잘하도록 하겠다. 허락해준 예비 장인, 장모님께도 이 자리를 빌려 감사말씀을 드린다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['근첼로티의' FC 액셔니스타, 전승으로 결승까지? (골때녀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148904"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 4일 밤 방송되는 ‘골(Goal) 때리는 그녀들’(이하 ‘골때녀’)에서 ‘FC액셔니스타’와 ‘FC탑걸’이 펼치는 제5회 슈퍼리그 4강 1경기가 공개된다. 이번 경기는 신입 감독 이근호와 함께 무패 행진 중인 전통 강호 ‘액셔니스타’와, 지난 경기 극적인 승리로 준결승에 진출한 ‘탑걸’의 맞대결이다. 양 팀 모두 슈퍼리그 우승 경험이 있는 만큼, 승자를 가늠하기 어려운 경기가 될 것으로 예상되는데. 또 ‘탑걸’의 김태영 감독은 ‘액셔니스타’의 직전 스승이자 2014 브라질 월드컵에서 이근호 감독을 가르쳤던 코치로, ‘액셔니스타’ 팀과 감독 모두 김태영의 손을 거쳐 갔다고 볼 수 있다. 지금까지의 ‘골때녀’ 사제 더비 전적은 스승이 4번, 제자가 3번 승리하며 스승의 노련함이 돋보였는데. 이번 사제지간 매치에서는 ‘액셔니스타’가 ‘청출어람’을 입증할 수 있을지 관심이 모인다. ‘근첼로티’ 이근호 감독은 4강전을 대비해 ‘토탈 패스 작전’을 준비했다. 스루패스부터 로빙 패스, 킬 패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV10] 영탁, 'Super Super' 쇼케이스 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678371"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 가수 영탁이 미니 앨범 SuperSuper 쇼케이스 무대를 선보이고 있다. 영탁의 미니 앨범 ‘Super Super’은 어느새 성숙한 어른으로 자라 사회에 순순히 적응하고 살아가는 모든 이들에게 ‘지금이라도 늦지 않았으니 진짜 나의 꿈을 찾아 가자!’라는 희망차고 파이팅 넘치는 메시지를 유쾌하게 전달한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 압도적인 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687641"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 멤버 겸 배우 혜리가 압도적인 미모를 뽐냈다. 사진=혜리 인스타그램 사진=혜리 인스타그램 사진=혜리 인스타그램 3일 혜리는 자신의 SNS에 “nike THE PREMIERE 2024”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 혜리는 시크한 블랙 원피스 차림으로 선명한 이목구비를 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 혜리는 최근 개봉한 영화 ‘빅토리(감독 박범수)’에 출연했다. ‘빅토리’는 오직 열정만 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화로 이혜리, 박세완, 이정하, 조아람, 최지수, 백하이, 권유나 등이 출연한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세계아이돌?플레이브까지…멜론, 버추얼 아이돌 팬덤 핵심 플랫폼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408971"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세계아이돌과 플레이브 등이 기존 아이돌을 능가하는 기록을 연달아 세우는 가운데 멜론에서 이들을 위한 이벤트가 연달아 열리며 버추얼 아이돌 팬덤의 '핵심 플랫폼'으로 나아가고 있다. 카카오엔터테인먼트의 뮤직플랫폼 멜론(Melon)은 최근 이세계아이돌 데뷔 1000일을 축하하는 '역조공' 이벤트와 각종 독점 콘텐트를 선보여 뜨거운 반응을 얻고 있다. 이세계아이돌은 스트리머인 '우왁굳'의 기획으로 지난 2021년 싱글 '리 : 와인드(RE : WIND)'로 화려하게 데뷔했으며 두 번째 싱글 '겨울봄'으로 멜론차트 톱100 36위에 오르며 놀라운 상승세를 보여줬다. 또한 지난해 카카오웹툰 '마법소녀 이세계아이돌'과 '차원을 넘어 이세계아이돌'이 큰 인기를 끌었으며, '마법소녀 이세계아이돌' 단행본 펀딩으로 약 42억원에 달하는 후원금을 모은바 있다. 지난해에는 웹툰 '마법소녀 이세계아이돌' OST '록다운(LOCKDOWN)'으로 100만 스트리밍을 달성하면서 버추얼 그룹 첫 멜론의 전당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전 여친 폭행' 유튜버 웅이 집행유예..검찰 항소 "형 가볍다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263230"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[헤어진 여자친구의 집에 무단으로 침입하고, 여자친구를 폭행한 혐의 등으로 재판에 넘겨진 먹방 유튜버 웅이(본명 이병웅)가 1심에서 징역형 집행유예를 선고받은 가운데 검찰이 항소했다. 3일 뉴시스에 따르면 서울중앙지검은 이씨가 1심에서 징역 10개월에 집행유예 2년, 200시간의 사회봉사를 선고받자 형이 가볍다며 항소했다. 검찰은 "이씨가 피해자의 주거에 무단 침입하고, 폭행을 당한 피해자가 112에 신고하자 피해자를 재차 폭행, 협박해 신고를 취소하게 하는 등 범행 내용에 비춰 죄책이 중하다"며 "자신의 유튜브 채널에 피해자를 비방하는 영상을 게시해 2차 가해를 저지르고 수사 및 재판 과정에서도 피해자를 비난하고 반성하는 모습을 보이지 않은 것을 고려하면 1심 선고형은 가볍다고 판단된다"고 항소 이유를 설명했다. 이씨는 지난 2022년 12월 여자친구 A씨가 이별을 통보하고 집 도어락 비밀번호를 바꿔 못 들어가자 열쇠수리공을 불러 허가 없이 A씨의 집에 침입한 혐의로 재판에 넘겨졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤박, 주민등록등본까지 공개 "난 이름이 박..존박 화이팅"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263229"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤박이 주민등록등본을 인증하며 이름 논란을 해명했다. 윤박은 3일 자신의 인스타그램에 "난 성이 윤이고 이름이 박이다. 나도 미국에 가보고 싶다. 존박 힘내라"고 말했다. 앞서 행정안전부는 "지금까지는 행정기관이 발급하는 문서의 외국인 성명 표기 방법이 제각기 달라 외국인이 본인의 신분을 확인하는 과정에서 불편이 발생했다"며 '외국인의 성명 표기에 관한 표준(안)(행정안전부 예규)'을 제정하고, 국민 의견수렴 절차를 거쳐 표준 예규를 확정·시행할 계획이라고 밝혔다. 이에 따라 행정문서의 외국인 로마자 성명은 성, 이름순이다. 이는 대문자로 표기하되 성과 이름을 띄어 쓴다. 한 SNS 채널 운영자는 "존박은 앞으로 박존이다"라고 했고, 존박은 "아니 저기 잠시만요"란 댓글을 달아 화제를 모았다. 윤박도 존박과 이름이 유사해 네티즌들의 이목을 끌었다. 그러자 윤박은 주민등록등본을 공개하며 적극적으로 이름 논란을 해명해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘설렘 가득’ 정해인X정소민, ‘찐친’에서 ‘연인으로’ (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148903"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민이 본격 로맨스에 돌입한다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 3일, 핑크빛 설렘이 가득한 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 로맨스 포스터를 공개했다. 관계의 터닝 포인트를 맞은 두 사람의 로맨스 향방에 시선이 집중된다. 지난 방송에서는 배석류가 최승효의 오랜 진심을 마주했다. 배석류는 그의 방에서 타임머신에 묻어두었던 편지를 발견했다. 전하지 못한 마음이 담긴 편지의 내용에 배석류가 당황한 기색을 보이자, 최승효는 대수롭지 않은 장난이라고 넘겨 버렸다. 그날 이후 최승효는 배석류와 거리를 두기 시작했다. 하지만 아무 이유도 모른 채 어색하고 불편해지는 게 싫은 배석류는 최승효를 다시 찾아갔고, “그때도 지금도 너 때문에 내가 돌아버릴 것 같다고!”라고 속내를 토로하는 그에게서 자신을 향한 친구 이상의 감정을 느꼈다. 그런 가운데 깜짝 공개된 로맨스 포스터는 최승효와 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신우석 감독, 어도어에 재반박 “무단 게시 주장은 거짓, 삭제요청도 먼저… 언론플레이 그만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687640"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“뭐라는 겁니까, 대체.” 신우석 돌고래유괴단 감독이 어도어 측의 입장문에 재반박하고 나섰다. 그는 3일 오후 자신의 SNS에 다시한번 입장을 밝혔다. 신 감독은 “오늘 유선으로 디렉터스컷 업로드에 대해 합의한 사항을 재확인했다”며 “당시 제작을 위해 모인 3사는 팬들을 위해 디렉터스컷을 돌고래유괴단 채널에 공개하기로 합의했다”고 강조했다. 그에 따르면 현재의 어도어 경영진은 돌고래유괴단이 디렉터스컷을 무단으로 게시했다는 거짓 주장을 하고 있다. 신 감독은 “대체 왜 입장문에 상관도 없는 제3자를 끌어들여 언론 플레이를 하는가”라며 “이는 광고업계의 불문율을 무시하는 처사임과 동시에 비즈니스의 기본인 신의를 저버리는 행동”이라고 꼬집었다. 무엇보다 그는 어도어에 귀속된 저작권과 초상권을 가진 영상을 공식 계정에만 공개할 수 있고, 제3자 채널에는 존재할 수 없다며 삭제 요청을 해온 것은 어도어였다고 밝혔다. 신우석 감독은 “지난 일요일 저녁 일방적으로 월요일 오전까지 (영상을) 삭제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성장하는 나우어데이즈, 싱글 2집 '나우히어' 초동 7만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408970"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:44.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성장하는 나우어데이즈다. 거침없는 상승세를 만들어가고 있다. 지난달 싱글 2집 앨범 '노웨어(NOWHERE)'를 발매한 나우어데이즈는 한터차트 기준 발매일로부터 일주일간 앨범 판매 수치를 합산한 초동 판매량에서 7만 6549장의 판매고를 기록했다. 4월 발매된 데뷔 앨범 '나우어데이즈(NOWADAYS)' 발매 직후 초동 4만 여장을 기록했던 나우어데이즈는 첫 컴백임에도 두 배 가량에 달하는 수치로 커리어 하이를 기록했다. 나우어데이즈의 싱글 2집 '노웨어(NOWHERE)'는 자신들만의 매력과 음악성으로 어디에도 없는 지금 여기 기억에 남을 순간을 선사하겠다는 메시지를 담은 앨범으로 타이틀곡 '와이 낫?(Why Not?)'으로 유니크하고 신선한 매력을 선보이고 있다. 나우어데이즈는 3일 SBS FiL·SBS M '더 쇼'에 출연해 신곡 '와이 낫?(Why Not?)'으로 공식 활동을 이어 나갈 계획이다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@jtbc.co.kr (콘텐트비즈니스본부]]></content>
    </entry>
</feed>