<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-07T07:16:31.692Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["17kg 감량..눈이 커졌다" 휘성, 성형설 싹 지운 '다이어트 근황']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264313"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 휘성이 다이어트 근황을 알렸다. 휘성은 7일 자신의 계정에 "눈이 커졌다"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 사진에는 휘성이 이전보다 살이 빠져 얼굴이 한결 갸름해지고 눈이 커진 모습을 보였다. 그는 지난 6일 "17키로 감랑 10키로 남음"이라며 다이어트 소식을 전했다. 휘성은 27kg을 빼는 것을 목표로 하고 있다. 이에 네티즌들은 "오늘 하체 훈련보니 금방 다 뺄듯요", "울 가수 파이팅 10키로 가자", "저도 자극 받아서 다이어트 해야겠어요" 등 응원의 댓글을 남겼다. 휘성은 지난달 7일 "백만 년 만에 셀카 한 장 원트"라는 메시지와 함께 셀카 사진을 공개했다. 이 가운데 그는 얼굴과 눈이 퉁퉁 부은 모습으로 성형설과 건강이상설이 제기됐다. 이에 휘성의 측근은 매체를 통해 "살이 조금 쪄서 다이어트를 하면서 살을 빼고 있다"라며 성형설, 건강이상설에 대해선 "전혀 아니"라고 일축했다. 휘성은 지난 7월 "현재 준비 중인 '리얼슬로우 퍼스트'(REALSLOW 1st) 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 日 도쿄돔 찍고 '도쿄 걸즈 컬렉션' 메인 아티스트 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152352"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MZ 워너비 아이콘' 아이브(IVE : 안유진·가을·레이 ·장원영·리즈·이서)가 일본 최대 패션 축제 무대에 오른다. 일본 최대 패션 축제인 '도쿄 걸즈 컬렉션' 주최 측에 따르면 아이브는 오늘(7일) 사이타마 슈퍼 아레나에서 열리는 '제 39회 마이 네비 도쿄 걸즈 컬렉션 2024 A/W'(이하 '마이 네비 TGC 2024 A/W')에 메인 아티스트로 출격한다. '도쿄 걸즈 컬렉션'은 연 2회 개최되는 일본 최대 규모의 패션 축제로, 영향력 있는 연예계 스타들과 인기 모델들이 대거 참석해 패션을 뽐내는 자리인 만큼 아이브에 대한 일본 내 인기를 짐작게 한다. 이날 아이브는 '해야 (HEYA)'를 비롯해 일본 신보 '크러쉬(CRUSH)', '러브 다이브(LOVE DIVE)' 등 대표 히트곡 무대로 패션쇼 현장의 분위기를 뜨겁게 달굴 예정이다. 아이브의 화려하고 빛나는 비주얼과 다채로운 스타일링으로 인기를 끌며 'MZ 워너비 아이콘'으로 떠올랐다. 아이브는 자신들만의 색깔이 담긴 퍼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최애의 아이' 오프닝곡 부른 요아소비, 내한 콘서트 또 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264312"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 대세 유닛 요아소비(YOASOBI)의 두 번째 내한 콘서트가 전석 매진됐다. 요아소비는 오는 12월 7일과 8일 인천광역시 중구 인스파이어 아레나에서 'YOASOBI ASIA TOUR 2024-2025 LIVE IN KOREA(요아소비 아시아 투어 2024-2025 라이브 인 코리아)'를 개최한다. 특히 지난 6일 오후 멜론티켓과 티켓링크를 통해 오픈된 이번 콘서트는 1분 만에 전석 매진을 기록했다. 첫 내한에 이어 2연속 전석 매진 쾌거를 이룬 요아소비는 두 번째 콘서트에서도 관객들에게 진한 감동을 선사하기 위한 준비에 박차를 가하고 있다. 그간 서정적인 무드부터 통통 튀는 색깔까지 다채로운 스펙트럼의 음악을 선보였던 만큼, 이들이 어떤 무대를 보여줄지 기대가 더해지고 있다. 한편 요아소비는 일본 애니메이션 '최애의 아이' 오프닝곡 '아이돌(アイドル)'을 통해 신드롬을 일으키며 뜨거운 관심을 한몸에 받았다. 이뿐만 아니라 이들은 데뷔곡 '밤을 달리다(夜に?ける)'로 일본 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나이비스, 리얼월드 곧 상륙… '던' 뮤비 티저 시선집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831025"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스엠엔터테인먼트(이하 SM)의 첫 버추얼 아티스트 나이비스(nævis)의 데뷔곡 ‘던’(Done) 두 번째 뮤직비디오 티저 영상이 공개됐다. 오늘(7일) 0시 유튜브 SMTOWN 채널 등에서 오픈된 ‘던’ 뮤직비디오 티저 #2는 ‘사이버 항해사’(Cyber + Navigator)라는 의미의 이름처럼 도심 속 스크린을 통해 디지털 공간과 리얼월드를 넘나들며 펼쳐지는 나이비스의 신비롭고 우아한 퍼포먼스를 미리 엿볼 수 있어 이목을 집중시켰다. 특히 이번 ‘던’의 퍼포먼스는 선을 활용한 안무를 기반으로, 다양한 구성과 그림, 동작을 통해 새롭게 태어나는 나이비스를 표현하고자 했다. 트렌디한 무브먼트에 미니멀리즘의 동작이 더해져 곡의 웅장한 분위기를 한층 배가시킬 예정이다. 더불어 오는 10일 공개되는 ‘던’ 뮤직비디오는 도심에 도착한 나이비스가 갈망하던 리얼월드를 즐기고 그 감정을 노래와 춤으로 표현하는 모습을 화려한 영상미로 그려내 보는 이의 눈과 귀를 완벽 매료시킬 전망이다. 게다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 미국 '2024 MTV VMA' 프리쇼 무대 선다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511146"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 미국 유명 대중음악 시상식 'MTV 비디오 뮤직 어워드' 프리쇼 무대에 선다. 6일(이하 현지시간) '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'(이하 '2024 MTV VMA')가 공식 SNS를 통해 르세라핌 프리쇼 공연 소식을 알렸다. 르세라핌이 출연하는 '2024 MTV VMA' 프리쇼는 오는 11일 오후 6시 30분(한국시각 12일 오전 7시 30분) 뉴욕 UBS 아레나에서 열린다. 'MTV VMA' 본 행사에 앞서 개최되는 프리쇼는 '글로벌 팝스타'로 향하는 관문으로 불리는 만큼, 르세라핌의 글로벌 위상을 짐작케 한다. 지난해 프리쇼 무대에 섰던 사브리나 카펜터는 '2024 MTV VMA'에서 '올해의 아티스트'와 '올해의 노래'를 포함해 다수 부문에 유력 수상 후보로 이름을 올렸다. 또한 카디 비, 아리아나 그란데, 니키 미나즈, 리아나 등 수많은 팝스타들이 신예 시절 프리쇼 무대를 거쳐갔다. 르세라핌의 수상 여부에도 이목이 쏠린다. 이들은 K팝 가수 중 유일하게 '올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악중심’ (여자)아이들 vs NCT 재현 vs 제로베이스원 1위 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894699"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들, NCT 재현, 제로베이스원이 1위 후보로 만났다. 9월 7일 방송된 MBC ‘쇼! 음악중심’에서는 9월 첫째 주 1위 후보가 공개됐다. 이날 방송에는 (여자)아이들의 ‘클락션(Klaxon)’, 재현의 ‘Smoke’, 제로베이스원의 ‘GOOD SO BAD’가 1위 후보로 올랐다. (여자)아이들의 ‘클락션(Klaxon)’은 클락션을 울리듯 사랑을 고백하는 당돌하고 귀여운 가사와 청량한 멜로디가 포인트인 곡이다. NCT 재현의 솔로 데뷔곡 ‘Smoke’는 리드미컬한 베이스 라인 위로 그루비한 보컬과 풍성한 기타 리프 사운드가 어우러진 힙합 R&amp;B 곡으로, 그루비하면서도 섹시함을 살린 재현의 보컬이 인상적이다. 제로베이스원의 신보 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’(굿 소 배드)는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 제로베이스원만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이브, 페스티벌 잇단 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987166"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이브(Yves)가 국내 주요 페스티벌을 연이어 접수하고 있다. 이브는 오늘(7일) 인천 문학경기장 주경기장에서 개최되는 ‘제15회 INK 콘서트 - 인천’(이하 ‘INK 콘서트’)에 출격한다. ‘INK 콘서트’는 국내 정상급 아티스트가 참여하는 인천시 대표 K-POP 콘서트다. 이브는 라인업 내 솔로 아티스트로서는 유일하게 이름을 올리며 독보적 존재감을 입증했다. 이날 이브는 첫 솔로 EP ‘LOOP’ 수록곡 무대를 꾸미는 것은 물론 ‘INK 콘서트’의 MC로서 유려한 진행 실력도 선보일 예정이다. 이브는 지난 5월 첫 EP ‘LOOP’ 발매 이후 음악 활동뿐 아니라 다양한 웹 예능 콘텐츠에서도 활발히 활약하며 글로벌 팬들과 긴밀히 소통하고 있다. 최근에는 싱글 ‘Tik Tok’을 깜짝 발매, 세련된 곡의 흐름과 어우러진 이브의 섬세한 보컬로 리스너들의 호평을 이끌었다. 특히, 이브는 지난달 25일 뮤직 페스티벌 ‘원 유니버스 페스티벌 2024’에 참석한 데 이어 ‘INK 콘서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 진호, 'CHO:RD' 콘셉트 포토 오픈..미소년 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264309"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 펜타곤 진호가 반짝이는 감성으로 국내외 팬들의 마음을 사로잡았다. 지난 6일 공식 채널을 통해 진호의 첫 솔로 미니 앨범 'CHO:RD'(코드) 두 번째 콘셉트 포토가 공개됐다. 진호는 싱그러운 자연을 배경으로 눈을 감은 채 햇빛을 만끽하는 모습과 옅은 미소로 특유의 댄디한 매력과 싱그러움을 동시에 담아내며 독보적인 매력을 뽐냈다. 또한 진호는 곰 인형을 머리에 올린 채 동심 가득한 순수한 모습을 표현해 영화 속 한 장면을 보는 듯한 인상을 남기며 새 앨범에 대한 기대감을 높였다. 진호의 첫 솔로 미니 앨범 'CHO:RD'는 펜타곤에 이어 진호의 새로운 시작과 이야기를 대중 앞에 선보이는 시작이 되는 앨범으로, 자신만의 섬세하고 서정적인 보이스를 선보일 예정이다. 한편 'CHO:RD'는 오는 19일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 진호, 미소년 비주얼…콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001769040"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜타곤 진호가 국내외 팬들의 마음을 사로잡았다. 지난 6일 공식 채널을 통해 진호의 첫 솔로 미니 앨범 'CHO:RD'(코드) 두 번째 콘셉트 포토가 공개됐다. 진호는 싱그러운 자연을 배경으로 눈을 감은 채 햇빛을 만끽하는 모습과 옅은 미소로 특유의 댄디한 매력과 싱그러움을 동시에 담아내며 독보적인 매력을 뽐냈다. 또한 진호는 곰인형을 머리에 올린 채 동심 가득한 순수한 모습을 표현해 영화 속 한 장면을 보는 듯한 인상을 남기며 새 앨범에 대한 기대감을 높였다. 진호의 첫 솔로 미니 앨범 'CHO:RD'는 펜타곤에 이어 진호의 새로운 시작과 이야기를 대중 앞에 선보이는 시작이 되는 앨범으로, 자신만의 섬세하고 서정적인 보이스를 선보일 예정이다. 한편 진호의 첫 번째 미니 앨범 'CHO:RD'는 오는 19일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. 사진 = 큐브엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 조항조 특전곡 '백야' 드디어 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831010"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트롯 가수 손태진이 진심을 가득 담은 신곡으로 돌아온다. 손태진은 7일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 조항조 특전곡 ‘백야’를 발매한다. ‘백야’는 MBN ‘불타는 장미단’을 통해 조항조가 손태진에게 선물한 특전 곡이다. 방송 당시 조항조의 목소리로 공개됐던 곡으로, 손태진표 ‘백야’를 향한 팬들의 뜨거운 기대감을 모은 바 있다. 사랑하는 아내를 다시는 만날 수 없는 먼 곳으로 떠나보낸 후 그리운 아내를 꿈에서라도 만나기 위해 매일 밤 꿈을 꾸려 하는 애절한 마음을 담았으며, 서정적인 음악과 조화를 이루는 손태진의 우아한 목소리가 감성을 자극할 예정이다. 특히 트롯과 클래식을 아우르며 자신만의 장르를 구축하고 있는 손태진이 들려주는 도입부는 애절함을 배가시키며 듣는 이들에게 짙은 여운을 남길 전망이다. 여기에 조항조가 작곡, 작사에 이어 직접 ‘백야’의 보컬 디렉팅까지 참여하며 곡의 완성도를 한층 높였다. 또한 조항조는 좋은 곡을 만들기 위해 끊임없이 집중하며 진지하게 임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소유, 복지관 어르신들에 식사대접+즉석공연..'효녀가수 칭찬 일색']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264308"/>
        <updated>2024-09-07T07:16:17.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['효녀가수' 김소유가 복지관 자원봉사에 나서서 나눔을 실천했다. 6일 서울 흑석종합사회복지관에서는 추석을 앞두고 조계종 총무원장 진우스님을 비롯해 여러 스님들이 참여해 자비나눔 행사가 열렸다. 김소유는 조계종 사회복지재단 홍보대사이자 흑석동 주민이라는 인연이 더해져 이웃사랑의 의미가 더욱 빛을 발했다. 복지관을 방문한 스님들은 온열찜질기와 양우산을 비롯해 갈비탕, 동태전, 해물완자와 송편 등 푸짐한 추석 특식 밥상을 선물했다. 김소유는 '10분 내로' 등을 부르며 행사장 분위기를 흥겹게 띄웠다. 이날 복지관에 김소유가 등장하자 최근 KBS1 '인간극장'을 시청한 어르신들이 "효녀가수 김소유가 왔다"며 반갑게 맞이했다. 앞치마를 두르고 식사 대접에 나선 김소유에게 아버지의 안부를 물어보는 어르신들은 "대견하고 착한 효녀", "병상에 누워있는 아버지를 극진하게 돌보는 모습을 보고 눈물을 흘렸다", "좋은 일만 생기길 바란다" 등 격려와 응원을 아끼지 않았다. 김소유는 지난 8월 방영된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 포브스, 온유 미니 3집 'FLOW' 집중 조명.."높은 수준 도달"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152316"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 컴백과 함께 막강한 글로벌 존재감을 과시하고 있다. 미국 경제지 포브스(Forbes)는 지난 5일(현지시간) 공식 홈페이지를 통해 솔로 아티스트로서 온유의 발자취를 집중 조명하는 기사를 게재했다. 포브스는 "온유는 그리핀 엔터테인먼트 합류 후 선보인 첫 앨범 'FLOW'로 커리어의 새로운 장을 열었다. 솔로 아티스트로서 예술적 진화를 이어 온 가운데, 온유는 팬들에게 보컬리스트이자 퍼포머, 작곡가로서의 재능을 제공할 수 있게 됐다"라고 극찬했다. 특히, 포브스는 온유가 미니 3집 'FLOW'의 전곡 프로듀싱과 작사에 참여한 것에 주목했다. 포브스는 타이틀곡 '매력 (beat drum)'에 대해 "타악기 중심의 비트가 영리하다. 온유의 부드러운 보컬과 함께 랩 구절은 리스너들을 예상치 못한 여정으로 데려간다"라고 설명했다. 포브스는 또한 온유가 앨범 발매 전 선보인 하이라이트 클립 속 분홍색 구름, 물고기 지휘자, 모래시계 등 인상 깊었던 장면들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 피아니스트, 성매매 혐의로 고발…“수사 성실하게 참여”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987164"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 피아니스트가 성매매 혐의로 고발돼 경찰수사를 받고 있는 것으로 전해졌다. 6일 경찰에 따르면 서울 종로경찰서는 피아니스트 A씨에 대한 고발장을 접수해 조사 중이다. A씨는 2020년 서울 강남구에 있는 한 마사지 업소에서 성매매를 한 혐의를 받고 있다. 고발인은 A씨가 성매매하던 당시의 상황이 녹취된 증거물을 경찰에 제출했다. 경찰은 지난달 27일 A씨를 피고발인 신분으로 불러 조사한 것으로 알려졌다. A씨는 성매매 혐의에 대해 강력하게 부인하고 있는 것으로 전해졌다. A씨는 차이콥스키 콩쿠르, 쇼팽 콩쿠르 등 세계 3대 국제 콩쿠르에서 여러 차례 입상한 경력이 있는 유명 피아니스트로 알려졌다. A씨의 변호인은 “형사 절차를 진행 중이고, 수사에 성실하게 참여하고 있다”고 밝혔다. 경찰 측은 “구체적이 수사 진행 상황에 대해 확인이 어렵다”는 입장을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 아이돌 래퍼 A, 女 3인에게 성폭력법 위반 징역 1년 6개월 선고→“죄질 불량” 판결에도 불복, 항소 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091522"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울서부지방법원 형사4단독은 지난달 30일 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(카메라 등 이용 촬영·반포) 혐의로 기소된 A씨에 대해 징역 1년 6개월을 선고하고 도주 우려가 있다며 법정 구속했다. 사진 | 연합뉴스 전 아이돌 래퍼 A가 성폭력 혐의로 징역 1년 6개월을 선고받았다. A는 “죄질이 불량하다”는 재판부 지적에도 이에 불복해 항소를 진행하기로 했다. 7일 법조계에 따르면 성폭력처벌법 위반 혐의로 기소돼 1심에서 실형을 받은 전 아이돌 그룹 출신 A가 서울서부지법 재판부에 지난 4일 항소장을 제출한 것으로 전해졌다. 서울서부지방법원 형사4단독은 지난달 30일 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(카메라 등 이용 촬영·반포) 혐의로 기소된 A씨에 대해 징역 1년 6개월을 선고하고 도주 우려가 있다며 법정 구속했다. 또한 성폭력치료프로그램 40시간 수강 및 아동·장애인 관련기관 취업 3년 제한을 선고했다. A 변호인은 “외부 유출 의사가 없었다”며 선처를 호소했다. 앞서 검찰은 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 청순 하이틴 비주얼 담은 '러브 튠' 콘셉트 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511137"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 두번째 미니앨범 '러브 튠' 개인 콘셉트 사진이 공개됐다. 7일 피프티 피프티가 공식 SNS를 통해 공개한 두 번째 미니 앨범 '러브 튠' 콘셉트 사진은 러브 버전 개인 컷으로 함께 있던 단체사진과 달리 멤버 개개인의 개성이 눈에 띈다. 공개된 콘셉트 사진 속 피프티 피프티 멤버들은 부드러운 코지 톤의 홈웨어 의상을 입고, 러블리한 핑크빛 방에서 시간을 보내고 있는 모습이다. 포근함이 느껴지는 방에서 소녀들에게는 편안함과 사랑스러움이 공존하고 있다. 멤버들은 휴식을 취하고 있지만 귀여운 액세서리와 소품에서 소녀 같은 감성이 돋보인다. 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정으로 서로 다른 매력을 발산하고 있는 피프티 피프티 멤버들이 방에서 보낼 하루는 과연 어떤 모습이 궁금증이 더해진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틴탑 니엘 "팀 리더에게 맞아 응급실행"… 무슨일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005831003"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 틴탑 니엘이 멤버에게 맞아 응급실에 간 적이 있다고 밝혔다. 니엘은 6일 방송된 웹 예능 ‘나는 규리여’에 출연해 멤버들과 갈등을 겪었던 사연을 공개했다. 니엘은 “우리는 치고 받고 싸운 적도 있다. 욕도 했었다”며 “나는 한 멤버가 때려서 입술을 꿰맨 상태로 방송에 나간 적도 있다”고 말해 눈길을 끌었다. 어떻게 된 사연인지 묻자 니엘은 “형이 헤어드라이기로 발을 말리고 있었는데, 내가 샤워를 마치고 나와서 머리를 말리려고 드라이기를 가져갔다”며 “그때 형이 기분이 나빴던 것 같더라. 거기에서 싸움이 붙었다”고 말했다. 이어 “그때 리더 형이 일어나서 나를 때렸다. 그렇게 싸움을 중재한 뒤에 다같이 밥을 먹으러 갔는데 입술이 너무 아팠다”며 “회사에는 계단에서 넘어졌다고 거짓말하고 응급실에 갔다. 다음날 음악방송에 나갔는데 입술이 엄청 부어있었다”고 덧붙여 설명했다. 틴탑은 2010년 데뷔했다. 2017년 엘조, 2023년 리더 캡이 탈퇴해 4인조로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요아소비, 내한 콘서트 1분만에 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987162"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 대세 유닛 요아소비(YOASOBI)의 두 번째 내한 콘서트가 전석 매진됐다. 요아소비는 오는 12월 7일과 8일 인천광역시 중구 인스파이어 아레나에서 ‘YOASOBI ASIA TOUR 2024-2025 LIVE IN KOREA(요아소비 아시아 투어 2024-2025 라이브 인 코리아)’를 개최한다. 특히 지난 6일 오후 멜론티켓과 티켓링크를 통해 오픈된 이번 콘서트는 1분 만에 전석 매진을 기록, 요아소비의 식지 않는 국내 인기를 다시 한번 증명했다. 첫 내한에 이어 2연속 전석 매진 쾌거를 이룬 요아소비는 두 번째 콘서트에서도 관객들에게 진한 감동을 선사하기 위한 준비에 박차를 가하고 있다. 그간 서정적인 무드부터 통통 튀는 색깔까지 다채로운 스펙트럼의 음악을 선보였던 만큼, 이들이 어떤 무대를 보여줄지 기대가 더해지고 있다. 요아소비는 일본 애니메이션 ‘최애의 아이’ 오프닝곡 ‘아이돌(アイドル)’을 통해 신드롬을 일으키며 뜨거운 관심을 한몸에 받았다. 이뿐만 아니라 이들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 포브스, 온유를 주목한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987161"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 컴백과 함께 막강한 글로벌 존재감을 과시하고 있다. 미국 경제지 포브스(Forbes)는 지난 5일(현지시간) 공식 홈페이지를 통해 솔로 아티스트로서 온유의 발자취를 집중 조명하는 기사를 게재했다. 포브스는 “온유는 그리핀 엔터테인먼트 합류 후 선보인 첫 앨범 ‘FLOW’로 커리어의 새로운 장을 열었다. 솔로 아티스트로서 예술적 진화를 이어 온 가운데, 온유는 팬들에게 보컬리스트이자 퍼포머, 작곡가로서의 재능을 제공할 수 있게 됐다”라고 극찬했다. 특히, 포브스는 온유가 미니 3집 ‘FLOW’의 전곡 프로듀싱과 작사에 참여한 것에 주목했다. 포브스는 타이틀곡 ‘매력 (beat drum)’에 대해 “타악기 중심의 비트가 영리하다. 온유의 부드러운 보컬과 함께 랩 구절은 리스너들을 예상치 못한 여정으로 데려간다”라고 설명했다. 포브스는 또한 온유가 앨범 발매 전 선보인 하이라이트 클립 속 분홍색 구름, 물고기 지휘자, 모래시계 등 인상 깊었던 장면들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유 ‘썸데이 페스티벌 2024’ 헤드라이너 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987159"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 국내 주요 페스티벌에 헤드라이너로 출격한다. 온유는 오늘(7일) 서울 마포구 난지 한강공원에서 개최되는 ‘썸데이 페스티벌 2024(Someday Festival 2024)’ 유니크 스테이지에 헤드라이너 자격으로 무대에 오른다. ‘썸데이 페스티벌’은 가을을 대표하는 야외 음악 페스티벌로, 관객들에게 음악의 본질적인 감동과 즐거움을 전해주고 있다. 이날 온유는 페스티벌의 엔딩을 장식하는 헤드라이너로서 풍성한 세트리스트로 관객들과 만난다. 온유는 페스티벌과 잘 어울리는 미니 3집 ‘FLOW’의 수록곡 등을 선곡해 가을밤 낭만을 선사할 계획이다. 온유만의 청량하면서도 시원한, 산소 같은 보컬을 만날 수 있을 것으로 기대된다. 온유는 최근 ‘톤앤뮤직 페스티벌 2024’과 ‘워터밤 수원 2024’ 등 국내 주요 음악 페스티벌 무대에 잇달아 오르며 존재감을 빛내고 있다. 독보적인 라이브 실력은 물론 수차례의 공연 경험을 토대로 관객들과 가까이서 호흡하고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현, '헬로, 월드' 첫날 판매량 89만장…자체 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511135"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 겸 솔로 아티스트 백현이 자체 최고 기록을 세우며 화려하게 컴백했다. 지난 6일 발표한 백현 네번째 미니앨범 '헬로, 월드' 판매량이 발매 첫날 89만3214장(한터차트 실시간 음반 판매량 기준)을 기록하며, 하루도 채 안 되어 전작의 초동(발매 첫 일주일간 음반 판매량) 기록인 86만8000장을 돌파했다. 한터차트의 실시간 음반차트는 전 세계 1100개 매장 판매량을 실시간으로 반영하는 차트이다. 이는 백현의 솔로 앨범 자체 최다 판매 기록이며, 음반 발매 첫날임을 감안하면 앞으로 기록이 계속 경신될 것으로 예상된다. 음반판매와 함께 전세계 음원차트에서도 높은 사랑을 받고 있다. '헬로, 월드'는 발매와 동시에 아르헨티나 바레인 볼리비아 브라질 칠레 콜롬비아 에콰도르 피지 가나 인도 인도네시아 카자흐스탄 키르기스스탄 라오스 라트비아 말레이시아 멕시코 니카라과 나이지리아 오만 파나마 파라과이 페루 필리핀 루마니아 러시아 사우디아라비아 싱가포르 스리랑카 태국 튀르키예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 ‘Love Tune’ 개인 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987157"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티의 미니 2집 ‘Love Tune’ 개인 콘셉트 포토가 공개됐다. 7일 0시 피프티 피프티(FIFTY FIFTY)가 공식 SNS를 통해 두 번째 미니 앨범 ‘Love Tune’ 콘셉트 포토를 공개했다. ‘Love Tune’ 러브 버전 개인 컷으로 함께 있던 단체사진과 달리 멤버 개개인의 개성이 눈에 띈다. 공개된 콘셉트 포토 속 피프티 피프티 멤버들은 부드러운 코지한톤의 홈웨어 의상을 착용, 러블리한 핑크빛 방에서 시간을 보내고 있는 모습이다. 포근함이 느껴지는 방에서 소녀들에게는 편안함과 사랑스러움이 공존하고 있다. 멤버들은 휴식을 취하고 있지만 귀여운 액세서리와 소품에서 소녀 같은 감성이 돋보인다. 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정으로 서로 다른 매력을 발산하고 있는 피프티 피프티 멤버들이 방에서 보낼 하루는 과연 어떤 모습이 궁금증이 더해진다. 미니2집 ‘Love Tune’ 발매가 약 2주 앞으로 다가온 가운데, 피프티 피프티의 컴백 카운트다운에 귀추가 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지민, 英 오피셜 싱글 차트 7주연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987156"/>
        <updated>2024-09-07T06:19:15.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지민의 ‘Who’가 글로벌 차트에서 여전한 강세를 이어가고 있다. 6일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 방탄소년단 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’ 타이틀곡 ‘Who’가 오피셜 싱글 차트 51위로 7주 연속 순위권에 올랐다. 이로써 지민은 솔로곡 기준 오피셜 싱글 차트 최장기 차트인 기록을 자체 경신했다. 또한 ‘Who’는 ‘싱글 다운로드’(21위), ‘싱글 세일즈’(22위), ‘오디오 스트리밍’(37위), ‘스트리밍’(39위) 등 세부 차트에 포진했다. 이 외에도 방탄소년단이 지난 2021년 콜드플레이(Coldplay)와 함께 발표한 협업곡 ‘My Universe’는 ‘피지컬 싱글’(90위)에 재진입해 눈길을 끌었다. 한편 ‘Who’는 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 6일 발표한 ‘위클리 톱 송 글로벌’(집계 기간: 8월 30일~9월 5일)에서 전주 대비 한 단계 상승한 4위에 자리했다. 이 곡은 9월 5일 자 ‘데일리 톱 송 글로벌’ 4위로 발매 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 美 ‘2024 MTV VMA’ 프리쇼 무대 선다..현지 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152290"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 미국 4대 대중음악 시상식 ‘MTV 비디오 뮤직 어워드’ 프리쇼 무대에 선다. 6일(이하 현지시간) ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워드’(2024 MTV Video Music Awards, 이하 ‘2024 MTV VMA’)가 공식 SNS에 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)의 프리쇼(Pre-Show) 공연 소식을 알렸다. ‘걸그룹 퍼포먼스 최강자’로 불리는 이들이 펼칠 무대에 글로벌 음악 팬들의 이목이 쏠린다. ‘MTV VMA’ 본 행사에 앞서 개최되는 프리쇼는 ‘글로벌 팝스타’로 향하는 관문으로 불리는 만큼, 르세라핌의 높아진 글로벌 위상을 실감케 한다. 지난해 프리쇼 무대에 섰던 사브리나 카펜터(Sabrina Carpenter)는 ‘2024 MTV VMA’에서 ‘올해의 아티스트’(Artist of the Year)와 ‘올해의 노래’(Song of the Year)를 포함해 다수 부문에 유력 수상 후보로 이름을 올렸다. 또한 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 포브스, 온유 미니 3집 집중 조명.."솔로 아티스트로서 높은 수준 도달"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718970"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 멤버 온유(ONEW)가 컴백과 함께 막강한 글로벌 존재감을 과시하고 있다. 미국 경제지 포브스(Forbes)는 지난 5일(현지시간) 공식 홈페이지를 통해 솔로 아티스트로서 온유의 발자취를 집중 조명하는 기사를 게재했다. 포브스는 "온유는 그리핀 엔터테인먼트 합류 후 선보인 첫 앨범 'FLOW'로 커리어의 새로운 장을 열었다. 솔로 아티스트로서 예술적 진화를 이어 온 가운데, 온유는 팬들에게 보컬리스트이자 퍼포머, 작곡가로서의 재능을 제공할 수 있게 됐다"라고 극찬했다. 특히 포브스는 온유가 미니 3집 'FLOW'의 전곡 프로듀싱과 작사에 참여한 것에 주목했다. 포브스는 타이틀곡 '매력 (beat drum)'에 대해 "타악기 중심의 비트가 영리하다. 온유의 부드러운 보컬과 함께 랩 구절은 리스너들을 예상치 못한 여정으로 데려간다"라고 설명했다. 포브스는 또한 온유가 앨범 발매 전 선보인 하이라이트 클립 속 분홍색 구름, 물고기 지휘자, 모래시계 등 인상 깊었던 장면들을 나열하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브의 영향력은 어디까지? 도쿄돔→도쿄 걸즈 컬렉션 무대 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003868864"/>
        <updated>2024-09-07T05:17:50.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음악은 물론 패션계 까지 접수했다. 아이브가 연일 일본 열도를 뜨겁게 달구며 영향력을 입증하고 있다. 'MZ 워너비 아이콘' 아이브(IVE : 안유진·가을·레이 ·장원영·리즈·이서)가 일본 최대 패션 축제 무대에 오른다. 일본 최대 패션 축제인 '도쿄 걸즈 컬렉션' 주최 측에 따르면 아이브는 오늘(7일) 사이타마 슈퍼 아레나에서 열리는 '제 39회 마이 네비 도쿄 걸즈 컬렉션 2024 A/W'(이하 '마이 네비 TGC 2024 A/W')에 메인 아티스트로 출격한다. '도쿄 걸즈 컬렉션'은 연 2회 개최되는 일본 최대 규모의 패션 축제로, 영향력 있는 연예계 스타들과 인기 모델들이 대거 참석해 패션을 뽐내는 자리인 만큼 아이브에 대한 일본 내 인기를 짐작게 한다. 이날 아이브는 '해야 (HEYA)'를 비롯해 일본 신보 '크러쉬(CRUSH)', '러브 다이브(LOVE DIVE)' 등 대표 히트곡 무대로 패션쇼 현장의 분위기를 뜨겁게 달굴 예정이다. 아이브의 화려하고 빛나는 비주얼과 다채]]></content>
    </entry>
</feed>