<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-19T08:24:52.528Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니콜 키드먼 "'이혼 환호짤'? 뭔지 알지만 사실 아냐" 해명 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797621"/>
        <updated>2024-11-19T08:24:51.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 니콜 키드먼이 밈으로 쓰이는 자신의 '짤'에 대해 해명했다. 니콜 키드먼은 18일(현지시간) 공개된 영국 GQ와의 인터뷰에서 '이혼 축하짤'로 쓰이는 사진에 대해 해명했다. 지난 2001년 톰 크루즈와 이혼한 니콜 키드먼은 소송 이후 해방감에 환희를 느끼는 모습으로 알려진 사진으로 인해 더욱 화제를 모았는데, 이에 대해 그는 "사실이 아니"라고 말했다. 그는 "그 사진을 알고 있다. 하지만 그건 영화에 나온 모습이지 실제 상황이 아니"라고 언급했지만, 해당 영화가 어떤 작품인지 밝히지 않았다. '니콜 키드먼의 이혼짤'로 불리는 유명한 파파라치 사진은 니콜 키드먼이 톰 크루즈와의 이혼 소송을 마무리한 뒤 변호사 사무실을 막 떠났을 때라는 이야기가 함께 따라붙었다. 이에 대해 니콜 키드먼은 "사실이 아니다. 그리고 제가 이렇게 박수치는 모습으로 나온 짤도 봤다"며 과거 시상식에서 손가락을 뒤로 쫙 펼친 채 손바닥으로만 박수치는 짤에 대해서도 설명했다. 그는 "협찬받은 굉장히 무거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아시아 톰크루즈', 63세 안 믿기는 식스팩... 게으른 게 이정도 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317231"/>
        <updated>2024-11-19T07:16:02.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱가폴의 배우 에드먼드 첸이 63세의 나이를 잊은 듯한 건강한 모습으로 팬들에게 감탄을 자아냈다. 19일(현지 시간) 외신 매체 Vibes에 따르면 에드먼드 첸은 최근 개인 계정에 선명하게 드러난 복근 사진과 함께 운동 영상을 올리며 “최근 조금 게을러지고 너무 느슨해졌다”라며 자신의 상태를 솔직히 털어놨다. 그는 운동 목표로 하루 300개의 다양한 스쿼트를 정하고 복부와 하체 강화에 집중하고 있다고 전했다. 진즈차이는 야외에서 운동하는 모습을 담은 영상을 공개하며 기본 스쿼트, 원형 스쿼트, 스모 스쿼트와 다리 높이 들기, 점프 스쿼트 등 총 9가지 스쿼트 동작을 설명하는 자막도 함께 추가했다. 이를 본 팬들은 “정말 대단하다”며 그의 건강 관리에 놀라움을 표했다. 또 일부 팬들은 “내가 이렇게 했다간 못 일어날 것”이라며 유쾌한 반응을 보였고, 에드먼드 첸의 나이를 초월한 건강한 모습에 '아시아판 톰 크루즈'라고 칭하기도 했다. 에드먼드 첸은 과거 20년 넘게 자녀 양육을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[워너원 출신 라이관린, 연예계 은퇴→정치인과 함께한 모습 포착 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317229"/>
        <updated>2024-11-19T07:16:02.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 워너원 출신 라이관린(23)이 지난 6월 연예계 은퇴를 선언하고 새로운 진로에 집중하겠다고 밝힌 이후 근황이 전해졌다. 라이관린은 대만 문화계를 대표하는 인사로 최근 대만 총통부 교류 행사에 참석했다. 당시 그는 대만 정무국장 송타오와 대만 문화계 인사들이 만나는 자리에서 정치인들 사이에 앉아 있는 모습이 포착돼 이목을 모았다. 라이관린은 '대만 문화계 대표'로 교류 프로그램에 참여한 것으로 알려졌다. 라이관린의 모습이 공개된 후 중국 SNS 웨이보에는 그의 이름이 화제 검색어 1위에 올랐다. 오랜만에 알려진 그의 근황에 "아이돌 시절보다 훨씬 멋지다", "좋아하는 일을 찾아 집중하는 모습이 너무 대단하다", "한 가지 일을 끝까지 해내고, 좋아하는 일을 선택해 노력하는 모습이 감동적이다" 등의 반응이 이어졌다. 지난 6월 라이관린은 "많은 고민 끝에 진로를 바꾸게 됐다. 앞으로 이 계정은 스태프가 관리할 것"이라고 글을 남기며 연예계 은퇴를 암시했다. 당시 소속사였던 큐브엔터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 세계 최고 미인은 누구?…20년 만에 금발 우승자 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004417132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004417132"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:13.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계에서 가장 유명한 미인대회인 ‘미스 유니버스 2024’에서 덴마크 대표 빅토리아 키예르 타일비그(21)가 우승을 차지했다. 지난 16일(현지시각) 멕시코 멕시코시티 아레나에서 열린 제73호 미스 유니버스 대회에서 타일비그는 120명의 참가자를 제치고 우승을 거머쥐었다. 이 대회에서 덴마크 대표가 우승한 것은 처음이다. 20년 만에 나온 금발의 우승자이기도 하다. 타일비그는 ‘누구도 당신을 평가하지 않는다면 지금과는 어떻게 다르게 살겠는가’라는 질문에 “아무것도 바뀔 것은 없다”며 “저는 매일을 살아갈 뿐”이라고 대답했다. 그러면서 “당신이 어디에서 왔든 계속 싸우라”며 “이 자리에 선 저는 변화를 원하고 역사를 만들고 싶기에 오늘 밤에 그렇게 할 것”이라고 덧붙였다. ‘미스 유니버스가 가져야 할 필수 자질’을 묻는 말에는 “미스 유니버스는 공감과 행동의 상징이어야 한다”며 “세상의 도전에 귀 기울이고 자신만의 플랫폼을 활용해 실질적인 변화를 끌어내야 한다”고 했다. 이어 “동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희도 결별 후 썼는데…니콜 키드먼 “이혼 사진 아냐” 해명 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922561"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:13.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 니콜 키드먼이 이혼 축하 밈의 진실을 공개했다. 11월 18일(현지시간) 공개된 영국 GQ 매거진과의 인터뷰에서 니콜 키드먼이 상징적인 이미지의 진실을 공개했다. 2001년 톰 크루즈와 이혼한 니콜 키드먼. 그는 이혼 확정된 후 해방감에 환희를 느끼는 모습으로 알려진 사진에 대해 "사실이 아니다"고 밝혔다. 니콜 키드먼은 "그건 영화에 나온 것이고 현실이 아니다. 나도 그 사진을 안다"고 해명했다. 어떤 영화인지는 구체적으로 공개되지 않았으나 니콜 키드먼은 이혼 직후 모습을 찍은 사진은 아니라고 정정했다. 이 사진은 그동안 이혼 서류에 서명한 후 홀가분해 보이는 니콜 키드먼의 모습인 것으로 알려져 '니콜 키드먼 이혼짤'로 불려왔다. 배우 제나 드완이 지난 9월 채닝 테이텀과 이혼에 합의한 후 소셜미디어에 게재해 화제를 모았다. 한국에서는 한소희가 류준열과 결별 후 이 사진을 사용했다. 한편 니콜 키드먼은 1990년 톰 크루즈와 결혼해 1남 1녀를 입양했으나 2001년 헤어졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[英 유명 밴드 '비지스' 원년 멤버 '콜린 피터슨' 사망… 향년 78세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317217"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:13.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 출신 세계적 밴드 비지스의 원년 멤버인 콜린 피터슨(사진 맨 왼쪽)이 18일(현지 시각) 별세했다. 향년 78세. 19일 메트로 등은 비지스 헌정 공연 그룹 '더 베스트 오브 더 비지스(The Best of the Bee Gees)'를 인용해 피터슨의 사망 소식을 전해졌다. 그룹은 공식 성명을 통해 "피터슨이 우리를 떠났다니 가슴이 아프다"고 추모했다. 정확한 사인은 알려지지 않았다. 1960년대 초 배리, 모리스, 로빈 깁 형제가 결성한 비지스는 피터슨을 첫 드러머로 영입하며 그룹 기틀을 다졌다. 피터슨은 비지스의 초기 앨범인 스픽스 앤드 스펙스(Spicks and Specks), 호리즌탈(Horizontal) 등을 포함해 여섯 개의 앨범 제작에 참여했다. 1969년 재정 문제로 밴드를 떠났으며 이후 그의 이름은 공식 크레딧에서 빠졌다. 피터슨은 비지스를 탈퇴한 뒤 조너선 켈리와 밴드 험피 봉(Humpy Bong)을 결성했지만, 얼마 안 가 해체됐다. 피터슨은 아역 배우로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘카일리 제너♥’ 티모시 샬라메, 조각 콧날+명품 복근 “눈부신 비주얼”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889582"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:13.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 티모시 샬라메(28)이 미모를 뽐냈다. 그는 18일(현지시간) 개인 계정에 여러 장의 사진을 게재했다. 최근 그는 미국 매체 ‘롤링스톤’과 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 이날 공개한 세 장의 사진 속 샬라메는 조각같은 콧날과 명품 복근으로 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 샬라메는 올 겨울 ‘어 컴플리트 언노운(A Complete Unknown)’으로 관객과 만난다. 이 영화는 활기찬 음악계와 격동의 문화적 격변을 배경으로 미네소타 출신의 수수께끼 같은 19살 소년 밥 딜런이 기타와 혁명적인 재능을 가지고 뉴욕 웨스트 빌리지에 도착해 미국 음악의 흐름을 바꿀 운명을 맞이한다는 이야기를 다룬다. ‘포드 대 페라리’, ‘로건’의 제임스 맨골드 감독이 연출한 이 영화는 에드워드 노튼, 엘르 패닝, 모니카 바바로, 보이드 홀브룩 등이 함께 출연한다. 한편 샬라메는 역대 최연소 억만장자 카일리 제너와 1년 넘게 열애를 이어가고 있다. 두 사람은 지난 1월 골든 글로브 시상식에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 걸그룹 멤버, 결혼 4달 만에 딸 출산... "엄마로서 노력" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317192"/>
        <updated>2024-11-19T04:23:01.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 그룹 모닝구무스메 출신 가수 겸 방송인 다나카 레이나가 첫 아이 출산 소식을 알렸다. 다나카는 18일 개인 계정을 통해 직접 이 소식을 전하며 엄마가 된 기쁨과 육아 일상을 솔직히 털어놨다. 다나카는 "다나카 레이나, 엄마가 되었습니다"라는 말과 함께 첫 아이 출산 소식을 전했다. 그는 "처음에는 언제 잠을 자야 할지 몰랐고, 심지어 아침에 일어나 세수를 해야 할 타이밍조차 알 수 없었다"고 육아 초기에 겪은 어려움을 설명했다. 그러나 "이제는 아이를 안고 앉아서 잠을 자거나, 틈틈이 낮잠을 자는 방법을 터득했다"며 육아에 조금씩 적응해 나가는 모습을 밝혔다. 또한 출산 경험에 대해 "출산 당시 정말 대단했다. 다나카 레이나의 모든 힘을 쏟아부었다"고 회상하며 감격스러운 순간을 전했다. 이어 "아이가 매일매일 너무 사랑스럽다"며 아이에 대한 애정을 드러냈다. 다나카는 "추운 계절이 다가오면서 아이의 옷차림을 어떻게 해야 할지 고민하고 있다"라고 털어놨다. 그는 "너무 많이 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]졸리 딸 샤일로, 피는 못 속여..꽃미남 아빠 빼다 박았네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003732300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003732300"/>
        <updated>2024-11-19T04:23:01.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브래드 피트와 안젤리나 졸리의 친 딸 샤일로의 근황이 공개돼 화제다. 19일(한국시간) 미국 연예매체 백그리는 샤일로 졸리-피트(17)의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 보도에 따르면 샤일로는 이날 미국 LA의 한 거리에서 여자친구와 함께 가벼운 식사를 하며 즐거운 시간을 보냈다. 특히 아버지 브래드 피트를 빼닮은 미모가 인상적이다. 한편 올해 60세인 브래드와 48세인 안젤리나는 22세 매덕스, 20세 팍스, 19세 자하라, 15세 쌍둥이 녹스와 비비엔의 부모이기도 하다. 두 사람은 2016년 안젤리나가 브래드를 신체적 학대 혐의로 고소하면서 이혼한 이후 법정에서 다툼을 벌여왔다. 특히 두 사람은 양육권을 놓고 수년간 법적 다툼을 벌였으며 프랑스 와이너리인 샤토 미라발을 두고도 여전히 싸우고 있다. 또 안젤리나는 지난해 인터뷰에서 “아이들은 나와 내 인생에서 가장 가까운 사람들이며, 나의 절친한 친구”라고 말하며 자녀들에 대해 애정을 드러냈다. 그녀는 “우리는 매우 다른 일곱 명이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["열애설도 없었는데" 日 배우 오카타 마사키, 타카하타 미츠키와 결혼 '깜짝' [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797515"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:54.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 배우 오카다 마사키와 타카하타 미츠키가 결혼을 발표해 화제를 모으고 있다. 19일 일본의 매체 스포니치는 오카다 마사키와 타카하타 미츠키가 양가 부모님께 인사를 드리고 곧 결혼을 앞두고 있다고 보도했다. 두 사람은 올해 방영된 프라임 비디오 오리지널 시리즈 '1122 좋은 부부'에서 부부 역으로 만나 인연을 맺은 것으로 전해졌다. 결혼 소식이 보도된 후 두 사람은 각자의 계정을 통해 "이번에, 오카다 마사키와 타카하타 미츠키는 결혼하는 단계가 되었다"고 시작되는 결혼 보고를 전했다. 이들은 "서로 10대 시절에 이 일을 시작했고, 셀 수 없는 멋진 분들과 작품과의 만남, 그리고 무엇보다 여러분의 응원에 힘입어, 여기까지 올 수 있었다"며 "이러한 보고를 하게 될 날을 맞이하게 되어, 매우 기쁘고, 그리고 조금 긴장하고 있다"고 말했다. 친한 친구처럼 지내다 부부가 된다고 밝힌 이들은 "서로 위로하고, 서로 고무하면서 작품 속에서 여러분께 더 좋은 모습을 보여드릴 수 있도록 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아빠 브래드 피트와 똑같이 생겨”, 안젤리나 졸리 16살 막내아들과 공식석상 등장[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889533"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:54.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타배우 앤젤리나 졸리(49)가 막내아들 녹스 졸리-피트(16)와 함께 공식 석상에 모습을 드러낸 가운데 브래드 피트(60)와 막내 아들의 닮은꼴이 주목받고 있다. 18일(현지 시각) 하퍼스바자 등 외신에 따르면, 두 사람은 전날 로스앤젤레스(LA) 할리우드의 돌비 극장에서 열린 2024년 거버너스 어워드에 참석했다. 졸리는 크림색이 돋보이는 드레스와 화려한 다이아몬드 목걸이‧귀걸이를 착용했으며, 녹스는 클래식한 턱시도를 착용했다. 녹스가 공식석상에 모습을 드러낸 것은 2021년 10월 마블영화 ‘이터널스’ 영국 런던 시사회에 이후 3년 만이다. 그는 유명인 부모를 두고 있지만, 스포트라이트를 받지 않고 낮은 프로필을 유지하는 것을 선호하는 것으로 알려졌다. 특히 녹스는 클수록 아빠 브래드 피트와 닮은 외모로 큰 관심을 끌고 있다. 졸리는 피트와의 사이에서 매덕스(23), 팍스(20), 자하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 비비안과 녹스를 두고 있다. 앞서 졸리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 배우 타카하타 미츠키♥오카다 마사키, 결혼... 드라마 촬영 중 인연 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395917"/>
        <updated>2024-11-19T01:13:52.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 타카하타 미츠키와 오카다 마사키가 결혼한다. 18일 현지 보도에 따르면 두 사람은 양가 부모님께 인사를 드리고 곧 결혼을 앞두고 있다. 공식적인 결혼 날짜는 공개하지 않았다. 두 사람은 지난해 드라마 ‘1122 나이스 후후’에서 부부 역으로 만나 인연을 맺었다. 올해 초 드라마가 끝난 뒤 연인으로 관계가 발전됐다는 후문이다. 한 일본 영화 관계자는 “두 사람이 혼인신고서 제출 시기를 논의하고 있는 것 같다. 두 사람은 현재 상황에 매우 기뻐하고 있다”고 전했다. 1991년 생인 타카하타 미츠키는 영화 ‘아오하라이드’ ‘분노’ ‘마치다군의 세계’ ‘괴물’ 등으로 한국에서도 잘 알려진 배우다. 1989년 생인 오카다 마사키는 영화 ‘하와이언 레시피’ ‘깨끗하고 연약한’ ‘1초 앞, 1초 뒤’ 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트와 닮은 아들, 엄마 안젤리나 졸리와 '깜짝 등장']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005116205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005116205"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:33.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 전 남편 브래드 피트와 낳은 아들 녹스 졸리-피트(16)와 함께 공식 석상에 깜짝 등장했다. 안젤리나 졸리는 지난 17일(현지시간) 아들 녹스 졸리-피트와 함께 미국 로스앤젤레스(LA) 할리우드 돌비 극장에서 열린 2024 거버너스 어워드에 참석했다. 이날 안젤리나 졸리는 슬림한 실루엣이 돋보이는 황금빛 홀터넥 드레스를 입고 턱시도 차림의 아들 녹스의 팔짱을 끼고 등장했다. 안젤리나 졸리는 럭셔리 패션 브랜드 제품이 아닌 빈티지 매장에서 구입한 중고 드레스를 입은 것으로 알려져 화제를 모았다. 그는 빈티지한 레이스 장식이 돋보이는 드레스에 화려한 드롭 이어링과 목걸이를 착용해 포인트를 더했다. 고전적인 턱시도에 보타이를 맨 녹스는 아빠 브래드 피트를 똑 닮은 외모로 눈길을 사로잡았다. 녹스가 레드카펫 행사에 참석한 건 3년 만이다. 2021년 10월 엄마 안젤리나 졸리와 매덕스, 자하라, 샤일로, 비비안 등 형제자매들과 함께 영화 '이터널스' 시]]></content>
    </entry>
</feed>