<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-23T21:18:05.242Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 신생아인데..목 가누는 힘이 장군감 '엄빠도 깜놀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219018"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸의 폭풍성장에 깜짝 놀랐다. 23일 박수홍의 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 '박수홍 딸 재이 힘 좋아요~'라는 제목의 영상이 공개됐다. 박수홍은 "내 사랑 예쁜이"라며 재이를 안고 있었는데 재이는 곧 목에 힘을 주고 목을 가누기 시작했다. 김다예는 신기한 듯 "오~"하고 놀랐고 박수홍은 "목 다쳐"라며 재이를 걱정하기 시작했다. 김다예는 "날아라 비행기다. 우와~"라며 목에서 힘을 빼지 않는 재이를 보며 놀라움을 감추지 못했다. 재이의 똘망똘망한 눈망울과 사랑스러운 자태가 보는 이들에게도 미소를 안긴다. 한편 박수홍은 2021년 23세 연하 김다예와 혼인신고한 후 이듬해 결혼식을 올렸다. 김다예는 시험관 시술을 통해 임신에 성공, 최근 딸을 출산했다. 현재 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영·조용필, 뮤비 찍으랬더니 영화 찍었네…초호화 캐스팅 자랑하는 뮤비들 [TEN초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690184"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영, 조용필 등 유명 가수들이 유명 배우와 협업해 영화급 퀄리티의 뮤직비디오를 내는 경우가 많아지고 있다. K팝 아이돌 그룹 뮤직비디오에도 배우 양조위, 박정민 등 유명 실력파 배우들이 나서면서 음악에 깊은 서사를 더했다. 백지영이 내달 2일 발매될 '그래 맞아'의 뮤직비디오 티저를 공개한 가운데, 배우 나나와 채종석이 호흡을 맞춰 시선을 끌었다. 티저 속 이들은 연인으로 나와 침대 위에서 서로의 콧잔등에 뽀뽀하고 포옹하는 등 실제 연인과 같은 케미를 보여주고 있다. 두 배우의 다정한 시선 연기에 대중은 "둘이 정말 사귀는 것 같다", "보는 내가 다 설렌다'라며 전체 뮤직비디오 공개에 대한 기대감을 높였다. 백지영은 이들의 연기에 대해 "바닷물 속에서까지 열연을 펼쳐준 나나와 종석이"라며 고마움을 표했다. 이어 이들의 연기를 드라마, 영화와 같이 담아준 스태프들을 향해서도 "무엇보다 최고의 연출로 노래를 더 빛나게 해준 이응복, 박소현 감독님 모두 정성껏 도와주신 덕분에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["분위기 흐려" 박나래, 아무도 안 반기는 '썸 장사'만 N번째…남은 건 식상함 뿐 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690183"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송에서 러브라인만 벌써 몇 번째 반복 중이다. 그 어디에도 수요는 없는데 공급만 계속되고 있다. '나 혼자' 사는 일상 프로그램에서도, 집을 찾아 다니는 프로그램에서도 계속되는 러브라인에 시청자들이 불만을 토로하고 있다. 방송인 박나래의 이야기다. 21일 방송된 MBC '구해줘! 홈즈'에서 방송인 박나래와 양세형이 마카오 임장 여행에 나서는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 박나래는 임장을 떠나기 전 "제주도 여행 간 후 처음이다. 둘이 해외여행 가는 것도 처음"이라면서 "저는 임장을 넘어 임자가 되는 그런 사이까지도"라고 언급하며 양세형과의 심상치 않은 애정 전선을 예고했다. 또한 박나래는 양세형에게 "자기"라고 칭하며 "자기가 이야기해"라고 달달한 모습을 보였고 양세형은 "제가 엑셀을 밟았다"고 귀띔했다. 양세형은 박나래에게 음식을 잘라서 나눠주기도 하면서 다정한 신혼부부의 모습을 연출했고 이에 박나래는 "공격적으로 플러팅을 했네"라며 호응했다. 이외에도 양세형과 박나래는 그 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든페이스’ 조여정 “20~30대 여성 재밌어 할 영화…속도감 있는 전개, 새로운 관계성 좋아할 것” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110114"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘히든페이스’ 조여정. 사진 | 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유), NEW * 이 기사는 스포일러를 포함하고 있습니다. 영화 ‘히든페이스’ 언론시사회 이후 파격적인 베드신에 술렁였다. 성진(송승헌 분)-미주(박지현 분) 베드신이 “남성 위주 시선이다” “불편하다”는 일부 비판도 나왔다. 1차 파고가 넘자, 호평이 조금씩 나왔다. 일반관객 시사 이후 오히려 여성관객 위주로 극장을 찾는다는 자체 조사 결과도 나왔다. 개봉 첫날 40대 여성 비율이 압도적으로 높다. 극 중심에서 서사를 확고하게 끌고 가는 조여정에 힘입은 바가 크다. 20일 개봉한 영화 ‘히든페이스’에서 수연 역을 맡은 조여정은 19일 서울 종로구 한 카페에서 가진 인터뷰에서 “20-30대 여성들이 재밌게 볼 영화다. 그 또래에게 없던 영화다. 속도감 있는 전개, 기존 영화에서 보지 못한 인물 관계 등을 좋아할 것”이라며 “영화관 사운드로 듣는 오케스트라 멋진 소리와 스피커로 듣는 야릇한 소리, 밀실에서 격렬한 감정은 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故구하라, 오늘 5주기…여전히 그리운 카라의 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924264"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라 출신 구하라가 세상을 떠난 지 5년이 됐다. 구하라는 지난 2019년 11월 24일 서울 강남구 자택에서 28세를 일기로 숨진 채 발견됐다. 갑작스러운 비보에 당시 카라 멤버들을 비롯해 연예계 동료들과 팬들은 큰 충격 속에서 고인의 사망을 애도했다. 구하라의 사망 5주기를 앞두고 팬들은 고인의 인스타그램을 찾아 여전한 그리움을 드러내 먹먹함을 안긴다. 구하라의 인스타그램 계정은 추모 계정으로 전환돼 유지되고 있다. 올해 7월에는 구하라의 목소리가 담긴 곡 '헬로'가 발매되기도 했다. '헬로'는 지난 2013년 카라의 정규 4집 '풀 블룸'(Full Bloom)에 수록될 예정이었던 미발매 곡으로, 고인이 생전에 한국어로 녹음한 목소리를 더해 카라 6인의 첫 완전체 곡이 탄생했다. '구하라법'은 올해 8월에 국회 본회의를 통과됐다. 구하라법이라 불리는 민법 개정안엔 양육 의무를 불이행한 친부모에 대해선 상속을 제한하는 내용이 담겼다. 과거 고인의 사고와 관련해 양육에 기여하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조재현 딸' 조혜정, 父 미투논란 후 첫 심경고백 "기쁜 일에 기뻐하지 못해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219017"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조혜정이 그간 꺼내지 못했던 심경을 고백했다. 최근 조혜정의 채널 '조혜정'에는 '포커스 촬영.. 그리고 하고 싶었던 말을 해 보았어요..!'라는 제목의 영상이 공개됐다. 조혜정은 영화 '포커스'에 출연하게 됐다는 근황을 전하며 "다른 작품과 맞물려 하게 돼 준비할 시간이 많지 않았지만 잘 준비해서 잘 해보고 싶었다. 직전 작품과 다른 모습이었으면 해서 운동도 잠자는 시간 줄여서 틈틈이 했다"라고 이야기했다. 소소한 일상을 공개했던 조혜정은 마음속 진중한 이야기도 꺼냈다. 조혜정은 "어느 순간부터 감정이 치우치는 걸 경계하며 지냈다. 기쁜 일이 있을 때 온전히 기뻐하지 못하고 조심스럽게 기뻐했다. 최근엔 순간의 감정에 순간의 내게 솔직해지려고 하고 있다"라고 말을 꺼냈다. 이어 "기쁘면 기쁨을 온전히 느끼고 행복하다고 표현도 하고 힘이 들고 지치면 힘듦도 온전히 다 느껴보고 있다. 이런 순간도 저런 순간도 다신 돌아오지 않을 날들이니까 다 느끼면서 지내고 있다. 지금의 제가 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 “노출 없어도 괜찮아, ‘워터밤 여신’의 볼륨감 돋보이는 블랙 앤 화이트 패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037618"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 블랙 앤 화이트 패션으로 극장 나들이를 했습니다. 권은비가 지난 11월 14일 오후 서울 용산 CGV에서 열린 넷플릭스 예능 ‘좀비버스: 뉴 블러드’ 제작발표회에 참석했습니다. 권은비는 이날 제작발표회에서 화이트 셔츠에 블랙 가죽 베스트, 그리고 블랙 팬츠를 매치해 블랙 앤 화이트 패션으로 포토월에 섰습니다. 이날 제작발표회에는 권은비를 비롯해 박진경 PD, 문상돈 PD, 노홍철, 이시영, 태연, 조세호, 육성재, 딘딘, 코드 쿤스트, 파트리샤, 안드레 러시가 참석했습니다. 권은비의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 ‘좀비버스: 뉴 블러드’는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해 나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티입니다. 권은비의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 옆머리입니다. 두 번째, 셔츠의 카라입니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채연, 부동산 대박 근황 "군부대 행사로 산 건물 두 배로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799091"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 채연의 근황이 공개됐다. 오는 18일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'에는 '원조 군통령'이자 섹시디바 채연이 탐정실화극 '사건수첩'에 게스트로 함께한다. 이날 데프콘은 "최근 군부대 행사로 돈 벌어 산 건물이 두 배 넘게 뛰었다며, 수줍게 '건물주'인 사실을 공개한 '원조 군통령' 채연 씨"라고 격한 자본주의식(?) 환영을 선보였다. 채연은 "전 운이 좋았던 것 같다. 대학 축제 기간에 100군데 이상...하루에 2, 3군데 갔다"며 행사의 여왕 면모를 뽐냈다. 그러자 데프콘은 "그렇게 체력을 갈아 넣은 결과 한남동 아파트에, 성수동 건물주가 되고..."라며 폭풍 칭찬을 건넸다. 이에 채연은 "죄송한데..."라며 난감하다는 반응을 보였다. '건물주' 채연의 진실은 무엇일지 궁금증을 더한다. 사진=채널A]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 속살 다 비치는 시스루 원피스 '고자극 노출']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799088"/>
        <updated>2024-11-23T20:16:46.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 노출 패션을 뽐냈다. 산다라박은 23일 자신의 계정에 "Are you ready Jakarta?"라는 글과 함께 사진 여러장을 게재했다. 공개된 사진 속 산다라박은 자카르타에서 팬들과의 만남을 앞두고 여러 포즈를 취하고 있다. 특히 레드 컬러 포인트가 인상적인 시스루 원피스를 입고 파격적인 노출 패션을 보여줘 시선을 끌고 있다. 군살 하나 없는 몸매와 은근한 글래머 보디라인이 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 누리꾼들은 "언니 노출은 이제 그만", "다라 언니 몸매 미쳤다", "산다라 요즘 미모 전성기", "자카르타 사람들 너무 부럽네" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 산다라박이 속한 2NE1은 지난 4일·5일·6일 서울 방이동 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL'을 성공적으로 마치며 아시아 투어를 이어가고 있다. 사진 = 산다라박 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]이혜성, 작정하고 드러낸 역대급 볼륨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924239"/>
        <updated>2024-11-23T16:19:24.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 이혜성이 반전 매력을 드러냈다. 이혜성은 지난 22일~23일 일본 오사카 쿄세라 돔에서 열린 '2024 MAMA AWARDS'에서 가수 한해와 함께 사전 MC를 맡아 활약했다. 첫날인 22일 이혜성은 가슴 라인이 돋보이는 화이트 드레스를 착용해 완벽한 S라인 몸매를 뽐내며 관객들의 시선을 사로잡았다. 두 번째 날인 23일에는 봄꽃처럼 화사한 롱드레스를 입고 압도적인 미모와 볼륨감을 자랑하며 레드카펫을 밟았다. 청순하면서도 섹시한 매력을 동시에 발산하며 감탄을 자아냈다. 이혜성은 ‘2024 마마 어워즈’에서 특유의 밝고 긍정적인 에너지로 2년 연속 레드카펫 MC를 맡아 매끄러운 진행 능력을 선보여 큰 박수갈채를 받았다. 한편 이혜성은 KBS 공채 43기 아나운서 출신으로, 유명 빵집 탐방을 즐기는 ‘빵순이’로도 잘 알려져 있다. 현재 tvN '벌거벗은 세계사' 시즌3에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4시간=100억 매출' 이다해, ♥세븐과 '마카오 사건'..지옥에 빠진 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284744"/>
        <updated>2024-11-23T16:19:24.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 남편인 가수 세븐과 행복한 신혼생활을 공개했다. 이다해는 23일 자신의 계정에 "유달리 손하트를 좋아했던 댄서분들과 함께했던 마카오 하트지옥 사건"이란 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 이다해가 세븐과 최근 마카오 영화제에 참석을 준비한 모습이 있었다. 이다해는 세븐, 댄서들과 여러 하트 포즈를 취하며 즐거운 웃음을 짓고 있었다. 이다해는 호텔 수영장에서 여유를 즐기는 모습도 전했다. 세븐과 이다해 부부는 지난해 5월 7년 공개 열애 끝에 결혼, 사랑의 결실을 맺었다. 한편 이다해는 최근 중국에서 라이브 커머스로 불과 4~5시간 만에 매출 100억 원을 올렸다고 밝혀 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
</feed>