<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-26T09:17:01.540Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재퀴즈X폴 블랑코, 글로벌 컬래버…신곡 '리스크' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005844231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005844231"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 R&amp;B 아티스트 재퀴즈(Jacquees)와 신흥 음원 강자 폴 블랑코(Paul Blanco)가 역대급 컬래버레이션으로 이목을 모았다. 재퀴즈와 폴 블랑코는 지난 25일 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원 사이트에 컬래버레이션 신곡 ‘리스크’(Risk)를 발매했다. ‘리스크’는 펀치 베이스라인과 아날로그 신스 사운드가 돋보이는 힙합, R&amp;B 장르의 곡으로, 재퀴즈와 폴 블랑코의 감미로운 보컬이 어우러져 귀호강을 선사하고 있다. 특히 두 사람이 작사에 직접 참여해 완성도를 높였다. 프로듀싱에는 방탄소년단, 태연 등 대표 K팝 스타들의 앨범에 다수 참여한 히트 프로듀서 디바인채널 임광욱이 힘을 보태 눈길을 끌었다. 이번 프로젝트 앨범의 키워드는 ‘연결’로, 두 문화, 그리고 두 아티스트 사이를 연결함으로써 환상적인 시너지를 발휘, 전 세계 리스너들의 취향 저격을 제대로 하고 있다. ‘리스크’는 두 아티스트가 ‘오로라뮤즈’로 선정된 후 발매하는 신곡으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재퀴즈X폴 블랑코 손잡고 'Risk'로 역대급 글로벌 컬래버레이션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236969"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 R&amp;B 아티스트 재퀴즈(Jacquees)와 신흥 음원 강자 폴 블랑코(Paul Blanco)가 역대급 컬래버를 이뤘다. 지난 25일 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원 사이트에 재퀴즈와 폴 블랑코의 컬래버레이션 신곡 ‘Risk (리스크, Prod. Devine Channel)’가 발매됐다. 'Risk'는 펀치 베이스라인과 아날로그 신스 사운드가 돋보이는 힙합, R&amp;B 장르의 곡으로, 재퀴즈와 폴 블랑코의 감미로운 보컬이 어우러져 귀호강을 선사하고 있다. 특히 두 사람이 작사에 직접 참여해 완성도를 높였다. 프로듀싱에는 BTS, 태연 등 대표 K팝 스타들의 앨범에 다수 참여한 히트 프로듀서 디바인채널 임광욱이 힘을 보태 눈길을 끌었다. 이번 프로젝트 앨범의 키워드는 ‘연결’로, 두 문화, 그리고 두 아티스트 사이를 연결함으로써 환상적인 시너지를 발휘, 전 세계 리스너들의 취향 저격을 제대로 하고 있다. ‘Risk’는 두 아티스트가 ‘오로라뮤즈’로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱어게인2' 2위 김소연, 자작곡 'SCENE'으로 존재감 발휘 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236968"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김소연이 한층 업그레이드된 감성이 묻어나는 신곡으로 돌아온다. 김소연은 오늘(26일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘SCENE(씬)’을 발매한다. 신곡 ‘SCENE’은 첫눈에 사랑에 빠졌지만 곧 서로의 곁을 떠나야 하는 두 남녀의 이야기를 담은 곡이다. 김소연은 보컬리스트로서의 기술적, 감성적 역량을 가감 없이 담아내며 독보적인 음색과 깊어진 감정선으로 리스너들을 매료시킬 예정이다. 특히 ‘SCENE’은 지난 3월 발매된 프로젝트 앨범 ‘RAINBOW STATION Episode.11 - 욕심’ 이후로 약 6개월 만에 새롭게 선보이는 신곡이다. 두 남녀가 느끼고 있는 다시 돌아오지 않을 지금 이 순간을 필름 영화처럼 기억 속에 찍어놓고 싶다는 바람을 담은 김소연의 자작곡인 만큼 진정성 있는 음악에 대한 기대감이 고조되고 있다. 김소연은 JTBC 오디션 프로그램 ‘싱어게인2’를 통해 뛰어난 가창력과 짙은 감성으로 대중들의 뜨거운 사랑을 받았다. 뚜렷한 음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['퍼포먼스 퀸' 효연, 늦여름 달굴 핫한 바이브 ‘Retro Romance’ [퇴근길 신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163355"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대의 효연이 늦여름의 감성을 더할 핫한 신곡으로 돌아왔다. 효연은 26일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘Retro Romance’(레트로 로맨스) 음원과 뮤직비디오를 공개했다. 지난해 8월 공개한 신곡 ‘Picture’ 이후 약 1년 1개월 만에 신곡으로 컴백한 효연은 전작의 치명적이고 관능적인 매력과 반대로 밝고 핫한 분위기를 뽐내며 늦여름을 뜨겁게 달굴 예정이다. 효연의 이번 신곡 ‘Retro Romance’는 그루비한 베이스 라인과 레트로한 신스 사운드가 어우러진 에너제틱한 펑크팝 장르의 곡이다. 영어로 이루어진 가사에는 평범한 일상과 스트레스에서 벗어나 자유로움을 만끽하고 열정적으로 사랑하자는 내용을 위트 있게 담았다. “Kiss me on the dancefloor / Work, work, work, work it / Gimme, gimme, gimme more / Work, work, work, work it / With Old school pas]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["터질 듯이 소리쳐"…드래곤포니, 짜릿한 해방감을 맛보다 '팝 업' [신곡in가요]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005037484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005037484"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 드래곤포니(Dragon Pony)가 힘 있는 사운드의 곡으로 청춘에 강력한 위로를 전했다. 자유분방한 에너지가 느껴지는 폭발적인 연주, 시원한 보컬이 '밴드 붐'을 이어 나갈 이들의 매력을 고스란히 전달했다. 드래곤포니(권세혁, 고강훈, 안태규, 편성현)는 26일 오후 6시 첫 EP 앨범 '팝 업(POP UP)'을 발매했다. 드래곤포니는 유희열이 수장으로 있는 안테나에서 내놓는 신인 밴드로, 네 멤버가 모두 데뷔 앨범부터 작사, 작곡, 편곡에 참여하며 '전원 프로듀싱'이 가능한 팀으로 존재감을 드러냈다. 타이틀곡 '팝 업'은 평범한 삶에 섞이지 못하는 불완전한 소년들의 뜨거운 외침을 담은 곡이다. 사회가 정한 기준, 즉 곧게만 설계된 길은 가지 않겠다는 드래곤포니의 자전적인 메시지가 녹아있다. 이대로 다 사라지면 어때 하늘 위로 증발하면 어때 그냥 아무 생각 없이 오늘의 노랠 부르자 터질 듯이 소리쳐 I'll say Give it up Pop up It's time to sta]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안테나 신입답게” 드래곤포니, 불완전하지만 뜨거운 ‘POP UP’ [들어보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901937"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안테나 첫 밴드 그룹 드래곤포니가 청춘의 뜨거운 외침을 전한다. 드래곤포니는 9월 26일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 첫 EP 'POP UP'을 발매하고, 동명의 타이틀곡 'POP UP' 뮤직비디오를 공개했다. 첫 EP 'POP UP'은 드래곤포니가 음악씬에 불쑥 나타나 새바람을 일으킨다는 포부를 담아낸 앨범이다. 타이틀곡 'POP UP'은 평범한 삶에 섞이지 못하는 비주류 소년의 뜨거운 외침을 담았다. "그래 소문이 다 맞아 어쩌겠어 그게 난 걸 어떻게든 되겠지 뭐이대로 다 사라지면 어때 하늘 위로 증발하면 어때 그냥 아무 생각 없이 오늘의 노랠 부르자" 가사에는 사회가 정한 기준, 즉 곧게만 설계된 길은 가지 않겠다는 드래곤포니의 자전적인 메시지가 녹아있다. 곡은 인트로부터 아웃트로에 이르기까지 서로 다른 악기들의 유쾌한 조화로 노래를 듣는 누구나 함께 뛰어놀고 싶게 한다. 뮤직비디오 속 드래곤포니는 빈티지한 무드 속에 청춘의 자유분방한 에너지를 발산하고 있다. 한편 드래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효연과 함께 즐기는 '에너제틱 댄스' 바이브…'레트로 로맨스' [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775834"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 효연(HYO)이 '퍼포먼스 퀸'다운 에너지와 열정을 담은 영어 신곡 '레트로 로맨스(Retro Romance)'로 음악 팬들의 마음을 사로잡았다. 효연 새 싱글 '레트로 로맨스'가 26일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 공개됐다. 신곡 '레트로 로맨스'는 그루비한 베이스 라인과 레트로한 신스 사운드가 어우러진 펑크 팝 장르의 곡이다. "I'm on vacation / Don't need drama and desperation like / Imma hit block, leave 'em all on read / Imma fly jet to the summer sunset" "That's my money / Let me spend it all on my honey like / Get it, get it, get it / Come and get it ah / Let's escape yeah" 평범한 일상과 스트레스에서 벗어나 자유로움을 만끽하고 열정적으로 사랑하자는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유희열 제대로 이 갈았네…드래곤포니, 불완전 소년들의 외침 '팝 업' [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775833"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 드래곤포니(Dragon Pony)가 '안테나 신인'의 위력을 보여준다. 26일 오후 6시 드래곤포니(안태규, 편서현, 권세혁, 고강훈)의 첫 번째 미니앨범 '팝 업(POP UP)' 음원과 동명의 타이틀곡 '팝 업' 뮤직비디오가 공개됐다. '팝 업'은 드래곤포니가 음악신에 불쑥 나타나 새바람을 일으킨다는 포부를 담아낸 앨범으로, 멤버 전원이 메인 프로듀서로 나서 전곡의 작사, 작곡, 편곡에 참여해 음악적 역량을 발휘했다. 동명의 타이틀곡은 평범한 삶에 섞이지 못하는 불완전한 소년들의 뜨거운 외침을 담은 노래다. 사회가 정한 기준, 즉 곧게만 설계된 길은 가지 않겠다는 드래곤포니의 자전적인 메시지가 녹아있다. 인트로부터 아웃트로에 이르기까지 서로 다른 악기들의 유쾌한 조화로 노래를 듣는 누구나 함께 뛰어놀고 싶게 한다. 타이틀곡 'POP UP'은 평범한 삶에 섞이지 못하는 불완전한 소년들의 뜨거운 외침을 담은 곡이다. 사회가 정한 기준, 즉 곧게만 설계된 길은 가지 않겠다는 드래곤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝's신곡]"난 여기 자유롭게"‥'안테나 신인' 드래곤포니, 밴드붐 이을 첫발 'POP UP']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722496"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안테나 신인 드래곤포니가 '밴드 붐'을 일으킬 준비를 마쳤다. 오늘(26일) 오후 6시 보이밴드 드래곤포니의 데뷔 EP 앨범 'POP UP'(팝업)이 발매됐다. 안테나 첫 보이밴드가 가요계 출사표를 던졌다. 페퍼톤스, 이효리 등 개성 강한 아티스트들이 소속되어 있는 안테나가 가요계 '밴드 붐'을 일으킬 4명의 멤버들(안태규, 편성현, 권세혁, 고강훈)을 선보이게 된 것이다. 첫 EP 'POP UP'은 음악씬에 불쑥 나타나 새 바람을 일으키겠다는 드래곤포니의 포부를 담은 앨범이다. 멤버 전원이 전곡 작사, 작곡, 편곡에 참여해 음악적 역량을 발휘했다. 동명의 타이틀곡 'POP UP'은 인트로부터 아웃트로에 이르기까지 서로 다른 악기들의 유쾌한 조화로 듣는 이들을 뛰어놀고 싶게 만드는 곡이다. 악기들의 팽팽한 균형 위 탄탄하게 쌓아 올린 입체적인 사운드 역시 매력적이다. 가사에는 평범한 삶에 섞이지 못한 불완전한 소년들의 뜨거운 외침이 담겨있다. 사회가 정한 기준, 즉 곧게만 설계된 길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈 유지애 류수정 개인 티저, 완전체 콘서트 앞두고 물오른 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901936"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈 유지애, 류수정의 개인 티저 이미지가 공개됐다. 9월 25일 공개된 이미지 속 유지애와 류수정은 소파를 배경으로 턱을 괸 귀여운 포즈를 취해 시선을 사로잡았다. 두 사람은 스쿨룩 스타일의 키치한 스타일링을 각자의 매력으로 완벽 소화, 한층 성숙해진 비주얼로 요정 같은 자태를 뽐내 감탄을 자아냈다. 현재까지 이수정, 정예인, 유지애, 류수정까지 네 멤버의 사랑스러운 개인 컷이 공개된 가운데, 남은 멤버들의 티저 이미지에는 어떠한 모습이 담겨 있을지 기대감이 한껏 증폭되고 있다. 러블리즈의 단독 콘서트 '겨울나라의 러블리즈 4'는 오는 11월 16일과 17일 양일간 서울 잠실학생체육관에서 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안테나 신인 밴드' 드래곤포니, 청춘에게 바치는 '팝 업'[신곡읽기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513918"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 드래곤포니가 청춘에게 바치는 곡으로 가요계에 출사표를 던졌다. 드래곤포니는 26일 오후 6시 첫 번째 EP '팝 업' 음원과 동명의 타이틀곡 '팝 업' 뮤직비디오를 공개했다. 드래곤포니는 보컬 안태규, 베이스 편성현, 기타 권세혁, 드럼 고강훈으로 구성된 4인조 밴드로, 이들은 '안테나 신인 밴드'라는 수식어와 함께 데뷔 전부터 큰 주목을 받았다. 드래곤포니의 데뷔 앨범 '팝 업'은 기본에 가장 충실한 밴드구성을 기반으로 탄탄하게 쌓아올린 입체적인 사운드를 통해 '록'이라는 장르적 핵심을 안정적으로 유지하는 드래곤포니만의 감정이 담겼다. 특히 드래곤포니는 데뷔 앨범부터 전 멤버가 작사, 작곡, 편곡, 프로듀싱에 참여해 앨범을 제작했다. 이에 '팝 업'을 통해 이들의 뛰어난 프로듀싱 실력은 물론 드래곤포니만의 색깔을 더욱 깊이있게 만나볼 수 있다. '팝 업'에는 동명의 타이틀곡 '팝 업'을 비롯해 '모스부호', '꼬리를 먹는 뱀', '트래픽 잼', '피티 펑크'가 수록됐다. 타이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝's신곡]"work, work, work it"‥효연이 LA에서 펼치는 '레트로 로맨스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722495"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[효연이 새로운 레트로로 돌아온다. 오늘(26일) 오후 6시 효연의 새 싱글 'Retro Romance'(레트로 로맨스)가 베일을 벗었다. 효연의 신곡 'Retro Romance'는 그루비한 베이스 라인과 레트로한 신스 사운드가 어우러진 에너제틱한 Funk-Pop 곡이다. 가사에는 평범한 일상과 스트레스에서 벗어나 자유로움을 만끽하고 열정적으로 사랑하자는 내용을 위트 있게 담겨 있어 듣는 재미를 더한다. "Kiss me on the dancefloor/Work, work, work, work it/Gimme, gimme, gimme more/Work, work, work, work it/With Old school passion, 80’s fashion/I know/We can live it up in a retro romance!" "If you don’t want it Imma move on to the next one/If you’re not dirty and flirty I l]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리센느 '핀볼' 화제성, '러브어택' 이어 2연타 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000236967"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느(RESCENE)가 더블 타이틀곡 ‘Pinball’로 흥행 2연타를 노린다. 리센느의 미니 1집 ‘SCENEDROME’(씬드롬) 더블 타이틀곡 ‘Pinball’(핀볼)이 최근 뮤직비디오 공개 후 상승세를 타고 있다. 리센느는 지난 21일 ‘Pinball’ 뮤직비디오를 공개 후 바로 음악방송 활동에 돌입하며 화제성에 걸맞은 쾌속 질주를 시작했다. 리센느의 ‘Pinball’ 뮤직비디오는 R&amp;B(알앤비) 장르와 어울리는 영롱하면서도 오묘한 색감, 부드러운 춤선을 담아 고급적인 아름다움을 자아냈다. ‘Pinball’은 뮤직비디오로 조회수 50만 회를 훌쩍 넘겼고, 바이브 급상승 차트 43위(24일 기준)에도 오르며 화제성까지 챙겼다. 동시에 ‘Pinball’ 무대 또한 국내외 팬들이 꼽는 인기 요인 중 하나다. SBS ‘인기가요’를 시작으로 ‘Pinball’ 음악방송 활동을 시작한 리센느는 청량했던 ‘LOVE ATTACK’(러브어택)과는 다른 결의 몽환적인 아름다움으로 팬심을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결례’로 얼룩진 서울드라마어워즈 ‘예의맨’ 유회승 오히려 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153348"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축하 가수로 초대 해놓고 무대 직전 ‘돌연 취소’되는 황당한 일이 벌어졌다. 지상파로 생방송까지 된 유력 드라마 시상식이 ‘결례’로 얼룩졌다. 그야말로 느닷없이 ‘진행 사고’ 날벼락을 맞은 피해자는 인기 록 밴드 ‘엔플라잉’ 멤버 유회승이었다. 유회승은 25일 밤 SBS를 통해 ‘생방송’된 제19회 서울드라마어워즈 축하 가수로 등장, 드라마 ‘선재 업고 튀어’ 삽입곡을 부를 예정이었다. 그룹 제로베이스원, 엔믹스(NMIXX)와 함께 ‘사전 고지’된 축하 무대가 ‘예고 없이’ 종적을 감춘 경우로, 시상식 직후 엔플라잉 팬덤은 물론 시청자들 사이에선 ‘그 영문을 묻는 문의’가 빗발쳤다. 이를 즉각 ‘사과’하는 몫도 최대 피해자 격인 유회승이었고, 대중 분노는 더욱 들끓었다. 유회승은 시상식 진행 사고 당일 팬덤과 소통하는 플랫폼을 통해 “(내막을) 자세하게는 모른다. 무대 뒤에서 순서를 기다리다 급하게 사라졌다”며 “(순서를) 건너 뛰었다 듣고 급하게 퇴근했다. 일찍부터 나를 만나러 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024 MWM 콘퍼런스, AI·버추얼 아티스트 더한 K팝 비전 조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243124"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사단법인 한국음악콘텐츠협회(회장 김창환, 음콘협) 주도의 '2024 MWM(Moving the World with Music) 콘퍼런스'가 AI·버추얼 아티스트 등 쟁점화두와 함께, K팝의 경쟁력과 확장 가능성들을 함께 공유했다. 26일 서울 용산구 그랜드 하얏트 서울 그랜드 살롱에서는 '2024 MWM(Moving the World with Music) 콘퍼런스'가 열렸다. 업계 관계자와 취재진 등 300여 명이 참석한 '2024 MWM(Moving the World with Music) 콘퍼런스'는 뮤직·엔터테인먼트 페어 '뮤콘 2024(MU:CON 2024)'과 연계, 'K-POP의 확장 - AI와 버추얼 아티스트' 주제로 펼쳐졌다. 기조연설은 △사이버 가수 아담이 꿨던 꿈, 그 현재와 미래(정덕현 문화평론가) △AI에서 무대까지: 어떻게 가상 아티스트가 음악 산업을 재정의하는가(이교구 수퍼톤 대표이사, 공동창업자) △AI 시대의 저작권 보호(박정렬 한국저작권보호원 원장) 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['DAY6 동생' 엑스디너리 히어로즈, 깜짝 컴백 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238663"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP 보이 밴드그룹 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes, XH)가 모션 포스터를 깜짝 공개하며 10월 14일 컴백을 알렸다. 26일 JYP가 공식 SNS 채널에 전한 신보 발매 소식에 따르면 엑스디너리 히어로즈는 오는 10월 14일 새 미니 앨범 'LIVE and FALL'(리브 앤드 폴)을 통해 팬들 곁에 찾아온다. 티징 콘텐츠 일환으로 공개된 모션 포스터는 3D 그래픽이 웅장함을 배가하며 시선을 붙잡는다. 그룹명을 형상화한 모래시계가 시선을 사로잡으며, 이 속 모래가 떨어지는 모습을 통해 엑스디너리 히어로즈의 출격 준비가 완료되었음을 암시한다. 또한 특별한 오브제를 도심 중앙에 설치하며 이에 어떤 메시지를 품고 있을지 사람들의 궁금증이 커지고 있다. 엑스디너리 히어로즈는 올해 '2024 Xperiment Project'(2024 엑스페리먼트 프로젝트)를 전개했다. 또한 디지털 싱글 시리즈 'Open ♭eta'(오픈 베타)를 통해 6월 '소년만화', 7월 'LOVE a]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아파서 불참했을 뿐"…뉴진스, 사진 한장에도 추측 '일파만파' [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775830"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브에 요구한 민희진 전 어도어 대표의 복귀가 이뤄지지 않은 가운데, 멤버들의 일거수일투족이 주목받고 있다. 뉴진스는 지난 11일 하이브에 유튜브 채널을 통해 긴급 라이브 방송을 열어 민희진 전 어도어 대표를 25일까지 복귀시켜달라고 요구했다. 하지만 이와 관련해 하이브는 지난 25일  어도어 이사회는 대표이사직 복귀 요구에 대해서는 수용 불가하다는 뜻을 전했다. 대신 민희진 전 대표를 사내이사로 재선임하기 위한 임시주주총회를 소집하기도 결의했다. 사실상 뉴진스의 요구가 관철되지 않은 상황. 그런 가운데 뉴진스의 공식 SNS에는 하니는 제외한 민지, 다니엘, 해린, 혜인의 사진만 업로드돼 의아함을 자아냈다. 일각에서는 멤버들간의 분열을 의심하기도. 하지만 이는 해프닝이었다. 해당 사진은 최근 진행된 뉴진스의 자제콘텐츠 촬영 때 찍힌 것으로, 해당 콘텐츠 촬영 때 하니는 건강 상의 이유로 불참했다. 그래서 하니를 제외한 멤버들만 촬영을 진행했을 뿐인데, 많은 이들이 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]민희진, 어도어 해임 후 내일(27일) 강연 나선다..무슨 말 할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722491"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 하이브와 공방을 이어가는 가운데 강연에 나서면서 그의 입에 관심이 모이고 있다. 민 전 대표는 오는 27일 열리는 2024 현대카드 다빈치 모텔 강연자로 나선다. 강연은 이날 오후 9시부터 10시 40분까지 예정돼 있으며 다른 강연자들이 대부분 50분 가량의 시간을 할당받은 것과 달리 민 전 대표는 100분의 비교적 긴 시간의 토크를 예고하고 있다. 지난 4월 긴급 기자회견을 통해 대중 앞에 직접 모습을 드러내기 시작한 민 전 대표가 이번에는 과연 어떤 이야기를 들려줄지 주목되고 있다. 민 전 대표가 무대에 오른다는 건 지난 8월에 알려졌으며 이후 사내 성희롱 은폐 의혹이 나오고 민 전 대표가 어도어 대표에서 해임되는 등 여전히 폭풍 한가운데 있는 상황이지만 결국 이날 마이크를 쥐게 됐다. 앞서 K팝의 고질적인 문제를 목소리 높여 지적하고 하이브를 비판하는 과정에서 욕설까지 감행한 민희진인 만큼 또 한번 거침없는 발언들이 나올지 주목된다. 주제는 'K-POP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독보적 바이브 효연, 'Retro Romance'로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238660"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[효연이 가을 볕의 에너지처럼 경쾌한 곡으로 컴백한다. 26일 오후 6시 효연 새 싱글 'Retro Romance'(레트로 로맨스)가 각종 음악 사이트에서 공개된다. 이번 신곡 'Retro Romance'는 그루비한 베이스 라인과 레트로한 신스 사운드가 어우러진 에너제틱한 Funk-Pop(펑크 팝) 장르의 곡으로, 영어로 된 가사에는 평범한 일상과 스트레스에서 벗어나 자유로움을 만끽하고 열정적으로 사랑하자는 내용을 위트 있게 담았다. 더불어 뮤직비디오는 곡의 밝은 분위기와 어울리는 LA를 배경으로 효연의 칠(Chill)한 에너지와 핫한 스타일링을 만날 수 있는 것은 물론, 안무 역시 그동안 보여줬던 난이도 있는 군무 형식의 퍼포먼스에서 벗어나 '퍼포먼스 퀸'으로서의 장난기 넘치면서도 여유 있는 바이브가 잘 담겨 있다. 한편, 효연은 최근 세 번째 미주 디제잉 투어를 성황리에 마친 것은 물론, 유튜브 '효연의 레벨업 Hyo's Level Up' 채널을 통해 다채로운 영상 콘텐츠를 선보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최예나, 신곡 '네모네모' 댄스 스포일러 영상 공개…안무가 최영준·레디 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513915"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나(YENA)가 신곡 '네모네모' 손 챌린지를 시작했다. 최예나는 지난 25일 공식 유튜브와 틱톡 계정을 통해 세 번째 싱글 '네모네모' 댄스 스포일러 영상을 공개했다. 영상 속 최예나는 순백의 의상을 입고 새 타이틀곡 '네모네모' 포인트 댄스를 선보인다. '네모네모 네모네모 사인'이라는 노랫말 구간에서는 엄지와 검지로 네모를 만들고, '삐뚤빼뚤해 라이크' 구간에서는 수줍은 손가락 연기를 선보이며 사랑스러운 매력을 발산한다. 누구나 따라 하기 쉬운 '네모네모' 포인트 댄스는 공개와 동시에 글로벌 K팝 팬들의 큰 관심을 얻었고, 컴백 전부터 챌린지 열기를 끌어올리고 있다. 특히 이번 신곡은 K팝 대표 안무가 최영준과 Mnet '스트릿 우먼 파이터2'에서 활약한 레디가 속해 있는 TEAM SAME에서 안무를 맡았다. 혼자서도 무대를 꽉 채우는 최예나의 에너지와 국내 대표 안무팀이 만나 본 무대에서는 어떤 퍼포먼스를 완성할지 궁금증을 키운다. 타이틀곡 '네모네모'는 밀레니엄 사운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유, 서울대 떴다···페스티벌-축제 종횡무진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990935"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 국내 주요 페스티벌과 대학 축제를 오가며 종횡무진 활약 중이다. 온유는 오늘(26일) 서울대학교 가을 축제 ‘낭만.zip’에 출격한다. 온유가 대학 축제 무대에 서는 건 데뷔 후 이번이 처음이다. 이에 앞서 온유는 ‘톤앤뮤직 페스티벌 2024’, ‘워터밤 수원 2024’, ‘썸데이 페스티벌 2024’ 등 국내 주요 페스티벌 무대에 잇달아 출격해 존재감을 빛냈다. 특히, 온유는 ‘썸데이 페스티벌 2024’ 유니크 스테이지에 헤드라이너 자격으로 무대에 올라 페스티벌의 엔딩을 장식, 관객들에게 가을밤 낭만을 선사했다. 온유는 또한 지난 3일 미니 3집 ‘FLOW’를 발매한 가운데, 낮과 밤 그 사이 시간의 흐름을 유기적으로 담아낸 타이틀곡 ‘매력 (beat drum)’과 수록곡 ‘마에스트로’, ‘Hola!’의 라이브 비디오를 잇달아 선보이며 팬들에게 큰 호응을 얻었다. 감각적인 영상미와 어우러진 온유의 출중한 라이브 실력이 돋보였다. 이렇듯 온유는 컴백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS ‘뮤직뱅크’ 결국 레알마드리드 손절···라바스서 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990934"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레알 마드리드의 ‘갑질’을 폭로하고 나선 KBS가 ‘뮤직뱅크 인 마드리드’ 공연 장소를 변경했다. ‘뮤직뱅크’ 제작진은 26일 “오는 10월 12일 산티아구 베르나베우 스타디움에서 열릴 예정이었던 공연은 같은 날 라바스 시에 있는 오디토리오미겔 리오스에서 개최하는 것으로 확정됐다”고 밝혔다. 이어 “제작진은 어제 공연장을 방문해 현장 실사를 진행했고 공연장 제반 조건을 검토한 결과 이 장소에서 공연을 개최하기로 최종 결정했다”고 했다. ‘뮤직뱅크 인 마드리드’는 애초 레알 마드리드의 홈 구장인 베르나베우에서 개최될 예정이었으나 구단과 구장 측이 일방적으로 취소를 통보해 KBS가 이에 대한 항의에 나섰다. 베르나베우에서 앞서 테일러 스위프트 공연을 포함해 여러 대형 콘서트가 진행됐고 이 과정에서 소음 허용치를 초과해 주민들의 불만이 증가한 것이 배경이다. 다만 취소 과정에서 구단과 구단 측은 KBS에 어떠한 사전 논의를 하지 않아 KBS가 이에 대한 불만을 품은 것이다. 당시 KBS는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌리, 내달 완전체 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990933"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빌리(Billlie)가 오는 10월 중순 컴백한다. 소속사 미스틱스토리는 “빌리(시윤, 션, 츠키, 문수아, 하람, 수현, 하루나)가 내달 7인 완전체로 새 앨범을 발매하고 컴백한다”라고 밝혔다. 빌리는 그동안 두 차례의 디지털 싱글과 첫 번째 싱글 앨범 등을 발매하며 팬들과 만난 가운데, 7인 완전체 컴백은 지난해 3월 발표한 미니 4집 ‘the Billage of perception: chapter three’ 이후 약 1년 7개월 만이다. 빌리는 미니 4집 ‘the Billage of perception: chapter three’로 자체 초동 기록을 경신했다. 높은 음악성과 완성도를 자랑하는 이 앨범은 ‘제21회 한국대중음악상’ 최우수 케이팝 음반 부문에 노미네이트 되며 국내 유수의 평단에서 인정받았다. 빌리는 타이틀곡 ‘EUNOIA’로 음악방송에서 데뷔 첫 1위 트로피를 들어올리며 괄목할 성장세를 보였다. 또한, 빌리는 최근 유럽 9개 도시에서 데뷔 첫 월드투어 ‘Bi]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리 “신곡 ‘더 보스’ 지금 내 심정…공연에서 들려주고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382448"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 신곡 ‘더 보스’ 발매 소감을 전했다. 에일리는 25일 자신의 SNS 라이브를 통해 이날 발매된 신곡 ‘더 보스’에 대한 의미를 전하며 “지금 하고 싶은 이야기였다. 현재의 내 심정을 담아서 부른 곡”이라고 설명했다. ‘더 보스’는 에일리가 ‘라타타’ 이후 11개월 만에 선보이는 노래로 자신만이 삶의 주인이라는 곡 제목의 의미와 이 세상 유일무이한 존재인 나 스스로를 더 믿고 사랑하자는 메시지를 담은 곡이다. 타인의 시선과 말들, 상처를 지워내고 한층 더 단단해진 내면을 표현했다. 에일리는 ‘더 보스’에 대한 팬들의 반응을 소개하며 ‘힘도 나고 기분 좋아졌다. 음색이 너무 좋다’는 말에 “그런 의도로 신곡을 냈다. 활동을 하기 위해 만든 곡이 아니라 (내 목소리를) 들려드리기 위해 낸 곡”이라고 설명하고 “공연장에서 들려드릴 수 있으면 좋겠다”고 덧붙였다. 에일리는 이번 싱글 재킷에 과감하게 얼굴 대신 자신의 로고를 새겨 넣었다. ‘목소리’ 하나를 전달하겠다는 의도다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희재, '본업 천재'의 선한 영향력..11월 '자선 콘서트' 풍성한 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268642"/>
        <updated>2024-09-26T09:16:47.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김희재가 '본업 천재'다운 뜻깊은 행보를 밟아나간다. 김희재가 11월 16일 개최되는 2024 자립준비청년 돕기 자선 콘서트 '오구오구(Oh, 95 good!)'에 합류하면서, 그의 하반기 활약에 이목이 집중됐다. 본업인 무대를 통해 선한 영향력을 몸소 실천하는 만큼, 김희재의 향후 행보에도 기대가 쏠리고 있다. 본업에 진심인 그의 행보가 말해주듯, 김희재는 공연 수익금이 자립준비청년을 위해 기부되는 자선 콘서트 '오구오구'에서 완성도 높은 무대로 기대에 보답한다. 김희재는 동갑인 박지현, 박서진과 출연을 확정짓고, '트롯 아이돌 95즈'만의 청춘 에너지를 보여줄 예정이다. 더불어 방송계에서도 김희재의 존재감이 더욱 두드러질 전망이다. 김희재는 하반기에도 SBS FiL, SBS M '더트롯쇼' MC로 활동을 이어가며 프로그램의 대표주자로 이름을 굳힌다. 2년 연속 '더트롯쇼' MC를 맡아온 김희재는 안정적인 진행 아래 방청객들의 텐션까지 끌어올리며 생방송의 묘미를 제대로 살리고]]></content>
    </entry>
</feed>