<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-20T13:23:26.291Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카, 결혼·임신 깜짝 발표… "소중한 기적 찾아와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910812"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 모니카가 결혼과 임신을 직접 밝혔다. 모니카(사진=이데일리DB) 모니카는 20일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 올린 자필 편지를 통해 “저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔다. 저는 사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속했다”며 “그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람”이라고 결혼을 발표했다. 모니카는 “우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 저희에게 찾아왔다”며 “그동안 여러분께 받은 사랑이 너무나도 크고 감사해서, 이 소식을 어떻게 전해야 할지 오랫동안 고민했다. 긴 생각 끝에 여러분의 따뜻한 응원에 힘입어 용기 내어 이렇게 소식을 전한다”고 임신 사실을 공개했다. (사진=모니카 SNS) 그러면서 모니카는 “늘 따뜻한 마음으로 함께해 주시는 여러분께 감사드리며, 앞으로도 저와 우리 가족에게 많은 응원과 축복을 보내주시면 감사하겠다”며 “새로운 삶의 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 희승X김영대 ‘도깨비’ 등장신인줄, 비주얼+음색 완벽 호흡[KBS 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934540"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김영대가 엔하이픈 희승과 무대를 꾸미며 수준급 노래 실력을 공개했다. 12월 20일 오후 일산 킨텍스에서는 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 진행됐다. 장원영, 지코와 함께 ‘가요대축제’ MC를 맡은 김영대는 이날 엔하이픈 희승과 함께 정승환의 ‘눈사람’으로 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. ‘눈사람’은 계절이 오고 가는 것을 바라보는 애틋한 시선에 아련한 이별감성을 같이 녹인 발라드곡이다. 김영대와 희승은 훤칠한 키에 코트를 입고 훈훈한 비주얼을 뽐내며 무대에 등장했다. 따뜻한 기타 소리와 함께 희승과 김영대의 서정적인 음색이 감성을 자극했다. 지난 9월 KBS 2TV 드라마 ‘완벽한 가족’ OST ‘혼자 사랑’ 가창에 참여했던 김영대는 수준급 노래 실력으로 다재다능한 면모를 인증했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 KBS 가요대축제]섹시한 장원영은 처음‥엄정화로 변신한 '말해줘']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738135"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버 장원영이 엄정화로 변신, 섹시한 매력을 뽐냈다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'가 열렸다. 이날 아이브 장원영, 지코, 배우 김영대가 3MC를 맡았다. 지누션은 보이넥스트도어와 '전화번호' 컬래버 무대와 히트곡 'A-YO'로 관객들과 호흡했다. 이어서 엄정화로 변신한 장원영이 등장해 '말해줘' 무대를 꾸몄다. 장원영은 평소 보여주지 않았던 섹시한 매력을 드러냈으며, 지누션 사이에서 매혹적인 보컬을 보여줘 환호 받았다. 한편 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'은 서로 다른 시공간을 누비던 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 무한히 연결된다는 '인피니티'를 콘셉트로 진행됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카, 결혼·임신 깜짝 발표..“소중한 생명 찾아왔다” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215342"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 모니카가 임신과 결혼 소식을 깜짝 발표했다. 모니카는 20일 자신의 SNS에 “모두가 행복한 연말을 보내길 기대하며, 저에게 사랑과 응원을 보내주시는 소중한 분들께 직접 제 소식을 전하고 싶어 이렇게 편지를 쓰게 됐다”며 자필 편지를 게재했다. 그는 “저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔다”며 “저는 사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속했다. 그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람이다. 그리고 우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 저희에게 찾아왔다”며 결혼과 임신을 발표했다. 이어 “그동안 여러분께 받은 사랑이 너무나도 크고 감사해서, 이 소식을 어떻게 전해야 할지 오랫동안 고민했다. 긴 생각 끝에 여러분의 따뜻한 응원에 힘입어 용기 내어 이렇게 소식을 전한다”며 “편지 한 장에 담을 수 없을 만큼 행복한 저의 기적 같은 순간을 여러분과 나눌 수 있어 정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태양, 내년 2월 앙코르 콘서트 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910811"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태양이 앙코르 콘서트를 개최한다. 태양(사진=더블랙레이블) 소속사 더블랙레이블은 20일 공식 사회관계망서비스(SNS) 채널을 통해 태양의 앙코르 콘서트 개최 소식과 함께 ‘태양 2025 투어 [더 라이트 이어] 앙코르’(TAEYANG 2025 TOUR [THE LIGHT YEAR] ENCORE)의 포스터를 공개했다. 내년 2월 1일 인천 중구 인스파이어 아레나에서 개최되는 이번 앙코르 콘서트는 지난 8월 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 개최된 이후 약 5개월 만의 국내 공연이다. 서울 공연을 시작으로 8개 도시에서 투어를 진행한 태양은 2025년에도 앙코르 콘서트는 물론 자카르타, 방콕, 마카오, 마닐라에서 더 많은 글로벌 팬들을 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 "50세 되기 전에… 댄스곡 꼭 도전할 것" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005910808"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“건강한 모습으로 데뷔 50주년을 꼭 맞고 싶어요. 50세 전에는 꼭 댄스곡을 낼 겁니다.” 올해 데뷔 25주년을 맞은 가수 백지영이 앞으로 이루고 싶은 꿈과 목표로 ‘데뷔 50주년’을 언급했다. 백지영은 또 꾸준히 앨범을 내고 다양한 장르에도 도전하면서 ‘좋은 가수 백지영’으로 살아가고 싶다는 소박하면서도 원대한 꿈을 내비쳤다. 백지영(사진=트라이어스) 백지영은 새 미니앨범 ‘오디너리 그레이스’ 발매 기념 인터뷰에서 “사실 중요하게 생각하는 가치를 숫자에서 찾는 편이 아니다”고 운을 떼며 “20주년에 이어 25주년을 맞았지만 사실 별다른 감흥은 없다”고 솔직하게 말했다. 이어 그는 “물론 20주년을 맞아 기념앨범을 냈지만, 사실 20주년을 있게 해준 19주년이 더 중요하다는 생각이다. 그만큼 특정 주기에 큰 의미를 두지 않는다”며 “굳이 의미를 찾는다면 이젠 노래를 안 불렀던 세월보다 노래를 부른 세월이 1년이 더 많아졌다가 될 것 같다. 24세에 데뷔해 올해 25주년을 맞았는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 폼 미쳤다, 피원하모니와 완벽 호흡 ‘니가 왜 거기서 나와’[KBS 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934539"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영탁이 피원하모니와 특별한 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. 12월 20일 오후 일산 킨텍스에서는 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 진행됐다. 이날 영탁은 강렬한 레드 수트를 입고 무대에 등장했다. 영탁은 “‘가요대축제’ 소리 질러”라고 외치며 ‘폼 미쳤다’ 무대를 선보였다. 영탁은 아이돌에 뒤지지 않는 댄스 실력과 함께 시원한 가창력으로 관객들의 떼창을 유도했다. 영탁은 적극적으로 호응을 유도하며 현장 분위기를 끌어올렸다. 영탁은 피원하모니와 컬래버레이션 무대까지 준비했다. 앞서 영탁은 피원하모니 인탁과 함께 챌린지 댄스로 호흡을 맞춰 화제를 모았다. 영탁은 인탁과 통화하는 상황극으로 ‘니가 왜 거기서 나와’ 포문을 열었다. 영탁은 피원하모니와 함께 완벽한 호흡을 자랑했고, 피원하모니의 랩이 더해지면서 새로운 버전의 ‘니가 왜 거기서 나와’ 무대가 완성됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스우파2 ’베이비슬릭, 결혼 9년 만에 이혼설..“사생활 확인 어렵다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215340"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 베이비슬릭과 남편이자 댄서 드랍의 이혼설이 제기됐다. 20일 한 매체는 베이비슬릭이 최근 드랍과 협의 이혼했다고 보도했다. 보도에 따르면 지난 2015년 드랍과 결혼한 베이비슬릭은 드랍의 귀책 사유로 9년 만에 이혼한 것으로 알려졌다. 이와 관련해 베이비슬릭의 소속사는 “사생활이라 확인이 어렵다”고 밝혔다. 베이비슬릭은 지난해 방송된 Mnet ‘스트릿 우먼 파이터2’에 댄스 크루 울플러의 멤버로 출연해 얼굴을 알렸다. 드랍은 ‘스트릿 우먼 파이터2’ 방송 당시 울플러의 메가 크루 퍼포먼스에 참여해 베이비슬릭을 지원사격한 바 있다. 한편 베이비슬릭은 울플러 멤버로, 서울종합예술실용학교에서 교수로 재직 중이며 드랍은 댄스 크루 업타운 패밀리의 수장으로 활약 중이다. /mk3244@osen.co.kr [사진] SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 KBS 가요대축제]영탁, 아이돌인줄‥피원하모니와 '니가 왜 거기서 나와']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738134"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 피원하모니와 구수한 트롯으로 사로잡았다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'가 열렸다. 이날 아이브 장원영, 지코, 배우 김영대가 3MC를 맡았다. 영탁은 히트곡 '폼미쳤다'로 흥오른 무대를 보여준 뒤, '니가 왜 거기서 나와'로 기세를 이었다. 영탁이 '니가 왜 거기서 나와'를 외칠 때마다 피원하모니 멤버들이 등장했고, 영탁과 피원하모니는 의상까지 맞춰입어 하나의 그룹 같았다. 피원하모니는 '니가 왜 거기서 나와'로 트로트 소화는 물론, 랩까지 더해 색다른 버전을 들려줬다. 영탁과 피원하모니는 트로트 컬래버로 연말 분위기를 달궜다. 한편 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'은 서로 다른 시공간을 누비던 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 무한히 연결된다는 '인피니티'를 콘셉트로 진행됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 감성→흥+애교 다 잡았다‥종합 선물세트 같은 무대[KBS 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934538"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 ‘2024 KBS 가요대축제’에서 다채로운 매력을 선보였다. 12월 20일 오후 일산 킨텍스에서는 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 진행됐다. 이날 방송에는 이찬원이 출연해 무대를 꾸몄다. 아련한 현악기 소리와 함께 시작된 무대에서 이찬원은 고급스러운 와인빛 수트를 입고 등장해 ‘시절인연’을 열창했다. 특유의 담백하면서도 진한 감성으로 감동을 선사했다. 지난 2020년 MBC 드라마 ‘꼰대인턴’ OST로 발매됐던 ‘시절인연’은 ‘모든 인연에는 오고 가는 때가 있다’라는 불가(佛家)용어에서 곡 제목을 따왔다. 친구가 멀어진다고 슬퍼할 필요는 없으며 언젠가 봄날처럼 새로운 시절인연이 찾아오니 지난 인연에 대해 고마움을 간직하자는 인생의 메시지를 담은 따스한 위로곡이다. 이찬원은 곧바로 분위기를 반전시켜 지난 4월 발매된 ‘꽃다운 날’ 무대를 공개했다. ‘꽃다운 날’은 자신의 어머니를 떠올리며 직접 작사, 작곡에 참여한 곡으로, 자식을 위해 꽃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미 공연 매진 임박 “우익단체 감사” [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402910"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 보수단체의 반발 속 구미 공연 표를 대다수 판매했다. 이승환은 20일 자신의 SNS에 ‘경북 구미 보수 세력 콘서트 반대에도 콘서트 티켓 사실상 매진’이란 제목의 기사를 공유하며 “현재 20장 정도 남아 있다. 티켓 상황이 가장 안 좋은 곳이었는데 감사하다, 관객 여러분. 감사하다, 보수 우익단체 여러분”이라고 적었다. 앞서 보수단체들은 19일과 20일 구미시청 앞에서 집회를 열고 오는 25일 경북 구미시에서 열리는 이승환의 탄핵축하공연을 취소하라고 요구했다. 이들은 성명서를 통해 “국민 통합을 위해 찬성 무대에 올라 정치적 발언으로 국민 분열에 앞장선 이승환의 구미 공연을 구미시장이 취소해야 한다”며 “이승환은 수원 공연에서 다시 윤석열 대통령 탄핵에 대해 ‘오늘 공연은 안 좋을 수가 없었다. 잘 놀고 갑니다’라며 민심을 갈라놓았다”고 주장했다. 이에 이승환은 “데뷔 35년 만에 갖는 첫 구미 공연인데 안타깝다”면서도 “공연 당일 안전을 위해 최선의 대책을 강구하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5개월 만에 돌아오는 태양... 앙코르 콘서트로 팬들 다시 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264629"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태양이 앙코르 콘서트로 글로벌 팬들을 다시 만난다. 20일 태양의 소속사 더블랙레이블은 SNS 채널을 통해 태양의 앙코르 콘서트 'TAEYANG 2025 TOUR THE LIGHT YEAR ENCORE' 개최 소식과 함께 포스터를 공개했다. 오는 2025년 2월 1일 인천 중구 인스파이어 아레나에서 개최되는 앙코르 콘서트는 지난 8월 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 개최된 이후 약 5개월 만의 국내 공연이다. 서울 공연을 시작으로 8개 도시에서 투어를 진행한 태양은 2025년에도 글로벌 팬들을 만날 예정이다. 지난 서울 공연은 무려 7년 만에 열린 태양의 단독 콘서트로, 장르를 넘나드는 세트리스트와 화려한 퍼포먼스로 레전드 아티스트 태양의 저력을 실감케 했다.  GD·대성과의 합동 무대로 큰 화제를 불러일으켰으며, 소미와 부석순 등 후배 아티스트의 공연까지 더해져 풍성한 공연이 탄생했다. 이번 앙코르 콘서트 또한 다채로운 구성과 화려한 게스트진의 등장이 예정되어 있다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바다, ‘MAD’→에스파·S.E.S.도 소환..명불허전 라이브 [2024 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215334"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:11.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 바다가 완벽한 라이브 퍼포먼스로 분위기를 뜨겁게 달궜다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 개최된 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 ‘가요대축제')에는 전 세대 음악팬들을 아우르는 아티스트들이 대거 출연해 다양한 스페셜 무대를 펼쳤다. 원조 요정 S.E.S.의 바다는 크래비티와 ‘MAD’ 무대를 함께 했다. 크래비티의 청량한 편곡에 이은 바다 특유의 시원한 고음과 파워풀한 가창력이 보는 재미를 더했다. 이어 바다는 에스파의 ‘Next Level’을 S.E.S.의 ‘Dreams Come True’와 매쉬업 해 색다른 매력을 발산했다. 바다는 에스파 네 명의 파트를 혼자 소화한 데 이어 퍼포먼스까지 놓치지 않고 완벽한 라이브를 선보였다. 이어 등장한 에스파는 ‘Whiplash’와 ‘Armageddon’ 무대를 꾸미며 강렬한 군무를 보여줬다. 한편 이날 '가요대축제'는 가수 지코, 아이브 장원영, 배우 김영대 등 3MC가 진행을 맡았으며, NCT 127, NCT DREA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[S.E.S 바다, 에스파 ‘Next Level’ 재해석‥크래비티와 세대 통합 무대[KBS 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934534"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[S.E.S 바다가 ‘2024 KBS 가요대축제’ 무대에 올랐다. 12월 20일 오후 일산 킨텍스에서는 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 진행됐다. 이날 바다는 후배 그룹 크래비티와 호흡을 맞췄다. 크래비티는 ‘Now or Never’ 무대 공개 후 흰색 수트로 환복 후 무대에 재등장해 바다 ‘Mad’를 자신들만의 색깔로 재해석 했다. 이후 무대에 나타난 바다가 시원한 라이브로 ‘Mad’를 열창했고, 함께 춤을 추던 크래비티는 바다에게 안기며 “사랑해요”라고 애교 넘치는 모습을 보였다. 바다는 에스파의 ‘Next Level’로도 무대를 꾸몄다. 바다는 수많은 댄서와 함께 파워풀한 댄스를 선보이는 동시에 라이브로 네 사람의 가창까지 소화하며 디바의 면모를 입증했다. 바다는 S.E.S의 히트곡 ‘Dreams Come True’을 함께 편곡해 무대로 세대를 통합했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 마크X이영지, 시크 카리스마 폭발‥‘프락치’ 무대 최초 공개[KBS 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934532"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 마크와 이영지가 신곡 ‘프락치(Fraktsiya)’ 무대를 공개했다. 12월 20일 오후 일산 킨텍스에서는 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 진행됐다. 이날 이영지는 ‘My cat’, ‘ADHD’, ‘Small girl’, ‘TELL ME!’를 메들리로 선보였다. 이영지는 객석까지 내려가 관객들에게 호응을 유도하며 여유로운 무대 매너를 선보였다. 곧바로 NCT 마크의 신곡 ‘프락치(Fraktsiya)’ 무대도 방송 최초로 공개됐다. ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’는 묵직한 808 베이스와 강렬하게 반복되는 신디사이저 사운드가 인상적인 힙합 곡이다. 그동안 마크가 보여주지 않았던 유니크한 매력과 날카로운 래핑이 돋보인다. 마크와 이영지는 K팝과 힙합을 넘나드는 자신감 넘치는 모습을 ‘프락치’에 빗대어 가사로 표현했다. 마크와 이영지는 검은색 코트와 선글라스로 시크하면서도 강렬한 분위기를 자아냈다. 날카로운 래핑을 쏟]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준엽, 케플러→유니스와 대규모 ‘초련’ 무대..야광봉 댄스까지 [2024 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215329"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 구준엽이 케플러, 유니스, 트리플에스와 클론의 ‘초련’ 무대를 재현했다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 개최된 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 ‘가요대축제')에는 전 세대 음악팬들을 아우르는 아티스트들이 대거 출연해 다양한 스페셜 무대를 펼쳤다. 이날 ‘가요대축제’에는 쉽게 보기 힘든 세대를 초월한 컬래버 무대가 대거 예고돼 화제를 모았던 바. 가장 먼저 포문을 연 DJ KOO(구준엽)는 유니스, 케플러, 트리플에스와 함께 클론의 ‘초련’ 무대를 꾸몄다. 구준엽의 화려한 디제잉을 시작으로 유니스, 케플러, 트리플에스 멤버들이 차례로 등장해 대규모 군무를 선보였다. 이어 무대로 내려온 구준엽은 직접 랩을 소화하고 멤버들과 함께 센터에서 ‘초련’의 트레이드 마크인 야광봉 댄스를 펼쳐 눈길을 끌었다. 한편 이날 '가요대축제'는 가수 지코, 아이브 장원영, 배우 김영대 등 3MC가 진행을 맡았으며, NCT 127, NCT DREAM, 엔하이픈, 에스파, (여자)아이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서희원♥’ 구준엽, 신혼생활 중 본업 무대‥유니스→케플러와 무대[KBS 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934529"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구준엽이 오랜만에 본업으로 방송에 출연했다. 12월 20일 오후 일산 킨텍스에서는 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 진행됐다. ‘시공간을 넘어 음악으로 연결되는 우리’라는 ‘가요대축제’ 주제에 맞춰 이날 방송에는 세대를 뛰어넘는 컬래버레이션 무대가 공개됐다. 과거 ‘가요톱텐’ 진행자였던 손범수가 “‘쿵따리 샤바라’ 골든컵입니다”라고 외치는 음성과 함께 시작된 무대에서 구준엽의 디제잉과 함께 유니스, 트리플에스, 케플러가 무대에 등장했다. 네 팀은 클론의 히트곡 ‘초련’으로 무대를 꾸몄다. 이들은 손동작을 강조한 안무부터 ‘초련’의 야광봉 퍼포먼스를 재연했다. 한편 구준엽은 지난 2022년 대만 배우 서희원과 결혼을 발표했다. 두 사람은 1998년 대만 가수 소혜륜의 콘서트에서 만나 2000년대 초반 1년 정도 교제하다 헤어졌다. 이후 구준엽은 서희원이 중국 사업가 왕소비와 이혼했다는 소식을 접하고 연락을 취했고, 두 사람은 20년만에 재회해 부부가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 KBS 가요대축제]구준엽, 케플러→트리플에스와 거대한 '초련' 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738131"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러, 트리플에스, 유니스가 구준엽과 함께 시공간을 초월한 퍼포먼스로 포문을 열었다. 20일 오후 일산 킨텍스에서 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'가 열렸다. 이날 아이브 장원영, 지코, 배우 김영대가 3MC를 맡았다. 구준엽은 DJ KOO로 등장, 클론의 히트곡 '초련'에 맞춰 디제잉을 했다. 케플러, 트리플에스, 유니스는 '초련'에 맞춰 거대한 퍼포먼스를 펼쳤다. 특히, '초련'의 하이라이트로는 세 걸그룹이 모두 야광봉을 들고 화려한 춤으로 단합력을 보여줬다. 구준엽은 센터에 서서 시공간, 세대를 초월한 퍼포먼스로 세대통합의 장을 이루고, '가요대축제'의 포문을 화려하게 열었다. 한편 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'은 서로 다른 시공간을 누비던 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 무한히 연결된다는 '인피니티'를 콘셉트로 진행됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영 여신 드레스 자태→김영대 “MC계 새싹” 첫 호흡[KBS 가요대축제]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934528"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장원영, 지코, 김영대가 ‘2024 KBS 가요대축제’ MC로 나섰다. 12월 20일 오후 일산 킨텍스에서는 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌’(이하 ‘가요대축제’)이 진행됐다. 신비로운 분위기가 돋보인 장원영의 오프닝 영상에 이어 무대에는 MC 장원영, 지코, 김영대가 등장했다. 장원영은 청순한 분위기가 돋보이는 핑크색 롱드레스로 여신 미모를 인증했다. 장원영은 “3년 연속 ‘가요대축제’와 함께하고 있는 장원영이다”라고 소개했고, 지코는 “‘더 시즌즈-지코의 아티스트’에서 ‘2024 KBS 가요대축제’ MC로 찾아온 지코다”라고 말했다. 김영대는 “생애 첫 ‘가요대축제’ MC를 맡게 됐다. 오늘은 배우가 아닌 MC계 새싹으로 찾아왔다”라고 인사했다. 지코가 MC를 맡은 소감을 묻자, 김영대는 “솔직히 말씀드리자면 너무 떨리고 긴장도 많이 된다. 제가 평소에 두 분 팬이다. 오늘은 원영, 지코 씨께 의지하면서 열심히 해보겠다”라고 의욕을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 한소희와 뜬금 열애설까지..7년만의 컴백→핫한 행보ing [Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215298"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤과 배우 한소희가 뜬금포 열애설에 휩싸였지만 “사실무근”이라는 입장을 빠르게 전하며 단숨에 일축했다. 지드래곤은 지난 10월 새 디지털 싱글 ‘POWER’를 발표하며 7년 만에 가요계에 귀환했다. 이후 태양, 대성이 함께한 신곡 ‘HOME SWEET HOME’을 발표한 데 이어 ‘2024 MAMA AWARDS’(2024 마마 어워즈) 무대에도 오르며 본격 컴백 활동을 시작했다. 이어 오는 25일 인천 인스파이어 아레나에서 개최되는 SBS ‘가요대전’ 출연을 예고한 지드래곤은 김태호 PD와 손 잡고 MBC 새 예능 프로그램 '굿데이(Good Day)’를 제작하는 등 종횡무진 활약을 이어가고 있는 바. 여기에 더해 지드래곤은 20일 SNS에서 시작된 뜬금 열애설의 주인공이 되며 핫한 화제성을 자랑했다. 최근 각종 온라인 커뮤니티에서는 지드래곤과 한소희의 열애설을 제기하는 글이 게재돼 눈길을 끌었다. 네티즌은 두 사람이 같은 곳에 앉아 사진을 찍은 점, '러브 포 라이프'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 청량⋅올드스쿨 넘나들며 '5세대 올라운더' 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264597"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:46.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청량 그룹 TWS(투어스)가 반전 퍼포먼스로 일본을 달궜다. TWS는 지난 19일 일본 후쿠오카 미즈호 페이페이돔에서 진행된 KBS2 '2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬'에 출연했다. 이날 TWS는 스페셜 무대를 포함해 총 네 곡을 열창했다. 서태지와 아이들의 '마지막 축제' 커버 무대를 펼친 TWS는 지난달 이 곡의 테마를 재해석한 동명의 곡을 발표한 바 있다. 털모자를 쓰고 등장한 TWS는 올드스쿨 바이브의 안무를 TWS의 색을 담은 댄스 브레이크로 완성했다. 'hey! hey!'에서는 각 잡힌 제복을 차려입은 멤버 지훈의 독무를 시작으로 깃발을 활용한 제식 퍼포먼스를 선보였다. 손 끝까지 힘이 실린 섬세한 댄스 브레이크에 이어 '마지막 축제'에서는 여섯 멤버의 파워풀한 에너지를 쏟아냈다. 또 다른 스페셜 무대에서는 리더 신유가 제로베이스원 멤버 성한빈, 엔싸인 멤버 한준과 함께 블랙 슈트를 맞춰 입고 NCT 도재정의 'Perfume'을 커버했다. 한편 TWS는 오는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]뉴진스 하니, 비자 만료 임박‥계약해지 선언에도 어도어 연장 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738129"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:11.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버 하니의 비자 만료가 임박한 가운데, 어도어가 비자 연장을 준비 중이다. 20일 다수 매체의 보도에 따르면, 뉴진스 하나의 예술흥행 비자 만료가 임박했다. 해당 비자는 해외 국적의 K-POP 아이돌이 받는 것으로, 소속사와 고용 계약을 우선한다. 소속사가 매년 1년 단위로 갱신해 연장해야 한다. 하니의 경우, 호주와 베트남 이중 국적을 지니고 있다. 하니는 소속사를 통해 비자를 발급받아야 한다. 비자 만료가 임박하더라도, 비자 변경을 위해 30일간 체류할 수 있다. 다만, 이후에도 비자를 연장하지 못하면 추방당할 수도 있다. 그러나 하니는 소속사 어도어에 전속계약 해지를 선언한 상태다. 소속사를 통해 비자 연장이 가능한 상황이라 난감하게 됐다. 어도어는 여전히 뉴진스와의 전속계약이 유효하다며 비자 연장을 위해 준비 중인 것으로 전해졌다. 앞서 지난 5일, 어도어는 뉴진스에 전속계약유효확인의 소를 제기했다. 어도어 측은 "뉴진스와의 전속계약이 유효하게 존속한다는 점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누에라, '뮤직뱅크 글로벌 페스티벌' 홀린 퍼포먼스..매력 '무한대']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290660"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:20.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 누에라(NouerA, 기현 준표 현준 유섭 린 판 미라쿠)가 자신들의 진가를 드러냈다. 누에라는 지난 19일 오후 방송한 KBS 2TV 음악 프로그램 '2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬'에 등장해 선공개 디지털 싱글 '무한대 (無限大)' 무대를 최초로 선사했다. 의미심장한 오프닝과 함께 그 모습을 드러낸 누에라. 이들은 '무한대 (無限大)'의 강렬하면서도 웅장한 사운드에 녹아든 에너제틱 매력을 펼쳐냈다. 흔들림 없는 퍼포먼스와 어우러진 역동적인 무대는 현장의 일본 관객들은 물론 글로벌 시청자들의 이목을 사로잡았다. 지난 14일 발매한 '무한대'는 소년들이 '무(無)'에서 시작해 '무한(無限)'의 가능성을 찾아가는 여정을 담은 곡이다. 소년들의 도전과 성장 서사를 별의 탄생에 비유하며 누에라의 무한한 가능성을 표현했다. 한편 누에라는 '연결하다'를 뜻하는 프랑스어 'nouer'와 '시대'를 뜻하는 'era'를 결합한 이름으로, 시대를 연결하는 음악 세계를 펼쳐내겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스마스 노래방 최고 인기 곡은 ‘크리스마스니까’… 11년째 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003996351"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:20.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스마스 시즌 노래방에서 가장 많은 인기를 차지한 곡은 성시경, 박효신, 이석훈, 서인국, 빅스가 함께 부른 ‘크리스마스니까’로 조사됐다. 20일 노래 반주기 업체 TJ미디어에 따르면 ‘크리스마스니까’는 2014년 이래 올해까지 11년 연속 캐럴 1위를 차지했다. 해당곡은 2012년 12월 6일 공개됐다. 2위는 머라이어 캐리의 히트곡 ‘올 아이 원트 포 크리스마스 이즈 유(All I Want For Christmas Is You)’였다. 올해로 발매 30주년을 맞은 이 곡은 이번 주 미국 빌보드 메인 싱글 차트 ‘핫 100’ 1위를 차지하는 등 변함없는 인기를 과시하고 있다. 아리아나 그란데의 ‘산타 텔 미(Santa Tell Me)’와 ‘라스트 크라스마스(Last Christmas)’를 각각 3위와 5위에 올려놨다. 4위는 아이유의 ‘미리 메리 크리스마스’였다. TJ미디어는 “이들 2∼4위곡은 2018년 이래 상위권 ‘톱 파이브’를 계속 유지하고 있다”고 소개했다. TJ미디어는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸 "10년 동안 지치는 순간 많았지만" 의미심장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290655"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:20.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 세븐틴 멤버 도겸이 팬덤 캐럿을 향한 애정을 숨기지 않았다. 도겸은 20일 뷰티 브랜드 어뮤즈가 함께한 Y 매거진 커버 화보 인터뷰를 공개했다. 도겸의 섬섬옥수를 강조한 화보에서 그는 반지 립밤을 착용하고 원색 컬러가 돋보이는 키치한 콘셉트를 완벽 소화했다. 키 링과 인형으로 위트있게 연출한 스타일링은 화보를 보는 재미를 더했다. 도겸은 "오늘 촬영 내내 반지 립밤을 착용하고 있었는데 되게 특이하고 센세이셔널 한 것 같다. 손가락에 끼고 있다 바로 바르면 되니 메이크업 선생님들을 포함해 많은 분들이 좋아하실 것 같다"라며 반지 립밤과의 첫 만남에 대한 소감을 밝혔다. 이어 도겸은 메이크업 철학을 묻는 질문에 "화장품에 크게 흥미는 없지만 직업상 메이크업을 받는 사람이니 어울리는 메이크업이 어떤 건지 관심을 가져야 한다고 생각한다. 팬분들에게 '겸점'이라고 불리는 점이 얼굴에 있는데, 얼굴에서 제일 좋아하는 부분이다. 메이크업을 받을 때도 베이스에 가려지지 않게 면봉으로 살]]></content>
    </entry>
</feed>