<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-19T04:23:02.159Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영, 日 팬미팅서 객석 내려가 돌발행동..눈물까지 흘렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217562"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 일본 팬클럽 창단식 기념 팬미팅 'Hello, MY beans'을 성황리에 마무리했다. 박민영은 지난 8일 일본 도쿄 NHK홀에서 일본 팬클럽 오픈 기념 '2024 박민영 JAPAN 팬미팅(Hello, MY beans)을 개최하고 팬들과 만났다. 이번 팬미팅은 드라마 '내 남편과 결혼해줘' 종영 후 지난 3월 일본 도쿄와 오사카에서 열렸던 '아시아 5개 도시 팬미팅' 이후 약 9개월 만에 이뤄졌다. 당시 전석 매진을 기록하며 일본 내 폭발적인 인기를 입증했던 박민영이 팬들의 사랑에 보답하기 위해 지난 9월 일본 공식 팬클럽 'JAPAN BEANS'를 오픈한 이후 첫 팬클럽 창단식을 가진 것. 박민영은 무대 위의 막이 열리자 사랑스러운 핑크드레스를 입고 등장, "팬클럽이 생기고 처음 만나는 자리라 앞으로 저를 이렇게 대해줬으면 좋겠다"는 생각에 골랐다며 니시노 카나의 '토리세츠'를 열창했다. 이어 박민영은 "박민영 덕분에 다이어트에 성공했다" "힘들 때 박민영의 미소에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시훈, ♥에일리와 결혼 전 각오…“암기하기“]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694271"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=A2Z엔터테인먼트 제공 배우 겸 사업가 최시훈이 가수 에일리와 결혼을 앞둔 가운데, SNS 글이 눈길을 끈다. 19일 최시훈의 SNS 바이오에는 ‘남편:“내 말이 틀렸고 네 말이 맞아” 아내:“내 말이 맞았고 네 말이 틀렸어” 암기하기’라는 문구가 적혀 있다. 최시훈은 가수 에일리와 내년 4월 20일 결혼을 앞둔 바. 행복한 결혼 생활을 위해 각오를 다지는 예비 신랑의 모습이 시선을 모은다. 사진=최시훈 인스타그램 캡처 앞서 이날 에일리는 자신의 팬 카페에 직접 결혼 소감을 전했다. 에일리는 “여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장해 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 됐다”고 말했다. 이어 “누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 됐고 그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었다”고 결혼을 결심한 이유를 이야기했다. 한편, 1989년생인 에일리는 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진조크루 박민혁 ‘2024 브레이킹 K 파이널 최종 우승’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395987"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비보이팀 진조크루의 박민혁(주티주트)이 2025년 브레이킹 국가대표로 선발됐다. 17일 상암 SBS 프리즘 타워에서 진행된 ‘2024 브레이킹 K 파이널’에서 박민혁은 우승 트로피와 금메달을 목에 걸고 세리머니를 펼쳤다. 브레이킹 국가대표를 선발하기 위한 ‘2024 브레이킹 K’ 시리즈는 1차, 2차 총 두 번의 예선전을 통해 상위 16명을 선발하고, 치열한 토너먼트를 통해 최종 우승자를 가렸다. 박민혁은 지난 4월 20일 열린 1차전에서 우승을 차지하며 빠르게 파이널 참가 자격을 획득했다. 이번 대회에서도 특유의 독창적인 스타일과 탄탄한 기본기를 바탕으로 한 다채로운 춤으로 국가대표 발탁의 영광을 거머쥐었다. 박민혁은 우승 후 “응원을 하기 위해 경기장에 와 주신 진조크루 멤버들과 팬 여러분 덕분에 많은 힘을 받았습니다. 진심으로 감사드립니다”라고 감사를 전하는 한편, “2025년에는 더욱 멋진 모습 보여드리겠습니다. 세계 무대에서도 한국 브레이킹의 위상을 높이겠습니다”라고 향후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['172cm 47kg' 한지혜, 15kg 빼더니 연예인 포스 제대로…애엄마 맞나요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689603"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지혜가 여배우 포스를 제대로 풍겼다. 한지혜는 지난 18일 자신의 인스타그램 스토리에 하트 이모티콘과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 한지혜는 올블랙 룩을 착용하고 외출에 나섰다. 특히 최근 15kg을 감량했다고 알려진 것 답게 오똑한 콧대와 청순한 비주얼과 시크함을 동시에 뽐내고 있어 눈길을 끌었다. 1984년생 한지혜는 2001년 슈퍼모델 선발대회에 참가하며 연예계에 입문했다. 한지혜는 2010년 6세 연상의 검사와 결혼, 2021년 딸 윤슬 양을 낳았다. 한지혜는 한 예능 프로그램에서 출산 후 15kg을 감량했다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 44kg 되더니 부러질 듯한 '나노 발목'…'♥김종국' 걱정할라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689602"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 얇은 발목을 드러냈다. 송가인은 19일 자신의 인스타그램에 "하루종일 대기실 "이라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 송가인은 데님 청바지에 비슷한 색깔의 네이비 맨투맨을 착용한 채 책상 위에 올라가 시간을 보내고 있는 모습. 특히 다이어트로 인해 얇아진 발목이 눈길을 끌었다. 한편 송가인은 지난 2012년 싱글앨범 '산바람아 강바람아, 사랑가'로 데뷔했다. 오랜 무명 시절을 거쳐 5년 전 대한민국에 트로트 바람을 불러일으킨 '미스트롯'의 초대 우승자가 되면서 구수하면서도 한 맺힌 음색과 압도적인 가창력으로 현재 많은 대중들의 사랑을 받고 있다. 또한 송가인은 최근 1인 기획사 가인달엔터테인먼트를 설립함과 동시에 모 매니지먼트와 계약을 체결했다는 소식을 알렸으며, 올해를 목표로 새 앨범 준비 중에 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 미모의 연하女와 열애설…'사생활 카드'로 침묵 "아는 바 없다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217557"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 열애설에 침묵했다. 19일 JTBC엔터뉴스는 유병재가 미모의 연하 여성과 열애 중이라 보도했다. 보도에 따르면 유병재는 주위의 시선을 의식하지 않고 숨김 없이 공개 데이트를 즐기고 있다고. 유병재의 열애설 상대는 미모의 연하 여성으로, 비연예인이지만 상당한 SNS 팔로워를 보유한 것으로 알려졌다. 이에 유병재 소속사 블랙페이퍼 측은 "해당 아티스트의 사생활에 대해 아는 바가 없다. 열애 여부를 알지 못한다"고 말을 아꼈다. 유병재의 열애설은 활동 후 두 번째. 유병재는 2014년 tvN 'SNL 코리아' 작가로 활약했을 당시 열애설이 퍼지자 "저 같은 게 뭐라고 많은 분들의 관심과 시간을 빼앗는 거 같아 죄스러운 마음이 크다"며 겸손하게 밝히기도 했다. 하지만 두 번째 열애설에는 '사생활 카드'를 꺼내며 열애설을 방어했다. 최근 연예인들은 열애설에 "맞다", "아니다"가 아닌 "아티스트의 사생활"이라는 모호한 답변으로 열애설에 대한 직접적인 언급을 꺼리고 있다. 유병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['43세' 신지, 11kg 감량 효과 제대로…대충 찍는데 전부 '인생샷']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689601"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신지가 다이어트 효과를 톡톡히 보고 있다. 신지는 19일 자신의 인스타그램에 귀여운 이모티콘들과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 신지는 휴가를 떠난 모습. 모노키니에 화이트 핫팬츠를 레이어드한 그는 다양한 각도에서도 볼륨 몸매와 납작한 복부를 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 한편 신지가 속한 코요태는 지난 7월 LA, 애틀랜타, 시애틀을 거친 '2024 미국 투어'를 성공적으로 마무리했다. 더불어 지난 4일 오후 6시 신곡 ‘사계’로 컴백했다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, 출산 100일만 둘째 계획…'18명 대가족' 압박면접 ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217554"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 이지훈X아야네 부부가 '꽃미모 딸' 루희와 대가족이 함께한 특별한 백일잔치 현장을 공개한다. 21일(목) 밤 9시 40분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 29회에서는 '46세 꽃대디' 이지훈과 일본인 아내 아야네 부부가 2개월 만에 재출연, 어느덧 태어난 지 100일이 된 루희의 '오쿠이조메'(일본식 백일잔치) 파티를 준비하는 현장이 펼쳐진다. 이날 이지훈은 아침 일찍부터 루희와 함께하며 '꽁냥꽁냥'하는 모습을 보인다. "아야네가 새벽 5시에 첫 수유를 하기 때문에, 아내가 조금 더 잘 수 있도록 오전 육아를 도맡아 하고 있다"는 이지훈은 자신의 콧구멍에 루희의 발가락을 꼽는 '꼬순내 충전'으로 기분 좋은 하루를 시작한다. 루희와 신나게 놀아준 뒤에는 '목욕 타임'에 돌입하는데, 이지훈은 조리원 퇴소 직후 보여준 어설픈 목욕 솜씨와는 달리 능숙한 자세로 루희의 목욕을 마무리해 한결 '업그레이드'된 육아 실력을 뽐낸다. 얼마 뒤 아야네가 기상하자, 두 사람은 태어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 아닌 7명 솔로 아티스트…음악성 어떻길래 '극과극' [TEN뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689600"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 솔로 데뷔 앨범을 발매하면서 그룹 데뷔 11년 만에 멤버 전원이 자신만의 색을 보일 솔로 앨범을 갖게 됐다. 멤버들마다 솔로 앨범을 통해 표현된 음악 스타일은 극과 극으로 나뉜다. K팝 록밴드부터 해외 힙합신에서 영감을 받은 앨범까지 다양하다. 진이 첫 솔로 앨범 'Happy'(해피)를 발매하고 이를 기념한 팬 쇼케이스를 개최하며 자신의 음악적 색깔을 세상에 내보였다. 진의 솔로 데뷔 앨범은 타이틀 곡 'Running Wild'(러닝 와일드)를 비롯해 수록곡 총 6곡으로 구성돼 있다. 그는 이 곡들로 군백기 동안 느꼈던 아미(팬덤 명)에 대한 그리움, 이들과 함께하는 사랑과 행복을 노래하고 있다. 진의 'Happy' 앨범은 'I will come to you'(아이 윌 컴 투 유)를 제외하고 모두 빠른 박자의 록밴드 사운드로 구성돼 있다. 앨범 전반에 왜곡(디스토션)이 많이 들어간 일렉기타 사운드가 주로 사용되고 있으며 4/4의 정직한 킥스네어 드럼 박자가 쓰이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 박서준, '샤넬 윈터 테일 홀리데이 아이스링크' 오프닝 행사에 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689599"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명품 브랜드 샤넬이 홀리데이 시즌을 맞이해 마련한 아이스링크 이벤트인 ‘샤넬 윈터 테일 홀리데이 아이스링크’ 오프닝 행사를 지난 15일 서울 잠실 롯데월드타워 아레나 광장에서 진행한 가운데 배우 박서준이 참석해 자리를 빛넀다. 오픈 전부터 화제를 모으고 있는 ‘샤넬 윈터 테일 홀리데이 아이스링크’는 수많은 눈꽃들과 함께 펼쳐지는, 황홀하면서도 신비로움으로 가득한 샤넬의 향기로운 세계를 선사할 예정이다. 특히, 이번 오프닝 행사에는 샤넬 앰버서더인 배우 박서준이 참석해 눈길을 끌었다. 샤넬 아이스링크를 방문한 박서준은 눈을 연상시키는 다양한 조형물과 샤넬의 아이코닉 컬러인 골드와 화이트로 꾸며진 친환경 인공 아이스링크장을 구경하며 특별한 시간을 보냈다. 모든 방문 고객들에게 흥미로운 서비스와 체험을 제공하는 샤넬 윈터 테일 홀리데이 아이스링크는 2024년 11월 21일부터 2025년 1월 12일까지 잠실 롯데월드타워, 아레나 광장에서 진행된다. 텐아시아 뉴스룸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 벌써 둘째 욕심 내더니…아들 차별에 속상 "너무 서운해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217553"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 아들 현조의 차별에 서운해했다. 강재준은 19일 "중간부터 너무 서운해지는 영상……."이라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 엄마 이은형과 놀고 있는 현조 군의 모습이 담겼다. 이은형은 현조의 손을 꼭 잡고 "웃었다가 울었다가"라고 장난을 쳤고 현조 군도 활짝 웃으며 화답했다. 모자의 다정한 모습이 부러웠던 강재준도 현조 군에게 다가가 "웃었다가 울었다가"라고 말했지만 아빠 강재준을 본 현조 군의 표정은 싸늘했다. 정색하며 아빠를 빤히 바라보던 현조 군은 이은형의 목소리에 다시 웃었지만 강재준이 다시 말하자 또 한 번 정색해 웃음을 안겼다. 당황한 강재준은 "왜 그러는 거야. 아빠야 아뺘"라고 서운함을 드러냈다. 한편, 강재준은 이은형과 지난 2017년 결혼, 지난 8월 아들 현조 군을 품에 안았다. 유튜브, SNS를 통해 육아 일상을 보여주는 강재준은 지난 18일 유튜브 영상에서 둘째 욕심을 드러내기도 했다. 아들을 재우는 이은형에 강재준은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민, 황금촬영상 ‘드라마 최고연기상’ 수상…차기작 기대감 ↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036903"/>
        <updated>2024-11-19T04:22:55.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김명민이 ‘제44회 황금촬영상’ 드라마 부문 최고연기상을 수상, 명실상부 국내 탑배우임을 입증했다. 최고연기상을 받은 김명민은 “훌륭하고 멋진 자리에 초대해 주셔서 감사하다. 어려운 제작 환경 속에서 ‘유어 아너’라는 드라마가 세상의 빛을 볼 수 있도록 해주신 분들께 영광을 돌리고, 그 기쁨을 나누고 싶다”, “드라마 부문의 첫 수상자로서 상의 의미가 퇴색되지 않도록 더욱 정진하는 배우가 되겠다”라고 소감을 전했다. 김명민에게 수상의 영광을 안긴 ENA ‘유어 아너’는 치열한 심리전과 화끈한 전개로 호평을 받았다. ‘유어 아너’를 통해 안방극장에 성공적으로 복귀한 김명민은 극중 과거 범죄조직이었던 우원그룹을 이끄는 보스이자, 아들을 죽인 살인범을 쫓는 권력자 김강헌 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 김명민 특유의 압도적 아우라와, 묵직하면서도 밀도 깊은 연기는 보는 이들의 머리칼을 곤두세우며 브라운관에 깊은 울림을 선사했다. 김명민은 앞서 KBS 연기대상, MBC 연기대상, 백상예술대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['히든페이스' 조여정 "밀실서 송승헌·박지현 정사 목격…투지 타올라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418830"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조여정이 쉽지 않은 밀실 연기를 신들린 연기로 소화해낸 소회를 전했다. 영화 '히든페이스(김대우 감독)' 개봉을 앞두고 있는 조여정은 19일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "공개 전에는 아무래도 장르적인 부분에 조금 더 관심이 집중되는 작품이었는데, 시사회 후 조여정 연기에 대한 호평이 쏟아지고 있다"는 말에 "지금 남해에서 영화를 찍고 있어서 모든 글들을 다 찾아 보지는 못했는데, 너무 좋은 표현들을 해주셔서 '이걸 어떻게 해야 하지?' 얼떨떨한 마음이 들더라. 사실 제가 칭찬을 받으면 오히려 스스로를 누르는 스타일이라 마냥 기뻐하지도 못하고 그저 '아유 다행이다' 그러고 있다"고 말했다. 특히 많이 언급될 수 밖에 없는, 밀실에 갇혀 약혼자 성진과 후배 수연의 정사를 지켜봐야만 하는 분노와 고통의 신에 대해 조여정은 "밀실 연기는 계산 하는 게 의미가 없을 것 같다는 생각이 들어 리액션과 현장성에 집중했다. 수연에게는 그 부분이 굉장히 중요했기 때문에 실제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 투약 혐의’ 유아인, 재판 중 부친상 언급... “평생 죄책감 안아” 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395981"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약 투약 혐의를 받는 배우 유아인이 재판 중 부친상을 언급하며 선처를 호소했다. 19일 오전 서울고등법원 형사5부(부장판사 권순형, 안승훈, 심승우)는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등의 혐의로 기소된 유아인과 그의 지인 최 씨의 항소심 2차 공판을 진행했다. 유아인 측은 “피고인은 이번 사건과 관련해 아버지가 돌아가시는 아픔을 겪었다. 자신 때문에 아버지의 병세가 악화돼 세상을 떠났다는 죄책감으로 살아가야 한다”고 말했다. 앞서 유아인 부친은 지난 8월 8일 별세했다. 그러면서 “피고인은 대중에게 기쁨을 주기 위해 자신을 제대로 돌보지 못한 나머지 배우로서의 삶에 큰 타격을 입었고 앞으로 대중의 따가운 시선을 안고 살아가야 한다”라며 “우울증이 수반된 잘못된 선택으로 피고인이 치르게 되는 대가는 일반인이 치르는 것보다 막대하다는 점을 헤아려 달라”고 호소했다. 유아인 측은 마약 투약 혐의 관련 초범임을 강조하면서 평소 유아인이 본인의 수익을 사회취약계층에 기부하는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인, 수의 입고 항소심 출석.."배우 삶에 큰 타격" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283654"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(본명 엄홍식)이 마약 상습 투약 혐의를 반성했다. 19일 오전 서울고등법원 형사5부(부장판사 권순형, 안승훈, 심승우)는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등의 혐의로 기소된 유아인과 그의 지인 최 씨의 항소심 2차 공판을 진행했다. 이날 유아인은 두 달 전 법정 구속된 만큼 수의를 입고 법원에 출석했다. 유아인 측은 "피고인은 자신의 잘못된 선택으로 감내해야 할 몫이긴 하지만 대중들에게 기쁨과 감동을 드리기 위해 자신을 제대로 돌보지 못한 나머지 배우로서의 삶에 큰 타격을 입고 앞으로 따가운 시선을 감내하며 살아야 한다"라며 유아인의 양형 사유 관련한 의견서를 제출했다. 이어 유아인 측은 "피고인은 우울증이 수반된 수면장애로 잘못된 선택을 하긴 했지만, 피고인이 치르게 되는 대가는 일반인과 비교할 수 없을 정도로 막대하다"면서 선처를 호소했다. 유아인은 지난해 10월 프로포폴 상습 투약, 타인 명의 수면제 불법 처방 매수, 대마 흡연 및 교사, 증거 인멸 교사 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수의 입은 유아인 “재판 중 부친상, 죄책감 평생 안고 살아야” 선처 호소 [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109012"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인. 사진 | 연합뉴스 상습 마약류 투약 혐의로 1심에서 실형을 선고받은 배우 유아인(38·본명 엄홍식)이 항소심에서 부친상을 언급하며 선처를 호소했다. 19일 오전 11시 40분경 서울고법 형사 5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사)는 마약류관리에관한법률위반 등의 혐의로 기소된 유아인의 항소심 2차 공판을 진행했다. 1심에서 실형을 선고받고 복역 중인 유아인은 이날 머리를 민 채 수의를 입고 안경을 쓴 채 법정에 나왔다. 이날 유아인의 변호인은 “대중에게 기쁨과 감동을 주기 위해 자신을 제대로 돌보지 못했다. 현재 배우로서 삶에 큰 타격을 입었고 우울증이 수반된 수면장애로 인한 잘못된 선택으로 인한 대가가 일반인이 치러야 하는 대가보다 막대하다는 점을 감안해달라”고 말했다. 특히 지난 8월 유아인의 부친상을 언급하며 “피고인은 해당 사건 중 아버지가 돌아가시는 아픔을 겪었다. 자신 때문에 아버지 병세가 악화되었다는 죄책감을 평생 안고 살아가야한다. 이보다 더 큰 벌은 없다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['170cm 53kg' 송해나, 0℃에 배꼽 오픈…감기 부르는 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689598"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 송해나가 추위에도 멋을 포기하지 않는 면모를 보였다. 송해나는 19일 자신의 인스타그램에 "차가워"라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 송해나는 짙은 베이지 색 팬츠에 배 부분이 노출된 레드 니트 그리고 브라운 롱코트로 멋을 냈다. 특히 최저 기온이 0도인 날씨에도 멋을 강조해 눈길을 끌었다. 한편 송해나는 '도전! 수퍼모델 코리아' 2에 출연해 눈도장을 찍었다. 방영 당시 이미 모델로 활동 중인 상태였고, 첫 촬영부터 강렬한 존재감을 보여줬으나 준결승에서 공동 3위로 탈락했다. 이후 모델 에이전시 에스팀과 전속 계약을 체결했으며, 모델 치고는 작은 신장과 외모도 걸리쉬한 느낌이 강해 주로 커머셜 쪽으로 활동한다. 현재는 여러 방송에서 MC로 활약 중이며 드라마나 영화에도 종종 카메오로 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인, 부친상 언급→선처 호소.."죄책감으로 살아가" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283653"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(본명 엄홍식)이 부친상을 언급하며 선처를 호소했다. 19일 오전 서울고등법원 형사5부(부장판사 권순형, 안승훈, 심승우)는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등의 혐의로 기소된 유아인과 그의 지인 최 씨의 항소심 2차 공판을 진행했다. 이날 유아인 측은 "피고인은 이번 사건과 관련해 아버지가 돌아가시는 아픔을 겪었다"면서 자신 때문에 아버지의 병세가 악화돼 세상을 떠났다는 죄책감으로 살아가야 한다고 밝혔다. 앞서 유아인 부친은 지난 8월 8일 별세했다. 이어 유아인 측은 "이보다 더 큰 벌은 없다"면서 초범임을 강조하는가 하면, 평소 자신의 수익을 사회취약계층에게 기부하는 등 선한 영향력을 펼쳤다고 주장했다. 그러면서 대중들에게 실망감을 안겨줬지만 사회를 위해 다방면으로 긍정적인 활동을 펼쳤으니 잘못된 선택과 별개로 감안해달라고 이야기했다. 유아인은 지난해 10월 프로포폴 상습 투약, 타인 명의 수면제 불법 처방 매수, 대마 흡연 및 교사, 증거 인멸 교사 등 혐의로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, '하이브 전쟁 선포' 뉴진스 공개 지지 "그 소녀들을 사랑해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217545"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 하이브에 최후통첩을 날린 뉴진스를 공개 지지했다. 로제는 18일 영국 패션 잡지 i-D와 인터뷰를 진행했다. 최근 브루노 마스와 협업한 곡 '아파트'로 전세계적인 열풍을 이끌어낸 로제. 로제는 "사람들이 충격 받을 거라 생각했는데 그렇게 빨리 사랑 받을 줄은 몰랐다. 감사하다"고 밝혔다. 로제는 "사람들에게 진짜 로지를 보여줄 기회를 날린 건 아닐까 걱정했다"면서도 "앨범 작업은 나를 치유하는 과정이었다. 정신적으로 안정감을 느낄 수 있던 시간"이라 밝혔다. 특히 로제는 하이브와 전면전을 선언한 뉴진스를 공개 응원했다. "뉴진스와 하이브의 갈등에 대해 어떻게 생각하냐"고 묻자 로제는 "나는 긍정적인 것들에 대해 얘기하고 싶다. 나는 그 소녀들을 정말 사랑한다"고 지지했다. 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어를 상대로 내용증명을 방송했다. 뉴진스 멤버들은 "이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 말씀 드리는 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하라"며 "어도어가 시정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['행복 전도사' 진, 신보 '해피' 발매 기념 팝업 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418829"/>
        <updated>2024-11-19T03:31:48.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진의 '행복'이 서울 여의도에 피어난다. 진은 19일부터 12월 1일까지 서울 영등포구에 위치한 '현대백화점 더현대 서울' 지하 1층 대행사장에서 첫 솔로 앨범 '해피(Happy)' 발매를 기념한 팝업 '진 '해피' 팝업 : 러닝 와일드 투 해피니스(Jin 'Happy' POP-UP : Running Wild to Happiness)'를 개최한다. 이번 팝업은 '해피(Happy)' 타이틀곡 '러닝 와일드(Running Wild)'의 테마를 활용해 '행복을 찾아가는 여정'이라는 주제로 기획됐다. 이처럼 앨범의 스토리를 직접 보고 경험할 수 있는 공간은 방문자들의 몰입감을 한층 높인다. 특히 팝업에서만 공개되는 콘텐츠는 방문 욕구를 자극한다. 이번 팝업에서는 진의 손글씨와 음성 메시지, 신보의 테마와 만난 캐릭터 '우떠'(Wootteo)(진의 2022년 첫 솔로 싱글 'The Astronaut'와 연관된 캐릭터) 관련 콘텐츠를 만나볼 수 있다. 이번 팝업은 입장부터 나가는 순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 민희진 VS 어도어 사태 편가르지 않고 "뉴진스 소녀들을 정말 사랑해요" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689597"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 그룹 뉴진스와 어도어 사이 갈등에 대한 돌발 질문에 답변했다. 최근 로제는 영국 패션 매거진과 인터뷰에서 팝스타 브루노 마스와의 곡 'APT.'(아파트)와 다음 달 공개되는 첫 정규 앨범 'rosie'(로지)에 대해 이야기를 나눴다. 이 가운데 인터뷰어는 뉴진스와 뉴진스의 소속사 어도어 사태를 언급했다. 그는 인터뷰 중 로제에게 민희진 전 어도어 대표에 대한 하이브가 부당하게 대우하고 있다며 반기를 든 것에 대해 어떻게 생각하느냐고 물었다. 그러자 로제는 "긍정적인 이야기를 하고 싶다"며 "그 소녀들을 정말 사랑한다"고 답변해 눈길을 끌었다. 인터뷰어의 질문에 대해 일부 대중은 하이브와 민 전 대표 사이 갈등이 로제의 인터뷰 주제와는 무관한 주제였다며 적절하지 않다고 지적했다. 대부분의 대중은 갑작스러운 질문에도 문제가 되지 않을 현명한 답변을 내놨다며 로제를 칭찬했다. 앞서 뉴진스는 지난 9월 기습 유튜브 라이브 방송을 통해 민 전 대표-하이브 갈등에 전면으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진, 오늘(19일)부터 신보 ‘Happy’ 팝업 개최...다채로운 체험 제공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036901"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진의 ‘행복’이 서울 여의도에 피어난다. 진은 오늘(19일)부터 12월 1일까지 서울 영등포구에 위치한 ‘현대백화점 더현대 서울’ 지하 1층 대행사장에서 첫 솔로 앨범 ‘Happy’ 발매를 기념한 팝업 ‘Jin ‘Happy’ POP-UP : Running Wild to Happiness’를 개최한다. 이번 팝업은 ‘Happy’ 타이틀곡 ‘Running Wild’의 테마를 활용해 ‘행복을 찾아가는 여정’이라는 주제로 기획됐다. 이처럼 앨범의 스토리를 직접 보고 경험할 수 있는 공간은 방문자들의 몰입감을 한층 높인다. 특히 팝업에서만 공개되는 콘텐츠는 방문 욕구를 자극한다. 이번 팝업에서는 진의 손글씨와 음성 메시지, 신보의 테마와 만난 캐릭터 ‘우떠’(Wootteo)(진의 2022년 첫 솔로 싱글 ‘The Astronaut’와 연관된 캐릭터) 관련 콘텐츠를 만나볼 수 있다. 이번 팝업은 입장부터 나가는 순간까지 다채로운 체험이 가능하다. 먼저 신보의 3가지 콘셉트인 ‘Journey’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래→기안84, 맨날 혼술 하더니…'나혼산' 결국 법정제재 行 빨간불 켜졌다 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689596"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 '나 혼자 산다'가 방통위로부터 법정 제재를 받았다. 방송통신심의위원회는 18일 서울 목동 방송회관에서 전체회의를 열고, MBC 예능 '나 혼자 산다' 등 15건에 대해 법정 제재 등을 의결했다. 방통위 측은 '나 혼자 산다'에 대해 "15세 이상 시청가 프로그램에서 출연자의 음주 장면과 함께 '깔끔한 맛이 일품(?)인 깡소주' '잔 가득 채운 행복' '목젖을 때리는 청량감' 등의 자막을 여러 회차로 반복 방송해 미화했다"고 말했다. 앞서 '나 혼자 산다'는 7월 '나래바'라는 콘셉트를 내세워 술이 무조건 적인 기쁨을 가져다 주는 것처럼 인식하게 만드는 박나래부터 혼자 사는 사람의 일상을 보여주되 끝은 항상 소주를 병 째로 마시는 것으로 맺는 기안84, 그리고 지난 4월 배우 안재현의 대낮 음주와 8월 트와이스 지효의 생맥주 장면, 9월 김대호의 막걸리 장면 등 청소년 시청 가능 프로그램임에도 불구하고 매 회차마다 술이 빠지지 않는 장면들을 비춰 이미 많은 시청자들의 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 15kg 감량 효과 실감… 토론토서 완성한 ‘가을 미모’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036900"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 토론토에서 전한 근황이 화제다. 15kg 감량 후 한층 더 슬림해진 모습과 세련된 가을 패션으로 시선을 사로잡았다. 감각적인 스타일링과 함께한 그녀의 모습은 팬들에게 놀라움과 감탄을 동시에 안겼다. “돌싱 오빠들과 함께 떠나는 토론토 여행” 19일, 솔비는 자신의 SNS를 통해 “오늘부터 러블리한 돌싱 오빠들과 캐나다 토론토로 함께 떠나볼까요?”라는 글과 함께 사진을 공개했다. 그녀는 브라운 톤의 체크 셋업 슈트와 화이트 카우보이 부츠로 완성된 가을 패션을 선보이며 토론토의 아름다운 풍경 속에서 빛났다. 특히 오버사이즈 재킷과 하이웨이스트 쇼츠가 어우러진 스타일은 그녀의 긴 다리 라인을 강조하며 슬림한 실루엣을 돋보이게 했다. 여기에 피트한 화이트 니트 톱을 매치해 페미닌하면서도 모던한 감성을 더하며 감각적인 스타일링을 완성했다. 감량 효과로 더욱 또렷해진 얼굴 윤곽과 한층 밝아진 분위기는 네티즌들의 폭발적인 반응을 이끌어냈다. 네티즌들, “미모 리즈 갱신” 극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어때요 좀 닮았나요?…혜리, 에스파 카리나 오마주 '혜리나' 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689593"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 카리나로 변신했다. 혜리는 지난 18일 자신의 인스타그램 스토리에 "혜리나"라는 링크와 함께 하나의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 카리나는 걸그룹 에스파의 신곡 'Whiplash' 속 멤버 카리나의 무대 의상과 메이크업을 그대로 오마주해 시선을 사로잡았다. 특히 당장 무대 위에 올라도 무방할 듯한 비주얼을 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 두 사람은 혜리의 유튜브 채널 '혤스클럽'에 출연해 많은 이야기를 나눈 바 있다. 한편 혜리는 2016년 종영한 드라마 '응답하라 1988'에서 호흡을 맞췄던 배우 류준열과 7년 연애 후 지난해 11월 결별했다. 이후 그는 드라마와 영화 그리고 예능과 유튜브 등 각종 분야에서 활약하며 본업에 집중하는 면모를 보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5월 결혼' 남보라 돈 얼마나 벌었길래 "요즘 땅 보러 다니는 중"(인생극장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217540"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 요즘 땅을 보러 다닌다고 밝혀 눈길을 끌었다. 19일 남보라의 인생극장 채널에는 "남보라 10만 QNA? 흑백요리사 모수... 사실은요.." 제목의 영상이 공개됐다. 남보라는 "남자친구와 결혼식은 내년 5월에 한다. 평소 인급동이 꿈이었는데 남자친구 프러포즈 영상으로 진출해 화제를 많이 받았는지 제가 이미 결혼식을 한줄 아는 분들 많다. 현재 결혼 준비를 계속 하고 있다"고 했다. 또 "현재 오빠 여동생 저 셋이 살고 있는 집을 나와 신혼집도 알아보고 있다. 여동생도 결혼 예정이어서 집을 따로 알아보고 있고 오빠도 그 집을 나오게 돼 세 남매가 모두 독립한다"고 덧붙였다. 동갑내기 예비신랑에 대한 질문에는 "신혼여행은 이태리를 생각하고 있다. 절벽을 깎아서 만든 레스토랑이 멋있더라. 호사로운 곳으로 보여 꼭 가보고 싶다"고 희망했다. 결혼 후에도 방송활동은 계속할 거라고. 남보라는 "멈출 생각이 없다. 워커 홀릭이다. 진짜 어릴때부터 결혼하고도 커리어를 이어가는게 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 유니바스 리그를 만든 사람들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258895"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19일 서울 양천구 목동 SBS에서 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회가 열렸다.. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 유니버스 리그, '포즈는 힙하게']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258892"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19일 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석했다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 유명재, 미모의 연하 여성과 열애설?…소속사 “사생활”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395973"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재의 열애설이 불거졌다. 19일 JTBC엔터뉴스는 유병재가 미모의 연하 여성과 열애 중이라고 보도했다. 이에 따르면 유병재의 연인은 비연예인이며, 두 사람은 바쁜 일정 속에서도 서로 배려하며 만남을 이어가는 중이다. 또 이 여성은 상당한 SNS 팔로워를 보유하고 있다고 매체는 보도했다. 다만 소속사 블랙페이퍼 관계자는 이날 일간스포츠에 “유병재 씨의 사생활과 관련해서는 아는 바가 없다”고 답했다. 유병재는 방송작가 출신으로 현재 ‘전지적 참견 시점’ 등 다양한 예능에서 활약하고 있다. 오는 12월 3일 방송되는 MBC 교양 프로그램 ‘선을 넘는 클래스’에도 출연 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김강우·박완규·지현준 출연…연극 ‘붉은 낙엽’, ‘젊은 창작진’과 함께 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109008"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연극 ‘붉은 낙엽’은 내년 1월8일부터 3월1일까지 국립극장 달오름극장에서 공연한다. 사진 | 라이브러리컴퍼니 국내 주요 연극상을 휩쓴 ‘붉은 낙엽’이 국립극장과 라이브러리컴퍼니 공동 주최로 ‘국립극장 2024-2025 레퍼토리 시즌’으로 다시 관객들을 찾아온다. ‘붉은 낙엽’은 국내외 팬들에게 사랑받고 있는 미국 추리소설의 대가인 토머스 H.쿡의 동명 소설의 원작이다. 미국의 평화로운 마을에서 살고 있는 ‘에릭 무어’의 아들 ‘지미 무어’가 이웃집 소녀 ‘에이미’의 실종 유력 용의자로 지목받으면서 의심과 내면의 균열, 평범한 가족의 파멸 이야기다. 작품은 2021년 탄탄한 서사를 바탕으로 ‘연극의 정수’라는 극찬을 받았다. 인물 간 신뢰와 의심의 줄다리기 속에서 ‘가족’과 ‘삶’의 진실에 가까워지는 여정을 무대 위에서 펼친다. 극을 이끌어갈 웨슬리 사진관을 운영하는 사진사이자 실종 사건의 진실을 알고 싶은 주인공 ‘에릭 무어’ 역에는 김강우, 박완규, 지현준이 캐스팅됐다. 한순간에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 "'팔로팔로미', 내 부계정 아냐…나도 운영자 수소문 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002115759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002115759"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 화제가 된 인스타그램 계정 '팔로팔로미' 운영자는 자신이 아니라고 밝혔다. 지난 18일 지드래곤은 MBC FM4U '김이나의 별이 빛나는 밤에'에 출연했다. 이날 방송에서 지드래곤은 일상 사진 업로드로 화제를 모으고 있는 인스타그램 계정 얘기가 나오자 "저도 이분을 수소문 중이다. 일단 저는 아니다"라며 해당 계정의 운영자는 자신이 아니라고 밝혔다. 이에 김이나가 "굉장히 가까이에서 사진을 찍더라"라고 하자, 지드래곤은 "누군지 특정할 수 없다. 사람이 자꾸 바뀐다. 저도 사진 올라오면 확인한다"고 했다. 이어 지드래곤은 "제가 (계정 운영자) 이름은 '로미'님이라고 부른다. '너 누구냐?' 하면 읽는데 대답이 없다. 미스터리"라고 덧붙였다. 지드래곤의 인스타그램 부계정 '팔로팔로미(8lo8lo8lowme)'는 10년 전 지드래곤이 LG유플러스 광고에서 사용해 유행시킨 표현이다. 해당 계정은 현재 54만여 명의 팔로워를 보유하고 있으며, 지드래곤만 유일하게 팔로우하고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재 측, 비연예인 미모의 여성과 열애설에 “아티스트의 사생활” (공식입장)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036895"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 비연예인 여성과 열애설에 휩싸였다. 소속사 블랙페이퍼 관계자는 유병재의 열애설과 관련해 19일 MK스포츠에 “해당 아티스트의 사생활에 대해 아는 바가 없어 따로 확인할 수 있는 내용이 없다”고 입장을 밝혔다. 이날 JTBC엔터뉴스 보도에 따르면 유병재는 미모의 연하 여성과 열애 중이다. 해당 여성은 상당한 팔로워를 보유한 인물이며, 공개 데이트 목격담도 있는 것으로 전했다. 방송인이자 크리에이터로 활동 중인 유병재는 137만 구독 유튜브 채널도 보유하고 있다. 지난 6월 샌드박스네트워크와의 인연을 매듭짓고 매니저 유규선과 공동 설립한 회사 블랙페이퍼로 이적해 활동을 이어가고 있다. 현재는 MBC 예능 ‘전지적 참견 시점’에 출연 중이며 오는 12월 3일 MBC 교양 프로그램 ‘선을 넘는 클래스’ 방송을 앞두고 있다. ​[금빛나 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 유니버스 리그, '기대감 부르는 분위기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258890"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19일 서울 양천구 목동 SBS에서 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회가 열렸다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 미모 여성과 열애설…소속사 "사생활, 확인 어려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915886"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재(36)의 열애설이 제기됐다. 19일 유병재의 소속사 블랙페이퍼 측은 뉴스1에 열애설과 관련 "유병재 님의 사생활에 대해서는 회사에서도 아는 바가 없어 따로 확인드릴 수 있는 내용이 아니다"라고 입장을 전했다. 앞서 이날 한 매체는 유병재가 미모의 연하 여성과 열애 중이라고 보도했다. 보도에 따르면 유병재는 최근 주위의 시선을 의식하지 않고 공개 데이트를 즐기며 사랑을 키워가고 있다고. 특히 유병재의 연인은 비연예인임에도 상당한 사회관계망서비스(SNS) 계정 팔로워를 보유하고 있다는 전언이다. 한편 유병재는 현재 MBC '전지적 참견 시점'을 비롯해 다양한 예능 프로그램에 출연하고 있으며 오는 12월 3일 처음 방송되는 MBC '선을 넘는 클래스'에도 출연할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지방세 안 낸 개그맨·가수·작가 ‘저작권 수익금’ 조사로 체납 징수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003333349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003333349"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천시가 지방세 체납자의 특허권과 상표권 등 지식재산권으로 체납세금을 징수한 데 이어 가수와 개그맨, 영화인, 작가 등 연예인들의 저작권 수익도 징수하고 있다. 인천시는 전국 처음으로 연예인들의 저작권 신탁수익금에 대한 전수조사를 벌여 47명으로부터 4100만원의 지방세 체납액을 징수했다고 19일 밝혔다. 가수와 작가, 개그맨, 음반 제작자, 영상제작자 등은 음반협회와 저작권협회, 방송작가협회 등 문화체육관광부에 등록된 11개 신탁기관으로부터 수익금을 받는다. 저작권 신탁수익금은 특정 신탁기관을 통해 관리·분배되는 특성으로, 근로소득이나 사업소득과 달리 확인이 어렵다. 특히 일부 체납자는 이를 악용해 소득을 은닉하거나 다른 자산으로 전환하는 경우가 많아 지방세 징수의 사각지대로 남아 있었다. 인천시는 지난 7월부터 신탁기관을 통해 체납자의 저작권 수익을 전수조사해 체납액을 징수한 것이다. 인천시는 지방세 50만원 이상 체납자들에게 자진 납부 기회를 제공한 뒤 내지 않으면 저작권 신탁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 미모의 인플루언서와 열애설…소속사 "사생활 몰라" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889523"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재의 열애설이 불거졌다. 19일 유병재의 소속사 블랙페이퍼 측은 "아티스트의 사생활에 관해 아는 바가 없다. 열애 여부를 알지 못한다"고 입장을 밝혔다. 이날 한 매체는 유병재가 미모의 연하 여성과 공개 데이트를 즐기고 있다고 보도했다. 해당 여성은 상당한 SNS 팔로워를 보유한 인물이라고. "데이트하는 모습이 참 소탈하고 보기 좋았다. 잘 어울리는 한 쌍이었다"는 목격담이 전해지기도 했다. 한편, 유병재는 매니지먼트 겸 콘텐츠 제작사 블랙페이퍼의 대표 겸 1호 아티스트로 활동하고 있다. 구독자 137만의 유튜브 채널 및 MBC 예능 '전지적 참견 시점'에 출연하고 있으며, 내달 MBC 교양 프로그램 '선을 넘는 클래스' 출연을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 유니버스 리그, '리그전 형식의 오디션']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258889"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[19일 서울 양천구 목동 SBS에서 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회가 열렸다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 웨이션브이 텐-양양, '훈훈한 케미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258886"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이션브이 텐, 양양이 19일 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석했다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 돔 도장깨기...트와이스 미사모, 내년 1월 도쿄돔 입성 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398964"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 유닛 미사모가 일본 돔 투어를 성황리 개최하고 내년 1월 도쿄 돔 공연을 확정했다. 미나, 사나, 모모로 결성된 트와이스 최초 유닛 그룹 미사모는 11월 2일~3일과 16일~17일에 각각 일본 사이타마 베루나 돔과 오사카 교세라 돔에서 공연을 열었다. 이는 미사모의 첫 돔 투어 ‘MISAMO JAPAN DOME TOUR 2024 “HAUTE COUTURE”’(“오트 쿠뛰르”) 일환 단독 콘서트로써 작년 7월 미사모 미니 1집 ‘Masterpiece’(마스터피스) 발매 및 현지 데뷔 이후 약 1년 4개월 만의 돔 공연장 입성으로 큰 화제를 모았다. 미사모는 지난 16일과 17일에 열린 교세라 돔 공연을 마친 후 공지 영상을 깜짝 공개하며 2025년 1월 15일~16일 도쿄 돔 공연 추가 소식을 전했다. 이로써 세 멤버는 현지 3개 도시 6회 돔 공연을 성사시키며 압도적 현지 인기에 화답한다. 이번 교세라 돔 공연에서는 11월 6일 정식 발매한 미사모 미니 2집 ‘HAUT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故 최진실 자녀' 환희·준희 남매, '불화설 종결' 투샷 이어 앨범 홍보까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797501"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 최진실의 자녀로 잘 알려진 최환희(지플랫), 준희 남매가 우애를 뽐냈다. 최준희는 19일 자신의 계정에 친오빠인 최환희가 올린 게시물을 리그램(재업로드)했다. 최준희가 공유한 최환희희 게시물은 래퍼 활동 중인 자신의 신보 발매 소식. 최준희는 자신의 계정으로 이 소식을 알리면서 앨범 홍보에 동참, 응원의 뜻을 전해 훈훈함을 자아낸다. 다정한 남매의 모습이지만, 이들은 지난해 불화설에 휩싸이기도 했다. 당시 최준희가 최환희의 집에 머물고 있던 외조모 정 씨를 주거침입죄로 경찰에 신고하고, 정 씨가 서울 서초경찰서에 체포되는 상황이 발생한 것. 이후 최환희는 외할머니와 동생의 갈등 상황을 언급하며 "모두 가장인 나의 책임"이라며 사과하기도. 가정 내 불화 내용이 세상에 알려진 가운데, '가장으로의 책임'을 얘기한 최환희가 양해를 구하며 논란이 일단락됐다. 이후 최준희는 지난달 자신의 계정에 오빠 최환희와 찍은 사진을 공유하기도 했다. 사진을 올리면서 최준희는 "오빠랑 나랑 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 거꾸로 가는 각선미… ‘글로벌 K 슬렌더’의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036893"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 특유의 슬렌더 몸매와 독보적인 비주얼로 또 한 번 전 세계 팬들을 매료시켰다. 19일, 로제는 자신의 SNS에 여러 장의 사진을 올리며 다채로운 매력을 뽐냈다. 청순과 세련미를 오가는 그녀의 스타일링은 ‘역시 로제’라는 찬사를 이끌어냈다. 이번에 공개된 사진 속 로제는 파스텔톤의 하늘색 니트와 미니스커트, 블랙 스타킹을 매치해 차분하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 긴 금발 헤어와 자연스러운 메이크업은 그녀만의 청초한 이미지를 한층 돋보이게 했다. 특히, 오버사이즈 니트를 활용한 스타일링은 슬렌더한 실루엣과 각선미를 완벽하게 강조하며 ‘거꾸로 가는 몸매’라는 별명을 더욱 빛나게 했다. 완벽한 패션 소화력, 팬들의 찬사 폭발 팬들의 반응 역시 뜨거웠다. “슬렌더의 정석”, “화보에서 튀어나온 것 같다”, “청순과 섹시를 동시에 가진 천재”라는 찬사가 줄을 이었다. 특히 글로벌 팬들 사이에서는 하트 이모티콘과 함께 그녀의 스타일을 따라 하고 싶다는 댓글이 이어지며 그 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 웨이션브이 텐-양양, '리듬 중요하지요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258885"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이션브이 텐, 양양이 19일 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석했다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 웨이션브이 텐-양양, '우리는 한팀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258879"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이션브이 텐, 양양이 19일 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석했다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 엘 케피탄-유겸, '음악에서 비트는 생명']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258877"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘 케피탄, 유겸이 19일 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석했다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39세' 이해리, 숨겨둔 콜라병 몸매 인증…결혼하더니 점점 과감해져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689589"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 듀오 다비치 멤버 이해리가 몸매를 공개했다. 이해리는 지난 18일 자신의 인스타그램에 "체조경기장 입성도 꿈만 같았는데 오픈 5분만에 매진이라니요 너무 감사합니다 정말 행복한 기억 만들어 드리고 싶어요 가만 안둔다요 각오해요 각오해요나한테 각오해요나한테!!!!!"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 이해리는 리본 초커에 딱 붙는 튜브톱 골지 롱스커트를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 볼륨감 있는 몸매와 쏙 들어간 허리, 넓은 골반을 드러내고 있어 눈길을 끌었다. 한편 이해리가 속해 있는 다비치는 내년 1월 단독 콘서트 'A Stitch in Time (어 스티치 인 타임)'을 앞두고 5분 만에 전석 매진이라는 기염을 토했다. 데뷔 16년 만에 첫 올림픽 체조경기장 입성에 이은 두 번째 기쁜 소식으로 반함 없는 인기를 또 한번 증명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["샴푸 갑질은 거짓말" 김우리, 화영 폭로에도 꿋꿋…딸과 '공구 홍보' [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217533"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 화영이 스타일리스트 김우리가 만든 '샴푸 갑질' 루머가 거짓이라 저격했다. 실명 저격을 당했지만 김우리는 이에 굴하지 않고 꿋꿋하게 '공구' 활동 중이다. 김우리는 19일 "지금 막 신혼여행으로 몰디브와 두바이 다녀와 온몸이 시커멓게 타 건조해져 오신 예린 새댁"이라며 딸과 함께 기조 화장품 공구 홍보에 열을 올렸다. 여느 때와 다름 없는 공구 활동이지만 팬들의 시선은 싸늘하다. 바로 전날인 18일 화영이 김우리의 거짓 방송을 폭로했기 때문. 화영은 18일 티아라 왕따 의혹에 대한 2차 입장을 밝혔다. 화영은 김광수 대표가 자신이 왕따인 사실을 알고도 방관했다며 당시 티아라 스타일리스트였던 김우리까지 폭로했다. 화영은 "그 당시 저와 티아라를 직접 담당 했었던 스태프인 양, 본인이 다 안다는 식으로 과거 한 예능에 출연해 지어낸 이야기로 저를 비방했다"며 "김우리님은 김광수 대표님과의 인연으로 티아라 스타일리스트를 담당했다. 하지만 제가 합류 했을 때는 티아라 담당 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FNC, '연인' 김성용 감독과 전속계약…드라마 제작 박차]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339586"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속 작가·배우들과 시너지 극대화 예고 김성용 감독이 FNC엔터테인먼트에 새 둥지를 틀었다. 소속사 FNC엔터테인먼트는 19일 "김성용 감독과 전속계약을 체결했다"며 "디테일한 연출로 믿고 보는 감독 반열에 오른 그와 FNC 소속 작가, 배우들 간의 시너지를 극대화할 예정"이라고 밝혔다. MBC 프로듀서 출신인 김성용 감독은 '화정' '옥중화' '손 꼭 잡고, 지는 석양을 바라보자' '내사랑 치유기' 등 굵직한 작품을 연출했고, '검은태양'과 '연인'을 연달아 성공시켰다. 특히 신드롬급 인기를 모았던 '연인'은 제60회 백상예술대상에서 TV부문 작품상(드라마) 수상작으로 선정되는 쾌거를 거뒀다. 이렇게 폭넓은 장르 소화력을 보여준 김성용 감독이 지난해 KBS2 '혼례대첩'을 시작으로 드라마 제작에 박차를 가하고 있는 FNC엔터테인먼트와 어떤 시너지를 발휘할지 관심을 모은다. 김성용 감독과 전속계약을 체결한 FNC엔터테인먼트에는 배우 정해인과 로운, 그룹 FT아일랜드 씨엔블루 SF9]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틈만 나면 술 먹더니…15세 ‘나혼산’ 음주 반복·미화로 법정제재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398934"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’가 음주 장면을 반복적으로 내보내고 미화시킨 이유로 법정제재를 받았다. 방심위는 18일 서울 목동 방송회관에서 전체회의를 열고 관계자 진술을 들은 뒤 ‘나 혼자 산다’에 대해 방송통신심의위원회(방심위)가 법정제재인 ‘주의’를 최종 의결했다. ‘나 혼자 산다’는 15세 이상 시청가 프로그램임에도 출연자의 음주 장면과 함께 ‘깔끔한 맛이 일품인 깡소주’, ‘잔 가득 채운 행복’, ‘목젖을 때리는 청량감’ 등의 자막을 여러 회차에 걸쳐 반복적으로 방송하며 음주를 미화했다는 지적을 받았다. 방심위 측은 “공영방송은 시청자들에게 음주에 대한 경각심을 알려야 하는 책무가 있음에도 시종일관 음주를 미화하고 술이 마치 모든 것의 피로회복제인듯 과장한 측면이 있다”고 지적했다. 방심위 결정은 ‘문제없음’, 행정지도 단계인 ‘의견제시’와 ‘권고’, 법정 제재인 ‘주의’, ‘경고’, ‘프로그램 정정·수정·중지나 관계자 징계’, ‘과징금’으로 구분되며, 법정 제재부터는 중징계로 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 엘 케피탄-유겸, '위 갓 더 비트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258876"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘 케피탄, 유겸이 19일 서울 양천구 목동 SBS에서 진행된 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석했다. 박재범, 이창섭, 유겸, 엘 캐피탄, 텐, 양양 등이 출연하는 '유니버스 리그'는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 오는 22일 첫 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 일반인 여성과 열애설 터졌다…소속사 "사생활 아는 바 없어" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689587"/>
        <updated>2024-11-19T02:55:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 일반인 여성과 열애설에 휩싸였다. 19일 유병재 소속사 측은 "회사에서는 유병재의 사생활에 대해 아는 바가 없다. 열애 여부를 알지 못한다"고 입장을 밝혔다. 앞서 이날 연예계에 따르면 유병재가 미모의 일반인 연하 여성과 열애 중이라고 알려졌다. 해당 여성은 일반인이지만 상당한 SNS 팔로워를 보유한 것으로 알려졌다. 또한 유병재가 해당 여성과 주위의 시선을 의식하지 않고 공개 데이트를 즐기고 있다는 목격담도 전해졌다. 유병재는 방송작가 출신으로 방송인이자 구독자 137만 명을 보유한 개인 유튜브 채널을 운영 중인 크리에이터로 활동하고 있다. 현재 MBC '전지적 참견 시점' 등 예능에 출연 중이며 오는 12월 3일 MBC 교양 프로그램 ‘선을 넘는 클래스’ 출연을 앞두고 있다. 지난 6월에는 크리에이티브 아티스트 매니지먼트 및 콘텐츠 제작사 블랙페이퍼에 합류해 소속사 대표 겸 1호 아티스트로 활동한다는 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>