<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-17T07:18:49.186Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]"잘못 없다" 박수홍 형수 '동거설 카톡 유포' 벌금형 불복 '항소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289965"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허위사실 유포 등에 따른 명예훼손 혐의로 기소된 방송인 박수홍 형수 이모씨의 재판이 검찰과 이씨 양측 모두의 항소로 2라운드를 맞이한다. 서울서부지방법원 형사9단독은 11일 박수홍과 아내 김다예에 대한 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박수홍 형수 이씨에 대한 선고기일을 열고 명예훼손 및 비방 등의 혐의가 인정된다며 벌금 1200만원을 선고했다. 앞선 결심공판에서 검찰은 이씨에 대해 "단체 체팅방에서 유명인에 대해 허위사실을 발언하며 명예를 훼손, 죄가 가볍지 않으며 혐의를 부인하며 반성하고 있지 않다. 피해자의 피해 회복을 위한 조치를 취하고 있지 않으며 피해자도 역시 엄벌을 원하고 있다"라고 밝히며 징역 10개월을 구형했다. 재판부는 "이씨가 직접 목격한 사실이 없음에도 '항상 여자가 있는지'라고 자주 목격하는 것처럼 (단체채팅방에서) 얘기하고 이를 전달하도록 한 점, 설령 이씨가 진실한 사실을 물었다 하더라도 행위 자체가 정당한 이유가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["군인 맞냐"…송민호, 부실근무 의혹에 '장발·콧수염' 재소환 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897020"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호의 부실근무 의혹이 불거진 가운데, 앞서 화제를 모았던 장발 헤어스타일이 재소환됐다. 17일 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 일하는 마포편익시설에 제대로 출근하지 않고 있으며, 수기로 작성하는 출근 기록을 조작했다고 보도했다. 지난해 3월 마포시설관리공단에서 대체 복무를 시작한 송민호는 2024년 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮겼다. 보도에 따르면 출근하는 송민호의 모습은 장기간 볼 수 없었고, 가끔 나타나 출근 사인을 한 뒤 담배를 피고 사라졌다. 한 제보자는 "송민호 복장 문제가 뉴스에 나온 적 있다. 병무청 담당자가 와서 두발 상태만 지적하고 갔다고 한다. 그때 송민호는 집에 있다가 급히 전화를 받고 달려 나왔다는 이야기가 돌았다"고 전했다. 지난 4월 온라인 커뮤니티를 통해 장발에 콧수염을 기른 송민호의 근황이 포착된 바 있다. 송민호는 지난해 5월 미국 샌프란시스코에서 열린 동생 송단아의 결혼식에서도 장발의 헤어스타일로 등장했다. 이에 기초군사훈련 미이수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 “코미디학 개설해 책까지 내고 싶다” 포부 밝혀 (부코페)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041735"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제코미디페스티벌조직위원회가 코미디 인력 양성에 발 벗고 나섰다. ‘부산국제코미디페스티벌조직위원회(BICF)’(집행위원장 김준호)는 지난 12일(목) 오후 4시 동서대학교 센텀캠퍼스에서 ‘BICF-동서대학교 코미디 연기자 양성 교육과정 개발’을 위한 업무 협약을 체결했다. 이날 협약식에는 BICF 김준호 집행위원장, 김대희 이사, 최대웅 부집행위원장, 조광식 부집행위원장, 홍인규 수석, 조윤호 수석, 동서대학교 장제국 총장, 황기현 산학협력단장, 곽준식 큐칼리지 학장, 김대승 임권택영화예술대학 학장, 오세준 뮤지컬엔터테인먼트 학과장이 참석했다. 조직위와 대학이 연계한 이 협약식은 신규 콘텐츠 개발 및 환경을 조성함으로써 부산지역 대학과 산업 협력을 통해서 코미디언 인력을 양성하고, 이를 통해 통해서 ‘웃음의 도시, 코미디 도시, 부산!’으로의 이미지 강화를 목표에 두고 있다. 동서대학교 임권택영화예술대학 뮤지컬엔터테인먼트과에서는 정기 교육 과정 과목을 신설하고 조직위에서 교수진을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JX 김재중·김준수의 저력…일본서 5만 관객과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423007"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JX 김재중과 김준수가 일본 열도를 열광의 도가니로 만들었다. 김재중과 김준수는 14일과 15일 양일간 일본 사이타마 베루나 돔에서 데뷔 20주년 기념 단독 콘서트 'JX 2024 콘서트 아이덴티티 인 재팬(이하 아이덴티티)' 공연을 약 5만 명의 관객과 함께 성공적으로 마치며, 유일무이한 존재감을 입증해 보였다. 지난 11월 한국에서 3회차 공연을 '퍼펙트 매진' 시키며 공연장을 찾은 관객은 물론 많은 이들에게 추억과 깊은 여운을 안겼던 JX(제이엑스)가 콘서트의 뜨거운 열기를 일본까지 이어갔다. 두 사람은 특히 일본에서 한류 열풍의 시작을 알린 장본인답게 '케이팝 레전드'의 면모를 입증해 보이며 무대를 압도했다. 공연 개최 소식과 함께 이날만을 기다렸던 팬들은 '라이징 선(Rising Sun)', '오정반합(O-正.反.合.)' 등 메가 히트곡들로 이루어진 오프닝 무대부터 뜨겁게 열광했고, 제이엑스는 파워풀한 퍼포먼스부터 감미로운 발라드 라이브 등 다채로운 무대를 선보였다. 제이엑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 美 빌보드 연간 ‘톱 투어’ 31위...K팝 아티스트 유일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415159"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 미국 빌보드 연말 결산 차트 ‘톱 투어’ 부문에서 K팝 아티스트로는 유일하게 이름을 올렸다. 빌보드가 16일(현지시간) 발표한 2024년 연말 결산 차트(YEAR-END CHART) 박스스코어에 따르면 세븐틴은 ‘톱 투어(Top Tours)’ 차트에서 31위를 기록했다. 이들은 콜드플레이(Coldplay), U2, 에드 시런(Ed Sheeran), 브루노 마스(Bruno Mars) 등과 함께 이 차트에 진입해 높은 글로벌 위상을 실감케 했다. 세븐틴은 K팝 부문 ‘톱 투어’ 차트에서는 정상을 밟았다. 이들은 미국 음악 전문 매체 컨시퀀스 오브 사운드(Consequence of Sound, 이하 컨시퀀스)가 게재한 ‘2024년 K팝 연감(The 2024 K-pop Yearbook)’에서도 ‘무대의 제왕(Stage Kings)’으로 선정돼 ‘공연 장인’의 명성을 다시 한번 입증했다. 컨시퀀스는 “무대 위 세븐틴을 보면 그들이 진정으로 자신들의 일을 사랑한다는 것을 곧바로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['30대' 하성운, 라이즈를 제치네…스케이트를 함께 타고 싶은 남자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693194"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하성운이 '추운 겨울 함께 스케이트를 타고 싶은 남자 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 9일부터 12월 15일까지 '추운 겨울 함께 스케이트를 타고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 하성운이다. 그는 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'의 두 번째 OST 'What are we'를 발매했다. 'What are we'는 언제나 내 옆에 있었던, 흑역사를 공유한 소꿉친구가 서로를 통해 세상을 느끼는 마음을 담은 따뜻한 곡이다. 감성적이며 점차 쌓여가는 화음이 아름답게 펼쳐진다. 하성운은 최근 그룹 '핫샷' 멤버들과 10주년 기념 만남을 가졌다. 2위의 주인공은 라이즈 은석이다. 라이즈는 지난달 30일 인천 인스파이어 아레나에서 열린 'MMA 2024'에 출연해, 패기 넘치는 소희의 무반주 라이브가 돋보인 'Combo' 무대, '록스타' 바이브를 가득 담은 앤톤의 베이스 기타 연주로 시작되어 은석-성찬의 페어 안무, 쇼타로-원빈-소희의 댄스 브레이크로 이어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석과 이혼' 박지윤 제주도에서도 '자본주의' 공부중 "돈의 속성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227098"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 제주 생활 속에 자본주의 공부 근황을 공개했다. 17일 박지윤은 "무료한 제주일상에 한줄기 빛 좋은 사람들과"라며 "사진도 찍어주고 화장 안했다고 선글라스도 빌려주는 이모임"이라고 적었다. 이어 "몸도 마음도 건강하고 탄탄하게 같이 키워요!"라고 덧붙였다. 공개된 사진에는 카페에서 독서 브런치 모임을 하고 있는 모습이 담겨 있다. 박지윤이 이날 공부한 책은 '돈의 속성' 공구 사업을 하고 있는 박지윤에게 필요한 책으로 보인다. 한편 박지윤은 2009년 KBS 아나운서 동기 최동석과 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 뒀다. 하지만 지난해 10월 이혼 소식을 전했고 양육권과 친권은 박지윤이 가져갔다. 두 사람은 쌍방 상간 소송까지 펼치는 등 진흙탕 싸움을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["에이티즈, 믿을 수 없을 정도로 인상적"…극찬 세례 나온 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005071220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005071220"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)가 2024년에 진행한 투어로도 외신의 주목을 받고 있다. 미국 음악 전문 매체 컨시퀀스의(Consequence) 발표에 따르면, 에이티즈는 2024 월드투어 '투워즈 더 라이트 : 윌 투 파워(TOWARDS THE LIGHT : WILL TO POWER)'를 통해 '2024년 K팝 연감(The 2024 K-Pop Yearbook)'에서 '올해의 베스트 투어(Best Tour of the year)'와 '2024년 베스트 라이브 쇼(The Best Live Shows of 2024)'에 잇달아 선정되었다. 컨시퀀스는 '올해의 베스트 투어'에 꼽은 이유에 대해 "에이티즈의 이야기에 전환점을 알린 것 같다. 이들은 꾸준히 기세를 유지해 왔지만, 올해 진행된 북미 투어는 멤버들을 더욱 야심찬 영역으로 밀어 넣었다. 그 결과 믿을 수 없을 정도로 인상적인 투어가 탄생했다"라고 설명하며, "지금의 자리에 오른 에이티즈가 많은 관중 앞에서 공연을 펼친 것은 너무나 만족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한블리’ 하굣길 어린이 덮친 재활용 수거 차량]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415155"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한블리’가 아파트 단지 내 어린이 사망사고를 조명한다. 오늘(17일) 저녁 방송되는 대한민국 교통사고 제로 챌린지 JTBC ‘한문철의 블랙박스 리뷰’(이하 ‘한블리’)에서는 지난 10월 한 아파트 단지 내에서 하교 중인 초등학생이 재활용품 수거 차량에 의해 목숨을 잃게 된 안타까운 사고를 조명한다. 이날 공개된 CCTV 영상에는 한 재활용품 수거 차량이 아파트 단지 내 인도로 진입하더니 차량 뒤를 걷고 있던 한 아이를 후진으로 충격하는 장면이 담겨있다. 이 사고로 만 7세 故김리예 양이 가족의 품을 떠나게 되었다는 소식에 스튜디오는 슬픔에 잠긴다. ‘한블리’ 제작진은 아이의 아버지와 삼촌을 직접 만나 그날의 전말에 대해 들어본다. 후방카메라가 있었음에도 아이를 보지 못했다는 가해차량 운전자의 변명에 유가족은 이해할 수 없는 행동이라며 개탄을 금치 못한다. 또한 유가족은 쓰레기 수거 차량이 인도로 진입했다는 점과 몇 달 전 인도 위에 있었던 석재 볼라드가 사고 당시 사라진 점 등 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희재, ‘SBS 트롯대전’·단독 콘서트로 2024 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415154"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김희재가 팬들과 함께 연말과 새해를 보낸다. 김희재가 오는 26일 ‘2024 SBS 트롯대전’과 31일 단독 콘서트 ‘히어 위 고(HEERE WE GO)’로 팬들 곁을 찾는다. 음악방송 MC부터 뮤지컬 배우로 한 해를 바쁘게 보낸 김희재는 본캐로 컴백, 연말을 수놓을 다채로운 무대들을 준비 중이다. ‘2024 SBS 트롯대전’에서는 퍼포먼스 맛집 ‘희욘세’의 활약이 기대된다. 김희재는 올해 정규 2집 ‘희로애락(喜怒哀樂)’을 발매하며 더블 타이틀곡 ‘꽃마리’, ‘우야노’로 바쁜 활동을 펼쳐왔던 바, 이번에는 어떤 곡으로 무대를 장악할지 궁금증이 커지고 있다. 다가오는 새해에는 김희재의 단독 콘서트가 기다리고 있다. 김희재는 31일, 2025년 1월 1일, 1월 4일, 1월 5일 단독 콘서트 ‘히어 위 고’를 개최한다. 올해 마지막 날과 새해를 팬들과 함께 맞이하는 만큼, 겨울 계절감 물씬한 무대로 찾아올 계획이다. 특히 김희재는 콘서트를 앞두고 짧은 스포를 남기며 관심을 높였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 52세 생일 ‘오겜’ 팀과…“이병헌이 차려줘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696139"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 배우 이병헌이 차려준 생일 파티 현장을 자랑했다. 17일 이정재는 자신의 SNS를 통해 “형이 차려준 생일잔치, 바쁜 일정인데 챙겨 주셔서 감사합니다”라는 글과 함께 이병헌의 계정을 태그하며 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 게시물 속에는 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌 2의 출연진 임시완, 양동근, 조유리, 강애심, 이서환 등이 함께한 이정재의 52번째 생일 파티 현장이 담겼다. 배우들의 훈훈한 우정과 케이크를 비롯한 다양한 먹거리, ‘오징어 게임’ 시즌 2가 새겨진 파티 풍선이 시선을 모은다. 사진=이정재 인스타그램 한편, 1972년생인 이정재는 1993년 드라마 ‘공룡선생’에 출연하며 배우로 데뷔했다. 이후 이정재는 영화 ‘시월애’, ‘선물’, ‘하녀’, ‘도둑들’, ‘신세계’, ‘관상’, ‘암살’, ‘헌트’와 드라마 ‘느낌’, ‘모래시계’, ‘보좌관 - 세상을 움직이는 사람들’, ‘오징어 게임’, ‘애콜라이트’ 등에 출연했다. 특히 이정재는 ‘오징]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혁재, 국세청 고액상습체납자 명단에 올랐다… 5억 이상 체납해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402179"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이혁재가 5억원 이상을 체납해 고액상습체납자 명단에 올랐다. 국세청은 2억원 이상 국세를 1년 이상 체납한 고액상습체납자 명단을 국세청 누리집을 통해 17일 공개했다. 해당 명단에는 개그맨 이혁재가 포함돼 있다. 이혁재는 주식회사 크리스찬메모리얼센터의 대표자다. 크리스찬메모리얼센터는 2021년 부가가치세 등 총 2건의 세금 총 3억 3300만 원을 부과받았으나 체납해 법인 이름과 함께 대표자 성명인 이혁재의 이름 및 법인 주소 등이 공개됐다. 또 이혁재는 개인 체납자 명단에도 올랐다. 이혁재는 주식회사 크리스찬메모리얼센터의 출자자로 2021년 부가세 등 총 8건의 세금 2억 2300만 원을 부과받고도 체납해 이름과 나이, 주소지, 체납액의 세목 및 납부기한 등이 국세청에 공개됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 일본 도쿄 공연 성료...데뷔 15주년 亞 투어 반환점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415145"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1이 ‘K팝 레전드 걸그룹’ 수식어에 걸맞은 압도적 라이브 무대로 일본 열도를 뜨겁게 달궜다. 2NE1은 지난 13일·14일·15일 사흘간 일본 도쿄 아리아케 아레나에서 ‘2024 2NE1 콘서트 [웰컴 백] 인 재팬(2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN JAPAN)’을 개최했다. 당초 예정된 14일·15일 공연이 빠른 속도로 매진을 달성, 1회 공연을 추가하며 이들의 여전한 현지 인기를 입증했다. 터질 듯한 함성 속에 등장한 2NE1은 인트로 ‘컴 백 홈(Come Back Home)’과 데뷔곡 ‘파이어(Fire)’로 콘서트의 강렬한 포문을 열었다. 이어 ‘박수쳐’, ‘캔 노바디(Can’t Nobody)‘, ’두 유 러브 미(Do You Love Me)‘ 등 무대를 연달아 펼치며 에너지를 폭발, 러닝 타임 내내 메가 히트곡들로 꽉 채운 세트리스트로 관객들을 열광케 했다. 2NE1은 지난 활동 당시 일본에서도 각종 K팝 신기록을 달성하며 큰 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["홀로 지내시는 어르신들 위해" 김남길, 크리스마스 앞두고 선행…현실 신부님이었네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807613"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 연말을 맞아 신부님다운 행보를 보였다. 김남길은 17일 오후 "구담시티 인근에서 홀로 지내시는 어르신들을 위해 이웃 가게에 구담 블렌드와 구담 타르트 세트를 미리 사서 맡겨 두었어요. 따뜻한 커피 한 잔과 에그타르트 드시러 오세요. Merry Christmas!"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 카페를 방문해 가게 외관을 둘러보는 김남길의 모습과 커피 및 '구담타르트'가 담겨 있었다. 김남길이 언급한 구담시티는 현재  서울 성요셉 문화거리에서 진행되고 있는 '열혈사제' 골목 팝업을 언급한 것. 김남길은 해당 골목 근처에서 홀로 지내는 어르신들을 위해 직접 커피와 에그타르트를 선결제한 것으로 전해졌다. 이에 네티즌들은 "추운 날에 따뜻한 마음", "당신이 내 핫팩이야", "어디까지 따수울건가요" 등의 반응을 보였다. 한편, 김남길은 현재 SBS 금토드라마 '열혈사제2'에서 김해일 역으로 열연 중이다. 사진= 엑스포츠뉴스DB, 김남길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이유 CIA에 신고 완료"…尹 탄핵 찬성 리스트 확산 '불똥' [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897013"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안이 국회에서 가결된 가운데, 최근 윤 대통령을 향한 탄핵 집회에 참석한 시민들을 위해 나선 스타들에 부정적인 반응을 보인 이들이 등장했다. 17일 각종 온라인 커뮤니티를 통해 가수 아이유를 CIA(미국중앙정보국)에 신고했다는 인증글이 이어졌다. 이와 함께 아이유 뿐 아니라 그룹 뉴진스, 배우 고민시, 가수 윤종신, 박효신, 이채연, 그룹 소녀시대 유리, 서현, 그룹 마마무 문별, 봉준호 감독, 김은숙 작가 등 윤 대통령 탄핵 촉구 집회에 참석한 팬들을 위해 선결제를 진행하거나 직접적으로 목소리를 낸 스타들의 이름과 사진을 모은 이른바 '윤석열 탄핵 찬성 리스트'가 공유됐다. 이들은 해당 이미지에 CIA 신고 사이트 링크를 첨부하며 신고를 독려했다. 그러자 이날 가수 이승환은 "이런 거 말고 블랙리스트에 올려달라. 나도 상 받고 싶다"며 "박찬욱 감독님은 왜 빼냐"는 글과 함께 리스트를 직접 자신의 개인 계정에 올리기도 했다. 앞서 아이유의 소속사 이담엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마포시설관리공단 “송민호 근무 논란 관련 조사 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415142"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 병역 의무 이행 중인 그룹 위너의 송민호가 부실 복무 논란에 휘말린 가운데 그의 원래 근무지인 마포시설관리공단이 조사에 나섰다. 마포시설관리공단 관계자는 17일 오후 매일경제 스타투데이에 “송민호의 부실 복무 관련 조사를 진행 중이다. 송민호가 현재 근무 중인 마포주민편익시설 측을 통해 내부적으로 확인 후 구체적 입장을 낼 수 있을 것 같다”고 밝혔다. 이날 한 매체는 송민호가 사회복무 중인 마포주민편익시설에 제대로 출근하지 않다고 보도했다. 매체에 따르면 송민호는 지난 10월 31일 미국 하와이로 5박6일 여행을 간 이후 정상적으로 출근하지 않았다. 송민호는 당초 마포시설관리공단에 복무했으나 주민시설 책임자이자 송민호 상관인 A씨가 올해 3월 마포주민편익시설로 그를 데려왔다. A씨는 송민호 근태 관련 확인 요청에 대해 개인정보 이유로 공개하지 않았고 부재에 대해선 연차, 병가, 입원 등을 이유로 들었다. 이와 관련 송민호 소속사 YG엔터테인먼트는 “아티스트 복무 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["품절 또 품절"…BTS 진·백종원 '아이긴' 판매 대박 "없어서 못 판다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973279"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진과 백종원 더본코리아(475560) 대표의 협업으로 탄생한 전통주 '아이긴'(IGIN)의 RTD(즉석음용음료) 주류가 '완판 행렬'을 이어가고 있다. 17일 GS리테일(007070)이 운영하는 편의점 GS25에 따르면 RTD 주류 아이긴 2종은 지난 16일부터 18일까지 3일간 진행되고 있는 예약 판매 첫째 날과 둘째 날 오픈 직후 빠르게 매진됐다. 첫날 오전 11시에 시작된 예약 판매에서는 25분 만에 준비된 4000세트(2만4000개)가 모두 팔렸으며, 2일 차 예약 판매에서도 30분 만에 완판됐다. 18일 진행되는 마지막 예약 판매도 빠르게 마감될 것으로 관측된다. 오는 20일 서울 성수동에서 열리는 아이긴 팝업스토어도 폭발적인 관심을 모으고 있다. 네이버플레이스를 통해 진행된 팝업스토어 방문 예약은 전날 낮 12시에 시작된 지 단 3시간 만에 5일간의 방문객 선착순 3500명 예약이 모두 마감됐다. 앞서 백종원 대표의 고향인 충남 예산에서 생산된 사과를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 美 컨시퀀스 '2024 베스트 투어·라이브 쇼' 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423003"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)가 2024년에 진행한 투어로도 외신의 주목을 받고 있다. 미국 음악 전문 매체 컨시퀀스의(Consequence) 발표에 따르면, 에이티즈는 2024 월드투어 '투워즈 더 라이트 : 윌 투 파워(TOWARDS THE LIGHT : WILL TO POWER)'를 통해 '2024년 K팝 연감(The 2024 K-Pop Yearbook)'에서 '올해의 베스트 투어(Best Tour of the year)'와 '2024년 베스트 라이브 쇼(The Best Live Shows of 2024)'에 잇달아 선정됐다. 컨시퀀스는 '올해의 베스트 투어'에 꼽은 이유에 대해 "에이티즈의 이야기에 전환점을 알린 것 같다. 이들은 꾸준히 기세를 유지해 왔지만, 올해 진행된 북미 투어는 멤버들을 더욱 야심찬 영역으로 밀어 넣었다. 그 결과 믿을 수 없을 정도로 인상적인 투어가 탄생했다"라고 설명하며, "지금의 자리에 오른 에이티즈가 많은 관중 앞에서 공연을 펼친 것은 너무나 만족스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자친구 데뷔 10주년 콘서트, 1월 17일 금요일 공연 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003971739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003971739"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 데뷔 10주년을 앞둔 그룹 여자친구(GFRIEND)가 단독 콘서트 금요일 공연을 추가했다. 쏘스뮤직은 "내년 1월 18~19일 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 열리는 여자친구(소원·예린·은하·유주·신비·엄지)의 데뷔 10주년 콘서트에 보내주신 성원에 힘입어 1월 17일 오후 8시 공연 추가 개최를 결정했다"라고 17일 밝혔다. 여자친구의 10주년 기념 단독 콘서트 '시즌 오브 메모리즈'(Season of Memories)는 내년 1월 17일부터 19일까지 사흘 동안 열리게 됐다. 지난 9일 예매가 열렸을 때부터 뜨거운 인기를 자랑했고, 이틀 공연이 전석 초고속 매진된 바 있다. 지난 10일 유튜브 채널 딩고 뮤직에 공개된 '킬링 보이스' 영상이 국내 인기 급상승 동영상 정상을 차지하는 등, 오랜만에 완전체로 뭉친 여자친구를 향한 기대감이 상당한 가운데 다시 한번 치열한 예매 경쟁이 예상된다. 10주년을 맞아 팬들에게 소중한 추억을 선물하고 싶다는 멤버들의 바람이 모여 성사된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 공익 3년 기다리다 군면제..나인우, 병역 자유의 몸 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227094"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 군입대 압박에서 벗어났다. 연예계 관계자는 17일 스포츠조선에 "나인우가 최근 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제가 됐다"고 밝혔다. 나인우는 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받은 뒤 입소를 기다리고 있었으나, 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 지나 면제 대상자가 됐다. 병역법에 따르면 4급 보충역 판정을 받은 뒤 3년간 소집되지 않을 경우 병역면제 처분을 받게 되는 것. 2019년 이후 1만 명 이상의 예정자들이 병역면제 처분을 받은 가운데, 올해도 약 1만 명 이상이 해당 처분을 받은 것으로 알려졌다. 이 가운데 나인우를 포함, 여러 연예인들이 같은 처분을 받은 상태다. 나인우는 '달이 뜨는 강'을 통해 주인공으로 올라선 뒤 '징크스의 연인', '오랫동안 당신을 기다렸습니다', '내 남편과 결혼해줘' 등을 통해서 연기를 선보이면서도 군입대에 대한 부담감을 늘 가지고 활동했던 바. '내 남편과 결혼해줘'의 성공 이후 포상휴가를 떠날 때에는 병무청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[41살 김정화, 첫 손주보더니 또 경사터졌다 "대물림되던 고통 벗어나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227092"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정화가 가슴으로 낳은 딸과 함께 방송에 동반 출연한다. 17일 김정화는 "5년이라는 세월 동안.. 고이고이 품었던 내 딸, 아그네스와의 이야기가 CBS 에서 12월 18일 화요일 방송됩니다"라고 전했다. 이어 "대물림되던 에이즈의 고통에서 벗어나기 위해 참 많은 기도와 노력을 해 왔습니다~ 과연 킴 아브라함은 아그네스와 같은 길을 가지 않을 수 있을지.. 함께 시청해 주시고 기도해 주세요"라고 덧붙였다. 김정화, CCM 가수 유은성 부부는 2009년부터 우간다에 사는 아그네스를 후원하며 깊은 관계를 맺어왔다. 지난 7월에는 아그네스가 아들을 출산했다며 "아그네스의 아들 킴 아브라함이 에이즈 검사 결과 드디어 부모로부터 대대로 이어져오던 에이즈의 대를 끊고 아프지 않고 건강하게 자랄 수 있게 되었다"라고 기뻐하기도 했다. 한편 김정화는 지난 2013년 유은성과 결혼했으며 슬하에 두 아들을 두고 있다. 유은성은 지난해 뇌암 판정을 받았으며 "오늘 최종적으로 뇌암으로 진단이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무한도전' 20주년, '음주운전' 노홍철은 있지만 길은 쏙 빠졌다[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227091"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무한도전' 20주년 일력이 공개된 가운데, 모든 멤버들이 소감을 전한 가운데 '음주 3진 아웃' 길만 쏙 빠져 궁금증을 장나ㅐㅆ다. 16일 유튜브 채널 '오분순삭' 측은 박명수와 함께 '무한도전' 20주년 일력 언박싱 영상을 찍었다. 내년 20주년을 맞아 MBC 측은 '무한도전' 일력을 제작했다. 박명수는 완전체에 대한 이야기도 꺼냈다. 그는 "실제로 얘기를 좀 했다. 완전체가 나와서 그래도 다같이 인사 정도는 할 수 있는 거 아니겠냐는 얘기는 제가 건넸다"고 밝혔다. '무한도전'이 다시 한다면 하고 싶은 특집에 대해 박명수는 "그 얘기를 김태호 PD가 해줬는데 BTS랑 저를 묶어서 가요제 때 하려고 했다더라. 재석이가 엑소랑 한 것처럼 저는 BTS랑 하려 했는데 BTS 망쳐놓을까 봐 안 했다더라. 근데 저는 요새 정국이의 '스탠딩 넥스트 투 유 (Standing Next To You)' 춤을 다 뗐다"고 즉석에서 안무를 보여주기도 했다. 정형돈은 "끝까지 함께 하지 못한 죄스러움]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['52살' 이정재, 이병헌 뒤만 졸졸 "형이 차려준 생일 잔치 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227089"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 '2살 형' 이병헌의 생일축하에 고마운 마음을 전했다. 17일 이정재는 "이병헌 형이 차려준 생일 잔치, 바쁜 일정인데 챙겨 주셔서 감사합니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진에는 이정재의 생일파티 모습이 담겼다. 이정재는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2' 출연진인 이병헌을 비롯해 임시완, 조유리와 함께 파티를 즐기고 있다. 이병헌이 준비한 생일상에는 커다란 케이크와 '오징어 게임2'를 축하하는 풍선들이 가득해 눈길을 끈다. 특히 이정재는 이병헌의 뒤를 따라다니며 애교가득한 모습을 보이기도. 이병헌과 이정재를 비롯한 '오징어 게임2'의 출연진들은 이날 미 뉴욕주 뉴욕의 메트로그래프에서 열린 시사회에 참석했다. 한편 '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 '기훈'(이정재)과 그를 맞이하는 '프론트맨'(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 그린 것으로 오는 26일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 열애설 6일 만 SNS…“춥다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696137"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 윈터가 근황을 전했다. 17일 윈터는 자신의 SNS를 통해 “춥다…”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 윈터의 일상. 앞머리 있는 똑단발로 변신한 윈터는 베이지색 니트와 회색 체크무늬 미니스커트를 입고 포즈를 취한 모습. 야경을 배경으로 사진을 찍은 윈터는 남다른 분위기를 자랑하며 인형 미모를 뽐내 시선을 사로잡는다. 특히 해당 게시물은 열애설 후 6일 만의 SNS 업데이트라 팬들의 관심이 쏠린다. 사진=윈터 인스타그램 앞서 11일 윈터는 그룹 엔하이픈 정원과의 열애설에 휩싸였다. 이에 소속사 SM엔터테인먼트는 “사실무근”이라고 입장을 밝혔다. 그러면서 “사진 유포자는 금전을 목적으로 한 매체에 연락해 당사와 직접 소통을 시도하려했으나 해당 매체가 금전 목적 제보는 연결해줄 수 없다고 거절하자 악의적으로 유포했다”며 “법적 조치 취할 것”이라고 경고했다. 한편, 2001년생인 윈터는 2020년 디지털 싱글 ‘블랙 맘바(Black Mamba)’를 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실 복무 의혹' 송민호, 병가 사유 뭐길래…과거 공황장애 고백 "삶이 비극 같은 느낌" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693192"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 대체 복무 중인 그룹 위너 송민호(31)가 공익 출근 기록을 조작했다는 의혹에 휩싸인 가운데 소속사 YG엔터테인먼트 측에서는 병가 사유에 대해 "복무 전부터 받던 치료의 연장"이라고 밝혔다. 17일 송민호의 소속사 YG엔터테인먼트는 송민호의 사회복무 부실 근무 및 출근 기록 조작 의혹과 관련 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다"고 말을 아꼈다. 그러면서도 "다만 병가, 휴가는 규정에 맞춰 사용한 것이며, 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이었다"고 밝혔다. YG엔터테인먼트가 밝힌 송민호의 병가 사유는 '치료'인데, 이는 복무 전부터 이어지는 것이라고. 앞서, 송민호는 채널A '오은영의 금쪽상담소'에 출연해 공황장애, 우울증, 양극성장애 등을 정신적인 문제를 앓고 있다고 밝힌 바. 송민호가 군 복무 중에도 정신적인 이슈로 치료 중이라는 사실이 드러났다. 당시 송민호는 방송에서 "2017년도 말부터 죽을 것 같고 숨 안 쉬어지고 공황장애 증상으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 '부실 복무' 의혹에…YG "병가·휴가 규정 맞춰 사용"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348723"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 23일 소집해제 사회복무요원으로 대체 복무 중인 가수 송민호의 부실 복무 의혹이 나온 가운데 소속사가 "규정에 맞춰 병가 휴가를 사용했다"고 해명했다. 소속사 YG엔터테인먼트는 17일 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다"며 "다만 병가, 휴가는 규정에 맞춰 사용한 것이며 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이었다"고 밝혔다. 앞서 이날 연예매체 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 일하고 있는 마포주민편익시설에 제대로 출근하지 않고 있다고 보도했다. 매체는 송민호가 마포시설관리공단에서 이곳으로 근무지를 옮긴 후 가끔 나타나 출근 사인만 한 뒤 사라진다면서 11월부터 12월 초까지 10차례 이상 해당 시설을 방문했지만 한번도 송민호를 볼 수 없었다고 전했다. 송민호는 2014년 데뷔한 그룹 위너 멤버로 지난해 3월 대체 복무를 시작했다. 오는 23일 소집해제된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뮤트롯킹’ 에녹, 연극 조연출에서 대극장 배우로의 성장기[SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115608"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성장통 이겨내게 만든 ‘우정’…삶의 원동력 ‘나를 있게 한 사람들’ 에녹이 내년 3월2일까지 LG아트센터 서울에서 펼쳐지는 뮤지컬 ‘마타하리’의 ‘아르망’으로 출연하고 있다. 사진 | EMK엔터테인먼트 뮤지컬 배우 겸 트로트 가수 에녹이 무대에서 무한매력을 발산하며 ‘뮤트롯킹’이라는 수식어를 얻었다. 무대에서 뿜어내는 열정과 애간장 녹이는 미소로 팬심을 흡수하고 있다. 지금이야 실력파 대극장 배우로 정평 나 있지만, 그에게도 조연 시절이 있었다. ‘소통’이라는 공통점은 있지만, 에녹이 졸업한 커뮤니케이션학과와 뮤지컬 전공은 개념부터 다르다. 우연한 기회로 뮤지컬 무대에 섰을 뿐, 체계적으로 배운 적도 없다. 지원한 오디션마다 족족 떨어졌다. 생계를 위해 조연출, 음향 보조 등으로 무대 뒤를 지켰다. 눈물 젖은 빵을 먹어봤기에 지금의 무대가 더욱 소중하다. 그가 걸어온 길을 현재 출연 중인 뮤지컬 ‘마타하리’에 빗대어 얘기했다. 에녹은 “‘마타하리’는 나를 살게 하는 사람에 대한 고마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이도 군대 2번 갔다…송민호, 부실복무 해명에도 "재입대 하라" 비판多 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897005"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 대체 복무 중인 그룹 위너 송민호가 부실 복무 의혹에 휩싸인 가운데, 강도 높은 비판과 함께 재입대 요구가 쇄도하고 있다. 17일 디스패치는 송민호가 대체복무지를 옮긴 후 제대로 출근하지 않았고, 출근 기록을 조작했다고 보도했다. 보도에 따르면 당초 송민호는 지난해 3월부터 마포시설관리공단에서 대체 복무를 했으나, 올해 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮겼고 가끔 나타나 출근 사인만 한 뒤 담배를 피우고 사라졌다. 송민호를 마포주민편익시설로 데려온 사람은 송민호와 마포시설관리공단에서 함께 일했던 송민호의 상관 L씨다. 공익요원의 출퇴근 기록은 수기로 작성하는데, 책임자 L씨는 송민호가 제대로 출근하지 않는데도 편의를 봐주고 있다고 주장했다. 특히 디스패치는 지난 11월부터 12월 초까지 10차례 이상 마포주민편익시설을 방문했으나, 단 한 번도 송민호를 볼 수 없었다고 밝혔다. 또한 송민호의 근태 현황을 파악하기 위한 자료를 요구했으나, 책임자 L씨는 개인정보 이유로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘야구광’ 김승우, 한국리틀야구연맹 회장 선거 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415114"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승우가 한국리틀야구연맹 제7대 회장 선거에 출마한다. 첫 공적(公的) 자리에 도전이다. 오는18일 선거를 통해 선출되는 한국리틀야구연맹 회장직에 도전하는 김승우는 소문난 야구광이다. 그는 “대한민국의 야구에 있어서 소중한 자산인 리틀야구의 중요성을 누구보다 절실하게 느꼈기 때문”이라고 소속사를 통해 출마의 변을 밝혔다. 김승우는 연예인 야구단 ‘플레이보이즈’에서 2005년부터 올해까지 20년간 직접 선수로 뛰며 구단주로 활동하고 있다. 알루미늄 배트가 일반적인 사회인야구에서 여전히 나무 배트를 고집하는 김승우는 열정적인 플레이로 손가락 인대가 끊어져 수술대에 올랐을 만큼 사회인야구계에선 ‘허슬 플레이어’로 잘 알려졌다. 무엇보다 김승우는 웬만한 프로야구 선수츨신 수뇌부를 능가하는 ‘마케팅 실력자’로 통한다. 실제로 그가 속한 플레이보이즈는 2008년 세계 최대 스포츠용품사인 미즈노와 스폰서 계약을 체결한바 있다. 2011년엔 일본 도쿄돔에서 일본 프로야구 OB팀(명구회 )와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음율, 신곡 '흑백논리' 발매... 새로운 세계관 제시로 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693186"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 듀오 음율(최선율, 최운율)이 16일 오후 12시 ‘흑백논리’를 발매했다고 이날 밝혔다. 듀오 음율은 청춘의 불완전한 감정을 주제로 노래하는 가수다. 내년 상반기 발표될 미니앨범의 첫 선공개 싱글인 ‘흑백논리’는 선과 악, 둘로만 나누어지는 세상을 흑백에 빗대 표현한 곡으로 빠른 템포로 음율만이 낼 수 있는 색깔을 가득 담아냈다. 특히 지난 7월 발매된 첫 정규앨범 ‘환상설화’ 세계관의 마무리 후 새로운 세계관의 시작을 알리는 뮤직비디오 역시 애니메이션 작가 ‘마준’과 음율의 조합이 이번 미니앨범의 세계관에서도 다시 한번 시작될 것을 예고하며 팬들의 기대감을 자아냈다. 소속사 크레이프사운드는 “내년 초 선공개 싱글 한 장을 더 공개한 뒤 미니앨범을 공개할 예정”이라고 밝혀 내년에도 활발한 활동을 예고했다. 한편 음율은 오는 21일 첫 단독 콘서트의 앙코르 콘서트 을 개최하며 첫 정규앨범 세계관의 대미를 장식할 예정이다. 김지원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채널A 새 드라마 '체크인 한양' 제작발표회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111623"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:42.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 서울 강남구 한 호텔에서 열린 '체크인 한양' 제작발표회에서 명현우 PD와 주연 배우들이 기념 촬영하고 있다. 2024.12.17 [채널A 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['긴긴밤'서 '시지프스'로 이어진 이형훈 연기 차력쇼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423000"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이형훈의 열연이 극장을 도파민으로 채우고 있다. 이형훈은 지난 11일 뮤지컬 '시지프스'의 첫 공연을 성료했다. 뮤지컬 '시지프스'는 알베르 카뮈의 '이방인'을 그리스 신화 속 '시지프스'와 엮어 뮤지컬적으로 풀어낸 작품이다. 희망이라곤 전혀 남아 있지 않은 무너져 버린 세상 속 버려진 네 명의 배우들의 이야기를 그린다. 앞서 '제18회 대구국제뮤지컬페스티벌'(이하 DIMF)에서 역대 최고의 경쟁률을 뚫고 최종 6개 창작지원사업 작품으로 선정된 바 있으며, DIMF 시상식에서 창작뮤지컬상, 아성크리에이터상, 여우조연상을 모두 수상하며 3관왕을 달성했다. 이형훈은 언노운 역을 맡아 무대에 올라 관객들을 마주했다. 그동안 무대에서 다져온 탄탄한 연기력을 바탕으로 연기에 대한 연구를 끊임없이 이어오며 많은 사랑을 받고 있는 이형훈은 관객들의 기대에 부응하는 뜨거운 연기로 그의 진가를 입증했다. 극의 중심이 되는 인물을 연기하며 전체 서사를 이끄는 것은 물론, 그만의 고유한 카리스마로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채널A 새 드라마 '체크인 한양' 제작발표회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111607"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 서울 강남구 한 호텔에서 열린 '체크인 한양' 제작발표회에서 용천루의 태상방주에게 휘둘리는 왕실을 구하고자 신분을 속이고 이은호라는 이름으로 용천루에 잠입하는 무영군 이은 역의 배우 배인혁이 발언하고 있다. 2024.12.17 [채널A 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘니진스키’→‘베어 더 뮤지컬’까지…쇼플레이, 2025 뮤지컬 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041730"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연 제작사 쇼플레이가 2025년 뮤지컬 라인업을 공개했다. 2025년에는 3년 만에 돌아오는 쇼플레이 인물 뮤지컬 프로젝트 첫 번째 파트, 뮤지컬 ‘니진스키’를 시작으로 한국 초연 10주년을 맞이한 ‘베어 더 뮤지컬’, 쇼플레이 인물 뮤지컬 프로젝트 세 번째 파트 뮤지컬 ‘스트라빈스키’의 창작 초연, 겨울을 맞아 다시 찾아오는 뮤지컬 ‘로빈’까지. 풍성한 라인업을 선보인다. 쇼플레이는 2024년 뮤지컬 ‘디아길레프’, ‘베어 더 뮤지컬’을 높은 완성도로 선보이며 관객들에게 많은 사랑을 받았다. 이번 라인업 공개를 통해 뮤지컬을 사랑하는 관객들이 손꼽아 기다리던 작품들로 가득 찬 2025년을 예고하며 많은 관심이 집중되고 있다. 쇼플레이 인물 뮤지컬 프로젝트의 첫 번째 파트, 비운의 천재 발레리노 ‘니진스키’ 2019년 성공적인 초연을 올린 뮤지컬 ‘니진스키’가 2022년 재연을 지나 2025년 3월, 3연으로 돌아온다. 2024년 뮤지컬 ‘디아길레프’의 성공적인 매진 행렬로 흥행성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채널A 새 드라마 '체크인 한양' 제작발표회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111604"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 서울 강남구 한 호텔에서 열린 '체크인 한양' 제작발표회에서 성별을 숨기고 교육사환으로 들어온 남장여자 홍재온 역의 배우 김지은이 발언하고 있다. 2024.12.17 [채널A 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부코페X동서대 '코미디 인력 양성을 위한 산학협력' 업무 협약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973212"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제코미디페스티벌조직위원회가 코미디 인력 양성에 발 벗고 나섰다. '부산국제코미디페스티벌조직위원회'(BICF/집행위원장 김준호)는 지난 12일 오후 4시 동서대학교 센텀캠퍼스에서 'BICF-동서대학교 코미디 연기자 양성 교육과정 개발'을 위한 업무 협약을 체결했다. 이날 협약식에는 BICF 김준호 집행위원장, 김대희 이사, 최대웅 부집행위원장, 조광식 부집행위원장, 홍인규 수석, 조윤호 수석, 동서대학교 장제국 총장, 황기현 산학협력단장, 곽준식 큐칼리지 학장, 김대승 임권택영화예술대학 학장, 오세준 뮤지컬엔터테인먼트 학과장이 참석했다. 조직위와 대학이 연계한 이 협약식은 신규 콘텐츠 개발 및 환경을 조성함으로써 부산지역 대학과 산업 협력을 통해서 코미디언 인력을 양성하고, 이를 통해 통해서 '웃음의 도시, 코미디 도시, 부산!'으로의 이미지 강화를 목표에 두고 있다. 동서대학교 임권택영화예술대학 뮤지컬엔터테인먼트과에서는 정기 교육 과정 과목을 신설하고 조직위에서 교수진을 구성하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 뻥 뚫린 금빛 뒤태! 너무 짧은 드레스도 완벽한 보디라인 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041729"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 럭셔리한 시퀸 드레스로 시선을 사로잡았다. 17일 서울 중구 반얀트리 클럽 앤 스파에서 열린 한 에스테틱 브랜드 포토행사에서 이하늬는 화려하면서도 세련된 자태를 뽐내며 등장했다. 이하늬의 선택은 반짝이는 골드 시퀸 드레스였다. 심플하지만 과감한 디자인이 시선을 집중시켰고, 특히 노출을 최소화하면서도 은근히 드러난 뒤태는 고급스러운 분위기를 자아냈다. 긴 소매와 미니 기장의 절묘한 균형은 그녀의 세련된 감각을 더욱 돋보이게 했다. 이날 이하늬의 드레스는 조명을 받을 때마다 은은하게 반짝이며 화사한 비주얼을 완성했다. 여기에 매끈한 블랙 스타킹과 포인트를 준 블랙 스틸레토 힐로 룩에 우아한 마무리를 더했다. 시퀸 특유의 블링블링한 디테일이 행사장의 화려한 분위기와 완벽하게 어우러졌다. 한편, 이날 행사에는 배우 이하늬뿐만 아니라 방송인 이현이도 참석해 자리를 빛냈다. 이하늬의 등장만으로도 현장은 럭셔리한 에너지로 가득 찼으며, 그녀의 완벽한 비주얼과 감각적인 스타일링은 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 굳게 닫힌 가수 송민호 근무지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415109"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 23일 소집해제를 앞둔 그룹 위너 멤버 송민호에 대한 대체복무 출근 조작 의혹이 제기됐다. 송민호는 상암동 마포주민편익시설에서 사회복무요원으로 복무중인 것으로 알려져있다. 사진은 17일 오후 상암동 마포주민편익시설 외부와 내부 모습이다. [강영국 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 부실근무 의혹 송민호, 근무지 직원 휴게실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415107"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 23일 소집해제를 앞둔 그룹 위너 멤버 송민호에 대한 대체복무 출근 조작 의혹이 제기됐다. 송민호는 상암동 마포주민편익시설에서 사회복무요원으로 복무중인 것으로 알려져있다. 사진은 17일 오후 상암동 마포주민편익시설 외부와 내부 모습이다. [강영국 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 마스크로 얼굴 가려도 소용 없네…KTX 타고 봐도 연예인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807600"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 연예인 아우라를 제대로 풍겼다. 17일 김수현은 개인 계정에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 김수현은 자신이 앰버서더로 있는 향수 브랜드의 대형 스크린 옆에서 인증샷을 찍고 있다. 마스크를 썼음에도 또렷한 이목구비와 매력적인 눈매는 감춰지지 않는다. 또한 김수현은 올블랙 패션에도 우월한 기럭지를 뽐내 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 한편, 올해 tvN 드라마 '눈물의 여왕'으로 많은 사랑을 받은 김수현은 내년 공개되는 디즈니+ '넉오프'에 출연한다. 또한 김태호 PD와 GD의 만남으로 일찌감치 화제를 모으고 있는 MBC 예능 '굿데이(Good Day)'에도 출연하는 것으로 알려졌다. 내년 상반기 방송 예정이다. 사진=김수현 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 X, 애는 있다"...박명수, 정우성 혼외자 논란에 "그걸 왜..."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264111"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 20주년을 맞은 '무한도전'을 돌아보면서도 최근 계엄령, 정우성 혼외자 논란 등으로 화제를 모은 것에 간접적으로 난색을 표했다. 지난 16일 유튜브 '오분순삭'에는 박명수의 '무한도전' 20주년 일력 언박싱 영상이 게재됐다. 이날 박명수는 20주년 일력을 언박싱하며 이를 소개하면서도, '무한도전' 완전체 활동을 바라는 팬들의 반응을 비롯해 뒷이야기 등을 풀어냈다. 그러다 최근 계엄령부터 정우성 혼외자 논란 등이 불거졌을 당시 상황에 들어맞는 짤이 화제를 모았던 '없없무'(없는 것이 없는 무한도전)에 관해서 입을 열었다. '무한도전' 짤 중 결혼은 안 했지만 아이는 있다고 말한 것을 떠올린 박명수는 웃어 보이더니 "그냥 농담으로 한 거였다. 그걸 왜 갖다 쓴 거냐"라고 난색을 표하기도 했다. 한편, 지난달 22일 문가비가 SNS를 통해 깜짝 공개한 출산 소식 이후 그의 친부가 정우성으로 밝혀져 화제를 모았다. 이에 정우성은 논란 후 '제45회 청룡영화상'에 등장해 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이유 CIA에 신고했다"…정신 나간 '★탄핵찬성 리스트' 확산 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227083"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유 등 윤석열 대통령 탄핵 집회를 응원한 연예계 스타들에 대한 비방 움직임이 포착됐다. 특히 일부는 명단을 만들어 미국 중앙정보국(CIA)에 신고 인증을 해 논란이 되고 있다. 17일 온라인커뮤니티와 SNS 에는 '윤석열 탄핵 찬성 리스트'가 확산되고 있다. 해당 리스트에는 비상계엄 선포 당시 체포조 명단에 있었던 것으로 알려진 김어준을 비롯해 탄핵 촉구 집회 무대에 오른 이승환, 집회 참가자들을 위해 선결제를 한 아이유, 소녀시대 유리, 뉴진스 등의 이름이 적혀있다. 또한 탄핵 촉구 성명을 발표한 봉준호 감독, 김은숙 작가, 이외에도 배우 박보영, 이종석, 최민식, 이동욱, 김서형 등이 있다. 이에 이승환은 자신의 SNS에 해당 리스트를 게재하며 "이런 거 말고 블랙리스트에 올려달라구요. 나도 상 받고 싶어요"라고 말했다. 그러면서 "박찬욱 감독님은 왜 빼요. 내쉬빌에 앨범 녹음하러 갔을 때 한인 식당 이모님들께서 저더러 박찬욱 감독님 다음으로 유명한 사람 왔다며 깍두기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 이병헌이 챙겨준 생일 파티에 미소…'오겜2' 팀과 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973169"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 '오징어 게임2' 팀과 생일을 맞이했다. 이정재는 17일 자신의 인스타그램을 통해 "이병헌 형이 차려준 생일 잔치"라며 "바쁜 일정인데 챙겨 주셔서 감사합니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진에는 이정재가 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2' 출연진인 이병헌, 임시완, 양동근, 조유리, 강애심, 이서환 등과 함께 있는 모습이 담겼다. 생일 케이크와 함께 파티를 즐기는 모습이 훈훈함을 자아낸다. 이들은 16일(현지 시각) 미국 뉴욕주 뉴욕 메트로그래프에서 열린 '오징어 게임' 시즌 2 시사회 일정에 참석하는 등 전 세계에서 홍보 활동을 펼치고 있다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프런트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기로, 오는 26일 넷플릭스에서 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 잠겨있는 송민호 근무지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415105"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 23일 소집해제를 앞둔 그룹 위너 멤버 송민호에 대한 대체복무 출근 조작 의혹이 제기됐다. 송민호는 상암동 마포주민편익시설에서 사회복무요원으로 복무중인 것으로 알려져있다. 사진은 17일 오후 상암동 마포주민편익시설 외부와 내부 모습이다. [강영국 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 소집해제 6일 앞두고 부실근무 의혹...YG “규정대로” 반박[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415104"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 송민호가 사회복무요원 부실 근무 의혹에 휩싸인 가운데, 소속사 측이 “규정에 맞게 했다”고 반박했다. 17일 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 일하고 있는 마포주민편익시설에 제대로 출근하지 않았다고 보도했다. 현장 확인을 위해 해당 시설을 10여 차례 방문했지만, 한 번도 그를 보지 못했다는 것이다. 보도에 따르면 2023년 3월 24일 마포시설관리공단에서 대체복무를 시작한 송민호는 2024년 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮겼다. 마포시설관리공단에서 근무했을 당시 송민호의 상관이었던 A씨가 지난 2월 마포주민편익시설로 자리를 옮겼고, 1개월 뒤 송민호를 데려왔다. 디스패치가 현장을 찾아 송민호의 출근 여부를 묻자 책임자 A씨는 “오늘은 연차”, “오늘은 병가”, “오늘은 입원”이라고 둘러댔다고 했다. 또 출퇴근 기록지나 CCTV 등 근퇴를 확인할 수 있는 객관적 증거에 대해서는 ‘개인정보라 불가능하다’고 열람을 거부했다고 밝혔다. A씨는 송민호의 업무에 대해 “영수증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조용한 가수 송민호 근무지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415102"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 23일 소집해제를 앞둔 그룹 위너 멤버 송민호에 대한 대체복무 출근 조작 의혹이 제기됐다. 송민호는 상암동 마포주민편익시설에서 사회복무요원으로 복무중인 것으로 알려져있다. 사진은 17일 오후 상암동 마포주민편익시설 외부와 내부 모습이다. [강영국 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서하얀, ♥임창정 복귀 후 子와 함께…"온기로 채우는 연말"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807597"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임창정 아내 서하얀이 근황을 전했다. 17일 임창정 아내 서하얀은 "코끝 시린 12월. 따뜻한 온기로 채우는 연말이기를. 피아노 연습 시간 지루하지 않도록 준재가 선생님 역할이 되어. 종 칠 때까지 쳐야 하는 놀이 중...그리고 차분히 내리는 눈"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공유했다. 사진 속 서하얀은 카페에서 여유로운 시간을 보내거나 아들 준재군과 함께 피아노를 치고 있는 영상 등을 공유했다. 한편 서하얀은 가수 임창정과 지난 2017년 결혼했다. 임창정은 지난해 'SG 증권발' 주가 폭락 사태에 관여했다는 의혹에 휩싸인 뒤 활동을 중단했다. 임창정은 피의자 신분으로 검찰 조사를 받았으나, 지난 5월 무혐의 불기소 처분을 받았다. 지난 1일 정규 18집 '일어날 일들은 일어나는 거고'로 복귀했다. 사진=서하얀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 '부실 복무 의혹' 이해되는 8개월 전 사진 "입대 전보다 더 프리"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227082"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호가 서울의 한 구청 시설에서 사회복무요원으로 일하고 있는 가운데 부실근무 의혹이 일고 있다. 17일 연예매체 디스패치는 송민호가 출근을 잘 하지 않았다며 출근 조작, 복무 태만 의혹을 제기했다. 보도에 따르면 송민호는 2023년 3월 24일 마포시설관리공단에서 대체복무를 시작, 1년 후인 2024년 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮겼다. 주민시설 책임자인 송민호의 상관 L씨가 발령내린 것인데, L씨와 송민호의 관계에 의혹이 불거졌다. 실제로 디스패치는 '공익요원' 송민호의 부실복무에 대한 제보가 수차례 반복돼 현장을 계속 찾아 송민호의 근무를 확인했지만 한번도 출근한 적이 없었다. 10월 30일 하와이 5박6일 여행을 떠난 뒤인 11월 11일부터 15일까지도 근무지에서 송민호를 볼 수 없었다. 송민호의 근무지 마포주민편익시설 측은 "병가와 연차 등을 쓰고 심지어 입원을 했다"며 부실근무 의혹에 반박했다. 디스패치는 12월 4일, 다시 방문했지만 송민호를 여전히 볼수 없었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우승자 빅매치…진해성 VS 강문경 붙는다(‘현역가왕2’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415098"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 진해성이 ‘트롯 뽕신’ 강문경을 지목하는 강력한 도전장을 던진다. 17일 밤 9시 30분 방송될 ‘현역가왕2’ 4회에는 지난주에 이어 ‘자체평가전’에서 살아남은 30인 현역들이 펼치는 1대1 데스매치 ‘현장 지목전’이 완료된다. 죽음의 데스매치에서 살아남은 현역과 패배한 현역들이 생존과 탈락이라는 혹독한 운명으로 엇갈리는 모습이 몰입감을 높인다. MC 신동엽이 대결 지목자로 진해성 이름을 뽑자, 진해성은 당황하지만 이내 자신감에 찬 모습으로 자리에서 일어서 무대로 나간다. 이어 기다렸다는 듯 “제가 K본부에서 1등을 한 적이 있습니다. 그래서 S본부에서 1등 한 형님과 한번 해보고 싶습니다”라는 말과 함께 ‘강문경’을 외친다. 이름이 불린 강문경은 표정 변화 없이 침착한 모습으로 무대로 향하지만 도리어 현장에서는 “어머 안돼!” “이 사람과 붙는다고?”라고 충격이 서린 외마디가 터져 나오는 상반된 분위기가 긴장감을 높인다. 더욱이 1등끼리의 대결, 전통 트롯 상위권자들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 대체복무 송민호, 근무지 주차장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415096"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:47.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 23일 소집해제를 앞둔 그룹 위너 멤버 송민호에 대한 대체복무 출근 조작 의혹이 제기됐다. 송민호는 상암동 마포주민편익시설에서 사회복무요원으로 복무중인 것으로 알려져있다. 사진은 17일 오후 상암동 마포주민편익시설 외부와 내부 모습이다. [강영국 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
</feed>