<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-19T11:16:21.976Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['희귀병' 셀린 디온, '불사조' 모양 구도 신고 크리스마스 기념...응원 물결 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321197"/>
        <updated>2024-12-19T11:16:21.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[희귀병을 앓고 있는 가수 셀린 디온(56)이 불사조 모양 구두를 신고 독특한 '연말룩'을 선보였다. 18일(현지 시간), 가수 셀린 디온의 공식 계정에 크리스마스트리 앞에서 포즈를 취하고 있는 셀린 디온의 사진이 게시됐다. 공개된 사진에서 셀린 디온은 크리스마스와 어울리는 빨간색 드레스를 착용하고, 크리스마스트리 앞에서 여유롭게 포즈를 취하고 있다. 그는 노란색과 빨간색이 조화를 이루는 불사조 모양 구두를 신어 이목을 사로잡았다. 이날 셀린 디온은 두 가지 선택지 중 더 마음에 드는 하나의 선택지를 선택하는 '디스 올 댓'(This or That)을 즐겼다. 그는 하나를 선택하지 못하고 모든 선택지에 체크를 하며 웃음을 자아냈다. 셀린 디온의 게시물에 누리꾼은 "크리스마스에 내가 원했던 것은 이 사진이었다", "셀린 디온과 어울리는 신발이다", "셀린 디온의 크리스마스 앨범 반복 재생 중이다" 등의 댓글을 남겼다. 한편, 셀린 디온은 지난 2022년 희귀 신경 질환인 전신 근육 강직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜 논란' 아리아나 그란데, 남친에 '하트'...전처 보면 '피눈물' 흘릴 듯 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321192"/>
        <updated>2024-12-19T10:17:12.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아리아나 그란데(31)가 영화 '위키드' 촬영 현장에서 만나 연인으로 발전한 배우 에단 슬레이터(32)에 대한 애정을 드러냈다. 18일(현지 시간), 배우 에단 슬레이터가 외신 잡지 'Sch?n! Magazine'과 함께 진행한 화보 사진 몇 장을 게시했다. 공개된 사진에서 에단 슬레이터는 긴 기장의 코트를 완벽히 소화했다. 그는 다양한 포즈와 표정을 구사하며, 감탄을 자아냈다. 에단 슬레이터의 게시물을 확인한 아리아나 그란데는 "오늘날의 버스터 키튼"이라는 댓글을 달며, 무성 영화의 전설적인 배우 겸 감독인 버스터 키튼을 언급했다. 그는 "!!! ♡"라는 댓글도 달며, 에단 슬레이터에 대한 애정을 감추지 않았다. 한편, 아리아나 그란데와 에단 슬레이터는 영화 '위키드' 촬영 현장에서 인연을 맺게 됐다. 지난해, 두 사람이 데이트를 하고 있다는 의혹이 제기되며, 두 사람은 '불륜설'에 휩싸였다. 아리아나 그란데는 지난해 10월 부동산 중개인이었던 남편과 이혼을 합의했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 이희준 '믿고 보는 배우']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227951"/>
        <updated>2024-12-19T10:17:12.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 언론배급시사회가 19일 서울 강남구 삼성동 코엑스에서 열렸다. 이희준이 포토타임을 갖고 있다. 삼성동=박재만 기자/2024.12.19/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 홀랜드 “♥︎젠데이아와 동반 출연, 영화사도 좋아해..호텔방 1개면 되니까” [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214681"/>
        <updated>2024-12-19T09:17:30.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 톰 홀랜드가 여자친구 젠데이아와 같은 작품에서 연기하는 것에 대한 장점을 공개했다. 18일(현지 시간) 미국 매체 버라이어티 등 외신 보도에 따르면 톰 홀랜드는 최근 팟캐스트 ‘Dish’에 출연해 연인 젠데이아 콜먼에 대한 애정을 드러냈다. 톰 홀랜드와 젠데이아 콜먼은 마블의 ‘스파이더맨’ 시리즈에 함께 출연하면서 연인으로 발전했고, 공개 연애를 이어오고 있다. 최근 두 사람이 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 함께 캐스팅 됐다는 소식이 전해지며 화제를 모았던 바. 이날 방송에서 여자친구와 함께 같은 작품에 출연하는 것은 어떠냐는 질문을 받고 톰 홀랜드는 “하나의 구원이었다. 나에게 일어난 가장 좋은 일 중 하나다”라고 답했다. 그는 같은 직업, 같은 스케줄(특히 같은 영화에 출연할 때)을 공유하는 연인이 있는 것은 두 사람 모두에게 좋다며 “세트장에서 감독이 준 노트에 동의하지 않거나 그녀가 특별히 좋아하지 않는다는 것을 알아차렸을 때 특히 완벽하다. 서로 익숙하게 시선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아놀드 슈워제네거, 근육질 대신 통통한 산타 몸매 [파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934134"/>
        <updated>2024-12-19T08:22:43.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아놀드 슈워제네거 근황이 포착됐다. 스플래쉬닷컴은 12월 17일(현지시간) 미국 뉴욕 '맨 위드 더 백' 촬영장에서 포착된 배우 아놀드 슈워제네거의 모습을 공개했다. 아놀드 슈워제네거는 빨간색 떡볶이 커트에 모자, 머플러를 매치해 겨울 패션을 완성했다. 산타 클로스를 연상케 하는 턱수염으로 크리스마스 분위기를 완성한 아놀드 슈워제네거는 푸근해진 몸매로 시선을 끌었다. 영화 '터미네이터' 시리즈로 유명한 아놀드 슈왈제네거는 보디빌더 출신다운 근육질 몸매로 유명하다. 사진제공=TOPIC / Splash News]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 송중기-이희준 '환상 케미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227891"/>
        <updated>2024-12-19T07:16:12.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 언론배급시사회가 19일 서울 강남구 삼성동 코엑스에서 열렸다. 송중기, 이희준이 인터뷰를 하고 있다. 삼성동=박재만 기자/2024.12.19/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[잘생긴 얼굴 못 알아보겠네..'충격' 눈도 못 뜨고 퉁퉁 부은 배우 얼굴 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005214612"/>
        <updated>2024-12-19T07:16:12.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 자크 길포드가 퉁퉁 부은 얼굴로 보는 이들을 충격에 빠뜨렸다. 자크 길포드는 최근 자신의 인스타그램 스토리에 셀카 사진을 공개했다. 그런데 두 눈을 뜨기 힘들 정도로 부어 있고 마스크를 쓴 채 힘겨워 하고 있어 팬들을 깜짝 놀라게 했다. 예전의 얼굴을 1도 찾아볼 수 없이 부은 상태였다. 다만 자크 길포드는 시간이 흐른 뒤 부기가 빠진 모습으로 팬들을 안심시켰다. 그는 “‘크리미널 마인드’를 마무리 해서 다행이다. 병원의 모든 분들이 내 얼굴을 정상으로 되돌려 주었다. 감사하다. 아직 갈 길은 멀지만”이라는 글을 남겨 눈길을 끌었다. 그럼에도 그의 얼굴이 왜 잔뜩 부었는지, 그가 어떤 고통을 겪고 있는지에 대해서는 함구하고 있다. 일각에서는 “종종 알레르기나 약물이 원인이 될 수 있다”고 조심스럽게 내다봤다. 한편 1982년생인 자크 길포드는 ‘프라이데이 나잇 라이츠’ 시리즈에 출연한 미국 배우다. /comet568@osen.co.kr [사진] 제공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티모시 샬라메, 누가 볼세라 허겁지겁 바지 입는 모습 처음이야![해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897631"/>
        <updated>2024-12-19T06:27:30.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 티모시 샬라메(28)가 근황을 전했다. 그는 19일 개인 계정에 “‘어 컴플리트 언노운’ 12월 15일 개봉”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 콧수염을 기른 샬라메는 누가 볼세라 허겁지겁 청바지를 입는 모습으로 눈길을 끌었다. ‘어 컴플리트 언노운(A complete known)’은 제임스 맨골드 감독이 연출하는 '레전드 뮤지션' 밥 딜런 전기 영화다. 샬라메가 밥 딜런 역을 맡는다. 특히 샬라메는 영화에 등장하는 모든 노래를 직접 불러 화제를 모으고 있다. 그는 이 영화로 내년 1월 열리는 골든글로브 남우주연상 후보에 올랐다. 버라이어티는 샬라메가 내년 3월 열리는 미국 아카데미 시상식에서 유력한 남우주연상 후보라고 전망하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임뭐요' 임영웅, 불통 행보에도...포천 홍보대사직 유지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321156"/>
        <updated>2024-12-19T06:27:30.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 2주째 불통 행보를 보이는 가운데, 포천 홍보대사직을 무사히 지켜냈다. 포천시는 최근 임영웅을 홍보대사에서 해촉시키라는 민원과 관련해 "홍보대사 운영 조례 검토 결과 해촉 사유에 해당하지 않는다”라는 입장을 밝혔다. 최근 임영웅은 계엄 사태로 혼란한 상황 속에서 반려견의 생일 축하하는 게시물을 올려 뭇매를 맞았다. "이 시국에 뭐 하냐"는 DM을 받은 그는 "뭐요", "제가 정치인이냐. 목소리를 왜 내냐"라고 날이 선 답변을 이어갔다. 이후 임영웅을 홍보대사에서 해촉해야한다는 목소리가 터져나왔다. 임영웅은 지난 2019년 7월부터 고향 포천에서 홍보대사로 활동 중이다. 이에 포천시는 임영웅 논란과 관련해 시 조례를 살펴본 결과, 해촉 사유에 해당하지 않았다고 밝힌 상태다. 당초 임영웅의 메시지가 공개된 후, "DM이 조작된 것 아니냐"는 의혹이 제기되기도 했다. 하지만 2주째 입장을 밝히지 않는 그의 태도에, 해당 메시지를 보낸 이가 임영웅 본인으로 확실시되고 있는 상]]></content>
    </entry>
</feed>