<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-26T01:06:20.210Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매튜 힐리, 전여친 테일러 스위프트 보호..."연애사로 노래 안 만들 것" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314211"/>
        <updated>2024-10-25T23:17:30.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 테일러 스위프트와 한 달간 열애했던 밴드 'The 1975' 멤버 매튜 힐리가 "연애사와 관련된 곡을 만드는 데 관심이 없다"고 밝혔다. 지난 22일(현지 시간), The 1975 매튜 힐리는 팟캐스트 'Doomscroll'에 출연했다. 팟캐스트에서 그는 음악 작업에 대한 견해를 솔직하게 고백했다. 매튜 힐리는 "작년에 나는 여러 가지 이유로 많이 알려졌다"며 이야기를 시작했다. 지난해, 매튜 힐리는 테일러 스위프트와 열애설에 휩싸였다. 두 사람은 공식 입장을 밝히지 않았으나, 측근이 열애를 인정한 바 있다. 이어 매튜 힐리는 "많은 예술가가 사람들이 알고 있는 것, 자신들의 예술 외부에서 발생한 일에 관심을 가지게 된다고 생각한다. 그리고 그것을 표현하고 싶어 한다"며 "그럴 수 있다고 생각한다"라고 이야기했다. 과거 사람 간 관계에 대한 이야기를 주제로 음반을 만들었던 매튜 힐리는 지금은 그러지 않는다고 밝혔다. 그는 "내가 언급된 모든 이야기나 가벼운 연애 관계에 대한 앨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 디캐프리오 "해리스 지지"…멜 깁슨은 "트럼프에 투표"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015007725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015007725"/>
        <updated>2024-10-25T21:15:01.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디캐프리오, 기후변화정책 이유로 들어…깁슨, 해리스에 "지능낮다" 막말 임미나 특파원 = 미국 대통령 선거전이 막바지로 접어든 가운데 할리우드 스타 리어나도 디캐프리오(49)와 멜 깁슨(68)이 각기 다른 표심을 드러냈다. 영화 '타이타닉' 등으로 유명한 배우 디캐프리오는 25일(현지시간) 인스타그램에 글과 함께 직접 출연한 영상을 올려 민주당 대통령 후보인 카멀라 해리스 부통령 지지 의사를 표명했다. 디캐프리오는 "최근 우리나라가 허리케인 헐린과 밀턴으로 겪은 참상은 기후변화로 인한 자연재해의 위협이 계속되고 있음을 보여준다"며 "우리는 지구를 구할 기후 정책을 제정할 준비가 된 지도자가 필요하며, 이것이 바로 내가 11월 5일에 카멀라 해리스에게 투표하는 이유"라고 밝혔다. 디캐프리오는 공화당 후보인 도널드 트럼프 전 대통령에 대해서는 "미국을 파리 기후협정에서 탈퇴시키고 중요한 환경 보호 조치를 후퇴시켰다"면서 "그는 과학을 부정하고, 사실을 부정한다"고 비판했다. 그간 환경운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3인조 밴드 멤버 '난치성 암'으로 무기한 활동 중단 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314210"/>
        <updated>2024-10-25T16:20:59.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 애니메이션 '심부름꾼 사이토 씨, 이 세계에 가다'에서 오프닝 곡을 담당한 3인조 록 밴드 그룹 '티어리 플래닛'(Teary Planet)의 멤버 치오(Chio)가 난치성 암을 진단받아 무기한 활동 중지를 선언해 이목을 끈다. 25일(현지 시간), 밴드 티어리 플래닛 측이 공식 계정을 통해 멤버 치오가 악성 중피종이라고 하는 난치성 암을 진단받았다며 밴드의 무기한 활동 중단 소식을 전했다. 이날 공식 계정에는 "무기한 활동 중단 알림"이라는 제목으로 입장문이 게재됐다. 해당 글에는 밴드의 무기한 활동 중단 소식과 함께 치오의 몸 상태에 관한 설명이 함께 전달됐다. 티어리 플래닛 측은 "지난해 말부터 멤버 치오가 종종 원인 불명의 고열이나 컨디션 불량에 시달려 왔다. 이에 최근 몇개월간 여러 가지 검사를 실시했다. 그 결과 '악성 중피종'이라는 난치성 암인 것으로 밝혀져 다음 달부터 항암제 치료를 시작하게 됐다"라고 설명했다. 이어 치오가 진단받은 악성 중피종이라는 암에 관해]]></content>
    </entry>
</feed>