<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-12T01:15:40.910Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, 日 그라비아 화보 논란 언급 “너무 억울” (라스)[DA:이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168267"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본으로 떠났던 하연수가 그라비아 화보에 관해 해명했다. 하연수는 지난 11일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 ‘라디오스타’에 출연해 일본 활동 당시 그라비아 화보로 화제를 모았던 것에 관해 입을 열었다. 이날 하연수는 ‘일본 활동 중에 한국에서 논란이 터진 적이 있었냐’는 질문에 “활동 초반에 일본에서 만화 잡지에 배우나 아이돌 이런 사람들이 실리는 페이지가 있다. 그런 인쇄 용어를 통상 ‘그라비아’라고 표현한다”라고 운을 뗐다. 이어 “그게 일본에서 그냥 정말 화보를 찍어서 몇 페이지가 실리는 거다”라며 “한국 정서는 이제 그렇게 인식이 박혀있다. 일본은 사실 그냥 다 평상복을 입고 있어도 그걸 ‘그라이바’ 인터뷰 이렇게 표현한다”라고 설명했다. 하연수는 “그냥 화보라고 접근을 하는 거다”라며 “통상적으로 그렇게 일본에서는 사용하고 있다. 근데 (한국에서) 기사가 났다. 처음에는 그게 싫었는데, 너무 억울했다”라고 말했다. 또 하연수는 “아무래도 좀 그렇게 소비가 됐던 것 같은데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 측 "지드래곤X김태호PD 새 예능 합류 긍정 검토 중" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225387"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 김태호 PD, 가수 지드래곤과의 새 예능 출연을 검토 중이다. 12일 조세호 소속사 측은 "출연 제의를 받았고 긍정적으로 논의 중이다"라고 밝혔다. 김태호 PD는 최근 지드래곤과 함께 MBC 새 예능 'GD와 친구들(가제)' 첫 촬영을 마친 것으로 전해진다. 조세호는 지드래곤과 절친한 사이로 알려져 있으며, 김태호 PD와도 과거 MBC '무한도전'으로 인연을 맺은 바 있다. 특히 지드래곤은 지난 10월 결혼식을 올린 조세호의 결혼식 하객으로 등장해 많은 화제를 모은 바 있다. 이에 조세호와 지드래곤의 특급 케미에 많은 관심이 모아진다. 한편 'GD와 친구들(가제)' 은 지드래곤의 절친한 연예계 친구들이 대거 등장할 예정이다. 절친 조세호 외에도 정형돈이 출연을 확정 지은 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정, 모친상 이후 첫 생일…"엄마 몫까지 꿋꿋하게 살 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000347010"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(12일) 생일…지난달 27일 모친상 소식 전해 그룹 티아라 멤버 겸 배우 함은정이 자신의 생일을 맞아 세상을 떠난 어머니를 추모했다. 함은정은 12일 자신의 SNS에 "몇 년 전부터 제 생일은 저만 축하받는 게 아닌 엄마에게도 감사함을 전하는 기념일로 정했었다"고 시작하는 장문의 글을 게재했다. 이와 함께 엄마와 함께 찍은 사진들을 올려 더욱 뭉클함을 안겼다. 먼저 그는 "그 당시 나이의 엄마에게는 엄청난 일이 있던 날이었을 텐데 왜 엄마의 노고에는 기념이 없을까 했다"며 "제가 세상에 나오기까지 오랜 시간이 걸렸기에 그간의 수고를 듣고 가족끼리 마음을 전하는 행복한 생일이었다"고 회상했다. 이어 함은정은 "그래서인지 엄마를 갑작스레 하늘에 보내드리고 맞는 첫 생일이라 엄마가 더 그리워지는 것 같지만 많이 추모해 주시고 걱정해 주신 덕분에 힘내고 있다"며 "제가 좋은 것만 보고 일에만 집중하도록 다른 것들은 신경 쓰지 않게 하시려던 엄마의 마음도 이번에 알게 됐다"고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29세' 고민시, 버진로드 행진 앞두고 유쾌한 예비신부…정혼자 누구인가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692560"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 웨딩드레스 자태를 뽐냈다. 고민시는 지난 11일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 고민시는 다리 라인이 비추는 시스루 튜브톱 웨딩드레스를 착용한 채 발끝을 올리고 포즈를 취하고 있는 모습. 정혼자가 누구인지 궁금증이 커지는 가운데 고민시는 긴장될 법도 한 자리에서 되려 유쾌한 미소를 짓고 있어 평소 털털한 성격을 또 한 번 고스란히 드러냈다. 고민시는 최근 tvN 예능 '서진이네2'에서 인턴으로 활약했으며, 넷플릭스 오리지널 '아무도 없는 숲속에서'에 출연하는 등 활발한 활동을 이어가고 있다. 한편 고민시는 최근 유튜브 채널 '일일칠 117'에 출연해 체중 감량에 대해 "드라마 촬영하면서 아이스 라테 한 잔, 조미김 하나, 삶은 계란 두 개로 하루를 보냈다"고 밝혔다. 그는 "오히려 집중력은 더 올라간다. 덜 먹으니 정신이 바짝 든다"고 말했다. 이어 "밥 먹은 후 졸린 기분이 좋지는 않다. 체력이 안 받쳐주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, 음악 레이블 언코어 설립..음악 사업 본격 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422195"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL이 12일 YG PLUS와 함께 신규 음악 레이블 언코어(UNCORE)의 설립을 공식 발표하며, 기존의 드라마, 영화, 예능 콘텐트 제작을 넘어 음악 사업으로의 본격적인 확장에 나선다. 언코어는 SLL 산하에 설립된 아이돌 전문 기획사로, 음악 콘텐트 제작, 퍼포먼스 기획, 음원 및 음반 유통 등을 주요 사업으로 한다. YG PLUS는 글로벌 팬덤 확장과 체계적인 국내외 활동을 지원하며 협력할 예정이다. 언코어의 첫 번째 아티스트는 현재 JTBC에서 방송 중인 서바이벌 오디션 'PROJECT 7(프로젝트 7)' 최종 선발 7인의 데뷔 그룹으로, 2025년 상반기 매니지먼트 활동을 시작으로 음원, 음반, 공연, 나아가 IP 사업으로까지 활동 영역을 확장할 계획이다. 또한, 언코어는 'PROJECT 7'의 뒤를 잇는 방송 프로젝트와 자체 신인 개발을 통해 K-POP 엔터테인먼트 기획사로서의 경쟁력을 강화하고 글로벌 시장에서 입지를 다질 예정이다. SLL 관계자는 “SLL이 기존 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주, 尹 대국민 담화에 "정말 대단하십니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805841"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정영주가 윤석열 대툥령의 대국민 담화를 본 소감을 밝혔다. 정영주는 12일 자신의 개인 채널에 윤석열 대통령의 대국민 담화 뉴스 화면을 촬영해 업로드했다. 그러면서 "대단하십니다! 정!말! 대다나다!!!!!!!!!!!"라는 글을 덧붙이며 속마음을 꺼내놓았다. 정영주는 지난 2016년 박근혜 전 대통령 탄핵 정국 당시 광화문 촛불집회 무대에 올라 뮤지컬 무대를 펼친 바 있다. 이번 윤석열 대통령 탄핵 정국에도 SNS를 통해 솔직한 마음을 전해 눈길을 끈다. 한편 정영주는 '명성황후', '맘마미아', '오페라의 유령', '모차르트!', '브로드웨이 42번가' 등에 출연해온 뮤지컬배우다. 2016년부터 매체 연기를 병행하고 있으며 최근에는 tvN '선재 업고 튀어', JTBC '정숙한 세일즈'에 출연해 많은 사랑을 받았다. 사진 = 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, 신규 레이블 ‘언코어’ 설립...본격 음악 사업 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412365"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘텐츠 제작사 SLL이 12일 YG PLUS와 함께 신규 음악 레이블 ‘언코어(UNCORE)’의 설립을 공식 발표하며, 기존의 드라마, 영화, 예능 콘텐트 제작을 넘어 음악 사업으로의 본격적인 확장에 나선다. ‘언코어’는 SLL 산하에 설립된 아이돌 전문 기획사로, 음악 콘텐트 제작, 퍼포먼스 기획, 음원 및 음반 유통 등을 주요 사업으로 한다. YG PLUS는 글로벌 팬덤 확장과 체계적인 국내외 활동을 지원하며 협력할 예정이다. ‘언코어’의 첫 번째 아티스트는 현재 JTBC에서 방송 중인 서바이벌 오디션 ‘PROJECT 7(프로젝트 7)’ 최종 선발 7인의 데뷔 그룹으로, 2025년 상반기 매니지먼트 활동을 시작으로 음원, 음반, 공연, 나아가 IP 사업으로까지 활동 영역을 확장할 계획이다. 또한, ‘언코어’는 ‘PROJECT 7’의 뒤를 잇는 방송 프로젝트와 자체 신인 개발을 통해 K-POP 엔터테인먼트 기획사로서의 경쟁력을 강화하고 글로벌 시장에서 입지를 다질 예정이다. SLL]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['46kg 감량' 미나 시누이, 90kg대 진입 코앞..직장도 그만두고 '다이어트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225381"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 시누이 수지 씨의 다이어트를 위해 두팔 걷고 나섰다. 미나는 12일 수지 씨와 함께 등산하는 모습이 담긴 영상을 공개했다. 이와 함께 미나는 "오늘부터 몸무게 두 자리를 위해서 시누이 수지 씨한테 식단부터 운동까지 풀 케어 해주기로 했어요. 춘천 직장 그만 두고 서울로 이사온지 2달~ 일 쉬면서 집에서 혼자 다이어트하기는 너무 힘들죠~"라고 시누이의 다이어트를 위해 적극 지원하겠다고 밝혔다. 이어 "이제 더 친해졌으니 주 4회 만나기로 했어요. 집 뒷산 등산과 스트레칭. 내일은 댄스. 다음엔 헬스장"이라고 수지씨의 다이어트 계획을 알렸다. 한편, 지난 8월 류필립 미나 부부는 류필립의 누나 수지 씨의 다이어트를 돕겠다고 선언했다. 수지 씨는 어릴 때 트라우마로 148kg까지 살이 쪘다며 "사람답게 살려고 한다. 몸무게를 보고 충격 받았다. 올케 도움이 크다. 이런 올케가 없다"고 미나, 류필립의 도움을 받아 다이어트를 시작하겠다고 밝혔다. 이후 수지 씨는 철저한 식단 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수 “혼자 프로필 지웠더니, 은퇴설 돌아” (라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114623"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하연수. 사진 | 스포츠서울 DB = 배우 하연수가 은퇴설에 대해 속내를 전했다. 하연수는 11일 오후 방송된 MBC ‘라디오스타’에서 일본 활동을 시작하게 된 이유에 대해 “사실 미술 유학가려고 했는데 학비가 1억5000만원 이상이었다”며 “배운 게 도둑질이라고 급하게 회사를 알아보기 시작했다”고 말했다. 이어 “처음에는 나도 무서우니까 어느 정도 일본어를 독학해 보고 가능해지면 가자고 기준점을 세웠다”며 “3개월 이상 독학하니까 조금씩 입이 트여서 이 정도면 가도 부딪힐 만하겠다 싶었다. 정말 맨땅에 헤딩했다”고 밝혔다. 하연수는 일본 NHK 드라마 ‘호랑이에게 날개’에서 조선인 유학생 최향숙 역할을 맡으며 얼굴을 알리기 시작했다. 이후 ‘나쁜 아이 모여라’, ‘한그루! 나비’, ‘출몰! 맛거리 천국’, ‘아사이치’ 등 예능 프로그램에 출연하며 활동 영역을 넓혔다 그는 “대학을 가든 다른 일을 하든 일본으로 떠나서 한국에는 당분간 없을 예정이었다”며 “눈에 띄는 걸 안 좋아하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBN ‘강석우의 종점여행’ 시즌3, 오늘 첫 방송!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001859930"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강석우의 종점여행’이 시즌3로 돌아옵니다. ‘강석우의 종점여행’은 46년 차 국민 배우 강석우와 함께 버스를 타고 종점으로 향하며, 길 위의 사람들과 이야기를 만나는 여행 프로그램입니다. 치열한 삶에서 벗어나 버스를 타고 훌쩍 떠나는 현대인들의 로망을 실현하고, 평범한 사람들의 소박하지만 따뜻한 이야기로 힐링과 낭만을 전합니다. 시즌3에서 강석우는 전 시즌에서 아름다운 여행지로 꼽았던 경상남도 사천을 다시 방문해 못다 한 이야기를 전합니다. 그는 사천 사남면의 한적한 시골길에 자리 잡은 한 농장을 찾아 농장을 운영하는 다문화 가족들을 만납니다. 이곳에는 한국에서 쉽게 보기 힘든 공심채, 롱빈 등의 아열대 채소가 자라고 있습니다. 호기심이 발동한 강석우는 자연스럽게 두 팔을 걷어붙이고 수확을 돕습니다. 이에 다문화 가족들은 강석우에게 직접 재배한 작물로 만든 다문화 한 상 새참을 대접합니다. “평소 동남아 음식 마니아”라고 밝힌 강석우는 태국, 베트남, 네팔 각 나라의 대표 요리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 구혜선, 겹경사 끊이질 않네…이번엔 '카이스트 문학상' 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692559"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우이자 영화감독 겸 화가·가수 등 다방면에서 활동하고 있는 구혜선이 기쁜 소식을 전했다. 구혜선은 12일 자신의 인스타그램에 총장의 직인이 찍인 상장과 함께 "여러분. 제가 '가난하지 않았던 나의 동네'라는 수필로 '제30회 카이스트 문학상' 수상자로 선정돼 지난 5일 수상을 하게 됐다"며 기쁜 소식을 직접 전했다. 구혜선은 "유년시절 10년이 넘도록 마을 공동체와 가족처럼 지내며 사랑을 나누었던 순간들을 고스란히 기억하고 있다"며 "마흔이 된 지금에도 이웃의 사랑을 잊지 않고 있으며, 가난한 마음으로 인생을 살아가지 않겠다는 다짐을 담은 수필을 완성하게 됐다"고 배경을 밝혔다. 그러면서 "카이스트 문학상으로 유년시절 이야기를 전달할 기회를 얻어 감사한 마음이고, 현시대인들에게 이웃과의 사랑의 숭고함을 전해드릴 수 있어 기쁜 마음"이라며 고개를 숙였다. 다만 "당일 전해 드리려 했으나 국가의 중대한 일이 가장 중요한 까닭에 이제야 인사를 드린다"며 당시 국가 비상계엄 사태로 어지러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, 블랙핑크·태양 음원 유통사 손잡고 레이블 출범]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069100"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL이 신규 레이블 ‘언코어(UNCORE)’를 설립하고 본격적인 음악 사업에 진출한다. SLL이 12일 YG PLUS와 함께 신규 음악 레이블 ‘언코어’의 설립을 공식 발표하며, 기존의 드라마, 영화, 예능 콘텐트 제작을 넘어 음악 사업으로의 본격적인 확장에 나선다. ‘언코어’는 SLL 산하에 설립된 아이돌 전문 기획사로, 음악 콘텐트 제작, 퍼포먼스 기획, 음원 및 음반 유통 등을 주요 사업으로 한다. YG PLUS는 글로벌 팬덤 확장과 체계적인 국내외 활동을 지원하며 협력할 예정이다. YG PLUS는 블랙핑크 소속사인 YG엔터테인먼트, 빅뱅 태양, 전소미 등이 있는 더블랙의 음원 유통사로 알려졌다. ‘언코어’의 첫 번째 아티스트는 현재 JTBC에서 방송 중인 서바이벌 오디션 'PROJECT 7(프로젝트 7)' 최종 선발 7인의 데뷔 그룹으로, 2025년 상반기 매니지먼트 활동을 시작으로 음원, 음반, 공연, 나아가 IP 사업으로까지 활동 영역을 확장할 계획이다. 또한, ‘언코어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['득녀' 양준혁 "55살에 드디어 아빠…세상 다르게 보여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002126648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002126648"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 출신 방송인 양준혁이 55세 나이에 딸 아빠가 됐다. 양준혁은 11일 자신의 SNS에 출산한 아내와 갓 태어난 딸의 사진을 올리며 "드디어 아빠가 됐다"라고 알렸다. 그는 "느즈막이 낳은 첫아이라 너무 기쁘고 세상이 달라져 보인다. 지금까지도 열심히 쉼 없이 달려왔는데 새로운 목표가 또 생겼다. 이젠 내 가족을 위해 전력 질주하겠다"라고 소감을 밝혔다. 이어 "예쁜 딸아이 잘 키우겠다. 많이 축하해 주셔서 감사한다"라며, 아내와 딸을 향해 사랑한다고 전했다. 양준혁은 2021년 3월, 야구선수와 팬으로 처음 인연을 맺은 뒤 10년 가까이 교제해 온 박현선 씨와 결혼했다. 두 사람은 결혼 3년 만에 2세 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다. [사진 = 양준혁 인스타그램] * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, MBC와 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전 위한 MOU 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007962691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007962691"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(041510, 이하 SM)가 MBC와 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전을 위한 업무협약(MOU)을 체결했다. SM은 지난 11일 오후 상암동 MBC 사옥에서 MBC와 '미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전'을 위한 업무 협약식을 진행했다. 이날 협약식에는 탁영준 SM 공동대표와 박준영 SM 최고크리에이티브책임자(CCO), 안형준 MBC 대표이사, 전진수 MBC 예능 본부장, 노시용 MBC 버추얼콘텐츠사업TF장 등이 참석했다. 이번 업무협약에 따라 SM과 MBC는 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전 및 SM의 첫 버추얼 아티스트 나이비스(naevis)의 IP를 활용한 콘텐츠의 제작을 통해 상호 협력하여 공동의 목표를 달성하고 지속 가능한 성과를 이룰 계획으로, 추후 나이비스의 '쇼! 음악중심' 출연 등 다양한 방식의 협업도 펼칠 예정이다. 탁영준 SM 공동대표는 "SM에서는 나이비스 만의가치를 만들어 가기 위해 노력하고 있고 그러한 노력 덕분에 오늘(11일) 이렇]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 아들과 사막처럼 메마른 관계…자식을 보호하고픈 모정 ('나미브')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225375"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들 이진우를 보호하고픈 고현정의 모정(母情)이 시청자들의 마음을 울릴 예정이다. 오는 12월 23일(월) 첫 방송될 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'(극본 엄성민, 연출 한상재, 강민구, 기획 KT스튜디오지니, 제작 SLL, 스튜디오 우영수)는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)가 만나 각자의 목표를 위해 나아가는 이야기를 담은 드라마. 극 중 강수현은 자신의 실수로 인해 상처를 입은 아들 심진우(이진우 분)의 미래를 책임지고 싶다는 목표를 이루기 위해 고군분투하고 있다. 반면 아들 심진우는 강수현의 행보가 부담스럽지만 자신의 반응이 엄마에게 상처가 될까 봐 홀로 삭이고 있어 가까운 듯하면서도 한없이 멀게만 느껴지는 모자의 관계가 어떻게 흘러갈지 궁금해지는 상황. 이런 가운데 공개된 스페셜 포스터에는 사막처럼 메마른 모자 강수현과 심진우의 관계성을 담고 있다. 보청기를 낀 아들의 귀 옆에 바짝 얼굴을 댄 강수현은 조심스럽게 아들의 어깨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, YG 플러스와 손잡고 신규 레이블 '언코어' 설립]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422190"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL이 YG PLUS와 함께 신규 음악 레이블 '언코어(UNCORE)'의 설립을 공식 발표했다. 기존 드라마, 영화, 예능 콘텐트 제작을 넘어 음악 사업으로의 본격적인 확장에 나선다. 12일 SLL에 따르면 '언코어'는 SLL 산하에 설립된 아이돌 전문 기획사로, 음악 콘텐트 제작, 퍼포먼스 기획, 음원 및 음반 유통 등을 주요 사업으로 한다. YG PLUS는 글로벌 팬덤 확장과 체계적인 국내외 활동을 지원하며 협력할 예정이다. 첫 번째 아티스트는 현재 JTBC에서 방송 중인 서바이벌 오디션 'PROJECT 7(프로젝트 7)' 최종 선발 7인의 데뷔 그룹이다. 2025년 상반기 매니지먼트 활동을 시작으로 음원, 음반, 공연, 나아가 IP 사업으로까지 활동 영역을 확장할 계획이다. 'PROJECT 7'의 뒤를 잇는 방송 프로젝트와 자체 신인 개발을 통해 K-POP 엔터테인먼트 기획사로서의 경쟁력을 강화하고 글로벌 시장에서 입지를 다질 예정이다. SLL 관계자는 'SLL이 기존 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황석희 "김이나, 아이유 응원봉 챙긴다고"…언급했다 삭제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069091"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[번역가 황석희가 작사가 김이나를 언급했다가 해당 내용을 삭제했다. 황석희는 11일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "응원봉 이거밖에 없는데 사방에서 이쁜 거 자랑하네"라며 티니핑 요술봉 사진을 올렸다. 이와 함께 그는 "김이나 씨도 아이유 응원봉 챙길 거래고"라고 덧붙여 눈길을 끌었다. 최근 윤석열 대통령 퇴진 촉구 집회에서 각종 아이돌 응원봉이 사용됐기 때문에 해당 발언은 황석희와 김이나도 참석 의지를 내비친 것으로 해석됐다. 하지만 이후 황석희의 글에서 김이나 언급 부분은 삭제됐다. 김이나는 최근 일베(극우 성향 인터넷 커뮤니티) 논란이 불거져 곤욕을 치렀다. 과거 인터넷 채팅을 통해 '좌장면', '훠궈' 등의 단어를 사용했고, 2022년 침착맨(이말년 작가)의 방송에서 '삼일한'(여자는 3일에 한 번 패야 한다는 의미의 비하 은어)을 언급했다는 이유에서였다. 이에 거센 해명 요구가 일자 김이나는 "일베에 들어가 본 적도 없고, 저는 아직도 그 출처가 일베인지 알지도 못한다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트 7' 전민욱 흑화하나‥김성민 향한 돌직구 일침]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422189"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '프로젝트 7'(PROJECT 7) 전민욱-사쿠라다 켄신-서경배-장여준-송승호-김성민-마징시앙 등 연습생들이 '파트 뺏기'로 인해 살벌한 기운을 드리운다. 지난 6일 방송된 '프로젝트 7' 9회에는 2차 합탈식이 펼쳐졌다. 합격자 35명은 월드 어셈블러들이 조립한 5개의 조립으로 나뉘어 K팝 프로듀서들이 만든 신곡으로 대결에 나서는 다섯 번째 프로젝트 '오리지널 매치'에 돌입했다. 연습생들이 '오리지널 매치'를 준비하며 절박함에 따른 좌절, 뾰족한 예민함으로 인한 갈등, 부담감의 눈물을 폭발시키는 10회 예고 영상이 모습을 드러냈다. 먼저 새로운 프로젝트를 시작한 연습생들은 "제 이름을 걸고 나오는 노래이기 때문에.."라며 신곡으로 진행되는 대결에 대한 기대감을 드러내고, 치열하게 준비한다. 그러나 항상 밝은 미소를 지었던 사쿠라다 켄신은 이전과는 달리 힘없는 모습으로 "팬들이 제 'Merry-Go-Round(메리 고 라운드)' 보고 싶어 한다"라며 의욕을 드러낸 후 "이기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 26일 신보 발매...데뷔 22년차 맞이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412343"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 새 앨범으로 올해의 마무리까지 알차게 꽉 채운다. 소속사 인코드 측은 “김재중이 싱글 ‘SEQUENCE#4(시퀀스#4)’를 오는 26일 발매한다”고 밝혔다. 지난 11일 김재중의 개인 SNS에 어디론가 떠나는 모습과 ‘SEQUENCE#4’ 문구가 담긴 사진이 업로드 되어, 팬들의 궁금증이 더해졌다. 이번 플랫폼 싱글 앨범은 데뷔 20주년을 기념해 발매한 정규앨범 ‘FLOWER GARDEN(플라워 가든)’ 이후 6개월 만의 신보이자 올해 두 번째 컴백으로, 연말까지 팬들과 함께하고자 하는 김재중의 선물 같은 앨범이 될 전망이다. 김재중은 이번 앨범 작업 전반에 직접 참여했으며, ‘시작의 연속’이라는 주제와 함께 22년 차를 맞이하게 되는 2025년을 앞두고 그룹 활동과 솔로에 이어 네 번째로 시작되는 또 다른 시작이라는 의미를 담았다. 지난 1월 데뷔 20주년과 생일을 기념한 팬 콘서트 ‘J-PARTY(제이파티)’로 올 한 해를 연 김재중은 정규앨범을 비롯해 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팜유' 이장우, 결국 '나 혼자 산다' 하차 결심?..."내년 준비 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263284"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조혜원과 공개 열애를 이어가고 있는 이장우가 마침내 결혼 계획을 밝혔다. 지난 11일 MBC 수요 예능 '시골마을 이장우' 2회가 방송한 가운데, 이날은 홍석천과 이원일이 출연해 이장우의 요리를 맛봤다. 이들에게 파김치, 돼지찜, 해물전을 선보이기 위해 남다른 요리 실력을 뽐내던 이장우. 그를 지켜보던 홍석천은 "이렇게 요리도 잘하는데 장가는 안 가냐"고 물었고, 이에 이장우는 "내년에 준비하고 있다"고 답해 눈길을 끌었다. 앞서 이장우와 조혜원은 지난 2018년 방영한 KBS 2TV '하나뿐인 내 편'으로 인연을 맺었고, 지난해 6월 열애 중임을 인정했다. 하지만 이장우는 MBC 금요 예능 '나 혼자 산다'에 출연 중인 만큼, 그의 하차가 걸린 두 사람의 결혼 얘기는 꾸준히 언급되기도 했다. 지난해 12월 열린 '나 혼자 산다' 10주년 기념 기자간담회에서는 '팜유 라인'으로 화제를 얻게 되자 "한두 번 촬영하고 말겠지라는 생각이었는데, 가족 같은 분위기가 이어지면서 결혼하면 다들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정, 母 떠나보낸 후 맞은 첫 생일…"엄마 몫까지 꿋꿋하게 열심히 살 것" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692557"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 티아라 멤버 함은정이 모친을 떠나보낸 후 첫 생일을 맞았다. 함은정은 12일 자신의 인스타그램에 한 장의 사진과 함께 "왜 엄마의 노고에는 기념일이 없을까 해서 몇 년 전부터 생일을 엄마에게도 감사하는 전하는 날로 지정했다"고 말문을 열었다. 그는 "엄마를 갑작스레 하늘에 보내드리고 맞는 첫 생일이라 더 그리워지는 것 같지만, 많이 추모해 주시고 걱정해 주신 덕분에 힘내고 있다"고 전했다. 이어 "제가 좋은 것만 보고 일에만 집중하도록 하시려던 엄마의 마음도 이번에 알게 되었다. 그런 엄마께서 편히 영면하시기를 바란다"고 소망했다. 그러면서 "이제는 엄마의 몫까지 꿋꿋하게 열심히 지내려 한다"며 힘찬 발걸음을 예고했다. 함께 공개한 사진은 함은정이 어린 시절 고인 품에 안겨 있는가 하면 어른이 되어 고인과 데이트를 다니며 추억을 쌓은 모습. 특히 고인이 함은정에게 남긴 자필 편지에는 딸을 향한 고인의 마음이 묻어나 눈시울을 붉어지게 했다. 함은정은 지난달 27일 베트남에서 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현석, 녹화 중 대형 사고쳤다… "연기 피어올라" 예측불가 위기 발생 ('냉부해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225371"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['냉장고를 부탁해'가 원조 셰프와 도전자 셰프의 대결로 스타트를 끊는다. 오는 15일(일) 밤 9시에 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'(연출 이창우, 이린하)는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 2014년 11월 첫선을 보였던 JTBC의 대표 예능 IP로 수많은 셰프테이너(셰프+엔터테이너)를 배출했다. 공개된 1회 예고 영상에는 패러디에 진심인 첫 번째 손님, 영탁과 침착맨이 등장한다. 와인색 슈트를 착용한 영탁, 블랙 정장 차림의 침착맨의 모습이 '흑백요리사 : 요리 계급 전쟁'의 심사위원 안성재와 백종원을 떠올리게 하는 가운데 최현석이 "제 요리 안 좋아할 거 같은데요"라고 말해 재미를 더한다. 냉장고에 있는 재료를 사용하는 방식으로 두 손님의 냉장고 상태가 궁금해지는 상황에서 영탁의 휑한 냉장고가 보는 이들을 당황하게 만든다. 에드워드 리는 "아무것도 없는데?"라고 놀라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 김태호 PD 새 예능 출격...MBC 편성 논의 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412338"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 김태호 PD와 손잡고 MBC에 출격한다. 소속사 갤럭시코퍼레이션 관계자는 12일 매일경제 스타투데이에 “지드래곤이 김태호 PD의 새 예능 프로그램에 출연하는 게 맞다”고 밝혔다. 김태호 PD의 제작사 테오 측에 따르면 프로그램은 내년 방영을 목표로 준비 중이다. 지드래곤과 더불어 방송인 정형돈과 조세호가 함께 출연할 것으로 전해졌다. 프로그램명은 확정되지 않았다. ‘GD와 친구들’, ‘Good Day’(굿데이) 등의 가제가 논의되고 있는 것으로 알려졌다. 특히 이번 프로그램은 김태호 PD의 친정인 MBC가 편성 논의 중으로 알려져 눈길을 끈다. 김태호 PD는 지난 2021년 MBC를 퇴사하며 자신의 개인 콘텐츠 회사를 설립, 활동해왔다. 그는 과거 MBC 간판 프로그램인 ‘무한도전’을 통해 지드래곤, 정형돈과의 케미를 이끌었던 바. 이번 새 프로그램에서도 어떤 시너지를 보여줄 지 기대를 모은다. 지드래곤은 지난해 12월 갤럭시코퍼레이션과 계약했으며 올해 새 앨범 발매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박남정도 놀라겠네… 스테이시 시은, 과감한 노출 '헉']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001044721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001044721"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 스테이시 멤버 시은이 아찔한 뒤태로 시선을 사로잡았다. 공개된 사진 속 시은은 블랙 백리스 드레스를 착용해 고급스러운 실루엣을 강조했다. 드레스 프릴 디테일은 그녀의 여성스러운 매력을 극대화시키며, 등 라인을 과감히 드러낸 디자인은 세련되면서도 관능적인 분위기를 자아냈다. 조명이 반사된 반짝이는 배경은 그녀의 우아한 드레스를 더욱 돋보이게 만들었다. 시은이 속한 스테이시는 지난 10월 30일 새 디지털 싱글 '…l'를 발매, 타이틀곡 'GPT'로 활발한 활동을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쉼표가 필요한 순간…‘강석우의 종점여행’ 시즌3 오늘 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412335"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강석우의 종점여행’이 오늘 시즌3로 돌아온다. MBN 교양 프로그램 ‘강석우의 종점여행3’가 이날 밤 10시 20분 첫 방송된다. ‘강석우의 종점여행’은 46년차 국민 배우 강석우와 함께 버스를 타고 종점으로 향하며, 길 위의 사람들과 이야기를 만나는 여행 프로그램이다. 치열한 삶에서 벗어나 버스를 타고 훌쩍 떠나는 현대인들의 로망을 실현하고, 평범한 사람들의 소박하지만 따뜻한 이야기로 힐링과 낭만을 전한다. 또한 지역의 숨은 관광지와 특색 있는 맛을 소개하며 지역 활성화에도 함께 하고 있다. 시즌3에서 처음으로 찾아갈 곳은 경상남도 사천시다. 시즌2에서 강석우가 특히 아름다운 여행지로 꼽았던 사천을 다시 방문해 못다 한 이야기를 전할 예정이다. 그는 사천 사남면의 한적한 시골길에 자리 잡은 한 농장을 찾는다. 이곳에는 한국에서 쉽게 보기 힘든 공심채, 롱빈 등의 아열대 채소가 자라고 있다. 농장을 운영하는 이는 다름 아닌 다문화 가족들이다. 호기심이 발동한 강석우는 자연스럽게 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, ♥조혜원과 “내년 결혼”…6년 연애 끝 결실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695809"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장원이 공개연애중인 조혜원과 결혼을 준비중이라고 밝혔다. 사진=MBC ‘시골마을 이장우’ 지난 11일 방송된 MBC ‘시골마을 이장우’에서 홍석천이 “이렇게 요리도 잘하는데 장가 안 가냐”가 묻자, 이장우는 “내년에 준비하고 있다”며 결혼 계획을 알렸다. 이장우는 앞서 유튜브 웹예능을 통해 “(조혜원과) 6년 만났다. 확실히 연애를 하며 기운이 되게 좋아졌다. 결혼이 너무 하고 싶고 결혼해서 아기를 많이 낳고 싶다”며 결혼에 대한 의지를 드러낸 바 있다. 사진=조혜원 인스타그램, 후너스엔터테인먼트 이장우와 조혜원은 지난해 6월 열애 사실을 인정했다. 이후 두 사람은 방송 및 SNS 등을 통해 공개 연애 근황을 공유해왔다. 지난 7월 조혜원은 자신의 SNS에 이장우와 함께 민우혁 이세미 부부와의 커플 여행을 즐기는 모습을 보이기도 했다. 사진=조혜원 인스타그램 한편 이장우는 2006년 MBC 드라마 ‘90일, 사랑할 시간’을 통해 데뷔, 이후 ‘웃어라 동해야’, ‘오자룡이 간다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘자녀 7명’ 아내 “남편 양육권 전부 주겠다” 선언 (이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168259"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이혼숙려캠프’ 6기 부부들의 최종 조정이 공개된다. 12일 오후 방송되는 JTBC ‘이혼숙려캠프’에서는 6기 부부들의 최종 결말이 공개된다. 부부들이 재산 분할과 양육권에 대해 저마다 다른 의견으로 맞서는 가운데, 변호사 상담과 최종 조정에서 예측불가 반전이 거듭될 예정이다. 먼저 남편의 폭언, 폭행과 아내의 음주 문제로 갈등을 겪었던 ‘폭군 부부’는 변호사 상담에서 박민철, 양나래 변호사에게 촌철살인 조언을 듣고 예상과는 다른 법적 판단에 충격을 받는다. 때리는 시늉만 했을 뿐 아내를 폭행하지는 않았다는 남편에게 박민철 변호사는 “시늉만 해도 폭행죄”라며 위협적인 행동이 위자료 청구도 가능한 심각한 문제임을 알려준다. 또한, 아내는 자신의 음주 문제가 폭언과 폭행만큼 심각한 문제라는 양나래 변호사의 조언을 듣지만 곧바로 인정하지 못하는 모습을 보인다고. 특히 아내는 자신이 오롯이 피해자로 인정받기 어려우며 재산 분할에 있어서도 우위에 있기 어렵다는 변호사의 말에 깜짝 놀란다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유비, 결혼 준비하나…웨딩드레스 깜짝 공개 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168258"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 순백의 웨딩드레스 자태를 뽐냈다. 이유비는 지난 11일 자신의 인스타그램에 “고르는 중. 핑크색 드레스는 없어”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이유비는 순백의 웨딩드레스를 입고 다양한 포즈를 취했다. 이유비는 청순한 미모와 볼륨감 넘치는 몸매를 뽐내 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 한편 이유비는 지난 5월 종영한 SBS 금토드라마 ‘7인의 부활’에 출연했다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 출산 50일 만에 벌써 둘째? “냉동 배아 1년 연장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168257"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 냉동 배아를 1년 연장했다고 밝혔다. 11일 방영한 KBS2TV 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’(이하 ‘슈돌’)에는 박수홍 부부와 손헌수 부부가 함께 저녁 식사를 하는 모습이 그려졌다. 이날 김다예는 “재이 출산 50일 만에 첫 외출이다. 친정엄마가 안 계셨으면 불가능했다. 구세주다. 혼자 애 보다가 엄마가 문 열고 들어오는 순간 빛이 났다”며 말문을 열었다. 손현수의 아내는 아이를 갖고 11kg이 쪘다고 털어놨다. 이에 김다예는 “그 정도는 애 낳자마자 바로 빠진다”며 “난 임신하고 37kg이 쪄서 90kg까지 갔다. 애 낳자마자 15kg이 빠졌는데 그 이상이 문제다. 임신하고 살 너무 많이 찌지 말라는 이유가 빼기 힘들어서다. 난 이제 20kg은 순전히 내가 빼야 하는 거다”고 토로했다. 손현수의 아내는 “그런데 얼굴은 행복해 보인다. 아이 기운을 받아서 그런가 밝아 보인다”고 말했다. 그러면서 “둘 다 둘째 생각은 있는 거냐”고 물었다. 김다예는 “마침 난임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신 거주 한남동 고급 빌라 또 강제경매…감정가 138억 원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002126639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002126639"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신이 거주한 것으로 알려진 한남동 고급 빌라가 다시 경매에 부쳐진다. 지난 11일 복수의 매체 보도에 따르면 서울중앙지방법원은 지난 5월 서울 용산구 한남동 '한남더힐' 전용면적 240㎡(약 72평) 부동산에 대한 경매사건을 접수하고, 강제경매 개시 결정을 내렸다. 감정가는 138억 원으로 알려졌다. 이는 아파트의 소유권을 가진 박효신의 전 소속사 글러브엔터테인먼트가 빚을 갚지 못해 경매가 접수됐다. 경매 대상은 토지와 건물이며, 매각기일을 오는 24일이다. 당시 글러브엔터테인먼트의 채권자였던 바이온주식회사는 2020년 9월 법원으로부터 대여금 지급명령을 받아 2022년 4월 경매 신청했다. 이번 경매는 채권자 중 한 곳인 비욘드뮤직이 신청한 것으로, 청구 금액은 50억 원이다. 강제경매가 낙찰되면 매각금액은 부동산 등기 순서에 따라 채권자들이 가져간다. [사진=OSEN] * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈♥손예진 "서로 본인 닮길 원해"… 아들 향한 애정 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001044713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001044713"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 '유퀴즈'에 출연해 아내 손예진과 아들을 향한 애정을 드러냈다. 지난 11일 방송된 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 방송 말미에 현빈 출연분이 선공개됐다. 방송에서 현빈은 13년 만의 토크쇼 출연에 대해 "와이프가 나왔을 때도 생각보다 카메라가 많을 거라고 했다"며 손예진을 언급했다. 현빈은 "(아들이) 얼마 전에 두 살이 됐다"며 귀여운 손 사진을 공개했다. 그러면서 "아내는 아들이 본인을 닮길 바라고 저는 저를 닮길 바란다"고 말했다. 이어 현빈은 "해주는 것들을 보면 존경스럽고, 감사해요"라며 손예진을 향한 진심을 전해 기대를 모은다. 앞서 현빈의 '유퀴즈' 출연 소식이 알려지면서 '13년만의 토크 출연' '결혼' '특남 후 첫 예능' 등의 이유로 화제를 모았다. 현빈은 손예진과 2022년 3월 결혼해 같은 해 11월 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, 日 그라비아 화보 해명 "노출 NO..야하다는 인식 억울"(라스) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288877"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 일본 활동 중 '그라비아' 화보 촬영에 대해 해명했다. 11일 방송된 MBC '라디오스타'(이하 '라스')는 이슈 '걸' 한다감, 이북 요리 '걸' 이순실, 원조 꼬북 '걸' 하연수와 함께 크러쉬가 출연, 다시 돌아온 '2024 걸, 크러쉬' 특집으로 뭉쳤다. 하연수는 일본 진출 후 첫 예능 출연이라며 "한국 활동을 안 하고 있는데 '라스' 출연을 위해서 비행기 타고 왔다. 처음에는 일본에 미술 유학 차 떠났다. 현지에서 알아봤더니 학비가 1억 5천 이상이더라. 그래서 급하게 소속사를 알아보고, 활동을 시작하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "처음엔 무서우니까 일본어를 독학해 보고, 가능하면 가자고 했는데 3개월 이상 독학하니까 말문이 트여서 '이정도면 부딪칠만 하겠다'라는 생각에 맨땅에 헤딩을 했다"고 말했다. 그는 '라스' 출연을 위해 일본 소속사를 설득했다며 "12월부터 일본 소속사와 계약이 종료됐다. 한국 소속사를 알아봐도 괜찮겠냐고 말씀을 드린 상태"라고 전했다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] MBC-SM엔터, 손 잡았다…버추얼 산업 발전 위한 MOU 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225364"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC와 SM엔터테인먼트가 손을 잡았다. MBC와 SM엔터테인먼트는 11일 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전을 위한 업무협약(MOU)을 체결했다. 이날 체결식에는 안형준 MBC 대표이사, 탁영준 SM엔터테인먼트 대표이사, 전진수 MBC 예능본부장, 박준영 SM엔터테인먼트 창의력최고책임자, 노시용 MBC 버추얼콘텐츠사업TF장 등이 참석했다. 콘텐츠 중심의 글로벌 미디어그룹 MBC와 K-POP의 선구자 SM엔터테인먼트가 '미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전'을 위해 힘을 모았다. MBC와 SM엔터테인먼트는 '미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전' 및 '버추얼 아티스트 나이비스(naevis)의 IP를 활용한 콘텐츠의 제작을 통해 상호 협력하여 공동의 목표를 달성하고 지속 가능한 성과'를 이루고자 힘쓸 것이라고 밝혔다. 추후 나이비스(naevis)의 MBC '쇼! 음악중심' 출연 등 다양한 방식의 협업을 진행할 예정이다. 안형준 MBC 대표이사는 "양사의 협력을 통해 나이비스의 IP를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하루하루가 고문이다” 故김수미가 말년에 남긴 일기장엔…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412320"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 10월 25일 갑작스럽게 세상을 떠난 고(故) 김수미(김영옥)가 30대부터 써내려간 일기가 12일 ‘나는 탄원한다 나를 죽이는 모든 것들에 대하여’라는 책으로 출간된다. 김수미는 평소 일기를 책으로 내고 싶다는 의지를 밝혀왔으며, 유가족은 김수미가 말년에 겪었던 고통을 옆에서 지켜봐 온 만큼 일기를 공개하게 됐다고 밝혔다. 책 인세는 전액 기부할 예정이다. 김수미는 생전 일기장에 “이 책이 출간된 후 가족에게 들이닥칠 파장이 두렵다”면서도 “주님을 영접하고 용기가 생겼다. 자살을 결심한 사람들, 그리고 청소년들에게 제가 지금 이 나이에, 이 위치에 있기까지 제 삶의 철학을 알려주고 싶다”고 썼다. 김수미는 갑작스레 세상을 떠나기 직전까지 자신의 이름을 걸고 판매하던 회사와의 분쟁으로 극도의 스트레스를 받았으며, 이는 2023년 10월부터 11월까지 일기장에도 적혀 있다. 그는 “하루하루가 고문이다. 기사가 터져서 어떤 파장이 올지 밥맛도, 잠도 수면제 없이 못 잔다”, “지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새 소속사 찾은 브브걸, 1월 15일 컴백 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422185"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 브브걸이 컴백한다. 소속사 GLG는 12일 "그룹 브브걸(BBGIRLS)이 오는 2025년 1월 15일 컴백을 확정했다"고 밝혔다. 이번 컴백은 브브걸이 지난해 발표한 더블 싱글 'ONE MORE TIME(원 모어 타임)' 이후 약 1년 5개월 만에 선보이는 신보이자, GLG에 합류한 후 처음 발표하는 앨범이다. 지난 2011년 브레이브걸스로 데뷔한 브브걸은 '변했어', 'HIGH HEELS(하이힐)', '운전만해(We Ride)' 등 다양한 앨범으로 대중과 만났다. 특히 'Rollin'(롤린)'과 '운전만해'가 연달아 역주행에 성공하며 '역주행의 아이콘', '서머퀸'으로 큰 사랑을 받았다. 이후 2023년 브브걸로 그룹명을 변경했으며 같은 해 'ONE MORE TIME'을 발매했다. 다방면에서 활약을 펼친 브브걸이 GLG에서 어떤 음악으로 팬들과 만나게 될지 기대가 모인다. 브브걸의 새 앨범은 오는 2025년 1월 15일 오후 6시 전 세계 동시 발매된다. 박정선 엔터뉴스팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC-SM엔터테인먼트, 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전 위한 전략적 제휴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005412318"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC, SM엔터테인먼트는 11일 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전을 위한 업무협약(MOU)을 체결했다. 이날 체결식에는 안형준 MBC 대표이사, 탁영준 SM엔터테인먼트 대표이사, 전진수 MBC 예능본부장, 박준영 SM엔터테인먼트 창의력최고책임자, 노시용 MBC 버추얼콘텐츠사업TF장 등이 참석했다. 콘텐츠 중심의 글로벌 미디어그룹 MBC와 K팝의 선구자 SM엔터테인먼트가 ‘미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전’을 위해 힘을 모았다. MBC와 SM엔터테인먼트는 ‘미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전’ 및 ‘버추얼 아티스트 나이비스(naevis)의 IP를 활용한 콘텐츠의 제작을 통해 상호 협력하여 공동의 목표를 달성하고 지속 가능한 성과’를 이루고자 힘쓸 것이라고 밝혔다. 추후 나이비스(naevis)의 MBC ‘쇼! 음악중심’ 출연 등 다양한 방식의 협업을 진행할 예정이다. 안형준 MBC 대표이사는 “양사의 협력을 통해 나이비스의 IP를 활용한 콘텐츠를 제작하고, 건강한 버추얼 생태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연, 휘몰아치는 전개 속 꽃피운 진가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422184"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연의 열연이 '옥씨부인전'을 더욱 빛내고 있다. 시청률부터 화제성까지 상승세를 보이고 있는 JTBC 주말극 '옥씨부인전'에서 거짓된 삶을 통해 진짜 자신의 삶을 개척해나가고 있는 가짜 옥태영 캐릭터를 섬세하면서도 강렬하게 채워내고 있는 임지연의 활약이 시청자들을 사로잡고 있다. 특히 처절한 노비와 우아한 아씨의 극과 극 비주얼을 자유자재로 표현하며 연기 변신을 펼치고 있다. 제작발표회에서도 "후회 없이 보여드리고 싶었다"라며 비장한 각오를 밝힌 만큼 캐릭터를 향한 임지연의 남다른 열정과 애정이 작품에 고스란히 담겨 있다. 임지연은 주인댁의 가혹한 핍박과 미천한 취급을 받으면서도 목소리조차 낼 수 없는 천민의 애환을 가진 노비 구덕이로 등장부터 임팩트를 남겼다. 멍석말이를 당해 피투성이가 된 채 절규하다가도 주인 이서환(김낙수)에게 낫을 휘두르고 아씨 하율리(김소혜)에게 요강을 뒤집어씌우는 등 극적인 감정의 진폭을 터트리며 흡인력 넘치는 연기를 보여줬다. 이 같은 사건을 딛고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 '마그네틱', 일본 유튜브 연간 랭킹 '최정상 쇼츠 곡' 5위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422183"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 글로벌 연간 차트에서 성과를 거두고 있다. 일본 유튜브가 지난 11일 발표한 연간 랭킹에 따르면 아일릿 데뷔곡 'Magnetic'이 '최정상 쇼츠 곡'(집계기간 2024년 1월 1일~10월 31일) 5위를 차지했다. 이 부문은 각 곡을 활용한 유튜브 쇼츠 동영상의 일본 내 업로드 수를 기준으로 순위를 매기는데, 10위권 내 이름을 올린 K-팝은 'Magnetic'이 유일하다. 또한 'Magnetic'은 일본 아마존 뮤직(Amazon Music)이 꼽은 '2024년 베스트 K-팝(BEST OF 2024 K-POP)'에서 3위에 랭크됐다. 이는 올해 1월부터 9월 22일까지 발매된 곡 가운데 아마존 뮤직 큐레이터가 조회수 등을 바탕으로 선정했다. 뿐만 아니라 'Magnetic'은 일본 최대 유선 방송 기업 유센(USEN)의 '유센 뮤직 어워드 2024'에서 '히트 K-팝(USEN HIT K-POP)' 부문(집계기간 2023년 11월 24일~2024년 11월 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["국가 중대사로 이제야…" '카이스트 석사' 구혜선, 뒤늦게 전한 경사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805829"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 희소식을 전했다. 구혜선은 12일 오전 "안녕하세요. 여러분. 제가 ‘가난하지 않았던 나의 동네’라는 수필로 ‘제 30회 카이스트 문학상’ 수상자로 선정이 되어 지난 5일 수상을 하게 되었어요. 당일 기쁜 소식을 직접 전해 드리려 했으나 국가의 중대한 일이 가장 중요한 까닭에 이제서야 인사를 드려요"라고 인사를 전했다. 그는 "저는 유년시절 인천의 작은 마을에서 자라나 10년이 넘도록 마을 공동체와 가족보다 더 가족처럼 지내며 사랑을 나누었던 찬란한 순간들을 고스란히 기억하고 있어요. 그래서 마흔이 된 지금에도 저는 당시 가족과도 같았던 이웃의 사랑을 잊지 않고 있으며, 가난한 마음으로 인생을 살아가지 않겠다는 다짐을 담은 수필을 완성하게 되었어요"라고 이야기했다. 이어 "카이스트 문학상으로 인해 저의 유년시절의 이야기를 전달드릴 기회를 얻게 되어 감사한 마음이고, 현시대인들에게 이웃과의 사랑의 숭고함을 전해드릴 수 있어 기쁜 마음"이라며 "또한 미숙한 저의 글을 수상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "죽을 죄를 졌습니다"…장영란 남편, 장모에 큰절하며 사과한 사연은 ('A급 장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692553"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란의 남편 한창이 장영란의 어머니에게 큰절을 하며 사과했다. 지난 11일 장영란의 개인 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 "장영란 엄마 최초 고백! 사위에게 충격받아서 2년간 피해 다닌 사연 (김장하던 날)"라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 공개된 영상에서 장영란은 어머니와 함께 김장을 했다. 장영란의 남편 한창은 김장을 마치고 난 뒤에 처가에 나타났다. 집을 바라보던 한창은 어머니에게 "안마기 바꾸셨냐"고 물었고, 장영란은 "내가 일시불로 사드렸다"고 자랑했다. 어머니는 이날 한창을 향해 "한 서방 얼굴이 무서웠다"고 밝혀 궁금증을 자아내기도 했다. 그는 "내가 병원에 갔는데 만지니까 거절하더라"라며 서운한 감정을 드러냈다. 이를 들은 장영란은 "우리 엄마가 남편한테 서운함을 최초 고백하려고 한다. 풀고 가자"며 말을 이었다. 어머니는 "내가 병원에 가면 사위를 껴안는다. 그런데 냉정하게 날 대하더라. 그래서 병원에 가면 사위를 껴안지 말아야겠다고 생각했다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6→뉴진스…‘2024 MBC 가요대제전’ 1차 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168251"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[워너비 아티스트들이 ‘2024 MBC 가요대제전’에 출격을 예고한다. 오는 12월 31일(화) 방송될 ‘2024 MBC 가요대제전 WANNABE’가 2024년의 화려한 피날레를 장식할 1차 라인업을 공개했다. 10년 연속 ‘MBC 가요대제전’을 빛내고 있는 임윤아와 5년 만에 ‘MBC 가요대제전’의 MC로 돌아와 2년 연속 자리를 지키게 된 샤이니 민호, 데뷔 최단기간 공중파 시상식 MC로 데뷔하게 된 TWS(투어스) 도훈이 진행을 맡은 가운데 풍성한 무대를 선사할 아티스트 라인업으로 기대감을 높이고 있다. 1차 라인업에는 aespa, ATEEZ, BOYNEXTDOOR, DAY6, ENHYPEN, ITZY, IVE, NCT 127, NCT DREAM, NCT WISH, NewJeans, PLAVE, RIIZE, Stray Kids, TOMORROW X TOGETHER, TWS(투어스), ZEROBASEONE, (여자)아이들, 영탁, 이찬원, 태민 등 세대를 불문한 최정상 아티스트들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 양세형→김재욱 썸♥ 환승 "55억 전재산 다 줄 수 있어" ('나래식')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225358"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재욱이 '나래식'에 출연해 코미디언 박나래와 티키타카 입담을 뽐냈다. 11일 저녁 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '이상형, 일주일 만에 차인 썰, 최애작품, 이시언 속이기'이라는 제목으로 배우 김재욱이 함께한 13회 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 김재욱에게 "하고 싶은 예능이 있느냐"고 물었고, 김재욱은 "오늘 '나래식'도 그렇지만, '뭔가를 해내야 돼'라는 부담감이 없는 분위기면 사실 뭐든 상관없을 거 같긴 하다"고 말했다. 이에 박나래는 토크쇼를 추천했고, 김재욱은 "좋다. 사실 얘기하는 것보다 듣는 거를 더 좋아하는 편이다. 얘기를 끄집어내는 걸 좋아한다"고 밝혔다. 그러자 박나래는 "오늘 너무 잘해줬다. 오히려 제가 진행 당하는 느낌이었다. 예능 잘하는 것 같다"고 칭찬했고, 김재욱은 "해 볼까"라고 미소를 지어 눈길을 끌었다. 이어 박나래는 본격적인 토크 타임을 제안했고, 김재욱은 "들어와라"라며 자신감을 내비쳤다. 박나래는 "팬심으로 얘기하겠다"라며 이상형을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래도 반한 재치 김재욱 "이상형? 개그 코드 맞는 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422180"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재욱이 '나래식'에 출연해 코미디언 박나래와 티키타카 입담을 뽐냈다. 지난 11일 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '이상형, 일주일 만에 차인 썰, 최애 작품, 이시언 속이기'이라는 제목으로 김재욱이 함께한 13회 영상이 게재됐다. 박나래는 김재욱에게 "하고 싶은 예능이 있느냐"고 물었고, 김재욱은 "오늘 '나래식'도 그렇지만, '뭔가를 해내야 해'라는 부담감이 없는 분위기면 사실 뭐든 상관없을 거 같긴 하다"고 말했다. 이에 박나래는 토크쇼를 추천했고, 김재욱은 "좋다. 사실 얘기하는 것보다 듣는 거를 더 좋아하는 편이다. 얘기를 끄집어내는 걸 좋아한다"고 밝혔다. 그러자 박나래는 "오늘 너무 잘해줬다. 오히려 제가 진행 당하는 느낌이었다. 예능 잘하는 것 같다"고 칭찬했고, 김재욱은 "해 볼까"라고 미소를 지어 눈길을 끌었다. 본격적인 토크 타임을 제안했고, 김재욱은 "들어와라"라며 자신감을 내비쳤다. 박나래는 "팬심으로 얘기하겠다"라며 이상형을 물었고, 김재욱은 주저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁·노윤서·조승우, 넷플릭스 시리즈 '동궁' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422177"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix)가 새 시리즈 '동궁'(가제)의 제작을 확정 짓고 레전드 라인업을 공개했다. '동궁'은 귀(⻤)의 세계를 넘나드는 능력을 가진 남주혁(구천)과 비밀을 간직한 궁녀 노윤서(생강)가 왕 조승우의 부름을 받고 동궁에 깃든 저주를 파헤치면서 벌어지는 이야기를 그린다. '불가살', '손 the guest' 권소라, 서재원 작가와 '악마판사', '붉은 달 푸른 해' 최정규 감독이 의기투합했다. 남주혁은 '귀(鬼)의 세계'를 넘나드는 인물 구천으로 변신한다. 귀신을 칼로 베어 죽이는 능력을 지닌 구천은 왕실에서 벌어진 괴이한 사건을 해결하기 궁궐에 잠입, 상상도 못한 어둠의 세계를 마주하는 인물. 노윤서는 귀신의 소리를 들을 수 있는 능력을 타고난 궁녀 생강 역을 맡았다. 생강은 평생의 저주라 여긴 자신의 능력을 이용해 구천과 함께 궁의 비밀을 파헤쳐나간다. 조승우는 극의 중심을 탄탄히 잡을 예정이다. 조승우가 분한 왕은 궁에 깃든 저주를 풀기 위해 구천과 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사카구치 켄타로, 'AAA 2024' 참석..27일 방콕서 축제의 장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288876"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사카구치 켄타로(SAKAGUCHI KENTARO)가 글로벌 No.1 시상식 'AAA 2024'에 참석, 자리를 빛낸다. 사카구치 켄타로는 12월 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 4시간여에 걸쳐 열리는 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')에 출연을 확정지었다. 사카구치 켄타로는 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 장르의 작품에 출연해 일본 최고의 인기 배우로 자리매김 했다. 국내에도 많은 팬을 확보하고 있는 사카구치 켄타로는 최근 국내 공식 진출작인 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'에서 특유의 감성적인 멜로 연기를 보여줘 뜨거운 반응을 얻었다. 지난해 열린 '2023 AAA'에서는 베스트 아티스트상과 아시아셀러브리티상을 수상한 바 있어 올해는 어떤 모습을 보여줄지 기대감이 쏠린다. 한 해를 빛낸 K-POP과 K-DRAMA, K-MOVIE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] "누가 떠오르시나요?"…SM 버추얼 아티스트 나이비스, '음중' 출연한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225356"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM)가 MBC와 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전을 위한 업무협약(MOU)을 체결했다. SM은 지난 11일 오후 상암동 MBC 사옥에서 MBC와 '미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전'을 위한 업무 협약식을 진행, 이날 협약식에는 탁영준 SM 공동대표와 박준영 SM 최고크리에이티브책임자(CCO), 안형준 MBC 대표이사, 전진수 MBC 예능 본부장, 노시용 MBC 버추얼콘텐츠사업TF장 등이 참석해 자리를 빛냈다. 이번 업무협약에 따라 SM과 MBC는 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전 및 SM의 첫 버추얼 아티스트 naevis(나이비스)의 IP를 활용한 콘텐츠의 제작을 통해 상호 협력하여 공동의 목표를 달성하고 지속 가능한 성과를 이룰 계획으로, 추후 naevis의 '쇼! 음악중심' 출연 등 다양한 방식의 협업도 펼칠 예정이다. 탁영준 SM 공동대표는 "SM에서는 naevis만의 가치를 만들어 가기 위해 노력하고 있고 그러한 노력 덕분에 오늘 이렇게 SM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정, 모친상 후 첫 생일 "그리운 엄마…그래도 꿋꿋하게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005069056"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 멤버 겸 배우 함은정이 모친상 심경을 밝혔다. 함은정은 12일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "몇 년 전부터 제 생일은 저만 축하받는 게 아닌 엄마에게도 감사함을 전하는 기념일로 정했다. 그 당시 나이의 엄마에게는 엄청난 일이 있던 날이었을 텐데 왜 엄마의 노고에는 기념이 없을까 했다"고 적었다. 이어 "제가 세상에 나오기까지 오랜 시간이 걸렸기에 그간의 수고들 듣고, 가족끼리 마음을 전하는 행복한 생일이었다. 그래서인지 엄마를 갑작스레 하늘에 보내드리고 맞는 첫 생일이라 엄마가 더 그리워지는 것 같다"면서 "많이 추모해 주시고 걱정해 주신 덕분에 힘내고 있다"고 전했다. 최근 모친상을 당한 후 처음 맞는 생일에 밝힌 심경이다. 함은정은 "제가 좋은 것만 보고 일에만 집중하도록 다른 것들은 신경 쓰지 않게 하려던 엄마의 마음도 이번에 알게 됐다. 엄마께서 평안히 영면하길 바란다"고 추모했다. 끝으로 어머니를 떠올리며 "MBTI 성향도 달라서인지 같이 있으면 서로 재밌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[듀크 김지훈, 우을증 앓다 사망..오늘(12일) 11주기→애도물결ing[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225355"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투투, 듀크 출신 故김지훈이 세상을 떠난 지 11년이 됐다. 김지훈은 지난 2013년 12월 12일 서울 중구 장충동 소재의 한 호텔에서 사망한 채 발견됐다. 향년 38세. 당시 고인의 소속사에 따르면 김지훈은 우울증과 불면증을 약 1년간 앓았다. 약물 치료를 받았으나, 끝내 세상을 떠났다. 유서는 발견되지 않았던 것으로 전해졌다. 고인의 유해는 경기도 성남 분당 스카이캐슬에 안치됐다. 지난 1994년 혼성 그룹 투투로 데뷔한 김지훈은 '1과 2분의 1', '그대 눈물까지도', '바람난 여자' 등 다수 히트곡으로 사랑 받았다. 이후 1999년 김석민과 듀크로 재데뷔, '스타리안', '파티 투나잇' 등의 곡을 발매했다. 특히 김지훈은 '서세원쇼', '타임머신' 등 다양한 예능프로그램에 출연하며 만능엔터테이너로도 사랑 받았다. 그러나 지난 2009년 마약류인 엑스터시를 투약한 혐의로 기소돼 징역 10개월에 집행유예 2년을 선고받았다. 이후 김지훈은 결국 MBC 출연금지 명단에 이름]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 김준호, 장원영 보다 "♥김지민이 더 예뻐"…'일편단심 사랑꾼' 등극(독박투어)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004225354"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'가 일본 야마나시현으로 떠나 신비로운 후지산을 영접한다. 14일(토) 저녁 8시 20분 방송하는 '니돈내산 독박투어3' 17회에서는 일본 야마나시현으로 22번째 여행을 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 후지산을 배경으로 친근한 산악회 패션을 선보이는가 하면, 다양한 현지 음식과 문화를 체험하는 현장이 펼쳐진다. 또한 이들은 일본의 시내를 배경으로 한 공식 포스터도 최근 선보였는데, '독박투어 공식 게임'인 '독파트' 게임을 하는 포즈를 취해 보이면서 일본 편에 대한 기대감을 드높였다. 이날 '독박즈'는 일본의 상징이자 세계문화유산인 후지산이 위치한 야마나시현에 도착한다. '독박 산악회'를 결성한 듯 단체로 등산복을 갖춰 입고 등장한 이들은 저 멀리 보이는 후지산을 바라보며 감탄한다. 그러던 중, 홍인규는 "눈 덮인 후지산을 기대했는데…"라며 눈이 전혀 없는 후지산의 모습에 아쉬워한다. 반면 김준호는 "부정적으로 생각하지마~, 럭키비키잖아!"라고 씩씩하게 외친다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수녀 된 송혜교, “더러운 영들아” 결연한 표정 (검은 수녀들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168244"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:33.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교, 전여빈의 신선한 조합으로 기대를 모으는 영화 ‘검은 수녀들’이 오는 1월 개봉을 앞두고 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개해 눈길을 끈다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 한국 오컬트의 새로운 장을 열었다는 평가를 받으며 544만 관객을 사로잡은 영화 ‘검은 사제들’의 두 번째 이야기로 기대를 모으는 ‘검은 수녀들’이 1차 포스터와 런칭 예고편을 공개했다. 이번에 공개된 1차 포스터는 타오르는 불길 속 강인한 눈빛이 돋보이는 ‘유니아’ 수녀 역의 송혜교와 의심과 호기심 어린 눈으로 같은 곳을 응시하고 있는 ‘미카엘라’ 수녀로 분한 전여빈의 강렬한 비주얼로 시선을 사로잡는다. 소년을 구하기 위해 무엇이든 마다하지 않는 거침없는 ‘유니아’와 그런 ‘유니아’에 반발심을 느끼면서도 고통받는 소년을 위해 힘을 보태기로 결심하는 ‘미카엘라’. 두 수녀가 펼쳐갈 이야기가 궁금증을 불러일으키는 가운데,]]></content>
    </entry>
</feed>