<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-29T20:17:13.420Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 12월 첫 타이베이 팬미팅…'강렬+매혹 카리스마'로 짜릿한 연말 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519544"/>
        <updated>2024-10-29T20:17:01.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 첫 타이베이 팬미팅을 개최한다. 소속사 울림엔터테인먼트는 29일 공식 SNS를 통해 '권은비 팬미팅 트레저 인 타이베이'(이하 '트레저') 포스터를 공개하고 팬미팅 개최 소식을 알렸다. 이에 따르면 권은비 첫 타이베이 팬미팅 '트레저'는 오는 12월 22일 오후 5시 레거시 테라에서 펼쳐진다. 공개된 포스터는 은빛의 반짝이는 프리즘 배경 속 더 빛나는 권은비의 비주얼을 담고 있다. 긴 생머리에 앞머리를 내린 헤어스타일에 핑크 컬러의 화려한 의상을 입은 권은비는 보석보다 더욱 찬란한 비주얼을 과시하고 있다. 특유의 카리스마 넘치는 눈빛과 숨 막히는 아우라가 단번에 시선을 압도하며 타이베이 첫 팬미팅의 기대감을 끌어올린다. 앞서 국내는 물론 일본, 마카오에서 단독 팬미팅을 개최했던 권은비는 '트레저'를 통해 타이베이 팬들과 처음으로 가까운 거리에서 소통하는 시간을 가진다. 환상적인 라이브와 파워 퍼포먼스, 각종 토크와 코너를 통해 팬들에게 잊지 못할 추억을 선물한다는 계획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈, 1년만에 새 앨범…겨울 감성으로 11월 6일 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519543"/>
        <updated>2024-10-29T20:17:01.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 약 1년 만에 컴백한다. 29일 소속사 피네이션에 따르면 헤이즈는 오는 11월 6일 새 앨범으로 돌아온다. 발매 소식과 함께 지난 28일 오후 피네이션 공식 SNS 채널에는 헤이즈의 어릴 적 가족사진을 AI로 복원한 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 리드미컬한 기타 멜로디와 함께 '누군가의 마음속에 / 한 철의 낭만이 되어준 뒤 / 녹듯이 사라지는 그런'이라는 문구가 등장해 신보를 향한 궁금증을 더한다. 헤이즈는 지난해 12월 8번째 미니앨범 '라스트 윈터'를 통해 헤이즈만의 겨울 감성을 선보이며 음원 퀸의 존재감을 빛냈다. 발매 직후 멜론 음원 차트 핫100에 전곡 차트인한 것은 물론, 타이틀곡 '입술'은 국내 주요 음원차트 톱10에 오르며 좋은 반응을 얻었다. 다채로운 음악으로 음악팬들을 만나온 헤이즈는 '넌 어디에' '여전히 입술을 깨물죠' 등 리메이크 음원을 비롯해 드라마부터 예능, 웹툰까지 각 분야를 아우르는 OST로 꾸준한 음악 활동을 이어오며 폭넓은 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 솔로데뷔 10년 변곡점…첫 정규앨범→아시아 투어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519542"/>
        <updated>2024-10-29T20:17:01.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 솔로 데뷔 10년 만에 첫 정규앨범을 발표한다. 소속사 안테나는 지난 28일 공식 SNS에 규현 정규 1집 '컬러스'(COLORS) 티징 포스터를 공개하며, 컴백 소식을 알렸다. 이에 따르면 규현의 첫 정규앨범 '컬러스'는 11월 27일 오후 6시 공개된다. 공개된 포스터 속 규현은 세련된 블랙 슈트로 멋을 낸 모습이다. 색깔을 의미하는 앨범 타이틀인 '컬러스'와 모순되는 무채색으로 채워진 포스터가 이채롭다. 규현이 솔로 아티스트로서 정규 앨범을 발매하는 건 2014년 솔로 데뷔 이후 처음이다. 규현은 그간 첫 미니앨범 '광화문에서', 두번째 미니앨범 '다시, 가을이 오면', 세번째 미니앨범 '너를 기다린다', 네번째 미니앨범 '러브 스토리 (4 Season Project 季)' 그리고 안테나 합류 후 선보인 EP '리스타트' 등을 통해 다양한 장르를 아우르는 활약을 펼쳤다. 규현은 이번 새 앨범으로 음악 세계를 다시 한번 확장한다. 정규 앨범 발매와 함께 규현은 솔로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포레스텔라, 단독 콘서트 XR 티저 공개! 마성 넘치는 3色 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997575"/>
        <updated>2024-10-29T17:14:38.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크로스오버그룹 포레스텔라(Forestella)가 XR 티저로 콘서트에 대한 기대감을 높였다. 포레스텔라는 지난 26일부터 28일까지 사흘간 공식 SNS를 통해 멤버 조민규, 강형호, 배두훈의 콘서트 카운트다운 티저를 공개했다. 2024 단독 콘서트 ‘THE ILLUSIONIST (더 일루셔니스트)’를 일주일 앞둔 26일부터 시작한 이번 카운트다운 콘텐츠는 포레스텔라의 마성의 매력을 담고 있다. 특히 조민규, 강형호, 배두훈은 XR 가상현실 공간에서 이번 티저를 촬영해 눈길을 끈다. 조민규 뒷모습, 강형호의 시선처리, 배두훈의 피지컬이 XR 배경과 합쳐져 한층 신비롭고 몽환적인 분위기를 자아낸다. ‘환영술사’라는 뜻의 공연명인 ‘THE ILLUSIONIST’에서 포레스텔라가 어떤 모습을 보여줄지 주목된다. 포레스텔라는 이번 콘서트 ‘THE ILLUSIONIST’에서 한국콘텐츠진흥원 지원사업의 일환으로 XR 기술을 활용한 VCR 영상을 선보일 예정이다. 본 공연에 앞서 카운트다운 티저에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "뉴진스 도쿄돔, 혼란기 속 준비..2번 리허설도 완벽"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278017"/>
        <updated>2024-10-29T16:20:48.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 사내이사가 그룹 뉴진스의 도쿄돔 공연을 돌아봤다. 29일 평론가 김영대는 자신의 유튜브 채널 '김영대의 스쿨 오브 뮤직'을 통해 첫 번째 라이브로 민희진 전 어도어 대표와의 인터뷰를 진행했다. 이날 민희진은 크게 화제 된 뉴진스 하니의 '푸른 산호초' 무대를 언급하며 "'푸른 산호초' 얘기를 나한테 많이 물어본다. 음악을 좋아하는 사람은 아는 음악이고, 뭔가 영감을 받는 게 '저렇게 만들어야겠다'는 것보다는 당시 주는 느낌이 상당히 독특했다. 되게 고유했고. 그분이 뿜어낸 에너지가 내가 생각했던 때 아이돌이라고 칭해져서 얘기되는 모습이다. 캐릭터로 굳이 선별해서 말하자면 그렇다. 그래서 지금 시대 저런 매력을 뿜어낼 무대가 없지 않나. 소박하면서 애조가 있고 개인의 매력을 극대화할 수 있는 음악이 없다. 솔로가 주는 힘을 지루한 형태가 아니라 극대화하는 걸 해보고 싶었다"라고 설명했다. 이어 "그게 방송 무대로 하고 싶지 않았고 도쿄돔이 되고 싶었다. 우리나라 공연장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지현, 기안84 라인 되더니 겹경사..나PD 팬미팅 장소서 '생쇼행쇼' 개최 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005186278"/>
        <updated>2024-10-29T15:20:54.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박지현이 팬미팅을 개최하고 팬들과 만난다. 박지현이 오는 12월 14일 오후 2시와 6시 서울 영등포구 명화라이브홀에서 팬미팅 ‘생쇼행쇼’를 총 2회 개최한다. 이번 팬미팅은 오는 12월 12일 박지현의 스물아홉 번째 생일을 기념하여 열린다. 이날 박지현은 팬클럽 ‘엔돌핀’과 함께 20대의 마지막 생일을 의미 있게 장식할 예정이다. 공연과 방송, 음원 발매 등 다양한 활동으로 종횡무진하게 보냈던 2024년을 돌아보며 아껴두었던 이야기들과 노래들로 팬들과 긴밀하게 소통하는 시간이 될 것으로 기대된다. 박지현은 매력적인 비주얼과 탄탄한 실력으로 2023 -미스터 트롯2'에서 선을 차지하며 대중들에게 얼굴을 알렸다. '나 혼자 산다', '트랄랄라 유랑단' 등의 예능 프로그램 출연을 비롯, 최근 SBS M, SBS FiL ‘더 트롯쇼’에서 지난 6월 발매한 첫 싱글 ‘그대가 웃으면 좋아’로 3주 연속 1위에 달성하며 명예의 전당에 입성했다. 또한 ‘미스터트롯2’ 준결승에서 불렀던 ‘깜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 레드 시스루로 섹시美..강렬한 노출 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278015"/>
        <updated>2024-10-29T15:20:54.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 멤버 모모가 시스루 패션을 공개했다. 모모는 지난 28일 자신의 인스타그램을 통해 "정체성"이란 글을 게재했다. 공개된 사진 속 모모는 금발 머리를 하고 레드 시스루 상의를 착용했다. 특히 볼륨감을 드러내는 의상은 그간 모모가 보여줬던 매력과 색달라 이목을 끌었다. 한편 모모가 속한 트와이스 유닛 그룹 미사모는 오는 11월 6일 두 번째 미니 앨범 '오트 쿠뛰르'를 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 하이브 내홍에 "왜 날 미친 사람으로..비논리적 얘기"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278014"/>
        <updated>2024-10-29T15:20:54.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 하이브와 내홍에 대한 심경을 밝혔다. 29일 평론가 김영대는 자신의 유튜브 채널 '김영대의 스쿨 오브 뮤직'을 통해 첫 번째 라이브로 민희진 전 어도어 대표와의 인터뷰를 진행했다. 민희진은 그간 하이브와 내홍을 벌였던 이유에 대해 "이상하다는 건 누군가 얘기했어야 하니까. 근데 아무튼 난 이런 일들이 굉장히 누구를 공격하기 위한 수단이 아니라 개선되어야 하는 지점이기 때문에 드러났어야 했다. 심각하게 뭐가 문제가 있는지 돌아보고 자정해야 한다"라며 "그렇지 않으면 업이 어떻게 바뀌겠나. 업은 하루아침에 바뀌지 않는다. 매일 투쟁하고 포기하지 않은 마음으로 있어야 달라진다. 어느덧 스며드는 건데 언젠가 '누가 하겠지'가 아니다. 그 사람이 날 건드렸지만, 내가 긁은 포인트도 있다. 내가 왜 밉보였겠나. 그동안 좌시하지 않고 계속 말했기 때문"이라고 말했다. 그는 "내가 원하지 않았는데 보상을 준 게 있다. 근데 연봉 외 받은 게 없다. 자꾸 거짓말하는 분들이]]></content>
    </entry>
</feed>