<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-24T05:16:41.555Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나, K-콘텐츠 전파에 힘 보탠다…‘ON THE K :D’ MC 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031798"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 K-콘텐츠 전파에 힘을 보탠다. 유인나는 KOCCA뮤직스튜디오 기획공연 ‘ON THE K :D’의 메인 MC로 선정되어 120분간 펼쳐지는 공연을 이끈다. KOCCA뮤직스튜디오 기획공연 ‘ON THE K :D’는 뮤지션 및 음악 등을 소재로 하여 시청자와의 공존을 테마로 하는 라이브 콘텐츠로, 드라마 OST 무대와 인생 드라마 토크 등 온오프라인 관객들을 위한 다양한 콘텐츠가 준비되어 있으며 파리 브롱냐르궁에서 열리는 ‘2024 프랑스 K-박람회’와 이원 생중계로 동시 송출된다. 유인나는 이 기획공연을 통해 한국의 드라마와 OST를 사랑하는 한국 및 프랑스 팬들과 소통할 예정이다. 유인나는 약 5년간 라디오 ‘유인나의 볼륨을 높여요’ DJ를 맡아 ‘꿀디’라는 애칭을 얻으며 큰 사랑을 받았고, ‘선다방’ ‘같이 펀딩’ ‘77억의 사랑’ ‘신들린 연애’ ‘탐정들의 영업비밀’ 등 다수의 프로그램뿐만 아니라 제23회 전주국제영화제 개막식과 창원 K-POP 월드 페스티벌에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["벌써 이렇게 컸어?"… 이정현 딸 서아, 엄마 쏙 빼닮았네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034588"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이정현 딸 서아가 스튜디오에 깜짝 등장한다. 오는 25일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')은 5주년 특집으로 진행된다. 이에 만능 여신 이정현의 귀염둥이 딸 서아가 스튜디오에 깜짝 등장, '편스토랑'의 5주년 생일을 축하한다. '편스토랑'과 함께 성장한 귀요미 서아의 등장에 '편스토랑' 삼촌, 이모들 모두 "귀여워"를 연발하며 좋아할 예정이다. 최근 진행된 '편스토랑' 스튜디오 녹화에서 MC 붐 지배인은 "2019년 10월 25일 오픈한 '편스토랑'의 5주년 생일이다"라고 밝혔다. 모두 축하의 박수를 쏟아낸 가운데 이연복 셰프는 "5년 전과 크게 달라진 것이 한 가지 있다. 서아를 사랑해 주시는 분들이 정말 많다"라고 말했다. 이정현은 결혼 후 출연한 '편스토랑'에서 처음으로 딸 서아를 공개하고, 둘째 복덩이 임신 소식도 전했다. 이때 이정현이 "오늘 5주년이라 서아가 인사드리면 좋을 것 같아 함께 왔다"라고 말했다. 서아가 스튜디오에 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 손담비, 몸무게 불어났다더니…필라테스 집중 "오운완"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787215"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 임신 중인 근황을 전했다. 24일 손담비는 개인 계정에 "필라테스 오운완"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게시했다. 공개된 사진에는 필라테스 후 거울 앞에서 인증샷을 남기고 있는 손담비의 모습이 담겼다. 사진 속 손담비는 볼캡을 쓴 채 후드티와 무릎 위로 올라오는 레깅스를 매치한 편안한 운동복 차림을 하고 있다. 손담비는 지난 2022년 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. 이후 그는 시험관 시술 과정을 공개, 최근 기다리던 2세 소식을 전하며 많은 축하를 받았다. 한편 손담비는 앞서 자신의 유튜브 '담비손'을 통해 최근 임신 후 근황을 전한 바 있다. 그는 몸무게가 불어났다며 "모든 옷이 안 맞기 시작했다. 남자바지로 바꿨다"고 옷 고민을 털어놓기도 했다. 사진=손담비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, 미니 3집 누적 판매량 100만↑... 데뷔 후 첫 밀리언셀러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389720"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어 신보 ’19.99’가 누적 판매량 100만 장을 넘기며 밀리언셀러 반열에 올랐다. 24일 소속사 KOZ 엔터테인먼트에 따르면 9월 9일 발매된 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)의 미니 3집 ‘19.99’가 지난 16일 기준 누적 판매량 100만 장(YG 플러스 집계 기준)을 돌파했다. 이로써 보이넥스트도어는 데뷔한 지 1년 반 만에 첫 번째 밀리언셀러 앨범을 배출했다. 보이넥스트도어는 데뷔 싱글부터 꾸준히 자신들의 이야기를 음악으로 만들며 곡 작업에 적극 참여했다. 이를 통해 또래 청춘과 공감대를 형성하면서 팬층을 빠르게 넓혀왔다. ‘19.99’에는 스물 언저리 나이대인 멤버들의 솔직한 감정을 녹였다. 누구나 한 번쯤 겪었을 일상과 경험을 노래한 음악은 국가/지역을 막론하고 동 세대 리스너의 공감을 이끌어냈다. 실제 19.99세를 보내고 있는 멤버들이 직접 쓴 ‘생활 밀착형 가사’는 곡에 진정성을 더했고, 음악에 대한 호응은 팀을 향한 관심으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[철가방 요리사 '톡파원 25시' 뜬다! '한강 노벨상' 인터뷰 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415624"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['철가방 요리사' 임태훈 셰프가 JTBC '톡파원 25시'에 뜬다. 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')로 전 세계 시청자들에게 큰 사랑을 받은 '철가방 요리사' 임태훈 셰프가 JTBC '톡파원 25시'에 출연한다. 쏟아지는 방송 섭외와 급증한 손님들로 하루에 3시간밖에 못 잔다는 임태훈 셰프는 부족한 시간에도 "전현무의 한 마디에 출연을 결정했다"라고 말하며 의외의 친분을 자랑했다는 후문이다. 이날 임태훈 셰프는 일본의 이색 식당 투어 영상을 보고 오너셰프로서의 날카로운 경영 노하우를 전할 예정이다. 뿐만 아니라, 한강 작가의 노벨문학상 수상 당일 시민 인터뷰에 응하게 된 전말까지 공개한다고 해 기대감을 더한다. '철가방 요리사' 임태훈 셰프가 출연하는 JTBC '톡파원 25시' 에피소드는 11월 중 방송될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 고민토로 "사춘기 온 딸 민서, 안고 손잡고 싶은데 다 거절해" ('라디오쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208576"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 걸그룹 있지에게 고민상담을 했다. 24일 방송된 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'에서는 그룹 있지(ITZY)가 출연했다. 이날 DJ 박명수는 '데뷔 6년차' 있지에게 부모님께 어떤 효도를 했는지 물었다. 이에 채령은 "저는 평소에도 전화, 문자 자주 드리기도 하고 저번에 엄마랑 동생 해외 유럽 여행 보내드렸다. 이번에 한 번 더 보내드리기로 했다"라고 밝혔다. 류진은 "보너스 받은 걸로 시계 사드렸다", 유나는 "유럽 투어에 부모님을 초대해서 같이 공연도 보고 식사도 했다. 공연 보고 어머니가 우셨다"고 말해 눈길을 끌었다. 이에 고등학생 딸을 둔 박명수는 "보통 딸이 아버지랑은 좀 어색한 것 같다"는 고민을 털어 놓았고, 있지는 "따님이랑 서먹하시냐"고 걱정했다. 박명수는 "딸이 고등학생이다. 몸이 힘든 시기 아니냐. 어떻게 해줘야 할 지 모르겠다. 안고 손잡고 사랑한다고 하고 싶은데 다 거절한다"라고 털어놔 눈길을 끌었다. 그러자 있지 멤버들은 가만히 있거나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전직 아이돌, 여친 안대 씌우고 성관계 촬영 충격…법정 구속 후 "후회 막심" 반성문 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686120"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자친구에게 안대를 씌우고 성관계 장면을 몰래 촬영한 혐의로 재판에 넘겨진 전 아이돌 그룹 출신 래퍼 A씨(28) 반성문을 읽었다. 24일 오전 서울서부지방법원 제1형사부는 A씨에 대한 항소심 첫 재판을 열었다. 이날 A씨는 최후 진술을 통해 직접 작성한 반성문에서 "가장 먼저 나의 잘못된 행동들과 그로 인해 발생한 모든 일들에 대해 한치의 변명 없이 사죄드린다"라며 고개를 숙였다. 이어 A씨는 "돌이켜 생각하면 할수록 후회가 막심하다. 피해자분들에 대한 죄송한 마음도 점점 커져간다"며 "나를 올바르게 지도해주지 못했다고 자책하시는 부모님을 보며 내가 부족한 사람이란 걸 깨닫고 두 번 다시 이런 행동을 하지 않겠다고 맹세했다. 피해자분의 상처가 하루 빨리 치유될 수 있길 간절히 기도하겠다"고 고개를 숙였다. 앞서 서울서부지법 형사4단독 홍다선 판사는 성폭력 처벌법상 카메라 등 이용 촬영-반포 등의 혐의로 기소된 A씨에 대해 징역 1년6개월을 선고하고 도주 우려가 있다며 법정 구속했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최연소 대통령실 대변인’ 유연석, 강렬 첫 등장 (지금 거신 전화는)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158674"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’이 1차 티저를 공개하며 고감도 로맨스릴러의 탄생을 예고해 기대감을 끌어올린다. 오는 11월 22일(금) 밤 9시 50분 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스)은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러다. 카카오페이지 동명의 인기 웹소설을 원작으로 한 ‘지금 거신 전화는’은 ‘멜랑꼴리아’, ‘의사요한’ 등 탄탄한 작품을 쓴 김지운 작가와 ‘금혼령, 조선혼인금지령’ 등에서 감각적인 연출력을 보여준 박상우 감독이 의기투합했다. 또한 유연석, 채수빈, 허남준, 장규리 등 믿고 보는 배우들의 조합으로도 큰 화제를 모으고 있다. 24일(오늘) 공개된 1차 티저 영상은 집안, 외모, 능력 무엇 하나 빠지는 게 없는 주인공 백사언(유연석 분)의 모습으로 시작된다. 수많은 카메라와 기자들 앞에서 “대통령실 대변인 백사언입니다” 한 마디로 카리스마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임채무, 로또 1등 당첨됐다..속물처럼 변한 子에 '실망' ('개소리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208574"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개소리'가 충격적인 사건과 감동적인 에피소드로 안방극장을 강타했다. 어제(23일) 밤 9시 50분 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이) 9회에서는 로또 당첨금을 둘러싸고 일어난 의미심장한 살인 사건에 휘말린 임채무의 이야기가 쫄깃한 긴장감을 자아냈다. 9회 방송은 거제도의 한 문어집 수조 속 문어의 움직임에 집중하며 로또 번호를 받아적는 세 친구 현경(장하나 분)과 진주(고유리 분), 부자(이유미 분)의 모습으로 포문을 열었다. 무엇이든 척척 맞히는 '문어 보살'의 능력을 믿은 세 친구가 "당첨되면 무조건 삼등분하는 거다"라며 들떠 있는 가운데, 구석에서 홀로 술을 마시며 아들과 통화한 후 무심한 태도에 몹시 상심한 임채무의 모습이 비춰졌다. 그를 안타깝게 여긴 세 친구의 위로에 괜히 발끈해 "돈 앞에서 친구고 나발이고 있을 것 같아?"라며 투덜댄 임채무의 말은 결정적인 복선이 되며 긴장감을 끌어올렸다. 그 이후 충격적인 사건이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘청설’ 홍경 노윤서 애틋한 케미[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384675"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경 노윤서의 화보가 공개됐다. 영화 ‘청설’에서 호흡을 맞춘 홍경과 노윤서가 패션 매거진 ‘엘르’와 화보 촬영을 진행했다. 이번 화보는 두 사람만의 애틋한 계절을 포착했다. 촬영 후 진행된 인터뷰에서 이 영화를 자신의 ‘첫사랑’이라고 표현한 홍경은 “20 대가 지나가기 전에 꼭 한 번 사랑을 연기해 보고 싶었다. 사랑의 여러 얼굴 중에서도 이 영화는 ‘처음’에 관해 이야기한다. 용준이라는 용감한 친구를 통해 혼자라면 결코 느낄 수 없는 감정이나 생각을 누군가를 사랑하며 온전히 배울 수 있는 이야기를 그리고 싶었다”라고 전했다. 함께 호흡을 맞춘 노윤서에 대해서는 “노윤서가 여름 역을 연기한다는 소식을 듣자마자 작품의 색이 다채로워지고 생동감이 살아난다는 느낌을 받았다. 촬영 내내 설렜고 떨렸다”라며 “수어 연기가 대부분이었던 현장에서도 가장 집중한 건 눈 앞에 여름이는 어떤 말을 하고 있을까, 어떤 감정일까에 관한 것이다. 그에 온 신경과 마음을 썼기에 자연스러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 옥순, '현커' ♥경수에 보내는 러브레터 "당신 의심한 내가 못나 보여" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276401"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA, SBS플러스 연애 리얼리티 프로그램 '나는 솔로' 현커(현실 커플)이 된 22기 옥순(가명)이 연인인 경수에게 진심이 담긴 러브레터를 보냈다. 24일 22기 옥순은 "당신에게 처음으로 편지를 쓰네요. 오늘은 꽉꽉 눌러뒀던 마음을, 아무리 눌러도 자꾸 커져버려서 새나갔던 마음을 열어놔도 되지요?"라고 운을 뗐다. 옥순은 '나는 솔로'에서 경수에게 다소 툴툴거린 모습을 보였던 것에 사과했다. 그는 "귀한 시간 내서 왔는데 투정만 부렸던 거 미안해요. 5박 6일 짧은 시간 안에 이름도 모른 채 헤어져 버리면 어떡하나 하는 생각에 제가 마음이 급했어요. 그래서 자꾸 의심하고 졸랐어요. 생일 일주일 앞둔 어린아이가 선물 받아내려고 조르는것마냥 마음 달라고 계속 졸랐어요"라고 밝혔다. 이어 "집으로 돌아오니 사랑이 내겐 사치 같았어요. 아기도 돌봐야 하고 일도 해야 했으니까요. 현실을 이야기하면 당신이 단념하고 돌아갈까 봐 솔직히 말 못했어요"라며 "많은 사람에게 질책을 받았던 때 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84X박지현, 영종도 매드맥스…흙길 폭풍 질주 (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158673"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 ‘영웅 형제’ 기안84와 박지현이 ‘영종도 매드맥스’로 변신한다. 오토바이를 타고 그들만의 길을 개척해 가며 비포장 흙길을 폭풍 질주하는 두 사람의 모습이 시선을 사로잡는다. 오는 25일 밤 11시 10분 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 ‘영웅 형제’ 기안84와 박지현의 여행 두 번째 이야기가 공개된다. 지난주 친형제 케미를 뽐내며 인천 월미도를 접수한 ‘영웅 형제’ 기안84와 박지현이 이번엔 바다를 건너 영종도를 접수한다. 갈매기와 찐하게 소통하며 도착한 영종도에서 기안84는 오토바이를 타고 자신의 아지트로 박지현을 안내한다. 황금 들판을 감상하며 박지현에게 오토바이 라이딩의 재미를 보여준 기안84는 심상치 않은 풍경과 마주하고 당황한다. “여기 길 맞아?”라며 잠시 멈춰 내비게이션을 보는 기안84는 “길을 잘못 들어도 좋아요. 길 잃는 것도 여행”이라는 박지현의 말에 무작정 질주를 시작한다고. 막다른 길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 손담비, 배 나오기 시작하니 운동복도 달라져..."태교 운동 필라테스 오운완"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208572"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 임신 후 근황을 전했다. 24일 손담비는 "필라테스 오운완"이라며 밝은 얼굴로 운동을 인증했다. 최근 손담비는 시험관 시술 끝 최근 임신에 성공, 많은 축하를 받았다. 손담비 측은 지난달 26일 공식입장을 통해 "손담비 씨가 소중한 생명을 만나게 됐다. 손담비 씨와 가족은 큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있으며, 2025년 4월 출산 예정"이라고 밝혔다. 임신 후 근황에 대해서 손담비는 "지금도 초기지만, 제가 노산이니까 초기 때 아예 움직이지 말라고 하셔서 3개월 동안 아무것도 안 했다. 산책도 안 했다"라며 "제가 어제 처음으로 몸무게를 쟀는데 상상초월이었다"고 밝혔다. 이어 "이제 배가 나오기 시작하면서 모든 옷이 안 맞기 시작했다. 남자 바지를 입기 시작했고, 옷에 대한 고민이 많은 시기"라 털어놓았다. 손담비는 "따봉이를 위해 노력할 거다. 영양소를 챙겨 먹고, 운동도 하고, 저도 중요하니까 관리를 해야 할 것"이라며 "걱정되는 건 아이 태어나면 이유식을 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘메소드 연기 끝판왕’ 진선규, ‘SNL 코리아6’ 호스트 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158671"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’가 시즌 6 10회 호스트로 진선규를 발표해 눈길을 끈다. ‘SNL 코리아’ 시즌 6는 거침없는 패러디, 호스트와 크루들의 특급 활약으로 각종 화제성 지수 1위를 차지하며 대한민국 최고의 코미디 쇼임을 입증하고 있다. 11월 2일(토) 10회 호스트로는 작품마다 완벽한 연기 변신을 선보이는 배우 진선규가 출연한다. 진선규는 연극무대로 데뷔하여 수많은 영화와 드라마, 뮤지컬까지 종횡무진하며 폭넓은 커리어를 쌓아온 대한민국 최고의 연기파 배우다. 〈극한직업〉, 〈범죄도시〉의 선악을 오가는 완벽한 연기부터 다수의 예능 속 청정무해한 매력까지, 장르와 국적마저 넘나드는 한계 없는 변신으로 화제를 부르는 배우 진선규가 ‘SNL 코리아’ 호스트로는 어떤 새로운 모습을 보여줄지 기대를 모은다. 진선규는 “제가 SNL 코리아에 출연하게 될 거라고는 상상하지도 못했다. 다양한 캐릭터를 연기해 봤지만 코미디는 가장 어렵고 떨리는 것 같다. 훌륭한 크루분들과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 제니 '만트라' KBS서 못 봐…방송부적격 판정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688824"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니의 신곡 '만트라'의 무대를 KBS에서는 볼 수 없게 됐습니다. KBS 가요심의 결과에 따르면 제니의 '만트라'는 특정 상품 브랜드가 언급돼 방송심의규정에 위배되는 가사로 방송부적격 판정을 받았습니다. 만트라 가사는 특정 브랜드의 햄버거와 차량 등을 일부 담고 있습니다. 제니의 '만트라'는 미국 빌보드 메인 싱글차트 '핫 100' 98위로 진입했고, 글로벌 차트 2위 등 좋은 성적을 보이고 있습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #MANTRA #JENNIE #BLACKPINK]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] BTS 제이홉, 전역 후 첫 일정으로 한국시리즈 2차전 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688823"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 17일 전역한 방탄소년단 제이홉이 전역 후 첫 일정으로 야구 경기장으로 향했습니다. 제이홉은 어제(23일) 광주 KIA 챔피언스필드에서 열린 2024 KBO 리그 한국시리즈 2차전 기아 타이거즈와 삼성 라이온즈 경기에 시구자로 나섰습니다. 기아의 팬으로 알려진 제이홉은 'J-HOPE'이 새겨진 보라색 글러브를 착용하고 공을 던져 눈길을 끌었습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.oc.kr) #제이홉 #제이홉_시구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아파트~ 아파트!' 세계가 취했다…MV 벌써 1억뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688822"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스의 듀엣곡 '아파트'가 세계적인 인기를 끌고 있습니다. 우리나라 술자리 놀이에서 영감을 받은 노래를 가지고 세계 곳곳의 팬들이 '아파트'를 외치며 열광하고 있습니다. 서형석 기자입니다. [기자] &lt;'아파트' / 로제·브루노 마스&gt; "아파트 아파트 아파트 아파트" 블랙핑크 로제와 세계적인 팝스타 브루노 마스가 마주 앉아 한국의 술자리 놀이 '아파트'를 하고, 브루노 마스는 '건배'를 외칩니다. 한 번 들으면 뇌리에서 떠나지 않는 중독성 있는 가사와 멜로디의 로제의 신곡 '아파트'가 세계인을 홀리고 있습니다. 각국에서 '정직한' 발음으로 아파트를 외치며 떼창을 부르고, 로제의 노래를 배경으로 '아파트 게임'을 따라 하는 챌린지 영상도 이어지고 있습니다. &lt;김헌식 / 대중문화평론가&gt; "게임의 요소가 있을수록 인터넷에서 화제가 많이 되고 인기 있잖아요. 놀이성, 재미 요소가 있다 보니까 전 세계의 젊은이들이 같이 즐길 수 있어서 이렇게 폭발력을 갖고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오승훈, 저스트엔터와 전속계약 만료...“앞날 응원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384673"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈이 현 소속사를 떠났다. 소속사 저스트 엔터테인먼트는 24일 “지난 2020년 귀중한 인연을 맺은 후, 지금까지 동행해 온 오승훈 배우와의 전속 계약이 만료됐다”며 “전속 계약 만료를 앞두고 오랜 시간 동안 신중하게 논의한 끝에 서로의 앞날을 응원하기로 의견을 모았다”고 밝혔다. 이어 “4년이라는 짧지 않은 기간 동안 저스트 엔터테인먼트와 함께한 오승훈에게 진심으로 고마운 마음을 전한다. 뛰어난 재능과 연기를 향한 뜨거운 열정을 지닌 오승훈의 파트너로서 의미 깊은 여정을 함께하며 쌓은 추억을 오래도록 기억할 것”이라고 전했다. 더불어 “앞으로도 다양한 작품 속에서 빛나는 활약을 펼칠 오승훈을 진심으로 응원하겠다. 새로운 출발을 앞둔 오승훈에게 변함없는 사랑과 응원 부탁드린다”며 오승훈의 앞날을 응원했다. 오승훈은 지난 2013년 데뷔했다. 드라마 ‘피고인’, ‘의문의 일승’, ‘아이템’, ‘악의 마음을 읽는 자들’, ‘붉은 단심’, ‘삼식이 삼촌’, 영화 ‘독전2’ 등에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6개월 만에 이혼→재결합… 정주연 "혼인신고? 안 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034564"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정주연이 결혼 6개월 만에 파경을 경험했던 이유에 대해 털어놨다. 지난 23일 MBN '속풀이쇼 동치미'는 정주연이 결혼 6개월 만에 이혼했다가 재결합하게 된 과정을 담은 선공개 영상을 공개했다. 공개된 영상 속 정주연은 "지난해 4월 결혼식을 하고 6개월 정도 살다가 이혼했다. 사실 혼인신고를 안 했었다. 그러다가 몇 달 정도 후에 재결합해서 잘(지내고 있다) 좋은 근황을 전하고 싶었다"고 말했다. 이어 "제가 이혼했을 때 이혼하신 분들이 많았다. 저는 최정우 선배님이 '홧김에 이혼했다'는 말이 너무 공감됐다. 저도 이혼이 별것 아니라고 생각이 들었던 게, '이렇게 쉽게 이혼이 되는구나' 할 정도로 신혼 초의 기 싸움 때문이었던 것 같다"고 밝혔다. 그는 "연애는 2년 정도 매일 만나다시피 했다. 남편이 혼자 살고 있어서 남편 집에 자주 왔다 갔다 하면서 살게도 돼서 충분히 겪어보고 결혼했다고 생각했다. 2년 연애했으면 사실 별의별 일이 있었지 않겠나. 그때 싸웠던 부분이 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘맘 투 더 퓨처’ 손담비, “임신 후 몸무게 초월... 남성 바지도 찰떡 소화!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031790"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 최근 유튜브를 통해 임신 소식과 함께 근황을 전해 팬들의 관심을 모았다. 23일 그녀는 ‘올해 가장 스페셜한 여정의 시작’이라는 제목의 영상을 공개하며, 임신 중 겪고 있는 변화들을 솔직하게 나눴다. 손담비는 “현재 임신 초기라 몸의 변화가 거의 없었지만, 의사의 권고로 3개월 동안 산책조차 하지 않고 최대한 조심스러운 생활을 했다”고 전했다. 특히, 최근 체중 변화에 대해 언급하며 “어제 몸무게를 쟀는데, 상상 이상으로 나왔다. 아기가 아직 0.2kg도 안 될 텐데 도대체 이 살은 어디서 찐 걸까”라며 웃음을 자아냈다. 지인들로부터 “양수도 있고 네 살이 아니다”라는 말을 들었지만, 손담비는 “전 제 살이 맞는 것 같다”고 유쾌하게 답하며 살에 대한 걱정은 하지 않는다고 덧붙였다. 또한, 배가 불러오면서 기존에 입던 옷들이 맞지 않아 남성 바지를 입게 됐다고 밝혔다. “이 시기에 옷에 대한 고민이 많다”고 하며, 임신 중인 여성으로서의 옷 선택에 대한 고충도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 인형 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384669"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영이 미모를 뽐냈다. 장원영은 지난 23일 인스타그램 계정에 별다른 문구 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 장원영은 화이트 톤의 미니 원피스를 입고 다양한 포즈를 취했다. 장원영은 인형 같은 비주얼과 함께 늘씬한 각선미를 자랑했다. 또 장원영은 윙크 포즈로 사랑스러운 매력을 드러내기도 했다. 이를 본 누리꾼들은 “공주님이 왔습니다” “정말 예쁘고 사랑스러워” 등의 반응을 보였다. 장원영이 속한 아이브의 첫 번째 월드투어 공연 실황을 담은 영화 ‘아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마’로 관객들과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["배설 처리한다는 송지은, 형 보내줘도 될 듯" 박위 남동생 축사→논란되자 수정 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276394"/>
        <updated>2024-10-24T05:16:33.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전신마비를 받은 유튜버 박위와 그룹 시크릿 출신 송지은의 결혼식에 전해진 박위 남동생 축사가 논란이 된 가운데 해당 영상이 수정됐다. 박위는 지난 12일 유튜브 채널 '위라클'에 송지은과의 결혼식 현장이 담긴 영상을 올렸다. 영상에는 박위 남동생의 축사가 담겼다. 박위 남동생은 축사에서 "형이 답답하고 귀찮을까 봐 티는 잘 안 냈지만, 혹시나 도움 필요한 일이 생길 땐 '어쩌지' 하는 걱정이 계속 있었다. 여기서 우리 형수님이 등장한다. 얼마 전 우리 형이 형수님이랑 헬스장에서 운동을 하다가, 힘을 너무 주는 바람에 냄새나는 뭔가가 배출되는 사건이 있었다고 한다"고 말했다. 이어 "그래서 형이 '지은아 냄새 좀 나지 않아?' 하니까, 형수님이 '킁킁, 한 번 정도 난다' 이러면서 '오빠 걱정하지 마. 일단 휠체어에서 옮겨 앉고 문제가 생겼으면 내가 처리할게' 그랬다고 한다"고 덧붙였다. 박위 남동생은 "나는 살면서 이런 믿음직한 소리 들어본 적이 없다. 여러분은 들어보셨나. 이 얘기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 놀라운 성장 속도 "생후 10일인데..요람이 작아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276392"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍 딸이 놀라운 성장 속도를 보여 놀라움을 안긴다. 24일 박수홍, 김다예 부부는 인스타그램에 "태어난 지 D+10"이라며 "요람이 작아요"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 생후 10일 된 박수홍, 김다예 부부의 딸이 요람에 누워있는 모습이 담겼다. 요람이 꽉 찬 듯 보이며 놀라운 성장 속도가 눈길을 끈다. 박수홍, 김다예는 목을 가누는 전복이(태명)의 모습을 공개하며 "40주 넘어서 나와서 그런지 이미 많이 커서 나왔다. 성장 속도가 엄청 빠르다고 한다. 팔도 혼자 내놓고 있다. 며칠 전부터 고개도 든다"고 설명한 바 있다. 한편 박수홍, 김다예 부부는 지난 2021년 7월 혼인 신고 후 다음 해 12월 결혼식을 올렸다. 이어 난임으로 시험관 시술받았고 지난 3월 임신 소식을 알렸으며 지난 14일 득녀했다. 두 사람은 출산 이후 딸의 성장 과정을 SNS 등에 공개하며 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "송지은, ♥박위 배변냄새 킁킁"…논란된 동생 축사 영상 수정, 흔들림 없는 허니문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208567"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은과 유튜버 박위 부부가 문제가 된 동생의 축사 영상을 수정했다. 박위는 9일 서울 강남에서 열린 송지은과의 결혼식 영상을 자신의 유튜브 채널에 공개했다. 공개된 영상에서 박위는 턱시도를 차려 입고 훤칠한 외모를 뽐냈고, 송지은은 디즈니 공주 재질 비주얼을 드러냈다. 이에 많은 하객들이 선남선녀의 행복을 응원했다. 그런데 예상치 못한 곳에서 문제가 발생했다. 바로 박위 동생인 박지우 씨의 축사였다. 박지우 씨는 "저는 오늘부터 신부 송지은 양의 영원한 서방님인 박지우"라고 자신을 소개한 뒤 "10년 전 저희 형은 불의의 사고로 전신마비 진단을 받았습니다. 우리 가족은 정말 힘들었습니다. 저까지 울 순 없었습니다. 저는 전신마비가 된 아들을 둔 부모님의 25세짜리 아들이었기 때문"이라고 말했다. 이어 "듣는 형이 답답하고 귀찮을까봐 티는 잘 안냈지만 혹시나 도움이 필요한 일이 생겼을 때 어쩌지 하는 걱정이 계속 있었습니다. 여기서 우리 형수님이 등장합니다. 얼마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 서울 데이트 제대로 즐기는 中... 신혼 모드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389709"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리, 이상순 부부가 달콤한 데이트를 즐기고 있다. 이효리는 24일 자신의 SNS를 통해 별다른 문구 없이 한 장의 사진을 올렸다. 사진 속 이효리, 이상순 부부는 외출에 나선 모습이다. 창에 빼곰 고개를 내밀고 서로의 눈을 맞추며 사랑스러운 분위기를 자아냈다. 이효리 얼굴에 걸린 미소에서 부부의 행복이 읽혀 달달함을 안긴다. 해당 사진이 온라인 커뮤니티에 퍼지자 누리꾼들은 “미술관 데이트 보기 좋다”, “서울로 이사 잘 오신 듯”, “멀리서 봐도 톱스타” 등 댓글을 남겼다. 한편 이효리, 이상순 부부는 11년간의 제주 생활을 마치고 지난 9월 서울 평창동으로 이사했다. 평창동 주택은 지하1층에서 지상 2층까지로 구성됐으며, 연면적 100평에 달한다. 60억 500만 원을 전액 현금으로 매입했으며, 이효리가 4분의 3, 이상순이 4분의 1인 것으로 전해졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여보 나 어때" 이윤지, 글러브 끼고 폭주…'♥정한울' 집 안 들어올 듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686118"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지가 새로운 운동을 공개했다. 이윤지는 지난 23일 자신의 인스타그램 스토리에 "NEW 운동. 또 갈지는 내일 아이고 소리가 얼마나 나오는지 보고...? 하악 삭신이야"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 그러면서 해당 사진에 "여보 나 어때?"라는 문구를 추가했다. 공개된 사진 속에서 이윤지는 권투 글러브를 끼고 운동에 집중하고 있는 모습. 잔뜩 헝클어진 머리와 강렬한 눈빛이 보는 이들의 눈길을 사로잡았다. 1984년생으로 올해 나이 40세인 이윤지는 2014년 1살 연상의 치과의사 정한울과 결혼해 2015년 첫째 딸 라니, 2020년 둘째 딸 소울을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CGV, 극장 불황에 특단의 조치…야구 생중계·4면 스크린으로 활로 모색[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686117"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장 관객 모객 방안을 두고 극장가의 고민이 깊어지는 가운데, CGV가 새로운 시도를 한다. 세계 최초로 좌, 우 벽면까지 3면으로 확장된 스크린X(ScreenX)로 프로야구 경기를 생중계한다. 뿐만 아니라 3면을 넘어 4면 상영관까지 새롭게 설치한다. 스포츠 라이브 생중계와 관람 환경 혁신으로 모객에 나선 것이다. 24일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 스크린X 야구 생중계 및 향후 운영 방향을 소개하는 기자간담회가 진행됐다. CJ CGV 조진호 국내사업본부장은 "스크린X의 야구 생중계를 세계 최초로 진행하고자 한다"고 발표했다. 이어 "장점은 크게 3가지다. 첫 번째는 3면으로 넓게 펼쳐진 스크린에서 경기장의 넓은 공간감을 느낄 수 있다. 두 번째는 양쪽 구단 응원단의 모습을 모두 보여주며 같이 응원할 수 있는 분위기를 형성하기도 하고 대비되는 상황도 볼 수 있다. 마지막은 스크린X만의 널찍한 화면과 선수 스탯을 제공해 데이터에 최적화된 야구 경기 중계를 제공하고자 한다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세, 말 없이 일본 떠났다…♥명서현과 '이혼할 결심' 굳혔나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208566"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 번쯤 이혼할 결심'의 정대세가 아내 명서현에게 인사 한 마디 없이 일본으로 떠나 긴장감을 조성한다. 27일 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 15회에서는 정대세가 모처럼 일본 출장길에 오른 가운데, 고부 갈등으로 남편과 다툰 명서현이 옛 직장 동기를 만나 '경단녀'로 살며 힘들었던 속내를 털어놓는 모습이 그려진다. 앞서 정대세는 "명절 때 아이들을 데리고 나고야 본가에 가고 싶다"고 밝혀, 명서현과 크게 다퉜던 터. 이날 정대세는 냉랭한 집안 분위기 속, 일본 요코하마 출장 때문에 짐을 싸서 현관문을 나선다. 그는 아내가 있는 방문을 두드릴까 잠시 고민도 하지만 아무 말 없이 비행기에 오르는데, 이와 관련해 정대세는 "아내에게 말을 걸었다가 또 싸울 것 같아서…"라고 나름의 속사정을 밝힌다. 반면 명서현은 "인사 한 마디 없이 일본 출장을 간 남편에게 좀 서운했다"라면서, 남편과 또 다시 엇갈린 마음을 드러내 스튜디오 출연진들을 안타깝게 만든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란' 정성일 "일본어 히라가나부터 공부…'더빙이냐' 칭찬 흡족"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415617"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우 정성일이 액션보다 어려웠다는 일본어 연기 공부 과정을 회상했다. 넷플릭스 오리지널 영화 '전,란(김상만 감독)'을 통해 전 세계 시청자들을 만나고 있는 정성일은 24일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "캐스팅이 되고 가장 먼저 시작한 건 일본어였다. 일본어를 아예 못했기 때문에 하루라도 빨리 공부를 해야 할 것 같더라"며 "제작사에서 '아가씨' 때 일어를 교육한 교수님을 붙여 주셨다. 서경대학교에 진짜 일본인 선생님이 계신데 선생님과 함께 공부했다"고 운을 뗐다. 정성일은 "대본만 외우기에는 뉘앙스를 몰라 아예 히라가나부터 시작했다. 초등학생처럼 히라가나, 가타카나, 발음 등 기초적인 것부터 공부했다"며 "발음도 생각보다 어려워서 한 6개월 정도 꾸준히 배우고 연습하면서 훈련했다. 한국 사람들이 잘 못 내는 발음까지 소화하기 위해 긴 시간 연습했다"고 덧붙였다. 이에 "그럼 이제 일어 구사가 일상 생활에서도 어느 정도 가능하냐"고 묻자 정성일은 "근데 또 문제는 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, 새 EP 'Elegy' 발매 기념 라이브…팬들과 특별한 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692532"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 컴백과 동시에 팬들과 특별한 시간을 보냈다. 하현상은 지난 23일 오후 8시 공식 유튜브 채널을 통해 새 EP 'Elegy (엘레지)' 발매 기념 컴백 라이브를 진행했다. 이날 하현상은 훈훈한 비주얼로 등장해 "오랜만에 인사드린다. 상당히 긴장된다"라고 운을 떼며 본격적인 토크를 시작했다. 이어 그는 공개된 타이틀곡 '향기'의 뮤직비디오를 팬들과 함께 보고, 직접 장면에 대한 설명을 더하는 등 화기애애한 분위기를 이끌었다. 또 이번 앨범 곡명을 토대로 빈칸을 채우는 코너로 팬들의 다채로운 생각을 확인해 보며 색다른 재미를 더했다. 'Elegy'에서도 하현상은 전곡 작사·작곡에 참여한 만큼 깊이 있는 이야기들을 엿볼 수 있었다. 진중하면서도 솔직한 말들로 팬들에게 특별한 시간을 선물한 하현상은 "최근 각종 페스티벌, 앨범 녹음, 콘서트 준비 등으로 소통을 잘 못했는데, 라이브로 함께해 즐거웠다. 'Elegy' 많이 들어주시고, 따뜻한 연말 보내셨으면 좋겠다"고 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘K-코미디’ 저력 선보인 ‘개콘’, 日도쿄 한복판서 개그 한류 신호탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692531"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그콘서트'가 일본 도쿄에서 K-웃음의 물결을 일으켰다. KBS2 '개그콘서트'(연출 김상미, 이재현)는 지난 13일과 20일, 25년 역사상 첫 해외 특집인 '개그콘서트 in JAPAN'을 방송했다. 지난 9월, 일본 도쿄 제프 하네다에서 진행된 이번 공연은 재일동포는 물론, 일본 코미디 팬들까지 약 1200여 명의 관객을 매료시키며, 새로운 '개그 한류'의 시작을 알렸다. '개그콘서트' 팀은 일본 관객들에게 한국 개그의 매력이 전달될 수 있도록 여러 방면에서 노력했다. 먼저 개그의 소재와 연출을 현지화해 관객들의 웃음을 유발했다. '심곡 파출소'에서 짝퉁 명품을 판매하는 캐릭터 한정판은 '스시 백팩'을 꺼내 시선을 끌었고, '숏폼플레이'에서는 일본의 오타쿠 문화와 공포 영화 '주온'의 캐릭터 토시오를 활용, 일본 관객들도 공감할 수 있는 개그를 선보였다. 이러한 작은 요소들이 일본 관객들에게 친근함을 더했고, 자연스럽게 개그에 몰입할 수 있는 계기가 됐다. 일본 개그맨들은 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인촌 장관 “피프티피프티 탬퍼링 사건, 법 규정 어려워... 뉴진스도 연장선상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389708"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인촌 문화체육관광부 장관이 그룹 피프티피프피 ‘탬퍼링 사태’에 대해 법으로 규정하기 어렵다고 밝혔다. 유인촌 문화체육관광부(이하 문체부) 장관은 24일 ‘2024년도 국회 문체부 종합 국정감사’에서 “탬퍼링(계약 종료 전 사전 접촉)은 업계에서 노력을 많이 해야 한다”면서 “법으로 규정하기는 어려운 문제다. 뉴진스도 결국은 이것의 연장선이라고 본다”고 진단했다. 이날 진종오 국민의힘 의원은 피프티피프티 템퍼링 사건과 관련해 “중소 기획사에서 성공적으로 데뷔시킨 신인 그룹이 거대 자본으로부터 계약 위반을 행하게 했다. 템퍼링 문제는 중소 기획사들이 아티스트와 관계 유지하는 데 어려움을 겪고 있고 K팝 발전에 악영향을 줄 수 있다”고 지적했다. 이에 유인원 문체부 장관은 “(제가) 장관에 취임하기 전이었지만 매니지먼트쪽이나 관계자들 쪽이랑 얘기도 많이 했고, 당시에 FA 제도를 도입하는 방법도 연구를 해봤다. 현장에서 개선하기 위한 많은 노력을 했지만 제도적으로 딱 정비된 부분은 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['43세' 장나라, 동안 미모 결국 인정 "세월 자꾸 빗겨가는 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686116"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 동안 미모를 인정했다. 장나라는 지난 23일 한 잡지사의 SNS 글을 자신의 인스타그램에 옮겼다. 잡지사의 게시물에는 "세월을 자꾸만 빗겨가는 장나라가 '굿파트너' 차은경을 떠나 보내는 심경은? "차은경을 연기할 수 있어 정말 감사하고 다행인 시간이었어요". 동안 외모와 그렇지 못한 성숙미 뿜뿜 인터뷰까지 모두 담아왔어요✨"라는 글과 여러 장의 사진들이 게재되어 있었다. 특히 장나라는 해당 글을 숨기거나 가리는 등 부끄러워하지 않고 그대로 옮겨와 자신의 동안 외모를 인정하는 듯한 뉘앙스를 풍겼다. 장나라는 최근 종영한 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 열연을 펼쳤다. '굿파트너'는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 처음인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 최유나 이혼전문변호사가 직접 집필을 맡아 현실감을 더했으며, 극중 장나라는 17년 차 베테랑 이혼전문변호사이자, 모든 일에 완벽함을 추구하는 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유인촌 장관 "피프티피프티 템퍼링 사태, 법적 규제 어려워…뉴진스도 연장선"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208563"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인촌 문화체육관광부 장관이 가요계 템퍼링 사태에 대한 입장을 밝혔다. 24일 국회 문화체육관광위원회 종합국정감사에서 진종오 국민의힘 의원은 그룹 피프티피프티 템퍼링 사태를 언급했다. 진 의원은 "중소 기획사에서 성공적으로 데뷔시킨 신인 그룹이 거대 자본 때문에 계약 위반을 행하게 됐다. 템퍼링 문제는 중소 기획사가 아티스트와 관계를 유지하는데 어려움을 겪게하는 것은 물론 K팝 발전에도 악영향을 줄 수 있다"고 지적했다. 유인촌 장관은 "업계에서 노력을 많이 해야할 일이다. 법으로 규정하기는 어려운 문제다. 똑같지는 않지만 뉴진스도 이 연장선이라 본다"고 답했다. 이어 "실제 매니지먼트 관계자들과 얘기도 많이 했다. FA 제도를 도입하는 방식을 연구하는 등 현장에서 개선하기 위한 노력을 많이 했지만 제도적으로 정비된 부분은 없다. 끊임없이 교육하고 자정의 노력을 해야 한다"고 말했다. 지난해 피프티피프티 새나 아란 시오 키나는 소속사 어트랙트를 상대로 전속계약 효력정지 가처분 신청을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하연수, 日 가더니 더 어려진 비주얼…반려토끼와 도쿄 활보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787203"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하연수가 도쿄에서의 일상을 전했다. 23일 하연수는 "마요랑 오손도손 일상. 얼마 전까지만 해도 반팔로 외출했었는데.. 드디어 손칼국수에 김치 찢어서 먹고싶은 계절이 왔다..!"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 하연수는 반려토끼 마요를 품에 안은 채 도쿄의 거리로 외출을 나선 모습이다. 러블리한 베레모를 쓴 하연수는 34세 나이가 믿기지 않는 동안 미모를 자랑했다. 하연수의 근황에 팬들은 "마요 행복해보인다", "세상에서 베레모 제일 잘어울리네", "너무 귀여워요" 등의 반응을 보였다. 한편 하연수는 지난 2012년 한 화장품 브랜드의 CF 모델로 데뷔해 배우로 다수의 작품에 출연했다. 현재 그는 일본에서 활동을 이어가고 있으며, 지난 20일 KBS 2TV '개그콘서트 in JAPAN'에 출연해 얼굴을 비춘 바 있다. 사진=하연수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카, 촬영 중 오열하더니 결국…"'여왕벌 게임' 출연 내키지 않았다" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686115"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[당당한 싱글들을 위한 국내 유일의 로컬 매거진 '싱글즈'가 웨이브 오리지널 예능 '여왕벌 게임’의 주역 ‘모니카, 장은실, 정헤인, 서현숙, 신지은, 구슬’의 비주얼 화보를 공개했다. 화보 속 여섯 명은 우아하면서도 강인한 분위기를 자아내며 색다른 매력을 보여줬다. '여왕벌 게임'은 여성 리더가 각자 남성 출연자 세 명과 팀을 이뤄 문명과 단절된 환경에서 우승을 위해 여러 과제를 수행하며 다른 팀과 경쟁하는 과정을 담은 리얼리티 생존 예능이다. 이들에게 ‘여왕벌 게임’ 출연을 제안받았을 때 어떤 생각이 들었는지 물었다. 모니카는 “솔직히 말하면 처음엔 별로 내키지 않았다.(웃음) 섭외 제안이 왔을 때 프로그램 콘셉트가 담긴 10장이 채 안 되는 PPT 파일을 받았는데 검은 바탕에 빨간 글씨로 ‘여왕벌 게임’ 이렇게만 써 있었다. 단어 자체도 좀 강렬하고, 세계관이 시청자들을 충분히 설득할 수 있을지 우려되는 부분도 있었다. 그래도 결국 ‘새로운 팀을 만들어서 리더가 되는’ 취지에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 비비지, '보야지' 콘셉트 포토 공개…신비로운 여신 강림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208560"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비비지가 신비로운 여신으로 변신했다. 소속사인 빅플래닛메이드엔터는 24일, 공식 채널을 통해 비비지의 미니 5집 '보야지'의 새로운 콘셉트 포토를 공개했다. 앞서 공개된 첫 번째 콘셉트 포토에서 여행의 여유와 자유로움이 느껴졌다면, 이번 콘셉트 포토에서는 신비로운 분위기로 시선을 사로잡고 있다. 또한, 콘셉트 포토 속 비비지 멤버들은 우아하면서도 각자 개성이 넘치는 스타일링으로 매력을 발산하고 있다. '보야지'는 지난해 발표한 미니 4집 '벌서스' 이후 약 1년 만에 발표하는 앨범이다. '벌서스'를 통해 정해진 운명이 안정적일지라도 이를 뒤로하고 새롭게 나아가는 비비지의 모습을 보여줬다면, 이번 미니 5집 '보야지'에서는 스스로 개척한 삶의 주인이 되기 위해 그려온, 그리고 앞으로 그려 나갈 비비지의 여정을 '여행'이라는 단어에 담아냈다. '매니악'으로 올해 상반기 차트 역주행하며 큰 사랑을 받고, 6개국 27개 도시에서 진행된 월드투어도 성공적으로 마친 비비지가 '보야지'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오지랖”vs“배려 없었다”… 송지은♥박위, 남동생 축사 도마 위 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389705"/>
        <updated>2024-10-24T04:18:53.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은과 결혼한 유튜버 박위 친동생의 축사가 논란이 되고있다. 박위 동생 박지우는 지난 10월 9일 두 사람의 결혼식에서 “10년 전 저희 형은 불의의 사고로 전신마비 진단을 받았다. 우리 가족은 정말 힘들었다”면서 과거를 회상했다. 박위는 과거 추락 사고로 인한 전신마비를 이겨내고 재활하는 모습으로 화제를 모았고, 송지은과 기독교라는 공통점을 계기로 교제한 끝에 부부의 연을 맺었다. 문제는 박위의 동생이 송지은을 간병인 취급을 하는 듯한 발언이다. 박지우는 “얼마 전에 저희 형이랑 형수님이랑 헬스장에서 운동하다가 힘을 너무 주는 바람에 냄새나는 뭔가가 배출이 되는 사건이 있었다”면서 “형이 ‘지은아. 냄새 좀 나지 않아?’ 그러니까 형수님이 ‘한 번 정도 난다’고 했다더라”면서 송지은이 냄새를 킁킁거리며 맡는 모습을 재현했다. 이를 본 누리꾼은 “송지은 부모님도 계실 텐데 축사가 이게 뭐냐”, “아무리 그래도 자기 딸이 남편 배설물 치우는 걸 좋아하는 부모는 없을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정성일 "초호화 '전,란' 캐스팅 '내가 있어도 되나' 싶었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415614"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 '전,란'을 함께 한 소감을 전했다. 넷플릭스 오리지널 영화 '전,란(김상만 감독)'을 통해 전 세계 시청자들을 만나고 있는 정성일은 24일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 "긴 시간은 아니었지만 전국을 돌아다니면서 너무 재미있게 찍은 작품이다. 시사회를 통해 스크린으로도 보고 넷플릭스 공개 후 집에서도 또 봤는데 볼 때마다 재미있는 부분이 새롭게 계속 보이더라"며 "장면 하나 하나 볼 때마다 '저건 어디에서 찍었지' 하면서 추억하게 되는 것도 좋다"고 말했다. '전,란'은 제작 단계부터 화려한 멀티 캐스팅으로 주목 받았다. 강동원 박정민 차승원 진선규 김신록과 함께 정성일이 히트작 '더 글로리' 이후 택한 작품으로도 눈길을 끌었던 바. 캐스팅 라인업을 듣고 "와 진짜 미쳤다"고 감탄했다는 정성일은 "'이 배우들이 다 모인다고? 거기에 내가 낀다고?'라는 생각이 안 들 수 없었다. '이건 안 하면 안돼'가 아니라 '내가 있어도 되나' 싶기도 했다"고 솔직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 17세 子 어린시절 공개…오똑 콧대 똑 닮은 '꽃미남']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686114"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 추억에 잠겼다. 오윤아는 지난 23일 자신의 인스타그렘에 "우리민이 꽃미남시절 ~^^* 우리애기 "이라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서는 오윤아의 아들 송민 군의 어린 시절이 담겨 있다. 특히 콧대가 오윤아를 똑 닮아 전체적으로 꽃미남 비주얼을 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 오윤아는 2015년 이혼 후 2007년 태어난 발달장애 아들을 홀로 키우고 있다. 오윤아는 지난달 24일 종영한 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'에 출연했다. 그는 1살 연하 패션회사 부사장과 썸을 타는 모습을 보였는데, 아들까지 함께 만나며 좋은 결과를 가늠케 했지만 마지막 회에서 최종 커플이 불발돼 많은 시청자들의 아쉬움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[60억 집·인테리어 無...“무지개 빛나는 벽을 넘어서, 이효리 ❤️ 이상순의 사랑”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031785"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 남편 이상순과 함께 무지개 눈빛을 교환하며 여유로운 한때를 보내고 있는 모습이 공개됐다. 24일, 이효리는 자신의 SNS에 남편과 함께 찍은 사진을 게재하며 근황을 전했다. 사진 속 두 사람은 마치 미술관 같은 공간에서, 차분하게 서로를 바라보고 있다. 특히 이 장면에서 가장 눈에 띄는 건 사진 전체를 감싸는 무지갯빛 조명이다. 벽에 투영된 빛의 잔상이 신비로움을 더하고, 마치 자연스러운 필터 효과를 연출한 듯한 느낌을 자아내고 있다. 이효리의 트레이드마크인 편안한 스타일링과 이상순의 무심한 듯 시크한 매력이 더해져, 단순하지만 세련된 분위기를 풍겼다. 두 사람은 제주살이 이후 약 60억 500만 원에 해당하는 평창동 주택을 전액 현금으로 매입해 화제를 모았으며, 최근 서울로 거처를 옮겼다. 한편, 이효리와 이상순 부부는 2013년에 결혼해 긴 시간 함께하고 있으며, 여전히 변함없는 애정을 보여주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지, 정산 후 '풀코스 효도'…"유럽 여행·시계 선물 받고 우셨다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208556"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지(ITZY)가 효도 풀코스를 선사했음을 공개했다. 24일 방송된 KBS 쿨 FM '박명수의 라디오쇼'에서는 그룹 있지(ITZY)가 게스트로 출연했다. 이날 DJ 박명수는 있지에 "데뷔 6년차에도 여전히 많은 사랑을 받고 있지 않냐. 이렇게 성공한 거 보면 부모님께서 좋아하실 것 같다"라며 각자 부모님께 어떤 효도를 했는지 물었다. 이에 채령은 "저는 평소에도 전화, 문자 자주 드리기도 하고 저번에 엄마랑 동생 해외 유럽 여행 보내드렸다. 이번에 한 번 더 보내드리기로 했다"라고 밝혔고, 류진은 "보너스 받은 걸로 시계 사드렸다", 유나는 "유럽 투어에 부모님을 초대해서 같이 공연도 보고 식사도 했다. 공연 보고 어머니가 우셨다"고 말해 눈길을 끌었다. 이어 박명수는 "보통 딸이 아버지랑은 좀 어색한 것 같다"라고 이야기했고, 멤버들은 "따님이랑 서먹하시냐"라고 물었다. 이에 박명수는 "딸이 고등학생이다. 몸이 힘든 시기 아니냐. 어떻게 해줘야 할 지 모르겠다. 안고 손잡고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 옥순 "♥경수님, 이제 손잡고 다녀요"…편지+입맞춤 사진 공개 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787189"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 옥순(이하 가명)이 경수를 향한 애정을 전했다. SBS Plus·ENA '나는 솔로(SOLO)' 22기 돌싱특집에 출연한 옥순은 24일 자신의 계정에 최종 커플이 된 경수에게 보내는 장문의 편지를 공개했다. "당신에게 처음 편지를 쓴다"는 말로 문을 연 옥순은 "삼십 중반에 들어왔는데도 사랑하는 사람 앞에서는 왜 주눅이 드는지 모르겠다"며 마음이 급해 투정을 부렸다고 사과했다. 이어 그는 "집으로 돌아오니 사랑이 사치같았다. 아기도 돌봐야하고 일도 해야 했으니까"라며 "가까이 가지도 멀어지지도 못한 채 머뭇대서 미안하다. 거절할 자신도, 내 옆에 있어달라고 말할 자신도 없었다"고 고백했다. 또 그는 "많은 사람에게 질책을 받았던 때 제가 가장 무서웠던건 방송을 보고 당신이 나를 미워하면 어떡하지하는 걱정이었다"며 "다음 날 눈을 떠보니 마주한 건 나를 미워하는 당신이 아닌 햄버거 봉투를 흔들고 있는 당신이었다"고 애정과 고마움을 전했다. 옥순은 "이제 우리 손잡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란' 정성일 "'더 글로리' 이후 비슷한 작품 다 고사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415612"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 '전,란'에 참여하게 된 비하인드를 전했다. 넷플릭스 오리지널 영화 '전,란(김상만 감독)'을 통해 전 세계 시청자들을 만나고 있는 정성일은 24일 서울 삼청동의 한 카페에서 진행 된 인터뷰에서 작품 공개 후 들었던 반응을 이야기 하면서 "영화 자체로도 좋다는 말을 많이 들었고, 제가 원했던, '처음에 몰라 봤다'는 분들도 많아서 좋았다. '재미있었다. 잘했다'는 후기를 기분 좋게 듣고 있다"고 말했다. "겐신을 몰라보기를 바랐냐"고 묻자 정성일은 "사실 '더 글로리'가 끝나고 나서 비슷한 작품, 캐릭터 제안을 너무 많이 받았다. 그 때 더 하게 되면 제 이름이 진짜 하도영이 될 것 같다 싶어서 '시간이 오래 걸리더라도 다른 모습을 보여줄 수 있는 작품을 찾아 보자' 싶어 감사했지만 정중히 다 고사를 했다"고 고백했다. 이어 "그러다 받은 대본이 '전,란'이었다. 장르도 사극이고, 역할도 아예 다른 나라 사람이다 보니까 저에게는 더할나위없이 좋은 기회라 생각했다. 차별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석은 되고 임영웅은 안 되나?···‘공항 연예인 전용 출입문’ 꼼수 발표·기획사 차별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328302"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘연예인 전용 출입문’ 논란을 빚고 있는 인천국제공항공사(인국공)가 국정감사를 피해 꼼수발표를 했다는 지적이 나왔다. 국감시점에는 공항 내 연예인 출입문과 관련한 계획을 밝히지 않다가 국감이 끝난 다음날 발표했다는 것이다. 전용기 더불어민주당 의원은 24일 국회에서 열린 종합감사에서 “인국공은 국감이 끝나자마자 연예 기획사에 ‘아티스트 출국 시 협조요청’이라는 제목으로 ‘연예인 전용 출입문을 제공할테니 이를 이용하라’는 내용의 공문을 발송했다”면서 “국감 내내 ‘과잉경호’ ‘황제경호’ 등을 지적할 때는 아무 말이 없다가 해당 내용이 국감이 끝나자마자 슬그머니 나왔다“고 지적했다. 국회 국토교통위원회의 인국공 국정감사는 지난 22일 진행됐다. 그러면서 “국민은 (연예인 전용 출입구로) 상대적 박탈감을 느낄 수밖에 없고, 연예인의 서열화, 계급화까지 불러일으킬 수 있다”고 했다. 전 의원은 공문 수신자가 대부분 대형기획사인 점도 지적했다. 그는 “공문 발송한 곳을 보면 소형 소속사는 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지환, 인기 부담 심했나…"이대로 썩을 것 같다, 살려달라" 매너리즘 고백  [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686113"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지환이 매너리즘에 빠졌다고 고백했다. 24일 박지환은 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 디즈니+의 오리지널 시리즈 '강매강' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. 이날 박지환은 "요즘처럼 괴로울 때가 없다"라며 매너리즘이라고 밝혔다. 그는 "이렇게 썩지 않기 위해서 스스로 무척 괴롭히고 있다. 지금 제 연기가 과대평가 되고 있다. '코미디 연기 절정을 찍었다', '대세'다 이렇게 평해주시는데 저는 저를 안다. 그 정도 실력이 아니라는 걸 안다"라며 "여기서 멈추면 쓰레기가 되고 퍼진다. 오만해지고 건방져지기 딱 좋은 시기다. 어딜 가도 잘한다고 하고 대접해주려고 한다"라고 이야기했다. 이어 과거 비슷한 경험 겪었다고 털었다. 박지환은 "연극을 진짜 열심히 할 때, 모든 게 뽀록 날까 봐 불안했다. 연극판에서 '박지환 정말 잘한다' 칭찬할 때 저는 그 정도가 아니라는 걸 알았다. 하루는 극장 청소를 하고 있는데, 여자 선배 세 분이 들어와서 이야기하더라. 한 선배가 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마지막 데이트서 안재현 오열…"내가 너무 바보같네" (끝사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787186"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑' 시니어들이 마지막 데이트에서 오열한다. 24일 방송되는 JTBC '끝사랑'에서는 마지막 데이트를 앞둔 입주자들의 모습이 그려진다. 입주자들은 심사숙고 끝에 최종 데이트 상대를 선택하지만, 이들의 엇갈린 마음과 닿지 못한 진심이 드러나며 시청자들의 애간장을 태울 예정. 한 남성 입주자는 본인에게 호감이 없다고 생각한 상대가 사실 자신을 마음에 두었다는 사실을 알게 돼 충격에 빠진다. "나 혼자 오해한 거였구나. 내가 너무 바보 같네"라며 되돌릴 수 없는 시간이 가슴 아파 눈물을 쏟는다. 후회와 자책에 무너진 입주자의 모습에 안재현도 함께 공감하며 눈물을 보여 안타까움을 더한다. 다른 커플의 마지막 데이트에서도 가슴 저미는 순간들이 이어진다. 처음부터 마음에 품어 온 상대와 마지막 데이트에 나선 한 입주자는 진심 어린 고백을 해 '끝사랑즈' 대표 울보 정재형과 안재현을 오열하게 만든다. 핑크빛으로 시작된 데이트가 눈물로 끝난 이유는 무엇일지 궁금증이 더욱 커진다. 마지막까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넌 그냥 숏폼만 찍어" 이시영, 지인 사진 실력 대놓고 비판…너무 무안주네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686112"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 친구에게 불만을 표출했다. 이시영은 지난 23일 자신의 인스타그램에 "벌써 4년짼데 한결같이....사진 못찍는 친구... 숏폼 촬영 끝나고 항상 사진찍어달라고 부탁했다가 역시나 항상 나한테 욕만 먹는 친구.. 서당개 3년이고 나발이고 한결같은친구.. 어제도 숏폼찍고나서 사진좀 찍어달라고 가능하면 운동화도 예쁘게 찍어달라도 했는데 2번째사진으로 찍어놓고 당당히 보여주는 친구.. 넌 그냥 숏폼만 잘 찍는 걸로... 후.... 사진 볼때마다 화딱지나..."라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 이시영은 협찬 받은 신발을 찍기 위해 지인과 밖에서 만난 모습. 그러나 이내 친구의 사진 실력을 못마땅해하며 오히려 광고주에게 미안하다는 말을 전했고, 그는 SNS 스토리에까지 "넌 그냥 숏폼만 잘 찍는 걸로"라면서 한 번 더 친구의 사진 실력을 비판했다. 한편 1982년생으로 올해 나이 42세인 이시영은 2008년 SUPER ACTION 드라마 '도시괴담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숏패딩도 힙하게… 이성경, 트렌디한 패션 아이콘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034546"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다재다능한 매력으로 연기, 노래, 춤 등 다양한 분야에서 활약하고 있는 배우 이성경의 화보가 곧개됐다. 매번 새로운 분위기를 선사하는 이성경은 이번 화보에서도 시크하고 힙한 겨울 무드를 완벽하게 표현했다. 글로벌 스타일 아이콘답게 하이넥 무스탕, 숏 패딩, 맥시 롱코트 등 다양한 겨울 아이템을 선보이며, 올 겨울 따라 입고 싶은 트렌디한 패션을 선보였다. 관계자는 "다채로운 매력을 지닌 배우 이성경은 시크한 힙함으로 이번 겨울 주도할 대세 추구미가 될 것" 이라며, "이번 화보를 통해 그녀의 개성 넘치는 매력이 더욱 잘 전달되길 바란다"고 전했다. 이성경은 오는 11월 초연되는 뮤지컬 '알라딘'에서 자스민 역을 맡아 뮤지컬 배우로서 새로운 모습을 선보일 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 최윤라 11월 결혼…"예비신랑은 비연예인"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003951289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003951289"/>
        <updated>2024-10-24T03:23:23.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최윤라가 결혼한다. 최윤라 소속사 판타지오는 "최윤라 배우가 소중한 인연을 만나 오는 11월 말 결혼식을 올리게 됐다"라며 "결혼식은 비연예인인 예비신랑과 양가 가족들을 배려해서 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 밝혔다. 이어 "최윤라 배우를 응원해 주시고 따뜻한 마음으로 지켜봐 주시는 많은 분들께 깊은 감사를 드리며, 최윤라 배우에게 따뜻한 축하 부탁드린다. 앞으로도 배우로서 좋은 연기로 보답할 예정이니 많은 관심과 응원 부탁드린다"라고 당부했다. 2017년 드라마 '언터처블'로 데뷔한 최윤라는 '배드파파' '며느라기' '내 눈에 콩깍지' 등에 출연했고 차기작은 드라마 '내 여자친구는 상남자'로 정해졌다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
</feed>