<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-11T13:23:20.454Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 리센느 리브, '금발이 잘 어울려~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032860"/>
        <updated>2024-09-11T13:23:08.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느 리브가 11일 오후 경기도 고양시 MBC 드림센터에서 열린 MBC M '쇼 챔피언' 현장공개에 참석해 공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 젠블루, '매력적인 소녀들']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032859"/>
        <updated>2024-09-11T13:23:08.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젠블루가 11일 오후 경기도 고양시 MBC 드림센터에서 열린 MBC M '쇼 챔피언' 현장공개에 참석해 공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 아크, '무대 위에서 멋지게~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032858"/>
        <updated>2024-09-11T13:23:08.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아크가 11일 오후 경기도 고양시 MBC 드림센터에서 열린 MBC M '쇼 챔피언' 현장공개에 참석해 공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 트리거, '멋진 네 남자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005032857"/>
        <updated>2024-09-11T13:23:08.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트리거가 11일 오후 경기도 고양시 MBC 드림센터에서 열린 MBC M '쇼 챔피언' 현장공개에 참석해 공연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 폭로 영상 삭제됐다…업로드 약 3시간 만에 계정까지 폭파 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092837"/>
        <updated>2024-09-11T13:23:08.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 유튜브. 스포츠서울 뉴진스가 민희진 전 대표 해임에 대해 부당함을 토로하며 올린 유튜브 영상이 올린지 약3시간 만에 삭제됐다. 뉴진스는 11일 유튜브 계정을 열고 하이브의 부당한 조치에 대해 토로했다. 뉴진스 혜인은 “라이브를 하기로 결정한 이유는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, (스태프들이) 부당한 요구와 압박 속에서 마음 고생하는 것을 보는 게 힘들었다. 그리고 저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐다”라고 입을 열었다. 혜인은 “라이브를 하고 나면 어떤 반응이 있을지 걱정이 있었다. 대표님이 시킨 게 아니냐는 엉뚱한 말이 나올까 걱정됐다. 이 부분에 대해서는 확실하게 말하고 싶다. 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브”라고 말했다. 혜인은 “버니즈까지 나서서 도와주고 있는데, 저희만 숨어있는 건 아니라고 생각했다”며 “어른들의 일이라고 맡기고 기다리기에는, 다섯 명의 인생이 걸린 일이다. 아무것도 하지 않는 것보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 하이브 공개 저격 “25일까지 ‘민희진의 어도어’ 돌려놔” 최후통첩 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023133"/>
        <updated>2024-09-11T13:23:08.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“민희진 대표가 시킨 거 아냐”..뉴진스, 긴급라이브 방송으로 하이브 저격 하니, 하이브 내 무시 및 따돌림 폭로 “누구를 위하는 건가요?” 민지, 신우석 vs 어도어 갈등에 분노 다니엘 “민희진 대표 인간적으로 불쌍...그만 좀 괴롭혀” 하이브와 민희진 전 어도어 대표의 갈등이 해임으로 이어진 가운데, 결국 그룹 뉴진스가 나섰다. 뉴진스는 민 전 대표에 힘을 실어줄 뿐 아니라 최근에 벌어진 사건들과 하이브의 태도에 대해 직접 비판하며 최후통첩을 선언했다. 뉴진스는 11일 오후 새로 개설한 유튜브 채널 ‘nwjns’를 통해 ‘뉴진스가 하고 싶은 말’이라는 제목으로 라이브 방송을 진행했다. 검은색 의상과 어두운 얼굴로 카메라 앞에 선 다섯 멤버들은 대표이사 교체 등 내홍을 겪고 있는 소속사 어도어의 상황 속에서 벌어진 상황고 불편한 심기, 그리고 그 과정 속에서 발생한 하이브에 대한 불만을 제기했다. 이와 더불어 직접적으로 민희진 전 대표를 대표이사직에 복귀시켜줄 것을 요구하면서 ‘어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 뉴진스 "하이브로부터 불합리한 일 정말 많아…민희진 전 대표 복귀시켜라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003239536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003239536"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결국 뉴진스 멤버들이 직접 민희진·하이브 갈등 사태에 참전했다. 뉴진스의 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은 11일 오후, 유튜브 라이브 방송을 진행하며 하이브의 부당함을 호소함과 동시에 민희진 전 어도어 대표의 복귀를 촉구했다. 해당 라이브 방송은 뉴진스 오피셜 채널이 아닌 개인 채널을 통해 진행됐다. 약 34분에 걸쳐 진행된 이날 라이브 방송은 크게 두 가지 내용으로 요약된다. 첫 번째는 하이브와 어도어에서 당한 불합리한 일들에 대한 폭로, 두 번째는 민희진 전 대표의 복귀에 대한 요구다. 먼저 "(민희진) 대표가 시키는 것 아니냐는 말이 있을 수도 있다는 건 안다. 이 부분에 대해선 확실하게 말하는데, 우리 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브다"라고 스스로의 의지로 진행한 라이브임을 뉴진스 멤버들은 "우리의 데뷔 후에도 이해할 수 없는 불합리한 일들이 정말 많았다"라고 주장했다. 이어 해인은 "우리 연습생 시절 영상과 의료 기록 같은 사적인 내용이 공개돼 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘왕따 논란’ 뉴진스 하니 “회사(하이브) 다른 매니저가 ‘무시해’ 소리 들었다…왜 이런 소리 들어야 하나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092827"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 하니. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 하니는 11일 유튜브 계정을 열고 “(하이브 사옥에서) 혼자 복도에서 기다리고 있었다”며 “다른 팀원 분들이랑 매니저가 지나갔다. 서로 인사를 했는데, 그분들이 나오셨을 때 그쪽 매니저가 무시해라고 했다. 제 앞에서. 다 들리고 보이는데 무시해라고 했다. 제가 왜 그런 일을 당해야 하는지 지금 생각해도 이해가 안 간다. 어이 없다고 생각한다”고 밝혔다. 그동안 하이브 내 뉴진스 왕따 논란에 대해 하니가 직접 증언함으로써 드러나게 된 셈이다. 민지는 “하니가 겪은 이야기 듣고 충격 받았다. 어떻게 한 팀의 매니저가 지나가면서 그 팀 멤버에게 하니를 무시하라고 하는지. 상상도 못할 일을 겪었는데 사과는 커녕 잘못을 인정하지도 않았다”며 “비슷한 일이 얼마나 더 일어날지 지켜줄 사람도 없다. 따돌림 받지 않을까 걱정된다”고 말했다. 이어 하니는 “저는 그런 일을 누구나 당하지 않았으면 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 새 어도어 경영진에 “지금 행동, 절대 우리 위한 것 아냐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379298"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브 내홍과 관련, 새 어도어 경영진을 향해 “지금 하는 일은 절대 저희를 위한 게 아니”라고 목소리를 높였다. 민지는 11일 뉴진스 공식 계정이 아닌 새로운 유튜브 계정에서 진행된 라이브 방송에서 “새 경영진은 프로듀싱과 경영을 분리하겠다고 했는데 우리는 다른 레이블들과 다른 방식으로 일해왔고 우리도 불만 없이 좋은 방식이라고 생각했다”며 “그런데 모든 컨펌을 민희진 대표님이 할 수 없게 됐는데 기존대로 일할 수 있겠나”라고 물었다. 그러면서 “새로운 경영진의 입장도 이해가지 않는다. 프로듀싱에 간섭하지 않겠다고 했는데 그랬다면 신우석 감독님에게 그렇게 하셨으면 안 됐다”며 “또 저희를 막아주기(보호하기) 위해서, 불안하게 하지 않기 위해서라고 하는데 저희를 위하지 않으면서 왜 자꾸 위한다고 하시는 건지”라고 말했다. 이어 “저희는 이런 불필요한 문제를 일으키지 않았으면 한다”며 “대표님뿐 아니라 함께 작업한 감독님에게 존중과 예우를 해달라”고 말했다. 앞서 어도어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["비인간적인 회사" 뉴진스, 하이브 저격→민희진 복귀 '강력 요구' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265291"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어 민희진 전 대표와 하이브의 갈등과 관련해 직접 입장을 밝혔다. 뉴진스는 하이브에게 민희진 전 대표를 복귀시킬 것을 요구했다. 뉴진스는 11일 오후 새로운 유튜브 채널 'nwjns'에서 '뉴진스가 하고 싶은 말'이라는 제목으로 긴급 라이브 방송을 진행했다. 그러나 라이브 방송이 끝난 직후, 해당 영상은 삭제돼 볼 수 없는 상태로, 유튜브 계정은 폐쇠된 상태다. 이날 혜인은 "우선 이 라이브를 하기로 결정한 이유 중 하나는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, 저희와 함께해 온 많은 분들이 부당한 요구와 압박 속에서 마음고생하는 모습을 보는 게 힘들었다. 그리고 그런 상황을 지켜볼 수밖에 없다는 사실이 답답했다. 또한 저희 다섯 명의 미래가 걱정됐다"고 운을 뗐다. 이어 "라이브를 하고 나면 어떤 반응이 있을지 당연히 걱정이 있었다. 대표님이 시킨 거 아니냐는 엉뚱한 말이 나올 수도 있을 것 같아서 걱정되기도 해지만, 호가실하게 말하고 싶은 건 저희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜린 “데뷔한 후 정말 많은 불합리한 일 늘어나…하이브 해결하지 않았다” 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092823"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 혜진. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 혜린은 11일 유튜브 계정을 열고 “저희가 데뷔한 후에도 여러분이 모르는 정말 많은 불합리하고 이해할 수 없는 일은 늘어났다. 아는 분은 알겠지만, 연습생 시절 영상과 사적인 기록들이 공개됐다. 저희는 처음보고 놀랐다. 혜린은 “저희를 보호해야 하는 회사에서 이런 자료를 관리 못하고 유출했다는 게 이해가 안 됐다. 당연하게 앞으로 저희에 대한 이상한 자료나 허위 사실이 퍼질 수밖에 없겠단 생각을 하는 상황”이라며 “이에 대해 부모님과 민 대표와 문제를 제기했지만 하이브는 해결하지 않았다. 적극적인 조치가 없었다. 그런 와중에 민 대표 해임까지 됐다”고 문제를 제기했다. 이어 혜린은 “앞으로 누굴 믿고 의지해야 할지 막막하다. 이런 식으로라도 말하지 않으면 모를 것 같아 결정 끝에 용기를 냈다”고 밝혔다. 어도어 이사회는 지난달 27일 민 전 어 대표를 해임하고, 김주영 사내이사를 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘 “민희진 대표와 모든 작업 진심으로 했다” 영어로 심경 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092816"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 다니엘은 11일 유튜브 계정을 열고 “저희가 이런 대표님과 함께 하고 싶은 마음은 당연하다”며 영어로 말을 이어가기 시작했다. 글로벌 팬들을 의식한 대처였다. 다니엘은 “뉴진스로 데뷔하기 이전부터 민희진 대표와 지낸 모든 시간을 통해 우리 모두가 만들고 싶은 세상이 비슷하게 느꼈다. 우리 비전은 여러모로 비슷했다”(Even before debuting new genes and through all of the time that we spent together with Min Hee Jean Depyonim, all of us felt that the music we wanted to make and the kind of world we wanted to build together. Our vision was similar in so many ways.)고 말했다. 이어 다니엘은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키 의 시그니처 영어곡...이번엔 '노바케인'이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000234260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000234260"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키가 미니앨범 'Pleasure Shop'(플레저 숍)에서 새 영어곡과 함께 돌아온다. 키 세 번째 미니앨범 'Pleasure Shop'에 수록된 'Novacaine'(노바케인)은 드럼 앤 베이스 리듬 패턴이 주를 이루는 업 템포 비트의 인디 팝 곡이다. 다양한 신시사이저 사운드가 어우러져 몽환적인 분위기를 느낄 수 있으며, 이별한 상대를 향한 그리움과 사랑에 대한 갈망을 비유적으로 표현한 영어 가사가 인상적이다. 특히 'Imagine'(이매진), 'Helium (헬륨)', 'Another Life'(어나더 라이프), 'CoolAs'(쿨애즈) 등 그간 키가 공개한 영어곡들이 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받으며 키 앨범의 시그니처로 자리잡은 만큼, 또 하나의 '믿고 듣는' 키표 영어곡이 될 'Novacaine'에 리스너들의 높은 관심이 쏠릴 것으로 보인다. 더불어 또 다른 신곡 'Going Up'(고잉 업)은 풍부한 베이스라인 위로 리드미컬하게 펼쳐지는 퍼커션 사운드와 클랩 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 하니 왕따‧사적자료 유출‧신우석 갈등…뉴진스 “우리가 무슨 잘못했나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379296"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 하이브 내홍에 처음으로 직접 입을 열었다. 멤버들은 “상황을 지켜만 보는 게 너무 답답하고 다섯 명의 미래가 걱정됐다”며 “우리가  무슨 잘못을 했나”고 억울함을 토로했다. 이어 “오는 25일까지 어도어를 원래대로 돌려달라”고 민희진 전 대표의 복귀를 희망했다. 뉴진스는 11일 공식 계정이 아닌 새로운 유튜브 계정으로 긴급 라이브 방송을 진행했다. 무거운 분위기 속 혜인은 “라이브 진행을 하기로 결정한 이유는 대표님이 해임한 지 얼마 되지 않았는데 저와 함께 많은 것을 이룬 분들이 부당한 요구와 압박 속에서 마음 고생하는 모습을 보는 게 너무 힘들었다”며 “다섯 명의 인생이 걸려 있어 용기를 내게 됐다”고 말문을 열었다. 이어 “이 부분은 확실히 말하고 싶다. 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브다. 촬영 세팅 등 우리가 준비할 수 없는 부분은 우리가 믿고 신뢰할 수 있는 감독님들의 도움을 받았다”며 “우리 다섯 명이 겪고 있는 일인 만큼,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 “민희진처럼 마음 열어준 어른 없었다…확실한 차이 느꼈다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092814"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 민지. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 민지는 11일 유튜브 계정을 열고 “오늘 저희 이런 발표는 어도어 직원도 모르는 일이다. 놀랐을 거다. 지금 보시는 분들도 모두 놀랐을 거다. 어디서부터 이야기를 꺼낼지 고민이 많았다. 최대한 이해 할 수 있게 이야기 해보겠다”고 밝혔다. 민지는 “뉴진스로 데뷔 결정된 이후 모여서 민희진 대표와 알아가는 시간 충분히 가졌다”며 “함께 일하는 어른에 대해 경계심과 두려움이 있었는데 이런 식으로 마음을 열고 다가와 준 분은 처음이었다. 어색하기도 했지만 확실히 차이를 느꼈고 믿음이 생겼다”며 민 대표에 대해 경외심을 표시했다. 이어 민지는 “데뷔 전부터 지금까지 뉴진스 데뷔 일정이나 여러 가지 이슈가 있었던 것도 알고 있다”며 “대표님과 일하는 게 좋았다. 멤버들도 같은 마음이었다”고 회고했다. 어도어 이사회는 지난달 27일 민 전 어 대표를 해임하고, 김주영 사내이사를 신임 대표로 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유튜브 라이브 방송하는 걸그룹 뉴진스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927159"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 11일 민희진 전 대표의 복귀를 바란다며 "25일까지 어도어를 원래대로 돌려놓으라"고 하이브와 방시혁 의장에게 요구했다. 뉴진스 멤버 5명은 이날 오후 유튜브 라이브 방송을 통해 "저희가 원하는 건 민희진 대표가 대표로 있는 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어"라며 이같이 말했다. 사진은 뉴진스 맴버 5명이 유튜브 라이브 방송하는 모습. 2024.9.11 [유튜브 캡처. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 하이브 내 따돌림 폭로 "보호 無..누굴 위한 회사인가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265290"/>
        <updated>2024-09-11T12:27:51.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어 민희진 전 대표와 하이브의 갈등과 관련해 직접 입장을 밝혔다. 이 가운데, 뉴진스는 하이브를 공개적으로 저격하고 나섰다. 뉴진스는 11일 오후 새로운 유튜브 채널 'nwjns'에서 '뉴진스가 하고 싶은 말'이라는 제목으로 긴급 라이브 방송을 진행했다. 그러나 라이브 방송이 끝난 직후, 해당 영상은 삭제돼 볼 수 없는 상태로, 유튜브 계정은 폐쇠된 상태다. 이날 혜인은 "우선 이 라이브를 하기로 결정한 이유 중 하나는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, 저희와 함께해 온 많은 분들이 부당한 요구와 압박 속에서 마음고생하는 모습을 보는 게 힘들었다. 그리고 그런 상황을 지켜볼 수밖에 없다는 사실이 답답했다. 또한 저희 다섯 명의 미래가 걱정됐다"고 운을 뗐다. 이어 "라이브를 하고 나면 어떤 반응이 있을지 당연히 걱정이 있었다. 대표님이 시킨 거 아니냐는 엉뚱한 말이 나올 수도 있을 것 같아서 걱정되기도 해지만, 호가실하게 말하고 싶은 건 저희 다섯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'긴급 라방' 뉴진스, 하이브 내 무시 폭로 "25일까지 민희진 복귀시키길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719834"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 5명의 멤버들이 긴급 라이브 방송을 진행하고 하이브에 반기를 들었다. 11일 그룹 뉴진스는 공식 유튜브 채널 아닌 다른 채널을 통해 '뉴진스가 하고 싶은 말'이라는 제목으로 라이브를 진행했다. 멤버들은 자신들의 생각을 직접 말하고자 이 자리를 만들었다고 밝혔다. 혜인은 이날 "대표님께서 해임되신 지 얼마 지나지 않았음에도, 저희와 함께 일해오신 많은 분들이 부당한 요구와 압박 속에서 마음고생하는 모습을 보는 게 힘들었다"며 "또 저희 다섯명의 미래가 걱정됐다. 솔직히 이 라이브를 준비하며 어떤 반응들이 있을지 당연히 걱정이 있었다. 그리고 대표님께서 시킨 것 아니냐는 엉뚱한 말들이 나올 수 있을 것 같아 그 부분도 걱정됐다"고 말문을 열었다. 이어 "확실히 말하고 싶은 건, 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브이고, 촬영 세팅과 장소 등 저희끼리 준비할 수 없는 부분은 믿고 신뢰할 수 있는 감독님들께 도움을 받았다"며 "버니즈(팬) 분들도 나서서 도와주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 하이브에 사실상 최후통첩..."25일까지 민희진 복귀해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927158"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이브 방송서 방시혁·하이브 작심 비판…"순응·동조 안해" "민희진은 핵심적이고 대체 불가능한 존재, 그만 괴롭혀라" 이태수 최주성 기자 = 걸그룹 뉴진스가 11일 민희진 전 대표의 복귀를 바란다며 "25일까지 어도어를 원래대로 돌려놓으라"고 하이브와 방시혁 의장에게 요구했다. 뉴진스 멤버 5명은 이날 오후 유튜브 라이브 방송을 통해 "저희가 원하는 건 민희진 대표가 대표로 있는 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어"라며 이같이 말했다. 뉴진스 멤버들은 지난 4월 민 전 대표와 하이브의 갈등이 수면 위로 떠오른 이래 법원에 탄원서를 제출하거나 시상식 소감으로 애정을 드러내는 등 민 전 대표 측에 서 왔다. 그러나 멤버 전원이 '작심'하고 하이브와 방 의장을 상대로 구체적인 요구 사항을 밝힌 것은 이번이 처음이다. 멤버 민지는 "이런 요청을 드리는 것은 이것이 하이브와 싸우지 않고 잘 지낼 수 있는 방법이기 때문"이라고 그 배경을 설명했다. 민 전 대표는 지난달 27일 '경영과 제작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늘 VS 주비트레인, 반복된 폭로…막 나가는 진흙탕 싸움 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770665"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이하늘이 주비트레인을 향한 폭로전을 연일 지속하며 진흙탕 싸움을 이어가고 있다. 이하늘 소속사 펑키타운은 지난 9일 주비트레인에게 형사 고발 당해 입건된 사실을 인정하며 "수사기관의 판단이 내려진 것은 아니"라고 강조했다. 또한 이하늘은 주비트레인씨 및 그의 소속사 대표 이모씨에 대하여 사기, 횡령, 전자손괴기록 업무방해, 위계에 의한 업무방해 등으로 고발했다고 밝혔다. 특히 이하늘은 "주비트레인은 입사 한달이 채 지나지 않아 이모씨와 작당하여 촬영 비용 등의 지급처를 회사에 허위로 알려 본인들이 개인적으로 유용하는 등의 범죄 행각을 벌여 왔다"며 변변한 수입이 없는 주비트레인을 도왔으나 이런 상황이 됐다고 배신감을 느끼고 있다고 호소했다. 이어 이하늘은 11일 주비트레인을 저격하는 영상을 자신의 유튜브 채널에 게재했다. 그는 "허위사실? 뒤에 나올 영상은 깨끗한 척하는 주현우(주비트레인 본명)의 추억을 함께한 지인의 제보 영상"이라며 주비트레인이 대마초를 피웠다고 지인 A씨의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["25일까지 민희진 대표 복귀시켜달라…새 환경 순응 안할 것" 뉴진스의 최후통첩 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379256"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브를 향해 민희진 어도어 전 대표의 복귀를 요구하며 최후통첩을 남겼다. 뉴진스는 11일 오후 뉴진스 공식 계정 아닌 타 유튜브 채널을 통한 라이브 방송에서 대표이사 교체 등 내홍을 겪고 있는 소속사 어도어의 상황에 대한 심경을 처음으로 직접 밝히고 민희진 전 대표를 대표이사직에 복귀시켜줄 것을 요구했다. 뉴진스 혜인은 “이렇게 갑작스러운 자리로 인해 놀라신 분들도 계실 것 같다. 대표님이 해임되신 지 얼마 되지 않았음에도 불구하고 우리와 함께 일해온 많은 분들이 부당한 요구와 협박 속 마음고생 하시는 걸 보는 게 너무 힘들었다. 그 상황을 지켜볼 수 밖에 없음이 너무 답답했고 다섯 명의 미래가 답답했다”고 말했다. 혜인은 “라이브 후 어떤 반응들이 있을지 당연히 걱정이 있었다. 그리고 대표님께서 시킨 것 아니냐는 엉뚱한 말이 나올 수도 있을 것 같아 그 부분도 걱정됐다. 그러나 이 부분은 확실히 말하고 싶다. 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 민희진 해임에 입 열었다..긴급 라이브 방송→계정 폐쇄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265287"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어 민희진 전 대표와 하이브의 갈등과 관련해 직접 입장을 밝혔다. 뉴진스는 11일 오후 새로운 유튜브 채널 'nwjns'에서 '뉴진스가 하고 싶은 말'이라는 제목으로 긴급 라이브 방송을 진행했다. 그러나 라이브 방송이 끝난 직후, 해당 영상은 삭제돼 볼 수 없는 상태로, 유튜브 계정마저 폐쇄됐다. '업로드한 사용자가 YouTube 계정을 폐쇄하여 더 이상 볼 수 없는 동영상입니다'라는 문구만 확인된다. 이날 혜인은 "라이브를 하기로 결정한 이유는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, (스태프들이) 부당한 요구와 압박 속에서 마음고생 하는 것을 보는 게 힘들었다. 그리고 저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐다"고 운을 뗐다. 앞서 어도어는 지난달 27일 이사회를 열고, 민희진 전 대표를 해임하고 김주영 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다. 어도어 측은 민희진 전 대표가 뉴진스 프로듀싱 업무는 그대로 맡을 계획이라고 밝혔지만, 민희진 전 대표 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인 “다섯 명 인생 걸린 일…하이브를 향한 이야기” 격정 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092799"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 혜인은 11일 유튜브 계정을 열고 “라이브를 하기로 결정한 이유는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, (스태프들이) 부당한 요구와 압박 속에서 마음 고생하는 것을 보는 게 힘들었다. 그리고 저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐다”라고 입을 열었다. 혜인은 “라이브를 하고 나면 어떤 반응이 있을지 걱정이 있었다. 대표님이 시킨 게 아니냐는 엉뚱한 말이 나올까 걱정됐다. 이 부분에 대해서는 확실하게 말하고 싶다. 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브”라고 말했다. 혜인은 “버니즈까지 나서서 도와주고 있는데, 저희만 숨어있는 건 아니라고 생각했다”며 “어른들의 일이라고 맡기고 기다리기에는, 다섯 명의 인생이 걸린 일이다. 아무것도 하지 않는 것보다 저희 이야기를 직접 하는 게 건강한 방식이라 생각해 용기냈다”고 밝혔다. 이어 혜인은 “결론적으로는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[속보] 뉴진스 혜인 “민희진 대표님 해임, 부당한 요구 너무 힘들다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092797"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 혜인은 11일 유튜브 계정을 열고 “라이브를 하기로 결정한 이유는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, (스태프들이) 부당한 요구와 압박 속에서 마음 고생하는 것을 보는 게 힘들었다. 그리고 저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐다”라고 입을 열었다. 어도어 이사회는 지난달 27일 민 전 어 대표를 해임하고, 김주영 사내이사를 신임 대표로 선임했다. 이 과정에서 뉴진스 ‘디토’ ‘ETA’ 뮤직비디오를 작업한 신우석 돌고래유괴단 대표 등과 갈등을 빚으며 논란이 격화되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "25일까지 민희진 체제 어도어 돌려놔달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834358"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐습니다.” 그룹 뉴진스가 민희진 전 어도어 대표의 해임 이후 벌어진 상황에 대해 직접 입장을 밝혔다. 뉴진스 다섯 멤버는 11일 별도로 개설한 유튜브 계정에 ‘뉴진스가 하고 싶은 말’이란 제목의 영상으로 그동안 말하지 못했던 심경을 허심탄회하게 털어놨다. 영상이 게재됐던 유튜브 계정은 현재 삭제된 상태다. 민지는 “반년째 뉴진스에 대한 불필요하고 피곤한 이야기가 끝없이 이어지고 있다”며 “당자사로서 마음이 너무 불편하다”고 고충을 토로했다. 이어 “저희는 같이 하고 싶은 음악과 이루고 싶은 목표가 있는데, 이런 상황이면 앞은 커녕 그간의 작업물, 팀의 색깔까지 잃게 될 것 같다. 결과적으로 저희를 무기력하게 만드는 것 같다”며 “더 이상은 저희에게 좋지 않은, 피곤한 이런 행동을 멈춰달라는 의미에서, 저희가 직접 의사를 표현하기 위해 이 자리를 만들었다”고 전했다. “민희진 대표 해임 소식 기사 보고 알아” 혜인은 “버니즈들도 우리를 도]]></content>
    </entry>
</feed>