<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-13T20:18:00.306Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, '남편 사기혐의' 성유리 감쌌다.."핑클 재결합 결실 맺을 것" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273163"/>
        <updated>2024-10-13T20:17:53.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 남편의 사기 혐의로 활동을 중단한 성유리를 품으며 화제다. '뉴스룸'에서 핑클 완전체 재결합 의지를 드러낸 것. 옥주현은 13일 방송된 JTBC '뉴스룸'에 출연해 인터뷰에 응했다. 이날 옥주현은 지난 2012년 국내 초연부터 주인공으로 나섰던 뮤지컬 '엘리자벳'을 "인생의 전환점"이라고 꼽았다. 그는 "처음 이 작품을 했을 때, 2막의 '아무것도'라는 넘버를 부르는 신이 있다"라고 떠올렸다. 옥주현은 "누구나 그런 생각을 하는 시기가 있지 않냐. 내가 열심히 살아왔고 많이 부딪혀서 그걸 이겨서 딛고, 수렁이라고 생각한 곳에서 끊임없이 올라오려 노력하며 여기까지 살아왔어. 근데 난 지금 어디쯤이고 내 곁엔 뭐가 있고 누가 있지? 내가 정말 원하는 건 무엇이었지, 하는 생각 말이다. 걸그룹으로 사람들에게 알려진 삶을 살았던 저에겐 그 신이 되게 치유가 된 장면이었다. 정말 나에게 제대로 질문을 던져본 연습 시간이었고 가장 크게 와닿는 신이었다"라고 전했다. 궁극적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김수미 며느리' 서효림, 남편 빈자리 심각..결국 친父 도움 받았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203809"/>
        <updated>2024-10-13T20:17:53.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서효림이 가족과 함께하는 근황을 공개했다. 서효림은 "아빠랑 지붕 위에 올라가서 방충망 보수하는 중"이라며 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 서효림은 아버지와 주택 지붕에 걸터 앉아 방충망을 보수하고 있는 중. 연세가 있으심에도 딸을 위해 기꺼이 높은 지붕에 앉아 보수 작업 중인 서효림 아버지의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 사진을 본 네티즌들은 "남편은 뭐하고 아버님이 도와주시느냐" "위험해 보인다. 조심하시길" "부녀의 모습이 훈훈하다" 등의 댓글을 남겼다. 서효림은 가평에 별장을 소유하고 있다. 서효림은 별장에 대해 "농사도 좀 짓고 가족끼리 주말에 쉬러 가는 그런 곳이다. 딸이 태어나고 돌 쯤 코로나 시기가 와서 어디 갈 수가 없어서 별장을 마련했다"고 설명했다. 한편, 서효림은 2019년 배우 김수미의 아들이자 나팔꽃 F&amp;B 대표인 정명호와 결혼해 슬하에 딸 하나를 두고있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악뮤 차트 역주행·가수 흰 화제… 가요계 ‘한강앓이’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003486742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003486742"/>
        <updated>2024-10-13T20:17:53.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한강 작사·작곡·노래 10곡 담은 CD 산문집 부록으로 독자들에게 선사 듀엣곡 ‘12월 이야기’ 유튜브 인기 그가 언급한 대중가요들 등 재조명한국인 최초로 노벨문학상을 수상한 소설가 한강(54)에 대한 뜨거운 관심이 대중음악계에서 이례적 현상을 낳고 있다. 싱어송라이터로 과거 CD 음반을 내기도 했던 한강과 연관된 대중가요들이 차트에서 역주행을 하는 등 재조명 받고 있다. 한강 추천곡, 악뮤 ‘어떻게 이별까지…’ 13일 국내 음원 플랫폼 멜론에 따르면 악동뮤지션의 2019년 곡 ‘어떻게 이별까지 사랑하겠어, 널 사랑하는 거지’는 한강의 노벨문학상 수상이 알려진 지난 10일부터 일간차트와 실시간차트 ‘톱100’ 순위를 흔들고 있다. 이 곡은 10일 일간차트에서 전날 39위에서 34위로, 11일에는 27위를 차지했다. 인기곡 경쟁이 치열한 톱100 차트에서도 44위까지 치고 올랐다. 국내 음원 차트 검색어 순위로는 1위이다. 악뮤가 2019년 발매한 노래의 때아닌 역주행은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, '최동석과 쌍방 외도' 진흙탕 소송 중.."입맛 없어" 자연스러운 '공구 고수']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273162"/>
        <updated>2024-10-13T20:17:53.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤(45)이 전 남편 최동석(46)과 서로의 외도를 주장하며 '쌍방 상간 소송' 진흙탕 싸움을 벌이고 있는 가운데, 태연하게 '공구'(공동구매) 진행을 이어갔다. 박지윤은 13일 자신의 인스타그램에 전복죽 제품 사진을 올리며 "입맛 없어서 한술 떠본(?) 전복죽. 베이글보단 전복죽에 젓갈이어서 크림치즈 바르다 말고 급 끓여본 전복죽"이라고 홍보에 나섰다. 이어 그는 "오늘 마감하는 날이니까 가족들 입맛 고려하셔서 넉넉하게 쟁여달라"라고 판매에 열을 올렸다. 이와 함께 박지윤은 한 외화 속 '지금 어디 가요? '새롭고 이국적인 곳' '당신이 괜찮은지 확인하고 싶었어요'라는 자막이 흐르는 장면을 찍어 게재, 의미심장함을 더했다. "거울 어느 제품이냐"라는 네티즌의 물음에 박지윤은 "펜션이다"라고 여행을 떠난 근황을 밝히기도 했다. 한편 박지윤은 지난 7월 최동석 지인 여성 A 씨를 상대로, 최동석은 9월 30일 박지윤과 남성 B 씨를 상대로 상간자 손해배상 소송을 제기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 '공개 뽀뽀', 입술 훔친 '남사친' 정체 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273161"/>
        <updated>2024-10-13T20:17:53.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수(54)가 '남사친'(남자 사람 친구) 정윤기(53) 스타일리스트에 화끈한 '볼 뽀뽀'로 이목을 집중시켰다. 김혜수는 13일 자신의 인스타그램에 정윤기 스타일리스트와 찍은 투샷을 공개했다. 정윤기는 김혜수와 30년 지기 절친이자 고소영, 김희애 등 톱스타들의 스타일리스트로 유명하다. 특히 해당 사진엔 김혜수가 입술을 쭉 내밀고 과감히 정윤기의 볼에 뽀뽀하는 모습이 담겨 눈길을 끌었다. 진한 스킨십도 서슴지 않으며, 두 사람의 가족 같은 30년 우정을 엿보게 했다. 또 다른 사진 속 김혜수는 처피뱅 헤어스타일을 완벽 소화, 놀라운 동안 미모로 감탄을 자아냈다. 그는 50대 나이가 믿기지 않는 인형 같은 비주얼을 과시해 팬들의 설렘을 자극했다. 한편 김혜수는 올 하반기 OTT 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 '트리거'로 전 세계 시청자들을 찾아갈 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼 소송 중 '열애', 법적 문제 NO" 황정음, 신동엽과 '솔로라서' 당당 투샷 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273160"/>
        <updated>2024-10-13T20:17:53.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 황정음(39)이 당당한 '솔로'의 자태를 뽐냈다. 황정음은 13일 자신의 인스타그램에 "'솔로라서' 10월 28일 첫 방송이에요"라는 메시지와 함께 사진을 공개했다. 여기엔 개그맨 신동엽과의 투샷이 담겼다. 황정음은 수트를 차려입은 신동엽 옆에 서서 돌아온 싱글의 위엄을 과시, 2MC로서 활약에 기대감을 높였다. 두 사람은 SBS플러스 새 예능 '솔로라서' 진행자로 나란히 발탁된 바. 이는 솔로라서 행복하고, 솔로라서 외로운 매력 넘치는 솔로들의 진솔한 일상 관찰 리얼리티다. 배우 윤세아, 명세빈, 채림 등의 건강한 솔로 라이프를 전할 예정이다. 특히 황정음은 이 프로그램으로 데뷔 23년 만에 처음 MC 도전에 나섰다. 그는 "신동엽 선배님이 하신다기에 선뜻 택할 수 있었다. 선배님에게 한 번 묻어가도 되겠다는 마음이 들어 편하다"라며 "'솔로라서'의 MC가 된 것 자체가 내게는 선물이기에, 다른 분들에게도 이 방송이 선물이 될 수 있도록 잘 만들어 나가겠다. 무엇보다 '솔로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주, ♥4살 연하 찍어줬나…늘씬 비율에 볼륨감까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782715"/>
        <updated>2024-10-13T20:17:53.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 변호사 겸 방송인 서동주가 재혼을 앞둔 근황을 전했다. 13일 서동주는 "인천 소래포구종합어시장에 놀러왔어요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진에는 브라톱에 레깅스를 입은 서동주의 모습이 담겼다. 서동주는 딱 붙는 운동복에도 군살 하나 없는 탄탄한 보디라인으로 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 또한 서동주는 청순한 얼굴과 대비되는 볼륨감 넘치는 자태를 인증했다. 한편, 서정희는 서정희와 고(故) 서세원의 딸로, 4살 연하의 비연예인 남자친구와 내년 여름 재혼할 계획을 밝혀 많은 축하를 받았다. 그는 지난 2010년 6살 연상과 결혼했으나 2018년 이혼한 바 있다. 사진=서동주 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['일라이와 이혼' 지연수, 제주도 라이프 근황…'뼈말라' 보디라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782714"/>
        <updated>2024-10-13T19:13:12.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 지연수가 제주도에서의 근황을 전했다. 9일 지연수는 자신의 SNS에 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 지연수는 긴 생머리 헤어스타일에 청순한 분위기가 돋보이는 화이트 블라우스와 미니스커트 패션으로 카메라를 바라보며 미소 짓고 있다. 검은색 부츠로 패션에 포인트를 준 지연수는 가녀린 긴 팔다리로 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 지연수는 2014년 유키스 출신 가수 일라이와 결혼해 슬하에 아들을 뒀지만 6년 뒤인 2020년 이혼했다. 이후 2022년 TV조선 '우리 이혼했어요2'에 출연해 일라이와 재회했지만 재결합까지는 이뤄지지 않았다. 이혼 후 아들과 함께 제주도에서 생활 중인 근황을 알린 지연수는 최근 문화센터 강사로 새출발을 알려 주목 받았다. 최근에는 자신의 SNS를 통해 문화센터 수업을 마무리한 일상을 공유하면서 "예쁘고 멋진 아이들과 행복한 수업이었습니다"라고 바쁘게 살고 있는 삶을 전하기도 했다. 사진 = 지연수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장미화 "前남편 100억 빚→사기 피해까지…인생 쑥대밭" (특종세상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782713"/>
        <updated>2024-10-13T19:13:12.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원조 디바 장미화가 전 남편의 빚과 전 매니저의 사기로 겪은 고통을 토로했다. 10일 방송된 MBN '특종세상'에는 1970년대 원조 디바 장미화가 등장해 과거 매니저를 찾아다니는 근황을 전했다. 앞서 장미화는 1970년대 히트곡 메이커로 승승장구했지만, 이혼 후 가요계로 다시 돌아온 후 막대한 빚과 사기 피해로 고통을 겪었다. 이날 방송에서 장미화는 "내 인생은 결혼을 한 게 문제였다. 거기서부터 쑥대밭이 됐다"고 입을 열었다. 당시 장미화는 가요계 최정상에 있던 1979년 결혼과 동시에 은퇴, 가수가 아닌 아내로 살기로 결심했다. 그러나 행복했던 결혼 생활도 잠시, 그는 3년 만에 결혼 생활을 끝내고 빚을 갚기 위해 다시 무대로 돌아와야 했다. 그런 가운데 장미화는 아들의 양육권을 지키기 위해 100억 원에 달하는 남편의 빚을 떠안기까지. 그는 "야간 업소 열두 군데를 뛰다가 교통사고를 나서 병원에 입원한 적이 있었다. 누워 있는데 야간 업소 주인들이 와서 미리 돈 준 걸 돌려달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지, 신비로운 미모...날마다 이뻐져요[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684376"/>
        <updated>2024-10-13T19:13:12.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지가 11일 서울 중구 닉앤니콜 명동점에서 열린 패션브랜드 닉앤니콜(NickNicole) 명동 플래그십스토어 그랜드 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 명동을 밝히는 미모 사랑스러워 이 미소에 빠져든다 러블리 하트 일상이 화보네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문]승한, 라이즈 탈퇴 심경 "멤버들과 회사에 피해, 심각성 인지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203806"/>
        <updated>2024-10-13T17:14:32.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 팀을 떠나는 심경을 전했다. 승한은 13일 팬 소통 플랫폼 위버스에 자필 편지를 남겼다. 그는 해당 편지를 통해 라이즈 탈퇴 소식을 전하고, 멤버들과 팬 브리즈(공식 팬클럽)에게 미안한 마음을 드러냈다. "저의 활동 복귀에 대해서 많은 분이 심각하게 생각하고 계신 걸 알고 있고, 저도 지금 이 상황에 대한 심각성을 인지하고 있다"며 운을 뗀 승한은 "지금까지 너무 제 생각만 한 건 아닌지 멤버들과 회사한테 너무 피해를 주는 건 아닌지 과연 사랑받아야 하는 라이즈라는 팀에 제가 함께해도 정말 괜찮은 건지 깊이 생각해보니 걱정과 미안한 감정만 떠올랐다"라고 했다. 그러면서 "그래서 제가 팀에서 나가는 게 모두를 위한 길이라는 생각이 든다"라며 "팬분들께도 더 이상의 혼란과 상처를 드리고 싶지 않고 멤버들에게도 더는 피해를 주고 싶지 않고 회사에게도 더는 피해를 드리고 싶지 않다"라며 탈퇴를 결정한 이유를 설명했다. 이어 소속사 SM엔터테인먼트와 라이즈 멤버들에게 "저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]라이즈 승한, 결국 팀 떠난다…복귀 발표 2일 만에 탈퇴(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203805"/>
        <updated>2024-10-13T17:14:32.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 결국 팀을 탈퇴한다. 사생활 문제로 지난해 활동을 중단했다가, 다시 팀에 합류하겠다는 소식을 전한 지 이틀 만이다. 소속사 SM엔터테인먼트의 담당 센터인 위저드 프로덕션은 14일 "승한이 팀을 떠나겠다는 의사를 밝혀왔다"며 "아티스트의 결정을 존중해 승한이 라이즈에 합류가 아닌 탈퇴를 하게 됐음을 말씀드린다"고 밝혔다. 승한은 지난해 9월 라이즈 멤버로 데뷔했지만, 데뷔 이전 연습생 시절 사생활 문제가 수면 위로 드러나면서 그해 11월 팀 활동을 중단한 바다. 이에 라이즈는 6인 체제로 활동해 온 가운데, 위저드 프로덕션가 지난 11일 승한이 오는 11월부터 팀에 복귀하겠다는 소식을 전했다. 그러나 팬들 사이에서는 승한의 합류를 거세게 반대하는 목소리가 컸다. 일부 팬은 SM엔터테인먼트 사옥에 승한의 복귀를 반대하는 뜻으로 근조 화환을 보내는 등 반발이 심했던 바다. 이와 관련해 위저드 프로덕션은 "지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해, 브리즈 여러분께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈 승한, 결국 팀 탈퇴…"저 때문에 싸우는 것 가슴 아파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043487"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 활동 재개를 발표한 지 이틀 만에 입장을 바꿔 팀 탈퇴를 결정했다. 13일 늦은 밤 소속사 SM엔터테인먼트 산하 위저드 프로덕션은 총괄 디렉터 김형국, 이상민 명의로 입장문을 내고 "지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해 브리즈(라이즈 팬덤명) 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다"고 밝혔다. 이어 "라이즈 6명의 멤버가 최선을 다해 이뤄낸 성장과 그 과정에서 가장 큰 힘이 된 브리즈 여러분의 응원, 라이즈와 브리즈 여러분이 함께 한 시간들의 소중함을 최우선으로 하지 못하고, 프로덕션의 입장을 우선으로 내세운 점에 대해 특히 죄송스러운 마음"이라고 덧붙였다. 위저드 프로덕션은 "승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해 내린 결정이었다. 하지만 복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브리즈 '반대' 통했다…승한, 라이즈 결국 탈퇴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003947138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003947138"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사생활 논란으로 활동을 중단했다가 복귀를 예고했던 승한(홍승한)이 결국 그룹 라이즈(RIIZE)를 탈퇴한다. 승한의 복귀를 알린 지 이틀 만이다. 라이즈를 담당하는 SM엔터테인먼트의 위저드 프로덕션 김형국-이상민 총괄 디렉터는 13일 밤 공식입장을 내어 승한의 탈퇴를 알렸다. 위저드 프로덕션은 "먼저 지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해, 브리즈 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다"라고 말했다. 이어 "저희는 승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해 내린 결정이었다"라고 설명했다. 위저드 프로덕션은 "복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는 의견과 반응을 하나하나 되새겨보니, 저희의 결정이 오히려 팬 여러분께 더 큰 혼란과 상처만을 드렸다는 것을 깨닫게 되었다. 동시에 승한이 멤버들과 팬 여러분을 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“라이즈는 6명” 팬덤 ‘탈퇴 시위’ 통했다…승한 “저 때문에 싸우는 것 가슴 아파” 자필편지 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691471"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 들끓는 팬덤 여론에 결국 복귀의 꿈을 접었다. 팬들이 사옥 앞 근조화환 시위와 탈퇴 시위 등 탈퇴 총공세에 나서자 SM엔터테인먼트는 물론 승한도 고개를 숙였다. 13일 SM 위저드 프로덕션은 라이즈 멤버 승한이 탈퇴를 결정했다고 공식 입장을 냈다. 활동 중단 1년여 만에 팀 복귀를 알린지 이틀 만이다. SM 위저드 프로덕션은 “복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는 의견과 반응을 하나하나 되새겨보니, 저희의 결정이 오히려 팬 여러분께 더 큰 혼란과 상처만을 드렸다는 것을 깨닫게 됐다”고 알렸다. 이와 함께 승한도 자필 편지를 올리며 탈퇴를 알렸다. 승한은 “지금 이 상황에 대한 심각성을 인지하고 있다. 지금까지 너무 제 생각만 한 건 아닌지 멤버들과 회사한테 너무 피해를 주는 건 아닌지 과연 사랑받아야 하는 라이즈라는 팀에 제가 함께해도 정말 괜찮은 건지 깊이 생각해보니 걱정과 미안한 감정만 떠올랐다”고 말했다. 이어 “그래서 제가 팀에서 나가는게 모두를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사생활 논란’ 라이즈 승한, 결국 팀 탈퇴…SM “혼란 끼쳐드려 사과, 승한 꿈 펼치도록 지원” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691470"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사생활 논란으로 팀 복귀를 시도했던 그룹 라이즈 멤버 승한이 결국 팀을 탈퇴한다. 13일 SM 위저드 프로덕션은 라이즈 멤버 승한이 탈퇴를 결정했다고 공식 입장을 냈다. 활동 중단 1년여 만에 팀 복귀를 알린지 이틀 만이다. SM 위저드 프로덕션은 “브리즈 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다. 라이즈 6명의 멤버가 최선을 다해 이뤄낸 성장과 그 과정에서 가장 큰 힘이 된 브리즈 여러분의 응원, 라이즈와 브리즈 여러분이 함께 한 시간들의 소중함을 최우선으로 하지 못하고, 프로덕션의 입장을 우선으로 내세운 점에 대해 특히 죄송스러운 마음”이라고 말문을 열었다. 이어 “저희는 승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해 내린 결정이었다”면서도 “하지만 복귀 소식 발표 이후 팬 여러분께서 보내주시는 의견과 반응을 하나하나 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬 반대에 복귀 무산…라이즈 승한, 결국 팀 탈퇴 "상처드려 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840996"/>
        <updated>2024-10-13T16:20:17.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 라이즈 멤버 승한이 팬들의 반발에 부딪혀 결국 팀을 탈퇴했다. 팀 복귀를 선언한 지 이틀 만이다. 13일 라이즈를 프로듀싱하는 SM엔터테인먼트의 위저드 프로덕션(이하 위저드) 측은 라이즈 공식 SNS에 멤버 승한 탈퇴와 관련한 공지글을 올렸다. 위저드는 "지난 11일 말씀드린 승한의 복귀 발표로 인해, 브리즈 여러분께 큰 상처와 혼란을 끼쳐드린 점 진심으로 사과드린다"라며 "라이즈 6명의 멤버가 최선을 다해 이뤄낸 성장과 그 과정에서 가장 큰 힘이 된 브리즈 여러분의 응원, 라이즈와 브리즈 여러분이 함께 한 시간들의 소중함을 최우선으로 하지 못하고, 프로덕션의 입장을 우선으로 내세운 점에 대해 특히 죄송스러운 마음"이라고 팬들에게 직접 사과했다. 이어 승한을 복귀시키려 한 이유에 대해 "승한이 지난 잘못을 뉘우치고 복귀해 라이즈가 다시 한번 팀으로서 한 단계 성장하는 모습을 보여드린다면, 아티스트와 팬 여러분께 더 큰 행복을 드릴 수 있지 않을까 생각하고 오랜 시간 고민해]]></content>
    </entry>
</feed>