<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-03T10:17:51.126Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리한나, 샤를리즈 테론 '황금 여신' 20년만에 교체했다 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005149487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005149487"/>
        <updated>2024-09-03T10:17:50.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[36세의 팝스타 리한나가 49세의 배우 샤를리즈 테론을 대신해 새로운 황금 여신이 됐다. 리한나는 일요일 밤 온라인에 공개된 첫 번째 광고에서 샤를리즈 테론을 대신해 J'Adore Dior(쟈도르) 향수의 20주년을 기념했다. 1분짜리 광고에서 리한나는 디올 크리에이티브 디렉터 마리아 그라치아 치우리가 선택한 코르셋과 반짝이는 가운, 스틸레토힐을 신고 베르사유 궁전을 다스리는 황금 여신으로 변신했다. 영상 속 리한나는 금발 가발을 쓰고 17세기 부지 내 거울의 홀을 거닐며 얇은 망토를 벗는다. 또 2016년 노래 '러브 온 더 브레인(Love on the Brain)에 맞춰 2,014 에이커의 호화로운 정원을 내려다보는 발코니에 서 몽환적이고 우아한 느낌을 극대화한다. 리한나는 샤를리즈 테론의 바통을 이어 20년여 만에 이 브랜드의 새 모델로 나서 화제를 모았던 바다. 샤를리즈 테론은 2004년부터 J'Adore Dior의 프런트맨으로 활약했지만 지난 6월 이 브랜드의 주얼리와 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱크로율 100% 여배우 "겨울왕국 실사 영화 '엘사' 역 맡는 게 꿈" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308146"/>
        <updated>2024-09-03T09:16:01.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 인터뷰에서 안야 테일러 조이가 만약 겨울왕국 실사 영화가 제작된다면 엘사를 연기하고 싶다고 밝혀서 화제다. 안야 테일러 조이는 최근 외신 매체 보그 홍콩과의 인터뷰에서 실제로 엘사를 연기하는 것이 매우 흥미로운 경험이 될 것이라고 말했다. 안야 테일러조이는 디즈니 관련 프로젝트 중 겨울왕국 실사 영화의 엘사 역할이 자신에게 가장 매력적인 역할이라고 언급했다. 그는 "저는 뮤지컬을 정말 하고 싶어요. 현재 제 직업에 너무 몰두하고 있는 것 같아요. 불가능한 과제를 완수하는 도전이 저에게는 큰 동기부여가 됩니다"라며, "그래서 노래하고 춤추며 연기하는 것이 저에게 매우 흥미로운 일이 될 것 같아요"라고 덧붙였다. 그는 또한 엘사 역할을 원하는 이유 중 자기 조카들의 영향도 있음을 알렸다. 그는 조카들이 "우리 고모가 엘사야"라고 말할 수 있는 기회를 주고 싶다고 덧붙였다. 그는 "겨울왕국 실사판은 정말 멋질 거예요. 손에서 얼음 조각을 쏘아내는 건 정말 재미있을 것 같아요"라고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 男스타, 둘째 아들 '난치병'으로 사망... 향년 26세 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308143"/>
        <updated>2024-09-03T09:16:01.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 국민 괴담가이자 건축설계사 이나가와 준지가 26세의 나이에 선천성 난치병으로 사망한 둘째 아들 이나가와 유키에 대한 심경을 밝혔다. 이나가와 준지는 연예계에서 성공적인 커리어를 쌓고 있던 30대 후반, 선천성 질환인 크루존 증후군을 가진 둘째 아들 유키를 맞이했다. 크루존 증후군이란 두개안명융합증의 일환으로, 안면기형을 동반한다. 크루존 증후군 환자는 안구 돌출로 눈을 감지 못해 시력 손상이 생길 수 있으며, 호흡 곤란 및 뇌압 상승으로 인한 문제가 발생한다. 유키는 머리뼈 변형으로 인해 여러 차례의 대수술을 받아야 했다. 이나가와는 "유키는 몸에 여러 관이 연결된 상태에서도 밝고, 운동회에서도 열심히 뛰었어요. 나는 그 아이를 보며 많은 것을 배웠습니다"라고 회상했다. 유키는 의사로부터 중학생 시절까지 생존하기 어려울 것이라는 말을 들었지만, 26세까지 힘차게 삶을 이어갔다. 이나가와는 아들이 세상을 떠난 직후를 회상하며 "그의 짧은 인생이었지만, 아들은 주변 사람들에게 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘웬즈데이’ 제나 오르테가, 테일러드 재킷룩으로 강렬한 분위기 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893128"/>
        <updated>2024-09-03T09:16:01.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 출신 배우 제나 오르테가(Jenna Ortega)의 시사회룩이 화제다. 지난 8월 30일 런던에서 진행된 영화 ‘비틀쥬스 비틀쥬스’ 시사회에 참석한 제나 오르테가(Jenna Ortega)는 레드 새틴 라펠 디테일의 버건디 울 모헤어 소재 맥퀸 더블 브레스티드 테일러드 재킷 룩을 착용해 강렬한 분위기를 연출했다. 제나 오르테가가 착용한 옷은 맥퀸의 새로운 크리에이티브 디렉터 션 맥기르의 2025 봄 여름 프리 컬렉션 중 하나이다. 한편 제나 오르테가는 넷플릭스 시리즈 '웬즈데이'에 출연해 큰 인기를 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피트♥︎'26세 연하' 여친, 첫 공식석상..팬들 "졸리X애니스톤 섞었다"  [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005149319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005149319"/>
        <updated>2024-09-03T09:16:01.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 브래드 피트(60)의 팬들은 그의 새 여자친구 이네스 드 라몬(34)이 피트의 전처인 배우 제니퍼 애니스턴(55)의 스타일을 따라 한다고 생각한다. 브래드 피트는 최근 81회 베니스국제영화제 레드카펫 공식석상에 그보다 26살 어린 주얼리 사업가인 이네스 드 라몬과 함께 나섰다. 피트는 배우 겸 감독 조지 클루니와 함께한 그의 새로운 영화 '울프스'를 영화제에서 소개한 바다. 하지만 데일리메일의 2일(현지시간) 보도에 따르면 피트의 팬들은 X(구 트위터)에 드 라몬이 애니스톤의 스타일을 따라 하는 것 같다고 불평하고 있다. 일부 네티즌은 드 라몬이 시사회에서 입은 흰색 원숄더 드레스가 애니스톤이 2020년 SAG 시상식에서 선보인 흰색 새틴 가운 드레스와 매우 비슷하다고 지적했다. "얼굴은 졸리 같지만 드레스는 애니스톤 같아", "그녀는 확실히 젠 애니스턴 스타일을 하고 있어, 드레스를 봐! 젠" 등의 반응이 이어졌다. 흥미롭게도, 당시 행사에서 애니스톤과 피트는 잠깐 인사를 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토니 맥캐롤 "오아시스 탈퇴 후회해"...재결합 의사 밝혀 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308140"/>
        <updated>2024-09-03T09:16:01.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오아시스의 원년 멤버이자 드러머 토니 맥캐롤이 갤러거 형제와의 재결합 의사를 드러냈다. 1일(현지 시간) 외신 매체 더선 보도에 따르면 오아시스의 오리지널 드러머였던 토니 맥캐롤이 최근 "인생 최대의 실수"라며 밴드를 떠났던 결정을 언급했다. 그는 다시 밴드와 재결합하고 싶다는 의사를 밝혔다. 토니 맥캐롤은 1991년 오아시스를 공동 창립했으며, 2009년 밴드가 해체된 후에도 항상 재결합할 것이라는 믿음을 잃지 않았다고 말했다. 최근 밴드 오아시스의 갤러거 형제가 15년 만에 처음으로 함께 무대에 선다는 소식이 전해지자 오아시스 팬들은 크게 열광했다. 이 밴드의 두 프론트맨인 리암과 노엘 갤러거는 친 형제임에도 불화를 겪었다. 2009년 공연이 취소되고 노엘이 밴드를 탈퇴한 이후로 수년간 껄끄러운 관계를 유지해 왔다. 이후 최근 두 사람이 화해하면서 오아시스는 재결합해 2025년 여름에 에든버러, 카디프, 런던, 더블린, 그리고 그들의 고향 맨체스터를 포함한 영국과 아일랜드 투어를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 제니퍼 로페즈, 수영복 입고 화끈 뒤태 공개...다시 즐기는 싱글 라이프 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308137"/>
        <updated>2024-09-03T09:16:01.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈가 벤 애플렉에게 이혼 소송을 제기한 이후 싱글 라이프를 즐기고 있다. 8월 31일 가수 겸 배우 제니퍼 로페즈는 자신의 계정에 지난 몇 달 동안의 생활을 정리하며 여러 장의 사진을 공유했다. 이 게시물에는 그녀가 입었던 다양한 의상들, 특히 화려한 수영복 사진도 포함되어 있었다. 여러 장의 셀카 중 한 장은 로페즈가 7월 24일에 자신의 55번째 생일을 기념해 촬영한 사진이었다. 이 사진에서 그녀는 흰색 수영복을 입고 글래머러스한 스타일을 뽐냈다. 또 다른 사진에서 제니퍼 로페즈는 커다란 옴브레 선글라스와 금색 체인 목걸이로 포인트를 주고, 갈색 비키니 상의를 입고 있는 모습이다. 제니퍼 로페즈는 또 다른 사진에서 핑크색 드레스에 적갈색 벨벳 리본을 묶어 귀여우면서도 우아한 모습을 보여주었다. 이 사진은 제니퍼 로페즈와 벤 애플렉의 결별 소식이 전해진 후 공개된 것이다. 제니퍼 로페즈는 지난 8월 20일, 결혼 2주년에 애플렉과의 이혼 소송을 제기했다. 두 사람은 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스타트렉' 제임스 대런, 향년 88세로 사망...영화계 추모 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308134"/>
        <updated>2024-09-03T09:16:01.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '기제트', '스타트렉' 등으로 사랑 받은 배우 제임스 대런이 향년 88세로 세상을 떠났다. 미국의 배우 제임스 대런이 88세의 나이로 세상을 떠났다. 그는 1959년 영화 '기제트'에서 주연을 맡아 큰 인기를 얻었으며, 이후 수십 년에 걸쳐 'T.J. 후커' 등 TV 드라마에서도 활약했다. 제임스 대런은 그의 경력 초기에 10대 아이돌로 불리며 많은 인기를 누렸다. 그의 웹사이트에 따르면, 제임스 대런은 9월 2일 월요일 로스앤젤레스 시더스-사이나이 메디컬 센터에서 수면 중 사망했다. 그의 아들인 짐 모렛은 할리우드 리포터와의 인터뷰에서, 제임스 대런이 대동맥 판막 교체를 위해 병원에 갔으나 수술을 받기에는 너무 쇠약하다고 판단되었다고 전했다. 짐 모렛은 "저는 항상 아버지가 너무 멋있어서 이겨내실 줄 알았습니다. 그는 언제나 멋졌어요"라고 전했다. 제임스 대런(본명 제임스 에콜라니)은 1936년 필라델피아에서 이탈리아 이민자의 아들로 태어났다. 그는 16세에 학교를 중퇴하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘약혼’ 레이디 가가, 손가락에서 빛나는 대왕 다이아반지 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893024"/>
        <updated>2024-09-03T05:16:27.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이디 가가의 약혼 반지가 포착됐다. 페이지식스 등 외신은 9월 2일(현지시간) 베니스 영화제에서 포착된 가수 겸 배우 레이디 가가의 근황을 전했다. 레이디 가가는 약혼자 마이클 폴란스키와 함께 영화제에 참석했다. 가장 눈길을 끈 것은 레이디 가가 왼손에서 빛나고 있는 거대한 다이아몬드 반지다. 레이디 가가 커플이 시사회를 앞두고 입을 맞추고 손을 꼭 잡는 등 애정 표현하는 모습도 카메라에 포착됐다. 레이디 가가는 최근 파리 올림픽에서 마이클 폴란스키를 약혼자라 소개해 화제를 모았다. 두 사람은 2020년부터 공개 열애 중이다. 마이클 폴란스키는 하버드대 출신 IT 기업가로 알려져있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“에이즈 걸려라” 폭언 들은 블러, 오아시스 컴백 예측하고 돈까지 걸었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892889"/>
        <updated>2024-09-03T02:38:38.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 블러(Blur)가 라이벌 그룹 오아시스(Oasis) 컴백을 1년 전 예측한 것으로 전해졌다. 영국 매체 ‘더 선’은 지난달 27일 블러의 프론트맨 데이먼 알반이 1년 전 오아시스 재결합을 예측해 돈까지 걸었다고 보도했다. 데이먼 알반은 지난 5월 ‘더 선’과의 인터뷰에서 이같이 말했다. 데이먼 알반은 “나는 그들이 재결합할 것이라고 확신한다. 나는 그것에 돈을 걸었다. 그들은 형제이고 그들이 화해하는 것을 보는 것은 멋진 일"이라고 했다. 데이먼 알반의 예측은 리암과 노엘 갤러가가 컴백 계획을 밝히며 현실이 됐다. 1991년 결성된 오아시스는 ‘돈트 룩 백 인 앵거' 등 수많은 히트곡으로 세계적으로 인기를 얻었다. 그러나 밴드의 주축인 노엘·리암 갤러거 형제 사이의 불화로 2009년 해체했다. 최근 오아시스는 15년 만에 재결합, 내년 여름 라이브 투어에 나설 것을 예고했다. 오아시스와 블러는 90년대 브릿팝 라이벌이었다. 과거 노엘 갤러거는 데이먼 알반과 알렉스 제임스에게 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골룸' 주인공인 '반지의 제왕' 나온다...'간달프' 이안 맥켈런도 출연 의사 밝혀 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308037"/>
        <updated>2024-09-03T02:38:38.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[판타지 시리즈 '반지의 제왕'이 새로운 영화로 돌아오면서 간달프 역의 이안 맥켈런이 합류 의사를 밝혔다. 2일(현지 시간) 외신 매체 버라이어티 보도에 따르면 영화 '반지의 제왕'에서 간달프 역을 맡았던 배우 이안 맥켈런이 "간달프로 다시 돌아올 의향이 있다"고 전했다. 세 편의 '반지의 제왕' 영화와 후속작인 '호빗' 시리즈에서 사랑 받았던 회색 순례자 간달프를 연기한 이안 맥켈런은 이미 자신을 캐스팅하기 위한 작업이 진행 중이라고 언급한 바 있다. 이안 맥켈런은 영국 잡지 빅이슈와의 인터뷰에서 "더 많은 영화가 나올 것이고 간달프가 등장할 예정이며, 제가 간달프를 연기하길 바란다는 이야기를 들었습니다"라고 말했다. 그는 "언제가 될지는 모르겠어요. 대본이요? 아직 쓰여지지 않았어요. 그러니 서둘러야 할 겁니다!"라고 덧붙이며 기대감을 드러냈다. 올해 초 워너 브라더스는 새로운 '반지의 제왕' 시리즈의 첫 번째 작품이 2026년에 개봉될 예정이며, 원작 영화에서 앤디 서키스가 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“10년 간 수고했다” 29세 배우, 돌연 연예계 은퇴 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892856"/>
        <updated>2024-09-03T02:38:38.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 노가미 타카토가 돌연 연예계 은퇴를 발표했다. 노가미 타카토는 9월 1일 개인 소셜미디어에 자필 편지를 게재, 은퇴 소식을 직접 알렸다. 노가미 타카토는 "2024년 8월 31일부로 페이스 크래프트·에이전시 퇴소와 함께 연예 활동을 은퇴하기로 했다. 갑작스러운 보고를 하게 돼 죄송하다. 지난 10년 간의 만남과 경험 모두 인생의 재산이다. 항상 따뜻한 응원해 주신 팬 여러분, 그리고 오랫동안 지지해 주신 관계자 여러분께 감사드린다"고 전했다. 이어 "10년 간 수고했다"며 자신에게 위로의 말을 덧붙였다. 1994년생 29세인 노가미 타카토는 TBS 드라마 '변두리 로켓', NTV 'PRINCE OF LEGEND', 'FAKE MOTION -탁구의 왕장-' 등에 출연했다. 최근에는 TV 아사히 '가면라이더 갓챠드' 마지막회에 출연했으며 "제대로 갓챠드의 세계에 참가할 수 있어 너무 기뻤다. 어릴 적부터 동경했던 '가면라이더'에 참여한 건 일생의 추억이 됐다"는 소감을 밝힌]]></content>
    </entry>
</feed>