<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-11T21:16:55.622Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, ‘찐친 조현아’ 커피차에 감동! 도회적인 청순미 뽐낸 재킷-데님 팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017409"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수지가 도회적인 청순미 뽐낸 재킷-데님 팬츠룩을 선보였다. 가수 겸 배우 수지가 10일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진과 동영상을 게시해 팬들의 관심을 모았다. 공개된 사진 속에서 수지는 스트라이프 패턴의 재킷을 착용해 세련되고 도회적인 이미지를 선보였다. 이 재킷은 그녀의 스타일리시한 감각을 돋보이게 하며, 도시적이면서도 고급스러운 분위기를 연출했다. 또한 수지는 데님 팬츠를 매치해 청순하면서도 활기찬 매력을 한층 더 강조했다. 데님 팬츠는 그녀의 자연스러운 매력을 부각시키며 편안하면서도 캐주얼한 스타일을 완성했다. 특히, 긴 생머리를 늘어뜨린 수지의 모습은 청초하고 차분한 느낌을 더했다. 그녀의 긴 생머리는 전체적인 룩에 차분함을 더해주며, 우아하고 여성스러운 이미지를 더욱 강조했다. 한편, 수지는 김은숙 작가의 신작 드라마 ‘다 이루어질지니’를 차기작으로 선택해 주목받고 있다. 많은 팬들이 그녀의 새로운 연기 도전에 기대감을 나타내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서효림, ‘4살 딸과 핫플’ 미국 러구나비치 박물관 방문! 누가 봐도 여행객 셋업 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017408"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서효림이 4살 딸과 누가 봐도 여행객 셋업 패션을 선보였다. 배우 서효림이 11일 자신의 인스타그램을 통해 다수의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속 서효림은 컬러풀한 스트라이프 셋업을 입고 있어 눈길을 끌었으며, 이로 인해 그녀의 캐주얼하면서도 화려한 패션 감각이 돋보였다. 그녀의 스타일링은 일상적인 편안함과 세련된 감각을 동시에 전달하며 많은 이들의 주목을 받았다. 특히, 서효림은 버건디 컬러의 버킷햇을 착용해 전체적인 룩에 우아함과 멋스러운 포인트를 더했다. 이 버킷햇은 그녀의 스타일에 고급스러움을 더하며, 전체적인 분위기를 한층 더 완성시켰다. 또한, 서효림은 블랙 앤 화이트 도트무늬 구두를 매치해 러블리하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 도트 패턴의 구두는 전체적인 룩에 활기를 불어넣으며, 그녀의 패션 센스에 대한 호평을 이끌어냈다. 한편, 서효림은 최근 E채널 예능 프로그램 ‘익스큐수미: 일단 잡숴봐’에 시어머니인 배우 김수미와 함께 출연하며, 두 사람의 특별한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 “방시혁, 하이브 사칭범 잡다 알게 돼...스윗한 의장님 美 유명식당 동행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348706"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연, 24)이 방시혁 하이브 의장과의 미국 만남에 대해 직접 밝혔다. BJ 과즙세연은 11일 오후 9시 아프리카TV에서 예고한 대로 라이브 방송을 진행했다. 이날 과즙세연은 방 의장과 미국 베벌리힐스 거리에서 포착된 영상 속 옷차림 그대로 등장해 “한달 만에 한국 사람들이 다 알게된 과즙세연이다. 미국에도 기사가 났던데. 월드스타 과즙세연입니다”이라고 인사했다. 과즙세연은 “여러분들이 방시혁 의장과 어떻게 아는 사이인지 제일 궁금해하실 것 같다”며 운을 뗐다. 과즙세연은 “작년에 하이브를 사칭한 DM(쪽지)이 왔다, 일이 아니라 이상한 소리를 하더라. 그때 언니가 방시혁 의장님과 아는 사이여서 물어봐달라고 했는데 그 사람이 사칭범이었다”며 “하이브에서 사칭범을 잡아서 처벌했고 사칭범이 감옥에 들어갔다. 저 말고 다른 피해자도 있었다. 사칭범을 잡기 위해 (하이브에) 도움을 줬다. 그래서 실제로 본 적도 없는 저라는 사람을 방시혁 님이 알고 있었던 것”이라고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1000만 가자!" 이찬원 팬클럽 '포항 찬스', 영화 '파일럿' 단체 관람 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257473"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 팬들이 영화 '파일럿' 단체 관람을 통해 영화 흥행을 응원했다. 이찬원 팬클럽 포항찬스 회원들은 5일 오후 7시 30분 메가박스 포항에서 125석 규모 영화관을 통째로 빌려 단체로 '파일럿'을 관람했다. 지난 7월 31일 개봉한 영화 '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 '한정우'(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 장르의 영화다. 영화 속 한정우의 엄마로 등장하는 '김안자'(오민애 분)는 이찬원을 좋아하는 팬클럽 '찬스'로 집안을 온통 이찬원 등신대를 비롯해 쿠션, 슬로건, 로또봉, 담요 등 굿즈들로 가득 채워서 도배할 정도로 열정을 보이며 '성지순례'까지 하는 모습을 보여준다. 이날 관람 중 팬들은 이찬원과 관련된 영상들이 나오거나 응원봉 등 굿즈들이 나올 때 박수를 치며 크게 웃었고 이찬원의 곡 '힘을 내세요'가 나올 때는 떼창을 하며 즐겁게 영화를 감상했다. 이찬원은 '찬스'가 영화에 등장하고 자신의 노래가 영화 중에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림 ‘블랙과 핫핑크, 콧잔등에 액세서리까지! 블랙핑크의 뉴페이스?’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017404"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 완벽한 블랙핑크 패션으로 무대에 섰습니다. 박경림은 지난 8월 9일 오후 7시 서울 영등포 타임스퀘어에서 진행된 영화 ‘블랙핑크 월드투어 본 핑크 인 시네마스’(BLACKPINK WORLD TOUR BORN PINK IN CINEMAS) 핑크카펫 행사의 진행을 맡아 참석했습니다. 이날 행사에서 콧장등에 액세서리를 붙이고 나온 박경림은 블랙의 재킷에 핫핑크 색상의 카고 팬츠, 그리고 블랙의 전투화 부츠로 완벽한 블랙핑크 패션을 선보였습니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 작년 9월 월드투어 피날레 공연 이후 약 11개월 만에 완전체로 한자리에 선 블랙핑크는 지난 8일 데뷔 8주년을 맞았습니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 재킷 어깨부분 흰색 라인입니다. 세 번째, 반지입니다. 네 번째, 벨트 버클입니다. 다섯 번째, 핑크 팬츠의 주머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘디올 여신’ 김연아, 새로운 백 자랑! 시크한 듯 우아한 트렌치코트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017402"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김연아가 시크한 듯 우아한 트렌치코트룩을 선보였다. 피겨스케이팅 전설 김연아가 11일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 공개된 사진 속에서 김연아는 블랙 목폴라 티셔츠를 착용해 단정하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 깔끔한 디자인의 티셔츠는 김연아의 고급스러운 이미지와 조화를 이루며 우아한 매력을 더욱 부각시켰다. 이어 김연아는 트렌치코트를 걸쳐 입고 시크하면서도 도시적인 매력을 한층 더 돋보였다. 트렌치코트 특유의 클래식한 스타일이 김연아의 패션 감각을 잘 나타내며, 그녀만의 독보적인 분위기를 연출했다. 또한, 김연아는 로우 포니테일 헤어스타일을 선택해 차분하면서도 스타일리시한 이미지를 강조했다. 이 스타일은 그녀의 얼굴선을 부드럽게 감싸면서도 깔끔하고 세련된 느낌을 더했다. 한편, 김연아는 지난 2022년 크로스오버 그룹 포레스텔라의 멤버 고우림과 결혼해 화제를 모았다. 고우림은 지난해 11월 군에 입대했으며, 오는 2024년 5월 19일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 "방시혁 안면인식장애 있어, 우연 만남 NO..언니와 아는 사이"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180581"/>
        <updated>2024-08-11T16:15:48.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아프리카TV BJ 과즙세연이 방시혁 하이브 의장과 얽힌 의혹을 직접 해명했다. BJ 과즙세연은 11일 "월드스타 과즙 듕장"이라는 제목의 라이브 방송을 진행했다. 이날 과즙세연은 화제가 됐던 그날의 의상을 입고 나타나 "한달 만에 한국 사람들이 다 알게된 과즙세연이다. 미국에도 기사가 났던데. 월드스타 과즙세연이다"라며 운을 뗐다. 이어 과즙세연은 "우선, 여러분들이 궁금해 할 것들을 정리해왔다"면서 방시혁 하이브 의장과의 미국 동행설을 언급했다. 먼저 과즙세연은 방시혁 의장과의 인연에 대해 "방시혁 의장님과 어떻게 아냐면, 작년에 하이브를 사칭해서 저한테 DM(다이렉트 메시지)가 온 적이 있다. 근데 이상한 소리를 하길래 언니가 방시혁 의장님과 아는 사이여서 의장님한테 물어봐달라고 했다. 근데 그 사람이 사칭범이더라. 그래서 하이브 쪽에서 그 사칭범을 잡고, 처벌한 일이 있었다"라면서 "그 사칭범은 이미 감옥에 갔고, 저 말고도 피해자가 있던 중대한 사건이라 사칭범에 대한 자료를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이큐, ♥김나영과 첫만남 심정 "너무 예뻐 깜짝..장문의 문자 보내" [노필터] [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257469"/>
        <updated>2024-08-11T15:14:29.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화가 겸 가수 마이큐가 방송인 김나영과의 첫만남을 회상했다. 11일 유튜브 채널 '김나영의 nofilterTV'(이하 '노필터')에는 '마이큐 김나영의 커플템! 여자친구한테 선물하고 싶은 템템템'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상 속 게스트로 출연한 마이큐는 김나영과 인연을 맺게 된 계기를 밝혔다. 그는 "원래는 '노필터'의 완전 광팬이서 지켜보고 있었다. 근데 유튜브에서 (김나영이) 나를 언급하면서 '마이큐한테 푹 빠졌잖아요'라고 하더라. 거의 투머치인 거 아닌가 정도의 고백이 훅 들어왔다"고 말했다. 이를 들은 김나영은 "그냥 팬의 입장에서 푹 빠진 것"이라고 급히 해명했다. 마이큐는 "우리가 지인들을 통해 만나려면 만날 수 있는 기회가 있었다. 그런데 막연하게 내 마음 한켠에는 '만나게 되면 언젠가 만날 거고, 분명히 만날 것 같아'라는 마음이 있었다"고 말했다. 이후 마이큐는 김나영의 유튜브 깜짝 카메라를 통해 첫 만남을 갖게 됐다. 그는 김나영의 첫인상에 대해 "너무 예뻐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[친구들! 모여라①] "여름 방학이네"…영화·뮤지컬의 '키즈 사로잡기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312269"/>
        <updated>2024-08-11T15:14:29.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼배드4' '사랑의 하츄핑' 개봉 교육 담은 뮤지컬도 입소문 방학이 본격적으로 시작되면서 어린이들의 취향을 저격한 콘텐츠들이 대거 출격했다. 영화와 뮤지컬 업계는 아이들의 눈과 귀를 사로잡는 공연을 선보이고 있다. 여기에 인기 캐릭터를 앞세운 다양한 체험 시설도 생겼다. 그런가 하면 故 김민기의 '학전'은 어린이와 청소년을 위한 공연예술의 장 '아르코꿈밭극장'으로 변신했다. &lt;더팩트&gt;는 여름방학을 맞아 어린이를 위한 콘텐츠를 정리해 봤다. &lt;편집자주&gt; 방학을 맞아 이번 여름에도 어김없이 어린이들을 겨냥한 콘텐츠가 사랑받고 있다. 더운 날씨를 피해 영화관과 뮤지컬 극장으로 하나둘 모여든 아이들은 귀여운 캐릭터를 보며 꺄르르 웃고 따뜻함과 배움을 얻기도 한다. 지난달 24일 개봉한 영화 '슈퍼배드4'는 큰 인기를 끌고 있다. 지난달 24일 개봉한 이 작품은 개봉 일주일 만에 박스오피스 1위 기록, 8월 첫째 주 기준 전체 영화 순위 2위를 달리고 있다. 2010년 시작한 '슈퍼배드']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마녀'의 파괴력에 변주 더한 시원한 액션…디즈니+ '폭군']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869514"/>
        <updated>2024-08-11T15:14:29.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈정 감독 첫 드라마…나이 든 킬러로 변신한 차승원 눈길 국가정보원 내 사조직은 인체를 개조해 인간 병기로 만드는 '폭군' 프로젝트를 비밀리에 진행하고 성공을 눈앞에 뒀다. 그러나 국정원 수뇌부는 이 프로젝트를 미국에 넘기기로 하고, 프로젝트의 비밀을 쥔 샘플을 서로 뺏고 뺏기는 싸움이 벌어진다. 박훈정 감독의 첫 시리즈 연출작이자 영화 '마녀' 시리즈(2018·2022)의 세계관을 잇는 디즈니+ 드라마 '폭군'이 이달 9일 언론 시사회를 통해 베일을 벗었다. '폭군'의 이야기는 폭군 프로젝트를 진행해온 국정원 사조직의 우두머리 최 국장(김선호 분)이 샘플을 국정원에 빼앗기는 데서 시작한다. 최 국장은 국정원에서 비리로 퇴출당한 연모용(무진성)에게 샘플을 찾아오라고 지시하고, 연모용은 킬러이자 금고 기술자인 채자경(조윤수)에게 이 일을 맡긴다. 채자경은 총격전 끝에 국정원이 이송하던 샘플을 빼앗는 데 성공하지만, 연모용은 샘플만 챙기고 채자경의 뒤통수를 친다. 이렇게 샘플이 다시]]></content>
    </entry>
</feed>