<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2025-01-01T22:14:58.670Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘주짓수 강사♥’ 44살 지젤 번천 셋째 임신, 배 나온 모습 포착 “너무 행복해”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900507"/>
        <updated>2025-01-01T21:17:38.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 모델 지벨 번천(44)이 주짓수 강사 호아킴 발렌테(36)와의 사이에서 셋째를 임신한 가운데 번천의 배가 나온 근황이 포착됐다. 연예매체 피플은 12월 31일(현지시간) “지젤 번천이 남자친구 호아킴 발렌테와 함께 해변을 거닐며 배를 드러낸 채 사진을 찍었다”고 보도했다. 번천은 검은색 선글라스와 흰색 크로셰 탱크톱, 흰색 랩을 착용하고 배를 드러낸 채 포즈를 취했다. 사진을 찍는 동안 배를 안고 미소를 지었다. 발렌테는 빨간 수영복을 입고 개와 함께 바다에 뛰어 들면서 즐거은 시간을 보냈다. 번천은 전남편인 ‘NFL의 전설’ 톰 브래디(47)와 함께 살고 있는 딸 비비안 레이크(11)와 아들 벤자민 레인(14)의 엄마이기도하다. 번천과 가까운 한 소식통은 지난해 11월 4일 연예매체 피플과 인터뷰에서 “번천은 인생의 새로운 장을 공개적으로 받아들이게 되어 기뻐하고 있다”고 전했다. 이어 번천이 “많은 긍정적 메시지와 축하를 받았다”면서 “임신한 이후에 필라테스와 출산에 도움]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이비드 베컴, 아내 빅토리아와 새해 첫 로맨틱 키스 “모두가 행복하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900503"/>
        <updated>2025-01-01T20:15:53.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 데이비드 베컴(49)이 아내 빅토리아 베컴(50)과 함께 새해 인사를 전했다. 그는 1일(현지시간) 개인 계정에 “저와 제 아내, 그리고 놀라운 아이들로부터 새해 복 많이 받으세요. 잊을 수 없는 한 해를 보내주셔서 감사합니다. 모두가 행복하고 건강한 2025년을 보내시길 바랍니다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 데이비드는 빅토리아와 함께 로맨틱한 키스로 새해를 자축하는 모습이다 빅토리아는 댓글에 “나도 많이 사랑해”라고 썼다. 한편 데이비드는 지난 1999년 가수 겸 패션디자이너 빅토리아와 결혼했다. 두 사람은 슬하에는 네 명의 자녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트 여친, 안젤리나 졸리와 최종이혼 독려했다 “아이도 낳고 싶어”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900502"/>
        <updated>2025-01-01T17:17:05.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(61)의 여친 이네스 드 라몬(34)이 피트와 안젤리나 졸리(49)의 최종 이혼을 독려한 것으로 알려졌다. 한 소식통은 12월 31일(현지시간) 페이지식스와 인터뷰에서 “브래드는 이네스의 영향을 받아 마침네 안젤리나와 이혼 합의에 이르렀다”고 말했다. 이어 “이네스는 브래드의 이혼을 마무리한 뒤 장래에 그의 아이까지 낳아 함께 살기를 원한다”고 귀띔했다. 또 다른 소식통은 “이네스는 브래드에게 긍정적인 영향을 미친다. 그녀는 사물을 바라보는 관점이 정말 좋은 사람이다. 이 모든 일이 어떻게 진행되었는지 슬프지만 적어도 이것은 올바른 방향으로 나아가고 있다"라고 말했다. 한편 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 8년에 걸친 소송 끝에 최종 이혼에 합의했다. 졸리의 변호사 제임스 사이먼은 12월 30일 연예매체 피플에 “8년 전 졸리는 피트에게 이혼을 신청했다. 졸리와 아이들은 피트와 공유했던 모든 재산을 남겨둔 채 떠났고, 그 이후로 그녀는 가족의 평화와 치유를]]></content>
    </entry>
</feed>