<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-07T05:15:04.420Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“음주 킥보드 안 되는 줄 몰라”...BTS 슈가, 범칙금·면허취소 처분[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346680"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동킥보드 음주운전 혐의로 적발된 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다. 7일 서울 용산경찰서는 슈가를 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건해 조사하고 있다고 밝혔다. 경찰에 따르면 슈가는 전날 용산구 일대에서 음주 상태에서 전동 킥보드를 타다가 혼자 넘어진 채로 발견됐다. 인근에 있던 경찰이 넘어진 슈가를 도와주러 갔다가 술 냄새가 나 근처 지구대로 인계한 것으로 전해졌다. 경찰 음주 측정 결과, 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소(0.08% 이상) 수준으로 확인됐다. 전동킥보드는 도로교통법상 ‘개인형 이동장치’로 분류돼 도로교통법을 적용 받는다. 전동킥보드 음주운전의 경우도 일반 자동차 음주운전과 동일한 행정처분이 적용돼 혈중알콜농도 0.08%이상인 경우에는 면허취소가 이뤄진다. 이 같은 사실이 알려진 뒤, 슈가는 팬 커뮤니티 위버스를 통해 혐의를 인정하고 사과했다. “여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음”이라고 말문을 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['만취 킥보드 운전' BTS 슈가 "면허 취소 처분, 피해·파손 없었지만 죄송" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674319"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 상태로 전동 킥보드를 타 물의를 일으킨 그룹 방탄소년단 슈가(민윤기·31)가 사과했다. 슈가는 7일 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스를 통해 "여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 돼 매우 무겁고 죄송한 마음"이라고 전했다. 그는 "어제 밤 식사 자리에서 술을 마신 후, 전동 킥보드를 타고 귀가했다. 가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다"고 말했다. 이어 "집 앞 정문에서 전동 킥보드를 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 됐고, 주변에 경찰관분이 계셔서 음주 측정한 결과 면허취소 처분과 범칙금이 부과됐다. 이 과정에서 피해를 입으신 분 또는 파손된 시설은 없었지만, 변명의 여지가 없는 제 책임이기에 모든 분들께 머리 숙여 사과의 말씀을 드린다"고 덧붙였다. 슈가는 "부주의하고 잘못된 저의 행동에 상처 입으신 모든 분들께 사과드리며, 앞으로는 이러한 일이 없도록 더욱더 행동에 주의하겠다"며 고개를 숙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['AOA 탈퇴' 신지민, 상큼한 레드 포인트 룩으로 "무더위 이겨내기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019419"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 가수 신지민이 남다른 패션 감각을 뽐냈다. 6일 신지민은 자신의 인스타그램에 "무더위 이겨내기"라며 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 신지민은 존재감 넘치는 레드 컬러 크롭톱에 블랙 바이커 쇼츠를 입고, 그 위에 레이스 재질 시스루 스커트를 덧입어 쿨하고 섹시한 믹스 매치 스타일링을 선보였다. 여기에 그녀는 레드 플라워 펜던트가 더해진 구슬 목걸이 등을 착용해 상큼한 포인트를 줬다. 한편 신지민은 지난 2012년 7월 그룹 AOA 멤버로 데뷔했다. 이후 2020년 7월 팀을 탈퇴했으며 지난해 2월 1집 EP 앨범 'BOXES'를 발표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성민♥’ 김사은, 임신 비법 공유…“시험관 2회만에 성공”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143215"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 출신 성민의 아내이자 뮤지컬 배우인 김사은이 임신 비법을 공유했다. 지난 5일 유튜브 채널 '샨토끼'에는 '곧 마흔의 임산부 비법 공유(임신 비결? 시험관vs자연임신/붓기관리/챙겨 먹은 영양제/제왕vs자분/만삭화보옷정보/ 등)'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 김사은은 임신 29주 6일차라고 밝히며 D라인을 공개했다. 김사은은 “첫애여서 배가 빨리는 안 나왔고 16~17주 차에 배가 나왔다 싶다가 25주에 훅 나왔다. 이젠 매일 30g씩 늘어나는 느낌”이라고 말했다. 이어 김사은은 결혼 10년 만에 임신 성공한 비법을 공개했다. "시험관 시술을 했고 2번 만에 성공했다. 사실 중간에 너무 답답했던 게 저희 둘 다 검사를 해도 '둘 다 이상이 없다. 건강하다'라고 하더라. 원인이 있다면 그걸 보강하려 노력해 볼 텐데 그게 없으니까 더 답답했다"라고 말했다. 김사은은 "첫 번째 시험관 시술을 실패했을 때 병원의 간호사분들도 이게 어떻게 된 거냐고 했다. '산모도 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가 음주운전 해놓고 구구절절 사과문 “몰랐다, 피해 없었지만” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143214"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BTS 슈가 음주운전 해놓고 구구절절 사과문 “몰랐다, 피해 없었지만” [전문] 방탄소년단(BTS) 슈가(민윤기)가 음주 상태로 전동 킥보드를 탔다가 적발됐다. 7일 경찰에 따르면 서울 용산경찰서는 슈가를 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건해 조사 중이다. 슈가는 전날 오후 용산구 한남동 소재 노상에서 음주 상태로 전동 킥보드를 탔다가 넘어진 채로 발견됐다. 당시 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소 수준(0.08% 이상)으로 알려졌다. 슈가는 7일 공식 커뮤니티를 통해 “여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음”이라고 말문을 뗐다. 그는 “어제 밤 식사 자리에서 술을 마신 후, 전동 킥보드를 타고 귀가했다”고 음주운전을 인정했으나 이후 변명을 거듭했다. 거리가 가까웠고, 음주 상태로 전동 킥보드를 이용할 수 없다는 것을 몰랐으며, 혼자 넘어져 피해를 입은 사람이나 파손된 시설은 없었다는 변명의 연속이었다. 변명을 늘어놓은 슈가는 “변명의 여지가 없는 내 책임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우, ‘버닝썬 누명’ 고준희 응원…“잃어버린 시간 보상받길” [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143213"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 조승우에게 받은 응원 메시지를 공개했다. 고준희는 7일 자신의 인스타그램에 “신유청 연출님을 통해 메시지를 전달해 주신 조승우 선배님 정말 너무 감사드립니다”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 조승우의 응원 메시지가 담겼다. 조승우는 “고준희 배우님에게 나의 메시지를 전해줘. 한 번도 마주친 적은 없지만 멀리서나마 내일 있을 첫 공연을 격하게 축하하고 응원한다고! 앞으로 있을 무대 위에서의 값진 시간들이 아름답게 쌓여 소중한 추억으로 남아, 이 작품을 시작으로 어디에서든 좋은 작품에서 자주 만날 수 있길 바란다고! 파이팅 하세요!라고!”라며 고준희를 응원했다. 이어 “모든 힘들었던 것들. 무대 위에서 다 풀어 놓으시라고. 불안하고 떨려도 그 억울하고 힘겨웠던 시간을 견뎌온 그분에게는 아무것도 아닐 거라고. 누구보다 당당하게 서서 펼치시라고. 잃어버린 시간들에 대한 보상을 관객들이 주는 에너지와 박수로 되돌려 받으시라고”라며 격려했다. 앞서 고준희는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈가, 전동 킥보드 음주운전 사과…"인명·재산 피해 없지만 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311332"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[술 마신 채 킥보드 타다 넘어져 슈가 "음주 상태에서 이용 불가한 점 인지 못 해" 술을 마신 채 전동킥보드를 몰아 경찰 조사를 받은 그룹 방탄소년단 슈가가 소속사와 함께 고개를 숙였다. 소속사 빅히트 뮤직은 7일 위버스에 "방탄소년단 멤버 슈가의 전동 킥보드 사고와 관련해 사과드린다"는 글과 함께 사건 당시 상황을 설명했다. 소속사는 "슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다"며 "500미터 정도 이동 후 주차 시 넘어졌고 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 밝혔다. 이어 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"고 말했다. 빅히트 뮤직은 "사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정"이라며 "아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다. 향후에는 이러한 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜리 "10년 동안 마음 변치 않는 진국인 사람 없어" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674318"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이혜리가 인기남과 순정남 중 순정남을 선택했다. 7일 이혜리는 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 텐아시아와 만나 영화 '빅토리' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담았다. 이혜리는 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡아 힙합 댄스와 치어리딩을 소화하며 열연을 펼쳤다. 극 중 혜리는 10년 동안 자신을 짝사랑한 치형(이정하 분), 축구부 에이스 인기남 동현(이찬형 분)에게 대시를 받는다. 실제 혜리라면 어떤 선택을 할까. 이날 혜리는 "학창 시절이요? 아님 지금이요?"라며 "학창 시절로 돌아가면 스트라이커를 선택할 것 같다. 실제로 당시에 남친이 스트라이커였다. 그때는 골 넣는 사람이 멋있어 보였다. 극 중에서도 필선이는 거제도에서 서울 가고 싶은 친구인데 동현이는 서울에서 온 친구지 않나. 거기서 오는 신비로움이 있다. 치형이는 저를 10년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이동국 딸’ 재시, 홈스쿨링 끝…美 패션 명문대 합격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685142"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=이수진 인스타그램 전 축구 선수 이동국의 딸 재시가 미국 명문 패션 전문 대학교 FIT(Fashion Institute of Technology)에 합격했다. 6일 이동국의 아내 이수진은 자신의 SNS에 “스타필드 스몹으로 신나게 달리면서 노래하는 영상을 찍고있던 시안이가 기특하게 누나의 FIT 대학 합격 소식 장면을 담아줬다”라며 사진과 영상을 공개했다. 공개된 사진에는 재시가 실시간으로 대학 합격 여부를 확인하며 긴장하고, 합격 소식을 본 후 행복해하는 모습이 담겼다. 이어 이수진은 “재시는 4학년 때부터 홈스쿨링을 시작했다. 주변에서 그 누구도 알려주지 않았던 처음으로 시도했던 것이기에 두렵기도 했고 과연 이게 맞는것일까 고민하며 밤잠을 설쳤던 날들도 수없이 많았다”고 했다. 또한 “오로지 대학을 위한 삶인 공교육 시스템에서 아이들이 겪어야할 과중한 과제 부담, 시험 경쟁, 학업 스트레스 등에서 벗어나게 해주고 싶었고, 더 넓은 세상을 보고 많은 경험들을 하게 해주고 싶었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅히트 “BTS 슈가, 음주 킥보드 면허 취소…인명·재산 피해無” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143212"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 음주 전동 킥보드 사고로 경찰 조사를 받았다. 슈가의 소속사 하이브의 빅히트 뮤직은 7일 "슈가는 6일 밤 음주 상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다"고 상황을 설명했다. 이어 "500미터 정도 이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 덧붙였다. 그러면서 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았다"면서 경찰 인계 하에 귀가했음을 알렸다. 끝으로 "사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정"이라며 재발 방지를 약속했다. 슈가는 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 조사를 받았으며 경찰의 음주 측정 결과, 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소(0.08% 이상) 수준으로 알려졌다. 슈가의 소집해제일은 2025년 6월이다. ● 이하 빅히트 뮤직 입장 전문 안녕하세요. 빅히트 뮤직입니다. 방탄소년단 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 김호중 이어 BTS 슈가까지 또 터졌다…연예계에 이어지는 음주 사건 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178666"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김호중, 박상민, BTS 멤버 슈가에 이르기까지 연예계의 음주운전 문제가 잊을 만하면 터지고 있다. 7일 사회복무요원으로 근무 중인 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가가 음주 상태에서 전동킥보드를 몬 혐의로 경찰 조사를 받은 것으로 전해졌다. 관련 업계에 따르면 서울 용산경찰서는 슈가를 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건, 조사를 진행하고 있다. 슈가는 지난 6일 용산구 일대에서 전동 킥보드를 타다 혼자 넘어진 채 발견됐다. 마침 근처에 있던 경찰이 그를 돕기 위해 다가갔는데, 술 냄새를 맡아 근처 지구대로 인계했다. 음주 측정 결과 슈가의 혈중 알코올 농도는 면허 취소(0.08% 이상) 수준이었던 것으로 확인됐다. 도로교통법에 따르면 음주운전 중 단속에서 혈중알코올농도 0.03% 이상일 경우 벌점 100점에 면허가 정지된다. 0.08% 이상이면 면허가 취소된다. 음주운전 중 사고 발생 시에는 1년 이상 2년 이하의 징역이나 500만원 이상 1000만원 이하의 벌금에?처해진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가 “음주 후 전동킥보드 안 되는 줄 몰라···변명 여지 없는 제 책임”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003313503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003313503"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전날 술을 마신 채 전동 스쿠터를 몰다가 넘어져 경찰 조사를 받은 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가(본명 민윤기)가 7일 “변명의 여지가 없는 제 책임”이라며 사과문을 올렸다. 슈가는 이날 하이브의 팬플랫폼인 위버스에 “가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드(스쿠터) 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다”며 사과 게시글을 올렸다. 슈가는 “어젯밤 식사 자리에서 술을 마신 뒤 전동킥보드를 타고 귀가했다”며 “이를 집 앞 정문에서 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 됐고 주변 경찰관 분이 계셔서 음주 측정을 한 결과 면허 취소(혈중알코올농도 0.08%이상) 처분과 범칙금이 부과됐다”고 밝혔다. 슈가는 “이 과정에서 피해를 입은 분이나 파손된 시설은 없었지만 변명의 여지가 없는 제 책임이기에 모든 분들께 머리 숙여 사과의 말씀을 드린다”고 했다. 이어 “부주의하고 잘못된 행동이었다”며 “앞으로는 이러한 일이 없도록 더욱더 행동에 주의하겠다”고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가 "음주 상태서 전동킥보드 이용불가 몰랐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019417"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[술을 마신 채 전동킥보드를 몰다가 넘어져 경찰 조사를 받은 그룹 방탄소년단(BTS)의 멤버 슈가(본명 민윤기·31)가 팬 커뮤니티 플랫폼을 통해 사과했다. 슈가는 7일 팬플랫폼 위버스에 사과문을 올리고 "실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음"이라는 글을 시작했다. 그는 "어제 밤 식사 자리에서 술을 마신 뒤, 전동킥보드를 타고 귀가했다"고 전동킥보드 음주운전 사실을 인정했다. 이어 "(식사 자리와 집이) 가까운 거리라는 안이한 생각, 음주 상태에서는 전동킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다"고 밝혔다. 슈가는 "집 앞 정문에서 전동킥보드를 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 됐고, 주변 경찰관 분이 계셔서 (이를 보고) 음주 측정한 결과 면허취소 처분과 범칙금이 부과됐다"고 했다. 이어 "이 과정에서 피해를 입으신 분 또는 파손된 시설은 없었지만, 변명의 여지가 없는 제 책임이기에 모든 분들께 머리 숙여 사과의 말씀 드린다"고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 드림, 美 ‘2024 MTV VMA‘ 베스트 K팝 부문 노미네이트…높아진 글로벌 위상 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685141"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔시티 드림, 에스엠엔터테인먼트 소속)이 미국 ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워즈’에 노미네이트 되었다. 미국 ‘2024 MTV 비디오 뮤직 어워즈’(2024 MTV Video Music Awards, 이하 ‘MTV VMA’)가 6일(이하 현지시간) 공식 홈페이지와 SNS를 통해 올해의 수상 후보 명단을 발표, NCT DREAM은 지난 3월 발매한 앨범 ‘DREAM( )SCAPE’(드림 이스케이프)의 타이틀 곡 ‘Smoothie’(스무디)로 ‘Best K-Pop’(베스트 케이팝) 부문에 이름을 올렸다. NCT DREAM은 앞서 4월 열린 미국 ‘2024 아이하트라디오 뮤직 어워즈’(2024 iHeartRadio Music Awards)에서 ‘올해의 K팝 아티스트 (K-pop Artist of the Year)’ 부문에 노미네이트 된 바, 올해에만 벌써 두 번째로 미국 대형 시상식에서 존재감을 드러내 NCT DREAM의 높아진 글로벌 위상을 실감케 한다. NCT D]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽀블리' 이미지 탈피하나…박보영, 커리어 우먼으로 '흑화' 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674317"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 색다른 이미지로 변신했다. 7일 박보영은 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 화보 촬영 중인 박보영의 모습. 이날 화보 촬영에서 박보영은 평소 '뽀블리'라고 불리는 귀여운 이미지와는 완벽히 반대되는 이미지로 변신했다. 그는 블랙과 그레이 계열의 의상들에 뿔테 안경까지 착용해 흡사 일처리를 완벽히 해내는 대기업 상사를 연상시켰다. 한편 박보영은 올 하반기 디즈니 플러스 미스터리 드라마 '조명가게' 공개를 앞두고 있다. '조명가게'는 조명을 파는 가게를 통해 이승과 저승이 연결돼 산자와 망자의 이야기를 그린 작품으로, 동명의 웹툰을 원작으로 한다. 정다연 텐아시아 객원기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, 전동킥보드 음주운전 사과 "가까운 거리라 안이한 생각…죄송한 마음" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178665"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가가 전동킥보드 음주운전에 대해 사과했다. 슈가는 7일 팬 커뮤니티 위버스에 "여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음"이라며 고개를 숙였다. 슈가는 "어제 밤 식사 자리에서 술을 마신 후, 전동 킥보드를 타고 귀가했다"며 "가까운 거리라는 안일한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다"고 밝혔다. 그는 "집 앞 정문에서 전동 킥보드를 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 됐고, 주변에 경찰 분이 계셔서 음주 측정한 결과 면허취소 처분과 범칙금이 부과됐다"고 전했다. 이어 "이 과정에서 피해를 입으신 분 또는 파손된 시설은 없었지만, 변명의 여지가 없는 내 책임이기에 모든 분들께 머리 숙여 사과의 말씀을 드린다"며 사과했다. 슈가는 "부주의하고 잘못된 저의 행동에 상처 입으신 모든 분들께 사과드리며, 앞으로는 이러한 일이 없도록 더욱 행동에 주의하겠다"고 덧붙였다. 이날 소속사 빅히트 뮤직 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 ‘빌보드 새 역사’ 가시권 “19주 연속 차트인”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143210"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연속 19주를 넘어 케이(K)팝 신기록 경신까지 12주 남았다. 데뷔 곡이 메가 히트곡이 된 아일릿 ‘마그네틱’이 빌보드 연속 차트인 기록을 ‘19주’로 늘렸다. 빌보드가 발표한 10일자 최신 차트에 따르면 ‘마그네틱’(Magnetic)은 글로벌(미국제외)와 글로벌200에서 각각 31위, 61위를 차지했다. 지난 4월 6일 해당 차트 진입에 성공한 이후 19주 연속이다. 4달이나 경과 됐음에도 높은 순위를 유지 중인 현 상황을 감안, 업계 안팎에선 케이팝 사(史)에 새겨질 만한 신기록 수립 또한 가능할 것으로 예상 중인 상황이다. ‘12주 이상’ 보탠다면, 케이팝 데뷔 곡 사상 빌보드 최장 차트 인 타이틀은 아일릿 것이 된다. ‘마그네틱’은 한편 글로벌 최대 음원 플랫폼 스포티파이에서도 ‘장기 흥행’을 이어가고 있다. 플랫폼 내 대표 차트인 ‘위클리 톱송 글로벌’이 대표적 근거로, ‘마그네틱’은 빌보드와 동일하게 19주 연속 차트 인을 유지 중이다. ‘마그네틱’은 스포티파이 기준 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 우기, 힙-섹시 넘나드는 란제리 톱 스타일링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019416"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들 우기가 과감하지만 매력적인 데일리룩을 선보였다. 지난 6일 우기는 자신의 인스타그램에 별다른 코멘트 없이 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 우기는 강렬한 호피 무늬와 레이스 디테일이 더해진 란제리풍 슬리브리스 톱에 루즈한 핏의 베이지색 팬츠와 둔탁한 플랫폼 스니커즈 등을 착용해 힙하면서도 섹시한 매력이 녹아든 스타일링을 선보였다. 특히 그녀는 군살 하나 없이 가녀린 팔뚝과 목선을 드러내 시선을 끌었다. 한편 우기가 속한 (여자)아이들은 서울 공연을 시작으로 홍콩, 도쿄, 터코마, 오클랜드, 애너하임, 휴스턴, 로즈몬트, 벨몬트 파크, 타이페이, 방콕, 마카오, 멜버른, 시드니까지 전 세계 총 14개 도시에서 '2024 (G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL]'를 통해 팬들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['표절논란' 리사, 해명 대신 초고속 컴백..16일 '뉴 우먼' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178663"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['표절 논란'에 침묵을 지킨 그룹 블랙핑크 리사가 초고속 컴백 소식을 알렸다. 6일 리사는 라우드 컴퍼니(LLOUD Co.) 공식 홈페이지를 통해 오는 16일 오전 9시 신곡 '뉴 우먼(NEW WOMAN)'을 발매 소식을 알렸다. 이번 싱글 '뉴 우먼(NEW WOMAN)'은 6월 '록스타'(ROCKSTAR)'를 발매한지 2개월 만의 신곡이다. 평소 리사와 친분을 자랑한 글로벌 팝스타 로살리아(Rosalia)가 피처링으로 나선다. 다만, 아쉬운 점은 리사의 행보다. 앞서 리사는 전 소속사인 YG엔터테인먼트(이하 YG)를 떠나 개인 레이블 라우드 컴퍼니를 설립한 뒤 6월 첫 번째 솔로곡 '락스타(ROCKSTAR)'을 발매, 본격적인 홀로서기에 나섰다. 특히 리사의 '락스타'는 발매와 동시에 스포티파이 글로벌 차트 8위 및 미국 빌보드 메인 싱글 차트인 '핫 100'에 70위로 데뷔하는 성과를 거뒀다. 또 빌보드 '글로벌 200' 위클리 차트에서는 4위, '빌보드 글로벌(미국 제외)' 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가, 전동 킥보드 음주운전 혐의 적발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834378"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 전동 킥보드 음주운전 혐의로 적발됐다. 방탄소년단의 빅히트 뮤직은 7일 오후 팬 커뮤니티를 통해 “슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했습니다. 500미터 정도이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았습니다. 해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계 하에 집으로 귀가했습니다”고 밝혔다. 이어 “아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드립니다. 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정입니다”고 덧붙였다. 한편 슈가는 지난 3월 논산훈련소에 입소해 현재 사회복무요원으로 근무 중이다. 이하 빅히트 뮤직 공식입장 전문. 안녕하세요. 빅히트 뮤직입니다. 방탄소년단 멤버 슈가의 전동 킥보드 사고와 관련해 사과드립니다. 슈가는 6일(화) 밤 음주상태에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 킥보드 운전' BTS 슈가 측 "사회복무요원 신분, 사회적 물의 일으켜 죄송" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674315"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 슈가(본명 민윤기·31)가 전동 스쿠터 음주 운전 관련 사과했다. 7일 슈가 소속사 빅히트 뮤직은 "방탄소년단 멤버 슈가의 전동 킥보드 사고와 관련해 사과드린다"고 사과했다. 이어 "슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다. 500미터 정도이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 설명했다. 소속사는 또 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"고 덧붙였다. 빅히트 뮤직은 "당사는 아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다"며 "슈가가 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 어떠한 처분도 받겠다"고 전했다. 슈가는 현재 사회복무요원으로 근무하고 있으며, 2025년 6월 소집해제 예정이다. 한편, 서울 용산경찰서에 따르면 슈가는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진의 프리스타일, 현대카드 토크쇼서 다시 만난다...공연 시간은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223023"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 대표의 프리스타일 토크쇼를 만날 수 있게 됐다. 7일 현대카드는 공식 홈페이지와 SNS 등을 통해 '2024 현대카드 다빈치모텔'(이하 '다빈치모텔') 라인업을 공개했다. '다빈치모텔'은 오는 9월 27~29일 이태원 현대카드 구역 일대(바이닐앤플라스틱, 언더스테이지, 뮤직 라이브러리, 스토리지, 아트 라이브러리)에서 개최되는 행사로, 사흘 동안 아카데믹부터 엔터테인먼트까지 각 분야를 대표하는 아이콘들이 토크와 공연을 선보인다. 공연 첫날에는 배우 김신록을 비롯해 드래곤포니, 기리보이, 박정현 셰프 등이 참석한다. 또한 둘째 날에는 비, 장범준, QWER, 노홍철, 선우정아 등이 참석하며 셋째 날에는 선미, 자이언티, 더콰이엇, 창모, 안재홍, 볼빨간사춘기 등이 공연을 수놓는다. 라인업 중 눈길을 끄는 건 첫째 날로 예정된 민희진 어도어 대표의 토크쇼다. 민희진 대표는 오는 9월 27일 오후 9시부터 10시 40분까지 'K-팝의 공식을 깨는 제작자, 민희진의 프리스타일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, 전동 킥보드 음주운전 혐의 적발…면허 취소[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016692"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 전동 킥보드 음주운전 혐의로 적발됐다. 방탄소년단의 빅히트 뮤직은 7일 오후 팬 커뮤니티를 통해 “슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다”고 밝혔다. 이어 “500미터 정도이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다. 해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다”고 덧붙였다. 빅히트 뮤직은 “아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다. 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정”이라며 “향후에는 이러한 일이 발생하지 않도록 더욱 주의를 기울이겠다”고 전했다. 한편 슈가는 지난 3월 논산훈련소에 입소해 현재 사회복무요원으로 근무 중이며, 내년 6월 소집해제 예정이다. 이하 빅히트 뮤직 공식입장 전문. 안녕하세요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다양한 장르 녹여낸 '리볼버' 흥미로운 관람 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405142"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[알고 보면 더욱 재밌다. 영화 '리볼버(오승욱 감독)'가 7일 개봉한 가운데 관람 포인트를 공개했다. ◇ 총은 딱 한 발 쏜다 수영(전도연)은 가장 중요한 순간에 단 한 번 총을 잡는다. 그 총구마저 예상치 못했던 인물을 겨냥해 놀라움을 안긴다. 오승욱 감독은 '리볼버'라는 제목에 대해 "수영이 대가를 찾기 위해 직진하는 과정 속에서 만나는 인물들을 총구에 하나씩 장전하고 있다는 의미"라고 밝혀 영화가 주인공 수영이 나아가는 고독한 여정 속에서 마주하는 다양한 인물들과의 관계성과 심리 변화에 방점을 찍은 새로운 범죄 장르임을 설명했다. 수영의 거침없는 직진 서사 위로 촘촘하게 흐르는 긴장감과 각 캐릭터가 쌓아 올린 버라이어티한 이야기가 관객들을 압도할 전망이다. ◇ 예상치 못한 순간에 터지는 웃음 '리볼버'는 고요하면서도 휘몰아치는 묵직한 감정들 사이로 관객들에게 툭툭 던지는 코미디가 의외의 재미를 선사한다. 예상치 못한 웃음은 수영을 둘러싼 인물들이 모두 모이게 되는 산속 시퀀스다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조각 옆태' 아이브 가을, 옆구리 드러낸 컷아웃 드레스룩…'순백의 청순 섹시']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019412"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 가을이 과감한 미니 드레스 자태를 뽐냈다. 4일 가을은 자신의 인스타그램에 "Lollapalooza 멤버들 고생했어요 너무 행복했어"라며 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 가을은 옆구리를 드러낸 컷아웃 디자인 화이트 미니 드레스부터 리본이 더해진 손목 액세서리와 니삭스, 스트랩 슈즈까지 모두 화사한 올 화이트 룩을 선보였다. 또한 풍성한 볼륨감의 웨이브 헤어를 늘어뜨린 그녀는 청순하면서도 섹시함이 공존하는 매력을 발산했다. 한편, 가을이 속한 아이브는 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브'(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')를 진행 중이며 오는 10일~11일 국내 'KSPO(구: 체조경기장)'과 9월 4일~5일 일본 '도쿄돔'에서 앙코르 공연을 이어 나갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 정규앨범 발매 선공개 '비스타' 포토티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685139"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 포토 티저를 공개하고 컴백 기대감을 고조시켰다. 존박은 지난 5,6일 양일간 공식 SNS 채널을 통해 8일 발매되는 더블 싱글 ‘비스타(VISTA)’의 포토 티저를 공개했다. 공개된 사진은 총 3장으로, 존박은 검정 뿔테안경과 니트, 데님 차림의 캐주얼한 모습을 선보였다. 자유롭고 편안한 무드로 신곡의 콘셉트를 표현하며 기대감을 모았다. 이번 존박의 신보는 오는 10월 발매되는 정규앨범의 선공개 더블 싱글 음원이다. '비스타(VISTA)'와 ‘나이트크롤러(NIGHTCRAWLER)'가 수록되었으며, 여름의 무더위를 식혀줄 청량한 매력을 품고 있다. 특히 타이틀곡 ’비스타‘에는 다이나믹듀오 개코와 R&amp;B 아티스트 따마(THAMA)가 피처링에 참여해 완성도를 높였다. 일상의 스트레스를 내려놓고 나만의 비밀스러운 장소로 떠나는 이야기를 담고 있는 곡으로, '떠나는 것'에 대한 세 아티스트의 각기 다른 해석을 만날 수 있을 예정이다. 앞서 공개된 트랙 티저에서는 반전되는 매력의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코’ 김민하, 눈컴퍼니와 전속계약 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685138"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하가 눈컴퍼니와 전속계약을 체결했다. 눈컴퍼니의 성현수 대표는 오늘(7일) “깊이 있는 연기와 압도적 존재감으로 스크린과 브라운관을 가득 채우는 배우 김민하와 함께하게 됐다”며, “김민하 고유의 매력과 섬세한 심리 표현은 관객과 시청자들을 사로잡기에 충분하다. 그가 앞으로도 클래식하고 유니크한 자신만의 강점을 발휘할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않겠다”라고 전했다. 김민하는 Apple TV+ 시리즈 ‘파친코’에서 젊은 김선자 역을 맡아 강렬한 인상을 주며 국내외 팬들로부터 큰 사랑을 받았다. 정교하게 캐릭터를 빚어내 깊이 있는 내면 연기를 선보인 그가, 시대와 문화의 벽을 넘나들며 시청자들의 마음을 두드렸기에 드라마가 더욱 큰 울림을 남길 수 있었다는 평. 이어 그는 8월 23일 첫 공개를 앞둔 ‘파친코’ 시즌2에서도 다시 한번 김선자 역으로 돌아올 예정. 전 세계의 주목을 받았던 작품과 캐릭터인 만큼 새로운 전개에서 그가 남길 여운에 다시 한번 기대감이 부푼다. 이처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시, 데뷔 첫 더블 타이틀곡 '빌런'·'못난이' 활동 스타트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685137"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[루시(LUCY)가 데뷔 후 처음으로 더블 타이틀곡을 선보인다. 루시(신예찬, 최상엽, 조원상, 신광일)는 오늘(7일) 0시 공식 SNS에 미니 5집 'FROM.(프롬.)'의 트랙리스트를 게재했다. 이에 따르면, 새 앨범에는 더블 타이틀곡 '빌런'과 '못난이'를 포함해 '도깨비춤', '남김없이', '낙화' 등 총 5개 트랙이 수록된다. 루시가 더블 타이틀곡을 내세우는 건 이번이 처음인 만큼 그 어느 때보다 높은 앨범 완성도를 보여줄 것으로 기대된다. 이 중 '낙화'는 루시가 지난 3월 서울에서 진행한 첫 월드투어 'LUCY 1st WORLD TOUR written by FLOWER'에서 선보인 미발매곡이다. '낙화'는 데뷔 후 지금까지 루시의 이야기를 담은 곡으로, 무대 공개 이후 정식 음원 발매 요청이 쇄도했던 만큼 팬들의 기대감이 치솟고 있다. 특히, 'FROM.'에는 그동안 루시가 발매한 모든 앨범 크레딧에 이름을 올려 온 멤버 조원상이 다시 한번 프로듀싱을 진두지휘하는 것은 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 피프티피프티에 투자한다던 슈퍼리치 사기혐의 기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675175"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재 데뷔를 앞두고 있는 피프티피프티의 소속사와 투자 MOU를 체결했던 싱가포르의 '슈퍼리치' 데이비드 용이 현지에서 사기혐의로 기소됐습니다. 싱가포르 매체 비즈니스타임즈는 현지시간 4일 데이비드 용이 계좌 위조 등의 혐의로 재판에 넘겨졌다고 보도했습니다. 이와 관련해 피프티피프티 소속사 어트랙트는 "데이비드 용이 투자를 검토했지만, 실질적으로 이뤄진 건 없다"며 "손해 본 게 없다"고 밝혔습니다. 한편 4명의 새 멤버와 함께 5인조로 재편된 피프티피프티는 다음 달 20일 오후 1시 미니 앨범 2집으로 컴백합니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #FIFTY_FIFTY]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈가, 음주 킥보드 몰다 면허취소 "잘못된 행동 사과"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405141"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가가 음주 상태로 전동 킥보드를 사용해 면허취소 처분을 받았다. 7일 용산경찰서는 슈가를 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건해 조사하고 있다. 슈가는 6일 밤 용산구 한남동 인근에서 전동 킥보드를 타다 넘어진 채 바견됐다. 근처에 있던 경찰이 쓰러진 슈가를 도와주러 곁에 갔다가 술냄새가 나 음주 측정으로 이어졌던 것. 당시 혈중 알코올농도는 면허 취소 수치(0.08%) 수준이었던 것으로 알려졌다. 슈가가 직접 사과했다. 슈가는 "여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음"이라며 "어제 밤 식사 자리에서 술을 마신 후, 전동 킥보드를 타고 귀가했다. 가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다"고 밝혔다. 이어서 "집 앞 정문에서 전동 킥보드를 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 되었고 주변에 경찰관 분이 계셔서 음주 측정한 결과 면허취소 처분과 범칙금이 부과되었다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유비, 맑은 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685135"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 미모를 뽐냈다. 7일 이유비는 자신의 SNS를 통해 “오늘하루 포챠코랑 탕후루랑 피자랑 등등ㄷ@ㅇ”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 검은색 나시 원피스를 입은 채 포즈를 취한 이유비는 여리여리한 어깨 라인을 자랑하며 청순한 분위기 뽐내 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 이유비에게 찬사를 표했다. 한편, 이유비는 최근 SBS 드라마 ‘7인의 부활’에 출연했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헌팅 당하겠어…'160cm 43kg' 김희정, 튜브톱 원피스에 드러난 어마어마한 불륨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674314"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희정이 이탈리아 여행 일상을 공유했다. 김희정은 지난 6일 자신의 인스타그램에 "Buon appetito!"(잘 먹겠습니다)라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 사진 속에서 김희정은 블랙과 화이트 조합의 스트라이프 튜브톱 드레스에 금빛 악세서리, 여기에 반묶음 머리로 고급스러움을 더했다. 특히 튜브톱 드레스를 통해 드러난 볼륨이 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 1992년생 김희정은 1999년 'MBC 베스트극장 - 소영이 즈그 엄마'로 데뷔했다. 이후 2000년에 방송된 드라마 '꼭지'에서 원빈의 조카 역을 맡아 인지도를 높였고 어린이 드라마 '매직키드 마수리' 등 다양한 작품에서 활약했다. 그는 허니제이가 수장으로 있던 댄스 클루 '퍼플로우'에서 크루로 활동했다. 퍼플로우가 해체되는 2017년까지 댄서 생활을 병행하기도 했다. 지난해엔 영화 '라방' '가문의 영광: 리턴즈'에 출연했다. 정다연 텐아시아 객원기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조승우, '버닝썬 루머' 고준희 응원…"잃어버린 시간 보상받길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311323"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준희, "누구보다 당당하라"는 조승우 응원에 감동 승리와 과거 같은 소속사→'버닝썬 루머' 연루 배우 조승우가 최근 '버닝썬 루머'에 휩싸여 피해를 입었다고 고백한 배우 고준희를 응원했다. 고준희는 6일 자신의 SNS 계정에 "신유청 감독님을 통해 메시지를 전달해 준 조승우 선배님 정말 너무 감사합니다"라며 조승우가 보낸 메시지를 공개했다. 공개된 메시지에서 조승우는 "고준희 배우님에게 메시지를 전해줘"라며 진심 어린 이야기를 담았다. 그는 "한 번도 마주친 적은 없지만 내일 있을 첫 공연을 격하게 축하하고 응원한다"며 "앞으로 있을 무대 위에서의 값진 시간들이 아름답게 쌓여 소중한 추억으로 남아 이 작품을 시작으로 어디에서든 좋은 작품에서 자주 만날 수 있길 바란다. 파이팅"이라고 전했다. 이어 "모든 힘들었던 것들 무대 위에서 다 풀어놓고, 불안하고 떨려도 그 억울하고 힘겨웠던 시간을 견뎌온 그분에게는 아무것도 아닐 테다. 누구보다 당당하게 서서 펼쳐 잃어버린 시간에 대한 보상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우연일까?' 김다솜, 러블리 케미 요정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405140"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김다솜이 '우연일까?'에서 케미스트리 요정으로 존재감을 드러내고 있다. 김다솜은 현재 방영 중인 tvN 월화극 '우연일까?'에서 오복고 영어 교사 김혜지 역으로 변신, 안방극장의 호평을 받고 있다. 극에 활력을 불어넣고 있는 가운데, 사랑과 우정을 넘나드는 다채로운 케미스트리가 돋보인 모멘트를 짚어봤다. # 오복고즈와 절친 케미스트리 오복고즈 사이에서 통통 튀는 비타민 역할을 하고 있다. 그는 10년 남사친 이원정(권상필)과 티격태격하면서도 다정한 모습으로 시청자들에게 웃음을 선사하는가 하면, 절친 김소현(이홍주)과는 세상에 둘도 없는 절친 케미스트리를 보여주고 있다. 특히 채종협(강후영)의 마음을 알아채고 앞으로 서울에 남을 거냐는 물음에 그가 대답을 못하자 "이뚱 단축번호 0번이 누군지 알아? 10년 동안 걔 옆에 있던 거 너도 윤지온(방준호)도 아니고 나야. 걔 보호자"라며 남다른 우정을 과시했다. # 사촌 오빠와 앙숙 케미스트리 김다솜은 절친 김소현의 첫사랑이자 사촌 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가 “전동 킥보드 음주운전으로 면허취소…매우 무겁고 죄송한 마음” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685134"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 전동 킥보드 음주운전과 관련해 입장을 전했다. 7일 슈가는 소속사 빅히트뮤직을 통해 “여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음”이라고 사과했다. 슈가는 “어제 밤(6일) 식사 자리에서 술을 마신 후, 전동 킥보드를 타고 귀가했다”며 “가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다”고 밝혔다. 이어 “이 과정에서 피해자나 파손된 시설은 없었지만, 변명의 여지가 없는 제 책임이기에 모든 분들께 머리 숙여 사과의 말씀드린다”고 전했다. 또한 “부주의하고 잘못된 저의 행동에 상처 입으신 모든 분들께 사과드리며, 앞으로는 이러한 일이 없도록 더욱더 행동에 주의하겠다”고 다짐했다. 이에 소속사 역시 “아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다”며 “사회복무요원 신분으로 사회적의 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 처분을 받을 예정”이라고 설명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주 킥보드 입건’ BTS 슈가 “가까운 거리라 안이한 생각…무거운 마음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346672"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 슈가가 술을 마시고 전동 킥보드를 타다 넘어져 입건된 가운데, 슈가가 팬 커뮤니티 위버스를 통해 직접 사과의 뜻을 밝혔다. 7일 슈가는 방탄소년단 커뮤니티 위버스를 통해 “여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음”이라고 심경을 밝혔다. 그는 “어제 밤 식사 자리에서 술을 마신 후, 전동 킥보드를 타고 귀가했다. 가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다”라며 “집 앞 정문에서 전동 킥보드를 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 됐고, 음주 측정한 결과 면허취소 처분과 범칙금이 부과됐다”라고 설명했다. 슈가는 “이 과정에서 피해를 입으신 분 또는 파손된 시설은 없었지만, 변명의 여지가 없는 제 책임이기에 모든 분들께 머리 숙여 사과의 말씀을 드린다”면서 “부주의하고 잘못된 저의 행동에 상처 입으신 모든 분들께 사과드리며, 앞으로는 이러한 일이 없도록 더욱더 행동에 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 킥보드 입건' 슈가 "마음 무겁고 죄송…안이한 생각"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716082"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황미현 남해인 기자 = 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가가 술을 마시고 전동 킥보드를 타다 넘어져 입건된 가운데, 슈가가 직접 "무겁고 죄송한 마음"이라고 사과했다. 슈가는 7일 위버스에 "여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고 죄송한 마음"이라고 사과했다. 이어 "제가 어젯밤 식사 자리에서 술을 마신 후, 전동 킥보드를 타고 귀가했다"라며 "가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로 교통법규를 위반했다"고 알렸다. 또 "집 앞 정문에서 전동 킥보드를 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 되었고, 주변에 경찰관분이 계셔서 음주 측정한 결과 면허취소 처분과 범칙금이 부과되었다"라며 "이 과정에서 피해를 보신 분 또는 파손된 시설은 없었지만, 변명의 여지가 없는 제 책임이기에 모든 분께 머리 숙여 사과의 말씀을 드린다"고 설명했다. 슈가는 "부주의하고 잘못된 저의 행동에 상처 입으신 모든 분께 사과드리며, 앞으로는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 큐브, 거짓해명 사과…"전소연 11월 계약종료 맞아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675174"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트가 그룹 (여자)아이들 리더 전소연의 이른바 '계약종료 퍼포먼스'를 사전에 인지하고 있었다며 사과했습니다. 큐브엔터테인먼트는 3일 (여자)아이들 콘서트에서 전소연이 솔로 무대 중 "11월 계약 종료"를 언급한 것에 대해 퍼포먼스를 사전에 인지하고 있었고 계약 종료 시점 역시 맞다고 밝혔습니다. 이어 재계약에 대해 원만하게 논의하고 있다고 덧붙였습니다. 앞서 큐브엔터테인먼트 측은 재계약 시점이 내년이라며 해당 퍼포먼스도 회사와 협의되지 않은 전소연의 돌발행동이라고 설명한 바 있습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #G_IDLE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 리사 MTV VMA 4개 부문 후보…BTS 정국도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675173"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 대중음악 시상식인 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워즈'에서 그룹 블랙핑크의 리사가 4개 부문 후보에 올랐습니다. 현지시간 6일 VMA에 공개된 후보 명단에 따르면 리사는 솔로곡 '록스타'로 베스트 K팝, 안무, 아트 디렉션, 편집 등 4개 부문 후보에 이름을 올렸습니다. 그룹 방탄소년단 정국은 미국 래퍼 라토가 피처링한 '세븐'으로 '베스트 컬래버레이션'과 '베스트 K팝' 2개 부문 후보에 지명됐습니다. 올해 VMA는 다음 달 10일 뉴욕 UBS 아레나에서 열립니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #리사 #정국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허안나, 암 의심 진단받고 수술 “갑상선 4분의3 잘라내”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178656"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 허안나가 지난 5월 갑상선암 의심 진단을 받고 갑상선을 대부분 잘라내는 수술을 받았다고 밝혔다. 허안나는 지난 6일 "이유 없이 지치고 기력이 없다면 활성산소를 밖으로 배출하세요. 올해 5월에 갑상선 수술을 하며 갑상선 4분의 3을 잘라냈어요. 평소 에너자이져라고 불릴 정도로 피로를 몰랐는데 갑상선을 수술 하다 보니 갑자기 기력이 훅 떨어져서는 아무것도 하고 싶지 않더라고요"라는 글을 남겼다. 이어 "달리기를 해야 체력이 올라온다는데ㅋㅋㅋ 운동을 할 기력이 있어야 운동을 하지ㅋㅋㅋㅋㅋ 일이 끝나면 침대와 하나가 되어 손 끝 하나 움직이고 싶지 않았어요"라며 수술 후 후유증을 고백했다. 또 그는 영상을 통해 "올해 초 목에서 혹이 발견됐다. 병원에서 검사하니까 갑상선암일 수도 있다고 해서 입원하고 수술을 했다. 4분의 3을 잘라내서 그런가 그때부터 강아지 산책을 해도 피곤하고 밥을 먹어도 피곤하고 밥을 먹기 전에도 피곤하고 심지어 누워 있어도 피곤했다. 그래서 체력 기르는 법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 내일 임영웅 데뷔 8주년…곳곳서 팬클럽 기부행렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000675172"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 내일(8일) 데뷔 8주년을 맞는 가운에 이를 기념해 전국 각지 팬들이 뜻을 모아 기부 행렬을 이어가고 있습니다. 안산지역 팬클럽 영웅시대는 어려운 아동, 청소년들을 위해 '희망을 파는 사람들'에 1,100만 원을 전달했고, 팬클럽 임히어로서포터즈와 포에버웅은 각각 밀알복지재단과 사랑의열매에 1천만원을 후원했습니다. 이 밖에 경기동부 영웅시대가 소외 계층을 위해 500만 원 상당 물품을 후원했고, 충남 보령과 부산 등지에서도 기부가 이어졌습니다. 바다 건너 미국 LA 지역 영웅시대도 한국소아암재단에 500만 원을 전달했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #임영웅 #영웅시대 #임히어로서포터즈 #포에버웅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가 측 "음주 전동킥보드, 면허 취소 처분..실망시켜 죄송" (공식)[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178653"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가가 술을 마신 채 전동 스쿠터를 몰다가 넘어져 경찰 조사를 받은 가운데, 소속사 측이 이를 인정하고 사과했다. 7일 BTS 소속사 빅히트 측은 "방탄소년단 멤버 슈가의 전동 킥보드 사고와 관련해 사과드린다"라며 공식입장을 전했다. 소속사 측은 "슈가는 6일(화) 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다"며 "500미터 정도이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 사고 경위에 대해 설명했다. 이어 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"며 "당사는 아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다. 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정이다"라고 설명했다. 끝으로 "향후에는 이러한 일이 발생하지 않도록 더욱 주의를 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백옥피부' 이유비, 34세 맞아?…러블리한 '만찢녀' 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019404"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 근황을 공개했다. 7일 이유비는 자신의 인스타그램에 오늘 하루 포챠코랑 탕후루랑 피자랑 등등"이라며 일상 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 이유비는 레스토랑과 각종 소품샵 등을 돌아다니며 여유로운 시간을 즐기는 모습이다. 이유비는 화이트 레이스 포인트의 블랙 미니 드레스를 입고, 여기에 화이트 롱삭스와 블랙 스트랩 슈즈를 매치해 편안하면서도 키치한 매력이 더해진 룩을 선보였다. 또한 처피뱅 단발머리를 한 그녀는 러블리한 '만찢녀' 비주얼을 뽐냈으며, 놀라운 동안 미모를 자랑해 눈길을 끌었다. 한편 이유비는 1990년생으로 올해 만 34세다. 지난 5월 종영한 SBS 드라마 '7인의 부활'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 킥보드 입건' BTS 슈가…"실망시켜 죄송, 인명 피해는 無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716046"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황미현 남해인 기자 = 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가가 술을 마시고 전동 킥보드를 타다 넘어져 입건된 가운데, 소속사 측은 "실망시켜드려 죄송하다"라고 밝혔다. 슈가의 소속사 빅히트 뮤직은 7일 위버스를 통해 "방탄소년단 멤버 슈가의 전동 킥보드 사고와 관련해 사과드린다"라고 전했다. 이어 "슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다"라며 "500미터 정도 이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 알렸다. 그러면서 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계하에 귀가했다"라며 "당사는 아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다, 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정"이라고 덧붙였다. 또 "향후에는 이러한 일이 발생하지 않도록 더욱 주의를 기울이겠다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 빅히트 "BTS 슈가 음주 킥보드 운전 면허취소, 부적절한 행동 죄송"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178652"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가 측이 음주 킥보드 사건에 사과했다. 소속사 빅히트뮤직은 7일 "슈가는 음주 상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다. 500 미터 정도 이동 후 주차 시 넘어졌고 주변에 계신던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 밝혔다. 이어 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"며 "당사는 아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다. 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 어떠한 처분도 받겠다"고 전했다. 슈가는 6일 용산구 일대에서 전동 킥보드를 타다 혼자 넘어진 채 발견됐다. 그를 돕기 위해 다가간 경찰은 술 냄새를 맡고 근처 지구대로 인계했고, 슈가는 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건됐다. 슈가는 3월 충남 논산훈련소에 입소, 기초군사훈련을 마친 뒤 사회복무요원으로 복무 중이다. 소집해제일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, 음주운전 혐의 입건…용산서 넘어진 채로 경찰이 발견[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674313"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가(본명 민윤기)가 술을 마신 채 전동 스쿠터를 몰다가 넘어져 음주운전 혐의로 입건됐다. 서울 용산경찰서는 슈가를 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건해 조사하고 있다고 7일 밝혔다. 슈가는 지난 6일 밤 용산구 한남동 소재 노상에서 전동 킥보드를 타다가 넘어진 채로 발견됐다. 이를 발견한 경찰이 쓰러진 슈가를 도와주기 위해 곁으로 다가가자 술 냄새가 나 근처 지구대로 인계했다고 알려졌다. 혈중 알코올농도는 면허 취소 수치(0.08% 이상)인 것으로 확인됐다. 슈가는 지난해 9월부터 사회복무요원으로 대체 복무 중이다. 선 복무 후 입소 제도에 따라 지난 3월 논산 훈련소에 입소해 3주간 기초군사훈련을 받기도 했다. 슈가의 소집해제일은 내년 6월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대체복무 중인데…BTS 슈가, 전동킥보드 음주운전→사과 "범칙금·면허 취소"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004377161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004377161"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 음주상태에서 전동킥보드를 타다 넘어져 경찰 조사를 받았다. 슈가와 소속사는 각각 사과문을 올리며 고개를 숙였다. 7일 소속사 빅히트 뮤직은 위버스에 "방탄소년단 멤버 슈가의 전동 킥보드 사고와 관련해 사과드린다"는 글을 게재했다. 이어 "슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다. 500미터 정도이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"며 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"고 말했다. 소속사는 "당사는 아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다. 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정"이라며 "향후에는 이러한 일이 발생하지 않도록 더욱 주의를 기울이겠다"고 머리를 숙였다. 슈가도 이날 위버스를 통해 사과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, 사회복무 중 전동킥보드 음주운전→직접 사과 "인명 피해 無" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256318"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 전동 킥보드 음주운전 혐의로 적발된 가운에 이를 직접 사과했다. 7일 소속사 빅히트 뮤직은 방탄소년단 팬 커뮤니티를 통해 "슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다. 500미터 정도이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 밝혔다. 이어 "해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"고 덧붙였다. 빅히트 뮤직은 "당사는 아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다"며 "사회복무요원 신분으로 사회적 물의를 일으킨 행동에 대해서는 근무처로부터 적절한 처분을 받을 예정"이라고 전했다. 같은 날 슈가 역시 커뮤니티를 통해 전동킥보드 음주운전 사실을 인정하고 사과의 뜻을 전했다. 슈가는 "여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 돼 매우 무겁고 죄송한 마음"이라며 "어제 밤 식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위너' 이승훈 "과거 연애, 미인들만 만나…박력 플러팅하는 스타일" (박명수의 라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178651"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승훈이 과거 연애 스타일에 대해 솔직하게 털어놨다. 7일 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서 이승훈은 러브 신호에 대한 자신의 접근법을 공개했다. 이날 방송은 '설렘과 설레발 사이 그 어디쯤인가'를 주제로 진행됐으며, 이승훈은 "저는 적극적인 편이다. 호감 있는 사람에게는 돌직구를 던지며 접근한다"고 밝혔다. 그는 "호감이 있으면 '차나 한잔합시다'라고 말하는 편"이라며 과감한 표현 방식을 소개했다. 또한 이승훈은 과거 연애 경험에 대해 "미인들과의 만남이 많았기 때문에 용기 있게 대화를 시도하는 편"이라고 말해 주목을 끌었다. 이날 방송에 함께 출연한 빽가는 자신의 경우 "좋아하는 마음을 표현하는 것이 어렵다"며 대조적인 스타일을 드러냈다. 이날 한 청취자는 "회사에 남성분이 자신의 이상형을 고민시라고 했는데, 저보고 고민시 닮았다고 하더라"라는 사연을 보냈다. 이승훈은 "100% 플러팅이다"라고 말했다. 박명수는 이승훈에 "고민시 씨 좋아하냐"고 묻자 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이관희 “‘라스’, 한물 간 프로”…장성규 “이거 나가도 돼?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685132"/>
        <updated>2024-08-07T05:14:58.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구 선수 이관희가 거침 없는 발언으로 장성규를 놀라게 했다. 6일 유튜브 채널 ‘스튜디오 수제’에는 ‘‘덱스는 제가 이겨요’ 솔로지옥3 몰표남 이관희 모두를 놀라게 한 자신감’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상 속 장성규는 이관희에게 웹 예능 ‘아침먹고 가’ 출연에 대해 “토크쇼 중에는 사실 라디오스타도 있고 뒤게 많은데 이 프로그램(아침먹고가2)에만 나와주신다 그래서 어떤 이유에서 그러셨을까”라고 물었다. 이에 이관희는 “라디오스타는 솔직히 좀 한물 간 프로다”라고 말해 장성규를 당황케 했다. 사진=유튜브 채널 ‘스튜디오 수제’ 이어 장성규는 카메라맨에게 “원샷으로 잡아줘. 혼잣말이라고”말해 웃음을 자아냈다. 이어 장성규는 “이거 진짜 나가도 되는 거야?”라며 안절부절했고 이관희는 “장난이었다”라고 수습했다. 한편, 이관희는 최근 넷플릭스 ‘솔로지옥’ 시즌 3에 출연해 화제를 모았다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
</feed>