<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-16T08:20:33.869Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 유쾌한 에너지 속 우아함 가득 [2024 KGMA]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394777"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영지가 KGMA 레드카펫에 참석했다. 16일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 제1회 코리아 그랜드 뮤직어워즈(이하 KGMA)가 열렸다. 본 행사에 앞서 방송인 풍자가 MC를 맡은 레드카펫 및 포토월 행사가 진행됐다. 16일과 17일 양일 진행되는 KGMA는 국내 최고 엔터테인먼트·스포츠 전문지 일간스포츠가 선보이는 새로운 대중음악 시상식이다. 첫날 시상식은 아티스트 데이로, 뉴진스 멤버 하니와 배우 남지현이 사회를 맡으며 이영지 외 뉴진스, 도경수, 비비, 스테이씨, (여자)아이들, 영탁, 유회승, 이무진, 정동원(JD1), 제로베이스원, QWER, 태민, 피원하모니(가나다순) 등이 출연한다. 한편 KGMA는 일간스포츠(이데일리M)가 주최하고 KGMA 조직위원회가 주관한다. ENA 채널을 통해서 중계되며 OTT 웨이브 및 라이브 스트리밍 서비스 키스위를 통해 본 시상식은 물론, 레드카펫 현장도 전 세계 200여개 국에서 실시간으로 볼 수 있다. 영종도(인천)=KG]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 伊 방송 등장→한터차트 美 부문 10위…뜨거운 글로벌 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689274"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 이탈리아 방송에 출연해 뜨거운 반응을 얻었다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 지난 15일 이탈리아 대표 주간 프로그램 'X Style'에 출연해 K팝과 관련한 다양한 이야기를 전했다. 이날 82메이저는 "음악을 통해 힙합과 K팝의 다양한 지점을 연결하고 있기 때문에 우리 음악이 매우 특별하다고 생각한다"고 말문을 열었다. 이어 "우리가 서는 무대에서 이름을 외치는 팬들의 목소리와 함성을 들을 수 있다"며 "팬들과 소통하고 함께 있을 때 올바른 길을 찾은 것 같은 느낌이 든다"고 K팝 아이돌 그룹으로서 자부심을 드러냈다. 'X Style'은 이탈리아의 패션, 문화, 라이프스타일을 다루는 주간 텔레비전 프로그램이다. 최신 패션 트렌드, 문화 소식, 유명 인사 인터뷰 등을 소개하며 이탈리아의 현대적인 라이프스타일을 조명, 시청자들에게 꾸준한 인기를 얻고 있다. 82메이저는 이탈리아 패션과 트렌드를 이끄는 대표적인 프로그램을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원호, 'What Would You Do' 리릭 포스터 공개... 2년 1개월만의 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258193"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 원호가 새로운 곡으로 돌아오는 가운데, 신곡 가사 일부가 공개됐다. 소속사 하이라인엔터테인먼트는 지난 13일과 15일 오후 8시 공식 SNS를 통해 원호의 새 디지털 싱글 'What Would You Do' 리릭 포스터 한글과 영어 버전을 각각 공개했다. 공개된 이미지는 어둠 속 희미한 빛과 의자에 앉은 채 늘어뜨린 손의 모습을 비추고 있다. 여기에 '너라면 어땠을까?', '내가 너고 네가 나였다면', '네 심장을 아무렇지 않게 찢어버린다면'이라는 가사 일부가 한글과 영어로 적혀 있어 원호가 'What Would You Do'를 통해 새롭게 보여줄 감성에 대한 기대감을 높였다. 사랑에 상처 입은 이의 복잡한 감정을 표현한 리릭 포스터로 궁금증을 끌어올린 원호는 지난 2022년 발매한 두 번째 싱글 'Bittersweet' 이후 약 2년 1개월 만에 글로벌 팬들에게 새로운 모습을 선보인다. 앞서 원호는 오는 12월 미국 최대 미디어 그룹 아이하트라디오(iHeartRadio)가 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 이탈리아 사로잡은 매력…글로벌 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001280"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 이탈리아 방송에 출연해 뜨거운 반응을 얻었다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 지난 15일 이탈리아 대표 주간 프로그램 ‘X Style’에 출연해 K팝과 관련한 다양한 이야기를 전했다. 이날 82메이저는 “음악을 통해 힙합과 K팝의 다양한 지점을 연결하고 있기 때문에 우리 음악이 매우 특별하다고 생각한다”고 말문을 열었다. 이어 “우리가 서는 무대에서 이름을 외치는 팬들의 목소리와 함성을 들을 수 있다”며 “팬들과 소통하고 함께 있을 때 올바른 길을 찾은 것 같은 느낌이 든다”고 K팝 아이돌 그룹으로서 자부심을 드러냈다. ‘X Style’은 이탈리아의 패션, 문화, 라이프스타일을 다루는 주간 텔레비전 프로그램이다. 최신 패션 트렌드, 문화 소식, 유명 인사 인터뷰 등을 소개하며 이탈리아의 현대적인 라이프스타일을 조명, 시청자들에게 꾸준한 인기를 얻고 있다. 82메이저는 이탈리아 패션과 트렌드를 이끄는 대표적인 프로그램을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[페스티벌 강자 보이밴드 '원위', 이번엔 부산으로 간다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258192"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원위(ONEWE)가 부산에 상륙, 원위만의 에너지로 무대를 뜨겁게 달군다. 원위는 16일 KBS부산홀에서 개최되는 옴니버스 공연 'LIVE ON'에 출격한다. 'LIVE ON'은 음악으로 모든 세대의 공감과 감동을 이끄는 옴니버스 공연이다. 끝없는 음악적 도전으로 자신만의 음악 세계를 펼쳐내고 있는 원위는 이번 공연에서 강렬함과 서정적인 사운드를 넘나들며 원위만의 감성이 깃든 무대를 선사한다. 특히 원위는 대표곡들로 세트리스트를 구성한 가운데, 특유의 에너제틱한 밴드 퍼포먼스로 관객들에게 뜨거운 에너지를 전할 것으로 기대를 모은다. 원위는 올해 국내와 일본에서 단독 콘서트를 개최한 데 이어 '피크 페스티벌 2024', '2024 서울 파크 뮤직 페스티벌', '그랜드 민트 페스티벌 2024' 등 국내 주요 페스티벌 무대에 잇달아 출격하며 '신흥 공연 강자'로 존재감을 빛내고 있다. 이 중 '그랜드 민트 페스티벌 2024'에서는 메인 무대의 오프닝을 장식하며 원위의 도약을 입증했다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]"조금은 자유로워졌다" 리사, 홀로서기 후 심경→♥남친 언급 가사 반응 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003731820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003731820"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 솔로 활동 비하인드부터 완전체 활동 계획까지 솔직하게 털어놨다. 최근 그룹 블랙핑크 리사가 미국 빌보드 첫 글로벌 커버를 장식, 솔로 아티스트로서의 성장을 돌아보며 그간의 활동들을 되짚어 봤다. 이날 진행된 인터뷰에서 리사는 솔로 활동에 대해 "처음에는 정말 두렵고 긴장됐다"면서도 "지금은 재미있다. 제 싱글이 나왔을 때 팬들의 반응이 제게 정말 큰 위로가 됐다"고 말했다. 지난해 블랙핑크의 글로벌 투어 'Born Pink'가 끝난 후 리사는 "일하지 않으면 죄책감이 들었다"며 1인 기획사 라우드를 설립하게 된 과정을 돌아봤다. YG엔터테인먼트와의 계약이 종료된 후, 1인 기획사 라우드를 설립한 리사는 "(블랙핑크로서) 여전히 더 많은 성취를 이루고 싶었다. 동시에 솔로 커리어를 위해서도 뭔가를 하고 싶었다"고 말했다. 라우드의 CEO가 된 리사는 "아직 지루한 건 하나도 없다. 모든 게 너무 새롭다"며 "YG에 있을 땐 MV, 화보 촬영, 호텔에 얼마를 쓰는지 전혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신의 목소리' 최다 우승 방효준, JK김동욱 '그녈 위해' 리메이크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796343"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서바이벌 프로그램 '신의 목소리' 최다우승자 출신 가수 방효준이 쌀쌀한 가을을 따뜻하게 녹일 신곡을 발표한다. 방효준은 16일 각종 온라인 음원사이트를 통해 JK김동욱의 '그녈 위해' 리메이크 음원을 발표, 애절한 이별 감성으로 리스너들의 마음을 훔칠 것을 예고했다. '그녈 위해'는 2002년 발매한 JK김동욱의 정규 1집 앨범 'Life Sentence' 수록곡이자 타이틀곡 '미련한 사랑'과 함께 지금까지 대중에게 큰 사랑을 받고 있는 곡으로 방효준의 짙은 감성으로 재해석했다. 방효준의 매력적인 음색으로 재탄생한 '그녈 위해'는 원곡이 주는 감성을 최대한 유지하면서 방효준의 진하고 호소력 짙은 음색이 녹아든 곡이자 그 시절로 돌아가 대중들의 귀와 마음을 향수로 젖게 만들어주는 곡으로 프로듀서 '피아노맨(PIANO MAN)'이 편곡에 참여해 완성도를 높였다. 또한 전 여자친구의 현 남자친구에게 사랑했던 여자를 잘 부탁한다는 내용을 담은 애절한 곡인 만큼 사랑과 이별을 겪어본 리스너들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Agency confirms legal action against The Boyz stalker]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061625"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Legal action will be taken against a sasaeng (hardcore fans who stalk artists) who entered The Boyz member Sunwoo’s residence, according to his agency IST Entertainment. The agency issued a statement on the band’s fan cafe on Thursday, detailing a stalking incident that happened two days prior. A stalker broke into his home and assaulted the K-pop singer when Sunwoo was going back home after finishing his schedule for the day. When he got off the elevator and was about to open the front door to]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제X브루노 마스 ‘APT.’ 열풍ing…英 싱글차트 4주 연속 최상위권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921428"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['APT.' 글로벌 열풍은 계속된다. 11월 15일 영국 오피셜 싱글차트 'TOP 100'에 따르면 블랙핑크 로제와 브루노 마스 듀엣곡 'APT.'(아파트)가 3위를 기록했다. 'APT.'는 이 차트에 4위로 진입한 뒤 2위를 기록하며 K팝 여성 아티스트 최고 기록을 경신한 바 있다. 지난주 3위를 기록한 'APT.'는 3위 자리를 유지하며 4주 연속 최상위권을 지켰다. 영국 오피셜 차트는 미국 빌보드 차트와 함께 글로벌 양대 팝 차트로 꼽히는 차트로 'APT.'의 글로벌 흥행을 입증한다. 'APT.'는 오는 12월 6일 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매된 선공개 싱글로 첫 번째 정규 앨범 'rosie'에도 수록될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 규현, 정규 앨범에 자신감…수록곡 8곡 트랙 비디오 제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796338"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 정규 앨범의 수록곡 8곡의 트랙 비디오를 순차 공개하며 컴백 열기를 고조시킨다. 소속사 안테나는 16일부터 23일까지 총 8일간 공식 유튜브 채널을 통해 규현의 정규 앨범 'COLORS(컬러스)'의 수록곡 트랙 비디오를 선보인다. 트랙 비디오는 각 곡의 하이라이트 음원 일부를 활용해 만들어진 영상 콘텐츠다. 규현은 통상적인 하이라이트 메들리 형식으로 전곡을 한꺼번에 공개하기보다는, 8편의 트랙 비디오를 별도로 제작해 각 곡이 가진 매력을 더욱 깊이 조명한다. 솔로 데뷔 10년 변곡점을 맞아 발매되는 첫 정규 앨범인 만큼 음악 완성도에 대한 규현의 자신감을 엿볼 수 있는 대목이다. 특히, 트랙 비디오 공개를 알리는 곡은 규현의 자작곡이다. 정규 앨범의 첫 번째 트랙 '어느 봄날 (Prologue)'과 마지막 트랙 '어느 봄날 (One Spring Day)'의 분위기를 모두 느낄 수 있도록 하나의 트랙 비디오로 제작했다. 다채로운 감상을 위해 두 곡은 하나의 모티프에서 영감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[XG, 'AWE'로 자체 최고 초동 기록…국내외 17만 장 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689266"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 XG(엑스지)가 미니앨범 ‘AWE’(아우)로 자체 최고 초동 판매량을 경신했다. 음반 판매량 집계 사이트 한터차트에 따르면 XG의 미니앨범 ‘AWE’가 발매 일주일 만에 5만 302장(집계기간 11월 8일~11월 14일)이 판매됐다. 이는 앞서 4만 5000장 판매량을 기록한 ‘NEW DNA’(뉴 디엔에이)를 넘어선 국내 자체 최고 초동 판매량이다. 여기에 ‘AWE’는 일주일간 일본 빌보드와 오리콘에서 각각 6만 장 이상의 판매량을 기록했고, 써클차트 기준 1만 2000장을 판매하며 판매량 순위 3위에 이름을 올렸다. 이로써 ‘AWE’는 국내를 포함해 약 17만 장의 판매량을 기록했다. ‘AWE’는 XG가 경외라는 심리적인 과정을 느끼게 하는 앨범으로, 더 나아가 일상 속의 특별한 경험을 담은 앨범이다. 타이틀곡 ‘HOWLING’(하울링)을 비롯해 ‘HOWL’(하울), ‘SPACE METTING Skit’(스페이스 미팅 스킷), ‘IYKYK’(이프 유 노우 유 노우), ‘SOM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컬투쇼’ 이재원 “‘삐끼삐끼 춤’ 원곡 jtl 노래, 저작권 등록 안 해 돈은 못 벌어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001274"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 H.O.T. 출신의 가수 이재원이 올해 프로야구 KBO리그에서 유행한 ‘삐끼삐끼 춤’의 뒷이야기를 공개했다. 이재원은 16일 방송된 SBS 파워FM(107.7㎒) ‘두시탈출 컬투쇼’(이하 컬투쇼)에 출연했다. 그는 17년 만에 솔로앨범으로 돌아와 ‘컬투쇼’ 출연은 처음이었다. 이재원은 타이틀곡 ‘원스 어게인(ONCE AGAIN)’에 대해 “느린 템포에 그루브함이 강조된 곡”이라고 소개했다. 그는 오랜만에 음악방송 무대를 한 소감에 대해 “오랜만에 음악 방송을 나가니 어린 친구들이 많아서 부담스럽더라”고 했다. 그러면서 과거와의 차이에 대해 “현장은 비슷한데 방송이 나오는 때깔이 달라졌다. 장비들이 좋아졌고, 또 요즘 친구들이 키가 엄청 크더라”고 말했다. 그는 올해 KBO리그 KIA 타이거즈의 치어리더들이 ‘삼진아웃송’으로 유행시킨 ‘삐끼삐끼 춤’의 원조가 그의 소속 그룹 jtl이라는 설에 대해 “‘삐끼삐끼 춤’의 원곡은 jtl 앨범의 수록곡으로 만든 ‘마이 레콘(My Leco]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동방신기→뉴진스 ‘2024 KGMA’ 출격…남지현-하니-윈터 MC 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242595"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA)가 오늘(16일) 개최된다. 16일과 17일 양일간 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 열리는 ‘2024 KGMA’는 새로운 K팝 축제를 표방하는 시상식으로 배우 남지현과 뉴진스 하니, 에스파 윈터가 이틀에 걸쳐 MC로 호흡을 맞춘다. 첫째 날은 아티스트 데이, 둘째 날은 송 데이로 기획된 ‘2024 KGMA’는 올 한 해를 빛낸 가수들의 다채로운 무대로 꾸며진다. 첫날 무대에 오르는 태민은 거대한 세트와 화려한 조명을 바탕으로 ‘갤럭시의 탄생’이란 이번 시상식 테마와 가장 어울리는 자신만의 특별 무대를 선보인다. 올해 ‘스몰 걸’로 큰 인기를 누렸던 이영지는 도경수와 국내 시상식에선 유일무이하게 KGMA에서 컬래버레이션 무대를 선보인다. 도경수는 엑소 활동 외 솔로 아티스트로는 처음으로 가요 시상식에 참석한다. 동방신기는 ‘K팝 리빙 레전드’다운 퍼포먼스를 주옥같은 히트곡과 함께 선보일 계획이며, 제로베이스원은 와이어를 활용한 퍼포먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아파트’ 열풍 로제 ‘음악중심’ 3주 연속 1위, NCT DREAM→엔하이픈·베몬 컴백[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921425"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제가 브루노 마스와 협업한 ‘APT.’로 1위 트로피를 거머쥐었다. 11월 16일 방송된 MBC ‘쇼! 음악중심’에서는 로제, 브루노 마스의 ‘APT.’가 에스파, 지드래곤을 제치고 1위에 올랐다. NCT DREAM은 청량한 매력으로 돌아왔다. 신곡 ‘When I’m With You’는 중독성 강한 후렴구가 인상적인 하우스 기반의 일렉트로닉 팝 곡으로, ‘DREAMSCAPE’에서 만나게 된 ‘너’에게 홀린 듯이 빠져들어가는 나의 모습과 ‘너’와 함께 할 때 느끼는 복합적인 감정을 표현했다. 에이티즈는 미니 11집 타이틀곡 ‘Ice On My Teeth’로 변화를 시도했다. ‘Ice On My Teeth’는 힙합 베이스의 현악기가 인상적인 곡으로, 진정한 가치를 안다면 어울리지 않는 것도 훌륭하게 공존시킬 수 있다는 가치관과 함께 에이티즈의 자부심이 담겼다. 엔하이픈은 정규 2집 리패키지 앨범으로 돌아왔다. 타이틀곡 ‘No Doubt’을 통해 엔하이픈은 네가 없을 때, 연락이 닿지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[?유니스, MC→수상 겹경사…‘틱톡 어워즈 코리아 2024’ 빛냈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000242593"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 글로벌 루키 저력을 뽐냈다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 지난 15일 오후 서울 경희대학교 평화의 전당에서 개최된 '틱톡 어워즈 코리아 2024(TikTok Awards Korea 2024)'에 참석해 자리를 빛냈다. 이날 유니스는 다채로운 모습으로 시상식을 풍성하게 채웠다. 먼저, 진현주가 에릭남과 함께 어워즈의 공동 MC로 활약했다. 진현주는 밝고 깔끔한 목소리와 여유로운 애티튜드를 선보이며 시상식을 안정적으로 이끌었다. 발랄하고 사랑스러운 유니스의 완전체 공연도 펼쳐졌다. 유니스의 에너지를 오롯이 느낄 수 있는 싱글 1집 'CURIOUS(큐리어스)'의 타이틀곡 '너만 몰라'와 수록곡 'Poppin'(팝핀')'이 시상식장을 가득 메웠다. 무엇보다 돋보인 부분은 퍼포먼스. 유니스는 올 한 해 틱톡에서 유행한 챌린지들을 안무에 녹여 시상식을 페스티벌로 탈바꿈한 센스 있는 무대를 완성했다. 수상이라는 겹경사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔라·문별→원어스, 2025 시즌 그리팅 출시..소장 가치 100%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197215"/>
        <updated>2024-11-16T08:20:22.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 콘텐츠 기업 알비더블유(이하 RBW) 소속 아티스트들이 2025 시즌 그리팅을 출시한다. 솔라, 문별, 원어스, 원위, 퍼플키스는 최근 각 팀의 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 발매 소식과 함께 콘셉트 포토를 공개했다. 각자의 뚜렷한 개성이 묻어나는 콘셉트로 소장 가치를 더했다. 먼저, 솔라는 'SOLARZINE' 25'이라는 타이틀로, 매거진 에디터이자 모델로 분해 무대 위와는 또 다른 매력을 기대케 한다. 문별은 '사계향수(四季鄕愁)'라는 타이틀에 걸맞게 향으로 사계절을 추억하는 모습을 보여줄 예정이다. 원어스는 'oneus TO moon'을 주제로 투문(공식 팬덤명)과의 소중한 추억을 회상하며, 앞으로도 영원히 함께할 것을 약속한다. 풋풋한 매력이 돋보이는 스쿨룩을 선보여 팬들에게 설렘을 안겼다. 원위는 'THE HIDEOUT OF YOUTH'라는 콘셉트 아래, 청춘 아지트 속 각양각색의 캐릭터를 보여준다. 함께이기에 더욱 행복한 모습들을 그려내며 멤버 간 끈끈한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라이브 맛집' 베이비몬스터, 역주행 넘어 본격 정주행 시동 [Oh!쎈 펀치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005197188"/>
        <updated>2024-11-16T07:14:51.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 본격적인 정주행을 시작한다. 베이비몬스터는 지난 1일 첫 정규 앨범 [DRIP]을 발매하고 컴백을 알렸다. 지난 4월 1일 첫 미니앨범 ‘BABYMONS7ER'를 발표하고 7명 완전체로 가요계에 정식 데뷔한 베이비몬스터는 7개월 만에 꽉 찬 정규 앨범을 발표하며 한층 성장한 베이비몬스터의 역량을 보여줬다. 베이비몬스터는 전작 ‘SHHESH’를 통해 무대 공개 이후 7명 멤버들의 라이브 실력이 뜨거운 화제를 모으며 음원차트 최상위권에 안착, 음악방송 1위까지 오르며 역주행에 성공한 바. 이번 활동에서는 더블 타이틀곡 'DRIP'과 'CLIK CLAK’으로 YG 특유의 힙합 스웨그를 마음껏 발산하며 한층 강렬한 존재감을 드러냈다. 지난 10일 방송된 SBS ‘인기가요'를 통해 음악방송에서 첫 컴백 무대를 가진 베이비몬스터는 핸드마이크를 사용해 파워풀한 안무와 동시에 선보인 흔들림 없는 가창력을 선보이며 업그레이드된 라이브 퍼포먼스로 또 한 번 반향을 일으켰다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티, 국내 첫 틱톡 어워즈 ‘베스트 인기상’ 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108388"/>
        <updated>2024-11-16T07:14:51.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티. 사진|어트랙트 대세 걸그룹 피프티피프티가 핫한 글로벌 인기를 입증해 보였다. 걸그룹 피프티피프티(FIFTY FIFTY)가 지난 15일 서울 경희대학교 평화의 전당에서 개최된 국내 첫 틱톡 어워즈(TikTok Awards)에서 ‘베스트 인기상’을 수상했다. 국내에서 처음 열리는 이번 틱톡 어워즈에서 피프티피프티는 틱톡을 통해 케이팝을 전 세계에 널리 알리는데 있어 그 공로를 인정 받았다. 특히 글로벌 팬들로부터 받은 응원과 사랑으로 인해 ‘베스트 인기상’까지 거머쥐게 돼 의미를 더했다. 수상을 위해 무대에 오른 피프티피프티는 “이 상은 저희 팀이 더욱더 열심히 하라는 의미로 받아들이고, 항상 음악을 진심으로 하는 아티스트인 피프티피프티가 되도록 하겠습니다. 저희를 위해 노력해 주신 모든 분들께 감사의 말씀 드린다”고 전했으며 끝으로 “항상 옆에서 믿어주시고 함께해주는 트웨니(팬덤명)분들 감사하고 사랑한다”라고 유창한 3개 국어로 수상 소감을 얘기하며 감사함을 표했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 대세 굳히기…"더 위로 올라가길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689255"/>
        <updated>2024-11-16T07:14:51.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE)가 다시 한번 음악방송 1위를 차지했다. 키스오브라이프는 지난 15일 방송된 'ENA 케이팝업 차트쇼'에 출연해 무대를 꾸몄다. 키스오브라이프는 타이틀곡 'Get Loud'로 트렌디하고 힙한 매력과 함께 안정감 넘치는 라이브, 화려한 퍼포먼스로 강렬한 존재감을 뽐냈고 몽환적이고 감각적인 사운드와 R&amp;B 감성이 어우러진 선공개곡 'R.E.M'으로 현장 관객들의 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 이날 ‘ENA K POP UP BEST MUSIC’으로 선정된 키스오브라이프는 "월드투어 해외 공연이 진행 중인데 항상 가장 가까이서 응원하는 팬덤 키씨(KISSY)에게 1위라는 값진 선물을 줄 수 있어 너무 기쁘고 행복하다. 이번 상은 팬들에게 주고 싶은 상이다. 팬들이 있어서 우리가 열심히 활동할 수 있고 앞으로 함께 더욱 위로 올라갔으면 한다"고 수상 소감을 전했다. 키스오브라이프는 지난 10일 미국 미니애폴리스에서 첫 월드투어 콘서트 'KISS ROA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악중심’ 로제X에스파X지드래곤 격돌, 음원 강자들 1위 다툼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000921416"/>
        <updated>2024-11-16T07:14:51.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제, 에스파, 지드래곤이 1위 후보로 만났다. 11월 16일 방송된 MBC ‘쇼! 음악중심’에서는 11월 셋째주 1위 후보가 공개됐다. 이날 방송에는 로제, 브루노 마스의 ‘APT.’, 에스파의 ‘Whiplash’, 지드래곤의 ‘POWER’가 1위 후보로 올랐다. 로제가 브루노 마스와 협업한 선공개 싱글 'APT.'는 한국에서 널리 알려진 ‘아파트 게임’에서 착안한 곡이다. 음원 공개 후 7일 만에 스포티파이 1억 스트리밍으로 K팝 여성 솔로 아티스트 최단 기록을 경신하고, 미국 메인 싱글 차트 '핫 100'에 8위로 진입하는 등 전세계적으로 인기를 얻고 있다. 에스파의 신곡 ‘Whiplash’는 강렬하고 속도감 넘치는 베이스와 하우스 비트가 특징인 댄스곡으로, 틀에 갇히지 않고 나만의 기준과 잣대로 거침없이 나아가며 어딜 가나 판도를 바꾸는 당당한 에스파의 매력을 가사에 담았다. 지드래곤이 7년 4개월 만에 선보인 신곡 ‘POWER’는 듣는 이의 귀를 사로잡는 중독성 강한 비트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, ENA 케이팝업 차트쇼 1위 “KISSY와 함께 더 높이 날아오를 것”...글로벌 대세 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001108385"/>
        <updated>2024-11-16T07:14:51.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KISS OF LIFE(키스오브라이프). 사진ㅣ케이팝업 차트쇼 캡처 걸그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 글로벌 대세다운 면모를 입증하며 다시 한번 음악방송 1위를 차지했다. 지난 15일 방송된 ‘ENA 케이팝업 차트쇼’에서 KISS OF LIFE는 타이틀곡 ‘Get Loud’로 ‘BEST MUSIC’을 수상하며 상승세를 이어갔다. 이들은 트렌디한 퍼포먼스와 안정적인 라이브로 시청자들의 눈과 귀를 사로잡았다. 특히 선공개곡 ‘R.E.M’ 무대에서는 몽환적인 R&amp;B 감성으로 음악적 스펙트럼을 과시했다. 주목할 만한 점은 이들의 수상이 첫 월드투어 중에 이뤄졌다는 것. KISS OF LIFE는 지난 10일 미국 미니애폴리스를 시작으로 ‘KISS ROAD’ 투어의 막을 올렸다. 약 20개 북미 도시를 도는 강행군 속에서도 흔들림 없는 실력을 보여주며 글로벌 팬들의 마음을 사로잡고 있다. 수상 소감에서 멤버들은 “해외 공연 중에도 변함없이 응원해주시는 KISSY(팬덤명)에게 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 솔로 앨범 'Happy' 발매 하루만 전작 초동 넘겼다..84만장 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003731809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003731809"/>
        <updated>2024-11-16T06:20:15.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 신보 발매 하루 만에 전작 초동을 넘겼다. 16일 음반 판매량 집계 사이트 한터차트에 따르면, 방탄소년단 진의 솔로 앨범 ‘Happy’가 발매 첫날(15일) 84만 5690장 팔리며 일간 음반 차트 1위로 직행했다. 이는 지난 2022년 발표된 진의 솔로 싱글 ‘The Astronaut’의 초동(77만 126장)을 훌쩍 웃도는 수치로 그의 여전한 인기를 입증한다. 진은 아이튠즈 차트에서도 흥행 청신호를 켰다. ‘Happy’는 16일 오전 9시 기준으로 일본, 멕시코, 에콰도르 등 48개 국가/지역 아이튠즈 ‘톱 앨범’ 차트 정상에 올랐다. 신보의 타이틀곡 ‘Running Wild’는 호주, 핀란드, 브라질 등 70개 국가/지역 아이튠즈 ‘톱 송’ 1위를 차지했다. 이 외에도 ‘I’ll Be There’, ‘Another Level’, ‘네게 닿을 때까지’, ‘Heart on the Window (with 웬디)’, ‘그리움에’ 등 앨범의 모든 수록곡이 여러 국가/지역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방효준, 애절한 이별 감성 전한다... ‘그녈 위해’ 오늘(16일) 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036379"/>
        <updated>2024-11-16T06:20:15.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서바이벌 프로그램 ’신의 목소리‘ 최다우승자 출신 가수 방효준이 쌀쌀한 가을을 따뜻하게 녹일 신곡을 발표한다. 방효준은 오늘(16일) 각종 온라인 음원사이트를 통해 JK김동욱의 ’그녈 위해‘ 리메이크 음원을 발표, 애절한 이별 감성으로 리스너들의 마음을 훔칠 것을 예고했다. ’그녈 위해‘는 2002년 발매한 JK김동욱의 정규 1집 앨범 ’Life Sentence‘ 수록곡이자 타이틀곡 ’미련한 사랑‘과 함께 지금까지 대중에게 큰 사랑을 받고 있는 곡으로 방효준의 짙은 감성으로 재해석했다. 방효준의 매력적인 음색으로 재탄생한 ’그녈 위해‘는 원곡이 주는 감성을 최대한 유지하면서 방효준의 진하고 호소력 짙은 음색이 녹아든 곡이자 그 시절로 돌아가 대중들의 귀와 마음을 향수로 젖게 만들어주는 곡으로 프로듀서 ’피아노맨(PIANO MAN)‘이 편곡에 참여해 완성도를 높였다. 또한 전 여자친구의 현 남자친구에게 사랑했던 여자를 잘 부탁한다는 내용을 담은 애절한 곡인 만큼 사랑과 이별을 겪어본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진 "내가 열심히 해야 아미 즐거워해…지치지 말자"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005886904"/>
        <updated>2024-11-16T06:20:15.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“지치지 말고 앞으로도 열심히 하자” 방탄소년단 진이 지난 15일 첫 솔로 앨범 ‘Happy’를 발매했다. ‘Happy’는 그가 평소 중요하게 생각하는 ‘행복’을 찾아가는 여정을 다룬다. 진은 신보에서 미국의 싱어송라이터 맥스(MAX), 일본의 인기 록 밴드 원 오크 록(ONE OK ROCK), 레드벨벳 웬디 등 다채로운 색을 가진 뮤지션과 협업하며 솔로 아티스트 진의 새로운 매력을 끌어냈다. 진은 소속사 빅히트 뮤직을 통해 ‘Happy’ 수록곡 제작 비하인드와 최근 활동에 대한 소회를 전했다. Q. ‘I’ll Be There’ 작업에 참여한 맥스(MAX)와는 방탄소년단 ‘Yet To Come’을 함께 만든 경험이 있다. 오랜만에 합을 맞춘 소감. 맥스에게 처음부터 밴드 사운드로 곡을 만들어달라고 부탁했습니다. 멜로디도 저에게 맞춰서 만들었는데 제 음역대에 잘 맞는 음악이 나온 것 같아 만족스러웠습니다. Q. 원 오크 록(ONE OK ROCK) 토루(Toru)가 ‘네게 닿을 때까지’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타디움도 비좁다! 세븐틴, 아시아 투어로 열기 확대!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257993"/>
        <updated>2024-11-16T06:20:15.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 글로벌 인기가 날로 높아지는 가운데, 아시아 투어로 팬들과 만남을 확대한다. 16일 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 세븐틴은 2025년 1월 26일(이하 현지 시각) 싱가포르, 2월 9일 자카르타, 2월 16일 방콕에서 각각 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN ASIA' 공연을 1회씩 추가했다. 이로써 세븐틴은 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR'를 통해 전 세계 14개 도시에서 30회에 걸쳐 공연을 열게 됐다. 이들은 앞서 고양종합운동장 주 경기장을 시작으로 미국 5개 도시를 돌며 글로벌 팬들을 사로잡았다. 특히 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN ASIA'는 모두 스타디움에서 진행될 예정이라 세븐틴의 놀라운 관객 동원력을 실감케 한다. 이들은 불라칸 필리핀 스타디움, 싱가포르 내셔널 스타디움, 자카르타의 자카르타 인터내셔널 스타디움, 방콕 라차망갈라 내셔널 스타디움에서 캐럿(C]]></content>
    </entry>
</feed>