<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-30T05:20:00.620Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '건강 이상' 이순재→박진영 못 본다…KBS, 2024 연기대상· 2025 카운트다운 쇼 결국 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694772"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 참사 여파로 연이어 시상식 결방 소식이 전해지는 가운데 '2024 KBS 연기대상'과 'KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW' 가 편성 취소 소식을 전했다. 30일 KBS는 제주항공 여객기 참사 희생자 애도에 동참하기 위해 '2024 KBS 연기대상'과 '2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW'의 편성을 취소한다고 전했다. KBS 측에 따르면 오는 31일 오후 7시에 KBS-2TV 생방송으로 편성되었던 '2024 KBS 연기대상'은 포토월 행사와 생방송 편성을 취소하고 녹화방송으로 전환해 진행할 예정이다. 연기대상에 이어 편성된 '2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW' 또한 명동스퀘어 신세계 본점 앞에서 진행 예정이었던 행사가 정부의 국가애도기간 지정으로 취소됨에 따라 결방된다. '2024 KBS 연기대상'의 녹화방송 편성 일정과 수상자 발표에 대한 안내는 추후 공개할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 제주항공 참사, 유튜브도 멈춰세웠다…신동엽 '짠한형'·쯔양 업로드 연기[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230924"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 여파로 유튜브 콘텐츠 업로드가 줄줄이 연기되며 온라인 플랫폼에서도 애도의 물결이 이어지고 있다. 지난 29일 전남 무안공항에서 발생한 제주항공 7C2216편 사고는 181명 탑승자 중 승무원 2명을 제외한 179명이 사망하는 참사를 낳았다. 이에 정부는 국가애도기간을 선포하며 1월 4일까지 희생자들을 추모하고 있다. 이번 비극적 사고로 공중파 방송뿐 아니라 유튜브를 포함한 온라인 콘텐츠 업로드 일정도 잇따라 연기되고 있다. 각 채널은 애도의 뜻을 표하고 있다. 웹예능 '짠한형 신동엽' 측은 유튜브 커뮤니티를 통해 30일 예정된 콘텐츠 공개를 취소한다고 알렸다. 제작진은 "참담한 시간을 잠시나마 깊은 애도로 함께하고자 한다"며 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라는 메시지를 전했다. 매주 월요일 저녁 6시에 정기적으로 업로드되던 콘텐츠를 중단하며, 희생자와 유족들에게 깊은 위로를 보낸 것이다. 먹방 유튜버 쯔양(박정원) 또한 같은 날 자신의 커뮤니티에 영상 업로드 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['직장내괴롭힘·산재은폐 무혐의' 하이브, 으뜸기업 인증 유지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015132449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015132449"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 하니에 대한 직장내괴롭힘 및 산업재해 은폐 논란 등을 겪은 하이브에 대한 일자리 으뜸기업 인증이 유지됐다. 고용노동부는 27일 개최된 하이브에 대한 으뜸기업 선정 철회 심사위원회에서 이같이 결정했다고 30일 밝혔다. 노동부는 선정 철회를 하려면 노동관계법 위반 또는 이에 준하는 객관적 사정 등이 있어야 하는데 직장내괴롭힘 및 산업재해 미처리에서 법 위반이 없는 것으로 종결됐고, 협력업체 대상 갑질 등 그 외 사안은 철회할 정도의 객관적 사정이 인정되지 않았다는 점을 심사위가 고려했다고 설명했다. 노동부는 매년 양질의 일자리 창출과 근로환경 개선에 앞장선 기업 100곳을 으뜸기업으로 선정하는데, 하이브는 지난 9월 올해 일자리 으뜸기업으로 선정됐다. 하지만 뉴진스 하니에 대한 직장내괴롭힘 및 산재해 은폐 등 여러 의혹이 제기되면서 하이브의 으뜸기업 지정이 정당한지를 두고도 논란이 일었다. 으뜸기업 선정 조건에 따르면 공적이 거짓이거나 추천 제한 대상임이 판명된 경우, 사회적 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, ‘연기대상’ 편성 취소 “녹화방송 진행…카운트다운 쇼도 전면 취소” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696882"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 사고 여파로 KBS가 연기대상과 카운트다운 쇼를 취소했다. 30일 KBS 측은 “제주항공 여객기 참사 희생자 애도에 동참하기 위해 ‘2024 KBS 연기대상’과 &lt;‘2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’의 편성을 취소한다”고 밝혔다. 오는 31일 오후 7시에 KBS2 생방송으로 편성됐던 ‘2024 KBS 연기대상’은 포토월 행사와 생방송 편성을 취소하고 녹화방송으로 전환해 진행할 예정이다. 연기대상에 이어 편성된 ‘2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’ 또한 명동스퀘어 신세계 본점 앞에서 진행 예정이었던 행사가 정부의 국가애도기간 지정으로 취소됨에 따라 결방된다. 당초 ‘카운트다운 쇼'는 오는 31일 서울 명동스퀘어 신세계 본점 앞 야외무대에서 개최와 함께 KBS 2TV에서 생방송으로 중계될 예정이었지만, 제주항공 여객기 추락 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 주최 측과 협의해 전면 취소 결정을 내렸다. KBS 측은 “방청 당첨자들에게도 순차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, '오겜' 패러디 19금 AV 이미지 올렸다 '빛삭' "실수…반성 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994271"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 '오징어 게임'을 패러디한 AV(성인용 비디오) 사진을 사회관계망서비스(SNS)에 올렸다 삭제했다. 소속사 측은 타인이 다이렉트 메시지(DM)로 보낸 것을 실수로 올린 것이라고 해명하며 대신 사과를 전했다. 30일 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트는 "박성훈이 DM으로 받은 게시물을 실수로 잘못 눌러서 인스타그램 스토리에 올라갔다"라면서 "배우 본인도 너무 놀랐다, (게시물 업로드 실수에 대해) 반성하고 있다"라고 했다. 이날 박성훈은 인스타그램 스토리에 '오징어 게임'을 패러디한 AV 표지 사진을 올렸다 곧바로 삭제했다. 박성훈은 지난 26일 공개된 넷플릭스 드라마 '오징어 게임' 시즌2에 트랜스젠더 현주 역할로 출연했다. 작품에 대한 다양한 반응 속 깊은 존재감을 남겼지만, 게시물 업로드 실수로 구설이 불거져 아쉬움을 남기고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 제주항공 여객기 참사 추모 “깊은 위로와 애도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421474"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 제주항공 여객기 추락 사고 희생자들을 추모했다. 강다니엘은 30일 자신의 SNS에 국화 사진을 게재하며 “희생자 분들과 유가족 분들께 깊은 위로와 애도를 표합니다”고 적었다. 강다니엘은 지난 2017년 엠넷 오디션 프로그램 ‘프로듀스 101’ 프로젝트 그룹 워너원 출신으로 데뷔해 인기를 끌었다. 그는 ‘스트릿 우먼 파이터’, ‘스테이지 파이터’ 등 여러 예능 프로그램 MC를 맡아 진행 역량도 과시했다. 지난 9월에는 다섯 번째 미니앨범 ‘액트(ACT)’를 발표하며 가수로서도 활발히 활동해오고 있다. 한편 소방당국에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분께 181명이 탑승한 방콕발 무안행 제주항공 여객기가 전남 무안국제공항의 활주로 착륙 과정에서 사고를 당했다. 여객기에는 승객 175명, 승무원 6명이 탑승해 있었는데 승객 175명, 승무원 4명 사망, 생존자 2명(승무원)으로 집계됐다. 제주항공 7C2216편은 랜딩기어가 펼쳐지지 않은 상태에서 무안공항 활주로에 동체 착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['야동' 박성훈, 해명과 '우기기' 사이.."DM을 눌렀더니, 스토리에 게재됐습니다" [공식][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292887"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈(39)이 개인 SNS에 '음란물'을 올렸다가 '빛삭', 논란에 휩싸인 가운데 소속사 측이 해명에 나섰다. 박성훈은 30일 자신의 인스타그램 계정에 '음란물' 사진을 게재했다. 특히 이는 본인이 출연한 넷플릭스 '오징어 게임2'를 저속하게 코스프레한 사진으로 충격을 더했다. 여기엔 여성들의 노출을 비롯해 키스 및 성행위를 하는 장면이 포함돼 있어 두 눈을 의심케 했다. 일명 '야동' 장면이 적나라하게 담긴 것. 박성훈은 문제의 게시물을 '빛삭'(빛의 속도로 삭제)했으나, 이미 각종 온라인 커뮤니티 게시판에 일파만파 퍼진 상태이다. 특히 29일 제주항공 여객기 참사로 추모 물결이 일고 있는 가운데, 이 같은 논란을 일으켜 더욱 거센 비판을 받고 있다. 이와 관련 소속사 BH엔터테인먼트 측은 스타뉴스에 "박성훈 본인 확인 결과, 누가 문제의 사진을 DM(다이렉트 메시지)으로 보냈다더라. DM 확인 과정 중에 실수로 잘못 눌렀더니 인스타그램 스토리에 올라갔다고 한다. 박성훈도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 박성훈, ‘오징어게임’ 콘셉트 AV 사진 업로드…”실수”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404573"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈 측이 자신의 SNS에 일본 여성들의 전라가 드러난 넥플릭스 ‘오징어게임’ 콘셉트의 사진을 올렸다가 삭제한 가운데 “실수였다”고 해명했다. 30일 소속사 BH엔터테인먼트는 일간스포츠에 “박성훈이 여러 DM(다이렉트 메시지)을 확인하는 과정에서 실수로 버튼을 잘못 눌러 스토리에 올라갔다”며 “본인도 놀라 바로 삭제했다. 반성하고 다시는 일이 없도록 하겠다”고 말했다. 앞서 온라인 커뮤니티, SNS에는 “박성훈 배우 빛삭한 인스타 게시글”, “박성훈 배우 이거 올렸다가 빛삭함” 등을 제목으로 한 게시글이 올라왔다. 이와 함께 박성훈이 SNS에 ‘오징어게임’ 콘셉트의 AV 잡지 사진을 올린 캡처본이 첨부됐다. 해당 사진에는 일본어와 함께 다수의 여성들이 옷을 벗은 채 카메라를 응시하는 모습이 담겼다. 박성훈은 지난 26일 공개된 ‘오징어게임 시즌2’에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 측 "지난해 세무조사 후 추가 세금 납부…탈세 없었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994239"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음 측이 고강도 세무조사 후 거액의 추징금을 납부하게 된 것에 대해 해명했다. 30일 황정음의 소속사 와이원엔터테인먼트 측은 뉴스1에 "황정음 배우는 2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다"라고 밝혔다. 이어 "건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었음을 알려드린다"라며 "앞으로도 황정음 배우는 관련 법에 따라 국민의 의무인 납세의 의무를 성실히 행할 것임을 말씀드린다"라고 전했다. 앞서 서울지방국세청 조사2국은 지난해 9월 황정음을 상대로 비정기 세무조사를 진행하고 거액의 세금을 추징한 것으로 알려졌다. 황정음은 2018년 3월 가족법인 훈민정음엔터테인먼트 명의로 신사동 상가 건물을 사들인 후 해당 건물을 2021년 10월 대구시에 있는 건물임대업체에 매각했다. 매입 당시 62억5000만 원이었던 건물이 110억 원으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 "무거운 심정으로 日 무대 준비" 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994237"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT)가 무안공항에서 발생한 제주항공 참사에 애도의 뜻을 밝혔다. 투모로우바이투게더 측은 30일 공식 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "이번 여객기 참사로 희생된 모든 분들의 명복을 빌며, 갑작스럽게 소중한 분들을 잃으신 모든 분들께 깊은 애도를 표합니다"고 전했다. 이들은 지난 28일 일본으로 출국했다. 30일 오후 일본 TBS에서 생방송 되는 '제66회 빛난다! 일본 레코드대상'과 31일 NHK '홍백가합전' 참석을 위해서다. 이에 투모로우바이투게더 측은 "저희는 무거운 심정으로 예정된 무대를 준비하고 있습니다"라며 "애도의 마음을 깊이 새기며 무대에 임하겠습니다"라고 전했다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 소방청은 구조됐던 승무원 2명을 제외한 승객 179명이 전원 사망했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]박성훈, '오겜' AV 표지 빛삭 논란에 “DM 확인하다 실수, 반성 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230923"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 여성의 전라가 그대로 드러난 '오징어게임' 콘셉트 AV 표지를 올렸다가 '빛삭'해 논란이 일고 있는 가운데, 소속사 측이 '실수'라고 해명했다. 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트 측은 30일 "박성훈이 다수의 DM을 확인하다가 실수로 잘못 눌러 스토리에 올라간 것 같다. 배우 본인도 놀라 바로 삭제했다"면서 "반성 중"이라고 밝혔다. 30일 온라인 커뮤니티에는 '박성훈(전재준) 배우 빛삭한 인스타 게시글....'라는 제목의 게시글이 올라왔다. 게시글에 따르면 박성훈은 자신의 SNS 계정에 '오징어게임' 콘셉트의 AV 표지를 올렸다가 곧바로 삭제했다. 공개된 표지 사진에는 일본 여성 AV 배우들이 옷을 벗고 노출한 채 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임'을 패러디 하고 있다. 게시글 작성자는 "수위가 너무 세다"며 "박성훈 실제 SNS 글은 모자이크 없이 수위 사진 그대로 올렸다"고 설명했다. 한편 박성훈은 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어게임 시즌2'에 트렌드젠더인데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, ‘오겜’ AV 패러디 올렸다 ‘빛삭’...소속사 “DM 확인 중 실수”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421472"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 ‘오징어 게임’ 콘셉트 AV 사진을 SNS에 올렸다 ‘빛삭’해 논란이 인 가운데, 소속사가 입장을 밝혔다. BH엔터테인먼트 관계자는 30일 매일경제 스타투데이에 “박성훈이 DM이 많이 와 확인하다가 실수로 잘못 눌러 스토리에 올라간 것 같다. 배우 본인도 많이 놀랐고 반성하고 있다. 다시는 이런 일 없도록 노력하겠다”라고 고개를 숙였다. 앞서 이날 박성훈은 자신의 SNS 계정에 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’을 콘셉트로 한 AV 표지 사진을 게재했다 곧바로 삭제했다. 사진에는 수많은 여성 배우들의 전라가 적나라하게 담겨 누리꾼들을 놀라게 했다. 이후 해킹설 등이 제기됐지만, 소속사 확인 결과 박성훈이 실수로 해당 사진을 올린 것으로 파악됐다. 한편 박성훈은 지난 26일 공개된 ‘오징어 게임2’에서 특전사 출신 트랜스젠더 조현주 역을 연기했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 '짠한형' 영상 일정 연기…"참담한 시간, 깊은 애도" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900045"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신동엽이 제주항공 여객기 참사 희생자를 애도하며 영상 공개 일정을 연기했다. 30일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽' 측은 커뮤니티를 통해 "12.30(월) 내일 예정되었던 &lt;짠한형&gt;은 쉬어갑니다. 참담한 시간을 잠시나마 깊은 애도로 함께하고자 합니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 공지했다. '짠한형'은 매주 월요일 오후 6시마다 새로운 영상을 업로드한다. 지난주 월요일에는 배우 현빈과 전여빈, 박정민, 박훈 등이 게스트로 출연해 신동엽을 만났다. 지난 29일 태국 방콕에서 출발해 전남 무안국제공항으로 향하던 제주항공 여객기가 무안공항 활주로에 착륙을 시도하던 중 외벽과 충돌하며 기체가 폭발해 화염에 휩싸였다. 이 사고로 구조자 2명을 제외한 탑승자 179명 전원이 사망했다. 정부는 무안군을 특별재난지역으로 선포하고, 1월 4일까지 일주일 간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이게 왠 망신’...박성훈, ‘오게’ 패러디 AV 표지 올렸다 ‘빛삭’ [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043701"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 개인 여성의 전라가 그대로 드러난 ‘오징어게임’ 콘셉트 AV 표지를 자신의 SNS에 올렸다가 ‘빛삭’했다. 30일 SNS 및 온라인 커뮤니티에 박성훈의 SNS 스토리 게시물 캡처 사진이 올라오면서 파장이 일고 있다. 해당 사진은 넷플릭스 ‘오징어게임’ 콘셉트의 AV 표지다. 박성훈은 수많은 여성의 전라가 적나라하게 담겨있는 사진을 올렸다가 바로 삭제했지만, 캡처를 피하지는 못했다. 계정 해킹 여부는 아직 밝혀지지 않은 상황이다. 한편 박성훈은 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어게임 시즌2’에 트렌드젠더 현주 역으로 열연을 펼치며 인상깊은 존재감을 자랑했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, 알몸의 AV 배우 사진 올린 후…"DM 확인하다 실수, 주의할 것"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694770"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 '오징어 게임' 시즌2 콘셉트 AV 표지를 올린 후 사과했다. 30일 박성훈의 소속사 측은 "박성훈 씨의 소셜미디어에 DM(다이렉트 메시지)이 너무 많이 오고 있는 가운데, DM을 확인하다 실수로 업로드를 한 것이다. 배우 본인도 너무 놀랐고, 이런 시국에 그런 실수를 하게 돼 너무 죄송해하고 있는 상황이다. 다시는 이런 일이 없도록 주의하겠다"고 밝혔다. 이날 온라인 커뮤니티에는 '박성훈(전재준) 배우 빛삭한 인스타 게시글....'라는 제목의 게시글이 올라왔다. 게시글에 따르면 박성훈은 자신의 SNS 계정에 '오징어 게임' 콘셉트의 AV 표지를 올렸다가 곧바로 삭제했다. 공개된 사진 속에는 일본 여성 AV 배우들이 옷을 벗고 노출한 채 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임'을 패러디 하고 있다. 한편 박성훈은 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어게임 시즌2'에 현주 역으로 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 제주항공 참사 애도 "가슴 아픈 마음으로 명복 빌어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352197"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 '라디오쇼' 생방송서 "위로, 격려하자" 전해 방송인 박명수가 제주항공 참사 희생자들을 추모했다. 박명수는 30일 방송된 KBS Cool FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서 "마음 무겁고 힘든 아침이다. 어제 안타깝고 슬픈 사고가 있었다. 고인이 된 모든 분에게 가슴 아픈 마음으로 명복을 빈다"고 애도했다. 그러면서 "어제부터 많이 울고 힘들 텐데 서로 간의 위로가 절실히 필요한 때다. 서로 위로하고 격려하자"라고 말해 참담한 심경을 겪는 청취자들을 다독였다. 희생자들의 명복을 비는 내용의 청취자 댓글을 읽던 박명수는 "저도 똑같은 마음이다. 유가족분들 기운 내시라는 말씀밖에 드릴 수가 없다"며 "주위에 계신 많은 분들이 위로를 해주시고 이런 일이 재발하지 않도록 제발 부탁드린다. 이럴 때일수록 우리가 뭉쳐서 다시 일어날 수 있도록 많은 힘을 보태야 할 것 같다"고 당부했다. 박명수는 예정된 게스트 없이 홀로 1시간 생방송을 이끌며 '안타깝게 목숨을 잃은 고인들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WayV, 웨이즈니 보고 활짝 웃음 '반가워요!' [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292884"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 가수 웨이션브이(WayV)가 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3살 子와 첫 해외여행에 참변..조충현 아나, 무안공항 사고로 떠난 지인 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230922"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 조충현이 무안공항 여객기 참사로 떠난 지인을 추모했다. 30일 조충현은 지인의 SNS에 "아.. 혹시나.. 설마 하면서 어제 몇 번을 들어왔었는데… 아직도 태국에 계시나 아니겠지 했었는데… 이렇게 선하고 좋은 분이 왜…아… 아기와 아내분과 함께 천국에서 영원히 행복하시길 빌게요. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라는 글을 남겼다. 조충현이 추모한 지인은 프로야구 기아타이거즈 관계자 A씨로 A씨는 아내, 아들과 함께 태국 여행을 다녀오다 참변을 당했다. 아들은 만 3세로 이번 희생자 중 가장 어리다. A씨의 SNS에는 이번 태국 여행에서 찍은 가족 사진이 여럿 남아있다. A씨는 태국으로 가는 기내에서 찍은 아들 사진을 게재, "온가족 첫 해외 DAY 1. 밤 비행기 타고 처음 해외 가는 아들 첫 여권의 첫 도장 쾅!!"이라며 가족의 첫 해외여행에 한껏 들뜬 마음도 남겨 보는 이들의 마음을 더욱 아프게 했다. 누리꾼들은 "첫 해외여행인데 아가야.. 진짜 눈물 나네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[녹화 방송 대체·결방… MBC 이어 SBS까지 '시상식' 올스톱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048587"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전남 무안공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사로 179명의 사망자를 낸 가운데 방송 3사 연말 시상식 및 행사가 녹화방송으로 대체하거나 결방을 결정하며 애도를 함께한다. 29일 참사 당일 열릴 예정이었던 '2024 MBC 방송연예대상'은 포토타임 행사 취소 결정에 이어 결방 소식을 전했고, 결국 취소했다. 이후 MBC는 30일 예정된 '2024 MBC 연기대상' 측은 생방송이 아닌 녹화로 대체한다고 발표했다. 편성 일정과 수상자 발표 방식은 추후 공지된다고 전했다. MBC 측은 "어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다. 이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 오는 30일 오후 8시40분에 예정되어 있던 '2024 MBC 연기대상' 생방송은 취소되며, 녹화방송으로 대체됨을 알려드린다"라고 밝혔다. 이어 "이 결정은 희생자분들을 추모하고 유가족의 아픔을 함께하고자 하는 마음에서 이뤄졌다. 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁드리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 여객기 참사 애도 동참 “‘연기대상’ ‘카운트다운쇼’ 편성 취소” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170916"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국방송 KBS가 제주항공 여객기 참사 희생자 애도에 동참하기 위해 ‘2024 KBS 연기대상’과 ‘2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’ 편성을 취소한다. KBS는 “오는 31일 오후 7시에 KBS-2TV 생방송으로 편성되었던 ‘2024 KBS 연기대상’은 포토월 행사와 생방송 편성을 취소하고 녹화방송으로 전환해 진행할 예정”이라고 전했다. ‘2024 KBS 연기대상’ 녹화방송 편성 일정과 수상자 발표에 대한 안내는 추후 공개할 예정이다. 또 “연기대상에 이어 편성된 ‘2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’ 또한 명동스퀘어 신세계 본점 앞에서 진행 예정이었던 행사가 정부의 국가애도기간 지정으로 취소됨에 따라 결방된다”라고 덧붙였다. 지난 29일 오전 9시3분쯤 전남 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공 여객기가 추락·폭발하는 사고가 발생했다. 이 여객기에는 대한민국 국적 179명과 태국 국적 2명 총 181명이 탑승하고 있었으며, 구조된 2명을 제외한 179명이 사망했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재가 23.49% 대주주인데…관련주, 혹평 후 가까스로 8.23% 상승세[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694769"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2 관련주가 다시금 상승세를 보이고 있다. 30일 오전 9시대 기준 아티스트유나이티드는 전 거래일보다 1070원(8.23%) 오른 1만4070원을 기록했다. 아티스트스튜디오도 700원(4.44%) 오른 1만6450원에 거래됐다. 아티스트스튜디오와 아티스트유나이티드는 '오징어게임2'의 주연 배우 이정재가 대주주인 기업이다. 분기보고서에 따르면 아티스트유나이티드 최대주주는 오징어 게임2 주연을 맡은 배우 이정재로, 지분 23.49%를 보유하고 있다. 앞서 오징어게임2 관련주들은 외신의 혹평에 주가가 급락세를 나타냈지만, 정작 시리즈가 공개된 이후 초반 흥행가도를 달리면서 점차 상승세를 보이고 있다. 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'가 넷플릭스를 볼 수 있는 모든 나라에서 1위에 올랐다. 28일에 이어 이틀 연속이다. ‘오징어게임2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프런트맨(이병헌 분)의 대결을 그렸다. 26일 오후 5시(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽 ‘짠한형’ 오늘(30일) 쉬어 간다…제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421466"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽의 유튜브 채널 ‘짠한형’이 제주공항 여객기 참사 희생자들을 애도하며 영상 업로드 일정을 연기했다. ‘짠한형’은 29일 공식 유튜브 채널을 통해 “30일 예정되었던 ‘짠한형’은 쉬어간다”며 “참담한 시간을 잠시나마 깊은 애도로 함께하고자 한다. 삼가 고인의 명복을 빈다”고 밝혔다. ‘짠한형’은 매주 월요일 오후 6시 새로운 영상을 공개하고 있다. 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌하는 사고가 발생했다. 항공기 기체는 충돌 후 꼬리 칸을 제외하면 형체가 남지 않을 정도로 불에 탔다. 소방청 등 구조 당국에 따르면 이 사고로 181명의 탑승자 중 생존 승무원 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 이번 제주항공 여객기 참사와 관련해 내년 1월 4일까지 일주일간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC, 연말 시상식 올 스톱 “31일 ‘가요대제전’도 결방”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421464"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[31일 방송 예정이던 ‘가요대제전’도 결방된다. 30일 MBC는 오는 31일 오후 8시 40분 방송 예정이던 ‘MBC 가요대제전’을 결방하기로 결정하고 편성표를 변경했다. 31일 오후 9시부터는 영화 ‘리바운드’를 방송하고 오후 11시 15분부터는 노벨문학상 수상 특집 다큐 ‘한강이 온다’를 재방송한다. ‘가요대제전’은 스페셜 무대가 많아 최근 사전 녹화를 진행 중이었다. 29일과 30일에도 사전 녹화가 진행된 것으로 알려졌다. 30일 MBC 측 관계자는 매일경제 스타투데이에 “사전 녹화는 진행 중”이라면서 “방송 등 자세한 일정은 추후 안내할 것”이라고 밝혔다. 연중 가장 큰 행사인 ‘방송연예대상’과 ‘연기대상’, ‘가요대제전’에 대한 생방송을 잇따라 중지하고 결방을 결정한 것. 무안국제공항 제주항공 여객기 참사로 대규모 인명피해가 일어나 오는 2025년 1월 4일까지 국가 애도 기간이 선포된 가운데 시상식 생방송을 강행하는 것은 부적절하다고 판단한 것으로 보인다. 앞서 MBC 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[女 전라 그대로..박성훈, '오겜' 19금 AV 패러디 올렸다가 빛삭[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230918"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 개인 SNS에 여성의 전라가 그대로 드러난 '오징어게임' 콘셉트 AV 표지를 올렸다가 '빛삭'해 논란이 되고 있다. 30일 온라인 커뮤니티에는 '박성훈(전재준) 배우 빛삭한 인스타 게시글....'라는 제목의 게시글이 올라왔다. 게시글에 따르면 박성훈은 자신의 SNS 계정에 '오징어게임' 콘셉트의 AV 표지를 올렸다가 곧바로 삭제했다. 공개된 표지 사진에는 일본 여성 AV 배우들이 옷을 벗고 노출한 채 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임'을 패러디 하고 있다. 게시글 작성자는 "수위가 너무 세다"며 "박성훈 실제 SNS 글은 모자이크 없이 수위 사진 그대로 올렸다"고 설명했다. 이를 본 네티즌들은 "자기가 출연하는 드라마 이미지 먹칠을 한다", "이미지를 자기가 깎아먹는다", "실수인 건가 해킹인 건가" 등의 반응을 보였다. 한편 박성훈은 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어게임 시즌2'에 트렌드젠더인데 정의로운 인물 현주 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’ 여객기 참사로 전면 취소 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043700"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 사고에 ‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’ 행사가 전면 취소됐다. 30일 KBS 측은 “‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’(이하 ‘카운트다운 쇼’)의 개최가 취소됐다”고 밝혔다. ‘카운트다운 쇼’는 오는 31일 서울 명동스퀘어 신세계 본점 앞 야외무대에서 개최와 함께 KBS 2TV에서 생방송으로 중계될 예정이었지만, 제주항공 여객기 추락 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 주최 측과 협의해 전면 취소 결정을 내렸다. KBS 측은 “방청 당첨자들에게도 순차적으로 취소 문자메시지를 발송할 예정이다. 이번 ‘카운트다운 쇼’를 기대해 주셨던 K팝 팬들과 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁드린다”고 전했다. 또한 “사고 희생자분들의 명복을 빌며 유가족분들에게도 깊은 위로의 말씀을 드린다”고 애도했다. 지난 29일 오전 9시 3분경 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, ‘오징어게임’ 야동 버전 빛삭? SNS 해킹일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170915"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 ‘오징어게임’ 콘셉트 AV 사진을 SNS에 올렸다가 빛의 속도로 삭제(빛삭)했다. 계정 해킹 여부는 아직 밝혀지지 않았다. 30일 박성훈은 자신의 인스타그램 스토리에 ‘오징어게임’ 콘셉트를 패러디한 AV 표지 사진을 게재했다가 삭제했다. 게시 후 바로 삭제했지만, 이미 온라인을 중심으로 사진이 퍼져 누리꾼들을 놀라게 했다. 사진에는 수많은 여성 배우들의 전라가 적나라하게 담겨 있었고, 특정 부위는 ‘하트’ 이모티콘으로 꾸며져 있다. 박성훈은 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어게임 시즌2’에 출연해 인상적인 존재감을 보여줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영, 팬들에게 우아하게 인사~ [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292879"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 배우 박민영이 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조관우, '2024 서울평화문화대상' 대중문화특별공로상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696881"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=윤스토리엔터테인먼트 조관우가 26일 국회의원회관에서 열린 ‘2024’서울평화문화대상‘에서 ‘대중문화특별공로상’을 수상했다. 서울평화문화대상은 문화, 정치, 외교, 경제, 교육, 건설, 농업 등 사회 각 분야에서 탁월한 업적과 성과, 사회적 가치를 증진하고 평화 실현을 위해 중요한 기여를 한 개인과 단체를 서울평화문화대상위원회에서 공정한 심사를 거쳐 시상하는 상이다. 조관우는 한국문화예술의 변화와 혁신을 주도하고 탁월한 역량과 혁신적인 봉사정신으로 사회 발전에 크게 공헌한 공로를 인정받아 대중문화특별공로상을 수상했다. 그는 “데뷔 30주년을 맞이해 뜻깊은 수상을 하게 되어 기쁘다”면서 “앞으로도 꾸준하게 활동하도록 노력하겠다”고 소감을 전했다. 그는 1994년 1집 앨범 ‘늪’이 수록된 ‘My First Story’로 데뷔했으며, 5월 11일 데뷔 30주년 기념 콘서트 ‘더 메모리즈: 관우에게 광호가’를 성료했다. ‘늪’, ‘꽃밭에서’, ‘길’, ‘님은 먼곳에’, ‘비가오려나’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC연말결산②] '흑백요리사'로 겨우 살았네..'오징어 게임2'가 희망 되겠죠?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230915"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임'이 돌아왔고, '흑백요리사'는 뜨거웠다. 2024년, 어려웠던 OTT 시장이다. 지난해에는 확실한 흥행작이었던 넷플릭스 '더 글로리'나 디즈니+ '무빙' 등이 있었지만, 올해는 잠잠했다. 끊임 없이 대작을 선보이던 넷플릭스도 올해는 숨고르기를 했고, 다른 플랫폼의 성장도 더뎠다. 자극적인 작품들은 줄이어 터져나왔지만 관심을 받지 못한 채 사라졌다. 티빙은 올해 기대작 '우씨왕후'를 선보였지만 기대 이하였다. 전종서의 어색한 연기력과 학폭(학교폭력) 의혹을 제외하고라도 저급한 정사신에 불필요한 노출이 다수 등장하면서 혹평받았다. 그나마 전고운 감독의 'LTNS'나 tvN과 공동 제작해 선보였던 신민아 주연의 '손해 보기 싫어서' 등은 진보적 여성 서사로 주목받으며 소소한 성공을 거두기도. 계속해서 티빙과의 합병설이 제기되고 있는 웨이브는 올해 단 한 편의 오리지널 시리즈도 내놓지 못했다. 디즈니+는 김하늘과 정지훈의 '화인가 스캔들'이나 박훈정 감독의 4부작 '폭군'을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["거식증·우울증에 기절" 화사→소유, 걸그룹★ 다이어트 잔혹사 ('바디멘터리')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230913"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사부터 김완선까지, K팝 대표 여성 스타들이 혹독한 다이어트 경험담을 털어놨다. 8일 방송된 SBS 스페셜 &lt;바디멘터리-'살'에 관한 고백&gt;은 K팝을 대표하는 여성 스타들의 생애를 통해 편향된 미의 기준이 그들에게 미친 영향을 조명하며, 순간 최고 시청률 2.8%를 기록했다. (닐슨, 가구, 수도권 기준) '바디멘터리-'살'에 관한 고백'에는 한 시대를 풍미한 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사가 출연해 몸의 아름다움에 관한 깊이 있는 이야기를 들려주었다. 화려한 외모 뒤에 감춰왔던 그들의 솔직한 고백은 시청자들에게 충격과 깊은 공감을 불러일으켰다. '먹지 못하는 여자들', '키-120', '수치,심', '최저 몸무게', '나의 섭식장애', '딜레마' 총 6개의 챕터로 구성된 바디멘터리는 불문율 같던 아이돌 외모 기준에 반했던 화사의 이야기로 시작한다. 개성 있는 외모로 자신감 넘쳤던 화사는 데뷔 초 겪었던 탈퇴 서명 운동을 회상하며 "아이돌의 숙명이지만, 특히 그때는 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[녹화 방송 대체하고 결방하고…MBC 이어 SBS까지 '연말 시상식' 올스톱[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230912"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 179명의 사망자를 낸 가운데 방송 3사 연말 시상식 및 행사가 녹화방송으로 대체하거나 결방을 결정하며 애도를 함께한다. 29일 참사 당일 열릴 예정이었던 '2024 MBC 방송연예대상'은 포토타임 행사 취소 결정에 이어 결방 소식을 전했고, 결국 취소했다. 이후 MBC는 30일 예정된 '2024 MBC 연기대상' 측은 생방송이 아닌 녹화로 대체한다고 발표했다. 편성 일정과 수상자 발표 방식은 추후 공지된다고 전했다. MBC 측은 "어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다. 이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 오늘 12월 30일 오후 8시 40분에 예정되어 있던 '2024 MBC 연기대상' 생방송은 취소되며, 녹화방송으로 대체됨을 알려드린다"라고 밝혔다. 이어 "이 결정은 희생자분들을 추모하고 유가족분들의 아픔을 함께하고자 하는 마음에서 이뤄졌다. 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁드리며, 녹화된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["기적의 생환 기다렸지만 희망 사라져"…정우영 아나, 제주항공 사고 떠난 동료 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230911"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS Sports 정우영 아나운서가 제주항공 참사로 잃은 동료를 추모했다. 정우영 아나운서는 지난 29일 "일을 똑 부러지게 잘해서 우리 회사 야구 중계 팀 모두가 좋아했다. 나도 물론 그중 하나였다"라며 입을 열었다. 그는 "오래전 함께 했던 술자리에서 소개팅 약속도 했다. 술 취해서 한 이야기가 아니라 진지하게 했던 이야기였고 좋은 사람에게 소개해 주고, 또 좋은 사람을 소개해 주고 싶을 만큼 괜찮은 사람이라 생각했다"라며 "끝까지 기적의 생환 소식을 기다렸지만 구조자 제외 전원 사망 소식과 함께 마지막 희망마저 사라졌다. 결국 그는 돌아오지 못했다. 그의 가족까지도"라고 이야기했다. 이어 "그와 그의 남겨진 가족분들, 그리고 타이거즈를 위로합니다. 광주와 무안, 그리고 슬픔에 빠진 우리 대한민국을 위로하고 싶습니다. 또 슬픈 제 자신 또한"이라고 말해 가슴을 먹먹하게 했다. 한편 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 탑승객 181명을 태운 태국 방콕발 제주항공 7C]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KBS 카운트다운 쇼’ 취소…”여객가 추락 사고, 깊은 애도” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404569"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 “‘2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’(이하 ‘카운트다운 쇼’) 개최를 취소됐다”고 30일 밝혔다. ‘카운트다운 쇼’는 오는 31일 서울 명동스퀘어 야외무대에서 개최와 함께 KBS 2에서 생방송으로 중계될 예정이었으나 제주항공 여객기 추락 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 주최 측과 협의해 전면 취소 결정을 내렸다. KBS는 “방청 당첨자들에게도 순차적으로 취소 문자메시지를 발송할 예정”이라며 “이번 '카운트다운 쇼’를 기대해 주셨던 K팝 팬들과 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁드린다”고  전했다. 또 “사고 희생자분들의 명복을 빌며 유가족분들에게도 깊은 위로의 말씀을 드린다”고 애도했다. 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서 발생한 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기 추락 사고가 발생했다. 이 사고로 부상자 2명이 구출됐으며, 나머지 179명 전원 사망으로 최종 확인됐다. 경찰과 소방당국은 정확한 사고 경위를 조사하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['46억 주택 소유' 황정음, 고강도 세무조사 "탈세·미납 없었다"[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694765"/>
        <updated>2024-12-30T05:19:53.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 고강도 세무조사를 받은 가운데, 탈세 의혹을 부인했다. 30일 황정음 소속사 와이원엔터테인먼트는 "황정음은 2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다"라고 밝혔다. 이어 "보도된 바와 같이 건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었다"라고 강조했다. 또한 "황정음은 관련 법에 따라 국민의 의무인 납세의 의무를 성실히 행할 것임을 말씀드린다"라고 덧붙였다. 황정음은 지난해 과세당국으로부터 강도 높은 세무조사를 받은 것으로 전해졌다. 서울지방국세청 조사2국은 지난해 9월 황정음을 상대로 비정기 세무조사를 진행하고 거액의 세금을 추징했다. 황정음에 대한 비정기 세무조사를 실시한 배경은 확인되지 않았다. 황정음은 가족법인 훈민정음엔터테인먼트 명의로 2018년 3월 서울 강남구 신사동 소재의 한 상가 건물을 62억 5000만 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] KBS "'카운트다운 쇼' 전면 취소..제주항공 참사 애도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230907"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW'가 전면 취소 됐다. 30일 KBS 측은 "'KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW'(연출 고국진, 구성 정인해·정다영·김혜림·강은실·김은솔·김수아, 이하 '카운트다운 쇼')의 개최가 취소됐다"고 밝혔다. '카운트다운 쇼'는 오는 31일 서울 명동스퀘어 신세계 본점 앞 야외무대에서 개최와 함께 KBS 2TV에서 생방송으로 중계될 예정이었지만, 제주항공 여객기 추락 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 주최 측과 협의해 전면 취소 결정을 내렸다. KBS 측은 "방청 당첨자들에게도 순차적으로 취소 문자메시지를 발송할 예정이다. 이번 '카운트다운 쇼'를 기대해 주셨던 K팝 팬들과 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁드린다"고 전했다. 또한 "사고 희생자분들의 명복을 빌며 유가족분들에게도 깊은 위로의 말씀을 드린다"고 애도했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['46억 건물주' 황정음 고강도 세무조사… "고의적 탈세 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048566"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 최근 강도 높은 세무조사를 받은 것으로 알려졌다. 30일 황정음 소속사 와이원엔터테인먼트는 "황정음은 2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다"고 밝혔다. 그러면서 "건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었다"며 "앞으로도 황정음은 관련 법에 따라 국민의 의무인 납세의 의무를 성실히 행할 것이다"고 전했다. 황정음은 지난해 9월 과세당국으로부터 비정기로 실시되는 강도 높은 세무조사를 받은 것으로 알려졌다. 황정음은 가족법인 훈민정음엔터테인먼트로 신사동 상가 건물을 2018년 3월 매입했다가 2021년 10월 대구시 소재 건물임대업체에 매각했다. 매입 당시 62억5000만원이었던 건물이 110억원으로 상승하면서 3년7개월 만에 약 50억원의 시세 차익을 올렸다. 2020년 5월에는 서울 이태원에 위치한 단독 주택을 약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KBS 카운트다운 쇼’, 여객기 참사로 전면 취소 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170908"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’가 여객기 참사 여파로 전면 취소된다. 30일 KBS 측은 “‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’(연출 고국진, 구성 정인해·정다영·김혜림·강은실·김은솔·김수아, 이하 ‘카운트다운 쇼’)의 개최가 취소됐다”고 밝혔다. ‘카운트다운 쇼’는 오는 31일 서울 명동스퀘어 신세계 본점 앞 야외무대에서 개최와 함께 KBS 2TV에서 생방송으로 중계될 예정이었지만, 제주항공 여객기 추락 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 주최 측과 협의해 전면 취소 결정을 내렸다. KBS 측은 “방청 당첨자들에게도 순차적으로 취소 문자메시지를 발송할 예정이다. 이번 ‘카운트다운 쇼’를 기대해 주셨던 K팝 팬들과 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁드린다”고 전했다. 또 “사고 희생자분들의 명복을 빌며 유가족분들에게도 깊은 위로의 말씀을 드린다”고 애도했다. 지난 29일 오전 9시3분쯤 전남 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김장훈, 울릉 콘서트도 취소…제주항공 참사 슬픔 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696877"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김장훈이 제주항공 참사를 애도하는 차원에서 연말 콘서트를 연이어 취소했다. 사진=뉴시스 30일 김장훈은 자신의 SNS에 “일 밤 예정이었던 울릉 크루즈 선상 카운트다운 콘서트도 취소했습니다. 하루라도 일찍 알려드리는게 나을 듯 하여 울릉 크루즈측과 상의하고 공지드립니다”라고 알렸다. 그는 “울릉 크루즈 고객 여러분들의 넓은 양해를 부탁 드립니다”라고 덧붙이며 고개를 숙였다. 이어 김장훈은 “공연이나 이벤트가 취소되는 것이 기획자 입장에서는 그리 간단치가 않습니다. 금전적손해뿐만 아니라 고객들의 컴플레인과 많은 예약자들의 취소과정등..복잡하고 고통스러운 일인데 한마음으로 함께 해 준 순천의 기획사와 을릉 크루즈측에도 감사를 전합니다”라고 심경을 전했다. 그는 “저도 책임감을 갖고 손해를 최소한으로 줄여드리기 위해 동참하고자 합니다”고 알렸다. 김장훈은 “제 개인적으로도 말씀드리지 않은 아픈 이별들이 있었고 사회적인 혼란들도 많았고, 참으로 잔인한 12월입니다. 용기들 잃지 마시고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 측 “고의적 탈세 아냐, 추가 납부 완료” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170906"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 고강도 세무조사를 받은 가운데, 탈세 의혹을 부인했다. 30일, 서울지방국세청 조사2국이 지난해 9월 가수 겸 배우 이준호와 함께 배우 황정음에 대해서도 비정기 세무조사를 진행해 거액의 세금을 추징했다는 소식이 전해졌다. 황정음은 서울 강남 신사동 건물을 매각한 후 약 50억 원대 시세차익을 올린 것으로 알려졌다. 보도에 따르면, 황정음은 가족법인 훈민정음엔터테인먼트로 신사동 상가 건물을 2018년 3월 매입했다가 2021년 10월 대구시 소재 건물임대업체에 매각했다. 관련해 황정음의 소속사 와이원엔터테인먼트는 “황정음은 2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다”라고 밝혔다. 이어 “보도된 바와 같이 건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었다”라고 탈세 의혹과 선을 그었다. 그러면서 “앞으로도 황정음 배우는 관련 법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 무안공항 사고에 "날고 내리는 모든 것이 운이었어" 자각]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694764"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 무안공항 사고에 비통한 마음을 전했다. 안현모는 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을, 모든 것이 감사한 일이었음을. 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 안현모가 비행기에 탑승한 후 이륙을 기다릴 때 찍은 것으로 보이는 바깥 풍경이 담겨 있다. 평소 출장이 잦은 안현모는 추모와 함께 일상의 고마움을 드러냈다. 앞서 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕에서 출발해 무안항공에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 외벽에 출동한 뒤 폭발하는 사고가 발생했다. 이 사고로 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명의 탑승자 중 후미 부분에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 이는 1997년 발생한 대한항공 괌 추락 사고 이후 국내 항공기 사고 사례 중 두 번째로 많은 규모의 인명피해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '사상 초유' 지상파3사 연말시상식 올스톱 사태 발생하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230904"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사상 초유의 지상파 연말 시상식 결방 사태가 이어질 전망이다. 초유의 '계엄 정국'에 제주항공 참사까지 겹치며 연말 분위기는 이제 먼 일이 됐다. 결국 '2024 SBS 연예대상'도 결방을 확정했다. 30일 스포츠조선 취재에 따르면 오는 31일 오후 8시 40분 생방송 예정이었던 '2024 SBS 연예대상'이 제주항공 여객기 참사로 인해 취소됐다. 생방송 및 녹화 진행은 이루어지지 않으며, 향후 일정은 미정인 상태다. SBS 측은 앞서 시상식 개최 여부에 대해 "결정된 바 없다"고 밝혔지만, 국가애도기간 지정과 참사의 여파를 고려해 결방 결정을 내린 것으로 보인다. 앞서 MBC도 29일 '방송연예대상'에 이어 30일 '연기대상'의 결방을 결정했다. MBC는 30일 "이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 '2024 MBC 연기대상' 생방송은 취소되며, 녹화방송으로 대체됨을 알려드린다"며 "어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 무안공항 참사 여파 EBS, 프로그램 내 '여행 주제' 대거 변경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694763"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국교육방송공사 EBS가 무안공항 참사 여파로 일부 프로그램의 방송 내용을 변경했다. 30일 EBS 측은 이같은 사실을 알리며 총 4개 프로그램의 내용이 변경됨을 알렸다. 먼저 매일 저녁 8시 40분 EBS1에서 방송되는 '세계테마기행'은 당초 이날부터 오는 2일까지 '겨울이 오면, 필리핀'을 주제로 방송 송출이 예정되어 있었으나 '중국고사유랑2'라느나 주제를 다룰 예정이다. 이어 오늘 밤 9시 55분 방송될 예정인 EBS1 'PD로그'는 '크루즈에서 생긴 일'이 전파될 계획이었지만 '해녀가 된 정 PD'라는 제목의 영상이 방영된다. 마찬가지로 '배워서 바로 써먹는 여행 꿀팁' 외 2편으로 시청자들과 만날 예정이었던 EBS1 'EBS 평생학교 1교시'는 오는 2일까지 '친절한 주치의' 외 2편으로 주제가 변동됐다. EBS2 역시 'EBS 평생학교(1)'를 통해 오는 2일까지 '배워서 바로 써먹는 여행 꿀팁'을 방영할 계획이었지만 '난생처음 우리 그림 그리기'로 이야기를 교체했다. 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류현진♥배지현, 가족사진 공개…엄마 아빠 똑 닮은 딸아들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170905"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 류현진의 아내이자 스포츠 아나운서 출신인 배지현이 가족사진을 공개했다. 배지현은 지난 28일 자신의 인스타그램에 “우리 가족에게 특별한 시간을 선물해 주신 KBS 살림남 제작팀. 따뜻한 사진 남겨주신, 수년 만에 봬도 정말 반가웠던 오중석 작가님. 새벽부터 아이 둘과 저희 단장해 주시느라 고생해 주신 원장님들. 그리고 촬영 협조에 단숨에 달려와준 회사 동료들”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이어 “감사한 분들이 많네요! 감사합니다. 좋은 추억이 됐어요”라고 덧붙였다. 공개된 사진에는 류현진이 속한 프로야구 한화 이글스 유니폼을 입은 류현진 배지현 부부와 딸, 아들의 모습이 담겼다. 화목하게 추억을 남기고 있는 네 사람의 모습이 흐뭇함을 자아낸다. 특히 류현진의 자녀는 엄마 아빠를 똑 닮은 붕어빵 비주얼로 눈길을 끌었다. 한편 류현진과 배지현은 지난 2018년 결혼했다. 2020년 딸, 2022년 아들을 품에 안았다. 류현진은 2023년 시즌을 마친 뒤 12년 만에 KBO]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '승무원 출신' 류이서도 충격…"얼마나 무섭고 힘드셨을까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230901"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[항공 승무원 출신인 신화 전진의 아내 류이서가 제주항공 여객기 참사 희생자와 유족들에게 애도를 표했다. 류이서는 30일 자신의 계정에 "항공기 안에서 얼마나 무섭고 힘드셨을까. 희생자분들 그리고 깊은 슬픔 속에 남겨진 유가족 분들을 위해 기도하겠습니다"라는 글을 남겼다. 이와 함께 조화 사진도 게재, 희생자들을 추모하고 유가족들의 아픔을 함께 하려 했다. 항공 승무원 출신인 만큼, 이번 사고에 더 마음 아파한 것으로 보인다. 류이서는 전진과 3년 연애 끝에 2020년 결혼했다. 특히 약 15년 동안 항공사에서 승무원으로 근무했었는데, 지난 2020년 SBS 예능 프로그램 '동상이모2-너는 내 운명'에서 퇴사 심경을 고백하며 눈물을 보인 바 있다. 앞서 지난 29일 오전 9시 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 사고를 발생했다. 여객기 기체는 활주로 주변 시설물을 충돌하면서 반파됐고, 불길에 휩싸이면서 탑승객 181명 중 179명이 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 여객기 참사 애도 “위로 필요…재발되지 않길” (‘라디오쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404563"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 제주공항 여객기 참사에 무거운 마음을 전했다. 박명수는 30일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’(이하 ‘라디오쇼’)에서 “모두가 마음이 무겁고 힘든 아침이다. 전날 너무 안타깝고 슬픈 사고 소식이 있었다”고 해당 참사를 언급한 후 “고인이 되신 모든 분들에게 정말 가슴 아픈 마음과 함께 명복을 빈다”라고 말했다. 이어 “많은 분들이 놀라고 같이 울고, 지금도 힘드실 텐데 지금 서로 위로가 절실히 필요한 때”라고 말했다. 또 “삼가 고인의 명복을 빌고 유가족 분들에게 기운 내시라는 말밖에 드릴 수 없다. 주위에 계신 분들이 위로해주셨으면 좋겠다”며 “이런 일들이 재발되지 않도록 제발 부탁드린다”고 당부했다. 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서 발생한 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기 추락 사고가 발생했다. 이 사고로 부상자 2명이 구출됐으며, 나머지 179명 전원 사망으로 최종 확인됐다. 정부는 해당 참사와 관련해 내년 1월 4일까지 7일간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무안 참사 생존 승무원, 이대서울병원 이송… 주웅 병원장 “후유증 가능성, 집중 관리중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696874"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무안국제공항 제주항공 참사에서 극적으로 생존한 남성 승무원 이모 씨(33)가 참사 과정에 대해 “깨어보니 구조돼있더라”고 언급한 것으로 전해졌다. 이 씨는 지난 29일 오후 1시쯤 목포 한국병원으로 긴급 후송된 이후 3시간 뒤 이대서울병원으로 전원됐다. 그가 입원한 이대서울병원 주웅 병원장은 전날 오후 9시 원내에서 브리핑을 열었다. 주 병원장은 “(이 씨가) 트라우마도 있고, 회복에 도움이 되지 않는다는 판단하에 사고 당시 상황에 대해 자세히 묻지는 않았다”며 “환자가 ‘깨어보니까 구조돼있더라’라고 말했다”고 밝혔다. 이어 ‘환자가 현재도 기억상실을 호소하냐’는 취재진 질문에는 “의사소통은 충분히 가능한 상태”라면서도 “경추가 고정된 상태라 목을 움직일 수는 없다. 눈동자로 시선을 맞추는 게 가능하고 질문에 대한 적절한 대답을 할 수 있는 상태”라고 답했다. 무안 제주항공 참사 생존 승무원 상태 브리핑하는 주웅 이대서울병원장. 연합뉴스 주치의인 박웅배 신경외과 교수는 구조될 당시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마 가지마" 통곡했던 서효림, 故김수미에 "착한 며느리 아니어서 죄송" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694762"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서효림이 시어머니인 故김수미를 향한 그리움을 표했다. 서효림은 지난 28일 자신의 인스타그램에 한 권의 책 사진과 함께 장문의 글을 게재했다. 그는 故김수미를 향해 "2017년 첫 만남에 에디트피아프와 영국의 사치갤러리 이야기로 마음이 너무 잘 통했던 선생님"이라고 칭하며 "어머니의 책이 나오고서 완벽히 끝까지 읽어 내려가지 못한 채 가평까지 책을 들고 왔다"고 전했다. 이어 "요즘 들어 조금씩 정신을 차리고 있다"면서 "벌써 두 달이 넘었지만, 나에겐 2주도 안된 일 같이 느껴진다. 어떤 이들에겐 이 또한 피로감이 느껴질까 봐, 조심스럽기도 하다"고 주변 사람들로 인해 그리움을 최소한으로 드러내고 있는 중임을 알렸다. 그래서 어쩔땐 괜찮은 척하다가도 외면해 보고 다시 밀려오는 감정이 주체가 안 돼서 들쑥날쑥하는 순간이 많다 했다. 또 "일주일만이라도 곁에 있었다면 그동안 (故김수미의 이야기를)들어줄 수 있는데"라며 아쉬운 마음을 표했다. 끝으로 서효림은 "엄마가 나의 엄마여서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영 "올해 12월 유독 길고 힘들어...무탈하길 바란 새해 소원, 꿈처럼 느껴져" ('정희')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230895"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김신영이 제주항공 여객기 참사를 추모했다. 30일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에서는 김신영이 청취자들과 소통했다. 이날 김신영은 29일 일어난 제주항공 여객기 참사를 직접 언급했다. 김신영은 "올해 12월은 유독 길고 힘들다. 누구에게라도 일어날 수 있는 일이라 더 속상하다"라고 털어놓았다. 이어 "2024년 1월 새해 계획을 물었을 때 저의 목표는 하나였다. 무탈했으면 좋겠다였다. 근데 그 꿈이 말 그대로 꿈처럼 느껴진다"라 고백했다. 그러면서 "날씨가 좀 따뜻해졌다. 다정한 말 어렵지만 근황이라든지 인사라도 따뜻하게 나눴으면 좋겠다"라며 위로의 말을 전했다. 한편 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 탑승객 181명을 태운 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌했다. 항공기 기체는 충돌 후 꼬리 칸을 제외하면 형체가 남지 않을 정도로 불에 탔고, 전체 탑승자 가운데 승무원 2명만 구조됐고 179명은 사망했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6, '팬들 만나 힘 차올라요!' [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292864"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 가수 DAY6가 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 127, '팬들 만나 즐겁고 신나요!' [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292861"/>
        <updated>2024-12-30T04:20:36.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 가수 NCT 127이 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>