<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-12T01:15:40.907Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅오션, 내년 3월 9일 첫 단독 콘서트 개최…"특별한 무대 준비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525421"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최초 청각 장애 아이돌 그룹 빅오션이 첫 콘서트를 갖는다. 지난 11일 빅오션(찬연, 현진, 지석)은 공식 SNS를 통해 "2025년 3월 9일, 일본 나고야 도요타 시민 문화회관에서 빅오션의 첫 번째 단독 콘서트 '팔로'(Follow)를 개최한다"고 밝혔다. 첫 콘서트 제목 '팔로'(Follow)는 빅오션의 첫 번째 미니앨범 제목을 그대로 가져왔다. '팔로'는 빅오션에게 큰 의미가 담긴 이름인 만큼 빅오션은 이번 콘서트를 통해 기존 발표곡은 물론이고 콘서트에서만 만날 수 있는 특별한 무대도 준비한다. 빅오션은 첫 번째 단독 콘서트 '팔로'를 통해 빅오션만의 음악과 퍼포먼스로 무대를 가득 채울 예정이며, 파도(팬덤명)와 잊지 못할 소중한 추억을 만든다는 계획이다. 빅오션 첫 번째 단독 콘서트 '팔로' 입장권 예매는 오는 14일 오전 10시부터 티켓 피어와 로손 티켓에서 시작된다. 빅오션은 콘서트와 관련한 자세한 내용을 공식 SNS에 공개한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신, 신곡 ‘HERO’ 16일 컴백…뮤비 티저 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168269"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박효신, 신곡 ‘HERO’ 16일 컴백…뮤비 티저 영상 공개 가수 박효신이 신곡 ‘HERO(히어로)’를 발매한다. 12일 박효신은 공식 SNS를 통해 오는 16일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개되는 새 싱글 ‘HERO(히어로)’의 뮤직비디오 티저 영상 1편을 공개했다. 해당 영상은 약 30초 분량의 짧은 티저임에도 꿈속에 있는 듯 몽환적인 영상미로 눈길을 끌었다. 신비감을 더하는 허밍의 조화로 리스너들의 감성을 자극하며 깊은 여운을 남겼다. 자욱한 안개가 서서히 걷히며 모습을 드러낸 박효신. 그가 공중에 떠 있는 신비로운 장면과 허밍이 어우러져 황홀함을 극대화했다. 영상 말미 ‘IN THE DREAM I HAD LAST NIGHT I BECAME YOUR SONG’라는 문구와 함께 꿈 속을 암시하는 듯한 내용이 신곡에 대한 기대감을 더했다. ‘HERO(히어로)’의 뮤직비디오는 나쁜 꿈에서 좋은 꿈으로 향하는 누구나 공감 할 수 있는 꿈의 여정을 담아냈다. 이러한 꿈의 여정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새 소속사 찾은 브브걸, 쉴 틈 없다...새해 컴백 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263289"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 소속사를 찾은 그룹 브브걸(BBGIRLS)이 활동에 박차를 가한다. 12일 소속사 GLG는 "브브걸(민영, 은지, 유나)이 오는 2025년 1월 15일 컴백을 확정했다"고 밝혔다. 이번 컴백은 브브걸이 지난해 발표한 더블 싱글 'ONE MORE TIME(원 모어 타임)' 이후 약 1년 5개월 만에 선보이는 신보이자, GLG에 합류한 후 처음 발표하는 앨범이다. 지난 2011년 브레이브걸스로 데뷔한 브브걸은 '변했어', 'HIGH HEELS(하이힐)', '운전만해(We Ride)' 등 다양한 앨범으로 대중과 만났다. 특히 'Rollin'(롤린)'과 '운전만해'가 연달아 역주행에 성공하며 '역주행의 아이콘', '서머퀸'으로 큰 사랑을 받았다. 이후 2023년 브브걸로 그룹명을 변경했으며 같은 해 'ONE MORE TIME'을 발매했다. 동시에 멤버들은 각종 예능프로그램, 유튜브 채널 등을 통해 팬들과 소통을 이어왔다. 한편 브브걸의 새 앨범은 오는 2025년 1월 15일 오후 6시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이름 지운' 뉴진스, '가요대제전' 출격…1차 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805843"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세대의 심장을 두드릴 워너비 아티스트들이 ‘2024 MBC 가요대제전’에 출격한다. 오는 12월 31일 방송될 ‘2024 MBC 가요대제전 WANNABE’가 2024년의 화려한 피날레를 장식할 1차 라인업을 공개했다. 10년 연속 ‘MBC 가요대제전’을 빛내고 있는 임윤아와 5년 만에 ‘MBC 가요대제전’의 MC로 돌아와 2년 연속 자리를 지키게 된 샤이니 민호, 데뷔 최단기간 공중파 시상식 MC로 데뷔하게 된 TWS(투어스) 도훈이 진행을 맡은 가운데 풍성한 무대를 선사할 아티스트 라인업으로 기대감을 높이고 있다. 1차 라인업에는 aespa, ATEEZ, BOYNEXTDOOR, DAY6, ENHYPEN, ITZY, IVE, NCT 127, NCT DREAM, NCT WISH, NewJeans, PLAVE, RIIZE, Stray Kids, TOMORROW X TOGETHER, TWS(투어스), ZEROBASEONE, (여자)아이들, 영탁, 이찬원, 태민 등 세대를 불문한 최정상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅오션, 내년 3월 데뷔 첫 단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320227"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최초 청각 장애 아이돌 그룹 빅오션(Big Ocean)이 첫 번째 단독 콘서트를 개최한다. 지난 11일 빅오션(찬연, 현진, 지석)은 공식 SNS를 통해 "2025년 3월 9일, 일본 나고야 도요타 시민 문화회관에서 빅오션의 첫 번째 단독 콘서트 'Follow'를 개최한다"라고 밝혔다. 'Follow'는 빅오션의 첫 번째 미니 앨범 명이자 첫 번째 단독 콘서트 명이다. 'Follow'는 빅오션에게 큰 의미가 담긴 만큼 빅오션은 이번 콘서트를 통해 기존 발표곡은 물론이고 콘서트에서만 만날 수 있는 특별한 무대도 준비하고 있다. 빅오션은 첫 번째 단독 콘서트 'Follow'를 통해 빅오션만의 음악과 퍼포먼스로 무대를 가득 채울 예정이며, 파도(팬덤명)와 잊지 못할 소중한 추억을 쌓을 것이다. 빅오션의 첫 번째 단독 콘서트 'Follow'의 티켓은 오는 14일 오전 10시부터 티켓 피어와 로손 티켓을 통해 예매가 가능하다. 콘서트와 관련한 자세한 내용은 공식 SNS를 통해 확인할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계 1호 청각 장애 아이돌 빅오션, 첫 단독콘서트 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034266"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 1호 청각 장애 아이돌 그룹 빅오션이 첫 번째 단독 콘서트를 연다. 빅오션은 2025년 3월 9일 일본 나고야 도요타 시민 문화회관에서 첫 번째 단독 콘서트 'Follow'를 개최한다. 'Follow'는 빅오션의 첫 번째 미니 앨범 명이자 첫 번째 단독 콘서트 명이다. 'Follow'는 빅오션에게 큰 의미가 담긴 만큼 빅오션은 이번 콘서트를 통해 기존 발표곡은 물론이고 콘서트에서만 만날 수 있는 특별한 무대도 준비하고 있다. 빅오션의 첫 번째 단독 콘서트 'Follow'의 티켓은 오는 14일 오전 10시부터 티켓 피어와 로손 티켓을 통해 예매할 수 있다. (사진=파라스타엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅톤 임세준, 오늘 육군 만기 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005904633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005904633"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅톤(VICTON) 임세준이 육군 현역으로 만기 전역했다. 빅톤 임세준(사진=IST엔터테인먼트) 소속사 IST엔터테인먼트는 12일 “빅톤 임세준이 육군 현역 복무를 마치고 전역을 신고했다”고 밝혔다. 임세준은 지난 2023년 6월 육군 훈련소에 입소 후 군악대에 배치돼 약 1년 6개월 간의 군 생활을 마치고 만기 전역을 신고했다. 임세준은 소속사를 통해 “긴 시간 기다려 주신 팬 분들에게 감사하다”라고 팬들에게 고마운 마음을 전했으며, 이어 “앞으로 좋은 모습으로 보답할 수 있도록 노력하겠다”라고 활발한 활동을 예고했다. 임세준은 그룹 빅톤 멤버로 ‘시간 3부작’ 앨범 시리즈로 ‘커리어 하이’를 달성하는 등 성공적인 그룹 활동을 펼쳐왔다. 또한 뮤지컬 ‘이퀄’, ‘루드윅: 베토벤 더 피아노’ 등에서 활약한 그는 전역 전부터 뮤지컬 ‘무명호걸:無名豪傑’ 캐스팅 소식을 알린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누에라, '무한대' 새 콘셉트 사진 공개…'글로벌 설렘' 증폭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525418"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 누에라가 새롭게 눈을 뜬다. 누아엔터테인먼트는 지난 11일 누에라 공식 SNS 채널에 선공개 디지털 싱글 '무한대(無限大)'의 두 번째 개인 콘셉트 사진을 공개했다. 콘셉트 사진 속에는 누에라 판, 린, 기현, 현준의 특별한 무드가 담겨 글로벌 팬들의 시선을 집중시킨다. 특히 새로운 빛과 가능성을 품고 깨어나는 듯한 멤버들의 모습에 뜨거운 기대감과 환호가 쏟아지고 있다. 앞서 누에라는 프로모션 타임테이블과 함께 첫 번째 콘셉트 사진을 공개했다. 유니크한 개성과 색깔이 담긴 두 번째 콘셉트 사진이 공개됨에 따라 나머지 멤버들의 컷은 물론 '무한대'를 향한 관심 역시 달아오르고 있다. 누에라는 오는 14일 오후 6시 정식 데뷔 전 자신들의 특별한 이야기의 서막을 알리는 '무한대'를 발표한다. 이어 15일 일본 후쿠오카에서 열리는 '2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬'에 참석해 첫 무대를 선보일 예정이다. 누에라는 '연결하다'라는 뜻의 프랑스어 '누아(NOUER)'와 '시대']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, 화장품 모델 됐다⋯광고계도 반한 젠지 요정들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034265"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스가 화장품 모델이 됐다. 12일 소속사 F&amp;F엔터테인먼트에 따르면 유니스는 비건 코스메틱 브랜드 COCOGAGA by FORENCOS(코코가가 바이 포렌코즈)의 공식 모델로 선정됐다. 국내는 물론 해외에서 종횡무진 활약해 온 유니스. 이들은 데뷔 1년도 채 되지 않아 핫한 스타들만 꿰찬다는 화장품 광고 모델로 선정되면서 폭발적인 인기를 다시 한번 입증했다. 유니스는 본인들과 똑 닮은 립 틴트 론칭을 시작으로 COCOGAGA의 모델로서 본격적인 활동을 시작한다. 브랜드가 추구하는 이미지와 유니스의 러블리하고 키치한 에너지가 맞물려 긍정적인 시너지를 낼 전망이다. 유니스는 올 한 해 '2024 대세 신인'다운 활약을 펼쳐왔다. 이들은 데뷔 앨범 'WE UNIS'와 싱글 1집 'CURIOUS(큐리어스)'로 괄목할 만한 성장을 거두며 K팝 팬들의 마음을 사로잡았다. (사진 = COCOGAGA)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지니뮤직, 난청아동 소리찾기 사업에 1500만 원 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005904629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005904629"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지니뮤직은 난청아동 인공와우 수술비와 외부장치 교체비로 1500만 원을 지원한다고 12일 밝혔다. 지니뮤직은 KT그룹희망나눔재단, 청각장애인생애지원센터와 협력해 난청아동5명에게 각각 300만 원씩 인공와우 수술비와 장치 교체비를 지원할 계획이다. 이번 사업은 기존의 인공와우 수술 지원을 넘어 외부장치 교체 지원을 포함한 더 넓은 소리 동행 사업으로 확대됐다. 인공와우 수술은 와우(달팽이관) 질환으로 소리가 들리지 않는 환자에게 청신경을 자극하는 인공와우를 이식해 소리를 들을 수 있게 하는 수술이다. 지니뮤직은 경제적 이유로 수술이나 장치 교체가 어려운 아동과 청소년이 소리를 되찾고 음악을 마음껏 즐길 수 있도록 지원할 예정이다. 인공와우 수술 지원을 위해 지니뮤직은 청각장애인생애지원센터와 함께 기초생활수급자, 차상위계층, 또는 건강보험료 기준 중위소득 150% 이하 가정의 18세 이하 난청 청소년과 아동을 대상으로 신청을 받았으며, 심사를 통해 총 5명을 최종 선정했다. 곽진민 지니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, 신규 레이블 ‘언코어’ 설립···본격 음악사업 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006555"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL이 12일 YG PLUS와 함께 신규 음악 레이블 ‘언코어(UNCORE)’의 설립을 공식 발표하며, 기존의 드라마, 영화, 예능 콘텐트 제작을 넘어 음악 사업으로의 본격적인 확장에 나선다. ‘언코어’는 SLL 산하에 설립된 아이돌 전문 기획사로, 음악 콘텐트 제작, 퍼포먼스 기획, 음원 및 음반 유통 등을 주요 사업으로 한다. YG PLUS는 글로벌 팬덤 확장과 체계적인 국내외 활동을 지원하며 협력할 예정이다. ‘언코어’의 첫 번째 아티스트는 현재 JTBC에서 방송 중인 서바이벌 오디션 ‘PROJECT 7(프로젝트 7)’ 최종 선발 7인의 데뷔 그룹으로, 2025년 상반기 매니지먼트 활동을 시작으로 음원, 음반, 공연, 나아가 IP 사업으로까지 활동 영역을 확장할 계획이다. 또한, ‘언코어’는 ‘PROJECT 7’의 뒤를 잇는 방송 프로젝트와 자체 신인 개발을 통해 K-POP 엔터테인먼트 기획사로서의 경쟁력을 강화하고 글로벌 시장에서 입지를 다질 예정이다. SLL 관계자는 “S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, 신규 레이블 언코어 설립… 음악사업 본격화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005904614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005904614"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL이 12일 YG PLUS와 함께 신규 음악 레이블 언코어(UNCORE)의 설립을 공식 발표했다. 기존의 드라마, 영화, 예능 콘텐트 제작을 넘어 음악 사업으로의 본격적인 확장에 나선다. 언코어는 SLL 산하에 설립된 아이돌 전문 기획사로, 음악 콘텐트 제작, 퍼포먼스 기획, 음원 및 음반 유통 등을 주요 사업으로 한다. YG PLUS는 글로벌 팬덤 확장과 체계적인 국내외 활동을 지원하며 협력할 예정이다. 언코어의 첫 번째 아티스트는 현재 JTBC에서 방송 중인 서바이벌 오디션 ‘프로젝트 7’(PROJECT 7) 최종 선발 7인의 데뷔 그룹이다. 내년 상반기 매니지먼트 활동을 시작으로 음원, 음반, 공연, 나아가 IP 사업으로까지 활동 영역을 확장할 계획이다. 또한 ‘언코어’는 ‘프로젝트 7’의 뒤를 잇는 방송 프로젝트와 자체 신인 개발을 통해 K팝 엔터테인먼트 기획사로서의 경쟁력을 강화하고 글로벌 시장에서 입지를 다질 예정이다. SLL 관계자는 “SLL이 기존 드라마 제작 및]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1년에 걸쳐 작업"..정효빈, 오늘(12일) 신곡 'Serendipity' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210993"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정효빈이 신곡 ‘Serendipity’로 순수한 사랑의 감정을 노래한다. 정효빈은 12일 오후 6시 새 싱글 ‘Serendipity(세렌디피티) (Prod. 권순관 of 노리플라이)’를 발매한다. ‘Serendipity’는 좌절과 행복이 공존하는 사랑을 경험하며 점점 성숙해지는 과정을 꽃이 만개하기까지의 과정에 비유한 곡이다. 정효빈은 물감이 번지듯 삶의 여러 갈래로 뻗어 나가며 그 너머의 것들을 보게 만들고, 막연하면서도 선명한 감정들이 휩쓸리고 사라짐을 반복하는 사랑의 알 수 없는 형태를 표현했다. 노리플라이의 권순관이 프로듀서로 참여해 정효빈과 함께 약 1년에 걸쳐 곡을 써 내려갔다. 정효빈과 권순관은 그동안 변화되는 감정들과 경험들을 깊이 있게 주고받으며 최대한 진실 되고 순수한 감정을 담고자 했다. 올해 정효빈은 ‘빗속에’, ‘어린 마음 꽃이 피었나’에 이어 이번 ‘Serendipity’를 발매하며 활발한 음악 활동을 펼치고 있다. 최근 음악 프로젝트 ‘Project[]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 'Magnetic', 日 주요 연말차트 두각…유튜브·아마존·유센 등서 최상위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266981"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿(ILLIT)의 글로벌 관심도가 데뷔곡 'Magnetic'의 연간 차트성과와 함께 입증됐다. 12일 빌리프랩 측은 최근 글로벌 발표들을 인용, 아일릿이 데뷔곡 'Magnetic'으로 글로벌 연간차트 최상위를 기록했다고 전했다. 전한 바에 따르면 아일릿의 데뷔곡 'Magnetic' 기록은 일본과 미국, 영국 등 주요 거대 음악시장 내 차트에서 나타난다. 우선 일본에서 아일릿 'Magnetic'은 일본 유튜브 '최정상 쇼츠 곡'(집계기간 1월 1일~10월 31일) 5위, 일본 아마존 뮤직'2024년 베스트 K팝(집계기간 1월1일~9월22일)' 3위, 일본 '유센 뮤직 어워드 2024' 히트 K팝(2023년 11월 24일~2024년 11월 21일) 1위 등의 성적을 거뒀다. 이는 빌보드 재팬 연간 차트 '핫 100' 15위, 일본 '라인 뮤직 트렌드 어워드 2024' 등과 함께 일반적인 곡 감상은 물론, 곡을 활용한 유튜브 쇼츠 생산, 음식점과 소매점, 상업 및 공공 시설 등에서의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG 베이비몬스터, 북미 진출 신호탄…내년 미주 투어 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000931427"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 데뷔 첫 월드투어를 통해 본격 북미 시장 진출을 위한 초석을 다진다. 소속사 YG엔터테인먼트 측은 12월 12일 2025 베이비몬스터 첫 월드 투어 'HELLO MONSTERS' IN NORTH AMERICA를 발표했다. 이에 따르면 베이비몬스터는 2월 28일 미국 뉴저지 뉴아크, 3월 2일 로스엔젤레스에서 각각 1회씩 공연을 개최한다. 뉴아크 공연은 푸르덴셜 센터에서, 로스엔젤레스 공연은 기아 포럼에서 열린다. 북미 관객들과 처음 만나는 자리인 데다 공식 데뷔 1년도 채 되지 않은 신인 걸그룹이 현지 주요 아레나 공연장에 초고속 입성하게 된 점을 떠올리면 그 의미가 적지 않다. 베이비몬스터는 정규 1집 'DRIP'을 통해 미국 빌보드 메인 차트인 '빌보드 200'에 149위로 첫 진입하며 글로벌 잠재력을 증명했다. 미국 빌보드 등 유력 외신 또한 '2024년 가장 유망한 K팝 신인'으로 꼽으며 앞으로의 행보를 집중 조명했던 터라 이들의 새로운 발걸음에 관심이 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, 불붙은 글로벌 상승세..러브콜 쇄도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288887"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR, 성호 리우 명재현 태산 이한 운학)의 글로벌 상승세에 불이 붙었다. 12일 소속사 KOZ 엔터테인먼트에 따르면 보이넥스트도어는 중국 패션 매거진 마담 피가로 모드 12월호 표지 모델로 발탁됐다. 여섯 멤버는 지난 11일 오후 마담 피가로 모드 공식 SNS에 공개된 티저 이미지에서 몽환적이면서도 패셔너블한 매력으로 눈길을 사로잡았다. 중국에서는 연초에 발행하는 1월호와 한 해를 마무리 짓는 12월호를 중요하게 여긴다. 올해의 12월호 표지를 보이넥스트도어가 장식했다는 점에서 높아진 이들의 현지 인기를 실감하게 한다. 올해 보이넥스트도어는 일본 진출도 성공적으로 마쳤다. 이들은 일본 정식 데뷔 전부터 패션 매거진 엘르 재팬과 독점 인터뷰를 가졌다. 지난 7월 발매한 일본 데뷔 싱글 'AND,'는 일본레코드협회 골드 디스크 '플래티넘'(음반 누적 출하량 25만 장 이상) 인증을 받으며 첫 음반부터 흥행했다. 빌보드 재팬이 지난 6일 발표한 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 김필선, 첫 번째 정규앨범 ‘필선집’ 발매...총 12곡 수록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040999"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감성적인 목소리로 많은 팬들에게 사랑받고 있는 싱어송라이터 김필선이 첫 번째 정규앨범 ‘필선집’을 발표해 화제다. 김필선은 지난 11일 각종 온라인 음원사이트를 통해 데뷔 7년여 만에 그동안의 음악 인생을 녹여낸 첫 번째 정규앨범 ‘필선집’을 발표했다. 첫 번째 정규앨범의 타이틀곡 ‘까만고양이’는 김필선의 첫 번째 밴드 사운드에 대한 도전이 담겨 있으며, 서브 타이틀곡 ‘떠돌이 개’는 트렌디한 멜로디와 매력적인 미성을 가진 비오(BE‘O)가 지원사격에 나섰다. 이와 함께 김필선만의 독특한 음색과 감성적인 가사가 담긴 신곡 7곡과 2018년 발매된 ’삿포로에 갈까요‘의 리마스터링 곡을 포함한 기존 발매곡 5곡까지 총 12곡이 담겨 있다. 김필선은 첫 번째 정규앨범 ’필선집‘에 대하여 “저 너머에 무엇이 알 수 없어 걷고, 타인의 속을 알 수 없어 사랑하고, 한 치 앞을 알 수 없는 어둠을 두려워하고… 필선집은 모든 ‘알 수 없음’으로부터 시작되는 낙하에 대한 이야기입니다. 떨어진다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM엔터·MBC, MOU 손잡았다···미디어·콘텐츠 분야 함께 발전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006554"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM, 대표: 장철혁, 탁영준)가 MBC와 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전을 위한 업무협약(MOU)을 체결했다. SM은 지난 11일 오후 상암동 MBC 사옥에서 MBC와 ‘미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전’을 위한 업무 협약식을 진행, 이날 협약식에는 탁영준 SM 공동대표와 박준영 SM 최고크리에이티브책임자(CCO), 안형준 MBC 대표이사, 전진수 MBC 예능 본부장, 노시용 MBC 버추얼콘텐츠사업TF장 등이 참석해 자리를 빛냈다. 이번 업무협약에 따라 SM과 MBC는 미디어·콘텐츠 분야 버추얼 산업 발전 및 SM의 첫 버추얼 아티스트 naevis(나이비스)의 IP를 활용한 콘텐츠의 제작을 통해 상호 협력하여 공동의 목표를 달성하고 지속 가능한 성과를 이룰 계획으로, 추후 naevis의 ‘쇼! 음악중심’ 출연 등 다양한 방식의 협업도 펼칠 예정이다. 탁영준 SM 공동대표는 “SM에서는 naevis만의 가치를 만들어 가기 위해 노력하고 있고 그러한 노력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은, 선예 손 잡고 앨범 낸다…댄서 꿈 응원 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895658"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 그룹 원더걸스 선예의 손을 잡았다. 12일 각종 온라인 음원사이트를 통해 '메이비(Maybe)'가 발매된다. '메이비'는 드라마 '드림하이'의 OST로, 가수 박진영이 작사, 작곡한 곡이다. 작곡가 고영환이 프로듀싱을 맡았다. 선예는 1년이 넘는 준비기간을 거쳐 최근 자신의 오랜 꿈인 뮤지컬 무대에 도전, 탄탄한 성량과 연기력으로 화려한 복귀를 알렸다. 선예는 올초 막을 내린 뮤지컬 '겨울나그네'에서 댄서 '제니' 역을 맡으며 댄서들에 대한 연민과 사랑을 느끼게 됐고, 댄서들의 꿈을 응원하는 이번 OST 작업에 참여하게 됐다는 후문이다. 선예는 '드림하이' 앙코르 무대에 출연, 내년 4월 관객을 만날 예정이다. 그런가 하면 신예은은 tvN '정년이'에서 '정년이'로 분한 배우 김태리의 라이벌이자 재능과 성실함을 모두 갖춘 허영서 역을 소화해내며 시청자들의 큰 사랑을 받았다. 신예은은 2025년 디즈니 플러스 '광해, 왕이 될 남자'와 드라마 '탁류'의 막바지 작업으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이게 바로 지드래곤 'POWER', 멜론 최단 '좋아요' 10만 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034263"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유, 지드래곤이 눈부신 존재감을 과시했다. 멜론은 이용자들과 함께 만든 빅데이터를 바탕으로 올해 국내외 아티스트들의 성과를 조명하는 연말결산 1편을 발표했다. 멜론 데이터랩에 따르면 올해 1월 1일부터 11월 12일까지 집계 기간 동안 가장 많은 좋아요 수를 받은 곡은 아이유의 'Love wins all'로 나타났다. 이 곡은 실제 감상자 수 역시 최다를 기록하며 폭넓은 청취자층에게 고르게 사랑받았음을 입증했다. 오랜 기다림 끝에 돌아온 지드래곤의 신곡 'POWER'는 최단 시간 좋아요 10만을 기록하며 대중의 변함없는 관심과 뜨거운 애정을 확인했다. 올해 멜론 TOP100 차트 10위권에 가장 오랜 기간 머물며 큰 사랑을 받은 곡은 MMA2024(멜론뮤직어워드)에서 3개 대상을 포함해 7관왕을 차지한 에스파의 'Supernova'다. 또 이영지의 미니 1집 '16 Fantasy'는 마감을 단 10분 남겨둔 23시간 50분 만에 101만 스트리밍을 달성하며 가장 극적인 기록으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 6개월만 컴백…26일 신보 '시퀀스#4' 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895655"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 새 앨범으로 올해의 마무리까지 알차게 꽉 채운다. 소속사 인코드 측은 12일 "김재중이 싱글 '시퀀스#4(SEQUENCE#4)'를 오는 26일 발매한다"고 밝혔다. 11일 김재중의 개인 계정에 어디론가 떠나는 모습과 '시퀀스#4(SEQUENCE#4)' 문구가 담긴 사진이 업로드되어, 팬들의 궁금증이 더해졌다. 이번 플랫폼 싱글 앨범은 데뷔 20주년을 기념해 발매한 정규앨범 '플라워 가든(FLOWER GARDEN)' 이후 6개월 만의 신보이자 올해 두 번째 컴백으로, 연말까지 팬들과 함께하고자 하는 김재중의 선물 같은 앨범이 될 전망이다. 김재중은 이번 앨범 작업 전반에 직접 참여했으며, '시작의 연속'이라는 주제와 함께 22년 차를 맞이하게 되는 2025년을 앞두고 그룹 활동과 솔로에 이어 네 번째로 시작되는 또 다른 시작이라는 의미를 담았다. 지난 1월 데뷔 20주년과 생일을 기념한 팬 콘서트 '제이파티(J-PARTY)'로 올 한 해를 연 김재중은 정규앨범을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, 아이돌 전문 기획사 '언코어' 설립..YG PLUS와 손잡고 본격 음악 사업 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288885"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SLL이 본격 음악 사업에 진출한다. SLL는 12월 12일 신규 음악 레이블 '언코어(UNCORE)'의 설립을 공식 발표했다. 기존의 드라마, 영화, 예능 콘텐트 제작을 넘어 음악 사업으로의 본격적인 확장에 나선다. '언코어'는 SLL 산하에 설립된 아이돌 전문 기획사로, 음악 콘텐트 제작, 퍼포먼스 기획, 음원 및 음반 유통 등을 주요 사업으로 한다. YG PLUS는 글로벌 팬덤 확장과 체계적인 국내외 활동을 지원하며 협력할 예정이다. '언코어'의 첫 번째 아티스트는 현재 JTBC에서 방송 중인 서바이벌 오디션 'PROJECT 7(프로젝트 7)' 최종 선발 7인의 데뷔 그룹으로, 2025년 상반기 매니지먼트 활동을 시작으로 음원, 음반, 공연, 나아가 IP 사업으로까지 활동 영역을 확장할 계획이다. '언코어'는 'PROJECT 7'의 뒤를 잇는 방송 프로젝트와 자체 신인 개발을 통해 K팝 엔터테인먼트 기획사로서의 경쟁력을 강화하고 글로벌 시장에서 입지를 다질 예정이다. SLL 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사카구치 켄타로, 'AAA 2024' 라인업 합류[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210983"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SAKAGUCHI KENTARO(사카구치 켄타로)가 글로벌 NO.1 시상식 ‘AAA 2024’ 라인업에 합류했다. 국내외를 막론하고 인기를 끌고 있는 일본 유명 배우 SAKAGUCHI KENTARO(사카구치 켄타로)가 오는 12월 27일(금) 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 4시간여에 걸쳐 열리는 ‘제 9회 아시아 아티스트 어워즈’(The 9th Asia Artist Awards, 이하 ‘AAA 2024’)에 출연을 확정지었다. SAKAGUCHI KENTARO(사카구치 켄타로)는 영화와 드라마를 넘나들며 다양한 장르의 작품에 출연해 일본 최고의 인기 배우로 자리매김 했다. 국내에도 많은 팬을 확보하고 있는 SAKAGUCHI KENTARO(사카구치 켄타로)는 최근 국내 공식 진출작인 쿠팡플레이 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’에서 특유의 감성적인 멜로 연기를 보여줘 뜨거운 반응을 얻었다. 지난해 열린 ‘2023 AAA’에서는 베스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 컴백, 26일 신보 ‘시퀀스#4’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168260"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중 컴백, 26일 신보 ‘시퀀스#4’ 발매 가수 겸 배우 김재중이 새 앨범으로 올 한 해를 마무리한다. 소속사 인코드 측은 “김재중이 싱글 ‘SEQUENCE#4(시퀀스#4)’를 오는 26일 발매한다”고 밝혔다. 지난 11일 김재중의 개인 SNS에 어디론가 떠나는 모습과 ‘SEQUENCE#4’ 문구가 담긴 사진이 업로드 되어, 팬들의 궁금증을 자극한 바. 이번 플랫폼 싱글 앨범은 데뷔 20주년을 기념해 발매한 정규앨범 ‘FLOWER GARDEN(플라워 가든)’ 이후 6개월 만의 신보이자 올해 두 번째 컴백으로, 연말까지 팬들과 함께하고자 하는 김재중의 선물 같은 앨범이 될 전망이다. 김재중은 이번 앨범 작업 전반에 직접 참여했으며, ‘시작의 연속’이라는 주제와 함께 22년 차를 맞이하게 되는 2025년을 앞두고 그룹 활동과 솔로에 이어 네 번째로 시작되는 또 다른 시작이라는 의미를 담았다. 지난 1월 데뷔 20주년과 생일을 기념한 팬 콘서트 ‘J-PARTY(제이파티)’로 올 한 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 마크·이영지 만났다…'급이 다른 힙합' 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805835"/>
        <updated>2024-12-12T01:15:27.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 마크와 이영지가 자신감 넘치는 메시지를 신곡에 담아낸다. 마크의 신곡 '프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)'는 오는 16일 오후 6시 멜론, 플로, 지니, 아이튠즈, 애플뮤직, 스포티파이, QQ뮤직, 쿠고우뮤직, 쿠워뮤직 등 각종 글로벌 음악 플랫폼에서 공개된다. 신곡 '프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)'는 하우스 풍의 코드 진행 위로 펼쳐지는 묵직한 808 베이스와 강렬하게 반복되는 신디사이저 사운드가 인상적인 힙합 곡으로, 힙합의 서브 장르인 UK 드릴 요소를 더해 그동안 마크가 보여주지 않았던 유니크한 매력을 선사하며, 날카로운 래핑으로 리스너들을 단숨에 사로잡는다. 더불어 래퍼 이영지가 피처링으로 지원사격, K팝과 힙합 씬(Scene)을 넘나들며 활약하는 마크와 이영지의 모습을 '프락치'에 빗대어 표현한 가사에는 서로의 영역을 오가며 눈부신 활약을 보여주고 있는 원톱 아티스트로서의 자신감을 담았다. 또한 마크는 신곡 '프락치 (Frakts]]></content>
    </entry>
</feed>