<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-23T21:19:40.615Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 치마 속 보일라..다리 번쩍 올린 파격 포즈 '아찔']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208428"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 파격적인 포즈로 섹시미를 발산했다. 24일 한소희는 자신의 계정에 새로 찍은 브랜드 화보를 공개했다. 털 질감의 블랙 초미니 스커트에 푸른빛이 도는 스타킹을 신고 각선미를 뽐냄 한소희는 다리를 의자 위로 들어 올리는 고난이도의 포즈를 소화하며 모델 출신의 위엄을 뽐냈다. 특히 손바닥만한 미니스커트 속에 입은 스타킹의 일부가 배를 살짝 덮은 모습으로 파격의 파격을 더한다. 한소희는 이에 앞서 화려한 꽃과 함께 찍은 새 명품 광고 디올의 화보를 공개했다. 명품 D사의 모델로 검은 드레스를 입고 콜라병 몸매를 뽐낸 한소희는 시크한 표정과 인형같은 이목구비로 눈길을 사로잡았다. 앞서 온라인 커뮤니티에는 혜리의 SNS에 꾸준히 악플을 달았던 비공개 계정이 도마 위에 오른 바 있다. 지난 3월 개설된 해당 계정 주인은 "너희 언니랑 류준열 합쳐도 안 된다", "애초에 1700만을 채운다고 생각하는 능지(지능) 수준", "간만에 한소희 때문에 혜리 따봉수 많이 박혀서 좋았겠다 지금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, “바다가 정말 좋다!” 찰랑찰랑 치맛바람 모래를 닮은 니트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031719"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 샌드베이지 니트로 완성한 우아한 가을 패션을 선보였다. 배우 고현정이 23일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 “정말 좋다!!!!”라는 감탄사를 남겼다. 공개된 사진 속 고현정은 세련된 패션 감각을 한껏 드러내며 눈길을 끌었다. 고현정은 차분한 샌드베이지 색상의 니트를 선택해 따뜻하면서도 고급스러운 분위기를 연출했다. 이 니트는 부드러운 컬러감 덕분에 가을 패션에 딱 어울리는 아이템으로, 그녀만의 세련된 스타일을 돋보이게 했다. 여기에 고현정은 화이트 롱스커트를 매치해 청순하고 우아한 이미지를 강조했다. 스커트의 찰랑거리는 소재가 그녀의 밝고 화사한 매력을 한층 더 살리며, 자연스러우면서도 여성스러운 룩을 완성했다. 특히 고현정은 캐주얼한 운동화를 함께 신어 친근하면서도 내추럴한 무드를 더했다. 이는 고급스러운 니트와 청순한 스커트에 자연스러운 느낌을 더해 일상 속에서도 따라 하고 싶은 스타일로 많은 이들의 관심을 끌고 있다. 한편, 고현정은 차기작으로 ENA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['패션 사업' 강민경, 돈 많이 벌었나보네…97만원 명품 P사 모자 장착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686057"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성듀오 다비치 강민경이 근황을 전했다. 강민경은 지난 22일 "다비치 타이틀 곡"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 강민경은 다비치 신곡을 녹음 중인 것으로 추정된다. 그는 가슴께에 끈 디자인이 포인트로 들어간 검은색 니트에 호피 무늬 긴 치마를 입었다. 자신의 패션 브랜드 공식 계정을 태그해 해당 브랜드 제품임을 짐작케 했다. 강민경은 여기에 97만 원 상당의 명품 브랜드 P사 모자를 착용했다. 강민경은 2019년 패션 브랜드를 론칭했다. 2018년에는 유튜브 채널 '걍밍경'을 개설해 관리 비법을 비롯해 운동, 요리, 사업 일상 등을 담은 영상을 꾸준히 업로드를 하고 있다. 최근에는 화장품 브랜드 사업에도 뛰어들어 가수와 크리에이터로서의 면모, 그리고 브랜드 기획 및 운영자로서의 능력도 인정받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 패딩 속에서도 드러나는 잘록 허리…"오늘 유독 예쁘다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686056"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 미모를 뽐냈다. 수지는 지난 22일 자신의 SNS에 "잘 놀다 갑니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 수지는 "너, 오늘 유독 예쁘다"라고 적힌 거울 앞에서 사진을 찍고 있다. 수지의 싱그러운 미소가 눈길을 끈다. 이날 수지는 자신이 모델로 활동 중인 한 아웃도어 브랜드의 행사에 참석했다. 그는 해당 브랜드의 외투를 입은 채 손 하트, 토끼 귀 등 다양한 포즈를 취했다. 수지는 김은숙 작가의 신작 넷플릭스 오리지널 시리즈 '다 이루어질지니'의 주연을 맡아 촬영 중이다. '다 이루어질지니'는 천여 년 만에 깨어난 경력 단절 램프의 정령 지니가 감정결여 인간 가영을 만나 세 가지 소원을 두고 벌이는 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영, 명품 티 안 나는 친근감 100배 데일리룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031718"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고소영이 브라운 데님 셔츠로 완성한 가을 감성 룩을 선보였다. 배우 고소영이 22일 자신의 인스타그램에 “좋은생각 많이하기 시작해야지”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 사진 속 고소영은 따뜻한 가을 분위기를 물씬 풍기는 브라운 톤의 데님 셔츠를 선택해 자연스러운 가을 패션을 연출했다. 데님 셔츠는 단추를 자연스럽게 풀어 여유로운 핏을 살렸으며, 이너로 매치한 블랙 톤의 의상이 클래식하면서도 세련된 느낌을 더했다. 그녀의 스타일링은 베이직하지만 디테일을 살린 감각적인 조화로, 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 특히 네크라인에 살짝 얹은 블랙 스카프는 작은 디테일이지만 전체적인 룩에 포인트가 되는 중요한 요소였다. 과하지 않으면서도 절제된 멋을 더해 고소영만의 독보적인 패션 센스를 엿볼 수 있었다. 여기에 고소영이 손에 든 블랙 가방은 심플하면서도 고급스러운 분위기를 완성시키며, 실용성과 미니멀리즘을 동시에 잡은 아이템으로 눈길을 끌었다. 고소영의 가을 패션은 차분하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 신동엽 앞에서 오열했다..."힘들어서 재밌다" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208426"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서'가 2MC 신동엽, 황정음의 케미는 물론, '솔로 대표' 명세빈, 윤세아, 채림의 매력 넘치는 일상을 담은 예고편을 공개했다. SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 프로그램으로 오는 29일(화) 밤 8시 40분 첫 방송될 예정이다. 2MC로 '센스 만점 입담꾼' 신동엽과 '긍정의 아이콘' 황정음이 나서며, '솔로 대표'로는 명세빈, 윤세아, 채림, 사강, 오정연이 총출동해 첫 방송 전부터 뜨거운 화제를 모아 왔다. 이런 가운데, 23일 공개된 예고편에는 신동엽과 황정음의 첫 녹화 현장이 담겨 있어 눈길을 사로잡는다. 예고편 속 신동엽은 데뷔 23년 만에 예능 MC로 나서는 황정음을 향해, "MC로 데뷔하는 날인데, 하고 싶은 것 다 해~"라고 응원하고, 황정음은 "오빠만 믿겠다!"며 든든해한다. 직후, '국민 첫사랑' 명세빈의 일상이 깜짝 공개되는데, 잠자리에서 일어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하희라, 54세 나이 거스른 동안 미소! 품격있는 롱 베스트 드뮤어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031717"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하희라가 와인 컬러 롱 베스트로 완성한 가을 패션을 한껏 살렸다. 배우 하희라가 자신의 인스타그램에 공개한 가을 스타일이 화제를 모으고 있다. 23일 하희라는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재하며, 팬들에게 근황을 전했다. 공개된 사진 속 하희라는 와인 컬러의 롱 베스트를 입고, 깊은 가을 무드를 완벽하게 표현했다. 베스트는 흐르는 듯한 실루엣으로 우아함을 강조하며, 고급스러운 분위기를 더했다. 특히 이 와인 컬러 베스트는 가을의 따뜻한 느낌을 그대로 담아내며, 한층 더 성숙한 매력을 발산했다. 롱 베스트 아래에는 검은색 이너웨어를 레이어드해 전체적으로 차분하면서도 깔끔한 이미지를 연출했다. 여기에 심플한 블랙 팬츠를 매치해 세련된 스타일을 완성한 하희라는 군더더기 없는 패션으로 눈길을 사로잡았다. 특히, 그녀는 별다른 액세서리나 화려한 장식을 전혀 사용하지 않은 채 의상의 색감과 실루엣만으로 존재감을 드러냈다. 심플한 스타일링에도 불구하고, 절제된 멋스러움이 돋보여 감탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["중대 발표" 박위♥송지은, 뒤늦게 제주도 신혼여행 떠났다 (위라클)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208425"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 박위와 가수 송지은이 뒤늦은 신혼여행을 떠났다. 23일 위라클 채널에는 '전날밤 비행기 예매하고 떠난 우리의 설레는 신혼여행' 제목의 영상이 공개됐다. 박위는 "많은 분들이 신혼여행 언제가냐, 왜 안가냐 많이 물어봐주셨다"며 "그래서 갑자기 예매했다. 제주도 2박3일 신혼여행을 떠난다. 아침 7시반 비행기"라고 말했다. 송지은은 "원래 신혼여행 안가려고 했는데 갑자기 가게 됐다"며 "가서 제가 운전하려고 면허증 갱신도 오늘 했다. 예전에 분실했는데 오늘 오후 6시 마감 직전에 갱신했다"고 웃었다. 다음날 박위는 "다행이 아침에 10시반 비행기로 바꿨다"며 "송지은 씨가 많이 부었다. 아이스크림 파인트 한통을 다 먹었다. 탐욕스러운 다람쥐 느낌으로 먹더라"라고 귀여워했다. 송지은은 "결혼식날이 내 생애 가장 얼굴이 브이라인이었다. 행복한 느낌이다. 꼭 TV보면서 먹어야한다. 오빠를 하나도 주지 않겠다는 마음으로 먹었다"고 웃었다. 공항에 도착한 두 사람은 알아봐주고 결혼을 축복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]'이혼' 황정음, 새출발 알렸다..신동엽도 응원 "하고픈 거 다해"(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208423"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서'가 2MC 신동엽, 황정음의 케미는 물론, '솔로 대표' 명세빈, 윤세아, 채림의 매력 넘치는 일상을 담은 예고편을 공개했다. SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'는 솔로라서 외롭지만, 솔로라서 행복한, 매력만점 솔로들의 진솔한 일상을 담은 관찰 리얼리티 프로그램으로 오는 29일(화) 밤 8시 40분 첫 방송될 예정이다. 2MC로 '센스 만점 입담꾼' 신동엽과 '긍정의 아이콘' 황정음이 나서며, '솔로 대표'로는 명세빈, 윤세아, 채림, 사강, 오정연이 총출동해 첫 방송 전부터 뜨거운 화제를 모아 왔다. 이런 가운데, 23일 공개된 예고편에는 신동엽과 황정음의 첫 녹화 현장이 담겨 있어 눈길을 사로잡는다. 예고편 속 신동엽은 데뷔 23년 만에 예능 MC로 나서는 황정음을 향해, "MC로 데뷔하는 날인데, 하고 싶은 것 다 해~"라고 응원하고, 황정음은 "오빠만 믿겠다!"며 든든해한다. 직후, '국민 첫사랑' 명세빈의 일상이 깜짝 공개되는데, 잠자리에서 일어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승연, 위안부 누드·프로포폴 논란에 "죽으려 했다, 사고 많이 쳐 할 말 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208421"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승연이 지난 논란들을 돌아보며 심경을 밝혔다. 23일 유튜브 채널 'A급 장영란'에서는 '장영란 스승님 여배우 이승연 연희동 집들이(연예계 뒷 이야기)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 장영란은 이승연의 연희동 집에 방문했다. 두 사람은 '100인의 여자'의 MC와 패널로 인연을 맺었다. 이승연은 "사실 내가 쉬고 싶어서 좋게 '쉴게요'라고 그만둔 게 아니고 청천벽력 같은 사고가 빵터진 거다. 나는 얼마 전에도 PD한테 사과했다. 나도 추스르고 정신 없고 바빴으니까 내가 한번도 같이 했던 사람들한테 청천벽력같이 이뤄진 일들에 대해서 사과한 적이 없는 거다"라며 프로포폴 논란을 간접 언급했다. 이승연은 2013년 프로포폴 투약 사건을 파문을 일으킨 바 있다. 이승연은 "내가 잘못한 게 있고 분명 그 일에 대한 책임을 져야 하는 건 맞는 거고 그 다음 행보가 어떤 지가 중요한데 난 그걸 여러 번했다. 나중엔 할 말이 없는 거다"라고 털어놨다. 이후 승무원에서 미스코리아, MC까지 종]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코2’ 강태주 “선자 아들 노아여서 행복했다…두 아버지·재일교포 고민 극에 녹여내” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102897"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘파친코2’ 노아 역 강태주. 사진 | UL엔터테인먼트 애플TV+ ‘파친코2’ 노아(강태주 분)는 두 가지 모순점을 갖고 태어났다. 선자(김민하 분) 뱃속에서 나왔지만, 키운 아버지는 목사인 이삭(노상현 분), 낳은 아버지는 사업가 고한수(이민호 분)다. 해방 이후 일본에서 자리 잡고 산 재일교포 2세다. 부(父)의 존재도, 마음 붙일 나라도 2개다. 노아가 이 혼란을 온전히 표현해야 했다. 드라마 ‘파친코’ 메인작가이자 총괄제작을 맡은 수휴(Soo Hugh) 쇼 러너는 노아 역에 낙점된 강태주에게 이렇게 주문했다. “복잡하고 혼란스러운 게 맞아. 그걸 연기에서 자연스럽게 녹여냈으면 좋겠어.” 강태주는 서울 종로구 한 카페에서 가진 스포츠서울과 인터뷰에서 “평소 ‘파친코’ 팬으로서 정말 재밌게 보고 있었는데 시즌2에서 노아로 합류해서 행복했다. 정말 하고 싶었던 역할이었다”며 “노아를 이해하기 위한 과정이 혼란스러웠지만 촬영하면서 알아가는 과정을 가졌다”고 말했다. ‘파친코2’에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로제·브루노 마스'→'BTS' B급 감성 빠져드네…음악도 숏폼화ing [TEN초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686054"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스가 국내 술 게임 '아파트'에서 착안해 만든 곡 'APT.'(아파트)와 그룹 방탄소년단이 부른 낚시 노래 '슈퍼 참치'(Super Tuna)가 국내외 대중으로부터 많은 사랑을 받고 있다. 숏폼이 발달함에 따라 짧은 분량의 웃긴 B급 감성이 많은 주목을 받고 있다는 분석이 업계에서 나오고 있다. '아파트'는 발매 후 일주일이 채 지나지 않았음에도 글로벌 시장 내 유의미한 성과를 내고 있다. 스포티파이 데일리 톱 송 글로벌 1위, 미국 1위를 기록했다. 글로벌 3위, 미국 11위로 진입했던 이 곡은 주말 동안 꾸준히 순위가 오르다가 스트리밍 횟수 1150만 회를 돌파하며 양대 차트 모두 정상에 올랐다. 애플 뮤직 미국 차트인도 눈에 띄는 기록이다. K팝 여성 아티스트 기준 최초 성적이며, 남성을 포함해도 그룹 방탄소년단 정국 이후 3번째인 것으로 알려졌다. 이 곡의 공식 뮤직비디오는 23일 오전 기준 유튜브 조회수 9644만회를 돌파하며 1억뷰를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새신랑' 조세호, 결혼식 처음 아니었다 "전부인과 중국식 혼례 올려" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208420"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈' 조세호가 전부인 차오루의 언급에 당황했다. 23일 방송된 tvN 예능프로그램 '유퀴즈 온 더 블럭'에서는 88세 만학도 김갑녀 씨가 출연했다. 김갑녀 씨의 가족 이야기에 조세호는 "저도 어머니랑 보낼 수 있는 시간이 있는데도 바쁘다는 핑계로. 시간이 지나면 후회할 거 같은데"라고 털어놨다. 이에 김갑녀 씨는 "후회하니까 한번 씩은 해라"라고 조언했고 유재석은 "이번 주에 결혼한다"고 조세호의 결혼 소식을 알렸다. 조세호는 지난 지난 20일 서울 중구 신라호텔에서 비연예인과 결혼식을 올리고 현재 신혼여행을 즐기고 있다. 조세호의 결혼 소식을 들은 김갑녀 씨는 "축하한다"고 놀라며 "다행이다. 나 왜냐면 옛날에 중국 여자하고 (가상 결혼) 하는 거 봤다. 저 여자랑 결혼하는구나 했다"고 밝혀 웃음을 안겼다. 조세호는 과거 MBC 예능프로그램 '우리 결혼했어요'에서 피에스타 차오루와 가상 부부로 출연한 바 있다. 조세호는 "제가 장가계 가서 중국식 혼례도 올렸다"고 너스레를 떨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 새벽 子 육아에 짙어진 다크서클...♥이은형 "캔맥주 뜯을까 고민"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208419"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 새벽 육아 일상을 전했다. 강재준은 24일 새벽 "9시에 막수하고 지금 깨서 새벽 수유 중입니다"며 육아 일상을 전했다. 사진 속에는 79일차 아들 새벽 수유 중인 강재준의 모습이 담겨있다. 이어 아들을 꼭 안고 있는 강재준. 이때 아빠의 품이 편안한 듯 안겨있는 아들과 달리 잠이 부족한 듯 다소 멍한 표정을 짓고 있는 강재준의 모습이 웃음을 안긴다. 이때 이은형은 댓글로 "지금 캔맥주 뜯을까 말까 고민 중이다"며 글을 남겨 웃음을 자아냈다. 이에 강재준은 "마셔 은형아"라며 웃었다. 지난 8월, 결혼 7년 만에 아들을 품에 안은 강재준은 자신의 SNS와 유튜브 채널을 통해 생생한 육아 일상을 공개 중이다. 이 과정에서 초보 아빠 강재준은 육아 동지들에게 육아 관련 질문을 하고 조언을 구하고 또한 함께 육아와 관련해 이야기를 나누며 소통 중이다. 이날도 "지금 깨어있는 육아동지 여러분 모이세요. 현재 무슨 일이 벌어지고 있나요?"라며 소통에 나서 눈길을 끌었다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 아기띠 메고 열혈 스쿼트..출산 세달 만 '납작배' 이유 있었네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208418"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 김윤지(NS윤지)가 출산 후에도 완벽한 몸매를 유지하는 비법을 공개했다. 김윤지는 23일 자신의 SNS에 "내 주말 운동메이트"라며 신생아 딸과 함께하는 일상을 공유했다. 함께 공개된 영상 속 김윤지는 3개월된 딸을 아기띠에 메고 하체 운동을 하고 있는 모습. 출산 후에도 육아와 운동을 병행하며 자기관리를 이어가는 모습이 감탄을 자아낸다. 특히 흰티에 레깅스를 입은 김윤지의 몸매가 출산 3개월이라고 믿기지 않을만큼 늘씬해 감탄을 부른다. 이에 김윤지는 "모든게 보이기 시작한 우리 엘라~ 그래서 산책을 자주 하게 되는 요즘! 산책도 하고 잠시 잠든 사이에 하체 운동도 하고"라며 뿌듯함을 드러냈다. 앞서 김윤지는 최근 유튜브 채널 'ns윤지'를 통해 출산 후 건강 관리와 식단 꿀팁을 공개하며 주목을 받았다. 그는 "임신 기간 중 외식할 때는 먹고 싶은 걸 자유롭게 먹었지만 집에서는 식이섬유, 과일, 단백질을 균형 있게 챙겼다"고 말했다. 한편 김윤지는 2021년 개그맨 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 ‘곰신 탈출 앞두고 더 예뻐진 연진이, 화사한 핑크 시스루 드레스룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031716"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 지난 10월 17일 오후 서울 성수동에서 열린 ‘스타일 어워즈’ 포토월에서 핑크 시스루 드레스를 입고 무대에 올라 스포트라이트를 받았습니다. 이날 행사에서 임지연은 몸에 딱 맞는 핑크 드레스를 선택해 날씬한 보디라인을 뽐냈습니다. 임지연의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 임지연의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 쇄골 부근 머리카락입니다. 두 번째, 반지입니다. 세 번째, 드레스 옆라인 리본 장식입니다. 네 번째, 드레스 아래 리본 장식입니다. 다섯 번째, 힐의 굽입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['146kg' 미나 시누이, 29kg 빼더니 '수영복 몸매' 노출..미나와 당당 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208416"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 시누이 수지 씨와 수영복 투샷을 자랑했다. 23일 미나는 "시누이 수지 누나랑 첫 여행. 행복해하는 수지 누나를 보니 우리도 행복해요"라며 가족 여행을 떠난 근황을 전했다. 미나는 시누이와 수영을 즐기며 행복한 시간을 보냈다. 시누이 품에 쏙 안겨 있는 모습이 웃음을 자아내기도. 화목한 분위기가 훈훈함을 안긴다. 무엇보다 수지 씨의 과감한 수영복 셀카가 시선을 끌었다. 수지 씨는 최근 146kg에서 118kg까지 감량해 화제를 모았다. 한편 미나는 2018년 17세 연하 류필립과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈, 길거리 오열하더니 또...집에서 옷 집어 던지며 분노 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208415"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[S.E.S 출신 슈가 이번엔 분노 콘셉트의 SNS 영상을 찍었다. 슈는 23일 "슈야,, 뭐하니??"라는 제목의 영상을 게재했다. 영상 속 슈는 방 안에 들어오자마자 침대에 있는 옷가지들을 집어 던지며 분노를 표출하는 모습. 놀란 엄마가 방문을 열고 들어오자 슈는 언제 그랬냐는 듯 조용히 옷을 정리한다. 엄마가 의아한 표정으로 문을 닫고 나가자 슈는 다시 분노를 쏟아내며 인형 등의 소품까지 던지는 모습이다. 엄마와 콘셉트를 잡고 SNS 영상을 찍는 슈의 연기력이 돋보인다. 앞서 슈는 길거리에서 마스카라가 다 번질 정도로 오열을 하는 모습으로 걱정을 자아냈다. 슈는 "전 이제 집을 나갈 거다. 엄마는 더 이상 나를 사랑하지 않는다고 했다"며 울었다. 이에 엄마가 "내가 언제 그랬냐. 너도 나이가 있으니까 이번 크리스마스 선물 안 해도 된다고 했잖아"라고 슈를 달랬지만 슈는 "그게 그거야"라고 울음을 터뜨렸다. 이는 해외 밈을 따라한 영상. 하지만 슈의 실감나는 연기력에 팬들도 놀라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선 엽기행동에 촬영장 혼비백산..박원숙·해은이 질색(같이삽시다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208412"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 방아깨비를 손으로 잡는 대범함을 보여줬다. 혜선과 미려의 잊지 못할 기억 배우 구혜선이 대표작인 '꽃보다 남자'의 캐스팅 비화를 밝힌다. 오디션 당시 구혜선을 앞에 두고 고민에 빠진 제작진들에게 그녀가 던진 한마디로 금잔디 역에 확신을 줬다고 말해 자매들을 놀라게 하는데, 지금의 구혜선을 있게 한 소신 발언의 정체가 공개된다. 한편, 김미려는 잊지 못할 기억으로, 반려견이 새끼를 낳던 날을 회상하는데 그날 터진 또 하나의 사건으로 기자들의 전화가 빗발쳤다고 말해 궁금증을 자아낸다. 함께 걷는 블루로드 이날 네 사람은 영덕의 푸른 바다를 배경으로 펼쳐진 '블루로드' 트레킹에 나선다. '블루로드'는 영덕의 대표 해안길로, 대게누리공원에서 고래불해수욕장까지 64.6km의 코스를 걷는 도보 여행길이다. 특히 박원숙은 시원한 바닷바람과 멋진 풍광에 역대급 텐션으로 앞장서는 모습을 보여 눈길을 끈다. 한편, 모두가 경치에 취한 틈을 타 구혜선의 장난기가 발동한다. 트레킹 도중 언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 지드래곤 히트곡 비결 "헤어졌을 때 앉았다 일어서면 곡이 나와"(유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208411"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 다음주 '유퀴즈'에 출격을 앞두고 모습을 공개했다. 23일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 10년 만에 완전체로 다시 뭉친 그룹 2NE1(투애니원)이 출연했다. 이날 방송 말미에는 7년 만에 신곡을 내는 지드래곤이 다음주 '유퀴즈'에 출연하는 예고편이 공개됐다. 정갈한 수트에 레드빛 넥타이를 하고 수줍게 등장한 지드래곤은 7년만에 내놓은 신곡을 '유퀴즈'에서 최초로 공개했다. 지드래곤은 '거짓말', '뱅뱅뱅', '마지막 인사' 등 빅뱅 히트곡은 물론, '디스 러브', '하트 브레이커', '삐딱하게' 등 솔로곡까지 수많은 히트곡을 제조한 비결에 대해 "헤어졌을 때 앉았다 일어나면 곡이 나왔다"고 말해 웃음을 안겼다. 또 YG 연습생 시절부터 선배들 뒷치닥거리를 하는 모습도 재연했다. 이날 유재석은 "12년 만에 출연하는 지드래곤에게 그동안 궁금했던 모든 것을 물어보겠다"며 "군대에 갔을 때 나에게 전화를 한 적이 있었다"고 폭로했다. 조세호는 파리 패션위크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퍼플키스 “신곡, 바이크 동호회서 꼭 들어주길... 우리의 시대는 온다” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389622"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“4년이라는 기간에 선택의 순간이 많았지만, 퍼플키스는 늘 우리만의 길을 걸어왔어요.” 좀비, 괴짜, 빌런, 마녀. 2021년 3월 데뷔한 퍼플키스는 지금까지 여러 색이 섞여 만들어진 보라색처럼 개성 강한 콘셉트를 선보여왔다. 대중성과 희소성 사이에서 방황할 때도 있었다. 그럼에도 퍼플키스가 선택한 건 콘셉트가 짙은 노래였다. 이유는 ‘퍼플키스만이 해낼 수 있는 장르’이기 때문이었다. 퍼플키스는 지난 22일 미니 7집 ‘헤드웨이’를 발매했다. 인생의 갈림길에서 본인의 의지대로 나아갈 방향을 선택하라는 메시지를 담았다. 최근 일간스포츠와 진행한 인터뷰에서 퍼플키스는 “7개월 만의 새 앨범이다. 해외 활동을 많이 하면서 국내 팬들을 만나고 싶었는데 너무 기쁘다. 특히 강렬한 마녀 콘셉트로 다시 돌아오게 돼서 팬들이 굉장히 좋아할 것”이라고 설레는 마음을 드러냈다. 와일드한 기타 사운드를 베이스로 한 타이틀 곡 ‘온 마이 바이크’ 뮤직비디오를 보니 퍼플키스의 말이 단번에 이해가 갔다. 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["배변 처리해준 형수" 박위♥송지은, 축사 논란 속 애정 과시..행복한 신혼여행 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208408"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은과 유튜버 박위의 결혼식 당시 축사에 뒤늦게 갑론을박이 일고 있는 가운데, 두 사람은 여전한 애정을 드러내 눈길을 끌었다. 송지은과 박위는 지난 9일 결혼식을 올리며 많은 축하를 받았다. 결혼식 당시 모습은 박위 유튜브 채널에도 공개돼 역시 많은 관심을 받았다. 이날 축사는 박위 남동생이 했다. 남동생은 "저는 오늘부터 신부 송지은 양의 영원한 서방님"이라고 소개하며 "10년 전 형은 불의의 사고로 전신마비 진단을 받았고 우리 가족은 힘들었다. 형이 '너한테 장애가 뭐야?'라고 묻길래 저는 '우리 가족을 묶어준 하나의 끈이다. 형은 그 단단한 끈으로 형수님까지 꽉 묶어버렸다. 형수님, 제 가족이 되어주셔서 정말 감사하다. 형 결촌 축하하고 고맙다"라고 말해 훈훈함을 안겼다. 일부 누리꾼들이 지적한 대목은 여기였다. 남동생은 "얼마 전 형이 형수님이랑 헬스장에서 운동을 하다가 힘을 너무 주는 바람에 냄새가 나는 뭔가 배출이 되는 사건이 있었다. 그래서 형이 '지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[상상초월로 살쪘다더니…손담비, 너무 날씬한 임산부 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208407"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임산부라고는 믿기지 않는 늘씬한 몸매를 자랑했다. 손담비는 23일 지인들과 만나 데이트 중인 모습을 공개했다. 손담비는 다리를 꼰 채 지인들과 장난스러운 표정을 지으며 즐거운 시간을 보내는 모습. 특히 손담비는 임산부라고는 믿기지 않을 날씬한 몸매를 드러내 눈길을 모은다. 이날 손담비는 자신의 유튜브 채널을 통해 임신 후 근황을 공개했다. 손담비는 "지금도 초기지만 그때는 몸의 변화가 거의 없었다. 초기 때는 노산이니까 아예 움직이지 말라고 하셔서 3개월 동안 아무것도 안 했다. 산책도 안 했다. 어제 처음으로 몸무게를 쟀는데 상상초월로 나왔다"며 "아기 엄마들한테 물어봤다. 이 몸무게가 나오는 게 (맞는지.) 아기는 0.2kg도 안 나갈 거 같은데 이 살이 어디서 다 찐 거지"라고 토로했다. 손담비는 "(지인들이) '양수도 있고 해서 네 것이 아니라 하는데 전 제 것 같다. 살이 정말 많이 쪘는데 놀랐지만 살에 대해 생각하지 않는다"며 "배가 많이 나오면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팬 폭행 방관' 제시, 악플 고통 호소 후 "제가 잘못했다...이제라도 잘못 바로 잡을 것" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208406"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 팬이 폭행을 당하는 모습을 보고도 방관했다는 논란에 대해 재차 사과했다. 23일 제시는 "먼저 이번 일로 피해를 입은 피해자 분과 그 가족분들께 사죄의 마음을 전한다"라며 재차 고개를 숙였다. 그는 "저로 인해 발생한 사건임에도 사건 발생 시부터 지금 이 순간까지 저의 잘못된 행동과 태도, 무대응으로 피해자분을 포함한 많은 분들께 상처를 주었으며 배신감을 느끼고 분노하게 했다"고 전했다. 제시는 "수천 번 수만 번 후회했다"라며 "그때로 돌아갈 수만 있다면 좋겠다. 피해자분과 사진을 찍었더라면, 더욱 적극적으로 피해자분을 보호했다면, 그 자리에서 바로 경찰서로 갔더라면, 제대로 된 사과를 했더라면 피해자분이 어렇게까지 고통받지 않았을 것"이라며 자책했다. 제시는 "이 모든 것이 저의 책임이다. 한마디 말로 용서받을 수 없다는 것을 잘 안다"며 "그러나 이제라도 제 잘못을 바로 잡고 피해자분이 회복될 수 있도록 노력하겠다"고 말했다. 그러면서 제시는 "너무 늦었지만 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 치골 드러낸 스커트 입고 매혹 눈빛 장착…어른 섹시 그 자체네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686052"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 직각 어꺠와 시크한 눈빛을 자랑했다. 22일 그룹 애프터스쿨 출신 나나는 자신의 인스타그램을 통해 별다른 근황 설명 없이 자신의 모습을 담은 사진을 여러 장 게재했다. 이날 공개된 사진 속 나나는, 어깨 전체를 드러낸 오프숄더 크롭 톱을 입고 있다. 같은 색상의 특이한 절개선을 지녀 그의 치골 라인을 드러나게 하는 디자인의 스커트를 입고 섹시한 매력을 과시했다. 또한, 곧게 뻗은 단발 머리에 스모키 화장이 더해져 시크함까지 갖춘 그는 같은 여자도 홀릴 걸크러시 매력을 뽐내기도 했다. 한편 나나는 최근 써브라임과 전속계약 소식을 알렸다. 올해 tvN 드라마 '플레이어2: 꾼들의 전쟁'에 특별출연했으며, 영화 '전지적 독자 시점' 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아 "친구같은 男" 재혼 계획에 김구라 솔직 발언 "친구로 못 있을 외모"(라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208405"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["같이 늙어갈수 있는 친구같은 남자 구해요" 배우 오윤아가 발달장애 아들 민이의 근황을 공개하며 재혼 계획을 공개적으로 밝혔다. 23일 방송한 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 신애라, 윤유선, 이혜원, 오윤아, 유혜주가 출연해 '엄마네 토크 직송' 특집으로 꾸며졌다. 오윤아는 "민이 덕분이 한동안 칭찬 감옥에 갇혀 살았다"며 "'진짜 사나이'에 출연한 계기가 민이가 성인이 되도 군대를 못가니까 대신 경험해서 이야기해주려고 하게됐다. 진짜 힘들더라. 한번은 레펠 낙하 훈련을 하는데 너무 무섭더라. 사랑하는 사람 이름 부르라고 해서 아들 이름을 불렀는데 눈물이 쏟아졌다. 그 방송이 나가고 아들과 함께 출연해달라고 섭외가 와서 응하게 됐다"고 말했다. '편스토랑'에서 아들의 실상을 처음으로 공개한 오윤아는 "갑자기 사람들이 많고 여기저기 카메라를 숨기고 아저씨들이 숨고 하는 중에 좋아하는 TV와 핸드폰을 못하게 하니까 민이가 스트레스를 받았다. 자기 머리를 때리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 갓난딸, 머리숱이 엄청나네..득녀 후 첫 가족사진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208404"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸과 찍은 첫 가족사진을 자랑했다. 23일 박수홍은 "우리 가족"이라며 하트 이모티콘과 함께 근황을 전했다. 박수홍은 아내 김다예, 딸과 함께 가족사진을 남겨 눈길을 끈다. 아직 모두 병원에 있는 터라, 함께 할 수 없던 반려묘 다홍이는 사진으로 대신해 미소를 안겼다. 특히 김다예는 부기가 많이 빠진 모습을 보였고 박수홍은 아내와 딸 사이, 입꼬리를 내리지 못하며 초보 아빠의 기쁨을 드러냈다. 딸은 멀리서 봐도 풍성한 머리숱을 자랑해 시선을 사로잡았다. 한편 박수홍은 지난 2021년 23살 연하 김다예와 혼인신고한 후 이듬해 결혼식을 올렸다. 김다예는 시험관 시술을 통해 임신에 성공, 지난 14일 딸을 출산했다. 김다예는 "시험관 임신 출산 1년 반 동안 옆에서 잘 보살펴주고 사랑해 준 남편에게 너무 고맙고 건강하게 태어나 준 전복이에게도 너무 너무 감사하다. 보통의 행복을 누리기 위해 어려운 길 돌고 돌아온 남편에게 큰 선물해준 것 같아서 뿌듯하고 기쁘다"라며 득녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[얼마나 닮았길래..이은형, 강재준♥ 붕어빵 子에 "오빠! 모빌한테 왜 화났어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208403"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 육아 근황을 전했다. 23일 이은형은 누워있는 아들을 향해 "재준 오빠. 그러니까 모빌 코끼리한테 왜 화난건데에. 노려보지만 말고 얘기를 해봐아"라고 말해 폭소를 안겼다. 아들의 이목구비는 정말 강재준이 누워있는 것 같은 붕어빵 비주얼로 놀라움을 자아냈다. 쌍둥이로 믿을 수 있을 정도의 놀라운 DNA가 연신 웃음을 안긴다. 한편 이은형과 강재준은 2017년 결혼했으며 지난 8월, 결혼 7년 만에 첫 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네 딸, 1억짜리 장난감에 신났네 "아주 갖고 노는 딸래미"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208402"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈의 아내 아야네가 딸 루희와의 행복한 일상을 공유했다. 24일 아야네는 "그때 그 시절 어린왕자 입술왕자 아빠 입술을 아주 그냥 갖고 노는 딸래미"라며 영상 하나를 게재했다. 공개된 영상 속에는 이지훈이 딸 루희를 품에 안고 있는 모습, 루희는 자신을 안아주는 아빠의 입술을 장난감처럼 잡고 땡기고 있어 웃음을 자아낸다. 이에 아야네도 "그거 아주 귀한 입술이야 루희야ㅎㅎ 막 함부로 그러는 거 아냐"라며 남편 이지훈이 데뷔 당시 조각같은 외모로 '입술 왕자'로 불렸음을 언급했다. 한없이 순수한 루희의 모습이 웃음을 자아낸다. 한편 이지훈은 2021년 14세 연하 일본인 아야네와 2021년 결혼했다. 아야네는 시험관 시술로 임심에 성공, 지난 7월 첫 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하체비만은 죄악" 최준희, 44kg 감량 전후 공개..팔뚝이 반토막됐네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208401"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故최진실 딸 최준희가 다이어트 전후 사진을 공개했다. 23일 최준희는 자신의 SNS에 "살 빼기 전 사진. 진짜 웃겨서 죽을 것 같애"라는 글과 함께 다이어트 전 사진을 다수 게재했다. 사진 속에는 최준희가 루푸스 투병으로 살쪘던 과거의 모습과 44kg 감량에 성공한 현재의 모습이 비교되어 있다. 특히 팔뚝살이 눈에 띄게 얇아져 감탄과 부러움을 불러 일으켰다. 이에 최준희도 "팔뚝살 반토막 썰어버린 게 제일 웃김. 그리고 제일 오래 걸렸던 부위"라며 뿌듯함을 드러냈다. 한편 故 최진실의 딸 최준희는 과거 루푸스 투병으로 인해 몸무게가 96kg까지 늘었지만, 이후 44kg을 감량해 화제를 모았다. 2022년 2월 한 연예 기획사와 전속 계약을 맺으며 연예계 활동을 예고했지만 3개월 만에 계약을 해지, 현재 인플루언서로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권민아, AOA 지민 불화→갑질논란 해명 속시원했나.."일 마치고" 평온 일상[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208400"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 권민아가 지민을 재소환해 화제가 된 가운데, 평온한 일상을 공유했다. 23일 권민아는 "일 중 일 마치고"라는 글과 함께 근황을 담은 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 권민아는 대기실에 홀로 앉아 메이크업과 헤어를 받고 있는 모습. 자신을 둘러싼 논란 해명 후 편안해진 모습이 눈길을 끈다. 앞서 권민아는 22일 AOA 출신 초아와 '투샷'을 공개해 화제를 모았다. 두 사람의 재회에 뜨거운 반응이 일자 권민아는 바로 자신을 둘러싼 다양한 논란에 대해 장문의 글을 게재했다. 특히 과거 여친 있는 남자를 만났다는 바람 논란과 실내 흡연논란, 간호사 갑질 논란 등 자신을 둘러싼 다양한 논란을 모두 해명했다. 권민아는 "여자친구 있는지 모르는 남자를 만났을 뿐 바람이 아니며, 알고나서는 해당 여친과 그 가족에게도 사과했다"고 설명했다. 하지만 객실내 흡연사건은 정말 죄송하다고 고개를 숙였다. 그녀는 "흡연객실로 체크 했는데 호텔을 잘 몰라서 가능한 줄 알았다. 그런 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 9년차 윤승아, '♥김무열' 미니미 향한 무한 애정.."내 사랑"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276278"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:32.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 남편의 미니미인 아들을 향한 무한 애정을 표현했다. 윤승아는 최근 자신의 개인 계정에 "내 사랑♥"이라는 글과 함께 부엌놀이를 하고 있는 아들의 뒷모습 사진을 게재했다. 사진 속 윤승아와 김무열의 아들은 귀여운 옷을 입고 놀고 있다. 뒷모습만 보이지만 귀여움이 철철 흐른다. 결혼 9년 차에도 여전히 신혼부부 같은 다정함을 보여주고 있는 김무열 윤승아 부부이기에, 아빠를 닮은 아들을 향한 사랑이 느껴진다. 앞서 윤승아는 가족끼리 커플룩을 입고 여행 간 사진을 공개해 화제를 모으기도 했따. 한편 윤승아, 김무열 부부는 지난 2015년 결혼했으며 결혼 8년 만인 지난해 6월 득남했다. 윤승아는 SNS, 유튜브 채널을 통해 육아 일상을 공개하고 있다. 그는 출산 후 "제 주변의 많은 분이 제가 너무 행복해 보인다고 한다. 아이를 안 낳았으면 어쩔 뻔했냐고 하신다"고 행복한 심경을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영, ♥장동건과 '164억 저택' 공개 앞뒀다 "시작해야지♥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001787057"/>
        <updated>2024-10-23T19:16:36.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고소영이 근황을 통해 미모를 자랑했다. 23일 고소영은 "좋은생각 많이하기. 시작해야지♥"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 고소영은 카메라를 응시하며 포즈를 취해 눈길을 끈다. 화장기 없이도 화려한 이목구비와 선글라스로 포인트를 준 패션센스가 감탄을 자아낸다. 고소영은 이어 명품 옆태가 담긴 사진도 게재해 팬들의 마음을 울렸다. 한편, 고소영은 최근 데뷔 후 첫 리얼리티 예능 출연을 예고했다. 고소영은 방송을 통해 직접 설계부터 인테리어까지 참여해서 완성한 그녀의 집 대문을 활짝 열고, 손님들을 초대할 예정이다. TV조선 제작진은 "고소영이 첫 리얼리티 예능 도전과 함께 사적인 공간을 TV에 공개하는 것도 처음이다. 그녀가 선사하는 힐링과 라이프 스타일이 담긴 ‘고소영표’ 예능이 어떤 모습일지 기대하셔도 좋을 것"이라며 준비 중인 근황을 전해 기대를 모은 바 있다. 사진= 고소영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아 "친구같은 남자와 재혼하고 싶다" 깜짝 고백(라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208397"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:06.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["같이 늙어갈수 있는 친구같은 남자 구해요" 배우 오윤아가 발달장애 아들 민이의 근황을 공개하며 재혼 계획을 공개적으로 밝혔다. 23일 방송한 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 신애라, 윤유선, 이혜원, 오윤아, 유혜주가 출연해 '엄마네 토크 직송' 특집으로 꾸며졌다. 오윤아는 "민이 덕분이 한동안 칭찬 감옥에 갇혀 살았다"며 "'진짜 사나이'에 출연한 계기가 민이가 성인이 되도 군대를 못가니까 대신 경험해서 이야기해주려고 하게됐다. 진짜 힘들더라. 한번은 레펠 낙하 훈련을 하는데 너무 무섭더라. 사랑하는 사람 이름 부르라고 해서 아들 이름을 불렀는데 눈물이 쏟아졌다. 그 방송이 나가고 아들과 함께 출연해달라고 섭외가 와서 응하게 됐다"고 말했다. '편스토랑'에서 아들의 실상을 처음으로 공개한 오윤아는 "갑자기 사람들이 많고 여기저기 카메라를 숨기고 아저씨들이 숨고 하는 중에 좋아하는 TV와 핸드폰을 못하게 하니까 민이가 스트레스를 받았다. 자기 머리를 때리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜원 "♥안정환이 이동국 소개팅→父 반대에 장발 자르며 결혼 허락" (라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208396"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:06.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 안정환의 아내이자 미스코리아 출신 이혜원이 결혼 스토리를 공개했다. 23일 방송한 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 신애라, 윤유선, 이혜원, 오윤아, 유혜주가 출연해 '엄마네 토크 직송' 특집으로 꾸며졌다. 이혜원은 "남편 안정환의 출연 반대에도 불구하고 MBC '라디오스타'에 첫 출연했다"며 "제가 필터링이 없어서 남편이 불안해한다"고 말했다. 두 사람의 첫 만남은 1999년 미스코리아 이혜원과 테리우스로 유명한 안정환의 한 브랜드 광고 화보 촬영장. 커플 화보를 찍었고 안정환이 쫓아와 이혜원에게 "축구선수 누구 좋아해요?" 물었다는 것. 이혜원은 "축구선수가 축구선수를 물어보는데 안정환 이름을 댈수 밖에 없었고 다 좋아해요라고 말했는데 소개시켜드릴께요 연락처 주세요 하더라"라며 "지금 이 사람의 성격으로는 이해가 안된다. 정말 용기를 낸 것"이라고 말했다. 촬영은 부산에서 했고, 바로 서울로 올라간 이혜원에게 곧바로 연락이 왔고 촬영날 저녁에 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경수♥옥순·상철♥정희, 광수♥영자 이은 최종 커플…재혼 커플 또 생기나 ('나솔')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004208393"/>
        <updated>2024-10-23T15:16:30.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔' 22기에서 무려 세 커플이 탄생했다. 23일 방송된 SBS 플러스, ENA '나는 솔로'에서는 22기의 최종 선택이 그려졌다. 남자들의 마지막 데이트 선택. 경수는 옥순을 선택했다. 영철은 "좋아한다고 바보처럼 말도 못하고. 그건 내 모습 절대 아닌데 진짜 제 모습 보여드리고 싶다"며 영숙을 택했다. 영숙에게 거절 당한 영수는 그럼에도 영숙을 택했다. 영숙 역시 원하는 데이트 상대로 영수를 선택했다. 영숙은 "데이트 신청하는 건 마지막 같은데 꾸준하게 마음 표현해줬고 얼마큼 더 깊어질 수 있을지 알아보는 시간을 가져야 할 거 같다"고 밝혔다. 데이트에 간 옥순과 경수. 옥순은 딸을 키우는 경수에게 "전처에게 딸을 보여주냐"고 물으며 "아기한테 아빠가 왜 없는지 설명할 때 사진은 남겨놨는데 죽었다고 할지"라고 고민했다. 이에 경수는 "사랑 받고 자랐다고 설명해주면 되지 왜 안 평범한테 평범한 척 하려 하냐"며 "억지로 그러는 게 더 안 좋은 거 같다"고 진지하게 조언했다. 영]]></content>
    </entry>
</feed>