<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-04T23:15:20.850Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 청춘 다음은 ‘시네마 천국’... 26일 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370535"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원이 새 앨범의 포스터와 스케줄러를 공개하며 본격 컴백 카운트다운에 돌입했다. 제로베이스원(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 오늘(5일) 공식 SNS에 미니 4집 ‘시네마 천국’(CINEMA PARADISE)의 앨범명 무빙 포스터와 스케줄러를 차례로 게재했다. 영화 포스터처럼 제작된 무빙 형태의 포스터에는 앨범명 ‘시네마천국’과 함께 아홉 멤버의 이름이 캐스트 타이틀로 표기되어 있다. 필름에는 각 멤버의 무결점 비주얼이 클로즈업 컷으로 담겨 눈길을 끈다. 이어 공개된 스케줄러에 따르면, 제로베이스원은 트랙 포스터, 서머 트랙 비디오, 앨범 샘플러, 스토리보드 등 다양한 티징 콘텐츠로 컴백 주간을 꽉 채운다. 특히 이들은 세 개의 타이틀 포스터, 두 편의 뮤직비디오 티저를 비롯해 영화 장르처럼 BAD·ROMANCE·SF 등 세 가지 버전의 콘셉트 포토 공개를 예고해 궁금증을 높인다. 제로베이스원의 컴백은 지난 5월 발매한 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하·조아람, 신하균 구했다…‘강압적 감사’ 의혹 씻어 (감사합니다)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142579"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 강압적 감사 의혹에서 벗어났다. 4일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호 연출 권영일 주상규) 10회에서는 강압적 감사로 고발당한 신차일(신하균 분)이 신입사원 구한수(이정하 분), 윤서진(조아람 분)의 결정적 활약으로 결백을 입증했다. 채용비리 감사를 진행하던 신차일과 구한수는 입사 지원 서류에 학력을 위조한 감사팀 대리 문상호(오희준 분)와 면접 점수를 조작한 인사팀 대리 정혜영(박예니 분)을 징계했다. 부사장 황대웅(진구 분)과의 스캔들로 곤혹을 치렀던 윤서진은 의혹을 벗으며 당당히 감사팀으로 복귀했고 문상호는 회사를 떠났다. 자신 잘못을 시인하고 징계를 받아들인 문상호와 달리 정혜영은 결백을 주장하다 급기야 병원에 실려가기까지 했다. 극단적인 선택을 시도했다는 소식에 신차일도 놀라 정혜영이 입원한 병원으로 달려갔고 정혜영의 아버지인 정사장(홍서준 분)은 감사팀을 향해 폭언을 퍼붓기 시작했다. 특히 신차일의 과거를 안다는 듯 살인자라는 막말까지 서슴지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준희, 버닝썬 루머 해명 후 “치유와 위로 받아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345307"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 버닝썬 게이트 연루 루머에 해명한 뒤 심경을 밝혔다. 지난 4일 고준희는 SNS에 자신이 출연했던 유튜브 웹예능 ‘짠한형 신동엽’ 영상을 공개하며 “많은 격려와 응원 감사하다”는 글을 올렸다. 고준희는 “어떻게 지나갔는지도 모를 지난 5~6년이 주마등 처럼 지나간다. 댓글 하나하나 읽어 보고 많은 위로가 됐다”며 “저보다도 마음고생 심하셨던 부모님도 많은 치유와 위로를 받으신 것 같다. 더 열심히 노력하겠다. 감사하다”고 팬들에 감사 인사를 건넸다. 또 “신동엽 선배님 진심으로 너무 감사하다. 저 선배한테 연락 와서 진짜 너무 좋았다. ‘짠한형’ 식구들 너무 감사하다”고 덧붙이기도 했다. 고준희는 승리와 찍은 사진과 승리가 동료들과 나눈 SNS 메시지 등으로 인해 버닝썬 사건에 연루된 것이 아니냐는 루머에 시달린 바 있다. 고준희는 지난달 29일 공개된 ‘짠한형 신동엽’에 출연해 “그 친구(승리)와 찍은 사진이 공개되고, 당시 같은 소속사란 이유로 (누리꾼들이) 짜맞추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 스태프 100명에 비지니스석 FLEX "역시 '요아정' 최고" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177650"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 아이유의 미담이 또 터졌다. 고생한 스태프들을 위해 비지니스 클래스 티켓을 선물했다. 4일 각종 온라인 커뮤니티에는 "그녀의 플렉스~ 스탭들 고생했다며 전 스텝 비지니스 클래스.. 그녀의 이름은 아이유"라는 글과 탑승 인증 사진이 쏟아졌다. 또 다른 스태프들은 "지은언니 덕분에 편하게 한국 갑니다. 이에 요아정", "아이유 언니 덕분에 편안하게 한국 간다. 아이유 언니 최고", "요정 아이유 정말 좋다. 갓이유 언니 최고", "이제 누나라고 할께요"라는 등 여러 스태프들의 인증 사진과 글들에 아이유가 태그되어 있다. 아이유는 3월부터 서울을 시작으로 첫 월드 투어 콘서트 'HEREH'를 진행 중이다. 최근 미주 투어 콘서트 중인 그는 지난달 15일 뉴어크를 시작으로 19일 애틀랜타, 22일 워싱턴 D.C., 25일 로즈먼트, 30일 오클랜드, 2일 로스앤젤레스까지 성공적인 투어를 마쳤다. 이에 고생한 스태프 약 100여 명에게 비지니스 클래스 티켓을 끊어준 것으로 보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 정석용 "착한 여주 아빠로 돌아와 기쁘게 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404704"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정석용이 '낮과 밤이 다른 그녀' 종영 소감을 전했다. JTBC 주말극 '낮과 밤이 다른 그녀'는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마다. 지난 4일 최종회가 방송됐다. 종영을 맞은 정석용은 "여러분들에게 익숙한 캐릭터인 경제적으로는 약간 무능하고 아내에게는 살짝 잡혀 사는, 마음씨는 착한 여주 아빠로 다시 돌아와 인사를 드리게 되어 기쁘게 생각한다"라고 운을 뗐다. 이어 "작품이 스위치 콘셉트이다 보니, 후반부로 갈수록 현실에서는 볼 수 없는 드라마틱한 요소들이 많았는데 감독님과 배우들이 서로 믿고, 현장에서 파이팅 한 덕분에 잘 표현된 것 같다. 그 덕분에 현장 분위기도 좋았고, 시청률도 잘 나와서 기분이 좋다. 마지막까지 시청해 주신 여러분께 감사하다"라는 인사를 남겼다. 정석용은 극 중 정은지(이미진)의 아버지 이학찬 역으로 분했다. 드센 아내 정영주(임청)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[볼리비아 라파스를 수놓은 부채춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014854285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014854285"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[볼라비아 라파스에서 지난 2∼3일(현지시간) 진행된 한국주간 행사에서 참석자들이 부채를 들고 기념 촬영하고 있다. 2024.8.5 [볼리비아 주재 한국대사관 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 선예 "원더걸스 인기 버거웠다, 탈퇴 10년후 소명의식 생겨"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177649"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 선예가 팬들에 대한 고마움을 전했다. 선예는 4일 자신의 SNS에 "늘 과분한 사랑과 정성을 받기만 하는 것 같아서 항상 미안하고 고맙습니다"라며 장문의 글을 게재했다. 그는 "솔직히 말하면 이 과분한 사랑과 마음을 아직 어리고 미성숙했던 제 그릇에 다 담기에는 좀 버거웠던 시기가 있었다. 내가 좋아서 좇았던 꿈을 이루고 나니 나를 향해 열광하고 눈물까지 흘리는 분들의 모습을 보면서 참 감사한 마음이 들었지만 동시에 '내가 지금 잘 하고 있는 건가?', '내가 좋아서 하는 일이 참 많은 사람들에게 영향을 주고 있구나'라고 새삼 깨닫게 됐던 것 같다"고 털어놨다. 이어 "모든 것이 조심스러워지고 어떤 부분에 대해서는 생각이 너무 과도하게 깊어지는 시기도 있었다"며 "그런 시간들이 흘러 세 아이의 엄마로, 또 10년이 넘는 시간을 지내온 후 다시 일을 하고 있는 지금은 여전히 나를 향해 응원해주고 나로 인해 힘을 얻는다는 여러분을 보며 어린 시절, 어린 마음으로 바라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 스케줄러 공개…컴백 카운드다운]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404703"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원이 본격 컴백 카운트다운에 돌입했다. 제로베이스원은 5일 공식 SNS에 미니 4집 '시네마 천국(CINEMA PARADISE)'의 앨범명 무빙 포스터와 스케줄러를 차례로 게재했다. 영화 포스터처럼 제작된 무빙 형태의 포스터에는 앨범명 '시네마천국'과 함께 아홉 멤버의 이름이 캐스트 타이틀로 표기되어 있다. 필름에는 각 멤버의 무결점 비주얼이 클로즈업 컷으로 담겨 눈길을 끈다. 이어 공개된 스케줄러에 따르면 제로베이스원은 트랙 포스터·서머 트랙 비디오·앨범 샘플러·스토리보드 등 다양한 티징 콘텐트로 컴백 주간을 꽉 채운다. 특히 제로베이스원은 세 개의 타이틀 포스터, 두 편의 뮤직비디오 티저를 비롯해 영화 장르처럼 배드·로맨스·SF(BAD·ROMANCE·SF) 등 세 가지 버전의 컨셉트 포토 공개를 예고해 궁금증을 높인다. 제로베이스원의 컴백은 5월 발매한 미니 3집 '유 해드 미 앳 헬로우(You had me at HELLO)' 이후 약 3개월 만이다. 이 앨범으로 운명적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 화가→가수로 본업 복귀..신곡 'Monday Disco' MV 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177648"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 솔비가 드디어 신곡 'Monday Disco' 뮤직비디오를 공개한다. 솔비는 4일 오후 6시 새 디지털 싱글 'Monday Disco(먼데이 디스코)'의 뮤직비디오를 유튜브 채널 솔비오피셜과 슈퍼 사운드 벅스 채널에 공개된다. 'Monday Disco'는 '월요병'을 소재로 한 음원인 만큼 뮤직비디오에서도 월요병을 이겨내는 직장인들의 애환이 재미있게 표현됐다. 특히 디스코 장르를 배가시키는 재미있는 CG가 눈에 띈다. 뮤직비디오 속 솔비는 월요일 아침 출근을 앞둔 피곤한 모습부터 회사에서 상사에게 혼나는 모습을 보여주며 숨겨왔던 연기 실력을 뽐냈다. 또한 금요일 밤 화려한 파티를 즐기는 장면에서 오랜만에 안무를 선보이며 댄스 가수로서의 매력도 발산했다. 솔비의 다양한 패션도 뮤직비디오에서 하나의 볼거리다. 내추럴한 캐주얼부터 요즘 각광받고 있는 긱시크룩, 화려한 파티룩까지 완벽하게 소화했다. 특히 솔비는 이번 신곡을 통해 디스코 장르 음악인 'Monday Disco'와 함께 긍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방용국&정대현&유영재&문종업, 섹시 뒤태 ‘Gone’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142578"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 B.A.P 출신 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업이 첫 EP 'CURTAIN CALL(커튼 콜)' 타이틀곡 'Gone(곤)'의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 영상에는 한 장소에 들어서는 문종업과 그런 문종업을 맞이하는 멤버들의 모습이 담겨있다. 문종업은 멤버들에게 뮤직비디오 나온 것을 봤냐고 물으며 영상을 재생했고 곧이어 화면에 몰입하는 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업의 모습이 이어져 팬들의 궁금증을 자극했다. 특히 화려한 조명이 비치는 무대 위로 걸어나가는 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업의 뒷모습이 팬들을 설레게 하고 있다. 영상과 함께 흘러나오는 풍성함이 느껴지는 음악은 뮤직비디오를 향한 기대감을 고조시키고 있다. 'Gone'은 멤버들의 장점인 가창력에 중점을 둔 곡으로, 팬들을 추억하는 마음과 소중한 지금 이 시간을 생각하는 복합적인 감정을 가사에 담았다. 개성이 돋보이는 랩 가사와 보컬 라인의 목소리가 곡의 감성을 한층 끌어올릴 전망이다. 'CURTAIN CALL'은 방용국&amp;정대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40대' 서동주, 딱 붙는 바지 입고 '황금 골반' 과시…허리가 한 줌 이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673829"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서동주가 늘씬한 몸매를 뽐냈다. 8월 4일 서동주는 "오랜만에 쉴 수 있던 한주였다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 다양한 포즈를 취한 서동주의 모습이 담겨있다. 서동주는 하늘색 크롭상의에 딱 붙는 하의를 입고 탄탄한 몸매를 드러냈다. 또한 화이트 시스루 뷔스티에와 랩으로 룩에 포인트를 줬다. 故 서세원과 서정희 딸 서동주는 SBS 예능 프로그램 '골 때리는 그녀들', 디스커버리 채널 코리아의 '지구에 무슨 129-시즌2' 등에 출연한 바 있다. 최근에는 넷플릭스 예능 '데블스 플랜'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영♥마이큐, 재혼 신호탄 쐈다…아이들 없이 둘만의 럽스타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673828"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 마이큐가 여자친구 김나영을 향한 애정을 드러냈다. 4일 마이큐는 자신의 계정에 "나영킴♥"이라는 글을 남기며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 두 사람은 레스토랑에서 생일파티를 하는 모습. 서로를 향해 꿀이 뚝뚝 떨어지는 눈빛을 보였다. 한편, 김나영은 2019년 이혼한 후 두 아들을 홀로 키우고 있으며 2021년부터 가수 겸 화가 마이큐와 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[볼리비아 한국주간 행사서 태권도 격파 체험하는 참석자들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014854280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014854280"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 3일(현지시간) 볼리비아 라파스에서 열린 한국주간 행사에서 참석자들이 송판 격파 체험을 하고 있다. 2024.8.5 [볼리비아 주재 한국대사관 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 교수 이어 명예이사장 된다…'저스피스 재단' 오늘(5일) 출범식 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673827"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 재단 명예이사장으로 나선다. 5일 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션은 "지난해 12월 기자회견을 통해 설립을 예고한 이후, 올해 1월부터 자문회의와 전문가 면담, 분야별 대담, 사업 준비 등을 거쳤다"며 "지드래곤이 명예이사장을 맡는 재단(JusPeace Foundation)' 창립행사가 5일 개최된다"고 밝혔다. 이 자리에는 재단의 공익사업과 기부 모금, 대외홍보 등에 동행해나갈 각계의 전문가들 50여 명이 자리할 예정이다. 저스피스 재단은 그간 이 사회에 꼭 필요하면서도 다른 조직이 다루지 않는 구체적인 분야를 정해 공익사업을 펼치기 위해 숙고해왔다. 창의적인 인재들의 양성과 직결되는 저작권 문화의 발전에 이바지하는 목적을 가지고, 다른 한편으로 예술적 재능을 통한 사회 기여를 목적으로 삼을 예정이다. ▲ 저작권의 공익적 활용 ▲ 창의적인 예술 인재의 후원 ▲ 공익활동을 실천하는 창작자들의 지원 ▲ 예술치유와 예술을 통한 마음 건강 ▲ 청소년 마약 중독자에 대한 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그냥 미쳐보자" 르세라핌이 돌아온다…30일 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404701"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 돌아온다. 르세라핌(LE SSERAFIM)이 30일 오후 1시 네 번째 미니 앨범 '크레이지(CRAZY)'로 컴백한다. 르세라핌은 5일 0시 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스(Weverse)를 통해 컴백 소식을 전했다. 미니 4집 '크레이지(CRAZY)'는 “르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐보자”라는 간단명료한 메세지를 담은 앨범이다. 같은 시각 하이브 레이블즈 유튜브 채널과 쏘스뮤직 공식 SNS에는 신보의 로고모션이 게재됐다. 이번 영상은 팀의 로고가 번개를 맞은 뒤 앨범명인 '크레이지(CRAZY)'라는 글자로 변하는 과정을 담았다. 큰 소리와 섬광으로 존재감을 과시한 번개와 신보의 메시지가 어우러져 짜릿한 쾌감을 선사했다. 로고모션에는 처음 듣는 음악 한 소절이 삽입돼 궁금증을 유발했다. 음원의 분량은 2초에 불과하지만 세련된 비트와 “다 다 다 다 다 (Da da da da da)”라는 가사가 강력한 중독성을 자아냈다. 전 세계 팬들은 이 음원이 신곡의 일부인지 유추하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[워너원 출신 박지훈, YY엔터와 전속계약… “새로운 활동 기대” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370533"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 박지훈이 YY엔터테인먼트에서 새출발한다. 5일 YY엔터테인먼트는 “최근 박지훈과 전속 계약을 체결했다”고 밝혔다. 아역배우로 연예계 활동을 시작한 박지훈은 2017년 그룹 워너원 멤버로 발탁돼 큰 사랑을 받았다. 그룹 활동 이후에는 ‘L.O.V.E’, ‘Serious’, ‘Blank Effect(무표정)’ 등의 곡을 발매하며 솔로 아티스트로서 꽉 찬 존재감을 펼쳤다. 박지훈은 다양한 작품에서 열연하며 배우로서도 두각을 드러냈다. 드라마 ‘조선혼담공작소 꽃파당’, ‘연애혁명’, ‘멀리서 보면 푸른 봄’ 등을 통해 시청자의 눈도장을 찍었고, ‘약한영웅 Class 1’으로 지난해 ‘제2회 청룡시리즈어워즈’ 신인남우상, ‘제14회 코리아드라마어워즈’ 남자신인상을 수상하며 연기력을 인정받았다. 또한 올해 초 방영된 ‘환상연가’에서는 1인 2역에 도전해 호평을 받았다. 박지훈은 “새로운 환경에서 새로운 시작을 하게 되었다”라며 “새로움이 주는 기대감이 매우 크다. 팬 여러분도 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배도환 심경 “결혼 3일만에 각방→15일만에 별거→3개월만에 파혼” (회장님네 사람들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142577"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 방영되는 tvN STORY ‘회장님네 사람들’ 95화에서는 배우 김희정, 배도환, 이정용, 이종원이 전원 패밀리와 함께 가족 같은 하루를 보낸다. 제작진에 따르면 이종원과 함께 깜짝 카메라 소동으로 회장님네를 놀라게 했던 이정용. M본부 공채 코미디언으로 데뷔해 배우에 도전했으나, 첫 작품 ‘왕초’ 이후 차기작이 없어 힘든 시기의 이정용을 이종원이 일자리를 소개해 준 인연이 있다고. 우연히 만난 동료에서 30년 지기 인생 친구로 지내온 두 사람의 뜨거운 우정과 더불어 이정용의 굳센 방송 생활이 전해진다. KBS 1TV ‘6시 내고향’에서 ‘오! 만보기’로 5년간 큰 사랑을 받는 이정용은 만물 가방의 속 내용을 공개한다. 호미, 지압기, 풍선 등 어르신들을 웃게 하기 위해 모든 준비를 하고 다니는 그는, ‘오! 만보기’ 캐릭터를 위해 체지방 10%를 유지하며 오히려 20대 때보다 더 좋은 체력과 몸을 가꾸고 있다고. 술, 유흥 등 잠깐의 즐거움보다 지금 누리고 있는 기쁨이 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, '미우새' 하차 예고…"개념 없는 이미지돼, 그만 둘까 고민" [인터뷰 ①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673825"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 출연 중인 프로그램 '미운 우리 새끼'에 대해 이야기했다. 서울시 강남구 청담동의 한 카페에서 배우 최진혁과 만나 최근 종영한 JTBC '낮과 밤이 다른 그녀'에 관한 이야기를 나눴다. JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 제공 SLL/ 제작 삼화네트웍스)는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 드라마다. 이날 최진혁은 "드라마를 찍어놓고 기다려본게 처음이라 어색하더라"고 운을 띄웠다. 이어 그는 "두 달 간 방송을 했는데 아직도 실감이 안 나고 스태프랑 배우들도 방송 끝나서 다 아쉬워 했다. 저희끼리 촬영 끝나고도 자주 모여서 술자리도 하고 그랬다. 촬영할 때도 많이 울고 배우들도 많이 서운해했다. 다같은 마음이었던 것 같다"고 종영한 소감을 전했다. '낮과 밤이 다른 그녀'는 첫 방송 4.0%라는 시청률로 시작했지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 최진혁 “양다리랑 사기, 엄마가 힘들었겠다고 해” [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370531"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 “양다리랑 사기 때문에 어머니가 힘들었겠다고 말했다”고 전했다. 최진혁은 최근 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’) 종영 기념 라운드 인터뷰를 진행했다. 이날 최진혁은 “거짓말하는 것을 안 좋아한다. ‘미운 우리 새끼’ 방송에 나온 것이 실제 그대로다. 어머니가 사기는 눈치를 채고 있었는데 양다리는 모르셨다. 방송에서 ‘아들이 되게 힘들었겠다’고 말했다. 그게 어머니의 진심이라고 생각한다”고 전했다. 또 “어머니는 뭐라고 잔소리 하면서도 안쓰럽다고 생각한다. 애정이 있어서 답답하니까 화를 내시는 것”이라고 말했다. 그러면서 “‘미운 우리 새끼’가 3년 전부터 출연 제안을 해주셨다. 난 재미있는 사람도 아닌데 왜 자꾸 제안을 해주실까 생각했다”며 “배우로서 무거운 역할을 자주 하니까 사람들한테 나는 그런 사람이 아니라는 것을 보여주고 싶었다. 나름대로 위트가 있고 구멍이 많은 사람이”이라고 전했다. 이어 “‘미운 우리 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[맛있게 맵다! 드라마→ 예능까지 대세는 ‘이혼’ [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082961"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 스틸컷. 사진 | SBS ‘이혼’이 안방을 점령했다. 이혼을 소재로 한 드라마와 예능 프로그램이 인기를 얻고 있다. 이혼 전문 변호사가 대본을 직접 쓴 SBS 토일드라마 ‘굿파트너’는 14.1%(닐슨 코리아 전국기준)을 돌파했다. 올림픽 기간 결방되면서 시청률 0%대 올림픽 경기 중계보다 ‘굿파트너’를 방송하는 게 낫다는 시청자들의 원성까지 나오고 있다. ‘굿파트너’는 이혼 전문 변호사인 최유나 변호사가 5년에 걸쳐 직접 대본을 집필한 작품이다. 실제 경험을 바탕으로 한 살아있는 에피소드와 유쾌한 웃음 속 진한 여운을 남기는 메시지가 인기 요소로 꼽힌다. 이야기가 ‘맛있게 맵다’는 반응이 유독 많다. 변호사가 직접 맞닿은 사건을 바탕으로 직접 느낀 혼란과 내적 갈등이 주요 배우들의 대사와 행동에 직접 담겨 있다는 점에서 호평이 이어지고 있다. 지난 3월 종영한 JTBC ‘끝내주는 해결사’도 이혼 변호사의 이야기의 이야기를 다뤘고 8월 방송예정인 JTBC ‘가족x멜로’도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈, 배인혁 소속사 YY엔터 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404698"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 박지훈이 YY엔터테인먼트와 손잡았다. 5일 YY엔터테인먼트는 "최근 박지훈과 전속 계약을 체결했다"고 밝혔다. 아역배우로 연예계 활동을 시작한 박지훈은 2017년 그룹 Wanna One(워너원) 멤버로 발탁돼 큰 사랑을 받았다. 그룹 활동 이후에는 'L.O.V.E', 'Serious', 'Blank Effect(무표정)' 등의 곡을 발매하며 솔로 아티스트로 활동했다. 배우로서도 두각을 드러냈다. 드라마 '조선혼담공작소 꽃파당', '연애혁명', '멀리서 보면 푸른 봄' 등을 통해 눈도장을 찍었고, '약한영웅 Class 1'으로 지난해 제2회 청룡시리즈어워즈 신인남우상, 제14회 코리아드라마어워즈 남자신인상을 수상했다. 또한 올해 초 방영된 '환상연가'에서는 1인 2역에 도전했다. 박지훈은 "새로운 환경에서 새로운 시작을 하게 되었다"라며 "새로움이 주는 기대감이 매우 크다. 팬 여러분도 저의 새로운 활동을 많이 기대해달라"고 소감을 밝혔다. YY엔터테인먼트는 "가수는 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, ‘시네마천국’ 무빙 포스터+스케줄러 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142576"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원/성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)'의 앨범명 무빙 포스터와 스케줄러를 공개했다. 영화 포스터처럼 제작된 무빙 형태의 포스터에는 앨범명 '시네마천국'과 함께 아홉 멤버의 이름이 캐스트 타이틀로 표기되어 있다. 필름에는 각 멤버의 무결점 비주얼이 클로즈업 컷으로 담겨 눈길을 끈다. 이어 공개된 스케줄러에 따르면, ZEROBASEONE은 트랙 포스터, 서머 트랙 비디오, 앨범 샘플러, 스토리보드 등 다양한 티징 콘텐츠로 컴백 주간을 꽉 채운다. 특히, ZEROBASEONE은 세 개의 타이틀 포스터, 두 편의 뮤직비디오 티저를 비롯해 영화 장르처럼 BAD·ROMANCE·SF 등 세 가지 버전의 콘셉트 포토 공개를 예고해 궁금증을 높인다. ZEROBASEONE의 컴백은 지난 5월 발매한 미니 3집 'You had me at HELLO' 이후 약 3개월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 최진혁 “정은지만큼 배울 점 많은 후배 처음” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370530"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 정은지에 대해 “배울 점이 많은 후배는 처음이었다”고 말했다. 최진혁은 최근 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’) 종영 기념 라운드 인터뷰를 진행했다. 이날 최진혁은 “정은지가 모든 신을 촬영할 때 진심과 열정이 다 보인다. 방송을 보면서 느낀 점은 그런 에너지가 브라운관을 통해서 삐져나오고 사람들을 사로잡는다고 생각했다. 그 모습을 보면서 절대로 저런 부분을 잃지 말아야겠다고 다짐했다”고 말했다. 그러면서 “정은지는 나이가 한참 어린데도 성숙하다. 자신감과 다른, 자신을 믿는 굳건함이 있다. 에이핑크라는 그룹으로 데뷔해서 연기까지 이어온 것이 그런 굳건함이 있어서 가능했다고 생각했다”고 전했다. 이어 “정은지만큼 후배인데도 배울 점이 많은 후배는 처음”이라며 “다른 후배들이 배울 점이 없었다는 것이 아니라 정은지 씨한테는 제가 가지고 있지 않는 무언가가 있다. 강단이 있고 자기만의 색깔이 있는 것이 부러웠다”고 덧붙였]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 최진혁 “눈뜨면 시청률 찾아봐” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370529"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 “눈뜨면 시청률이 얼마나 나왔나 찾아본다”고 말했다. 최진혁은 최근 서울 강남구 한 카페에서 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’) 종영 기념 라운드 인터뷰를 진행했다. 이날 최진혁은 “일어나면 시청률을 확인했다. 눈뜨면 본다. 시청자 반응도 찾아본다. 단체 카톡방에 스태프분들이 반응을 찾아서 보내주신다”고 말했다. 최진혁은 기억에 남는 반응이 무엇이냐는 질문에 “재밌다는 반응이 좋았다. 또 이미진(정은지)이랑 임순(이정은)이 같은 사람처럼 보인다는 반응도 좋았다”고 답했다. 그러면서 “주연 배우가 시청률 신경을 안 쓴다면 거짓말”이라며 “시청률은 저희가 열심히 하고 안하고의 문제가 아니고 운도 따라야 한다. 올림픽이랑도 싸워야 하는 상황”이라고 이야기했다. 이어 “주연 배우가 욕먹을 정도로 연기를 못했다면 책임이 있다. 배우뿐 아니라 다른 스태프도 마찬가지라고 생각한다”고 덧붙였다. ‘낮과 밤이 다른 그녀’는 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 존박, 세계 11위 명문대 졸업생 아니었다…"최종학력 고졸"('빠더너스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673824"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 자신의 최종 학력이 고졸이라고 밝혔다. 4일 유튜브 채널 '빠더너스'에는 'R&amp;B 가수 vs F&amp;B 고수! 중저음 성대에서 고성 나올 때까지 도발하는 토크쇼 | 딱대 EP12 존박'라는 영상이 게재됐다. 존박은 최근 신곡 '비스타(VISTA)'를 냈다고 밝혔다. 존박은 "정규 2집이 나오는데 선공개 싱글 '비스타'라는 곡을 발표했다"며 짧게 노래를 들려줬다. 샘문(문상훈)은 "목소리와 노래가 정말 좋다. 전 잘 모르지만 사운드가 세련된 느낌이 든다"고 칭찬했다. 이어 "한국이 자랑하는 보컬 레전드에 올라가도 손색이 없을 것 같다"고 극찬했다. 그러면서 "김나박이(김범수, 나얼, 박효신, 이수)에 추가해야 될 것 같다"라며 "김존나박이"라고 말했다. 존박은 다소 당황스러운 표정을 지었다. 샘문은 존박하면 빠지지 않는 키워드가 '엄친아'라고 소개했다. 존박은 "과찬이다"며 쑥스러워했다. 샘문은 "갖고 계신 거에 비해 겸손하기로 유명하다"고 치켜세웠다. 샘문은 존박의 '나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 지드래곤, 5일 '저스피스' 재단 창립…하반기 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177641"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤이 저스피스 재단을 창립한다. 소속사 "지난해 12월 기자회견을 통해 설립을 예고한 이후, 올해 1월부터 자문회의와 전문가 면담, 분야별 대담, 사업 준비 등을 거쳤다"라며 "지드래곤이 명예이사장을 맡는 재단(JusPeace Foundation)' 창립행사가 8월 5일 개최된다"라고 밝혔다. 이 자리에는 재단의 공익사업과 기부 모금, 대외홍보 등에 동행해나갈 각계의 전문가들 50여 명이 자리할 예정이다. 행사는 재단 이사장이자 지드래곤 소속사인 갤럭시코퍼레이션 최용호 대표의 개회사로 시작해 오희영 저스피스 재단 대표이사의 재단 사업 소개, 재단 감사 겸 법무법인 디엘지 대표 조원희 변호사가 '창작자와 지적재산권 선용' 발표, 생명다양성재단 이사장 최재천 이화여대 명예교수 '저스피스가 나아갈 길, 어떤 평화인가' 발표 등의 순서로 진행된다. 저스피스 재단은 그간 이 사회에 꼭 필요하면서도 다른 조직이 다루지 않는 구체적인 분야를 정해 공익사업을 펼치기 위해 숙고해왔다. 창]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승호 “성소수자 역 위해 매니큐어 칠하고 6kg 감량”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345302"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유승호가 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’에서 성소수자 역을 맡은 소감을 밝혔다. 지난 4일 방송된 JTBC ‘뉴스룸’ 초대석에는 유승호가 출연했다. 유승호는 6일 LG아트센터 서울에서 개막하는 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’로 데뷔 후 첫 연극 연기에 도전한다. 유승호는 “정확한 이유없이 마음이 가는대로. 한 번 해보고 싶은 마음이 가장 컸다”며 홀린듯이 출연을 결정했다고 설명했다. 또 성소수자인 프라이어 역을 맡은 것을 언급하며 “액세서리도 많이 사용한다. 프라이어는 화려한 인물이다. 보이는 모습도 중요하다보니 평소 하지 않던 것들을 많이 사용했다”고 말했다. 또 검은색 매니큐어를 칠한 것에 대해서는 “여러 색을 많이 칠해봤는데 이게 제가 소화할 수 있는 한계인 것 같다”고 덧붙이기도 했다. 유승호는 또 “동성애, 인종, 차별, 종교를 다룬다. 모르는 것 투성이라 (이런 내용을) 주제로 한 영화를 굉장히 많이 봤다. 극 중 에이즈에 걸린다. 그래서 체중을 6kg 정도 감량했다”고 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영♥마이큐, 공개 열애4년째차에도 꿀 떨어지는 커플…다정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709722"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 마이큐와 방송인 김나영이 4년째 굳건한 애정을 드러냈다. 마이큐는 지난 4일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "나영킴"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진에는 지난 3일 생일을 맞은 마이큐와 김나영이 함께 데이트를 즐긴 모습이 담겼다. 두 사람은 식당에서 환한 미소를 지으며 훈훈한 분위기를 드러냈다. 또 다른 사진에는 김나영과 마이큐가 서로 다정히 어깨동무를 한 채 길거리를 걷는 모습이 담겨 눈길을 끈다. 한편 김나영은 지난 2019년 전 남편과 이혼했으며 이후 두 아들을 키우고 있다. 이후 2021년 마이큐와 열애를 인정하며 공개 열애하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 미니스커트 입고 파워풀 안무…현역 아이돌 포스 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709721"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1(투애니원) 산다라박이 현역 아이돌 포스를 뽐냈다. 산다라박은 5일 자신의 인스타그램을 통해 "자기야 어디 갔어? Have you seen my boyfriend?"라는 글과 함께 영상을 올렸다. 공개된 영상에는 산다라박이 스카 립의 'Have you seen my boyfriend (Feat. Zeddy Will)에 맞춰 춤을 추는 모습이 담겼다. 그는 딱붙는 티셔츠에 프릴 미니스커트를 입고 아이돌다운 파워풀한 안무를 선보여 시선을 사로잡는다. 한편 산다라박이 속한 2NE1이 8년 만에 완전체로 돌아온다. 지난달 소속사 YG엔터테인먼트 양현석 총괄 프로듀서는 2NE1 프로젝트를 공식 발표, 2NE1은 오는 10월 초 서울 콘서트를 시작으로 일본 오사카, 도쿄 등 해외 투어를 이어갈 예정이다. 2NE1은 지난 2009년 데뷔 싱글 '파이어'(Fire)로 데뷔한 뒤 '아이 돈트 케어'(I Don't Care), '고 어웨이'(Go Away), '론리'(Lonely), '어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈, YY엔터와 전속계약 체결..방용국·배인혁과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255575"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 박지훈이 YY엔터테인먼트에 새 둥지를 틀었다. 5일 YY엔터테인먼트는 "최근 박지훈과 전속 계약을 체결했다"고 밝혔다. 아역배우로 연예계 활동을 시작한 박지훈은 2017년 그룹 워너원(Wanna One) 멤버로 발탁돼 큰 사랑을 받았다. 그룹 활동 이후에는 'L.O.V.E', 'Serious', 'Blank Effect(무표정)' 등의 곡을 발매하며 솔로 아티스트로서 꽉 찬 존재감을 펼쳤다. 박지훈은 다양한 작품에서 열연하며 배우로서도 두각을 드러냈다. 드라마 '조선혼담공작소 꽃파당', '연애혁명', '멀리서 보면 푸른 봄' 등을 통해 시청자의 눈도장을 찍었고, '약한영웅 Class 1'으로 지난해 '제2회 청룡시리즈어워즈' 신인남우상, '제14회 코리아드라마어워즈' 남자신인상을 수상하며 연기력을 인정받았다. 또한 올해 초 방영된 '환상연가'에서는 1인 2역에 도전해 호평을 받았다. 박지훈은 "새로운 환경에서 새로운 시작을 하게 됐다"라며 "새로움이 주는 기대감이 매우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 르세라핌, 30일 '크레이지' 발표…6개월만 초고속 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177638"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 컴백한다. 르세라핌은 30일 오후 1시 네 번째 미니 앨범 'CRAZY'를 발표한다. 르세라핌은 5일 0시 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스(Weverse)를 통해 컴백 소식을 전했다. 미니 4집 'CRAZY'는 "르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐보자"라는 간단명료한 메세지를 담은 앨범이다. 같은 시각 하이브 레이블즈 유튜브 채널과 쏘스뮤직 공식 SNS에는 신보의 로고모션이 게재됐다. 이번 영상은 팀의 로고가 번개를 맞은 뒤 앨범명인 'CRAZY'라는 글자로 변하는 과정을 담았다. 큰 소리, 섬광으로 존재감을 과시한 번개와 신보의 메시지가 어우러져 짜릿한 쾌감을 선사했다. 로고모션에는 처음 듣는 음악 한 소절이 삽입돼 궁금증을 유발했다. 음원의 분량은 2초에 불과하지만 세련된 비트와 "Da da da da da"라는 가사가 강력한 중독성을 자아냈다. 전 세계 팬들은 이 음원이 신곡의 일부인지 유추하며 흥미로워했다. 'CRAZY'는 올 2월 발매된 미니 3집 'EASY' 이후 6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 8월 30일 ‘크레이지’한 컴백… 6개월만 신보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370524"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌이 오는 30일 네 번째 미니 앨범 ‘크레이지’(CRAZY)로 돌아온다. 르세라핌은 5일 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스를 통해 컴백 소식을 전했다. 미니 4집 ‘크레이지’는 “르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐보자”라는 간단명료한 메세지를 담은 앨범이다. 또한 하이브 레이블즈 유튜브 채널과 쏘스뮤직 공식 SNS에는 신보의 로고모션이 게재됐다. 이번 영상은 팀의 로고가 번개를 맞은 뒤 앨범명인 ‘크레이지’라는 글자로 변하는 과정을 담았다. 큰 소리, 섬광으로 존재감을 과시한 번개와 신보의 메시지가 어우러져 짜릿한 쾌감을 선사했다. 로고모션에는 처음 듣는 음악 한 소절이 삽입돼 궁금증을 유발했다. 음원의 분량은 2초에 불과하지만 세련된 비트와 “Da da da da da”라는 가사가 강력한 중독성을 자아냈다. ‘크레이지’는 올 2월 발매된 미니 3집 ‘이지’ 이후 6개월 만에 나오는 르세라핌의 신보다. 국내를 비롯해 글로벌 음악시장에서도 탄탄하게 입지를 다지고 있는 이들의 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연 "♥남편+딸, 내 완벽주의 성향 힘들어해..기다려줘서 고마워" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177637"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 가족들에게 고마움을 전했다. 4일 유튜브 채널 '요정재형'에는 '그런 시기를 어찌 버텼니 도연아....!'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 게스트로 출연한 전도연은 스스로에 대해 엄격한 편이라고 고백했다. 전도연은 "연기할 때는 집중할 수밖에 없다. 이유는 후회하고 싶지 않아서다"라며 "연기를 '1부터 10까지 완벽하게 해야지'가 아니라 후회하고 싶지 않은 거다"라며 완벽주의 성향을 고백했다. 이에 정재형은 "그 완벽주의가, 그나마 나는 혼자 살아서 괜찮을 수 있지만 같이 (사는 사람들이 힘들어하지 않냐)"고 조심스럽게 물었고, 전도연은 "(가족들이) 너무 힘들어한다"고 털어놨다. 전도연은 "근데 그게 주변에 결혼한 사람도 없고, 아이가 있어서 어떤 조언을 받을 수 있는 데가 없었다. 그래서 온전히 제가 부딪혀서 뭔가를 다 알아가야 되는 거였다"며 "그러니까 저는 제 방식이 맞다고 생각을 할 수밖에 없는데, 그 옆의 사람은 얼마나 피곤하겠냐. 근데 그걸 몰랐다. 나중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["서현 23년만 반말하기로"..'써니 빠진' 소녀시대, 17주년 기념 모임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255574"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대가 데뷔 17주년을 맞아 모였다. 최수영은 5일 자신의 인스타그램에 "파니&amp;소시&amp;소원 HappyBirthday. 서현 오늘부터 언니들한테 반말하기로 함. 순규야 보고싶어"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 써니를 제외한 7명의 멤버의 모습이 담겼다. 이들은 데뷔 17주년을 자축 겸 티파니 생일을 기념해 화이트로 드레스 코드를 맞춰 입었다. 특히 러블리한 분위기 속 스웨그 넘치는 유리가 눈길을 끌기도 했다. 이에 서현은 "아직 조금 어색한데.. 잘해볼거야 언니"라고 댓글을 달았고, 유리는 "귀여워 서현 반모 23년만"이라고 말했다. 한편 소녀시대는 2007년 8월 5일 '다시 만난 세계'로 데뷔했다. 이후 '소녀시대', '키싱 유', '지', '소원을 말해봐', '훗', '라이언 하트', '포에버 원' 등 연달아 히트시키며 큰 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 명예이사장 된다… 오늘(5일) ‘저스피스 재단’ 출범식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370523"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤 재단 ‘저스피스 재단’(JusPeace Foundation) 창립행사를 개최한다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션은 5일 “지난해 12월 기자회견을 통해 설립을 예고한 이후, 올해 1월부터 자문회의와 전문가 면담, 분야별 대담, 사업 준비 등을 거쳤다”며 지드래곤이 명예이사장을 맡는 재단 창립행사의 8월 5일 개최 소식을 전했다. 이 자리에는 재단의 공익사업과 기부 모금, 대외홍보 등에 동행해나갈 각계의 전문가들 50여 명이 자리할 예정이다. 행사는 재단 이사장이자 지드래곤 소속사인 갤럭시코퍼레이션 최용호 대표의 개회사로 시작해 ▲ 오희영 저스피스 재단 대표이사의 재단 사업 소개 ▲ 재단 감사 겸 법무법인 디엘지 대표 조원희 변호사가 ‘창작자와 지적재산권 선용’ 발표 ▲ 생명다양성재단 이사장 최재천 이화여대 명예교수 ‘저스피스가 나아갈 길, 어떤 평화인가’ 발표 등의 순서로 진행된다. 저스피스 재단은 그간 이 사회에 꼭 필요하면서도 다른 조직이 다루지 않는 구체적인 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새 둥지 찾은 박지훈, 방용국·배인혁과 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002652391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002652391"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 박지훈이 새로운 둥지를 찾았다. 박지훈은 방용국·배인혁 등이 속한 YY엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 5일 YY엔터테인먼트는 "가수는 물론 배우로서도 성공적으로 자리매김한 박지훈과의 시너지가 기대된다"면서 "박지훈이 다양한 분야에서 더욱 활발히 활동할 수 있도록 적극적으로 지원하겠다"고 전했다. 아역배우로 연예계 활동을 시작한 박지훈은 2017년 그룹 Wanna One(워너원) 멤버로 발탁되며 주목받았다. 그룹 활동 이후에는 ‘L.O.V.E’, ‘Serious’, ‘Blank Effect(무표정)’ 등의 곡을 발매하며 솔로 아티스트로 자리매김했다. 박지훈은 다양한 드라마를 통해 배우로도 두각을 드러냈다. ‘조선혼담공작소 꽃파당’, ‘연애혁명’, ‘멀리서 보면 푸른 봄’ 등을 통해 시청자의 눈도장을 찍었고, ‘약한영웅 Class 1’으로 지난해 ‘제2회 청룡시리즈어워즈’ 신인남우상, ‘제14회 코리아드라마어워즈’ 남자신인상을 수상했다. 또한 올해 초 방영된 ‘환상연가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["예쁘지 않나요?" 방탄소년단 진, 파리의 '근본적인 아름다움']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255573"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 파리에서 '근본적인 아름다움'으로 또다시 전 세계를 사로잡았다. 최근 삼성 프랑스 공식 인스타그램 계정과 X(옛 트위터) 계정은 진이 올림픽 체험 팝업에 방문했다는 문구와 함께 완벽한 비주얼이 담긴 진의 영상을 공개했다. 진은 옅은 색의 스트라이프 셔츠와 청바지를 입은 채 등장, 감탄을 일으키는 최고의 외모와 소년미를 자랑했다. 밝은 인사와 함께 파리에 있는 삼성 올림픽 체험관에 와 있다고 소개한 진은 넓은 직각 어깨와 훤칠한 키의 황금비율 피지컬로 체험관 내를 걸으며 모델 포스를 뽐냈다. 국제올림픽위원회(IOC)의 공식 파트너(Worldwide Partner)인 삼성전자의 선수들을 위한 휴대폰을 보고 미소 지은 진은 이미지나 텍스트에서 손가락, S펜 등으로 원을 그리면 검색할 수 있는 '서클 투 서치' 기능을 사용해 보고, 귀여운 게임을 즐기기도 했다. 진은 올림픽 핀(기념 배지)을 소개하기도 하고, 조각 같은 옆모습을 보이며 자신이 직접 기계로 뽑은 JI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈 YY엔터와 전속계약, 배인혁·방용국과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142575"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 박지훈이 YY엔터테인먼트와 손잡았다. YY엔터테인먼트는 5일 "최근 박지훈과 전속 계약을 체결했다"고 밝혔다. 아역배우로 연예계 활동을 시작한 박지훈은 2017년 그룹 Wanna One(워너원) 멤버로 발탁돼 큰 사랑을 받았다. 그룹 활동 이후에는 'L.O.V.E', 'Serious', 'Blank Effect(무표정)' 등의 곡을 발매하며 솔로 아티스트로서 꽉 찬 존재감을 펼쳤다. 박지훈은 다양한 작품에서 열연하며 배우로서도 두각을 드러냈다. 드라마 '조선혼담공작소 꽃파당', '연애혁명', '멀리서 보면 푸른 봄' 등을 통해 시청자의 눈도장을 찍었다. '약한영웅 Class 1'으로 지난해 '제2회 청룡시리즈어워즈' 신인남우상, '제14회 코리아드라마어워즈' 남자신인상을 수상하며 연기력을 인정받았다. 또한 올해 초 방영된 '환상연가'에서는 1인 2역에 도전해 호평을 받았다. 박지훈은 "새로운 환경에서 새로운 시작을 하게 됐다"며 "새로움이 주는 기대감이 매우 크다. 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "추구미 지드래곤"…재재, 가비·승헌쓰와 '가성비 싹쓰리' 결성('문명특급')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673818"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 재재, 댄서 가비, 크리에이터 승헌쓰가 혼성 그룹을 결성한다. 4일 유튜브 채널 '문명특급'에는 '혼성그룹 데뷔합니다 300만 원으로 | EP.0'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 영상에서 재재는 가비에게 전화를 걸어 음원 발매를 제안했다. 재재는 가비에게 "가비걸 음원을 냈었나. 음원 어때?"라고 제안했고 가비는 "나 진짜 하고 싶다. 도와 달라. 하고 싶다"고 망설임 없이 답했다. 재재가 "솔직히 너랑 나랑 메인보컬은 아니지 않나"고 말하자 가비는 "승헌쓰가 진짜 노래 잘한다"며 새 멤버를 추천했다. 재재는 "우리 지금 가성비 싹쓰리다"라며 유재석, 이효리, 비의 프로젝트그룹 '싹쓰리'를 언급했다. 재재는 목표점을 묻자 "빌보드 뮤직 어워드"라고 답해 웃음을 자아냈다. 가비는 "멜론 차트에서 10위 안에 드는 것"이라고 진지하게 답했다. 승헌쓰는 "요즘에 그거 되게 힘들다"고 덧붙였다. 재재는 "적어도 나고야 정도는 가야지"라고 큰 목표를 제시하며 웃었다. 가비는 "사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자녀학비 1억' 현영, ♥남편도 만만치 않은 자식 사랑 "딸바보 아빠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177636"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 현영이 가족들과 주말 나들이를 자랑했다. 4일 현영은 "일요일 떠나자요~"라며 직접 차를 몰고 길을 나섰다. 현영은 "남편이 찍어준 나"라며 애정이 가득 담긴 사진으로 남편과 금슬을 보여줬다. 현영과 남편은 두 자녀를 데리고 수영장에서 가족들만의 화기애애한 시간을 가졌다. 현영은 딸과 노는 남편을 보며 "딸바보 아빠 안껴주는 딸"이라며 귀여운 두 사람의 모습을 바라보기도 했다. 한편 현영은 지난 2012년 금융업 종사자와 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 최근 자신의 유튜브 채널 '현영누나누나의'을 통해 국제 학교에 재학 중인 딸 방을 소개하며 "딸이 인천시 대표 선수로 뽑혀 전국 체전에 나갔다. 배영 50m가 대표 종목이고 기록이 37초 04가 나온다"라며 흐뭇해해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, ‘저스피스 재단’ 창립…“저작권 수익 기부”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345298"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공익 사업을 하겠다고 예고했던 가수 지드래곤이 저스피스 재단을 설립했다. 5일 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션은 “지난해 12월 기자회견을 통해 설립을 예고한 이후, 올해 1월부터 자문회의와 전문가 면담, 분야별 대담, 사업 준비 등을 거쳤다”라며 “지드래곤이 명예이사장을 맡는 재단(JusPeace Foundation)‘ 창립행사가 8월 5일 개최된다”라고 밝혔다. 지드래곤은 지난해 12월 기자회견을 통해 설립을 예고한 바 있다. 이날 행상에는 재단의 공익사업과 기부 모금, 대외홍보 등에 동행해나갈 각계의 전문가들 50여 명이 자리할 예정이다. 행사는 재단 이사장이자 지드래곤 소속사인 갤럭시코퍼레이션 최용호 대표의 개회사로 시작해 ▲ 오희영 저스피스 재단 대표이사의 재단 사업 소개 ▲ 재단 감사 겸 법무법인 디엘지 대표 조원희 변호사가 ’창작자와 지적재산권 선용‘ 발표 ▲ 생명다양성재단 이사장 최재천 이화여대 명예교수 ’저스피스가 나아갈 길, 어떤 평화인가‘ 발표 등의 순서로 진행된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준희, 버닝썬 루머 해명 후 심경…"치유와 위로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310407"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 '짠한형 신동엽'서 루머 재차 해명 배우 고준희가 버닝썬 루머 피해 고백 이후 팬들의 응원에 위로를 받았다. 고준희는 4일 자신의 SNS에 "많은 격려와 응원 감사하다. 어떻게 지나갔는지도 모를 지난 5~6년이 주마등처럼 지나간다"며 "댓글 하나하나 읽어 보고 많은 위로가 됐다. 나보다도 마음고생 심했던 부모님도 많은 치유와 위로를 받으신 것 같다"고 밝혔다. 고준희는 2019년 빅뱅 전 멤버 승리가 주축이 돼 사회적으로 큰 파장을 일으켰던 '버닝썬 게이트'에 연관된 여배우라는 루머에 휘말렸다. 당시 승리와 정준영 등이 투자자 모임에 초대하려고 했던 여배우가 현재 뉴욕에 있어 초대할 수 없다는 대화 내용이 공개됐는데 그 여배우로 지목됐다. 고준희는 버닝썬과 관련이 없다고 해명하고 악플러들을 고소했지만 촬영 중이던 드라마에서 하차했고 오랫동안 활동을 쉬어야 했다. 그러다 고준희는 지난달 29일 공개된 유튜브 채널 '짠한형 신동엽' 영상에서 이와 관련한 심경을 고백했다. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 크롭톱·핫팬츠로 과감 노출…상큼 서머퀸 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709716"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 안유진이 여름 분위기를 뽐냈다. 안유진은 지난 4일 자신의 인스타그램 계정에 "꿈만 같았다, 모두 재미있길 바란다"라며 "롤라팔루자, 우리와 함께 해줘서 감사하다"고 글을 올렸다. 이와 함께 공개한 사진에는 안유진이 어깨와 배를 과감히 드러내는 튜브톱 의상에 핫팬츠를 입은 모습이 담겼다. 여기에 꽃무늬 액세서리로 상큼함을 더해 눈길을 끈다. 안유진이 속한 아이브는 지난 3일(현지시각) 미국 일리노이주 시카고 그랜트 공원에서 개최된 미국 대형 음악 축제 롤라팔루자 시카고(Lollapalooza Chicago)에 출연해 약 45분 동안 무대를 펼쳤다. 롤라팔루자는 지난 1991년 미국 시카고에서 시작된 대규모 음악 축제로 팝, 록 등 인기 있는 대중음악 장르를 아우르는 페스티벌이다. 아이브는 올해 K팝 걸그룹 중 유일하게 초대를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대, 17주년 자축 파티…써니 합성으로 완성한 완전체 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007709715"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대가 데뷔 17주년을 자축했다. 서현은 5일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "소녀시대 17살 축하해"라며 "어설픈 합성 이해해줘요, 마음만은 늘 함께인 순규(써니) 언니, 맞아요 저 반말하기로 했서현"이라고 글을 올렸다. 이와 함께 공개한 사진에는 써니를 제외한 소녀시대 멤버 전원이 모인 모습이 담겼다. 올화이트룩을 입은 이들은 환한 미소를 지으며 17주년을 자축하고 있다. 수영도 이날 자신의 SNS에 "(티)파니, 소녀시대, 소원 해피 벌스데이"라며 "서현 오늘부터 언니들한테 반말하기로 함, 순규(써니)야 보고 싶어"라고 글을 게재했다. 서현은 해당 게시글에 "아직 조금 어색한데 잘해볼 거야 언니"라며 웃었다. 유리는 "귀여워, 서현 반모(반말 모드) 23년만"이라고 덧붙였다. 또한 이와 함께 공개된 사진에는 소녀시대 멤버들이 17주년 케이크와 함께 파티를 즐긴 모습이 담겨 훈훈함을 자아낸다. 지난 1일 생일을 맞이한 티파니를 중심으로 멤버들이 축하하는 모습도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 전도연, ♥9살 연상 남편에 공개고백…“기다려줘서 고마워“(‘요정재형’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673817"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 완벽주의임을 인정했다. 4일 유튜브 채널 '요정재형'에는 '그런 시기를 어찌 버텼니 도연아..!'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 전도연의 이야기를 듣던 정재형은 전도연에게 "'나에 대해 엄청 엄격하구나'라는 생각이 들었다"고 했다. 이에 전도연은 "나는 좀 그렇다"며 완벽주의를 인정했다. 정재형은 전도연의 완벽주의 성향에 공감하며 그러한 성향에 대해 가족들은 어떻게 생각하냐고 물었고 전도연은 가족들이 "너무 힘들어한다"고 답해 웃음을 자아냈다. 전도연은 "주변에 결혼하거나 아이 있는 사람이 없어서 조언받을 곳이 없었다. 온전히 내가 부딪혀서 뭔가를 다 알아가야 했다"라고 회상했다. 이어 "그러니까 난 내 방식이 맞다고 생각했는데, 옆에 사람은 얼마나 피곤했겠냐. 그걸 몰랐다. 나중에 알았다. 오히려 결혼하면서 내가 어떤 사람인지 알게 된 것 같다. 내 마음대로 안 되면 이렇게 뭔가가 치밀어 오르는 것도 몰랐다. '그럴 수 있지'란 말에 '어떻게 그래?', '안 그러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대, 데뷔 17주년 축하… “서현 드디어 반말하기로”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370521"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대가 데뷔 17주년을 맞았다. 5일 소녀시대 멤버들은 각자 SNS를 통해 단체 사진을 게재하며 15주년을 축하했다. 윤아는 “Girls’ Generation, 17th Debut Anniversary”이라며 소녀시대 데뷔 17주년을 자축, 수영 역시 “영원한 세븐틴”이라며 애정을 드러냈다. 또한 수영 SNS에는 “#서현 오늘부터 언니들한테 반말하기로함^^”이라는 재치 있는 해시태그로 웃음을 안겼다. 이에 서현도 “#맞아요 저 반말하기로 했서현 하하..”라며 귀엽게 반응했다. 유리는 “귀여워 서현 반모 23년만”이라며 더욱 돈독해진 우정을 과시했다. 특히 함께하지 못한 써니의 빈자리를 멤버들이 합성 사진으로 대체해 유쾌함을 더했다. 누리꾼들은 “소녀시대 17주년 축하해요”, “나만 늙었지 또”, “여전히 아름다운 여신들”, “17주년 기념 컴백 가보자” 등 축하의 댓글을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연, 후배들 사랑 듬뿍 받지만…"버릇없는 후배 뒤에서 욕해" ('요정재형')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177633"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연이 '후배'들에 대한 생각을 밝혔다. 4일 유튜브 채널 '요정재형'에는 '그런 시기를 어찌 버텼니 도연아'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 정재형은 최근 전도연이 출연한 연극 '벚꽃동산'에 대해 "홍보보다 후배들이 대기실에서 찍은 사진이 많은 이슈가 됐다. 후배들이 되게 좋아하는 배우구나 생각했다"라고 밝혔다. 실제 배우 배두나를 비롯해 김고은, 임지연, 차은우, 천우희 등 많은 후배들이 전도연의 연극을 직접 관람하고 인증사진을 남겨 화제를 모은 바 있다. 이에 "되게 고마웠다"는 전도연은 "내가 인생을 잘 살았구나, 잘 살아남았구나, 잘 버텼구나"라는 감정을 드러냈다. 또한 정재형은 김고은이 '요정식탁' 출연 당시 전도연에 대해 언급한 말을 전했다. "김고은 씨가 나왔을 때 후배한테 (먼저) 조언을 안 한다고 말한 적 있다, 오히려 칭찬을 더 많이 해줬다던데"라고 했고, 전도연은 "기억이 잘 (안 난다)"라며 쑥스러워 하면서도 "항상 얘기하는 건 선후배이긴 하지만, 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GD 재단 ‘저스피스 재단’ 오늘 창립행사, 지드래곤 명예이사장 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142573"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 12월 기자회견을 통해 설립을 예고했던 지드래곤(본명 권지용) 재단 '저스피스 재단(JusPeace Foundation)'이 5일 창립행사를 개최한다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션은 "지난해 12월 기자회견을 통해 설립을 예고한 이후, 올해 1월부터 자문회의와 전문가 면담, 분야별 대담, 사업 준비 등을 거쳤다"라며 "지드래곤이 명예이사장을 맡는 재단(JusPeace Foundation)' 창립행사가 5일 개최된다"라고 밝혔다. 이 자리에는 재단의 공익사업과 기부 모금, 대외홍보 등에 동행해나갈 각계의 전문가들 50여 명이 자리할 예정. 행사는 재단 이사장이자 지드래곤 소속사인 갤럭시코퍼레이션 최용호 대표의 개회사로 시작해 ▲ 오희영 저스피스 재단 대표이사의 재단 사업 소개 ▲ 재단 감사 겸 법무법인 디엘지 대표 조원희 변호사가 '창작자와 지적재산권 선용' 발표 ▲ 생명다양성재단 이사장 최재천 이화여대 명예교수 '저스피스가 나아갈 길, 어떤 평화인가' 발표 등의 순서로 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 여름 탈출법 자랑! “3개월 기다린 젤리 슈즈, 그물보다 시원해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016268"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시영이 젤리 슈즈 사랑에 여념이 없다. 배우 이시영이 지난 4일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 이시영은 “운동화랑 젤리중에 어떤거?”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며, 팬들에게 자신의 일상을 공유했다. 특히, 3개월을 기다려 받은 젤리 슈즈에 대한 기쁨을 표현해 눈길을 끌었다. 이시영은 회색의 타이트한 원피스를 입고 있었다. 이 드레스는 몸매를 강조하는 디자인으로, 단순하지만 세련된 이미지를 연출했다. 컬러가 무난한 회색이라 다양한 액세서리와 매치하기에도 적합하다. 또한, 그녀가 신은 젤리 슈즈는 3개월을 기다려 받은 특별한 제품이다. 투명하면서도 반짝이는 젤리 슈즈는 여름철에 시원한 느낌을 주고, 유니크한 스타일을 완성시킨다. 젤리 슈즈는 캐주얼한 느낌을 주면서도 독특한 패션 아이템으로 자리 잡을 수 있다. 특히, 이시영의 스타일은 편안하면서도 세련된 느낌을 주며, 액세서리와 신발 선택에서 그녀의 개성과 취향이 잘 드러난다. 한편, 이시영은 디즈니+ 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최예나, 日 '간사이 컬렉션' 빛냈다..무대→런웨이 '글로벌 아이콘']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255569"/>
        <updated>2024-08-04T23:15:15.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나(YENA)가 '간사이 컬렉션'을 빛냈다. 최예나는 지난 1일 일본 오사카에서 열린 '간사이 컬렉션 2024 AUTUMN&amp;WINTER'(이하 '간사이 컬렉션')에 참여했다. '간사이 컬렉션'은 일본 최대 규모 패션쇼 중 하나로, 매년 수많은 관객과 트렌드를 이끄는 인기 아티스트들이 총출동하는 자리다. 지난 3월 '간사이 컬렉션 2024 SPRING&amp;SUMMER'에 참여한 최예나는 5개월 만에 또다시 '간사이 컬렉션'의 초청을 받아 글로벌 아이콘의 존재감을 떨쳤다. 이날 최예나는 '간사이 컬렉션' 런웨이를 진행했을 뿐만 아니라 일본어 버전의 'SMILEY(스마일리)'와 'Good Morning(굿모닝)' 무대를 선보였다. 무대를 장악하는 카리스마와 미소가 절로 나오는 '스마일 요정'의 면모를 발산하며 현장을 뜨겁게 달궜다. 특유의 해피 바이러스로 글로벌 팬들의 마음을 사로잡고 있는 최예나는 가수 활동 및 방송 등에 출연하며 만능 엔터테이너의 면모를 보여주고 있다. 또 전국의]]></content>
    </entry>
</feed>