<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-10T02:12:11.278Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['KPOP' 발표했던 래퍼, 파리 올림픽 보러 갔다가 '폭행' 체포 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134069"/>
        <updated>2024-08-10T02:12:10.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 트래비스 스콧이 파리에서 폭행 혐의로 체포됐다. 9일(현지시각) 피플 등 외신 보도에 따르면 트래비스 스콧은 이날 오전 프랑스 파리에 있는 5성급 호텔에서 보안요원을 폭행한 혐의로 경찰에 붙잡혔다. 이 보안요원은 트래비스 스콧과 보디가드 사이 싸움을 말리다가 폭행을 당한 걸로 알려졌다. 트래비스 스콧은 전날 파리 올림픽에서 진행된 미국 대표팀 농구 준결승전을 직접 관람했다. 경기가 끝난 후 자신의 보디가드와 싸움이 붙었고 이를 말리려던 보안요원을 폭행한 걸로 보인다. 1991년생인 트래비스 스콧은 미국 출신 래퍼로 2013’년 데뷔했다. ‘THE SCOTTS(더 스콧)’, 'FRANCHISE(프랜차이즈)' 등의 히트곡으로 빌보드 핫 100 차트 1위에 오르기도 했다. 지난 7월에는 래퍼 배드 버니와 뮤지션 위켄드와 콜라보한 신곡 'KPOP'을 발매했다. 다만 'KPOP'의 앨범 표지가 일장기를 연상케 하고 가사가 K-POP과는 전혀 관련 없어 ‘노이즈 마케팅’ 비난을 받기도 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호아킨 피닉스 “게이 로맨스영화 갑자기 하차”, 노골적 장면 때문[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860314"/>
        <updated>2024-08-10T01:02:56.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아카데미 남우주연상에 빛나는 호아킨 피닉스(49)가 토드 헤인즈 감독의 게이 로맨스 영화 촬영을 불과 5일을 앞두고 하차해 파문이 일고 있다. 9일(현지시간) 버라이어티에 따르면, 피닉스는 헤인즈 감독, 존 레이몬드와 함께 탐정 러브 스토리의 각본을 함께 개발했지만 촬영을 앞두고 갑자기 불참을 선언했다. 제작에 가까운 소식통은 “피닉스가 겁을 먹었다”고 말했다. 제작진은 멕시코 과달라하라에 세트까지 지어놓은 상황이다. 또 다른 소식통은 “이 프로젝트가 위험에 처해 있으며 피닉스의 역할을 다시 캐스팅할 수 없다”고 밝혔다. 피닉스 이외의 배우들에게도 출연료를 지급해야하는 등 제작진은 수백만 달러의 손실을 입을 것으로 알려졌다. 제작진 사이에서는 피닉스의 하차가 영화 속 성관계 장면의 노골적인 성격과 관련이 있다는 추측이 제기됐다. 그러나 일부 소식통은 이 프로젝트의 강도 높은 콘셉트를 헤인즈에게서 가져온 것은 피닉스였다고 강조했다. 헤인즈는 2023년 9월 버라이어티와의 인터뷰에서 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호아킨 피닉스, 게이 멜로 영화 촬영 5일전 돌연 하차 “베드신에 겁 먹어”[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134043"/>
        <updated>2024-08-10T01:02:56.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 호아킨 피닉스가 게이 로맨스를 다룬 영화 촬영 5일 전 돌연 하차해 영화제작이 취소될 위기에 처했다. 9일(현지시간) 연예매체 페이지식스 보도에 따르면 호아킨 피닉스는 토드 헤인즈 감독이 연출하는 게이 로맨스 영화 주연을 맡을 예정이었다. 하지만 촬영시작하기 불과 5일 전 “겁을 먹고” 갑자기 하차했다. 해당 영화는 캘리포니아를 떠난 멕시코로 향하는 게이 연인의 로맨스를 그리는 영화로, 두 게이의 ‘위험한 친밀감 장면’이 포함됐다. 한 소식통은 호아킨 피닉스가 영화에서 하차한 이유에 대해 “영화의 주제가 한 요인이었다”고 했다. 호아킨 피닉스가 영화 촬영 직전 하차하면서 혼란이 일어났다. 그는 헤인즈, 존 레이먼드와 함께 각본에 깊이 관여했기 때문이다. 앞서 토드 헤인즈는 지난해 5월 “다음 영화는 나와 호아킨 피닉스가 함께 기획한 각본으로, 그가 내게 가져온 몇 가지 생각과 아이디어를 바탕으로 만든 장편영화다”라고 밝혔던 바. 더불어 “우리는 그(호아킨 피닉스)를 스]]></content>
    </entry>
</feed>