<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-11T11:15:01.690Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'긴급 라방' 뉴진스, 하이브 내 무시 폭로 "25일까지 민희진 복귀시키길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719834"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 5명의 멤버들이 긴급 라이브 방송을 진행하고 하이브에 반기를 들었다. 11일 그룹 뉴진스는 공식 유튜브 채널 아닌 다른 채널을 통해 '뉴진스가 하고 싶은 말'이라는 제목으로 라이브를 진행했다. 멤버들은 자신들의 생각을 직접 말하고자 이 자리를 만들었다고 밝혔다. 혜인은 이날 "대표님께서 해임되신 지 얼마 지나지 않았음에도, 저희와 함께 일해오신 많은 분들이 부당한 요구와 압박 속에서 마음고생하는 모습을 보는 게 힘들었다"며 "또 저희 다섯명의 미래가 걱정됐다. 솔직히 이 라이브를 준비하며 어떤 반응들이 있을지 당연히 걱정이 있었다. 그리고 대표님께서 시킨 것 아니냐는 엉뚱한 말들이 나올 수 있을 것 같아 그 부분도 걱정됐다"고 말문을 열었다. 이어 "확실히 말하고 싶은 건, 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브이고, 촬영 세팅과 장소 등 저희끼리 준비할 수 없는 부분은 믿고 신뢰할 수 있는 감독님들께 도움을 받았다"며 "버니즈(팬) 분들도 나서서 도와주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "25일까지 민희진이 대표인 어도어로 돌려놔라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927158"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이브방송서 방시혁·하이브 작심 비판…"순응하거나 동조 안해" "민희진은 핵심적이고 대체 불가능한 존재, 그만 괴롭혀라" 이태수 최주성 기자 = 걸그룹 뉴진스가 11일 민희진 전 대표의 복귀를 바란다며 "25일까지 어도어를 원래대로 돌려놓으라"고 하이브와 방시혁 의장에게 요구했다. 뉴진스 멤버 5명은 이날 오후 유튜브 라이브 방송을 통해 "저희가 원하는 건 민희진 대표가 대표로 있는 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어"라며 이같이 말했다. 뉴진스 멤버들은 지난 4월 민 전 대표와 하이브의 갈등이 수면 위로 떠오른 이래 법원에 탄원서를 제출하거나 시상식 소감으로 애정을 드러내는 등 민 전 대표 측에 서 왔다. 그러나 멤버 전원이 '작심'하고 하이브와 방 의장을 상대로 구체적인 요구 사항을 밝힌 것은 이번이 처음이다. 멤버 민지는 "이런 요청을 드리는 것은 이것이 하이브와 싸우지 않고 잘 지낼 수 있는 방법이기 때문"이라고 그 배경을 설명했다. 민 전 대표는 지난달 27일 '경영과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늘 VS 주비트레인, 반복된 폭로…막 나가는 진흙탕 싸움 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770665"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이하늘이 주비트레인을 향한 폭로전을 연일 지속하며 진흙탕 싸움을 이어가고 있다. 이하늘 소속사 펑키타운은 지난 9일 주비트레인에게 형사 고발 당해 입건된 사실을 인정하며 "수사기관의 판단이 내려진 것은 아니"라고 강조했다. 또한 이하늘은 주비트레인씨 및 그의 소속사 대표 이모씨에 대하여 사기, 횡령, 전자손괴기록 업무방해, 위계에 의한 업무방해 등으로 고발했다고 밝혔다. 특히 이하늘은 "주비트레인은 입사 한달이 채 지나지 않아 이모씨와 작당하여 촬영 비용 등의 지급처를 회사에 허위로 알려 본인들이 개인적으로 유용하는 등의 범죄 행각을 벌여 왔다"며 변변한 수입이 없는 주비트레인을 도왔으나 이런 상황이 됐다고 배신감을 느끼고 있다고 호소했다. 이어 이하늘은 11일 주비트레인을 저격하는 영상을 자신의 유튜브 채널에 게재했다. 그는 "허위사실? 뒤에 나올 영상은 깨끗한 척하는 주현우(주비트레인 본명)의 추억을 함께한 지인의 제보 영상"이라며 주비트레인이 대마초를 피웠다고 지인 A씨의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["25일까지 민희진 대표 복귀시켜달라…새 환경 순응 안할 것" 뉴진스의 최후통첩 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379256"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브를 향해 민희진 어도어 전 대표의 복귀를 요구하며 최후통첩을 남겼다. 뉴진스는 11일 오후 뉴진스 공식 계정 아닌 타 유튜브 채널을 통한 라이브 방송에서 대표이사 교체 등 내홍을 겪고 있는 소속사 어도어의 상황에 대한 심경을 처음으로 직접 밝히고 민희진 전 대표를 대표이사직에 복귀시켜줄 것을 요구했다. 뉴진스 혜인은 “이렇게 갑작스러운 자리로 인해 놀라신 분들도 계실 것 같다. 대표님이 해임되신 지 얼마 되지 않았음에도 불구하고 우리와 함께 일해온 많은 분들이 부당한 요구와 협박 속 마음고생 하시는 걸 보는 게 너무 힘들었다. 그 상황을 지켜볼 수 밖에 없음이 너무 답답했고 다섯 명의 미래가 답답했다”고 말했다. 혜인은 “라이브 후 어떤 반응들이 있을지 당연히 걱정이 있었다. 그리고 대표님께서 시킨 것 아니냐는 엉뚱한 말이 나올 수도 있을 것 같아 그 부분도 걱정됐다. 그러나 이 부분은 확실히 말하고 싶다. 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 민희진 해임에 입 열었다..긴급 라이브 방송→계정 폐쇄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265287"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어 민희진 전 대표와 하이브의 갈등과 관련해 직접 입장을 밝혔다. 뉴진스는 11일 오후 새로운 유튜브 채널 'nwjns'에서 '뉴진스가 하고 싶은 말'이라는 제목으로 긴급 라이브 방송을 진행했다. 그러나 라이브 방송이 끝난 직후, 해당 영상은 삭제돼 볼 수 없는 상태로, 유튜브 계정마저 폐쇄됐다. '업로드한 사용자가 YouTube 계정을 폐쇄하여 더 이상 볼 수 없는 동영상입니다'라는 문구만 확인된다. 이날 혜인은 "라이브를 하기로 결정한 이유는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, (스태프들이) 부당한 요구와 압박 속에서 마음고생 하는 것을 보는 게 힘들었다. 그리고 저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐다"고 운을 뗐다. 앞서 어도어는 지난달 27일 이사회를 열고, 민희진 전 대표를 해임하고 김주영 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다. 어도어 측은 민희진 전 대표가 뉴진스 프로듀싱 업무는 그대로 맡을 계획이라고 밝혔지만, 민희진 전 대표 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인 “다섯 명 인생 걸린 일…하이브를 향한 이야기” 격정 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092799"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 혜인은 11일 유튜브 계정을 열고 “라이브를 하기로 결정한 이유는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, (스태프들이) 부당한 요구와 압박 속에서 마음 고생하는 것을 보는 게 힘들었다. 그리고 저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐다”라고 입을 열었다. 혜인은 “라이브를 하고 나면 어떤 반응이 있을지 걱정이 있었다. 대표님이 시킨 게 아니냐는 엉뚱한 말이 나올까 걱정됐다. 이 부분에 대해서는 확실하게 말하고 싶다. 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브”라고 말했다. 혜인은 “버니즈까지 나서서 도와주고 있는데, 저희만 숨어있는 건 아니라고 생각했다”며 “어른들의 일이라고 맡기고 기다리기에는, 다섯 명의 인생이 걸린 일이다. 아무것도 하지 않는 것보다 저희 이야기를 직접 하는 게 건강한 방식이라 생각해 용기냈다”고 밝혔다. 이어 혜인은 “결론적으로는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[속보] 뉴진스 혜인 “민희진 대표님 해임, 부당한 요구 너무 힘들다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001092797"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 사진 | 유튜브 뉴진스가 민희진 어도어 전 대표 해임 사태에 직접 입을 열었다. 뉴진스 혜인은 11일 유튜브 계정을 열고 “라이브를 하기로 결정한 이유는 (민희진) 대표님의 해임이 얼마 지나지 않았는데도, (스태프들이) 부당한 요구와 압박 속에서 마음 고생하는 것을 보는 게 힘들었다. 그리고 저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐다”라고 입을 열었다. 어도어 이사회는 지난달 27일 민 전 어 대표를 해임하고, 김주영 사내이사를 신임 대표로 선임했다. 이 과정에서 뉴진스 ‘디토’ ‘ETA’ 뮤직비디오를 작업한 신우석 돌고래유괴단 대표 등과 갈등을 빚으며 논란이 격화되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "25일까지 민희진 체제 어도어 돌려놔달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834358"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“저희 다섯 명의 미래가 걱정돼 용기를 내게 됐습니다.” 그룹 뉴진스가 민희진 전 어도어 대표의 해임 이후 벌어진 상황에 대해 직접 입장을 밝혔다. 뉴진스 다섯 멤버는 11일 별도로 개설한 유튜브 계정에 ‘뉴진스가 하고 싶은 말’이란 제목의 영상으로 그동안 말하지 못했던 심경을 허심탄회하게 털어놨다. 영상이 게재됐던 유튜브 계정은 현재 삭제된 상태다. 민지는 “반년째 뉴진스에 대한 불필요하고 피곤한 이야기가 끝없이 이어지고 있다”며 “당자사로서 마음이 너무 불편하다”고 고충을 토로했다. 이어 “저희는 같이 하고 싶은 음악과 이루고 싶은 목표가 있는데, 이런 상황이면 앞은 커녕 그간의 작업물, 팀의 색깔까지 잃게 될 것 같다. 결과적으로 저희를 무기력하게 만드는 것 같다”며 “더 이상은 저희에게 좋지 않은, 피곤한 이런 행동을 멈춰달라는 의미에서, 저희가 직접 의사를 표현하기 위해 이 자리를 만들었다”고 전했다. “민희진 대표 해임 소식 기사 보고 알아” 혜인은 “버니즈들도 우리를 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 긴급 라방 "어도어 모르는 일…숨어있는 건 아니라 생각"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001770632"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 어도어를 정조준하는 긴급 라이브 방송으로 파문을 일으켰다. 뉴진스는 11일 오후 정식 유튜브 계정이 아닌 새로운 유튜브 계정을 통해 "뉴진스가 하고 싶은 말"이라는 제목의 라이브 방송을 진행했다. 이날 멤버들은 한 사무실에서 어두운 표정으로 자리했다. 혜인은 먼저 "라이브를 하기로 결정한 이유를 말하고 싶다"고 말문을 열었다. 그는 "대표님이 해임되신지 얼마 안됐음에도 불구하고 저희가 계속해서 함께 일해온 많은 분들이 부당함과 압박 속에서 마음 고생하는 게 힘들었다. 그런 상황을 지켜볼 수 밖에 없다는 사실이 답답했다.또한 저희 다섯명의 미래가 너무 걱정됐다"라고 긴급 라이브를 한 이유를 밝혔다. 이어 혜인은 "라이브를 준비하면서 라이브를 하고 나면 어떤 반응이 있을지 걱정이 있었다. 그리고 대표님께서 시킨게 아니냐는 엉뚱한 말들이 나올 거 같아 걱정됐다"며 "확실히 말하고 싶은데 저희 다섯명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라이브다. 장소나 이런 저희가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “하이브, 25일까지 기존 민희진 체제 어도어로 돌려놔달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379234"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브를 향해 어도어를 민희진 전 대표 체제로 돌려놓아 줄 것을 요구했다. 뉴진스는 11일 오후 라이브 방송을 통해 대표이사 교체 등 내홍을 겪고 있는 소속사 어도어의 상황에 대한 입장을 직접 밝혔다. 다니엘은 “민 대표님과 함께 해왔던 일들도, 앞으로 계획했던 꿈도 이루지 못하게 될 것 같다. 우리는 우리의 꿈을 위해 노력하고 있었을 뿐인데, 우리가 무슨 잘못을 했나? 대표님이 해임되신 이후 일주일 만에 우리와 함께 해 온 감독님과 작업할 수 없게 됐고, 함께 해 온 스태프와 함께 못 하게 될까봐 너무 불안하다. 정말 우리를 위한다면 아티스트를 최우선으로 위한다는 말만 하지 말고, 우리가 정말 의지할 수 있고 즐길 수 있고 좋아하는 음악으로 활동할 수 있게 놔 둬 달라”고 말했다. 해린은 “외부 세력이 우리를 끊임없이 방해하고 있는 이 상황을 이해할 수 없고 이해도 안 된다. 도대체 뭐가 우리를 위하는 것이며 어떤 것이 뉴진스를 성장시킨다는 것인지 절대 이해할 수 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하이브=비인간적 회사, 민희진 그만 괴롭혀" 뉴진스 직접 입 열었다..정면 반발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003719817"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 멤버들이 직접 입을 열고 하이브에 정면으로 반기를 들었다. 11일 뉴진스 5명은 공식 유튜브 채널 아닌 다른 유튜브 채널을 통해 '뉴진스가 하고 싶은 말'이라는 제목으로 라이브를 진행했다. 이날 해린은 "뉴진스와 버니즈의 관계성을 상징해주는 작업물까지 잃을 뻔했고 저희는 더이상 다른 것까지 잃고 싶지는 않다. 그리고 저는 그 사람들이 속한 사회에 수긍하거나 동조, 따라가고 싶지 않다"며 "그 방향으로 가는 걸 선택하지 않겠다"고 말했다. 혜인은 "대표님께서 해임되셨다는 소식을 당일에 기사를 통해 알게 됐다. 너무 갑작스러웠고 멤버들 모두가 상상하지 못한 일이라 저희도 너무 힘들었다. 굉장히 당황스러운 심정이었다"며 "하이브에 소속된 아티스트 입장에서 회사의 일방적 통보는 우리를 하나도 존중하지 않는구나 확신이 들게 했다. 그런 혼란스러운 상황에서 매니저님을 통해 새로 들어온 대표님이 저희랑 인사를 나누고 싶어한다는 소식을 들었다. 어도어에 들어오시고 제일 처음 한 행동부터 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “하이브, 불필요한 문제 일으키지 말고 신우석 감독님 존중하라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379228"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 어도어의 내홍에 대해 입을 열었다. 뉴진스는 11일 오후 라이브 방송을 통해 대표이사 교체 등 내홍을 겪고 있는 소속사 어도어의 상황에 대한 입장을 직접 밝혔다. 멤버 하니가 타 매니저로부터 겪은 부당한 일에 대한 현 김주영 대표의 미온적 대처를 언급한 뒤 민지는 “당연히 우리의 미래도 걱정이지만, 우리가 만들어 온 작품도 침해 받고 있다는 것도 무섭다”며 돌고래유괴단 신우석 감독과 어도어간의 분쟁에 대해 입을 열었다. 민지는 “우리를 위해 작업해주신 분들이 뻔히 계신데 어떻게 이렇게 하시는지 모르겠고, 프로듀싱과 경영을 분리하겠다고 하시는데, 우리는 그동안 불만 없이 해왔다. 그러나 앞으로 모든 일에 대한 컨펌을 민 대표님이 하실 수 없게 됐는데 어떻게 기존대로 일할 수 있을까”라고 반문했다. 민지는 이어 “정말 우리 프로듀싱에 관여하지 않을 것이었다면 지금의 신우석 감독님과의 일은 벌어져선 안 되고, 이렇게 대처해선 안 된다. 초상권 당사자가 우리인데 누구를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미조, 내달 8일 새 앨범 '75' 발매 기념 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014927115"/>
        <updated>2024-09-11T11:14:47.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[존박·김민석 게스트 출연…대표곡과 신곡 등 무대에 '돌아온 디바' 정미조가 다음 달 8일 오후 8시 LG아트센터 서울에서 단독 콘서트 '75'를 연다고 소속사 JNH뮤직이 11일 밝혔다. 이번 공연은 그가 지난 7월 발표한 새 정규음반 '75'를 기념하는 자리다. 정미조는 4년 만의 신작인 '75'에서 손태진, 유채훈, 김민석, 존박, 이효리, 하림 등 유명 후배 뮤지션들과 협업을 선보인 바 있다. JNH는 "정미조는 왕년의 명성에 갇힌 뮤지션이 아니라, 자신만의 새로운 음악적 길을 찾아가는 현재 진행형의 전설"이라며 "공연장인 LG아트센터는 그가 지난 2016년 컴백 공연을 한 곳이기도 하다"고 소개했다. 이화여대 서양화과 졸업과 동시에 1972년 데뷔한 정미조는 '개여울'과 '그리운 생각'이 동시에 히트하며 1970년대 최고의 디바로 사랑받았다. 그는 이지적인 이미지와 기품 넘치는 목소리로 패티김을 잇는 대형 가수로 인정받았으며 '휘파람을 부세요', '불꽃', '사랑의 계절' 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “우리 다섯 명 인생 걸린 문제, 결론은 하이브 향한 얘기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379221"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 어도어의 내홍에 대해 입을 열었다. 뉴진스는 11일 오후 라이브 방송을 통해 대표이사 교체 등 내홍을 겪고 있는 소속사 어도어의 상황에 대한 입장을 직접 밝혔다. 뉴진스 혜인은 “이렇게 갑작스러운 자리로 인해 놀라신 분들도 계실 것 같다. 이번 일에 대한 멤버들의 생각을 말하고 싶어 이런 자리를 마련하게 됐다”고 말했다. 이어 “이 라이브를 하기로 결정하게 된 계기를 밝히겠다. 대표님이 해임되신 지 얼마 되지 않았음에도 불구하고 우리와 함께 일해온 많은 분들이 부당한 요구와 협박 속 마음고생 하시는 걸 보는 게 너무 힘들었다. 그 상황을 지켜볼 수 밖에 없음이 너무 답답했고 다섯 명의 미래가 답답했다”고 말했다. 혜인은 “라이브 후 어떤 반응들이 있을지 당연히 걱정이 있었다. 그리고 대표님께서 시킨 것 아니냐는 엉뚱한 말이 나올 수도 있을 것 같아 그 부분도 걱정됐다. 그러나 이 부분은 확실히 말하고 싶다. 저희 다섯 명이 정말 하고 싶은 말이 있어서 준비한 라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS, 빌보드가 뽑은 '21세기 최고 팝스타'…브루노 마스보다 위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309324"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 음악 잡지 '빌보드'가 방탄소년단(BTS)을 '21세기 최고 팝스타'로 선정했다. 10일(현지 시간), '빌보드'가 방탄소년단을 '21세기 최고 팝스타' 19위로 선정하며, 방탄소년단을 높이 평가했다. 빌보드는 "방탄소년단은 성공적인 팝스타가 되는 데 필요한 모든 요소를 충족한다"며 "방탄소년단은 보이 밴드, K-팝, 그리고 한국 아티스트 전반이 가지는 한계를 돌파했다"라며, 방탄소년단을 설명했다. 이어 빌보드는 "(방탄소년단의) 글로벌 센세이션은 비틀스 규모의 성공을 거뒀다"며 "모든 팝에 대한 새로운 청사진이 됐다"라며 방탄소년단을 전설적인 록 밴드 비틀스에 비유했다. 방탄소년단에 대한 관심을 드러낸 빌보드는 "(방탄소년단은) 지난 몇 년 동안 솔로 아티스트로서 각자의 길을 만들었고, 그 과정에서 역사적인 찬사를 받았다"라며, 방탄소년단을 높이 평가했다. 이어 빌보드는 방탄소년단이 데뷔 이후 발매한 앨범과 각 앨범의 순위를 소개하며, 나날이 커지는 방탄소년단의 영향력을 언급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효린·거미→하이키·클라씨… '2024 미유페' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834347"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 미유페’ 포스터 가수 효린, 그룹 하이키, 클라씨 등 K팝 스타들이 오는 21~22일 열리는 ‘2024 미유페’에 출격한다. ‘미유페’(Me+Youth Festival)는 ‘나(Me) 그리고 모든 청년·청춘(Youth)을 위한 페스티벌’이라는 의미로 ‘대한민국 청년의 날 콘서트’의 새로운 네이밍이다. 청년과미래, 일간스포츠, 이코노미스트가 공동 주최하며, 샤라웃이 주관하고 헴플(HMPL), 동양의 후원으로 진행된다. 축제 첫째 날인 21일에는 효린, 원위, 하이키, 김나영, 우디, 휘브, #안녕이 출연한다. 둘째 날인 22일에는 엔플라잉, 거미, 임한별, 비오, 클라씨, 경서예지&amp;전건호가 라인업에 이름을 올렸다. ‘2024 미유페’는 서울 난지한강공원 젊음의광장 특설무대에서 오후 2시부터 오후 9시까지 진행될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 이형구, 웹툰 ‘죽이고 싶은 나의 전복 왕자님’ OST ‘추억들은 아름답도록’ 14일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988097"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이형구가 ‘죽이고 싶은 나의 전복 왕자님’ OST로 깊은 감성을 선사한다. 오는 14일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 이형구가 참여한 웹툰 ‘죽이고 싶은 나의 전복 왕자님’ OST ‘추억들은 아름답도록’이 발매된다. ‘추억들은 아름답도록’은 ‘니 뒷모습마저 아름다운/그런 마음을 난/끝내 지킬 수 있을까/ 모든 순간 빛날 순 없지만/우리의 추억은‘처럼 사랑했던 시간에 대한 소중함과 그리움을 담아낸 곡으로, 이형구의 유려하고 감미로운 보이스가 어우러져 진한 감동을 안길 예정이다. 이형구 디테일한 곡 해석력과 폭발적인 가창력이 곡의 분위기를 한껏 고조시킬 계획이다. 이 곡은 다양한 드라마와 웹툰 OST를 탄생시킨 히트 작곡가 필승불패W, 전근화 (Weeky1), 장석원이 힘을 보태 웰메이드 OST 탄생을 기대케 하고 있다. 이형구는 KCM 등 많은 아티스트의 앨범과 드라마, 웹툰 OST 프로듀싱에 참여하는 등 다재다능한 매력으로 대중들의 사랑을 받고 있다. 웹툰 ‘죽이고 싶은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 탈덕수용소에 승소… "1억 민사소송도 제기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005834345"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘의 명예를 훼손한 혐의로 재판에 넘겨진 유튜버 ‘탈덕수용소’(오른쪽)가 지난달 12일 서울 서초구 서울중앙지법에서 열린 결심공판에 출석한 뒤 변호인과 함께 법정을 나서고 있다. (사진=연합뉴스) 가수 강다니엘이 1심에서 벌금 1000만원을 선고 받은 유튜버 탈덕수용소 운영자 A씨를 상대로 1억원의 민사소송을 추가 제기한다. 강다니엘 소속사 에이라는 11일 “소속 아티스트와 법무법인 리우는 근거 없는 허위 사실 및 악성 루머를 유포해 심각한 명예 훼손을 가한 ‘탈덕수용소’를 상대로 2022년 7월 형사 고소를 최초 진행했고, 금일(11일) 1심에서 승소했다”고 알렸다. 소속사 측은 후안무치한 피고인의 항소 여부와 관계 없이, 형사적 절차와 별도로 1억원의 민사 소송을 제기한다고 밝혔다. 소속사 측은 “더 이상 선의의 피해자들이 발생되지 않고, 이 같은 일이 재발되지 않기 위한 최소한의 방어책”이라며 “악의적인 명예훼손과 이를 통한 수익창출에 대해서는 민형사상 강력한 책임을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안세하 학폭 의혹에 주우재 왜 소환됐나 "우재는 알 것, 마르고 조용"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000511717"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안세하가 학교폭력 가해 의혹에 휘말린 가운데 때아닌 주우재에게 불똥이 튀었다. 안세하의 학폭 의혹은 지난 9일 안세하의 중학교 동창이라고 밝힌 A씨가 온라인 커뮤니티에 장문의 폭로글을 게재하며 시작됐다. A씨는 안세하가 큰 유리조각으로 배를 찌르며 위협하고 일진 무리 중 한 명과 원치 않은 싸움을 강요했다면서 비교적 구체적인 학교폭력 정황을 제시했다. 그러나 이와 관련해 안세하의 소속사 측은 즉각 "사실무근"이라며 부인하고 경찰에 수사를 의뢰하는 진정서를 접수하는 한편, 허위사실 유포로 인한 명예훼손 혐의로 고소하겠다며 변호사를 선임하기에 이르렀다. 소속사 관계자는 글 작성자인 A씨가 같은 중학교 출신인 것은 맞지만 관계가 없던 사람이었고, 왜 이같은 글을 작성했는지 모르겠다며 수사를 통해 진실을 밝혀내겠다고 반발했다. 소속사의 강경대응 방침 속에 안세하의 폭로글에 안세하의 학폭 의혹을 반박하는 댓글과 동조하는 댓글이 동시에 달리며 진실게임 양상을 보였다. 이 가운데 뜻밖에 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Action, adventure and flamenco: 'Zorro: Actor-Musician' musical debuts at Jongno's Uniplex]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058898"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[From fandango to clicking castanets, musical “Zorro: Actor-Musician” is bringing flamenco zest to Seoul’s cozy theater district Daehak-ro. Set to begin previews Wednesday evening, the musical follows Diego, a Hispanic aristocrat who becomes the masked vigilante Zorro to fight injustice and corruption in Spanish-ruled California in 1805. The music, which features songs by the band Gipsy Kings, is performed live by an actor-musician ensemble that plays instruments on stage. It mirrors London’s Cha]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김재중 제작' 세이마이네임, 멤버 승주 공개..10월 데뷔 커밍쑨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265271"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 제작한 신인 걸그룹 세이마이네임 멤버 승주가 공개됐다. 세이마이네임의 소속사 인코드(iNKODE) 엔터테인먼트는 11일 공식 SNS를 통해 첫 번째 걸그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)의 여섯 번째 멤버 승주의 트레일러 영상을 공개했다. 트레일러 영상 속 스케이트보드와 함께 등장한 승주는 비니와 캐주얼한 착장으로 힙한 분위기를 연출하면서도 귀여운 비주얼의 반전 매력을 뽐냈다. 버스를 타고 어딘가로 떠나는 승주의 모습은 팬들의 궁금증을 유발하기도 했다. 지난달 30일 첫 번째 멤버 도희를 시작으로 순차적으로 공개되고 있는 세이마이네임의 트레일러는 소녀들의 청량한 에너지와 러블리한 이미지에 멤버들의 각기 다른 매력이 더해져 대중들에게 강렬한 인상을 심어주고 있다. 세이마이네임은 가수 겸 배우 김재중이 인코드의 CSO(최고전략책임자)로서 처음 선보이는 신인 걸그룹으로 김재중은 이들의 데뷔 과정을 전반적으로 주도하면서 심혈을 기울였다는 후문이다. 인코드의 첫 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YouTuber Sojang fined 10 million won for defaming Kang Daniel]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058896"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YouTuber Sojang, infamous for her derogatory videos about K-pop stars, has been sentenced to a 10 million won ($7,460) fine on Wednesday for defamation of singer Kang Daniel. The fine was three times higher than the 3 million won fine that the prosecution recommended the judge. Sojang, a 35-year-old YouTuber known by her surname Park, had uploaded multiple videos of false rumors against K-pop stars especially regarding their love lives or plastic surgery. Kang reported her to the police for uplo]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-pop's most diverse newcomers Katseye aim to push boundaries in the music scene]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058891"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Ethnic diversity hasn’t exactly been the strongest trait of K-pop, with many of its efforts to incorporate international members stopping within the bounds of the Asian continent. Regardless of its commercial success, girl group Katseye has taken the idea of being global to the next level for K-pop — and the members love it. “Growing up in Switzerland and as a mixed girl, I didn't see a lot of teams in entertainment who looked like me,” Katseye member Manon said at a press conference held]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쇼챔’ 리센느, 바다 향 품고 ‘LOVE ATTACK’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988091"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 리센느(RESCENE)가 청량한 바다 향으로 ‘쇼! 챔피언’을 물들였다. 11일 오후 MBC M, MBC every1 ‘쇼! 챔피언’이 방송된 가운데, 이날 리센느(원이 리브 미나미 메이 제나)는 신곡 ‘LOVE ATTACK’(러브어택) 무대를 선보였다. 리센느는 청량함이 돋보이는 스타일링과 함께 등장, 여름 햇살 같은 비주얼을 자랑하며 무대를 장악했다. 멤버들은 유려한 춤선을 보여주는 동시에 몽환적인 음색까지 선사, 글로벌 팬심을 단숨에 사로잡았다. 멤버들은 반짝이는 바다를 연상시키는 멜로디에 맑은 보컬 실력을 선보였고, 시원시원한 칼군무로 완벽한 합 역시 뽐냈다. 무결점 실력과 더불어 리센느는 상큼한 표정 연기와 한층 여유로워진 무대 매너를 선사, 다채로운 매력으로 이목을 집중시켰다. 리센느는 지난달 27일 첫 번째 미니앨범 ‘SCENEDROME’(씬드롬)을 발매하며 활동에 나섰다. ‘LOVE ATTACK’은 ‘SCENEDROME’의 더블 타이틀 곡 중 하나로, 사랑스럽고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘테디 걸그룹’ 미야오, 데뷔 일주일만 화제성 싹쓸이…심상찮은 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896318"/>
        <updated>2024-09-11T10:15:32.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테디가 프로듀싱한 그룹 미야오(MEOVV)가 괴물 신인 행보를 이어가고 있다. 미야오는 9월 6일 첫 번째 싱글 'MEOW' 음원과 뮤직비디오를 공개하며 정식 데뷔했다. 이들은 더블랙레이블 첫 걸그룹으로서 심상치 않은 인기를 자랑하고 있다. 정식 데뷔 전부터 '테디 걸그룹'으로 화제를 모은 미야오는 8월 16일 공식 계정을 개설하고 팀명을 공개했다. 이후 멤버 엘라(ELLA), 가원(GAWON), 수인(SOOIN), 안나(ANNA), 나린(NARIN)을 순차적으로 소개했고, 최초 멤버 공개 이후 약 2주 만에 신곡까지 발매하며 초고속 데뷔의 전철을 밟았다. 완성형 비주얼로 각광 받은 미야오의 데뷔 싱글 타이틀곡 'MEOW'는 외형에 버금가는 다섯 멤버의 뛰어난 실력을 보여주기에 충분했다. 'MEOW' 뮤직비디오는 공개 직후 단시간에 1,000만 뷰를 달성했고, 유튜브 인기 급상승 동영상 1위에 랭크되는 등 폭발적인 화제성을 보였다. 무대 퍼포먼스가 공개된 이후 반응도 뜨거웠다. 7일]]></content>
    </entry>
</feed>