<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-10T09:18:41.716Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수, '악어의 눈물'인가..12년만 다시 불붙은 '티아라 왕따' 사건[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280977"/>
        <updated>2024-11-10T09:18:25.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예기획사 MBK엔터테인먼트 김광수 대표가 "티아라는 잘못이 없다"며 그룹 내 왕따 사건을 다시 언급한 가운데 전 멤버인 배우 류화영이 김 대표의 발언을 반박하며 12년 만에 다시 논란이 재점화되고 있다. 그룹 티아라의 왕따 논란은 지난 2012년 7월 멤버 효민이 트위터에 "의지의 차이. 우리 모두 의지를 갖고 파이팅"이라는 글을 올리면서 시작됐다. 다른 멤버들도 이에 동조하는 듯한 글을 올리면서 화영을 저격한 글이 아니냐는 추측이 일었다. 이후 멤버들이 화영을 따돌렸다며 그룹 내 왕따 사건이 일파만파 퍼지면서 세간을 떠들썩하게 했다. 당시 소속사 대표였던 김광수는 지난 9일 MBN 예능 '가보자고'에 출연해 논란에 대해 다시 이야기하며 파장이 일고 있다. 김 대표는 "2012년 일본 공연 당시 다리를 접질린 화영의 빈자리로 인해 (나머지 멤버들이) 새로운 동선을 맞추기 위해 20곡이 넘는 분량을 다시 연습했다"며 "다른 티아라 멤버들이 와서 화영에게 사과받고 싶다고 했으나 '부모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 지운 그래미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162066"/>
        <updated>2024-11-10T09:18:25.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이(K)팝의 세계적 인기에도 ‘그래미’ 벽은 높았다. 대중음악계 최고 권위를 인정받는 제67회 그래미 어워즈(Grammy Awards) 최종 후보 명단이 발표된 가운데, 케이팝 아티스트들의 후보 지명이 ‘2년 연속 불발’됐다. 올해 두드러진 활약상에도 불구, 이들 성과가 전혀 반영되지 못한 결과에 글로벌 음악 팬덤과 외신들은 “케이팝 무시(Snub)”라며 날 선 비판을 쏟아내고 있다. 9일(한국시간) 그래미를 주최하는 레코딩 아카데미에 따르면, 시상식에 솔로곡을 각각 출품한 방탄소년단(BTS)의 RM과 지민, 제이홉, 뷔, 정국을 비롯해 블랙핑크 리사, 트와이스 등이 부문별 최종 후보에 오르지 못했다. 이로써 케이팝은 방탄소년단이 지난 2020년부터 2022년까지 3년 연속 후보로 오른 이후 최근 2년간 그래미 후보를 내지 못하게 됐다. 그래미 어워즈는 아티스트가 원하는 부문에 자신의 작품을 후보로 제출하고, 레코딩 아카데미 회원들의 투표를 거쳐 최종 후보 및 수상자를 선정한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 컴백 활동 본격 시작…핸드마이크로 압도적 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393678"/>
        <updated>2024-11-10T09:18:25.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 한 단계 업그레이드 된 압도적 라이브 퍼포먼스로 컴백 첫 음악방송 무대를 화려하게 수놓았다. 베이비몬스터는 10일 오후 방송된 SBS ‘인기가요’에 출연해 더블 타이틀곡 ‘클릭 클랙’과 ‘드립’을 선보였다. ‘클릭 클랙’으로 무대 포문을 연 베이비몬스터는 시작과 동시에 ‘YG표’ 힙합 바이브를 제대로 터뜨렸다. 미니멀한 사운드 위 독보적인 랩 스타일로 감탄을 불러일으켰고, 선글라스를 벗어 던지는 루카를 비롯해 이들만의 개성 넘치는 제스처로 보는 이의 마음을 사로잡았다. 이어진 ‘드립’에서 베이비몬스터는 단숨에 분위기를 반전, 일곱 멤버 만의 경쾌한 에너지를 가감 없이 뿜어냈다. 흡인력 넘치는 표정으로 몰입감을 더하는 한편, 후렴구 비트에 맞춰 몸을 힘차게 터는 포인트 안무로 관객들을 열광케 했다. 파워풀한 안무와 동시에 흔들림 없는 가창력도 돋보였다. 강렬하게 꽂히는 래핑은 물론, 후반부 3단 고음까지 완벽하게 소화하며 짜릿한 쾌감을 안긴 것. 팬들은 한 단계 업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 첫 음방 완벽 접수..핸드마이크로 '괴물 신예' 진가 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193156"/>
        <updated>2024-11-10T09:18:25.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 한 단계 업그레이드 된 압도적 라이브 퍼포먼스로 컴백 첫 음악 방송 무대를 화려하게 수놓았다. 베이비몬스터는 지난 10일 오후 방송된 SBS '인기가요'에 출연해 더블 타이틀곡 'CLIK CLAK'과 'DRIP'을 선보였다. YG 자체 제작 퍼포먼스 비디오들을 통해 분위기를 예열한데 이어 핸드마이크 라이브가 예고된 만큼 이번 무대에 여느 때보다 큰 관심이 쏠렸던 터다. 'CLIK CLAK'으로 무대 포문을 연 베이비몬스터는 시작과 동시에 YG표 힙합 바이브를 제대로 터트렸다. 미니멀한 사운드 위 독보적인 랩 스타일로 감탄을 불러일으켰고, 선글라스를 벗어 던지는 루카를 비롯 이들만의 개성 넘치는 제스처로 보는 이의 마음을 사로잡았다. 이어진 'DRIP'에서 베이비몬스터는 단숨에 분위기를 반전, 일곱 멤버만의 경쾌한 에너지를 가감 없이 뿜어냈다. 흡인력 넘치는 표정으로 몰입감을 더하는 한편, 후렴구 비트에 맞춰 몸을 힘차게 터는 포인트 안무로 관객들을 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 첫 음방서 핸드마이크로 실력 증명…‘런닝맨’도 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999967"/>
        <updated>2024-11-10T09:18:25.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 한 단계 업그레이드 된 압도적 라이브 퍼포먼스로 컴백 첫 음악 방송 무대를 화려하게 수놓았다. 베이비몬스터는 지난 10일 오후 방송된 SBS ‘인기가요’에 출연해 더블 타이틀곡 ‘CLIK CLAK’과 ‘DRIP’을 선보였다. YG 자체 제작 퍼포먼스 비디오들을 통해 분위기를 예열한데 이어 핸드마이크 라이브가 예고된 만큼 이번 무대에 여느 때보다 큰 관심이 쏠렸던 터다. ‘CLIK CLAK’으로 무대 포문을 연 베이비몬스터는 시작과 동시에 YG표 힙합 바이브를 제대로 터트렸다. 미니멀한 사운드 위 독보적인 랩 스타일로 감탄을 불러일으켰고, 선글라스를 벗어 던지는 루카를 비롯 이들만의 개성 넘치는 제스처로 보는 이의 마음을 사로잡았다. 이어진 ‘DRIP’에서 베이비몬스터는 단숨에 분위기를 반전, 일곱 멤버만의 경쾌한 에너지를 가감 없이 뿜어냈다. 흡인력 넘치는 표정으로 몰입감을 더하는 한편, 후렴구 비트에 맞춰 몸을 힘차게 터는 포인트 안무로 관객들을 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브루노 마스 음방 1위 추가요..로제 '아파트' 3주 연속 '인가' 정상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280969"/>
        <updated>2024-11-10T09:18:25.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 브루노 마스와 함께 부른 'APT.'가 '인기가요'에서 3주 연속 1위에 올랐다. 'APT.'는 10일 방송된 SBS '인기가요'에서 더보이즈 '트리거', 에스파 '위플래시'를 제치고 1위에 올랐다. 이로써 'APT.'는 3주 연속 '인기가요' 1위를 차지했다. 로제는 이날 '인기가요'에 출연하지 않았다. 이날 '인기가요'에서는 다이몬, 더보이즈, 민호, 박진영(with Xdinary Heroes 정수, Jun Han), 베이비몬스터, 세이마이네임, 스테이씨, 아일릿, 앰퍼샌드원, 82MAJOR, XG, ODD YOUTH, 이펙스, ITZY, 투모로우바이투게더, 트리플에스 VV가 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제X브루노 마스 ‘아파트’, 3주 연속 ‘인기가요’ 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393673"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:24.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 브루노 마스와 함께 한 ‘아파트’로 ‘인기가요’ 3주 연속 1위에 올랐다. 로제는 10일 오후 방송된 SBS ‘인기가요’에서 ‘아파트’로 더보이즈 ‘트리거’, 에스파 ‘위플래시’를 제치고 1위에 올랐다. 무려 3주 연속 1위 행진이다. ‘아파트’는 한국의 아파트 게임에서 착안한 곡으로 지난달 18일 발매 직후 국내 음원 사이트 1위를 석권한 것은 물론, 빌보드 ‘핫 100’에서 K팝 여자 가수 최초로 8위에 오르며 최고 성적을 쓰기도 했다. 이 곡은 오는 12월 6일 발매 예정인 로제의 첫 정규 앨범 ‘로지’에도 수록된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제-브루노 마스, '인기가요'에 3주 연속 '아파트' 우뚝...트리플 크라운 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000256886"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:24.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 로제와 브루노 마스(Bruno Mars)가 '인기가요'에서 트리플 크라운을 달성했다. 10일 오후 SBS '인기가요' 1,245회가 방송했다. 진행은 문성현, 아이브(IVE) 이서, 제로베이스원(ZEROBASEONE) 한유진이 맡았다. 1위 후보에는 로제-브루노 마스(Bruno Mars) 'APT.'(아파트), 더보이즈(THE BOYZ) 'TRIGGER'(導火線), 에스파(aespa) 'Whiplash'(위플래시)가 이름을 올렸다. 이날은 DXMON(다이몬), 더보이즈, 민호, 박진영(J.Y. Park) (with Xdinary Heroes 정수, Jun Han), 베이비몬스터(BABYMONSTER), 세이마이네임(SAY MY NAME), STAYC(스테이씨), 아일릿(ILLIT), 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE), 82MAJOR, XG, ODD YOUTH, EPEX(이펙스), 있지(ITZY), 투모로우바이투게더(TXT), tripleS Visionary]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘MAMA’ 태양X대성과 신곡 합동무대 스포? “나온 것부터 들어라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919182"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:24.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(GD)이 신곡 발매를 예고했다. 지드래곤은 11월 10일 직접 운영 중인 부계정을 통해 "나온 것부터 들어라. 곧 나올 테니"라고 밝혔다. 이와 함께 공개된 사진에는 지드래곤이 2009년 발표한 자신의 정규 1집 'Heartbreaker'(하트브레이커) 실물 앨범을 손에 든 채 앨범 재킷과 같은 표정을 짓는 모습이 담겼다. 지드래곤은 이 앨범 사진에 "얘 말고"라는 글을 덧붙여 신곡 발매 예정이라는 사실을 스포일러 했다. 앞서 11월 8일 지드래곤이 23일 일본 교세라 돔 오사카에서 진행되는 '2024 MAMA AWARDS'에서 신곡 무대를 최초 공개하며 이 곡에 빅뱅으로 함께 활동 중인 태양, 대성이 피처링으로 참여한다는 내용의 보도가 이뤄졌다. 이와 관련 소속사 갤럭시코퍼레이션 측은 8일 뉴스엔에 "확인된 바 없다"고 말을 아꼈다. '2024 MAMA AWARDS' 제작진 역시 10월 29일 오전 서울 마포구 CJ ENM 센터에서 진행한 미디어데이에서 빅뱅이 단체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인기가요' 다이몬, 트렌디·힙의 정수 보여줬다…'찍찍찍' 3주 활동 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521178"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:24.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다이몬이 한층 넓어진 음악적 스펙트럼을 증명하며 3주간의 활동을 성황리에 마무리했다. 다이몬은 10일 방송된 SBS '인기가요'에 출연해 두 번째 싱글 '유스 네버 다이' 타이틀곡 '찍찍찍' 무대를 선보였다. 이날 다이몬은 힙한 플로에 맞춰 여유로운 제스처를 선보이며 무대를 장악했다. 자신감 넘치는 애티튜드가 고스란히 묻어나는 퍼포먼스에 흡인력 넘치는 표정 연기, 멤버 별로 다른 색깔을 선보이며 눈을 뗄 수 없는 퍼포먼스와 매력적인 음색으로 몰입감을 높였다. 다이몬은 다양한 구성으로 보는 재미를 더하는 춤과 퍼포먼스로 시간을 '순식간에 삭제'했다. 부드러움과 강렬함을 오가는 완급 조절이 돋보인 퍼포먼스에 파워 넘치는 래핑, 짜릿한 고음이 더해져 듣는 재미까지 선사한 완벽한 무대가 완성됐다. '인기가요'를 끝으로 다이몬은 두 번째 싱글 활동을 마무리했다. 다이몬이 5개월 만에 선보인 신보 '유스 네버 다이'라는 음반 제목처럼 절대로 죽지 않는 다이몬의 청춘과 함께 시간이 지나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티오피 걸그룹' 오드유스, '인기가요'서 러블리 매력…비주얼+퍼포먼스 완벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214626"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:24.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 ODD YOUTH(오드유스)가 '5세대 퍼포먼스 퀸'의 매력을 유감없이 발산했다. 오드유스는 10일 오후 방송된 SBS '인기가요'에서 데뷔 싱글 'Best Friendz(베스트 프렌즈)'의 타이틀곡 'THAT'S ME(댓츠 미)' 무대에 올랐다. 이날 '인기가요'에서 오드유스 멤버 써머(SUMMER), 마야(MYAH), 마이카(MAIKA), 카니(KANIE), 예음(YEEUM)은 레드와 블랙, 그리고 화이트 컬러가 어우러진 스포티한 스타일링을 선보였다. 특히 강렬하고 에너지 넘치는 퍼포먼스와 사랑스럽고 발랄한 모습으로 오드유스만의 매력을 완성했다. 뿐만 아니라 사진 촬영하는 듯한 포인트 안무는 'THAT'S ME' 가사와 어우러져 '오드유스'만의 매력을 배가시켰다. 엔딩 포즈까지 완벽, 시선을 사로잡기에 충분했다. 'THAT'S ME'는 오드유스의 개성 있고 자신감 넘치는 에너지를 가감 없이 보여주는 곡이다. 당당하면서도 자신감 있는 모습을 보여줌과 동시에 꾸밈없이 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔’ 오드유스, ‘인기가요’ 무대 찢었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107051"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:24.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오드유스. 사진 | SBS ‘인기가요’ 화면 캡처 신인 걸그룹 ‘ODD YOUTH’(오드유스)가 ‘5세대 퍼포먼스 퀸’의 매력을 유감없이 발산했다. 오드유스는 10일 오후 방송된 SBS ‘인기가요’에서 데뷔 싱글 ‘Best Friendz(베스트 프렌즈)’의 타이틀곡 ‘THAT’S ME(댓츠 미)’ 무대에 올랐다. 이날 ‘인기가요’에서 ‘오드유스’ 멤버 써머(SUMMER), 마야(MYAH), 마이카(MAIKA), 카니(KANIE), 예음(YEEUM)은 레드와 블랙, 그리고 화이트 컬러가 어우러진 스포티한 스타일링을 선보였다. 특히 강렬하고 에너지 넘치는 퍼포먼스와 사랑스럽고 발랄한 모습으로 오드유스만의 매력을 완성했다. 뿐만 아니라 사진 촬영하는 듯한 포인트 안무는 ‘THAT‘S ME’ 가사와 어우러져 오드유스만의 매력을 배가시켰다. 엔딩 포즈까지 완벽, 시선을 사로잡기에 충분했다. ‘THAT’S ME’는 ‘오드유스’의 개성 있고 자신감 넘치는 에너지를 가감 없이 보여주는 곡이다. 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['MZ 워너버 아이콘' 아이브, 화가로 깜짝 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882196"/>
        <updated>2024-11-10T08:17:24.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MZ 워너비 아이콘’ 그룹 아이브(IVE, 안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)의 2025 시즌 그리팅 콘셉트 포토가 공개됐다. 아이브 2025 시즌 그리팅 콘셉트 포토. (사진=스타쉽엔터테인먼트) 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 10일 아이브 공식 SNS 채널을 통해 2025 시즌 그리팅 ‘컬러풀 데이즈 위드 아이브’(COLORFUL DAYS with IVE) 출시 소식을 알렸다. 함께 공개한 콘셉트 포토 속 아이브는 내추럴하면서도 캐주얼한 분위기가 돋보이는 스타일링으로 시선을 사로잡았다. 알록달록한 색감과 다양한 포즈를 취하며 러블리하면서도 상큼한 매력을 선보였다. 단체 콘셉트 포토에서는 화가로 변신했다. 붓과 연필 등의 소품을 이용해 감각적인 무드를 완성했다. 컬러풀한 색감의 공간 속 발랄한 아이브의 모습은 이번 시즌 그리팅에 대한 기대감을 높였다. 아이브는 지난 8일 프랑스 프로듀서 겸 DJ인 데이비드 게타와 팀을 이룬 새 싱글 ‘슈퍼노바 러브’(Supernova Love)를 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현이 돌아온다..컬러풀한 겨울이 되겠지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005193078"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:32.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 컬러로 마법을 펼친다. 소속사 안테나는 지난 8일 공식 SNS를 통해 규현의 정규 앨범 'COLORS(컬러스)'의 프로모션 일정이 담긴 타임라인 영상을 공개했다. 영상에는 티징 콘텐츠명이 적힌 다채로운 컬러 카드가 줄지어 등장하는 가운데, 각 공개 일정에 해당하는 카드가 마법처럼 튀어나오는 형식이다. 타임라인의 경우 이미지 형태로 제작되는 것이 일반적이지만, 규현은 생동감 넘치는 카드의 움직임과 색깔, 사운드의 3박자로 시각적 황홀함을 선사한다. 규현은 컴백을 앞두고 콘셉트 포토와 트랙리스트, 트랙 비디오, 뮤직비디오 티저 등 풍성한 콘텐츠를 선보인다. 특히, 8편의 수록곡 트랙 비디오가 차례로 베일을 벗을 예정이어서 컴백 기대감이 최고조에 달한다. 'COLORS'는 규현이 지난 2014년 솔로 데뷔 이후 처음 발매하는 정규 앨범이다. 솔로 아티스트로서 규현이 그동안 쌓아온 발자취에 더해 프리즘이 연상될 만큼 확장된 스펙트럼의 음악을 선보일 전망이다. 한편, 규현의 정규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘티아라 왕따 사건’ 12년 만에 재점화?…화영 “왕따 당한 건 사실, 김광수 왜 사실 왜곡하는지 의문” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107043"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:32.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화영. 사진 | 스포츠서울 DB 티아라 전 멤버였던 화영이 전 소속사 김광수 대표의 ‘티아라 왕따 스캔들’ 발언에 반박했다. 김광수 대표가 예능에서 먼저 해당 사건을 언급한 뒤 화제가 되자 억울함을 호소한 것으로 보인다. 벌써 12년이나 된 사건이지만, 정서적으로 해소되지 않은 듯 보인다. 재점화가 일어난 셈이다. 화영은 10일 “먼저 불편한 이야기로 심려를 끼쳐드려 죄송한 말씀드린다. 어제, 모 예능프로그램을 통해서 前 소속사 김광수 대표님께서 티아라 왕따 사건에 대해 발언하시는 방송을 보고 백 번, 천 번 고민하다가 어렵게 글을 쓰게 됐다”며 장문의 글을 올렸다. 화영은 2012년 일어난 ‘티아라 왕따’ 스캔들에 대해 “당사자로서 여러 가지 사회적으로 물의를 일으키고 니의 근간이었던 그룹 티아라의 해체를 보면서 잘잘못을 떠나 자책을 많이 했다”며 “티아라를 사랑했던 모든 팬들과 비록 왕따, 불화라는 단어로 헤어졌던 멤버들에게도 항상 미안한 마음을 가지고 살고 있었다”고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 2025년 기다려지는 러블리 비주얼…시즌 그리팅 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107042"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:32.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브. 사진 | 스타쉽엔터테인먼트 ‘MZ 워너비 아이콘’ 아이브(IVE)가 다채로운 매력으로 행복을 선사했다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 오늘(10일) 아이브 공식 SNS 채널을 통해 2025 시즌 그리팅 ‘컬러풀 데이즈 위드 아이브(COLORFUL DAYS with IVE)’ 출시 소식을 알리며 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토 속 아이브는 내추럴하면서도 캐주얼한 분위기가 돋보이는 스타일링으로 시선을 사로잡았다. 알록달록한 색감과 다양한 포즈를 취하고 있는 아이브는 러블리하면서도 상큼한 매력을 더하고 있어 공개될 시즌 그리팅을 향한 팬들의 기대감이 고조되고 있다. 또한 단체 콘셉트 포토에서는 화가로 변신한 아이브가 붓과 연필 등의 소품을 이용해 감각적인 무드를 완성시켜 매력을 발산했다. 컬러풀한 색감의 공간 속 발랄한 아이브의 모습은 이번 시즌 그리팅에 대한 기대감을 높였다. 아이브는 지난 8일 프랑스의 거물 프로듀서 겸 DJ인 데이비드 게타(David Guetta)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 온다..2025 시즌 그리팅 속 훈훈+시크 '반전 매력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280955"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:32.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 셔누, 민혁, 아이엠이 2025 시즌 그리팅으로 따뜻한 연말을 선사한다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 10일 몬스타엑스 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 'PAGE of MONSTA X' 출시 소식을 알리며 두 가지 버전의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 사진 속 멤버들은 캐주얼함과 시크한 분위기를 모두 보여주며 반전 매력을 뽐냈다. 'MONSTAX'라고 쓰인 팀복을 맞춰 입은 모습이 마치 북클럽을 연상케 해 자연스럽고 훈훈한 매력을 자아냈고, 멤버들이 함께 웃는 표정이 담겨 따뜻한 분위기를 더했다. 또 다른 콘셉트에서는 도서관 사서로 변신한 멤버들을 볼 수 있다. 모던한 스타일링으로 시크함을 뽐내는 동시에 뿔테 안경 등의 액세서리로 지적이고 트렌디한 분위기를 보여줘 기대감을 불러일으켰다. 상반된 매력의 두 가지 콘셉트로 구성된 몬스타엑스의 2025 시즌 그리팅 'PAGE of MONSTA X'는 11일 오전 11시부터 예약 판매가 시작된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캐주얼 또는 시크…몬스타엑스, 2025 시즌 그리팅 콘셉트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882110"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:32.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몬스타엑스(MONSTA X) 셔누, 민혁, 아이엠이 2025 시즌 그리팅으로 따뜻한 연말을 선사한다. 몬스타엑스 2025 시즌 그리팅. (사진=스타쉽엔터테인먼트) 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 10일 몬스타엑스 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 ‘페이지 오브 몬스타엑스’(PAGE of MONSTA X) 출시 소식을 알리며 두 가지 버전의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 사진 속 멤버들은 캐주얼함과 시크한 분위기를 모두 보여주며 반전 매력을 뽐냈다. ‘몬스타엑스’라고 쓰인 팀복을 맞춰 입은 모습이 마치 북클럽을 연상케 해 자연스럽고 훈훈한 매력을 자아냈다. 멤버들이 함께 웃는 표정이 담겨 따뜻한 분위기를 더했다. 또 다른 콘셉트에서는 도서관 사서로 변신한 멤버들을 볼 수 있다. 모던한 스타일링으로 시크함을 뽐내는 동시에 뿔테 안경 등의 액세서리로 지적이고 트렌디한 분위기를 보여줘 기대감을 불러일으켰다. 상반된 매력의 두 가지 콘셉트로 구성된 몬스타엑스의 2025 시즌 그리팅 ‘PA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 전역하자마자 시즌그리팅까지 찍었네…셔누 아이엠과 열일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919171"/>
        <updated>2024-11-10T07:13:32.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 멤버 민혁이 전역하자마자 열일을 지속 중이다. 팀 리더 셔누, 멤버 아이엠과 함께 2025 시즌 그리팅으로 따뜻한 연말을 선사한다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트 측은 11월 10일 몬스타엑스 공식 계정을 통해 2025 시즌 그리팅 ‘PAGE of MONSTA X’ 출시 소식을 알리며 두 가지 버전의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 사진 속 멤버들은 캐주얼함과 시크한 분위기를 모두 보여주며 반전 매력을 뽐냈다. 'MONSTAX'라고 쓰인 팀복을 맞춰 입은 모습이 마치 북클럽을 연상케 해 자연스럽고 훈훈한 매력을 자아냈고, 멤버들이 함께 웃는 표정이 담겨 따뜻한 분위기를 더했다. 다른 콘셉트에서는 도서관 사서로 변신한 멤버들을 볼 수 있다. 모던한 스타일링으로 시크함을 뽐내는 동시에 뿔테 안경 등의 액세서리로 지적이고 트렌디한 분위기를 보여줘 기대감을 불러일으켰다. 상반된 매력의 두 가지 콘셉트로 구성된 몬스타엑스의 2025 시즌 그리팅 ‘PAGE of M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA, 11일 '아티스트데이' 추가 라인업 예고…“MZ신예 라이벌 2팀” 스포]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255947"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:17.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(2024 KGMA)가 MZ신예 라이벌들의 합류와 함께 세대별 K팝대세 퍼즐을 완성한다. 10일 조직위원회 측은 공식채널을 통해 제1회 KGMA에 설 '넥스트 제너레이션' 라인업을 오는 11일 공개한다고 전했다. 공개될 아티스트는 개막 첫 날인 16일 아티스트 데이 무대를 채울 2팀으로, '넥스트 제너레이션'이라는 별칭과 함께 출연자들과 어울리는 신흥 K팝 대세가 될 것으로 전해진다. 한편 KGMA는 오는 16~17일 양일간 인천 인스파이어 아레나에서 개최된다. 현장 생중계는 채널 ENA, OTT 웨이브, 키스위()KISWE)의 '러브 &amp; K팝'(Love &amp; Kpop) 등을 통해 접할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케이사'의 유쾌한 변신..케이윌, 2025 시즌 그리팅 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280952"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:17.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 케이윌(K.will)이 위트 넘치는 2025 시즌 그리팅을 출시한다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 10일 케이윌 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 '케엠퍼니(K.ompany)' 출시 소식을 알리며 콘셉트 포토를 공개했다. 시즌 그리팅의 타이틀 '케엠퍼니'는 케이윌의 이니셜 중 하나인 알파벳 'K'와 '회사(company)'를 결합한 독창적인 표현으로 신입사원부터 대표까지 케이윌로만 구성된 회사를 의미한다. 공개된 사진 속 케이윌은 '케엠퍼니' 콘셉트에 맞춰 슈트를 입고 근엄한 표정을 짓는 CEO의 모습을 하고 있는가 하면, 편안한 복장의 개발팀 팀장, '사직서'로 삼행시를 짓고 있는 기획팀 대리, 대기 의자에 앉아 순서를 기다리는 앳된 입사 지원자 등으로 완벽히 분해 웃음을 선사했다. 이번 시즌 그리팅은 패키지 역시 콘셉트에 맞게 '형나잇'(공식 팬클럽명)의 '케엠퍼니' 입사를 축하하는 웰컴 키트 디자인으로 제작됐다. 뿐만 아니라 데스크 캘린더, 다이어리, 모니터 메모 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우주소녀, 2025 시즌 그리팅 11일 발매…청초한 매력 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005882072"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:17.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 우주소녀(WJSN)가 2025 시즌 그리팅을 선보인다. 우주소녀 2024 시즌 그리팅 콘셉트 사진. (사진=스타쉽엔터테인먼트) 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 10일 우주소녀 공식 SNS를 통해 2025 시즌 그리팅 ‘선플라워’(SUNFLOWER) 출시 소식을 알리며 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토 속 우주소녀는 내추럴하면서도 청초한 매력을 드러내고 있다. 멤버들은 필름 카메라 느낌의 사진 속에서 따뜻한 시선으로 카메라를 응시하는가 하면, 초록빛 자연과 꽃을 배경으로 포즈를 취하며 숲에서 튀어나온 듯한 감성을 완성시켰다. 이번 시즌 그리팅 ‘선플라워’는 데스크 캘린더, 다이어리, 포토 카드 세트, 스티커 세트, 아코디언 메시지 카드, 키링 등 다채로운 품목들로 구성된다. 그린 컬러의 글씨와 꽃, 나비, 별 등 독특한 일러스트로 꾸며진 디자인의 패키지가 팬들의 소장 욕구를 더욱 자극한다. 우주소녀의 2025 시즌 그리팅 ‘선플라워’는 11일 오전 11시부터 예약 판매를 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA, ‘넥스트 제너레이션’ 라이벌 2팀 라인업 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107031"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:17.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(2024 KGMA) 일간스포츠가 선보이는 새로운 대중음악 시상식 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(2024 KGMA)가 추가 라인업을 예고했다. 10일 KGMA 조직위원회에 따르면 오는 11일에는 넥스트 제너레이션 라인업 2팀을 발표할 예정이다. 이날 발표되는 추가 라인업은 오는 16일 무대에 오를 예정으로, ‘넥스트 제너레이션’이라는 이름처럼 차세대 K팝을 이끌어갈 것으로 기대되는 MZ세대 대표 아티스트가 후보라는 후문이다. 두 팀 모두 글로벌 대중음악 시장을 겨냥해 성장을 하고 있는 만큼 각 팬덤의 응원전도 2024 KGMA의 관전 포인트가 될 전망이다. 11일 어떤 아티스트가 추가로 2024 KGMA 라인업에 이름을 올릴지 관심이 집중된다. 제1회 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’는 오는 16일과 17일 양일간 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된다. 16일은 아티스트 데이, 17일에는 송 데이로 꾸며져 총 30팀의 아티스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이달의 소녀 출신’ 이브, 히피펌 복서로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107030"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:17.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이브. 사진 | 파익스퍼밀 가수 이브(Yves)가 복서로 변신했다. 이브는 지난 9일 소속사 파익스퍼밀 공식 SNS에 두 번째 EP ‘I Did(아이 디드)’의 콘셉트 포토를 게재했다. 공개된 사진 속 이브는 히피펌으로 등장해 눈길을 끈다. 복서로 변신한 이브는 글러브를 착용한 채 스포티한 매력을 뽐냈다. 콘셉트 포토에는 수록곡 ‘DIM(딤)’의 음원 일부도 삽입됐다. 리드미컬한 얼터네이티브 팝 사운드 위로 이브의 신비로운 보컬이 더해져 높은 중독성을 선사한다. 이처럼 이브는 컴백에 앞서 고요, 키치, 시크, 스포티한 매력을 아우르는 네 가지 버전의 콘셉트 포토를 차례로 공개하며 팔색조 매력을 자랑했다. 특히, 이브는 각 콘셉트 포토에 수록곡 하이라이트 음원 일부를 삽입하는 독특한 프로모션을 전개하며 컴백 기대감을 고조시켰다. ‘I Did’는 이브가 첫 번째 EP ‘LOOP(루프)’ 발매 이후 약 6개월 만에 선보이는 앨범이다. ‘LOOP’를 통해 아티스트로서 평온함을 찾아가는 여정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 신보 초동 17만장…해외 음원차트 커리어 하이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393653"/>
        <updated>2024-11-10T06:19:17.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러가 컴백과 동시에 성공적인 인기 성적표를 받았다. 케플러는 지난 1일 발표한 미니 6집 ‘티피-탭’으로 각종 국내외 차트를 강타하며 인기 걸그룹다운 행보를 이어가고 있다. 이들은 ‘티피-탭’으로 아이튠즈 K팝 데일리 차트에서는 스웨덴, 뉴질랜드, 노르웨이, 튀르키예, 이탈리아에서 각각 1위를, 말레이시아, 미국, 러시아, 일본, 캐나다, 스위스, 필리핀, 멕시코, 싱가포르, 태국, 홍콩, 대만, 영국에서 각각 2위에 올랐다. 프랑스, 인도네시아, 독일, 덴마크, 베트남, 호주, 네덜란드 각종 국가에서도 상위권을 강타하며 브랜드 파워를 확인시켰다. 특히 루마니아에서는 아이튠즈 뮤직 데일리 팝 등 각종 차트 다관왕 1위를 기록했다. 애플뮤직 차트에서는 포르투갈, 스웨덴, 이스라엘에서 K팝 데일리 차트 2위를 기록했으며 덴마크, 캐나다, 벨기에, 핀란드, 스페인 등지에서는 3위를 기록했다. 또한 오스트리아, 뉴질랜드, 미국, 터키, 폴란드, 그리스에서 4위에 올랐으며 과테말라,]]></content>
    </entry>
</feed>