<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-22T02:51:37.021Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 24일 신곡 ‘Unconditional’ 발매…짙어진 음악세계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912091"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT(엔시티) 멤버 재현이 신곡 ‘Unconditional’(언컨디셔널)로 한층 짙어진 감성을 들려준다. 재현 새 싱글 ‘Unconditional’은 10월 24일 오후 6시 각종 글로벌 음악 플랫폼에서 공개된다. 재현의 아티스틱한 음악 색깔이 담긴 신곡인 만큼 좋은 반응이 예상된다. 신곡 ‘Unconditional’은 펑키한 리듬의 베이스 라인과 소울풀하고 블루지한 감성의 콰이어 사운드가 어우러진 R&amp;B 팝 곡이다. 여러 악기 사운드의 대비감과 재현만의 색깔을 더해 다채로운 감성을 담았다. 사랑하는 사람을 향한 무조건적인 감정을 녹인 가사가 인상적이다. 작사, 작곡을 맡은 재현은 후렴구를 비롯한 곡의 모든 파트가 중독성 있고 기억에 남을 수 있도록 심혈을 기울여 작업했다. 한층 깊어진 재현의 분위기와 톡톡 튀는 재치, 위트까지 모두 느끼기에 충분할 전망이다. 22일 0시 NCT 공식 계정에 공개된 신곡 ‘Unconditional’ 티저 이미지는 재현이 해석한 사랑의 감정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[망고팔트, 오늘(22일) 새 싱글 '니가 그리울 때면' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275659"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인디밴드 망고팔트의 싱글 앨범 '니가 그리울 때면'이 발매된다. 22일 소속사 어썸트레인에 따르면 망고팔트는 이날 낮 12시 각종 음악 사이트를 통해 싱글 앨범 '니가 그리울 때면'을 공개한다. 망고팔트는 심민규(기타, 보컬), 이종민(베이스), 강신혁(리드 기타)으로 구성된 3인조 인디밴드다. 이번 신곡 '니가 그리울 때면'은 쌀쌀해진 요즘 날씨에 듣기 좋은 브리티시 팝 록 스타일의 레트로 감성 팝 곡이다. 특히 객원 보컬로 참여한 여성 알앤비(RnB) 보컬리스트 김은서와 망고팔트의 보컬리스트 심민규의 호흡이 돋보인다. 어썸트레인 측 관계자는 "망고팔트만의 독창적인 음악 스타일을 대중에게 더 많이 알리기 위해 SNS 마케팅, 오프라인 공연 등 많은 지원을 아끼지 않을 것"이라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퍼프 대디, 13세 女 약물·강간 혐의 추가.."성폭행 NO" 반박[★할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275655"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[퍼프 대디(Puff Daddy, Diddy)가 익명의 남성 유명인이 지켜보는 가운데 13세 소녀와 함께 마약하고 강간했다는 의혹을 받고 있다. 21일(현지시간) 미국 연예 매체 버라이어티에 따르면 퍼프 대디가 13세 소녀에게 약물을 투여하고 강간했다는 주장이 포함한 새 소송을 직면했다. 해당 보도에 따르면 2000년 9월 7일 당시 13세였던 여성 A씨는 'MTV 비디오 뮤직 어워즈'에 참석하려고 여러 리무진 운전사에 다가가 애프터 파티에 참석할 수 있는지 물어봤다. 퍼프 대디와 일하던 운전사 중 한 명은 A씨를 파티에 데려다줬다. A씨는 비밀 유지 계약에 서명하고 음료를 받았다. 술을 마신 A씨는 현기증이 난 상태로 침실로 향했고, 그곳에 퍼프 대디와 남성 유명인, 여성 유명인이 함께 들어왔다. 이후 여성 유명인이 지켜보는 가운데 남성 유명인에게 강간당했고, 두 유명인(남성과 여성)이 지켜보는 상황에서 퍼프 대디에게 성폭행당했다고 주장했다. A씨는 "삶의 모든 면에 영향을 미치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성, 11월 앨범→1월 공연까지 달린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180564"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 멤버 예성(에스엠엔터테인먼트 소속)이 앨범에 이어 공연까지 긴 호흡으로 자신만의 매력을 보여준다. 오늘(22일) 0시, 예성 공식 SNS 계정을 통해 여섯 번째 미니앨범 ‘It’s Complicated’(잇츠 컴플리케이티드) 관련 스케줄 포스터가 공개되어 화제를 모으고 있다. 특히 예성은 11월 5일 새 미니앨범을 발매한 이후, 2025년 1월 18~19일 이번 앨범 중심의 세트리스트로 꾸며진 솔로 콘서트를 개최할 예정이어서 기대감을 더한다. 더불어 앨범 발매 전에는 티저 이미지, 하이라이트 메들리 클립, 타이틀 곡 뮤직비디오 티저 영상 등 다양한 콘텐츠를 선사해 시선을 사로잡을 전망이다. 이번 앨범은 타이틀 곡 ‘It’s Complicated’를 포함한 총 5곡으로 구성되어 있으며, ‘아티스틱 보이스’ 예성의 다채로운 보컬 스펙트럼이 돋보이는 음악을 만날 수 있다. 예성 여섯 번째 미니앨범 ‘It’s Complicated’는 현재 각종 온오프라인 음반 매장에서 예약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박건호 음악회'에 설운도·전영록 출연…'모나리자' 작사가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014998576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014998576"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 29일 원주시 치악체육관서 개최 가수 조용필의 '모나리자', 나미의 '빙글빙글' 등을 작사한 고(故) 박건호를 기리는 음악회가 열린다. 사단법인 박건호 기념사업회는 다음 달 29일 강원도 원주시 치악체육관에서 '제1회 박건호 음악회'를 개최한다고 22일 밝혔다. 시인이자 작사가인 박건호는 1972년 박인희의 노래 '모닥불'을 통해 작사가로 데뷔했다. 이후 이용의 '잊혀진 계절', 설운도의 '잃어버린 30년' 등 숱한 히트곡과 함께 노래 3천여곡을 작사했고 2007년 세상을 떠났다. 고인의 업적을 기리기 위해 열리는 이번 음악회에는 가수 설운도, 전영록, 나태주, 안성훈, 김수희 등이 출연한다. 원주 시민은 무료로 음악회를 감상할 수 있으며, 최종 출연진 명단은 다음 달 10일까지 발표한다. 박건호 기념사업회는 "'불멸의 작사가' 박건호가 남긴 발자취는 여전히 한국 가요계의 한 페이지를 장식하고 있다"며 "이번 음악회는 그의 유산을 기리는 귀중한 시간이 될 예정"이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 ‘쇠맛’ 전세계 통했다···‘위플래시’ 글로벌 차트 강타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995886"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파(aespa)가 새 미니앨범 ‘위플래시’(Whiplash)로 전세계 음악계 온도를 높였다. 소속사 SM엔터테인먼트에 따르면 에스파가 21일 발매한 다섯 번째 미니앨범 ‘위플래시’는 공개 직후 국내 주요 음악 차트 상위권 진입과 함께 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 태국, 일본, 대만, 베트남, 튀르키예, 홍콩 등 총 17개 지역 정상에 올랐다. 월드와이드 아이튠즈 앨범 차트에서도 1위를 차지했다. 에스파의 이번 앨범은 중국 텐센트 뮤직 산하 5개 음원 플랫폼 통합 K팝 차트 1위, QQ뮤직 디지털 앨범 판매 차트, 한국 뮤직비디오 차트 1위 등 더블 플래티넘 앨범 인증(판매액 200만 위안 초과), 쿠고우뮤직 디지털 앨범 판매 차트 1위 등에 올랐다. 일본에서도 AWA 실시간 급상승 차트 1위, Mora 외국곡 최신 및 데일리 차트 1위에 랭크되며 글로벌 팬들의 호응을 유도했다. 에스파는 오는 11월 3일까지 2주간 서울 성동구 아차산로9길 41에서 ‘위플래시’ 발매 기념 팝업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원 “데이식스·정해인과 챌린지 하고 싶어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995885"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원이 챌린지를 함께 하고 싶은 아티스트를 언급했다. 앰퍼샌드원은 미니 1집 ‘원 퀘스천’을 발매를 앞두고 지난 15일 서울 강남구 FNC엔터테인먼트 사옥에서 진행한 인터뷰를 통해 신곡 챌린지에 대한 비화를 전했다. 나캠든은 “씨엔블루 정용화 선배님과 챌린지를 진행했다. 챌린지를 함께 할 수 있는지 물어보려고, 같은 곳에서 공연 스케줄이 있던 날 대기실 앞에서 기다렸다. 오자마자 ‘고생하셨습니다’ 우렁차게 인사하고 여쭤봤다”고 당시 상황을 설명했다. 이어 “선배님들 텐션이 너무 재밌었다. 찍고 나서 빨리 세상에 이 챌린지를 공개하고 싶은 마음이 들었다. 너무 재밌게 잘 풀어주셨다”고 말하며 웃었다. 또 “엔플라잉 선배님들과도 꼭 찍고 싶어서 당일에 챌린지 구간의 이지 버전 댄스를 만들어서 진행하기도 했다. 덕분에 씨엔블루 선배님들과도 같이 할 수 있었고, 정말 모든 분이 다 따라 할 수 있을 것”이라며 “개인적으로 데이식스 선배님들과도 챌린지를 하고 싶다”고 밝혔다. 김승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원 “정용화·이승협, 대단한 선배님··· 곡 작업 참여 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995884"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원이 신보로 협업한 소속사 선배 가수들에 대해 언급했다. 앰퍼샌드원은 미니 1집 ‘원 퀘스천’을 발매를 앞두고 지난 15일 서울 강남구 FNC엔터테인먼트 사옥에서 진행한 인터뷰를 통해 “씨엔블루의 정용화 선배님과 엔플라잉의 이승협 선배님이 곡 작업에 참여해줬다”고 밝혔다. 김승모는 “타이틀곡 ‘히 더하기 쉬는 위’에 감사하게도 정용화 선배님이 참여해줬다. 디렉팅도 직접 봐주면서 조언을 많이 해주셨다”고 밝혔다. 이어 “녹음을 하면서 긴장도 되고 어떻게 해야 잘할까 고민도 했는데, 보컬적으로 디테일하게 조언을 많이 해줬다. 끝처리 디테일이나 어떻게 하면 곡이 더 재밌게 들릴 수 있는지, 또 어떻게 해야 임팩트 있을 수 있는지 등 많은 얘기를 해주셨다. 녹음 시간이 굉장히 빠르게 지나갔다”고 당시를 회상했다. 나캠든은 “디렉팅을 하던 중 선배님이 원래 가사와 다르게 불러보라고 즉석에서 조언을 해줬는데, 그대로 불렀더니 정말 훨씬 자연스럽고 어감도 좋아지더라. 정말 대단한 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미리, 첫사랑의 애틋함 담은 자작곡 '너는 내 첫사랑이었다'로 정식 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518091"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 싱어송라이터 미리가 가요계 정식 데뷔를 알리는 첫 음반을 22일 발매한다. 이날 오후 6시 공개되는 미리의 데뷔싱글 '너는 내 첫사랑이었다'는 감성적이고 잔잔한 포크 사운드 위 미리의 감미로운 보이스가 느껴지는 곡으로 누구나 마음속에 담아두고 있는 첫사랑의 기억을 노래한다. 잊을 수 없는 추억을 만들었지만 결국은 떠나보낼 수밖에 없었던 첫사랑에 대한 그리움을 미리의 맑은 음색과 아련한 감정, 따뜻한 가사로 표현했다. 자신만의 색깔로 다양한 이야기를 노래하는 싱어송라이터를 지향하는 미리는 데뷔곡을 자신이 작사, 작곡했다. 미리는 누구나 마음 한편에 남아있는 첫사랑에 대한 애틋한 기억을 자신만의 감성으로 풀어내며 첫사랑을 떠나보냈던 기억을 지닌 모든 이들에게 공감과 짙은 여운을 선사한다. 미리는 소속사를 통해 "너무나도 바랐던 데뷔라는 꿈을 이룰 수 있어 행복하다. 자작곡인 '너는 내 첫사랑이다'로 대중에게 인사드릴 수 있어 기쁘고 앞으로도 다양한 음악을 선보이는 싱어송라이터로 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뀨?"..남태현, '리벤지 포르노 부인' 4개월만 여행 장난기 근황[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275647"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남태현이 전 여자친구인 '하트시그널3' 출연자 서민재(개명 후 서은우)로부터 '데이트 폭력 가해자'란 지목을 받은 후 오랜만에 근황을 알렸다. 남태현은 22일 자신의 계정에 "fuzzz trip"이란 글과 함께 사진을 다수 재했다. 사진 속 남태현은 해외에 간 모습이다. 그는 최근 공개한 사진을 포함해 "뀨?"라며 장난기 있는 표정을 지으며 밝은 근황을 전했다. 남태현은 지난 6월 서민재로부터 '리벤지 포르노 가해자' 지목을 받은 후 4개월 만에 근황을 알려 눈길을 끌고 있다. 앞서 서민재는 "예전에 사랑하는 사람이 있었다"라며 "내가 SNS로 우리의 나쁜 비밀을 폭로함으로써 본인의 삶을 망가뜨렸다며, 나뿐만 아니라 내 가족들도 다시는 고개 들고 다니지 못하게 할 것이라며 문자를 보내왔다"고 밝혔다. 이어 "다음에는 사진을 보내왔다. 지극히 사적인 사진을, 분명 지웠다고 했던 사진을. 심장이 쿵 내려앉았다"며 "무슨 일이 생길까 봐 무조건 내가 미안하다고 했다. 내가 알던 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경서, 첫 스탠딩 콘서트 '스탠드 바이 유' 성료…"재밌고 행복하고 빛났다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518087"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 경서가 스탠딩 콘서트로 팬들과 추억을 쌓았다. 경서는 지난 19일과 20일 양일간 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 2024 경서 콘서트 '스탠드 바이 유'를 성황리에 개최했다. 첫 스탠딩 콘서트 '스탠드 바이 유'로 팬들과 만난 경서는 데뷔곡 '밤하늘의 별을(2020)'을 비롯해 '나의 X에게' '첫 키스에 내 심장은 120BPM' '고백연습' 등 대표 히트곡들을 편곡 버전으로 들려주며 귀 호강을 선사했다. 또 올해 7월 발매한 두번째 미니앨범 타이틀곡 '밤새도록 어떤 말을 할까 고민해 봤어'와 수록곡 '너는 나를 뭐라 부를래' '문턱' 등 전곡 무대로 열기를 더했다. 이 밖에도 드라마 OST로 선보였던 '소행성' '원더 와이'를 열창했다. 밴드 사운드와 어우러진 경서만의 감미롭고 힘 있는 보컬이 가을과 어울리는 짙은 감성을 느끼게 했다. 자신의 곡 외에도 경서는 '혜성, '나에게로의 초대' '톰보이' 등 K팝 명곡들과 라디오헤드 '크립', 테일러 스위프트 '러브 스토리']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동률, 27일 신곡 '산책' 발매 "오랜 시간 공들인 곡" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786179"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동률이 신곡을 발표한다. 김동률은 지난 21일 자신의 공식 SNS 채널을 통해 소감글을 게시하며 오는 27일 신곡 ‘산책’ 발매를 공식화했다. 앞서 김동률은 지난 17일부터 20일까지 열린 동료 가수 이적의 단독 콘서트 4회차 전 공연에 게스트로 출연해 신곡 소식을 깜짝 발표해 화제를 모았다. 김동률은 게스트로 출연한 소감에 대해 “무대에 올라 함께 노래를 하다 보니, 실은 제가 카니발 무대를 많이 그리워했던 것이 아닌가, 2회만 했더라면 많이 아쉬웠겠다는 생각이 들었다”라고 전했다. 그는 “가장 반짝반짝 빛나던 이십 대 초반에 함께 만들었던 곡들을, 이렇게 오랜 시간이 흐른 뒤에도 무대 위에서 함께 부를 수 있다는 것에도, 또 그런 저희의 무대를 아직도 많은 분들이 뜨겁게 환호하며 맞아 주신다는 것에도, 거듭 감사함을 느끼는 시간이었다”라며 감사해 했다. 김동률은 “공연 때 말씀드렸듯이, 이번 주에 저의 새로운 신곡이 발표된다”라며 발매를 공식화했다. 그러면서 “오랜 시간 공들여서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빛난다, 베이비몬스터…첫 정규 비주얼 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005047364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005047364"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터의 첫 번째 정규 앨범 비주얼 콘셉트가 최초로 베일을 벗었다. YG엔터테인먼트는 22일 공식 블로그에 드립 비주얼 포스터를 게재했다. 액자 형식으로 구성된 보랏빛 배경 위 일곱 멤버의 독보적 아우라가 담긴 이미지다. 베이비몬스터는 정면을 응시하는 눈빛, 포토제닉한 제스처로 단박에 시선을 압도했다. 특히 블루, 옐로우, 핑크 등 비비드한 컬러를 활용한 스타일링은 어딘가 악동스러운 분위기를 녹여내며 '힙'한 매력을 배가했다. 앞선 티징 콘텐츠에 담긴 거친 질감의 그래피티, 강렬한 스트릿 무드와도 절묘하게 이어져 인상적. 다크한 카리스마부터 에너제틱한 면모까지 폭넓은 스펙트럼을 펼쳐내온 이들이 어떠한 변신으로 팬들의 마음을 사로잡을지 관심이 쏠린다. 베이비몬스터는 현재 정규 1집 '드립'의 트랙 일부를 사전 공개하는 프로모션으로 컴백 분위기를 예열하고 있다. 더블 타이틀곡 '클릭 클락(CLIK CLAK)'을 비롯해 '라브, 메이비(Love, Maybe)', '워크 업 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 중남미 대규모 음악 축제 무대 오른다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031266"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더가 중남미에서 열리는 대규모 공연에 초청됐다. 투모로우바이투게더(수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이)는 내년 4월 5~6일(현지시간) 멕시코 시티의 비센테나리오 공원(Parque Bicentenario)에서 개최되는 ‘AXE 세레모니아’(AXE Ceremonia)에 출연한다. K-팝 그룹이 ‘AXE 세레모니아’ 라인업에 이름을 올린 것은 투모로우바이투게더가 최초다. 켄드릭 라마(Kendrick Lamar), 로살리아(Rosalia), 트래비스 스콧(Travis Scott) 등 쟁쟁한 뮤지션이 거쳐간 이곳의 올해 라인업에는 투모로우바이투게더 외에도 찰리 XCX(Charli XCX)를 비롯한 글로벌 팝스타들이 포함됐다. ‘AXE 세레모니아’는 매년 라틴 음악, 힙합, 록, EDM, 인디 등 다양한 장르의 아티스트들이 참여하는 라틴 아메리카에서 가장 유명한 축제 중 하나다. 2013년 처음 시작된 이 페스티벌은 지난해에만 10만 명 이상의 관객을 동원하는 등 빠른 속도로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 박건호 음악회 개최… 설운도·나태주·전영록 등 1차 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388976"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 가요계의 전설적인 작사가 고(故) 박건호를 기리기 위한 ‘제1회 박건호 음악회’가 2024년 11월 29일 원주시 치악체육관에서 개최된다. 이번 음악회는 고인의 고향인 원주에 설립된 사단법인 박건호 기념사업회(이사장 김종태)가  원주시의 후원을 받아 주최하며, 국민 가요계의 불멸의 인물로 평가받는 박건호의 업적을 기념하고자 기획되었다. 이번 음악회에는 설운도, 안성훈, 김수희, 정다경 등 국내 최고의 가수들이 출연한다. 이번 음악회는 고 박건호의 업적을 기리고, 그의 음악적 유산을 후세에 알리기 위한 뜻깊은 행사로, 원주시민뿐만 아니라 전국의 대중음악 팬들에게도 큰 기대를 받고 있다. 박건호는 한국 가요계에 수많은 명곡을 남긴 작사가로, 남진, 나훈아, 조용필 등 국내 최고의 가수들과 협력하며 한국 대중음악의 황금기를 이끌었다. 감성적이면서도 대중의 마음을 사로잡는 그의 가사는 수많은 가수들의 목소리를 통해 불멸의 명곡으로 남았다. 이러한 공로로 인해 고인은 ‘국민 작사가’라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동률표 전통 발라드 온다…27일 신곡 '산책' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308909"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김동률이 신곡을 발표한다. 김동률은 지난 21일 자신의 SNS에 소감글을 게시하며 오는 27일 신곡 '산책' 발매를 공식화했다. 앞서 김동률은 지난 17일부터 20일까지 열린 동료 가수 이적의 단독 콘서트 4회차 전 공연에 게스트로 출연해 신곡 소식을 깜짝 발표해 화제를 모은 바 있다. 김동률은 게스트로 출연한 소감에 대해 "무대에 올라 함께 노래를 하다 보니, 실은 제가 카니발 무대를 많이 그리워했던 것이 아닌가, 2회만 했더라면 많이 아쉬웠겠다는 생각이 들었다"라고 전했다. 그는 "가장 반짝반짝 빛나던 이십 대 초반에 함께 만들었던 곡들을, 이렇게 오랜 시간이 흐른 뒤에도 무대 위에서 함께 부를 수 있다는 것에도, 또 그런 저희의 무대를 아직도 많은 분들이 뜨겁게 환호하며 맞아 주신다는 것에도, 거듭 감사함을 느끼는 시간이었다"라며 감사해했다. 이어 김동률은 "공연 때 말씀드렸듯이, 이번 주에 저의 새로운 신곡이 발표된다"라고 알렸다. 그러면서 "오랜 시간 공들여서 만든 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오드유스, 어떻게 하나가 됐을까…브랜드 스토리 필름 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518085"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오드유스가 브랜드 스토리 필름으로 자신들의 이야기를 먼저 공개했다. 오드유스는 22일 공식 SNS를 통해 브랜드 스토리 필름을 통해 진정성 있는 이야기로 팀의 출발을 알렸다. 스토리 필름을 통해 오드유스 다섯 멤버는 연습생 기간을 거쳐 서로에게 힘이 되고 진정한 친구가 된 과정에 대해 이야기를 나눴다. 마야, 써머는 "어린 시절부터 연습생 생활을 같이 해오며, 가족보다 더 많은 시간을 함께 보냈고, 힘들었던 시간들을 통해 서로에게 의지할 수 있는 친구가 되었다"라며 한 팀으로 데뷔를 앞둔 설렘을 드러냈고, 마이카와는 처음 만났을 때 추억을 이야기하며, 해외 트레이닝 기간 동안 급속도록 친해진 사연을 밝혔다. 카니는 다른 팀으로 트레이닝을 받다가 평가를 통해 오드유스 멤버로 발탁됐을 당시 걱정과 기대감을 털어놓았고, 마지막 멤버로 팀에 합류한 예음은 연습생 생활을 빨리 적응할 수 있게 도와 준 멤버들에 대한 고마움을 표현했다. 오드유스는 브랜드 스토리 필름을 통해 멤버들이 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지디 업은 베이비몬스터 심상치 않다, 물오른 비주얼 '대박 조짐']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685806"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터의 첫 번째 정규 앨범 비주얼 콘셉트가 최초로 베일을 벗었다. YG엔터테인먼트는 22일 공식 블로그 'DRIP VISUAL POSTER'(드립 비주얼 포스터)를 게재했다. 액자 형식으로 구성된 보랏빛 배경 위 일곱 멤버의 아우라가 담긴 이미지다. 베이비몬스터는 정면을 응시하는 눈빛, 포토제닉한 제스처로 시선을 압도했다. 특히 블루, 옐로우, 핑크 등 비비드한 컬러를 활용한 스타일링은 어딘가 악동스러운 분위기를 녹여냈다. 앞선 티징 콘텐츠에 담긴 거친 질감의 그래피티, 강렬한 스트릿 무드와도 절묘하게 이어져 인상적. 다크한 카리스마부터 에너제틱한 면모까지 폭넓은 스펙트럼을 펼쳐내온 이들이 어떠한 변신으로 팬들의 마음을 사로잡을지 관심이 쏠린다. 베이비몬스터는 현재 'DRIP'의 트랙 일부를 사전 공개하는 프로모션으로 컴백 분위기를 예열하고 있다. 실제 더블 타이틀곡 'CLIK CLAK'(클릭 클랙)을 비롯 'Love, Maybe'(러브 메이비), 루카와 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설운도·전영록·안성훈 ‘불멸의 작사가’ 박건호 기린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995873"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 가요계의 전설적인 작사가 고(故) 박건호를 기리기 위한 ‘제1회 박건호 음악회’가 오는 11월 29일 원주시 치악체육관에서 개최된다. 이번 음악회는 고인의 고향인 원주에 설립된 사단법인 박건호 기념사업회(이사장 김종태)가 원주시의 후원을 받아 주최하며, 국민 가요계의 불멸의 인물로 평가받는 박건호의 업적을 기념하고자 기획됐다. 이번 음악회에는 설운도, 안성훈, 김수희, 정다경 등 국내 최고의 가수들이 출연한다. 이번 음악회는 고 박건호의 업적을 기리고, 그의 음악적 유산을 후세에 알리기 위한 뜻깊은 행사로, 원주시민뿐만 아니라 전국의 대중음악 팬들에게도 큰 기대를 받고 있다. 박건호는 한국 가요계에 수많은 명곡을 남긴 작사가로, 남진, 나훈아, 조용필 등 국내 최고의 가수들과 협력하며 한국 대중음악의 황금기를 이끌었다. 그가 작사한 노래는 세대를 넘어 많은 이들의 사랑을 받아왔으며, 대한민국 국민이라면 그의 노래를 한 번쯤 들어보지 않은 사람이 거의 없을 정도다. 특히 감성적이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 'Mantra', 빌보드 '핫100' 98위…솔로곡 자체 최고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331043"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 11일 발매 이후 글로벌 인기 그룹 블랙핑크 멤버 제니가 솔로곡 'Mantra(만트라)'로 미국 빌보드 메인 싱글 차트 '핫 100'에 진입했다. 21일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(10월 26일 자)에 따르면 'Mantra'는 '핫 100' 98위를 기록했다. 솔로곡 기준 자체 최고 성적이다. 이와 함께 'Mantra'는 '글로벌(미국 제외)' 차트 2위, '글로벌 200' 차트 3위를 차지했다. 제니가 그룹이 아닌 솔로로 빌보드 '핫 100' 차트에 진입한 것은 이번이 두 번째다. 지난해 발매한 더 위켄드·릴리 로즈 뎁과의 협업곡 'One Of The Girls(원 오브 더 걸스)'이 100위로 해당 차트에 진입한 뒤 20주 연속 이름을 올린 바 있다. 앞서 'Mantra'는 영국 오피셜 싱글 최신 차트(10월 18~24일)에서 K팝 여성 솔로 아티스트 중 가장 높은 순위인 37위로 진입하기도 했다. 지난 11일 발매된 'Mantra'는 '자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조용필, 신곡 '그래도 돼' 활동임박…새 정규 '20' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249820"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조용필이 본연의 호쾌한 모던록과 함께 스무 번째 앨범의 막을 연다. 22일 오후 6시 발표될 조용필 정규 20집 '20'은 2022년과 지난해 'Road to 20 - Prelude 1', 'Road to 20 - Prelude 2' 등에 이어지는 완성작이다. 이번 앨범은 호쾌한 기타를 앞세운 조용필 특유의 모던록 컬러감의 타이틀곡 '그래도 돼'부터 'Timing(타이밍)', '세렝게티처럼', '왜', 'Feeling Of You(필링 오브 유)', '라' 등 7곡으로 구성된다. 록, 일렉트로니카, 발라드를 아우르는 폭넓은 장르호흡에서 느껴지는 조용필의 음악 도전정신과 함께, 타이틀곡 '그래도 돼'로 건네지는 시대적 힐링위로감이 깊은 매력을 느끼게 할 것으로 보인다. 작사에 참여한 임서현은 “이 곡의 콘셉트는 'halfway(중간쯤, 불완전하게, 꽤 괜찮은)'다. 자신을 믿는다면, 남들보다 조금 늦어도 가끔 어긋난 길을 간다고 해도 괜찮다고. 그래도 된다고. 모든 이들에게, 그리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원, '청량샌드원' 매력 발산..오늘(22일) 미니 1집 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180543"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)이 청량함을 장착하고 돌아온다. 앰퍼샌드원은 오늘(22일) 오후 6시 주요 음원사이트를 통해 미니 1집 'ONE QUESTION'의 전곡 음원과 타이틀곡 'He + She = We(히 더하기 쉬는 위)' 뮤직비디오를 공개한다. 전작 이후 약 7개월 만에 새로운 모습으로 돌아오는 앰퍼샌드원의 컴백이 기대되는 세 가지 이유를 꼽아봤다. #다채로운 트랙 담긴 첫 미니앨범 'ONE QUESTION' 앰퍼샌드원의 미니 1집 'ONE QUESTION'은 '사랑'이라는 단순하고도 복잡한 감정의 해답을 찾기 위해 거침없이 직진하는 멤버들의 매력이 담긴 앨범이다. 씨엔블루 정용화가 작사, 작곡에 참여한 타이틀곡 'He + She = We'(히 더하기 쉬는 위)를 비롯해 풋풋한 감성의 'Calling You Back', 에너제틱한 힙합 댄스곡 'Slide', 나캠든과 마카야가 작사에 참여한 'Whip It', 로맨틱한 메시지가 담긴 레트로 팝 장르의 'Over Th]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동률, 27일 신곡 '산책' 발표…“애착많은 곡, 편하게 즐기시길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003249819"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김동률의 새로운 가을음악 '산책'이 곧 시작된다. 22일 뮤직팜 측은 김동률이 오는 27일 신곡 '산책'을 발표, 새로운 행보를 시작한다고 전했다. 김동률 신곡 '산책'은 지난해 11월 '옛 얘기지만' 이후 약 11개월만의 컴백작으로, 최근 이적의 단독 콘서트 게스트출연을 통해 예고된 바 있다. 이 곡은 5분 여의 올 어쿠스틱 사운드를 배경으로 펼쳐지는 김동률 특유의 발라드 감각이 인상적이다. 김동률은 SNS를 통해 “공연 때 말씀드렸듯이, 이번 주에 저의 새로운 신곡이 발표된다. 오랜 시간 공들여서 만든 곡이라 개인적으로 애착이 많은 곡이다“라며 ”어떤 분들에게 어떻게 닿아서 또 어떤 꽃을 피우고 열매를 맺을지, 설레고 기대가 됩니다. 계절에 어울리는 곡이니 편하게 들어주시면 좋겠다”라 말했다. 한편 김동률의 신곡 '산책'은 오는 27일 오후 6시 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미리, 오늘(22일) 정식 데뷔…'너는 내 첫사랑이었다' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881590"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 싱어송라이터 미리가 정식 데뷔 앨범을 발매한다. 미리의 데뷔곡 '너는 내 첫사랑이었다'는 감성적이고 잔잔한 포크 사운드 위 미리의 감미로운 보이스가 느껴지는 곡으로 누구나 마음속에 담아두고 있는 첫사랑의 기억을 노래한다. 잊을 수 없는 추억을 만들었지만 결국은 떠나보낼 수밖에 없었던 첫사랑에 대한 그리움을 미리의 맑은 음색과 아련한 감정, 따뜻한 가사로 표현했다. 자신만의 색깔로 다양한 이야기를 노래하는 싱어송라이터를 지향하는 미리는 데뷔 앨범에서 직접 작사, 작곡을 맡았다. 미리는 누구나 마음 한편에 남아있는 첫사랑에 대한 애틋한 기억을 자신만의 감성으로 풀어내며 첫사랑을 떠나보냈던 기억을 지닌 모든 리스너들에게 공감과 짙은 여운을 선사한다. 미리는 소속사를 통해 "너무나도 바랐던 데뷔라는 꿈을 이룰 수 있어 행복하다. 자작곡인 '너는 내 첫사랑이다'로 대중에게 인사드릴 수 있어 기쁘고, 앞으로도 다양한 음악을 선보이는 싱어송라이터로 성장할 수 있도록 노력하겠다"고 데뷔 소감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 호주 마블 스타디움 장식한 '글로벌 탑 아티스트' 에너지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180540"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:25.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈(Stray Kids)가 새 월드투어 일환 호주 멜버른 마블 스타디움 공연을 성료하고 '글로벌 탑 아티스트' 에너지로 현지 팬심을 사로잡았다. 스트레이 키즈는 지난 19일(이하 현지시각) 새 월드투어 'Stray Kids World Tour 'dominATE''(도미네이트) 일환 멜버른 공연을 성공적으로 개최했다. 이번 공연은 2023년 2월 이후 약 1년 8개월 만에 호주에서 개최한 현지 단독 콘서트이자 한층 커진 스케일을 자랑하는 마블 스타디움 입성 콘서트로써 의미를 더했다. 화창한 날씨 속 지붕을 활짝 연 스타디움에서 진행된 콘서트는 낭만으로 가득했다. 멤버들은 '神메뉴'(신메뉴), '소리꾼', '특', 'MANIAC'(매니악) 등 그룹 대표곡으로 떼창을 이끌며 분위기를 한껏 끌어올렸다. 여기에 여덟 멤버들의 개성을 살린 솔로 무대는 물론 'TOPLINE (Feat. Tiger JK)'(탑라인), 'Super Bowl'(슈퍼볼), 'ITEM'(아이템), 'MI]]></content>
    </entry>
</feed>