<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-30T20:17:43.655Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 치마를 어디까지 올려...'♥케빈오' 눈 감아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198860"/>
        <updated>2024-09-30T20:17:38.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진의 과감한 패션이 화제다. 30일 공효진은 "이제 정말 가을 이어라~ 좀"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 공효진은 새하얀 원피스를 입고 한쪽 치마를 걷어 올리고 있는 모습. 과감한 손짓에 팬들은 깜짝 놀라는 반응을 보였다. 한편 공효진은 10세 연하의 가수 케빈오와 2022년 미국에서 결혼식을 올렸다. 이후 케빈오는 지난해 12월 입대해 현재 군 복무 중이다. 공효진은 올해 방송 예정인 tvN 새 드라마 '별들에게 물어봐'에 출연하며, 최근 박소담과 영화 '경주기행'에 캐스팅돼 촬영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하와이 호화생활 루머' 한유라, 사춘기 딸에 놀랐다.."실화냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004198859"/>
        <updated>2024-09-30T20:17:38.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 정형돈의 아내 한유라가 쌍둥이 딸의 '아빠 사랑'에 대해 알렸다. 한유라는 30일 "친구 같은 아빠가 대세라지만, 아빠를 너무 귀여워하는 둥이들. 사춘기 딸들 배경화면 실화냐 정말 ㅋㅋ 셋이 단톡방 판거는 좀 서운해?"라며 사진을 공개했다. 공개된 사진에는 정형돈 한유라의 쌍둥이 딸의 핸드폰 배경화면 모습이 담겨있다. 두 딸 모두 배경화면을 아빠의 사진으로 해 놔 눈길을 끈다. 특히 사진 한개는 어플로 아빠의 얼굴을 개구지게 만든 사진이어서 폭소를 자아낸다. 쌍둥이 딸들이 아빠를 친구처럼 생각함을 알 수 있는 대목이다. 한편 방송작가 출신 한유라는 지난 2009년 개그맨 정형돈과 결혼해 슬하에 쌍둥이 딸을 두고 있다. 한유라는 쌍둥이 딸의 교육을 위해 하와이에서 생활 중이며, 정형돈은 한국에 남아 방송 활동을 하고 있다. 한유라는 최근 자신의 유튜브 채널을 통해 하와이 생활에 대해 언급했다. 한유라는 한국에서 배달된 짐을 정리했는데, 짐에는 엄마 표 반찬, 딸들이 좋아하는 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이용식 딸' 이수민, 결혼 5개월 만 임신→괴로워도 '내새끼 사랑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269523"/>
        <updated>2024-09-30T20:17:38.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이용식의 딸이자 트로트가수 원혁의 아내인 이수민이 임신 중 초음파 사진을 공개했다. 이수민은 30일 자신의 개인 계정에 "하리보 팔복이 사랑해"라는 글과 사진을 게재했다. 공개 된 사진에는 임신 중 검진 받음 초음파 사진이 담겨 있다. 벌써 팔과 다리가 나온 초음파 사진을 보고 사랑스러워하는 이수민의 모습이다. 이수민은 최근 입덧으로 인해 괴로워 하는 사실을 알렸지만, 괴로워도 귀여운 '내 새끼' 사랑에 여념이 없다. 앞서 이수민은 원혁과 지난 4월 서울의 한 호텔에서 결혼식을 올렸다. 그는 아빠 이용식과 함께 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에 출연하며 일상을 공개하고 있으며 최근 결혼 5개월 만에 임신을 공개해 많은 축하를 받았다. 이수민은 자신의 인스타그램에 "제 뱃속에서 귀한 생명이 무럭무럭 크고 있다. 팔복이(태명) 건강히 잘 키워서 5월에 공개하겠다. 축하해 주신 분들 다시 한번 감사하다"라고 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성유리, 접시에 빵이 몇 개야?…'30kg 감량' 후 제대로 일탈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777332"/>
        <updated>2024-09-30T20:17:38.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핑클 출신 성유리가 나들이에 나섰다. 지난달 30일 성유리는 개인 계정에 "언니의 새로운 도전을 축하해요"라는 글과 함께 근황을 담은 사진을 올렸다. 사진 속 성유리는 한 베이커리 카페에서 빵을 고르고 있는 모습이다. 제법 쌀쌀해진 날씨에 성유리는 블랙 재킷으로 멋을 줬고 웨이브 헤어스타일로 생기를 불어넣었다. 최근 쌍둥이 임신으로 80kg까지 체중이 불었다가 50kg까지, 총 30kg 감량했다고 밝혀 화제를 모은 만큼 우아한 옆선이 이목을 사로잡는다. 한편, 1998년 걸그룹 핑클로 데뷔한 성유리는 지난 2017년 프로골퍼 출신 안성현과 결혼해 쌍둥이 딸을 두고 있다. 현재 그는 안성현이 사기 혐의로 불구속 기소되면서 활동을 잠정 중단한 상태다. 사진=성유리 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄현경, 출산하고 더 어려지네…♥차서원 반한 러블리 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777331"/>
        <updated>2024-09-30T19:13:31.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄현경이 가을 여신 비주얼을 뽐냈다. 지난달 30일 엄현경은 개인 계정에 "모두들 월요팅이요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 엄현경은 멋드러진 트렌치 코트를 입고 차분하게 앞머리를 내려 성숙하면서도 차분한 분위기를 선사했다. 특히 엄현경은 작은 얼굴 속 뚜렷한 이목구비로 제대로 물오른 미모를 자랑한다. 한편, 엄현경은 5살 연하의 배우 차서원과 지난해 임신과 결혼을 깜짝 발표, 그해 10월 득남했다. 당시 차서원이 군복무 중이라 결혼식을 올리지 못한 만큼 이들은 올해 결혼식을 올릴 예정이다. 현재 엄현경은 MBC 일일드라마 '용감무쌍 용수정'에 출연 중이다. 사진=엄현경 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, ‘최동석과 불륜 의혹’ 여성에 손배소…진흙탕 폭로전 계속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002662807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002662807"/>
        <updated>2024-09-30T17:16:20.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동석 "결혼생활 중 위법한 일 절대 없어…법정서 진실 밝힐 것" KBS 아나운서 출신 방송인 박지윤이 이혼소송 중 한 여성이 남편 최동석과 불륜을 저지른 것으로 의심된다며 추가로 손해배상소송을 제기한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 최동석은 "위법한 일은 절대 없었다"고 반박했다. 1일 법조계에 따르면, 박지윤은 지난 6월 "여성 A 씨가 최동석과 불륜 행위를 했다"며 손해배상소송을 제기했다. 해당 소송은 제주지방법원 가사2단독 송주희 부장판사가 담당하고 있다. 뒤늦게 자신의 피소 사실이 알려지자 최동석은 전날 자신의 SNS를 통해 "우선 제 지인이 박지윤씨로부터 소송을 당한 것은 맞다"며 "하지만 박지윤 씨와의 결혼생활 중 위법한 일은 절대 없었다. 사실무근으로 인한 명예훼손에 대해서는 강경하게 대응할 것"이라고 반박했다. 최동석은 "진실은 법정에서 밝히고 법원의 판단은 투명하게 공개할 것"이라며 "확인되지 않은 사실로 인한 억측은 잠시 거둬주시길 바란다"고 요청했다. 한편 최동석과 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전,란'→'강남 비-사이드'…2024 부국제 빛낼 OTT[TF프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325565"/>
        <updated>2024-09-30T15:20:42.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전,란', OTT 최초로 부산국제영화제 개막식 선정 '강남 비-사이드' 예매 오픈하자마자 전석 매진 '전,란'이 막을 열고 '지옥'이 새 시즌으로 다시 한번 찾아왔다. 여기에 '좋거나 나쁜 동재' '내가 죽기 일주일 전' '강남 비-사이드'까지 다채로운 OTT 콘텐츠가 제29회 부산국제영화제를 더욱 풍성하게 채운다. K-콘텐츠가 전 세계적으로 많은 사랑을 받고 있는 가운데 이를 알리는 OTT는 이제 우리 문화의 중요한 일부가 됐다. 시리즈부터 영화까지 대중성과 작품성을 갖춘 콘텐츠들이 계속해서 등장하며 영화제에도 자연스럽게 스며들었다. 아시아를 대표하는 영화제 중 하나이자 한국 최대의 영화제인 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 10월 2일 개막한다. 이번 부산국제영화제는 개막부터 남다르다. 넷플릭스 오리지널 영화 '전,란(감독 김상만)'이 OTT 영화 최로로 개막작으로 선정돼 화제를 모았기 때문이다. 이는 부산국제영화제가 OTT 콘텐츠에 관해 얼마나 열린 마음으로 받아들이고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나도 '스타'②]'K-드라마 스포트라이트'에선 "배우가 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325564"/>
        <updated>2024-09-30T15:20:42.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드카펫부터 핸드프린팅까지 다양한 즐길 거리 "TV로 보는 것과 색다르게 느껴져" K팝과 K드라마 인기가 나날이 상승하는 가운데 체험할 수 있는 장소들이 생기고 있다. 아이돌이 돼 뮤직비디오를 촬영하거나 드라마 속 주인공으로 직접 변신해 작품에도 들어간다. KBS는 최근 콘텐츠 체험을 확대하고자 견학홀을 재개관하기도 했다. &lt;더팩트&gt;가 서울 곳곳에서 K-콘텐츠를 즐기고 직접 체험할 수 있는 공간을 정리해 봤다.&lt;편집자주&gt; 인기 드라마 속 배우가 되고 싶다면 체험관으로 가면 된다. 레드카펫은 물론 분장실과 손바닥 도장까지 체험할 수 있는 'K-드라마 스포트라이트'가 팬들을 기다리고 있다. 올 8월 시작한 'K-드라마 스포트라이트'는 12편의 미디어 아트 전시를 통해 관객에게 드라마 속 세계로 초대하고 주인공이 될 수 있는 기회를 제공하는 전시회다. 최근 'K-드라마 스포트라이트'를 직접 체험하기 위해 서울 광화문에 위치한 갤러리 광화를 방문했다. 입구에 들어서자마자 각종 드라마 OST]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 TMA] 김재중, 김준수와 합동 콘서트 결성 비화 공개 (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325563"/>
        <updated>2024-09-30T15:20:42.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 오는 11월 김준수(XIA)와 함께 여는 콘서트 비화를 소개했습니다. 김재중은 지난달 7일 일본 '교세라돔 오사카'에서 열린 '2024 더팩트 뮤직 어워즈(THE FACT MUSIC AWARDS, 2024 TMA)'에서 '올해의 아티스트'와 '핫 스테이지 오브 더 이어'를 수상하며 2관왕을 차지했습니다. 김재중은 수상 직후 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰에서 김준수와 합동 콘서트를 열게 된 계기도 밝혔는데요. 김재중은 "데뷔 20주년을 축하하는 방법이 여러가지가 있겠지만, 혼자보다는 함께 축하하는 것이 더 좋겠다고 생각했다. 김준수와 작년부터 이야기가 오갔다"며 'JX 결성 비화'를 밝혔습니다. 그러면서 "지난 20여 년의 기억들을 추억할 수 있는 장소가 될 것"이라며 콘서트에 대한 기대감을 드러냈습니다. 김재중의 인터뷰 현장, 영상으로 만나보세요.]]></content>
    </entry>
</feed>