<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2025-01-01T14:16:25.182Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 빌보드 메인·싱글 차트 ‘쌍끌이 인기’ [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171148"/>
        <updated>2025-01-01T11:16:16.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 새해에도 식지 않은 ‘글로벌 파워’를 과시했다. 미국 빌보드가 1일(한국시간) 공개한 최신 차트에 따르면, 로제 정규 1집 ‘로지’가 메인 앨범 차트인 ‘빌보드 200’ 32위로 3주 연속 차트 인에 성공했다. 메가 히트곡이 된 ‘아파트’는 메인 싱글 순위표인 ‘핫 100’에서 34위를 차지하며 10주 연속 상위권을 수성했다. 한편, ‘빌보드 200’에는 스트레이 키즈의 ‘합’ 13위, 트와이스 ‘스트래티지’가 85위에 각각 올랐다. 방탄소년단 지민의 솔로 2집 ‘뮤즈’와 엔하이픈 ‘로맨스: 언톨드’도 해당 차트에 머물며 장기 흥행 모드를 보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 빌보드 차트 '쌍끌이 흥행'…싱글 34위·앨범 32위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005526289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005526289"/>
        <updated>2025-01-01T11:16:16.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제의 ‘아파트(APT.)’와 첫 정규 앨범 ‘로지(Rosie)’가 미국 빌보드 차트에서 쌍끌이 흥행을 이어가고 있다. 12월 31일(현지시간) 발표된 빌보드 최신 차트(2025년 1월 4일 자)에서 로제와 팝스타 브루노 마스가 함께한 ‘아파트’는 메인 싱글 차트 ‘핫 100’에서 34위를 차지했다. 이 곡은 10주 연속 상위권에 머무르며 캐럴 중심의 연말 차트에서도 저력을 과시했다. ‘아파트’가 수록된 로제의 첫 솔로 정규 앨범 ‘로지’는 메인 앨범 차트 ‘빌보드 200’에서 32위를 기록, 3주 연속 톱40에 이름을 올렸다. 앨범의 독보적인 감성과 탄탄한 완성도는 글로벌 팬들에게 큰 사랑을 받고 있다. 다른 K팝 아티스트들의 활약도 돋보인다. 스트레이 키즈(Stray Kids)는 스페셜 앨범 ‘스키즈합 힙테이프 - 합(SKZHOP HIPTAPE - 合)’으로 ‘빌보드 200’에서 13위를 차지했다. 직전 주 1위였던 이 앨범은 강력한 팬덤의 지지를 받으며 여전히 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진영, 제주항공 참사 지인 사망은 '오보'..팬계정 해명 "저는 홍진영님이 아닙니다"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293249"/>
        <updated>2025-01-01T10:15:48.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍진영이 제주항공 여객기 참사로 지인을 잃었다고 알려졌지만, 이는 사실이 아니었다. 1일 홍진영 팬 계정을 운영중인 네티즌은 "여러분 저는 홍진영 님이 아닙니다!!!"라며 "어제 '비행기 사고에 지인분 타고 계셨다'고 글 쓴거 절대 홍진영님이 쓰신 게 아닙니다!!!"라고 글을 올렸다. 이어 "저는 홍진영님 팬인 일반인이고, 그저 지인분이 돌아가신게 안타까운 마음에 짧게 스토리에 글을 올렸던 것 뿐이다. 기자분들 모두 기사 내려주세요 제발"이라고 전했다. 이 네티즌은 지난 12월 31일 홍진영 팬 계정에 "이번 비행기 사고 탑승객 중 내가 다니던 치과 원장님이 계시더라고요"라며 "불과 며칠 전에도 진료 봤었는데. 진짜 잘 보고 좋은 분이셨는데. 편히 쉬세요"라고 고인을 추모하는 글을 게재했다. 그러나 해당 계정 프로필과 피드가 모두 홍진영 사진으로 도배돼 있는 것을 보고 일각에선 해당 계정의 주인이 홍진영으로 착각하는 일이 생겼다. 이에 홍진영이 이번 무안공항 제주항공 참사 희생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이파이유니콘, 日 소니 뮤직 레이블과 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069732"/>
        <updated>2025-01-01T10:15:48.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 하이파이유니콘(Hi-Fi Un!corn)이 일본 최대 음악 레이블인 소니 뮤직 레이블(Sony Music Labels)과 계약을 체결하며 아시아 음악 시장 진출에 박차를 가한다. 소니 뮤직 레이블 측은 “하이파이유니콘의 무대에서 빛나는 모습을 보고 일본 음악시장에 새로운 열풍을 일으킬 재능을 발견했다”며 높은 기대감을 드러냈다. 김현율, 손기윤, 엄태민, 후쿠시마 슈토, 허민으로 구성된 하이파이유니콘은 한일 합작 오디션 프로그램 에서 최종 우승하며 2023년 한·일 동시 데뷔 후 활발히 활동 중인 5인조 밴드다. 지난해 8월 일본 첫 앨범 를 발매한 이후 라이브 하우스 투어 전석 매진, 치바현 ‘FNC KINGDOM’ 공연 등에서 현지 팬들의 뜨거운 반응을 얻었다. 또한, 국내 주요 페스티벌에서도 실력파 밴드로 인정받으며 ‘K월드 드림 뮤직 아이콘상’을 수상하는 등 글로벌 신예 밴드로 자리매김했다. 하이파이유니콘은 오는 4~5일 타오위안 아레나에서 열리는 ‘1st FNC BAN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 여객기 참사에도 신곡 낸 이유 "염치 없게 슬퍼...최선의 위로 담아" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220214"/>
        <updated>2025-01-01T10:15:48.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승윤이 여객기 참사로 심란한 팬들을 위해 신곡을 내놨다. 이승윤은 지난달 31일, 개인 SNS를 통해 디지털 싱글 '여백 한켠에' 재킷 이미지를 공개하며 신곡 발표 소식을 직접 알렸다. "음원을 냅니다"라고 운을 뗀 그는 "2024년 1월 1일 폭포 초연으로 시작한 '역성'이라는 올해 여정의 마침표를 2024년 12월 31일에 예쁘게 찍고 연말 인사를 감사히 드리려 했습니다만, 감사함이 염치 없게 느껴질 정도로 슬픔이 가득한 하루 하루"라고 털어놨다. 무안공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사에 대해 언급한 것이다. 이어 그는 "도무지 덜어지지 않는 그 아픔들에게 제가 담을 수 있는 최선의 마음으로 작게나마 위로를 전해 드리는 것으로 연말 인사를 대신 하겠습니다"라며 "부디 아픔이 아물 수 있는 새해가 되기를 간절히 바라고 또 바랍니다"라고 밝혔다. 이 밖에도 이승윤은 '역성(YEOK SEONG)' 프로젝트를 알리며 "2024년 마지막 날, 이승윤의 디지털 싱글 '여백 한켠에']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, 한국 대표 아이돌로 日 '모모이로 가합전' 출격... 화려한 연말 무대 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266098"/>
        <updated>2025-01-01T10:15:48.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 일본 카운트다운 라이브에 초청받아 연말을 장식했다. 소속사 F&amp;F엔터테인먼트는 "유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)가 지난달 31일 오후 ABEMA TV를 통해 방송된 '제8회 모모이로 가합전'에 출연, 현지 팬들과 만났다"고 1일 전했다. '모모이로 가합전'은 일본의 인기 걸그룹 모모이로 클로버 Z가 주최하는 연월 카운트다운 라이브다. 유니스는 일본 인기 스타들과 함께 '모모이로 가합전' 출연자 명단에 이름을 올렸다. 아직 일본에 정식 데뷔를 하지 않은데다 2024년 데뷔한 신인 걸그룹임에도 K팝 여자 아이돌 최초로 초청받았다. 이날 유니스는 강렬하고 파워풀한 '너만 몰라'로 무대 시작을 알렸다. 오차 없는 유니스표 칼군무와 시원시원한 라이브는 현지 팬들의 이목을 사로잡았다. 이어진 최강 아이돌 메들리에서는 커버 무대로 현장 분위기를 후끈하게 만들었다. 해당 무대에서 유니스는 교복 스타일의 의상을 입고 '너만 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lim Young-woong to proceed with concert despite national mourning over Jeju Air crash]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063738"/>
        <updated>2025-01-01T10:15:48.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Singer Lim Young-woong announced Tuesday that he will proceed with his solo concert this week as scheduled, despite the national mourning period declared following the Jeju Air crash. “After much consideration, we have decided not to cancel the concert for the fans, staff and all those involved in its planning,” his agency, Mulgogi Music, said in a statement. “The loss deeply saddens us, and we will prepare for the event with heavy hearts, ensuring that the performance offers genuine comfort and]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“힘내시라고 전복죽 끓여왔다” 안유성·박나래·임시완·…여객기 참사에 ★ 기부 릴레이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001010068"/>
        <updated>2025-01-01T10:15:48.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무안국제공항 여객기 참사에 스타들의 따뜻한 나눔이 이어지고 있다. 1일 무안국제공항에는 유족을 위로하려는 연예·방송계의 온정이 이어졌다. 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사’의 안유성·이영숙 셰프 등 출연진 6명과 광주요리사협회 소속 요리사 등 30명은 이날 오전 공항 본청사 2층에서 전복죽 700인분을 유족들에게 나눠줬다. 광주에서 일식당을 운영하는 ‘대한민국 16대 조리명장’ 안유성 셰프는 “사고로 단골 한명도 목숨을 잃었다”며 “희생자 대부분이 지역민이라 한 다리 건너면 다 가까운 지인들이다. 마음이 먹먹하고 안타까워 일하다가 뛰쳐나왔다”고 전했다. 그는 전날에도 김밥 200줄을 준비해와 유족들에게 나눠줬다. 그는 “음식을 만드는 재주밖에 없어 이렇게라도 돕고 싶어 또 왔다면서 ”공항에서 새해를 맞는 유족이 너무 안타깝다. 원래는 떡국을 해오려다 기운을 차리시라고 전복죽으로 준비했다”고 덧붙였다. 여객기 참사에 가장 먼저 기부 소식을 알린 건 개그맨 박나래다. 전남 무안군에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쇼케이스 취소' 엔싸인, '러브 포션' 日 아이튠즈 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220143"/>
        <updated>2025-01-01T07:16:46.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔싸인(n.SSign)의 신보가 일본에서 호성적을 거뒀다. 31일 글로벌 음원 스트리밍 플랫폼 아이튠즈에 따르면 전날 발매된 엔싸인의 세 번째 미니앨범 'Love Potion(러브 포션)'은 일본 종합앨범 차트와 톱 K팝 뮤직 앨범 차트에서 각각 1위를 차지했다. 엔싸인은 데뷔 앨범 'BIRTH OF COSMO(버스 오브 코스모)'로 일본 아이튠즈 종합앨범 차트 1위를 기록한 이후 매 앨범마다 일본 주요 차트 상위권에 진입하며 눈에 띄는 성장을 보여주고 있다. 'Love Potion'은 엔싸인이 지난 7월 발매한 두 번째 미니앨범 리패키지 'Tiger(타이거)' 이후 5개월 만에 선보이는 신보다. 전작에서 다채로운 반전 매력을 선보였던 엔싸인은 보다 밝은 에너지로 돌아와 보고 듣는 즐거움을 더한다. 타이틀곡 'Love Potion (백일몽; 白日夢)(러브 포션)'은 90년대 정통 뉴잭스윙을 엔싸인만의 청량함으로 표현한 댄스곡이다. 블랙뮤직 특유의 그루브를 극대화한 트랙과 멜로디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈➝블랙핑크 지수, 여객기 참사 애도 동참..일정⋅콘텐츠 연기[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220134"/>
        <updated>2025-01-01T07:16:46.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 애도가 이어지고 있는 가운데, 가요계에서도 잠시 일정을 멈추고 애도에 동참하는 움직임이 계속되고 있다. 그룹 라이즈는 팬들과의 만남을 연기했고, 지수와 뷔는 생일 콘텐츠 일정을 옮겼다. 라이즈의 소속사 SM엔터테인먼트는 지난 31일 공식 팬 커뮤니티를 통해 “29일 제주항공 여객기 참사로 희생되신 분들을 추모하며, 2025년 1월 4일 예정돼 있던 ‘R.B.R. DAY - FOR NEW YEAR’는 일정을 연기해 2025년 2월 8일 진행하게 됐음을 알려드린다”라고 공지했다. 이어 “현재 상황으로 인해 추가 당첨자 발표 또한 연기하여 추가 당첨자 발표 및 세부사항은 추후 안내드릴 예정이니 양해 부탁드린다”라며, “팬 분들의 너른 양해 부탁드리며, 사고로 인한 희생자 분들과 유가족 분들께 깊은 애도를 표한다”라고 밝혔다. 라이즈 뿐만 아니라 여러 스타들이 여객기 참사 희생자와 유가족들을 위한 애도를 전하며 기부하거나 일정을 연기, 취소하는 등 애도에 동참하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서은광→윤도현, A형 독감 얼마나 심하면..공연 당일 출연 급 취소[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220113"/>
        <updated>2025-01-01T07:16:46.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비 서은광에 이어 가수 윤도현이 A형 독감으로 증상이 심해 뮤지컬 ‘광화문연가’ 공연 당일 출연이 취소되고 다른 배우로 대체됐다. 1일 ‘광화문연가’ 측은 “안녕하세요, 뮤지컬 ‘광화문연가’ 제작사 CJ ENM입니다. 명우 역 윤도현 배우의 건강 상의 이유(A형 독감)로 인하여 부득이하게 아래와 같이 캐스팅을 변경하게 되었습니다”라고 했다. 이에 오늘(1일) 오후 6시 30분 명우 역을 맡은 윤도현 대신 손준호가 무대에 오르기로 했다. ‘광화문연가’ 측은 “캐스팅 변경으로 인한 예매 취소 및 환불은 각 예매처 고객센터를 통해 수수료없이 가능합니다”며 “갑작스러운 캐스팅 변경으로 인해 관람에 불편을 드려 죄송합니다. 윤도현 배우의 빠른 쾌유를 기원하며, 관객 여러분의 너른 양해 부탁드립니다. 감사합니다”고 전했다. 한편 ‘광화문연가’는 디큐브 링크아트센터에서 오는 5일까지 공연된다. /kangsj@osen.co.kr [사진] OSEN DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진영, 여객기 참사로 지인 잃어?…알고보니 팬 계정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118135"/>
        <updated>2025-01-01T06:21:47.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍진영. 사진 | 아이엠에이치엔터테인먼트 가수 홍진영이 제주항공 여객기 참사로 세상을 떠난 지인을 애도했다는 보도가 나왔으나 이는 사실이 아닌 것으로 알려졌다. 1일 홍진영의 팬 계정을 운영중인 한 팬은 SNS를 통해 “여러분 저는 홍진영 님이 아닙니다”라며 “어제 ‘비행기 사고에 지인분 타고 계셨다’고 글 쓴거 절대 홍진영 님이 쓰신 게 아니다”라고 밝혔다. 이어 “저는 홍진영 님 팬인 일반인이고, 그저 지인분이 돌아가신게 안타까운 마음에 짧게 스토리에 글을 올렸던 것 뿐이다”라고 덧붙였다. 앞서 이날 오전 홍진영이 제주항공 여객기 참사로 지인을 잃었다는 소식이 전해졌다. 지난해 12월 31일 “이번 비행기 사고 탑승객 중 내가 다니던 치과 원장님이 계시더라. 불과 며칠 전에도 진료를 봤었는데. 진짜 잘 보고 좋은 분이셨는데. 편히 쉬세요”라는 글이 올라왔다. 그러나 해당 계정은 홍진영이 아닌 팬이 운영하고 있는 계정으로, 운영자가 직접 나서 해명에 나서게 됐다. 소방청 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 “콘서트 고심 끝 진행, 유가족에 깊은 애도”…조용필, 이승환 취소 엇갈린 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118121"/>
        <updated>2025-01-01T06:21:47.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅. 사진 | 물고기뮤직 가수 임영웅이 서울 고척스카이돔에서 단독 콘서트 ‘임영웅 리사이틀’을 예정대로 진행한다. 제주항공 참사로 인해 다른 가수들이 콘서트를 잇따라 취소한 것과는 다른 행보다. 소속사 물고기뮤직은 지난달 31일 팬 카페 공지를 통해 “오랜 시간 기다려주신 팬분들, 그리고 공연 준비에 참여한 모든 스태프와 관계자분들과의 소중한 약속을 지키기 위해 고심 끝에 진행하기로 결정했다”고 밝혔다. 임영웅은 지난 27∼29일, 다음 달 2∼4일 총 6회에 걸쳐 콘서트를 열고 있다. 공연 좌석은 예매 시작과 동시에 매진됐다. 물고기뮤직은 “최근 안타까운 사고로 희생되신 분들과 유가족분들께 깊은 애도의 뜻을 표한다”며 “아울러 슬픔 속에 계신 모든 분과 함께 아픔을 진심으로 통감한다”고 추모의 뜻을 전했다. 그러면서 “애도의 마음을 깊이 새기며, 이번 공연이 진정성 있는 위로와 희망의 순간이 될 수 있도록 보다 무거운 마음으로 최선을 다해 준비하겠다”며 “우리 모두가 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘06년생’ 르세라핌 은채→보넥도 운학 “올해 성년, 올바르게 성장할게요!”[SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001118112"/>
        <updated>2025-01-01T06:21:47.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔믹스 규진(왼쪽 위부터 시계방향), 보이넥스트도어 운학, 르세라핌 홍은채, 투어스 지훈. 사진 | 스포츠서울 DB 2025년 을사년(乙巳年) , ‘푸른 뱀의 해’가 밝았다. 지난해 K팝을 이끈 아이돌 스타 중 올해 스무살이라는 뜻깊은 해를 맞은 이들이 많다. 유독 2006년생은 팀에서 막내 멤버들이 많이 포진되어 있는데, 이들은 성년을 맞아 귀여운 이미지를 벗고 한층 성숙하고 책임감 있는 모습을 보여주고 싶다고 입 모아 말했다. 스포츠서울이 새로운 도전과 꿈으로 가득 찰 2025년을 기대하고 있는 2006년생 10인의 K팝 스타들의 따끈따끈한 새해 소감을 전한다. ◇ 엔믹스 규진 “2025년 후회 없는 한 해가 되었으면” 엔믹스 규진. 사진 | 스포츠서울 DB 엔믹스는 지난해 대학축제와 각종 행사에서 뛰어난 라이브 실력으로 화제를 모았다. 또한 각종 방송 프로그램, 유튜브 콘텐츠에서 뛰어난 입담과 물오른 예능 센스를 드러내며 누구보다 바쁜 한 해를 보냈다. “성년이 된다는 사실이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['AAA 올해의 노래상' 로제 '아파트' 빌보드 핫100 10주째 '롱런']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293227"/>
        <updated>2025-01-01T06:21:47.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스의 협업곡 '아파트'(APT.)가 빌보드 핫100 10주째 롱런을 이어갔다. '아파트'는 2025년 1월 4일자 빌보드 핫100 차트에서 전주보다 12계단 하락한 34위를 기록, 10주 연속 차트인에 성공했다. 또한 '아파트'가 수록된 로제의 첫 솔로 정규앨범 '로지'(rosie) 역시 같은 일자 빌보드 200 차트에서 전주보다 11계단 하락한 32위를 기록,3주 연속 차트인에 성공했다. 앞서 로제는2024년 12월 27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')에서 'AAA 2024' 대상인 올해의 노래상을 수상했다. 영상으로 등장한 로제는 "'AAA'에서 올해의 노래라는 정말 큰 상을 받게 돼서 영광이고 감사드린다. 첫 번째 정규 앨범 'rosie'(로지)를 위해 노력해 주신 많은 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅은 강행→조용필은 취소, 국가애도기간 콘서트 개최 향한 반응은 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694910"/>
        <updated>2025-01-01T06:21:47.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅은 강행하고 가왕 조용필은 취소했다. 오는 4일까지 제주항공 여객기 참사로 인한 국가애도기간이 이어지는 가운데, 콘서트를 앞둔 임영웅과 조용필은 다른 결정을 내렸다. 임영웅은 콘서트를 강행한다. 소속사 물고기뮤직은 팬 카페 공지를 통해 국가애도기간 콘서트 개최 여부와 관련 "오랜 시간 기다려주신 팬분들, 그리고 공연 준비에 참여한 모든 스태프와 관계자분들과의 소중한 약속을 지키기 위해 고심 끝에 진행하기로 결정했다"고 지난 31일 오후 밝혔다. 이어 물고기뮤직은 "최근 안타까운 사고로 희생되신 분들과 유가족분들께 깊은 애도의 뜻을 표한다. 아울러 슬픔 속에 계신 모든 분과 함께 아픔을 진심으로 통감한다"고 추모의 뜻을 전했다. 그러면서 "애도의 마음을 깊이 새기며, 이번 공연이 진정성 있는 위로와 희망의 순간이 될 수 있도록 보다 무거운 마음으로 최선을 다해 준비하겠다. 우리 모두가 하나 되어 이 어려운 시간을 함께 극복해 나갈 수 있기를 진심으로 바란다"고 덧붙였다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임영웅 리사이틀' 콘서트 예정대로 진행...."희생자에 애도 깊이 새기며 준비하겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266092"/>
        <updated>2025-01-01T05:15:14.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 추모 분위기가 이어지는 가운데 가수 임영웅이 당초 계획된 콘서트를 고심 끝 진행하기로 했다. 소속사 물고기뮤직은 지난 달 31일 팬 카페 공지를 통해 "오랜 시간 기다려주신 팬분들, 공연 준비에 참여한 모든 스태프와 관계자분들과의 소중한 약속을 지키기 위해 고심 끝에 (콘서트를) 진행하기로 결정했다"고 전했다. 임영웅은 12월 27일부터 29일, 오는 2~4일 총 6회에 걸쳐 콘서트 개최를 계획했다. 공연은 모두 매진된 상태다. 그러나 지난 달 29일 오전 태국 방콕공항을 출발해 무안공항으로 착륙하려던 제주항공 여객기(7C2216)가 활주로를 이탈해 외벽과 충돌, 탑승객 181명 가운데 승무원 2명을 제외하고 179명이 사망하는 참사가 발생했다. 이에 정부는 전남 무안을 특별재난지역으로 선포하고 오는 4일 자정까지 국가애도기간으로 지정했다. 물고기뮤직은 "애도의 마음을 깊이 새기며 이번 공연이 진정성있는 위로와 희망의 순간이 될 수 있도록 보다 무거운 마음으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JK김동욱, 여객기 참사 추모 속 “슬픔 강요 옳지 않아” 소신발언 투 머치?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005220031"/>
        <updated>2025-01-01T05:15:14.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JK김동욱이 슬픔을 강요하는 건 옳지 않다는 소신을 밝혀 눈길을 끌고 있다. JK김동욱은 1일 “그 어떤 이유든 슬픔을 강요하는 건 절대 옳지 않아. SNS에 사진 안 올린다고 슬퍼하지 않는 게 아니고 글 하나 안 썼다고 추모하지 않는 게 아냐”라는 발언을 했다. 이어 “새해가 밝았고 우린 모두 사랑하는 사람들과 기뻐하고 슬퍼하며 함박웃음과 눈물 속에서 또 한 해를 살아가야 하지 않겠어?”라고 밝혔다. 그러면서 “다들 올 한 해는 무엇이 옳은지 그른지를 판단할 수 있는 이성과 더 나아가 세상을 이롭게 할 수 있는 한 해로 만들어보자고! 나도 그런 마음으로 곡을 쓰는 중이니까 나부터.. 나로부터.. 나이기에 더 좋은 세상을 만들 수 있을 거라는 생각으로 살아보자!”라고 말하며 “투 머치?”라고 비난을 예상하는 듯한 반응을 보였다. 지난달 29일 무안공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사로 많은 이가 슬픔에 빠져있고 오는 4일까지 국가애도기간이 이어지고 있다. 특히 연예인들이 추모와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이파이유니콘, 日 소니 뮤직 레이블과 손잡고 아시아 시장 본격 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247804"/>
        <updated>2025-01-01T04:20:43.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 하이파이유니콘이 소니 뮤직 레이블과 계약을 체결해 음악 활동 범위를 넓힌다. 소니 뮤직 레이블은 일본 최대 규모의 음악 레이블로, 일본뿐 아니라 아시아 음악 시장에서 글로벌한 영향력을 발휘하고 있다. 이번 계약 체결로 하이파이유니콘과 함께하게 된 소니 뮤직 레이블은 “무대 위에서 빛나는 모습을 보고, 일본 음악시장에 새로운 열풍을 일으킬 만한 유망주를 찾았다”고 기대감을 드러냈다. 밴드 하이파이유니콘은 김현율, 손기윤, 엄태민, 후쿠시마 슈토, 허민으로 구성된 5인조 밴드로, 2023년 3월 방송된 한일 합작 오디션 프로그램 ‘THE IDOL BAND : BOY’S BATTLE’(더 아이돌 밴드 : 보이즈 배틀)에서 최종 우승 후 한국과 일본에서 동시 데뷔해 활발히 활동 중인 실력파 밴드 그룹이다. 지난 8월 일본에서 첫 번째 앨범 ‘FANTASIA’를 발매한 하이파이유니콘은 라이브 하우스 투어 ‘Hi-Fi Un!corn Livehouse Tour 2024 ~FANTASIA~’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 브릿지, 웹툰 '도성마녀 미리내' OST '영원을 약속했던' 4일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900428"/>
        <updated>2025-01-01T04:20:43.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 더 브릿지가 '도성마녀 미리내'OST 주자로 합류한다. 오는 4일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 더 브릿지가 참여한 웹툰 '도성마녀 미리내'OST '영원을 약속했던’이 발매된다. '영원을 약속했던’은 이별 후 후회의 마음을 담은 곡으로, '우리 영원을 약속했던/그때 그 날로 돌아간다면/어떻게든 놓지 않았을 텐데/후회 속에 갇힌 채로 살아’처럼 아릿한 이별 감성을 간직한 가사가 공감대를 자극한다. 이번 곡은 다양한 인기 OST 작업을 함께 해 온 작곡가 필승불패, 존킴 (John Kim), 장석원이 의기투합했다. 특히 가창에는 더 브릿지가 참여했다. 더 브릿지는 호소력 짙은 보이스와 풍부한 표현력으로 곡의 분위기를 북돋우며 작품의 몰입도를 높일 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한경일, 감성 짙은 이별 발라드 ‘그리움 하나만’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247802"/>
        <updated>2025-01-01T03:28:48.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한경일이 새 디지털 싱글 ‘그리움 하나만’을 발매한다. 신곡 ‘그리움 하나만’은 이별 후에도 사랑하는 마음을 간직한 채 여전히 추억 속에 사는 한 사람의 슬픔과 그리움을 담은 이별 발라드 곡이다. ‘여전히 난 말이야 추억 속에 살아/하루에도 몇 번씩 눈물짓곤 해/가끔 꺼내어볼 그리움 하나만/남겨놓고 가지 그랬어’처럼 진심이 오롯이 묻어나는 절절한 노랫말과 감미로운 멜로디가 조화를 이룬다. 한경일은 특유의 허스키한 보이스와 폭발적인 가창력, 섬세한 표현력으로 명불허전 원조 발라더의 저력을 과시할 예정이다. 이번 곡은 다양한 장르의 앨범과 OST를 탄생시킨 작곡가 필승불패, 황병희, 장석원이 힘을 모아 완성도를 더했다. 한편, 한경일은 지난 2002년 1집 앨범 ‘한경일 No.1’으로 정식 데뷔한 이후 ‘내 삶의 반’, ‘한 사람을 사랑했네’, ‘이별은 멀었죠’ 등의 히트곡으로 오랜 사랑을 이끌고 있다. 신곡 ‘그리움 하나만’은 오는 2일 정오 각종 온라인 음원사이트에서 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더 브릿지, ‘도성마녀 미리내’ OST ‘영원을 약속했던’ 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000247801"/>
        <updated>2025-01-01T03:28:48.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 더 브릿지가 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST 주자로 발탁됐다. 오는 4일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 더 브릿지가 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘영원을 약속했던’이 발매된다. ‘영원을 약속했던’은 이별 후 후회의 마음을 담은 곡으로, ‘우리 영원을 약속했던/그때 그 날로 돌아간다면/어떻게든 놓지 않았을 텐데/후회 속에 갇힌 채로 살아’처럼 아릿한 이별 감성을 간직한 가사가 공감대를 자극한다. 특히 가창에는 더 브릿지가 참여했다. 더 브릿지는 호소력 짙은 보이스와 풍부한 표현력으로 곡의 분위기를 북돋우며 작품의 몰입도를 높일 예정이다. 이번 곡은 다양한 인기 OST 작업을 함께 해 온 작곡가 필승불패, 존킴 (John Kim), 장석원이 의기투합했다. 한편, 웹툰 ‘도성마녀 미리내’는 대한민국의 평범한 대학생이었던 은하수가 갑자기 조선시대 무당 미리내로 살게 되면서 펼쳐지는 에피소드를 그린 작품이다. 더 브릿지가 참여한 OST ‘영원을 약속했던’은 오는 4일 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이파이유니콘, 日 소니 뮤직 레이블과 계약 체결...아시아 진출 본격화 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043848"/>
        <updated>2025-01-01T02:56:41.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 하이파이유니콘(Hi-Fi Un!corn)이 소니 뮤직 레이블(Sony Music Labels)과 계약을 체결했다. 소니 뮤직 레이블은 일본 최대 규모의 음악 레이블로, 일본뿐 아니라 아시아 음악 시장에서 글로벌한 영향력을 발휘하고 있다. 이번 계약 체결로 하이파이유니콘과 함께하게 된 소니 뮤직 레이블은 “무대 위에서 빛나는 모습을 보고, 일본 음악시장에 새로운 열풍을 일으킬 만한 유망주를 찾았다”고 기대감을 드러냈다. 밴드 하이파이유니콘은 김현율, 손기윤, 엄태민, 후쿠시마 슈토, 허민으로 구성된 5인조 밴드로, 2023년 3월 방송된 한일 합작 오디션 프로그램 ‘THE IDOL BAND : BOY’S BATTLE’(더 아이돌 밴드 : 보이즈 배틀)에서 최종 우승 후 한국과 일본에서 동시 데뷔해 활발히 활동 중인 실력파 밴드 그룹이다. 지난 8월 일본에서 첫 번째 앨범 ‘FANTASIA’를 발매한 하이파이유니콘은 라이브 하우스 투어 ‘Hi-Fi Un!corn Livehouse]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JK김동욱, 새해부터 저격글 "슬픔 강요 옳지 않아"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293215"/>
        <updated>2025-01-01T02:56:41.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JK김동욱이 의미심장한 심경을 알렸다. JK김동욱은 1일 장문의 글을 적었다. JK김동욱은 "그 어떤 이유든 슬픔을 강요하는 건 절대 옳지 않아"라며 "SNS에 사진 안 올린다고 슬퍼하지 않는게 아니고 글 하나 안썼다고 추모하지 않는게 아냐"라고 전했다. 이어 "새해가 밝았고 우린 모두 사랑하는 사람들과 기뻐하고 슬퍼하며 함박웃음과 눈물 속에서 또 한해를 살아가야지 않겠어"라고 전했다. JK김동욱은 "다들 올 한해는 무엇이 옳고 그른지를 판단할 수 있는 이성과 더 나아가 세상을 이롭게 할수 있는 한해로 만들어보자고"라며 "나도 그런 마음으로 곡을 쓰고 있는 중이니까 나부터, 나로부터 나이기에 더 좋은 세상을 만들 수 있을 거란 생각으로 살아보자"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 미국 빌보드 쌍끌이 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002681340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002681340"/>
        <updated>2025-01-01T02:56:41.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크의 로제가 선공개곡 ‘아파트’(APT.)와 첫 솔로 정규 앨범 ‘로지’(rosie)로 미국 빌보드 메인 싱글·앨범 차트에서 ‘쌍끌이’ 흥행을 이어갔다. 지난 12월 31일(현지시간) 공개된 최신 차트에 따르면, ‘아파트’는 빌보드 메인 싱글 차트 ‘핫 100’에서 34위로 10주 연속 이름을 올렸다. 이 노래가 수록된 솔로 1집 ‘로지’는 빌보드 메인 앨범 차트 ‘빌보드 200’에서 32위로 3주 연속 진입했다. 다만 순위는 전주보다 각각 하락했다. 그밖에 ‘빌보드 200’에서 그룹 스트레이 키즈의 새 앨범 ‘합’(合·HOP)이 13위, 트와이스의 미니앨범 ‘스트래티지’(STRATEGY)가 85위, 방탄소년단(BTS) 지민의 솔로 2집 ‘뮤즈’(MUSE)가 142위, 엔하이픈의 ‘로맨스 : 언톨드’(ROMANCE : UNTOLD)가 166위를 각각 기록했다.]]></content>
    </entry>
</feed>