<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-27T16:20:02.823Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원 “로코 장르, 팩 열심히 하고 있어” 웃음 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147467"/>
        <updated>2024-08-27T16:19:56.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 패션 매거진 '엘르'와 만나 진행한 화보가 공개됐다. 촬영은 파리의 저택 같은 곳에서 이종원의 초상과 실루엣을 살리는 데에 집중했다. 화보 촬영 후에는 인터뷰가 진행됐다. 현재 '취하는 로맨스' 촬영이 한창인 이종원은 “주연으로서 책임감을 많이 느낀다. 어떻게 하면 현장 분위기가 더 즐거울까, 감정이 더 풍부해 보일지 고민이 많다. 긍정적인 의미의 부담감과 책임감을 느끼고 있다”라고 대답하며 작품에 대한 애정을 보였다. “아무래도 장르가 로맨틱 코미디이다 보니 클로즈업 씬 때 잘 나오고 싶은 마음에 생전 하지 않던 팩을 열심히 하고 있다”라고 덧붙이며 현장에서 웃음을 자아내기도 했다. 현재 방영 중인 '나쁜 기억 지우개'와 관련해서는 “2022년에 사전 제작을 마쳤던 작품이다. 20대에 촬영한 마지막 작품인 만큼 그 때의 내 모습을 남겨둘 수 있어서 좋았구나 싶다. 세계 선수권 1위 타이틀의 테니스 선수를 연기하기 위해 정말 일주일에 네 다섯 번씩 연습을 했던 열정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[분노한 박수홍·팝핀현준 'PD수첩' 등장 "사이버레커, 돈벌이 위해 사람 죽여"(PD수첩)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186392"/>
        <updated>2024-08-27T16:19:56.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍과 가수 겸 댄서 팝핀현준이 'PD수첩'에 등장해 사이버레커의 가짜뉴스에 참을 수 없는 분노를 표했다. 27일 방송한 MBC 'PD수첩'은 '사이버 레커와 약탈 비즈니스' 편을 전파했다. 제작진은 최근 쯔양 사태로 불거진 구제역 카라큘라 등 평소 정의 실현을 외쳐왔던 사이버 레커의 민낯을 적나라하게 드러내고 구제역을 만나 직접 사이버 레커의 현주소를 듣고 또 다른 사이버 레커의 피해자들을 만났다. 고인이 된 한 유튜버에게 오랜시간 가짜뉴스로 시달려온 박수홍은 "고 김모씨, 그 사람이 방송에서 판결을 내리더라구요. 나를 찾아와 사과하고 죄지은게 있으니 모든 방송에서 하차하라고. 어떻게 이렇게 당당할수 있지? 황당했다"고 말했다. 이어 "제가 고소를 했더니 김 모씨가 떙큐라고 하더라. 그러더니 경찰 조사에는 안 나온다. 어디 아프다고 안 나오고 하니 수사가 수년 동안 길어진거다. 경찰조사에서 1년반 동안 증거 증인 하나도 못대고 검찰조사에서도 못대고 재판에서야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아 "발달장애 子 탓, 오래 별거 후 이혼...남편 없는 외로움 커" ('여배우의 사생활') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186391"/>
        <updated>2024-08-27T16:19:56.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오윤아가 썸남에게 이혼과 관련해 솔직하게 털어놨다. 27일 방송된 TV CHOSUN 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'에서 예지원은 한국 무용가 이동준과 오윤아는 패션기업 부사장 노성준과, 이수경은 반도체 연구원 강호선과 짝꿍이 되어 서로를 알아갔다. 이날 오윤아와 노성준은 식사 후 산책 데이트에 나섰다. 그때 오윤아는 이상형을 묻는 질문에 "따뜻한 사람이 좋다. 친구 같고 이야기가 잘 통하는 사람이었으면 좋겠다"며 "꾸준히 보고, 알아가고 대화 했을 때 내 입장에서 이해해주고 존중해주는 사람을 좋아하는 것 같다"고 했다. 이어 "어느 순간부터 이상형에 외모는 생각해 본 적 없다. 예전에는 있었는데 내 상황이나 여러 가지가 있으니까"라며 "첫 눈에 반하고 그런 스타일은 아니다. 좋아서 호감이 갈 수는 있는데 그게 오래가지 못하더라"고 했다. 그때 노성준은 "솔직히 이야기 하면 결혼을 한번 했었다"고 솔직하게 털어놨다. 그는 "2018년에 이혼했다"며 "이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여자로 보이나요?" 예지원, 썸남에 10년만 '설렘' 느끼고 '직진' ('여배우의 사생활') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186389"/>
        <updated>2024-08-27T15:16:30.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["여자로 보이나요?" 예지원이 매력이 넘치는 썸남에 반했다. 27일 방송된 TV CHOSUN 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개연애-여배우의 사생활'에서 예지원은 한국 무용가 이동준과 오윤아는 패션기업 부사장 노성준과, 이수경은 반도체 연구원 강호선과 짝꿍이 되어 서로를 알아갔다. 이날 예지원과 이동준은 수박밭 데이트를 즐겼다. 비를 맞으며 함께 수박을 수확하고 수박 맛을 보며 즐거운 시간을 보낸 두 사람. 이에 예지원은 "좋았다. 설레기도 했다. 심장이 뛰었던 것 같다"며 "수박밭부터 연애 세포가 살아나기 시작하고, 동준 씨가 남자로 보이는 것 같다"고 했다. 잠시 후 썸 하우스로 돌아온 두 사람은 함께 스트레칭을 했다. 그때 이동준은 "물구나무서기 잘하냐"고 물었고, 예지원은 당황한 채 "잘한다"고 했다. 예지원은 "남동생이 나한테 심각하게 '이번에 가서 물구나무 설거냐'며 연설을 하더라. 절대 그러면 안되다고 하더라"며 웃었다. 이동준은 "물구나무서기 좀 한다"며 시범을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[부코페 12주년③] 이봉원 리싸이틀부터 옹알스까지…볼거리 무엇 있나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316617"/>
        <updated>2024-08-27T15:16:30.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 1일까지 국내외 코미디언들 공연 예정 공연장 외 부산 곳곳에서도 다양한 코미디 쇼 펼쳐져 아시아 최초이자 최대 코미디 페스티벌인 부산국제코미디페스티벌이 올해 12회를 맞는다. 2013년 첫발을 뗀 부산국제코미디페스티벌은 국내는 물론 해외 코미디언들에게 기회의 무대이자 코미디를 사랑하는 이들에게 축제의 장이 됐다. 올해도 8월 23일부터 9월 1일까지 부산 전역에서 열리는 가운데, 12년 발자취를 돌아보고 올해 펼쳐지는 공연을 살펴본다.&lt;편집자 주&gt; 지난 23일 화려한 개막식과 함께 시작한 제12회 부산국제코미디페스티벌(이하 부코페). 올해 10개국 32개 팀이 참여하는 부코페는 영화의 전당, 센텀시티를 비롯해 부산 전역에서 10일간 이어진다. 지난 5일간 다채로운 공연들이 무대에 오른 가운데 시간이 지날수록 축제의 열기도 점점 뜨거워지고 있다. 앞서 인기 유튜브 채널 '숏박스' 팀이 선보인 '숏별클럽', 국내 유일 공개 코미디 명맥을 이어가고 있는 '개그콘서트' 팀의 공연, 1]]></content>
    </entry>
</feed>