<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-29T12:30:06.015Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열, 첫 솔로 투어 '도시풍경' 亞 11개 지역 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424562"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 찬열이 첫 솔로 라이브 투어를 성황리에 마쳤다. 찬열은 '2024 CHANYEOL LIVE TOUR : 都市風景 (City-scape)'(2024 찬열 라이브 투어 : 도시풍경 (시티스케이프))로 9월 서울, 호치민, 10월 마닐라, 방콕, 11월 도쿄, 후쿠오카, 오사카, 12월 나고야, 자카르타, 홍콩, 가오슝까지 아시아 11개 지역에 걸친 공연 일정을 모두 소화했다. 투어 내내 찬열이 직접 기타를 연주해 자신만의 감성을 배가시킨 '그래도 돼', 'Black Out'(블랙 아웃), 'I'm on your side too'(아임 온 유어 사이드 투), 댄서들과 풍성하게 채운 '봄 여름 가을 겨울', 'Clover'(클로버), 'Ease Up'(이즈 업), 일상 사진을 보고 비하인드를 전하는 토크 시간을 가졌다. 특히 찬열은 현지 팬들을 위한 지역별 맞춤형 커버도 준비, 요네즈 켄시 'Lemon'(레몬), 후지이 카제 '死ぬのがいいわ'(시누노가 이이와), 오자키 유타카 'I L]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['월 수익 1억' 히밥, 먹방 중 응급실行…"5일 만에 12kg 빠져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811360"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 수익을 밝혔다. 지난 21일 방송된 MBN '가보자GO'(가보자고) 시즌3에는 히밥이 출연해 집을 공개했다. 히밥의 집에는 불판이 있는 테이블부터, 김치와 냉동식품이 가득 있는 냉장고, 음료와 주류 전용 냉장고까지 있었다. 또한 다양한 라면이 있는 팬트리까지 공개해 놀라움을 안겼다. 수익에 대한 이야기도 나눴다. 월 수익을 궁금해하자 히밥은 "1억에서 1억 2천 정도 된다"고 했고, 이는 유튜브 수익만을 말한 것이라고 해 놀라움을 더했다. 그는 유튜브를 제외한 외부 활동까지 합치면 조금 더 올라간다고 했고, 누적 수익에 대해선 "나간 것 생각 안 하면 4, 50억 정도 되지 않을까"라고 답했다. '먹방'을 하며 힘든 적도 있었다고 했다. 그는 방송 초창기를 떠올리며 "먹어서 아픈 적은 있었다. 완전 초창기에 병원에 입원했다. 촬영으로 소화가 잘 안되는 인스턴트, 냉동식품을 진짜 많이 먹었다. 시간이 지날수록 배가 불러오더니 아프더라"며 응급실에 갔다고 했다. 히밥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬엑 셔누·민혁·아이엠 '몬먹고' 제작진과 독박게임 완승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424556"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X)가 제작진과의 독박 게임에서 완승을 거뒀다. 몬스타엑스는 최근 공식 유튜브 채널을 통해 차제 리얼리티 '몬 먹어도 고 : 삼형제'의 첫 화를 공개했다. 리얼리티 콘텐트 촬영을 위해 스튜디오에 모인 셔누, 민혁, 아이엠은 "메인코스 전에 에피타이저 같은 느낌으로 우리가 이제 입맛을 좀 돋우는 그런 시간을 가지지 않을까"라며 앞으로 펼쳐질 에피소드에 대해 기대케 만들었다. 이어 민혁은 "인원수가 적으니까 뭔가 이끌어내는 게 어렵잖아. 일부러 긁으라고"라며 '독박'이라는 콘셉트에 대해 말해 웃음을 자아냈다. 커피차를 걸고 삼형제 단체전으로 준비된 첫 번째 독박 게임으로, "어차피 우리 돈 아니면 제작진 돈 아니야?"라며 굳건한 마음가짐을 갖고 게임에 참여했다. 먼저 끈끈이를 던져서 테이블 가운데 있는 이용권을 잡아 독박을 면하는 첫 번째 게임을 시작하기에 앞서 셔누는 "이걸 질 수가 있나?"라며 자신감을 보였다. 하지만 게임 시작과 동시에 허무하게 진 삼형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 팬미팅 취소…제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696847"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플라이투더스카이 브라이언이 제주항공 여객기 추락 사고 희생자에게 애도의 뜻을 표현하며 콘서트를 취소했다. 사진=뉴시스 29일 브라이언은 자신의 SNS에 “ 오늘 아침에 있었던 비행기 추락/사고 때문에 마음이 너무 무겁습니다”라고 적으며 애도의 뜻을 담은 사진과 함께 콘서트 취소를 알렸다. 그는 “정말 그 마지막 순간까지 얼마나 두렵고 무서웠을지… 오늘은 꼭 그 비행기 탑승 했었던 모든 탑승자분들 그리고 그 탑승자 가족분들, 친구, 지인들 위해서 기도 부탁드립니다”라며 고인의 명복을 빌었다. 사진=브라이언 인스타그램 앞서 이날 오전 9시쯤 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 랜딩기어에 문제가 있던 것으로 추측되고 있다. 당시 사고기에는 승객 175명과 승무원 6등 총 181명이 탑승한 상태였다. 이후 생존자 2명, 사망자 176명이 확인된 가운데 3명이 실종자로 남아 안타까움을 자아냈다. 사고가 발생한 무안국제공항이 위치한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종혁 子 준수, 키가 무려 194cm…본인도 놀란 폭풍성장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811348"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종혁 아들 준수의 키가 또 자랐다. 준수는 28일 자신의 개인 채널을 통해 키, 몸무게를 공개했다. 준수는 자신의 키에 깜짝 놀란 듯한 표정의 이모티콘을 삽입하기도 했다. 공개된 준수의 체중 88.3kg. 신장 193.7cm로, 알려진 192cm보다 2cm 가량 더 컸다. 무려 194cm에 육박하는 장신인 것. 폭풍성장한 준수의 근황이 놀라움을 자아낸다. 한편 2007년생인 준수는 과거 MBC '아빠! 어디가?'에 출연해 많은 사랑을 받았다. 현재 고등학생으로, 고양예술고등학교에서 배우의 꿈을 키우고 있다. 사진 = 준수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[당신의 속 풀어줄 최고 ‘해장 음식’은 무엇?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003342197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003342197"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.174Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전날 밤 마신 술로 쓰린 속을 풀 일 많은 연말이다. 해장국 한 숟갈이면 숙취는 물론 차갑게 얼어붙은 몸까지 녹는다. EBS 1TV &lt;한국 기행&gt; ‘팔도 해장 열전’ 편은 전국 팔도의 해장 음식을 맛보러 간다. 당신의 속을 풀어줄 최고의 해장 음식은 무엇일까. 30일 방송되는 1부는 전북 전주의 콩나물국밥과 부산의 돼지국밥이다. 들어가는 재료에 따라 종류도 무궁무진한 국밥은 해장 음식의 대표주자다. 먼저 전주의 콩나물국밥은 술꾼들에게 진정한 해장국으로 통한다. 맑고 개운한 콩나물국밥은 절로 가슴을 따뜻하게 만든다. 한편 돼지국밥은 부산 사람들의 솔 푸드다. 부산을 찾은 관광객들에겐 필수 코스이기도 하다. 까다롭다는 택시 기사들의 입맛까지 저격한 부산 대표 돼지국밥을 맛본다. 콩나물국밥과 돼지국밥은 같은 국밥이지만 전혀 다른 매력을 뽐낸다. 2~5부에서는 섭국, 물곰탕, 짬뽕, 냉면 등 서로 다른 매력의 해장 음식을 살펴본다. 4부에서는 해장국과 둘도 없는 친구인 ‘뚝배기’에 주목한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 12월 30일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003342196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003342196"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주살이 내집 짓기 도전한 부부 ■인간극장(KBS1 오전 7시50분) = 최성환·오가람씨 부부는 제주의 풍광에 둘러싸인 카라반에서 살고 있다. 서울에서 살았던 부부는 삶을 바꿔보고자 제주로 내려와 집짓기에 도전했다. 하지만 오래된 집을 직접 뜯어고치는 시간이 길어지며 카라반이 1년 넘게 임시 거처가 되었다. 그리고 올해 8월 선월이가 태어났다. 부부는 선월이와 새 집에서 겨울을 나기 위해 밤늦게까지 공사를 이어간다. ‘아르테미스’, 달의 물 만나러 간다 ■세상의 모든 다큐(KBS2 오후 5시10분) = ‘신비로운 달’ 2부가 방영된다. 오랜 과거부터 달에 매료된 인류는 나름의 방식으로 달을 관찰하고 연구해왔다. ‘아폴로 미션’을 통해 달에 사람을 보내는 위업도 달성했지만 이후 달 탐사는 중단됐다. 하지만 최근 달에 다량의 물이 존재한다는 사실이 밝혀지며 ‘아르테미스 미션’이 시작됐다. 방송은 이번 탐사를 위해 어떤 계획들이 진행되고 있는지 알아본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 12월 30일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003342195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003342195"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 제리 맥과이어(OCN 무비즈 오후 7시40분) = 스포츠 에이전시 매니저 제리 맥과이어(톰 크루즈)는 회사 이익에 반하는 제안서를 작성했다는 이유로 해고 통보를 받는다. 동료들 사이에서 도로시(러네이 젤위거)만이 그의 편이 되어준다. 두 사람은 새로운 에이전시를 꾸려가며 서로에게 점차 빠져든다. 그런데 일과 사랑 모두 뜻대로 풀리지 않는 최악의 상황이 제리에게 찾아온다. ■ 예능 ■ 이 말을 꼭 하고 싶었어요(tvN 오후 10시10분) = 선아씨(가명)는 매일 친정엄마와 통화하는 살가운 딸이었다. 어머니는 딸 부부가 별일 없이 잘 살고 있다고 여겼다. 그런데 지난해 1월 딸이 얼어붙은 저수지 아래에서 시신으로 발견됐다. 사라진 사위는 필리핀에서 체포된 모습으로 나타났다. 방송은 딸 부부에게 벌어진 사건의 진실을 추적하는 한 어머니의 사연을 전한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뭐요" 임영웅 "소중한 생명 떠나 깊은 슬픔" 여객기 참사 애도+묵념 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230717"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 제주항공 여객기 참사에 애통함을 표했다. 앞서 정치적인 이슈에 함구했던 그이지만 온 국민이 애통해하는 참사에 마음껏 아픈 마음을 표현했다. 임영웅은 29일 서울 구로구 고척스카이돔에서 단독 콘서트 '임영웅 리사이틀'을 개최했다. 콘서트가 시작되기 전 사전 MC로 무대에 오른 개그맨 정성호는 "희생자를 위해 묵념하겠습니다"라며 객석을 가득 메운 약 2만 명의 팬들과 희생자를 추모하는 시간을 가졌다. 이어 등장한 임영웅은 오프닝 곡 직후 제주항공 항공기 추락 사고에 대해 비통한 마음을 전했다. 임영웅은 "오늘 무거운 마음으로 여러분들 앞에 인사드리게 됐다"면서 "비행기 사고로 소중한 생명들이 떠났다는 소식을 듣고 깊은 슬픔을 느끼면서 희생자분들과 그 가족분들께 진심으로 애도하는 마음을 보내드리고 싶다"고 말했다. 이어 "또한 비행기 사고라는 힘든 상황 속에서 그 현장에서 최선을 다해 주시는 모든 분들께도 정말 진심으로 감사하다는 말씀드리고 싶다"고 구조대원들의 노고도 치하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쏘 쿨' 이이경, 수상소감서 '前 여친' 정인선 언급.."만나게 해준 심사위원 감사"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292756"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 수상소감에서 전 여자친구인 배우 정인선을 언급해 화제를 모으고 있다. 지난 28일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP) 아트홀 1관에서 '2024 SEOULCON APAN STAR AWARDS'(2024 서울콘 에이판 스타 어워즈)가 개최됐다. 올해 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 이른바 '쓰레기 남편' 역으로 악역을 연기했던 이이경은 이날 시상식에서 중편 드라마 남자 연기 우수상을 수상했다. 이이경은 무대에 올라 "첫 번째로는 '내 남편과 결혼해줘' 식구 분들 너무 감사드리지만 제일 감사한 건 쟁쟁한 후보 분들이 계신데 저를 뽑아주신 심사위원 분들 진심으로 감사 드린다"고 수상소감을 말하기 시작했다. 이어 그는 "배우 분들이 배우 분끼리 만날 수 있는 방법은 작품을 해야 한다. 시상식 오면 시상식에서 인사 드려 감사드린 분들이 있고 만나 뵙고 싶었는데 작품을 같이 못 해서 시상식에 와서 인사를 드리는 분이 있다"며 "김태리 씨 인사를 드렸는데 저를 아시더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진성→오유진, 연말 흥 더하는 명품 트로트 무대 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043656"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 명가 토탈셋의 진성, 한혜진, 박군, 안성훈, 오유진이 연말의 흥을 더하는 명품 무대를 꾸몄다. 지난 28일 오후 방송된 KBS1 ‘콘서트 7080+’는 2024년 한 해를 마무리하는 연말 특집으로 방송됐다. 박군과 오유진은 정수라의 ‘환희’로 오프닝을 열며 ‘트로트 오누이’다운 완벽한 케미를 완성했다. 이어 오유진은 김지애의 ‘얄미운 사람’을 선곡, 한층 성숙하고 탄탄해진 보이스와 감성, 구성진 창법과 특유의 사랑스러움으로 ‘트로트 프린세스’다운 매력을 한껏 뽐냈고 마이크를 이어받은 박군은 회식 자리의 대표곡이자 자신의 히트곡 ‘한잔해’를 부르며 현장 분위기를 뜨겁게 달궜다. 안성훈은 경쾌하고 흥겨운 멜로디 위 우리의 삶을 사물놀이로 비유한 가사가 인상적인 미니 1집 수록곡 ‘좋다!’를 특유의 희망차고 시원한 보컬로 선사했다. ‘돌아설 때’를 열창한 한혜진은 곡의 흥겨움을 더하는 안무와 탄탄한 가창력을 기반으로 완성도 높은 무대를 완성, 트로트 디바의 저력을 제대로 보여줬다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김장훈, 무안 여객기 참사에 순천 콘서트 취소 "이웃 동네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992888"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김장훈이 무안 여객기 참사에 순천 콘서트를 취소했다. 김장훈은 29일 자신의 인스타그램에 "오늘 순천 콘서트는 취소했다"라며 사과의 글을 올렸다. 이어 "다른 곳도 아닌 순천의 이웃 동네이기에 공연을 진행할 수도, 할 수 있는 마음도 안된다"라며 "다시 한번 순천의 관객 여러분께 넓은 양해를 구하며 다시 날을 잡아 더 잘 준비해서 찾아뵙도록 하겠다"라고 알렸다. 그는 이어 추가로 게시물을 올리며 "인제야 추스르고 순천의 숙소로 간다, 매니저도 좀 넋이 나간 상태여서 운전이 불가할 듯하여 하루 자고 내일 출발하려 한다"라고 소개했다. 이어 "정신 차리고 로비에 나가서 아쉬워하는 관객님들께 죄송하다는 말씀드리고 인사 나눴다"라며 "다 얼굴 뵙고 인사드렸어야 하는데 좀 더 일찍 나가지 못해서 너무 죄송하다"라고 덧붙였다. 김장훈은 "고인을 위해, 남아있는 가족들을 위해 기도하겠다"며 애도했다. 소방 당국 등에 따르면 이날 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, SNS 프로필 무안 항공사고 애도 사진으로 교체 "깊은 위로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992884"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 인스타그램 프로필 사진을 무안공항 여객기 사고 애도 사진으로 교체했다. 전현무는 29일 자신의 인스타그램 프로필을 무안 항공사고 희생자를 애도하는 국화 사진으로 바꿨다. 사진에는 '깊은 위로와 애도의 뜻을 표합니다' '무안 항공사고 희생자를 추모합니다'라는 글과 국화 사진이 담겼다. 전현무는 또 프로필 문구에 '무안 항공사고 희생자들을 추모합니다'라는 글도 덧붙였다. 소방 당국 등에 따르면 이날 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 국토교통부는 인명피해에 대해 탑승객 총 181명(승객 175명·태국인 2명 포함, 승무원 6명) 중 사망 177명, 부상 2명, 실종 2명으로 확인됐다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수→송은이, 제주항공 여객기 참사에 애도...“하늘의 위로가 함께하길” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043655"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 추락 사고에 방송인 박명수와 송은이를 비롯해 많은 연예계 스타들이 참사 희생자들과 유가족들에게 애도의 뜻을 표했다. 29일 박명수와 박나래는 자신의 SNS에 국화꽃 이미지와 함께 “삼가고인에 명복을 빕니다”라는 문구를 남기며 애도를 전했다. 송은이 또한 자신의 계정을 통해 “하늘의 위로가 함께 하길 기도합니다”고 전했으며, 조세호는 “비행기 사고 소식을 듣고 너무 마음이 아프고 무겁습니다. 유가족분들께 진심으로 위로를 전하며, 삼가 고인의 명복을 빕니다”고 안타까운 마음을 드러냈다. 이상민은 “어떤 말로도 유가족분들께 위로가 되기는 힘들겠지만. 삼가고인의 명복을 빕니다. 항상 곁에서 기도 드리겠습니다. 너무 아픕니다”고 추모했으며 하하는 “정말 너무 힘든 날입니다. 희생자분들의 삼가고인의 명복을 빌겠습니다. 가늠할 수 없는 고통을 겪고 계실 유가족분들을 위해서 기도하겠습니다”고 안타까워했다. 장성규와 god 박준형 또한 애도 행렬에 동참했다. 장성규는 “믿기지 않네요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 전 연인과 쿨한 사이‥"정인선 만나게 해줘 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424549"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 수상 소감 중 전 연인 정인선을 언급해 눈길을 끌고 있다. 지난 28일 '2024 서울콘 에이판 스타 어워즈'가 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP) 아트홀 1관에서 개최된 가운데, 이이경이 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'로 중편 드라마 남자 우수 연기상을 받았다. 무대에 오른 이이경은 "'내 남편과 결혼해줘' 식구들과 시상식 심사위원들에게 감사하다. 그리고 배우들이 서로 만날 수 있는 방법은 작품을 하는 것이다. 만나 뵙고 싶었는데 작품을 같이 못 해서 시상식에서 인사드리는 분도 있다. 김태리 씨에게 인사했는데 나를 알더라. 영광이었다. 그리고 정말 만날 수 없을 것 같았는데, 정인선 씨를 만나게 해준 심사위원분들께 정말 감사드린다. 수상을 축하한다"라고 말했고 카메라에 포착된 정인선은 환한 얼굴로 미소를 지으며 축하의 박수를 보냈다. 이어 이이경은 "이번 상이 더욱 뜻깊은 이유는 예능에서 주로 활동한 나를 많은 분이 연기로 인정해 줬다는 점이다. '내 남편과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라이언, 팬들과 생일파티 취소…“여객기 사고, 얼마나 두렵고 무서웠을지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404474"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브라이언이 팬들과 함께하는 생일파티 및 팬미팅을 취소했다. 브라이언은 29일 자신의 SNS에 “저에게 세상에서 제일 무서운 건 비행기 추락. 오늘 있었네요”라는 글과 함께 애도의 뜻을 담은 사진을 게시했다. 이어 그는 “오늘 아침에 있었던 비행기 추락 사고 때문에 마음이 너무 무겁습니다… 정말 그 마지막 순간까지 얼마나 두렵고 무서웠을지”라며 “오늘은 꼭 그 비행기 탑승 했었던 모든 탑승자분들 그리고 그 탑승자 가족분들, 친구, 지인들 위해서 기도 부탁드립니다 삼가 고인의 명복을 빕니다”라고 적었다. 내년 생일을 맞아 예정돼 있던 팬들과의 행사도 취소된다고 공지했다. 소속사 측은 “1월 10일 예정되었던 생일파티 및 팬미팅을 진행하지 않는 것으로 결정하였다”며 “금일 무안공항에서 일어난 안타까운 사고로 유명을 달리한 탑승객과 유가족분들에 깊은 애도를 표한다. 같이 애도하는 마음으로 부득이하게 취소되는 점 너그러히 양해 부탁드린다”고 밝혔다. 한편 이날 오전 9시 5분께 무안국제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, ‘2024 MBC 방송연예대상’ 취소 공지 “팬 여러분의 양해 부탁” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043654"/>
        <updated>2024-12-29T12:29:59.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리 측이 ‘2024 MBC 방송연예대상’ 일정에 대해 공지했다. 29일 혜리는 공식 SNS에 “금일 예정되어 있던 2024 MBC 방송연예대상이 취소되어 안내 드린다. 팬석 참여 예정이었던 팬 여러분들의 양해를 부탁드리며 추후 행사 일정에 따라 다시 안내드리겠다”고 입장을 밝혔다. ‘2024 MBC 방송연예대상’은 이날 오후 8시 30분부터 MC 전현무, 혜리, 이장우의 진행으로 개최될 예정이었다. 하지만 이날 오전 9시 3분경 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 랜딩 기어를 내리지 못해 동체 착륙을 시도하다 활주로를 이탈, 외벽을 들이받고 폭발하는 사고가 발생했다. 해당 여객기에는 대한민국 국적 179명과 태국 국적 2명 총 181명이 탑승하고 있었으며, 2명이 구조되고 2명이 실종됐으며 177명(오후 7시 기준)이 사망한 것으로 알려졌다. 이에 MBC 측은 이날 저녁 7시에 예정되어 있던 ‘2024 MBC 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재 "7억 떼이고 못 받아...대부분 자기가 얼마 빌렸는지 몰라" 속앓이 고백 ('유병재')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230716"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 지인들에 빌려주고 못 받은 돈이 무려 7억이라고 밝혔다. 최근 유병재의 유튜브 채널 '유병재'에는 "유병재 : ?억 빌려주고 못 받음"이라며 영상이 게재됐다. 영상 속 유병재는 "주변에 지인, 가족과 관련된 빚과 농담을 콘텐츠로 소비했는데 오늘 최초 고백한다. 제가 떼이고 아직 못 받은 돈 총합"이라고 언급했다. 이에 유규선은 "그거 공개해도 되냐"며 놀랐다. 그러자 유병재는 "형이 자부심 가져도 된다. 형이 들어오면서 완벽하게 7억이 됐다. 원래 6억 얼마였는데 형이 이번에 합류하면서 완벽하게 7억이 됐다"며 금액을 공개해 놀라움을 안겼다. 유병재는 "내 속앓이부터 하고 가겠다. 나한테 7억 빌려간 여러 사람들 중에 거의 대부분은 자기가 얼마 빌렸는지 모른다"며 "여러분 나 웃고 있지 않냐. 이게 웃는 게 아니다"며 속마음을 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영아, 日그룹 ‘AKB48’ 제작자와 이혼 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170822"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 엔터테인먼트계 거물과 결혼한 배우 김영아(39)가 파경을 맞았다. 김영아는 28일 자신의 SNS에 남편인 시바 코타로(51)와 결혼 9년 만인 지난해 가을 이혼했다 밝혔다. 시바 코타로는 일본 국민 걸그룹 AKB48 기획자이며, 이들 사이에는 아들이 있다. 김영아는 “부모로서 관계는 유지하고, 소중한 아들에게 사랑을 쏟으며 살아가겠다”고 덧붙였다. 그는 2003년 MBC ‘논스톱3’에서 극중 최민용 여동생 역을 맡아 데뷔했다. 이후 드라마 ‘애정만세’ ‘결혼하고 싶은 여자’에 출연했고, 2009년 한국인 남성과 결혼했으나 4년 만에 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로미오와 줄리엣’ 올리비아 핫세 별세 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170820"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘로미오와 줄리엣’을 통해 전 세계적 인기를 모으며 ‘세기의 미녀’라는 타이틀을 얻은 배우 올리비아 핫세가 별세했다. 향년 73세. 28일(한국시간) 미국 연예매체 버라이어티 등에 따르면 핫세는 이날 남편과 자녀, 손자 등이 지켜보는 가운데 세상을 떠났다. 고인은 암으로 투병해온 것으로 전해졌다. 1951년 아르헨티나 부에노스아이레스에서 태어난 핫세는 영국으로 이주해 배우 생활을 시작했다. 15세 나이에 출연한 1968년 개봉작 ‘로미오와 줄리엣’으로 이듬해 골든 글로브 신인상을 수상하는 등 글로벌 스타로 자리매김했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리, 다섯째 아들 건강하게 출산 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170819"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 ‘오형제 엄마’가 됐다. 29일 정주리는 자신의 SNS를 통해 이날 오전 2시41분 3.76㎏ 다섯째 아들을 출산했다고 밝혔다. 그는 “나도, 또또(다섯째 태명)도 건강하다. 응원해준 모든 분들께 감사드린다. 잘 키워보겠다. 아직 오형제 엄마라는 게 믿기지 않는다”는 소감을 남겼다. 정주리는 2015년 1살 연하의 건설업 종사자와 결혼했다. 그해 첫째 아들을 낳은 후 2022년 넷째 아들까지 품으며 연예계 대표 다둥이 엄마가 됐다. 올해 7월 자신의 유튜브 채널을 통해 다섯째 임신 소식을 알린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 제주항공 여객기 참사 추모 동참...컴백 프로모션 일정 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043653"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE)가 컴백 프로모션 일정을 연기하며, 제주항공 여객기 추락 참사에 추모의 마음을 드러냈다. 아이브 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 29일 공식 SNS에 세 번째 미니 앨범 ‘아이브 엠파시(IVE EMPATHY)’의 프로모션 일정 연기를 공지했다. 당초 아이브는 29일 ‘엠파시!(EMPATHY!)’ 트레일러 영상과 30일 트레일러 포토를 공개할 계획이었다. 소속사는 “오늘(29일)과 내일(30일) 공개 예정이었던 IVE THE 3rd EP ‘IVE EMPATHY’ 프로모션 일정이 연기됨을 알려드리며 추후 업로드 일정은 공지드리겠다. 팬 여러분들의 양해 부탁드린다”며 “사고로 피해를 입으신 희생자분들과 유가족 분들께 깊은 애도를 표한다”고 추모했다. 이날 오전 9시 3분경 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 랜딩 기어를 내리지 못해 동체 착륙을 시도하다 활주로를 이탈, 외벽을 들이받고 폭발하는 사고가 발생했다. 해당 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안타까움에 피워낸 국화…박명수·박나래→소유진, 제주항공 여객기 사고 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404472"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 29일 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락하는 사고가 발생한 가운데 스타들도 조의를 표하고 있다. 사고 소식이 전해지자 방송인 박명수는 국화 사진과 함께 “삼가 고인에 명복을 빕니다”라고 애도했고 박나래도 “삼가 고인의 명복을 빕니다”라는 글이 적힌 국화 사진을 게시했다. 손담비 또한 국화 사진과 함께 기도하는 이모티콘 3개를 연달아 달았다. 방송인 하하는 “정말 너무 힘든 날입니다. 희생자분들의 삼가고인의 명복을 빌겠습니다. 가늠할 수 없는 고통을 겪고 계실 유가족분들을 위해서 기도하겠습니다”라고 적었다. 배우 소유진은 “삼가 고인의 명복을 빕니다. 마음이 너무 아프다...”라고 안타까운 심경을 표했다. 한편 이날 오전 9시 5분께 발생한 추락 사고로 탑승객 181명 중 부상자 2명이 구출됐으며 이날 오후 7시 42분 기준 확인된 사망자 수는 177명이다. 이중 신원이 확인된 인원은 60명인 것으로 전해졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주항공 사고 여파‥현빈 '뉴스룸' 인터뷰 공개 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424543"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈, 우민호 감독이 함께한 JTBC '뉴스룸' 인터뷰 공개가 연기됐다. JTBC 측에 따르면 29일 오후 6시 30분 방송 예정이었던 '뉴스룸' 현빈, 우민호 감독의 인터뷰는 오늘이 아닌 추후 방송된다. 두 사람은 개봉 5일 만에 200만 관객을 돌파한 영화 '하얼빈'에 대한 이야기를 풀어낼 예정이었다. 그러나 제주항공 여객기 사고 여파로 특보가 편성되어 연기가 결정된 것. 이날 오전 9시 5분 태국 방콕발 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 끝을 넘어 공항 외벽에 충돌하며 발생했다. 소방당국은 항공기 기체가 새와 충돌한 것으로 보고 있다. 이후 착륙 과정이 담긴 동영상을 보면 랜딩기어가 작동하지 않는 모습이다. 이로 인해 항공기가 활주로 끝까지 직진한 후 외벽에 충돌한 것. 항공기는 충돌 후 화재가 발생해 꼬리 부분을 제외한 대부분의 기체가 불에 탔다. 총탑승자 181명 중 구조된 2명을 제외하고 대부분 사망한 상태다. 특보 편성으로 같은 날 방송 예정이었던 '냉장고를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 제주항공 여객기 참사로 컴백 프로모션 일정 연기 "유가족에 깊은 애도" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230715"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브가 제주항공 여객기 참사 여파로 컴백 프로모션 일정을 연기했다. 아이브 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 29일 "오늘(29일)과 내일(30일) 공개 예정이었던 IVE THE 3rd EP 'IVE EMPATHY' 프로모션 일정이 연기됨을 알려드리며 추후 업로드 일정은 공지드리겠다"고 알렸다. 이어 "팬 여러분들의 양해 부탁드린다"며 "사고로 피해를 입으신 희생자분들과 유가족 분들께 깊은 애도를 표한다"며 추모했다. 아이브는 오는 2월 3일 세 번째 EP 앨범 '아이브 엠파시' 발매를 앞두고 있다. 이에 앞서 1월 13일에는 선공개 타이틀곡 '레블 하트'를 공개를 앞두고 본격적인 프로모션을 진행할 예정이었으나 제주항공 여객기 참사로 인해 일정을 연기하기로 결정했다. 한편 소방 당국에 따르면 29일 오전 9시 3분쯤 181명이 탑승한 방콕발 제주항공 여객기가 전남 무안국제공항의 활주로 착륙 과정에서 사고가 발생했다. 여객기에는 승객 175명과 승무원 6명 등 181명이 탑승해 있었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“방송 4시간에 100억” 얼마나 예쁘길래 중국이 열광하는 여배우, 미니스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043651"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 겨울 감성을 가득 담은 데일리룩으로 눈길을 끌었다. 28일, 그녀는 자신의 인스타그램에 다채로운 스타일링이 돋보이는 사진 여러 장을 올리며 근황을 전했다. 공개된 사진 속 이다해는 빈티지한 무드가 돋보이는 루즈핏 니트와 브라운 미니스커트를 매치해 겨울 분위기를 물씬 풍겼다. 니트의 노르딕 패턴은 계절감을 한층 더 살렸고, 러플 디테일이 가미된 스커트는 그녀만의 사랑스러운 매력을 강조했다. 특히, 비니 모자와 함께한 스타일링은 귀여운 포인트를 더하며 팬들의 마음을 사로잡았다. 여기에 니하이 삭스와 롱부츠를 매치해 실용적이면서도 세련된 느낌을 살린 점이 돋보였다. 클래식 가죽백으로 완성한 데일리룩의 정석 이다해는 브라운 가죽 크로스백을 활용해 클래식한 터치를 가미했다. 전체적으로 캐주얼하면서도 세련된 스타일은 그녀의 감각적인 패션 센스를 그대로 드러냈다. “따뜻하고 편안한 스타일이지만 디테일을 놓치지 않는 것이 이다해 룩의 매력”이라는 평이 이어졌다. 한편, 이다해는 가수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주항공 사고 애도‥영화 '말할 수 없는 비밀' 제작보고회 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424539"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 도경수, 원진아, 신예은이 호흡을 맞춘 영화 '말할 수 없는 비밀' 제작보고회가 취소됐다. 무안공항 여객기 사고 여파다. '말할 수 없는 비밀' 측은 29일 '내일 오전 11시 메가박스 코엑스에서 진행 예정이었던 제작보고회가 취소됐다'라고 알리면서 '제주항공 2216편 사고에 깊은 애도를 표하며 수습이 조속히 이뤄지길 바란다'라고 밝혔다. 이날 오전 9시 5분 태국 방콕발 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 끝을 넘어 공항 외벽에 충돌하며 발생했다. 소방당국은 항공기 기체가 새와 충돌한 것으로 보고 있다. 이후 착륙 과정이 담긴 동영상을 보면 랜딩기어가 작동하지 않는 모습이 확인됐다. 이로 인해 항공기가 활주로 끝까지 직진한 후 외벽에 충돌한 것. 항공기는 충돌 후 화재가 발생해 꼬리 부분을 제외한 대부분의 기체가 불에 탔다. 총 탑승자 181명 중 구조된 2명을 제외하고 대부분 사망한 상태다. '말할 수 없는 비밀'은 시간의 비밀이 숨겨진 캠퍼스 연습실에서 유준과 정아가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[얼마나 예쁘길래...‘나보다 예쁜사람 없어’ 161cm 믿기지않는 마네킹 비율, 트위드 쇼츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043650"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“미연의 겨울은 이렇게 시작된다!” 블랙 트위드 셋업으로 완성한 고급스러움 아이들의 미연이 28일 자신의 인스타그램에 공개한 여러 장의 사진으로 겨울 패션 트렌드를 선도했다. 미연은 골드 버튼 디테일이 돋보이는 블랙 트위드 재킷과 쇼츠로 구성된 셋업을 완벽하게 소화했다. 이와 함께 시스루 스타킹과 힐을 매치해 세련되고 도시적인 겨울 스타일링을 선보이며 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 완벽한 비율+트렌디 아이템…미연만의 독보적 분위기 특히 쇼츠와 슬림한 몸매가 만들어내는 조화는 미연만의 고급스러운 분위기를 극대화했다. 골드 버튼이 포인트로 자리 잡은 재킷은 클래식한 무드를 더했으며, 시스루 스타킹으로 섬세한 디테일까지 놓치지 않았다. 여기에 그녀는 미니멀한 스웨이드 가방을 손에 들어, 차분하면서도 트렌디한 감각을 더하며 겨울 데일리룩의 정석을 제시했다. 한편, 미연이 속한 (여자)아이들은 지난 21일 방송된 ‘2024 SBS 연기대상’에서 화려한 축하 공연을 펼치며 연말 분위기를 뜨겁게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이동휘와 결별' 정호연, '오겜2' 응원 셀카 공개..독보적인 마스크[스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292748"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 영화배우 정호연이 셀카를 게재했다. 27일 정호연은 손하트 이모티콘과 함께 자신의 채널에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정호연은 지난 9일 서울 중구 동대문디자인플라자에서 열린 '오징어 게임' 시즌2 월드 프리미어 이벤트에 행사를 마친 후 차 안에서 셀카를 찍고 있다. 그의 개성있는 독보적인 마스크가 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 네티즌들은 "시즌 2 재밌게 보셨나요?", "살아와서 재등장해주세요!", "오늘 너무 아름답습니다" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 지난 2021년 정호연은 '오징어 게임' 시즌 1에 출연하며 세계적인 인지도를 쌓았다. 최근 그는 2016년부터 9년 째 교제해 온 배우 이동휘와 돌연 결별 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다시 만난 변우석♥김혜윤, 베스트 커플 받을 만 했네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404471"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변우석과 김혜윤의 재회가 다시금 시청자들의 ‘선업튀’ 과몰입을 부르고 있다. 변우석은 28일 자신의 SNS에 “감사합니다~”라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 변우석이 지난 27일 ‘2024 아시아 아티스트 어워즈’(2024 AAA)에 참석한 비하인드 현장이 담겨있다. 이 가운데 변우석과 김혜윤의 다정한 한 컷이 눈길을 끌었다. 두 사람은 올블랙 드레스코드를 맞춰입고 한쪽 볼에 꽃받침을 하며 다정하게 붙어 서 있다. 키차이가 상당한 변우석이 허리를 굽혀 보는 이의 설렘을 자아냈다. 변우석과 김혜윤은 올해 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 로맨스 호흡을 맞춰 큰 사랑을 받았다. 이날 시상식에서도 베스트 커플상을 수상하며 김혜윤은 “베스트 커플상 주셔서 너무 감사하다”며 “솔이를 빛나게 해준 선재에게도 감사하다. 솔선재를 많이 사랑해 주신 시청자 여러분 진심으로 감사드린다. 수범이들, 해피엔딩 여러분 감사하다”고 말했다. 한편 변우석은 2025년 방송 예정인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강훈·지예은 재회 다음주 공개된다...'런닝맨' 오늘(29일) 결방, 제주항공 참사 여파 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230712"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '런닝맨'이 무안국제공항 제주항공 여객기 추락 참사 여파로 결방한다. 29일 SBS '런닝맨' 측은 공식 SNS를 통해 "오늘(29일) 방송 예정이었던 '런닝맨'은 긴급 뉴스 특보 편성으로 인해 결방된다. 시청자 여러분의 너른 양해 부탁드린다"며 결방을 알렸다. 이날 방송에서는 드라마 종영 후 금의환향한 '런닝맨' 첫 임대 멤버 강훈이 약 반년 만에 지예은과 재회하는 모습이 그려질 예정이었다. 한편 소방 당국에 따르면 29일 오전 9시 3분쯤 181명이 탑승한 방콕발 제주항공 여객기가 전남 무안국제공항의 활주로 착륙 과정에서 사고가 발생했다. 여객기는 조류 충돌로 추정되는 고장으로 랜딩기어가 미작동하면서 활주로에 동체착륙했고, 속도가 줄지 않은채 공항 외벽에 충돌하며 크게 폭발했다. 해당 여객기에는 승객 175명과 승무원 6명 등 181명이 탑승해 있었으며, 현재까지 176명이 숨진 거로 확인됐다. 생존자는 꼬리 쪽에 탑승했던 승무원 2명 뿐이다. 이들은 각각 목포한국병원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 무안공항 여객기 참사 여파…'더 딴따라', 오늘(29일) 결방→앨범 발매도 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230711"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 '더 딴따라'가 무안공항 여객기 참사로 인해 방송을 결방하고, 신곡 발매를 연기했다. 이닛엔터테인먼트는 29일 "이날 오후 6시로 예정됐던 앨범 발매는 KBS '더 딴따라' 방송 결방으로 인해 부득이하게 연기됐다"며 "기다려주신 모든 분들께 양해의 말씀을 전하며, 관련 일정은 추후 공지를 통해 안내드리겠다"고 전했다. 당초 '더 딴따라'는 세미파이널 진출자들의 신곡 '나인'을 발매할 예정이었다. 그러나 이날 오전 무안국제공항에서 발생한 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기 추락 사고의 여파로 방송이 결방되면서 앨범 발매 일정도 연기됐다. 한편 이번 앨범은 '더 딴따라' 세미파이널 진출자가 참여한 앨범으로, JYP엔터테인먼트 대표 프로듀서 박진영이 출연진을 위해 직접 만든 곡 '나인'의 댄스 버전과 R&amp;B 버전이 수록된다. 이하 이닛엔터테인먼트 공식입장 전문 안녕하세요, 이닛엔터테인먼트입니다. 금일(29일) 오후 6시로 예정되었던 의 앨범 발매는 KBS '더 딴따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 수상소감 중 前연인 정인선 언급 “만날 수 없을 거 같았는데...”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043648"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:53.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 수상 소감 도중 전 연인 정인선과의 재회 소감을 전했다. 이이경은 28일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP) 아트홀에서 열린 ‘2024 서울콘 에이판 스타 어워즈’(2024 SEOULCON APAN STAR AWARDS)에서 tvN ‘내 남편과 결혼해줘’로 중편드라마 남자 우수 연기상을 수상했다. 트로피를 받은 이이경은 ‘내 남편과 결혼해줘’ 식구들과 시상식 심사위원들에게 감사 인사를 전했다. 이어 “배우들이 서로 만날 수 있는 방법은 작품을 하는 것”이라며 “만나 뵙고 싶었는데 작품을 같이 못해서 시상식에서 인사드리는 분도 있다. 김태리 씨에게 인사했는데 나를 아셔서 영광이다. 만나게 해주신 심사위원분들에 감사하다”고 전했다. 이어 “그리고 정말 만날 수 없을 것 같았는데, 정인선씨를 만나게 해준 심사위원들께 정말 감사드린다. 정인선씨 수상을 축하드린다”고 말했다. 카메라는 곧바로 정인선을 포착했고, 화면 속 정인선은 환하게 웃으며 박수를 보냈다. 정인선은 tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라  효민, 리본+프릴+핑크 부츠까지..유니크한 패션도 완벽 소화[스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292746"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라의 효민이 러블리한 매력을 뽐냈다. 28일 효민은 자신의 채널에 "덕분에 2024년 마무리 대행복"라는 멘트와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 효민은 레이스가 달린 조끼 아래에 흰색 프릴 치마 그리고 분홍색 부츠를 신고 카메라 앞에서 포즈를 취하고 있다. 이목구비만큼 화려한 쥬얼리 역시 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 동료 가수 허영지는 "큐티뷰티풀다해요"라고 했고, 이미주 역시 "아우 이뻐......."라고 댓글을 남기며 효민과의 친분을 자랑했다. 한편 효민이 속한 그룹 티아라는 데뷔 15주년을 맞아 마카오에서 팬미팅을 개최했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 프로모션 일정 연기…제주항공 7C2216 참사 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696842"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE) 측이 제주항공 여객기 추락 참사 추모 차원에서 프로모션 일정을 연기했다. 사진=뉴시스 29일 아이브의 소속사 스타쉽엔터테인먼트에서는 공식 계정을 통해 “늘(29일)과 내일(30일) 공개 예정이었던 IVE THE 3rd EP 'IVE EMPATHY' 프로모션 일정이 연기됨을 알려드리며 추후 업로드 일정은 공지드리겠다”고 알렸다. 이어 “사고로 피해를 입으신 희생자분들과 유가족 분들께 깊은 애도를 표한다”며 애도의 뜻을 밝혔다. 앞서 이날 오전 9시쯤 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 랜딩기어에 문제가 있던 것으로 추측되고 있다. 당시 사고기에는 승객 175명과 승무원 6등 총 181명이 탑승한 상태였다. 이후 생존자 2명, 사망자 176명이 확인된 가운데 3명이 실종자로 남아 안타까움을 자아냈다. 사고가 발생한 무안국제공항이 위치한 광주시는 사고 수습을 위해 현장에 구조·구급인력, 차량 등을 지원했으며 희생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 올리비아 핫세, 영원한 줄리엣의 이별… 슬픔 속 장례식은 비공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043643"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘로미오와 줄리엣’의 주연으로 세계적인 사랑을 받았던 올리비아 핫세가 미국 현지 시간으로 12월 27일, 향년 73세로 별세했다. 고인의 가족은 공식 성명을 통해 “올리비아는 사랑하는 이들에 둘러싸여 평화롭게 집에서 세상을 떠났다”고 전하며, 그녀의 따뜻함과 친절함이 많은 이들의 삶에 깊은 감동을 주었다고 밝혔다. 올리비아 핫세는 1968년 영화 ‘로미오와 줄리엣’에서 줄리엣 역을 맡아 15세의 나이에 세계적인 스타덤에 올랐다. 이 작품으로 1969년 골든 글로브 신인상을 수상하며 연기력을 인정받았다. 그녀의 별세 소식에 전 세계 영화인들과 팬들의 추모가 이어지고 있다. 특히, 딸이자 배우인 인디아 아이슬리는 SNS를 통해 어머니에 대한 깊은 애정을 표현하며, “어머니는 나의 영원한 영감이자 사랑입니다”라고 전했다. 또한, ‘로미오와 줄리엣’에서 함께 호흡을 맞췄던 레너드 위팅은 “올리비아는 특별한 재능과 아름다움을 지닌 배우였다. 그녀와 함께한 시간은 내 인생의 소중한 추억”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너무 참혹한 일" 박명수·하하→송은이, 무안 제주항공 참사 희생자 추모 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230709"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수와 송은이, 이상민, 장성규, 박나래 등 많은 연예인들이 무안공항 제주항공 여객기 추락 참사 희생자들과 가족들에게 깊은 애도를 표했다. 박명수와 박나래는 국화꽃 이미지와 함께 "삼가고인에 명복을 빕니다"며 깊은 애도를 표했다. 이상민은 "어떤 말로도 유가족분들께 위로가 되기는 힘들겠지만. 삼가고인의 명복을 빕니다. 항상 곁에서 기도 드리겠습니다. 너무 아픕니다"며 추모했다. 장성규도 "믿기지 않네요. 부디 더 이상의 인명 피해가 없기를. 삼가 고인의 명복을 빕니다"며 애도를 표했다. 하하는 "정말 너무 힘든 날입니다. 희생자분들의 삼가고인의 명복을 빌겠습니다. 가늠할 수 없는 고통을 겪고 계실 유가족분들을 위해서 기도하겠습니다"고 전했다. god 박준형은 "너무 너무 슬프고 마음이 아프고 너무 안타까워요. 하느님에게 피해자분들과 가족분들을 위해 많은 기도를 부탁드립니다"고 남겼다. 송은이는 "하늘의 위로가 함께 하길 기도합니다"고 전했으며, 조세호는 "비행기 사고 소식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경수 주연 ‘말할 수 없는 비밀’ 제작보고회 취소…제주항공 참사 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696836"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 멤버 겸 배우 도경수가 주연을 맡은 영화 ‘말할 수 없는 비밀’ 제작보고회가 취소됐다. 사진=뉴시스 29일 영화 ‘말할 수 없는 비밀’ 측은 오는 30일 오전 11시로 예정되어 있었던 제작보고회를 취소하기로 정했다고 알렸다. 관계자 측에서는 “취재 신청해 주신 기자님들께 너른 양해 부탁드리며 촉박하지만 일정에 착오 없으시길 바랍니다. 제주항공 2216편 사고에 깊은 애도를 표하며 수습이 조속히 이루어지길 바랍니다”라며 애도의 뜻을 밝혔다. 앞서 이날 오전 9시쯤 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 랜딩기어에 문제가 있던 것으로 추측되고 있다. 당시 사고기에는 승객 175명과 승무원 6등 총 181명이 탑승한 상태였다. 이후 생존자 2명, 사망자 176명이 확인된 가운데 3명이 실종자로 남아 안타까움을 자아냈다. 사고가 발생한 무안국제공항이 위치한 광주시는 사고 수습을 위해 현장에 구조·구급인력, 차량 등을 지원했으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 헤어져도 쿨하네…“‘前여친’ 정인선, 수상 축하해” [2024 APAN]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404466"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 옛 연인 정인선과 쿨한 공식석상 재회로 화제를 모으고 있다. 이이경은 지난 28일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP) 아트홀에서 열린 ‘2024 서울콘 에이판 스타 어워즈’에서 tvN ‘내 남편과 결혼해줘’로 중편드라마 남자연기우수상을 받았다. 무대에 오른 이이경은 “배우들이 서로 만날 수 있는 방법은 작품을 하는 것”이라며 “작품을 같이 하지 못해도 시상식에서 만나는 건 감사한 순간이다. 정말 다시는 만날 수 없을 것 같았는데, 정인선 씨를 만나게 해준 심사위원들께 정말 감사드린다. 정인선 씨 수상을 축하드린다”라고 인사했다. 이에 정인선은 미소로 화답했다. 이날 정인선 또한 tvN ‘오프닝-그랜드 샤이닝 호텔’로 단편·웹드라마 부문 여자연기상을 수상했다. 이어 이이경은 “‘내 남편과 결혼해줘’의 모든 식구들께 감사드린다. 이번 상이 더욱 뜻 깊은 이유는 예능에서 주로 활동한 나를 많은 분들이 연기로 인정해줬다는 점이다”라며 “악역을 맡은 덕분에 받은 상이라서 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC연예대상 결국 전면 취소됐다 '여객기 참사' 여파.."추후 수상자 발표"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230707"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 MBC 방송 연예대상이 제주항공 여객기 추락 사고 여파로 결국 행사를 완전 취소했다. 추후 개최날은 미정이다. 29일 MBC 측은 "'2024 방송연예대상' 결방만 확정하고 행사는 진행하려 했으나 심도 깊은 논의 끝에 급박하게 시상식 전면 취소를 결정했다"며 "수상 결과 발표는 추후 공개 여부를 결정할 것"이라고 공지했다. 앞서 MBC 측은 이날 저녁 7시에 예정되어 있던 '2024 MBC 방송연예대상'의 포토타임 행사만 취소하고 '2024 방송연예대상'은 예정대로 진행할 예정이었으나 방송 결방까지 확정했다. 행사는 비공개로 진행한다는 방침이었으나 국민적 정서를 고려해 결국 행사 자체가 취소되는 것으로 결정했다. '2024 MBC 방송연예대상'은 이날 오후 8시 30분부터 전현무, 혜리, 이장우의 진행으로 개최될 예정이었다. MBC의 추가 입장에 앞서 MC였던 혜리 공식 계정에는 "2024 MBC 방송연예대상이 결국 취소됐다"며 "팬석 참여 예정이었던 팬 여러분들의 양해를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[제주항공 참사] 연예계도 애도 메시지…"너무 가슴 아픈 사고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015131139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015131139"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임형주 "기적 바랐는데"…조세호 "유가족 진심으로 위로" 김나영·이영자 등 유튜브 콘텐츠 미뤄…'더 딴따라' 앨범도 연기 이태수 김경윤 기자 = 전남 무안국제공항에서 29일 발생한 제주항공 참사와 관련해 연예계에서도 희생자를 애도하고 유가족을 위로하는 목소리가 이어졌다. 그룹 지오디의 박준형은 이날 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "너무너무 슬프고 마음이 아프고 너무 안타깝다"며 "피해자분들과 그 가족분들을 위해 많은 기도를 부탁드린다"고 남겼다. 팝페라 테너 임형주도 "평소 여객기를 빈번하게 이용하다 보니 오늘의 참사가 결코 남 일 같지 않다"며 "진심으로 기적을 원하고 바랐지만, 애석하게도 이렇게 비통한 엔딩을 맞이하게 됐다는 사실이 믿어지지 않고 믿고 싶지도 않다. 부디 희생자분들의 영원한 안식을 빈다"고 적었다. 가수 장윤정은 "너무나 가슴 아픈 사고"라며 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 썼다. 개그맨 조세호는 "비행기 사고 소식을 듣고서 너무 마음이 아프고 무겁다"며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 3.76kg 다섯째 아들 출산…김지선 넘어 ‘다산의 새 전설’ 쓰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043636"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 다섯째 아들을 출산하며 ‘다산의 여왕’ 타이틀을 확고히 했다. 정주리는 29일 자신의 SNS에 “막내 담당 또또가 태어났습니다! 저도 또또도 건강해요”라며 기쁜 출산 소식을 전했다. 그는 “아직도 믿기지 않아요. 제가 오 형제의 엄마라니 너무 쏘쏘쏘스페셜하잖아요”라며 다섯째를 맞이한 소감을 전했다. 정주리는 공개된 병원 사진에서 출산 팔찌를 착용한 모습으로 건강한 아기의 출생을 실감케 했다. 팔찌에는 출산 일시와 아이의 체중(3.76kg)이 적혀 있어 팬들에게 또 한 번 놀라움을 안겼다. 팬들은 “다산의 여왕 독수리 오형제 완성!”, “김지선도 넘어서다니 대단하다”, “전설을 썼다!” 등의 반응을 보이며 정주리를 응원했다. 정주리의 다산 행보는 개그계의 또 다른 ‘다산의 여왕’ 김지선과 자주 비교되어왔다. 김지선은 네 자녀(3남 1녀)를 둔 대표적인 다산 개그우먼으로 잘 알려져 있다. 이에 팬들은 “이제 정주리가 다산 계보를 이어간다”며 뜨거운 반응을 보였다. 19]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스탈, 쇼핑 중인 모습 '포착'..마스크 써도 눈에 띄는 비주얼[스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292744"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 크리스탈이 겨울 쇼핑에 나섰다. 28일 크리스탈은 자신의 채널에 "last shopping of the year"라는 멘트와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 크리스탈은 카멜색 코트를 입고 몰에서 쇼핑 중이다. 또 다른 사진에서는 쇼핑백을 들고 마스크를 쓴 채 카메라 앞에서 포즈를 취하고 있다.그의 센스 넘치는 스타일링과 내츄럴한 모습이 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 네티즌들은 "2025년도 예쁘고 즐겁고 행복한 한해되시길", "쇼핑 리스트 공유해주세요!", "너무 예쁘다" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 크리스탈은 지난 10월 열린 제 33회 부일영화상에서 영화 '거미집'으로 여자 신인상을 수상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호·박준형→송은이, 충격 휩싸인 연예계…“여객기 참사, 명복과 쾌유 기원” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404462"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 7C2216편 여객기 추락 사고에 연예계 스타들도 SNS로 애도의 뜻을 표하고 있다. 29일 조세호는 자신의 계정을 통해 “비행기 사고 소식을 듣고 너무 마음이 아프고 무겁다. 유가족분들께 진심으로 위로를 전하며, 삼가 고인의 명복을 빕니다”라고 밝혔다. 그룹 god 박준형은 “너무 너무 슬프고 마음이 아프고 너무 안타깝다. 하느님에게 피해자분들과 가족 분들을 위해 많은 기도를 부탁드린다”고 남겼다. 여행길에 올랐던 박지윤은 “모두 들뜬 기분으로 떠나셨다 돌아오시는 길이셨을 텐데… 여행지에서 들으니 더 마음이 먹먹하다. 고인이 되신 분들의 명복과 생존자 분들의 쾌유를 기원한다”고 추모했다. 이상민은 “제주항공 7C2216편 여객기 사고 희생자분들을 추모한다”며 “어떤 말로도 유가족분들께 위로가 되기는 힘들겠지만. 삼가고인의 명복을 빕니다. 항상 곁에서 기도드리겠다. 너무 아프다”고 위로했다. 김지민은 “믿기지 않는, 너무나도 참혹한 일이 일어났다. 삼가 고인의 명복을 빕니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 락발라더, 10년만에 가게 폐업했다…"운영 얼마나 힘든지 알아"('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694699"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일(토) 방송된 SBS 파워FM(107.7MHz) ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에 가수 고유진이 출연했다. 1996년에 발매된 김돈규의 ‘나만의 슬픔’을 리메이크한 곡으로 돌아온 고유진은 ‘사랑의 컬센타’ 코너에 크리에이터 랄랄, 가수 김태현과 함께했다. 지난 크리스마스 이브 개최된 플라워 25주년 콘서트를 하루 앞두고 ‘컬투쇼’ 녹음에 출연한 고유진은 콘서트에 대해 “오랜 팬들이 추억할만한 세트리스트를 짰다. 평소 공연할 때는 대중적인 곡들 위주로 했는데, 이번에는 팬들만 아는 곡들도 넣었다. 적절히 섞어서 모든 분들이 만족할 수 있게 했다”고 밝혔다. 한 방청객이 ‘고유진씨는 언제부터 본인이 노래를 잘 하는 걸 알았냐’고 질문하자, 고유진은 “4살 때부터”라고 답해 주위를 놀라게 했다. 고유진은 “어머니가 노래를 하시면 그게 아니라고 하면서 시범을 보였다는 얘기를 (어머니께) 들었다”고 한다. 이어 변성기를 어떻게 보냈는지 묻는 질문에 고유진은 “변성기가 오기 전에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 직접 참여한 '더 딴따라' 세미파이널 앨범, 여객기 사고 여파로 '발매 연기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265913"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영 프로듀서가 직접 참여한 것으로 알려진 '더 딴따라' 세미파이널 앨범 발매가 여객기 사고 여파로 연기됐다. 29일 이닛엔터테인먼트는 공식 입장을 내고 세미파이널 앨범 발매 연기 소식을 전했다. 이닛엔터테인먼트는 "29일 오후 6시로 예정됐던 NINE 앨범 발매는 KBS 더 딴따라 방송 결방으로 인해 부득이하게 연기됐다"며 "기다려주신 모든 분께 양해의 말씀을 전하며 관련 일정은 추후 공지를 통해 안내드리겠다"고 밝혔다. 앞서 이날 오후 6시 발매 예정이었던 'NINE'은 '더 딴따라' 세미파이널 진출자가 참여한 앨범으로, JYP엔터테인먼트 프로듀서 박진영이 출연진을 위해 직접 만든 곡 'NINE' 댄스 버전과 R&amp;B 버전이 수록됐다. 'NINE'은 고양이는 9개의 목숨이 있어 절대 사라지지 않고 끝없이 도전한다는 서양 속담 'Cats have nine lives'에 영감을 받아 작업한 곡으로, 포기하지 않고 계속 자신의 꿈을 향해 도전하는 '더 딴따라' 참가자들의 모습이 담겨있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 우당탕탕 연예대상 첫 입성기 신인상 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424517"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 올 연말 재미와 감동을 선사했다. 지난 28일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에는 '2024 KBS 연예대상'에 처음 입성한 박서진의 비하인드가 그려졌다. 이날 오프닝은 박서진 대신 MZ 트로트 신동 전유진이 맡았다. 박서진은 본인의 자리인 서진 존을 뺏길까 봐 걱정하는 솔직한 모습으로 시작부터 웃음을 자아냈다. 이어진 에피소드에는 말주변이 없는 박서진을 대신해 서울로 상경한 동생 박효정이 등장했다. 박효정은 떡을 돌리며 박서진을 홍보하라는 어머니의 말에 일일 영업사원으로 변신, 시종일관 박서진과의 티격태격 케미스트리로 훈훈함과 재미를 안겼다. 센터장을 만나 야무지게 오빠를 홍보한 박효정은 이내 박서진과 함께 '살림남' 스튜디오를 찾았다. MC석에 처음으로 앉아본 박서진과 박효정은 상황극을 이어갔고 부모님과 영상통화를 하며 설렘을 공유했다. 특히 연예대상 방송 전 대기실에서 이뤄진 백지영, 은지원과의 만남은 그 자체로 흥미를 유발했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 딴따라' 앨범, 발매 연기…여객기 사고 결방 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007992804"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라' 세미파이널 앨범이 29일 발매될 예정이었으나, 방송 결방 여파로 연기됐다. 이닛엔터테인먼트는 29일 공식 입장을 통해 "금일 오후 6시로 예정되었던 '나인'(NINE)의 앨범 발매는 KBS '더 딴따라' 방송 결방으로 인해 부득이하게 연기되었다"고 공지했다. 이어 "기다려주신 모든 분들께 양해의 말씀을 전하며, 관련 일정은 추후 공지를 통해 안내드리겠다"고 밝혔다. 소방 당국 등에 따르면 이날 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 여객기엔 승객 175명과 승무원 6명 등 181명이 탑승해 있었고 소방 당국은 구조자 2명을 제외한 모든 탑승객이 숨진 것으로 보고 구조작업을 수색작업으로 전환했다. 현재까지 사망자 174명을 수습했고 이 가운데 49명의 신원이 확인됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤두준, 제주항공 추락 참사에 "연말 가슴 아픈 일들 너무 많아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811285"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이라이트 멤버 윤두준이 제주항공 여객기 사고를 간접 언급했다. 29일 윤두준은 자신의 SNS 계정의 공지 채널을 통해 "내일 SNS는 업로드 하지 않을 예정이다. 혹시나 안 올라가면 걱정하실까 봐 미리 말씀드린다. 연말에 가슴 아픈 일들이 너무 많이 일어난다"며 제주항공 참사를 간접 언급했다. 이어 그는" 며칠 남지 않은 2024년 부디 평안하고 안전하게 마무리 하시길 바란다"라는 당부의 글을 덧붙였다. 한편 오전 9시 3분 경 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 활주로 외벽에 충돌하는 사고가 발생했다. 해당 여객기에는 승무원 6명, 한국인 승객 173명, 태국인 승객 2명 등을 포함해 총 181명이 탑승하고 있었으며, 29일 오후 4시 기준 125명이 사망하고 2명이 구조된 것으로 알려졌다. 사진=윤두준 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 딴따라’ 세미파이널 앨범 발매 연기...제주항공 여객기 사고 여파[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421212"/>
        <updated>2024-12-29T10:15:58.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무안국제공항에서 발생한 여객기 추락 사고 여파로 ‘더 딴따라’ 세미 파이널 앨범 발매가 연기된다. 29일 이닛엔터테인먼트는 “금일 오후 6시로 예정되었던 ‘나인(NINE)’ 앨범 발매는 KBS ‘더 딴따라’ 방송 결방으로 인해 부득이하게 연기됐다”고 알렸다. 이어 “기다려주신 모든 분들께 양해의 말씀을 전하며, 관련 일정은 추후 공지를 통해 안내드리겠다”라고 덧붙였다. 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌하는 사고가 발생했다. 항공기 기체는 충돌 후 꼬리 칸을 제외하면 형체가 남지 않을 정도로 불에 탔다. 소방청에 따르면 이 사고로 181명의 탑승자 중 현재까지(소방청 오후 5시 49분 기준) 176명이 사망한 것으로 확인됐고, 승무원 2명이 구조됐다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
</feed>