<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-12T21:14:21.449Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박새별, 천체투영관서 단독 공연…청각·시각 넘어선 다차원적 경험 선사한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521520"/>
        <updated>2024-11-12T21:14:08.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 박새별이 사계절 변화를 감각적으로 담아낸 콘서트를 벌인다. 소속사 안테나에 따르면 박새별은 오는 12월 21일과 22일 이틀간 경기 과천 국립과천과학관 천체투영관에서 2024 박새별 단독 공연 '에버블루밍'을 벌인다. '에버블루밍'(Everblooming)은 박새별이 2023년 10월 발매한 EP 제목이다. EP '에버블루밍'을 통해 피아노 선율을 기반으로 사계절만큼 넓은 박새별의 스펙트럼을 확인케 했다면, 단독 공연 '에버블루밍'을 통해서는 한겨울을 녹이는 박새별의 따뜻한 목소리로 새로운 이야기를 써내려간다. 특히, 경기 국립과천과학관 천체투영관에서 이번 단독 공연이 진행된다는 점이 주목할 만한 포인트다. 박새별은 음악의 흐름에 따라 공간을 가득 채우는 빛과 움직임의 예술로 관객들에게 청각과 시각을 넘어선 다차원적 경험을 선사한다. 눈앞에 펼쳐지는 찬란한 우주와 자연의 향연은 예술과 기술의 경계를 허물며 계절의 변화를 새롭게 느끼게 한다는 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범진 “엉망진창 나이테, 제 인생 같아서 썼어요” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394186"/>
        <updated>2024-11-12T21:14:08.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“선배들 무섭다고 피해 다니면 안돼요. 빈집털이 하듯 컴백하면 멋이 없잖아요. 남들 다할 때 부딪쳐 보고 싸워서 져보기도 해야죠.” ‘잘지내 인사를 보낼게 떠나가는 너를 보며’라고 감미로운 목소리로 ‘인사’를 불렀던 범진이 아니었다. 실제로 만난 범진은 ‘상남자 중 상남자’였다. 말 한마디 한마디 거침없고 유쾌했다. 그리고 음악에 대한 열정이 누구보다 넘치는 아티스트였다. 범진은 지난 6일 첫 정규앨범 ‘나이테’를 발매했다. ‘인사’ 역주행 후 처음 내놓는 앨범인 만큼 관심을 받았다. 앞서 10월에만 로이킴, 존박, 적재, 이무진 등 발라드 가수들이 연달아 컴백한 상황이다. “선배들이 음원차트를 장악할 수도 있는데 긴장되지 않느냐”고 묻자 범진은 “저 그런 거 무서워하는 사람 아니에요”라며 허허 웃었다. 범진이 뛰어넘어야 하는 건 과거의 자신이다. 2021년 12월 24일, 크리스마스 이브에 맞춰 발매한 ‘인사’가 역주행하고 현재까지 음원차트에 붙박이 중이기 때문이다. 범진은 “‘인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 적자 충격 덮쳤다…YG, 길어지는 보릿고개 끝 블랙핑크 온다 [TEN초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688831"/>
        <updated>2024-11-12T21:14:08.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG엔터테인먼트(이하 YG)가 이번 3분기에도 적자 신세를 면하지 못했다. 일시적인 적자가 아닌 연간 단위의 적자 흐름이 이어지다 보니 YG로서는 보릿고개가 길어지고 있지만, 내년에는 실적 개선 기대감이 흘러나오고 있다. 12일 공시에 따르면 YG는 올해 3분기 835억원의 매출을 기록, 이는 지난해 동기 대비 -42%로 큰 폭 하락했다. 또, 영업이익은 -36억원으로 적자를 냈다. 당초 이번 3분기 -79억의 적자가 예상됐는데, 그룹 베이비몬스터 제작 비용이 4분기 반영으로 밀리면서 적자 폭이 적어졌다. 올해까지는 마이너스 성장을 피하지 못할 것으로 보이지만, 증권가는 YG를 향해 긍정적인 전망을 내놓고 있다. 내년이 도래하면 YG가 보유한 강력한 IP가 본격적으로 풀가동될 예정이기 때문이다. 먼저 성장세를 탄 베이비몬스터가 월드투어 등으로 매출 성장에 기여할 전망이다. 베이비몬스터의 첫 정규 앨범 'DRIP'(드립)을 통해 초동 67만장을 기록했고, 수출 물량까지 감안하면 90만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]'음주 뺑소니' 김호중, 오늘(13일) 1심 선고‥3차 반성문 제출 通할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003731037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003731037"/>
        <updated>2024-11-12T21:14:08.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김호중이 음주 뺑소니 혐의를 받은 가운데, 오늘(13일) 1심 선고가 열린다. 13일 서울중앙지법 형사26단독(최민혜 판사)은 음주 뺑소니 혐의로 재판에 넘겨진 김호중의 1심 선고를 연다. 김호중은 최근 3차 반성문까지 제출하며 선처를 호소했다. 김호중은 지난 9월 5일과 10월 16일에 이어 지난달 28일에 세 번째 반성문을 제출하며 반성의 뜻을 내비쳤다. 반성문에서 김호중은 "구치소 안에서 많은 생각을 하면서 성찰하는 시간을 가졌다. 열 번 잘하는 삶보다 같은 실수를 반복하지 않는 삶을 살아가려 노력하고 정진하겠다. 정신 차리고 똑바로 살겠다"라고 호소했다. 김호중이 세 번째 반성문까지 제출한 상태에서 그의 호소가 통할지 궁금해지는 상황. 김호중이 반성문을 통해 반성의 뜻을 내비쳤는데도 여론은 부정적이다. 앞서 지난 5월 9일, 김호중은 서울 강남구 압구정동 한 도로에서 반대편 도로의 택시를 충돌하는 사고를 낸 뒤 달아난 혐의를 받았다. 김호중은 음주운전을 인정하지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 '몇 미터 앞에 두고' 200만뷰..'환상 듀엣']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281701"/>
        <updated>2024-11-12T21:14:08.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 '몇 미터 앞에 두고' 영상이 200만뷰를 달성하며 인기를 빛냈다. 지난 2021년 4월 23일 이찬원 공식 유튜브 채널에 공개된 '몇 미터 앞에 두고' 영상은 11월 12일 기준 조회수 200만뷰를 넘어섰다. 영상에는 TV조선 '미스터트롯'에서 이찬원이 대선배 김상배와 듀엣으로 선보인 '몇 미터 앞에 두고' 무대가 담겼다. 이찬원은 스페셜 듀엣 무대로 원곡자 김상배와 함께 무대에 올랐다. 김상배는 전주가 흐르자 이찬원의 손을 꼭 잡고 긴장감을 풀어주며 선후배 간의 훈훈한 정을 더했다. 선배인 김상배가 선창했고 이찬원은 두 손을 공손히 모으고 경청했다. 이어 이찬원은 특유의 중저음 보이스로 차분하게 노래를 이어갔다. 노래는 절정에 이르러 더욱 호소력 짙어졌고 출연자들은 탄성으로 화답했다. 구성진 목소리가 화음을 쌓으며 트로트의 진수를 보여줬다. 한편 이찬원은 11월 23일~24일 광주에서 '찬가'(燦歌) 콘서트로, 12월 13일~15일 KSPO DOME에서 서울 앙코르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재쓰비, 신곡 ‘너와의 모든 지금’ 발매… 문명특급 새 바람 불까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394179"/>
        <updated>2024-11-12T21:14:08.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로젝트 그룹 재쓰비가 신곡을 발매하고 가요계에 전격 데뷔했다. 재쓰비의 이번 신곡이 ‘문명특급’에 새 바람을 불러올 수 있을지 관심이 모인다. 재쓰비는 지난 11일 데뷔곡 ‘너와의 모든 지금’ 음원을 발매하고 뮤직비디오를 공개했다. 재쓰비는 SBS에서 운영하고 있는 유튜브 채널 ‘문명특급’의 ‘위대한 재쓰비’ 콘텐츠를 통해 모인 혼성 그룹으로 SBS에 스브스뉴스 인턴으로 입사해 기획PD로 일했으나 현재 프리랜서로 전향해 여러 방송에 참여하고 있는 방송인 재재, 학교에서 K팝 노래에 끼를 부리는 영상이 화제가 되며 유명해진 유튜버 승헌쓰, Mnet ‘스트릿 우먼 파이터’에서 댄스 크루 라치카의 리더로 활약한 댄서 가비로 구성돼 있다. ‘위대한 재쓰비’ 프로젝트는 콘텐츠 기획 단계에서 제작비를 300만 원으로 설정하고 시작했다. 억대 제작비가 드는 경우가 허다한 음원 발매 및 뮤직비디오 제작 프로젝트가 겨우 300만 원에 진행될 수 있었던 이유는 ‘청춘을 응원하는’ 노래를 부르는 재쓰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[석광인 성인가요] 대통령상 받은 김목경 송년 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394177"/>
        <updated>2024-11-12T21:14:08.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김목경은 작사와 작곡을 직접 하고 노래도 부르는 싱어송라이터지만 블루스 기타리스트로 더 유명하다. 평생 블루스 기타 연주의 완성을 위한 외길을 걸었다. 유명 가수도 아니고 유명 작곡가도 아닌 김목경이 지난달 31일 열린 제15회 대한민국 대중문화예술상 시상식에서 대통령표창을 받았다. 관계자들은 그의 노력과 실력을 인정하는 제대로 된 상을 받았다고 기뻐하며 박수갈채를 보냈다. 이 블루스 기타리스트에게 좋은 일이 겹쳤다. 오는 12월 13일 오후 8시 서울 홍대 앞 구름아래소극장에서 2024 송년 라이브 콘서트를 개최하며 자신의 음악을 좋아하는 팬들에게 대통령상을 받은 뮤지션의 멋진 무대를 보여주게 됐기 때문이다. 김목경이 대통령표창을 받은 것은 다른 음악에 한눈팔지 않고 아무도 알아주지 않던 블루스 음악만 평생 만들어 연주하고 노래하며 외길을 걸어온 공을 높이 평가했기 때문으로 분석된다. 거기에 뒤늦게나마 히트한 ‘어느 60대 노부부의 이야기’와 ‘부르지 마’를 작사, 작곡하고 노래한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아이오티, 일본·한국서 단독 콘서트 '더 시즌' 연속 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521507"/>
        <updated>2024-11-12T20:18:03.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아이오티(TIOT)가 연말연시 콘서트로 한일 양국 팬들을 만난다. 티아이오티 소속사 레드스타트이엔엠에 따르면 티아이오티는 오는 12월 14일 일본 도쿄 닛쇼홀에서 공연을 벌인 후 내년 1월 4일 서울 건국대학교 새천년관 대공연장에서 2024-2025 티아이오티 콘서트 '더 시즌'을 개최한다. '더 시즌'은 티아이오티가 지난 7월 일본에서 진행한 데뷔 콘서트 이후 약 5개월 만의 공연으로, 데뷔부터 지금까지 쉼 없이 달려온 티아이오티를 응원해준 팬들을 위한 공연이다. 특히 티아이오티는 다채로운 장르의 곡들로 세트리스트를 채우며 자신들만의 음악적 색채를 팬들에게 어필하고, 관객들의 귀를 단숨에 사로잡는다는 계획이다. 또 티아이오티는 뛰어난 가창력과 퍼포먼스부터 넘치는 끼, 센스 있는 입담까지 모두 선사하며 팬들에게 듣고 보는 재미를 더할 전망이다. 아이덴티티가 묻어난 음악을 통해 많은 공감과 에너지를 전해온 티아이오티가 이번 콘서트를 통해 또 어떤 무대를 선보일지 관심이 집중된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연변대학최씨, 16일 김종환 ‘존재의 이유’ 재해석 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000512"/>
        <updated>2024-11-12T20:18:03.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 연변대학최씨가 김종환의 ‘존재의 이유’를 다시 부른다. 연변대학최씨는 오는 16일 오후 6시 ‘더하기 기억 프로젝트’ 열일곱 번째 음원 ‘존재의 이유’를 발매한다. ‘존재의 이유’는 1996년 발매된 김종환의 곡으로, 당시 국민 드라마 ‘첫사랑’에 삽입돼 큰 사랑을 받았다. 연변대학최씨의 목소리로 재해석한 ‘존재의 이유’ 또한 원곡의 감성을 그대로 되살렸다고 해 기대를 모은다. 중국에서 활동 중인 연변대학최씨는 한국 대중가요 커버곡과 중국 음악을 한국어로 번안한 영상 등을 선보이며 국내에서도 눈도장을 찍었다. 앞서 네이버웹툰 ‘선녀외전’의 컬래버레이션 음원 ‘바람이 불지 않은 것처럼’을 통해 90년대 감성을 노래했고, 최근에는 바비킴의 ‘일 년을 하루같이’를 재해석하는 등 다양한 음악 활동을 펼쳤다. 이에 연변대학최씨가 90년대의 향수를 자극하는 명곡 김종환의 ‘존재의 이유’를 어떻게 재해석했을지 리스너들의 이목이 집중된다. 연변대학최씨가 참여한 ‘더하기 기억 프로젝트’ 열일곱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, K팝 밴드 최초 '고척돔' 단독 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521505"/>
        <updated>2024-11-12T20:18:03.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이식스가 국내 밴드로는 처음으로 고척스카이돔에 입성한다. 소속사 JYP엔터테인먼트에 따르면 데이식스는 12월 20일과 21일 이틀간 서울 고척스카이돔에서 '2024 데이식스 스페셜 콘서트 '더 프레젠트''를 개최한다. 올해 데뷔 10년 차를 맞이한 데이식스가 'K팝 밴드 사상 최초'로 국내 최대 실내 공연장으로 손꼽히는 고척스카이돔에 입성하면서 절정의 인기에 방점을 찍는다. 데이식스는 3년 공백기를 지나 완전체로 선보인 작품 '웰컴 투 더 쇼'와 동명 콘서트, 약 4년 8개월 만에 재개하는 월드투어 일환으로 포문을 여는 공연 '포에버 영' 그리고 2024년의 마지막을 화려하게 장식할 '2024 데이식스 스페셜 콘서트 '더 프레젠트''까지 완성도 높은 공연을 선사한다는 계획이다. 특히 4월 3만 4000여 관객의 서울 잠실실내체육관, 9월 총 4만여 석의 인천 인스파이어 아레나 두 공연이 전석 매진을 기록하면서 12월 서울 고척스카이돔으로 이어지는 성장세가 돋보인다. 이번 공연은 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예성 콘서트 '잇츠 컴플리케이티드' 새해 1월 개최…1년 3개월 만의 솔로 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521504"/>
        <updated>2024-11-12T19:12:15.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성이 콘서트로 새해부터 팬들과 만난다. 예성은 새해 2025년 1월 18~19일 이틀간 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 '2025 예성 콘서트 [잇츠 컴플리케이티드] 인 서울'을 벌인다. 예성 측은 12일 예성 공식 SNS 계정을 통해 이번 콘서트 개최를 알리는 포스터를 공개했다. 예성이 2023년 10월 서울을 시작으로 아시아 9개 지역에서 성황리에 마친 공연 '언페이딩 센스' 이후 약 1년 3개월 만에 선보이는 것인 만큼 팬들의 관심이 집중되고 있다. 이번 콘서트는 '잇츠 컴플리케이티드'와 '데어 쉬 고즈 어게인' '이지' '뷰티풀 패러독스' '커튼' 등 예성 여섯 번째 미니앨범 전곡을 포함한 세트리스트로 구성되며, 예성의 아티스틱 보이스와 감성으로 채워질 전망이다. 한편, 예성은 11월 5일 발매한 여섯 번째 미니앨범 '잇츠 컴플리케이티드'로 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 사우디아라비아, 멕시코, 싱가포르, 홍콩, 필리핀, 말레이시아, 마카오, 칠레, 대만, 파라과이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페스티벌③] 소풍부터 여행까지 매년 5개…MPMG의 기획력(인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337759"/>
        <updated>2024-11-12T15:16:58.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[확실한 기획 바탕으로 라인업 무대 등 구현 "음악을 다양한 형태로 즐기게 하자는 취지" 2주에 걸쳐 4일간 성대하게 펼쳐진 '그랜드 민트 페스티벌'을 끝으로 봄부터 빼곡히 이어진 2024년 음악 페스티벌 시즌이 거의 마무리됐다. 코로나19 팬데믹으로 인해 2년(2020, 2021) 동안 중단됐던 페스티벌은 재개된 지 3년 차를 맞아 어느 때보다 알차고 풍성했다. 그 과정을 돌아보고 가수들과 현장의 목소리를 들어봤다.&lt;편집자 주&gt; 국내에 크고 작은 음악 페스티벌이 수십 개 있는데 그중 굵직한 페스티벌을 5개나 개최하는 곳이 있다. 바로 엠피엠지 뮤직(MPMG MUSIC)이다. 각 계절마다 하나씩은 있는데 그 시기에 맞게 콘셉트도 다양하다. 봄엔 소풍을 가고 여름엔 해외 여행을 간다. 가을엔 가장 성대한 축제를 열고 겨울엔 새해 카운트다운을 한다. 엠피엠지 뮤직은 올해 '뷰티풀 민트 라이프'를 시작으로 '해브 어 나이스 트립' '해브 어 나이스 데이' '그랜드 민트 페스티벌'을 개최했고]]></content>
    </entry>
</feed>