<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-11T10:19:56.996Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핫 루키’ 넥스지 토모야, 세븐틴 승관 제치고 ‘1월 생일 아이돌’ 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006449"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘핫 루키’ 넥스지 토모야가 막강한 팬덤 화력을 과시했다. 글로벌 팬덤 플랫폼 유픽에서 지난달 19일부터 12월 10일까지 ‘1월 생일 아이돌’ 투표를 진행한 결과 그룹 넥스지의 토모야가 정상의 자리에 올랐다. 해당 투표는 1월이 생일인 아이돌 멤버들을 대상으로 진행됐으며, 넥스지 토모야는 템페스트 한빈, 세븐틴 승관과의 치열한 접전 끝에 31,547,829표를 획득하며 1위를 차지했다. 최종 1위에 오른 넥스지 토모야에게는 공항철도 디지털 샤이니지에 생일 축하 기념 광고가 진행될 예정이다. 토모야가 속한 넥스지는 올해 5월 JYP 엔터에서 선보인 신예 아이돌그룹으로, 지난달 18일 첫 번째 미니 앨범 ‘NALLINA(난리나)’로 컴백해 넥스지만의 새로움으로 세상에 난리를 일으키겠다는 자신감을 담은 노래를 선보이며 케이팝 핫 루키로 떠올랐다. 유픽에서는 연말을 맞아 다양한 이벤트 및 투표를 진행 중인 가운데 글로벌 팬들의 많은 관심이 이어지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 리디아, 웹툰 ‘나를 사랑하지 않은 죄’ OST ‘사랑이 다 지나간 후에야 알죠’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006448"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 리디아가 웹툰 ‘나를 사랑하지 않은 죄’ OST로 섬세한 감성을 선물한다. 리디아는 오는 14일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 웹툰 ’나를 사랑하지 않은 죄’ OST ‘사랑이 다 지나간 후에야 알죠’를 발매한다. ‘사랑이 다 지나간 후에야 알죠’는 타이틀에서도 느껴지듯 사랑이 끝난 후에야 깨닫는 애틋한 마음을 그린 곡으로, ‘못 해준 것만 생각나요 어쩌죠 그대를 그렇게 보냈어요/이런 맘 어떡해야 전할 수 있을까요/사랑이 다 지나간 후에야 알죠’처럼 현실적인 가사가 마음을 울린다. 리디아의 섬세한 감성과 호소력 짙은 보컬이 완벽하게 조화를 이뤄 작품의 몰입도를 높이는 곡으로 완성도를 높였다. 리디아는 이 곡의 작사, 작곡에도 직접 참여했으며, 작곡가 필승불패, 메테오 역시 힘을 보태 진정성을 더했다. 리디아는 2011년 첫 싱글 ‘나 같은 사람’으로 정식 데뷔했으며, 다수의 발라드 앨범 발표를 비롯해 인기 드라마, 웹툰 OST 가창에 참여하며 활약을 펼치고 있다. 웹툰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티 ‘When You Say My Name’, 겨울 감성 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210794"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티피프티의 겨울 감성이 글로벌 리스너들의 마음을 녹였다. 그룹 피프티피프티가 지난 9일 발매한 싱글 ‘Winter Glow(윈터 글로우)’로 국내외 많은 호평과 함께 핫한 반응을 얻고 있다. 첫 겨울 시즌송으로 선보인 디지털 싱글의 타이틀곡 ‘When You Say My Name(웬 유 세이 마이 네임)’은 사랑하는 사람이 내 이름을 불러주는 것만으로 이 겨울이 따뜻해지고, 지금 이 순간이 감동적으로 다가온다는 내용을 담았으며 눈 덮인 고요한 밤거리를 떠올리게 만드는 북유럽풍 감성의 발라드곡이다. 이번 신곡은 피프티피프티의 매력적인 음색은 물론 화음이 돋보이는 곡으로 리스너들을 사로잡았다. 특히 음원과 뮤직비디오 공개 이후 해외 유튜버들은 리뷰 영상에서 "아름다운 선율과 다섯 명의 아름다운 보이스다", "크리스마스가 여기 있다" 등의 감탄을 금치 못했고 극찬이 이어지며 피프티피프티의 음악성이 또 한 번 주목받았다. 그런가하면 ‘When You Say My Name’의  뮤직비디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Singer Lee Seung-hwan to perform at impeachment rally on Friday]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062881"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Singer Lee Seung-hwan will perform at the rally demanding President Yoon Suk Yeol’s impeachment on Friday near the National Assembly, according to the artist’s social media post on Tuesday. “I will share a story of Lee Seung-hwan and his band going into action at a rally calling for Yoon Suk Yeol’s impeachment,” Lee said in his Instagram post. Lee also shared a list of his hit songs, including "Dunk Shot” (1993), "As Much as the Love Spread in the World” (1991) and "God of Money” (2019), adding]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, ‘탈덕수용소’ 배상 판결에 항소 “턱없이 가벼운 처분” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400898"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘 측이 가짜뉴스 유포 등 혐의로 1심에서 벌금형을 선고받은 사이버렉카 ‘탈덕수용소’에 항소 의사를 밝혔다. 11일 강다니엘 소속사 에이라는 “소속 아티스트와 법무법인 리우는 유튜브 채널 ‘탈덕수용소’와 관련한 민사소송에서 항소를 결심했다”고 밝혔다. 앞서 서울중앙지방법원 민사29단독은 지난달 27일 ‘탈덕수용소’ 운영자 A씨가 허위 내용으로 선정적인 동영상을 게시하고, 치명적으로 아티스트의 명예를 훼손한 혐의를 모두 유죄로 인정하며 3000만원 배상을 선고했다. 이와 관련 에이라 측은 “범법 행위의 죄질, 범행수법, 지속적이고 반복적인 노출로 인한 아티스트의 정신적 고통을 감안하면 턱없이 가벼운 처분”이라며 “너무나 쉽게 허위사실을 유포하지만, 그 거짓을 바로 잡는데에는 수만배의 고통과 씻을 수 없는 상처를 남긴다. 그래서 형사재판의 양형부당과 같은 마음으로 고심 끝에 항소를 제기한다”고 입장을 밝혔다. 이어 “누군가의 고통을 양분 삼아 경제적 이득을 취하고 죄책감 없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뷔·지민·진·정국, 겨울 美 빌보드 석권…핫100 등 주요차트 섭렵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266900"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷔와 지민, 진 정국 등 방탄소년단 솔로주자들이 겨울 글로벌 리스너들의 사랑을 한몸에 받고 있다. 11일 빅히트뮤직 측은 최근 미국 빌보드 최신차트(12월14일자)를 인용, 방탄소년단들의 글로벌 흥행 소식을 새롭게 전했다. 전한 바에 따르면 방탄소년단의 글로벌 흥행은 최근 겨울 신곡을 발표한 뷔, 첫 솔로 미니를 내놓은 진 등과 함께 지민·정국의 롱런행보가 맞물려 펼쳐지고 있다. 우선 뷔는 최근 박효신과 함께한 신곡 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)'로 '핫100' 99위 첫 진입과 함께, 연말 특별 차트인 '홀리데이 디지털 송 세일즈' 1위, '홀리데이 톱 100' 62위, '글로벌(미국 제외)' 14위, '글로벌 200' 33위 등의 성과를 냈다. 특히 캐럴 대세인 연말시즌 글로벌 차트에서 'FRI(END)S' 이후 올해 두 번째이자, 솔로기준 다섯 번째 '핫100' 기록을 냈다는 점에서 높게 평가된다. 진은 첫 솔로 앨범 'Happy'와 타이틀곡 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효정, '크리스마스 야간열차' 첫 콘셉트컷 공개…'겨울빛 순수 캔디리더']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003266898"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 효정이 특유의 순수 비주얼과 함께 첫 솔로 겨울송의 분위기를 기대케 했다. 11일 WM엔터테인먼트 측은 공식 SNS를 통해 효정 스페셜싱글 '크리스마스 야간열차' 콘셉트 포토를 공개했다. 총 3종으로 공개된 콘셉트포토에는 다이어리에 무언가를 적는 차분한 모습부터 소품으로 채워진 공간 안에서의 단아함, 바닷가 트리장식을 바라보며 행복해하는 모습까지 다양한 효정의 모습이 담겨있다. 이는 '캔디리더' 수식어에 걸맞는 순수함과 밝은 매력을 담은 효정 표 첫 겨울 시즌송의 분위기를 기대케 한다. 한편 효정의 스페셜 싱글 '크리스마스 야간열차'는 오는 18일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그리즐리, 새 EP 타이틀곡 ‘FTS’로 컴백! 경계 없는 음악 세계 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006446"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 그리즐리 (Grizzly)의 새 EP가 드디어 베일을 벗었다. 그리즐리는 11일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 EP 앨범 ‘SO WHAT!(쏘 왓!)’을 발매했다. ‘SO WHAT!’은 음악, 패션, 언어 등 그 어떤 것에서도 경계를 두려 하지 않는 아티스트의 생각을 자유롭고 시원하며 때로는 반항적인 사운드와 가사로 풀어낸 앨범이다. 타이틀곡 ‘FTS’는 ‘Fxxk That Sxxt’의 약자로 자신을 억압하는 규칙과 타인들의 시선에서 벗어나 진정한 자신을 보여주겠다는 진심을 담았다. 느긋한 기타 이팩트와 쓸쓸한 멜로디, 후회와 자아 성찰의 가사가 조화를 이루며 노스텔지어를 자아내는 ‘Heartattack’(하트어택), 무언가 끊임없이 찾았으나 결국 찾지 못한 채 괴로워하는 화자의 모습을 그린 ‘Drunk(드렁크)’, 재치 있고 에너제틱한 사운드와 트렌디한 질감이 돋보이는 곡으로 사랑하는 이의 소원을 들어주고자 하는 마음을 담은 ‘Genie(지니)’가 수록이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“고통 양분 삼아 경제적 이득”..강다니엘, 탈덕수용소에 항소한 이유 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210779"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강다니엘이 유튜버 탈덕수용소를 상대로 항소를 선언했다. 소속사 에이라는 11일 공식 SNS를 통해 “소속 아티스트와 법무법인 리우는 유튜브 채널 ‘탈덕수용소’와 관련한 민사소송에서 항소를 결심했다”고 장문의 입장문을 공개했다. 이날 강다니엘 측은 “서울중앙지방법원 민사29단독은 지난 11월 27일 피고인 ‘탈덕수용소’ 운영자 A씨에게 3000만원 배상을 선고했다. 허위 내용으로 선정적인 동영상을 게시하고, 치명적으로 아티스트의 명예를 훼손한 점을 모두 유죄로 인정했다”고 밝혔다. 앞서 A씨는 지난 2022년 유튜브 채널 '탈덕수용소'에 '국민 남친 배우 아이돌의 문란한 사생활'이라는 제목의 가짜뉴스 영상을 올려 명예를 훼손했다는 혐의를 받는다. 검찰은 당초 지난해 11월 A씨를 약식기소했으나, 강다니엘 측의 요청으로 법원이 정식 재판에 회부했다. 해당 재판은 지난달 27일 벌금 3천만원 배상 선고로 마무리됐다. 이에 강다니엘 측은 “하지만 범법 행위의 죄질, 범행수법, 지속적이고 반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤석열 체포 음악대’ 대통령 관저 인근서 퍼포먼스 펼쳐···“내란 수괴 구속하라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001006441"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[청년들이 ‘윤석열 체포 음악대’를 구성해 11일 오후, 대통령 관저가 위치한 한남동을 찾았다. 음악대를 이끈 홍희진씨는 진보당(상임대표 김재연) 소속 청년진보당 대표로 “내란수괴 윤석열이 우리 국민들 앞에 그 어떤 사죄 한 마디도 없이 뻔뻔하게 관저에 틀어박혀 있다는 소리에 참을 수 없어 청년들과 함께 나왔다”며 “내란세력들이 줄줄이 체포되고 구속되는 와중에 내란수괴만 아직 그대로다. 내란수괴부터 가장 먼저 체포해야 순서가 아닌가! 윤석열을 즉각 체포하라”고 주장했습니다. “내란수괴 윤석열을 즉각 체포수사하라!”, “내란공범 국민의힘은 즉각 해산하라!”, 다양한 북들을 어깨에 맨 청년들의 힘찬 외침이 북소리에 맞춰 하늘로 치솟았다. ‘윤석열 체포 음악대’는 타악 퍼레이드를 펼치며 언덕을 올라 대통령 관저로 향했으나, 찰의 저지에 가로막혔다. 시민들은 경찰을 향해 “오죽하면 청년들이 여기까지 찾아왔겠나! 경찰은 지금 이곳을 경비설 것이 아니라 윤석열부터 체포해야 한다”고 목소리를 높이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP's CEO donates 1 billion won to support underprivileged children's medical care]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062874"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP Entertainment’s chief producer, Park Jin-young, donated 1 billion won ($697,000) to support the medical care of underprivileged children on Tuesday. This marks the third consecutive year since Park started making such annual donation efforts, according to JYP Entertainment on Wednesday. Severance Hospital, GangNeung Asan Medical Center, Kyungpook National University Chilgok Hospital, Busan Paik Hospital and Jeju National University Hospital will each receive 200 million won from this donatio]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 탈덕수용소에 항소..“벌금 3천만원, 정신적 고통 비해 턱없이 가벼워” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210765"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강다니엘이 유튜버 탈덕수용소와의 소송을 멈추지 않는다. 11일 소속사 에이라는 공식 SNS를 통해 “소속 아티스트와 법무법인 리우는 유튜브 채널 ‘탈덕수용소’와 관련한 민사소송에서 항소를 결심했다”고 장문의 입장문을 공개했다. 이날 강다니엘 측은 “서울중앙지방법원 민사29단독은 지난 11월 27일 피고인 ‘탈덕수용소’ 운영자 A씨에게 3000만원 배상을 선고했다. 허위 내용으로 선정적인 동영상을 게시하고, 치명적으로 아티스트의 명예를 훼손한 점을 모두 유죄로 인정했다”고 밝혔다. 이어 “하지만 범법 행위의 죄질, 범행수법, 지속적이고 반복적인 노출로 인한 아티스트의 정신적 고통을 감안하면 턱없이 가벼운 처분”이라며 “너무나 쉽게 허위사실을 유포하지만, 그 거짓을 바로 잡는데에는 수만배의 고통과 씻을 수 없는 상처를 남깁니다. 그래서 형사재판의 양형부당과 같은 마음으로 고심 끝에 항소를 제기한다”고 설명했다. 강다니엘 측은 “누군가의 고통을 양분 삼아 경제적 이득을 취하고 죄책감 없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직, BTS 진X백종원 '전통주 사업설'에.."확인 어려워"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288775"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진이 요리연구가 겸 더본코리아 백종원 대표와 '술 컬래버'를 선보일지 기대가 높아진다. 방탄소년단 소속사 빅히트 뮤직 관계자는 11일 스타뉴스에 진과 백종원이 이달 중 함께한 증류주를 출시한다는 소문에 대해 "확인해 드리기 어려운 점 양해 부탁드린다"고 전했다. 이날 뉴스1은 진이 백종원과 함께 지분 투자해 설립한 농업회사법인 예산도가를 통해 이달 중 증류주를 출시한다고 보도했다. 이 술은 백종원의 고향인 충남 예산의 특색을 가미한 전통주라고 알려졌다. 진과 백종원은 지난 2022년 12월 충남 예산군에 본사를 둔 농업회사법인 '지니스램프'를 설립하기도 했다. '지니스램프'는 진이 과거 팬 소통 플랫폼을 통해 작업실 이름으로 사용하고 싶다고 말한 바 있다. 과거부터 친분을 공개적으로 밝혀왔던 진과 백종원이 이번에 팬들에게 어떤 깜짝 선물을 선보일지 기대가 높아진다. 한편 진은 지난달 15일 첫 솔로 앨범 '해피(HAPPY)'를 발매했다. '해피'는 '빌보드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나는 맞고 윈터는 틀렸다 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001805662"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파가 올 한 해 카리나의 공개 열애에 이어 윈터의 열애설까지 불거지며 뜨거운 관심을 이어갔다. 11일 온라인 커뮤니티에는 '에스파 윈터-엔하이픈 정원 목격담'이라는 제목의 글과 사진이 게재됐다. 이에 빠르게 윈터와 정원의 열애설이 확산됐다. 관련 글을 작성한 것으로 추정되는 누리꾼은 "이날 말고도 다른 날 올릴 거 많은데 참을게", "앞으로 연말이라 같은 스케줄 많을텐데 좋겠다"며 윈터와 정원이 청담동의 바에서 만남을 가졌다고 주장했다. 윈터가 챌린지에서 착용한 옷과 같은 옷을 입고 청담동의 한 바에서 정원과 데이트를 했다며 열애설 주장에 힘을 실었고, "윈터가 먼저 택시 타고 그 다음 양정원이 타고 나감"이라며 사람들의 눈을 피해 데이트를 즐겼다고 했다. 이에 대해 윈터와 정원 측은 발 빠르게 "사실무근"이라고 열애설을 부인했다. 윈터 소속사 SM엔터테인먼트는 "사진 유포자는 금전을 목적으로 한 매체에 연락, 당사와 직접 소통을 시도하려했으나, 해당 매체가 금전 목적 제보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다국적 걸그룹 젠블루, 대한가수협회 회원 등록 "K팝 선봉 될것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210753"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6인조 다국적 케이팝 걸그룹 ‘젠블루’가 사단법인 대한가수협회 회원으로 공식 등록했다. ‘젠블루’는 10일 대한가수협회 이자연 회장을 예방하고, “K팝의 근간이자 K가요의 산실인 대한가수협회에 방문하게 돼 기쁘다. 다국적 걸그룹으로서 K팝을 알리는 선봉이 되겠다”고 말했다. 멤버들은 대한가수협회로부터 가수회원증을 전달받고 “이제서야 비로소 케이팝 가수가 된 자부심이 실감난다. 향후 K팝 위상을 높이는 데 전력을 다하겠다”고 전했다. ‘젠블루’는 대만 서바이벌 프로그램 ‘미래소녀’에서 선발된 6인조 걸그룹으로 대만 ‘iTopChart’ 기준 앨범 판매량 1위를 기록한 바 있다. 지난해 11월 16일 대만에서 데뷔하고, 지난 9월 한국 케이팝 시장에 전격 진출한 젠블루는 “이제는 대만 걸그룹뿐이 아니라, 케이팝 걸그룹으로 불러달라”면서 한국 음악 방송 중심으로 본격 활동중이다. 이자연 회장은 “한국 멤버를 포함한 대만 멤버들로 구성된 젠블루가 대한민국은 물론 세계속에서 대중문화를 선도해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신대철 "계엄 사태에 한 목소리 냈으면"...음악인 시국 참여 독려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320183"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 시나위 리더 겸 기타리스트 신대철이 음악인들의 시국선언 참여를 독려했다. 지난 10일 신대철은 자신의 개인 계정에 시국선언 참여에 관한 링크를 올렸다. 오마이뉴스 보도에 의하면 신대철은 "시국선언은 너무도 당연한 것"이라며 "K-Pop과 여러 한국의 음악들이 세계적으로 주목받고 영향력을 발휘하고 있었는데 나라가 이런 상황에 처했다는 사실이 너무 안타깝다. 음악 하는 사람들이 그들의 잘못된 선택에 대해 한 목소리를 냈으면 하는 바람"이라고 전했다. 시국선언 링크에는 "우리가 혼을 갈아 넣은 K-Pop의 나라가 정치 후진국의 나라로 해외에 비추어지고 있습니다. 우리가 애써 만든 음악이 폄훼될까 두렵습니다"라는 글이 함께 올라왔다. 이어 "K-Pop의 나라가 계엄과 내란의 나라가 되면서 두 얼굴을 가진 나라로 불리고 있습니다"라며 현재의 상황에 대한 우려도 볼 수 있었다. 더불어 "나라가 정상적으로 작동될 때 우리는 건강한 음악 활동을 이어나갈 수 있습니다"라며 시국선언 참여를 독려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 효정, 스페셜 싱글 '크리스마스 야간열차' 발매 앞두고 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263239"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 멤버 효정의 겨울 시즌송 스페셜 싱글 콘셉트 포토가 공개됐다. 소속사 WM엔터테인먼트는 11일 0시 공식 SNS를 통해 효정의 스페셜 싱글 '크리스마스 야간열차' 콘셉트 포토를 공개해 팬들의 눈길을 끌고 있다. 총 3장의 콘셉트 포토는 각각 다른 분위기를 보여준다. 다이어리에 무언가를 적는 듯한 차분한 모습부터 소품이 가득한 공간안에 있는 모습, 바닷가에서 트리장식을 하며 행복해하는 모습까지 스타일부터 분위기 모두 다른 3장의 이미지는 마치 효정의 여행을 함께 보는듯한 느낌을 자아냈다. 한편, 타이틀 포스터에 이어 콘셉트 포토 공개로 팬들의 관심을 집중시키고 있는 효정의 스페셜 싱글 '크리스마스 야간열차'는 오는 18일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개된다. 사진=알비더블유, WM엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스 잘 나가네…‘대한민국문화연예대상’ 받았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168150"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 2024년을 빛낸 K팝 스타로 선정됐다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 10일 서울 더케이 호텔 그랜드볼룸에서 개최된 ‘제32회 대한민국문화연예대상’에 참석해 자리를 빛냈다. 이날 유니스는 K-POP상 수상자로 호명됐다. 이로써 유니스가 올해 시상식에서 품에 안은 트로피만 열두 개다. 유니스는 소속사 F&amp;F엔터테인먼트를 통해 “3월에 데뷔해 올해 마지막인 12월까지 너무 많은 사랑을 받아 영광이다. 많은 사랑을 주신 팬들 덕분에 행복한 한 해를 보낸 것 같다”며 “2025년에도 열심히 하는 유니스가 될 테니 꼭 지켜봐 주시고 응원해 주시면 좋겠다”고 진심 어린 소감을 전했다. 수상 이후 무대에 오른 유니스는 트로피 무게에 걸맞은 퍼포먼스를 펼쳤다. 선곡은 강렬한 중독성과 비트가 돋보이는 싱글 1집 ‘CURIOUS(큐리어스)’의 ‘너만 몰라’. 유니스는 곡의 매력을 배가시키는 표현력과 완성형 라이브로 강렬한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피원하모니 기호∙인탁, 싱가포르 패션 매거진 커버 장식…기세 남다른 강렬 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525363"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피원하모니 기호와 인탁이 해외 패션 매거진 커버를 장식했다. 지난 10일 싱가포르 남성 패션 매거진 '맨즈 폴리오'는 기호, 인탁과 함께 한 12월/1월호 커버와 화보 컷, 인터뷰를 공개했다. 화보에서 기호와 인탁은 강렬한 눈빛으로 카메라를 응시하며 남다른 기세를 자랑하고 있다. 여기에 감각적인 포즈와 자연스러운 표정까지 더해 다채로운 화보를 완성한다. 화보와 함께 진행된 인터뷰에서 기호와 인탁은 2024년을 돌아보고 다가올 2025년의 포부를 밝혔다. 기호는 "2024년은 항상 돌아보며 소중하게 기억할 특별한 해가 될 것 같다. 2025년에는 온 힘을 다해 더 멋진 모습을 보여주고 싶다는 동기가 커졌다"라는 소회를 밝혔으며, 인탁은 "가능한 많은 음악을 발매하고 많은 무대에서 공연하며 우리가 잘하고 사랑하는 것을 많이 보여주고 싶다. 피원하모니 모두 같은 마음이다"라는 묵직한 진심을 전했다. 피원하모니는 올해 누구보다 특별한 한 해를 보냈다. 지난 2월 첫 번째 정규 앨범 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티 ‘시즌 송으로도 기세등등’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168149"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시즌 송으로도 기세등등, ‘인급돌’ 이름값 했다. 피프티피프티가 데뷔 첫 시즌 송 ‘웬 유 세이 마이 네임’으로 세밑 폭주 모드에 나섰다. 유튜브 인기 급상승 동영상이 그 예. 흔히 ‘인급동’이라 줄여 불리는 차트에서 ‘웬 유 세이 마이 네임’(When You Say My Name)은 11일 뮤비 공개 이틀만 음악 부문은 물론 게임/영화까지 아우르는 종합 차트 최상위권에 직행해 눈길을 끌었다. 인급동에서의 선전은 조회수 폭등에 기대고 있다. ‘웬 유 세이 마이 네임’ 공식 뮤직비디오는 유튜브 기준 9일 오후 첫 선을 보였고 공개 이틀째인 11일까지 누적 조회수 270만회를 가볍게 넘어섰다. 하루에도 여러 곡 쏟아지는 그야말로 시즌 송 러시 속에 피프티피프티의 ‘웬 유 세이 마이 네임’은 겨울 노래 전형에 가장 근접한 ‘커스텀’ 형식을 띈 채 멤버 전원 일명 ‘거를 타선 없는’ 극강의 가창력을 앞세운 ‘정공법’전략을 택해 도리어 그 존재감을 배가하는 인상이다. 특히 보컬에 있어 피프티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신 한남동 집 또다시 경매 매물로..감정가 60억 뛰었다[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288765"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신이 거주했던 한남동 고급빌라가 다시 경매 절차를 밟게 됐다. 보도 등에 따르면서울중앙지방법원은 지난 5월 서울 용산구 한남동 한남더힐 전용면적 240㎡(약 72평) 부동산에 대한 경매사건을 접수하고 강제경매 개시 결정을 내렸으며 감정가는 138억원으로 알려졌다. 강제경매는 법원에서 채무자의 부동산을 압류해 경매에 넘기는 절차. 채무자가 대여금 등을 변제기일까지 갚지 못하면 진행된다. 이 매물의 경우 아파트 소유권을 보유한 박효신 전 소속사 글러브엔터테인먼트가 빚을 갚지 못해 경매가 접수됐으며 매각기일은 오는 24일로 예정됐다. 박효신은 2021년 8월 이 아파트에 대한 전입신고를 한 바 있다. 박효신은 2016년 글러브엔터테인먼트와 전속계약을 체결한 이후 3년간 음원 수익과 전속계약금을 받지 못했다는 이유로 2022년 결별했다. 이와 관련, 글러브엔터테인먼트 채권자 중 한곳이었던 바이온주식회사는 2020년 9월 법원으로부터 대여금 지급명령을 받아 2022년 4월 경매 신청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 주류 사랑 꾸준하더니 사업 뛰어드나 “확인 어려워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168141"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 주류 사랑 꾸준하더니 사업 뛰어드나 “확인 어려워” 방탄소년단(BTS) 진이 전통주 사업에 뛰어들까. 그가 외식사업가 백종원 더본코리아 대표와 손잡고 주류 사업을 시작한다는 보도가 나왔다. 11일 뉴스1은 진과 백종원이 함께 지분을 투자해 설립한 농업회사법인 예산도가에서 이달 중 증류주(진) ‘아이긴’(IGIN)을 출시한다고 보도했다. 아이긴은 증류주뿐 아니라 백종원 대표의 고향 충남 예산의 지역 농산물 사과, 수박, 자두 등을 활용한 즉석음용주류(RTD) 형태로도 출시되는 것으로 알려졌다. 하지만 소속사 빅히트 측은 이와 관련해 공식적으로 확인할 수는 없다는 입장을 전했다. 진은 지난 2022년 방탄소년단 유튜브 채널 콘텐츠 ‘취중JIN담’을 통해 전통주에 애정을 드러냈다. 당시 그는 백종원과 함께 전통주 명인 박록담을 찾아가 전통주 레시피를 전수받았다. 군 복무 중에도 휴가 때 틈틈이 전통주를 빚어 지인들에게 선물했다. 대한민국 명주대상에 특별 심사위원으로 참석하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음원차트 1위 휩쓴 지드래곤, 8년 만에 '가요대전' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002126399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002126399"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(G-DRAGON, GD)이 8년 만에 '가요대전'에 출격한다. 오는 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 개최되는 '2024 SBS 가요대전'의 최종 라인업에 지드래곤이 포함됐다. 지드래곤은 최근 신곡 '파워(POWER)' 및 '홈 스위트 홈(HOME SWEET HOME)'을 발표하며 7년 만에 컴백해 주요 음원 차트 1위를 석권했다. '2024 SBS 가요대전'에는 그룹 2NE1도 10년 만에 출연을 결정해 화제가 된 바 있다. 이와 더불어 키, NCT 127, NCT DREAM, 스트레이 키즈, (여자)아이들, 에이티즈, 에스파, 아이브, 뉴진스, 아일릿 등 총 29팀이 출연을 확정했다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유나이트, '로투킹' 이어 컴백으로 열기 잇는다..."재밌게 즐겨만 주시길"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263220"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 '로드 투 킹덤: ACE TO ACE'를 통해 활약한 그룹 유나이트(YOUNITE)가 새 앨범으로 열기를 이어간다. 11일 오후 6시 유나이트 첫 싱글 앨범 'Y'가 발매된다. 유나이트는 지난달 29일 공식 SNS 채널을 통해 티저 영상을 공개하며 컴백 소식을 알렸다. 독창적인 콘셉트의 오피셜 포토와 하이라이트 메들리, 뮤직비디오 티저 등을 순차적으로 공개하며 기대감을 높였다. 유나이트는 지난 11월 종영된 Mnet '로드투 킹덤 : ACE OF ACE'에서 ENHYPEN의 'Bite Me', aespa의 'Armageddon' 등 기존의 케이팝 명곡들을 자신들만의 색깔로 재해석하기도 했다. 타이틀곡 'TASTE'는 중독성 있는 휘슬 리드와 펑키한 기타 사운드가 돋보이는 힙합 트랙이다. 멤버 DEY가 랩 메이킹에 참여하며 유나이트의 자유분방하고 독창적인 색깔을 더욱 부각시켰다. 타이틀곡 외에도 사랑의 매혹적인 힘을 향기에 비유한 팝 알앤비 트랙 '너의 향기는 나를 깨우니까 (P]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빌보드 "리센느, 25년 주목해야 할 신인"..방탄소년단 RM→아이유와 나란히]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288750"/>
        <updated>2024-12-11T10:19:43.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느(RESCENE, 원이 리브 미나미 메이 제나) 미니 1집 'SCENEDROME'(씬드롬)이 미국 빌보드가 선정한 '2024년 베스트 K팝 앨범'에서 24위에 랭크됐다. 빌보드는 최근 '스태프들이 선정한 2024 베스트 K팝 앨범' 제목의 기사를 게재했다. 빌보드는 기사를 통해 "'빌보드 뮤직 어워즈'와 연말 차트 공개를 앞두고 스태프들이 선정한 K팝 앨범을 골랐다. 글로벌 스타부터 아이돌 그룹, 신인까지 모두 랭크됐다"라며 25개의 앨범을 추천했다. 그중 리센느의 미니 1집 'SCENDEROME'은 24위에 랭크돼 글로벌 K팝 팬들의 이목을 집중시켰다. 빌보드는 리센느를 "2025년 주목해야 할 신인"이라고 소개하며 "미니 1집 구석구석에 향기와 멜로디로 가득 찼다"라고 밝혔다. 이와 동시에 더블 타이틀곡 'LOVE ATTACK'(러브어택)과 'Pinball'(핀볼)을 비롯해 수록곡 'New World'(뉴월드), 'Lucky You'(럭키유)까지 언급하며 "K팝의 새로]]></content>
    </entry>
</feed>