<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-03T07:16:05.662Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모닝커피, OST 신곡 ‘내 전부였던 널’ 5일 발매…애절한 감성 보이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778390"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 모닝커피가 짙은 이별의 여운을 담은 OST를 선보인다. 모닝커피가 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘내 전부였던 널’이 5일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. ‘내 전부였던 널’은 사랑이 지난 후 남은 미련과 후회를 풀어낸 곡으로, 모닝커피의 애절한 보이스로 표현돼 작품의 여운을 배가할 예정이다. 특히 모닝커피는 가슴을 울리는 진한 보컬과 섬세한 감성으로 ‘감성 보컬리스트’ 수식어를 또 한 번 입증할 계획이다. 이번 곡은 다양한 인기 드라마와 웹툰 OST를 통해 호흡을 맞춰 온 필승불패W, 육상희, KHo가 의기투합해 완성도를 높였다. 모닝커피는 지난 2017년 첫 싱글 ‘벚꽃이 거리를 가득 채워’로 가요계 정식 데뷔한 이후 자신의 앨범을 비롯해 유명 드라마, 웹툰 OST 가창에 참여하며 활발한 음악 활동을 펼치고 있다. 한편 모닝커피가 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘내 전부였던 널’은 오는 5일 정오 각종 온라인 음원사이트에서 발매된다. 사진=요구르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 3일 만기 제대..군복무 마치고 몬베베 품으로 돌아왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514878"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁이 3일 만기 제대했다. 2023년 4월 4일 경기 연천군 5사단 신병교육대에 입대한 민혁은 제5보병 사단에서 군복무를 마치고 3일 전역했다. 민혁은 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 "군 생활을 통해 사람 이민혁으로서 조금 더 성장할 수 있었고, 제 인생에 있어 소중하고 값진 시간이었다. 몬베베(공식 팬클럽명)의 응원 덕분에 몸도 마음도 건강하게 전역할 수 있었다"고 소감을 밝혔다. 이어 "얼마 전 몬베베 창단 9주년을 맞이했는데 멤버들의 군 입대로 공백기가 길어지는데도 항상 믿고 기다려주는 몬베베에게 너무 고맙다. 셔누형, 창균(아이엠)이도 팀을 잘 지켜준 덕분에 돌아올 팀이 있다는 게 저한테는 큰 힘이 되었고, 오랜 시간 기다려주신 만큼 더 좋은 소식, 다양한 모습으로 찾아뵙겠다. 또, 오늘 있을 라이브 방송에서 더 많은 이야기와 소통할 예정이니 많은 관심 부탁드린다"라며 팬들에게 감사를 표했다. 민혁은 이날 오후 4시 몬스타엑스 공식 유튜브 채널을 통해 별도의 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]리사 결혼설, 세계 1위 LVMH家 며느리 되나..♥남친 부모 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003723722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003723722"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사의 결혼설이 불거졌다. 2일 미국의 한 한류매체 보도에 따르면 리사는 파리 패션위크 루이비통 2025 S/S 패션쇼에 참석해 베르나르 아르노 루이비통모에헤네시(LVMH) 회장 부부를 만났다. 공개된 영상 속 리사는 루이비통 행사장에서 베르나로 아르노 회장 그리고 그의 아내 엘렌 메르시에 아르노와 친근하게 이야기를 나누고 있는 모습이 담겨 있다. 앞서 리사는 지난해 7월부터 루이비통모에헤네시(LVMH) 베르나로 아르노의 아들 프레데릭 아르노와 여러 차례 열애설에 휩싸인 바 있다. 두 사람이 자유롭게 데이트를 즐기고 있는 모습이 여러 번 포착됐을 뿐만 아니라, 프레데릭 아르노 가족들이 떠난 이탈리아 휴가에서 리사의 모습도 포착되면서 화제를 모았다. 당시 소속사였던 YG 엔터테인먼트에선 별다른 입장을 내놓지 않았지만, 리사가 SNS에 목격담 속 인물이 자신임을 셀프 인증하면서 열애설을 사실상 공식 커플이 됐다. 리사는 세계적인 프랑스 명품 브랜드이자 세계 1위 부호 기업 루이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅은 자신의 예술적 가치를 만들기 위해 어떤 노력을 했을까[서병기 연예톡톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002369714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002369714"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅은 지난달 27일 방송된 tvN ‘삼시세끼 Light’에 출연해 차승원, 유해진과 만났다. 밥상에 모인 세 사람은 식사를 하며 다음과 같은 대화를 나눴다. "(영웅 씨) 음색은 타고 난 거야?"(해진) "네, 만들어서 소리를 내지는 않으니까요"(영웅) "노래를 배워서 익힌 거야? 아님 터득이 된 거야?"(해진) "어느 정도 기본기는 배우지만, 그 이후로는 이제 다 각자의 실력이라고 보는데, 저는 되게 연습을 많이 했고, 연구도 많이 했어요. 저는 따라하는 걸 좋아해서, 이 분 저 분, 이 사람 저 사람, 외국 사람 따라 하다 보니까 제 것이 좀 만들어진 것 같아요."(영웅) "그것 엄청 중요한 거지"(승원) 이런 대화들을 들으며 임영웅이 자신의 것을 만들기 위해 얼마나 많은 노력을 기울였는지 짐작할 수 있었다. 예술미학중 하나인 모방미학의 본질을 이해하는 듯했다. 사물의 본질이자 유일한 진실 세계인 '이데아'를 모방한 것이 예술이라고 말한 플라톤의 '모방론'에서 출발해 예술적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gramophone Award winner Yunchan Lim stays humble despite all the accolades]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059673"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Pianist Yunchan Lim exhibited two qualities after winning his two awards at the Gramophone Classical Music Awards on Wednesday: gratitude and humility. “My music and I are extremely lucky to have the people around me,” he told the JoongAng Ilbo, an affiliate of the Korea JoongAng Daily. Lim won the piano category with a recording of Chopin’s “Études Opp. 10 and 25,” which was released last April. He also received the special Young Artist of the Year award. Lim made history as the first Kore]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기특한 열일 통했다…샤이니 키, 데뷔 17년차에도 커리어하이[차트오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904543"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 17년 차에도 커리어 하이를 달성했다. 솔로 신보를 통해 또 하나의 새로운 매력을 펼친 그룹 샤이니 멤버 키 이야기다. 음반 집계 사이트 한터차트에 따르면 9월 23일 발매된 키의 3번째 솔로 미니 앨범 ‘Pleasure Shop’(플레저 숍)은 29일까지 일주일간 11만 4,600여 장 판매됐다. 이는 지난해 9월 발표한 전작(미니 2집) 'Good &amp; Great'(굿 앤 그레이트)로 기록한 초동 판매량 10만 6,300여 장을 훌쩍 뛰어넘은 수치이자 키의 솔로 앨범 판매량 자체 최고 기록이다. ‘Pleasure Shop’은 10월 3일 발표된 써클 주간 차트(9월 22~28일)에서 다운로드 및 BGM 차트 1위에 올랐다. 앞서 키는 아이튠즈 톱 앨범 차트 전 세계 21개 지역 1위, 월드와이드 아이튠즈 앨범 차트 1위 등을 기록하며 건재한 인기를 재입증했다. 신보 타이틀곡 'Pleasure Shop'은 독특한 신스 패드 패턴과 드럼 비트가 댄서블하게 어우러진 일렉트로 하우스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모닝커피 ‘터치터치 그대’ OST]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992215"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 모닝커피가 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST 주자로 참여한다. 오는 5일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 모닝커피가 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘내 전부였던 널’이 발매된다. ‘내 전부였던 널’은 사랑이 지난 후 남은 미련과 후회를 풀어낸 곡으로, 모닝커피의 애절한 보이스로 표현돼 작품의 여운을 배가할 예정이다. 특히 모닝커피는 가슴을 울리는 진한 보컬과 섬세한 감성으로 ‘감성 보컬리스트’ 수식어를 또 한 번 입증할 계획이다. 이번 곡은 다양한 인기 드라마와 웹툰 OST를 통해 호흡을 맞춰 온 필승불패W, 육상희, KHo가 의기투합해 완성도를 높였다. 모닝커피는 지난 2017년 첫 싱글 ‘벚꽃이 거리를 가득 채워’로 가요계 정식 데뷔한 이후 자신의 앨범을 비롯해 유명 드라마, 웹툰 OST 가창에 참여하며 활발한 음악 활동을 펼치고 있다. ‘터치터치 그대’는 죽은 약혼녀 귀신을 떼어내기 위해 결혼해야 하는 남자 강이준과 비명횡사를 피하기 위해 결혼해야 하는 여자 백준희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나래식’ 박나래, NCT 도영·정우 입맛 사로잡았다 “엄마라 불러”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097236"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 ‘나래식’ ‘나래식’ 코미디언 박나래가 그룹 NCT 도영, 정우의 입맛을 사로잡았다. 2일 저녁 박나래의 유튜브 채널 ‘나래식’에는 ‘그냥 엄마라고 불러’라는 제목의 NCT 도영과 정우가 출연한 3회가 공개됐다. 이날 박나래는 갈비찜을 원하는 도영을 위해 소갈비찜을 베이스로 한 ‘소갈비찜 타코’를 준비했다. 박나래는 “소갈비찜을 나래식으로 할 수 있는 게 뭐가 있을까 고민했다. 소갈비찜은 워낙 맛있는 데도 많고 먹다 보면 물리지 않냐. 근데 전에 고기가 남아서 찢어서 타코로 먹었는데 괜찮더라”라고 설명해 두 사람의 기대를 한껏 올렸다. 특히 박나래는 두 사람을 위해 갈비를 무려 3kg을 준비해 시선을 강탈했다. 그러자 정우는 “저희가 대표 소식좌다”라고 밝혀 박나래를 당황시켰다. 이에 박나래는 “둘이서 600g을 먹고 내가 2.4kg을 먹겠다”고 해결책(?)을 내놓아 웃음을 자아냈다. 이후 박나래의 정성이 듬뿍 담긴 음식을 맛본 정우는 “미쳤다” “이것만 한달 먹을 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브, 컴백 타이틀곡 ‘배로’ 음방 활동 돌입…오늘(3일) ‘엠카’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778364"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 휘브(WHIB)가 컴백 타이틀곡 ‘배로 (Rush of Joy)’로 음악 방송 활동에 돌입한다. 휘브(제이더, 하승, 진범, 유건, 이정, 재하, 인홍, 원준)는 3일 방송되는 Mnet ‘엠카운트다운’을 시작으로 각종 음악 방송에 출연, 휘브의 ‘시크+펑키’한 매력을 담은 세 번째 싱글 ‘Rush of Joy’(러시 오브 조이) 타이틀곡 ‘배로’ 무대를 꾸밀 예정이다. 휘브 신곡 ‘배로’는 각기 다른 8명의 멤버들이 하나의 크루 ‘휘브’로 만나 즐거움이 배가 된다는 이야기가 담긴 펑키하고 리드미컬한 멜로디의 팝 댄스곡으로, 중독성 있는 후렴구로 리스너들을 사로잡고 있다. 경쾌한 음악에 강렬한 칼군무가 만나 더욱 완성도 있는 모습을 선보일 것이라 예고한 휘브. 특히, 타이틀곡 제목처럼 ‘Joy’(즐거움)를 표현한 웃는 표정의 손동작 등 포인트 안무와 파워풀한 퍼포먼스는 보는 재미를 선사하며 휘브가 보여줄 음악 방송 무대에 대한 기대를 더했다. 한편, 휘브가 출연하는 Mnet ‘엠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동윤, 가을 감성 OST ‘사랑했는데 몰라주나요’ 오늘(3일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001778360"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이동윤이 가창자로 참여한 웹툰 OST가 오늘(3일) 발매된다. 이동윤이 부른 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘사랑했는데 몰라주나요’가 3일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. ‘사랑했는데 몰라주나요’는 사랑하는 사람을 향한 절절한 고백을 담은 곡으로, '사랑했는데 몰라주나요 진심을 알아주지 않나요/가슴속에 담긴 내 사랑은 뜨겁게 불타고 있어요'처럼 실제 짝사랑하는 이들의 이야기를 그리듯 사실적인 가사가 공감대를 높인다. 가창에 참여한 이동윤의 호소력 짙은 음색과 섬세한 표현력이 곡의 완성도를 높이며 작품의 몰입도 역시 고조시킬 계획이다. 이번 곡은 걸출한 드라마와 웹툰 OST 프로듀싱을 책임져 온 필승불패W, 이한이 의기투합해 깊어진 가을에 어울리는 OST 넘버 탄생을 예감케 한다. 한편 이동윤이 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘사랑했는데 몰라주나요’는 오늘(3일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트에서 발매된다. 사진=디스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 볼수록 빠져드는 '완성형 걸그룹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876282"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)의 선공개곡 티저 영상이 공개됐다. 3일 0시 공식 채널을 통해 KISS OF LIFE(키스오브라이프)의 미니 3집 앨범 'Lose Yourself' 선공개곡 'R.E.M' 뮤직비디오 티저 영상이 오픈됐다. 자동차 트렁크에 앉아 정면을 응시하는 나띠를 시작으로 해바라기를 들고 밝은 미소로 시선을 사로잡는 쥴리, 방 안에서 무드등을 들여다보는 하늘, 푸른 하늘을 올려다보는 벨의 모습과 함께 빈 도로를 자유롭게 달리는 KISS OF LIFE(키스오브라이프) 멤버들의 모습이 담겼다. 이들의 일상적인 모습을 표현한 영상과 함께 선공개곡 'R.E.M'의 부드러운 멜로디도 공개됐다. 그루브함과 따뜻함, 몽환적인 무드가 어우러진 사운드는 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 선보일 새로운 감성을 예고했다. KISS OF LIFE(키스오브라이프)의 미니 3집 'Lose Yourself'은 '자유'를 뛰어넘는 '몰입'에 관한 이야기를 담은 앨범으로 선공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동윤 ‘도성마녀 미리내’ OST 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992209"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이동윤이 ‘도성마녀 미리내’ OST로 깊어진 가을 감성을 노래한다. 오늘(3일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 이동윤이 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘사랑했는데 몰라주나요’가 발매된다. ‘사랑했는데 몰라주나요’는 사랑하는 사람을 향한 절절한 고백을 담은 곡으로, ‘사랑했는데 몰라주나요 진심을 알아주지 않나요/가슴속에 담긴 내 사랑은 뜨겁게 불타고 있어요’처럼 실제 짝사랑하는 이들의 이야기를 그리듯 사실적인 가사가 공감대를 높인다. 특히 가창에 참여한 이동윤의 호소력 짙은 음색과 섬세한 표현력이 곡의 완성도를 높이며 작품의 몰입도 역시 고조시킬 계획이다. 이번 곡은 걸출한 드라마와 웹툰 OST 프로듀싱을 책임져 온 필승불패W, 이한이 의기투합해 깊어진 가을에 어울리는 OST 넘버 탄생을 예감케 한다. 웹툰 ‘도성마녀 미리내’는 대한민국의 평범한 대학생이었던 은하수가 갑자기 조선시대 무당 미리내로 살게 되면서 펼쳐지는 에피소드를 그린 작품. 한편 이동윤이 참여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아이오티, '엠카'서 컴백 신고식..'그 계절 긴 터널을 지나' 무대 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270201"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 티아이오티(TIOT, 김민성 금준현 홍건희 최우진 신예찬)가 본격 컴백 활동에 돌입한다. 티아이오티는 3일 오후 방송되는 엠넷 음악 프로그램 '엠카운트다운'에 출연해 컴백 무대를 갖는다. 지난 2일 새 디지털 싱글 '그 계절 긴 터널을 지나'를 발매하고 컴백한 티아이오티는 이날 방송에서 신곡 무대를 방송 최초로 공개한다. '그 계절 긴 터널을 지나'는 지난 4월 발매한 데뷔앨범 '킥-스타트'(Kick-START) 이후 티아이오티가 약 6개월 만에 발표하는 신보로, 고난과 역경의 끝자락에서 희망의 빛을 찾는 여정을 담은 곡이다. 강렬한 일렉트릭 기타와 청량한 어쿠스틱 기타의 조화가 돋보이며, 터널을 지나고 있는 모든 이에게 언젠가는 행복한 기억으로 마무리될 것이라는 확신을 전하는 따뜻한 메시지가 담겼다. 특히 멤버들의 케미스트리가 돋보이는 안무와 중독성 넘치는 사운드가 '그 계절 긴 터널을 지나'의 스토리라인을 충실하게 이끌며 벅찬 감동을 안긴다. 한편 티아이오티는 '엠카운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fans accuse actor Margaret Qualley of being 'racist' to Blackpink's Jennie]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059671"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Blackpink fans accused American actor Margaret Qualley of making racist remarks against Jennie during Paris Fashion Week. Jennie attended Chanel’s spring 2025 ready-to-wear show during Paris Fashion Week on Tuesday. The singer is the ambassador for the Parisian luxury fashion house. Videos from the event show Jennie greeting other celebrities who were also in attendance, including Qualley. One video that trended on social media shows Qualley and Jennie hugging and the American actor touching Jen]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호라이즌, 11월 3일 신곡 발매…3개월 만 초고속 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097217"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호라이즌. 사진 | MLD 그룹 호라이즌(HORI7ON)이 신곡으로 돌아온다. 소속사 MLD엔터테인먼트에 따르면 호라이즌(빈치·킴·카일러·레이스터·윈스턴·제로미·마커스)은 오는 11월 3일 신곡을 발매한다. 이번 신보는 힙합 비트와 파워풀한 랩라인이 돋보이는 곡으로, 소년미를 탈피하고 사춘기를 맞은 일곱 소년의 반전 매력을 담았다. 청량하고 경쾌한 에너지를 선사해 왔던 호라이즌은 기존 이미지와는 달리 한층 더 성숙해진 모습으로 글로벌 리스너를 찾을 전망이다. 특히 이번 신곡은 발매 당일 필리필 마닐라에서 열리는 호라이즌의 두 번째 콘서트 ‘DAYTOUR: ANCHOR HIGH(데이투어: 앵커 하이)’에서 최초 공개를 앞두고 있어 팬들의 궁금증이 더욱 높아지고 있다. 호라이즌은 앞서 필리핀 전설적인 보이밴드 The boyfriends(더 보이프렌즈)의 ‘SUMAYAW SUMUNOD(수마야우 수무노드)’를 재해석한 리메이크 음원을 발매하고 활발한 활동을 펼쳤다. 한층 업그레이드된 음악적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[늠름해진 몬스타엑스, 얼마만에 보는 완전체야…민혁 전역식 총출동[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904521"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X)가 멤버 민혁의 전역을 기념해 완전체로 뭉쳤다. 10월 3일 몬스타엑스 공식 계정에는 "민혁의 전역을 함께하기 위해 모인 멤버들♥ 몬베베 보고 싶었던 만큼 앞으로 더 잘 부탁해요"라는 글과 함께 단체 사진이 게재됐다. 한층 늠름해진 멤버들의 모습이 몬베베(몬스타엑스 공식 팬덤명)들의 마음을 따스하게 물들였다. 지난해 4월 4일 경기도 연천군 5사단 신병교육대를 통해 입대한 민혁은 성실한 복무 끝 10월 3일 만기 전역했다. 이에 가장 먼저 국방의 의무를 마치고 팬 몬베베 곁으로 돌아온 몬스타엑스 리더 셔누를 필두로 입대를 앞두고 활발한 솔로 활동 중인 막내 아이엠, 육군 현역 복무 중인 멤버 기현, 형원, 주헌까지 5명의 멤버들은 민혁 전역이 이뤄진 제5보병사단을 찾았다. 민혁은 공식 계정에 전역 기념 사진을 게재하며 "무사히 군 복무 마치고 돌아왔습니다! 건강하게 잘 다녀오겠단 약속 지켰으니 우리 함께 새로운 항해를 시작해 볼까요?"라고 전했다. 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 10년 만의 완전체 콘서트 앞둔 소감 “제대로 보여줄 것” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000237596"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1 멤버들이 데뷔 15주년 기념 완전체 콘서트를 앞둔 소감을 전했다. 2NE1은 오는 4일, 5일, 6일 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL'을 개최한다. K팝 레전드 걸그룹의 귀환을 알리는 자리인 만큼, 메가 히트곡으로 꾸려진 세트리스트부터 밴드 라이브 등 YG의 최상의 지원 아래 이들 아이덴티티가 오롯이 담긴 공연이 완성도 있게 준비됐다. 네 멤버가 하나 되어 다시 관객들 앞에 서는 2NE1의 각오도 여느 때보다 남다르다. 2NE1은 "꿈꿨던 이 순간이 마침내 이뤄졌다"며 "우리가 누군지 제대로 보여드리고, 2NE1만의 오리지널한 음악으로 모두가 뛰어놀도록 만들겠다"고 자신해 기대감을 높였다. 다음은 2NE1과의 일문일답. Q. 약 10년 6개월 만에 2NE1의 완전체 콘서트를 선보이게 됐다. 감회가 남다를 것 같은데 소감을 말해 달라. CL : 그동안 코첼라 무대도 오르고, 따로 틈틈이 만났]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 군생활 끝…3일 만기전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005849139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005849139"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스의 민혁이 국방의 의무를 마쳤다. 3일 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면 민혁은 이날 제5보병 사단에서 만기 전역했다. 민혁은 지난해 4월 입대해 현역병으로 복무해왔다. 민혁은 소속사를 통해 “군 생활을 하면서 사람 이민혁으로서 조금 더 성장할 수 있었다. 제 인생에 있어 소중하고 값진 시간이었다”고 밝혔다. 이어 “‘몬베베’(공식 팬클럽명)의 응원 덕분에 몸도 마음도 건강하게 전역할 수 있었다”며 “멤버들의 군 입대로 공백기가 길어지는데도 항상 믿고 기다려주는 ‘몬베베’에게 너무 고맙다”고 덧붙였다. 민혁은 이날 오후 4시 몬스타엑스 공식 유튜브 채널을 통해 전역 기념 라이브 방송을 진행한다. 오는 6일에는 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 전역 기념 팬 이벤트를 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 亞 돌고 업그레이드..’괴물 신예’ 넘어 ‘완성형’으로 [Oh!쎈 레터]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005167346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005167346"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 아시아 투어를 마치고 한층 업그레이드된 실력과 매력으로 돌아온다. 베이비몬스터는 일찌감치 올 가을 첫 정규 앨범 발매를 예고해 글로벌 팬들의 기대를 높였다. 지난 4월 첫 미니앨범 ‘BABYMONS7ER’로 공식 데뷔를 알린 베이비몬스터는 타이틀곡 ‘SHEESH' 무대를 통해 압도적인 라이브 퍼포먼스를 선보이며 단숨에 가요계를 평정, 글로벌 핫 루키로 떠올랐다. 이례적으로 실력 하나로 입소문을 탄 베이비몬스터는 가파른 상승곡선을 타고 음원차트 최상위권을 접수하고 음악방송 정상에 올랐다. 성공적인 데뷔 활동을 마친 베이비몬스터는 아시아로 반경을 넓혀 글로벌 팬들을 만났다. 데뷔 한 달 만인 지난 5월 도쿄를 시작으로 7개 도시·12회에 걸쳐 4개월간 데뷔 첫 팬미팅 투어 '[BABYMONSTER PRESENTS : SEE YOU THERE]’에 나선 베이비몬스터는 수차례의 공연을 거치며 완벽한 라이브 퍼포먼스로 글로벌 팬들을 사로잡았다. 성공적으로 팬미팅 투어를 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 오늘(3일) 만기 전역 "인생에 있어 소중하고 값진 시간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003723717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003723717"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘믿듣퍼’ 몬스타엑스(MONSTA X) 민혁이 팬들 곁으로 돌아왔다. 민혁은 지난해 2023년 4월 4일 경기도 연천군 5사단 신병교육대를 통해 입대해 군사 훈련 후 제5보병 사단에서 오늘(3일) 만기 전역했다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 민혁은 “군 생활을 통해 사람 이민혁으로서 조금 더 성장할 수 있었고, 제 인생에 있어 소중하고 값진 시간이었다. 몬베베(공식 팬클럽명)의 응원 덕분에 몸도 마음도 건강하게 전역할 수 있었다” 이어 “얼마 전 ‘몬베베’ 창단 9주년을 맞이했는데 멤버들의 군 입대로 공백기가 길어지는데도 항상 믿고 기다려주는 몬베베에게 너무 고맙다. 셔누형, 창균(아이엠)이도 팀을 잘 지켜준 덕분에 돌아올 팀이 있다는 게 저한테는 큰 힘이 되었고, 오랜 시간 기다려주신 만큼 더 좋은 소식, 다양한 모습으로 찾아뵙겠다. 또, 오늘 있을 라이브 방송에서 더 많은 이야기와 소통할 예정이니 많은 관심 부탁드린다”라며 팬들에게 감사를 표했다. 민혁은 오늘 오후 4시 몬스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 오늘(3일) 드디어 전역 “긴 공백기 기다려준 몬베베 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904503"/>
        <updated>2024-10-03T07:15:53.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 멤버 민혁이 비로소 팬들 곁으로 돌아왔다. 민혁은 지난해 4월 4일 경기도 연천군 5사단 신병교육대를 통해 입대했다. 군사 훈련 후 제5보병사단에서 성실하게 복무해 온 민혁은 10월 3일 만기 전역했다. 민혁은 전역 당일 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 “군 생활을 통해 사람 이민혁으로서 조금 더 성장할 수 있었고, 제 인생에 있어 소중하고 값진 시간이었다. 몬베베(공식 팬클럽명)의 응원 덕분에 몸도 마음도 건강하게 전역할 수 있었다”고 말했다. 이어 “얼마 전 ‘몬베베’ 창단 9주년을 맞이했는데 멤버들의 군 입대로 공백기가 길어지는데도 항상 믿고 기다려주는 몬베베에게 너무 고맙다. 셔누형, 창균(아이엠)이도 팀을 잘 지켜준 덕분에 돌아올 팀이 있다는 게 저한테는 큰 힘이 되었고, 오랜 시간 기다려주신 만큼 더 좋은 소식, 다양한 모습으로 찾아뵙겠다. 또, 오늘 있을 라이브 방송에서 더 많은 이야기와 소통할 예정이니 많은 관심 부탁드린다”라며 팬들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NewJeans' Minji throws ceremonial first pitch — in pictures]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059669"/>
        <updated>2024-10-03T05:15:57.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Minji of girl group NewJeans threw the ceremonial first pitch for the Doosan Bears on Wednesday. The 2024 KBO postseason kicked off with the Wildcard game at Jamsil Baseball Stadium in southern Seoul as the KT Wiz challenged the Bears for a spot in the playoffs. Minji has openly stated her affection for the Bears. She told a fan that she was a junior member of the Bears fan club when she was young. "I am so happy to be able to pitch a ball for the Bears, a team that I have been supporting from e]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWERX전소연 ‘맑음’ 시너지 꽃 피웠다···음원→자체 콘텐츠까지 화제 만발[스경X초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992196"/>
        <updated>2024-10-03T05:15:57.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸밴드 QWER이 그룹 (여자)아이들 전소연과의 ‘맑음’ 시너지를 꽃피우며 높은 성과를 얻고 있다. QWER과 전소연의 첫 인연은 지난 2월로 거슬러 올라간다. 당시 QWER이 (여자)아이들의 ‘나는 아픈 건 딱 질색이니까’를 뮤직비디오 형식으로 색다르게 커버하며 큰 반응을 얻은 것. 이에 전소연은 QWER과 ‘고민중독’, ‘나는 아픈 건 딱 질색이니까’ 챌린지를 함께 하며 호응한 가운데, 두 팀의 컬래버레이션에 뜨거운 관심이 쏟아졌다. 인연은 QWER의 미니 2집 ‘Algorithm’s Blossom’으로까지 이어졌다. 전소연은 QWER의 선공개곡 ‘가짜 아이돌’의 뮤직비디오 말미에 깜짝 출연하며 앨범의 타이틀곡 ‘내 이름 맑음’의 힌트를 전했다. 당시 리스너들은 전소연의 곡 참여에 대한 기대감을 표했는데, 현실로 이어지며 QWER과 전소연의 특별 시너지를 예고했다. ‘내 이름 맑음’은 아픔을 딛고 나아가겠다는 희망의 메시지가 담긴 곡으로, QWER 음악 특유의 경쾌하면서도 서정적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 ‘쇼챔’ 영상 인급동 점령··· ‘그래비티’ 1위 ‘SOS’ 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992193"/>
        <updated>2024-10-03T05:15:57.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티의 라이브 무대가 유튜브 인급동 최상단을 점령했다. 지난 2일 MBC M ‘쇼! 챔피언’에 출연한 피프티 피프티(FIFTY FIFTY) 무대가 방송 직후 유튜브 인기 급상승 동영상 최상단에 올랐다. 음악방송 최초로 공개된 수록곡 ‘그래비티(Gravity)가 1위, 타이틀곡 ‘SOS’가 연달아 2위를 차지한 것이다. 지난 20일 쇼케이스를 통해 라이브 무대가 공개된 ‘그래비티’는 EDM과 하이퍼 팝이 어우러져 우주를 유영하는 듯한 초현실적인 무드를 선사하는 곡이다. 케이팝 팬들 사이 입소문만으로 화제를 불러 일으켜 수록곡임에도 오디오 공식 영상이 150만 조회수를 훌쩍 뛰어넘을 정도로 많은 사랑을 받고 있다. ‘그래비티’와 ‘SOS’는 컴백 2주차에 들어선 지금까지 유튜브 인기 급상승 음악 6위와 7위를 기록 중일 정도로 컴백 당시의 뜨거운 반응을 꾸준히 이어가는 중이다. 이런 상황에서 인급동 1위와 2위를 또 한번 차지한 것은 피프티 피프티의 화제성이 범상치 않음을 증명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 "10년만의 완전체 콘서트, 우리가 누구인지 보여줄 것" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876254"/>
        <updated>2024-10-03T05:15:57.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1의 데뷔 15주년 기념 완전체 콘서트가 하루 앞으로 다가온 가운데 멤버들이 직접 그 소감과 관람 포인트를 귀띔했다. 2NE1은 오는 10월 4일, 5일, 6일 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL'을 개최한다. K팝 레전드 걸그룹의 귀환을 알리는 자리인 만큼, 메가 히트곡으로 꾸려진 세트리스트부터 밴드 라이브 등 YG의 최상의 지원 아래 이들 아이덴티티가 오롯이 담긴 공연이 완성도 있게 준비됐다. 네 멤버가 하나되어 다시 관객들 앞에 서는 2NE1의 각오도 여느 때보다 남다르다. 2NE1은 "꿈꿨던 이 순간이 마침내 이뤄졌다"며 "우리가 누군지 제대로 보여드리고, 2NE1만의 오리지널한 음악으로 모두가 뛰어놀도록 만들겠다"고 자신해 기대감을 높였다. 이하 2NE1과의 일문일답. Q. 약 10년 6개월만에 2NE1의 완전체 콘서트를 선보이게 됐다. 감회가 남다를 것 같은데 소감을 말해 달라. CL]]></content>
    </entry>
</feed>