<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-09T23:14:58.093Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희정, 회색 니트와 숏팬츠로 비주얼 폭발! 귀여움 한도 초과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035332"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희정이 체크 패턴의 니트 숏팬츠를 매치해 그녀만의 스타일리시한 매력을 극대화했다. 배우 김희정이 9일 자신의 인스타그램에 새로운 사진을 공개하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 김희정은 사진 속에서 화이트 스트라이프 포인트가 더해진 회색 니트를 착용해 차분하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 여기에 체크 패턴의 니트 숏팬츠를 매치해 그녀만의 스타일리시한 매력을 극대화했다. 전체적으로 톤 다운된 컬러와 모던한 패턴이 어우러져 차분하면서도 트렌디한 느낌을 자아냈다. 특히 눈길을 끈 것은 김희정의 헤어스타일. 한 갈래로 땋은 머리로 사랑스럽고 귀여운 매력을 한껏 드러내며, 보는 이들에게 색다른 포인트를 선사했다. 김희정의 감각적인 스타일링이 팬들에게 새로운 매력을 전하며 화제를 모으고 있다. 한편, 김희정은 2000년 KBS 드라마 ‘꼭지’에서 원빈의 조카 역할로 데뷔해 많은 사랑을 받았으며, 현재 SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’에 출연하며 활발한 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘마멜 공주’ 김혜윤, 우리가 행복한 이유”…팬들, 생일 맞아 축하 광고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393587"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“김혜윤 배우님 생일 축하해.” ‘마멜 공주’ 배우 김혜윤의 팬들이 그의 생일을 축하했다. 김혜윤의 글로벌 팬모임 ‘싱가포르 수범’은 11월 10일 김혜윤의 생일을 맞아 일간스포츠 광고를 통해 축하 메시지를 전했다. 팬들은 이번 광고에 “김혜윤 배우님의 생일을 축하한다. 우리가 행복한 이유가 되어줘서 고맙다”라는 문구를 남겨 축하했다. 1996년생인 김혜윤은 2013년 KBS2 드라마 ‘TV소설 삼생이’를 통해 데뷔했다. 건국대 영상영화학과를 졸업했으며, 다수의 드라마와 영화의 단역, 조연으로 풍부한 연기 경험을 쌓았다. 2018년 JTBC 드라마 ‘스카이 캐슬’에서 고등학생 예서 역으로 인상적인 연기를 펼쳐 눈도장을 찍었다. 2024년 상반기 방영한 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’가 신드롬급 인기를 끌면서 단숨에 대세 배우로 떠올랐다. 한편 김혜윤은 차기작으로 SBS 드라마 ‘오늘부터 인간입니다만’를 선택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y랭킹] 패션 굿 웬디 vs. 워스트 이종원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002111662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002111662"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YTN star 연예부 기자들이 뽑은 이번 주 패션 랭킹 시간이 돌아왔다. 최근엔 국내 공식 석상은 물론, 해외 일정을 소화하는 스타들도 많아서 다양한 패션을 감상할 기회가 있었다. 하지만 아쉽게도 이번에 패션 '베스트'(Best) 스타는 나오지 않았다. 다만 KBS 새 예능 '더 딴따라' 제작발표회에 모습을 드러낸 그룹 레드벨벳 웬디가 '굿'(Good)에 선정됐다. 배우 정해인, 이종원은 랭킹 하위권이다. 가수 지드래곤의 공항 패션은 큰 화제를 모은 만큼, 번외로 준비했다. ◆ Good - 웬디 공영주 기자 : 자신의 체형을 잘 드러낸 패션이다. 전체적으로 산뜻하고 발랄한 디자인에 미니멀한 기장감으로 웬디만의 매력을 잘 살렸다. 김성현 기자 : 심플한 듯하지만 여러 디테일을 통해 다채로운 매력을 보여준 웬디가 이번 주 패션 굿자리에 올랐다. 마이크로 팬츠에 가까운 쇼트 팬츠와 킬힐을 통해 각선미를 한층 매력적으로 부각했다. 화이트 셔츠와 레이어드한 코르셋 스타일의 아우터는 귀여움과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보잘것없는 미생물도 반짝반짝 빛을 낸다…넷플 'Mr. 플랑크톤']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015035803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015035803"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인생 마지막 여행길 오른 우도환·이유미…무거운 소재에 코미디 한 스푼 "넌 평생 외롭게 살다가 길바닥에서 혼자 죽을 거야." 시한부 판정을 받은 날, 해조(우도환 분)는 전 여자친구 조재미(이유미)가 헤어지면서 했던 말을 떠올린다. 두고두고 잊히지 않았던 그 저주 같았던 말이 현실이 될 수도 있겠다는 생각이 들자 그는 마음이 다급해진다. 해조는 죽는 것을 바꿀 수 없다면, 적어도 외롭게 죽지는 않겠다고 결심한다. 평생을 진정한 가족 없이 살아왔지만, 친아버지의 정체라도 알고 죽자는 마음으로 그는 인생 마지막 여행길에 오른다. 다른 남자와 결혼을 앞둔 전 연인 재미와 함께. 지난 8일 공개된 넷플릭스 새 시리즈 'Mr. 플랑크톤'은 실수로 잘못 태어난 남자 해조의 인생 마지막 여행길에, 세상에서 가장 불행한 여자 조재미가 강제 동행하면서 벌어지는 이야기를 그린다. 심부름 업체를 운영하는 해조는 무엇이든 다 해준다는 뜻에서 해조라는 이름으로 불려 왔지만, 그의 본명은 따로 있다. 8살까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갈소원→이븐 박지후까지…수능 응시 2006년생 ★ 누구 [N초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007897224"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025학년도 대학수학능력시험이 어느새 눈앞으로 다가왔다. 올해 수능 응시자들은 주로 2006년생 고등학교 3학년생들로, 아이돌과 배우 중에도 수능에 응시하는 이들이 다수 있다. 오는 14일 전국에서 수능이 치러진다. 방송계와 가요계에서도 2006년생 청소년 배우와 아이돌 멤버들이 많이 있는 만큼, 이날 이들은 본업을 잠시 뒤로 하고 교복을 입고 수험장에 들어선다. 아이돌 중에서는 먼저 그룹 이븐의 박지후가 수능을 치른다. 또한 루네이트의 은섭, 82메이저의 김도균이 수능에 응시하며 본업과 학업을 동시에 이어간다는 의지를 드러냈다. 또한 앰퍼샌드원의 멤버 마카야와 승모도 올해 수능을 본다. 특히 마카야는 호주인 아버지의 영향으로 호주 국적을 가졌지만, 수능에 응시하며 국내에서의 학업과 본업 병행 의지를 드러내 눈길을 끌었다. 여자 아이돌 중에는 라필루스의 서원이 올해 수능 대상자다. 더불어 '현역가왕'에 출연해 이름을 알렸던 가수 전유진도 올해 수능에 응시하면서 학업에 대한 의지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표 "티아라 왕따설로 나락…그 아이들에게 지금도 미안" 눈물 (가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214480"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 자신을 둘러싼 각종 루머들에 관한 진실과 심경을 최초로 고백했다. 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 8회 선공개 영상에서는 '연예계 미다스의 손' 김광수 대표가 등장해 오랜 시간 꼬리표처럼 따라다닌 '터보 김종국 폭행설'과 '티아라 왕따 사건'에 대해 최초로 입을 열었다. 김광수는 "저를 나락으로 떨어트린 사건이 있었다. 그 유명한 티아라 사건이었다"라며 티아라 왕따사건을 언급했다. 김광수는 "관객들이 10분동안 박수도 치지 않았었다. 근데 지금은 다 밝혀졌다. 화영이라는 친구가 음악프로를 하다가 다리를 다쳤다. 근데 다음날 일본가서 콘서트를 하는데 공항에 목발을 집고 왔다. 그래서 매니저한테 '많이 다쳤냐'라고 물었더니 '의사가 인대가 조금 놀랐다'고 하더라 그래서 '그러면 걔 빼고 공연을 해'라고 했다. 가수들은 근데 동선이 있다. 그 친구들이 20곡 정도를 다시 안무 연습을 하게 됐다. 그래서 공연장에 갔더니 화영이라는 친구가 무대에서 공연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨 시은의 몽환적 스타일링…네이비 니트와 미니스커트의 반전 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035330"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스테이씨 멤버 시은이 감각적인 스타일로 눈길을 사로잡았다. 9일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재한 시은은 청순하면서도 트렌디한 분위기를 물씬 풍겼다. 이날 시은은 네이비 색상의 크롭 원숄더 니트를 착용하며 스타일링의 새로운 경지를 보여줬다. 원숄더 디자인이 어깨를 살짝 드러내면서도 과하지 않은 세련된 느낌을 연출해, 시은 특유의 우아한 매력을 더욱 돋보이게 했다. 특히, 스트라이프 패턴의 블랙 앤 화이트 미니스커트를 매치해 페미닌하고 스타일리시한 매력을 극대화했다. 이로써 전체적인 룩에 시크함을 더하는 동시에 여성스러운 포인트를 더해 팬들의 시선을 단번에 사로잡았다. 여기에 시은은 화이트 헤어밴드를 이용해 웨이브 포니테일로 스타일링했다. 그 덕분에 몽환적이고 청초한 무드가 자연스럽게 완성되었다. 화이트 헤어밴드는 시은의 스타일을 한층 더 돋보이게 하며 포인트 액세서리로 눈길을 끌었다. 한편, 시은이 속한 스테이씨는 지난달 30일 새 싱글 ‘…l’(닷닷닷)을 발표하며 컴백했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박성광 아내’ ❤️ 이솔이, 거지존 이겨내고 레이어드컷 변신! 인형미모 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035329"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이솔이가 긴 머리 스타일과 거지존 사이에서 고민을 털어놓으며 새롭게 변신한 모습을 공개했다. 이솔이는 9일 인스타그램에 “거지존을 이겨내지 못했어요... 자를까 붙일까 했는데.. 남편은 단발이 좋다 하고... 엄마는 긴 머리 보는 게 소원이라 그래서.. 소원이 이겼어요... 무거워서 레이어드하러 가려구용 ”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올려 화제가 됐다. 사진 속 이솔이는 블랙 브이넥 미니원피스를 입고 우아하면서도 세련된 매력을 발산했다. 여기에 블랙 더블브레스트 스트라이프 포인트 재킷을 더해 시크하고 멋스러운 분위기를 연출했다. 그녀는 또한 블랙 앵클부츠와 가죽 핸드백으로 고급스러운 포인트를 더하며 완벽한 스타일링을 선보였다. 이솔이의 코디는 절제된 컬러 선택과 클래식한 아이템의 조화로 눈길을 끌었다. 특히, ‘인형미모’라 불릴 만큼 아름다운 비주얼이 돋보였으며, 긴 머리를 유지하면서도 가벼워진 레이어드컷으로 완성한 스타일은 팬들에게 신선한 반응을 얻고 있다. 네티즌들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥이상순’ 이효리, ‘60억 평창동 단독주택’에서 소탈한 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393581"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 일상을 공개했다. 이효리는 지난 9일 자신의 SNS에 별다른 문구 없이 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 이효리가 이사한 집으로 추정되는 곳에서 식물에 물을 주며 평범한 일상이 담겨 있다. 이효리는 흰색 티셔츠 위에 갈색 아우터를 입고 수수한 민낯을 보여주고 있다. 한편 이효리, 이상순 부부는 11년간의 제주 생활을 마치고 지난 9월 서울 평창동으로 이사했다. 평창동 주택은 지하1층에서 지상 2층까지로 구성됐으며, 연면적 100평에 달한다. 60억 500만 원을 전액 현금으로 매입했으며, 이효리가 4분의 3, 이상순이 4분의 1인 것으로 전해졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그알' 재일한국인 아내 살인사건, "나는 아내를 죽이지 않았다"…그가 무죄 주장하는 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001204875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001204875"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그는 억울한 사법 피해자일까? 9일 방송된 SBS '그것이 알고싶다'(이하 '그알')에서는 '계단과 삭흔 - 나는 아내를 죽이지 않았다'라는 부제로 아내 살인죄로 8년째 복역중인 재일한국인 박 씨의 이야기를 조명했다. 지난 2016년 8월, 만화 '진격의 거인'으로 유명한 일본의 만화 출판사 고단샤(講談社)에서 편집차장으로 일하던 재일한국인 박 씨의 아내가 사망했다. 7년 연애 끝에 일본인 가나코 씨와 결혼해 슬하에 4남매를 두며 성공한 삶을 살고 있던 박 씨. 그는 누구보다 행복한 가장이었다. 그런데 넷째를 낳고 산후 우울증을 앓던 박 씨의 아내 상태가 악화되었던 것. 사건 당일인 8월 9일 새벽 1시경 귀가한 박 씨에게 아내는 다짜고짜 아이를 죽이고 자신도 죽겠다며 칼을 들고 위협했고, 이에 박 씨는 아내에게서 칼을 빼앗기 위해 몸싸움을 벌였고, 이후 아이를 안고 2층의 아이들 방으로 피신했다. 그리고 30여 분 뒤 나와 보니 아내가 계단 손잡이에 자신이 벗어둔 재킷으로 목을 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['헌혈만 46번' 최강희 "백혈병 형제에 골수기증, 3일간 입원해 피 뺐다"(전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214478"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 연예인 최초로 조혈모세포(꼴수) 이식을 했다고 밝혔다. 9일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 321회에서는 만능 엔터테이너로 활약 중인 최강희의 엉뚱하고도 발랄한 하루가 그려졌다. 이날 최강희는 '헌혈의 집'을 찾아 능숙하게 전자 문진을 받고 헌혈해 출연진들의 놀라움을 자아냈다. 헌혈을 무려 46회나 했다는 최강희는 과거 헌혈유공장 은장까지 받았다고. 최강희는 헌혈을 하게 된 계기에 대해 "자존감이 너무 낮아서 '내가 쓸모 없다'고 느껴질 때 피를 뽑으러 갔다. '나한테 있는 이 피가 차라리 좋은 일이라도 되니 신난다'하고 했다. 아주 열심히 2주 알람 맞춰놓고 한 적도 있다"고 밝혀 감탄을 자아냈다. 다만 최강희는 조혈모세포(골수) 이식을 한 이후로 부터는 헌혈을 자주하지 못했다고. 최강희는 "헌혈을 주기적으로 하다가 앉아서 관련 책자를 읽게 됐다. 거기에 조혈모세포 기증에 대한 정보가 있어서 신청서를 썼다. 근데 그게 평생 안 나타는 사람도 있다더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈, 떨어진 음원파워에 입 열었다 [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688444"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음원 강자'인 가수 헤이즈가 성적은 신경쓰지 않겠다고 다짐했다. 헤이즈는 서울 강남구에 위치한 카페에서 그의 미니 9집 'FALLIN''(폴린') 발매 기념 라운드 인터뷰를 열었다. 이날 음원 성적에 대한 욕심이 없냐는 질문에 헤이즈는 "신경 쓰지 않고자 하는 마음가짐으로 앨범을 내왔다"며 의연한 모습을 보였다. 헤이즈는 "'이게 잘 될 거다'라는 계산하면서 쓴다고 잘 될 수 있는 게 아니지 않나. 시기와 저라는 사람 그리고 들으시는 분들이 어떻게 맞아떨어지냐에 따라 다르다"고 말했다. 이어 그는 "1위를 하고 뭔가 나올 때마다 잘 됐을 때도, 오히려 그때 더 성적 생각을 안 했다. 성적에 연연하기 시작하면 앨범을 못 낼 것 같다는 생각이 들더라. 지금 내가 들려 드릴 수 있는 걸 들려 드리는 게 맞다, 어찌 될지 모른다는 생각을 많이 했다"고 설명했다. 그러면서 그는 "그래도 너무 많은 분이 만들어준 앨범이니 잘됐으면 좋겠다는 막연한 바람이 있다"며 "들어주시는 분들께 진심과 메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나은, 학폭+왕따 논란 발목 잡히더니…"사랑받고 있어" 당당 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793631"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이프릴 출신 배우 이나은이 팬들과 친구들의 응원 속 고마운 마음을 전했다. 이나은은 지난 9일 개인 채널 스토리를 통해 "꽃다발은 언제나 좋아요. 저 사랑받고 있네요. 감사해요"라는 글과 함께 팬들로부터 선물 받은 꽃다발을 자랑했다. 중국 팬들이 보낸 꽃다발에는 "우리 나은이 앞으로 가는 길이 모두 꽃길이었으면 좋겠습니다. 중국 팬분들이 항상 네 편이야"라는 메시지도 담겨 있어 눈길을 끌었다. 또 다른 사진에는 "나은이를 사랑하는 가족의 친구"라는 글과 함께 커피차를 인증했다. 이나은은 여기에도 "나도 너무나 사랑하는 가족, 친구들"이라며 애정을 과시했다. 이나은은 최근 유튜버 곽튜브와 함께 찍은 해외 여행 콘텐츠로 인해 논란의 중심에 섰다. 해당 영상에서 곽튜브가 이나은의 과거 학폭 논란 등을 언급하며 "오해해서 미안하다"고 사과했고, 이를 둘러싼 누리꾼들의 반감이 폭발하면서 각종 비난이 쇄도했다. 뿐만 아니라 이나은이 과거 에이프릴 활동 당시 멤버 이현주를 괴롭혔다는 의혹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[86년생 이장우, 84년생 김대호에 반말 논란 터졌다…첫 녹화 분열 조짐 ('대장이 반찬')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688443"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 2살 형인 방송인 김대호를 향해 반말한다. 10일 오후 4시 50분에 첫 방송될 MBC 새 예능 프로그램 ‘대장이 반찬(연출 강지희, 장하린)’은 취향과 입맛이 똑 닮은 ‘대장 형제’ 김대호와 이장우가 시장이 반찬인 사람들을 위해 혼자서도 쉽게 해먹을 수 있는 초간단 반찬 레시피를 대방출하는 맛파민 폭발 방송. 연근 밭에 입성한 ‘대장 형제’는 진흙 속에 묻혀있던 연근을 수확하는 기쁨을 몸소 느낀다. 새로운 방식으로 연근을 수확하고 상품성 있는 연근과 못난이 연근을 분류하며 열정을 쏟는다고. 방금 캔 신선한 연근을 맛본 김대호는 “우리가 아는 연근 맛이 아닌데?”라며 달달하고 아삭한 식감에 놀란다. 이장우 역시 탄성을 터트려 제철 재료인 연근의 매력에 빠진 ‘맛잘알’들이 선보일 반찬의 향연이 호기심을 자극하고 있다. 또한 농촌 전문가 김대호가 연근 밭에서 연근이 아닌 또 다른 식재료를 노려 관심이 쏠린다. 김대호는 미리 챙겨온 비장의 무기인 통발을 곳곳에 설치, 통발로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표, 집 보증금 5억 '미스트롯'에 올인..."몇 백억 벌었다" (가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214475"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 집 보증금을 모두 투자한 '미스트롯'의 수익을 언급했다. 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 8회 선공개 영상에서는 '연예계 미다스의 손' 김광수 대표가 등장해 오랜 시간 꼬리표처럼 따라다닌 '터보 김종국 폭행설'과 '티아라 왕따 사건'에 대해 최초로 입을 열었다. 이날 김광수 대표는 '미스트롯' 제작 투자 계기에 대해 "티아라 사건 나고 7년 동안 힘들었다. 제가 7년 만에 투자로 대박이 난 게 '미스트롯'이다"라고 이야기했다. 김광수는 "서혜진 PD한테 연락이 왔다. 제작비가 부족해서 도와달라고 하더라. 제작비가 6억이 필요하다고 하더라"고 밝혔다. 김광수는 "건물이고 뭐고 다 넘어가고 음원도 다 팔고 망했었다. 보증금 6억에 200만 원 짜리 월세집을 살고 있었는데 그 집을 내놓았다. 이어 보증금 1500만원에 120만원짜리 반지하로 이사를 갔다"고 밝혀 모두를 놀라게 만들었다. 김광수는 "집 보증금으로 '미스트롯'을 투자한다고 하니까 주변에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차인표 "두 딸 입양, ♥신애라와 결혼 전 계획..이제는 그냥 내 딸이다"('션과함께')종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214474"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 두 딸을 입양하게 된 계기를 밝혔다. 9일 유튜브 채널 '션과 함께'에는 '대한민국 대표 사랑꾼 차인표가 부러워하는 연예인 부부는?!'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 션은 게스트인 차인표를 소개하며 "저도 나름 열정 만수르라고 많은 분들이 이야기 하시는데 저보다 더 열정 만수르인 분"이라고 칭찬했다. 야구 선수 박찬호로 인해 인연을 맺게 됐다는 두 사람은 반갑게 인사를 나눈 뒤, 반포종합운동장을 함께 뛰었다. 최근 목, 허리디스크를 앓고 있다는 차인표는 앞으로의 목표에 대해 "저는 젊었을 때부터 최근까지 그냥 하루 일과의 하나로 운동을 했는데, 이제는 확실한 목표가 생겼다. 아내와 같이 운동하는 거다"라며 "박태현, 박시은 부부를 보는데 너무 부럽더라. 그래서 저도 제 아내한테 '열심해서 같이 구보도 하고 앞으로 그런 삶을 살자'고 했다. 이제는 제가 잘하는 거보다는 같이 운동하는 게 목표"라고 밝혔다. 이후 달리기를 마친 두 사람은 잠시 벤치에 앉아 남은 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석과 소송' 박지윤, 침묵 깨고 밝힌 심경..."행복하자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214473"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 최동석과 이혼 소송 중인 상황 속 근황을 전했다. 9일 박지윤은 "쏜살같이 지나가버린 가을"이라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 자녀들이 쓴 편지를 찍은 모습과 '행복하자'라는 문구가 담긴 컵을 찍은 사진이 담겼다. 또 반려견과 시간을 보내는 박지윤의 모습과 골프를 치고 있는 모습 등이 담겨 눈길을 끌었다. 한편 KBS 공채 아나운서 동료로 인연을 맺은 박지윤과 최동석은 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 파경 소식을 전했다. 두 사람은 지난해 10월 30일 제주지방법원에 이혼조정신청서를 제출하고 이혼 절차를 밟고 있다. 자녀의 양육권과 친권은 모두 박지윤이 확보한 상태다. 이후 박지윤은 지난 7월 최동석의 지인 A씨를 상대로 상간녀 소송을 추가 제기했고, 최동석 역시 박지윤과 남성 B씨를 상대로 상간 소송을 걸었다. 현재 양측 모두 불륜설을 부인하고 있는 상황이다. 그런 가운데, 디스패치가 두 사람의 갈등이 담긴 녹취록을 공개해 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'1억 기부금 깜빡' 차인표, ♥신애라와 갈등있나…"결혼은 목숨 건 도전"('션과함께')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688442"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['션과 함께' 차인표가 결혼에 대해 솔직하게 이야기했다. 9일 션이 진행하는 유튜브 채널 '션과 함께'에는 배우 겸 소설가 차인표가 등장했다. 이날 차인표와 션은 첫 만남을 회상했다. 자원봉사 중 만나 함께 철인 3종 경기를 하자고 의기투합했지만, 여러 부상에 의해 차인표가 합류하지 못했다고. 차인표는 "최근 진태현-박시은 부부의 제안으로 러닝을 다시 시작하고 있다. 그들의 모습이 너무 보기 좋더라"며 "지금은 내가 운동을 잘하려는 마음이 아니라, 아내와 함께 운동을 하고 싶다"고 새로운 목표를 밝혔다. 배우에서 소설가로 변신한 차인표는 "배우는 내가 하던 감사한 직업이다. 작품 활동을 못 한 지, 안 한 지 한참 됐다. 배우라고 부르기도 뭐하다"면서 "배우의 고용인은 방송PD가 아닌 대중이다. 대중이 안 찾으면 연기를 그만하게 되는 거"라고 말했다. 최근 15년 전 출판했다가 절판했던 책이 베스트셀러 1위까지 올랐던 차인표는 "영국 옥스포드 대학 석박사 과정 교재로 사용되고, 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 찬양' 현아·송지은 vs '이혼 쾌재' 황정음·서유리..저마다 천국行[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280880"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["결혼은 천국이다" vs "결혼은 지옥이다" 정답 없는 결혼생활을 공개한 이들이 여러모로 이슈를 끌어모으고 있다. 최근 결혼 과정을 공개하며 '행복한 인생 2막을 열었다'는 이들과, 이혼을 함으로써 '비로소 자유를 찾았다'고 기뻐하는 이들의 모습이 대중의 시선을 계속해서 사로잡고 있다. 누군가는 자랑용으로, 누군가는 폭로전으로 포털 뉴스면을 화려하게 장식하고 있다. 먼저 '결혼 찬양' 쪽은 가수 현아, 시크릿 송지은이 있다. 현아는 가수 용준형과 지난달 11일 서울 성북구 삼청각에서 결혼식을 올렸다. 현아는 미니 웨딩드레스와 빨간 하이힐을 신은 나름 파격적인 패션으로 결혼식에 등장했고, 용준형과 뜨겁게 키스하며 서로에 대한 미래를 약속했다. 현아는 결혼식에서 "남편에게 취미가 생기면 무엇이든 같이 해주는 친구 같은 아내가 되겠다. 매일 아침 함께 눈뜨는 것을 두려워하지 않으며 재미있고 행복하게 살아가겠다"고 다짐을 전했다. 현아와 용준형은 지난 1월 공개 열애를 시작했다. 당시 현아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하하는 마약·도박 뭐든 했을 것" 댓글..아내 별의 반박 "사람들 모르는데 '겁쟁이' 남편" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280876"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하하와 별 부부가 '천생연분' 찰떡 궁합을 자랑했다. 9일 오후 개그맨 지석진의 유튜브 채널 '지편한 세상'에는 '마라맛 부부 등장ㅣ별마카세 별·하하 편'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 지석진은 "오늘 저희 집에 좋아하는 동생들이 온다. 하하, 별 부부인데 너무 착하고 아름답게 살고 있다. '잉꼬부부'란 표현이 맞는 거 같다"라고 소개했다. 이후 이들은 함께 식사 자리를 가졌고, 하하는 "내가 최근에 댓글 보고 너무 놀랐다. 웃겨서 사진 찍어놨다"라는 이야기를 꺼냈다. 이어 그는 휴대전화를 바라보며 "오래간만에 신나게 웃었어요. 하하 형 진짜 좋은 사람인데 더더더 좋으신 형수님 만나서 행복해 보여 다행이다. 형수님 안 계셨으면 형님도 안 계셨을 거다. 마약이든 도박이든 뭐든 하셨을 거다. 지금 모습 변치 말고 평생 함께하길 바란다"라는 내용의 댓글을 읽었다. 이에 지석진은 "과격하긴 한데 뭔 얘기인지는 알겠다"라며 웃었다. 반면 별은 "사람들이 몰라서 그러는데 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["일론 머스크보다 부럽다"..'김다예♥' 박수홍, "유난스러워" 지적도 끄떡 없는 '54세 아빠' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280874"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['속풀이쇼 동치미'에서 개그맨 박수홍(54)이 '아빠'로 거듭난 소감을 밝혔다. 9일 오후 방송된 MBN 예능 '속풀이쇼 동치미'에선 동반 MC 최은경 등 출연진에게 축하를 받는 박수홍의 모습이 그려졌다. 박수홍의 23세 연하 아내 김다예(31)가 지난달 10일 딸을 출산하며 마침내 '부모'가 됐기 때문. 이에 박수홍은 3단 기저귀 케이크를 선물 받았다. 그는 아빠가 된 소감을 묻는 말에 "제가 워낙 늦게 아이를 보는 것이지 않냐. 그래서 그런지 몰라도 진짜 너무 많은 축하와 축복을 받아서, 건강한 아이를 만나게 됐다. 너무 기쁜 정도가 아니라 어떤 영화나 드라마보다 재밌다. 너무 예쁘다. 이쁜 걸로 따지면 미친다. 잠을 못 자도 너무 좋다"라고 감격에 젖었다. 그러자 최은경은 "박수홍이 잠 못 자도 행복하고 좋다고 하는데, 뒤에선 매니저가 고카페인 에너지 드링크 음료를 따고 있다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 박수홍은 "녹화 중에 졸더라도 이해를 해달라"라고 너스레를 떨기도. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김광수 대표, 가슴 아픈 가족사 고백... "母 7번 결혼, 아버지 누군지 몰라"(가보자고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214472"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김광수 대표가 가슴 아픈 가족사를 최초로 고백했다. 9일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 8회 선공개 영상에서는 '연예계 미다스의 손' 김광수 대표가 등장해 오랜 시간 꼬리표처럼 따라다닌 '터보 김종국 폭행설'과 '티아라 왕따 사건'에 대해 최초로 입을 열었다. 이날 김광수 대표는 "어머니가 7년 전에 돌아가셨다"라며 조심스럽게 입을 열었다. 그는 "형과 누나가 저와 성이 다른데, 그때 처음으로 나는 어떻게 태어났는지 궁금해서 어머니보다 두 살 아래 이모한테 '저는 어떻게 태어났냐'고 물었다. 보통 가족사를 숨기고 싶어 하는데 어머님이 결혼을 한 5번, 7번 하신 것 같다"라고 이야기했다. 이어 "의정부, 동두천에 한국 전쟁이 끝나고 미국 사람들이 들어와서 그 당시 어머님이 술집 다섯 군데를 하셨다. 어릴 때 어머니에 대한 기억은 달러가 귀할 때 환전해 주고 그런 모습이었다. 사업적 감각이 좋으셨다"라고 말했다. 또 "그래서 초등학생 때부터 외국 사람들과 포켓볼도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서신애, 살 빼고 앞머리 자르니 '여친짤 정석' 등극…확 바뀐 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793622"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서신애가 청순한 미모로 시선을 사로잡았다. 서신애는 최근 개인 채널을 통해 "(2)6살 잼민이. 뭐라도 설레는 걸 하자"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진 속에는 서신애의 청순한 미모가 돋보이는 근황 비주얼부터 여행 기록이 담겨 있다. 특히 앞머리를 내리고 다이어트에 성공한 서신애의 몰라보게 성숙하고 아름다운 비주얼이 놀라움을 자아냈다. 누리꾼들은 "너무 예뻐요" "행복해 보여요" "대박이다" "여친짤의 정석" 등의 댓글을 달며 서신애의 근황에 반가운 마음을 표현하고 있다. 한편 서신애는 과거 학교 폭력 피해를 폭로한 바 있으며, 지난해 새 소속사와 전속계약 체결 소식을 전하고 새로운 출발을 알려 응원을 자아냈다. 사진=서신애 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40살' 세븐, 中서 '100억' 번 ♥이다해 덕 봤다.."올해 생일은 상해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280870"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해(40)가 동갑내기 남편인 가수 세븐의 생일을 축하했다. 이다해는 9일 오후 자신의 인스타그램에 "올해 (세)븐 씨 생일은 상해에서. 생일 축하해"라는 메시지와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진엔 세븐의 생일파티 현장이 담겼다. 특히 세븐과 이다해 부부는 40대 나이가 믿기지 않는 동안 미모와 깜찍한 매력을 뽐내며 눈길을 끌었다. 케이크 장식의 선글라스를 쓰고 열정적으로 파티를 즐기는 모습으로 보는 이들을 웃음 짓게 했다. 세븐과 이다해 부부는 지난해 5월 7년 공개 열애 끝에 결혼, 사랑의 결실을 맺었다. 한편 이다해는 최근 중국에서 라이브 커머스로 불과 4~5시간 만에 매출 100억 원을 올렸다고 밝혀 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤정수, 전처 김숙과 재회했다…강릉 부동산서 포착 무슨 일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688436"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 윤정수가 가상 부부였던 김숙과 재회한다. 윤정수는 MBC 예능 프로그램 '구해줘! 홈즈'(연출 정다히 김문섭 김진경 김완철)에 인턴 코디로 출연한다. 윤정수는 덕팀의 팀장인 김숙과 함께 강릉 매물 찾기에 나섰다. 이들은 지난 2017년 종영한 JTBC 예능 프로그램 '님과 함께 시즌2-최고의 사랑'(이하 '님과 함께2')에서 가상 부부로 호흡을 맞춘 사이로, 오랜 만에 재회하게 됐다. 윤정수와 김숙은 최근 고향인 강원 강릉에서 녹화를 마친 것으로 확인됐다. 촬영분은 오는 28일 방송 예정이다. 앞서 윤정수는 지난달 24일 방송된 '구해줘! 홈즈'에서 전화 통화를 통해 출연했는데, 당시 김숙은 윤정수의 등장에 "전화할 사람한테 전화를 해야지.."라며 눈을 질끈 감아 웃음을 자아낸 바 있다. 이에 윤정수는 "나는 집을 경매 당한 사람인데, 나한테 물어봐도 되냐..."고 말한 뒤 실패에서 얻은 경험과 조언을 전했다. 특히 그는 "22년 전 첫 집을 마련했다. 그땐 자존심이 가장 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 12년차' 오정연, 재혼·출산 의지…눈물의 가정사 고백까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793616"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 방송 활동 20여 년 만에 가정사를 공개해 이목이 집중된다. 지난 5일 오정연은 자신의 유튜브 채널 '쾌걸 오정연'에 '무당이 오정연을 보고 눈물 흘린 이유는?'이라는 제목의 신년운세 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 오정연은 "명리학은 통계학이라서 제가 공부도 했고, 또 그게 어느 정도 맞더라. 그래서 오늘은 사주 말고 신점을 보려고 한다. 2025년을 맞아서 제 운명이 어떻게 될 것인가 얘기를 나누고 싶다"고 신점을 보기로 한 이유를 밝혔다. 오정연을 만난 무속인은 "눈물도 많고 굉장히 감수성도 뛰어난 사람이다. 강강약약인데 사람들이 그걸 모른다. 그래서 인복이 없다. 인복이 있는 듯 하지만 내가 베풀어야 하는 게 더 많다"고 말했고, 오정연도 "받는 것을 잘 못 한다. 편하게 살기 힘든 사주"라고 끄덕였다. 이와 함께 무속인은 "가슴에 화가 많아서 남들이 봤을 때 건강한 것 같지만 약하다. 의지, 정신력으로 버틴다. 여자의 몸으로 남자의 성향을 타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 발표' 남보라, 집밥 자랑하는 예비신부…♥예랑이는 좋겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793615"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:51.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 집밥을 자랑했다. 남보라는 9일 개인 채널 스토리를 통해 "오늘의 집밥 맛있게 잘 먹겠습니다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진에는 감자채 볶음부터 장조림, 갈비찜, 샐러드 등 다양한 메뉴의 집밥 반찬이 한상 차려진 모습이다. 그동안 남다른 요리 실력을 뽐냈던 남보라의 소탈한 성격과 가정적인 면모를 엿볼 수 있다. 한편 남보라는 최근 개인 유튜브 채널을 통해 깜짝 결혼을 발표해 큰 화제를 모은 바 있다. 결혼 발표에 대한 축하 반응이 쇄도하자 남보라는 "내가 이런 큰 사랑을 받아도 되나 싶을 정도로 많은 분들이 축하해 주시니 앞으로 진짜 잘 살아야겠구나 하는 생각과 행위로 좋은 사람이 아닌 진짜 좋은 사람이 되고 싶다는 생각이 들더라"며 감사 마음을 표현했다. 사진=남보라 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 정지선 스모키 메이크업 조롱 논란 터졌다 "수염·염색·문신보다 위험"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688435"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:52.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 정지선 셰프의 눈화장을 놀렸다. 10일 KBS 2TV ‘사장님 귀는 당나귀 귀’(연출 안상은/이하 ‘사당귀’) 방송에서는정지선 셰프가 ‘미슐랭 1스타’이자 ‘흑백요리사’에 함께 출연했던 김도윤 셰프와 육우로 신메뉴 대결을 펼친다. 이에 정지선은 대파와 오이를 곁들인 중국 전통음식 황금경장육사를, 김도윤은 당면이 없는 이북식 순대를 신메뉴로 준비한 맞대결이 펼쳐져 승자는 누가 될지 높은 관심이 더해진다. 그런가 하면 김도윤 셰프가 비법이 담긴 맛창고를 전격 오픈하며 모두의 눈을 휘둥그레하게 만든다. 3년 된 금태 머리는 물론 1년 된 오리 식도까지, 육해공 식재료를 총망라한 별천지에 정지선은 두 눈을 번쩍 뜬 채 입을 다물지 못한다고. 그중에서도 정지선의 시선을 사로잡은 것은 7년 숙성된 산초장아찌. “맛 좀 보실래요?”라는 김도윤 셰프의 말이 떨어지기 무섭게 정지선은 산초장아찌를 시식한 뒤 “저 주세요. 중식과도 잘 맞는 것 같아요”라며 호시탐탐 눈독을 들인다고 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 53세의 클로즈업샷이 이정도..주름·잡티 하나 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214470"/>
        <updated>2024-11-09T23:14:52.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 엄정화가 보내준 간식차를 인증했다. 9일 고현정은 자신의 SNS 계정에 "언니 너무 감사해요. 사랑해요 정화 언니"라는 글과 함께 사진, 영상을 다수 게재했다. 사진 속 고현정은 가수 엄정화가 보내준 간식차 앞 현수막에서 포즈를 취하고 있는 모습. 엄정화가 보낸 간식차 현수막에는 '오늘 촬영도 모두 힘내서 안전하게 촬영 마치시길 기도합니다'라고 적혀있다. 배우와 스태프 모두 생각하는 엄정화의 따뜻한 마음이 눈길을 사로잡는다. 특히 영상 속 고현정은 클로즈업 샷에도 굴욕 없는 동안 미모를 자랑해 눈길을 끈다. 검정 롱패딩을 입고 있음에도, 빛나는 외모, 피부가 감탄을 부른다. 한편, 고현정은 현재 ENA '나미브'를 촬영 중이다. '나미브'는 연예기획사 대표 강수현(고현정)이 회사에서 쫓겨나며 퇴직금 대신 장기 연습생 진우(려운)를 받으면서 벌어지는 이야기를 그린다. 최근 고현정 측은 악플러에 대해 강경 대응을 선언하기도 했다. 22일 소속사는 "지속적인 모니터링을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 "안성재 셰프, 누군지 몰랐다...한국에 미슐랭 3스타 있는지도 몰라"(아형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214469"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 안성재 셰프가 누군지 몰랐다고 고백했다. 9일 방송된 JTBC 예능 '아는 형님'(이하 '아형') 458회에서는 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')의 정지선, 파브리, '요리하는 돌아이' 윤남노, '철가방 요리사' 임태훈이 출연했다. 이날 정지선 셰프는 '흑백요리사' 출연 후 인기에 대해 "12월 말까지 예약 끝났고, 당일 고객은 따로 받는다. 우린 건물 반 바퀴를 돈다"라고 말해 모두를 놀라게 만들었다. 또 파브리는 "대부분 워크인 손님들이 많아서 오픈 3시간 전부터 대기한다. 근데 좋은 건 주변에 있는 카페까지 행복하다. 다들 부자 됐다"라고 너스레를 떨었다. 정지선은 '흑백요리사' 출연 계기에 대해 "섭외 받았을 때 여러 번 안 하겠다고 거절했지만 외식업계가 침체되어 있고, 방송에 셰프 출연도 없는 것 같아서 출연했다"라고 이야기했다. 또 신동이 "나는 시청자 입장에서 안성재 셰프를 처음 뵀다"고 하자 정지선은 "나도 몰랐다"고 고백했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4시간만 100억 버는 이다해, 중국에서 ♥세븐 생일파티 "올해는 상해에서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214468"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 중국에서 남편 세븐의 생일을 축하했다. 이다해는 9일 자신의 SNS에 "올해 븐씨 생일은 상해에서. 생일축하해"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 이다해는 중국에서 남편 세븐의 생일파티를 즐기고 있는 모습. 세븐은 숫자 7을 형상화한 큰 풍성과 케이크를 들고 자신의 생일을 자축했다. 마련된 테이블에는 생일축하한다는 내용이 담긴 중국어 팻말이 놓여져 있어 시선을 끌었다. 한편 이다해는 세븐과 8년 열애 끝 지난해 5월 결혼했다. 현재 중화권에서 활발하게 활동 있는 이다해는 4월 MBC 예능 프로그램 '라디오 스타'에 출연해 중국 라이브 커머스 매출로 4시간에 100억 원 매출을 올린 바 있다고 밝힌 바 있다. 또한 이다해는 2016년 가족 회사로 추정되는 법인 명의로 46억 800만원에 매입한 빌딩을 지난해 8월 240억원에 매각, 약 200억원에 달하는 시세차익을 본 사실이 알려져 관심을 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김송 "♥강원래 하반신마비 사고 25년된 날"..함께 울고웃은 결혼생활 회상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214467"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 클론 강원래의 아내 김송이 남편의 교통사고를 떠올렸다. 김송은 9일 자신의 SNS에 "2000.11.9. 오늘이 남편 교통사고 난지 25년된 날"이라는 글과 함께 과거 추억이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 과거 사진 속 김송은 남편 김송과 행복한 일상을 즐기고 있는 모습. 25년 전인 만큼, 앳된 두 사람의 모습이 눈길을 모은다. 특히 교통사고로 하반신 마비 판정을 받았음에도 휠체어에 탄 채 환하게 웃고 있는 강원래와, 그 옆을 든든하게 지키는 김송의 모습이 뭉클함을 자아낸다. 또 김송은 "#기승전강선 #결기10주년 생명을 주신 #하나님의선물 #예수씨 #끊어지지않는하나님의언약"이라는 해시태그를 걸어 하나뿐인 아들에 대한 애정도 드러냈다. 단란하고 화목한 세사람의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 김송은 2003년 강원래와 결혼, 슬하 아들 하나를 두고 있다. 강원래는 2000년 오토바이 운전 중 불법 유턴 차량과 충돌하는 사고를 당해 하반신 마비 판정을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 실적에 숨어있는 K팝의 위기…BTS 완전체·신인 성장·위버스도 불안하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688426"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 최대 엔터테인먼트사인 하이브의 영업이익이 역성장하고 당기순이익은 겨우 손실을 면하면서 실적에 대한 우려가 적지 않다. 현장에서는 앨범 밀어내기 등이 어려워지면서 실적 악화 요인이 됐다는 이야기가 나온다. K팝의 주요 성장동력이 주춤하고 있다는 엔터업계의 현장 평가가 나올 수 밖에 없는 이유다. 7일 공시에 따르면 하이브는 올해 3분기 542억원의 영업이익을 기록, 이는 지난해 동기 대비 -25.4%(727억원)의 역성장이다. 실적 타격이 상당하다. 매출 역시 5278억원으로 같은 기간 대비 1.9%(5379억원) 줄었다. 당기순이익은 14억원으로 98.6%나 급감했다. 마냥 잘했다고는 결코 할 수 없는 성적표다. 속을 뜯어보면 더 우려스럽다. 하이브 역성장 배경으로는 매출의 바로미터인 '직접 참여형' 매출인 음반원, 공연, 광고 매출이 감소한 것이 가장 주요한 요인으로 꼽힌다. 음반원 매출 2641억원, 공연 매출은 740억원을 기록, 각각 18.8%, 14.8% 큰 폭 하락했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 10주년' 헤이즈 "그리운 시절 떨쳐내고 새 출발 할 때…위로를 노래하겠다" [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688425"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 순수하고 서툴렀던 과거에 대한 그리움을 털어내겠다는 이야기를 앨범에 담아 세상에 공개한다. 지난 10월 29일 오후 2시 20분 헤이즈는 서울 강남구에 위치한 카페에서 그의 미니 9집 'FALLIN''(폴린') 발매 기념 라운드 인터뷰를 열었다. 이날 헤이즈는 1년 만의 컴백에 대해 "항상 노래 나오기 전에는 무척 떨린다. 그리고 설레기도 하고 긴장도 된다"고 소감을 밝혔다. 그는 "항상 작업실 안에서만 듣던 노래들이 세상 밖에 공개된다는 게 떨리기도 한다"라며 "그런 감정이 드는 가장 큰 이유는 작업실 안에서 고민도 많았고 나름대로 풍파도 있고 한데 그게 잘 지나가고 결국 공개가 될 수 있다는 게 감사한 마음도 크게 든다. 좋아하는 계절이 가을인데 가을에 인사드릴 수 있게 돼 기쁘고 감사한 마음이다"라고 덧붙였다. 헤이즈는 앨범과 동명의 타이틀곡 'FALLIN''에 대해 과거의 추억을 그리는 그리움을 잘 떨쳐내기 위해 만든 곡이라고 설명했다. 그는 "오랜 시간 마음속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유 "백억에서 금방 천억"→유재석 "난 1조"…재산 루머 토로 (핑계고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793614"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공유와 유재석이 보유 재산에 대한 루머에 서로 공감했다. 9일 유튜브 채널 '뜬뜬'에서는 '섬세한 I들은 핑계고'라는 제목의 61회 영상이 업로드 됐다. 이날 게스트로는 29일 공개 예정인 넷플릭스 '트렁크'의 주역 공유, 서현진이 출연해 입담을 뽐냈다. 이날 공유는 유재석에게 "형이 이제 나중에 나이가 더 들고 애들도 다 크면, 형이 쌓아놓은 재산을 어떻게 자식들한테 물려줄 거냐"라고 물었다. 이에 유재석은 "나중 상황은 어떨지 모르겠다. 근데 나는 지금은 기본적으로 아이들한테 늘 하는 얘기가 '너네를 교육시키고, 부모로서의 지원은 할 수 있는 데까진 하겠다. 그 이후의 삶은 너희가 알아서 살아라'라고 말한다"라고 답했다. 이어 "일단은 성인이 되면이다. 대학 등록금도 교육비니까 포함이 된다. 유학도 포함이 될 수 있다. 교육 관련된 건 해줄 거다"라고 설명했다. 공유는 비슷한 질문으로, "형이 인생을 마감할 때가 됐다고 가정했을 때, 유산 어떻게 할 거냐"라고 질문했다. 그러자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유튜브가 낳은 괴물' 한가인, 결국 탈 났다 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280868"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인(42)이 안타까운 근황을 전했다. 한가인은 9일 자신의 인스타그램 스토리에 "아플 땐 엄마 표 집밥이 최고다 진짜"라는 메시지를 남겨 팬들의 걱정을 샀다. 이와 함께 공개한 사진엔 한가인 모친의 정성이 느껴지는 집 밥 한상 차림이 담겼다. 한편 한가인은 최근 '유튜버'로 거듭났다. 60대 중년으로 코믹 분장까지 서슴지 않는 '열혈 유튜버'로서, '유낳괴'(유튜브가 낳은 괴물)로 떠오르고 있다. 현재 구독자 수 25만 명을 보유 중일 정도로 뜨거운 화제성과 인기를 자랑한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['64세' 이경규, 건강 적신호 켜졌다 "뇌 소혈관 막혀, 치매올 수도"('경이로운 습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214466"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이경규가 뇌 MRI 검사 결과에 충격을 받는다. 10일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 이경규가 병원을 찾아, MRI 검사를 받는 모습이 그려진다. "가을은 남자의 계절이죠. 전어를 씹으며 고독도 씹고..." 가을이 찾아오면서 낚시와 함께 전어를 씹는다는 이경규. 그런데 건강에 있어서는 고독을 씹어서는 안 된다는 씁쓸한 소식이다. 외로움이 지속되면 치매까지 이어질 수 있다는 것. 이에 이경규는 시집간 딸을 그리워하며 "자주 찾아와라~"고 쓸쓸함을 드러냈는데... 노화와 함께 찾아오는 뇌의 퇴화. 30세 이후부터 뇌 신경 세포는 하루 10만 개씩 사멸하며 뇌의 노화가 시작된다는데...! 이 신경 세포가 줄어들면 회백질이 서서히 얇아지고 뇌도 쪼그라들어 인지 기능이 떨어지면서 심각하면 치매까지 찾아온다는 것이다. 이에 예능 대부의 뇌 건강을 어떠할지 MRI 검사를 진행해봤는데, 충격적인 결과가 나타났다. 바로 소혈관이 막힌 흔적이 발견된 것. 하지만 다행스럽게도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 10주년' 헤이즈, 왜 이렇게 뜸한가 했더니 "고민 쌓였다" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688424"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 10주년을 맞이한 가수 헤이즈가 활동 기간이 쌓일 수록 앨범의 완성도에 대한 고민이 깊어지고 있다고 고백했다. 헤이즈는 서울 강남구에 위치한 카페에서 그의 미니 9집 'FALLIN''(폴린') 발매 기념 라운드 인터뷰를 열었다. 컴백 주기가 1년으로 길어진 데에 관해 헤이즈는 "앨범을 내면서 고민이 점점 쌓여간다"며 "시간이 지날 수록 '이 곡이 괜찮을까, 이 단어가 괜찮을까, 이 정도면 될까'라는 고민이 많아진다"고 털어놨다. 이어 그는 "앨범의 완성도를 채우기 위해 시간이 걸렸다"며 이번 앨범에 대한 만족도를 90%로 꼽았다. 그는 "정확한 메시지가 있고 저를 또 담아낸 곡들이라 만족도가 높은 편이다. 물론 항상 아쉬움도 있지만, 만족하기에 낼 수 있는 거다. 그렇지만, 더 수정할 건 없었는지, 좋은 표현은 없었는지 이런 건 이건 앨범이 공개되기 직전까지 하는 고민이다. 100% 만족은 없다. 100%를 원한다면 앨범은 세상에 나올 수 없을 거다"라는 생각을 밝혔다. 헤이즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 박수홍, 득녀 소감 "다 낳는 아이 유난인 것 같지만, 인생에서 가장 행복"('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214465"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['늦깎이 아빠' 박수홍이 딸을 품에 안은 소감을 전했다. 9일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미(이하 '동치미')'에서는 MC 박수홍의 득녀를 축하했다. 이날 오프닝에서 최은경은 "'동치미' 아이가 태어났다. 여기 할머니, 고모, 삼촌 다 있다. 박수홍 아버지, 축하합니다다. 너무 축하한다"며 박수홍의 득녀 사실을 알렸다. 이와 함께 '동치미' 제작진들이 준비한 3단 기저귀 케이크를 선물했고, 출연진들은 축하의 박수를 보냈다. 박수홍은 "아빠가 된 소감이 어떻냐"라는 물음에 "제가 워낙 늦게 아이를 보는 거 아니냐. 그래서 그런지 너무 축하해주시고 축복해주셔서 건강한 아이를 만나게 됐다. 너무 기쁜 정도가 아니라. 어떤 영화나 드라마보다 재미있다. 너무 예쁘다. 미칠 것 같다. 잠을 못 자도 너무 좋다"라며 행복해 했다. 그러면서 "녹화 중에 잠깐 졸더라도 이해해달라"고 너스레를 떨어 웃음을 안겼고, "다 낳는 아이를 유난인 것 같은데, 제 인생에서 가장 (행복하다)"라고 감격해 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 ‘예뻐지니 과감해지는 패션, 초미니룩으로 포토월 무대 장악’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035309"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 과감한 초미니 패션을 선보였습니다. 혜리가 지난 11월 7일 오후 경기도 성남 현대백화점 판교점에서 진행된 한 캐나다 패션 아우터 브랜드 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 혜리는 짧은 미니스커트에 복부가 훤히 드러나는 크롭티, 그리고 화이트 다운을 매치해 섹시하고 날씬한 몸매를 자랑하며 포토월 무대에 섰습니다. 혜리의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 혜리의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 패딩 소매입니다. 두 번째, 크롭티입니다. 세 번째, 패딩 안주머니입니다. 네 번째, 패딩 단추입니다. 다섯 번째, 사진 왼쪽 브랜드 로고입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최현석 예비 사위' 김태현, ♥최연수와 12세 나이차 논란에 당황 "감내하라더라" ('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688423"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스 김태현(37)과 모델 최연수(25)와 열애 심경을 밝혔다. 최연수는 최현석(52) 셰프의 딸이다. 9일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 딕펑스 김태현이 랄랄, B1A4 산들과 함께 출연했다. 최근 열애 사실이 보도된 뒤 어땠냐는 김태균의 질문에, 김태현은 "지난 방송 이후에 기사가 너무 많이 나서 연락 많이 받았다. 오랜만에 기사가 많이 나다보니까 엄청 당황했다"고 대답했다. '애인의 반응은 어땠냐'는 김태균의 질문에 "감내하라더라. 나이 차이가 많이 나는 연애다보니, 그에 대한 코멘트가 많이 달렸는데, 감내하라 했다"라고 답하자, 김태균과 랄랄은 "멋지다. 열 두 살 연하가 '오빠가 감내해야지 뭐, 어떡할거야~'라고 한 거냐"며 감탄했다. 랄랄이 "김태현 씨 인스타그램 프로필에 직업 요리사, 조리사라고 돼있고, 실제로 취미가 요리, 한식조리사기능사자격증도 있다고 하던데 장인어른을 노린 거냐?"라고 짓궂게 묻자 김태현은 웃으며 "아니다. 코]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 시스루 스커트+레더 재킷 ‘강렬한 블랙 카리스마’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035308"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 올블랙 스타일로 시크한 존재감을 뽐냈다. 9일 자신의 인스타그램에 “마이춥네~~#어디갔니가을아!!!”라는 위트 있는 멘트와 함께 사진을 게재하며 올블랙 패션으로 가을의 끝자락을 장식했다. 이번 룩에서 백지영은 오버사이즈 레더 재킷과 밑단 시스루가 매치된 롱스커트를 입어 세련되면서도 감각적인 스타일을 완성했다. 강렬한 블랙의 매력과 그녀만의 우아한 카리스마가 돋보이며, 패션을 통해 한층 더 성숙한 무드를 연출했다. 시크하면서도 과감한 매력으로 한층 업그레이드된 백지영의 존재감이 감탄을 자아냈다. 한편, 백지영은 배우 정석원과 결혼해 행복한 가정을 꾸리고 있으며, 딸과 함께 일상을 공유하며 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“솔비, 광대 터지게 웃고 돌아온 캐나다 여행! 후드에 안경, 쿨한 매력 폭발”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035307"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 솔비가 캐나다 여행을 마치고 활짝 웃는 모습을 인스타그램에 공개했다. 9일 회색 트레이닝 후드 집업에 롱스커트 셋업으로 스포티한 스타일을 선보인 솔비는 하늘색 캡 모자와 심플한 안경을 더해 수수하면서도 세련된 분위기를 자아냈다. 특히 민낯으로 담백한 이미지를 강조해 자연스러운 매력을 극대화했다. 가수로서뿐만 아니라 화가, 작가로도 활동 영역을 넓히며 ‘멀티 아티스트’로 자리매김 중인 솔비는 최근 발표한 디지털 싱글 ‘먼데이 디스코’로 팬들의 뜨거운 관심을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 숨만 쉬었는데 23억 벌었다…거주 아파트 시세 68억원 '껑충']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688422"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 거주 중인 아파트가 4년 사이 약 20억원이 올랐다. 9일 부동산 업계에 따르면 전현무가 거주 중인 서울 강남구 삼성동 아이파크삼성 전용 156㎡(59평형)은 최근 68억원에 거래되고 있다. 전현무가 해당 아파트를 구매할 당시인 2020년 같은 평형은 약 45억원이었던 것을 고려할 때 4년 사이 약 23억원의 시세 차익이 발생했다. 해당 단지는 영동대로, 테헤란로, 봉은사로, 올림픽대로, 내부순환로, 강변북로 등 좋은 교통망을 갖췄으며, 지하철 7호선 청담역과 9호선 봉은사역이 걸어서 10분 거리로 입지가 뛰어나다고 평가된다. 더불어 학군, 상권 등이 두루 우수해 실거래가가 지속적으로 상승하고 있다. 한편, 전현무는 '나 혼자 산다', '전지적 참견 시점', '톡파원 25시', '사장님 귀는 당나귀 귀', '프리한 19' 등 장수 예능을 5개 이끌고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연수, 가을 감성 폭발! “소탈한 니트룩에 담긴 세련미의 정석”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035306"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연수가 환절기 감성 넘치는 일상룩을 공개했다. 그녀는 9일 인스타그램에 “ 감기조심하세요”라는 글과 함께 짧은 영상을 게재해 팬들의 눈길을 끌었다. 영상 속 오연수는 그레이 니트와 블랙 팬츠로 연출한 심플하면서도 세련된 스타일을 선보였다. 특히, 후드가 달린 오버사이즈 블랙 바람막이 재킷을 걸쳐 가을 바람을 완벽하게 막아주는 실용성과 스타일을 동시에 살렸다. 빈티지한 안경과 스카프 디테일까지 더해져 편안함 속에서도 우아한 감성을 잃지 않은 그녀만의 매력이 돋보였다. 한편, 오연수는 현재 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’에서 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11kg 감량했는데…랄랄, 듣기만 해도 암담한 소식 "10kg 또 빼야돼" ('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688419"/>
        <updated>2024-11-09T21:14:12.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 랄랄이 암담한 소식을 전했다. 9일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼‘(이하 ‘컬투쇼’)에 랄랄은 딕펑스 김태현, B1A4 산들과 함께 출연했다. 4개월 만에 ‘컬투쇼’에 복귀한 랄랄은 출산 후 11kg을 감량했음에도 불구하고 예전 몸매로 돌아가기 위해서는 10kg을 더 빼야한다고 말했다. 출산 뒤 심경의 변화를 묻는 질문에 랄랄은 “마음가짐이 달라지고 세상이 달라보인다. 진심으로 인류애가 생겼다. 한 사람 한 사람 열 달을 품고 나와서 엄마가 길렀다는게 얼마나 사랑스럽고 힘든 일인지, 너무나 소중하게 느껴진다”라고 답했다. 하지만 이어 “육아가 이렇게 힘들 줄은 몰랐다. 제일 힘든 건 잠을 못 자는 것이다. 하루만 못 자도 예민한데, 네 달이 넘어가니까. 더 힘든건 애기가 너무 이쁘다는 사실이다. 천사와 함께 나갈 수 없는 지옥에 있는 느낌이다”라며 육아 고충을 털어놓았다. 랄랄은 출산 비하인드도 들려주었는데, “유도분만 한 통을 다 맞아도 안 나와서 결국은 제왕절개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥이도현 눈 감아..임지연, 나트랑 접수한 '수영복 자태']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214464"/>
        <updated>2024-11-09T20:15:03.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 완벽한 수영복 자태를 자랑했다. 9일 임지연은 "Nha Trang"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개도니 사진 속 임지연은 베트남 나트랑의 한 리조트에서 휴가를 즐기고 있는 모습. 이때 임지연은 수영장에서 완벽한 몸매를 자랑하고 있어 시선을 모았다. 네티즌들은 "이도현 눈감아", "휴가 제대로 즐기시네", "수영장 전세냈네" 등의 반응을 보였다. 한편 임지연은 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'를 통해 인연을 맺은 이도현과 연인으로 발전, 지난해 4월부터 공개 열애를 해오고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석 성폭행 폭로전' 박지윤, 새벽 기습 고백 "결과가 중요" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280866"/>
        <updated>2024-11-09T17:12:27.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤(45)이 최동석(46)과 이혼 진흙탕 싸움 중 평온한 근황을 알렸다. 박지윤은 10일 새벽 자신의 인스타그램에 "쏜살같이 지나가버린 가을"이라는 메시지와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 여기엔 평소와 다름없는 박지윤과 자녀들의 일상이 담겼다. 최동석과 '이혼 전쟁'을 치르고 있는 박지윤이지만, '엄마'이자 '워킹맘'으로서 삶은 변함 없었다. 또한 박지윤은 '내 자신을 믿어핑' '목표와 계획' '결과가 중요' '성격 급함' '내 사람 한정 따뜻핑' '솔직 당당' '겉차속따(겉은 차갑고 속은 따뜻하다)' '꼰대' '효율이 우선' 등의 심리테스트 결과를 전하기도 했다. 한편 박지윤은 지난 2009년 최동석과 결혼했으나 작년 10월 파경 소식을 전했다. 슬하엔 1남 1녀를 두고 있다. 특히 두 사람은 쌍방 '상간 맞소송'을 진행해 화제의 중심에 선 바. 더욱이 최근엔 최동석은 박지윤의 '정서적 바람'을 주장하고, 박지윤은 '의처증 및 성폭행' 의혹 제기로 최동석에 맞서며 논란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희 “백혈병 형제에 골수기증, 주기적으로 헌혈하다 결심"(전참시)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004214460"/>
        <updated>2024-11-09T16:17:00.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 연예인 최초 조혈모세포 이식을 하게 된 계기를 밝혔다. 9일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 321회에서는 만능 엔터테이너로 활약 중인 최강희의 엉뚱하고도 발랄한 하루가 그려졌다. 이날 최강희는 '헌혈의 집'을 찾아 능숙하게 전자 문진을 받고 헌혈해 출연진들의 놀라움을 자아냈다. 헌혈을 무려 46회나 했다는 최강희는 과거 헌혈유공장 은장까지 받았다고. 최강희는 헌혈을 하게 된 계기에 대해 "자존감이 너무 낮아서 '내가 쓸모 없다'고 느껴질 때 피를 뽑으러 갔다. '나한테 있는 이 피가 차라리 좋은 일이라도 되니 신난다'하고 했다. 아주 열심히 2주 알람 맞춰놓고 한 적도 있다"고 밝혀 감탄을 자아냈다. 다만 최강희는 조혈모세포(골수) 이식을 한 이후로 부터는 헌혈을 자주하지 못했다고. 최강희는 "헌혈을 주기적으로 하다가 앉아서 관련 책자를 읽게 됐다. 거기에 조혈모세포 기증에 대한 정보가 있어서 신청서를 썼다. 근데 그게 평생 안 나타는 사람도 있다더]]></content>
    </entry>
</feed>