<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-27T09:15:16.405Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[표창원, 훈남 아들 깜짝 등장 “자랑스럽고 배울 점이 많은 아빠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147420"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로파일러 표창원의 훈남 아들이 공개돼 시선을 끌었다. 채널A ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’ 26일 방송 말미에는 연구소에 최초로 절친들을 초대했다는 표창원의 출연이 예고됐다. 그의 절친한 친구로는 배우 정은표 배우, 변호사 손수호, 범죄심리학자 박지선이 출연했다. 이 가운데 표창원 아들이 깜짝 등장한 것. 표창원은 “나 때문에 가족들이 늘 힘들고 어려웠다. 계속 가족을 해치겠다는 협박 편지가 날라오고, 딸아이 혼자 버스 정류장에서 기다릴 때 누군가 (납치하려고) ‘이리 좀 봐보렴’ 한 적도 있다. 늘 미안하다”라고 이야기했다. 이어 훈남 아들이 커피를 들고 등장했고, 아빠에 대해 어떻게 생각하냐는 질문에 “방송이라고 다 얘기할 수 없지만 자랑스러운 아빠다. 배울 점이 많은 아빠다”라고 애정을 드러냈다. 이에 표창원은 “자랑스럽다는 말을 처음 들으니 떨린다”며 감동한 모습을 보여 부자 케미를 기대케 했다. 한편 ‘절친 토큐멘터리 4인용식탁’은 매주 월요일 오후 8시 10분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 대표 물러나…뉴진스 프로듀싱은 계속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316588"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어, 27일 김주영 신임 대표이사 선임 그룹 뉴진스를 만든 민희진 대표가 어도어 대표이사직에서 내려온다. 27일 어도어는 이사회를 열고 김주영 어도어 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다고 밝혔다. 어도어의 대표이사 교체는 지난해 4월 어도어의 회사 하이브와 민희진 전 대표의 갈등이 불거진 지 약 4개월 만이다. 민희진 전 대표는 대표이사에서 물러나지만 어도어 사내이사직은 그대로 유지한다. 또한 뉴진스의 프로듀싱 업무도 그대로 맡는다. 김주영 신임 대표이사는 유한킴벌리와 크래프톤 등을 거친 인사관리(HR) 전문가로 어도어의 조직 안정화와 내부정비 역할을 맡을 예정이다. 어도어는 새로운 대표이사 선임으로 제작과 경영을 분리한다는 방침이다. 어도어는 "이는 다른 모든 레이블에 일관되게 적용돼 왔던 멀티레이블 운용 원칙이었으나 그간 어도어만 예외적으로 대표이사가 제작과 경영을 모두 총괄해 왔다"고 설명했다. 이어 어도어는 "이번 인사와 조직 정비를 계기로 어도어는 뉴진스의 성장과 더 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박. 파격 워터밤…데뷔 후 이런 노출 처음이야 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147419"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 워터밤 사진을 공개했다. 산다라박은 27일 오전 자신의 SNS에 싱가포르에서 개최된 ‘워터밤 2024’ 무대 사진을 여러 장 공개했다. 공개된 사진 속 산다라박은 가죽 느낌의 상의를 입어 눈길을 끈다. 특히 가슴 라인이 드러난 것은 물론, 파격적인 뒷모습까지 시선을 사로잡고 있다. 한편 산다라박이 속한 2NE1은 데뷔 15주년을 기념해 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL'을 개최한다. 이들은 10월 5일부터 6일까지 서울 콘서트를 시작으로 11월 말 일본 고베 월드홀, 12월 초 도쿄 아리아케 아레나로 발걸음을 옮긴다. 이어 글로벌 투어 일정을 더욱 확대해 내년까지 각국의 관객들을 만날 예정이다. 최윤나 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “어도어 대표이사 변경, 일방적 해임”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356516"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 대표이사가 민희진에서 김주영으로 바뀐 가운데 민희진 측이 “일방적 통보”라며 입장을 밝혔다. 27일 민희진 측 관계자는 매일경제 스타투데이에 “24일 토요일, 기습적으로 대표이사 변경건으로 27일 이사회를 개최한다는 통보 받았고 (민희진이) 이사회에 유선으로 참석했다”면서 “민희진의 의사와 관계 없이 일방적으로 해임결의를 한 것이다. 이는 주주간 계약의 중대한 위반”이라고 주장했다. 또 “회사는 민희진 대표가 뉴진스 프로듀싱 계속 한다고 밝혔는데 이또한 일방적인 통보다. 협의는 없었다”고 덧붙였다. 이날 어도어는 공식입장을 내고 “당사는 27일 이사회를 열고 김주영 어도어 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다. 김주영 신임 대표이사는 다양한 업계에서 경험을 쌓은 인사관리(HR) 전문가로서 어도어의 조직 안정화와 내부정비 역할을 맡을 예정”이라고 밝혔다. 그러면서 “민희진 전 대표는 대표이사에서는 물러나지만 어도어 사내이사직을 그대로 유지한다. 뉴진스의 프로듀싱 업무도 그대로 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실제로 얼마나 말랐길래…'61세' 황신혜, 무릎뼈 훤히 보이는 앙상 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677214"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 마른 몸매를 드러냈다. 27일 황신혜는 자신의 인스타그램에 "아무리 더워도.. 가을이 느껴지네요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 황신혜는 블랙과 화이트 조합의 체크 셔츠에 화이트 반바지 그리고 해외 명품 브랜드 H사의 블랙 샌들과 1400만원을 호가하는 블루 백을 매치해 스타일링을 완성했다. 특히 황신혜는 무릎와 정강이 위주로 깡마른 몸매가 드러나고 있어 눈길을 끈다. 황신혜는 1963년생으로 올해 만 61세다. 1983년 MBC 16기 공채 탤런트로 데뷔한 그는 1980년대를 대표하는 미녀 배우로 사랑 받았으며 '엄마가 뭐길래' '푸른 바다의 전설' '우리 다시 사랑할 수 있을까' '오! 삼광빌라' '사랑의 꽈배기' 등 드라마와 예능을 넘나들며 활약했다. 한편 황신혜는 1987년 패션업체 대표의 자제와 결혼하면서 연예계를 은퇴했으나, 결혼 9개월 만에 이혼해 영화 '개그맨'으로 연예계에 복귀했다. 이후 1998년 3살 연하이자 중견 재벌 2세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱어송라이터’ 조정석의 든든한 조력자 아이유-거미 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088370"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인가수 조정석이 선배 가수 아이유와 거미를 언급했다. 넷플릭스 예능프로그램 ‘신인가수 조정석’ 제작발표회가 27일 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열렸다. 이날 제작발표회에는 연출을 맡은 양정우PD, 이정원PD, 배우 조정석, 정상훈, 문상훈이 참석해 자리를 빛냈다. 조정석은 듣고 싶은 수식어가 있냐는 질문에 “과분하지만 싱어송라이터라는 수식어를 얻고 싶다. 다양한 노래를 만들어보자는 마음이 있기 때문에 그렇다”고 답했다. 이어 기억에 남는 아티스트의 조언에 아이유와 아내 거미를 언급했다. 조정석은 “아이유가 ‘충분히 멋있는 음악하고 있는 것 같다’ 고 말해줬다. 그 말이 굉장히 오래 기억에 남는다. 또 가장 가까운 곳에서 ‘오빠 할 수 있어’라고 믿어준 거미가 큰 힘이 됐다”며 애정을 드러냈다. 한편, ‘신인가수 조정석’은 오는 30일 넷플릭스에서 공개된다. park5544@sportsseoul.com ‘싱어송라이터’ 조정석의 든든한 조력자 아이유-거미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 화상 통화로 이사회 참석…親하이브 이사진 속 사실상 해임? (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002079520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002079520"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스를 제작한 민희진 씨가 연예기획사 하이브 산하 레이블 어도어 대표이사직에서 물러난다. 이는 이미 예측된 수순이며, 사실상 해임에 가깝다는 평가도 나오고 있다. 어도어는 오늘(27일) 이사회를 열고 김주영 어도어 사내이사 겸 하이브 최고인사책임자(CHRO)를 신임 대표이사로 선임했다. 민희진 대표는 직접 이 자리에 참석하는 대신 화상 통화 형식으로 함께 했다. 민희진 씨는 대표이사에서 물러나 사내이사직을 유지한다. "뉴진스의 프로듀싱 업무도 그대로 맡게 된다"는 게 하이브 측의 설명이다. 민 대표가 이사회를 통해 대표직에서 물러날 것이라는 시나리오는 일찍이 점쳐진 바 있다. 앞서 지난 5월 하이브가 갈등을 빚고 있던 민 대표를 어도어 임시주주총회를 통해 해임하는 것이 법원의 결정으로 불가능해지자, 하이브 측이 민 대표와 가까운 어도어 이사를 해임하고 친(親) 하이브 인사로 교체할 것이라는 관측이 나왔다. 실제 임시주주총회에서 민 대표 측은 이사 2명은 해임됐고, 하이브 측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 김윤아 '♥김형규' 치과 강남역명 낙찰 부인 "11억 있었으면" (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186239"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 자우림의 김윤아가 남편 김형규와 관련된 강남역 낙찰 보도에 대해 해명했다. 27일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에 출연한 김윤아는 DJ 김태균, 스페셜 DJ 뮤지와 함께 다양한 이야기를 나누었다. 김태균은 김윤아에게 "자우림이 3년 만에 출연했는데, 혼자 온 건 14년 만이다"라고 말하자, 김윤아는 "제가 솔로 앨범을 낸 지 8년 만인데, 14년 만이라는 건 8년 전에 앨범이 나왔을 때 저를 안 불러준 것"이라며 농담을 던져 웃음을 자아냈다. 뮤지는 "그때도 불렀을 텐데 스케줄이 맞지 않았을 것"이라고 답했고, 김태균 역시 "이번에도 더 빨리 모시려고 했지만, 스케줄 조정 때문에 이제야 모셨다"라고 말했다. 뮤지는 김윤아와의 관계에 대해 언급하며 "저는 오히려 김윤아 누나의 남편과 더 친하다. UV가 처음 나왔을 때 누나가 정말 예뻐해 주셨고, 큰 페스티벌에서 직접 부스에 찾아와 주셔서 감사했다"고 회상했다. 이야기가 김윤아의 남편인 김형규로 넘어가자, 김태균은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[신곡리뷰]사랑에 빠진 나우어데이즈, 속사포 러브송 '와이 낫']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407955"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나우어데이즈가 쉴 새 없이 사랑을 속삭인다. 27일 오후 6시 발매된 나우어데이즈(NOWADAYS) 두번째 싱글 앨범 '노웨어(NOWHERE)'는 '어디에도 없는, 지금 여기' 기억에 남을만한 순간을 선사하겠다는 메시지를 담았다. 타이틀곡 '와이 낫?(Why Not?)'은 펑키한 브라스 소스가 매력적인 힙합 댄스 곡으로 나우어데이즈만의 자유분방하면서도 강렬한 매력을 아낌없이 표현했다. 이상형을 만나 '미쳐 팔짝 뛰겠다'는 이 귀여운 소년들을 어쩌나. 세상 솔직한 가사로 이목을 집중시킨다. 중독성 강한 브라스 소스에 가사를 뒷받침하는 유쾌한 안무도 눈에 띈다. 전반적으로 곡의 템포가 빠르고 쉴 새 없이 쏟아내는 래핑이 매력적이다. 숨이 찰 법도 한데 라이브도 척척 해낸다. 곡 후반 나오는 댄스 브레이크도 빼놓을 수 없는 관전 포인트다. 뮤직비디오도 '사랑에 빠진 소년'이라는 컨셉트에 충실했다. 체육관을 배경으로 태권도·배구·육상선수 등으로 변신한 나우어데이즈 멤버들이 사랑을 고백한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 나우어데이즈, '육각형 아이돌'로 돌아왔다…비주얼·라이브 실력·여유까지 다 가졌네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677212"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 비주얼부터 라이브 실력, 여유까지 모두 갖춘 '육각형 아이돌'이 되어 돌아왔다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)은 27일 오후 4시 서울시 광진구 광장동에 위치한 예스24 라이브홀에서 두 번째 싱글 앨범 'NOWHERE'(노웨어) 발매 기념 쇼케이스를 개최했다. 현빈은 데뷔 이후 첫 컴백에 대해 "데뷔한 지 얼마 안 됐는데 첫 컴백 너무 감사드린다"며 소감을 밝혔다. 이어 시윤은 "현빈이 형 말대로 벌써 컴백 무대를 한다니 실감이 잘 나지 않는다. 지난 앨범보다 많이 성장한 모습 보여드리겠다"고 포부를 밝혔다. 윤은 타이틀곡 'Why Not?'(와이 낫?)에 대해 "처음 들었을 때 나우어데이즈의 또 다른 색깔을 보여줄 수 있겠다 싶어 감사했다. 이번에는 비트부터 신나게 나우어데이즈만의 장난스러운 모습을 조금 더 느끼실 것"이라고 예고했다. 윤은 타이틀곡 'Why Not?'(와이 낫?)의 포인트 안무와 연관된 가사에 대해 이야기하던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈, 타이틀곡 'Why Not?(와이 낫?)' 쇼케이스 무대 [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261439"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 그룹 나우어데이즈(NOWADAYS) 2번째 싱글 앨범 'NOWHERE(노웨어)' 쇼케이스가 열렸다. 이날 나우어데이즈 멤버 현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤이 참석했다. 2번째 싱글 앨범 'NOWHERE(노웨어)'에는 타이틀곡 'Why Not?(와이 낫?)'을 포함해 'Heart vs Head(하트 vs 헤드)', '걔 말고 너'가 수록돼있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔플라잉, 亞 투어 ‘하이드 아웃’ 개최…11월 방콕 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147417"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 엔플라잉이 아시아 투어를 열고 글로벌 팬들을 만난다. 27일 소속사 FNC엔터테인먼트는 공식 SNS 채널을 통해 ‘2024 엔플라잉 라이브 하이드-아웃 인 아시아’(2024 N.Flying LIVE HIDE-OUT in ASIA) 개최 소식을 전했다. 티저 포스터에 따르면 엔플라잉은 11월 23일 방콕을 시작으로, 12월 1일 쿠알라룸푸르, 12월 22일 마카오, 내년 2월 9일 타이베이까지 총 4개 도시에서 공연한다. 공개된 도시 외에도 향후 개최 지역이 추가될 전망이다. 이번 투어는 지난 6월 개최된 엔플라잉 이승협과 유회승의 서울 콘서트 ‘하이드-아웃’(HIDE-OUT)에 이어 약 5개월 만에 열리는 공연이다. 당시 양일 공연 전석 매진을 기록했고, 공연 1회차를 추가하며 뜨거운 인기를 입증한 바 있다. 한편, 엔플라잉의 새 아시아 투어에 관한 자세한 정보는 FNC엔터테인먼트 공식 홈페이지와 SNS를 통해 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 새 프로필 공개…"아시아 투어 준비 완료"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005026419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005026419"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진영이 새 프로필을 공개하며 독보적인 비주얼을 뽐냈다. 소속사 매니지먼트 런은 27일 진영의 다채로운 매력이 담긴 새로운 프로필 사진을 공개했다. 이번 프로필에는 설렘을 유발하는 훈훈한 비주얼과 카리스마 넘치는 시크한 모습이 담겨있어 팬들의 뜨거운 반응이 이어지고 있다. 공개된 사진 속 진영은 콘셉트에 따라 달라지는 눈빛의 변화와 시선을 사로잡는 비주얼로 다채로운 매력을 보여주고 있다. 여기에 화이트 니트를 착용한 그는 은은한 미소를 머금은 채 카메라를 바라보며 소년미 넘치는 훈훈한 비주얼을 자랑하고 있다. 또 다른 사진에서는 댄디한 분위기 속 시크하면서도 강렬한 눈빛으로 이전 컷과는 상반된 모습을 보여주고 있다. 평소 무결점 동안 피부의 소유자로 알려진 진영의 깨끗하고 밝은 피부는 이번 프로필에서도 어김없이 빛을 발했다. 이날 촬영 현장에서 진영의 프로필을 모니터링하던 스태프들 모두 그의 매끈하고 잡티 없는 피부에 감탄을 금치 못했다는 후문. 진영은 오는 9월 7일 일본을 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "대표직 해임, 비자발적이었다…향후 뉴진스 제작 여부 협의된 바 없어" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677210"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 어도어 대표이사직에서 물러나는 가운데, 대표직 해임 과정에 본인의 의사는 없었으며 향후 뉴진스 제작 여부 역시 협의된 바 없는 하이브의 일방적 통보라고 호소했다. 민희진 전 대표 측은 27일 텐아시아의 관련 문의에 "지난 24일 기습적으로 대표이사 변경의 건으로 27일 이사회 개최한다는 통보를 받았고 이사회에는 유선으로 참석 했다"고 말문을 열었다. 이어 이들은 "민희진 전 대표의 의사와 관계 없이 일방적으로 대표이사 해임결의가 이뤄졌다"며 "이는 주주간계약의 중대한 위반이다"라고 주장했다. 그러면서 이들은 "하이브에서는 민희진 전 대표가 뉴진스 프로듀싱을 계속한다고 밝혔는데, 본인과 협의된 바 없는 회사 측의 일방적 통보다"라고 밝혔다. 앞서 이날 어도어는 이사회를 열고 민희진 전 대표를 대표이사직에서 해임하고 김주영 어도어 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다. 이날 보도를 통해 민희진 전 대표는 어도어 사내이사직은 유지하고 뉴진스 프로듀싱 업무도 계속해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼’ 박지윤, 최동석 저격 타격無…“별일 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686935"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=박지윤 인스타그램 아나운서 출신 방송인 박지윤이 이혼 후 근황을 전했다. 27일 박지윤은 자신의 SNS를 통해 “별일없이 바빴던 월요일 요약zip. 아직도 제주는 찜통 더위네요”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 그의 일상이 담겼다. 특히 박지윤은 셀카와 함께 새로 받은 네일아트를 자랑 “미야오 아님. 네일 자랑임”이라고 덧붙이며 밝은 근황을 전해 시선을 모은다. 이와 함께 “그래도 어찌어찌 하루가 가고 또다시 풀벌레 소리 반 드라마 ost 반 … 마무리해보는 밤”이라고 전했다. 박지윤은 2009년 KBS 아나운서 30기 입사 동기였던 최동석과 결혼해 2010년 첫 딸을, 2014년 둘째 아들을 얻었다. 그러나 지난해 10월 결혼 14년 만에 이혼 소식을 전했다. 두 사람은 법원에 이혼조정신청서를 제출했으며 현재 이혼 절차를 진행 중이다. 최동석은 SNS를 통해 박지윤을 공개적으로 저격한 바 있다. 그는 2월 박지윤이 아픈 아들을 생일날 혼자 두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그렇게 보면 심장 아파요…'53세' 김혜수, 올백 머리에 캡모자 썼는데 '인형 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677209"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 감탄을 자아내는 일상 미모를 공개했다. 김혜수는 지난 26일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 김혜수는 그레이 색상의 상의에 푸른색 스트라이프 셔츠를 매치해 내추럴한 룩을 연출했다. 특히 그는 올백 머리에 캡모자까지 착용했는데 이 역시 깔끔하고 멋지게 소화해 눈길을 끌었다. 한편 김혜수는 공개 예정인 디즈니+ '트리거'에 출연한다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 오소룡과 사회성 제로인 낙하산 PD 한도의 사활을 건 생존 취재기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 ‘슈퍼노바’, 무려 14주 동안 1위…역대 최장 타이기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686934"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 번째 투어를 순항 중인 에스파(aespa, 에스엠엔터테인먼트 소속)가 ‘Supernova’(슈퍼노바)로 또 한번의 전성기를 맞았다. 에스파. 사진=SM엔터테인먼트 제공 에스파의 정규 1집 선공개 타이틀 곡 ‘Supernova’는 오늘(26일) 발표된 멜론과 지니의 주간 차트(8월 19~25일)에서 무려 14주 연속 1위를 차지, 뉴진스의 ‘Ditto’(디토)에 이어 역대 최장기간 1위 타이기록을 달성하며 차트를 ‘쇠맛’으로 접수했다. 더불어 에스파는 또 다른 타이틀 곡 ‘Armageddon’(아마겟돈)과 수록곡 ‘Live My Life’(리브 마이 라이프)를 비롯해, 전작 ‘Drama’(드라마)와 ‘Spicy’(스파이시)까지 총 5곡을 멜론 일간 차트에 차트인시킨 것은 물론, 33주차 써클차트 디지털 차트와 스트리밍 차트에도 1위에 랭크되며 2관왕에 오르는 등 남다른 존재감을 입증, ‘히트메이커’ 이름값을 증명하고 있다. 이러한 ‘Supernova’의 흥행에 힘입은 에스파는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "K콘텐츠 관심 뜨거워"…이정재, '오겜2'로 이어갈 새 도전(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186233"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 제작자 이정재가 글로벌 크리에이티브 아티스트로서 끊임없는 도전을 이어간다. 27일 오후 서울 삼성동 코엑스 컨퍼런스룸에서 2024 국제방송영상마켓(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW) 스페셜 세션 '이정재:끝 없는 도전'이 진행됐다. 이날 행사에는 이정재가 연사로 참여했다. 이정재는 지난 2021년 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임'을 통해 아시아 배우 최초로 에미상 남우주연상 트로피를 거머쥐었다. 이에 그는 "좋은 시대에서 일하고 있다는 감사함을 느끼게 됐다. 한국 콘텐츠의 발전을 위해 노력하신 선배들 덕분에 이 기회를 누릴 수 있었다. 저도 후배, 동료들과 함께 더 좋은 콘텐츠에 참여할 수 있는 기회를 만들기 위해 고민을 하고 있다"고 운을 뗐다. 이어 K콘텐츠에 대한 글로벌 시청자들의 폭발적인 관심을 실감한다고 전했다. 이정재는 "확실히 해외에서는 한국 콘텐츠에 대한 관심이 그 어느 때보다 굉장히 높다. 호텔에서 일하시는 분들도 저를 알아보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든차일드, 최보민·TAG·김지범 탈퇴 …7인조 재편]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000316580"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이장준·봉재현 등 5인 재계약 그룹 골든차일드 멤버 최보민 TAG 김지범이 소속사와 재계약을 하지 않으며 팀을 떠난다. 이로써 골든차일드는 7인 체제로 활동을 이어간다. 27일 소속사 울림엔터테인먼트는 "이장준 배승민 봉재현 김동현 홍주찬과 재계약을 체결했다"고 밝히며 "최보민 TAG 김지범은 오늘을 기점으로 당사와의 매니지먼트 계약을 마무리하기로 했다"고 전했다. 이에 골든차일드는 이대열과 Y를 포함해 이장준 배승민 봉재현 김동현 홍주찬 7인조로 팀을 재편한다. 소속사는 재계약을 체결한 멤버들에 대해 "그 동안 쌓아왔던 두터운 신의를 바탕으로 향후 새롭게 펼쳐질 멤버들의 활동이 빛날 수 있도록 전폭적인 투자와 지원을 아끼지 않을 예정"이라고 설명했다. 떠나는 멤버들에 대해서는 "진심으로 고마움을 표하며 앞날을 응원하겠다"고 덧붙였다. 골든차일드는 2017년 8월 데뷔해 '담다디' WANNABE(워너비)' '안아줄게' 'Pump It Up(펌프 잇 업)' 등의 곡으로 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸표 몽환 通했다...국내 음원차트 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356457"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸(OH MY GIRL)이 음원차트 1위를 기록했다. 지난 26일 발매된 오마이걸의 미니 10집 앨범 ‘드리미 레조넌스(Dreamy Resonance)’는 27일 국내 주요 음원사이트 벅스 뮤직 실시간 차트 1위, 멜론 톱 100에 진입하며 인기 정주행을 예고했다. 국내뿐만 아니라 타이완, 카자흐스탄, 싱가포르, 브라질, 인도네시아 등 해외 아이튠즈 톱 앨범차트 상위권에 진입하며 인기를 실감케 하고 있다. 지난해 7월 발매한 미니 9집 ‘골든 아워글라스(Golden Hourglass)’ 이후 약 1년 1개월만에 선보이는 오마이걸의 미니 10집 앨범 ‘드리미 레조넌스’는 오마이걸만의 몽환적인 콘셉트의 정수를 보여주는 앨범이다. 오마이걸의 강점이라고 할 수 몽환적인 분위기를 극대화한 타이틀 곡 ‘클래시파이드(Classified)’는 어릴 적부터 나의 곁에서 늘 함께한 애착인형처럼, 데뷔 10년차를 맞이한 오마이걸의 음악을 듣는 모든 이들에게 따뜻한 위로를 건넨다는 메시지와 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정, 군살無 비키니 자태..."♥이병헌 빼고 다 눈감아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186231"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 아찔한 비키니 자태를 자랑했다. 27일 이민정은 "사진을 자주 안 찍으니 만나면 사진 찍자고 먼저 권해주세요 ㅋ 7,8월 얼마 없는 내 사진"이라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이민정은 거울을 보며 홀로 셀피르 찍고 있는 모습이 담겼다. 또 이민정은 휴양지 호텔로 보이는 곳에서 비키니를 입고 완벽한 복근을 자랑하고 있어 시선을 모은다. 네티즌들은 "이병헌 빼고 다 눈감자", "여자들의 워너비 몸매", "정말 부러운 몸매다" 등의 반응을 보였다. 한편 이민정은 배우 이병헌과 2013년에 결혼해 2015년에 아들을 낳았다. 지난해 12월에는 둘째 딸을 출산해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘1호가수 조정석 배출!’ 정상기획 패밀리의 패기 넘치는 포즈 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088367"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정상기획 패밀리’ 조정석, 정상훈, 문상훈이 패기 넘치는 포토타임을 선보였다. 넷플릭스 예능프로그램 ‘신인가수 조정석’ 제작발표회가 27일 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열렸다. 이날 제작발표회에는 연출을 맡은 양정우PD, 이정원PD, 배우 조정석, 정상훈, 문상훈이 참석해 자리를 빛냈다. 한편, ‘신인가수 조정석’은 오는 30일 넷플릭스에서 공개된다. park5544@sportsseoul.com ‘1호가수 조정석 배출!’ 정상기획 패밀리의 패기 넘치는 포즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새벽 2시의 신데렐라' 윤박 표 K-재벌 장남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407953"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤박이 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'에서 재벌 그룹의 K-장남 서시원 역을 맡아 럭셔리와 편안함을 오가는 매력을 펼치고 있다. 지난 주말 첫 공개된 '새벽 2시의 신데렐라'는 나만 바라보는 완벽한 연하 재벌남 주원과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 윤서의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디극이다. 극 중 윤박이 분한 서시원은 첫 등장부터 고급스러운 패션과 함께 '다이아몬드 수저'다운 여유를 자랑했다. 집안에서 정해준 비즈니스 관계로 박소진(이미진)과 정략결혼을 한 윤박(서시원)은 어머니 진희경(김선주)이 동생 문상민(서주원)의 연애까지 간섭하자 씁쓸함을 숨기지 못했다. 윤박은 헤어진 연인에게 매달리기로 한 문상민의 고민을 진지하게 들어주며 끈끈한 형제애를 드러내기도 했다. 앞서 문상민의 연인 신현빈(윤서)은 진희경이 건넨 돈을 받고 문상민에게 이별을 고한 상황. 문상민은 신현빈의 팀 상사가 되어 그녀의 마음을 돌리기로 결심했다. 이 가운데 윤박은 문상민이 신현빈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 컴백 앞두고 차례차례 근황…돌아가며 핫해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686933"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 컴백을 예고한 그룹 2NE1이 차례차례 근황을 전했다. 사진=산다라박 인스타그램 사진=산다라박 인스타그램 27일 산다라박은 자신의 SNS에 “gone bad”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진은 산다라박의 ‘워터밤 싱가포르 2024’ 무대. 앞서 산다라박은 여러 방송을 통해 “‘워터밤’은 벗는 공연이지 않나. 시원하게 헐벗겠다”라고 발언해 이목을 집중시켰다. 그는 이를 실제로 지켜내며 색다른 면모를 보였다. 사진=박봄 인스타그램 이날 박봄 또한 자신의 SNS를 통해 “Bom*^^*”이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재하며 근황을 전했다. 공개된 사진은 박봄의 초근접 셀카. 카메라를 응시한 채 미소 짓는 그는 청순한 분위기를 자랑하며 밝은 근황을 전해 시선을 모은다. 공민지는 이날 자신의 SNS를 통해 누리꾼들과 소통을 진행하며 건재한 근황을 알렸다. 사진=CL 인스타그램 지난 26일에는 CL이 자신의 SNS에 “UP”이라고 적으며 조용히 근황을 전했다. 여전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마 된 '꼬마요리사' 노희지, 출산 4개월 후 근황..로마서 여유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261437"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노희지가 출산 후 여유로운 일상을 즐기고 있다. 노희지는 지난 26일 개인 계정을 통해 "in Rome 2024. 8."라고 밝히며 이탈리아 로마에서의 근황을 공개했다. 로마의 거리에 선 선글라스를 쓰고 원피스를 착용하고 있다. 따사로운 햇살을 받고 있는 그는 행복한 미소를 짓고 있어 눈길을 끌었다. 한편 노희지는 지난 1993년 MBC 어린이 프로그램 '뽀뽀뽀'로 데뷔한 뒤 EBS '꼬마요리사'로 유명세를 얻었다. 또한 노희지는 2016년 3세 연상의 비연예인 남성과 결혼했다. 이후 지난 4월 득녀 소식을 알린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈 "라이브 잘하고 싶다, 신인상·음악방송 1위 노려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677206"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 올해 신인상과 음악 방송 1위를 목표로 한다며 포부를 밝혔다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)은 27일 오후 4시 서울시 광진구 광장동에 위치한 예스24 라이브홀에서 두 번째 싱글 앨범 'NOWHERE'(노웨어) 발매 기념 쇼케이스를 개최했다. 현빈은 "성장한 만큼 앞으로는 올해 신인상 받고 싶다"며 자신감을 표했다. 그러면서 그는 "저희는 무한한 가능성이 열려있다. 연습생 때는 아무것도 모르는 채로 시작했는데 데뷔함으로서 성장했다. 이제는 두 번째 앨범으로 더 큰 성장을 보여드리리라 생각한다. 앞으로도 그런 성장 보여드리길 자신감이 있다"고 밝혔다. 또한, 연우 "데뷔 때는 연습 내용 지키느라 분주했는데 이후 활동에서는 좀 더 음악을 무대의 즐거움을 느끼게 된 것 같아 성장한 게 느껴진다. 올해 목표라면 행복하고 건강하게 활동하는 거다"라고 밝혔다. 또 "팬들에게 음악방송 1등을 선물해주고 싶다"고 말했다. 윤은 "데뷔 때 라이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 드림, ‘Rains in Heaven’로 청량 보이스 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686932"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔시티 드림, 에스엠엔터테인먼트 소속)의 신곡 ‘Rains in Heaven’(레인스 인 헤븐) 라이브 클립이 공개되어 화제다. 오늘(27일) 오후 1시 NCT DREAM 유튜브 채널 등에는 신곡 ‘Rains in Heaven’ 라이브 클립이 공개됐으며, 신곡의 청량하면서도 감성적인 분위기를 가창으로 표현한 NCT DREAM의 라이브를 만날 수 있어 뜨거운 반응을 얻고 있다. 이번 영상은 숲을 연상케 하는 산뜻한 공간에 다같이 모여 노래하는 NCT DREAM의 모습과 따뜻한 분위기를 연출하는 감각적인 영상미가 어우러져 보는 이들에게 힐링을 안긴다. 신곡 ‘Rains in Heaven’은 리듬감 있는 드럼과 베이스, 감성적인 신스가 조화롭게 어우러진 1980년대 스타일의 팝 곡으로, 마크가 작사에 참여한 가사에는 지치고 힘든 이들의 아픔을 공감하고, 곁에서 힘이 되어주겠다는 약속과 위로를 담았다. 또한 NCT DREAM은 8월 31일(현지시간) 콜롬비아 보고타에서 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈, "감히 말하지만 우리 비주얼 물 올랐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677202"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈(NOWADAYS) 시윤이 민소매 근육질 몸매를 드러내며 자신감을 나타냈다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)은 27일 오후 4시 서울시 광진구 광장동에 위치한 예스24 라이브홀에서 두 번째 싱글 앨범 'NOWHERE'(노웨어) 발매 기념 쇼케이스를 개최했다. 이날 민소매 의상을 입고서 탄탄한 근육을 선보인 시윤은 이번 활동을 위해 노력한 부분이 무엇이 있냐는 기자의 물음에 "활동하다보니 자연스레 살이 빠져서 이번에 좋은 컨디션을 보여드리고자 운동을 정말 열심히 했다"고 답했다. 이어 연우는 "저희가 카메라 앞에 서다 보니, 카메라에 욕심이 생겨서 각자 식단과 운동으로 다이어트 했다. 감히 말씀드리자면, 저희 비주얼 물이 오르지 않았나 생각합니다"라고 말해 웃음을 자아내기도 했다. 현빈은 "저희 비주얼이 정말 좋아졌다"며 맞장구를 쳤다. 그러면서 연우는 "무대 경험이 늘다 보니 무대를 바라보는 시선, 카메라를 어떻게 봐야 잘 나오는지도 인지를 하게 됐다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘의리남’ 최다니엘, 훈훈한 후배 사랑… 김세정 촬영 현장에 커피차 쐈다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686931"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“취하는 로맨스 용주 파이팅! -다니 오빠가-” 배우 최다니엘이 ‘의리남’ 면모를 드러냈다. 최다니엘은 지난 26일, 김세정의 차기작 ENA 드라마 ‘취하는 로맨스’ 촬영 현장에 커피차를 보내 응원의 메시지를 전했다. 김세정은 자신의 인스타그램에 최다니엘이 보낸 커피차를 인증했다. 사진 속 김세정은 핑크색 하트가 눈에 띄는 귀여운 커피차 앞에서 활짝 웃으며 하트를 만들어보였다. 이어 커피차 속 구움과자와 쿠키까지 살뜰하게 인증했다. 최다니엘과 김세정 두 사람은 2022년 SBS 드라마 ‘오늘의 웹툰’에서 주연으로 호흡을 맞추며 깊은 선후배 관계를 쌓아왔다고. 당시 김세정은 유도 선수 출신의 신입 웹툰 편집자 ‘온마음’ 역을 맡았고, 최다니엘은 네온 웹툰 편집부의 부편집장 ‘석지형’ 역으로 열연했다. 김세정은 취하는 로맨스에서 주류 회사의 전설적인 영업사원 ‘채용주’로 분한다. 상반된 성격을 가진 남녀가 서로에게 빠져드는 과정을 그린 로맨틱 코미디로 오는 11월 방영 예정이다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '데뷔 7년차' 골든차일드, 최보민·TAG·김지범 3인 탈퇴→7인조 개편]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677201"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 골든차일드가 팀을 재정비한다. 27일 골든차일드 소속사 울림엔터테인먼트는 골든차일드 이장준, 배승민, 봉재현, 김동현, 홍주찬 5인과 재계약 소식을 발표했다. 이와 동시에 TAG·김지범·최보민의 탈퇴 소식도 전했다. 소속사는 이날 "이대열·Y를 포함한 이장준·배승민·봉재현·김동현·홍주찬에게 그동안 쌓아왔던 두터운 신의를 바탕으로 향후 새롭게 펼쳐질 멤버들의 활동이 빛날 수 있도록 전폭적인 투자와 지원을 아끼지 않을 예정"이라고 밝혔다. 그러면서 "당사는 TAG·김지범·최보민과 심도있게 논의한 결과 아쉽게도 오늘을 기점으로 당사와의 매니지먼트 계약을 마무리하기로 했다. 오랜 시간 함께 해온 TAG·김지범·최보민에게 진심으로 고마움을 표하며 앞날을 응원하겠다"고 덧붙였다. 이로써 골든차일드는 현재 군 복무 중인 멤버 이대열, Y를 포함해 이장준, 배승민, 봉재현, 김동현, 홍주찬 7인 체제로 활동을 이어나갈 예정이다. 10명의 멤버로 2017년 8월 28일에 데뷔한 골든차일드는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 데뷔 감격스러운 조정석 “꿈인가 싶다” 촉촉해진 눈 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088363"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석이 가수로 데뷔한 소감을 밝혔다. 넷플릭스 예능프로그램 ‘신인가수 조정석’ 제작발표회가 27일 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열렸다. 이날 제작발표회에는 연출을 맡은 양정우PD, 이정원PD, 배우 조정석, 정상훈, 문상훈이 참석해 자리를 빛냈다. 조정석은 “처음만 해도 이렇게 판이 커질 줄 감히 상상하지 못했다. 곡을 만드는 것에 진심이고, 어릴 때부터 막연하게 꿈꿔왔던 가수란 꿈을 이분들과 만들면 의미가 있지 않을까 하면서 시작한 첫걸음이다. ‘가수’라는 타이틀을 가지는 게 좋으면서도 꿈 같은 요즘이다”라며 감격스러운 소감을 말했다. 한편, ‘신인가수 조정석’은 오는 30일 넷플릭스에서 공개된다. park5544@sportsseoul.com 가수 데뷔 감격스러운 조정석 “꿈인가 싶다” 촉촉해진 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈, 발전한 점? "음이탈 줄고 비주얼 물 올라" [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261435"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 그룹 나우어데이즈(NOWADAYS) 2번째 싱글 앨범 'NOWHERE(노웨어)' 쇼케이스가 열렸다. 이날 나우어데이즈 멤버 현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤이 참석했다. 2번째 싱글 앨범 'NOWHERE(노웨어)'에는 타이틀곡 'Why Not?(와이 낫?)'을 포함해 'Heart vs Head(하트 vs 헤드)', '걔 말고 너'가 수록돼있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 "동양인 최초 제다이, 10개월 이상 밤 새면서 영어 공부" (2024 BCWW)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186221"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 제작자 이정재가 디즈니+ '애콜라이트' 준비 과정을 돌이켰다. 이정재는 27일 오후 서울 삼성동 코엑스 컨퍼런스룸에서 열린 2024 국제방송영상마켓(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW) 스페셜 세션 '이정재:끝 없는 도전'에서 "'애콜라이트'를 준비하기 위해 10개월 이상 밤을 새면서 영어 공부를 많이 했다"라고 했다. 이정재는 지난 6월 공개된 디즈니+ '애콜라이트'를 통해 아시아 배우 최초로 스타워즈 세계관에 입성했다. 동양인 최초로 제다이 마스터를 연기한 그는 "사실 제가 영어를 잘 못하기 때문에 '설마 영어 대사가 많을까' 했다. 제작진도 인터뷰 과정에서 제 영어 실력이 이 정도라는 걸 알았을 거다. 그래서 대사량도 그렇고 분량도 많지 않을 거라고 생각했는데, 막상 캐스팅이 되고 나서 시나리오를 받고 보니까 분량이 너무 많고 완벽한 남자 주인공이더라. 아무래도 극을 이끌어가는 캐릭터다 보니 대사량이 상당히 많았다"고 밝혔다. 이어 작품 준비 과정을 떠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전’ BTS 슈가, 이르면 이번 주 檢 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686930"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 음주운전 혐의를 받는 그룹 방탄소년년단 슈가(본명 민윤기)의 수사가 조만간 마무리될 계획이다. 26일 김봉식 서울경찰청장은 서울 서대문구 미근동 청사에서 열린 정례 기자간담회에서 “지난주 금요일 (슈가를 불러) 조사를 했고, 곧 사건을 마무리할 예정”이라며 “(검찰) 송치 시점은 아직 구체적으로 보고 받지 못했다”고 말했다. 슈가는 23일 서울 용산경찰서에 출석해 3시간가량 조사받으며 자신의 혐의를 인정했다. 추가 소환 가능성은 높지 않으며, 슈가는 이르면 이번 주 중으로 검찰에 송치될 것으로 전해졌다. 슈가는 지난 6일 오후 11시 15분쯤 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 만취 상태로 전동스쿠터를 몰다 넘어졌다. 이를 발견한 경찰이 도움을 주기 위해 다가갔다가 술냄새를 맡고 음주측정을 실시해 음주운전임이 확인되며 입건됐다. 음주운전 적발 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%였다. 이는 면허 취소 기준인 0.08%를 훨씬 웃돌았다. 또한 슈가는 사과문에서 전동 킥보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새벽 2시의 리치맨' 문상민에 빠져들 수밖에]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407951"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 '새벽 2시의 왕자님'으로 변신했다. 문상민은 27일 패션 라이프스타일 매거진 얼루어 코리아 9월 호를 통해 '새벽 2시의 리치맨' 콘셉트로 진행된 화보를 공개했다. 고급스러운 라운지 웨어를 포인트로 한 스타일링으로 럭셔리 무드를 완성했다. 다양한 포즈를 취하며 신비롭고도 매혹적인 왕자님으로 변신, 부드러운 카리스마가 돋보였다. 화보와 함께 공개된 인터뷰에서 문상민은 쿠팡플레이 오리지널 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' 주인공 서주원을 연기하면서 "재벌을 표현하는 것이 가장 어려워서 이준호 선배님, 박서준 선배님 연기를 많이 봤다"라고 밝히며 "이번에는 좀 더 침착한 연하남을 그려내고자 했고, 클리셰를 비트는 지점이 많다. 같은 회사 내에서 복사기 앞이나 메일로 몰래 연애하는 지점들이 정말 재밌다"라며 작품에 대한 애정을 드러냈다. 문상민은 '새벽 2시의 신데렐라'를 통해 190cm의 훤칠한 키와 설레는 비주얼, 여심을 자극하는 댕댕미, 거기에 완벽한 슈트핏을 더해 동화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아무도 없는 펜션에서’ 관능적이고 잔혹한 고민시의 그때 그 얼굴[SNS톡톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088357"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시. 사진 | 고민시 인스타그램 배우 고민시가 잔혹하면서 관능적인 매력을 드러냈다. 고민시가 지난 25일 넷플릭스 드라마 ‘아무도 없는 숲속에서’ 속 유성아로 지내던 촬영장에서 모습을 인스타그램에 올렸다. 이 드라마는 지난해 2월부터 9월까지 촬영했다. 극 중 전성하가 운영하는 펜션을 배경으로 여러 장의 사진을 찍었다. 아슬아슬하게 가슴을 가리고 있는 수영복을 입고 카메라를 바라보는 모습에서도 퇴폐미가 엿보이며, 온 몸에 피가 튀긴 채 카메라를 바라보는 사진에선 사이코패스의 섬뜩함도 전해진다. ‘아무도 없는 숲속에서’는 한적한 시골 펜션에 불청객 손님이 방문하면서 벌어지는 이야기다. 불청객은 고민시가 연기한 유성아다. 그는 무서우면서도 관능적이다. 어린 아이를 아무렇지 않게 죽이고, 자신이 필요하면 교통사고도 서슴없이 낸다. 늘 노출이 많은 의상을 택하고, 화장은 진하다. 입술은 짙고 빨갛다. 유성아는 과거 씻을 수 없는 상처를 입힌 가해자에게 복수를 감행한 인물이다. 속을 내비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컬투쇼’ 김윤아 “김형규, 강남역 낙찰 아냐…11억 어디있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356446"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김윤아가 남편 김형규가 몸담고 있는 치과가 강남역 역명에 붙는다는 보도에 대해 부인했다. 27일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’에서는 뮤지가 스페셜 DJ를 맡은 가운데 김윤아가 게스트로 출연했다. 이날 김윤아는 남편 김형규가 수석 원장으로 있는 치과가 지하철 역명 병기 입찰에 참여, 강남역 부역명을 11억원에 낙찰받았다는 보도가 언급되자 “아니다”라고 말했다. 이어 “김형규 씨는 어떤 치과에서 월급 받으며 열심히 근무하고 있다”며 “일개 직원일 뿐”이라고 말해 눈길을 끌었다. 그러면서 “왜 이런 기사가 났는지 잘 모르겠지만 남편한테 11억이 있으면 좋겠다. 어디있나”라고 너스레를 떨기도 했다. [김소연 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[톡★스타] ‘우씨왕후’ 전종서, 학폭 논란 정면돌파…“사실이면 당당하게 나오지도 않았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686929"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 전종서가 티빙 오리지널 '우씨왕후' 제작발표회에서 포즈를 취하고 있다. 사진=티빙 제공 티빙 오리지널 ‘우씨왕후’ 주연 배우 전종서가 학폭 논란에 대해 재차 해명했다. 27일 전종서는 서울 CGV용산에서 열린 티빙 오리지널 ‘우씨왕후’ 제작발표회에 참석해 취재진과 질의응답을 통해 학폭 논란을 일축했다. 이날 한 취재진이 “학폭 논란 이후 첫 공식석상이다. 작품 공개 전 확실히 이 부분에 대해 털고가야 시청자들께서도 편히 보실 수 있을 것 같다”며 “이에 대한 입장 혹은 어떻게 상황이 진행됐는지 말씀해달라”고 묻자 MC 박경림이 “개인적인 질문은 대답하기 어렵다며 너그러운 마음으로 이해해달라“고 답변을 피했다. 그러나 직후 전종서는 답변을 하겠다는 의사를 밝혔다. 전종서는 “회사를 통해 입장을 밝혀드렸다시피 전혀 사실이 아니다”라며 “사실이라면 제가 이렇게 대중과 기자들 앞에, 작품을 내세워서 당당하게 나올 수 없었을 것”이라고 강조했다. 이어 “그런 일에 휘말리게 돼서 정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 온오프가 다 예뻐 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686928"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 언제라도 빛나는 미모를 뽐냈다. 사진=제니 인스타그램 사진=제니 인스타그램 사진=제니 인스타그램 사진=제니 인스타그램 27일 제니는 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 제니는 시크한 매력을 한껏 과시하며 화보 촬영 현장에서 시선을 사로잡고 있다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 제니가 소속된 블랙핑크는 2016년에 데뷔해 ‘마지막처럼’, ‘뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU)’, ‘킬 디스 러브(Kill This Love)’, ‘하우 유 라이크 댓(How You Like That)’ 등 여러 히트곡을 발매, 전 세계를 휩쓸었다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 대표서 물러난다…하이브와 주주간계약도 해지(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007753287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007753287"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경영권을 두고 모회사 하이브와 갈등을 벌였던 민희진 어도어 대표가 물러난다. 27일 어도어 측은 공식입장을 내고 "이날 이사회를 열고 김주영 어도어 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다"라고 밝혔다. 이어 "김주영 신임 대표이사는 다양한 업계에서 경험을 쌓은 인사관리(HR) 전문가로서 어도어의 조직 안정화와 내부정비 역할을 맡을 예정"이라고 설명했다. 민희진 어도어 전 대표는 대표 자리에서는 물러나지만, 사내이사직 및 뉴진스의 프로듀싱 업무 등은 지속한다. 어도어 측은 "어도어 내부 조직도 제작과 경영을 분리하게 된다"며 "이는 (하이브 내) 다른 모든 레이블에 일관되게 적용돼 왔던 멀티레이블 운용 원칙이었으나 그간 어도어만 예외적으로 대표이사가 제작과 경영을 모두 총괄해 왔다"고 밝혔다. 또한 "이번 인사와 조직 정비를 계기로 어도어는 뉴진스의 성장과 더 큰 성공을 위해 지원을 아끼지 않을 계획"이라고 덧붙였다. 앞서 지난 5월, 하이브와 민희진 전 대표가 갈등을 벌이던 중 어도어는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, '학폭 논란' 정면돌파..."사실이라면 이 자리에 없었다"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186219"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 자신을 둘러싼 학폭 논란에 대해 정면돌파했다. 27일 오후 서울 용산구 CGV용산 아이파크몰 15관에서 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후' 제착발표회가 열렸고 정세교 감독, 이병학 작가, 전종서, 김무열, 정유미, 이수혁이 참석했다. 이날 학폭 논란에 대해 전종서는 "회사를 통해서 입장을 밝혔다시피 전혀 사실이 아니다. 그게 사실이라면 제가 대중 앞에서 작품을 내세워서 당당하게 자리에 나설 수 없다. 그런 일에 휘말리게 돼서 유감이다. 앞으로 좋은 활동을 통해서 다시 회복 시킬 수 있도록 전념을 하려고 한다. 이 부분에 대해서는 잘 정리할 수 있도록 회사와 노력하고 있다"고 덧붙였다. 전종서는 지난 4월 학폭 가해 의혹이 불거진 바 있다. 전종서와 중학교 동창이라는 글쓴이 A씨는 "툭하면 애들 체육복이랑 교복 훔치거나 뺏고 애들이 안 주면 욕하고 괴롭히는 대상이 됐다"며 "저도 한 때 체육복 안 주었다가 J씨한테 '미친X' 소리 들으면서 학교 다녔다. 화장실까지 쫓아와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 나우어데이즈 연우, '핑크 바지가 어울리네']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234926"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 27일 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 진행된 두 번째 싱글 앨범 '노웨어(NOWHERE)' 발매 기념 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 '와이 낫(Why Not?)'은 펑키(funky)한 브라스 소스가 매력적인 힙합 댄스 곡으로 나우어데이즈만의 자유분방하면서도 강렬한 매력을 아낌없이 표현했다. 꿈에 그리던 이상형과 사랑에 빠지게 된 소년, 그를 놀리는 친구들의 모습을 유쾌한 가사로 그려냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“비주얼·실력 폭풍 성장”...나우어데이즈, 신인상 ‘와이 낫?’[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356426"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈가 비주얼과 실력 모두 업그레이드 된 무대를 예고했다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)는 27일 오후 4시 서울 광진구 광장동 예스24 라이브홀에서 두 번째 싱글 앨범 ‘노웨어(NOWHERE)’ 발매 기념 쇼케이스를 열었다. 지난 4월 데뷔한 나우어데이즈는 ‘노웨어’로 첫 컴백에 나섰다. ‘노웨어’에는 자신들만의 매력과 음악성으로 ‘NO WHERE 어디에도 없는, NOW HERE 지금 여기’ 기억에 남을 순간을 선사하겠다는 메시지를 담았다. “데뷔한지 얼마 안됐는데 첫 컴백을 한다는 것이 실감나지 않는다”라고 운을 뗀 시윤은 “공백기 동안 멋진 무대 보여드리기 위해 열심히 했다”라고 첫 컴백 소감을 밝혔다. 이어 연우는 “아직까지는 떨리는데, 오늘 이 무대를 위해서 열심히 준비했으니까 예쁘게 봐주셨으면 좋겠다”라고 말했다. 데뷔 때와 비교해 어떤 부분이 성장했냐는 질문에 연우는 “데뷔 활동 때는 카메라 챙기고, 관객들과 소통하느라 바쁘고 분주했다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임형준 "예대 갔더니 앞구르기 자기소개…바로 휴학했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007753284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007753284"/>
        <updated>2024-08-27T09:15:09.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임형준이 '내향형' 성격이어서 생긴 에피소드를 공개했다. 26일 유튜브 '김숙TV'에서 공개된 영상에서 MBTI I(내향형) 성격의 연예인인 배우 임형준, 최강희, 방송인 김수용이 만나 대화를 나눴다. 임형준은 ISFJ, 최강희는 INFP, 김수용은 INTP라고. 이들은 내향적인 성격답게 어색한 인사를 나눴다. 김숙은 "여기 (외향적인) 김영철 오빠가 끼거나 그러면"이라고 말하자, 김수용은 "그러면 안 온다"라고 답해 웃음을 자아냈다. 이들은 송은이가 대표로 있는 소속사에 몸담고 있다. 임형준은 "(송은이가) 나에 대한 계획은 없는 것 같던데? 일단 은이누나와 얘기를 하고 싶다"라면서 "너무 연락하고 싶을 때는 명절 때를 기다린다, (곧 추석이니) 조만간 해야겠다"라고 말했다. 이에 김수용도 "연예인인데 재택근무만 한다, 활동을 해야 하는데"라면서 내향적인 성격을 드러냈다. 임형준, 김수용의 아내들은 모두 외향적인 성격이라고. 임형준은 "워낙 내성적이어서 싸웠을 때 헤어지자는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인가수 조정석, 샴페인 무대 ‘감격 첫 데뷔...떨리는 목소리’ [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088346"/>
        <updated>2024-08-27T08:18:56.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능프로그램 ‘신인가수 조정석’ 제작발표회가 27일 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열렸다. 이날 제작발표회에는 연출을 맡은 양정우PD, 이정원PD, 배우 조정석, 정상훈, 문상훈이 참석해 자리를 빛냈다. 한편, ‘신인가수 조정석’은 오는 30일 넷플릭스에서 공개된다. park5544@sportsseoul.com 신인가수 조정석, 샴페인 무대 ‘감격 첫 데뷔...떨리는 목소리’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫 컴백' 나우어데이즈, 4개월만 폭풍성장 '와이 낫?'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407947"/>
        <updated>2024-08-27T08:18:56.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4개월 만에 첫 컴백한 나우어데이즈가 폭풍성장한 모습으로 돌아왔다. 27일 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 나우어데이즈(NOWADAYS) 두번째 싱글 앨범 '노웨어(NOWHERE)' 쇼케이스가 진행됐다. 타이틀곡 '와이 낫?(Why Not?)'은 펑키한 브라스 소스가 매력적인 힙합 댄스 곡으로 나우어데이즈만의 자유분방하면서도 강렬한 매력을 아낌없이 표현했다. 꿈에 그리던 이상형과 사랑에 빠지게 된 소년, 그를 놀리는 친구들의 모습을 유쾌한 가사로 그려냈다. 4월 데뷔 앨범 이후 4개월 만에 빠르게 돌아왔다. 시윤은 "벌써 컴백 무대를 한다는 게 실감나지 않는다. 공백기 동안 데뷔앨범보다 성숙해진 모습 보여드리려 노력했다"고 말했다. 이어 현빈은 첫 무대를 선보인 소감에 대해 "연습할 땐 걱정했는데 그래도 항상 연습하던대로 후회없이 한 듯해 너무 행복하다"고 말했다. 음악방송 모니터링을 할 때 데뷔가 실감난다는 나우어데이즈는 여전히 풋풋한 신인이다. 그러나 '와이 낫' 무대에서는 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 나우어데이즈 연우, '손에 엄청난 악세사리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234925"/>
        <updated>2024-08-27T08:18:56.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 27일 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 진행된 두 번째 싱글 앨범 '노웨어(NOWHERE)' 발매 기념 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 '와이 낫(Why Not?)'은 펑키(funky)한 브라스 소스가 매력적인 힙합 댄스 곡으로 나우어데이즈만의 자유분방하면서도 강렬한 매력을 아낌없이 표현했다. 꿈에 그리던 이상형과 사랑에 빠지게 된 소년, 그를 놀리는 친구들의 모습을 유쾌한 가사로 그려냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 나우어데이즈 현빈, '블링블링한 포즈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234923"/>
        <updated>2024-08-27T08:18:56.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 27일 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 진행된 두 번째 싱글 앨범 '노웨어(NOWHERE)' 발매 기념 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 '와이 낫(Why Not?)'은 펑키(funky)한 브라스 소스가 매력적인 힙합 댄스 곡으로 나우어데이즈만의 자유분방하면서도 강렬한 매력을 아낌없이 표현했다. 꿈에 그리던 이상형과 사랑에 빠지게 된 소년, 그를 놀리는 친구들의 모습을 유쾌한 가사로 그려냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손준호♥김소현 “상위 0.1% 영재 아들 교육법은...” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005356422"/>
        <updated>2024-08-27T08:18:56.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 대표 잉꼬부부인 뮤지컬 배우 손준호, 김소현이 화보를 통해 신혼 같은 달달한 케미로 이목을 집중시켰다. 종합월간지 ‘우먼센스’가 올해 결혼 14년 차를 맞이한 손준호, 김소현의 화보를 공개했다. ‘데칼코마니’를 콘셉트로 한 이번 화보에서 두 사람은 찰떡 호흡을 자랑해 눈길을 끌었다. 이어진 인터뷰에서 손준호는 “아내 덕분에 단단하고 행복한 가정을 꾸릴 수 있었다”며 “가정의 행복은 여자에게 달렸고, 여자의 행복은 남자에게 달렸다는 어른들의 말에 전적으로 동의한다”고 아내 김소현을 향한 애정을 드러냈다. 손준호와 김소현은 지난 2011년 8살의 나이 차이를 극복하고 결혼에 골인했다. 이와 관련해 김소현은 “남편이 저보다 어리지만, 오빠처럼 느껴질 때가 많다”며 “그만큼 남편으로서, 아빠로서 배울 점이 많다”고 전했다. 각각 서울대학교, 연세대학교를 졸업한 김소현과 손준호는 슬하에 12살 아들 손주안 군을 두고 있다. 아들 손주안은 영재 테스트에서 상위 0.1% 판정을 받은 것으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 "'오징어 게임2'? 후반 작업에 한창, 하반기부터 본격 홍보" (2024 BCWW)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186216"/>
        <updated>2024-08-27T08:18:56.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 제작자 이정재가 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2'에 대해 귀띔했다. 이정재는 27일 오후 서울 삼성동 코엑스 컨퍼런스룸에서 열린 2024 국제방송영상마켓(BroadCast WorldWide, 이하 BCWW) 스페셜 세션 '이정재:끝 없는 도전'에서 "올 하반기부터 '오징어 게임2' 홍보에 본격적으로 매진하게 될 것 같다"고 했다. 이정재는 올 하반기에 '오징어 게임2'로 전 세계 시청자들과 만날 예정이다. 이에 그는 "'오징어 게임2'는 이번 올림픽 기간에 12월 말쯤 오픈하는 것으로 확정했다. 그거에 맞춰서 감독님과 스태프들은 후반 작업에 매진하고 있다. 배우들 역시 예상 질문지에 맞춰 자신의 캐릭터와 작품에 대해 이야기하는 걸 연습하고 있다. 아마 올해 하반기부터는 '오징어 게임2' 홍보를 본격적으로 하게 될 것 같다"고 전했다. 한편 BCWW는 문화체육관광부(장관 유인촌)가 주최하고 한국콘텐츠진흥원(원장 조현래)과 코엑스가 공동 주관하는 행사로, 27일부터 2]]></content>
    </entry>
</feed>