<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-13T20:17:14.992Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故송재림, 오늘(14일) 발인..미담뿐이라 더 비통한 '이별']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282061"/>
        <updated>2024-11-13T20:17:08.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[39세의 나이로 갑작스레 세상을 떠난 고(故) 배우 송재림이 영면에 들며 긴 여행을 떠난다. 14일 오후 12시 서울 영등포구 여의도성모장례식장에서 고 송재림의 발인식이 엄수된다. 빈소는 장례식장 2호실, 장지는 서울시립승화원이다. 고 송재림은 지난 12일 오후 12시30분께 서울 자택에서 숨진 채 발견됐다. 경찰은 "타살 등 범죄 혐의점은 확인되지 않았다"고 밝혔다. 자택에서는 유서가 발견된 것으로 알려졌다. 상주는 고인의 유족 송모씨 등이 이름을 올렸다. 송재림의 빈소에는 배우 소지섭, 김수현, 박하선, 조여정, 한예슬, 윤손하, 차지연, 김동욱, 채정안, 한선화, 조정석, 장영남, 정상훈, 류승수, 신예은 등 수많은 배우 동료와 선후배들이 조의를 표했다. 김준수, 김소현, 정선아, 손준호 등 뮤지컬 배우, 젝스키스 장수원. H.O.T. 토니안 등 가수들도 고인을 잃은 애도를 전했다. 고 송재림은 세상을 떠나기 전까지 지난 10월 13일 막을 내린 뮤지컬 '베르사유의 장미'에 플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연정훈♥’ 한가인 “동안비결은 하루 세 번 효소 섭취, 변색깔이 달라져” 강추(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888086"/>
        <updated>2024-11-13T17:14:08.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 동안 비결을 밝혔다. 13일 한가인의 채널 '자유부인 한가인'에는 '최초공개! 한가인이 25년동안 꾸준히 챙겨먹은 영양제 30종 (PPL 아님)'라는 영상이 업로드됐다. 한가인은 “이너뷰티가 중요하다”면서 냉장고와 집안 곳곳을 뒤져 건강기능식품을 한가득 꺼냈다. 제작진이 “이게 미모 비결이냐”고 놀라워하자 한가인은 “동안 비결이다”라고 답했다. 그는 “뭘 조금 잘못 먹으면 속이 안좋다. 소화가 잘 되어야 화장실 잘 가고, 그래야 낯빛도 좋아진다. 소화가 가장 중요하다”면서 발효 효소 제품을 추천했다. 이어 “(이 제품을) 한달만 먹으면 변색깔이 달라진다”고 덧붙였다. 제작인은 “위가 왜 그렇게 안좋은거냐. 저번에 불닭볶음면 먹고 응급실 가지 않았냐”고 물었다. 이에 한가인은 “병원에 실려가서 위 검사랑 다 받았다. 그날 죽을 뻔했다. 너무 아파서 일어나서 앉지를 못했다"라고 전했다. 한편, 한가인은 배우 연정훈과 2005년 결혼해 두 자녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인간관계 고민...성격 밝아져" 故 송재림, 생전 마지막 인터뷰서 남긴 말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000257628"/>
        <updated>2024-11-13T15:17:40.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 송재림이 갑작스레 세상을 떠났다. 연예계 동료들은 물론 팬들과 관계자들까지 충격과 슬픔에 빠졌다. 늘 지나고 나서야 다시 보이는 것들이 있는 법. 이에 휴지통 폴더에 들어있던 고인과의 대화 내용을 다시 꺼내 살펴봤다. 고인은 지난 1월 연극 '와이프'로 첫 무대 연기에 도전했다. 이에 MHN스포츠와 만나 인터뷰를 진행한 바 있다. 그리고 이 인터뷰는 고인의 생전 마지막 인터뷰가 됐다. 10개월이 흘렀지만, 그의 모습이 여전히 눈에 선하다. 모델 출신답게 편안한 차림에도 폼이 나던 모습, 유난히도 작은 얼굴. 그리고 인터뷰 내내 진지하게 연기와 연극에 대한 생각들을 털어놨다. 2009년 배우 데뷔 후 다수 드라마 작품과 예능 등에서 사랑받았던 그의 무려 15년 만의 새 도전이었기에. 그는 "그동안 관성에 의해 해왔던 것 외에 저를 낯선 환경에 두는 자극이 필요한 시기였다. 그래서 대본이 왔을 때 용기를 낼 수 있었던 것 같다"라며 "이제 나이가 만 38세로 40세가 됐다]]></content>
    </entry>
</feed>