<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-03T20:15:37.653Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BS현장] 토트넘 vs 뮌헨, 역대급 하프타임 공연 마친 뉴진스… “민지 시축, ‘정석’ 그 자체”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684716"/>
        <updated>2024-08-03T17:14:17.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[100여명의 댄서들과 슈퍼샤이 무대를 꾸민 뉴진스. 사진=정희원 기자 뉴진스 멤버들의 발 끝에 볼이 닿자마자 서울월드컵경기장을 채운 6만3400명의 함성이 터졌다. 그룹 뉴진스는 3일 서울월드컵경기장에서 열린 ‘2024 쿠팡플레이 시리즈’ 2차전 토트넘과 뮌헨의 경기에 앞서 시축에 나섰다. 뉴진스는 ‘하우 스위트(How Sweet)’에 맞춰 등장해 하프라인에 섰다. 이날 멤버들은 ‘뉴진스’ 로고가 씌여 있는 화이트 상의에 검정 쇼츠, 민트‧퍼플‧화이트‧레드 등 니삭스를 신고 그라운드에 등장했다. 걸그룹 뉴진스가 3일 서울 마포구 서울월드컵경기장에서 열린 쿠팡플레이 시리즈 2경기 토트넘 홋스퍼와 FC바이에른 뮌헨의 경기 시작 전 시축을 하기 위해 경기장으로 들어가고 있다. 뉴시스 뉴진스 멤버들은 구장을 찾은 축구 팬들에게 자기소개를 한 뒤 시축에 나섰다. 혜인을 시작으로 해린, 다니엘, 하니, 민지 순으로 다섯 멤버 모두 차례대로 공을 찼다. 가장 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이 친분 뭐지?" 한소희, '음주' 김새론→'학폭의혹' 전종서 우정 '술렁'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177237"/>
        <updated>2024-08-03T16:17:09.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 음주운전으로 자숙 중인 김새론과 의외의 친분이 전해지면서 팬들이 술렁이고 있다. 앞서 아직 학폭 의혹이 해결되지 않은 배우 전종서와도 찐친 바이브를 드러냈던 한소희이기에 친목구도가 관심을 받고 있다. 지난 2일 한소희는 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 요술봉 모양의 비눗방울을 든 채 셀카를 찍은 한소희의 모습이 담겼다. 한소희가 화려한 미모를 자랑한 가운데 눈에 띄는 댓글이 발견됐다. 음주운전 논란으로 자숙 중인 김새론이 "장난감 버려라"라고 댓글을 단 것. 김새론이 6살 연상인 한소희에게 친구처럼 반말로 댓글을 남기는 모습만으로도 두 사람이 가까운 사이임이 드러났다. 지난 1일에도 김새론은 한소희의 게시물에 "탕탕후루후루"라는 댓글을 단 바 있다. 작품에서도 만난 적 없는 두 사람이 절친한 친구처럼 편하게 댓글을 남기자 한소희 팬들은 난색을 표했다. 이유는 김새론이 현재 음주운전으로 자숙 중이기 때문. 김새론은 지난 2022년 5월 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김새론, 한소희에 “장난감 버려라” 반말 이유... 연예계 데뷔는 7년 차 대선배?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016145"/>
        <updated>2024-08-03T15:17:15.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 배우 한소희와 김새론의 진정한 친구 관계가 많은 관심을 끌고 있다. 지난 2일 한소희가 SNS에 공주 장난감을 들고 있는 사진을 올리며 근황을 전했는데, 이에 대한 김새론의 반응이 주목받고 있다. 한소희는 화려한 메이크업과 동화적인 분위기의 장난감으로 유쾌한 모습을 보여주었다. 특히 얼굴에 붙인 작은 스티커와 장난감 날개, 마법봉은 그녀의 독특한 패션 감각을 돋보이게 했다. 이러한 한소희의 게시물에 김새론이 남긴 “장난감 버려라”라는 댓글은 팬들 사이에서 ‘찐친 바이브’라는 해석을 낳았다. 한소희가 김새론보다 6살 많음에도 불구하고 자연스럽고 편안한 반말 댓글이 두 사람의 깊은 친분을 보여준다는 것이다. 김새론은 이미 한소희의 다른 게시물에도 장난기 넘치는 댓글을 남기며 두터운 친분을 과시해왔다. 김새론은 연예계 데뷔 14년 차로, 한소희의 데뷔 7년 차와 비교하면 대선배다. 이러한 관계 속에서 두 사람이 서로를 대하는 방식은 매우 자유롭고 친근해 보인다. 그러나 김새론의 과거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, '쯔양 협박' 가세연 수사 착수 "사건 배당 완료" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177235"/>
        <updated>2024-08-03T15:17:15.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 쯔양(본명 박정원)을 협박하고 돈을 갈취한 혐의를 받는 유튜버 카라큘라(본명 이세욱)가 구속된데 이어 가로세로연구소 김세의 대표에 대한 수사도 착수됐다. 3일 MBN에 따르면 검찰은 또 쯔양 측이 협박·강요·명예훼손 피해를 받았다며 고소한 가로세로연구소 김세의 대표에 대한 수사도 착수했다. 검찰은 현재 사건을 배당해 고소장을 검토하고 있는 것으로 알려졌다. 앞서 가세연은 지난 29일 유튜브 채널 라이브 방송을 통해 "쯔양이 전 남자친구 때문에 술집에서 강제로 근무했다는 주장은 허위"라며 "쯔양이 노래방 주점에서 일하면서 웨이터로 일하던 전 남자친구를 손님으로 만난 것"이라는 취지로 주장했다. 뿐만 아니라, 탈세 저질렀고 과거 전 남자친구의 누나의 명의를 빌려 임신 중절 수술을 받았다는 등 여러 의혹을 함께 제기했다. 이에 쯔양은 수원지방검찰청에 협박·강요 및 정보통신망법 위반(허위사실 유포) 등의 혐의로 '가세연'의 김세의 대표를 고소했다. 쯔양은 1일 자신의 유튜브 채]]></content>
    </entry>
</feed>