<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-08T08:21:12.754Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cravity claims victory in 'Road to Kingdom: ACE OF ACE']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061303"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Boy band Cravity emerged victorious in Mnet's music competition program, "Road to Kingdom: ACE OF ACE." The finale, which was livestreamed on Thursday night, saw Cravity competing against The CrewOne, 8Turn, Oneus and Younite for the title. Cravity claimed the top spot, with Oneus as the runner-up. 8Turn, Younite and The CrewOne followed. Each of the five finalists delivered a performance of a new song created specifically for the competition. Younite kicked off the show with "Faith," followed b]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[XG, 정상 향한 강렬한 결의…오늘(8일) 미니 2집으로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886867"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 XG(엑스지)가 두 번째 미니앨범으로 컴백했다. XG(주린, 치사, 히나타, 하비, 쥬리아, 마야, 코코나)는 8일 자정 미니앨범 '오(AWE)'를 발매했다. '오(AWE)'는 XG가 경외라는 심리적인 과정을 느끼게 하는 앨범으로, 더 나아가 일상 속의 특별한 경험을 담은 앨범이다. '오(AWE)'에는 타이틀곡 '하울링(HOWLING)'을 비롯해 '하울(HOWL)', '스에피스 미팅 스킷(SPACE METTING Skit)', '이프 유 노우 유 노우(IYKYK)', '썸띵 에인트 라이트(SOMETHING AIN'T RIGHT)', '인 더 레인(IN THE RAIN)', '워크 업 리믹스(WOKE UP REMIXX)', '이스 디스 러브(IS THIS LOVE)'까지 총 8곡이 수록됐다. XG는 '오(AWE)'를 통해 단순 음악을 넘어 지금껏 본 적 없는 새로운 경외감을 선사하겠다는 각오다. 포기하지 않고 정상으로 전진하겠다는 XG의 결의는 물론, 단순 음악적 행보를 넘어 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 새 앨범 수록곡 'Hot Mess'로 강렬 카리스마 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002111215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002111215"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 태연이 새 미니앨범 'Letter To Myself'(레터 투 마이셀프)로 카리스마 넘치는 모습을 선보인다. 오는 18일 오후 6시 각종 음악 사이트를 통해 공개되는 태연 여섯 번째 미니앨범 'Letter To Myself'는 태연만의 독보적인 감성을 담은 동명의 타이틀 곡을 비롯해, 다채로운 장르의 총 6곡이 수록돼 있다. 이 중 앨범 수록곡 'Hot Mess'(핫 메스)는 거친 기타 디스토션과 서늘한 신스 라인에 몰입감 있는 보컬로 카리스마 넘치는 분위기를 만들어내는 팝 장르의 곡으로, 가사에는 혼란스러운 세상 속에서도 서슴없이 불완전함을 선택하지만, 여전히 위로와 의미를 찾는 모습을 담았다. 태연 여섯 번째 미니앨범 'Letter To Myself'는 오는 18일 오후 6시 전곡 음원 공개되며, 이날 음반으로도 발매된다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리베란테 '여정', 베일 벗었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000241708"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리베란테가 신곡 ‘여정’의 일부를 공개하며 가슴을 울리는 아름다운 하모니를 예고했다. 리베란테는 지난 7일 공식 SNS 계정을 통해 오는 10일 발매되는 새 디지털 싱글 ‘여정’의 프리리스닝 비디오를 공개했다. 영상 속에는 리베란테 멤버 3인의 모습과 신곡의 크레딧이 담겼다. 종이 질감의 배경을 활용한 따뜻한 색감의 영상으로 가을의 서정적인 분위기를 강조했다. 특히 신곡 ‘여정’의 일부가 공개되며 팬들의 귀를 사로잡았다. “시간이 흐르고 우리 모습 같을 순 없어도 그 눈빛 속에 내 가슴속에 그대 또한 깊어가겠죠”라는 먹먹하고 애절한 가삿말과 함께 가슴을 울리는 리베란테의 하모니가 어우러지며 감동을 전했다. 멤버 3인의 깊이있는 보이스와 아름다운 멜로디를 통해 기대감을 높인 ‘여정’은 리베란테 멤버들이 팬들에게 전하는 메시지와 아름다운 하모니를 담았다. 리베란테의 더욱 풍부해진 음악 세계를 만나볼 수 있을 예정이다. 이번 신곡은 오는 11월 9일과 10일 올림픽공원 우리금융아트홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나, 낭만적인 청춘의 모습…아이코닉 잇걸 탄생 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886866"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 이즈나(izna)가 설렘 가득한 비주얼로 데뷔 열기를 더했다. 이즈나(마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 지난 7일 공식 SNS 채널을 통해 첫 번째 미니앨범 'N/a'의 'iz' 버전 개인 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토 속 일곱 멤버는 한 편의 하이틴 영화가 떠오르는 화려한 비주얼을 자랑, 풋풋한 설렘을 자아냈다. 각자의 개성이 돋보이는 스쿨룩을 완벽히 소화한 이즈나는 당당한 애티튜드를 뽐내며 아이코닉한 잇걸의 탄생을 예감케 했다. 특히 이즈나는 신비로운 분위기로 낭만적인 청춘의 모습을 완성했다. 따뜻하고 소프트한 무드 속 고급스러운 오브제와 몽환적인 눈빛이 어우러진 콘셉트 포토는 이즈나의 첫 시작에 대한 기대감을 높였다. 이즈나는 케이블채널 엠넷 걸그룹 데뷔 서바이벌 '아이랜드2'를 통해 탄생한 그룹이다. 정식 데뷔 준비에 한창인 이즈나는 22일 일본 교세라 돔 오사카에서 개최되는 '2024 마마 어워즈(2024 MAMA AWARDS)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 미니 12집으로 日 골드디스크 '플래티넘' 인증 추가…열도 인기 '후끈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793283"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 오리콘 차트를 휩쓴 데 이어 일본 레코드협회 골드 디스크 인증을 추가했다. 8일 일본 레코드협회에 따르면 세븐틴의 미니 12집 '스필 더 필스(SPILL THE FEELS)'가 10월 기준 누적 출하량 25만 장을 넘겨 골드 디스크 '플래티넘' 인증을 받았다. 일본 레코드협회는 매월 음반 누적 출하량을 기준으로 골드(10만 장 이상), 플래티넘(25만 장 이상), 더블 플래티넘(50만 장 이상) 등을 구분해 골드 디스크 인증을 준다. 일본 레코드협회로부터 골드 디스크 인증을 받은 세븐틴의 앨범은 17장이나 된다. 특히 세븐틴은 올해에만 3개의 인증을 획득했다. 앞서 이들의 베스트 앨범 '세븐틴 이즈 라이트 히어(17 IS RIGHT HERE)'(더블 플래티넘)와 스페셜 유닛 정한X원우 싱글 1집 '디스 맨(THIS MAN)'(골드)이 있었다. 세븐틴의 미니 12집 '스필 더 필스'는 발매 직후 일본 오리콘 데일리 앨범 랭킹 1위에 직행한 것은 물론, 오리콘 주간 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수능 금지곡, 유독 많네…D-7, '중독성 갑' 리스트 조심하세요[TEN뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688296"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니의 'Ring Ding Dong'(링딩동), SS501의 'U R Man'(유 알 맨). 시간이 흘러도 여전히 '수능 금지곡' 자리를 굳건히 지키고 있는 곡들이다. 이들에 이어 올해 새롭게 금지곡들이 추가됐다. 올해 발매곡 중 유독 중독성을 자아내는 곡이 많았다. 그중 가장 최근 세상에 나온 곡은 지난달 31일 발매된 지드래곤의 'POWER'(파워)다. 'K팝 킹'으로 불리는 지드래곤이 7년여 만에 낸 곡이라는 점에서 발매 전부터 많은 이들의 주목을 받은 곡이다. 중독성 강한 비트 위에 지드래곤 표 강렬한 랩을 얹었다. 후렴구에는 '파워, 파워, 아이 갓 더 파워'가 반복된다. 지드래곤 특유의 개성 넘치는 발음도 중독성을 유발하는 요소다. 노래가 끝난 후에도 후렴구가 귓가에 맴돈다. 그 결과 이날 8일 기준 멜론 음원차트 '톱 100' 3위에 안착했다. 그룹 블랙핑크 로제의 'APT.'(아파트)도 빼놓을 수 없다. 지난달 18일 발매된 이 곡은 로제의 새로운 면모를 가감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캡틴플래닛, 콘서트 'with' 성료…이승기X이석훈→다비치와 완벽 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886861"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캡틴플래닛(이병호, 최수지)이 단독 콘서트를 성공적으로 마무리했다. 캡틴플래닛은 지난 2일과 3일 양일간 서울 이화여자대학교 삼성홀에서 관객들의 뜨거운 환호 속에 2024 캡틴플래닛 콘서트 ‘with(위드)’를 성료했다. 이날 콘서트에는 가수 이승기, 팀, 이석훈, 다비치, 박지윤, 박새별 등 각기 다른 개성과 음색을 지닌 아티스트들이 무대에 올랐다. 캡틴플래닛과 아티스트들이 오랜 시간 쌓아온 우정을 강조하기 위해 작업실 분위기로 꾸며진 무대에서 이들은 최고의 호흡을 선보이며 단순한 게스트 그 이상의 존재감으로 관객들에게 여운을 안겼다. 또한 각 곡의 작업 과정과 뒷이야기를 직접 전하며 곡에 담긴 애정과 진심을 관객들에게도 아낌없이 전달했다. 여기에 최고의 음향과 아름다운 무대, 감성을 더하는 영상까지 더해져 공연장의 감동을 극대화했다. 공연을 관람한 관객들은 “캡틴플래닛의 진정성이 음악을 통해 고스란히 전해졌다”, “사운드가 정말 뛰어났다”, “왜인지 모르지만 그냥 눈물이 났다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 크래비티, 12월 초 컴백… ‘로투킹’ 우승 화력 이어갈까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393474"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’ 왕좌를 거머쥔 그룹 크래비티가 12월에 컴백한다. 8일 가요계에 따르면 크래비티는 12월 초 새 앨범을 발매한다. 지난 2월 발매된 미니 7집 앨범 ‘에버샤인’ 이후 약 10개월 만의 신보다. 크래비티는 지난 7일 종영한 Mnet ‘로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스’(이하 ‘로드 투 킹덤’)에 출연해 1, 2, 3차전에서 모두 팀 랭킹 1위를 유지하며 실력과 화제성을 불러모았다. 통합 랭킹 1위로 ‘로드 투 킹덤’ 파이널 무대에 진출한 크래비티는 총 점수 20만 점을 기록하며 약 14만 점을 기록한 2위 팀과 압도적인 점수 차를 보여주며 ‘로드 투 킹덤’의 최종 우승을 차지했다. 크래비티는 지난 2020년 4월 데뷔 앨범 ‘크래비티 시즌1. [하이드아웃 : 리멤버 후 위 아]’를 통해 가요계에 데뷔해 그해 각종 시상식에서 신인상을 수상하며 라이징 그룹으로 인정받은 바 있다. 또 올해 ‘에버샤인’의 타이틀곡 ‘러브 오어 다이’로 KBS2 ‘뮤직뱅크’에서 데뷔 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든차일드, 6년 만에 팬콘서트 개최…메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161875"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골든차일드, 6년 만에 팬콘서트 개최…메인 포스터 공개 그룹 골든차일드(Golden Child, 이대열, Y, 이장준, 배승민, 봉재현, 김동현, 홍주찬)가 가을 감성이 물씬 느껴지는 포스터를 공개했다. 소속사 울림엔터테인먼트는 8일 정오 공식 SNS를 통해 ‘2024 골든차일드 팬콘 ’챕터‘(2024 GOLDEN CHILD FAN-CON ’CHAPTER‘)’(이하 ‘챕터’) 메인 포스터를 선보였다. 이번에 공개된 포스터는 담장을 뒤덮은 푸른 수풀을 배경으로 테이블에 모여 앉아 화면을 올려다보는 골든차일드의 모습을 담고 있다. 7인 7색의 눈부신 비주얼과 패션 매거진 커버를 연상시키는 감각적인 디자인이 시선을 이끌었다. 포스터 속 골든차일드는 각자의 개성을 살린 캐주얼한 스타일링과 은은한 미소로 ‘현실 남친미’를 뽐냈다. 짙은 가을 감성과 깊이 있는 분위기가 묻어나는 포스터가 오랜 시간 골든차일드의 공연을 기다려온 글로벌 팬들의 기대감을 자극했다. ‘챕터’는 골든차일드가 6년 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더킹덤·하이키, 호주 팬 만난다…'2024 서울바이브' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793273"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더킹덤과 하이키가 호주 팬들과 만난다. 더킹덤과 하이키는 오는 9일 호주 애들레이드에서 개최되는 '2024 서울바이브 인 애들레이드'(이하 '2024 서울바이브')에 출격한다. 이날 더킹덤과 하이키는 국내외 팬들에게 많은 사랑을 받은 곡부터 풍성한 세트리스트로 다채로운 시간을 선사할 예정이다. 특히 호주 팬들과 직접 만나는 자리인 만큼 완벽한 라이브와 특별한 퍼포먼스로 선물 같은 무대를 선보이겠다는 각오다. 이뿐만 아니라 더킹덤과 하이키는 호주 팬들에게 음악 공연을 선물하고 서울의 삶과 문화를 공유하는 '2024 서울바이브'의 취지에 걸맞게 호주 팬들과 서울을 잇는 공연을 펼칠 계획이다. '2024 서울바이브'는 전 세계 곳곳에서 K팝의 확장성을 환기하고 K팝 팬들과 아티스트가 보다 친근하고 편안한 환경에서 뜻 깊은 시간을 함께 나눌 수 있도록 소통의 공간을 마련하고자 기획됐다. 더킹덤은 데뷔 이후 괄목할 만한 결과물을 꾸준히 배출 중이다. 4세대 아이돌 중 최초로 미국 아마존]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원팩트, 美 뉴욕 타임스퀘어 전광판 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880655"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원팩트(ONE PACT)가 미국 뉴욕 타임스퀘어 전광판을 장식하며 글로벌 위상을 드러냈다. 원팩트의 소속사 아르마다이엔티 측은 원팩트의 두 번째 미니 앨범 ‘폴린’(fallIn’) 뮤직비디오 영상이 게재된 뉴욕 타임스퀘어의 전광판 이미지를 공개했다. 이날 타임스퀘어 전광판에는 원팩트의 매력을 단번에 느낄 수 있는 다채로운 구성의 영상이 담겼다. 두 번째 미니 앨범 ’폴린‘의 모래시계 일러스트가 담긴 푸른 톤의 앨범 커버로 시선을 사로잡는 것은 물론, 짙은 감성을 자아내는 타이틀곡 ’디절브드‘(DESER두 번째 미니 앨범 ‘폴린’의 모래시계 일러스트가 담긴 푸른 톤의 앨범 커버로 시선을 사로잡는 것은 물론, 짙은 감성을 자아내는 타이틀곡 ‘디절브드’(DESERVED) 뮤직비디오를 통해 멤버들의 훈훈한 비주얼과 강렬한 퍼포먼스로 지나가는 이들의 이목을 집중시켰다. ‘글로벌 대세’로 자리매김 중인 원팩트의 새 미니 앨범 ‘폴린’은 이별이라는 주제를 통해 겪게 되는 다채로운 감정의 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 수빈, '최애의 최애'로 첫 단독 MC 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880649"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT) 수빈의 첫 단독 예능이 베일을 벗었다. 7일 오후 7시 유튜브 채널 픽시드(Pixid)를 통해 수빈이 단독 MC로 나선 ‘최애의 최애’ 1화가 공개됐다. ‘최애의 최애’는 ‘사람은 누구나 좋아하는 주제에 대한 말을 멈출 수 없고, 나의 최애에게도 최애가 있다’라는 생각에서 출발한 웹 예능 콘텐츠다. 첫화는 수빈이 그간 팬심을 밝혀온 카라에 대해 발표회를 여는 장면이 그려졌다. 수빈은 “세계일짱카라사랑단 동아리 회장”이라고 자신을 밝히며 당당하게 동아리 부원 모집에 나섰다. 그는 고학번 선배들을 맞닥뜨리고 수줍은 모습을 보이는가 하면 장난기 섞인 질문에 자체 편집점을 잡아 웃음을 선사했다. 수빈은 카라의 ‘하나비’(HANABI)를 가창하면서 달달한 음색을 자랑했고, 랜덤 플레이 댄스에서도 포인트 동작을 톡톡히 살리며 아이돌의 면모를 뽐냈다. 자연스레 새어나오는 미소와 신남이 느껴지는 그의 설명은 기분 좋은 에너지를 선사하며 보는 이들을 빠져들게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오드유스, 파워+감각적 퍼포먼스 비디오 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161873"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 1일 데뷔 싱글 ‘Best Friendz(베스트 프렌즈)’를 발표한 신인 걸그룹 ODD YOUTH(이하 오드유스)가 타이틀곡 ‘THAT‘S ME(댓츠 미)’ 퍼포먼스 비디오를 공개했다. ‘THAT’S ME’ 퍼포먼스 비디오에는 오드유스 멤버 써머(SUMMER), 마야(MYAH), 마이카(MAIKA), 카니(KANIE), 예음(YEEUM)의 에너지 가득한 모습이 담겨 있다. 파워풀하고 감각적인 ‘THAT‘S ME’ 퍼포먼스가 오드유스만의 매력을 잘 보여준다. ‘THAT’S ME’는 오드유스의 개성 있고 자신감 넘치는 에너지를 가감 없이 보여주는 곡이다. 그만큼 퍼포먼스도 강렬하고 힘차게 이어진다. 열정적인 퍼포먼스에도 흐트러지지 않는 ‘오드유스’ 멤버들의 비주얼과 표정 역시 시선을 사로잡는다. 뿐만 아니라 ‘THAT‘S ME’ 포인트 안무도 인상적이다. 카메라 앵글을 만드는 동작으로 ‘이게 진짜 나야!’라고 자신 있게 표현하는 것부터 허리를 유연하게 꺾거나 손목에 향수 뿌리는 듯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현 첫 단독 콘서트 영화로 나왔다…글로벌 개봉 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161872"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백현 첫 단독 콘서트 영화로 나왔다…글로벌 개봉 확정 [공식] 그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 백현(BAEKHYUN)의 첫 단독 콘서트 ‘Lonsdaleite [dot]’의 무대를 담은 공연 실황 영화 ‘백현: 론스달라이트 닷 인 시네마’가 11월 27일(수) 국내 개봉에 이어 글로벌 개봉까지 확정했다. 개봉 확정 소식와 함께 공개된 메인 예고편은 “에리들 준비됐어요?”라며 외치는 백현을 시작으로 화려한 퍼포먼스가 단숨에 눈과 귀를 사로잡는다. 무대 위에서 펼쳐지는 독보적인 라이브와 강렬한 카리스마를 뒤로 백현은 데뷔 12년 만에 개최한 첫 솔로 콘서트에 대한 부담감과 솔직한 고민을 드러내며 “마치 다시 데뷔를 하는 느낌이랄까?”라는 대사로 영화에 대한 궁금증을 자아낸다. 이어 “에리들이 나에게 주는 에너지는 엄청나구나”라며 에리와의 끈끈한 유대감을 표현하며, 팬들과 함께 무대를 즐기는 백현의 모습이 시선을 사로잡는다. 또한 백현은 “내가 다이아몬드처럼 밝게 여러분들을 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더킹덤·하이키, ‘2024 서울바이브’ 출격...호주 팬들과 만난다 ‘글로벌 행보’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035153"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더킹덤과 하이키가 호주 팬들과 만난다. 더킹덤과 하이키는 오는 9일 호주 애들레이드에서 개최되는 ‘2024 서울바이브 인 애들레이드’(이하 ‘2024 서울바이브’)에 출격한다. 이날 더킹덤과 하이키는 국내외 팬들에게 많은 사랑을 받은 곡부터 풍성한 세트리스트로 다채로운 시간을 선사할 예정이다. 특히 호주 팬들과 직접 만나는 자리인 만큼 완벽한 라이브와 특별한 퍼포먼스로 선물 같은 무대를 선보이겠다는 각오다. 이뿐만 아니라 더킹덤과 하이키는 호주 팬들에게 음악 공연을 선물하고 서울의 삶과 문화를 공유하는 ‘2024 서울바이브’의 취지에 걸맞게 호주 팬들과 서울을 잇는 공연을 펼칠 계획이다. ‘2024 서울바이브’는 전 세계 곳곳에서 K팝의 확장성을 환기하고 K팝 팬들과 아티스트가 보다 친근하고 편안한 환경에서 뜻 깊은 시간을 함께 나눌 수 있도록 소통의 공간을 마련하고자 기획됐다. 더킹덤은 데뷔 이후 괄목할 만한 결과물을 꾸준히 배출 중이다. 4세대 아이돌 중 최초로 미국 아마존]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 미니 12집 日 레코드협회 '플래티넘' 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005880624"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(사진=플레디스) 그룹 세븐틴이 오리콘 차트를 휩쓴 데 이어 일본 레코드협회 골드 디스크 인증을 추가했다. 8일 일본 레코드협회에 따르면 세븐틴의 미니 12집 ‘스필 더 필스’(SPILL THE FEELS)가 10월 기준 누적 출하량 25만 장을 넘겨 골드 디스크 ‘플래티넘’ 인증을 받았다. 일본 레코드협회는 매월 음반 누적 출하량을 기준으로 골드(10만장 이상), 플래티넘(25만장 이상), 더블 플래티넘(50만장 이상) 등을 구분해 골드 디스크 인증을 준다. 일본 레코드협회로부터 골드 디스크 인증을 받은 세븐틴의 앨범은 17장이나 된다. 특히 세븐틴은 올해에만 3개의 인증을 획득했다. 앞서 이들의 베스트 앨범 ‘세븐틴 이즈 라이트 히어’(더블 플래티넘)와 스페셜 유닛 정한X원우 싱글 1집 ‘디스 맨’(골드)이 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 완전체, 팔팔한 지드래곤 업고 '마마' 오르나 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793269"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤의 '2024 마마 어워즈' 출연이 확정된 가운데, 그와 함께 태양, 대성까지 빅뱅 완전체가 무대에 오를지 관심이 모인다. 지드래곤은 앞서 '2024 마마 어워즈(2024 MAMA AWARDS)' 출연을 확정지었다. 그는 어워즈의 마지막날인 23일 일본 오사카 교세라 돔에서 열리는 무대 라인업에 이름을 올린 바 있다. 지난 달 열린 '마마 어워즈' 미디어 데이에서 윤신혜 CP는 지드래곤의 섭외 과정을 밝히기도 했다. 그는 "지드래곤 씨 역시 '마마 어워즈'에서 했던 무대를 인상 깊게 기억하고 있더라. '마마 어워즈'를 통해 큰 임팩트를 남기고 또 하나의 아이코닉한 신을 남기겠다는 각오를 보여줬다. (스케줄) 조율이 잘 돼서 열심히 무대를 준비 중"이라며 "지드래곤 씨가 10년, 20년 회자될 아이코닉한 무대를 자부하고 있다. 굉장히 자신감 넘치고 다 압도하겠다는 포부를 갖고 있더라"고 말해 기대를 높였다. 또한 최근 빅뱅 멤버들이 태양의 솔로 콘서트에서 완전체 무대를 꾸미는가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big Bang rumored to appear at MAMA Awards]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061299"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Boy band Big Bang has been rumored to appear at the upcoming 2024 MAMA Awards with three standing members G-Dragon, Taeyang and Daesung, local media reported Friday. Local news outlet Ten Asia reported that G-Dragon will unveil a new single at the awards ceremony, scheduled to take place at Kyocera Dome Osaka on Nov. 23, and that Taeyang and Daesung will join him on stage for his new song. G-Dragon's agency, Galaxy Corporation, refused to confirm the news. Big Bang's latest group performance was]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT(투모로우바이투게더) 수빈, 첫 단독 예능 MC 도전···‘최애의 최애’ 1화 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999669"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 수빈의 첫 단독 예능이 베일을 벗었다. 지난 7일 오후 7시 유튜브 채널 픽시드(Pixid)를 통해 수빈이 단독 MC로 나선 ‘최애의 최애’ 1화가 공개됐다. ‘최애의 최애’는 ‘사람은 누구나 좋아하는 주제에 대한 말을 멈출 수 없고, 나의 최애에게도 최애가 있다’라는 생각에서 출발한 웹 예능 콘텐츠다. 첫화는 수빈이 그간 팬심을 밝혀온 카라에 대해 발표회를 여는 장면이 그려졌다. 수빈은 “세계일짱카라사랑단 동아리 회장”이라고 자신을 밝히며 당당하게 동아리 부원 모집에 나섰다. 그는 고학번 선배들을 맞닥뜨리고 수줍은 모습을 보이는가 하면 장난기 섞인 질문에 자체 편집점을 잡아 웃음을 선사했다. 수빈은 카라의 ‘HANABI’를 가창하면서 달달한 음색을 자랑했고, 랜덤 플레이 댄스에서도 포인트 동작을 톡톡히 살리며 아이돌의 면모를 뽐냈다. 자연스레 새어나오는 미소와 신남이 느껴지는 그의 설명은 기분 좋은 에너지를 선사하며 보는 이들을 빠져들게 했다. 발표에 몰입한 수빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"뉴진스 IP 침해 행위"VS"명예훼손" 어도어-신우석, 맞불 소송 돌입(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730303"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어와 신우석 감독이 소송 맞불 전쟁에 돌입했다. 최근 신우석 감독이 어도어 김주영 대표이사 겸 하이브 CHRO(최고인사책임자)와 이도경 부대표를 정보통신망 이용 촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 고소했다. 신우석 감독은 돌고래유괴단 대표로, 뉴진스의 'ETA', 'Ditto' 뮤직비디오를 연출했다. 또한 신우석 감독은 뉴진스-반희수 세계관을 활용한 유튜브 채널 '반희수'로 이목을 끌었는데, 해당 유튜브 채널에는 반희수가 캠코더로 촬영한 뉴진스의 영상들이 게재되어 팬들의 몰입을 더했다. 그러나 지난 8월 민희진이 어도어 대표이사직에서 해임되면서 새로 바뀐 어도어 경영진과 신 감독 간 갈등이 시작됐다. 당시 신 감독은 "어도어 측의 삭제 요구에 의해 그동안 돌고래유괴단이 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상을 모두 공개할 수 없게 됐다"고 폭로했던 바. '반희수' 유튜브 채널 내 콘텐츠 역시 함께 삭제됐다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아이오티, 1개월만 초고속 컴백…신곡 MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001793265"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아이오티(TIOT)가 반전의 매력을 선보인다. 티아이오티(김민성, 금준현, 홍건희, 최우진, 신예찬)는 8일 0시 공식 SNS를 통해 오는 11일 발매되는 새 디지털 싱글 'Take It Slow(테이크 잇 슬로)'의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 공개된 티저 영상 속 티아이오티는 진중하고 무게감 있는 모습으로 시선을 모았다. 우수에 찬 눈빛과 깊이가 느껴지는 표정 연출이 쓸쓸함을 자아내고 있다. 점차 고조되는 오케스트라의 화려한 사운드 또한 금준현의 맑은 보이스가 절묘한 조화를 이루며, 벅차오르는 감정을 선사하고 있다. 특히 청량하고 아름다운 목소리로 전하는 'You and I'란 가사가 묵직한 감동을 전하며, 뮤직비디오 본편에 대한 기대감을 더하고 있다. 'Take It Slow'는 티아이오티가 지난달 발표한 '그 계절 긴 터널을 지나' 이후 약 1개월 만에 선보이는 곡이다. 앞서 공개된 앨범 커버가 그간의 영하고 폭발적인 에너지와 대비되는 차분한 감각으로 궁금증을 높]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독보적 음색’ 이무진, ‘다리미 패밀리’ OST 주자로 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106880"/>
        <updated>2024-11-08T08:20:58.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 | 다리미패밀리문화산업전문회사, 키이스트 가수 이무진이 가창자로 참여한 ‘다리미 패밀리’ OST가 드디어 공개된다. 이무진이 부른 KBS 2TV 특별기획 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향 / 제작 키이스트, 몬스터유니온)의 OST ‘살다보면’이 8일(금) 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. ‘다리미 패밀리’의 첫 번째 OST로 발매되었던 2024 리메이크 버전 권진원의 ‘살다보면’에 이어 이무진이 새로운 방향으로 리메이크했다. 이무진은 지난 2022년 서울예대 교수이자 ‘살다보면’의 원곡자인 권진원과 ‘전참시’에서 함께 듀엣을 선보여 화제를 모았다. ‘다리미 패밀리’를 통해 사제 간의 색다른 음색을 보여준 가운데, 이무진의 ‘살다보면’을 먼저 접한 시청자들은 뜨거운 반응을 보이며 음원 발매를 손꼽아 기다렸다. 이무진 표 ‘살다보면’은 독보적인 음색과 특유의 감성이 더해져 리스너들에게 귀 호강을 선사한 것은 물론 ‘다리미 패밀리’만의 따뜻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아 리파(Dua Lipa), ‘Radical Optimism’ 아시아 투어 기념 팝업 스토어 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999664"/>
        <updated>2024-11-08T07:14:30.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그래미 3회, 브릿 어워드 7회 수상에 빛나는 글로벌 팝스타 두아 리파(Dua Lipa)가 ‘래디컬 옵티미즘(Radical Optimism) 월드 투어’를 개최한다. 투어와 더불어 팬들을 위한 특별한 머천다이즈 팝업스토어가 서울에서도 열린다. 팝업스토어에서는 공연장에서는 판매되지 않는 특별한 투어 머천다이즈를 만나볼 수 있으며 아메리칸 익스프레스 카드 소지자에게는 독점 입장과 혜택이 제공된다. 또한 서울, 싱가포르, 도쿄에서는 한정판 푸마 스피드캣 신발을 구매할 수 있다. 서울에서는 오는 30일부터 12월 8일까지 강남구 언주로에 위치한 ‘킨포크 도산’에서 팝업스토어가 진행될 예정이다. 두아 리파 아시아 투어는 지난 11월 5일 싱가포르를 시작으로 아시아 8개 도시, 12회의 공연을 진행중이다. 투어 및 팝업 이벤트 정보는 두아 리파의 공식 홈페이지(dualipa.com/tour)에서 확인 가능하다. 두아 리파는 3회 그래미 어워드 수상 및 7회 브릿 어워드 수상에 빛나는 세계적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 빅뱅 태양X대성과 신곡 공개? “확인된 바 없어” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918663"/>
        <updated>2024-11-08T07:14:30.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤의 MAMA 무대에 관심이 쏠리고 있다. 지드래곤은 11월 23일 일본 교세라 돔 오사카에서 진행되는 '2024 MAMA AWARDS(이하 '2024 MAMA') 무대에 오를 예정이다. 지드래곤이 이 무대에서 추가 신곡을 발표하며 태양, 대성이 피처링에 참여한다는 내용이 보도된 가운데 소속사 갤럭시코퍼레이션 측은 8일 뉴스엔에 "확인 된 바 없다"고 말을 아꼈다. 지드래곤의 '2024 MAMA '출연은 2015년 이후 9년만이라 글로벌 K팝 팬들의 주목을 받고 있다. 최근 진행된 '2024 MAMA' 미디어 데이에서 윤신혜 CP는 "지드래곤 역시 'MAMA AWARDS' 무대를 본인의 인상적인 무대로 기억하고 있고, 'MAMA AWARDS'를 통해 아이코닉한 무대를 보여드리겠다는 이야기를 같이 했다"고 밝혔다. 또 빅뱅 태양, 대성과의 동반 무대에 대해 윤신혜 CP는 "지드래곤과 빅뱅에 대해서는 계속 검토 중"이라고 말해 기대를 더한 바 있다. 한편 지드래곤은 최근 신곡 'P]]></content>
    </entry>
</feed>