<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-07-31T09:18:30.026Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승현♥장작가, 1박 47만원대 숙소로 태교여행…볼록한 D라인 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673286"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김승현이 아내와 태교여행을 떠났다. 31일 김승현은 "뒤늦은 휴가 기간 추천 드려보아요. 일본 감성숙소 #호캉스 #태교여행"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김승현 부부는 부산에 위치한 숙소에서 단란한 시간을 보내고 있다. 해당 숙소는 1박에 47만원대로 알려졌다. 김승현 아내 장정윤 작가는 볼록한 D라인을 드러내고 있다. 부부는 2020년 결혼해 현재 임신 8개월 차로 출산 예정일은 9월 9일이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 미소 잃은 엄태구 기 살려주려 'NEW 챌린지' 개발 ('놀아주는 여자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673283"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 엄태구와 목마른 사슴 기 살려주기 프로젝트에 돌입한다. 오늘(31일) 방송되는 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경, 연출 김영환·김우현, 제작 베이스스토리·아이오케이·SLL) 15회에서 고은하(한선화 분)가 서지환(엄태구 분)의 미소를 되찾기 위해 고은하 특유의 러블리한 에너지를 쏟아내는 것. 고은하가 고양희(임철수 분)에게 기습 납치를 당할 뻔한 사건 이후로 목마른 사슴 패밀리 사이에는 묘한 긴장감과 한껏 다운된 분위기가 감돌기 시작한다. 특히 서지환은 고은하를 지켜야 한다는 일념으로 아버지 서태평(김뢰하 분)의 위협에 맞섰지만 내내 불안함을 감추지 못했던 상황. 이에 고은하는 서지환과 목마른 사슴의 기운을 북돋아 주고자 키즈 크리에이터 강예나(송서린 분)에게 SOS를 요청할 예정이다. 고은하와 강예나는 크리에이터 라이벌이면서 동시에 서지환을 사이에 두고 미묘한 신경전을 벌였던 터. 그런 만큼 고은하가 강예나에게 SOS를 요청한 이유에 이목이 집중된다. 이와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IOC, 이번엔 태권도를 유도로…올림픽 오기재 문제 또 터져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684397"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국제올림픽위원회(IOC)에서 종목을 오기재하여 논란이 일었다. 사진=IOC 공식 인스타그램 31일 IOC 공식 SNS에는 “Laser focus, and control!f”라는 멘트와 함께 태권도 영상이 공개됐다. 문제는 영상에 덧붙여진 해시태그에 있었다. 태권도 해시태그가 아닌 유도 해시태그가 쓰인 것. 이후 댓글창을 통해 이것은 유도가 아니라 태권도라며 정정을 요구하는 반응이 이어지자 IOC 측에서는 해시태그를 태권도로 수정했다. IOC 측에서 발생한 오기재 문제는 이번이 처음이 아니다. 앞서 열린 파리 올림픽 개회식에서도 장내 아나운서가 우리나라 국가명을 북한으로 잘못 부르는 치명적인 사고가 발생했다. 당시 장내 아나운서는 프랑스어와 영어로 ‘Republic of Korea(대한민국)’가 아닌 ‘Democratic People's Republic of Korea(조선민주주의인민공화국)’로 알렸다. 이후 대한체육회가 선수단장 명의의 공식 항의서한을 발송했고, 문체부도 정부 차원에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 성동구 24억원 건물주 인증…20만원대 콜라보 원피스 입고 화려美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673281"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 핫한 몸매를 자랑했다. 권은비는 최근 열린 일본 도쿄 워터밤에 출연했다. 이날 권은비는 '워터밤 여신'답게 화려한 비주얼을 뽐냈다. 권은비가 선택한 니트 원피스는 아디다스 오리지널과 크세니아 슈나이더의 콜라보 제품. 가벼운 오픈 니트 크로셰 구조로 뒷면에 끈이 있어 핏을 조절할 수 있다. 멀티컬러 패턴이 여름과 잘 어울리고 홀터넥의 슬리브리스로 보는 사람도 시원함을 느낀다. 가격은 약 24만원이다. 한편 권은비는 지난 28일 리메이크 음원 '여름아 부탁해'를 발매했다. '여름아 부탁해'는 남성 듀오 인디고가 2002년 발매한 노래로, 여름을 대표하는 노래로 자리 잡았다. 또 권은비는 최근 서울 성동구에 있는 단독 주택을 24억원에 매입한 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세븐♥' 이다해, 160억 건물주 인증…명품 P사 샌들 신고 브런치 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673280"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 한 줌 허리를 드러냈다. 31일 이다해는 "여자들끼리 브런치 먹으러가면 생기는 일. 사진 백만장. 폰 저장공간 부족 주의"라는 글과 함께 사진들을 게재했다. 이날 공개된 사진 속에는 카페 곳곳에서 사진을 찍고 있는 이다해의 모습이 담겼다. 이다해는 흰색 크롭 티를 입어 개미 허리를 강조했다. 뱃살 하나 없는 모습이 놀라움을 안긴다. 또 이다해가 신은 신발은 P사 제품으로, 가격은 120만원을 호가한다. 이다해는 세븐과 7년 공개 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다. 그는 최근 채널A '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에 합류, 결혼 1년 만에 혼인 신고를 했다고 밝히기도 했다. 한편 이다해는 2016년 가족 회사로 추정되는 법인 명의로 46억 800만원에 매입한 빌딩을 지난해 8월 240억원에 매각, 약 200억원에 달하는 시세차익을 본 사실이 알려져 관심을 모았다. 이다해는 이 수익으로 다시 논현동에 있는 159억 6000만원 상당의 신축 건물을 사들였다. 이다해는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현무X홍진경X유현준…‘이유 있는 건축’ 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369558"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 신규 프로그램 ‘이유 있는 건축’이 개성 넘치는 6인 6색의 공식 포스터를 공개했다. 오는 8월 14일 첫 방송 되는 ‘이유 있는 건축’은 건축을 통해 역사, 문화, 경제, 예술 등 장르를 뛰어넘는 다양한 이야기들을 펼치는 신개념 건축 토크쇼다. 앞서 전해진 MC 전현무, 홍진경과 스타 건축가 유현준의 만남이 큰 화제인 가운데 이번 공식 포스터에는 방송인 박선영, 미술감독 조화성, 경제학자 박정호가 등장해 그 어디서도 볼 수 없던 신선한 조합으로 눈길을 끈다. 특히 국내 1세대 미술감독으로 ‘콘크리트 유토피아’, ‘한산’, ‘베테랑’, ‘신세계’, ‘친절한 금자씨’ 등 수많은 흥행작을 작업한 조화성 미술감독과 다양한 매체에서 경제를 쉽고 재밌게 설명해 인기를 얻고 있는 경제학자 박정호의 합류는 유현준 건축가와는 또 다른 시각의 건축 이야기들을 들려줄 것으로 예상되며 큰 기대를 모은다. 여기에 지식 탐구에 진심인 방송인 전현무, 홍진경, 박선영까지 함께하며 유익함은 물론 재미까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['165cm 45kg' 크리스탈, 생얼이 이렇게나 예뻤나…수수한 얼굴인데 '완성형']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673279"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 크리스탈(정수정)이 일상을 공유했다. 31일 크리스탈은 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 크리스탈은 나들이를 나온 모습. 그는 빨간색 계열의 나시 티에 데님 버킷햇을 착용하고 있다. 특히 크리스탈은 한 음식점에서 화장기 없는 수수한 얼굴에 자신의 얼굴보다 큰 빵 두 개를 들고 깜짝 놀라고 있어 눈길을 끈다. 한편 크리스탈은 2009년 f(x)로 데뷔했다. 그는 가수에 이어 배우 정수정으로 활동하며 활동 영역을 확장했다. 그는 시트콤 '하이킥! 짧은 다리의 역습'을 비롯해 드라마 '상속자들' '하백의 신부 2017' '써치' 그리고 영화 '애비규환' '새콤달콤' '거미집' 등 다양한 작품에 출연하며 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃'·'행복의 나라' 유재명 표 악역 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700648"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재명 표 파격 악역이 온다. 31일 오후 공개하는 디즈니+(플러스)와 U+모바일tv '노 웨이 아웃: 더 룰렛' (이하 '노 웨이 아웃')에 이어 영화 '행복의 나라'까지 이 여름을 지독하게 채워낼 유재명의 악역사에 대중의 기대가 쏠리고 있다. 매 작품 실체화된 캐릭터로 작품에 숨을 불어 넣는 배우 유재명이 새로운 악을 구현한다. 먼저 '노 웨이 아웃'에서 유재명은 희대의 악인 김국호 역을 맡아 모두의 살인 타깃이 된다. '노웨이 아웃'은 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억 원의 공개 살인 청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 김국호는 13년 복역을 마치고 나온 살인자로 법적 처벌을 받았다 해도 피해자 가족과 국민의 분노는 여전히 뜨거운 상황 속 그의 목에 걸린 200억 원이라는 살인보상금이 그를 살인 타깃으로 세운다. 유재명은 김국호를 일상에 녹아든 생활 악인으로 그려낸다. 앞서 공개된 하이라이트 영상만으로도 김국호에 대한 분노가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지석진, 개리·이광수·전소민 ‘런닝맨’ 하차…“불화 NO”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684395"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=유튜브 채널 ‘지편한 세상’ 방송인 지석진이 ‘런닝맨’의 멤버간 불화설을 해명했다. 30일 유튜브 채널 ‘지편한 세상’에서는 ‘초아가 만들어 준 뭔가 부족한 밀푀유 나베ㅣ초마카세 초아 편’라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상 속 초아는 근황을 묻는 지석진의 질문에 “3년 정도 방송을 쉬었다. 쉬려고 쉬었던건 아니고 탈퇴하고 그룹을 그만두는 게 그냥 회사를 그만두는 일처럼 생각했다”고 답했다. 이어 “내가 문제였다. 내 마음이 문제였다. 탈퇴할 때는 ‘내 거를 해보고 싶다’라는 생각이 나갔는데 생각보다 욕을 너무 많이 먹었다. 안 그래도 정신적으로 힘들었는데 한 3년 동안 거의 누워 지냈다”고 털어놨다. 그러자 지석진은 “악플에 타격을 받았구나. 근데 솔직히 응원하는 사람이 더 많다고 생각해라. 욕하는 사람 악플 쓰는 사람들은 일부분이다. 세상 사람들이 그렇게 (남을) 욕할 만큼 사람들이 한가하지 않다”고 조언했다. 그러면서 “‘런닝맨’도 14년간 하고 있다. 개리, 광수,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "승소했지만"…송지효, 모델료 10억 아직도 정산 못받았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700644"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 광고 모델료 약 10억 원을 전 소속사로부터 아직도 정산받지 못했다. 31일 뉴스1 취재 결과, 송지효는 이전 소속사를 상대로 낸 정산금 청구 소송에서 지난해 12월 최송 승소했으나 7개월여가 흐른 지금도 광고 모델료 10억 원을 받지 못했다. 송지효 측은 31일 "민사 소송으로 지급 명령을 받은 상태이지만 그 이후로 추징되지 않고 있다"라고 밝혔다. 송지효 측은 채권추심을 통해 전 소속사 측으로부터 광고모델료를 받기 위한 절차를 계속 밟아갈 예정이다. 이와 관련해 송지효의 전 소속사 우쥬록스 A 대표에게 입장을 요청했으나, 특별한 입장을 밝히지 않았다. 앞서 지난해 11월 1심 재판부는 우쥬록스 측이 송지효에게 정산금 9억 8400만원 및 일부 지연 이자를 지급해야 한다고 판결했다. 민사 소송 판결 불복 기간은 판결문이 송달된 날로부터 2주 이내로, 우쥬록스 측이 항소장을 제출하지 않으면서 그해 12월 송지효는 최종 승소했다. 한편 지난 2022년 10월 우쥬록스와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, 이번엔 지옥 훈련이다...운동 코치에 던진 한마디 “덥다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015362"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 리조트에서 지옥훈련을 소화하는 근황을 공개했다. 방송인 박나래가 31일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 알렸다. 박나래는 “덥다”라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 그는 바닷가 근처에 있는 리조트에서 수영을 하거나 운동법을 배우고 있는 것으로 보인다. 그녀가 있는 배경은 야외 수영장으로 보인다. 열대 지방의 휴양지 같은 느낌을 주는 야자수가 보이고, 건물과 파라솔 등이 있는 것으로 보아 리조트나 호텔의 수영장 주변일 가능성이 크다. 이국적인 분위기와 맑은 하늘이 잘 어우러져 있다. 박나래는 빨간색 계열의 수영복을 입고 있다. 이 수영복은 꽃무늬가 있는 디자인으로, 여성스럽고 밝은 이미지를 강조한다. 그녀의 머리는 편안하게 내려와 있으며, 활동적인 모습과 잘 어울린다. 특히, 그녀의 활동적이고 자연스러운 모습이 돋보인다. 박나래는 사진 속에서 팔굽혀펴기를 하고 있어 건강하고 활기찬 이미지를 전달한다. 박나래의 패션과 배경이 잘 어우러져, 휴가 중의 활기찬 일상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파리올림픽서 도난 사건 줄줄이…귀중품∙카드 ‘난리’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684394"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리올림픽 선수촌 내부에서 도난 사건이 줄줄이 이어졌다. 사진=뉴시스 30일 프랑스 매체 르 파리지앵에서는 최근 브라질 축구의 전설로 불리는 코임브라 지쿠(71) 전 일본 대표팀 감독이 파리를 방문했다가 가방을 도난당했다고 보도했다. 도난당한 서류 가방에는 다이아몬드 목걸이와 명품 시계 등을 비롯한 귀금속이 들어 있었던 것으로 확인되어 충격을 주고 있다. 그밖에도 아르헨티나 축구 대표팀, 일본 남자 럭비 대표팀, 호주 하키 대표팀 등도 도난 피해를 호소했다. 도난당한 물건들은 고가의 귀중품이나 카드 등으로 확인된다. 호주 사이클 대표팀은 파리로 향하던 중 벨기에 브뤼셀에 들렀다가 차량 침입 절도를 당하기도 했으며 브라질 축구 전설 코임브라 지쿠도 택시를 타던 중 강도 피해를 당했다. 소매치기가 많은 것으로 유명한 파리에는 올림픽으로 평소보다 더 많은 관광객이 모이고 있다. 프랑스 관광청에 따르면 이번 올림픽을 보기 위해 파리에 몰리는 관광객은 1150만명 이상으로 예상된다. 많은 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘주간트로트’ DJ래피·황인선 “신인들이 꼭 나와야 할 프로그램…우릴 넘어섰으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684393"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“신인들의 등용문이자 교두보 같은 프로그램으로 만들겠습니다.” 유튜브 채널 '주간트로트' 새 MC DJ래피(김동효)와 가수 겸 배우 황인선이 한목소리로 외쳤다. 22일 3주간의 재정비를 마치고 ‘주트 엔터’ 코너를 신설해 새 MC 2명과 함께 다시 트로트 팬들을 찾았다. 새롭게 선보인 ‘주트 엔터’는 오디션 형식의 콩트이다. DJ래피는 주트 엔터 대표로, 황인선은 황 실장으로 분해 게스트의 매력을 최대한 뽑아내는 면접을 진행한다. “출연은 누구든 열려있고, 제한은 없습니다. 가수, 연기자뿐만 아니라 일반인까지 다 됩니다. 실력은 있는데 기회를 얻지 못한 분들이 나와서 재밌게 이야기하시면 좋겠습니다. 게스트와 함께 상승할 수 있는 기회가 되지 않을까 생각합니다. 그래서 오디션이라는 취지에 맞게 계속 발전시킬 예정입니다.” 방송도 대본 없이 애드리브로 살린다. 게스트가 쓴 이력서를 보고 두 MC가 즉흥적으로 질문하고 모든 상황을 이끌어나간다. DJ래피는 “사무실 책상 위에 이력서 한장,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, “더위 속 촬영 몰입... ‘네가 최고야’ 가슴에 새겨!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015360"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 삼복더위에도 촬영에 집중하는 모습을 보였다. 배우 고현정이 31일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 알렸다. 공개된 사진 속 고현정은 대학교 캠퍼스에서 작품 촬영 중인 것으로 보인다. 그녀는 등 뒤로 “네가 최고야”라는 문구를 배경으로 자연스러운 포즈를 취하고 있다. 고현정의 패션을 분석해보면, 그녀는 베이지색 재킷을 걸치고 있어 클래식한 디자인과 세련된 스타일을 동시에 보여준다. 이 재킷은 전체적인 스타일에 우아한 느낌을 더해주며, 고현정 특유의 고급스러운 이미지를 완성한다. 또한, 검은색 상의를 매치하여 베이지색 재킷과 좋은 대조를 이루며 차분하면서도 시크한 느낌을 준다. 긴 검은 머리는 자연스럽게 내린 스타일로 단정하면서도 자연스러운 분위기를 연출해 고현정의 전체적인 패션 감각을 돋보이게 한다. 표정을 보면, 고현정은 눈을 감고 있는 모습으로 매우 평온하고 차분해 보인다. 이는 마치 자연과 조화를 이루고 있는 듯한 느낌을 주며, 내면의 평화와 안정감을 표현하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김수현, '강렬한 햇살 흡수하며']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228210"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 상섬동 레스파나 에트나에서 진행된 미도 오션 스타 80주년 기념 및 39 컬렉션 런칭 아시에 이벤트 일정에 참석해 포토타임을 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[횹사마→후영앓이…채종협, '3단 매력'으로 한·일 여심 뒤흔드는 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673277"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채종협이 출구 없는 마성의 매력으로 '후영앓이'를 유발하고 있다. tvN 월화드라마 '우연일까?'(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))에서 채종협은 강후영 캐릭터를 통해 설렘, 떨림, 공감을 선사하며 시청자들의 마음을 사로잡고 있다. 우월한 피지컬과 훈훈한 비주얼은 물론, 매력적인 중저음 목소리와 섬세한 연기로 등장할 때마다 안방 여심을 격하게 요동치게 만드는 채종협 표 '강후영'의 매력 포인트 세 가지를 짚어봤다. # 까칠함부터 다정함까지 '섬세한 연기력' 채종협은 강후영이라는 캐릭터의 복잡한 감정을 섬세하게 표현하여 시청자들을 몰입하게 만든다. 강후영은 감정 표현에 서툴지만 이홍주(김소현)에게만은 솔직하게 마음을 전하는데, 채종협은 이러한 복잡미묘한 감정 변화를 자연스럽게 연기하며 강후영의 서사를 완성시킨다. 특히, 평소 무표정이던 강후영이 첫사랑 이홍주 앞에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김새벽의 고혹적인 매력…"나는 궁금해하는 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404131"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 '하퍼스 바자' 코리아에서 배우 김새벽의 화보를 31일 공개했다. 이번 화보에서 김새벽은 화이트 컬러 프린팅 드레스를 우아하게 소화하며, 본연의 자연스러우면서도 고혹적인 매력을 드러냈다. 이어진 인터뷰에서는 대중에게 각인된 영화 '벌새'부터 비교적 최근작인 드라마 'LTNS'까지, 꾸준히 자기만의 길을 걸어온 김새벽의 연기에 대한 생각과 삶의 방식에 대해 이야기 나눴다. 스스로 어떤 사람인지 묻는 질문에는 "궁금해하는 사람이 아닐까. 같이 작품에 출연하는 배우에게 가끔 어떤 마음으로 연기하는지 물어보기도 하고, 일상에서 어린아이들이나 할머니들과 얘기하는 것도 좋아한다. 그리고 저와 다른 직업을 가진 사람들은 어떻게 일하는지 궁금해하는 편"이라고 말했다. 배우로서 현장에 갈 때 어떤 책임감을 느끼냐는 질문에는 "각자의 파트가 움직여서 하나가 되는 일이니까 '내가 해야 할 걸 잘하고 오자'라는 걸 되새긴다. 일기에 매일 쓰는 말이 '내 몫을 잘하자'다. 연기도 연기지만, 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]전도연·임지연 조합에 이정재→전혜진 특별출연까지…'리볼버', 제대로 저격 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673276"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잔잔하지만 몰아치는 영화 '리볼버'. 배우 전도연, 임지연, 지창욱의 뇌리에 박히는 연기력 그리고 이정재, 전혜진, 정재영 등 내로라하는 배우들의 특별출연까지. 꽉 찬 재미를 선사한다. 31일 서울 강남구 삼성동 메가박스 코엑스에서 영화 '리볼버' 제작보고회가 열렸다. 전도연, 지창욱, 임지연, 오승욱 감독이 참석했다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그렸다. '무뢰한'을 함께 했던 오승욱 감독과 전도연이 재회한 작품이다. 영화에는 이정재가 전도연의 동료 형사이자 연인으로 깜짝 출연한다. 오승욱 감독은 "이정재 배우와 개인적인 친분도 있지만, 원래 제작자 대표님이 A씨에게 특별출연을 제안했는데 사정상 거절했다. 근데 옆에 있던 이정재 배우가 하겠다고 했다. 이정재 배우가 참여한 순간부터 영화가 날개를 단 것 같았다. 특별출연이 아니라 주연처럼 대단히 적극적으로 촬영했다"라고 말했다. 이어 "정재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지 가스라이팅 논란 후 복귀 시동...SNS로 간보기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001081854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001081854"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지. 사진|서예지 개인채널 가스라이팅 논란이 있었던 배우 서예지가 복귀에 시동을 걸었다. 30일 서예지는 자신의 개인채널에 일상을 담은 사진을 게재했다. 사진 속 서예지는 편안한 차림으로 길거리에서 여유를 즐기고 있는 모습이다. 서에지는 지난 2021년 전 연인 김정현에 대한 가스라이팅을 비롯해 학교폭력, 학력 위조 등 각종 논란에 휘말렸다. 당시 서예지는 관련 의혹을 전면 부인했고 이듬해 드라마 ‘이브’로 배우 활동을 재개했다. 하지만 드라마는 방송 내내 혹평을 얻었다. 이후 전 소속사 골드메달리스트와 전속 계약이 만료된 서예지는 FA 상태로 특별한 활동 없이 지내다 지난 6월 써브라임과 전속계약을 체결했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV10] 전도연-지창욱-임지연, 영화 '리볼버' 언론시사회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673275"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[31일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 ‘리볼버’ 언론시사회에 배우 지창욱, 전도연, 임지연이 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘리볼버는’ 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 '수영'(전도연)이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔 7주년’ 이태빈, 팬 서포트에 행복…연극 열일 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141941"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘데뷔 7주년’ 이태빈, 팬 서포트에 행복…연극 열일 중 배우 이태빈이 팬들의 뜨거운 사랑에 고마운 마음을 전했다. 지난 26일 데뷔 7주년을 맞이한 이태빈은 지하철과 버스 전광판 광고는 물론 카페 이벤트, 포토부스 이벤트 등 팬들의 사랑을 듬뿍 받고 있다. 두터운 글로벌 팬층을 가진 이태빈인만큼 해외 팬들 역시 다양한 서포트로 아낌없는 응원을 보냈다. 이태빈은 데뷔 7주년 당일 자신의 SNS에 ‘감사합니다’라는 문장과 함께 서포트 현장을 방문한 영상을 게시했다. 팬들이 정성스럽게 준비해 준 이벤트 장소들을 직접 찾아가 인증 영상을 남기며 고마운 마음을 대신한 것. 팬들의 사랑을 마음껏 느끼며 즐거워하는 모습 속에서 이태빈 특유의 재치 있고 잔망스러운 매력이 돋보였다. 해당 영상을 본 각국의 팬들은 댓글로도 다시 한번 데뷔 7주년을 축하하며 무한한 애정을 전했다. 더불어 이태빈의 소속사 아이오케이컴퍼니는 팬들의 서포트 현장을 찾은 이태빈의 비하인드 사진을 공개했다. 사진 속에서 이태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김수현, '대단한 폭염에도 수트입고']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228207"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 상섬동 레스파나 에트나에서 진행된 미도 오션 스타 80주년 기념 및 39 컬렉션 런칭 아시에 이벤트 일정에 참석해 포토타임을 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["동탄 아파트 줍줍 만큼 어려워"…우연히 축구 이승우 만난 장성규 '뿌듯']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700612"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규가 호캉스 중 축구선수 이승우와 우연히 마주친 근황을 전했다. 31일 장성규는 자신의 SNS를 통해 "호캉스 왔다가 조식 먹고 나와서 이승우 선수를 만날 확률이 얼마나 될까"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이승우를 만난 장성규와 두 아들이 엄지를 치켜세우고 있는 모습이다. 귀여운 아이들의 표정과 미소를 짓고 있는 장성규의 얼굴에서 행복감이 묻어나오고 있다. 특히 이승우의 파격적인 헤어스타일이 시선을 사로잡고 있다. 장성규는 "동탄역 롯데캐슬 줍줍만큼 어려운 걸 해냈다"며 "전북 이승우 K리그 파이팅"이라고 덧붙여 웃음을 더했다. 이에 누리꾼들은 "순간 팝핀현준 씨인 줄 알았어요", "저 머리를 하고 있는 이승우 선수는 우연히 만나기 힘들죠", "이승우 선수도 반대로 같은 생각 했을 듯" 등 반응을 보였다. 한편 장성규는 지난 2014년 결혼, 슬하에 두 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양재웅 환자 사망 여파?…형 양재진 SNS 비공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684391"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=유튜브 채널 ‘양브로의 정신세계’ 정신건강의학과 전문의 겸 방송인 양재웅의 병원에서 환자 사망 사고가 발생한 가운데, 친형 양재진이 SNS를 비공개로 전환했다. 31일 오전 현재 양재진의 SNS 계정은 비공개로 전환됐다. 양재진·양재웅 형제는 다수 예능프로그램에 출연하며 유명세를 얻은 정신건강의학과 의사 형제다. 앞서 양재웅의 병원에서 환자가 사망하는 사고가 발생한 것이 알려지면서 양재진에게도 비난이 쏟아지자 계정을 비공개로 전환한 것으로 보인다. 최근 보도를 통해 5월 양재웅이 원장으로 있는 정신병원에서 30대 환자가 사망했다는 소식이 알려졌다. 유족 측은 복통을 호소하는 환자를 병원이 방치해 사망하게 됐다고 주장했다. 이에 29일 양재웅은 소속사 미스틱스토리를 통해 “W진병원에서 입원 과정 중 발생한 사건과 관련해 본인과 전 의료진은 참담한 심정을 감출 수 없으며, 고인과 가족을 잃고 슬픔에 빠져계실 유가족분들께 진심으로 사죄드린다”라며 고개를 숙였다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김수현, '사람인지 AI인지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228206"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 상섬동 레스파나 에트나에서 진행된 미도 오션 스타 80주년 기념 및 39 컬렉션 런칭 아시에 이벤트 일정에 참석해 포토타임을 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김수현, '여유있는 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228205"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 상섬동 레스파나 에트나에서 진행된 미도 오션 스타 80주년 기념 및 39 컬렉션 런칭 아시에 이벤트 일정에 참석해 포토타임을 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조정석 AI?’ 청계산댕이레코즈 “조정석 목소리 비슷한가? 거미 팬이다” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141931"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조정석 AI?’ 청계산댕이레코즈 “조정석 목소리 비슷한가? 거미 팬이다” [종합] 유튜버 청계산댕이레코즈가 오랜만에 근황을 전했다. 청계산댕이레코즈는 30일 유튜브 채널을 통해 “그동안 너무 바빴다. 챗GPT도 많이 업그레이드 됐고 AI 시장이 점점 커지고 있어서 공부할 게 많았다. 양질의 AI를 선보이고 싶어서 관련해 시간을 보냈다”고 근황을 밝혔다. 그는 챗GPT가 자신에 대해 “독특한 음악 스타일과 창의적인 접근 방식으로 주목받고 있는 음악 유튜버” “스타카토처럼 음악을 정확하고 유머러스하게 표현하는 것으로 큰 인기를 끌고 있다. 음악에 대한 열정과 창의성으로 바탕으로 성장하고 있다”고 설명하자 “내가 원하는 그림에 대해 미래의 모습을 적어준 것 같다. 내 바람”이라고 만족스러워했다. 나무위키에서는 아이유의 노래를 커버하면서 유명세를 탄 사실이 언급되자 쿨하게 인정했다. 청계산댕이레코즈는 “처음에 조정석 씨의 목소리로 아이유의 'Love wins all'을 AI 커버한 영상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 안구정화 꽃미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700605"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 미소 남신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700600"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 완벽한 슈트핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700599"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 좋은 날엔 하트 두개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700598"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 클로즈업을 부르는 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700597"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 원래 귀엽게 태어난걸 어떡해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700596"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9kg 감량' 심진화, '♥김원효' 어디에 두고…'외간 남자' 둘이랑 찰칵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673274"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 심진화가 연극 관람 후기를 전했다. 31일 심진화는 자신의 인스타그램에 "연극 'My Dear Anger'"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 심진화는 해당 연극에 출연하는 배우들과 함께 웃으며 카메라를 응시하고 있다. 해당 게시물에서 심진화는 두 배우의 연기력을 각각 칭찬하며 두 사람의 연극에 깊은 감동을 받았음을 내비치기도 했다. 심진화는 2011년 코미디언 김원효와 결혼했으며, 13년 차임에도 불구하고 여전히 신혼같은 달달함을 자랑하고 있다. 정다연 텐아시아 객원기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김수현, '스윗하트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228204"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 상섬동 레스파나 에트나에서 진행된 미도 오션 스타 80주년 기념 및 39 컬렉션 런칭 아시에 이벤트 일정에 참석해 포토타임을 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 명품 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700580"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 샤이 가이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700579"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 귀여운 ‘깜찍’ 공주 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684389"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 깜찍한 미모를 뽐냈다. 사진=송가인 인스타그램 사진=송가인 인스타그램 사진=송가인 인스타그램 31일 송가인은 자신의 SNS에 검정 하트 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 송가인은 깔끔한 블랙 앤 화이트 의상으로 사랑스러운 매력을 과시했다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 송가인은 최근 KBS 2TV에서 방송된 ‘코리아 온 스테이지’에 출연했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, 달콤한 떨림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007700576"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 강남구 레스파스 에트나에서 열린 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO), 오션 스타 80주년 기념 행사에서 인사를 하고 있다. 2024.7.31/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김수현, '퍼펙트맨']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003228203"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 서울 상섬동에서 진행된 하 시계 브랜드 이벤트 일정에 참석해 포토타임을 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 빙구미 가득한 볼하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369547"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 안녕~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369546"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 멀리서도 느껴지는 훈훈한 아우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369545"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 잘생긴 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369544"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 헤헤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369543"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 저 멋지죠?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369542"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 멋진 슈트핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369541"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김수현, 훈훈함 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369540"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 31일 오후 서울 강남구 청담동에서 열린 한 워치 브랜드 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.07.31/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[환자 사고’ 양재웅 별밤 하차?…“차주 출연 내부 논의 중” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369538"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[건강의학과 의사 겸 방송인 양재웅이 라디오 하차 가능성이 제기됐다. 31일 MBC라디오 관계자에 따르면, 양재웅이 매주 금요일 고정 패널로 참여했던 MBC FM4U ‘김이나의 별이 빛나는 밤에’(이하 ‘별밤’)의 ‘깨끗하고 어두운 곳’ 코너의 향후 출연 여부가 불투명하다. 오는 8월 2일 방송은 ‘정은임 아나운서 20주기 특집 방송’이 진행된다. 8월 9일 방송분의 출연 여부는 미정이다. MBC라디오 관계자는 “양재웅의 차주 출연은 내부 논의 중”이라고 밝혔다. 앞서 양재웅이 운영하는 경기도 부천의 한 병원에 입원 중이던 30대 여성 A씨가 방치되다가 지난 5월 27일 숨진 사실이 알려졌다. 유족은 양재웅을 비롯한 의료진 6명을 지난달 경찰에 고소했다. 이와 관련해 양재웅 측은 지난 29일 입장문을 내고 “입원 과정 중 발생한 사건과 관련해 본인과 전 의료진들은 참담한 심정을 감출 수 없으며, 고인과 가족을 잃고 슬픔에 빠져 계실 유가족분들께 진심으로 사죄드린다”고 고개를 숙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유퀴즈 재출격' 조정석 "딸 예원 역할극 좋아해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404129"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:22.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조정석이 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 재출격한다. 오늘(31일) 오후 8시 45분에 방송될 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭' 255회는 'Be nice Be kind' 특집으로 꾸려진다. 영화 '인사이드 아웃2'의 감정이들의 엄마인 김혜숙 애니메이터와 국내 단 10명 뿐인 미술품 경매사 손이천, 구글 직원에서 N잡러 아르바이트생이 되어 새로운 인생을 살고 있는 로이스킴 그리고 조정석이 출연한다. 전 세계 애니메이션 흥행 1위, 국내 800만 관객을 돌파한 영화 '인사이드 아웃2' 픽사의 한국인 애니메이터 김혜숙 자기님이 '유 퀴즈'를 찾는다. 감정이들의 엄마인 김혜숙 자기님이 밝히는 캐릭터 탄생 비화와 함께 AI가 전혀 사용되지 않은 '인사이드 아웃2'의 모든 것이 공개된다. 두 자기들을 위해 직접 그린 선물을 공개해 눈길을 끈다. 0.1초의 승부사, 국내 단 10명 뿐인 미술품 경매사 손이천 경매사의 이야기도 관심을 모은다. 손이천 경매사는 과거 '무한도전' 경매]]></content>
    </entry>
</feed>