<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-30T05:17:37.254Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 남편 류승범, 최고!" 배두나의 신선한 '가족계획' [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286525"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나(45)가 신선한 '가족계획'으로 돌아왔다. 배두나는 29일 오전 서울 종로구 소격동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 그는 이날 오후 OTT 쿠팡플레이 새 오리지널 시리즈 '가족계획' 1, 2회를 선보이며 시청자들을 찾아갔다. '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마 한영수(배두나)가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기. 영화 '보이스'(2021)의 김곡·김선 쌍둥이 형제 감독이 메가폰을 잡았다. 극 중 배두나는 영수 역할을 맡아 새로운 얼굴을 드러냈다. 특별한 능력의 소유자로서 '엄마 히어로'라는 독특한 매력의 캐릭터로 현실에 통쾌한 사이다를 선사한다. 특히 배두나는 백철희 역의 류승범과 부부 호흡을 맞춰 흥미로운 케미를 형성했다. 또한 백지훈(로몬 분)·백지우(이수현 분), 고등학생 두 자녀를 둔 다정한 엄마로 여러 모로 그간 필모그래피에서 볼 수 없던 인물을 연기했다. 다만 백강성(백윤식)까지, 피 한 방울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서태지 재해석’한 투어스, 30년 흘러도 여전한 ‘청춘의 감수성’ [SW뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695057"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 앨범 '라스트 벨'을 발표한 그룹 투어스. 플레디스엔터테인먼트 제공. 그룹 투어스(TWS)가 30년의 세월을 관통한 ‘청춘의 감수성’을 그대로 흡수했다. 서태지와 아이들, 투어스 각자의 DNA를 담아 재해석한 ‘마지막 축제’로 데뷔 첫해의 뭉클한 피날레를 장식한다. 지난 25일 공개된 투어스의 신곡 ‘마지막 축제’는 1993년 서태지와 아이들이 부른 동명의 히트곡의 스토리를 이어받아 재탄생한 곡이다. 서태지의 ‘K팝 DNA’ 원형을 보존하면서도 자신들만의 사운드 색깔을 구축했다. 원곡 가사 일부의 샘플링과 스토리 얼개를 차용했지만, 사운드와 멜로디를 원곡과 완전히 다르게 해석해내며 투어스만의 색을 구현해냈다. 투어스는 앞서 곡을 소개하며 “두 곡이 공통점은 마지막이라 슬프지만, 너무 슬프지만은 않게 표현한 점”이라고 언급한 바 있다. 30여 년이 지났지만, 곡에 담긴 메시지는 같다. 친구를 향한 솔직하고 애정이 어린 마음과 작별의 슬픔 마음을 뒤로한 채 다음을 기약하는 풋풋한 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘900억’ 괴물투수 류현진, 집에선 분홍 앞치마?…‘살림남’ 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695056"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 한국 야구를 대표하는 '괴물 투수' 류현진이 'NEW 살림남'으로 합류해 가족 일상을 최초로 공개한다. 류현진은 프로데뷔 시즌인 2006년 국내 프로야구 사상 KBO 신인왕과 MVP를 동시 수상하며 프로야구의 역사를 새로 썼다. 이후 2013년 KBO 리그 출신 최초로 미국 메이저리그에 진출하며 LA 다저스와 6년 총액 6173만 달러(약 826억 원)라는 전례 없는 계약을 맺었고, 2019년에는 한국인 선수 최초로 메이저리그 올스타전 선발투수로 등판했다. 이어 토론토 블루제이스와 4년 8000만 달러(약 929억 4000만 원)라는 대형 계약을 따내며 '괴물 투수'로 명성을 떨쳤다. 지난 2월 한화 이글스와 8년 170억 원이라는 KBO 리그 역대 최고 계약을 맺으며 12년 만에 국내 리그로 돌아온 류현진이 한국 복귀 후 첫 예능으로 '살림남'을 선택해 방송 전부터 큰 화제를 모았다. 이날 방송에서 류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로기완' 이상희, 백상·청룡 조연상 싹쓸이 "지독한 연기 짝사랑 계속"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420335"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상희가 백상예술대상에 이어 청룡영화상 여우조연상까지 획득했다. 29일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상에서 이상희는 넷플릭스 영화 '로기완'으로 여우조연상의 영예를 안았다. 이상희는 '로기완'에서 조선족 출신 선주 캐릭터를 사실감 넘치게 완성시키며 깊은 인상을 남겼다. 인간적이지만 환경 때문에 냉혹한 선택을 할 수밖에 없는 선주의 복잡한 면모를 밀도 있게 담아내며 캐릭터에 높은 설득력을 더한 것. 또한 투박한 외양과 거친 제스처, 무심한 듯 따뜻함이 묻어나는 말투까지, 섬세한 표현력으로 선주 캐릭터를 입체적으로 구축해내며 한계 없는 배우의 존재감을 발휘했다. 특히 지난 5월 치러진 제60회 백상예술대상에서 영화부문 여자조연상을 수상했던 이상희는 이번 청룡영화상에서도 같은 작품으로 여우조연상 트로피를 품에 안으며 만인이 인정하는 연기였음을 완벽하게 입증시켰다. 이상희는 "다행히 연기를 그만두고 싶었던 적이 단 한 번도 없었다. 지금까지 연기를 지독하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘라스트, 엘링 만난다…겨울 파티 팬클럽 선예매부터 ‘후끈’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695055"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘라스트(E’LAST)가 2024년의 마지막을 엘링(팬덤명)과 함께한다. 엘라스트가 오는 12월 29일 서울 대원 콘텐츠 라이브홀에서 'Winter Party with ELRING(윈터 파티 위드 엘링)‘을 개최한다. 이번 공연은 2023년 ’Winter Party with ELRING‘ 이후 약 1년 만에 열리는 공연으로 벌써부터 팬들의 기대감을 불러 모으고 있다. 엘라스트는 이번 연말 공연을 통해 다채로운 세트리스트는 물론 역동적인 칼군무와 파워풀한 퍼포먼스로 팬들의 마음을 사로잡을 예정이다. 뿐만 아니라 6명의 멤버들은 특별한 개인 무대도 선보인다고 해 관심이 나날이 치솟고 있다. 2020년 첫 번째 미니앨범 ’Day Dream'으로 데뷔한 엘라스트는 국내와 해외를 오가며 활발한 활동을 펼치고 있다. 특히 지난 5월 첫 번째 정규 앨범 'Everlasting(에버레스팅)'을 발매, 한층 넓어진 음악적 스펙트럼을 입증했다. 이렇듯 앨범과 공연을 통해 꾸준한 활동을 이어가는 엘라스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희X최환희, 갈수록 故최진실과 '붕어빵 남매'..화기애애 화보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286524"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실의 자녀 가수 최환희(지플랫)와 인플루언서 최준희가 같이 사진을 남겼다. 최준희는 30일 자신의 계정에 원숭이 이모티콘과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 최준희가 오빠 최환희와 화보 촬영에 나선 모습이 있었다. 이들은 고 최진실과 똑닮은 외모를 보이며 환하게 웃음짓는 모습과 함께 다정한 남매 케미를 보였다. 최준희의 게시물을 본 최환희도 웃으며 말하는 이모티콘을 댓글로 달며 훈훈함을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 '하나은행 자선축구대회' 수익금 12억 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695549"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 자선축구대회 수익금 전액을 기부했습니다. 소속사 물고기뮤직 임영웅이 지난달 12일 대전월드컵경기장에서 열린 '하나은행 자선축구대회' 티켓 판매 수익금 12억원 전액을 월드비전과 사랑의 열매에 기부했다고 밝혔습니다. 자선축구대회에는 임영웅을 비롯한 연예인들과 기성용, 이청용, 박주호 등 전·현직 프로 축구선수들이 함께했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #임영웅 #기부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플러스엠 '서울의봄' 4관왕·'탈주' 구교환 인기상까지…청룡도 휩쓸었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420334"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플러스엠 엔터테인먼트((대표 홍정인) 작품이 청룡영화상에서도 의미있는 족적을 남겼다. 29일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상에서 플러스엠 엔터테인먼트가 투자 배급한 영화 '서울의 봄(김성수 감독)'은 이 날 최고상인 최우수 작품상과 함께 황정민의 남우주연상, 김상범 감독 편집상, 그리고 누적관객수 1312만 명에 빛나는 최다관객상까지 4관왕을 골고루 수상했다. 또 '탈주(이종필 감독)'는 구교환이 인기상을 받으면서 또 하나의 명장면을 탄생시켰다. 지난해 11월 개봉한 '서울의 봄'은 1979년 12월 12일 수도 서울에서 일어난 신군부 세력의 반란을 막기 위한 일촉즉발의 9시간을 그린 영화다. 140분이 넘는 러닝타임에도 촘촘한 짜임새와 군더더기 없는 연출력, 배우들의 신들린 열연과 역사를 스포일러로 작품이 전하는 메시지까지 그야말로 '완벽한 영화'라는 찬사를 받으며 1000만 관객을 움직였다. 이 날 현장에 자리한 '서울의 봄' 팀은 작품상 호명에 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 부르자 쏟아진 박수갈채, 청룡영화상 여우주연상 감격에 울컥 [청룡 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221755"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["청룡영화상 여우주연상 수상자는 '파묘'의 김고은!" 청룡영화상 여우주연상 수상자로 김고은이 호명되자 시상식장에 자리한 배우들의 박수갈채가 쏟아졌다. 김고은이 29일 서울 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상 시상식에서 여우주연상의 주인공이 됐다. 김고은은 '파묘'에서 출중한 실력과 카리스마를 자랑하는 무당 화림 역을 맡아 신들린 연기를 펼치며 인생 캐릭터를 만들어냈다. 무대에 오른 김고은은 시상자로 나선 전년도 수상자 정유미와 변우석에게 빛나는 트로피를 건네받았다. 김고은은 제34회 청룡영화상에서 '은교'로 신인여우상을 받은 바 있어 이번 여우주연상 수상이 큰 의미로 다가왔다. 김고은은 수상 소감을 통해 영화 '파묘'를 함께한 장재현 감독과 스태프들, 최민식, 유해진, 이도현에게 고마움을 전했다. 10년 넘는 시간 동안 함께 해준 스타일리스트와 소속사 식구들에게도 "모두의 덕분이다. 사랑한다"고 말했다. 이번 청룡영화상 레드카펫에 선 김고은은 파격적인 숏컷 헤어와 블랙 드레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 ‘골든 아워 : 파트 2’, 글로벌 흥행은 네버 스탑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695054"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ)가 미니 11집으로 글로벌 장기 흥행을 알렸다. 29일(현지 시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 에이티즈의 미니 11집 ‘골든 아워 : 파트 2(GOLDEN HOUR : Part.2)’가 2주 연속 차트에 진입했다. 해당 앨범은 영국 오피셜 차트의 ‘오피셜 스코티시 앨범 차트’ 34위, ‘오피셜 피지컬 앨범 차트’ 40위, ‘오피셜 앨범 세일즈 차트‘ 41위를 기록하며 호성적을 이어가고 있다. 지난 22일 에이티즈는 ‘오피셜 앨범 차트’에서 4위를 차지함으로써, 'K팝 최초'로 1년 안에 해당 차트 3연속 'TOP 5'에 등극했다. 이와 동시에 오피셜 앨범 차트 ‘TOP 10’에 4번 연속 랭크된 '최초의 K팝 그룹'이 되며 놀라움을 산 바 있다. 또한 에이티즈의 미니 11집은 오리콘 차트(11월 26일 자) ‘데일리 앨범 랭킹’에도 2위로 첫 진입하며, 일본 음악 차트에서도 최상위권에 이름을 올리며 글로벌 위상을 다시금 확인시켰다. 이 밖에도 에이티즈는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["도대체 왜" 로제, 아파트 대박 속 고충 토로 "새벽 5시까지 악플 읽어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041846"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 로제가 악성 댓글(악플)로 힘들었던 경험을 바탕으로 신곡 '넘버 원 걸'(number one girl)을 썼다고 밝혔다. 로제는 지난 29일 KBS 심야 음악 쇼 '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에 출연해 "저도 인간인지라 '나는 건강한 사람이다. 집에 가서 책을 읽는 사람이다'라고 말하고 싶지만, 새벽 5시까지 (악플을) 읽으며 스스로를 힘들게 만들었던 적이 있다"고 털어놨다. 그러면서 "다음 날 어떻게 지냈냐는 물음에는 창피해서 '밤새 인터넷을 뒤지며 악플을 찾아봤다'라고 이야기하고 싶지 않았다"고 말했다. 그 일을 겪고 솔직한 심정을 노래로 만들고 싶은 생각이 들었는데, 그렇게 탄생한 곡이 '넘버 원 걸'이라는 것이다. 로제는 "정말 징그럽도록 솔직한 노래를 쓰고 싶었다. 누가 듣고 불편해도 상관없으니 적나라하게 써보자 했던 곡이 '넘버 원 걸'"이라고 말했다. 이어 "노래를 쓰고 (스튜디오를) 나가는 데 마음이 너무 가벼워졌다. 그런 느낌을 그날 처음 받은 뒤로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인, 플레디스와 결별…"12월 31일 전속 계약 종료" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691083"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인이 소속사 플레디스를 떠난다. 하이브 산하 레이블 플레디스는 지난 29일 "프로미스나인(이새롬, 송하영, 박지원, 노지선, 이서연, 이채영, 이나경, 백지헌)의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다"고 밝혔다. 이어 "당사는 프로미스나인 멤버들과 향후 개개인의 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간을 가지고 깊이 논의하였으며, 상호 간 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 합의했다"고 설명했다. 이들은 예정된 일정을 소화하며 플레디스 엔터테인먼트 소속 아티스트로서의 공식적인 활동을 마무리할 예정이다. 플레디스는 "프로미스나인 멤버들에게 펼쳐질 앞날을 진심으로 응원하겠다"며 "앞으로도 아낌없는 격려와 사랑을 보내주시기를 부탁드린다"고 말했다. 프로미스나인은 지난 8월 발매한 '슈퍼소닉'(Supersonic)으로 커리어 하이를 달성했다. 오는 12월 23일에는 팬송을 발매한다. 이하 플레디스 전문 안녕하세요. 플레디스 엔터테인먼트입니다. 먼저, 언제나 변함없이 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘서트 앞두고 ‘선행’…임영웅, 3500여 축구팬·영웅시대가 모은 12억 전체 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695051"/>
        <updated>2024-11-30T04:20:55.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 10월 12일 대전월드컵경기장에서 개최된 ‘하나은행 자선축구대회(Hana Bank Charity Match)’가 스포츠와 나눔의 감동을 선사했다. 이날 가수 임영웅과 대한민국 축구의 레전드 기성용을 비롯해 이청용, 박주호, 조원희, 김영광 등 전, 현직 프로 축구 선수와 인기 유튜버 감스트, 말왕 등이 함께해 뜨거운 열기를 더했다. 35,000여 명의 관중이 가득 메운 경기장에는 축구 팬들과 임영웅의 팬클럽 영웅시대가 하나 되어 사랑과 나눔의 메시지도 전파했다. 이번 대회를 통해 모인 티켓 판매 수익금 12억 원 전액은 월드비전과 사랑의 열매를 통해 어려운 이웃들에게 전달된다. 특히 임영웅은 콘서트 준비로 바쁜 와중에도 대회에 참여하며 팬들과 소통했다. 임영웅의 진심 어린 행보는 팬들에게 더욱 큰 감동을 선사했고, 나눔의 가치를 몸소 실천하는 모습으로 귀감이 되기도 했다. 임영웅은 오는 12월 27일부터 29일, 그리고 25년 1월 2일부터 4일까지 고척스카이돔에서 열리는 콘서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 다 모였더니 시청률 1위…SM 30주년 기념 ‘출장 십오야’ 뒤집어 놨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695050"/>
        <updated>2024-11-30T04:20:55.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM) 소속 아티스트들이 출연한 tvN ‘출장 십오야’ SM편이 금요일 밤 안방극장을 웃음으로 물들였다. ‘출장 십오야’ SM편은 내년 2월 SM 창립 30주년을 기념해 진행된 방송으로, 강타부터 동방신기 최강창민, 슈퍼주니어 이특, 소녀시대 효연, 샤이니 키, 엑소 수호, 레드벨벳 슬기, NCT 도영, 에스파 카리나, 라이즈 원빈까지 SM 선후배 총 10인이 대표로 출격해 방영 전부터 관심을 모았으며, 이번 방송은 전국 가구 시청률 2.6%(닐슨코리아 기준)를 기록, 케이블 채널 일일 시청률 전체 1위를 차지해 뜨거운 화제성을 입증했다. 먼저 SM의 상징 컬러인 핑크색으로 드레스코드를 맞춰 입고 각 그룹의 킬링 포인트 안무를 추며 오프닝을 힘차게 연 이번 방송은 ‘출장 십오야’의 대표 게임인 음악퀴즈로 시작, 키와 카리나는 남다른 K-POP 지식을 대방출해 모두의 감탄을 자아냈으며, 추억의 음악이 나오자마자 몸을 아끼지 않는 댄스 본능을 펼친 강타, 그리고 효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, '자선축구대회' 수익금 12억 전액 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343151"/>
        <updated>2024-11-30T04:20:55.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말엔 콘서트로 팬들 만날 예정 가수 임영웅이 축구와 선행의 아름다운 만남을 만들었다. 30일 임영웅 소속사 물고기뮤직은 "임영웅이 지난 10월 12일 대전월드컵경기장에서 개최된 '하나은행 자선축구대회(Hana Bank Charity Match)' 수익금 12억 원을 전액 기부했다"고 밝혔다. 해당 행사는 하나은행과 임영웅이 함께한 것이다. 이날 임영웅을 비롯해 기성용 이청용 박주호 조원희 김영광 등 전 현직 프로축구 선수와 인기 유튜버 감스트 말왕 등이 함께했다. 약 3만 5000명의 관중이 가득 메운 경기장에는 축구 팬들과 임영웅의 팬클럽 영웅시대가 하나가 돼 사랑과 나눔의 메시지를 전했다. 이번 대회를 통해 모인 티켓 판매 수익금 12억 원은 월드비전과 사랑의열매를 통해 어려운 이웃들에게 전달된다. 임영웅의 행보는 팬들에게 큰 감동을 선사했고 나눔의 가치를 실천하는 모습으로 귀감이 됐다. 그런가 하면 임영웅은 다가오는 연말 본업에도 충실할 예정이다. 그는 오는 12월 27일부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 日 투어 6만 석 매진…12월 5일까지 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964523"/>
        <updated>2024-11-30T03:28:30.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE)이 일본에서 해외 투어를 마무리한다. 30일 소속사 웨이크원에 따르면, 제로베이스원(성한빈·김지웅·장하오·석매튜·김태래·리키·김규빈·박건욱·한유진)은 어제(29일)부터 오는 12월 1일까지 일본 아이치, 4~5일 가나가와에서 '2024 제로베이스원 첫 번째 투어 [타임리스 월드]'(2024 ZEROBASEONE THE FIRST TOUR [TIMELESS WORLD])를 개최한다. '타임리스 월드'는 제로베이스원이 데뷔 후 여는 첫 번째 해외 투어로 서울에서 시작해 싱가포르·방콕·마닐라·자카르타·마카오에서 성황리에 진행했다. 일본에서 열리는 총 5회 공연은 6만 석이 전석 매진돼 인기를 입증했다. 올해 3월 일본에 정식 데뷔한 제로베이스원은 데뷔와 동시에 K-아레나 요코하마에 입성했다. 첫 싱글 '유라유라 -운메이노하나-'(ゆらゆら -運命の花-)로 3월 출하량 기준 일본 레코드협회가 50만 장 이상 누적 출하량을 달성한 작품에 부여하는 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 임신' 우혜림, 만삭의 D라인 공개…훈훈 비주얼 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937357"/>
        <updated>2024-11-30T03:28:30.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 아름다운 D라인을 뽐냈다. 30일 우혜림은 자신의 인스타그램에 "만삭촬영, 진짜 얼마 안 남았다니"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 우혜림이 만삭 화보를 찍고 있는 모습이 담겻다. 둘째 아이를 뱃속에 품은 우혜림이 아름다운 미모와 함께 D라인까지 드러내고 있어 눈길을 끈다. 특히 이어진 사진 속에는 우혜림의 큰아들이 동생을 기다리며 우혜림의 배에 입을 맞추고 있어 훈훈함을 더한다. 한편 우혜림은 태권도 선수 신민철과 7년 열애 끝에 2020년 7월 결혼식을 올렸다. 이후 지난 2022년 2월 첫째 아들을 품에 안았으며, 올해 6월 둘째 임신 소식을 전한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서하얀, ♥임창정 무죄 판결 후 근황 공개… 활동 재개하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041845"/>
        <updated>2024-11-30T03:28:30.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서하얀이 남편 임창정의 무죄 판결 후 근황을 밝혔다. 지난 29일 서하얀은 자신의 인스타그램에 최근 찍은 것으로 보이는 사진 여러 장을 올렸다. 사진 속 서하얀은 낙엽이 지는 길을 걷고 아들과 함께 카페에서 시간을 보내는 등 평온한 일상을 보내는 모습이다. 서하얀은 "분명 가을이었다가 갑자기 겨울이 포옥 안아줌"이라며 "첫눈이 내리기 전 선물 받은 트리 완성해야지 했다가 폭설이 내려서 잠시 멈췄다"고 밝혔다. 이어 "모두가 안전한 한주였기를"이라고 덧붙였다. 서하얀은 2017년 18세 연상 가수 임창정과 결혼했으며 슬하에 다섯 아들을 두고 있다. 서하얀은 SBS 예능프로그램 '동상이몽2'에 출연하고 개인 유튜브를 운영하는 등 활발하게 활동했다. 그러나 지난해 4월 임창정이 주가조작 연루 의혹으로 검찰 조사를 받으며 활동을 중단했다. 임창정은 지난 5월 주가조작 무혐의 처분을 받았다. 임창정은 오는 12월 정규 18집을 발매하며 컴백을 예고했다. 서하얀도 임창정의 컴백에 맞춰 활동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영-정호연-최수영-한예리, 지구와 ‘지속 가능’ 동행 위한 자선화보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856998"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사람엔터테인먼트 소속 배우 박규영, 정호연, 최수영, 한예리가 참여한 마리끌레르 12월호 자선 화보가 공개됐다. 이번 프로젝트는 지속 가능한 동행이라는 주제로 사람엔터테인먼트(이하 ‘사람엔터’), 박규영, 정호연, 최수영, 한예리(가나다순) 네 명의 아티스트와 마리끌레르, 그리고 구찌, 루이 비통, 에트로, 아데쿠베, 패션 브랜드가 뜻을 모아 완성했다. 브랜드 도네이션 기금은 기후 위기 시대에 농부들과 함께 나아갈 길을 모색해 나가는 친환경적인 기업, 농부시장 마르쉐의 도시 농부들에게 필요한 숲을 조성하는데 기부될 예정이다. 본 화보는 남미 안데스 지방에 전해 내려오는 ‘벌새 이야기’를 컨셉으로 진행됐다. ‘벌새 이야기’란 불타는 숲에서 모든 동물이 도망칠 때 벌새 한 마리가 작은 부리에 물 한 방울씩을 담아 산불이 난 곳에 떨어뜨리기를 반복하는 가운데, 이를 비웃는 다른 동물들에게 “내가 할 수 있는 일을 하는 것뿐”이라고 전한 벌새의 이야기를 모토로 한다. 이번 화보를 통해 사소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사희, 오늘(30일) 두살 연상 사업가와 결혼…품절녀 된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398306"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김사희가 30일 결혼, 품절녀가 된다. 김사희는 이날 서울 모처에서 2살 연상의 웨딩사업가와 결혼식을 올린다. 김사희는 지난달 자신의 SNS에 “부끄럽지만 조심스럽게 기쁜 소식을 전해드리려고 한다”며 결혼 소식을 직접 전했다. 김사희는 “오랜 시간을 기다려서 평생을 함께 하고픈 사람을 만났다”며 “혼자보다 함께가 더 행복하단 걸 알게 해준 이 사람과 아끼고 사랑하며 힘든 날엔 서로의 눈물을 닦아주고 기쁜 날엔 서로의 웃음을 노래하며 살겠다”라고 밝혔다. 결혼 전날인 29일에는 “빨리 끝났으면 좋겠다고 생각했는데, 바로 눈앞에 다가와버렸다”며 예식을 앞둔 소감을 밝혔다. 김사희는 “이제서야 조금씩 실감이 나는거 같다. 결혼준비를 하면서 너무 많은 사랑을 받아서 앞으로 이걸 다 어찌 갚아가면서 살아가야할까 싶은 맘이 들었다”며 “축하와 사랑 듬뿍 주신만큼 열심히 행복하게 잘 살아보겠다. 많은 축하와 격려 해주시면 너무 행복할 것 같다”고 말했다. 김사희는 2003년 ‘전국춘향선발대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림 큰아들, 곧 태어날 동생에 뽀뽀 '아름다운 광경'...만삭 촬영 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221744"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 혜림이 둘째 출산을 앞두고 만삭 촬영에 나섰다. 30일 혜림은 "만삭 촬영♥"이라며 아들과 함께 한 만삭 촬영 현장을 공개했다. 현재 둘째를 임신한지 만삭이 된 혜림은 첫째 아이를 가졌을 때보다 더 도드라지는 배로 눈길을 끌었다. 앞서 우혜림은 "그나저나 벌써 +10킬로 쪘어요. Already gained 10kg wow!! 선생님께서 첫째 때 소보로빵 적당히 먹으라고 하셨던 게 기억이 나네요"라 전하기도 했다. 한편, 우혜림은 2020년 태권도 선수 신민철과 결혼, 2022년 첫 아들을 출산했다. 이후 2년 만인 지난 6월 우혜림은 둘째 임신 소식을 알려 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤하, 최민환 살던 강남 주택 38억에 샀다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937347"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 밴드 FT아일랜드 최민환이 거주 중이던 서울 강남구 주택을 38억 원에 매입한 이는 가수 윤하인 것으로 알려졌다. 30일 헤럴드경제에 따르면 윤하는 최민환이 9년 전 12억 원대에 매입해 거주했던 주택을 지난 8월 38억 원에 샀다. 앞서 최민환은 이 주택을 2015년 12억 5000만 원에 매입했다. 그는 낡은 주택을 사서 철거한 뒤 지하 1층, 지상 1~2층 규모의 다가구 주택으로 신축한 뒤 가족들과 거주했다. 한편 최민환은 최근 전 아내인 율희가 유튜브 채널을 통해 최민환의 사생활과 관련한 여러 주장을 내놓으면서 논란에 휩싸였다. 이후 국민신문고 민원을 통해 최민환에 대해 성매매처벌법, 강제추행혐의 등으로 고발이 접수됐다. 경찰은 이에 대해 수사한 뒤 지난 29일 해당 혐의에 대해 이를 입증할 증거가 불충분하다고 판단해 불송치 결정을 내렸다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["녹음본은 어떻게 설명하실 건가요?"…'성매매 불송치' 최민환, 뒤늦은 해명에 대중 '냉랭' [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691079"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성매매 의혹에 휩싸였던 그룹 FT아일랜드 최민환이 입장문을 발표했다. 최민환은 지난 29일 자신의 SNS를 통해 "먼저 저로 인해 심려 끼쳐 드린 점 팬 여러분께 진심으로 사과드린다"며 입을 뗐다. 그는 "경찰조사를 통해 혐의가 없다는 사실이 밝혀진 후에 저의 입장을 전하는 것이 맞다고 생각했다"며 입장문 게재가 늦어진 이유를 밝혔다. 이어 "상대의 일방적인 주장과 허위사실, 수많은 왜곡된 추측들이 마치 사실인 것처럼 퍼진 상황에서 제가 어떠한 결과도 없이 섣불리 입장을 밝히는 것이 오히려 상황을 악화시킬 수 있다고 생각했다. 무엇보다 세 아이를 위해서라도 상황 정리를 잘해야겠다고 생각했다"고 설명했다. 그는 "팬 여러분께, 또 멤버들에게 진심으로 사과드린다. 저로 인해 마음고생하고 힘든 시간 보내게 해드린 점 정말 미안하다. 참으로 후회되는 부분이고 진심으로 깊이 반성하고 있다"며 고개를 숙였다. 끝으로 "앞으로는 더 책임감 있고 성숙한 모습 보여드릴 수 있도록 최선을 다해 노력하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진, '진정성 논란' 김규리에 솔직 고백 "실망보다 많이 놀라..부담 有" ('이젠사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221742"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 세 번째 맞선녀 김규리의 고백에 솔직한 마음을 밝혔다. 29일 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 측은 '이런 나, 더 좋아해 줄 수 있나요?'라는 제목으로 영상을 공개했다. 주병진과 김규리는 공통 취미인 골프를 함께 치며 한층 더 가까워진 모습을 보였다. 라운딩 도중 주병진은 "50대라고 그러니까.."라며 조심스럽게 무언가에 대해 질문했다. 이에 김규리는 "이유가 있긴 있다"라고 답했고, 주병진은 뜻밖의 대답에 놀란 듯한 표정을 감추지 못했다. 이후 두 사람은 저녁 식사를 하며 진지한 이야기를 나눴다. 김규리는 제작진과의 인터뷰에서 "나에 대해서 전혀 모르고 나온 것 같았다. 지금 나의 상황은 이런데 혹시 날 더 좋아해 줄 수 있는지 아니면 미리 시작도 하기 전에 그런 걸 받아들이기 힘들다면 아예 시작도 안 하는 게 더 좋을 것 같기도 하다. 판단은 상대방에서 하길 원하는 거다"라고 밝혔다. 김규리의 인생에 대한 이야기를 들은 주병진은 "우리 어머니도 내가 초등학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사희, '♥2살 연상 사업가' 결혼… "혼자보다 함께 더 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041842"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김사희가 2살 연상 웨딩 사업가와 결혼하며 품절녀 대열에 합류한다. 30일 연예계에 따르면 김사희는 서울 모처에서 결혼식을 올린다. 지난달 김사희는 자신의 인스타그램을 통해 "부끄럽지만 조심스럽게 기쁜 소식을 전해드리려고 한다"며 "저 드디어 결혼한다"고 결혼 소식을 전한 바 있다. 김사희는 "오랜 시간을 기다려서 평생을 함께 하고픈 사람을 만났다"며 "혼자보다 함께가 더 행복하단 걸 알게 해준 이 사람과 아끼고 사랑하며 힘든 날엔 서로의 눈물을 닦아주고 기쁜 날엔 서로의 웃음을 노래하며 살겠다"고 밝혔다. 결혼 전날인 지난 29일에는 "빨리 끝났으면 좋겠다고 생각했는데 바로 눈앞에 다가와 버렸다"며 "이제서야 조금씩 실감이 나는거 같다"고 결혼 소감을 밝혔다. 김사희는 "결혼 준비를 하면서 너무 많은 사랑을 받아서 앞으로 이걸 다 어찌 갚아가면서 살아가야 할까 싶은 맘이 들었다"며 "축하와 사랑 듬뿍 주신만큼 열심히 행복하게 잘살아 보겠다"고 전했다. 마지막으로 "많은 축하와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요리로 살쪘다→건강 다이어트로 리즈! 문근영 ‘지옥2’ 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038946"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문근영이 3년 만에 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’로 화려하게 복귀했다. 29일 공개된 코스모폴리탄 코리아 유튜브 영상에서 그녀는 근황과 다이어트 비법을 솔직하게 털어놓으며 팬들의 관심을 사로잡았다. 문근영은 “운동과 일상으로 삶을 채웠던 시간이었다”고 전하며 한층 밝고 건강해진 모습으로 등장했다. 그녀는 ‘지옥2’에서 파격적인 분장과 과감한 연기로 주목받고 있다. 분장에 대해 “팀이 완벽히 준비해줘 큰 노력을 한 건 없지만, 분장을 받아들이는 용기가 중요했다”고 밝히며 스태프들과의 특별한 작업 비하인드 스토리를 전했다. 특히 그녀는 “분장을 섬세하게 작업하는 스태프들을 응원하며 함께 긴장감을 나눴다”고 말해 프로다운 면모를 보여줬다. 그녀의 또 다른 변화는 건강한 다이어트로, “즐겁게 살다 보니 급격히 살이 쪘다”며 솔직한 고백을 했다. 그러나 그녀는 단순히 체중 감량이 아니라 건강을 중시한 다이어트를 실천 중이라고 강조했다. “아침 산책과 건강한 삼시세끼, 다양한 운동으로 자연스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제 막 커리어 하이 찍었는데...떠나는 프로미스나인 '아쉽다'[M-scope]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261277"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 주가를 올리고 있던 걸그룹 프로미스나인(fromis_9)이 플레디스 엔터테인먼트와 결별을 선언했다. 지난 29일 소속사 플레디스 엔터테인먼트는 팬 소통 커뮤니티 플랫폼 위버스를 통해 프로미스나인(이새롬, 송하영, 박지원, 노지선, 이서연, 이채영, 이나경, 백지헌)의 전속 계약 종료 소식을 전했다. 소속사는 "프로미스나인의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다"며 "당사는 멤버들과 향후 개개인의 미래, 활동 방향에 대해 오랜 시간 깊이 논의했으며 상호 간 충분한 대화 끝 전속 계약을 종료하기로 합의했다"고 밝혔다. 이어 소속사는 "지난 7년 동안 끊임없이 최선을 다하며 폭넓은 스펙트럼의 다채로운 매력을 보여준 프로미스나인 멤버들에게 깊은 감사 인사를 전한다"며 "프로미스나인은 플로버(팬덤 명)에 대한 감사 의미를 담은 팬송을 디지털 음원으로 12월 23일 공개하고 예정된 일정을 소화하며 플레디스 소속 아티스트로서의 공식 활동을 마무리한다. 멤버들의 앞날을 진심으로 응원한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘, '9년 열애' 정호연과 결별 후..동료들과 다정 "쑥스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286507"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 '열일'을 이어가고 있는 가운데, 동료들의 응원에 고마운 마음을 전했다. 이동휘는 지난 28일 자신의 인스타그램에 "오늘 와주신 모든 분들 진심으로 감사드린다. 14년 만에 무대에 섰던지라 너무나도 떨리고 귀중한 시간이었다. 그 시간을 완성해주신 관객 여러분께 진심으로 감사드린다. 늘 좋은 배우가 되려고 더 노력하겠다. 지켜봐달라"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 이동휘의 첫 연극인 '타인의 삶'을 응원하기 위해 방문한 이제훈의 모습이 담겼다. 이제훈은 이동휘의 소속사 대표로, 소속 배우를 응원하기 위해 나선 것으로 보인다. 또한 이동휘는 29일 자신의 인스타그램에 "둘째날 공연 마쳤다. 매번 객석에서 친구들 공연을 보다가 초대하게 되니 정말이지 쑥스러웠다. 오늘도 와주신 모든분들 감사하다"라고 잔나비와 함께 찍은 사진을 공개했다. 한편 연극 '타인의 삶'은 베를린 장벽 붕괴 전, 동독에서 벌어진 예술가들에 대한 정부의 감청과 감시를 소재로 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스초점] 정우성, '혼외자 논란' 정면 돌파…"책임 다할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695525"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼외자 사실을 인정한 배우 정우성 씨가 청룡영화상 시상식에 참석해 논란 후 첫 입장을 내놨습니다. 한편, 걸그룹 뉴진스가 어도어와의 전속 계약을 해지하겠다고 밝히면서 향후 활동에 관심이 집중되고 있는데요. 관련 소식 하재근 문화평론가와 짚어보겠습니다. &lt;질문 1&gt; 청룡영화상에 참석한 정우성 씨가 모든 질책은 자신이 받겠다면서 아버지로서 책임을 끝까지 다하겠다고 말했습니다. 논란에 대한 정면돌파 의지를 나타냈는데, 어떻게 보셨어요? &lt;질문 2&gt; 정 씨는 아들의 양육을 책임지겠다면서도, 출산 시점과 문가비와의 교제 여부, 결혼에 대해선 함구했습니다. 이번 혼외자 논란을 바라보는 대중의 시선도 엇갈리고 있는 것 같은데요? &lt;질문 3&gt; 외신에서도 이번 사건에 주목하고 있습니다. 영국 BBC 방송은 이번 사건을 계기로 유명인의 행동과 비전통적 가족 구조를 둘러싼 논쟁이 촉발됐다고 설명했는데요. 정 씨의 바른 이미지가 실망감을 더욱 키웠다고 분석하기도 했어요? &lt;질문 4&gt; 정 씨를 둘러싼 미확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 이선균 협박한 업소女 “오빠 좋아했는데”…전직 배우는 혐의 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405522"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 배우 이선균을 협박해 3억원을 갈취한 유흥업소 실장이 무죄를 주장했다. 5천만원을 뜯어낸 혐의를 받는 전직 영화배우는 혐의를 인정했다. 30일 연합뉴스에 따르면 지난 25일 인천지법에서는 이선균을 협박해 3억원과 5천만원씩을 갈취한 혐의(공갈)로 기소된 유흥업소 실장 A씨(30)와 전직 영화배우 B씨(29)의 결심 공판이 열렸다. A씨는 지난해 9월 평소 친하게 지낸 이선균에 연락해 “휴대전화가 해킹돼 협박받고 있는데 입막음용으로 돈이 필요하다”며 3억원을 뜯은 혐의로 기소됐다. 검찰은 “피고인 A씨는 협박범의 요구를 피해자(이씨)에게 전달만 했다고 주장하지만, 유사한 방식으로 돈을 뜯은 사건에서 공갈 혐의가 유죄로 인정된 경우가 있다”며 징역 7년을 구형했다. A씨의 변호인은 “B씨가 A씨를 가스라이팅해 돈을 받아내게 했다”고 주장했다. A씨는 최후 변론에서 “오빠(이씨)를 지키기 위해 돈을 협박범에게 빨리 주고 끝내고 싶었다”며 “제가 너무 좋아하는 사람이었기에 오빠를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 자선축구대회 수익금 12억 원 통 큰 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002675134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002675134"/>
        <updated>2024-11-30T05:17:30.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 자선행사 수익금 전액을 어려운 이웃에게 기부했다. 무려 12억 원이다. 임영웅의 소속사 물고기뮤직은 임영웅이 지난달 12일 대전월드컵경기장에서 열린 ‘하나은행 자선축구대회’ 티켓 판매 수익금 12억 원 전액을 월드비전과 사랑의 열매에 기부했다고 30일 밝혔다. 자선축구대회에는 임영웅을 비롯한 연예인들과 기성용, 이청용, 박주호 등 전·현직 프로 축구선수들이 함께했다. 평소 축구 마니아인 임영웅은 득점으로 이어지는 도움을 기록하며 실력을 뽐냈다. 하프타임에는 관객 3만5000여 명 앞에서 공연하기도 했다. 한편 임영웅은 다음 달 27∼29일, 내년 1월 2∼4일 서울 고척스카이돔에서 단독 콘서트 ‘임영웅 리사이틀’(RE:CITAL)을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 하나은행 자선축구대회 수익금 12억 전액 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856991"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 10월 12일 대전월드컵경기장에서 개최된 ‘하나은행 자선축구대회(Hana Bank Charity Match)’가 스포츠와 나눔의 감동을 선사했다. 이날 가수 임영웅과 대한민국 축구의 레전드 기성용을 비롯해 이청용, 박주호, 조원희, 김영광 등 전, 현직 프로 축구 선수와 인기 유튜버 감스트, 말왕 등이 함께해 뜨거운 열기를 더했다. 35,000여 명의 관중이 가득 메운 경기장에는 축구 팬들과 임영웅의 팬클럽 영웅시대가 하나 되어 사랑과 나눔의 메시지도 전파했다. 이번 대회를 통해 모인 티켓 판매 수익금 12억 원 전액은 월드비전과 사랑의 열매를 통해 어려운 이웃들에게 전달된다. 특히 임영웅은 콘서트 준비로 바쁜 와중에도 대회에 참여하며 팬들과 소통했다. 임영웅의 진심 어린 행보는 팬들에게 더욱 큰 감동을 선사했고, 나눔의 가치를 몸소 실천하는 모습으로 귀감이 되기도 했다. 임영웅은 오는 12월 27일부터 29일, 그리고 25년 1월 2일부터 4일까지 고척스카이돔에서 열리는 콘서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역시 히어로" 임영웅, 자선축구대회 수익금 12억원 '전액 기부']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041837"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 자선축구대회 수익금 12억원 전액을 기부했다. 30일 연예계에 따르면 임영웅은 지난 10월12일 대전월드컵경기장에서 진행한 '하나은행 자선축구대회(Hana Bank Charity Match)'를 통해 모인 티켓 판매 수익금 12억원 전액을 기부했다. 이날 행사에는 임영웅을 비롯해 대한민국 축구의 레전드 기성용, 이청용, 박주호, 조원희, 김영광 등 전현직 프로 축구 선수들이 함께했다. 이 외에도 인기 유튜버 감스트와 말왕 등이 함께해 뜨거운 열기를 더했다. 이날 경기장에는 3만5000여 명의 관중이 모였다. 임영웅의 팬클럽 영웅시대는 물론 축구 팬들도 함께한 화합의 장이었다. 이번 대회를 통해 모인 티켓 판매 수익금 12억 원 전액은 월드비전과 사랑의 열매를 통해 어려운 이웃들에게 전달된다. 임영웅은 콘서트 준비로 바쁜 와중에도 대회에 참여하며 팬들과 소통한 것으로 전해졌다. 임영웅은 오는 12월27일부터 29일, 그리고 2025년 1월2일부터 4일까지 고척스카이돔에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“당신이 배우라서 행복”…장재현 감독, 김고은 울린 눈물의 헌사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038945"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장재현 감독이 김고은을 향한 진심에 청룡영화상을 물들였다. 지난 29일, 서울 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상이 뜨거운 감동과 화제를 안겼다. 배우 한지민과 이제훈의 깔끔한 진행 아래, 수많은 스타들이 함께한 자리에서 영화계의 빛나는 순간들이 연출됐다. 그중에서도 감독상을 수상한 장재현 감독의 수상 소감은 깊은 울림을 남겼다. 영화 파묘로 감독상을 거머쥔 장재현 감독은 무대에 올라 “김성수, 류승완, 김태용, 이종필 감독님의 작품을 보며 꿈을 키웠다”며 동료 감독들과의 경쟁에 대한 존경심을 드러냈다. 상의 무게를 느끼며 “더 열심히 하라는 격려의 의미로 기쁘게 받겠다”고 소감을 전했다. 그러나 이날 가장 큰 화제를 모은 순간은 김고은을 언급한 장면이었다. 장 감독은 배우 유해진, 군 복무 중인 이도현, 그리고 “진짜 존경하는 김고은 배우님”을 감사 인사에서 빼놓지 않았다. 말을 잇지 못하던 그는 끝내 눈물을 보이며 “당신이 한국 배우여서 너무 기쁘다”고 전했다. 객석에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 불송치' 최민환 "율희 일방적인 주장·추측이 사실처럼 퍼져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343145"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["후회되고 깊이 반성하고 있어" 그룹 FT아일랜드 최민환이 성매매 및 강제추행 의혹에 무혐의를 받은 가운데 이와 관련된 입장을 밝혔다. 최민환은 29일 자신의 SNS에 "저로 인해 심려 끼쳐드린 점 팬 여러분께 진심으로 사과드린다. 경찰 조사를 통해 혐의가 없다는 사실이 밝혀진 후 저의 입장을 전하는 것이 맞는다고 생각했고 정확한 조사를 위해 (입장 발표) 시간이 조금 더 길어졌다"고 적었다. 그는 "상대(전처 율희)의 일방적인 주장과 허위사실, 수많은 왜곡된 추측들이 마치 사실인 것처럼 퍼진 상황에서 제가 어떠한 결과도 없이 섣불리 입장을 밝히는 것이 오히려 상황을 악화시킬 수 있다고 생각했다. 무엇보다 세 아이를 위해서라도 상황 정리를 잘 해야겠다고 생각했다"말했다. 아울러 재차 사과했다. 최민환은 "팬 여러분께 또 멤버들에게 진심으로 사과드린다. 저로 인해 마음고생하고 힘든 시간 보내게 해드린 점 정말 미안하다"며 "참으로 후회되는 부분이고 진심으로 깊이 반성하고 있다. 제 행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전속계약 해지' 뉴진스 일본 음악 방송 정상 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695521"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 어도어에 전속계약 해지를 선언한 뉴진스가 예정됐던 일본 일정을 정상적으로 소화하고 있습니다. 뉴진스는 어제(29일) 일본 음악 방송인 TV아사히 '뮤직스테이션'에 출연해 히트곡 '디토'와 '하우 스위트' 등을 불렀습니다. 앞으로도 니혼TV '베스트 아티스트 2024'와 후지TV '2024 FNS 가요제'등 일본 대표 연말 방송과 축제 무대에 설 예정입니다. 뉴진스는 지난 28일 긴급 기자회견을 열고 소속사 어도어와 전속계약 해지를 발표하며, 향후 예정된 일정과 광고 등은 정상 진행할 것이라고 밝혔습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #NEWJEANS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 양홍원, 결혼 발표 없이 득녀 "축하해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964515"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엠넷 힙합 오디션 '고등래퍼' 우승자인 래퍼 양홍원(영비)이 딸을 얻었다. 양홍원은 29일 자신의 인스타그램에 딸을 안고 있는 사진과 함께 "내 팬들아‥ 현주가 해냈어!!! 내 딸 양루아. 축하해줘~~~~"라고 썼다. 현주는 양홍원이 오래 사귄 연인 이름이다. 또한 양홍원은 노란색 토끼 인형과 함께 누워있는 딸의 사진도 올렸다. 결혼 발표 없이 득녀 소식을 전한 것이어서 관심이 쏠렸다. 2017년 엠넷 '고등래퍼'에서 우승한 양홍원은 2019년 '쇼미더머니8'에서도 준우승자가 됐다. 양홍원은 학교폭력에 가담했다는 사실이 알려져 '고등래퍼' 방송 당시 비판받았다. 양홍원은 "많은 생각을 하며 저를 다시 돌아보게 됐고, 더 좋은 사람이 될 방법을 찾게 되었다"라고 말했다. 다양한 싱글과 미니앨범을 내며 활동한 양홍원은 '스트레인저'(Stranger)를 시작으로 '오보에' '슬로우모'(SLOWMO)까지 총 3장의 정규앨범을 냈다. 오는 12월 7일부터 8일까지 이틀 동안 서울 서대문구 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 러블리즈 진 "악플에 마음 갈기갈기 찢겨… 참지 않을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041833"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 러블리즈 출신 진이 악플로 인한 괴로움을 호소했다. 진은 30일 자신의 인스타그램에 "최근 지속적으로 제 인스타와 유튜브 영상들에 근거없는 댓글들이 달리고 있어 이렇게 글을 올리게 되었습니다"로 시작되는 글을 남겼다. 이어 "제가 공인이라는 이유로 대체 언제까지 악플들을 보며 그냥 가만히 있어야 하나"라며 악플에 대한 괴로움을 토로했다. 진은 "연예인이라는 이유로 악플 받는 게 당연시되어야 하나"라고 반문하며 "그러기엔 제 마음은 이미 수없이 갈기갈기 찢겨져 나갔고 소중한 저의 인생을 놓아버리고 싶을 만큼 긴 시간 동안 홀로 힘든시간들을 보냈다"고 털어놨다. 이어 "저는 러블리즈와 러블리너스(러블리즈 팬명)를 만나 행복했고 다시 16살로 돌아간다고 한들 한 치의 고민 없이 가수라는 직업을 선택할 것"이라며 "그 시간들이 있기에 지금의 제가 있다고 생각한다"고 했다. 다만 아직까지도 하루에 수많은 악플들을 받고 있다고 토로하며 "공인이라 악플을 당연하게 받아야한다면 받겠다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 청룡영화상 2관왕 “황정민 덕에 버텨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405516"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 ‘제45회 청룡영화상’ 2관왕에 등극했다. 정해인은 지난 29일 열린 ‘제45회 청룡영화상’에서 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)로 청정원 인기스타상과 남우조연상을 수상하며 2관왕의 영광을 안았다. 1963년 한국 영화 산업의 발전을 위해 만들어진 ‘청룡영화상’은 오랜 전통과 권위를 지닌 국내 대표 영화제이다. 정해인은 데뷔 후 처음으로 청룡영화상에서 트로피를 품에 안으며 그 의미를 더했다. 정해인은 청정원 인기스타상 수상 후 “어떤 상보다 행복하고, 입이 귀에 걸린다. 이 상을 받게 하기 위해 정말 열심히 힘써주신 팬분들께 감사하다. ‘베테랑2’가 받는 인기상이라고 생각하겠다. 열심히 하겠다”라며 팬들에게 감사의 인사를 전했다. 이어 남우조연상 수상 후 “촬영장에서 치열하고 힘든 순간이 많았지만, 황정민 선배님 덕분에 버텼다. 이 자리를 빌려 진심으로 감사하다는 말 전하고 싶다. 그리고 박선우를 연기할 수 있는 기회를 주신 류승완 감독님과 현장에서 같이 고생한 스태프분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, ♥정석원과 부부 싸움 회상 "차에서 확 뛰어내려"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286497"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 남편 정석원과 싸웠던 기억을 회상했다. 29일 유튜브 채널 '백지영'에는 '결혼 20년차 백지영 부부가 한강 데이트를 즐기면 생기는 일(충격발언, 연애썰)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 백지영은 25주년 기념 앨범 타이틀곡 '그래 맞아'의 뮤직비디오 촬영 현장에 직접 찾아갔다. '그래 맞아' 뮤직비디오는 KBS 2TV '태양의 후예', tvN '쓸쓸하고 찬란하신-도깨비', '미스터 션샤인', 넷플릭스 '스위트홈' 등의 이응복 감독이 연출을 맡고, 배우 나나와 채종석이 출연을 한다고 알려져 기대를 모았다. 백지영은 뮤직비디오에 직접 출연하지 않는 이유에 대해 "전문적인 연기가 필요하기 때문에 저는 노래하는 사람이지 연기하는 사람이 아니다. 너무 훌륭하시는 감독님과 배우분들이 함께하시기 때문에 저는 나가지 않는 편이 낫다"고 밝혔다. 뮤직비디오 촬영 현장을 지켜보던 백지영은 지나가는 행인 역할을 맡아 카메오 출연을 하기도. 그는 나나의 캐스팅을 직접 했다며 "애프터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이선균 협박’ 유흥업소 실장 “나도 피해자” 호소…檢, 징역 7년 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398300"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 이선균을 협박해 총 3억5천만 원을 뜯어낸 혐의(공갈)로 기소된 유흥업소 실장 A씨와 전직 영화배우 B씨에 대해 검찰이 징역 7년을 각각 구형한 가운데, 피해를 호소하는 A씨의 법정 전략이 알려져 비난이 이어지고 있다. 지난 25일 인천지방법원 형사4단독(홍은숙 판사) 심리로 열린 공갈 등 혐의 결심 공판에서 검찰은 A, B씨에게 징역 7년을 구형했다. 검찰은 “피고인은 피해자가 유명인인 사실을 악용해 대포폰을 구입하는 등 계획적으로 범행했다. 사안이 중대하고 죄질도 불량하다”면서 이같이 구형했다. 이선균에게서 3억 원을 뜯어낸 A씨 측 변호인은 최후 변론에서 공동 피고인인 B씨가 A씨를 가스라이팅 해 돈을 받아내게 했다고 주장한 것으로 전해졌다. A씨는 B씨와 절친하게 지내며 유명 연예인과 친하게 지낸 사실도 공유했지만 이를 알게 된 B씨가 뒤에선 ‘해킹범’ 행세를 하며 A씨를 협박했다는 주장을 펼쳤다. 또 A씨는 최후변론에서 “오빠(이선균)를 지키기 위해 돈을 협박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상희, 청룡영화상 여우조연상 “연기? 지독하게 짝사랑해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405514"/>
        <updated>2024-11-30T02:54:08.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상희가 올해 청룡영화상 여우조연상의 주인공이 됐다. 지난 29일 오후 8시 30분 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 ‘제45회 청룡영화상’에서 이상희가 여우조연상의 영예를 안았다. 올해로 45회를 맞이한 청룡영화상은 대한민국 영화인과 팬들이 한데 어우러져 지난 1년 간의 한국 영화 성과를 축하하는 대한민국 최고 권위의 시상식이다. 이상희는 영화 ‘로기완’에서 조선족 출신 ‘선주’를 사실감 넘치게 완성시키며 깊은 인상을 남겼다. 인간적이지만 환경 때문에 냉혹한 선택을 할 수밖에 없는 선주의 복잡한 면모를 밀도 있게 담아내며 캐릭터에 높은 설득력을 더한 것. 투박한 외양과 거친 제스처, 무심한 듯 따뜻함이 묻어나는 말투까지, 섬세한 표현력으로 선주 캐릭터를 입체적으로 구축해 내며 한계 없는 배우임을 다시 한번 입증했다. 이같이 제60회 백상예술대상 영화부문 여자 조연상을 차지한 데 이어 이번 청룡영화상에서도 여우조연상의 트로피를 거머쥐며 연이은 쾌거를 이뤄낸 이상희. 수상의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 남우조연상 인기상 2관왕 “어떤 상보다 행복하고 입이 귀에 걸려” [45th 청룡영화상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112130"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인. 사진 | FNC엔터테인먼트 배우 정해인이 제45회 청룡영화상 2관왕에 등극했다. 정해인은 지난 29일 열린 ‘제45회 청룡영화상’에서 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)로 청정원 인기스타상과 남우조연상을 수상하며 2관왕의 영광을 안았다. 정해인은 데뷔 후 처음으로 청룡영화상에서 트로피를 품에 안으며 그 의미를 더했다. 정해인은 청정원 인기스타상 수상 후 “어떤 상보다 행복하고, 입이 귀에 걸린다. 이 상을 받게 하기 위해 정말 열심히 힘써주신 팬분들께 감사하다. ‘베테랑2’가 받는 인기상이라고 생각하겠다. 열심히 하겠다”라며 팬들에게 감사의 인사를 전했다. 정해인. 사진 | 연합 이어 남우조연상 수상 후 “촬영장에서 치열하고 힘든 순간이 많았지만, 황정민 선배님 덕분에 버텼다. 이 자리를 빌려 진심으로 감사하다는 말 전하고 싶다. 그리고 박선우를 연기할 수 있는 기회를 주신 류승완 감독님과 현장에서 같이 고생한 스태프분들에게도 감사하다”라며 “제가 용띠인데 올해가 용의 해다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 혁오 보컬 오혁, 내달 결혼…예비신부 정체는 비공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003404370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003404370"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 혁오의 보컬 오혁(31)이 다음 달 결혼한다. 30일 혁오의 소속사 두루두루 아티스트 컴퍼니에 따르면 오혁은 오는 12월 서울 모처에서 가족과 친지 등 가까운 지인만 모시고 비공개로 결혼식을 올린다. 이외에 결혼식 일정이나 장소 등 구체적인 정보는 언급하지 않았다. 특히 예비신부의 신상에 대해서도 알려지지 않아 관심이 집중되고 있다. 이날 연예매체 OSEN은 예비신부의 정체가 모델 황지민으로 파악된다고 보도했지만, 소속사 측은 "확인 불가"라는 입장을 밝혔다. 이로써 오혁은 임동건, 임현제에 이어 팀 내에서 세 번째로 유부남 대열에 합류했다. 한편 혁오는 지난 2014년 미니음반 '20'으로 데뷔해 '위잉위잉', '와리가리', '톰보이' 등의 곡으로 많은 사랑을 받았다. 오혁은 팀에서 리더, 보컬, 기타를 맡고 있다. 혁오는 올해 7월 대만 밴드 선셋 롤러코스터와 협업한 프로젝트 앨범 'AAA'를 발표하며 활발하게 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 미니 14집 ‘스트래티지’ 하이라이트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005405513"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스가 미니 14집 ‘스트래티지’(STRATEGY) 스니크 피크 영상을 공개했다. 트와이스는 오는 12월 6일 새 미니 앨범 ‘스트래티지’ 발매에 앞서 티징 콘텐츠의 일환으로 타이틀곡 ‘스트래티지(피처링 메간 디 스텔리온)’과 수록곡 ‘매지컬’(Magical) 일부 음원을 선공개했다. 30일 0시에는 공식 SNS 채널에 앨범 전곡 하이라이트 구간을 미리 만나는 스니크 피크 영상을 오픈하고 컴백 열기를 더욱 끌어올렸다. 영상 속 신곡 ‘스트래티지(피처링 메간 디 스텔리온)’, ‘키스 마이 트러블스 어웨이’(Kiss My Troubles Away), ‘라이크 잇 라이크 잇’(Like It Like It), ‘스위티스트 옵세션’(Sweetest Obsession), ‘키퍼’(Keeper), ‘매지컬’, ‘스트래티지’까지 총 7곡이 귀를 사로잡는다. 미국 유명 래퍼 메간 디 스텔리온이 피처링에 참여한 타이틀곡부터 지난 10월 데뷔 9주년 기념 단독 팬미팅에서 깜짝 선공개한 ‘스위티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 극세사 각선미…찢어진 스타킹으로 완성한 퇴폐미 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007937316"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 애프터스쿨 출신 배우 나나가 극세사 같은 각선미를 뽐냈다. 나나는 지난 29일 자신의 인스타그램에 "나나"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속 나나는 화보 촬영을 위해 스튜디오에서 찢어진 듯 연출한 스타킹에 하이힐을 신고 포즈를 취하고 있다. 오버사이즈 재킷까지 매치한 나나는 극세사 같은 각선미를 드러내고 있어 눈길을 끈다. 또한 자유분방한 분위기의 패션은 나나의 미모를 더욱 돋보이게 만들고 있어 눈길을 사로잡는다. 한편 나나는 최근 15년간 몸담았던 플레디스를 떠나 써브라임과 전속계약 소식을 알렸다. 올해 tvN 드라마 '플레이어2: 꾼들의 전쟁'에 특별출연했으며, 영화 '전지적 독자 시점' 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 임영웅, 자선축구대회 수익금 12억 전액 기부…아름다운 '축구 선행']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004221730"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 훈훈한 행보가 추운 겨울에 마음을 따뜻하게 만들고 있다. 지난 10월 12일 대전월드컵경기장에서 개최된 '하나은행 자선축구대회(Hana Bank Charity Match)'가 스포츠와 나눔의 감동을 선사했다. 이날 가수 임영웅과 대한민국 축구의 레전드 기성용을 비롯해 이청용, 박주호, 조원희, 김영광 등 전, 현직 프로 축구 선수와 인기 유튜버 감스트, 말왕 등이 함께해 뜨거운 열기를 더했다. 3만 5000여 명의 관중이 가득 메운 경기장에는 축구 팬들과 임영웅의 팬클럽 영웅시대가 하나 되어 사랑과 나눔의 메시지도 전파했다. 이번 대회를 통해 모인 티켓 판매 수익금 12억 원 전액은 월드비전과 사랑의 열매를 통해 어려운 이웃들에게 전달된다. 특히 임영웅은 콘서트 준비로 바쁜 와중에도 대회에 참여하며 팬들과 소통했다. 임영웅의 진심 어린 행보는 팬들에게 더욱 큰 감동을 선사했고, 나눔의 가치를 몸소 실천하는 모습으로 귀감이 되기도 했다. 임영웅은 오는 12월 27일부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이달소 출신 루셈블, 소속사와 전속계약 종료…1년 2개월만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964506"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 이달의 소녀 멤버 5인으로 구성된 루셈블(Loossemble)의 전속계약이 종료됐다. 씨티디이엔엠은 29일 낮 루셈블 공식 팬 카페에 "당사와 동행했던 루셈블과의 전속계약이 종료되었음을 알려드린다"라고 밝혔다. 이어 "뜻깊은 동행을 함께한 루셈블 멤버들에게 진심으로 감사드리며, 앞으로 루셈블 멤버들의 빛나는 여정을 함께 응원하겠다"라고 전했다. 루셈블은 현진·여진·비비·고원·혜주 5인으로 이루어진 그룹이다. 전속계약 분쟁 여파로 이달의 소녀 멤버들이 뿔뿔이 흩어진 가운데, 5인이 함께 뭉쳤다는 점에서 주목받은 바 있다. 지난해 9월 첫 미니앨범 '루셈블'을 발표한 루셈블은 올해 4월 '원 오브 어 카인드'(One Of A Kind), 9월 '티티와이엘'(TTYL) 등 두 장의 미니앨범을 내고 활동했다. 또한 10월 6일 올랜도를 시작으로 25일 로스앤젤레스(LA)까지 미국 9개 도시를 순회하는 단독 콘서트를 열어 현지 팬을 만났다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환, 성매매 및 강제추행 의혹 무혐의 받자 등장..."미안하고 고마워"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261272"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성매매 및 전처 강제추행 의혹에 무혐의를 받아든 최민환이 마침내 직접 입을 열었다. 지난 29일 최민환은 SNS를 통해 성매매 및 전처 강제추행 의혹에 관한 장문의 글을 게재했다. 최민환은 "저로 인해 심려 끼쳐드린 점 팬 여러분께 진심으로 사과드린다"고 운을 떼면서도 "입장문이 많이 늦었다. 경찰 조사를 통해 혐의가 없다는 사실이 밝혀진 후 제 입장을 전하는 게맞다고 생각했고, 정확한 조사를 위해 시간이 조금 더 길어졌다"고 밝혔다. 이어 최민환은 "당시 멤버들의 말 한 마디에도 수많은 기사가 쏟아져 나왔고, 상대의 일방적인 주장과 허위사실, 수많은 왜곡된 추측들이 마치 사실인 것처럼 퍼진 상황에서 어떠한 결과도 없이 섣불리 입장을 밝히는 것이 상황을 악화시킬 수 있다고 생각했다"고 전했다. 세 아이를 위해 상황 정리를 잘 해야겠다고 생각했다는 최민환은 "팬 여러분께, 또 멤버들에게 진심으로 사과드린다. 저로 인해 마음 고생하고 힘든 시간 보내게 해드린 점 정말 미안하다. 참으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식, 청룡영화상 불참한 이유가 니코틴?… 장재현 감독 '폭로']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041830"/>
        <updated>2024-11-30T01:14:57.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파묘' 장재현 감독이 배우 최민식이 제 45회 청룡영화상에 불참한 이유를 '니코틴 중독'이라고 밝혀 웃음을 안겼다. 지난 29일 장 감독은 서울 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상에서 감독상을 수상했다. 그는 이번 시상식에서 ▲김성수(서울의 봄) ▲류승완(베테랑2) ▲김태용(원더랜드) ▲이종필(탈주) 등 쟁쟁한 후보들과 경쟁했다. 장 감독은 수상 소감을 통해 "이분들과 같이 후보에 오른 것만으로도 몸 둘 바를 모르겠다"며 "상을 받으니까 열심히 하라는 격려로 생각하고 기쁘게 받겠다"고 밝혔다. 이어 영화를 위해 자문에 나선 무속인, 장의사, 풍수지리사 등에도 감사를 전했다. 그러면서 "현장 스태프들과 배우 유해진, 이도현, 김고은 등에도 감사하다"고 밝혔다. 끝으로 장 감독은 "오늘 같이 오자고 했는데 긴 시상식 동안 니코틴 부족이 견딜 수 없다며 땡땡이를 치신 분이 있다"며 최민식을 언급했다. 장 감독은 "가끔은 밥차 사장님처럼, 아버지처럼, 친구처럼 함께하는 부적]]></content>
    </entry>
</feed>