<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-23T23:14:49.588Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·세븐틴 호시, 형-동생하는 사이였네…"역시 권가네, 파이팅" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681222"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 지드래곤과 그룹 세븐틴 호시가 친분을 자랑했다. 호시는 23일 자신의 SNS에 "지용이 형 감사합니다"라는 글과 함께 상자에 담긴 신발 사진을 올렸다. 지드래곤의 패션 브랜드 피스마이너스원과 나이키의 협업 제품이다. 호시는 이와 함께 지드래곤의 SNS 계정을 게시물에 태그하며 지드래곤에게 받은 선물임을 짐작하게 했다. 호시는 세븐틴 자체 콘텐츠 '고잉 세븐틴'의 한 장면을 캡처해 올리기도 했다. 멤버 조슈아가 "넌 꿈이 뭐냐"고 묻자 호시는 "지드래곤"이라고 답했다. 지드래곤은 "역시 권가네 사람이구나 우리 호시"라며 호시의 글에 화답했다. 호시도 지드래곤의 게시물을 리그램하며 "권가네 파이팅"이라고 말했다. 지드래곤의 본명은 권지용, 호시의 본명은 권순영으로 두 사람은 같은 권 씨다. 배우 이수혁은 "훈훈하다. 다들 파이팅"이라며 둘의 친목을 응원했다. 지드래곤은 올해 중 새 앨범 발매를 목표로 컴백 준비에 박차를 가하고 있다. 호시가 속한 세븐틴은 오는 10월 12일,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 배우 브랜드평판 9월 1위…2위 장나라·3위 조정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411466"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 배우 브랜드평판 2024년 9월 1위에 올랐다. 24일 한국기업평판연구소 구창환 소장은 "2024년 9월 배우 브랜드평판 분석결과, '엄마친구아들'에서 로맨스 장인이 된 정해인 브랜드가 1위로 분석됐다. '굿파트너'에서 연기력을 재증명한 장나라 브랜드는 2위, 영화와 OTT에서 활약하고 있는 조정석 브랜드가 3위를 기록했다"라고 브랜드 분석했다. 한국기업평판연구소는 2024년 8월 24일부터 2024년 9월 24일까지 방영한 드라마, 영화, OTT에서 출연중인 배우 100명의 브랜드 빅데이터 2억 610만 492개를 소비자들의 브랜드 참여량, 미디어량, 소통량, 커뮤니티량으로 측정하여 브랜드평판 알고리즘으로 지수화했다. 2024년 9월 배우 브랜드평판 30위 순위는 정해인, 장나라, 조정석, 전종서, 변우석, 정소민, 김혜윤, 엄태구, 정유미, 이서진, 고민시, 지창욱, 신민아, 이제훈, 황정민, 남지현, 고윤정, 김지은, 지승현, 김영대, 김선호, 차승원, 김준한, 조윤수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[29회 부산국제영화제, 오늘(24일) 티켓 예매 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411465"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[29회 부산국제영화제 티켓 예매가 공식 오픈, 본격적인 관객맞이에 돌입한다. 내달 2일 개막하는 제29회 부산국제영화제(부국제·BIFF) 측은 24일 오후 2시부터 일반 상영작 예매를 시작한다. 예매는 부산국제영화제 티켓 예매사이트(https://ticket.biff.kr)에서 온라인으로 진행된다. 다만 오픈 시네마에 선정돼 내달 7일 영화제에서 상영하는 방탄소년단(BTS) RM 다큐멘터리 '알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스'는 원활한 티켓 예매를 위해 이 날 오전 10시 먼저 오픈한다. 온라인에서 매진되지 않은 작품이나 취소표가 발생한 작품은 현장에서도 예매 가능하다. 앞선 20일 오후 2시에는 개·폐막식 입장권 예매를 비롯해, 올해로 6회째를 맞이한 아시아콘텐츠어워즈 &amp; 글로벌OTT어워즈 입장권 예매가 동시 진행 돼 예비 관객들의 뜨거운 호응을 얻었다. 배우 박보영과 안재홍이 개막식 사회자로 나서 막을 올리는 올해 부국제는 거장들의 신작부터 아시아영화계를 선도하는 신인 감독들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오타니보다 크게 나와" '루미코♥' 김정민, '축구선수' 子 활약에 흐뭇]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774567"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김정민이 아들의 활약에 흡족해했다. 김정민은 24일 오전 "오타니 사진보다 크게 기사가 나왔네? 대박"이라며 "부상없이 건강하고 즐겁게인생 멜로디를 만들어가길 응원해 아빠는"이라고 전하며 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 축구선수로 활동하는 김정민의 둘째 아들 도윤 군이 경기를 뛰는 모습이 큼지막하게 담겼고, 그 아래에는 미국 프로야구(MLB)에서 53홈런 55도루를 달성한 오타니 쇼헤이의 사진이 작게 담겨 있다. 이에 네티즌들은 "끝까지 응원하겠습니다", "멋진 아들과 멋진 아빠의 행복하고 아름다운 삶을 응원합니다", "멋진 아들 두셨어요" 등의 반응을 보였다. 1968년생으로 만 56세가 되는 김정민은 1992년 데뷔했으며, 2006년 11살 연하의 아이돌 출신 일본인 타니 루미코와 결혼해 세 아들을 두고 있다. 지난 2021년 MBC '놀면 뭐하니?'의 MSG워너비 프로젝트를 통해 사이먼 도미닉, 이동휘, 이상이와 함께 유닛 정상동기로 활동해 많은 사랑을 받았다. 사진=]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['상간남 피소' 최정원, 피렌체로 떠났다…여유+환한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774566"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[UN 출신 배우 최정원이 여행 중 근황을 전했다. 최정원은 24일 자신의 계정에 웃는 얼굴 이모티콘과 함께 여행 중인 모습을 게재했다. 공개된 사진 속 최정원은 해외에서 머물며 여유로운 시간을 보내고 있다. 캐주얼한 스타일의 옷을 입고 환한 미소를 짓고 있다. 누리꾼들은 "이게 얼마만의 정원 얼굴스타그램이람 마니 올려줘요 오빠", "이태리에서 행복한 시간 맘껏 누리세요", "우리 팬들만 늙네" 등의 반응을 보였다. 앞서 최정원은 지난해 2월 불륜의혹에 휩싸였다. 고소인 A씨는 자신의 아내와 최정원의 불륜을 주장하며 최정원을 상대로 1억원의 손해배상청구 소송을 제기했다. 이에  최정원은 관련 의혹을 부인하며 A씨에 대해 협박, 명예훼손, 모욕, 명예훼손 교사 등의 혐의로 고소하며 법적 대응에 나서기도 했다. A씨는 협박, 명예훼손 굣 등의 혐의에 대해 경찰로부터 증거불충분으로 불송치-혐의없음 처분을 받았다며 최정원을 추가 고소했다. 지난해 8월 열린 손해배상청구 소송 1차 공판에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범표 R&B의 정수…10월 8일 정규 6집 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368839"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 10월 컴백에 본격적인 시동을 건다. 박재범은 지난 23일 모어비전 공식 SNS를 통해 10월 8일 발매를 앞둔 여섯 번째 정규앨범 ‘THE ONE YOU WANTED(더 원 유 원티드)’의 앨범 커버와 스케줄러를 공개했다. 이날 먼저 공개된 앨범 커버는 신비롭고 유니크한 아트워크로 눈길을 끈다. 이미지 속 과감한 빛의 연출과 만난 박재범의 실루엣이 세련된 바이브를 전하고 있다. 박재범은 이날 앨범 커버를 시작으로 25일 트랙리스트, 27일 트레일러 영상, 다음 달 1일 하이라이트 메들리를 차례로 공개하며 기대감을 높인다. 이후 10월 2일과 6일에는 타이틀곡 뮤직비디오 티저를 오픈하고, 앨범 발매일인 8일 오후 5시 컴백 카운트다운 라이브로 열기를 더한다. ‘THE ONE YOU WANTED’는 2019년 발매된 ‘The Road Less Traveled(더 로드 레스 트레블드)’ 이후 약 5년 반 만의 정규앨범이다. 동시에 지난 2016년 발표한 ‘EVERYTHIN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지나, 성매매 벌금형 받은 그 후…세상과 단절 시도 포착[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681220"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지나가 의미심장한 글을 올렸다가 삭제했다. 지나는 23일 계정에 “안녕 세상아(Goodbye, world)”라는 글과 함께 여러 상의 사진을 게재했다. 사진에는 청초한 지나의 모습이 담겼다. 머리를 풀고 무표정하게 카메라를 응시하고 있는 지나의 모습이 초점이 흔들린채 찍혀있어 눈길을 끈다. 이 글은 현재 삭제된 상태다. 지나는 2010년 데뷔해 ‘블랙&amp;화이트’, ‘꺼져 줄게 잘 살아’ 등을 발표하며 큰 사랑을 받았다. 그러나 2016년 미국 로스앤젤레스에서 사업가 A씨와 3차례에 걸쳐 성관계를 가지고 회당 1500만원을 받은 혐의로 재판에 넘겨졌다. 당시 지나는 “호감을 가지고 만난 상대”라며 혐의를 부인했으나 재판부는 200만원의 벌금형을 선고했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['커리어하이' 나우어데이즈, 싱글 2집 활동 마침표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411463"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나우어데이즈가 싱글 2집 활동을 성공적으로 마쳤다. 나우어데이즈(NOWADAYS)는 22일 방송된 SBS '인기가요'를 마지막으로 싱글 2집 앨범 '노웨어(NOWHERE)' 공식 활동을 마무리했다. 지난달 27일 컴백한 나우어데이즈는 한 달여 동안의 기간 동안 인상적인 활약을 펼쳤다. 싱글 2집 '노웨어(NOWHERE)'는 한터차트 기준 발매일로부터 일주일간 앨범 판매 수치를 합산한 초동 판매량에서 7만 6549장의 판매고를 기록했다. 지난 4월 발매한 데뷔 앨범 '나우어데이즈(NOWADAYS)'에 비해 두 배가량에 달하는 수치로 '커리어 하이'를 달성했다. 멤버들은 타이틀곡 '와이 낫?(Why Not?)'에서 꿈에 그리던 이상형과 사랑에 빠지게 된 소년, 그를 놀리는 친구들의 모습을 그룹만의 경쾌한 에너지로 표현했다. 팬쇼케이스에 이어 엠넷 '엠카운트다운'을 시작으로 KBS 2TV '뮤직뱅크'·MBC '쇼! 음악중심'·SBS '인기가요' 등에서 한층 성숙한 무대로 팬들의 시선을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우현주, ‘정숙한 세일즈’ 출연...귀여운 푼수댁 役[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368838"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우현주가 ‘정숙한 세일즈’에 출연한다. JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’(연출 조웅, 극본 최보림)는 ‘성(性)’이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판 씨스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 우현주는 극 중 과부 ‘조순애’ 역을 맡아 열연한다. 조순애는 금제에서 ‘스타 비디오 대여점’을 운영하고 있는 귀여운 푼수댁. 남다른 소녀 감성을 지닌 인물로 등장해 금제에 활기를 더할 예정이다. 우현주는 최근 KBS ‘혼례대첩’에서 ‘정씨 부인’ 역으로 출연해 사극까지 섭렵하며 활약을 펼쳤다. 또한 tvN ‘아다마스’, MBC ‘닥터로이어’, tvN ‘하이클래스’, 연극 ‘기형도 플레이’ 등 안방극장과 무대를 넘나들며 독보적인 캐릭터를 선보여 멀티 플레이어임을 입증했다. 그동안 주로 지적이고 세련된 캐릭터로 시청자와 만난 우현주가 ‘정숙한 세일즈’에서 색다른 이미지 변신을 시도한다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지호, ♥김호진과 '행복한 남해살이' 시작..밭 갈고 요리까지 농촌생활 적응 ('조선의사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196362"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지호가 남편 김호진을 위해 깜짝 파티를 준비했다.23일 방송된 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 김지호가 남편 김호진과 함께 한 행복한 남해 살이 스토리가 그려졌다. 이날 방송에서 김지호는 김호진과 함께 동네 어르신들의 양파 밭일을 도왔다. 그는 일하기 전 꽃무늬 패션으로 의상을 완벽하게 갖춰 입고, 선글라스까지 장착해 만반의 준비를 했다. 김지호는 처음 하는 일임에도 금방 배우며 능수능란하게 일을 해 나갔다. 제대로 발동 걸린 김지호는 자신보다 앞서 있던 어르신을 금세 추월해 야무진 만능 일꾼으로 등극했다. 일을 마치고 늦은 밤, 김지호는 남편 김호진이 자는 사이에 그의 생일 미역국을 끓이기 위해 재료를 사러 갔다. 본격 미역국 조리에 나선 김지호는 고장 난 가스레인지에 당황함도 잠시 휴대용 가스버너를 이용했고 뚝딱 미역국을 만들어냈다. 다음 날 아침 김지호의 남편을 위한 생일상 차리기는 계속됐다. 그는 어제 만든 미역국에 이어 된장찌개, 두부김치, 낙지볶음까지 거한 한 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'결혼 24년 차' 김지호, ♥김호진과 여전히 신혼부부 분위기…"소중해" ('조선의 사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681219"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지호가 남편 김호진을 위해 깜짝 파티를 준비했다. 김지호는 지난 23일 방송된 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에서 남편 김호진과 함께 한 행복한 남해 살이 스토리가 그려졌다. 이날 방송에서 김지호는 김호진과 함께 동네 어르신들의 양파 밭일을 도왔다. 그는 일하기 전 꽃무늬 패션으로 의상을 완벽하게 갖춰 입고, 선글라스까지 장착해 만반의 준비를 했다. 김지호는 처음 하는 일임에도 금방 배우며 능수능란하게 일을 해 나갔다. 제대로 발동 걸린 김지호는 자신보다 앞서 있던 어르신을 금세 추월해 야무진 만능 일꾼으로 등극했다. 일을 마치고 늦은 밤, 김지호는 남편 김호진이 자는 사이에 그의 생일 미역국을 끓이기 위해 재료를 사러 갔다. 본격 미역국 조리에 나선 김지호는 고장 난 가스레인지에 당황함도 잠시 휴대용 가스버너를 이용했고 뚝딱 미역국을 만들어냈다. 다음 날 아침 김지호의 남편을 위한 생일상 차리기는 계속됐다. 그는 어제 만든 미역국에 이어 된장찌개, 두부김치, 낙지볶음까지 거한 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, '엄친아'·'베테랑2' 흥행 연타..배우 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267765"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 9월 배우 브랜드평판에서 1위를 차지했다. 24일 한국기업평판연구소에 따르면 브랜드평판 2024년 9월 빅데이터 분석 결과, 1위 정해인, 2위 장나라, 3위 조정석 순으로 분석됐다. 한국기업평판연구소는 지난달 24일부터 이달 24일까지 방영한 드라마, 영화, OTT에서 출연중인 배우 100명의 브랜드 빅데이터 2억610만492개를 소비자들의 브랜드 참여량, 미디어량, 소통량, 커뮤니티량으로 측정하여 브랜드평판 알고리즘으로 지수화했다. 지난 8월 배우 브랜드 빅데이터 1억6139만911개와 비교하면 27.70% 증가했다. 배우 브랜드평판 1위를 기록한 정해인 브랜드는 참여지수 287만1014, 미디어지수 192만3910, 소통지수 169만9433, 커뮤니티지수 176만7072가 되면서 브랜드평판지수 826만1430으로 분석됐다. 2위 장나라 브랜드는 참여지수 152만5813, 미디어지수 154만9081, 소통지수 141만9998, 커뮤니티지수 156만1751이 되면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, 61번째 가을 맞아... 돌아온 ‘책받침 스타’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024961"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황신혜가 가을을 맞아 책받침 스타의 면모를 드러냈다. 23일, 배우 황신혜는 자신의 SNS 채널에 “드뎌~~ 가을.. 이 가을이 후딱 가버릴 거 같아..”라는 글과 함께 가을 분위기를 물씬 풍기는 사진을 게재했다. 황신혜는 여유로운 일상 속에서 가을의 정취를 만끽하는 모습으로 팬들의 눈길을 사로잡았다. 황신혜가 올린 사진 속 그녀의 가을 패션은 편안하면서도 세련된 스타일을 보여주고 있다. 자연을 배경으로 한 사진에서 그녀는 차분한 색감의 의상을 선택해 가을의 분위기와 완벽하게 어우러졌다. 그녀의 스타일은 일상 속에서 쉽게 따라 할 수 있는 캐주얼한 요소들을 바탕으로 세련된 매력을 더한 것이 특징이다. 먼저 눈에 띄는 것은 니트 비니다. 황신혜가 착용한 니트 비니는 포근한 느낌을 주며, 가을의 차가운 바람을 막아주는 동시에 스타일리시한 연출을 가능하게 한다. 비니는 캐주얼한 분위기를 더해 편안하면서도 패셔너블한 이미지를 완성시킨다. 또한, 그녀의 스카프는 단연 돋보이는 아이템이다. 패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연개소문' 故송영학, 사인 밝혀지지 않은 채 별세..오늘(24일) 5주기 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196360"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송영학이 46세의 젊은 나이에 세상을 떠난지 5주기가 됐다. 지난 2019년 송영학은 갑작스럽게 세상을 떠나 많은 슬픔을 안겼다. 그는 24일 사망 이틀 후 뒤늦게 소식이 알려졌다. 또한 사인 역시 알려지지 않아 더욱 안타까움을 자아냈다. 발인식은 당시 유족과 동료들이 참여한 가운데 진행됐으며, 경건한 분위기 속에 마무리 됐다. 고인은 서울 추모 공원에서 화장을 거쳐 무궁화공원에 납골됐다.다 1972년생인 송영학은 한국예술종합학교 연극원과 경기대학교에서 연기와 연극학을 전공했다. 1998년부터 2005년까지는 극단 '여행자' 소속 배우로 활동해 온 고인은 연극 '청혼', '별이 빛나는 밤에', '세 친구', '어른의 시간' , '화순' 등 무대에 올랐다. 연출가로서도 두각을 드러내 '이름만 불러도' 등 연극을 직접 연출하기도 했다. 또한 드라마 '연개소문' '굿와이프' '언니는 살아있다' '라이프 온 마스' '슬기로운 감빵생활' 등에 출연해 얼굴을 알렸다. 한 연극계 동료는 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸밴드 qwer, 새 앨범 '알고리즘스 블러썸' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001192217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001192217"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올봄 '고민중독'이란 노래로 큰 사랑을 받았던 걸밴드 qwer이 새 앨범 '알고리즘스 블러썸'을 발매했습니다. 음악에 대한 진정성을 보여주기 위해 밤새 연습을 하며 실력을 쌓았다고 합니다. '알고리즘스 블러썸'은 새롭게 운명을 개척하는 이야기를 '알고리즘이 피워낸 꽃'이라는 키워드로 풀어낸 앨범입니다. qwer은 유명 유튜버 김계란이 '최애의 아이들'이란 유튜브 프로젝트를 통해 탄생한 밴드인데요. 멤버 히나는 해당 유튜브 콘텐츠가 알고리즘의 은혜로 대중의 큰 사랑을 받았다며, '알고리즘'이 자신들을 잘 표현하는 단어인 것 같아 키워드로 삼았다고 설명했습니다. 멤버들은 이번 앨범을 준비하며 악기 연습도 게을리하지 않았다는데요. 밤새 합주와 연습을 할 때도 많았다고 합니다. 타이틀곡 '내 이름 맑음'은 아픔을 딛고 나아가겠다는 희망을 담은 곡으로, 걸그룹 아이들의 소연 씨가 작사, 작곡에 참여했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란♥한창, 15년 전에도 지금도 '여전히 신혼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774563"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 결혼 15주년을 맞이해 기념 사진을 게재했다. 장영란은 지난 23일 자신의 계정에 "그래 우리 계획대로 잘 늙고 있어 이렇게 천천히 멋지게 나이들어가자. 멋진어른이되자"라는 글을 올렸다. 함께 공개된 사진 속에는 15년 전 장영란과 한창 부부의 모습이 현재 모습과 함께 담겨있다. 두 사람은 아이스크림과 컵케이크를 들고 환한 미소를 짓고 있었고, 15년 후에도 여전히 다정한 모습으로 함께 했다. 누리꾼들은 "나만 늙지 영란 언니는 여전하네요", "웃는게 너무 예쁜 부부", "결혼 15주년 축하해요", "과거나 지금이나 변함없네요 정말" 등의 반응을 보였다. 한편 장영란은 지난 2009년 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 사진 = 장영란 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 연휴 끝 평일에도 일일 10만 동원…570만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411460"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어차피 1위는 '베테랑2', 기승전 흥행 베테랑 레이스다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 영화 '베테랑2(류승완 감독)'는 23일에도 이변없이 박스오피스 1위에 올랐다. 이 날 '베테랑2'는 9만9926명을 끌어모아 누적관객수 570만1101명을 기록하면서 11일 연속 1위 자리를 지킨 것은 물론 600만 돌파를 목전에 두게 됐다. 사실상 '베테랑2'에 의해, '베테랑2'를 위해 굴러가는 극장이 아닐 수 없다. 재개봉작 '비긴 어게인'이 6481명을 동원해 2위, 공식 개봉 전 언론배급시사회를 진행한 '대도시의 사랑법'이 4356명으로 깜짝 3위에 오를 만큼 관객수 빈인빈 부익부가 심하다. '베테랑2'가 많은 스크린을 차지하고 있는 것도 사실이지만, '베테랑2'가 묵직하게 자리잡고 있기에 관객들이 그나마 극장에 발걸음하고 있다고 봐도 과언이 아니다. 긴 추석 연휴와 주말 이후 평일에도 하루 약 10만 명에 가까운 관객 유치에 성공한 만큼 필요충분조건에 의한 수요와 공급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김준수, 토니안→영탁과 대박 터졌다…칼질도 제법 ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681216"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 가수 일꾼 영탁, 김준수, 토니안이 해루질에서 대박을 터뜨렸다. 24일 시청률 조사기관 닐슨코리아에 따르면 전날 방송된 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)는 전국 가구 기준 5.5%의 시청률로 부동의 월요 예능 1위를 기록했다. 붐과 일꾼들은 새벽부터 금어기가 끝난 문어 어업에 나섰다. 아침부터 뜨거운 무인도의 태양 아래 열심히 일을 했지만 문어 대신 생선들만 잡혔다. 이에 처진 분위기를 끌어올리려 영탁이 노동요를 불렀다. 반전의 서막을 알리듯 고등어 떼가 이들을 반겨주고 곧이어 도착한 메인 포인트에서는 연달아 문어가 터져 나왔다. 문어 만선으로 마무리된 이들의 고군분투는 시청자들에게 짜릿함을 선사했다. 셰프 붐은 이를 이용해 조식으로 ‘문어 무침’과 ‘문어숙회’를 만들기로 했다. 문어 손질은 김준수가 담당했다. 자칭 ‘요리 바보’ 김준수지만 전날 꽃게, 채소 등을 손질한 경험을 토대로 자신 있게 나섰다. 그러나 김준수는 문어를 통째로 삶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 삿포로서 ‘맥주 여왕’ 등극...“사람 많은데 나만 14잔 마셔?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024960"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 삿포로 맥주 축제에서 밝은 표정으로 맥주광인 척 포즈를 취했다. 오정연은 23일 자신의 SNS를 통해 “세계 3대 맥주 축제인 삿포로 맥주 축제에 가서도 편의점에서 칼피스를 사서 마셨다. 그거 몇 모금에 얼굴이 벌게졌으면서 사진은 마치 맥주광인 척 찍었다”는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 오정연은 삿포로 맥주 축제 현장에서 다수의 맥주잔을 앞에 두고 환한 미소를 짓고 있다. 흰색 민소매 상의를 착용한 그녀는 깔끔하면서도 화사한 스타일로 시원한 여름 분위기를 한껏 자아냈다. 캐주얼하면서도 밝은 스타일링이 축제의 경쾌한 분위기와 완벽하게 조화를 이루며 많은 팬들의 주목을 받았다. 삿포로 맥주 축제는 세계적으로 유명한 일본의 여름 축제 중 하나로, 수많은 참가자들이 대형 텐트와 야외에서 시원한 맥주를 즐기는 모습이 특징적이다. 오정연은 이러한 대규모 행사에서 자연스러운 포즈와 밝은 미소로 행사 분위기를 한층 돋보이게 했다. 그녀의 사진은 마치 맥주 애호가처럼 보이지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그라운드석에 보호재 깔아"… 아이유, 잔디 훼손 '최소화']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001028748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001028748"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 서울월드컵경기장 잔디 피해를 막기 위해 세심하게 배려한 비화가 공개됐다. 아이유는 지난 21일과 22일 2일 동안 서울 마포구 서울월드컵경기장에서 '2024 아이유 HEREH 월드투어 콘서트 앙코르 : 더 위닝'을 개최했다. 이날 하루 동안 각각 5만명의 관객을 동원해 총 10만명의 관객이 함께했다. 여성 솔로 가수 최초로 서울월드컵경기장에 아이유가 입성한 가운데 수많은 관객이 방문하는 것을 두고 일각에서 경기장 잔디 훼손에 대한 우려의 목소리가 제기됐다. 서울월드컵경기장은 본래 축구 경기장으로 주로 이용됐 때문에 잔디 훼손에 대한 우려가 축구 팬들 사이에서 퍼져 나온 것. 이에 서울시는 잔디 보호를 위해 2025년부터 서울월드컵경기장에서 열리는 콘서트 등 문화행사에서 그라운드석 판매를 제한하겠다고 밝혔다. 소속사 이담엔터테인먼트는 공연 당일 대규모 인파가 현장에 운집하는 만큼, 잔디 관리에도 총력을 기울였다. 사전에 안내받은 그라운드 사용 매뉴얼을 철저하고 엄격하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리빙 레전드’ god, 단콘 ‘CHAPTER 0’ 미리보기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689471"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 god(지오디)의 2024 단독 콘서트 ‘CHAPTER 0’ 단 3일 앞으로 다가온 가운데, 그간의 공연을 뛰어넘는 역대급 무대가 펼쳐질 것을 예고했다. god는 오는 27일부터 3일간 서울 올림픽공원 KSPO DOME에서 2024년 단독 콘서트 'CHAPTER 0'을 개최하고 팬들과 특별한 만남을 갖는다. 이번 콘서트는 올해로 데뷔 25주년을 맞이한 리빙 레전드 그룹 god가 25년간 쉼 없이 달려온 한 챕터를 마무리하고 미래로 향하는 새로운 전환점이 될 이야기들을 공연 속에 녹여낼 예정으로, 그 어느 때보다 화려하게 펼쳐질 공연에 대한 기대가 더욱 뜨거워지고 있는 상황. 이번에 공개된 사진에서 god 멤버들이 프로페셔널한 모습으로 연습에 매진 중인 장면이 포착돼 하루빨리 공연장에서 만나고 싶은 설레는 기다림을 유발한다. 진중한 모습으로 회의에 집중하고 있는 박준형을 비롯해 실전을 방불케 하는 열창을 선보이고 있는 윤계상, 음악에 맞춰 파트를 소화하고 있는 데니안, 연습 도중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이솔이, ‘여름이야기 못다했는데’...❤️ 박성광 찍은 사진으로 ‘늦여름 감성’ 자아내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024959"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이솔이가 박성광이 찍은 사진으로 늦여름 감성을 자아냈다. 이솔이는 24일 자신의 SNS 채널을 통해 “아니 잠깐만 멈춰봐. 아직 여름이야기 못다했는데 말야... 하루 아침에 선선해지기 있나요?”라며 유쾌한 글을 남겼다. 이와 함께 여러 장의 사진을 게시하며 남편 박성광이 직접 찍어준 사진이라는 설명도 덧붙였다. 이솔이는 “남편이 찍어준 사진이라 열심히 올리는 중”이라는 멘트로 남편과의 다정한 일상을 공개해 눈길을 끌었다. 사진 속 이솔이는 편안하면서도 세련된 패션을 선보이며 많은 이들의 관심을 끌었다. 먼저 상의로는 검은색 민소매 탑을 선택해 깔끔하고 심플한 느낌을 연출했다. 불필요한 장식이 없고, 군더더기 없는 디자인 덕분에 시원하고 미니멀한 분위기를 자아냈다. 하의로는 하얀색 롱스커트를 매치했다. 상의의 검은색과 대조되는 색상으로 깔끔하면서도 깨끗한 이미지를 더했고, 흑백의 클래식한 조합이 세련된 분위기를 한층 더 부각시켰다. 또한, 신발로는 블랙 앵클 부츠를 신어 캐주얼하면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라·이영애, 50대 믿기지 않는 동안 미모 비주얼 케미 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007803345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007803345"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 이영애와의 남다른 비주얼 케미스트리를 발산했다. 채시라는 24일 자신의 인스타그램에 "영애와 둘이 한 프레임에 담긴 건 처음"이라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 채시라와 이영애가 다정하게 얼굴을 맞대고 셀카를 찍고 있는 모습이 담겼다. 활짝 미소를 짓고 있는 두 사람은 화기애애한 분위기를 연출하고 있다. 특히 두 사람은 50대가 믿기지 않는 남다른 동안 비주얼 케미스트리까지 발산하고 있어 눈길을 사로잡는다. 한편 채시라는 지난 3월 TV조선(TV CHOSUN) '송승환의 초대'에 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴으로 힐링하자…신보 ‘FEEL YOU’ 버전 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689470"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 'SPILL THE FEELS' 콘셉트 포토. 플레디스엔터테인먼트 제공. 그룹 세븐틴(에스쿱스·정한·조슈아·준·호시·원우·우지·디에잇·민규·도겸·승관·버논·디노)이 신보의 마지막 오피셜 포토를 통해 힐링 메시지를 예고했다. 세븐틴은 24일 0시 공식 SNS를 통해 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’의 오피셜 포토 ‘FEEL YOU’ 버전 56장을 대방출했다. 앞서 공개된 두 버전에 이은 새 앨범의 마지막 오피셜 포토다. 사진 속 세븐틴의 편안하고 자연스러운 매력이 눈에 띈다. 바닷가를 배경으로 평화로운 시간을 보내는 이들의 모습이 보는 이들을 미소 짓게 만든다. 13명의 멤버가 다 함께 공놀이와 캠프파이어를 즐기는 사진은 뭉클함을 안긴다. ‘너를 느끼다’라는 버전명처럼 이들이 함께 여행하며 서로를 치유해주는 듯한 분위기가 따뜻하다. 그룹 세븐틴 'SPILL THE FEELS' 콘셉트 포토. 플레디스엔터테인먼트 제공. 그룹 세븐틴 'SPILL THE FEELS']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동휘, 오늘(24일) 육군 현역 입대 "몸 조심히 잘 다녀오겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267762"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김동휘가 군 복무에 돌입한다. 김동휘는 24일 경기도 연천 소재 육군 제5사단 신병교육대에 입소해 5주간 기초군사훈련을 받은 뒤 육군 현역으로 복무한다. 앞서 소속사 에이스팩토리는 "김동휘가 국방의 의무를 성실히 수행하고 건강한 모습으로 복귀할 수 있도록 따뜻한 격려 부탁드린다"고 밝혔다. 김동휘는 입대 전날인 23일 짧게 자른 머리를 공개하며 "몸 조심히 잘 다녀오겠습니다"라고 짧은 인사를 건넸다. 2014년 영화 '상의원'으로 데뷔한 김동휘는 최민식과 호흡한 영화 '이상한 나라의 수학자'를 통해 각종 영화제에서 신인 남우상을 수상하며 라이징 스타로 떠올랐다. 이외에도 '비밀의 숲2', '미씽: 그들이 있었다2', '거래', '댓글부대' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["혼인신고 번복되냐" 장수원, '출산 D-7' ♥지상은에 망언..46세 최고령 임산부 첫출연 ('동상이몽')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196358"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2'에서 장수원이 아내 지상은과 첫 출연해 혼인신고부터 곧 출산소식까지 전했다. 23일 방송된 SBS 예능 '동상이몽 시즌2- 너는 내 운명' 에서 장수원, 지상은 부부가 출연했다. 이날 '로봇 연기의 대가' 장수원에 이지혜는 "내 라이벌이다"라며 경계해 웃음을 자아냈다. 젝키의 리더이자 장수원의 든든한 형, 은지원도 함께 출격했다. 은지원은 "장수원의 결혼을 듣고 충격이었다. 결혼해서 잘 사는데 옛날 얘기는 좀 그렇지만 결혼하는 거에 충격을 받은 게 아니고 원래 장수원은 연하를 선호했는데 연상이랑 결혼할 줄 몰랐다. 진짜 연상을 싫어했다"라고 해 장수원을 다황케 했다. 장수원은 산부인과에서 아내를 하염없이 기다렸다. 장수원의 아내는 24년차 스타일리스트로 과거 샵, 베이비복스, 싸이, 홍경민, 서태지, 박진영 등 가수부터 시작해 현재는 톱배우들 전문으로 정경호, 박희순, 지창욱, 양세종, 이종석, 이수혁, 박희순, 김재욱을 맡고 있었다. 두 사람은 결혼 4년차에 임신 소식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화계 샛별 '허밍' 박서윤, 2년 연속 부국제 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411454"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서윤이 2년 연속 부산국제영화제에 참석한다. 박서윤은 영화 '허밍(감독 이승재)'이 내달 2일부터 11일까지 개최하는 제29회 부산국제영화제(부국제·BIFF) 한국영화의 오늘-비전 섹션에 공식 초청 되면서 올해 영화제를 찾게 됐다. 박서윤은 개막식 레드카펫과 GV(관객과의 대화) 일정을 통해 관객들과 뜻 깊은 시간을 보낼 예정이다. '허밍'은 미완성된 영화 한 편의 후시 작업을 함께 하는 녹음기사와 단역 배우, 그리고 사망한 어느 여배우의 일화를 중심으로 도전적인 형식과 공기를 담아낸 작품이다. 박서윤은 극 중 세상을 떠난 여배우 미정 역을 맡아 극의 분위기를 이끌어간다. 앞서 영화 '벌새', '보통의 우주는 찬란함을 꿈꾸는가?'를 비롯해 지난 8월 개봉한 독립영화 '그 여름날의 거짓말'에서 주인공 다영으로 분해 관객들과 만난 박서윤은 업계가 주목하는 신예로 떠올랐다. 2년 연속 부름을 받게 된 부국제에서는 어떤 모습을 보일지 기대를 모으는 가운데, '허밍'은 24일 오후 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['38세' 최다니엘, 진짜 땡잡았네..♥10세 연하 日 여배우와 공개연애 시작('혼전연애')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196357"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혼전연애' 최다니엘이 일본 배우 겸 가수 카호와 첫 데이트부터 '간접 키스'를 나눴다. 23일 방송된 MBN 새 예능 프로그램 '혼전연애'에서는 배우 최다니엘, 이현진, 오스틴강과 공개연애를 선언한 일본 여성들의 첫 만남이 그려졌다. 이날 최다니엘은 일본의 배우 겸 가수 카호와 처음 만나 일본어로 "안녕하세요"라고 인사한 뒤 서투르지만 정확한 발음으로 자신을 소개했다. 카호도 자신의 직업에 대해 배우라고 설명, 서로에 대해 천천히 알아가는 시간을 가졌다. 이어 식당에 도착한 두 사람. 최다니엘은 카호를 향해 "몇 살이냐"고 물었고, 카호는 "28살이다"라고 대답해 최다니엘을 깜짝 놀라게 했다. 카호는 최다니엘에게 "우리는 몇 살 차이냐"고 물었고, 최다니엘은 당황하면서 "아마 열 살 차이가 난다. 한국과 일본 나이 세는 법이 다르다"라고 설명했다. 이에 카호는 "그냥 다섯 살 치아 나는 걸로 할까요"라며 센스 있는 대답으로 사랑스러운 매력을 뽐냈다. 화기애애한 분위기 속 식사를 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전역' 남주혁, 2년 만의 SNS 업데이트…파리에서 남친짤 갱신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774559"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁이 전역 후 처음 일상을 공유했다. 남주혁은 24일 오전 별다른 설명 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 남주혁은 흰색 상의에 모자를 쓴 채 프랑스 파리의 비오는 거리를 우산을 쓰며 걷고 있다. 이어진 사진에서는 에펠탑을 배경으로 서서 지그시 미소짓는 모습이 담기기도 했다. 전역 이후 처음으로 자신의 계정을 통해 근황을 전한 남주혁에 대한 팬들의 관심이 모였다. 한편, 1994년생으로 만 30세인 남주혁은 2013년 모델로 데뷔했으며, 이듬해 배우로도 데뷔했다. 지난해 3월 제32보병사단 군사경찰단 기동대 소속으로 입대했던 남주혁은 지난 19일 만기 전역했다. 현재는 차기작으로 드라마 '동궁' 출연을 검토 중이다. 사진= 남주혁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박봄, 베트남서 포토샵 없는 원본사진 대공개...“콘서트 준비 완벽 마무리!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024958"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박봄이 베트남서 포토샵 없는 원본사진을 대공개했다. 그룹 2NE1 멤버 박봄이 24일 자신의 SNS를 통해 근황을 전하며 팬들에게 오랜만에 모습을 드러냈다. 공개된 사진 속 박봄은 포토샵 없는 자연스러운 모습으로 자신감 넘치는 표정과 밝은 미소를 보여주며 건강하고 활기찬 분위기를 자아냈다. 박봄의 헤어스타일은 특히 주목할 만하다. 그녀는 길고 풍성한 웨이브 헤어스타일을 선보였는데, 자연스럽게 흐르는 머리카락이 세련되면서도 여성스러운 이미지를 더욱 부각시키고 있다. 검은 머리카락은 윤기가 흐르며 그녀의 얼굴 윤곽을 또렷하게 돋보이게 해, 전체적인 스타일에 차분하면서도 우아한 느낌을 더해준다. 또한, 패션 스타일도 심플하면서도 세련된 박봄만의 분위기를 완성시켰다. 그녀는 깔끔한 검은색 상의를 착용했으며, 단정한 스타일이 그녀의 화사한 피부 톤과 완벽한 조화를 이뤘다. 검은색 의상은 과하지 않으면서도 박봄 특유의 고급스러움을 강조하며, 전체적으로 모던하고 스타일리시한 느낌을 자아냈다. 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나은 '뒷광고' 의혹?… "곽튜브 유튜브, 출연료 안 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001028745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001028745"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이프릴 출신 배우 이나은 측이 곽튜브의 유튜브 채널에 출연한 것과 관련해 뒷광고 의혹까지 불거지자 반박했다. 이나은 소속사 나무엑터스는 23일 "이나은은 출연료를 받지 않았다. 금전 거래는 없었다"며 "여행 경비 등은 곽튜브 측이 모두 부담했다. 곽튜브 측에서 먼저 여행을 제안했고 이나은은 소속사에 허락을 받고 출연했다"고 밝혔다. 앞서 한 네티즌 A씨는 최근 곽튜브와 이나은의 이탈리아 여행 영상은 표시광고법 위반이라며 국민신문고를 통해 공정거래위원회에 제소했다. A씨는 "곽튜브가 문제의 동영상에서 우연히 촬영하게 된 영상인 듯 말하는 부분이 있다"면서 "하지만 이나은이 소속사 나무엑터스의 허락을 받고 로마로 향한 것이라면 사실상 곽튜브와 '묵시적 계약'을 체결한 것이다. 이나은에 대한 긍정적 여론을 형성하기 위해 함께 여행했을 경우 거짓·과장의 표시·광고에 해당할 수 있다"고 주장했다. 그는 이어 "곽튜브는 이나은과의 식사 자리에서 '(학교 폭력) 피해자로서 내가 많은 얘기를 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 남성성 낮다고?" 원혁 '♥이수민 임신'에 19금 울분(조선의 사랑꾼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196356"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 원혁이 결혼 5개월만에 이용식 딸 이수민과의 2세 소식을 전하면서 남다른 이유로 오열했다. 23일 방송한 TV CHOSUN '조선의 사랑꾼'에서는 이수민♥원혁 부부가 첫 아이 임신 소식을 알렸다. 이수민은 먼저 남편 원혁에게 임밍아웃 이벤트를 꾸몄다. 머리 빗을 찾는척 하면서 두줄이 나온 임테기를 숨겨놨다. 원혁은 임테기 두줄에 화들짝 놀라며 "내가 아빠가 되다니"라며 오열했다. 이수민은 "지금까지 본 원혁 중에 가장 많이 운 원혁이었다"며 "이렇게까지 울수도 있구나 보게 됐다"고 웃었다. 원혁은 이수민을 안고 "누가 내 남성 호르몬이 낮대! 내가 남성성이 낮다고 누가 그래!"라고 소리쳐 웃음을 유발했다. 앞서 두 사람은 산부인과에서 산전 검사를 받았고, 이수민의 난소 나이가 27세로 건강하다는 진단을 받았다. 하지만 원혁은 '남성 호르몬 수치가 낮다'는 사실이 공식적으로 밝혀졌다. 황보라는 "그래서 눈물이 많았구나"라고 납득해 웃음을 유발했다. 집으로 돌아가는 길에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 오상욱 "한 달 두 번 연락 최악"…연애관은 공개, 열애설엔 침묵 ('한혜진')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681212"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱선수 오상욱이 자신의 연애 스타일을 밝혔다. 지난 23일 유튜브 채널 '한혜진'에는 '오상욱 vs 풍자 대식가들의 먹방 대결 (feat. 한혜진)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 영상에는 오상욱과 유튜버 풍자가 게스트로 출연해 한혜진과 이야기를 나눴다. 이날 한혜진과 풍자는 오상욱에게 펜싱을 배우는 시간을 가졌다. 이후에는 식사를 하며 토크를 진행한 가운데, 한혜진은 오상욱에게 대뜸 "어디서 놀아요?"라고 질문해 웃음을 자아냈다. 한혜진은 "20대에 금메달까지 딴 젊은 사람이 쉴 때엔 뭐하는지 너무 궁금하다"며 덧붙였다. 오상욱은 한혜진의 질문에 "MBTI가 완전 'I'다. 사람 많은 곳에서 안 논다"라며 "포장마차 같은 3~4명 정도 만날 수 있는 노포 분위기를 좋아한다"라고 답했다. 이어 그는 "게임 좋아한다"며 "취미가 장기 두는 거다"라고도 말했다. 곧 밸런스 게임이 이어졌고, '하루에 50통 전화하는 애인 VS 한 달에 두 번 연락하는 애인'이라는 두 선택지 중 오상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파친코’ 정은채, 코트자락과 맞닿은 가을! 멋을 아는 우아한 가을패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024957"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채가 멋을 아는 우아한 가을패션룩을 선보였다. 배우 정은채가 지난 23일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 관심을 끌고 있다. 공개된 사진 속에서 정은채는 회색 베스트와 블랙 코트를 매치해 차분하면서도 시크한 매력을 한껏 발산했다. 그녀의 스타일링은 고급스러움과 세련된 이미지를 동시에 담아내며 눈길을 사로잡았다. 또 다른 사진에서는 블랙 미니원피스 위에 회색 코트를 걸친 정은채의 모습이 포착됐다. 이 스타일은 그녀의 러블리하면서도 페미닌한 매력을 더욱 돋보이게 하며 네티즌들의 호평을 받았다. 특히, 정은채는 화이트 티셔츠와 연한 회색 트위드 재킷, 그리고 블랙 슬랙스를 함께 매치해 세련되고 도회적인 분위기를 연출했다. 그녀의 깔끔하면서도 감각적인 스타일링은 많은 이들의 패션 롤모델로서의 입지를 더욱 공고히 했다. 한편, 정은채는 tvN 새 토일드라마 ‘정년이’에 출연을 앞두고 있어 팬들의 기대감을 모으고 있다. 그녀의 이번 작품에서 어떤 모습을 보여줄지 귀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진 놀라겠어…류이서, 단아한 원피스 '반전 뒤태']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774554"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전진 아내 류이서가 반전 매력을 뽐냈다. 류이서는 지난 23일 자신의 계정에 "제주에서 우리의 두번째 숙소 모험담 제주 숙소 검색하다가 너무 예뻐서 예약해서 간곳인데 너무너무 좋았어요 날씨가 좋아도 비가와도 멋있을것 같은 곳"이라는 글을 게재했다. 함께 공개된 사진 속에서는 제주도 여행 중인 류이서의 모습이 담겨있다. 아이보리 컬러의 원피스를 입고 있는 가운데 등 뒤가 오픈되어 반전 섹시미를 자아냇다. 누리꾼들은 "가만히 앉아 계시는 그모습마저도 예쁩니다 즐건시간이시길 응원합니다", "경기보다 더 이쁜 이서", "언니 어쩜 이렇게 예뻐요", "언니가 더 예뻐요" 등의 반응을 보였다. 한편 류이서는 승무원 출신으로 2020년 가수 전진과 결혼, 인플루언서로 활동하고 있다. 사진 = 류이서 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘태국댁’ 신주아, 겉옷 벗은 복근핏! 너무 힙한 나시와 트레이닝팬츠 외출룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024956"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신주아가 너무 힙한 나시와 트레이닝팬츠 외출룩을 선보였다. 23일 신주아는 자신의 인스타그램을 통해 “진짜 가을이 왔네요. 오늘도 바쁜 하루 중 만난 솔솔이랑 일교차 조심해요❤️”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 신주아는 블랙 홀터넥 크롭 나시를 입고 고혹적이면서도 스포티한 매력을 발산했다. 그녀의 스타일링은 단순한 운동복 이상의 세련된 분위기를 자아내며, 트렌디한 패션 감각을 돋보이게 했다. 또한 신주아는 블랙 트레이닝팬츠와 매치하여 편안하면서도 스타일리시한 코디를 완성했다. 실용성과 멋을 동시에 잡은 그녀의 패션은 팬들에게 큰 호응을 얻었다. 특히 신주아는 블랙 캡 모자와 후드 집업, 그리고 선글라스를 활용해 시크하면서도 도회적인 이미지를 한껏 살렸다. 작은 디테일까지도 놓치지 않은 그녀의 센스 넘치는 스타일링이 더욱 주목받고 있다. 한편, 신주아는 지난 2014년 지인의 소개로 태국 재벌 2세 사업가인 사라웃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["더 이상 날 사랑하지 않아" S.E.S. 슈, 눈물 머금으며 집 나갔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774553"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[S.E.S. 출신 슈(본명 유수영)가 근황을 전했다. 지난 23일 슈는 "날 사랑하지 않아..?!"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 슈는 눈물을 흘려 눈화장이 번진 모습으로 "전 이제 집을 나갈 겁니다. 엄마는 이제 더 이상 날 사랑하지 않는다고 했거든요"라고 말했다. 그러자 슈의 어머니는 "내가 언제 그랬어? 아니, 너도 이제 나이가 있으니까 이번 크리스마스는 선물 안 해도 된다고 했잖아"라고 했고, 슈는 "그게 그거야!"라고 외치며 차에 탔다. 이를 접한 네티즌들은 "아니 왜 이러세요", "연기하신거죠?", "무슨 일 있으세요?" 등의 반응을 보였다. 한편, 1981년생으로 만 43세인 슈는 1997년 S.E.S.로 데뷔했으며, 지난 2010년 농구선수 임효성과 결혼해 슬하에 아들과 쌍둥이 딸을 두고 있다. 한동안 왕성하게 방송활동을 하다 해외 상습도박 혐의로 지난 2019년 2월 징역 6개월에 집행유예 2년, 사회봉사 80시간을 선고받았다. 최근에는 바다가 S.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘혼전연애’ 이현진 소개팅 상대는 日 여가수 후쿠다 미라이…스윗 매너에 “행복해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368830"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 후쿠다 미라이가 배우 이현진과 핑크빛 기류로 설렘을 전했다. 후쿠다 미라이는 23일 방송된 MBN ‘한일로맨스 혼전연애’(이하 ‘혼전연애’)에 출연해 배우 이현진과 함께 설레는 데이트를 했다. 이날 후쿠다 미라이는 이현진을 만나기 전 이상형을 작성하며 설레는 마음을 드러냈고, 이현진의 큰 키와 피지컬에 만족하며 “굉장히 근육질이다”고 칭찬했다. 후쿠다 미라이는 이현진의 플러팅과 스윗한 매너에 계속해서 미소를 보이며 화기애애한 분위기를 이어갔다. 또 후쿠다 미라이는 이현진과 데이트를 펼치며 남다른 맥주 사랑을 드러냈고, 두 사람은 술을 마시며 한층 가까워졌다. 후쿠다 미라이는 “한국 와서 이렇게 느긋하게 시간 보내는 건 처음”이라며 “행복해”라고 말하기도 했다. 이어 후쿠다 미라이는 이현진과 해변을 거닐며 바다를 바라봤다. 연신 미소를 잃지 않는 후쿠다 미라이의 모습이 보는 이들을 흐뭇하게 만들었다. 이후 노래방으로 향한 후쿠다 미라이는 완벽한 노래 실력으로 매력을 발산했고, 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살 빠진' 비비, 워터밤 뱃살 실종됐다 "완전 예뻐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196353"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 비비가 살이 확 빠진 근황을 공개했다. 23일 비비는 자신의 SNS에 최근 사진을 게재했다. 끈 데님 상의를 입은 비비는 깊은 쇄골라인과 가녀린 직각 어깨를 과시하며 여리여리해진 모습을 선보였다. 올 여름 워터밤 무대에서 평소와 살짝 다른 모습을 보였던 비비는 논란이 일기도 했던 살을 빼고 원래의 모습을 되찾은 모습이다. 한편 비비는 최근 이효리 모녀 여행 에세이 프로그램인 JTBC '엄마, 단둘이 여행 갈래?'의 OST '일기장'을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['따뜻한 석진이♥' 방탄소년단 진, '마음의 고향 같은 스타' 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267759"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 '마음의 고향 같은 스타' 1위에 오르며 인기를 빛냈다. 진은 지난 9월 11일에서 9월 15일까지 마이원픽(MY1PICK)에서 진행한 테마 투표 '마음의 고향 같은 스타'에서 4645표(47%)를 얻어 1위에 올랐다. 1위를 차지한 진은 7일간 올림픽대로 전광판 광고의 주인공이 된다. 지난 6월 전역 후 활발한 솔로 활동을 이어가고 있는 진은 매번 그의 배려심과 따뜻한 성격으로 사람들에게 깊은 인상을 남기고 있다. 예로, '푹다행'의 김명진 PD는 인터뷰를 통해 "진이 바쁠텐데 촬영 후 회식에도 자발적으로 참여했다"며 "계산도 몰래 하고 갔더라"고 말했고, 또 최근 넷플릭스 예능 '대환장 기안장'에 합류한 진은 스태프들을 위해 울릉도 특산품 고급 오징어 세트를 선물해 화제를 모았다. 진은 마이원픽에서 진행하는 다양한 부문의 투표에서 우승하며 솔로 아티스트로서의 인기와 영향력을 과시했다. 진은 주간랭킹 뿐만 아니라 월간랭킹과 월간차트를 석권하며 절대강자 면모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 숲 속 잊은 앞머리 싹둑! 더욱 청초해진 냉미녀 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024955"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시가 더욱 청초해진 냉미녀 원피스룩을 선보였다. 배우 고민시가 지난 21일 자신의 인스타그램에 “막바지 여름”이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 해당 사진에서 고민시는 청순한 매력을 한껏 드러냈다. 화이트 롱 원피스를 착용한 그녀는 깔끔하면서도 화사한 분위기를 자아내며 시선을 사로잡았다. 또한 고민시는 둥근 뿔테안경을 착용해 자연스럽고 친근한 느낌을 더했다. 스타일링을 통해 더욱 내추럴한 매력을 보여준 그녀의 모습에 팬들의 관심이 집중되고 있다. 특히 눈에 띄는 점은 고민시의 앞머리 변신이다. 앞머리를 자른 새로운 헤어스타일로 한층 더 신선한 이미지를 연출하며 색다른 분위기를 보여줬다. 그녀의 이미지 변신에 팬들은 긍정적인 반응을 보이고 있으며, 한층 성숙해진 비주얼로 보는 이들의 이목을 끌고 있다. 한편 고민시가 출연한 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’는 서스펜스 스릴러 장르로, 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지는 이야기를 그린 작품이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[간접키스→상탈 플러팅…최다니엘·이현진, 日 여배우·가수와 데이트 시작(혼전연애)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005368828"/>
        <updated>2024-09-23T23:14:43.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초 ‘한일 연애 리얼리티’인 ‘혼전연애’가 월요일 밤을 핑크빛으로 물들였다. 로망과 현실 사이를 넘나드는 한 편의 로맨틱 코미디 드라마를 보는 듯 했다. 23일 첫 방송된 MBN ‘혼전연애‘에서는 배우 최다니엘과 배우 이현진이 미모의 일본 여배우, 여가수와 로맨틱한 첫 만남을 가졌다. 연애를 오래 쉬었다는 최다니엘의 소개팅 상대는 일본에서 온 여성 카호였다. 이들은 한국의 한 공원에서 첫 만남을 가졌다. 최다니엘은 카호의 직업을 물었고, 카호는 “배우”라고 답했다. MC인 박나래는 카호에대해 “일본의 11년차 여배우”라며 ‘오오쿠’ ‘가면라이더’ 등에 출연한 일본 대세 로코 퀸이라고 소개했다. 육회집을 찾은 두 사람은 오붓한 데이트를 즐겼다. 육회 탕탕이를 맛 본 카호는 “맛있어요” 했고, 최다니엘은 “조심 조심”이라며 살피는 모습이었다. “술을 좋아하냐”는 질문에 최다니엘은 “안 좋아한다. 술은 1년에 두 번 정도 마신다. 아예 안 먹는 해도 있다”고 말했다. 최다니엘은 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, ♥일본 남성과 열애 고백 "한국 도쿄 오가며 뜨겁게 썸타"('혼전연애')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196352"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혼전연애' MC 박나래가 일본 남자와의 아찔한 '썸 경험'을 고백했다. 23일 방송된 MBN 새 예능 프로그램 '혼전연애'에서는 배우 최다니엘, 이현진, 오스틴강과 공개연애를 선언한 일본 여성들의 첫 만남이 그려졌다. 이날 최다니엘은 일본의 배우 겸 가수 카호와 처음 만나 일본어로 "안녕하세요"라고 인사했다. 또 서투르지만 정확한 일본어 발음으로 자신을 소개했다. 이에 카호도 11년 차 일본의 여배우라고 소개한 뒤 "카호상이나 카호짱으로 부르면 된다"라고 설명했다. 이를 지켜보던 박나래는 일본어에서 말하는 '상'과 '짱'의 차이점을 알려주면서 뜻밖의 일본어 실력을 뽐냈다. 이에 깜짝 놀란 세 남자는 박나래의 유창한 일본어 상식의 이유에 대해 꼬치꼬치 물었고, 세 남자의 유도신문에 걸려든 박나래는 "아주 뜨겁게 썸을 타다가, 한국에서도 봤는데 썸으로 끝났다"라며 일본 남자와의 아찔한 '썸 연애사'를 털어놨다. 박나래는 "일본 남성분과 도쿄에서 만나 뜨겁게 썸을 타다가 한국에서도 봤는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 장나라 "지승현 불륜 연기 역대급..대사에 모멸감"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267757"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 배우 장나라가 불륜남으로 나온 배우 지승현에게 감탄했다. 장나라는 23일 서울 종로구 관철동 서울컬쳐라운지에서 SBS 드라마 '굿파트너'(극본 최유나, 연출 김가람) 종영을 맞이해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '굿파트너'는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼이 처음인 신입 변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 법정 드라마다. 1회부터 7.8%란 높은 시청률로 시작했던 이 드라마는 최고 시청률 17.7%(7회)를 기록한 후 15.2%로 마무리했다. 극 중 시청자들은 차은경의 남편이자 최사라(한재이 분)와 불륜한 김지상(지승현 분)에게 분노했다. 장나라는 지승현에 대해 "김지상 캐릭터는 연기를 너무 잘하기도 했지만, 역대급 캐릭터이지 않나. 새로운 충격이었다. 어떻게 이렇게 하지, 싶은 정도로 놀라웠다. 깜짝 놀랄 때도 있었다. 그 좋은 목소리로 그러다니"라고 말했다. 이어 "김지상 대사 중 '여기 CCTV라도 달아놨냐?'가 있다. 연기할 땐 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영, 47Kg 청순 여신! 긴 생머리 휘날리며 러블리 미니원피스룩 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024954"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박민영이 긴 생머리 휘날리며 러블리 미니원피스룩을 뽐냈다. 배우 박민영이 지난 23일 자신의 인스타그램에 “일 시작 ”이라는 짧은 멘트와 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 박민영은 블랙 미니 원피스를 착용해 러블리하면서도 페미닌한 매력을 한껏 발산했다. 그녀의 단아한 스타일링은 미니멀하면서도 세련된 이미지로 주목을 받았다. 또한, 박민영은 화이트 플라워 패턴이 더해진 블랙 후드 집업을 걸쳐, 밝고 상큼한 느낌을 더한 패션을 선보였다. 이는 전체적으로 스타일리시하면서도 캐주얼한 분위기를 자아내며 그녀만의 감각적인 코디를 돋보이게 했다. 특히 박민영은 블랙 롱부츠와 선글라스를 매치해 시크하면서도 멋스러운 스타일링을 완성했다. 그녀의 이 조합은 단순한 일상 속에서도 독보적인 패션 감각을 자랑하며 많은 팬들의 호응을 얻었다. 한편, 박민영은 tvN 드라마 ‘내 남편과 결혼해줘’에서 강지원 역으로 출연하며 인상적인 연기력을 선보여 큰 화제가 되었다. 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 흑백 사진 속 빛나는 미모...‘이목구비의 정석’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024953"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 흑백 사진 속에서 독보적인 미모를 다시 한 번 자랑했다. 김혜수는 23일 자신의 SNS를 통해 근황을 전하며 흑백 사진 몇 장을 공개했다. 공개된 사진 속에서 그녀는 특유의 카리스마와 변치 않는 아름다움을 드러내며 팬들의 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 흑백이라는 제한된 색감 속에서도 김혜수의 미모는 더욱 빛을 발하며, 그녀만의 매력적인 스타일링과 함께 강렬한 인상을 남겼다. 사진이 공개된 직후 팬들은 물론 네티즌들도 그녀의 독보적인 비주얼에 대한 찬사를 아끼지 않았다. 특히 이번에 공개된 사진은 흑백 이미지로 촬영되었음에도 불구하고 김혜수의 피부는 마치 투명한 듯 깨끗하고 맑은 모습으로 표현되었다. 흑백 사진 특유의 대비 덕분에 그녀의 피부는 더욱 부드럽고 섬세하게 보였으며, 자연스러운 피부 결이 돋보였다. 김혜수는 꾸준한 피부 관리와 건강한 라이프스타일로, 세월이 흘러도 변치 않는 피부 상태를 자랑하고 있다. 이번 사진에서 그녀의 피부는 그 어떤 필터나 편집 없이도 빛나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애, 인어공주같은 자태…프리다이빙 취미 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774551"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 새로운 취미생활에 푹 빠졌다. 김희애는 지난 23일 자신의 계정에 "프리 다이빙"이라는 글과 함께 사진과 영상을 게재했다. 공개된 사진 속 김희애는 깊은 바다 속에서 프리 다이빙을 즐기고 있다. 마치 인어공주처럼 물 속에서 자신만의 시간을 즐기고 있다. 앞서 김희애는 "새로운 취미가 생겼다"며 제주 바다에서 프리 다이빙에 도전한 모습을 게재하기도. 누리꾼들은 "언니 멋진 취미가 생겼네요", "프리다이빙이라니 도전하는 모습 멋져요", "저도 프리 다이빙 좋아해요" 등의 반응을 보였다. 한편 김희애는 오는 10월 9일 영화 '보통의 가족' 개봉을 앞두고 있다. '보통의 가족'은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 사진 = 김희애 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, ‘주먹밥 머리’ 실물이 더 사랑스러워! 옆구리 드러낸 원피스룩 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024952"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은이 옆구리 드러낸 원피스룩 깜짝 선보였다. 배우 김고은이 23일 오후 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 열린 영화 ‘대도시의 사랑법’ 언론시사회와 기자간담회에 모습을 드러냈다. 이날 김고은은 심플하면서도 독특한 디자인의 블랙 원피스와 롱부츠를 착용해 우아하면서도 강렬한 분위기를 자아내며 현장에 모인 이들의 시선을 사로잡았다. 김고은이 선택한 블랙 원피스는 어깨 라인을 강조하는 구조적인 실루엣이 특징적이었다. 특히 A라인으로 자연스럽게 퍼지는 스커트 디자인은 그녀의 여성스러운 매력을 한층 부각시키며 고급스러움을 더했다. 심플한 듯 보이지만 디테일이 돋보이는 이 의상은 김고은의 세련된 패션 감각을 더욱 빛나게 했다. 그녀의 룩을 완성한 블랙 롱부츠는 무릎까지 올라오는 디자인으로, 전체적인 스타일에 시크함과 강인함을 더했다. 롱부츠 특유의 구조적인 느낌이 블랙 원피스와 조화를 이루며, 김고은 특유의 모던한 스타일링을 완벽하게 소화해냈다. 김고은의 짧은 헤어 스타일도 이날 스타일링의 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 훈훈한 비주얼! 가죽 재킷에 청바지로 끝낸 미니멀리즘 공항패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024951"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차은우가 가죽 재킷에 청바지로 끝낸 미니멀리즘 공항패션을 선보였다. 아스트로 차은우가 해외 일정을 위해 23일 오전 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국했다. 이번 출국은 파리에서 예정된 일정 참석을 위한 것으로, 공항에 모습을 드러낸 차은우는 특유의 세련된 공항 패션으로 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 차은우는 이날 심플하면서도 세련된 패션으로 스타일을 완성했다. 기본 화이트 티셔츠와 청바지를 매치해 깔끔한 룩을 선보였으며, 여기에 블랙 레더 재킷을 걸쳐 감각적인 스타일링을 연출했다. 이러한 베이직 아이템들을 활용한 미니멀리즘 룩은 불필요한 장식 없이도 차은우의 독보적인 비주얼과 어우러져 더욱 돋보였다. 특히 눈길을 끈 것은 그의 액세서리 선택이었다. 차은우는 블랙 로퍼와 선글라스를 착용해 전체적인 스타일에 포인트를 주었으며, 이를 통해 실용성과 스타일을 모두 잡은 공항 패션을 완성했다. 여기에 그의 완벽한 피지컬과 훈훈한 비주얼이 더해져 공항 현장은 마치 화보 촬영 현장을 방불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 다큐 영화, 北美 박스오피스 톱9..전 세계 861만 달러 이상 수익 '글로벌 인기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267755"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:25.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 첫 개인 다큐멘터리 영화 '정국: 아이 엠 스틸'이 전 세계적으로 폭발적인 인기를 불러일으키고 있다. 22일(현지 시각) 박스오피스 모조에 따르면 지난 18일 769개의 극장에서 제한 상영된 '정국: 아이 엠 스틸'(JUNG KOOK: I AM STILL)은 주말 3일간 142만 달러(한화 약 18억 원) 이상의 수익을 기록하며 2024년 38주차 주말 박스오피스 9위에 올랐다. 정국은 개인 다큐멘터리를 통해 처음으로 북미 박스오피스 톱10 입성에 성공했다. 앞서 '정국: 아이 엠 스틸'은 18일 미국 박스오피스 차트 2위로 개봉하며 뜨거운 흥행을 예고한 바 있다. 또한 총 114개국에서 개봉한 '정국: 아이 엠 스틸'은 개봉 이후 전 세계(월드와이드)적으로 861만 달러(한화 약 115억원) 이상의 수익을 창출했다(한국 시각 23일 오전 기준). 이러한 강력한 글로벌 흥행에 힘입어 39주차 주말에도 대부분의 지역에서 다시 상영된다. 영화진흥위원회 통합전산]]></content>
    </entry>
</feed>