<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-08T13:17:33.747Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[32세 연하 전부인과 이혼한 숀펜, 새 여친은 40세 연하의 여배우[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308806"/>
        <updated>2024-09-08T12:25:19.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 숀 펜이 사랑에 빠졌다. 펜과 그의 여자 친구는 40살의 나이차를 극복하고 길거리에서 입을 맞추는 것으로 애정을 뽐냈다. 7일(현지시각) 페이지식스에 따르면 최근 펜은 스페인의 한 거리에서 20대의 여성과 입맞춤을 나누는 모습이 포착되며 염문설에 휩싸였다. 펜의 새 여자 친구는 몰도바 출신 여배우 발레리아 니코브로 1998년생이다. 그는 '테너' '라무르 에 윈 페트' 등 주로 소규모 영화에 출연한 것으로 알려졌다. 펜은 지난 2022년 세 번째 부인인 레일라 조지와 이혼 후 올가 코로티야예바, 나탈리 켈리 등과 데이트를 즐겨왔다. 펜은 지난 2020년 조지와 32세의 나이차를 극복하고 세 번째 웨딩마치를 울렸으나 조지 측이 결혼 1년 만에 이혼소송을 제기하면서 결국 남남이 됐다. 이혼 후 펜은 할리우드 어센틱과의 인터뷰를 통해 "내가 다 망쳤다. 내가 레일라와의 결혼 생활에 소홀했다. 나는 여전히 레일라를 사랑한다. 레일라와의 이혼은 오직 내 잘못"이라며 후회를 전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[64세 숀 펜, 3번째 이혼 후 20대 여친 생겼다‥길거리서 당당 키스[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894975"/>
        <updated>2024-09-08T08:19:17.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[64세 숀 펜이 20대의 새 여자 친구와 입을 맞추는 모습이 파파라치에 포착됐다. 9월 7일(현지시간) 해외 매체 페이지 식스는 숀 펜이 스페인 거리에서 20대의 여성과 키스를 나누는 모습을 포착해 보도했다. 이 여성은 몰도바 출신 배우로, 정확한 나이는 알려지지 않았지만 20대로 전해진다. 두 사람은 길거리 한복판에서도 주변의 시선을 의식하지 않은 채 키스를 하는 등 과감한 스킨십을 나누었다. 화려한 여성 편력으로 유명한 숀 펜은 팝가수 마돈나와 1985년 결혼했지만 4년 뒤인 1989년 이혼했다. 이후 동료 배우 로빈 라이트와 1989년 교제를 시작해 1996년 결혼했지만 11년 만인 2010년 이혼했으며, 배우 샤를리즈 테론과도 약혼했지만 2015년 성격 차이 등으로 결별했다. 이후에는 호주 출신 배우인 32세 연하 레일라 조지와 4년 간의 교제 끝에 2020년 결혼식을 치렀지만, 불과 1년 뒤에 레일라 조지가 이혼 소송을 제기하면서 파경을 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["北 김정은=리틀로켓맨"..트럼프 발언에 '찐' 로켓맨 엘튼존 반응? [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152893"/>
        <updated>2024-09-08T08:19:17.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 엘튼 존이 도널드 트럼프 전 미국 대통령에 대한 솔직한 속내를 밝혔다. 2024년 토론토 국제 영화제에 참석한 엘튼 존은 미국 대선에 대해 “도널드 트럼프는 항상 제 팬이었다. 내 콘서트에도 여러 번 왔다. 그의 지지에 감사할 따름이다. 그래서 도널드 트럼프가 북한 김정은을 내 노래 ‘로켓맨’을 인용한 ‘리틀 로켓맨’이라 불렀을 때 그저 웃었다”고 솔직하게 말했다. 2018년 6월, 당시 미 대통령이던 도널드 트럼프는 김정은 북한 국무위원장과 진행한 북미정상회담에서 “엘튼 존이 누구인지 아냐”고 물었다. 김정은 위원장은 모른다 했고 도널드 트럼프 대통령은 엘튼 존의 별명 ‘로켓맨’을 인용해 그를 ‘리틀 로켓맨'이라 불렀다. 이런 이야기를 들은 엘튼 존은 “재밌었다”며 애써 웃었다. 하지만 이내 그는 “도널드 트럼프 현 공화당 대선주자를 응원하는 것인가”라는 질문에 “난 팬들에게 공화당에 투표하라, 민주당에 투표하라 등의 발언을 하지 않는다. 그들이 어떻게 투표하든 난 상관없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘64세’ 숀펜, 3번째 이혼 후 40살차 20대 배우와 길거리서 열정적 키스[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152861"/>
        <updated>2024-09-08T08:19:17.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 숀 펜이 40살여 차이가 나는 배우와 사랑에 빠졌다. 7일(현지시간) 외신 페이지 식스, TMZ 등 보도에 따르면 숀 펜이 이날 스페인 마드리드 거리를 걷는 동안 배우 발레이나 니코프와 키스하는 모습이 포착됐다. 숀 펜은 블랙 재킷과 짙은 색 바지를 입고 스니커즈를 착용, 캐주얼한 차림을 하고 데이트에 나섰다. 발레이나 니코프는 몰도바 출신 여배우로 2018년 이후 여러 소규모 영화의 주연을 맡았다. 특히 니코프의 정확한 나이는 알려지지 않았지만 20대라고 볼 만한 비주얼이다. 숀 펜은 2022년 호주 배우 레이라 조지와의 결혼생활이 끝난 지 몇 년 만에 연애를 시작했다. 그는 최근 몇 년 간 올가 코로티야예바, 나탈리 켈리 등 여러 여성과 연애했다. 지난 6월 뉴욕 타임스와의 인터뷰에서 싱글로 지내는 것에 “매일 기쁘다”고 말하며 관계에서도 자유를 유지하고 싶다고 말했다. 그리고 로맨스가 다시는 자신의 마음을 파괴할 것이라고 상상할 수 없다고 덧붙였다. 이에 그가 바레리아와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니콜 키드먼, 베니스 여우주연상 탔지만 모친상 비보.."충격받았다" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152830"/>
        <updated>2024-09-08T06:20:29.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 니콜 키드먼이 베니스영화제에서 여우주연상을 수상했지만, 모친상으로 시상식에 참여하진 못했다. 7일(현지시각) 외신 페이지 식스 등은 니콜 키드먼이 토요일에 어머니인 저넬 앤 키드먼이 사망했다는 소식을 듣고 베니스 영화제 참석을 조기에 중단했다고 보도했다. 보도에 따르면 영화 ‘베이비벌’의 감독 핼리너 레인은 베니스영화제에서 여우주연상을 수상한 니콜 키드먼의 대리 수상을 하면서 이 같은 소식을 전했다. 니콜 키드먼은 베니스에 도착했다고 밝힌 지 얼마 지나지 않아서 아름답고 용감한 어머니가 방금 세상을 떠났다는 것을 알게 됐다. 니콜 키드먼은 “나는 충격받았고 가족에게 가야 한다. 이 상은 그녀를 위한 것”이라면서, “그녀는 나를 형성했고 인도했고 만들어냈다. 여러분 모두에게 그녀의 이름을 말할 수 있어서 너무 감사하다. 삶과 예술의 충돌은 가슴 아프고, 제 마음은 찢어졌습니다”라고 전했다. 니콜 키드먼의 대변인도 “가족은 상심하고 있으며 현재 프라이버시를 요청하고 있다”라고 말했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈, 파격 드레스로 전신 옆태 노출‥벤 애플렉 향한 복수?[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000894857"/>
        <updated>2024-09-08T02:48:16.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벤 애플렉과 이혼 절차를 밟고 있는 제니퍼 로페즈가 파격적인 드레스 자태를 드러냈다. 제니퍼 로페즈는 9월 6일(현지시간) 토론토 국제영화제에 영화 '언스토퍼블'(감독 윌리암 골든버그)의 주연 배우로 참석했다. 이날 제니퍼 로페즈는 옆태가 고스란히 드러나는 파격적인 드레스를 선택해 강도 높은 노출을 선보였다. 이에 외신 데일리 메일은 벤 애플렉과의 이혼 소송 중인 제니퍼 로페즈가 "복수 드레스를 입었다"고 보도했다. 제니퍼 로페즈는 벤 애플렉과의 수개월간의 결별설 끝에 결국 최근 이혼 소송을 제기했다. 페이지 식스 등 해외 매체 보도에 따르면 두 사람의 결혼 생활은 이미 지난 3월 끝났다. 그러나 제니퍼 로페즈는 서류에 두 사람의 이혼 날짜를 4월 26일로 기재했다. 이혼 사유는 "좁힐 수 없는 차이점"인 것으로 알려졌다. 외신은 "차이점 중 하나는 벤 애플렉이 두 사람의 관계로 인해 언론의 주목을 받는 것을 견딜 수 없어 했기 때문"이라고 전했다. 제니퍼 로페즈는 필사적으로 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틱톡서 들은 그 팝스타 누구?…요즘 '대세' 사브리나 카펜터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014918787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014918787"/>
        <updated>2024-09-08T01:10:56.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['에스프레소' 등 히트로 英·美 차트 석권…상반된 매력 채플 론도 인기 사브리나 카펜터, 채플 론, 그리고 찰리 xcx. 올해 가장 '뜨거운' 인기를 자랑하는 여성 솔로 팝스타들이다. 서로 다른 매력을 자랑하는 이들은 올해 굵직한 히트곡을 배출하며 미국과 영국 등 주류 팝 시장에서는 물론, 우리나라에서도 큰 인기를 끌고 있다. 8일 대중음악계에 따르면 이 가운데 올해 가장 눈에 띄는 성공을 거둔 팝스타는 사브리나 카펜터다. 카펜터는 지난 2013년 차세대 스타 등용문으로 불리는 디즈니 채널 시리즈 '걸 미츠 월드'(Girl Meets World)로 얼굴을 알렸다. 가수로는 이듬해인 2014년 미니음반 '캔트 블레임 어 걸 포 트라잉'(Can't Blame a Girl for Trying)으로 데뷔했다. 그는 지난 10년 동안 배우와 가수로 꾸준히 활동했지만, 이렇다 할 히트곡을 내지 못했다. 그런데 올해 들어 싱글 '에스프레소'(Espresso)가 영국 오피셜 싱글 차트 '톱 100]]></content>
    </entry>
</feed>