<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-16T07:17:16.093Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정가은, 월요일 대낮부터 파출소 찾았다…"주차 후 내리려는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693057"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정가은이 파출소를 찾았다. 정가은은 16일 자신의 인스타그램 스토리에 "주차하고 내리는데.. 나 주차하기 전에 주차하셨던 분이 떨어뜨리신 것 같은.. 신분증이며 카드 잃어버리면 얼마나 번거로운지 알기에.. 빨리 주인 찾아가길.."이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 정가은은 해외 명품 브랜드 B사로 추정되는 검은색 지갑을 들고 있다. 특히 정가은은 해당 지갑을 더욱 안전한 곳에 맡기려는 듯 가까운 파출소를 찾아가기도 했다. 1997년 모델로 데뷔한 정가은은 tvN '롤러코스터'로 이름을 알렸다. 그는 최근까지 연극 '올스타보잉보잉', '사랑해 엄마'에 출연하며 연기 열정을 불태웠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 이어 父된 손헌수, 첫 아이 품에 안고 "득남 아니고 득녀, 오해 없길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226776"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 손헌수가 결혼 1년여 만에 첫 딸을 품에 안았다. 손헌수는 지난 15일 자신의 개인 계정을 통해 "병원으로 가던 시간 새벽 5시, 잠깐이었지만 눈꽃이 이쁘게 내렸다"라며 "아내랑 너무 예쁜 눈이다, 꼭 새로운 세상을 맞이하는 느낌이네, 이런 날 우리 백용이가 태어나면 너무 좋겠다고 했다"고 글을 게재한 바 있다. 이어 그는 "정말 감사하게도 오후 1시 44분, 산모도 아기도 건강하게 만났다. 눈물이 멈추지 않았다, 내 인생 최고의 감격이었다"며 "나 이렇게 행복해도 되나 싶은 불안함이 생길 정도로 행복하다. 내 핏줄이 세상에 존재하다니 믿기지 않아, 여보 고맙습니다, 더 잘할게"라고 득녀 소감을 전했다. 이후 그는 16일 개인 계정에 딸을 품에 안고 있는 사진을 공개하며 많은 이들의 축하를 받았다. 손헌수는 "자세가 쉽지 않다"며 "기사를 보니 50대 50으로 득남과 득녀로 의견이 분분한데 분명히 말씀드리지만, 백용 님은 여성분이다, 앞으로 오해 없길 바란다"라고 당부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 남편복 터졌네 "♥정석원 아내 자격으로 배우 모임 나가, 이응복 감독님과 인연"('레오제이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226775"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 이응복 감독과의 인연에 대해 밝혔다. 15일 유튜브 채널 'LeoJ Makeup'에는 백지영이 게스트로 출연, 레오제이에게 메이크업을 받는 모습이 공개됐다. 이날 백지영은 올해 데뷔 25주년을 맞아 발매한 앨범을 소개하며 "타이틀곡 '그래 맞아' 작곡가는 강타다. 나도 신기했다"라며 "블라인드로 모니터해서 마음에 드는 곡을 정했는데, (강타 곡이었다). 의미 있었다"라고 소개했다. 이어 백지영은 이번 뮤직비디오를 연출한 이응복 감독에 대해 "드라마 '도깨비', '미스터 션샤인', '태양의 후예' 등을 연출하신 분"이라며 ""(남편 정석원의) 와이프 자격으로 배우들 모임에 같이 나갔다가 (만났다). '(감독님이) 뮤직비디오를 한 번도 찍어본 적 없는데, 찍게 된다면 지영 씨 곡으로 찍고 싶다'고 하셨다"라고 설명했다. 이어 백지영은 "'감독님 명성에 누가 되지 않을 만한 좋은 곡이 나오면 부탁드리겠다'고 했는데, 몇 달 뒤에 이 곡이 나왔다. 타이밍이 잘 맞았다"고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, '무도' 인연으로 12년째 연탄 기부…마음도 대상감 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896774"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 12년 동안 꾸준히 연탄을 기부해 온 사실이 알려졌다. 16일 연탄은행에 따르면 유재석은 올해도 연탄 5만5천 장(후원금 5천만 원)을 기부하며 따뜻한 나눔을 실천했다. 연탄은행은 매년 전국에 연탄 300만 장을 나누는 것을 목표로 하고 있으나, 올해는 고물가와 고금리로 인해 후원이 예년만 못한 상황이다. 이에 연탄은행은 오는 12월 23일 ‘성탄연탄데이’ 행사를 통해 부족한 연탄을 확보할 계획이다. 이런 가운데 유재석의 후원이 큰 희망이 되었다. 유재석이 12년간 기부한 연탄은 무려 101만6,843장에 이르며, 이는 전국 6,762가구에 전달되었다. 이번 기부로 마련된 연탄은 내년 3월까지 노원구 중계동과 상계동, 서대문구 홍제동, 강남구 개포동 등 고지대와 달동네에 거주하는 약 275가구의 어르신들에게 지원될 예정이다. 연탄은행은 오는 24일 서대문구 홍제동 개미마을 일대에서 150여 명의 봉사자와 함께 '성탄연탄데이'를 열고 남은 100만 장의 목표치를 달성하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연 "이찬원 싫어질 뻔 했다"...방송인데도 진절머리 친 '메소드 연기' ('셀럽병사의비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226774"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 17일(화) 방송될&lt;셀럽병사의 비밀&gt;두 번째 시간은 '인류 역사상 최악의 학살자'로 꼽히는 아돌프 히틀러의 '왼손의 비밀'에 대해 파헤친다. 이번 방송에서는 히틀러의 주치의 테어도어 모렐이 작성한 히틀러의 885일의 의료 기록이 전격 공개된다. 최근 이 기록을 찾아 분석한 노르만 올러(전 슈피겔 기자)는 독일 나치가 장병들에게 보급품으로 마약을 지급했고 더 강한 마약을 개발하기 위해 유대인 생체실험까지 자행했다고 주장했다. 1945년 4월, 히틀러가 사망하기 한 달 전에 촬영된 영상에서 히틀러는 젊은 나치 단원들 '유겐트(Jugend)'와 만난다. 젊은 단원들과 악수를 하는 내내 히틀러는 왼손을 뒤로 감추고 있었는데 우연히 포착된 그의 왼손은 눈에 띌 만큼 크게 떨리고 있었다. 격정적인 연설로 대중을 선동하던 히틀러는 1941년 이후 연단에서 사라진다. 공개된 연설 대신, 녹화된 방송을 통해 메시지를 전달했던 것이다. 히틀러가 갑자기 대중들 앞에 나서지 않았던 이유에 대해 장도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, 김승수와 ‘썸’ 끝낸 뒤…“많은 응원 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696072"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양정아가 김승수와 좋은 친구로 남기로 한 뒤 쏟아지는 관심에 화답했다. 사진=양정아 인스타그램 16일 양정아는 자신의 SNS에 한 누리꾼이 남긴 SBS ‘미운 우리 새끼(이하 ‘미우새’)’ 속 한 장면을 공유하며 “많은 응원 감사합니다”라고 적었다. 지난 15일 방송된 ‘미우새’에서 양정아는 사귀게 되면 바로 결혼을 생각해야 하는 두 사람의 나이에 대한 현실적인 고민을 꺼냈고, “네가 예쁜 가정 꾸리고 아이 낳고 사는 모습을 보고 싶다”라며 진심으로 김승수를 배려하는 결정을 내려 깊은 울림을 안겼다. 사진=양정아 인스타그램 사진=양정아 인스타그램 시청자들의 큰 사랑을 받았던 만큼 아쉬움이 남는 결정이었지만, 20년을 지켜온 우정 또한 소중하게 여기고 좋은 친구로 남기로 결정한 두 사람의 행보에 이목이 집중되었다. 누리꾼들은 방송이 끝난 뒤 양정아의 SNS에 다양한 댓글을 남기며 뜨거운 반응을 보였다. 한편, 양정아는 지난 5월 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’으로 안방극장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“강다니엘에 3000만 원 못 줘”... 탈덕수용소, 1심판결에 항소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401976"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사이버 레커 탈덕수용소가 가수 강다니엘에게 3000만원을 배상하라는 1심 판결에 항소했다. 16일 뉴시스에 따르면 사이버 레커 탈덕수용소 운영자 A 씨는 지난 12일 강다니엘이 제기한 손해배상 소송 1심을 심리한 서울중앙지법 민사29단독에 항소장을 제출했다. 앞서 강다니엘은 A 씨를 상대로 1억 원의 손해배상 소송을 제기했고, 서울중앙지법 민사29단독은 지난달 27일 “피고가 원고에게 3000만 원을 지급하라”고 판결했다. 강다니엘의 소속사 에이라는 지난 11일 “범법 행위의 죄질, 범행수법, 지속적이고 반복적인 노출로 인한 아티스트의 정신적 고통을 감안하면 턱없이 가벼운 처분”이라며 항소했다. A 씨는 2022년 자신의 채널에 ‘국민 남친 배우 아이돌의 문란한 사생활’이라는 제목의 허위 영상을 올린 혐의로 재판에 넘겨졌다. A씨 측은 재판 과정에서 영상을 제작하고 게시한 사실은 인정했지만 “영상 내용이 사실인 줄 알고 올렸다”라고 주장했다. 한편 A 씨는 그룹 아이브 멤버 장원영이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주노 "서태지 평창동 집 자주 갔지만 전화 안 돼, 양현석과 불화 無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226773"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이주노가 서태지, 양현석과의 관계를 밝혔다. 유튜브 채널 '알쿨중독쇼'에서는 최근 '서태지와 아이들이 탄생한 썰 처음 얘기한다? R.ef가 DJ.DOC 전신이었다고?'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이주노는 서태지와 아이들 결성 비하인드를 밝혔다. 박남정의 백업 제안을 받았다는 이주노는 양현석, 김영완을 데려와 함께 활동했다고 밝혔다. 이후 박남정과 함께 이태원 호텔 무대에 오른 이주노는 당시 시나위의 베이시스트였던 서태지를 만났다고. 서태지는 양현석에게 먼저 팀 제안을 했다고 밝혔다. 이주노는 "둘이서 할 순 없지 않냐. 현석이 입장에서는 영완이한테 물어보긴 좀 불편했던 거 같다. 현석이가 계속 제안을 했는데 만족감이 안 들어서 결국 날 찾아온 거다"라고 밝혔다. 이에 성대현은 "사이가 안 좋았다는 얘기가 있던데"라고 두 사람의 불화설을 언급했고 이주노는 "사이가 안 좋았던 게 아니라 격이 너무 (차이가 나는 거다.) 현석이 입장에서는 나를 멤버로 넣기가 불편했겠지. 팀을 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루한 라방에 거금 쏜 '닮은꼴' 인플루언서 "모방세 냈나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005070728"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 그룹 엑소 전 멤버 루한이 라이브 방송 중 9000달러(한화 약 1292만원) 상당의 온라인 선물(일종의 별풍선)을 받아 화제다. 16일(현지시각) 홍콩 사우스차이나모닝포스트(SCMP)는 "루한이 라이브 방송 중 자신의 모창자로부터 6600위안(9000달러) 상당의 선물을 받으며 유명인 닮은꼴 현상에 대한 뜨거운 논쟁을 불러일으켰다"고 보도했다. 지난 11월 29일 루한은 라이브 방송 중 취기 어린 모습으로 등장해 논란이 됐다. 일부 시청자들이 그의 건강을 걱정하고, 방송 속 인물이 루한 본인인지에 대한 의문을 제기했다. 이에 루한은 불만 섞인 목소리로 자신을 따라 하는 인플루언서에게 증명하라고 요구했다. 루한을 따라 하는 것으로 유명한 인플루언서 린다일은 해당 방송에 시청자로 등장해 3000위안짜리 선물 22개를 보내며 '최고 후원자'가 됐다. 이에 팬들은 "린다일이 모방세(copycat tax)를 낸 것 아니냐"고 입을 모았다. 린다일은 중국판 틱톡 더우인에서 활동하는 틱톡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 분홍 아기띠 하고 품에 안은 딸…부녀 투샷 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971325"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승기가 딸과 찍은 투샷을 처음으로 외부에 공개했다. 이승기는 16일 자신의 인스타그램에 "세상의 모든 아이들이 건강하고 행복하기를"이라는 글과 사진을 게재했다. 사진에서 이승기는 서울대학교 어린이병원을 찾은 모습이다. 그는 분홍색 아기띠를 착용하고 딸을 품에 안고 있다. 다정한 아빠의 면모가 눈길을 끈다. 한편 이승기는 지난해 4월 배우 견미리의 딸이자 연기자인 이다인과 결혼한 뒤, 올 2월 첫 아이이자 딸을 얻었다. 이다인은 배우 견미리의 딸이자 연기자 이유비의 동생이다. 이승기는 지난 11일 김윤석과 주연을 맡은 영화 '대가족'으로도 관객들과 만났다. '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, '20년 지기' 김승수 고백 거절 이후.."많은 응원 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289783"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양정아가 '미운 우리 새끼' 이후 쏟아지는 응원에 고마운 마음을 전했다. 양정아는 16일 자신의 인스타그램에 "많은 응원 감사합니다"라는 글과 함께 영상을 공개했다. 공개된 영상 속에는 지난 15일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서 김승수에게 고백을 듣는 양정아의 모습이 재편집됐다. 방송은 큰 화제를 불러일으켰고, 양정아는 시청자들의 응원에 반응한 것으로 보인다. 앞서 이날 '미운 우리 새끼'에서 김승수는 "친구가 아닌 다른 의미로 만나고 싶다"면서 양정아에게 자신의 모습을 솔직하게 고백했다. 양정아는 김승수의 갑작스러운 고백에 선뜻 대답하지 못했고, 깊은 생각에 빠진 듯한 모습을 보였다. 이어 양정아는 현실적인 고민 끝에 "난 네가 예쁜 가정 꾸리고 아이 낳고 사는 모습을 보고 싶다. 너 닮은 아이들도 낳고, 그런데 나는 그럴 수 없는 입장"이라며 진심으로 김승수를 배려하는 결정을 내렸다. 한편 양정아는 지난 2013년 3살 연하의 사업가와 결혼했지만 2017년 이혼했고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37세' 한보름, 대기업 손녀딸 방불케하는 러블리+고급 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693054"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한보름이 남다른 뒤태를 자랑했다. 한보름은 지난 15일과 오늘(16일) 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 두 장의 사진을 순차적으로 게재했다. 공개된 사진들 속에서 한보름은 드라마 종영 후 해외로 여행을 떠난 듯한 모습. 우아한 실루엣과 고급스러운 뒷모습을 보여 눈길을 끌었다. 한편 1987년생인 한보름은 2011년 KBS 드라마 '드림하이'로 데뷔했다. 최근에는 SBS 드라마 '7인의 탈출'로 활약했으며, 지난달 29일 종영한 KBS 일일드라마 '스캔들'에서 백설아 역으로 열연하기도 했다. 또한 JTBC 예능 '한문철의 블랙박스 리뷰' (이하 '한블리')에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강다니엘 명예훼손’ 탈덕수용소 항소…3000만원 판결에 불복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414484"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 채널 ‘탈덕수용소’ 운영자가 가수 강다니엘에게 3000만원을 배상하라는 1심 판결에 항소했다. 16일 뉴시스에 따르면 ‘탈덕수용소’ 운영자 A씨는 지난 12일 강다니엘이 제기한 손해배상 소송 1심을 심리한 서울중앙지법 민사29단독에 항소장을 제출했다. 지난 달 27일 진행된 민사소송 1심에서 ‘탈덕수용소’ 운영자 A씨에게 원고인 강다니엘 측에 3000만원을 배상하라는 판결을 내렸다. 이에 앞서 강다니엘은 A씨를 상대로 1억원의 손해배상 소송을 제기했고, 서울중앙지법 민사29단독은 지난달 27일 “피고가 원고에게 3000만원을 지급하라”고 판결했다. 이에 강다니엘 측은 “범법 행위의 죄질, 범행수법, 지속적이고 반복적인 노출로 인한 아티스트의 정신적 고통을 감안하면 턱없이 가벼운 처분”이라고 지적하며 항소 뜻을 밝혔다. A씨는 2022년 자신의 채널에 ‘국민 남친 배우 아이돌의 문란한 사생활’이라는 제목의 허위 영상을 올린 혐의로 재판에 넘겨졌다. A씨 측은 재판 과정에서 영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강호동, 빌딩 166억에 매각…25억 시세차익]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696068"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 개그맨 강호동이 신사동 빌딩을 팔아 시세차익 25억원을 거뒀다. 16일 부동산 중개법인 빌딩온에 따르면, 강호동은 지난달 서울 신사동 건물을 166억원에 매각했다. 지하 1층, 지상 5층으로 이뤄졌으며 대지 253.95㎡(58.11평) 건물 593.17㎡(179.43평) 규모로 강호동은 70억원을 대출 받아 2018년 6월 141억원에 샀다. 6년 만에 25억원 차익을 얻었으나 대출금을 정리하고 양도세 등을 납부하면 큰 차익은 내지 못할 전망이다. 이 빌딩은 가로수길 메인 상권 코너에 자리하며, 유명 브랜드도 입점해 있다. 요즘 가로수길은 공실이 늘고 거래도 적어 호가보다 낮은 금액에 매각됐다. 한편, 1970년생인 강호동은 2006년 9살 연하의 비연예인과 결혼해 2009년 아들 강시후를 얻었다. 강시후는 현재 골프선수로 활동 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리, '솔로지옥' 최시훈과 '초고속 결혼' 비화 "god 콘서트서 사귀어" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289780"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리(본명 이예진·34)가 '솔로지옥1' 출신 최시훈(31)과 '초고속 결혼'을 결심한 이유를 직접 밝힌다. 에일리는 오늘(16일) 오후 방송되는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용 식탁'의 가수 브라이언 편에 출연한다. 브라이언의 연말 파티에 초대돼 god 리더 박준형, 가수 황보와 함께 참석한 것. 특히 제작진은 "'예비 신부' 에일리가 god 콘서트에서 사귀게 된 남자친구와 연애 1년 5개월 만에 '초고속 결혼' 준비 중인 근황을 전한다"라고 귀띔해 기대감을 높였다. 에일리는 내년 4월 최시훈과 결혼을 앞두고 있다. 앞서 지난달 19일 에일리 소속사 A2Z엔터테인먼트 측은 "에일리가 오는 2025년 4월 20일 최시훈과 결혼한다"라고 공식 발표했었다. 에일리 또한 팬카페에 "여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 되었다. 누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['톱게이' 홍석천 "얼마가 들던 젊어지고싶다"지만..20대보다 완벽한 근육질 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226764"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 젊음에 대한 그리움을 드러냈다. 16일 홍석천은 "다시 가고싶다 방콕 따뜻해지고싶네 누구에게든 ㅎㅎㅎㅎㅎ 다시 젊어지고싶다 얼마가들던 ㅠㅠ"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 홍석천은 방콕에 놀러간 모습. 실외 수영장에서 수영복 하나만 걸치고 자유로움을 만끽하고 있다. 53세 나이에도 군살 하나 없는 탄탄한 근육질 몸매가 시선을 모은다. 이에 홍석천은 "젊은이들아 니들이 얼마나 아름다운지 그땐 모를 거야 귀하게 여겨"라며 청춘들을 향한 조언도 아끼지 않았다. 한편 홍석천은 지난 1995년 KBS 대학개그제로 데뷔한 후 MBC TV 시트콤 '남자셋 여자 셋'으로 얼굴을 알렸다. 이후 지난 2000년 9월 대한민국 연예인 최초 커밍아웃을 하며 자칭 '톱게이'로 연예계 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전여빈과 나이 차이에 송혜교 반응 ‘웃음 빵’ (‘검은 수녀들’ 제작보고회) [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115400"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘검은 수녀들’ 제작보고회가 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 제작보고회에는 송혜교, 전여빈, 이진욱, 문우진, 권혁재 감독이 참석해 자리를 빛냈다. 한편, ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 2025년 1월 24일 개봉한다. park5544@sportsseoul.com 전여빈과 나이 차이에 송혜교 반응 ‘웃음 빵’ (‘검은 수녀들’ 제작보고회)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국회 병력 투입’ 곽종근 前 특전사령관 구속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696067"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곽종근 특수전사령관. 뉴시스 제공. ‘12·3 비상계엄 사태’ 당시 국회에 병력을 보낸 혐의를 받는 곽종근 전 특수전사령관이 구속됐다. 중앙지역군사법원은 16일 오전부터 내란 중요 임무 종사, 직권남용 권리행사방해 혐의를 받는 곽 전 사령관의 구속 전 피의자 심문(영장실질심사)을 진행한 후 구속영장을 발부했다. 법원은 도망 및 증거 인멸 우려가 있다는 이유로 구속 사유를 인정했다. 그는 비상계엄 선포 당시 특수전사령부 산하 제1공수여단과 제3공수여단, 707특수임무단을 국회에 투입한 인물로 지목됐다. 곽 전 사령관은 지난 10일 국회 국방위원회에 출석해 "대통령께서 비화폰으로 제게 직접 전화했다"며 "의결 정족수가 아직 다 안 채워진 것 같다. 빨리 문을 부수고 들어가서 안에 있는 인원들을 끄집어내라고 하셨다"고 주장했다. 곽 전 사령관은 비상계엄 선포 이틀 전인 지난 1일 김 전 장관으로부터 비화폰으로 국회와 중앙선거관리위원회(선관위) 3곳, 더불어민주당 당사, 여론조사 꽃 등 6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 전 행안부 장관, 계염사건 피의자 소환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696066"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 오전 서울 여의도 국회에서 열린 행정안전위원회 전체회의 비상계엄 관련 긴급 현안질의에서 이상민 행정안전부 장관이 의원질의에 답하고 있다. 뉴시스 제공. ‘12·3 비상계엄 사태’를 수사하는 경찰 국가수사본부 특별수사단이 16일 이상민 전 행정안전부 장관을 피의자 신분으로 소환했다. 16일 특별수사단 관계자에 따르면 이 전 장관은 이날 오후 2시께 변호인과 함께국수본에 출석해 조사받고 있다. 이 전 장관이 수사기관에 출석한 것은 이번이 처음이다. 이 전 장관은 이번 사태 핵심 인물로 꼽히고 있다. 이 전 장관은 윤석열 대통령의 최측근으로 불법 계엄을 사전 모의하고 옹호한 혐의(내란)를 받고 있다. 계엄선포 직전 열린 국무회의에 참석한 멤버 11명에도 포함됐다. 이 전 장관은 내란죄 등 혐의로 고발된 상태다. 이 전 장관은 더불어민주당이 7일 탄핵소추안을 발의하자 다음 날 사의를 표명했고, 윤 대통령이 면직을 재가했다. 경찰은 지난 8일 이 전 장관에 대해 긴급출국금지 조치를 내렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 출석요구서, ‘수령 거부’로 전달 불발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696065"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰 국가수사본부·고위공직자범죄수사처(공수처)·국방부 조사본부로 구성된 공조수사본부(공조본) 관계자가 16일 서울 용산 대통령실을 방문해 윤석열 대통령 출석요구서를 전달하지 못한 채 발길을 돌리고 있다. (대통령실통신사진기자단/뉴시스 제공) 비상계엄 사태를 수사하는 공조수사본부(공조본)가 윤석열 대통령에 대한 출석요구서 직접 전달에 실패했다. 공조본 관계자는 16일 오후 "윤 대통령에게 인편으로 보낸 출석요구서가 대통령실과 관저 현장에서 전달되지 않았다"고 밝혔다. 다만 등기 우편을 통해서도 출석요구서를 발송해 둔 상태라 출석 요구에는 문제가 없다는 입장이다. 공수처 검사 명의로 작성된 출석요구서에는 내란 우두머리(수괴) 및 직권남용 권리행사 방해 혐의가 적시됐다. 공조본은 오는 18일 오전 10시로 정부과천청사 공수처 청사로 출석을 요구했다. 앞서 공조본은 윤석열 대통령에게 인편으로 출석요구서를 전달하기 위해 이날 오전 오전 10시29분 용산 대통령실을 방문했으나 불발됐다. 1시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린, 도도한 자태 ‘시선 압도’ [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001860896"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 해린이 일본 패션 매거진 표지에서 시크한 매력을 뽐냈다. ‘엘르 재팬’은 16일 공식 SNS에 해린과 디올이 함께한 2025년 2월호 표지를 공개했다. 디올 앰버서더인 해린은 이 화보에서 도도한 눈빛과 자태로 시선을 압도했다. 아울러 그는 계절감이 드러나는 검은색 의상과 다양한 주얼리를 우아하게 소화해 특유의 아우라와 신비한 분위기를 배가했다. 해린의 화보와 인터뷰는 ‘엘르 재팬’ 2월호와 웹사이트에서 만날 수 있다. 한편 해린이 속한 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 지난 14일 일본에서 열린 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬’에 출연했다. 이들은 힙하고 세련된 퍼포먼스를 펼쳐 열띤 호응을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이다인♥' 이승기, 10개월 딸 안고 다정.."건강하고 행복하길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289776"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 딸과 함께한 근황을 공개했다. 16일 이승기는 자신의 인스타그램에 "세상의 모든 아이들이 건강하고 행복하기를"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이승기는 서울대학교 어린이병원을 찾았다. 그는 분홍색 아기 띠를 메고 딸을 품에 안고 있어 눈길을 끈다. 특히 딸의 앙증맞은 손을 다정하게 잡고 벽에 적힌 '가수 이승기'를 가리키는 이승기의 다정한 눈빛이 눈에 띈다. 이승기는 배우 견미리 딸이자 이유비 동생 이다인과 지난해 결혼했다. 이후 올해 2월 딸을 출산해 아빠가 됐다. 그는 최근 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에 출연해 득녀 이후 변화한 점을 밝히기도. 이승기는 "모든 아이를 볼 때 느낌이 다르다. 내 자식 소중하면 남의 자식도 소중하다는 말을 예전에는 잘 몰랐는데 부모가 되고 보니까 모든 아이를 볼 때 너무 귀하고 소중하게 느껴진다"고 전했다. 한편 이승기는 지난 11일 개봉한 영화 '대가족'에 출연했다. '대가족'은 스님이 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[청룡랭킹] 이찬원, 덱스 물리치고 1위에 오를 수 있을까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226761"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 왕관을 쓸 수 있을까. 이찬원이 KBS 연예대상에서 대상후보로 스포트라이트를 받은데 이어 청룡랭킹에서도 1위에 오를지 관심을 끌고 있다. 현재 1위 덱스와 아슬아슬 경쟁 중이다. 이찬원은 16일 발표된 KBS 연예대상 대상 후보에 'KBS 아들'답게 당당히 이름을 올렸다. 이찬원은 장수 프로그램 '불후의 명곡'은 물론 '하이엔드 소금쟁이', '신상출시 편스토랑', '셀럽병사의 비밀'과 지난 9월에는 '추석특집쇼 이찬원의 선물'까지 전방위 활약을 펼친 바 있다. 노래는 물론,다양한 프로그램의 MC로 맹활약하고 있는 이찬원이 여세를 몰아 12월 청룡랭킹에서도 핫스타 덱스를 물리칠 수 있을지 귀추가 주목된다. 12월 투표는 16일 자정 마감된다. 한편 '청룡랭킹'은 청룡영화상과 청룡시리즈어워즈의 주최사인 스포츠조선과 셀럽챔프가 함께 진행하며, 매달 수상자 선정과 더불어 반기별 수상자를 통해 트렌드를 이끌어가는 화제의 스타들을 선정한다. 6개월에 한 번씩 뽑히는 반기별 수상자(베스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주·장영남→이엘·이연희, 연극 '꽃의 비밀' 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348318"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공승연·안소희·김슬기·조재윤 등도 합류 내년 2월 8일부터 5월 11일까지 공연 '꽃의 비밀'이 10주년을 맞아 화려한 캐스팅과 함께 다시 돌아온다. 연극 '꽃의 비밀' 제작진은 16일 "배우 황정민 장영주 장영남 이엘 등이 출연한다"고 밝히며 캐스팅 라인업을 공개했다. 작품은 이탈리아 북서부의 작은 마을 빌라페로사를 배경으로, 축구에 빠져 집안일을 소홀히 하던 가부장적 남편들이 하루아침에 사고로 사라지면서 벌어지는 이야기를 그린다. 박선옥 황정민 정영주가 남편으로 변장해 모두를 속여보자는 황당한 작전을 주도하는 왕언니 소피아 역을 맡아 관객들과 만난다. 장영남 이엘 조연진은 술을 사랑하는 술고래 자스민으로 분해 능청스러운 유머와 수위 높은 농담을 맛깔나게 소화하며 보는 이들의 웃음을 책임진다. 예술학교 연기 전공 출신으로 빼어난 미모를 자랑하는 모니카 역에는 이연희 안소희 공승연이 이름을 올렸다. 이들은 남장에도 불구하고 숨길 수 없는 마성의 미모로 유쾌한 재미를 더할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손석구, 국가유공자 위해 2년 연속 2000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414467"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손석구가 대전보훈요양원에 2년 연속 기부를 했다. 16일 대전보훈요양원에 따르면, 손석구는 2000만원을 개인 기부했다. 여기에 소속사 1000만원까지 합쳐 총 3000만원을 기부했다. 손석구는 “아낌없는 성원을 보내주시는 국민 여러분의 사랑에 보답하고자 올해도 국가유공자를 모시는 기관인 대전보훈요양원의 환경 개선을 위해 기부를 결정했다”고 밝혔다. 손석구는 지난해도 대전보훈요양원에 2000만원을 후원한 바 있다. 보훈공단이 운영하는 대전보훈요양원은 지난 2012년 복권기금으로 건립돼 개원했다. 국가유공자와 지역 주민 모두 이용할 수 있으며, 노인성 질환이 있는 어르신 약 200명이 생활하고 있다. 변미아 원장은 “손석구 배우와의 특별한 인연에 감사하다”며 “이번 후원금은 국가유공자 어르신이 편안한 노후를 보내실 수 있도록 요양원 시설 환경 개선에 사용하겠다”고 말했다. 손석구는 영화 ‘괜찮아 괜찮아 괜찮아!’ 개봉을 앞두고 있다. ‘괜찮아 괜찮아 괜찮아!’는 혼자서는 서툴지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손헌수, 결혼 1년만에 딸 아빠됐다 "인생 최고의 감격"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007971206"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:09.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 손헌수(44)가 결혼 1년여 만에 득녀했다. 손헌수는 지난 15일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "병원으로 가던 시간 새벽 5시, 잠깐이었지만 눈꽃이 이쁘게 내렸다"라며 "아내랑 너무 예쁜 눈이다, 꼭 새로운 세상을 맞이하는 느낌이네, 이런 날 우리 백용이가 태어나면 너무 좋겠다고 했다"고 밝혔다. 이어 "그리고 정말 감사하게도 오후 1시 44분, 산모도 아기도 건강하게 만났다"라며 "눈물이 멈추지 않았다, 내 인생 최고의 감격이었다"라고 벅찬 심경을 전했다. 그러면서 "나 이렇게 행복해도 되나 싶은 불안함이 생길 정도로 행복하다"라며 "내 핏줄이 세상에 존재하다니 믿기지 않아, 여보 고맙습니다, 더 잘할게"라고 소감을 말했다. 이후 손헌수는 16일 SNS에 아이를 품에 안고 있는 모습이 담긴 사진을 올리며, "자세가 쉽지 않다"라며 "기사를 보니 50대 50으로 득남과 득녀로 의견이 분분한데 분명히 말씀드리지만, 백용 님은 여성분이다, 앞으로 오해 없길 바란다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 영화 검은 수녀들을 만든 사람들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268346"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 홍석천, 20대 부럽지 않은 몸매에도…"다시 젊어지고 싶다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807289"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 젊음에 대한 그리움을 전했다. 홍석천은 지난 15일 "다시 가고싶다 방콕. 따뜻해지고 싶네 누구에게든 ㅎㅎㅎㅎㅎ 다시 젊어지고 싶다 얼마가들던 ㅠㅠ"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 홍석천은 수영복 차림으로 탄탄한 복근을 자랑하고 있다. 50대라는 사실을 믿기 힘들 정도로 군살없이 건강한 몸을 자랑하는 그의 모습이 시선을 모은다. 이와 함께 홍석천은 "젊은이들아 늬들이 얼마나 아름다운지 그땐 모를거야 귀하게 여겨"라고 덧붙였다. 한편, 1971년생으로 만 53세인 홍석천은 1995년 KBS 공채 12기 개그맨으로 데뷔했으며, 1996년 MBC 공채 탤런트로 뽑혀 활발하게 활동했다. 최근에는 이원일 셰프와 함께 '홍석천이원일' 유튜브 채널을 운영 중이다. 사진= 홍석천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 검은 수녀들, '오늘 드레스 코드는 블랙']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268345"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '검은 수녀들' 제작보고회가 열렸다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 송혜교, '상냥한 작별인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268344"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 건강 악화, 남은 촬영 차질 없나? 감독 "정신력으로 끝까지.." [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289773"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 오후 서울 구로구 더 세인트 그랜드볼룸에서 지니TV 드라마 '나미브' 제작발표회가 열렸다. 이날 '나미브' 강민구 감독이 인터뷰에 대답하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 송혜교, '선명한 아름다움']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268342"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 송혜교, '오컬트 장르에 도전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268341"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나미브', '뉴진스' 민희진 전 대표 연상된다? 강민구 감독 '선 긋기' [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289772"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 오후 서울 구로구 더 세인트 그랜드볼룸에서 지니TV 드라마 '나미브' 제작발표회가 열렸다. 이날 '나미브' 감독 강민구가 인터뷰에 대답하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래·장도연, 불화설 완벽 차단...함께 떠난 추억 여행 "그땐 그랬지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226760"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래의 '영혼의 단짝' 장도연이 '나래식'에 출격한다. 오는 18일 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 14회에는 코미디언 장도연이 출연한다. 이날 '나래식'은 크리스마스 특집으로 그려진다. 이에 현장은 박나래가 직접 만든 트리부터 다양한 소품들로 가득 채워져 크리스마스 분위기를 한껏 자아낼 예정이다. 크리스마스 특집으로 꾸며지는 만큼 게스트 역시 스페셜하다. 주인공은 '박나래의 찐친' 장도연. 장도연은 등장과 동시에 상황극을 펼치는 등 '뼈그맨'다운 면모를 한껏 발산한다. 그 가운데 박나래는 "옛날 신길동 느낌으로 준비했다"며 과거 장도연과 자취하던 시절로 추억 여행을 떠난다. 이에 메뉴 역시 두 사람의 추억이 깃든 요리로 준비돼 눈길을 끈다. 메뉴에 대해 박나래는 "장도연이 제일 좋아했던 음식"이라고 설명하고, 장도연은 "어머, 세상에"라며 감격한다. 또한 두 사람은 과거 에피소드를 꺼내며 "그땐 그랬지"라며 추억에 젖는다. 역대급 케미스트리가 기대되는 '나래식']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["고현정 체력적으로 힘들어 해"…'나미브' 제작이 밝힌 건강 악화 비하인드 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226759"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 건강 악화로 '나미브' 제작발표회에 불참한 가운데, 촬영 현장에서 그의 열정을 밝혔다. 16일 서울 구로구 신도림 더 세인트에서 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브' 제작발표회가 진행됐다. 이날 고현정을 제외하고 배우 려운, 윤상현, 이진우, 강민구 감독이 참석했다. 제작발표회 직전, 제작진은 고현정의 불참소식을 전했다. "고현정 배우가 갑작스러운 건강 악화로 인하여 불참하게 됐다. 금일 오전 절대적 안정과 회복이 필요하다는 의료진의 소견에 따라 불가피하게 불참을 결정하게 되었다"고 밝혔다. 이에 대해 강민구 감독은 "스케줄적으로 힘든 부분도 있었고, 고현정이 현장에서 노력을 하다 보니 체력적으로 힘든 점도 있었다. 그럼에도 현장에서 촬영 중간에 가신 적은 없었고 다 끝내고 가는데 조금 더 힘들어했던 부분도 있다"고 고백했다. 그러면서 현재 이틀 남은 촬영에 대해 강 감독은 "정신력으로 고 배우가 끝까지 해주실 것이라 생각한다"고 전했다. 고현정은 극중 해고된 스타 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 송혜교, '글로리 이후 작품 검은 수녀들']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268340"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 송혜교, '새로운 연기 영역으로']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268337"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음색요정' 아이브 리즈, 데뷔 첫 OST '썸머' 라이브 클립 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422844"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE) 리즈가 드라마 '사랑은 외나무다리에서' OST '썸머(Summer)'에 참여했다. 지난 15일 스튜디오 마음C는 공식 유튜브 채널을 통해 tvN 주말극 '사랑은 외나무다리에서 OST Part 7 리즈 (IVE) - Summer Special Live Clip'이라는 제목의 영상을 공개했다. 공개된 영상에서 리즈는 나무가 훤히 보이는 공간으로 들어와 청아한 목소리로 노래를 시작했다. 화이트 톤의 원피스에 귀여운 감성의 플랫 슈즈가 더해져 사랑스러운 무드를 뽐냈고, 리즈의 맑은 목소리와 깔끔한 공간이 잘 어우러져 분위기를 더했다. 부드럽게 노래를 이어가며 리즈 특유의 몽환적인 감성을 풍겼다. 청춘을 담아낸 가사에 싱그러운 음색, 섬세한 표정 연기가 시너지를 발휘했고, 곡의 끝을 향할수록 리즈의 보컬에 힘이 더해져 벅찬 감동을 선사했다. 마지막으로 리즈는 카메라를 응시하며 미소를 보여줬다. '썸머'는 리즈가 데뷔 후 처음으로 선보이는 OST로, tvN 토일드라마 '사랑은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "민희진 대퓨님" 외친 뉴진스, 진짜 '뉴진즈'가 될 수 있을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226758"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김용임은 이렇게 노래했다. '님이라는 글자에 점 하나를 지우고 님이 되어 만난 사람도 님이라는 글자에 점 하나만 찍으면 도로 남이 되는 장난같은 인생사'라고. 이 장난같은 인생사가 정말 눈 앞에 펼쳐졌다. 바로 그룹 뉴진스의 얘기다. 뉴진스가 14일 새 계정 '진즈포프리'를 개설했다. 멤버들은 "저희 진짜다", "버니즈(뉴진스 공식 팬클럽) 보고 싶었다"며 인사를 건넸고 "이 날을 기다렸다"며 근황 사진을 폭풍 업로드했다. 또 윤석열 대통령 탄핵 집회 참석자들을 위해 여의도 인근 식당과 카페에 삼계탕 음료 등을 선결제 했다고 공지하기도 했다. 무엇보다 관심을 모은 건 민희진 전 어도어 대표와의 관계성이었다. 뉴진스는 탈어도어 선언 이전부터 민 전 대표의 복귀를 요구해왔다. 라이브 방송에서도, 국정감사에서도, 계약해지 전 어도어에 발송한 내용증명에서도 민 전 대표의 복귀를 바라는 이들의 주장은 한결같았다. 그리고 뉴진스는 민 전 대표와 여전히 끈끈한 관계를 보여줬다. 다니엘은 자신이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 전여빈, '신앙 깊은 모습으로']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268335"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전여빈이 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["혼전임신 NO" 김재경, '극비 결혼' 이유 밝혔다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289771"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레인보우 출신 연기자 김재경(36)이 올여름 극비리에 결혼, 뒤늦게 소식을 전하며 소감을 밝혔다. 소속사 나무엑터스는 16일 "김재경이 소중한 인연을 만나 깊은 신뢰와 애정을 바탕으로 지난 여름 직계 가족이 참석한 자리에서 백년가약을 맺었다"라고 알렸다. 김재경 신랑은 비연예인이라고. 소속사 측은 "비연예인인 배우자를 존중해 식은 비공개로 진행했다"라며 '극비 결혼' 이유에 대한 설명을 덧붙였다. 이후 김재경은 자신의 인스타그램에 결혼사진을 공개, 직접 소감을 남겼다. 그는 "여러분 제 인생의 새로운 챕터가 시작되어 이렇게 소식 전한다. 새 챕터도 언제나처럼 씩씩하고 재미나게 그리고 담백하게 써 내려가 보고 싶은 저의 마음을 응원해 주시길 바란다"라며 소탈한 면모를 드러냈다. '품절녀' 등극 후에도, 변함없이 활발한 활동을 예고했다. 김재경은 "새로운 작픔으로도 하루빨리 좋은 소식 전할 수 있도록 힘내보겠다"라고 말했다. 끝으로 그는 "날이 부쩍 추워졌는데 감기 조심하시고, 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젝키 김재덕, 아직도 연락두절 상태…장수원 "사람 안 찾아지는데 어떻게 하나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226757"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[젝스키스 은지원과 장수원이 김재덕과 아직까지 연락이 되지 않는다고 토로했다. 15일 유튜브 채널 '장수원해요'에서는 '드디어 그 분이 오셨습니다♥'라는 제목의 영상이 게재됐다. 장수원이 만난 게스트는 은지원. 은지원은 지난달 KBS2 '살림하는 남자들2' 촬영 중 젝스키스의 근황을 이야기했다. 은지원은 김재덕에 대해 "이번에 다 정리하고 부산 내려갔다. 걔가 지금 밥벌이가 없을 텐데"라며 섭외 전화를 걸었지만 김재덕은 받지 않았다. 이에 은지원은 장수원에게 전화를 걸어 김재덕의 근황을 물었지만 장수원도 잘 알지 못했다. 장수원은 "얼마 전에 살림남 몰랐는데 녹화 중이었더라. 그 얘기를 안 해주고 재덕이 형 얘기를 별 얘기를 다 했는데. (녹화중이라는 걸) 슬쩍 얘기를 해줘야지 그런걸 얘기 안 해주고 진짜 자연스럽게 백지영 누나네 초대를 받은 것처럼 얘기하고 보니까 녹화였더라. 난 몰랐다. 기사 보고 알았다"고 밝혔다. 은지원은 "그런 얘기는 안 나가지"라며 "갑자기 재덕이한테 전화해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장르물에 빠진 송혜교, 이번에도 ‘다크 혜교’ (‘검은 수녀들’ 제작보고회) [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115393"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 차기작으로 복귀한 소감을 밝혔다. 영화 ‘검은 수녀들’ 제작보고회가 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 열렸다. 이날 제작보고회에는 송혜교, 전여빈, 이진욱, 문우진, 권혁재 감독이 참석해 자리를 빛냈다. 송혜교는 ‘더 글로리’ 이후 ‘검은 수녀들’ 출연에 대해 “저도 어떤 작품 선택할지 궁금했다. ‘더 글로리’가 큰 사랑을 받아서 다음 작품 부담이 된 건 사실이다”고 말했다. 이어 “장르물을 연기하고 그런 연기가 재밌어져서 시나리오를 볼 때 장르를 더 많이 본 것 같다. 그렇게 만나게 된 게 ‘검은 수녀들’인데, 또 다른 내 모습을 볼 수 있지 않을까 하는 기대감이 있었다 앞으로 장르 여신 될 수 있도록 열심히 하겠다”고 덧붙였다. 전여빈과 호흡에 대해서는 “캐스팅 소식을 듣고 너무 좋았다. 작품에서 만나고 싶었는데, 주변에 친한 배우들이 전여빈과 친해서 항상 좋은 얘기를 많이 들었다”고 말했다. 이어 “현장에서 연기하니 들었던 것보다 더 좋았다. 전여빈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 전여빈, '우아한 존재감']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268334"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전여빈이 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] '취하는 로맨스' 이어 할리우드 데뷔 앞둔 신도현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422843"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신도현(29)이 공백기를 딛고 자신만의 길을 갈고 닦고 있다. 올해 ENA 월화극 '취하는 로맨스'에서 '파워J' 현실주의 기획팀 과장 방아름 역을 맡아 다채로운 모습으로 눈길을 끌었다. 안방극장 시청자들과 3년 만에 재회했고 할리우드 데뷔작 미국 넷플릭스 시리즈 '더 리크루트 시즌2'에도 합류해 촬영을 마쳤다. 아직 공개되지 않아 완성된 작품을 만나보지 못했지만 배우로서 이전보다 한 단계 성장했음은 분명했다. 2017년 박원의 뮤직비디오 'all of my life'를 통해 데뷔한 신도현. 올해로 데뷔 8년 차를 맞았는데 이에 대한 소감을 묻자 "그냥 한 해 한 해 내게 다 필요한 해였다. 공백이 있었던 게 아쉽지도 않고 바빴던 시절 정신없이 흘러간 것도 그만큼 의미가 있었던 것 같다. 그 기간들을 지나와서 지금의 내가 있다고 생각한다. 지금 나의 모습에 만족스러운 편이다. 그런 시기가 없었다면 행복하게 연기할 수 없었을 것 같다. 한 해 한해가 소중하고 의미 있는 해였던 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 이진욱, '영화의 듬직한 한축']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268332"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진욱이 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 이진욱, '사제같은 올블랙']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268331"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진욱이 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 문우진, '기대되는 새얼굴']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003268329"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문우진이 16일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 '검은 수녀들' 제작보고회에 참석했다. 송혜교, 전여빈, 이진욱 등이 출연하는 영화 '검은 수녀들'은 '검은 사제들'의 두 번째 이야기로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 1월 24일 개봉 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“정치 근본 뭐냐, 국민 생명 보호” 나훈아, 비상계엄 내란 사태 비판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414451"/>
        <updated>2024-12-16T06:27:59.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 나훈아가 윤석열 대통령의 비상계엄 선포에 따른 내란 사태에 대해 생각을 밝혔다. 지난 15일 스포츠월드에 따르면 나훈아는 7일 대구 엑스코 동관에서 열린 ‘2024 고마웠습니다-라스트 콘서트’에서 비상계엄 사태에 대한 심경을 솔직하게 드러냈다. 나훈아는 비상계엄령 선포로 공연 취소까지 생각했다고 밝히며 “며칠 전 밤을 꼴딱 새웠다. 공연해야 하나 말아야 하나 고민이 됐다. ‘우짜면 좋노’ 싶더라. 새벽에 계엄 해제가 되는 걸 보고 술 한잔하고 잤다”고 말했다. 이어 나훈아는 “정치의 근본이 뭐냐. 국민의 생명을 보호하고 배 곯지 않게 하는 것이 원리”라며 “이걸로 국회서 밤을 새우고 고민을 해야 한다”라고 지적했다. 나훈아는 “국회의사당이 어디고? 용산은 어느 쪽이고? 여당, 야당 대표 집은 어디고? ”라며 “이 부채 끝에 (기운을) 모아서 부른다”며 관객과 함께 ‘공(空)’을 열창했다. 곡은 ‘잠시 왔다가는 인생 잠시 머물다 갈 세상’, ‘백년도 힘든것을 천년을 살 것처럼’,]]></content>
    </entry>
</feed>