<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-15T05:15:48.458Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성훈, 생애 첫 망사 의상…몸치 벗고 트로트 퍼포먼스 킹 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168622"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안성훈이 열정적인 무대로 여심을 사로잡았다. 안성훈은 지난 14일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’에 출연했다. 지난달 ‘환상의 짝꿍’ 특집에서 2부 최종 우승을 거머쥐었던 안성훈은 “1승도 감사하지만 트로피를 받고 보니 왜 다음이 더 기대되는지 알 것 같다. 우승에 점점 욕심이 난다”며 승부욕을 드러냈다. 이어 전설 노사연에 대해서는 “선배님께서 ‘미스터트롯’ 심사위원으로 참여했는데 사슴 같은 눈망울로 저희에게 위로를 해주셨던 기억이 있다. 몸치이지만 노력해서 발전했다. 몸이 내성적이라 부끄럽지만 오늘 살면서 최초로 망사 의상을 준비했다”며 치명적인 매력의 퍼포먼스를 예고했다. 이날 마지막 주자로 나선 안성훈은 ‘미스트롯2’ 진 양지은과 우승을 놓고 대결을 펼쳤다. 무대에 오른 안성훈은 최성수의 곡 ‘위스키 온 더 록’을 선곡하며 “마지막 무대인만큼 열심히 부르겠다”고 전했다. 안성훈은 시원한 보이스와 폭발적인 가창력, 넘치는 남성미로 무대를 이끌었다. 특히 노래와 함께 무르익]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 노브라로 日 거리 활보…그녀라 가능한 느낌 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168620"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 일본에서 작업한 화보를 공개해 시선을 모았다. 나나는 15일 자신의 SNS에 “사와타리 하지메(sawatari hajime). 그의 뮤즈가 되어, 일본에서의 특별하고도 고귀한 작업 즐겁고 행복했다”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 나나와 함께 작업한 사와타리 하지메는 일본 유명 사진작가로 연작 사진집 ‘앨리스’로 특히 유명하다. 사진 속 나나는 일본 플리츠 스커트에 반팔 셔츠를 입고 맨발로 횡단보도를 건너거나, 가죽 셔츠를 매치한 의상으로 독보적인 카리스마를 드러냈다. 한편 나나는 차기작으로 영화 ‘전지적 독자 시점’을 준비 중이며, 6세 연하 모델 채종석과 열애설에 휩싸인 바 있다. 사진=나나 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철 ‘홍철책빵’ 오늘(15일) 이후 잠정 중단... “공사 진행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401664"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 노홍철이 운영하는 ‘홍철책빵’이 15일 이후 영업을 잠정 중단한다. 노홍철은 지난 14일 자신의 SNS를 통해 “서울 홍철책빵은 12월 15일, 이번 주 일요일까지 영업합니다”라고 알렸다. 함께 공유한 사진에는 ‘홍철책빵’ 안내문의 내용이 담겨있다. 이에 따르면 “늘 귀한 발걸음 대단히 감사하다. 새해부터 공간 업그레이드 관계로 12월 6일부터 1월 말까지 공사를 진행하게 되어 공사 기간 동안 업장 운영을 중단한다”라고 적혀있다. 이어 “새 마음 새 기분으로 2025년 위트있게 다시 만나자. 더 노홍철스럽게 공사 후 2025년 2월에 돌아오겠다. 공사가 빠르게 진행되면 더 일찍 돌아오겠다”라고 덧붙였다. 앞서 2020년 노홍철은 서울 용산구 후암동에 자신의 이름을 건 가게를 오픈했다. 이후 2022년에는 경남 김해에 ‘홍철책빵’ 2호점을 오픈했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 마크, 신곡 ‘프락치’ MV 화제…강렬하다 (feat. 이영지)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168619"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 마크의 신곡 ‘프락치 (Fraktsiya) (Feat. 이영지)’ 뮤직비디오 티저가 공개돼 화제다. 오늘(15일) 0시 유튜브 SMTOWN 채널 등에 오픈된 마크의 신곡 ‘프락치 (Fraktsiya)’ 뮤직비디오 티저는 강렬한 신곡 분위기와 카리스마 넘치는 요원으로 변신한 마크와 이영지의 모습을 엿볼 수 있어 기대감을 높였다. 뮤직비디오는 남다른 능력을 지닌 요원과 K팝 아이돌을 오가는 마크의 이중생활을 위트 있으면서도 임팩트 있게 담아내고 블랙 톤의 감각적 연출을 통해 곡의 무게감을 배가시키며 강한 인상을 남겨 시선을 사로잡는다. 특히 이영지가 화려한 스포트라이트 속 스타와 독보적인 카리스마 요원을 오가며 마크와 완벽한 시너지를 보여줘 두 사람의 만남에 이목이 집중될 전망이다. 한편 마크의 신곡 ‘프락치 (Fraktsiya)’는 K팝과 힙합, 서로의 영역을 오가며 활약하고 있는 마크와 이영지의 모습을 ‘프락치’에 빗대어 표현했으며, 묵직한 808 베이스와 강렬하게 반복되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['채종석♥과 열애설' 나나, 노브라로 길거리 활보..맨발로 저벅저벅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226345"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 배우 나나가 과감한 패션을 선보였다. 15일 나나는 "사와타리 하지메(sawatari hajime) 그의 뮤즈가 되어, 일본에서의 특별하고도 고귀한 작업 즐겁고 행복했습니다"라며 근황을 전했다. 함께 공개된 사진 속 나나는 일본의 한 거리에서 시크한 분위기를 자아내고 있다. 흑백 사진으로 더욱 독보적인 아우라를 풍기기도. 특히 맨발로 횡단보도를 걷는가 하면 노브라로 과감하고 자유로운 자태를 뽐내 눈길을 사로잡았다. 한편 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 선택했으며 최근 6세 연하 모델 최종석과 열애설에 휩싸였다. 양측 소속사는 모두 "사생활이라 확인이 어렵다"는 입장을 냈고 팬들은 사실상 열애를 인정한 것 아니냐는 반응을 보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이연복·정호영·파브리, 무인도 셰프로 뭉쳤다…전기 없이 요리할 수 있을까 ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692909"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 이연복, 정호영, 파브리가 '무인도의 셰프들'로 뭉친다. 12월 16일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 29회는 '무인도의 셰프들' 편으로, 중식의 신 이연복, 일식 대가 정호영, 양식 끝판왕 파브리가 출연한다. 붐과 허경환이 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 함께하며, 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 박준형, 김민경, 그리고 셰프 레이먼킴이 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 붐은 겨울 혹한기를 맞이해, 식재료 문제를 극복하기 위한 카드로 '무인도의 셰프들' 특집을 준비했다. 무에서 유를 창조하는 셰프들을 한자리에 모은 것. 요리 경력 53년 차 이연복, 25년 차 정호영, 23년 차 파브리까지, 요리 경력 도합 101년 차 세프들이 무인도에서 뭉친 만큼 어떤 요리를 탄생시킬지 관심이 집중되고 있다. 이들은 먼저 자신들이 먹을 새참부터 준비한다. 이때 이연복 셰프는 전기도 없는 무인도에서 겨울철 간식의 대표 주자인 호빵을 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘코리안 몬스터’ 류현진 “♥배지현, 산후조리 직접…매일 마사지” (강연자들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168618"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 류현진이 아내 배지현을 향한 애정을 드러냈다. 오늘(15일) 밤 9시 10분 방송 예정인 MBC ‘심장을 울려라 강연자들’(이하 ‘강연자들’)에서는 12년 만에 한화이글스로 복귀한 ‘코리안 몬스터’ 류현진이 출연해 자신의 야구 인생과 육아 이야기를 전한다. 이날 방송은 류현진의 첫 강연 무대로, 초등학교 3학년 때 시작한 야구부터 프로 데뷔, 메이저리그 진출, 한화 복귀까지 30년 가까운 그의 야구 인생을 조명한다. 특히 이번 강연에서는 야구 선수로서의 류현진뿐만 아니라 ‘아빠’ 류현진의 모습을 엿볼 수 있다. 그는 코로나19 시절 미국에서 첫째 딸 출산 당시 아내 배지현의 산후조리를 직접 도왔다고 전하며, 매일 정성스럽게 마사지를 해준 사랑꾼의 에피소드를 공개했다. 또한, ‘강연자들’에서 최초로 공개된 육아 영상에서는 딸과 놀아주는 ‘딸 바보’ 아빠의 모습으로 청중들에게 웃음과 감동을 선사했다. 류현진은 강연 중 가장 큰 고민으로 ‘육아’를 꼽으며 MC 오은영에게 쉴 틈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘채종석과 열애설’ 나나, 과감한 패션... 맨발로 길거리 활보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401657"/>
        <updated>2024-12-15T05:15:42.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에프터스쿨 출신 배우 나나가 과감한 일상을 공유했다. 15일 나나는 자신의 SNS를 통해 “사와타리 하지메 그의 뮤즈가 되어 일본에서의 특별하고도 고귀한작업 즐겁고 행복했습니다”라며 여러 장의 사진을 공유했다. 사진 속 나나는 일본 사진작가 사와타리 하지메를 만나 작업 중인 모습이다. 그는 노브라 패션에 맨발로 횡단보도를 걷는 등 파격적인 콘셉트를 선보였다. 이를 본 누리꾼들은 “골져스하다”, “너무 예뻐요”, “나나만 소화할 수 있는 패션”, “사랑해요” 등 그를 응원하는 댓글을 남겼다. 한편 나나는 모델 채종석과 열애설에 휩싸였다. 두 사람은 가수 백지영의 신곡 ‘그래맞아’에 출연해 실감 나는 멜로 연기를 선보였다. 소속사는 열애설에 대해 “사생활”이라고 말을 아꼈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[응원봉 들고, 음식 선결제하고...尹 탄핵 가결 속 연예계 어땠나[M-scope]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263864"/>
        <updated>2024-12-15T04:20:53.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 탄핵안이 가결돼 권한 정지로 이어진 가운데, 연예계는 어떻게 힘을 보탰을까. 지난 14일 오후 국회 본회의에 상정된 윤석열 대통령 탄핵소추안이 가결된 가운데, 직접 응원봉을 들고 집회에 참석하거나 집회 장소 인근 식당 및 카페에 선결제로 힘을 보탠 연예인들의 사례가 눈길을 끌고 있다. 먼저 이채연은 본인의 응원봉과 B.A.P 응원봉을 들고 집회에 참석한 모습을 공개했다. 앞서 이채연은 SNS를 통해 작심 발언에 나섰다가 국정농단 사건 핵심 인물인 최서원(개명 전 최순실)의 딸 정유라에게 공개적으로 비판을 받았던 바 있다. 이채연은 지난 7일 팬 소통 앱을 통해 윤 대통령 탄핵 촛불 시위에 대해 이야기 하던 중 "정치 얘기할 위치 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데?"라고 물으며 "국민으로서, 시민으로서 알아서 할게, 언급도 내가 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는 거지. 걱정은 정말 고맙다. 우리 더 나은 세상에서 살자. 그런 세상에서 마음껏 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건강이상' 이승연, 또 안타까운 소식 전했다 "죽었다 겨우 살아나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226340"/>
        <updated>2024-12-15T04:20:53.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이승연이 노로바이러스에 감염돼 고생했다고 전했다. 14일 이승연은 "세상 무서운 순위 1등 번아웃 2등 노로바이러스. 정말 굴 딱 한 점 먹었어요. 이틀 동안 죽었다 지금 겨우 살아나고 있는 중. 24년 겨울 초입부터 지금까지 여기저기 어수선함에 내 상태까지 한몫하고 있어요"라고 전했다. 이어 "구토설사 탈진 오한 발열 근육통 입덧처럼 메슥메슥함. 빨리 항바이러스제 약이든 주사든 맞으시고요. 이온음료와 물까지 끓여드심이 좋대요. 생식 과일조차 금지 근데 사과만 땡겨유 훌쩍"이라고 덧붙였다. 이승연은 노로바이러스 탓 크게 앓아 다소 야윈 모습. 앞서도 감기를 앓고나서 무기력함과 우울감으로 고생했다고 전해 더욱 안타까움을 안겼다. 한편 이승연은 2007년 2살 연하 남편과 결혼했으며 슬하에 딸 한 명을 두고 있다. 최근 tvN '너의 몸소리가 들려'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] ‘가황’ 나훈아 “밤 꼴딱 새…정치 근본이 무어냐” 작심 비판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695992"/>
        <updated>2024-12-15T04:20:53.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가황’ 나훈아가 이번 탄핵 정국에 대해 언급했다. 나훈아는 7일 대구 엑스코 동관에서 ‘2024 고마웠습니다-라스트 콘서트’로 관객과 만났다. 3일 윤석열 대통령의 비상계엄 선포와 국회의 계엄 해제 의결 사태 이후 4일 만이다. 사진=본사 취재. 7일 대구 엑스코 동관 내부가 나훈아 '2024 고마웠습니다-라스트 콘서트'를 관람하기 위한 관객으로 가득 찼다. 콘서트장 입장을 위해 티켓 확인을 위한 줄을 따로 서야 할 정도로 많은 인원이 모였다. 질서있게 차례를 기다리고 있는 대구 시민들의 모습. 가수 은퇴를 선언한 뒤, 마지막 대구 콘서트 무대에 오른 그는 공연 중반 ‘공(空)’을 부르다 이번 사태에 대한 심경을 밝혔다. 계엄사령부가 발표한 포고령 1호에는 ‘정당 활동과 일체의 집회·결사 활동 금지, 모든 언론과 출판의 계엄사 통제’ 등의 내용이 담겼다. 나훈아는 “요 며칠 전 밤을 꼴딱 새웠다. 공연해야 하나 말아야 하나 고민이 됐다”면서 “집회가 금지된단다. ‘우짜면 좋노’ 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이날만 기다렸다”... 뉴진스, 새 SNS 계정 후 적극 소통 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401656"/>
        <updated>2024-12-15T04:20:53.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 어도어와 전속계약 분쟁을 겪고 있는 그룹 뉴진스가 새로운 인스타그램 계정을 개설한 후 팬들과 활발히 소통 중이다. 뉴진스 멤버 민지는 15일 새로운 인스타램 계정 ‘진즈 포 프리’(Jeanzforfree)를 통해 “이날만을 기다렸다”라며 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 민지는 커튼 뒤에서 다양한 포즈를 취하며 청순한 매력을 발산했다. 또 다른 사진에서는 엘리베이터 사진, 셀카, 국수 사진 등을 올리며 자신의 일상을 공유했다. 다니엘 역시 같은 날 “미친 듯이 그리웠어”라며 여러 장의 사진을 올렸다. 멤버들은 엽사도 마다하지 않았다. 하니는 “버니즈(팬덤명) 우리 인스타 감당할 수 있겠어??”라며 눈과 입이 비정상적으로 확대된 사진을 업로드 해 웃음을 자아냈다. 이 외에도 멤버들은 인스타그램 스토리를 통해 비행기 탑승, 귀국 및 해외 스케줄 등을 공유하며 팬들과 적극적으로 소통했다. 앞서 뉴진스는 지난 14일 공식 계정과는 별도의 새로운 인스타그램 ‘진즈 포 프리’를 열었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 아이유→박찬욱 그리고 '다시 만난 세계'…''탄핵의 강' K-컬처도 함께 건넜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226333"/>
        <updated>2024-12-15T04:20:53.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탄핵의 강을 대중문화인들도 함께 건넜다. 지난 14일 오후 5시쯤 윤석열 대통령의 탄핵안이 가결됐다. 국회 앞에서는 수백만의 시민들이 '탄핵 가결'을 외쳤다. 그리고 K-컬쳐를 이끌어온 대중문화인들도 이 자리에 함께 했다. 가수 아이유의 동참이 가장 눈에 띈다. '팬 역조공'으로 유명한 아이유는 이날 '집회 역조공'을 선보였다. 아이유의 소속사 이담엔터테인먼트는 "추운 날씨에 아이크(아이유 응원봉)를 들고 집회에 참석해 주변을 환히 밝히는 '유애나'(아이유 팬덤)의 언 손이 조금이라도 따뜻해지길 바라며 먹거리와 핫팩을 준비했다"며 여의도 일대의 업장에 빵 100개, 음료 100잔, 국밥과 곰탕 100그릇, 따로국밥 100그릇, 떡 100개 등을 선결제했다. 소속사는 "공식 팬클럽에 가입된 '유애나'가 아니라도 집회에 참여하는 분이라면 선착순으로 음식과 핫팩을 받을 수 있다"라고 밝히며 팬들만을 위한 것이 아니라 집회 참가자들을 위한 선물이라는 점을 확실히 했다. 이번 '탄핵 가결 집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 노브라에 맨발로 日 횡단보도 걸어…비현실적 비율 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007969011"/>
        <updated>2024-12-15T04:20:53.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 나나가 맨발 및 노브라로 일본에서 횡단보도를 걸으며 사진을 찍었다. 나나는 15일 자신의 인스타그램에 일본의 한 유명 사진작가와 작업한 사진물을 올렸다. 사진 속 나나는 맨발에 노브라로 횡단보도를 걷거나 맨발로 길가 기둥을 붙잡고 서 있는 등 색다른 포즈로 시선을 사로잡았다. 특히 나나는 작은 얼굴에 큰 키, 긴 다리로 비현실적 비율을 뽐내 눈길을 끌었다. 한편 나나는 최근 백지영의 신곡 '그래 맞아'에서 진한 스킨십으로 연인 연기를 펼친 모델 채종석과 열애설이 나왔다. 양측 소속사는 열애설에 "사생활이라 확인이 어렵다"는 입장을 냈다. 두 사람은 지난 6월 함께 발리 여행도 다녀왔다고 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[리뷰] 마법의 양탄자 탄 '알라딘' 이성경, 물음표와 느낌표 사이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289547"/>
        <updated>2024-12-15T04:20:53.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성경이 '알라딘'을 통해 첫 뮤지컬에 도전했다. 베일을 벗은 무대 위 이성경은 물음표와 느낌표가 공존했다. 지난 22일 서울 샤롯데씨어터에서 개막한 뮤지컬 '알라딘'은 세계적인 흥행을 기록한 디즈니의 동명 애니메이션을 원작으로 한다. 전 세계 4대륙, 11개 프로덕션에서 공연, 약 2천만 명의 관객을 불러 모으며 지금 전 세계적인 성공을 거두고 있는 브로드웨이 히트작으로, 국내 무대에 오른 것은 처음이다. 애니메이션, 라이브 액션 등 다양한 장르로 변주되어 전 세계인의 오랜 사랑을 받은 '알라딘'은 누구나 추억하는 작품과 캐릭터인 만큼, 그 최초의 주인공이 누가 될지 궁금증을 자아냈던 터. 브로드웨이 초연 10년 만에 국내에 성사된 프로덕션인 만큼 더욱 큰 기대가 쏟아졌다. 램프의 요정 지니가 등장해 시작되는 '알라딘'의 스토리는 대사에도 나오듯이 '아는 맛'이다. 아그라바 길거리 출신의 알라딘과 자스민 공주의 신분을 뛰어넘는 사랑, 알라딘과 지니의 진실된 우정이라는 2개의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든걸스, ‘더 딴따라’ 스페셜 마스터 출격[단독]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413851"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 골든걸스가 ‘더 딴따라’에 뜬다. 15일 매일경제 스타투데이 취재 결과 골든걸스 멤버 인순이 신효범 박미경이 ‘더 딴따라’에 스페셜 마스터로 출연한다. 골든걸스 이은미는 콘서트 일정으로 아쉽게 함께하지 못했다. 인순이 신효범 박미경 이은미는 지난 1월 종영한 KBS2 예능 ‘골든걸스’에서 프로듀서 박진영의 도움을 받아 5세대 걸그룹 골든걸스에 도전해 많은 사랑을 받았다. 이들은 ‘골든걸스’에서 호흡을 맞춘 프로듀서 박진영, 양혁 PD를 위해 ‘더 딴따라’에 스페셜 마스터로 출격해 의리를 과시했다. 골든걸스 멤버 인순이 신효범 박미경이 ‘더 딴따라’ 후배들에게 어떤 조언을 건넸을지 관심이 쏠린다. ‘더 딴따라’는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램이다. 매주 일요일 오후 9시 20분 방송된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보고 싶어요, 故김수미·송재림·박보람..벌써 그리운 ★들 [2024 연말결산④]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289545"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다사다난했던 2024년. 그 끝자락에서 어느 때보다 시끄러운 연말을 보내고 있을 독자들을 위해 스타뉴스가 준비한 올해의 연예뉴스 톱 10를 공개합니다. 한해를 뜨겁게 달궜던 10가지 연예 뉴스의 A부터 Z까지. 스타뉴스가 정리한 뉴스와 함께 한 해를 마무리하세요. 1.혜리·류준열·한소희 '재밌네' 대첩 2.황정음, 남편 불륜 폭로와 두번째 파경 3.김호중 음주 뺑소니 거짓 해명 4.별이 된 박보람, 송재림, 김수미 등 5.방탄소년단 슈가 음주 스쿠터 운전 6.이혼 최동석-박지윤 진흙탕 싸움 7.최민환-율희 이혼 갈등..성매매 출입 논란 8.하이브-민희진, 어도어 경영권 분쟁 9.고 이선균 떠난 그 후 10.정우성 혼외자 논란 2024년에도 연예계 많은 별이 우리의 곁을 떠났다. 갑작스러운 별세에 더 놀라고 황망했다. 고인이 된 후에야 알려진 안타까운 사연들은 많은 이들의 가슴을 먹먹하게 만들었다. ◆김수미 많은 연예인들의 '엄마' 배우 김수미(본명 김영옥)가 지난 10월 25일 별세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서태지도 놀랄 스트레이 키즈 'Walkin On Water', 필릭스 음색이 다했다 [TEN뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692908"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈의 올드스쿨 힙합, 'Walkin On Water'는 장르에 씌인 강한 '서태지' 이미지를 벗어나는 데에 성공했다. 이 음악을 스트레이 키즈만의 스타일로 소화해낸 데에는 멤버 필릭스의 역할이 아주 컸다. 13일 오후 2시 스트레이 키즈는 새 앨범 '合·HOP'(합)을 발매했다. 이번 앨범 역시 그룹 내 프로듀싱 팀인 3RACHA(쓰리라차, 방찬·창빈·한) 주도로 완성됐다. 이들은 쉼 없는 노력으로 아무나 올라설 수 없는 곳에 올랐다는 의미로 '물 위에 올라섰다'고 외치는 'Walkin On Water'(워킹 온 워터)를 타이틀 곡으로 내세웠다. 이번 컴백곡 'Walkin On Water'은 2022년 'MANIAC'(매니악)이 연상될 만큼 멤버 필릭스의 음색이 큰 역할을 했다. 이 곡에서 필릭스가 차지하는 절대적인 분량은 많지 않지만, 그는 스트레이 키즈라는 그룹의 보컬 정체성을 담당하고 있음을 보여줬다. 단어 하나를 반복하고 짧은 브릿지를 담당하더라도 그의 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["계엄 환영"한다던 차강석, 탄핵 반대 집회 참석 "尹과 함께" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289544"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 옹호 발언으로 논란을 빚은 뮤지컬 배우 차강석이 탄핵 반대 집회에 참석했다. 차강석은 지난 14일 오후 서울 여의도 국회의사당 앞에서 유튜브 '가로세로연구소' 채널이 주최한 '탄핵소추 의결 저지 국민대회'에서 마이크를 잡았다. 그는 "최근 개탄스러운 현시대에서 마녀사냥을 당한 배우"라고 자신을 소개했다. 이어 "우리가 투표한 대통령이 대한민국 민주주의를 위해 최전방에서 끝까지 외롭게 싸우고 있다"며 "현재 많은 국민이 잘못된 많은 정보에 노출돼 당장에는 그를 미워하고 비난할 수 있지만 우리의 신념을 강하게 지켜나간다면 따뜻한 봄날은 다시 돌아올 것"이라고 말했다. 그러면서 "우리의 대통령은 완벽하지 않을 수 있지만 대한민국을 위해 자유민주주의를 위해 싸우고 있는 것은 분명하다"면서 "부끄러워하지 말고 목소리를 숨길 필요도 없다. 우리의 싸움은 지금부터 시작이다. 나라를 지키기 위해 대통령과 함께 싸워야 한다. 애국 보수들의 목소리를 높여 다시 한번 민주주의를 위해서"라고 덧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이날 만을 기다렸다"…'구 뉴진스' 뉴진즈, 어도어 떠나더니 인스타 폭주 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692907"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진즈로 돌아온 그룹 뉴진스가 새로운 인스타그램 계정에 사진들을 '폭풍업뎃' 했다. 15일 뉴진스 멤버들은 오전에만 게시글 4개와 12개의 스토리를 게재했다. 게시글을 통해 멤버들이 차례대로 일상 사진을 공개한 가운데, 멤버 민지는 캡션으로 "이날 만을 기다렸다"고 적어 눈길을 끌었다. 스토리에서 팜하니는 비행기 기내에서 장난스러운 모습을 영상 사진 등으로 기록해 올렸다. 하니는 "버니즈(팬덤 명) 우리 인스타 감당할 수 있겠어?"라며 묻기도 했다. 앞서 뉴진스 멤버 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은 지난 14일 'jeanzforfree'(진즈 포 프리)라는 이름의 인스타그램 계정을 개설했다. 멤버들은 이날 스토리를 통해 "저희 진짜다"라며 소개한 가운데, "밥 잘 챙겨드시라"라며 이날 여의도 집회에 참석한 버니즈를 위해 음료와 식사를 선결제해놨다고 밝혔다. 한편, 뉴진스는 지난달 28일 긴급 기자회견을 열고 어도어와의 전속계약 해지를 선언했다. 이에 어도어는 지난 3일 전속계약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새 SNS 계정' 뉴진스 "이날만을 기다렸다"…민희진 '♥좋아요' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896447"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 새 SNS 계정을 개설한 가운데, 멤버별 업로드가 이루어지고 있다. 15일 오전 뉴진스 멤버 해린, 하니, 민지, 다니엘은 새 SNS 계정 'jeanzforfree'에 차례로 게시물을 올렸다. 해린은 "안녕"이라는 글과 함께 셀카와 어린 시절 사진을 올렸다. 하니는 "hanni pram"이라는 글과 함께 편지와 팬덤 버니즈를 상징하는 토끼모양, 수달 등 사진을 올렸다. 민지는 "이날만을 기다렸다"며 여러 장의 일상 사진들을 올렸다. 다니엘 역시 "Missed this like crazy"라며 사진을 공유했다. 어도어 전 대표 민희진은 해당 계정을 팔로우하지 않았지만, 모든 멤버의 게시물에 좋아요를 누르며 여전한 애정을 과시했다. 앞서 14일 뉴진스는 새 SNS 계정 개설과 더불어 윤석열 대통령 탄핵 집회를 지지하는 글을 올려 화제를 모았다. 뉴진스는 "버니즈와 케이팝 팬 여러분을 위한 작은 선물. 아티스트 상관없이 응원봉만 있으면 '버니즈' 이름으로 수령하실 수 있다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌아온 '냉장고를 부탁해', 개막전은 영탁 위한 보양식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422677"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 대가 이연복과 급식 대가 이미영이 돌아온 '냉장고를 부탁해'의 개막전을 장식한다. 15일 오후 9시에 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 '냉장고를 부탁해'는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 이날 방송에서는 원조 셰프와 도전자 셰프가 영탁의 냉장고 속 재료를 사용해 대결한다. 이연복과 이미영이 보양식으로, 최현석과 에드워드 리가 달걀 요리로 양보 없는 맛 승부에 돌입한다고. 먼저 대가의 타이틀을 건 이연복과 이미영의 진검승부에 관심이 쏠린다. '냉장고를 부탁해' 역대 승률 1위를 자랑하는 이연복은 짧은 시간에도 불구하고 떡볶이에 사용할 밀떡 만들기와 만두 빚기에 도전한다. 반면, 이미영은 요리는 물론 설거지까지 하는 여유를 보인다고 해 클래스가 다른 대가들의 빅 매치를 기대케 한다. 그런가 하면, 과거 '허세프(허세 셰프)'로 활약하며 재미를 선사했던 최현석은 “이제 소금기, 웃음기 빠지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹탄핵 가결 후..이시영, 파티열었다 "축하할 일 많았던 어제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226326"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 근황을 전했다. 15일 이시영은 "축하할 일 많았던 어제. 우리 집에서 미리 메리 크리스마스"라고 이야기했다. 이시영은 미리 크리스마스 홈파티를 연 모습. 식기부터 장식품까지 크리스마스 분위기가 그대로 담겨 눈길을 끈다. 가정집이 아닌 예쁜 레스토랑 분위기가 나기도. 고급스러운 음식으로 파인 다이닝처럼 꾸며 완벽한 홈파티를 완성했다. 한편 이시영은 2017년 결혼했으며 슬하에 아들 한 명을 두고 있다. 최근 넷플릭스 예능 '좀비버스: 뉴 블러드'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스키즈, 美 빌보드 2024 연간 차트 K팝 그룹 기준 최고 순위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422676"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids)가 미국 빌보드 연간 차트에서 국내 그룹 기준 최고 성적을 기록하며 글로벌 인기를 입증했다. 13일(이하 현지시간) 미국 빌보드가 발표한 연간(Year-End) 차트에 따르면 스트레이 키즈는 톱 아티스트 차트에서 K팝 그룹 기준 최고 순위인 73위를 차지했다. 메인 앨범 차트 '빌보드 200'의 연간 차트에서는 '락스타(樂-STAR)' 123위, '에이트(ATE)' 139위로 두 장의 앨범을 올렸다. 특히 이번 연간 차트 중 톱 앨범 세일즈 부문에서는 '락스타(樂-STAR)' 4위, '에이트(ATE)' 9위를 기록하며 국내 아티스트 중 최고 순위를 달성했다. 여기에 월드 앨범 1위와 2위, 월드 앨범 아티스트 1위, 톱 앨범 세일즈 아티스트 2위, 톱 아티스트 듀오/그룹 4위, 빌보드 200 아티스트 듀오/그룹 4위 등 각 부문 상위권에 올라 기세를 높였다. 이들은 지난 12일 개최된 미국 '2024 빌보드 뮤직 어워즈'('2024 BBMAs')에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20살 연하와 열애설' 전현무, 겹경사터졌다 "첫 개인전 열어, 굿즈 수익은 기부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226324"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고정 출연 프로그램만 10개에 달하는 방송인 전현무가 이번엔 전시회를 열며 승승장구 행보를 이어간다. 15일 전현무는 "무스키아+무토그래퍼+무진기행 현무展. 후드티 카메라 등 굿즈 판매 수익은 모두 청년작가들에게 지원됩니다"라고 전했다. 전현무는 그동안 '무스키아'라는 부캐로 수준급 그림 실력을 뽐냈던 바. 이번 첫 개인전 '현무전 : ALL OF MOO'을 통해 그동안 방송을 통해 공개된 회화 작품과 미공개 신작 등 19점을 공개한다. 12월 13일부터 1월 4일까지 진행될 예정. 팬들은 "작가 전현무 멋지다", "이제 전시까지? 축하합니다", "개성 있게 그린다고는 생각했는데 전시회까지 연거보면 진짜 멋있긴 하다" 등 전현무를 응원했다. 한편 전현무는 MBC '나혼자산다', MBC '선을 넘는 클래스', SBS '와!진짜? 세상에 이런일이' 등에 고정 출연 중이다. 최근 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 20세 연하 KBS 아나운서 홍주연과 핑크빛 분위기를 자아내 화제를 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경♥조수민, 둘만의 비밀 교복 데이트 ‘꿀 뚝뚝’ (결혼해YOU)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168613"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼해YOU’ 이이경과 조수민의 풋풋하고 달콤한 비밀 교복 데이트가 펼쳐진다. 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 탄탄한 전개로 몰입도를 높이며 마지막을 향해 달려가고 있다. 특히 지난 8일 방송된 ‘결혼해YOU’ 8회 엔딩에서는 봉철희(이이경 분)와 정하나(조수민 분)가 마음을 확인한 입맞춤을 나누며 향후 전개를 더더욱 궁금하게 만들었다. 달달한 설렘과 가슴 찡한 감동, 빵빵 터지는 웃음까지 동시에 안겨주는 봉철희와 정하나. 오늘(15일) 저녁 7시 50분 9-10회 연속 방송되는 ‘결혼해YOU’ 9회에서도 봉철희와 정하나의 힐링 케미가 또 한 번 빛을 발할 전망이다. 공개된 사진은 ‘결혼해YOU’ 9회 한 장면을 포착한 것이다. 사진 속 봉철희와 정하나는 미소를 머금은 채 나란히 앉아 훈훈한 분위기를 자아내고 있다. 정하나의 두 볼에 손을 가져다 댄 봉철희의 눈에서는 꿀이 뚝뚝 떨어지고 있는 모습이다. 이들의 교복 착장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손헌수, 출산예정일 지난 아내♥ 결국 병원行 "진통 심해져, 오늘 아빠 될 수도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226319"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 손헌수가 출산을 앞둔 아내를 응원했다. 15일 손헌수는 "새벽 1시부터 진통이 심해져서 결국 4시에 병원행~ 그 와중에 콩나물 국밥 시원하게 말아 먹고 지금까지 씩씩하게 잘 이겨내고 있는 이쁜 아내~"라고 전했다. 이어 "너무너무 대견하고 감사합니다~ 백용이두 감사합니다~무통 주사님도 감사합니다~ #진통 시작#씩씩한 아내#밝은 아내 #잘하면 오늘 중에 아빠 됨#백용이 아빠 #여보 사랑합니다"라고 덧붙였다. 손헌수 아내는 진통으로 힘든 상황임에도 웃음을 잃지 않아 눈길을 끈다. 두 사람 모두 2세와의 만남을 코앞에 두고 설렘을 드러냈다. 손헌수는 전날에도 "백용이가 언제 나올지 몰라 조마조마하며 한동안 못 먹을 떡볶이 먹으러 옴!!! #D+4"라며 출산 예정일이 지난 아내를 걱정하기도 했다. 한편 손헌수는 지난해 7세 연하 비연예인과 2년 열애 끝 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박시은 “만삭에 하늘나라 보낸 子…누구도 원망 않기로”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413830"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박시은이 만삭에 아이를 떠나보냈던 당시를 떠올렸다. 13일 CBS 유튜브 채널 ‘세바시 강연’에는 ‘‘Hello 2025 함께, 더 새로운 시작’ 세바시 X 경기도평생교육진흥원 특집 강연회 in 고양시‘이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 박시은은 강연자로 무대에 섰다. 박시은은 “살아가면서 중요한 선택에 대한 이야기를 해보려고 한다”며 운을 뗐다. 박시은은 “우리가 할 수 없는 선택도 있다. 부모님을, 형제 자매를 마음대로 선택할 수 없다. 유일하게 선택할 수 있는 가족도 있다. 배우자를 선택할 수 있다”고 말했다. 박시은은 진태현과 결혼을 한 것을 언급하며 “(진태현이) ‘결혼하면 입양을 하고픈 마음이 있다’고 한 말을 듣고 그 생각들이 제 안에서 자라나더라. 제가 입양에 대해 마음이 열려있더라. 저는 성인 입양을 통해 또 하나의 가족, 큰 딸이 생겼다. 흔한 일은 아니라 많이 놀라시고 축하도 해주더라. 행복하고 기쁜 일이었다. 알고 지내오며 시간이 쌓이고 사랑으로 가족이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성은 "'미달이'로 번 돈, 父가 날려…엄마 대신 가사 도우미도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968887"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성은이 아버지의 사업 실패로 인해 벌었던 돈을 모두 잃었다고 이야기했다. 지난 14일 방송한 MBN 예능 프로그램 '속풀이쇼 동치미'에는 배우 김성은이 출연해 이야기를 나눴다. 이날 방송에서 김성은은 "1998년에 정식으로 데뷔했다, '순풍산부인과' 미달이로 정말 많은 사랑을 받았다"라며 "3~4년을 불태웠다, 광고 30개 이상 찍고 집이 여유로워졌다, 드라마를 마치고 지쳐있으니 부모님이 뉴질랜드로 유학을 보내주셨다"라고 말했다. 이어 "잠도 푹 자고 잘 먹고 마음껏 배우면서 지원을 받았다, 더 오랫동안 지낼 생각이었는데 3년 만에 급하게 전화 받고 급하게 짐을 싸서 갔다"라며 "아빠가 끝까지 견디셨던 것 같다, 도저히 하루도 더 이상 어떻게 할 수 없을 만큼 집안 상황이 안 좋아졌다"라고 급변했던 집안 상황을 이야기했다 김성은은 "(아버지)사업이 안 되셔서 사기를 많이 당하고 안 좋은 피해를 많이 당했다"라며 "새벽에 인천에 도착했는데 저를 데리러 와주신 부모님과 갔더니 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[킹받는데 웃기니?... 그럼 작전 성공 ‘예예’ [김지혜의 ★튜브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401645"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 콘텐츠가 홍수처럼 쏟아지고 있는 요즘, 뭘 봐야 할지 모를 때 다들 있죠? ‘김지혜의 ★튜브’가 재미있고 유익한 콘텐츠를 선별해 소개해 드리겠습니다. &lt;편집자 주&gt; ‘킹받다’. ‘열 받다’를 강조하기 위해 ‘킹’을 접두어처럼 사용한 신조어다. 젊은이들 사이에서 ‘킹받다’가 부정적인 의미로만 쓰이지는 않는다. 묘하게 얄밉지만, 미워할 수 없을 때 ‘아 킹받네’라고 말하기도 한다. 여기 현실고증 100%를 자랑하는 ‘킹받는’ 남자가 있다. ‘예예’가 그 주인공이다. 그의 영상을 보다 보면 ‘도대체 이런 건 어떻게 아는 거야?’ 하고 저절로 감탄이 나온다. ‘예예’(본명 정예현)는 대한민국 틱톡커 겸 유튜버다. 최근 올라온 영상들은 이렇다. ‘본인은 유머러스하다 생각하는 손님’ ‘중립 지키는 친구’ ‘남자들이 과장하면서 썰 풀 때’ ‘나보다 예쁜 알바생이 들어왔을 때’ 등. 현실에서 일어날 수 있는 에피소드를 구체적으로 세분화해 놓았다. 쇼츠 평균 영상 길이는 1분. 여성, 남성,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍자, 단독 팬미팅 ‘그 아름답고 따뜻한 이야기방’ 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168612"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍자가 단독 팬미팅을 성공적으로 마쳤다. 홍자는 지난 14일 오후 서울 한성대학교 낙산관에서 열린 ‘2024 홍자 팬미팅 - 그 아름답고 따뜻한 이야기방’으로 팬들과 만났다. 이날 자신이 직접 노랫말을 붙인 ‘자야자야 홍자야’로 오프닝을 연 홍자는 특유의 깊은 보이스와 감성을 느낄 수 있는 ‘깊고 오랜 사랑’부터 러블리 트로트 요정으로 변신을 알렸던 ‘빠라삐리뽀’ 등을 선보였다. 이날 홍자는 평소 팬들이 궁금했던 질문에 답하는 Q&amp;A부터 가사 낭독 퀴즈, 서바이벌 OX 퀴즈, 자신의 애장품을 팬들에게 선물하는 럭키드로우 등 다양한 이벤트를 통해 즐거움을 더했다. 특히 홍자는 아직 발매 전인 신곡 ‘내가 사랑한 것들’의 무대를 깜짝 공개했고 직접 편지를 낭독하며 팬들을 웃고 울렸다. 팬미팅을 성공적으로 마친 홍자는 “항상 저를 물심양면으로 응원해 주시는 팬분들과 직접 눈을 맞추고 소통할 수 있어 감사한 시간이었다. 제 음악의 원동력인 팬들에게 신곡 ‘내가 사랑한 것들은’을 누구보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레인즈 출신 주원탁, 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168611"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 주원탁이 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST로 연말 설렘을 더한다. 오는 18일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 주원탁이 참여한 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘첫눈이 내리면’이 발매된다. ‘첫눈이 내리면’은 ‘첫눈이 내리면/네게 달려가서/첫눈이 내리면/그땐 고백할래/그 동안 감춰온/커버린 내 맘을/이제 네게 전하려 해’로 시작하는 가사가 사랑 고백의 설렘을 배가시키는 곡이다. 특히 주원탁의 감미롭고 부드러운 보이스와 감성적인 음색이 경쾌하고 밝은 멜로디와 조화를 이루며 따스한 윈터송 탄생을 알릴 예정이다. Mnet ‘프로듀스 101 시즌2’로 대중들의 눈도장을 확실히 찍은 주원탁은 그룹 레인즈로 활동한 데 이어 인기 드라마와 웹툰 OST에 참여하며 다채로운 보컬 매력을 들려준 만큼 이번 곡을 향한 기대감이 고조되고 있다. 이번 곡은 수많은 아티스트들의 앨범과 OST를 비롯해 주원탁과 오랜 호흡을 맞춰 온 작곡가 고병식(메이져리거)과 이형성이 의기투합해 완성도를 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파이터' 추성훈, 돌연 패배 선언 무슨 일 "우린 져도 돼…아니 졌어" ('핸썸가이즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692905"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투선수 추성훈이 '일요일엔 핸썸가이즈' 최초의 '벌칙을 환영하는 게스트'로 우뚝 선다. tvN 일요 버라이어티 '일요일엔 핸썸가이즈'(연출 류호진, 윤인회)는 대한민국을 대표하는 문화유산 및 소재를 직접 찾아 나서는 일요 버라이어티 예능. 오늘(15일) 방송되는 3회에서는 '전라남도의 전통주'라는 주제로 아홉 가지의 전통주를 찾아가 보고, 맡고 즐기는 한편 전통주에 어울리는 먹거리까지 섭렵하는 '전라도 맛의 총집합 빙고 레이스'가 펼쳐질 예정이다. 이와 함께 격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 게스트로 합류한다. 추성훈은 김동현, 오상욱과 함께 피지컬 최강 '핸썸 팀'으로, 지략가로 이루어진 '가이즈 팀' 차태현, 이이경, 신승호와 맞대결을 펼친다. 이 가운데 평소 '푸드파이터'로 알려진 추성훈이 승부욕보다 앞서는 식욕으로 웃음을 선사한다. 추성훈은 '해남 막걸리와 산채정식', '장흥 동동주와 한우 삼합', '여수 막걸리와 서대회무침&amp;도도리묵' 등 이름만 들어도 군침이 도는 전라남도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 연예인 중 가장 예쁜 사람? “난 김지민♥” 칼대답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168610"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 결혼을 앞둔 김지민을 향한 애정을 숨기지 않았다. 김준호는 14일(어제) 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작)에서 김대희, 홍인규, 장동민, 유세윤과 함께 유쾌하고도 오싹한 일본 여행을 떠났다. 김준호는 멤버들이 눈 덮인 후지산을 보지 못해 아쉬워하자 부정적으로 생각하지 말자며 “럭키비키쟈나~”라고 회심의 유행어를 던졌다. 또한 후지산으로 가는 차 안에서 여자 연예인 중에서 누가 제일 예쁘냐는 유세윤의 물음에 김준호는 “난 김지민”이라고 단번에 대답, 변함없는 사랑꾼 면모를 드러냈다. 이날 김준호는 연달아 독박을 피해 가며 운을 끌어모았다. 호수에 도착한 뒤 카약을 탄 김준호는 편의점 음식 내기를 위한 카약 레이스에서 1등을 하며 독박이 면제됐다. 또한 그는 카약 대여 비용을 건 순서대로 동작을 외우는 ‘산 넘어 산’ 게임에서도 독박을 면하며 기쁨을 맛봤다. 그 가운데 김준호는 직접 상대 입술에 입을 맞추는 파격적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘-1.8kg 중요성’ 미자, 170cm 49.2kg 복귀.. 백숙&라면 4개 ‘띵띵부어’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041459"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 완벽한 복근과 날씬한 몸매를 자랑하며 건강한 다이어트 비결을 공개해 화제를 모으고 있다. SNS를 통해 자신만의 감량 팁과 근황을 전한 그녀는 홈쇼핑 런칭 방송을 앞두고 완벽한 준비에 돌입한 모습이었다. 미자는 14일 “이틀 전 촬영 중 백숙과 라면 4개를 끓여 먹은 탓에 얼굴과 배가 붓는 일이 있었다”면서 클렌즈 다이어트를 시작했다고 밝혔다. 단 이틀 만에 -1.8kg 감량에 성공했다는 소식과 함께 “내일 방송을 위해 조금 더 감량해보겠다”는 프로다운 열정을 보였다. 건강미 넘치는 미자의 애슬레저 룩 공개된 사진 속 미자는 그레이 컬러의 밀착 크롭 긴팔 탑과 여유로운 핏의 화이트 조거 팬츠로 심플하면서도 트렌디한 애슬레저 룩을 선보였다. 복근이 드러나는 크롭탑은 그녀의 탄탄한 허리 라인을 부각시키며 감탄을 자아냈고, 조거 팬츠는 활동성과 스타일을 동시에 살렸다. 특히 상체 라인을 강조하는 스타일링은 건강하고 자신감 넘치는 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 미자는 프로필]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 방송 도중 오열했다…"눈물 안 멈추네요" ('더 딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692904"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 '더 딴따라'의 웬디가 심사 중 폭풍 오열해 그 배경에 관심이 모인다. KBS 2TV 예능 프로그램 '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 '딴따라'를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 오늘 15일 방송되는 '더 딴따라' 7회는 1대1 맞대결 3라운드가 이어진다. 3라운드는 경쟁상대와 맞대결해 그중 한 명이 탈락하는 라운드. 지난화에서는 최고 실력자로 손꼽히는 조혜진과 유우가 맞붙어 유우가 탈락한 바 있다. 이 가운데 최수민과 김혜린이 리벤지 매치를 예고해 긴장감을 한껏 끌어올린다. 이들은 지난 매칭 라운드에서 김혜린이 참패한 바. 최수민과 재대결은 앞둔 김혜린은 복수전을 예고해 기대를 치솟게 한다. 이 가운데 웬디가 김혜린의 무대 중에 돌연 오열한다고 해 그 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍자, 팬미팅서 신곡 '내가 사랑한 것들은' 깜짝 선공개..성황리 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226315"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 명가 토탈셋 소속 가수 홍자가 단독 팬미팅을 성공적으로 마쳤다. 홍자는 지난 14일 오후 서울 한성대학교 낙산관에서 열린 '2024 홍자 팬미팅 - 그 아름답고 따뜻한 이야기방'으로 팬들과 만났다. 이날 자신이 직접 노랫말을 붙인 '자야자야 홍자야'로 오프닝을 연 홍자는 특유의 깊은 보이스와 감성을 느낄 수 있는 '깊고 오랜 사랑'부터 러블리 트로트 요정으로 변신을 알렸던 '빠라삐리뽀' 등을 선보였다. 이날 홍자는 평소 팬들이 궁금했던 질문에 답하는 Q&amp;A부터 가사 낭독 퀴즈, 서바이벌 OX 퀴즈, 자신의 애장품을 팬들에게 선물하는 럭키드로우 등 다양한 이벤트를 통해 즐거움을 더했다. 특히 홍자는 아직 발매 전인 신곡 '내가 사랑한 것들'의 무대를 깜짝 공개했고 직접 편지를 낭독하며 팬들을 웃고 울렸다. 팬미팅을 성공적으로 마친 홍자는 "항상 저를 물심양면으로 응원해 주시는 팬분들과 직접 눈을 맞추고 소통할 수 있어 감사한 시간이었다. 제 음악의 원동력인 팬들에게 신곡 '내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정상훈, '두시탈출 컬투쇼' 스페셜 DJ 출격…뮤지컬 홍보 열심이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692903"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정상훈이 뜨거운 홍보 열정을 선보이며 뮤지컬 '스윙 데이즈_암호명 A' 흥행에 힘을 싣고 있다. 정상훈이 출연하는 뮤지컬 '스윙 데이즈_암호명 A'(이하 '스윙 데이즈')는 냅코 프로젝트와 유한양행 창업자인 고(故) 유일한 박사의 독립운동을 모티브로 창작된 뮤지컬. 정상훈은 극 중 유일형의 소꿉친구이자 든든한 사업 파트너인 황만용 역을 맡아 열연을 펼친다. '스윙 데이즈'는 개막과 동시에 '창작 초연인 게 맞나 싶을 정도로 완벽했다', '재미와 감동 모두를 느낄 수 있는 공연', 'K뮤지컬 새 지평을 열었다' 실관람객과 언론의 호평을 받았다. 정상훈은 '스윙 데이즈'의 흥행을 위해 열혈 홍보 활동으로 힘을 보태왔다. 뉴스부터 라디오, 예능 프로그램, 유튜브까지 다채로운 행보를 선보이고 있는 것. 먼저 정상훈은 '스윙 데이즈'의 또다른 주연 장현성, 김건우와 함께 SBS '모닝와이드'에 출연, 관람 포인트와 연습 비하인드를 푸는 것은 물론 뮤지컬의 유쾌한 매력을 느낄 수 있는 넘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['썸장사 논란' 김승수, 드디어 양정아♥에 고백했다 "감정 안 숨길래" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226314"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진짜 썸이었던 걸까? 배우 김승수가 양정아에게 속마음을 고백한다. 15일 SBS '미운우리새끼' 측은 "'정아야' 김승수, 양정아 향한 속마음 고백"이라는 제목의 선공개 영상을 공개했다. 양정아는 김승수와 식사를 하며 "바쁜 와중에 밥을 사주겠다고 이런데 오라고 해서 너무 고맙다"라며 고마움을 전했다. 김승수는 "친구들이 '소주 한잔하자'라고 할 땐 반갑지만 귀찮기도 하다. '시간을 또 내야 하나'라는 생각이 드는데 네가 술 한잔하자고 하면 내게 즐거운 일이다"라며 핑크빛 분위기를 만들었다. 이를 스튜디오에서 보던 오윤아는 "끊임없는 플러팅을 하고 계시다"라며 설렘을 드러냈다. 김승수는 양정아에게 "술 안 먹고 너랑 나랑 이렇 게 있는게 처음인 것 같다"라고 말했고 양정아는 "어색하지?"라고 물었다. 김승수는 "역시 알코올이 필요한가?"라며 멋쩍은 웃음을 지었고 양정아도 "어색하긴 하다"라며 웃었다. 김승수는 "솔직히 감정을 숨기며 사는 게 많았다. 하지만 이번엔 감정을 숨기면 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 리즈, 데뷔 첫 OST…‘사랑은 외나무다리에서’ Part 7 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168606"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 IVE(아이브) 멤버 리즈가 데뷔 후 첫 OST를 선보인다. 리즈는 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ OST Part 7에 참여했다. 리즈가 부른 ‘Summer’는 오늘(15일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. ‘Summer’는 시간이 지나도 변치 않는 사랑 이야기를 아름답고 따뜻한 멜로디로 그린 곡이다. 곡의 전반부가 피아노로 시작하는 인트로를 통해 천천히 스며드는 사랑을 녹였다면, 곡의 후반부는 점차 고조되는 리즈의 보컬과 멜로디로 분위기를 한층 더 깊이 있게 표현했다. 특히 ‘Summer’는 극 중에서 석지원과 윤지원의 과거 속으로 들어가 아련한 감성을 자극하고, 서정적 감성이 현재에도 이어지는 역할을 하는 가운데, 리즈 특유의 맑고 청초한 목소리는 마치 한 편의 동화 속으로 리스너들을 안내해주는 듯하다. 리즈는 지난 2021년 아이브로 데뷔한 이래 ‘ELEVEN’, ‘LOVE DIVE’, ‘I AM’ ‘Baddie’, ‘해야 (HEYA)’ 등 메가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김준호 "가장 예쁜 연예인, ♥김지민"…완전 사랑꾼이었네 ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692902"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김준호가 연인 김지민을 향한 애정을 과시했다. 지난 14일 방송된 채널S, K·star, AXN 예능 '니돈내산 독박투어3' (이하'독박투어3')에서 김준호는 동료 코미디언 김대희, 홍인규, 장동민, 유세윤과 함께 일본 여행을 떠났다. 이날 멤버들은 눈 덮인 후지산을 보지 못ㅎ나 것에 대해 아쉬워했다. 홍인규는 "왜 눈이 없지. 후지산 아닌 거 아니야? 눈 덮인 후지산을 기대했는데"라고 했고 장동민은 "후지산에 눈이 없을 때가 보통 7,8,9월인데 기상이 이상해서 오히려 130년 만에 보는 거다"라고 설명했다. 여기에 김준호는 "부정적으로 생각하지마~ 럭키비키잖아!"라고 외쳤다. 이를 들은 유세윤은 "럭키비키잖아 끝났어요"라고 반응해 웃음을 자아냈다. 카약을 타러 이동하던 중 유세윤은 김준호에게 "여자 연예인 중 누가 제일 예쁘냐"고 물으면서 "난 장원영"이라고 먼저 답했다. 김준호는 "난 김지민"이라고 주저 없이 답해 스윗한 면모를 보였다. 김준호는 이날 연달아 독박을 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 걸그룹 개인 브랜드평판 1위…2위 카리나·3위 장원영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413818"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 걸그룹 개인 브랜드평판 2024년 12월 빅데이터 분석결과 1위에 올랐다. 한국기업평판연구소는 걸그룹 개인 브랜드평판 2024년 12월 빅데이터 분석을 위해 2024년 11월 15일부터 2024년 12월 15일까지 걸그룹 개인 712명의 브랜드 빅데이터 137,781,489개를 추출하여 걸그룹 개인 브랜드에 대한 소비자들 행동분석을 가지고 만든 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 브랜드평판지수를 분석했다. 지난 11월 걸그룹 개인 브랜드 빅데이터 132,586,799개와 비교하면 3.92% 증가했다.​ 브랜드 평판지수는 소비자들의 온라인 습관이 브랜드 소비에 큰 영향을 끼친다는 것을 찾아내 브랜드 빅데이터 분석을 통해서 만들어진 지표이다. 걸그룹 개인 브랜드평판 분석을 통해 걸그룹 개인 브랜드에 대한 긍부정 평가, 미디어 관심도, 소비자들의 관심과 소통량을 측정할 수 있다. 걸그룹 개인 브랜드평판 분석에는 브랜드 영향력을 측정한 브랜드 가치평가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 유리·서현, 尹 탄핵집회 응원 “‘다만세’ 잘 불러봐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413816"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 탄핵 집회에서 소녀시대의 ‘다시 만난 세계’가 울려퍼진 가운데 원곡자인 소녀시대 유리와 서현도 목소리를 냈다. 지난 14일 서울 영등포구 여의도동에 위치한 국회의사당을 비롯해 여의도 일대에서는 윤석열 대통령 탄핵소추안 가결을 촉구하는 집회가 열렸다. 이날 집회에 참여한 인원은 주최측인 ‘윤석열 즉각 퇴진 사회대개혁 비상행동’ 측 추산 200만명, 경찰의 비공식 추산은 20만 8천명이었다. 현장에서는 소녀시대의 데뷔곡 ‘다시 만난 세계’가 수차례 울려퍼졌다. 12.3 비상계엄 이후 청년 세대들의 집회 참여가 늘면서 이 곡이 새로운 민중가요로 떠오르고 있다는 평가도 나오고 있다. 이런 가운데 원곡자인 소녀시대 유리와 서현도 목소리를 함께 냈다. 유리는 쵝 팬들과 소통을 하는 플랫폼을 통해 “추운데 잘 지내고 있어? 소원봉(소녀시대 응원봉)들 너무 예쁘고 멋지더라 감기 조심하고 든든히 챙겨입어야 해”라며 집회에 참여하는 팬들을 격려했다. 또 “‘다만세’(‘다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주지훈, 하찮을수록 설레…18년 만에 돌아온 ‘로코 장인’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168604"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈이 18년 만에 돌아온 로맨틱 코미디로 매력 발산 중이다. 주지훈은 tvN ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진/기획 스튜디오드래곤/제작 스튜디오드래곤 블리츠웨이프로덕션/ 이하 ‘사외다’)에서 독목고 이사장 ‘석지원’ 역을 맡아 정유미와 투닥투닥 케미부터 설렘 유발하는 멜로 무드까지 완벽하게 소화하며 ‘원조 로코 장인’의 면모를 톡톡히 드러내고 있다. 주지훈은 극 중 원수가 되어버린 정유미(윤지원 역)에게 괜히 뚱한 표정으로 딴지를 걸거나, 관심을 갈구하듯 긴 팔다리를 휘적거리며 훼방을 놓는 등 망가짐을 두려워하지 않는 코믹한 모습으로 매회 안방에 웃음을 안기고 있다. 특히 주지훈은 18년 만에 정유미와 재회하는 장면에서 187cm 장신임에도 불구하고 정유미의 밀침에 맥없이 나가떨어지는 모습을 찰떡같이 표현해 내 온라인상 ‘하찮美 대폭발’ 이라며 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 또한 주지훈은 불꽃 튀는 신경전 이면에 자꾸만 비집고 나오는 애정을 은근하게 표현해 내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어효인 "남편 최준석, 20억 변제 중에도 소고기에 외제차…" 불만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007968824"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어효인이 채무 변제 중임에도 소고기만 고집하는 남편 최준석의 씀씀이를 폭로했다. 지난 14일 방송한 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 '버는 사람 따로 있고, 쓰는 사람 따로 있다?'라는 주제로 이야기를 나눈 가운데, 최준석 어효인 부부가 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 어효인은 "남편이 투자 사기 이후 가족들과 더 끈끈해졌다고 하고 참고 견뎌준 아내와 사이가 좋아졌다고 하는데 그건 철저히 남편 입장"이라며 "저는 정말 이혼을 결심할 만큼 큰 사건이었다"라고 밝혔다. 최준석이 사기당했을 때 몰랐냐는 물음에 어효인은 "남편이 처음에는 어딘가에 원금을 투자하면 매달 이자 형태로 지급받을 수 있다는 말을 듣고 계속 귀가 팔랑거렸다"라며 "수고해서 일하지 않은 대가는 언젠가 사고가 날 거라고 말하면서 막았다, 그랬더니 남편이 나중에 상의도 하고 싶지 않아 하더라"라고 자신 모르게 남편이 투자했었다고 이야기했다. 또한 어효인은 둘째 임신 중 산후우울증이라 힘들다고 털어놨는데 최준석이 '네가 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미달이' 김성은 "母 대신 가사도우미 일했다, 父 사기당해 큰돈 날려" ('동치미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226311"/>
        <updated>2024-12-15T03:06:34.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성은이 아버지의 사기 피해로 생활고를 겪었다고 털어놨다. 14일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에는 김성은이 출연했다. 김성은은 "큰돈을 아버지가 몽땅 날려버렸다"라며 어린 시절 이야기를 꺼내기 시작했다. 그는 "제가 98년에 데뷔를 해서 '순풍 산부인과'로 사랑을 많이 받았다. 짧고 굵게 3, 4년을 불태우며 활동했고 광고도 많이 찍었다. 집이 여유로워졌고 '순풍산부인과' 종영 후 제가 지쳐있으니 부모님이 고생했다며 하고 싶은 걸 하라고 하셨다. 그렇게 뉴질랜드로 유학을 갔고 지원을 받았다. 더 오래 있을 계획이었는데 3년 만에 급하게 한국으로 오게 됐다"라고 이야기했다. 아버지의 사업 실패, 사기 피해 때문이었다. 김성은은 "하루 더 어떻게 지원을 받을 수 없을 만큼 집안 상황이 안 좋아진 거다. 아빠의 사업이 잘 됐는데 아빠가 착해서 사기를 많이 당했다. 새벽 비행기로 급히 한국에 왔는데 부모님이 이사 간 집으로 저를 데리고 가셨다. 반지하 단칸방이었는데 저를 내려주시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LG전자, 모듈러 주택 '스마트코티지' SM엔터 연수원에 공급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015107061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015107061"/>
        <updated>2024-12-15T01:18:52.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG전자는 공감지능(AI) 가전과 냉난방공조(HVAC) 기술을 집약한 혁신적인 주거 생활 설루션 'LG 스마트코티지'를 SM엔터테인먼트에 공급했다고 15일 밝혔다. LG전자와 SM엔터테인먼트는 지난 13일 강원도 SM 연수원에서 LG 스마트코티지 준공식을 열었다. LG 스마트코티지는 도시 근교나 지방에 '세컨드 하우스'를 손쉽게 구축할 수 있는 신개념 모듈러 주택이다. 연수원, 문화 공간 등에도 다양하게 활용할 수 있다. 에너지 소비량을 줄일 수 있는 LG전자 히트펌프 냉난방공조 시스템과 AI 가전을 기본 옵션으로 갖췄다. LG전자는 이번 SM 연수원 공급으로 지난 10월 스마트코티지 사업을 본격화한 후 첫 B2B(기업 간 거래) 고객을 확보했다. SM엔터테인먼트 임직원용 교육 및 워크숍 공간으로 활용될 SM 연수원 스마트코티지는 단층형 모델 '모노' 2대, 복층형 모델 '듀오' 1대 등 3개 동으로 설치됐다. 에너지 효율이 높은 히트펌프 냉난방시스템 '써마브이 모노블럭'을 갖췄다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘냉부해’ 시작부터 살벌…최현석vs에드워드 리, 요리 중단 사태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168599"/>
        <updated>2024-12-15T01:18:52.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중식 대가 이연복과 급식 대가 이미영이 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’의 개막전을 장식한다. 오늘(15일) 밤 9시에 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우, 이린하)는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램이다. 냉장고 주인공은 가수 영탁. 이날 방송은 원조 셰프와 도전자 셰프가 영탁의 냉장고 속 재료를 사용해 대결한다. 이연복과 이미영이 보양식으로, 최현석과 에드워드 리가 달걀 요리로 양보 없는 맛 승부을 펼칠 예정이다. 먼저 대가의 타이틀을 건 이연복과 이미영의 진검승부에 관심이 쏠린다. ‘냉장고를 부탁해’ 역대 승률 1위를 자랑하는 이연복은 짧은 시간에도 불구하고 떡볶이에 사용할 밀떡 만들기와 만두 빚기에 도전한다. 반면, 이미영은 요리는 물론 설거지까지 하는 여유를 보인다고 해 클래스가 다른 대가들의 빅 매치를 기대케 한다. 그런가 하면, 과거 ‘허세프(허세 셰프)’로 활약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['尹대통령 저격' 지드래곤, 탄핵 가결 후 "날 울리지마요"..민경훈 모창 폭소 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226305"/>
        <updated>2024-12-15T01:18:52.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 밝은 일상을 전했다. 14일 지드래곤은 버즈 민경훈을 모창하는 개그감 넘치는 근황을 전해 눈길을 끌었다. 지드래곤은 마이크를 이마에 두고 민경훈을 그대로 따라 해 웃음을 안겼다. "날 사랑해줘요오 날 울리지마요오"라는 버즈의 '겁쟁이' 가사도 남겨 생생함을 살리기도. 지드래곤 스스로도 웃긴지 입꼬리가 살짝 올라간 모습도 웃음을 준다. 지드래곤은 두 손을 주머니에 꽂고 흐뭇한 미소를 짓는가 하면 빵 터진 모습도 공개, 팬들을 연신 미소 짓게 했다. 지드래곤은 지난 6일에는 "사랑과 평화"라는 글을 남겨 화제를 모았다. 윤석열 대통령의 비상계엄 선포를 꼬집은 거 아니냐는 시선이 나왔기 때문. 이에 앞서도 지드래곤은 하상욱 시인이 윤 대통령의 비상계엄 선포를 두고 "그냥 알아서 제발 꺼져라"라는 글을 공유하자 '좋아요'를 누르며 공감하기도 했다. 한편 지드래곤은 지난 10월 싱글 '파워(POWER)'를 발표하며 7년 만에 컴백, 각종 음원사이트에서 1위에 오르며 건재함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은 “첫 사극, 남장까지…새로운 도전이자 성장” (인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001168598"/>
        <updated>2024-12-15T01:18:52.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 김지은이 남장 여자로 첫 사극에 도전하는 소감을 밝혔다. 오는 21일 밤 9시 10분 첫 방송되는 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. ‘체크인 한양’은 남자 셋, 여자 하나의 황금 조합을 내세운 청춘물로 기대를 모으고 있다. 특히 배인혁(무영군 이은/이은호 역), 정건주(천준화 역), 박재찬(고수라 역)과 함께 ‘하오나 4인방’으로 활약할 홍일점 김지은(홍덕수 역)의 존재감이 돋보인다. 김지은은 아버지 죽음의 비밀을 밝히기 위해 성별까지 속이고 용천루에 들어가는 교육 사환 홍덕수 역을 맡았다. 이런 가운데 김지은이 직접 밝힌 작품을 선택한 이유와 캐릭터의 매력을 담은 인터뷰가 15일 공개됐다. 먼저 김지은은 ‘]]></content>
    </entry>
</feed>