<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-22T23:17:37.346Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어려운 일 많았다"… 수척해진 이동휘 '정호연과 결별' 후 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047040"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 '핑계고' 시상식에서 생애 첫 최우수상을 수상한 소감을 밝혔다. 이동휘는 지난 22일 자신의 인스타그램을 통해 "정말 진심으로 감사드립니다"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이날 공개된 '제2회 핑계고 시상식'에서 최우수상을 수상한 이동휘가 트로피와 꽃다발 등을 들고 기뻐하는 모습이 담겼다. 이와 관련 이동휘는 "최우수상은 제 인생에 없을 줄 알았는데"라며 "계원 여러분 정말 감사드려요. 덕분에 너무너무 힘이나요"라는 글을 덧붙였다. 실제 이동휘는 '제2회 핑계고 시상식'에서 최우수상을 수상하며 눈물까지 보이며 기뻐했다. 공교롭게도 최근 이동휘가 공개 열애 중이던 배우 정호연과 결별을 밝힌 상황. 이에 이동휘의 눈물이 더욱 의미심장하게 이목을 끌기도 했다. 수상 내내 눈물을 보인 이동휘는 "정말 감사하다. 내가 '핑계고'를 하면서 정말 제 스스로가 많이 위로를 받았다. 작년에 시상식에 왔을 때 빈손으로 가면서 정말 너무 상 받은 분들이 부러웠다"며 "내가 사실 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[발라드·댄스·뮤지컬까지…규현, 아시아 투어 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423703"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[규현이 서울에서 아시아 투어의 포문을 열었다. 규현은 20~22일 3일간 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 솔로 데뷔 10주년 기념 아시아 투어 'KYUHYUN 10th Anniversary Asia Tour 'COLORS' in Seoul(이하 COLORS)'을 개최하고 팬들을 만났다. 'COLORS'는 규현이 지난달 발매한 첫 번째 정규 앨범과 동명의 타이틀로 진행되는 아시아 투어로, 서울 3회차 공연의 티켓이 예매 오픈과 동시에 전석 매진되며 규현의 막강한 티켓 파워를 입증했다. 지난 1월 발매한 'Restart'로 공연의 오프닝을 장식한 규현은 '투게더 (Together)', '기지개 (Journey)', '그게 좋은거야 (Time with you)', 'Last Poem' 등으로 산뜻함과 포근함을 넘나들며 공연 분위기를 고조시켰다. 이어 드라마 OST 메들리를 들려준 규현은 '슬픈 밤 (Nights Without You)'으로는 뮤지컬 공연을 연상케 하는 무대로 열띤 호응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故최진실 딸' 최준희, 눈·코했는데…이번엔 양악수술 욕심 ​​​​​​​"♥남친 말려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809456"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실의 딸이자 인플루언서 최준희가 양악 수술에 대한 야망을 드러냈다. 최준희는 23일 개인 SNS에 '무엇이든 물어보세요' 기능을 통해 팔로워들과 소통했다. 최준희는 많은 이들이 자신의 수술 및 시술 여부를 궁금해하자, "쌍수 인아웃 매몰, 코(메부리, 자가연골, 코끝), 주기적으로 매일 글루타치온 섭취, 한중막 쁘띠 다함(막에서 땀빼기+건식 지압)"이라고 솔직하게 밝혔다. 이어서 "윤곽이나 양악은 진짜 하고 싶은데 남친이 몇 년째 못하게 한다. 매일 투닥거린다"고 전해 눈길을 끌었다. 그동안 최준희는 눈, 코, 치아 등 성형 사실을 솔직하게 고백해왔다. 최근에는 "눈코 (성형수술한) 병원 정보에 대해 너무 많이 DM(다이렉트 메시지)이 와서 한 번 더 공지한다. 예전에 유튜브에서 따로 알려드렸던 병원 정보 아니고, 저 수술해주신 대표 원장님이 새로 개원하셨다"며 병원과 의사 이름을 초성으로 간접 언급한 바 있다. 그러면서 "가격은 가서 상담 받으시는 것이 정확할 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악재 뚫고 반전 흥행 '소방관' 올해 개봉 韓영화 흥행 톱5]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423702"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누구도 쉽게 예상하지 못했던 흥행이다. 영화 '소방관(곽경택 감독)'이 2주 연속 주말 박스오피스 1위를 이어가며 누적관객수 250만 명을 돌파했다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '소방관'은 개봉 2주 차 주말이었던 20일부터 22일까지 3일 간 51만872명을 끌어모아 누적관객수 259만6630명을 기록했다. 흥행 다크호스로 떠오른 '소방관'은 디즈니 애니메이션 '모아나2'에 이어 '무파사: 라이온 킹'을 연달아 꺾으며 한국 영화의 저력을 보여줬다. 또한 지난 여름 개봉한 '탈주'의 최종 관객수 256만1854명을 넘어서면서 올해 개봉한 한국 영화 중 흥행 톱5 자리까지 안착했다. '파묘' '범죄도시4' '베테랑2' '파일럿'과 함께 나란히 흥행작 대열에 이름을 올린 '소방관'은 이제 300만 고지를 향해 달린다. 이와 함께 '소방관'은 유료 관람한 관객 1인 티켓 금액당 119원을 대한민국 소방관 장비 및 처우 개선을 위해 현금 기부를 하는 119원 기부 챌린지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, 김지민 위한 '서시'‥눈물의 로맨틱한 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423701"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 연인 김지민에게 프러포즈했다. 2025년 결혼을 앞둔 예비부부의 모습이 훈훈함을 불러왔다. 지난 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에는 결혼 전 동반 건강검진을 받는 김준호, 김지민의 모습이 담겼다. 김준호는 프러포즈 6시간 전 건강검진을 받기 위해 병원에 도착했다. 검진에 앞서 김지민은 혹여 김준호의 건강이 좋지 않을까 걱정 어린 시선을 보냈다. 초음파 검사를 위해 침대에 누운 김준호의 배를 본 김지민은 의사에게 "몇 개월 됐을까요"라고 물었고, 김준호는 "딸인가요?"라며 자포자기하는 모습으로 웃음을 안겼다. 그런가 하면 의사로부터 검진 결과에 대한 설명을 듣는 도중 주량에 대해서 말하다가 "신동엽 형은 더 먹는다"리는 김준호의 말에 김지민이 "최악이랑 비교하지 말고 최고랑 비교하랬지?"라는 팩폭을 날려 배꼽을 잡았다. 또 김준호는 결혼 조건은 '금연'이라는 김지민에게 연초만 끊으면 되냐고 물어 환장의 티키타카를 자랑했다. 뿐만 아니라 김준호는 건강검진 도중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, “나랑 결혼해줄래”…김지민에게 정식 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002679699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002679699"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 3년 열애 끝에 후배 개그우먼 김지민에게 프러포즈했다. 22일 방송된 SBS 예능 ‘미운 우리 새끼’에서 김준호는 동료 MC 이상민에게 프러포즈 계획을 밝혔다. 한 건물로 김지민을 부른 김준호는 엘리베이터 문이 열리고 김지민이 등장하자 지하 1층부터 4층까지 층마다 뛰어올라가며 스케치북 메시지 이벤트를 선보였다. 아울러 건강을 위한 금연과 금주를 약속했다. 이어 김준호는 ‘서시’를 부르며 등장했고, 노래를 마친 그는 "지민아, 모자라고 부족한 오빠를 사랑해줘서 고맙다. 앞으로 아프지말고 우리 오랫동안 사랑하자"면서 "오빠랑 결혼해줄래?"라는 멘트와 함께 무릎을 꿇고 반지를 건넸다. 이에 김지민은 "갑작스러운데"라며 눈물을 보이면서도 "껴줘"라는 말과 함께 김준호의 프러포즈를 받아들였다. 이상민은 "울면 안된다"라며 김준호를 달랬지만 감정이 북받친 그는 끝내 눈물을 보였다. 김지민과 김지민의 모친 또한 눈물을 참지 못했다. 김지민의 모친은 "지금 나이가 적지 않다. 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘다시 시작된 명품 마술’ 더 매직스타 전국투어 앵콜 콘서트 성공적 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862230"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드클래스 마술들의 향연으로 가족 공연의 새로운 패러다임을 제시했던 더 매직스타 전국투어의 앵콜 콘서트가 시작된 가운데 수원에서 완벽한 시작을 알렸다. 지난 21일과 22일 양일간 경기아트센터 대극장에서 열린 더 매직스타 전국투어 앵콜 콘서트 수원 공연은 거대한 스케일과 매력적인 마술 액트가 펼쳐지며 감동과 환희를 선사했다. 공연 시작 전부터 한국을 대표하는 마술쇼를 보기 위해 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK의 굿즈를 손에 쥐고 공연장을 방문한 관객들은 공연 내내 박수와 환호를 보내는 등 뜨거운 열기를 연출했다. 수원 공연은 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK의 자신을 대표하는 마술 액트부터 서로의 시너지가 돋보이는 콜라보 마술 액트까지 특별한 무대 장치와 독특한 연출 기법으로 기존의 마술쇼와는 차별화된 마술 공연으로 펼쳐졌다. 특히 6인의 마술사의 각자 강점을 살린 독창적이면서도 상상력을 자극하는 섬세한 기술들은 관객들을 끝을 알 수 없는 마술의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박형식vs허준호 美친 흡인력…‘보물섬’ 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170020"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘보물섬’ 박형식과 허준호가 욕망의 불구덩이에서 마주하는 가운데 티저가 공개돼 기대감을 높인다. 2025년 2월 방송되는 SBS 새 드라마 ‘보물섬’(극본 이명희/연출 진창규/제작 스튜디오S, 에이투지엔터테인먼트, 푸르미르공작소)은 살아남기 위해 2조 원의 정치 비자금 계좌를 해킹한 남자와 해킹당한 사실을 모르고 남자를 죽여 2조 원을 날려버린 비선실세의 이야기다. 연기력과 화제성을 다 잡는 배우 박형식X허준호의 투톱 주인공 확정 소식을 전하며 2025년 최고 기대작에 등극했다. 이런 가운데 12월 21일 ‘2024 SBS 연기대상’에서 ‘보물섬’이 드디어 베일을 벗었다. ‘보물섬’은 예상보다 더 강렬했고, 기대보다 더 치명적이며 흡인력 넘쳤다. 그 중심에는 복수의 화신으로 파격 변신한 박형식(서동주 역)과 압도적 악인이 되어 돌아온 허준호(염장선 역) 두 배우가 있었다. 공개된 ‘보물섬’ 티저 영상은 “기다려. 내가 다 되돌려줄게”라고 나지막이 읊조리는 박형식의 모습으로 시작된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재필, 연말 시상식 레드카펫 접수…MC로 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423700"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재필이 각종 시상식 레드카펫 MC로 바쁜 행보를 이어간다. 유재필은 25일 '2024 SBS 가요대전'과 31일 '2024 SBS 연예대상'의 레드카펫 MC로 나서며 시청자와 팬들에게 따뜻한 웃음을 선사할 예정이다. 그동안 그는 레드카펫, 쇼케이스, 기자간담회, 팬미팅 등 여러 행사에서 매끄러운 진행과 재치 있는 입담으로 호평을 이끌어냈다. 특히 지난 10일 서울 더케이 호텔에서 열린 '제32회 대한민국 문화연예대상'에서는 본식 진행자로 나서 특유의 유쾌한 분위기로 현장을 사로잡았다. 뿐만 아니라 유재필은 최근 웹예능에서도 남다른 존재감을 드러내고 있다. '쏘는형' 보조 MC로서 감초 같은 매력을 뽐냈고 '오늘 우리 학교는 시즌3'에선 대세 아티스트들과 학생들을 연결해 주는 징검다리 역할을 맡아 다양한 팬들의 호응이 가득하다. 본인이 운영하는 '돌식탁'에서도 게스트들이 편안한 분위기 속에서 대화를 이어갈 수 있도록 다정하고 친근한 면모를 보여주고 있다. 유재필은 FNC엔터테인먼트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 주역들의 흥행 감사 인사…김설현 “자신의 빛 찾으시길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423699"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '조명가게' 주역들이 전 세계 팬들을 향한 감사 인사를 전했다. '조명가게'는 지난 18일 마지막 에피소드 공개 이후에도 뜨거운 관심과 사랑을 받으며 화제를 모으고 있다. 이에 주역들이 애정 어린 감사 인사를 전해 눈길을 사로잡는다. 먼저 김희원 감독과 강풀 작가는 “지금까지 봐주셔서 감사합니다. 끝까지 애청해주세요” 라며 담백한 인사를 전했고, 삶과 죽음의 경계에 선 인물인 원영과 영지 역의 주지훈과 박보영은 “많은 사랑과 관심 고맙습니다”, “여러분들의 일상에서 따뜻한 빛이 되어주는 작품이 되기를 희망합니다”라며 끝까지 '조명가게'와 함께 해준 팬들에게 남다른 애정을 드러냈다. 모두를 눈물 바다로 만든 애잔한 서사의 주인공 지영과 현민 역의 김설현과 엄태구는 “저마다 자신의 빛을 찾으시길 바랍니다. 감사합니다!”라는 인사를 전했고, 역대급 열연으로 시청자들의 마음을 뒤흔든 유희와 현주 역의 이정은과 신은수는 “'조명가게'와 함께한 따뜻한 송년, 새해 복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황가람 '나는 반딧불', 아직도 인기 뜨겁네…발라드 차트 1위 6관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693960"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 황가람이 부른 국민송 '나는 반딧불'의 인기가 하반기에도 이어지고 있다. 국민송으로 뜨거운 사랑을 받고 있는 황가람의 '나는 반딧불'이 최근 각종 차트 1위를 석권, 6관왕을 차지하며 식을 줄 모르는 인기를 자랑하고 있다. 황가람의 '나는 반딧불'은 멜론 장르별(발라드) 차트에서 1위(22일 기준)를 차지한 것은 물론, 멜론 핫트랙 프로필 뮤직 인기곡 1위에 올라 대세임을 입증했다. 여기에 '나는 반딧불'이 멜론 인기 검색어 1위를 차지하며(21일 기준) 여전히 강세임이 입증됐다. 50주차 써클차트에서도 '나는 반딧불'이 BGM, V컬러링, 통화연결음, 벨소리 차트 1위를 싹쓸이하며 화제성을 자랑했다. 뿐만 아니라 황가람의 '나는 반딧불'은 TJ노래방 인기차트 1위를 기록했고(22일 기준), 네이트 인기 컬러링 차트 1위에도 올라(22일 기준) 변함없는 인기를 실감케 했다. 지난 10월 발매된 황가람의 '나는 반딧불'이 장기 차트인에 성공하면서, 연말에도 그 인기가 계속 이어질]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수녀 된 송혜교, 이런 얼굴은 처음이야 (검은 수녀들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170019"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘검은 수녀들’이 긴장감 넘치는 전개를 향한 기대를 높이는 보도스틸을 공개해 눈길을 끈다. ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 이번에 공개된 보도스틸은 새해 극장가를 달굴 배우들의 강렬한 에너지를 가늠케 해 눈길을 사로잡는다. 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해서라면 수단과 방법을 가리지 않고 나아가는 ‘유니아’ 수녀 역 송혜교의 스틸은 이전에 볼 수 없었던 새로운 얼굴을 예고하며 강한 카리스마를 발산해 시선을 끈다. 여기에 굳은 결심을 한 눈빛으로 미소 짓고 있는 ‘미카엘라’ 수녀 역 전여빈의 스틸은 함께 의식을 준비하는 두 수녀의 이야기에 대한 궁금증을 불러일으킨다. 한편 구마를 반대하는 정신의학과 전문의 ‘바오로’ 신부 역의 이진욱, 소년을 살리기 위해 애쓰는 ‘안드레아’ 신부 역으로 특별출연한 허준호의 스틸은 저마다의 방식으로 소년 ‘희준’을 구하고자 하는 이들의 관계에 대한 호기심을 끌어올린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연 “'무던'과 안 어울리는 박나래, 일상에 늘 이벤트”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423698"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['영혼의 단짝' 코미디언 박나래와 장도연이 '나래식'을 통해 서로의 우정을 다시 한번 확인한다. 오는 25일 공개되는 박나래의 유튜브 채널 '나래식' 15회는 지난주에 이어 크리스마스 특집, 코미디언 장도연 편으로 그려진다. 이날 두 사람은 올 한 해를 돌아보는 시간을 갖는다. 박나래는 장도연에게 "올해 제일 좋았던 것과 아쉬운 건 무엇이냐"고 묻고, 장도연은 "사람, 일, 건강 모두 걱정할 게 크게 없었고, 아쉬운 것도 딱히 없었다"고 답한다. 그런 장도연의 모습에 박나래는 "나도 진짜 무던히 살았으면 좋겠다"고 말하지만, 장도연은 "박나래하고 무던한 건 안 어울린다. 일상에 늘 이벤트가 많다"고 말해 웃음을 자아낸다. 장도연은 현재 유튜브 채널 '살롱드립' 등을 통해 유려한 진행력을 뽐내고 있는바. 이에 박나래는 "도연이의 가장 큰 장점은 1대1 토크로 대중의 호기심과 재미를 이끌면서, 유쾌하게 잘 풀어내는 것"이라며 칭찬을 아끼지 않는다. 또한 두 사람은 서로에게 크리스마스 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 비밀 감춘 연우, 첫 등장부터 수상한 그림자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423697"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 연우가 '옥씨부인전'에 첫 등장해 강렬한 인상을 남겼다. 연우는 지난 22일 방송된 JTBC 주말극 '옥씨부인전' 6회에서 비밀을 품은 미모의 여인 차미령 역으로 모습을 드러냈다. 이날 임지연(태영)과 김재원(도겸)을 처음 만난 연우(미령)의 모습이 그려졌다. 연우는 억울한 일을 겪은 이웃의 사건을 대신 발고하러 외지부 집무실을 찾아갔고, 그곳에서 마주친 임지연에게 당찬 행동과 말투로 응수하며 남다른 정의감을 보여줬다. 이후 자신이 떨어트린 노리개를 돌려주려 따라오던 김재원과 처음 만나게 된 연우는 따라오지 말라며 그의 호의를 대차게 거절, 의외의 당당함을 보이기도 했다. 방송 말미 외지부 일을 배우게 된 연우는 집에서 기다리고 있던 환자들에게 "다들 도와줘서 정말 고마워. 이야기 새어 나가면, 어떻게 되는지, 알지?"라는 의미심장한 말과 함께 수상한 표정을 지어 정체에 대한 호기심을 자극했다. 데뷔 후 첫 사극에 도전한 연우는 안정적인 대사 톤과 표정 연기로 강인하지만 비밀스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄기준, ♥비연예인과 결혼식 올렸다…"새로운 삶의 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693956"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄기준(48)이 비연예인 여성과 결혼식을 올리고 품절남 대열에 합류했다. 엄기준은 지난 22일 오후 서울 한 호텔에서 결혼식을 치렀다. 신부는 비연예인 여성으로 알려졌다. 결혼식은 가족과 가까운 지인만 초대해 비공개로 진행됐다. 엄기준은 지난 5월 인스타그램을 통해 결혼 소식을 알렸다. 그는 당시 자필 편지를 공개하고 팬덤 '지키리'에 감사함을 표했다. 그는 "평생 함께할 인연을 만나는 일은 나에겐 없는 일인 줄 알았다"며 "그런 내가 마음이 따듯하고 배려심 깊은 인연을 만나 그분과 결혼을 통해 새로운 삶의 시작을 함께하려고 한다. 갑작스러운 소식에 놀라실 지키리 여러분들을 생각하니 걱정이 앞선다"고 적었다. 이어 "언제나 나를 응원해 주시고 사랑해 주시는 마음 잊지 않고 더욱 최선을 다해 여러분들의 사랑에 보답하겠다"고 덧붙였다. 당시 소속사 측 역시 "엄기준이 12월 결혼한다"며 "혼전 임신은 아니다"라고 밝혔다. 한편, 1976년생 엄기준은 1996년 연극 '리차드 3세']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강성연, 48세 맞아? 니트 입고 동안미모 뽐내!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042564"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강성연이 세련된 겨울 패션으로 일상 속에서도 눈길을 사로잡았다. 강성연은 22일 자신의 인스타그램에 “맘에 들어”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개하며 감각적인 스타일링을 뽐냈다. 강성연이 선택한 아이보리 컬러의 루즈핏 니트는 단순한 아이템 같지만 디테일 하나하나가 돋보였다. 하이넥 프릴과 주름 장식은 고급스러운 무드를 더하며, 내추럴하면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 추운 날씨에도 스타일을 잃지 않은 그녀의 패션 센스가 돋보였다. 또한, 그녀의 자연스러운 포즈와 따뜻한 아이보리 톤의 배경이 어우러지며 마치 화보 같은 느낌을 연출했다. 팬들은 “심플하면서도 세련된 매력이 넘친다”라며 뜨거운 반응을 보였다. 한편, 강성연은 채널A 예능 프로그램 글로벌 건강쇼 땡큐에서 활약 중이다. 그녀는 프로그램의 중심축 역할을 하며 시청자들에게 다양한 건강 정보를 전하고 있다. 특히, 글로벌 메신저 크리스 존슨과 에바 포피엘 등과의 케미스트리가 프로그램의 또 다른 재미를 더하고 있다. 강성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 美 빌보드 엘범 차트 6회 연속 1위...K팝 최초]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418037"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈가 미국 빌보드 메인 앨범차트 ‘빌보드200’에서 6연속 1위를 달성했다. 22일(현지시간) 빌보드는 차트 예고 기사를 통해 스트레이 키즈가 지난 13일 발매한 새 앨범 ‘합’(合·HOP)이 켄드릭 라마의 ‘GNX’, 테일러 스위프트의 ‘더 토처드 포이츠 디파트먼트’(The Tortured Poets Department)를 제치고 ‘빌보드 200’ 1위를 차지했다고 밝혔다. 스트레이 키즈는 지난 2022년 3월 미니 6집 ‘오디너리’를 시작으로 미니 7집, 미니 8집, 미니 9집, 정규 3집, 그리고 이번 앨범까지 총 6장의 앨범으로 연속 ‘빌보드 200’ 정상을 거머쥐게 됐다. 이는 K팝 그룹 최초다. 또 빌보드에 따르면 해당 차트 69년 역사상 처음이다. 그룹 방탄소년단이 ‘빌보드 200’ 6회 1위 기록을 갖고 있으나 연속 달성은 아니었다. ‘빌보드 200’은 실물 음반 등 전통적 앨범 판매량, 스트리밍 횟수를 앨범 판매량으로 환산한 수치(SEA), 디지털 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 "안개 걷히고 평안한 일상 되찾길"…탄핵 정국 간접 언급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005521711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005521711"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유재석이 12·3 비상계엄 사태 이후 이어진 혼란스러운 시국에 대해 간접적으로 언급했다. 22일 유튜브 채널 '뜬뜬'은 '제2회 핑계고 시상식'을 공개했다. 시상식에는 차승원, 임수정, 박신혜, 이동욱, 양세찬, 조세호, 지석진, 이광수, 이정하, 장윤주, 유병재, 홍진경 등이 참석했다. 이날 영예의 대상은 '핑계고'의 스핀오프 '풍향고'로 활약을 선보인 배우 황정민이 수상했다. 황정민은 스케줄 상 참여하지 못해 영상으로 감사 인사를 대신 전하기도 했다. 시상식 말미 유재석은 "여러분들도 모두 아시겠지만, 현 상황이 한 치 앞을 내다볼 수 없는, 정말 마음이 답답해지는 그런 상황이기도 하다"며 현재 탄핵 시국을 간접적으로 언급했다. 이어 "새해가 얼마 남지 않았다. 우리를 둘러싼 안개가 다 걷히고 우리의 일상을 꼭 평안한 일상을 되찾는 그 날이 올 거라고 생각한다"고 덧붙였다. 앞서 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 여파로 지난 8일 공개 예정이었던 '풍향고'는 공개를 일주일 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, '부실 복무' 논란 속 오늘(23일) 소집해제…재입대 할까 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228747"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 멤버 송민호가 오늘(23일) 소집해제된다. 하지만 최근 부실 근무 의혹에 경찰 내사가 들어간 가운데, 예정된 소집해제가 이뤄질 수 있을지 귀추가 주목된다. 송민호는 이나 사회복무요원에서 소집해제된다. 그는 지난해 3월 24일 육군 훈련소에 입소해 기초 군사 훈련을 받고 사회복무요원으로 대체복무를 이어왔다. 그러나 최근 한 매체는 마포시설관리공단에서 대체 복무를 시작한 송민호가 1년 후인 지난 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮긴 과정에서 주민시설 책임자 L씨와 송민호의 관계에 의혹을 제기했다. 송민호의 부실근무 제보를 받고 수차례 현장을 찾았지만 송민호가 출근한 것을 본 적이 없었다고. 특히 송민호는 지난 10월 30일 5박 6일 일정으로 하와이에 다녀왔지만 이후 11월 11~15일까지도 근무지에서 모습을 보이지 않았으며, 이에 마포주민편익시설 측은 "병가, 연차를 쓰고 입원을 한 것"이라 반박했다. 송민호 소속사 YG엔터테인먼트 측은 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 백리스 드레스로 끝낸 ‘마지막 짧은 휴가’! 청순·우아 다 가진 휴양지룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042562"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조 선수 손연재가 자신의 인스타그램을 통해 짧았던 2024년 마지막 휴가를 공유하며 팬들의 관심을 끌었다. 22일, 손연재는 “아주 짧았던 2024 마지막 휴가✨”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 손연재는 휴양지에서의 일상을 담고 있었다. 심플한 화이트 티셔츠와 블랙 쇼츠로 구성된 캐주얼한 스타일은 편안하면서도 세련된 분위기를 자아냈다. 여기에 선글라스를 매치하며 시크한 매력을 더해 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 이어 공개된 사진에서는 청초한 미모가 돋보이는 백리스 화이트 드레스를 입은 손연재가 등장했다. 은은한 조명이 비치는 가운데 자연스럽게 흩날리는 머리카락과 특유의 청순한 미소가 어우러져 마치 화보 한 장면을 보는 듯한 느낌을 선사했다. 손연재의 우아하고 여성스러운 매력이 더욱 돋보이는 순간이었다. 팬들은 “리듬체조 여신의 일상도 화보 같다”, “손연재의 미모는 어디서나 빛난다” 등 뜨거운 반응을 보이며 그의 일상에 찬사를 보냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상욱과 열애설' 하루카 토도야, 상탈 파격 노출 화보 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981763"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 하루카 토도야가 과감한 노출을 했다. 22일 하루카 토도야는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "멋지고 여성스러워지기"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 하루카 토도야는 상반신에 실오라기 하나 걸치지 않은 채 가슴을 살짝 가리고 정면을 응시하고 있다. 다른 사진에서는 드레스를 입고 '힙'한 매력을 뽐냈다. 한편 하루카 토도야는 한국-일본 혼혈 모델로, 일본에서 활동 중이다. 지난 9월에는 2024 파리올림픽 펜싱 금메달리스트 오상욱과 열애설이 불거져 큰 관심을 받았으나, 사실 여부에 대해 공식적으로 밝히지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 올겨울 인싸템 발라클라바! 니트에 퍼 코트로 우아한 산책룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042561"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 자신의 SNS를 통해 힙하면서도 따뜻한 겨울 패션을 공개해 화제를 모았다. 지난 21일, 그녀는 브라운 퍼 코트와 발라클라바를 매치해 스타일리시한 겨울룩을 완성했다고 전했다. “발라클라바와 퍼 코트의 완벽한 조화” 황정음은 트렌디한 브라운 퍼 코트를 선택해 겨울 아우터의 클래식을 선보였다. 여기에 베이지 톤의 니트와 팬츠를 더해 전체적으로 부드러운 색감 조화를 이뤘다. 스니커즈로 캐주얼한 포인트를 주면서도 편안함을 놓치지 않은 모습이었다. 특히, 이번 겨울 패션계에서 주목받고 있는 발라클라바를 활용해 시크한 감각을 더했다. 패션 전문가들은 황정음의 스타일링이 “올겨울 필수 아이템을 한눈에 보여준 셈”이라며 높은 평가를 내렸다. 발라클라바와 퍼 코트의 조합은 실용적이면서도 고급스러운 분위기를 자아내며, 팬들 사이에서 큰 호응을 얻고 있다. “다재다능한 배우, 스타일도 독보적” 황정음은 패셔니스타로도 유명하다. 과감한 스타일링과 독창적인 패션 감각으로 많은 여성들에게 영감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 인기 실감‥최진혁, 7개 도시 亞투어 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423694"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 2024년 아시아 투어를 성료했다. 최진혁은 지난 15일 CG아트홀에서 개최된 2024 최진혁 팬-콘 투어 인 아시아 '데이 앤 나잇'(CHOI JIN HYUK FAN-CON TOUR IN ASIA 'DAY AND NIGHT') 서울을 피날레로 약 3개월간 총 7개 도시에서 진행된 아시아투어를 마쳤다. 지난 10월 일본 도쿄를 시작으로 오사카, 타이베이, 마닐라, 자카르타, 방콕, 서울까지 총 7개 도시에서 현지 팬들과 만났다. 앞서 드라마 '상속자들', '구가의 서', '운명처럼 널 사랑해', '마성의 기쁨', '터널' 등 작품에서 활약한 최진혁은 이번 아시아투어를 통해 '낮과 밤이 다른 그녀' 흥행 열기를 견고히 했다. 액션, 멜로, 코미디를 자유자재로 오가며 매력적인 캐릭터로 활약한 이 작품은 최종회 시청률 11.7%(닐슨코리아, 전국 유로 가구 기준)를 기록했다. 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비영어) 부문에서는 총 28개국에서 10주 연속 상위권에 진입했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안예슬, 오늘(23일) 새 싱글 ‘하얀 눈이 내리면’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170017"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안예슬이 크리스마스를 앞두고 온기를 머금은 러브송을 선보인다. 오늘(23일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 안예슬의 새 디지털 싱글 ‘하얀 눈이 내리면’이 발매된다. ‘하얀 눈이 내리면’은 차가운 눈을 보면 마음이 따뜻해지듯 사랑하는 이가 있어 차디찬 이 겨울도 따스하게 보낼 수 있는 행복한 나날을 그린 발라드 곡이다. ‘하얀 눈이 내리면 문득 네가 생각나/소리 없이 눈처럼 내게 와준 너/한 줌 빈틈이 없게 내 하루를 채운 너/차가운 네 손에 난 온기를 느껴/차가운 눈을 보며 따스해지듯’처럼 일상의 언어로 담은 노랫말과 안예슬의 청아한 음색이 돋보인다. 이번 곡은 그동안 안예슬과 다양한 작품을 함께 하며 호흡을 맞춰온 작곡가 고병식이 프로듀싱을 맡아 안예슬과 환상적인 케미를 보여줬다. 매년 어김없이 찾아오는 크리스마스, 누구나 이날이 오면 이유 모를 들뜬 기분을 느끼게 된다. 안예슬은 설렘을 더욱 만끽할 수 있는 ‘하얀 눈이 내리면’으로 리스너들의 로맨틱한 크리스마스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, 바닷가에서 뽐낸 과감 비키니 자태…늘씬 몸매 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981757"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실 딸 최준희가 미모를 뽐냈다. 22일 최준희는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 사진을 게재했다. 사진 속 최준희는 바닷가를 배경으로 서서 포즈를 취하고 있다. 과감한 블랙 비키니를 입은 그는 늘씬한 몸매를 뽐내 눈길을 사로잡았다. 한편 최준희는 그간 인스타그램을 통해 올린 다이어트 관련 게시물로 많은 화제를 모았다. 과거 몸무게 96㎏에서 49㎏까지 감량했다고 밝혀 이슈가 됐다. 현재는 인플루언서로 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실 복무 의혹' 송민호, 소집해제 함구령 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693954"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 송민호(31)의 소집해제일이 밝았다. 다만, 부실 복무 의혹이 제기된 상황 속 관련 처분은 미궁 속이다. 이번 의혹을 둘러싼 마포주민편익시설, 병무청, YG엔터테인먼트 모두 입을 다물고 있는 상황이다. 송민호는 예정대로라면 23일 소집해제돼 사회로 돌아오게 된다. 다만, 최근 부실 복무 의혹이 불거짐에 따라 병무청과 경찰에서 진상 파악에 들어간 상황. 조사 결과에 따라 송민호가 추가 복무를 하게 될 가능성이 있으나, 관계처 및 송민호 소속사 YG엔터테인먼트는 관련해 입을 열지 않고 있다. 앞서 한 매체는 송민호에 대해 부실 복무 의혹을 제기했다. 매체는 10차례 이상 송민호의 복무지인 마포주민편익시설 시설을 방문했지만 단 한 번도 송민호를 보지 못했다고. 또, 공익 근무자는 출근 기록을 수기로 표기하는데, 책임자가 송민호의 출근 기록을 조작을 사실상 묵인했다는 주장이다. 이와 관련 YG엔터테인먼트는 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다"고 말을 아꼈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소영, 5세 연하 문경찬 결혼식…김지혜·신봉선 등 '축하 물결'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007981755"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박소영(37)과 전 야구선수 문경찬(32)이 결혼한 가운데, 동료들의 축하가 이어졌다. 22일 김지혜는 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "소영아 결혼 축하해, 너무 예쁘고 아름답고 부럽다, 특히 5살 연하"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 남편 박준형과 결혼식장에서 찍은 '셀카'와 결혼식에서 축하 무대를 하는 코미디언 오나미의 모습이 담겨 눈길을 끈다. 같은 날 신봉선도 "우당탕 박소영 결혼식 참석하기, 늘 아가 같던 우리 소영이 잘 살아라"라는 글과 함께 동료 코미디언과 함께 찍은 사진을 올렸다. 한편 박소영과 문경찬은 22일 서울 모처에서 결혼식을 올렸다. 두 사람은 5세 연상 연하 커플로, 공개 열애 7개월여 만에 결실을 봤다. 박소영은 1987년생으로 2008년 KBS 23기 공채 개그우먼으로 데뷔해 '미녀 개그우먼' 수식어로 주목받았다. KBS 2TV 개그콘서트' tvN '코미디 빅리그' 등에 출연했다. 문경찬은 박소영보다 다섯살 연하인 1992년생이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김지민 조랑해♥" 김준호, 母·서장훈도 울린 프러포즈 대작전 성공 ('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228745"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미운 우리 새끼' 김준호가 김지민에게 프로포즈하는 모습이 그려졌다. 김준호와 김지민이 22일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서 결혼 전 동반 건강검진을 받는 모습으로 심상치 않은 방송 시작을 알렸다. 이날 김준호는 김지민과 함께 프로포즈 6시간 전 건강검진을 받기 위해 병원에 도착했다. 검진에 앞서 김지민은 혹여 김준호의 건강이 좋지 않을까 걱정 어린 시선을 보냈다. 초음파 검사를 위해 침대에 누운 김준호의 배를 본 김지민은 의사에게 "몇 개월 됐을까요"라고 물었고, 김준호는 딸인가요라며 자포자기하는 모습으로 폭소를 불러왔다. 그런가 하면 의사로부터 검진 결과에 대한 설명을 듣는 도중 주량에 대해서 말하다가 신동엽 형은 더 먹는다는 김준호의 말에 김지민은 "최악이랑 비교하지 말고 최고랑 비교하랬지"라며 팩폭을 날렸다. 또한, 김준호는 결혼의 조건은 금연이라는 김지민에게 연초만 끊으면 되냐고 물어 환장의 티키타카를 보여주기도. 뿐만 아니라 김준호는 건강검진 도중 김지민 몰래 병원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 단발 변신으로 당당 행보… 최민환 논란 속 ‘무덤덤 근황’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042560"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어떤 심경의 변화가 있었던 걸까? 그룹 라붐 출신 율희가 긴 머리를 싹둑 자르고 단발로 변신하며 새로운 모습을 선보였다. 지난 22일 율희는 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 개인 SNS에 공개했다. 공개된 사진 속 율희는 단발 헤어스타일로 발랄하고 상큼한 분위기를 자아내며 팬들의 시선을 사로잡았다. 그녀는 “잘가랏 상한머리여”라는 멘트와 함께 잘려나간 머리카락을 인증하며 스타일 변신에 대한 만족감을 드러냈다. 머리를 자르는 것은 흔한 일이지만, 최근 여러 심경의 변화를 겪은 율희에게 이번 변화는 남다르게 보인다. FT아일랜드 멤버 최민환과 2018년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두었던 율희는 지난해 12월 이혼을 발표하며 팬들에게 충격을 안겼다. 그녀의 이혼 발표 후 10개월 만인 지난 10월, 율희는 최민환이 결혼 생활 중 유흥업소를 드나들고 자신의 가슴에 돈을 꽂는 등 부적절한 행동을 했다고 폭로하며 또 한 번 파장을 일으켰다. 당시 공개된 녹취록은 논란을 가중시켰고, 최민환은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민에 눈물의 프러포즈…“결혼해줄래?” (미우새)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170016"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미운 우리 새끼’ 김준호가 김지민에게 프러포즈를 하며 결혼을 약속했다. 김준호와 김지민이 22일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서 결혼 전 동반 건강검진을 받는 모습으로 심상치 않은 방송 시작을 알렸다. 이날 김준호는 김지민과 함께 프러포즈 6시간 전 건강검진을 받기 위해 병원에 도착했다. 검진에 앞서 김지민은 혹여 김준호의 건강이 좋지 않을까 걱정 어린 시선을 보냈다. 초음파 검사를 위해 침대에 누운 김준호의 배를 본 김지민은 의사에게 “몇 개월 됐을까요”라고 물었고, 김준호는 딸인가요라며 자포자기하는 모습으로 폭소를 불러왔다. 그런가 하면 의사로부터 검진 결과에 대한 설명을 듣는 도중 주량에 대해서 말하다가 신동엽 형은 더 먹는다는 김준호의 말에 김지민은 “최악이랑 비교하지 말고 최고랑 비교하랬지”라며 팩폭을 날렸다. 또한, 김준호는 결혼의 조건은 금연이라는 김지민에게 연초만 끊으면 되냐고 물어 환장의 티키타카를 보여주기도. 뿐만 아니라 김준호는 건강검진 도중 김지민 몰래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자친구, 데뷔 10주년 기념 콘서트 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418029"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 여자친구가 데뷔 10주년 기념 콘서트 포스터로 팬들의 향수를 자극했다. 여자친구는 22일 밤 12시 팀 공식 SNS에 단독 콘서트 ‘GFRIEND 10th Anniversary ‘Season of Memories’’ 메인 포스터를 게재했다. 사진 속 멤버들은 새하얀 설원 위에 서로의 손을 맞잡은 채로 누워 카메라를 응시한다. 함께라는 사실 만으로 설레고 즐거운 듯 미소 짓고 있는 모습은 팬들의 감정을 벅차오르게 한다. 여자친구는 데뷔 10주년을 기념해 내년 1월 17~19일 사흘간 서울시 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 ‘GFRIEND 10th Anniversary ‘Season of Memories’’를 개최한다. 모든 회차가 예매 시작과 동시에 초고속 매진돼 얼마나 많은 이들이 여자친구를 기다려 왔는지 실감케 했다. 이들은 서울 공연 종료 후 3월 9일 오사카, 3월 11일 요코하마, 3월 14일 홍콩, 3월 29일 타이베이 등 아시아 4개 도시에서 아시아 투어를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최민환 성매매 결백 주장” 율희 쿨한 무대응, 단발 변신 “잘가라 상한 머리”[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898340"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환의 성매매 의혹을 폭로해 파장을 일으켰던 율희가 소소한 일상의 근황을 전했다. 22일 율희는 개인 계정에 “잘가랏 상한머리여”라는 멘트와 함께 사진을 게재했다. 사진은 율희의 잘린 머리카락이 바닥에 떨어진 모습을 담고 있다. 또한 짧게 커트한 헤어스타일로 다양한 포즈를 취하며 미모를 뽐냈다. 네티즌은 “누가 애셋맘? 너무 예쁘다”, “잘 어울려요” 등의 반응을 보였다. 앞서 지난 19일엔 "자기 전에 씻고 마스크팩+괄사 타임"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 율희는 마스크팩을 하며 목에 괄사를 하고 있는 모습이다. 이러한 일상의 근황은 최민환이 성매매 의혹에 대한 입장을 밝힌 직후여서 더욱 관심을 모은 바 있다. 최민환은 18일 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 “세상에서 가장 사랑하는 프리에게 소속사 관계없이 한마디만 쓰겠다”고 말문을 열었다. 이어 “회사에 소속되있다보면 또 그룹에 속해있다보면 저의 입장보다는 지킬 것이 너무 많다는 것을 많이 느낀다. 저 언론에서 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘13주년’ 에이핑크, 연말 단독 콘서트 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170015"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크(Apink)가 일곱 번째 단독 콘서트를 성공적으로 마무리했다. 에이핑크(박초롱, 윤보미, 정은지, 김남주, 오하영)는 지난 21일과 22일 양일간 서울 강서구 KBS아레나에서 2024 7th 단독 콘서트 ‘PINK CHRISTMAS (핑크 크리스마스)’를 개최했다. ‘PINK CHRISTMAS’는 에이핑크가 4년여 만에 완전체로 선보인 단독 콘서트다. 에이핑크는 크리스마스 시즌을 맞아 준비한 스페셜 라이브 무대는 물론 데뷔 14년 차에도 변함없는 팀 케미스트리로 팬들에게 로맨틱한 연말을 선물했다. 이날 캐럴송 ‘PINK CHRISTMAS’로 오프닝을 연 에이핑크는 겨울 분위기로 편곡 및 매시업한 ‘Remember (리멤버)’, ‘Mr. Chu (미스터 츄)’, ‘Crystal (크리스탈)’을 메들리로 선보였다. 이어 에이핑크는 ‘몰라요’, ‘D N D’, ‘FIVE (파이브)’, ‘1도 없어’, ‘덤더럼’, ‘LUV (러브)’ 등 히트곡으로 떼창과 함성을 자아냈다. 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연말 시상식, '상 퍼주기'와 '인기 투표' 그 사이…그들만의 리그 이제는 그만 [TEN초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693950"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연말 시상식이 언제부턴가 상 퍼주기와 인기 투표 식 시상으로 대중 공감대를 잃어버렸다. 우수한 인재에게 상을 준다는 시상식 본연의 의미가 퇴색됐다는 지적이 업계 안팎으로 이뤄지고 있다. 이젠 '그들만의 리그'에서 벗어나기 위한 방송사들의 고민이 필요하다. 조세호가 '2024 KBS 연예대상'에서 '1박2일'로 쇼·버라이어티부문 최우수상을 받은 가운데, 온라인상에서는 이를 이해하지 못하겠다는 대중 반응이 주를 이루고 있다. 그가 지난 8월에 '1박2일'에 처음 합류해 초반 2주는 해외 스케줄을 소화하기 위해 불참했기 때문이다. 나아가 지난 10월에는 신혼여행으로 인해 다시 불참했다. 그동안 그가 소화한 '1박2일' 일정이 그를 최우수상으로 이끌 만큼 설득력 있지 않다는 게 중론이다. 이에 업계 내외에서는 실제 프로그램을 운영하는 수준을 보고 수상자를 선정하는 게 아니라 단순 '인기'를 기준으로 시상하는 게 아니냐는 비판 여론도 생겨났다. 대중은 "열심히 한 건 알겠는데, 들어온 지 얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재 뉴욕타임스 인터뷰 "2017년 한국행, 모두가 날 미쳤다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291033"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안성재 셰프가 뉴욕타임스 인터뷰를 통해 한국행 비하인드를 전했다. 뉴욕타임스는 21일(현지 시각) "그는 서울의 유일한 미쉐린 3스타 셰프다. 그를 거스르지 말라"라는 제목의 인터뷰를 공개했다. 뉴욕타임스는 안성재의 삶을 조명하고 "13세에 미국으로 이민을 간 후 풍족하지 않은 환경 속에서 성장했으며 이라크 전쟁에 미군 병사로 참전했고, 전역 후 요리사의 꿈을 이루기 위해 접시닦이로 일하며 요리학교 학비를 마련했다"라고 전했다. 안성재는 캘리포니아 베벌리힐스의 유명 일식당에서 무급으로 일하며 경력을 쌓으며 손님들이 자신을 한국인이 아닌 일본인으로 여기는 상황에 큰 불편함을 느꼈다고 떠올리고 "그게 날 많이 괴롭게 했다. 마치 내가 아닌 다른 누군가를 흉내내는 것처럼 느껴졌다"라고 전했다. 이후 지난 2016년 샌프란시스코에서 자신의 첫 식당을 열고 개업 첫해 미쉐린 1스타를 획득한 안성재는 2017년 한국행을 선택한 것에 대해 "모든 사람들이 내게 마쳤다고 했다"라고 밝혔다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, 2024 아시아투어 7개 도시 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170014"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 2024년 아시아 투어를 성공적으로 마무리했다. 최진혁은 지난 15일 CG아트홀에서 개최된 2024 최진혁 팬-콘 투어 인 아시아 ‘데이 앤 나잇’(CHOI JIN HYUK FAN-CON TOUR IN ASIA ‘DAY AND NIGHT’) 서울을 피날레로 약 3개월간 총7개 도시에서 진행된 아시아투어를 성공적으로 마무리했다. 그는 지난 10월 일본 도쿄를 시작으로 오사카, 타이베이, 마닐라, 자카르타, 방콕, 서울까지 총 7개 도시에서 현지 팬들을 만났다. 앞서 ‘상속자들’, ‘구가의 서’, ‘운명처럼 널 사랑해’, ‘마성의 기쁨’, ’터널’ 등으로 아시아권에서 두터운 해외 팬층을 보유한 최진혁은 이번 아시아투어를 통해 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 흥행 열기를 견고히 했다. 최진혁이 액션, 멜로, 코미디를 자유자재로 오가며 매력 남주로 활약한 JTBC ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 최종회 시청률은 11.7%(닐슨코리아, 전국 유로 가구 기준)를 기록, 넷플릭스 글로벌 TOP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, 이사배 만나 '성형 의혹' 생겼다…'차성규' 변화 과정 공개 ('세차JANG')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228743"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 유튜버 이사배가 '세차JANG'에서 역대급 흥을 터트린다. 오늘(23일) 밤 9시 45분 방송하는 KBS2 예능 프로그램 '세차JANG'에서 이사배가 통통 튀는 매력으로 MC 장민호와 장성규, 알바생 가수 백호를 사로잡을 전망이다. 장민호와 장성규 그리고 백호는 이사배를 보고 크게 놀란다. 장성규와 백호는 이사배의 스타일링을 보고 "멋쟁이다. 걸 그룹인 줄 알았다"며 칭찬을 아끼지 않는다. 특히 장민호는 "선미인 줄 알았다"며 아이돌 같은 이사배의 스타일링에 감탄했다는 후문이다. 하지만 장민호는 이내 당혹감을 감추지 못한다. 이사배는 넘치는 에너지로 좌중을 휘어잡으며 제작진은 물론, 장성규와 백호까지 박장대소하게 만든다. 이사배가 예능감을 마음껏 뽐내고 있는 가운데, 장민호는 그의 높은 텐션을 보고 두 눈을 의심한다고. 장민호를 당황하게 만든 이사배의 모습은 무엇일지 시청자들의 관심을 집중시킨다. '세차JANG'은 이사배의 '본업 천재' 모멘트도 보여준다. 장민호와 장성규는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 유재석, 지예은 '런닝맨' 합류에 걱정 털어놨다…"팬들이 멤버에 예민해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693948"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 지예은이 SBS '런닝맨'에 합류 신고식을 치렀다. 지난 22일 방송된 SBS '런닝맨' 733회에서는 '쏘쿨한 런닝 연말 파티 下' 편이 공개됐다. 이날 방송에서 지예은은 멤버 공식 합류를 선언하며 유재석 등 멤버들의 보살핌을 받았다. 이날 멤버들은 강원도 비박 멤버를 골라내는 게임을 했다. 이들은 멤버마다 각자 다른 미션을 몰래 수행해야 하는 '비박 확정 멤버 미션'을 수행했다. 처음 비박 멤버로 확정된 건 유재석이었다. 이어 지석진과 송지효가 멤버로 정해졌다. 지예은은 벌칙을 모두 피했다며 기뻐하는 사이, 양세찬은 자기가 가진 벌칙 양도권을 송지효에게 몰래 전달, 송지효는 해당 쿠폰을 지예은에게 사용했다. 김종국은 지예은이 진정한 '런닝맨' 멤버가 됐다며 "내가 옛날에 광수한테 얼마나 당한 줄 아냐. 이게 '런닝맨'의 일상이다"라고 너스레를 떨었다. 취침 전 노가리를 먹으며 휴식 시간을 갖던 중 유재석은 지예은이 처음으로 '런닝맨'에 출연했던 지난 6월을 떠올렸다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DK(디셈버), 이별 발라드로 돌아온다…‘아무렇지 않게’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170007"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 DK(디셈버)가 아련한 이별 발라드를 예고한다. DK는 오는 29일 오후 6시 새 싱글 ‘아무렇지 않게’를 발매한다. ‘아무렇지 않게’는 아무 일 없던 듯 헤어진 연인을 다시 만나 손 흔들며 하고 싶은 말을 전하는 곡이다. DK는 부드럽고 섬세한 감정 표현과 폭발적인 가창력으로 애절함을 더해 완성도 높은 곡을 선보일 예정이다. ‘믿고 듣는’ 보컬리스트 DK는 그동안 ‘나와 헤어진 걸 다행이라 생각할 수 있게’, ‘별이될게’, ‘언제나 사랑해’, ‘그날 그밤’, ‘부디’, ‘심(心)’, ‘발걸음’, ‘같이 살자’ 등을 발매하며 대중의 많은 사랑을 받았다. 또 앨범 발매뿐만 아니라 드라마 OST 및 컬래버레이션 음원 가창에 참여하며 활발한 활동을 이어가고 있으며, 최근에는 SBS ‘더 리슨: 우리 함께 다시’, MBC ‘복면가왕’ 등 다양한 예능 프로그램에 출연하며 꾸준하게 시청자들과 만나고 있다. 신곡 발매 소식으로 팬들의 반가움을 자아낸 DK는 공연과 방송 등을 통해 남은 연말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정, '모친상' 한달만에 찾은 묘소 "엄마가 좋아하는 것들로 채워드리기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228741"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 배우 함은정이 모친상 후 엄마의 묘소를 찾았다. 함은정은 22일 "일 가꾸시던 꽃밭의 꽃, 엄마가 해만 지면 보고싶다던 엄마 아들 몽글이(반려견), 카페도 하셨으니까 커피"라며 작은 모형을 묘소 앞에 뒀다. 이어 "엄마가 좋아하시는 것들로만 채워드리기"라며 엄마를 향한 그리움을 덧붙여 눈길을 끌었다. 한편 함은정은 지난달 27일 모친상을 당했다. 당시 함은정은 해외에서 예능 촬영 중 비보를 듣고 갑작스럽게 귀국길에 오른 것으로 알려졌다. 이후 그는 자신의 생일날 "몇년전부터 제 '생일'은 저만 축하받는게 아닌 엄마에게도 감사함을 전하는 기념일로 정했었어요"라며 "그 당시 나이의 엄마에게는… 엄청난 일이 있던 날이었을텐데 왜 엄마의 노고에는 기념이 없을까 하고요. 제가 세상에 나오기까지 오랜 시간이 걸렸기에 그간의 수고들에 듣고, 가족끼리 마음을 전하는 행복한 생일이었어요"라고 이야기했다. 이어 "그래서인지, 엄마를 갑작스레 하늘에 보내드리고 맞는 첫 생일이라 엄마가 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, 오늘(23일) 스페셜 앨범 ‘SECRET SANTA’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170006"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원위(ONEWE)가 팬들에게 따뜻한 연말 음악 선물을 전한다. 원위(용훈, 강현, 하린, 동명, 기욱)는 오늘(23일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 스페셜 앨범 ‘SECRET SANTA’를 발매한다. 타이틀곡 ‘크리스마스는 이래야지 (WE X MAS)’는 원위표 완벽한 캐럴이다. 용훈과 강현의 군복무 당시 하린, 동명, 기욱이 선보였던 곡을 완전체로 다시 부른 곡으로, 다섯 명의 목소리가 어우러져 따뜻하고 설렘 가득한 감성을 선사한다. 이 외에도 ‘SECRET SANTA’에는 리드미컬한 비트와 풍성한 밴드 사운드가 돋보이는 수록곡 ‘ACTOR’가 담긴다. ‘ACTOR’ 역시 원위의 콘서트에서만 들을 수 있었던 미발매 곡으로, 마치 주인공이 된 듯한 영화 같은 순간을 선물한다. ‘SECRET SANTA’는 원위가 겨울을 맞이해 위브(팬덤명)만의 산타로 변신, 따뜻한 음악 선물을 전하는 앨범이다. 팬들의 발매 요청이 빗발쳤던 미발매 곡들을 수록해 특별한 추억을 선사한다. 올해 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 엄정화 "이때쯤 하는게 결혼이지" 남친 깜짝 고백?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291028"/>
        <updated>2024-12-22T23:17:30.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 엄정화과 결혼과 관련해 깜짝 고백에 나섰다. 엄정화는 22일 유튜브 채널 'Umaizing 엄정화TV'를 통해 '백지영이 엄정화에게 전화한 이유, 그리고 그녀들의 눈물'이라는 제목의 영상을 공개했다. 영상에서 엄정화는 백지영으로부터 "언니 결혼 안 하시냐?"라는 질문을 받고 "결혼은 미친 짓이래"라고 답했다. 이어 엄정화는 "솔직히 난 결혼 생각이 없었는데 오히려 이때쯤 하는 게 결혼인 것 같다. 그냥 편하게 친구처럼"이라며 "아기를 낳거나 이런 거랑은 또 다르니까"라고 밝혔다. 엄정화는 "그래서 되게 좋은 시기 같다. 그리고 우리가 수명도 넓어졌다. 백세시대라고 하는데 난 반 정도 살았다. 반백살이다"라고 말했다. 백지영은 "이 얘기를 왜 물어봤냐면 언니가 혹시 결혼계획이 생기면 내가 꼭 축가를 부르게 해달라"라고 말했고 엄정화는 "'총맞은 것처럼' 부르게?"라고 농담을 던졌다. 이에 백지영은 "아니다. '사랑앓이' 아니면 '잊지말아요' 부를까요"라고 웃었다. 백지영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 첫 사극 도전…K-호텔리어 완벽 변신 (체크인 한양)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170005"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은의 K-호텔 입성기가 시작돼 눈길을 사로잡았다. 21일 베일을 벗은 채널A 새 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON)에서 김지은이 예측불가한 매력으로 시선을 사로잡았다. ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극으로 김지은은 여자라는 성별을 숨기고 용천루에 입사한 ‘홍덕수’역을 맡았다. 지난 ‘체크인 한양’ 방송에서는 홍덕수의 험난한 용천루 입성기와 적응기가 그려졌다. 용천루 입사를 위한 ‘홍패’를 얻기 위해 도박판에 참여한 덕수는 마침내 홍패를 차지했지만, 예상치 않은 이은호(배인혁)의 등장으로 홍패가 찢어지며 무용지물이 됐다. 하지만 아버지의 죽음을 밝히기 위해 용천루에 입사를 해야만 했던 절박한 사정이 있었던 홍덕수는 결국 홍패를 위조했고, 기지를 발휘해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안솔희, ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘그대라서 고마워’ 28일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170004"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안솔희가 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST를 부른다. 오는 28일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 안솔희가 참여한 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘그대라서 고마워’가 발매된다. ‘그대라서 고마워’는 달콤한 사랑의 고백을 담은 곡으로, ‘그대라서 고마워 단 하나뿐인 사람 당신에게로 나 걸어 갈게요/내 두 눈에 그대만을 담을게요 매일 그대 보고 싶죠’처럼 로맨스의 애틋함이 고스란히 녹아있는 가사가 매력적이다. 특히 가창에는 독보적인 감성이 돋보이는 음악 선보여 온 안솔희가 가창에 참여했다. 안솔희의 들을수록 빠져들게 하는 청아하고 맑은 보컬과 탁월한 감수성이 사랑의 감정을 충실하게 표현해 몰입도를 높일 계획이다. 이번 곡은 다채로운 아티스트들의 앨범과 OST 작업을 맡아 온 작곡가 필승불패, 육상희, 메테오가 의기투합해 진정성을 더했다. 소나음 작가의 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’는 저열한 욕망으로 자신의 눈을 멀게 만든 황제에게 분노하고 복수를 하는 천재적인 악사 청년 하랑의 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니터까지.."멋지다 지연아♥" 송혜교, 소름돋는 애정 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291024"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 후배 임지연을 향해 진심어린 응원을 아끼지 않았다. 송혜교는 22일 "너무 예쁘고 멋지다 지연아"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진에는 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'에 출연하고 있는 임지연의 스틸 컷이 담겨 있다. 송혜교와 임지연은 2022년 넷플릭스 '더 글로리'를 통해 인연을 맺었다. 최근 임지연은 송혜교 주연 컴백작 '검은 수녀들'의 포스터를 공개하며 송혜교를 응원한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 배우 엄기준, 비연예인과 결혼‥결혼식은 비공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395469"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄기준이 어제 비연예인 여성과 부부의 연을 맺었습니다. 결혼식은 양가 가족과 친지, 지인들만 초대해 비공개로 진행됐는데요. 앞서 엄기준은 지난 5월 손 편지를 통해, 결혼 계획을 직접 전한 바 있습니다. "평생 함께할 인연을 만나는 일은 없을 줄 알았다"면서, "그런 제가 마음이 따뜻하고 배려심 깊은 인연을 만나, 새로운 삶의 시작을 함께하려고 한다"고 밝혔습니다. 1976년생인 엄기준은 과거 연극 '리처드 3세'를 통해 배우의 길에 들어섰고요. 이후 지난 2006년부터 TV 드라마 등으로 활동 영역을 넓히며 다양한 연기를 선보이고 있습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천만 아니면 쪽박…2024 극장가 흑백시대[2024결산①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418022"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 갑진년(甲辰年)이 어느새 막바지에 접어들었다. 안타깝게도 지난해에 이어 올해도 한국영화는 암흑시대를 벗어나지 못했다. 돌파구를 찾지 못한 채 OTT(온라인동영상서비스) 시장에 주도권을 빼앗기며 점점 수렁에 빠졌다. 작품수가 줄어들면서 관객도 매출도 줄었다. 코로나 팬데믹 이전에 비하면 턱없이 부족한 성적표다. 올해 개봉한 국내 영화 중 흥행 10위 안에 드는 작품은 다섯 작품 정도다. ‘파묘’(1191만) ‘범죄도시4’(1150만) ‘베테랑2’(752만) ‘파일럿’(471만) ‘탈주’(256만)까지다. 이외 한국 영화는 모두 누적 관객수 200만명을 넘지 못했다. 전체 작품수도 코로나 이전인 2019년과 비교하면 2/3 수준이다. 국내외 모두 포함해 3098편의 영화가 상영됐지만 많은 영화들이 OTT로 향했다. 그마저도 줄어 아예 영화의 제작 편수가 줄었고, 주요 인재·인력들은 시리즈로 발길을 돌린 지 오래다. 지난해 관객수는 1억 2천5백만 명이었으나 올해는 1천5백만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석·이도현·덱스…올해를 빛낸 대세 스타[2024결산⑦]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418020"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다사다난한 2024년이었다. 지는 해가 있다면 떠오르는 해도 있는 법. 드라마, 영화, 예능 등 여기저기서 두각을 드러내며 연예계에 새로운 피의 등장을 알린 이들이 있다. 올 한 해 안방극장과 극장가를 사로잡으며 큰 사랑을 받은 라이징 스타들을 꼽아봤다. ‘선업튀’ 신드롬 주역 변우석…‘100억 신화’ 올해 최고 화제작으로 꼽아도 부족함이 없을 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’는 변우석을 단숨에 라이징 스타를 넘어 글로벌 대세로 만들어줬다. ‘선재 업고 튀어’는 큰 사고를 당해 삶의 의지를 놓아버린 임솔(김혜윤 분)이 자신을 살게 해줬던 유명 아티스트 류선재(변우석 분)의 죽음으로 절망하다가 자신의 최애를 살리기 위해 시간을 거슬러 2008년으로 돌아가는 타임슬립 구원 로맨스다. 변우석과 김혜윤 ‘솔선커플’의 로맨스가 시청자들을 설레게 하며 ‘선친자’(‘선재 업고 튀어’에 미친자)라는 신조어를 만들어내기도 했다. 변우석은 작품 흥행 후 대세로 자리메김하며 광고계 러브콜을 받았고, 광]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“일상 되찾길” 탄핵 정국 속 빛난 스타들의 선한 영향력 [2024 키워드 ⑦]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116548"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유. 사진|이담엔터테인먼트 다사다난했던 2024년 갑진년이 저물어 가고 있다. 올해엔 김수미, 송재림 등 대중과 함께 호흡했던 스타들이 떠나 안타까움을 안겼다. 막장 드라마 뺨치는 배우들의 삼각관계 ‘재밌네 대첩’과 인기 걸그룹 뉴진스의 전례 없던 계약 해지 선언은 대중을 놀라게 함과 동시에 피로도를 높였다. 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’ 속 유행어가 화제성을 휩쓸고, 장원영의 ‘원영적 사고’가 긍정 트렌드를 이끌기도 했다. 스포츠서울 연예부가 올 한해 연예계를 달군 주요 이슈 7가지를 키워드로 정리했다. 7일 오후 서울 여의도 국회 앞에서 열린 윤석열 대통령 탄핵 집회에서 응원봉을 든 참가자들이 탄핵안 통과를 촉구하고 있다. 사진 | 연합뉴스 ‘12·3 비상계엄 사태’ 여파가 이어지는 가운데 연예인들도 집회 참석을 독려하고 윤석열 대통령을 비판하는 목소리를 냈다. 박보영, 이동욱, 이채연, 이승윤, 남윤수, 김윤아, 최민식 등 수많은 스타들이 현 정권에 소신발언을 하고 집회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[폭로·저격·소송…SNS ‘사랑과 이혼’ 전쟁[2024결산⑥]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418019"/>
        <updated>2024-12-22T22:14:08.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 연예계는 그 어느 해보다 열애, 결별, 파경 소식으로 시끄러웠다. 폭로, 저격을 넘어 SNS로 ‘이혼 전쟁’이 실시간으로 생중계되다시피했다. “재밌네”란 혜리의 글로 촉발된 류준열 한소희의 환승 연애 논란, 박지윤·최동석, 이범수·이윤진의 요란한 이혼 소송전이 온라인을 뜨겁게 달궜다. 반면, 한지민 최정훈(잔나비)의 반가운 열애 소식과 현아·용준형의 결혼, 트와이스 채영과 자이언티의 당당한 열애 소식이 핑크빛으로 연예계를 물들였다. 사랑에 울고 웃은 스타들의 소식을 정리했다. “재밌네” 혜리가 쏘아올린 류준열·한소희 환승연애 배우 한소희와 류준열은 지난 3월 공개 열애 및 결별 과정에서 각종 구설에 휩싸였다. 하와이 목격담으로 시작된 한소희 류준열의 열애설에 혜리가 “재밌네”라는 반응을 남기면서 환승연애 논란이 불거졌다. 이후 한소희가 “저도 재밌네요”라고 응수하며 전·현 여자친구 간 갈등이 본격 수면 위로 올라왔고, 한소희는 SNS에 칼을 든 강아지 사진을 올리고 “환승]]></content>
    </entry>
</feed>