<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-23T18:18:34.490Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 물오른 전원 센터 비주얼 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146629"/>
        <updated>2024-08-23T18:18:24.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC)가 전원 센터 비주얼을 뽐냈다. 화보 속 스테이씨는 서정적 무드의 무채색 스타일링으로 시크하고 고혹적인 분위기를 자아냈다. 블랙 새틴, 화이트 레이스 등 멤버 고유의 이미지를 닮은 패션이 보는 재미를 더했다. 스테이씨는 그간 선보여 온 발랄한 틴프레시 매력과는 또 다른 치키한 감성으로 분위기를 반전시켰다. 절제된 표정 연출과 발칙한 표현력은 화보의 완성도를 높였으며, 유닛 조합의 화보들도 신선한 비주얼 케미스트리로 눈길을 끌었다. 멤버들은 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서 "그간 스테이씨의 활동곡과 차별점을 두고 싶었다. 무대 위에서는 뻔한 표정을 짓기보다 신선한 느낌을 주기 위해 발칙하고 당당한 표정을 연구했다"며 열정 가득했던 첫 정규앨범 비하인드를 풀어냈다. 또 "여름날 해변과 어울리는 노래에 도전하고 싶다"며 차세대 서머퀸으로서의 포부를 다지기도 했고, 오는 31일 개최되는 단독 팬미팅을 언급하며 "그간 보여준 적 없던 무대와 팬들이 환호할 만한 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연기 인생 120년’ 김영옥♥박인환, 연상연하 부부 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146628"/>
        <updated>2024-08-23T17:14:52.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’를 이끌어갈 국민 배우 김영옥과 박인환의 첫 스틸이 공개됐다. ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김영옥과 박인환은 극 중 연상연하 부부이자 고봉희(박지영 분)의 시부모인 안길례와 이만득 역을 연기한다. 걸어 다니는 종합병원인 이들은 아들 종구가 먼저 세상을 등진 후 홀몸으로 세탁소 운영은 물론 시부모와 자식들을 건사해 온 며느리 봉희에게 미안하고 고마운 마음뿐이다. 관련해 안길례 역으로 분한 김영옥과 이만득 역을 맡은 박인환의 첫 스틸이 공개돼 눈길을 끈다. 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)은 항상 붙어 다니며 넘치는 애정을 자랑하는 연상연하 부부이다. 세탁소와 등산, 장례식까지 한 몸처럼 함께 움직이는 이들이 뿜어내는 해학과 웃음은 스틸만으로도 충분히 느껴진다. 오랜 세월의 풍파를 함께 겪어온 인생의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천우희, 카메라 헬멧 쓰고 찰칵 “나 자신이 가장 궁금해” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146627"/>
        <updated>2024-08-23T16:18:02.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 천우희가 패션 잡지 더블유 코리아(W Korea) 표지를 장식했다. 더블유 코리아는 2024년 넷플릭스 시리즈의 결정적 배우 10인을 ‘베스트 퍼포먼스 위드 넷플릭스’라는 기획으로 Vol.9의 표지에 담았다. 천우희 뿐만 아니라 고민시, 구교환, 류준열, 서현진 등이 이번 프로젝트에 참여해 F/W 시즌 룩과 함께 의미 있는 표지 화보를 남겼다. 표지에서 천우희는 가을 느낌이 물씬 나는 카디건을 더블 레이어드하고 렌즈를 그윽하게 응시하고 있다. 천우희 옆에 설치된 모니터에는 천우희의 눈빛이 클로즈업 돼 배우의 시선이 느껴지는 독특한 분위기가 연출됐다. 또 가죽 코트와 테일러드 슈트를 매치하고 모니터에 실시간으로 중계되는 자신의 얼굴을 배경으로 포즈를 취하고 있다. 흑백 모니터 앞에서 카메라 헬멧을 멋지게 소화했으며, 트레일러 위에서 역동적인 포즈로 렌즈를 응시하고 있는 컷 또한 강렬한 인상을 남긴다. 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서 천우희는 이해나 공감이 어려운 캐릭터에 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["광고 5편 찍어" 구성환, '인기↑' 찐 행복에 벌크업→올 여름 첫 휴가 ('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184887"/>
        <updated>2024-08-23T16:18:02.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 여름 휴가를 즐겼다. 23일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 구성환이 9년 지기 '애착 동생'과 여름휴가를 즐기는 모습이 그려졌다. 이날 '대세'가 되어서 돌아온 구성환을 향해 무지개 회원들은 "잘 나간다. 여기서는 못 봐도 밖에서는 자주 본다"며 높아진 인기를 언급했다. 키는 "기사랑 광고가"라고 했고, 기안84는 "형님, 금메달 딴 줄 알았다"고 했다. 구성환은 '광고 몇 개 찍었냐'는 질문에 "'나혼산' 덕분에 두 달 동안 광고 5편 찍었다"며 "배달앱, 페이광고, 선크림도 찍었다. 꽃분이랑 치킨 광고를 찍었다"고 했다. 이어 그는 "진짜 '나혼자산다' 덕분이다"며 감사의 말을 전했다. 구성환은 "두 달 동안 안 쉬고 계속 일을 했다. 드라마, 영화 미팅에 광고 촬영도 있었다. 우리 동네 홍보대사도 했다. 정신 없이 보냈다"면서 근황을 전했다. 이어 구성환은 "소소하게 꽃분이 일상을 올리는 유튜브가 10만 구독자를 달성해 실버 버튼을 받았다"며 "근데 내 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, '혐의'는 인정·"탈퇴 여론"엔 침묵..'5단 사과' 경찰조사 [★FOCUS][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260673"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계를 휩쓴 천하의 BTS, 방탄소년단 멤버 슈가(본명 민윤기·31)가 경찰서 앞에서 고개를 떨궜다. 만취 상태로 전동스쿠터를 운전한 혐의로, 오늘(23일) BTS 최초로 경찰 포토라인에 선 불명예를 떠안은 슈가다. 슈가는 23일 오후 7시 45분 서울 용산구 용산경찰서 교통조사계로 조사를 위해 출석했다. 현재 그는 사회복무요원 신분인 만큼 이날 복무 기관에 정상 출근, 오후 6시 퇴근 후 경찰 조사를 받게 됐다. 이는 문제의 사건 발생 이후 17일 만의 출석이다. 앞서 지난 6일 밤 슈가는 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 자신의 전동스쿠터를 몰다가 혼자 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 이때 그에게서 술냄새가 풍겨 인근 지구대로 인계됐으며, 당시 음주 측정 결과 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 면허취소 수준(0.08%)을 크게 웃돈 것으로 파악된다. 그럼에도 슈가와 소속사 빅히트 뮤직 측은 전동스쿠터를 두고 "전동킥보트"라고 칭하거나 "500m 정도 이동 후 주차 시 넘어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“크게 후회”…‘전동스쿠터 음주운전’ 슈가, 경찰 조사 후 귀가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837610"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동스쿠터 음주운전 혐의를 받고 있는 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가가 경찰 조사를 받고 귀가했다. 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건된 슈가는 23일 오후 10시 54분께 서울 용산경찰서에서 3시간 가량의 관련 조사를 마치고 모습을 드러냈다. 슈가는 “정말 죄송하다. 저의 잘못된 행동으로 많은 상처와 실망을 안겨드린 점 너무나도 죄송하다”라며 “너무나도 크게 반성하고 후회하고 있다. 다시는 이런 일 없도록 하겠다. 정말 죄송하다”라고 거듭 사과의 뜻을 밝혔다. 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의를 받고 있는 슈가는 지난 6일 밤 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과, 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃돈 것으로 파악됐다. 슈가는 이날 사고를 낸지 17일 만에 첫 경찰 조사를 받았다. 오후 7시 45분께 용산경찰서를 찾은 슈가는 “죄송합니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산이, 폭행 혐의 사과…장신영, '불륜 의혹' 강경준 용서[TF업앤다운(하)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315674"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대낮 음주 운전' 장원삼, '최강야구' 하차…오킹, '더 인플루언서' 상금 지급 취소 '최강야구'로 많은 사랑을 받은 전 프로야구 선수 장원삼이 음주 운전 사고로 인해 프로그램에서 자진 하차했습니다. 특수폭행 혐의로 입건된 가수 산이는 잘못을 인정하고 피해자에게 사과했습니다. 그런가 하면 배우 장신영이 가정을 지키기 위해 불륜 의혹에 휩싸인 남편 강경준을 용서해 많은 이들의 안타까움을 자아냈습니다. '더 인플루언서'에 출연한 유튜버 오킹은 프로그램 시작 전 우승자를 스포(스포일러)해 상금 지급이 취소됐습니다. 8월 넷째 주 연예가 소식입니다. ▼ '대낮 음주 운전' 장원삼 "변명의 여지 없어…'최강야구' 하차할 것" 부산서 대낮 음주 운전을 하다 추돌사고를 낸 전 프로야구 선수 장원삼이 '최강야구'에서 자진 하차했습니다. 장원삼은 18일 자신의 SNS에 "보도된 내용대로 음주 운전 접촉 사고를 낸 게 맞다. 변명의 여지가 없다"며 "진심으로 고개 숙여 사과드린다"고 밝혔습니다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1·세븐틴, 콘서트 매진…스키즈, 美 골드 인증[TF업앤다운(상)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315673"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인·정소민 '엄마친구아들', 전 세계 75개국 톱10 랭크 그룹 스트레이 키즈가 2021년 발매한 앨범으로 미국 레코드산업협회에서 여섯 번째 골드 인증을 획득했습니다. 대한민국을 대표하는 그룹 2NE1과 세븐틴은 단독 콘서트를 연이어 매진시키며 뜨거운 인기를 입증했습니다. 그런가 하면 배우 정해인과 정소민이 호흡을 맞추는 '엄마친구아들'은 넷플릭스 글로벌 톱5에 오른 데 이어 전 세계 75개국 톱10에 랭크되는 등 많은 사랑을 받고 있습니다. 8월 넷째 주 연예가 소식입니다. 스트레이 키즈 '소리꾼', 美 레코드산업협회 골드 인증…통산 6번째 그룹 스트레이 키즈가 '소리꾼'으로 새로운 기록을 추가했습니다. 19일 레코드산업협회에 따르면 스트레이 키즈가 지난 2021년 8월 23일 발매한 정규 2집 'NOEASY(노이지)'의 타이틀곡 '소리꾼'이 골드 공식 인증을 획득했습니다. 레코드산업협회는 미국 내 싱글과 앨범 판매량에 따라 골드(50만 이상), 플래티넘(100만 이상), 멀티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["생일 축하해"…슈퍼주니어 예성 전광판 등장…'엘프'의 ♥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315666"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["예성아, 생일 축하해" 그룹 슈퍼주니어 예성이 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 24일 서울 마포구 합정역 CM보드에서 광고 중인 예성 이벤트 사진을 공개했다. 예성의 팬들은 지난 7월 1일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 지난 19일부터 오는 25일까지 서울 광진구 건대 스타시티 전광판, 서울 광진구 건대입구역 CM보드, 서울 마포구 합정역 CM보드, 서울 중구 명동 레드아이 전광판에서 진행된다. 예성의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "너의 목소리는 언제나 나의 자부심, 사랑해 예성아", "예성 오빠가 항상 다양한 모습으로 좋은 음악과 예술적인 것들을 보여주셔서 힐링을 많이 받았고 감사합니다. 생일 축하해요" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접 오픈할 수 있다. 전광판 영상을 직접 만들 수 있으면 '스페셜 애즈'를, 영상을 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이키, 탄탄 라이브 자신 “연말 시상식→코첼라 서고 싶어” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146626"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이키가 4인 4색 매력을 뽐냈다. 앳스타일은 23일 하이키(H1-KEY, 서이·리이나·휘서·옐) 9월호 화보와 인터뷰를 공개했다. 화보 속 하이키는 키치한 의상을 완벽하게 소화하는 동시에 시크한 분위기를 자아내며 '콘셉트 장인' 면모를 드러냈다. 한껏 물오른 하이키의 비주얼은 팬들의 마음을 설레게 했다. 지난해 '건물 사이에 피어난 장미' 역주행으로 존재감을 입증한 하이키는 지난 6월 미니 3집 'LOVE or HATE(러브 오어 헤이트)'를 발매하고, 타이틀곡 '뜨거워지자'를 통해 새롭고 견고한 모습을 보여줬다. 탄탄한 라이브 실력은 물론 흠잡을 데 없는 퍼포먼스로 국내를 넘어 세계 무대를 장악하며 본격적인 글로벌 팬심 공략에 나섰다. 다양한 나라에서 경험한 무대에 대해 하이키는 "큰 공연장을 채울 수 있다는 것에 인기를 실감했다"며 "일본에서는 떼창도 들었는데 해외에서도 이런 분위기를 느낄 수 있다는 게 너무 기뻤다"고 소감을 전했다. 또 하이키는 다양한 아티스트와 '뜨거]]></content>
    </entry>
</feed>