<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-16T10:17:19.714Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["♥홍현희 '대인배' 재평가"..제이쓴, 추석 연휴 '나홀로 로마 여행']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266155"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희 남편 제이쓴이 홀로 로마 여행을 즐기는 특별한 추석 연휴 근황을 알렸다. 방송인 제이쓴은 16일 자신의 인스타그램에 "혀니(홍현희 애칭) 덕분에 혼자 온 로마. 혀니가 최고시다"라는 메시지를 남겼다. 앞서 전날(15일)에도 그는 "추석에 힐링하라고 오라며 혼자 여행 보내주는 와이프 있는 사람"이라고 자랑한 바 있다. 이와 함께 공개한 사진엔 로마에서 여유를 즐기고 있는 제이쓴의 모습이 담겼다. 그는 선글라스를 쓴 채 힙한 분위기를 풍기기도 했다. 이에 네티즌들은 "곽튜브 님 살 많이 빠지셨다", "내년 설날엔 홍현희 혼자 보내주기", "카더가든 아니냐", "육아 탈출 좋나요" 등 짓궂은 반응을 보여 웃음을 안겼다. 한 팬은 "어제 비행기에서 사진 부탁드렸던 담당 승무원이다. 실물이 훨씬 키도 크고 멋있으시다. 여행 보내주신 (홍)현희 언니도 최고다. 즐거운 여행 하세요"라는 댓글을 썼다. 제이쓴은 지난 2018년 홍현희와 결혼했으며 2022년 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짠한형' 김우빈, ♥신민아에 영상 편지 원했나..'풋풋' 9년 열애[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266154"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 연인이자 배우 신민아를 언급하자 부끄러워하는 모습을 보였다. 16일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에서는 "김우빈 김성균 {짠한형} EP. 59 앉자마자 화장실 찾는 소용량 방광남"이란 제목의 영상이 공개됐다. 이날 신동엽은 "(김우빈은) 시트콤 '뱀파이어 아이돌' 땐 연기를 진짜 그렇게 못했다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 김우빈은 "(신동엽이) 그때 차마 말 못하고 '다른 걸 해볼까' 이러면서 제안했다"라고 하자, 신동엽은 "그땐 시작한 지 얼마 안 됐을 때라 경직돼 있었다. 거기 출연한 수혁이, 홍종현, 우빈이 셋이 뱀파이어였고 거기 여배우 중에 천우희도 있었다. 신인이고 연기 처음하고 그랬는데 나온 사람들이 다 잘됐다"라고 전했다. 김우빈은 "(신동엽의) 현장에서 태도나 사람들 대하는 방식들 이런 게 활동하는 데 있어서 큰 영향을 받았다. 지금도 내 안에 남아있는 거 같다. 그땐 잘 몰랐는데 지나고 나도 현장에 동생들이 생기고 하다 보니 이 동생들한테 마음을 내서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진,  데뷔 25주년 기념 특별 화보...수익은 전액 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023835"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델이자 방송인 한혜진이 데뷔 25주년을 기념해 특별한 의미를 담은 프로젝트를 진행했다. 지난 15일 방송된 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 모델 데뷔 25주년을 기념한 한혜진의 화보 촬영 현장이 공개됐다. 1999년 제2회 서울국제패션컬렉션(SIFAC)을 통해 모델로 데뷔한 한혜진은 2000년대 중반 국내 모델로서는 최초로 뉴욕, 밀라노, 파리 등 세계 패션 무대에서 활약하며 글로벌 모델로 도약할 수 있었다. 이어 세계 무대로 진출한 첫해인 2006년에는 글로벌 모델 랭킹 사이트 ‘모델스닷컴’이 뽑은 ‘세계 신인 모델 톱 10’에 선정되며 데뷔 25주년인 지금까지 글로벌 톱모델로서의 자리를 당당히 지키는 중이다. 이런 그녀의 25주년을 기념한 화보는 한혜진의 모델 인생을 함께 걸어온 세계적인 패션 매거진 ‘보그 코리아’의 10월 호 화보를 통해 공개될 예정이다. 한혜진의 1년, 12달을 패션 트렌드로 표현한 이번 화보 촬영은 25년간 그녀가 수없이 경험해 본 패션 스타일을 주제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 호시 "유재석 '유라인' 정식 합류, 승관이 '꼴보기 싫다'고" ('싱크로유')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194118"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 호시가 '싱크로유' 방송 이후 반응을 전했다. 16일 방송된 KBS 2TV '싱크로유'는 유재석을 필두로 이적, 이용진, 호시, 카리나, 조나단으로 이뤄진 완성형 MC 조합으로 진행됐다. 이날 유재석은 "'싱크로유' 파일럿 방송 이후에 주변 반응이 어땠냐"라 물었다. 이에 먼저 호시는 "저희 주변분들이랑 세븐틴 멤버들이랑 같이 봤는데, 특히 승관씨가 제가 유라인이 된 게 불편한가보더라"라 했다. 유재석은 "제가 하는 다른 프로그램에도 나와서 '호시 꼴보기 싫다'더라"라고 해 웃음을 자아냈다. 카리나 역시 "저도 저희 에스파 멤버들이 현장에서 직접 보는 걸 되게 부러워 했다. 특히 저희 김경호 선배님이 저희 'Next Level'을 불러주셔서 또 어떤 어떤 가수분들이 저희 노래를 불러주시지 않을까 기대해보겠다"라 했다. 이용진은 "송창식 선배님의 'Super nova' 어떠냐"라고 너스레를 떨었다. 새로 합류한 조나단은 "제가 사실 계속 '싱크로유'를 봤다. 다들 맞히는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈 "비인두암 투병, 내가 6개월 산다고..너무 놀랐다"[짠한형]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266152"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 비인두암 투병 당시를 전했다. 16일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에서는 "김우빈 김성균 {짠한형} EP. 59 앉자마자 화장실 찾는 소용량 방광남"이란 제목의 영상이 공개됐다. 신동엽은 김우빈의 비인두암 투병을 언급하며 "아픈 걸 티 내지 않은 타입이라 그렇지 너무 놀랐다. 당시엔 항암치료, 방사선 치료가 얼마나 힘든지 어머니를 보내면서 알았다. 어떤 마음으로 버텼는지, 그 힘듦을..."이라고 물었다. 김우빈은 "원래 좀 긍정적인 편이다. 어떤 상황에서도 장점을 좀 찾아내는 성격이다. 드라마처럼 병원에서 막 갑자기 '짧으면 6개월'이라고 하더라"며 "너무 놀라고 무서웠다. 꿈이었으면 좋겠고 그런 상황들이었는데 그런데도 '내가 이걸 이겨내지 못하면 어떡하지'란 생각을 해본 적이 없다. '이건 기회다' 생각했다. 바로 그러진 못했고 치료하면서 데뷔 후 10년을 못 쉬고 바쁘게 지냈으니 날 되돌아보고 좋은 시간 가지라고 한 거 아닐까 싶다"라고 말했다. 이어 "사랑하는 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상진♥' 김소영, 어린 딸 향한 애정+걱정 "아빠 상처주지 마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266151"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 아나운서 김소영이 어린 딸에게 조언했다. 김소영은 16일 자신의 인스타그램에 "나중에 아빠한테 잘 해라. 사춘기 때 상처 주지 마라"고 적었다. 이와 함께 공개한 사진에는 남편 오상진 품에 어린 딸이 안긴 모습이 담겼다. 특히 오랜 시간 딸을 업고 안으며 길을 걷는 오상진의 진한 부성애가 감동을 안긴다. 한편 MBC 아나운서 선후배로 만난 오상진, 김소영은 지난 2017년 결혼해 2019년 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 산다라박, 첫 몽골 방문...‘세련된 도회적 스타일’로 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023833"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산다라박이 몽골서 세련된 도회적 스타일로 매력을 발산했다. 산다라박은 16일, “DARA in Mongolia”라는 짧은 글과 함께 사진을 게재해 첫 몽골 방문 소식을 전했다. 그녀는 몽골에서 다양한 행사 일정을 소화하며 바쁜 일정을 보내고 있는 것으로 알려졌다. 공개된 사진 속 산다라박은 세련된 도회적 스타일로 시선을 사로잡았다. 특히, 그녀의 패션은 스트리트 감성과 동시에 고급스러움을 자아내는 요소들이 돋보였다. 상의로는 하운드투스 체크무늬의 타이트한 크롭탑을 착용해 복근을 강조했다. 이 상의는 클래식한 패턴과 현대적인 실루엣이 어우러져 깔끔하면서도 시크한 분위기를 연출했다. 복근이 노출된 크롭탑 덕분에 산다라박의 탄탄한 몸매가 더욱 부각되었고, 건강미가 돋보였다. 또한, 하의로는 와이드 핏의 가죽 소재 팬츠를 매치해 스트리트 감성을 더했다. 팬츠에는 벨트와 금속 장식들이 포인트로 들어가 강렬한 인상을 주었으며, 전체적인 스타일에 조화로운 디테일을 더했다. 벨트에 달린 금속 링과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 데뷔 25주년 기념 대형 프로젝트.."수익금 전액 기부" [미우새]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266150"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델이자 방송인 한혜진이 데뷔 25주년을 기념해 특별한 의미를 담은 프로젝트를 진행했다. 15일 오후 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 모델 데뷔 25주년을 기념한 한혜진의 화보 촬영 현장이 공개됐다. 1999년 제2회 서울국제패션컬렉션(SIFAC)을 통해 모델로 데뷔한 한혜진은 2000년대 중반 국내 모델로서는 최초로 뉴욕, 밀라노, 파리 등 세계 패션 무대에서 활약하며 글로벌 모델로 도약할 수 있었다. 이어 세계 무대로 진출한 첫해인 2006년에는 글로벌 모델 랭킹 사이트 모델스닷컴이 뽑은 '세계 신인 모델 톱 10'에 선정되며 데뷔 25주년인 지금까지 글로벌 톱모델로서의 자리를 당당히 지키는 중이다. 이런 그의 25주년을 기념한 화보는 한혜진의 모델 인생을 함께 걸어온 세계적인 패션 매거진 '보그 코리아'의 10월 호 화보를 통해 공개될 예정이다. 한혜진의 1년, 12달을 패션 트렌드로 표현한 이번 화보 촬영은 25년간 그녀가 수없이 경험해 본 패션 스타일을 주제로 클래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전현무vs전현무"..'열일' 도 넘었다! 추석특집 '동시 겹치기 출연'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194116"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["여기도 전현무, 저기도 전현무네" 전현무가 전현무와 시청률 경쟁에 나서는 웃픈 상황이 펼쳐졌다. 16일 오후 추석 특집으로 편성을 채운 각 방송사들. 공교롭게도 최근 고정 프로그램 10여개를 소화 중인 전현무가 추석 특집마저 열일을 한 가운데 동시간대에 다른 프로그램에서 진행자로 나서 시청자들을 놀라게 했다. 이날 저녁에는 SBS '마슐랭'과 MBC '아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대')가 송출됐고 모두 전현무가 메인 진행을 맡았다. SBS '마슐랭'은 2회 분량의 단발성 추석 특집이며, MBC '아육대'는 꾸준히 설이나 추석 특집으로 편성되는 주요 프로그램. 보통은 같은 진행자가 나서는 프로그램의 동시 편성은 상도의에 어긋나 양측 방송사에서 조정하는게 원칙이지만, 어쩐지 SBS와 MBC 편성팀은 같은 시간에 같은 출연자를 배치해 전현무를 난처하게 했다. 시청자들은 "전현무의 시청자 경쟁 상대는 전현무" "전현무는 특집 프로그램 MC를 수락했을 뿐인데 편성이 너무 했네" "전현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈호강이 따로 없네…보이그룹들, 한가위 인사 릴레이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027697"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹들이 추석을 맞아 릴레이 인사를 전했다. 16일 앰퍼샌드원은 소속사 FNC엔터테인먼트를 통해 사진과 함께 한가위 인사를 했다. 멋스러운 한복 맵시로 7인 7색의 훈훈함이 돋보이는 비주얼을 뽐내기도 했다. 앰퍼샌드원은 이번 추석 연휴 동안 방송되는 MBC '2024 추석 특집 아이돌스타 선수권대회'에 출연한다. 데뷔 후 첫 출연이라 더욱 눈길을 끌 다채로운 매력의 앰퍼샌드원을 이번 명절에도 만나볼 수 있다. 16일 아크는 공식 SNS에 추석 인사 영상을 올렸다. 아크는 "연휴 동안 맛있는 음식도 많이 드시고, 소중한 사람들과 함께 행복한 한가위 보내시길 바란다. 남은 2024년도 아크와 행복한 추억 많이 만들었으면 좋겠다"고 인사했다. 인기에 힘입어 아크는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'의 스핀오프 웹 예능 '아크앤베이비'에 출연, 육아 만렙의 면모는 물론 남다른 예능감도 보여줄 예정이다. '아크앤베이비'의 첫 번째 에피소드는 오는 19일 오후 9시 유튜브 채널 'KBS 슈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[얼마나 뺀 거야…정지소, 턱살 없어지더니 '빗살무늬 토기급' 얼굴형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680183"/>
        <updated>2024-09-16T10:17:13.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정지소가 얼굴 살이 쏙 빠진 근황을 공개했다. 정지소는 지난 14일 자신의 인스타그램에 여러 이모티콘들과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진들 속에서 정지소는 걸그룹 러블리즈 출신 케이와 만나 식사를 즐기고 있는 모습. 특히 1년 전 유튜브 채널에 출연했을 때와 비교하면 몰라보게 뾰족해진 턱선을 보여주고 있어 눈길을 끈다. 정지소는 영화 '기생충'으로 대중들의 눈도장을 찍었고, 넷플릭스 오리지널 드라마 '더 글로리'에서 문동은 아역으로 출연해 강한 임팩트를 남겼다. 뿐만 아니라 MBC 예능 '놀면 뭐하니?'에 출연해 가수라고 해도 믿을 정도로 완벽한 가창력을 뽐내 프로젝트 그룹 WSG워너비 가야G 멤버로 발탁되기도 했다. 최근에는 '4월은 너의 거짓말'로 생애 첫 뮤지컬에 도전하기도 했다. 해당 작품에서 정지소는 피아니스트 아리마 코세이를 다시 음악의 세계에 끌어들이는 미야조노 카오리 역에 낙점됐다. '4월은 너의 거짓말'의 작곡가 프랭크 와일드혼은 정지소에 대해 "뮤지컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, ❤️ 케빈 오 없이 런던서 추석연휴 보내며 ‘영국 신사들 시선 집중!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023830"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공효진이 런던서 추석연휴를 보내며 영국 신사들의 시선을 집중적으로 받았다. 배우 공효진이 16일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 공효진은 추석 연휴 동안 영국 런던을 방문해 일정을 소화하고 있는 모습을 공개했다. 공개된 사진 속 공효진은 편안하면서도 세련된 패션 감각을 뽐내며 눈길을 끌었다. 그녀는 흰색 스웨트셔츠와 체크무늬 스커트를 매치해 캐주얼하면서도 트렌디한 분위기를 자아냈다. 특히, 캐주얼한 스타일 속에서도 자연스러운 세련됨이 돋보였다. 또한, 공효진은 스웨트셔츠 위에 붉은색 스카프를 둘러 포인트를 줬다. 이 스카프는 전체적인 밝은 톤의 스타일링 속에서 강렬한 색감을 더하며 단조로움을 피하고 개성을 한층 부각시켰다. 공효진의 이러한 스타일링은 심플하면서도 매력적인 분위기를 자아낸다. 사진 속 그녀는 액세서리의 사용을 최소화하면서도 깔끔한 룩을 완성했다. 복잡하지 않고 간결한 스타일링을 통해 그녀만의 자연스럽고 편안한 분위기를 강조했으며, 이는 그녀의 고유한 패션 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, '이영돈과 이혼' 후 첫 명절..두 아들 끌어안고 "해피 추석 보내세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194104"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 두 아들과 행복한 추석 연휴를 시작했다. 16일 황정음은 "모두모두 햅삐추석 보내세용"이라며 밝게 인사했다. 황정음은 귀여운 두 아들을 품에 안고 딸기 생크림 케이크를 먹으며 시간을 보냈다. 한편, 황정음은 2016년 골프선수 출신 사업가 이영돈과 결혼, 슬하 두 아들을 뒀으나 지난 2월 이영돈에 이혼 소송을 제기했다. 앞서 한 차례 이혼 위기를 극복하고 재결합한 두 사람의 이혼 소송에 모두가 놀란 가운데 황정음은 이혼 사유가 이영돈의 불륜 탓이라 폭로해 또 한 번 충격을 안겼다. 이 가운데 황정음은 일반인을 오인해 불륜 상대로 지목, 해당 여성으로부터 고소를 당하기도 했다. 지난달에는 농구선수 김종규와 열애를 인정했으나 공개 열애 2주 만에 결별하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, 홀로 맞이하는 추석... 세련된 셔츠와 스커트로 ‘편안한 연휴’ 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023829"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양정아가 세련된 셔츠와 스커트로 편안한 연휴 인사를 전했다. 양정아는 16일 자신의 SNS에 “가을 추석 연휴, 행복한 추석 보내세요”라는 글과 함께 사진을 게재해 추석 인사를 전했다. 이날 공개된 사진 속에서 양정아는 세련되면서도 편안한 분위기를 연출한 패션으로 눈길을 끌었다. 검은색 셔츠와 베이지색 랩스커트를 매치한 그녀의 스타일은 가을철에 어울리는 클래식하면서도 고급스러운 룩을 완성했다. 양정아의 패션 스타일을 구체적으로 분석하자면, 상의는 단정한 검은색 셔츠를 선택했다. 이 셔츠는 클래식한 느낌을 강조하며, 어떤 하의와도 자연스럽게 어우러질 수 있는 아이템이다. 특히 소매를 걷어 올린 스타일링은 포멀함과 캐주얼함을 동시에 표현해, 일상에서도 쉽게 활용할 수 있는 편안한 무드를 더해준다. 하의로 선택한 베이지색 랩스커트는 그녀의 여성스러운 실루엣을 돋보이게 한다. 랩스커트의 타이 디테일은 전체적인 스타일에 포인트를 주며, 베이지와 블랙의 조합은 심플하면서도 고급스러운 느낌을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[토론토 달군 '대도시의 사랑법'…글로벌 관객 박수갈채]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410627"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '대도시의 사랑법(이언희 감독)'이 49회 토론토 국제영화제에서 공식 상영 이후 호평 세례 받으며 뜨거운 열기를 불러 일으키고 있다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 49회 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션(Special Presentations) 섹션에 초청된 '대도시의 사랑법'은 현지 시각 9월 13일 월드 프리미어에 앞서 진행된 레드카펫과 이튿날 이어진 공식 상영까지 모든 일정을 열띤 반응 속에서 성황리에 마쳤다. 특히 레드카펫에서는 배우들에 대한 뜨거운 관심이 현장 분위기를 달궜고, 공식 상영 중에는 관객들의 웃음과 감탄이 이어졌다. 뿐만 아니라 이례적으로 상영 중간에 박수갈채와 상영 후 기립박수가 쏟아져 영화에 대한 관객들의 열띤 반응과 높은 만족감을 실감케 했다. 이처럼 극찬 세례로 높은 작품성을 입증하고 있는 '대도시의 사랑법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 9월 영화배우 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366038"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석이 9월 배우 브랜드평판 1위에 올랐다. 2위 엄태구, 3위 정해인 순으로 나타났다.​​ 16일 한국기업평판연구소 구창환 소장은 “영화배우 브랜드평판 2024년 9월 브랜드 빅데이터 분석결과, 조정석 브랜드가 1위를 기록했다. 조정석 브랜드는 링크분석에서 ‘흥행하다, 도전하다, 공개하다’가 높게 분석됐고, 키워드 분석에서는 ‘파일럿, 신인가수, 행복의 나라’가 높게 분석됐다. 긍부정 비율 분석에서 긍정비율 86.91%를 기록했다”고 전했다. 한국기업평판연구소는 2024년 8월 16일부터 2024년 9월 16일까지 대한민국 소비자들이 사랑하는 영화배우 100명의 브랜드 빅데이터 1억 8003만 9975개를 소비자와 브랜드와 관계를 분류하여 빅데이터 평판 알고리즘 분석했다. 브랜드 평판지수는 브랜드 빅데이터를 추출하고 소비자 행동분석을 하여 참여가치, 소통가치, 미디어가치, 커뮤니티가치, 소셜가치로 분류하고 긍부정비율 가중치를 두어 나온 지표이다. 영화배우 브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은지→더보이즈, 추석 인사 "보름달 보면서 소원 빌자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680182"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[IST엔터테인먼트 소속 아티스트들이 민족 대명절 한가위에 앞서 반가운 추석 인사를 건넸다. IST엔터테인먼트 측은 16일 정오 소속 아티스트 공식 유튜브 채널을 통해 정은지, 한승우, 더보이즈, 위클리, 더크루원의 2024 추석 인사 영상을 깜짝 공개해 눈길을 끌었다. 먼저 데뷔 14년 차 K팝 레전드 걸그룹 에이핑크의 멤버이자 최근 종영한 JTBC 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에서 러블리 취준생 '이미진'으로 호연을 펼쳐 '대중픽' 존재감을 입증한 정은지는 "올 추석은 연휴가 긴 만큼 여러분도 가족들과 즐거운 시간 많이 보내시고 덕담도 많이 하시면서 행복한 시간 되셨으면 좋겠다"라고 기분 좋은 추석 인사를 건넸다. 지난 6월 싱글 1집 '신(SCENE)' 발매에 이어, '뭉쳐야 찬다3'에서 신흥 체육돌로 바쁘게 활약하고 있는 한승우 역시 "우리 한아(팬덤명)분들 이번 연휴에 맛있는 음식 많이 드시고 푹 쉬시면서 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다"라며, "쉬는 동안 제 생각도 많이 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'건행' 풍성한 한가위 보내세요!" 임영웅, 팬들에게 훈훈한 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236042"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 공식 인스타그램과 유튜브를 통해 팬들에게 추석 인사를 남겼다. 16일 임영웅 유튜브 계정에는 '즐거운 추석입니다 영웅이와 시월이가 행복한 명절 인사 드립니다'라는 영상이 게시됐다. 해당 영상에서 임영웅은 "올해도 추석 연휴가 다가왔는데요. 추석 연휴 가족들과 화목한 시간 보내셨으면 좋겠습니다"라고 말했다. 이어 "풍성한 한가위 되세요. 여러분 건강하고 행복하세요, 건행"이라고 말했다. 또한 이날 인스타그램에도 "즐겁고 풍성한 한가위 보내세요"라는 문구를 게시했다. 함편, 임영웅은 지난 8월 28일 개봉한 공연 실황 영화 '임영웅 : 아임 히어로 더 스타디움'을 선보이고 있으며 최근 26만 관객을 돌파했다. '임영웅 : 아임 히어로 더 스타디움'은 지난 5월, 서울월드컵경기장에서 열린 임영웅의 콘서트와 그 비하인드를 담은 영화다. 사진=MHN스포츠 DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 6년차' 제이쓴, 아내 잘뒀네 "♥홍현희가 나홀로 로마 보내줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680181"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 인테리어 디자이너 제이쓴이 아내를 향한 애정을 드러냈다. 제이쓴은 16일 자신의 인스타그램에 "혀니 덕분에 혼자 온 혀니가 채고시닼"라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상 하나를 게재했다. 공개된 사진 속에서 제이쓴은 로마 거리에서 여유로운 한낮을 보내고 있다. 특히 데님 청바지와 화이트 반팔 티셔츠 그리고 선글라스로 멋을 내 아이 아빠라고는 믿기지 않는 패션 감각을 드러내 눈길을 끌었다. 제이쓴은 2018년 10월 개그우먼 홍현희와 결혼해 2022년 아들 준범을 두고 있다. 부부와 준범은 KBS2 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연하면서 많은 시청자들의 사랑을 받았다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리 추석 어떨까..서울 이사 앞두고 편안한 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266146"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 근황을 공개했다. 이효리는 16일 자신의 인스타그램 스토리를 통해 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속엔 이효리가 흰색 반소매와 검정 바지를 입고 편안한 분위기로 고양이를 바라본다. 그는 고양이와 마주 보며 따뜻함을 전한다. 한편 이효리는 최근 11년간 제주살이를 접고 서울 종로구 평창동으로 이사한다고 밝혔다. 앞서 그의 남편이자 가수 이상순은 "서울 집 구해놨고 인테리어 하는 중"이라며 "효리도 그렇고 나도 그렇고 고향으로 돌아가 본업도 열심히 하고 열심히 살아보잔 생각을 했다. 할 일이 너무 많다"라고 전한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7인 7색 꽃도령' 앰퍼샌드원, 한가위 인사 "연휴 즐겁게 보내길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792618"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)이 7인 7색 꽃도령으로 변신해 추석 인사를 전했다. 16일 앰퍼샌드원은 소속사 FNC엔터테인먼트를 통해 사진과 함께 한가위를 맞이하는 인사를 전했다. 앰퍼샌드원은 다 함께 옹기종기 모여 앉아 한 가족 같은 '케미'를 발산하고, 멋스러운 한복 맵시로 7인 7색의 훈훈함이 돋보이는 비주얼을 뽐내기도 했다. 앰퍼샌드원의 멤버 나캠든은 "데뷔 후 첫 추석을 맞이해 가족이 있는 본가에 가서 맛있는 음식도 먹고 힐링을 제대로 했다, 모두 즐거운 한가위 되시길 바란다"며 데뷔 후 첫 추석을 맞이한 소감을 전했다. 덧붙여 "걱정 없이 푸짐한 음식을 먹고, 윷놀이와 공기놀이 등 재미있는 놀이로 다 함께 추억을 만들면서 추석 연휴를 즐겁게 보내시길 바란다"고 추석을 즐기는 법을 추천하기도 했다. 이어 최지호는 "데뷔 후 첫 추석을 맞이해 오랜만에 할머니, 할아버지 댁에 가서 힐링도 하고, 가족들과 함께 앰퍼샌드원이 출연한 '아육대'를 볼 수 있어 좋다, 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한복 입은 마마무+·원어스·원위·퍼플키스의 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939146"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마마무+ 등 다양한 그룹이 속한 알비더블유(RBW) 소속 아티스트들이 추석 인사를 전했다. RBW 소속 마마무+(MAMAMOO+), 원어스(ONEUS), 원위(ONEWE), 퍼플키스(PURPLE KISS)는 추석 전날인 오늘(16일) 정오 공식 소셜미디어 계정에 추석 인사 영상을 공개했다. 갑진년 추석을 맞아 한복을 입은 모습이 눈에 띈다. 마마무+ 솔라와 문별은 "남은 2024년도 한가위처럼 풍성하고, 다양한 모습으로 찾아오겠다. 가족들과 맛있는 음식 많이 드시고, 소중한 사람들과 즐거운 시간 보내시길 바란다"라며 "1년 중 가장 크고 밝은 보름달이 뜨는 추석, 팬들이 소원하는 일들이 모두 이뤄질 수 있도록 함께 응원하겠다"라고 말했다. 엠넷 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스(ACE OF ACE)' 출연을 확정한 원어스는 "소중한 사람들과 함께 모여 즐거운 대화와 웃음꽃이 피어나는 즐거운 한가위가 되길 바란다. 맛있는 것도 많이 먹고, 푹 쉬고, 에너지도 충전해서 남은 한 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애설 노코멘트' 정해인, ♥정소민 해변가 사진에 보란듯 '좋아요' 꾸욱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680180"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민의 해변가 사진에 정해인이 '좋아요'를 눌렀다. 정소민은 지난 15일 자신의 인스타그램에 "반짝이는 바다와 우산 속 파라다이스 오늘 밤에도 엄마친구아들 보러 와요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 정소민은 데님 청바지에 브라운 재킷을 착용한 채 해변가 모래사장을 걷고 있는 모습. 특히 해당 게시물에는 배우 정해인이 좋아요를 표시해 눈길을 끌었다. 정소민과 정해인은 현재 드라마 '엄마친구아들'에 함께 출연 중이다. 두 사람은 지난 11일, 모 패션지 커플 화보 촬영 차 동반 출국했다. 그러나 앞서 한 매체는 "드라마가 끝나갈 시기에 해외 커플 화보를 찍는 건 매우 드문 일"이라는 업계 종사자의 말을 전해 두 사람의 열애 의혹이 불거졌다. 한편 정소민이 출연하는 작품 '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스를 그린 작품이다. '일타스캔들', '갯마을 차차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["헐벗겠다" 산다라박, 몽골서 시스루 브라톱+11자 복근 노출 '파격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194099"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1 산다라박이 싱가포르 워터밤 노출 이후 몽골에서도 11자 복근을 아낌없이 보여주는 등 파격 행보를 이어가고 있다. 16일 산다라박은 자신의 SNS에 "몽골의 다라♥"라고 적고 사진을 공개했다. 사진 속에는 호텔로 보이는 배경으로 시스루룩 브라톱에 11자 복근을 내보인 산다라박의 카리스마 넘치는 표정이 담겨 있다. 앞서 산다라박은 싱가포르 워터밤을 위해 준비중인 근황을 전한 바 있다. 산다라박은 이어 "지금 몸 되게 좋다. 조명에 따라 다르다. 지금 장난 아니다"라며 탄탄한 복근을 자랑했다. 그러면서도 "지금 온 몸이 바스라지기 직전"이라며 "춤도 못 출 지경인데 춰야 한다"고 토로하기도 했다. 산다라박은 이번 워터밤 공연을 앞두고 출연한 SBS 라디오 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서 "시원하게 헐벗겠다"라며 예고한 바 있어 싱가포르 '워터밤 2024'의 파격 의상과 무대로 팬들의 시선을 집중시킨 바 있다. 비키니를 입고 워터밤 무대에 선 산다라박은 "거기가 벗는 공연이다. 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 바다 입수하다 사고 위기 "숨 못 쉬겠다" ('푹 쉬면 다행이야')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680179"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 해루질 중 사고를 친다. 16일 월요일 저녁 8시 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(이하 ‘푹다행’)에서는 추석을 맞이하여 붐의 ‘붐캉스’ 프로젝트가 펼쳐진다. 영탁, 김준수, 토니안이 일꾼으로 함께하며, 스튜디오에서는 ‘안CEO’ 안정환과 김대호, 황제성, 우아(WOOAH) 나나가 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜본다. 이날 붐과 일꾼들은 ‘전복’을 원하는 손님들을 위해 새로운 섬으로 원정 해루질을 떠난다. 해루질 경험은 있지만 머구리는 처음인 토니안과 올해 물에 들어가는 게 처음이라는 김준수가 머구리에 도전한다. 경력직 머구리가 없는 상황에 붐은 해루질 시작부터 걱정에 빠진다. 실제로 두 명의 머구리가 한참을 바다에서 수색 작전을 펼쳤지만, 별다른 성과가 없었다는 전언. 이에 답답해하던 행동대장 영탁이 머구리 옷도 입지 않고 과감하게 입수한다. 그러나 이 과정에서 영탁마저도 사고를 친다는데. 갑작스러운 사고에 영탁은 “숨을 못 쉬겠다”고 당황한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한 SNS 폐쇄→브브걸 유정 ‘럽스타’ 지우기...완전히 끝난 ‘공개열애’ [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023823"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브브걸 출신 유정은 ‘럽스타’의 흔적을 지웠고, 배우 이규한은 한발 더 나아가 SNS 계정을 폐쇄하면서 완벽한 결별을 알렸다. 이규환은 최근 자신의 SNS 계정을 패쇄했다. 16일 기준으로 그의 공식 SNS으로 알려진 계정에 접속하면 ‘죄송합니다. 페이지를 사용할 수 없습니다. 클릭하신 링크가 잘못되었거나 페이지가 삭제되었습니다’라는 안내 문구가 나오고 있다. 일각에서는 유정과 결별 발표 직후 열애 관련 게시물들을 SNS에서 감추며 흔적 지우기에 나섰던 이규한이 이에 대한 연장선으로 계정까지 폐쇄한 게 아니냐는 추측이 나오고 있다. 이규한 뿐 아니라 연애의 흔적을 지우는 것은 유정 또한 마찬가지다. ‘럽스타 사진’으로 추정되고 있는 베트남 호이안 야외 수영장에서 찍은 사진을 감춤으로써 결별의 여파로 해석되고 있다. 지난해 KBS 2TV 예능 프로그램 ‘촌스럽게 여기도 안 와봤어?’를 통해 인연을 맺은 두 사람은 한 차례 열애설에 제기됐을 당시 관계를 부인했지만, 2개월 후 둘의 관계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경 "송혜교, 반전 매력 엄청나..'혜교 투어' 맛집 알려줘 최고" ('걍밍경')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194098"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이탈리아로 안식월 휴가를 다녀온 강민경이 배우 송혜교와 친분을 자랑했다. 15일 강민경은 자신의 유튜브 채널 '걍밍경'에서 '부자들의 쉼터라는 이태리 북부에서 내 생애 가장 호사스러운 휴가'라는 제목의 영상을 올렸다. 이날 강민경은 베니스의 레스토랑에서 행복한 식사를 하며 곁들이는 술도 함께 했다. 강민경은 "다 좋은데 술 나오는 속도는 굉장히 빠른데?"라며 머리를 짚었다. 하지만 이내 "음식 나오는 속도는? 한국인의 속도는 아니다"라며 갸우뚱 했다. 강민경은 "여기는 맛잘알 멋잘알 여행잘알인 반전 매력 언니가 있는데 그 언니가 추천해주신 곳이다"라고 자랑했다. 이어 "그 이름은 태희 혜교 지현이의 혜교 언니다. 맛집도 진짜 많이 아시고 반전 매력이"라며 엄지를 치켜 들었다. 그는 "언니가 얼마 전에 베니스 다녀오셨다 그래서 맛집을 줍줍했다. 너무 좋은 곳을 많이 알려주셔서 거의 지금 베니스 여행 내내 'Kyo 투어'다"라며 하트를 그리기도 했다. 한편 강민경은 개인 유튜브 채널,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역시 멋진 대인배' 이찬원, KBS 특집쇼 '노개런티' 결정한 이유는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236040"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멋진 대인배의 모습이다. 가수 이찬원은 오는 17일 오후 7시 50분 방송될 KBS2 '추석특집쇼 이찬원의 선물'(이하 이찬원의 선물)로 첫 지상파 단독쇼를 진행한다. 앞서 KBS 측은 2020년부터 나훈아, 심수봉, 임영웅, 송가인 등 대중 가수들로 명절 특집쇼를 기획해 왔다. 그 중에서도 특히 '대한민국 어게인 나훈아'는 2021년 29%의 시청률을 기록하면서 명절을 더욱 신명나게 만들었다. 특히 나훈아와 임영웅은 해당 특집쇼를 노개런티로 참여한 바 있다. 이찬원 역시 이번 특집쇼에서 "노개런티로 출연하겠다"고 말했다. 이찬원의 이러한 결정은 나훈아의 노개런티 뜻을 이어받아 출연료 없이 무대 올라서기로 결정한 것으로 알려졌다. 한편, 이찬원의 소속사 티엔엔터테인먼트는 2008년 '전국노래자랑'으로 시작돼 어느덧 '추석특집쇼 이찬원의 선물'까지, 이찬원의 성장사를 엿볼 수 있는 무대들이 펼쳐질 예정이라고 전했다. 사진=MHN스포츠 DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한, 브브걸 유정과 결별 후 3주 만에 SNS 폐쇄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322106"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 26일 공개 열애 마침표…결별 아픔 아니냐는 시각도 21일 SBS '지옥에서 온 판사'로 안방 복귀 배우 이규한이 사회관계망서비스(SNS) 계정을 닫았다. 16일 이규한의 공식 SNS 계정에는 '죄송합니다. 페이지를 사용할 수 없습니다. 클릭하신 링크가 잘못되었거나 페이지가 삭제되었습니다'라는 문구가 나오고 있다. 일각에서는 이규한의 이날 SNS 계정 폐쇄 이유로 결별의 아픔이 아니냐는 이야기도 나온다. 결별 발표 이후 자신의 SNS 계정에서 열애 관련 게시물들을 삭제했기 때문이다. 이규한은 그간 그룹 브브걸 유정과 공개 연애를 했다가 지난달 26일 소속사를 통해 결별 소식이 알려졌다. 당시 이규한 소속사 빌리언스는 "유정과 결별한 것이 맞다. 두 사람은 서로의 앞날을 응원하는 좋은 친구 사이로 남기로 했다"고 밝혔다. 한편 이규한은 오는 21일 처음 방송되는 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'로 안방극장에 복귀한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이♥홍성기, '훈남 포스' 두 아들 공개…자식농사 이미 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680178"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 남편 홍성기 그리고 훈남 아들들과 화목한 시간을 보냈다. 이현이는 지난 15일 자신의 인스타그램에 "연휴 시~~작 모두들 즐겁고 건강한 연휴 보내세요!"라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상 하나를 게재했다. 공개된 사진 속에서 이현이는 한 음식점의 바깥 테이블에서 남편 그리고 두 아들과 함께 미소를 짓고 있는 모습. 특히 홍성기와 자신의 장점만 닮은 두 아들이 벌써부터 훈훈한 비주얼을 보여주고 있어 보는 이들을 놀라게 했다. 1983년에 태어나 2005년 슈퍼모델 선발대회로 데뷔한 이현이는 대기업 S사에서 반도체 개발 엔지니어로 근무하고 있는 홍성기와 2012년 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들→이은지…”즐거운 한가위 되세요” 큐브 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380037"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트 소속 아티스트들이 한가위를 맞아 팬들에게 인사를 전했다. 큐브 엔터테인먼트 16일 공식 SNS 채널에 ‘2024 큐브 엔터테인먼트 추석 인사 영상’을 게재했다. 나우어데이즈(NOWADAYS)를 시작으로 라잇썸(LIGHTSUM), (여자)아이들, 펜타곤 후이, 진호, 배우 박도하, 문승유, 문수영, 권은빈, 인플루언서 정지우, 예능인 이은지, 이상준, 박미선이 추석 메시지를 공개했다. 나우어데이즈는 "이번 추석은 데이앤(팬클럽명)과 함께 보내는 첫 추석인 만큼 감회가 새롭다. 바쁜 일상을 잠시 뒤로하고 맛있는 음식과 함께 친구, 가족, 소중한 사람들과 소중한 시간을 보냈으면 좋겠다"고 말했다. 이어 LIGHTSUM은 "SUMIT(팬클럽명)들이 즐거운 시간 보내고 많이 많이 행복하라고 벌써 소원도 빌었다. 소원 비는 것 꼭 잊지 마시라"고 인사를 전했다. 이후 (여자)아이들은 "2024월드투어를 통해 세계 곳곳의 많은 네버랜드(팬클럽명)를 만나면서 즐겁게 보내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["43세? 美쳤네" 조인성, 추석 연휴에도 열일..미모 '연중무휴']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266143"/>
        <updated>2024-09-16T09:18:30.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조인성(43)이 원조 꽃미남 스타다운 동안 미모를 뽐냈다. 박병은은 16일 자신의 인스타그램에 사진을 게재했다. 해당 사진엔 작년 전 세계를 강타한 OTT 디즈니+ 시리즈 '무빙' 팀의 깜짝 회동이 담겼다. 주연 조인성(김두식 역)을 비롯해 강풀 작가, 박희순(김덕윤 역), 박병은(마상구 역) 등이 뭉치며 반가움을 자아냈다. 특히 조인성은 데뷔 초인 2001년 시트콤 '뉴 논스톱' 시절을 떠올리게 하는 동안 비주얼로 시선을 강탈했다. 오뚝한 콧날에 갸름한 턱선 등 조각 같은 미모를 과시하며 보는 이들의 감탄을 유발했다. 이에 네티즌들은 "행복한 추석 연휴 보내세요", "우와 추석 선물!", "다들 멋있다" "너무 잘생겼다" 등 뜨거운 반응을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 9월 영화배우 브랜드평판 1위…2위 엄태구‧3위 정해인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380036"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석이 영화배우 브랜드평판 9월 빅데이터 분석결과 1위에 올랐다.  2위 엄태구, 3위 정해인 순으로 나타났다.​​ 16일 한국기업평판연구소에 따르면 지난달 16일부터  지난 16일까지 한 달간 대한민국 소비자들이 사랑하는 영화배우 100명의 브랜드 빅데이터 1억 8003만 9975개를 소비자와 브랜드와 관계를 분류, 빅데이터 평판 알고리즘 분석한 결과 조정석이 브랜드가 1위를 기록했다. 조정석 브랜드는 링크분석에서 ‘흥행하다, 도전하다, 공개하다’가 높게 분석됐고, 키워드 분석에서는 ‘파일럿, 신인가수, 행복의 나라’가 높게 분석됐다. 긍부정 비율 분석에서 긍정비율 86.91%를 기록했다. 같은 기간 영화배우 브랜드평판 30위 순위는 엄태구, 정해인, 차승원, 고윤정, 마동석, 한지민, 이서진, 이정재, 황정민, 정소민, 박서준, 변요한, 염정아, 이병헌, 고민시, 이제훈, 박지환, 손석구, 김혜수, 이정은, 김명민, 박해진, 윤계상, 최우식, 박성웅, 하정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선아 "서른, 삶의 리허설 중인 나이…19년 전 '김삼순'과 달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410623"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웨이브(Wavve)가 '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'의 뜨거운 호응에 힘입어 '내 이름에게' 코멘터리 영상을 16일 독점 공개한다. 영상 속 배우 김선아와 정려원은 각자의 역할에 대한 그때의 감정과 추억, 러브라인에 대한 솔직한 심정을 전하는 것은 물론 19년이 흐른 오늘날 작품을 통해 전달하고자 하는 메시지를 최초 공개한다. 영사기의 불빛과 함께 켜진 '[감독판] 내 이름은 김삼순 2024'. 19년전의 모습을 다시 마주한 김선아는 "너무 뽀송뽀송하다"며 정려원 역시 "진짜 애기였다, 청춘의 한 시절을 박제해 놓은 거 같아서 추억여행한 것 같다"고 두 사람 모두 부끄러움을 숨기지 못한다. 각자에게 남다른 의미를 선물한 작품이기에 이내 몰입하며 작품을 처음 받았을 때, 촬영을 앞뒀을 때 등 당시의 소회를 밝힌다. 김선아는 시대상으로 2005년의 '김삼순'이라는 캐릭터가 서른의 노처녀로 비추어진 것에 대해 "그때 당시 서른은 완성된 어른의 의미였지만 지금의 서른은 아직 삶의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘영탁쇼’ 영탁 데뷔 무대→무명 시절 풀스토리 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366024"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘영탁쇼’ 영탁의 20년 일대기가 공개된다. 16일 밤 10시 방송되는 TV CHOSUN 추석특집 ‘영탁쇼’는 영탁의 단독쇼로, 민족 대명절 추석에 남녀노소 모두가 유쾌하게 즐길 수 있는 프로그램이다. 영탁의 신들린 26곡 무대와 MC 붐과의 찐친 케미스트리가 폭발한 코너 속의 코너 등이 명절 연휴를 더욱 흥겹게 만든다. MC 붐의 내레이션과 함께 영탁의 일대기가 ‘뮤직쇼’ 형식으로 펼쳐진다. 특히, 가수의 꿈을 향한 첫걸음이었던 2004년 영탁의 데뷔 무대 영상이 공개돼 이목을 집중시킨다. ‘비상’을 열창하는 22살 청년 ‘박영탁’의 풋풋한 모습은 어땠을지 기대를 더한다. 이날 솔로 앨범과 팀 활동을 거쳐 14년간 무명 가수로 어려운 시절을 보냈던 영탁의 풀스토리가 공개된다. 오랜 무명 서러움을 날리고 ‘미스터트롯’ 시즌1 최종 선을 차지하며 발표하는 노래마다 히트를 기록하고 있는 영탁의 20년 일대기가 마치 한 편의 드라마 같은 감동과 재미를 안길 예정이다. 이번 ‘영탁쇼’는 레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥예정화' 마동석, 사탕 '앙' 물고 왕주먹 불끈…카메라 부술 기세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680177"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 마동석이 귀여운 얼굴에 그렇지 못한 포스를 보였다. 마동석은 16일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 마동석은 상의를 탈의한 채 손에는 붕대를 감싸고 막대 사탕을 입에 물고 있다. 특히 주먹을 불끈 쥐고 있는 포즈에서 강력한 힘이 느껴져 보는 이들의 이목을 끈다. 1971년생으로 올해 나이 53세인 마동석은 17살 연하의 방송인 예정화와 2021년 결혼했다. 이후 2024년 5월 26일, 혼인신고 3년 만에 결혼식을 올렸다. 슬하에 자녀는 없으며, 장모와 3살 차이가 난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[용띠맘들의 첫 추석…72억 주택 사는 손연재도, '김승현♥' 장정윤도 육아ing[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680176"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가족들과 모여 즐거운 시간을 보내는 추석. 올해 아이를 낳은 '용띠맘'들에게 아이와 함께 보내는 첫 추석은 더욱 뜻깊고 행복하다. 백아연은 추석 연휴 직전인 지난 13일 아들을 출산했다. 지난 15일에는 자신의 인스타그램 스토리에 "행복한 모자동실 시간. 자꾸 안고 있으면 손목에 무리 간다던데 그래도 예쁜 걸 어떡해요"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 백아연은 생후 4일 된 딸을 품에 안고 있다. 똑 닮은 모녀의 모습이 눈길을 끈다. 백아연은 2년간 교제한 비연예인과 2023년 8월 결혼식을 올렸다. 아유미는 딸의 백일잔치를 준비하느라 분주히 연휴를 보내고 있다. 지난 12일에는 "세아 백일파티 답사 하러 나왔는데 비가 오네. 오랜만에 메이크업했으니 사진이나 남기자. 마무리는 모던샤브"라는 글을 올렸다. 지난 15일에는 "세아도 슬슬 연습 겸 가까운 곳부터 외출 스타트. 우리 첫 외출이네. 이런 날도 오는구나 감동. 갑자기 울까봐 조마조마했지만 나름 외출을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['진화와 이혼' 함소원, 홀로 딸과 보내는 추석 "행복한 네 표정 나도 행복해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194090"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 딸과 추석 연휴를 보냈다. 16일 함소원은 딸 혜정이와 키즈카페에 방문해 즐거운 시간을 가졌다. 함소원은 "행복한 니 표정. 나도 행복하다"라며 환하게 웃는 딸을 보며 흐뭇해 했다. 최근 함소원과 진화는 진화가 함소원의 가정폭력을 주장하며 불화설이 불거졌다. 논란이 일파만파 커지자 이후 함소원은 가정폭력은 부인하면서도 진화와의 이혼을 고백했다. 함소원은 이미 진화와 2022년 이혼을 했다며 "혜정이가 둘 다를 원하고 있기 때문에 우리의 감정은 두 번째로 생각하자고 얘기했다. 저는 아직 진화 씨를 좋아하는 마음이 있는데 혜정이 앞에서 너무 싸워서 이혼을 생각했다"고 이혼 사유를 밝혔다. 재결합 가능성을 열어둔 함소원은 진화와 아직 한 집에 같이 살고 있다고도 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무도실무관’ 김우빈…오늘(16일) ‘짠한형’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366023"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김우빈이 신동엽과 만난다. 김우빈은 16일 공개 예정인 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽(이하 짠한형)’에 출연한다. 지난 주 ‘조인성 {짠한형} EP. 58 인성 좋은 방이동 독거노인’ 영상 말미에 공개된 예고편에서 김우빈은 김성균과 함께 등장했다. 김우빈은 오랜만에 만나는 신동엽과 포옹하며 반갑게 인사를 나눴고, 신동엽은 김우빈의 보고도 믿기지 않는 다리길이를 직접 손으로 재며 감탄을 자아내는 등 예고편만으로도 유쾌한 모습을 선보이며 이목을 사로잡았다. 김우빈은 지난 13일 전 세계로 공개된 넷플릭스 영화 ‘무도실무관’을 통해 뜨거운 관심을 받고 있다. ‘무도실무관’은 태권도, 검도, 유도 도합 9도 무도 유단자 이정도가 보호관찰관 김선민의 제안으로 범죄를 예방하기 위해 전자발찌 대상자들을 24시간 밀착 감시하는 무도실무관으로 함께 일하게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 액션 영화다. 김우빈은 무도실무관이 된 열혈 청춘 ‘이정도’ 역으로 분한다. 데뷔 후 처음으로 탈색을 하고 8kg을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상진♥' 김소영, 6살 딸에 강력 경고 "아빠한테 상처주지 마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194088"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 사업가 김소영이 아낌없는 딸 사랑을 실천중인 남편 오상진을 위해 딸에게 경고했다. 16일 김소영은 자신의 SNS에 "오뚜아 나중에 아빠한테 잘해라… 사춘기 때 상처주지 마라"라며 오상진이 20kg가 넘는 딸을 계속 안고 다니고 업고 다니는 하와이 여행 근황을 공개했다. 이어 "'아빠랑 나는 수영 커플이야!' 둘이 신나서 수영하더니 저녁 먹으러 나오는 길 잠이 들었다"며 "나중에 아빠 상처주지 마라 ! 하면서 나는 우리 아빠에게 그런 적이 없을지 생각해보며"라고 적었다. 두 사람은 현재 강력한 이민 후보지라고 점 찍은 하와이에서 추석 연휴를 보내고 있는 중이다. 김소영은 지난 14일 하와이 도착을 알리며 "하와이는 원래 신혼여행으로 오려던 곳이었는데, 당시 어떤 사정이 생겨 가지 못했어요. 그러다 몇 년 뒤에 또 계획했는데, 이상하게 가려고만 하면 일이 생기더라고요. 날씨를 유독 많이 타는 저에게 하와이란 할머니 때 살고 싶은 이민 후보지이기도 했는데, 어느날 남편이 급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잘못 건드렸어" 경고했던 나나, 생일날 "잘 살았다" 자평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680175"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 생일을 맞아 자신의 삶을 되돌아봤다. 나나는 지난 15일 자신의 인스타그램에 "고마워사랑해♥️뜨거웠던나의생일♥️나름잘살았다!!"라는 글과 함께 여러 장의 사진과 한 장의 영상을 게재했다. 공개된 사진 속에서 나나는 얼룩말 패턴의 딱 붙는 상의를 입고 레드빛 조명 아래 많은 사람들에게서 받은 케이크와 선물들을 배경으로 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 함께 공개된 영상에서는 기쁨을 감추지 못하고 살랑살랑 춤을 추는 모습도 보여줘 생일을 만끽했다. 나나는 2009년 걸그룹 애프터스쿨 '너 때문에'로 데뷔했다. 이후 애프터스쿨의 유닛 그룹인 오렌지캬라멜과 애프터스쿨 레드 멤버로도 활동했다. 지난해 8월에는 넷플릭스 시리즈 '마스크걸'에서 활약하기도 했으며, 차기작으로 류승완 감독이 연출하는 영화 '휴민트'를 선택했다. 해당 작품에서 나나는 북한 식당 종업원 '채선화' 역으로 열연할 예정이다. 한편 나나는 허위 루머를 유포한 유튜버 렉카에 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한, 브브걸 유정과 결별 아픔 컸나…SNS까지 폐쇄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380034"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한이 SNS 계정을 폐쇄했다. 이규한은 16일 자신의 인스타그램 계정을 닫았다. 해당 계정에는 ‘죄송합니다. 페이지를 사용할 수 없습니다. 클릭하신 링크가 잘못되었거나 페이지가 삭제되었습니다’라는 문구가 나온다. 이를 두고 일각에서는 이규한이 그룹  브브걸 출신 유정과 결별 후 열애 흔적이 남은 SNS 계정을 삭제한 것 아니냐는 추측이 나온다. 앞서 지난달 이규한은 유정과의 결별 소식이 전해진 후 ‘럽스타그램’ 사진을 삭제하기도 했다. 이규한과 유정은 지난해 KBS2 ‘촌스럽게 여기도 안 와봤어?’에 함께 출연하며 인연을 맺었다. 이후 같은 해 7월 한 차례 열애 소식이 불거졌으나 이를 부인하다가, 지난해 9월 두 번째 열애설 당시 열애 사실을 공식 인정했다. 특히 이들은 11살의 나이 차이를 극복해 눈길을 모았다. 그러나 이들은 지난 8월 결별 소식을 전하며 1년간의 공개 열애에 마침표를 찍었다. 한편  이규한은 오는 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 데뷔 앨범 수록곡 '허트', 스포티파이 2억 스트리밍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939142"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 세계 최대 음원 스트리밍 사이트 스포티파이에서 또 하나의 2억 스트리밍 곡을 배출했다. 16일 스포티파이에 따르면, 뉴진스(민지·하니·다니엘·해린·혜인)의 데뷔 앨범 '뉴 진스'(New Jeans)의 수록곡 '허트'(Hurt)가 지난 14일 기준 누적 재생 횟수 2억 3만 7371회를 기록했다. '허트'는 뉴진스의 아홉 번째 '2억 스트리밍 곡'이 됐다. 그루비한 드럼 비트에 담백하고 달콤한 보컬이 아련하면서도 사랑스러운 알앤비 '허트'는 아카펠라 느낌이 드는 멤버들의 코러스 가창이 인상적인 곡이다. '어텐션'(Attention) '하이프 보이'(Hype Boy) '쿠키'(Cookie)까지 트리플 타이틀곡을 내세운 데뷔 앨범의 유일한 수록곡이기도 하다. 지금까지 스포티파이에서 가장 사랑받은 뉴진스 곡은 '오엠지'(OMG)로 7억 회 이상 재생됐다. '디토'(Ditto)와 '슈퍼 샤이'(Super Shy)가 6억 회, '하이프 보이'가 5억 회, '어텐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조인성→강풀 작가 연휴 회동..추석에 다시 만난 '무빙']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194083"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이 기사는 표로 이루어져 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이규한 결별 아픔 컸나..유정 럽스타 삭제→SNS 폐쇄 '엔딩' [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194082"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이규한이 그룹 '브레이브걸스' 출신 유정과의 결별 후 SNS 계정을 폐쇄해 이목을 끌고 있다. 16일 이규한의 인스타그램은 "페이지를 사용할 수 없습니다"라는 문구가 뜨며 접속이 불가능한 상태가 됐다. 이는 이규한이 최근 결별한 유정과 결별 후 '언팔로우'를 한 이후의 행보라 더욱 주목을 받고 있다. 앞서 이규한은 지난 8월, 공개 연애 1년 만에 유정과 결별했다. 이후 이규한과 유정은 서로의 계정을 언팔로우하고 연애 시절 찍은 사진을 모두 지웠다. 이런 가운데 이규한의 계정이 끝내 폐쇄돼 눈길을 끈다. 이규한과 유정은 지난해 KBS2 '촌스럽게 여기도 안 와봤어?'를 통해 인연을 맺었다. 두 사람은 2023년 7월 한차례 열애설을 부인했으나, 두 달만인 9월 연인 사이라고 인정했다. 유정은 MBC '라디오스타'에서 "처음에 밥만 몇 번 먹었던 사이였는데 (열애) 기사가 났다. 컴백을 일주일 앞둔 시점이라 (이규한이) 컴백에 영향을 줄 수 있으니 일단 아니라고 하는 게 맞는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, '60억 서울 대저택' 이사 앞두고…명절엔 제주서 힐링 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772188"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 제주에서의 근황을 전했다. 이효리는 16일 자신의 계정에 한 장의 사진을 공유했다. 공개된 사진에는 이효리가 제주도에 위치한 한 레스토랑 앞에서 고양이를 만나 눈 맞춤을 하고 있는 모습이 담겼다. 편안한 차림의 이효리는 동물들과 교감하며 힐링 중인 연휴 근황을 전해 눈길을 끈다. 한편, 최근 이효리와 이상순 부부는 11년 간 머물렀던 제주 생활을 청산하고 서울 이사 계획을 밝혀 눈길을 끌었다. 또한 이효리는 최근 서울 종로구 평창동의 한 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만 원에 전액 현금 매입한 것으로 알려져 또 한 번 화제를 모았다. 사진=이효리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 추석 맞이 따뜻한 인사 "풍요로운 연휴 보내시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792589"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE)이 갑진년 추석을 맞아 팬들에게 따뜻한 인사를 건넸다. 제로베이스원은 16일 정오 공식 SNS 채널에 추석 인사 영상을 게재했다. "제로즈(팬덤명)와 함께하는 두 번째 추석을 맞이하게 됐다"라고 밝게 인사를 건넨 제로베이스원은 "제로즈들이 이번 연휴를 맞이해 가족, 친구, 소중한 사람들과 함께 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다. 맛있는 음식도 많이 드시고, 예쁜 보름달도 보시면서 풍요로운 연휴 되시길 바란다. 에너지 충전 잔뜩 하고 오세요"라고 훈훈한 마음을 전했다. 이어 "첫 해외 투어를 시작으로 많은 제로즈분들을 만나러 갈 준비도 열심히 하고 있으니 많은 기대와 응원 부탁드린다"라고 앞으로의 활동에 대한 관심도 당부했다. 제로베이스원은 미니 4집 '시네마 파라다이스'(CINEMA PARADISE) 발매 하루 만에 100만 장 이상의 판매고를 기록, K팝 그룹으로서는 최초로 데뷔 앨범부터 4개 앨범을 연속해 하루 만에 '밀리언셀러' 반열에 올리게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호중 & 유아인 '옥중 추석' 곤드레밥→특식까지 [MHN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236035"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김호중과 유아인이 구치소에서 추석을 보낸다. 서울구치소 9월 식단에 따르면, 추석 당일인 17일 아침으로 빵과 잼, 수프, 삶은 달걀, 두유를 배식했다. 이어 점심으로는 감자수제비국과 진미채볶음, 콘샐러드, 배추김치를, 저녁은 된장찌개, 곤드레밥과 양념장, 조미김, 배추김치가 나온다. 서울 구치소는 추석특식도 제공할 예정이다. 지난해는 현미 모듬 강정이 나온 것으로 알려졌으나 올해 특식 메뉴는 알려지지 않은 상태다. 김호중은 지난 5월 특정범죄가중처벌법상 위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고후 미조치, 범인도피방조 혐의로 구속 송치됐다. 이후 구치소로 이감된 그는 독방에 수감되어 있다. 김호중은 2차 공판에 참석해 공소사실을 전부 인정하며 피해자와 합의했다고 밝혔다. 이틀만인 23일에는 보석 신청서를 제출했다. 보석 심문이 열리는 오는 30일에는 결심 공판도 함께 예정되어 있는 상태다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 지난해 3월까지 프로포폴을 181회 투약하고, 2021년 5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민하X문메이슨家, 거실 꽃밭 만들어버리는 '훈남훈녀' 집합체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680172"/>
        <updated>2024-09-16T08:19:57.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 박찬민의 딸 박민하 자매와 문메이슨 남매가 모여 비주얼 파티를 연상케 했다. 박민하는 지난 15일 자신의 인스타그램에 "오랜만에 만난 문남매와"라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 영상 속에서 박민하는 자신의 두 언니 그리고 문메이슨 남매와 함께 노래에 맞춰 춤을 추고 있는 모습. 특히 7명이 모인 거실이 마치 꽃밭을 연상시킬 정도로 모두 우월한 비주얼을 보여주고 있어 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 한편 최근 ENA '내 아이는 사생활'에서는 5살 때부터 단짝이었던 박민하와 문메이슨이 5년 만에 재회한 이야기가 다뤄졌다. 박민하와 문메이슨 가족은 둘 다 4남매라는 공통점이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들부터 이은지까지…"행복한 추석" 인사 전한 큐브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410615"/>
        <updated>2024-09-16T07:15:27.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트 소속 아티스트들이 한가위를 맞아 팬들에게 인사를 전했다. 큐브 엔터테인먼트 16일 공식 SNS 채널에 '2024 큐브 엔터테인먼트 추석 인사 영상'을 게재했다. NOWADAYS(나우어데이즈)를 시작으로 LIGHTSUM(라잇썸), (여자)아이들, 펜타곤 후이, 진호, 배우 박도하, 문승유, 문수영, 권은빈, 인플루언서 정지우, 예능인 이은지, 이상준, 박미선이 추석 메시지를 공개했다. NOWADAYS는 "이번 추석은 데이앤(팬클럽명)과 함께 보내는 첫 추석인 만큼 감회가 새롭다. 바쁜 일상을 잠시 뒤로하고 맛있는 음식과 함께 친구, 가족, 소중한 사람들과 소중한 시간을 보냈으면 좋겠다"고 말했다. 이어 LIGHTSUM은 "SUMIT(팬클럽명)들이 즐거운 시간 보내고 많이 많이 행복하라고 벌써 소원도 빌었다. 소원 비는 것 꼭 잊지 마시라"고 인사를 전했다. 이후 (여자)아이들은 "2024월드투어를 통해 세계 곳곳의 많은 네버랜드(팬클럽명)를 만나면서 즐겁게 보내고 있다]]></content>
    </entry>
</feed>