<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-19T07:16:03.296Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["목표? 코첼라·빌보드" MC몽 걸그룹은 다르네..배드빌런, '숨'멎 주의 컴백 [스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283732"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MC몽 걸그룹' 배드빌런(BADVILLAIN)이 '코첼라' 페스티벌 무대를 노리며 당차게 컴백을 알렸다. 배드빌런은 19일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 새 싱글 '숨(ZOOM)' 발매 기념 쇼케이스를 열었다. 배드빌런은 7인조 다국적 걸그룹. Mnet 댄서 서바이벌 '스트릿 우먼 파이터1' 출신 엠마, 댄스 크루 원밀리언 출신 클로이 영, MBC 걸그룹 오디션 '방과후 설렘' 출신 휴이와 윤서, 그리고 켈리, 빈, 이나등이 속해 있다. 특히 이들은 빅플래닛메이드엔터 소속으로 가수 MC몽의 총괄 프로듀싱 아래, 올 6월 첫 앨범 '오버스텝(OVERSTEP)'으로 가요계에 정식 데뷔했다. MC몽이 신인 그룹 총괄 프로듀서를 맡은 건 처음으로, '빌런36(Villain36)'이라는 활동명까지 내세워 "5세대 최강 걸그룹"을 탄생시키기 위해 사활을 걸어 화제를 모았었다. 약 5개월 만에 초고속 컴백에 나선 배드빌런. 이번 신곡 '숨(ZOOM)' 역시 총괄 프로듀서에 '빌런36']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리, 제니 많이 아끼네…또 한번 성사된 특급 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889631"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리와 제니가 각별한 선후배 관계를 이어오고 있다. 19일 이효리는 개인 SNS 스토리에 "Thank you"라는 글과 함께 제니를 태그했다. 제니와 한 브랜드의 컬래버 선물을 받은 이효리는 이를 SNS에 인증하며 고마움을 전했다. 해당 제품은 제니의 정체성을 녹여낸 빨간 구두 모양의 디저트. 제니 역시 자신의 SNS에 해당 제품을 올린 바 있다. 두 사람은 올 초 KBS 2TV '더 시즌즈 - 이효리의 레드카펫'에 제니가 첫 게스트로 출연하며 인연을 맺었다. 당시 제니는 이효리에게 "언니를 보며 가수를 꿈꿨다"며 동경을 표했다. 이후 이효리는 모친과 함께 출연한 JTBC 예능 '엄마, 단둘이 여행 갈래?'에서 제니가 선물한 선글라스를 자랑하며 여전한 관계를 인증했다. 한편, 이효리는 지난해 서울 종로구 평창동에 위치한 단독주택을 현금 60억 원에 매입, 최근 제주 생활을 청산하고 서울로 이사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, 남친과 무슨 일?…“남자 믿을 게 못 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694296"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실의 딸 인플루언서 최준희가 의미심장한 글을 전했다. 18일 최준희는 자신의 SNS를 통해 ““○l パㅔバ6øłl 남ㅈΓ들은 믿을つㅓl 못되て┤ㄹΓ(이 세상에 남자들은 믿을 게 못 되더라)”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 최준희는 털모자와 빨간색 저지를 입은 채 카메라를 응시하며 포즈를 취한 모습. 또 다른 사진에는 과거 유행했던 감성 문구까지 있어 보는 이의 궁금증을 자아냈다. 이를 본 팬들은 ‘남자는 믿을 게 못 된다’는 의미심장한 글에 “남자친구와 무슨 일 있는거냐”며 걱정하는 댓글을 남기기도 했다. 현재 최준희의 SNS에는 남자친구와 찍었던 사진들이 그대로 있는 상태다. 앞서 최준희는 남자친구와 찍은 웨딩화보를 공개해 화제를 모았다. 당시 최준희는 “이젠 사랑한다는 말을 하기가 더 부끄러워!! 매일 싸우고 사랑하고 오빠가 연상이라 좋아 내가 주름이 생기는 동안 오빠는 늙어서 눈이 흐려질 테니까 평생 공주님으로 모셔 ~”라고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소율 ♥딸 계정 갑자기 정지 이유가.."진짜 너무 속상해요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283731"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 크레용팝 출신 소율이 딸의 계정이 정지됐다며 속상한 심경을 드러냈다. 소율은 19일 "우리 잼잼이 SNS가 갑자기 어젯밤에 비활성화가 되었어요"라며 "예쁜 사진들 팬 분들께서 예쁘게 그려주신 그림, 영상, 사진들 다 없어졌지 뭐예요. 진짜 너무 속상해요"라고 전했다. 소율은 "그렇지만 방침이 어쩔 수가 없나 봐요. 아직 9세인 우리 잼잼 공주님 14세 될 때까지 기다려야 활성화 시켜 줄까요?"라고 덧붙였다. 공개한 사진에는 소율 딸 희율의 모습이 담겨 있다. 앞서 지난 9월 인스타그램은 아동 청소년 보호 조치의 일환으로 향후 18세 미만 사용자의 계정을 비공개 계정으로 전환한다고 밝혔다. 소율은 2012년 크레용팝 멤버로 데뷔했으며 2017년 2월 H.O.T 출신 문희준과 결혼, 2017년 5월 희율을 낳았고 이후 2022년 9월 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리→제니 샤라웃…짜릿한 ‘핫걸’들의 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694294"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 블랙핑크 제니와 소통했다. 사진=제니 인스타그램 19일 이효리는 자신의 SNS에 “thank you’라는 멘트와 함께 한 장의 사진을 공개하며 제니를 태그했다. 사진 속에는 제니와 누데이크가 콜라보한 구두 모양 디저트가 담겨 있다. 사진=이효리 인스타그램 이날 제니는 SNS에 “campfloggnaw”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 제니는 섹시한 매력을 한껏 과시하며 시선을 사로잡았다. 각 세대를 대표하는 핫한 두 사람의 교류가 눈길을 끌었다. 사진=제니 인스타그램 사진=제니 인스타그램 한편, 제니는 지난달 11일 디지털 싱글 ‘만트라(Mantra)’를 발표했다. 이효리는 최근 남편 이상순과 함께 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접 필지를 전액 현금 60억 500만 원에 매입한 것으로 알려졌다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독전2' 오승훈, 눈컴퍼니와 전속계약..'열일' 행보 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283729"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈이 눈컴퍼니와 전속계약을 체결했다. 소속사 눈컴퍼니는 19일 "영화계에서 독보적인 존재감을 드러내며 활약을 이어온 배우 오승훈과 함께하게 돼 매우 기쁘다"고 오승훈과의 전속계약 소식을 전했다. 이어 "오승훈이 다방면으로 역량을 극대화할 수 있도록 전폭적으로 지원하는 든든한 파트너가 될 것"이라고 덧붙였다. 오승훈은 영화 '독전 2', '괴물들', '메소드', 드라마 'KBS 드라마 스페셜 2024 - 핸섬을 찾아라', '삼식이 삼촌', '악의 마음을 읽는 자들', '붉은 단심', '아이템' 등에서 활약했다. 새 둥지를 튼 오승훈은 "눈컴퍼니와 함께할 수 있게 돼 기쁘고, 나 역시 좋은 연기를 보여드리며 멋진 파트너가 될 수 있도록 최선을 다하겠다"며 "이 소중한 동행이 값진 여정이 되기를 바란다"고 눈컴퍼니와 손잡게 된 소감을 밝혔다. 한편, 오승훈이 새롭게 둥지를 튼 눈컴퍼니에는 강길우, 권다함, 김민하, 김보라, 김소혜, 김슬기, 김정우, 노재원, 박소진, 박정연, 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러, 美 ‘빌보드 200’ 입성...데뷔 이래 최초 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399185"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러(Kep1er)가 데뷔 2년 10개월 만에 미국 빌보드 메인 차트에 첫 입성했다. 미국 빌보드가 발표한 최신 차트에 따르면 케플러(Kep1er·최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)의 미니 6집 앨범 ‘티피-탭(TIPI-TAP)’이 빌보드 메인 차트인 ‘빌보드 200’에 147위로 입성했다. ‘빌보드 200’은 미국 내 가장 영향력 있는 음반 차트로, 앨범 판매량과 스트리밍 수치를 종합하여 순위를 매기는 차트다. 메인 싱글 차트인 ‘핫 100’과 더불어 빌보드에서 인기를 가늠할 수 있는 중요한 차트 중 하나로 꼽힌다. 이에 케플러(Kep1er)의 ‘빌보드 200’ 차트 입성은 지난 2022년 1월 데뷔 이래 2년 10개월 만에 쌓아올린 성적이다. 피지컬 앨범 판매량까지 반영된 인기 지표라는 점에서 케플러(Kep1er)의 글로벌한 영향력과 높은 성장 가능성을 두루 인정받았다는 점에서 의미가 깊다. 무엇보다 미니 6집 앨범 ‘티피-탭’은 7인조로 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, ‘아파트’ 기세 잇는다...22일 선공개곡 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399183"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 로제가 정규 앨범 발매에 앞서 또 하나의 싱글을 공개한다. 더블랙레이블은 로제가 오는 22일 오후 2시(한국 기준) 싱글 ‘number one girl’을 선공개한다고 밝혔다. 이는 지난 10월 18일 싱글 ‘APT.’ 선공개 이후 약 한 달 만의 신곡 발표다. ‘number one girl’은 ‘APT.’와 마찬가지로 오는 12월 6일 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매되는 선공개 싱글로, 첫 번째 정규 앨범 ‘rosie’에도 수록될 예정이다. ‘rosie’에는 타이틀곡과 ‘number one girl’, ‘APT.’ 등을 포함해 총 12곡이 수록되며, 로제는 이번 앨범에서 전곡 작사·작곡에 참여해 보다 솔직하면서도 내밀한 자신만의 이야기를 들려줄 예정이다. 한편, 로제는 지난 10월 18일 발표한 선공개 싱글 ‘APT.’로 전 세계적 돌풍을 일으키며 신기록의 향연을 써내려가고 있다. ‘APT.’는 발매와 동시에 국내 음원 사이트 ‘PAK’(퍼펙트 올킬) 달성은 물론 스포티파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“얼핏 보면 원더우먼?” 리사, 거꾸로 입는 속옷 아닌 파격 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036945"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리사가 파격 패션으로 속옷 아닌 속옷 스타일의 정석을 보여줬다. 블랙핑크 리사가 19일 자신의 SNS에 올린 사진 속, 그녀의 파격적인 무대 의상이 화제다. 리사는 “가오슝 보고 싶을 거야”라는 메시지와 함께 무대 뒤에서 찍은 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 리사는 속옷을 연상시키는 초미니 숏팬츠와 크롭톱을 매치해 과감하면서도 독특한 룩을 선보였다. 리사가 입은 의상은 한눈에 보기에도 독창적이었다. 심플한 블랙 숏팬츠는 하이레그 디자인으로 속옷의 디테일을 닮아 보였지만, 과감한 커팅과 시크한 스타일링으로 패션 아이템으로 완벽히 소화되었다. 허리를 감싸는 화이트 벨트는 하트 버클로 포인트를 더해 걸리시한 무드를 살렸으며, 반면 군화 스타일의 블랙 부츠는 강렬한 분위기를 배가시켰다. 특히 눈길을 끈 것은 리사가 ‘속옷을 밖으로 입는다’는 콘셉트를 세련되게 풀어낸 점이다. 팬들은 댓글을 통해 “리사의 스타일링은 항상 혁신적이다”, “마치 원더우먼을 연상케 한다”며 뜨거운 반응을 보였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다니엘 헤니♥루 쿠마가이 '밀착 스킨십' 공식석상 나선 신혼 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217626"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 다니엘 헤니와 아내 루 쿠마가이가 공식석상에 부부동반으로 나서 달달한 신혼 부부의 모습을 보여줬다. 19일 다니엘 헤니는 자신의 계정에 "버라이어티가 주최하는 비하인드 더 카메라 어워드에서 H사 대표로 참석하게 돼 언제나 자랑스럽다"며 올블랙 정장 맵시를 공개했다. 특히 다니엘 헤니는 루 쿠마가이와 올블랙으로 의상을 맞추고 허리를 꽉 안은 다정한 남편의 모습으로 눈길을 끌었다. 한편 다니엘 헤니는 지난해 루 쿠마가이와 극비리에 결혼했다. 루 쿠마가이는 1993년생으로 다니엘 헤니보다 14세 연하이며 미국에서 활동하고 있는 아시안계 배우다. 다니엘 헤니는 지난 2월 개봉한 영화 '도그데이즈'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '상습 마약 투약' 유아인 "재판 중 부친상, 이보다 더 큰 벌 없어" 선처 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217625"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약 투약 혐의를 받는 배우 유아인(38·엄홍식)이 재판 중 부친상을 당한 일을 언급하며 선처를 호소했다. 서울고법 형사5부(권순형 부장판사)는 19일 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 기소된 유아인에 대한 항소심 2차 공판을 진행했다. 이날 유아인은 짧게 깎은 머리에 청록색 수의를 입고 법정을 나섰다. 먼저 유아인 측은 재력을 이용해 수사망이 닿지 않는 해외에서 마약을 투약했다는 주장에 대해 반박했다. 변호인은 "대마 흡연은 여행 중 분위기에 휩쓸려 호기심에 한 것일 뿐이다. 재력을 이용해 해외 원정을 다니며 마약을 투약하지 않았다"고 전했다. 이어 의사들을 속여 불법으로 프로포폴을 투약했다는 의혹에 대해 "배우라는 직업 특성상 월 1~2회 정도 꾸준히 미용 시술을 받았다"며 "그 과정에서 부득이하게 프로포폴을 투약했다. 일부 의사들은 피고인이 다른 병원에서 이미 프로포폴을 투약했다는 사정을 알고 있었다"고 설명했다. 또 자신의 사회적 영향력을 이용해 증거인멸을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 日 대표 연말 방송 ‘홍백가합전’ 출연 “멋진 무대 기대해달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399178"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 데뷔 8개월만에 일본 최대 연말 가요제 ‘홍백가합전’에 출연한다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 19일 일본 도쿄 NHK 방송센터에서 열린 ‘제75회 NHK 홍백가합전’ 기자간담회에 참석했다. ‘홍백가합전’ 첫 출연 아티스트로 기자간담회에 초청된 이들은 “아일릿으로 데뷔한 해에 ‘홍백가합전’이라는 큰 무대에 설 수 있게 되어서 영광”이라며 “여러분께 에너지를 전해드릴 수 있는 멋진 무대 보여드릴테니 많은 기대 부탁드린다”라고 소감을 밝혔다. ‘홍백가합전’은 매년 12월 31일 일본 NHK에서 방송되는 일본의 대표 연말 특집 음악 프로그램으로, 한해 동안 큰 활약을 하고 대중적 인기를 얻은 가수들이 출연한다. 아일릿은 일본 정식 데뷔 전에 이 프로그램에 초대되며 현지 내 뜨거운 인기를 입증했다. ‘홍백가합전’은 시청률과 화제성 측면에서 독보적인 존재감을 자랑하기 때문에 프로그램 출연 자체가 곧 현지 인기를 입증하는 척도가 된다. 올해 일본에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] “이거 뭐죠?” 이소라,  자신도 몰랐던 ‘슈퍼마켙’ 하차에 불편]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396068"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이소라가 자신이 MC로 활약한 유튜브 웹예능 ‘슈퍼마켙 소라’의 후임을 두고 황당함을 표했다. 이소라는 19일 자신의 SNS에 “네? 이거 뭐죠?”라는 글과 함께 기은세가 지난 10월 자신의 계정에 게재했던 게시글을 올렸다. 해당 게시글에는 기은세가 진행하는 새 웹 예능 ‘은세의 미식관’ 첫화 예고가 담겨있다. 해당 글을 통해 기은세는 “이소라의 슈퍼마켙 자리를 받아 시작되었다”라고 밝혔으나 이소라는 이 사실을 몰랐다는 듯 반응을 남긴 것이다. ‘슈퍼마켙 소라’는 지난해 12월부터 올해 6월까지 진행된 웹 예능으로, 이소라가 슈퍼마켓 사장이 되어 지인들을 초대해 대화를 나누는 토크쇼 형식의 프로그램이다. 이소라와 과거 연인사이였던 신동엽도 출연해 23년 만에 재회를 이뤄 화제를 모았으며, 이효리, 엄정화, 서장훈, 천우희 등 다양한 게스트가 출연해 허심탄회한 토크로 인기를 끌었다. 앞서 ‘슈퍼마켙’ 측은 ‘슈퍼마켙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 승관, 고향 제주 홍보대사 위촉…"에너지와 희망 드릴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889626"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 승관이 고향 제주를 알리는 홍보대사로 위촉됐다. 19일 승관은 제주시 일도일동 제주특별자치도 소통협력센터에서 열린 위촉식에 참석해 홍보대사로서 첫발을 내디뎠다. 승관은 위촉식에서 "어린 시절부터 제주도민으로서 자랑스러움을 느껴왔다. 그래서 지난해 '유네스코 청년포럼' 연설 기회가 생겼을 때, 세계 자연문화유산인 제주특별자치도를 소개하고 싶은 마음이 컸다. 이렇게 제주 홍보대사로까지 임명돼 감회가 새롭고 감사하다"고 소감을 전했다. 또 "제주도민 여러분께 더욱 좋은 에너지와 희망을 드리고 싶다는 마음으로 활동해왔다"며 "앞으로도 제주와 세븐틴을 전 세계에 알릴 수 있도록 더욱 열심히 활동할 테니 지켜봐 달라"고 덧붙였다. 오영훈 제주지사는 "제주가 배출한 세계적 아티스트가 고향의 홍보대사로 활약하게 돼 기쁘다"며 "제주의 청정 자연과 문화예술, 세계평화의 섬으로서의 가치를 전 세계에 전하는 문화외교관 역할을 기대한다"고 말했다. 승관은 홍보대사 위촉식 이후 제주 고향사랑기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영·방글, 동생들과 ‘미니 상견례’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399177"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 시영과 방글이 각자의 동생을 부른 ‘가족 간 만남’에서 동생들의 폭로에 진땀을 뺀다. 21일(목) 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 11회에서는 ‘돌싱하우스’의 느림보 커플에서 ‘현커’로 거듭나 짜릿한 과속 로맨스를 선보이고 있는 시영과 방글의 ‘서울 데이트’ 현장이 공개된다. 앞서 시영은 방글이 살고있는 제주도로 내려가, 방글 부모님과 처음 만나 따뜻한 환대를 받았던 터. 이날 두 사람은 방글 부모님의 든든한 응원에 힘입어 이번엔 각자의 친동생들과 함께하는 가족 모임을 추진한다. 방글이 남동생 문싱글 씨를 데리고 식사 자리에 먼저 도착한 가운데, 시영이 남동생 염승화 씨와 함께 나타나 ‘미니 상견례’가 성사된 것. 방글과 눈웃음이 닮은 훈훈한 비주얼의 싱글 씨는 시영에게 깍듯이 인사한 뒤, “드디어 누나가 이상형을 만난 것 같다”며 식사 분위기를 띄운다. 이에 시영을 닮아 건장한 체격을 과시한 승화 씨도 “형에게는 좀 과분한 분이지 않나…”라고 너스레를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[향후 3년간 36% 성장할 콘텐츠 IP산업, 새로운 확장 모색…‘콘텐츠 지식재산 마켓’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399175"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내외 콘텐츠 기업 90곳 참가…19∼21일 코엑스서 개최 “이제 성숙기에 진입한 국내 콘텐츠 산업은 1년 단위의 벼농사가 아니라 과수원처럼 수 십년 동안 열매를 따먹을 수 있어야 한다. 이를 위해 부가적 가치 확장을 통한 산업의 고도화에 대한 고민이 필요한 시점이다.” (송진 콘텐츠산업정책연구센터장) 콘텐츠 지식재산권(IP) 산업의 미래를 모색하는 행사에서 이제 보다 성숙한 접근법이 필요하다는 얘기가 나왔다. 문화체육관광부와 한국콘텐츠진흥원은 19일부터 사흘간 서울 강남구 코엑스에서 ‘콘텐츠 IP 마켓 2024’를 개최했다. 올해 3회째를 맞은 이번 행사는 웹툰, 게임, 영화, 드라마, 대중음악 등 콘텐츠산업 전 분야의 핵심 기업이 모여 콘텐츠 IP 영상화와 상품화, 해외 진출 및 이종 산업과의 협업을 모색하는 비즈니스 행사다. 콘텐츠 IP란 콘텐츠를 기반으로 다양한 장르 확장 뿐 아니라 부가사업을 가능하게 하는 일련의 권리 묶음을 가리킨다. 이날 ‘왜, 콘텐츠IP인가? 콘텐츠IP]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 승관, ‘고향’ 제주 홍보대사 위촉 “세계 알릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399172"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 승관이 고향 제주를 알리는 홍보대사로 위촉됐다. 승관은 19일 오후 제주시 일도일동 제주특별자치도 소통협력센터에서 열린 위촉식에 참석해 홍보대사로서 첫발을 내디뎠다. 특히 이 자리는 제주 출신인 승관이 지역의 글로벌 홍보에 기여한 공로를 인정받은 것이라 더욱 의미가 깊다. 승관은 위촉식에서 “어린 시절부터 제주도민으로서 자랑스러움을 느껴왔다. 그래서 지난해 ‘유네스코 청년포럼’ 연설 기회가 생겼을 때, 세계 자연문화유산인 제주특별자치도를 소개하고 싶은 마음이 컸다. 이렇게 제주 홍보대사로까지 임명돼 감회가 새롭고 감사하다”라고 소감을 전했다. 그는 이어 “제주도민 여러분께 더욱 좋은 에너지와 희망을 드리고 싶다는 마음으로 활동해왔다”라며 “앞으로도 제주와 세븐틴을 전 세계에 알릴 수 있도록 더욱 열심히 활동할 테니 지켜봐 달라”라고 덧붙였다. 오영훈 제주지사는 “제주가 배출한 세계적 아티스트가 고향의 홍보대사로 활약하게 돼 기쁘다”라며 “제주의 청정 자연과 문화예술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['167cm 48kg' 송지효, 혹평 받은 헤어 힙하게 소화…지석진 보고 있나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689622"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 남다른 아우라를 뽐냈다. 송지효는 19일 자신의 인스타그램에 귀여운 이모티콘들과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 게시물 속에서 송지효는 나들이를 나온 모습. 화이트 롱 스커트에 블랙 백 그리고 모자에 재킷을 착용한 그는 배경만 야외일 뿐이지 마치 화보 활영장에 나타난 듯한 비주얼을 풍기고 있어 눈길을 끌었다. 앞서 17일 방송된 SBS '런닝맨'에서 유재석은 부스스한 히피펌 스타일로 변신한 송지효에게 "펌이 언터테이커 느낌"이라고 말했다. 지석진은 "숍 안 다녀왔냐. 그 머리할 거면 뭐 하러 가냐"며 저격했다. 이에 과거 숏컷 스타일로 한 차례 혹평을 받았던 송지효는 "숍 다녀왔다"면서 짜증을 내비쳤고, 하하는 "유럽 스타일이다"이라며 그를 감쌌다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, ‘블랙핑크’ 최초 ‘유퀴즈’ 출격…유재석×브루노 조셉과 “신나는 ‘아파트’ 댄스파티”(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889625"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘블랙핑크’ 로제가 유재석, 조세호를 만났다. tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 측은 19일 공식 채널에 "큰 자기와 브루노 조셉(?)도 함께한 채영이가 좋아하는 랜덤 게임"이라는 글과 함께 영상을 공개했다. 이어 "저는 19970211층이요. 이 게임을 멈추기가 싫으니까"라고 덧붙였다. 블랙핑크 멤버 가운데 ‘유퀴즈’에 처음 출연한 로제는 글로벌 히트곡 ‘아파트’ 노래에 맞춰 유재석, 조세호와 흥겨운 댄스 파티를 벌였다. 특히 브루노 마스의 패션까지 따라한 조세호가 너무 몰입하자 유재석도 웃으며 다가와 “이제 그만하자”고 만류했을 정도로 이들은 흥겨운 시간을 가졌다. 최근 팝스타 브루노 마스와 함께한 신곡 ‘아파트’로 글로벌 열풍을 일으킨 로제는 유재석, 조세호와 만나 다채로운 이야기를 나눌 예정이다. 특히 데뷔 9년차가 된 로제가 과연 어떤 이야기를 펼쳐놓을지 팬들의 관심도 높아지고 있다. 한편 로제의 ‘아파트’는 빌보드 메인 싱글차트 핫100 8위로 첫 진입해 K팝 여성 가수 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 봉사활동서 만난 ‘4대 도둑’ 예비신랑과 내년 5월 결혼…“운명 같았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036944"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 봉사활동 현장에서 만난 예비신랑과의 러브스토리를 공개했다. 19일, 남보라의 유튜브 채널 인생극장에는 “남보라 10만 QNA? 흑백요리사 모수... 사실은요...”라는 제목의 영상이 게재됐다. 내년 5월 결혼을 앞두고 있는 그녀는 예비신랑에 대한 애정을 드러내며 설렘 가득한 결혼 준비 과정을 전했다. “봉사활동에서 만난 운명 같은 사랑” 남보라는 최근 유튜브 채널 인생극장에서 예비신랑과의 첫 만남에 대해 언급했다. 두 사람은 쪽방촌 봉사활동에서 처음 인연을 맺었다. 남보라는 “봉사활동 중 자연스럽게 대화를 나누며 가까워졌다. 그때 느낀 예비신랑의 따뜻한 마음이 매력적이었다”고 회상했다. 예비신랑은 비연예인 사업가로 알려졌으며, 남보라는 “평소에도 저를 많이 도와주는 감사한 사람이다. ‘4대 도둑’이라는 댓글이 있는데, 제가 오히려 도둑일 수도 있다”며 웃음을 보였다. “이상순, 비, 연정훈에 이어 4대 도둑?” 팬들은 남보라의 예비신랑을 이상순, 비, 연정훈에 이어 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뭐죠?" 이소라, '슈퍼마켙' 무통보 하차 의혹..제작사 측 "입장 無"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283726"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이소라가 이름을 건 유튜브 채널 '슈퍼마켙' 진행에서 무통보 하차당했다는 의혹이 제기된 가운데, 제작사 측이 입장을 밝혔다. 19일 이소라는 자신의 인스타그램에 "네? 이거 뭐죠?"라는 글과 함께 배우 기은세의 인스타그램 글을 캡처해 올렸다. 기은세는 최근 자신의 인스타그램에 "(이) 시영 언니가 함께해준 '은세의 미식관' 첫회가 이날 저녁 6시에 첫방송해요. 요리와 토크가 있는 은세의 미식관은 '이소라의 슈퍼마켙' 자리를 받아 시작됐어요"라고 시작하는 글과 함께 촬영 인증 사진을 공개했다. 이어 "토크는 처음인데 든든하게 지원해준 시영 언니 덕분에 너무 재밌게 촬영했어요. 언니께 무한 감사 돌리며 시영 언니의 이야기가 궁금하다면 유튜브 '은세의 미식관'에 놀러 오세요"라고 적으며 유튜브 방송을 홍보했다. 기은세는 진행을 맡은 유튜브 채널 '은세의 미식관'이 '이소라의 슈퍼마켙'의 뒤이어 시작된 프로그램이라고 말했지만, 당사자인 이소라는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 승관, 전 세계에 제주 알린다…홍보대사 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036942"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 멤버 승관이 고향 제주를 알리는 홍보대사로 위촉됐다. 승관은 19일 오후 제주시 일도일동 제주특별자치도 소통협력센터에서 열린 위촉식에 참석해 홍보대사로서 첫발을 내디뎠다. 특히 이 자리는 제주 출신인 승관이 지역의 글로벌 홍보에 기여한 공로를 인정받은 것이라 더욱 의미가 깊다. 승관은 위촉식에서 “어린 시절부터 제주도민으로서 자랑스러움을 느껴왔다. 그래서 지난해 ‘유네스코 청년포럼’ 연설 기회가 생겼을 때, 세계 자연문화유산인 제주특별자치도를 소개하고 싶은 마음이 컸다. 이렇게 제주 홍보대사로까지 임명돼 감회가 새롭고 감사하다”라고 소감을 전했다. 그는 이어 “제주도민 여러분께 더욱 좋은 에너지와 희망을 드리고 싶다는 마음으로 활동해왔다”라며 “앞으로도 제주와 세븐틴을 전 세계에 알릴 수 있도록 더욱 열심히 활동할 테니 지켜봐 달라”라고 덧붙였다. 오영훈 제주지사는 “제주가 배출한 세계적 아티스트가 고향의 홍보대사로 활약하게 돼 기쁘다”라며 “제주의 청정 자연과 문화예술, 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39세' 이민기, 결혼 안 하는 이유 "나 닮은 아이 나올까 무서워" (짠한형)[마데핫리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889623"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민기가 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 지난 18일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에는 KBS2 '페이스미'에 출연 중인 이민기, 한지현이 게스트로 출연했다. 이날 정호철은 이민기에게 결혼 생각은 없는지 물었다. 이민기는 "아이에 대한 생각이 별로 없다. 날 닮은 아이가 나온다 생각하면 너무 무섭다"고 말했다. 정호철은 "T일까봐 그렇냐"고 이유를 물었고, 이민기는 "나를 닮은 T면 서로 편할 것 같긴 하다"고 너스레를 떨었다. 반면 한지현은 결혼 생각이 있다고 밝혔다. 한지현은 "아이도 가질 거다. 아이를 키워야 하는데 체력도 필요하니까 33살에서 35살쯤 생각하고 있다"면서 "가족을 꼭 꾸리고 싶다"고 이야기했다. 한편 이민기, 한지현이 출연하는 KBS2 수목드라마 '페이스미'는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 딸 사랑 돋보이네...럭셔리 크리스마스 준비 "날 위한 소소한 사치"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217617"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 크리스마스 분위기로 집안을 꾸몄다. 이하늬는 19일 "크리스마스를 기다리며..미리 가족과 함께 트리 위에 별을 꽂으며 예수님 오실 날을 기념하며 환영했다. 늦은 귀가에 혹은 새벽 이른 출근에 지쳐 거실에 나오면 반짝이며 밝게 빛나고 있는 트리가 나를 녹이며 반겨준다. 나를 위한 소소한 사치…(절대 끄지마….ㅋ)"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 크리스마스 트리를 집안 곳곳에 설치한 이하늬의 모습이 담겼다. 이하늬는 자신을 위한 사치로 트리에 조명을 잔뜩 켜두고 예쁘게 유지하고 있는 모습. 트리 아래에는 남편, 딸과 함께 찍은 손도장도 담겼다. 가족이 함께 찍은 손도장에서 화목한 가족의 모습이 엿보인다. 한편, 배우 이하늬는 2021년 비연예인과 결혼, 슬하 딸 하나를 두고 있다. 이하늬는 현재 SBS '열혈사제2'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우석♥강나언, ‘0교시는 인싸타임’ OST 앨범 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163833"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘0교시는 인싸타임’이 OST 합본 앨범으로 종영의 아쉬움을 달랜다. 오늘(19일) 정오 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원 사이트에 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’ OST의 모든 음원을 담은 합본 앨범이 공개됐다. 김우석, 강나언 주연의 ‘0교시는 인싸타임’은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 돼 전교생의 모든 비밀을 알게 된 아싸(아웃사이더) 소녀가 지독하게도 얽히고 싶었던 핵인싸 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 로맨틱 코미디 장르의 8부작 드라마다. 이번 앨범에는 주연 배우 김우석의 감미로운 음색과 섬세한 감정 표현이 돋보이는 ‘Hello(헬로)’를 시작으로, 드라마의 메인 테마곡이자 극의 몰입도를 높여주는 에이머스의 ‘Timeout(타임아웃)’, 어쿠스틱 기타 사운드와 매력적인 음색이 조화를 이룬 주연 배우 강나언의 ‘Love Is So Sweet(러브 이즈 쏘 스윗)’이 담겼다. 이어 감미로운 보이스로 사랑의 메시지를 전하는 펠릭의 ‘I]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘독전2’ 오승훈, 눈컴퍼니에 새 둥지…전속계약 체결[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036940"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오승훈이 눈컴퍼니에 새 둥지를 틀었다. 소속사 눈컴퍼니(noon company, 대표 성현수)는 오늘(19일) “영화계에서 독보적인 존재감을 드러내며 활약을 이어온 배우 오승훈과 함께하게 돼 매우 기쁘다”고 오승훈과의 전속계약 소식을 전하며, “오승훈이 다방면으로 역량을 극대화할 수 있도록 전폭적으로 지원하는 든든한 파트너가 될 것”이라고 덧붙였다. 영화 ‘독전 2’, ‘괴물들’, ‘메소드’, 드라마 ‘KBS 드라마 스페셜 2024 – 핸섬을 찾아라’, ‘삼식이 삼촌’, ‘악의 마음을 읽는 자들’, ‘붉은 단심’, ‘아이템’ 등을 통해 강렬한 연기력을 입증하며 이름을 확실히 각인시킨 오승훈. 특히, ‘독전 2’에서는 살기 어린 눈빛을 지닌 ‘락’ 역을 맹렬하면서도 촘촘하게 선보이며 보는 이들에게 여운을 남긴 바 있다. 오승훈은 “눈컴퍼니와 함께할 수 있게 돼 기쁘고, 저 역시 좋은 연기를 보여드리며 멋진 파트너가 될 수 있도록 최선을 다하겠다”며, “이 소중한 동행이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전 남친' 신동엽까지 만났는데...이소라, '슈퍼마켙' 무통보 하차?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000258996"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해부터 유튜브 웹 예능을 통해 대중들과 마주했던 모델 겸 방송인 이소라가 의미심장한 글을 올려 화제를 모으고 있다. 19일 이소라는 SNS를 통해 기은세의 SNS 게시물을 캡처해 공유한 뒤 "네?? 이거 뭐죠?"라고 적었다. 기은세는 "시영 언니가 함께해준 은세의 미식관 첫 화가 오늘 저녁 6시에 첫 방송 해요! 요리와 토크가 있는 은세의 미식관은 이소라의 슈퍼마켙 자리를 받아 시작되었어요"라며 "토크는 처음인데 든든하게 지원해준 시영 언니 때문에 너무 재미 있게 촬영했어요"라고 촬영 비하인드를 전했다. 이소라가 이끌던 웹 예능 '슈퍼마켙' 자리를 받아 '은세의 미식관'이 시작됐다는 기은세지만, 이소라는 "네?? 이거 뭐죠?"라고 의문을 표하면서 통보 없이 강제 하차 당한 게 아니냐는 의혹이 일고 있다. 이에 관해 '슈퍼마켙' 측은 별도의 입장을 밝힐 계획이 없다고 밝혔다. 앞서 지난해 11월부터 이소라는 유튜브 웹 예능 '슈퍼마켙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 41세에 교생 선생님 비주얼…담당 과목은 '미녀의 정석']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689617"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 미모를 뽐냈다. 정유미는 19일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 정유미는 화이트 카라가 결합된 회색 미니 원피스와 블랙 롱 코트로 멋을 낸 모습, 특히 청순하면서도 단아한 분위기로 시선을 사로잡았다. 한편 정유미는 tvN 드라마 '사랑은 외나무다리에서'에 주연을 맡아 주지훈과 호흡을 맞출 예정이다. 이 작품은 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지 원수들의 전쟁 같은 로맨스다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해 日홍백가합전도 K팝 대거 초청…TXT·아일릿 첫 출연(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015055461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015055461"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스는 5번째, 르세라핌은 3번째 무대 경수현 특파원 이태수 기자 = 걸그룹 르세라핌과 트와이스 등 K팝 스타들이 올해도 일본 최고 권위의 연말 방송 프로그램인 NHK홍백가합전에 초대됐다. NHK가 19일 발표한 올해 홍백가합전 출연진 명단을 보면 걸그룹 트와이스, 르세라핌, 아일릿이 홍조(여성팀)에 포함됐다. 백조(남성팀) 명단에는 투모로우바이투게더(TXT)가 들었다. 올해로 75회를 맞는 '홍백가합전'은 매년 연말 백조(남성팀)와 홍조(여성팀)로 나눠 노래 대결을 펼치는 형식으로 진행되는 프로그램으로, 오랜 역사와 전통을 자랑한다. 이곳에 출연하는 것 자체가 일본 음악 시장에서 정상급 가수로 인정된다는 뜻으로 받아들여진다. 트와이스는 이번 홍백가합전이 5번째, 르세라핌은 3번째 무대이며 아일릿과 투모로우바이투게더는 첫 출연이다. 투모로우바이투게더는 이날 일본 도쿄 NHK 방송센터에서 열린 기자회견에서 "'홍백가합전'에 출연하게 돼 영광이다. 언젠가 이 무대에 서고 싶다고 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 측 "재판 중 부친상 죄책감 감옥서 살아야.." 선처 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418849"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인의 항소심 두 번째 공판이 열린 가운데, 변호인 측이 재판부에 선처를 호소했다. 19일 서울고법 형사5부 심리로 항소심 두 번째 공판이 진행됐다. 이날 유아인의 변호인 측은 "이번 사건 중 아버지가 돌아가시는 아픔을 겪었다. 자신 때문에 아버지의 병세가 악화돼 돌아가시게 됐다는 죄책감이란 감옥에서 평생 살아가야 한다. 이보다 더 큰 벌은 없을 것"이라고 전했다. 그러면서 "대중에게 기쁨과 감동을 주기 위해 정작 자신을 돌보지 못한 나머지 수면장애를 겪었고 배우로서 삶에 큰 타격을 입고 따가운 시선을 감내하며 살아가야 한다. 형사 처벌에 더해 유아인이 치르게 될 대가는 일반인과 비교할 수 없이 막대하다"라며 이 점을 헤아려 달라고 청했다. 이외에도 유아인이 마약 투약 혐의와 관련한 초범이라는 점, 그간 수익을 사회취약계층을 위해 기부하는데 쓰는 등 선한 영향력을 위해 노력한 사회 공헌을 참작해 달라고 덧붙였다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 181회에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 아슬아슬…숨막히는 각선미 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694286"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 아찔한 패션으로 각선미를 뽐냈다. 사진=리사 인스타그램 19일 리사는 자신의 SNS에 “I will miss you Kaohsiung”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 리사는 팬츠리스 수준으로 짧은 하의와 크롭 상의 차림으로 가녀린 라인을 과시했다. 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 누리꾼들은 다양한 언어로 리사에게 아낌없는 칭찬을 전했다. 한편, 리사는 최근 미국 뉴욕에서 열리는 빅토리아 시크릿 패션쇼에서 공연했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스우파’·‘원밀리언’ 출신 보유...배드빌런, 신인 퍼포먼스 이게 맞나요 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399142"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 배드빌런이 가요계를 흔들 ‘야무진 빌런’으로 돌아왔다. 프로 댄서 2인이 포진된 배드빌런의 퍼포먼스는 이미 신인을 넘어선 수준이었다. 19일 오후 서울 광진구 광장동에 위치한 예스24라이브홀에서는 배드빌런의 새 디지털 싱글 ‘숨’ 발매 기념 쇼케이스가 진행됐다. 현장은 배드빌런을 보기 위한 취재진으로 가득했다. 배드빌런은 지난 6월 데뷔 앨범 ‘오버스텝’을 통해 데뷔했다. 멤버들은 탄탄한 보컬과 랩 실력, 독보적 퍼포먼스로 신인답지 않은 역량을 보여주며 올라운드형 아티스트 탄생을 알렸다. 클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이로 구성된 7인조 걸그룹이다. 이중 클로이 영과 엠마는 각각 댄스 크루 ‘원밀리언’, ‘원트’ 소속 전문 댄서로 활약한 실력파다. 특히 엠마는 Mnet 댄스 서바이벌 프로그램 ‘스트릿 우먼 파이터’에 출연해 이름을 알린 바. 무대에 오른 배드빌런은 “5개월 만에 컴백이라 떨린다. 어떻게 하면 더 좋은, 멋진 모습 보여드릴 수 있을지 많이 고민하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“1년 열애 결실”…에일리♥최시훈, 내년 4월 20일 결혼[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001854660"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리와 배우 출신 사업가 최시훈이 내년 4월 결혼한다. 에일리 소속사 A2Z엔터테인먼트는 19일 공식입장을 통해 “에일리가 최시훈과 내년 4월 20일 결혼한다. 두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년간 연인관계를 이어왔으며 애정과 깊은 신뢰로 올해 5월 결혼을 약속했다”고 밝혔다. 이어 “에일리는 19일 0시 본인의 팬 카페에 직접 장문의 글을 올리며 ‘여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 되었습니다’며 ‘누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 되었고 그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었습니다’라고 결혼을 결심하게 된 이유를 전했다”고 설명했다. 그러면서 “두 분이 함께 걸어갈 새로운 여정이 행복과 사랑으로 가득하기를 바라며 앞으로의 여정에 무한한 축복과 행운이 함께 하길 바란다”고 덧붙였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준♥소율, 속상한 소식 전했다 "예쁜 딸 사진·영상 다 사라져" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889607"/>
        <updated>2024-11-19T07:15:57.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크레용팝 출신 소율과 문희준의 딸 희율 양의 SNS 계정이 정지됐다. 19일 소율은 자신의 인스타그램에 "우리 잼잼이 SNS가 갑자기 어젯밤에 비활성화가 됐다. 팬분들께서 예쁘게 그려주신 그림, 영상, 사진들 다 없어졌다"며 "진짜 속상하다. 아직 9세인 우리 잼잼 공주님 14세 될 때까지 기다려야 활성화 시켜줄까"라며 계정이 정지됐다고 알렸다. 이어 "우리 잼잼이 뽀뽀 예쁜 사진들 내 SNS로 자주 올리겠다. 너무 속상하지만 우리 잼이 SNS 많이 봐줘서 감사했다"며 "커서 다시 만들겠다"고 덧붙였다. 한편 소율은 지난 2017년 그룹 H.O.T 출신 문희준과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 이들 가족은 KBS2 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 많은 사랑을 받았다. 이하 소율 인스타그램 글 전문. 여러분! 우리 잼잼이 인스타가 갑자기 어젯밤에 비활성화가 되었어요. 예쁜 사진들 팬분들께서 예쁘게 그려주신 그림, 영상, 사진들 다 없어졌지 뭐예요 진짜 너무 속상해요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민기, “2세 생각 없다…나 닮은 아이 나올까 무서워” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163831"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민기가 2세에 대한 생각을 밝혔다. 지난 18일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’에 출연하는 이민기, 한지현이 게스트로 출격했다. 이날 정호철은 이민기에게 “결혼 생각은 없냐”고 질문했다. 이민기는 “아이에 대한 생각이 별로 없다. 날 닮은 아이가 나온다 생각하면 너무 무섭다”라고 털어놨다. 이를 들은 신동엽은 “왜?”라며 놀란 반응을 보였다. 정호철이 “T일까봐 그렇냐”고 묻자 이민기는 “나를 닮은 T면 서로 편할 것 같긴 하다”고 너스레를 떨었다. 반면 한지현은 “나는 결혼 할거다. 아이도 가질 거다. 아이를 키워야 하는데 체력도 필요하니까 33살에서 35살쯤 생각하고 있다”면서 “가족을 꼭 꾸리고 싶다”고 밝혔다. 한편 이민기, 한지현이 출연하는 KBS 2TV 수목드라마 ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 카리나로 오해받을 만하네…똑 닮은 비주얼 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163830"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 에스파 카리나 메이크업에 도전했다. 혜리는 지난 18일 자신의 인스타그램에 “혜리나”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 혜리는 에스파 카리나의 커버 메이크업을 받은 모습이다. 이어 혜리는 카리나의 계정을 태그하며 영상 링크를 올렸다. 영상에는 메이크업을 받는 혜리의 모습이 담겼다. 혜리는 “카리나 만나서 헤어밴드도 빌려왔다”며 열정적인 모습을 보였다. 그러면서 혜리는 “오늘 진짜 ‘혜리나’다. 장난 아니다. 지금 음악방송에 가면 카리나가 두 명인 줄 알고 깜짝 놀랄 것”이라며 만족감을 표현했다. 커버 메이크업을 마친 혜리는 압구정 로데오 거리로 나섰다. 혜리는 네컷 사진을 찍거나 라멘을 먹으며 즐거운 시간을 보냈다. 혜리를 본 시민들은 “카리나 아니야?”, “너무 예쁘다”라는 반응을 보였다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나는 제주도가 낳은 아들” 세븐틴 승관, 결국 제주 홍보대사 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003496548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003496548"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 승관이 제주도 홍보대사로 위촉됐다. 19일 제주도는 세븐틴의 제주 출신 멤버인 승관(본명 부승관)을 홍보대사로 위촉했다고 밝혔다. 승관은 “어린 시절부터 제주도민으로서 자랑스러움을 느껴왔다”며 “제주 홍보대사로까지 임명돼 감회가 새롭고 감사하다”고 말했다. 이어 “제주도민 여러분께 더욱 좋은 에너지와 희망을 드리고 싶다는 마음으로 활동해왔다”고 전했다. 그러면서 “앞으로도 제주와 세븐틴을 전 세계에 알릴 수 있도록 더욱 열심히 활동할 테니 지켜봐 달라”고 덧붙였다. 평소 승관은 여러 방송을 통해 제주도 소년, 제주도의 아들 등 제주도 출신인 점을 자랑스럽게 이야기하곤 했었다. 오영훈 지사는 “제주의 아이들이 더 큰 꿈을 키워나갈 수 있도록 많은 힘을 주길 바란다”고 말했다. 승관은 이날 남방큰돌고래 보호에 쓰일 고향사랑기부금도 기탁했다. 제주도는 “이번 승관의 홍보대사 위촉으로 MZ세대 중심 젊은 글로벌 관광객 유치에 큰 효과를 거둘 것”이라고 기대했다. 승관은 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] '정숙한 세일즈' 대근·'이친자' 영민 같은 배우라고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418848"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김정진(31)이 JTBC 주말극 '정숙한 세일즈'와 MBC 금토극 '이토록 친밀한 배신자'를 오가며 두 얼굴로 활약했다. 순박한 모습의 어리숙한 엄대근이 있었다면, 가출팸 리더의 폭력적 모습으로 일관한 최영민으로 얼굴을 갈아 끼우며 소름을 선사했다. 극과 극 캐릭터를 소화한 배우가 같은 사람이라니, 이 역시 반전이었다. 김정진은 2022년 영화 '크리스마스 캐럴'로 데뷔, 본격적인 배우 활동을 시작했다. 해병대 복무 중 배우를 꿈꾸게 됐다. 다니던 대학교를 그만두고 사수 끝 27살의 나이로 서울예술대학교 연기과에 입학했다. 전혀 예상하지 못했던 계기로 배우의 길에 들어섰는데 워낙 사수할 때 마음 고생을 해서 그런지 감사하게도 데뷔 이후엔 일이 잘 풀린 편에 속했다. "감사하게도 운이 참 좋았던 것 같다"라고 전한 김정진은 계속해서 배우로서 성장하고 싶은 마음을 내비쳤다. -종영 소감은. "비슷한 시기에 두 작품이 나와서 같이 끝나니 좀 아쉬운 마음이 큰 것 같다. 두 작품 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 승관, 고향 제주도 홍보대사로 위촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015055370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015055370"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고향사랑기부금도 기탁 그룹 세븐틴의 승관(본명 부승관)이 고향 제주도 홍보에 앞장선다. 제주도는 19일 제주시 소통협력센터에서 위촉식을 열어 승관을 제주도 홍보대사로 위촉했다고 밝혔다. 2015년 데뷔한 세븐틴은 '예쁘다', '아주 나이스(NICE)', '손오공' 등 많은 히트곡을 배출하며 세계적으로 사랑받는 13인조 그룹이다. 세븐틴 메인보컬인 승관은 제주시 출신으로, 평소 방송과 인터뷰를 통해 "제주도에서 자란 것이 큰 자부심"이라며 고향 사랑을 자주 표현해왔다. 예능 프로그램 등에서 제주어를 자연스럽게 구사하기도 했다. 세븐틴은 지난해 11월 프랑스 파리 유네스코본부에서 열린 제13회 유네스코 청년포럼에서 케이팝 아티스트 최초로 스페셜 세션을 단독 배정받아 약 1시간 동안 연설과 공연을 펼쳤다. 이 자리에서 승관은 제주가 유네스코로부터 자연환경 분야 3관왕을 달성한 세계 최초의 지역임을 강조하기도 했다. 승관은 "제주 홍보대사로 임명돼 감회가 새롭고, 감사하다"며 "앞으로도 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“목젖을 때리는 청량감” 나혼산 박나래×기안84 음주방송, 결국 법정제제 철퇴[MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889601"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능프로그램 ‘나 혼자 산다’가 출연자들의 음주 장면으로 방송통신심의위원회(방심위)로부터 법정제재인 ‘주의’를 받았다. 방심위는 지난 18일 서울 목동 방송회관에서 전체회의를 열고, ‘나 혼자 산다’ 등 15건에 대해 법정제재 등을 의결했다고 밝혔다. 방심위는 ‘나혼산’에 대해 “15세이상시청가 프로그램에서 출연자의 음주 장면과 함께 ‘깔끔한 맛이 일품(?)인 깡소주’, ‘잔 가득 채운 행복’, ‘목젖을 때리는 청량감’ 등의 자막을 여러 회차로 반복 방송해 음주를 미화했다”고 지적했다. 박나래가 복분자 컵에 소주잔을 넣어서 ‘노동주’를 제작하고 마시고, 집에서 소주를 마시며 ‘깔끔한 맛이 일품(?)인 깡소주’의 자막을 함께 방송하는 장면 등이 문제점으로 지적됐다. 또한 방심위는 이장우, 김대호가 포장마차에서 생맥주를 주문하고 마시는 모습을 보여주며 ‘퇴근길 오아시스 같은 생맥주 강림’, ‘목젖을 때리는 청량감’, ‘지친 하루를 달래주는 맥주 한잔’이라는 자막 등을 넣기도 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배드빌런 엠마 "'스우파' 이미지 각인, 알고 있다..보컬 연습 많이 해" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283717"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 배드빌런(BADVILLAIN) 멤버 엠마가 '스우파1' 출신으로서 남다른 각오를 전했다. 배드빌런은 19일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 새 싱글 '숨(ZOOM)' 발매 기념 쇼케이스를 열었다. 이날 엠마는 2021년 Mnet 댄서 서바이벌 '스트릿 우먼 파이터1'(이하 '스우파1') 출신으로 주목받았던 만큼 큰 관심에 대한 생각을 터놓았다. 그는 "제가 댄서 이미지로 각인이 많이 되어있다는 사실을 알지만, 그런 부분에 있어 아티스적인 면모를 더욱 보여드리기 위해 보컬 연습도 정말 많이 했다"라고 말했다. 이어 그는 "멤버들도 춤 실력이 더 많이 늘려고 열심히 연습했고. 퍼포먼스가 더더욱 하나처럼 보이기 위해 함께 노력을 많이 했다"라면서 "시간이 지나면 많은 분께서 (노력을) 알아주시지 않을까 싶다. 열심히 하겠다"라고 당차게 밝혔다. 배드빌런은 클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이 등으로 구성된 7인조 다국적 걸그룹이다. 신곡 '숨(ZOOM)'은 오늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 전역한 BTS 제이홉, 이현 '친한친구' 첫 게스트 나선다 '끈끈한 우정']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217609"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전역한 제이홉이 선배 이현의 첫 정식 DJ 첫방에 우정 출격한다. 오는 11월 25일 첫 방송을 앞둔 MBC라디오 '친한친구 이현입니다'가 화려한 출발을 알린다. 첫 방송의 게스트로 글로벌 슈퍼스타 방탄소년단 제이홉이 출연을 확정하며 많은 관심을 모으고 있다. 제이홉은 DJ 이현과의 깊은 인연으로, 바쁜 일정 속에서도 시간을 내어 첫 방송을 축하하기 위해 직접 방문할 예정이다. 이현과 제이홉은 같은 소속사 선후배로 오랜 기간 끈끈한 우정을 쌓아온 특별한 사이로, 제이홉은 이현이 첫 정식 DJ로서 새로운 도전을 시작하는 의미 있는 자리를 더욱 빛내기 위해 기꺼이 출연을 결정했다고 한다. 이번 첫 방송은 MBC의 가든스튜디오에서 진행되며, 이현과 제이홉이 나누는 진솔한 대화와 함께, 라디오라는 매체를 통해 팬들과 소통하며 특별한 에피소드를 공유할 예정이다. 특히, 제이홉은 전 세계적으로 사랑받는 아티스트로서 자신의 음악적 여정과 경험, 그리고 이현과의 우정을 바탕으로 나눌 수 있는 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 배드빌런, 칼군무로 ‘숨’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399122"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 배드빌런(BADVILLAIN)이 새 디지털 싱글 ‘숨(ZOOM)’을 발표하고 활동에 나선다. 19일 오후 광장동 예스24라이브홀에서 열린 쇼케이스에서 배드빌런(클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이)이 신곡 ‘숨’ 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 배드빌런, ‘스쿨룩’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399121"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 배드빌런(BADVILLAIN)이 새 디지털 싱글 ‘숨(ZOOM)’을 발표하고 활동에 나선다. 19일 오후 광장동 예스24라이브홀에서 열린 쇼케이스에서 배드빌런(클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이)이 신곡 ‘숨’ 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배드빌런의 꿈 “음방 1위→빌보드 차트인→코첼라 무대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399119"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 배드빌런이 야무진 목표를 설정했다. 19일 오후 서울 광진구 광장동에 위치한 예스24라이브홀에서는 배드빌런의 새 디지털 싱글 ‘숨’ 발매 기념 쇼케이스가 진행됐다. 현장은 배드빌런을 보기 위한 취재진으로 가득했다. 이날 배드빌런은 “이번 노래가 굉장히 파워풀하고 강하지 않나. 운동하면서 많이 들어주셨으면 한다”라며 소소한 바람을 이야기 했다. 이어 구체적인 향후 목표에 대해 “우선 음악방송 1위를 하고 싶다. 더 나아가 빌보드 차트에도 이름을 올리고 싶다”며 “더 성장해서 미국 코첼라 페스티벌 무대에도 서 보고 싶은 마음”이라고 말했다. 배드빌런은 지난 6월 데뷔 앨범 ‘오버스텝’을 통해 데뷔했다. 멤버들의 탄탄한 보컬과 랩 실력, 독보적 퍼포먼스로 신인답지 않은 역량을 보여주며 올라운드형 아티스트 탄생을 알렸다. 배드빌런은 이날 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 신곡 ‘숨’을 공개한다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 배드빌런, ‘숨’ 돌린 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399118"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 배드빌런(BADVILLAIN)이 새 디지털 싱글 ‘숨(ZOOM)’을 발표하고 활동에 나선다. 19일 오후 광장동 예스24라이브홀에서 열린 쇼케이스에서 배드빌런(클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이)이 신곡 ‘숨’ 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 배드빌런, 첫 ‘숨’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005399115"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.975Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 배드빌런(BADVILLAIN)이 새 디지털 싱글 ‘숨(ZOOM)’을 발표하고 활동에 나선다. 19일 오후 광장동 예스24라이브홀에서 열린 쇼케이스에서 배드빌런(클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이)이 신곡 ‘숨’ 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 오랜만에 본업으로 복귀… 내달 4일 20주년 앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039668"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우로 활동 중인 이승기가 오랜만에 가요계로 컴백한다. 이승기의 소속사 빅플래닛메이드엔터 측은 지난 18일 공식 채널을 통해 컴백을 예고했다. 소속사 측이 공개한 포스터에는 다음달 4일 오후 6시에 이승기의 데뷔 20주년 기념 앨범 '위드'가 발표된다는 내용이 담겼다. 이번 앨범에는 이승기가 그동안 함께했던 동료 뮤지션들과 작업했다는 의미를 담았다. 이승기는 지난 4월 빅플래닛메이드엔터와 손잡고 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 유화 PD]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007916536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007916536"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유화 PD가 19일 오전 서울 양천구 목동 SBS에서 열린 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘유니버스 리그’는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 프로그램은 실제 스포츠 경기처럼 진행되며, 세 구단을 이끄는 감독들이 드래프트를 통해 선수를 선발하고 경쟁한다. 오는 22일 밤 11시 20분 첫 방송. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 이환진 PD]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007916535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007916535"/>
        <updated>2024-11-19T06:22:07.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이환진 PD가 19일 오전 서울 양천구 목동 SBS에서 열린 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘유니버스 리그’는 단 하나의 프리즘 컵을 차지하기 위해 경쟁하는 리그전 형식의 오디션으로 프로그램은 실제 스포츠 경기처럼 진행되며, 세 구단을 이끄는 감독들이 드래프트를 통해 선수를 선발하고 경쟁한다. 오는 22일 밤 11시 20분 첫 방송. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>