<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-25T23:15:15.553Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NH증권 "엔터 산업, 4분기부터 순성장 전환 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014948768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014948768"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NH투자증권은 26일 엔터테인먼트 산업이 4분기부터 순성장으로 전환될 것으로 기대했다. 이화정 연구원은 이날 보고서에서 하이브와 와이지엔터테인먼트, 에스엠, JYP Ent. 등 "엔터 4사의 합산 시가총액은 YTD(연간 누적 기준) 37% 하락했다"면서 "상반기 실적 역성장이 펀더멘털 우려를 키우고 민희진 노이즈가 투자자 피로도를 높인 탓"이라고 진단했다. 그러나 "4분기부터는 실적 순성장 전환이 기대되며 노이즈의 결말도 예상 가능한 범위로 좁혀진 상황"이라며 "이제는 불확실성 해소 요인에 주목할 시점"이라고 평가했다. 그는 "최근 신인 아티스트들의 순차적 수익화 구간 진입 및 기존 아티스트들의 성공적인 서구권 인지도 확대 추세를 감안하면, 매출 및 수익성 양쪽의 성장세는 시간 문제"라고 짚었다. 그러면서 "현재 실적 성장성 및 밸류에이션 매력 대비 주가 하락 과도한 상황"이라면서 "투자 매력도 높다"고 판단했다. 그는 엔터테인먼트 산업 전망 '긍정적'(Positive)을 유지하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[렌·세븐틴 정한, 오늘(26일) 사회복무요원 대체 복무 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324209"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1995년생 렌과 정한, 나란히 입대 소속사 "대체 복무 근무지 방문 삼가 달라" 그룹 뉴이스트 출신 가수 렌과 그룹 세븐틴 정한이 사회복무요원으로 대체 복무를 시작한다. 소속사 빅플래닛메이드 엔터테인먼트(이하 빅플래닛메이드)와 플레디스엔터테인먼트(이하 플레디스)에 따르면 렌과 정한은 26일 훈련소에 입소해 병역 의무를 이행한다. 먼저 렌은 선복무 제도에 따라 훈련소에 입소하지 않고 바로 근무를 하며 추후 군사 훈련을 받을 계획이다. 이와 관련해 소속사는 "별도의 공식 절차 또한 진행되지 않을 예정이오니 기적(팬덤명)들의 너른 양해 부탁드린다"며 "아울러 렌이 대체 복무를 원활히 마무리할 수 있도록 대체 복무 근무지 방문은 삼가시기를 당부드린다"고 공지했다. 반면 정한은 이날 훈련소에 입소한 뒤 일정 기간 기초군사훈련을 받고 사회복무요원으로 대체 복무한다. 플레디스는 정한의 대체 복무 소식을 전하며 "복무 시작일 및 훈련소 입소 당일 별도의 공식행사는 없으며 대체 복무 근무지 방문은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21세 최준희, 170cm 48kg 여전사 포스...“건강미 넘치는 구리빛 피부”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025486"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준희가 건강미 넘치는 구리빛 피부를 선보였다. 유튜버 최준희가 25일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전해 화제가 되고 있다. 그녀는 “물에 한번 삶고 건조기에 돌리고 오븐에 구운 듯한 st..”라는 글과 함께 자신의 사진을 올리며 최근 일상을 공유했다. 최준희는 항상 솔직하고 유쾌한 게시물로 팬들과 소통하는 것으로 알려져 있으며, 이번 근황도 그녀만의 독특한 유머 감각을 엿볼 수 있는 글이었다. 최준희는 공개된 이미지에서 슬림하고 탄력 있는 몸매로 눈길을 끌었다. 그녀의 복근과 잘록한 허리 라인이 돋보이며, 전반적으로 건강하고 균형 잡힌 몸매를 유지하고 있는 모습이다. 특히 긴 다리와 몸의 비율이 모델 같은 느낌을 줘, 그녀의 몸매 관리 비결에 대한 관심이 높아지고 있다. 과거 96kg에서 45kg까지 감량한 사실이 알려지면서, 최준희의 체중 감량과 그 이후 꾸준한 몸매 관리 과정은 많은 이들의 주목을 받아왔다. 또한 그녀의 타투도 팬들 사이에서 자주 화제가 된다. 사진 속 팔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원, 10월 5일 'SNL 코리아6' 출격.."열정 가득 코미디 보여드릴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268423"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 'SNL 코리아'가 시즌6 6회 호스트로 배우 주원을 발표했다. 'SNL 코리아' 시즌6는 이번 시즌에도 호스트와 크루들의 활약으로 공개 회차마다 화제의 중심 자리를 지키며 대한민국 최고의 코미디 쇼임을 입증하고 있다. 10월 5일 6회 호스트로는 라이브 무대 역대급 강자 배우 주원이 출연하여 넓은 연기 스펙트럼으로 믿고 보는 코미디를 선보일 예정이다. 뮤지컬 배우로 데뷔하여 '스프링 어웨이크닝' , '고스트' 등의 작품을 통해 풍부한 무대 경험을 가진 주원은 드라마 '굿 닥터', '용팔이', '야한(夜限) 사진관'까지 꾸준한 작품 활동을 통해 연기 변신을 이어왔다. 이처럼 다양한 역할을 소화하며 폭넓은 커리어를 쌓아온 주원이 'SNL 코리아'에서는 어떤 캐릭터로 새로운 코미디를 선보일지 기대를 높인다. 주원은 "지금까지 드라마, 영화, 뮤지컬, 예능을 통해 다양한 모습을 보여드렸다고 생각했는데 또 새로운 무대에 설 기회가 주어져 감사하다. 남다른 각오로 열정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대기중 무대 사라져 '황당'… 유회승 SDA 공연 어디로?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029303"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔플라잉 멤버 유회승이 '서울드라마어워즈 2024' 축하 무대에 오르지 못했다. 지난 25일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS 홀에서 제19회 서울드라마어워즈(이하 'SDA')가 진행됐다. 이 행사는 한국방송협회와 사단법인 서울드라마어워즈 조직위원회에서 주최하는 국제 드라마 시상식이다. 이날 축하무대로 엔플라잉 유회승을 비롯해 그룹 제로베이스원, 엔믹스가 오를 예정이었다. 하지만 행사가 시작되고 무대를 오른 팀은 제로베이스원과 엔믹스 뿐이었다. 유회승의 무대는 사전 공지 없이 취소된 것. 시상식 전 엔플라잉 측은 공식계정을 통해 "금일 예정된 'SBS 서울 드라마 어워즈 2024' 축하공연은 현장딜레이 상황으로 인해 취소되었음을 알려드린다"고 공지하며 "기다려주신 팬 여러분께 사과의 말씀 드리며 다시 한번 팬 여러분의 양해 부탁드린다"고 덧붙였다. 유회승 무대 취소에 대한 특별한 설명과 사과가 없어 팬들은 물론 유회승 당사자도 몹시 당황한 듯 보였다. 유회승은 무대직전 대기실과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극장 숨통 '베테랑2' 600만 목전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411816"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[없으면 어쩔 뻔 했나 싶을 만큼 '베테랑2'가 심폐소생하고 있는 극장이다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 영화 '베테랑2(류승완 감독)'는 문화가 있는 날이었던 25일 13만2467명을 끌어모아 누적관객수 592만2307명을 기록했다. 박스오피스 순위는 13일 연속 1위로, '베테랑2'는 빠르면 26일 600만 고지를 넘어설 것으로 기대를 모은다. 이 날 개봉한 신작 '트랜스포머 ONE'은 2만4008명을 동원해 2위 출발을 알렸지만 '베테랑2'와 큰 폭의 관객수 차이를 보여 '베테랑2'의 존재감과 가치를 다시금 확인 시켰다. 추석 시즌 단독 개봉해 극장은 물론 관객들의 선물이 되어 준 '베테랑2'는 연휴 이후 잠시 숨고르기를 마친 후 국군의 날 대체휴일과 개천절, 한글날 등이 포진 된 10월 초 또 한 번 눈에 띄는 흥행 레이스에 도전한다. 적수없는 스크린에서 9년 만의 성공적 귀환을 알린 '베테랑2'가 시리즈 쌍천만 신화를 일굴 수 있을 지 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은, 스킨십 난무 데이트 "공개연애? 오히려 후련" ('신랑수업')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197397"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 신입생 박현호가 공개 연애 중인 은가은과의 연애 풀스토리부터 데이트 현장을 시원하게 공개해 안방 시청자들의 마음을 몽글몽글하게 만들었다. 지난 25일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 132회에서는 박현호가 '최연소 미혼반'으로 첫 출석해, 5세 연상의 트로트 가수 은가은을 사로잡은 '연하남 매력'을 뽐내는 모습이 펼쳐졌다. 또한 에녹은 앞서 소개팅을 했던 '이보영 닮은꼴' 의사 강정현 씨와 정식으로 데이트에 나서, '멘토군단'과 시청자들의 격한 응원을 받았다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 2.4%(유료방송가구 전국)의 시청률을 기록해 '신랑수업'에 쏟아진 뜨거운 관심을 반영했다. 입학과 동시에 '엘리트' 칭호를 받으며 스튜디오에 입성한 박현호는 "미혼반에 제일 늦게 들어왔지만 기혼반으로 제일 먼저 월반하고 싶다"는 포부를 드러냈다. 무엇보다, 은가은과 공개 연애 중인 터라 심형탁은 "미혼반 중 '신랑수업'이 가장 시급한 것 같다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5살 연상연하' 박현호♥은가은, 스킨십 폭발 "왜 이렇게 예뻐" (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775612"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 신입생 박현호가 공개 연애 중인 은가은과의 연애 풀스토리부터 데이트 현장을 시원하게 공개했다. 25일 방송한 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에서는 박현호가 ‘최연소 미혼반’으로 첫 출석해, 5세 연상의 트로트 가수 은가은을 사로잡은 ‘연하남 매력’을 뽐내는 모습이 펼쳐졌다. 에녹은 앞서 소개팅을 했던 ‘이보영 닮은꼴’ 의사 강정현 씨와 정식으로 데이트에 나서, ‘멘토군단’과 시청자들의 격한 응원을 받았다. 입학과 동시에 ‘엘리트’ 칭호를 받으며 스튜디오에 입성한 박현호는 “미혼반에 제일 늦게 들어왔지만 기혼반으로 제일 먼저 월반하고 싶다”는 포부를 드러냈다. 은가은과 공개 연애 중인 터라 심형탁은 “미혼반 중 ‘신랑수업’이 가장 시급한 것 같다”고 그를 반겼으며, 이승철 역시 “우리 빨리 (결혼) 추진위원회 만들어야겠다”고 호응했다. 모두의 격한 환영 속, 박현호는 은가은과의 데이트 현장을 공개했다. 햇살이 따사로운 여름 날, 박현호는 은가은이 진행하는 라디오를 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 블랙 튜브탑으로 추억 소환...‘과거의 나, 여전히 세련미 넘쳐’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025482"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오윤아가 블랙 튜브탑으로 추억을 소환했다. 배우 오윤아가 25일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 오윤아는 과거 사진을 공개하며 “추억”이라는 짧은 글을 남겨 팬들의 이목을 끌었다. 그녀는 사진 속에서 독보적인 패션 감각을 드러내며 세련된 매력을 자랑하고 있다. 공개된 사진 속 오윤아는 심플한 블랙 튜브탑을 입고 있다. 블랙 튜브탑은 세련미와 섹시한 무드를 동시에 강조하며, 그녀의 길고 가느다란 목선과 어깨 라인을 돋보이게 한다. 깔끔한 디자인의 상의는 전체적으로 시원한 느낌을 주며, 그녀의 슬림한 체형을 한층 돋보이게 한다는 평이다. 오윤아의 하의는 타이다이 패턴의 바지로, 강렬한 색상 대비와 독특한 프린트가 돋보인다. 상의의 단순함을 컬러풀한 하의가 보완하며, 트렌디한 패턴을 통해 개성을 살린 스타일링이 돋보인다. 타이다이 패턴은 요즘 유행하는 스타일 중 하나로, 오윤아 역시 이를 적극적으로 반영한 모습을 보인다. 또한, 오윤아는 스타일리시한 레드 틴트 선글라스로 휴양지 분위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 “하이브, 5월 가처분 승소 후 ‘돈 줄 테니 나가라’고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370278"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 지난 5월 하이브를 상대로 제기한 가처분 승소 이후 ‘돈을 받고 나가라’는 협상안을 받았다고 주장했다. 26일 중앙일보가 공개한 인터뷰에 따르면 민 전 대표는 “돈이 목적이라면 이렇게 괴롭고 지리한 싸움을 감당해야 할 이유가 없다. 애초에 하이브의 행태에 이의 제기하지 않고 조용히 입 다물고 있었다면 수령할 수 있는 금액이 상당했다. 5월 나를 해임하려 했던 임시주총에 대한 가처분 승소 이후 하이브로부터 돈을 줄테니 받고 나가라는 협상안이 변호사를 통해 들어오기도 했다. 하지만 돈이 목적이 아니었기에 거절했다”고 주장했다. 민 전 대표는 “뉴진스도, 부모들도, 나도 지속적인 괴롭힘에 시달려왔지만, 그동안 우린 단 한번도 하이브를 나가겠다고 한 적이 없다. 지속적으로 제발 우리에게 관심을 끊고, 방해하지 말고 내버려두라고 했을 뿐이다. 하이브는 4월 22일 불법 감사 시작부터 허위사실을 기반으로 말도 안 되는 주장을 하고 있다. 내가 쉽지 않은 싸움을 왜 지속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독실한 기독교' 22기 영수, 영숙에 또 종교 얘기…데프콘 한숨 (나는 솔로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775611"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기 러브라인이 ‘역대급’ 수렁에 빠져들었다. 25일 방송한 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘2순위 데이트’에 이어 ‘1순위 심야 데이트’에 돌입한 22기 돌싱남녀 14인이 로맨스 지각변동을 일으키면서 희비가 엇갈리는 모습이 펼쳐졌다. 이날 옥순은 자신을 ‘1순위’로 택한 경수-영호와 ‘2:1 데이트’를 했다. 두 사람은 옥순을 가운데 앉혀두고는 정희와 영숙 등 다른 돌싱녀에 대한 이야기를 나눴다. 제작진에 대한 이야기까지 하면서 실없는 대화를 이어갔다. 이에 짜증이 난 옥순은 표정이 굳어졌다. 직후, 제작진과의 속마음 인터뷰에서 옥순은 “진짜 최악이다. 차라리 1순위로 선택한 사람이 아무도 없었던 게 나았을지도 모른다. 시간이 아까웠다”고 속상해했다. 어색했던 ‘2:1 데이트’ 후 옥순은 영호-경수와 차례로 ‘1:1 대화’에 나섰다. 옥순은 앞서 ‘첫인상 선택’에서 영호를 택했던 것을 언급하며, “내가 뭘 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“딥페이크 영상 속 내가 더 매력적이라면”···‘미스코리아 대회’ 부적절 질문 뭇매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003322773"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 선발대회에서 딥페이크와 관련한 부적절한 질문을 참가자들에게 한 사실이 알려져 누리꾼들의 부정적인 반응이 쏟아지고 있다. 26일 여러 사회관계망서비스(SNS)과 커뮤니티에는 지난 24일 열린 ‘2024 미스코리아 선발대회’의 한 장면이 공유됐다. 무대 위 스크린에는 “딥페이크 영상 속 내가 더 매력적이라면, 진짜 나와의 갭은 어떻게 줄일 수 있을까요?”라는 질문이 참가자들 뒤로 띄워져 있었다. X(구 트위터)와 인스타그램 등 SNS에는 해당 질문이 “적절하지 않다”는 거센 반응이 쏟아졌다. 누리꾼들은 “여자들이 딥페이크 성착취에 대해 처벌하라고 죽어라 외쳤는데 미인대회에서 이런 질문에 답을 하게 하냐” “여성인권의 현주소다” “이런 질문이 미스코리아의 자질과 어떤 연관이 있는 거냐” 등의 반응이 이어졌다. 미스코리아 선발대회 공식 SNS에는 항의성 댓글도 이어졌다. 한 누리꾼은 “참가자들에게 성희롱한 거, 피해자들에게 2차 가해한 거 사과해라” “담당자는 딥페이크 사용이 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 파리 패션가 중심에 우뚝서다...“타투 지운 ‘패션의 아이콘’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025481"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나가 패션의 아이콘으로 파리 패션가 중심에 우뚝섰다. 가수 겸 배우 나나가 26일 자신의 SNS를 통해 파리에서의 근황을 전하며 팬들의 관심을 끌고 있다. 나나는 “파리는 정말 멋져요, 정말 멋져요. 다시 파리로 돌아올게요”라는 글과 함께 프랑스 파리에서의 모습을 담은 사진을 게시해 많은 팬들의 호응을 얻고 있다. 사진 속 나나는 프랑스 파리의 한 고풍스러운 건물 앞에서 수많은 팬들과 취재진에 둘러싸인 모습으로 눈길을 끈다. 배경으로 보이는 건물은 파리 특유의 클래식한 유럽식 건축 양식이 돋보이는 섬세한 석조 장식과 발코니로 장식되어 있으며, 파리가 패션과 예술의 중심지라는 인상을 주기에 충분하다. 나나의 주변을 가득 메운 팬들의 모습으로 미루어 볼 때, 이는 패션쇼 외부에서 그녀가 팬들과 소통하거나 사진을 촬영하는 순간인 것으로 보인다. 나나는 팬들에게 환한 미소를 지으며 즐거운 모습을 보여주었고, 파리에서의 여유로움을 만끽하는 모습이 담겼다. 특히 나나는 이번 패션쇼에서 우아하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 손담비, 결혼 3년만 임신 성공? "내년 6월 엄마된다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197395"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 겹경사를 맞았다. 25일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에서는 관상가를 찾아간 손담비의 모습이 그려졌다. 관상가는 "관상학적으로 본다면 올해는 아이가 착상될 것 같다. 45세 이전에는 좋은 일이 있고 내년 5~6월에는 아이를 낳을 수 있다"며 "아이에게 무한한 사랑을 줄 수 있는 관상이다. 힘든 과정에서 가진 아기가 더 소중할 것이고 아이가 남편과의 관계를 더 좋게 만들어 줄 것"이라고 말했다. 그리고 방송 말미에는 손담비 이규혁 부부가 손담비 모친의 집에 방문해 선물을 건네는 모습이 그려졌다. 선물을 열어본 모친은 "이게 무슨?"이라며 놀랐고 스튜디오에서 이 모습을 지켜보던 손담비는 눈시울을 붉혔다. 이에 손담비의 선물이 무엇일지 관심을 모아졌다. 네티즌들은 손담비가 드디어 임신에 성공한 게 아니냐는 추측을 내놓기도 했다. 실제 손담비는 최근 2차 시험관 시술을 시작했다고 밝힌 바 있다. 하루에 3~4번 직접 배에 호르몬 주사를 놓고, 살도 8kg 가량]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 강아지처럼 언제봐도 귀여운 연예인 ‘1위’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689768"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[익사이팅디시 제공 가수 이찬원이 귀여운 연예인 1위를 차지해 눈길을 끈다. 26일 익사이팅디시에 따르면 이찬원은 지난 15일부터 21일까지 진행한 ‘강아지처럼 언제 봐도 귀여운 연예인은?’ 투표에서 1위를 기록했다. 투표에는 총 5만570표가 모였으며, 이중 이찬원은 2만1175표(41.87%)를 얻었다. 매력 키워드 1위는 ‘해맑은’으로 80%를 차지했다. 이어서 ‘러블리(16%)’, ‘애교 부리다(2%)’, ‘풋풋하다(1%)’, ‘비글미(1%)’ 등이 뽑혔다. 한편 이찬원은 지난 21, 22일 진행한 2024 콘서트 '찬가(燦歌)' 부산 공연을 성황리에 마무리했으며, 오는 10월12, 13일(대구), 11월2, 3일(청주), 11월23, 24일(광주)에서 팬들을 만난다. 연말인 12월13일부터 15일까지는 올림픽 체조경기장에서 서울 앵콜콘을 펼칠 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔플라잉 유회승, 서울드라마어워즈 공연 강제 취소에 당황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324204"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울드라마어워즈, 팬석도 마련한 상태에서 공연 강제 취소 소속사 "현장 딜레이로 인해 취소돼…팬들에게 죄송" 밴드 엔플라잉 유회승의 '서울드라마어워즈' 축하 무대가 현장 딜레이로 인해 사전 공지 없이 돌연 취소됐다. '서울드라마어워즈 2024'가 25일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 개최됐다. 지난 2006년 시작돼 19회를 맞은 서울드라마어워즈는 전 세계 드라마를 대상으로 상을 수여하는 국제 드라마 시상식이다. 이번 시상식을 축하하기 위해 제로베이스원과 엔믹스, 엔플라잉 유회승은 축하 공연을 준비했다. 서울드라마어워즈 측은 이들의 축하 공연을 예고하며 팬들의 눈길을 끌기도 했다. 그러나 당일 문제가 생겼다. 엔믹스와 제로베이스원이 각각 오프닝과 1부 마지막 무대를 마친 것과 달리 유회승의 무대는 아무리 기다려도 시작하지 않았다. 이러한 가운데 엔플라잉 공식 SNS에는 "금일 예정된 ‘서울드라마어워즈 2024' 축하 공연은 현장 딜레이 상황으로 인해 취소됐다"며 "기다려준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성민♥' 김사은 子, 벌써부터 완성형 미모 '눈크기에 깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775607"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 성민의 아내이자 뮤지컬 배우 김사은이 육아 일상을 공개했다. 김사은은 26일 자신의 계정에 "인생 D+10일차 포포"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 품에 안겨있는 김사은의 아들의 모습이 담겨있다. 작은 얼굴과 진한 쌍커플, 오똑한 콧망울이 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 특히 트로트 가수 홍지윤은 "벌써 미모 완성"이라는 김사은 아들의 비주얼에 대한 칭찬을 아끼지 않았다. 누리꾼들 역시 "애기가 너무 이뻐서 사진 보러 왔어요", "세상에 갓난쟁이가 이렇게 이쁠수가 있니", "애기가 너무 이뻐서 사진 보러 왔어요", "인형 같은 포포" 등의 반응을 보였다. 한편 뮤지컬 배우 김사은은 그룹 슈퍼주니어 멤버 성민과 지난 2014년 결혼했다. 최근 결혼 10년 만에 득남 소식을 알려 많은 축하를 받았다. 사진 = 김사은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우X김대명X박병은 뭉쳤다...영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 제작보고회 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025480"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 정우X김대명X박병은이 그리는 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’ 제작보고회 정우, 김대명, 박병은 등 ‘연기파 배우’들의 첫 만남으로 기대를 모으는 영화 ‘더러운 돈에 손대지 마라’가 26일 오전 제작보고회를 개최한다. 이날 배우 정우, 김대명, 박병은, 김민수 감독이 참석한다. ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 ‘더러운 돈’에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. ‘불한당: 나쁜 놈들의 세상’ ‘킹메이커’의 각본으로, 감각적인 스토리 전개를 선보인 김민수 감독이 연출을 맡은 ‘더러운 돈에 손대지 마라’는 제29회 부산국제영화제 스페셜 프리미어 섹션을 포함해 제57회 시체스 국제판타스틱영화제, 제44회 하와이 국제영화제에 공식 초청되어 일찌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한, 오늘(26일) 대체 복무 시작..본격 '군백기' 시작 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268416"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 정한이 대체 복무를 시작한다. 소속사 플레디스엔터테인먼트(이하 플레디스)에 따르면 정한은 26일 훈련소에 입소해 병역 의무를 이행하게 된다. 앞서 플레디스는 "정한은 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 됐으나, 사전에 준비한 다양한 콘텐츠를 통해 계속 팬 여러분을 찾아뵐 예정"이라고 밝혔다. 또한 정한의 군 대체 복무와 관련해 "복무 시작일 및 훈련소 입소 당일 별도의 공식행사는 없으며, 대체 복무 근무지 방문은 삼가주시길 당부드린다. 정한을 향한 마음은 위버스를 통해 남겨주시길 부탁드린다"고 전했다. 다만 정한의 사회복무요원 대체 근무 이유는 밝혀지지 않았다. 한편 1995년생으로 세븐틴의 맏형이었던 정한은 그룹 내 처음으로 군 복무를 시작한 멤버다. 이로써 세븐틴은 본격적인 '군백기'(군 입대로 인한 공백기)에 돌입하게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한, 오늘(26일) 입대…사회복무요원으로 군백기 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689767"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 ‘하퍼스 바자’ 화보. 세븐틴 멤버 정한이 사회복무요원으로 군백기에 돌입한다. 소속사 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 정한은 26일 훈련소에 입소한다. 일정 기간 기초군사훈련을 받은 뒤 사회복무요원으로 대체 복무한다. 대체 복무에 대한 정확한 이유는 알려지지 않았다. 플레디스 측은 "미리 공지드린 것처럼 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 되었으나, 사전에 준비한 다양한 콘텐츠를 통해 계속 팬 여러분을 찾아뵐 예정"이라고 밝혔다. 또 "복무 시작일 및 훈련소 입소 당일 별도의 공식행사는 없으며, 대체 복무 근무지 방문은 삼가주시길 당부드린다. 정한을 향한 마음은 위버스를 통해 남겨주시길 부탁드린다"고 전했다. 1995년생으로 세븐틴의 맏형인 정한을 필두로 세븐틴 멤버들은 순차적으로 군입대를 할 것으로 보인다. 한편 세븐틴은 오는 10월 미니 12집 앨범을 선보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故 최진실 딸' 최준희, 뼈말라 몸매 "물에 삶고 건조기 돌리고 오븐 구운 st"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775606"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실 딸 최준희가 '뼈말라' 몸매를 보여줬다. 26일 최준희는 "물에 한번 삶고 건조기에 돌리고 오븐에 구운 듯한 st."이라는 글과 함께 사진을 올렸다. 최준희는 통통했던 과거와는 달리 군살 하나 없이 뼈밖에 남지 않은 모습을 자랑했다. 최준희는 배우 故최진실과 전 야구선수 故조성민의 딸이자 지플랫(최환희)의 동생이다. 지난달 병원 오진 피해를 호소하며 골반 괴사 진단 사실을 고백한 바 있다. 그러면서 "난 할머니 될 때까지 관리할 거야 어.. 같은 사람 맞아요.."라며 다이어트에 대한 굳은 다짐을 전했다. 사진= 최준희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용식, 딸 임신했는데..실명·급성 심근경색 "종합병원 수준" ('퍼펙트라이프')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197392"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이용식이 1년 동안 15kg을 감량했다고 밝혔다. 25일 방송된 TV조선 '퍼펙트라이프'에서는 이용식과 사위인 가수 원혁이 출연했다. 이날 이용식은 딸 이수민이 현재 임신 중이라고 전해 많은 축하를 받았다. 그는 "수민이를 결혼 8년 반 만에 낳아서 걱정이었는데, 우리 딸은 결혼 5개월 만에 임신을 했다. 갑자기 할 말 있다고 해서 갔더니 작은 상자 안에 아기 신발과 편지가 있었다. 상상도 못했다. 편지에는 아기 입장에서 쓴 글이 있었는데 보고서 펑펑 울었다"며 기뻐했다. 그런데 곧 할아버지가 될 이용식의 건강 상태는 심각했다. 그는 고지혈증, 당뇨 전 단계, 고혈압, 고혈압성 망막병증으로 오른쪽 눈 실명, 급성 심근경색으로 3번의 스텐트 시술, 뇌혈관 협착증, 뇌경색까지 앓고 있었다. 종합병원에 가까운 수준이었던 것. 이용식은 자신의 건강 상태에 대해 "젊었을 때부터 이미 고혈압이 있었다. 그걸 모르고 있었다. 건강하다고 자신만만했었다"라고 털어놓았다. 이어 "갑자기 가슴에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 고현정, 어깨 드러낸 과감 패션…우아함도 장착 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808605"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 나이가 믿기지 않는 동안 미모를 과시했다. 지난 25일 밤 고현정은 자신의 인스타그램에 "정말 좋은 경험, 따뜻한 배려와 즐거움까지 감사해요, 유명한 분들과 제가 좋아했던 루다 크리스까지, 제가 언제 만날 수 있었겠어요"라는 글과 사진을 게시했다. 사진 속에는 한 주류 브랜드의 행사에 참석한 고현정이 검정 오프숄더 드레스를 입고 미소를 짓고 있는 모습이 담겼다. 단아한 목걸이로 포인트를 준 패션 센스가 돋보인다. 특히 고현정은 1971년 3월생으로 올해 53세를 맞았지만 나이가 믿기지 않을 정도의 동안 미모를 과시하고 있어 더욱 눈길을 사로잡는다. 한편 고현정은 오는 12월 지니TV 오리지널 드라마 '나미브' 공개를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 뉴진스 성과 폄하 의혹…"녹취 공개 엄정 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683987"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 걸그룹 뉴진스의 성과를 깎아내렸다는 의혹에 반박했습니다. 한 언론사 기자는 어제(25일) CBS 라디오에 출연해 하이브 홍보 담당자가 뉴진스의 성과를 깎아내리려 했다며, 녹취록을 공개했습니다. 주장에 따르면, 하이브 관계자는 뉴진스의 일본 앨범 판매 성과를 폄하하고, "뉴진스가 민희진 전 대표로부터 가스라이팅을 당했다"는 발언을 한 것으로 전해졌습니다. 하이브는 "기업 PR 담당자로서 뉴진스 성과를 부정적으로 말할 이유가 전혀 없다"면서도 업무상 통화 내용을 상대방 동의 없이 공개한 것에 대해 엄중하게 대응하겠다고 밝혔습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #뉴진스 #하이브 #가스라이팅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24년째 열애 중인 오나라가 드레스 입은 이유… ‘안재홍·염혜란 트로피 건네’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025479"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:09.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오나라가 화려한 드레스를 입고 안재홍·염혜란에게 트로피를 건넸다. 배우 오나라가 26일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 그녀는 “튜브탑은 오랜만이네. 서울드라마어워즈 시상 다녀왔어요. 제가 트로피 건넨 안재홍 배우님, 염혜란 배우님 축하해요”라는 글과 함께 사진을 게재해 팬들의 관심을 모았다. 오나라는 그동안의 활동 소식을 전하며 팬들과 소통하는 모습을 보여주었으며, 서울드라마어워즈에서의 화려한 등장으로 다시 한 번 눈길을 끌었다. 이날 오나라는 클래식하면서도 우아한 분위기를 연출하는 패션으로 주목받았다. 사진 속 그녀가 입고 있는 검은색 드레스는 그녀의 슬림한 실루엣을 강조하면서도, 하단부에 시스루 디테일을 더해 세련되고 고급스러운 느낌을 자아냈다. 블랙 컬러 특유의 심플함에 시퀸 장식이 가미되어 차분하면서도 화려한 분위기를 동시에 연출하며, 패셔니스타다운 면모를 과시했다. 오나라의 스타일링은 단아한 느낌을 유지하면서도 세련된 액세서리 선택으로 고급스러움을 극대화했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최진실 딸' 최준희, 과감한 노출로 드러낸 탄탄 몸매 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808603"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실의 딸 최준희가 다이어트에 성공하며 가꾼 탄탄한 몸매를 과시했다. 지난 25일 밤 최준희는 자신의 인스타그램에 "물에 한 번 삶고 건조기에 돌리고 오븐에 구운 듯한 스타일"이라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 비키니 수영복을 입은 최준희가 스튜디오에서 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 다이어트 성공 후 탄탄한 몸매를 과시하고 있는 최준희의 미모가 돋보인다. 키 170㎝인 최준희는 과거 몸무게 96㎏에서 45㎏까지 감량했다고 밝혀 화제를 모은 바 있다. 현재 지속해서 다이어트를 하며 보디 프로필 사진을 공개하기도 했다. 한편 최준희는 현재 인플루언서로 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파리 간 차은우, 감탄만 나오는 비주얼…'얼굴 천재' 위엄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775603"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아스트로 멤버이자 배우 차은우가 남다른 비주얼을 자랑했다. 25일 차은우는 "Thank u for the great experience"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 차은우는 프랑스 파리에서 가을과 어울리는 브라운 컬러의 의상을 장착하고 포즈를 취하고 있다. 뚜렷한 이목구비와 작은 얼굴, 큰 키가 눈에 띈다. 차은우는 지난 2월 첫 솔로 미니앨범 ‘ENTITY’(엔티티)를 발매하고, 지난 7월까지 아시아와 남미 11개 도시를 순회하는 팬콘 투어 ‘2024 Just One 10 Minute [Mystery Elevator]’(2024 저스트 원 텐 미닛 [미스테리 엘리베이터]) 본 공연과 앙코르 공연을 개최했다. 올해 드라마 ‘오늘도 사랑스럽개’, ‘원더풀 월드’에서 주연을 맡았다. 하반기 방송하는 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’에도 출연한다. 사진= 차은우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 위 아래로 너무 시원한 파격 노팬츠룩 "예쁜 여자들 소환"…블핑 지수도 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775602"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 멤버 제니가 의미심장한 영상을 공개, 솔로 활동에 대한 관심을 모은다. 25일 제니는 "CALLING ALL PRETTY GIRLS(예쁜 여자들 소환)"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 제니는 화려한 의상을 입은 채 'CALLING ALL PRETTY GIRLS'이라고 적힌 전단지를 벽에 부착해 눈길을 끈다. 특히 제니는 화려한 장식이 돋보이는 헤어스타일링과 등이 시원하게 파인 상의를 완벽 소화해 감탄을 자아낸다. 또한 그는 짧은 길이의 파격적인 하의로 '노팬츠룩(팬츠리스룩)'을 선보여 팬들을 놀라게 했다. 블랙핑크 지수는 제니의 영상에 손을 든 이모티콘을 게재하며 '예쁜 여자 소환'에 응답해 웃음을 안긴다. 해당 영상은 제니의 솔로 음반과 관련된 것일지 관심을 모은다. 한편 지난 9일 제니 소속사 OA엔터테인먼트(ODDATELIER) 측은 제니가 미국 대형 음반사 컬럼비아 레코드(Columbia Records)와 파트너십을 체결하고 오는 10월 솔로 싱글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, 휴가 나와서도 운동이라니 '모범생 인증']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775601"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 뷔의 휴가 근황이 공개됐다. 유튜버이자 헬스 트레이너 마선호는 지난 25일 자신의 계정에 "휴가 나와서도 부지런히 운동하는 자랑스런 청년들 태형&amp;민재"라는 글을 게재했다. 이어 "이틀동안 전신 웨이트 돌리고, 뿌듯. 젊음이 부럽다.. 얼굴도 부럽고..다음 휴가를 기약하며간장게장은 꼭 다시 먹자"라고 덧붙였다. 함께 공개된 사진 속에는 헬스장을 찾은 마선호와 뷔, 배우 김민재의 모습이 담겨있다. 특히 입대 후 한층 몸이 탄탄해진 뷔의 보디라인이 시선을 끈다. 누리꾼들은 "휴가 중에도 운동가다니 진짜 찐이네 이 오빠", "항상 응원해요", "얼른 제대해주라", "태형이 팔뚝 미쳤네" 등의 반응을 보였다. 한편 뷔는 지난해 12월 육군 현역으로 입대했다. 현재 춘천 육군 2군단에서 사령부 직할 군사경찰단 특임대로 복무 중이다. 사진 = 마선호 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10살 연하 윤승열♥' 김영희, 주말 부부의 현실 "몇 번 못 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268413"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김영희가 남편인 야구선수 출신 윤승열에 대한 애틋한 마음을 드러냈다. 25일 김영희는 개인 계정을 통해 "결혼 4년 차 몇 번 못 뵙는 분"이라고 밝히며 남편과의 투샷을 올렸다. 김영희는 윤승열과 나란히 앉아 미소를 짓고 있다. 특히 김영희보다 10살 연하인 윤승열은 앳된 비주얼을 뽐내고 있어 눈길을 끌었다. 현재 이들은 주말 부부로 지내고 있다. 앞서 김영희는 KBS 1TV 교양 프로그램 '아침마당'에 출연해 "결혼 4년 됐다. 주말 부부다. 행복하게 산다"라고 밝힌 바 있다. 한편 김영희는 지난 2021년 윤승열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 팬덤 시위에도 어도어 “민희진, 대표 복귀 불가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689766"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 사옥 유리창에 뉴진스 팬덤이 보낸 근조화환이 비치고 있다. 뉴시스 뉴진스 팬덤 연합의 트럭 시위에도 소속사인 어도어가 ‘민희진 전 어도어 대표의 복귀는 불가하다’는 입장을 내놨다. 하이브 자회사이자 뉴진스의 소속사인 어도어는 25일 민 전 대표의 복귀를 거절하는 대신 임시주주총회를 열어 민 전 대표의 사내이사 임기를 연장하겠다고 밝혔다. 뉴진스의 계약이 남은 5년 동안 민 전 대표의 제작 참여를 수용하겠다는 의미다. 향후 구체적 조건을 협의하자는 여지도 남겼다. 하지만 민 전 대표 측은 임시 연장에 대한 결정은 모회사인 하이브 사안이라 보장이 불투명하다고 반발했다. 뉴진스의 정상적인 활동을 위해선 대표 복귀가 우선이라고도 강조했다. 한편 뉴진스가 요구한 민 전 대표의 복귀 요구에 팬덤도 시위로 하이브를 압박했다. 뉴진스 팬덤 연합은 23일부터 하이브 사옥 앞에서 트럭과 화환을 설치해 민 전 대표 복귀를 포함한 어도어의 원상 복구를 요구하는 시위를 진행했다. 최후통첩날인 25일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 고현정, 직각 어깨와 선명한 쇄골 자랑… ‘스텔라 감사’ 메시지 전해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025478"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 맥주 스텔라 행사에서 직각 어깨와 선명한 쇄골을 자랑했다. 배우 고현정이 25일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 그녀는 게시물에서 “정말 좋은 경험이었어요. 따뜻한 배려와 즐거움까지 감사해요·· 유명한 분들과 제가 좋아했던 루다 크리스까지, 제가 언제 만날 수 있었겠어요·· 고맙고 사랑해요 스텔라~❤️”라는 글을 남기며 최근 경험에 대한 감사를 표현했다. 특히, 사진 속 고현정은 군더더기 없는 직각 어깨와 선명한 쇄골을 드러내며 우아한 분위기를 자아냈다. 고현정의 직각 어깨는 매끈한 선을 강조하며, 전체적인 실루엣에 세련되고 깔끔한 인상을 준다. 또한, 선명하게 드러난 쇄골은 여성스러우면서도 고급스러운 이미지를 더해 주어 그녀의 패션 선택을 더욱 돋보이게 만든다. 패션 스타일 역시 고현정 특유의 절제된 우아함을 잘 담고 있다. 그녀는 심플한 블랙 튜브톱 드레스를 착용했으며, 이 선택은 그녀의 직각 어깨와 쇄골을 더욱 부각시키는 효과를 주었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "뉴진스는 내 자식"…민희진, '대표 해임=하이브 공개처형' 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197387"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 다시 한번 입을 열었다. 민 전 대표는 최근 중앙일보와의 인터뷰에서 하이브와의 갈등과 대표직 복귀를 요구하는 이유 등에 대한 속내를 밝혔다. 민 전 대표는 "대표이사 해임을 납득할 뚜렷한 사유가 없다. 상호 신뢰관계에 문제가 생겼다는 지점을 강조하더라. 어도어는 2022년 뉴진스가 데뷔한 뒤 2023년 1분기 흑자전환했고 2023년말 당기순익은 265억원으로 투자금(160억원)을 넘어섰다. 하이브 산하 레이블 중 가장 성장세가 컸다. 무엇보다 내가 하이브에 합류할 당시 방시혁 의장이 먼저 제안하고 약속했던 민희진 레이블에 대한 독립성 보장 내용과도 전혀 다르다"고 주장했다. 이어 "사태의 본질은 자회사 사장이 모회사의 심기를 대놓고 거스른데 대한 공개처형 그 이상도 이하도 아니다. 이 블랙 코미디 같은 사건을 겪으며 영화 '공동경비구역 JSA'가 떠올랐다. 인간적 갈등에서 비롯된 우발적 감정으로 빚어진 촌극"이라고 토로했다. 민 전 대표는 "5월 나를 해임하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '보통의 가족' 다음 달 16일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376387"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로 장인 '허진호 감독' 연출에 설경구와 장동건, 김희애 등 화려한 출연진으로 기대를 모으는 영화, '보통의 가족'이 다음 달 16일 개봉합니다. 애초 다음 달 9일 예정이었지만 언론배급시사회 이후 개봉일을 일주일 연기했는데요. 보통의 가족은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져 가는 모습을 그렸고요. 토론토국제영화제 등 해외 유수 영화제에 19회나 초청되는가 하면, 판타스포르토 국제영화제 감독주간 최우수 각본상과 몽스국제영화제 각본상을 수상하는 등 공개 전부터 호평을 받으면서 하반기 기대작으로 떠오르고 있습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 드림웍스 30주년 기념작 '와일드 로봇']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376386"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지난 10년간 최고의 애니메이션'이라는 찬사를 받고 있는 드림웍스의 신작 '와일드 로봇'이 다음 주 개봉을 앞두고 있습니다. 우연한 사고로 야생에 불시착한 로봇 '로즈'가 홀로 남겨진 새끼 기러기 '브라이트빌'의 보호자가 된 후, 세상에 없던 특별한 관계를 맺는 이야기를 그리고 있고요. 세계 3대 애니메이션 제작사 드림웍스의 많은 한국인 제작진들이 참여해 화제를 모으기도 했는데요. 드림웍스 30주년 기념작이자, 올가을 따뜻함과 감동을 전해줄 감성 어드벤처 애니메이션 '와일드 로봇'은 다음 달 1일 극장가를 찾아옵니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 멜론 주간 차트 상위 5위 안에 4곡 이름 올려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376385"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역주행을 일으키며 '믿고 듣는 데이식스'라는 수식어까지 생긴 대세 밴드죠. 데이식스가 국내 음원 차트를 휩쓸고 있습니다. 지난 25일, 음원 사이트 멜론 최신 주간 차트에서 1위를 차지한 '해피'를 비롯해, 데이식스 노래 4곡이 상위 5위 안에 올랐습니다. '웰컴 투 더 쇼'는 2위, '녹아내려요'는 4위, 5위는 '한 페이지가 될 수 있게'가 차지했습니다. 앞서 데이식스는 지난 2일 발매된 새 앨범 타이틀곡 '녹아내려요'로 지난 2주간 멜론 주간 차트 정상에 올랐고요. 올해 3월에 발매된 '해피'로 여전히 음원 차트 정상을 지키고 있는데요. 군 복무를 마치고 완전체로 돌아온 데이식스는 정주행과 역주행을 넘나들면서 데뷔 10년 차 그룹의 저력을 보여주고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, 전 세계 女心 홀린 '벌크업 바디']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268411"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 휴가 중에도 쉼 없는 운동으로 탄탄한 몸매를 자랑했다. 보디빌더 마선호는 지난 25일 자신의 인스타그램에 "휴가 나와서도 부지런히 운동하는 자랑스런 청년들 태형&amp;민재"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진에는 뷔와 배우 김민재, 보디빌더 마선호가 운동을 마치고 나란히 서서 인증샷을 찍은 모습이 담겼다. 특히 뷔의 한껏 벌크업 된 탄탄한 근육이 시선을 사로잡는다. 마선호는 "이틀동안 전신 웨이트 돌리고, 뿌듯. 젊음이 부럽다.. 얼굴도 부럽고.. 다음 휴가를 기약하며 간장게장은 꼭 다시 먹자"라고 덧붙였다. 군 복무중인 뷔가 휴가기간에도 운동을 하며 철저한 자기관리에 힘쓰는 성실한 모습은 감탄을 불러일으킨다. 뷔는 지난해 12월 6일, 입대 전 라이브 방송에서 "군대 가서 진짜 건강하고 튼튼하게, 콘서트를 한 열댓 번 해도 지치지 않을 체력과 어깨를 부딪쳐도 밀리지 않을 체력을 키우겠다. 제가 지금 62kg인데 딱 86kg까지만 찌우고 오겠다"고 말한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 30주년 앞둔 크라잉넛 '하얀점' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376384"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['말 달리자'로 잘 알려진 밴드 크라잉넛이 신곡 '하얀점'을 발표했습니다. '하얀점'은 누구에게나 찾아오는 슬럼프나 번 아웃에 자신을 놓지 말자는 메시지가 담겼는데요. 우울함은 벗어버리고 하얀 점이 될 때까지 날아오르는 마음으로 살자는 노랫말입니다. '말 달리자', '룩셈부르크' 등의 히트곡으로 대한민국을 대표하는 펑크 록 밴드로 내년 30주년을 앞두고 있고요. 페스티벌과 전시, 앨범 등 다양한 프로젝트로 팬들과 만날 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 어도어 "민희진 대표 복귀 요구, 수용 불가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376383"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다 얼마 전 걸그룹 뉴진스가 라이브 방송을 통해 하이브 측에 민희전 전 어도어 대표의 복귀를 요구했죠. 어도어 측이 입장을 밝혔습니다. 지난 11일 뉴진스는 라이브 방송을 켜고, 민희진 전 대표를 복귀시켜달라고 하이브에 요구했는데요. 어제까지 답을 달라고 했는데 뉴진스 소속사인 어도어가 절충안 내놨습니다. 민 전 대표의 사내 이사직은 유지하되 대표이사 복귀는 어렵다고 밝힌 건데요. 어도어는 어제 이사회에서 민 전 대표를 사내이사로 재선임하기 위한 임시 주주총회를 소집하기로 결의했고요. 어도어의 대주주 하이브도 이런 제안을 존중한다는 뜻을 밝힌 것으로 전해졌습니다. 이대로라면 오는 11월 1일로 끝나는 민 전 대표의 임기 연장이 무난할 거로 예상되는데요. 다만, 어도어 이사회는 민 전 대표의 대표이사 복귀는 어렵다고 결정한 걸로 전해져, 뉴진스가 향후 어떤 결정을 내릴지 팬들의 관심이 쏠리고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비母 "남편과 이혼 직전 딸 임신…스트레스로 죽을고비 있었다" ('아빠하고 나하고')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197386"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비의 어머니가 딸의 임신 준비에 공을 들일 수 밖에 없는 이유를 밝혔다. 25일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 손담비의 엄마가 딸의 임신을 기원하며 마음먹고 준비한 특별한 투어가 펼쳐졌다. 이날 손담비 엄마는 34도의 폭염에도 딸의 손을 이끌고 인왕산 산행에 나섰다. 손담비의 엄마는 "호랑이 기운을 받아야 한다"면서 "인왕산 정상에 임신을 시켜주는 용한 바위가 있다"라고 거듭 설득했다. 그런 가운데, 손담비 엄마는 딸의 임신 준비에 정성을 다할 수 밖에 없는 이유를 털어 놓았다. "엄마는 나 가졌을 때 뭐했어?"라고 묻는 손담비에 엄마는 "옛날이라 안했다. 너 임신했을 때 고민이 많았다"고 털어 놓았다. 손담비의 엄마는 "임신 2~3개월이 지나고 나서 알았다. 그때 임신을 모르고 남편과 갈등이 있었다. 임신이 안됐으면 아이 아빠와 안 살았을 거다"라면서 당시 스트레스가 많았음을 밝혔다. 이혼까지 결심했던 때 찾아온 손담비는 어린시절 너무 아팠다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미도, 애엄마 맞아? 우아한 노출에 ‘시선집중’ 매혹적인 트임 오프숄더 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025475"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이미도가 매혹적인 트임 오프숄더 드레스룩을 선보였다. 배우 이미도가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식에 참석해 눈길을 끌었다. 이미도는 과감한 슬릿 디테일이 돋보이는 드레스를 선택해 우아하면서도 세련된 매력을 발산했다. 그녀의 블랙 드레스는 오프숄더 디자인으로 어깨 라인을 강조했으며, 여성스러운 실루엣이 한층 더 돋보였다. 특히 드레스 상단 부분은 독특하게 감싸는 형태로 디자인되어 전통적인 오프숄더 스타일과 차별화를 두었으며, 덕분에 이미도는 고급스럽고 우아한 무드를 연출했다. 깊은 슬릿이 더해진 드레스 하단부는 그녀의 매끈한 다리 라인을 드러내면서 걸을 때마다 자연스러운 흐름을 보여 세련되면서도 섹시한 분위기를 자아냈다. 이미도는 메탈릭한 광택이 있는 힐을 매치하여 더욱 모던하면서도 강렬한 인상을 남겼다. 그녀의 깔끔한 스타일링은 시상식 현장에서 단연 돋보였으며, 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 한편, 이날 시상식은 아나운서 배성재와 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 온통 파랑파랑 나도 파랑! 여리여리 ‘직각 어깨’ 니트탑-플리츠스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025474"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강민경이 직각 어깨에 니트탑-플리츠스커트룩을 선보였다. 다비치 멤버 강민경이 24일 자신의 인스타그램에 “연대 다녀왔습니다 온통 파랑파랑 날씨도 여러분도 살랑살랑 보송보송 노래하는 내내 행복했어요 고마워요!”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 강민경은 푸른 하늘 아래에서 청량한 패션으로 눈길을 사로잡았다. 강민경은 블루 컬러의 슬리브리스 니트와 짧은 플리츠스커트를 매치해 미니멀하면서도 세련된 룩을 선보였다. 특히, 블루 컬러의 슬리브리스 탑이 돋보였는데, 이 아이템은 그녀의 여리한 몸매를 더욱 부각시키며 시원하면서도 스타일리시한 분위기를 연출했다. 탑은 니트 소재의 특유의 부드러운 질감과 얇은 스트랩이 조화를 이루며 강민경만의 고급스러운 무드를 자아냈다. 또한, 그녀는 회색 톤의 플리츠스커트를 함께 매치해 캐주얼하면서도 클래식한 분위기를 더했다. 이 조합은 전체적인 룩의 균형감을 완성하며, 실용적이면서도 감각적인 스타일링을 선보였다. 여기에 더해진 진주 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼카 15대' 김준수, 재력 과시 이유 있었다 "수익 올라도 동정해" ('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197385"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라스' 김준수가 슈퍼카로 재력을 과시했던 시절이 있었다고 밝혔다. 25일 방송된 MBC 예능프로그램 '라디오스타'에서는 김준수, 가비, 이창호, 인지심리학자 김경일이 게스트로 출연했다. 15년 만에 지상파 토크쇼에 첫 출연한 김준수. 김준수의 '라스' 출연을 위해 김소현 손준호 부부는 간식을 보내고 스튜디오에도 오며 김준수를 응원했다. 이에 김준수는 "저희 셋을 팀 김준수라고 한다"며 "추석인데도 와주셔서 너무 감동이었다"고 밝혔다. 2010년 뮤지컬 '모차르트!'로 데뷔한 김준수. 김준수는 최초로 전석 매진을 성공시키며 화려한 기록을 써냈다. 김준수는 "제가 지금까지 들은 수식어 중에 제일 감사한 게 제가 뮤지컬에 데뷔한 게 한국 뮤지컬의 날짜 변경선이라더라"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 뮤지컬 이전에 이미 아이돌로도 엄청난 기록을 세운 김준수. 동방신기는 아시아 남성 그룹 최초 오리콘 차트 1위에 올랐고, 사진이 가장 많이 찍힌 가수로 마이클잭슨에 이은 기네스 기록까지 경신했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류이서, 돌려 입는 트위드재킷! 쇼츠와 청바지로 색다른 초가을룩 뽐내!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025473"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류이서가 가을 스타일링으로 쇼츠와 청바지로 색다른 초가을룩을 선보였다. 그룹 신화의 멤버 전진의 아내 류이서가 25일 자신의 인스타그램을 통해 “르퍼스널오더의 너무 예쁜 트위드 자켓, 부클 텍스처와 칼라 소매 끝 장식 트리밍이 포인트”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 류이서는 이번 가을 시즌에 어울리는 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 선보이며 많은 사람들의 주목을 받았다. 특히 크림색 트위드 재킷과 아이보리 쇼츠를 매치해 밝고 경쾌한 분위기를 연출, 패셔니스타다운 면모를 과시했다. 또한 그녀가 착용한 부츠는 캐주얼한 무드를 유지하면서도 시크한 느낌을 더해, 일상적인 외출이나 브런치와 같은 캐주얼한 자리에서도 편안하면서도 스타일리시한 룩을 완성했다. 이는 가을철 패션의 정석을 보여주는 완벽한 코디였다. 류이서는 같은 트위드 재킷을 활용해 청바지와 매치한 또 다른 스타일도 공개했다. 청바지를 입은 모습은 보다 일상적이면서도 캐주얼한 매력을 드러냈으며, 여기에 선글라스를 더해 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신세경, “파리지앵 같나요?” 가을 프렌치 감성 물씬 스웨이드코트-롱부츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025472"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신세경이 가을 프렌치 감성을 물씬 풍기는 스웨이드코트-롱부츠룩을 착용하고 파리로 출국했다. 배우 신세경이 9월 25일, 프렌치 럭셔리 브랜드 로저 비비에(Roger Vivier)의 2025 봄/여름 프레젠테이션 참석을 위해 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국했다. 신세경은 해당 브랜드의 한국 앰버서더로 활동 중이며, 이번 출국으로 또 한 번 패션 아이콘으로서의 면모를 보여주었다. 이날 신세경은 브라운 컬러의 스웨이드 코트와 워싱 디테일이 돋보이는 스키니 핏 데님 팬츠를 매치하며 세련된 가을 패션을 선보였다. 특히 이번 공항 패션은 클래식하면서도 트렌디한 요소들이 돋보였는데, 스웨이드 소재의 고급스러움과 데님 팬츠의 캐주얼함이 조화를 이룬 스타일링으로 주목을 받았다. 신세경은 여기에 메탈 버클이 돋보이는 롱부츠와 블랙 컬러의 가방을 더해 시크하면서도 내추럴한 프렌치 시크룩을 완성했다. 공항 패션 아이템으로 선택한 롱부츠는 로저 비비에의 ‘비브 레인저스 하이 메탈 바이커 부츠’로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 "소속사서 설거지, 커피 심부름까지...'나를 기억해달라'고" (유퀴즈)[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197383"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석도 놀란 배우 이세영의 연기 열정이 놀라움을 안겼다. 25일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '내가 나를 만든다' 특집이 펼쳐졌다. 데뷔 1만일, 28년차 배우 이세영에 유재석은 "가끔 뵀지만 이런 거 처음 본다"라며 농담으로 긴장을 풀었다. 유재석은 "10대 때 '무한도전'에서도 봤다"라고 반가워 했다. 당시 17살이었던 이세영에 조세호는 "시간이 빠르다"라고 감탄했다. 이세영은 평소 '확신의 중전상'이라 불린다고. '옷소매' 때는 '인간 수묵 담채화'라는 별명도 생겼다. 이세영은 '선생님'이라는 별명도 있었다. 그는 "언니들이 장난친다고 '선생님 오셨어요~'라 한다. 97년도에 데뷔했다. 올해 28년차가 됐다. 얼마 전 '데뷔 만 일'이라고 꽃다발을 주시더라"라 밝혔다. 유재석은 "굉장히 자랑스러운 일이다. 이 거친 업계에서 만 일을 있을 수 있는 건 아무나 하는 일이 아니다"라고 칭찬했다. 6살이라는 이른 나이에 데뷔한 이세영은 '데뷔하게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 가죽조끼로 힙하게! 흰 티에 청바지로 끝낸 가을 빈티지룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025470"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채정안이 흰 티에 청바지로 끝낸 가을 빈티지룩을 선보였다. 채정안은 24일 자신의 인스타그램에 “How to make a Book with Steidl”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개하며, 감각적인 패션을 자랑했다. 공개된 사진 속 채정안은 레이어드 룩을 활용한 스타일링으로 눈길을 끌었다. 특히, 화이트 티셔츠와 여유로운 핏의 데님을 바탕으로 짙은 브라운 컬러의 빈티지 가죽 베스트를 매치해 전체적인 룩에 강렬한 포인트를 주었다. 베스트의 구조적인 디테일과 자연스러운 가죽 질감이 세련된 무드를 자아내며, 채정안의 스타일리시한 매력을 한층 돋보이게 했다. 채정안의 패션에서 주목할 만한 점은 가죽 베스트에 더해진 버튼 디테일과 포켓 장식이다. 클래식한 디자인이면서도 현대적인 감각을 더한 이 아이템은 그녀의 우아한 분위기와 완벽하게 어우러졌다. 특히, 자연스럽게 내린 헤어 스타일과 깔끔한 액세서리가 채정안의 스타일을 더욱 완성도 높게 만들어, 심플하면서도 고급스러운 느낌을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 여신의 완벽 레깅스 핏! 군살 제로 탄탄 보디 아웃도어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025469"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문가영이 군살 제로 탄탄한 보디 아웃도어룩을 선보였다. 배우 문가영이 25일 오후 서울 성동구 성수동에서 열린 한 스포츠 브랜드 포토 행사에 참석해 시선을 사로잡았다. 이날 행사에서 문가영은 깔끔하면서도 세련된 스타일링으로 등장해 많은 이들의 관심을 받았다. 문가영은 화이트 컬러의 후드 윈드브레이커를 착용하며 심플하면서도 고급스러운 이미지를 연출했다. 특히 그녀가 선택한 후드 재킷은 밝은 그린 색상의 지퍼와 끈 디테일이 돋보이며, 전체적인 스타일에 생동감을 불어넣었다. 이러한 포인트는 단조로울 수 있는 화이트 재킷에 활기를 더해, 문가영의 감각적인 패션 센스를 엿볼 수 있는 요소였다. 그녀는 또한 네이비 컬러의 레깅스를 매치해 우아하면서도 스포티한 무드를 강조했다. 레깅스 측면에는 블루 스트라이프 디테일이 더해져 심플한 디자인에 세련된 느낌을 가미하였고, 문가영의 날씬한 몸매 라인을 자연스럽게 드러내는 동시에 스타일리시한 매력을 배가시켰다. 이처럼 절제된 디자인 속에서도 포인트를 잃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, ‘우윳빛 피부’ 눈부신 우아함! 시크한 블랙 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025467"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 눈부신 우아함의 시크한 블랙 원피스룩을 선보였다. 배우 한소희가 9월 25일 오전 서울 용산구 드래곤시티 호텔에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처’ 시즌2 제작발표회에 참석했다. 이번 행사에서 한소희는 세련된 스타일링으로 눈길을 끌었는데, 블랙 원피스와 롱부츠를 매치해 고급스러운 분위기를 연출했다. 한소희는 군더더기 없는 심플한 블랙 원피스를 선택해 단정하면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 이와 함께 매끈한 블랙 롱부츠를 더해 시크하면서도 강렬한 느낌을 강조하며 스타일의 완성도를 높였다. 그녀의 패션은 전체적으로 단정하면서도 세련된 무드를 강조했으며, 한소희 특유의 분위기와 어우러져 더욱 빛을 발했다. 특히 블랙 컬러의 일관된 활용은 절제된 세련미를 더욱 돋보이게 했다. 이번 스타일링은 가을 시즌에 어울리는 모던하면서도 트렌디한 룩으로, 한소희의 패션 감각을 다시 한번 확인하게 했다. 심플하면서도 포인트가 되는 아이템을 적절히 조합하여 단아함과 시크함을 동시에 살린 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 벌써 꺼내 입은 패딩! 너무 짧은 치마도 완벽 소화하는 ‘워터밤 여신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025466"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 벌써 꺼내 입은 패딩과 너무 짧은 치마도 완벽 소화하는 워터밤 여신의 자태를 뽐냈다. 가수 권은비가 지난 25일 오후 서울 성동구 성수동에서 열린 한 스포츠 브랜드 포토 행사에 참석해 주목받았다. 이번 행사에서 권은비는 검은색 크롭티와 블랙 플리츠 데님 미니스커트를 매치해 깔끔하면서도 캐주얼한 룩을 선보였으며, 그 특유의 청순하고 러블리한 분위기로 시선을 사로잡았다. 특히, 권은비는 베이지 패딩과 운동화를 더해 스포티한 감성을 강조하면서도 스타일리시한 코디로 완성도를 높였다. 이러한 권은비의 패션 선택은 그녀의 섬세한 스타일링 감각을 한층 더 부각시키며, 다양한 매력을 발산하는 데 일조했다. 한편, 권은비는 최근 ‘워터밤 여신’이라는 별칭으로 많은 이들의 관심을 받으며, 자신의 히트곡 ‘언더워터’로 인기를 이어가고 있다. 또한, 서울 성동구에 위치한 약 24억 원 상당의 단독 주택을 매입하며 또 한 번 화제를 모은 바 있다. 이러한 행보는 그녀의 성공적인 활동과 더불어 다양]]></content>
    </entry>
</feed>