<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-10T21:13:47.438Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 완전체 진짜 오나…20주년이 기다려지는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521231"/>
        <updated>2024-11-10T21:13:34.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅이 연이어 완전체 컴백을 언급해 이들의 20주년에 대한 기대가 높아지고 있다. 2006년 8월 데뷔한 빅뱅은 2026년 데뷔 20주년을 맞이한다. 빅뱅은 2022년 4월 발매한 '봄여름가을겨울' 이후 팀 활동을 중단한 상황이지만, 이들이 연이어 20주년 빅뱅의 계획을 언급해 관심을 모으고 있다. 먼저 지드래곤은 지난달 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 빅뱅 완전체를 예고했다. 당시 지드래곤은 "2026년이 되면 저희가 데뷔 20주년이다"라며 "얼마 전 태양이 무대를 보고 나니 저만 잘하면 20주년에 뭐라도 할 수 있지 않을까 싶다"라고 말했다. 이어 지드래곤은 "이 팀 아니면 언제 또 20주년을 맞겠나. 빅뱅이라는 그룹은 계획은 있다"라고 말해 빅뱅의 완전체 컴백에 대한 여지를 남겼다. 이에 더해 지드래곤과 태양은 대성이 운영하는 유튜브 채널 '집대성'에 완전체로 출연했다. 영상에서 대성은 "사실 저희가 내후년에 20주년이다"라며 "20주년이면 다들 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“잘되면 배 아파”... 로제 ‘아파트’ 흥행으로 본 군중심리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393716"/>
        <updated>2024-11-10T21:13:34.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잘나가는 사람을 그냥은 못 지켜보는 ‘배 아픈 심리’가 최근 연예계·방송계에서 답습되고 있다. 대표적인 예가 블랙핑크 로제다. 로제는 팝가수 브루노 마스와 협업한 노래 ‘아파트’를 지난달 18일 발표했다. 음원 공개 후 7일 만에 스포티파이 1억 스트리밍에 도달하더니, 사상 최초로 미국 스포티파이 1위 달성과 글로벌 스포티파이 톱 송 차트 1위를 차지했다. 또 미국 빌보드 메인 싱글 차트 ‘핫 100’ 8위에 진입하기도 했는데, 이는 K팝 여성 아티스트 최고 기록이자 한 자릿수로 데뷔한 최초의 기록이다. 일각에서는 로제의 ‘아파트’를 두고 제2의 ‘강남스타일’이 탄생하는 것 아니냐는 평가도 한다. 그러나 로제의 커리어를 못마땅하게 지켜본 일부 누리꾼은 악의적인 루머를 생성하고 있다. 첫 번째가 표절 의혹이다. 최근 온라인상에서 ‘아파트’가 일본 싱어송라이터 사와이 미쿠가 2013년 11월 13일 발매한 ‘미안해, 착한 아이로 있을 수 없어’와 유사하다는 의혹이 제기됐다. 이 곡은 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해도 썰렁한 ★들 수능풍경, 뉴진스 해린·르세라핌 홍은채도 대학 안 간다 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107143"/>
        <updated>2024-11-10T21:13:34.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 해린(왼쪽부터), 르세라핌 홍은채, 엔믹스 규진. 사진 | 스포츠서울 DB 오는 14일 2025학년도 대학수학능력시험(이하 수능)이 실시되는 가운데, 올해도 아이돌 스타들의 수능풍경은 썰렁할 것으로 전망된다. 올해 수능에는 2006년생 스타들이 응시한다. 그러나 2006년생 연예계 스타들 대부분은 연예 활동에 더욱 집중하기 위해 수능을 치르지 않는다. 엔믹스 규진은 현재 그룹 활동에 더욱 집중하고자 수능을 치르지 않기로 했다. 앞서 같은 그룹 멤버 지우도 지난해 수능에 미응시했다. 검정고시로 고등학교 졸업장을 따낸 뉴진스 해린도 이번 수능을 보지 않기로 했다. 르세라핌 홍은채, 투어스 지훈도 역시 활동에 집중하고자 수능에 응시하지 않는다. 지훈이 속한 투어스는 수능 당일에 일본에서 열리는 ‘베스트 히트 가요제’에 출연해 무대를 꾸밀 예정이다. 오는 25일에는 첫 번째 싱글 ‘라스트 벨’을 발매하며 연말까지 바쁜 활동을 이어간다. 투어스 지훈. 사진 | 플레디스 이 밖에도 트리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS포커스] ‘컴백 D-4’ 에이티즈, 글로벌 보이그룹 존재감 방점 찍는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393710"/>
        <updated>2024-11-10T21:13:34.978Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈가 15일 미니 11집 ‘골든 아워 : 파트 2’로 6개월 만에 컴백한다. 올해 글로벌 음악 시장에서 ‘커리어 하이’ 행보를 거듭 해온 에이티즈가 연말을 앞두고 재개하는 활동으로 미국 빌보드를 비롯한 각종 차트에서 어떤 성과를 내놓을지 주목된다. 특히 이들은 컴백 이틀 뒤인 오는 17일 인천 인스파이어 아레나에서 열리는 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(이하 ‘2024 KGMA’) 무대에 오를 예정인 만큼 강렬한 신곡 퍼포먼스로 K팝 팬들을 사로잡을 것으로 기대를 모은다. ◇ 뚝심과 실력으로 일궈낸 글로벌 톱 위상 에이티즈는 ‘빌보드 200’ 1위 이후 ‘중소의 기적’이라는 표현이 나왔을 정도로 소위 ‘기획사 빨’ 없이 스스로의 힘으로 현재의 위상을 일궈낸 팀이다. 에이티즈의 성공 신화에 대해 업계 관계자들은 “데뷔 초부터 글로벌 무대를 공략한 소속사의 기획력도 탁월했지만 개별 멤버들에게 잠재된 내공과 실력이 있었기에 이같은 전략이 통할 수 있었다”고 입을 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[RE스타] 에피톤 프로젝트, ‘감성 인디’ 그 이상의 스펙트럼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393707"/>
        <updated>2024-11-10T21:13:34.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“원래 곡은 이렇게 쓰였을 것 같아서, 해체하듯 한 번 (편곡)해봤습니다.” 화려한 신디사이저 연주로 출발하는 도입부가 트레이드 마크인 무한궤도의 ‘그대에게’가 만약 어쿠스틱 버전이었다면 어땠을까. 도저히 상상조차 안 되는, 이 맹랑한 가정을 실현한 뮤지션이 있으니 지난달 27일 인천 인스파이어 아레나에서 열린 신해철 10주기 트리뷰트 콘서트 무대에 오른 싱어송라이터 겸 작곡가 에피톤 프로젝트다. 에피톤 프로젝트는 이날 무대에서 고 신해철의 EDM 도전으로 강한 인상을 남긴 앨범 ‘크롬스 테크노 웍스’의 수록곡 중 하나인 ‘잇츠 올라잇’과 ‘그대에게’를 자신만의 스타일로 선보였다. “전주가 너무 화려해 누구나 아는 곡”이라며 ‘그대에게’를 소개한 그는 “편곡하는 사람으로서 물음표가 들었다. 그 (화려한)편곡을 다 들어내 보자, 원래 곡은 이렇게 쓰여졌을 것이라 생각하며 해체하듯 해봤다”고 편곡 의도를 설명했다. 그렇게 연주가 시작된 ‘그대에게’는 원곡의 분위기와 전혀 다른 잔잔한 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 난치병 어린이 위해 가왕전 상금 기부…누적기부 5887만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107135"/>
        <updated>2024-11-10T16:17:52.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 10월 가왕전에서 획득한 상금 100만원을 소아암, 백혈병, 희귀난치질환으로 고통받고 있는 어린이들의 긴급 치료비 지원을 위해 기부했다. 선한스타를 통한 이찬원의 누적 기부액은 5887만 원을 넘어섰다. 한국소아암재단의 긴급치료비 지원 사업은 갑작스러운 입원비, 약제비, 치료 부대비용 등으로 인해 발생한 경제적 어려움을 해결하기 위해 지원한다. 환아 가정이 치료 과정에서 겪는 경제적 부담을 줄이고 안정적으로 치료를 받을 수 있도록 돕는다. 한국소아암재단의 홍승윤 이사는 “쌀쌀해진 날씨에 힘든 아이들의 마음을 따듯하게 품어주는 선행을 해주어 감사하다. 가수 이찬원의 앞으로의 활동을 응원한다”고 고마움을 표시했다. 한편 이찬원은 11월 2일과 3일 청주 공연에 이어, 11월 23일과 24일 광주에서 단독 콘서트 ‘찬가(燦歌)’로 팬들과 만날 예정이다. 이어 12월 13일부터 15일까지 서울올림픽체조경기장(KSPO-DOME)에서 앙코르 콘서트를 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국타이어 감사음악회, 나눔의 가치 더욱 빛낸 ‘가을밤의 축제’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107130"/>
        <updated>2024-11-10T16:17:52.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국타이어앤테크놀로지㈜(대표이사 이수일)는 7일 대전시 서구 엑스포시민광장에서 대전사회복지공동모금회, 대전시자원봉사연합회와 함께 ‘2024 감사음악회’를 진행했다. ‘감사음악회’는 2012년부터 시작해 올해로 10회째를 맞은 문화 행사다. 한국타이어는 사회복지 현장에서 노고를 아끼지 않은 자원봉사자와 사회복지인 등을 위해 매년 정기적으로 주최하고 있다. 이날 행사에는 대전·충남지역 사회복지시설 종사자와 이용자, 자원봉사자, 일반 시민 등 2000여 명이 참석했다. 가수 장윤정, 변진섭, 염유리, 황우림, 위드어스, THE DREAMS 등 실력파 뮤지션들의 흥겨운 공연과 함께 행운권 추첨을 통해 참석자들에게 타이어 증정권, 각종 가전제품 등 다양한 선물도 전달했다. 한국타이어는 앞으로도 나눔의 정신을 알리고 실천하는 사회복지 현장 종사자에게 감사와 격려를 전할 예정이다. 또한 대전공장 및 금산공장, 하이테크 연구소 한국테크노돔, 테스트 트랙 한국테크노링 등 회사의 주요 사업장이 위치한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[페스티벌①] 20대 女 관객 급증…한 번 가면 '덕후'되는 곳]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336960"/>
        <updated>2024-11-10T15:14:14.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["가성비 갑"…콘서트 가격으로 여러 뮤지션 공연을 음악 마니아 아니어도 즐길 수 있는 축제 분위기 2주에 걸쳐 4일간 성대하게 펼쳐진 '그랜드 민트 페스티벌'을 끝으로 봄부터 빼곡히 이어진 2024년 음악 페스티벌 시즌이 거의 마무리됐다. 코로나19 펜데믹으로 인해 2년(2020, 2021) 동안 중단됐던 페스티벌은 재개된 지 3년 차를 맞아 어느 때보다 알차고 풍성했다. 그 과정을 돌아보고 가수들과 현장의 목소리를 들어봤다.&lt;편집자 주&gt; 올해 음악 페스티벌은 2006년 시작한 '펜타포트 락 페스티벌'과 2007년 문을 연 '그랜드 민트 페스티벌' '서울 재즈 페스티벌'이 내실과 규모 면에서 선도했고 화제성 측면에선 '워터밤'이 급부상했다. 록, 재즈, 힙합, 팝, EDM 등 앞세운 장르가 다양한 가운데 관객 연령대는 젊어지고 폭넓어지는 추세다. 페스티벌 부흥기라 할 만하다. 올해 열린 음악 페스티벌은 굵직한 것만 꼽아도 20여개에 달한다. 그중에서도 날씨가 본격적으로 화장해지는 5]]></content>
    </entry>
</feed>