<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-14T13:24:34.838Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[초아, 자궁경부암 수술 고백 “33살 암 진담, 대학병원 다섯 군데 돌아다녔다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100049"/>
        <updated>2024-10-14T13:24:20.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초아. 사진 | 초아 인스타그램 크레용팝 출신 초아(34·본명 허민진)가 자궁경부암 수술 사실을 고백했다. 초아는 14일 자신의 인스타그램을 통해 “33살 암 진단을 받았다. 작년 5월 행복한 신혼 1년 차. 산전검사를 위해 찾아갔던 병원. 그날 나는 자궁경부암 진단을 받았다”고 말했다. 이어 초아는 “처음엔 믿기지 않았다. 이렇게 젊고 건강한 내가 암이라니, 혹시 오진은 아닐까. 우리나라에서 손꼽히는 대학병원을 다섯 군데나 돌아다녔다”고 지난날을 이야기했다. 초아는 “난생 처음 찍어보는 MRI·Pet CT 등 각종 암 검사들. 판독은 1기. 3㎝크기의 암으로 가임력 보존이 어렵다는 진단. 청천병력 같은 소리에 다리가 풀리고 앞이 보이지 않을 만큼 눈물을 쏟아내며 살면서 가장 힘든 시간을 보냈지만 남편과 두 손 꼭 잡고 기도하며 포기하지 않았다”고 말했다. 이어 “암 크기를 조금이라도 줄이기 위해 할 수 있는 모든 걸 다했다. 매일같이 공부하고 운동하고 식단을 180도 바꿨다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP초점]뉴진스 하니·어도어 대표 국정감사 D-1, 국회서 만난다..어떤 얘기 할까(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003725639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003725639"/>
        <updated>2024-10-14T13:24:20.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 하니가 어도어 대표 김주영과 국회에서 만난다. 14일 국회·고용노동부에 따르면, 하니는 경제사회노동위원회(경사노위) 및 고용부 소속기관을 대상으로 한 국정감사에 참고인으로 출석한다. 지난달 30일 환노위는 전체회의를 열고 하니를 참고인으로 채택했다. 15일 하니와 하이브 어도어 김주영 대표는 증인으로 함께 나설 예정이다. 이번 국정감사를 통해 근로기준법상 직장 내 괴롭힘에 해당하는지 여부를 가려볼 예정이다. 지난달인 9월 뉴진스는 라이브 방송으로 하이브에 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어로 복귀시켜 달라고 말했다. 또한 하니는 "얼마 전 아티스트들과 직원이 많이 왔다 갔다 하는 메이크업 공간에서 다른 팀원과 그쪽 매니저분이 제 앞을 지나갔다. 서로 인사를 나눴는데 그쪽 매니저님이 '무시해'라고 말했다. 다 들리고 보이는데 제 앞에서 그렇게 말했다"라고 폭로해 충격을 안겼다. 이에 민지는 "회사(어도어)에 말씀을 드렸는데도 회사에선 아무런 조치를 취해주지 않았고 그쪽 팀에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김재중 걸그룹’ 세이마이네임, 애교 가득한 고양이 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029587"/>
        <updated>2024-10-14T13:24:20.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임의 다채로운 매력이 연일 화제다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보이는 인코드 엔터테인먼트의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)은 지난 11일부터 13일까지 오후 6시 공식 SNS를 통해 멤버 소하, 승주, 메이의 첫 번째 EP 개인 티저 영상을 공개했다. 도도한 고양이 느낌의 비주얼을 자랑하는 소하는 음료가 담긴 컵에 빨대로 바람을 불면서 장난을 치는 아이 같은 모습으로 반전 매력을 뽐냈다. 나아가 순수함이 묻어나는 밝은 미소가 보는 이들을 기분 좋게 만들었다. 승주는 막내다운 귀여움을 제대로 보여줬다. 히토미의 뒤에서 고양이처럼 나타난 승주는 깜찍한 양갈래 머리에 고양이 손 모양의 장갑을 끼고는 애교 가득한 표정으로 눈을 뗄 수 없게 만들었다. 마지막으로 공개된 메이의 티저에서는 고양이 손으로 바뀐 메이의 손이 커다란 물고기 인형을 낚아 올리고는 뿌듯해하는 엉뚱 발랄한 모습이 담기면서 사랑스러움을 배가시켰다. 소하, 승주, 메이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['콘셉트 장인' 남우현, 홍콩도 달궜다...아시아 투어 '막바지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246523"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 남우현의 아시아 솔로 투어 대장정이 끝을 보이는 가운데, 홍콩 공연을 성료했다. 남우현은 지난 12~13일 양일간 홍콩 맥퍼슨 스타디움(MacPherson Stadium)에서 네 번째 솔로 콘서트 '식목일4 - 트리 월드'(식목일4 - TREE WORLD, 이하 '식목일4')를 개최하고 팬들과 만났다. '식목일4'는 같은 시간 속 또 다른 공간에 존재하는 '트리 월드'의 남우현들이 팬들을 위해 지구를 방문해 공연장을 찾는다는 새로운 설정으로 화제를 모았다. 다른 지구에서 온 '천년돌'과 또 다른 지구에서 온 '마에스트로'의 모습으로 지난 서울, 타이베이 공연을 펼쳤던 남우현은 이번 홍콩 공연에서 '트리 월드'의 마스터로 등장했다. 이날 공연에서 남우현은 지난달 발매한 신곡 '너의 남자 (Boyfriend)'와 '에브리데이(Everyday)'를 연달아 선보이며 홍콩 '식목일4'의 활기찬 막을 열었다. "홍콩 인스피릿(인피니트 공식 팬클럽명)을 보고 싶어도 자주 만나지 못하기에,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌-키스오브라이프-투어스 ‘AAA2024’ 참가확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994314"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타뉴스가 주최하는 ‘AAA 2024’의 가수 부문 2차 라인업이 공개돼 K팝 팬들의 이목을 끌었다. 르세라핌(LE SSERAFIM), 수호(SUHO), 키스오브라이프(KISS OF LIFE), 휘브(WHIB), TWS(투어스), &amp;TEAM(앤팀)(가나다, ABC, 특수문자 순)이 오는 12월 27일(금) 태국 방콕의 탐마삿 스타디움(Thammasat Stadium)에서 열리는 ‘제 9회 아시아 아티스트 어워즈’(The 9th Asia Artist Awards, 이하 ‘AAA 2024’)에 참석을 확정했다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 4세대 K-팝 걸그룹 중 최초로 3개 앨범을 연속으로 ‘빌보드 200’의 ‘톱 10’에 올린 데 이어 미니 4집 ‘CRAZY’로 4주 연속 ‘빌보드 200’ 차트에 머무르는 저력을 보여줬다. 또한 앨범과 동명의 타이틀곡은 빌보드 ‘핫 100’에 2주 연속 차트인하면서 올해 K-팝 걸그룹 최고 성적을 거두었다. 수호는 가수 겸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강렬함으로 돌아왔다’···래퍼 샘 ‘러브댓쉿’ 티저영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994313"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 여성 힙합 뮤지션 중 차세대 여성 힙합 엔터테이너로서 다양한 활동을 펼치며 특유의 청량하고 희망적인 음악을 선보이고 있는 샘이 스페셜 싱글 ‘러브댓쉿’(LOVE THAT SHXX) 티저를 공개했다 샘의 프로모션과 음원 유통을 담당하고 있는 온앤온아이피스튜디오 측은 10일 “퍼포먼스까지 겸비한 여성 힙합 아티스트 ‘샘’ 이 1년 7월만에 컴백한다” 라고 밝히며, “티저 영상에 나온 파격적인 안무 퍼포먼스의 창작과정에도 참여한 다재다능한 샘의 행보를 지켜봐달라” 고 전했다. ‘러브댓쉿’은 15일 정오에 발매될 예정이며, 국내외 음악 스트리밍 플랫폼에서 서비스 될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유겸, 솔로 투어 ‘TRUSTY’ 순항 중···싱가포르 이어 방콕에서 성황리 마무리!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994312"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 유겸(YUGYEOM)이 성공적인 솔로 투어를 이어가고 있다. 유겸은 지난 5일 싱가포르를 시작으로 12일과 13일 태국 방콕에서 2024 YUGYEOM TOUR [TRUSTY (트러스티)]를 개최했다. 태국 방콕 Impact Arena에서 양일간 진행된 이번 공연에서 유겸은 특별히 ‘네 잘못이야’, ‘허리를 감싸고’를 편곡해 가창하고, 피처링으로 참여한 태국 곡 ‘OOOWEE (feat. Twopee Southside, YUGYEOM)’를 부르는 등 현지 팬들과 잊지 못할 추억을 쌓았다. 이번 투어를 위해 준비한 미공개 신곡 ‘DOUGIE’ 무대도 열렬한 환호를 이끌어냈다. 공연에 앞서 현지 기자회견 및 외신 인터뷰에도 취재진이 몰리며 유겸을 향한 뜨거운 인기가 입증됐다. 앞서 유겸은 투어 첫 도시인 싱가포르 공연에서도 현지 유명 매거진 Vogue Singapore, Female singapore와의 인터뷰는 물론, 규모가 제일 큰 유명 라디오 ‘987fm’에도 출연한 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“서로 증오하지 마세요” 차세대 여성래퍼 샘 ‘러브댓쉿’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994311"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차세대 여성 래퍼 샘이 스페셜 싱글 ‘러브댓쉿’(LOVE THAT SHXX)으로 복귀한다. 샘의 ‘러브댓쉿’은 키치한 퍼커션과 베이스 사운드가 가미된 힙합 장르 곡으로 중독성 있는 훅과 랩이 더해져 청각적 쾌감을 선사한다. 가사에는 악동같은 천사가 인간들에게 장난스러운 경고를 하는 독특한 내용이 담겼다. 증오가 가득한 세상에서 서로 미워하지 말고 사랑하자는 중대한 메시지를 담고 있다. 샘의 이번 음원 유통과 프로모션을 담당하고 있는 온앤온아이피스튜디오는 “다채로운 색깔의 창작물과 진정성 있는 메시지로 즐어굼과 감동을 모두 안겨주며 무한한 가능성을 지닌 종합 예술형 아티스트로서의 또 다른 한 걸음을 내딛고 있는 샘에게 많은 기대를 부탁한다” 고 했다. ‘러브댓쉿’은 15일 정오에 발매될 예정이며, 국내외 음악 스트리밍 플랫폼에서 서비스 될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘21일 컴백’ 파우, 신보 ‘Boyfriend’ 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994310"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 파우(POW)의 두 번째 EP 앨범 콘셉트가 베일을 벗었다. 파우(요치 현빈 정빈 동연 홍)는 지난 10일부터 공식 SNS 채널을 통해 두 번째 EP 앨범 ‘Boyfriend’(보이프렌드) 개인 콘셉트 포토를 공개했다. 콘셉트 포토 속 멤버들은 오직 나그랑 티셔츠와 후드 티셔츠 스타일링만으로 감각적인 분위기를 완성하고 있는 모습이다. 화려함보다는 캐주얼한 의상, 메이크업, 액세서리로 ‘현실 남자친구’의 매력을 자랑, 글로벌 팬들에게 더욱 큰 설렘을 안겼다. 파우가 전작 ‘Valentine’(밸런타인)에서 따뜻한 매력을 선보였다면, 이번에는 당당하고 발칙한 소년들의 매력이 담긴 콘셉트를 보여주며 글로벌 팬들의 기대감을 폭등시켰다. 특히 이번 신보에서 역시 파우의 팀 컬러인 청춘과 영 에너지가 가득 담겨 글로벌 팬심을 장악할 예정이다. 파우 두 번째 EP 앨범 타이틀곡 ‘Boyfriend’는 여자친구가 있는 남자를 가지려고 노력하는 소녀의 모습을 그린 에이브릴 라빈의 ‘Gir]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 주은, 신곡 ‘1,2,3,4’ 다비치 극찬 받아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994304"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 주은의 신곡 ‘1,2,3,4’가 다비치의 극찬을 받았다. 지난 13일 다비치 강민경이 운영하는 유튜브 채널 ‘걍밍경’을 통해 공개된 영상에는 히트 작곡팀이자 밴드 로코베리의 안영민 작곡가가 게스트로 출연했다. 로코베리 안영민은 앞서 브라더후드엔터테인먼트 소속 아티스트인 주은이 지난달 발매한 신곡 ‘1,2,3,4 (Feat. 문수진)’의 프로듀싱을 맡았다. 이어 이날 영상에서 ‘1,2,3,4’를 오랜 음악적 인연을 쌓아온 다비치에게 직접 들려주며 근황을 전했다. 다비치는 ‘1,2,3,4’의 전주 구간을 듣자마자 “어머 벌써 좋아”라고 감탄했다. 이내 주은만의 목소리와 시티팝 감성에 매료된 다비치는 “노래 너무 좋다”를 연발했고, 안영민과 하이파이브를 하며 호평을 쏟아냈다. ‘1,2,3,4’는 주은과 히트 메이커 로코베리, 뉴진스의 밴드마스터인 Nois upGrader(노이즈 업그레이더)가 공동 작업한 곡이다. 주은의 유니크한 음색이 돋보이는 세련된 시티팝 장르로 리스너들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 안예슬·주원탁, 박하나X박상남 주연 ‘결혼하자 맹꽁아!’ OST 첫 주자 발탁···이승기 ‘결혼해줄래’ 리메이크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994303"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안예슬, 주원탁이 드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ OST 첫 주자로 나섰다. 안예슬, 주원탁은 14일 각종 온라인 음원사이트를 통해 KBS1 새 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ OST Part.1 ‘결혼해줄래’를 발매했다. ‘결혼해줄래’는 지난 2009년 발매된 이승기의 원곡 ‘결혼해줄래’를 리메이크한 곡으로, 안예슬과 주원탁의 듀엣곡으로 새롭게 탄생됐다. 두 보컬의 달콤하면서 청량한 매력이 돋보이며 드라마의 분위기를 고조시킬 예정이다. 리드미컬한 멜로디와 ‘평생을 사랑할게/평생을 지켜줄게/너만큼 좋은 사람 만난 걸 감사해/매일 너만 사랑하고 싶어’처럼 애틋한 고백을 담은 가사가 어우러져 감동을 극대화할 계획이다. 이 곡은 수많은 국내외 아티스트들의 앨범 및 OST로 왕성하게 활동 중인 프로듀서 고병식과 이형성이 리메이크를 맡아 드라마에 생동감 넘치는 활력을 더할 것으로 기대를 모은다. 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여주며 ‘행복’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뿌듯하고 떳떳”…BTS 제이홉, 17일 전역한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003326220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003326220"/>
        <updated>2024-10-14T12:33:36.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 제이홉(사진)이 오는 17일 군 복무를 마치고 전역한다. 소속사 빅히트뮤직은 14일 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스에 “제이홉은 육군 현역으로 군 복무를 마치고 만기 전역을 앞두고 있다”며 “전역 당일 별도의 행사는 없으며, 안전사고 예방을 위해 팬 여러분께서는 현장 방문을 삼가 주시기를 간곡히 당부드린다”고 공지했다. 지난해 4월 맏형 진에 이어 팀에서 두 번째로 입대한 제이홉은 강원 원주 육군 제36보병사단 신병교육대대에서 조교로 복무하고 있다. 그는 전역을 한 달 앞둔 지난달 위버스에 “군 생활을 돌이켜보는 중인데 뿌듯하고 떳떳하다”며 “시간이 야속하기만 했는데, 이제는 정이라는 게 생겨 애틋해진다”는 소회를 남기기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서초문화재단, 대한민국 클래식 음악계 거장들 발자취 따라가보는 시간 ‘서리풀 거장 초대석’[로컬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994291"/>
        <updated>2024-10-14T11:14:36.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서초문화재단(대표이사 강은경)이 대한민국의 클래식 거장들의 음악 일대기와 연주를 소개하는 서리풀 거장 초대석을 지난 11일에 이어 오는 25일 오후 7시 30분에 반포심산아트홀에서 선보인다. 이번 서리풀 거장 초대석에서는 대한민국의 클래식 발전에 크게 기여한 음악가인 작곡가 이영조를 만날 수 있다. 공연에는 거장의 뜻과 유산을 이어받은 후배이자 음악 동료인 연주자들이 출연하여 무대를 함께한다. 또 음악칼럼니스트로서도 활동 중인 숙명여대 노승림 교수가 진행자로 나서며 거장의 음악 일대기를 대화로 이끌어내어 거장의 다양한 면모를 만나볼 수 있다. 작곡가 이영조는 한국 창작음악 발전을 이끌어왔으며 한국예술종합학교 음악원 원장을 역임하였고 현 국립교향악단의 초대 이사장이자 한국 문화예술교육진흥원의 이사장을 맡았다. 올해 6월에는 국립오페라단에 의해 위촉되었던 1987년 오페라 ‘처용’ 작품을 가지고 2024 파리올림픽 개최 기념으로 클래식 본고장인 유럽의 3개국(프랑스, 독일, 오스트리아)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['크레용팝 출신' 초아, 자궁경부암 투병 고백 "30대의 암 판정" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783118"/>
        <updated>2024-10-14T11:14:36.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크레용팝 출신 초아가 암 투병 중이라고 고백했다. 초아는 14일 자신의 계정에 "암밍아웃"이라는 제목을 글과 영상을 올리며 자궁경부암 투병 중이라고 밝혓다. 그는 "저보다 더 아프고 힘든 분들이 많아 조심스럽지만 이제는 제 이야기가 누군가에게는 조금이나마 도움과 희망이 될 수 있지 않을까 하는 생각에 꺼내게 됐다"며 투병 중인 사실을 밝히는 이유를 설명했다. 그는 "어릴 적부터 잔병치레 없이 건강 하나는 최고라 자부하며 한번 쓰러져 보는 게 소원이라 말하며 다녔던 나. 정말 생각지도, 상상조차 해본 적 없는 30대의 암 판정과 수술"이라며 "곧 가임력을 위한 또 다른 수술을 앞두고 있다"고 강조했다. 초아는 암크기를 줄이기 위해 식단부터 많은 부분을 노력하고 있다고 밝혔고, 현재 치료 후 1년이 지났고, 네 번의 추적기를 가진 끝에 이상없다는 판정을 받았다고 전했다. 한편 지난 2012년 그룹 크레용팝으로 데뷔한 초아는 2021년 6세 연상의 사업가와 결혼했다. 이하 초아 글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['평행선' 가수 문희옥 모친상, 14일 故 김한순 씨 14일 노환 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328853"/>
        <updated>2024-10-14T11:14:36.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빈소는 서울 양천구 이대목동병원 장례식장 특실2호 발인 16일 낮 12시, 장지 오산리크리찬메모리얼파크 댄스트로트 '평행선'으로 주가를 달리고 있는 가수 문희옥(본명 문지영)이 모친상을 입었다. 문희옥의 어머니 故 김한순 씨는 14일 노환으로 별세했다. 빈소는 서울 양천구 이대목동병원 장례식장 특실 2호이고 발인은 16일 낮 12시, 장지는 오산리크리찬메모리얼파트. 향년 86세. 14일 오후 가요계 선후배 지인들에게 부고 소식을 알린 문희옥은 "제가 가수로 인기를 누릴 때 가장 기뻐하셨고, 거꾸로 힘들고 어려울 땐 세상의 유일한 버팀목이 엄마였다"면서 "언젠가는 떠나시는 길이라는 생각을 갖고는 있었지만 막상 이렇게 황망하게 떠나시고 보니 하염없이 눈물만 난다"고 전했다. 문희옥은 69년 강원도 삼척에서 2남3녀 중 넷째로 태어나, 서울 은광여고를 졸업했다. 여고 2학년때 학교 장기자랑에서 가수 주현미의 '비 내리는 영동교'를 불러 교내 스타로 불렸고, 작곡가 안치행을 만나면서 가수의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 주현민, 웹툰 ‘미치도록 너만을’ OST ‘봄처럼 따뜻했던 계절에’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000994286"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 주현민이 웹툰 ‘미치도록 너만을’ OST 주자로 나섰다. 주현민은 14일 각종 온라인 음원사이트를 통해 웹툰 ‘미치도록 너만을’ OST ‘봄처럼 따뜻했던 계절에’를 발매했다. ‘봄처럼 따뜻했던 계절에’는 쓸쓸한 분위기가 감도는 서정적인 선율이 돋보이는 발라드곡으로, 사랑이 끝난 후에도 남아 있는 미련을 풀어낸 노래다. 주현민 특유의 섬세한 보컬과 풍부한 표현력이 더해져 작품의 몰입도를 증폭시킨다. 이 곡은 주현민이 직접 작사, 작곡에 참여했으며 다양한 드라마와 웹툰 OST로 호흡을 맞춰 온 필승불패W, 이한이 합세해 완성도를 높였다. 주현민은 지난 2020년 첫 싱글 ‘헤어지고 오는 길에’로 가요계 데뷔했다. 독보적인 색깔의 앨범과 다양한 OST 가창자로 참여하며 ‘실력파 보컬리스트’로 자리매김했다. ‘미치도록 너만을’은 임시 보호 중인 고양이를 찾아 호텔 게스트 하우스까지 들어가게 된 인턴 세희. 하필 그곳은 하나그룹 이재현 전무가 머무는 곳. 두근두근 숨 막히는 로맨스로 독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브브걸 출신 유정, 이규한과 결별 후 달라졌네..고혹+청초美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273378"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 브브걸 출신 유정이 이미지 변화를 시도해 깜짝 놀라게 했다. 유정은 14일 자신의 인스타그램에 "그... 네이버 프로필을 할 건데 골라주면 좋겠네? 1.2.3..."이라는 글을 게재했다. 공개된 사진 속엔 유정이 브브걸 활동 당시와는 다르게 차분한 이미지로 고혹한 느낌을 선사했다. 또한 그는 날렵한 턱선과 청초한 분위기를 뽐내 이목을 끌었다. 이에 개그맨 권재관은 "보통 자기 사진으로 하지 않나"라고 반응하자, 유정은 "진짜 하셨네요"라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 유정은 2016년 브레이브 걸스 싱글 앨범 '변했어'로 데뷔했으며 타이틀곡 '롤린'으로 이름을 알렸다. 이후 브레이브 걸스는 브브걸로 그룹명을 바꾸고 활동했고 유정은 그룹을 탈퇴했다. 그는 최근 배우 이규한과 결별했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정 샤라웃→박진영 100점…엑디즈 "세계 최강 밴드 걸음마 뗐다"[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684518"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드그룹 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes, XH)가 '세계 최강 밴드' 자리를 정조준한다. 엑스디너리 히어로즈(건일, 정수, 가온, 오드, 준한, 주연)는 서울 성동구의 한 카페에서 미니 5집 'LIVE and FALL'(리브 앤드 폴) 발매 기념 인터뷰를 열고 다양한 이야기를 들려줬다. 14일 발매되는 새 미니 앨범에는 타이틀곡 'Night before the end'(나이트 비포 디 엔드)를 포함해 총 8곡이 실린다. 기존 선보였던 앨범과 달리 이번 타이틀은 잔잔한 곡이다. 건일은 "록 발라드 분위기다. 지금까지 타이틀로 발라드를 내놓은 적은 없어서 의미 있다"고 말했다. 이어 "올 초 'Troubleshooting'(트러블슈팅) 앨범을 만들 때부터 가을에 작업할 때는 날씨와 분위기에 맞는, 지금껏 해본적 없는 발라드 타이틀을 해보면 어떨까 얘기가 나왔었다"고 타이틀곡 선정 배경을 밝혔다. 멤버들은 타이틀곡에 자신감을 보였다. 주연은 "멜로디만 만든 상태에서 저희끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가을송 듣고, 울고 갑니다" 박혜원, 신곡 '오늘 노을이 예뻐서' 반응 제대로 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516747"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박혜원(HYNN)이 쌀쌀해진 가을 날씨에 어울리는 감성 발라드로 음악팬들의 고막을 녹였다. 박혜원은 지난 13일 오후 6시 새 디지털 싱글 '오늘 노을이 예뻐서'를 발표했다. 가을은 발라드가 유독 사랑받는 계절로, 이번 신곡은 발매 직후 국내 최대 음원 사이트인 멜론 '핫 100' (발매 100일 이내) 차트에 23위로 진입했고, 다음날 오전 7시 기준 10위까지 치솟았다. 지니 '톱 200' 차트에선 100위권 내 이름을 올린 뒤 이후 상위권을 유지하며 뜨거운 인기를 자랑했다. '오늘 노을이 예뻐서'는 유난히 노을이 예쁜 어느 하루에 보내는 '노을 송가'다. 평범한 하루 끝에 올려다본 노을을 통해, 죽을 만큼 사랑했던 헤어진 연인과 시간을 떠올리는 애절한 노랫말이 인상적인 곡이다. 히트곡 제조기 박근태 프로듀서가 작곡하고 모던록 신을 대표하는 밴드 9와 숫자들의 송재경이 작사에 참여해 웰메이드 발라드를 탄생시켰다. '헬고음녀' '폭주보컬' 등의 별명을 얻으며 대중을 사로잡은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[직설적인 사랑 고백…세븐틴, ‘LOVE, MONEY, FAME’ 뮤비 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029487"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑에 대한 세븐틴의 다양한 정의를 담은 미니 12집 타이틀곡 뮤직비디오가 드디어 베일을 벗었다. 세븐틴은 14일 오후 6시 공식 SNS와 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’ 타이틀곡 ‘LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)’ 뮤직비디오를 게재했다. 뮤직비디오는 ‘What is love?(사랑은 뭘까?)’라는 정한의 질문에 대한 멤버 각자의 답을 보여준다. 수많은 위기 상황에서도 오직 사랑을 향해 직진하는 이들의 모습이 감각적인 영상미로 구현됐다. 어떠한 어려움에도 굴하지 않는 이들의 태도는 “모두가 원해, 사랑 돈 명예. But only want you”라는 가사와 어우러져 곡의 메시지를 선명하게 전한다. 영상 곳곳에 등장하는 상징물 역시 사랑을 대하는 세븐틴의 다양한 자세를 보여준다. 소중한 사람을 기다리며 쓴 편지, 위험을 무릅쓰고 남긴 음성 메시지, 변치 않는 마음처럼 영원히 녹지 않는 아이스크림 등 다채로운 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 걸그룹 세이마이네임, 보석 다 모였네…7인 7색 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908946"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 처음 제작한 신인 걸그룹 세이마이네임의 티저가 공개됐다. 김재중이 설립한 인코드 엔터테인먼트의 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)은 10월 11일부터 13일까지 오후 6시 공식 계정을 통해 멤버 소하, 승주, 메이의 첫 번째 미니 앨범 티저 영상을 공개했다. 도도한 고양이 느낌의 비주얼을 자랑하는 소하는 음료가 담긴 컵에 빨대로 바람을 불면서 장난을 치는 아이 같은 모습으로 반전 매력을 뽐냈다. 순수함이 묻어나는 밝은 미소가 보는 이들을 기분 좋게 했다. 승주는 막내다운 귀여움을 보여줬다. 히토미의 뒤에서 고양이처럼 나타난 승주는 깜찍한 양갈래 머리에 고양이 손 모양의 장갑을 끼고는 애교 가득한 표정으로 눈을 뗄 수 없게 했다. 마지막으로 공개된 메이 티저에는 고양이 손으로 바뀐 메이의 손이 커다란 물고기 인형을 낚아 올리고는 뿌듯해하는 엉뚱 발랄한 모습이 담겼다. 소하, 승주, 메이를 끝으로 일곱 멤버의 ‘WaveWay(웨이브웨이)’ 티저 영상이 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴이 말하는 사랑이란…‘LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)’ 베일 벗었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684517"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑에 대한 세븐틴의 다양한 정의를 담은 미니 12집 타이틀곡 뮤직비디오가 드디어 베일을 벗었다. 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 민규, 디에잇, 도겸, 승관, 버논, 디노)은 14일 오후 6시 공식 SNS와 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’ 타이틀곡 ‘LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)’ 뮤직비디오를 게재했다. 뮤직비디오는 ‘What is love?(사랑은 뭘까?)’라는 정한의 질문에 대한 멤버 각자의 답을 보여준다. 수많은 위기 상황에서도 오직 사랑을 향해 직진하는 이들의 모습이 감각적인 영상미로 구현됐다. 어떠한 어려움에도 굴하지 않는 이들의 태도는 “모두가 원해, 사랑 돈 명예. But only want you”라는 가사와 어우러져 곡의 메시지를 선명하게 전한다. 영상 곳곳에 등장하는 상징물 역시 사랑을 대하는 세븐틴의 다양한 자세를 보여준다. 소중한 사람을 기다리며 쓴 편지,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴이 정의하는 '사랑'..'LOVE, MONEY, FAME' 베일 벗었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005174904"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑에 대한 세븐틴의 다양한 정의를 담은 미니 12집 타이틀곡 뮤직비디오가 드디어 베일을 벗었다. 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 민규, 디에잇, 도겸, 승관, 버논, 디노)은 14일 오후 6시 공식 SNS와 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’ 타이틀곡 ‘LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)’ 뮤직비디오를 게재했다. 뮤직비디오는 ‘What is love?(사랑은 뭘까?)’라는 정한의 질문에 대한 멤버 각자의 답을 보여준다.  수많은 위기 상황에서도 오직 사랑을 향해 직진하는 이들의 모습이 감각적인 영상미로 구현됐다. 어떠한 어려움에도 굴하지 않는 이들의 태도는 “모두가 원해, 사랑 돈 명예. But only want you”라는 가사와 어우러져 곡의 메시지를 선명하게 전한다. 영상 곳곳에 등장하는 상징물 역시 사랑을 대하는 세븐틴의 다양한 자세를 보여준다. 소중한 사람을 기다리며 쓴 편지,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴이 정의하는 사랑…신곡 ‘LOVE, MONEY, FAME’ MV 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000908928"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사랑에 대한 그룹 세븐틴의 다양한 정의를 담은 미니 12집 타이틀곡 뮤직비디오가 드디어 베일을 벗었다. 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 민규, 디에잇, 도겸, 승관, 버논, 디노)은 10월 14일 오후 6시 공식 SNS와 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’ 타이틀곡 ‘LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)’ 뮤직비디오를 게재했다. 뮤직비디오는 ‘What is love?(사랑은 뭘까?)’라는 정한의 질문에 대한 멤버 각자의 답을 보여준다. 수많은 위기 상황에서도 오직 사랑을 향해 직진하는 이들의 모습이 감각적인 영상미로 구현됐다. 어떠한 어려움에도 굴하지 않는 이들의 태도는 “모두가 원해, 사랑 돈 명예. But only want you”라는 가사와 어우러져 곡의 메시지를 선명하게 전한다. 영상 곳곳에 등장하는 상징물 역시 사랑을 대하는 세븐틴의 다양한 자세를 보여준다. 소중한 사람을 기다리며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파, 미니 5집 '위플래시' 공연형 팝업 연다…오감 만족 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005043871"/>
        <updated>2024-10-14T10:17:11.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파(aespa)가 다섯 번째 미니 앨범 '위플래시(Whiplash)' 발매 기념 팝업 스토어를 개최한다. 에스파 미니 5집 앨범 '위플래시' 발매 기념 팝업 스토어 '에스파 위크 - #위플래시 무드(aespa WEEK - #Whiplash_mood)'는 오는 21일부터 11월 3일까지 2주간 서울시 성동구 모처에서 진행된다. 이번 팝업 스토어는 '위플래시' 앨범 콘셉트를 재해석, 불가항력적인 존재로서의 아이-에스파(ae-aespa)를 스피커 오브제 조형물이 설치된 무대와 DJ 부스, 대형 LED 미디어월 등 유기적이면서도 끊임없이 움직이는 키네틱 대형 오브제와 공간으로 표현해 마치 공간 전체가 살아 숨 쉬는 듯한 감각을 선사하는 오감 만족형 공간으로 꾸며진다. 앨범 발매일 당일인 21일에는 팝업 스토어 프리 오픈을 진행, 오후 8시부터는 에스파 공식 팬클럽 멤버십 회원 150명을 대상으로 신곡을 몰입감 있게 청취하고 자유롭게 즐길 수 있는 '위플래시 무드 프리 런칭 파티'도]]></content>
    </entry>
</feed>