<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-06T01:06:29.660Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이종석·박서준·지창욱, 합류"..배우 소통 플랫폼 '하이앤드', 오늘(6일) 론칭 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280024"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우와 팬 사이 거리가 좁혀진다. 글로벌 스타와 팬이 더욱 가깝게 소통할 수 있는 배우 소통 플랫폼 '하이앤드'(Hiand)가 오늘(6일) 프리 오픈으로 서비스 론칭 소식을 알렸다. 신규 배우 소통 플랫폼 '하이앤드'는 안녕을 의미하는 영어 단어 '하이'(Hi)와 다음을 기약하는 '앤드'(And)의 합성어로 '전 세계 팬들이 늘 배우와 가까이에서, 자주, 특별하게 함께 하는 경험을 할 수 있는 곳'이라는 의미가 담겼다. 서비스 주요 소통 방식은 자동 번역 기능을 갖춘 '다이렉트 메시지'(DM)를 기반으로 실시간 영상 메시지를 비롯해 팬과 배우사이 다양한 커뮤니케이션을 제공할 계획이다. 가장 먼저 팬들과의 소통을 알린 배우는 이종석, 박서준, 지창욱이다. 믿고 보는 배우이자 글로벌 팬덤의 뜨거운 사랑을 받고 있는 대한민국 대표 스타 배우들로 팬들과의 소통에도 앞장섰다. 하이앤드 론칭 소식과 함께 팬들에게 인사 영상을 전한 이들은 계속해서 하이앤드를 통해 팬들과 친근한 소통을 이어갈 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샘해밍턴, '폭풍성장' 子 윌리엄·벤틀리 잘 키웠네..."공부가 좋아요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213173"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 샘 해밍턴의 두 아들 윌리엄과 벤틀리의 폭풍성장 근황이 눈길을 끈다. 6일 샘 해밍턴의 아내가 관리 중인 아들 벤틀리 SNS에는 "굿모닝^^ 가을 방학에 형도 저도 알차게 시간을 보내고 있어요"라며 사진과 영상이 게재됐다. 사진 속에는 공부 중인 벤틀리의 모습이 담겨있다. 이때 형을 따라 찾은 아이스하키장에서 장난기 없이 집중한 채 공부 삼매경 중인 모습은 엄마를 절로 미소 짓게 만든다. 벤틀리는 만 3살부터 형 윌리엄과 함께 하키를 배웠지만, "형만큼 흥미를 갖고 다닌건 아니였다"면서 최근 하키를 그만두게 됐다고 알렸던 바. "하키 그만두면서 농구를 하기로 했지만 공부를 좀 더 열심히 해보겠다고 말했거든요"라는 벤틀리. 이에 엄마는 "하키 보다 공부가 더 좋냐"고 묻자, 벤틀리는 "그렇다"고 답했다. 그때 공부 중인 동생 뒤를 지나쳐 가는 윌리엄. 엄마는 "벤은 열심히 공부하고 윌리엄은 운동 열심히 하고"라며 아들들의 모습에 웃었다. 특히 이 과정에서 윌리엄과 벤틀리는 과거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 윤상현, 밉상캐 아닌 순애의 아이콘으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417183"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤상현이 '조립식 가족'을 통해 '아무말 밉상 캐릭터'에서 '순애의 아이콘'으로 캐릭터 업그레이드에 성공했다. 윤상현은 현재 방영 중인 JTBC 수요극 '조립식 가족'에서 고등학교 시절 말실수를 해 짝사랑 상대였던 정채연(윤주원)에게 대차게 차인 이준호 역을 맡고 있다. 극 중 윤상현(이준호)은 고백을 거절 당한 후에도 정채연을 향한 마음을 거두지 않으며 과거의 잘못을 지우기 위해 노력하며 호감도를 높여가고 있다. 앞서 윤상현은 정채연에게 인생 첫 러브레터를 선물한 주인공으로 시선을 끌며 첫 등장을 알렸다. 훈훈한 미소와 훤칠한 피지컬이 더해져 첫사랑의 아이콘 같은 싱그러운 분위기로 설렘을 극대화했다. 이후 순간의 말실수로 밉상캐로 전락했던 윤상현은 정채연의 마음을 얻기 위해 고군분투하며 짠내 나는 노력들을 펼쳤다. 감초 역할을 톡톡히 해낸 것. 특히 아프다는 소식에 직접 감기약을 챙겨 주는가 하면 함께 농구 경기를 관람하기 위해 명당 자리를 맡는 등 지극정성으로 정채연을 챙겼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, '일본에서 함께 단풍 구경하고 싶은 여자 트로트 가수' 1위…2위 김다현[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687914"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 은가은이 '화창한 가을, 함께 일본에서 단풍 구경하고 싶은 여자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 28일부터 11월 3일까지 '화창한 가을, 함께 일본에서 단풍 구경하고 싶은 여자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 은가은이 가져갔다. 그는 가요계 후배이자 5살 연하 박현호와의 열애를 인정했다. 두 사람은 6일 방송되는 채널A '요즘 남자 라이프- 신랑수업'에 출연한다. 은가은은 지난 7일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’에서 박현호와의 러브 스토리를 공개하기도 했다. 지난달 25일에는 그는 MBC '트롯챔피언'에서 2024 상반기 결산 TO P10을 수상했다. 4월에는 '귀인'을 발매했다. 2위는 김다현이다. 한일 트로트 그룹 Lucky팡팡의 멤버가 된 김다현은 지난 6월 첫 번째 디지털 싱글 '담다디'를 발매했다. 그는 일본의 각종 음원 사이트를 통해 '담다디' 일본어 버전을 발매했다. 김다현은 최근 대한적십자사 충남지사를 통해 집중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[둘이 어떻게 아는 사이래…에스파 지젤, 배우 노윤서와 '반전 친목']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687913"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파 멤버 지젤이 의외의 친분을 드러냈다. 지젤은 지난 5일 자신의 인스타그램 스토리에 "풋풋하고 힐링이고 이쁘고.. 청설 영화 정말 재밌게 봤어요 기대 마니 마니 해주세요 &gt;&lt;"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 순차적으로 게재했다. 공개된 사진들 속에서 지젤은 배우 노윤서가 열연한 영화 '청설'의 VIP 시사회에 참석한 모습. 지젤은 노윤서를 지원 사격에 나서 의외의 친목에 눈길을 끌었다. '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경)과 진심을 알아가는 여름(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기. 동명의 대만 레전드 로맨스 영화를 리메이크한 작품이다. 노윤서는 동생 가을을 지원하며 생계까지 책임지는 k-장녀 여름을 연기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["비한테 졌다" 세븐, 지드래곤 발언에 심기불편 "뭘 좀 잘못알고 있네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213171"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 세븐이 지드래곤 발언에 발끈했다. 6일 세븐은 자신의 SNS에 "우리 지용이가 뭘 좀 잘못알고있네??"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 함께 공개된 영상에는 지드래곤이 최근 출연한 유튜브 채널 '집대성' 장면 일부가 담겼다. 영상 속 대성은 "비, 세븐 때부터 시작한 거 아니냐. 서로의 뽐내기"라고 언급했고, 지드래곤은 "비, 세븐 때는 진 걸로 알고 있다"라며 소속사 춤 대결에서 YG인 세븐이 JYP인 비에게 졌다고 말했다. 이에 세븐은 지드래곤에 "잘못 알고 있다"며 사실을 정정한 것. 2000년대 초반 최고의 연예인 춤꾼으로 뽑힌 두 사람인 만큼, 현재까지 이어지는 자존심 싸움이 웃음을 자아낸다. 한편 세븐은 배우 이다해와 8년 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 3인조 된 빅뱅에…“더 이상 줄지 말자” 신신당부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161314"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅의 지드래곤이 세 명 남은 빅뱅 멤버들에게 당부했다. 지난 5일 유튜브 채널 ‘집대성’에는 ‘영원한 건 절대 있어 | 7년만에 돌아온 빅뱅’이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 제작진은 지드래곤, 대성, 태양에게 ‘세잎 클로버’가 달린 양산을 선물했다. 세 사람은 양산을 보며 고마움을 표했다. 대성은 양산에 새겨진 세 잎 클로버를 보고 “세잎은 행운이라는 꽃말이 있지 않냐”라고 말했다. 멤버들과 제작진은 “네잎 클로버가 행운이고 세잎 클로버는 행복이다”라며 정정했다. 대성은 “우리가 또 세명이지않냐”라며 분위기를 띄웠다. 이에 지드래곤은 “더 이상 줄진 말죠”라며 단호하게 말해 웃음을 자아냈다. 대성은 “하긴 두잎 클로버는 없지 않냐”라며 웃었고, 지드래곤은 “두잎 클로버는 보기에 너무 안타깝지 않냐. 그건 그냥 이파리로 치죠”라며 농담을 이어갔다. 태양도 “두잎이면 거의 새싹이다”라며 거들었다. 한편 빅뱅은 2006년 데뷔해 ‘거짓말’, “하루하루”, “붉은노을”, “FA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전진·류이서, 故 父 찰리박 1주기 함께 지켜…“절연 넘은 마지막 예우”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034635"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벌써 1년이 지났다. 신화 멤버 전진의 아버지이자 가수 故 찰리박(본명 박영철)의 별세가 2023년 11월 6일에 이뤄진 지 어느덧 한 해가 흘렀다. 향년 68세로 세상을 떠난 고인은 뇌졸중 투병 끝에 영면에 들어, 팬들과 가족에게 깊은 여운을 남겼다. 전진은 비록 아버지와의 관계가 소원했던 시기도 있었지만, 그의 장례식에서 아내 류이서와 함께 상주로서 빈소를 지키며 도리를 다해 아버지를 떠나보냈다. 故 찰리박은 1979년 미8군 무대에서 색소폰 연주로 대중음악계에 데뷔해 존재감을 발휘한 뒤, 2004년 ‘카사노바 사랑’을 통해 가수로서 첫 발을 디뎠다. 뿐만 아니라, 그는 2007년 드라마 ‘사랑해도 괜찮아’에 출연하며 연기에도 도전했고, 뮤지컬 ‘세븐 템테이션’과 ‘사랑을 이루어 드립니다’ 등의 무대에도 오르며 다방면에서 활약했다. 전진과 찰리박은 한때 예능 프로그램에서 함께 출연하며 다정한 부자 관계를 선보이기도 했다. 그러나 2020년 MBN ‘현장르포 특종세상’에서 고인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탑·승리 빠진 빅뱅 3인조..지드래곤 심경 "더 이상 줄지 말자"[집대성]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280022"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 멤버 지드래곤이 그룹 인원에 대한 본심을 밝혔다. 지난 5일 유튜브 채널 '집대성'에는 "영원한 건 절대 있어"란 제목의 영상을 게재했다. 이날 지드래곤과 태양이 게스트로 출연했다. '집대성' 측은 지드래곤과 태양, 대성에게 양산을 선물했다. 노란색 양산 끝에는 세 잎 클로버 모양의 키링이 달려있었다. 이를 본 대성은 "네 잎 클로버는 행운이고 세 잎 클로버는 행운이다. 우리가 또 세 명이니까"라고 의미를 부여했다. 그러자 지드래곤은 진지한 표정으로 "더 이상 줄지는 말자"라고 단호하게 말했다. 이에 대성은 웃으며 "하긴 이 잎 클로버는 없다. 두 잎 클로버는 없으니까"라고 답했다. 지드래곤은 "두 잎 클로버는 보기에 안타깝지 않나. 그건 그냥 이파리로 치자"라고 호응했다. 빅뱅은 지난 2006년 데뷔해 '거짓말' '하루하루' '판타스틱 베이비' '뱅뱅뱅' 등을 수많은 히트곡을 남겼다. 하지만 멤버 탑은 2017년 의경 복무 도중 대마초 흡연 혐의로 징역 10월에 집행유예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석·박서준·지창욱 글로벌 소통 '하이앤드' 오늘(6일) 프리 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417182"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한류 스타들이 조금 더 가깝게 글로벌 팬 소통을 시작한다. 신규 배우 소통 플랫폼 하이앤드(Hiand)가 6일 프리 오픈으로 서비스 론칭 소식을 알렸다. 하이앤드는 안녕을 의미하는 영어 단어 '하이(Hi)'와 다음을 기약하는 '앤드(And)'의 합성어로 '전 세계 팬들이 늘 배우와 가까이에서, 자주, 특별하게 함께 하는 경험을 할 수 있는 곳'이라는 의미를 담았다. 서비스 주요 소통 방식은 자동 번역 기능을 갖춘 다이렉트 메시지(DM)를 기반으로 실시간 영상 메시지를 비롯해 팬과 배우사이 다양한 커뮤니케이션을 제공한다. 가장 먼저 팬들과의 소통을 알린 배우는 이종석, 박서준, 지창욱이다. 글로벌 팬덤의 뜨거운 사랑을 받고 있는 대표 한류 배우들이 팬들과의 소통에도 앞장섰다. 하이앤드 론칭 소식과 함께 팬들에게 인사 영상을 전한 이들은 하이앤드를 통해 팬들과 친근한 소통을 이어갈 것으로 기대를 모은다. 론칭을 알린 하이앤드는 오는 12월까지 프리 오픈 형식으로 운영되며 배우들의 개별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개 연애' 류다인♥이채민, 영화관 데이트 딱 걸렸네..8개월째 "좋은 감정" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280020"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 연애 중인 배우 류다인, 이채민이 변함없는 애정전선을 자랑했다. 류다인은 5일 개인 계정을 통해 배우 노윤서가 출연한 영화 '청설' 시사회에 다녀왔음을 밝혔다. 이와 함께 류다인은 노윤서와 만남이 담긴 사진도 올렸다. 사진 속에는 류다인과 열애 중인 이채민도 포착됐다. 두사람은 나란히 서서 노윤서의 얼굴을 가리키고 있다. 같은 날 이채민도 자신의 계정을 통해 '청설' 시사회 현장을 공유했다. 그러면서 "영화 '청설' 재밌으니까 꼭 보세요!!"라고 작품을 홍보했다. 노윤서와 류다인, 이채민은 지난해 3월 종영된 tvN 드라마 '일타 스캔들'에서 호흡을 맞췄다. 그중 류다인과 이채민은 작품에서 인연을 맺고 연인으로 발전됐다. 류다인과 이채민의 열애는 지난 3월 온라인 커뮤니티 등에 데이트 영상이 퍼지면서 알려졌다. 영상 속 두 사람은 여느 연인처럼 다정하게 팔짱을 끼고 거리를 걷고 있었다. 이에 열애설이 불거지자 양측 소속사는 두 사람의 열애 사실을 인정했다. 이채민 소속사 골드메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥송범근’ 사랑에 빠진 이미주, 발리 여행서 여신 미모 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161309"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이미주가 발리에서 여신 미모로 눈길을 사로잡았다. 이미주는 최근 자신의 SNS에 발리 여행에서 찍은 사진을 공개했다. 해가 지는 바닷가, 분위기 좋은 식당 등 다양한 장소에서 찍은 사진을 공개한 그는 화이트 원피스, 캐주얼한 의상으로 여러 매력을 드러냈다. 특히 함께 떠난 지인과 착용한 커플 팔찌가 시선을 사로잡았다. 이에 누리꾼들은 “사랑하면 예뻐진다더니 정말 더 예뻐짐”, “혹시 커플 여행?”, “날로 미모가 번창하는 이미주” 등의 반응을 보였다. 한편 이미주는 지난 4월 축수 선수 송범근과의 열애를 인정한 바 있다. 2014년 그룹 러블리즈로 데뷔한 그는 MBC ‘놀면 뭐 하니?’ 등 각종 예능에서 끼를 발산하며 대중의 사랑을 받고 있다. 사진=이미주 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성경, 역시 모델은 남달라… 미니 원피스로 뽐낸 완벽 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037152"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이성경이 남다른 모델 포스를 뽐냈다. 이성경은 지난달 31일 자신의 인스타그램에 이날 서울 강남구 압구정 로데오 포탈에서 진행된 한 패션 브랜드 팝업 행사에 참석한 모습을 공개했다. 공개된 사진 속 이성경은 그레이 미니 원피스에 그레이 털 코트, 블랙 미니백을 매치해 시크한 패션 스타일링을 선보였다. 특히 이성경은 미니 원피스를 입고 완벽한 각선미를 뽐내 더욱 눈길을 끌었다. 이성경은 오는 22일부터 내년 6월22일까지 공연되는 뮤지컬 알라딘에서 여주인공 자스민 역을 맡아 열연을 선보일 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경복궁 담에 기대 요가한 베트남 女..서경덕 "문화재 훼손 우려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280019"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 경복궁에서 요가를 하는 한 베트남 여성이 온라인 상에서 큰 논란이 되고 있다. 한국의 역사적인 장소에서 부적절한 행동이었다는 비판이 베트남 현지에서 먼저 제기됐다. 이 사진과 영상은 한국 온라인상에서도 순식간에 퍼졌고, 사진을 본 많은 누리꾼은 그의 이런 행동에 대해 "잘못했다"고 비판했다. 하지만 그는 자신은 아무런 규정 위반을 하지 않았고, 경복궁 관계자로부터 어떠한 제지를 받지 않았기 때문에 자신의 행동은 문제 될 것이 없었다고 주장했다. 이에 대해 서경덕 성신여대 교수는 "그의 이런 주장은 정말로 잘못된 판단"이라고 지적했다. 서 교수는 "경복궁은 대한민국을 대표하는 국가유산으로 담벼락에 기대어 이런 행위를 벌이는 건 '문화재 훼손'의 우려가 있기 때문이다"고 전했다. 이어 "자신이 어느 나라 어느 지역에서 요가를 하든 자유이지만, 다른 나라 국가 문화재에 직접 기대어 하는 요가 행위는 명백한 잘못"이라고 강조했다. 서 교수는 "경복궁 관계자들은 앞으로 이런 일이 벌어지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 공유와 '부부' 되는 서현진, '유퀴즈' 출격..'유느님' 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213167"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서현진이 '유퀴즈'에 뜬다. 연예계 관계자는 6일 스포츠조선에 "서현진이 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에 등장한다"고 밝혔다. 서현진은 이날 녹화를 진행할 예정으로, 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'(박은영 극본, 김규태 연출)의 공개에 앞서 출연을 결정한 것으로 보인다. 서현진은 오는 29일 공개되는 '트렁크'를 통해 안방에 컴백한다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 담은 작품. 서현진은 공유와 부부로서 호흡을 맞추게 될 예정이라 기대가 크다. 서현진은 '또 오해영'부터 '사랑의 온도', '뷰티인사이드' 등을 통해 현실과 판타지를 넘나드는 멜로를 선보이며 시청자들에게 러블리한 배우로 자리잡았고, 이후로는 '블랙독'을 통해 현실감 넘치는 매력을 드러내고, '왜 오 수재인가' 등을 통해 장르물에서도 강점을 보여주기도. 또 드라마 '러브 미'를 통해서 전문직 여성으로서의 모습을 드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[겨울 입은 아이브 안유진, 서늘하고 몽환적인 세련美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417181"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE) 안유진이 더블유 코리아(W Korea) 디지털 커버를 장식했다. 글로벌 럭셔리 하우스 펜디(FENDI)는 지난 5일 패션 매거진 더블유 코리아를 통해 안유진과 함께한 디지털 커버와 영상을 공개했다. 안유진은 지난해부터 펜디의 한국 공식 앰배서더로 활약하고 있다. 공개된 화보는 펜디의 2024 윈터 홀리데이 컬렉션을 착용하고 포즈를 취하는 안유진의 눈부신 비주얼을 담고 있다. 화보 속 안유진은 다채로운 룩을 자신 만의 스타일로 소화하는 한편, MZ세대의 트렌드를 이끄는 아이콘다운 자연스러우면서도 생동감 넘치는 포즈와 감각적인 표정 연기로 독보적인 아우라가 돋보이는 컷을 완성했다. 또한 함께 공개된 영상에서는 안유진이 음산한 분위기의 크라임씬을 배경으로 깨알 연기를 선보였고, 미스터리 영화의 한 장면처럼 몽환적인 느낌을 자아내 시선을 사로잡았다. 한편, 안유진이 속한 아이브는 지난 9월 일본 도쿄돔 앙코르 공연을 끝으로 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소연·장은실, 대만 갔다…‘2025 월드 마스터스 대회’ 팸투어 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034633"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[타이베이시 정부 관광전파국이 2025년 대만 타이베이시와 신베이시에서 열리는 ‘2025 월드 마스터스 대회(World Masters Games)’의 홍보를 위해, 지난 10월 방송인 강소연과 스포츠 스타 장은실을 특별 초청해 스포츠와 관광을 체험하는 팸투어를 진행했다고 밝혔다. 강소연은 평소 골프, 복싱, 헬스 등을 통해 건강한 이미지로 잘 알려져 있으며, 장은실은 여자 레슬링 선수로서 인기 스포츠 예능 프로그램 ‘피지컬: 100’ 출연한 바 있는 인플루언서다. 두 사람의 타이베이 방문은 한국 스포츠 팬들에게 큰 관심을 불러일으켰으며, ‘2025년 솽베이(타이베이시, 신베이시) 월드 마스터스 대회’에 대한 한국인들의 관심도 높아졌다. 강소연은 사자도(社子島)에서 수상스포츠를 체험했고, 양명산 미군 클럽과 베이터우 온천, 다다오청 거리 등을 방문하여 타이베이의 전통적인 매력을 느낄 수 있었다. 또한 미슐랭 추천 샤브샤브와 타이베이 2층 시티투어버스 레스토랑의 호텔요리, 우가우육면을 맛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 우아한 한복 자태…20년 만 ‘장금이’ 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693424"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 독보적인 아름다움을 뽐냈다. 6일 이영애는 자신의 SNS를 통해 “즐거운 촬영~ 감사합니다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 이영애의 한복 촬영 비하인드. 연노란빛 한복을 입은 채 다양한 포즈를 취한 이영애는 완벽한 소화력을 자랑하며 단아하면서도 우아한 분위기를 뽐내 시선을 사로잡는다. 특히 이영애는 20년 전 드라마 ‘대장금’ 당시와 변함없는 미모를 자랑해 보는 이들로 하여금 감탄을 자아낸다. 사진=이영애 인스타그램 한편, 1971년생인 이영애는 1990년 한 CF에 출연하며 연예계에 데뷔했다. 이후 드라마 ‘대장금’, 영화 ‘공동경비구역 JSA’, ‘봄날은 간다’, ‘친절한 금자씨’ 등 다수의 작품에 출연하며 대중들로부터 큰 사랑을 받았다. 이영애는 내년 초 방송 예정인 드라마 ‘의녀 대장금’(가제)에 캐스팅됐다. ‘의녀 대장금’은 2003년 방영된 MBC 드라마 ‘대장금’ 후속편으로 의녀가 된 장금이의 일대기가 담길 예정이다. 박민지 온라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 한뼘 초미니로 아슬아슬…치명적 각선미 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161304"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스의 모모가 늘씬한 각선미를 자랑했다. 모모는 지난 5일 자신의 인스타그램에 “MISAMO”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 모모는 프릴이 달린 화이트 원피스를 입고 다양한 포즈를 취했다. 모모는 늘씬한 몸매와 함께 각선미를 자랑해 팬들의 시선을 사로잡았다. 한편 모모가 속한 트와이스 유닛 그룹 미사모는 6일 두 번째 미니앨범 ‘오트 쿠뛰르’(HAUTE COUTURE)를 선보인다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 먼저 연락” 채림, 중국인 남편과 7년 만 재회한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391644"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채림이 아빠를 그리워하는 아들을 위해 중국인 전 남편인 배우 가오쯔치에게 먼저 연락을 했다고 밝혔다. 5일 방송된 SBS Plus·E채널 예능 프로그램 ‘솔로라서’에서 아들 민우와의 일상을 공개한 채림은 “저한테 남자 복이 없는 걸 자식으로 한방에 몰아주셨구나 (생각한다)”고 행복감을 드러냈다. 채림은 지난 4월 이혼 후 7년 만에 전 남편과 아들이 재회했다고 밝히며 “민우가 ‘아빠 보고 싶다’고 말을 해서 먼저 연락했다”고 했다. 그 이유에 대해 “언제나 1순위는 민우이기 때문에 저의 아픔 그 까짓거 잠깐 접어도 된다. 나한테는 끝난 인연이지만 아이한테는 끝날 수가 없는 인연이지 않나”라고 덤덤하게 털어놨다. 채림은 “저를 닮았다고 생각하면서 키웠는데 아빠랑 있으면 또 분위기가 비슷하다. 대화는 번역기로 한다. 민우가 중국어를 열심히 배우고 있다”며 그날 이후 아빠와 사진과 영상, 음성메시지 등을 자주 주고받고 있다고 전했다. 그러면서 “헤어질 때 (전 남편이) 너무 예쁘게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김해준' 김승혜, 결혼 한 달도 안 됐는데 수준급 요리 실력…이미 '주부 9단' 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687911"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김승혜가 요리 실력을 드러냈다. 김승혜는 지난 5일 자신의 인스타그램에 "주부생활. 오늘은 반찬데이이 꺅"이라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 사진 속에는 김승혜가 직접 만든 것으로 보이는 각종 반찬들이 가득 반찬통에 담겨 있는 모습. 김승혜는 무려 5가지의 요리를 척척 만들어 보는 이들을 감탄케 했다. 김승혜는 1987년생으로 동갑내기인 개그맨 김해준과 지난달 13일 백년가약을 맺은 따끈따끈한 신혼이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형♥강재준, 붕어빵 아들 수유로 맞이한 새벽…어느덧 100일 앞둔 성장 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034631"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 붕어빵 아들 ‘현조’의 사랑스러운 근황을 전하며 아빠로서의 일상을 소소하게 공개했다. 강재준은 6일 자신의 SNS에 “새벽 2시 50분 수유 완료. 오늘은 많이 피곤한지 밥 먹다가도 졸고 어디 눕혀놔도 잘려고 하네. 잘자 현조야”라는 글과 함께 아들의 모습을 담은 사진을 게재했다. 그의 글에서는 아들에 대한 애정과 새벽 시간에도 지치지 않는 부성애가 물씬 느껴졌다. 새벽마다 이어지는 수유의 고단함을 감추지 않으면서도, 아들을 재우며 달래는 모습은 따뜻한 감동을 주기에 충분했다. 이어 “육아동지 여러분! 날씨가 갑자기 추워졌네요. 아이 감기도 조심해야겠지만 엄마아빠 건강도 조심하세요”라며 육아 동지들에게 따뜻한 응원의 메시지를 덧붙였다. 이 한마디는 같은 육아의 고충을 나누는 부모들에게도 공감을 불러일으켰다. 특히 요즘같이 날씨가 급변하는 시기, 아이의 건강을 신경 쓰는 부모의 마음을 그대로 대변한 말이 돋보였다. 이번에 공개된 사진 속 현조는 태어난 지 92일이 지나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스태프 성폭행’ 강지환 전 소속사, 오늘 42억 손배소 항소심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005263751"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스태프 성폭행 혐의로 유죄 판결을 받은 배우 강지환(본명 조태규·46)이 전 소속사와의 소송에서 승소했으나 항소심으로 법적 분쟁을 이어간다. 6일 가요계에 따르면 강지환의 전 소속사 손해배상 소송 항소심 판결선고가 오늘(6일) 진행된다. 강지환의 전 소속사는 소속 배우의 물의로 총 50억원대에 달하는 거액의 위약금 등을 공동부담하게 됨에 따라 강지환을 상대로 40억원대의 손해배상청구소송을 냈다. 그러나 지난해 11월 서울중앙지법 제14민사부는 전 소속사의 청구를 모두 기각했다. 전 소속사의 요청으로 가압류 됐던 부동산에 대해서도 12월 가압류 결정 취소 판결을 내렸다. 앞서 강지환은 2019년 7월 9일 자신의 집에서 TV조선 드라마 ‘조선생존기’ 스태프들과 회식을 하던 중 외주 스태프 1명을 강제추행하고 다른 외주 스태프 1명을 성폭행한 혐의로 기소돼 재판에 넘겨졌다. 이후 피해자들과 극적 합의해 징역 2년 6개월에 집행유예 3년을 선고받고 사건 발생 5개월 만에 석방됐다. 이 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화감독 이어 배구감독 송강호 어떨까 '1승' 엄지척 싱크로율]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417180"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그야말로 '엄지 척'이다. 배우 송강호가 국내 최초 배구 소재 영화 '1승(신연식 감독)'에서 배구감독으로 김우진으로 또 한 번 '착붙' 캐릭터를 탄생 시킬 전망이다. '1승'은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 1도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기를 그린 영화. 조선의 거대한 권력 싸움에 휘말리는 천재 관상가부터 사회의 부조리를 목격하고 변해가는 변호사, 1980년 5월의 광주를 맞닥뜨린 평범한 택시 기사까지 매 작품 독보적인 캐릭터 소화력으로 현실감 넘치는 인물들을 완성해 온 송강호는 '1승'을 통해 배구감독으로 의미 있는 변신을 꾀한다. 특히 전작 '거미집'에서 익숙한 영화 현장 속 영화감독으로 분했던 송강호는 이번에는 배구감독 역을 맡아 전혀 다른 무대를 누빌 예정. 사전 공개 된 스틸만 봐도 평생 코트 위에 살았던 사람처럼 놀라운 싱크로율을 자랑해 기대감을 더한다. 이번에 공개된 스틸은 파면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양·임현주, 1년 사랑의 마침표…‘결별 선택’ 속 각자의 길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034630"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양과 임현주가 공개 연애를 끝내고 각자의 길을 가기로 결정했다. 열애 1년여 만에 결별 소식을 전한 두 사람은 서로를 응원하며 배우로서 성장하겠다는 다짐을 밝혔다. 임현주의 소속사 스튜디오 산타클로스엔터테인먼트는 지난 5일 “임현주 씨가 최근 결별한 게 맞다. 두 배우는 각자의 길을 걷기로 했다”라며 두 사람의 결별 소식을 공식 발표했다. 곽시양과 임현주는 지난해 9월 열애를 인정하며 관계를 공개한 바 있다. 당시 이들은 SNS를 통해 커플링을 공개하거나 각종 여행 사진을 올리며 애정을 보여 왔다. 팬들 사이에서도 일명 ‘럽스타그램’으로 불리며 큰 관심을 모았다. 특히 곽시양은 지난 8월 영화 홍보 인터뷰에서 임현주와의 결혼 가능성에 대한 질문을 받으며 조심스러운 태도를 보여 눈길을 끌었다. 또한 두 사람은 각자의 연기 스타일 차이에 대해 언급하기도 했는데, 곽시양은 “나는 즉흥적인 연기를 좋아하고, 여자친구는 철저히 준비하는 스타일이다”라며 서로의 차이를 이해하는 모습도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 프레피룩 완벽 소화… 러블리+우아 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037139"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 멤버 리사가 최근 근황을 공개했다. 리사는 지난 5일 자신의 인스타그램에 "늦게까지"라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 리사는 꽃무늬 화이트 가디건과 트위드 플리츠 스커트를 입고 러블리한 프레피룩을 선보였다. 또 다른 사진 속에선 회색 목폴라 티셔츠와 체크 재킷, 플리츠 스커트를 매치해 차분하면서도 우아한 프레피룩을 선보여 더욱 시선을 사로잡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석·박서준·지창욱, 글로벌 팬덤과 소통…하이앤드 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889816"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석 박서준 지창욱이 팬들과 더욱 친밀한 소통에 나선다. 배우 소통 플랫폼 하이앤드(Hiand)는 6일 서비스 론칭 소식을 알렸다. 하이앤드는 신규 배우 소통 플랫폼으로, 안녕을 의미하는 영어 단어 '하이'(Hi)와 다음을 기약하는 '앤드'(And)의 합성어로 '전 세계 팬들이 늘 배우와 가까이에서, 자주, 특별하게 함께 하는 경험을 할 수 있는 곳'이라는 의미가 담겼다. 서비스 주요 소통 방식은 자동 번역 기능을 갖춘 다이렉트 메시지(DM)를 기반으로 한 실시간 영상 메시지다. 이를 비롯해 팬과 배우 사이 다양한 커뮤니케이션을 제공할 계획이다. 가장 먼저 팬들과의 소통을 알린 배우는 이종석, 박서준, 지창욱이다. 믿고 보는 배우이자 글로벌 팬덤의 뜨거운 사랑을 받고 있는 대한민국 대표 스타 배우들로, 팬들과의 소통에도 앞장섰다는 점에서 이목이 집중된다. 하이앤드 론칭 소식과 함께 팬들에게 인사 영상을 전한 이들은 계속해서 하이앤드를 통해 팬들과 친근한 소통을 이어갈 예정이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5명에서 3명 된 빅뱅'…GD, 태양·대성에 "더 이상 줄지 말자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889799"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 태양과 대성에게 "더 이상 줄지 말자"라고 해 이목을 집중시켰다. 지난 5일 공개된 유튜브 채널 '집대성'에는 '영원한 건 절대 있어 | 7년 만에 돌아온 빅뱅 |집대성' 라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속에서 대성은 "세잎클로버 꽃말이 행복이다, 네잎클로버는 행운이다, 우리는 세 명이니까 행복이다"라고 하자 지드래곤이 "더 이상 줄지는 말죠"라고 했다. 이어 대성은 "하긴 이잎클로버는 없다, 두잎클로버는 없다"라고 하자 지드래곤은 "두잎클로버는 보기 안타깝다, 그건 이파리로 치자"라고 했다. 여기에 태양도 "두잎이면 새싹이다"라고 거들어 웃음을 안겼다. 또한 요즘 눈여겨보는 신인이 누구냐는 물음에 대성은 "미야오, 베이비몬스터 요즘 다 멋지고 잘한다"라고 답했다. 한편 빅뱅은 지드래곤, 태양, 태성, 탑, 승리로 지난 2006년 데뷔했으며, 2019년 승리가 탈퇴했고, 2023년 탑이 탈퇴해 현재 3인조로 남았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 속옷 보이는 파격 노출…아찔한 섹시미 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161299"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 파격적인 의상을 입고 섹시한 매력을 뽐냈다. 제니는 지난 5일 자신의 인스타그램에 “behind the scenes”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 화보 촬영 중인 제니의 모습이 담겼다. 제니는 한쪽 다리가 드러나는 화이트 드레스와 브라톱에 핫팬츠를 입고 다양한 포즈를 취했다. 파격적인 패션도 완벽하게 소화한 제니의 모습이 눈길을 끈다. 한편 제니는 지난 11일 새 디지털 싱글 ‘Mantra(만트라)’를 발매했다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[절망스러운 현실… 그곳이 곧 지옥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669949"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 넷플릭스 드라마 ‘지옥2’ 혼란 빠진 대중 지지로 권력 얻고 거짓선동으로 공포정치 펴는 모습 온라인상 사이버 레커 모습과 흡사 끔찍한 사회붕괴 풍경·우려 담아 작품 속 ‘지옥’, 구체적 묘사 없어 연상호 감독 “예측 불가한 공간” “당신의 두려움, 그 근원은 무엇인가?” 최근 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘지옥2’(감독 연상호)는 궁극적으로 이런 질문을 던진다. 통상 ‘지옥’(地獄)은 죽은 후 이승에서 지은 죄를 묻고 벌하는 곳으로 여겨진다. 그런데 혹자는 “사는 게 지옥”이라고 말한다. 고통 속에 살아가고 있는 이승의 척박한 환경도 지옥과 다름없단 뜻이다. 이처럼 지옥은 상대적인 개념이다. ‘지옥2’는 지난 2021년 11월 공개된 ‘지옥’의 속편이다. 전편의 핵심 키워드는 고지(告知)와 시연(試演)이다. “너는 ○월 ○일 ○시에 죽는다”는 ‘고지’를 받은 인간은 두려움에 떤다. 그리고 약속된 시간이 되면 지옥의 사자가 나타나 죽음으로 그를 벌하는 ‘시연’이 진행된다. 이 모습을 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희경 "25년 전 산 제주도땅 개발로 재테크 쏠쏠" ('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213157"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희경이 쏠쏠한 재테크를 자랑했다. ▶돌아온 이경진과 열정 부자 문희경 국민 드라마 '그대 그리고 나'의 촬영지 영덕에서 최불암을 두고 박원숙과 사랑의 라이벌로 열연했던 이경진을 만난다. 옥천에서의 같이 살이 때 돌직구를 던지던 솔직한 매력의 경진은 2년 만에 다시 찾은 사선가에서 한층 더 강해진 매력으로 언니들을 웃음 짓게 할 예정이다. 한편, 문희경은 영덕 바다를 배경으로 색소폰을 연주하며 등장해 잊지 못할 첫인상을 남긴다. 1987년 '강변가요제'에서 대상을 받은 배우 문희경은 뮤지컬에서 드라마까지 전방위적 활동 범위를 자랑하는 팔방미인인데, 과거 서바이벌 프로그램에서 이경진과 랩 배틀을 했던 이색 이력을 고백하며 남다른 케미를 보여준다. ▶언제나 그리운 부모님 부모님 안부를 묻는 원숙에게 희경은 어머니의 임종을 지키지 못했다고 밝힌다. 이어 혜은이 또한 부모님께 여행 한번 시켜드리지 못한 것에 대한 아쉬움을 털어놓는다. 특히 희경의 홀로 남은 아버지는 귀가 들리지 않는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 제작 '문을 여는 법' 씩씩한 자립청년 채서빈 눈도장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417179"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘리트 고등학생이 씩씩한 자립준비청년으로 새로운 모습을 전한다. 채서은이 배우 김남길과 KB국민은행이 기획·제작한 영화 '문을 여는 법(박지완·허지예 감독)'에서 현실감 넘치는 연기로 또래 청년들의 공감을 자아낼 전망이다. '문을 여는 법'은 독립을 위한 첫 걸음이었던 내 집이 하루아침에 감쪽같이 사라진 자립준비청년 하늘이 집을 찾기 위해 고군분투하는 이야기를 담은 단편영화. '하이쿠키'에서 S반 우등생 박희진으로 분해 강렬한 인상을 남긴 채서은은 '문을 여는 법'에서 자립준비청년 하늘 역을 맡아 전작과는 다른 매력을 선보일 것으로 기대감을 높인다. 자립준비청년은 아동양육시설 및 위탁가정의 보호를 받다가 만 18세 이후 보호가 종료되어 홀로서기를 준비해야 하는 청년을 의미하는 것으로, 영화의 주인공 하늘은 처음으로 혼자 부동산에 가서 집을 구하고 집을 꾸미면서 더할 나위 없는 행복을 느낀다. 하지만 아침에 눈을 떠보니 집 안의 모든 것이 사라지고 집은 점점 좁아지는 상황에 처한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 경고했다..'전과자' 승리·탑 빠진 3人 빅뱅에 "더 이상 줄지말자" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213156"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 5인조에서 3인조가 된 빅뱅 멤버들에게 "더 이상 줄지 말자"라며 뼈있는 말을 남겼다. 5일 '집대성' 채널에는 '영원한 건 절대 있어 | 7년만에 돌아온 빅뱅'이라는 영상이 공개됐다. 지드래곤, 대성, 태양은 제작진이 선물한 양산을 바라보며 고마움을 전했다. 대성은 양산에 새겨진 세잎클로버를 보고 "행운이라는 꽃말이 있다"라고 말했고 제작진은 "행운이 아니라 행복"이라고 정정했다. 지드래곤은 "그건 네잎클로버 아닌가?"라고 물었고 대성은 "그건 행운이고 세잎클로버는 행복을 뜻한다. 우리가 또 3명이지 않나"라고 너스레를 떨었다. 지드래곤은 사뭇 진지한 표정으로 "더 이상 줄지는 말죠"라며 묵직한 말을 던졌다. 대성과 태양은 어려웠던 상황을 적당한 유머로 승화시킨 지드래곤을 보며 웃음을 터트렸고 대성은 "하긴 두잎클로버는 없지 않나"라며 농을 던졌다. 지드래곤은 "그건 보기 안타깝지 않나. 그냥 이파리로 치죠"라며 다시금 뼈 있는 말을 남겼다. 빅뱅은 2006년 데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죽어있었다"… '이혼' 벤, 전남편 귀책 사유=○○○?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037124"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 벤이 눈물로 이혼 후 심경을 전했다. 지난 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다' 말미에는 가수 벤의 출연 예고편이 공개됐다. 이날 벤은 "싱글라이프 2년차가 된 딸 엄마 벤이다"며 인사했다. 그는 이혼 후 일상에 대해 "내가 아예 죽었다. 우울증도 겪었다"며 눈물을 흘렸다. 이어 벤은 "나도 노력을 했다. 가장하면 안되는게 거짓말이다"며 의미심장한 발언과 함께 눈물을 쏟아냈다. 2021년 W재단 이욱 이사장과 결혼해 지난해 2월 딸을 품에 안은 벤은 지난 2월 결혼 3년 만에 이혼 소식을 전했다. 당시 벤은 남편의 귀책 사유로 이혼을 결정했으며 양육권은 본인이 갖고 있다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[커뮤니티 점령 '프로젝트 7' 월드 어셈블러들 응원 열전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417178"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 'PROJECT 7(이하 프로젝트 7)'을 향한 월블러(월드 어셈블러)들의 응원 열전이 점점 더 뜨거워지고 있다. 현재 방영 중인 '프로젝트 7'은 시청자가 '월드 어셈블러'가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 '조립, 강화'의 개념을 도입한 대한민국 첫 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 지난 1일 방송된 4회에는 세 번째 프로젝트 '포지션 매치' 중 앞선 랩 포지션 무대에 이어 보컬과 댄스 포지션의 무대가 펼쳐졌다. 연습생 100명 중 30명의 탈락자를 가리는 첫 번째 합탈식을 앞두고 월드 어셈블러들이 직접 뽑은 현장 투표 결과가 발표됐다. 무엇보다 추첨을 통해 선발된 월블러들은 세 번째 프로젝트 현장에서 지켜보며 투표를 진행, 각 포지션별 팀 1위와 각 포지션별 단 1명의 MVP를 뽑는 등 중요한 결정자로 활약했다. 전 세계 월블러들은 각종 SNS 플랫폼과 커뮤니티 등에서 참가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 美 '빌보드 200' 2주 연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417176"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 미국 '빌보드 200' 2주 연속 차트인에 성공했다. 5일(이하 현지시간) 미국 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 9일 자)에 따르면, 세븐틴의 미니 12집 'SPILL THE FEELS'가 메인 앨범차트인 '빌보드 200'에서 41위를 차지했다. 'SPILL THE FEELS'는 지난주 이 차트에 5위로 첫 진입한 바 있으며, 세븐틴은 이로써 6개 앨범을 연속해 '톱 10'에 올려놓았다. 'SPILL THE FEELS'는 세부 차트에서도 높은 순위를 이어갔다. '월드 앨범'에서는 정상을 유지했고, '톱 앨범 세일즈'에서는 통산 6번째 1위를 달성한 데 이어 최신 차트에서 7위에 오르며 상위권을 지켰다. 타이틀곡 'LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)' 또한 호성적을 보였다. 이 노래는 '글로벌 200' 135위, '글로벌(미국 제외)' 66위에 랭크됐다. 세븐틴은 앨범과 음원의 인기에 힘입어 '아티스트 100' 30위에 자리했다. 세븐틴은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, '일본에서 함께 단풍 구경을 하고 싶은 여자 가수' 1위…2위 수담·3위 제니[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687907"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디가 '화창한 가을, 함께 일본에서 단풍 구경하고 싶은 여자 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 28일부터 11월 3일까지 '화창한 가을, 함께 일본에서 단풍 구경하고 싶은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 레드벨벳 웬디가 가져갔다. 레드벨벳은 마카오 공연을 끝으로 팬콘 투어를 마쳤다. 레드벨벳은 지난달 28~29일 '2024 Red Velvet FANCON TOUR 'HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv' in MACAU'(2024 레드벨벳 팬콘 투어 '해피니스 : 마이 디어, 레베럽' 인 마카오)를 개최했다. 웬디는 오디션 프로그램 KBS2 '더 딴따라' 심사위원으로 출연 중이다. 2위는 시크릿 넘버 수담이다. 시크릿넘버는 최근 인도네시아 자카르타 세나얀 테니스 인도어에서 ‘SECRET NUMBER pasSworLd CONCERT' 현지 첫 단독 콘서트를 열었다. 지난해 8월 일곱 번째 싱글앨범 'STARLIGHT'(스타라이트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동방신기, 오늘(6일) 日 데뷔 20주년 기념 앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391631"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 동방신기의 일본 데뷔 20주년을 기념하는 정규 앨범이 오늘(6일) 현지 발매된다. 동방신기 새 정규 앨범 ‘존’(ZONE)은 금일 0시 각종 글로벌 음악 플랫폼을 통해 전곡 음원 공개되었으며, 이날 현지에서 음반도 발매된다. 특히 이번 앨범은 다가오는 2025년 4월 동방신기의 일본 데뷔 20주년을 맞이해 발표하는 정규 앨범으로, 선공개된 타이틀 곡 ‘스위트 서렌더’(SWEET SURRENDER)와 감미로운 동방신기표 발라드 곡 ‘디어리스트’(DEAREST)를 포함한 신곡 13곡을 비롯해 이전에 발매된 싱글 ‘라임 &amp; 레몬’(Lime ＆ Lemon)과 ‘패러렐 패러렐’(PARALLEL PARALLEL) 등 7곡까지, 총 20곡이 수록되어 있다. 더불어 각 앨범 사양에 따라 보너스 트랙 1곡이 추가 구성, 2023년 12월 한국 데뷔 20주년을 기념해 발표한 정규 9집 ‘20&amp;2’에 수록된 ‘레벨’(Rebel), ‘다운’(Down)의 일본어 버전 등을 만나볼 수 있어 의미를 더했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['왕소금' 김종국, 절약 위해 이것까지 해봤다…"위, 아래 다 비수면 내시경" ('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213152"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['왕소금' 김종국이 절약을 위해 비수면 내시경까지 했다고 밝혔다. 오늘(6일) 방송되는 MBC '짠남자'에서는 일상생활 속 근검절약을 몸소 실천하고 있는 '샤이 소금이 특집'이 공개된다. 평소 '흥청이-망청이' 때문에 분노하던 소금이들은 음지에서 활동하는 '샤이 소금이'의 등장에 기립박수로 환영하는 모습을 보인다. 이번 방송에는 특별히 '샤이 소금이'가 등장해 소금이 군단은 시작부터 짙은 동질감을 표한다. '샤이 소금이'로는 청춘을 대변하는 음악으로 K-밴드씬을 이끌며 최근 첫 월드 투어까지 성황리에 마친 밴드 'LUCY'의 메인보컬 최상엽과 소문난 감초 배우이자 뮤지컬계 멀티맨 '1인자'로 손꼽히는 뮤지컬 배우 임기홍이 출연한다. 그동안 분노만을 보였던 김종국이 이번 주는 키스 주의보(?)가 발령될 정도로 애정을 감추지 못한다고 해 관심이 집중된다. 먼저, 최상엽은 세면대에 물을 받아서 세안하거나 망가진 물건은 직접 고쳐 쓰는 등 소금이들의 칭찬을 부르는 완벽한 절약 모먼트를 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[와썹 지애, 동성 연인과 발리서 입맞춤…"나의 달콤한 여자친구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335516"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[과거 양성애자임을 밝혀 그룹 와썹(Wa$$up) 멤버 지애가 동성 연인과 함께 찍은 사진을 공개했다. 지애는 5일 자신의 SNS에 "My sweet girlfriend (나의 달콤한 여자친구)"라는 글과 한장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 지애는 동성 연인과 커플룩을 입은 채 발리서 입을 맞추고 있다. 2013년 그룹 와썹으로 데뷔한 지애는 'NOM NOM NOM(놈놈놈)' 'Fire(파이어)' 등으로 활동했다. 2017년 KBS2 오디션 프로그램 '아이돌 리부팅 프로젝트-더 유닛'에 출연했으며 2021년 자신이 양성애자임을 커밍아웃했다. 아울러 SNS에 무지개 사진과 함께 "나도, 모두 힘내요"라고 심경을 고백했고 "어렵고 힘들고 다사다난 하고 뭐가 LG했던 BT"라고 적었다. LGBT는 레즈비언(Lesbian), 게이(Gay), 양성애자(Bisexual), 트랜스젠더(Transgender)의 앞 글자를 딴 것으로 성소수자를 의미한다. 이후 지애는 동성 연인과 공개 연애를 시작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진호, 기흉 응급 수술…"생전 처음 겪는 고통"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889757"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로게이머 출신 방송인 홍진호가 기흉으로 수술을 받은 사실을 고백했다. 홍진호는 지난 5일 자신의 인스타그램에 "얼마 전 생일날 갑자기 가슴이 찌릿하고 숨을 쉬기가 불편한 증상이 나타났고 생전 처음 겪는 고통에 놀라 바로 인근 병원으로 달려갔다"며 "진단 결과 기흉"이라는 글을 게재했다. 그는 이어 "그것도 좀 심한 상태라 의사 선생께서 바로 큰 병원 응급실로 가서 수술해야 할 거 같다는 말에 바로 큰 병원 응급실로 직행"이라며 "접수 후 바로 입원 수속하고 폐에 흉관삽입(극악고통) 후 상태를 지켜보다가 오늘 막 수술 일자가 잡혀 수술을 잘 마치고 나왔다"고 털어놨다. 홍진호는 "아직 회복이 덜 되고 수술 직후라 한동안 더 입원해야겠지만 그래도 다행히 중요한 상황은 잘 넘긴 것 같다"며 "예전에는 이렇게 아픈 적도 별로 없었거니와 가끔 아파도 그냥 버티고 병원도 안 가고 그랬었는데 가족이 생기고 지켜야 할 게 생기고 난 후로는 뭔가 겁이 엄청나게 많아진 것 같다"고 고백했다. 그러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이걸 품절시키네"… 지드래곤, 1만원대 지압슬리퍼 '인기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037122"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 착용했던 1만원대 지압 슬리퍼가 화제다. 지난 4일 각종 온라인 커뮤니티에는 '지디의 지압 슬리퍼'라는 글이 확산됐다. 해당 글에는 지드래곤이 인스타그램 부계정에 올린 사진이 담겼다. 이날 지드래곤은 인스타그램에 신곡 '파워'(POWER) 퍼포먼스 비디오 촬영 비하인드 컷을 올렸다. 지드래곤은 편안한 옷차림으로 차에서 내리는 사진에서 알록달록한 스톤이 박힌 지압 슬리퍼를 신고 있어 눈길을 끌었다. 해당 상품 설명에 따르면 지압 슬리퍼는 발바닥 혈점 위치에 맞게 바닥에 트위스트 돌기를 배치해 혈액순환 개선과 피로회복, 부기 제거 등을 돕는다. 지압 슬리퍼는 '제2의 심장'이라 불리는 발에 자극을 주는 기능성 신발이다. 지드래곤뿐만 아니라 다양한 스타들이 지압 슬리퍼를 활용한다고 밝히기도 했다. 앞서 지드래곤은 샤넬, 톰 브라운, 크롬하츠 등 각종 럭셔리 패션 아이템과 헤어·뷰티 스타일을 유행시켜온 바 있다. 오랜만의 컴백임에도 여전한 패션 영향력을 펼치며 1만원대 지압]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석·박서준·지창욱, 신규 배우 소통 플랫폼 ‘하이앤드’ 오늘(6일) 론칭 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391628"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우와 팬 사이 거리가 좁혀진다. 글로벌 스타와 팬이 더욱 가깝게 소통할 수 있는 배우 소통 플랫폼 ‘하이앤드(Hiand)’가 오늘(6일) 프리 오픈으로 서비스 론칭 소식을 알렸다. 신규 배우 소통 플랫폼 ‘하이앤드’는 안녕을 의미하는 영어 단어 ‘하이(Hi)’와 다음을 기약하는 ‘앤드(And)’의 합성어로 ‘전 세계 팬들이 늘 배우와 가까이에서, 자주, 특별하게 함께 하는 경험을 할 수 있는 곳’이라는 의미가 담겼다. 서비스 주요 소통 방식은 자동 번역 기능을 갖춘 ‘다이렉트 메시지(DM)’를 기반으로 실시간 영상 메시지를 비롯해 팬과 배우사이 다양한 커뮤니케이션을 제공할 계획이다. 가장 먼저 팬들과의 소통을 알린 배우는 이종석, 박서준, 지창욱이다. 믿고 보는 배우이자 글로벌 팬덤의 뜨거운 사랑을 받고 있는 대한민국 대표 스타 배우들로 팬들과의 소통에도 앞장섰다. 하이앤드 론칭 소식과 함께 팬들에게 인사 영상을 전한 이들은 계속해서 하이앤드를 통해 팬들과 친근한 소통을 이어갈 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하성운, '일본에서 함께 단풍 구경하고 싶은 남자 가수' 1위…2위 차은우[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687906"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하성운이 '화창한 가을, 함께 일본에서 단풍 구경하고 싶은 남자 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 28일부터 11월 3일까지 '화창한 가을, 함께 일본에서 단풍 구경하고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 하성운이 가져갔다. 그는 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'의 두 번째 OST 'What are we'를 발매했다. 'What are we'는 언제나 내 옆에 있었던, 흑역사를 공유한 소꿉친구가 서로를 통해 세상을 느끼는 마음을 담은 따뜻한 곡이다. 감성적이며 점차 쌓여가는 화음이 아름답게 펼쳐진다. 2위는 아스트로 차은우다. 차은우는 tvN '핀란드 셋방살이'에 출연을 확정했다. 해당 프로그램은 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담는 예능이다. 차은우는 차기작으로 넷플릭스 '더 원더 풀스' 출연을 결정했다. 그는 지난달 31일 서울 중구 국립극장 해오름극장에서 개최된 '2024 대한민국 대중문화예술상'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아, 고혹+우아한 드레스 자태 공개… 여신의 등장?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037121"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 고혹적인 여신으로 변신했다. 이지아는 지난 4일(현지시각) 자신의 인스타그램에 "LACMA Art Film 2024"라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 이지아는 누드톤의 오픈 숄더 드레스를 입고 환한 미소를 짓고 있는 모습이다. 특히 이지아는 고혹적이면서도 우아한 드레스 자태를 뽐내 눈길을 끌었다. 이지아는 지난 2일(현지시각) 미국 로스앤젤레스 카운티 뮤지엄 오브 아트에서 열린 '2024 LACMA 아트+필름 갈라(LACMA ART+FILM)'에 참석한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란의 과즙세연, 방시혁으로 흥하고 16억 먹튀로 망하나 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687905"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인터넷 방송 플랫폼 숲(옛 아프리카TV) BJ 과즙세연이 16억 별풍선을 쏜 열혈 팬을 차단한 사실이 폭로됐다. 과즙세연의 본업이 인터넷 방송인이라는 것을 고려할 때, 오랜 팬을 차단했다는 폭로는 향후 그의 활동에 치명적으로 작용할 것으로 업계는 보고 있다. 5일 각종 인터넷 커뮤니티에는 과즙세연에게 가장 많은 후원을 한 것으로 알려진 열혈 팬 과즙애플팡팡의 폭로글이 화제를 모으며 갑론을박을 끌어내고 있다. 해당 인물은 과즙세연을 꾸준히 후원해 누적액이 16억 원에 달하는 것으로 알려졌다. 과즙애플팡팡은 오랜 시간 과즙세연의 팬으로서 물심양면 곁을 지켰으나, 결국 차단 당했다며 울분을 토했다. 특히 그는 "다른 사람들이 널 다 욕할 때도 각종 의혹과 불편한 진실들이 다 사실로 밝혀져도 난 너에 대한 의리를 지키며 방송을 최대한 도와줬다"며 "풍(별풍선)을 안 쐈다고? 그래 내 풍력 떨어진 거 나도 인정해. 나도 개인적인 사정이 있고 힘든 부분들이 있는데 그게 너한텐 중요한 사항이 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최종회 D-1 '끝사랑' 은주·형준·연화·진휘 최종선택 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417175"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑' 최종 커플은 몇 커플이 탄생할까. 끝까지 그 결과를 알 수 없게 한 정은주, 우형준 커플과 전연화, 강진휘 커플의 결말에 관심이 쏠린다. 내일(7일) 오후 8시 50분에 방송될 JTBC '끝사랑'에는 시니어들의 끝사랑 찾기가 결실을 맺는다. 입주자들의 마지막 이야기가 펼쳐지는 것. 끝사랑채에서의 일정을 마무리하고 각자의 공간으로 자리를 옮긴 입주자들은 그동안 주고받은 편지와 데이트 사진을 보며 추억에 잠긴다. 한 입주자는 사진을 한참 바라보더니 "그 사람은 항상 내 옆에 있었다", "마음 정리가 안된다"라며 혼란스러운 마음을 고백한다. 제작진을 당황하게 만드는 돌발 상황도 벌어진다. 생각을 정리하던 한 입주자가 제작진에게 긴급 면담을 요청한 것. "여기까지만 하고 싶다"라고 오열하며 최종 선택 포기 의향을 밝힌 입주자의 모습에 스튜디오도 눈물바다가 된다. 지난 회차까지 결이 비슷한 김기만과 결은 다르지만 묘한 끌림을 느꼈던 우형준 사이에서 갈등하던 정은주가 결국 우형준으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스태프 성폭행’ 강지환 전 소속사, 오늘(6일) 42억 손배소 항소심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391627"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스태프 성폭행 혐의로 유죄 판결을 받은 배우 강지환(본명 조태규·46)이 전 소속사와의 소송에서 승소했으나 항소심으로 법적 분쟁을 이어갈 전망이다. 강지환의 전 소속사 손해배상 소송 항소심 판결선고가 6일 진행된다. 지난해 11월 서울중앙지법 제14민사부는 강지환의 전 소속사가 강지환을 상대로 제기한 42억원의 손해배상청구소송에서 전 소속사의 청구를 모두 기각했다. 전 소속사의 요청으로 가압류 됐던 부동산에 대해서도 12월 가압류 결정 취소 판결을 내렸다. 강지환은 2019년 7월 9일 자신의 집에서 TV조선 드라마 ‘조선생존기’ 스태프들과 회식을 하던 중 외주 스태프 1명을 강제추행하고 다른 외주 스태프 1명을 성폭행한 혐의로 기소돼 재판에 넘겨졌다. 이후 피해자들과 극적 합의를 끌어내며 징역 2년 6개월에 집행유예 3년을 선고받고 사건 발생 5개월 만에 석방됐다. 이 일로 강지환은 20부작 드라마에서 12부 만에 중도하차 했고, 나머지 8회분은 다른 배우가 대신 촬영했다. 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 강동원 열애설·마약 루머에 힘들었나 "모든 말들 날 짓밟아" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687903"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 첫 솔로 정규앨범 '로지'(rosie) 발매를 앞두고 인터뷰를 통해 악플에 대한 심적 어려움을 밝혔다. 로제는 미국 패션 잡지 '페이퍼 매거진'과 인터뷰에서 이번 신보 '로지'에 대해 "20대의 혼란을 담았다"며 수록곡 중 일부에서 자신을 향한 악플과 비난을 다뤘다고 고백했다. 로제는 악플을 읽는 나쁜 습관이 있다며 "내 자신이 온라인 세상에 얼마나 취약하고 중독돼 있는지 깨달았다. 사랑받고 이해받고 싶다는 갈망이 있었다"며 "내가 취약하고 솔직해 사람들은 내가 이런 감정을 겪고 있다는 걸 알게 됐고 내 자신이 싫어졌다. 모든 말들이 날 짓밟는다"고 했다. 로제는 그러면서 "그동안 날 둘러싼 오해를 풀고 싶었고, 진짜 나를 보여주고 싶었다"면서 "나는 평범한 20대 소녀처럼 몇 번의 연애도 겪었다"고 진솔하게 털어놓기도 했다. 앞서 로제는 중국발 마약 루머, 배우 강동원 등과 열애설 등에 휘말린 바 있다. 로제는 팝가수 브루노마스와 함께한 싱글 '아파트'로 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 오픈된 드레스 입고 '완벽' 몸매 뽐내… 섹시 매력 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037116"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:22.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 멤버 제니가 패션 화보 비하인드컷을 공개했다. 제니는 지난 5일 자신의 인스타그램에 '하퍼스바자 비하인드 장면'이라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 제니는 사이드가 오픈된 독특한 화이트 드레스를 입고 패션 화보를 촬영하는 모습이다. 특히 제니는 사이드가 완전히 오픈된 드레스를 입고 완벽한 몸매를 뽐내 눈길을 끌었다. 또 다른 사진에서 제니는 단발머리로 변신한 채 딱 붙는 블랙 목폴라 티셔츠, 벌룬 미니스커트로 섹시하면서도 매혹적인 매력을 선보여 더욱 시선을 사로잡았다.]]></content>
    </entry>
</feed>