<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-25T10:19:38.719Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘XGALX 대표·총괄 프로듀서’ 재이콥스, ‘파리 패션위크’ 사운드 디렉션 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990649"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 XGALX의 대표이자 XG 총괄 프로듀서 재이콥스(JAKOPS, SIMON JUNHO PARK)의 곡이 ‘파리 패션위크’에 울려 퍼졌다. 재이콥스가 오는 10월 1일까지 개최되는 ‘파리 패션위크 2025 S/S 컬렉션’에서 브랜드 ‘언리얼에이지’(ANREALAGE)의 사운드 프로듀서로 참가, 쇼 전체의 사운드 디렉션을 진행했다. 직접 제작한 ‘AVENTURE’(아방튀르)으로 쇼 열기를 달군 재이콥스는 “‘언리얼에이지’의 의상 콘셉트인 바람에 초점을 두고 작업했다. 바람의 가벼움과 부유감을 전달하기 위해 공중에 떠 있는 듯한 느낌은 물론, 브랜드 콘셉트와 일치하는 사운드를 만들어냈다”라며 소감을 밝혔다. 재이콥스는 쇼의 분위기를 더욱 고조시면서 클라이맥스로 향할 수 있게 ‘AVENTURE’를 편곡했다. 쇼가 끝나는 순간까지 관객들을 휘어잡으며 강렬한 몰입감을 선사하는가 하면, ‘AVENTURE’는 자연이 주는 신비하면서도 웅장한 느낌으로 현장을 가득 채웠다는 후문이다. 재이콥스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제미나이, 신보→월드투어 ‘글로벌 활약’ 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990646"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제미나이(GEMINI)가 새 앨범 발매와 함께 월드투어를 펼친다. 제미나이는 25일 오후 6시 새 EP ‘In too deep’을 발표했다. 최근 글로벌 음악신에서 핫한 미국 R&amp;B 아티스트 데스티니 로저스(Destiny Rogers)와 브렌 조이(Bren Joy) 그리고 주니, 기리보이까지 참여해 기대를 모으고 있다. 메인 타이틀 곡 ‘365’는 1년 365일 함께하자는 메시지를 담은 미디엄템포의 R&amp;B 곡으로, 주니가 피처링 참여해 제미나이와 밸런스를 맞췄다. 다른 타이틀곡 ‘Cloud Nine’은 감미로운 보이스의 브렌조이와 완벽한 시너지를 보여준다. 데스티니 로저스와는 ‘Lock In’에서 세련된 무드의 듀엣곡을 완성했다. 이외에도 선공개 싱글인 라틴 재즈풍의 ‘Miles Away’를 비롯해, 폭발적이면서도 섬세한 기타 사운드가 돋보이는 ‘Right Now’, 상대에게 직설적으로 마음을 전하는 ‘Ford’, 영화 속 한 장면을 연상시키는 ‘Ocean’, 제미나이 특유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HYBE PR representative badmouths NewJeans, Min in leaked phone call with reporter]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059364"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[HYBE came under fire after a PR representative of the company badmouthed NewJeans and Min Hee-jin, with the company later saying the representative's comments were part of "efforts to correct misinformation." A Seoul Shinmun reporter appeared on a local CBS radio show on Wednesday revealing that he had received a phone call from a HYBE PR representative who requested changes to an article. The article was regarding HYBE’s market performance regarding NewJeans. The reporter's article said that Ne]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 "민희진, 대표 복귀 불가" vs 민희진 측 "절충안은 말장난"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308316"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브의 자회사이자 걸그룹 뉴진스의 소속사인 어도어가 민희진 사내이사의 대표직 복귀 불가 의견을 전하자 민희진 전 대표 측이 즉각 반발했다. 어도어는 이날 오전 이사회를 열고 오는 11월 임기가 끝나는 민 전 대표를 사내이사로 재선임하기 위한 임시주주총회를 소집하기로 결의했다. 이날 이사회에는 민 전 대표도 사내이사 자격으로 참석한 것으로 알려졌다. 어도어는 뉴진스 멤버들이 이날을 시한으로 요구한 민 전 대표의 대표이사 복귀는 수용 불가하다는 입장을 밝혔다. 그러면서 "지난 11일 민희진 전 대표에게 향후 5년간 뉴진스 프로듀싱을 맡아달라는 제안을 했다"고 전했다. 어도어 지분 80%를 보유한 대주주 하이브도 이 제안을 존중한다는 뜻을 밝혔다. 하이브는 이날 입장문을 내고 "민희진 이사에게 향후 5년간 뉴진스의 프로듀싱을 맡아달라는 제안을 이미 한 바 있다. 5년은 뉴진스와의 계약이 남아있는 기간 전체"라며 "민 전 대표에게 뉴진스 제작 담당 PD로서의 지위, 기간과 권한에 관하여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] 피원하모니 “우리만의 ‘오리지널’이 어떤 것인지 보여주겠다!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242671"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피원하모니(P1Harmony)가 해냈다. 피원하모니(기호, 테오, 지웅, 인탁, 소울, 종섭)가 지난 9월 20일 발매한 일곱 번째 미니 앨범 ‘SAD SONG(새드 송)’은 발매 첫 날에만 3만 장 이상의 판매고를 기록하며 자체 커리어하이를 달성한 것이다. 특히 피원하모니가 30만 장 이상의 앨범 판매고를 기록한 것은 이번이 처음으로, 확고한 인기 그룹의 반열에 올라섰음을 보여주는 방증이다. 더불어 이번 앨범의 호성적이 더욱 의미 깊은 이유는 피원하모니 본인들도 ‘좋은 음악’에 대한 자신감이 있었기 때문이다. 실제로 피원하모니는 앨범 발매 전 FNC엔터테인먼트 청담동 사옥에서 진행된 인터뷰에서 “(‘SAD SONG’ 앨범은) 열심히 했고, 많이 연구했고, 잘 준비한 ‘더 좋은 앨범’”이라고 자신했다. 기호는 “전작 ‘때깔 (Killin' It)’ 활동 때 첫 음악방송 1위도 하고, 많은 사랑을 받았다. 거기서 받은 좋은 에너지를 보답하고 싶었다. ‘더 좋은 앨범’을 보여줘야 한다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[입장전문] 민희진 전 대표 "절충안은 말장난…뻔히 드러날 거짓말에 매우 분개"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242668"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표 측이 임시주주총회 소집에 대한 입장을 밝혔다. 민희진 전 대표의 언론 대리인은 25일 "오늘 오전 어도어 이사회는 민희진 전 대표의 사내이사 재선임을 안건으로 하는 임시주주총회 소집을 결의했으나 현 시점에서 민희진 전 대표가 사내이사로 재선임될 지 여부는 알 수 없다. 이에 민희진 전 대표는 대표이사로서의 복귀 의사를 명확히 밝힌다"라고 알렸다. 이어 이들은 "어도어 이사회는 9월 11일 오전, 민희진 전 대표에게 향후 5년간 뉴진스 프로듀싱을 맡아달라는 제안을 했다고 했으나, 독소조항은 삭제되지 않은 진정성 없는 제안이었다. 절충안 제시라는 표현은 말장난에 불과"라고 어도어 이사회에서 주장한 '절충안'을 일축했다. 또한 민희진 전 대표 측은 "하이브의 진정성을 갖춘 구체적인 계약 내용을 요청한 상태이며, 협의된 내용이 없는 상태에서 또다시 언론플레이를 진행하는 행태에 큰 분노를 느낀다"며 "하이브는 상식적으로 이해가 안 되는 언론플레이를 시작하고 진실이 밝혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골프 약속 취소했다던 5월엔 무슨 기사들이 있었을까..하이브 PR 입장문의 행간 [전형화의 직필]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382103"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 PR 담당자가 현직 기자에게 뉴진스의 일본 성과를 폄하했다는 녹취가 공개돼 파장이 예상된다. 하이브는 자사 레이블로부터 돈을 받고 PR과 법무 등을 대행하는 셰어드 서비스를 실시하는 만큼, 하이브 PR 담당자가 자사 레이블 소속 아티스트를 기자에게 폄하했다는 사실이 공개된 건 하이브와 뉴진스의 신뢰 관계를 뒤흔드는 사태가 될 수 있는 탓이다. 이에 대해 하이브는 공식 입장으로 조목조목 해당 기자의 폭로를 반박했다. 일간스포츠는 하이브 공식 입장의 행간을 짚었다. 25일 CBS라디오 ‘김현정의 뉴스쇼’(이하 ‘뉴스쇼’)에는 서울신문 장형우 기자의 전화 인터뷰가 공개됐다. 장 기자는 7월17일 뉴진스 도쿄돔 기사를 쓰면서 하이브 주가 기사를 썼는데 하이브 측으로부터 기사 수정 요청을 받았다며 “팩트 정정은 받아들여야 하지만 아티스트 성과를 왜곡해서 폄하하는 상식적으로 말이 안 되는 이야기를 했다”고 폭로했다. 장 기자는 “뉴진스의 홍보도 해야 하는 분이다. PR 담당자를 수도 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP초점]"절충안은 말장난"vs"대표 복귀 불가"..민희진X어도어, 동행 끝나나(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003722268"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 뉴진스의 제안을 거절한 가운데, 민희진 전 대표도 어도어의 입장을 비판하고 나섰다. 사실상 동행은 끝난 것으로 봐야 할까. 25일 어도어는 이사회를 열고 민희진 전 대표의 사내이사 임기 연장을 추진하기로 했다. 어도어는 향후 5년간 민희진 전 대표에게 뉴진스의 프로듀싱을 맡아달라는 제안을 이미 했다면서도 "이사회는 금일 대표이사직 복귀 요구에 대해서는 현재로서는 수용 불가한 것으로 논의했다"고 뉴진스 측의 요구를 거절했다. 그러면서 "뉴진스 제작 담당 PD로서의 지위, 기간과 권한에 관하여 기본적인 보장이 이루어진만큼, 향후 구체적인 조건들에 관해 협의가 이루어질 것으로 기대한다. 뉴진스 멤버들에게는 금일 이사회에서 논의된 내용과 여러 질의 내용에 대해 이메일로 상세한 답변을 했다"라고 덧붙였다. 지난 11일 뉴진스는 라이브 방송으로 하이브에 25일까지 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어로 복귀시켜 달라고 전힌 바 있다. 민희진 전 대표 역시 어도어의 입장을 받아들일 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어-D&E, 오늘(25일) 미니 6집 ‘INEVITABLE’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990644"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어-D&amp;E(SUPER JUNIOR-D&amp;E, 동해&amp;은혁)가 미니 6집으로 돌아왔다. 슈퍼주니어-D&amp;E는 25일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 여섯 번째 미니앨범 ‘INEVITABLE(인에비터블)’을 발매했다. 이번 앨범의 타이틀 ‘Go High(고 하이)’는 강렬한 드럼과 베이스가 어우러진 힙합 베이스 곡으로, 슈퍼주니어-D&amp;E의 새로운 시도를 ‘안 해본 거 해보라서 다해보는 중’과 같은 재치 있는 가사로 풀어내 신선한 감동을 선사한다. 이외에도 ‘Break(브레이크)’, ‘도망쳐’, ‘Only You(온리 유)’, ‘Eau De Perfume(오 드 퍼퓸)’, ‘그럴듯한 가설’ 등 각기 다른 개성의 6개의 트랙을 통해 슈퍼주니어-D&amp;E만의 고유한 음악적 색깔은 물론, 한층 더 성숙해진 음악 세계를 선보일 계획이다. 뿐만 아니라, 슈퍼주니어-D&amp;E는 9월 28일~29일 서울 올림픽 공원 핸드볼 경기장에서 열리는 ‘2024 SUPER JUNIOR-D&amp;E WORL]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[믿고 듣는 노을 온다..2024 전국 투어 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162543"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬 그룹 노을이 2024 전국 투어 콘서트로 돌아온다. 노을이 25일 2024 전국 투어 콘서트 ‘노을이 내린 밤’ 포스터를 공개, 연말을 노을의 감성으로 가득 채울 것을 예고했다. 노을의 2024 전국 투어 콘서트 ‘노을이 내린 밤’은 오는 11월 30일 대전을 시작으로 창원, 대구, 청주, 서울, 전주, 부산 총 7개 도시에서 개최, 노을의 음악을 사랑하는 팬들과 함께 호흡하며 잊지 못할 특별한 추억을 쌓을 예정이다. 매년 전국 투어 콘서트를 개최하며 전국의 관객들을 만나고 있는 노을. 특히 노을은 ‘믿고 듣는’ 보컬만큼이나 ‘믿고 듣는’ 입담으로 완성도 높은 공연을 탄생, 매년 관객들에게 최상의 만족도를 선사하며 믿고 보는 콘서트의 대명사로 자리 잡았다. 더욱이 노을은 지난 24일 이별 감성 발라드곡 ‘고마웠어 내게 와 줘서’를 발매하며 믿고 듣는 노을의 저력을 제대로 보여준 바. 다수의 히트곡부터 숨은 명곡까지 노을 표 감성을 느낄 수 있는 ‘노을이 내린 밤’에 대한 기대가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Min wary of manipulation as ADOR announces shareholder meeting for Oct. 17]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059352"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ADOR announced it will hold a shareholder meeting on Oct. 17 to vote for Min Hee-jin's extension as a board member but representatives of the NewJeans producer have called out the label's motion as a mere "disguise." "ADOR's board has voted to convene a shareholder meeting to renew Min Hee-jin's contract as a board member, but it is unclear whether HYBE, the major shareholder, will actually vote for the item," Min's legal representation Shin &amp; Kim said Wednesday following ADOR's announcement tha]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 크루셜라이즈 첫 아티스트는 민지운… 10월 4일 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005843412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005843412"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민지운(사진=크루셜라이즈) 에스엠엔터테인먼트(이하 SM) 컨템퍼러리 R&amp;B 레이블 크루셜라이즈(KRUCIALIZE)의 첫 아티스트인 민지운이 데뷔 싱글의 티저 이미지를 공개했다. 오늘(25일) 크루셜라이즈 공식 사회관계망서비스(SNS) 등에서 오픈된 민지운 데뷔 싱글 ‘센티멘털 러브’(Sentimental Love)의 티저 이미지는 자유로운 분위기의 LA를 배경으로 민지운의 개성 넘치는 비주얼을 담아 시선을 사로잡았다. ‘센티멘털 러브’는 민지운과 캐나다 출신 프로듀서 큐브(CUBE)가 공동 작곡 및 작사한 미디엄 템포의 R&amp;B 소울 곡이다. 사랑에 대한 민지운만의 철학을 만날 수 있는 영어 가사가 돋보인다. 이번 곡의 테마는 전설적인 힙합 그룹 슬럼 빌리지(Slum Village)가 발표한 동명의 곡과 재즈 색소포니스트 버드 쉥크(Bud Shank)의 ‘엘리제테’(Elizete)에서 영감을 받아 민지운만의 스타일로 재해석됐다. 민지운의 독보적인 음색과 감각적인 기타 루프가 어우러져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어센트(ASC2NT), 새 타이틀곡 ‘Sweet Devil’로 파격 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025442"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 어센트(ASC2NT)가 새 타이틀곡 ‘Sweet Devil’로 돌아온다. 어센트(가람, 인준, 제이, 레온, 카일)는 25일 0시 공식 SNS를 통해 두 번째 싱글 앨범 ‘Conversion Part.1(컨버전 파트원)’의 트랙리스트 이미지를 공개했다. 트랙리스트에 따르면 ‘Conversion Part.1’에는 타이틀곡 ‘Sweet Devil(스윗 데빌)’과 ‘Checkmate(체크메이트)’, ‘불어 (Your Echo)’가 수록됐다. 타이틀곡 ‘Sweet Devil’은 달콤하지만 치명적인 매력을 지닌 상대에게 빠져드는 혼란과 쾌락을 동시에 담아낸 곡이다. 유키스(UKISS), 라붐(LABOUM), B1A4, 빅톤(VICTON), CRAVITY(크래비티), TRENDZ(트렌드지) 등 다수의 아이돌 곡 작업에 참여한 스윈 리(SWIN LEE)가 어센트의 데뷔곡 ‘LOVE ME DO(러브 미 두)’ 작업에 이어 다시 한번 어센트의 타이틀곡에 참여해 시너지를 발휘했다. 특히 가사 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드래곤포니, 데뷔곡 ‘POP UP’ MV 티저...청춘의 뜨거운 외침]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025441"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘안테나 신인 밴드’ 드래곤포니(Dragon Pony)가 뜨거운 청춘의 에너지를 전한다. 소속사 안테나는 지난 24일 공식 유튜브 채널에 드래곤포니(안태규, 편성현, 권세혁, 고강훈)의 첫 EP와 동명의 타이틀곡 ‘POP UP(팝업)’의 뮤직비디오 티저를 공개했다. 영상에는 넘어지고, 다치고, 깨져도 그 불안과 두려움을 기꺼이 끌어안는 네 멤버의 모습이 담겼다. 함께이기에 더욱 뜨거운 청춘들의 자유분방한 에너지를 느낄 수 있는 가운데, 경쾌한 밴드 사운드가 단번에 귓가를 사로잡는다. 드래곤포니의 데뷔곡 ‘POP UP’은 평범한 삶에 섞이지 못하는 비주류 소년의 뜨거운 외침을 담은 곡이다. 인트로부터 아웃트로에 이르기까지, 악기들의 팽팽한 균형 위에 탄탄하게 쌓아 올린 입체적인 사운드로 드래곤포니만의 매력을 선사한다. 첫 EP ‘POP UP’은 앨범 타이틀처럼 드래곤포니가 음악씬에 불쑥 나타나 새로운 바람을 일으키겠다는 각오를 담은 앨범이다. 멤버 전원이 메인 프로듀서로서 음악적 역량]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제미나이, 1년 만에 새 앨범 타이틀 ‘365’ 발매...10월 월드투어 START [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025440"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제미나이(GEMINI)가 새 앨범 발매와 함께 월드투어를 펼친다. 제미나이는 오늘(25일) 오후 6시 새 EP ‘In too deep’을 발표한다. 최근 글로벌 음악신에서 핫한 미국 R&amp;B 아티스트 데스티니 로저스(Destiny Rogers)와 브렌 조이(Bren Joy) 그리고 주니, 기리보이까지 참여해 기대를 모으고 있다. 메인 타이틀 곡 ‘365’는 1년 365일 함께하자는 메시지를 담은 미디엄템포의 R&amp;B 곡으로 주니가 피처링 참여해 제미나이와 밸런스를 맞췄다. 다른 타이틀곡 ‘Cloud Nine’은 감미로운 보이스의 브렌조이와 완벽한 시너지를 보여준다. 데스티니 로저스와는 ‘Lock In’에서 세련된 무드의 듀엣곡을 완성했다. 이외에도 선공개 싱글인 라틴 재즈풍의 ‘Miles Away’를 비롯해, 폭발적이면서도 섬세한 기타 사운드가 돋보이는 ‘Right Now’, 상대에게 직설적으로 마음을 전하는 ‘Ford’, 영화 속 한 장면을 연상시키는 ‘Ocean’, 제미나이 특유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안 해본 거 다해보는 중”..슈퍼주니어 D&E, 어쩌면 필연적인 ‘Go High’ [퇴근길 신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005162530"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 D&amp;E가 ‘Go High’로 더 과감하고 깊어진 음악적 색깔을 전한다. 25일 오후 6시 슈퍼주니어 D&amp;E는 각종 음악 사이트를 통해 여섯 번째 미니앨범 ‘INEVITABLE’을 발매한다. 이날 타이틀곡 ‘Go High’의 음원과 뮤직비디오도 함께 공개됐다. 타이틀곡 ‘Go High’는 강렬한 드럼과 베이스로 어우러진 힙합 베이스 곡으로, 직관적인 가사와 함께 슈퍼주니어 D&amp;E의 새로운 시도를 담아냈다. 기존에 멤버들이 공개했던 곡과 달리 심플한 악기 구성이 돋보이면서도 힙합스러운 느낌을 그대로 담아냈다. 심플하지 않은 구성의 전개와 반전 있는 마무리가 쉴 틈 없이 이어져 뮤직비디오는 물론, 무대 구성에도 기대를 모은다. 특히 후렴 파트는 아티스트 보컬을 직접 녹음해 귀에 계속해서 맴도는 중독성을 살렸다. “안 해본 거 해보라서 다해보는 중/아이폰으로 고화질 널 땡겨보는 중/봉은사 앞 Bike 타고 nike 신는 중/땡겨보는 중” “거기 거기 (bad bad) 거기 거기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["안해본 거 해보라서 다해보는 중" 슈퍼주니어 D&E의 과감한 도전 'Go High' [MD신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873925"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 D&amp;E가 도전적인 신곡으로 돌아왔다. 25일 오후 6시 슈퍼주니어 D&amp;E의 미니 6집 'INEVITABLE (인에비터블)' 전곡 음원과 타이틀곡 'Go High (고 하이)' 뮤직비디오가 베일을 벗었다. 신보 'INEVITABLE'은 다채로운 커리어를 쌓아온 슈퍼주니어 D&amp;E의 새로운 전환점을 맞이하는 앨범이다. 특히 이번 앨범을 통해 더 과감하고 자유로운 음악적 도전에 나선 동해와 은혁은 진정으로 표현하고 싶었던 능동적인 사운드와 트랙들을 선보인다. 타이틀곡 'Go High'는 강렬한 드럼과 베이스가 어우러진 힙합 베이스 곡으로, 슈퍼주니어 D&amp;E의 기존 곡들과 달리 심플한 악기 구성으로 이루어져 있으나, 심플하지 않은 구성의 전개와 반전 있는 마무리가 인상적이다. 무엇보다 "안 해본 거 해보라서 다해보는 중"이라는 가사가 슈퍼주니어 D&amp;E의 새로운 시도를 캐치한 포인트다. 여기에 중독성 있는 후렴구 "거기 거기"도 귓가에 맴돈다. 'INEVITABLE'에는 타이틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음색 깡패' 폴 블랑코, 재퀴즈와 손잡았다…역대급 글로벌 컬래버레이션 성사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003873924"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 R&amp;B 아티스트 재퀴즈(Jacquees)와 신흥 음원 강자 폴 블랑코(Paul Blanco)가 역대급 컬래버를 이룬다. 오늘(25일) 오후 6시 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원 사이트에 재퀴즈와 폴 블랑코의 컬래버레이션 신곡 ‘Risk (리스크, Prod. Devine Channel)’가 발매된다. 'Risk'는 펀치 베이스라인과 아날로그 신스 사운드가 돋보이는 힙합, R&amp;B 장르의 곡으로, 재퀴즈와 폴 블랑코의 감미로운 보컬이 어우러져 귀호강을 선사한다. 특히 두 사람이 작사에 직접 참여해 완성도를 높였다. 프로듀싱에는 BTS, 태연 등 대표 K팝 스타들의 앨범에 다수 참여한 히트 프로듀서 디바인채널 임광욱이 힘을 보태 눈길을 끌었다. 이번 프로젝트 앨범의 키워드는 ‘연결’로, 두 문화, 그리고 두 아티스트 사이를 연결함으로써 환상적인 시너지를 발휘, 전 세계 리스너들의 취향 저격을 예고하고 있다. 특히 오늘(25일) 발매에 앞서 다날엔터테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["더 높은 곳을 향해"…소디엑, 훨훨 날아오를 '아홉 청춘'의 '아워 데이즈' [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775448"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소디엑(XODIAC)이 청춘 힐링을 담은 신보를 들고 가요계 전격 컴백, 한층 업그레이드된 실력과 매력으로 활약에 나섰다. 소디엑 두 번째 미니 앨범 '썸 데이(SOME DAY)'가 25일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 공개됐다. 전작 '소울 데이(XOUL DAY)' 이후 6개월 만에 컴백한 소디엑은 아홉 청춘의 눈부시고 찬란한 성장 스토리를 담은 '썸 데이'로 국내외 음악 팬들의 마음을 사로잡을 전망이다. 타이틀곡 '아워 데이즈(OUR DAYS)'는 '중요한 것은 꺾이지 않는 마음'이란 메시지를 선사, 조금 느리더라도 점차 앞으로 나아갈 것이며 결국에는 모든 것을 이뤄내겠다는 희망을 전한다. "So make a run / 숨이 벅차게 차올라도 이 세상 끝까지" "Fly high / 하늘 높이 뜬 해가 우릴 알아볼 때까지" "별을 향해 Chasing Don't wanna waste it / 이 세상에 지고 싶지 않아" "꺾이지 않는 마음을 Take it / 더 높은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어-D&E, 힙하고 키치한 이중생활 '고 하이' [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775446"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유닛 듀오 슈퍼주니어-D&amp;E가 힙한 매력으로 중무장했다. 슈퍼주니어-D&amp;E(동해&amp;은혁)은 25일 오후 6시 여섯번째 미니 앨범 'INEVITABLE'을 발매하고 타이틀곡 '고 하이'를 포함한 수록곡 모두를 공개했다. 슈퍼주니어 내에서도 꾸준한 유닛활동을 이어왔던 동해와 은혁은 이번 앨범을 통해 한층 진화된 음악 세계를 보여주고자 노력했다. 기존의 슈퍼주니어가 주는 유쾌한 매력을 잠시 내려놓고 키치하면서도 세련된 사운드로 자신들의 매력을 단단하게 굳혀나가고자 했다. 타이틀곡 '고 하이'는 강렬한 힙합 베이스가 인상적인 곡으로, 다채로운 구성과 사운드가 드는 재미를 준다. 여기에 함께 공개된 뮤직비디오 역시 다양한 오브제와 판타지 구성을 곳곳에 배치하며 이들만의 키치한 매력을 배가시키고 있다. 또한 함께 공개된 퍼포먼스는 슈퍼주니어 내에서도 댄스 퍼포머로서 활약했던 은혁과 동해의 매력을 충분히 보여줘 이후 무대에서의 활약을 기대하게 만든다. 이 박에도 호소력 짙은 보이스가 인상적인 '브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노을, 2024 전국 투어 콘서트 ‘노을이 내린 밤’ 개최…11월부터 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775445"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬 그룹 노을이 2024 전국 투어 콘서트를 예고, 팬들과 함께 호흡하며 잊지 못할 연말 추억을 쌓을 예정이다. 노을은 25일 2024 전국 투어 콘서트 ‘노을이 내린 밤’ 포스터를 공개해 음악 팬들의 관심을 모았다. 노을의 2024 전국 투어 콘서트 ‘노을이 내린 밤’은 오는 11월 30일 대전을 시작으로 창원, 대구, 청주, 서울, 전주, 부산 총 7개 도시에서 개최 예정이다. 매년 전국 투어 콘서트를 개최하며 전국의 관객들을 만나고 있는 노을. 특히 노을은 ‘믿고 듣는’ 보컬만큼이나 ‘믿고 듣는’ 입담으로 완성도 높은 공연을 탄생, 매년 관객들에게 최상의 만족도를 선사하며 믿고 보는 콘서트의 대명사로 자리 잡았다. 더욱이 노을은 지난 24일 이별 감성 발라드곡 ‘고마웠어 내게 와 줘서’를 발매하며 믿고 듣는 노을의 저력을 제대로 보여준 바. 다수의 히트곡부터 숨은 명곡까지 노을 표 감성을 느낄 수 있는 ‘노을이 내린 밤’에 대한 기대가 고조되고 있다. 깊은 감성으로 차가운 겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비웨이브, 청춘 영화가 따로 없네…풋풋한 청순 비주얼 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775444"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 BEWAVE(비웨이브)가 늦여름의 청순 감성을 극대화했다. 25일 공식 채널을 통해 BEWAVE(비웨이브)의 첫 번째 싱글 앨범 'Be your Wave’ 첫 번째 개인 콘셉트 포토가 공개됐다. 자연 속 기찻길을 걷는 BEWAVE(비웨이브) 멤버들은 교복을 입고 신비로운 분위기를 풍겨 시선을 사로잡는다. 특히 단아한 분위기의 지언을 시작으로 꽃처럼 화사한 비주얼을 뽐낸 윤슬, 강아지풀을 들고 사랑스러움을 드러낸 레나, 생기발랄한 미소의 제나, 깜찍한 양갈래 머리를 완벽하게 소화해낸 아인, 아련하고 촉촉한 눈빛의 고운까지 첫사랑 비주얼을 뽐낸 여섯 멤버들이 청춘 영화 속 한 장면과 같은 따스한 감성을 풍겨 눈길을 끈다. 신보 'Be your Wave'는 섬세하고 서정적인 음악으로 대중을 물들일 BEWAVE(비웨이브)의 이야기를 담아낸 앨범으로 듣는 이들에게 누구나 겪었을 청춘의 한순간을 떠올리게 한다. 한편 BEWAVE(비웨이브)의 첫 번째 싱글 앨범 'Be your Wave']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈, 11월 완전체 콘서트 티저 이미지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002091792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002091792"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈(Lovelyz)의 완전체 콘서트 첫 티저 이미지가 공개됐다. 울림엔터테인먼트는 지난 24일 오후 6시 공식 소셜 미디어를 통해 러블리즈의 데뷔 10주년 기념 단독 콘서트 '겨울나라의 러블리즈 4' 티저 이미지 첫 번째 주자 리더 이수정과 막내 정예인의 개인 컷을 공개했다. 공개된 이미지는 컬러풀하고 아기자기한 인테리어가 돋보이는 스튜디오를 배경으로 개성 넘치는 포즈를 취하는 두 사람의 모습을 담고 있어 단번에 시선을 사로잡았다. 이미지 속 이수정은 길게 늘어뜨린 금발 헤어스타일에 교복을 연상케 하는 스타일링과 함께 발랄한 매력을 뽐냈다. 정예인 또한 민소매 의상에 베레모를 매치해 사랑스럽고 화사한 비주얼을 과시했다. 2017년 첫 개최된 '겨울나라의 러블리즈'는 올 라이브 밴드로 진행되는 러블리즈의 겨울 시즌 콘서트다. 화려한 라이브와 퍼포먼스, 다채로운 구성을 자랑해 팬들은 물론 공연 마니아들에게도 큰 사랑을 받으며 러블리즈만의 독보적인 브랜드로 자리매김했다. 러블리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 "사내이사 유지·대표는 NO" 제안…민희진 "진정성無, 대표 달라"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014948245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014948245"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 '최후통첩' 당일에 어도어 이사회 소집…내달 17일 임시주총 5년 프로듀싱도 제안했지만 민희진이 거절…뉴진스 멤버들 선택에 관심 뉴진스의 소속사 어도어가 멤버들의 요구 시한인 25일 이사회를 열어 민희진의 대표이사 복귀는 받아들이지 않되, 사내이사 임기 연장을 추진하는 절충안을 내놨다. 그러나 민희진 전 대표는 "진정성 있는 제안은 전혀 없었다"며 대표이사 복귀를 재차 요구해 이를 사실상 거절했다. 어도어는 이날 오전 이사회를 열고 다음 달 17일 민 전 대표를 3년 임기의 사내이사로 재선임하기 위한 임시주주총회를 소집하기로 결의했다고 밝혔다. 이사회에는 민 전 대표도 사내이사 자격으로 참석한 것으로 알려졌다. 어도어 지분 80%를 보유한 대주주 하이브도 이런 제안을 존중한다는 뜻을 밝혀 임시주총이 열리면 민 전 대표의 사내이사 임기 연장은 무난하게 이뤄질 것으로 전망된다. 민 전 대표의 사내이사 임기는 오는 11월 1일 끝난다. 어도어 이사회는 다만 대표이사 복귀 요구는 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어가 제시한 절충안, 뉴진스보다 민희진이 먼저 거부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008812"/>
        <updated>2024-09-25T10:19:25.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스의 최후통첩 D-DAY에 드디어 어도어가 움직였다. 예상대로 뉴진스 멤버들이 제시한 민희진 대표의 복귀는 불가능하다고 선언했다. 다만, 민희진 전 대표를 사내이사로 재선임하고 뉴진스의 남은 계약기간 동안 프로듀싱을 보장하겠다는 절충안을 제시했다. 어도어 측은 25일 "금일 이사회에서 민희진 이사를 사내이사로 재선임하기 위한 임시주주총회를 소집하기로 결의했다. 다만 대표이사직 복귀 요구에 대해서는 현재로서는 수용 불가한 것으로 논의했다"는 입장을 밝혔다. 이어 "지난 9월11일 오전, 민희진 이사에게 향후 5년간 뉴진스의 프로듀싱을 맡아달라는 제안을 이미 한 바 있다. 5년은 뉴진스와의 계약이 남아있는 기간 전체다. 뉴진스 제작 담당 PD로서의 지위, 기간과 권한에 관해 기본적인 보장이 이뤄진 만큼, 향후 구체적인 조건들에 관해 협의가 이루어질 것으로 기대한다"고 덧붙였다. 어도어 측은 뉴진스 멤버들에게는 이날 이사회에서 논의된 내용과 여러 질의 내용에 대해 이메일로 상세한 답변]]></content>
    </entry>
</feed>