<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-09T12:30:53.529Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[69세 배우 예수정, 매력적인 은발 카리스마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098819"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예수정. 사진 | 엘르코리아 매력적인 은발의 배우 예수정이 파격 화보를 공개했다. 예수정은 9일 엘르와 함께 한 10월호 화보에서 ‘이 시대 어른이 건네는 아름답고 행복한 삶에 대한 조언’이라는 주제로 인터뷰를 진행했다. 화보에서 예수정은 내추럴한 피부에 똑 떨어지는 강렬한 레드 립으로 포인트를 줬고, 깊은 눈매를 강조한 스모키 메이크업으로 색다른 매력을 발산했다. 배우 예수정. 사진 | 엘르코리아 행복한 듯 웃고 있는 컷과 상반되는 화장기 없는 민낯의 뒷모습은 자기 자신을 뒤돌아보는 듯 사색에 잠긴 듯한 분위기로 독보적인 아우라를 뿜어내 역대급 화보를 완성했다. 예수정은 KBS2 수목극 ‘개소리’에서 유쾌하고 화끈한 드라마 작가인 동명의 캐릭터 ‘예수정’ 역으로 시청자들을 만나고 있다. ‘개소리’는 배우 이순재, 김용건, 임채무, 송옥숙과 시니어벤져스 5인방의 환상의 케미스트리로 화제몰이 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘60억 평창댁’ 이효리, ♥이상순과 알콩달콩 일상..민낯도 아름다워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202357"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 남편 이상순와의 행복한 일상을 공유했다. 9일 이효리는 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 편안한 옷차림을 한 이효리와 이상순의 모습이 담겨있다. 질끈 묶어올린 헤어스타일과 민낯에도 빼어난 미모가 눈길을 끈다. 앞서 5일 소속사 안테나 측은 "9월 말 제주를 떠나 서울로 이사를 마쳤다"는 입장을 밝혔다. 이효리와 이상순 부부는 지난 2013년 결혼 후 제주도에서 생활했다. 그러다 최근 서울로 이사를 결정해 화제를 모았다. 이효리 이상순 부부의 서울집은 평창동에 위치한 단독주택이다. 지하1층에서 지상 2층까지로 구성됐으며, 연면적 100평에 달한다. 60억 500만 원을 전액 현금으로 매입했으며, 이효리가 4분의 3, 이상순이 4분의 1인 것으로 전해졌다. 한편 서울로 이사를 완료한 이효리 이상순 부부는 보다 활발한 활동을 예고했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 누구랑 맞춘 거지?…의미심장한 C사 커플링 '애정 폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780996"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸스데이 출신 배우 혜리가 의미심장한 커플링 인증샷으로 호기심을 유발했다. 혜리는 8일 개인 계정에 누군가와 커플링을 맞춘 듯한 사진을 올렸다. 사진에서 혜리는 명품 브랜드 C사 반지를 착용하고 있다. 커플링으로 언급되는 모델인 만큼 상대방에 대한 관심이 쏠렸으나, 혜리가 여동생의 SNS 계정을 함께 태그하면서 2살 터울의 동생과 커플링을 맞춘 것이 드러났다. 혜리는 동생과 우애가 돈독한 것으로 정평이 나 있다. 그는 지난 6월 웹예능 '살롱드립2'에 출연해 "여동생과 거의 싸운 적이 없다. 제일 가까운 사람이자 친한 친구"라며 남다른 애정을 드러내기도 했다. 한편, 혜리는 지난달 14일 개봉한 영화 '빅토리'에 출연했다. 사진=혜리 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 임산부 ‘꿀맛’ 건강 식단 “간단히 먹기 너무 좋아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691123"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤지가 임산부를 위한 맛있고 건강한 식단을 공유했다. 사진=유튜브 ‘ns윤지’ 9일 유튜브 ‘ns윤지’에는 ‘임산부 맛있는 식단 Feat. 간단한 변비 예방법’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 김윤지는 콜라겐파우더를 넣은 바나나 오트밀 핫케이크를 해먹으며 “콜라겐 파우더를 넣어서 초코맛이 나 가지고 너무 맛있어요”라고 밝혔다. 그는 기호에 맞게 다른 과일을 추가해도 좋다며 “진짜 강추”라고 거듭 강조했다. 김윤지는 “솔직히 진짜 한 5분밖에 안 걸려요”라고 전했다. 그는 “아침에 밥 같은 거 안 당기고 할 때는 간단히 이렇게 먹고 한끼는 꼭 단백질을 챙겨 주는 거 같아요”라며 식단의 포인트를 알려주었다. 김윤지는 “그래서 오늘 이렇게 만약에 먹었으면 저녁에는 꼭 고기랑 야채를 챙겨 먹어 준다든지”라며 “외식 안 할 때는 꼭 집에서 요렇게 건강한 식단을 하고 있습니다”라고 밝혔다. 한편 김윤지는 2009년 NS윤지로 가요계에 데뷔했다. 이후 그는 드라마 ‘황후의 품격’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신봉선X김구라, ‘복가 공식 남매’ 생일 파티…“표정이 왜 그래!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028323"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신봉선과 김구라가 복가 공식 남매로 인정받았다. 방송인 신봉선이 9일 자신의 SNS를 통해 김구라와 함께한 생일 파티 사진을 공개했다. 사진 속 두 사람은 MBC 복면가왕 녹화장에서 제작진이 마련한 생일 케이크를 들고 포즈를 취하고 있다. 신봉선의 글에서 김구라가 “나 생일 지났어”라고 쑥스러워하는 모습이 담겨, 웃음을 자아냈다. 공개된 사진에서는 ‘복가 공식 남매’라는 현수막이 눈길을 끌며, 두 사람의 돈독한 케미를 보여줬다. 이번 자리는 김구라(54세)와 신봉선(44세)의 생일을 맞아 제작진이 특별히 준비한 것으로 보인다. 신봉선은 이날 다크 그레이 톤의 데님 재킷과 미니 플리츠 스커트를 매치하며 발랄한 스트리트 무드를 완성했다. 여기에 무릎 위로 올라오는 블랙 롱부츠를 더해 스타일리시하면서도 시크한 분위기를 연출했다. 특히, 신봉선의 은은한 핑크빛 머리색이 전체적인 룩에 포인트를 더하며, 그녀만의 개성을 확실하게 드러냈다. 김구라는 다크 레드 니트와 다크 컬러 팬츠로 차분하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이홉, '흑백요리사'에 푹 빠졌다…"에드워드 리, 팝업 해주세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413611"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단의 제이홉이 넷플릭스 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에 푹 빠졌다. 제이홉은 지난 8일 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스를 통해 '이균(에드워드 리) 셰프 두부 파인다이닝 합업 해주세요'라며 에드워드 리의 사진을 게재했다. 에드워드 리는 이날 공개된 '흑백요리사' 최종회에서 여러 가지 두부 요리로 시청자를 놀래킨 출연자다. 제이홉은 최종회가 공개되자마자 해당 회차를 시청한 셈이다. 제이홉은 앞서 SNS에 '흑백요리사'의 유행어인 '이븐'을 이용해 메시지를 남기기도 했다. 밈이 된 '흑수저' 요리하는 돌아이(윤남노) 셰프의 사진을 SNS에 올리며 팬심을 드러낸 바 있다. '흑백요리사'의 열혈 시청자로 여러 차례 애정을 드러냈다. '글로벌 스타' 제이홉의 팬심 인증에 '흑백요리사'를 향한 글로벌 팬들의 이목도 집중됐다. 한편, '흑백요리사'는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 '흑수저' 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 '백수저'들에게 도전장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['심형탁♥' 사야, 임신 중인데 이렇게 말라도 괜찮나…부러질 듯한 팔다리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683798"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심형탁, 사야 부부가 태교여행 겸 일본을 다녀왔다. 사야는 9일 자신의 인스타그램에 "출산 전 마지막 일본 갔다 왔다. 가족이나 친구들도 만났고 순산 기원도 완료"라는 글을 올렸다. 함께 게시한 사진, 영상 속에는 일본을 찾은 심형탁, 사야 부부의 모습이 담겨있다. 사야는 아직까진 D라인이 확연히 드러나진 않은 모습. 특히 심형탁은 사야의 배를 만지며 다정한 눈빛으로 살펴보는 모습이 눈길을 끈다. 심형탁과 일본인 사야는 2023년 7월과 8월, 일본과 한국에서 두 차례에 걸쳐 결혼식을 올렸다. 심형탁은 1978년생, 사야는 1995년생으로, 두 사람은 17살 차이다. 사야는 현재 아들을 임신 중이며, 내년 1월 출산 예정이다. 부부는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'에 출연하고 있다. 앞서 방송을 통해 사야가 임신으로 인한 입덧, 고열을 겪는 모습을 공개한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 깨끗한 청순 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691122"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 청량한 청순 미모를 뽐냈다. 사진=권은비 인스타그램 사진=권은비 인스타그램 사진=권은비 인스타그램 사진=권은비 인스타그램 9일 권은비는 자신의 SNS에 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 권은비는 청초한 피부를 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 권은비는 6월 싱글 2집 ‘SABOTAGE’를 발매했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 이게 얼마야?…子 위한 최고급 캠핑카 플렉스 "전부 친환경 소재"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780993"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 새로 장만한 캠핑카를 자랑했다. 9일 이시영은 개인 SNS 계정에 "드디어! 내 차가 나왔다!"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 스틸로 공개했다. 공개된 사진 속 캠핑카는 고급스러운 내부와 디자인으로 이목을 끌었다. 또한 우드톤의 가구와 큰 창을 통한 개방감이 돋보였다. 이시영은 "아들이 있어서 정말 많이 알아본 캠핑카"라며 아들과 새 차에 대한 애정을 드러냈다. 이어 그는 "25년 경력의 가구 업체가 캠핑카 제작으로 전환한 곳. 아이 가구를 제작해오신 사장님이다. 목재도 최고급에 전부 친환경"이라며 만족감을 보였다. 한편 이시영은 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 아들을 두었다. 그는 다양한 SNS로 팬들과 소통하고 있다. 사진=이시영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요즘 뜨는 안티에이징 꿀 아이템은…‘책’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325321"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10일 EBS1에서는 ‘다큐멘터리 K’의 새로운 시리즈, &lt;다큐멘터리 K 독자생존(讀者生存)&gt; 첫 회가 방송된다. 방송 제목인 ‘독자생존’은 ‘환경에 적응하는 생물만이 살아남고 그렇지 못한 것은 도태돼 멸망한다’는 적자생존의 정의를 활용한 ‘읽는 자가 변화하는 환경에 적응해 진정으로 살아남는다’는 의미를 갖고 있다. 제목 그대로 ‘독서와 읽기’의 효용에 주목하는 다큐멘터리다. 지난해 방송된 문해력 다큐, &lt;책맹인류&gt;에서 더 나아가 지금 이 시대에 책을 읽어야 하는 이유, 독서 활용법을 다룬다. 1부에서는 ‘노화를 늦추는 방법’으로서의 독서를 말한다. 80세 이상에도 뛰어난 인지 능력을 보이는 이들의 공통점은 성실한 독서가라는 점이다. 제작진은 적극적으로 독서를 하는 미국과 일본의 ‘슈퍼 에이저’들 사례를 통해 독서가 어떻게 노화 속도를 늦추는지 살펴본다. 다큐멘터리는 매주 사회 갈등과 혐오범죄를 줄이는 방법으로서의 독서, 학습 능력을 향상시키는 독서, 인생의 전환점이 되는 독서, 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 10월 10일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325320"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 존 오브 인터레스트(캐치온1 오후 11시) = 독일 장교 루돌프 회스(크리스티안 프리델)의 가족들은 아우슈비츠 수용소 담장 밖에 지어진 저택에서 산다. 수용소에선 죽음의 소리가 들려오지만 가족들의 생활은 평화롭다. 아내 헤트비히(산드라 휠러)는 정원과 텃밭을 가꾸며 이곳에서의 삶에 만족한다. 어느 날 루돌프가 전근을 가게 되면서 가족들이 이곳을 떠나야 하는 때가 찾아온다. ■ 예능 ■ 언니네 산지직송(tvN 오후 8시40분) = 강화도에서 제철 꽃게를 잡은 사남매가 화려한 꽃게 정식을 차린다. 염정아는 자신만의 비법이 담긴 꽃게 된장찌개를 끓인다. ‘양념 박’ 박준면은 양념게장을 만든다. 다음날 아침은 안은진의 비기인 낙지젓 카펠리니와 대용량 김밥으로 푸짐한 식사를 즐긴다. 이후 사남매는 대룡시장을 방문해 향수를 불러일으키는 레트로 여행을 떠난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 10월 10일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325319"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아파트에 울리는 ‘괴성’의 비밀은 ■실화탐사대(MBC 오후 9시10분) = 4년째 매일 밤낮없이 아파트에서 괴성을 지르는 의문의 여성이 있다. 주민들은 그 소리가 우렁차고 주술을 외우는 듯이 기괴하다며 고통을 호소한다. 제작진은 과거 여러 나라에서 유학하며 성실히 살았던 그가 외부와 단절된 채 괴성 테러를 저지르게 된 사연을 밝혀낸다. 한편 믿었던 장애인활동지원사에게 가족이 폭행당한 ‘학대로 얼룩진 시간’ 편도 소개된다. 홀연히 사라진 비트코인 창시자 ■꼬리에 꼬리를 무는 그날 이야기(SBS 오후 10시20분) = 수많은 사람을 열광과 좌절로 몰아넣은 비트코인. 비트코인은 ‘혁신적인 화폐’부터 ‘디지털 쓰레기’까지 극단적인 평가를 받았다. 이러한 비트코인은 사토시 나카모토라는 한 인물에 의해 만들어졌다. 그러던 어느 날 그가 갑자기 사라져버렸다. 방송은 비트코인 창시자의 정체와 비트코인이 처음 생기게 된 날을 추적한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은♥박위, 오늘(9일) 결혼식 현장 공개 “눈이 부셔”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691121"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송지은과 박위 부부의 결혼식 현장이 공개됐다. 사진=조혜련 인스타그램 사진=조혜련 인스타그램 사진=조혜련 인스타그램 9일 방송인 조혜련은 자신의 SNS에 “박위 송지은 결혼식 현장~~♡♡ 아름다운 부부가 탄생합니다~~ 이렇게 아름다울 수가!!!”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 그는 “신부 송지은은 너무 아름다워 눈이 부셔요~~신랑두 짱짱!! 멋져요. 하나님의 멋진 이끄심을 기대하며 진심으로 축복합니다!!”라며 축하의 말을 전했다. 사진 속에는 환한 미소를 지으며 야외 결혼식을 진행중인 송지은과 박위의 모습이 담겼다. 두 사람은 앞서 지난해 SNS를 통해 공개 연애를 알렸다. 이후 결혼까지 발표하며, 송지은은 “제가 예쁜 사랑을 하고 있다는 소식을, 오랜 기간 송지은이라는 사람을 응원해주시고 지켜봐 주신 여러분과 함께 나누고 싶었다”고 전했다. 한편, 송지은은 2009년 디지털 싱글 ‘I Want You Back’을 발매하며 그룹 시크릿으로 데뷔했다. 유튜버 박위는 지난 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, 결혼 20주년 자축…"♥정혜영, 나를 보석으로 만들어줬다" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780989"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 정혜영과의 결혼기념일을 자축했다. 8일 션은 개인 SNS 계정에 "20년 전 오늘, 보석 캐기"라는 문구를 시작으로 장문의 글을 올렸다. 이어 "20년 동안 혜영이는 원석이었던 나를 보석으로 만들어주고 있다"라며 아내 정혜영을 향한 애정을 드러냈다. 이와 함께 공개된 사진은 결혼식 당시의 두 사람. 면사포를 쓴 채 흰 웨딩드레스를 입은 정혜영과 탈색한 머리에 정장을 매치한 션의 모습은 풋풋함이 고스란히 드러나 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "제 최애 부부, 세젤 아름다운 부부. 20주년 축하드려요", "너무 멋진 커플이자 롤 모델입니다", "글도 삶도 아름다우세요 두분 오래오래 건강하시고 행복 누리세요"등 축하의 말을 이어갔다. 한편 션은 2004년 배우 정혜영과 결혼해 슬하에 2남 2녀를 두었다. 이하 션 SNS 글 전문. 2004년10월8일. 보석 캐기. ”내 영혼이 은총 입어 중한 죄짐 벗고 보니 초막이나 궁궐이나 그 어디나 하늘나라“ 아련히 덕소가 마주보이는 언덕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“디즈니 재질, 너무 아름다워”…송지은♥박위, 야외 결혼식 현장 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385382"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시크릿 출신 송지은과 유튜버 박위가 드디어 결혼식을 올리고 부부의 연을 맺었다. 송지은과 박위는 이날 오후 서울 강남 모처에서 백년가약을 맺었다. 이들 결혼식에 방송인 전현무가 사회를 가수 인순이, 코미디언 출신 가수 조혜련 등이 축가를 맡아 앞날을 축복했다. 앞서 이들은 결혼식을 앞둔 지난 7일 혼인신고를 마쳤다. 조혜련은 이날 자신의 SNS에 “아름다운 부부가 탄생합니다. 이렇게 아름다울 수가. 신부 송지은은 너무 아름다워 눈이 부셔요. 신랑도 멋져요”라며 “진심으로 축복합니다”라고 적었다. 방송인 박슬기는 “위야, 하늘도 너의 결혼을 축복해. 이렇게 기분 좋은 날씨의 가을 저녁이라니”라며 “순수하게 응원하고 힘을 주고 싶은 멋진 사람 우리의 박위 청년이 오늘 결혼을 해요. 온 마음 다해 축하하고 기도로 이 부부의 하나됨을 축복해주세요”라고 적었다. 이어 “눈이 부실 정도로 아름다워 쳐다볼 수가 없네요. 시월의 신부이자 디즈니재질 지은짱. 너무 너무 축하해”라고 이들의 앞날을 축]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, ‘흑백요리사’ 팀전 “순수 매출로 판단하는 줄 알았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691120"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 넷플릭스 ‘흑백요리사’ 촬영에 다녀온 후기를 전했다. 사진=유튜브 ‘히밥heebab’ 9일 유튜브 ‘히밥heebab’에는 ‘혼밥 하러 왔는데...제 흑백요리사 썰 좀 들어주실 분?’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 히밥은 “저희는 어떻게 생각했냐면 그 매출이 식재료 값도 다 제외하고 그냥 순수 매출이라고 생각했어요”라고 밝혔다. 히밥은 앞서 공개된 ‘흑백요리사’ 흑백 팀전 편에서 심사위원으로 참여했다. 그는 “그래서 원가를 다 재료 하나 하나 순 수익만 했을 때 그건 줄 알았는데 그게 아니었더라”고 전했다. 이어 그는 화제가 된 메뉴에 대해 랍스타 마라 크림 짬뽕에 대해 “맛있긴 한데 그냥 랍스타 빼고 달라고 할 거 같아”라고 말했다. 히밥은 “랍스타 빼고 절반 가격으로 주세요, 했을 것 같아요. ‘랍스타 빼고 그냥 한 2만 원에 맞춰주세요’ 이렇게 했을 것 같아요. 솔직히 말해서”라고 밝혔다. 그러면서도 “정말 아직도 먹고 싶은 기억이 남는 맛”이라고 덧붙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[초보 엄마 김윤지, 3개월 딸+반려견 품에… “몸이 열 개라도 모자라!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028318"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤지가 딸과 반려견이 함께한 일상을 공개했다. 가수 겸 배우 김윤지가 9일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 그는 “오늘 아침에 나의 가장 특별한 여름, 다음 여름이 어떻게 될지 기대된다! 안녕 여름, 다음에 보자”라며 여름과의 작별 인사를 남겼다. 이번 글은 가을의 문턱에서 여름을 떠내보내는 그의 아쉬운 감정을 담고 있어 눈길을 끌었다. 사진 속 김윤지는 딸을 품에 안고 편안한 모습이다. 아이를 감싸고 있는 포근한 베이비 슬링은 육아에 익숙한 모습을 엿보이게 한다. 부드러운 옷감과 함께 아이를 정성스럽게 감싸 안은 모습은 출산 후에도 여전히 따뜻한 모성애를 드러내고 있다. 옆에 나란히 자리한 반려견 역시 여유롭게 김윤지의 무릎에 기대어, 가족의 일상적인 온기를 느끼게 했다. 김윤지는 지난 2021년, 개그맨 이상해와 국악인 김영임의 아들 최우성과 결혼해 7월에 첫 딸을 출산했다. 현재는 출산 3개월 차로 딸 육아와 반려견 돌보기에 한창인 일상을 보내고 있다. 사진 속 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, ♥마이큐에 폭 안겨 둘만의 생일파티...케이크까지 준비한 사랑꾼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202347"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마이큐가 김나영과 둘만의 생일파티를 즐겼다. 마이큐는 9일 "Thank God you are here on earth nayoungkeem♥"(지구상에 네가 있어서 다행이야)라면서 행복한 시간을 공유했다. 마이큐는 김나영의 생일을 맞아 파티를 준비했다. 김나영의 사진이 담긴 케이크 등을 준비한 것. 김나영의 얼굴에는 행복한 미소가 가득했다. 아들 신우, 이준이 뿐만 아니라 마이큐와의 행복한 시간이 담긴 사진으로 꾸민 생일 편지를 자랑하는 김나영의 표정은 행복 그 자체였다. 또한 둘만의 즐거운 시간도 공유했다. 패셔니스타 커플답게 센스 넘치는 스타일링을 선보인 두 사람. 이어 손을 꼭 잡고 사진을 촬영, 다정한 모습을 선보였다. 함께해 더 특별한 시간. 행복이 가득했다. 한편 김나영은 지난 2019년 이혼 후 두 아들을 홀로 키우고 있다. 김나영은 지난 2021년 12월부터 화가 겸 싱어송라이터 마이큐와 공개 열애 중인 가운데 마이큐는 김나영의 두 아들과 함께 여행을 다니는 등 가족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은♥박위 결혼식 현장 공개…조혜련 "이렇게 아릉다울 수가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007833506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007833506"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:46.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송지은, 유튜버 박위 결혼식 현장이 공개됐다. 조혜련은 9일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정을 통해 여러 장의 사진을 올리고 "아름다운 부부가 탄생합니다"라고 적었다. 그는 "이렇게 아름다울 수가! 신부 송지은은 너무 아름다워 눈이 부시다. 신랑도 멋지다"라며 "진심으로 축복한다"라고 썼다. 이와 함께 행복한 앞날을 약속한 두 사람의 모습이 담긴 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 송지은과 박위는 이날 서울 강남구의 한 웨딩홀에서 결혼식을 올렸다. 결혼식 사회는 전현무가 맡았으며, 축가는 인순이와 조혜련이 불렀다. 두 사람은 지난해 12월 각자 SNS를 통해 열애를 발표했다. 이후 5월 8일 결혼 소식을 알려 큰 축하를 받았다. 결혼식에 앞서서는 혼인 신고를 먼저 한 것으로 전해졌다. 한편 송지은은 지난 2009년 그룹 시크릿으로 데뷔했다. 2016년 시크릿의 활동 중단 이후에는 솔로 가수 활동과 배우 활동을 이어왔다. 박위는 지난 2014년 불우의 사고로 전신마비 판정을 받았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[출산 3개월 김윤지, 세상 힙한 엄마 모드 “가장 특별했던 여름 안녕!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098816"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤지. 사진 | 김윤지 채널 엄마가 된 배우 김윤지가 난생처음 경험하는 육아로 매일이 특별했던 여름을 보내는 소감을 전했다. 김윤지는 9일 자신의 채널에 “아직 나의 가장 특별한 여름. 다음 여름은 어떤 모습일지 기대된다! 여름 안녕. 내년에 또 봐”라는 글과 함께 곧 백일을 앞둔 딸과 함께 한 날들을 공개했다. 사진에서 김윤지는 머리를 바싹 올려묶은 일명 ‘똥머리’를 한 채 아기를 안고 있다. 또 다른 사진에는 긴 머리에 모자, 박시한 셔츠 차림으로 유아차를 끌고 있다. 배우 김윤지. 사진 | 김윤지 채널 만삭에도 믿을 수 없을 만큼 날씬한 몸매를 과시했던 김윤지는 육아 현장에서도 여전히 힙한 모습을 잃지 않아 눈길을 끌었다. 출산 후 곧바로 예전 몸매를 회복한 김윤지는 스포츠웨어 브랜드 모델로도 활동 중이다. 한편 김윤지는 코미디언 이상해 국악인 김영임 부부의 아들인 최우성씨와 지난 2021년 부부의 연을 맺었고, 결혼 3년 만인 지난 7월7일 첫 딸을 낳았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 눈부신 바비걸 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691119"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 모모가 바비인형같은 미모를 뽐냈다. 사진=모모 인스타그램 사진=모모 인스타그램 사진=모모 인스타그램 사진=모모 인스타그램 9일 모모는 자신의 SNS에 “NEW LOOK”이라고 적으며 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 모모는 사랑스러운 매력을 한껏 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 모모가 속한 트와이스 유닛 그룹 미사모는 11월 6일 미니 2집 ‘HAUTE COUTURE’를 발매한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검, 꽃 안 꺾는 '훈훈 인성' 종결자..환경 보호하는 '진짜 꽃+미남']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272028"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보검이 가을날 인사를 전했다. 박보검은 9일 자신의 계정에 "계절이 지나가는 하늘에는 가을로 가득 차 있습니다"라는 글과 함께 사진을 다수 올렸다. 사진에는 박보검이 셀린느 앰버서더로 촬영에 나선 모습이 있었다. 그는 야외 촬영 도중 청명한 가을하늘을 감상하는가 하면, 귀 옆에 꽃을 꽂고 진정한 '꽃미남'의 면모를 과시했다. 이 가운데 박보검은 나무의 꽃을 꺾지 않고 꽃과 함께한 포즈를 취해 '환경 보호'를 실천하는 훈훈함도 전했다. 한편 박보검은 오는 11월 23일 첫 방송 예정인 JTBC 새 드라마 '굿보이'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이쓴, 子 준범이 책 읽어주는 다정함..♥홍현희 밥 안먹어도 배부르겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202346"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍현희가 아들 준범 군과의 행복한 일상을 공유했다. 9일 홍현희는 자신의 SNS에 "뺑뺑이 타면서 여유롭게 제품설명서 보는 나 어때"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 공개된 영상 속에는 놀이기구를 타고 있는 준범 군의 모습이 담겼다. 준범 군은 제법 빠르게 움직이는 놀이기구에도 개의치 않고, 손에 들린 상자의 제품설명서를 차분하게 읽고 있다. 이제 겨우 두 살이지만, 대담하고 용감한 준범 군의 모습이 웃음을 자아낸다. 그런가 하면, 홍현희는 준범 군과 제이쓴의 투샷도 공개했다. 제이쓴은 준범 군 옆에 누워 책을 읽어주고 있는 모습. 다정하고 화목한 두 부자의 모습이 흐뭇함을 불러 일으킨다. 한편 홍현희는 지난 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼했으며, 지난 2022년 8월 아들 준범을 낳았다. 제이쓴과 준범이는 현재 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['69세' 예수정, 관리 비결 뭐길래…파격 스모키 메이크업 찰떡 소화 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683797"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1955년생 배우 예수정의 화보가 공개됐다. 예수정은 엘르 10월 호를 통해 공개된 '이 시대 어른이 건네는 아름답고 행복한 삶에 대한 조언'이라는 주제의 인터뷰 화보에서 그동안 볼 수 없었던 과감한 스타일링에 도전해 시선을 사로잡고 있다. 예수정은 자연스러운 피부에 똑떨어지는 강렬한 레드 립으로 포인트를 주거나 눈을 강조한 스모키 메이크업으로 색다른 매력을 발산하고 있다. 행복한 듯 웃고 있는 컷과 상반되는 화장기 없는 민낯의 뒷모습은 자기 자신을 뒤돌아보는 듯 사색에 잠긴 듯한 분위기로 아우라를 뿜어내 화보를 완성했다. 예수정은 평소 모습을 내려두고 의상, 헤어, 메이크업 등을 오롯이 콘셉트에 맡긴 에티튜드뿐만 아니라 편안하면서도 자유로운 표정과 온몸을 활동한 역동적인 포즈로 스태프들의 환호를 끌어내는 등 촬영장 분위기를 밝고 활기차게 만들었다는 후문이다. KBS 2TV '개소리'에서 유쾌하고 화끈한 드라마 작가인 동명의 캐릭터 '예수정' 역으로 시청자들을 만나고 있는 예수정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검, 자연 보호도 실천! 꽃과 입술로 전한 핑크빛 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028316"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보검이 블랙 앤 화이트 캐주얼룩으로 자연 사랑도 플러스 생활을 실천했다. 배우 박보검이 가을의 정취를 담은 사진으로 근황을 전해 화제다. 9일 자신의 SNS 채널을 통해 “계절이 지나가는 하늘에는 가을로 가득 차 있습니다”라는 감성 넘치는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 박보검은 블랙과 화이트가 조화를 이룬 캐주얼한 스타디움 재킷을 착용하고 있다. 이 재킷은 소매와 목 부분의 스트라이프 패턴이 포인트로, 심플하면서도 세련된 느낌을 자아낸다. 자켓에 프린트된 큼지막한 알파벳 ‘C’ 로고가 더해져 캐주얼하면서도 스포티한 무드를 강조했다. 박보검의 스타일은 일상에서도 트렌디함을 잃지 않는 그만의 매력이 돋보이는 순간이다. 특히, 이날 박보검은 핑크색 꽃을 머리 옆에 살짝 두고 찍은 사진으로 눈길을 끌었다. 꽃을 직접 꺾지 않고 자연 그대로의 모습을 담아내려는 그의 센스는 자연을 아끼는 마음을 드러낸다. 더욱이 박보검의 입술 색과 일치하는 핑크빛 무드는 사진 속에서 따뜻하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박위❤️송지은, 전국민 축복 속 결혼...“사랑의 결실, 행복하게 잘 살아야 해요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028315"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박위와 송지은이 강남 웨딩홀서 사랑의 결실을 맺었다. 코미디언 조혜련이 9일, 자신의 SNS를 통해 박위와 송지은의 결혼식 현장을 공개했다. 조혜련은 “박위 송지은 결혼식 현장~~ 아름다운 부부가 탄생합니다~~”라는 메시지와 함께 여러 장의 사진을 게재하며 축복의 마음을 전했다. 강남구의 한 웨딩홀에서 진행된 이 결혼식은 방송인 전현무가 사회를 맡고, 인순이와 조혜련이 축가를 불러 더욱 특별한 시간을 만들었다. 송지은과 박위는 지난해 12월부터 공개 연애를 시작해, 교회에서 인연을 맺은 후 사랑의 결실을 맺게 됐다. 송지은, 순백의 드레스로 청순미 발산... 박위는 클래식한 블랙 수트로 품격을 더하다 사진 속 송지은은 화사한 순백의 실크 드레스를 입고 우아한 자태를 뽐냈다. 슬립 드레스의 매끄러운 실루엣은 송지은의 청순하면서도 고급스러운 분위기를 강조했다. 허리 라인부터 부드럽게 흐르는 실크 소재는 그녀의 여성스러운 매력을 배가시키며, 결혼식의 로맨틱한 무드를 완성했다. 송지은의 긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["즐거웠습니다"..'흑백요리사' 1등 나폴리 맛피아, '유퀴즈' 스타로 출연한 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272025"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 우승자 나폴리 맛피아(본명 권성준)가 '유퀴즈' 출연 소감을 밝혔다. 나폴리 맛피아는 9일 자신의 계정에 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 측이 공개한 자신의 출연 사진을 공유하며 "너무나 즐거웠습니다"라고 적었다. 사진 속에는 나폴리 맛피아와 에드워드 리 셰프가 유재석, 조세호와 즐겁게 웃으며 이야기하는 모습이 있었다. '유퀴즈' 측은 "이븐하게 재밌는 실시간 유퀴즈 촬영 현장"이라고 전했다. 나폴리 맛피아는 추가로 자신의 반려묘와 함께한 일상의 모습을 전하며 "Thank you all so much!!!"라고 '흑백요리사' 1위 소감도 밝혔다. 나폴리 맛피아와 에드워드 리는 넷플릭스 화제의 요리 경연 프로그램 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에 참가해 각각 최종 1위와 2위를 차지했다. 나폴리 맛피아는 '흑백요리사' 1위 우승자로서 상금 3억 원의 주인공이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전신마비, 좌절 안했다" 박위, ♥송지은과 결혼→백년기약 "평생 사랑할 것"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202337"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:33.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 박위, 송지은 부부의 결혼식 현장을 공개했다. 9일 박슬기는 자신의 SNS를 통해 "위야, 하늘도 너의 결혼을 축복해. 이렇게 기분좋은 날씨의 가을저녁이라니"라는 글과 함께 사진, 영상 다수를 게재했다. 그러면서 "순수하게 응원하고 힘을 주고 싶은 멋진 사람 우리의 박위 청년이 오늘 결혼을 해요. 온 마음다해 축하하고 기도로 이 부부의 하나됨을 축복해주세요!!"라며 "눈이 부실 정도로 아름다워 쳐다볼 수가 없네요 시월의 신부이자 디즈니재질 지은짱 너무너무 축하해요"라고 덧붙였다. 공개된 사진 속에는 신랑 입장을 기다리고 있는 박위의 모습부터 백년가약을 맺고 있는 두 사람의 모습이 담겼다. 특히 박위는 혼인서약서를 읽으며 울컥하는 모습을 보였다. 그는 "하나님 아버지 감사합니다. 10년 전 전신마비 진단을 받았을 때, 제가 좌절하지 않았던 이유는 하나님 존재였습니다. 10년이 지난 오늘, 앞으로 남은 제 삶에, 저와 평생을 함께하게 될 인생의 동반자를 선물해주셔서 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 윤호-여상, 잘생긴애 옆에 잘생긴애[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683794"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 윤호, 여상이 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 산-민기-성화, 이 하트 팬들거야[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683793"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 산, 민기, 성화가 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["디즈니 재질 눈부셔" 송지은♥박위, 휠체어 탄 '야외 결혼식'.."평생 사랑" 약속[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272024"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 가수 송지은과 크리에이터 박위의 결혼식 현장이 공개됐다. 송지은과 박위는 9일 서울 모처에서 비공개 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식은 방송인 전현무가 사회를 맡았으며 가수 인순이 등이 축가를 불렀다고 전해졌다. 하객으로 참석한 방송인 박슬기는 이날 오후 "위야, 하늘도 너의 결혼을 축복해. 이렇게 기분좋은 날씨의 가을저녁이라니! 순수하게 응원하고 힘을 주고 싶은 멋진 사람 우리의 박위 청년이 오늘 결혼을 해요. 온 마음다해 축하하고 기도로 이 부부의 하나됨을 축복해주세요!!"라고 글을 올렸다. 이어 "눈이 부실 정도로 아름다워 쳐다볼 수가 없네요 시월의 신부이자 디즈니재질 지은짱. 너무 너무 축하해요"라고 덧붙였다. 박슬기가 공개한 사진과 영상에는 송지은과 박위가 노을지는 풍경 속에서 야외 결혼식을 치르는 모습이 있었다. 송지은은 새하얀 드레스를 입고 청순함을 뽐냈으며, 박위도 턱시도 차림으로 기대에 부푼 모습을 보였다. 박위는 "하나님 아버지 감사합니다. 10년 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔양, 3개월만 먹방 복귀 "지옥 견뎌내고 정신 상태 좋아졌다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202336"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 크리에이터 쯔양이 3개월여 만에 먹방으로 복귀했다. 쯔양은 지난 8일 유튜브 채널에서 '소소한 라면 먹방'이라며 라이브 방송을 진행했다. 이날 쯔양은 "5년 동안 방송했는데, 너무 오랜만에 해서 다 까먹은 것 같다. 3개월만에 해서 너무 어색하다. 옛날에 먹방을 어떻게 했었지"라며 어색한 듯 웃으며 인사를 건넸다. 쯔양은 라면과 간식들을 먹으면서 팬들과 소통 방송을 진행했다. 쯔양은 "너무 괜찮다"며 현재 상태를 전한 뒤 "진짜 감사하다. 열심히 하겠다. 응원한다고 해주실 때마다 한분 한분 감사하다고 해드리고 싶은데 입이 한 개라서 죄송하다"며 응원 댓글에 고마운 마음을 전했다. 이어 "눈치 보는 게 아니라, 오랜만이라 진짜 어색하다"며 "오랜만에 먹방해서 지금 너무 행복하다. 라이브를 잘한다고 생각했는데 오랜만에 하니까 어색하다"며 웃었다. 쯔양은 "방송 쉬는 동안 아무것도 안 했다. 집 밖에 안 나가고 생각을 많이 했다"며 "처음으로 드라마나 영화를 보면서 울었다. 드라마,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 성화, 막 찍어도 화보[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683791"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 성화가 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 종호, 존재 자체가 반짝반짝[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683790"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 종호가 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 윤호, 저장각 비주얼[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683789"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 윤호가 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 여상, 마주치면 떨려[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683788"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 여상이 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔양, 3개월만 천만 구독자와 만났다.."정신상태 많이 좋아져"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272021"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 크리에이터 쯔양이 3개월 만에 복귀했다. 8일 유튜브 채널 '쯔양'에는 '소소한 라면 먹방'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 그는 다소 떨리는 듯한 모습으로 등장했고, "너무 오랜만이어서 어떻게 했는지 잊어버린 것 같다. 5년 동안 방송했는데 3개월 만에 다 잊어버린 것 같다. 너무 어색하다"라고 말했다. 이어 "오랜만에 소통도 하고 싶고, 먹방을 곁들인 (구독자들과) 대화를 해보고자 한다"면서 "저 지금 너무 괜찮다. 오랜만에 먹방해서 행복하다. 라이브를 잘한다고 생각했는데 오랜만에 하니까 어색하다"라고 했다. 그는 앞으로의 방송 계획에 대해 "원래 라이브를 몇 번 하고 찍어놨던 영상을 올리려고 했는데 다음 영상은 (구독자) 천만 영상을 올리려고 한다. 라이브도 한 번 하고, 예전에 찍었던 영상도 올라갈 것 같다"고 말했다. 먹방을 마무리한 쯔양은 "감사한 걸 생각하니까 정신상태가 많이 좋아지더라. 제 방송을 봐주시고 있다는 것만으로도 감사하고, 댓글 남겨주시는 것도 감사하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 성화, 잘생겨서 줌인[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683787"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 성화가 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 산, 하트에 심쿵[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683786"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 산이 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 민기, 여심 잡았다[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683784"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈 민기가 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지현, 그 어렵다는 경찰대 수석 졸업했다 (‘페이스미’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098805"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지현. 사진|KBS2 ‘페이스미’ 한지현이 무한한 연기 변신을 예고했다. 오는 11월 6일 오후 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 이와 관련 ‘페이스미’ 측은 9일 한지현의 다채로운 모습이 담긴 첫 스틸을 공개해 예비 시청자들의 심장을 두근거리게 했다. 한지현은 경찰 제복은 물론 캐주얼한 스타일까지 찰떡같이 소화하며 빛나는 외모를 자랑하고 있다. 또한 고개를 살짝 젖히고 누군가를 바라보는 그에게서 시크함이 돋보이고, 여유 넘치는 미소는 프로페셔널함이 절로 느껴진다. 한지현은 극 중 언제든 사건 현장에 뛰어나갈 준비가 돼 있는 열혈 강력계 형사 ‘이민형’ 역을 연기한다. 그는 청순한 외모와는 달리 부당한 상황 앞에서는 피의자나 기자에게도 겁 없이 들이받는 인물로, 저돌적이면서도 솔직한 매력으로 똘똘 뭉친 캐릭터다. 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 인기가요 도쿄2024 출발[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683783"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(산, 민기, 성화, 윤호, 여상, 종호, 홍중, 우영)가 'S8S 인기가요 L1V3 in TOKYO 2024' 일정 참석 차 9일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연정훈♥한가인 딸, 상위 1% 영재 맞네.."편도체는.." 8세 지식수준 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202330"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 영재 딸을 자랑했다. 9일 한가인은 자신의 SNS를 통해 "이혈 배우는데 따라왔는데 편도체 왜 알지?"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 영상 속 한가인 딸은 이혈 테라피에 대해 설명해주는 선생님에게 "편도체는 두려움을 담당하는 데 아닌가요?"라며 "편도체에 문제 생긴 사람은 겁이 없대요. 예전에 과학자들이 쥐의 뇌에서 편도체를 꺼냈는데 고양이를 깨물었대요"라며 영재다운 지식을 뽐냈다. 야무지고 똑똑한 8세의 지식수준이 감탄을 불러 일으킨다. 한편 한가인은 지난 2005년 배우 연정훈과 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 특히 한가인의 딸은 영재 상위 1% 판정을 받은 바 있으며 둘째 아들까지 영재 판정을 받아 화제된 바 있다. 이에 대해 한가인은 "저는 처음에는 몰랐는데 첫째는 말이 일단 굉장히 빨랐고 40개월쯤 됐을 때 한글, 영어를 혼자 뗐다"며 첫째가 어릴 때부터 영재 같은 모습을 보였다고 밝혀 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['31세' 박보검, 소년미 못 벗었네…대학생이라 해도 믿을 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780977"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보검이 훈훈한 대학생 비주얼을 자랑했다. 9일 박보검은 개인 SNS 계정에 "계절이 지나가는 하늘에는 가을로 가득 차 있습니다"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 명품 브랜드의 아우터를 걸친 박보검이 포즈를 취한 모습이다. 야구 점퍼 형식의 아우터에 스프라이트 패턴의 상의, 어두운 색의 하의를 매치한 박보검은 31세의나이에도 여전히 풋풋한 대학생 비주얼을 자랑해 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "어느 사진의 보검 씨도 멋져요", "내 마음은 보검이로 가득 차 있어", "가을 하늘도 보검님도 청량하고 이뻐요 오늘도 행복하세요"등 박보검에 대한 애정을 아낌없이 드러냈다. 한편 박보검은 JTBC 새 드라마 ‘굿보이’ 출연을 앞두고 있다. 사진=박보검]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[166cm 김민정, “집 나왔나?” 슬리퍼에 버선 신고 등장…달밤에 춤사위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028305"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민정이 체크인 한양 드라마 촬영장에서 버선을 신고 달밤에 댄스를 선보였다. 배우 김민정이 9일 자신의 SNS를 통해 “버선스딸어떤데!!!”라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 사진 속 김민정은 편안한 차림새로, 민낯에 슬리퍼를 신고 버선까지 신은 모습이 시선을 사로잡았다. 사진 속 그녀는 어두운 밤, 차들이 세워진 주차장에서 여유롭게 포즈를 취하고 있었다. 김민정이 신은 버선과 편안한 스타일은 곧 방영 예정인 채널A 사극드라마 ‘체크인 한양’ 촬영 중임을 암시하는 듯하다. 특히 그녀의 슬리퍼 룩과 자연스러운 미소는 소박하지만 그 자체로 매력을 발산했다. ‘체크인 한양’은 조선 최대 객주 ‘용천루’와 그곳에 입사한 청춘들의 성장과 로맨스를 그린 작품으로, ‘손님은 왕’이라는 색다른 콘셉트를 내세우고 있다. 김민정은 극 중 용천루의 대각주 설매화 역을 맡아 강렬한 존재감을 예고했다. 드라마는 조선 시대의 객주를 배경으로, 배인혁, 김지은, 정건주, 재찬 등 젊]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜련, 박위♥송지은 결혼식 현장 공개…"너무 아름다워 눈이 부셔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780966"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 조혜련이 박위-송지은 결혼식 현장을 공개했다. 9일 조혜련은 개인 계정에 "박위 송지은 결혼식 현장. 아름다운 부부가 탄생합니다. 이렇게 아름다울 수가"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 이어 조혜련은 "신부 송지은은 너무 아름다워 눈이 부셔요. 신랑도 짱짱! 멋져요. 하나님의 멋진 이끄심을 기대하며 진심으로 축복합니다"라고 했다. 사진 속 조혜련은 박위-송지은 결혼식에 참석해 축하를 건네고 있다. 특히 조혜련은 이들의 결혼식 축가자로 나서 의리를 보여줬다. 조혜련 뒤로 턱시도를 입은 박위와 웨딩드레스 차림으로 화사한 미모를 뽐내는 송지은은 선남선녀 비주얼로 이목을 끈다. 박위와 송지은은 지난해 12월 열애를 알린 뒤 1년여 만에 부부의 연을 맺었다. 지난 7일 혼인신고를 마쳤음을 알린 바 있다. 송지은은 결혼식 전날인 8일, "제 인생 가장 큰 확신이었던 오빠(박위)와의 동행. 그 출발선을 향해 한걸음 한걸음 내딛는 과정 속에서도 사랑을 많은 것을 치유하고 온전하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쌍간 상간소’ 박지윤, 두 자녀와 행복한 일상 “가을 저녁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385346"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 자녀들과 보낸 행복한 일상을 전했다. 박지윤은 8일 자신의 SNS에 “3개월에 한번 가는 안과 정기진료일이라 시내 나들이”라며 “축제 한다길래 구경 갔다가 플리마켓 쇼핑은 역시 피하지 못했고. 그렇게 지난 가을 저녁”이라고 적었다. 이와 공개한 사진에는 박지윤이 어린 아들, 딸과 다정하게 시간을 보내는 모습이 담겼다. 한편 박지윤과 아나운서 출신 방송인 최동석은 지난 2004년 KBS 아나운서 30기 입사 동기로 4년 열애 끝에 2009년 결혼해 슬하에 1남1녀를 뒀으나, 박지윤이 지난해 10월 제주지방법원에 이혼조정신청서를 제출하며 파경을 맞았다. 그러다가 최근 박지윤과 최동석이 쌍방 상간 소송을 제기한 사실이 알려졌다. 박지윤은 지난 7월 여성 A씨를 상대로, 최동석은 박지윤과 남성 B씨를 상대로 상간 소송을 걸었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, ‘원조 미남’의 품격 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691112"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 남다른 품격마저 엿보이는 미모를 뽐냈다. 사진=김재중 인스타그램 사진=김재중 인스타그램 사진=김재중 인스타그램 9일 김재중은 자신의 SNS에 불꽃 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 김재중은 치명적인 매력을 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 김재중은 최근 종영한 MBN ‘나쁜 기억 지우개’에서 기억 지우개로 ‘자존감 최하’에서 ‘자존감 MAX, 자신감 MAX, 존재감 MAX’로 재 탄생된 ‘이군’ 역을 맡아 넘치는 매력으로 시청자들을 매료시켰다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이달소’ 출신 츄 前 소속사 대표, 뮤직비디오 제작비 미지급→민사 소송서 패소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385339"/>
        <updated>2024-10-09T10:17:01.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이달의소녀 출신 츄와 ‘불공정 계약 분쟁’이 문제로 논란이 된 소속사 대표가 걸그룹 지니어스의 뮤직비디오 용역 대금을 지급하지 않다 민사소송에서 패소했다. 9일 법조계에 따르면 서울중앙지법 민사35단독 김진성 판사는 지난 8월 콘텐츠 제작업체 A사가 주식회사 리바이트유나이티드리바이트 회사 김모 대표이사를 상대로 낸 용역비 청구 소송에서 “피고인들은 연대해 원고에게 1억 1000만원을 지급하라”며 원고 승소 판결을 내렸다. 리바이트는 걸그룹 이달의 소녀 출신 츄와 분쟁을 겪은 소속사 블록베리크리에이티브(이하 블록베리)의 모회사다. 김 대표는 이종명 전 블록베리 대표의 부인이자, 현 블록베리 대표이기도하다. A사는 블록베리와 새 걸그룹의 데뷔곡 뮤직비디오를 제작하는 계약을 체결하고 1억 1000만원의 계약금을 받기로 했다. A사는 당시 블록베리가 소유중인 건물 사무실을 사용하고 있었는데, 지급 받을 계약금의 일부를 전대차계약의 추가 보증금으로 대체하기로 합의했다. 이후 블록베리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 30억 아파트 떠나더니..새집 새차 플렉스 "내 차 나왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202298"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:46.613Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 새로 구입한 캠핑카를 자랑했다. 이시영은 9일 자신의 SNS에 "드디어 내 차가 나왔다"라며 근황 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이시영은 새롭게 구입한 캠핑카 앞에서 'V(브이)'자를 그리며 인증샷을 찍고 있는 모습. 넓고 깖끔한 내부와 고급진 디자인이 감탄을 부른다 이시영은 "진짜 많이 알아보고 산 캠핑카. 25년 가구 업체가 캠핑카 제작으로 바뀌면서(게다가 아이 가구 하셨던 사장님). 목재도 최고급에 전부 다 친환경. 심지어 본드도 사용하지 않은 캠핑카"라며 설렘을 드러냈다. 이시영의 아들은 캠핑카가 마음에 든듯 캠핑 의자에 앉아 환한 미소를 짓고 있다. 이에 이시영도 "얘 때문에 진짜 많이 알아봤는데 덕분에 좋은 거 샀지 뭐야"라며 애정을 드러냈다. 앞서 이시영은 시세 30억가량의 강남구 삼성동 고급 아파트에서 이사를 준비 중인 모습을 공개해 눈길을 끌기도 했다. 이시영은 공사를 진행 중인 새 집의 모습 등을 공개하며 "광고도 협찬도 아니고 전부 내돈내산이지만]]></content>
    </entry>
</feed>