<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-05T23:15:50.294Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 비드라마 화제성 1위‥2위 고준희·3위 강승원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417159"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 비드라마 화제성 1위를 찍었다. 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 10월 5주 차 TV-OTT 통합 비드라마 화제성 조사에 따르면 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'이 1위에 올랐다. 동시에 게스트로 출연한 지드래곤은 비드라마 출연자 화제성 정상을 차지했다. 배우 엄태구가 출연한 8월 2주 차 이후 12주 만에 해당 프로그램이 1위에 랭크돼 눈길을 끌었다. 2위는 넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'이었다. 프로그램 출연진인 '트리플스타' 강승원은 출연자 화제성 3위, 최현석은 9위, 안성재는 10위에 올랐다. 비드라마 3위는 쿠팡플레이 'SNL 코리아 시즌6'인 것으로 나타났다. 프로그램 게스트인 배우 고준희는 출연자 화제성 2위를 나타냈다. 4위에는 Mnet '스테이지 파이터'로 화제성이 전주 대비 58.9% 포인트 증가하는 상승세를 보였다. 특히 출연진인 최호종은 처음으로 비드라마 출연자 화제성 톱10에 이름을 올렸다. 5위는 ENA/SBS Pl]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지애, 동성 연인과 진한 키스..발리서 신혼여행 무드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279989"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[커밍아웃 후 공개 열애 중인 그룹 와썹 출신 지애가 동성 연인과 진한 키스를 나누는 모습으로 시선을 사로잡았다. 지애는 5일 자신의 개인 계정에 "My sweet girlfriend (나의 달콤한 여자친구)"라는 글과 사진을 게재했다. 공개 된 사진속 지애는 동성 연인과 발리서 입을 맞추고 있다. 커플룩을 입은 두 사람은 햇살 아래서 행복한 모습. 마치 발리로 신혼여행을 떠난듯한 무드다. 한편 지애는 지난 2013년 걸그룹 와썹 메인보컬로 데뷔했으며 2017년 KBS 2TV '아이돌 리부팅 프로젝트-더 유닛'에 출연했다. 지애는 지난 2021년 자신이 양성애자임을 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세 출산' 전혜빈 "어린이집 학부모 중 제일 나이 많아" ('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213120"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전혜빈이 "40세에 아들을 출산했다"라며 '꽃대디'들의 일상에 폭풍 공감하는 모습을 보여준다. 7일(목) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 28회에서는 배우 전혜빈이 게스트로 출연해 '꽃중년 군단' 김용건-김구라-신성우-김원준-신현준-사유리의 뜨거운 환영을 받는 현장이 공개된다. 전혜빈은 "어느덧 데뷔 20년 차"라고 자신을 소개한 뒤, "지금은 어느덧 세 살 아들을 키우는 엄마가 됐다"는 근황을 전한다. 이어 전혜빈은 "40세에 아들을 낳은 입장이라, '아빠는 꽃중년'을 보면서 '꽃대디'들에게 동질감을 느껴왔다"며 남다른 친밀감을 보인다. 또 "어린이집 학부모 중 나보다 나이 많은 사람이 단 한 명도 없었다"고 푸념해 짠내 웃음을 안긴다. "어린이집에 가면 다들 나를 '언니'라고 불러 마음이 편하다"는 전혜빈은 "늦은 나이에 아이를 만나서 그런지 더 귀중하게 느껴진다"고 덧붙인다. 더불어 "아들의 이름이 '태오'라, 신성우의 첫째 아들과 동명"이라며 뜻밖의 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 'APT.', 노래방 차트도 강타…여자아이돌 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417158"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제가 노래방에서도 강세를 보이고 있다. 6일 금영엔터테인먼트에 따르면, 블랙핑크 로제와 팝 스타 브루노 마스가 협업한 곡 'APT.'는 금영노래방 여자아이돌 차트 1위에 올랐다. 'APT.'는 로제가 한국의 '아파트 게임'를 모티브로 만들어 쉽고 흥겨운 멜로디가 특징이다. 금영노래방 반주기뿐만 아니라 공식 유튜브 채널에서도 해당 반주 영상이 실시간 급상승 동영상 1위까지 오르며 인기를 입증하고 있다. 금영엔터테인먼트 관계자는 “앨범이 발매된 후 짧은 기간 내에 금영노래방 전체 차트 톱100, 여자아이돌 차트 1위를 달성한 것은 매우 놀라운 결과이며, 대중적인 게임에서 착안된 만큼 따라 부르기 쉽고 중독성 강한 멜로디로 노래방에서 꾸준히 많이 불려 전체 차트 최상위권까지 도달할 것으로 보인다”라고 전했다. 로제 'APT.'의 인기로 동명의 곡 '아파트'까지 화제다. 로제의 곡이 발표되기 전 금영노래방 인기 차트 350위에 머물렀던 윤수일의 '아파트'는 로제의 곡과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "유아인과 비교? 티모시 샬라메가 와도 당해요"..'지옥2' 김성철 100% '득'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213117"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철(33)이 유아인과의 비교에 정면으로 맞섰다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 '지옥2'(연상호 최규석 극본, 연상호 연출)는 계속되는 지옥행 고지로 더욱 혼란스러워진 세상, 갑작스레 부활한 새진리회 정진수 의장과 박정자를 둘러싸고 소도의 민혜진 변호사와 새진리회, 화살촉 세력이 새롭게 얽히며 벌어지는 이야기를 담은 작품. 시즌1에 이어 시즌2가 공개되면서 시청자들의 관심을 받았다. 특히 김성철은 시즌1에서 유아인이 연기했던 새진리회 의장 정진수를 연기하면서 대중에게 평가받았다. '지옥' 시즌2는 공개와 함께 국내는 물론 해외 언론과 시청자들에게 뜨거운 호평을 받고 있어 이목을 집중시킨다. '지옥'시즌2는 공개 이후 3일 만에 1,700,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록, 국내 TOP 10 시리즈 부문 1위는 물론 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 5위에 등극했다. 김성철은 갑작스러운 '지옥' 팀의 배우 교체로 시즌2에 합류하게 된 케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 20년만 '장금이'로 컴백…역시 한복이 잘 어울려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792139"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 고혹적인 분위기를 풍기며 독보적 미모를 자랑했다. 6일 이영애는 자신의 개인 계정을 통해 "즐거운 촬영~감사합니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이영애는 헤어 메이크업을 받으며 거울샷을 찍고 있는 모습이다. 이어 한복을 갖춰입고 자신의 외모를 체크하고 있는 모습. 장난기 가득한 포즈 또한 눈길을 끌었다. 촬영을 이어가고 있는 이영애는 여전히 한복이 잘 어울리는 완벽한 미모로 감탄을 자아냈다. 이영애는 내년 초 방영 예정으로 알려진 '의녀 대장금'(가제)에 캐스팅되며 시청자를 만날 준비를 이어가고 있다. 2003년 방영된 드라마 '대장금'에서 활약했던 이영애가 다시 대장금으로 분할 예정으로 많은 팬들의 기대를 모으고 있다. 사진=이영애 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세상 친절한' 심이영의 통쾌한 사이다 복수 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417156"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['친절한 선주씨' 심이영이 통쾌한 사이다 복수를 예고했다. 18일 오후 8시 5분에 첫 방송되는 MBC 새 일일극 '친절한 선주씨'는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 새집을 짓는 여자 선주의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 이 가운데 공개된 '친절한 선주씨'의 티저 포스터는 상상력을 자극하는 강렬한 비주얼을 자랑한다. 가장 먼저 석양으로 붉게 노을 진 모래 언덕 위에 챙이 넓은 카우보이 모자를 쓰고 서있는 심이영(피선주 역)의 환한 미소가 시선을 잡아 끈다. 마치 서부 액션극의 주인공을 연상케 하는 모습이지만, 허리춤에는 작업 현장용 공구가방을 차고 손에는 페인트 붓을 들고 있어 인테리어 디자이너로서 펼치게 될 그의 활약에 대한 기대감을 높인다. 이어 심이영이 맞잡고 있는 남자의 손은 그의 곁을 든든하게 지켜줄 인물의 등장을 암시하며 호기심을 유발한다. 그런가 하면 모래 위에 누워있는 미스터리한 두 남녀의 다리는 이들이 심이영이 펼칠 복수극의 대상임을 예감케 하는 동시에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허니제이 홀리뱅, 플리마켓 수익금 기부…"어린이 위해 쓰이길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417155"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄스 크루 홀리뱅이 전쟁과 재난 속 전 세계 어린이 구호를 목적으로 하는 'First In Last Out(퍼스트 인 라스트 아웃)' 캠페인을 위해 기금을 전했다고 유니세프 한국위원회가 6일 밝혔다. 이번 기금은 홀리뱅이 지난 9월 팬들과 함께하는 플리마켓 'Play with HolyBang(플레이 위드 홀리뱅)'을 전개해 마련한 것으로 'First In Last Out' 캠페인에 전액 사용될 예정이다. 이번 기부 이전에도 홀리뱅은 2022년 플리마켓을 진행해 기금을 전하고, 리더인 허니제이는 '유니세프 팀' 캠페인에 재능기부로 동참해 어린이를 위한 도움을 호소하는 등 따뜻한 나눔 행보를 이어오고 있다. 홀리뱅은 “어리고 연약한 어린이들이 전쟁 등으로 아픔을 겪는 모습이 너무 안타까웠다. 팬들과 함께 모은 소중한 정성이 도움이 필요한 어린이들에게 뜻깊게 쓰이길 바란다”고 전했다. 유니세프 한국위원회 조미진 사무총장은 “연이은 나눔으로 지구촌 어린이들에게 힘과 용기를 보내주시는 홀리뱅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이제 혼자다’ 조윤희·이윤진·율희, 인생 2막 위한 재정비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391606"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤희와 이윤진, 율희가 각자의 일상을 재정비했다. 지난 5일 오후 10시에 방송된 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’ 9회에서 조윤희는 수영에 도전하는 모습을 선보였고 이윤진은 가짜 뉴스를 속속들이 파헤쳤다. 그리고 율희는 새로운 마음으로 의지를 다지는 모습이 그려졌다. 조윤희는 친언니와 대화 중 “가족끼리 여행을 간다거나 같은 취미 생활을 하는 것에 큰 로망이 있다”라며 소박한 꿈을 털어놓았다. 이어 “어렸을 때 가족 여행을 간 적이 한 번도 없다”며 아쉬움을 표했고, 과거 자신이 받길 원했던 관심을 이제는 딸 로아에게 주고 싶다며 애정을 드러냈다. 이 꿈을 이루기 위해 조윤희는 수영에 도전했다. 물을 좋아하는 로아와 함께 물놀이를 마음껏 즐기고 싶다는 이유에서 시작한 수영. 물에 대한 공포가 있지만 “여름에 로아와 수영장을 가고 싶다”는 목표를 가지고 용기를 내어 새로운 도전에 나섰다. 이윤진은 “가짜 뉴스가 아이들에게 영향을 줄까 봐” 걱정하는 마음으로 변호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 평범한듯 세련되게…운동화 신고도 쭉 뻗은 각선미 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007889589"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 가을에 맞는 일상복 스타일을 선보였다. 한예슬은 지난 5일 자신의 인스타그램 스토리에 라이브 방송을 예고하는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 사진 속에서 한예슬은 흰색 벽을 배경으로 가죽 재킷에 짧은 치마, 검은 스타킹을 신고 일상에서 선보일 수 있는 세련된 스타일을 완벽하게 소화했다. 특히 168㎝의 큰 키와 쭉 뻗은 각선미가 시선을 사로잡았다. 한편 한예슬은 현재 CJ온스타일 라이브쇼 '한예슬의 오늘 뭐 입지'를 진행하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 해군, 데스매치 끝 두 번째로 최종 탈락]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391605"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 두 번째 탈락 부대로 해군이 확정된 가운데, ‘강철부대W’가 자체 최고 기록을 경신했다. 5일 방송된 채널A ‘강철부대W’ 6회에서는 많은 고비를 이겨온 해군이 두 번째 최종 탈락 부대로 결정되면서 MC군단 김성주, 김희철, 김동현, 츄, 장은실을 눈물짓게 하는 모습이 담겼다. 이들의 퇴장과 함께, 707, 특전사, 육군, 해병대는 4강행을 확정지었으며, 이중 ‘707 VS 육군’이 사전 미션에서 맞붙는 모습이 스피디하게 펼쳐져 시청자들의 시선을 한시도 떼지 못하게 만들었다. 앞서 특전사는 ‘가족부대’인 707에게 패해, 지옥의 데스매치 맛을 봤던 터. 이날 특전사는 707과의 ‘리벤지 매치’로 성사된 두 번째 본 미션 ‘해상 침투 탈환 작전’에 더욱 이를 악물고 참전했으나, 미션 초반 밀리는 모습을 보였다. 그런데 부표 위 EMP 열쇠를 획득하기 위해 바다로 뛰어든 707 강은미가 조류에 휩쓸려 전진하지 못하는 사이, 특전사 정유리가 빠르고 침착하게 열쇠를 획득해 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아마존 활명수' 글로벌 웃음 사냥 나선다…아시아·남미 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417154"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내를 넘어 해외 극장 웃음 사냥에 나선다 영화 '아마존 활명수(김창주 감독)'가 아시아 국가와 남미 지역들에 선판매돼 개봉을 준비 중이다. '아마존 활명수' 측에 따르면 영화는 오는 13일 인도네시아 개봉을 시작으로, 14일 싱가포르, 15일 베트남 개봉을 확정했고 대만, 태국, 필리핀, 말레이시아, 일본 등 다양한 아시아 국가에서 순차 개봉한다. 또 브라질, 멕시코 등 남미 지역을 포함해 CIS와 전 세계 항공판권까지 판매돼 '아마존 활명'가 보여줄 글로벌 흥행 기록을 주목케 한다. 베트남 역대 한국 영화 1위 '파묘'를 배급한 베트남 배급사는 '아마존 활명수' 개봉에 대해 "돌아온 류승룡의 코미디 연기에 웃음이 멈추질 않는다. 올해 가장 유쾌하고따뜻한 영화 '아마존 활명수'를 베트남 극장에 선보이게 되어 기대가 크다'고 전했다. '범죄도시' 시리즈를 배급한 남미 배급사는 "'아마존 활명수'는 브라질에서도 촬영하여 특별한 인연이 있고, 남미 지역의 관객들에게도 공감을 살 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 10년만 재회 황인엽·정채연·배현성 묘한 기류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417151"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽과 정채연, 배현성이 10년 만에 경찰서에서 재회한다. 6일 오후 8시 50분에 방송될 JTBC 수요극 '조립식 가족'에서 정채연(윤주원)과 황인엽(김산하), 배현성(강해준)이 다시 만난 현장이 포착된 가운데 그들 사이에 심상치 않은 기운이 감돈다. 10년간 친가족처럼 희로애락을 함께 나눴던 정채연, 황인엽, 배현성은 예기치 않은 이별의 순간을 맞았다. 엄마의 교통사고로 병간호를 하러 떠나게 된 황인엽과 친아버지를 따라 미국 유학길에 오른 배현성까지 두 사람에겐 인생일대의 결단이었지만 정채연에겐 걷잡을 수 없는 상처로 다가왔다. "둘 다 진짜 가족 찾아가겠다 그 말이야?"라는 말 속에 정채연이 느낀 배신감이 고스란히 전해졌다. 세 청춘의 우애에 큰 이변이 예고됐다. 앞서 오픈된 선공개 영상을 비롯해 공개된 사진에는 어린 티를 벗고 성인으로 훌쩍 성장한 황인엽, 정채연, 배현성의 모습이 담겨 있다. 게다가 최원영(윤정재), 최무성(김대욱) 두 아빠도 모인 가족들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제, 노래방에서도 대세 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391603"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 노래방에서도 강세를 보이고 있다. 6일 금영엔터테인먼트에 따르면 블랙핑크 로제와 팝 스타 브루노 마스가 협업한 곡 ‘APT.’가 금영노래방 여자아이돌 차트 1위에 올랐다. ‘APT.’는 로제가 한국에서 널리 알려진 ‘아파트 게임’를 모티브로 만들어 쉽고 흥겨운 멜로디가 특징이다. 국내외 팬들로부터 큰 관심을 받고 있는 로제의 ‘APT.’는 금영노래방 반주기뿐만 아니라 공식 유튜브 채널에서도 해당 반주 영상이 실시간 급상승 동영상 1위까지 오르며 폭발적인 인기를 얻고 있다. 또한 미국 빌보드 메인 싱글 차트 핫 100에서도 K팝 여자 가수로서는 최고 성적인 8위를 기록하며 로제의 글로벌 파급력을 입증했다. 금영엔터테인먼트 관계자는 “앨범이 발매된 후 짧은 기간 내에 금영노래방 전체 차트 TOP100, 여자아이돌 차트 1위를 달성한 것은 매우 놀라운 결과이며, 대중적인 게임에서 착안된 만큼 따라 부르기 쉽고 중독성 강한 멜로디로 노래방에서 꾸준히 많이 불려 전체 차트 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 샤넬 점령한 '패션 아이콘'…주윤발과 익살스러운 인증샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885903"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 샤넬 패션쇼에서 압도적인 존재감을 뽐냈다. 지드래곤이 샤넬 패션쇼에서 압도적인 존재감을 뽐냈다. 지드래곤은 지난 5일 온라인 커뮤니티와 각종 SNS를 통해 공개된 '샤넬 2024/25 크루즈 레프리카 쇼'에 참석한 모습으로 화제를 모았다. 샤넬의 글로벌 앰배서더로 활동 중인 지드래곤은 이번에도 브랜드에 걸맞은 감각적인 스타일을 선보이며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 그는 강렬한 빨간 머리에 핑크 트위드 재킷과 화려한 프린트 셔츠를 매치해 독보적인 분위기를 연출했다. 이번 패션쇼 참석은 지드래곤의 최근 컴백과 함께 더욱 주목을 받았다. 그는 지난달 31일 디지털 싱글 'POWER'(파워)를 발매하며 솔로 아티스트로서 7년 4개월 만에 팬들에게 돌아왔다. 그의 컴백 소식과 함께 신곡은 물론이고, 공항 패션과 차량까지도 연이어 화제가 되며 'K팝 왕의 귀환'이라는 수식어를 증명했다. 특히 출국 당시 그는 레드 컬러의 샤넬 카디건과 부츠컷 청바지, 화이트 구두, 블랙 맥시 플립]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['저작권 N천만원' 조현아, 공개구혼 "남편에게 분양권 전매하겠다" ('돌싱포맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213115"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 어반자카파 조현아가 'n천만 원대' 저작권료에 대해 밝혔다. 5일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'(이하 '돌싱포맨')에서는 모든 날 모든 순간 취해 있는 '전설의 취객들' 편으로 개그맨 지상렬과 배우 한다감, 가수 조현아가 출연했다. 이날 조현아는 '술 친구들과 마시면 술값은 누가 내냐'는 말에 "거의 제가 낸다. 이번에 피오 전역 기념 열 몇 명이서 고깃집을 가 300만 원 정도 냈다. 2~300만 원씩 쓰는 거 같다"라 했다. 그러면서 "저는 코로나 2년 동안 일 안해도 아무 타격이 없었다. 저작권이 있어서"라고 자신감 있게 밝힌 그는 "n천만 원대다"라고 저작권료에 대해 솔직하게 이야기해 눈길을 끌었다. 또한 조현아는 벌써 결혼 준비를 끝냈다며 당장 은퇴해도 될 정도라고. 노후 자금의 5배를 모았다고 이야기했다. 그는 "200억 있으면 연예계를 은퇴한다"는 탁재훈에 "적다"라고 답했다. 이어 "금액이 중요한 게 아니라 원하는 걸 못하면서 시간을 보내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3명 남은 '빅뱅'에 경고… 지드래곤 "더 이상 줄지 말자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037094"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 3명 남은 빅뱅을 언급, 주의를 줘 웃음을 자아냈다. 지난 5일 오후 유튜브 채널 '집대성'에는 '영원한 건 절대 있어… | 7년만에 돌아온 빅뱅 | 집대성 ep.29'라는 이름의 영상이 게재됐다. 제작진이 선물한 양산에 있는 세잎클로버를 본 대성은 "세잎클로버가 행운이라는 꽃말이 있다"라고 언급다. 지디는 "네잎클로버 아니야?"라고 물었고, 대성은 "행복"이라고 정정했고, 태양은 "(네잎클로버는) 행운이고 이거는 행복을 뜻해"라고 말했다. 대성은 "우리는 또 세명이니까"라고 운을 뗐고, 지디는 "더이상 줄지는 말죠"라고 말해 웃음을 자아냈다. 대성은 "하긴 이잎클로버는 없어. 두잎클로버 없어"라고 단호하게 말하기도. 지디는 "두잎클로버는 보기에 안타깝지 않나요. 그건 그냥 이파리로 치죠"라고 말하기도. 태양은 "두 잎이면 새싹이지"라고 말해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희, 전남편 이동건 저격 "사랑하지 않는 사람과 사는 거 끔찍해" ('이제혼자다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213114"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 아픔을 겪은 배우 조윤희가 자신이 31살 때 부모님도 이혼했다며 속마음을 털어놨다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 조윤희가 출연했다. 조윤희는 이날 친언니와 단둘이 데이트를 했다. 조윤희는 언니에 대해 "언니를 좋아하고 의지한다. 이혼 후 1년 반 정도 언니와 함께 살았고 로아를 함께 육아하며 언니에게 의지를 했다. 언니가 로아에게 도움도 줬다"라며 고마움을 전했다. 조윤희는 언니와 식사를 하며 속 깊은 이야기를 나눴다. 조윤희는 31살에 독립했다면서 "엄마, 아빠 때문에 나갔다. 난 혼자서 뭘 잘 못해서 독립하는 것에 대한 로망이 전혀 없었다. 부모님의 보호 아래 살고 싶었는데 어렸을 때부터 화목하지 못했고 부모님과 계속 살면 사이가 안 좋아질거 같아서 전셋집 원룸을 구해 독립을 한거였다"라고 떠올렸다. 하지만 독립해서 산 기간은 10개월에 불과했다고. 조윤희는 "제가 독립하고 얼마 지나지 않아 31살 때 부모님이 이혼하셨다. 엄마는 경제활동을 해본 적이 없어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벤, 前남편 귀책 사유=거짓말이었나..."이혼 후 우울증 겪었다" ('이제혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213112"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 벤이 눈물로 이혼 후 심경을 전했다. 5일 방송된 TV조선 '이제 혼자다' 말미에는 가수 벤의 출연 예고편이 공개됐다. 이날 벤은 "싱글라이프 2년차가 된 딸 엄마 벤이다"며 인사했다. 그는 이혼 후 일상에 대해 "내가 아예 죽었다. 우울증도 겪었다"며 눈물을 흘렸다. 이어 벤은 "나도 노력을 했다. 가장하면 안되는게 거짓말이다"며 의미심장한 발언과 함께 눈물을 쏟아냈다. 한편 벤은 지난 2021년 W재단 이욱 이사장과 결혼해 지난해 2월 딸을 출산했다. 그러나 벤은 결혼 3년 만인 지난 2월 이혼 소식을 전했다. 당시 벤 측은 "벤이 남편의 귀책 사유로 이혼을 결심했다. 양육권은 벤이 갖기로 했다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, '♥9세 연하'와 결혼 후 "얼굴 폈네"…역시나 명품 입고 '활짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687882"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조세호와 오나라가 친분을 드러냈다. 오나라는 지난 5일 "세호씨 얼굴이 활짝 폈네~아름다운 장모님 따님이랑 행복한가 봐"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 한 행사장에 참석한 조세호와 오나라의 모습이 담겨있다. 조세호는 정장을 입고 활짝 웃은 채 브이 포즈를 하고 있다. 조세호는 지난달 20일 9세 어린 미모의 재원과 백년가약을 맺었다. 주례는 개그맨 전유성이, 사회는 남창희가 맡았으며, 가수 김범수와 태양, 거미가 축가를 불렀고, 배우 이동욱이 축사를 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손짓으로 전달되는 사랑‥로맨스 영화 '청설']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384734"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉영화 소식입니다. 이번 주엔 로맨스 영화부터 다큐멘터리까지 다양한 장르의 영화가 극장을 찾습니다. 어느덧 연말 크리스마스 분위기를 담은 영화도 개봉했습니다. 문다영 기자입니다. ◀ 리포트 ▶ 수영장에 도시락 배달 알바를 하러 온 '용준', '여름'을 마주치고 한 눈에 반합니다. "저 사람‥" "우리 언니인데요?" '여름'의 마음을 얻으려, 손짓으로 말을 건넵니다. 2009년 개봉한 동명의 대만 로맨스 영화를 리메이크한 &lt;청설&gt;. 수어로 이어지는 주인공 남녀의 대화에서, 설렘은 말 없이 가슴으로 전해집니다. 목소리 대신, 눈빛과 표정, 함께 듣는 자연의 소리에 집중하게 됩니다. [노윤서/영화 〈청설〉 여름 역] "매미 소리, 물 참방거리는 소리. 수어를 할 때 나오는 입에 마찰음. 뭐 이런 것들이 되게 듣기 좋았고…" [홍 경/영화 〈청설〉 용준 역] "수어라는 것은 내가 상대의 얘기를 듣기 위해서 상대의 눈을 봐야 되기 때문에…" *** 성탄절을 하루 앞두고 납치된 산타클로스.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 외도 폭로한 전 남편 저격 "이걸 나만 보다니 메롱" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213110"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 전 남편을 공개 저격해 화제다. 5일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 2MC 신동엽과 황정음, 그리고 배우 윤세아와 채림의 일상이 공개됐다. 이날 황정음은 자신의 솔로 라이프도 공개했다. 윤세아의 동네 사람들과 친화력 넘치는 일상을 보던 황정음은 "'사는 게 재미있다'는 말을 요즘 저도 느끼고 있다"고 공감했다. 이어 "두 아이가 혹시 엄마가 뭐하는 사람인지 정확하게 알고 있냐"는 신동엽의 질문에 "큰 아들은 엄마가 텔레비전에 나오는 사람이라는 걸 인지하는 것 같다. 그리고 그걸 조금 자랑스러워 하는 것 같다"며 미소 지었다. 그런가 하면, 채림이 방학인 아들과의 일상을 보자 황정음은 "저도 최근 아이들 방학이었다. 저도 가만히 있지 못 하는 편이라 시간이 나면 무조건 아이들과 어딘가를 가서 추억을 만든다. 엄마, 아빠 역할을 다 해야 아이들이 더 행복할 것 같고 그렇다. 그런데 힘들긴 하다"고 털어놨다. 그런가 하면, 채림은 이혼 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "이래서 조승우 조승우 하는구나!"…185분 존재감 꽉 채운 '햄릿' (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213108"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이래서 조승우, 조승우 하는구나!" 데뷔 24년 차를 맞은 배우 조승우가 셰익스피어의 '햄릿'을 통해 연극배우로서 성공적인 첫걸음을 내디뎠다. '햄릿'은 윌리엄 셰익스피어의 4대 비극 중에서도 예술성과 작품성 측면에서 정수로 손꼽히는 작품이다. 복잡한 인간의 심리를 탁월하게 묘사한 세기의 걸작으로, 1601년 영국 런던에서 처음 공연된 이후 전 세계 관객들과 만나왔다. 지난 달 18일 서울 예술의전당 CJ 토월극장에서 막을 올린 '햄릿'은 최근 연극계에서 가장 주목받는 연출가 신유청 감독을 필두로 각 분야에서 뛰어난 제작진이 의기투합해 기대감을 높였다. 특히 올해는 '햄릿'의 풍년이라고 해도 과언이 아니다. 화려한 캐스팅 라인업을 공개한 신시컴퍼니는 지난 9월 '햄릿'의 삼연을 성황리에 마쳤고, 국립극단의 '햄릿'도 4년 만에 재연으로 돌아와 관객들에게 깊은 여운을 선사했다. 이후 예술의전당은 뮤지컬계를 대표하는 조승우와 함께 손을 잡고 클래식한 '햄릿'을 완성시켰다. 지난 200]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양·임현주, 공개 열애 1년 만에 결별…"결혼 언급 조심스럽다"더니[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687880"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양과 임현주가 결별했다. 곽시양 소속사 드로잉엔터테인먼트는 5일 "두 사람이 결별한 것이 맞다. 서로의 앞날을 응원하기로 했다"고 밝혔다. 임현주 소속사 스튜디오 산타클로스엔터테인먼트 역시 "두 사람이 최근 결별했다. 서로 응원하며 동료로 남기로 했다"고 전했다. 곽시양과 임현주는 지난해 9월 열애설을 인정하며 공개 연애를 시작했다. 두 사람은 사석에서 만나 자연스럽게 연인으로 발전한 것으로 알려졌다. 곽시양은 공식석상에서도 종종 임현주를 향한 애정을 표한 바 있다. 지난 8월 '필사의 추격' 개봉 당시 인터뷰에서 곽시양은 임현주가 시사회에도 참석하는 등 자신을 응원해주고 있다고 전했다. 곽시양은 "저는 제가 연기한 장면이 많이 보일 수밖에 없는데, 그 친구는 전체적으로 재밌었다고 하더라. (연기가 아쉬웠다고 하자) 자책하지 마라며 응원 메시지를 보내주기도 했다"고 말했다. 30대 후반인 곽시양은 결혼 로망에 대해 자신의 생각을 조심스럽게 털어놓기도 했다. 그는 "어렸을 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양·임현주, 열애 공개 1년 만에 결별… "각자의 길 걷기로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037088"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양과 임현주가 결별 소식을 전했다. 지난 5일 뉴시스에 따르면 곽시양과 임현주는 최근 결별했다. 두 사람은 지난해 9월 공개 연애했다. 곽시양은 지난 8월 유튜브 채널 '짠한형'에 출연해 연인인 임현주를 언급하기도 했다. 곽시양의 소속사 드로잉 엔터테인먼트와 임현주의 소속사 스튜디오 산타클로스는 두 사람의 결별을 인정했다. 양측은 "서로 응원하며 각자의 길을 걷기로 했다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 제주서 서울로→출근도 같이..11년째 여전히 예쁘다 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279978"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리 이상순 부부가 결혼 11년 차에도 여전히 알콩달콩 예쁜 모습을 보여주고 있다. 이들의 평범하면서도 소소한 일상 자체는 여전히 큰 관심을 받고 있으며 그들의 다정한 결혼 생활은 결혼에 대한 긍정적인 생각을 불러온다. 이효리는 지난 5일 남편 이상순이 DJ인 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다' 라디오 방송에 출연했다. 이효리는 '취향의 공유' 코너의 첫 게스트로 출연해 이야기를 나눴다. 자신을 "이상순의 아내"라고 소개한 이효리는 "남편이 라디오 진행을 맡아서 기쁜 마음에 축하 인사를 하러 왔다"며 "보이는 라디오를 한다고 해서 뭐 좀 찍어 바르고 머리도 감았다. 머리를 감는 건 우리에게 큰 이벤트다. 목욕재계도 했다"라고 인사했다. 이효리다운 유쾌한 인사였다. 톱스타 이효리가 아니라 자신을 이상순의 아내라고 소개하며, 작정하고 내조하는 모습이 더욱 보기 좋았다. 또 이효리는 이상순의 라디오 DJ를 축하해 주기 위해 꽃을 선물해 애정을 드러내면서도 "지갑을 놓고 와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 20년 만에 장금이로 ‘귀환’…여전한 고혹미에 ‘사대부 숨결’까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034612"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 고전적 아름다움을 뽐내며 독보적인 한복 패션을 선보였다. 6일, 그녀는 자신의 SNS에 촬영 중인 사진을 게재하며 팬들에게 인사를 전했다. “즐거운 촬영~ 감사합니다”라는 글과 함께 공개된 사진에서 이영애는 한복의 우아한 멋을 한껏 드러냈다. 사진 속 이영애는 단아한 노란색 한복에 붉은 색 고름을 매치해 고전적인 매력을 강조했다. 차분한 옐로 톤의 한복은 그녀의 고운 피부톤과 어우러져 따뜻하면서도 온화한 이미지를 연출한다. 여기에 대비되는 붉은 고름이 포인트가 되어 단정하면서도 선명한 색감을 더해 주목을 끌었다. 특히 이영애의 헤어스타일도 눈길을 사로잡았다. 전통적인 업스타일에 청록색의 옥비녀 장식을 꽂아 고급스러움과 고혹미을 동시에 살렸다. 옥비녀는 마치 나뭇잎을 닮은 형태로, 자연을 닮은 디테일이 한복과 어우러져 신비로운 매력을 더했다. 그녀가 손거울로 자신의 모습을 가다듬는 모습은 배우로서의 섬세함과 품격을 그대로 보여준다. 한편, 이영애는 내년 초 방송 예정인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정, 골프 치다 무슨 일 있었나.."설계자 나와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279974"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 가을 골프를 즐긴 가운데, 골프장 설계자를 소환(?)했다. 이민정은 지난 5일 자신의 개인 계정에 지인들과 함께 골프를 즐긴 사진을 게재했다. 사진속 이민정과 지인들은 올블랙으로 맞춰입고 골프를 즐긴 모습. 이민정은 출산후에도 여전히 늘씬한 몸매와 아름다운 미모를 자랑하고 있다. 이와 함께 이민정은 "골프장 설계자 나와"라고 써서 궁금증을 자아낸다. 한편 이민정은 이병헌과 결혼 후 슬하에 1남 2녀를 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 야구장 시구 보고 싶은 스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279973"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 '야구장 시구 보고 싶은 스타' 1위를 차지하며 최고 인기를 빛냈다. 진은 지난 10월 15일부터 20일까지 마이원픽(MY1PICK)에서 진행된 '야구장 시구 보고싶은 스타' 설문에서 379,938표를 획득하여 49%의 압도적인 득표율로 1위에 올랐다. 이번 1위를 기념하여 진은 서울 역삼역 전광판 광고에 3일 동안 광고가 게시될 예정이다. 진은 평소 스포츠 의류 모델로 활동하면서 다채로운 활기 넘치는 포즈와 생동감 있는 모습을 선보여왔다. 자체 콘텐츠와 공식 유튜브 계정을 통해 공개된 영상을 통해 스키와 보드뿐 아니라 테니스까지 종목을 가리지 않는 만능 스포츠맨으로 진의 뛰어난 운동 능력이 잘 알려졌다. 주요 매체에서도 진을 주목하며 최고의 스포츠 스타로서의 면모를 전했다. 진은 이번 투표뿐만 아니라 다양한 주제의 설문에서도 꾸준히 1위를 차지하며 뜨거운 팬들의 사랑을 받고 있다 '12월 생일 서포트','최고의 요리 천재 아이돌', '효자 효녀일 것 같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기러기父' 권상우 서운하겠네..♥손태영 "떨어져 지내서 장점 많아" ('Mrs. 뉴저지')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213106"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태영이 남편 권상우와 떨어져 지내서 좋은 점이 많다고 밝혔다. 5일 유튜브 채널 'Mrs. 뉴저지 손태영'에는 '쉽게 따라 할 수 있는 치킨 레시피와 정신없는 손태영의 찐 아침 일상 vlog'라는 제목의 영상이 게재됐다. 손태영은 아이들을 위해 집에서 직접 치킨을 만들며 "방학 때 뭐 해줄 건 없다. 왜 이렇게 배고파하는 거냐"고 토로했다. 특히 첫째 룩희를 언급하며 "자기는 계속 살이 더 찌고 싶다고 한다. 학교에서 운동하는 애들 보면 형들이 체격이 있다. 그러니까 형들처럼 되고 싶은 거다. 지하에서 열심히 운동한다. 어제도 밖에서 운동하고 집에 온다고 하더라. 가면 2시간씩 운동하고 온다"고 말했다. 이에 제작진은 "완전 리틀 권상우"라며 놀라움을 드러냈고, 손태영은 "운동 코드는 잘 맞는다. 사춘기와 아빠 코드는 안 맞는다"고 밝혔다. 그러면서 "우리는 떨어져 있어서 잘된 거 같다. 떨어져 있어도 장점이 많다. 그러니까 권태기도 자주 없고, 보면 일단 반갑다. 두 달 정도는"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강동원 “‘군도’ 찍을 때 안 멈췄던 목검, 골프 쳐 전완근 발달하니까 딱 섰다” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106164"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전,란’ 김신록 “강동원 검술, 대한민국 영화계 보배” 극찬 “액션 영화 찍을 나이 얼마 안 남아” 아쉬움 강동원. 사진 | AA그룹 [스포츠서울 | 원성윤 기자] “영화 ‘군도’(2014) 때 목검을 휘둘렀을 때 멈춰지지 않았거든요. 매일 목검을 천 번씩 휘둘렀어요. 골프 치느라고 채를 하도 휘두르고 해서 그런지 이번에 목검이 제가 원하는 위치에 딱 서더라고요. 골프가 전완근 운동에 긍정적인 역할을 했다고 봐요.” 강동원은 얼굴에 여유가 흘러넘쳤다. 영화가 좋은 스코어를 기록해서만은 아니다. 수없이 반복한 연습이 화면에서 잘 구현됐단 생각에서다. 넷플릭스 영화 ‘전,란’에서 천영은 임진왜란 당시 조선 최고 칼잡이 천영 역을 맡았다. 한두 번 잡은 검이 아니었다. 그랬기에 더 숱하게 칼을 잡고 허공에다 휘둘렀다. 새로움이 필요했기 때문이다. 현장엔 감탄이 쏟아졌다. 강동원 액션을 본 김신록은 “그렇게 수려한 움직임을 할 수 있는 배우가 없다. 대한민국 영화계 보배”라며 “액션을 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 기안 84, 뉴욕 마라톤 풀코스 완주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384714"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 웹툰 작가 기안84가 세계 6대 마라톤으로 불리는 뉴욕 마라톤 대회 완주 소감을 전했습니다. 기안84는 지난 3일 열린 제54회 뉴욕 마라톤 대회에 참가해 42.195km의 풀코스를 4시간48분16초에 완주했는데요. 양쪽 무릎에 테이핑을 한 채로 바닥에 주저앉아 있는 사진과 함께 "응원 와주신 교민분들 감사하다", "즐거우면서 묘한 꿈을 꾼 기분"이라고 소감을 전했습니다. 기안 84는 지난해 10월 충북 청주에서 열린 대청호 마라톤 대회에서 풀코스를 완주하며 마라톤 열풍을 일으키기도 했죠. 기안 84의 뉴욕 마라톤 도전기는 MBC '나 혼자 산다'를 통해 공개됩니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자산 1000억' 임재겸 "별다방 좋아해 내 건물 지어 입점시켰다" ('금수저전쟁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213101"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화제의 제로 베이스 게임 '금수저 전쟁'이 드디어 첫 회를 공개했다. 등장만으로 현장을 술렁거리게 했던 '재벌 3세' 자인이 뛰어난 전략과 승부사 기질로 첫 게임의 위너에 등극했지만, 동시에 금수저들 사이 논란의 주인공이 됐다. 4일 첫 공개된 U+모바일tv '금수저 전쟁'에서는 공짜 없는 가상세계 '제로시티'에 입성한 대한민국 0.1% 금수저 8인의 모습이 공개됐다. 제로시티는 철저한 자본주의 사회로 메인 게임, 부동산 투자, 히든 투자 세 가지 소득 활동을 통해 의식주를 영위할 수 있다. 또 제로시티에서 번 돈만을 자본으로 최종 미션인 현실 팝업 비즈니스에 도전, 최종 우승자는 모든 시민의 자산을 독식하게 된다. 1000만 코인이 걸린 첫 번째 메인 게임은 '인터뷰 게임'이었다. 8명의 사전 인터뷰 내용을 보고 그 주인공이 누구인지 맞히는 게임이다. 주인공을 찾는데 성공하면 상금을 획득하게 되며, 다수가 정답을 맞히면 상금은 분할 지급된다. 아무도 정답을 맞히지 못하면 상금은 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 데이식스 성진, 첫 솔로 정규 앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384713"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 음악 열풍을 이끄는 데이식스의 리더, 성진이 첫 솔로 앨범 '서른'을 발표했습니다. 타이틀곡 '체크 패턴'은 만남, 이별, 후회라는 인생의 감정선을 연결과 맺음이 반복되는 체크 패턴에 빗대 풀어낸 노래로 짙은 울림을 선사하고요. 이 외에 '동화 속 아이처럼', '어디에도 없는 널' 등 10곡이 앨범에 실렸습니다. 성진은 수록 전곡의 작사, 작곡에 참여해 싱어송라이터로서의 음악적 색채도 선명하게 드러냈습니다. 오는 8일부터 사흘 동안 단독 콘서트를 개최해 팬들과 특별한 추억을 남길 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 옥주현, 거리서 가짜 흡연 연기 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384712"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 겸 가수 옥주현이 길거리에서 흡연하는 장면을 연습했다가 온라인에서 논란이 일었습니다. 옥주현이 자신의 SNS에 올린 영상입니다. 길거리에서 하얀색 막대를 입에 물고 연기를 내뿜고 있습니다. 옥주현은 "어렵다 흡연"이란 글도 남겼는데요. 담배인가 싶었지만, 해시태그에 '비타민'을 언급하며 비타민 훈증기임을 알렸습니다. 다음 달 막을 올리는 '마타하리'에서 극 중 흡연 연기를 소화하기 위해 흡연 장면을 연습한 걸로 추측됐는데요. 하지만 영상이 공개된 뒤 "담배 유사품으로 보여 흡연을 조장할 수 있다", "미성년자도 볼 수 있는 SNS에 공개적으로 올린 게 잘못됐다"는 지적이 쏟아졌고요. 논란이 일자 결국 옥주현은 자신의 SNS에서 영상을 내렸습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 율희, 최민환에 양육권·위자료 청구 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384711"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 라붐 출신 율희와 FT 아일랜드 최민환이 양육권과 재산분할을 두고 결국 법적 분쟁을 벌이게 됐습니다. 율희는 지난 4일 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료, 재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했는데요. 율희 측은 "협의이혼 당시 위자료나 재산분할에 대한 논의가 없었다"며, "협의이혼이 마무리됐어도 재산분할은 이혼신고일로부터 2년 이내에, 위자료는 3년 이내에 청구할 수 있다"고 주장했습니다. 이혼 당시 세 자녀의 양육권은 최민환이 가지기로 했는데요. 율희는 최근 한 방송에서 아이들에게 떳떳한 엄마로 살아가기 위해 "늦었지만 바로 잡아야겠다"며 법적 절차를 시작한 속내를 고백했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 이승환, 20번째 '기부 콘서트' 성료‥13억 5천만 원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001384710"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 가수 이승환 씨가 백혈병 아이들을 위해 20년간 이어온 자선 콘서트를 마무리했습니다. 이승환의 선행에 팬들도 기부에 동참해, 20년 동안 누적 기부액이 무려 13억 5천만 원에 달한다고 합니다. 지난달 19일 서울 연세대학교 백주년기념관에서 이승환의 기부 콘서트, '차카게 살자'의 마지막 공연이 진행됐는데요. 이날 이승환은 공연 수익금 5천9백만 원을 한국백혈병어린이재단에 기부했습니다. 이승환이 기획한 '차카게 살자'는 출연진의 노개런티로 진행되는 자선 공연으로 지난 2001년부터 시작됐는데요. 20년간 생긴 공연 수익금은 모두 한국백혈병어린이재단에 기부돼, 지금까지 소아암 어린이 172명이 치료비를 후원받았고, 200명은 전문심리상담 등을 지원받았습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 3인조 된 빅뱅에 당부..."더 이상 줄지는 말자" ('집대성')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213100"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤이 남은 멤버들에게 "더 이상 줄지는 말자"라고 당부했다. 5일 유튜브 채널 '집대성'에는 '영원한 건 절대 있어 | 7년 만에 돌아온 빅뱅'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 지드래곤과 태양은 대성이 한 살 차이밖에 안 나는데 유독 형들을 어려워하는 거 같다는 말을 듣고 "쉬워하지는 않는 거 같다. 근데 우리도 어렵다"며 웃었다. 태양은 "난 대성이가 편해지고 가까워진 게 의외로 같이 군대에 있었을 때다. (대성과) 보이지 않는 어떤 거리감이 있었던 거 같은데 군대에서 가까워졌던 거 같다. 보통 대성이는 남의 얘기를 들어주는 편인데 그때 자기 얘기를 되게 많이 해줬다"며 "나도 멤버 중 가장 내 이야기를 편하게 할 수 있는 멤버가 지용이도 있지만, 대성이한테 더 많이 했던 거 같다. 대성이가 의외로 그때 본인 이야기나 어떻게 느끼고 생각하는지를 많이 얘기해줘서 되게 행복했다"고 말했다. 지드래곤은 "난 대성이랑 멀었다고 느껴본 적이 없다. 나는 이 아이의 안(마음)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 12년차' 이효리, ♥이상순에 또 반했다 "색다른 곳에서 보니 자극적" ('완벽한 하루')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687875"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 남편인 가수 겸 DJ 이상순에 신선한 느낌을 받았다고 했다. 5일 오후 4시 MBC FM4U '완벽한 하루 이상순입니다'에는 이효리가 첫 게스트로 '취향의 공유' 코너에 출연했다. 이날 이효리는 이상순을 향해 "집에서만 보다가 이렇게 색다른 곳에서 보니까 자극적이다"라며 "환기가 필요하다. 일하는 모습 새롭다"고 말해 눈길을 끌었다. 앞서 이효리는 자신을 "이상순의 아내"라고 소개하며 "저희 남편이 DJ를 맡아서 기쁜 마음에 저도 축하 인사를 하러 나왔다"고 인사했다. 이효리는 라디오 출연을 위해 단장했다며 "얼굴이 뭘 좀 찍어 발랐다. 그리고 머리도 감았다"고 말해 웃음을 줬다. 이상순 역시 "저희 부부가 머리 감으면 '왜 머리 감아?'라고 묻는다"고 받아쳤다. 이어 이효리는 "머리 좀 자주 감아야 될 거 같다"며 "그래도 오늘 여기 온다고 꽃을 샀다. 근데 제가 지갑을 두고 와서 오빠 돈으로 샀다. 말하자면 '내돈내산' 같은 것"이라며 이상순의 품에 안긴 꽃다발의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 핑크빛 캠핑룩으로 ‘엄마와 아들’의 따뜻한 힐링 타임!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034609"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들과 함께한 사랑스러운 캠핑룩으로 눈길을 끌었다. 5일 인스타그램에 공개된 사진 속 이시영은 핑크 스웨터와 코듀로이 팬츠로 가을 감성을 가득 담은 편안한 스타일을 선보이며 아들과의 다정한 순간을 전했다. 이시영은 선명한 핑크 컬러 스웨터에 핑크톤 코듀로이 팬츠를 매치해 따뜻하고 캐주얼한 가을 캠핑룩을 완성했다. 부드러운 소재와 포근한 질감이 돋보이는 스타일링으로 편안함과 세련됨을 동시에 잡았으며, 푹신한 양털 슬리퍼까지 더해 자연스러운 캠핑 감성을 살렸다. 아들과 커플룩을 맞춘 모습에서 이시영의 다정한 엄마 미소가 돋보였으며, 두 사람의 훈훈한 케미가 사진을 통해 느껴졌다. 한편 이시영은 디즈니+ 드라마 ‘그리드’와 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘스위트 홈’에 출연해 다채로운 연기 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 연보라 셔츠로 뽐낸 세련미! 플레어 팬츠로 완성한 시크 캐주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034607"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 여유롭고 세련된 캐주얼 룩으로 패션 감각을 자랑했다. 5일 인스타그램에 공개된 사진 속 안현모는 연보라색 셔츠와 블랙 플레어 팬츠를 매치해 단정하면서도 시크한 무드로 시선을 사로잡았다. 안현모는 연보라색 셔츠에 허리를 살짝 강조한 스타일링을 더해 우아하면서도 시크한 매력을 발산했다. 블랙 플레어 팬츠가 다리 라인을 길어 보이게 연출해 전체적인 실루엣을 한층 돋보이게 했다. 액세서리 없이도 깔끔하고 프로페셔널한 분위기를 자아내며, 세련된 패션 센스를 그대로 드러냈다. 한편, 안현모는 현재 KBS2 ‘스모킹건’에 출연 중으로 다양한 방송 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최여진, 올블랙으로 완성한 시크+럭셔리! 주얼리까지 빛난 ‘완벽한 조화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034606"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 최여진이 강렬한 올블랙 스타일링으로 시선을 사로잡았다. 5일 인스타그램에 공개된 사진 속 최여진은 세련된 블랙 셔츠와 와이드 팬츠로 시크한 무드를 완성했으며, 고급스러운 주얼리와 어우러져 럭셔리한 분위기를 더했다. 최여진은 블랙 셔츠와 와이드 팬츠를 매치하여 강렬하면서도 단정한 인상을 주며, 허리 라인을 강조하는 벨트 디테일로 포인트를 주었다. 올블랙 스타일에 심플한 목걸이와 차분한 메이크업을 더해 그녀만의 세련된 매력을 극대화했다. 베이지 톤 인테리어와 대비되는 최여진의 올블랙 룩은 고급스러운 주얼리와 조화롭게 어우러져 눈길을 끌었다. 특히, FOPE 주얼리의 심플하면서도 럭셔리한 감성이 최여진의 스타일과 완벽한 케미를 이루며 화제가 되었다. 한편, 최여진은 2001년 SBS 슈퍼모델 선발대회로 데뷔 후 드라마 ‘미안하다, 사랑한다’와 ‘미스 몬테크리스토’ 등에 출연하며 꾸준히 사랑받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재 셰프, '사생활 논란 잠적설' 트리플스타 사진 공개 "좋은 사람들"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213099"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 안성재 셰프가 사생활 논란으로 칩거중인 트리플 스타의 사진을 공개했다. 5일 안성재 셰프는 자신의 계정에 "좋은 사람들과 의미있는 행사. 서울에 많은 사랑"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 사진 속에는 안성재 셰프가 운영하는 레스토랑 모수 출신의 셰프들이 모여 기념샷을 찍은 모습이 담겨 있다. 특히 사진 왼쪽 맨 끝에는 최근 사생활 논란으로 구설에 오른 트리플스타 강승원 셰프가 서 있다. 트리플 스타는 전 처와 전 여자친구의 폭로성 주장으로 양다리, 공금횡령, 여성문제들과 폭언 협박 등의 의혹을 받고 있다. 트리플스타의 전처 A씨에 따르면 두 사람은 연애부터 결혼, 이혼 과정까지 많은 갈등이 있었고 그때마다 트리플스타는 반성문과 편지를 작성했다. A씨가 공개한 트리플스타의 반성문에는 여성 관련 문제들과 폭언, 협박 정황이 담겨 있었다. 또 A씨는 트리플스타를 미슐랭 레스토랑에 취업시키기 위해 명품백 로비까지 했지만 트리플스타는 B씨와 양다리까지 걸쳤다고 주장했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 "최민환 업소출입 밝히고 싶지 않았다…양육권 포기 후회해" ('이제혼자다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213098"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 이혼 1년 만에 전 남편의 업소 출입을 폭로한 이유를 밝혔다. 5일 방송한 TV조선 '이제 혼자다'에서는 율희가 출연해 갑자기 자신의 유튜브를 통해 최민환의 유책 사유를 밝힌 이유와 그후 소송을 진행하는 과정을 공개했다. 이날 율희는 "이혼 1년 전 상대방의 유책이 있었고, 아이들이 있으니 이겨낼수 있다고 생각했다. 하지만 이겨내지 못했다고 느낄때 서로의 골이 깊음을 느꼈고 서로를 위해 이혼하자고 결정했다"며 "이후 아이들 문제를 너무 고민했다. 친정과 시댁의 경제적인 상황이 너무 컸기에 아이들의 양육권을 남편에게 넘겼다"고 말했다. 하지만 이후 율희는 어린 아이 셋을 두고 나온 엄마로 무수한 악플을 받았고, "저에 대한 사람들의 이미지가 제가 실제 살아온 엄마로서의 삶과 다르다는 것에 대한 속상함이 있었다. 그것 때문에 '이제 혼자다' 출연을 결심했다. 엄마로서 책임을 저버린 적 없고, 아이들을 버린 적 없다는 이야기를 하고 싶었다"고 방송 출연 이유를 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 프레피룩의 정석! 플로랄 카디건+체크 재킷으로 상큼 시크 매력 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034605"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 클래식하면서도 세련된 프레피룩으로 팔로워들의 시선을 사로잡았다. 5일 인스타그램에 공개된 사진 속 리사는 플로랄 자수 카디건과 트위드 플리츠 스커트를 매치한 사랑스러운 스타일부터 브라운 체크 재킷 셋업의 차분한 룩까지, 다양한 매력을 뽐내며 화제를 모았다. 리사는 화사한 플로랄 자수가 돋보이는 크림색 카디건과 고급스러운 트위드 플리츠 스커트를 조합해 클래식하면서도 상큼한 프레피룩을 완성했다. 이 사랑스러운 매치업은 그녀만의 생기발랄한 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 또 다른 스타일에서 리사는 브라운 체크 패턴의 재킷과 미니 스커트를 매치, 그레이 터틀넥을 더해 차분하면서도 시크한 분위기를 연출했다. 특히, 명품 로고 스카프를 둘러 고급스러운 포인트를 준 감각적인 스타일링이 돋보였다. 한편, 리사는 블랙핑크 팀 활동은 YG엔터테인먼트와 재계약하며 이어가고 있으며, 개인 활동은 새로 설립한 라우드컴퍼니를 통해 활발히 진행 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 첫방 D-day…이민기·한지현, 뜻밖의 공조 어떨까 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034603"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 이민기X한지현, 뜻밖의 공조 6일 오후 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’의 언론 제작발표회가 열린다. 이날 조록환 감독, 배우 이민기, 한지현, 이이경, 전배수가 참석한다. ‘페이스미’는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마. 최고의 성형외과 의사인 이민기(차정우 역)와 그의 절친이자 동료 의사 이이경(한우진 역), 강력계 형사로 한지현(이민형 역)이 출연한다. 각자의 사연을 지닌 이들이 KSH 성형외과를 찾고, 자신만의 이야기를 털어놓는 ‘페이스미’는 그 어떤 환자 앞에서도 감정 없이 칼같이 선을 그어 버리는 정우가 그들로 인해 정의로운 의사로 거듭나게 될지, 나락으로 떨어지게 될지 지켜보는 점이 첫 방송의 재미 포인트다. 조록환 감독이 말하는 재미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빛과 어둠 속 제니…단발로 완성한 ‘몽환적 고혹미’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034602"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니가 강렬한 슬릿 드레스와 단발로 완성한 고혹적 매력과 독보적인 ‘Mantra’ 스타일을 완성했다. 제니가 5일 공개한 비하인드 사진에서 깊은 슬릿과 독특한 컷아웃 디테일이 돋보이는 드레스를 완벽하게 소화하며 화제를 모았다. 블랙 컬러의 밀착 드레스는 제니의 날렵한 실루엣과 섬세한 어깨선을 부각시켜 강렬한 인상을 준다. 특히, 짧은 단발 헤어는 그녀의 얼굴선을 더욱 뚜렷하게 강조하며 기존의 이미지와는 다른 색다른 매력을 발산하고 있다. 이번 스타일은 제니의 신곡 ‘Mantra’와도 맞닿아 있는 독보적인 콘셉트로, 무대 밖에서도 한계를 뛰어넘는 패션 감각을 자랑하고 있다. 평소 과감한 패션 스타일로 대중의 주목을 받아온 제니는 이번에도 그녀만의 ‘고혹적 카리스마’를 마음껏 뽐내며 팬들의 시선을 사로잡았다. 제니는 솔로 활동을 통해 꾸준히 다양한 스타일을 선보이며, 트렌드를 선도하는 패션 아이콘으로 자리 잡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['온가족 서울대' 김소현, 子 주안도 남다르네..."美서 명예시민상 받아" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213096"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 김소현이 온 가족이 '서울대 석사 이상'의 학력을 가지고 있다고 밝힌다. 그중에서도 본인이 가장 특별한 '한 가지' 이유를 공개할 예정. 특히 결혼 전 서울대 신문에 실린 '가족사진'으로 이를 증명하면서, 평범하게 키운 아들 주안 역시 남다른(?) 사연을 공개해 궁금증을 높인다. 오는 6일 수요일 밤 방송되는 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 여에스더, 이동진, 김소현, 김똘똘이 출연하는 '캐치! 똑똑핑' 특집으로 꾸며진다. 대한민국을 대표하는 뮤지컬 배우 김소현이 '라디오스타'를 찾아 가족 얘기를 털어놓는다. 그는 아버지와 남동생은 서울대 의대를 졸업하고 어머니와 본인, 그리고 여동생은 서울대 음대 출신이라는 사실을 밝힌다. 온 가족이 서울대 석사 이상이라고 설명한 그는 결혼 전 '가족사진'과 함께 가족이 모두 동문이라는 내용이 서울대학교 신문에 실렸다며 이를 공개했는데, 가족 중에서 자신이 가장 특별한 이유를 공개해 모두를 놀라게 만들었다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주미, 눈부신 우아함! 화이트 블라우스+롱스커트로 완성한 ‘품격의 정석’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034601"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박주미가 고급스러움과 우아함을 자아내는 세련된 스타일로 시선을 사로잡았다. 5일 인스타그램을 통해 공개된 사진 속 박주미는 화이트 블라우스와 아이보리 롱스커트로 차분하면서도 빛나는 패션을 선보이며, 명품 핸드백과 금색 스트랩 샌들 힐로 스타일을 완성했다. 박주미는 화이트 블라우스와 아이보리 롱스커트를 매치해 깔끔하면서도 우아한 룩을 선보였다. 블라우스의 청량한 화이트 컬러와 스커트의 부드러운 아이보리 톤이 절묘하게 어우러지며 고급스러운 분위기를 자아냈다. 특히, 박주미는 미니 명품 핸드백과 금색 스트랩 샌들 힐로 화려한 포인트를 더해 눈부신 자태를 뽐냈다. 그녀의 차분하면서도 세련된 스타일링은 팔로워들로부터 큰 주목을 받았다. 한편, 박주미는 지난 2001년 비연예인 남편과 결혼해 두 아들을 두고 있으며, 지난해에는 TV조선 ‘아씨두리안’에 출연해 깊은 인상을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사격 김예지, 크롭 레더 재킷으로 완성한 ‘강렬 시크’의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034600"/>
        <updated>2024-11-05T23:15:44.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사격 국가대표 김예지가 절제된 시크함으로 시사회 현장을 압도했다. 5일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘글래디에이터 Ⅱ’ VIP 시사회에 참석한 그녀는 블랙 크롭 레더 재킷과 데님 팬츠로 시선을 사로잡았다. 김예지는 깔끔한 블랙 크롭 레더 재킷에 화이트 스트라이프 디테일이 돋보이는 스타일로, 강렬한 포인트를 살리며 고급스러움을 자아냈다. 여기에 데님 팬츠로 절제된 캐주얼 무드를 더해 세련미와 편안함을 동시에 연출했다. 또한, 무거운 플랫폼 슈즈와 심플한 실버 이어링을 매치해 과하지 않으면서도 감각적인 포인트를 준 그녀의 스타일링은 한층 더 시크한 무드를 완성했다. 한편, 김예지가 참석한 ‘글래디에이터 Ⅱ’는 막시무스의 죽음 이후 20년 후를 배경으로 한 대서사극으로, 오는 11월 13일 전 세계 최초 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>