<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-13T02:12:21.642Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 세븐틴 도겸, '셔츠에 수트팬츠면 충분']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231245"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸이 13일 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 진행된 패션 브랜드 발리 캡슐 컬렉션 론칭행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[들고 있는 맥주가 하필…세븐틴 부승관, 음주 경고문 올렸다 아미들에 봉변 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675125"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 승관이 주류 광고와 함께 음주 경고 문구를 올렸다가 봉변을 당했다. 승관은 지난 11일 자신의 SNS에 "두 함께 올림픽 즐기고 있나요? 대한민국 선수들 마지막까지 파이팅! 우리 대한민국 선수들 응원영상 만들어봐요"라는 글과 함께 제로 슈가 맥주 제품을 들고 있는 자신의 사진을 올렸다. 그는 '경고: 지나친 음주는 뇌졸중, 기억력 손상이나 치매를 유발합니다. 임신 중 음주는 기형아 출생 위험을 높입니다. 뭐든 조금만 적당히'라는 경고 문구를 함께 게시했다. 이 문구는 주류 관련 홍보물 작성시 반드시 들어가야 한다. 그룹 방탄소년단 슈가의 일부 팬들은 이 게시물에 악플을 남겼다. 이들은 승관이 최근 슈가의 전동스쿠터 음주 운전 사태를 저격한 것 아니냐고 주장했다. 캐럿(세븐틴 팬덤명)들이 댓글 정화에 나서며 현재는 악플이 거의 보이지 않는 상태다. 슈가는 6일 밤 서울 용산구 한남동 인근에서 음주 운전을 한 혐의로 입건됐다. 넘어진 채 발견된 슈가의 당시 혈중알코올농도는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 출산 3주 차 매일 운동 "벌어진 갈비뼈 모아주기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257789"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김윤지(NS윤지)가 출산 후 운동 중인 근황을 공개했다. 김윤지는 12일 자신의 인스타그램에 "출산 3주차 운동. 출산 후 운동"이라는 해시태그와 함께 짧은 영상을 공개했다. 공개된 영상 속에는 가벼운 운동 중인 김윤지의 모습이 담겼다. 출산 직후 꾸준한 운동으로 몸 관리 중인 김윤지의 모습이 감탄을 안긴다. 그는 "매일 하루에 두 번씩 힘들지 않을 만큼 걷고, 스트레칭으로 순환시켜주기"라며 "모든 동작할 때 호흡을 가장 신경 써서 벌어져있는 갈비뼈 모아주고, 복직근이개 모아주고"라고 설명했다. 한편 김윤지는 지난 2021년 개그맨 이상해와 국악인 김영임 부부의 아들인 최우성 씨와 결혼했다. 그는 지난 7월 7일 "이 세상에 태어난 걸 환영해. 우리 엘라(태명) 엄마 아빠한테 와줘서 고마워"라며 직접 출산 소식을 알려 많은 축하를 받았다. 앞서 방송을 통해 유산의 아픔을 고백한 바 있는 김윤지는 결혼 3년 만에 엄마가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["따뜻한 송혜교 언니도 어둠 속에서"…연진이가 밝힌 '더글로리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927493"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 넷플릭스 드라마 '더 글로리' 촬영 분위기를 떠올렸다. 지난 12일 유튜브 채널 '짠한형'에서 '지창욱, 임지연, 김종수, 김준한 {짠한형} EP. 54 자존감 대폭발한 돌직구 얼평 타임 짠스들 당황 주의'라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에는 영화 '리볼버'의 주연 배우들이 함께 자리했다. 이 과정에서 진행을 맡은 신동엽이 '더 글로리'를 언급하면서 감탄하자, 배우 김준한이 "대한민국을 쥐고 흔들었다"고 말했다. '더 글로리' 박연진 역을 맡은 임지연은 "대본이 워낙 좋았다"고 운을 뗐다. 그러면서 "현장이 다 약간 돌아 있었다"며 "(배우들이) 다 눈이 약간 맛이 간 상태로 나타났다"고 회상했다. 이어 "다 순수하고 그냥 막 그냥 되게 털털하고 이런 친구들이 촬영하는 날이면 다들 그 복장에 약간 눈이 돌아서 나타났다"며 "그렇게 따듯한 혜교 언니가 약간 어둠 속에 그림자처럼 나타났다"고 덧붙였다. 그는 캐릭터 몰입을 위해 현장에서 사적 대화도 나누지 않았다고 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 의리의 전현무, 박혜정에 한우공약…'중계요정'과 '역도요정' 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181045"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['역도 요정'과 '중계 요정'이 만났다. 전현무는 12일 자신의 개인계정에 "고생했다 우리 혜정이. 혜정이 덕에 시청률 금메달! 이제 LA다!"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 2024 파리 올림픽에서 역도 부문에서 값진 은메달을 따낸 박혜정 선수와 다정하게 포즈를 취한 전현무의 모습이 담겼다. 박혜정은 "저랑 약속 지켜주셔서 감사해요. 한국 가면 꼭 만나요!"라고 고마움을 표했고, 전현무는 "파리 좀 즐기다와~ 한국 오면 제일 맛있는 한우 쏠게"라고 화답해 훈훈함을 더했다. 전현무는 앞서 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 비인기 종목 선수로 겪는 서러움을 토로하는 박혜정을 보고 그를 돕겠다고 약속했다. 그리고 실제 약속을 지키기 위해 KBS 올림픽 역도 중계에 합류해 화제를 모았다. 전현무가 마이크를 잡은 11일 박혜정은 인상 131kg, 용상 168kg로 합계 299kg를 들며 은메달을 목에 걸었다. 해당 경기 분시청률은 최고 18.5%를 돌파했다. 특히 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 있지 채령, '20인치 될법한 개미허리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231244"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지 채령이 13일 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 진행된 패션 브랜드 발리 캡슐 컬렉션 론칭행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '이혼숙려캠프' 제작발표회 진행 맡은 박슬기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372666"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MC 박슬기가 13일 오전 서울 구로구 라마다 호텔에서 열린 JTBC 새 예능 '이혼숙려캠프' 제작발표회에서 진행을 맡고 있다. '이혼숙려캠프'는 인생을 새로고침하기 위한 부부들의 이야기. 오는 15일 밤 10시 40분 첫 방송. /2024.08.13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 있지 채령, '청초한 미모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231240"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지 채령이 13일 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 진행된 패션 브랜드 발리 캡슐 컬렉션 론칭행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미코’ 설수진, 75kg→15kg 감량…“나잇살 붙어 걱정” (퍼펙트라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144260"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 설수진이 가족과의 일상을 공개한다. 오는 14일 수요일 오후 8시 방송되는 TV CHOSUN ‘퍼펙트 라이프’에는 한결같은 미모와 몸매로 주목받는 설수진이 출연해 근황을 전한다. 설수진은 아침부터 상당한 무게와 크기를 자랑하는 택배를 부엌에 들여놓아 궁금증을 자아냈다. 택배의 정체는 다름 아닌 15kg의 통돼지 앞다리. 설수진은 “(손질 없이 고기를 사면) 돈이 덜 들기도 하고, 해 먹을 수 있는 음식이 너무 많다”면서 직접 고기 해체에 도전하게 된 계기를 전한다. “아들이 고기를 좋아하는데 많은 양을 먹는다. 대용량을 사서 해체한 후 김치찌개, 구이, 제육볶음 등을 해 먹을 수 있다”라고 말하며 알뜰한 면모를 드러내 감탄을 자아냈다. 설수진은 직접 손질한 고기를 가득 챙겨, 아들과 함께 전라북도 김제의 부모님 카페를 찾아 바비큐 파티를 즐긴다. 설수진은 아들에게 “심할 때는 (부모님이) MT에 따라왔다”, “나이트클럽에 가면 밤 9시 30분에 문 앞에 기다리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쿠팡플레이, 뉴진스 도쿄 팬미팅 무대 16일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405945"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이가 뉴진스 팬미팅 'Bunnies Camp 2024 Tokyo Dome'의 무대 실황을 16일 오후 8시 독점 공개한다. 'Bunnies Camp 2024 Tokyo Dome'은 지난 6월 26일, 27일 일본 도쿄돔에서 열린 팬미팅으로 이틀간 9만 1200여 명의 관중을 대동하며 현지에서 인기를 입증했다. 뉴진스가 데뷔 이후 가장 기억에 남는 순간으로 꼽았을 정도로 아티스트와 관객 모두에게 특별한 추억을 전한 무대였다. 뉴진스 멤버 하니가 완벽하게 커버한 마츠다 세이코의 '푸른 산호초' 무대는 각종 SNS 및 글로벌 음원 플랫폼에서 열풍을 일으켰으며, 각 멤버들의 개인 무대부터 의상까지 실시간으로 화제를 모으는 등 글로벌 그룹의 입지와 인기를 재확인했다. 이번에 공개되는 'Bunnies Camp 2024 Tokyo Dome'은 뉴진스의 공연 실황, 히트곡 퍼레이드, 팬들로 가득찬 도쿄돔의 전경 등 다채로운 볼거리를 선사한다. 한편, 뉴진스는 지난 8월 3일 서울월드컵경기장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하트시그널4' 김지영, 배우 데뷔가 시급…결점 하나 없는 '완벽한' 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675123"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인플루언서 김지영이 무결점 미모를 공개했다. 김지영은 지난 12일 자신의 인스타그램에 "촬영 중간중간 잔망모먼트 담아주는 내 짝꿍 크크. 이날 헤메코 전부 마음에 들었어"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 김지영은 흰 나시티에 하늘색 뷔스티에 원피스를 착용한 채 다양한 포즈로 카메라를 응시하고 있다. 특히 똘망똘망한 큰 눈과 코 그리고 입까지 완벽한 대칭을 이루고 있어 놀라움을 안기며, 피부까지 매끈해 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 1995년생인 김지영은 올해 28세로, 2016년부터 대한항공에서 객실 승무원으로 근무했었다. 지난해 방송된 채널A 예능프로그램 '하트시그널4'에 출연해 우월한 미모로 많은 시청자들의 눈도장을 받았으며, 프로그램 속 한겨레와 최종 커플이 됐지만 얼마 가지 않아 결별했다. 현재 김지영은 구독자 약 11만명을 보유한 유튜브 채널을 운영하며 모델 겸 인플루언서로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 있지 채령, '빛나는 블랙헤어']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231237"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지 채령이 13일 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 진행된 패션 브랜드 발리 캡슐 컬렉션 론칭행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 전역 후 첫 공중파 뜬다..예고편부터 '뜨거운 화제'('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181043"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 제대 후 첫 공중파 예능 활동으로 '푹 쉬면 다행이야'를 선택했다. 19일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 0.5성급 무인도를 처음 찾은 방탄소년단(BTS) 진의 파란만장 무인도 적응기가 펼쳐진다. K-POP의 역사를 새로 쓴, 살아있는 전설 방탄소년단 멤버 진이 0.5성급 무인도에 온다는 소식에 벌써부터 시청자들의 반응이 뜨겁다. 무엇보다 이는 진의 전역 후 첫 공중파 출연으로 더욱 주목을 받는다. 지난 6월 12일 군 복무를 마치고 방탄소년단 데뷔 11 주년 기념행사 '2024 FESTA', '2024 파리 올림픽' 성화 봉송 등에 참여하며 활발한 활동을 했지만 TV 앞 시청자들과 만나는 건 오랜만인 것. 이런 가운데 지난 8월 12일 공개된 예고편에는 0.5성급 무인도에서 예외 없이 생고생을 겪는 진과 그의 절친 B1A4 산들의 모습이 그려져 이목을 집중시켰다. 영상은 0.5성급 무인도로 향하는 배에서 옆자리의 산들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, 물오른 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685677"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 조이가 물오른 미모를 뽐냈다. 12일 조이는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 무대 비하인드. 다양한 스타일링을 완벽하게 소화한 조이는 늘씬한 몸매를 자랑하며 키치하면서도 섹시한 매력을 뽐내 시선을 모은다. 특히 조이는 멤버들과 찍은 단체 사진을 공개해 팬들로부터 반가움을 자아냈다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 조이에게 찬사를 표했다. 사진=조이 인스타그램 한편, 레드벨벳은 2일부터 첫 번째 팬 콘서트 ‘HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv’를 진행 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14년차 부부의 키스 셀카… 기태영♥유진 행복 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003471960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003471960"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 기태영(45)이 아내인 S.E.S. 출신 유진(43)과의 입맞춤 사진을 공개하며 행복한 일상을 전했다. 기태영은 13일 자신의 인스타그램에 “우리… 그리고 아이들이 제일 좋아하는 힘자랑”이라는 글과 함께 5장의 사진을 올렸다. 게시물엔 ‘소소한 행복’이라는 해시태그를 달기도 했다. 5장의 사진 중 첫 번째는 기태영과 유진이 눈을 감은 채 입맞춤을 하고 있는 사진으로, 14년차 부부의 다정한 모습이 고스란히 전해졌다. 이밖에도 부부가 커플룩을 맞춰 입고 산책 중인 모습, 자녀들과 즐거운 한때를 보내고 있는 모습 등이 사진에 담겼다. 앞서 기태영은 지난 4일 “지난 13년 참 바쁘게 살았다. 사소하지만 무엇보다 큰 행복을 느끼며 살아왔다”며 “사실 그 사소한 것들이 그렇게 어려운 것들이기도 하기에 항상 진심으로 감사하며 살고 있다”며 결혼 13주년을 자축하는 글을 올린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 있지 채령, '모두가 보고 놀란 초미니']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003231232"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지 채령이 13일 서울 강남구 삼성동 현대백화점 무역센터점에서 진행된 패션 브랜드 발리 캡슐 컬렉션 론칭행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잘못 잊지않고 겸손하겠다"… '4년 만 복귀' 노우진 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001020645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001020645"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 노우진이 제이원스페이스와 전속계약을 맺고 4년 만에 새 출발에 나선다. 제이원스페이스는 13일 공식입장을 통해 노우진과의 전속계약 소식을 전했다. 그러면서 "노우진이 만능 엔터테이너로서 더욱 활발한 활동을 펼칠 수 있도록 최선을 다해 지원할 것"이라고 전했다. 노우진은 지난 2005년 KBS 20기 공채 개그맨으로 데뷔해, '개그콘서트'의 '달인' 코너로 인기를 얻었으며, 이후 SBS '정글의 법칙' 등 다양한 프로그램에 출연하며 사랑받았다. 하지만 2020년 음주운전으로 적발되면서 사회적 물의를 일으켰다. 제이원스페이스 측은 "노우진이 과거의 잘못을 딛고 새롭게 시작할 수 있도록 모든 노력을 기울일 것이며, 그의 진정성 있는 변화와 성장에 많은 응원을 부탁드린다"고 덧붙였다. 그리고 앞으로의 활동에 대해 "노우진이 직접 기획단계부터 참여해 기부와 사회공헌을 실행할 수 있는 디지털 콘텐츠 제작을 추진 중"이라고 전했다. 이번 프로젝트를 통해 '나눔' '기부' '행복'이라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 세븐틴 "정한 군입대-준 中활동, 10월 컴백+월드투어 불참"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181038"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 정한과 준이 잠시 팀 활동에 안녕을 고한다. 소속사 플레디스엔터테인먼트(이하 플레디스)는 13일 정한과 준의 활동 계획을 고지했다. 우선 정한은 하반기 군입대한다. 플레디스는 "정한은 하반기 병역 의무 이행이 예정돼있다"며 "사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료했으나 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 월드투어 '라이트 히어' 일정에는 참여할 수 없게 됐다"고 밝혔다. 다만 사전에 공지된 팬사인회와 '롤라팔루자 베를린' 공연 등에는 차질 없이 참여한다. 준은 중국 활동으로 팀 활동에 불참한다. 소속사 측은 "준은 중국에서 연기 등의 활동을 병행하는 것으로 결정했다. 사전 준비가 가능한 콘텐츠는 촬영을 완료했으나 '롤라팔루자 베를린' 공연, 미니 12집 활동, 월드 투어는 현지 촬영 스케줄과 겹쳐 부득이하게 불참하게 됐다"고 전했다. 또 "단체 활동을 함께 하고자 하는 준의 의지가 강해 월드투어에는 불참하게 되나 캐럿분들(세븐틴 팬클럽)을 만나뵐 수 있는 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, ♥최정훈과 열애 인정 후 첫 근황…애교 넘치는 '손하트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181035"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 데뷔 후 첫 공개 열애를 시작한 가운데, 달달함 넘치는 근황이 공개됐다. 한지민은 13일 "고마워 갓연경!"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 배구선수 김연경에게 커피차 선물을 받은 한지민의 모습이 담겼다. 한지민은 러블리한 표정으로 김연경에게 고마운 마음을 드러냈다. 또 손으로 크게 하트를 그려 귀여움을 더했다. 한지민은 8일 잔나비 최정훈과 10살 차이를 딛고 공개 열애를 시작했다. 양측은 두 사람의 열애 소식이 전해지자 "따뜻한 시선으로 지켜봐 주시길 바란다"고 열애를 인정했다. 두 사람은 지난해 8월 KBS2 '더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원'의 MC와 게스트로 만난 후 연인으로발전했다. 특히 한지민은 평소 잔나비의 팬이었던 것으로 알려져 더욱 화제가 됐다. 한지민의 공개 열애는 이번이 처음. 열애가 알려진 후 최정훈은 팬카페에 "아침부터 놀라셨을 텐데 우선 다들 우황 청심원 한 모금 씩 들이키시라. 왜냐면 제가 그랬다. 아침에 심장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 뺑소니' 김호중, 2차 공판 앞두고 구속 기간 연장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223705"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['음주 뺑소니' 혐의를 받고 있는 김호중의 구속 기간이 연장됐다. 12일 법조계에 따르면 서울중앙지방법원 형사26단독은 특정범죄가중처벌법상 위험운전치상-도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치, 범인도피교사 혐의를 받는 김호중의 구속 기간을 갱신했다. 김호중 뿐만 아니라 생각엔터테인먼트 이광득 대표와 본부장 전 모 씨의 구속 기간도 함께 갱신됐으며, 1심 판결 전 이들이 석방될 가능성은 낮다는 관측이다. 김호중은 지난 6월 18일 해당 혐의로 구속 기소됐다. 구속 기소 후 피고인은 2개월간 구속 상태로 재판을 받는데, 첫 구속 기소 후 약 2개월이 흐른 시점에서 이들의 구속 기간이 다시 한번 연장된 것이다. 구속 기간은 2개월 단위로 최대 6개월까지 구속 기간을 늘릴 수 있는데, 이에 따라 한 번 더 구속될 가능성도 적지 않다. 앞서 김호중은 지난달 9일 서울 강남구 압구정로에서 술을 마시고 차를 몰다 중앙선을 침범해 반대편 도로의 택시와 충돌한 뒤 달아났다. 이후 생각엔터테인먼트 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['177cm' 이현이, 파리 다녀오더니 당당하게 '오드리 헵번' 오마주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675118"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 이현이가 본업 천재 면모를 보였다. 이현이는 지난 12일 자신의 인스타그램에 "오늘 '방구석 1열' 녹화를 했는데요, 함께 본 영화가 '티파니에서 아침을'이었어요. 그래서 오드리햅번 오마쥬를 했어야 하는데, 음…이제 좀 많이 근육질인 그런 햅번…"이라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 사진 속에서 이현이는 블랙 롱 나시 원피스에 블랙 앤 화이트가 결합된 실크 재질의 스카프로 헤어 밴드를 연출한 모습. 특히 동양의 오드리 헵번이라고 부를 수 있을 만큼 배우 오드리 헵번의 트레이드 복장과 놀라운 싱크로율을 자랑하고 있어 눈길을 끈다. 1983년에 태어나 2005년 슈퍼모델 선발대회로 데뷔한 이현이는 대기업 S사에서 반도체 개발 엔지니어로 근무하고 있는 남편 홍성기와 2012년 결혼해 슬하에 두 아들을 뒀다. 이현이는 파리올림픽 기간 동안 동료 모델 송해나와 함께 KBS 2TV 현지 생방송 '여기는 파리' MC를 맡아 파리올림픽 소식을 전하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이미 농구팀인데…” 이찬원 자녀계획 듣고 ‘어질’ (소금쟁이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144252"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘짠벤져스’ MC 군단이 5남매 다둥이 가족을 위해 발 벗고 나섰다. 13일 방송되는 KBS 2TV 예능 ‘하이엔드 소금쟁이’에는 5남매를 키우는 소금쟁이 부부를 위한 고정 지출 절감과 미래 교육비 저축 솔루션이 공개된다. 제작진에 따르면 이날 ‘짠벤져스’ MC들은 5남매 가족의 한 달 지출 내역에 식생활비 200만 원을 포함, 월 고정비용만 750만 원 이상이라는 것을 확인하고 깜짝 놀란다. 5남매 어머니는 넷째 아이가 생긴 이후부터 수입에 비해 생활비가 많이 들어가면서 적금을 담보로 대출을 받기도 하고, 리볼빙으로 카드 대금을 납부하는 등 갚고 쓰고를 반복하는 위태로운 상황임을 털어놓으며 도움을 요청했다. 여기에 여섯 째까지 낳고 싶다는 의뢰인 부부의 가족 계획에 이찬원은 “이미 농구팀은 만들어졌고 축구팀도 만들려고 하신다”라며 부러움 반, 걱정 반의 반응을 보이며 양세형, 양세찬, 조현아와 함께 똘똘 뭉쳐 해법을 모색했다. 그런 가운데 “5살 막내가 대학을 졸업할 때까지 7억]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화 "시크릿 시절 어떻게 버텼는지..뒤돌아보고 싶지 않을 정도" ('14F')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181033"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한선화가 시크릿 시절을 떠올리며 솔직한 마음을 고백했다. 12일 유튜브 채널 '14F'에는 '미친 텐션인 줄 알았는데 알고 보니 내향인이었던 건에 대하여'라는 제목의 영상이 게재됐다. 한선화는 시크릿 시절 사진 옆에 '어떻게 버티고 해냈었는지 신기할 따름인 가수 시절 나의 모습. 만약 다시 가수 생활을 할 수 있는지 물어본다면 너무 고민이 될 것 같은 정도로 바쁘게 보냈던 20대의 자화상이에요'라는 문구를 남겼다. 이어 시크릿 시절을 떠올리며 "(지금의 내게) 정말 많은 영향을 끼쳤다. 사실 가수로 먼저 데뷔했고, 저 때의 내가 없으면 사실 지금의 나도 없는 거긴 하니까. 엄청나게 힘든 시기이기도 했고 너무 바빴다"라며 "어떻게 저 시절을 버텼는지 지금 생각하면 내 자신이 너무 진짜 대단하다. (만약) 지금 (다시) 가수를 하라고 하면 '할게'라는 말이 선뜻 안 나올 정도로 탈탈 털어서 너무 열심히 최선을 다했기 때문에 후회가 없다. 뒤를 돌아보고 싶지 않을 정도의 시절이다"라고 털]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, ♥이도현 언급 ‘찐당황’…“조용히 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685676"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.930Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 연인 이도현을 언급하자 당황했다. 12일 유튜브 채널 ‘짠한형’에는 ‘지창욱, 임지연, 김종수, 김준한 {짠한형} EP. 54 자존감 대폭발한 돌직구 얼평 타임 짠스들 당황 주의’라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상 속 신동엽은 지창욱에게 “나는 지창욱이 너무 좋은 게 아직까지 (연애를) 한 번도 안 걸린다. 누구를 만났는지 잘 안 걸린다”고 말했다. 이에 지창욱은 “저는 진짜로 조용히 만나고 조용히 헤어지는 게 좋다”고 털어놨다. 그런데 이때 임지연은 "저는 (지창욱의 전 여자친구를) 다 알고 있다. 하지만 물어보지 않는 것뿐"이라며 "각자 직업적인 게 있지 않냐. 나도 배우고 지창욱도 배우니까 '오케이' 하는 거"라고 폭로했다. 이를 들은 지창욱은 당황하며 “네가 뭘 아냐”고 말했고, 임지연은 “다 알고 있지만, 존중하는 거다. 지창욱의 연애를 존중한다. 이렇게 생겼는데 어떻게 여자들이 가만두겠냐. 연애를 안 하면 이상하다”고 말해 웃음을 자아냈다. 그러자 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 개그맨 노우진, '음주운전 논란' 딛고 활동 재개…제이원스페이스와 새출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181032"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 노우진이 제이원스페이스와 새롭게 출발한다. 제이원스페이스는 13일 공식 입장을 통해 노우진과 전속 계약을 체결했다고 밝혔다. 소속사는 "노우진이 만능 엔터테이너로서 더욱 활발한 활동을 펼칠 수 있도록 최선을 다해 지원할 것"이라고 전했다. 노우진은 지난 2005년 KBS 20기 공채 개그맨으로 데뷔해, '개그콘서트'의 '달인' 코너로 큰 인기를 얻었으며, 이후 SBS '정글의 법칙' 등 다양한 프로그램에 출연하며 시청자들의 사랑을 받았다. 제이원스페이스는 노우진이 과거의 잘못을 딛고 새롭게 시작할 수 있도록 모든 노력을 기울일 것이며, 그의 진정성 있는 변화와 성장에 많은 응원을 부탁드린다고 덧붙였다. 앞으로의 활동 계획에 대해 노우진이 직접 기획 단계부터 함께 참여하여 기부와 사회공헌을 실행할 수 있는 디지털 콘텐츠 제작을 추진 중이라고 전했다. 이번 프로젝트를 통해 '나눔', '기부', '행복'이라는 세 가지 키워드를 중심으로 대중과 함께 행복을 나누고, 기부하며 소통하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피라미드 게임’ 류다인, 앤드마크 전속계약…전종서·이주빈 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372663"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류다인이 앤드마크에 새 둥지를 틀었다. 소속사 앤드마크는 13일 “매력적인 마스크와 다재다능한 끼를 갖춘 루키 류다인과 전속계약을 체결했다”며 “폭발적인 잠재력을 지닌 류다인이 본인의 역량을 마음껏 펼칠 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않겠다”고 밝혔다. 지난 2020년 JTBC 드라마 ‘18 어게인’으로 데뷔한 류다인은 tvN ‘일타 스캔들’에서 의리 넘치는 장단지 역을 맡아 대중들에게 눈도장을 찍었다. 특히 지난 2월 공개된 티빙 오리지널 시리즈 ‘피라미드 게임’에서 만년 F등급인 명자은 역으로 분해, 이전의 작품 속 캐릭터들과 확연히 대비되는 인물을 실감 나게 표현하며 안정적인 연기력을 인정받았다. 이처럼 탄탄한 연기력을 바탕으로 무궁무진한 성장 가능성을 보여준 류다인이 앤드마크와 함께 펼쳐 갈 여정에 기대가 높아진다. 한편 앤드마크에는 강해림, 김소진, 김용지, 김종훈, 김현수, 류덕환, 백진희, 신시아, 예원, 유유진, 윤이재, 이주빈, 이지민, 저스틴 하비, 전종서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴과 함께하는 세계청년기금 참가자 모집 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405941"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(에스쿱스·정한·조슈아·준·호시·원우·우지·디에잇·민규·도겸·승관·버논·디에잇)과 유네스코가 추진하는 전 세계 청년 지원 프로그램이 문을 열었다. 13일 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 세븐틴은 지난 12일 세계 청년의 날을 맞아 유네스코와 함께하는 세계청년기금(Global Youth Grant Scheme) 참가자 모집을 시작했다. 이는 청년들이 더 나은 미래를 꿈꾸며 다양한 프로젝트를 수행할 수 있도록 자금을 지원하고 역량 강화 및 멘토링을 제공하는 프로그램이다. 세븐틴은 지난 6월 유네스코 청년 친선대사 임명 당시 이를 위해 100만 달러를 기부하겠다고 밝혔다. 이 일환으로 세븐틴과 유네스코가 함께 새롭게 론칭한 프로그램은 '고잉 투게더 - 포 유스 크래비티 &amp; 웰빙(Going Together - For Youth Creativity &amp; Well-Being)'으로 명명됐다. 세븐틴은 이를 통해 음악·예술·스포츠를 매개로 한 청년들의 자신감 및 회복력 강화와 창의적인 청년 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장+] '행복의 나라', 故 이선균·조정석·유재명 조합은 옳았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041968"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리가 사랑한 배우 故 이선균의 마지막 열연을 만날 수 있는 영화 '행복의 나라'가 베일을 벗었다. 영화 '광해, 왕이 된 남자'를 연출한 추창민 감독의 신작 '행복의 나라'에서 중앙정보부장 수행비서관 '박태주' 역으로 캐스팅됐던 故 이선균. 그는 영화 '킹메이커' 이후 두 번째로 실존인물을 모티브로 삼은 캐릭터를 완벽 소화해 극의 완성도를 끌어올렸다. 조정석과 유재명은 이런 고인의 마지막 연기 파트너로서 어마어마한 시너지를 분출했다. 유재명은 "동료 배우들과 시간을 보내고 한 신 한 신 만들어가는 과정을 보면서 약간 혼란을 느꼈다. 내가 중요한 것이 아니다. 이 인물이 중요하다. 연기자에게 굉장히 큰 딜레마인에 연기를 하는 나 유재명과 저 인물 사이의 간극에 대해 조금 색다른 경험을 했다"라고 말했다. 조정석은 "극 중 박태주를 살리기 위한 온갖 생각밖에 안 했던 거 같다. 그리고 촬영할 때는 오롯이 박태주를 살리겠다는 그런 마음 한 가지로 했던 거 같다"라고 전했다. 말만 들으면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도겸·가을·채령·세림·규빈, 이른 아침에도 빛나는 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405940"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빛나는 5인' 제로베이스원 규빈·크래비티 세림·있지 채령·세븐틴 도겸·아이브 가을이 등장만으로 시선을 사로잡았다. 규빈·가을·세림·채령·도겸이 13일 오전 서울 강남구 현대백화점 무역센터에서 열린 한 패션 브랜드 행사에 참석했다. 오전 일정에도 지친 기색 없이 밝은 미소와 함께 반가운 인사를 건넸다. 이날 규빈·가을·세림·채령·도겸은 각각 개성을 살린 패션을 선보여 눈길을 끌었다. 귀여운 하트와 다양한 포즈로 매력을 발산했다. '제로베이스원 규빈, 반가운 인사' '모닝 인사' '미소에 샤르르' '아이브 가을, 군살 제로 몸매' '화보 그 자체' '윙크+하트면 충분하지' '크래비티 세림, 훈훈한 비주얼' '당겨도 무결점' '하트는 필수' '있지 채령, 초미니 패션' '예쁜 인사' '심쿵' '세븐틴 도겸, 근사하게' '오빠미 뿜뿜' '콕콕 볼콕' 김현우 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이콘 송윤형, 오늘 육군 현역 입대 "기다려 주세요, 충성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003927472"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이콘(iKON)의 송윤형이 입대한다. 소속사 143엔터테인먼트에 따르면, 송윤형은 오늘(13일) 훈련소에 입소한다. 소속사는 "국방의 의무를 성실히 마치고 돌아올 송윤형에게 많은 응원과 격려 부탁드린다"라고 알렸다. 이어 "입소 당일 안전을 위해 별도의 공식 행사는 진행되지 않을 예정"이라며 "현장 혼잡에 따른 안전사고 예방을 위해 비공개로 입소하는 점 양해 부탁드린다"라고 전했다. 송윤형은 입소 하루 전인 12일 본인 인스타그램에 짧게 머리를 자른 사진을 올린 후 "코닉이들 조심히 잘 다녀오겠습니다!! 항상 감사합니다. 다녀올 동안 몸 조심하고 기쁜 마음으로 설레는 마음으로 기다려주세요!! 충성"이라고 썼다. 2015년 정규앨범 '웰컴 백'(WELCOME BACK)으로 정식 데뷔한 아이콘은 '사랑을 했다'(LOVE SCENARIO) '취향저격' '이별길'(GOODBYE ROAD) '죽겠다'(KILLING ME) '리듬 타'(RHYTHM TA) '지못미' '오늘 모해'(#WY]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방예담, 8월 컴백 대전 속 솔로 '맞다이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405936"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방예담이 새 앨범으로 돌아온다. 방예담은 13일 0시 공식 SNS에 커밍순 이미지를 오픈하며 29일 컴백 소식을 전했다. 감각적인 의상을 입고 길 위에 서 있는 방예담의 모습이 담겨있다. 얼굴을 비롯한 사진 곳곳에 유니크한 느낌의 낙서가 그려져 있어 신보 콘셉트에 대한 궁금증을 자극했다. 이번 신보는 방예담이 지난 4월 에스파 윈터와 함께 부른 듀엣곡 '오피셜리 쿨(Officially Cool)' 이후 약 5개월 만이다. 이번 앨범을 통해 한층 업그레이드된 음악 스펙트럼을 입증할 예정이다. 방예담은 지난해 11월 본인이 전체 프로듀싱한 첫 번째 미니앨범 '온리 원(ONLY ONE)'을 발매하며 솔로 아티스트로 정식 데뷔했다. 지난 5월부터 한국을 시작으로 필리핀·태국·인도네시아·대만에서 공식 팬미팅 '비 유어 디(Be Your D..)'를 성황리에 마무리했고 24일 말레이시아에서 아시아 투어에 이어 컴백까지 앞두고 있어 '바이디(팬덤명)'의 기대감이 커지고 있다. 김진석 엔터뉴스팀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스타N이슈] 블랙핑크, 11개월 만에 완전체…펜들과 적극 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041967"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가장 많은 관심을 부른 키워드와 화제의 스타들 소식까지 연예가를 뜨겁게 달군 핫이슈를 '스타N이슈'에서 살펴봤다. 그룹 블랙핑크의 월드투어 실황을 담은 영화가 공개돼 화제다. 블랙핑크는 지난 9일 월드투어 실황 영화 '블랙핑크 월드 투어 본 핑크 인 시네마' 홍보를 위해 한 자리에 모였다. 지난해 9월 고척스카이돔에서 열린 월드투어 '본핑크' 피날레 공연 이후 11개월 만에 뭉친 모습에 팬들과 취재진의 열기가 대단했다. 블랙핑크를 상징하는 컬러인 '핑크빛'으로 꾸며진 '핑크카펫'을 배경으로 멋진 자태를 뽐낸 건 물론 월드투어의 비하인드를 영화로 선보이게 된 소감부터 얼마 전 맞이한 데뷔 8주년에 대한 소회를 전하기도 했다. 제니는 "또 한 번 이렇게 추억을 쌓게 돼서 너무너무 행복하다"라고 말했고, 지수 역시 "이번에 8주년을 맞이해서 저희의 투어를 영화로 내게 됐는데 생생하게 잘 담겨 있다고 하니까 많은 분들이 즐겨주시며 좋겠다"라고 밝혔다. 블랙핑크는 팬들과 적극적으로 소통하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티 세림, 꽃]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007727166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007727166"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크래비티 세림이 13일 서울 강남구 현대백화점 무역센터점에서 열린 스위스 브랜드 발리(BALLY) BY YK JEONG 캡술 컬렉션 론칭 이벤트에서 포즈를 취하고 있다. 2024.8.13/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류다인, 전종서·이주빈과 한솥밥…앤드마크 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312694"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['일타 스캔들'·'피라미드 게임'으로 대중에게 존재감 각인 소속사 "전폭적인 지원 아끼지 않을 것" 배우 류다인이 앤드마크에 새 둥지를 틀었다. 소속사 앤드마크는 13일 류다인과 전속계약 체결 소식을 알리며 "폭발적인 잠재력을 지닌 그가 본인의 역량을 마음껏 펼칠 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 것"이라고 덧붙였다. 2020년 JTBC '18 어게인'으로 데뷔한 류다인은 2023년 방영된 tvN '일타 스캔들'에서 의리 넘치는 장단지로 분해 대중에게 존재감을 각인시켰다. 이어 지난 2월 공개된 티빙 '피라미드 게임'에서 만년 F등급인 명자은 역을 맡아 이전의 작품 속 캐릭터들과 확연히 대비되는 얼굴을 꺼내며 폭넓은 연기 스펙트럼을 입증했다. 이렇게 매 작품 새로운 모습으로 탄탄한 필모그래피를 구축해 온 류다인이 앞으로 앤드마크와 함께 어떤 시너지를 발휘할지 관심을 모은다. 류다인과 전속계약을 체결한 앤드마크는 배우 류덕환 백진희 신시아 예원 이주빈 전종서 진서연 하도권 홍석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, 5개월만인 9월 9일 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405934"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어(성호·리우·명재현·태산·이한·운학)가 다음달 컴백한다. 보이넥스트도어는 12일 오후 10시 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 '더 비기닝 오브 카운트다운(The Beginning of Countdown) : 19.99'라는 제목의 컴백 예고 영상을 업로드했다. 영상은 '19.99' '2024.09.09 18:00(KST)'라는 글귀를 통해 보이넥스트도어의 새 앨범명과 컴백 일자를 공식적으로 알렸다. 16초 분량의 짧은 영상은 어두운 밤 거리에 떨어진 휴대기기를 비추며 시작된다. 기기 화면 속의 숫자가 빠르게 올라가며 카운트다운이 진행되고 곧 정체를 알 수 없는 인물이 기기를 낚아채며 영상이 마무리된다. 기기를 가져간 인물의 정체, 카운트다운 숫자와 앨범명 '19.99' 관계에 대해 무수한 추측과 궁금증을 불러일으킨다. '19.99'는 올 4월 발매된 두 번째 미니앨범 'HOW?' 이후 약 5개월 만에 발표하는 신보다. 지난달 일본에서 성공적으로 데뷔하며 체급을 더욱 키운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“치즈 폼 안 죽었단 말 듣고파”...‘데뷔 13년차’ 달총의 직감 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005349421"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“‘치즈 폼 아직 안 죽었다’ ‘음악적으로 천재다’ ‘아직 건재하다’는 말 듣고 싶습니다.” 1인 밴드 치즈의 달총(본명 임혜경·32)의 음악관은 확고했다. 자신이 만들고 싶은 음악을 해왔고 그 안에서 대중의 니즈와 타협한 건 얼마 되지 않았다. 대중에게 인정받기 위한, 멋지고 느낌있는 음악을 해야겠다고 마음먹은 결과다. 최근 매일경제 스타투데이와 만난 달총의 가수 인생은 이제 시작이었다. 치즈는 지난 2011년 결성된 밴드다. 4인조로 시작해 2017년 지금의 1인 밴드가 됐다. 햇수로 13년차다. 달총은 “시간이 정말 빨리 간 것 같다. 치즈 결성할 때 가볍게 음악을 좋아하는 학교 친구들과 함께 스터디식으로 만나 좋은 음악을 만들고자 했다. 자연스럽게 놀려고 했던 모임이 음악적으로 사랑받는 걸 보면서 내 인생의 방향점이 결정됐다”고 말했다. 그러면서 달총은 가수로서, 또 밴드의 일원으로서 책임감을 갖게 됐다고 했다. 그는 “가볍게 생각했던 밴드 활동을 점점 무겁게 느끼게 됐고 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, ‘CURIOUS’ 초동 6만 장 돌파⋯커리어 하이 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685675"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Evoto 그룹 유니스(UNIS)가 커리어 하이를 기록하며 한계 없는 성장세를 증명했다. 지난 6일 발매된 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)의 첫 번째 싱글앨범 'CURIOUS(큐리어스)'는 12일 판매고 6만 장(60,276)을 돌파했다. 이는 유니스가 지난 3월 발매한 데뷔앨범 'WE UNIS(위 유니스)' 초동 판매량을 훌쩍 뛰어넘어선 수치다. 약 5개월 만에 한 단계 더 도약한 유니스의 글로벌 성장세를 확인할 수 있다. 앨범 판매고 외 다양한 수치도 눈에 띈다. 유니스는 이번 앨범으로 독일과 카타르, 콜롬비아, 핀란드, 필리핀까지 총 5개국 아이튠즈 1위를 석권했다. 그뿐만 아니라 미국과 싱가포르, 영국, 캐나다, 프랑스, 호주, 홍콩 등의 아이튠즈 차트에도 이름을 올리며 전 세계로 뻗어나가는 핫한 인기를 증명했다. 타이틀곡 '너만 몰라' 뮤직비디오 또한 국가를 불문한 인기몰이 중이다. 해당 영상은 필리핀과 캐나다, 사우디아라비아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스타N이슈] '음주운전 물의' 김호중·김새론, 근황 봤더니…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041966"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가장 많은 관심을 부른 키워드와 화제의 스타들 소식까지 연예가를 뜨겁게 달군 핫이슈를 '스타N이슈'에서 살펴봤다. 슈가가 일으킨 사고의 여파일까. 과거 음주 운전으로 물의를 빚은 스타들이 대중에 재소환 되고 있다. 뺑소니 혐의 등으로 오는 19일 2차 공판에 나설 김호중. 1차 공판 전과 달리 팬들의 탄원서가 뚝 끊긴 것으로 알려진 가운데 김호중의 사고 피해자가 탄원서를 제출한 사실이 전해지며 2차 공판에 더욱 눈길을 쏠리고 있다. 양지민 변호사는 "일단 지금 김호중 씨가 받고 있는 혐의 자체가 위험운전치상이다. 만약 이 상해의 피해자 당사자가 탄원서를 제출함으로써 합의가 되고 피해가 어느 정도 회복이 됐다는 의견을 전달한다면 재판부의 양형 요소에 있어 굉장히 유리해진다"라고 설명했다. 한편 지난 2022년 음주 운전을 하다 변압기와 가로수를 들이받는 사고로 논란을 빚고 자숙에 들어간 김새론은 이후 생일 파티를 한 사실이 알려진데 이어 김수현과 얼굴을 맞대고 찍은 사진을 SNS에 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘꼰대도 사랑은 한다’ 배우 뺨치는 50대들 ‘공개 썸’ 시작 (끝사랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144249"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시니어 연애 리얼리티 JTBC '끝사랑'이 안방에 상륙한다. '끝사랑'은 인생 마지막 사랑을 찾는 50대 이상 시니어들의 연애 리얼리티다. 제작진은 첫 방송을 앞두고 관전 포인트를 13일 짚었다. ● 고령화 시대에 가장 어울리는 연애 리얼리티 제작진에 따르면 기대 수명 82.7세, 50대 인구 비율이 가장 높은 고령화 사회 대한민국에 시니어 연애 리얼리티는 자연스러운 도전이다. 조금은 서툴고 혼란스러운 2030 연애가 아닌, 연륜과 감정의 깊이가 다른 50대 이상 시니어들의 순수하고 솔직담백한 러브스토리를 선보인다. '끝사랑'은 치열하고 뜨거운 로맨스 뿐 아니라, 인생 후반의 삶에 대한 화두까지 던지며 전 세대의 공감을 불러올 전망이다. 온 가족이 함께 시청할 수 있는 '끝사랑'은 이 시대 연애 리얼리티의 새로운 방향성을 제시한다. ● 비주얼부터 성격까지 넘사벽 시니어 출연자 '그냥' 시니어 연애 프로그램이 아니다. '끝사랑'에는 50대 이상이라고 믿기 힘든 비주얼, 2030 못지않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개연애 도전' 예지원 "나한테도 이런 일이" 하트 발사('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181024"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개연애에 도전하는 예지원이 "연애 세포가 무뎌진 것 같다"라는 속마음과는 달리 역대급 멜로 분위기를 조성하며 설렘을 자극한다. 20일(화) 첫 방송되는 '공개연애-여배우의 사생활'은 많은 이들의 워너비 라이프를 살고 있는 '20년 지기 찐친' 예지원, 오윤아, 이수경이 운명적 사랑을 찾는 과정을 그린다. 이들이 꿈꿔온 이상형 남성들과의 데이트를 통해, 배우가 아닌 여자로서 진짜 사랑을 찾아 나서는 모습이 담길 예정이다. 이런 가운데 '연알못 순수 맏언니' 예지원과 '공개연애 후보남'의 가슴 떨리는 첫 만남 현장이 살짝 공개돼 한층 기대감을 높였다. 예지원은 영상 초반 "제 나이에 이렇게 싱글로 있을 줄 몰랐다. 연애 세포가 죽은건 아닌데... 좀 무뎌진 것 같다"라며 연애 리얼리티에 출연하는 덤덤한 소감을 밝혔다. 그러나 이런 예지원의 모습은 남자 출연자의 등장과 동시에 180도 바뀌었다. 예지원은 전화 속 낯선 남자의 스윗한 목소리에 안절부절못하더니, 이어진 남자 출연자의 등장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, ♥최정훈 열애 인정 근황 보니..하트 가득 미소 누구에게?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257779"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 10살 연하 밴드 잔나비 멤버 최정훈과의 열애 인정 이후 근황을 전했다. 한지민은 13일 "고마워 갓연경!"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진을 통해 한지민은 배구선수 출신 김연경으로부터 선물 받은 커피차를 인증하고 하트로 화답하고 있다. 현재 한지민은 SBS 드라마 '인사하는 사이' 주연으로 합류, 촬영을 이어가고 있다. '인사하는 사이'는 일 말고는 할 줄 아는 게 없는 헤드헌터 회사 CEO 강지윤(한지민 분)과 육아, 살림, 일까지 다 잘하는 싱글 대디 비서 유은호(이준혁 분)의 로맨스를 다룬 드라마. 오는 12월 방송될 예정이다. 앞서 한지민은 지난 8일 최정훈과의 열애 사실을 인정했다. 두 사람은 KBS 2TV '더 시즌즈 - 최정훈의 밤의 공원'을 통해 연인으로 발전했다. 한지민은 1982년생, 최정훈은 1992년생이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 완전체 잠시 못본다…정한 병역 이행·준 중국서 연기 활동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379578"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 정한이 올 하반기 입대한다. 준은 중국에서 연기 활동을 병행한다. 12일 소속사 플레디스엔터테인먼트는 글로벌 팬 커뮤니티 위버스를 통해 "정한은 올 하반기 병역 의무 이행이 예정돼 있다"며 "사전 준비가 가능한 콘텐츠는 대부분 촬영을 완료하였으나, 올 10월부터 예정된 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 됐다"고 밝혔다. 이어 "정한은 사전에 공지된 팬사인회 및 ‘롤라팔루자 베를린’ 공연 등에는 차질 없이 참여해 캐럿 여러분을 만난다. 정한의 병역 의무 이행 관련 상세 공지는 추후 별도로 안내해 드리겠다"고 말했다. 이로써 정한은 세븐틴 멤버 중 가장 먼저 군 복무에 나서게 된다. 준은 올 하반기 중국에서 연기 등의 활동을 병행한다. 소속사는 "정한과 마찬가지로 사전 준비가 가능한 콘텐츠 촬영을 완료했다. 그러나 '롤라팔루자 베를린' 공연, 미니12집 음악 방송, 월드투어 일정은 현지 촬영과 겹쳐 부득이하게 불참한다"며 "단체 활동을 함께하고자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화제의 뉴진스 도쿄돔 팬미팅 쿠팡플레이서 시청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405932"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화제의 뉴진스(하니·해린·혜인·민지·다니엘) 도쿄돔 팬미팅을 쿠팡플레이에서 볼 수 있다. 쿠팡플레이 측은 13일 '전 세계 음악계를 뒤흔들고 있는 뉴진스의 생생한 무대 실황이 담긴 '버니즈 캠프 2024 도쿄돔(Bunnies Camp 2024 Tokyo Dome)'을 16일 오후 8시부터 오직 쿠팡플레이에서 시청할 수 있다'고 밝혔다. '버니즈 캠프 2024 도쿄돔'은 6월 26일과 27일 일본 도쿄돔에서 열린 팬미팅으로 이틀간 9만 1200여 관중을 동원하며 현지에서 인기를 입증했다. 특히 하니가 완벽하게 커버한 마츠다 세이코의 '푸른 산호초' 무대는 각종 SNS 및 글로벌 음원 플랫폼에서 열풍을 일으켰으며 각 멤버들의 개인 무대부터 의상까지 실시간으로 화제를 모으는 등 글로벌 그룹의 지와 인기를 재확인했다. 이번에 공개되는 '버니즈 캠프 2024 도쿄돔'은 K팝의 새로운 챕터를 연 뉴진스 역사적인 공연 실황과 히트곡 퍼레이드, 팬들로 가득찬 도쿄돔의 전경 등 다채로운 볼거리를 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 민니, '태국 재벌' 가족들과 회동…자식 농사까지 잘 지으셨네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675115"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이들 멤버 민니가 가족들을 공개했다. 민니는 지난 12일 자신의 인스타그램에 "Like Mother, Like Daughter. Happy Mother's Day"(엄마처럼, 딸처럼. 행복한 어머니의 날)이라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 사진 속에서 민니는 가족들과 함께 프라이빗한 공간에서 식사를 즐기는가 하면 (여자)아이들 공연에 초대하기도 했다. 특히 어머니의 날을 맞아 엄마와 꼭 붙어 포즈를 취하는 모습이 영락 없는 애교쟁이 딸 같은 분위기를 자아냈다. 한편 (여자)아이들 멤버들은 한 예능 프로그램에 출연해 민니의 태국 집을 방문한 후기를 전하기도 했는데, 먼저 김희철이 "집 엄청 커"라며 민니의 태국 본가를 언급하자 멤버들은 "성이야 성" "진짜 공주였다"고 인증해 눈길을 끌었다. 민니의 집안은 부유한 편이다. 아버지는 태국 최초 은행 부회장, 조부모는 리조트를 운영하고 있다. 때문에 민니의 집안은 태국에서 '하이쏘'라고 불리는데, 이는 전통적인 재벌이나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은, 러블리 눈웃음 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685674"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 러블리한 미모를 뽐냈다. 12일 신예은은 자신의 SNS를 통해 “가방 메고 나들이”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 흰색 끈나시 상의와 회색 카디건, 롱스커트를 매치한 신예은은 청순한 분위기를 자랑하는 모습. 특히 신예은은 카메라를 응시한 채 미소 지으며 사랑스러운 매력을 뽐내 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 신예은에게 찬사를 표했다. 사진=신예은 인스타그램 한편, 10월 12일 신예은이 김태리·라미란·문소리와 출연한 tvN 드라마 ‘정년이’가 방송될 예정이다. ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 직후 소녀 정년의 여성국극단 입성과 성장기를 그린 작품으로, 동명의 웹툰을 원작으로 한다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스타N이슈] '전동 스쿠터 음주 운전' BTS 슈가, 경찰 포토라인 서나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000041965"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.962Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가장 많은 관심을 부른 키워드와 화제의 스타들 소식까지 연예가를 뜨겁게 달군 핫이슈를 '스타N이슈'에서 살펴봤다. 전동 스쿠터 음주 운전 사고를 낸 그룹 BTS의 멤버 슈가에 대한 논란이 계속해 일고 있다. 슈가는 지난 6일 서울 용산구 일대에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 몰고 가다 넘어진 채 발견됐다. 당시 음주 측정만 한 뒤 귀가 조치 된 후 다음날인 7일 음주 운전 혐의로 용산경찰서에 입건됐고 조만간 조사를 받을 것으로 알려졌다. 인기 아이돌 그룹 멤버가 일으킨 사고이기에 그 자체만으로도 논란이 된 가운데 부적절했던 대처 과정이 알려지며 일파만파로 확산되고 있는 이번 사건. 사고 직후 "맥주 한 잔을 마시고 잠깐 운전했다"라고 경찰에 말한 것과 달리 실제 슈가의 혈중 알코올 농도는 면허취소 수준을 훨씬 넘는 0.227% 만취 수준이었음이 드러났다. 또 전동 킥보드를 운전했다고 했지만 CCTV 판독 결과 도로교통법상 차량에 해당하는 전동 스쿠터를 몬 것이 공개돼 문제가 됐다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 프로듀서 "역할 위해 일본어 배운 윤여정에게 박수"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405930"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['파친코'가 한국어, 영어, 일본어 3개 국어를 완성하기 위한 배우들의 노력으로 기대를 모은다. 애플TV+ 시리즈 '파친코'는 금지된 사랑에서 시작되는 이야기로 한국과 일본, 그리고 미국을 오가며 전쟁과 평화, 사랑과 이별, 승리와 심판에 대한 잊을 수 없는 연대기를 그리는 작품이다. 1915년 부산 영도부터 1989년 화려한 뉴욕과 일본까지 시대와 공간을 넘나들며 한국 이민자 가족의 희망과 꿈을 4대에 걸친 연대기로 풀어낸 '파친코'가 시즌 1에 이어 시즌 2에서도 한국어, 영어, 일본어 총 3개 국어로 제작돼 글로벌 시청자들에게 감동을 전할 예정이다. '파친코' 시즌 2는 철저한 고증을 거쳐 한국어, 영어, 일본어 3개의 언어와 경상도, 제주도, 오사카, 도쿄 사투리 등 10개 지역 방언을 담아내 억압의 시대 속 고향을 떠나 타국으로 향한 당시 한국 이민자들의 모습을 생생하게 그려낸다. “처음에는 언어 장벽을 극복하는 게 가능하다고 생각되지 않았다”고 언급한 수 휴 총괄 프로듀서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음악일주' PD "유태오, 놀랍도록 기안84와 사고회로 비슷"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405928"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주' 김지우 PD가 프로그램에 대한 진중한 이야기와 출연자들에 대한 애정 어린 마음을 전했다. 18일 오후 9시 10분에 첫 방송될 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주'(이하 '음악일주')는 '태어난 김에 사는 남자' 기안84가 버킷리스트 중 하나였던 가수의 꿈을 향해 나아가는 여정을 담은 프로그램. '태어난 김에 세계일주'(이하 '태계일주')의 스핀오프다. 김지우 PD는 "먼저 '태계일주' 시즌 1부터 3까지 세 시즌 동안 큰 사랑을 주신 덕분에 시리즈가 계속되고 '음악일주'라는 스핀오프로도 돌아올 수 있게 됐다. 기다리셨던 분들께 새로운 에피소드로 또 한 번 저희의 여행을 선보이게 돼 기대와 설렘을 가지고 재밌게 보실 수 있도록 열심히 후반 작업을 진행하고 있다"라고 밝혔다. 특히 기안84는 늘 새로운 콘텐트와 영감을 주는 사람이라며 "지구 반대편에서 자기를 모르는 현지인과 친구가 되고 싶다는 열망 덕분에 '태계일주' 시리즈가 탄생할 수 있었고, 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스, 신보 타이틀곡은 ‘별별별 (See that?)’…컴백 기대감 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685673"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NMIXX(엔믹스)가 8월 19일 신곡 '별별별 (See that?)'을 발표하고 국내외 팬심을 달군다. NMIXX는 오는 19일 세 번째 미니 앨범 'Fe3O4: STICK OUT'(에프이쓰리오포: 스틱 아웃)을 발매하고 컴백한다. JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 13일 0시 공식 SNS 채널에 새 앨범 트랙리스트 이미지를 공개하고 팬들의 기대감을 끌어올렸다. 신보에는 타이틀곡 '별별별 (See that?)'을 포함해 'SICKUHH (Feat. Kid Milli)'(씨커 (피처링 키드밀리)), 'Red light sign, but we go'(레드 라이트 사인, 벗 위 고), 'BEAT BEAT'(비트 비트), 'Moving On'(무빙 온), 'Love Is Lonely'(러브 이즈 론리)까지 총 6곡이 수록된다. 타이틀곡 '별별별 (See that?)'은 얼터너티브 K팝 그룹 바밍 타이거(Balming Tiger)의 머드 더 스튜던트(Mudd the student)와 오메가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["변우석 효과"…팔도비빔면Ⅱ 출시 5일 만에 100만개 판매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005458437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005458437"/>
        <updated>2024-08-13T02:12:14.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘팔도비빔면Ⅱ(투)’가 출시 5일 만에 판매량 100만개를 돌파했다. 팔도는 팔도비빔면Ⅱ가 당초 목표로 한 판매 계획을 2주가량 앞당겨 100만개가 팔렸다고 13일 밝혔다. 팔도비빔면Ⅱ 인기 비결은 '뜨겁게 혹은 차갑게 비벼 먹을 수 있는 하이브리드 조리방식'을 꼽힌다. 신제품은 변화하는 소비자 취향에 맞춰 선보인 신개념 비빔라면이다. 간장, 후추 베이스 제품으로 고추장 소스 중심의 비빔라면 시장에서 차별점을 강조했다. 팔도비빔면Ⅱ는 조리법에 따라 색다르게 즐길 수 있으며 자체 조사에서는 7:3 비율로 뜨겁게 먹는 방식을 선호했다. 페어링이 뛰어나 여러 식재료와 잘 어울리는 부분도 강점이다. 팔도비빔면Ⅱ는 뜨겁게 조리하면 소금, 후추의 감칠맛이 강해져 차돌박이, 삼겹살 등 육류를 곁들이면 좋다. 면발을 씻어 차갑게 먹으면 꼬들꼬들한 식감과 함께 알싸한 매운맛이 살아난다. 골뱅이, 조미김 등이 풍미를 높여준다. 브랜드 모델 배우 변우석과 시너지 효과도 크다. 변우석은 드라마 '선재업고]]></content>
    </entry>
</feed>