<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-15T05:15:00.090Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위아이·윤가이 등, 위엔터 아티스트들의 추석 인사 "행복한 명절"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791950"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위엔터테인먼트 소속 아티스트들이 추석 맞이 따뜻한 인사를 전했다. 위엔터테인먼트는 15일 공식 유튜브 채널을 통해 그룹 위아이(WEi)와 배우 윤가이, 김이온, 남단우의 추석 인사가 영상을 게재했다. 먼저, 위아이는 등장과 함께 힘차게 팀 구호를 외친 뒤, "이번 연휴에는 맛있는 명절 음식 많이 드시고, 소중한 사람들과 즐거운 시간 보내셨으면 좋겠다"라고 이야기했다. 위아이는 최근 싱글 '러브투유'(LOVE2YOU)를 발매하며 루아이(공식 팬덤명)와 또 하나의 특별한 추억을 쌓은 것을 언급하며 "남은 올 한 해도 루아이와 행복하고 좋은 추억들로 많이 채워나갈 수 있도록 다양한 모습으로 많이 찾아뵐 테니까 기대 많이 해주세요"라고 팬들을 향한 애정을 드러냈다. 이어 사랑스러운 비주얼의 윤가이는 "민족 대명절 한가위가 찾아왔다"라며 "작년보다 더 많이 팬 여러분을 만날 수 있는 기회가 생긴 만큼 이번 추석이 좀 더 빨리 다가온 기분이다, 이번 연휴에는 저도, 여러분도 몸과 마음을 재충전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14억뷰 유튜브 영상만 모두 5편…블랙핑크, ‘마지막처럼’도 14억뷰 넘어서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004392746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004392746"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크의 ‘마지막처럼’ 뮤직비디오 유튜브 조회수가 14억회를 넘어섰다고 소속사 YG엔터테인먼트가 15일 밝혔다. 이 뮤직비디오는 전날 오후 10시 46분께 14억뷰를 돌파했다. 2017년 6월 노래가 공개된 뒤 약 7년 3개월 만에 달성한 기록이다. ‘마지막처럼’은 중독성 있는 신시사이저 음향과 로맨틱한 가사가 특징인 댄스곡이다. 지금까지 미국과 영국을 포함한 74개국 아이튠즈 ‘톱 송’ 차트 1위에 올랐다. 이로써 블랙핑크는 유튜브 조회수가 14억뷰 이상인 영상을 총 5편 보유하게 됐다. 앞서 ‘뚜두뚜두’(DDU-DU DDU-DU), ‘킬 디스 러브’(Kill This Love), ‘붐바야’ 뮤직비디오와 ‘하우 유 라이크 댓’(How You Like That) 안무 영상 등이 조회 수 14억을 달성했다. 블랙핑크의 공식 유튜브 채널 구독자 수는 전 세계 남녀 가수 가운데 가장 많은 9480만명 이상이며, 콘텐츠 누적 조회수는 367억회를 넘겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한창♥' 장영란, 시부모도 잘 만나 "늘 상다리 부러지게 상차림 해주셔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265996"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 가족들과 함께한 명절 풍경을 공개했다. 15일 장영란은 개인 계정에 "사랑하는 아버님과 어머님과 행복한 명절 보내기"라며 가족들과의 명절 근황을 밝혔다. 장영란 가족들은 푸짐한 생일상을 둘러싸고 행복한 미소를 짓고 있다. 이와 관련해 장영란은 "아들 며느리 합동 생파. 상다리 부러지게 늘 상차림 해주셔서 감사하다"고 밝혔다. 그러면서 "알랴뷰쏘머치. 엄니아삐"라며 애교 가득한 며느리의 모습을 보였다. 한편 장영란은 지난 2009년 3살 연하인 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“행복한 명절 보내세요” 위아이→윤가이 위엔터 아티스트, 훈훈한 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379944"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위엔터테인먼트 소속 아티스트들이 추석 맞이 따뜻한 인사를 전했다. 위엔터테인먼트는 15일 공식 유튜브 채널을 통해 그룹 위아이(WEi)와 배우 윤가이, 김이온, 남단우의 추석 인사 영상을 게재했다. 함차게 팀 구호를 외치며 등장한 위아이는 “이번 연휴에는 맛있는 명절 음식 많이 드시고 소중한 사람들과 즐거운 시간 보내셨으면 좋겠다”고 말했다. 이어 “남은 올 한 해도 루아이와 행복하고 좋은 추억들로 많이 채워나갈 수 있도록 다양한 모습으로 많이 찾아뵐 테니까 기대 많이 해달라”고 관심을 당부했다. 윤가이는 “민족 대명절 한가위가 찾아왔다. 작년보다 더 많이 팬 여러분을 만날 수 있는 기회가 생긴 만큼 이번 추석이 좀 더 빨리 다가온 기분”이라며 “이번 연휴에는 저도, 여러분도 몸과 마음을 재충전할 수 있는 시간 가지셨으면 좋겠다. 일교차가 크니 감기 조심하시고 즐거운 명절 되시길 바란다”고 훈훈한 덕담을 전했다. 김이온은 “이번 추석 가족들과 함께 즐거운 연휴 보내려고 한다. 다가온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 '마지막처럼' 뮤비 유튜브 14억 뷰…벌써 다섯 번째!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004392744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004392744"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크의 ‘마지막처럼’ 뮤직비디오 유튜브 영상이 조회수 14억 건을 돌파했다. 블랙핑크의 유튜브가 조회수 14억 건 이상을 기록한 건 이번이 다섯 번째다. YG엔터테인먼트는 15일 걸그룹 블랙핑크의 ‘마지막처럼’ 뮤직비디오 유튜브 조회수가 전날 저녁 10시 46분께 14억 건을 넘어섰다고 밝혔다. ‘마지막처럼’이 2017년 6월 공개된 후 7년 3개월 만에 달성한 기록이다. '마지막처럼'은 지금까지 미국과 영국을 포함한 74개국 아이튠즈 '톱 송' 차트 1위에 오른 바 있다. 블랙핑크의 유튜브 영상 중에는 '뚜두뚜두'(DDU-DU DDU-DU), '킬 디스 러브'(Kill This Love), '붐바야' 뮤직비디오와 '하우 유 라이크 댓'(How You Like That) 안무 영상 등이 조회 수 14억 건을 기록했다. 블랙핑크의 공식 유튜브 채널 구독자 수는 전 세계 남녀 가수 가운데 가장 많은 9480만명 이상이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이범수와 이혼' 이윤진, 추석 맞아 '생이별' 子 향한 그리움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771910"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[통역가 겸 방송인 이윤진이 만나지 못하는 아들을 그리워했다. 이윤진은 15일 자신의 계정에 "ChuSeok Memoirrette 우리 가족 모두 해피추석 From. Bali"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 이윤진과 자녀 소을 다을의 모습이 담겨있다. 현재 만나지 못하고 있는 다을의 과거 모습이 함께 담겨있어 안타까움을 더했다. 누리꾼들은 "소을 엄마 해피추석", "마음 따뜻한 추석되세요", "다을이가 엄마 너무 보고 싶어할 거 같아요", "윤진님 바라는 일 꼭 이뤄지길" 등의 반응을 보였다. 한편, 이윤진은 2010년 배우 이범수와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난 3월 이혼 조정 중인 사실을 밝혔다. 최근 TV조선 '이제 혼자다'에 출연해 홀로서기 중인 근황을 공개한 이윤진은 현재 소을 양과 인도네시아 발리에 거주 중이며, 이범수가 양육하고 있는 다을 군은 이혼 소송이 마무리되지 않아 1년 째 만나지 못하는 상태라고 털어놓은 바 있다. 사진 = 이윤진 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정국까지?…연이은 뉴진스 공개 응원에 해석은 분분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682237"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국이 SNS에 올린 오색 하트가 파장을 일으키고 있습니다. 소속사 내홍을 겪고 있는 뉴진스를 상징하는 다섯 색깔이기 때문인데요. 소속사는 서둘러 진화 중인데, 연예계에선 뉴진스를 향한 응원이 이어지고 있습니다. 서형석 기자 [기자] 자신의 반려견 일상을 올리는 SNS에 '아티스트는 죄가 없다'며 다섯 색깔 하트와 팔의 알통 모양 이모티콘을 올린 방탄소년단 정국. 뒤이어 '그들을 이용하지 말라'는 말도 덧붙였는데, 하트의 색깔이 뉴진스를 상징하는 다섯 색깔이어서 다양한 해석을 낳았습니다. 소속사 빅히트는 서둘러 진화에 나섰습니다. "어떤 경우에도 어린 아티스트를 분쟁에 끌어들이고 방패막이로 내세우는 일은 있어선 안된다는 생각에서 올린 것으로 확인됐다"란 입장을 밝힌 겁니다. 민희진 전 어도어 대표를 겨냥한 듯한 소속사의 설명인데, '방패막이'란 단어가 정국의 입에서 직접 나왔는지에 대한 물음에는 답을 피했습니다. 분분한 해석 속에 뉴진스를 향한 연예계 응원은 이어지고 있습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골반괴사' 故 최진실 딸 최준희 "한국 안 돌아갈래"…왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939032"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 여행 중인 고(故) 최진실의 딸 최준희가 "나 한국 안 돌아갈래"라며 근황을 전해 팬들의 궁금증을 자아내고 있다. 최준희는 지난 14일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "나 한국 안 돌아갈래"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 최준희는 미국 뉴욕에서 여행을 즐기고 있는 모습으로 긴머리에 흰색 티셔츠 차림으로 청순하면서도 러블리한 매력으로 눈길을 사로잡았다. 이를 본 누리꾼들은 "공주님 빨리 돌아오셔야 합니다", "아무 생각 하지 않고 편하게 쉬어", "얼른와요 보고 싶어요", "안 와도 돼요, 푹 쉬다 오세요", "여행 너무 부럽다" 등의 반응을 보였다. 한편, 2003년생인 최준희는 최근 골반 괴사 3기에 접어들었다고 밝히며 고충을 토로해 화제가 된 바 있다. 과거에는 자가면역질환인 루푸스병을 앓으며 96㎏까지 몸무게가 늘었으나, 건강을 회복하며 다이어트에도 성공한 바 있다. 최근에는 보디 프로필 준비를 위해 44㎏까지 감량했다고 밝히기도 했다. 그러나 병원 오진 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희, 子 준범 '독박 육아' 자처...♥제이쓴 "혼자 여행 보내주는 와이프" 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193762"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희의 남편이자 인테리어 디자이너 제이쓴이 혼자 힐링 여행을 떠났다. 제이쓴은 15일 공항에서 촬영한 사진을 공유했다. 비행기 탑승을 위해 공항에 대기 중인 제이쓴. 알고보니 긴 추석 연휴를 맞아 홍현희가 힐링하고 오라며 혼자 여행을 보내준 것. 제이쓴은 "추석에 힐링하고 오라며 혼자 여행 보내주는 와이프 있는 사람"이라며 행복하게 웃었다. 앞서 지난 8월 유튜브 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에서 제이쓴은 "홍현희가 4일 휴가 줬다"며 행복한 미소를 지었다. 제이쓴은 '휴가란 어떤 의미냐? 육아 휴가?'라는 질문에 "안 그래도 현희 씨가 '이쓴 씨 아기랑 같이 다니는 것도 좋은데 힐링 하고 와라'고 하더라"며 "사실 서로 치고 받고가 되야 한다. 어떻게 나만 가냐"며 미안한 표정을 지었다. 그러면서 제이쓴은 "홍현희 15일 가는 거 아니냐"고 해 폭소를 자아냈다. 한편 홍현희, 제이쓴 부부는 지난 2018년 결혼해 슬하에 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 또 1000만 가나?…이틀 만에 127만 돌파 [SS박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093447"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 포스터. 사진 | CJENM 영화 ‘베테랑2’가 가파른 흥행을 보이고 있다. 1000만 돌파 각이 잡혔다. 15일 영화진흥위원회 영화관 입장권 통합전산망 집계를 살펴보면, 지난 13일 개봉한 ‘베테랑2’는 14일 하루동안 75만5145명의 관객을 동원, 누적관객수 127만1191명을 기록했다. 2일 연속 박스오피스 1위다. 개봉 이틀만에 100만 고지를 넘어선 베테랑2는 올해 개봉해 천만 영화에 등극한 ‘파묘’가 기록한 3일, 또 지난해 최고 흥행작 ‘서울의 봄’의 4일차 보다 빠른 속도로 100만을 돌파했다. ‘범죄도시4’와는 타이의 기록이다. 또 2015년 개봉한 ‘베테랑’ 보다 하루빨리 100만 관객을 만났다. 이번 추석 연휴동안 흥행 독주를 이어갈 것으로 예측된다. ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민 분)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인 분)가 합류하면서 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극이다. 지난 시즌에서는 재벌가의 분명한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 ‘마지막처럼’ MV, 14억뷰 돌파…통산 5번째 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688788"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 ‘마지막처럼’ 뮤직비디오 조회수 14억뷰 돌파 기념 이미지. YG엔터테인먼트 제공 그룹 블랙핑크(BLACK PINK)가 14억뷰 돌파 뮤직비디오 영상을 하나 더 추가하면서 여전한 글로벌 영향력을 보여줬다. 15일 소속사 YG엔터테인먼트에 따르면 블랙핑크의 ‘마지막처럼’ 뮤직비디오는 14일 오후 10시46분께 유튜브 조회수 14억회를 넘어섰다. 2017년 6월 노래가 공개된 후 약 7년3개월 만이다. 블랙핑크의 ‘마지막처럼’은 중독성 있는 후렴구와 로맨틱한 가사가 특징인 댄스곡이다. 7년여간 미국과 영국을 포함한 74개국 아이튠즈 ‘톱 송’ 차트에서 1위를 기록했다. ‘마지막처럼’을 포함해 블랙핑크는 총 5편의 조회수 14억회 이상 영상을 보유하게 됐다. ‘뚜두뚜두’, ‘킬 디스 러브’, ‘붐바야’ 뮤직비디오와 ‘하우 유 라이크 댓’ 안무 영상 등이 조회수 14억회를 달성한 바 있다. 한편 블랙핑크의 공식 유튜브 채널 구독자 수는 전 세계 남녀 가수 중 가장 많다. 구독자수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['섹시 악마' 변신 리사, 사브리나 카펜터→타일라 팝★ 친분 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000235686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000235686"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 리사가 팝스타들과의 친분을 과시했다. 지난 14일 리사는 자신의 SNS에 "Only baddies allowed"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 리사는 올블랙 착장에 검은색 날개까지 장착, 매혹적인 악마로 변신했다. 또 다른 컷에서는 사브리나 카펜터, 타일라 등 팝스타들과 만남도 확인할 수 있다. 리사는 그들과 마주보고 환하게 웃는 등 친분을 과시했다. 한편 리사는 최근 미국 대중음악 시상식 MTV 비디오 뮤직 어워즈(MTV VMA)에 참석했다. 새 싱글 'NEW WOMAN(뉴 우먼)'을 비롯해 'ROCKSTAR(락스타)' 솔로 데뷔 무대를 펼쳤고, 'ROCKSTAR'를 통해 '베스트 K팝' 부문 트로피를 받기도 했다. 사진=리사 인스타그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정소민, 암 투병 알게 된 정해인 앞 애처로운 오열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193756"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정소민이 마음 깊숙이 감춰온 감정을 꺼내 보인다. tvN 토일드라마 '엄마친구아들'측은 10회 방송을 앞둔 15일, 믿을 수 없고 말할 수 없는 비밀을 마주한 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 바닷가 만남이 담긴 스틸컷을 공개했다. 지난 방송에는 베일에 가려져 있던 배석류의 과거 사연이 그려졌다. 암 선고 이후 수술과 치료를 받았지만 우울증까지 겪게 되며, 퇴사와 파혼을 할 수밖에 없었던 그의 이야기가 안타까움을 자아냈다. 아직 다 아물지 않은 과거의 상처와 아픔으로 인해 최승효의 고백도, 송현준(한준우 분)의 청혼도 거절한 배석류. 하지만 우연히 병원 진단서를 본 최승효가 배석류의 암 투병 사실을 알게 되며 두 사람의 관계는 또다시 새로운 국면을 맞이했다. 이날 공개된 사진에는 학창 시절 어느 날처럼, 나홀로 바다로 떠난 배석류와 그를 찾으러 온 듯한 최승효가 포착됐다. 무엇보다 바다에 빠져 물에 젖은 채로 서로를 향해 원망과 울분을 터뜨리는 두 사람의 모습에 이목이 집중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지, 양세찬 사생활 폭로에 울컥…촬영 중단 사태 (시골간Z)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151234"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘시골에 간 도시 Z’ 양세찬과 이은지가 서로의 사생활을 폭로하다 촬영 중단에까지 이르렀다. 15일(오늘) ‘시골간Z’ 2회에서 개그계 절친 선후배 사이인 이은지와 양세찬은 서로의 사생활을 언급한다. 먼저 양세찬이 이은지를 향해 “보고 싶어서 밤에 연락한 적 있지 않냐”는 의문의 발언을 하자 당황한 이은지가 “잠시만요”라고 손을 내젓더니 “아니 선배!”라고 외치며 흥분한다. 이에 질세라 이은지는 “나도 선배가 누구 만났는지 알고 있다”고 받아치고 이를 들은 양세찬은 “잠시만요”라고 촬영 중단을 요청하더니 뒤돌아서 얼굴을 감싸 쥐고 끝내 울컥하고 만다. 두 사람을 당황과 분노, 슬픔(?)의 소용돌이에 휘말리게 한 개그계 시크릿 로맨스 스캔들 전말에 관심이 모인다. 그런가 하면 이이경은 게스트 미연과 윈터 중 이상형을 묻는 질문에 잠시 당황하더니 이내 “정확하게 있다”며 두 사람을 바라봐 흥미진진함을 유발한다. ‘나는 솔로’ 이이경의 이상형은 과연 누구일지 호기심을 끌어올린다. 제작진은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, 추석 맞아 인사 "가족과 함께 소중한 시간 보내시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791939"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 추석을 맞아 "가족과 함께 소중한 시간 보내길 바란다"라며 인사했다. 솔비는 15일 뉴스1에 추석을 맞아 따뜻한 인사말을 남겼다. 그는 "한 해 동안 수고하신 모든 분이 풍성한 결실을 보고, 즐겁고 행복한 시간 보내시기를 진심으로 바란다"라고 말했다. 이어 "추석은 우리에게 가족과 함께하는 소중한 시간, 그리고 그동안 나누지 못했던 이야기를 나눌 수 있는 따뜻한 시간"이라며 "이번 추석 연휴는 어느 때보다 길더라, 환한 보름달처럼 밝고, 넉넉한 마음으로 사랑하는 사람들과 뜻깊은 시간을 보내시길 바란다"고 덧붙였다. 더불어 "추석 연휴 마지막 날에는 제가 출연하는 라디오스타도 잊지 말아 달라"며 웃었다. 한편 솔비는 지난 7월 2년 만에 발표한 신보 '먼데이 디스코'를 발표했으며 이달 초 열린 국내 최대 규모의 아트페어 '한국국제아트페어(KIAF)'에 작품을 출품하며 여러 방면에서 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘해야 할 일’을 했을 뿐 인데, 더 깊어지는 괴로움 [SS무비]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093443"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘해야 할 일’ 스틸컷. 사진 | 명필름랩 지방의 한 조선소에서 구조조정이 시작됐다. 산 자가 있고 죽는 자가 생긴다. 회사에서 잘린다고 해서 인생이 무너지는 것은 아니지만, 정들었던 동료와 헤어지고 월급도 끊기는 건 무서운 일이다. 일을 못 해 잘렸다는 불명예도 생긴다. 새로운 직장이 더 나으리란 보장도 없다. 새로운 환경에서 새로운 업무로 뭔가 보여줘야 한다는 압박감, 두려움도 커진다. 나가는 사람을 지켜보기도 쉬운 일은 아니다. 심지어 타인의 생과 사를 내 손으로 선택해야 한다면, 더욱 괴로운 일이다. 윗선에서 지시한 해야 할 일을 했을 뿐인데 자책감이 생긴다. 꼭 정이 든 사람이 아니더라도 그가 느낄 괴로움에 공감하게 된다. 해야 할 일을 한 자의 상처가 더 깊게 팬다. 박홍준 감독의 영화 ‘해야 할 일’은 한 조선소에서 발생한 구조조정을 담는다. 준희(장성범 분)가 인사팀에 발령되고 업무가 손에 익기도 전에, 회사에서는 구조조정을 실시했다. 회사에서 꼽은 이른바 ‘월급 루팡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동건 아나운서, 전현무 저격? “방송 많다고 좋은 것 아냐…실수多” (사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151233"/>
        <updated>2024-09-15T05:14:52.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’ MC 전현무와 김동건 아나운서, 스타 아나운서 평행이론에 모두가 주목한다. 오늘(15일) ‘사당귀’ 방송에서 MC 전현무가 “김동건 아나운서의 한마디가 내 발목을 붙잡았다”라며 프리랜서를 포기할 뻔한 비하인드를 밝힌다. 전현무는 “KBS를 그만둘 때 김동건 위원님이 날 말리더라”라고 운을 뗀 뒤 “나한테 전화해서 아나운서를 계속하라고 말씀하셨다. (걷지 않았던 길인 만큼) 잘 될 수 있을지 걱정 많이 해주셨다. 아나운서를 그만둘 때 거침없이 나온 거 같지만 김동건 위원님의 한마디가 내 발목을 붙잡았고, 나 역시 위원님 말씀에 ‘이게 맞나?’ 신중해졌다. 가끔 만나면 ‘잘 보고 있다’고 응원 많이 해주신다”라며 김동건 아나운서에 대한 기억은 따뜻함 뿐이라고 말한다. 김동건 아나운서는 원조 전현무로 활약하던 시절을 밝힌다. 김동건 아나운서가 “TV만 틀면 내가 나왔다. 오전에는 ‘무엇이든 물어보세요’, 밤에는 ‘11시에 만납시다’와 ‘뉴스 파노라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영준, 오랜 연인과 마침내..."10월 비공개 결혼식"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000235664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000235664"/>
        <updated>2024-09-15T04:17:46.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준이 결혼 소식을 전했다. 15일 소속사 에이스팩토리는 "최영준 배우가 오는 10월 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다"라고 밝혔다. 이어 "예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 덧붙였다. 영화, 드라마, 연극, 뮤지컬 등 다방면으로 활동 중인 최영준은 지난해 넷플릭스 시리즈 '경성크리처' 가토 중좌 역으로 재차 눈도장을 받았다. 오는 27일 대학로티오엠 2관에서 개막하는 연극' 킬롤로지'에도 출연 예정이다. 사진=에이스팩토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비밀 턴 정소민, 정해인 앞 애처로운 오열 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151232"/>
        <updated>2024-09-15T04:17:46.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’ 정소민이 마음 깊숙이 감춰온 감정을 꺼내 보인다. ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은) 측은 10회 방송을 앞둔 15일, 믿을 수 없고 말할 수 없는 비밀을 마주한 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 바닷가 만남이 담긴 스틸컷을 공개했다. 지난 방송에선 배석류의 과거 사연이 그려졌다. 암 선고 이후 수술과 치료를 받았지만 우울증까지 겪게 되며, 퇴사와 파혼을 할 수밖에 없었던 그의 이야기가 안타까움을 자아냈다. 아직 다 아물지 않은 과거의 상처와 아픔으로 인해 최승효의 고백도, 송현준(한준우 분)의 청혼도 거절한 배석류. 하지만 우연히 병원 진단서를 본 최승효가 배석류의 암 투병 사실을 알게 되며 두 사람의 관계는 또다시 새로운 국면을 맞이했다. 공개된 사진에는 학창 시절 어느 날처럼, 나홀로 바다로 떠난 배석류와 그를 찾으러 온 듯한 최승효가 포착됐다. 무엇보다 바다에 빠져 물에 젖은 채로 서로를 향해 원망과 울분을 터뜨리는 두 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희·김지수·손나은·최민호·윤산하, 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151231"/>
        <updated>2024-09-15T04:17:46.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤) 지진희, 김지수, 손나은, 최민호, 윤산하가 종영 소감을 전했다. 먼저, 미스터리부터 코믹, 중년 멜로, 그리고 뭉클한 부성애까지, 다양한 매력을 대방출한 지진희는 “드라마를 촬영하던 게 아직도 어제 일처럼 생생한데, 벌써 방송하고 종영까지 맞은 게 믿기지 않는다. 감독님, 작가님, 모든 배우분들과 스태프분들, 그리고 드라마의 처음과 끝을 함께해 주신 시청자분들께 진심으로 감사의 인사를 먼저 드리고 싶다”라고 운을 뗐다. 이어 “이번 작품을 통해 기존과 다른 모습을 보여드리기 위해 노력했고, 그 부분이 시청자분들께도 잘 전달된 것 같아서 너무 기쁘다”라는 소회를 밝혔다. 또한 “철은 없지만 마냥 미워할 수만은 없고, 왠지 모르게 짠해서 더 마음이 갔던 ‘변무진’이라는 캐릭터에도 정이 많이 들었는데 이제 떠나보내야 할 때가 왔다. 무진이와 가족들이 행복하길 바라며, 또 좋은 소식으로 다시 찾아 뵙겠다”라는 인사를 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["웬 국제 망신"..'데이식스 탈퇴' 제이, 美 라디오서 '피해자 코스프레' 논란 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265991"/>
        <updated>2024-09-15T04:17:46.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스를 자진 탈퇴한 전 멤버 제이(본명 박제형·32)가 돌연 섭섭한 심경을 토로, 빈축을 사고 있다. 앞서 12일 제이는 미국 라디오 '잭 생 쇼'(Zach Sang Show)에 게스트로 나와 자신이 떠난 팀인 데이식스에 대한 이야기를 꺼냈다. 이 프로그램은 DJ 잭 생이 진행하는 현지 인기 라디오로 그간 방탄소년단 정국, 제시, 있지, 이달의 소녀, 몬스타엑스 등 K팝 스타들이 대거 출연했었다. 그런데 이 자리에서 제이가 난데없이 데이식스와 전 소속사 JYP엔터테인먼트를 향한 서운함을 내비치며 눈살을 찌푸리게 한 것. 그는 지난 3월 공개된 데이식스의 미니 8집 '포에버'(Fourever)에 대해 "솔직히 말하자면, 마음이 좀 아팠다"라는 표현을 썼다. '포에버'는 데이식스가 약 3년간의 '군백기(군대+공백기'를 마치고 발매한 의미가 있는 음반이다. 하지만 제이는 이를 두고 "그 앨범을 보고 처음엔 직감적으로 누군가 나를 그 밴드 역사에서 지우려고 하는 것 같다는 느낌이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사당귀’ 전현무, KBS 신입 아나운서 멘토 요청에 “혼나던 기억밖에 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379936"/>
        <updated>2024-09-15T04:17:46.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 이재홍 KBS로부터 신입 아나운서들의 멘토 요청을 받았다. 15일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에서는 KBS 아나운서실 집행부 회의가 그려진다. 앞선 녹화에서 엄지인 아나운서는 회의 도중 “(후배들 사이에서) 합평회를 많이 하고 싶다는 이야기가 있더라. 멘토링 프로그램을 하면 어떠냐?”라고 발의했다. 이재홍 아나운서 실장은 “(손)범수 형이나 (김)병찬이 형은 어때?”라고 제안했지만, 엄지인 아나운서는 “후배들이 전현무를 마르고 닳도록 찾더라”라며 최근 신입 아나운서의 롤모델로 떠오른 전현무를 언급했다. 이에 이재홍 아나운서 실장은 “전현무만큼 대중에게 인기 많고 관심받는 아나운서가 있을까?”라며 곧바로 섭외 전화하는 추진력을 보여줬다. “맨날 혼나던 기억밖에 없다. 경위서 안 들고 가도 되는 거냐”고 받아친 전현무는 본인이 후배들이 보고 싶어 하는 선배 1위라는 말에 “(합평회를 보고) 옛날 제 모습을 보는 것 같아 너무 짠했다. 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음악일주’ 기안84, 미모의 여성과 ‘텍사스 썸’ 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379935"/>
        <updated>2024-09-15T04:17:46.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84와 미모의 여성의 ‘텍사스 시그널’이 포착된다. 15일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘태어난 김에 음악일주’ 5회에서는 텍사스의 한 바에서 기안84의 마음에 핑크빛 토네이도를 일으킬 운명적인 만남이 펼쳐진다. 지난 방송에서 토네이도를 보러 홀로 사우스다코타로 떠났던 기안84는 텍사스에서 빠니보틀, 유태오와 재회한다. 세 사람은 카우보이들을 만나고 그들의 문화를 접하기 위해 바를 방문, 따뜻한 정과 분위기에 녹아든다. 특히 기안84의 시선을 빼앗은 여성이 나타나 ‘음악일주’에 로맨스 바람이 불어닥친다. 관심이 있지만 표현하지 못하고 부끄러워하는 기안84를 위해 빠니보틀과 유태오가 사랑의 큐피트를 자처하며 서포트에 나서 보는 재미를 더할 예정이다. 또 “유 솔로(You solo)?”라고 용기 내어 질문한 기안84에게 여성은 알쏭달쏭한 답변을 남기고 기안84 역시 숨 막히는 밀당을 이어가 보는 이들의 마음을 간지럽힌다. 심상치 않은 썸 기류를 풍기는 기안84와 여성의 댄스 타임도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["지하수입니다" 박명수·정준하·지상렬이 왜 '전국노래자랑'서 나와?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193752"/>
        <updated>2024-09-15T04:17:46.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수와 지상렬, 정준하가 '전국노래자랑'에 출격했다. 15일 방송된 KBS1 '전국노래자랑' 추석 특집 '별의 전쟁'편으로, KBS 라디오와 TV 프로그램에 출연 중인 스타들이 총출동 했다. 본선에 앞서 예심을 진행, 그때 범상치 않은 참가 팀이 등장했다. 의상마저도 범상치 않았다. 그들은 바로 지상렬과 정준하, 박명수로, '지하수'로 팀을 이뤄 출전한 것. 앨범을 낸 적 있는 박명수가 속해 있기에 많은 팀들이 뽑은 견제 1순위 팀이기도 했다. 그때 "확실한 실력차를 보여주겠다"며 기대 속 예선을 진행, 그러나 음이탈은 물론 가사까지 틀려 웃음을 안겼다. 결국 '땡'이 울러 펴졌다. 다급했던 박명수는 "성대모사 준비했다"고 했고, 이에 지상렬은 가수 조성모 성대모사를 선보였지만, 정준하와 박명수 마저 고개를 돌려 웃음을 안겼다. 결국 재도전을 요청, 영탁의 '찐하게'를 열창했다. 무대 후 정준하는 "본 무대에서 깜짝 놀라게 해드리겠다"고 말해 웃음을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아들과 생이별' 이윤진, 子 다을 향한 그리움 "우리 가족 해피 추석"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193750"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 통역가 이윤진이 아들을 향한 그리움을 드러냈다. 이윤진은 15일 "우리 가족 모두 해피 추석"이라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 과거 딸 소을, 아들 다을이와의 행복한 시간이 담겨있다. 이윤진은 현재 아들을 1년 째 못 보고 있는 상황. 이혼 소송이 끝나지 않아 면접교섭권을 얻지 못한 상황인 것으로 알려졌다. 이에 이윤진은 가족이 다함께 모이는 추석을 앞두고 과거 아들과 함께했던 추억이 담긴 사진을 보며 그리움을 드러냈다. 사진 속 추석을 앞두고 나란히 앉아 송편을 빚고 있는 엄마와 남매의 다정한 모습이 시선을 끈다. 또한 둥근 보름달을 보며 소원을 비는 아이들의 모습이 귀여움 가득하다. 한편 이윤진은 지난 2010년 배우 이범수와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만, 지난 3월 이혼 조정 중인 사실을 밝혔다. 현재 이윤진은 딸 소을 양과 함께 인도네시아 발리에 거주 중이며, 아들 다을 군은 아빠 이범수가 양육 중이다. 이윤진은 지난 7월 방송된 TV조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["거지들" 저격 강형욱, '개훌륭'과 맞대결? '강형욱의 괜찮아요' 론칭 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265988"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동물 훈련사 강형욱이 갑질 의혹을 뒤로하고 새 출발을 알렸다. 강형욱은 14일 자신의 유튜브 채널 '강형욱의 보듬TV'에 '새롭게 시작합니다'라는 제목의 영상을 게재했다. 제목 그대로 '강형욱의 괜찮아요'라는 새로운 반려견 콘텐츠로 찾아갈 것을 발표한 것. 해당 영상에서 강형욱은 "안녕하세요. 훈련사 강형욱이다. 우리 보듬TV에서 솔루션이 필요한 반려견을 모집한다"라고 말문을 열었다. 이어 그는 "평소 반려견 때문에 이웃과 갈등이 있으신 분, 반려견의 공격성 때문에 일상생활이 불가능하신 보호자분, 모든 방법을 썼지만 해결이 안 된 분 등 다양한 고민을 보내주시면 제가 직접 해결해 드리겠다. 여러분의 사연 기다리겠다"라며 '강형욱의 괜찮아요'를 홍보하고 나섰다. 또한 강형욱은 "사연 신청 &amp; 접수 시 방송 촬영 및 출연에 동의함으로 간주한다. 솔루션은 100% 무료로 진행된다"라고 공지하기도 했다. 앞서 5월 강형욱 부부는 자신들이 운영하던 보듬컴퍼니 전 직원들로부터 갑질 당사자로 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 추석엔 역시 한복이지…그림같은 우아한 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771876"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 한복 자태를 뽐냈다. 송가인은 지난 14일 자신의 계정에 "추석에도 서담화"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 송가인은 스튜디오에서 한복을 입고 촬영에 집중하고 있다. 블루 컬러부터 옥색 등 다양한 색의 한복을 고급스럽게 소화하며 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 누리꾼들은 "곱다 송가인", "가인씨 즐거운 명절 보내요", "하늘에서 선녀가 내려왔네", "그야말로 엄지척" 등의 반응을 보였다. 한편 송가인은 지난 7일 ‘2024 DMZ 평화콘서트 평화누리 피크닉 페스티벌’에서 팬들과 만났다. 사진 = 송가인 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '가토 중좌' 최영준, 오랜 연인과 10월 결혼…"비공개로 진행" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680073"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준이 오는 10월 결혼한다. 15일 최영준 소속사 에이스팩토리 측은 "최영준 배우가 오는 10월 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다"고 밝혔다. 최영준 측에 따르면 예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정이다. 한편 최영준은 2002년 그룹 세븐데이즈로 데뷔했다. 이후 최영준은 '루나틱' '형제는 용감했다' '오! 당신이 잠든사이에' 등 뮤지컬에 출연했다. 또한 드라마 '아스달 연대기' '슬기로운 의사생활' '악의 꽃' '빈센조' '마인' '구경이' '우리들의 블루스' '왜 오수재인가' '사냥개들' 등에 출연하며 얼굴을 알렸다. 지난해 12월 공개된 '경성크리처'에는 가토 중좌 역으로 출연했다. 최영준 소속사 전문 안녕하세요, 최영준 배우 소속사 에이스팩토리입니다. 최영준 배우 결혼 관련 공식 입장을 전해드립니다. 최영준 배우가 오는 10월 20일 오랜 연인과 결혼식을 올립니다. 예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정입니다. 최영준 배우의 결혼 소식에 따뜻한 축하를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유비, 과감한 초미니 스커트 자태…아이스크림 묻히는 허당미까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680072"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 일본 여행을 즐겼다. 이유비는 15일 자신의 SNS에 일본 여행 중 찍은 사진을 여러 장 올렸다. 이유비는 163cm의 키에 43kg 몸무게의 마른 체형임에도 여러 음식을 즐기는 모습을 보여 놀라움을 자아냈다. 그는 짧은 기장의 치마로 다리 길이를 과시하는가 하면, 민소매 상의를 입고 푹 파인 쇄골과 직각 어깨를 자랑하기도 했다. 이유비는 옷과 입가에 아이스크림을 묻히며 허당미를 발산했다. 이유비는 배우 견미리의 딸이자 가수 겸 배우 이승기의 처형이다. 드라마 '세상 어디에도 없는 착한남자', '구가의 서', '함부로 애틋하게', '조선구마사', '유미의 세포들', '7인의 탈출', '7인의 부활' 등에 출연해 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 며느라기 아닌 사랑받는 며느리 인증 "상다리 부러져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771864"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 시댁에서의 즐거운 일상을 공개했다. 장영란은 15일 자신의 계정에 "사랑하는 아버님과 어머님과 행복한 명절 보내기. 아들 며느리 합동 생파라는 글을 게재했다. 이어 "상다리 부러지게 늘 상차림 해주셔서 감사해요(먹냐바빠서 사진에 담지 못했네요. 아숩) #알랴뷰쏘머치 엄니아빠"라고 덧붙였다. 함께 공개된 사진 속에는 시댁에서 가족들과 즐거운 일상을 보내는 장영란의 모습이 담겨있다. 케이크와 과일이 가득한 상을 두고 온 가족이 환한 미소를 짓고 있다. 이어진 사진 속 장영란은 남편 한창과 함께 다정한 스킨십을 하며 포즈를 취하기도. 두 사람의 화목한 분위기가 훈훈함을 더했다. 누리꾼들은 "이런 며느님 없네요 가족모두 행복하시고 건강하세요", "장영란씨가 복덩이죠", "사랑받는 며느리네요", "장영란님은..모든사람들에게 사랑받는 진정한 승자이십니다" 등의 반응을 보였다. 한편 장영란은 한의사와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두었다. 올해 소속사 SM C&amp;C와 전속계약을 체결했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영준, 오랜 연인과 10월 결혼…“따뜻한 축하 부탁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688782"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준. 에이스팩토리 제공 배우 최영준이 오랜 연인과 10월 백년가약을 맺는다. 최영준의 소속사 에이스팩토리는 15일 “최영준 배우가 다음 달 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다”고 밝혔다. 소속사에 따르면 예식은 서울 모처에서 비공개로 진행된다. 에이스팩토리는 “최영준 배우의 결혼 소식에 따뜻한 축하를 보내주시면 감사하겠다”고 전했다. 최영준은 2002년 그룹 세븐데이즈로 데뷔했다. 가수 활동을 이어오다 군복무를 마친 뒤 연기자로 전향했으며, 다수의 연극과 뮤지컬 무대에 올랐다. 이후 2019년부터 안방극장에 얼굴을 알리기 시작했다. 드라마 ‘아스달 연대기’, ‘슬기로운 의사생활’, ‘악의 꽃’, ‘빈센조’, ‘우리들의 블루스’, ‘왜 오수재인가’, ‘이로운 사기’, ‘경성크리처’ 등에서 연기를 펼쳤다. 오는 27일 ‘연극열전10-킬롤로지’로 다시 연극 무대에 오른다. [이하 최영준 소속사 에이스팩토리 공식입장 전문] 안녕하세요, 최영준 배우 소속사 에이스팩토리입니다. 최영준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 레이싱모델 신해리, 갑작스런 사망에 추모 물결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001841979"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이싱모델과 로드걸로 활동하던 신해리(본명 신화진)가 32세의 젊은 나이로 세상을 떠났습니다. 어제(14일) 레이싱모델 조인영은 자신의 SNS 계정에 "사랑하는 우리 해리 가는 길 외롭지 않게 깊은 애도와 명복을 부탁드린다"라는 글을 게시하면서 신해리의 부고 소식을 전했습니다. 고인의 구체적인 사인은 공개되지 않았습니다. 신해리의 갑작스러운 부고 소식이 전해지면서 동료들은 고인의 SNS에 "보고 싶을 거야 아가", "너무나 맑았던 해리야, 좋은 곳으로 가", "이제는 푹 쉬어, 예쁜 얼굴만큼 좋은 곳으로 갔을 거라고 믿을게"라는 댓글을 달며 추모의 뜻을 전했습니다. 빈소는 서울 노원구 더조은요양병원장례식장 5호실에 마련됐으며, 오늘(15일) 오후 발인이 엄수될 예정입니다. 1992년생인 신해리는 지난 2012년 미스코리아 경남 대회에서 입상한 후 2014년부터 레이싱모델로 활동해 왔습니다. 지난 2018년부터는 로드FC의 로드걸로도 활동하며 많은 팬에게 사랑을 받았습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영준, 10월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151222"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준이 10월 결혼한다. 최영준의 소속사 에이스팩토리는 15일 “최영준이 오는 10월 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다”라고 소식을 전했다. 예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정이다. 2002년 가수로 데뷔한 최영준은 뮤지컬, 연극 무대에 서다 2019년부터 매체 연기를 시작했다. 드라마 ‘아스달연대기‘, ’슬기로운 의사생활‘ 시리즈, ‘빈센조’, ‘우리들의 블루스‘ ’경성크리처’ 등에 출연했고 창작 뮤지컬 ‘98퍼센트’ 연극 ‘2시 22분’로 무대에 오르는 등 다양하게 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 세계 양대 팝차트서 데뷔 후 최고 성적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003939020"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 르세라핌(LE SSERAFIM, 김채원·사쿠라·허윤진·카즈하·홍은채)이 신보로 세계 양대 팝 차트를 섭렵하며 '커리어 하이'를 과시했다. 르세라핌은 14일 MBC '쇼! 음악중심'으로 네 번째 미니앨범 '크레이지(CRAZY)' 음악방송 활동을 마무리했다. 음악방송 활동은 끝이 났지만 추석 명절 이후 서강대와 광주대 등 대학 축제를 찾아 에너지 넘치는 퍼포먼스를 선보일 예정이다. 르세라핌은 지난달 30일 발매한 '크레이지'로 전작 '이지'(EASY) 대비 월등한 성적을 거두면서 세계 음악시장의 중심인 미국에서 급부상했다. 음반과 타이틀곡이 최신(9월 14일 자) 빌보드 메인 앨범차트 빌보드 200(7위)과 메인 송차트 핫 100(76위)에 올랐다. 핫 100에서는 올해 K팝 걸그룹 가운데 가장 높은 순위를 차지했고 이들 중 최초로 2연속 차트 진입에 성공해 화제를 모았다. 르세라핌은 '이지' 99위 '크레이지' 76위로 순위를 끌어올리며 꾸준한 성장세를 증명했다. '크레이지']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경성크리처 배우 최영준, 다음달 20일 결혼… "비공개 예식"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027613"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준이 다음달 20일 결혼식을 올린다. 15일 뉴스1에 따르면 최영준의 소속사 에이스팩토리 측은 "최영준 배우가 다음달 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다"며 "예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정이다"고 전했다. 이어 "최 배우의 결혼 소식에 따뜻한 축하를 보내주시면 감사하겠다"고 덧붙였다. 최영준은 2002년 이정과 하동균이 속한 그룹 세븐데이즈로 데뷔했다. 그룹의 해체 후 2006년 뮤지컬 '마리'를 통해 배우로 데뷔했다. 이후 '루나틱''형제는 용감했다''오! 당신이 잠든사이에' 등 뮤지컬에서 활약한 그는 드라마 '아스달 연대기''슬기로운 의사생활''악의 꽃''빈센조''마인''구경이''우리들의 블루스''왜 오수재인가''사냥개들' 등에 출연하며 인기를 끌었다. 최근 그는 지난해 말 공개된 넷플릭스 시리즈 '경성크리처'에서 가토 중과 역을 맡아 깊은 인상을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준수, '15년 만' MBC 출격인데...초대형 스케일 노동 현장 투입 ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193746"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 특집 '푹 쉬면 다행이야'를 찾아온 영탁, 김준수가 초대형 스케일의 노동에 생고생을 경험한다. 9월 16일 월요일 저녁 8시 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 추석을 맞이하여 붐의 '붐캉스' 프로젝트가 펼쳐진다. 영탁, 김준수, 토니안이 일꾼으로 함께하며, 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 김대호, 황제성, 우아(WOOAH) 나나가 이들의 0.5성급 무인도 운영기를 지켜본다. 이날 붐은 0.5성급 무인도에서 '호캉스' 대신 '붐캉스'를 기획한다. 배 면허를 이용한 선상 드라이브, 해변에서 즐기는 카약 등 손님들의 즐거움을 최우선으로 여기는 붐 임원이 새로운 프로젝트를 준비한 것. 영탁, 김준수, 토니안이 '붐캉스' 프로젝트를 돕기 위해 0.5성급 무인도를 찾는다. 그중 무인도 출격이 처음인 김준수가 모두의 이목을 집중시킨다. 안정환은 "김준수가 축구를 잘하는 건 아는데, 일은 어떻게 할지 모르겠다"며 걱정 반, 기대 반으로 그를 지켜본다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '자진탈퇴'하고 "누군가 나를 지우려고 해"..제이, 데이식스에 섭섭함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193744"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스에서 자진탈퇴한 제이의 뒤늦은 탈퇴 심경이 공개됐다. 제이는 12일 미국의 라디오 프로그램 '잭 생 쇼'에 출연해서 지난 3월 발매한 데이식스의 '포에버'에 대해 언급하면서 "솔직히 마음이 아팠다"고 했다. 제이는 "제 입장에서는 데이스와 관련한 것을 보는 게 힘들다. 저에게 많은 것을 떠올리게 하기 때문"이라며 "한국에 다시 가는 것조차 힘들었고 불안함과 불편함이 느껴졌다"고 심경을 고백했다. 제이는 그러나 데이식스에서 자신이 지워지는 것 같아 마음이 아팠다고 고백하면서 "그 앨범('포에버)'을 보고 누군가가 저를 역사에서 지우려는 것 같다고 느껴졌고, 그게 나쁘다고 생각하는 건 아니지만 마음이 아팠다. 멤버들에게 하는 말이 아닌 레이블에 하는 말이다. 많은 곡을 썼고, 20대를 그곳에서 보냈는데 지워지는 것 같다"고 밝혔다. 그러나 제이는 마지막으로 "데이식스를 존중하고 진심으로 행운을 빈다"고 덧붙였다. 제이는 미국과 아르헨티나의 복수국적자로, 국내에서는 SBS ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어, '슈퍼쇼 스핀오프' 亞 투어 성공 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410531"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어가 월드투어 브랜드 '슈퍼쇼' 번외작 '슈퍼쇼 스핀오프' 아시아 투어를 성공적으로 마무리했다. 슈퍼주니어는 '2024 슈퍼주니어 '슈퍼쇼 스핀오프 : 하프타임'(2024 SUPER JUNIOR 'SUPER SHOW SPIN-OFF : Halftime')'으로 6월 서울·7월 태국 방콕·싱가포르·베트남 호치민·8월 말레이시아 쿠알라룸푸르·타이베이·9월 홍콩·인도네시아 자카르타까지 아시아 8개 지역에서 공연을 펼치며 '레전드 공연킹' 면모를 재입증했다. 앞선 공연에 대해 태국 일간지 방콕 포스트는 '슈퍼주니어 공연 중 최고였다'고 극찬했으며 싱가포르 일간지 스트레이트 타임즈는 '흥미롭고 창의적인 아이디어가 돋보인 공연이었다. 슈퍼주니어의 유머와 진정성을 엿볼 수 있었다'고 소개하는 등 현지 매체들의 호평도 이어졌다. 투어 마지막을 장식한 자카르타 공연은 14일 비치 시티 인터내셔널 스타디움(BCIS)에서 개최, 슈퍼주니어는 유쾌한 '쇼타임'부터 청량감이 돋보인 '댄싱 아웃(Da]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[금새록, 양아치였네…‘런닝맨’ 멤버들마저 기막혀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151221"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오늘(15일) SBS 예능 ‘런닝맨’에서는 멤버들의 불운 쟁탈전이 펼쳐진다. 최근 진행된 녹화는 추석특집 ‘불운 패밀리가 떴다’ 편으로 꾸며져 대대로 불운이 따라다니는 지효네와 새록네가 모여 누가 더 불운한지 겨룬다. 이에 멤버들이 벌칙에 가까운 상황을 오히려 간절히 바래 눈길을 끌었다. 다섯 번째로 ‘런닝맨’에 출연하는 금새록은 이번 촬영에서 한 사람당 10분씩 돌아가며 요리를 해야하는 릴레이 미션에 참여했는데 과거 SBS ‘백종원의 골목식당’에서 ‘알바 금메달’로 불리며 싹싹함을 보였던 것과 달리, ‘요알못’(요리를 알지 못하는 사람) 면모를 보여 멤버들을 놀라게 했다. 이어 요리의 간을 보던 금새록은 ‘런닝맨의 딸’답게 다른 팀의 요리를 훔치는 양아치 같은 뻔뻔한 모습을 보여 웃음을 자아냈다. 뿐만 아니라, 금새록은 지석진을 넘는 불운을 보여주며 모두를 놀라게 했다. 그녀의 예상치 못한 불운과 기상천외한 예능감이 이번 방송의 또 다른 재미 요소로 자리 잡을 것으로 보인다. ‘런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故 최진실 딸' 최준희, 골반 괴사 그 후…"한국 안 돌아갈래" 폭탄 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680071"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 딸 최준희가 근황을 전했다. 14일 최준희는 자신의 SNS에 “한국 안 돌아갈래요”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 최준희는 현재 미국 여행 중인 근황을 공개했다. 최준희는 힙한 티셔츠 차림으로 행복한 미소를 지어보이고 있다. 최준희는 최근 골반 괴사 3기에 접어들었다며 신체적 고충을 토로해 화제를 모으기도 했다. 그는 "골반 괴사는 이미 3기를 지나고 있다. 이래서 멘탈 터진 거 같으니 다들 이해 좀 해달라"며 "왼쪽 하체 통증이 심해 눈물을 머금고 걸어 다닌다. 일상 생활도 힘든 지경이다"라고 적었다. 2003년생으로 올해 만 21세가 된 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96kg까지 쪘다가 최근 바디프로필 준비를 통해 47kg까지 감량했다고 알리며 관심을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나흘전 밝게 웃었는데...레이싱모델 신해리 사망, 안신애→신세하 추모 물결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000235621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000235621"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 레이싱모델 신해리(본명 신화진)가 세상을 떠났다. 향년 32세. 지난 14일 레이싱모델 조인영은 SNS에 "사랑하는 우리 해리 가는 길 외롭지 않게 깊은 애도와 명복을 부탁드린다"는 글과 함께 부고 소식을 전했다. 신해리는 불과 나흘 전 "요즘 살 빠지니깐 얼굴 윤곽이, 머리는 더 잘라야하나 길러야하나 고민"이라는 글과 함께 밝게 웃는 사진을 SNS에 공유했던 터라 더욱 안타까움을 자아내고 있다. 갑작스러운 사망 소식에 신세하, 천세라, 정주희 등 동료 레이싱모델들의 추모가 잇따르고 있다. 골프선수 안신애 또한 자신의 SNS에 "벌써 보고싶다 해리 웃음 소리 듣고 싶다. 천국에서 우리 다시 만나자. 많이 사랑해 우리 해리"라는 글과 함께 신해리와 찍은 사진을 올렸다. 한편 1992년생인 고인은 2012년 미스코리아 경남 출신으로, 2014년부터 2019년까지 레이싱모델로 활동했다. 2018년부터는 로드FC(ROAD FC) 로드걸로 활약하다 올해 8월 31일 은퇴식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 데뷔 25주년 기념 화보에 나타난 역대급 게스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410530"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 데뷔 25주년을 맞아 대형 화보 프로젝트를 준비한다. 15일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 데뷔 25주년을 맞이한 한혜진이 의미 있는 25주년을 기록하기 위해 역대급 프로젝트를 기획한다. 세계적인 패션지와 함께 12달을 기록하는 달력 화보를 준비했다. 뿐만 아니라 화보 촬영에 역대급 게스트들이 함께 할 것을 예고해 더욱 시선을 집중시켰다. 한혜진은 화보를 직접 달력으로 제작해 판매한 수익금을 전부 기부할 것이라 밝혔다. 이를 들은 MC와 '母벤져스'는 "한혜진만이 할 수 있는 기획이다"며 감탄했다. 화보 촬영 준비에 돌입한 한혜진은 "큰 촬영이 오랜만이라 잠이 안 오더라, 꿈속에서 계속 사진을 찍었다"며 그동안 보여준 적 없었던 긴장감을 드러냈다. 긴장도 잠시, 엄청난 굽 높이를 자랑하는 신발과 딱 붙는 의상을 입고 등장한 한혜진은 톱모델답게 착장을 찰떡 소화하며 화보 촬영을 진행했다. 30도가 넘는 폭염에 한겨울 옷을 입고 야외 촬영까지 하게 된 한혜진은 흔들림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파격 숏컷' 김고은, 이마 훤히 보이네…엄지원도 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680070"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 숏컷 스타일링을 선보였다. 김고은은 15일 개인 SNS 계정에 "10월1일 금방 와요!"라며 개봉을 앞둔 자신의 출연작 '대도시의 사랑법'을 해시태그로 달았다. 함께 공개된 사진 속 김고은은 이제껏 보지 못했던 파격적인 헤어 스타일로 눈길을 사로잡았다. 김고은은 이마가 훤히 드러나는 짧은 머리를 한 모습이다. 배우 엄지원은 "어머. 헤어스타일. 진짜 숏컷 한거야?"라며 놀라움을 감추지 못했다. '대도시의 사랑법'은 박상영 작가의 소설을 원작으로 하며 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그렸다. '대도시의 사랑법'은 오는 10월 1일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 정해인 “엄할 줄 알았는데…황정민, 배려심 넘치고 따뜻한 선배” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093440"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 정해인. 사진 | CJ ENM 정해인(36)에게 영화 ‘베테랑2’ 촬영장은 학교였다. 주연 황정민(54)과 감독 류승완(50)이 유심히 지켜봤다. 탄복(歎服)했다. 상호 간 신뢰를 바탕으로 피드백을 끊임없이 주고받았다. 그 속에서 명장면·명대사가 피어났다. 촬영장에 ‘기분 좋은 긴장감’을 형성했다. ‘베테랑2’가 15일, 개봉 2일 만에 100만 명을 돌파한 건 이런 ‘황정민-류승완’에 대한 믿음이 기반한다. 정해인은 스포츠서울과 인터뷰에서 “현장에서 류승완 감독 황정민 선배가 서로 장면에 대한 대화를 구경하고 있는 것만으로도 도움이 된다”며 “대화를 보면 친분 밑바탕에 서로에 대한 존중과 애정이 있는 게 느껴진다. 오랜 시간 믿음과 애정이 있어야만 가능하겠단 생각이 들었다”고 밝혔다. ‘베테랑2’ 황정민, 정해인. 사진 | CJ ENM 이번 작품에 곧바로 응한 것도 황정민에 대한 기대감 때문이었다. 정해인은 “설렘이 있었지만, 한편으로는 엄하지 않을까 생각했다”며 “촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영준, 10월 20일 오랜 연인과 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410529"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준(44)이 다음달 결혼한다. 최영준 소속사 에이스팩토리는 15일 오전 '최영준이 10월 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다'고 밝혔다. 이어 '예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정이다'며 '최영준의 결혼 소식에 따뜻한 축하를 보내주면 감사하겠다'고 덧붙였다. 2002년 이정·전상환·故 서재호·하동균과 보컬그룹 세븐데이즈로 데뷔한 최영준은 tvN 드라마 '아스달 연대기' '슬기로운 의사생활' 시리즈 '악의꽃' '빈센조' '마인' '우리들의 블루스의' 등에 출연하며 얼굴을 알렸다. 넷플릭스 '경성크리처' 가토 중좌로 나와 글로벌 팬들에게도 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스케일 확 커진 J팝 러시…K팬과의 해후 미 밴드들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003480556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003480556"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 J팝의 한국 음악시장 진출에 가속도가 붙고 있다. 올해 들어 유명 J팝 뮤지션들이 1만석이 넘는 대형 콘서트 무대를 승부수로 던지며 J팝 대중화에 적극적으로 나서고 있다. 일본 싱어송라이터 후지이 가제는 오는 12월 14일 서울 고척스카이돔에서 두 번째 아시아 투어 콘서트를 연다. 2020년 발매한 정규 1집 ‘헬프 에버 허트 네버(HELP EVER HURT NEVER)’ 음반과 타이틀곡 ‘죽는 게 나아’로 인기를 끌었다. 가장 주목받는 J팝 뮤지션인 그는 지난해 6월 내한 후 1년 반 만에 한국행을 선택했다. 내한 공연 규모도 확 달라졌다. 지난해 6월 2000석 규모의 서울 광운대 동해문화예술극장에서 콘서트를 연 후지이 가제는 올해 2만석 규모의 고척돔 무대에 오른다. 고척돔에서 단독 콘서트를 여는 J팝 가수는 그가 처음이다. 1년 6개월 새 콘서트 규모가 10배 커졌다. 일본 애니메이션 ‘최애의 아이’ 주제곡 등으로 글로벌 반열에 오른 2인 혼성 그룹 요아소비도 1년 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영준, 오랜 연인 있었다..10월 결혼 "예식 비공개로 진행" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265983"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준이 유부남이 된다. 15일 소속사 에이스팩토리는 "최영준이 오는 10월 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다. 예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 밝혔다. 또한 소속사는 "최영준의 결혼 소식에 따뜻한 축하를 보내주시면 감사하겠다"고 전했다. 한편 최영준은 지난 2002년 그룹 세븐데이즈로 데뷔했다. 이후 배우로도 활동한 그는 드라마 '아스달연대기', '슬기로운 의사생활' 시리즈, '빈센조', '우리들의 블루스' 등에 출연했다. 최근에는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '경성크리처' 시즌1에서 가토 중좌 역을 맡아 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 홍지윤과 열애 몰아가기에 귀 빨개져 “그냥 친구” (살림남)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151220"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 14일 KBS2 예능 ‘살림하는 남자들 시즌2’에서는 박서진, 이태곤의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 5.8%를 기록했고, 박서진과 홍지윤의 핑크빛 무드를 놀리는 효정과 이에 박서진이 버럭하는 장면이 7.9%의 최고 시청률을 나타냈다. 특히 동시간대 쟁쟁한 드라마의 편성에도 토요 예능 시청률 1위를 탈환했으며 2049 시청률도 대폭 상승하는 등 막강한 화제성을 드러냈다. 이날 박서진은 추석맞이 깜짝 선물로 ‘살림남’ 주제곡 ‘꿀팁’을 공개하기로 했다. 박서진은 주제곡을 만들게 된 이유로 “내 첫 고정 관찰 프로그램인데 못을 박겠다”라며 KBS ‘연예대상’ 신인상에 대한 야망을 드러냈고, “신인상 가능할 것 같냐”는 질문에 “솔직히 나 아니면 누가?”라고 과감한 발언을 해 웃음을 자아냈다. 이어 박서진은 ‘꿀팁’을 만든 작곡가 ‘알고보니 혼수상태’를 만나 녹음을 진행한 뒤 서천에서 뮤직비디오를 자체 제작하기로 했다. 그는 뮤직비디오 촬영 경력자이자 유일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 최영준, 10월 20일 품절남 된다.."오랜 연인과 비공개 예식"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193741"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준이 오는 10월 품절남이 된다. 최영준의 소속사인 에이스팩토리는 15일 "최영준이 오는 10월 20일 오랜 연인과 결혼식을 올린다. 예식은 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정이다. 결혼 소식에 따뜻한 축하를 보내주시면 감사하겠다"고 밝혔다. 2002년 이적, 하동균 등과 함께 가수 세븐데이즈로 먼저 연예계에 데뷔했던 최영준은 연극과 드라마에서도 활약을 보이고 있는 배우다.군복무 이후 뮤지컬 '형제는 용감했다', 연극 '쉬어매드니스' 등을 통해 관객들을 만났고, 2019년부터는 드라마 '아스달연대기', '슬기로운 의사생활', '빈센조', '우리들의 블루스' 등에서 얼굴을 비추며 대중에게 익숙해졌다. 최근에는 '경성크리처'에서는 가토 중좌 역을 맡아서 수준급의 일본어 연기를 보여준 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국 "아티스트는 죄 없다"…뉴진스 우회 지지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682191"/>
        <updated>2024-09-15T03:23:15.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표와 그룹 뉴진스가 하이브와 대립을 이어가고 있는 가운데 방탄소년단 멤버 정국이 뉴진스를 지지하는 글을 올렸습니다. 정국은 어제(14일) 자신의 반려견의 일상을 올리는 SNS 계정에 '아티스트는 죄가 없다'며 뉴진스 멤버들을 상징하는 다섯 색깔의 하트와 힘내라는 뜻의 이모티콘을 게시했습니다. 이어 '그들을 이용하지 말라'는 글도 추가로 올렸습니다. 해석이 분분하자 정국의 소속사 빅히트뮤직은 "어떤 경우에도 어린 아티스트를 분쟁에 끌어들이고 방패막이로 내세우는 일은 있어선 안된다는 생각에서 올린 것으로 확인됐다"고 설명했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #BTS #NEWJEANS]]></content>
    </entry>
</feed>