<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-10T20:20:12.589Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 美 '2024 빌보드 뮤직 어워즈' 2년 연속 퍼포머 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525262"/>
        <updated>2024-12-10T20:19:59.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈가 '2024 빌보드 뮤직 어워즈'(이하 '2024 BBMAs')에 2년 연속 퍼포머로 나선다. 빌보드 뮤직 어워즈는 9일(이하 현지시간) 공식 SNS 채널을 통해 스트레이 키즈가 오는 12일(현지시간) 미국 로스앤젤레스에서 개최되는 '2024 BBMAs' 퍼포머 라인업에 합류한다고 발표했다. 이로써 스트레이 키즈는 'BBMAs'에 2년 연속 퍼포머로 참석해 '글로벌 탑 아티스트' 위상을 뽐낸다. 스트레이 키즈는 '2024 BBMAs'에서 올해를 강타한 대표 히트곡 두 곡의 무대를 에너지 넘치는 퍼포먼스로 선보일 예정이다. 지난해 해당 시상식에서 K팝 4세대 보이그룹 최초로 톱 K팝 앨범 트로피을 받았던 이들은 올해 톱 듀오/그룹, 톱 K팝 앨범, 톱 글로벌 K팝 아티스트 등 4개 부문에 노미네이트됐다. K팝 아티스트 중 유일하게 톱 K팝 앨범 부문에 미니 앨범 '락스타'와 '에이트' 두 개의 앨범을 후보로 올렸고, 톱 듀오/그룹 부문 수상 후보가 되어 세계적 아티스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DJ 긴타, '우치다1' 인기에 13일부터 내한공연 "가까이서 소통하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525261"/>
        <updated>2024-12-10T20:19:59.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 유명 DJ 긴타가 한국을 방문한다. 긴타(GINTA)는 오는 13일 '우치다1'(UCHIDA1) 음원을 향한 한국 팬들의 성원에 보답하고자 내한을 결정했다. 긴타는 오는 13일과 14일 서울 압구정과 강남의 클럽에서 라이브 무대를 꾸미며 한국 활동에 시동을 건다. 이후 국내에서 '우치다1' 챌린지에 임한 유명 인플루언서들과 다채로운 콘텐츠를 촬영할 예정이다. '우치다1'은 지난 7월 일본에서 긴타가 발매한 노래로, 리드미컬하고 중독적인 멜로디가 화제를 모았다. 공개 후 온라인 동영상 플랫폼 틱톡 재팬 뮤직 차트, 틱톡 코리아 바이럴 뮤직 차트에서 1위를 차지하는 등 뜨거운 관심을 받았다. 국내에서는 그룹 아일릿, 투어스, (여자)아이들 등 많은 아이돌이 챌린지에 참여해 눈길을 끌었다. 최근 긴타는 다양한 나라에서 '우치다1'을 새로운 버전으로 발매하는 글로벌 프로젝트를 시작했다. 한국에서는 강성훈, 래희, 이든과 손잡고 리믹스 버전을 공개해 주목받았다. 긴타, 강성훈, 래희,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["TV조선 눈치챙겨" 'DM논란' 임영웅=트롯히어로..메들리 무대 공개 (Oh!쎈 이슈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005210328"/>
        <updated>2024-12-10T15:19:30.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘DM 논란’ 후 무묵부답을 이어가고 있는 가운데, TV 조선 측에서 ‘트롯 히어로 임영웅 탄생’이란 제목으로 그의 활약상을 재조명했다. 앞서 지난 7일, 임영웅은 윤석열 대통령 탄핵 집회와 시위가 전국적으로 일어난 가운데 SNS에 반려견 생일 게시물을 올렸고, 이에 한 누리꾼이 ‘뭐하는거냐’라며 목소리를 내지 않는 부분에 서운함을 드러냈다.  누리꾼은  "위헌으로 계엄령 내린 대통령 탄핵안을 두고 온 국민이 모여있는데 목소리 내주는 건 바라지도 않지만 정말 무신경하네요”라고 말한 것. 특히 트로트 가수인 임영웅의 팬층이 5~60대이기에 “계엄령 겪은 나잇대 분들이 당신 주 소비층 아니냐”며 비판했다. 그러자 임영웅은 “제가 정치인인가요”, “목소리를 왜 내요”라며 불편한 기색을 드러낸 상황이다. 이와 관련 , 시국이 시국인 만큼, 그에 대한 비난도 거세졌다. 여기에 더해, 지난 9일  팟캐스트 '매불쇼’에서는  DM논란인 임영웅을 공개적으로 저격했다. 시인겸 문화평론]]></content>
    </entry>
</feed>