<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-16T01:08:04.031Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우 전역 소감.."살면서 하지 못할 경험한 시간" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273995"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 만기 전역 한다. 지난해 4월 육군 현역으로 입대한 옹성우는 약 1년 6개월간 육군 제6보병사단 본부근무대 군악대에서 성실히 군 복무를 수행해왔다. 또한 국방부와 국방홍보원(KFN)이 제작한 정신전력 교육 프로그램 '그날, 군대 이야기'에서 현역병 진행자로 활동했다. 옹성우는 소속사 판타지오를 통해 "나라를 위해 헌신하시는 간부님들과 용사들 그리고 전역하신 많은 선배님들께 존경심이 들었다. 살면서 하지 못할 경험과 다양한 감정들을 마주했던 시간이었다. 기다려주신 위로(공식 팬클럽명), 가족, 친구들 덕에 힘을 얻었다"라며 전역 소감을 밝혔다. 이어 "군 생활과 함께 20대를 마무리하고, 그동안 겪은 소중한 경험을 통해 30대를 시작해보도록 하겠다. 앞으로 많은 관심과 응원 부탁드린다"라고 덧붙이며 앞으로의 활동에 대한 기대감을 높였다. 옹성우는 2017년 '프로듀스 101 시즌 2'를 통해 가수로 먼저 데뷔, 이후 드라마 '열여덟의 순간'과 '힘쎈여자 강남순', 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, “제니 옷 입는 방법?” 오늘 밤 라이브서 직접 답한다! 구글도 시청?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029879"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니가 안무 연습 현장 속 근황을 공개했다. 블랙핑크 제니가 16일 자신의 SNS를 통해 팬들에게 근황을 전하며 새로운 싱글 ‘만트라’의 안무 작업 비하인드 스토리를 공개했다. 제니는 “만트라의 안무 작업은 저에게 정말 재미있고 의미 있는 순간이었어요. 두 분의 여성분들이 노래에 더 많은 영감과 기쁨을 더해주었고, 저는 이보다 더 행복할 수 없어요! 저를 더 열심히 노력하게 하고 노래 안에서 진정한 저 자신을 찾을 수 있도록 이끌어주셔서 감사합니다. 그리고 모든 댄서들에게도 감사해요, 제 소녀들에게 너무 많은 사랑을 보냅니다. 우리 ‘Mantra’의 Jimmy Kimmel 라이브 공연이 오늘 밤에 방송됩니다, 꼭 지켜봐 주세요”라는 글을 남기며 팬들의 기대를 한껏 높였다. 특히 이번 게시물에서 주목을 끈 것은 단순한 안무 작업뿐만이 아닌, 제니 특유의 패션 감각이 돋보였던 안무 연습 현장의 사진이었다. 이와 함께 제니는 ‘만트라’ 작업에 대한 진솔한 소감을 덧붙이며, 안무가들과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 물오른 청순 미인…'♥최정훈' 또 반하겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783835"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 근황을 전했다. 15일 한지민은 개인 SNS 계정에 "맨끝이 오늘"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시물은 한지민의 일상을 담은 사진들로 구성됐다. 어떤 스타일의 패션도 완벽하게 소화하는 비주얼과 민낯에도 굴욕없는 미모가 이목을 집중시켰다. 이에 누리꾼들은 "맨끝이 오늘이라는 말 되게 좋네요! 완전 힐링 받았어요 언니도 남은 하루 파이팅", "언니 너무 보고싶었잖아요 오늘도 언니덕에 행복해졌습니땅", "연애 중인 여자는 과연 더 반짝반짝 빛난다"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 한지민은 2003년 SBS 드라마 ‘올인’으로 데뷔해 영화 ‘청연’, ‘해부학교실’, ‘조선명탐정: 각시투구꽃의 비밀’, ‘역린’, ‘장수상회’, ‘밀정’ 등에 출연했다. 또한 영화 ‘미쓰백’으로 2018년 제39회 청룡영화상에서 여우주연상을 수상했다. 사진=한지민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[망사 스타킹이 '아찔해'… 장재인, 밀라노서 뽐낸 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032783"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장재인이 우아한 하의실종룩을 뽐냈다. 장재인은 최근 자신의 인스타그램을 통해 귀여운 이모티콘과 함께 근황을 담은 다수의 인증 사진을 게재했다. 공개한 사진 속에는 장재인이 이탈리아 밀라노에 있는 한 카페에서 여유로운 시간을 보내며 인증샷을 남기고 있는 모습이 담겨 있다. 장재인은 흰 양말과 함께 블랙 스틸레토 힐을 신어 전체적인 룩에 클래식한 포인트를 주었다. 페미닌한 느낌을 강조한 이 조합은 심플하지만 강렬한 인상을 남겼다. 특히 장재인은 섹시한 초미니에 검은색 스타킹을 매치, 각선미를 한껏 자랑해 눈길을 끌었다. 엠넷 '슈퍼스타 K2'에서 3위를 차지하며 데뷔한 가수 장재인은 지난해 8월 앨범 '파랑'을 발매하고 팬들과 만난 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 20일 신라호텔서 비공개 웨딩마치…사회는 ‘20년 지기’ 남창희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847431"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 20일 결혼한다. 16일 오전 조세호 소속사 A2Z엔터테인먼트는 “조세호가 오는 20일 오후 6시 서울 신라호텔에서 예비신부와 결혼식을 올린다”고 밝혔다. 이어 “조세호의 결혼식 주례는 은사인 전유성 선생님이, 사회는 20년 지기 남창희 씨가 맡아 주셨으며, 축가는 절친 김범수, 태양, 거미 씨가 불러주시기로 했다. 오랜 세월 함께하며 우정을 쌓아온 이동욱이 축사를 해준다”라고 덧붙였다. 소속사는 “조세호는 결혼식 다음 날인 21일부터 약 열흘 동안 신혼여행을 다녀올 계획이며, 곧바로 최근 이사를 마친 용산에서 신혼생활을 시작한다”며 “결혼식은 신랑과 신부 일생에 다시없을 소중한 순간이고 사랑하는 가족들과 가장 아끼는 지인들을 모시는 자리로, 주인공 두 사람과 하객 분들을 배려해 비공개로 진행하기로 했다”고 전했다. 이하 전문. 안녕하세요. 방송인 조세호 씨 소속사 A2Z엔터테인먼트입니다. 조세호 씨가 오는 20일(일요일) 오후 6시 서울 신라호텔에서 예비신부와 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘9살 연하♥’ 조세호, 20일 신라호텔 결혼…이동욱·태양 등 절친 총출동[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029875"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9살 연하 연인과 열애 중인 방송인 조세호가 20일 결혼한다. 조세호 소속사 A2Z엔터테인먼트는 16일 오전 공식입장을 통해 “조세호가 오는 20일 오후 6시 서울 신라호텔에서 예비신부와 결혼식을 올린다”고 밝혔다. 소속사에 따르면 조세호의 결혼식 주례는 은사인 전유성이, 사회는 20년 지기 남창희가 맡는다. 축가는 절친 김범수, 태양, 거미가 부르며 축사는 오랜 세월 함께하며 우정을 쌓아온 이동욱이 한다. 소속사는 “조세호는 결혼식 다음 날인 21일부터 약 열흘 동안 신혼여행을 다녀올 계획이며, 곧바로 최근 이사를 마친 용산에서 신혼생활을 시작한다”며 “결혼식은 신랑과 신부 일생에 다시없을 소중한 순간이고 사랑하는 가족들과 가장 아끼는 지인들을 모시는 자리로, 주인공 두 사람과 하객 분들을 배려해 비공개로 진행하기로 했다”고 전했다. 앞서 조세호는 올해 1월 9살 연하 연인과 결혼을 전제로 열애 중이라고 알린 바 있다. 이하 전문. 안녕하세요. 방송인 조세호 씨 소속사 A2Z엔터테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘15주년’ 하이라이트 “비스트 상표권 사용 합의, 팬들도 울었다”[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379929"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이라이트(HIGHLIGHT)가 데뷔 15주년을 맞아 특별한 소감을 전했다. 하이라이트(윤두준, 양요섭, 이기광, 손동운)는 16일 데뷔 15주년을 기념해 소속사 어라운드어스를 통해 팬들에게 전하는 일문일답을 공개했다. 데뷔 15주년에 대해 “많은 일이 있었음에도 항상 붙어 있다 보니까 정말 빨리 지나간 느낌”이라고 밝힌 하이라이트 멤버들은 “넷이서 활동할 때 제일 재밌다. 지금의 멤버들과 지금처럼 천천히 길게 오래오래 팬들 옆에서 활동하고 싶다”라는 바람을 전했다. 특히 올해는 미니 5집 타이틀곡 ‘바디(BODY)’로 활발한 활동을 펼쳤고, 서울을 시작으로 아시아 각 지역에서 단독 콘서트 투어 ‘라이츠 고 온, 어게인(LIGHTS GO ON, AGAIN)’을 성공적으로 진행했다. 하이라이트는 최근에도 각종 대학 축제를 비롯한 다채로운 무대에서 활약 중이다. 이와 더불어 ‘비스트’ 상표권 사용에 대한 합의를 진행, KSPO DOME에서 비스트와 뷰티의 이름을 함께 크게 외쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과격 다이어트 고현정, 뼈말라 각선미 3일째 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379928"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱스타 고현정의 가녀린 모습이 3일째 화제다. 고현정은 지난 14일 당주동 포시즌스 호텔 서울에서 열린 더블유 코리아(W Korea)의 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에 참석했다. 고현정은 이날 세련된 블랙 미니 코트 원피스를 입고 완벽한 스타일을 선보였다. 여전히 인형 같은 동안 미모가 감탄을 자아냈다. 다만 너무 마른 모습이, 그 중에서도 부러질 듯한 각선미가 시선을 사로 잡았다. 솔직하고도 순수한 매력으로 팬들과 그 어느 때보다 팬들과 활발하게 소통하고 있는 그인 만큼 온라인도 뜨거웠다. 누리꾼들은 “아름다워요” “역시 언니 예뻐요” “나이는 나만 먹나” “불면의 미모” “넘사벽” 등의 찬사를 쏟아내는 한편, “언니 살 그만 빼요” “뼈말라 그만ㅠ” “언니 앙상해요” “언니 건강 괜찮은 거죠?” 등의 우려섞인 반응도 상당수였다. 여러모로 관심은 3일째인 오늘(16일)까지도 계속되고 있다. 한편, 이날 행사에는 고현정 외에도 공명, 구교환, 그레이, 그루비룸(박규정, 이휘민)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프리지아, 트위드 재킷에 선글라스 얹고 ‘인형 비주얼’ 과시…우아함 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029874"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프리지아가 트위드 재킷+와이드 데님으로 완성한 가을 감성 룩 을 선보였다. 뷰티 크리에이터 프리지아가 15일 인스타그램에 다채로운 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재해 화제를 모았다. 세련된 가을 패션을 선보인 프리지아는 베이지와 브라운 톤이 조화롭게 어우러진 트위드 재킷을 선택해, 클래식하면서도 트렌디한 스타일로 시선을 사로잡았다 했다. 프리지아는 트위드 재킷의 고급스러운 텍스처와 정교한 디테일을 바탕으로 패셔니스타다운 감각을 뽐냈다. 여기에 와이드 데님 팬츠를 매치해 전체적인 실루엣을 여유롭고 세련된 느낌으로 완성했다. 트위드 특유의 우아함과 와이드 팬츠의 캐주얼한 매력이 프리지아의 패션에 조화롭게 어우러지며, 독보적인 스타일을 연출했다 했다. 또한 프리지아는 허리 라인에 포인트를 준 골드 버클 벨트를 활용해 스타일에 포인트를 주었다. 큰 블랙 토트백을 들어 실용성까지 놓치지 않으며, 패션과 실용성 모두를 잡은 완벽한 가을 패션을 완성했다 했다. 특히 눈에 띄는 것은 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강형석, 그램엔터테와 전속계약…김히어라와 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156690"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강형석이 그램엔터테인먼트에 새 둥지를 틀었다. 소속사 그램엔터테인먼트 측은 16일(오늘) “연기에 대한 뜨거운 열정과 다채로운 캐릭터 소화력을 가진 강형석과 전속계약을 체결했다”며 “뛰어난 재능을 가진 배우인 만큼 다양한 분야에서 기량을 마음껏 발휘할 수 있도록 아낌없이 지원하겠다”고 밝혔다. 2020년 tvN 드라마 ‘사랑의 불시착’으로 데뷔한 강형석은 ‘낭만닥터 김사부2’, ‘쌍갑포차’, ‘이태원 클라쓰’, ‘도도솔솔라라솔’, ‘갯마을 차차차’, ‘월수금화목토’ 등 굵직한 작품에 쉼 없이 출연하며 활발한 활동을 이어왔다. 특히 최근에는 넷플릭스 오리지널 영화 ‘무도실무관’에서 주인공의 절친 3인방 중 한 명인 강 작가로 등장해 배우로서의 존재감을 명확히 각인시켰다. 이처럼 강형석은 다년간의 경험을 바탕으로 탄탄한 연기 내공을 쌓아왔다. 장르 불문하고 변화무쌍한 캐릭터를 선보인 강형석이 새 소속사 그램엔터테인먼트와 동행하며 어떤 시너지를 만들어낼지 그의 앞으로의 행보에 더욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크레용팝 출신' 초아, 자궁경부암 투병 고백 후…"애정 담긴 마음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783829"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크레용팝 출신 초아가 암투병 고백 후 많은 응원에 감동했다. 초아는 지난 15일 자신의 계정에 "비온 뒤 맑음. 집 뒷산에서 걸었더니 상쾌통쾌 기분 업. 많은 분들이 응원해주셔서 정말 많이 위로 받고 힘이 되어요"라는 글을 게재했다. 그는 "비슷한 경험을 하신 분들도 많이 연락 주시고 소통해서 넘 좋네요. 좋은 세상이야. 감사합니다"라고 감사 인사를 전했다. 이어 "따뜻한 말과 애정 담긴 마음들 정말 감사해요. 편안한 밤 되시고요"라고 인사했다. 앞서 초아는 지난 14일 자신의 계정에 "암밍아웃"이라는 제목을 글과 영상을 올리며 자궁경부암 투병 중이라고 밝혔다. 앞서 2012년 그룹 크레용팝으로 데뷔한 초아는 2021년 6세 연상의 사업가와 결혼했다. 사진 = 엑스포츠뉴스 DB, 초아 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40대 사업가 열애설' 화사, 갑질 논란은 없겠어…스태프 다 데리고 놀이동산行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684865"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 일상을 공유했다. 화사는 지난 15일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 화사는 자신의 스태프들과 함께 놀이동산을 찾은 모습. 화사는 주변을 신경 쓰지 않고 대중교통을 이용하면서 스태프들 옆에 딱 붙어 친밀한 면모를 보이는 등 다정한 성격을 드러내 눈길을 끌었다. 화사는 지난달 19일 발매한 미니 2집 'O'(오)의 타이틀곡 'NA'(나)로 활발한 활동을 펼쳤다. 화사는 지난해 6월 12세 연상 사업가와 열애설에 휩싸인 바 있다. 이후에도 화사는 열애설에 대해 입을 열지 않았고, 지난달 기안84 유뷰트 채널 '인생84'의 술터뷰에서 시집은 갈 거냐는 질문에 "모르겠다. 때가 되면. 좋은 사람이 생기면 알아서"라고 답해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, '흑백요리사' 장호준 셰프 예약 뚫었다 "혀가 춤추는 날"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273989"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 최진실 딸 최준희가 '흑백요리사' 장호준 셰프가 운영하는 식당에서의 근황 인증샷을 공개했다. 최준희는 16일 "혀가 춤추는 날"이라는 문구와 함께 근황 사진을 공개했다. 사진을 통해 최준희는 최근 화제를 모은 넷플릭스 '흑백요리사'에 출연해 톱5 성적에 오른 장호준 셰프가 운영하는 식당으로 향해 음식을 맛있게 먹고 나온 것으로 보인다. 최준희는 이 식당에서 직접 마주한 음식들도 인증샷으로 남겼다. 2003년생으로 올해 만 21세가 된 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96kg까지 쪘다가 최근 바디프로필 준비를 통해 47㎏까지 감량했다고 알리며 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 마침내 찾아온 전역에 실소...당일부터 남다른 '팬사랑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246826"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[워너원 출신 옹성우가 전역 후 팬들 곁으로 돌아왔다. 16일 옹성우가 만기 전역했다. 앞서 옹성우는 지난해 4월 육군 현역으로 입대해 제6보병사단 군악대로 배치됐으며, 목관연주병으로 국방의 의무를 다했다. 전역 전날인 지난 15일에는 공식 팬카페에 옹성우의 글이 게재되기도 했는데, '앟핳'이라는 제목의 게시글에는 웃음소리만 가득해 폭소를 안겼다. 옹성우는 16일 오후 3시 유튜브 라이브 방송을 진행하며 전역을 기다린 팬들과 소회를 나눌 예정이다. 전역 당일 쉴틈없이 바로 팬들과 소통을 이어가는 만큼 팬에 대한 남다른 옹성우의 애정이 드러나는 대목이다. 한편, 옹성우는 그룹 워너원 멤버로 활동한 뒤 '열여덟의 순간' '서울대작전' 등 다수 작품을 통해 배우로서도 활동의 폭을 넓혔다. 지난해에는 JTBC '힘쎈여자 강남순'을 통해 입대 후에도 팬들에게 모습을 비춘 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 역주행...지민 ‘후’, 美 빌보드 ‘핫 100’ 25위권 재진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379922"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 지민의 ‘후(Who)’가 발매 12주 차에 미국 빌보드 차트를 2주 연속 역주행하는 저력을 발휘했다. 15일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(10월 19일 자)에 따르면 지민 솔로 2집 ‘뮤즈(MUSE)’의 타이틀곡 ‘후’는 메인 송차트 ‘핫 100’에서 또다시 역주행하며 25위에 올랐다. 8월 17일 자(24위) 이후 9주 만의 25위권 재진입이다. 또한 이 노래가 수록된 ‘뮤즈’는 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’에서 106위로 12주 연속 차트인했다. 지민은 세부 차트에서도 호성적을 거두었다. ‘뮤즈’는 ‘월드 앨범’ 2위에 자리했고, ‘후’는 ‘글로벌(미국 제외)’(8위), ‘글로벌 200’(11위), ‘스트리밍 송’(22위), ‘팝 에어플레이’(26위)에서 상위권을 지켰다. 방탄소년단의 단체곡과 정국의 솔로곡도 빌보드 차트에서 장기 흥행을 이어갔다. 방탄소년단 앤솔러지 앨범 ‘프루프(Proof)’는 ‘월드 앨범’에서 8위를 기록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[’흑백요리사’, ‘링피트’ 성우 남도형, ‘세상에 이런 일이’ 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691807"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’와 닌텐도 스위치 타이틀 ‘링피트’ 등에 참여한 성우 남도형이 SBS ‘세상에 이런 일이’ 내레이션을 맡는다. 사진=뉴시스 16일 SBS 측에서는 오는 17일 첫 방송을 앞둔 SBS ‘와!진짜? 세상에 이런일이(이하 ‘세상에 이런 일이’)’ 내레이션을 남도형 성우가 담당할 것이라고 알렸다. 앞서 ‘세상에 이런 일이’ 전신인 ‘순간포착 세상에 이런일이’는 1998년 5월부터 올해 5월 25일까지 26년간 이어온 장수 프로그램으로, 휴지기를 거친 후 새로운 모습으로 돌아온다고 알린 바 있다. MC 라인업도 대폭 변경되어, 지난 26년간 진행을 맡아온 박소현과 임성훈의 뒤를 이어 전현무, 백지영, 김호영, 김용명, 우주소녀 수빈이 MC를 맡게 됐다. ‘세상에 이런 일이’ 측은 기존의 방송보다 더욱 확장된 소재와 보다 다양한 인물을 소개하고 기존 15분가량의 VCR의 형식을 과감히 탈피해 짧고, 다양한 코너 구성을 시도할 예정이다. 한편, 남도형 성우는 최근 화제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, '양육권 포기' 후 끝내 오열 "인생 즐기려 애들 버렸다고" (이제혼자다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204815"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 율희가 자신을 둘러싼 루머에 결국 오열했다. 15일 방송된 TV CHOSUN '이제 혼자다' 말미 예고편에는 율희의 등장이 예고됐다. 율희는 "인생 2막을 시작한 지 2년 차 된 율희다"고 인사했다. 걸그룹 라붐 출신인 율희는 이혼 후 SNS 스냅 촬영 활동 중인 근황을 공개했다. 특히 율희는 이혼 후 세 아이의 양육을 맡지 않고 있다고 밝혔고, 이에 다른 출연자들역시 "왜 따로 사는 선택을 했을까", "왜 아이 생각을 안했을까"라며 의문을 드러냈다. 그동안 많은 루머에 시달려 온 율희 역시 이 질문에 대해 언급했다. 그는 "이렇게 놀고 살려고, 네 인생 즐기려고 애들 버렸구나"라며 날선 반응들에 대해 이야기하며, "집 나오기 전날, 당일날까지 계속 울면서 (애들) 사진을 다 찍었다"는 말과 함께 오열해 궁금증을 더했다. 한편 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하 아들 하나와 쌍둥이 딸을 뒀다. 그러나 지난해 두 사람은 이혼 소식을 알리며 결혼 5년 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상아 "김한석 MC인 프로그램서 섭외 연락…미친 거 아니냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044678"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상아가 전 남편인 코미디언 김한석에 대한 분노를 표했다. 이상아는 지난 15일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에 출연했다. 그는 모친과 함께 TV를 시청하던 중 김한석이 진행하는 프로그램을 보고는 "얘가 지금 MC냐"며 깜짝 놀랐다. 이어 "이 프로그램 섭외가 들어왔었다. 미친 거 아니냐"고 말했다. 이상아는 "어린 작가인데 나에 대해 잘 몰랐는지 나를 섭외하고 싶었던 모양이다. 내가 '거기 K 안나오냐' 물으니 작가가 'MC를 하고 있다'고 하더라. 그래서 안 나간다고 하고 끊었다"고 설명했다. 김한석이 출연하는 프로그램을 가끔씩 본다는 그는 "무슨 얘기를 하는지 본다. '이혼' 타이틀을 단 한 프로그램에서 '죽일 수도 있기 때문에 이혼하는 거다'라는 얘기를 하더라. 너무 충격적이었다"고 했다. 이상아는 1997년 김한석과 결혼했으나 1년 만에 성격 차이로 이혼했다. 이후 2000년 가수 겸 영화 기획자 전철과 재혼했다가 1년만에 이혼했고, 2003년 세 번째 남편과 결혼했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 장동우 "인감도장 맡겼다가 7억 사기, 보상도 못 받아" ('안나가요')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204814"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['다 컸는데 안 나가요' 장동우가 7억 사기 피해를 고백했다. 16일 방송된 MBC 에브리원 '다 컸는데 안 나가요'에서는 인피니트 장동우가 첫 등장했다. 장동우는 "말 그대로 투명하게 다 보여주고 싶다"며 캥거루 일상을 보여주는 각오를 전했다. 홍진경은 "집에서 주무실 때 실오라기 하나 안 걸치고 잔다더라"라고 놀랐고 장동우는 "어렸을 때부터 그게 더 편했다"고 밝혔다. "돈 때문에 캥거루가 됐냐"는 질문에 장동우는 "돈은 먹고 살 정도는 있다. 생활비도 드린다. 대략적으로 평균 180만 원(을 드린다)"이라고 밝혔다. 그렇다면 장동우가 캥거루족인 이유는 무엇일까. 장동우는 "나는 바보 캥거루"라고 밝혀 궁금증을 모았다. 평소 촬영 외에는 노팬티로 다닌다는 장동우는 "저는 뭘 걸치는 걸 별로 안 좋아한다. 속옷을 안 입고 지낸 지가 6~7년 된 거 같다. 언더웨어가 주는 필요성을 못 느꼈다"고 밝혔다. 일어나자마자 영양제만 7개를 먹은 장동우. 장동우의 엄마는 "쟤가 건강염려증이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 20일 신라호텔서 결혼…전유성 주례·이동욱 축사 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044677"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 오는 20일 품절남이 된다. 조세호 소속사 A2Z엔터테인먼트는 16일 조세호가 이번 주 일요일 오후 6시 서울 신라호텔에서 결혼식을 올린다고 밝혔다. 조세호 결혼식 주례는 은사인 전유성이 맡는다. 사회는 '조남지대'로도 함께 활동 중인 20년 지기 절친 남창희가 맡았다. 축가는 김범수, 태양, 거미가 부르며 축사는 배우 이동욱이 할 예정이다. 조세호는 결혼식 다음 날인 21일부터 열흘 간 신혼여행을 다녀올 계획이며 신접살림은 최근 이사를 마친 용산에 마련했다. 소속사 측은 "결혼식은 신랑과 신부 일생에 다시없을 소중한 순간이고 사랑하는 가족들과 가장 아끼는 지인들을 모시는 자리로, 주인공 두 사람과 하객분들을 배려해 비공개로 진행하기로 했다"며 "조세호의 결혼에 대한 축하와 응원, 격려에 진심으로 깊은 감사의 인사를 전한다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누가 강동원 졸졸 따라다니나 했더니…'전,란' 이민재, 막내 존재감 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684864"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민재가 넷플릭스 영화 ‘전,란’에서 존재감을 제대로 뽐냈다. 넷플릭스 영화 ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민 분)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원 분)이 ‘선조’(차승원 분)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 작품. 탄탄한 배우 라인업은 물론, 거장 박찬욱 감독이 제작에 참여해 하반기 화제작으로 관심을 받고 있다. 극 중 의병 ‘막내’ 역으로 등장하는 이민재는 ‘전,란’에서 절대 없어서는 안 될 인물로서 톡톡히 활약 중이다. 광대의 신분으로 천영이 꾸린 의병에 합류하며 강렬하게 등장한 그는 초반 천진난만하게 웃으며 적군을 처리하는 모습을 보여주며 극에 활력을 불어넣었다. '막내'라는 이름에 걸맞게 의병단 내에서 젊고 밝은 에너지를 보여주며 시선을 사로잡은 이민재는 치열한 전투 속에서도 천영의 곁을 든든하게 지키는 수준급의 액션 연기로 그 존재감을 더했다. 특히 그는 ‘전,란’ 촬영을 앞두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['애둘맘' 김빈우, 쩍 갈라진 복근 과시…자기관리 끝판왕 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783825"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김빈우가 명품 핫보디를 자랑했다. 15일 김빈우는 개인 계정에 앞서 찍었던 보디 프로필 사진을 공개했다. 사진 속 김빈우는 군살 없이 완벽한 보디라인을 자랑해 시선을 사로잡았다. 이어지는 사진에서 그는 브라톱을 입은 채 거울 앞에서 인증샷을 남기고 있는 모습. 선명한 11자 복근이 눈길을 끌었다. 김빈우는 "갑자기 사진첩에 몇년전 바프찍었을때 사진이 똭 뜨면서 그때 혹독하게 했던 운동과 식단이 생각났다"며 65kg 몸무게를 게시, 탄탄한 근육질 몸매를 인증하기도 했다. 그의 사진에 누리꾼과 지인들은 "너무 멋져요", "자기관리 대박", "핫바디야 정말" 등의 반응을 보이며 감탄했다. 한편 김빈우는 지난 2015년 사업가와 결혼해 2017년 딸을 얻었으며 2018년 아들을 품에 안았다. 사진=김빈우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, '너만 몰라'→'팝핀'→임서원 스페셜 MC…빠져드는 젠지 에너지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691806"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 싱그러운 에너지로 가을을 불러왔다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 지난 15일 오후 방송된 SBS M '더쇼 : 가을 소풍 in 금산' 특집에 출연해 다채로운 활약을 펼쳤다. 이날에는 '더쇼'를 이끌고 있는 나나와 함께 임서원이 스페셜 MC로 나서 프로그램의 활기를 불어넣었다. 이미 '더쇼'에서 막딩과 찐막딩으로 여러 차례 호흡을 맞췄던 나나와 임서원. 두 사람은 이번에도 매끄러운 진행 실력은 물론이고 적재적소의 리액션과 애드리브로 티키타카 케미까지 자랑했다. 유니스의 다채로운 무대 향연도 이어졌다. '너만 몰라'로 공연의 포문을 연 유니스. 이들은 한층 업그레이드된 젠지 공주의 매력을 보여줬다. 유니스는 카리스마 있는 표정과 시원시원한 퍼포먼스를 선보이며 '더쇼' 분위기를 최고조로 달궜다. 이어진 'Poppin'(팝핀')' 무대에서는 특유의 싱그러운 분위기가 돋보였다. 유니스는 밝고 경쾌한 멜로디와 어울리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 오늘(16일) 돌아온다…국방의 의무 마치고 만기 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001847418"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 옹성우가 전역한다. 옹성우는 16일 국방의 의무를 마치고 만기 전역한다. 지난해 4월 육군 현역으로 입대한 그는 제6보병사단 군악대에서 목관연주병으로 복무해왔다. 옹성우는 전역을 하루 앞두고 공식 팬카페를 통해 소감을 전한 바 있다. 그는 “아하하하하하!!”라는 웃음소리 가득한 글을 남기며 기쁜 마음을 표현했다. 이날 오후 3시부터는 유튜브 라이브를 통해 팬들과 특별한 시간을 가진다. 옹성우는 전역 소감을 전하며 팬들에게 오랜만에 인사를 나눌 예정이다. 한편 옹성우는 2017년 Mnet ‘프로듀스 101’ 시즌2를 통해 프로젝트 그룹 워너원(Wanna One)으로 데뷔한 이후 배우로 전향해 드라마, 영화를 오가며 연기 활동을 이어왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한블리' 의식 잃은 운전자 구한 영웅, 박미선 "최고로 멋있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414465"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 대형사고 막은 도로 위 영웅을 소개했다. 어제(15일) 방송된 JTBC 교통 공익 버라이어티 '한문철의 블랙박스 리뷰'(기획 민철기/연출 강홍주·정민용)에서는 블박차가 중앙분리대를 긁으며 끝없이 질주하는 영상이 공개됐다. 그때 한 경차가 블박차를 가로막아 충돌하며 겨우 멈춰 설 수 있었다. 알고 보니 블박차 운전자는 졸음쉼터에서 번개탄을 피워 극단적인 선택을 했고, 그로 인한 경련으로 가속 페달을 밟고 있었다는 사실에 패널들은 충격에 빠졌다. 경차 차주는 비틀거리며 주행하는 블박차를 유심히 보던 중 일반 상황이 아님을 직감했고, 한 치의 망설임도 없이 앞을 가로막았다고 밝혀 감탄을 자아냈다. 이어 경차 차주가 "대단한 일이라고 생각하지 않는다"고 하자 박미선은 "최고로 멋있는 영상이다"며 극찬을 아끼지 않았다. 하지만 보험사에서 경차의 고의 사고이기에 보험 처리가 불가하다고 하자, 차주는 "제도적으로 바뀌어야 된다고 생각한다"며 씁쓸해했고, 게스트로 출연한 'AB6IX']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 ‘이친자’ OTT 1위 싹쓸이…“단언컨대 올해 최고의 드라마”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691804"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’의 반응이 심상치 않다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’)가 방송 2회 만에 시청자들의 호평을 쓸어 담고 있다. 30년 만에 친정 MBC로 돌아온 배우 한석규의 명불허전 연기는 물론, 흡인력 있는 스토리와 치밀하고도 감각적인 연출의 ‘작감배’가 완벽하게 맞아떨어진 작품으로 불리고 있다. ‘이친자’ 방송 직후 가장 많이 쏟아진 호평은 영화 같은 드라마라는 것이었다. “단언컨대 2024년 최고의 드라마” “한석규가 곧 장르다” “영화인 줄 알았는데 드라마네?” “배우들 연기력으로 꽉 찼다” “오랜만에 보는 고품격 연출이다”라는 반응이 쏟아졌다. 이에 ‘이친자’ 다시보기가 제공되는 OTT(온라인스트리밍서비스) 넷플릭스에서는 국내 TOP 10 시리즈 부문 1위에 올랐다. OTT 통합 검색 플랫폼 키노라이츠 콘텐츠 랭킹 차트에 따르면 글로벌 OTT 플랫폼인 넷플릭스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스 다니엘 친언니’ 올리비아 마쉬, 오늘(16일) 데뷔곡 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379914"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 올리비아 마쉬가 정식 데뷔한다. 올리비아 마쉬는 16일 낮 12시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 데뷔 싱글 ‘42’를 발매한다. ‘42’는 올리비아 마쉬가 고향인 호주에서 자란 어린 시절, 가족과 함께한 사랑스러운 추억을 회상하며 탄생시킨 곡이다. 잔잔한 어쿠스틱한 사운드의 기타와 함께 맑고 청아한 올리비아 마쉬의 음색이 아름답게 조화를 이룬다. 올리비아 마쉬는 같은 날 세계 3대 뮤직 마켓으로 불리는 ‘SXSW Sydney’(사우스 바이 사우스웨스트 시드니) 쇼케이스 무대에 오르며 처음으로 팬들 앞에 선다. 데뷔 전부터 세계 최대 규모 무대에 초대받았다는 사실만으로도 올리비아 마쉬를 향한 관심을 실감케 했다. 이날 올리비아 마쉬는 데뷔곡 ‘42’ 무대를 최초 공개하는 것은 물론, 다양한 무대를 통해 자신의 매력을 선보일 예정이다. 호주에서 데뷔 무대를 갖게 된 올리비아 마쉬가 어떤 모습으로 우리를 놀라게 만들지 이목이 집중된다. 오스트레일리아 출신의 싱어송라이터 올리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['끝사랑' 핑크빛 1박 2일 여행에…정재형 "국수 먹는 거 아니야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414464"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['끝사랑' 시니어들이 1박 2일 데이트를 즐긴다. 오는 17일(목) 저녁 8시 50분에 방송되는 시니어들의 마지막 사랑 찾기 JTBC '끝사랑'에서는 서로를 1순위로 지목한 두 커플의 1박 2일 데이트가 그려진다. 이날 한 커플은 제주의 푸른 바다가 보이는 곳에서 데이트를 즐긴다. 밤이 깊어지고 분위기가 점차 무르익자 한 입주자는 "저 여기 몇 시까지 있어요?"라며 심쿵 질문을 던져 이목을 집중시킨다. 평소와 다른 적극적인 태도와 달달한 핑크빛 분위기에 정재형은 "이러다 우리 국수 먹는 거 아니야?"라며 행복한 설레발과 함께 설렘을 감추지 못한다. 반면 다른 커플의 애정전선에는 이상 기운이 감지된다. 두 사람은 오로라 빛 노을 아래에서 다정한 시간을 보내지만 입주자들의 속마음이 밝혀지자 '끝사랑즈'는 탄식을 내뱉는다. 특히 한 입주자는 인터뷰에서 "마음이 확고해진 것 같다"며 의미심장한 말을 전했다고 해 그 말이 과연 어떤 의미를 담고 있을지 궁금증을 자아낸다. 누군가에겐 로맨틱하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, ♥10세 연하 남편 품에 쏙…꿀 뚝뚝 신혼 자랑 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156684"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 10세 연하 남편과 골프장 데이트를 즐겼다. 한예슬은 지난 15일 자신의 인스타그램에 “The Best Part is You”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 남편과 골프 라운딩에 나선 한예슬의 모습이 담겼다. 골프웨어를 맞춰 입은 두 사람은 허리를 끌어안은 채 달달한 신혼 생활을 만끽했다. 남편 품에 쏙 안겨 행복한 미소를 짓는 한예슬의 모습이 눈길을 끈다. 한편 한예슬은 지난 2021년 10세 연하의 남자 친구와 교제 사실을 직접 밝혔다. 이후 3년간 공개 열애 끝에 지난 5월 혼인신고를 마쳤다. 동아닷컴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, 블랙 드레스 입고 섹시+우아 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032765"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 블랙 드레스를 입고 아찔한 몸매를 뽐냈다. 김규리는 지난 14일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 김규리는 블랙 웨딩드레스와 진주 목걸이를 매치한 채 아찔한 가슴라인을 공개한 모습이다. 특히 김규리는 섹시하면서도 우아한 드레스 자태를 선보여 더욱 시선을 사로잡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지드래곤→이동욱' 초호화 하객...조세호 결혼식에 韓 연예계 들썩이나[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246824"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초호화로 예고됐던 조세호의 결혼식 정보가 구체화됐다. 16일 소속사 A2Z엔터테인먼트는 이날 조세호의 결혼 관련 입장을 밝혔다. 소속사는 "조세호가 오는 20일 오후 6시 서울 신라호텔에서 예비신부와 비공개로 결혼식을 올린다"며 "주례는 은사인 전유성이, 사회는 20년 지기 남창희가 맡는다. 축가는 절친인 김범수, 태양, 거미가 불러주기로 했고, 축사는 오랜 세월 우정을 쌓아온 이동욱이 해준다"고 설명했다. 또한 소속사는 "조세호는 결혼식 다음 날인 21일부터 약 열흘 동안 신혼여행을 다녀올 계획이며, 곧바로 이사를 마친 용산에서 신혼생활을 시작한다"고 전했다. 앞서 조세호는 지난 1월 열애 소식을 전하며 10월 중 결혼하는 것을 목표로 하고 있다고 밝힌 바 있다. 소속사에 따르면 조세호의 예비 신부는 9살 연하 회사원으로, 당시 약 1년간 열애 중이었던 것으로 알려졌다. 이후 다수 방송에서 결혼을 언급했던 조세호는 유튜브 '뜬뜬' 웹 예능 '미니 핑계고'를 통해 담백한 결혼식을 치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트 7', 제작진이 직접 전하는 관전 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414463"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 방송을 앞둔 '프로젝트 7(PROJECT 7)'이 첫 방송을 앞두고 미리 알고 보면 재미를 강화시킬 '관전 포인트 #3'을 공개했다. 18일 오후 8시 50분 첫 방송 되는 JTBC '프로젝트 7(PROJECT 7)'은 시청자가 투표로만 참여하는 관찰자 시점에서 벗어나 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 '조립, 강화'의 개념을 도입한 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. '프로젝트 7(PROJECT 7)'은 지난달 19일 공개한 '2차 티저' 이후 각종 플랫폼을 통해 선보인 콘텐트들의 총합계 조회 수가 1억 뷰를 넘어서는 가공할만한 위력을 드러내며 방송 시작 전부터 엄청난 열풍의 중심을 차지하고 있다. 이와 관련 앞으로 2일 뒤 첫 선을 보일, 대한민국 첫 아이돌 조립 강화 오디션 'PROJECT 7'의 제작진이 'PROJECT 7' 사용설명서 3가지를 전했다. ▶ '프로젝트 7(PROJECT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자기관리 끝판왕 강민경, 결국 매출 1등 찍었다…본업까지 클리어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684862"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 듀오 다비치 멤버 강민경이 바쁜 일상을 공개했다. 강민경은 지난 15일 자신의 인스타그램 스토리에 "아자아자!!"라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 강민경은 한 녹음실에서 음악 작업을 하고 있는 모습. 베이지 색의 와이드 팬츠에 데님 셔츠를 착용한 그는 패션 사업가 다운 면모를 볼 수 있는 센스 있는 스타일링으로 눈길을 모았다. 2008년 여성 듀오 다비치의 멤버로 데뷔한 강민경은 2019년 패션 브랜드를 설립했고 그보다 1년 앞선 2018년에는 유튜브 채널 '걍밍경'을 개설해 관리 비법을 비롯해 운동, 요리, 사업 일상 등을 담은 영상을 꾸준히 업로드를 하고 있다. 최근에는 화장품 브랜드 사업에도 뛰어들어 가수와 크리에이터로서의 면모, 그리고 브랜드 기획 및 운영자로서의 능력도 인정받고 있다. 그의 화장품 브랜드 제품들 중 네일 상품은 현재 CJ그룹에서 운영하는 헬스(건강) 뷰티 스토어 O사에서 1등을 기록하고 있어 강민경이 SNS에 감사 인사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“군복무 끝! 아하하하”…옹성우, 오늘(16일) 만기 전역 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029872"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 옹성우가 국방의 의무를 마치고 전역한다. 지난해 4월 육군 현역으로 입대한 옹성우는 제6보병사단 군악대에서 목관연주병으로 복무한 가운데, 16일 만기 전역한다. 그는 전역 전날인 공식 팬카페를 통해 “아하하하하하!!”라는 웃음소리 가득한 글을 남기며 전역을 앞둔 기쁜 마음을 표현하기도 했다. 특히 옹성우는 이날 오후 3시 유튜브 라이브를 통해 전역 소감을 전하며 팬들에게 오랜만에 인사를 나누는 시간을 가질 예정이다. 한편 옹성우는 2017년 Mnet ‘프로듀스 101’ 시즌2를 통해 프로젝트 그룹 워너원(Wanna One)으로 데뷔했다. 이후 그는 배우로 전향, 드라마 ‘열여덟의 순간’ ‘친구에서 연인이 되는 경우의 수’ ‘커피 한잔 할까요?’ ‘힘쎈여자 강남순’, 영화 ‘서울대작전’ ‘인생은 아름다워’ 등에 출연했다. [손진아 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 신생아 머리숱이 엄청나..진한 쌍꺼풀까지 '축복받은 유전자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204808"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 딸이 생후 1일차에 엄청난 머리숱을 자랑했다. 16일 코미디언 조혜련은 "수홍과 다예의 딸이에요~어쩜 이렇게 머리숱이 많지? 갓 태어난 아기가 이렇게 부럽부럽! #박수홍 딸 #뒷자태 #생후1일 차"라며 박수홍 딸과의 만남을 떠올렸다. 조혜련은 박수홍 딸의 머리에 카메라를 대고 풍성한 머리숱을 강조, 웃음을 안겼다. 앙증맞은 뒷모습으로 사랑스러운 매력을 가득 풍겼다. 랜선 이모, 삼촌들도 "뒤통수마저 예뻐라. 이미 이모, 삼촌 만명됨", "딸은 갈수록 더 예뻐진다. 산후조리 잘 하시길", "이제 힘든 시간 끝나고 좋은 시간만 남았다. 아이 너무 예쁘다" 등 애정 가득한 글을 쏟아냈다. 한편 박수홍은 지난 2021년 23살 연하 김다예와 혼인신고한 후 이듬해 결혼식을 올렸다. 김다예는 시험관 시술을 통해 임신에 성공, 지난 14일 딸을 출산했다. 김다예는 "시험관 임신 출산 1년 반 동안 옆에서 잘 보살펴주고 사랑해 준 남편에게 너무 고맙고 건강하게 태어나 준 전복이에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 11월 17일 신라호텔서 결혼…'아형' PD와 화촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204807"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 신라호텔에서 예식을 올린다. 스포츠조선 취재 결과, 민경훈은 오는 11월 17일 서울 중구 장충동 신라호텔에서 결혼한다. 예비신부는 JTBC '아는 형님' 출신 PD로, 두 사람은 이날 하객들의 축복 속에서 부부로 연을 맺게 된다. 결혼식은 양가 가족과 친인척, 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행될 예정이다. 신라호텔은 스타들의 결혼식 단골 장소로 유명하다. 장동건-고소영, 권상우-손태영, 전지현-최준혁, 유재석-나경은 등이 신라호텔에서 웨딩마치를 울렸다. 최근에는 조세호도 오는 20일 신라호텔에서 결혼한다는 소식이 전해졌다. 민경훈도 비공개로 결혼식을 올리는 만큼, 특급 호텔의 철통 보안을 최우선한 것으로 보인다. 민경훈은 지난 7월 자신의 계정을 통해 직접 결혼 소식을 밝힌 바 있다. 당시 그는 "다가오는 11월에 제가 결혼을 한다"면서 "가정을 이루어 소소한 일상을 함께 하고픈 좋은 사람을 만나 서로의 안식처가 되어주고 싶다는 결심을 하게 됐다"라고 했다. 19]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[god, 콘서트에 보육원 청소년·자립 청년 초대…‘리빙 레전드’ 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691801"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘리빙 레전드’ 그룹 god(지오디)가 선한 영향력을 전하며 대중에게 귀감이 되고 있다. god(지오디)는 지난 9월 27일부터 3일간 서울 올림픽공원 KSPO DOME에서 열린 2024년 단독 콘서트 ‘CHAPTER 0’에 보육원 청소년과 자립 청년들, 담당 사회복지사들 20여 명을 초대해 의미 있는 시간을 선물했다. god(지오디)는 이들을 위해 응원봉까지 선물로 준비해 훈훈함을 더했다는 후문. god 관계자는 ”god(지오디)가 지금까지 국민그룹이라는 이름으로 활동할 수 있었던 건 많은 분들이 보내주신 사랑 덕분이라고 생각한다. 지금까지 받은 사랑을 조금이나마 나누고 싶어 하는 멤버들의 마음에서 비롯된 것“이라며 ”귀한 시간 내어 다녀가 주시고 함께해 주신 분들께 감사하다. 함께 즐기고 기뻐해 주시는 그 모습이 저희 모두에게 선물이었다“고 전했다. god(지오디)는 올해 초 극장에서 개봉한 공연 실황 영화 ‘지오디 마스터피스 더 무비(god’s MASTERPIECE the Mo]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌, 약혼녀 두고 바람피웠다…'인간중독' 감독 손잡고 파격 변신 ('히든페이스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684861"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든페이스' 송승헌이 숨겨둔 욕망을 드러낸다. 히든페이스’는 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러. 송승헌은 극 중 숨겨둔 욕망을 드러낸 ‘성진’으로 분한다. 그는 드라마 ‘플레이어2: 꾼들의 전쟁’, ‘택배기사’, ‘보이스4: 심판의 시간’을 통해 다양한 장르와 캐릭터를 섭렵, 카리스마 넘치는 모습을 보였다. 이후, 김대우 감독 연출작 ‘인간중독’으로 파격적인 연기에 도전하며 연기 인생의 터닝포인트를 만난 그가 김대우 감독의 신작 ‘히든페이스’에서 다시 한번 강렬한 변신을 예고한다. 오케스트라 지휘자 ‘성진’은 하루아침에 결혼을 앞둔 애인 ‘수연’(조여정)이 영상 편지만 남기고 갑자기 사라져 혼란스럽지만 ‘수연’을 대신해 오케스트라에 합류한 첼리스트 ‘미주’(박지현)에게 본능적으로 끌리게 된다. 김대우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석 "상간 소송 취하하고 싶다" 후회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005044667"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 최동석이 전처 박지윤과 오해를 풀고 싶다고 밝혔다. 지난 15일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에 출연한 최동석은 전노민과 만나 최근 심경에 대해 털어놨다. 최동석은 이혼 과정 중 소장을 준비했으나 상황이 시끄러워질까 접수하지 않았다고 설명했다. 그러면서 "제 지인에 대해 오해하고 상대 쪽에서 지인에게 소송을 걸었다"며 "적당하지 않다고 생각했다"고 속사정을 전했다. 그는 변호사의 권유로 소장을 접수했다면서 "제가 불륜남이 되는 거니까 억울한 면도 있었다"며 "오명을 뒤집어쓴 상황에서 가만히 있어 버리면 말이 안 되는 거라고 생각했다"며 하소연했다. 아울러 "시끄러워질 것을 알았지만 제가 나쁜 사람이라 공인되는 것 같았다. 이성적으로 잃을 게 없다는 걸 알았지만 감정이 끓어올랐다"고 말했다. 최동석은 또 "사람이 바닥까지 떨어진 기분"이라며 "인생이 이렇게 힘든가 싶다"고 덧붙였다. 전노민이 최동석 자녀들을 걱정하자 최동석은 "앞으로 봉합하고 싶다"며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 연습 중에도 남다른 자태 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691800"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 남다른 자태를 뽐냈다. 사진=제니 인스타그램 사진=제니 인스타그램 사진=제니 인스타그램 16일 제니는 자신의 SNS에 “Mantra를 위한 안무 작업은 나에게 정말 재미있고 의미있는 순간이었다”라고 영어로 적으며 신곡 ‘Mantra’ 연습과정을 공개했다. 사진 속 제니는 트레이닝 복 차림으로도 감출 수 없는 라인을 과시하며 시선을 사로잡았다. 이어 제니는 “영감을 주는 두 여성이 노래에 더 많은 기쁨을 더해줬어. 이보다 더 행복할 수가 없어! 노래 안에서 진정으로 나를 찾을 수 있도록 저를 더 열심히 밀어주셔서 감사합니다”라며 감사 인사를 전했다. 그는 “그리고 모든 댄서분들께 감사드립니다”라고 하며 콘서트를 기대해달라고 말해 공연에 대한 기대감을 높였다. 한편, 제니는 지난 11일 디지털 싱글 ‘Mantra(만트라)’를 발매했다. ‘Mantra’는 모두가 자신만의 방식으로 빛나며, 당당하게 본인만의 매력을 만들어가는 것을 응원하는 강렬하고 에너지 넘치는 곡이다. 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아내 루머' 조한선, 결국 SNS 중단…"나와 가족들 위해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100216"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아내를 둘러싼 허위 사실로 몸살을 앓았던 배우 조한선이 결국 SNS 활동 중단을 선언했다. 15일 조한선은 개인 SNS를 통해 "오랫동안 비공개로 팬들과 소통했던 SNS, 나와 가족들 정신 건강을 위해서라도 그만해야 할 거 같다"라고 SNS 활동 중단 소식을 전했다. 앞서 하루 조한선은 자신의 아내 A 씨가 LG그룹 사위인 윤관 블루런벤처스 대표로부터 10년간 10억 원의 경제적 지원을 받은 인물로 지목되며 난데없이 루머에 휩싸였다. 하지만 조한선 소속사 측은 "전혀 사실이 아니다"라며 관련 루머를 일축했다. 조한선 본인 역시 SNS를 통해 "와이프와 통화하다 한참 웃었다"라며 해당 루머에 황당하다는 입장을 밝혔다. 조한선이 루머의 피해를 입은 것은 이번이 처음은 아니다. 그는 지난 2021년 당시에는 허위 학폭 의혹으로 인해 이미지 타격을 입은 바 있다. 연달아 허위 사실로 피해를 입은 그는 결국 대중과 소통 창을 닫았다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리표 ‘정년이’, 원작자도 감탄…"웹툰에서 튀어나온 듯, 소리와 연기에 놀라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691799"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 토일드라마 '정년이'가 시청률과 화제성, 두 마리 토끼를 잡으며 쾌조의 스타트를 끊은 가운데 원작자인 서이레-나몬 작가가 드라마 시청 소감을 밝혀 관심을 높인다. tvN 토일드라마 '정년이'(연출 정지인/극본 최효비/기획 스튜디오드래곤 /제작 스튜디오N, 매니지먼트mmm, 앤피오엔터테인먼트)는 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마로, '여성국극'이라는 센세이셔널한 소재에 연기, 연출, 스토리 모두 탄탄한 만듦새를 뽐내며 호평 속에 첫 베일을 벗었다. 특히 각자 완벽한 옷을 입은 듯한 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 등 배우진의 호연, 생동감 넘치는 1950년대의 풍경과 센세이셔널한 국극의 미장센, 귀를 사로잡는 국악의 선율, 흥미로운 서사를 아름답고 짜임새 좋게 만들어내 호평을 이끌어내고 있다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불법 도박' 이진호, '특경법 사기'로 고발당했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002100214"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불법도박'으로 동료 연예인들에게 피해를 끼친 이진호가 특정경제법상 사기 혐의로 경찰에 신고당했다. 오늘(16일) 한 온라인 커뮤니티에는 "이진호를 서울강남경찰서에 특정경제법상 사기 혐의로 수사의뢰했다"고 주장하는 글이 올라왔다. 작성자 A 씨는 "이진호의 상습도박 및 사기 혐의로 서울강남경찰서에 수사의뢰했다"라면서 "법리적인 검토를 다시한 이후, 서울강남경찰서 수사과 담당 수사관이랑 통화하면서 죄명을 형법상 '사기'에서 특정경제범죄법상 '사기' 혐의로 변경해 줄 것을 요청했고, 이와 관련해 16일 추가 진정을 제기했다"라고 밝혔다. A 씨가 이진호가 위반했다고 보는 「특정경제범죄 가중처벌 등에 관한 법률」는 피의자가 그 범죄 행위로 재물 또는 재산상 이익의 가액이 5억 원 이상일 때 적용된다. 혐의가 인정될 시 이득액이 5억 원 이상 50억 원 미만일 때는 3년 이상의 유기징역, 50억 원 이상일 때는 무기 또는 5년 이상의 징역을 선고받는다. A 씨는 "개그맨 이진호가 주변 지인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 일본서도 명품 각선미 선보여… 청순 매력 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032760"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브 멤버 안유진이 일본에서도 화려한 미모를 뽐냈다. 안유진은 지난 10일 자신의 인스타그램에 이날 메이크업 브랜드 행사 참석차 일본을 방문한 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 안유진은 실버 포인트가 있는 화이트 드레스를 입고 청순 매력을 발산했다. 특히 안유진은 미니 드레스를 통해 남다른 각선미를 선보여 더욱 눈길을 끌고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[K 배우 연구소] 관객 압도하는 카리스마로 '인생캐' 갱신하는 설경구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042115"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 인기를 얻으며 전 세계로 뻗어나가는 대한민국 배우들. 그들의 과거, 현재, 미래를 분석하는 'K 배우 연구소'에서 그 누구와도 비교할 수 없는, 비범한 에너지와 역사를 지닌 설경구의 모든 것을 낱낱이 파헤쳐봤다. 설경구가 서스펜스 스릴러 영화 &lt;보통의 가족&gt;으로 돌아왔다. 자신의 욕망을 우선시하며 악질 범죄자의 변호도 마다하지 않는 형 '재완'(설경구 분)과 신념 있는 소아과 의사로 자상한 성격을 지닌 동생 '재규'(장동건 분). 그리고 형제 곁에는 형제만큼이나 다른 아내 '연경'(김희애 분)과 '지수'(수현 분)이 있다. 어느 날 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV가 발견되고, 평범한 두 가족에게 시련이 닥쳐온다. &lt;보통의 가족&gt;은 &lt;8월의 크리스마스&gt;, &lt;봄날은 간다&gt; 등을 연출한 '멜로 거장' 허진호 감독이 처음으로 도전한 스릴러 영화다. 설경구는 욕망이 가득한 변호사 역을 맡아 관객을 완전히 압도시키는 카리스마를 선보이며 또 하나의 인생 캐릭터를 탄생시켰다. 연극영화과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장+] "오빠 나만 바라 봐"·"쓰리, 포"…레전드 무대로 뜨거웠던 진주의 밤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042114"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계 K드라마 팬들의 관심이 쏠린 &lt;코리아 드라마 페스티벌&gt;에 특별한 무대가 펼쳐졌다. 명가수가 선사하는 추억의 히트곡과 아이돌의 파워풀한 무대로 그 어느때보다 뜨거웠던 진주의 밤, &lt;코리아 드라마 페스티벌 - KDF 콘서트&gt; 비하인드 스토리를 전한다. 첫 무대는 아이돌 그룹 DKZ가 청량감 가득한 댄스곡 '사랑도둑'으로 분위기를 띄우며 진주 시민과 드라마 팬들을 사로잡았다. 특히 연기돌로 활약 중인 멤버 재찬이 지난 12일 열린 코리아 드라마 어워즈에서 '핫아이콘상'을 수상한 만큼 더욱 많은 관심을 받았다. 재찬은 "어제 수상도 하고 오늘 또 무대도 할 수 있게 되어서 굉장히 행복한 이틀"이라고 밝혔다. 이어진 감성 듀오 세븐어스의 공연. 최고의 드라마 축제에서 특별한 추억을 선사한 세븐어스의 멤버 희재는 "너무너무 영광스럽다"며 축제와의 인연이 계속 이어지길 바란다고 말했다. 다음 무대를 책임진 스타는 카리스마 뮤지션 왁스였다. K드라마를 향한 애정을 가득 담아 히트곡 '화장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[잇슈 연예 브리핑] 불법 도박에 사채까지 쓴 이진호, 거액 빚 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042113"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 핫한 뉴스를 '잇슈 연예 브리핑'에서 살펴봤다. ① 개그맨 이진호 불법도박 고백…"대가 치를 것" 개그맨 이진호가 인터넷 불법도박으로 경찰 조사를 받게 된 사실을 스스로 알리고 사과했다. 지난 14일 OTT 예능 프로그램 제작발표회에 참석하기로 한 이진호는 행사를 한 시간여 앞두고 SNS를 통해 관련 입장문을 올려 대중과 관계자들을 놀라게 했다. 이 씨는 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법도박을 시작했고 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다"며 "잘못의 대가를 치르겠다"고 밝혔다. 서울 강남경찰서는 인터넷 불법 도박 사실을 고백한 이진호에 대한 입건 전 조사에 착수했다. ② 박수홍 결혼 3년 만에 득녀…10일 아닌 14일 방송인 박수홍이 결혼 3년 만에 아빠가 됐다. 박수홍의 출산 소식은 지난 13일 방송된 &lt;슈퍼맨이 돌아왔다&gt; 예고편을 통해 처음 알려졌다. 예고편 공개 후 여러 매체가 지난 10일 이미 출산했다고 보도했지만 실제 출산일은 14일이었다. 개그우먼 조혜련은 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유라, 정규편성 확정 28일 첫방 '히든아이' 스페셜 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414462"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유라가 '히든아이' 스페셜 MC로 나선다. MBC에브리원 측은 16일 '유라가 정규 편성된 '히든아이'에 스페셜 MC로 출연한다'라고 밝혔다. 김성주, 박하선, 김동현, 3COPS 프로파일러 권일용, 표창원, 이대우 형사와 함께 활약한다. 유라는 드라마와 예능 프로그램을 오가며 배우와 방송인으로 활발한 활동을 이어오고 있다. 특히 연애 리얼리티 프로그램을 통해 찐 몰입력과 솔직한 리액션으로 시청자들의 지지를 얻었다. '히든아이'에서는 또 어떤 색다른 매력을 드러낼지 주목된다. 이 가운데 '히든아이' 예고편은 충격적인 사건들을 예고했다. 출연진들은 보고도 믿기 힘든 비하인드 영상에 "저건 아니지", "가지가지한다", "공포영화네"라며 경악한다. 고개를 절로 떨구게 만드는 가슴 아픈 사건에 대해 "참담하다는 말밖에.."라며 말을 잇지 못한다. 박하선과 유라가 눈시울을 붉힌 사건의 이야기는 '히든아이'를 통해 공개된다. '히든아이'는 CCTV, 경찰 보디캠, 경찰차 블랙박스 등을 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국의 은밀한 속옷 취향…"日서 건너온 반짝이 티팬티 받았다" ('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204799"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['왕소금' 김종국이 '흥청이' 정대세에 '반짝이 티팬티'를 선물 받았다. 오늘(16일) 방송되는 MBC '짠남자'에서는 역대 최초, 본인의 무절제한 소비 습관을 인정한 게스트가 등장한다. 이에 소금이들은 '자수는 정상참작' 해준다며 화를 가라앉힌 것도 잠시, 일상이 공개되자 쉴 틈 없는 한숨과 짠소리 공격으로 본분(?)을 다한다. 새로운 '흥청이?망청이' 본격 참교육에 앞서, 소금이들의 절약 습관을 저격한 '소금 밸런스 게임' 시간을 가진다. 왕소금 김종국은 본인 맞춤 질문이 끝나기도 전에 눈을 질끈 감고 "이걸 어떻게 고르냐"며 탄식하고, 다른 소금이들 역시 "이거 누가 낸 거냐", "내 질문보단 훨씬 낫다"며 선택을 어려워한다고 해 과연 어떤 질문들이 나올지 궁금증을 자극한다. 이번 주 소금이 군단의 분노 버튼을 누를 '흥청이·망청이'로는 어마어마한 돌파력과 잔디 위의 카리스마를 자랑하는 전 축구 선수 정대세와 넘치는 끼는 물론 프로듀싱까지 해내는 대세 만능돌 AB6IX 이대휘가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’, 디즈니+ 11월 8일 공개 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156680"/>
        <updated>2024-10-16T01:07:58.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 5년 만에 돌아온 최고의 화제작 ‘열혈사제2’의 첫 공개를 11월 8일(금)로 확정하고 티저 포스터를 공개했다. ‘열혈사제2’(극본 박재범/연출 박보람/제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)는 낮에는 사제, 밤에는 벨라또: 천사파의 보스! 분.조.장 열혈 신부가 부산에 떴다! 국내 최고 마약 카르텔과 한판 뜨는 노빠꾸 공조 수사극이다. 김남길(김해일 역), 이하늬(박경선 역), 김성균(구대영 역) 등 믿고 보는 배우진들의 폭소 터지는 환상의 케미스트리, 익스트림 액션, 거침없는 사이다 전개까지 정의 구현 코믹 수사극으로 최고의 인기를 불러 모았던 시즌 1에 힘입어 5년 만의 컴백을 예고하며 기대감을 높이고 있다. 특히 〈김과장〉, 〈열혈사제1〉, 〈빈센조〉 의 박재범 작가와 〈열혈사제1〉 공동 연출, 데뷔작 〈악의 마음을 읽는 자들〉의 박보람 감독이 시즌 1에 이어 또 한 번 호흡을 맞춘다. 여기에 김남길은 다혈질 가톨릭 사제 김해일 역을, 이하늬]]></content>
    </entry>
</feed>