<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-23T11:15:30.466Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애설♥' 나나 '전신타투' 싹 사라진 '파격 란제리' 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228987"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 나나가 파격 란제리 화보를 공개했다. 23일 나나는 자신의 계정에 최근 C사와 함께한 화보를 공개했다. 블랙 란제리 세트를 입은 나나는 슬렌더 몸매의 정석을 보여주고 있다. 특히 수천만원을 들여 지우고 있는 전신 타투의 흔적이 보이지 않아 눈길을 끈다. 나나는 타투 지우는 작업에 대해 "꾸준히 지우고 있다. 화보 성질에 따라 어떤건 보정을 통해 만질 때도 있다"고 전한 바 있다. 한편 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 선택했으며 최근 6세 연하 모델 최종석과 열애설에 휩싸였다. 양측 소속사는 모두 "사생활이라 확인이 어렵다"는 입장을 냈고 팬들은 사실상 열애를 인정한 것 아니냐는 반응을 보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 아들과 싱가포르 호캉스 “5만 평 넘는…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696509"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들과 호캉스를 즐기는 근황을 공개했다. 사진=이시영 인스타그램 23일 이시영은 자신의 SNS에 “싱가포르에서 이틀동안 묵었던 포트캐닝 호텔”이라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 그는 “5만평이 넘는 포트캐닝공원 안에 있는 호텔이라 공기도 너무 좋고 호텔 나오자마자 공원이 끝이 없어요”라며 아들과 함께하는 화목한 모습을 뽐냈다. 이시영은 “사진은 모두 호텔에서 찍은것들인데 너무 힐링하고 갑니다아!!”라고 글을 마무리했다. 사진=이시영 인스타그램 사진=이시영 인스타그램 이시영은 자신의 SNS에 아이 관련 사진을 꾸준히 올리면서 행복한 일상을 공유해왔다. 지난 10월에는 씩씩한 아이의 모습과 더불어 이시영이 준비한 밥상도 공개하며 아이가 국제학교에 진학한 근황을 알리기도 했다. 한편, 이시영은 최근 공개된 넷플릭스 ‘좀비버스: 뉴 블러드’에 출연했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사외다' 신예 송가연, 현실 여고생 연기로 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423826"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 송가연이 '사랑은 외나무다리에서'에서 현실감 넘치는 여고생 캐릭터를 선보였다. 송가연은 현재 방영 중인 tvN 주말극 '사랑은 외나무다리에서'에서 독목고에 전학생이자 잠만 자는 전교 1등 정율 역으로 출연하고 있다. 지난 22일 방송된 10회 방송에는 대치동 1등 출신이었던 송가연(정율)이 독목고로 전학오게 된 이유가 밝혀졌다. 아버지의 바람이 소문나자 도망치듯 독목고로 전학 온 그는 자신을 찾아온 아버지를 보자마자 "내 아빠인 게 쪽팔린다고, 더럽다고"라고 소리치는가 하면, 아버지와 바람피운 상대를 경멸하기도 했다. 또 라이벌 최윤지(고해수)와 아버지에 대한 사연이 있다는 공통점을 알게 됐다. 최윤지에게 동질감을 느낀 송가연은 반 친구들이 최윤지와 보건 선생님 사이에 대한 이상한 소문을 얘기하자 조용히 최윤지의 편을 들면서 친구에 대한 마음을 열기 시작했다. 송가연은 그동안 아버지의 바람 때문에 전학 다니고, 아버지에 대한 소문에 자신을 지키기 위해 냉정하고 주위에 곁을 주지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이희준, '애둘 아빠' 송중기에 ♥아내 외조 방법 조언했다…"유부남이면 안 돼" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694073"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이희준이 송중기에게 '선배 아빠'이자 '선배 남편'으로서 조언을 건넸다. 23일 서울 소격동의 한 카페에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'에 출연한 배우 이희준을 만났다. '보고타'는 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준 분), 박병장(권해효 분)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기. 이희준은 한인 밀수 시장의 2인자이자 통관 브로커 수영을 연기했다. 모델 이혜정과 결혼한 이희준. 아내 이혜정의 내조나 응원이 있었냐는 물음에 이희준은 "미안하다. 아들 100일 때 제가 '보고타' 촬영하러 갔다. 100일 잔치를 화상으로 했다. 그게 안타깝다"라며 미안해했다. 이어 "갓난아기 때 많은 시간을 함께하지 못했다. 지금도 많이 얘기한다"라며 "유부남, 그럴 때 절대 다른 데 가지 마라. 평생 얘기 듣는다"고 조언해 웃음을 안겼다. 지난해 아들에 이어 얼마 전 딸도 얻은 송중기는 홍보 활동 및 촬영으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 추운 겨울도 핫하게..파격 속옷 화보로 섹시·고혹美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291200"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 파격적인 속옷 화보를 공개했다. 나나는 23일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 검은색 속옷을 입은 나나가 소파 위에 누워있는 모습이다. 치명적인 분위기를 풍기는 그는 파격적인 화보로 이목을 끈다. 이를 본 네티즌들은 "언니 사랑해", "핫걸", "포텐 터졌다" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중전마마 손예진, 세자 아들 함께… 현빈 “사랑꾼 현빈의 사극 같은 일상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042673"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 손예진과의 결혼 생활, 그리고 두 살 된 아들과 함께하는 따뜻한 일상을 공개했다. 그는 유쾌하면서도 진솔한 입담으로 대중에게 다시 한번 깊은 인상을 남겼다. 23일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 영화 ‘하얼빈’ 주역인 현빈, 박정민, 전여빈, 박훈이 출연해 다양한 이야기를 나누는 모습이 그려졌다. 이날 현빈은 손예진과의 첫 만남에 대해 “영화 ‘협상’ 때 처음 만났다”며 당시의 에피소드를 회상했다. “촬영을 지하 1층, 지상 3층에서 각각 진행해 직접 만나 연기하지 못했다”며 아쉬움을 표현한 현빈은 “그래서 나중에 꼭 함께 연기할 기회가 있었으면 좋겠다고 생각했다”고 덧붙였다. 이에 신동엽이 “만나지도 않았는데 결혼까지 갔다는 게 대단하다”며 너스레를 떨자, 현빈은 “오히려 안 만나서 그런 것 같다”고 덤덤히 받아쳐 웃음을 자아냈다. ‘사랑의 불시착’과 이어진 인연 현빈은 이어 손예진과의 관계에 대해 “아내와는 일한 시기도 비슷하고 비슷한 점이 많아 공감이 되는 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈 "♥손예진 중전, 아들은 세자…인생이 이렇게 바뀔 줄 몰랐다" (짠한형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898597"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 아내 손예진과 아들에 대한 사랑을 솔직하게 드러내며 가족과 함께하는 행복한 일상을 전했다. 현빈은 23일 짠한형 채널 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출?! 오늘부터 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'이라는 제목의 영상에서 영화 '하얼빈'의 주연 배우 박훈, 전여빈, 박정민과 함께 게스트로 출연했다. 이날 영상에서 현빈은 손예진과 첫 만남에 대해 "'협상'이라는 영화에서 벌써 작품을 같이 했었다"고 밝혔다. 그는 "그때는 실제 촬영을 카메라가 있으면 같은 건물 아래 지하 1층과 3층에서 촬영했다. 같은 작품을 했지만 같이 이렇게 같은 공간 안에서 호흡을 못 맞췄다. 나중에 한 번은 떨어져서 촬영하는 게 아니고 한 공간에서 할 수 있는 거를 하면 좋겠다'라는 생각했는데 그게 '사랑의 불시착'이 된 거다"고 전했다. 신동엽이 "그때는 안 만났는데 어떻게 다시 만나게 됐느냐"고 묻자 현빈은 "오히려 그때 안 만났기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, '학비 6억' 아들 뒷모습에 질투? "너희가 키워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291198"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들 근황을 전했다. 이시영은 23일 자신의 인스타그램에 "너무 자연스러운 그림이네. 너희가 여기서 키워"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 이시영 아들의 뒷모습이 담겼다. 이시영 아들은 이시영 지인 부부의 손을 잡고 신난 듯 뛰어 웃음을 안겼다. 이시영은 또 "여기 있는 동안 매일 싱가폴 이모만 찾더니 오늘 드디어 이모랑 자네"라며 사진 한 장을 공개했다. 사진 속 이시영 아들은 이시영 지인과 함께 해맑은 미소를 지어 훈훈함을 자아냈다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼했으며 이듬해 아들을 출산했다. 이시영 아들은 현재 인천 송도에 위치한 채드윅 국제학교에 재학 중인 것으로 알려졌다. 이 학교는 유치원부터 고등학교 과정까지 수료할 경우 학비만 약 6억 원에 달한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석, 의미심장 "주변에 날 도와주는 사람 많다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291195"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 의미심장한 글을 게재했다. 최동석은 23일 자신의 인스타그램을 통해 "미용실 같은데 와서 수다 떠는 거 별로 안 좋아하는데 이 친구와는 참 대화가 편해"라며 "생각해보면 주변에 날 도와주고 힘이 되어주는 사람이 참 많은 것 같다"라고 말했다. 공개된 사진 속엔 최동석이 미용실에서 밝은 미소를 짓는 상황. 그는 이혼 소송 중인 가운데 "주변에서 날 도와주는 사람이 많다"라며 의미심장한 글을 남겨 이목을 끌었다. 한편 박지윤과 최동석은 2004년에 입사한 KBS 아나운서 30기 출신 방송인으로, 사내 연애 끝 2009년 11월 결혼했다. 슬하에는 딸 하나, 아들 하나를 두고 있다. 잉꼬부부로 알려졌던 두 사람은 결혼 14년 만에 파경을 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민종, '6년 열애' 전여친 이승연 언급 "가끔 전화..큰누나처럼 지내" ('A급장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228982"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민종이 '전 여친' 이승연을 언급했다. 23일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '김민종 독거 하우스에서 장영란이 깜놀한 이유는?'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 게스트로 출연한 김민종은 "장영란 유튜브 봤는데 에너지가 장난 없더라. 감동적인 것도 있고, 이승연님 편 잘 봤다"고 말해 모두를 당황하게 했다. 과거 김민종은 4세 연상의 이승연과 6년 넘게 공개 열애를 이어가다가 2001년 결별 소식을 전했다. 김민종의 거침없는 입담에 놀란 장영란은 "동시대 때 같이 활동했으니까"라며 수습에 나섰다. 그러나 김민종은 "활동뿐만 아니라 뭐 여러 가지"라며 "가끔 안부 문자도 한다. 전화도 드린다"며 '전 여친' 이승연을 거리낌 없이 언급해 놀라움을 자아냈다. 이를 들은 장영란은 "(이승연) 언니가 선배냐"고 물었고, 김민종은 "누나다. 그 당시에는 연상.. 보통 이제 어릴 때 젊은 애들이 연상을 좋아한다"고 말해 웃음을 안겼다. 이어 "큰누나처럼 '장가 왜 안 가니'라고 말씀해 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 섹시한 고수위 속옷 화보 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696508"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 섹시미를 한껏 뽐냈다. 사진=나나 인스타그램 23일 나나는 자신의 SNS에 브랜드 관련 해시태그를 더하며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 나나는 블랙 레이스 속옷 차림으로 늘씬한 몸매를 거침없이 과시하며 시선을 사로잡았다. 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 국내외 누리꾼들은 치명적인 나나의 매력에 이모티콘을 덧붙이며 아낌없는 환호를 보냈다. 한편. 나나는 현재 차기작으로 영화 ‘전지적 독자 시점’을 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형, ♥박나래와 '썸 종료'…"돈독 올라서 미쳤구나"(짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228980"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래와 양세형이 커플루머에 대해 해명했다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영살 말미 박나래와 양세형이 출연하는 예고편 영상이 공개됐다. 양세형은 박나래를 향해 "오늘 이후에 방송 못하게 해줄 거야"라고 경고했다. 신동엽은 "개그우먼들끼리 장난치는 게 수위가 진짜 세다"라고 말했고, 박나래는 "주먹다짐도 한 적이 있다"라고 말해 모두를 놀라게 만들었다. 이때 양세형은 "누가 이겼냐"라는 질문에 "비겼다"라고 덧붙이기도. 또 양세형은 박나래의 성형을 폭로하기도 했다. 양세형은 "지금은 앞트임을 막은 거다. 심할 때는 눈이 하나처럼 보였다"라고 박나래를 놀려 웃음을 더했다. 정호철은 최근 두 사람의 커플루머에 대해 "루머가 어떻게 생긴 거냐. '커플이다'이런"라고 물었다. 박나래는 "그거 루머 아니다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현역가왕' 차별 논란 이겨낼까…김중연, 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694070"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김중연이 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 트로트 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 16일부터 12월 22일까지 '겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 김중연이 차지했다. 김중연은 현재 MBN에서 방영 중인 서바이벌 예능 프로그램 현역가왕2에 출연 중이다. 방송 이후 김중연의 '열애' 무대가 영상이 '현역가왕2' 4회 재방송 및 VOD에서 아예 통편집됐다는 사실이 알려지면서 김중연이 차별을 받고 있다는 논란이 일었다. 이에 많은 팬들이 MBN 측에 해명을 요구했지만 아직까지 공식 입장을 밝히지 않은 상태다. 2위의 주인공은 송민준이다. 그는 2019년 싱글 앨범 '추억속의 여자'로 데뷔해 활발한 활동을 펼치고 있다. 올해는 '미스터리 음악쇼 복면가왕'과 '현역가왕2'에 출연해 시청자들에게 즐거움을 선사했다. 훤칠한 기럭지를 자랑하는 그는 순둥한 반전 미모로 인기를 끌었다. 3위에는 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복면가왕' 호박고구마는 스테파니…황홀 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423812"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스테파니가 '복면가왕'을 사로 잡았다. 22일 방송된 MBC 예능 프로그램 '복면가왕'에서 걸그룹 천상지희 출신의 스테파니가 '호박고구마' 가면을 벗고 정체를 공개하며 큰 화제를 모았다. 스테파니는 각 라운드마다 흔들림 없는 파워풀한 라이브로 원곡과는 또 다른 자신만의 색깔을 보여주며 현장과 안방 시청자들의 오감을 사로잡았다. 스테파니는 첫 번째 대결에서 '니들이 게 맛을 알아?' 가면을 쓰고 등장한 장호준 셰프와 맞붙어 '어쩌다 마주친 그대'를 선곡해 감동적인 무대를 펼쳤다. 원곡의 감성을 살리면서도 자신 만의 독특한 색깔을 더한 그녀의 목소리는 깊은 여운을 남겼고, 안정적인 고음 처리와 폭발적인 가창력으로 1라운드에서 승리를 거머쥐었다. 2라운드에서 스테파니는 거미의 '어른아이'를 선곡해 무대에 올랐다. 스테파니는 한층 더 그루브하고 감성적인 표현력으로 무대를 장악했고, 힘이 넘치면서도 부드러운 터치로 '어른아이'를 재구성했다. 원곡과는 또 다른 느낌을 전달한 스테파니는 '같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['55세' 엄정화 "나이로 자신감 떨어져..노래 못할까 두려웠다"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291194"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 엄정화가 나이로 인해 노래하지 못하는 상황에 대한 생각을 밝혔다. 엄정화는 지난 22일 자신의 유튜브 채널 '엄정화TV'를 통해 "백지영이 엄정화에게 전화한 이유, 그리고 그녀들의 눈물 "그래 맞아 그때 그랬었지" | 엄정화의 And-ing 가수 '백지영'"이란 제목의 영상을 게재했다. 이날 엄정화는 "막 활동할 때 빼고 음반 내는 게 좀 멀어질수록 무대가 그립고 소리가 그립고 환호가 가끔 들린다. 그런 건 좀 그리운데 그때로 돌아가라고 하면 못 돌아간다"라고 말했다. 백지영이 "지금 돌아갈 수 있다면 몇살인가"라고 물으며 "난 서른일곱, 여덟 살이다. 지금 생각해 보면 할 수 있는 것도 많고 설익지도 않고 너무 늙지도 않은, 딱 좋은 상태다"라고 말했다. 그러자 엄정화는 "연애하는 느낌도 알게 되고 모든 걸 알게 되고 마음도 편해지고 자신감 생기는 나이"라고 했다. 이어 백지영은 "언니랑 활동하면서 그렇게 마주친 적이 없다. 효리도 그렇다. 우리 셋이 잘 알거나 친하다고 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재림, 겹치기 논란 후 5일 만에 복귀 예고… 건강 “빠르게 회복 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042672"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬배우 최재림이 건강 이상으로 공연을 중단했던 ‘시라노’ 무대로 돌아온다. ‘겹치기 공연’ 논란을 딛고 빠른 회복을 알리며 팬들과 약속했던 무대를 다시 준비하고 있다. 뮤지컬배우 최재림이 오는 25일 뮤지컬 &lt;시라노&gt; 무대로 복귀한다. 앞서 그는 지난 20일 공연 도중 갑작스러운 건강 이상으로 공연을 중단하며 관객들에게 충격을 안겼다. 이후 빠른 회복과 복귀 소식을 전하며 팬들과 동료들의 응원을 받았다. 소속사 공식 발표, “복귀 준비 중” 22일, 최재림의 소속사 포킥스 엔터테인먼트는 홈페이지를 통해 공식 입장을 발표했다. 소속사는 “최재림 배우가 &lt;시라노&gt; 마티네 공연 도중 건강상 이유로 무대를 중단해 관객들에게 큰 피해를 끼쳤다”며 사과의 뜻을 전했다. 이어 “전문가 소견에 따라 오는 25일 무대 복귀를 준비하고 있다”고 밝혔다. 또한, “이번 일이 공연 관계자들과 동료 배우들의 협조로 빠르게 수습될 수 있었다”며 감사의 뜻을 덧붙였다. 복귀 무대를 통해 관객들에게 좋은 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영·이효리 눈물…엄정화 결혼 솔직 고백, “축가 부탁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042671"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 엄정화가 결혼에 대한 솔직한 생각을 전하며 많은 이들의 공감을 얻었다. 지난 22일 유튜브 채널 ‘어메이징 엄정화TV’에 업로드된 ‘백지영이 엄정화에게 전화한 이유, 그리고 그녀들의 눈물’이라는 제목의 영상이 바로 그것이다. 영상에서 백지영은 엄정화에게 대뜸 물었다. “언니 결혼 안 하냐”는 돌직구 질문에 엄정화는 웃으며 “결혼은 미친 짓이래”라고 농담 섞인 답을 내놨다. 이어 그녀는 “솔직히 난 결혼 생각이 없었는데, 오히려 이때쯤 하는 게 결혼인 것 같다”며 자신의 속마음을 털어놨다. “그냥 편하게 친구처럼. 아기 낳거나 이런 건 또 다른 문제니까”라고 덧붙이며 결혼에 대해 자유로운 시각을 드러냈다. 엄정화는 이어 “정말 좋은 시기인 것 같다. 100세 시대라고 하는데, 난 이제 반 살았다”며 특유의 긍정적인 에너지를 보였다. 이 발언은 그녀의 나이(55세)와 결혼에 대한 열린 자세를 동시에 보여주며 팬들 사이에서 큰 반향을 일으켰다. 이를 들은 백지영은 “언니,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS 연예대상 7인 후보 공개…대상은 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696506"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 SBS 연예대상’ 대상 후보 7인이 공개됐다. 사진=뉴시스 23일 SBS 측은 공식 SNS를 통해 3차 티저 영상을 게재하며 ‘2024 SBS 연예대상’의 대상 후보 7인을 알렸다. 올해의 대상 후보로는 유재석, 전현무, 신동엽, 이상민, 서장훈, 이현이, 김종국이 선정되었다. SBS ‘열혈사제2’ 속 캐릭터로 분한 배우 김남길의 나레이션이 더해진 해당 영상은 빠르게 관심을 모았다. 올해 SBS 연예대상은 방송인 전현무, 이현이, 장도연 3MC의 진행으로 꾸며진다. 그동안 12월의 마지막 날에는 SBS 연기대상이 개최됐지만, 지난해 29일로 조정됐고, 올해는 21일로 더 앞당겨지면서 연예대상이 연말을 장식하게 됐다. 앞서 진행된 KBS 연예대상에서는 가수 이찬원이 대상을 수상한 바, SBS는 누가 대상의 영예를 가져갈지 귀추가 주목된다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고스트나인, 팬송 '서있을게(Down for you)' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423807"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고스트나인(GHOST9)이 추운 겨울을 녹이는 따뜻한 팬송을 공개했다. 고스트나인은 23일 오후 6시 두 번째 디지털 싱글 앨범 '서있을게(Down for you)'를 발매했다. '서있을게(Down for you)'는 고스트나인이 지난 6월 발매한 첫 번째 싱글 앨범 '째깍째깍 (Awesome day)'에 이어 6개월 만에 발매한 곡이다. 리더 손준형이 직접 작사, 작곡했으며, 처음 팬들을 마주했을 때의 감정을 떠올리면서 만든 팬송으로 의미가 깊다. 특히 언제 어디서나 고스트나인을 사랑해 주고 응원해 주는 팬들을 향한 감사한 마음과 앞으로도 팬들 곁에 고스트나인이 항상 서 있겠다는 마음을 담은 가사가 인상적인 곡이다. 지난 5월 개최한 첫 번째 팬 콘서트에서 '서있을게(Down for you)'를 선공개해 팬들에게 뜨거운 반응을 모았고, 고스트나인은 크리스마스를 맞아 팬들을 위한 선물로 곡을 발매하게 됐다. 전작 '째깍째깍 (Awesome day)'에서 청량한 멜로디와 현재의 고민을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 박건욱, 매거진 화보 공개…성숙한 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423802"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원 멤버 박건욱이 만 스무 살을 맞이해 더 성숙해진 모습으로 색다른 매력을 전했다. 패션 라이프스타일 매거진 에스콰이어(Esquire Korea)는 22일 2025년 1월호 스페셜 프로젝트 화보를 공개했다. 이번 화보는 만 스무 살을 맞이한 박건욱이 2025년 새로운 비전과 꿈에 대해 이야기하는 컨셉트로 진행됐다. 박건욱은 무대 위 모습과는 또 다른 깊은 눈빛으로 그간의 성장을 증명해 보였다. 소년과 남성 그 사이의 간극을 섬세하게 표현한 조각 같은 비주얼이 눈길을 끈다. 박건욱의 더 많은 화보와 인터뷰는 에스콰이어 공식 웹사이트와 2025년 1월호에서 만날 수 있다. 박건욱의 꿈과 관련한 특별 영상들도 에스콰이어 공식 SNS를 통해 차례대로 공개될 예정이다. 박건욱이 속한 제로베이스원은 최근 전 세계 14만 관객을 열광의 도가니로 이끌며 첫 해외 투어 'TIMELESS WORLD'를 성황리에 마쳤다. '5세대 아이콘'으로서의 위상을 입증한 이들은 국내 연말 시상식에 연이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박현호♥' 은가은, 결혼 이어 겹경사 터졌다…겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 여자 트로트 가수 1위[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694064"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 여자 트로트 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 16일부터 12월 22일까지 '겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 여자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 은가은이 차지했다. 그는 지난달 소속사 TSM엔터테인먼트에 전속계약 해지를 통보했다고 전해졌다. 은가은 측은 소속사가 약속된 정산금 지급을 하지 않았으며, 계약 기간 내내 정산이 지연됐다고 주장했다. 은가은은 현재 가요계 후배이자 5살 연하 박현호와의 열애 중이다. 은가은과 박현호는 내년 4월 12일 결혼 예정이다. 2위의 주인공은 김다현이다. 한일 트로트 그룹 Lucky팡팡의 멤버가 된 그는 6월 첫 번째 디지털 싱글 '담다디'를 발매했다. 그는 일본의 각종 음원 사이트를 통해 '담다디' 일본어 버전을 발매했다. 김다현은 최근 대한적십자사 충남지사를 통해 집중호우로 큰 피해를 본 이재민과 수해 복구 지원을 위한 기부금 400만원을 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민에 프러포즈한 '다이아반지' 얼마길래.."2캐럿 가격 듣고 귀 빨개져" ('느낌아니까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228977"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지민과 김준호가 프러포즈 비하인드를 공개했다 23일 유튜브 채널 '김지민의 느낌아니까'에는 '프러포즈 그리고 그 이후...'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 영상에는 지난 22일 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')를 통해 공개된 김지민, 김준호 커플의 프러포즈 이후 모습이 담겼다. 깜짝 프러포즈를 준비한 김준호는 "완벽하게 속였다"며 기뻐했고, 김지민은 "난 엘리베이터에서도 눈치 못 챘다. 설마 했다"고 말했다. 이어 카메라에 프러포즈 당시 받은 다이아몬드 반지를 자랑했다. 이후 두 사람은 '미우새'를 통해 프러포즈 장면이 공개된 후 소감을 밝혔다. 김준호와 함께 후배 박소영의 결혼식을 다녀왔다는 김지민은 "결혼식 사회석에 있는 오빠를 보니까 좀 이상했다. 예전에는 사회석에 있는 오빠 봐도 안 이상했는데 그 단상 위에 올라가 있는 모습 보니까 프러포즈 전과 후의 느낌이 달라졌다. 더 집중해서 보게 됐다. 표정을 계속 지켜보게 됐다"고 말했다. 이에 김준호는 "사회는 높은 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤은혜도 같이' 불화설 정면돌파한 베이비복스, 모르쇠 티아라는 여전히 왕따설 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694063"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더 이상 불화설은 없다. 베이비복스가 완전체 무대를 선보이며 팀워크를 뽐냈다. 무대를 통해 불화설을 정면돌파, 여전히 끈끈한 관계를 증명했다. 베이비복스가 14년 만에 완전체 무대를 꾸몄다. 이들은 지난 20일 방송한 '2024 KBS 가요대축제'에서 특별 무대를 진행했다. 멤버들은 '겟 업'(Get Up) '우연'(우울한 우연) '킬러'(Killer) 등 히트곡을 선보였다. 베이비복스는 그룹으로서 활발하게 활동하던 전성기 시절과 견주어도 흔들림 없는 실력으로 놀라움을 자아냈다. 멤버들은 무대 이후 벅찬 소감을 전했다. 베이비복스의 무대 영상은 23일 인기 급상승 동영상 1위에 올랐다. 윤은혜는 23일 "인급동 1위. 신났다. 난리 났다"라며 기뻐했다. 간미연은 "막둥이가 신났어요?"라며 막내 윤은혜를 귀여워했다. 베이비복스의 불화설은 과거부터 꾸준히 이어졌다. 지난 8월 방송된 SBS 예능 '신발 벗고 돌싱포맨'에는 김이지, 이희진, 심은진, 간미연이 출연했다. 윤은혜만 쏙 빠진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한도우, 과거 대마초 흡연 적발..전 소속사 "계약 전 있던 일"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291192"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한도우가 과거 대마초 흡연했던 사실이 뒤늦게 알려졌다. 한도우 전 소속사 VAST엔터테인먼트 관계자는 23일 스타뉴스에 "한도우의 대마초 흡연 사건은 전속계약 전에 있었던 일이고 소속사에서도 최근에 확인했다"라고 밝혔다. 현재 한도우는 VAST엔터테인먼트와 전속계약을 만료한 상황. 전 소속사 관계자는 "이 이상 답변은 어렵다"라고 전했다. 이날 스포츠조선은 한도우가 2020년 12월 마약류관리에관한법률위반(대마) 혐의로 적발이 된 후 교육이수조건부 기소유예 처분을 받았다고 보도했다. 한도우는 대마초 흡연 적발 후에도 다수의 작품에 출연해왔다. 게다가 22일엔 BL드라마 '비의도적 연애담', '내 손끝에 너의 온도가 닿았을 때' 등 관련 팬미팅을 진행한 걸로 전해졌다. 한편 한도우는 2014년 tvN 드라마 '일리있는 사랑'으로 데뷔했으며 드라마 '무림학교', '디어엠', '수사반장 1958' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손예진♥' 현빈, 완전 사랑꾼이네..."내 인생이 이렇게 바뀔 줄 몰랐다"(짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228973"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 손예진과의 결혼 후 바뀐 모습을 이야기했다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영상서 이야기를 하던 중 정호철은 현빈에게 "'사랑의 불시착' 연기를 할 때 재미있었냐. 그때 처음 만난 거냐"라고 돌직구 질문을 던졌다. 현빈은 "영화 '협상' 때 처음 만났다. 근데 촬영을 지하1층과 3층에서 촬영을 했었다. 그래서 나중에 만나서 할 수 있으면 좋겠다라고 생각을 했었다"라고 이야기했다. 이에 신동엽은 "'협상' 때는 촬영장에서 만나지도 않았는데 대단하다"라고 놀렸다. 현빈은 "그때 안 만나서 그런 거 같다. 와이프랑은 신기한게 일한 시기도 비슷하고 비슷한 점이 많다. 공감이 되는 게 많았다. 그래서 '불시착' 끝나고 관계가 이어졌다"라고 손예진과의 만남을 이야기했다. "좋지"라는 물음에 현빈은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하성운, 또 경사 터졌다…겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694061"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하성운이 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 16일부터 12월 22일까지 '겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 하성운이다. 그는 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'의 두 번째 OST 'What are we'를 발매했다. 'What are we'는 언제나 내 옆에 있었던, 흑역사를 공유한 소꿉친구가 서로를 통해 세상을 느끼는 마음을 담은 따뜻한 곡이다. 감성적이며 점차 쌓여가는 화음이 아름답게 펼쳐진다. 하성운은 최근 그룹 '핫샷' 멤버들과 10주년 기념 만남을 가졌다. 2위의 주인공은 아스트로 차은우다. 그는 지난 6일부터 tvN '핀란드 셋방살이'에 출연하고 있다. 해당 프로그램은 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담는 예능이다. 차은우는 차기작으로 넷플릭스 '더 원더 풀스' 출연을 결정했다. 차은우는 해오름극장에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 여배우의 품격...오늘도 이쁨[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694060"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정유미가 23일 서울 강남구 강남 엘리에나 호텔에서 열린 대한민국을 빛낸 10인대상 시상식에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄정화, 드디어 결혼하나 "안 하려고 했는데..동반자 원해"[엄정화TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291189"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 엄정화가 결혼을 언급했다. 엄정화는 지난 22일 자신의 유튜브 채널 '엄정화TV'를 통해 "백지영이 엄정화에게 전화한 이유, 그리고 그녀들의 눈물 "그래 맞아 그때 그랬었지" | 엄정화의 And-ing 가수 '백지영'"이란 제목의 영상을 게재했다. 이날 백지영은 "언니 결혼 안 하냐"라고 묻자, 엄정화는 "결혼은 미친 짓이라더라. 난 결혼 생각 없었는데 오히려 이제 결혼은 이때쯤 하는 게 결혼 같다. 편안하게 친구처럼. 만약 아기를 낳거나 이런 건 다르겠지만 되게 좋은 시기인 거 같다"라고 털어놨다. 이에 백지영은 "동반자"라며 호응했다. 또한 그는 "우리가 이제 수명도 넓어졌지 않았나. 100세 시대라고 하는데 이제 반 살았다"라고 답하며 웃었다. 그러자 백지영은 "결혼 계획이 생기면 나 꼭 축가 하게 해달라. 언니가 결혼하면 축가 하면 좋겠더라"고 원했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인급동 1위"...윤은혜, '베복' 단체샷으로 불화설 보란 듯이 일축]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809668"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤은혜가 베이비복스 완전체 무대로 인급동(인기 급상승 동영상) 1위에 올랐다고 전했다. 23일 윤은혜는 자신의 소셜 계정에 "인급동 1위. 신났어~ 난리 났어~"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 윤은혜는 'KBS 가요대축제'의 베이비복스의 무대 영상을 캡처해 올리며 들뜬 감정을 가감없이 표출했다. 응원봉을 들고 있는 베이비복스의 단체 사진도 공개됐다. 세월을 비켜간 듯한 이들의 미모가 놀라움을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "이 조합 계속 보고 싶다", "1위 안 되는 게 이상한 거다", "제발 콘서트 열어달라" 등의 뜨거운 반응을 이어갔다. 한편 베이비복스는 지난 20일, 14년 만에 완전체로 'KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌' 올라 열렬한 환호를 받음과 동시에 제기되어 왔던 불화설을 종식했다. 사진=윤은혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하시2' 오영주, 엄동설한에 파격 모노키니…이러니 남심 올킬했지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694059"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 유튜버 오영주가 일상을 공개했다. 오영주는 지난 22일 자신의 인스타그램에 "꿈같았던 시간들 발리 참 매력있어"라는 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 오영주는 넓고 깨끗한 공간에서 물놀이를 즐기고 있는 모습. 특히 파격적인 모노키니로 눈길을 끌었다. 한편 1991년생으로 올해 나이 33세인 오영주는 2018년 '하트시그널' 시즌2 출연 후 청순한 비주얼로 많은 주목을 받았으며, 퇴사 후 유튜브 채널 개설과 함께 배우로 데뷔해 다양한 방송 활동을 하고 있다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 여자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694058"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 레드벨벳 웬디가 겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 여자 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 16일부터 12월 22일까지 '겨울철 방어 먹으면서 함께 영양 보충하고 싶은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 레드벨벳 웬디다. 그는 지난달 방탄소년단 멤버 진의 솔로 앨범 'Happy'의 수록곡 'Heart on the Window'에 피처링으로 참여했다. 웬디가 속한 레드벨벳은 10월 '2024 Red Velvet FANCON TOUR 'HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv' in MACAU'(2024 레드벨벳 팬콘 투어 '해피니스 : 마이 디어, 레베럽' 인 마카오)를 개최했다. 2위는 소녀시대 유리가 차지했다. 유리는 지난달 18일부터 방영중인 tvN 월화드라마 '가석방 심사관 이한신'에 출연 중이다. ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신의 짜릿한 철벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차지연, '광화문연가' 공연 중 과호흡으로 병원行 "현재 회복 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983639"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차지연이 뮤지컬 '광화문연가' 공연 도중 과호흡 증상으로 병원으로 이송됐다. 지난 22일 '광화문연가'의 제작사 CJ ENM은 공식 사회관계망서비스(SNS) 계정을 통해 "금일 1막 공연 중 월하 역의 차지연 배우에게 일시적인 과호흡 상태가 발생하여 공연이 중단됐다"라며 "배우는 지체없이 병원으로 이동하였으며, 전문의의 소견에 따라 필요한 검사와 조치를 받고, 현재 안정을 취하며 회복 중에 있다"라고 알렸다. 이어 "관객분들에게 심려를 끼쳐 진심으로 죄송하게 생각하고 회복에 전념하여 더욱 좋은 모습으로 무대에 복귀하겠다는 차지연 배우의 인사를 대신 전해드린다"라고 전했다. 아울러 제작사는 "해당 공연의 예매자분들께는 티켓 결제 금액 기준으로 110% 환불이 두 번의 절차로 진행될 예정"이라고 얘기했다. 한편 차지연이 '광화문연가'와 함께 출연 중인 뮤지컬 '명성황후' 부산 공연도 이 여파로 캐스팅이 변경됐다. 오는 23일과 24일에는 차지연을 대신해 김소현이 명성황후 역을 맡아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 올해도 '한 부모 女' 위해 유튜브 수익금 1억 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983638"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 유튜브 채널 수익금 1억 원을 한 부모 여성 가장들을 위해 기부했다. 지난 22일 김나영은 자신이 운영하는 유튜브 채널 '김나영의 노필터TV'에 '배추찜, 배추겉절이, 배추전 그리고 노필터 수익금 이야기'라는 제목의 영상을 게시했다. 영상 속에서 김나영은 배추를 이용해 다양한 요리를 만드는 모습을 선보였고 영상 말미에서는 "올 한 해도 다 끝나가는데 올 한 해 행복하게 보내셨나요?"라고 인사를 남겼다. 이어 "구독자 여러분의 사랑과 응원과 지지가 있어서 '노필터TV'도 한 해 동안 열심히 꾸려왔다"라며 "여러분들의 사랑을 아름답게 흘려보내야 하지 않겠나, 이번에 '노필터TV'의 수익금을 아름다운 재단을 통해서 한 부모 여성 가장들에게 전달하도록 하겠다"라고 얘기했다. 그러면서 자막으로는 기부금이 1억 원이라는 것을 기재해 눈길을 끌었다. 이에 대해 김나영은 "'노필터TV'는 한 부모 여성 가장들을 항상 응원한다"라며 "이번 기부도 구독자 여러분들이 해주신 거다"라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭 "1인 기획사로 시작해 어느덧 배우 9명…사건·사고 없이 15년"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002131555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002131555"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소지섭이 연예기획사 창립 15주년을 맞이한 소감을 전했다. 패션 매거진 싱글즈는 오늘(23일) 연예기획사 피프티원케이의 15주년 기념 특별 화보를 공개했다. 이번 화보를 통해 소지섭, 옥택연, 이승우, 차학연, 이동하, 정가희, 박주원, 엄준기, 권한솔 등 피프티원케이 소속 배우들이 한자리에 모였다. 소지섭은 인터뷰를 통해 "1인 기획사에서 시작해 어느덧 9명의 배우가 함께 15주년 기념 화보를 찍으니까 감회가 새로웠다. 힘든 순간도 분명히 있었지만 큰 사건 사고 없이 15년을 함께 해온 김정희 대표에게 너무 고맙고 앞으로 후배들 각자가 역량을 마음껏 펼칠 수 있도록 서포트 해주고 싶다"며 창립 15주년 소감을 밝혔다. 미국, 일본 등 해외 진출을 앞두고 있는 옥택연은 "촬영을 마친 영화 '그랑메종파리'와 드라마 '소울메이트' 모두 색다른 작품이 될 것 같아서 기대가 된다"고 활동 계획을 귀띔했다. 이와 더불어 '이웃집 킬러'를 앞두고 있는 차학연, 뮤지컬 '여신님이 보고계셔']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 전현무, 충격 비주얼로 고함 남발…레전드 금쪽이 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694055"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 충격적인 비주얼로 변신했다. 23일 전현무는 자신의 인스타그램에 "무린이♡ 12월 29일(일) 저녁 8:30 2024 MBC 방송연예대상"이라는 문구와 함께 한 장의 사진과 하나의 영상을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 전현무는 책가방을 메고 빨간 모자를 착용한 채 다소 파격적인 비주얼로 변신한 모습. 그는 불량식품을 먹으며 노래를 부르던 중 고함을 지르는 등 금쪽이 면모를 보였다. 한편 전현무는 MBC '나 혼자 산다' KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등 지상파를 비롯해 유튜브까지 고정 프로그램만 21개를 맡고 있다고 알려져 이목을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2관왕' 김재영, 트로피 들고서 활짝…"너무 과분한 상 주셔서 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809664"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재영이 'SBS 연기대상' 수상 소감을 전했다. 24일 김재영은 "이 부족한 저에게 너무 과분한 상을 주셔서 너무 감사합니다! 지옥에서 온 판사 너무 감사해요!"라는 문구와 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김재영은 'SBS 연기대상' 시상식 무대를 배경으로 모델 출신답게 쭉쭉 뻗은 기럭지를 자랑하며, 수상한 트로피를 들고 서 있다. 이를 본 누리꾼들은 "앞으로의 연기 인생 꽃길을 기원하며 다시 한번 축하해요", "정말 최고입니다", "연기가 결실을 맺어 멋진 상을 받아 기뻐요" 등의 반응을 이어갔다. 한편 김재영은 지난 21일, 상암 SBS 프리즘타워에서 열린 'SBS 연기대상'에서 최우수 연기상과 베스트 커플상으로 총 2관왕 수상의 영광을 얻었다. 사진=김재영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연예인이까 목소리 내" 이채연, 악플 법적 대응 "선처 없이 강경 대응" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898564"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이즈원 출신 가수 이채연이 악의적인 비방과 악플에 대해 법적 대응 방침을 밝혔다. 이채연 소속사 WM엔터테인먼트는 23일 공식 SNS 계정을 통해 "소속 아티스트 이채연과 관련 온라인과 SNS 등을 통한 악성 댓글과 비방이 지속되고 있다"며 "이는 아티스트의 명예와 인격을 훼손하는 심각한 범죄행위로, 당사는 지속적인 모니터링을 통해 아티스트에 대한 악의적인 비방과 명예훼손, 인신공격, 무분별한 허위사실 유포 및 확대 재생산 등에 대해 강경대응할 것"이라고 전했다. 소속사는 "이후 발생하는 모든 불법행위에 대해 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행할 예정이다"고 강조했다. 또한 "앞으로도 당사는 아티스트의 권익 보호와 아티스트를 응원해주시는 팬 분들을 위해 최선을 다해 노력하겠다"고 강경한 입장을 밝혔다. 앞서 이채연은 팬 소통 플랫폼에서 탄핵 촛불 집회에 참여를 독려하는 팬들을 지지하며 "정치를 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데? 국민으로서, 시민으로서 알아서 할게. 언급도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준호, 성탄절 맞아 1억 기부 "아픈 아이들 따스한 연말 보내길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005522280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005522280"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이준호가 성탄절을 맞아 취약계층 소아·청소년 치료를 위해 1억원을 기부했다. 23일 소속사 JYP엔터테인먼트는 이준호가 삼성서울병원에 기부금 1억원을 전달했다고 밝혔다. 이번에 전달된 기금은 소아·청소년 환아의 수술, 이식, 재활 등의 치료와 정서 지원 프로그램에 쓰일 예정이다. 이씨는 JYP엔터테인먼트가 진행한 자원봉사 음악회를 통해 삼성서울병원과 인연을 맺었다. 당시 그는 이 음악회에 참여하면서 병동을 찾아 환아들을 격려한 바 있다. 이씨는 소속사를 통해 "크리스마스를 맞아 받은 사랑에 보답하고 치료가 필요한 아이들이 따스한 연말을 보내기를 바라는 마음으로 나눔에 동참했다. 다가오는 새해 더 많은 아이들이 건강하게 자라고 꿈꿀 수 있기를 소망한다"고 전했다. 또 "앞으로도 도움의 손길이 필요한 곳에 지속적으로 관심과 사랑을 보태고 싶다"고 덧붙였다. 이씨는 올해 1억 원 이상 고액 기부자 모임인 사랑의 열매 아너 소사이어티 회원에도 이름을 올렸다. 그는 기부를 비롯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영 또 1억 기부…“한부모 여성 가장들 파이팅”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418511"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 한부모 여성 가장들을 위해 유튜브 채널 수익금 1억원을 기부했다. 김나영은 22일 유튜브 채널 ‘김나영의 노필터TV’에 올린 영상에서 “수익금 1억원을 아름다운재단을 통해 한부모 여성 가장들에게 전달하겠다”고 전했다. 그는 “이번 기부 역시 구독자 여러분이 해주신 것”이라며 “노필터TV는 한부모 여성 가장을 응원한다. 파이팅”이라고 덧붙였다. 김나영은 지난 2019년 이혼 후 두 아들을 홀로 키우고 있는 싱글맘이다. 그는 같은 해 유튜브 채널을 개설한 후 한 부모 여성 가장을 위해 수익금을 꾸준히 기부해오고 있다. 2020년 한 부모 여성 자영업자 가정 긴급 생계비 지원을 위해 유튜브 광고 수익 5000만원을 기부했으며 2022년에는 유튜브 수익금 8581만원에 사비를 보태 1억원을 한 부모 여성 가장들에게 전달했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤은혜, 겹경사 터졌다..왕따설 종식→인기 동영상 1위 '감격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291185"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스 출신 배우 윤은혜가 14년 만에 무대에 복귀하고 화제를 모았다. 윤은혜는 23일 자신의 인스타그램을 통해 "인급동 1위 신난다. 난리 났다"란 글을 게재했다. 앞서 윤은혜는 지난 20일 이희진, 간미연, 김이지, 심은진과 함께 일산 킨텍스에서 열린 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'에 참석해 베이비복스 5인 완전체 무대를 완성했다. 베이비복스의 마지막 무대는 2010년 SBS '김정은의 초콜릿'이다. 이후 14년 만에 다시 모인 베이비복스는 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'에 오른 것. 이 무대가 큰 이목을 끌자, 윤은혜는 공연 당시 응원봉을 들고 촬영한 단체 사진을 공개하는 등 행복한 모습을 보였다. 이에 간미연도 "막둥이가 신이 났냐"라며 기뻐했다. 한편 베이비복스는 1997년 1집 '머리하는 날'로 데뷔했다. 윤은혜는 1999년 3집 활동 때 합류했고, 2000년대 초반부터 베이비복스의 활동이 뜸해져 윤은혜의 왕따설이 제기되기도 했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤은혜, 불화설 종식→인급동 1위까지 “신났어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696497"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=윤은혜 인스타그램 배우 윤은혜가 베이비복스 불화설을 종식한 데 이어 유튜브에서도 큰 화제를 모았다. 사진=윤은혜 인스타그램 23일 윤은혜는 자신의 SNS에 “인급동 1위 ㅠㅠ 신났쪄~ 난리 났쪄~”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 윤은혜는 베이비복스 멤버들과 함께 응원봉을 들고 포즈를 취하고 있다. 또한 이날 그는 유튜브 인기급상승동영상 순위권에 베이비복스 완전체로 선 무대 영상이 올라간 화면도 캡처해 공유했다. 사진=뉴시스 지난 21일 윤은혜는 자신의 SNS에 “감사했던 모든 시간”이라고 적으며 20일 진행된 KBS 2TV ‘가요대축제’ 무대 비하인드 사진을 여러 장 공개했다. 이날 윤은혜는 베이비복스 멤버들과 함께 대표곡 ‘겟 업(Get Up)’, ‘킬러(Killer)’ 무대를 선보였다. 과거 있었던 불화설을 깔끔하게 종식한 완벽 호흡이 시선을 사로잡았다. 23일 5시 기준 베이비복스 멤버들의 ‘겟 업(Get Up)’ 무대는 인기 급상승 동영상 2위, 키스오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['카리나 닮은꼴' KBS 정은혜 아나, 찐 카리나 영접 후 "눈 못 떼겠어" 감탄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694051"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 신입 정은혜 아나운서가 걸그룹 에스파 멤버 카리나를 만나 감탄을 감추지 못했다. 정 아나는 지난 22일 자신의 인스타그램에 "눈을 뗄 수 없었던 카리나 님 실물 영접.. KBS 연예대상 신인상 축하드려요"라는 문구와 함께 하나의 영상을 게재했다. 평소 '서울대 카리나', 'KBS 카리나' 등 카리나 닮은꼴로 거론됐던 정 아나는 공개된 영상 속에서 지난 22일 방송된 KBS '연예대상'을 통해 만난 카리나와 따로 추억을 남기고 있는 모습. 특히 두 사람은 우열을 가릴 수 없을 정도로 아름다운 미모를 뽐내고 있어 눈길을 끌었다. 한편 정 아나는 1996년생으로 올해 28세다. 서울대학교 응용생물화학을 전공했으며, 2022년 KBS 부산방송총국 아나운서로 채용돼 지역 순환 근무를 마치고 지난 10월 1일 서울 KBS 본사로 근무를 시작했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정재형, '재산 1조설' 유재석 앞 재력 자랑...이적 "형, 나서지마"(틈만나면)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228956"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '틈만 나면,'에 정재형, 이적이 출격한다. 특히 크리스마스를 맞이해 '처진달팽이' 유재석, 이적의 무대가 공개된다고 해 초미의 관심을 모은다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 16회는 시청률 3.3%로 자체 최고 시청률을 기록한 것은 물론 2049 시청률까지 1.6% 자체 최고 시청률 및 화요 예능 전체 1위를 탈환하며 '틈만 나면,'의 파워를 입증했다. (닐슨 코리아 수도권 기준) 이날 뺵바지 차림으로 등장한 정재형은 유재석, 유연석의 시끌벅적한 수다에 "나 얘기 좀 하자"라며 시작부터 토크 선제권 다툼을 펼쳐 범상치 않은 하루를 예고한다. 이에 이적이 "재형 씨를 예능계에 처음 모시고 나온 게 저다"라고 본인을 '요정' 정재형의 예능 데뷔 공로자로 소개하자, 유재석은 "적이가 데려온 재형이 형은 그 당시 신생아였고, 그를 씻기고 이빨 닦여서 키운 건 나였다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공연神’ 이승환, 콘서트 직전 취소? 이유 보니…“보수 단체 반발”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696494"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스마스에 예정된 가수 이승환의 구미 콘서트가 무산, 이유에 궁금증이 쏠렸다. 23일 구미시는 오는 25일 구미시문화예술회관에서 열릴 예정이던 이승환의 데뷔 35년 기념 콘서트 ‘헤븐(HEAVEN)’의 대관을 취소했다. 이와 관련해 김장호 구미시장은 이날 오전 11시 구미시청 대회의실에서 ‘긴급 입장문’을 발표했다. 시 관계자는 “관객과 보수 우익단체간 물리적 충돌이 우려되는 상황에 안전상 이유로 어쩔 수 없이 콘서트를 취소하는 방향으로 결론을 내린 것 같다”라며 “제일 우선은 시민 안전”이라고 밝혔다. 앞서 이승환은 윤석열 대통령의 두 번째 탄핵소추안 표결을 하루 앞둔 지난 13일 서울 여의도 국회의사당 인근에서 마이크를 잡았다. 무보수 깜짝 공연으로 아스팔트 위로 나온 시민과 함께한 것. 이후 보수단체로부터 구미 콘서트를 취소하라는 요구를 받았다는 게 팬들의 주장이다. 실제 보수 단체들은 구미시청 앞에서 이승환 콘서트 반대 집회를 열고 “대통령 탄핵으로 경제와 정치가 위기에 몰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 매혹적인 아우라[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418472"/>
        <updated>2024-12-23T11:15:23.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 화보가 공개됐다. 지난 11월 종영한 tvN 토일드리마 ‘정년이’에서 국극계 황태자 문옥경 역을 대체불가하게 소화한 정은채가 패션 매거진 지큐 코리아(GQ KOREA) 1월 호 화보를 장식했다. 정은채는 맥시 스타일부터 아방가르드 스타일까지 다채로운 매력을 가득 담아 화보 장인의 면모를 보였다. 사진 속 정은채는 클래식한 무드의 헨리넥 재킷에 풍성한 프릴이 돋보이는 스커트를 매치해 아방가르드 스타일을 완성했다. 맥시드레스를 입은 사진은 촬영장에서 흘러나오는 음악에 자연스레 움직이는 정은채의 모습을 포착했다. 각 사진 속에는 2024년 한 해 영화 ‘설계자’부터 드라마 ‘유어아너’, ‘파친코’ 시즌2, ‘정년이’까지 다양한 작품에서 보여주었던 색다른 매력들이 모두 묻어 있다. 인터뷰에서 정은채는 “연기에 대한 욕심을 겉으로 드러내기보다는 속에 품고, 원동력으로 삼는다”며 삶에 대한 태도나 작품의 준비 과정 등 다양한 이야기를 진솔하게 풀어냈다. 여유롭게 화보 촬영 자체를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“편하게 울 수 있을 때 울게” 뉴진스 민지, 의미심장 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418471"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 맴버 민지가 팬들 앞에 의미심장한 인삿말을 건넸다. 민지는 지난 22일 뉴진스 SNS 새 계정을 통해 “오늘 녹화 시간도 길고 날도 추웠을 텐데 끝까지 힘내서 응원해준 버니즈들 너무 고맙다”는 게시글을 올렸다. 이어 민지는 “버니즈랑 함께한 무대들은 늘 기억에 남지만 오늘은 뭔가 더 오래 기억할 것 같은 느낌”이라며 “항상 고마워. 다들 너무 귀엽고 다정해”라고 팬들을 향한 마음을 드러냈다. 그러면서 “나는 나중에 마음 편하게 울 수 있을 때 울게”라고 덧붙여 눈길을 끌었다. 현재 뉴진스 멤버들은 소속사 어도어에 계약 해지 통보 이후 각종 행사를 소화하고 있으나 ‘뉴진스’ 이름을 직접적으로 언급하지 않고 각자의 이름을 내세워 활동하고 있다. 민희진 전 어도어 대표도 사내이사직에서 사임하며 하이브를 떠났다. 어도어는 뉴진스와 전속계약이 2029년 7월까지 유효다는 입장이다. 법정으로 옮겨간 양측 갈등은 장기화될 조짐이다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석과 파경' 박지윤, 미소 되찾았다.."행복은 내 마음에 달려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291181"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 최동석과 이혼 소송 중인 가운데 일상을 전했다. 박지윤은 23일 자신의 인스타그램을 통해 "언니와 형부의 초대로 크리스마스 홈파티"라고 말문을 열었다. 그는 "언니가 준비한 엄청난 음식들에 눈꽃 동파육 만두와 파나토네 얹기"라며 "언니의 예쁜 집과 정성… 트리도 언니의 상차림도 이어진 대화들도 사다리 타기로 뽑았던 선물까지 다다다 좋았던…"이라고 얘기했다. 또한 "어디에서 누구와 무얼 하시던 행복은 내 마음먹기 달린 것 같아요"라며 "모두 모두 행복한 크리스마스 준비하세요. 미리 축복을 전합니다"라고 인사했다. 한편 박지윤과 최동석은 2004년에 입사한 KBS 아나운서 30기 출신 방송인으로, 사내 연애 끝 2009년 11월 결혼했다. 슬하에는 딸 하나, 아들 하나를 두고 있다. 잉꼬부부로 알려졌던 두 사람은 결혼 14년 만에 파경을 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공연계 힘들지만…‘지저스 크라이스트 수퍼스타’ 예매율 98% “꼭 봐야할 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696491"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘지저스 크라이스트 수퍼스타’이 식지 않는 티켓 판매율을 입증하며 화제작임을 입증했다. 뮤지컬 ‘지저스 크라이스트 수퍼스타’는 현재 인터파크 공연 예매율 상위를 차지하며 하반기 최대 기대작임을 공고히 했다. 현재 작품은 크리스마스 이브(24일), 크리스마스(25일) 티켓 판매율 98%를 기록하며 매진을 앞두고 있다. ‘지저스 크라이스트 수퍼스타’는 지저스가 십자가에 못 박히기까지 7일간의 여정을 담아 오랜 시간 지저스의 곁을 지켜온 열두 제자 중 한 사람인 유다의 시선으로 이야기가 진행된다. 재관람 관객도 많다. 믿고 보는 배우들과와 제작진 덕분이다. 관객들은 “한지상-박은태 조합 또 볼 수 있어서 행복했다”, “매년 발전하는 공연 연출과 음악에 눈과 귀가 호강한다”, “입장 전 부터 너무 기대가 되어 심장이 터질뻔”, “캐스팅 배우님들 모두 엄청난 내공을 가지신 분들이라 극강 고음 넘버들을 너무 멋있게 잘 표현해주셨다” 등 작품에 대한 큰 만족감을 나타냈다. 한편,  ‘지저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비복스, 14년 만에 완전체 통했다…결국 '유튜브 1위' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694047"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1세대 걸그룹 베이비복스의 귀환이 제대로 통한 모양새다. 화제성에 힘입어 이들의 무대는 숫자로 증명됐다. 23일 베이비복스의 막내 윤은혜는 자신의 인스타그램에 "인급동 1위 ㅠㅠ 신났쪄~ 난리 났쪄~"라는 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 윤은혜는 지난 20일 열린 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제') 무대가 끝난 후 백스테이지에서 멤버들과 함께 단체 사진을 찍으며 영광스러운 날을 기념하고 있는 모습. 이날 베이비복스는 무려 14년 만에 완전체 무대로 뭉쳐 눈길을 끌었는데, 대표곡 'Get Up'(겟 업)과 '우연'을 선보였으며, 'Killer'(킬러) 무대는 5세대 그룹 키스오브라이프와 함께 즐겼다. 무려 14년 만의 귀환에 방송 이후 대중들의 반응은 그야말로 터진 듯한 모습. 유튜브 인기 급상승 동영상 1위까지 오르며 여전한 인기를 증명했다. 이에 팬들 역시 "이 조합 계속 보면 안 되나요?", "제발 컴백해 주세요",]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어차피 대상은 유재석? '2024 SBS 연예대상' 7人 후보 확정됐다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228951"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' '틈만나면' 유재석 vs '미우새' '돌싱포맨' 이상민 vs '미우새' '동상이몽' 서장훈? 오는 12월 31일(화) 밤 9시에 개최되는 '2024 SBS 연예대상'의 대상 후보가 전격 공개됐다. 오늘(23일) 공개된 티저에는 '2024 SBS 연예대상'의 대상을 노리는 7명의 후보가 의문의 사제 앞에 모습을 드러내 고해성사를 하는 모습이 담겨 눈길을 끌었다. 특히, SBS 금토드라마 '열혈사제2'의 배우 김남길이 직접 내레이션까지 맡아 1000만뷰를 돌파한 '무드래곤' 티저에 이은 뜻밖의 '고퀄 티저' 탄생을 알렸다. 올해의 대상 후보로는 유재석, 전현무, 신동엽, 이상민, 서장훈, 이현이, 김종국이 선정되어 대상을 두고 예측불허의 치열한 경쟁을 펼치게 됐다. 7명의 후보들은 티저 영상부터 대상 욕심을 숨기지 않아 웃음을 자아낸다. '미운 우리 새끼', '신발 벗고 돌싱포맨' 이상민은 "솔직하게 대상 한 번 타보고 싶다"고 하는가 하면, '동상이몽2-너는 내 운명', ']]></content>
    </entry>
</feed>