<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-19T14:18:21.192Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“피해자 직접 뵙고 용서 구하고 싶다” 래퍼 산이, 결국 폭행 혐의 인정→사과 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018677"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특수폭행 혐의를 받고 있는 래퍼 산이(본명 정산)가 사과했다. 산이는 19일 법률대리인 법무법인 광야 양태정 변호사를 통해 “먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 입장을 밝혔다. 그러면서 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나, 피해자를 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어달라”고 덧붙였다. 이어 담당 변호사는 “저희는 수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위하여 최선을 다하겠다”고 덧붙였다. 19일 서울 마포경찰서는 산이를 특수폭행 혐의로 지난 17일 입건했다고 밝혔다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 마포구의 한 공원에서 지나가던 행인에게 ‘자전거를 똑바로 끌고 가라’라는 취지로 말하며 휴대전화 등을 이용해 폭행한 혐의를 받는다. 당시 산이의 폭행으로 상대방은 눈 인근이 찢어지고 치아 일부가 손상된 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산 "막내子, 상위 0.5% 언어 영재…♥아내가 육아서적도 썼다" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183138"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 박호산이 영재 아들에 대해 이야기했다. 19일 방송된 SBS 예능프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'에서는 배우 박호산이 스페셜MC로 출연했다. 김구라는 "오늘 안 건데 결혼 생활이 이번이 두 번째 아니냐. 첫 번째 결혼을 언제 했냐"고 물었고 박호산은 "23살에 했다"고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 아들 셋을 둔 박호산은 "큰 애는 장가 갔고 둘째는 음악하고 있다"고 밝혀 또 한 번 패널들을 놀라게 했다. 박호산의 셋째 아들은 '영재발굴단'에 상위 0.5% 언어 영재로 출연한 바 있다. 박호산은 "막내가 방송에 나오고부터 아내는 극작가였는데 육아 서적까지 썼다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빈지노, 7년만 콘서트 1분만 '전석매진']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406819"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여전한 화력이다. 빈지노가 7년만에 개최하는 단독콘서트 '노비츠키 라이브(NOWITZKI LIVE)'가 19일 오후 2시 예매 오픈 1분만에 전석 매진되었다. 몇몇 인터뷰에서 기존 공연과 다른 방식의 공연을 기획하고 있다고 밝혔던 빈지노는 9월 21~22일 양일간 전문 공연장이 아닌 워커힐 호텔 지하 1층 '빛의 시어터'에서 뮤지션 중 처음으로 단독콘서트를 개최한다. 빈지노는 21m 층고와 994평의 넓이의 공간 사방에 영상이 상영되는 '빛의 시어터'에서 기존의 콘서트들과는 차별화된 색다른 경험을 선사할 예정이다. 빈지노는 이번 콘서트 개최를 기념하여 노비츠키(NOWITZKI) 앨범 MD도 재발매했다. 빈지노는 지난해 7월 발표했던 자신의 정규 2집 '노비츠키'를 통해 올초 열린 제21회 한국대중음악상에서 '올해의 음반'을 비롯하여 2개 부문에서 수상했다. 또한 음반 발표 1주년과 한국대중음악상 '올해의 음반' 수상 기념 바이닐을 발표하여 사전판매 오픈과 동시에 5000장이 품절되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 요정 강림 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686169"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 윈터가 미모를 뽐냈다. 19일 윈터는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 무대 비하인드. 금발과 컬러렌즈를 완벽하게 소화한 윈터는 비현실적인 비주얼을 자랑하며 동화 속 요정 미모를 뽐내 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 윈터에게 찬사를 표했다. 사진=윈터 인스타그램 한편, 에스파는 7월 일본 싱글 1집 ‘Hot Mess’를 발매했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자전거 똑바로 끌어" 산이, 행인 폭행 입건→혐의 인정+사과 [★NEWSing]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259420"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 행인 폭행 혐의에 휘말린 가운데 이를 인정하고 사과의 뜻을 전했다. 19일 서울 마포경찰서에 따르면 산이는 지난 17일 특수폭행 혐의로 입건됐다. 산이의 아버지인 A씨도 폭행 혐의로 함께 입건됐다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구 한 공원에서 행인에게 "자전거를 똑바로 끌고 가라"는 취지로 말하며 휴대전화 등을 이용해 폭행한 혐의를 받는다. 피해자는 "눈 인근이 찢어지고 치아 일부가 손상됐다"고 주장하고 있는 것으로 알려졌다. 다만 경찰은 쌍방 폭행이라고 판단, 상대방 B씨도 폭행 혐의로 입건한 것으로 전해졌다. 산이의 소속사는 해당 혐의로 최근 경찰 조사를 받았음을 시인했다. 소속사 페임어스엔터테인먼트 관계자는 19일 스타뉴스에 "지난 17일 첫 경찰 조사를 받았고, 향후 경찰의 추가 조사에도 성실히 임하겠다"고 밝혔다. 이후 산이도 법률 대리인을 통해 직접 사과의 뜻을 전했다. 산이는 "최근 내 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['특수폭행 혐의' 산이 "피해자 만나 용서 구하고파" 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406818"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특수폭행 혐의를 받고 있는 산이가 사과했다. 19일 산이는 법률대리인을 통해 "제 폭행 사건으로 인해 피해자분께 머리 숙여 사과드린다"고 밝혔다. 이어 "부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나 피해자분을 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다"고 전했다. 또 "저로 인해 실망하셨을 많은 분께 죄송하다"며 "제 잘못을 꾸짖어달라"고 덧붙였다. 이날 오전 산이가 특수폭행 혐의로 17일 입건된 소식이 알려졌다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분께 마포구 한 공원에서 행인에게 "자전거 똑바로 끌라"며 휴대폰 등으로 폭행한 혐의를 받고 있다. 피해자는 눈 부위가 찢어지고 치아 일부가 손상된 것으로 알려졌다. 사건이 보도된 후 별다른 입장을 내놓지 않았던 산이가 늦은 밤 피해자를 향한 사과를 공개적으로 전하면서 사건의 향방이 어떻게 흘러갈지 주목된다. 경찰은 양측의 입장이 엇갈려 추가 조사를 진행할 방침이다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@jtbc.co.kr (콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["동업하자" BTS 진, 이연복 인정한 요리 실력→첫 해루질까지 '만능 일꾼' ('푹다행') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183136"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 만능 일꾼으로 변신했다. 19일 방송된 MBC '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행')에서는 방탄소년단 진과 '안CEO' 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)의 0.5성급 무인도 운영기가 그려졌다. 이날 진은 10년지기 절친 산들과 0.5성급 무인도를 찾았다. 진은 "어디 가서 연예인 친구 있냐고 물어보면 너 밖에 안나온다. 그래서 너도 여기 끌고 온다"고 했고, 산들은 "나는 어디 가는지 모르고 왔다"며 웃었다. 그때 박명수는 붐에게 "진 만난 적 있냐"고 물었고, 붐은 "잘 되고 나서 만난 적 없다"고 했다. 이에 박명수는 "딱 보는 순간 아우라에 눌린다"며 "진이 휴가 나와서 막걸리를 만들었다. 30병 만들었는데 그 안에 내가 들었다"며 남다른 친분을 과시했다. 그 시각 진은 배에서 자신의 노래 '슈퍼참치'를 부르며 무인도에서 큰 생선을 잡을 생각에 들뜬 모습을 보였다. 잠시 후 진이 0.5성급 무인도에 발을 내딛자 마자 이연복은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경수, 말레이시아 달군 팬 콘서트 마침표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406817"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도경수가 말레이시아 팬들과 만났다. 17일 말레이시아 쿠알라룸푸르의 악시아타 아레나 부킷 잘릴(Axiata Arena Bukit Jalil)에서 열린 '블룸 인 말레이시아(BLOOM in MALAYSIA)'는 관객들의 환호 속에서 성황리에 펼쳐졌으며 이번 공연 역시 예매 오픈과 동시에 전석 매진을 기록해 도경수의 막강한 티켓 파워를 다시 한번 확인시켜 주었다. 특히 도경수는 이번 팬 콘서트로 약 6년 만에 말레이시아를 방문한 바. 2018년 엑소 네 번째 단독 콘서트 '엑소 플래닛 #4 - 디 엘리시온(EXO PLANET #4 - The EℓyXiOn)'을 진행했던 동일한 공연장에서 단독 팬 콘서트를 개최하며 그 의미를 더했다. 이날 도경수는 '마스(Mars)'로 팬 콘서트의 포문을 화려하게 열었다. 이어 현지어로 인사를 전하며 팬들을 열광의 도가니로 이끌었다. 도경수는 특수문자를 활용한 TMI 대방출을 비롯해 데뷔 초와 비교해 현재 성장한 점, 말레이시아 현지 음식 이야기 등 그동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['번아웃 호소' 강민경, 결국 안식월 휴가 떠났다 "천국에 왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183135"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[번아웃을 호소했던 다비치 강민경이 이탈리아로 휴가를 떠났다. 19일 강민경은 "이탈리아 북부 첫 날.. 잠시 천국에 다녀왔습니다. (저 진짜 이번엔 브이로그 안찍고 오롯이 쉬고만 오려고 했는데…. 안 찍으면 백날천날 후회할 거 같아서 쪼오끔씩 담고 있습니다)"라며 여행지에서 찍은 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 강민경은 이탈리아 여행 중인 모습. 끈 원피스를 입은 강민경은 그림같은 풍경을 배경으로 포즈를 취하고 있다. 청순한 여신 미모를 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 배우 고현정은 "쉬면서 찍어라. 살살♥"이라고 댓글을 남겨 눈길을 끌었다. 앞서 강민경은 정신의학과에 상담받는 모습을 자신의 유튜브 채널을 통해 공개한 바 있다. 당시 그는 "가수도 하고 있고 브랜드도 하고 있고 유튜버도 하고 있는데 물리적으로 가장 시간이 많이 드는 건 유튜브다. 편집하다 보면 덩어리 시간을 많이 쓰게 된다"라며 "지금 한 4~5년 차가 됐다. 이 일을 한 지가"라고 털어놨다. 이어 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 반려묘와 아기 첫 대면…“익숙해져야 해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686168"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 반려묘에게 딸을 만나기에 앞서 아기를 소개시켜줬다. 19일 박수홍은 SNS를 통해 “다홍아 익숙해져야 한다 .. 강해져야 한다(?)”라며 아기와 마주한 반려묘 다홍이의 사진을 게재했다. 또 박수홍은 “다홍이집에 처음 찾아온 아기라는 생명체 멀리서 지켜보기만 한다홍. 신기하고 궁금한데 낯설고 무섭기도 한 듯. 다홍이가 전복이를 만나면 어떨까요?”라며 기대감을 드러냈다. 한편, 박수홍은 2021년 23세 연하 김다예와 혼인신고 후 2022년 결혼식을 올렸다. 김다예는 10월 딸을 출산할 예정이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너' 한재이, 희비 넘나드는 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406815"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너' 한재이가 희비를 넘나드는 최사라로 완벽 변신했다. 한재이는 SBS 드라마 '굿파트너'에서 차은경(장나라)의 비서 최사라로 분해 절망의 끝에서 희망을 찾는 캐릭터의 감정을 섬세하게 그려내며 극의 몰입도를 이끌었다. 이날 방송에서 최사라는 꿈에 그리던 수석실장 승진 후 곧바로 해고당하며 최고의 순간에서 인생의 밑바닥으로 떨어지는 모습을 보였고 김지상(지승현)에게 자신의 존재보다 딸이 우선이라는 말을 듣고 충격에 빠져 오열했다. 그러나 방송 말미 임신 사실을 알게 되면서 오열 끝에 기쁨을 맞이하는 엔딩 장면이 그려지며 다음 회에 대한 궁금증을 높였다. 한재이는 이번 드라마에서 자신의 다채로운 연기 스펙트럼을 유감없이 발휘하며 시청자들에게 깊은 인상을 남기고 있다. 특히 한재이는 인생이 무너지는 순간의 절망감과 고통을 절제된 감정으로 명연기를 펼치며 드라마의 긴장감을 배가시켰다. '굿파트너'는 매주 금·토요일 오후 10시에 방송된다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샌드박스네트워크, 이필성·차병곤 공동 대표이사 체제 개편]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406814"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디지털 엔터테인먼트 기업 샌드박스네트워크(이하 샌드박스)가 공동 대표 이사를 변경하고 미래 성장의 가치 제고를 위한 경영 강화에 나선다. 19일 샌드박스는 '차병곤 샌드박스 최고재무관리자(CFO)를 신임 공동 대표이사로 선임했다'고 밝혔다. 샌드박스는 1년간 기업 구조개편 임무를 마무리한 전 최문우 공동 대표가 최근 사임함에 따라 이필성·차병곤 공동 대표 체제로 전환하고 2024년 하반기부터 리더쉽에 새로운 변화를 맞이하게 됐다. 차 신임 공동 대표는 삼일PwC 공인회계사 출신으로 기업 외부감사부터 재무실사·기업가치 산정·M&amp;A Deal 및 기업 워크아웃 프로젝트 등 탄탄한 업력을 쌓아온 경영전문가다. 연세대학교에서 경영학을 전공한 차 신임 대표는 블루포인트파트너스 경영기획본부장(CFO)을 거쳐 2023년 샌드박스 CFO로 합류, 경영 전략 수립과 HR운영 총괄까지 경영 전반을 아우르는 중추적 역할을 도맡아 왔다. 이어 이필성 대표이사와 함께 샌드박스 공동창업자이자 234만 구독자를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스, 미니 4집 컨셉트 포스터 공개 '기대감 고조']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406813"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기대감이 고조된다. 싸이커스(xikers)가 결의에 찬 눈빛과 함께 강렬한 카리스마를 장착했다. 싸이커스는 17일부터 공식 SNS를 통해 미니 4집 '하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(HOUSE OF TRICKY : WATCH OUT)'의 '워치 아웃(WATCH OUT)' 버전 단체 및 개인 컨셉트 포스터를 순차적으로 공개했다. 먼저 공개된 단체 컨셉트 포스터 속 싸이커스는 올 화이트 스타일링으로 눈길을 끈 가운데 블루 컬러 아이템으로 포인트를 주며 스타일리시한 무드를 배가시켰다. 특히 민재는 카메라를 향해 펀치를 날리며 거대한 미궁을 정면돌파하여 당당히 깨부수겠다는 결의에 찬 모습을 직관적으로 표현해 냈다. 이어 개인 컨셉트 포스터에서 민재는 리더다운 카리스마로 시선을 붙잡았고 볼캡을 소화한 준민은 오뚝한 콧날을 자랑했다. 수민은 화이트 의상과 대비되는 짙은 흑발이 인상적이며 진식은 가죽 끈으로 연출한 레이스업 스타일링이 돋보였다. 현우는 날렵한 턱선으로 팬심을 흔들었다. 이어 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, '전국민에 소문난 불륜' 강경준 다시 품었다.."오직 아이들 위해" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183133"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 불륜으로 논란이 된 남편 강경준을 용서하고 새 출발하겠다고 밝혔다. 19일 장신영은 "그동안 시간이 어떻게 흘러가는지도 모른 채, 어두운 터널 같은 날들을 보냈습니다"라고 조심스럽게 말을 꺼냈다. 그는 "어느 날은 지그시 눈을 감고 있는데 오랜만에 찾아온 고요와 평화가 너무 좋더군요 시간이 이대로 영원히 멈췄으면 좋겠다고 생각했습니다.. 그런데 그 고요를 뚫고 아이가 엄마 하고 저를 가만히 불렀습니다.. 순간 아이의 목소리와 함께 정신이 번쩍 들었습니다"라 털어놓았다. 또 "남편과 많은 이야기를 나눴습니다.. 수 없이 자책하고 반성했습니다. 차마 글로 옮기기 어려운 고통의 시간을 보냈지만, 저희는 오직 아이들을 위해 다시 한 가정 안에서 살아가려 합니다"라며 "무척 조심스럽지만, 남편을 향한 지나친 비난은 자중해 주시길 부탁드리겠습니다. 혹시라도 아이들이 접하게 될까 봐 걱정스럽습니다"라고 아이들을 위해 남편을 향한 비난은 멈춰달라고 부탁했다. 강경준은 지난해 12월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 "사랑에 빠져 몰디브 이민까지 고민, 이뤄지진 못했다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183132"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 이민까지 고민했을 정도로 사랑에 빠진 적이 있다고 밝혔다. 한혜진의 유튜브 채널에서는 19일 '최초 공개 한혜진 촬영 중 남사친에게 설렌 썰 W. 궤도'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 한혜진은 궤도와 함께 연애 사연을 탐구해보기로 했다. 한 사연자는 지하철에서 위험한 순간에 도움을 받았던 남성을 찾고 싶다는 글을 남겼다. 이를 읽은 궤도는 "도움을 받았으면 호감이 생긴다. 그게 위험한 순간일수록 더 호감이 생긴다. 흥분하고 위험할 때 아드레날린이 나오는데 공격에 대비하기 위한 것이다. 그 상황에 누군가 나를 구해주면 이 두근거림이 아드레날린 때문에 공격하기 위해 나오는 건데 사랑할 때 나오는 거랑 혼돈이 되는 것"이라 설명했다. 이를 듣던 한혜진은 "맞는 거 같다. 제가 아드레날린 때문에 사랑에 빠진 적이 있었다"며 "(화보 촬영 때) 바닷속에 들어갔는데 앵글 바깥으로 다이버 분이 나가고 제가 12컷을 촬영하는 거다. 그러니까 나는 저 사람밖에 의지할 수가 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 산이, 행인 폭행 사과 “제 잘못 꾸짖어달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352380"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이(39·본명 정산)가 행인 폭행 혐의를 인정하며 사과의 뜻을 밝혔다. 정씨는 19일 오후 양태정 법무법인 광야 변호사를 통해 “최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 “피해자를 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”고 밝혔다. 이어 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐다”며 “저로 인해 실망했을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어달라”고 했다. 산이는 지난 달 28일 오후 8시 30분께 마포구의 한 공원 입구에서 행인 A씨에게 ‘자전거를 똑바로 끌고 가라’라는 취지로 말하며 휴대전화 등을 이용해 폭행한 혐의를 받는다. 당시 현장에 함께 있던 산이의 아버지 역시 A씨와 지인을 때린 혐의로 함께 입건됐다. 경찰은 산이와 A씨 사이에 쌍방폭행이 있었던 것으로 보고 상대방도 폭행 혐의로 입건했다. 행인 A씨는 ‘눈 인근이 찢어지고 치아 일부가 손상됐다’고 주장하는 것으로 알려졌다. 경찰은 추후 조사를 통해 쌍방 주장의 진위와 자세한 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 효민, 보석 같은 미녀 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686166"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 효민이 미모를 뽐냈다. 19일 효민은 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 흰색 민소매 상의를 입은 효민은 여리여리한 어깨 라인과 볼륨감 넘치는 몸매를 자랑하며 섹시한 매력을 뽐내 시선을 모은다. 또한 효민은 클로즈업된 사진에서 맑은 피부와 반짝이는 미모를 자랑해 보는 이들로 하여금 감탄을 자아낸다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 효민에게 찬사를 표했다. 사진=효민 인스타그램 한편, 효민은 2009년 디지털 싱글 ‘거짓말’을 발매하며 그룹 티아라로 데뷔했다. 이후 2014년 미니 1집 ‘Make Up’을 발매하며 솔로 활동을 시작했다. 그는 최근 주류 사업에 도전하며 사업가 변신에 나섰다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산이, 행인 폭행 혐의 사과 "잘못 꾸짖어 달라" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259416"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 행인 폭행 혐의와 관련해 사과의 뜻을 전했다. 19일 산이는 법률대리인을 통해 "최근 내 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다"는 입장을 밝혔다. 이어 "부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나, 피해자분을 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다"고 전했다. 또한 산이는 "나로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다"며 "내 잘못을 꾸짖어 달라"고 했다. 산이의 법률대리인은 "수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위하여 최선을 다하겠다"고 알렸다. 앞서 경찰에 따르면 산이는 지난달 마포구 망원동 한 공원에서 "자전거를 똑바로 끌고 가라"는 취지로 말하며 행인 A씨를 휴대전화 등으로 폭행한 혐의로 지난 17일 경찰에 입건됐다. A씨는 산이의 폭행으로 인해 눈 주변, 치아 일부가 다쳤다고 주장하고 있는 것으로 전해졌다. 다만 경찰은 일방적인 폭행이 아닌 쌍방폭행이 있었다고 판단, 상대방 A씨 역시 폭행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구본승 "파격 노출 '19금 영화' 찍고 10년 공백기" 고백 ('회장님네 사람들')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183129"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['회장님네 사람들' 구본승이 '19금 영화'를 찍고 10년의 공백기를 가졌다고 털어놨다. 19일 방송된 tvN STORY '회장님네 사람들'에서는 90년대를 풍미했던 레전드 MC 이상용, 90년대 청춘스타 구본승과 추억 여행을 떠났다. 정우성, 임상아 등 수많은 스타를 배출한 전설의 카페에서 아르바이트를 하고 있다가 M 본부 예능 PD에게 캐스팅되어 데뷔하게 된 구본승. 이후 M 본부 예능 '오늘은 좋은 날', 드라마 '종합병원' 등에 출연하며 데뷔 2개월 만에 스타덤에 올라 X세대 아이콘에 등극한 비하인드를 꺼냈다. 특히 익숙하지 않은 드라마 촬영 현장 속, 선배 이휘향 앞에서 NG만 10번을 내버린 아찔한 경험과 K 본부 드라마 '신고합니다'를 찍을 당시 신병훈련소를 재경험했다는 생생한 촬영 후기를 전했다. 특히 이날 구본승은 이후 최고의 인기를 누리다, 파격 노출을 감행해서 화제가 된 영화 '마법의 성' 이후 10년 공백기를 가졌던 이유를 밝혀 눈길을 끌었다. 구본승이 출연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 산이, 폭행 피해자에 고개 숙였다 “직접 용서 구하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145468"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 최근 벌어진 폭행 사건 피해자에게 고개를 숙였다. 19일 산이는 법률대리인을 통해 “폭행 사건으로 인한 피해자 분께 머리 숙여 사과드린다”고 밝혔다. 그는 이어 “부득이 먼저 입장문으로 피해자 분께 사과의 뜻을 전하게 되었으나, 피해자 분을 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 피해자에게 재차 사과했다. 또 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어 주십시오”라며 팬들에게도 진심 어린 사과를 전했다. 산이는 앞서 17일 특수폭행 혐의로 서울 마포경찰서에 입건됐다. 그는 7월 28일 오후 8시 30분께 마포구 망원동 소재 한 공원에서 ‘자전거를 똑바로 끌고 가라’는 취지로 말하며 행인 A씨를 휴대전화 등으로 폭행한 혐의를 받고 있다. 경찰은 폐쇄회로(CC)TV, 목격자 조사 등 내사를 거쳐 이들 간 쌍방 폭행이 있었던 것으로 보고 산이와 현장에 함께 있던 아버지, A씨를 폭행 혐의로 입건했다. 양측의 진술이 엇갈려 추가 조사를 진행할 것으로 알려졌다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['주진모♥' 민혜연, 미모의 비결은 써마지…시술 후 자화자찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675877"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[의사 민혜연이 미모를 자랑했다. 19일 민혜연은 자신의 계정에 "요즘 셀카 잘 안찍었는데... 써마지를 하고나니 좀 괜찮네?ㅋㅋㅋ"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 민혜연은 셀프 시술 후 열심히 인증샷을 찍은 모습. 본인의 미모에 만족하는 모양새다. 한편 민혜연은 2019년 주진모와 10살의 나이 차이를 극복하고 결혼했다. 현재 서울 강남구 청담동에서 개인 병원을 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]박성웅, 공황장애 고백 "악역으로 불안감 느껴..남 해할까 걱정"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675876"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 박성웅이 악역 때문에 공황장애가 왔다고 고백했다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 박성웅, 곽시양이 출연했다. 이날 박성웅은 '공황장애'로 위험했던 순간을 고백했다. 박성웅은 2020년 OCN 드라마 '루갈'을 촬영하며 공황장애를 경험했다고 털어놨다. 그는 대한민국 최대 범죄조직이자 테러집단인 아르고스의 실세 황득구 역을 연기했다. 세상을 ‘악’으로 통제하려는 절대 빌런으로 칼로 찌르고, 총으로 쏴 사람을 죽이고, 소리치는 캐릭터를 소화했다. 박성웅은 당시 "제정신 아닌 악역을 보여주겠다"고 단언했던바. 역할을 위한 체중 감량으로 탄수화물 중단 등 극한 상황으로 몰고 가며 모든 것에 불안함을 느꼈다고 전했다. 당시 아내 신은정과 아들을 뒤에 태우고 운전 중이었다는 박성웅은 "100km로 달리는데 내가 갑자기 핸들을 꺾고 싶더라. '여보 나 이상하다'고 말하고 운전을 부탁했다"고 회상했다. 이어 "아내가 운전하는데, 고속도로를 달리는 중 문을 열고 싶어지더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천혜옥 "남편, 출산 직전 입영통지서 받은 뒤 즐거워해"…서장훈 "객기" 쓴소리 ('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675875"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 천혜옥이 “남편이 나의 출산 직전 입영통지서를 받은 뒤 즐거워했다”라고 폭로한다. 21일 밤 10시 20분 방송하는 ‘어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 ‘고딩엄빠5’)’ 10회에서는 청소년 엄마 천혜옥이 주인공으로 출연해 부부의 고민을 털어놓는다. 먼저 천혜옥은 재연드라마를 통해 “배달 라이더로 일하던 아는 오빠와 썸을 타던 중, 오빠가 월급의 절반 가량을 내게 고백하는 데 쓰며 연인이 됐다”며 “통 큰 남자의 매력에 빠졌다”고 밝힌다. 이날의 게스트로 출연한 김경필 머니트레이너는 “저런 경우는 대체적으로 능력보단 허세에 가깝다”고 꼬집고, MC 박미선은 “살다 보면 통 큰 게 얼마나 스트레스인지 모른다”며 한숨을 쉰다. 얼마 뒤 두 사람은 임신 사실을 알게 됐고, “어떻게든 되겠지”라며 출산에 동의한 남자친구에 이어, 남친 어머니의 초스피드 허락을 받아 혼인신고까지 했다고. 그러나 천혜옥은 “본격적인 출산 준비를 위해 남편의 경제 상황을 체크해 보니 모은 돈이 단 50]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김완선 "이모의 가스라이팅, 굶으며 반항하기도...나에 대한 증오 컸다" ('4인용식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183127"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용식탁' 김완선이 이모의 가스라이팅 피해 후 겪었던 감정들을 고백했다. 19일 방송된 채널A 예능프로그램 '4인용 식탁'에서는 가수 김완선이 헤어아티스트 태양, 가수 강수지, 배우 김광규를 초대했다. 5마리와 반려묘와 살고 있는 김완선은 널찍한 집에서 싱글 라이프를 즐기고 있었다. 김완선은 "제가 길어야 2년 살면서 유랑자처럼 살았다. 한 곳에서 10년 사는 게 소원이라고 자주 했는데 드디어 그 소원이 이뤄졌다. 이 동네에서 11년 째 살고 있다"고 밝혔다. 동굴 콘셉트로 꾸몄다는 김완선의 집은 모든 방과 방이 연결되어있었다. 또 김완선의 집에는 방문이 없었다. 김완선은 "문이 있을 필요가 없다. 제가 혼자 사니까. 그리고 고양이들도 문이 있으면 불편하다"고 반려묘들을 배려한 것이라 밝혔다. 초대 손님들이 모두 도착하자 김완선은 "작년에 좀 바쁘게 활동하다가 상반기에 좀 쉬지 않았냐. 휴식도 취할 만큼 취했으니까 다시 일을 해야겠다 싶다"고 밝혔다. '댄스가수 유랑단' 후 MZ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란 "딸에게 도촬 당함" 설거지하며 막춤 삼매경..집에서도 '비타민 에너지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183126"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 집에서의 유쾌한 일상을 자랑했다. 19일 장영란은 "우리딸에게 도촬 당함"이라며 영상을 올렸다. 장영란은 "후다닥 촬영후 퇴근. 저녁 먹고 설거지는 즐겁고 재미나게"라며 흥이 넘치게 춤을 추며 설거지를 하는 모습을 공개했다. 유쾌한 장영란은 "설거지 다이어트"라며 "우리 지우는 배꼽 빠진다"라며 함께 웃었다. 장영란은 "난 이쁘게 춤 추는 거 같은데 실상은 아줌마 춤"이라며 너스레를 떨었다. 한편 장영란은 지난 2009년 3세 연하 한의사 한창 씨와 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 장영란은 최근 소속사 SM C&amp;C와 전속계약을 체결했으며, 현재 유튜브 채널 'A급 장영란' 뿐만 아니라 '요즘 육아 금쪽 같은 내 새끼', '성적을 부탁해 티쳐스'등 다수의 프로그램에서 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산이 "폭행 피해자 직접 만나 용서 구하고파…잘못 꾸짖어달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005023293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005023293"/>
        <updated>2024-08-19T14:18:14.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이(39·본명 정산)가 특수폭행 혐의로 입건된 것과 관련해 직접 사과했다. 산이는 19일 한경닷컴에 "먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다. 부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나, 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다"고 밝혔다. 앞서 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분께 마포구의 한 공원 입구에서 행인 A씨에게 '자전거를 똑바로 끌고 가라'는 취지로 말하며 휴대전화 등을 이용해 폭행한 혐의로 지난 17일 입건됐다. 당시 현장에 함께 있던 산이의 아버지 역시 A씨와 지인을 때린 혐의를 받는다. 아울러 경찰은 산이와 A씨 사이에 쌍방 폭행이 있었던 것으로 보고 A씨 또한 입건한 상태다. 양측의 진술이 엇갈려 경찰이 추후 조사를 통해 자세한 경위를 확인할 방침인 가운데 산이는 이날 전적으로 사과의 뜻을 전했다. 그는 "저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어달라"며 고개를 숙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1년째 공개 열애' 곽시양 "♥임현주, 귀엽고 당찬 모습에 반해"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675874"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 곽시양이 연인 임현주에게 반한 계기를 공개했다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 박성웅, 곽시양이 출연했다. 곽시양은 '하트시그널2' 출연자 임현주와 1년째 공개 열애 중이다. 절친인 배우 임성재 집에서 우연히 임현주와 만나게 됐다는 그는 "여자친구가 배드민턴 채를 매고 늘어진 트레이닝복 입고 귀엽고 당차게 걸어오는데 그 꾸미지 않은 모습에 호감을 느꼈다"고 첫 만남을 회상했다. 박성웅과 신동엽의 유부남 토크에 관심을 기울이던 곽시양은 "만약 자녀가 아내한테 말을 막 나쁘게 하면 어떡하냐"고 궁금증을 드러냈다. 이에 신동엽은 "숨겨둔 자녀가 있냐"고 물어 웃음을 자아냈다. 곽시양의 질문에 박성웅은 "두 사람이 행복하게 지내고, 우리가 가족이며 사랑한다는 사실을 알려주면 아이가 그렇게 행동 못 한다"면서 "그래도 막말을 하면 죽통을 한 대 쳐서라도 고치게 해야 한다"고 강조했다. 어릴 때부터 꿈꿔온 가정이 있다는 곽시양은 "재미있게 살았으면 좋겠다. '야!'라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘특수폭행’ 래퍼 산이, “피해자에게 사과… 잘못 꾸짖어달라” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373950"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 특수폭행 혐의로 경찰에 입건된 가운데, 피해자에게 사과했다. 산이는 19일 법률대리인 법무법인 광야 양태정 변호사를 통해 “먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 입장을 밝혔다. 그러면서 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나, 피해자를 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어달라”고 덧붙였다. 이어 산이의 법률대리인 법무법인 광야 양태정 변호사는 “저희는 수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위하여 최선을 다하겠다”고 덧붙였다. 앞서 19일 경찰에 따르면 서울 마포경찰서는 래퍼 산이를 특수폭행 혐의로 지난 17일 입건했다고 밝혔다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구의 한 공원 입구에서 행인에게 “자전거를 똑바로 끌고 가라”는 취지로 말하며 휴대전화를 이용해 폭행한 혐의를 받는다. 피해자는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' 박명수 "BTS 진, 보는순간 아우라에 눌려...막걸리 선물 받은 적도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183124"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 방탄소년단 진과 남다른 친분을 자랑했다. 19일 방송된 MBC '푹 쉬면 다행이야(이하 '푹다행')에서는 방탄소년단 진과 '안CEO' 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)의 0.5성급 무인도 운영기가 그려졌다. 이날 진은 산들과 함께 0.5성급 무인도를 찾았다. 두 사람은 10년지기 절친이라고. 진은 "어디 가서 연예인 친구 있냐고 물어보면 너 밖에 안나온다. 그래서 너도 여기 끌고 온다"며 웃었다. 이에 산들은 "나는 어디 가는지 모르고 왔다"며 웃었다. 그때 박명수는 붐에게 "진 만난 적 있냐"고 물었고, 붐은 "잘 되고 나서 만난 적 없다"고 했다. 이에 박명수는 "딱 보는 순간 아우라에 눌린다"며 "진이 휴가 나와서 막걸리를 만들었다. 30병 만들었는데 그 안에 내가 들었다"며 남다른 친분을 과시했다. 그 시각 진은 배에서부터 자신의 노래 '슈퍼참치'를 라이브로 부르며 무인도에서 큰 생선을 잡을 생각에 들뜬 모습을 보였다. 잠시 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭행 입건' 산이 "피해자분께 머리 숙여 사과…잘못 꾸짖어달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381785"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[행인을 휴대전화로 폭행한 혐의로 경찰에 입건된 미국 국적 래퍼 산이(한국명 정산·39)가 “피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 사과의 뜻을 밝혔다. 19일 산이는 법률대리인인 법무법인 광야 양태정 변호사를 통해 사과문을 발표했다. 산이는 사과문에서 “먼저 최근 제 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “피해자분을 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어 달라”며 사과문을 마무리했다. 아울러 양 변호사는 “수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해회복을 위하여 최선을 다하겠다”고도 덧붙였다. 서울 마포경찰서는 17일 산이를 특수폭행 혐의로 입건했다고 이날 밝혔다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구의 한 공원 입구에서 행인 A 씨에게 “자전거를 똑바로 끌고 가라”는 취지로 말하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 결혼 17년 차…“♥신은정, 무섭고 현명”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686165"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’ 배우 박성웅이 아내인 배우 신은정을 언급했다. 19일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 ‘박성웅 곽시양 {짠한형} EP. 55 술자리 평정한 AZ 개그 빌런 “웃어주면 살려는 드릴게~”’라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상 속 곽시양은 박성웅을 두고 “실제로는 부드러운 남자다. 되게 깜짝 놀란 게 어느 날 촬영하다 핸드폰을 보시더라. 사진을 보면서 ‘아 우리 와이프 이때도 참 예뻤네’ 이러시는 거다. 여기서 느꼈다. 성웅이 형이 남자답지만 이런 부분에서 섬세하고 부드러운 남자라고 느꼈다”라고 말했다. 박성웅은 아내가 사랑스럽냐는 질문에 “무섭다. 도둑이 제발 저린다. 저번에 일찍 들어오라고 하더라. 술 먹고 아침 7시에 들어가다 아내가 깬 거다. 나오더니 ‘오늘 일정 없다고 그러지 않았어?’라고 하길래 ‘아니 갑자기 생겨서’라고 하고 나가려고 했다. ‘안 들어오냐? 빨리 들어와서 자’라고 하더라”라며 너스레를 떨었다. 그런가 하면 박성웅은 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘행인 폭행’ 산이 “피해자 직접 뵙고 용서 구하고 싶어” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373949"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공원에서 행인을 폭행한 혐의를 받는 래퍼 산이가 피해자에게 사과했다. 산이는 19일 법률대리인 법무법인 광야 양태정 변호사를 통해 “먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 입장을 밝혔다. 그러면서 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나, 피해자를 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어달라”고 덧붙였다. 이어 산이의 법률대리인 법무법인 광야 양태정 변호사는 “저희는 수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위하여 최선을 다하겠다”고 덧붙였다. 앞서 19일 경찰에 따르면 서울 마포경찰서는 래퍼 산이를 특수폭행 혐의로 지난 17일 입건했다고 밝혔다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구의 한 공원 입구에서 행인을 휴대전화를 이용해 폭행한 혐의를 받는다. 산이 사과문 전문. 안녕하세요. 산이입니다. 먼저 최근 저의 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, ♥선혜윤PD 실제 성격 폭로 "초식동물→결혼 후 호랑이"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675873"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 신동엽이 아내의 실제 모습을 폭로했다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 박성웅, 곽시양이 출연했다. 이날 신동엽은 아내 선혜윤PD의 실제 성격을 폭로했다. 연예계 유명한 주당 신동엽은 "어느 날 늦게까지 술을 마시고 집으로 돌아갔다. 매니저가 아무리 깨워도 못 일어났는데 때마침 귀가하던 아내가 '오빠'하고 부르니까 무서운 것도 아닌데 안 취한 척하면서 일어나지더라"고 경험담을 밝혔다. 박성웅이 중2 아들과 여전히 입술 뽀뽀를 한다는 말에 신동엽은 부러워하며 "우리 아들도 15살인데, 초2 때부터 뽀뽀하는 걸 약간 싫어하기 시작했다. 그래도 뽀뽀를 했더니 돌아서서 입술을 닦더라. 서운했다"고 토로했다. 이어 신동엽은 "한 번은 아들이 뽀뽀를 하다가 내 입에 혀를 쑥 집어넣어서 경악했다. 뽀뽀 안 하는 방법을 깨달은 아들이 혀를 넣어서 안 하게 됐다"고 밝혀 웃음을 선사했다. 신동엽만의 특별한 아들 훈육법도 공개했다. 그는 "우리나라 콘돔 사용률이 꼴찌다. 나중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김완선 "이모가 가스라이팅, 고등학교 때부터 밤일했다" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183121"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 김완선이 이모에게 13년간 당했던 가스라이팅을 고백했다. 19일 방송된 채널A 예능프로그램 '4인용 식탁'에서는 가수 김완선이 헤어아티스트 태양, 가수 강수지, 배우 김광규를 초대했다. 강수지는 "완선이는 예전부터 봐왔지만 한백희 선생님 때문에 다가갈 수가 없었다. 완선이만 친해지지 못했다"고 김완선의 이모 故 한백희를 언급했다. 김완선은 "우리 이모가 항상 옆에 있었다"고 말했고 강수지는 "한백희 선생님한테 인사만 했다. 그때는 가수들이 늘 같은 방송국에서 만났다. 다 같이 모여서 뭘 먹으면 완선이만 없는 거다. 완선이는 우리가 부르면 안 되는 사람인가 싶었다"고 털어놨다. 김완선은 "이모와도 얘기 안 했다. 난 평생 혼자 산 거나 마찬가지"라며 "그때 난 항상 밤일하러 갔다. 데뷔하기 전부터 가서 일한 돈으로 제작비 마련했다. 잠잘 시간도 없었다. 아침에 나와서 새벽 2~3시에 들어갔다. 밤일을 안 하면서 살 수 있는 날이 올까 생각할 정도였다"고 밝혔다. 강수지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송골매, 10월 전국투어 ‘늘-봄’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352370"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1980년대를 호령했던 전설의 록밴드 송골매가 10월 전국 콘서트 투어에 나선다. 19일 드림메이커 엔터테인먼트는 오는 10월 12∼13일 서울 올림픽홀을 시작으로 밴드 송골매 콘서트 투어 ‘늘-봄’을 개최한다고 밝혔다. 공연 관계자는 “다시 뭉친 송골매로 인해 1980∼1990년대 추억을 돌이킨 관객이 많았다”며 “그 추억 속 청춘과 빛나는 에너지가 현재 진행형으로 관객을 행복하게 해주는 일상의 원동력이 되길 바란다”고 밝혔다. ‘늘-봄’은 서울 공연 이후 11월 16∼17일 경기도 고양 아람누리 아람극장, 11월 30∼31일 부산 벡스코 오디토리움, 12월 7∼8일 대구 엑스코 오디토리움 등에서 개최된다. 1979년 데뷔한 송골매는 9장의 앨범을 냈다. ‘어쩌다 마주친 그대’ ‘모두 다 사랑하리’ ‘모여라’ ‘처음 본 순간’ ‘한줄기 빛’ ‘방황’ 등 숱한 히트곡을 남겼으나 1990년 활동을 중단했다. 2022년 콘서트 투어 ‘열망’으로 활동을 재개한 송골매는 지난해 1월 ‘KB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "♥신은정 덕분..중2 아들 여전히 입에 뽀뽀"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675871"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 박성웅이 가정적 사랑꾼 면모를 자랑했다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 박성웅, 곽시양이 출연했다. 이날 곽시양은 신동엽 아내 선혜윤PD와의 친분을 자랑했다. 선PD가 연출한 MBC '우리 결혼했어요'에 배우 김소연과 출연했던 것. "신동엽 선배를 뵈면 내적 친밀감이 있었다"는 곽시양에게 신동엽은 "시양이가 너무 잘생기고 괜찮다는 얘기를 주변에서 많이들었다"고 반가움을 드러냈다. 곽시양은 "박성웅이 부드러운 남자"라며 애처가 면모를 폭로했다. 촬영 중간 쉬는 시간에 스마트폰 사진첩을 보며 "우리 와이프 이때도 참 예뻤었네"라고 말한다는 박성웅. 결혼 17년 차에도 아내 신은정을 향한 변함없는 애정을 표현한 박성웅은 "아내가 무섭다. 도둑이 제 발 저린다고, 술 마시고 아침 8시에 집에 들어간 적이 있다. 신발 벗고 들어가다가 딱 걸렸는데, 일 있는 척 나가려고 하니까 '안 들어오냐? 빨리 들어가서 자'라고 하더라"고 일화를 전했다. 박성웅은 15살 아들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃' 김성철, 믿고 보는 연기 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406798"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 연기 변신이다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 김성철이 미스터리한 첫 등장으로 시선을 모았다. 14일 디즈니+와 U+모바일tv에서 동시 공개된 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 5·6회에서 김성철은 뛰어난 언변에 늘 인자하고 선한 미소를 띤 종교 지도자 성준우 역을 맡아 이전과는 180도 다른 모습으로 시청자들을 만났다. 준우는 등장부터 색다른 아우라로 이목을 집중시켰다. 그는 1·2층을 신도들로 가득 채울 만큼 큰 규모의 교회 강당에서 등장, 편안하지만 유머러스한 설교로 신도들의 호응을 이끌어내며 능력 있고 총망 받는 목회자의 참 면모를 여실히 보여줬다. 이후 준우는 백중식(조진웅) 형사의 수사에 성실히 답변하는가 하면 다과를 건네며 여유 있는 모습과 몸이 아픈 노 목사님을 극진히 모시는 모습으로 건실하고 선량한 목사의 성품을 엿보게 하기도. 이처럼 김성철은 첫 등장만으로도 극에 새로운 기운을 몰고 오며 궁금증을 자아내고 있다. 그는 긴 생머리의 단정한 헤어스타일에 서글서글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭, 수염 덥수룩 근황…소간지 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686164"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소지섭이 근황을 전했다. 18일 소지섭은 자신의 SNS를 통해 “태양을 피하는 방법. 더위 조심하세요”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 소지섭은 거울을 바라보며 머리를 정리하는 모습. 수염을 덥수룩하게 기른 소지섭은 물오른 남성미를 자랑해 시선을 모은다. 또한 흑백 사진이 그의 분위기를 한층 더 돋보이게 한다. 한편, 소지섭은 2020년 16살 연하의 아나운서 출신 방송인 조은정과 결혼했다. 그는 현재 차기작으로 넷플릭스 시리즈 ‘광장’을 준비 중이다. ‘광장’은 동명의 웹툰을 원작으로 하는 작품으로, 스스로 아킬레스 건을 자르고 광장 세계를 떠났던 ‘기준’이, 조직의 2인자였던 동생 ‘기석’의 죽음으로 11년 만에 돌아와 복수를 위해 그 배후를 파헤치는 느와르 액션이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[특혜도 인권침해도 없다..'음주운전' 슈가, 경찰 소환 카운트다운 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259410"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 경찰에 적발된 슈가의 소환 조사가 임박했다. 경찰은 이번 주 중 슈가의 소환 시기를 결정할 계획이다. 보이 그룹 방탄소년단 멤버로 월드 스타 반열에 오른 그가 소환 조사에 앞서 마주할 취재진을 향해 입장을 밝힐지 초미의 관심이 쏠린다. 경찰청 관계자는 19일 오전 서울 서대문구 경찰청에서 열린 정례 기자간담회에서 슈가의 소환 조사 시기에 대해 "수사팀에서 일정을 조율하고 있다"며 "아직 조사가 이뤄지진 않았다"고 밝혔다. 슈가의 경찰 출석 시 포토라인 등에 대해선 "기존 다른 피의자와 동일한 기준으로 할 것"이라며 "포토라인을 만들어 세워줄 순 없다. 피의자 소환 절차와 똑같이 할 것"이라고 전했다. 포토라인은 취재진이 취재 과열 등으로 발생할 수 있는 안전사고를 대비하기 위해 마련하는 일종의 '취재 경계선'이다. 경찰이 포토라인을 따로 지정하지 않더라도, 취재진이 자체적으로 포토라인을 만들 가능성이 높다. 물론 비공개 소환 조사가 원칙이지만, 출석 일정이 외부에 알려진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 9월 28~29일 도쿄 팬미팅 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352367"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 일본 도쿄에서 오는 9월 팬미팅을 개최한다. 소속사 바로엔터테인먼트는 19일 일본 공식 채널을 통해 ‘2024 아시아 팬미팅 투어-서머레터 인 도쿄’ 개최 소식을 알렸다. 공지에 따르면, 변우석은 오는 9월 28~29일 양일간 도쿄 무사시노 포레스트 스포츠 플라자 메인 아레나에서 일본 팬미팅을 열고 현지 팬들을 만난다. 모델 출신인 변우석은 9년 만에 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 주인공 류선재 역을 맡아 ‘선재앓이’를 양산하며 일약 스타덤에 올랐다. 고등학생부터 성인까지 주인공 임솔(김혜윤 분)을 향한 순애보적 사랑을 로맨틱하게 그려내 ‘류선재 신드롬’을 몰고왔고 국내 뿐 아니라 해외에서까지 인기를 끌었다. 최근에는 타이페이, 방콕, 마닐라, 싱가포르, 자카르타, 홍콩 등 아시아 주요 도시에서 팬미팅을 진행했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['톡파원 25시' 네이마르가 묵었던 생트로페 별장 가격 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406793"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['톡파원 25시'가 자연과 도시를 넘나드는 랜선 여행을 소개한다. 19일 방송될 JTBC '톡파원 25시'에서는 게스트 최원영과 함께 울창한 숲과 호수가 있는 아프리카의 푸른 심장 우간다와 프랑스 초부유층의 도시 생트로페의 매력을 파헤친다. 먼저 아프리카 우간다 톡파원은 내외부 수용 가능 인원이 2만 명에 달하는 우간다 국립 모스크에서 우간다의 역사를 알아본 뒤 특별한 실험을 할 수 있는 곳을 찾아간다. 우간다는 적도 선이 지나는 나라인 만큼 톡파원은 북반구와 남반구가 나뉘는 적도 선에서 달걀을 세우는 전향력 실험, 물이 수직으로 빠지는 코리올리 실험 등 신기한 현상들을 소개한다. 또한 아프리카에서 가장 큰 호수인 빅토리아 호수, 침팬지 보호 구역인 응감바섬의 풍경을 생생하게 전하며 흥미를 높인다. 특히 영화 '혹성탈출'을 방불케 하는 응감바섬은 세계적인 동물학자 제인 구달이 선택한 침팬지들의 안식처로 현재 50여 마리의 침팬지가 서식 중이며 영상을 본 출연진들은 똑똑하고 사랑스러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우영우' 송지우, '늘봄가든' 출연…첫 공포물 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406792"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역 배우 송지우가 무더위를 날려 버릴 공포 영화로 관객들을 만난다. 19일 송지우 소속사 인코드 엔터테인먼트 측은 '송지우가 '늘봄가든'에 출연한다'서 '송지우가 처음 도전하는 공포 영화에서 보여줄 활약에 많은 기대 바란다'고 밝혔다. 영화 '늘봄가든'은 갑작스러운 남편의 죽음으로 행복한 가정을 잃게 된 소희(조윤희)가 남편이 유일하게 남겨 둔 한적한 시골의 저택 늘봄가든을 찾은 후 기이하고 섬뜩한 일을 겪게 되면서 벌어지는 이야기를 다룬다. 송지우는 극 중 소희의 하나뿐인 가족이자 그녀를 가장 아끼는 언니 혜란(김주령)의 딸 지원 역으로 열연을 펼쳤다. 송지우는 극 중 이모의 집인 늘봄가든에서 알 수 없는 행동을 하는 등 미스터리함을 자아내는 아이인 지원을 통해 극의 스산한 분위기를 더하고 관객들에게는 높은 긴장감을 안겨줄 예정이다. 송지우는 2018년 KBS 드라마 '최고의 이혼'으로 데뷔 이후 드라마 '이태원 클라쓰' '청춘기록' '경이로운 소문' '이상한 변호사 우영우',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현영, 전남친 딘딘도 반하겠네…아찔하게 드러낸 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675869"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레인보우 출신 조현영이 근황을 전했다. 조현영은 18일 자신의 SNS "내 늦은 생일파티 겸 친구들이랑 놀러 간 #신라호텔 #풀 파티!! 진짜 최고의 생일 파티였다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 조현영은 친구들과 함께 풀파티를 즐기고 있는 모습이다. 조현영은 선배드에 누운채 화려한 패턴의 비키니와 데님 핫팬츠를 치해 볼륨감 있는 몸매를 드러내고 있다. 특히 어려보이는 얼굴에 과감하게 드러낸 볼륨감이 눈길을 끈다. 이에 누리꾼들은 "생일 축하해요" "역시 조현영이 최고" "빛나는 미모" 등의 반응을 남겼다. 앞서 딘딘은 조현영과 초등학교와 중학교 동창으로 방송에 출연해 "조현영이 짝꿍이었던 내게 살며시 스며들었다. 옆자리에 앉다가 자연스럽게 스며들었다"며 중학교 시절 2주간 사귀었다고 고백한 바 있다. 한편 조현영은 2009년 그룹 레인보우로 데뷔했다. 이후 유튜브 채널을 열고 팬들과 활발하게 소통을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "공황장애로 ♥신은정·子 탄 차 운전 중 핸들 꺾고 싶더라" ('짠한형') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183118"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 극 중 센 역할로 인해 공황장애가 왔다고 털어놨다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 "박성웅 곽시양. EP. 55 술자리 평정한 AZ 개그 빌런"이라며 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 "(마)동석이가 공황장애가 있었다는 얘기를 듣고 깜짝 놀랐다. 그런데 너도(박성웅) 있었다는 얘기 듣고도 깜짝 놀랐다"며 물었다. 이에 박성웅은 "공황장애가 왔는데, 그때 모르는 번호로 문자가 왔다. '나는 3년, 병헌이 형은 7년. 힘내!'라고 왔다. 누구냐고 했더니 '나 동석이 형이야'라고 하더라"고 말했다. 박성웅은 "2020년도에 '루갈'이라는 작품을 찍는데 역할이 좀 셌다. 미친 사람처럼 소리 지르고 칼로 찔러 죽이고 총으로 쏴 죽이는 장면이 있었다"며 "갑자기 이상하더라. 게다가 그때 탈의가 있어서 탄수화물을 중단했었다. 뭐가 오는데 되게 이상하게 오더라. 모든 게 다 너무 불안했다"고 밝혔다. 그는 "내가 운전을 하면서 100km로 고속도로를 가는데 핸들을 꺾고 싶더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트렌드지, 日 방송 진출…성공적인 첫 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406791"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트렌드지(TRENDZ)가 일본 방송 첫 무대를 성공적으로 마쳤다. 트렌드지는 18일 테레비도쿄 '초음파'에 출연했다. 특히 일본 데뷔 후 처음으로 현지 방송 프로그램에서 타이틀곡 '리벌스(REBIRTH)' 무대를 선보였다는 점에서 더욱 눈길을 끌었다. 이날 트렌드지는 화려하고 세련된 비주얼과 패션은 물론이고 한치의 오차도 없는 완벽한 퍼포먼스로 감탄을 자아내며 '실력파 아이돌'다운 면모를 입증했다. 트렌드지의 강렬한 무대를 일본 팬들의 마음을 사로잡기 충분했다. 트렌드지는 일본 대형 소속사 에이벡스 산하 에이벡스 트랙스(avex trax)와 계약을 체결하고 전폭적인 지원 아래 활동을 진행하고 있다. 최근 일본 KT 제프 요코하마에서 '트렌드지 재팬 데뷔 쇼케이스 -리벌스-(TRENDZ JAPAN DEBUT SHOWCASE -REBIRTH-)'를 진행하며 본격적인 열도 접수를 알렸다. 또한 트렌드지는 일본 뿐 아니라 미국·캐나다 등을 아우르는 미주 투어에 돌입할 계획이며 이후 튀르키예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민은 달라…'섹시 인 디 에어' 뮤비 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406790"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태민은 달랐다. 19일 오후 6시 태민의 미니 5집 '이터널(ETERNAL)'과 함께 공개된 '섹시 인 디 에어(Sexy In The Air)'의 뮤직비디오는 태민이 가진 모든 매력을 담아내고 있다. 이번 뮤직비디오는 앞으로 나아가고 싶은 열망과 자신감을 표현한 곡의 무드를 형상화했다. 강렬한 일렉기타 사운드와 사이키델릭한 영상으로 시작되는 뮤직비디오는 규모감 있는 세트와 퍼포먼스가 전환되면서 속도감 있게 표현되었다. 물과 빛·바람 등을 통해 감각적인 순간들을 표현하며 매혹적인 태민의 매력을 보여주고 있다. 특히 뮤직비디오 마지막 장면에서 감상할 수 있는 독무는 '퍼포먼스킹'다운 태민의 매력을 느끼기에 충분하다. 태민의 이번 앨범 더블 타이틀곡 중 하나인 '섹시 인 디 에어(Sexy In The Air)'는 트랩·붐뱁·드릴 등 다양한 장르를 넘나들며 묵직한 신스 베이스 사운드를 새겨 놓은 인상적인 곡이다. 날카로운 일렉기타 사운드는 확고한 자아 정체성과 자부심을 강조하며 변화와 자아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양 "♥임현주, 늘어진 운동복 입은 모습에 반해..내 스타일" ('짠한형')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183117"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 연인 임현주에게 반한 이유를 고백했다. 19일 유튜브 '짠한형 신동엽'에는 영화 '필사의 추격' 주역 박성웅, 곽시양이 게스트로 출연했다. 앞서 곽시양은 채널A '하트시그널2'로 얼굴을 알린 배우 임현주와 지난해 열애를 인정해 화제를 모았던 바. 이날 MC 신동엽은 곽시양에게 "공개 열애를 한 지 얼마나 됐냐"고 물었다. 이에 곽시양은 "1년 정도 되어 간다"고 답했다. 이어 곽시양은 임현주에게 반하게 된 계기를 고백했다. 곽시양은 "친구인 배우 임성재 집에 놀러 갔는데, 지금의 여자 친구(임현주)가 배드민턴 채를 어깨에 둘러메고 축 늘어진 추리닝을 입고, 귀엽고 당차게 걸어오더라. 그 모습이 너무 귀여워서 거기에 꽂혔다"라고 밝혔다. 이어 곽시양은 "나는 세팅되고 차려입은 모습보다 그런 거에 조금 더 호감이 가는 스타일이다"라고 전해 눈길을 끌었다. 이를 들은 신동엽은 "그러면 그다음 데이트 때 예쁘게 입고 오면 갈아입고 오라 하냐"라고 농담해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 9월 도쿄 팬미팅 개최… 일본까지 퍼진 ‘선재 신드롬’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373948"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 일본 도쿄에서 팬미팅을 개최한다. 소속사 바로엔터테인먼트는 19일 일본 공식 채널을 통해 ‘2024 아시아 팬미팅 투어-서머레터 인 도쿄’ 개최 소식을 공지했다. 변우석은 오는 9월 28~29일 양일간 도쿄 무사시노 포레스트 스포츠 플라자 메인 아레나에서 일본 팬미팅을 개최한다. ‘2024 아시아 팬미팅 투어-서머레터 인 도쿄’ 티켓 접수는 오는 20일 오후 12시에 시작된다. 앞서 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’를 통해 신드롬을 일으키며 인기를 얻었으며 배우 인생 첫 전성기를 맞이했다. 또 최근 ‘서머 레터’ 팬미팅 투어를 통해 대만, 태국, 필리핀 등에서 팬미팅을 개최하며 글로벌 팬들과 만났다. 변우석이 팬미팅 투어를 위해 출국을 할 때마다 많은 팬들이 모이며 인기를 입증하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 홍은채, 체리 공주 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686163"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 홍은채가 미모를 뽐냈다. 19일 홍은채는 자신의 SNS를 통해 체리 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 셀카. 빨간색 염색 머리로 변신한 홍은채는 새로운 스타일링을 찰떡으로 소화하며 과즙 미모를 자랑해 시선을 모은다. 사진=홍은채 인스타그램 한편, 르세라핌은 30일 미니 4집 ‘CRAZY’를 발매할 예정이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민, 미니 5집 ‘섹시 인 디 에어’ MV 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352364"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태민이 미니 5집 타이틀곡 ‘Sexy In The Air(섹시 인 디 에어)’의 뮤직비디오를 공개했다. 19일 오후 6시 태민의 미니 5집 ‘ETERNAL(이터널)’과 함께 공개된 ‘섹시 인 디 에어’ 뮤직비디오는 앞으로 나아가고 싶은 열망과 자신감을 표현한 곡의 무드를 형상화했다. 강렬한 일렉기타 사운드와 사이키델릭한 영상으로 시작되는 이번 뮤직비디오는 규모감 있는 세트와 퍼포먼스가 전환되면서 속도감 있게 표현됐다. 물과 빛, 바람 등을 통해 감각적인 순간들을 표현하며 매혹적인 태민의 매력을 보여주고 있다. 특히 마지막 장면에서 감상할 수 있는 독무는 ‘퍼포먼스킹’다운 태민의 매력을 느끼기에 충분하다. 태민의 이번 앨범 더블 타이틀곡 중 하나인 ‘섹시 인 디 에어’는 트랩, 붐뱁, 드릴 등 다양한 장르를 넘나들며 묵직한 신스 베이스 사운드를 새겨 놓은 인상적인 곡. 날카로운 일렉기타 사운드는 확고한 자아 정체성과 자부심을 강조하며, 변화와 자아 표출에 대한 열망을 담고 있다. 뮤직]]></content>
    </entry>
</feed>