<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-25T21:16:12.300Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고우림♥' 김연아, 34세에도 여전한 비주얼…역시 '연느']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799683"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 피겨 스케이트 선수 김연아가 여전한 비주얼을 자랑했다. 25일 김연아는 개안 SNS 계정에 명품 브랜드 관련 해시태그와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 특정 브랜드의 화장품 광고로 찍은 사진들로 구성됐다. 한쪽 어깨가 드러나는 오프숄더의 검은색 상의와 긴 생머리가 청순하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 특히나 옅은 화장에도 또렷한 이목구비와 완전히 자리잡은 쌍커풀이 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "방금 개안했어요 시력 5.0 됐습니다", "연느가 넘넘 보고싶었어요 인스타 자주 올려줘요 제발", "퀸연아엉니 넘 아름다움"등 김연아를 향한 애정을 아낌없이 드러냈다. 한편 김연아는 2022년 포레스텔라 멤버 고우림과 결혼해 많은 화제를 불러일으켰다. 현재 고우림은 군복무 중으로 내년 5월 19일 제대를 앞두고 있다. 사진=김연아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령, ‘정숙한 세일즈’로 보여준 새로운 얼굴 [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397099"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“시청자들과 소통할 수 있어서 큰 보람을 느꼈죠.” 김성령이 JTBC 드라마 ‘정숙한 세일즈’로 배우로서 또 한번 도약했다. 그는 특유의 세련된 이미지에 더해 한층 넓어진 연기 스펙트럼을 보여주며 이 드라마의 인기를 견인했다. 성(性)을 소재로 한 ‘정숙한 세일즈’로 시청자들과 함께 호흡한 김성령은 최근 서울 강남구 청담동에서 일간스포츠를 만나 “앞으로도 새로운 이야기에 도전하고 싶다”고 밝혔다. ‘정숙한 세일즈’는 성이 금기시되던 시절인 1992년 한 시골마을에서 성인용품 방문 판매에 뛰어든 ‘방판(방문판매) 시스터즈’ 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기로 지난 17일 종영했다. 드라마는 지난 10월 3.9%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)로 출발해 곱절이나 넘는 8.6%로 막을 내렸다. 동시기 ‘정년이’, ‘이토록 친밀한 배신자’ 등 쟁쟁한 작품들과 경쟁했던 터라, 이 같은 성적은 괄목한 만하다. ‘정숙한 세일즈’에서 김성령은 ‘맏언니’ 역할을 톡톡히 해냈다. 극중 오금희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, ♥11세 연하와 '내년 초 결혼' 발표...2년 열애 결실 맺는다 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219647"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종민이 아침에 일어나자마자 여자친구에게 연락을 하는 '사랑꾼 모닝 루틴'을 가감 없이 공개한다. 27일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 141회에서는 '4학년 5반' 김종민이 코요태 멤버들과 지방 스케줄을 소화하는 와중에도 여자친구를 생각하는 '1등 신랑감' 면모를 드러내 '스튜디오 멘토군단'의 칭찬을 받는 현장이 펼쳐진다. 이날 김종민은 지방 행사 스케줄을 소화하기 위해 잡은 한 숙소에서 눈을 뜬다. 아침 일찍 일어난 그는 침대에서부터 여자친구와 휴대폰으로 메시지를 주고받는다. 이에 대해 김종민은 "(여자친구에게) 실시간으로 연락하는 스타일이다. 어디에 가면 어디를 갔다는 식으로 계속 연락하는 타입"이라고 밝힌다. 그러자, '교감' 이다해는 "여자친구의 애칭이 무엇인지 궁금하다"라고 묻고, 김종민은 "여자친구가 '히융히융~' 하는 추임새가 있다. 그래서 '히융이'라고 부른다"고 답한다. 반대로 심진화가 "여자친구가 김종민을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양치승, '사기 피해' 처음 아니었다..."친형제 같은 지인에 당하고 고 5억 보증금 소송중"(4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219646"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레이너 양치승이 사기 피해를 당한 사실을 공개했다. 25일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서는 양치승은 자신이 운영하는 강남구의 체육관으로 어려운 시기에 항상 힘이 되어준 절친 배우 최강희, 성훈과 개그맨 허경환을 초대했다. 이날 양치승은 헬스장을 오픈 한 이유에 대해 "포장마차를 할 때 운동을 하던 헬스장에서 보디빌더들이 엄청 많이 왔었다. 그때 '너 운동 좀 하는데 같이하자'라고 하기에 포장마차를 접고 운동을 시작했다. 그때 500명 회원들의 이름을 다 외웠고, 입소문이 나서 점점 잘됐었다"라고 이야기했다. 양치승은 "지점을 차리고 잘 될 때가 있었는데 그때 사기를 당하고 주저앉았다. 그때는 내가 친형제처럼 맡겨 놓고 오픈 하고 그랬었다. 근데 5년 뒤에 사기를 당한 걸 알게됐다"라고 말해 안타까움을 자아냈다. 양치승은 "이번에 더 힘든 게 건물에 임대 회사가 있고, 이 사람이 여기에 몇 십년 간 있었고, 아들도 내가 운동을 가르쳤었다. 근데 보증금을 줄게 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갈비뼈 앙상한 김준수, 호흡이 가쁠 수밖에…19만원 내고 보기엔 그럭저럭한 '알라딘'[TEN리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690428"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 뉴욕 브로드웨이에 가야만 볼 수 있었던 뮤지컬 '알라딘'이 드디어 한국에 상륙했다. 한국에서 공연하는 것은 브로드웨이 초연 이후 10년 만에 이번이 처음이다. 지난 22일 잠실 샤롯데씨어터 일대는 '알라딘'의 한국 초연을 직접 눈에 담기 위한 관객들로 북적였다. '알라딘'은 원작 디즈니 애니메이션(1992)부터 전 세계 어린이는 물론 어른까지 전 연령대의 사랑을 받았고, 어린이였던 이들이 어른이 될 때까지 30년이 넘는 세월 동안 다양한 장르로 변주돼 온 작품이다. 내용은 애니메이션과 영화로 익히 알려진 대로다. 다만 약간의 각색, 새롭게 추가된 넘버 등이 존재했다. 개막날 캐스팅 라인업에 이름을 올린 배우는 알라딘 역의 김준수, 쟈스민 역의 이성경, 지니 역의 정성화다. 인생 첫 뮤지컬에 도전하는 이성경과 가수 출신 김준수의 합, 베테랑 정성화의 하모니를 기대케 했다. '알라딘'은 대사보다 노랫말의 비중이 높은 편으로, 전달력에 더욱 집중해야 하는 작품. 그러나 빠른 템포의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 더할 나위 없었던 ‘하나뿐인 우리 왕자님’ [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110700"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채. 사진 | project hosoo 아는 사람은 아는 ‘실물 깡패’다. 배우 정은채의 미모는 모두가 인정한다. 그런 정은채가 머리를 싹둑 잘랐다. 리딩 현장에서 환호성이 나왔다. 이후 현장에서는 왕자님으로 불렸다. 남자 한 명 없는 여성의 구역이지만, 왕자님 한 명이 모든 걸 메웠다. 매란국극단 남역 전문 배우 문옥경은 탄생부터 관심이 뜨거웠다. 정은채는 신드롬급 화제를 일으킨 tvN ‘정년이’의 사실상 최대 수혜자란 평가가 나온다. 워낙 뛰어난 미모 때문에 여성 팬보다는 남성 팬이 많았던 것도 사실이다. 하지만 ‘정년이’의 문옥경을 통해 여성들의 사랑을 한 몸에 받고 있다. 음식점에선 온갖 서비스로 애정을 받고, 해외 글로벌 팬들은 그를 만나려 기다림을 멈추지 않았다. 문옥경은 최근 서울 강남구 한 커피숍에서 스포츠서울과 만난 자리에서 “황송하다. 현장에서도 모두가 왕자님으로 불러줘서 편한 옷을 입고 연기에 임한 것 같다. 저는 집순이여서 일상의 변화를 느끼진 못한다. 지인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥현빈·이민정 보면 어쩌나…이병헌, 손예진에 삿대질]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799682"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 손예진이 받은 커피차 선물에 부러운 기색을 드러냈다. 25일 손예진은 개인 SNS 계정에 "부러운 듯 보이는 병헌선배님"이라는 문구와 함께 한 개의 영상을 게시했다. 공개된 영상 속 손예진은 선물 받은 커피차 앞에서 꽃다발을 든 채 포즈를 취하는 모습. 청순한 이목구비와 화사한 웃음이 눈길을 끌었다. 그러던 와중 갑작스럽게 이병헌이 등장해 "영화 찍냐"라며 말을 걸었다. 그러면서 "이거 때문에 찍냐"라는 이병헌의 말에 손예진은 "제 사진을 그림으로 그린 거다"라며 선물 받은 커피차를 자랑했다. 한편 이병헌과 손예진은 현재 박찬욱 감독의 영화 '어쩔수가없다'에서 호흡을 맞추고 있다. 사진=손예진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교에게 이런 모습이?..'절친' 이진도 놀란 새로운 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285158"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 새로운 매력으로 시선을 사로잡았다. 송혜교는 25일 자신의 개인 계정에 해외에서 진행 중인 한 주얼리 브랜드 행사에 참석한 사진을 게재했다. 공개 된 사진 속 송혜교는 행사를 준비하는 모습으로 행사장으로 이동 중인 모습 등 다양한 모습을 담았다. 단발머리에 은색 반짝이는 겉옷을 입은 송혜교는 각도나 표정에 따라 각각 다른 아름다움을 자랑한다. 매 사진마다 매력이 넘친다. 특히 송혜교는 눈을 감고 자유를 만끽하는 듯한 흑백 사진을 공개, 눈길을 끈다. 송혜교의 절친인 핑클 이진 역시 "마지막 사진"이라는 글과 하트 이모티콘을 보내며 감탄했다. 한편 송혜교는 내년 1월 24일 영화 '검은 수녀들' 개봉을 앞두고 있다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘소녀시대’ 티파니 ‘소녀에서 여인으로, 초미니 원피스로 뽐낸 치명적 각선미’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037877"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 티파니가 초미니 패션으로 날씬한 각선미를 뽐냈습니다. 티파니가 지난 11월 22일 오후 서울 강남구 신사동에서 진행된 한 뷰티 브랜드 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 티파니는 어깨에 포인트를 준 독특한 디자인의 미니 원피스를 착용하고 등장해 취재진의 플래시 세례를 받았습니다. 티파니의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 티파니의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 앞머리입니다. 두 번째, 귀입니다. 세 번째, 원피스 가운데 오픈된 부분입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 ‘+’입니다. 다섯 번째, 하이힐의 스트랩입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 데뷔 30년만 최악의 ‘혼외자’ 스캔들…이미지 실추 어쩌나 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397096"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 하루아침에 아빠가 됐다. 모델 문가비 아들의 친부로 밝혀진 것인데 다소 비정상적인 관계와 선 긋기 식 입장 표명에 여론은 냉랭하기만 하다. 30년 동안 쌓아 온 ‘바른’ 이미지에도 적잖은 타격이 예상된다. 사건의 발단은 문가비가 올린 SNS 게시물이었다. 문가비는 지난 22일 자신의 SNS를 통해 갑작스러운 출산 소식을 전했다. 당시 문가비는 “한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 냈다. 아무런 준비가 돼 있지 않던 저는 임신의 기쁨이나 축하를 마음껏 누리기보다는 가족들의 축복 속에 조용히 임신 기간 대부분을 보냈다”는 의미심장한 글을 게재했다. 그로부터 이틀 후 문가비 아들의 친부가 정우성이라는 사실이 알려졌다. 정우성 역시 부인하지 않았다. 소속사 아티스트컴퍼니는 25일 공식 입장을 통해 “문가비가 공개한 아이는 정우성의 친자가 맞다”며 “아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중이며 아버지로서 아이에 대해 최선을 다할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현진, 이민정과 유학 시절 불같은 사랑....복잡한 인연 ('그래, 이혼하자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219641"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현진이 새 드라마 '그래, 이혼하자'에 출연을 확정 지었다. 새 드라마 '그래, 이혼하자'(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이현진은 극 중 캘빈 호텔의 CEO로 우뚝 선 캘빈으로 분한다. 정·재계를 두루 섭렵한 화려한 가문의 사생아로 태어난 그는 어떤 대형 사고가 덮쳐도 동요하지 않는 강인하고 냉소적인 성격의 인물이다. 캘빈은 유학 시절 백미영(이민정 분)과 불같은 사랑을 하지만, 이복형제들이 놓은 덫에 걸리며 위험에 빠진다. 이현진은 다채로운 캐릭터 플레이로 극의 몰입도를 더하는 동시에 이민정과 차진 연기 호흡을 펼치며 파격적인 스토리를 이끌어 낼 예정이다. 이현진은 드라마 '황금가면', '술꾼도시여자들', '저녁 같이 드실래요', 'SKY 캐슬', '너의 등짝에 스매싱' 등에서 장르에 국한되지 않는 탄탄한 연기력과 탁월한 매력으로 대중을 사로잡았다. 과연 이번 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나의 진단명은?... 나상현씨밴드가 팬들을 위로하는 방법 [팝업GO]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397095"/>
        <updated>2024-11-25T21:16:05.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“메트로놈에 어울리는 플레이리스트를 추천합니다.” 올해 데뷔 10주년을 맞은 나상현씨밴드가 팬들에게 특별한 위로를 건넸다. 지난 20일부터 24일까지 더현대 서울에서 진행된 팝업스토어 ‘클로버 클리닉’은 나상현씨밴드의 섬세함을 엿볼 수 있는 이색적인 경험이었다. 팝업스토어 입구에는 3대의 컴퓨터가 설치돼있다. 간단한 AI 심리테스트를 하는 곳이다. ‘오늘 기분은 어떤가요?’, ‘친구들과 함께 보내는 시간은 주로 어떤 분위기인가요?’ ‘계획을 세우는 이유는 무엇인가요?” 등 꽤나 구체적인 질문에 답을 하다보면 ‘클리닉 처방전’이 내려진다. 진단명에 따라 팝업스토어 내부에 설치된 큐알코드를 찾는 것도 하나의 재미 요소. 큐알코드를 카메라에 담으면 진단명과 잘 어울리는 나상현씨밴드 플레이리스트를 추천해 준다. ‘클리닉’이라는 콘셉트 아래 진단, 처방, 테라피에 대한 구상은 멤버들의 아이디어다. AI를 활용한 질문과 답변들에 대한 코딩 및 설계는 드럼 강현웅이 직접 참여했다. 실제로 팝업스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서효림, '故김수미 없는 김장'에 눈물 왈칵 "그래도 할 일을 해야 하니까..더 그립다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219638"/>
        <updated>2024-11-25T20:20:54.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서효림이 시어머니 김수미를 떠나보낸 후 첫 김장을 마쳤다. 26일 서효림은 "한 달.. 그래도 할 일은 해야 하니까 김장하는 날.. 더 그립다"라며 속상해 했다. 한편, 김수미는 지난달 25일 오전 심정지 상태로 서울성모병원으로 이송돼 사망했다. 향년 75세. 김수미를 친엄마처럼 여기며 애틋한 고부관계를 이어온 며느리 서효림은 "엄마 가지마"라며 통곡, 김수미를 눈물로 떠나 보내 안타까움을 더했다. 평소 시어머니인 고인을 '엄마'라 부르며 따랐던 고인의 며느리인 배우 서효림은 눈물을 그치지 못했다. 그는 운구차에 옮겨진 관을 끌어안고 "엄마, 미안해"라며 통곡했다. 김수미의 아들이자 나팔꽃 F&amp;B 정명호 이사는 공식입장을 통해 "나의 어머니이시면서, 오랜 시간 국민 여러분들께 큰 사랑을 받아온 배우 김수미님께서 오늘 오전 7시 30분 고혈당쇼크로 세상을 떠나셨다. 전원일기의 '일용 엄니'에서 연극 '친정 엄마'까지, 평생을 모두의 어머니로 웃고 울며 살아오신 김수미 배우를 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['41세' 장호준 셰프, '♥98년생 여친과 결혼'에 쩔쩔..."아직 못하는 것" ('동상이몽')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219637"/>
        <updated>2024-11-25T20:20:54.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 장호준 셰프가 15살 연하 여자친구와 결혼에 대해 언급했다. 25일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'에서는 '이모카세 1호' 김미령 부부의 변함없는 '40년 전통' 국숫집 일상이 공개됐다. 일식셰프 장호준과 급식대가 이미영 셰프가 술상에 방문했다. 장호준 셰프는 "울엄마가 김장할 때 바로 준 김치 같다"며 겉절이의 맛에 감탄했다. 김미령 셰프는 맛있게 먹는 셰프들에 행복한 듯 음식을 챙겨줬다. 그는 "저는 쉬는 날이면 동네 분들한테 음식을 해주고 김치를 하면 셰프들에게 주기도 한다"라며 흐뭇해 했다. 육전을 부치며 김미령 셰프는 "우리 옛날 생각난다. 언니가 '도와줄까' 했었다"며 '흑백요리사' 미션을 회상했다. 아저씨 같은 감탄을 하는 장호준에 정지선은 "호준이가 결혼을 아직 안했다. 근데 15살 어린 여자친구와 사귄다. 그것 때문에 이슈가 많았다"라 했다. 장호준 셰프의 여자친구는 무려 98년생이라고. 이에 친구인 정지선 셰프는 "그래서 도둑놈이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아빠 정우성, 문가비에 양육비 월 300→330억 건물 상속권도 子에게 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285152"/>
        <updated>2024-11-25T20:20:54.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비와 사이에서 낳은 혼외자의 양육을 책임진다고 밝힌 가운데, 양육비에 대한 관심이 쏠린다. 25일 유튜버 이진호는 양소영 변호사(법무법인 숭인)와의 인터뷰를 통해 정우성이 지급하게 될 양육비 등에 대한 이야기를 나눴다. 양소영 변호사는 이날 인터뷰에서 "정우성이 문가비의 아들을 친자로 밝힌만큼, 양육비도 책임을 져야한다. 양육비 규모는 200만~300만원 사이가 될 것 같다"라며 "합의한 금액을 지급할 가능성이 큰데 합의가 되지 않았다면 법원에서 정한 양육비 기준표에 따라 자녀 나이 18세까지 매달 지급해야 한다"라고 말했다. 양 변호사에 따르면 양육비 기준표상의 월 수입은 최대 1200만원으로 그 이상 번다고 해서 더 많은 양육비를 지급할 필요는 없다. 이에 현재 법적인 기준으로는 양육비 300만원이 되대이다. 양 변호사는 "좋은 유치원, 좋은 병원, 좋은 학교에 가고 싶어 한다면 양육자와 논의해 1000만원이든, 2000만원이든 더 지급할 수 있다. 합의가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파리 샹젤리제서 '무궁화꽃이 피었습니다'…오징어게임2 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015066461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015066461"/>
        <updated>2024-11-25T17:16:46.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송진원 특파원 = 넷플릭스 오리지널 '오징어게임' 시즌 2의 공개를 앞두고 프랑스 파리의 번화가인 샹젤리제 거리가 거대한 놀이터로 변한다. 넷플릭스 프랑스는 '오징어게임2' 공개를 기념해 휴일인 내달 1일 샹젤리제 거리에서 드라마 속 게임인 '무궁화꽃이 피었습니다'를 재현하는 이벤트를 한다고 25일(현지시간) 밝혔다. 무작위로 추첨된 456명의 드라마 팬이 참여하며, 유명 콘텐츠 크리에이터 3명이 각각 이끄는 팀으로 나뉘어 경쟁한다. 넷플릭스는 "각 팀의 플레이어들은 레이스에서 살아남고 결승선에 도달하기 위해 최고의 전략을 채택하게 된다"며 "팀워크를 우선하는 화기애애한 분위기 속에서 진행될 것"이라고 설명했다. 관객들은 샹젤리제 거리 양쪽에 설치된 특별관람석에서 이벤트를 지켜볼 수 있다. 땅따먹기, 줄넘기, 고무줄놀이 등도 샹젤리제 거리 한쪽에서 진행된다. 넷플릭스는 이날 행사를 위해 샹젤리제 거리의 공공·민간 기관 협의체인 샹젤리제 위원회와 협력했다. 2021년 9월17일 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[즐기기만 하는 정우성? 혼외자 이어 일반인 열애설까지 '점입가경'[M-scope]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259797"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼외자에 이어 비연예인 여성 열애설까지, 배우 정우성의 파격적인 이성 관계가 수면 위로 떠오르고 있다. 25일 텐아시아는 정우성이 비연예인 여성과 1년 넘게 열애 중이라고 보도했다. 이에 따르면 정우성은 해당 여성과 1년 넘게 교제 중이고, '청담 부부'로 알려진 이정재-임세령 커플과 더블 데이트를 즐길 만큼 공식적인 관계로 알려져 있다고 전했다. 하지만 이 여성은 정우성에게 혼외자가 있다는 사실과 문가비의 존재를 알지 못해 큰 충격에 빠졌다는 후문이다. 이와 함께 온라인 커뮤니티 및 SNS에는 정우성이 한 여성과 함께 촬영한 사진과 영상이 확산하고 있다. 이에 따르면 정우성은 이 여성을 뒤에서 끌어 안거나, 얼굴을 맞대는 등 다정하게 스킨십을 이어가고 있다. 정우성 소속사 아티스트컴퍼니는 그와 함께 사진을 촬영한 여성의 정체에 관해 "사생활이라 확인 불가"라며 "지나친 추측은 자제 부탁드린다"고 말을 아꼈다. 앞서 지난 22일 문가비는 SNS를 통해 돌연 출산 소식을 알렸다. 문가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이모카세 1호, '흑백요리사 나비효과' 20억 성공신화..."예약전화만 500통 쏟아지는 중" ('동상이몽')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219635"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 멤버들이 모였다. 25일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 '이모카세 1호' 김미령 부부의 변함없는 '40년 전통' 국숫집 일상이 공개됐다. 신선 그 자체 제철 요리는 물론 산해진미 퍼레이드 27첩 풀코스인 술집부터 줄 서는 맛집인 40년 전통 안동 손국시에는 이 모든 것을 지휘하는 이모카세 김미령 셰프가 있었다. 수육부터 부추전, 비빔밥 등 맛깔나는 이모카세 김미령 셰프의 국숫집은 오늘도 여전히 빠른 회전률로 손님이 끊임없이 찾아왔다. 직원들도 지휘에 맞춰 일사불란하게 움직였다. 이모카세는 쉴 틈 없이 손님들을 맞이했다. 지난번도 엄청난 웨이팅을 자랑했지만 이번에도 끝이 보이지 않는 손님들이 이어졌다. 심지어 한 달에 두 번 쉰다고. 김미령 셰프는 빠른 손으로 계속해서 열일했다. 점심시간이 지나 2시가 되자 서장훈은 "저 시간에는 손님 별로 없냐"라 급하게 물었지만 김미령 셰프는 "저 시간에도 줄은 선다"라 답했다. 서장훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 혼외자 인정…일반인과 열애설까지 (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341500"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비 아이의 친부로 밝혀진 동시에 열애설에도 휩싸이면서 복잡한 상황에 놓였는데요. 앞서 지난 22일 문가비는 2년 5개월 만에 올린 소셜미디어 글을 통해 출산 사실을 고백했습니다. 아이 아빠와 결혼 여부는 밝히지 않았습니다. 24일 한 매체의 보도로 문가비 아이의 친부가 정우성이라는 사실이 전해지면서 대중은 충격에 빠졌습니다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니는 "정우성이 문가비 아이의 친부가 맞다"고 인정하면서 "아버지로서 아이에 대해 끝까지 책임 다할 것"이라고 전했습니다. 다만, 정우성이 문가비와 결혼까진 생각하지 않는 것으로 알려졌습니다. 25일에는 정우성에게 오래 사귄 비연예인 여자친구가 있다고 추가 보도가 나오면서 그의 사생활을 둘러싼 상황이 안갯속으로 빠졌습니다. 혼외자 인정 하루 만에 열애설까지 불거지자 온라인에선 정우성의 처신을 두고 갑론을박이 벌어졌습니다. 정우성은 29일 제45회 청룡영화상 시상식에 참석할 예정입니다. 그가 자신의 사생활에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[무대 위 코미디②] 김동하, 스탠드업 코미디 스타는 어떻게 탄생했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341493"/>
        <updated>2024-11-25T15:17:08.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김동하 인터뷰 스탠드업 코미디로 전국투어 개최…국내 두 번째 "오늘 밖에서 코미디 한 편 볼까?" 코미디는 TV에서 보는 것이라는 인식이 바뀌고 있다. 지난 몇 년간 TV 코미디 프로그램들이 폐지되며 설 곳을 잃은 코미디언들은 돌파구를 찾아 무대로 향했다. 이들에게 무대란 "코미디가 시작되는 곳"이다. 무대에 오른 코미디언들은 더 자유로운 방식으로 웃음을 주며 대중과 가까이서 소통 중이다. &lt;편집자 주&gt; "'크라우드 워크'란 즉석에서 관객들과 대본이 짜이지 않은 상황에서 웃음을 유발하는 것을 말합니다. 현재 한국에서 제가 제일 잘한다고 자부할 수 있어요." '스탠드업 코미디 신 내에서는 내가 원톱'이라고 자신 있게 말하는 이가 있다. 코미디언 김동하는 모르는 사람은 모르지만 아는 사람은 다 안다는 스탠드업 코미디신의 최고 스타다. TV보다는 무대를 위주로 활동한 탓에 아직 대중적 인지도가 높지 않겠지만, 그가 얼마나 핫한 코미디 스타인지는 수치가 증명한다. 그가 운영 중인]]></content>
    </entry>
</feed>