<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-04T22:18:09.442Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기♥이다인, 딸 최초 공개…러블리한 뒷태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399535"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기, 이다인 부부가 딸을 최초 공개했다. 이다인은 4일 자신의 SNS 프로필 사진을 딸의 뒷모습 사진으로 변경했다. 사진에는 어디론가 기어가는 딸의 작고 앙증맞은 뒷모습이 담겼다. 이승기, 이다인 부부가 딸의 모습을 공개한 건 이번이 처음이다. 이승기, 이다인 부부는 지난해 4월 결혼식을 올렸으며 같은 해 11월 임신 소식을 전했다. 지난 2월 딸을 출산했다. 한편 이승기는 이날 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘위드’를 발매했다. 오는 11일 영화 ‘대가족’을 통해 관객을 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 이요원 앞머리 내리니 더 어려졌네 '대학생 딸 엄마 미모' 이 정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223108"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 여전한 초동안 미모를 뽐냈다. 4일 매니지먼트 구 계정에는 이요원이 크리스마스를 맞아 행사장을 방문한 모습을 공개했다. 소매와 어깨에 퍼가 달린 숏자켓을 입고 앞머리까지 내린 이요원은 여전히 눈부신 동안 미모를 인증했다. 특히 이요원은 대학생 딸을 뒀다는 사실이 믿기지 않는 완벽한 동안 미모를 과시해 팬들을 감탄하게 만들었다. 한편 1980년 4월 9일생인 이요원은 지난 2003년 1월 골프선수 박진우와 결혼해 그해 첫째 딸을 낳았다. 이후 1년 만인 2014년 5월 둘째 딸을 출산했고 2015년 5월 셋째 아들을 낳아 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 또 영화 '짐승'을 차기작으로 선택했다. '짐승'은 미애가 출소한 친동생 미옥을 찾으며 벌어지는 사건을 그린 작품이다. 앞서 이요원은 허영만의 백반기행에 출연해 이른 결혼과 남편과의 관계에 대해 솔직하게 전해 눈길을 끌었다. 23살에 결혼한 이요원은 "결혼은 타이밍인 것 같다"며 '후회는 없느냐는 질문'에는 "제가 가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더뉴식스, 팀명 교체…TNX로 돌아간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003966498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003966498"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더뉴식스(TNX)가 원래 팀명이었던 '티엔엑스'(TNX)로 돌아간다. 소속사 피네이션은 4일 공식 트위터 등을 통해 "팀 개편 이후, 당사와 멤버들은 향후 팀 방향성에 대한 논의하였으며, 멤버들은 한 팀으로서 다음 활동을 준비하고 있다. 이에 앞으로의 다섯 멤버들과 팬 여러분들의 단합 및 팀 활동에 대한 의지를 확고히 하고자 'TNX'(티엔엑스)로 팀명을 재변경하게 됐다"라고 알렸다. 이어 "금일(12월 4일) 이후부터는 공식 팀명 'TNX'로 활동할 예정으로, 새롭게 시작할 'TNX'의 여정에 많은 팬분들의 응원 부탁드린다"라고 전했다. 앞서 TNX는 2023년 5월 영문 표기는 그대로 두되 '더뉴식스'라고 읽는 것으로 팀명을 바꿨다. 그해 6월 발매한 미니 3집 '보이후드'(BOYHOOD) 때부터 더뉴식스로 본격 활동했다. 1년 반 만에 TNX로 돌아오게 됐다. TNX는 지난달 종영한 엠넷 보이그룹 경연 프로그램 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스'에 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안방서 ‘쌍포’ 박정환·신진서 9단 아낀 韓… 상하이에서 ‘반상 삼국지’ 5연패 겨냥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695352"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 바둑 대표팀의 신진서 9단이 지난 2월 제25회 농심신라면배 세계바둑최강전에서 대국을 펼치고 있다. 사진=한국기원 제공 흥미진진한 ‘바둑 삼국지’, 점차 절정을 향해 간다. 한·중·일 대표 바둑 기사들이 나라의 명예를 걸고 맞붙는 제26회 농심신라면배 세계바둑최강전 2차전(5∼9국)이 지난달 30일부터 4일에 걸쳐 부산 호텔농심에서 치열하게 진행됐다. 한국은 4일 열린 9국에서 신민준 9단이 셰얼하오 9단(중국)에 패하면서 다소 아쉬운 쉼표를 찍게 됐다. 대회는 다음 해 2월 중국 상하이에서의 최종 3차전으로 바통을 넘긴다. 바둑 국가대항전 최고 권위를 자랑하는 농심신라면배는 한·중·일 3국이 대표 선수 5인으로 팀을 꾸린 후, 연승전 방식으로 겨뤄 바둑 최강국을 가리는 대회다. 우승상금도 5억원(3연승부터 연승 보너스 1000만원)이나 걸렸다. 이번 대회는 지난 9월 옌지에서의 1차전(1∼4국)으로 대장정의 서막을 알렸다. 부산시리즈가 그 열기를 이은 상황, 눈길을 끈 이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미달이' 김성은, 안타까운 가정사 "父 사업 실패로 가사도우미 일해" [동치미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893881"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성은이 가정 형편이 어려워진 후 안 해 본 아르바이트가 없다고 털어놨다. 지난 4일 '속풀이쇼 동치미'는 선공개 영상을 공개했다. 영상에서 김성은은 '순풍산부인과' 종영 후 뉴질랜드로 유학을 떠났으나, 아버지의 사업 실패로 3년 만에 귀국하게 됐다고 털어놨다. 돌아와 보니 반지하 단칸방으로 이사한 상태였다고. 김성은은 "부모님이 저를 내려주시고 아무 말 없이 주무시더라. 이걸 보고 어떡하지 싶었는데 '이게 현실이구나' 싶더라. 정신을 다잡고 집 청소부터 시작했다. 주무시는 동안 깨끗하게 집을 만들어놨다. 열심히 살아보려고 노력했다"고 말했다. 고등학생이 되어서는 고깃집, 카페 등 안 해본 아르바이트가 없었다고. 김성은은 중학생 땐 가사도우미로 일하시는 어머니 대신 일을 나간 적도 있었다고 털어놨다. 그러면서 "그렇게 살다가 대학 진학을 한 해에 아버지가 하늘로 가셨다. 아버지의 빈자리가 생기면서 더 형편이 어려워졌다. 휴학 신청 후 다시 아르바이트를 시작했는데 감당이 안 되더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 김수미, 오늘(5일) 서울국제영화대상 공로상 받는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408161"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 서울국제영화대상 시상식이 오늘(5일) 개최된다. 이날 오후 5시 서울 소공동 롯데호텔 서울 크리스탈볼룸에서 2024 서울국제영화대상 시상식을 개최된다. 방송인 조우종 정다은 부부가 사회를 맡고, 가수 인순이가 메인 축하무대에 선다. 2012년 ‘스타의 밤–대한민국 톱스타상 시상식’으로 시작해 최근까지 ‘대한민국 베스트 스타상’으로 11회까지 이어져 온 시상식이 올해부터 서울특별시의 예산 지원을 받아 ‘서울국제영화대상’으로 명칭을 변경하고 치러진다. 이번 시상식에는 지난 10월 25일 세상을 떠난 배우 고(故) 김수미가 특별 공로상 수상자로 선정돼 의미를 더한다. 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔한 김수미는 드라마 ‘전원일기’, 시트콤 ‘안녕, 프란체스카’, 영화 ‘가문의 영광’ 시리즈에 출연했다. tvN 예능 ‘수미네 반찬’ ‘회장님네 사람들’에서 요리 실력을 뽐내기도 했다. 이날 시상식에는 김수미 아들인 정명호 나팔꽃F&amp;B 이사와 며느리 배우 서효림이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피의 게임3' PD "장동민·홍진호·김경란, 전 시즌 보고 출연 결정"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287453"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임3'이 과거 tvN 예능 프로그램 '더 지니어스'에서 큰 화제를 모았던 개그맨 장동민, 방송인 홍진호와 김경란을 다시 모았다. 웨이브 예능 프로그램 '피의 게임3' 연출자 현정완 PD, 출연진 3인 임현서, 주언규, 허성범은 4일 오후 서울 영등포구 여의도동 포스트타워에서 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. 현 PD는 시즌3과 관련해 "이 프로그램을 일 년에 하나씩 하는 거 같다. 고민은 많았다. 뭘 더 할 수 있을까 싶었다. 근데 주변에서 한 시리즈를 3개 한다는 거 자체가 기회를 많이 받는 거라고 했다. 또 시즌2에서 시즌3을 가는 건 나 혼자만의 결정이 아니라 팀의 결정이라고 했는데, 맞는 말이었다. 팀원들과 상의 후 진행하게 됐다"라고 말했다. 그는 "시즌1은 아무것도 모르는 상태에서 했고 시즌2는 부족한 걸 덧붙여서 하는 느낌이었다. 시즌3에선 재미와 볼거리를 키웠다. 시즌1과 2에서 가장 기본적인 걸 바꿨다"라며 "게임 스타일에 변화를 줬다. 하다 보니까 보드게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피의 게임3' 허성범 "장동민, 욕하는데 웃겨..예능 배웠다"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287452"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임3' 유튜버 겸 방송인 허성범이 개그맨 장동민과 함께 한 소감을 밝혔다. 웨이브 예능 프로그램 '피의 게임3' 연출자 현정완 PD, 출연진 3인 임현서, 주언규, 허성범은 4일 오후 서울 영등포구 여의도동 포스트타워에서 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '피의 게임3'은 서바이벌 레전드들이 펼치는 서바이벌 올스타전. 생존 지능 최강자들의 극한 생존 게임이다. 2021년 시즌1, 2023년 시즌2에 이어 시즌3은 지난 11월 15일 공개됐다. 이 프로그램은 제목과 같이 워낙 열악한 상황에서 미션이 진행되는 만큼, 보기만 해도 출연이 어려워 보인다. 그런데도 '피의 게임'엔 재 출연진이 많다. 대체 이유는 무엇일까. 주언규는 시즌3 출연 이유에 대해 "난 이걸 돈 내고 참가하라고 해도 하겠다. 연예인이나 방송인은 기회가 많지만, 나 같은 사람에겐 특별한 사건이다. 거절한 이유가 없다"라며 "저런 사람과 이런 게임을 하라고 한다면 500만 원을 내고 참가할 수 있다"라고 털어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피의 게임3' 주언규 "홍진호 저격? 신혼집도 골라준 사이"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287451"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피의 게임3' 유튜버 겸 방송인 주언규가 방송 상 서로 불편해 보이는 홍진호와의 사이를 해명했다. 웨이브 예능 프로그램 '피의 게임3' 연출자 현정완 PD, 출연진 3인 임현서, 주언규, 허성범은 4일 오후 서울 영등포구 여의도동 포스트타워에서 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '피의 게임3'은 서바이벌 레전드들이 펼치는 서바이벌 올스타전. 생존 지능 최강자들의 극한 생존 게임이다. 2021년 시즌1, 2023년 시즌2에 이어 시즌3은 지난 11월 15일 공개됐다. 주언규는 티빙 예능 '더 타임 호텔'에 이어 또 한 번 홍진호와 마주하게 됐다. 당시 '홍진호 저격수'로 활동했던 그는 이번 프로그램에서도 유사한 역할을 해낸다. 그는 "사실 내가 할 수 있는 거라곤 홍진호 저격이다. 제작진분들도 그런 걸 원하는 거 같은데 예의가 아니"라면서도 "난 진호 형과 친하다. '더 타임 호텔'이 끝난 후 서로 오해를 풀고 친해졌고, 그 상태로 촬영에 들어갔다. (홍) 진호 형 결혼해서 신혼집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 추성훈♥야노시호, 불화설 방송용 아닌 진짜였나…대판 싸우고 가출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223106"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈 야노시호 부부가 부부싸움 후 각자의 시간을 가졌다. 야노시호는 4일 "부산이 그립다. ♥ 부산 헤파랑길 1코스. 좋은 바닷바람과 신선한 공기를 기억하는 하루. 스카이 전망대에서 바라본 파노라마 오션뷰. 거북이와 기도하는 사마귀가 산을 오르는 길에서 산책하고 있다. 해안 산책의 극적인 풍경. 동백섬에서 바라본 광안(광안)대교 풍경. 콘크리트로 둘러싸인 일상에서 벗어나, 자연에서 어린아이처럼 순수한. 다음 주말에 어디로 갈까"라며 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진에서 야노시호는 부산을 찾아 케이블카를 타고 산책을 즐기며 휴식을 취했다. 앞서 추성훈은 일본 도쿄에 있는 집을 공개한 뒤 야노시호와 부부싸움을 했다고 고백했다. 추성훈은 인간미 넘치는 도쿄 집을 풀공개했는데, 살짝 정리가 안된 침실까지 오픈한 것에 야노시호가 불만을 제기했다는 것. 추성훈은 "(야노시호가) 진심으로 이렇게 공개하면 어떻게 하느냐고 했다. 하지만 진심으로 가는 게 유튜브다. 청소는 하겠지만 인간은 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유리, 남편에 이혼 요구 "주먹으로 얼굴 때려, 子에 필요 없는 아빠" ('고딩엄빠5')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223105"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩엄빠5' 이유리 박재욱 부부가 이혼을 두고 심각한 갈등을 밝혔다. 4일 방송된 MBN '고딩엄빠5'에서는 시즌3에 출연한 박재욱이 다시 출연했다. 지난 방송에서 아내 이유리와 함께 출연했던 MZ농부 박재욱은 이번 시즌에 홀로 출연해 의아함을 자아냈다. 박재욱은 재출연한 이유에 대해 "제 인생에서 가장 소중한 걸 잃어버렸다"고 밝혔다. 박재욱은 10개월 전 아내 이유리가 집을 떠나 연락이 끊겼다며 "아기 엄마가 아이를 데리고 나가서 별거 중이고 아내는 저한테 이혼을 요구하고 있다"고 밝혔다. 박재욱은 "벌목을 하고 집에 왔는데 집에 아무도 없는 거다. 시계를 보면 아들이 하원할 시간인데 아기 엄마는 연락도 안 되지. 심지어 전화도 안 받고 화가 머리끝까지 났다"며 "놀러 다니는 건 상관 없는데 아기가 하원할 시간에는 와서 하원 시켜줘야 되는 거 아니냐. 너무 무책임하게 놀고 싶다고 나가서 놀아버리고. 그게 시작점이었다"고 서운한 점을 밝혔다. 그러나 이유리는 제작진을 만나 "아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["조세호, ♥9살 아내와 소개팅 만남 아니다"…문세윤 '결혼' 비하인드 폭로 ('신랑수업')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223104"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 조세호가 9살 연하 아내와의 결혼 비하인드가 밝혀졌다. 4일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')'에서는 김일우가 서울의 '핫플' 성수동을 찾아 박선영과 데이트를 즐긴 가운데, 조세호의 결혼 비하인드가 밝혀졌다. 이날 김일우는 박선영의 공방을 찾아 데이트를 했다. 그는 "프로그램을 통해 알게 된 10년 지기다"라면서 "편안한 사이지만, 둘이 있을 때 묘한 감정이 들기도 했던 것 같다. 좀 더 알아가는 시간을 가져보면 어떨까 생각이 든다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 이에 문세윤은 조세호가 아내와 만난 비하인드를 대신 밝혔다. 그는 "조세호가 (아내를) 소개 받아 만나서 결혼한 게 아니다. 예전에 알던 사람을 몇 년 만에 만났는데 너무 매력적이라 (인연이 새롭게) 시작됐다고 한다"고 말했다. 이어 "김일우도 오늘 (박선영에게) 그런 감정이 생길 수 있다"며 박선영과의 인연을 적극적으로 응원했다. 한편 조세호는 지난 10월 20일 서울 장충동 신라호텔에서 9살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 김종민, 11세 연하♥와 결혼 생각 새로고침 "경제권 못넘겨, 내돈"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223103"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코요태 김종민이 결혼에 대한 생각을 '새로고침' 했다. 4일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'에서는 김가연 심진화에게 결혼에 관한 조언을 구하는 김종민의 모습이 그려졌다. 김종민은 "신혼집을 마련할 때 몇 평을 가야할지, 자가를 가야하는지, 전세를 가야하는지, 그냥 살던 집에서 합쳐야 할지 고민"이라고 털어놨다. 이에 김가연은 "집은 있어야 하지만 처음부터 자가에 살 필요는 없다. 신혼 때는 둘의 공간이 좁을 수록 좋다"고 조언했다. 심진화는 "경제권이 가장 중요하다"고 말했고 김가연 또한 "우리는 처음부터 다 합쳤다. 제가 알아서 다 관리한다"고 거들었다. 그러나 김종민은 "그거 쉽지 않다"며 난색을 표했다. 심진화는 "경제권 안 넘길 모양"이라고 감을 잡았고 김종민은 "내 돈"이라고 외쳤다. 이어 "만약에 합쳤는데 이 사람이 가지고 도망가면 어떡하냐"라고 엉뚱한 걱정을 했다. 그러면서도 "오늘 마음 먹었다. 우리는 하나라는 생각에서 통장도 하나라는 생각"이라고 생각을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나 ♥채종석 진짜 사귀나.."파격 스킨십 영상 벌써 4번째 공개"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223101"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 나나가 연하 모델 채종석과 현실 연인 같은 케미를 발산한 뮤직비디오를 4번이나 거듭 올려 눈길을 끌었다. 4일 나나는 자신의 계정에 "진아 시점 '그래 맞아' 뮤비"라며 가수 백지영 신곡 뮤직비디오 영상을 올렸다. 나나가 해당 뮤직비디오의 영상과 사진을 올린 건 벌써 네번째다. 뮤직비디오 전체가 나나와 채종석의 파격 스킨십이 전부라고 할만큼 처음부터 끝까지 진한 애정신으로 이뤄졌기에 팬들 사이에서도 "진짜 사귀는게 아니냐"는 의심을 불러일으킬 정도. 공개된 영상 속 나나와 채종석은 베드신은 물론 키스를 나누는 모습이 담겼다. 특히 파격적인 베드신이 시선을 사로잡았다. 영상에는 나나와 채종석이 집, 바닷가 등을 오가며 41초 동안 달달하고 진한 애정 신을 선보였다. 두 사람의 사랑스러운 연인 연기와 멜로 장인 이응복 감독의 연출이 더해져 시청자들의 연애 세포를 자극하기 충분했다. 또 "더는 아프지 않기로 해 / 다시 쓰여질 너와 나"라는 가사를 부른 백지영의 담담하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['41년째 희귀병 투병' 박원숙, 결국 촬영 중 쓰러졌다..휠체어行 (같이 삽시다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223100"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 원미연이 파킨슨병을 앓던 어머니의 오랜 투병을 함꼐 하면서 환자 침대를 끌고 다니고 화장실에서 끼니를 떼우던 떄를 회상하며 눈물 지었다. 5일 방송 예정인 KBS2 &lt;박원숙의 같이 삽시다&gt;는 남궁옥분과 원미연이 서울살이에 완벽 적응하며 자매 케미를 예고한 가운데, 본격적인 서울 탐방에 앞서 막내 미연이 아침 식사를 준비한다. 미연은 돌아가신 어머니가 해주신 김치 맛을 회상하며 눈물짓는다. 한편, 옛 시절을 추억하던 자매들은 한옥의 전통미에 젊은 감성의 즐길 거리가 더해진 북촌 계동길 산책을 나선다. 요즘엔 보기 힘든 옛 소품부터 수십 년간 한자리에서 장사해온 식당에 방문해 추억의 간식을 맛보며 북촌의 거리를 만끽하는 시간을 가진다. 자매들은 가을을 맞이해 단풍이 아름다운 경복궁을 방문한다. '궁 박사'로 변신한 남궁옥분의 해설과 함께 광화문 월대부터 근정전, 경회루, 향원정까지 눈이 황홀한 명소들을 돌아보며 경복궁의 가을 정취를 느낀다. 외국인 관광객이 가득한 경복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39세 연하♥' 김용건, 냉철한 평가 괜찮나…"맛이 좀 떨어지는 듯" ('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223099"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 김용건-김구라가 '흑백요리사'의 안성재-백종원으로 깜짝 변신해, 가족 김치 대결의 '블라인드 테스트'에 나선다. 5일(목) 밤 9시 40분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 31회에서는 '꽃대디 연합' 김용건-김구라-신성우-김원준-신현준-김범수와 일곱 명의 아이들이 신현준의 집에서 '김장 대잔치'를 벌이는 현장 2탄이 공개된다. 이날 '김장 마스터' 신성우의 지휘하에 김장을 마무리한 가족들은, "남은 김치 양념을 가지고 각 가족만의 김치를 담가 보자"는 막내 김원준의 제안에 따라 즉석에서 '김치 대결'에 돌입한다. 직후 김원준은 어린 시절 자신의 어머니가 종종 해주셨던 '청경채 김치'를 만들기 시작하고, 김범수-신현준 연합팀은 아이들과 함께 '샤인머스캣 물김치' 제조에 나선다. 신성우는 "루이X통 김치를 만들어 보겠다"고 선언한 뒤, 비트와 콜라비를 활용한 '이색 명품 김치'를 담가 궁금증을 자아낸다. 가족의 자존심이 걸린 김치가 완성된 가운데, 방송 스케줄을 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송해나, 열애설 터진 데프콘에 서운 "난 그만큼 조심스러웠어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223098"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 송해나가 래퍼 데프콘에 서운한 점을 밝혔다. 4일 데프콘의 유튜브 채널에서는 '오빠…무서워…솔로 남녀가 갇힌 채 공포게임을 하면 벌어지는 일'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 데프콘은 "대한민국에서 제일 잘나가는 제 러닝크루"라며 이날의 게스트 송해나를 소개했다. 두 사람은 SBS PLUS, ENA '나는 솔로'를 통해 오랫동안 함께 호흡한 사이. 특히 최근에는 러브라인이 형성되기도 했다. "게임한다는 얘기는 듣고 왔다"는 송해나의 말에 데프콘은 "너 듣고 왔냐. 나한테는 안 알려준다. 나는 나만의 '무한도전'을 찍는 거다. 나한테 안 알려준다. 이 채널 주인이 나인데 나한텐 안 알려준다"고 토로했다. 이에 송해나는 "섭섭한 게 나한테 직접 연락하면 모르겠는데 제작진이 따로 연락했더라"라고 데프콘에게 서운한 점을 말했고 데프콘은 "내가 제작진한테 그랬다. 신세 지기를 워낙 싫어하니까 미안하니까 그런 건 내가 직접 연락 못한다고. 근데 제작진이 나 몰래 같이 일하기도 전에 너한테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 선미, 데뷔 18년만 첫 열애설 터졌다…충격적인 커플링 상대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223097"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미가 데뷔 18년 만에 첫 럽스타(?)를 했다. 선미는 4일 하트 이모티콘과 함께 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진에서 선미는 누군가와 커플링을 나눠 끼고 다정한 모습을 보이고 있다. 이에 팬들은 '선미와 누구냐'며 뜨거운 관심을 보였다. 그리고 커플링의 주인공은 트와이스 쯔위로 밝혀졌다. 쯔위와 선미는 JYP엔터테인먼트(이하 JYP)에서 한솥밥을 먹던 사이. 선미가 JYP와의 계약이 종료된 뒤 어비스 컴퍼니로 적을 옮기고도 여전히 우정을 이어가는 모습이 훈훈함을 자아낸다. 선미는 최근 신곡 '벌룬 인 러브'로 활동했다. 트와이스는 6일 오후 2시 새 앨범 '스트래티지'를 발매한다. 타이틀곡 '스트래티지'는 미국 그래미 어워즈, 아메리칸 뮤직 어워즈, 빌보드 뮤직 어워즈 등 3대 음악 시상식을 휩쓴 래퍼 메건 디 스텔리온이 피처링으로 참여해 뜨거운 관심을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] IST, 더보이즈 상표권 빌미 노예계약 의혹 "수익 평생 내놔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223095"/>
        <updated>2024-12-04T22:18:02.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[IST엔터테인먼트(이하 IST)가 더보이즈 상표권을 빌미로 평생 수익을 챙기려 했다는 의혹이 제기됐다. 4일 한 매체는 IST가 더보이즈 상표권을 둘러싼 협의 과정에서 새 소속사인 원헌드레드에 요구한 3가지 조건을 공개했다. 이에 따르면 IST는 더보이즈 관련 상표권을 56개 소유하고 있다며 11명 전원 동의하에 더보이즈로 활동하는 경우 더보이즈 상표권을 무상으로 사용할 수 있고, 합의 내용이 지켜진다면 1년 단위로 계약을 갱신할 수 있도록 제안했다. 또 기존 앨범과 콘텐츠 수익은 향후 1년까지만 더보이즈에게 나눠주고, 이후로는 IST가 가지며 IST에서 마스터권을 소유하고 있는 더보이즈 음원 및 콘텐츠 리마스터 혹은 리메이크를 영구적으로 금지했다. 저작권을 더보이즈 멤버가 갖고 있더라도 이를 사용하기 위해서는 IST에게 사용료를 내야 하고, 이를 이행하지 않으면 1년 단위로 갱신하는 상표권 사용 계약을 언제든 해지할 수 있다. 이와 함께 IST는 자신들이 보유하고 있는 더보이즈 M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 임신 19주 만에 기쁜 소식 알렸다 "의사도 칭찬해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223093"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 중 기쁜 소식을 알렸다. 4일 손담비는 자신의 유튜브 채널을 통해 '임산부 브이로그|체력관리, 식단 관리'라는 제목의 영상을 게재했다. 손담비는 임신 18주차가 되어 관리에 더 철저해진 모습. 손담비는 "제가 필라테스를 본격적으로 시작했다. 한 달 정도 됐다. 주치의 선생님께서 수영도 되게 좋다더라"라며 수중운동 체험을 하고 필라테스를 하는 등 철저히 관리 중인 근황을 밝혔다. 또 손담비는 식단 관리에 대해서도 밝혔다. 손담비는 "저는 아침이나 점심에는 정말 간단하게 요기할 정도로 먹는다. 식욕이 터진 날도 있겠지만 그때는 사실 생각 안 하고 정말 많이 먹는데 웬만하면 6시에 밥을 먹고 야식을 안 먹는다"며 "그래도 사실 임산부들은 어쩔 수 없이 살이 찐다. 어디서 찌는지 모르겠다"고 토로했다. 그러면서 손담비는 "오늘이 제가 딱 임신 19주차인데 2주 전에 병원에 갔을 때 수치랑 피검사 이런 걸 한다. 정밀검사. 저보고 칭찬해주셨다. 비타민D나 이런 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['넷째 임신' 아름 오락가락 말바꾸기 "현 남편 정신병 저격 NO, 다른 악인" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223092"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 아름이 갈등을 생중계한 대상이 현 남편이 아닌 다른 사람이라고 정정하며 말을 바꿨다. 4일 아름은 개인 계정에 "기사화되고 있던 글들은 현재 남편이 아니다. 어떤 악인이 있었는데 그 사람과 관련된 일"이라며 "현재 잘 사랑하고 있고 오해 안 하셔도 되고, 안쓰러워하지 않으셔도 된다"고 덧붙였다. 앞서 이날 아름은 시아버지로 추정되는 B씨와의 대화를 공개하며 "내가 죽으면 (남편)A를 정신병원을 보내달라"면서도 사과하는 B씨를 향해 "아버지는 잘못이 없다"고 말했다. 이어 아름의 메시지에 따르면 A씨는 아름이 자녀를 폭행하고 임신 중 음주 했다고 주장했고, 아름은 해당 사실을 부인하면서도 이를 캡처해서 올리며 " 너 같은 거 때문에 스트레스받는 와중에도 (아이가) 꼭 붙어있는 거 보면 네 자식 불쌍하지도 않으냐"고 썼다. 지난 10월 출산한 가운데, 현재 임신 중인 태아까지 언급하며 현 남편과의 갈등을 알린 것으로 추정됐다. 그 이전에도 3일 아름은 "그동안 수 차례]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '이승기♥' 이다인, 생후 10개월 딸 최초공개…두상부터 남다른 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223091"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만능 엔터테이너 이승기와 배우 이다인 부부의 딸이 최초 공개됐다. 이다인은 4일 자신의 계정 프로필을 딸 사진으로 변경했다. 공개된 사진에는 10개월이 되어 네발기기를 시작한 딸의 귀여운 뒷모습이 담겼다. 앙증맞은 팔과 다리로 '폭풍 기기'를 하는 모습이 사랑스럽다. 특히 연예계 대표 선남선녀인 이승기와 이다인의 딸 답게 예쁜 두상을 드러내 눈길을 끈다. 이승기 이다인 부부는 지난해 4월 결혼, 지난 2월 첫 딸을 품에 안았다. 이승기는 4일 데뷔 20주년 기념 앨범 '위드'를 발매했다. 특히 이번 앨범에는 차은우가 참여, 이승기의 데뷔곡이자 메가 히트곡인 '내 여자라니까'를 함께 불러 화제를 모았다. 이승기는 11일 영화 '대가족' 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이렇게까지 망가진다고?…임지연, 알콜 목말랐나 술병 들고 '희번떡']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691676"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 작품을 위해 망가짐을 주저하지 않았다. 임지연은 4일 자신의 인스타그램에 "주모구덕"이라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 임지연은 국밥집에서 막걸리가 담긴 병을 들고 광기 어린 눈빛을 보내고 있어 눈길을 끌었다. 임지연의 이같은 모습은 현재 출연 중인 JTBC 새 드라마 '옥씨부인전' 드라마 장면으로 인한 분장이다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 담은 드라마다. 한편 임지연은 5살 연하의 배우 이도현과 공개 열애 중이다. 현재 이도현은 군복무 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기♥이다인 딸 최초 공개…부스스 배냇머리+앙증맞은 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223088"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기-이다인 부부가 딸의 모습을 최초로 공개했다. 4일 이다인은 남편 이승기의 새 앨범 플레이리스트를 캡처한 사진을 게재하며 열혈 내조를 해 주목을 받았다. 그런 가운데, 이다인의 자신의 계정의 프로필 사진에 딸의 뒷모습을 공개했다. 배냇머리가 부스스하게 자란 앙증맞은 뒤태는 귀여움을 내뿜고 있다. 이승기와 이다인은 지난해 4월 결혼식을 올렸으며, 지난 2월 딸을 품에 안았다. 결혼 10개월 만에 부모가 된 부부의 '딸 바보' 면모가 고스란히 느껴진다. 한편 이승기는 오는 12월 11일 개봉하는 '대가족'에 출연한다. 앞서 제작발표회에서 이승기는 "곰곰이 생각해 보면 대화를 하는 방법을 잘 배우지 못했던 건 아닐까 싶다. 아버지와 자식이고, 집에 있는 시간은 많지만, 막상 어떤 일이 있을 때 말씀드리기가 쑥스럽다. 저 역시 아버지와 살갑게 대화를 나누진 않는다. 차라리 요즘에 나이가 좀 들고, 결혼을 하고 아이를 가지니까, 부모님의 마음을 이해하게 되고 더 돈독해진 것 같다"고 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['144kg' 미나 시누이, 40kg 감량 후 안타까운 소식 "수술 미뤄져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223086"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 시누이 수지 씨의 안타까운 소식을 알렸다. 미나는 4일 "수지 누나 1kg 또 빠졌어요. 몸에 염증 때문에 탈장 수술이 또 미뤄져서 근력 운동은 못하고 유산소로 걷기는 지루할 수 있으니 앞으로 주 2회 댄스 레슨 해주기로 했어요^^"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 재쓰비의 곡 '너와의 모든 지금' 챌린지를 함께 하는 미나와 시누이 수지 씨의 모습이 담겼다. 무려 40kg이나 감량한 수지 씨는 몰라보게 늘씬해진 모습. 그럼에도 불구하고 몸의 염증 수치가 높아 수술이 미뤄졌다고 밝혀 안타까움을 더한다. 한편, 지난 8월 류필립 미나 부부는 류필립의 누나 수지 씨의 다이어트를 돕겠다고 선언했다. 수지 씨는 어릴 때 트라우마로 144kg까지 살이 쪘다며 "사람답게 살려고 한다. 144kg에 충격 받았다. 올케 도움이 크다. 이런 올케가 없다"고 미나, 류필립의 도움을 받아 다이어트를 시작하겠다고 밝혔다. 이후 수지 씨는 꾸준한 식단 관리와 운동으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련, ♥주상욱에 C사 명품백 선물 받았다 "내년까지 아무것도 안 받기로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223085"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련이 남편 주상욱에게 받은 명품백 선물을 자랑했다. 4일 차예련의 유튜브 채널에서는 '왓츠 인마이백' 콘텐츠가 공개됐다. 차예련은 "오늘은 오랜만에 밖에 나왔다. 오늘은 차예련의 왓츠 인 마이 백이다. 내 가방에 뭐가 있는지 소개해줘야겠다 싶어서 성수동에 잠깐 나왔다"고 밝혔다. 차예련의 가방을 본 제작진은 "못 보던 가방이다"라고 말했고 차예련은 "어제 샀다"고 밝혔다. 차예련은 "샤넬 운동화를 하나 사고 싶어서 갔는데 없더라. 나오는데 이 백이 너무 영롱한 거다. '이거 메이크업 박스인가? 너무 귀엽다' 하고 들었는데 너무 예쁜 거다. 사진 찍어서 오빠한테 보냈다. '예쁘지? 나 이거 사줘' 했는데 안 된다더라"라고 밝혔다. 차예련은 "그래서 집에 갔다. 가서 사진 계속 확대해서 이거 너무 예쁘지? 나 처음이지. 나 몇 년 동안 오빠한테 백 사달라 한 적 있어? 하면서 사진을 보여줬다"며 "그래도 오빠가 안 된다 해서 크리스마스, 생일, 결혼기념일, 내년 크리스마스까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영 ‘가만히 있어도 예쁜데... 꽃받침으로 업드레이드된 꽃미모’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039746"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보용이 변함없는 귀여움을 뽐냈습니다. 박보영이 지난 12월 3일 오전 서울 강남구 코엑스 코엑스 컨벤션 센터 그랜드볼룸에서 열린 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회에 참석했습니다. 이날 행사에서 박보용은 베스트까지 갖춘 정장 셋업 패션으로 무대에 올라 여전히 귀여운 동안미모를 자랑했습니다. 박보영의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품입니다. 박보영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 소매의 단추입니다. 두 번째, 재킷 팔부분 주름입니다. 세 번째, 재킷 단추구멍입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 배경의 문입니다. 다섯 번째, 재킷 주머니입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인교진♥소이현, 첫째 딸 생일에 벅찬 감정 "첫사랑이자 첫기쁨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803330"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 첫째 딸의 생일 축하했다. 4일 늦은 오후 소이현은 개인 채널에 "2014.12.04 그거 아니 하은아….??? 너는 엄마아빠의 첫사랑이자 첫기쁨이었어…♥ 너를 만난 건 엄마아빠 일생에 최고 기쁨이야"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속에는 소이현과 인교진의 첫째 딸의 신생아 시절부터 최근까지 성장 과정이 담겨 있다. 이어 소이현은 "언제나 언제까지나 너는 우리의 첫사랑이야. 누구보다 많이 사랑하고 응원해 우리딸… 사랑해♥ 그리고 고마워 아가야"라고 애정을 드러냈다. 게시물을 본 누리꾼들은 "생일 축하해", "인생의 신세계를 경험하게 해준 첫째는 더욱 특별하죠", "엄마 닮아 예쁜 딸이랑 늘 행복하세요" 등의 따뜻한 댓글을 남겼다. 한편, 소이현과 인교진은 2014년 10월 결혼해 두 딸을 두고 있다. 사진 = 소이현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, '부캐=장은우' 효과 톡톡히 봤네…연기대상 MC 발탁→축하 봇물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803328"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장성규가 외모를 자화자찬하며 웃음을 안겼다. 3일 장성규는 "장은우 효과인가 MC계의 얼짱이 되고 난 후 KBS 연기대상의 MC가 됐어요"라는 문구를 게재했다. 덧붙여 그는 "암튼 많은 축하 부탁드려요♡"라고 적으며, 2024 KBS 연기대상 MC로 발탁되어 기쁜 감정을 드러냈다. 특히 장은우라는 호칭과 자칭 MC계의 얼짱이라는 장성규의 멘트는 웃음을 자아냈다. 그는 서현, 문상민과 함께 공동 MC를 맡게 됐다는 기사를 캡처한 사진도 함께 공개했다. 이를 본 누리꾼들은 "와우 잘생긴 형아 MC 축하합니데이", "차은수님 닮았어요", " 역시 국민 MC 올해는 다들 KBS 챙겨보겠네요" 등의 유쾌한 반응을 이어갔다. 한편, 장성규는 앞서 아이돌 메이크업을 받은 사진을 올리며 화제에 오른 바 있다. 그는 "아무리 그래도 차은우인 줄 알았다는 반응은 자제해달라"면서도 '장은우'라고 태그해 실소를 자아냈다. 사진=장성규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한밤중 난리통에 제주도민 연예인까지 불안 증폭..박지윤 "동네 엄마들 예상 가능한 주제로 열 올려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223081"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 아이 엄마로서 혼란스러운 최근 상황에 한탄했다. 4일 박지윤은 "참으로 요상하고 길었던 하루"라며 "여기저기 울리는 단톡창에 요란스럽게 시작해, 친한 동네 엄마들과 만난 자리에선 역시나 예상가능한 주제로 이야기에 열을 올리다가"라고 직접적인 언급 없이 최근 불거진 사태에 대해 이야기 했다. 이어 "코맹맹이 소리에 부러진 안경테로 엄마를 바쁘게 만들어주는 이안이랑 병원에 안경원에 분주하다가 텅빈 매대에서 다인이와 약속한 마지막 짜파게티를 구하곤 엄마표 오이무침에 엄마의 사랑과 정성 한스푼을 표현하고"라면서도 이내 "엄마는 왜 안먹냐길래 오늘따라 영 입맛이 없다면서 건강식 좀 챙겨먹으라던 동네 동생말이 떠올라 잘라본 아보카도는 먹으면 먹을수록 입맛이 살아나는 끝까지 요상한 하루"라 했다. 한편 KBS 공채 아나운서 동료로 인연을 맺은 박지윤과 최동석은 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 파경 소식을 전했다. 두 사람은 지난해 10월 30일 제주지방법원에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 어떻게 얻은 딸인데..'건강 악화 우려' 밤샘 육아에 퀭한 반백살 아빠 ('슈돌')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223080"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 리얼한 딸 육아를 선공개 했다. 4일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'('슈돌')에서는 박수홍의 육아일기 예고편을 공개했다. 박수홍은 벌써 많이 큰 딸 재이를 공개했다.재이는 매일 힘찬 댄스까지 선보이며 무럭무럭 자랐다. 하지만 반백살 아빠는 박수홍은 점점 더 지쳐가는 상태. 박수홍은 퀭한 얼굴로 딸을 품에 안고 육아에 힘들어 했다. 새벽 2시 밥도 잘 먹이고 새벽 4시에는 트름도 시키면서 잘 재운 딸 재이는 새벽 6시가 되자 눈물을 터트리며 얼굴이 빨개질만큼 배변활동도 완성했다. 이에 박수홍은 더욱 얼굴이 흙빛이 되어가며 밤샘 육아에 시달려 안타까움과 웃음을 동시에 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박슬기, '비상 계엄 사태'에도 엄마는 강했다.."세상이 두쪽나도 내 딸들 무조건 지켜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223079"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 두 딸에 대한 엄마의 단단한 애정을 드러냈다. 5일 박슬기는 "엄마가 너랑 너 언니는 무조건 지켜. 세상이 두 쪽 나도"라고 다짐했다. 평소 강한 모성애를 보여주고 있는 박슬기는 딸에 대한 굳은 의지로 엄마들의 공감을 자아냈다. 결연한 엄마 박슬기와 달리 딸은 해맑은 미소만 짓고 있어 더욱 대조돼 눈길을 끈다. 한편 박슬기는 2016년 1세 연상의 비연예인과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준-아들 현조, 놀라운 출생의 비밀 "난자 없이 출산 전세계 최초라는 설도" ('슈돌')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223078"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 '슈돌' 스튜디오에 아빠로서 첫 출연했다. 4일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'('슈돌')에서는 '반짝반짝 빛나는 우리의 오늘' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 정미애가 함께했다. 이날 강재준이 슈퍼맨 아빠가 되어 돌아왔다. 10년 열애 끝 2017년 결혼한 강재준 이은형은 결은 7년 만에 찾아온 깡총이를 2024년 8월 품에 안았다. 강재준은 "제가 제발 '슈돌' 오고 싶었는데 제가 나오게 됐다. 약간 눈물 나려고 하는게 '슈돌'은 육아 하는 사람들의 성지다"라 기뻐했다. 박수홍 역시 "저도 몇 주 전에 미치는 줄 알았다"고 공감했다. 강재준은 "집에서 육아만 하다보면 사람이 그립다"며 활기차게 인사했다. 강재준 이은형의 아들은 아빠 붕어빵. 안영미는 "그래서 강재준이 강재준을 낳았다는 말이 있다"라 했고 강재준은 "그래서 전세계 최초로 난자 없이 정자만으로 아기를 낳았다는 말도 있다"라 농담했다. 강재준과 아들은 틀린 그림 찾기 수준으로 닮]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성은 "'미달이'로 광고만 30편, 父가 사업으로 다 날려" 충격 고백 [동치미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893854"/>
        <updated>2024-12-04T16:26:09.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미달이'로 알려진 배우 김성은이 힘들었던 과거를 털어놨다. 지난 4일 '속풀이쇼 동치미'는 선공개 영상을 공개했다. 영상에서 김성은은 "미달이로 벌었던 큰돈을 아버지가 몽땅 날려버렸다"고 밝혀 놀라움을 안겼다. 김성은은 "1998년도에 아역배우로 데뷔를 했다. 순풍산부인과로 사랑을 많이 받았는데, 데뷔 후 3~4년 동안 활발히 활동했다. CF도 30편을 찍었고 집이 여유 있었다"고 운을 뗐다. 이어 "시트콤 방송이 끝나고 너무 지쳐있고 스트레스 쌓인 모습을 보고 부모님이 뉴질랜드 유학을 보내주셨다. 가서는 잠도 푹 자고 잘 먹고 배우고 싶었던 거 지원 많이 받으면서 있었다"고 당시를 떠올렸다. 또한 김성은은 "그런데 3년 만에 급하게 한국으로 돌아왔다. 아마 아빠가 끝까지 견디셨던 것 같은데, 더 이상의 유학비 지원이 어려워져서다. 처음엔 아빠 사업도 잘됐었는데 사람이 너무 착해서 사기를 많이 당했다"며 "새벽 비행기로 한국에 도착했는데, 전에 살던 좋은 집이 아닌 반지하 단칸방이]]></content>
    </entry>
</feed>