<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-21T01:01:43.365Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베니퍼' 커플 결국 파경…제니퍼 로페즈, 이혼 소송 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014884881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014884881"/>
        <updated>2024-08-21T01:01:42.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벤 에플렉과 결혼 2년만…20여년 걸친 관계 마침표 찍나 임미나 특파원 = 할리우드 스타 커플 제니퍼 로페즈(55)와 벤 애플렉(52) 부부가 파경을 맞게 됐다. AP통신과 TMZ 등 미국 매체들은 20일(현지시간) 로페즈가 로스앤젤레스(LA) 법원에 이혼 소송을 제기했다고 전했다. 두 사람이 2022년 7월 결혼해 부부의 연을 맺은 이후 약 2년 만이다. TMZ는 로페즈가 제출한 이혼 서류에 혼전 합의 내용이 없는 것으로 미뤄 두 사람이 결혼 당시에는 이혼 가능성을 전혀 고려하지 않은 것으로 보인다고 전했다. 혼전 합의가 없으므로 두 사람은 이번 소송을 통해 지난 2년간 축적한 재산을 분배해야 하는 상황이라고 TMZ는 설명했다. 파경설이 불거지고 지난 몇 달간 두 사람은 재산 분할 등에 대해 합의를 시도했지만, 점점 더 첨예한 입장이 됐으며 최근에는 서로 어떤 대화도 하지 않고 있다고 소식통은 전했다. 두 사람 사이에 자녀는 없어 양육권 분쟁은 피하게 됐다. 미 언론은 20여년에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈, 벤 애플렉에 이혼소송 제기 “결혼 2년만에 파경”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863162"/>
        <updated>2024-08-21T01:01:42.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 벤 애플렉(52)과 세계적 가수 제니퍼 로페즈(55)가 파경을 맞았다. 20일(현지시간) TMZ에 따르면, 로페즈는 애플렉을 상대로 이혼 소송을 제기했다. 이날은 두 사람이 조지아에서 결혼식을 올린지 2주년이 되는 날이다. 로페즈는 변호사의 도움 없이 이혼 서류를 제출했다. 그는 별거 시작한 날짜를 4월 26일로 기재했다. 두 사람 사이에 혼전 합의서는 없는 것으로 알려졌다. 이들의 이혼은 예정된 수순이었다. 애플렉은 최근 로페즈의 집에서 나와 혼자 생활 했으며, 결혼반지를 뺀 모습이 자주 목격됐다. 앞서 로페즈는 관계 파탄에 대한 책임이 애플렉의 “심술궂은 성격” 때문이라고 언급했다. 한 내부자는 지난 6월 데일리 메일과 인터뷰에서 “벤은 좋은 사람이지만 심술궂고 우울하다. 작년에 그래미 시상식에 갔을 때와 같은 사진에서 전 세계가 그 모습을 본 것 같다. 그는 웃지 않았다. 만약 그들이 진짜 모습을 본다면 제니퍼를 공격하지 않았을 것이다”라고 설명했다. 이어 “벤은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CNN “제니퍼 로페즈, 벤 애플렉에 이혼 소송 제기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003961737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003961737"/>
        <updated>2024-08-21T01:01:42.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 팝스타 제니퍼 로페즈가 남편인 할리우드 배우 겸 감독 벤 애플렉과 공식적으로 헤어질 준비 중인 것으로 알려졌다. 벤 애플렉(왼쪽)과 제니퍼 로페즈. AFP뉴스1 20일(현지시간) CNN방송에 따르면 제니퍼 로페즈는 이날 로스앤젤레스 고등법원에 이혼소송을 제기했다. 최근 두 사람은 별거 중이라는 보도가 나온 뒤, 결별이 이어진 것으로 전해졌다. 두 사람은 베벌리 힐스에 있는 집도 매각했다고 CNN은 전했다. 두 사람은 2000년대 초반 할리우드 스타 커플로 만나, 약혼했으나 2004년 파혼 선언을 한 바 있다. 그러다 2021년 다시 공개 교제를 시작, 재결합한 뒤 2022년 7월에 미국 라스베이거스에서 혼인신고를 하고 부부가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈, 결혼 2년 만에 벤 애플렉에 이혼 소송…'충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741240"/>
        <updated>2024-08-21T01:01:42.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 톱배우 겸 가수 제니퍼 로페즈와 연기자 벤 애플렉이 결혼 2년 만에 파경에 이르러 충격을 주고 있다. 20일(현지시간) 다수의 미국 매체에 따르면 제니퍼 로페즈는 이날 로스앤젤레스 상급 법원에 벤 애플렉과의 이혼 소송을 제기했다. 2022년 결혼한 뒤 약 2년 만의 일이다. 제니퍼 로페즈가 이혼 소송을 제기한 날은 두 사람이 조지아주 라이어스보로에서 결혼식을 올렸던 결혼기념일이기도 하다. 문서에 따르면 제니퍼 로페즈는 별거를 시작한 날짜를 4월 26일로 기재했고, 변호사를 지정하지 않았다. 두 사람 사이에 혼전 합의서가 있는지는 알려지지 않았다. 피플에 따르면 또 다른 측근은 "제니퍼 로페즈는 다시 잘 해보려고 노력했고 비통해하고 있다"며 "언제나 그랬듯 아이들이 우선순위"라고 밝혔다. 벤 애플렉과 제니퍼 로페즈는 영화 '갱스터 러버'(Gigli)의 촬영장에서 만나 지난 2002년부터 2004년까지 2년간 교제했지만 결혼식을 앞두고 결별했다. 당시 제니퍼 로페즈는 자신의 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["오징어게임2 온다" 들썩들썩…넷플릭스 주가 사상 최고치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741040"/>
        <updated>2024-08-20T22:14:56.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 대표적 스트리밍업체 넷플릭스 주가가 사상 최고치를 경신했다. 20일(현지시간) 뉴욕증시에서 넷플릭스는 전거래일보다 1.45% 상승한 698.54달러를 기록했다. 이는 종가 기준으로 사상 최고다. 넷플릭스는 장중 711달러까지 치솟기도 했다. 이는 광고가 급증하고 있기 때문이다. 넷플릭스는 이날 블로그 게시물을 통해 "선행 광고 판매 약정이 150% 이상 증가했다"고 밝혔다. 넷플릭스는 '오징어 게임 2'와 같은 개봉 예정 시리즈와 스포츠 분야 진출로 광고가 크게 늘었다고 덧붙였다. 그러나 최근의 랠리에 불을 지피고 있는 것은 광고만이 아니다. 애널리스트들은 회사가 월 이용료를 인상할 수 있는 좋은 위치에 있다고 입을 모으고 있다. 분석가들은 넷플릭스가 충성도가 높은 고객을 다량 확보, 이용료 인상에 나설 가능성이 크다고 보고 있다. 이용료 인상은 마진을 개선해 주가를 상승시키는 요인이다. 넷플릭스의 최근 요금 인상은 2022년 1월이었다. 월 이용료를 13.99달러에서 15.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LVMH, 비욘세와 손잡고 위스키 출시…"미국 시장 공략"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014884592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014884592"/>
        <updated>2024-08-20T22:14:56.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 프랑스 루이뷔통모에헤네시(LVMH)의 자회사 모에헤네시가 미국 팝스타 비욘세와 손잡고 위스키 신제품을 출시한다. 모에헤네시는 20일(현지시간) 보도자료를 통해 이런 내용을 알리면서 비욘세의 증조부 이름(데이비스 호그)을 따 위스키의 이름을 '서데이비스'(SirDavis)로 명명했다고 밝혔다. 비욘세의 증조부는 미 남부에서 금주법이 시행되던 시절 몰래 집에서 위스키를 양조했다고 한다. 모에헤네시는 위스키 애호가인 비욘세가 위스키에 대한 자신의 이상을 반영하는 특별한 맛을 만들기 위해 모에헤네시와 함께 수년간의 제작 과정을 거쳤다고 전했다. 그러면서 "모에헤네시가 미국 위스키 시장에서 입지를 강화할 방법을 모색하던 와중에 비욘세와의 파트너십은 타이밍이 딱 맞아떨어졌다"고 설명했다. 아울러 이 위스키를 비욘세의 고향인 텍사스주에서 제조한다면서 "모에헤네시가 전적으로 미국에서 개발한 첫 번째 증류주 브랜드"라고 소개했다. 소비자 가격은 병당 89달러(약 11만9천원)로,]]></content>
    </entry>
</feed>