<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-23T21:19:40.622Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원조 아파트' 윤수일 "로제 아이디어 대단… 내 '아파트'도 10년간 1위"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866579"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제의 신곡 ‘아파트’가 전 세계를 강타한 가운데, ‘아파트’ 열풍의 원조 격인 가수 윤수일이 남다른 소회를 밝혀 화제다. 윤수일은 23일 방송된 MBC 표준FM ‘손태진의 트로트 라디오’와 전화인터뷰를 가졌다. 윤수일은 로제와 브루노 마스의 협업곡 ‘아파트’(APT.)를 언급하며 “졸지에 ‘아파트2’가 나왔다”며 “인터넷에서 많이 이 곡을 들었고, 여러 사람에게 소식을 들어서 익히 알고 있다”고 말했다. 윤수일은 “로제양과 브루노 마스의 아이디어가 번뜩인다”고 극찬하며 “40년 전 분위기와 지금 분위기가 많이 달라지고 음악 트렌드도 달라졌다. 아파트라는 동일 주제를 갖고 전 세계적으로 활동하는 건 참 좋게 생각한다”고 뿌듯해했다. 그러면서 윤수일은 “로제의 ‘아파트’는 노래가 경쾌하고 훅이 좋고 중독성이 강하다”고 치켜세우며 “내 노래 역시 당시에는 10년 동안 노래방 1위를 놓친 적이 없다”고 자부심을 드러내기도 했다. 로제가 직접 참여한 ‘아파트’는 한국에서 널리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아파트 열풍' 로제 "많은 사랑 감사… 행복하고 힘 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866575"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제(왼쪽)와 브루노 마스 “많이 사랑해주시는 것 같아서 행복하고 힘이 납니다.” 그룹 블랙핑크 로제가 신곡 ‘아파트’(APT.)의 글로벌 흥행 돌풍에 대해 이같이 소감을 밝혔다. 로제는 소속사 더블랙레이블을 통해 “제가 평소에 친구들과 즐겁게 하던 게임을 소재로 스튜디오에서 놀다가 자연스럽게 쓰인 곡”이라며 “이렇게 많은 사람들이 함께 듣고 즐겨주셔서 정말 감격스럽고 감사한 마음이 크다”고 전했다. 로제가 직접 참여한 ‘아파트’는 한국에서 널리 알려진 ‘아파트 게임’에서 착안한 곡이다. 앞서 로제는 “‘아파트 게임’은 제가 정말 좋아하는 게임으로, 간단하면서 재미있고 분위기를 띄우는 데 최적”이라며 “어느 날 밤 스튜디오에서 함께 작업하던 스태프들에게 게임 방법을 알려 주고 다같이 즐기는 모습을 보며 곡 작업을 시작했고, 브루노 마스가 합류해 이 곡이 완성됐다”고 제작 과정을 전한 바 있다. 더블랙레이블에 따르면 로제와 브루노 마스의 듀엣곡 ‘아파트’ 뮤직비디오는 지난 23일 유튜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캣츠아이 '터치', 美 라디오 차트 '터치']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866572"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캣츠아이(사진=하이브X게펜레코드) 하이브와 게펜 레코드의 글로벌 걸그룹 캣츠아이(KATSEYE)가 미국 라디오 차트에서 두각을 나타냈다. 22일(현지시간) 발표된 미국 빌보드 최신 차트(10월 26일 자)에 따르면 캣츠아이(다니엘라·라라·마농·메간·소피아·윤채) 첫 번째 EP ‘SIS’(Soft Is Strong)의 더블 타이틀곡 ‘터치’(Touch)가 ‘팝 에어플레이’에 40위로 첫 진입했다. ‘팝 에어플레이’는 미국 내 150여 개 주요 라디오 방송국의 주간 방송 횟수를 집계해 순위를 매기는 차트다. 현지의 풀뿌리 인기를 가늠하는 지표 중 하나다. 앞서 ‘터치’는 미국 라디오 방송 횟수 분석 서비스인 미디어베이스(Mediabase)의 ‘톱 40’ 차트에도 39위에 올랐다. ‘터치’의 상승세가 눈길을 끈다. 이 곡은 전 세계 200여 국가/지역에서 수집된 스트리밍과 음원 판매량(다운로드)을 토대로 가장 인기 있는 노래 순위를 정하는 빌보드 ‘글로벌 200’과 ‘글로벌(미국 제외)’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 '만트라', KBS서 못본다… '특정 브랜드 언급' 부적격 판정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866570"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니(사진=OA엔터테인먼트) 그룹 블랙핑크 제니의 신곡 ‘만트라’(Mantra)가 KBS에서 방송 부적격 판정을 받았다. 23일 KBS 가요심의결과에 따르면 제니의 ‘만트라’는 특정상품 브랜드가 언급돼 방송심의규정 46조(광고효과의 제한)에 위배되는 가사로 방송부적격 판정을 받았다. ‘만트라’ 외에도 그룹 NCT 127 재현의 신곡 ‘언컨디셔널’(Unconditional), 존박의 ‘비스타’(VISTA) 등이 방송 부적격 판정을 받았다. 한편 제니의 신곡 ‘만트라’는 미국 빌보드 메인 싱글차트 핫100 최신 차트(10월 26일자) 98위로 진입했다. 이와 함께 ‘글로벌(미국 제외)’ 차트 2위, ‘글로벌 200’ 차트 3위에 오르며 글로벌 존재감을 빛냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팬 폭행 방관' 제시, 2차 사과 "수만번 후회… 모두 내 책임" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866568"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제시 폭행 피해를 입은 팬을 방관했다는 의혹을 받는 가수 제시가 재차 고개를 숙이며 사과의 뜻을 밝혔다. 제시는 23일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “먼저 이번 일로 피해를 입은 피해자분과 그 가족분들께 사죄의 마음을 전한다”며 “저로 인해 발생한 사건임에도 사건 발생 시부터 지금 이 순간까지 저의 잘못된 행동과 태도, 무대응으로 피해자분을 포함한 많은 분들께 상처를 줬으며 배신감을 느끼고 분노하게 했다”고 사과했다. 제시는 “수천 번 수만 번 후회했다. 그때로 돌아갈 수만 있다면 좋겠다”며 “피해자분과 사진을 찍었더라면, 더욱 적극적으로 피해자분을 보호했다면, 그 자리에서 바로 경찰서로 갔더라면, 제대로 된 사과를 했더라면, 피해자분이 이렇게까지 고통받지 않았을 것”이라고 후회했다. 그러면서 제시는 “이 모든 것이 저의 책임이다. 한 마디 말로 용서받을 수 없다는 것을 잘 안다”며 “그러나 이제라도 제 잘못을 바로잡고 피해자분이 회복될 수 있도록 노력하겠다. 너무 늦었지만 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, '겟 라우드' 뮤비 1000만뷰… 초동 9만장↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866564"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키스오프라이프(사진=S2엔터테인먼트) 그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE)가 성장세를 거듭하고 있다. 지난 15일 발매된 키스오브라이프의 미니 3집 앨범 ‘러브 유어셀프’(Lose Yourself)의 타이틀곡 ‘겟 라우드’(Get Loud)는 23일 오전 기준 뮤직비디오 조회수 1000만회를 돌파했다. 그동안 현대적이고 트렌디한 매력을 주로 발산했던 이들은 ‘겟 라우드’를 통해 자신들만의 오리엔탈 무드를 표현, 화려한 영상미와 퍼포먼스를 담아내며 팔색조 매력을 지닌 아티스트임을 다시 한번 입증했다. 또한 키스오브라이프는 앨범 발매 이후 일주일간의 음반 판매량을 나타내는 초동 판매량도 경신했다. 이번 앨범은 약 9만 1천 여장의 성적을 기록, 이전 앨범인 ‘마이다스 터치’보다 약 2만 2000장 이상 높은 판매량을 만들어냈다. 특히 데뷔앨범 ‘키스오브라이프’의 약 18배에 달하는 성적은 이들이 데뷔 1년 만에 대체 불가능한 걸그룹으로 자리매김했음을 뒷받침한다. 키스오브라이프의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미경·김민영, 글로벌 방송계 여성 리더에[엔터 브리프]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005866563"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 경제 일간지 이데일리가 ‘엔터 브리프’ 코너를 통해 한 주간의 국내외 엔터산업 현장과 업계의 다양한 소식을 전합니다. 이미경 부회장(왼쪽)과 김민영 부사장 이미경·김민영, 글로벌 방송계 여성 리더 선정 이미경 CJ그룹 부회장과 김민영 넷플릭스 아시아 태평양 지역(인도 제외) 콘텐츠 부사장(VP)이 전 세계 방송업계에서 가장 영향력 있는 인물로 선정됐다. 미국 연예매체 할리우드 리포터는 이미경 부회장과 김민영 부사장을 ‘2024년 국제 방송업계에서 가장 영향력 있는 여성 31인’으로 선정했다. 할리우드 리포터는 이미경 부회장을 ‘단순한 엔터 경영자가 아닌 진정한 거물’이라고 표현했고, 김민영 부사장에 대해서는 ‘K콘텐츠를 전 세계에 소개한 주역’이라고 소개했다. (사진=SM엔터테인먼트) SM, 내년 창립 30주년 기념 프로젝트 진행 에스엠엔터테인먼트(이하 SM)가 창립 30주년 기념 프로젝트를 진행한다. 1995년 2월 14일 창립한 SM은 내년 30주년을 맞아 소속 아티스트들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[글로벌 강타한 로제 ‘아파트’…블랙핑크 뭉쳐도, 흩어져도 산다! [SS뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102896"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’ 사진 | 더블랙레이블 뭉쳐도 살고, 흩어져도 산다. 각자의 자리에서 새 출발한 블랙핑크 멤버들의 글로벌한 활약이 눈부시다. 지난 18일 로제가 팝스타 브루노 마스와 협업한 신곡 ‘아파트’(APT.)를 발매했다. 공개 직후 국내 주요 음원 차트 1위를 휩쓸며 돌풍을 일으키고 있다. 글로벌 차트 반응도 심상치 않다. 로제의 ‘아파트’는 발매 당일 스포티파이 ‘데일리 톱 송’ 글로벌 3위, 미국 11위로 데뷔했다. 이는 K팝 솔로 여가수 중 최고 진입 기록 순위다. 브루노 마스와 함께 출연한 뮤직비디오도 공개 5일 만에 1억뷰를 달성했다. 음악 프로그램 출연 등 특별한 홍보 없이 이뤄낸 성과라 더 고무적이다. 대학 술자리나 회식 등에서 하는 ‘아파트 게임’을 소재로 삼은 이 곡은 ‘아파트 아파트 아파트 아파트’의 중독성 넘치는 ‘훅’에 브루노 마스 특유의 그루브가 더해져 재치있고 발랄한 곡으로 완성됐다. 로제 ‘아파트’ 뮤직비디오 캡처 로제가 레이블 계약을 맺은 미국의 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파, 단 15시간만에 '2024년 K팝 걸그룹 최고순위' 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518514"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 신곡 '위플래시'(Whiplash)가 글로벌 음원 플랫폼 스포티파이 '데일리 톱 송 글로벌' 차트에서 2024년 최고 기록을 달성했다. 에스파 다섯 번째 미니앨범 타이틀곡 '위플래시'는 스포티파이가 발표한 21일 자 차트에 따르면 공개 첫날 210만 2148회 스트리밍되어 53위로 데뷔했다. 이는 에스파 역대 진입 성적 최고 기록이자 2024년 발매된 K팝 걸그룹 곡 중 최고 진입 순위로 에스파의 글로벌한 음원 파워를 다시 한번 증명했다. 특히 '위플래시'는 한국시각 21일 오후 6시 발매되어 단 15시간 스트리밍 횟수만이 집계된 것을 감안하면 에스파 신곡이 발매 직후 전 세계 음악 팬들의 폭발적인 반응을 얻었다는 것을 알 수 있다. 이번 앨범은 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 콜롬비아, 스페인이 추가된 총 24개 지역에서 1위를 차지했다. 중국 텐센트뮤직 산하 5개 음원 플랫폼 통합 K팝 차트, 쿠고우뮤직 디지털 앨범 판매 차트, QQ뮤직 디지털 앨범 판매 차트, 전체·한국 뮤직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]빌리프랩 대표, 아일릿 컴백 속 오늘(24일) 국감 출석..뉴진스 표절논란 입뗄까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727417"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태호 빌리프랩 대표 겸 하이브 최고운영책임자(CCO)가 국정 감사 자리에서 뉴진스-아일릿 표절 논란에 대해 어떤 입장을 밝힐까. 오늘(24일) 국회 문화체육관광위원회 종합 국정감사에는 김태호 대표가 증인으로 출석한다. 앞서 지난 16일 문체위 소속 민형배 더불어민주당 의원실 신청에 따라 김태호 대표를 종합 국감 증인으로 부르는 안건이 의결된 결과다. 이날 김태호 대표는 하이브와 소속 레이블 어도어 간의 경영권 문제 및 아티스트 대우 문제 등에 대한 질문을 받을 예정이다. 앞서 문체위는 하이브와 어도어 민희진 전 대표 간의 소송이 진행 중인 만큼, 증인 채택은 민감한 사안이라고 봤지만 지난 15일 뉴진스 하니와 어도어 김주영 대표가 환경노동위원회 국정감사에 출석하면서 방향을 바꾼 것으로 알려졌다. 현재 빌리프랩은 어도어와 진실공방을 펼치고 있다. 먼저 민희진이 제기한 뉴진스-아일릿 표절 의혹이 있다. 민희진은 하이브 방시혁 의장이 프로듀싱한 그룹 아일릿이 뉴진스를 표절했다고 주장했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["광주 베이비" BTS 제이홉, 승리요정 등극..보라색 글로브까지 '완벽' [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276282"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 제이홉이 제대 후 첫 일정을 소화하기 위해 고향 광주로 향했다. 한국시리즈 2차전 시구자로 나선 그는 '승리 요정'으로 등극했다. 제이홉은 지난 23일 광주 기아챔피언스필드에서 열린 KIA 타이거즈와 삼성 라이온즈의 경기에 시구자로 나섰다. 이날 제이홉은 캐주얼한 룩을 입고 등장했다. 그레이 후드에 네이비 컬러의 재킷으로 스포티한 느낌을 살렸다. 특히 방탄소년단을 상징하는 보라색 글로브를 끼고 마운드에 올라 공을 던져 의미를 더했다. 제이홉은 광주 출신이다. 평소 고향인 광주의 연고 구단인 기아에 대한 애정을 드러낸 바 있다. 방탄소년단 노래 '마 시티'에서 "나 전라남도 광주 베이비", "KIA 넣고 시동 걸어 미친 듯이 바운드" 등 가사로 애틋함을 표현할 정도다. 그는 당초 지난 22일 시구자로 나설 예정이었으나 우천 취소로 경기 일정이 바뀌면서 무산됐다. 그러나 다시 한번 시구자로 나서며 고향 광주와 기아에 대한 의리와 애정 모두 지켜냈다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]지드래곤, 11월 초 컴백 초읽기..'유퀴즈'서 신곡 최초 맛보기 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276281"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 멤버 지드래곤의 솔로 컴백이 임박했다. 앨범 발매에 앞서 큰 차질만 없다면 늦어도 내달 초 복귀가 유력하다. 스타뉴스 취재 결과, 지드래곤은 오는 11월 초 새 솔로 음반 발매를 목표로 막바지 작업에 한창이다. 최근 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭' 촬영 소식이 전해지는 등 이달 중 컴백이 유력하게 점쳐졌지만, 그는 보다 높은 앨범 완성도를 위해 거듭 시기를 미루고 있다. 새 앨범은 다수의 곡이 수록된 정규 형태가 될 전망이다. 현재 그는 앨범 수록곡과 뮤직비디오 등에 대한 수정 및 확인 작업을 반복하는 등 컴백 준비에 열을 올리고 있다는 전언이다. 오는 11월 23일 일본 교세라 돔 오사카에서 열리는 '2024 마마 어워즈'(2024 MAMA AWARDS) 출연 라인업에도 이름을 올려 사실상 컴백 카운트다운에 돌입했다. 앞서 지드래곤은 지난 21일 공식 팬 SNS 계정을 통해 별다른 문구가 없는 블랙 이미지를 공개해 궁금증을 불러일으켰다. 그런데 해당 이미지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI플리 속 눈에 띄는 ‘에센셜’… 정통기법 고수하는 벅스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389621"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음악 플레이리스트 시장에서 인간과 AI가 맞부딪쳤다. 원하는 음악을 따로 담아서 재생하는 자동 플레이리스트마저 AI가 지배하는 세상이다. 멜론, 지니, 플로 등 국내 음원 서비스가 ‘음원 공룡’ 유튜브 뮤직에 대항하기 위해 AI를 활용한 플레이리스트를 적극 활용하면서다. 이런 가운데 벅스는 인간 큐레이터가 곡을 직접 선별해 플레이리스트를 만드는 정통기법으로 차별화를 해 눈길을 끈다. ‘에센셜’은 벅스에서 만든 음악 큐레이션 브랜드로 유튜브 채널에서 먼저 서비스됐다. 22일 기준 구독자 141만명이다. ‘에센셜’은 크리스마스, 연말, 봄맞이, 휴양지, 카페 등 특정 상황이나 장소에 맞는 음악을 선별한 플레이리스트를 제공한다. 가장 높은 조회수를 기록한 플레이리스트는 ‘슬슬 연말 분위기를 꺼내볼까요? | 퍼펙트 크리스마스 캐롤 플레이리스트’(조회수 1555만 회), ‘아니, 이런 노래는 어떻게 아는거야? 너무 좋자나…  | 노래 좀 듣는 애 플레이리스트’(조회수 1407만 회), ‘월요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 공식 컬러로 美 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩 빛낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518510"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 미국 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩을 팀 공식 컬러로 물들인다. 소속사 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 엠파이어 스테이트 빌딩은 오는 28일(이하 현지시간) 건물 조명을 세븐틴의 공식 컬러인 로즈쿼츠와 세레니티 빛으로 밝힌다. 점등식은 전 세계 캐럿(CARAT. 팬덤명)은 물론, 현지 시민과 관광객에게 세븐틴의 높은 글로벌 위상을 다시 한번 각인하는 자리가 될 전망이다. 세븐틴은 이에 앞서 22~23일(현지시간) 로즈몬트 올스테이트 아레나에서 '세븐틴 '라잇 히어' 월드 투어 인 유에스'의 화려한 막을 올린다. 이어 25일과 27일 뉴욕 공연 이후 텍사스, 오클랜드, 로스앤젤레스에서 투어를 이어간다. 총 10회에 걸쳐 펼쳐지는 이 투어는 예매 시작 직후 9회 공연이 매진됐다. LA에서는 도시형 콘서트 플레이 파크 더 시티 프로젝트가 11월 7일부터 11일까지 개최된다. 더 시티는 아티스트의 공연 콘텐츠와 IP를 현지 도시의 인프라와 결합한 프로젝트로, 세븐틴이 북미 지역에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나훈아는 은퇴하는데…'74세 현역' 조용필의 가치 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686048"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪최지예의 에필로그≫ 최지예 텐아시아 기자가 연예계 곳곳에서 일어난 사건들을 객관적이고 예리하게 짚어냅니다. 당신이 놓쳤던 '한 끗'을 기자의 시각으로 정밀하게 분석합니다."다음 어떤 곡들이 나올지 모르겠지만 앨범으로서는 마지막이 아닌가 싶어요. 그래도 저는 계속 하고 싶습니다. 정 안되겠다 싶으면 그 때 그만 두겠습니다. 그 때까지 잘 부탁드리겠습니다." END(끝)이 아닌 AND(그리고)였다. 올해 74세를 맞은 가왕 조용필은 음악적 정점을 찍은 레전드 가수가 아닌 여전히 음악으로 소통하는 현역 가수이기를 자처했다. 내년 1월 라스트 콘서트로 은퇴를 예고한 가수 나훈아와는 다른 행보다. 조용필은 서울 용산구 이태원로 블루스퀘어 마스터카드홀에서 진행된 정규 20집 '20' 발매 기자 간담회에서 오랜 만에 대중 앞에 섰다. 양 팔을 번쩍 들고 취재진을 맞이한 조용필은 자신의 신곡이 어떨지 궁금해 하며 소년처럼 눈을 빛냈다. 무려 20집. 장장 56년의 가수 인생을 걸어온 조용필은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드림캐쳐, 크리스마스 콘서트로 7주년 대미 장식…"행운 안은 인썸니아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518509"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 드림캐쳐가 크리스마스 콘서트를 연다. 소속사 드림캐쳐컴퍼니에 따르면 드림캐쳐(지유·수아·시연·한동·유현·다미·가현)는 오는 12월 24일과 25일 이틀간 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 '세븐 도어스 오브 크리스마스: 어 러키 앙코르'(7 Doors of Christmas: A Lucky Encore)를 개최한다. 크리스마스에 열리는 이번 콘서트에서 드림캐쳐는 인썸니아(공식 팬클럽명)에게 특별한 추억을 선사한다는 계획이다. 지난 1월 데뷔일을 기념해 개최된 콘서트에 이어 다시 한번 팬들을 찾는 만큼, 이들은 더욱 다채로운 스테이지로 공연을 가득 채우며 7주년의 대미를 장식할 예정이다. 그간 '콘셉트 맛집' '공연 최강자' 등 다양한 수식어를 얻은 드림캐쳐가 선보일 세트리스트에도 궁금증이 더해진다. 탄탄한 가창력은 물론, 강렬한 퍼포먼스와 무대 매너로 팬심을 사로잡은 드림캐쳐는 이번 콘서트 역시 팬들의 뜨거운 성원에 보답하기 위한 준비에 매진하고 있다. 드림캐쳐는 올 한 해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스틱스토리, '뉴 밴드 오디션' 개최…차세대 밴드 멤버 찾는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518508"/>
        <updated>2024-10-23T21:19:25.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 엔터테인먼트 기업 미스틱스토리가 창사 이래 처음으로 밴드 오디션을 연다. 미스틱스토리는 최근 공식 SNS 계정을 통해 '미스틱스토리 뉴 밴드 오디션(MYSTIC STORY NEW BAND AUDITION)' 포스터를 공개하며, 오디션 개최를 알렸다. 뉴 밴드 오디션은 오는 11월 17일까지 접수가 진행된다. 2003년부터 2010년 사이 출생자면 성별 무관하게 누구나 참여가 가능하다. 지원 분야는 개인(보컬·기타·베이스·드럼·건반 등)과 단체(2인 이상 밴드)로 나뉜다. 미스틱스토리에는 한국의 밴드 음악을 이끌고 있는 데이브레이크와 루시가 소속된 가운데, 두 팀 모두 국내외를 넘나들며 활발히 활동 중이다. 데이브레이크는 독보적인 음악과 에너지로 국내 주요 페스티벌에서 '페스티벌계 황제'로 활약 중이며, 루시는 청춘을 대변하는 음악으로 올해 아시아와 북미 주요 도시에서 첫 월드투어를 성황리에 여는 등 밴드로서는 이례적인 글로벌 인기를 보여주고 있다. 데이브레이크와 루시 모두 뛰어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권진아, 연말 콘서트 '디스 윈터' 개최…내년 신곡 무대 미리 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518507"/>
        <updated>2024-10-23T19:16:30.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 권진아가 연말 콘서트로 관객을 만난다. 권진아는 오는 12월 13일부터 12월 15일까지 서울 방이동 올림픽공원 핸드볼경기장에서 2024 권진아 연말 콘서트 '디스 윈터'를 개최한다. 권진아는 지난 3월 열린 단독 공연 '꽃말'을 비롯해 지난해 개최한 모든 공연을 전석 매진시키는 저력을 과시한 만큼, 이번에도 치열한 예매 전쟁을 일으킬 것으로 예상된다. 권진아 대표 윈터송 '이번 겨울'을 모티브로 한 이번 공연 '디스 윈터'는 연말에 어울리는 특별한 무대를 비롯해 2025년 발매 예정인 정규앨범에 실리는 신곡들의 무대도 미리 공개한다. 이에 앞서 권진아는 자신의 SNS에 공연 포스터를 공개하고 "이번 겨울을 누구보다 따듯하게 보내기 위해 마음의 온기를 불어넣을 시간, 디스 윈터. 불안하고 행복했던 2024년의 책장을 넘기며 우리는 내일로 거뜬히 넘어가요. 우쥬 스펜드 디스 인터 위드 미?"라는 글을 남겨 음악 팬들을 설레게 했다. 포스터 속 권진아는 연말 분위기를 물씬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스포티파이, 인스타그램에서 발견한 음악을 플레이리스트에 추가하는 신규 기능 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996351"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 오디오·음원 스트리밍 플랫폼 ‘스포티파이(Spotify)’가 인스타그램(Instagram)에서 발견한 음악을 별도 절차 없이 자신의 플레이리스트에 즉시 추가되는 신규 기능을 선보였다고 23일 전했다. 이용 방법은 간단하다. 스포티파이와 인스타그램이 최신 업데이트 된 상태에서 인스타그램 내 마음의 드는 곡을 탭하면 오디오 페이지로 넘어간다. 이후 ‘추가(Add)’ 버튼을 탭하여 스포티파이 계정을 연결 하면(계정 연결은 최초 시도 시에만 필요) 인스타그램 앱을 떠나지 않고 스포티파이에 노래를 추가할 수 있다. 추가된 곡은 스포티파이 ‘내 라이브러리’ 안에 있는 ‘좋아요 표시한 곡’에 자동으로 저장된다. 해당 기능은 현재 스포티파이가 서비스하는 모든 지역에서 사용 가능하며, 안드로이드(Android)와 iOS에서 모두 지원된다. 스포티파이는 전 세계 리스너들이 더 많은 아티스트와 곡을 발견하고 연결될 수 있도록 다양한 방법을 지속적으로 선보이고 있다. 현재 스포티파이는 무료 스트리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY, 더블 타이틀곡 ‘Imaginary Friend’ 뮤직비디오 티저 영상 첫 선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996349"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY(있지)가 더블 타이틀곡 ‘Imaginary Friend’(이매지너리 프렌드) 뮤직비디오 티저를 최초 공개했다. ITZY는 지난 15일 새 미니 앨범 ‘GOLD’(골드)를 발매하고 컴백했다. 15일 공개한 새 앨범 동명의 타이틀곡 ‘GOLD’ 뮤직비디오는 16일 유튜브 뮤직비디오 트렌딩 월드와이드 1위를 기록하며 글로벌 화제성을 입증했다. 이어 JYP엔터테인먼트(이하 JYP)는 23일 0시 공식 SNS 채널에 더블 타이틀곡인 ‘Imaginary Friend’ 뮤직비디오 티저 영상을 첫 선보이고 국내외 팬들의 이목을 집중시켰다. 티저 영상은 상처를 물끄러미 바라고 있는 장면, 허공을 헤매는 듯한 액션, 공허한 눈빛으로 카메라를 응시하는 등 다섯 멤버의 몽환적 분위기가 담겨 뮤직비디오 완편에 대한 궁금증을 높였다. K팝 유명 작곡가 라이언 전이 ‘GOLD’에 이어 곡 작업에 참여한 ‘Imaginary Friend’는 빈티지한 팝 기타와 어쿠스틱한 밴드 사운드, 감미로운 음색의 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10CM, 펀치, 윤한 출연 ‘베스트슬립 수면콘서트’, 꿀잠 부르는 화려한 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996347"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한강 세빛섬에서 열리는 ‘베스트슬립 수면콘서트’가 독특한 콘셉트와 화려한 라인업으로 화제를 모으고 있다. 24일 오후 7시부터 다음 날 아침 7시 30분까지 12시간 이상 진행되는 이번 콘서트는 ‘세상에서 가장 졸린 콘서트’라는 부제로, 관객들이 5성급 호텔 침대에 누워 공연을 즐기며 언제라도 잠들 수 있는 파격적인 형식을 선보인다. ‘베스트슬립 수면콘서트’의 첫 순서를 장식하는 것은 바른수면연구소 서진원 소장의 ‘숙면 비법’ 강연이다. 이 강연을 통해 서 소장은 일상생활에서 쉽게 적용할 수 있는 숙면 꿀팁들을 전수할 예정이다. 서진원 소장은 “잠은 저절로 오는 게 아니다. 잠을 위해서도 노력이 필요하다”라는 메시지를 전할 계획이다. 카페인 섭취 조절, 일정한 수면 리듬 유지, 스마트폰 사용 줄이기 등 현대인들이 겪는 수면 문제에 대한 실용적인 해결책을 제시할 것으로 보인다. 또한, 잠이 오지 않을 때 활용할 수 있는 간단한 호흡법과 수면의 질을 높이는 생활 습관에 대해서도 언급할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 빌보드, ‘이달의 K-팝 루키’ 보이넥스트도어 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996345"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 음악 전문 매체 빌보드가 10월 ‘이달의 K-팝 루키’로 그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)를 선정했다. 빌보드는 이와 함께 최근 홈페이지 기사(BOYNEXTDOOR Wants to Redefine Who the Boy Next Door Represents)를 통해 이들을 집중 조명했다. 빌보드는 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)가 미니 3집 ‘19.99’로 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’ 40위에 오르고, ‘월드 앨범’에서 첫 1위를 거머쥔 점을 주목했다. 빌보드는 보이넥스트도어를 두고 “멤버 모두가 음악, 스토리텔링, 안무, 무대 연출에 참여하는 등 집단적 창의성이 돋보이는 그룹”이라며 “이들이 창의성과 자유로움, 친근함을 바탕으로 전 세계적으로 영향력을 키워가고 있다”라고 호평했다. 보이넥스트도어는 빌보드와 인터뷰에서 “우리 멤버들은 서로가 서로에게 영감을 주는 존재”라며 “함께 이야기를 나누는 동안 새로운 아이디어가 샘솟기도 하고, 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시 "피해자께 사죄…수만번 후회, 이제라도 잘못 바로잡겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015002971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015002971"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['일행이 팬 폭행' 논란 관련 SNS에 글 올려 사진 촬영을 요청한 팬이 일행에게 폭행당한 사건으로 논란을 빚은 가수 제시가 23일 "이번 일로 피해를 입은 피해자분과 그 가족분들께 사죄의 마음을 전한다"며 사과했다. 제시는 이날 오후 자신의 인스타그램에 "저로 인해 발생한 사건임에도 사건 발생 시부터 지금, 이 순간까지 저의 잘못된 행동과 태도, 무대응으로 피해자분을 포함한 많은 분께 상처를 줬고, 배신감을 느끼고 분노하게 했다"고 털어놨다. 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 미성년자인 한 팬이 제시에게 다가가 사진 촬영을 요청하다 제시 일행 중 한 남성에게 폭행당했다. 제시는 이달 16일 피의자 신분으로 경찰 조사도 받았고, 일련의 과정에서 사건 해결에 미온적인 태도로 비판받았다. 그는 최근에는 자신의 요청으로 소속사와의 계약도 해지했다. 제시는 "수천번 수만번 후회했다. 그때로 돌아갈 수만 있다면 좋겠다"며 "피해자분과 사진을 찍었더라면, 더욱 적극적으로 피해자분을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤직카우 “한국지식재산연구원, 음악증권 시장 15조 육박·10만 이상 고용창출 효과”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996338"/>
        <updated>2024-10-23T15:16:25.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국지식재산연구원(이하 지재연)이 뮤직카우가 문을 연 국내 음악수익증권 시장의 가치 규모를 15조로 추정했다고 뮤직카우가 전했다. 지재연은 음악수익증권 시장을 통해 형성된 자본이 음악시장으로 투입될 경우 10만 2천명의 일자리가 만들어지고, 최대 312만 명이 새로운 창작 활동의 기회를 얻게 될 수 있을 것으로 내다봤다. 지재연이 지난 16일 ‘음악수익증권 도입에 따른 경제적 효과 분석’ 연구 보고서를 발표했다. 해당 보고서는 향유의 대상이었던 음악이 창작자에겐 새로운 창작 자금 마련의 기회가, 음악소비자 및 투자자에겐 지속적 저작권료 분배와 수익증권에 대한 시세차익을 통한 경제적 수익이 될 수 있게 하는 음악수익증권의 역할에 주목하며 음악수익증권의 경제적 가치와 긍정적 효과를 집중 분석했다. 지재연 추정에 따르면, 현재 발매된 국내의 음악저작권이 모두 음악수익증권으로 발행될 경우에 시장 가치 규모는 15조 1,080억 원이다. 지재연은 2023년 기준 저작권자와 인접권자의 저작권료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나의 인생곡(183)] 물레방아 '순이생각', 이춘근의 존재감 뚜렷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331718"/>
        <updated>2024-10-23T15:16:25.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['디스코 퀸' 이춘근, 싱어송라이터 백영규와 혼성듀엣 결성 해바라기 시절 '어서 말을 해'는 유익종&amp;이춘근 버전 압권 이춘근은 통기타 포크송이 주류였던 70년대 독특한 목소리의 주인공으로 활약했던 가수다. 해바라기의 유익종과 혼성듀엣으로 부른 '어서 말을 해'가 폭발하면서 대중가수로서의 존재감을 공고히 했다. 사실 그는 이미 대학 때부터 백영규와 혼성듀엣 '물레방아'를 결성하며 음악적 실력을 인정받고 있었다. 백영규는 외대 이태리어과 재학 시절, 인천에서 서울로 통학하다가 숙명여대 체육과 여대생 이춘근을 알게 됐다. 둘다 인천이 고향이다. 인일여고 출신 이춘근은 노래와 무용부터 스포츠까지 예체능에 강해 학교 마스게임 땐 맨 앞에서 기수 역할도 했다. 물레방아는 백영규와 팀을 이뤄 77년 결성됐지만 불과 두 장의 앨범을 내고 해체됐다. 파트너 ​백영규는 싱어송라이터로, 이춘근은 '디스코 퀸'으로 유명했다. 가창력이 압도했던 이춘군이 메인 보컬을, 팀의 리더와 화음 파트는 백]]></content>
    </entry>
</feed>