<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-07T08:23:03.424Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 바쁜 스케줄 속 노윤서 챙기기…순정만화 비주얼 '깜쩍']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792844"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석과 노윤서가 돈독한 친분을 드러냈다. 7일 변우석은 개인 계정에 영화 '청설' VIP 시사회에 참석한 인증샷과 함께 노윤서를 태그해 올렸다. 노윤서는 이를 리그램한 뒤 "'20세기 소녀' 추억이야. 아주 고맙습니당"이라고 화답했다. 공개된 사진 속 두 사람은 카메라를 향해 귀여운 브이자 포즈를 취하고 있다. 설레는 키차이와 함께 선남선녀 비주얼로 훈훈함을 안긴다. 이들은 2022년 넷플릭스 영화 '20세기 소녀'에서 호흡을 맞춘 바 있다. 작품 공개 2년여 시간이 지난 지금까지도 우정을 이어오고 있는 두 사람의 모습이 눈길을 끈다. 한편, 지난 6일 개봉한 '청설'(감독 조선호)은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경 분)과 진심을 알아가는 여름(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담았다. 사진=노윤서 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘06년생’ 뉴진스 해린, 올해 수능 안 본다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392840"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 해린이 올해 수능에 응시하지 않는다. 소속사 어도어 관계자는 7일 매일경제 스타투데이에 “해린이 2025학년도 대학수학능력시험에 응시하지 않는다”라고 밝혔다. 2006년생인 해린은 올해 수능 응시 대상자이지만, 음악 활동에 집중하기 위해 수능을 치르지 않기로 했다. 해린이 속한 뉴진스는 2022년 7월 데뷔와 동시에 가요계에 돌풍을 몰고 온 4세대 걸그룹이다. 이들은 ‘어텐션(Attention)’, ‘하이프 보이(Hype Boy)’, ‘디토(Ditto)’, ‘오엠지(OMG)’, ‘슈퍼 샤이(Super Shy)’, ‘이티에이(ETA)’, ‘하우 스위트(How Sweet)’ 등 발매하는 모든 곡들을 히트 시키며 ‘Z세대 아이콘’으로 떠올랐다. 지난 6월에는 ‘슈퍼내추럴(Supernatural)’로 일본 시장에 진출, 같은 달 26~27일 열린 도쿄돔 팬미팅에서 총 9만 1200여 명의 관객을 동원하며 뜨거운 현지 인기를 입증했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미성년자 팬 폭행 방관’ 제시, 불송치 결정...코알라는 폭행 혐의 송치 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034972"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자 팬 폭행 사건을 보고도 방관했다는 혐의로 경찰 조사를 받았던 가수 제시가 불송치 결정을 받았다. 7일 SBS 연예뉴스 보도에 따르면 서울 강남경찰서는 제시를 협박 및 범인은닉·도피 혐의와 관련해 조사한 끝에 불송치 결정을 내렸다. 경찰은 제시가 폭행에 가담하거나 협박했다는 정황이 없으며 범인을 도피시켰다고도 볼 수 없다고 판단한 것으로 알려졌다. 9월 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 제시를 마주한 미성년자 팬은 그에게 사진을 요청했다가, 제시의 일행으로 추정되는 남성 A씨로부터 폭행을 당하는 사건이 발생했다. 경찰 신고 후 제시는 주변 술집에서 발견됐으나 A씨는 함께 있지 않았으여, 출동 당시 경찰은 술집에 있던 제시 일행에게 A씨의 행방을 물었으나 이들은 모른다고 답한 것으로 전해졌다. 이후 사건 현장을 담은 CCTV가 공개됐고, 제시가 잠시 말리다가 사건 현장을 떠나는 듯한 모습이 포착되면서 ‘팬 폭행 방관’ 논란이 일었다. 이후 제시는 10월 16일 오후 10시께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 아동 심리치료 위해 2천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392821"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 아이들을 위해 2천만원을 기부했다. 장영란은 7일 인스타그램에 “작은 보탬이지만 아이들에게 조금이나마 도움이 되었으면 좋겠습니다”라며 기부 증서를 공개했다. 이어 “늘 응원해 주시고 사랑해 주시는 내새끼님들 덕분이에요. 감사드려요. 큰사랑 받은 만큼 하나하나 다 돌려드릴게요”라고 덧붙였다. 함께 공개된 사진에 따르면 장영란은 자신이 운영 중인 유튜브 채널 ‘A급 장영란’과 구독자 이름으로 2천만 원의 금액을 기부했다. 이는 아이들의 심리 치료를 위해 쓰일 예정이다. 장영란은 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘팬 폭행 연루’ 제시, 억울함 풀었다...혐의 없음 불송치 결정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392820"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팬 폭행 사건에 연루돼 경찰 조사를 받은 가수 제시가 불송치 결정을 받으며 억울함을 풀게 됐다. 서울 강남경찰서는 제시의 협박 및 범인 은닉·도피 혐의에 대해 ‘혐의 없음’으로 불송치 결정을 내렸다. 경찰은 제시가 폭행에 가담하거나 협박했다고 볼 정황이 없고 범인을 도피시켰다고도 볼 수 없다는 이유로 이 같이 판단했다. 경찰 등에 따르면 지난 9월 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 미성년자인 한 팬이 제시에게 다가가 사진 촬영을 요청하다 제시 일행 중 한 남성에게 폭행당했다. 제시는 폭행을 말렸으나 이후 현장을 떠났고, 그후 피해자의 신고로 출동한 경찰이 인근에서 제시와 나머지 일행을 찾아 폭행 가해자의 행적을 물었으나 모른다고 답한 것으로 알려졌다. 제시는 사건이 알려지자 자신의 SNS를 통해 “당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황해 그 팬분을 세심히 배려하지 못했다. 경위를 불문하고 저의 팬분께서 그와 같은 불의의 피해를 입으신 것에 대해 대단히 안타깝게 생각하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 사나, 결혼식 날 이런 모습?…화이트 드레스에 '예비신부' 재질]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688133"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 트와이스 멤버 사나가 드레스 자태를 공개했다. 사나는 7일 자신의 인스타그램에 "Haute couture"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 사나는 어깨가 훤히 드러나는 화이트 드레스를 입고 다양한 포즈를 취하고 있다. 올린 머리에 가녀린 직각 어깨까지 완벽한 자태가 마치 결혼을 앞둔 신부 이미지를 방불케 해 눈길을 끌었다. 한편 사나가 속한 그룹 트와이스는 2015년 10월 20일 데뷔해 올해 9주년을 맞았다. 'OOH-AHH하게' 'CHEER UP' 'YES or YES' 'FANCY' 'Alcohol-Free' 'SCIENTIST' 등 다양한 히트곡을 발매하며 여전히 정상급 걸그룹을 유지하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 5000억 돈방석 앉자마자 악재 터졌다 "죄송합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213810"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원 더본코리아 대표가 5000억원대 상장 주식을 보유한 주식 자산가로 거듭난 순간 머리를 숙였다. 7일 백종원 채널에는 "죄송한 마음을 담아 이 영상을 올립니다" 제목의 영상이 공개됐다. 백종원은 "최근 통영 지역 축제에 크게 실망하신 모든 분들께 사죄의 마음을 담아 이 영상을 제작했다"고 말했다. 백종원은 최근 기획한 첫 해산물축제 '통영 어부장터'에 대한 불만이 속출하자, 직접 사과에 나선 것. 백종원은 "행사 첫날, 예상치 못한 비가 왔다. 악천후 속에서 비 가림막이 준비되지 않아 불편을 드려 죄송하다"고 말했다. 이어 "다음날은 다행히 비가 오지 않았는데 더 많은 인원이 찾아주실 줄 몰라 준비가 미흡했던 점이 있었다. 통영 시민과 함께 하는 장터다보니 장사에 서툰 일반분들이 부스를 맡아 진행하셨고 정성을 다한다는 생각이었지만 너무나 긴 줄에 긴 기다림을 드려 죄송했다. 더욱이 재료 소진으로 기다려주신 분들께 제대로 음식을 드리지 못하는 문제가 있었다. 이번 축제와 관련해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["비와 춤싸움 안 졌고 7봉이 최초"…세븐, 빅뱅·지드래곤에 2번 발끈 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688132"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 세븐이 그룹 빅뱅과 지드래곤의 주장에 발끈했다. 자신이 가수 비와 춤싸움에서 졌다는 발언과 빅뱅의 뱅봉이 응원봉 최초라고 주장한 것에 대해 반박하고 나섰다. 세븐은 "우리 지용이(지드래곤 본명)가 뭘 좀 잘못 알고 있네?"라는 글과 함께 6일 자신의 인스타그램에 '집대성' 영상을 올렸다. 세븐은 "우리 지용이(지드래곤 본명)가 뭘 좀 잘못 알고 있네?"라고 한데 이어 "최초는 7봉(칠봉)"이라고 적었다. 이는 '집대성' 영상에서 지드래곤이 과거 JYP엔터테인먼트 박재범, 준케이를 상대로 춤대결에서 승리했다고 밝히면서 "비, 세븐 형 때는 (세븐이)진 걸로 알고 있다"며 발언한 것에 대한 반박이다. 이와 더불어 세븐은 빅뱅이 1기 뱅봉을 보며 "우리가 최초"라고 한 것에 대해서도 이의를 제기했다. 세븐은 지난 2022년 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에 출연해 7자 모양의 응원봉을 만든 이유와 관련 "당시에는 다 색색깔의 풍선으로 응원을 했다"며 "제가 데뷔할 때쯤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아이랜드2' 이즈나, 하이틴 여주 비주얼..미니 1집 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213809"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 izna(이즈나)가 첫 번째 콘셉트 포토를 오픈하고 데뷔 초읽기에 돌입했다. izna(마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 지난 6일 오후 공식 SNS 채널을 통해 첫 번째 미니앨범 'N/a'의 'iz' 버전 단체 및 유닛 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 이미지 속 izna는 학교를 연상시키는 배경으로 청순한 소녀 감성을 물씬 풍긴다. 7인 7색 디테일이 돋보이는 스쿨룩 스타일링으로 변신한 이들은 당당하면서도 세련된 하이틴 에너지를 발산하며 izna만의 아이코닉한 매력을 극대화했다. izna의 눈부신 비주얼 케미스트리 역시 돋보인다. 일곱 멤버는 따뜻하면서도 소프트한 무드 속 무결점 미모를 뽐내는 것과 동시에 시크한 눈빛으로 부드러운 카리스마까지 선사, 미니 1집으로 선보일 색다른 모습에 기대를 더하고 있다. 당찬 자신감과 확신을 담아 가요계 출격을 예고한 izna는 Mnet 걸그룹 데뷔 서바이벌 '아이랜드2'를 통해 탄탄한 실력을 입증했다. 특히 이들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김창옥 학폭 피해자였다...“3년간 돈 뺏겨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392808"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강연가 김창옥이 학창 시절 학교폭력 피해를 당했다고 고백했다. 김창옥은 지난 5일 방송된 tvN STORY ‘김창옥쇼3’에서 “아들이 25년간 학폭 피해를 숨겨왔다”는 한 어머니의 사연을 듣던 중 자신의 학창 시절을 언급했다. 김창옥은 “대부분 자식과 부모가 서로에게 못하는 이야기가 많을 것”이라며 “저희 엄마도 제가 고등학교 3년간 돈 뺏긴 것을 지금도 모르신다”며 “보통 선배가 뺏을 텐데 나는 동기에게 뺏겼다. 너무 창피해서 어디 가서 이야기를 못하겠더라”라고 털어놨다. 이어 학교폭력 가해자를 성인이 돼서 만났다며 “7년 전 어느 회사에 강연갔는데 거기 있더라. 강연 끝나니까 ‘창옥아 밥이나 먹고 갈래’라고 하더라. 그래서 ‘강사료 뺏으려고?’라고 말하고 싶었는데 그렇게 말 못 했다”고 말했다. 이를 듣던 사연자 어머니는 아들도 학폭 가해자를 군대 후임으로 만났다며 “(가해자가) 무릎 꿇고 싹싹 빌었다더라”고 전했다. 김창옥은 “제가 물어본 이유는 그때 혼자인 제가 보였기 때문이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범진, '인천시 명예 소방관' 위촉…"감사하고 존경해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000336321"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정치 케이준도 함께 명예 소방관 발탁 싱어송라이터 범진이 2024 소방의 날을 맞아 '인천시 명예 소방관'으로 위촉됐다. 7일 소속사 더블엑스엔터테인먼트는 범진이 2024 소방의 날 '인천시 명예 소방관'에 선정됐다고 밝혔다. 범진은 6일 인천 연수구 송도 인천 글로벌 캠퍼스 대강당에서 열린 '인천시 명예 소방관' 위촉식에 참석, 명예 소방관으로 함께 선정된 조정치, 케이준과 자리를 빛냈다. 이날 인천시장이 위촉장을 수여한 후 범진은 "소방관들의 헌신적인 노력에 깊은 감사와 존경을 표하며 앞으로도 소방관들의 중요한 역할을 더 널리 알리고 국민들의 안전 인식을 높이는 데 힘쓰겠다"고 전했다. 범진은 음악 예능 유튜브 콘텐츠 '노예쓰'에서 호흡을 맞췄던 조정치, 케이준과 함께 명예 소방관으로 발탁됐다. 긍정적 영향력에 동참한 범진은 열악한 환경 속 소방관들의 헌신을 알리기 위한 다양한 활동에 적극 참여할 계획이다. 인천소방본부가 주최한 이번 행사에는 인천시장, 시의원, 소방공무원 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음악도, 패션도 ‘완판’...이름값 하는 ‘지드래곤 파워’[돌파구]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392806"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[# 이다겸의 돌파구(dol+파구) : 아이돌(idol)을 팝니다 땅 파도 100원도 안 나오는 세상. 하지만 ‘아이돌’을 파면 엔돌핀이 팡팡 터집니다. 눈과 귀가 즐거운, 지친 일상의 돌파구. 보석 같은 아이돌과 그들의 음악을 파볼게요. 오늘은 독보적 존재감을 뽐내는 지드래곤(G-DRAGON)입니다. 팔로 미~ 2006년 YG엔터테인먼트 소속 그룹 빅뱅 멤버로 데뷔. 2007년 8월 발매한 ‘거짓말’이 메가 히트하면서 스타덤에 올랐고, 이후 ‘마지막 인사’ ‘하루하루’ ‘판타스틱 베이비’ ‘루저’ ‘베베’ ‘에라 모르겠다’ ‘봄여름가을겨울’ 등 수많은 히트곡을 내며 K팝 대표 보이그룹 멤버가 됐다. 뜨거운 관심 속, 2009년 솔로 데뷔한 지드래곤은 ‘하트브레이커’ ‘그XX’ ‘크레용’ ‘삐딱하게’ ‘무제’ 등의 노래로 음악팬들의 귀를 사로잡았다. 빅뱅이 아닌 솔로 아티스트로서도 ‘톱’급의 인지도를 얻게 된 것이다. 아울러 패션 분야에서도 독보적인 존재감을 드러내며 ‘글로벌 패셔니스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['26억 목동맘' 장영란, 아동 심리치료에 '2천만원' 기부 "받은 사랑 다 돌려드릴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688128"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 마음 따듯한 선행을 전했다. 장영란은 7일 자신의 인스타그램에 "작은보탬이지만 아이들에게 조금이나마 도움이 되었으면 좋겠습니다. 늘 응원해주시고 사랑해주시는 내새끼님들 덕분이에요감사드려요 큰사랑받은만큼 하나하나 다 돌려드릴께요"라는 글과 함께 하나의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 장영란이 자신의 유튜브 채널 'A급 장영란'과 구독자 이름으로 2천만원의 금액을 아이들의 심리 치료를 위해 힘쓰는 공간에 기부한 모습. 추위를 녹이는 그의 선행에 누리꾼들은 칭찬을 아끼지 않고 있다. 장영란은 3살 연하 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 그는 최근 2024년 브랜드 대상 올해의 연예인 유튜버상을 수상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["스케줄은 DM으로"… 간미연, 소속사와 8개월 만에 결별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037588"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비복스 출신 간미연이 소속사와 계약을 해지했다고 밝혔다. 간미연은 7일 자신의 SNS에 "소속사 사정으로 계약 해지됐다. 스케줄 문의는 우선 DM(다이렉트 메시지)으로 부탁한다"고 전했다. 간미연은 지난 3월 신생 기획사인 스타메이커스이엔티와 전속계약을 맺었다. 스타메이커스이엔티는 간미연을 비롯해 배우 임채무, 이문식, 고인범, 전승빈, 장지건, 아나운서 김도연 등이 소속됐다. 스타메이커스이엔티는 설립 당시 매니지먼트 사업뿐 아니라 영화, 드라마, 뮤지컬 등 여러 분야의 제작자들을 영입해 다양한 사업을 추진했다. 그러나 경기 침체 등으로 사업을 중단했다. 스타메이커스이엔티는 간미연 외에 다른 소속 연예인들과의 계약도 해지한 것으로 알려졌다. 간미연은 1997년 그룹 '베이비복스' 1집 '머리하는 날'로 데뷔했다. 멤버들과 '킬러' '야야야' 등의 히트곡을 냈으며 2006년부터 솔로 활동을 했다. 간미연은 최근 뮤지컬과 영화, 드라마 등에서 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란, '정년이'·'텐트 밖은 유럽'서 종횡무진 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280445"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 본업인 연기를 통해서도, 예능 프로그램에서도 훨훨 나는 중이다. 먼저 tvN 토일드라마 '정년이(연출 정지인 극본 최효비)'에서 라미란은 매란국극단 단장 강소복으로 시청자들의 마음속으로 완벽하게 침투했다. 특유의 웃음기를 뺀 진정성 넘치는 라미란의 열연은 그가 극의 중심을 뒷받침하는 묵직한 무게감과 힘이 있음을 입증하고 있다. 특히, 국극 단원들의 연기를 더욱 극대화시키는 데에는 라미란의 열연을 빼놓을 수 없다. 냉철한 카리스마에 따뜻한 인간미까지 지닌 강소복 캐릭터를 통해 때로는 엄격하게, 때로는 자상하게 단원들을 이끌어가며 인생 선배로서 분량 이상의 존재감을 발산하고 있다. 회를 거듭할수록 드러나는 강소복의 진면모가 시청자들의 마음을 제대로 사로잡고 있는 것. 라미란의 활약은 연기에만 그치지 않고 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 - 로맨틱 이탈리아 편'에서도 이어진다. 지난 시즌에 이어 이번 시즌에서도 초보 캠핑러인 곽선영, 이주빈, 이세영을 이끌며 캠핑전도사를 넘어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사내맞선’이어 ‘취하는 로맨스’도, 안되면 해내는 배우 김세정[MK스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392799"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 더욱 깊어진 연기력으로 ‘사내맞선’에 이어 ‘취하는 로맨스’에서도 맹활약을 보여주고 있다. 지난 4일 첫 방송된 ENA 드라마 ‘취하는 로맨스’(극본 이정신, 연출 박선호)는 감정을 숨기는 게 당연한 ‘초열정’ 주류회사 영업왕 채용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 ‘초민감’ 브루어리 대표 윤민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린 작품이다. 김세정은 극 중 열정 하나로 업계를 평정한 주류회사 지상주류의 레전드 영업왕 ‘채용주’ 역을 맡았다. 채용주는 판매율이 저조하다 못해 판매 실적이 거의 없던 부산에서 절대적인 점유율을 가지고 있던 경쟁사를 제쳤다. 이뿐 아니라 외상으로 물건을 납품한 뒤 외상값을 안갚고 도망가는 거래처를 특수부대 출신다운 체력과 멘탈로 직접 추격해 돈을 받아내면서 능력을 인정받았다. 공개된 1, 2화에서 채용주는 윤민주 때문에 생긴 나비효과로 실업 위기에 놓인다. 지상주류 회장이 브루 마스터 윤민주가 만든 맥주 ‘나의 이름으로’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동국 딸 재시, 김유정 닮은꼴…물오른 미모 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161694"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 재시가 물오른 미모를 자랑했다. 재시는 7일 자신의 인스타그램에 스튜디오에서 촬영 중인 사진과 영상을 공개했다. 작은 얼굴, 오뚝한 콧날 등 나무랄 데 없이 완벽한 옆모습이 시선을 사로잡는다. 특히 배우 김유정을 닮은 듯한 느낌을 풍기며 성숙미까지 드러냈다. 한편 전 축구선수 출신 이동국 딸로 유명하기도 한 재시는 최근 세계적으로 유명한 디자이너 캘빈 클라인, 마이클 코어스 등이 졸업한 미국 뉴욕주립대학교 산하에 있는 패션전문대학교에 합격했다. 사진=재시 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 전문 양소영 변호사 "율희 사건 맡아…양육권 가져올 가능성 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894208"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 전 남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 양육권 및 재산분할 청구 소송에 나선 가운데 사건을 맡은 이혼 전문 양소영 변호사가 '승산이 있어 보인다'며 자신감을 보였다. 양소영 변호사는 7일 자신의 유튜브 채널 '양담소'에서 "율희 씨 사건을 맡게 됐는데 먼저 소속사에서 연락을 주셨더라"며 말문을 열었다. 이어 "양육권자 변경이 가능하겠냐 물어보셨는데 제가 '내용상으로는 변경 가능성도 있고 변경이 안 될 수도 있다, 그런데 소송은 좀 해보면 좋겠다'고 말씀드렸다"고 했다. 양 변호사는 "내용상으로 좀 들어보니까 이혼하면서 양육권자를 결정할 때 장기적으로도 계속해서 최민환 씨가 양육하는 걸로 결정하기보다는 조만간 율희 씨가 아이들을 데려가기로 한 내용들이 좀 있더라"며 "충분히 승산이 있을 것 같다"고 봤다. 또 "이혼 이후에도 율희 씨가 면접 교섭하는 형태나 아이들 양육에 관여하는 걸 보니 실제로 율희 씨가 거의 양육권자라고 볼 수 있을 정도로 많이 관여하고 있더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47kg 최준희, 부러질 듯한 다리 보니..지방흡입 논란 직접 종결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280444"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 최진실 딸이자 인플루언서로 활동하고 있는 최준희가 인형 미모를 뽐냈다. 최준희는 6일 "벌써 그리운 여름 근데 크리스마스를 더 그리워해!!!!!!"라는 글과 함께 근황 사진을 게재했다. 사진에서 최준희는 나시 원피스를 입고 촬영에 앞서 메이크업을 받고 있다. 부러질 듯한 다리에 인형 같은 비주얼이 감탄을 자아낸다. 앞서 최준희는 "지방 흡입했냐는 질문이 많은데?"라고 언급하며 "(지방 흡입을) 했다면 제 몸 가죽은 질질 흘러내서 아마 전신 거상 잡아 끌어 올려야 했겠죠. 튼살은 어쩔 수 없음"이라고 답했다. 앞서 최준희는 28일 자신의 과거 모습이 담긴 사진을 공개, 직접 자신의 뚱뚱했던 모습을 셀카로 찍고 있다. 최준희는 체지방률 30% 탈출하기. 차마 눈뜨고 봐주지도 못할 몸뚱이 싹 갈아 엎었잖어. 다들 준비 완료?"라고 전했다. 2003년생으로 올해 만 21세가 된 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96kg까지 쪘다가 최근 바디프로필 준비를 통해 47㎏까지 감량했다고 알리며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래vs장도연, 대판 싸우다 결국 오열 "서로 한마디도 안해" ('나래식')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213801"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 절친 장도연과 눈물까지 터뜨리며 크게 싸운 일화를 전했다. 6일 박나래의 채널 '나래식'에는 '다비치ㅣ언니!! 우리 나래식, 강민경, 살롱드립 다같이 여행 갈래요~? [나래식] EP.08'라는 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 "어디에서도 얘기하지 않은 일생일대, 장도연과 싸운 얘기를 하겠다"라며 에피소드 하나를 꺼냈다. 박나래는 "'코미디빅리그'에서 함께 코너를 할 때 팀별로 옷을 맞추라고 한 적이 있다. 시간이 없어서 나는 스태프에게 양해를 구하고 빨리 옷을 갈아입었는데 도연이는 시간이 없어 그대로 무대에 올라갔다"라고 설명했다. 장도연은 무대에 빨리 올라가야 했기에 팀복을 입지 않았다고 해명했고 이를 들은 박나래는 입을 삐쭉이며 못마땅한 표정을 지었다고. 박나래는 "우리가 당시 같은 차로 퇴근했다. 도연이가 녹화가 끝나면 우리 집에 가서 자니까 매니저가 우리 집 앞에서 차 문을 열었는데 도연이가 안 내렸다. 오는 동안 둘이 한마디도 안 했기에 걔도 내리기가 애매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다 밝혀진 '93년생' 한소희, 개운한가…한결 자유로워진 듯한 표정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688127"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 남다른 겨울을 맞았다. 7일 한소희는 이모티콘과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 한소희는 자신이 모델로 있는 한 의류 브랜드 화보 촬영에 임하고 있는 듯한 모습. 특히 최근 나이에 대한 비밀이 밝혀진 후 어딘가 모르게 자유로워진 듯한 표정을 지어 보이고 있어 눈길을 끌었다. 앞서 한소희는 지난달 31일 텐아시아 취재 결과 1994년생이 아닌 1993년생(만 31세)으로 밝혀졌다. 초등학교 재학 당시 한소희는 어머니의 사기 혐의로 정상적인 등교가 불가능했고, 1년이 지나서야 학업을 이어갈 수 있었다는 것이 그 배경이었다. 한소희는 텐아시아에 "4학년 올라갈 시기에 어머니의 수배로 인해 강제로 울산으로 가게 되었다"면서 "이후 학업 중단 상태로 1년을 집에서만 보냈고 어머니가 수감된 후 다시 원주에 와서 4학년으로 재입학을 하게 됐다. 초등학교 4학년 때부터 1994년생과 동급생으로 지냈다"고 설명했다. 한소희의 모친은 지난 9월에도 한 차례 딸을 곤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콘텐트리중앙 3분기 매출 2,282억 원 기록, 메가박스는 흑자 전환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034969"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘텐트리중앙(036420)은 2024년 3분기 매출액 2,282억 원, 영업손실 128억 원을 기록했다고 7일 공시했다. 메가박스는 3분기 매출액 752억 원, 영업이익 6억 원을 기록했다. 중박 영화의 부재로 전국 박스오피스가 전년 동기 대비 4.5% 감소함에 따라 메가박스의 본업인 극장 상영매출도 영향을 받았다. 다만, 메가박스의 투자, 배급 사업부문 플러스엠 엔터테인먼트(이하 플러스엠)가 ‘탈주’ 투자, 배급과 함께 ‘서울의 봄’ 관련 부가판매 등을 통해 실적 개선을 견인했다. 코로나19 이후 국내 배급사는 흥행 리스크를 최소화하기 위해 배급 시기를 두고 배급사 간 ‘눈치싸움’을 하고 있다. 경쟁을 최소화하는 배급 전략의 변경은 멀티플렉스의 실적에 가장 주요한 요인으로 작용하고 있으나, 메가박스는 외부 변수에 따른 실적 변동성을 최소화하기 위해 2024년 연초부터 내실 다지기에 나섰다. 크루 운영의 고도화 등 효율적인 비용 지출 구조를 확립하여 관람객 수 증가 시 레버리지 효과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안효섭 밀랍인형, 마담 투소 전시된다…홍콩 이어 싱가폴까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894190"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안효섭의 밀랍 인형이 제작돼 세계적인 스타들과 함께 전시된다. 7일 안효섭 소속사 더프레젠트컴퍼니에 따르면 멀린 엔터테인먼트 그룹 산하 브랜드인 마담 투소 홍콩은 드라마 '사내맞선'으로 전 세계에서 뜨거운 인기를 얻고 있는 안효섭의 밀랍 인형이 오는 2025년 1분기 마담 투소 홍콩에 전시될 것이라고 밝혔다. 마담 투소 홍콩은 조만간 세계적인 스타들의 밀랍 인형이 전시돼 있는 전문 박물관으로 홍콩에 위치해있다. 안효섭의 밀랍 인형은 홍콩에 이어 싱가포르의 전시까지 확정되었고 이어 순차적으로 다양한 투어를 하게 될 예정이다. 시작부터 두 개 국가의 전시가 확정되는 것은 이례적인 일로 아시아의 팬들은큰 기대감을 갖고 있다.. 특히 안효섭은 출연작인 '사내맞선'에서 연기한 강태무의 의상을 그대로 기증하여 밀랍 인형에 착용시킬 예정으로 팬들에게는 홍콩과 싱가포르에서 '로맨틱한 프러포즈'를 가까이서 경험할 수 있는 특별한 기회가 될 것으로 보인다. 멀린엔터테인먼트 홍콩의 웨이드 창 총지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼 소송’ 최동석, 밝은 근황…“위로 주는 사람들과”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693549"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석이 근황을 공개했다. 6일 최동석은 자신의 SNS를 통해 “위로가 되어주는 사람들과 좋은 시간”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 고급 일식집에서 한 식사를 찍은 것으로, 최동석은 평온한 일상을 되찾은 듯 밝은 근황을 전해 시선을 모은다. 사진=최동석 인스타그램 한편, 최동석은 2009년 KBS 아나운서 30기 입사 동기였던 박지윤과 결혼해 2010년 첫 딸을, 2014년 둘째 아들을 얻었다. 그러나 지난해 10월 결혼 14년 만에 이혼 소식을 전했다. 두 사람은 법원에 이혼조정신청서를 제출했으며 현재 이혼 절차를 진행, 양육권 문제로 갈등 중인 것으로 알려졌다. 이러한 가운데 지난달 말 박지윤이 상간 손배소를 제기했다는 사실이 알려졌고, 최동석 또한 박지윤에게 같은 소를 제기한 것이 전해져 충격을 자아냈다. 이에 더해 두 사람의 이혼 전말이 담긴 녹취록이 공개되며 연이어 파장이 일었다. 최동석은 “박지윤이 정서적 바람 피웠다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2' 5년만 돌아온다..김남길, 스타랭킹 男 배우 3위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280442"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 스타랭킹 스타배우 남자 랭킹 3위를 기록했다. 김남길은 지난달 31일 오후 3시 1분부터 7일 오후 3시까지 진행된 10월 5주(85차) 스타랭킹 스타배우 남자 랭킹 투표에서 5019표로 3위를 유지했다. 이준호가 3만 563표를 차지하며 1위 자리에 지켰고, 변우석이 1만 5965표를 차지해 2위를 기록했다. 3위 김남길에 이어 이준기(3364표), 김선호(1706표), 김수현(1647표) 등이 그 뒤를 이었다. 김남길은 오는 8일 첫 방송되는 SBS 금토드라마 '열혈사제2'로 5년 만에 돌아온다. '열혈사제2'는 다혈질 성격에 불타는 정의감으로 똘똘 뭉친 열혈사제 김해일(김남길 분)이 구담구에서 발생한 마약 사건을 쫓아 부산으로 향하게 되면서 벌어지는 이야기를 담은 '익스트림 공조, 노빠꾸 코믹 수사극'이다. 한편 스타랭킹은 팬들이 직접 자신의 최애 스타에 투표해 순위를 결정하는 랭킹 투표다. 투표 결과 순위에 따라 스타에게 다양한 특전이 제공된다. 4주 연속 1위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[간미연, 소속사 재정난으로 계약 해지…다음 스케줄은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693547"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 간미연이 소속사 재정난으로 계약을 해지하게 됐다고 알렸다. 사진=뉴시스 7일 간미연은 자신의 SNS에 “소속사 사정으로 계약 해지 되었습니다! 스케줄 문의는 우선 DM으로 부탁해요”라고 메시지를 남겼다. 간미연은 본래 스타메이커스이엔티에 소속되어 있었지만, 해당 소속사는 최근 모든 소속 연예인들과 계약 해지를 진행했다. 이날 전해진 보도에 따르면 간미연 외에 다른 소속 연예인들 모두 계약이 해지된 상태라고. 사진=간미연 인스타그램 간미연은 이날 계약 해지 사실을 알린 뒤 “아 웃겨”라고 덧붙이며 배우 동현배와의 대화 내용을 공개하기도 했다. 동현배는 “내일 김장 스케줄 가능하시냐”고 물으며 간미연에게 김장 응원을 부탁했다. 한편, 간미연은 지난 2019년 뮤지컬 배우 황바울과 결혼했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 '男배우 그룹' 뉴네임, 데뷔 전 파격 행보 부른 '비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417445"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신인 배우 그룹' 뉴네임이 대중의 보석함을 노린다. 뉴네임(newname)은 김준 김태영 우현준 원규빈으로 이뤄진 신인 배우 그룹으로, 배우로서 함께 팀을 이뤄 활동하는 것은 물론, 작품을 통해 활발한 개별 활동까지 계획하고 있다. 뉴네임의 행보는 공식 데뷔 전부터 파격적이다. 먼저 멤버 중 김태영 우현준 원규빈이 비연예인으로는 최초로 유튜브 채널 '홍석천의 보석함'에 출연해 큰 주목을 받았다. 당시 출연 영상은 66만 회 조회수와 2153개 댓글을 기록하며 연기자 데뷔를 기대하게 만들었다. 기존 신인 배우들이 작품을 통해 처음 얼굴을 알렸다면, 뉴네임은 해외 패션위크 참석과 비주얼 화보 등을 통해 새로운 활동 루트도 개척하고 있다. 그룹명처럼 새로운 이름, 새로운 얼굴의 등장이다. 뉴네임은 지난 9월 스웨덴 글로벌 패션 브랜드 아크네 스튜디오(Acne Studios) 공식 초청으로 2025 S/S 파리 패션위크에 참석했다. 신인 배우에게는 특별하고도 이례적인 기회로 데뷔 전부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 김혜수, 눈물 흘렸다…소멸 직전인데 앞머리가 얼굴의 반이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688126"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이음해시태그가 기획한 전시 ‘미나 페르호넨 디자인 여정: 기억의 순환’에 유명 셀럽과 관람객들의 호평이 이어지고 있다. 지난 9월 12일부터 내년 2월 6일까지 DDP 전시 1관에서 진행 중인 전시 ‘미나 페르호넨 디자인 여정: 기억의 순환’이 뜨거운 관심을 얻고 있다. 국내 최초로 열린 이번 전시에는 텍스타일 기반의 라이프 스타일 브랜드인 ‘미나 페르호넨(minä perhonen)’의 철학과 세계관이 담겼다. 이들은 텍스타일 디자인을 바탕으로 패브릭, 패션뿐만 아니라 식기, 가구, 인테리어 소품 등 일상생활의 모든 측면으로 확장, 다채로운 디자인 영역으로 개성을 펼쳐 나가고 있는 것으로 알려졌다. ‘미나 페르호넨 디자인 여정: 기억의 순환’ 개최와 동시에 유명 셀럽들이 전시장에 방문했고, 인증샷과 감상평이 SNS를 통해 퍼져나가며 대중들의 관심도 이어지고 있다. 먼저 배우 김혜수는 국내 최초 열린 ‘미나 페르호넨(minä perhonen)’ 전을 관람한 후 기업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영, 외조모상 “할머니 안녕, 천국에서 만나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417443"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 최수영이 외조모상을 당했다. 6일 최수영은 자신의 SNS에 “할머니 안녕. 감사해요. 천국에서 만나”라는 글과 함께 영상을 올렸다. 공개된 영상에는 할머니를 위해 크리스마스 캐럴을 부르는 손녀 최수영의 모습이 담겨있다. 최수영의 할머니는 손녀를 보며 흐뭇한 미소를 짓고 있다. 이어 최수영의 친언니이자 뮤지컬 배우로 활동 중인 최수진 역시 “오늘 아침에 이 높은 층까지 비둘기가 올라와 앉았길래 고양이들도 신기해하고 나도 신기해서 찍었는데 할머니가 마지막 인사하러 보내주셨나 봐. 너무 보고 싶을 거예요. 천국에서 좋아하는 꽃 많이 보면서 찬양하며 지내다 만나요. 사랑해요”라고 그리운 마음을 전했다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@jtbc.co.kr (콘텐트비즈니스본부) 사진=JTBC엔터뉴스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 변호사 "최민환에 양육권·위자료 소송 승산 있다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213797"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환의 업소 출입을 폭로한 율희가 양육권 변경과 위자료 소송을 청구한 가운데 율희 측 담당 변호사가 수임 과정과 승소 가능성을 직접 밝혔다. 7일 채널 양담소에는 '율희가 양육권소송 시작한 진짜이유, 세 아이 데려올 수 있을까?' 제목의 영상이 게재됐다. 양소영 이혼전문변호사는 "먼저 율희 소속사에서 연락이 왔다. 양육권 변경이 가능하냐 물어보더라. 될수도 안될수도 있지만 하면 좋겠다고 말씀드렸다"고 말했다. 이어 "양육권 변경은 법원에서 현재 상황을 변경할 필요가 있나를 살피게 된다. 지금 제대로 제대로 양육되고 있는지 애들이 잘 크고 있는지, 비양육자가 양육했을 떄 더 좋은 상황이 되는지 세밀히 본다. 때문에 현 양육자가 더 열심히 아이를 살펴볼수밖에 없기에 양육권 변경 청구는 적극적으로 많이 하자고 하는 편"이라고 말했다. 그러면서 "율희씨에게 내용상으로 들어보니 장기적으로 계속해서 최민환 씨가 양육하는 거보다는 조만간 율희 씨가 아이들을 데려가는 내용이 있더라.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조권 "사랑하면 빚 있어도 괜찮다…7년 만나고 헤어진 연인, 이별에 이유 없더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894160"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조권이 7년 연애했던 전 연인을 떠올렸다. 최근 유튜브 채널 '쉴라면'에는 '신기루♥조권 우리 맞선봤어요. 술, 흡연, 동거 플러팅 난무│주간반상회 EP.01'라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 조혜련은 "아직 결혼을 안 하지 않았나. 본인은 아파트에서 맞선을 주선해 준다면 하실 의향이 있냐"라고 물었다. 조권이 "없다"고 답하자 조혜련은 "왜 싫은 거냐. 예를 들어 여자분이 아파트가 자가고 능력도 있다. 너무 예뻐. 근데 왜 안 만나냐"라고 다시 물었다. 조권은 "그러면 할 것 같다"라고 말을 바꿨다. 이에 조혜련은 "만약 그 여자분이 어렵게 월세를 내고 빚이 있다. 근데 사람은 너무 좋다"라고 물었다. 조권은 "빚이 있냐"라면서도 "저는 너무 사랑하면 (빚도) 괜찮다. 간이고 쓸개고 다 내어주는 스타일이다. 너무 좋아하고 사랑하면 (만날 거 같다)"라고 밝혔다. 그러자 조혜련은 "여자 있는 거 아니냐"라고 물었고 조권은 "헤어졌다. 7년 만났는데"라며 헤어진 연인을 언급했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['카이스트생' 구혜선, 토론회 위해 '국회' 출석…이쯤되면 연예인이 취미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688125"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 엄친딸 면모를 자랑했다. 구혜선은 7일 자신의 인스타그램에 "'美 대선 후 기정학적 변화와 대한민국의 전략' 토론회에 참석하기 위해 국회에 다녀왔어요. 카이스트 문술 미래전략대학원"이라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 구혜선은 여의도 국회의사당을 배경으로 다양한 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 그는 연예계에서도 이례적으로 정치 관련 토론회에 참석하는 스마트한 면모를 보여 눈길을 끌었다. 구혜선은 2002년 광고 모델로 데뷔했으며 2009년 KBS 드라마 '꽃보다 남자'에 출연해 큰 인기를 누렸다. 이후에도 구혜선은 작가, 영화감독, 화가, 가수, 작곡가 등 다방면에서 재능을 보이며 활동했다. 2011년에는 성균관대 예술학부 영상학과에 입학해 지난 2월 수석으로 졸업했다. 그리고 지난 6월, 카이스트 과학저널리즘 대학원 공학 석사 과정에 합격한 소식을 전하기도 했다. 2016년 5월에는 KBS2 드라마 '블러드'에서 만난 모델 겸 배우 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 빌보드 “TXT, K팝 최고 스토리텔러로서 입지 굳혀” 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392773"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더의 신보에 외신의 호평이 쏟아지고 있다. 투모로우바이투게더는 지난 4일 미니 7집 ‘별의 장: SANCTUARY’(별의 장: 생크추어리)를 발매했다. 모든 멤버가 곡 작업에 참여한 이 앨범에서 투모로우바이투게더는 마침내 다시 만난 우리의 이야기를 다양한 사랑의 감정으로 표현했다. 이들의 섬세한 스토리텔링과 트렌디한 음악이 좋은 반응을 얻고 있다. 미국 음악 매체 빌보드는 “투모로우바이투게더는 ‘별의 장: SANCTUARY’로 ‘K-팝 최고의 스토리텔러’ 입지를 확고히 했다”라고 평했다. 빌보드는 “투모로우바이투게더는 지금까지 선보인 음악 중 가장 섬세하고 보컬적으로 도전적인 곡들을 통해 청춘의 복잡한 감정을 모두 담아내고 있다. 장르를 넘나드는 특유의 음악, 인상적인 가성과 R&amp;B가 가미된 화음을 신선하게 덧입혀 듣는 이들에게 여행을 떠나는 듯한 경험을 선사한다”라고 분석했다. 빌보드는 또한 “‘SANCTUARY’(안식처)를 시각적으로 표현한 비주얼 콘셉트처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선, 국회 출석…‘본격’ 대학원 생활중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693543"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 바쁘게 대학원에 다니는 근황을 공개했다. 사진=구혜선 인스타그램 7일 구혜선은 자신의 SNS에 “‘美 대선 후 기정학적 (Tech-Politics) 변화와 대한민국의 전략’ 토론회에 참여하기 위해 국회에 다녀왔어요. #카이스트 #문술 미래전략대학원”이라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 구혜선은 깜찍한 동안 미모를 뽐내며 토론회가 진행된 국회 앞에서 포즈를 취하고 있다. 사진=구혜선 인스타그램 사진=구혜선 인스타그램 사진=구혜선 인스타그램 올해 구혜선은 최우등 졸업상을 받으며 성균관대학교 영상학과 졸업소식을 전했다. 이후 지난 6월 그는 카이스트 대학원 합격 소식을 전했다. 이에 더해 최근 자신의 SNS를 통해 “사실은...저...대학원 부대표가 되었슴니다”라고 적으며 부대표까지 되었다는 사실을 전하기도 했다. 한편, 구혜선은 최근 감독으로서 부산국제영화제에 참석했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선 근황...“국회에 다녀왔어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005392763"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대학원에 진학한 배우 구혜선이 근황을 공개했다. 구혜선은 7일 인스타그램 계정에 “‘국회에 다녀왔어요. 카이스트 미래전략대학원”이라는 글과 사진을 게재했다. 또 구혜선은 토론회 포스터를 공유하며, 이날 오전 열린 ‘美 대선 후 기정학적(Tech-Politics) 변화와 대한민국의 전략’ 토론회에 참여했다고 설명했다. 공개된 사진에는 구혜선이 여의도 국회에 방문한 모습이 담겼다. 구혜선은 변함 없는 동안 미모를 자랑해 눈길을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 “우리 예뻐 언니 사랑해요” “드라마에 언제 돌아온 건가요” 등의 반응을 보였다. 구혜선은 지난 2011년 성균관대학교 예술학부 영상과에 입학해 지난 2월 수석으로 졸업했다. 지난 6월에는 “카이스트 과학저널리즘 대학원 공학석사 과정에 합격했다”며 학업을 이어간다고 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대세' 변우석, 여전히 뜨거운 인기..스타랭킹 男 배우 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280436"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 스타랭킹 스타배우 남자 랭킹 2위를 차지했다. 변우석은 지난달 31일 오후 3시 1분부터 7일 오후 3시까지 진행된 10월 5주(85차) 스타랭킹 스타배우 남자 랭킹 투표에서 1만 5965표를 차지해 2위를 유지했다. 이준호가 3만 563표를 차지하며 1위 자리에 지켰고, 2위 변우석에 이어 김남길이 5019표로 3위를 기록했다. 이준기(3364표), 김선호(1706표), 김수현(1647표) 등이 그 뒤를 이었다. 변우석은 올해 tvN 드라마 '선재 업고 튀어'를 통해 대세 배우의 반열에 올랐고, 오는 12월 27일 태국 방콕에서 열리는 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 조직위원장 박준철)에 출연 소식을 알렸다. 특히 그는 최근 한국기업평판연구소가 발표한 광고모델 브랜드평판 2024년 11월 빅데이터 분석결과 1위를 차지했다. 한편 스타랭킹은 팬들이 직접 자신의 최애 스타에 투표해 순위를 결정하는 랭킹 투표다. 투표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 아들과 히말라야 3500m “정전+천둥” 비상사태…“무사히 등반하길” 응원 봇물(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886583"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들과 히말라야 등반 근황을 전했다. 그는 7일 개인 계정에 “고도가 높아지면서 이제 생수도 없고, 수도도 없고 전기도 거의 안되는데 정윤이 잘 적응중”이라고 했다. 이어 “이제 마지막 하이캠프로 가기위해 오늘은 고도를 1000m나 올려야해서 가장 힘든 날이 돨꺼라고 하셨는데, 각오는 했지만 갑자기 비가 몰아치는 바람에 너무 정윤이한테는 힘들었지만 그래도 결국 3500m 하이캠프 무사도착”이라고 전했다. 또한 "고산 증세 없이 3500m 하이캠프온거 너무 다행인데ㅜㅜ 갑자기 비에 천둥에 눈내리면... 우리 내일 트레킹을 못하는 상황인데"라며 우려했다. 이러한 악조건 속에서도 정윤 군은 밝은 미소로 엄마와 함께 씩씩하게 등산을 즐겼다. 정윤 군이 엉덩이로 게임 벌칙을 수행하는 모습을 본 이시영은 "숙소가 너무 추워서 자기 직전까지는 이렇게 식당에 모여있는데, 그래서 이 시간에 너무 큰 도란도란 추억이 된다"고 덧붙였다. 네티즌은 “정윤이는 좋겠다. 엄마와 멋진 추억을 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕’ 전유진, 인생 첫 미니앨범 공개 앞두고 팬미팅 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001852192"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전유진이 오는 12월 16일 ‘현역가왕’ 우승 기념 미니앨범 ‘온리유(Only You, 가제)’ 공개 하루 전, 그동안 뜨거운 지지를 보내준 팬들과 각별한 시간을 보내는 ‘팬미팅’을 진행한다. 전유진은 지난 6일 정오 현악기의 아름다운 선율과 감성적인 가사를 특유의 청아하고 매력적인 음색으로 표현한 윤명선 작곡가의 ‘사랑에세이’를 선공개했다. 전유진의 ‘사랑에세이’는 공개 직후 각종 음원 랭크에 차트인되며, ‘조회수의 여왕’ 전유진 매직을 여실히 증명했다. 이런 가운데 전유진이 오는 12월 17일 ‘현역가왕’ 우승 기념 미니앨범 ‘온리유’ 발매를 앞두고, ‘팬미팅’을 전격 확정했다. 특히 이번 팬미팅은 팬들과 깊은 속 이야기를 나누면 좋겠다는 전유진의 바람에 따라, 전유진이 직접 기획에 참여해 관심을 모은다. 전유진은 팬미팅에서 인생 첫 미니앨범 발매 기념과 동시에 2024년 세대를 아우르는 독보적인 감성으로 대한민국 국가대표가 된 소녀에서 스무 살의 길목에 온 여인으로 성장하는 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데니안, 12월 1일 생일 팬미팅 완판…시제석 추가 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417441"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여전히 굳건한 god 저력이다. 내달 1일 오후 6시 연세대학교 대강당에서 개최되는 god 데니안 생일 기념 팬미팅 2024 Danny's Day 'DAN SCHOOL'이 2분 만에 전 좌석 초고석 완판을 달성했다. 이에 소속사 측은 아쉽게 표를 구하지 못한 팬들의 추가 티켓 문의 요청이 쇄도함에 따라 시야제한석을 추가 오픈하기로 결정했다. 데니안은 올해 다양한 방송 활동과 2024 god 단독 콘서트, 연극 '띨뿌리' 출연 소식까지 전하며 어느 때보다 활발하게 팬들과 소통했다. 올해를 함께 마무리할 수 있는 데니안의 생일 팬미팅 역시 높은 관심을 받았던 바. 데니안의 소속사 젬스톤이앤엠 측은 "데니안의 생일 팬미팅을 향한 팬분들의 관심과 응원에 감사드린다. 더 많은 분들과 함께하기 위하여 판매를 보류했던 일부 좌석을 추가 오픈한다"고 알렸다. 이어 "다만 추가 오픈 좌석은 유리 난간, 스피커 등 무대 구조물로 인한 시야 방해 및 사운드 방해 등의 제한이 있을 수 있다. 관람 시 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흥행 불패' 이준호, 꺾이지 않는 인기..스타랭킹 男 배우 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280432"/>
        <updated>2024-11-07T08:22:57.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2PM 겸 배우 이준호가 스타랭킹 스타배우 남자 랭킹 1위를 차지했다. 이준호는 지난달 31일 오후 3시 1분부터 7일 오후 3시까지 진행된 10월 5주(85차) 스타랭킹 스타배우 남자 랭킹 투표에서 3만 563표를 차지하며 1위 자리에 지켰다. 이어 변우석이 1만 5965표를 차지해 2위를 지켰고, 김남길이 5019표로 3위를 기록했다. 이준기(3364표), 김선호(1706표), 김수현(1647표) 등이 그 뒤를 이었다. 이준호는 차기작으로 넷플릭스 시리즈 '캐셔로', '태풍상사'(가제)를 통해 시대극에 도전한다. '캐셔로'는 손에 쥔 캐시만큼 힘이 세지는 초능력을 얻게 된 평범한 공무원 강상웅이 월급을 털어 세상을 구하는, 생활밀착형 흙수저 슈퍼히어로물. '태풍상사'는 1997년 국제통화기금(IMF) 외환 위기 사태를 배경으로 파산 위기에 놓인 중소기업과 그 가족들이 고군분투하는 내용을 담는다. 한편 스타랭킹은 팬들이 직접 자신의 최애 스타에 투표해 순위를 결정하는 랭킹 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나, 귀여운 볼콕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161686"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 있지 유나가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나, 빵빵 볼하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161684"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 있지 유나가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나, 매력 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161683"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 있지 유나가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나 ‘생글생글’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161682"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 있지 유나가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나, 문워크 손인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161681"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 있지 유나가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나, 문워크 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161680"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 있지 유나가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현, 시크한 손인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161679"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 배우 노상현이 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노상현, 시크한 손하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161678"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 배우 노상현이 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤리 ‘리본 하트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161677"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 가수 겸 배우 혜리가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 귀여운 뽀로퉁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161676"/>
        <updated>2024-11-07T07:16:47.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7일 성남시 현대백화점 판교점에서 열린 한 의류브랜드 포토콜 행사에서 가수 겸 배우 혜리가 포즈를 취하고 있다. 성남｜김종원 기자 won@donga.com]]></content>
    </entry>
</feed>