<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-18T06:21:35.340Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 범규, 유희관과 티격태격 케미..'운동짱범규2'로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720866"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 범규가 한층 업그레이드된 예능감을 장착하고 돌아왔다. 범규 단독 예능 '운동짱범규' 시즌 2의 첫 방송은 지난 17일 베일을 벗었다. '운동짱범규2' 1회 'KBO 전설이 될 '뻔'한 시구'는 범규의 생애 첫 야구 시구 도전기를 다룬다. 앞서 범규는 지난달 25일 인천 SSG랜더스필드(문학야구장)에서 열린 경기의 SSG 랜더스 시구자로 나선 바 있다. 이날 범규는 시구 스승으로 나온 '야구짱' 유희관과 의외의 케미스트리를 발산하며 강력한 웃음 폭탄을 투하했다. 유희관이 앞서 JTBC '최강야구'에서 시구를 한 연준과의 라이벌 의식을 부추기자 범규는 승부욕에 불타 "저는 그럼 2루에서 던지겠다. 최초로"라고 답했다. 범규는 유희관에게 시구 레슨을 받던 중 "이 공 받을 수 있을 것 같다. 치는 것도 가능"이라고 귀여운 도발을 날렸고, 유희관은 "범규가 던지는 공은 방망이를 거꾸로 들고도 칠 수 있을 것 같다"라며 티격태격해 웃음을 유발했다. 범규는 실전의 시간이 다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IU donates 225 million won to charity on 16th anniversary of debut]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059029"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[IU donated 225 million won ($169,599) to celebrate the 16th anniversary of her professional singing career on Wednesday, her agency, EDAM Entertainment, said the same day. Under the name IUaena — a portmanteau of the singer's stage name, IU, and her official fan club Uaena — the artist donated to Korea Children's Incurable Disease Association, Milk Delivery For the Well-Being Of the Elderly, Hansarang Village and Hansarang Disabled Infants' Home. The money will fund treatment, educat]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더트롯쇼'에 등장한 신유…‘트로트 황태자’에 팬들 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838287"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더트롯쇼’ 방송 갈무리 가수 신유가 ‘트로트 황태자’의 면모를 추석 연휴에 유감없이 보여주면서 주목을 받았다. 신유는 18일 방송된 SBS 필(FiL), SBS M ‘더트롯쇼’에 출연했다. 이날 신유는 듀엣 무대와 솔로 무대를 오가며 다채로운 매력을 드러냈다. 먼저 신유는 강혜연과 함께 ‘당신이 좋아’ 듀엣 무대로 색다른 매력을 발산했다. 한복을 입고 등장해 믿음직한 선비 비주얼을 보여준 신유는 다정하고 스위트한 가창으로 훈훈함을 자아냈다. 특히 ‘트로트 황태자’란 수식어 답게 노련한 무대 매너가 스테이지를 압도했다. 이후 신유는 ‘우리 엄마’ 무대로 분위기를 반전시켰다. 신유의 구성진 보컬과 맛깔난 창법이 절절한 보이스와 만나 애틋한 감성을 폭발시켰다. 특히 신유는 ‘트로트 황태자’다운 심쿵 매력으로 시청자들의 마음을 쥐고 흔들었다. 트롯계를 대표하는 감성 보이스가 벅찬 감동을 선물하며 추석 연휴를 한층 풍성하게 완성했다. 한편 신유는 다양한 방송 활동 및 콘텐츠를 통해 팬들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사랑해 브룩” 찰리 푸스, 품절남 됐다…약혼 1년만 결혼[할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093691"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[찰리 푸스, 브룩 애슐리 샌슨. 사진 | 찰리 푸스 SNS 찰리 푸스, 브룩 애슐리 샌슨. 사진 | 찰리 푸스 SNS 팝스타 찰리 푸스가 품절남이 됐다. 찰리 푸스는 18일(한국 시각) 자신의 SNS를 통해 “사랑한다 브룩. 당신과 함께라면 난 최고다. 이 삶에서 매일 사랑할 거라고 약속한다”라고 결혼 소감을 밝혔다. 이어 “브룩 애슐리 샌슨, 이제 브룩 애슐리 푸스가 됐다. 날 가장 행복한 사람으로 만들어줘서 고맙다. 난 항상 당신이었다”라고 애정을 드러냈다. 공개된 사진엔 찰리 푸스와 그의 아내 브룩의 웨딩 사진이 담겼다. 두 사람은 환한 미소로 신혼 부부의 행복한 분위기를 물씬 자아냈다. 찰리푸스는 지난 7일 미국 캘리포니아주 몬테시토에 있는 가족 영지에서 약혼자인 브룩 애슐리 샌슨과 결혼했다. 두 사람은 약혼한지 1년 만에 부부의 연을 맺게 됐다. 한편 찰리 푸스는 2015년에 데뷔해 ‘위 돈트 톡 애니모어’(We don‘t talk anymore), ’어텐션‘(Attenti]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다크비, 추석 맞이 ‘Flirting X’ 한복 퍼포먼스 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989082"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다크비(DKB)가 다양한 콘텐츠로 추석 연휴에도 팬들과 활발히 소통했다. 다크비(이찬, 디원, 지케이, 희찬, 룬, 준서, 유쿠, 해리준)는 오늘(18일) 공식 유튜브 채널 및 SNS를 통해 미니 8집 ‘Urban Ride’의 타이틀곡 ‘Flirting X’의 스페셜 클립을 선보였다. 이는 다크비가 추석을 맞이해 한복을 입고 퍼포먼스를 펼치는 콘텐츠다. 공개된 영상 속 다크비는 파스텔톤의 한복을 입고 등장해 기품 있는 맵시를 자랑했다. 이어 다크비는 파워풀한 군무 중에도 BB(공식 팬덤명)를 향한 무한한 애정을 드러냈다. 다크비만의 보름달처럼 밝고 유쾌한 에너지가 빛났다. 이렇듯 다크비는 지난 16일 추석 인사 영상 공개를 시작으로, 직접 꾸민 추석 덕담 손글씨, 한복 사진 등 추석 연휴를 꽉 채우는 쉴 틈 없는 콘텐츠의 향연으로 남다른 팬사랑을 전했다. 특히, 자체 예능 콘텐츠 ‘송편 만들기’ 영상을 통해서는 명절 분위기를 살린 유쾌하고 따뜻한 면모로 보는 즐거움을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한여름 "'삶은 계단'처럼… 삶을 노래하는 가수이고파" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838276"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한여름(사진=포고엔터테인먼트) “많은 이의 삶을 어루만진 선배님들처럼 저도 인생을 노래하는 그런 가수가 되고 싶습니다.” 5년 만의 신곡 ‘삶의 계단’으로 돌아온 트롯 가수 한여름은 ‘삶’과 ‘인생’이란 단어에 주목했다. 삶을 노래하는 트롯의 매력처럼, 음악으로 많은 분께 따스한 위로를 건네고 싶다는 게 그의 생각이다. 아직 20대의 젊은 나이지만 음악을 대하는 자세와 각오는 중견가수급 이상이다. 그래서인지 한여름이란 가수와 ‘삶은 계단’이란 노래가 찰떡궁합처럼 절묘하게 느껴졌다. 한여름은 2018년 데뷔 이후 2020년 SBS ‘트롯신이 떴다’, 2023년 TV조선 ‘미스트롯3’에 연달아 출연하며 대중들에게 얼굴을 알렸다. 지난달에는 직접 작사에 참여한 신곡 ‘삶은 계단’을 발표하고 활동에 나섰다. ‘미스트롯3’ 이후 새 소속사에서 활동에 박차를 가하고 있는 한여름이지만, 사실 건강 문제와 슬럼프가 겹치면서 의도치 않게 5년 가량을 쉬었다. 그러던 중 ‘트롯신이 떴다’와 ‘미스트롯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT 연준, 생방송 라디오 부스 난입? ‘GGUM’ 뮤비 티저 강렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000235849"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더 연준이 터프한 매력을 뽐냈다. 연준은 18일 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 솔로 믹스테이프 'GGUM'의 뮤직비디오 티저를 게재했다. 티저 영상에서 연준은 생방송 중인 라디오 부스에 당당하게 난입한다. 그는 책상 위에 발을 올리고 진행자의 마이크를 빼앗는 등 여기저기를 헤집다가 현장 스태프에게 끌려 나간다. 껌을 질겅이며 자신감 있게 거리를 활보하는 모습은 보는 이들의 심장을 두드린다. 신곡 'GGUM'의 비트 위로 속도감 있게 전환되는 화면 속 강렬한 비주얼과 쨍한 핑크색 껌이 눈길을 사로잡는다. 동시에 연준의 터프한 매력과 물에 흠뻑 젖은 수수한 모습에서 오는 온도 차가 뮤직비디오에 대한 호기심을 키운다. 한편, 오는 19일 오후 6시 발표되는 'GGUM'은 일렉트로 사운드가 매력적인 힙합 장르로, 연준은 무대 위의 자신감과 포부를 말한다. 연준은 곡의 소재와 가사, 퍼포먼스의 구성과 디테일 등 곡 제작 전반에 참여해 자신만의 색을 담았다. 특히 후렴구의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트로트 커플’ 은가은♥박현호, 결혼 임박 했나?…‘신랑수업’ 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093685"/>
        <updated>2024-09-18T06:21:23.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은가은, 박현호. 사진 | 티에스엠엔터, 스타잇엔터테인먼트 공개 열애 중인 가수 은가은과 박현호가 채널A ‘신랑수업’에 합류한다. 채널A 예능프로그램 ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’(이하 신랑수업)은 18일 은가은, 박현호가 고정 멤버로 출연을 확정 지었으며 25일부터 방송에 나올 예정이라고 밝혔다. ‘신랑수업’은 남자들이 신랑 수업을 통해 좋은 어른으로 성장해 나가는 과정을 담는다. 실제 커플이 출연하는 경우는 처음인 터라 일각에서는 이들이 결혼 준비를 본격적으로 하는 것이 아니냐는 추측도 나오고 있다. 은가은과 박현호는 지난달 열애 중이라고 밝혔다. 양 측은 “두 사람은 올해 초 예능프로그램을 통해 만나게 됐고 좋은 만남을 이어가고 있다”고 알렸다. 은가은은 2013년 발라드 가수로 가요계에 데뷔했으나 이후 트로트로 전향, 2020년 TV조선 ‘내일은 미스트롯2’에 참가해 최종 7위에 올랐다. 박현호는 2013년 아이돌 그룹 탑독으로 가요계에 데뷔했고, 2015년 건강상의 이유로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]아이유, 뜻깊은 데뷔 16주년‥2억 5천 기부→女 솔로 최초 상암콘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720856"/>
        <updated>2024-09-18T05:16:39.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 데뷔 16주년을 맞은 가운데, 기부부터 콘서트까지 뜻깊은 시간을 보내고 있다. 18일 아이뉴는 데뷔 16주년을 맞아 기부했다. 팬덤명 '유애나'와 이름을 합친 '아이유애나' 이름으로 한국 어린이 난치병협회, 사단법인 어르신의 안부를 묻는 우유배달, 한사랑 마을, 한사랑 영아원에 총 2억 2천 500만 원을 기부했다. 이번 기부금은 희소 난치성 질환을 앓는 어린이를 대상으로 한 치료·교육·심리 상담·의료용 물품 지원, 홀로 계신 어르신의 건강을 위한 우유 지원 및 가정 방문 배달, 중증 장애인을 위한 시설 내 노후 엘리베이터 교체 비용 지원, 영아원 내 편의시설 환경 조성 비용 지원 등에 쓰인다. 아이유는 매년 데뷔일이 돌아올 때마다 기부 행렬을 이어가고 있다. 올 초에도 취약계층 등에 기부를 꾸준히 해온 아이유는 또다시 데뷔일에 맞춰 기부에 나섰다. 이날 아이유는 "'유애나' 덕분에 사랑으로 찬 마음과 가치관을 갖게 됐고, '아이유애나'의 이름으로 이렇게 매년 뜻깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[컴백 NCT WISH, 24일 컴백 확정…청량 스펙트럼 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024110"/>
        <updated>2024-09-18T05:16:39.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT WISH가 첫 미니앨범 ‘Steady’로 청량 음악 색깔의 스펙트럼을 확장한다. NCT WISH 첫 미니앨범 ‘Steady’는 9월 24일 오후 6시 각종 음악 사이트에서 전곡 음원 공개되며, 타이틀 곡 ‘Steady’를 포함한 총 7곡으로 구성되어 NCT WISH의 다채로운 음악을 만나기에 충분하다. 이번 앨범에 수록된 ‘On &amp; On’은 레이백된 그루브와 비트감 있는 트랙 사운드가 환상적인 분위기를 자아내는 얼터너티브 R&amp;B 댄스 곡으로, 상대를 향해 점점 더 커지는 마음과 둘만의 이야기를 계속 써 내려가고 싶은 바람을 섬세하고 감성적인 보컬로 표현했다. 또 다른 신곡 ‘Supercute’는 카니발을 연상시키는 반짝거리는 룹 사운드와 강렬한 드럼의 대조가 돋보이는 팝 곡으로, 너와 나, 설레는 우리의 관계를 귀엽게 표현한 순수하고 직설적인 가사와 풋풋한 보컬이 만나 NCT WISH의 발랄한 매력을 느낄 수 있다. 더불어 얼터너티브 팝 곡 ‘Skate’는 도시 안에서 젊음과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 데뷔 기념일 맞아 2억 2500만원 기부..통 큰 선행[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266417"/>
        <updated>2024-09-18T05:16:39.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 9월 18일 데뷔 기념일을 맞아 온정의 손길을 건넸다. 소속사 EDAM 엔터테인먼트 측은 18일 "아이유가 자신의 활동명과 공식 팬클럽명 '유애나'를 합친 '아이유애나'의 이름으로 '한국 어린이 난치병 협회', '사단법인 어르신의 안부를 묻는 우유배달', '한사랑 마을', '한사랑 영아원'에 총 2억 2천500만 원을 기부했다"고 밝혔다. 팬들에게 받은 사랑과 성원에 보답하고자 매년 데뷔 기념일마다 '아이유애나'의 이름으로 기부 활동을 이어오고 있는 아이유는 이번에도 어김없이 따스한 마음을 전했다. 이번 기부금은 희귀 난치성 질환을 앓고 있는 어린이들에게 치료비와 교육, 심리 상담, 의료 용품 물품 지원, 홀로 계신 어르신의 건강을 위해 우유 지원 및 가정 방문 배달을 통해 찾아뵙고 고독사를 예방하는 활동 지원, 중증 장애인을 위한 시설 내 노후한 엘리베이터 교체 비용 지원, 영아원 내 편의시설 환경 조성 비용 지원 및 재활 치료비 비용 지원 등 도움이 필요한 곳에 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS's Jungkook documentary opens across 120 countries]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059023"/>
        <updated>2024-09-18T05:16:39.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BTS member Jungkook's documentary opened in theaters across 120 countries on Wednesday. "Jung Kook: I am Still" follows the artist's solo career, from his first solo single "Seven" (2023) to his album "Golden" released last November, said his agency BigHit Music. It includes exclusive interviews with the artist and his colleagues around the world, as well as behind-the-scenes footage of his solo music. The documentary will begin screening later in Japan on Oct. 4. Jungkook's first solo single "S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 지효, 한 뼘 팬츠로 뽐냈다..핫바디 패션 '자랑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266416"/>
        <updated>2024-09-18T05:16:39.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 멤버 지효가 근황을 공개했다. 지효는 18일 자신의 인스타그램을 통해 "지독한 여름 녀석을 이겨내자"란 글을 게재했다. 공개된 사진 속엔 지효가 휴가를 맞이해 놀러 간 모습이다. 흰색 민소매 티를 입은 지효는 검은색 짧은 바지로 포인트를 더했다. 특히 그의 몸매 비율이 돋보여 이목을 끈다. 한편 지효는 그룹 트와이스 멤버로 활동 중이며 지난해 8월 솔로 앨범을 발매한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘역시 기부천사’ 아이유, 데뷔 16주년 맞아 2억 2500만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093679"/>
        <updated>2024-09-18T05:16:39.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유. 사진 | 이담엔터테인먼트 가수 아이유가 데뷔 기념일을 맞아 2억 5000만원을 기부하며 또 한 번 선한 영향력을 떨쳤다. 소속사 EDAM 엔터테인먼트는 18일 “아이유가 활동명과 공식 팬클럽명 유애나를 합친 ‘아이유애나’라는 이름으로 한국어린이난치병협회·사단법인어르신의안부를묻는우유배달·한사랑마을·한사랑영아원에 기부했다”고 밝혔다. 아이유는 “유애나 덕분에 사랑으로 찬 마음과 가치관을 갖게 됐고, 아이유애나 이름으로 이렇게 매년 뜻깊은 일을 할 수 있어 기쁘다”며 “작은 도움이지만 받는 분들에게 좋은 선물이 되길 바란다”고 전했다. 이번 기부금은 희소 난치성 질환을 앓는 어린이를 대상으로 한 치료·교육·심리 상담·의료용 물품 지원, 홀로 계신 어르신의 건강을 위한 우유 지원 및 가정 방문 배달, 중증 장애인을 위한 시설 내 노후 엘리베이터 교체 비용 지원, 영아원 내 편의시설 환경 조성 비용 지원 등에 쓰인다. 아이유는 팬에게 받은 사랑과 성원에 보답하고자 매년 데뷔 기념일마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글로벌 파워 입증' 르세라핌, 2주 연속 美 빌보드 '핫 100' 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000236089"/>
        <updated>2024-09-18T04:22:01.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 르세라핌(LE SSERAFIM)이 2주 연속 빌보드 양대 메인 차트에 이름을 올리며 호성적을 이어가고 있다. 지난 17일(이하 현지시간) 미국 음악 전문매체 빌보드가 발표한 최신 차트(9월 21일 기준)에 따르면, 르세라핌의 미니 4집 타이틀곡 'CRAZY'가 메인 송차트 '핫 100' 88위로 2주 연속 차트인했다. 올해 '핫 100'에 2주 연속 차트인한 K-팝 걸그룹은 르세라핌이 유일하다. 또한 K-팝 사상 '핫 100'에 2주 연속 이름을 올린 그룹은 르세라핌을 포함해 다섯 팀뿐이다. 신보는 메인 앨범차트 '빌보드 200' 54위에 자리하면서 르세라핌은 2주 연속 빌보드 양대 메인 차트에 진입했다. 지난주 열린 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드(2024 MTV Video Music Awards)'에서의 수상과 프리쇼(Pre-Show) 공연, 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩 점등 행사 등으로 끌어낸 호응이 앨범 성적으로 이어졌다. 르세라핌은 글로벌 송차트에서도 좋은 성적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 데뷔 16주년 기념일 맞아 2억2천500만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014934508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014934508"/>
        <updated>2024-09-18T04:22:01.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["팬 덕분에 사랑으로 찬 마음·가치관 갖게 돼…뜻깊은 일 할 수 있어 기뻐" 가수 아이유가 18일 데뷔 16주년 기념일을 맞아 자신의 이름과 팬덤명 '유애나'를 합친 '아이유애나'의 이름으로 총 2억2천500만원을 기부했다고 소속사 이담엔터테인먼트가 밝혔다. 아이유는 이날 한국 어린이 난치병 협회, 사단법인 어르신의 안부를 묻는 우유배달, 한사랑 마을, 한사랑 영아원에 기부했다. 아이유는 팬에게 받은 사랑과 성원에 보답하고자 매년 데뷔 기념일마다 '아이유애나'의 이름으로 기부를 이어오고 있다. 이번 기부금은 희소 난치성 질환을 앓는 어린이를 대상으로 한 치료·교육·심리 상담·의료용 물품 지원, 홀로 계신 어르신의 건강을 위한 우유 지원 및 가정 방문 배달, 중증 장애인을 위한 시설 내 노후 엘리베이터 교체 비용 지원, 영아원 내 편의시설 환경 조성 비용 지원 등에 쓰인다. 아이유는 데뷔 기념일 외에도 어린이날, 연말연시, 생일 등을 계기로 꾸준히 온정의 손길을 펼치고 있다. 올해 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 이이경과 환상 케미..지석진 등장 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720850"/>
        <updated>2024-09-18T04:22:01.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테니스의 왕자로 변신한 방탄소년단 진이 이이경과 함께 물오른 예능감을 뽐내 화제다. 진이 17일 오후 9시 방탄소년단 공식 유튜브 채널에 게재한 자체 예능 ‘달려라 석진’ 6화에서 배우 이이경과 좌충우돌 테니스 경기를 펼쳐 큰 웃음을 선사했다. 데뷔 전부터 남다른 인연을 이어온 두 사람이 빚은 ‘찐친 케미’는 재미에 훈훈함을 더했다. 진과 이이경은 테니스 라켓 대신 삽과 프라이팬을 잡고 랠리를 주고받고, 초등학생 테니스 선수를 이기려 온몸을 날려 웃음을 선물했다. 특히 진은 본인이 점수를 낼 때는 화려한 세리머니로 아이들을 놀리고, 반대 상황일 때는 “이건 비매너야”를 외치는 철없는 모습으로 폭소를 자아냈다. 이어 두 사람은 절친과 원수 사이를 넘나들어 현장을 웃음바다로 만들었다. 서로의 실수를 다독이는 초등학생들과 달리 진과 이이경은 “내가 공을 쳤으면 한 번은 커버해줬어야 한다”라며 외치고, 퇴근 내기 게임에서는 갖은 꼼수로 상대의 퇴근을 방해했다. 하지만 티격태격하는 와중에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유애나 고마워"…아이유, 데뷔 기념일 맞아 2억 2천500만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772653"/>
        <updated>2024-09-18T04:22:01.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유(IU, EDAM 엔터테인먼트 소속)가 9월 18일 데뷔 기념일을 맞아 온정의 손길을 건넸다. 소속사 EDAM 엔터테인먼트 측은 18일 “아이유가 자신의 활동명과 공식 팬클럽명 ‘유애나’를 합친 ‘아이유애나’의 이름으로 ‘한국 어린이 난치병 협회’, ‘사단법인 어르신의 안부를 묻는 우유배달’, ‘한사랑 마을’, ‘한사랑 영아원’에 총 2억 2천500만 원을 기부했다”고 밝혔다. 팬들에게 받은 사랑과 성원에 보답하고자 매년 데뷔 기념일마다 ‘아이유애나’의 이름으로 기부 활동을 이어오고 있는 아이유는 이번에도 어김없이 따스한 마음을 전했다. 이번 기부금은 희귀 난치성 질환을 앓고 있는 어린이들에게 치료비와 교육, 심리 상담, 의료용품 물품 지원, 홀로 계신 어르신의 건강을 위해 우유 지원 및 가정 방문 배달을 통해 찾아뵙고 고독사를 예방하는 활동 지원, 중증 장애인을 위한 시설 내 노후된 엘리베이터 교체 비용 지원, 영아원 내 편의시설 환경 조성 비용 지원 및 재활 치료비 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배드빌런, 아이돌 최고 춤꾼 인증받았다…'아육대' 브레이킹 댄스 초대 챔피언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512648"/>
        <updated>2024-09-18T04:22:01.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['5세대 최강 신인 걸그룹'으로 평가받는 배드빌런(BADVILLAIN)이 아이돌 최고의 춤꾼으로 인정받았다. 지난 17일 방송된 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대')에서 배드빌런은 압도적 실력으로 브레이킹 댄스 남녀 통합 초대 챔피언으로 등극했다. 브레이킹 댄스는 이번 '아육대'에 처음 신설된 종목이지만, 아이돌 그룹의 특성상 댄스는 기본이기 때문에 그 어느 경기보다 치열할 것으로 예상됐다. 총 6팀이 출전한 이번 경기에 배드빌런은 엠마, 클로이 영, 이나가 팀을 대표해 출전했다. 배드빌런은 완급조절이 완벽한 동작들과 백플립으로 초반부터 심사위원과 관객들의 몰입도를 높였다. 이어 아크로바틱 안무와 격이 다른 팝핑, 락킹, 프리즈까지 짧은 시간 동안 시선을 뗄 수 없을 정도로 테크닉과 연기, 모든 면에서 압도적인 실력을 선보였다. 특히 이나의 3연속 고속 백핸드 스프링은 다른 출연자들은 물론 캐스터들도 일어나 환호하게 만들었다 브레이킹 댄스 캐스터로 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 데뷔 기념일 맞아 2억 2천500만원 기부..날개 없는 천사[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720840"/>
        <updated>2024-09-18T04:22:01.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유(IU)가 9월 18일 데뷔 기념일을 맞아 2억 2500만 원을 기부하며 온정의 손길을 건넸다. 소속사 EDAM 엔터테인먼트 측은 18일 “아이유가 자신의 활동명과 공식 팬클럽명 ‘유애나’를 합친 ‘아이유애나’의 이름으로 ‘한국 어린이 난치병 협회’, ‘사단법인 어르신의 안부를 묻는 우유배달’, ‘한사랑 마을’, ‘한사랑 영아원’에 총 2억 2천500만 원을 기부했다”고 밝혔다. 팬들에게 받은 사랑과 성원에 보답하고자 매년 데뷔 기념일마다 ‘아이유애나’의 이름으로 기부 활동을 이어오고 있는 아이유는 이번에도 어김없이 따스한 마음을 전했다. 이번 기부금은 희귀 난치성 질환을 앓고 있는 어린이들에게 치료비와 교육, 심리 상담, 의료용품 물품 지원, 홀로 계신 어르신의 건강을 위해 우유 지원 및 가정 방문 배달을 통해 찾아뵙고 고독사를 예방하는 활동 지원, 중증 장애인을 위한 시설 내 노후된 엘리베이터 교체 비용 지원, 영아원 내 편의시설 환경 조성 비용 지원 및 재활 치료비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브 진범·재하, '과거의 나와 만나다'…두 탐정의 신비로운 여정(역삼동 탐정단)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512647"/>
        <updated>2024-09-18T03:19:39.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이엔드 보이그룹 휘브의 진범, 재하가 전생 탐험에 나선다. 18일 오후 8시 휘브 공식 유튜브 채널에서 공개되는 휘브 자체 콘텐츠 '역삼동 탐정단' 6화에서 두 탐정은 '전생 테스트'를 시도한다. '역삼동 탐정단'은 휘브 진범, 재하가 탐정단이 되어 각종 의뢰에 대한 궁금증을 해결해주는 과정을 유쾌하게 담아낸 예능 콘텐츠. 진범과 재하는 '전생이 있는지 궁금하다'라는 독특한 의뢰를 받아 전생 테스트를 진행하며 자신들의 과거를 마주한다. 이 과정에서 두 탐정은 전생에 대한 단서를 발견, 예상치 못한 결과에 놀라움과 호기심을 감추지 못한다. 과연 이들의 전생은 어땠을까. 더 나아가 재하는 5년 뒤 휘브의 모습을 확인하기 위해 과거에 이어 미래 탐험에 떠난다. 그는 휘브의 미래를 실제로 확인이라도 한 듯 생생한 후기에 이목을 집중시키게 만들다가도, 기대감 섞인 질문에 현실적인 답변을 내놓으며 현장을 웃음바다로 만든다.자체 콘텐츠 '역삼동 탐정단'을 통해 다채로운 매력과 예능감을 펼치고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스, 우리가 바로 '5세대 대표 퍼포머']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005158076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005158076"/>
        <updated>2024-09-18T03:19:39.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 싸이커스(xikers)가 '차세대 퍼포먼스 강자'의 면모를 십분 발휘했다. 싸이커스는 오늘(18일) 0시, 공식 유튜브 채널을 통해 미니 4집 '하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(HOUSE OF TRICKY : WATCH OUT)'의 수록곡 '비터스위트(Bittersweet)'의 퍼포먼스 비디오를 공개했다. '비터스위트'는 셔플 리듬이 인상적인 팝 장르로, 유혹의 끝이 씁쓸함이라는 것을 알면서도 피할 수 없는 모습을 망각의 감옥에 비유한 곡이다. 멤버 민재, 수민, 예찬이 작사에 참여하며 한층 성장한 음악적 역량을 입증했다. 앞서 싸이커스는 팬들의 투표를 받아 선정된 '비터스위트'의 프리뷰 영상을 공개, 이들만의 트레이드마크인 파워풀한 퍼포먼스를 보여주었다. 한 치의 오차도 용납하지 않는 칼군무로 보는 이들에게 짜릿한 전율을 안기며 풀버전에 대한 기대감을 상승시킨 바 있다. 이어 팬들의 간절함 기다림 끝에 오늘 공개된 본편 영상에서는 '비터스위트'의 전체 퍼포먼스를 만나볼 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅오션, 이찬원과 특별한 컬래버레이션 무대…긍정 에너지 전파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512645"/>
        <updated>2024-09-18T03:19:39.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최초 청각 장애 아이돌 그룹 빅오션이 추석 선물 같은 무대를 선사했다. 빅오션(찬연, 현진, 지석)은 지난 17일 방송된 KBS2 '추석특집쇼 이찬원의 선물'(이하 '이찬원의 선물')에 출연해 이찬원과 함께 데뷔곡 '빛(Glow)' 컬래버레이션 무대를 꾸몄다. '이찬원의 선물'은 한가위 특집으로 꾸며진 이찬원의 첫 지상파 단독쇼다. 무대에 앞서 이찬원은 수어로 "오늘 저는 굉장히 특별한 분들을 소개하려고 한다. 이분들은 청각 장애를 가지고 있지만 음악에 대한 열정 하나로 꿈을 이뤄낸 분들이다. 수어로 노래하는 아이돌 빅오션"이라고 빅오션을 소개했다. 이어 빅오션은 이찬원과 함께 '빛(Glow)' 무대를 꾸며 시청자들에게 긍정의 에너지를 전파했다. 이들은 마치 한 팀 같은 완벽한 호흡을 보여줘 눈길을 끌었다. 관객들은 휴대전화 플래시와 손을 흔들며 이들의 무대에 화답했다. 무대를 마친 이찬원은 "'이찬원의 선물'이 기획 단계에서 확정되자마자 제일 먼저 한 얘기가 빅오션을 섭외해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH D-6, 스펙트럼 확장이다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989067"/>
        <updated>2024-09-18T02:43:50.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT WISH(엔시티 위시, 에스엠엔터테인먼트 소속)가 첫 미니앨범 ‘Steady’(스테디)로 청량 음악 색깔의 스펙트럼을 확장한다. NCT WISH 첫 미니앨범 ‘Steady’는 9월 24일 오후 6시 각종 음악 사이트에서 전곡 음원 공개되며, 타이틀 곡 ‘Steady’를 포함한 총 7곡으로 구성되어 NCT WISH의 다채로운 음악을 만나기에 충분하다. 이번 앨범에 수록된 ‘On &amp; On (점점 더 더)’(온 앤드 온)은 레이백된 그루브와 비트감 있는 트랙 사운드가 환상적인 분위기를 자아내는 얼터너티브 R&amp;B 댄스 곡으로, 상대를 향해 점점 더 커지는 마음과 둘만의 이야기를 계속 써 내려가고 싶은 바람을 섬세하고 감성적인 보컬로 표현했다. 또 다른 신곡 ‘Supercute’(슈퍼큐트)는 카니발을 연상시키는 반짝거리는 룹 사운드와 강렬한 드럼의 대조가 돋보이는 팝 곡으로, 너와 나, 설레는 우리의 관계를 귀엽게 표현한 순수하고 직설적인 가사와 풋풋한 보컬이 만나 NCT WISH의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔시티 위시, 청량함 터트린다..24일 '스테디'로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266403"/>
        <updated>2024-09-18T02:43:50.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT WISH(엔시티 위시)가 첫 미니앨범 'Steady'(스테디)로 청량 음악 색깔의 스펙트럼을 확장한다. NCT WISH 첫 미니앨범 'Steady'는 오는 24일 오후 6시 각종 음악 사이트에서 전곡 음원 공개되며, 타이틀 곡 'Steady'를 포함한 총 7곡으로 구성됐다. 이번 앨범에 수록된 'On &amp; On (점점 더 더)'(온 앤드 온)은 레이백된 그루브와 비트감 있는 트랙 사운드가 환상적인 분위기를 자아내는 얼터너티브 R&amp;B 댄스곡으로, 상대를 향해 점점 더 커지는 마음과 둘만의 이야기를 계속 써 내려가고 싶은 바람을 섬세하고 감성적인 보컬로 표현했다. 또 다른 신곡 'Supercute'(슈퍼큐트)는 카니발을 연상시키는 반짝거리는 룹 사운드와 강렬한 드럼의 대조가 돋보이는 팝 곡으로, 너와 나, 설레는 우리의 관계를 귀엽게 표현한 순수하고 직설적인 가사와 풋풋한 보컬이 만나 NCT WISH의 발랄한 매력을 느낄 수 있다. 더불어 얼터너티브 팝 곡 'Skate'(스케]]></content>
    </entry>
</feed>