<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2025-01-03T09:16:03.436Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈 최동환♥' 이소라, 웨딩화보 공개.."경력자라 좀 잘 찍는 듯?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293587"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 출연자 이소라가 웨딩드레스 사진을 공개했다. 3일 이소라는 "경력자라 좀 잘 찍는 듯? 너무 웃어서 배 아팠음. 대표님과 작가님 덕분에 즐거웠던 촬영. 보정본 다 맘에 들어서 꽉 채워 올리기"라며 사진을 게재했다. 이소라는 이와 함께 사진의 웨딩드레스 화보를 다수 공개했다. 그는 다양한 디자인의 웨딩드레스를 입고 모델처럼 포즈를 취했다. 한편 이소라는 지난 2022년 MBN '돌싱글즈3'에 출연해 최동환과 실제 연인으로 발전했다. 다만 이소라는 재혼 계획은 없다고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현정, 결혼 6년 만 득녀…“건강히 와줘 고마워”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697113"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=김현정 인스타그램 코미디언 김현정이 득녀 소식을 알렸다. 2일 김현정은 자신의 SNS를 통해 “딩딩수한무(태명) 탄생. 너무 작고 귀엽다 우리애기 2025.01.02 오전 8시19분 2.9kg 48cm O형. 건강하게 와줘서 고마워”라며 출산 소식을 직접 알리며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에서는 갓 태어난 딸이 잠들어 있는 모습이 담겨 흐믓함을 자아낸다. 이를 본 코미디언 홍현희는 “어머나 선배님 축하드려요”라고 댓글을 남겼고, 코미디언 황영진은 “축하해 현정아. 아기가 너무 예쁘다”고 전했다. 한편, 1982년생인 김현정은 SBS 웃찾사 2005년 공채 8기를 통해 코미디언으로 데뷔해 ‘웃찾사’, ‘코미디빅리그’ 등에서 활약했다. 김현정은 2019년 3살 연하의 비연예인과 3년 열애 끝에 결혼했다. 지난해 9월 “고령 임신으로 불안한 마음에 임밍아웃을 미루고 미루다 어느덧 임신 6개월 차에 접어들었다”고 알렸다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['샘 해밍턴 子' 윌벤져스, 비상 걸린 근황 "밀린 숙제 폭풍으로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293586"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호주 출신 방송인 샘 해밍턴이 두 아들의 근황을 공개했다. 샘 해밍턴은 3일 아들 윌리엄 해밍턴 SNS를 통해 "한국 와서 밀린 숙제. 아침부터 폭풍으로 하는 중"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 윌리엄과 벤틀리가 책상에 앉아 숙제 중인 모습이 담겼다. 두 사람은 책을 잔뜩 펴놓고 진지한 표정으로 임하고 있어 눈길을 끌었다. 한편 샘 해밍턴은 2013년 일반인 아내 정유미와 결혼했다. 두 사람은 슬하에 윌리엄, 벤틀리 두 아들을 두고 있다. 샘 해밍턴 가족은 KBS 2TV 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드라마 찍겠다며 세계유산 훼손…KBS "총 10곳에 압력 가해, 제작사 교육시키겠다" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695148"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공영방송사 KBS가 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 촬영을 위해 세계문화유산으로 지정된 병산서원에 못을 박은 사실에 대해 고개를 숙였다. KBS는 향후 관리 감독을 강화하겠다고 밝혔다. 앞서 지난 2일 경북 안동시 등에 따르면, 지난달 30일 오후 3∼4시쯤 KBS 드라마 제작팀이 병산서원을 배경으로 촬영하던 중 소품용 모형 초롱 6개를 매달기 위해 만대루 나무 기둥에 못자국 5개를 남겼다. 병산서원은 사적 제260호이자 유네스코 세계문화유산에 등재된 문화재다. 훼손 당일 현장을 목격한 한 관람객은 "망치로 못을 박아 병산서원에 소품을 설치하고 있다"며 안동시에 신고를 접수했다. 안동시와 병산서원 측은 당일 오후 4시 상황을 파악하고 KBS 제작진에 원상복구를 요청했다. 못자국은 개당 두께 2∼3㎜, 깊이 약 1㎝가량으로 파악됐다. 초롱 1개는 원래부터 기둥에 있던 틈을 이용해 매단 것으로 보인다고 안동시는 설명했다. 안동시는 당초 제작진에게 촬영을 허가할 당시 "문화유산 보호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['문가비 전남친' 박성진, 정우성 저격 의혹 부인…"과거 이입 안 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353639"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신곡 가사로 정우성 저격했다는 의혹 나와 "수많은 '드립' 중 하나" 모델 겸 래퍼 박성진(지미 페이지)이 배우 정우성을 저격했다는 의혹을 부인했다. 박성진은 3일 자신의 SNS에 "코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼까고 있다. 정정해 드리겠다"며 "누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 거다"라고 밝혔다. 이어 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다. 저는 제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 '드립' 중 하나 딱 그 정도의 수준"이라고 해명했다. 박성진은 지난달 31일 싱글 'Yellow Niki Lauda(옐로우 니키 라우다)'를 발매했다. 해당 곡에는 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어'라는 가사가 담겼다. 이를 본 일부 네티즌들은 '난민을 품어'라는 가사와 발매 시기, 박성진이 정우성의 혼외자를 낳은 문가비의 전 연이었다는 점, 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['현타' 왔다던 신봉선, 의미심장 새해 목표…"내가 나를 믿어보기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812653"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 신봉선이 새해 목표를 공개했다. 3일 신봉선은 자신의 소셜 계정에 새해 다짐 5가지가 쓰여 있는 책 사진을 게재했다. 그녀가 업로드 한 사진에는 "마음먹은 일에 뛰어들 수 있는 용기 갖기 2. 늦었다는 생각은 잠시 접어두기 3. 무엇이든 결과를 미리 속단하지 않기 4. 내가 나를 믿어보기 5. 내 마음과 한층 더 가까워지기"라고 쓰여있다. 신봉선은 최근 한 해를 마무리하며 우울했다고 밝혔기에, 이와 상반되는 희망찬 다짐들이 눈길을 끌었다. 앞서 신봉선은 지난 12월 27일, 개인 유튜브 채널에 2024년 한 해를 돌아보는 영상을 업로드 했다. 그녀는 12월 1일 시작했을 때 기분에 대해 "우울했다. 전 특히나 계절을 굉장히 많이 탄다. '정말로 한 해가 끝났구나'라고 현타 오는 느낌"이라고 전했다. 이어 "해가 짧은 게 너무 싫다. 아침에 일어나도 조금 어둡고 쓸쓸하고 춥고. 또 한 살 먹는구나"라고 착잡한 심정을 내비친 바 있다. 사진=신봉선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드레스코드+구두 올블랙 주인공, 장원영·안유진 이었다? 또 한 번 추모에 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044157"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE)의 장원영과 안유진이 다시 한 번 공항패션을 통해 깊은 메시지를 전달했다. 이들은 3일 오전 인천국제공항을 통해 일본 후쿠오카로 출국하며, 국가 애도 기간에 맞춘 올블랙 스타일링으로 시선을 사로잡았다. 단순한 패션을 넘어선 진정성 있는 메시지가 담긴 모습이었다. 장원영은 슬림한 그레이 니트 원피스 위에 네이비 롱코트를 매치하며 세련된 스타일을 완성했다. 블랙 로퍼와 미니 핸드백을 더한 모습은 단순히 멋스러운 공항패션 그 이상을 보여줬다. 특히, 화려한 스타일로 주목받아 온 장원영이 이번에는 절제된 디테일과 단아한 매력을 선보여 눈길을 끌었다. 안유진은 블랙 후드와 롱스커트를 활용해 편안하면서도 격식 있는 룩을 연출했다. 여기에 오버사이즈 블랙 코트와 볼드한 토트백을 더해 실용적이면서도 정제된 스타일을 완성했다. 캐주얼한 무드 속에서도 전체적으로 블랙 컬러로 통일해 추모의 메시지를 한층 더 강조했다. 두 사람의 스타일링은 드레스코드부터 구두까지 모두 블랙으로 맞춘 점이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰 고발당한 KBS "'못질' 문화재 훼손 죄송...수사에 적극 협조할 것" (전문)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232047"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 측이 유네스코 세계유산으로 등재된 병산서원을 훼손한 것과 관련해 재차 사과했다. KBS 측은 3일 "경상북도 안동시에 위치한 병산서원에서 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 촬영 중에 문화재를 훼손한 사안과 관련해 송구하다는 말씀을 드린다"며 사과했다. KBS는 "오늘 안동 병산서원에 드라마센터장과 책임 프로듀서를 급파해 현장 상황을 파악한 결과, 기존에 나 있던 못자국 10여 곳에 소품을 매달기 위해 새로 못을 넣어 고정하며 압력을 가했던 사실을 확인했다"며 "제작팀이 못을 넣었던 곳은 병산서원 만대루 기둥 보머리 8곳과 동재 보머리 2곳 등 10여 곳으로, 현재 일부 언론이 보도한 '만대루 기둥 못자국' 사진과는 관련이 없는 곳이다"이라고 밝혔다. 이어 "기존에 못자국이 있는 곳이더라도 새로 못을 넣어 압력을 가한 행위는 문화재 훼손에 해당됨으로 이 사안에 대해 사과의 말씀을 드린다"며 사과했다. KBS 측은 "촬영과정에서 제작팀은 소품을 거는 것이 가능한 위치인지를 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역시 히어로!"..임영웅, 스타왕중왕 130주 연속 1위 '굳건 인기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293583"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 130주 연속 스타왕중왕의 왕관을 차지했다. 임영웅은 지난달 27일 오후 3시 1분부터 2025년 1월 3일 오후 3시까지 진행된 12월 5주(130차) 스타왕중왕 랭킹 투표에서 13만 4982표를 얻으며 1위에 올랐다. 임영웅의 뒤로는 영탁이 8만 8079표를 받아 2위를 기록했다. 3위는 이찬원(8만 3270표), 4위는 방탄소년단 지민(8만 1460표) 순이었다. 스타랭킹은 팬들이 직접 자신의 최애 스타에 투표해 순위를 결정하는 랭킹 투표다. 투표 결과 순위에 따라 스타에게 다양한 특전이 제공된다. 제안은 스타뉴스 공식 이메일(star@mtstarnews.com)로 하면 된다. 1월 1주차(131차) 스타왕중왕 투표는 3일 오후 3시 1분부터 오는 10일 오후 3시까지 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈, GD와 커플 잠옷?…"같은 브랜드 입었다는 뜻" 당황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002820"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 GD와 커플 잠옷을 입었다는 의혹이 일자 급히 해명에 나섰다. 명세빈은 3일 오전 인스타그램 계정을 통해 "오늘 아침 온몸이 삐그덕거리지만 정신 차려. 새해맞이 첫 잠옷 개시. GD도 입었다는"이라는 글과 함께 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 정성껏 차린 아침상과 함께 분홍색 잠옷을 입고 있는 모습이 담겼다. 이를 두고 지드래곤과 커플 잠옷을 입었다는 것으로 확대 해석되자 명세빈은 관련 기사를 갈무리한 뒤 "커플 잠옷이 아니라 지디도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻이다. 당황 당황"이라고 해명했다. 한편 명세빈은 최근 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에 출연해 일상을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 문화재 훼손 2차 사과...“복구 적극 협조, 가이드라인 만들 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423501"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 새 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 촬영 중 유네스코 세계문화유산으로 등재된 병산서원을 훼손한 것에 대해 재차 사과했다. KBS는 3일 “경상북도 안동시에 위치한 병산서원에서 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져버렸다’ 촬영 중에 문화재를 훼손한 사안과 관련해 송구하다는 말씀을 드린다”며 공식입장을 밝혔다. 이어 “오늘 안동 병산서원에 드라마센터장과 책임 프로듀서를 급파해 현장 상황을 파악한 결과, 기존에 나 있던 못자국 10여 곳에 소품을 매달기 위해 새로 못을 넣어 고정하며 압력을 가했던 사실을 확인했다”고 설명했다. 또 KBS는 “제작팀이 못을 넣었던 곳은 병산서원 만대루 기둥 보머리 8곳과 동재 보머리 2곳 등 10여 곳으로, 현재 일부 언론이 보도한 ‘만대루 기둥 못자국’ 사진과는 관련이 없는 곳”이라며 “기존에 못자국이 있는 곳이더라도 새로 못을 넣어 압력을 가한 행위는 문화재 훼손에 해당됨으로 이 사안에 대해 사과의 말씀을 드린다”고 고개 숙였다. 그러면서 “촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 황동혁 감독·이정재, 골든글로브 참석 위해 미국行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425180"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2' 주역들이 골든글로브 시상식 참석을 위해 미국으로 향한다. '오징어 게임2' 주역인 황동혁 감독, 배우 이정재, 김지연 퍼스트맨스튜디오 대표가 미국 LA에서 열리는 제82회 골든글로브 시상식 참석을 위해 3일 출국했다. 골든글로브 측은 지난해 12월 9일 후보작을 발표했다. '오징어 게임2'가 대중에 공개되기 전 후보들이 정해졌는데 굉장히 이례적으로 공식 방영 전 최우수 TV 시리즈 드라마 부문 작품상 후보로 올라 화제를 모았다. 디즈니+ '쇼군', 넷플릭스 '외교관', 애플TV+ '슬로 호시스', 프라임비디오 '미스터&amp;미세스 스미스', 피콕 '더 데이 오브 더 자칼' 등과 경쟁을 펼친다. 앞서 '오징어 게임1'은 제79회 골든글로브 시상식 TV 부문 작품상과 남우주연상, 남우조연상 후보에 오른 바 있다. 배우 오영수가 한국 남자 배우 처음으로 남우조연상을 수상했다. '오징어 게임2'는 작년 12월 26일 공개 이후 4일 만에 6800만 시청 수(시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['TXT 피처링' 코이 르레이, ♥연하남 래퍼와 '속도 위반' 했나…재결합 후 임신 소식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695145"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 래퍼 코이 르레이가 남자친구 트리피 레드와의 아이를 가졌다. 지난 2일 코이 르레이는 자신의 인스타그램에 두 손으로 배를 쓰다듬으며 남자친구와 행복한 시간을 보내는 사진을 게재했다. 해당 게시물엔 "I'm a rock star mommy. we ready for 2025"(난 락스타 엄마야. 우린 2025년을 준비하고 있어)라는 문구가 쓰여 있다. 이에 팬들은 놀랍다는 반응과 함께 응원과 축하를 보내고 있다. 미국 R&amp;B 가수 '켈라니'와 래퍼 '제이티', '비아' 등의 동료 가수들도 각각 "CUUUUTEEEEEEEEEE", "Congratulations", "Congratulations!!!!"라고 댓글을 달며 그들의 임신 소식을 축하했다. 1997년생 코이 르레이는 2018 싱글 'G.A.N.'로 데뷔했다. 2022년엔 'Players'(플레이어스)로 빌보드 핫100 차트 9위에 오르며 인기를 끌었다. 이후 한국 남자 아이돌 그룹 '투모로우바이투게더'(TOMORROW X T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘문가비 전 연인’ 박성진, 정우성 저격 의혹 반박 “편에 서서 작사 NO, 시사만평 개념”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423499"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 래퍼 박성진(지미 페이지)이 배우 정우성 저격 의혹에 대해 해명했다. 박성진은 3일 오후 자신의 SNS에 “코메디라서 하나 쓴 건데 벌떼까고 있다. 정정해드리겠다. 세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴거다”고 말했다. 박성진은 “제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 X드립 중 하나, 딱 그 정도 수준”이라고 해명했다. 앞서 박성진은 새 싱글 ‘옐로우 니키 라우다’를 발표했는데 노랫말이 정우성 저격 아니냐는 의혹을 받았다. 곡 노랫말은 “잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어”라고 외치고 있다. 박성진은 과거 문가비와 3년간 공개 열애를 한 바 있다. 문가비는 지난해 말 아들 하나를 품에 안았다고 밝혔으며 친부가 정우성으로 알려져 논란이 됐다. 이와 관련 정우성은 결혼 계획은 없지만 아이에 대한 책임은 다하겠다고 입장을 밝혀 논란이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS ‘남주의 첫날밤’, 문화재 훼손→경찰 고발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697109"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 드라마 ‘남주의 첫날밤을 가져가버렸다’가 유네스코 세계문화유산으로 등재된 병산서원을 훼손한 혐의로 경찰에 고발당했다. 국민신문고에는 3일 ‘KBS 드라마 촬영팀의 문화재 훼손 사건’이라는 제목의 고발장이 접수됐다. 고발인은 문화유산 보존과 활용에 관한 법률 제92조(손상 또는 은닉 등의 죄) 제1항을 위반 혐의를 수사해달라고 촉구했다. “KBS가 문화재 보호에 경각심을 전혀 갖지 않고 있었다는 것을 방증한다”며 “KBS가 드라마를 제작하면서 문화재 훼손을 반복해 왔다는 점에서 이번 사건은 단순한 실수로 치부할 수 없는 고질적인 문제”라고 지적했다. 그러면서 “국민 수신료로 운영하는 공영방송 KBS가 공공자산인 문화유산을 보호해야 할 의무를 저버리고, 상업적 목적을 위해 문화재를 훼손한 것은 심각한 범죄”라며 “공영방송으로서 공적 책임을 방기했을 뿐만 아니라, 국민적 신뢰를 저버린 중대한 실책”이라고 비판했다. 이번 문화재 훼손은 건축가 민서홍이 자신의 SNS에 글을 올리며 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부동산 6채' 팝핀현준, 성수동 건물주다운 플렉스…"개인극장서 오겜2 보기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695144"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 팝핀현준이 아내 박애리와 개인 극장에서 휴식을 즐기는 근황을 전했다. 2일 팝핀현준은 자신의 SNS에 "오징어게임2 개인극장에서 보기. 새해 복 많이 받으세요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 그가 올린 사진에는 개인 극장에서 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 '오징어 게임2'를 관람 중인 팝핀현준과 박애리의 모습이 담겼다. 팝핀현준과 박애리는 수수하고 편안한 차림으로 단 둘이 극장에서 '오징어 게임2'를 시청하며 오붓한 데이트를 즐기고 있다. 앞서 팝핀현준은 한 방송에 출연해 무릎이 좋지 않은 어머니를 위해 3층 마포 단독주택에 2억을 들여 엘리베이터를 설치했다며 "일산에 2채, 서울에 3채, 지방까지 총 6채 부동산이 있다"라고 밝힌 바 있다. 팝핀현준은 자동차 5대, 오토바이 2대를 소유하고 있는 것으로 알려졌다. 또한 팝핀현준은 최근 성수동 건물주가 됐다고 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가서 난민 품으라던 문가비 前 연인...정우성 저격 의혹에 입 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266277"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신곡 가사를 통해 정우성을 저격한 게 아니냐는 의혹에 휩싸였던 래퍼 겸 패션 모델 지미 페이지(본명 박성진)가 이에 관해 입을 열었다. 3일 지미 페이지는 SNS를 통해 장문의 글을 게재하며 이날 불거진 정우성 저격 의혹에 관해 해명했다. 지미 페이지는 "코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼(처럼) 까고 있다. 정정해드리겠다"며 "세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라고 말문을 열었다. 이어 지미 페이지는 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자 치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"며 "저는 제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 제 수많은 개드립 중 하나, 딱 그 정도의 수준"이라고 밝혔다. 그러면서도 지미 페이지는 "헝그리 정신으로 한 여자와 두 프렌치 불독의 행복을 위해 하던대로 이만 현생에 몰두하러 가겠다"고 덧붙였다. 앞서 지미 페이지는 지난해 12월 31일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지미페이지' 박성진, 정우성 저격 인정·前연인 문가비 편 NO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425178"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 래퍼 박성진(활동명 지미 페이지)가 배우 정우성 저격 의혹에 대해 인정했다. 하지만 전 여자 친구 문가비의 편에 선 것은 아니라고 선을 그었다. 박성진은 3일 자신의 SNS에 '코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼 까고 있다. 정정해 드리겠다'라면서 '세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것'이라고 해명하는 글을 올렸다. 이어 '언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자 치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다. 저는 제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 개드립 중 하나, 딱 그 정도의 수준이다. 헝그리 정신으로 한 여자와 두 프렌치 불도그의 행복을 위해 하던 대로 현생에 몰두하러 가겠다'라고 덧붙였다. 앞서 지미 페이지는 지난해 12월 31일 싱글 'Yellow Niki Lauda'를 발매했다. 해당 노래 가사엔 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 키, 모친 근무 중인 경북대 어린이병원에 5천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232044"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 키가 모친이 재직 중인 병원에 선행을 펼쳤다. 경북대학교 어린이병원에 따르면, 키는 해당 변원에 5000만 원을 기부했다. 키가 기탁한 후원금은 경북대학교 어린이병원 환아를 위해 쓰일 예정이다. 무엇보다 키는 모친이 수간호사로 근무 중인 것으로 알려진 병원에 기부해 의미가 더 깊다. 병원 측이 공개한 키의 기부금 전달 당시 사진에서도 키와 모친이 함께 촬영, 눈길을 끌고 있다. 대구 출신인 키는 지난 2019년에도 칠곡경북대병원에 1000만 원을 기부한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장재인, 역대급 폭탄 터뜨렸다…소속사 없는 게 다행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695143"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 장재인이 앨범 발매 전 깜짝 노래 스포를 감행했다. 장재인은 지난 2일 자신의 인스타그램 스토리에 "1,2월 중 나올 앨범"이라는 짧은 문구와 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에서 장재인은 노트북으로 앨범 작업에 한창인 모습. 특히 그는 몽환적인 분위기의 곡 일부를 들려주며 작업물들을 과감하게 공개해 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 앞서 장재인은 JTBC '비긴어게인 오픈마이크'에 출연해 "방송에 한 3~4년 만에 나온 것 같다"며 불러주셔서 감사하다면서도 "당분간 다시 동굴로"라고 말해 향후 몇 년은 방송 출연 예정이 없을 것처럼 이야기했다. 그러나 이날 갑작스럽게 앨범 발매를 예고해 팬들의 환호를 일으켰다. 한편 장재인은 2010년 엠넷 '슈퍼스타K2'에 출연해 인기를 끌었다. 이후 2013년 근긴장이상증이 발병해 활동을 잠정 중단한 바 있다. 약 2년간의 투병을 마친 그는 2015년 새 미니앨범 '리퀴드(Liquid)'를 시작으로 다시금 활동을 이어가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권영찬 교수, 유튜브 채널 ‘권영찬 행복TV’ 조회수 1억 5천만뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044149"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 출신 권영찬 교수의 유튜브 채널 ‘권영찬 행복TV’의 구독자 수가 22만 1천명을 넘어섰다. 해당 채널은 전체 누적 조회수가 4년 만에 1억 5천 6백만 뷰를 넘어서며 ‘트로트 방송 분야 최고의 강자’로 떠올랐을 뿐 아니라, 최근 진행하고 있는 공동구매가의 경우 유튜브 전체 1위에 오르며 단숨에 홈쇼핑 완판남에서 유튜브 공동구매 완판남으로 자리매김했다. 지난 2020년 ‘권영찬 행복TV’를 론칭한 권영찬 교수는 ‘학부모를 위한 강연’, ‘영업사원을 위한 판매의 달인’, ‘중소기업 &amp; 소상공인 돕기’ 등 다양한 방송을 진행하였다. 최근에는 가수 이찬원, 빈예서, 전유진, 박서진 등의 음악을 감성적으로 분석하며, 팬들을 대상으로 라이브 방송을 진행하며, 응원과 힐링방송을 진행하고 있다. 지난 2015년부터 한국연예인자살예방협회를 만들고 연예인들의 인권보호와 무료상담을 진행하고 있는 권영찬 교수는 미스터트롯의 음유시인 임영웅과 트로트의 왕자 영탁, 노래하는 젊은 철학자 이찬원과 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키, 母 근무하는 경북대어린이병원에 5천만원 기부 '훈훈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002761"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니의 키가 경북대어린이병원에 5000만 원을 기부했다. 지난해 12월 30일 경북대학교어린이병원에 따르면 키는 이날 오후 경북대학교어린이병원을 찾아 환아들을 위해 5000만 원을 전달했다. 경북대학교어린이병원은 키의 어머니가 간호사로 근무하고 있는 곳이기도 하다. 병원 측이 공개한 후원금 전달식 사진에도 키와 그의 어머니가 함께 나란히 서 있어 눈길을 끈다. 키는 2019년 칠곡경북대병원에 기부금 1000 원을 기부한 바 있으며 지난 2023년 혈액암을 앓고 있는 환아의 약값을 지원한 사실도 알려졌다. 당시 키는 JTBC '뉴스룸'에 출연해 "그분께 기부금이 좋게 쓰였던 것 같다, 그래서 너무 다행이고 뿌듯했다"라고 소감을 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키, 母 재직 경북대어린이병원에 5천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697107"/>
        <updated>2025-01-03T09:15:56.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=경북대학교어린이병원 그룹 샤이니 멤버 키(본명 김기범)가 선한 영향력을 펼쳤다. 2024년 12월 30일 경북대학교어린이병원에 따르면 이날 오후 경북대학교어린이병원 6동 14층 제1회의실에서 어린이병원 환아를 위한 후원금 전달식이 진행됐다. 병원 측에 따르면 키는 환아들을 위해 써 달라며 경북대어린이병원 측에 5000만 원을 기부했다. 경북대어린이병원은 키의 모친이 간호사로 재직 중인 병원으로 알려져 있다. 병원 측이 공개한 사진 속 키는 모친과 함께 미소 짓고 있다. 앞서 키는 2019년 환아 치료비로 써 달라며 칠곡경북대병원에 기부금 1000만 원을 쾌척한 바 있다. 한편, 1991년생인 키는 2008년 EP 1집 ‘누난 너무 예뻐 (Replay)’를 발표하며 그룹 샤이니로 데뷔해 다수의 히트곡을 발표했다. 키는 2018년 디지털 싱글 ‘Forever Yours’를 발표하며 솔로 활동을 시작했다. 현재 tvN ‘놀라운 토요일’, MBC ‘나 혼자 산다’ 등 다양한 예능에 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['희귀암 완치' 윤도현, 또 다시 건강 이상설…"살기 위한 몸부림"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695142"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 윤도현이 희귀암 완치 소식 이후 A형 독감에 걸려 건강이 악화된 근황을 전했다. 윤도현은 지난 2일 자신의 인스타그램에 "진짜로 살기 위한 몸부림"이라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 그는 예정된 뮤지컬 '광화문연가' 공연을 위해 현재 건강 회복 전념 중에 있다. 앞서 지난 1일 '광화문연가' 제작사 CJ ENM 측은 "명우 역의 윤도현 배우가 건강상의 이유(A형 독감)로 부득이하게 캐스팅을 변경하게 됐다"며 "갑작스러운 캐스팅 변경으로 인해 관람에 불편을 드려 죄송하다. 윤도현 배우님의 빠른 쾌유를 기원한다"고 알린 바 있다. 이날 윤도현의 자리는 배우 손준호가 채웠으며, 윤도현은 오늘 무대 복귀 예정이다. 한편 '광화문연가'는 이영훈 작곡가의 곡 중 삶, 사랑, 예술을 주제로 한 곡들로 이루어진 주크박스 뮤지컬이다. 죽기 전 1분, 다시 돌아가고 싶은 순간을 찾아 떠나는 명우와 그를 돕는 시간 여행 가이드 월하의 기억 여행을 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['문가비 전남친' 박성진, 정우성 저격 해명 "개드립 중 하나" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812644"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 가수 박성진이 '정우성 저격 의혹'을 해명했다. 박성진은 3일 개인 채널을 통해 "정정해드리겠다"라며 이날 오전 불거진 신곡 가사 논란에 대한 입장을 밝혔다. 앞서 박성진의 신곡 'Yellow Niki Lauda' 속 '난 절대 자비 안풀어 넌 가서 난민을 품어' 가사를 두고 누리꾼들 사이 '정우성을 저격하는 것이 아니냐'는 의혹이 제기됐다. 박성진이 정우성의 아들 친모인 문가비와 과거 오랜 시간 공개 열애를 했던 만큼, 최근 구설에 휩싸인 문가비를 감싸기 위해 정우성을 저격한 것이라는 해석이 뒤따른 것. 이와 관련 박성진은 "세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라며 문가비에 대해 선을 그었다. 다만 정우성과 관련해서는 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자 치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답한다"고 소신을 밝혔다. 또 "저는 제 과거에 이입하는 사람도 아니고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 임신' 임현주 아나, 첫째 딸 건강 이상 해결…"어서 떨어지길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812643"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임현주 아나운서가 첫째 딸의 호전된 건강 상태를 알렸다. 3일 임현주는 개인 채널에 "병원 가서 검사했는데 일단 독감도 코로나도 아니라고, 해열제 먹고 잠들었어요. 경험담 나눠주셔서 많은 도움이 됐어요. 온 마을이 함께 키우는 육아. 어서 열이 떨어지길"이라는 글과 함께 딸의 사진을 업로드했다. 앞서 임현주는 약 5시간 전에 "새벽부터 몸이 뜨겁더니 지금도 38도를 오르락내리락. 다행히 컨디션은 좋아보여요. 열 외에 증상은 없는데 원인은 모르겠고... 이마에 패치 붙이고 시원하게 탈의하고 해열제는 아직 안 먹였는데, 일단 지텨보는 게 맞겠죠?"라고 첫째 딸을 걱정했다. 한편, 1985년생인 임현주 아나운서는 2023년 2월 영국인 한국 특파원 출신 작가 다니엘 튜더와 결혼해 같은해 10월 딸을 품에 안았고, 현재 MBC '생방송 오늘 아침'을 진행하고 있다. 또한 임현주는 지난해 9월 개인 채널을 통해 직접 둘째 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았으며, 오는 2월 둘째 딸의 출산을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정우성 언급할 입장 되냐고?"…문가비 전 남친 박성진, 입 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077680"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성의 아이를 낳은 문가비의 전 연인이자 모델 겸 래퍼 지미 페이지(박성진)가 신곡에서 정우성을 저격했다는 보도에 대해 해명했다. 3일 박성진은 자신의 소셜미디어에 "코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼(처럼) 까고 있다"며 "정정해 드리겠다"고 말문을 열었다. 그는 "세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라고 밝혔다. 아울러 "언급할 입장이 되느냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에서 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"고 했다. 박성진은 "제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 드립 중 하나, 딱 그 정도의 수준"이라며 "헝그리 정신으로 한 여자와 두 프렌치 불독의 행복을 위해 하던 대로 이만 현생에 몰두하러 가겠다"고 덧붙였다. 박성진은 지난달 31일 신곡 'Yellow Niki Lauda'를 발표했다. 대부분 영어 가사로 이루어진 해당 곡에서 눈길을 끈 가사는 한국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현정 근황, 결혼 6년 만에 득녀 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171365"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김현정이 결혼 6년 만에 득녀 소식을 전했다. 김현정은 2일 자신의 SNS에 “딩딩수한무 탄생. 너무 작고 귀엽다. 우리 아기. 2025.01.02 오전 8시 19분. 건강하게 와줘서 고마워”라는 글과 함께 딸의 사진을 공개했다. 앞서 김현정은 임신 6개월 차에 “배가 나온 전신 샷으로 가족사진을 찍어서 올리고 싶었으나 너무 뚱뚱해서 상반신만. 고령임신으로 불안한 마음에 임밍아웃을 미루고 미루다 어느덧 임신 6개월 차에 접어들었다”면서 “임밍아웃 매우 쑥스럽다. 딩딩수한무야 건강하게 곧 만나자”라며 설레는 마음을 전하기도 했다. 김현정의 득녀 소식에 개그맨 선후배들의 축하가 이어져 훈훈함을 자아냈다. 한편 2005년 SBS 8기 공개 개그맨으로 데뷔한 김현정은 SBS ‘웃찾사’, tvN ‘코미디빅리그’ 등에서 활약하며 ‘방송연예대상 코미디스타상’, ‘연예대상 코미디부문 우수상’ 등을 수상하며 많은 사랑을 받았다. 2019년 3살 연하의 사업가와 결혼해 현재는 남편과 함께 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신아영, 여객기 참사 기부 "무거운 마음..눈앞의 하루에 충실"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293577"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 신아영이 여객기 참사 유족을 위한 기부 소식과 함께 새해 인사를 전했다. 신아영은 3일 장문의 글을 통해 새해 인사를 전했다. 신아영은 "2025년의 첫 금요일 첫 주말을 앞두고 조금 늦은 감이 있지만 새해 인사 드립니다. 사실 어떤 말을 해야할까 썼다 지웠다를 반복했는데 아직까지도 적절한 인사가 생각나질 않네요"라며 "으레 했던 신년 인사가 공허하고 거창하게 느껴진다. 거창한 계획은 없고 그냥 눈 앞에 있는 하루에 충실해보려 한다"라고 밝혔다. 신아영은 이어 제주항공 여객기 참사를 언급하며 "다른 분들이 쾌척한 금액에 비하면 너무 약소하지만 이렇게라도 조금이나마 도움이 됐으면 좋겠다"라고 전하고 "새해에는 조금 더 주변을 돌아볼 수 있는 우리가 되길 바랍니다. 2025년 회복하는 한해가 됐으면 좋겠습니다"라고 덧붙였다. 신아영은 2018년 2살 연상 미국 금융업 종사자와 결혼, 2022년 첫 아이를 얻었다. ━ ◆ 신아영 글 전문 ━ 2025년의 첫 금요일,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20기 정숙, 파혼 후 경사 터졌다…"연애 끝나고 걱정했지만 운이 좋아" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812640"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20기 정숙(가명)이 좋은 소식을 전했다. 3일 20기 정숙은 자신의 SNS 계정을 통해 "제가 유튜브를 시작한지 벌써 5개월이 됐다. 아침에 일어나보니 구독자 3.5만명을 달성했더라. 누군가에겐 작고 보잘것없는 숫자일 수도 있겠지만 저에게는 엄청 크고 의미있는 숫자다"고 감사의 인사를 담은 장문의 글을 게재했다. 이어 그는 "사실 이전 연애를 끝내면서 이제 보시는 분들이 '저에 대해 더이상 뭔가를 궁금해 해주실까'라는 걱정이 있기도 했다"며 영호를 간접 언급하더니 "그래도 지속적으로 응원 해주시는 분들을 위해 저 혼자서도 충분히 가치 있는 컨텐츠를 만들수 있다는 점도 보여드리려 노력했다"고 심경을 고백했다. 그러면서 정숙은 "저는 꾸준함이 가장 중요한 덕목이라고 생각해서 다시 마음을 다잡고 올해도 초심 그대로 열심히 해보려고 한다"고 포부를 밝혔고, "저는 정말 운이 좋았다. 제가 만난 PD님들이 편집을 재밌게 잘한다. 저보다 10살은 어린데 못하는 게 없다"라며 함께 일하는 이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈도 여객기 참사 애도...“신보 관련 일정 연기”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423469"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈가 제주항공 참사 희생자들을 추모하며 예정된 신보 관련 일정을 연기했다. 3일 스트레이 키즈 소속사 JYP엔터테인먼트 측은 공식 계정을 통해 콘텐츠 공개 시기 및 일정 진행 변경에 대해 알렸다. 소속사 측은 “스트레이 키즈 관련 콘텐츠들은 모두 국가 애도 기간 이후로 미뤄졌다. 4일 진행될 예정이었던 신보 발매 기념 영상통화 이벤트 역시 12일로 변경됐다”고 알렸다. 더불어 “항공기 참사 희생자분들과 유가족분들께 다시 한번 깊은 애도와 위로의 마음을 전한다”고 덧붙였다. 지난 달 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편이 랜딩기어 고장으로 무안공항 활주로 외벽에 충돌, 반파되며 불길에 휩싸이는 사고가 발생했다. 사고가 난 기종은 B737-800으로, 탑승객 181명 중 승무원 2명을 제외한 179명이 전원 사망했다. 정부는 오는 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 명세빈, GD와 커플 잠옷? 루머 적극 해명 "당황당황"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293575"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 그룹 빅뱅 지드래곤(GD)과 커플 잠옷을 입었다는 뉴스를 해명했다. 명세빈은 3일 자신의 계정에 "새해 맞이 첫 잠옷 개시. GD도 입었다는"이라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 명세빈이 핑크색 잠옷을 입고 아침 식사를 차린 모습이 있었다. 이후 '명세빈, GD와 커플잠옷'이란 제목의 기사가 등장하자 명세빈은 이를 적극 해명했다. 그는 "커플 잠옷이 아니라 지디도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻이다. 당황당황"이라고 추가로 글을 올렸다. 한편 명세빈은 최근 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에 출연해 일상 모습을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브레이킹프로젝트, 인재 발굴 육성 위한 프로그램 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002714"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브레이킹 프로젝트가 다양한 프로그램을 개최했다. 지난해 12월 27일, 28일 강원도 원주 오크밸리리조트에서 '브레이킹 프로젝트 캠프'가 열렸다. 이번 캠프는 SBS문화재단과 대한브레이킹연맹이 공동 주최하는 '브레이킹 프로젝트' 수상자 지원프로그램 중 하나로 대한민국 비보이, 비걸로 활동하기 위한 다양한 교육을 제공한다. 팝핀현준이 특별강사로 참여하는 등 다채로운 프로그램이 마련됐다. 더불어 오는 10일~11일에는 주니어 대상자를 지원하는 '주니어 브레이킹 데이'가 등촌CGV 8층에 위치한 멀티그라운드 스파크홀에서 개최된다. 2023년과 2024년 주니어부문 본선 진출자들에게 제공되는 해당 프로그램에는 일본 브레이킹 국가대표 나루미 코치가 참여한다. 한편 브레이킹프로젝트는 2024년 파리올림픽에 브레이킹이 정식 종목으로 채택된 것을 계기로 대한민국 브레이킹 인재 발굴과 육성을 목적으로 2021년부터 진행되고 있는 프로그램으로, 우수 수상자를 1년간 지원하는 혜택을 제공한다. '제8회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["문가비 편 선 것 아냐"… 박성진, '정우성 저격 의혹' 부인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049642"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비의 전 남자 친구인 모델 겸 래퍼 박성진이 정우성 저격 의혹을 부인했다. 박성진은 3일 자신의 인스타그램을 통해 "코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼까고 있다. 정정해 드리겠다. 세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 나는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평 개념으로 휘갈긴 거다"라고 밝혔다. 이어 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에 나 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"고 전했다. 랩네임 지미 페이지로 활동 중인 박성진은 지난해 12월 31일 싱글 '옐로우 니키 라우다(Yellow Niki Lauda)를 발매했다. 이 곡에는 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어'라는 가사가 나와 눈길을 끈다. 일부 네티즌들은 과거 문가비와 3년간 공개 열애를 했던 박성진이 정우성을 저격한 것이 아니냐고 추측했다. 특히 '난민을 품어'라는 가사가 2014년부터 2024년 7월까지 유엔 난민기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JK김동욱 "尹 지키는 게 나라 지키는 길…공수처 who?ㅋ"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435562"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JK김동욱이 윤석열 대통령에 대한 지지 의사를 표명했다. 3일 JK김동욱은 자신의 SNS에 태극기 사진을 올리고 "대통령을 지키는 게 나라를 지키는 길이다! 공수처 who??ㅋ"라고 썼다. 앞서 공수처는 이날 오전 7시 20분쯤부터 대통령 관저 앞에서 윤 대통령의 체포영장 집행을 시도했지만, 경호처의 저항으로 5시간 만에 영장 집행을 종료했다. JK김동욱은 지난달 31일에도 "새해에는 나라도 지키고 사람도 지키고 건강도 지키고 꿈은 키우자"는 글을 쓴 바 있다. 한편 JK김동욱과 같은 정치색을 드러낸 가수 김흥국은 지난 2일 윤 대통령 체포 저지 집회에 참석해 "대한민국이 왜 이렇게 됐는지 모르겠다"며 "대한민국을 지키고 윤석열 대통령을 지키는 데 이번 주가 고비라고 한다. 조금만 더 힘을 합쳐서 우리가 뭉치면 대한민국을 살릴 수 있다"고 목소리를 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세' 명세빈, GD와 커플 잠옷?…"당황스럽네" 화제 진압]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695138"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 기사 타이틀에 당혹스러운 심경을 드러냈다. 명세빈은 3일 자신의 인스타그램 스토리에 "커플 잠옷이 아니라 GD도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻입니다. 당황 당황"이라는 글과 함께 하나의 기사를 캡쳐해 공유했다. 공유된 기사에는 '명세빈, GD와 커플 잠옷'이라는 글이 제목으로 적혀 있었다. 앞서 명세빈은 같은날 SNS에 "새해 맞이 첫 잠옷 개시 GD도 입었다는"이라는 문구와 함께 연보랏빛 잠읏을 소개했다. 이에 한 매체가 해당 잠옷을 '커플 잠옷'이라고 엮었고 명세빈이 당혹감을 드러낸 것. 한편 명세빈은 지난해 12월 종영한 SBS플러스 예능 '솔로라서'에 출연했다. 명세빈은 2007년 결혼헀지만 5개월 만에 성격 차이로 이혼했다. 혼인 신고는 하지 않아 법적으로 미혼이며, 슬하에 자녀 또한 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['문가비 전남친' 박성진 "넌 난민 품어"로 정우성 저격? 부인 "개드립 중 하나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002692"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비(35)의 전 남자 친구인 모델 겸 래퍼 박성진(34·활동명 지미 페이지)이 신곡에서 배우 정우성(51)을 저격했다는 일부의 주장에 대해 직접 부인했다. 박성진은 3일 오후 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "코미디라서 하나 쓴건데 벌 떼 까고 있다"며 "정정해 드리겠다, 세상 드라마틱한 가십쟁이의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라고 설명했다. 그는 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자 치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"라며 "저는 제 과거에 이입한 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 개드립 중 하나, 딱 그 정도의 수준"이라고 밝혔다. 그러면서 "헝그리 정신으로 한 여자와 두 프렌치 불독의 행복을 위해 하던 대로 현생에 몰두하러 가겠다"고 덧붙였다. 문가비와 3년 열애 후 지난 2017년 결별한 박성진은 최근 '옐로우 니키 라다'(Yellow Niki Lauda)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['13살 연하' GD와 커플 잠옷..명세빈, 결국 해명했다 "당황스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232041"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 가수 지드래곤과 커플 잠옷을 입었다는 기사 타이틀에 당황했다. 3일 명세빈은 "커플 잠옷이 아니라 지디도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻입니다. 당황 당황"이라고 전했다. 앞서 명세빈은 "새해맞이 첫 잠옷 개시. GD도 입었다는"이라며 근황을 전했던 바. 이후 'GD와 커플 잠옷'이라는 타이틀로 표현되자 이를 직접 언급해 눈길을 끌었다. 한편 명세빈은 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에 출연, 싱글 라이프를 공개해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권영찬 교수, 유튜브 채널 조회수 1억 5000만 넘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405271"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 출신 미국 오이코스대학교 웰라이프 브랜딩 카운슬링 석박사 과정 정교수인 권영찬 박사가 지난 2020년부터 유튜브 채널에서 진행하고 있는 ‘권영찬 행복TV’가 구독자 22만 1000명을 넘어서며, 전체 누적 조회수가 4년 만에 1억 5600만 회를 넘어섰다. 또 권영찬 교수는 최근 진행하고 있는 공동구매가 유튜브 전체 1위에 오르며 단숨에 홈쇼핑 완판남에서 유튜브 공동구매 완판남으로 자리매김을 했다. 권영찬 교수는 지난 2020년 ‘권영찬 행복TV’을 시작해 ‘학부모를 위한 강연’, ‘영업사원을 위한 판매의 달인’, ‘중소기업 &amp; 소상공인 돕기’ 등 다양한 방송을 진행했다. 최근에는 가수 황영웅과 김호중, 이찬원, 빈예서, 전유진, 박서진 등의 음악을 감성적으로 분석하며, 팬들을 대상으로 라이브 방송을 진행했다. 또 권영찬 교수는 기존 유튜브의 공격적인 방송에서 가수들을 응원하고 칭찬하는 긍정적인 분위기로 전환했다. 권영찬 교수는 지난 2015년부터 한국연예인자살예방협회를 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["尹 지키고 나라 살리자" 김흥국→JK김동욱, '대통령 체포 저지 집회' 참석[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232039"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국, JK 김동욱이 윤 대통령 지키기에 나섰다. JK김동욱은 3일 "대통령을 지키는 게 나라를 지키는 길이다! 공수처 who?"라는 글과 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 윤석열 대통령 체포영장 집행 저지 시위 현장이 담겼다. 이날 서울 용산구 한남동 대통령 관저 인근에서는 윤 대통령 지지자들이 태극기와 성조기를 들고 인간 바리케이드를 치는 등 공수처 차량의 관저 진입을 막기 위해 육탄방어를 시도했다. JK김동욱은 이날 윤석열 대통령의 내란 수괴 혐의 체포영장 집행에 대한 소신을 드러냄은 물론, 체포영장 집행 저지 시위에도 참석한 것으로 보여진다. 앞서 김흥국도 지난 2일 대통령 관저 앞에서 윤석열 '체포 저지' 집회 무대 위에 오른 바 있다. 그는 "추운데도 윤 대통령을 위해 보수 분들이 모였는데 한번도 못 나와서 죄송하다"고 운을 뗐다. 이어 "이렇게 대한민국을 지키고 윤석열 대통령을 지키기 위해서는 이번 주가 고비라더라. 여러분 조금만 힘을 합쳐서 우리가 뭉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JK김동욱, 尹 공개 지지…"대통령 지키는 게 나라 지키는 길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353618"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤 대통령 체포영장 집행 시도 날 태극기 사진과 글 게시 가수 JK김동욱이 고위공직자범죄수사처(이하 공수처)의 윤석열 대통령 체포영장 집행과 관련해 윤 대통령을 공개적으로 지지했다. JK김동욱은 3일 자신의 SNS에 사진 한 장을 배경으로 "대통령을 지키는 게 나라를 지키는 길이다. 공수처 WHO(후)?"라고 써서 올렸다. 배경이 된 사진은 태극기와 성조기를 담고 있다. 태극기와 성조기는 보수 우파 지지자들이 집회에 자주 들고 나오는 국기다. JK김동욱이 올린 SNS 글과 사진은 공수처의 윤 대통령 체포영장 집행과 관련한 것으로 보인다. 공수처는 이날 오전 8시 4분께부터 오후 1시 30분께까지 윤 대통령에 대한 체포영장을 집행하기 위해 관저 내로 진입을 시도했다. 관저 주변은 이를 막기 위해 태극기와 성조기를 들고 나와 시위를 벌인 윤 대통령 지지자들로 북새통을 이뤘다. 공수처는 지난달 30일 내란 우두머리(수괴)와 직권남용 권리행사 방해 혐의로 윤 대통령에 대한 체포영장을 청구했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국, 尹 지지 후 비판에…“너나 정신 차려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697105"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 가수 김흥국이 윤석열 대통령을 공개 지지한 가운데, 누리꾼들과 설전을 벌였다. 일부 누리꾼들은 지난 2일 김흥국의 유튜브 채널 '김흥국 들이대TV'에 게재된 영상 댓글을 통해 김흥국의 윤 대통령 지지를 비난했다. 김흥국은 한 누리꾼이 “채상병 사건 이후 해병대 선후배 전우들은 김흥국 씨를 더이상 해병대로 인정하지 않기로 했다. 정치 모임에서 두 번 다시 해병대 선후배 언급하지 말아 달라”라는 댓글을 남기자 “니네만 해병대냐”라고 반응했다. 또 다른 누리꾼이 “인생 말년 저렇게 살면 안 되겠구나를 보여주는 노인”이라고 비난하자 “너나 잘살아”라고 답했고, “흥국형 정신 차리쇼. 나라 꼴이 말이 아닌데”라는 댓글에는 “너나 정신차려라”라고 응수했다. 같은 날 오후 김흥국은 서울 용산구 한남동 대통령 관저 앞에서 진행된 윤석열 체포 저지를 위한 집회 무대에 올라서 “역대 대통령 중에서 윤석열 대통령만큼 잘한 사람이 어딨나. 우리가 똘똘 뭉쳐서 막아내야 한다”며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 D-1 '별물' 공효진·오정세 우주과학자 사명 건 미션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425176"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 공효진, 오정세, 허남준, 이초희가 사명을 건 미션을 시작한다. 내일(4일) 오후 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 주말극 '별들에게 물어봐'는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 공효진(이브)과 비밀스러운 미션을 가진 불청객 이민호(공룡)의 지구 밖 생활기를 그린 작품. 국내 첫 스페이스 오피스물이다. 극 중 우주 과학자인 공효진, 오정세(강강수), 허남준(이승준), 이초희(미나 리)는 모든 것이 0그램이 되는 우주정거장 안에서 동물과 식물을 비롯한 생명체 실험을 통해 지구에서 일어나는 다양한 질병에 대한 연구를 진행한다. 연구를 하는 동안 과학자들은 실험 대상인 초파리, 마우스 등과 매일 먹고 자고 하며 각별한 친밀감을 쌓아오고 있다. 마우스 담당 과학자인 공효진, 허남준과 초파리 담당 과학자인 오정세는 무중력의 우주 공간에서 생물들을 통해 인류의 질병을 치료할 방법을 찾아내기 위해 고군분투하고 있다. 다양한 변수가 존재하는 우주이기에 초파리 번식이나 마우스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 손흥민 닮은꼴 ♥예비신랑 애정 엄청나…하루도 빠짐없이 만나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695137"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 5월 결혼을 앞두고 있는 배우 남보라가 남보라는 지난 2일 자신의 인스타그램 스토리에 "올해 첫 떡볶이"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 남보라가 예비신랑으로 보이는 남자와 함께 마주 앉아 갓 나온 먹음직스러운 떡볶이와 튀김 등 분식을 먹기 직전인 모습. 남자는 남보라가 사진 찍는 것을 기다려주며 스윗함을 드러내 눈길을 끌었다. 두 사람은 최근 미국 뉴욕 여행을 함께 다녀왔으며, 지난 1일 새해에도 같이 떡국을 먹는 등 거의 매일같이 만나고 있는 근황을 보여준 바 있다. 1989년생으로 올해 35세인 남보라는 13남매 대가족의 장녀로 연예계 데뷔 전부터 주목받았던 인물이다. 그는 '인간극장', '천사들의 합창' 등에 출연해 자신보다 어린 동생들을 살뜰히 챙기는 모습으로 많은 시청자들에게 감동을 선사한 바 있다. 한편 남보라는 지난 10월 20일 자신의 유튜브 채널에 '일본 여행하다가 프러포즈 받았어요'라는 제목으로 영상을 게재하며 결혼을 공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성진, '정우성 저격' 입 열었다 "'전 여친' 문가비 편 NO..여친과 현생 몰두" [전문][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293574"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 래퍼 박성진(활동명 지미 페이지·34)이 배우 정우성(51) '저격' 사실을 인정했다. 그는 정우성의 친아들을 낳은 인플루언서 문가비(35)의 전 남자친구이다. 앞서 박성진은 지난달 31일 음원 사이트에 지미 페이지라는 활동명으로 새 싱글 '옐로우 니키 라다'(Yellow Niki Lauda)를 발표했다. 그런데 이 노래엔 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어 / 난 절대 자비 안 풀어 / 넌 가서 난민을 품어'라는 의미심장한 가사가 담겨 이목을 끌었다. 박성진이 문가비와 과거 3년간 공개 열애를 했던 만큼, 그와 '혼외자' 스캔들을 일으킨 정우성을 저격한 것 아니냐는 추측으로 번진 것. 정우성이 2014년부터 10년간 유엔난민기구 명예대사로 활동한 사실이 유망하기에, '난민을 품어'라는 내용으로 인해 이 같은 의혹이 더욱 짙어졌다. 이에 뜨거운 화제를 얻자 박성진은 3일 자신의 인스타그램 스토리에 직접 입을 열었다. 그는 "'코미디'라서 하나 쓴 건데 벌떼 까고 있네.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전 여친 문가비 편에 선 것 아냐" 박성진, '정우성 저격 의혹' 부인 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232034"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비의 전 남자 친구인 모델 겸 래퍼 박성진이 정우성 저격 의혹을 부인했다. 박성진은 3일 "코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼까고 있다. 정정해 드리겠다. 세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 나는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 거다"라고 밝혔다. 이어 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에 나 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"고 전했다. 랩네임 지미 페이지로 활동 중인 박성진은 지난해 12월 31일 싱글 '옐로우 니키 라우다(Yellow Niki Lauda)를 발매했다. 이 곡에는 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어'라는 가사가 나와 눈길을 끈다. 일부 네티즌들은 과거 문가비와 3년간 공개 열애를 했던 박성진이 정우성을 저격한 것이 아니냐고 추측했다. 특히 '난민을 품어'라는 가사가 2014년부터 2024년 7월까지 유엔 난민기구 아시아태평양지역 친선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 정숙, 10기 영자와 갈등 폭발…뒷담화 논란에 "한 번 해볼까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812633"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 10기 정숙이 10기 영자와 나눈 대화를 공개했다. 3일 오후 10기 정숙은 "10기 영자. 뜬금없는 연락~~ 휴. 새해부터 왜 이런건지ㅜㅜ 방송이 그리 나오는 건데 왜 나한테~"라는 글과 함께 10기 영자와 나눈 대화 내용을 캡처해 공개했다. 공개된 내용에 다르면 영자는 정숙에게 "자꾸 사람들한테 이런 식으로 혼자서 억울하다는 식으로 몰고 가지 않아주셨으면 좋겠다. 저도 말을 할 줄 몰라서 가만히 있는 게 아닌데, 각자 서로의 입장이 있는 건데 왜 자꾸 시청자들한테 먹잇거리를 주시는 건지 모르겠다"고 장문의 글을 전했다. 그는 "할 말이 있으시면 직접 해주셨으면 좋겠고 저도 제가 뒤에서 뒷담화한 것은 죄송하게 생각합니다"라며 "그치만 많이 불편했습니다. 참다참다 말한거고요"라고 불쾌감을 드러냈다. 이어 "저희 방송 처음 아니고 언니는 앞으로 더 활발히 활동하실 거면서 굳이 일반인인 저 때문에 구설수 자꾸 오르락 내리락 하실 필요가 있으실까요"라며 "여론몰이 계속 하시면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["원고 100명 모집합니다"…이승환, 공연 취소한 구미시장 상대 손배소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135961"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김장호 구미시장이 부당하게 공연을 취소시켰다고 주장한 가수 이승환이 손해배상 소송에 돌입한다. 법률대리를 맡은 법무법인 해마루는 오늘(3일) "이승환과 함께 진행하는 손해배상 소송에서는 공연 예매자 100명에 한정해 위임계약을 체결하기로 했다"고 밝혔다. 이승환의 주장에 따르면, 김장호 구미시장은 지난달 23일 일방적으로 구미문화예술회관 대관 계약을 취소해 35주년 공연을 무산시켰다. 당시 구미시는 이승환에게 '정치적 선동 및 정치적 오해 등 언행 하지 않겠음'이라고 기재된 서약서를 제출하라고 요구했지만, 이승환은 이를 거절했다. 이에 구미시가 '대관 규정에 따라 취소할 수 있다'는 규정을 기반으로 이승환의 대관을 취소했다. 이와 관련해 이승환 측은 "공권력이 양심의 자유와 일반적 행동자유권을 침해했다"며 반발했다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "너나 잘살아, 너희만 해병이냐!"…'尹체포 저지' 김흥국이 대체 왜 이럴까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232031"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 '호랑나비'로 전 국민의 사랑을 받았던 가수 김흥국이 내란죄 혐의를 받고 있는 윤석열 대통령의 체포 저지 집회에 참석한 후 쏟아지는 비난에 불편한 심경을 드러냈다. 김흥국은 지난 2일 오후 서울 용산구 한남동에 위치한 대통령 관저 앞에서 진행된 윤석열 대통령 체포 저지 집회에 참석, 윤석열 대통령을 향한 열렬한 지지 의사를 드러냈다. 그는 직접 무대 위에 올라 "내가 지금 공격당하고 있다. '호랑나비'를 '계엄나비'라고 하고 어떤 놈은 (내게) '내란나비'라고도 한다. 아이들이 나를 잡고 제발 광화문과 한남동에 나가지 말라고 하더라. 내가 감옥 갈까봐 겁 먹은 모양이다. 그런데 오늘 집구석에 있다는 건 대한민국 사람이 아닌 것 같아 나왔다"며 "해병대에서 배운 건 나라가 어렵고 국민이 힘들면 해병대가 제일 앞에 나서서 대한민국을 지키는 것이라고 배웠다. 역대 대통령 중 윤석열 대통령만큼 잘한 사람이 어디있나? 이승만, 박정희, 전두환 대통령도 잘했지만 윤석열 대통령이 지금 제일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍백가합전'에 KBS 인공지능 쓰인다…국내 방송 기술 일본 제공 첫 사례]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695136"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS의 인공지능 '버티고' 기술이 지난달 31일 일본의 대표 음악방송 프로그램인 NHK '홍백가합전'에 기술 초청되어 방송 제작에 참여했다. 이번 작업은 KBS '버티고' 기술 개발을 총괄하고 있는 KBS 미디어기술연구소 이윤재 팀장을 중심으로 NHK 제작진이 공동으로 참여했고, 제75회 NHK '홍백가합전'에서 '버티고'를 활용해 8K 고화질 카메라와 결합한 형태의 직캠 영상을 제작했다. KBS는 '홍백가합전' 제작을 위해 작년 8월 방송된 'NHK MUSIC EXPO 2024'에 참여해 NHK 제작진 및 기술진과 시범콘텐츠를 제작하며 기술에 대한 현장 적응 테스트와 교육을 마쳤다. 이번 작업을 통해 일본 지상파 최초로 직캠 기술을 방송에 적용했으며, 대한민국 방송 기술 분야 최초로 방송 기술을 일본에 제공한 첫 번째 사례가 됐다. 특히 '버티고'를 활용해 제작된 아이돌 공연 직캠 쇼츠 영상은 NHK 공식 홈페이지와 NHK MUSIC 유튜브 계정에 업로드되어 일본 내 시청자들의]]></content>
    </entry>
</feed>