<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-25T04:22:41.776Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 세이마이네임, ‘히토미 작사’ 수록곡 무대…화음 돋보인 라이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032004"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 신인 걸그룹 세이마이네임이 다양한 음악 스펙트럼을 선보였다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보인 첫 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)이 지난 24일 공개된 유튜브 채널 ‘잇츠라이브(it’s Live)를 통해 데뷔 앨범의 수록곡 무대를 선보였다. 세이마이네임은 데뷔 앨범 ‘SAY MY NAME’의 첫 번째 트랙 ‘난 오늘 밤하늘에서 가장 빛나는 별이 된다’ 라이브 무대에서 감성적인 보컬로 타이틀곡 ‘WaveWay(웨이브웨이)’의 상큼발랄함과는 또 다른 새로운 매력을 발산했다. 멤버들의 청순한 비주얼과 매력 있는 음색은 보는 이들의 눈과 귀를 사로잡기에 충분했고, 탄탄한 보컬과 감미로운 화음은 세이마이네임의 실력을 다시 한번 입증해 보이며 눈길을 끌었다. 특히 ‘난 오늘 밤하늘에서 가장 빛나는 별이 된다’는 히토미가 작사에 참여한 팝 발라드 장르의 곡으로, 가장 빛나는 별이 되어 어둠을 비추고 모두의 곁에서 함께 하겠다는 의미를 담은 가사가 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 컴백일 추측 난무…‘에러’ 2차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158883"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 G-DRAGON(지드래곤)이 두 번째 티저 이미지를 게재했다. 티저에는 블랙아웃된 모니터 화면 속에 오류가 난 듯 ‘Error’라는 글자만이 선명하게 띄워져 있어 궁금증을 폭발시킨다. 앞서 블랙 티저 이미지가 공개된 이후 G-DRAGON의 컴백 시점에 이목이 집중되고 있는 상황이다. 블랙 이미지의 노출과 대비를 조절하자 업로드 로딩 10%인 진행 상황이 드러나며 그의 7년 4개월 만의 컴백을 암시하는 것은 아닌지, 다양한 추측들이 쏟아져 나오고 있다. 그런 가운데 당초 G-DRAGON의 컴백 시점으로 대두되어 온 일자가 가까워오자, 에러가 난 이미지가 공개돼 팬들의 궁금증을 키우고 있다. 이번 티저에는 앞서 공개된 아무런 정보없이 오직 블랙화면만 노출됐던 것과는 달리, 선명하게 티저에서 글자가 보이지만 팬들은 그 이면에 숨겨진 의미를 또 한 번 찾아내고 있다. 여기에 지난 23일 방송된 tvN 예능 프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’의 예고편을 통해 G-DRAGON의 신곡이 최초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 7년 만의 컴백 임박..‘Error’ 티저 이미지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182954"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[G-DRAGON(지드래곤)이 두 번째 티저 이미지를 게재해 전세계 팬심이 들썩이고 있다. G-DRAGON은 오늘(25일) 공식 팬 SNS를 통해 두 번째 티저 이미지를 공개했다. 공개된 티저 이미지에는 블랙아웃된 모니터 화면 속에 오류가 난 듯 ‘Error’라는 글자만이 선명하게 띄워져 있어 궁금증을 폭발시킨다. 특히 앞서 블랙 티저 이미지가 공개된 이후 G-DRAGON의 컴백 시점에 이목이 집중되고 있는 상황. 블랙 이미지의 노출과 대비를 조절하자 업로드 로딩 10%인 진행 상황이 드러나며 그의 7년 4개월 만의 컴백을 암시하는 것은 아닌지, 다양한 추측들이 쏟아져 나오고 있다. 그런 가운데 당초 G-DRAGON의 컴백 시점으로 대두되어 온 일자가 가까워오자, 에러가 난 이미지가 공개돼 팬들의 궁금증을 키우고 있다. 이번 티저에는 앞서 공개된 아무런 정보없이 오직 블랙화면만 노출됐던 것과는 달리, 선명하게 티저에서 글자가 보이지만 팬들은 그 이면에 숨겨진 의미를 또 한 번 찾아내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 'Error' 두 번째 티저 공개..레전드 행보에 기대↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727726"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[G-DRAGON은 두 번째 티저 이미지를 공개했다. 공개된 티저 이미지에는 블랙아웃된 모니터 화면 속에 오류가 난 듯 ‘Error’라는 글자만이 선명하게 띄워져 있어 궁금증을 폭발시킨다. 특히 앞서 블랙 티저 이미지가 공개된 이후 G-DRAGON의 컴백 시점에 이목이 집중되고 있는 상황. 블랙 이미지의 노출과 대비를 조절하자 업로드 로딩 10%인 진행 상황이 드러나 여러 추츠기 쏟아졌다. 그런 가운데 당초 G-DRAGON의 컴백 시점으로 대두되어 온 일자가 가까워오자, 에러가 난 이미지가 공개돼 팬들의 궁금증을 키우고 있다. 이번 티저에는 앞서 공개된 아무런 정보없이 오직 블랙화면만 노출됐던 것과는 달리, 선명하게 티저에서 글자가 보이지만 팬들은 그 이면에 숨겨진 의미를 또 한 번 찾아내고 있다. 한편 tvN 예능 프로그램 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’의 예고편을 통해 G-DRAGON의 신곡이 최초 공개될 예정임이 드러났다. 사진=갤럭시코퍼레이션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아침 내내 울었어요” 브루노 마스, 한글로 국내 음방 첫 1위 소감(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005490030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005490030"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 브루노 마스가 그룹 블랙핑크 로제와 협업한 곡 '아파트(APT.)'로 국내 음악방송에서 1위를 차지한 가운데 국내 팬들에게 고마운 마음을 전했다. 25일 브루노 마스는 자신의 인스타그램 스토리에 전날 방송된 '엠카운트다운'에서 '아파트'가 프로그램 차트 정상에 오른 소식을 직접 공유했다. 그는 한국어로 "한국 팬 여러분 너무 감사합니다! 첫 음악방송 1위 해서 아침 내내 울었어요 ㅠㅠ 1위 할 수 있도록 도와준 로지(로제) 너무 고맙고 아파트 많이 사랑해주셔서 감사합니다"라고 위트 있는 소감을 남겼다. 이어 "러브, 브루노(Love, Bruno) 오빠"라고 너스레를 떨었다. 이에 로제는 영어로 "네가 자랑스러워 브루노 마스(So proud of you bruno mars)"라고 화답했다. 역대 멜론 톱100 1위 곡 중 외국 가수가 부른 노래는 2014년 미국 가수 겸 뮤지컬배우 이디나 멘젤의 디즈니 뮤지컬 애니메이션 '겨울왕국' OST '렛 잇 고(Let it go)', 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진 솔로도 대박? 너무 잘생긴 록스타 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913269"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 록 스타로 변신했다. 방탄소년단 진은 10월 25일 오후 1시(이하 한국시간) 신곡 ‘I’ll Be There’ 음원과 뮤직비디오를 발표했다. 이는 오는 11월 15일 예고된 그의 첫 솔로 앨범 ‘Happy’ 선공개 곡이다. 경쾌한 로커빌리(Rockabilly, 로큰롤과 컨트리 뮤직이 혼합된 장르) 사운드가 듣는 이의 심박수를 높인다. 신나는 드럼 비트와 빠른 템포의 리듬 위에 얹힌 진의 힘 있는 보컬이 매력적이다. 특히 누구나 따라 부르기 쉬운 후렴구가 한 번만 들어도 귓가에 맴돈다. ‘I’ll Be There’ 뮤직비디오에는 진의 거리 공연 모습이 담겼다. 일렉기타, 드럼, 베이스 세션으로 소박하게 구성된 밴드 연주가 흥겹다. 드넓은 하늘 아래에서 유쾌한 분위기로 노래하는 진의 곁으로 하나둘씩 모인 관객들의 표정은 행복 그 자체다. 모두 떠난 후 홀로 남은 진은 여전히 “기분이 울적할 때 / 혼자라고 느낄 때 / 기대고 싶어질 때 / I’ll be there fo]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 'I'll Be There’ 발매..행복 그 자체 록스타 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727725"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 록스타가 되어 돌아왔다. 진은 25일 오후 1시(이하 한국시간) 신곡 ‘I’ll Be There’ 음원과 뮤직비디오를 발표했다. 이는 내달 15일 예고된 그의 첫 솔로 앨범 ‘Happy’의 선공개 곡이다. 경쾌한 로커빌리(Rockabilly, 로큰롤과 컨트리 뮤직이 혼합된 장르) 사운드가 듣는 이의 심박수를 높인다. 신나는 드럼 비트와 빠른 템포의 리듬 위에 얹힌 진의 힘 있는 보컬이 매력적이다. ‘I’ll Be There’ 뮤직비디오에는 진의 거리 공연 모습이 담겼다. 일렉기타, 드럼, 베이스 세션으로 소박하게 구성된 밴드 연주가 흥겹다. 드넓은 하늘 아래에서 유쾌한 분위기로 노래하는 진의 곁으로 하나둘씩 모인 관객들의 표정은 ‘행복’ 그 자체다. 한편 진의 솔로 앨범 ‘Happy’에는 ‘I’ll Be There’를 포함해 총 6곡이 수록된다. 타이틀곡은 ‘Running Wild’다. 진은 이 앨범을 통해 행복에 대한 자신의 솔직한 생각과 아미(ARMY.팬덤명)를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국매니지먼트연합 “피프티피프티 전 멤버 활동 재개… 매우 유감” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389912"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국매니지먼트연합이 그룹 피프티피프티 전 멤버 3명의 활동 재개에 대해 입장을 밝혔다. 한국매니지먼트연합은 25일 “지난 해 회원사 어트랙트가 피해를 입었던 템퍼링 사건에 대해 심각성을 인지하고 이에 대한 우려를 표명한다”고 공식 입장을 밝혔다. 한국매니지먼트연합은 “템퍼링은 공정한 계약 질서를 위반하고, 연예계의 신뢰 기반을 무너뜨리는 심각한 위법 행위”라며 “템퍼링에 가담한 피프티피프티 전 멤버 3인이 자신의 행동에 대한 책임을 회피한 채, 다른 소속사와 계약을 맺고 아무 일 없었다는 듯 활동을 재개하려는 태도는 매우 유감스럽다”고 전했다. 그러면서 “이러한 행위는 기본적인 계약 윤리와 상식에 어긋나며, 모든 관계자들의 신뢰를 심각하게 훼손하는 것이다. 아티스트와 소속사 간의 계약 관계는 단순한 법적 구속력을 넘어 상호 신뢰를 바탕으로 이루어진다”며 “그러나 템퍼링을 통해 일방적으로 계약을 파기하고, 그에 따른 법적, 윤리적 책임을 다하지 않은 채 새로운 소속사와 계약을 추진하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쩐의 전쟁' 김병선, 지병으로 사망..향년 37세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276649"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김병선이 사망했다. 25일 매일경제 스타투데이 보도에 따르면 김병선은 지병으로 투병하다 지난 24일 세상을 떠났다. 향년 37세. 고인은 1987년생으로 경희대학교 연극영화과를 졸업하고 JYP엔터테인먼트 소속 배우로 활동했다. 그는 2006년 영화 '최강로맨스'로 데뷔했으며, 2007년 SBS 드라마 '쩐의 전쟁'에 출연하기도 했다. 빈소는 서울아산병원 장례식장 7호에 마련됐다. 발인은 오는 27일 오전 7시 엄수된다. 장지는 시안가족추모공원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bruno Mars thanks fans in Korean after music show win for his collab with Rosé]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060657"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Global pop star Bruno Mars expressed his gratitude in Korean after hearing the news of his win on a Korean music chart show. "Thank you so much to my Korean fans. I cried all morning because I won my first music show,” said Mars in Korean in his Instagram post on Friday. "Thank you so much to Rosé for helping me win first place, and please love 'APT.' a lot." He added, “Love, Bruno oppa,” using the Korean term for an older male. Mars won first place on Mnet's music show "M Countdown" on Thu]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인촌 "음원사재기 있다고 본다"…김승수 "문체부가 더 관심 둬야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005105510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005105510"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유인촌 문화체육관광부 장관이 국내 가요계의 고질적인 논란 중 하나인 '음원 사재기'가 존재한다고 생각한다는 입장을 처음 밝혔다. 24일 국회 문화체육관광위원회에서 열린 문체부 및 산하 유관기관에 대한 국감 종합감사에서 유 장관은 관련 질문에 이같이 답했다. 이날 김승수 국민의힘 의원은 유 장관에게 "국내 최고의 K-팝 그룹이 음원사재기 의혹으로 곤란을 겪고 있고 여러 차례 유명 가수 등 음악인들도 관련 의혹을 제기했는데 장관께선 음원사재기가 있다고 생각하느냐"고 질의했다. 이에 유 장관은 "(저도) 그렇게 생각한다"라면서도 "다만 정부에서 너무 민간 산업에 과도하게 개입하면 위축될 수 있어서 콘텐츠진흥원에 신고센터를 설치하고 자료 제출요청도 하고 수사의뢰도 하려고 한다. 미비하면 하위 법령을 개정해서라도 공정한 음악 유통 환경을 만들겠다"고 약속했다. 이어 "음원사재기에 대해 밝혀지고 드러나는 부분에 대해선 확실하게 고쳐지도록 하겠다"고 답했다. 이날 김 의원은 "지난해 국감에서 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'업소 논란' 최민환 대만 체류중..가오슝 공연 일단 강행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276645"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 아내였던 걸그룹 라붐 출신 율희의 업소 출입 폭로 여파로 성매매 의혹 등에 휩싸인 가운데 FT아일랜드 멤버 최민환이 일단 예정된 대만 아시아 투어 무대에는 오를 전망이다. FT아일랜드는 오는 26일 대만 가오슝에서 아시아 투어 '2024 FT아일랜드 라이브 '펄스' 인 아시아'(2024 FTISLAND LIVE 'PULSE' IN ASIA) 무대를 앞두고 있다. FT아일랜드는 가오슝 공연에 앞서 마카오와 홍콩에서도 무대를 마쳤으며 가오슝에 이어 11월 10일에는 마카오 무대에도 선다. 이와 관련, 스타뉴스 확인 결과 오는 26일 가오슝 무대를 준비하기 위해 대만으로 향한 최민환은 일단 26일 공연에는 참석할 것으로 예상된다. 다만 25일 율희의 폭로 영상 직후 FNC엔터테인먼트가 최민환의 활동 중단을 공식화한 만큼 가오슝 공연 이후 일정에 참석할 가능성은 높지 않다. FT아일랜드는 오는 11월 2일에 개최되는 '그랜드 민트 페스티벌 2024' 헤드라이너 무대에도 설 예정인 상황이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[큐브, (여자)아이들 전소연 재계약 불발설에 또 휘청…"논의 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005048844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005048844"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트(182360)가 그룹 (여자)아이들 전소연과의 재계약 불발설에 "논의 중"이라는 입장을 내놨다. 큐브엔터테인먼트 관계자는 한경닷컴에 "전소연 재계약은 현재 논의 중이며 스케줄도 예정대로 진행한다"고 25일 밝혔다. 전소연은 오는 11월 전속계약 만료를 앞두고 있다. 그는 지난 8월 콘서트 솔로 무대 도중 '11월 계약 종료. 누가 날 막아", "XX 눈치 따위 봐야 하나"라고 발언해 재계약 불발설이 꾸준히 제기돼 왔다. 큐브엔터테인먼트는 비투비를 비롯해 CLC, 펜타곤 멤버 대다수가 회사를 떠나며 (여자)아이들에 대한 의존도가 높아진 상태다. 전소연이 콘서트에서 계약 종료 시점을 언급했을 당시 큐브엔터테인먼트의 주가는 일주일 만에 5.8% 떨어졌다. (여자)아이들은 웹예능 등에서 소속사와의 계약을 농담 섞인 뉘앙스로 계속 언급해 왔다. 민니는 '재계약 시 회사한테 바라는 게 있냐'는 질문을 받고 "퍼센트"라고 답하는가 하면, 우기는 "재계약이 1년 반 남았다고 농담했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환, FT아일랜드 콘서트 및 페스티벌 강행하나? 소속사 “확인 중” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389905"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환이 활동 중단을 한 가운데, 각종 공연에 출연 여부에 관심이 모인다. 최민환 소속사 FNC엔터테인먼트는 25일 일간스포츠에 FT아일랜드 콘서트를 비롯해 예정 되어 있던 각종 페스티벌에 최민환 출연 여부에 대해 “내부 확인 중”이라고 입장을 밝혔다. FT아일랜드는 오는 26일 대만 가오슝에서 열리는 아시아 투어 ‘2024 FT아일랜드 라이브 ‘펄스’ 인 아시아’를 비롯해 오는 11월 2일에 서울 송파구 올림픽공원 일대에서 개최되는 ‘그랜드 민트 페스티벌 2024’에서 헤드라이너로 오를 계획이었다. 앞서 최민환의 전 부인인 그룹 라붐 출신 율희는 지난 24일 공개된 자신의 유튜브 채널 ‘율희의 집’ 영상에서 최민환이 업소를 다녔다고 주장했다. 해당 영상에서 율희는 최민환으로 추정되는 남성의 음성 녹음을 공개했다. 해당 녹취록에서는 이 남성은 “형. 아가씨 없다. 아침 7시까지 들어가야 한다”, “텔레그램 깔 수 있으면 깔아서 금액 보내달라” 등의 업소를 다니는 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM, '드림스케이프'로 선사할 드림이들만의 세상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033156"/>
        <updated>2024-10-25T04:22:27.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔시티 드림)의 정규 4집 'DREAMSCAPE'(드림스케이프) 트레일러 영상이 공개됐다. 25일 0시 유튜브 NCT DREAM 채널 등에는 트레일러 영상 'Construct a new DREAMSCAPE'(컨스트럭트 어 뉴 드림스케이프)가 공개됐으며, 정규 4집 앨범의 메시지와 콘셉트를 녹인 감각적인 필름으로 시선을 사로잡았다. 이번 영상은 NCT DREAM만의 새로운 세상을 트렌디하게 담아, 이상향의 설계도를 그리고 공간을 꾸미기 위해 페인트를 칠하는 장면, 씨앗에서 꽃이 피어나 꽃밭이 만들어지는 등 생동감 넘치는 연출로 새 앨범으로 들려줄 음악과 메시지에 대한 기대감을 더욱 높였다. 정규 4집 앨범명인 'DREAMSCAPE'가 오랜 기다림 끝에 만나게 된 꿈만 같은 풍경이자 세계를 의미를 하는 만큼, 그 안에서 펼쳐지는 다이내믹한 스토리가 타이틀 곡 'When I'm With You'(웬 아임 위드 유)를 포함한 총 11곡에 걸쳐 한 편의 동화처럼 전개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 최민환 ‘성매매 의혹’에 FT아일랜드 공연도 불투명..’러브인서울’ 측 “논의 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005182943"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최민환의 성매매 의혹이 제기된 가운데 FT아일랜드의 예정된 공연에도 빨간불이 켜졌다. 25일 OSEN 취재 결과 릴레이 뮤직 페스티벌 ‘LOVE IN SEOUL 2024’ 주최 측은 FT아일랜드의 출연을 두고 논의 중인 상황이다. FT아일랜드는 오는 11월 24일 블루스퀘어 마스터카드홀에서 열리는 릴레이 뮤직 페스티벌 ‘LOVE IN SEOUL 2024’(‘러브 인 서울’)에 2차 라인업으로 이름을 올리며 무대에 오를 예정이었다. 하지만 이날 최민환의 사생활 논란이 폭로되며 공연 주최 측은 FT아일랜드의 공연을 두고 다방면에서 논의 중인 것으로 알려졌다. 앞서 최민환의 전 아내 율희는 유튜브 채널을 통해 최민환에 대한 폭로 영상을 게재했다. 율희는 최민환이 유흥업소에 출입했다며 관련 녹취록을 공개하는가 하면 "(전 남편 최민환이) 가족들 앞에서 내 몸을 만진다거나, 술에 취해서 돈을 (가슴에) 꽂은 적도 있다. '업소 사건'도 알기 전의 일이다"라고 폭로해 충격을 자아냈다. 이와 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 전소연, 또 재계약 불발설… 큐브 "논의 계속"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005868142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005868142"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이들 전소연(사진=큐브엔터테인먼트) 큐브엔터테인먼트가 그룹 (여자)아이들 전소연과의 재계약 불발설에 “논의 중”이란 입장을 냈다. 큐브엔터테인먼트는 25일 이데일리에 “전소연과 재계약 논의는 계속 진행 중”이라며 “전소연은 향후 예정된 스케줄을 정상적으로 소화할 예정”이라고 밝혔다. 앞서 전소연은 지난 8월 열린 (여자)아이들 콘서트에서 솔로 무대를 펼치던 중 “11월 계약 종료, 누가 날 막아”라는 랩을 선보여 재계약 불발설이 제기됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한매연 “피프티피프티 출신 3인, 일방적 계약 파기 후 활동 재개 유감”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103271"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 전 멤버 시오, 새나, 아란. 사진 | 아이오케이컴퍼니 한국매니지먼트연합(이하 한매연)이 피프티 피프티 전 멤버들의 활동 재개에 유감을 표했다. 한매연은 25일 공식입장문을 통해 “지난해 회원사 어트랙트가 피해를 입었던 템퍼링(계약 만료 전 사전 접촉) 사건에 대해 심각성을 인지하고 이에 대한 우려를 표명한다”고 밝혔다. 한매연은 “템퍼링은 공정한 계약 질서를 위반하고, 연예계의 신뢰 기반을 무너뜨리는 심각한 위법 행위다. 그럼에도 불구하고, 템퍼링에 가담한 피프티피프티 전 멤버 3인이 자신의 행동에 대한 책임을 회피한 채, 다른 소속사와 계약을 맺고 아무 일 없었다는 듯 활동을 재개하려는 태도는 매우 유감스럽다”고 설명했다. 이어 “이러한 행위는 기본적인 계약 윤리와 상식에 어긋나며, 모든 관계자들의 신뢰를 심각하게 훼손하는 것”이라며 “템퍼링을 통해 일방적으로 계약을 파기하고, 그에 따른 법적, 윤리적 책임을 다하지 않은 채 새로운 소속사와 계약을 추진하는 것은,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이미 'Bad Luck' 오디오 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251091"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제이미(JAMIE)가 컴백에 앞서 신곡 음원 일부를 공개했다. 소속사 플랜비엔터테인먼트는 지난 24일 오후 6시 공식 SNS 및 유튜브 계정을 통해 제이미의 신곡 'Bad Luck(배드 럭)' 오디오 티저를 게재했다. 공개된 영상은 제이미의 한층 성숙해진 매력을 발산하는 이미지와 감각적인 보컬이 조화를 이루며 신비로운 분위기를 연출했다. 특히 'Bad Luck'의 하이라이트 음원에는 유니크한 신시사이저 베이스와 드럼 사운드가 중독성 있는 훅과 시너지를 이뤄 곡의 완성도에 대한 기대를 한층 높였다. 플랜비엔터테인먼트 측은 "이번 신곡은 제이미만의 독창적인 색깔을 한층 더 선명하게 드러냄은 물론, 제이미만의 에너지를 가득 담아내 다채로운 매력을 보여줄 것"이라고 밝혔다. 제이미는 SBS 'K팝스타 시즌1' 우승자 출신으로, 최근 플랜비엔터테인먼트와 전속계약을 체결, 활발한 음악 행보를 예고했다. 제이미의 새 싱글 'Bad Luck'은 오는 31일 오후 6시 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세, 11월13일 정규 17집 수록곡 2곡 발표..내년 앨범 완결 목표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727711"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이문세가 정규 17집의 수록곡을 추가 공개할 예정이다. 가수 이문세의 소속사 케이문에프엔디에 따르면 이문세는 오는 11월 13일 오후 6시 수록곡 '이별에도 사랑이'와 '마이 블루스'두 곡을 발표한다. '이별에도 사랑이'는 이문세가 차세대 싱어송라이터 HEN(헨)과 지난 선공개곡 'Warm is better than hot'에 이어 함께 작업한 두 번째 곡이다. 템포 루바토(rubato)를 극대화하여 섬세하고 강렬한 이별의 감정을 표현한 발라드 곡으로 작·편곡가이자 영화 음악감독 박인영이 스트링 편곡에 참여해 더욱 풍성한 사운드를 완성했다. '이별에도 사랑이'는 연인과의 이별을 넘어서, 인생에서 소중한 사람들과의 다양한 이별을 떠올리게 하는 노래다. '이별에도 사랑이 가득할 줄 몰랐네'라는 가사는 이 곡의 핵심 메시지를 담고 있으며, 이별 속에서도 남아 있는 사랑을 노래한다. 앞서 지난해 12월 발매된 이문세17집의 선공개곡 'Warm is better than hot'은 '뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘업소 성매매 파문’ 최민환, 탈퇴는 없다…내일(25일) FT아일랜드 콘서트 강행?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913238"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드 멤버 최민환이 업소 성매매 논란 속 팀 탈퇴 없이 뻔뻔한 공연을 이어갈 전망이다. 최민환은 10월 25일 소속사 FNC엔터테인먼트 측을 통해 많은 대중과 시청자분들께 실망을 안겨드린 점에 대해 책임감을 느끼며 아이들과 함께 출연하고 있는 방송을 비롯한 모든 미디어 활동을 중단하고자 한다. 많은 분들께 불편함을 드리고 심려를 끼쳐드린 점 사과드린다"고 공식입장을 발표했다. 사생활 논란으로 인해 거센 비판을 받고 있음에도 FT아일랜드 탈퇴나 공연 불참에 대한 언급은 없었다. 아이들과 함께 출연 중이었던 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다' 하차만 선언한 것. 대형 공연 출연 취소 시 거액의 위약금을 물어야 하는 상황인 만큼 각종 공연 일정은 강행할 작정으로 보인다. 최민환이 속한 FT아일랜드(이홍기, 이재진, 최민환)는 10월 26일 가오슝, 11월 10일 마카오에서 아시아 투어 ‘2024 FTISLAND LIVE ‘PULSE’ IN ASIA’(2024 에프티아일랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 수록곡 'Really Like You' 프리뷰 공개…베몬 표 레트로 힙합R&B]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251089"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 데뷔 첫 레트로 힙합R&amp;B와 함께, 자신들의 매력진가를 새롭게 드러낸다. 25일 YG엔터테인먼트 측은 공식 블로그를 통해 베이비몬스터 첫 정규 수록곡 'Really Like You'의 프리뷰를 공개했다. 공개된 프리뷰에는 리드미컬한 비트의 도입부를 시작으로 펼쳐지는 담백한 그루브의 사운드와 함께, 묵직한 래핑과 그루비한 보컬로 표현되는 설렘어린 소녀의 면모가 일부 비친다. 특히 90년대 힙합R&amp;B 스타일과 멤버들의 유니크한 음색 조합은 곡 자체의 솔직담백한 매력과 함께, 베이비몬스터 특유의 트렌디한 컬러감을 새롭게 느끼게 한다. 한편 베이비몬스터는 오는 11월 1일 오후 1시 정규 1집 'DRIP'을 발표, 더블 타이틀곡 'DRIP'과 'CLIK CLAK'을 앞세워 글로벌 행보를 재개한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 성진, '30' 두 번째 스니크피크 공개…'가을감성 가득 진심 보이스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251088"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스) 성진이 새로운 무반주 보컬과 함께, 첫 정규 '30' 속 진심을 강조했다. JYP엔터테인먼트 측은 지난 24일 밤 11시 공식채널을 통해 성진 첫 정규 '30' 2차 스니크피크를 공개했다. 공개된 2차 스니크피크에는 6번 트랙 'Wednesday Night'(웬즈데이 나이트), 8번 트랙 'You Wake Me Up'(유 웨이크 미 업) 등 수록곡을 무반주 가창하는 성진의 모습이 담겨있다. 지난 6월 개최한 DAY6 세 번째 팬미팅 'DAY6 3RD FANMEETING 'I Need My Day'('아이 니드 마이데이')에서 선공개된 'Wednesday Night'의 호소력 짙은 보컬감은 물론, “나에게 넌 어떤 의미인지 이 노랠 통해 전할게”라는 자작가삿을 풀어내는 'You Wake Me Up' 속 감성보이스가 돋보인다. 이는 타이틀곡 'Check Pattern'을 비롯해 '동화 속 아이처럼', '아무것도 안 하고 싶다', '어디에도 없는 널', '나무는 결국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 11월15일 컴백 확정…새 '골든 아워' 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251087"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ)가 오는 11월 새로운 '골든 아워' 행보에 나선다. 25일 KQ엔터테인먼트 측은 공식채널을 통해 에이티즈가 오는 11월15일 미니 11집 '골든 아워 : 파트 2(GOLDEN HOUR : Part.2)'로 컴백한다고 밝혔다. 미니 11집 '골든 아워 : 파트 2'는 지난 5월 '골든 아워 : 파트 1(GOLDEN HOUR : Part.1)' 이후 약 6개월만의 컴백작이다. 이번 앨범은 한층 과감해진 스케일과 함께 음악적 한계를 넘어 글로벌 대중과 교감했던 직전앨범의 성격에 더해, 팬들을 향한 에이티즈만의 사랑표현과 방식들을 음악적으로 풀어낸 작품으로 전해진다. 에이티즈는 11월15일 컴백과 함께, 2025 월드투어 '투워즈 더 라이트 : 윌 투 파워' 인 유럽('TOWARDS THE LIGHT : WILL TO POWER' IN EUROPE)' 등 다양한 글로벌 행보를 재개할 예정이다. 한편 에이티즈는 오는 11월2일 밤 10시 40분 방송되는 KBS2 '나라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 11월 서울서 솔로컴백 쇼케 개최…'happy' 첫 무대 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251086"/>
        <updated>2024-10-25T03:22:52.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 팬들과의 만남을 통해 솔로앨범 속 진솔한 팬사랑을 직접 전한다. 25일 빅히트뮤직 측은 플랫폼 위버스(Weverse)를 통해 진의 솔로 팬 쇼케이스 'Jin 'Happy' Special Stage'가 오는 11월16~17일 양일간 서울 장충체육관에서 개최된다고 전했다. 이번 쇼케이스는 진의 첫 솔로미니 'Happy'의 본격적인 활동을 알리는 첫 공개무대로, 팬들과 보다 가까이 소통하고 싶다는 진의 마음이 반영된 것으로 전해진다. 진은 이번 팬쇼케이스를 통해 신곡무대 최초공개는 물론, 앨범 제작 비하인드를 비롯한 다채로운 토크, 이벤트 등의 코너로 팬들과의 집중적인 소통에 나설 예정이다. 또한 현장 무대와 함께 할 온라인 스트리밍을 통해서도 팬소통에 나설 계획이다. 관련 사항은 추후 공지된다. 소속사 빅히트 뮤직은 “팬 여러분께 '행복'을 전하고 싶은 진의 따뜻한 마음이 전해지길 바란다”고 말했다. 한편 진은 25일 오후 1시 신곡 'I'll Be There' 공개와]]></content>
    </entry>
</feed>