<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-17T14:14:22.509Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 마돈나, 생일 맞아 폼페이 청소년 프로젝트 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381142"/>
        <updated>2024-08-17T13:16:16.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 팝스타 마돈나가 66번째 생일을 맞아 이탈리아 폼페이를 찾은 지역 청소년 연극 프로젝트를 지원한다. AFP 통신에 따르면 마돈나는 16일(현지 시간) 폼페이 고고학 공원에서 ‘하늘을 나는 꿈’(Sogno di Volare)이라는 프로젝트에 참여한 10대들을 만났다. 이 프로젝트는 수백명의 젊은 예술가들이 이탈리아를 돌며 선보이는 순회공연으로 올해로 4회째다. 올해는 폼페이 대극장에서 초연한 뒤 볼로냐와 라베나 등을 찾을 예정이다. 내년에는 아리스토파네스의 작품을 각색해 무대에 올리는 방안을 검토하고 있다. 마돈나는 이 프로젝트를 위해 1년 간 약 25만 유로(약 3억7000만 원)를 지원하겠다고 밝혔다. 마돈나가 지원한 공연은 내년 5월께 폼페이 극장에서 초연될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 마돈나, 생일 맞아 폼페이 찾아…청소년 프로젝트 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014879170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014879170"/>
        <updated>2024-08-17T13:16:16.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[66번째 생일을 맞아 이탈리아 폼페이를 찾은 미국 팝스타 마돈나가 지역 청소년 연극 프로젝트를 지원한다. AP, AFP 통신에 따르면 마돈나는 16일(현지시간) 폼페이 고고학 공원에서 '하늘을 나는 꿈'(Sogno di Volare)이라는 프로젝트에 참여한 10대들을 만났다. 이 프로젝트는 수백명의 젊은 예술가들이 이탈리아를 돌며 순회공연을 선보이는 것으로 올해로 4년째에 접어들었다. 올해는 폼페이 대극장에서 초연한 뒤 볼로냐와 라베나 등을 찾을 예정이며 내년에는 아리스토파네스의 작품을 각색해 무대에 올리는 방안을 검토하고 있다. 마돈나는 이 프로젝트에 1년간 약 25만유로(약 3억7천만원)를 지원하겠다고 밝혔다. 가브리엘 주크트리겔 고고학 공원 소장은 "마돈나가 지원하는 프로젝트는 이 지역에 사는 젊은이들을 대상으로 하고 있다"며 프로젝트에 참여하는 많은 어린이가 가난으로 학교를 중퇴하고 있으며 실업률도 높은 상황이라고 전했다. 마돈나가 지원한 공연은 내년 5월께 폼페이 극장에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴욕 길거리서 포착된 이민호, 슈스 아우라 [파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000886947"/>
        <updated>2024-08-17T09:17:53.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민호가 뉴욕에서 포착됐다. 스플래쉬닷컴은 8월 16일(현지시간) 미국 뉴욕 미드타운에서 포착된 배우 이민호의 모습을 공개했다. 재킷에 청바지를 매치한 이민호는 선글라스로 시크한 매력을 더했다. 편안하고 소박한 복장을 큰 키와 피지컬로 멋스럽게 소화했다. 자신을 알아본 팬들을 향해 여유있게 손을 흔드는 여유로움이 눈길을 끈다. 한편 이민호는 애플TV 시리즈 '파친코' 시즌2 공개를 앞두고 있다. 사진제공=TOPIC / Splash News]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['브리저튼4' 캐스팅된 한국계 배우, '손숙 외손녀'였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761278"/>
        <updated>2024-08-17T07:12:28.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['브리저튼' 새 시즌에 한국계 배우 하예린이 출연한다. 16일(현지시간) 미국 매체 버라이어티 등에 따르면 넷플릭스 인기 시리즈 '브리저튼4'의 남자 주인공 베네딕트 브리저트의 연인 소피 베켓 역에 하예린이 캐스팅됐다. '브리저튼'은 줄리아 퀸의 소설 '브리저튼 시리즈'를 각색한 작품으로, 19세기 초 리젠시 시대의 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매의 이야기를 그린다. 화려한 볼거리롸 파격적인 수위로 화제를 모은 작품은 첫 시즌부터 큰 인기를 끈 바 있다. 보도에 따르면 하예린이 연기할 소피 베켓은 가문의 사생아 중 한 명으로, 아버지 집에서 자랐으나 공개적으로 딸이라 인정받지 못한 인물이다. 하예린이 출연하는 시즌4는 2026년 공개 예정이다. 하예린의 이력도 이목을 모은다. 그는 호주 시드니 출생으로, 미국 ABC의 시리즈물 '리프 브레이크'를 통해 데뷔했다. 지난 2022년에는 파라마운트+ 오리지널 '헤일로'로 얼굴을 알렸다. 특히 작품은 스티븐 스필버그가 저스틴 팔비, 대릴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미드 프렌즈 '챈들러' 죽음에 배후 있었다…"돈 때문에 케타민 중독시켜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005077993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005077993"/>
        <updated>2024-08-17T06:19:44.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 유명 시트콤 '프렌즈'에서 챈들러 역으로 사랑받았던 배우 매튜 페리가 지난해 갑작스레 사망한 가운데 그의 죽음과 관련된 의사와 개인 비서 등 5명이 기소됐다. 15일(현지시간) 로이터 통신 등 외신에 따르면 로스앤젤레스(LA) 연방 검찰은 이날 매튜 페리 사망과 관련해 5명을 기소했다. 이들은 케타민을 공급한 의사 2명과 개인 비서, 케타민 공급업자 등으로 현재까지 5명 중 3명이 유죄를 인정한 것으로 알려졌다. 앞서 매튜 페리는 지난해 10월28일 LA 자택 수영장에서 숨진 채 발견됐다. 향년 54세. 사인은 '케타민 급성 부작용'으로, 사후 그의 몸에서 전신 마취 환자에게서 검출될만한 수준의 케타민이 검출됐다고 한다. 의사 2명은 페리로부터 돈을 뜯어낼 목적으로 많은 양의 케타민을 판매한 혐의를 받는다. 이들은 지난해 9~10월 사이 페리에게 케타민 약 20병을 현금 5만5000달러(약 7450만원)를 받고 팔았는데, 실제 케타민 한 병당 가격은 12달러(약 1만6000원)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12살 연상' 개그맨과 만났던 女스타, '이것' 때문에 결별 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305976"/>
        <updated>2024-08-17T05:16:54.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 탤런트 이노우에 사쿠라(24)가 12세 연상 개그맨 하타나카 유우와 '스카프 강요'가 이별에 영향을 미쳤다고 밝혀 이목을 끈다. 16일(현지 시간), 후지 TV 토크 프로그램 "술의 안주가 되는 이야기"에 출연한 이노우에 사쿠라가 최근 하타나카 유우와 결별한 이유에 관해 직접 입을 열었다. 앞서 이노우에는 지난 5월, 2년 반 정도 교제해 온 코미디 콤비 오즈월드 멤버 하타나카 유우와의 결별을 알린 바 있다. 이날 이노우에는 "헤어진 연인과 술 마시러 가도 되는 거야?"라는 제목으로 토크를 진행하던 중, 하타나카와의 에피소드를 공개했다. 그는 "헤어진 이유는 여러 가지가 있었는데 1개는 스카프 강요 때문"이라고 말해 시선을 집중시켰다. 이어 그는 연인이었던 하타나카가 옷을 너무 좋아하는데 특히 스카프를 두르고 밖에 나가는 데 빠져 있었다고 말했다. 이어 하타나카가 자신에게 "사쿠라도 스카프 감아봐"라며 선물을 주었다는 일화도 공개했다. 이에 관해 스스로가 스카프를 감을 정도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[킴 카다시안, 브라톱·끈치마로 뽐낸 볼륨감…파격 노출[N해외연예]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734779"/>
        <updated>2024-08-17T03:15:05.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 킴 카다시안이 볼륨감 있는 몸매를 뽐냈다. 미국 매체 스플래시 뉴스는 지난 14일(현지 시각) 킴 카다시안이 그의 딸 노스 웨스트와 미국 뉴욕 맨해튼 길거리로 나서는 모습을 포착해 공개했다. 공개된 사진 속에서 카다시안은 흰색 브라톱 상의에 끈으로 묶여있는 흰색 세트 치마를 입고 섹시한 매력을 뽐냈다. 그는 잘록한 허리와 볼륨감 넘치는 몸매로 시선을 사로잡았다. 그의 곁에는 장녀인 노스 웨스트(11)가 함께했다. 한편 킴 카다시안은 미국에서 가장 유명한 셀러브리티이자 사업가로 지난 2014년 래퍼 카니예 웨스트와 결혼해 2남 2녀를 뒀다. 그는 지난해 웨스트와 이혼한 뒤 홀로 육아하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['톰 크루즈 딸' 수리 크루즈, 고교 졸업 후 성숙미 UP…과감 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007734778"/>
        <updated>2024-08-17T03:15:05.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 톰 크루즈와 케이티 홈스 사이에서 태어난 수리 크루즈가 성숙한 비주얼을 뽐냈다. 미국 연예매체 스플래시 닷컴은 17일(한국 시간) 수리 크루즈가 미국 뉴욕에서 친구와 함께 길거리를 걷는 모습을 포착해 보도했다. 최근 고등학교를 졸업한 수리 크루즈는 멜빵 반바지의 한쪽 끈을 푼 채 과감한 노출 패션으로 시선을 사로잡는다. 대학 입학을 며칠 앞둔 수리 크루즈의 성숙한 매력이 눈길을 끈다. 한편 수리 크루즈는 지난 2006년 톰 크루즈와 케이티 홈스 사이에서 태어났다. 톰 크루즈와 케이티 홈스는 2006년 결혼했지만 2012년 이혼했다. 이혼 후 수리 크루즈는 케이티 홈스가 양육했으며 톰 크루즈는 케이티 홈스에게 수리가 18세가 될 때까지 매달 40만 달러(약 5억 4000만원)의 양육비를 지원했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프렌즈’ 매튜 페리, 사망 당일 “비서에게 케타민 다량 주사해달라고 부탁”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862140"/>
        <updated>2024-08-17T00:59:09.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 시트콤 ‘프렌즈’의 매튜 페리가 사망 당일 개인 비서에게 케타민을 다량 주사해 달라고 부탁한 것으로 드러났다. 16일(현지시간) 연예매체 피플에 따르면, 페리의 비서인 케네스 이와마사는 사망일인 2023년 10월 28일 오전 8시 30분에 첫 번째 주사를 놓았다. 이어 12시 45분 이와마사는 집에서 영화를 보고 있는 페리에게 두 번째 주사를 주입했다. 40분 뒤에 페리는 비서에게 “큰 걸로 쏴줘”라고 말하며 온수 욕조를 준비해달라고 부탁했다. 세 번째 투약은 페리가 자쿠지 근처 또는 자쿠지 안에 있는 동안 이루어졌다. 그런 다음 이와마사는 심부름을 하러 집을 나섰다. 그가 돌아왔을 때 페리는 자쿠지에 엎드려 죽은 채로 발견됐다. 부검 보고서에 따르면 이와마사는 케타민의 '급성 영향'으로 인한 페리의 사망과 관련하여 법무부에 의해 기소된 5명의 피고인 중 한 명이었다. 이와마사는 페리가 사망에 이르는 며칠 동안 케타민을 “반복적으로” 주사했다고 인정했다. 그는 10월 24일부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['콜드플레이' 크리스 마틴♥다코타 존슨 결별설 일축, “행복하게 잘 지내”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862139"/>
        <updated>2024-08-17T00:59:09.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ‘콜드플레이’의 크리스 마틴(47)과 영화 ‘마담 웹’의 다코타 존슨(34)이 결별설을 부인했다. 존슨의 홍보 담당자는 16일(현지시간) “두 사람이 헤어졌다는 보도는 사실이 아니다”라면서 “이들은 행복하게 함께 잘 지내고 있다”고 말했다. 영국 데일리메일은 이날 “7년 넘게 함께 해온 두 사람이 이제 관계가 끝났음을 인정하고 앞으로 나아가는 것이 최선”이라고 보도했다. 결별설은 존슨이 최근 더블린에서 열린 '뮤직 오브 더 스피어스' 유럽 투어에 불참하면서 불거졌다. 존슨은 지난 6월 글래스톤베리에서 마틴과 그의 밴드 콜드플레이를 응원하는 모습이 마지막으로 목격됐다. 두 사람은 마틴이 전 부인 기네스 팰트로(52)와 헤어진 지 3년 만인 2017년에 처음 데이트를 시작했다. 마틴은 팰트로와 애플(20), 모세(18) 두 자녀를 두고 있다. 존슨은 애플과 모세의 새엄마로 지내고 있다. 마틴과 존슨은 연애를 시작한 이래로 그들의 로맨스에 대해 상당히 조용히 지내왔지만, 팰트로와의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['브리저튼4' 한국계 배우 여주인공 발탁, '손숙 외손녀' 하예린 출연 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138255"/>
        <updated>2024-08-17T00:59:09.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 인기 시리즈 '브리저튼' 새 시즌에 한국계 배우 하예린이 합류한다. 16일(현지시간) 버라이어티 등 미국 연예 매체들은 넷플릭스 오리지널 시리즈 '브리저튼4'에 하예린이 소피 베켓 역으로 캐스팅됐다고 보도했다. '브리저튼'은 줄리아 퀸의 소설 '브리저튼 시리즈'를 원작 삼아 드라마로 각색된 작품이다. 19세기 초 리젠시 시대의 영국을 배경 삼아, 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매를 주인공으로 이야기를 전개한다. 특히 '브리저튼' 시리즈는 지난 2020년 첫 시즌이 공개돼 파격적인 수위, 화려한 영국 사교계의 현실적인 재현, 첫 시즌 주인공이었던 피비 디네버의 미모와 열연 등으로 뜨거운 사랑을 받았다. 현재까지 3개의 정규 시즌과 '샬럿 왕비 외전'까지 총 4개 시리즈로 공개됐다. 이에 시즌4 공개를 앞두고 있는 상황. '브리저튼4'에서는 브리저튼 가문의 차남 베네딕트 브리저튼이 주인공이다. 배우 루크 톰슨이 연기하는 베네디트는 앞선 시즌들에서 자유로운 사랑을 추구하며 알 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘비스 프레슬리 저택 경매에 넘긴 美여성 기소…모든 서류 날조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878802"/>
        <updated>2024-08-16T18:18:47.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프레슬리 딸이 돈 안 갚았다며 채권 증서 등 꾸며…합의금 39억원 요구 임미나 특파원 = '로큰롤의 황제' 엘비스 프레슬리가 남긴 저택 '그레이스랜드'를 가로채려 대범한 사기 행각을 벌인 미국의 50대 여성이 붙잡혔다. 미 법무부는 16일(현지시간) 연방 검찰이 프레슬리 자택 경매 사기 사건과 관련해 미주리주에 사는 여성 리사 제닌 핀들리(53)를 체포해 기소했다고 밝혔다. 핀들리는 프레슬리의 외동딸인 리사 마리 프레슬리가 생전에 그레이스랜드를 담보로 380만달러(약 51억5천만원)를 빌린 뒤 갚지 않았다고 거짓으로 주장하며 이 집을 매각하려 한 혐의를 받는다. 미 법무부는 "핀들리가 뻔뻔스러운 계획을 위해 수많은 허위 문서를 꾸며내고 프레슬리의 가족에게 합의를 강요하려 했다"고 밝혔다. 검찰 조사 결과 핀들리는 마리 프레슬리가 대부업체에서 돈을 빌리면서 그레이스랜드를 담보로 제공한 것처럼 각종 대출 서류와 공증인 서명까지 날조했다. 또 법원에 허위 채권자 청구서를 제출하고 그레이스]]></content>
    </entry>
</feed>