<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-18T07:16:16.464Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태양은 가득히' 프랑스 명배우 알랭 들롱 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005460249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005460249"/>
        <updated>2024-08-18T07:16:15.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스 대표 유명 미남 배우인 알랭 들롱이 88세의 일기로 타계했다고 AFP 통신이 18일(현지시간) 자녀들의 발표를 인용해 보도했다. 세 자녀는 이날 성명을 통해 아버지 들롱이 나빠진 건강과 사투를 벌이다 사망했다고 전했다. 성명은 "알랭 파비앙, 아누슈카, 앙토니, 루보(들롱의 반려견)는 아버지의 별세를 발표하게 되어 매우 슬퍼하고 있다"며 "그는 두시에 있는 자택에서 세 자녀와 가족들이 함께 있는 가운데 평화롭게 세상을 떠났다"고 밝혔다. 1935년 프랑스에서 태어난 들롱은 1957년 이브 알레그레 감독의 영화 '여자가 다가올 때'로 영화계에 데뷔했고, 1960년 르네 클레망 감독 영화 '태양은 가득히'에 인생 역전을 꿈꾸는 가난한 청년 톰 리플리로 출연해 스타덤에 올랐다. 세기의 미남이라는 별명이 붙은 그는 50여년 간 90여편의 영화에 출연했고, 이 가운데 80여편에서 주연을 맡았다. 그의 대표작 중 태양은 가득히 이외에도 '태양은 외로워(1962년)', '파리는 불타고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세기의 미남' 알랭 들롱 별세…프랑스의 전설이 지다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862384"/>
        <updated>2024-08-18T07:16:15.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스를 대표하는 배우 알랭 들롱이 별세했다. 18일(현지시간) 유가족은 AFP 통신을 통해 알랭 들롱이 건강 악화로 세상을 떠났다고 밝혔다. 향년 88세. 세 자녀는 "아버지는 도쉬에 있는 자택에서 가족들이 지켜보는 가운데 평화롭게 삶을 마감했다"고 전했다. 알랭 들롱은 1957년 영화 '여자가 다가올 때'로 데뷔, 1960년 영화 '태양은 가득히'로 세계적인 톱스타 반열에 올랐다. 이후 '세계에서 가장 잘생긴 남성'이라는 수식어를 얻으며 60년대 프랑스 영화의 전성기를 이끌었다. 알랭 들롱은 2010년대까지 90여 편의 영화에 출연하며 프랑스 대표 배우로 자리매김했다. 1995년 베를린 국제영화제에서 명예황금곰상을 받았고, 2019년 제72회 칸 영화제에서 명예황금종려상을 수상했다. 1991년에는 프랑스 최고위 훈장인 레지옹도뇌르 훈장을 받았다. 2019년 뇌졸중 수술을 받은 알랭 들롱은 재산을 정리하고, 안락사가 가능한 스위스에 거주하고 있다고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프랑스 전설적 배우' 알랭 들롱, 투병 끝 별세…향년 88세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761505"/>
        <updated>2024-08-18T07:16:15.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스를 대표하는 유명 배우 알랭 들롱이 별세했다. 18일(현지시간) AFP 통신은 알랭 들롱 자녀들의 발표를 인용해 알랭 들롱의 별세 소식을 전했다. 향년 88세. 세 자녀는 성명을 통해 아버지 알랭 들롱이 나빠진 건강과 사투를 벌이다 사망했다고 밝혔다. 알랭 들롱은 자택에서 세 자녀와 가족들이 함께 있는 가운데 평화롭게 세상을 떠난 것으로 전해졌다. 1935년 생인 알랭 들롱은 프랑스 파리 출생으로, 1957년 영화 '여자가 다가올 때'로 데뷔했다. 이후 훤칠한 외모로 '세기의 미남'이라는 별명을 얻으면서 전 세계적인 인기를 누렸다. '태양은 가득히'(1960), '태양은 외로워'(1962), '파리는 불타고 있는가'(1966), '볼사리노'(1970), '조로'(1975) 등의 대표작을 남겼다. 90여 편의 영화에 출연하며 활발한 활동을 이어오던 알랭 들롱은 1990년대 이후 활동이 점차 뜸해지며 2000년 은퇴를 선언했지만, 8년 후 '아스테릭스: 미션 올림픽 게임'을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프랑스 전설의 배우 알랭 드롱, 88세로 별세…영화계 깊은 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862383"/>
        <updated>2024-08-18T07:16:15.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스를 대표하는 미남 배우 알랭 드롱이 88세의 나이로 세상을 떠났다. 18일(현지시간) AFP 통신은 알랭 드롱의 자녀들이 전한 그의 별세 소식을 인용해 보도했다. 알랭 드롱은 1957년 영화 ‘여자가 다가올 때’로 스크린에 데뷔한 이후, 1960년작 ‘태양은 가득히’에서 열연하며 월드 스타로 자리매김했다. 그의 완벽한 외모와 섬세한 연기는 그를 프랑스 영화계의 상징적 존재로 만들었으며, '조각미남'이라는 수식어를 얻었다. 이후 그는 ‘로코와 그의 형제들’, ‘플레그 스토리’, ‘암흑가의 세 사람’ 등 다수의 작품에서 강렬한 인상을 남기며 오랜 기간 사랑받았다. 알랭 드롱은 2000년대까지 왕성한 작품 활동을 이어갔으며, 2017년에는 공식적으로 영화계 은퇴를 선언했다. 2019년 8월, 알랭 드롱은 뇌졸중으로 수술을 받으며 건강에 큰 위기를 맞았지만, 이후 회복 중인 것으로 전해졌었다. 그러나 그 후로 몇 년간 건강 상태가 악화된 것으로 알려졌으며, 결국 이날 그의 별세 소식이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세기의 미남’ 알랭 들롱 별세..향년 88세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182595"/>
        <updated>2024-08-18T07:16:15.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['세기의 미남' 프랑스 배우 알랭 들롱이 별세했다. 향년 88세. 18일 프랑스 매체 '리베라시옹'에 따르면, 유가족은 이날 알랭 들롱이 세상을 떠났다고 밝혔다. 알랭 들롱의 세 자녀는 "아버지는 가족들이 지켜보는 가운데 집에서 평화롭게 삶을 마감했다"고 했다. 사인은 밝히지 않았다. 1958년 영화 '여자가 다가올 때'로 영화계에 데뷔한 들롱은 세계적인 히트작 '태양은 가득히'에서 리플리 역할을 맡은 후 톱스타 반열에 올랐다. 이 영화에서 그는 수려한 외모로 '세계에서 가장 잘생긴 남성이라는 수식어를 얻기도 했다. 이후 카트린 드뇌브·장폴 벨몽도 등과 함께 1960년대 프랑스 영화의 전성기를 이끌었다. 1991년 프랑스 정부가 수여하는 최고 훈장인 레지옹 도뇌르를 받았으며, 1995년 베를린국제영화제에서 명예 황금곰상을, 2019년에는 칸국제영화제에서 명예 황금종려상을 받았다. 알랭 들롱은 2022년 3월 안락사를 결정한 사실이 알려지며 화제를 모은 바 있다. 2019년 뇌졸중으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프랑스 전설적 미남 배우’ 알랭 드롱 별세…향년 88세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887131"/>
        <updated>2024-08-18T07:16:15.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프랑스 유명 배우 알랭 드롱(Alain Delon)이 별세했다. 8월 18일(현지시간) AFP 통신은 알랭 드롱이 타계했다고 유족의 발표를 인용해 보도했다. 향년 88세. 알랭 드롱은 건강 악화로 세상을 떠난 것으로 알려졌다. 1935년생인 알랭 드롱은 1957년 영화 'Quand la femme s'en mele'로 데뷔, '태양은 가득히' '일식' '미스터 클라인' 등 작품에 출연했다. 당시 세계 최고의 미남 배우로 꼽히며 전 세계 팬들의 사랑을 받았다. 2019년 제72회 칸영화제에서는 명예 황금종려상을 수상했다. 2022년에는 알랭 드롱이 안락사를 원한다는 보도가 나오기도 했다. 아메리칸 포스트 보도에 따르면 알랭 드롱 아들 앤서니 드롱은 프랑스 라디오 RTL 인터뷰에서 "아버지가 내게 안락사를 요청했다"고 전했다. 2019년 뇌졸중 이후 투병을 이어 온 알랭 드롱은 지역 TV 채널 인터뷰에서 "난 안락사에 찬성한다. 안락사가 합법인 스위스에 살고 있고 안락사가 논리적이고 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘티모시 샬라메♥’ 카일리 제너, “이렇게 사랑에 빠진 적은 처음” 꿀 뚝뚝[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862362"/>
        <updated>2024-08-18T04:18:12.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최연소 억만장자 카일리 제너(27)가 할리우드 배우 티모시 샬라메(29)에 푹 빠졌다. 한 내부자는 17일(현지시간) 연예매체 피플에 “카일리는 티모시와 함께 매우 행복하다”면서 “이렇게 사랑에 빠진 적이 없다”고 말했다. 이어 “카일리 가족은 티모시를 사랑한다”면서 “티모시는 매우 신중하고 항상 카일리의 뒤를 지켜준다. 그는 매우 신사적이고 카일리가 마땅히 받아야 할 모든 것을 갖추고 있다”고 전했다. 두 사람은 지난 12일 카일리의 전용기에서 내리는 모습이 목격됐다. 티모시가 바하마에서 카일리의 27번째 생일을 친구들과 함께 축하한 직후였다. 이들은 지난해부터 열애 중이다. 두 사람은 지난 1월 골든 글로브 시상식에서 손을 잡고 입장하고, 시상식 내내 나란히 앉아있었다. 특히 광고 휴식 시간에는 달콤한 키스를 나누는 등 로맨틱한 관계를 과시했다. 이후에도 뉴욕의 식당에서 자주 데이트를 즐기는 등 로맨틱 관계를 이어가고 있다. 소식통은 “두 사람은 ‘그냥 즐기는’ 관계를 넘어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사실상 공개열애? 블랙핑크 리사, 이번엔 재벌가 남친과 하와이서 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887054"/>
        <updated>2024-08-18T01:06:53.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 주변을 의식하지 않고 데이트를 즐기는 모습이 또 포착됐다. 8월 17일 온라인 커뮤니티에는 블랙핑크 리사를 목격했다는 해외 누리꾼의 사진이 확산했다. 공개된 사진 속 리사는 한 식당에서 남성과 마주 앉아 있는 모습. 편안한 차림의 두 사람의 모습이 눈길을 끈다. 누리꾼은 "리사가 프레데릭이랑 하와이에 온 거 아니야?"라는 문구를 덧붙였다. 남성의 얼굴은 공개되지 않았지만, 열애설 제기됐던 세계적인 부호 프레데릭 아르노로 추정되고 있다. 앞서 지난해 7월 리사는 명품 브랜드 루이비통모에헤네시 수장 베르나로 아르노의 넷째 아들 프레데릭 아르노와 열애설이 제기됐다. 리사는 이와 관련해 별다른 입장을 밝히지 않았지만, 해외에서 당당하게 데이트를 즐기는 모습이 여러 번 포착되며 화제를 모았다. 최근 리사는 프레데릭 아르노 가족 여행에 참석하기도 했다. 한편, 리사는 지난 2월 개인 레이블 'LLOUD'(라우드)를 설립하고 활발히 활동 중이다. 리사는 지난 16일 로살리아와 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, ♥홍상수 어깨에 얼굴 푹 “당신의 영화 사랑해” 로카르노 수상 기쁨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887042"/>
        <updated>2024-08-18T01:06:53.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제77회 로카르노 국제영화제에서 홍상수 감독의 영화 ‘수유천’으로 최우수연기상을 수상했다. 김민희는 8월 17일(현지 시각) 스위스에서 열린 제77회 로카르노 국제영화제에서 국제 경쟁 부문 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 이름이 호명되는 순간 김민희는 옆에 앉아 있던 홍상수 감독의 손을 잡고 환한 미소를 지었다. 시상대에 오른 김민희는 “길게 찍고 싶었는데 5일이 너무 짧았다. 그 시간이 너무 행복했다”며 감사 인사를 전했다. 이어 “영화를 보고 따뜻한 말 건네주신 관객 분들 감사드린다. 이렇게 아름다운 영화를 만들어주신 홍상수 감독님, 저는 당신의 영화를 너무 사랑합니다. 함께 작업할 수 있게 해주셔서 감사드린다. 모두 행복하세요”라고 덧붙였다. 자리에 돌아온 김민희는 홍상수 감독 어깨에 기대어 손을 잡기도 했다. '수유천'은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을 부탁하며 벌어지는 이야기를 담았다. 김민희를 비롯해 권해효, 조윤희, 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘브리저튼4’ 한국계 배우 캐스팅…정체는 ‘손숙 외손녀’ 하예린]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373556"/>
        <updated>2024-08-17T23:15:24.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국계 배우 하예린이 넷플릭스 인기 시리즈 ‘브리저튼’ 시즌4에 출연한다. 16일(현지시간) 미국 매체 버라이어티 등에 따르면 ‘브리저튼’ 시즌4의 남자 주인공 베네딕트 브리저튼의 연인 소피 베켓 역에 하예린이 캐스팅됐다. ‘브리저튼’은 줄리아 퀸의 동명 소설을 원작으로 둔 작품으로, 19세기 초 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매의 이야기를 그린다. 보도에 따르면 하예린이 연기할 소피 베켓은 가문의 사생아 중 한 명으로, 아버지 집에서 자랐으나 공개적으로 딸이라 인정받지 못한 인물이다. 하예린은 한국계 호주 배우다. 미국 ABC의 시리즈물 ‘리프 브레이크’로 데뷔했으며 지난 2022년에는 파라마운트+ 오리지널 ‘헤일로’의 관 하 역을 맡아 얼굴을 알렸다. 오는 11월 개봉 예정인 ‘듄: 프라퍼시’에도 출연한다. 국내에선 연극계의 대모, 배우 손숙의 외손녀로도 알려져 있다. 그는 2022년 ‘헤일로’ 인터뷰에서 손숙의 연기에서 배우고 싶은 점으로 “할머니는 대사에 충실해 연기한다. 대]]></content>
    </entry>
</feed>