<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-25T04:22:47.456Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 임가동, 계단서 넘어져 구급차行...생각보다 상태 심각하다 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310617"/>
        <updated>2024-09-25T02:49:51.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 배우 임가동(Gordon Lam Ka Tung·57)이 베니스 영화제에 불참한 이유를 전했다. 24일(현지 시간) 외신 차이나프레스 보도에 따르면 임가동은 최근 기자회견에 참석했다. 그는 이날 "2주 전 비가 내린 날, 새 신발을 신고 집에 나섰다. 실수로 계단에서 넘어졌다"라고 전했다. 계단에서 넘어졌을 때 임가동은 허리 부상을 입어 근육이 찢어지고 심한 통증을 느꼈다고 전했다. 그는 "움직일 수 없을 정도로 고통스러웠다"라며 구급차를 불렀다고 당시 상황을 회상했다. 때문에 그는 베니스 영화제 일정을 취소할 수밖에 없었다고 밝혔다. 기자회견에서 임가동은 현재 자신의 건강이 약 80% 정도 회복 된 상태라고 전했다. 그러나 작품에 참여하기에는 여전히 영향을 미친다고 부연했다. 임가동은 부상 기간 동안 입양한 딸의 대학 입학식도 있었다고 얘기했다. 그러나 심한 통증에 딸이 입학하는 모습을 보지 못했다며 아쉽다고 말해 많은 이들의 안타까움을 자아냈다. 임가동이 하루빨리 건강을 완전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비틀즈 링고 스타, 아프다...질병으로 투어 '모두 취소' [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310612"/>
        <updated>2024-09-25T02:49:51.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 싱어송라이터 겸 드러머 링고 스타(84)에 관한 안타까운 소식이 전해졌다. 24일(현지 시간) 외신 빌보드는 링고 스타가 감기에 걸려 히즈 올 스타 밴드의 공연이 모두 취소됐다고 보도했다. 링고 스타와 히즈 올 스타 밴드는 올해 투어를 하며 대부분의 시간을 보낸 바 있다. 보도에 따르면 히즈 올 스타 밴드는 24일에 미국 필라델피아, 25일에 미국 뉴욕세서 공연을 진행할 예정이었다. 그러나 링고 스타는 의사로부터 남은 두 공연을 모두 취소하고 휴식을 취하라는 조언을 받은 것으로 전해졌다. 이에 따라 남은 공연은 모두 취소됐다. 히즈 올 스타 밴드 관계자는 "언제나처럼 링고 스타와 밴드는 팬들에게 평화와 사랑을 전한다. 곧 만나길 바란다"라고 밝혔다. 팬은 "감기인데 투어를 취소할 정도면 매우 심각해 보인다", "링고 스타도 84세다. 건강이 최우선이다" 등의 반응을 보이며 걱정했다. 이들은 링고 스타의 건강을 바라며 하루빨리 무대에서 다시 만나길 소망하고 있다. 링고 스타는 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프랑스 홀린 차은우, 걸어다니는 조각상 미모[파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000900981"/>
        <updated>2024-09-25T01:08:51.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 차은우가 프랑스를 홀렸다. 차은우는 9월 24일(현지시간) 프랑스 파리에서 열린 패션위크에 참석했다. 최근 생 로랑(Saint Laurent) 공식 앰버서더로 임명된 차은우는 이날 행사에서 수트를 차려입고 등장해 뜨거운 플래시 세례를 받았다. 특히 걸어다니는 조각상 같은 미모로 보는 이들의 감탄을 불러일으켰다. 차은우는 이번 패션위크 참석을 위해 지난 23일 인천국제공항을 통해 파리로 출국했다. 한편 차은우는 올 2월 첫 솔로 미니 앨범 ‘ENTITY’(엔티티)를 발매하고, 7월까지 아시아와 남미 11개 도시를 순회하는 팬콘 투어 ‘Mystery Elevator’(미스테리 엘리베이터)를 성황리에 개최했다. 더불어 올해 드라마 ‘오늘도 사랑스럽개’, ‘원더풀 월드’에서 주연으로 활약하며 배우로서도 존재감을 키웠다. 이외에도 차은우는 하반기 방송되는 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 시트콤 '프렌즈' 30주년…'궁극의 팬' 찾는 게임쇼 등 제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014946090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014946090"/>
        <updated>2024-09-24T20:17:04.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 세계적으로 인기를 끈 미국 시트콤 '프렌즈'(Friends)가 첫 방영 시점을 기준으로 30주년을 맞았다. 24일(현지시간) 미 워너브러더스디스커버리 산하 동영상 스트리밍 플랫폼 맥스에 따르면 이 회사는 프렌즈의 30주년을 기념해 팬들을 참여시키는 게임쇼 '패스트 프렌즈'(FAST FRIENDS) 제작에 나서는 등 글로벌 기념행사를 벌일 계획이다. 다음 달 제작에 들어갈 4부작 게임쇼는 뉴욕에 있는 체험 공간 '프렌즈 익스피리언스: 더 원'의 세트장에서 주인공 레이철과 모니카, 조이와 챈들러의 아파트를 가로지르며 질주한 뒤 커피숍 '센트럴 퍽'에서 커피를 마시는 게임을 비롯해 프렌즈 관련 퀴즈쇼, 퍼즐 등을 풀며 경쟁하는 내용으로 구성된다. 이 게임쇼의 우승자는 '궁극의 프렌즈 팬'(Ultimate Friends Fan)이라는 타이틀을 얻게 된다. 또 워너브러더스 측은 향후 뉴욕의 프렌즈 익스피리언스와 비슷한 체험 공간을 세계 여러 곳으로 확대할 계획이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기묘한 이야기' 여주, 이탈리아에서 2번째 결혼식 올렸다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310603"/>
        <updated>2024-09-24T17:14:28.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['기묘한 이야기' 시리즈로 알려진 할리우드 배우 밀리 바비 브라운(20)이 이탈리아에서 두번째 결혼식을 올려 이목을 끈다. 지난 20일(현지 시간), 외신 매체 '더 선'(THE Sun)이 밀리 바비 브라운이 로커 존 본 조비의 아들 제이크 본지오비(22)와 주말에 예정된 두 번째 결혼식을 앞두고 피렌체에 머물고 있다고 보도했다. 앞서 두 사람은 지난 5월 미국에서 비밀리에 웨딩마치를 울렸다. 이들은 2년간의 열애 끝에 부부의 결실을 맺었으며, 지난 2022년 열애를 인정한 이래 공식 석상에 함께 모습을 드러내는 등 당당한 행보를 보여왔다. 밀리 바비 브라운과 제이크 본지오비의 결혼 당시, 소식통은 "두 사람이 지난 주말 미국에서 조용히 결혼 서약을 했다. 그들의 결혼식은 가장 가까운 가족들과 함께한 매우 절제되고 로맨틱한 시간이었다”라고 전한 바 있다. 두 사람은 첫 극비 결혼식 이후 4개월 만에 두번째 결혼식을 치른다고 전해졌다. 보도에 따르면, 밀리의 부모님을 포함해 두 사람은]]></content>
    </entry>
</feed>