<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-29T05:15:03.606Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지미 브라운, '미녀와 순정남' OST '아로하' 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235576"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지미 브라운이 첫 공중파 드라마 OST에 도전한다. 지미 브라운이 부른 KBS2 주말 드라마 '미녀와 순정남' OST '아로하'는 31일 오후 6시 각 음원 사이트에 발매된다. 2001년 12월 쿨이 발표한 '아로하'는 수많은 후배 가수들이 리메이크를 선보인 명곡으로, 2020년 배우 조정석이 드라마 '슬기로운 의사생활' OST로 부른 리메이크 버전은 음원 차트에서 롱런 인기를 누리기도 했다. 겨울에 발매된 여름 분위기의 사랑을 표현한 ‘아로하’는 지미 브라운에 의해 R&amp;B 느낌으로 재해석됐다. 특유의 R&amp;B 음색과 드웨인(DWAYNE)의 섬세한 프로듀싱이 더해져 부드럽고 감미로운 여름밤 느낌을 자아낸다. 2017년 9월 발표한 싱글 ‘She Lovin' It’을 데뷔곡으로 두고 있는 지미 브라운은 스포티파이 등 글로벌 음원플랫폼을 통해 음원 강자로 이름을 알리고 있다. 드라마 ‘하이라키’, ‘딜리버리맨’을 통해 OST를 선보인 가운데 공중파 방송으로는 처음으로 ‘미녀와 순정남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 2년만 단독콘서트 오픈 동시 전회·전석 매진 (feat. 김동률) [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145603"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이적의 2024 이적 콘서트 '이적의 노래들' 티켓이 오픈과 동시에 전회, 전석 매진됐다. 지난 28일 오후 4시 인터파크 티켓과 세종문화회관 홈페이지에서 2024 이적 콘서트 '이적의 노래들'의 티켓이 오픈됐다. 예매 시작과 동시에 접속자가 폭주해 화제를 모았다. 이적은 티켓 오픈과 동시에 전회, 전석을 매진 시키며 부동의 티켓 파워를 증명했다. 2024 이적 콘서트 '이적의 노래들'은 오는 10월 17일부터 20일까지 4일간 서울 세종문화회관에서 열린다. 이번 공연은 지난 2022년 열린 콘서트 '흔적' 이후 약 2년 만의 단독 콘서트이다. 특히 최근 10년간 게스트가 출연한 적 없었던 이적의 단독 공연에 동료가수 김동률의 4회차 전 공연 출연이 성사돼 관심을 모았다. 이적은 국내를 대표하는 페스티벌과 대극장, 소극장 공연을 가리지 않고 역동적이며 음악적으로 수준 높은 공연을 펼쳐오고 있다. 한편, 이적은 오는 9월 말 4년 만의 신보 '술이 싫다'를 발매하고 팬들을 만난다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' K4, 국내 대표 어덜트 K팝 그룹의 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765613"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 K4가 ‘어덜트 K팝 선두주자’의 존재감을 빛내고 있다. K4(김현민, 오주주, 류필립, 조준)는 지난 24일 각종 음원사이트에 세 번째 싱글 ‘LOVE 4 YOU(러브 포 유)’를 발매했다. 이번 싱글은 국내 팬들의 기다림에 보답하는 의미로 발표한 앨범으로, 국내 거장 음악 프로듀서 오준성 감독의 총 프로듀싱과 K4의 수려한 가창력으로 매력적인 어덜트 K팝(Aduit K-POP) 앨범을 완성했다. 오준성 감독 특유의 세련되고 중독성 넘치는 타이틀곡 ‘BYE BYE BYE(바이 바이 바이)’는 전작 타이틀곡 ‘폭풍 같은 사랑’에 이어 또 다른 스타일의 라틴 팝 장르 곡으로, 오준성 감독이 K4 팀 결성 때부터 아껴 둔 곡이다. 화려한 기타와 브라스 연주, 감각적인 편곡과 가창으로 이뤄진 ‘BYE BYE BYE’는 데모 작업 때부터 여러 가수의 러브콜이 있었지만 K4가 그 주인공이 됐다. 이번 앨범에는 타이틀곡 ‘BYE BYE BYE’를 비롯해 ‘폭풍 같은 사랑’, 한국의 전통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Girl group Fiestar reunites to release 'You're Pitiful' remake on Saturday]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058331"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group Fiestar has reunited to release a remake of its song on Saturday, which marks the 12th anniversary of its debut. This will be the first time in six years that the group will release music since it disbanded. The return of the group was announced on member Cao Lu’s YouTube Channel on Wednesday midnight. All five members of the group were present in the video. “Although we still were seeing each other, I didn’t think making albums or practicing together would be possible,” said member Y]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["얘 또 이갈았네" NO…효린, LA 누비며 신곡 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677522"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 효린이 신곡 ‘Wait’ 탄생 비하인드를 공개했다. 여름 신곡 ‘Wait’이 음원차트와 챌린지로 핫 트렌드를 달리고 있는 가운데, 효린은 최근 공식 유튜브 채널을 통해 ‘Wait’(웨잇) 작업기와 LA 브이로그를 공개했다. 두 영상은 신곡 ‘Wait’ 작업을 위해 미국 LA로 송캠프를 떠난 효린의 일상을 볼 수 있어 이목을 사로잡았다. 영상에는 LA에서 글로벌 프로듀서들을 만나 ‘Wait’의 곡 방향을 의논하고, 직접 녹음 장비를 만지며 ‘Wait’ 작사 작업에 몰두하는 효린의 면면이 담겼다. ‘Wait’의 작곡에 참여한 더 스테레오타입스(The Stereotypes)와 앤트 클레먼스(Ant Clemons)가 지켜보는 가운데, 효린은 가사 아이디어를 제안하고, 리듬과 튠까지 신경 쓰며 완벽한 결과물에 집중하는 모습을 보였다. 효린은 “이 노래를 부르고 있을 때 가사나 내용이 나를 표현하는 이야기였으면 좋겠다”라며 ‘Wait’ 작사를 통해 자신의 음악색을 입히는가 하면, “‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 인터뷰 티저 “세렝게티 속 사슴된 기분”···크래비티→에잇턴, 7팀 대표 속내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985187"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 7팀이 출전을 앞두고 솔직 담백하게 속마음을 털어놨다. 29일 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 측은 각 팀을 대표하는 7인의 에이스 인터뷰 티저를 공개했다. 동영상에서 7인의 에이스는 아이돌의 세계를 “레드오션”, “치열한 전쟁터”, “세렝게티 사자 무리 속에 있는 사슴이 된 느낌”이라고 정의하면서 “시작이 좋았어도 정체기를 맞을 수밖에 없는” 현실에 대해 솔직한 이야기를 전했다. 에잇턴은 데뷔했던 지난해에 신인상을 타지 못해 아쉬움을 드러냈고, 유나이트는 아직까지 자신들의 그룹명을 아는 사람이 드물다고 말해 안타까움을 전했다. 더뉴식스는 앞서 멤버 건강 문제로 약 1년간 완전체로 활동하지 못 하면서 그룹의 성장 속도가 늦춰질 수밖에 없었던 사정을 밝혔다. 데뷔 5~6년 차 선배팀인 원어스와 크래비티의 사정도 크게 다르지 않다고. 원어스는 “‘로드 투 킹덤’에 처음 출연했던 2020년에 많은 주목을 받았던 것 같은데 그 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태일, 성범죄에 팬기만 의혹까지…SM 측 “피소사실 이달 중순 인지” 진화[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376146"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 태일이 성범죄 이슈로 팀을 탈퇴한 가운데 SM엔터테인먼트가 “이달 중순 피고소 사실을 처음 인지했다”고 추가 입장을 전했다. SM엔터테인먼트(이하 SM)는 29일 “당사와 태일은 이달 중순 피고소 사실을 처음 인지했다”며 “태일은 28일 경찰조사를 받았다”고 밝혔다. 전날 SM은 “태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다. 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했다”며 태일의 팀 탈퇴를 공지했다. 하지만 이날 오전 서울 방배경찰서는 지난 6월 태일의 성범죄 관련 신고를 받고 태일을 입건했다고 밝혔는데, 태일이 이달 초 개최된 NCT 127 데뷔 8주년 기념 팬미팅을 비롯해 6월 이후에도 활발한 활동을 펼쳐온 바 있어 일각에선 태일이 피소 후에도 활동을 이어간 것을 문제시 삼으며 ‘팬 기만’이라고 지적했다. 이에 SM은 피소 사실을 인지한 시점이 최근이었음을 강조하며 추가로 제기되는 논란을 일축했다. 일각에서는 태일에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 측 "태일·소속사, 성범죄 피소 8월 첫 인지" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005822761"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태일(사진=이데일리DB) 그룹 NCT 태일이 성범죄 혐의로 피소된 가운데 SM엔터테인먼트가 추가 입장을 밝혔다. 소속사 에스엠엔터테인먼트(이하 SM)는 29일 이데일리에 “당사와 태일은 8월 중순에 피고소 사실을 처음 인지했다”며 “태일은 28일에 경찰 조사를 받았다”고 밝혔다. 앞선 28일 SM 측은 “당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다”며 “이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다”고 알렸다. 경찰에 따르면 태일은 지난 6월 성범죄 관련 혐의로 신고가 접수된 후 입건됐다. 이런 가운데 태일이 지난달 발매한 NCT 127 정규 6집 ‘워크’(WALK) 활동에 참여했고, 최근 진행된 NCT 127 데뷔 8주년 기념 팬미팅 무대에 오른 것이 재조명됐다. 이에 일부 팬들은 입건 사실을 알고도 그룹 활동을 이어간 것이 아니냐며 비난을 이어갔다. 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 신곡 'Classified' MV 천만 뷰 돌파..인기 상승세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261871"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸(OH MY GIRL)의 타이틀 곡 'Classified'가 심상치 않은 반응을 보이고 있다. 29일 WM엔터테인먼트에 따르면 오마이걸의 미니 10집 앨범 'Dreamy Resonance'의 타이틀 곡 'Classified'의 뮤직비디오가 천만 뷰를 돌파하며 국내외 많은 팬들의 관심을 얻고 있다. 오마이걸은 이런 인기를 몰아 연습실 안무영상을 공개해 상승세를 이어나가고자 한다. 이번 안무 영상에는 팝업 북을 연상케 하는 동작과 발레리나처럼 우아한 멤버들의 춤선이 돋보이는 안무가 특징이다. 오마이걸의 신곡 'Classified'는 클래식 음악에 기반을 둔 팝 댄스 곡으로, 나쁜 꿈을 꾸지 않게 밤새 소중한 사람을 지키는 인형이 된 이야기를 담아 팬들을 향한 소중한 마음을 전하는 곡이다. 몽환적인 곡의 멜로디, 따뜻한 메시지와 안무까지 절묘하게 어우러지며 팬들의 큰 반응을 얻고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백’ 영탁, 변신 어디까지…‘독보적 멋짐’ 쾌남 완결판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020583"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 매력적인 변신의 완결판을 선보였다. 영탁은 29일 공식 SNS 채널을 통해 새 미니 앨범 ‘SuperSuper‘ 네 번째 콘셉트 포토를 오픈하고 연일 팬들의 시선을 집중시키고 있다. 영탁은 공개된 네 번째 콘셉트 포토에서 댄디하면서도 세련된 스타일링으로 쾌남 비주얼의 정석을 완벽하게 표현해냈다. 레드 베스트에 아이보리 넥타이를 매치해 엣지미를 살린 영탁은 카메라 앞에서 다채로운 포즈들을 소화해냈다. 특히 동물 피규어들을 아기자기하게 쌓아올린 표정에서는 쾌활한 매력까지 느껴진다는 반응이다. 마지막으로 공개된 콘셉트 포토를 접한 팬들은 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 통해 선보일 영탁의 압도적인 변신에 대한 기대감을 드러내며 컴백을 손꼽아 기다리고 있다. 유쾌한 매력 변신을 알린 영탁의 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’에는 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 비롯해 ‘사막에 빙어’, ‘사랑옥 (思郞屋)’, ‘ 가을이 오려나’, ‘Brighten’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG to liquidate dance management subsidiary YGX]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058329"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG Entertainment is liquidating its dance management and academy subsidiary YGX, according to the company's regulatory filing. The board of directors of YG Entertainment decided to dissolve YGX in July, with the liquidation process expected to conclude in September. YG has an unrecouped amount of 3.56 billion won ($2.66 million) from the original investment it made in YGX, according to the filing. The subsidiary's last book value was 1.55 billion won. YGX, founded in 2018, reached fame when its]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예린, '리라이트' 마지막 콘셉트 포토..싱그러운 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261868"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 예린이 폭넓은 콘셉트 소화력을 입증하며 컴백 열기를 끌어올렸다. 지난 26, 27, 28일 예린은 공식 SNS 채널을 통해 세 번째 미니앨범 '리라이트'(Rewrite)의 마지막 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 콘셉트 포토 속 예린은 보헤미안 스타일의 의상과 주근깨 메이크업을 완벽 소화하며 키치한 감성을 자아냈다. 또 예린은 자판기 옆 벤치에 앉아 포즈를 취하는가 하면, 초록 식물이 가득한 화분에 둘러싸여 앉아 신비로운 분위기를 배가시켰다. 예린은 앞서 공개된 콘셉트 포토에서 몽환적인 무드를 선보이며 특별한 마법사로 변신을 예고했다. 반면, 마지막 콘셉트 포토에서 예린은 싱그러운 비주얼로 다채로운 매력을 발산했다. 한편 '리라이트'는 오는 9월 4일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“비주얼 쇼크”…미야오, 네 번째 공개 멤버는 ‘안나’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020582"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ‘MEOVV’(미야오)의 네 번째 멤버 안나(ANNA)가 공개됐다. 지난 28일 더블랙레이블은 공식 SNS 계정에 ‘MEOVV’(미야오) 안나의 새 콘셉트 사진을 업로드했다. 공개된 콘셉트 사진은 부드러운 아우라의 정석 미인으로 ‘비주얼 쇼크’를 안긴 안나의 색다른 매력을 담고 있어 눈길을 끈다. 앞서 공개된 안나의 트레일러 영상은 감성적인 영상미와 의미심장한 분위기를 그려내며, 힙하고 시크한 ‘MEOVV’(미야오)의 팀 컬러에 새로운 색채를 더했다. 엘라(ELLA), 가원(GAWON), 수인(SOOIN)에 이어 안나까지 현재 공개된 모든 멤버들이 폭발적인 반응을 얻고 있다. 이렇듯 안나는 2분 가량의 짧은 영상에서도 자신만의 독보적인 매력을 보여주며 대중들의 뇌리에 확실히 각인됐다. K팝의 새로운 세대를 열 신인 걸그룹 ‘MEOVV’(미야오)의 네 번째 멤버 안나가 향후 어떤 활약을 보여줄지 이목이 집중된다. 한편, 더블랙레이블의 첫 번째 걸그룹 ‘MEOVV’(미야오)는 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘100만 구독자 달성’ 효린 “나를 표현하는 이야기였으면 좋겠다”···신곡 ‘Wait’ 녹음·작사까지 치열했던 LA 라이프 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985179"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효린이 올여름을 휩쓴 신곡 ‘Wait’ 탄생 비하인드를 공개했다. 여름 신곡 ‘Wait’이 음원차트와 챌린지로 핫 트렌드를 달리고 있는 가운데, 효린은 최근 공식 유튜브 채널을 통해 ‘Wait’(웨잇) 작업기와 LA 브이로그를 공개했다. 두 영상은 신곡 ‘Wait’ 작업을 위해 미국 LA로 송캠프를 떠난 효린의 일상을 볼 수 있어 이목을 사로잡았다. 영상에는 LA에서 글로벌 프로듀서들을 만나 ‘Wait’의 곡 방향을 의논하고, 직접 녹음 장비를 만지며 ‘Wait’ 작사 작업에 몰두하는 효린의 면면이 담겼다. ‘Wait’의 작곡에 참여한 더 스테레오타입스(The Stereotypes)와 앤트 클레먼스(Ant Clemons)가 지켜보는 가운데, 효린은 가사 아이디어를 제안하고, 리듬과 튠까지 신경 쓰며 완벽한 결과물에 집중하는 모습을 보였다. 효린은 “이 노래를 부르고 있을 때 가사나 내용이 나를 표현하는 이야기였으면 좋겠다”라며 ‘Wait’ 작사를 통해 자신의 음악색을 입히는가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱송라 그래쓰, S27M 전속계약 체결 "멋지게 성장할 것" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001765609"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 그래쓰(GRASS)가 S27M에서 새로운 시작을 알렸다. 29일 S27M 엔터테인먼트는 "그래쓰와 전속계약을 체결했다. 뛰어난 싱어송라이팅 능력은 물론 유튜브에서 활동하며 쌓아온 재치 있는 입담까지 겸비한 그래쓰가 앞으로 선보일 활약을 기대해달라"고 전했다. 지난 2019년 싱글 앨범 '야간버스'로 데뷔한 그래쓰는 이후 여행 유튜브 채널 '여락이들'과 개인 음악 채널을 운영하며 이름을 알리고 있는 아티스트로 특유의 포근한 보이스와 감성을 지닌 뮤지션으로 사랑받고 있다. 그래쓰는 "S27M 엔터테인먼트라는 든든한 울타리를 만날 수 있어 기쁘고 다양한 활동으로 팬들과 만날 수 있을 것 같아 앞으로가 기대된다. 나무처럼 멋지게 성장하는 모습을 대중에게 보여드릴 수 있도록 응원해 주셨으면 좋겠다"며 소감을 전했다. 한편 S27M 엔터테인먼트에는 그래쓰를 비롯해 가수 나윤권, 빅스(VIXX) 켄, 진민호 등이 소속되어 있다. 사진=S27M엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[aespa's Karina appointed as new brand ambassador for fashion house Prada]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058328"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group aespa’s Karina has been appointed the new brand ambassador for Italian luxury house Prada, her agency SM Entertainment said Thursday. "I have always liked and frequently visited the Prada brand, so I am delighted to be working together as an ambassador,” said Karina. “"I will show you many diverse and great looks with Prada in the future, so please look forward to it." Karina will be part of the Prada S/S 2025 Womenswear Show set to be held in Sept. 19 at Milan, Italy. The aespa membe]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 쾌남 에너지 폭발…9월 3일 '슈퍼슈퍼' 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677517"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 매력적인 변신의 완결판을 선보이며 컴백 기대감을 최고조로 끌어올렸다. 영탁은 29일 공식 SNS 채널을 통해 새 미니 앨범 ‘SuperSuper‘ 네 번째 콘셉트 포토를 오픈하고 연일 팬들의 시선을 집중시키고 있다. 영탁은 공개된 네 번째 콘셉트 포토에서 댄디하면서도 세련된 스타일링으로 쾌남 비주얼의 정석을 완벽하게 표현해냈다. 레드 베스트에 아이보리 넥타이를 매치해 엣지미를 살린 영탁은 카메라 앞에서 다채로운 포즈들을 소화해냈다. 특히 동물 피규어들을 아기자기하게 쌓아올린 표정에서는 쾌활한 매력까지 느껴진다는 반응이다. 마지막으로 공개된 콘셉트 포토를 접한 팬들은 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 통해 선보일 영탁의 압도적인 변신에 대한 기대감을 드러내며 컴백을 손꼽아 기다리고 있다. 유쾌한 매력 변신을 알린 영탁의 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’에는 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 비롯해 ‘사막에 빙어’, ‘사랑옥 (思郞屋)’, ‘ 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 ‘Classified’ MV 1천만뷰 돌파→연습실 안무 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891184"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸(OH MY GIRL) 타이틀 곡 ‘Classified' 반응이 뜨겁다. 8월 26일 발매된 오마이걸의 미니 10집 앨범 [Dreamy Resonance]의 타이틀 곡 ‘Classified’의 뮤직비디오가 천만 뷰를 돌파하며 국내외 많은 팬들의 관심을 얻고 있다. 또 지난 28일 공식 채널을 통해 ‘Classified’의 연습실 안무영상이 공개됐다. 팝업 북을 연상케 하는 동작과 발레리나처럼 우아한 멤버들의 춤선이 돋보이는 안무가 특징인 이번 영상 공개로 오마이걸의 인기 상승세를 이어갈 예정이다. 몽환적인 콘셉트의 정수를 보여주는 오마이걸 미니 10집 앨범 [Dreamy Resonance]의 타이틀 곡 ‘Classified’는 클래식 음악에 기반을 둔 팝 댄스 곡으로, 나쁜 꿈을 꾸지 않게 밤새 소중한 사람을 지키는 인형이 된 이야기를 담아 팬들을 향한 소중한 마음을 전하는 곡이다. 몽환적인 곡의 멜로디, 따뜻한 메시지와 안무까지 절묘하게 어우러지며 팬들의 큰 반응을 얻고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인, 7년차에 전성기 제대로…음원·음방 다 잡았다[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509531"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인이 데뷔 7년차에 전성기를 제대로 맞이했다. 프로미스나인은 지난 12일 세 번째 싱글 '슈퍼소닉'을 발매했다. '슈퍼소닉'에는 더운 여름, 프로미스나인을 부르기만 하면 어디든 빠르게 달려가 시원함을 선사하겠다는 의미가 담겼다. '슈퍼소닉'에는 동명의 타이틀곡 '슈퍼소닉'을 비롯해 '비트 더 히트', '테이크 어 찬스' 등 총 3곡이 수록됐다. 그 중 타이틀곡 '슈퍼 소닉'은 마이애미 베이스를 기반으로 묵직한 베이스와 속도감 있는 비트가 조화롭게 어우러진 서머송이다. 표현이 서툴고 사랑을 시작하고 싶은 소녀의 마음이 담겼다. 프로미스나인은 '슈퍼소닉'을 통해 괄목할 만한 성적을 거두고 있다. '슈퍼소닉'은 28일 오후 4시 기준 멜론 톱100 40위를, 핫100 9위에 올랐다. 특히 발매 후 자신들의 히트곡 'DM'을 제치고 톱 100, 실시간 차트, 일간 차트에서 모두 최고 순위를 기록하며 음원 차트에서 커리어 하이를 달성했다. 이 외에도 벅스 차트에서는 실시간, 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정경호♥' 수영, 소녀시대 데뷔 22년 만에 일본서 솔로 데뷔 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677516"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 소녀시대 멤버이자 배우 최수영이 일본에서 첫 솔로 데뷔에 나선다. 29일, 소속사 사람엔터테인먼트 측은 “최수영이 오는 10월 30일 일본에서 첫 솔로 데뷔 싱글 ‘언스타퍼블’(Unstoppable)을 발매한다”라고 전했다. 데뷔 22년 만에 첫 일본 솔로 데뷔 싱글 발매를 앞둔 최수영은 한국과 일본의 정상급 크리에이터들과 협업하여 앨범 프로듀싱에도 적극 참여했다. 음악 프로듀서로는 세계적인 아티스트들을 담당하는 소마 겐다(Soma Genda)를 필두로 오카지마 카나타, 유이 무기노, 녹(knoak) 등 유수의 크리에이터가 의기투합해 앨범의 완성도를 높였다. 뿐만 아니라, 최수영은 앨범의 세계관을 만드는 가사 프로듀싱을 맡아 수록곡 4곡 중 3곡의 가사에도 직접 참여해 기대를 더한다. 특히 이날 공개된 콘셉트 포토는 ‘어른의 시대로’라는 주제로, 한층 성숙해진 최수영의 모습을 담고 있어 눈길을 끈다. 이는 이번 앨범의 타이틀 곡인 ‘언스타퍼블’과도 맞닿아 있는 대목. 2000]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, NCT 태일 ‘팬기만’ 논란 일축 “8월 중순 피고소 사실 인지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376121"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 NCT 태일의 성범죄 피소에 대한 추가 입장을 밝히며 ‘팬 기만’ 논란을 일축했다. SM엔터테인먼트 측은 29일 “당사와 태일은 이달 중순 피고소 사실을 처음 인지했다. 태일은 28일 경찰조사를 받았다”고 밝혔다. 이는 태일의 활동 시기 논란에 대한 답변이다. 이날 오전 서울 방배경찰서는 지난 6월 태일의 성범죄 관련 신고를 받고 태일을 입건했다고 밝혔다. 하지만 태일은 이달 초 개최된 NCT 127 데뷔 8주년 기념 팬미팅을 비롯해 6월 이후에도 활발한 활동을 펼쳐왔다. 이에 일각에서는 태일이 피소 후에도 활동을 이어간 것을 문제시 삼으며 ‘팬 기만’이라고 지적했다. 한편 SM엔터테인먼트는 28일 “태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다. 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했다”며 태일의 팀 탈퇴를 공지했다. 태일은 2016년 NCT로 데뷔, NCT127과 NCT U로 활동해 왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피에스타, 6년 만에 컴백…"'짠해' 저작권 구매"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317142"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠해' 리메이크로 컴백 예고 걸그룹 피에스타(FIESTAR)가 6년 만에 컴백을 예고한 가운데 완전체로 팬들과 소통했다. 오는 31일 신곡 발매를 앞두고 있는 피에스타(재이 린지 예지 옐(혜미) 차오루)는 29일 0시 멤버 차오루의 유튜브 채널에 '피에스타 해체 7년 만에 다시 재결합?!'이라는 제목의 영상을 공개했다. 6년 만에 완전체로 모습을 드러낸 피에스타는 "Let's 피에스타! 안녕하세요. 피에스타입니다"라고 반가운 첫인사를 건넸다. 오랜만에 완전체로 모인 멤버들은 과거 활동 당시 에피소드부터 현재 근황까지 반갑게 서로의 안부를 물으며 기쁜 감정을 공유했다. 이후 "피에스타가 재결합하면 어떨 것 같냐?"라는 차오루의 질문과 함께 재이는 "이 멤버가 다시 모일 수 있을까라는 생각을 먼저 했다", 예지는 "다섯 명이 다 함께하는 게 의미가 있을 것 같다"라며 자연스럽게 피에스타 재결합에 대한 이야기가 이어졌다. 옐(혜미)는 "얼굴은 볼 수 있지만 앨범을 내거나 연습을 하거나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 ‘SuperSuper’ 콘셉트 포토 공개…댄디한 쾌남 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891180"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 매력적인 변신의 완결판을 선보였다. 영탁은 8월 29일 공식 채널을 통해 새 미니 앨범 ‘SuperSuper‘ 네 번째 콘셉트 포토를 오픈하고 연일 팬들의 시선을 집중시키고 있다. 영탁은 공개된 네 번째 콘셉트 포토에서 댄디하면서도 세련된 스타일링으로 쾌남 비주얼의 정석을 완벽하게 표현해냈다. 레드 베스트에 아이보리 넥타이를 매치해 엣지미를 살린 영탁은 카메라 앞에서 다채로운 포즈들을 소화해냈다. 특히 동물 피규어들을 아기자기하게 쌓아올린 표정에서는 쾌활한 매력까지 느껴진다는 반응이다. 마지막으로 공개된 콘셉트 포토를 접한 팬들은 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 통해 선보일 영탁의 압도적인 변신에 대한 기대감을 드러내며 컴백을 손꼽아 기다리고 있다. 유쾌한 매력 변신을 알린 영탁의 새 미니 앨범 ‘SuperSuper’에는 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼 (SuperSuper)’를 비롯해 ‘사막에 빙어’, ‘사랑옥 (思郞屋)’, ‘ 가을이 오려나’, ‘Brighten’까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, 선공개 곡 '부모님 관람불가'로 음악방송 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145565"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 선공개 곡을 발표하고 음악방송 활동에 나선다. 신보 발매를 한 주 앞두고 적극적인 컴백 행보로 팬들과의 접점을 넓히겠다는 각오다. 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)는 오는 9월 2일 오후 6시에 미니 3집 ‘19.99’의 수록곡 ‘부모님 관람불가’를 선공개하고, 5일 케이블채널 Mnet ‘엠카운트다운’에서 무대를 펼친다. 이어 6일 KBS 2TV ‘뮤직뱅크’, 7일 MBC ‘쇼! 음악중심’, 8일 SBS ‘인기가요’까지 일주일 동안 음악방송에서 선공개 곡을 선보인 뒤, 9월 9일 오후 6시 미니 3집을 발매하고 본격적인 활동에 돌입한다. 소속사 KOZ 엔터테인먼트는 “팀의 강점인 탄탄한 퍼포먼스 역량을 살려 팬 분들께 최대한 많은 무대를 보여드리고자 새 앨범의 정식 발매에 앞서 음악방송에 출연하기로 결정했다. 선공개 곡 ‘부모님 관람불가’와 추후 발매될 타이틀곡 ‘Nice Guy’가 지닌 서로 다른 색깔을 즐겨달라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[창간 20주년 설문] 방탄소년단, 21세기 '최고 국민 가수'..솔로 아이유·트로트 임영웅[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261867"/>
        <updated>2024-08-29T05:14:50.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 대중음악계 세대교체가 이뤄졌다. 글로벌 아이돌 그룹 방탄소년단(BTS)이 '가왕' 조용필을 제치고 21세기 '최고 국민가수' 타이틀을 거머쥐었다. 방탄소년단은 스타뉴스 창간 20주년 조사의 '최고의 국민가수·그룹은 누구' 설문에서 영예의 1위에 올랐다. 조용필은 2위를 차지했다. K팝 세계화, 주류 음악 변화 등 시대 흐름이 반영된 결과다. 2013년 6월 데뷔한 방탄소년단은 한국 아티스트 최초로 미국 빌보드 차트를 점령하며 세계적인 아티스트로 성장했다. 멤버들은 현재 군 복무로 공백기를 보내고 있지만, 대중음악 산업에서 방탄소년단의 영향력은 여전하다. 21세기 가장 사랑받은 K팝 솔로 가수로는 아이유가 꼽혔다. 여성 싱어송라이터 대표주자인 아이유는 '최고의 국민가수' 3위에도 이름을 올렸다. 임영웅은 21세기 가장 사랑받은 트로트 가수 1위에 등극했다. 막강한 팬덤을 보유한 그는 '최고의 국민가수' 4위에 랭크됐다. 가왕보다 BTS..방탄소년단, 21세기 '최고 국민 가수']]></content>
    </entry>
</feed>