<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-09T21:17:45.513Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["팝핀현준, 제자와 불륜→딸 극단선택했다고"..♥박애리, 가짜뉴스 고소 "온가족이 힘들어해"('4인용')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224500"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연 예술가 팝핀현준과 국악인 박애리 부부가 '불륜' 가짜뉴스에 분노했다. 9일 방송된 채널A 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서는 공연 예술가 팝핀현준과 국악인 박애리 부부가 출연했다. 이날 박애리는 "우리를 키워주신 분인 어머니가 좋아하는 절친들을 초대하는 게 어떻겠냐"며 팝핀현준의 어머니의 절친 트로트 가수 현숙과 신유를 집으로 초대했다. 절친들이 도착하자 가족들은 두 사람은 집안 내 엘리베이터부터 스크린골프장, 국악 연습실까지 마련된 서울 마포구 5층 저택을 소개했다. 특히 슈퍼 카를 4대나 보유하고 있다는 팝핀현준은 프라모델부터 드로잉, 디제잉, 스크린골프 등 다양한 취미를 갖고 있다고 소개했고, 이를 본 신유는 "남자들의 로망"이라며 감탄했다. 집 소개를 마치고 다섯 사람은 식탁에 앉아 허심탄회한 이야기를 이어갔다. 특히 박애리는 남편 팝핀현준을 둘러싼 오해와 편견을 언급하며 "주변 사람들은 팝핀현준의 외모만 보고 선입견을 갖는다. 타투 있다고 고개를 절레절레 흔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '신애라♥' 차인표, 계엄·탄핵 정국 뼈 때린 일침 "아이들에게 책임감 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224499"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 계엄 사태와 탄핵 정국과 관련한 일침을 가했다. 차인표는 9일 자신의 계정에 중학교 특강을 마친 소감을 올렸다. 차인표는 자신의 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'로 영국 옥스퍼드 대학에서도 특강을 했던 바 있다. 차인표는 "남원 한 중학교 선생님에게 연락을 받았다. 곧 정년 퇴임인데 학교를 떠나기 전 저자 특강을 학생들에게 선물하고 싶다는 내용이었다. 떠나는 순간까지 학생들에게 무언가 주고파 하는 선생님의 진심이 느껴졌기에 저자 특강을 약속했다. 그리고 오늘 학교를 방문해 학생들을 만났다"고 밝혔다. 이어 "아내가 동행해주었기에 전교생 열세 명과 선생님들 앞에서 저자 특강 및 금쪽 상담까지 진행했다. 지루했을텐데 집중해준 아이들의 반짝이는 눈빛과 독후감은 마음에 담아왔고, 전교생이 쓴 질문지는 기념으로 보관하려 가지고 왔다"고 말했다. 특히 차인표는 "문학은 나이가 지역을 구별하지 않고 사람과 사람을 이어주는 것 같다. 아이들과 눈을 맞추며 어른으로서 책임감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“부끄러운 줄 알아야지”…국민 저버린 ‘보신주의’ 향한 ‘변호인’의 일갈  [SS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114007"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘변호인’ 스틸컷. 사진 | NEW 염치가 없다. 권력을 위임받은 대통령은 군대를 동원해 국민에게 총을 겨누고 군홧발로 국회를 침범했다. 아픈 역사를 되풀이하고 싶지 않은 시민 앞에 저지당했어도, 죄책감조차 없었다. 1분 50초짜리 쇼츠 담화를 남기기 전엔 은은한 미소도 번졌다. 화가 잔뜩 난 국민은 엄동설한에 거리로 나왔다. 응원봉을 들고 삼삼오오 모여 ‘퇴진하라’고 외쳤다. 대통령이 스스로 물러나거나, 어떻게든 끌어내리라는 준엄한 심판이 동반됐다. 국민에 의해 선출된 여당 국회의원들은 국민의 뜻을 저버렸다. “헌정 안정을 위한 질서 있는 조기 퇴진”이란 명분을 내세웠지만, 국민의 눈엔 보신을 위한 ‘꼼수’로 밖에 보이지 않는다. 혼란한 탄핵정국, 대한민국 미래의 안개가 자욱한 가운데 2013년 개봉한 영화 ‘변호인’이 재조명되고 있다. 양심을 저버린 ‘법꾸라지’를 향한 일갈이 현 상황을 지켜보는 대중을 건드린 덕분이다. 표결 불참한 국민의힘 의원이 남긴 빈 자리. 사진 | 연합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지, 강다니엘과 술 먹고 사고 쳤다 "만취해 팬티 내려" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224498"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이수지가 가수 강다니엘과 함께 술 마신 후 만취했던 사연을 털어놨다. 9일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에서는 정이랑, 이수지, 김아영이 출연한 영상이 공개됐다. 영상에서 신동엽은 이수지에게 "주량이 얼마나 되냐"고 물었다. 이에 이수지는 "정확하게 한 달 전쯤에 필름이 처음 끊겨봤다. 셋이서 세 병을 마셨다. 두 시간 반 정도 마시고 처음 필름이 끊겼다"라고 고백했다. 이어 이수지는 "그날이 사실 유튜브 촬영 중이었는데, 게스트가 강다니엘이었다"며 "진짜 그런 게 있나 보다. 소금을 먹었는지 설탕 먹었는지 맛도 모르겠더라"고 강다니엘 얼굴을 보니 술이 그냥 들어갔다고 당시를 떠올렸다. 특히 이수지는 "제가 취해서 남편 앞에서 팬티를 내리려고 했다더라"며 "남편이 다시 팬티를 올려줘서 침대에 누웠는데 다음 날 아침에서야 일어났다. 아무런 기억도 안 난다"고 너스레를 떨었다. 또 이수지는 "부부끼리 그런 게 있다. 팬티는 약속이 있을 때만 내려야 한다"면서 "저희 남편은 분명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['초보맘' 황보라, 결국 사고터졌다 "子 비명에 놀라, 남일인 줄 알았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224497"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 아찔했던 육아 일화를 전했다. 9일 '웤톸' 채널에는 '오덕이 엄마' 45편 영상이 공개됐다. 황보라는 "엊그제 사건사고가 있었다. 신랑이 항상 아기 침대 문을 닫으라고 주의를 줬다. 특히 우리 엄마가 깜빡하니까 항상 얘기를 했는데 엄마가 문을 안 닫고 나온 거다"라고 이야기했다. 이어 "밥을 먹고 있는데 '쿵' 하더니 갑자기 그동안 듣지 못한 '꺅'하는 그런 말도 안 되는 울음소리가 들렸다. 놀라서 가보니까 아기가 침대에서 떨어져 있었다. 근데 다행히 발부터 떨어져서 뒤로 누워있었다"라며 다시금 아찔해했다. 황보라는 당시 아이의 영상을 공개하며 "여기서 360도 돌아서 다리부터 떨어진 거다. 밤잠을 시작했을 때다. 30분 정도 굴러다니다가 갑자기 침대에서 없어져 버렸다. 인스타그램에 이런게 많이 뜨던데 남일인 줄 알았다"라고 말했다. 이어 "그래서 기저귀 갈이대도 뺐다. 뒤집기 시작하면 빼야 한다고 하더라. 너무 놀랐다"라면서 계획을 앞당겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강재준♥' 이은형, 子 100일에 눈물 "모유도 안나온 엄마지만, 잘 커줘서 고마워"('기유TV')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224496"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 아들 현조 탄생 100일을 기념하며 울컥했다. 9일 유튜브 채널 '기유TV'에는 '{육아로그} 현조가 100일이라뉘ㅣㅣ'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이은형은 "2024년 11월 13일 12시 땡 했다. 현조가 오늘 100일이다"라며 설렘을감추지 못 했다. 이어 그는 "현조에게 일기를 쓰려고 12시에 앉아 있었는데 기분이 이상하다. 가슴이 막 몽글몽글하고 심장도 두근거린다"며 "(현조) 재워주면서 많은 이야기를 했다. '엄마 아빠한테 와줘서 너무 고맙다'고 했다"라고 말하며 눈시울을 붉혔다. 이은형은 "100일이라는 게 사실 태어나고 100일이라고만 생각했는데, 아이가 생긴지 딱 1년이 되는 날이 100일이라고 하더라. 엄마 뱃속에 있는 기간이 280일, 태어나서 100일. 배란일 이런 걸 빼면 365일이라더라. 그렇게 생각하다보니 너무 감격스러워서 잠을 못 자겠더라"라며 눈물을 흘렸다. 이어 그는 "'100일동안 엄마가 모유도 잘 안 나오고, 잘 돌봐주지도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["노모 대소변 받아줄 것 같다고.." 효녀가수 현숙, 간병인 취급한 맞선남에 분노(4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224495"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['효녀 가수' 현숙이 과거 맞선 상대에게 들은 충격적인 이야기를 털어놨다. 9일 방송된 채널A 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서는 공연 예술가 팝핀현준과 국악인 박애리 부부가 출연했다. 영상 속 박애리는 "우리를 키워주신 분인 어머니가 좋아하는 절친들을 초대하는 게 어떻겠냐"며 팝핀현준의 어머니의 절친 트로트 가수 현숙과 신유를 집으로 초대했다. 특히 현숙은 이날 "'왜 결혼 안 해', '혼자사냐'고 하면 정말 속상하다. 울고싶다"면서 "부모님이 많이 편찮으셨다. 거동도 못하시고 말 한마디를 못 하시고 움직이시지도 못했다"고 조심스럽게 말문을 열었다. 그는 "그렇다고 내가 나 하나 행복하자고 부모님을 놓고 결혼 할 수 없지 않냐. 나는 일을 해서 돈을 벌어야 했다. 병원비가 엄청 든다. 그렇게 하다 보니 혼기를 놓쳤다"고 설명했다. 그러면서 그는 "부모님을 보내드리고 누가 '대학병원 의사랑 선을 보라'고 하더라. 그래서 선을 보러 갔는데 능력도 있는데다가 호감형이었다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린 ‘비주얼 자체가 럭셔리, 백화점 마비시킨 모태 귀요미’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040682"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 해린이 귀여운 비주얼로 시선을 사로잡았습니다. 해린이 지난 12월 6일 오후 서울 송파구 잠실 롯데월드몰에서 열린 한 럭셔리 브랜드의 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 해린은 블랙 버튼업 탑과 러플 디테일이 가미된 미니 스커트, 그리고 보기에도 따듯해 보이는 니하이 양말과 청키 플랫폼 부츠를 매치해 세련되고 발랄한 패션을 선보였습니다. 해린의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 이날 행사에는 해린을 비롯해 한소희, 김연아, 남주혁 등 톱스타들이 대거 참석해 자리를 빛냈습니다. 해린의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀 옆머리입니다. 두 번째, 재킷 카라입니다. 세 번째, 양말의 무늬입니다. 네 번째, 부츠 버클입니다. 다섯 번째, 부츠 버클의 그림자입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사별' 사강, 결국 울었다..댄서 출신 남편 생각에 "안 되겠다" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224494"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 세 식구가 처음으로 맞는 둘째 딸 생일을 위해 그룹 쿨의 '애상' 안무를 배운다. 10일(화) 밤 8시 40분 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 7회에서는 사강이 둘째 딸의 생일을 앞두고 손수 생일상을 준비하는 것은 물론 댄스까지 섭렵하는 좌충우돌 하루가 펼쳐진다. 이날 사강은 "둘째 딸의 만 10번째 생일"이라고 밝힌 뒤, "지난 1월 남편이 떠난 후 셋이서 맞는 채흔이의 첫 번째 생일이니 만큼 다 잊고 즐겁게 보내고 싶다"고 말한다. 직후 파티 준비에 돌입한 사강은 두 딸이 학교를 간 사이 갈비찜, 잡채 등을 만든다. 또한 두 딸의 최애 아이돌인 투모로우바이투게더의 사인 CD도 포장한다. 특히 이 사인 CD는 MC 신동엽이 사강의 자녀들이 투모로우바이투게더를 좋아하는 모습을 눈여겨본 뒤 다른 촬영장에서 이들에게 직접 받아온 선물이라 의미를 더한다. 사강은 "아이들이 (사인 CD 보면) 기절할 것 같다. 신동엽 오빠에게 너무 감사하다"라고 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 연애 후 못 보던 스타일도 소화…42세들 중 제일 매력있어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692261"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 다채로운 매력을 뽐냈다. 한지민은 지난 7일 자신의 인스타그램에 "BEHIND"라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 한지민은 다양한 스타일의 옷들을 번갈아가며 착용한 채 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 힙했다가 청순했다가 귀여움까지 유발하며 팔색조 매력을 인증했다. 한지민은 내년 1월 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'에 출연한다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 강지윤은 창업 5년 만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓는 일잘러 능력자다. 때문에 지윤은 20대들 사이 워너비로 떠오르는 가장 핫한 CEO다. 한편 한지민은 가수 최정훈과 공개 열애 중이다. 두 사람은 KBS2 '더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원'에서 만나 연인으로 발전했다. 한지민은 1982년생, 최정훈은 1992년생으로 두 사람은 10살 연상연하 커플이다. 정다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우♥박선영, 공개 열애 선언했다..데이트하며 스킨십까지 '달달' ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224490"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김일우가 박선영과 등산 데이트에 나선다. 11일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 143회에서는 '6학년 1반' 김일우가 박선영과 등산을 함께하면서 더욱 가까워지는 모습이 펼쳐진다. 앞서 '공방 데이트'로 뜨거운 화제를 모았던 김일우는 이날 등산복을 갖춰 입고 서울 남산에서 누군가를 기다린다. 잠시 후, 박선영이 밝은 미소와 함께 등장하고, 김일우는 반갑게 손을 흔든다. 이를 본 '스튜디오 멘토군단'은 단체로 벌떡 일어서서 "에헤라디야~"라고 외치며 어깨춤을 춘다. 열띤 반응에 깜짝 놀란 김일우는 "월드컵 4강 이후 이런 환호성은 처음 들어본다"며 쑥스러워한다. 김일우-박선영은 드디어 등산길에 오르고, 초입에서 간단히 '몸풀기'를 한다. 이때 김일우는 '공방 데이트' 중 "허리가 좋지 않다"고 말한 것을 의식한 듯, '윗몸 일으키기'까지 거뜬히 해내 건강이 좋다는 것을 어필한다. 직후 두 사람은 등을 맞대고 서로를 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2, 美 골든글로브 TV드라마 작품상 후보(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095309"/>
        <updated>2024-12-09T20:20:28.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공식 방영 전 수상 후보 지명 이례적…오는 26일 공개 예정 이번 골든글로브 최다 후보는 영화 '에밀리아 페레즈' 임미나 특파원 = 오는 26일 공개 예정인 넷플릭스 드라마 '오징어 게임' 시즌2가 내년 1월 열리는 미 골든글로브 시상식 최우수 TV 드라마상 후보로 지명됐다. 골든글로브 주최 측이 9일(현지시간) 발표한 제82회 시상식 후보 명단에 따르면 '오징어 게임'은 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. 이 부문 후보에 오른 다른 작품은 지난 9월 프라임타임 에미상 시상식에서 최다 수상 기록을 쓴 일본 배경 드라마 '쇼군'과 넷플릭스의 '외교관', 애플TV+의 '슬로 호시스', 프라임비디오의 '미스터 &amp; 미세스 스미스', 피콕의 '데이 오브 더 자칼' 등이다. 아직 공식 방영 전인 '오징어 게임' 시즌2는 이번 골든글로브 시상식에서 TV 드라마 작품상 1개 부문에만 후보로 올랐다. 할리우드리포터와 데드라인 등 현지 매체들은 방영 전인 작품이 이 시상식 후보에 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2, 美 골든글로브 TV드라마 작품상 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095306"/>
        <updated>2024-12-09T20:20:28.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공식 방영 전 수상 후보 지명 이례적…오는 26일 공개 예정 임미나 특파원 = 오는 26일 공개 예정인 넷플릭스 드라마 '오징어 게임' 시즌2가 내년 1월 열리는 미 골든글로브 시상식 최우수 TV 드라마상 후보로 지명됐다. 골든글로브 주최 측이 9일(현지시간) 발표한 제82회 시상식 후보 명단에 따르면 '오징어 게임'은 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. 이 부문 후보에 오른 다른 작품은 지난 9월 프라임타임 에미상 시상식에서 최다 수상 기록을 쓴 일본 배경 드라마 '쇼군'과 넷플릭스의 '외교관', 애플TV+의 '슬로 호시스', 프라임비디오의 '미스터 &amp; 미세스 스미스', 피콕의 '데이 오브 더 자칼' 등이다. 아직 공식 방영 전인 '오징어 게임' 시즌2는 이번 골든글로브 시상식에서 TV 드라마 작품상 1개 부문에만 후보로 올랐다. 할리우드리포터와 데드라인 등 현지 매체들은 방영 전인 작품이 이 시상식 후보에 지명된 것은 이례적인 일이라고 전했다. 통상 미국의 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예리, 말없이 올린 촛불집회 사진…네티즌 '응원물결']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894958"/>
        <updated>2024-12-09T17:15:05.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예리가 윤석열 대통령 퇴진을 촉구하는 촛불집회의 현장이 담긴 사진을 올렸다. 9일 한예리는 자신의 개인 계정에 사진 한 장을 게시했다. 사진은 여의도 국회의사당 앞에서 진행된 윤 대통령 탄핵 촉구 집회 현장을 담고 있다. 시민들은 깃발과 촛불을 들고 국회의사당 쪽을 바라보고 있다. 별다른 멘트 없이 공개된 사진에 네티즌들은 뜨거운 반응을 보였다. 이 게시물은 각종 온라인 커뮤니티와 소셜 미디어 등을 타고 퍼졌고, 이를 접한 네티즌들은 "항상 소신 있고 멋진 배우", "정말 멋지다", "사랑한다"며 긍정적인 반응을 보였다. 한편 한예리는 지난달 종영한 MBC '이토록 친밀한 배신자'에 출연하며 시청자를 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥추성훈과 대판 싸운’ 야노 시호, “추사랑 떠나갈지도 몰라” 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894954"/>
        <updated>2024-12-09T15:19:39.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기 선수 추성훈과 결혼한 야노 시호가 딸 추사랑과의 근황을 전했다. 그는 8일 개인 계정에 추사랑과 휴가지에서 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 어느덧 훌쩍 자란 추사랑은 엄마의 모델 비율을 닮아가는 모습으로 눈길을 끌었다. 사진과 함께 야노 시호는 “13년간 정신없이 육아에 임해 왔지만, 문득, 몇년후 부모 곁에서 집을 떠나갈지도 모른다, 라는 지금까지 생각지도 않았던 전개가 있다는 것을 깨닫고. "지금"이라는 시간을 객관적으로 보고 느낀 점을 적어봤습니다”라고 했다. 이어 “10대 시절을 돌아보며 그때 부모님의 마음이 이제 알게 될 나이가 되었구나....시시콜콜”이라고 마무리했다. 올해 13살이 된 추사랑은 최근 친구와 함께 한달간 유럽 여행을 다녀온 바 있다. 야노 시호는 머지않아 독립하게 될 추사랑과 헤어지는 것에 슬픔을 느낀 것으로 보인다. 두 모녀가 휴가지에서 다정한 시간을 보내는 등 끈끈한 정을 나누는 데 반해, 추성훈은 아내와 부부싸움 중이라고 털어놓았다. 지난]]></content>
    </entry>
</feed>