<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-31T06:23:10.824Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘둘째 임신’ 제니퍼 로렌스, 수수한 패션에 살짝 나온 배 [파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915257"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:56.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 제니퍼 로렌스 근황이 포착됐다. 스플래쉬닷컴은 최근 미국 로스앤젤레스에서 포착된 배우 제니퍼 로렌스의 모습을 공개했다. 제니퍼 로렌스는 오버사이즈 셔츠에 검은색 슬랙스, 여기에 스니커즈를 매치한 수수한 패션을 선보였다. 둘째 아이를 임신 중인 제니퍼 로렌스의 살짝 나온 배가 눈길을 끈다. 최근 보그를 통해 제니퍼 로렌스의 둘째 임신 소식이 공개돼 화제를 모았다. 제니퍼 로렌스는 지난 2019년 10월 아트 디렉터 쿡 마로니와 결혼해 2022년 2월 첫 아들을 품에 안았으며 현재 둘째를 임신 중이다. 제니퍼 로렌스는 '헝거게임' 시리즈, '실버라이닝 플레이북', '아메리칸 허슬' 등에 출연했다. 사진제공=TOPIC / Splash News]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'천년돌'이라더니…" 하시모토 칸나, 호텔 열애설+갑질 논란 동시에 [MD재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884371"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:56.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['천년돌'이라는 별명을 가진 일본 가수 겸 배우 하시모토 칸나가 갑질 의혹과 스캔들에 휩싸였다. 일본 매체 문춘 온라인은 30일 하시모토 칸나와 배우 나카가와 타이시의 열애설을 보도했다. 보도에 따르면 하시모토 칸나는 자신이 주연을 맡고 있는 NHK 아침드라마 '오무스비' 촬영 중, 휴일이 생기자 나카가와 타이시를 불러 함께 시간을 보냈다. 이 매체는 "칸나와 타이시가 선술집 데이트를 즐긴 뒤 공원에서 키스를 나눴으며 곧장 호텔로 직행했다"고 전했다. 문제는 갑질 폭로도 함께 나왔다는 것. 하시모토 칸나의 갑질로 인해 매니저 8명이 차례로 그만뒀다는 내용이었다. 또 "(하시모토 칸나가) 음주량도 심각한 수준이다", "최근 다른 여배우와의 경쟁으로 스트레스를 받아 음주량이 더 늘어났다"는 내용도 담겼다. 하시모토 칸나는 지난 2009년 아이돌 그룹 Rev. from DVL로 데뷔, 이후 2013년 팬이 찍은 사진 한 장이 확산되면서 '천년돌'이라는 타이틀로 유명세를 얻게 됐다. 이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천년돌 하시모토 칸나, 열애설 이어 갑질 의혹까지 “매니저 8명 바뀌어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915224"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:56.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['천년돌'이라 불리는 일본 가수 겸 배우 하시모토 칸나가 갑질 의혹에 휩싸였다. 10월 30일 일본 매체 문춘 온라인은 하시모토 칸나와 배우 나카가와 타이시가 키스하는 사진을 공개하는 동시에 하시모토 칸나의 갑질에 대해 보도했다. 보도에 따르면 하시모토 칸나는 NHK 아침드라마 '오무스비' 촬영이 한창인 야마구치현 시모노세키시에서 나카가와 타이시와 비밀 데이트를 즐겼다. 사생활 폭로도 이어졌다. 하시모토 칸나의 갑질로 인해 매니저 8명이 차례로 그만뒀다는 것. 또한 술을 너무 좋아하고 술에 의지한 나머지 촬영의 지장을 줄 정도였다는 폭로도 나왔다. 이와 관련 한 연예 저널리스트는 "틀림없이 스트레스가 원인일 것이다. 아침 드라마 촬영 중에 공연, 영화 속편 촬영을 넣는 것은 전대미문이다. 이는 비정상적인 과중노동이다. 하시모토의 소속사는 규모가 작고 하시모토 외에 돈을 벌 수 있는 배우가 거의 없다. 하시모토의 경우 과도한 스트레스를 안고 있고 그것을 제멋대로인 태도로 발산시킨 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프렌즈’ 제니퍼 애니스톤 “해리스에게 투표, 인간 존엄성을 위한 것”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884352"/>
        <updated>2024-10-31T02:52:18.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 시트콤 ‘프렌즈’로 유명한 제니퍼 애니스톤(55)이 미국 민주당 후보 해리스에게 투보했다고 밝혔다. 그는 30일(현지시간) 소셜미디어에 “오늘 저는 의료 서비스에 대한 접근성, 재생산의 자유, 평등권, 안전한 학교, 공정한 경제뿐만 아니라 정신건강과 인간 존엄성을 위해 투표했다”고 말했다. 이어 “우리가 모든 것에 동의하지 않는다는 것을 알고 있고, 그것이 이 나라의 아름다움이지만, 서로에 대한 이러한 부정적 태도에 지치지 않았는가? 저와 같은 생각을 하지 않는 사람들에 대한 협박과 끊임없는 위협에 지쳤는가?”라고 했다. 그러면서 “제발 이 공포와 혼란, 민주주의에 대한 공격의 시대를 끝내고 우리를 분열시키려는 위협을 계속하지 않고 우리를 단결시킬 사람에게 투표하자”면서 “저는 매우 자랑스럽게 카말라 해리스와 팀 왈츠에게 투표했다”고 고백했다. 한편 ‘터미네이터’ 아놀드 슈왈제네거 역시 해리스에게 투표하자고 독려했다. 그는 이날 트럼프가 재선된다면 “우리를 더 화나게 하고, 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘터미네이터’ 아놀드 슈왈제네거 “해리스에게 투표할 것, 트럼프는 실패한 지도자”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884338"/>
        <updated>2024-10-31T02:52:18.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘터미네이터’ 아놀드 슈왈제네거(77)가 민주당 해리스 후보에게 투표하겠다고 밝혔다. 그는 30일(현지시간) 소셜미디어에 “정치를 싫어하고” “대부분의 정치인을 신뢰하지 않는다”면서도 해리스와 그녀가 부통령으로 선택한 팀 왈츠를 공식적으로 지지한다고 말했다. 그는 “저는 공화당원이기 전에 항상 미국인이다”라면서 “그렇기 때문에 저는 카멀라 해리스와 팀 왈츠에게 투표할 것이다. 저와 같은 생각을 가진 분들이 많을 것 같아서 여러분과 공유하는 것이다. 여러분은 분노할 권리가 있다”라고 했다. 2003년부터 2011년까지 공화당 소속으로 캘리포니아 주지사를 역임한 슈왈제네거는 트럼프는 대통령 자격이 없는 정치인이라고 지적했다. 그는 “자신을 위한 것이 아니면 여러분의 표를 존중하지 않는 후보, 추종자들을 국회의사당으로 보내 콜라를 마시며 지켜보는 동안 의사당을 습격할 후보, 기부자들과 나와 같은 부자들에게는 도움이 됐지만 다른 누구에게도 도움이 되지 않은 감세 정책 외에는 어떤 정책도 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[페넬로페 크루스, 여전한 미모…글래머 몸매까지 [N해외연예]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878905"/>
        <updated>2024-10-31T01:08:58.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 페넬로페 크루스(50)가 글래머러스한 몸매의 드레스 자태를 뽐냈다. 30일(현지시간) 미국 연예 매체 스플래시닷컴은 미국 뉴욕에서 열린 '2024 WSJ 이노베이터스 어워즈'에 참석한 페넬로페 크루스와 그의 절친 셀마 헤이엑(58)의 모습을 포착한 사진을 공개했다. 사진 속 페넬로페 크루스는 가슴라인이 부각된 은빛 절개 드레스를 입고 포즈를 취하고 있다. 매력적으로 웃음을 짓고 있는 페넬로페 크루스의 미모가 돋보인다. 특히 페넬로페 크루스는 트레이드 마크인 글래머러스한 몸매까지 뽐내면서 눈길을 끌었다. 페넬로페 크루스와 함께 시상식에 참석한 셀마 헤이엑 또한 58세의 나이가 믿기지 않는 미모를 발산하고 있어 이목을 끈다. 한편 페넬로페 크루스는 지난 1989년 스페인 팝 그룹 메카노의 뮤직비디오에 출연하며 데뷔했다. 이후 1991년 영화 '하몽 하몽'의 여주인공을 맡으며 얼굴을 알렸고, '오픈 유어 아이즈' '바닐라 스카이' '귀향' '비키 크리스티나 바르셀로나' 등의 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최고의 재회 커플'은? 샬라메부터 디카프리오까지[My할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884260"/>
        <updated>2024-10-30T20:19:03.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 수지와 김우빈이 ‘다 이루어질지니’의 촬영을 마무리했다는 소식을 알리며 눈길을 끌었습니다. 두 사람이 ‘함부로 애틋하게’(2016) 이후 7년 만에 다시 작품에서 호흡을 맞추는 것이라 관심들이 높은 것인데요. 할리우드에서는 요즘 30년 만에 재회한 커플이 있어서 화제가 되고 있습니다. 바로 영화 ‘포레스트 검프’(1994)의 톰 행크스와 로빈 라이트입니다. ‘포레스트 검프’에서 각각 포레스트와 제니 역을 맡았던 두 사람은 미국에서 오는 11월 1일 개봉하는 영화 ‘히어(Here)’에서 또 다시 다정한 투샷을 연출해 영화팬들의 환심을 살 것으로 보입니다. 이처럼 할리우드에서는 영화나 드라마에서 재차 커플로 호흡을 맞추는 남녀 배우들이 시대를 불문하고 자주 등장하는데요. 과연 최고의 조합으로 손꼽힐 만한 커플은 누구일지 그간 재회로 화제를 모은 할리우드 스타들을 모아봤습니다. ◇티모시 샬라메와 시얼샤 로넌 현재 할리우드에서 절정의 인기를 끌고 있는 티모시 샬라메는 시얼샤 로넌과 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美공화 슈워제네거 "해리스에게 투표…트럼프는 분노만 일으켜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016985"/>
        <updated>2024-10-30T18:21:16.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑스에 입장 밝혀…"난, 공화당원이기 전에 항상 미국인일 것" 임미나 특파원 = 미 공화당 소속으로 캘리포니아 주지사를 지낸 배우 아널드 슈워제네거(77)가 이번 대선에서 민주당 후보인 카멀라 해리스 부통령에게 투표하겠다는 뜻을 밝혔다. 슈워제네거는 30일(현지시간) 엑스(X·옛 트위터)에 올린 장문의 글에서 "나는 그저 유명인이 아니라 전 공화당 주지사였기 때문에 사람들이 내 의견을 듣고 싶어 한다는 것을 이해한다"며 "솔직히 말하자면 나는 지금 어느 정당도 좋아하지 않는다"고 했다. 이어 "나는 공화당원이기 전에 항상 미국인일 것"이라며 "그것이 바로 내가 카멀라 해리스와 팀 월즈에게 투표하려는 이유"라고 밝혔다. 그러면서 공화당 후보인 도널드 트럼프 전 대통령을 강도 높게 비판했다. 슈워제네거는 "자신을 위한 것이 아니면 여러분의 표를 존중하지 않는 후보, 의회 의사당을 기습하기 위해 추종자들을 보내는 후보, 나 같은 부자들에게는 도움이 되지만 다른 누구에게도 도움이 되지 않는]]></content>
    </entry>
</feed>