<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-07T01:00:51.968Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대휘, 워너원 해체에도 여전히 애틋..데뷔 7주년 자축]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256260"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:44.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 워너원 출신인 AB6IX의 멤버 이대휘가 워너원 데뷔 7주년을 축하했다. 7일 이대휘는 워너원 데뷔 앨범 관련 사진을 올리고 "행복한 7주년(HAPPY 7TH ANNIVERSARY)"라고 했다. 이대휘는 지난 2017년 8월 7일 데뷔했던 워너원을 떠올리며 추억에 젖어들었다. 특히 이대휘는 워너원 해체 후에도 워너원에 대한 애틋한 마음을 전해 팬들의 눈길을 끌었다. 한편 이대휘는 지난 2017년 엠넷 서바이벌 프로그램 '프로듀스 101 시즌2'에 참가했다. 그는 '프로듀스 101 시즌2' 데뷔조에 합류하고 프로젝트 그룹 워너원으로 활동했다. 그러나 워너원은 지난 2019년 해체됐다. 이대휘는 워너원 해체 후 AB6IX로 재데뷔했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['34세' 박소담, '갑상샘암' 극복하더니 한결 편안해진 표정…일상이 귀여움이네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674288"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:44.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박소담이 귀여움 가득한 일상을 공개했다. 박소담은 지난 6일 자신의 인스타그램에 다양한 색깔의 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 박소담은 91년생 답지 않은 깜찍한 포즈와 귀여운 외모를 과시하면서 다양한 포즈로 카메라를 응시하고 있다. 특히 갑상생암 극복 후 한결 편안해지고 밝은 표정을 짓고 있어 보는 이들도 미소를 짓게 만든다. 1991년생으로 올해 나이 34세인 박소담은 지난 2021년 갑상샘암 진단을 받고 수술 후 완치했다. 이후 2023년 영화 '유령'을 통해 복귀했으며, 지난해 12월 공개된 티빙 오리지널 시리즈 '이재, 곧 죽습니다'에 출연해 열연을 펼치기도 했다. 최근에는 배우 공효진, 이정은과 함께 영화 '경주기행'에 캐스팅돼 지난 4월 촬영을 시작했다. '경주기행'은 막내딸을 잃은 엄마가 가해자가 석방됐다는 소식을 듣자 복수를 하기 위해 자신의 세 딸과 함께 그가 사는 경주로 떠나는 과정을 그린 작품이다. 정다연 텐아시아 객원기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“함소원이 때려”…진화, 돌연 입장 번복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685103"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:44.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 함소원의 중국인 남편 진화가 아내의 폭행을 주장했다가 이를 번복했다. 6일 진화는 자신의 SNS를 통해 “안녕하세요 진화입니다. 함소원이 때렸다”라고 적었다. 이후 글을 다시 수정한 뒤 “난 절대 함소원이 배우라서 그런 게 아니다”며 “8년 동안 너무 힘들었다. 진짜 너무 피곤하다”고 밝혔다. 함께 올린 사진에는 진화의 눈, 코 주변에서 피 흘리고 있는 모습이 담겼다. 그러나 진화는 몇 시간 만에 입장을 바꿨다. 그는 “제가 오해의 글을 잘못 썼다. 함소원은 나쁜 사람이 아니니 오해하지 말아 달라. 제가 잘못 보냈다”고 적고 화목한 가족사진을 올렸다. 한편, 함소원은 2018년 18살 연하의 남편 진화와 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다. 이들은 2022년 4월까지 TV조선 ‘아내의 맛’에 3년간 출연해 큰 사랑을 받았다. 하지만 방송에서 시부모의 하얼빈 별장 조작, 통화 상대 조작 등이 논란이 됐고, 이후 함소원은 “모두 다 사실이다. 과장된 연출 하에 촬영했으며, 나도 개인적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영상 딱 1개 올렸는데…고영욱, 비난 속 2일 만에 18만뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346544"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자 성폭행 혐의로 실형을 살고 나온 고영욱이 유튜브를 개설해 비난이 일고 있는 가운데, 이틀 만에 구독자 3600명을 돌파하는 등 조회수가 빠르게 오르고 있다. 고영욱은 지난 5일 X(구 트위터)를 통해 “부끄러운 삶을 살았다”며 “집에서 넋두리하며 형편없이 늙고 있는 거 같아서 무기력한 일상에서 벗어나고자 두서없이 유튜브를 시작해 본다”고 밝혔다. 앞서 고영욱은 유튜브 채널 ‘Go! 영욱’을 만들고, 지난 5일 첫 영상을 올렸다. 영상에는 배경음악과 함께 고영욱의 사진, 엎드려 있는 반려견의 모습 등이 담겼다. 고영욱은 영상에 직접 등장하지 않았으나 7일 오전 9시 30분 기준 18만 이상 조회수를 기록 중이다. 구독자 수는 3,600명을 넘어섰다. 누리꾼들은 유튜브와 구글 측에 불만을 제기하며 계정 폐쇄를 요구했지만, 유튜브 측은 성범죄자라고 해도 채널을 개설을 제지할 수 없다는 입장이다. 고영욱은 2020년 11월 인스타그램 계정을 개설하고 SNS 활동을 시작했으나 인스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]BTS 정국, 테일러 스위프트와 경쟁..美 MTV VMA 3년 연속 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178583"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국이 3년 연속 'MTV 비디오 뮤직 어워드' 수상 후보에 올랐다. 지난 6일(이하 현지시간) '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'(2024 MTV Video Music Awards, 이하 '2024 MTV VMA')가 공식 홈페이지와 SNS에 발표한 올해의 수상 후보 명단에 따르면, 정국은 'Seven (feat. Latto)'으로 '베스트 컬래버레이션'(Best Collaboration)과 '베스트 케이팝'(Best K-Pop) 등 2개 부문 후보에 이름을 올렸다. 특히 정국은 '베스트 컬래버레이션' 부문에서 테일러 스위프트(Taylor Swift), 포스트 말론(Post Malone), 드레이크(Drake) 등과 경쟁하며 '글로벌 팝스타'의 위상을 다시 한번 입증했다. 정국은 지난 2022년 찰리 푸스와의 협업곡 'Left and Right (Feat. Jung Kook of BTS)'로 한국 솔로 가수 최초 '송 오브 서머'(Song of Summer)에 노미네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신현빈·문상민, 연상연하 로맨스 흥행 코드 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143175"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현빈과 문상민이 안방극장의 흥행 코드 중 하나인 연상연하 로맨스에 도전한다. 이들은 채널A와 쿠팡플레이를 통해 공개하는 새 드라마 ‘새벽 2시의 신데렐라’에서 호흡을 맞춘다. 드라마는 완벽한 연하 재벌남 주원과 헤어지려는 극현실주의 윤서 의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 팔자에 없는 신데렐라 자리는 거부하는 당당한 윤서(신현빈)와 그녀에게 처절하게 매달리는 사랑꾼 왕자님 주원(문상민)이라는 독특한 설정이 흥미를 자극한다. 여기에 주원의 형 시원(윤박)과 형수 미진(박소진)이 또 하나의 예상치 못한 부부 로맨스를 선보인다. 진지함과 능청스러움을 오가는 입체적 캐릭터들을 선보여온 윤박은 뼛속부터 타고난 재벌 후계자 시원을 연기한다. 재벌가 장남으로서 미진과 정략결혼한 시원은 결혼 후 미진의 해외 지사 발령과 함께 싱글 라이프를 멋지게 즐기다 그녀의 갑작스러운 귀국으로 인해 위기를 맞는다. 통통 튀는 매력으로 생명력 있는 캐릭터를 만들어 왔던 박소진이 연기한 미진은 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토] 사진으로 보는 OLYLIMPIC...파리서 가장 hot한 '에펠탑 비치 발리볼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685102"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비치발리볼은 선수들의 기술과 힘, 그리고 해변이라는 독특한 경기 환경이 어우러져 관중들과 미디어의 큰 관심을 받아왔다. 이러한 반응을 바탕으로, 국제올림픽위원회(IOC)는 1996년 애틀랜타 올림픽에서 비치발리볼을 정식 종목으로 채택했다. 파리 상징 에펠탑 앞 샹드마르스 공원에서 열리는 2024 파리 올림픽 비치발리볼 선수들의 활약을 지켜 보았다. 브라질과 스페인 선수들이 프랑스 파리에서 열린 2024년 하계 올림픽 비치발리볼에서 경기를 펼치고 있다. 사진=AP/뉴시스 스페인의 폴라 소리아 구티에레스가 파리에서 열린 2024 하계 올림픽 비치발리볼 스위스와의 경기에서 팀동료 릴리아나 페르난데스 스타이너에게에게 사인을 보내고 있다. 사진=AP/뉴시스 네덜란드의 라이사 슌이 파리 에펠탑 경기장에서 열린 2024 하계 올림픽 여자 비치발리볼 일본과의 경기에서 다이빙 캐치를 시도하고 있다. 사진=AP/뉴시스 이탈리아의 마르타 메네가티(왼쪽)와 발렌티나 고타르디(Valentina]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['코리안 킹' 이장군, 개인 채널 개설..'뭉찬' 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256259"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카바디 전 국가대표 겸 방송인 이장군이 개인 채널을 열고 소통에 나섰다. 이장군은 지난달 개인 유튜브 채널 '이장군 Jang Kun Lee'를 개설하고 다양한 콘텐츠를 선보였다. 첫 영상인 프로필 읽기를 시작으로 자신에 대한 소개와 카바디를 시작하게 된 계기, 인도에서 카바디 프로 선수로 활동하다가 '뭉쳐야 찬다'를 통해 방송에 입문하게 된 이야기를 솔직하게 밝혔다. 또한 지난 5일에는 '악플 읽기' 콘텐츠로 자신에 대한 대중들의 오해를 풀어나갔다. '뭉쳐야 찬다' 방송 비하인드 스토리를 아낌없이 공개하는 등 악플과 오해를 정면 돌파하며 솔직하고 유쾌한 모습으로 대중에게 다가왔다. 한편 카바디 전 국가대표인 이장군은 JTBC 예능 '뭉쳐야 찬다'를 통해 넘치는 승부욕과 피지컬을 선보이며 시청자들의 응원을 받았다. 아울러 넷플릭스 예능 '피지컬 100 시즌2 - 언더그라운드'로 스포테이너로서의 재능을 아낌없이 뽐냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 펑키함 가득…'JJAM' 뮤비 티저 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674285"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈(Stray Kids)가 새 앨범 수록곡 'JJAM'(쨈) 뮤직비디오 공개를 앞두고 독보적 개성을 더한 티저 이미지를 선보였다. 스트레이 키즈는 7월 19일 미니 앨범 'ATE'(에이트)와 타이틀곡 'Chk Chk Boom'(칙칙붐)을 발매했다. '세계 음악 시장을 씹어 먹겠다'는 자부심을 담은 음반으로 각종 글로벌 메인 차트에서 호성적을 쌓으며 열띤 반응을 이끌고 있다. 기세를 몰아 공식 SNS 채널을 통해 신보 수록곡 'JJAM' 뮤직비디오 티징 콘텐츠를 순차 오픈하며 열기를 잇고 있다. 5일 'JJAM' 뮤직비디오 티저를 공개했고 6일 오후에는 현장 비하인드를 담은 스포일러 포토를 게재했다. 사진 속 방찬, 리노, 창빈, 현진, 한, 필릭스, 승민, 아이엔은 화려한 색감의 트렌디한 스타일링으로 이색적 분위기를 소화했다. 여덟 멤버의 시크하면서도 자신감 넘치는 표정과 눈빛은 펑키한 매력을 더욱 돋보이게 했다. 초록 액체가 흩뿌려진 선반, 유리병에 담긴 각양각색의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 영재, 독보적인 청량함에 더한 섹시美 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834309"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓세븐(GOT7) 영재의 독보적인 비주얼과 다채로운 매력을 담은 더스타 화보가 공개됐다. 패션 엔터테인먼트 매거진 ‘더스타’는 2024년 8월호를 통해 앤드벗 컴퍼니 소속 영재와 함께한 패션 화보와 인터뷰를 공개했다. 영재는 ‘여름 노을 속에서’라는 주제로 진행된 이번 화보에서 대체 불가한 독보적인 청량함에 섹시함을 한 스푼 더한 짙은 매력을 뽐냈다. 특히 영재는 프레시한 소년미와 짙은 성숙미를 오가는 신선한 매력으로 시선을 사로잡았다. 또한 영재의 싱그러운 미소와 다채로운 색감의 스타일링으로 표현한 화보에서 스포티한 모습부터 힙한 모습까지 섭렵하며 본인이 왜 ‘글로벌 대세’로 사랑받는지를 뽐냈다. 화보와 함께 공개한 인터뷰에서 영재는 최근 발표한 신곡 ‘T.P.O’에 대하여 “조금 가벼운 마음으로 시작했지만 열심히 준비한 곡으로 여름에 발표하려고 작년부터 기다렸다. 여름휴가나 드라이브할 때 들으면 좋을 것 같다”라고 전했다. 올해 데뷔 10년 차라는 사실에는 “다사다난했던 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["함소원이 때려" 진화, 피투성이 얼굴로 '가정 폭력' 폭로 하더니 돌연 "오해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178582"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원의 남편 진화가 아내에게 폭행을 당했다며 사진을 공개해 충격을 안겼다. 그러나 돌연 입장을 번복했다. 함소원도 불화설을 일축하며 사태 수습에 나섰다. 지난 6일 진화는 자신의 SNS에 "함소원이 (자신을) 때렸다"고 주장하며 이를 증명하듯 사진을 게재했다. 사진 속에는 눈 밑과 코 옆이 피로 얼룩진 진화의 모습이 담겨있어 충격을 안겼다. 잠시 뒤, 진화는 해당 사진을 삭제했지만, "나는 절대 함소원이 배우이기에 그를 모함하는 것이 절대 아니다. 8년간 너무 힘들었다. 진짜 너무 힘들었다"며 8년간의 고통을 털어놨다. 이후 폭행 여부를 두고 논란이 커지자, 진화는 글을 삭제한 뒤 자신의 입장을 번복하는 해명 글을 올렸다. 진화는 "내가 오해의 글을 잘못 썼다. 함소원은 나쁜 사람이 아니니 오해하지 마라. 내가 잘못 보냈다"며 딸, 함소원과 다정하게 찍은 사진을 게재했다. 함소원 또한 진화의 번복 글을 자신의 SNS에 공유한 뒤, "진화도 좋은 사람이다. 놀라셨을 당신을 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2PM, 박진영 지원사격…추석특집 ‘딴따라 JYP’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143174"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘원조 짐승돌’ 그룹 2PM이 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 ‘KBS 대기획-데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’에 출연한다. 7일 KBS는 “그룹 2PM 준케이, 닉쿤, 우영, 찬성이 ‘KBS 대기획-데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(딴따라 JYP)의 게스트로 출연한다”고 밝혔다. 이와 함께 KBS 2TV와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 티저 영상이 공개됐다. 영상에는 박진영이 작사, 작곡한 2PM의 대표곡 ‘하트비트’(Heartbeat)의 음원 일부가 담겨 있어 케이팝 팬들의 심장을 두근거리게 했다. 2008년 데뷔한 2PM은 박진영의 프로듀싱 아래 ‘10점 만점에 10점’, ‘어게인 앤 어게인’(Again ＆ Again), ‘하트비트’, ‘아윌 비 백’(I‘ll Be Back) 등 수많은 히트곡을 선보이며 큰 사랑을 받았다. 특히 2PM은 당시 가요계에서 흔히 볼 수 없었던 고난도 아크로바틱 퍼포먼스와 남성적인 비주얼로 여심을 흔들며 ‘짐승돌’ 신드롬을 일으켰다. 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소문난 집순이' 태연, 무려 '독일' 외출 감행…"집을 나오다 못해 한국을 나갔어?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674283"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 태연이 해외 여행을 떠났다. 태연은 지난 6일과 7일 이틀에 걸쳐 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 태연은 독일에서의 시간을 즐기고 있는 모습. 평소 집에서 잘 나가지 않아 연예계 대표 집순이로 유명한 태연은 이날 무려 해외 외출을 감행해 많은 팬들을 놀라게 했다. 같은 멤버 수영 역시 "태연이가 집을 나오다 못해 한국을 나갔어?"라는 반응을 보이고 있다. 태연은 지난달 8일 싱글 'Heaven'(헤븐)을 공개해 오랜만의 신곡으로 팬들을 만났다. 그는 소녀시대 및 솔로 활동을 통해 독보적 보컬과 뛰어난 실력으로 전 세계적인 사랑을 받고 있음은 물론, 예능, MC, OST 등 폭넓은 분야에서 맹활약하며 다채로운 매력을 보여주고 있다. 소녀시대는 2007년 SM엔터테인먼트에서 탄생시켰다, '다시 만난 세계' 'Gee' '소원을 말해봐' 등 다양한 히트곡을 내놓으며 큰 사랑을 받았으며, 멤버들 각자가 연기, 솔로, 예능 등에서 활약하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지게차 역과 충격 “갈비뼈13개 골절, 신장·비장 파열 등 피해” (한블리)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143173"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충격적인 지게차 역과 사고 현장이 공개됐다. 6일 방송된 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(약칭 한블리)에서는 4톤(t)에 육박하는 지게차가 30대 여직원을 역과하는 충격적인 사고 영상이 공개됐다. 영상에 따르면 한 직원은 회사 앞 작업장을 가로질러 걸어가고 있었다. 그때 왼쪽에서 적재물을 높이 쌓아 시야 확보가 되지 않은 지게차가 빠른 속도로 주행했다. 결국 직원을 발견하지 못한 지게차 운전자는 직원을 충돌하고 역과하고 말았다. 전기 지게차라 소음이 적었고, 신호수 없이 작업을 진행해 일어난 충격적인 사고에 스튜디오는 충격에 잠겼다. 이 사고로 피해자는 갈비뼈 13개 골절, 신장, 비장 파열, 외상성 기흉 등 심각한 부상을 입었다. 지게차가 제대로 된 시야 확보와 신호수 없이 작업하다 발생한 사고지만, 회사 대표는 "사무실 직원이 왜 밖을 돌아다녀"라며 피해자에게도 과실이 있다고 말해, 다시 한번 피해자 가족에게 상처를 줬다. 또한, 가해자 변호사는 "합의 안 하면 공탁 걸 것"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잃어버린 시간 보상받길" 고준희, 조승우 응원메시지에 감동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178580"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 조승우에게 받은 응원 메시지에 감동했다. 고준희는 7일 자신의 SNS에 조승우로부터 받은 메시지를 공개했다. 공개된 메시지 속 조승우는 "고준희 배우님에게 나의 메시지를 전해줘. 한 번도 마주친 적은 없지만 멀리서나마 내일 있을 첫 공연을 격하게 축하하고 응원한다고!"라며 "앞으로 있을 무대 위에서의 값진 시간들이 아름답게 쌓여 소중한 추억으로 남아, 이 작품을 시작으로 어디에서든 좋은 작품에서 자주 만날 수 있길 바란다고! 파이팅 하세요!"라고 전했다. 이어 "모든 힘들었던 것들... 무대 위에서 다 풀어 놓으시라고. 불안하고 떨려도 그 억울하고 힘겨웠던 시간을 견뎌온 그분에게는 아무 것도 아닐 거라고. 누구보다 당당하게 서서 펼치시라고. 잃어버린 시간들에 대한 보상을 관객들이 주는 에너지와 박수로 되돌려 받으시라고"라고 위로했다. 이를 본 고준희는 "감사합니다"라는 글로 화답, 고마움을 드러냈다. 앞서 고준희는 지난 6월 유튜브 콘텐츠 '아침 먹고 가'에 출연, ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 존3’ 오늘(7일) 첫 공개…이광수 빈자리, 김동현·덱스 활약은?[MK프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346533"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조효진 PD의 글로벌 예능 ‘더 존’이 오늘(7일) 첫 공개된다. 7일 오후 4시 글로벌 OTT(온라인 동영상 스트리밍 서비스) 디즈니+에서는 예능프로그램 ‘더 존: 버텨야 산다 시즌3’(이하 ‘더 존3’)이 공개된다. ‘더 존3’는 인류를 위협하는 재난을 바탕으로 만들어진 탈출구 없는 미래 재난 시뮬레이션 존에서 인류대표 4인방 ‘존버즈’ 유재석, 김동현, 권유리, 덱스가 살아남는 과정을 담는다. ‘더 존’은 SBS ‘런닝맨’, ‘패밀리가 떴다’, 넷플릭스 ‘범인은 바로 너’ 시리즈, ‘신세계로부터’ 등을 통해 글로벌 팬들의 사랑을 받았던 조효진 PD가 지난 2022년 시즌1을 론칭했다. 코로나19로 인해 쉽지 않은 제작 환경 속에서도 웰메이드 예능으로 평가받으며 글로벌 팬들에게 K예능을 알렸다. 시청자들의 사랑에 힘입어 시즌2에 이어 시즌3까지 론칭에 성공한 ‘더 존’은 이번 시즌 더 강력하게 돌아올 것으로 예고했다. 지난 시즌까지 함께했던 인류 대표 중 이광수가 하차하고 김동현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연 “성시경 ‘백상’ 시상식에서 처음 만나...술 냄새 엄청났다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083690"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연, 가수 성시경. 사진|성시경 유튜브 배우 임지연이 가수 성시경과의 첫 만남에 대해 언급했다. 6일 성시경의 유튜브 채널 ‘성시경의 만날텐데’에는 ‘솔직하고 당당한 매력의 임지연 배우님과의 만남 재밌었습니다’란 영상이 올라왔다. 이날 임지연은 “10년 전 영화 ‘인간중독’으로 ‘백상예술대상’ 여우 신인상 후보에 올라서 갔다. 그날 선배님도 시상식에 오셨다”고 말했다. 이어 “같은 테이블에 유해진 선배님이 있었다. 선배님이 유해진 선배님한테 인사하러 오셨는데, 술 냄새가 엄청나더라. 그게 첫인상이다”라고 밝혔다. 이를 들은 성시경은 “그래도 그때 얼굴이 나쁘지 않을 때였다. 매니저가 억지로 끌고 갔다. 콘서트 끝난 다음 날이었다”고 해명했다. 그러면서 “난 메이크업, 헤어를 한 줄 모르고 누워있는데, 누가 해줘서 일어나서 갔던 것 같다. 미안하다”라고 했고, 이에 임지연은 “잠깐 뵀지만, 나중에 술자리 해보고 싶다는 생각을 했다”라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["군백기 無" BTS 정국, 美 MTV VMA 3년 연속 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405100"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군백기도 문제 없다. 방탄소년단 정국이 3년 연속 'MTV 비디오 뮤직 어워드' 수상 후보에 올랐다. 6일(이하 현지시간) '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드(2024 MTV Video Music Awards, 이하 '2024 MTV VMA')'가 공식 홈페이지와 SNS에 발표한 올해의 수상 후보 명단에 따르면 정국은 '세븐(Seven)(feat. Latto)'으로 '베스트 컬래버레이션'(Best Collaboration)과 '베스트 케이팝'(Best K-Pop) 등 2개 부문 후보에 이름을 올렸다. 특히 정국은 '베스트 컬래버레이션' 부문에서 테일러 스위프트(Taylor Swift)·포스트 말론(Post Malone)·드레이크(Drake) 등과 경쟁하며 '글로벌 팝스타'의 위상을 다시 한번 입증했다. 정국은 2022년 찰리 푸스와의 협업곡 '레프트 앤드 라이트(Left and Right)(Feat. Jung Kook of BTS)'로 한국 솔로 가수 첫 '송 오브 서머'(Song]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['써니'·'삼토반' 최수임, 18일 사업가와 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311191"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2년 열애 끝에 결실…비공개로 예식 진행 배우 최수임이 이달 결혼한다. 7일 소속사 매니지먼트 낭만은 "최수임이 소중한 인연을 만나 오는 18일 백년가약을 맺는다"고 밝혔다. 이어 "예비 신랑은 비연예인 사업가로 두 사람은 한결같은 마음으로 사랑과 믿음을 쌓아오다 2년간의 열애 끝에 아름다운 결실을 맺게 됐다"며 "예식은 양가 가족들과 친인척, 가까운 지인들만 모시고 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 설명했다. 영화 '써니'로 데뷔한 최수임은 스크린과 안방극장을 오가며 다양한 작품에서 활동했다. 특히 영화 '삼진그룹 영어토익반'에서 정유나(이솜 분)와 대립각을 세우는 조민정 대리 역을 맡아 재미를 더했다. 이후 tvN '마인'과 JTBC '그린마더스클럽' 넷플릭스 시리즈 '글리치' SBS '트롤리' 등에 출연하며 안정적인 연기력을 보여줬다. 이에 더해 영화 '인터뷰'에도 출연 소식을 전하며 쉼 없는 행보를 이어가고 있는 그는 결혼 후에도 활발한 연기 활동을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, 딸과 첫 가족 사진…“인생의 새 페이지”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685101"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈과 아야네 부부가 가족 사진을 공개했다. 6일 아야네는 자신의 SNS를 통해 “우리의 첫 가족사진”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진은 아야네가 남편 이지훈, 딸과 함께한 첫 가족 사진. 애정 넘치는 눈빛으로 딸을 바라 보는 이들의 모습이 시선을 모은다. 아야네는 “둘이 만나 셋이 되어 이루어 가는 인생의 새로운 한페이지”라고 덧붙이며 기쁜 마음을 드러냈다. 한편, 아야네는 이지훈과 14살 나이 차이와 국적을 극복하고 2021년 결혼식을 올렸다. 아야네는 2월 시험관 시술로 임신에 성공했다고 밝혔다. 아야네는 지난달 17일 딸을 출산했다. “처음 겪어보는 출산과정에 모든 것이 서투르고 어렵고 힘든 순간도 있었지만 그 모든 과정이 젤리를 보면 싹 사라지는 마법 같은 경험을 드디어 하게 됐다”며 소감을 전했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파트리샤 "영어 울렁증 있어, 외국인이 말 걸면 도망가…최애 음식이 국밥" ('다시갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674280"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 파트리샤가 ‘대한 외국인’의 웃픈 고충을 고백해 눈길을 끈다. 채널S 오리지널 예능프로그램 ‘다시갈지도’가 오는 8일 저녁 9시 20분에 120회를 방송한다. 이날 방송은 ‘여행 고수가 추천하는 첫 해외여행’ 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 테리당과 ‘여행 버킷 리스트 성지 캐나다 토론토’를, 이석훈이 나강과 함께 ‘휴양지 그 이상의 천국 인도네시아 발리’를, ‘큰별쌤’ 최태성이 콤마와 함께 ‘유럽 여행의 첫 관문 스페인 바르셀로나&amp;몬세라트’를 주제로 패키지여행 배틀을 벌인다. 승부를 가릴 여행친구로는 방송인 파트리샤가 함께 한다. '다시갈지도' 최초로 직접 여행을 의뢰한 여행친구 파트리샤는 이날 "지금까지 단 한 번도 외국 여행을 가본 적이 없다"라고 밝히면서도 "사실 한국도 저한테 외국이긴 하다"라고 덧붙이며 자타 공인 '대한 외국인'다운 면모를 드러내 웃음을 자아낸다. 또한 파트리샤는 '신입 여행자'로서 걱정을 드러내기도 하는데 "영어울렁증이 있다. 한국말을 제일 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 이영애, 한복과 쪽두리로 동안 미모 발산...전통의상 빛내는 ‘의녀 대장금’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016651"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영애가 전통 한복 패션으로 우아함을 발산했다. 배우 이영애가 7일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 알렸다. 이영애는 별다른 멘트 없이 한복을 입은 사진을 게시하며, 세련된 패션 감각을 드러냈다. 이영애의 패션 스타일은 클래식하고 우아한 이미지를 중심으로 하여 전통과 현대의 조화를 이루는 것이 특징이다. 사진 속에서 이영애는 전통 한복의 요소를 현대적으로 재해석한 모습을 보여준다. 검정색의 시스루 소재를 사용한 상의는 전통적인 한복의 우아함을 강조하면서도 현대적인 감각을 더한다. 그녀의 머리 장식 또한 전통적인 장신구를 활용하여 전통미를 살리면서도 세련된 느낌을 준다. 또한, 그는 과도한 장식보다는 깔끔하고 단순한 라인을 선호한다. 사진 속에서도 과하지 않은 악세서리와 심플한 헤어 스타일을 통해 전체적인 미니멀한 룩을 완성한다. 그녀의 스타일에서는 고급스러운 소재와 디테일이 돋보인다. 사진 속에서 볼 수 있는 부드러운 검정 시스루 상의와 정교하게 꾸며진 머리 장식은 그녀의 세련된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['써니' 최수임, 8월의 신부된다..♥사업가 연인과 결혼 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178577"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수임이 8월의 신부가 된다. 7일 소속사 매니지먼트 낭만은 "최수임 배우가 소중한 인연을 만나 8월 18일 백년가약을 맺는다"고 밝혔다. 이어 "예비 신랑은 비연예인 사업가로, 두 사람은 한결같은 마음으로 사랑과 믿음을 쌓아오다 2년간의 열애 끝에 아름다운 결실을 맺게 됐다"며 "예식은 양가 가족들과 친인척, 가까운 지인들만 모시고 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 설명했다. 영화 '써니'로 데뷔한 최수임은 스크린과 안방극장을 오가며 유수의 작품을 통해 다양한 캐릭터를 소화하며 시선을 모았다. 특히 영화 '삼진그룹 영어토익반'에서 극중 정유나(이솜 분)와 대립각을 세우는 조민정 대리 역을 맡아 재미를 더한 활약을 보여준 그는 정유나와 함께 강렬하게 엔딩을 장식하며 '엔딩 요정'에 등극하기도 하며 미워할 수 없는 조민정 대리로 무수한 밈을 생성하며 사랑받았다. 이후 tvN '마인'과 JTBC '그린마더스클럽', 넷플릭스 시리즈 '글리치', SBS '트롤리' 등의 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준희, 연기 열정 발산한 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’ 연습 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685100"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희의 끝없는 연기 열정이 돋보이는 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’ 연습 현장 비하인드가 공개됐다. 지난 6월, 사회적 소수자에 대한 소재와 초호화 캐스팅으로 이목을 집중시켰던 ‘엔젤스 인 아메리카’는 1991년에 초연한 새 밀레니엄을 앞둔 세기말의 혼돈과 공포를 현실과 환상이 교차하는 서사로 빚어낸 토니 커쉬너(Tony Kushner)의 작품이며 1980년대 미국을 배경으로 다양한 정체성을 가진 채 차별과 혼란을 겪는 사회적 소수자 5명의 이야기가 현실과 환상을 오가며 삶에 대한 본질적인 질문을 관객에게 던진다. 극 중 고준희는 발륨이라는 약물에 중독된 채 환상 속에서 상상의 인물들을 환영으로 만들어내 자신의 문제들을 외면하는 ‘하퍼 피트’ 역을 맡아 감정의 격변을 맞이하는 캐릭터의 딜레마를 어떻게 표현해낼 지 공연 개막 이전부터 큰 기대와 관심을 받고 있었다. 이에 7일 이뉴어엔터테인먼트는 고준희의 ‘엔젤스 인 아메리카’ 첫 공연을 맞아 극에 대한 열의를 발산하며 연기에 몰입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소연 저격에 꼬리 내린 큐브…11월 계약종료 인정+사과 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143167"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소연 저격에 꼬리 내린 큐브…11월 계약종료 인정+사과 [종합] 결국 계약 종료 시점은 올해 11월이 맞았다. (여자)아이들 전소연의 저격성 심경 고백에 소속사 큐브엔터테인먼트가 꼬리를 내렸다. 앞서 전소연은 지난 3일 서울 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 진행된 (여자)아이들 월드투어 공연에서 솔로곡 ‘Is this bad b****** number?’ 무대를 선보였다. 그는 무대 도중 ‘11월 계약 종료, 누가 날 막아’라는 내용의 가사를 선보였다. 무대 당시 화면에도 해당 가사가 그대로 노출된 것으로 알려졌다. 사실상 (여자)아이들의 앨범 작업을 진두지휘하는 소연이 직접 계약 종료 시점을 언급하자 (여자)아이들의 재계약이 불발된 것 아니냐는 우려가 제기됐다. 이에 소속사 큐브엔터테인먼트 측은 다수 매체에 멤버들의 재계약 시기는 2025년이라고 해명했다. 그러면서 “가사는 무대 퍼포먼스의 일부일 뿐”이라고 강조했다. 하지만 전소연은 6일 장문의 심경글을 SNS에 올리며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민→김지은·윤지온 청춘美, 단체포스터 (엄마친구아들)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143166"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜릉동 청춘들의 꿈과 현실, 사랑과 우정을 그린다. tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원 극본 신하은) 제작진은 7일 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분), 정모음(김지은 분), 강단호(윤지온 분)의 단체 포스터를 공개했다. 단 한 컷만으로도 네 청춘 남녀의 눈부신 시너지가 빛을 발한다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효, 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. ‘갯마을 차차차’ 유제원 감독, 신하은 작가의 재회작이다. 제작진이 공개한 혜릉동 청춘 4인방의 단체 포스터에는 한적한 골목을 나란히 걷는 ‘동네친구’ 최승효, 배석류, 정모음, 강단호 모습이 담긴다. 정겨운 동네 풍경이 따스한 감성과 분위기를 자아낸다. ‘이 동네에 우리들의 청춘이 있다’라는 문구도 눈길을 끈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성범죄자’ 고영욱, 비난 속 유튜브 조회수 17만 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834301"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자를 성폭행한 혐의로 실형을 살고 나온 고영욱이 복귀 신호탄을 쏘아올린 가운데, 유튜브 조회수가 빠르게 오르고 있다. 고영욱은 ‘Go! 영욱’이라는 유튜브 채널을 개설했다. 그는 해당 채널에 ‘Fresh’라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에는 고영욱의 반려견으로 추정되는 반려동물의 모습이 담겨 있다. 고영욱의 모습은 나오지 않는다. 해당 영상은 현재 조회수 17만 회 이상을 기록 중이다. 구독자 수도 계속 증가 중이다. 현재 해당 채널의 구독자 수는 3천 명을 넘어섰다. 앞서 고영욱은 4일 SNS를 통해 “부끄러운 삶을 살았다. 집에서 넋두리하며 형편없이 늙고 있는 거 같아서 무기력한 일상에서 벗어나고자 두서없이 유튜브를 시작해 본다. 무더위에 건강 조심하세요!”라는 글로 유튜브 채널 개설 소식을 알렸다. 한편, 고영욱은 2013년 미성년자 성폭행 및 성추행 혐의로 2년 6개월 실형과 전자장치 부착 3년, 성범죄자 신상정보 고지 5년을 선고받았다. 2015년 만기 출소한 고영욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스 “파격 변신 ‘너만 몰라’, 한 번만 듣는 사람 없는 노래 되길” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143165"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS/진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)가 지난 6일 첫 번째 싱글앨범 'CURIOUS(큐리어스)'를 발매하고 컴백 활동에 돌입했다. 'CURIOUS'에는 타이틀곡 '너만 몰라'를 포함해 밝고 프레시한 바이브와 여덟 소녀의 다채로운 색깔이 돋보이는 'Datin' Myself(데이틴' 마이셀프)', 기분 좋은 에너지와 경쾌함이 더해져 '우리만의 완벽한 파티'를 표현한 'Poppin'(팝핀')'이 수록됐다. 유니스의 폭 넓은 음악적 스펙트럼과 반전 매력을 동시에 느낄 수 있는 앨범이다. 유니스는 음악과 콘셉트, 비주얼까지 모두 새롭게 변신을 꾀했다. 내 안에 벽을 깨고 워너비로 나아가겠다는 당찬 포부까지 담았다. 이 가운데 멤버들이 직접 새 싱글 'CURIOUS'와 관련된 다양한 이야기를 들려줬다. ● 다음은 유니스의 싱글 1집 'CURIOUS' 일문일답. Q. 데뷔 첫 컴백이다. 5개월 만에 새 앨범을 발매하게 된 소감은 어떤지 궁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["K-컬처밸리 일방 해지 국정감사 해달라"…국민청원 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014859917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014859917"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고양 시민들은 8일 경기도청 앞서 사업 재개 촉구 집회 고양시에 조성하려던 K-컬처밸리 사업을 경기도가 백지화한 결정의 위법 여부를 국정감사를 통해 규명해달라는 국민청원이 올라왔다. 최 모 씨가 5일 등록한 'K컬처밸리 사업 계약 일방 해지 관련 위법·부당 행위에 관한 국정감사 요청에 관한 청원'에는 7일 오전 현재 4천여 명이 동의했다. 최 씨는 청원 글에서 "불공정 행위나 사실 왜곡, 도지사의 정치적 목적의 업무 지시, 위계에 의한 업무 강요, 고양시민의 경제적 기대이익 손실과 기회비용 상실에 따른 배임 여부 등이 국정감사를 통해 밝혀져야 한다"고 촉구했다. CJ가 일산호수공원 인근 32만6천㎡(약 10만평) 부지에 세계 최대 K팝 공연장과 스튜디오, 테마파크, 상업시설, 호텔 등을 짓는 이 사업은 약 8년간 추진되다가 지난달 1일 경기도에 의해 중단됐다. 도는 공영 개발로 사업을 다시 추진하겠다고 밝혔지만 고양 시민들은 원안대로 사업이 이뤄져야 한다며 도심 곳곳에 현수막을 걸고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘써니’ ‘삼토반’ 최수임, 8월 18일 비연예인 사업가와 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143164"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수임이 8월의 신부가 된다. 7일 소속사 매니지먼트 낭만은 “최수임이 소중한 인연을 만나 8월 18일 백년가약을 맺는다“고 밝혔다. 이어 ”예비 신랑은 비연예인 사업가로, 두 사람은 한결같은 마음으로 사랑과 믿음을 쌓아오다 2년간의 열애 끝에 아름다운 결실을 맺게 됐다“며 ”예식은 양가 가족들과 친인척, 가까운 지인들만 모시고 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정“이라고 설명했다. 영화 ‘써니’로 데뷔한 최수임은 스크린과 안방극장을 오가며 유수의 작품을 통해 다양한 캐릭터를 소화하며 시선을 모았다. 특히 영화 ‘삼진그룹 영어토익반’에서 극중 정유나(이솜)와 대립각을 세우는 조민정 대리 역을 맡아 재미를 더한 활약을 보여줬다. 이후 tvN ‘마인’과 JTBC ‘그린마더스클럽’, 넷플릭스 시리즈 ‘글리치’, SBS ‘트롤리’ 등의 작품에서 매력적인 비주얼은 물론, 맞춤옷을 입은 듯한 캐릭터 소화력과 함께 안정적이고 개성 넘치는 연기력을 보여줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["누구보다 당당하길"… 고준희, 조승우 응원에 감동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019329"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고준희는 7일 자신의 사회관계망서비스(SNS)를 통해 조승우에게 받은 응원 메시지를 공개했다. 공개된 메시지 속 조승우는 고준희에게 "고준희 배우님에게 나의 메시지를 전해줘. 한 번도 마주친 적은 없지만 멀리서나마 내일 있을 첫 공연을 격하게 축하하고 응원한다고! 앞으로 있을 무대 위에서의 값진 시간들이 아름답게 쌓여 소중한 추억으로 남아, 이 작품을 시작으로 어디에서든 좋은 작품에서 자주 만날 수 있길 바란다고! 파이팅 하세요!"라고 격려했다. 이어 "모든 힘들었던 것들... 무대 위에서 다 풀어 놓으시라고. 불안하고 떨려도 그 억울하고 힘겨웠던 시간을 견뎌온 그분에게는 아무것도 아닐 거라고. 누구보다 당당하게 서서 펼치시라고. 잃어버린 시간들에 대한 보상을 관객들이 주는 에너지와 박수로 되돌려 받으시라고"라고 전했다. 최근 고준희는 유튜브 예능 '짠한형 신동엽'에 출연해 버닝썬 루머로 속앓이했던 고거를 털어놨다. 그는 "버닝썬 사건이 뭔지도 몰랐다. 2015년 그 친구(승리)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['6년만 컴백' 경리, 미니 2집 타임테이블 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405097"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[6년 만에 가수로 돌아오는 경리가 컴백 카운트다운에 돌입했다. 경리는 7일 자정 소속사 레이블사유(LABEL SAYU) 공식 SNS 채널을 통해 두 번째 미니앨범 '이터널 블룸(Eternal Bloom)'의 타임테이블 이미지를 게재했다. 공개된 이미지 속 '고양이상의 정석' 경리를 떠올리게 하는 고양이 이미지가 곳곳에 삽입돼 눈길을 사로잡는 가운데 그 어느 때보다 풍성한 콘텐트들이 연이어 오픈을 예고해 컴백 기대감을 끌어올렸다. 타임테이블에 따르면 경리는 8일 트랙리스트와 크레딧 공개를 시작으로 트랙 로고·컨셉트 포토·뮤직비디오 티저 등의 콘텐트를 선보인 뒤 21일 '이터널 블룸(Eternal Bloom)' 발매와 함께 다채로운 활동을 펼칠 예정이다. '영원한 꽃의 피어남'이라는 뜻을 지닌 '이터널 블룸(Eternal Bloom)'은 끊임없이 새롭게 피어나는 올라운더 아티스트 경리 그 자체를 상징한다. 타이틀 '체리(Cherry)'와 수록곡 '버터플라이즈(Butterflies)'가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임세미·이시우, CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O’PENing 2024’ 두 번째 주자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143163"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임세미와 이시우가 CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O’PENing(오프닝) 2024’ 두 번째 주자로 나선다. ‘O’PENing’(오프닝)은 CJ ENM 신인 창작지원 사업 오펜(O’PEN)을 통해 배출된 신인 작가 작품으로 구성된 드라마 프로젝트로, 자유로운 형식과 참신한 시도가 돋보이는 작품들을 선보이며 해외 각종 영화제에 잇따라 초청받는 등 호평을 받고 있다. 그동안 오펜이 배출한 작가들은 방송사, OTT 등 다양한 플랫폼에서 종횡무진 활약 중이다. 신하은 작가(1기)의 ‘갯마을 차차차’, 박바라 작가(3기)의 ‘슈룹’, 임창세 작가(2기)와 황설헌 작가(5기)의 ‘형사록2’, 박경화 작가(5기)의 ‘졸업’ 등이 대표적이다. 임세미와 이시우가 주연한 tvN ‘고물상 미란이’는 고물상 주인 미란이 매일 빈 소주병을 들고 오는 진상 손님 진구와 함께, 고물상에 버려진 강아지의 주인을 찾아나서며 진정한 사랑을 알아가는  휴먼 로맨스다. 극중 고물상 여사장 미란 역은 임세미가 맡았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운, 오늘(7일) 위버스 커뮤니티 공식 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674278"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로운이 글로벌 팬덤 라이프 플랫폼 위버스(Weverse)에 합류한다. 로운은 7일 낮 12시 위버스 공식 커뮤니티를 오픈하고 글로벌 팬들과 소통 창구를 확장할 예정이다. 또한 앞으로 위버스를 통해 다양한 이벤트도 진행하며 팬들과 더욱 가까이 소통할 계획이라고 밝혔다. 로운은 드라마, 화보, 광고 등 다방면에서 활약하며 바쁜 행보를 이어가고 있다. 지난해에는 드라마 '이 연애는 불가항력'과 '혼례대첩'을 연이어 공개해 글로벌 팬들의 사랑을 받았으며, 그 사랑에 보답하고자 올해 초에는 데뷔 후 첫 단독 팬미팅 투어 'An Ordinary Day'(보통의 하루)를 개최하고 국내외 팬들을 만났다. 현재도 끊임없이 화보, 광고계의 러브콜을 받고 있으며, 7일 일본에서 진행하는 팬미팅 'ROWOON Special Fanmeeting 2024 "Crazy Birthday Party"'는 티켓 오픈 직후 빠르게 전회차 매진되는 등 뜨거운 인기를 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 전소연 "미흡하다"에 입 연 큐브..."계약 종료 시점 맞아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000222979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000222979"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트가 (여자)아이들 전소연의 솔로곡 무대에 관한 입장을 밝혔다. 지난 6일 소속사 큐브엔터테인먼트는 공식 SNS를 통해 전소연의 월드투어 솔로곡 무대에 관한 입장을 밝혔다. 소속사는 "소연 님의 솔로곡 Is this bad b****** number? 무대 퍼포먼스 관련 일부 언론 보도는 사실이 아니다"라고 해명했다. 이어 "당사는 어떠한 공식 입장을 전달한 바가 없다"며 "이에 당사는 개인의 의견이 공식 입장처럼 번지게 돼 아티스트 소연 님과 (여자)아이들에게 사랑과 관심을 보여주시는 많은 분께 심려를 끼쳐 드리게 된 점에 대해 사과의 말씀과 함께 공식 입장문을 발표한다"고 전했다. 그러면서도 "당사는 솔로곡 무대 퍼포먼스와 가사를 사전에 인지하고 있었다. 또한 언급된 시기는 계약 종료 시점이 맞으며, 재계약에 대해 원만하게 논의하고 있다"고 설명했다. 앞서 (여자)아이들은 지난 3~4일 서울 KSPO DOME에서 세 번째 월드투어 'iDOL'을 개최하며 팬들과 마주했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼남매 맘' 이요원, 44세에 대학생 비주얼..극세사 각선미까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178573"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 넘사벽 동안 미모를 자랑했다. 7일 이요원은 근황 사진을 여러 장 공개했다. 사진 속 이요원은 헬로 키티 전시관을 방문, 인증샷을 찍으며 즐거운 시간을 보내고 있다. 흰티에 청 반바지를 입은 캐주얼한 스타일을 선보인 이요원은 수수하면서도 청순한 미모를 자랑해 시선을 모은다. 특히 올해 44세인 이요원은 늘씬한 각선미를 자랑하며 완벽한 동안 미모를 뽐내 감탄을 자아낸다. 한편 이요원은 지난 2003년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 이요원은 영화 '짐승'으로 스크린에 복귀할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백’ 카드(KARD), 美 80년대 스타일 재해석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143162"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼성 그룹 카드(KARD/비엠, 제이셉, 전소민, 전지우)가 미니 7집 'Where To Now? (Part.1 : Yellow Light)'의 단체 및 유닛 콘셉트 사진을 공개했다. 사진 속 네 멤버는 모두 금발로 파격 변신한 가운데, 글리터 재킷 등 1980년대 미국의 패션 스타일링을 트렌디하게 재해석해 눈길을 끈다. 카드는 다양한 유닛 조합으로 환상적인 케미스트리를 과시, 대체 불가한 독보적인 비주얼로 컴백 기대감을 고조시켰다. 'Where To Now? (Part.1 : Yellow Light)'는 카드가 지난해 5월 미니 6집 'ICKY' 발매 이후 약 1년 3개월 만에 내놓는 앨범이다. 새 앨범을 통해 데뷔 후 첫 연작 시리즈에 도전하게 된 카드는 연내 Part.2도 선보일 예정이다. 이들은 색깔을 주요 키워드로 이제껏 보여주지 않은 음악과 퍼포먼스를 예고, K팝 대표 혼성그룹으로서의 새로운 이정표를 제시한다. 카드의 미니 7집 'Where To Now? (Part.1 :]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['견미리家' 이유비, 생얼로 나들이 나온 '첫째 공주'…처피뱅에도 굴욕 無]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674277"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 여유 넘치는 일상을 공개했다. 이유비는 6일 자신의 인스타그램에 "오늘 하루 포챠코랑 탕후루랑 피자랑 등등" 사진 속에서 이유비는 블랙에 화이트 패턴이 들어간 나시 원피스에 400만원 짜리 해외 명품 브랜드 B사 가방을 매치해 편안한 나들이 룩을 완성시켰다. 2011년 MBN 시트콤 '뱀파이어 아이돌'로 데뷔한 이유비는 배우 견미리의 딸로 유명하다. 그는 드라마 '세상 어디에도 없는 착한남자' '구가의 서' '함부로 애틋하게' '조선구마사' '유미의 세포들' '7인의 탈출' '7인의 부활' 등 다양한 출연해 열연을 펼쳤다. 한편 이유비 모친 견미리는 2007년 10월 서울 한남동에 대지면적 618㎡(약 187평)의 부지를 31억원에 매입, 단독주택을 지었다. 2008년 공사를 시작해 2009년 완공했는데, 연면적 1190.49㎡(약 360평), 지하 2층, 지상 4층 규모다. 이 주택은 2020년 6월 한 방송에 소개되기도 했는데, 층마다 거실과 방이 따로 있고 한달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이게 맞아?”…‘성범죄자’ 고영욱, 유튜브 개설 이틀만 17만뷰 돌파 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016648"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자를 성폭행한 혐의로 실형을 살고 나온 그룹 룰라 출신 고영욱이 유튜브 채널을 개설해 논란이 일고 있는 가운데, 유튜브 조회수가 17만 뷰를 기록했다. 현재 고영욱의 유튜브 채널 ‘Go! 영욱’은 구독자 수가 3천 명을 넘었다. 앞서 그는 SNS를 통해 “부끄러운 삶을 살았습니다..집에서 넋두리하며 형편없이 늙고 있는 거 같아서 무기력한 일상에서 벗어나고자 두서없이 유튜브를 시작해 봅니다.. 무더위에 건강 조심하세요!”라는 글과 함께 유튜브 채널 개설을 알린 바 있다. 고영욱은 유튜브 채널 ‘Go! 영욱’을 통해 ‘Fresh’라는 제목의 첫 영상을 게재했다. 영상에는 고영욱의 반려견으로 추정되는 반려동물의 모습이 담겨 있다. 고영욱은 따로 등장하지 않는다. 고영욱의 복귀 신호탄을 알리는 유튜브 채널 개설 소식은 누리꾼들의 분노를 자아냈다. 복귀 각을 잡는 듯한 그의 모습에 대해 비난을 쏟아내고 있는 것은 물론 채널 폐쇄를 요구하는 목소리도 높아지고 있는 상황. 이 가운데, 고영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20kg 감량' 강소라, 뼈마름 몸매 깜짝…딸 유치원 보낸 후 카페서 여유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004178572"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라가 여유로운 근황을 전했다. 6일 강소라의 채널 '소라의 솔플'에는 '오랜만에 브이로그 데이'라는 제목의 영상이 공개됐다. 강소라는 딸을 유치원에 보낸 후 자유시간을 가졌다. 특히 강소라는 흰 티에 핫팬츠를 매치, 더욱 늘씬해진 몸매도 강조해 눈길을 끌었다. 그는 시장으로 향해 과일 등을 샀고 카페에서 커피를 마시며 여유를 즐겼다. 강소라는 커피를 마시다가 갑자기 파우치 보여주고 싶다면서 지퍼백을 꺼내들어 눈길을 끌었다. 그는 "파우치가 없어서"라고 웃으며 "작은 손거울과 립스틱 하나, 파우더 넣을 큰 파우치가 없더라"라며 털털한 면모를 보였다. 그런가 하면 강소라는 "신기한 게 있다. 내가 셀카를 올리면 팔로워가 준다. 1000명씩 깎이더라"라고 밝혀 다시 웃음을 안겼다. 그래도 강소라는 굴하지 않았고 "내 셀카를 견딜 수 있는 사람이 남을 때까지 업로드 할 거다"라고 강조했다. 한편 강소라는 지난 2020년 8세 연상의 한의사와 결혼했으며 슬하에 두 딸을 뒀다. 출산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 남편과 함께 세부서 럭셔리 리조트 태교ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674276"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 남편과 태교여행 중인 근황을 전했다. 6일 오후 정주리는 개인 인스타그램 스토리를 통해 "종부니와"라는 글과 함께 한 사진을 게시했다. 공개된 사진에는 정주리와 그의 남편이 방문한 세부의 럭셔리 리조트 풍경이 담겼다. 아무도 없는 수영장과 한적한 숙소 풍경에서 여유로움이 느껴진다. 앞서 정주리는 5일 "저 세부 가요옹. 잘 다녀오겠습니다"라며 태교여행을 떠나는 비행기 속 사진을 공유했다. 한편, 정주리는 지난 2015년 비연예인 남편과 결혼해 슬하 4남을 뒀다. 지난 7월에는 다섯째 임신 소식을 알렸다. 그는 자신의 유튜브 채널을 통해 "새 생명이 찾아왔다. 유튜브를 한 달 이상 쉬고 있었는데 그 이유가 아기가 생기고 나서 착상 호르몬 수치가 낮아져서 건강에 신경 썼다. 저는 첫째부터 지금까지 계획한 적은 단 한번도 없었다. 다섯째가 찾아와줘서 행복한 날들을 보내고 있다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, ‘Supernatural’·‘How Sweet’, 美 빌보드 주요 차트서 순항]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685099"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)가 미국 빌보드 주요 차트에서 탄탄한 인기를 과시하고 있다. 6일(현지시간) 빌보드가 발표한 최신 차트(8월 10일 자)에 따르면 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 일본 데뷔 싱글 ‘Supernatural’과 동명의 타이틀곡 ‘Supernatural’이 ‘글로벌(미국 제외)’ 43위, ‘글로벌 200’ 81위로 6주 연속 진입했다. 한국에서 발매한 더블 싱글 ‘How Sweet’에 실린 곡들은 글로벌 차트에 10주 연속 머물렀다. 동명의 타이틀곡 ‘How Sweet’는 ‘글로벌(미국 제외)’과 ‘글로벌 200’에서 각각 53위, 94위, 수록곡 ‘Bubble Gum’은 ‘글로벌(미국 제외)’ 178위에 자리했다. 국내 주요 음원 차트에서 뉴진스의 인기는 굳건하다. ‘Supernatural’은 벅스 주간 차트(집계 기간 7월 29일~8월 4일)에서 5주 연속 1위를 지켰고, ‘How Sweet’가 5위, ‘Bubble Gum’이 9위로 ‘톱 10’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['써니'·'삼토반' 최수임, 18일 사업가와 2년 열애 끝 결혼 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256252"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수임(35)이 8월의 신부가 된다. 7일 소속사 매니지먼트 낭만에 따르면 최수임은 오는 18일 비연예인 사업가와 결혼한다. 매니지먼트 낭만 측은 "두 사람은 한결같은 마음으로 사랑과 믿음을 쌓아오다 2년간의 열애 끝에 아름다운 결실을 맺게 됐다"며 "예식은 양가 가족들과 친인척, 가까운 지인들만 모시고 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 설명했다. 지난 2011년 영화 '써니'로 데뷔한 최수임은 스크린과 안방극장을 오가며 유수의 작품을 통해 다양한 캐릭터를 소화하며 시선을 모았다. 특히 2020년 영화 '삼진그룹 영어토익반'에서 극중 정유나(이솜 분)와 대립각을 세우는 조민정 대리 역을 맡아 정유나(이솜 분)와 함께 강렬한 엔딩을 장식하며 '엔딩 요정'에 등극했다. 이후 그는 tvN '마인'과 JTBC '그린마더스클럽', 넷플릭스 시리즈 '글리치', SBS '트롤리' 등의 작품에서 남다른 캐릭터 소화력과 개성 넘치는 연기력을 보여주며 주목받았다. 또한 영화 '인터뷰']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운과 톡하자…오늘(7일) 위버스 커뮤니티 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143161"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로운과 톡하자…오늘(7일) 위버스 커뮤니티 오픈 연기자 로운이 글로벌 팬덤 라이프 플랫폼 위버스(Weverse)를 시작한다. 로운은 7일 낮 12시 위버스 공식 커뮤니티를 오픈하고 글로벌 팬들과 소통 창구를 확장한다. 또한 앞으로 위버스를 통해 다양한 이벤트도 진행하며 팬들과 더욱 가까이 소통할 계획이다. 그룹 SF9 출신인 로운은 드라마, 화보, 광고 등 다방면에서 활약하며 바쁜 행보를 이어가고 있다. 지난해에는 드라마 ‘이 연애는 불가항력’과 ‘혼례대첩’을 연이어 공개해 글로벌 팬들의 사랑을 받았다. 그 사랑에 보답하고자 올해 초에는 데뷔 후 첫 단독 팬미팅 투어 ‘An Ordinary Day(보통의 하루)’를 개최하고 국내외 팬들을 만나기도 했다. 현재도 끊임없이 화보, 광고계의 러브콜을 받고 있는 로운. 오늘(7일) 일본에서 진행하는 팬미팅 ‘ROWOON Special Fanmeeting 2024 "Crazy Birthday Party"’는 티켓 오픈 직후 빠르게 전 회차 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 최수임, 사업가와 8월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405096"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수임이 8월의 신부가 된다. 7일 소속사 매니지먼트 낭만은 “최수임 배우가 소중한 인연을 만나 8월 18일 백년가약을 맺는다“고 밝혔다. 이어 ”예비 신랑은 비연예인 사업가로, 두 사람은 한결같은 마음으로 사랑과 믿음을 쌓아오다 2년간의 열애 끝에 아름다운 결실을 맺게 됐다“며 ”예식은 양가 가족들과 친인척, 가까운 지인들만 모시고 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정“이라고 설명했다. 영화 '써니'로 데뷔한 최수임은 영화 '삼진그룹 영어토익반'에서 이솜(정유나)과 대립각을 세우는 조민정 대리 역을 맡앗다. 이후 tvN '마인'과 JTBC '그린마더스클럽', 넷플릭스 시리즈 '글리치', SBS '트롤리' 등에 출연했다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로운, 위버스 합류…글로벌 팬 소통 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143160"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로운이 글로벌 팬들과 소통에 나선다. 7일 로운의 소속사 FNC 측에 따르면 로운은 팬덤 플랫폼 위버스에 합류한다. 이날 낮 12시부터 공식 커뮤니티를 오픈하는 로운은 다양한 이벤트를 진행하며 팬들과 더욱 가까이 소통할 계획이다. 드라마, 화보, 광고 등 다방면에서 활약하며 바쁜 행보를 이어가고 있는 로운은 이번 위버스를 통해 글로벌 팬덤까지 넓히겠다는 각오다. 지난해에는 드라마 ‘이 연애는 불가항력’과 ‘혼례대첩’을 연이어 공개해 글로벌 팬들의 사랑을 받았으며, 그 사랑에 보답하고자 올해 초에는 데뷔 후 첫 단독 팬미팅 투어 ‘An Ordinary Day(보통의 하루)’를 개최하고 국내외 팬들을 만났다. 이날 일본에서 진행하는 팬미팅 ‘ROWOON Special Fanmeeting 2024 “Crazy Birthday Party”’는 티켓 오픈 직후 빠르게 전회차 매진되는 등 뜨거운 인기를 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼진그룹 영어토익반' 최수임, 18일 비연예인과 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715291"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수임(34)이 '8월의 신부'가 된다. 7일 소속사 매니지먼트 낭만은 "최수임이 소중한 인연을 만나 오는 18일 백년가약을 맺는다"고 밝혔다. 예비 신랑은 비연예인 사업가다. 매니지먼트 낭만은 "두 사람은 한결같은 마음으로 사랑과 믿음을 쌓아오다 2년여의 열애 끝에 아름다운 결실을 보게 됐다"라며 "예식은 양가 가족들과 친인척, 가까운 지인들만 모시고 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 설명했다. 영화 '써니'로 데뷔한 최수임은 스크린과 안방극장을 오가며 유수의 작품을 통해 다양한 캐릭터를 소화하며 시선을 모았다. 특히 영화 '삼진그룹 영어토익반'에서 극 중 정유나(이솜 분)와 대립각을 세우는 조민정 대리 역을 맡아 무수한 '밈'을 생성하며 사랑받았다. 이후 tvN '마인'과 JTBC '그린마더스클럽', 넷플릭스 시리즈 '글리치', SBS '트롤리' 등의 작품에서 개성 넘치는 연기력으로 깊은 인상을 남겼다. 최수임은 결혼 후에도 활발한 연기 활동을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 긴 머리 싹둑…단발 여신 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685098"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=한소희 인스타그램 배우 한소희가 새로운 스타일을 선보였다. 7일 한소희는 자신의 SNS를 통해 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 셀카. 오프숄더를 입고 여리여리한 어깨 라인을 드러낸 한소희는 청순한 분위기를 뽐내는 모습. 특히 최근 단발로 변신한 그는 한층 더 독보적인 미모를 자랑해 시선을 모은다. 한편, 한소희는 전종서와 함께 드라마 ‘프로젝트 Y’(가제)에 출연을 확정 지었다. ‘프로젝트 Y’는 서울 강남을 배경으로 80억 금괴를 탈취하고 마지막으로 이 판을 뜨려는 두 동갑내기 친구의 욕망을 그린 누아르 작품이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동국 딸→윤민수·김성주 아들, 美 명문대 진학..잘 자라준 키즈들 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256250"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예인의 자녀들이 연이은 미국 명문대 진학으로 화제를 몰고 있다. 지난 6일 축구선수 출신 이동국의 딸 재시가 미국 명문 패션학교에 합격한 소식이 전해졌다. 이동국의 아내 이수진은 이날 "재시가 대학생이 되다니 FIT 합격소식에 눈물이"라며 재시의 합격증을 공개했다. 미국 FIT(Fashion Institute of Technology)는 1994년 뉴욕주립대학교 산하 패션 전문학교다. 세계 5대 패션전문대학교로도 손꼽히며 캘빈 클라인, 마이클 코어스, 노마 카마리 등을 배출한 명문대로 알려져 있다. 앞서 이동국은 지난 2005년 미스코리아 출신 아내와 결혼해 2007년 쌍둥이 딸을 출산했고, 2013년 또 한 번 쌍둥이 딸을 품에 안았다. 이후 2014년 아들 시안 군까지 얻은 이동국은 이듬해 KBS 2TV 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 자녀들과의 일상을 공개했다. 최근에는 가수 윤민수이 아들 후의 명문대 진학 소식을 알리기도 했다. 윤민수는 지난달 후가 미국 노스캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수임 18일 결혼...예비신랑은 비연예인 사업가[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005346520"/>
        <updated>2024-08-07T01:00:45.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최수임이 8월의 신부가 된다. 7일 소속사 매니지먼트 낭만은 “최수임이 소중한 인연을 만나 8월 18일 백년가약을 맺는다”고 밝혔다. 이어 “예비 신랑은 비연예인 사업가로, 두 사람은 한결같은 마음으로 사랑과 믿음을 쌓아오다 2년간의 열애 끝에 아름다운 결실을 맺게 됐다”며 “예식은 양가 가족들과 친인척, 가까운 지인들만 모시고 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정”이라고 설명했다. 영화 ‘써니’로 데뷔한 최수임은 스크린과 안방극장을 오가며 유수의 작품을 통해 다양한 캐릭터를 소화하며 시선을 모았다. 영화 ‘삼진그룹 영어토익반’에서 극중 정유나(이솜 분)와 대립각을 세우는 조민정 대리 역을 맡아 활약을 보여줬다. 이후 tvN ‘마인’과 JTBC ‘그린마더스클럽’, 넷플릭스 시리즈 ‘글리치’, SBS ‘트롤리’ 등에 출연했다. 영화 ‘인터뷰’ 출연 소식을 전하며 쉼 없는 행보를 이어가고 있다. 최수임은 결혼 후에도 활발한 연기 활동을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>