<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-10T23:14:38.406Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 가슴에 새긴 장미 타투→'과감' 노출까지...이래서 '워터밤' 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180320"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 과감한 매력을 뽐냈다. 권은비는 10일 "waterbomb daejeon official"라면서 '워터밤' 행사 참석 모습을 공개했다. 이날 '워터밤' 행사 참석을 위해 준비 중인 권은비. 매혹적인 분위기의 눈빛이 시선을 집중시켰다. 러블리한 메이크업과 달리 이날 권은비가 선택한 의상은 과감했다. 가슴라인이 드러나는 상의에 짧은 스커트를 착용한 권은비. 이에 드러난 볼륨감 넘치면서도 늘씬한 몸매가 시선을 단번에 끌었다. 여기에 포인트로 가슴 라인과 팔 라인에 장미 타투를 하면서 그녀만의 섹시한 매력이 더욱 돋보였다. 권은비는 지난해 '워터밤' 공연에서 화려한 퍼포먼스와 명품 몸매로 폭발적인 반응을 얻었고, 이후 '워터밤 여신'이라는 타이틀을 얻었다. 한편 권은비는 지난달 28일 리메이크한 '여름아 부탁해'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나쁜 기억 지우개’ 김재중, 스포츠 에이전시 대표로 부활]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348401"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 스포츠 에이전시 대표로 완벽한 부활의 시작을 알렸다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담,초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 지난 10일 방송된 4회에서 김재중이 스포츠 에이전시를 설립하는 모습과 함께, 진세연과 말다툼 후 자신의 집에서 깜짝 재회하는 모습으로 호기심을 높였다. 4회에서 이군(김재중 분)은 윤테오(김재용 분)가 여민정(김채은 분)과 애정 행각을 벌이는 모습을 보지 못하게 하려고 주연(진세연 분)을 붙잡았지만 이를 알지못하는 주연은 차갑게 이군의 손을 뿌리쳤다. 이군은 테오의 부탁을 바보처럼 너무 쉽게 들어주는 주연에게 화를 참지 못하고 “그 자식 말을 듣지 말라”고 목소리를 높였다. 그럼에도 주연은 “금 밟았다. 선 넘기 직전이다. 아무것도 하지 말라”며 “날 위해서라는 말도 하지 마요. 그쪽 욕구 채우려고 하는 거니까”라며 이군에게 다시 한번 강하게 선을 그었다. 이윽고 주연은 자신을 또다시 붙잡는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 데뷔 35년 차도 덥다...“더위 떠나 줘”, 손선풍기까지 ‘동원’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017272"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 손선풍기까지 동원하며 촬영에 몰두하고 있다. 배우 고현정이 10일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 고현정은 “아. 더위 떠나 줘! 응?”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게시해 팬들의 관심을 모았다. 공개된 사진 속 고현정은 더운 날씨 속에서 손선풍기를 사용하는 모습으로, 촬영 중 더위를 식히기 위해 잠시 쉬는 장면이 담겨 있다. 사진 속에서 고현정은 검정색 의상을 입고 있으며, 한 손에는 손선풍기, 다른 손에는 검은색 물병을 들고 있다. 배경에는 전문 조명 장비가 설치되어 있어, 이곳이 촬영 현장임을 짐작하게 한다. 또한, 주변에 스태프들이 분주히 움직이는 모습도 포착되어 현장의 활기찬 분위기를 전하고 있다. 또한, 고현정의 스타일은 단색의 검은색 의상으로 통일되어 있으며, 심플한 액세서리를 선택해 세련되고 단아한 이미지를 강조했다. 손선풍기와 물병 같은 실용적인 아이템들이 더해져 고현정의 현실적이고 친근한 매력을 돋보이게 한다. 특히, 고현정이 위치한 곳에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'혼자 하는 치즈도 폼이 좋다'는 인정받은 기분이 있어요"[EN:터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926802"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 2010년 4인조로 결성한 후 여러 과정 거쳐 달총 홀로 남아 여름 바다 폭죽 떠오르는 '불꽃, 놀이', 보사노바 기반으로 힙합 비트 더해 이전보다는 조금 더 무게감 있는 곡 무드밍글이라는 레이블 대표 맡아 "지금까지는 되게 재밌어" 2010년 12월 결성할 때만 해도 "가벼운" 마음이었다. 4인조로 시작한 '치즈'(CHEEZE)는 각기 다른 치즈의 풍미처럼 다양한 매력의 어반 팝 스타일을 추구하며 직접 만든 곡을 노래했다. 팀 멤버였던 구름이 솔로 활동을 위해 탈퇴하면서 치즈는 2017년 달총 1인 그룹으로 바뀌었다. 그때부터 달총은 '치즈다움'에 관한 고민이 깊어졌다. 타인의 말에 흔들리는 시간을 보내면서도, '치즈'라는 브랜드는 포기하지 않았고 이 부분은 "후회는 절대 안" 한다고. 무드밍글이라는 새로운 레이블을 만들고 대표를 맡은 치즈 달총이 '불꽃, 놀이'라는 신곡을 냈다. 신곡 발매 나흘 전인 지난 5일 오후, 서울 성동구의 한 카페에서 라운드 인터뷰를 열어 취재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y랭킹] 패션 베스트 이혜리 vs. 장기용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002072718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002072718"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무더위가 기승을 부리는 한 주 동안에도 연예계의 시계는 바쁘게 돌아갔다. 제작발표회, 영화 시사회, 브랜드 행사 등 다양한 일정에 스타들이 발걸음을 했고, 그만큼 또 다양한 패션을 만나볼 수 있었다. 한여름에 어울리는 의상도 많았지만, 벌써부터 가을을 연상시키는 의상도 눈에 띄었다. 그중 베스트 드레서의 영광은 영화 '빅토리'의 주역 이혜리가 차지했고, 워스트 드레서로는 배우 장기용이 이름을 올렸다. ◆ Best - 이혜리 강내리 기자: 연예계 대표 소두로 불리는 만큼 비현실적인 비율로 그림처럼 소화해낸 룩이다. 베스트가 돋보이는 매니시룩으로 혜리만의 활동적인 느낌도 잘 살려내면서 세로 스트라이프 패턴으로 길쭉한 기럭지를 강조해 시원시원하다. 김성현 기자 : 심플하지만 시크한 매력이 물씬 풍기는 이혜리가 이번 주 패션 베스트를 차지했다. 스트라이프로 단조로움을 덜어낸 것은 물론 핏과 디자인이 마치 이혜리를 위한 제작된 맞춤옷처럼 느껴진다. 여기에 포니테일 스타일의 헤어로 한층 더 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 '♥김지민, 영원한 사랑' 전신 타투 감행..애정전선 이상無 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257282"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 '최다 독박'에 당첨됐다. 김준호는 10일 방송된 채널S 예능 '니돈내산 독박투어2'에서 김대희, 장동민, 유세윤, 홍인규와 함께 태국 여행을 떠나 잊지 못할 추억을 쌓았다. 이날 태국 빠이로 이동한 김준호는 AZ 감성 물씬 풍기는 분홍색 계열의 숙소에 도착, 잠자리 배정 게임 '옷걸이 걸기'를 진행했다. 그는 1차 시도에서 0개를 성공해 김대희와 재대결을 펼쳤지만, 꼴등을 차지해 최다 독박 위기에 맞았다. 야시장을 방문한 김준호는 "워스트 드레서를 뽑아 한 사람이 입은 옷 전부 결제해주자"라고 '야시장 통독박 뽑기'를 제안했다. 심사숙고 끝에 옷을 고른 김준호는 상반신을 노출한 채 등장했고 '뽀빠이' 멜빵 바지를 입은 그의 모습이 폭소를 자아냈다. '독박즈' 공식 식탐맨 김준호는 저녁 식사를 위해 태국 전문 음식점으로 향했다. 배를 든든히 채운 그는 어김없이 식사비 독박 게임 '무에타이 묵찌빠'에 나섰다. 하지만 유세윤과 최종 대결에서 패배해 4 독을 기록, 최다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신하균 '쥐새끼 왕=장문성' 실체 알았다..결박돼 불탈 위기(감사합니다)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180319"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 JU건설을 잡아먹는 '쥐새끼들의 왕' 정문성의 실체를 목도하고 쓰러지면서 비리 척결 프로젝트에 비상이 걸렸다. 어제(10일) 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다'(극본 최민호/ 연출 권영일, 주상규/ 기획 스튜디오드래곤/ 제작 필콘스튜디오) 11회에서는 JU건설을 잡아먹는 '쥐새끼들의 왕' 황세웅(정문성 분)이 드디어 실체를 드러내면서 역대급 반전으로 시청자들을 패닉에 빠뜨렸다. 이에 tvN '감사합니다' 11회 시청률은 수도권 가구 평균 7.3%, 최고 8.3%를, 전국 가구 평균 7.3%, 최고 8.4%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 지상파를 포함한 전 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블, IPTV, 위성 통합한 유료플랫폼 기준/ 닐슨코리아 제공) 황건웅의 갑작스러운 죽음으로 인해 황건웅이 가지고 있던 주식을 둘러싸고 부사장 황대웅(진구 분)과 사장 황세웅 사이 대립은 더욱 격해졌다. 회사의 상황을 예의주시하던 신차일은 대주주인 방호석(정동환 분)에게 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구찌 얼굴' 방탄소년단 진, 빛나는 '솔드아웃 킹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257281"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 구찌의 글로벌 앰버서더로 발탁, 초고속 품절 행진을 이어가며 '솔드아웃 킹' 면모를 빛냈다. 이탈리아 하이엔드 명품 브랜드 구찌(GUCCI)는 지난 8일(한국 시간) 공식 인스타그램 등을 통해 방탄소년단 진을 글로벌 앰버서더로 발표하며 뜨겁게 환영했다. 글로벌 앰버서더 선정과 함께 공개된 사진에서 진이 착용한 구찌 제품은 아직 출시되지 않은 2025 S/S 남성 콜렉션이다. 일본에 진이 구찌 글로벌 앰버서더로 발탁됐다는 라인 알림이 공지된 즉시 공식 구찌 웹사이트에 트래픽이 몰리며 다운됐다. 미국 등 전 세계의 구글 '구찌'관련 토픽에서 진이 1위를 기록했다. 지난 9일에는 패션 잡지 하퍼스 바자(Harper's BAZAAR) 공식 인스타그램 등을 통해 구찌 제품을 착용한 '미의 남신' 진의 화보를 공개했다. 진의 화보가 공개되자마자 순식간에 미국에서 한화 216만원 상당의 남성용 마리나 체인 목걸이가 초고속으로 품절되었으며, 일본에서도 또한 품절됐다. 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아는형님' 정웅인 "중3 딸, 뉴진스 해린 닮은꼴? 기획사 제의 多...현재 미술 공부" [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180318"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정웅인이 뉴진스 해린 닮은꼴 둘째 딸에 대해 이야기 했다. 10일 방송된 JTBC '아는 형님'에서 JTBC 새 드라마 '가족X멜로'의 지진희, 김지수, 정웅인, 최민호가 출연했다. 이날 정웅인은 오는 11월 결혼을 앞둔 민경훈에게 "아기 빨리 낳을 거냐"고 물었다. 이에 민경훈이 "아직 모르겠다. 계획 안 했다"고 하자, 정웅인은 "나는 딸 셋이다. 아기 빨리 낳아라"고 했다. 이에 형님들은 과거 정웅인과 함께 MBC '아빠 어디가'에 출연했던 세 딸의 근황을 물었다. 정웅인은 "첫째 세윤이가 고2, 둘째 소윤이가 중3, 막내 다윤이가 초6이다"며 딸 이야기에 환하게 웃는 딸바보 아빠였다. 정웅인은 딸이 있어서 좋았다고 느꼈던 순간도 떠올렸다. 정웅인은 "막내딸 다윤이가 연기에 대한 욕심이 있는 것 같다"며 "대본을 가지고 와서 '다윤아, 내가 딸이 있어서 좋다고 느낀 적이 있어. 그게 언제야?'라고 대사를 하면 '우아'라면서 대사를 맞춰준다"며 웃었다. 이어 "내가 대본에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조관우 "LA서 총기 위협 폭행→마약 의심 의혹·15억 빚까지, 전부 다 루머" ('가보자GO')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180315"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조관호가 그를 둘러싼 각종 루머와 사건사고에 대해 털어놓았다. 10일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌2에서는 조관우가 혼자 사는 집에 안정환 홍현희 조정민을 초대했다. 조관우는 "제가 일련의 사건들이 좀 많았다. LA를 간적이 없었는데 'LA에서 제가 총 들이대고 귀싸대기를 맞았다'는 보도가 나왔다. 저는 간 적이 없는데 그런 말이 나오냐. 마약단속반도 많이 끌려갔다"라 속상해 했다. 신변의 위협도 받았다. 조관우는 당시 '지인에게 깨진 소주병에 목을 맞아 130바늘을 꼬맸다'는 위험천만한 소식도 뉴스로 보도됐다. 뉴스에도 보도됐던 위험한 상황. 처참했던 당시의 흔적 역시 적나라하게 공개됐다. 조관우는 "그런 사건들의 있고 두 아들을 키웠는데 미안한 부분들이 많다. 그당시 부정적 말을 반복해서 했다. 제가 자주 대화했던 지인이 있었는데 제가 극단적 시도를 했었다"라 했다. 이어 "지인과 술자리 후 '집에 가서 소주 한 병씩만 먹고 가자' 했는데 지인과 집으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백보람 조카 하버드大 합격→13년만 한국 여행.."행복했어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257277"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 백보람이 조카 바보 면모를 자랑했다. 지난 10일 백보람은 개인 SNS에 "하버드 합격 소식과 함께 13년 만에 홀로 한국 여행 온 나의 첫 조카 자랑 피드 박제! (한국은 처음인 거지 뭐)"라며 조카와 함께 찍은 셀카 여러 장을 게재했다. 이어 백보람은 "2주 동안 많은 걸 함께 하고 대화하며 웃고, 울고 공감했던 시간들. 이모가 더 성장했던 시간이었어 고마워! 행복했어! 반짝반짝 빛나는 너의 청춘을 진심 응원한다 #isfj이모랑esfj조카는찰떡궁합 #벌써보고싶다"라며 조카를 향해 남다른 애정을 드러냈다. 이를 본 박은혜는 "얼굴도 이쁜데 하버드를 간 거야?? 대단하다!! 축하해~~"라며 백보람 조카를 응원했고, 신봉선은 "너보다 키도 크구나 돼박"이라며 백보람과 소통했다. 백보람은 2019년 7월 종영한 MBC '용왕님 보우하사' 이후 별다른 방송 활동을 하지 않고 있다. 최근에는 신봉선 개인 유튜브 채널에 출연해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이, 무지개 회원 첫 도전! ‘떨리고 창피해’... 엄마와 전현무 동갑, ‘대박’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017265"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤가이가 무지개 회원 첫 도전에 설레는 마음을 전했다. 배우 윤가이가 10일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했습니다. 윤가이는 “‘나 혼자 산다’ 도전기. 보는 내내 어색하기도 하고 창피하기도 했지만, 그게 저라서 어쩔 수 없네요 ”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 또한 “제 단짝 같은 동생이 함께 나와준 덕에 그래도 평소답게 편안하게 할 수 있었던 것 같아요 초보 무지개 회원입니다”라며 첫 예능 출연에 대한 소감을 밝혔다. 공개된 사진 속 윤가이는 크림색의 심플한 티셔츠와 흰색 스커트를 매치해 깔끔한 캐주얼 스타일을 선보였다. 또한, 하트 모양의 목걸이와 타로 카드를 들고 있는 모습이 눈에 띄며, 개성 넘치는 스타일링이 돋보였다. 배경에 있는 커다란 곰 인형과 장식은 따뜻하고 친근한 분위기를 더해주어 윤가이의 매력을 더욱 부각시켰다. 한편, 지난 9일 방송된 MBC 예능 프로그램 ‘나 혼자 산다’에서는 자취 4년 차를 맞은 MZ 세대 대표 배우 윤가이의 일상이 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사람 고쳐 쓰는 거 아니라더니”...승리, 인도네시아 ‘버닝썬’ 행사 참석 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017263"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘버닝썬 게이트’로 실형을 살았던 그룹 빅뱅 출신 승리(본명 이승현·34)가 인도네시아에서 열리는 ‘버닝썬’ 행사에 특별 출연한다. 9일(현지시간) 미국의 한류 전문 매체인 ‘올케이팝’은 이벤트 관리 회사인 TSV 매니지먼트가 시회관계망서비스(SNS)를 통해 ‘버닝썬’이라는 이름의 행사를 개최할 예정이며, 승리가 특별게스트로 참석할 예정이라고 보도했다. 이 행사는 오는 31일 인도네시아 수라바야의 젠틀멘스 클럽에서 열린다. 행사 개최 일정 및 승리를 비롯한 게스트 참석 등 소식은 TSV 매니지먼트 SNS를 통해 공개됐다. 승리는 지난 2019년 서울 강남구 소재의 클럽 버닝썬을 둘러싼 사건, 일명 ‘버닝썬 게이트’의 핵심 인물로 밝혀지면서 큰 파문을 일으켰다. 이에 2022년 5월 대법원 1부(주심 노태악 대법관)는 상습도박 및 외국환거래법 위반, 성매매 알선 등 처벌법 위반(성매매 및 성매매 알선, 카메라 등 이용촬영) 등의 혐의로 기소된 승리에 대해 징역 1년 6개월을 선고한 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, 밥 먹는 중에도 딸 사랑...♥아야네 "시집갈 수 있을까?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180309"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이지훈과 아내 아야네가 딸바보 면모를 자랑했다. 아야네는 10일 "루루 너는 그냥 천사야♥"라며 육아 일상을 전했다. 지난달 17일 딸을 출산한 뒤 육아로 바쁜 일상을 보내고 있는 이지훈과 아야네 부부. 이날은 꿀잠을 자는 딸의 모습을 휴대폰으로 지켜보며 잠시 휴식을 취했다. 아야네는 "밥 먹고 자주길 바랬지만 자고 나서는 폰으로 계속 보게 되는 이상한 엄마"라며 한 시도 휴대폰 속 딸에게서 눈을 떼지 못하는 엄마였다. 또한 아야네는 "루희 시집 갈 수 있을까요?"라면서 이지훈의 모습도 공개했다. 이러한 아야네의 걱정의 이유는 이지훈이 식사 중에도 휴대폰에서 눈을 떼지 못한 채 딸이 자는 모습을 계속해서 확인하고 있었던 것. 딸바보 아빠의 모습에서 아야네의 걱정이 저절로 이해가 갔다. 뿐만 아니라 이날 이지훈도 "아빠가 와도 꿈 속에서 헤어 나오 질 않은 루희. 3시간 째 통잠 중"이라면서 딸이 자는 모습을 자랑하기도 했다. 현재 SNS를 통해 육아 일상을 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SW포토] 대한민국 金.金.金.金.金 예상을 빗나간 파리 올림픽 금빛 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685478"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["대한민국, 파리 올림픽에서 금빛 질주: 여섯 번째부터 열세 번째 금메달까지" 2024년 파리 올림픽에서 대한민국은 예상 금메달 5개를 넘어 펜싱의 여섯 번째 금메달을 시작으로 열세 번째 금메달까지 연이어 획득하며 스포츠 강국으로서의 위상을 다시 한 번 입증했다. 이번 금메달 행진은 대한민국 선수들의 탁월한 기량과 불굴의 의지가 만들어낸 쾌거로, 전 세계의 이목을 집중시켰다. 여섯 번째 금메달은 오상욱, 구본길, 박상원, 도경동으로 구성된 남자 펜싱 사브르 단체전에서 치열한 경쟁 속 압도적인 실력을 발휘하며 금메달을 목에 걸었다. 이 금메달은 3연패의 위업을 달성했다. 이후 대한민국의 금메달 행진은 양궁에서 이어졌다. 양궁 혼성 단체전에서 김우진 임시현이 금메달을 목에 걸었다. 이어 사격 25m 양지인이 깜짝 금메달을 따내는 쾌거를 이루었다. 양궁남녀 개인전에서 각각 임시현과 김우진이 또 한 번 금메달을 목에 걸며 10번째 금메달을 대한민국의 품에 안겨 주었다. 이 금메달은 대한민국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송해나, 파리서 과감한 상의 노출! MC 마치고 자유로운 러플 슬리브리스 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017262"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송해나가 파리 올림픽 MC 를 마치고 자유로운 러플 슬리브리스 패션을 선보였다. 모델 겸 방송인 송해나가 10일 자신의 인스타그램에 “일 끝난 후 자유 시간”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 송해나는 빈티지한 감성이 물씬 풍기는 러플 디테일이 돋보이는 핑크 베이지 톤의 슬리브리스 탑을 착용해, 페미닌하면서도 유니크한 매력을 선보였다. 그녀의 독특한 스타일링은 많은 팬들의 관심을 끌고 있다. 이어 송해나는 아이보리 컬러의 와이드 핏 팬츠를 매치해 캐주얼하면서도 편안한 분위기를 연출했다. 자연스러우면서도 세련된 스타일링이 돋보이는 대목이다. 특히 무게감 있는 브라운 컬러의 부츠를 더해 시크하고 강렬한 인상을 남겼다. 그녀의 세련된 스타일링은 고유의 패션 감각을 잘 드러내며, 많은 이들의 주목을 받았다. 한편, 송해나는 SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’에서 활약 중이며, 최근 열린 ‘2023 SBS 연예대상’에서 ‘여자 우수상’을 수상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 8살 장남이 찍어준 사진 감탄! 더 커 보이는 황금비율 티셔츠-숏팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017261"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영이 황금비율 티셔츠-숏팬츠룩을 선보였다. 방송인 김나영이 9일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 근황을 전했다. 김나영은 심플한 디자인의 그레이 롱 슬리브 티셔츠 위에 반팔 티셔츠를 레이어드해 세련되면서도 캐주얼한 스타일을 선보였다. 그녀의 패션 센스는 단순한 조합임에도 불구하고 시크한 매력을 자아냈다. 이어 김나영은 청량한 하늘색 쇼트 팬츠를 매치해 전체적인 스타일에 포인트를 주었다. 이러한 스타일링 덕분에 그녀의 긴 다리 라인이 더욱 돋보였으며, 여름철 산뜻한 분위기를 한층 더 강조했다. 특히, 김나영은 독특한 디자인의 레트로 선글라스를 착용해 스트릿 패션의 감각을 더했다. 이번 룩에서 그녀의 선글라스 선택은 스타일리시하면서도 개성 있는 패션을 완성하는 중요한 요소로 작용했다. 한편, 김나영은 두 아들 이준과 신우를 두고 있으며, 현재 싱어송라이터 마이큐와 열애 중인 것으로 알려져 화제를 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박세완, 30대에 힙합 댄스 하는 고등학생 "나이 들어 보여서 7kg 증량"('빅토리')[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674824"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["아이돌 출신 친구들과 댄스신, 연기 칭찬보다 춤 잘 췄다는 말이 좋았어요" 9일 박세완은 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 텐아시아와 만나 영화 '빅토리' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. 이날 박세완은 빨간색 모자를 뒤집어쓰고 청남방을 입고 등장해 1999년 배경인 '빅토리' 속 캐릭터를 연상케 했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담았다. 박세완은 필선(이혜리 분)의 소울메이트 폼생폼사 미나 역을 맡아 능청스러운 연기를 펼쳤다. 앞서 박세완은 시사회에서 혜리가 울자 함께 눈물을 흘렸다. 그는 "전 작품들도 그렇지만 잘 봤다고 해주시니 뭉클했다. 이미 옆에는 울고 있더라"라며 "이번 작품 하면서 선배님들이 느끼셨을 무게감을 알겠더라. 전에 VIP 시사회 하면 어릴 때니까 '저 영화 찍었어요' 이런 느낌이었는데 지금은 잘 봐줬으면 좋겠더라. 간절함이 생겼다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]이현이, 4년차 '골때녀' 선수 눈으로 본 파리 올림픽 [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257273"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델로 이름을 날렸던 이현이가 방송인이 됐고, '골때녀'에 출연해 어엿한 축구 선수로 성장했다. '성장캐'(성장캐릭터의 준말)란 말에 걸맞는 이현이가 이번엔 2024 파리 올림픽으로 향했다. 이현이는 SBS 예능 프로그램 '골 때리는 그녀들 - 세계관의 확장'(이하 '골때녀')의 챌린지 리그를 준비하는 가운데 최근 스타뉴스와 전화 인터뷰를 진행했다. '골때녀'는 축구에 진심인 여성들과 대한민국 국가대표 출신 축구 선수들이 만나 축구 경기를 하는 프로그램이다. 2021년 6월 시즌1을 방영했으며 2024년 7월부터 '세계관의 확장'이란 타이틀로 방송 중이다. 이현이는 FC 구척장신 주장으로, 최진철, 최용수, 백지훈, 오범석, 하석주 감독을 거쳤고, 현재 이을용 감독과 훈련하고 있다. 늘 모델로서 위치하던 그는 '골때녀'를 만나고 달라졌다. '골때녀'서 성장하는 모습을 보였던 이현이는 2021년 연예 대상 리얼리티 부문 신인상을 시작으로 2022년 SBS 연예대상 쇼·스포츠 부문 최우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 여름에도 비니랑 짝꿍! 파리서 나시와 청바지 입고 시원한 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017259"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 파리서 나시와 청바지를 입고 시원한 나들이룩을 선보였다. 배우 한소희가 10일 자신의 인스타그램 계정을 통해 “” 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 이번에 공개된 사진에서 한소희는 레이스 디테일이 돋보이는 블랙 슬리브리스 탑을 착용하여 그녀의 여성스러운 매력을 한층 더 부각시켰다. 우아하면서도 섬세한 분위기를 자아내는 스타일링이 눈길을 끌었다. 또한 한소희는 독특한 레이어드 스타일링이 돋보이는 디스트레스드 데님 팬츠를 매치해, 트렌디하면서도 개성 넘치는 패션 감각을 선보였다. 이로써 그녀는 자유롭고 활기찬 스트릿 무드를 극대화하며 패셔니스타로서의 면모를 과시했다. 특히 한소희는 블랙 비니와 미니 크로스백을 선택해 시크한 느낌을 더하며, 스타일리시한 룩을 완성했다. 이러한 디테일들은 그녀의 스타일링에 세련된 매력을 더해주며, 네티즌들의 많은 관심을 받고 있다. 한편, 한소희는 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처 시즌2’와 영화 ‘폭설’의 개봉을 앞두고 있으며, 이를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 유리, 날씬한 복근 자랑! ‘탄탄보디’ 돋보인 청순 럭셔리 리조트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017257"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유리가 청순 럭셔리 리조트룩을 선보였다. 소녀시대 유리가 10일 인스타그램을 통해 날씬한 복근을 자랑하며 탄탄한 몸매를 뽐냈다. 이번에 공개된 사진 속 유리는 청순하면서도 럭셔리한 리조트룩을 완벽하게 소화해 눈길을 끌었다. 유리는 화이트 비키니와 라임 그린 색상의 비키니를 각각 착용하며, 그녀만의 독특한 패션 감각을 선보였다. 특히, 탄탄한 복근이 돋보이는 그녀의 몸매는 고급스러운 비치웨어와 어우러져 더욱 세련된 분위기를 자아냈다. 청순하면서도 고급스러운 스타일링이 돋보인 유리의 리조트룩은 단순한 비치웨어를 넘어서는 패셔너블한 감각을 보여주며, 팬들과 대중의 뜨거운 반응을 얻고 있다. 그녀의 완벽한 ‘탄탄보디’는 이번 사진에서도 빛을 발하며, 패셔니스타로서의 면모를 다시 한번 입증했다. 한편, 유리는 최근 영화 ‘돌핀’에서 주연을 맡아 스크린에서도 활약 중이며, 다재다능한 매력을 발산하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안혜경, ‘우아한 사모님’ 강남 나들이! 머리에 리본 묶고 러블리 슬리브리스 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017256</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017256"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안혜경이 고급스러운 블랙 롱 드레스 자태로 눈길을 끌었다. 방송인 안혜경이 일상 속 힐링의 순간을 전하며, 세련된 패션 감각을 뽐냈다. 안혜경은 9일 자신의 인스타그램에 “일상 속에 잠시나마 힐링”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 팬들과 소통했다. 게재된 사진 속 안혜경은 몸에 자연스럽게 흐르는 실루엣이 돋보이는 블랙 롱 드레스를 입고, 고급스럽고 우아한 분위기를 연출했다. 드레스는 허리 부분의 디테일로 인해 그녀의 몸매를 더욱 날씬하게 보이게 했으며, 하늘하늘한 소재는 여성스럽고 세련된 이미지를 한층 부각시켰다. 특히, 안혜경은 블랙 리본 헤어밴드를 착용해 귀여운 포인트를 더하면서도 시크한 분위기를 자아내, 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 한편, 안혜경은 현재 SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’에 출연 중이며, 활발한 방송 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 인생은 재미있어! ❤딸·아들에 너무 행복.. 세련된 트위드 투피스 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017255"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영란이 세련된 트위드 투피스 패션을 선보였다. 방송인 장영란이 9일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진과 함께 “오늘은 노랑 노랑해 연이은 촬영에힘들어도 아이들 문자에 힘 나네요 음청 더운 날씨 오늘도 힘내요”라는 글을 게재하며 근황을 전했다. 공개된 사진 속에서 장영란은 밝은 옐로 컬러의 트위드 셋업을 입고 산뜻하고 경쾌한 분위기를 연출했다. 이 세련된 스타일은 장영란의 밝고 긍정적인 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 또한, 장영란은 펄 장식이 돋보이는 미니 백을 함께 매치해 우아하면서도 세련된 포인트를 더했다. 이와 함께 그녀의 내추럴한 헤어스타일과 특유의 밝은 미소는 친근하고 사랑스러운 매력을 한층 더 부각시켰다. 한편, 장영란은 지난 4월 8일 자신의 유튜브 채널 ‘A급 장영란’을 통해 ‘연예인 최초! 성형 과정 공개한 장영란(수술 이유, 14일 경과)’이라는 제목의 영상을 게재해 눈썹밑거상술을 받은 사실을 공개해 큰 화제를 모았다. 이는 처진 눈꺼풀을 개선하기 위한 수술로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지혜, 딸과 함께 즐거운 산책! 탄성 나오는 우아한 화이트 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017254"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지혜가 우아한 화이트 원피스룩을 선보였다. 배우 한지혜가 10일 자신의 인스타그램에 “주말 바이브 ☀️❤️ (여전히 덥네요! 무더위 조심하세요오)”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 한지혜는 여름철에 잘 어울리는 넉넉한 실루엣의 화이트 셔츠 원피스를 착용해 우아한 분위기를 연출했다. 그녀의 스타일링은 시원하면서도 세련된 느낌을 강조해 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 특히 사진 속 한지혜의 딸은 블루 플로럴 패턴의 원피스에 실버 컬러의 메리 제인 슈즈를 매치해 발랄하면서도 귀여운 매력을 발산했다. 딸의 사랑스러운 모습은 누리꾼들의 이목을 끌었다. 또한, 한지혜는 그린 컬러의 포인트 캡 모자를 착용해 캐주얼한 무드를 한층 더 강조했다. 여기에 화이트 컬러의 메리 제인 슈즈를 매치해 깔끔하고 세련된 이미지를 완성했다. 한편, 한지혜는 지난 2010년 6세 연상의 검사와 결혼했으며, 2021년 6월에는 결혼 10년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, ♥마이큐·두 아들과 가족 여행.."베를린에 와있다니"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257271"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 남자친구 마이큐, 두 아들과 함께 여행을 떠났다. 10일 김나영은 자신의 인스타그램에 "신우 이준과 베를린에 와있다니. 재밌고 건강하게, 안전하게 있다가 갈게요"라는 글과 함꼐 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 독일 베를린으로 여행을 떠난 김나영과 아들 신우, 이준 군의 모습이 담겨있다. 세 사람은 베를린에서 환한 미소를 지으며 여행을 즐기고 있다. 특히 김나영의 남자친구인 마이큐도 함께 떠난 여행으로 훈훈함을 안긴다. 마이큐 또한 자신의 인스타그램에 베를린에 방문한 인증샷을 공개하며 김나영의 아들인 신우, 이준 군과 함께 러닝을 뛰고, 자전거를 타는 사진을 올려 눈길을 끌었다. 한편 김나영은 2019년 이혼 후 두 아들을 홀로 양육 중이며 2021년부터 마이큐와 공개 열애 중이다. 두 사람은 유튜브, SNS를 통해 공개적인 애정을 과시하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우희진, 부산 힐링여행! 블라우스에 쇼츠 입고 내추럴한 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017253"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우희진이 블라우스에 쇼츠를 입고 내추럴한 매력을 발산했다. 배우 우희진이 10일 자신의 인스타그램에 “부산”이라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 우희진은 베이지 톤의 내추럴한 블라우스를 착용해 자연스럽고 편안한 분위기를 연출하며, 차분한 매력을 한층 돋보이게 했다. 이어 네이비 컬러의 쇼츠를 매치해 세련되면서도 깔끔한 스타일을 완성, 우희진의 감각적인 패션 센스를 확인할 수 있었다. 특히 다채로운 패턴이 가미된 에코백과 여름철 필수 아이템인 슬리퍼를 신어 편안하면서도 실용적인 면모를 강조해 눈길을 끌었다. 한편, 우희진은 최근 드라마 ‘환상연가’와 ‘마이 데몬’에 출연하며 꾸준한 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유미, 상큼한 프레피룩으로 시선 강탈! 세련된 폴로셔츠-플리츠스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017251"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유미가 세련된 폴로셔츠-플리츠스커트룩을 선보였다. 배우 정유미가 10일 자신의 인스타그램에 “연습하자.‍♀️”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개해 화제를 모았다. 이번에 공개된 사진에서 정유미는 베이지 컬러의 폴로셔츠를 입고 있어 캐주얼하면서도 세련된 패션 감각을 자랑했다. 정유미는 여기에 블랙 플리츠스커트를 매치해 청순하고 발랄한 이미지를 극대화했다. 또한, 화이트 양말과 블랙 레이스업 부츠를 선택해 다리가 길어 보이는 효과를 주었으며, 시크한 매력을 더한 캐주얼한 캠퍼스룩을 완성했다. 정유미의 이러한 스타일링은 네티즌들의 관심을 끌며 큰 호응을 얻고 있다. 한편, 정유미는 오는 8월 29일 첫 방송을 앞두고 있는 TVING 드라마 ‘우씨왕후’에 출연할 예정이다. ‘우씨왕후’는 왕의 갑작스러운 죽음 이후, 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족이 우씨왕후를 표적으로 삼는 상황에서, 그녀가 24시간 내에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 이야기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한복은 송소희! 청아한 아름다움 뽐내며 한복 알리는 여신 ‘등극’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017250"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송소희가 청아한 아름다움을 뽐내며 한복을 알리는 여신으로 등극했다. 국악인 송소희가 10일 자신의 인스타그램을 통해 “한복 사랑해! 2024 한복홍보대사가 되었습니다!”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 그녀는 “언제나 가까이 곁에 있어준 한복은 저의 가장 큰 자신감이자 사랑이고, 삶 그 자체이기도 한데요. 그런 제게 한복홍보대사를 맡겨주셔서 아주 많이 감사한 마음입니다. 앞으로도 많이 입고 보여드릴게요”라고 소감을 전하며 한복에 대한 깊은 애정을 드러냈다. 송소희가 공개한 사진 속에서는 순백의 색감이 돋보이는 한복을 착용한 그녀의 모습이 눈길을 사로잡았다. 맑고 청아한 이미지를 더욱 부각시키는 이 한복은 송소희의 우아하고 단아한 매력을 한층 더 빛나게 했다. 그녀의 청초한 분위기는 한복의 여유로운 실루엣과 자연스러운 흐름을 강조하는 얇고 부드러운 소재와 완벽하게 어우러졌다. 특히 송소희는 단정하게 묶은 머리와 최소한의 액세서리로 고급스러운 한복패션을 완성해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희, 로아랑 갤러리 나들이! ‘조각 같은 미모’ 우아한 분위기 자랑한 슬리브리스 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017249"/>
        <updated>2024-08-10T22:15:25.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤희가 우아한 분위기를 자랑하는 슬리브리스 패션을 선보였다. 배우 조윤희가 10일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 눈길을 사로잡았다. 조윤희는 블루 슬리브리스 탑을 착용해 여름의 시원하고 경쾌한 분위기를 한껏 살렸다. 이 슬리브리스 탑은 그녀의 매력적인 스타일을 더욱 돋보이게 하며, 무더운 여름 날씨에 어울리는 가볍고 산뜻한 패션 감각을 잘 드러냈다. 조윤희는 또한 다크 블루 컬러의 와이드 팬츠를 매치해 세련미와 편안함을 동시에 잡았다. 이 와이드 팬츠는 그녀의 전체적인 스타일에 안정감을 부여하며, 트렌디하면서도 캐주얼한 느낌을 연출하는 데 완벽했다. 여기에 브라운 샌들을 더해 수수하면서도 세련된 이미지를 완성했습니다. 이 조합은 그녀의 자연스럽고 차분한 매력을 한층 더 부각시켜줬다. 한편, 조윤희는 지난달 9일 첫 방송된 TV CHOSUN의 새 예능 프로그램 ‘이제 혼자다’에 출연하며 다양한 매력을 선보이고 있다. 그녀는 프로그램을 통해 솔직한 일상과 개성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, 얼마 남지 않은 더위를 즐겨라! 두건과 랩스커트로 강렬한 여름 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017248"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황신혜가 두건과 랩스커트로 강렬한 여름 패션을 선보였다. 배우 황신혜가 10일 자신의 인스타그램을 통해 “이더위도 얼마 안남았다......주말 잘보내요”라는 메시지와 함께 다수의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 황신혜는 화이트 슬리브리스 티셔츠를 입고, 깔끔하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 여기에 더해, 레드 랩스커트를 매치해 강렬하면서도 스타일리시한 이미지를 강조했다. 특히, 블랙 앤 화이트 두건을 두른 모습은 힙한 감성을 더해, 멋스러운 포인트를 자아냈다. 한편, 황신혜는 모델 겸 배우와 화가로 활동 중인 딸 이진이를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신수지, 제주 호텔이 들썩! 너무 짧은 수영복도 ‘완벽 소화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017246"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신수지가 화보 같은 수영복 자태를 공개했다. 신수지가 10일 인스타그램을 통해 공개한 여러 장의 사진이 화제를 모으고 있다. 사진 속 신수지는 핑크와 레드 컬러가 어우러진 수영복을 착용해, 강렬하면서도 사랑스러운 분위기를 자아내며 팬들의 시선을 사로잡았다. 신수지는 내추럴한 미모로 수수하면서도 청순한 이미지를 선보이며, 그녀만의 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 화려한 메이크업 없이도 빛나는 그녀의 모습은 많은 이들의 감탄을 자아냈다. 특히, 신수지는 포니테일 헤어스타일을 통해 활기차고 쾌활한 느낌을 연출하며, 그녀의 건강하고 에너제틱한 이미지를 강조했다. 이런 모습은 팬들로 하여금 그녀의 다채로운 매력을 새삼 재확인하게 했다. 한편, 신수지는 2008년 제29회 베이징올림픽과 2010년 제16회 광저우 아시안게임에서 대한민국 여자체조 국가대표로 활약하며, 대한민국을 대표하는 체조 선수로서의 위상을 다진 바 있다. 현재는 다수의 예능 프로그램에 출연하며 방송인으로서 새로운 커리어를 쌓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 이종석이 반한 ‘딱붙핏’ 미니드레스룩 [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017244"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유가 ‘딱붙핏’ 미니드레스핏을 뽐냈습니다. 지난 8월 7일 오후 서울 송파구 잠실의 한 쇼핑몰에서 진행된 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 아이유는 수많은 팬들이 보는 가운데 몸에 딱 붙는 핏으로 날씬한 몸매를 자랑했습니다. 아이유의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 아이유는 현재 배우 이종석과 공개 열애 중입니다. 아이유의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 머리 위 조명등입니다. 두 번째, 앞머리입니다. 세 번째, 드레스 소매입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 검정색 안전 펜스입니다. 다섯 번째, 발등에 비친 반사광입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 딸 육아 위해 외모 포기 "이제 예쁜 엄마로 살기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257266"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈의 아내 아야네가 딸 육아 근황을 공개했다. 10일 아야네는 자신의 인스타그램에 "머리며 얼굴이며 꼴이. 너를 위해 지금은 포기했지만 30일 정도 지나면 생활 리듬 조금 잡힐 듯"이라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 누워있는 딸을 꿀 떨어지는 눈빛으로 바라보고 있는 아야네의 모습이 담겼다. 아야네는 "예쁜 엄마로 살기! 실천!"이라고 다짐을 전해 눈길을 끌었다. 이어 "밥 먹고 자주길 바랐지만, 자고 나서는 핸드폰으로 계속 보게 되는 이상한 엄마"라며 "루희 시집 갈 수 있을까요"라고 이지훈이 밥을 먹으면서도 핸드폰 속 딸을 지켜보고 있는 영상을 공개했다. 한편 이지훈과 아야네는 2021년 11월 결혼했으며 지난 18일 "젤리(태명)는 3.2kg으로 건강하게 태어났다. 걱정해주고 격려해주셔서 진심으로 감사하다"라고 첫아이의 출산 소식을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성근 감독, 김문호·서동욱 호출한 이유는? (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143729"/>
        <updated>2024-08-10T16:18:30.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’가 ‘초고교급 투수’ 전주고 정우주를 상대로 필승의 각오를 다진다. 12일 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 94회에서는 ‘고교 야구 최강팀’ 전주고등학교와의 첫 번째 맞대결이 성사된다. 이날 ‘최강 몬스터즈’는 ‘우승 0순위’로 꼽히는 전주고와의 경기를 앞두고 전력 분석에 열을 올린다. 특히, ‘광속구’를 뿌리는 전주고 에이스 정우주의 존재에 긴장감을 드러낸다. 정우주에 맞설 ‘최강 몬스터즈’의 선발 투수가 누가 될지, 라인업 발표를 기다리던 ‘최강 몬스터즈’도 추측에 열을 올린다. 김성근 감독의 마음을 사로잡고 마운드에 오를 선발은 누구일지 궁금증을 증폭시킨다. 이 가운데 ‘징크스의 화신’ 김성근 감독이 감독실 문을 박차고 나와 웜업 중인 선수들을 초긴장시킨다. 그동안 선수들이 경기 전 연습할 때는 라운드의 잔디 한 포기도 밟지 않을 정도로 철저히 징크스를 지켜왔는데. 그랬던 김 감독이 징크스를 깨고 호출한 선수는 다름 아닌 김문호와 서동욱. 이들에게 내린 야신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓·日 밝혔다…스트레이키즈 창빈, 생일 전광판 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312199"/>
        <updated>2024-08-10T15:16:05.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["창빈아, 생일 축하해" 그룹 스트레이키즈 창빈이 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 11일 서울 마포구 합정역 CM보드에서 광고 중인 창빈 이벤트 사진을 공개했다. 창빈의 팬들은 지난 6월 21일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 지난 5일부터 오는 11일까지 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판, K-시티투어버스, 서울 강남구 코엑스 신라스테이 전광판, 서울 중구 명동 레드아이 전광판, 서울 마포구 합정역 CM보드에서 진행된다. 창빈의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "창빈아 생일 축하해", "언제나 사랑해" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접 오픈할 수 있다. 전광판 영상을 직접 만들 수 있으면 '스페셜 애즈'를, 영상을 제작할 수 없다면 '글로벌 애즈'로 신청하면 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백호, 은우·정우 맞춤 제주도 특별 가이드 출격 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143728"/>
        <updated>2024-08-10T15:16:05.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 김준호, 은우, 정우 삼부자의 제주도 여행을 위해 백호가 특별 가이드로 나선다. 11일 방송되는 ‘슈돌’ 536회는 ‘우리 함께 놀아요~’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 제이쓴, 문희준이 함께한다. 이 가운데 ‘워터밤 남신’으로 불리는 백호가 김준호, 은우, 정우 삼부자를 위해 제주도 여행 특별 맞춤 가이드로 나선다. 가장 먼저 제주 바다를 찾은 김준호와 우형제. 은우는 제주 바다와의 첫 만남에 설레던 마음이 무색하게 바닷물이 발에 닿자 덜컥 겁이 난 듯 먼 모래 언덕으로 줄행랑을 친다. 급기야 아빠 김준호를 향해 “아빠 여기 오세요”라며 자신을 지켜달라는 듯 큰소리로 아빠의 이름을 외쳐 귀여운 웃음을 자아낸다. 반면 정우는 밀려오는 파도가 신기한 듯 꺄르르 미소를 터트리는 등 형 은우와는 상반된 형제미로 보는 이에게 미소를 안긴다. 이와 함께 제주도가 고향인 백호가 보는 이의 입을 떡 벌어지게 하는 제주 한 상을 마련한다. 옥돔]]></content>
    </entry>
</feed>