<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-04T08:22:51.010Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['86세' 김영옥, 박신혜 슈퍼카서 '활짝'…"세상에서 가장 큐트하신♥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791571"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 드라마 '지옥에서 온 판사' 비하인드를 공개했다. 4일 박신혜는 개인 채널에 "세상에서 가장 큐트하신 영옥선생님♥"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속에는 드라마 '지옥에서 온 판사' 속 박신혜의 슈퍼카에 앉아 있는 김영옥의 모습이 담겨 있고, 활짝 웃고 있는 그의 모습이 촬영장의 화기애애한 분위기를 짐작케 한다. 김영옥은 극중 황천빌라 반지하방 세입자 '오미자'를 연기했으며, 박신혜를 비롯해 빌라 주민들에게 예언을 하는 미스터리한 인물이다. 박신혜는 '#지옥에서온판사', '#육개장할망구'라는 태그를 더해 김영옥에 대한 애정을 드러냈다. 한편, 박신혜는 지난 2일 종영한 SBS 드라마 '지옥에서 온 판사'에서 서울중부지법 형사18부 판사 '강빛나'의 몸에 들어간 악마 '유스티티아'로 열연했다. 사진 = 박신혜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['크래시' 문희, 만능 콘셉트 소화력‥라이징 스타 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416956"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문희가 '콘셉트 장인'의 탄생을 알렸다. 최근 라이징 스타로 떠오른 문희의 스페셜 화보가 공개됐다. 이번 화보에서 티 없이 맑은 청순미부터 도회적인 시크함까지 극과 극을 오갔다. 문희는 가을의 정령과도 같은 자태를 뽐냈다. 화사한 비주얼은 햇살 아래서 눈부시게 빛나고 있는가 하면, 청초함이 묻어나는 모습으로 눈길을 사로잡았다. 이어지는 화보에서 문희는 180도 달라진 모습을 선보였다. 싱그럽고 사랑스러운 면모는 잠시 내려두고 고혹적인 아우라를 온몸에 휘두른 것. 카메라를 바라보는 그의 눈빛에선 부드러운 카리스마가 드러났다. 섬세한 표현력을 바탕 삼아 다채로운 표정 연기와 포즈를 자연스럽게 구사, 프로페셔널한 면모를 자랑했다. ENA 역대 시청률 2위를 기록한 드라마 '크래시'의 황금 막내 어현경 역으로 걸크러시의 정수를 보여준 문희. 이번 스페셜 회보에서는 다양한 무드를 찰떡처럼 소화해 차기작에 대한 기대감을 높였다. 황소영 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유진·이효정·린지, 홍진영 회사와 전속 계약 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160938"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍진영이 매니지먼트 역량 강화를 예고한다. 홍진영이 대표이사를 맡고 있는 (주)아이엠포텐은 4일 “배우 매니지먼트 부문을 강화하는 취지에서 아이엠포텐이엔티를 신설해 배우 이유진, 이효정과 가수 겸 뮤지컬 배우 린지와 전속 계약을 맺었다”고 밝혔다. ‘시크블랑코’ 등 화장품 브랜드를 론칭해 뷰티전문 기업으로 기반을 닦은 아이엠포텐은 이번 배우 영입을 통해 연예 매니지먼트 사업에 적극적으로 나설 계획이다. MBC ‘나 혼자 산다’, ‘구해줘 홈즈’ 등의 예능 프로그램 출연을 통해서 다양한 매력을 선보인 이유진은 JTBC 드라마 ‘멜로가 체질’을 비롯해 tvN ‘손해 보기 싫어서’ 등의 출연작을 통해 다채로운 스팩트럼을 보여주는 캐릭터 연기를 펼쳤다. 배우 이효정은 이유진과 부자지간으로 뛰어난 요리 실력 공개는 물론 당근마켓 최우수회원 인정을 받으며 모델로도 활동했다. 이효정은 아들 이유진과 연극 ‘엔젤스 인 아메리카’에 함께 출연하며 연기력을 과시한 가운데 ENA 드라마 ‘나미브’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, “이럴 줄 몰랐다” 공항서 하루종일 붙박이... 사이버 트럭 접근불가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034358"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(G-DRAGON)이 독특한 스타일과 함께 테슬라의 전기 픽업트럭인 사이버트럭을 타고 인천공항에 나타나 화제가 되었다. 4일 오후 해외 일정 참석을 위해 홍콩으로 출국한 그는 공항에 등장하자마자 특유의 스타일과 더불어, 미래적인 디자인의 차량 선택으로 현장을 뜨겁게 달궜다. 사진 속 지드래곤의 차량은 테슬라가 개발한 사이버트럭으로, 독특한 각진 외형과 스테인리스 스틸 바디로 다른 차량과 확연히 구별된다. 사이버트럭은 픽업트럭 특유의 강한 인상을 살리면서도, 미래적이고 로봇 같은 디자인으로 인해 등장과 동시에 큰 주목을 받았다. 특히 일반적인 차량들과는 전혀 다른 외관 덕분에 지드래곤의 개성 넘치는 패션 감각과 절묘하게 어울리는 선택이라는 평가를 받고 있다. 팬들은 “자동차가 마치 로봇 같다”, “역시 패션 아이콘 GD답다” 등 감탄과 찬사를 아끼지 않았다. 지드래곤이 타는 사이버트럭을 본 팬들 사이에서는 “GD라서 가능한 스타일”이라는 반응도 이어졌다. 그의 독특한 선택]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 삼남매 데려오나...전 남편 최민환에 양육권·위자료 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390642"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 전 남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 재산분할 소송에 나선다. 4일 이데일리는 율희는 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료·재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다고 보도했다. 이 매체에 따르면 2023년 이혼 당시 제대로 된 법적 대응을 하지 못한 율희는 이혼 후 소송을 하면 양육권과 재산분할 등을 받을 수 있다는 사실을 알게 됐고, 아이들과 함께하기 위해 이 같은 결정을 내렸다. 앞서 10월 율희는 자신의 유튜브 채널을 통해 뒤늦게 이혼 사유를 밝혔다. 그는 결혼 생활 중 최민환이 유흥업소에 다니는 것을 알게 됐고, 1년 간 이를 극복하기 위해 노력했지만 결국 이혼하게 됐다고 주장했다. 함께 공개한 녹취록에는 최민환으로 추정되는 남성이 상대 남성과 성매매 정황이 의심되는 대화를 나눈 음성이 담겼다. 이로 인해 최민환의 성매매 의혹이 불거졌고, 경찰은 최민환을 성매매처벌법 위반, 성폭력범죄처벌법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의로 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 이동윤, 250억 '폰지 사기' 혐의로 불구속 송치 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279529"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수백억 원 규모의 자동차 리스 보증금을 고객에게 돌려주지 않고 잠적한 리스 회사 대표와 일당이 검찰에 넘겨졌다. 4일 서울 서초경찰서는 "지난달 31일 B 중고 자동차 판매 회사 대표 유 씨와 개그맨 이동윤 등 일당 40명을 사기 등 혐의로 서울중앙지검에 불구속 송치했다"라고 밝혔다. 이들은 고객과 자동차 리스 계약을 맺는 과정에서 피해자 796명으로부터 받은 보증금 249억 원을 돌려주지 않고 잠적한 혐의를 받는다. 유명 연예인을 직원으로 고용해 원금을 돌려준다고 약속했지만 실제로는 다음 투자자의 돈으로 보증금을 돌려막는 '폰지 사기(다단계 금융사기)' 방식으로 사업을 운영해 온 것. 경찰에 따르면, 이들은 차량 대금의 30~40％를 보증금으로 내면 월 납부액의 절반 가량을 지원해준다고 홍보했다. 해당 보증금의 70~80%는 계약 만료 시 반환하겠다는 조건도 내세웠다. 하지만 경찰 조사 결과, 이들은 직급별로 수수료를 차등 지급하며 신규 고객의 보증금으로 기존 고객들의 원금을 내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[길미, ‘결혼하자 맹꽁아!’ OST 오늘(4일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160937"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 길미가 드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ OST를 부른다. 길미는 오늘(4일) 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 KBS1 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’ OST ‘사랑은 오래된 책 속에 냄새처럼’을 발매했다. 이번 곡은 ‘시간이 지나가면 늘 남은 자리엔 한 줄의 시가 남죠/한때 나의 사랑도 그렇게 시가 되어 오래된 책 속에 냄새로 남았네’처럼 한편의 시처럼 아름다운 가사가 여운을 남긴다. 특히 탁월한 랩과 보컬 실력까지 두루 갖춘 데 이어 미술 분야까지 ‘아트테이너’로 자리매김해 온 길미가 가창자로 참여해 눈길을 끌었다. 레트로 감성의 멜로디와 길미의 깊이 있는 보이스, 디테일한 감정선이 조화를 이뤄 작품의 몰입도를 배가할 예정이다. 이번 곡은 다수의 아티스트 앨범과 OST를 탄생시킨 배드보스, 카이져가 합세해 완성도를 높였다. KBS1 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여주며 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김도빈, 2025 시즌그리팅 ‘DVgraphy’ 발매…팬들 위한 특별한 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851363"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김도빈이 작품 속 캐릭터를 일상 무드에 녹인 새로운 콘셉트로 팬들과 만난다. 김도빈 측은 다가오는 2025년을 맞이해 팬들을 위한 시즌그리팅 ‘DVgraphy’ 출시 소식을 알리며 예약 판매에 돌입했다. 이번 시즌그리팅의 타이틀 ‘DVgraphy’는 김도빈의 이름 이니셜(DV)과 그의 연기 인생을 담은 필모그래피(filmography)를 결합한 독창적인 표현으로, 작품 속 다양한 캐릭터들을 일상적인 분위기에 자연스럽게 녹여낸 콘셉트를 담았다. 2024년 한 해 동안 김도빈이 출연해 많은 사랑을 받았던 작품들 중 일부를 엄선해 구성된 이번 시즌그리팅은 각 캐릭터의 특성을 일상적인 무드로 재해석하여 색다른 매력을 전달한다. 관계자는 “팬들은 김도빈의 대표적인 캐릭터들을 그의 일상 속에서 만나는 듯한 특별한 경험을 할 수 있을 것이며, 이를 통해 배우로서의 김도빈과 그의 개인적인 매력을 모두 느낄 수 있는 새로운 형태의 시즌그리팅이 될 것”이라고 설명했다. ‘DVgraphy’는 달력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카이, ‘KAI INTO THE WORLD’...일본 공연 전석 매진 ‘진정성 있는 무대’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034357"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 겸 크로스오버 뮤지션 카이가 지난 2일 일본 도쿄에서 월드 투어 리사이틀 ‘KAI INTO THE WORLD(카이 인투 더 월드)’ 일본 공연을 성료했다. 이번 일본 공연은 지난 5월부터 미국의 카네기홀, 로스앤젤레스(LA)의 더 브로드 스테이지(The Broad Stage), 중국 충칭대외경무대학 콘서트홀, 한국의 예술의전당 리사이틀홀에서 열린 투어 리사이틀의 일환으로, 대한민국 뮤지컬 배우 최초의 월드 투어 리사이틀로 초미의 관심을 모은 바 있다. 지난 2일 일본 도쿄 소재의 톳반홀에서 총 2회 개최된 ‘KAI INTO THE WORLD’(카이 인투 더 월드)의 일본 공연은 티켓 오픈 이후 경이적인 티켓 판매 속도로 전석 매진을 기록, 한국을 넘어 전 세계적인 카이의 인기를 실감케 했다. 카이는 일본 리사이틀 공연에서 약 90분간 총 16곡을 열창, 카이의 무대를 손꼽아 기다렸던 일본 관객에게 뜨거운 감동을 선사했다. 공연은 세계적인 명작으로 꼽히는 뮤지컬 곡을 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[父子 배우 이효정-이유진, 피에스타 린지 홍진영 소속사로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955183"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부자(父子) 배우 이효정과 이유진, 그룹 피에스타 출신 배우 린지가 홍진영 소속사로 들어갔다. 홍진영이 대표를 맡고 있는 ㈜아이엠포텐은 "배우 매니지먼트 부문을 강화하는 취지에서 아이엠포텐이엔티를 신설해 배우 이유진, 이효정과 가수 겸 뮤지컬 배우 린지와 전속 계약을 맺었다"라고 4일 밝혔다. 뷰티 전문 기업으로 기반을 닦은 아이엠포텐은 배우 영업을 통해 연예 매니지먼트 사업을 활성화할 예정이다. 이유진은 MBC '나 혼자 산다' '구해줘 홈즈' 등에 출연하며 눈도장을 찍었고 '청춘시대2' '아는 와이프' '브람스를 좋아하세요?' '삼남매가 용감하게' '손해보기 싫어서' 등 여러 드라마에 출연했다. 영화 '난장이가 쏘아올린 작은 공'으로 데뷔한 이효정은 드라마 '질투' '결혼' '사랑은 없다' '야망의 전설' '이브의 모든 것' '여인천하' '야인시대' '영웅시대' '불멸의 이순신' '건빵 선생과 별사탕' '연개소문' '구미호' '제중원' '자이언트' '공주의 남자' 등 무수한 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 “유학 후 돌아왔지만…여성이라는 이유로 텃세와 차별”(‘4인용 식탁’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390640"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 유학 후 업계의 편견으로 힘들었던 시간을 보냈다고 토로했다. 4일 저녁 8시 10분 채널A ‘절친 토큐멘터리 – 4인용식탁’에서는 중식 여성 스타 셰프 1호 ‘정지선’ 편이 방송된다. 최근 ‘흑백요리사’ TOP 8에 들며 화제가 된 정지선 셰프가 자신이 힘든 시절 힘이 됐던 절친에게 고마움을 표하기 위해 특별한 식탁을 준비한다. 이날 초대된 중식 대가 여경래 셰프, 개그맨 정준하, 가수 별은 정지선이 7년간 수집해 술장에 가득 채운 1,000여 병의 술을 보고 감탄한다. 정지선은 2005년 중식을 공부하기 위해 떠났던 중국 유학길을 회상하며, 사부 여경래 셰프와 첫만남을 떠올린다. 여경래 셰프는 한국인으로서 중국 본토에 요리를 배우러 온 정지선을 눈여겨봤다면서 ‘차기 중식 일인자’로서 성장할 정지선의 미래를 예견했다고 해 놀라움을 자아낸다. 정지선은 3년간의 유학을 마치고 돌아왔지만, 업계에 여성 셰프가 드물어 이력서조차 받아주지 않았던 시절을 돌아본다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“임세령과 10년째 열애” ♥이정재, ‘오징어게임2’ 홍보→차기작 각본 작업 등 “바쁘다 바뻐”[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885431"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 눈코 뜰 새 없이 바쁜 나날을 보내고 있다. 내달 26일 공개되는 넷플릭스 ‘오징어게임 시즌2’ 홍보에 적극 나서는 가운데서도 10년째 열애중인 대상그룹 임세령 부회장과 함께 공식석상에 모습을 드러냈다. 또한 ‘헌트’에 이어 내년 촬영을 목표로 직접 영화 시나리오까지 쓰는 등 일과 사랑 모두에서 의욕을 불태우고 있다. 이정재(51)와 임세령(47) 부회장은 지난 2일(현지 시각) 두 사람은 미국 로스앤젤레스(LA) 카운티 뮤지엄 오브 아트에서 ‘2024 LACMA(Los Angeles County Museum of Art) 아트+필름 갈라’에 참석했다. 구찌가 후원하는 ‘LACMA’는 세계적인 예술계 인물을 선정해 그 업적을 조명하는 행사다. 올해엔 앤드류 가필드, 블레이크 라이블리, 킴 카다시안, 가수 트로이 시반, 모델 수주, 한국 배우 이수혁, 문가영, 로운 등이 참석했다. 구찌 앰버서더인 이정재는 이날 임세령 부회장과 함께 쇼에 참석해 시선을 사로 잡았다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["할머니 김장 패션" VS "지드래곤이라 납득"…602만원 C사 공항패션에 호불호 갈렸다 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687629"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤의 공항 패션에 대한 여론이 엇갈리고 있다. 대부분의 누리꾼은 과해도 지드래곤이기 때문에 잘 어울린다는 의견을 냈고, 일부 누리꾼들은 너무 과하다며 지적했다. 4일 인천국제공항 2터미널에 모습을 드러낸 지드래곤은 샤넬의 2024/25 코코 네쥬 컬렉션 카디건을 착용했다. 카디건의 가격은 602만원으로 책정되고 있다. 그가 착용한 샤넬 카디건은 몸에 딱 맞는 핏을 보이고 있으며, 레드 색상에 체크무늬를 띤다. 또한, 그는 컴백 싱글 'POWER'(파워)의 제목이 적힌 모자 위로 분홍색 무늬가 그려진 스카프를 둘러 강렬함을 더했다. 사람들은 강렬한 붉은 색 위주의 옷차림과 그의 스카프 패션에 놀라워하고 있다. 대부분 그의 팬들은 "과한데 잘 어울린다", "추구하는 스타일에 한 치의 변함이 없다. 트렌드를 따라가기보다 이게 더 재밌다. 샤넬을 저렇게 시끌벅적 컬러풀하게 입는 유일한 사람", "지드래곤이라서 조금이라도 납득 가는 패션"이라며 독특한 그의 패션에 긍정적인 반응을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 통편집 사태 터졌다…일반인 출연 '흑백요리사'·'나솔'의 위기[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687627"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 까까오톡》 까놓고, 까칠하게 하는 오늘의 이야기. 김지원 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 까다로운 시선으로 비평합니다. 비연예인 등장 프로그램들에게 이젠 필연적으로 따르는 리스크가 있다. 출연자 검증 문제다. 프로그램이 조금만 떴다 하면 생각지도 못했던 출연자에게서 각종 논란이 터져나온다. 그때마다 제작진은 뒤늦게 '통편집'하기 급급하다. 이슈몰이에만 치우쳐 출연자 검증에 소홀했던 것은 아닌지 돌아볼 필요가 있다. 화제의 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 이후 새로운 스타 셰프와 '예능형 셰프'들이 등장했다. 시청자들은 각 셰프들의 요리 실력뿐만 아니라 다이내믹한 인생 스토리에 열광했다. 하지만 어김없이 논란이 발생했다. '비빔대왕' 유비빔은 불법 영업 논란이, '트리플스타' 강승원은 사생활 논란 및 공금 횡령 의혹에 휩싸였다. 특히 유비빔은 tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')의 녹화까지 마치고 예고편까지 방영됐던 상황. '유퀴즈' 측은 6일 방영 예정이던 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정종철♥황규림, 자식농사 대박났다…"중3 딸이 쓴 소설책 랭킹 5위"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212613"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황규림이 딸의 출간 소식을 밝혔다. 4일 황규림은 자신의 계정을 통해 딸의 출간 소식을 전했다. 그는 "시현이가 쓴 소설책이 이주의 도서 5위가 되었어요"라며 "혼자서 공책에 끄적이며 적다 언젠가 스스로 책으로 만들고 싶다더니 책표지 사진도 찍고 제목도 고심해서 지으면서 이렇게 자신만의 세상을 키워 나가고 있었네요"라고 이야기했다. 이어 "먼저 읽어 본 시현이의 팬으로써 시현이의 첫 단편소설 여름-장마를 소개해 볼게요"라고 덧붙였다. 정종철과 황규림의 딸 '정시현'의 이름으로 이주의 도서 5위에 오른 가운데, 황규림은 "서툴 때도 있고 실수를 할 때도 원하는 만큼 되지 않을 때도 있겠지만 스스로의 방법으로 성장해 가는 시현이를 엄마는 늘 응원해"라고 이야기했다. 딸 시현 양은 중학교 3학년으로 알려져 있으며, 긴 팔다리와 큰 키, 그리고 작은 얼굴 등 남다른 미모로 화제를 모으기도 했다. 한편 황규림은 정종철과 2006년에 결혼하여 1남 2녀를 두고 있다. 과거 '옥동자'로 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['저격 논란' 사과, 박수홍 아내 김다예… 이번엔 조롱 논란?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036762"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박수홍 아내 김다예가 이번엔 조롱 논란에 휩싸였다. 김다예는 최근 자신의 인스타그램 스토리를 통해 "여시 언니님들 화 좀 푸세요. 조심할게요"라는 글을 사진 없이 게재했다. 이어 그는 "언니 취소 동생님들 미안합니다"라며 덧붙였다. 이는 김다예가 일반인 사진사를 공개적으로 비판해 대중의 비판이 뒤따르자 게시한 사과문이다. 지난 2일 김다예는 딸 전복이(태명)의 계정에 조리원에서 신생아 사진 촬영 현장을 공유했다. 그는 "아기 만지고 아기 얼굴 가까이에서 말씀하시더라. 백일해 접종을 다 안 했다고 하셔서 조마조마 걱정된다. 매주 다른 신생아들도 만날 텐데 우려스러운 건 엄마 마음일까"라며 사진사의 행동을 지적했다. 이 게시글을 확인한 누리꾼들은 일반인 사진사의 얼굴 사진을 모자이크 없이 공개했다는 점에서 사진사를 대중 앞에 ''마녀사냥' 하려는 것 아니냐며 김다예를 비판했다. 걱정된다면 촬영을 그만두면 될 일인데 굳이 인스타그램을 통해 저격하는 건 바람직하지 않다는 지적이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 율희, 세 아이 데려온다…'성매매 입건' 최민환에 양육권·위자료·재산분할 청구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212611"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 전 남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 법적 대응을 시작한다. 율희는 4일 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료, 재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다. 율희와 최민환은 2023년 이혼했으며 세 아이의 양육권은 최민환이 갖기로 했다. 그러나 율희가 최민환과 진짜 이혼하게 된 사유를 폭로한 뒤 마음을 바꾼 것으로 보인다. 율희는 24일 자신의 개인 채널을 통해 최민환이 결혼생활 중 유흥업소에 출입하고 시부모님 앞에서도 자신을 성추행했다고 폭로했다. 이와 함께 공개한 녹취록에는 최민환이 '아가씨'를 찾고 숙박업소 예약을 부탁하고, '가족과 시간을 보내라'는 유흥업소 관계자의 만류에도 귀가를 거부하는 등의 내용이 담겨 논란이 됐다. 이와 함께 율희는 양육권 문제에 대해서도 입을 열었다. 율희는 "그 사건(유흥업소 출입)이 있었을 때 이혼 얘기가 나왔을 때 처음에는 아이들을 데리고 오겠다고 했다. 그때 (최민환이) 제시했던 돈이 5000만원에 양육비 200만원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix 'Mr.플랑크톤', 감독이 반해버린 매력의 배우들 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687624"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 오전 서울 마포구 호텔 나루 서울 엠갤러리에서 열린 Netflix 시리즈 ‘Mr.플랑크톤’ 제작발표회에 배우 우도환, 이유미, 오정세, 김해숙이 참석했다. ‘Mr.플랑크톤’은 실수로 잘못 태어난 남자 '해조'의 인생 마지막 여행길에 세상에서 가장 불운한 여자 '재미'가 강제 동행하면서 벌어지는 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 데뷔 8년 만에 겹경사 터졌다…'숨멎' 만드는 청순 섹시 란제리룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212610"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제니가 목표했던 커버를 장식하며, 청순한 섹시미로 시선을 사로 잡았다. 4일 제니는 잡지사 커버 촬영 비하인드 컷을 추가로 공개하며 새로운 매력을 자랑했다. 특히 그는 "하퍼스바자 커버는 분명 내 목표에 있었다. 감사합니다"라며 오랫동안 기다려 온 일임을 밝혔다. 공개한 사진에는 단발머리부터 긴머리까지 다양한 스타일로 연출한 제니가 독보적인 비주얼을 선보였다. 청순과 섹시, 카리스마 등 다채로운 매력을 뽐낸 제니는 프로페셔널한 아티스트의 이미지를 만들고 있다. 특히 섬세한 레이스 패턴의 화이트룩은 사랑스러우면서도 섹시한 매력을 자아내고 있다. 또한 란제리 스타일의 과감한 룩도 거침없이 드러냈다. 한편 제니는 지난달 11일 싱글 'Mantra (만트라)'를 발매했다. 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 2일 자)에 따르면, 제니의 새 싱글 'Mantra'(만트라)가 빌보드 메인 싱글차트 '핫 100'에서 99위를 차지했다. 이로써 제니는 'Mantra'로 2주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계비즈앤스포츠월드 창간 19주년 기념 다문화가정돕기 희망Big콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693304"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계비즈앤스포츠월드 창간 19주년 기념 ‘다문화가정돕기 희망Big콘서트’가 14일 오후 7시 서울 용산구 이촌동 노들섬 라이브하우스에서 열립니다. ‘꿈과 행복을 주는 신문’ 세계비즈앤스포츠월드가 성원해준 독자를 위해 마련한 이번 콘서트에는 배진아, 숙행, 안지완, 윤서령, 이대원, 이도진, 추혁진 등 대한민국의 대세 및 미래를 밝혀줄 트로트 스타들이 총출동합니다. 방송인 안혜경의 사회로 진행하는 이번 콘서트에서는 다문화 가정 자녀에게 장학금 전달과 함께 사회공헌 활동을 활발하게 벌이고 있는 가수들에게 선행상을 시상할 예정입니다. 온 국민에게 위로와 힘찬 활력을 드리기 위해 마련된 이번 행사에 많은 참여와 성원을 부탁드립니다. &lt;다음은 세계비즈앤스포츠월드 과거 창간 기념 다문화가정돕기 콘서트 현장 사진들&gt; 가수 박군이 지난해 9일 이촌동 노들섬 라이브하우스에서 열린 세계비즈앤스포츠월드 창간18주년기념 '다문화가정돕기 희망Big콘서트&amp;월드희망상 시상식'에서 열창하고 있다. 사진=김두홍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 김준수·부모님과 집에서 화기애애…훈훈 우정[N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007886727"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 동방신기 출신 김재중과 김준수가 가족들과 단란한 모습을 공개했다. 김재중은 4일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "부모님&amp;JX"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 김재중이 부모님을 위해 지어준 집 안에서 부모님과 김준수와 함께 소파에 앉아 포즈를 취하고 있다. 네 사람은 가족 같은 화기애애한 분위기로 시선을 사로잡았다. 김재중과 김준수는 최근 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'을 통해 함께 방송에 출연했으며, 방송에는 김준수는 김재중 부모님의 집을 오랜만에 방문해 이야기를 나누는 모습이 담겼다. 한편 김재중과 김준수는 오는 11월 8일~10일까지 서울 송파구 KSPO 돔에서 'JX 2024 콘서트 '아이덴티티' 인 서울' 공연을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁과 사진 찍힌 과즙세연, '고등래퍼' 김하온 흔적은 '삭제']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002109092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002109092"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장과 미국서 포착돼 이목을 끌었던 BJ 과즙세연(본명 인세연)이 이번엔 '고등래퍼' 출신 래퍼 김하온과 의외의 친분을 드러냈다. 과즙세연은 지난 3일 SNS에 서울의 한 호텔에서 열었던 자신의 생일파티 현장을 공개했는데, 그중 김하온과 함께 다정하게 찍힌 사진도 올려 화제를 모으고 있다. 사진 속 김하온은 과즙세연의 볼에 손을 댄 채 다정한 포즈를 취했다. 그러면서 과즙세연은 "사랑하는 사람들이 만들어준 최고의 날"이라고 적었다. 그런데 이날의 사진들 중 김하온과 찍은 사진만 빠르게 삭제돼 누리꾼들 사이 다양한 추측이 나오고 있다. 누리꾼들은 "과즙세연이랑 김하온 사귀냐", "둘이 어떻게 아는 거냐", "무슨 사이냐"며 라고 궁금해했다. 과즙세연은 앞서 방시혁 의장과 미국 LA에서 함께 있는 사진으로 주목을 받았다. 당시 과즙세연은 "예약이 어려운 식당인데 방 의장이 동행해야 예약이 된다고 해서 같이 갔다. 밥은 같이 먹지 않았다. 같이 먹을 만큼 친한 사이는 아니어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 예고없는 돌발패션 팬들 충격 “스카프에 네일아트...어디에서 사지?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034352"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 스카프와 네일아트로 인천공항을 장악했다. 해외 일정 참석을 위해 4일 오후 인천공항에 모습을 드러낸 지드래곤(G-DRAGON)이 독보적인 패션 감각으로 다시 한번 팬들을 놀라게 했다. 홍콩으로 출국하는 자리에서 그가 선택한 공항 패션은 과감하면서도 신선한 스타일로 가득했다. 특히 깜짝 스카프와 네일아트가 돋보였는데, 이것만으로도 GD만의 특별한 분위기를 완성하며 공항을 순식간에 그의 무대로 바꿔 놓았다. 이날 지드래곤은 빨간 니트와 하운드투스 체크 무늬의 조합이 인상적인 상의를 착용해 화려하면서도 클래식한 룩을 연출했다. 여기에 컬러풀한 레터링이 포인트로 들어간 스카프를 캡 모자 위에 연출하여 개성을 더욱 극대화했다. 모자와 스카프의 레이어드가 독특하면서도 트렌디한 느낌을 주어 그가 왜 패션 아이콘으로 불리는지 단번에 보여줬다. 팬들은 공항에 들어서자마자 이 독특한 조합에 열광하며 “역시 GD”라며 환호를 보냈다. 지드래곤의 손끝을 장식한 네일아트 또한 주목할 만한 포인트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예측할 수 없는 전개 '좋나동' 신예 백선호의 활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416952"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 백선호가 '좋거나 나쁜 동재'에서 활약 중이다. 지난달 31일 공개된 티빙 오리지널 시리즈 '좋거나 나쁜 동재' 7, 8회에는 백선호(성시운)가 이준혁(서동재)의 희로애락을 함께하는 모습이 그려졌다. 백선호는 모범검사 표창을 받게된 이준혁의 수여식 사전 연습을 도와주며 이준혁과 함께 행복한 순간을 만끽했다. 하지만 수여식 당일 이준혁의 라이벌 박성웅(남완성)이 이준혁의 과거를 폭로하며 위기를 맞았다. 백선호는 들떠있는 이준혁에게 차마 해당 사실을 말하지 못하고 수여식에 참석했지만 끝내 이준혁은 수여식에서 쫓겨났다. 이런 가운데 이준혁이 직무 정지로 검사 사무실을 백선호에게 비워주면서 본격적인 업무를 시작, 김수겸(남겨레)의 변호인을 면담했다. 김수겸의 변호사로 이준혁의 선배인 박성근(강원철)이 등장하면서 앞으로 두 사람에게 펼쳐질 일에 대한 궁금증을 높였다. 예측할 수 없는 전개로 몰입도를 높이고 있는 '좋거나 나쁜 동재'에서 백선호는 서동재 사무실의 막내 검사 성시운 역을 맡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ과즙세연, 방시혁 이어 이번에는 김하온...초밀착 사진 올렸다 '빛삭'?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254947"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 방시혁 하이브 의장과 미국에서 포착됐던 BJ과즙세연이 이번에는 래퍼 김하온과의 인연으로 다시 한번 화제를 모았다. 지난 3일 BJ과즙세연은 SNS를 통해 서울의 한 호텔에서 벌인 생일파티 사진을 다수 공개했다. BJ과즙세연은 "사랑하는 사람들이 만들어준 최고의 생일 날"이라고 적으며 동료들의 축하를 받는 모습을 공개했다. 그런데 사진 중 김하온과 함께 촬영한 사진이 눈길을 끌기도 했다. 공개된 사진 속 BJ과즙세연은 김하온 옆에서 꽃다발을 들고 있고, 그와 초밀착해 있는 김하온은 황금빛 샴페인 병을 들고 BJ과즙세연과 어깨동무를 하고 있다. 이 사진을 두고 누리꾼들 또한 "하온이 형 뭐야" "김하온?"이라는 댓글을 달며 의아해하기도 했는데, 돌연 많은 사진 중 김하온과의 사진만 삭제돼 눈길을 끌었다. 다수 누리꾼은 초밀착한 두 사람의 모습과 김하온과의 사진만 삭제된 점을 들어 핑크빛 기류가 흐르고 있는 게 아닌지 추측하기도 했다. 한편, 넷플릭스 '더 인플루언서'에 출연했던 B]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 ‘파워’ 퍼포먼스 영상 공개…70명 대형 군무]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390631"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 신곡 ‘파워’의 퍼포먼스 영상을 공개했다. 지난 3일 오후 지드래곤 공식 유튜브 채널을 통해 ‘파워’ 스페셜 안무 영상이 게재됐다. 원테이크로 이어지는 깔끔하고 군더더기 없는 퍼포먼스 영상을 가득 채운 강렬한 힙합 스웨그가 시선을 떼지 못하게 한다. 공개된 영상 속 지드래곤은 등장부터 개성 넘치는 남다른 그루브로 이목을 끈다. 화장실, 미러룸, 주차장 등의 공간을 넘나들며 원테이크로 퍼포먼스를 이어가는 그의 여유로우면서도 느낌 있는 춤선이 보는 이들을 빠져들게 했다. 특히 70명의 댄서들이 함께 만든 대형 군무 퍼포먼스가 시선을 압도한다. 초반 솔로 댄스에 이어 후렴구부터 등장하는 대형 퍼포먼스에는 ‘파워’가 적힌 빨간 모자를 쓰고 들어선 지드래곤과 그를 중심으로 일제히 회색 트레이닝복을 입고 검은 마스크를 쓴 대규모의 댄서들이 칼군무를 선보이며 강렬한 인상을 남겼다. 이번 ‘파워’ 안무는 세계적인 댄스 크루 잼 리퍼블릭 소속의 리에 하타)가 제작을 맡았다. 지드래곤은 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 전남편 최민환 상대 양육권·위자료 및 재산분할 청구 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392463"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 전 남편인 FT아일랜드 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 재산분할 소송에 나선다. 4일 이데일리에 따르면 율희는 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료·재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다. 율희와 최민환은 지난해 말 이혼 당시 세 자녀의 안정적인 성장을 위해 최민환이 양육하는 것으로 정리한 채 결혼 생활에 마침표를 찍었다. 이혼 후 최민환이 아이들을 양육해왔으나 최근 이들 부부의 이혼 사유 및 관계가 논란이 되면서 양육권과 위자료 부분에 대한 논의를 명확하게 하는 단계에 이르렀다. 율희는 앞서 자신의 유튜브 채널을 통해 이혼 사유를 뒤늦게 밝혔다. 율희에 따르면 최민환이 업소를 출입하는 것을 알게 된 후 갈등이 시작됐다. 이후 이들은 1년간 시간을 갖고 노력을 했으나, 최민환이 먼저 이혼을 언급하면서 파경을 맞았다. 이 과정에서 율희는 업소 사건을 알기 전 최민환이 시부모님 앞에서 가슴을 쥐어뜯거나 중요부위를 만지는 등의 사건도 있었다고 폭로해 충격을 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 로제, 가슴 깊게 파인 아찔 드레스..여리여리 슬렌더의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212606"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로제가 슬렌더 몸매를 자랑했다. 로제는 4일 자신의 SNS를 통해 "just meet me at the__ (그냥__에서 만나)"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 로제는 4일(이하 한국 시각) 미국 LA에서 열린 '2024 LACMA 아트+필름 갈라쇼'에 참석한 모습. 로제는 가슴이 깊게 파인 블랙 드레스를 입고 섹시하면서도 세련된 매력을 뽐냈다. 앳된 미모에 가녀린 몸매가 눈길을 사로잡는다. 한편, 로제는 지난 18일 미국 팝스타 브루노 마스와 콜라보한 싱글 'APT.(아파트)'를 발매해 전 세계 폭발적인 사랑을 받았다. 'APT.'는 미국 빌보드 메인 싱글 차트 '핫 100' 8위로 진입했고 영국 오피셜 싱글 차트 톱100에서 2위를 차지하는 등 전 세계 '아파트' 열풍을 이끌고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 지지 하디드, '높아진 텐션']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254179"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 모델 지지 하디드(Gigi Hadid)가 4일 서울 톰그레이하운드 도산점에서 진행된 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범진, 첫 정규 ‘나이테’ 초도 물량 완판...‘믿듣 솔로’ 성장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390630"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 범진이 첫 정규앨범 ‘나이테’로 초도 물량 완판을 기록했다. 4일 더블엑스엔터테인먼트에 따르면 범진의 첫 정규앨범 ‘나이테’는 예약 판매 6일 만에 초도 물량이 완판됐다. 초도 물량이 완판된 이후 리스너들의 추가 주문이 쇄도하는 중이다. 범진의 첫 정규앨범 ‘나이테’(Growth Ring)는 지난달 30일부터 각종 온라인 판매처를 통해 예약 판매를 시작했다. 깔끔한 우드톤으로 디자인된 첫 정규앨범 ‘나이테(Growth Ring)’는 예약 판매 후 꾸준한 판매율을 기록, 일주일 안에 초도 물량이 전부 소진됐다. 여기에 추가 주문도 쏟아지고 있어 음악 팬들 사이 범진의 인기를 실감하게 했다. 정식 발매되기 전, 리스너들의 뜨거운 관심을 입증한 범진의 첫 정규앨범 ‘나이테’는 범진의 자작곡 11곡이 수록된 앨범으로, 범진이 전곡 프로듀싱에 참여하고 조정치, 소울맨 등 베테랑 음악가들이 참여했다. 히트곡 ‘인사’의 인기를 뒤이을 첫 정규 타이틀곡 ‘나이테’는 나무의 나이테처럼 우리의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 지지 하디드, '내추럴한 웃음']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254178"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 모델 지지 하디드(Gigi Hadid)가 4일 서울 톰그레이하운드 도산점에서 진행된 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 지지 하디드, '내한한 톱 모델']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254176"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 모델 지지 하디드(Gigi Hadid)가 4일 서울 톰그레이하운드 도산점에서 진행된 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥6살 연하남편' 장나라, 손가락에 반지 꼭 끼고…달달함 초과한 신혼 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687622"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 장나라가 신혼생활 중 일상을 공유했다. 장나라는 4일 자신의 인스타그램에 "이쁜이들과 좋은친구들❤️"이라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 장나라는 지인들의 반려견들과 함께 나들이를 떠난 모습, 특히 2022년 웨딩마치를 올린 신혼답게 왼쪽 네 번째 손가락에 반지를 꼭 끼고 있어 눈길을 끌었다. 장나라는 최근 종영한 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 열연을 펼쳤다. '굿파트너'는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 처음인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 최유나 이혼전문변호사가 직접 집필을 맡아 현실감을 더했으며, 극중 장나라는 17년 차 베테랑 이혼전문변호사이자, 모든 일에 완벽함을 추구하는 차은경 역을 맡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장광 딸' 미자, ♥김태현에 불만 터졌다.."왜 이런 모습만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212604"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 남편 김태현과의 코믹한 일상을 공개했다. 미자는 3일 "왜 이런 사진만 모으는 걸까요?"라는 글과 함께 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 남편의 사진첩에 담긴 미자의 모습이 담겨있다. 다소 코믹한 표정과 털털한 포즈를 취한 미자의 모습만 담겨있어 웃음을 자아낸다. 현실 부부의 모습에 네티즌들은 "저희 남편도 그럽니다" "그래도 미자씨 예뻐요" "역시 개그맨 남편" "너무 재밌게 사시네요" 등의 댓글을 남겼다. 한편 배우 장광의 딸인 미자는 지난 2022년 개그맨 김태현과 결혼했다. 미자는 현재 유튜브 채널 '미자네 주막'을 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 지지 하디그, '스타일리시한 코트패션']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254175"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 모델 지지 하디드(Gigi Hadid)가 4일 서울 톰그레이하운드 도산점에서 진행된 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우·이하늬·이제훈 '엘르 스타일 어워즈 2024' 1억 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416951"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우, 혜리, 임지연, 안보현 등이 참석한 '엘르 스타일 어워즈 2024' 측이 행사 수익금 1억 원을 기부했다. 지난 10월 17일 개최된 '엘르 스타일 어워즈 ELLE STYLE AWARDS 2024'는 패션 매거진 엘르가 주최한 행사다. 자기 분야에서 자신만의 스타일을 구축한 인물들을 초청해 수상하는 국내 유일 스타일 시상식이다. 올해는 MC를 맡은 배우 이수혁과 개그우먼 장도연의 진행하에 김수자, 고민시, 그레이, 성시경, 안보현, 안성재, 에이티즈 산, 이제훈, 이하늬, 이혜미, 임지연, 장기하, 조민석, 하정우, 혜리, CL 등 각계각층에서 두각을 나타낸 인물들이 참석해 자리를 빛냈다. 행사 수익금 1 억원은 '엘르 스타일 어워즈'에 참석한 수상자들처럼 자신의 꿈을 이루길 바란다는 마음을 담아 초록우산의 인재양성지원사업에 전달된다. 아동들의 성장환경 격차를 해소해 꿈을 펼칠 수 있도록 하는 초록우산 아이리더 사업 후원에 하정우, 이하늬, 이제훈, 이수혁 4인과 브랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘평균 연령 14.5세’ 버비, 6일 프리 데뷔...구피 박성호 프로듀싱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390625"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[평균 연령 14.5세 걸그룹 버비(BURVEY)가 프리 데뷔 예열에 나섰다. 버비(주하, 주아, 유란, 서윤, 유이)는 지난 2일 공식 SNS 채널을 통해 프리 데뷔 싱글 ‘클랩’(Clap) 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 뮤직비디오 티저에는 빈티지한 무드의 영상미를 배경으로 한 다섯 멤버들의 싱그러운 비주얼이 담겼다. 멤버들은 주차장에서 힐리스를 타는가 하면, 고글, 헤어밴드, 두건, 워머 등 90년대가 떠오르는 레트로 스타일의 의상을 완벽하게 소화해 눈길을 끈다. 이와 함께 ‘클랩’ 음원 일부도 베일을 벗었다. 버비의 매력적인 음색과 강렬한 비트가 조화를 이루며, 버비가 펼쳐갈 새로운 장르에 대한 궁금증을 고조시켰다. 버비는 1세대 아이돌 그룹 구피의 박성호가 프로듀싱을 맡은 케이팝 최연소 걸그룹이다. 데뷔 전부터 ‘2024 KCON JAPAN’, ‘2024 메가 커피 콘서트’ 등의 무대에 오르며 대중에게 눈도장을 찍었다. 뿐만 아니라 멤버 유이의 버스킹 영상 유튜브 조회수가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정 아들, 정체가 뭐야…10살에 전교회장 모자라 헤트트릭까지 '만능캐']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687621"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강수정의 아들이 '엄친아' 면모를 보여주고 있다. 강수정은 지난 3일 자신의 인스타그램에 "어제는 제민이의 그동안의 축구 인생(?) 중 최고의 날이었다!❤️ 제민이 축구팀인 BFA팀이 어제 매치에서 4 대 2로 이겼는데 그 4골 중 3골을 제민이가 넣었다! 해트트릭!"이라면서 "앞에 두골은 못 찍고 마지막 골만 남편이 겨우 찍었는데 그 순간 우리 부부의 기쁨의 외침은 정말 부끄럽다.. 그래도 어쩔 수 없음. 땡볕에서도 빠지지 않고 노력한 결과가 드디어 보이는 거 같아서 울제민이 기특하고. 그래! 넌 노력형이야, 제민아!"라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 강수정의 아들이 시원하게 골문을 터트린 후 포효하는 모습. 특히 전교 회장이기도 한 아들은 축구 실력까지 뛰어난 면모를 보여 벌써부터 '사기 캐릭터'라는 타이틀을 보여주고 있다. 앞서 강수정은 최근 SNS에 "제민이가 IMS학교의 전교회장으로 뽑혔다. 5학년인데 4-6학년 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 지지 하디드, '환한 웃음으로 손인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254173"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 모델 지지 하디드(Gigi Hadid)가 4일 서울 톰그레이하운드 도산점에서 진행된 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아들맘' 이현이, 육아 얼마나 힘들면 눈물바람…"엄마도 엄마가 처음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791559"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 육아 고충을 털어놨다. 4일 이현이는 "이번 주말 요약"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 이현이는 지친 듯 책상 위에 엎드려 있다. 이현이는 "무척 일정이 많은 주말이었는데 둘째가 아프기까지 해서 난이도가 상당했다"고 입을 열었다. 이어 "결국 아이들을 아주 큰소리로 혼내고 풀죽은 뒷모습을 보며 기분이 몹시 우울했다"며 "이제 그러지 말아야지 하고 꼭 안아줬는데 일요일 밤 재우기 전에 다시 뚜껑 오픈"이라고 털어놨다. 그러면서 "슈퍼 F인간인 나는 또 혼내놓고 눈물바람... 언제쯤 평온하고 성숙한 육아 가능할까요…#엄마가 미안해 #엄마도 엄마가 처음이야 #더 성숙해지기를 다짐"이라며 뜻대로 되지 않는 육아의 어려움을 토로했다. 이현이의 글에 누리꾼들은 "엄마로서 응원합니다", "힘내세요", "아들 둘은 정말 존경스러워요" 등의 반응을 보이며 공감과 응원을 보냈다. 한편 이현이는 지난 2012년 결혼해 슬하에 2남을 뒀다. 사진=이현이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정세운·박문치, 다비치 소속사에서 새출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000334966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000334966"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CAM과 최근 전속계약 체결 정세운·박문치까지 합류한 CAM, 음악팬 이목 집중 가수 정세운과 박문치가 CAM에서 새출발한다. 소속사 CAM은 4일 "정세운 박문치와 전속계약을 체결했다"며 "앞으로 아티스트들이 활발히 활동할 수 있도록 든든한 파트너로서 전폭적인 지원을 아끼지 않을 것"이라고 밝혔다. 정세운은 청량하고 감미로운 보컬과 작사, 작곡, 연주를 아우르는 올라운더 싱어송라이터다. 그런 그가 CAM와 새롭게 동행하며 아티스트로서의 입지를 견고히 할 것으로 기대를 모은다. 또한 재치 있는 음악 세계를 선보이며 대중의 관심을 받고 있는 프로듀서 박문치 역시 CAM에 합류해 레이블의 색을 더 다채롭게 만들 계획이다. 앞서 CAM은 지난 9월 그룹 다비치와 가수 김수영 이강승의 영입을 알리며 출범했다. 지난달에는 밴드 실리카겔과 그룹 바밍타이거가 합류하며 음악 팬들의 관심을 받았다. 여기에 정세운과 박문치의 전속계약 소식까지 알린 CAM가 또 어떤 아티스트들의 동행 소식을 전할지 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지지 하디드 ‘볼하트의 매력~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160930"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 서울 신사동 패션 브랜드매장에서 열린 캐시미어 니트웨어 브랜드 서울 팝업 오픈 기념 포토콜 행사에 참석한 모델 지지 하디드가 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 지지 하디드, '격한 손인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254171"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 모델 지지 하디드(Gigi Hadid)가 4일 서울 톰그레이하운드 도산점에서 진행된 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지지 하디드 ‘러블리한 하트~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160929"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 서울 신사동 패션 브랜드매장에서 열린 캐시미어 니트웨어 브랜드 서울 팝업 오픈 기념 포토콜 행사에 참석한 모델 지지 하디드가 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지지 하디드 ‘여신의 하트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160928"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 서울 신사동 패션 브랜드매장에서 열린 캐시미어 니트웨어 브랜드 서울 팝업 오픈 기념 포토콜 행사에 참석한 모델 지지 하디드가 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지지 하디드 ‘글로벌 손 인사~’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160927"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 서울 신사동 패션 브랜드매장에서 열린 캐시미어 니트웨어 브랜드 서울 팝업 오픈 기념 포토콜 행사에 참석한 모델 지지 하디드가 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 지지 하디드, '반가워요 여러분']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003254170"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 모델 지지 하디드(Gigi Hadid)가 4일 서울 톰그레이하운드 도산점에서 진행된 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환에 양육권·위자료 소송 걸었다 "세 아이 데려오기 위해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212600"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라붐 출신 율희가 전 남편 최민환의 업소 출입과 성추행 폭로에 이어 양육권 재산 분할 소송에 나섰다. 4일 이데일리는 "율희가 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료·재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다"고 보도했다. 작년 이혼 당시 협의이혼으로 양육권과 위자료에 대한 논의 없이 짐만 들고 나왔지만 뒤늦게 법절 절차를 밟는 것으로 전해졌다. 앞서 율희는 자신이 운영하는 유튜브 채널을 통해 진짜 이혼 사유를 폭로했다. 율희는 최민환이 시댁 식구들 앞에서 자신의 가슴에 돈을 꽂거나 중요부위를 만지기도 했다며 성추행을 언급했다. 또 '그 사건'이라고 언급하며 그 이후 지옥의 1년을 보내며 참았으나 최민환이 이혼을 먼저 말해 내가 무엇을 위해 참고 있었나라는 생각이 들었고 이혼에 합의했다고 했다. 또 세 아이를 데리고 나오고 싶었으나 최민환이 제시한 금액은 위자료 5000만원에 양육비 월 200만원이었다며 그 돈으로 네명이 산다는건 죽으라는 것과 마찬가지라며 "내가 날 위해 선택한 것은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지지 하디드 ‘명품 톱 모델’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160926"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일 서울 신사동 패션 브랜드매장에서 열린 캐시미어 니트웨어 브랜드 서울 팝업 오픈 기념 포토콜 행사에 참석한 모델 지지 하디드가 포즈를 취하고 있다. 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지지 하디드, 볼하트 알아요...K문화 사랑합니다[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687620"/>
        <updated>2024-11-04T08:22:45.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 지지 하디드가 4일 오후 서울 톰그레이하운드 도산점에서 열린 니트웨어 브랜드 '게스트 인 레지던스' 서울 팝업 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>