<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-04T14:15:53.846Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이봉원, '하루 매출 500만원' 짬뽕집 3호점 오픈...대형 백화점에 입점까지 ('동상이몽')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212682"/>
        <updated>2024-11-04T14:15:46.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이봉원이 대전의 한 백화점에 짬뽕집 3호점을 개업했다. 4일 방송된 SBS '동상이몽 시즌 2 - 너는 내 운명'에서는 '개그맨'이자 '요식업 CEO'로 활동 중인 이봉원이 약 1년 만에 다양한 소식으로 컴백했다. 이봉원은 올해 데뷔 40주년을 맞아 리싸이틀을 연다고. 부산 코미디 페스티벌에서 이를 기념하는 쇼를 열기로 했다. 이봉원은 최고급 세팅이 된 단독 대기실에서 큐시트를 체크했다. 빼곡한 코미디 프로그램 가운데 이봉원의 대표작인 '시커먼스'에 '동작 그만'에 이주일 스탠딩쇼도 준비했다. 이봉원의 대기실에는 개콘 부흥기를 이끌었던 조윤호와 홍훤, 이환호, 김영조가 그를 응원하기 위해 찾아 환호했다. 후배들은 선배를 위해 레드카펫도 사비로 준비했다. 김구라는 "좀 짧아보인다. 2M 남짓이다"라 딴죽을 걸었고 이봉원은 "나한테 딱 맞더라"라며 너스레로 웃음을 자아냈다. 이봉원을 위한 특별한 손님에 모두 그의 반쪽 박미선을 기대하며 설레어 했지만 손님은 바로 박미선의 입간판이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['16kg 증가' 원더걸스 혜림, 6년 전과 달라진 건 D라인뿐…"많은 일 있었구나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687671"/>
        <updated>2024-11-04T14:15:46.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림(우혜림)이 과거를 회상했다. 혜림은 4일 자신의 인스타그램에 "6년 전이래요", "6년 동안 참 많은 일들이 있었구나"라고 글을 썼다. 함께 게시한 사진에는 6년 전 열심히 공부를 하고 있는 자신의 모습이 담겨 있다. 당시는 결혼, 출산 전. 혜림은 6년간 경험한 일들에 감회가 새로운 듯하다. 이후 올린 게시글은 "임신. 요즘 내 배꼽 존재감 뿜뿜"이라는 글과 볼록한 D라인 사진이다. 6년 전과 달리 엄마가 된 혜림의 모습이 눈길을 끈다. 앞서 혜림은 임신으로 16kg이 늘었다고 밝힌 바 있다. 2010년 원더걸스 멤버로 합류한 혜림은 2020년 태권도 선수 신민철과 결혼했다. 2022년 2월 장남 시우를 품에 안았다. 현재 둘째 아들을 임신 중이며, 내년 1월 출산 예정이다. 혜림은 KBS 월드라디오에서 영어 라디오 '혜림의 원더 아워스'를 진행하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남창희, '사실혼' 조세호 결혼 심경 "마음 한쪽이 잘린 느낌" ('톡파원25시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212681"/>
        <updated>2024-11-04T14:15:46.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 남창희가 '절친' 조세호의 결혼 후 심경을 전했다. 4일 방송된 JTBC '톡파원 25시'에서는 베트남 하롱베이, 일본 간사이에 이어 이탈리아 반도의 발꿈치라 불리는 풀리아주의 소도시와 미국 캘리포니아의 휴양 도시 팜스프링스로 떠났다. 이날 게스트 남창희는 "한때 사실혼 관계였던 조세호가 결혼한 기분이 어떠냐"는 질문에 "약간 쓸쓸한 감정이 드는 것 같다. 마음 한쪽이 잘려나간 것 같은 느낌이다"라고 이야기했다. 이에 주위에서는 "결혼도 안 했는데 이혼을 당했다"라고 놀려 웃음을 안겼다. 이어 남창희는 "그렇지만 잘 살기를 바라고, 그 친구가 잘 살면 좋겠다"라며 찐친 다운 면모를 보이기도. 하지만 "전 여친처럼 이야기를 하고 있다"며 응수한 전현무는 "조세호 씨 아내분은 남창희 씨를 마음에 들어 하는지 궁금하다"고 물었다. 남창희는 "저희는 친하게 잘 지내고 있다"면서 "저희 집에도 가끔씩 놀러오셔서 같이 시간을 보내기도 한다"고 제수씨와의 친분을 언급했다. 그러자 전현무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요리하는 돌아이 "조폭 출신에 애 둘 있는 싱글대디라고…" 억울 토로 ('물어보살')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212679"/>
        <updated>2024-11-04T14:15:46.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['물어보살' 윤남노 셰프가 자신을 둘러싼 루머들에 억울해했다. 4일 방송된 KBS 조이 예능프로그램 '무엇이든 물어보살'에서는 '흑백요리사' 철가방요리사, 요리하는 돌아이가 게스트로 출연했다. 넷플릭스 '흑백요리사'에서 '요리하는 돌아이'라는 닉네임으로 활약한 윤남노 셰프. 윤남노 셰프는 "저는 요리를 하고 싶어서 한 사람이 아니다. 어쩌다가 어린 나이에 하게 됐다. 어머니가 작은 냉면집을 운영하셨는데 그걸 제가 잠깐 했다. 3개월 정도 운영했다"며 중학교 1학년 때 식당을 운영한 경험이 있다고 밝혔다. 윤남노 셰프는 "어머니가 암 판정을 받으셨다. 냉면집이 문을 닫으면 먹고 살기 어려워지니까.그때 생존본능이 생겼다. 하면 되겠지 하고 내가 이걸 하면 우리집 굶지 않겠구나 싶었다. 결국엔 잘 안 됐다. 손님을 응대해본 적도 없었고 쟤가 무슨 요리를 하겠냐 의심했다. 그래서 결국 문을 닫았다"고 밝혔다. 윤남노 셰프는 "누나, 형이 초졸은 아닌 거 같다며 차라리 조리고등학교를 가라더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이연복 "'흑백요리사' 시즌2 출연, 이미 나가는 걸로 결정 됐더라...난 원래 우승 체질" ('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212676"/>
        <updated>2024-11-04T14:15:46.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이연복 셰프가 '흑백요리사' 시즌2에 대해 밝혔다. 4일 방송된 SBS '동상이몽 시즌 2 - 너는 내 운명'에서는 스페셜MC로 이연복이 출연했다. 최근 '흑백요리사'들 덕분에 셰프들의 전성시대가 돌아왔다. 이연복 셰프는 '흑백요리사' 섭외에 대해 "제일 먼저 섭외가 왔는데 안하겠다고 고사했다. 제가 사실 서바이벌 프로그램을 많이 나갔는데 거의 다 우승을 했다. 여기 SBS에서도 '중화대반점'에서 우승을 했다"라 밝혔다. 당시 이연복은 여경래 셰프와 치열한 접전 끝에 우승했다고. 이연복 셰프는 "제가 얼마 전에 닭요리 경연에서도 우승했고 '냉장고를 부탁해'도 매년 우승했다"라며 웃었다. 이지혜는 "아니 진짜 '흑백요리사 시즌2' 제작할 때 제일 보고픈 셰프님이 1위라더라"라 했고 이연복 셰프는 "이미 나간 걸로 결정이 돼있더라. 난 대답도 안했는데"라고 했다. 김구라는 "말하는 거 보니까 주변에서 하면 슬쩍 될 거 같기도 하다"라며 농담했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 뉴욕 마라톤 완주 성공 후 기진맥진 "즐거우면서 죽을 뻔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791628"/>
        <updated>2024-11-04T14:15:46.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 뉴욕 마라톤 완주 후기를 전했다. 4일 기안84는 개인 SNS 계정에 "응원 와주신 교민 분들 감사합니다 즐거우면서 뒤질 뻔한 묘한 꿈을 꾼 기분입니다."라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게시했다. 사진 속 기안84는 마라톤 완주 후 지쳐 주저앉은 모습. 스포츠 테이프로 무릎을 테이핑한 채 지친 얼굴의 기안84는 '한국 파이팅'이란 문구와 태극기가 프린팅된 티셔츠를 입고 있어 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "기안84님 완주 축하합니다 대단해요", "완주 축하드립니다 멋져요", "시차도 있는데 정말 잘하신 겁니다! 완주만으로도 대단합니다. 오늘도 시차 때문에 빨리 일어나셨잖아요 ㅋㅋ"등 기안84를 향한 응원을 이어갔다. 한편 기안84는 3일(현지시각) 미국에서 열린 제54회 뉴욕 마라톤 대회에 참가해 풀코스 완주에 도전했다. 그는 4시간 안에 풀코스를 완주하는 서브4에 도전해 4시간 48분 16초를 기록했다. 기안84의 뉴욕 마라톤 도전 과정은 MBC '나 혼자 산다'에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의리의 NCT, 재현 입대 직접 배웅..'군악병 복무' 태용도 등장 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279563"/>
        <updated>2024-11-04T14:15:46.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 NCT 멤버들이 재현의 입대를 배웅했다. 재현은 4일 신병교육대에 입소했다. 소속사 SM엔터테인먼트에 따르면 그는 이날 입소해 기초군사훈련을 받은 후 육군 군악대에서 병역 의무를 이행한다. 이로써 재현은 태용에 이어 NCT 멤버 중 두 번째로 입대하게 됐다. 태용은 지난 4월 입대해 해군 군악병으로 복무 중이다. NCT 멤버들은 재현의 입대를 직접 배웅하며 남다른 의리를 보였다. 군 복무 중인 태용도 자리에 함께했다. 이날 NCT 공식 계정에 올라온 사진에는 입대 전 까까머리를 한 재현의 머리에 손을 올리고 있는 NCT 멤버 쟈니, 도영, 태용, 텐, 정우의 모습이 담겼다. 재현은 짧아진 머리에도 훈훈한 외모를 자랑하고 있다. 또한 멤버들은 재현을 배웅하며 인증샷을 남기기도 했다. 멤버들은 재현을 중심으로 나란히 서서 형제다운 케미를 자랑했다. 한편 재현은 지난 2016년 데뷔했다. 그는 NCT, NCT 127, NCT U, NCT 도재정 멤버로 활약했다. 또한 재현은 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈2’ 이다은, ‘♥윤남기’ 사장 아들 발언 해명 “저의 실수”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693320"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈2’ 출연자 이다은이 남편 윤남기와 관련된 발언 실수에 대해 해명했다. 사진=뉴시스 4일 이다은과 윤남기의 소속사 FU에서는 공식 SNS를 통해 “지난 10월 31일 공개된 유튜브 채널 ’밉지 않은 관종언니‘ 콘텐츠 내 이다은님의 발언에 다소 사실과 다른 부분이 있어 이로 인해 불편함을 느끼셨을 모든 분들과 해당 언론사 및 관계자 여러분들께 진심으로 사과의 말씀을 전한다”며 입장을 전했다. 소속사 측에서는 “콘텐츠를 통해 이다은님께서 윤남기님의 아버님께서 ‘특정 언론사 사장 아들이 맞다’고 밝힌 바, 확인 결과 해당 언론사 사장이 아닌 광고 담당 이사를 직임, 스포츠 한국 사장으로 역임 하셨던 부분에 대해 확인했다”고 설명했다. 이어 “큰 오해를 불러 일으킨 일종의 해프닝이었다고 생각”한다고 전했다. 사진=이다은 인스타그램 그러면서도 “이미 이다은님의 언급을 통해 많은 보도자료와 관련글이 배포된바, 제대로된 사실을 공지 드리는게 마땅한 일이라 판단”했다며 해명 입장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이탈리아의 젊은 영화감독들 한국 소재 단편영화 제작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015025427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015025427"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국-이탈리아 상호문화교류의해 기념사업 신창용 특파원 = 이탈리아의 젊은 영화감독들이 한국 문화를 소재로 단편영화를 만들었다. 주이탈리아 한국문화원은 한국 문화에 관한 단편영화 '정 게임'(Jeong Game) 시사회가 오는 5일(현지시간) 로마에서 열린다고 4일 밝혔다. 이 영화는 주이탈리아 한국문화원이 양국 수교 140주년인 올해 상호문화교류의 해를 맞아 이탈리아 국립영화센터(CSC)와 함께 제작했다. CSC 학생들이 기획한 다양한 한국 관련 시나리오 중 선정된 '정 게임'은 한국계 이탈리아 소녀가 한국인 어머니와 갈등을 겪다가 가상세계 속 '정 게임'을 통해 어머니를 이해하게 되는 내용의 단편영화다. CSC의 에도아르도 델라콰 감독과 파비오 모리치 작가의 지도하에 졸업을 앞둔 5명의 젊은 감독이 총 다섯 편의 에피소드를 제작했다. 각 에피소드는 오방색(검은색, 빨간색, 노란색, 파란색, 흰색)을 사용해 구분했고 K-팝, 태권도, 한국어, 한복, 소주 등 한국의 다양한 문화를 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] ‘돌싱2’ 윤남기 父, 한국일보 사장 아니다…이다은 “저의 실수”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392497"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈2’ 출신 윤남기의 부친이 잘못 알려졌다고 정정했다. 4일 윤남기, 이다은의 소속사 FU(에프유)는 공식 채널에 “지난 10월 31일 공개된 유튜브 채널 ‘밉지 않은 관종언니’ 콘텐츠 내 이다은의 발언에 다소 사실과 다른 부분이 있어 이로 인해 불편함을 느끼셨을 모든 분들과 해당 언론사 및 관계자 여러분들께 진심으로 사과의 말씀을 전한다”라고 입장문을 게시했다. 이어 “콘텐츠를 통해 이다은이 윤남기의 아버님께서 ‘특정 언론사(한국일보) 사장 아들이 맞다’고 밝힌 바, 확인 결과 해당 언론사 사장이 아닌 광고 담당 이사를 직임, 스포츠 한국 사장으로 역임하셨던 부분에 대해 확인했다”라고 설명했다. 또한 소속사는 “근거 없는 허위 사실을 유포하려거나 거짓된 정보를 언급하려던 의도가 아닌, 방송 시간상 자세하게 이야기할 수 없는 부분, 콘텐츠 촬영 시 일부 내용만 언급한 점 등이 큰 오해를 불러일으킨 일종의 해프닝이었다고 생각하면서도, 이미 이다은의 언급을 통해 많은 보도자료와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김보미, 임신 27주에 입덧 다시 시작 "이런 경우도 있나요?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791623"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김보미가 임신 중 근황을 전했다. 김보미는 4일 자신의 개인 채널에 "오늘도 산부인과 가는 날! 임신 27주. 와 시간 너무 빨리 가요. 근데 입덧 끝났다고 생각했는데 다시 시작되는 경우도 있나요?"라는 글을 남겼다. 이어 "또쿵이가 생각보다 살이 안 쪘다고 해서 엥? 그럼 제 몸무게는 뭔가요? 했더니 그냥 엄마가 살이 찐 거라고ㅋㅋㅋ"라고 덧붙이며 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김보미는 임신 중기에도 날렵한 턱선을 자랑하는 모습. 살이 전혀 찌지 않은 듯한 김보미의 비주얼이 시선을 사로잡는다. 입덧을 다시 겪고 있다는 소식이 안타까움을 안기기도 한다. 한편 김보미는 발레리노 윤전일과 결혼해 슬하에 아들을 두고 있으며, 둘째 출산을 앞두고 있다. 사진= 김보미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['변우석 라이벌' 이철우, 193cm 모델 출신다운 넘사벽 비주얼 자랑 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687670"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이철우가 극과 극 반전 모습이 돋보이는 화보를 공개했다. 지난달 31일 SM엔터테인먼트의 공식 인스타그램 계정인 'SM ACTIST'에 두 가지 콘셉트의 화보를 오픈해 냉온을 오가는 감각적인 비주얼로 관심을 끌고 있다. 이철우는 싱그러운 자연을 배경으로 자유로우면서도 따뜻한 눈빛을 내비치는가 하면, 흑백 무드에서는 시니컬하면서 부드러운 카리스마가 느껴지는 표정과 포즈를 선사, 마치 빛과 어둠의 경계를 넘나드는 듯 상반된 매력을 자랑했다. 지난달 종영한 드라마 'DNA 러버'에서 이철우는 선한 심성을 지닌 신부 안드레아 역과 비틀린 복수심에 살인까지 저지르는 이명 역으로 1인 2역에 도전, 전혀 다른 두 인물을 그려낸 바 있어, 이번에 공개된 화보에서도 이철우의 다채로운 얼굴이 눈길이 끈다. 올해 상반기 '선재 업고 튀어'에서 변우석의 라이벌로 출연한 이철우는 영화 '침범', '6시간 후 너는 죽는다' 등 다양한 작품에서 활약하며 2024년을 빛냈던 만큼 앞으로 선보일 활동 역시 기대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정종철♥황규림 딸, 중3인데 소설책 출간..외모도 아이돌급 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279561"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 정종철, 배우 황규림 부부의 둘째 딸 시현 양이 직접 쓴 단편소설을 출간해 화제를 모으고 있다. 4일 황규림은 인스타그램에 "시현이가 쓴 소설책이 이주의 도서 5위가 됐다. 혼자서 공책에 끄적이며 적다 언젠가 스스로 책으로 만들고 싶다더니 책 표지 사진도 찍고 제목도 고심해서 지으면서 이렇게 자신만의 세상을 키워 나가고 있었다"는 글을 올렸다. 황규림은 "먼저 읽어본 시현이의 팬으로서 시현이의 첫 단편소설 여름-장마를 소개해 보겠다"며 한 도서 사이트 내 '이주의 도서' 5위에 등극한 딸의 책을 소개했다. 또한 황규림은 "서툴 때도 있고 실수할 때도, 원하는 만큼 되지 않을 때도 있겠지만 스스로의 방법으로 성장해가는 시현이를 엄마는 늘 응원해"라며 딸을 향한 응원을 전했다. 앞서 정종철도 지난 8월 딸 자랑에 나선 바 있다. 당시 그는 "죄송하다. 딸 자랑 좀 하겠다. 내 눈에 너무 예뻐서 올린다. 어제 딸래미 겁나 설득해서 '이 영상, 아빠가 올려도 돼? 올려도 돼?' 해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤 성폭행·의처증 의혹' 최동석, “끝날 때까지 끝난게 아니야” 의미심장[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885495"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전부인 박지윤과 이혼 및 맞상간 소송을 벌이고 있는 방송인 최동석이 성폭행, 의처증 의혹이 담괸 녹취록 파문 이후 평온한 일상을 즐기고 있다. 그는 4일 개인 계정에 “"의도치 않게 소파 부자. 하나는 당근으로 보내야 하나"라며 사진을 공개했다. 최동석의 집은 깔끔하면서도 심플한 인테리어로 눈길을 끌었다. 이어 드라마 ‘삼국지’를 시청하며 ”삼국지 왜 재밌어? 끝날 때까지 끝난게 아니야”라고 했다. 이 말은 뉴욕 양키스 전설의 포수였던 요기 베라(1925~2015)가 한 말이다. 1973년 여름, 뉴욕 메츠 감독으로 재직하던 당시 팀 성적이 꼴찌로 처져 잘릴 위기에 처한 그에게 리포터가 “다 끝난 것 아니냐”고 묻자 그는 “끝날 때까지 끝난게 아니다”라고 답했다. 이후 메츠는 연승을 거듭했고, 결국 9,8경기차 열세를 극복하고 동부지구 우승을 차지했다. 박지윤과 ‘이혼전쟁’을 벌이고 있는 최동석의 이 말이 어떤 의미를 갖게될지 주목된다. 앞서 3일 최동석은 “좋은날”이라며 자전거와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“시스템 모른다” 해명한 개그맨 이동윤…‘250억’ 폰지 사기 혐의 불구속 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392495"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 출신 중고차 딜러 이동윤이 수백억원 대 사기 혐의로 불구속 송치됐다. 4일 서울 서초경찰서에 따르면 이동윤과 중고 자동차 판매 회사 대표 등 일당 40명이 사기 등의 혐의로 지난달 31일 서울 중앙지검에 불구속 송치됐다. 이들은 자동차 리스 계약을 맺는 과정에서 고객들에게 보증금 249억 원을 가로채고 잠적한 혐의를 받는다. 피해자는 797명인 것으로 파악됐다. 해당 업체는 개그맨 출신인 이동윤을 얼굴 마담으로 내세워 차량 대금의 30~40%를 보증금으로 내면 월 납부액의 절반 가량을 지원해 주겠다고 홍보했다. 또 보증금 70~80%는 계약 만료 시 반환하겠다는 조건도 걸었다. 그러나 경찰 조사 결과 이들은 신규 고객의 보증금으로 기존 고객들의 원금을 돌려 막는 폰지 사기(다단계 금융사기) 방식으로 사업을 운영했으며, 이에 따라 기소 전 몰수 조치가 어려웠던 것으로 파악됐다. 한편 이동윤은 지난해 12월 해당 사건이 알려지자 방송과 유튜브 등에 출연해 “저를 믿고 계약해 주신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은지, 생일파티서 ‘스팽글 민폐’ 작렬…댄스 스포츠 실력에 눈총?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034376"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은지가 화려한 생일파티 패션으로 눈길을 끌었다. 4일, 이은지는 자신의 SNS에 “생일 당사자보다 더 신난 생일파티”라는 글과 함께 사진을 공개하며 특유의 밝은 에너지를 발산했다. 공개된 사진 속 이은지는 은빛 스팽글 드레스로 시선을 사로잡는다. 반짝이는 스팽글이 드레스 전체를 덮어 화려한 무드를 자아내며, 미니 드레스 디자인이 그녀의 활기찬 매력을 한층 돋보이게 했다. 여기에 이은지는 화이트 카우보이 모자와 부츠를 매치해 경쾌하면서도 레트로한 분위기를 연출했다. 커다란 실버 브레이슬릿과 드롭 이어링으로 포인트를 주어 스타일링에 완성도를 더했다. 이은지의 독특한 패션 감각은 생일파티 분위기를 더욱 활기차게 만들어주었다. 실제로 그녀는 초등학교 시절 댄스스포츠 선수로 활약했던 이력까지 있어, 파티에서 넘치는 흥을 발산하며 특유의 ‘댄스 DNA’를 보여주었다는 후문이다. 한편, 이은지는 JTBC 예능 프로그램 ‘극한투어’에 출연 중이며, 유쾌한 여행기를 선보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['월매출 2억' 정준하, '은퇴설' 해명 "'무한도전' 13년 중압감 컸다" ('4인용식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212670"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 정준하가 '은퇴설'에 대해 해명했다. 4일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서는 최근 '흑백요리사' TOP 8에 들며 화제가 된 정지선 셰프가 자신이 힘든 시절 힘이 됐던 중식 대가 여경래 셰프, 개그맨 정준하, 가수 별에게 고마움을 표하기 위해 특별한 식탁을 준비했다. 이날 정준하는 요식업 28년 차임을 밝혔다. "월세를 가장 많이 내본 게 5100만원이었다"는 그는 "올림픽공원 안에 있는 커피숍이었는데 첫달에 2억 넘게 팔아 돈이 많이 남았다. 뒷짐지면서 담배꽁초 줍고 다녔다"고 회상했다. 하지만 우면산 붕괴 사고를 언급하며, "여름에 비가 40여일 넘게 왔다. 매일 비가 오니까 올림픽공원에 사람이 안 왔다. 주말에 2천만 원씩 팔던 덴데 100만 원이 됐다. 결국 2년 만에 본전만 건지고 폐업했다"고 덧붙였다. 그러면서 "옛날에는 임대차 보호법 이런 게 없어서 권리금 못 받고 쫓겨 나기도 했다"면서 "방송에서 할 얘긴 아니지만 1인 시위 하고 그러고 싶었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘팝 거장’ 퀸시 존스 별세…향년 91세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034375"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 음악계 거장인 퀸시 존스가 세상을 떠났다. 향년 91세. AP통신, 버라이어티 등 외신에 따르면 퀸시 존스는 3일(현지시간) 밤 미국 캘리포니아주 벨에어에 있는 자택에서 별세했다. 퀸시 존스의 가족은 성명을 통해 “우리 가족에게는 엄청난 상실이지만 우리는 그가 살았던 위대한 삶을 축하하며 그와 같은 사람은 다시는 없을 것이라는 것을 알고 있다”고 밝혔다. 이어 “그는 정말 특별한 사람이었고, 우리는 그를 몹시 그리워할 것”이라며 “그의 음악과 무한한 사랑을 통해 퀸시 존스의 심장은 영원히 뛰게 될 것이다”고 덧붙였다. 20세기를 대표하는 다재다능한 음악 프로듀서이자 작곡가, TV 프로그램 제작자로 평가되고 있는 퀸시 존스는 마이클 잭슨, 사라 본 등 가수들의 음반을 프로듀싱을 도맡았다. 1985년 탄생한 ‘USA 포 아프리카(for Africa)’에 포함된 자선 명곡 ‘위 아 더 월드(We are the world)’은 퀸시 존스의 명곡 중 하나로 꼽히며, 퀸시 존스는 비욘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캐릭터와 혼연일체 된 '다리미 패밀리' 최태준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417005"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준이 캐릭터와 하나 된 연기로 극을 풍성하게 만들었다. 지난 3일 방송된 KBS 2TV 주말극 '다리미 패밀리'에는 금새록(이다림)을 대하는 태도가 전과 달라진 최태준(차태웅)의 서사가 펼쳐졌다. 금새록과 세탁물 배달에 나선 최태준은 지승그룹에 취직했다는 그의 말에 다른 회사를 알아보라며 만류했다. 더욱이 배울 만한 상사 밑에서 배우는 거라며 부정적인 자세로 일관했다. 그러던 중 김정현(서강주)과 마주쳤고, 차 앞을 막아서자 순식간에 분위기는 팽팽해졌다. 경적을 누르고 소리치던 최태준은 김정현과 신경전을 벌였고 끝내 주먹다짐까지 벌였다. 그런가 하면 최태준은 김정현을 감싸는 금새록의 행동에 화를 냈다. 특히 김정현과 자신을 비교하듯 말하는 금새록을 향한 최태준의 모습에서는 질투심이 서려있었다. 관계에 어떤 변화가 생길지 궁금증을 자극하는 대목이었다. 최태준은 극 중 금새록을 향한 차태웅의 감정 변주를 섬세하게 그려냈다. 무엇보다 툴툴거리는 말투와 탐탁지 않아 하는 눈빛으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 팝 음악계 전설' 퀸시 존스 별세..향년 91세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279559"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 대중음악계 거장 퀸시 존스(Quincy Jones)가 별세했다. 향년 91세. 3일(현지시간) 퀸시 존스의 가족은 성명서를 통해 "오늘 밤, 충만하지만 비통한 마음으로 퀸시 존스의 사망 소식을 전한다"고 밝혔다. 이어 "가족에게는 엄청난 상실감을 느끼게 할 일이지만 우리는 그가 살았던 위대한 삶을 축하하며 그와 같은 사람이 다시는 없을 거라는 사실을 알고 있다"고 전했다. 같은 날 AP 통신 등 외신 역시 퀸시 존스가 미국 로스앤젤레스(LA) 자택에서 가족들이 지켜보는 가운데 숨을 거뒀다고 보도했다. 1933년 미국 시카고에서 태어난 퀸시 존스는 미국 팝음악의 살아있는 전설로 불리며, 생전 그래미상만 28회 수상했다. 그는 1958년 프랭크 시나트라를 만나 1984년 그의 마지막 앨범 'LA 이즈 마이 레이디'(LA Is My Lady)까지 함께 작업했다. 이후 클리퍼드 브라운, 듀크 엘링턴 등 여러 재즈 아티스트의 앨범을 제작하며 명성을 쌓았다. 뿐만 아니라 팝의 황제 마이클]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지선 셰프 "올해 초 둘째 유산, 스케줄 때문에 수술도 이틀 미뤘다" ('4인용식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212668"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지선 셰프가 유산의 아픔을 겪은 사실을 고백했다. 4일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁'에서는 최근 '흑백요리사' TOP 8에 들며 화제가 된 정지선 셰프가 자신이 힘든 시절 힘이 됐던 중식 대가 여경래 셰프, 개그맨 정준하, 가수 별에게 고마움을 표하기 위해 특별한 식탁을 준비했다. 이날 정지선은 별과 절친이 된 특별한 사연을 밝혔다. 그는 "별이가 제가 가장 힘들었을 때 몇 마디 나눴는데 제 마음을 알아줬다"면서 "사회생활하면서 동성 친구가 없었는데, 너무 힘들었을 때 공감을 되게 많이 해줬다"고 동갑내기 친구임을 전했다. 그러면서 정지선은 올해 초 유산의 아픔을 겪었다고 고백했다. 그는 "올해 5월 갑자기 2세가 생겼는데, 임신 9주 차에 보냈다"면서 "아들, 남편, 양가 너무 기대했는데 말을 할 수가 없었다. 수술하고 일을 하면서 가만히 울면서 지냈다"고 밝혀 절친들을 놀라게 했다. 정지선은 "(임신 후) 아들한테도 얘기했는데 생각보다 너무 좋아했고, 싸우던 신랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[철가방요리사 "형편 어려워 초5부터 일 시작, 고등학교 졸업도 못해" ('물어보살')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212667"/>
        <updated>2024-11-04T13:27:03.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['물어보살' 임태훈 셰프가 어려웠던 가정사를 털어놨다. 4일 방송된 KBS 조이 예능프로그램 '무엇이든 물어보살'에서는 '흑백요리사' 철가방요리사, 요리하는 돌아이가 게스트로 출연했다. 넷플릭스 '흑백요리사'에서 철가방요리사라는 닉네임으로 활약한 임태훈 셰프. 임태훈 셰프는 고민에 대해 "방송 이미지는 예의 바르고 성격도 좋고 친절하게 봐주시는데 주방에서 제 성격이 살짝 달라서 오해하실까 봐 걱정"이라 털어놨다. 임태훈 셰프는 "직원 중에 친동생들이 있다. 더 가르쳐야 하니까 다른 직원들도 혼내지만 동생한테는 더 엄하게 한다"며 "직원들의 불만은 없지만 바깥에 계신 분들이 (오해를 할까 봐 걱정된다)"라고 털어놨다. 임태훈 셰프는 "할머니랑 살면서 어렸을 때부터 요리하는 걸 좋아했다. 어렸을 때 가정 형편이 넉넉하지 않았다. 처음 일을 시작한 건 초등학교 5학년 때였다. 전단지 아르바이트부터 시작해서 중학교 올라가서는 신문 배달을 했다. 이후에 치킨집 배달도 하면서 생계를 유지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, ‘성매매 의혹’ 최민환에 양육권·위자료 청구 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851433"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 전 남편인 FT아일랜드 멤버 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 재산분할 소송에 나섰다. 4일 법조계에 따르면 율희는 이날 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료·재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다. 2017년 공개 열애를 시작해 2018년 결혼한 최민환과 율희는 슬하에 1남 2녀를 뒀으나, 지난해 12월 이혼했다. 세 아이의 양육권은 최민환에게 있었으며, 율희는 양육권이나 재산분할 청구를 하지 않기로 했지만 이후 생각을 바꾸며 위와 같은 권리들을 요구하기로 한 것으로 보인다. 앞서 율희는 유튜브 채널을 통해 최민환과의 이혼 전말에 대해 이야기했다. 특히 그는 최민환이 업소를 다녔다는 사실을 1년 전 알게 됐고, 이혼을 결심하게 됐다며 “전 남편이 술을 마신 후 내 가슴 쪽에 돈을 꽂았다. 당시에 업소 문화를 몰랐던 나는 이후 퍼즐을 맞추듯 그 행동들을 이해하게 됐다. 가슴을 만지는 등의 행동 역시 술에 취해 벌어진 일이었지만, 이건 고칠 수 없다는 걸 깨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남기 父=언론사 사장?…소속사 “사실과 다소 달라” 사과 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160987"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈2’에 출연한 윤남기, 이다은 부부가 유튜브에서의 발언과 관련해 잘못된 정보를 정정하면서 사과의 뜻을 전했다. 4일 오후 윤남기, 이다은의 소속사 FU는 SNS에 “지난 10월 31일 공개된 유튜브 채널 ’밉지 않은 관종언니‘ 콘텐츠 내 이다은님의 발언에 다소 사실과 다른 부분이 있어 이로 인해 불편함을 느끼셨을 모든 분들과 해당 언론사 및 관계자 여러분들께 진심으로 사과의 말씀을 전합니다”라고 전했다. 앞서 지난 10월 31일 유튜브 채널 ‘밉지 않은 관종언니’에 윤남기, 이다은 부부가 출연했다. 두 사람은 이지혜와 이야기를 나누던 중 자신들에 대한 소문에 대해 입을 열었다. 이다은은 윤남기를 대신에 그가 과거 타워팰리스에 거주했으며 시아버지가 한국일보 사장을 역임했었다고 밝혔다. 하지만 해당 이야기와 관련해 소속사는 “확인 결과 해당 언론사 사장이 아닌 광고 담당 이사를 직임, 스포츠 한국 사장으로 역임 하셨던 부분에 대해 확인했습니다”라고 해명하며 의도적인 것이 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이븐하게' 무대 익힌 마독스, '복면가왕' 전자레인지였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417004"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 마독스(Maddox)가 감미로운 목소리로 무대를 '이븐하게' 익혔다. 지난 3일 방송된 MBC 음악 버라이어티 프로그램 '복면가왕'에 출연한 마독스는 '전자레인지'로 활약했다. 1라운드 듀엣 무대에서 마독스는 나윤권의 '나였으면'을 부르며 시청자들의 귓가를 사로잡았다. 담백하고 맑은 음색을 들려준 것은 물론, 깔끔하게 쭉쭉 뻗는 고음을 선보였다. 부드러운 미성으로 애달픈 무대를 선보인 결과 마독스는 듀엣곡 상대와 33표 차이로 2라운드에 진출했다. 자신의 정체를 추리할 수 있는 힌트로 마이클 잭슨 모창과 문워크 댄스를 선보인 마독스. 무대와는 다른 반전 매력을 뽐내며 프로그램의 재미를 더했다. 이후 진행된 2라운드에서 마독스는 김범수의 '위로'를 선곡해 경합을 펼쳤다. 마음을 포근하게 안아주는 감성으로 안방극장을 따뜻하게 물들였는가 하면, 속이 시원하게 뚫리는 고음을 자랑했다. 이에 판정단은 "소년미 가득한 미성으로 힐링된다", "계속 계속 듣고 싶어 투표했다", "어른의 감성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남기, '금수저'는 맞지만 '父 특정 언론사'는 아니다…이다은 허위사실 유포 사과 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212666"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 출신 윤남기가 부친이 언론사 사장으로 '금수저'임을 밝혔지만, 이는 잘못된 정보임을 밝히고 바로 잡았다. 4일 윤남기, 이다은의 소속사 FU는 "지난 10월 31일 공개된 유튜브 채널 '밉지 않은 관종언니' 콘텐츠 내 이다은님의 발언에 다소 사실과 다른 부분이 있어 이로 인해 불편함을 느끼셨을 모든 분들과 해당 언론사 및 관계자 여러분들께 진심으로 사과의 말씀을 전합니다"라고 운을 뗐다. 이어 "콘텐츠를 통해 이다은님께서 윤남기님의 아버님께서 '특정 언론사 사장 아들이 맞다'고 밝힌 바, 확인 결과 해당 언론사 사장이 아닌 광고 담당 이사를 직임, 스포츠 한국 사장으로 역임 하셨던 부분에 대해 확인했습니다"라고 정정했다. 이어 "근거 없는 허위 사실을 유포하려거나 거짓된 정보를 언급하려던 의도가 아닌, 방송 시간상 자세하게 이야기 할 수 없는 부분, 콘텐츠 촬영 시 일부 내용만 언급한 점 등이 큰 오해를 불러 일으킨 일종의 해프닝이었다고 생각하면서도, 이미 이다은님의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송은이, 글래머 인증 "브라자 맞춰 속옷 사면 빤스가 항공모함"(김숙티비)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212665"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 송은이가 엉겹결에 글래머를 인증했다. 4일 김숙티비에서는 "송은이 쓰리욕 나오게 만드는 김숙의 사우나 캠핑 (ft. 목욕+식욕+쌍욕..)" 제목의 영상이 공개됐다. 김숙은 자신의 캠핑 하우스에 송은이를 초대해 3개지 욕 시리즈를 진행했다. 김숙이 야심차게 준비한 찜질방 텐트의 첫 이용자가 된 송은이는 김숙이 시키는대로 찜질복을 입고 등장했다. 송은이는 "유럽 할머니가 된 것 같다"며 "우리 둘이 빤스만 입었다"고 TMI를 말했다. 비가 오는 우중 캠핑 중에 싸우나 찜질방 텐트에서 땀을 빼던 두 사람. 김술은 결로를 살피러 일어난 송은이의 뒷모습을 보면서 "언니 빤스 보인다. 언니는 왜 항공모함 같은 빤스를 입냐. 바지 같다"고 웃었다. 송은이는 "홈쇼핑에서 속옷을 장만했는데 브라자 사이즈에 맞추면 팬티가 라지가 와서 너무 크다"라고 말했다. 김숙은 "은자다. 은근히 자랑"이라며 글래머 송은이를 시샘했다. 이에 송은이는 "그게 쓰임이 있으면 자랑이 되는거고 쓰임이 없으면.."]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 상큼한 요즘 근황…9등신 미모 여전 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693318"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 안유진이 변함없이 돋보이는 미모를 뽐냈다. 사진=안유진 인스타그램 4일 안유진은 자신의 SNS에 “요즘 유지니”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 안유진은 다채로운 복장으로 미모를 과시하며 시선을 사로잡았다. 조막만 한 얼굴로 완성한 9등신 비율이 특히 감탄을 불러일으킨다. 사진=안유진 인스타그램 사진=안유진 인스타그램 사진=안유진 인스타그램 국내외 누리꾼들은 눈부신 안유진의 모습에 하트 이모티콘을 연발했다. 한편, 안유진이 소속된 아이브는 오는 16일 첫 번째 월드 투어 ‘SHOW WHAT I HAVE’ 공연 실황을 담은 영화 ‘아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마’ 개봉을 앞두고 있다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뉴욕서 기안84 봤다"…파김치 모습으로 4시간48분16초 '기염']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003398151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003398151"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 작가 기안84(본명 김희민)가 미국 뉴욕에서 열린 마라톤 대회에 참가해 풀코스를 완주했다. 4일 뉴욕마라톤 공식 홈페이지에 따르면 기안84는 제54회 뉴욕 마라톤 대회에서 42.195㎞ 풀코스를 4시간48분16초에 완주했다. 이는 출전 선수 5만5533명 중 3만6625등이며, 한국 출전 선수 154명 중에는 114번째다. 기안84는 이날 자신의 인스타그램에 "응원 와주신 교민분들 감사하다"며 "즐거우면서 뒤질 뻔한 묘한 꿈을 꾼 기분"이라고 소감을 밝혔다. 이날 온라인상에는 해당 대회에서 기안84를 봤다는 목격담과 사진 등이 올라오기도 했다. 사진에서 기안84는 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다' 출연진들의 이름과 태극기, 캐릭터 등이 그려진 검은색 티셔츠를 입고 뛰고 있었다. 양쪽 무릎에는 테이핑이 돼 있었다. 피니시 라인까지 3~4㎞ 정도 남은 지점에서 기안84가 달리는 모습을 직관했다는 한 네티즌은 "파김치가 됐지만 힘내라고 응원해주니 다가와서 손 흔들고 가준 스윗 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김하늘, 베테랑 박진영도 감탄한 반전의 예능 새내기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417003"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김하늘이 KBS 2TV '더 딴따라'의 재미, 감동, 따뜻함을 안기는 마스터로 등장, 서바이벌 오디션 심사위원으로 활약했다. 김하늘은 지난 3일 첫 방송된 '더 딴따라'를 통해 데뷔 첫 예능 도전에 나섰다. 박진영, 차태현, 웬디와 함께 부산과 전주 로컬 라운드에서 참가자들의 숨겨진 끼와 재능을 발굴할 딴따라 마스터로 모습을 드러낸 것. 앞서 김하늘은 "이분은 작품마다 다른 분으로 보인다. 엉뚱하고 귀여운 코믹 연기부터 진지하고 가슴 아픈 역할까지 소화하는 연기력을 모든 국민들에게 인정받은 배우"라는 박진영의 소개와 함께 등장했다. 앞으로 함께하게 될 박진영, 차태현과 인사를 나누던 김하늘은 두 사람의 장난스러운 농담에 당황하면서도 웃음을 감추지 못했고, 차태현의 말을 있는 그대로 믿는 순수한 모습으로 베테랑 배우에서 예능 새내기다운 반전 매력을 발휘했다. 김하늘이 생각하는 진정한 딴따라는 "평소에는 소극적이더라도 무대에서 서면 딱 변하는 사람"이었다. 이것이 마스터로서 앞으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악성 민원에 6번째 담임 교체…파괴된 교실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330446"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 전북 전주의 한 초등학교 5학년 학급의 담임 교사가 교실을 떠났다. 그는 이 학급의 6번째 담임이었다. ‘공교육 역사상 초유의 사태’라 할 만한 상황이다. 해당 학교 교사들은 거듭된 담임 교체가 두 학부모의 민원에서 시작됐다고 말한다. 학부모 A씨와 B씨는 올해에만 학교에 각각 113회, 61회 전화했다. 5일 오후 10시20분 방송되는 MBC ‘아무도 그 학부모를 막을 수 없다’ 편에서는 초유의 ‘6번째 담임 교체’가 벌어진 전주의 초등학교를 찾는다. 학교에 따르면 두 학부모는 교사가 아이 자세를 바로잡아준 것이 아동학대라며 신고하겠다고 하거나 ‘학교가 아이를 방치했다’고 항의했다. 은 ‘악성 학부모’라고 알려진 학부모 A, B씨를 만난다. 이들은 자신의 행위가 악성 민원은 아니었으며 도리어 자신들은 ‘악성 학부모’ 프레임의 희생자라고 주장한다. 두 학부모를 막아달라며 교원단체 세 곳이 목소리를 모았지만 상황은 나아지지 않고 있다. 지난해 마련된 교권보호 5법도 그들의 민원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 11월 5일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330445"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 승리의 탈출(더 무비 오후 6시10분) = 포로수용소의 나치 장교들은 포로팀과 독일팀을 만들어 선전용 친선 경기를 주선한다. 포로들은 프랑스 파리에서 열리는 경기를 탈출 수단으로 이용하려는 계획을 세운다. 포로팀에 선발된 해치는 팀 전체의 탈출을 위해 먼저 수용소를 몰래 빠져나와 파리의 레지스탕스와 접선한다. 그들은 포로팀이 경기장의 하수구를 통해 탈출하려는 작전을 짠다. ■ 예능 ■ 벌거벗은 세계사(tvN 오후 10시10분) = ‘중국, 일본, 미국에 배신당한 땅! 오키나와’ 편이 방영된다. 오키나와는 과거 중국의 영향력 아래 해상무역의 강국으로 떠올랐다. 하지만 전쟁의 소용돌이에 휩싸인 오키나와는 일본에 무력으로 짓밟히고 미국에 땅을 몰수당하며 군사기지로 전락하게 되었다. 박삼헌 교수는 반복되는 비극으로 끝내 독립하지 못한 오키나와의 역사를 이야기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 11월 5일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330444"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[살인, 탈옥, 마약…그를 파헤친다 ■스모킹 건(KBS2 오후 9시45분) = 2016년 필리핀의 한 사탕수수밭에서 한국인 시신 3구가 발견됐다. 얼마 후 경찰은 범인 박왕열을 검거한다. 하지만 그는 감옥의 천장을 뚫는 등 두 차례나 탈옥에 성공한다. 이후 박왕열은 마약 유통책 혐의로 다시 수감되지만 교도소에 갇힌 채 마약을 유통한 사실이 드러났다. 전재홍 형사는 살인자에서 마약왕이 된 박왕열의 행적을 파헤친다. 차 타고 16시간, 먼 길 떠날 채비 ■지구를 닦는 남자들(MBC 오후 9시) = 야간 기차를 타고 끝없는 초원을 달린 ‘지닦남’ 멤버들이 몽골의 오지에 가기 전 마지막 도심에 들른다. 그들은 시장에서 몽골 전통의상 등을 구경하며 즐거운 시간을 보낸다. 하지만 오지에 사는 유목민을 만나려면 앞으로 차를 타고 16시간을 더 가야 한다는 청천벽력 같은 소식을 듣는다. 그들은 출발 전 게스트하우스에 들러 저녁 식사를 준비한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장윤정♥' 도경완 "내 유일한 친구=딸 하영이...근데 시키는대로 다 해줘야 함"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212664"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 도경완이 '유일한 친구'를 소개했다. 4일 도경완은 "내 유일한 친구"라며 "근데 시키는 대로 다 해줘야 함"이라고 해 웃음을 자아냈다. 최근에도 도경완은 "늘 붙어있는 우리의 관계는 이젠 부녀가 아닌 친구로 자리바꿈했다. 운전도 결제도 아빠가 하지만 그 과정에서 맞닥뜨리는 선택의 기로에서 모든 결정은 모조리 딸의 몫이 되어버리는.. 그런 관계.."라며 어느새 든든한 친구가 된 딸 하영이에 대해 전했다. 이를 본 스타강사 이다지는 "베스트 프렌드인데 관계가 좀 일방적임"이라며 농담하기도 했다. 한편 도경완은 2013년 가수 장윤정과 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희, 딸이 점점 더 엄마 닮아가네…모녀가 '연예인 DNA']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687669"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤희가 딸을 향한 애정을 드러냈다. 조윤희는 4일 자신의 인스타그램에 "로아"라는 글과 함께 딸과 찍은 화보를 게시했다. 화보 속 똑 닮은 조윤희 모녀는 비슷한 톤의 옷을 맞춰입었다. 조윤희는 딸을 사랑스럽게 바라보거나 장난치며 미소 짓고 있다. 딸은 연예인 DNA를 빼닮은 듯 다양한 표정과 포즈를 선보인다. 행복한 모녀의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 1982년생 조윤희는 2002년 SBS 시트콤 '오렌지'로 데뷔했다. 영화 '공모자들', '기술자들', '조선마술사', '럭키', '늘봄가든', 드라마 '황금물고기', '넝쿨째 굴러온 당신', '나인: 아홉 번의 시간여행', '월계수 양복점 신사들', '7인의 탈출', '7인의 부활' 등에 출연했다. 조윤희는 2017년 배우 이동건과 결혼해 그해 딸 로아를 낳았으나, 2020년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 최민환 상대로 양육권 및 위자료 조정신청 나서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417001"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라붐 출신 율희가 전 남편 최민환을 상대로 양육권 및 위자료 조정신청을 제기했다. 한 매체는 4일 법조계 말을 인용해 율희가 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료, 재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다고 보도했다. 이날 조정신청이 정식 접수돼 최민환은 아직 관련 소식을 접할 수 없던 상태였다. FT아일랜드 출신 최민환과 율희는 지난해 12월 이혼했다. 결혼 5년 만에 파경을 맞은 것. 당시 최민환 측은 '신중한 고민 끝에 이혼을 결정했다. 세 아이의 양육권은 최민환이 갖기로 합의했다'라고 밝힌 바 있다. 율희는 자신의 유튜브 채널을 통해 이혼 당시 양육권을 포기할 수밖에 없었던 이유에 대해 "이혼할 때 나한테 줄 수 있는 돈이 5000만 원에 양육비 200만 원이라고 했다. 현실적으로 생각하면 네 가족이 살 수 있는 월세를 구할 수 있지만 죽으라는 소리 밖에 안 됐다"라고 말했다. 보다 나은 환경을 위해 삼 남매의 양육권을 포기했다는 입장이었던 것. 그랬던 율희가 마음을 돌려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위너 이승훈, 팬 ♥ 가득…단독 팬 콘서트 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160977"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 이승훈이 데뷔 첫 단독 팬 콘서트를 성공적으로 마무리하며 이너써클(팬덤명)과 소중한 추억을 만들었다. 이승훈은 지난 2일·3일 서울 마포구 서교동 신한카드 SOL페이 스퀘어 라이브홀에서 ‘2024 LEE SEUNGHOON FAN CONCERT [OFFLINE LIVE]’를 개최했다. 팬들과 더 가까이서 호흡하기 위해 고민을 거듭한 만큼 모든 제작 과정에 이승훈이 직접 참여해 진정성을 오롯이 녹여냈다. 강렬한 밴드 사운드 속 스테이지에 오른 이승훈은 다채로운 음악 세계를 총망라한 세트리스트로 장내를 뜨겁게 달궜다. 첫 솔로 미니 앨범 [MY TYPE] 트랙들부터 본인이 출연한 뮤지컬 ‘드림하이’ 삽입곡과 미발매곡까지 약 100분 넘게 터질 듯한 에너지로 내달렸다. 이승훈은 압도적인 퍼포먼스는 물론 파워풀한 안무에도 흔들림 없는 라이브로 매 순간 짜릿한 전율을 안겼다. 또 객석 곳곳을 누비며 한 명 한 명 눈을 맞추는가 하면, 적재적소에 호응을 유도하는 여유로운 무대 매너로 열렬한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라, 43세 나이에도 'MZ 샷' 무리 없어…여전한 동안 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791617"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 여행 근황을 전했다. 4일 장나라는 개인 SNS 계정에 "MZ 샷이라 했다…이쁜이들과 좋은 친구들"이라는 문구와 함께 여행 근황을 두 개의 게시글로 공개했다. 사진 속 장나라는 개 두 마리가 프린팅 된 회색 후드티에 스포츠 브랜드의 회색 조거 팬츠로 편안한 패션을 선보였다. 이에 내추럴한 헤어에 악세사리로 테가 얇은 안경을 매치해 자연스러운 매력을 선보였다. 이에 누리꾼들은 "MZ샷 너무 귀엽게 찍힌 것 같아요", "각도의 예술이었네요 어느 각도이던 예쁜 모델과 작가의 콜라보", "귀여운 거+귀여운 거=짱 귀여운 거"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한현 장나라는 2022년 6살 연하의 촬영 감독과 결혼했다. 장나라는 9월에 종영한 SBS '굿파트너'에서 스타 변호사 차은경 역을 맡아 열연을 펼쳐 많은 사랑을 받았다. 사진=장나라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김세정♥이종원, 촬영 중 합법적 키스 "너무 행복해"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687668"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 김세정과 이종원이 키스신 전 음주를 질겼다. 4일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 김세정, 이종원이 출연했다. 이날 MC 신동엽은 '찐 애주가' 게스트 김세정과 이종원을 환영했다. 특히 술을 공부할 정도로 좋아하는 이종원의 매력에 푹 빠져 "너 진짜 물건이다"라고 표현했을 정도. 한창 술을 마시던 김세정은 "내일 중요한 신을 촬영한다. 스킨십 장면을 찍는다"고 밝혀 호기심을 자극했다. 신동엽은 "구체적으로 자세하게 말해봐라. 베드신이냐"고 물어 폭소케 했다. 김세정은 "원래 1주 전에 촬영이었는데 감기 이슈로 밀렸다. 오늘 '짠한형' 촬영하고 내일 잘할 수 있을까 걱정했는데, 이종원이 오자마자 함박웃음을 짓더라"고 폭로했다. 신동엽은 "내일 키스신인데 한 명만 술 냄새 나는 게 아니라서 공평하잖냐. 똑같이 마셔야 한다"고 제안해 웃음을 안겼다. 그러면서 "드라마 속 키스신을 잘 보면 사귀는지 여부를 알 수 있는다고 하더라. 내가 둘이 사귀는지 아닌지 지켜보겠다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 이동윤 연루 ‘250억원 자동차 리스 사기’ 일당 불구속 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851430"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이동윤이 연루된 249억 폰지 사기 일당이 검찰에 송치됐다. 서울 서초경찰서는 중고 자동차 판매 회사 대표 A씨와 개그맨 이동윤 등 일당 40명이 사기 혐의로 지난달 31일 서울중앙지검에 불구속 송치됐다고 4일 밝혔다. 이들은 고객과 자동차 리스 계약을 맺는 과정에서 피해자 796명으로부터 받은 보증금 249억 원을 가로채고 잠적한 혐의를 받는다. 유명 연예인을 고용해 원금을 돌려준다는 약속을 한 뒤, 실제로는 다음 투자자의 돈으로 기존 보증금을 돌려막는 일명 ‘폰지 사기’ 형태의 사업 운영을 해왔다. 특히 대중에 얼굴이 알려진 개그맨 이동윤을 전면에 내세워 피해자를 끌어모은 것으로 전해졌다. 이동윤은 지난해 12월 해당 사건이 알려지자, 유튜브 채널 ‘차나두’를 통해 “중고차 관련 일을 하지 않아서 회사에 이런 시스템이 있다고 했고 듣다 보니 그런가 보다 했다. 사기라는 생각을 하지 못했다”며 사과했다. 또한 그는 지난 2월 방송된 MBC ‘실화탐사대’에 직접 출연해 “제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현석, ‘특제’ 짜파게티 레시피 “직원들 되게 좋아해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693317"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[셰프 최현석이 특제 짜파게티 레시피를 공개했다. 사진=유튜브 ‘이영자 TV’ 4일 유튜브 ‘이영자 TV’에는 ‘파인 다이닝 셰프들도 인정한 요리! (레시피 그대로 알려드려요!!)’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 이영자는 최 셰프를 만났다. 최 셰프는 “저한테 되게 뜻깊은 건데 1년에 한두 번 정도 직원들한테 제가 스텝밀을 해 주거든요”라고 말문을 열었다. 그는 “근데 제가 직원 식사하면 직원들이 너무 좋아해요. 저만의 짜파게티 조리법”이라며 “일단 새우를 준비하시고요. 이제 큰 새우 이런 거 말고 블랙 타이거나 흰다리 새우 그런 거”라며 냉동 새우도 괜찮다고 덧붙였다. 사진=유튜브 ‘이영자 TV’ 최현석은 “그거하고 오징어 있으면 쓰시고, 없으면 안쓰셔도 되고”라며 “가리비 있으면 되게 좋고, 소고기 조금만 있어도 돼요. 그리고 양파. 이거만 있으면 돼요”라며 재료를 소개했다. 그는 “그리고 짜파게티 팬을 완전히 닫으면 연기가 나거든요. 거기에 올리브 오일에 해산물하고 양파를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“시스템 몰랐다”…이동윤, 250억 폰지 사기 혐의로 불구속 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034372"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이동윤이 249억 폰지 사기 혐의로 검찰에 송치됐다. 4일 서울 서초경찰서에 따르면 중고 자동차 판매 회사 대표 A씨와 개그맨 이동윤 등 일당 40명이 사기 혐의로 지난달 31일 서울중앙지검에 불구속 송치됐다. 이들은 고객과 자동차 리스 계약을 맺는 과정에서 피해자 796명으로부터 받은 보증금 249억 원을 가로채고 잠적한 혐의를 받는다. 유명 연예인을 고용해 원금을 돌려준다는 약속을 한 뒤, 실제로는 다음 투자자의 돈으로 기존 보증금을 돌려막는 일명 ‘폰지 사기’ 형태의 사업 운영을 해온 것으로 경찰은 보고 있다. 특히 이들은 KBS ‘개그콘서트’ 등에 출연해 얼굴이 알려진 개그맨 이동윤을 전면에 내세워 피해자를 끌어모은 것으로 전해졌다. ‘개그콘서트’ 폐지 후 중고차 딜러로 활동해오던 이동윤은 지난해 12월 해당 사건이 알려리자 유튜브 채널 ‘차나두’를 통해 사과한 바 있다. 그는 “이 사태에 대해 저를 믿고 계약해준 모든 분들에게 죄송하다”며 “중고차 관련 일을 하지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 에이티즈, 미니 11집 앨범 포토 속 남다른 아우라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416999"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)의 미니 11집 앨범 포토가 베일을 벗었다. 에이티즈는 오늘(4일) 공식 SNS를 통해 미니 11집 '골든 아워 : 파트 2(GOLDEN HOUR : Part.2)' 포(FOR) 버전의 앨범 포토를 공개했다. 공개된 포토 속 에이티즈는 블랙과 화이트가 어우러진 슈트 룩으로 적절한 조화를 이뤄낸 가운데, 이들은 존재만으로도 아우라를 뿜어냈다. 뿐만 아니라 유니크한 실버 액세서리로 포인트를 주며 감각적인 분위기를 완성시켰다. 먼저 홍중은 몸을 비스듬히 돌린 채 카메라를 응시했다. 성화는 눈에 띄는 핑크 컬러의 헤어로 깊은 인상을 남겼다. 윤호는 화려한 액세서리만큼이나 빛나는 비주얼로 시선을 압도했고, 여상은 치명적인 턱 선을 자랑하며 섹시한 자태를 드러냈다. 산은 강렬한 눈빛으로, 민기는 베일 듯한 조각 같은 옆태로 팬심을 뒤흔들었다. 우영은 선글라스, 입술 피어싱 등으로 패셔너블한 면모를 배가시켰으며, 마지막으로 종호는 블랙 슈트에 볼드한 실버 오브제를 매치하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석 "끝날 때까지 끝난 게 아니야"...홀로 보내는 오후]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212658"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 홀로 평일 오후를 보냈다. 4일 최동석은 "삼국지 왜 재밌어? 끝날 때까지 끝난 게 아니야"라며 드라마를 보며 혼자만의 시간의 즐겼다. 주말에 오는 아이들을 위해 집에 가구 등을 채우며 이사를 마친 최동석의 깔끔한 집 인테리어 또한 눈길을 끈다. 한편 최동석은 KBS 30기 입사 동기인 박지윤과 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 이혼 소식을 전했다. 이후 최동석이 이혼 후에도 전처 박지윤 명의의 제주도 빌라에 거주하고 있다는 사실이 알려졌다. 박지윤과 두 자녀가 나간 후 홀로 이 집에 머물던 최동석은 결국 자신도 새 집으로 이사를 갔다. 이혼 소송 중인 박지윤과 최동석은 쌍방 상간 소송까지 진행해 세간을 들썩이게 했다. 최근에는 박지윤과 갈등 속 나눈 사적인 대화도 공개되면서 의처증 의혹, 부부 간 성폭행 의혹 등도 제기됐다. 이 여파로 최동석은 '나는 혼자다'에서 하차했고 경찰은 부부간 성폭행 의혹에 대한 수사에 착수했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파우, 오늘(4일) 첫 단독 팬 콘서트 선예매 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160967"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 파우(POW)가 데뷔 첫 팬 콘서트 티켓 예매를 시작한다. 파우(요치 현빈 정빈 동연 홍)는 오는 23일 오후 6시 서울 마포구 신한카드 SOL페이 스퀘어 라이브홀에서 팬 콘서트 ‘POW HOUSE : SWITCH UP’(파우 하우스 : 스위치 업)을 개최한다. 이에 4일 오후 7시 인터파크 티켓을 통해 팬클럽 선예매를 오픈하며, 5일 오후 7시에는 일반 예매가 시작된다. 이번 공연은 파우가 데뷔 이래 처음으로 국내에서 개최하는 팬 콘서트이다. 파우는 팬 콘서트를 통해 팬들과 한층 가까이 소통하며 추억을 쌓을 전망이다. 여기에 멤버들은 스위치를 껐다 켜듯 다채롭게 변화하는 매력까지 예고하며 기대감을 더하고 있다. 파우는 팀의 시그니처인 ‘청량X파워’를 비롯해 그동안 공개하지 않았던 새로운 무대, 이벤트 등 다양한 코너를 선보인다. 이들은 퍼포먼스, 소통, 팬사랑이 조화롭게 어우러진 팬 콘서트로 오래오래 기억될 설렘을 안길 계획이다. 국내에서 처음으로 진행되는 단독 팬 콘서트인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 명당은 유재석… “웃음은 윤정수, 감동은 아버님과 동반 입장”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034370"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 결혼식 비하인드를 담은 영상을 통해 감동적이고 유쾌한 결혼식의 뒷이야기를 공개했다. 4일 공개된 유튜브 ‘채널 조세호’에서는 ‘결혼과 신혼여행 무사히 마치고 돌아왔습니다’라는 제목의 영상이 올라와 시청자들의 관심을 모았다. 영상 속 조세호는 특별한 순간으로 기억되는 결혼식 입장 장면을 설명하며, “신랑과 아버님이 함께 입장하는 결혼식을 보고 감동을 받았다”며 자신도 아버지와 함께 입장하게 된 사연을 전했다. 그는 “신랑 아버님이 평생을 함께 해 준 가족과 함께하는 순간이 인상적이었다”고 밝히며 따뜻한 애정을 드러냈다. 이날 결혼식에서는 연예계 동료들의 축하가 이어졌다. 이동욱의 진심 어린 축사, 윤정수의 유쾌한 사진 촬영 진행은 결혼식에 활기를 불어넣었고, 조세호는 “건배 제의도 감사했다”며 친구들에 대한 고마움을 표했다. 조세호는 또 태양과 거미가 참여한 축가에 대한 뒷이야기도 공개했다. 그는 과거 태양 결혼식에서 사회를 맡았던 인연을 회상하며 “형 결혼하면 꼭 축가를 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 돋보이는 개미허리 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693316"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수가 늘씬한 라인으로 시선을 사로잡았다. 사진=지수 인스타그램 4일 지수는 자신의 SNS에 겨울 관련 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 지수는 화이트 크롭 패딩 차림으로 날씬한 개미허리를 뽐냈다. 함께 매치한 검정 바지 또한 지수의 매력을 배가시켜주었다. 사진=지수 인스타그램 사진=지수 인스타그램 사진=지수 인스타그램 국내외 누리꾼들은 다양한 이모티콘과 함께 지수의 미모를 칭찬했다. 한편, 지수는 현재 배우 활동 또한 병행하며 쿠팡플레이 드라마 ‘뉴토피아’를 차기작으로 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 뉴욕 마라톤 풀코스 완주 “묘한 꿈을 꾼 기분” [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160966"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰 작가이자 방송에서 활동 중인 기안84가 미국 마라톤 풀코스 완주 소감을 전했다. 4일 기안84는 자신의 SNS에 “응원와주신 교민분들 감사합니다. 즐거우면서 뒤질뻔한 묘한 꿈을 꾼 기분입니다”라는 글과 함께 사진을 한 장 공개했다. 공개된 사진 속 기안84는 마라톤 완주 후 길에 앉아 쉬고 있는 듯한 모습. 특히 기안84가 입고 있는 티셔츠에 ‘한국 파이팅!’이라는 글자가 눈길을 끈다. 한편 기안84는 지난 3일(현지시간) 미국 뉴욕에서 개최된 마라톤 대회에 참여했다. 대회 홈페이지에 따르면 기안84는 4시간 48분 16초의 기록으로 완주에 성공했다. 최윤나 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원 “2년 전까지 연애 쉰 적 없어…지금은 혼자인 게 편해” (‘짠한형’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005390829"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 연애에 대한 이야기를 털어놨다. 4일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’의 ‘짠한형’에는 ENA 드라마 ‘취하는 로맨스’의 주역 김세정, 이종원이 게스트로 출연했다. 이날 이종원은 “연애를 한다면 지인들에게 공개하는 편이냐”고 묻는 정호철에 “(여자친구가) 있으면 공개한다”고 답했다. 실제 연애 스타일에 대해서는 “완전 불타서 사랑을 외치고 요구하는 스타일은 아니다”라고 말했다. 이종원의 마지막 연애는 2년 전이라고. 이종원은 “이런 생각을 하게 될 줄 몰랐는데 ‘(연애를) 어떻게 하는 거지?’라는 생각이 들더라. 사실 2년 전까지는 연애를 쉰 적이 별로 없다. 당연히 사랑하는 사람이 주는 무언가는 충족되지 않겠지만 혼자인 게 생각보다 너무 편하다”고 털어놨다. 이를 들은 신동엽이 “10년 동안 쉼 없이 달려왔으니까”라고 농담하자 이종원은 “더 쉬어야 한다”고 받아쳐 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, ‘성매매 의혹’ 전 남편 최민환에 양육권·위자료 등 청구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003330401"/>
        <updated>2024-11-04T12:30:34.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 라붐 출신 율희가 전 남편인 밴드 FT아일랜드의 드러머 최민환을 상대로 자녀에 대한 양육권과 위자료·재산분할을 청구했다. 4일 법조계에 따르면 율희 측은 이날 서울가정법원에 양육권자 변경 및 위자료·재산분할 청구에 대한 조정신청을 접수했다. 율희 측 변호인은 “최민환과 지난해 협의이혼 당시 위자료나 재산분할에 대한 논의가 전혀 없었다”며 “다만 양육권에 대해선 율희가 가져오는 데 대한 두 사람 간 합의가 있었던 만큼 법적인 부분을 모두 정리하려고 한다”고 밝혔다. 율희 측은 협의이혼이 완료됐어도 재산분할은 이혼신고일로부터 2년 이내에, 위자료는 3년 이내에 청구가 가능하다고 설명했다. 율희와 최민환은 2018년 득남하고 결혼식을 올렸다. 이후 쌍둥이 딸까지 모두 세 자녀를 뒀다. 그러나 결혼 5년 만인 지난해 이혼했다. 자녀의 양육권은 최민환이 가져갔다. 율희는 지난달 24일 자신의 유튜브 채널을 통해 최민환이 결혼 생활 도중 유흥업소에 출입했다는 사실이 담긴 휴대전화 녹취]]></content>
    </entry>
</feed>