<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-31T07:14:49.169Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[데스크칼럼]우리도 '테일러 스위프트 법' 만들자, 투명한 티켓 리셀 거래로 암표 양성화 해야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696950"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피케팅’(피 터지게 치열한 티케팅)의 시대. 암표에 대한 사회적 시선이 그 어느 때보다 따갑다. 암표와의 전쟁이 본격화되고 있다. 아이유, 성시경, 임영웅 등 가수들이 선봉에 섰고 정부와 국회는 공연법·국민체육진흥법 일부 내용을 개정해 매크로(지정된 명령을 자동으로 반복 입력하는 프로그램)를 이용한 대량 구매형 암표 판매 행위에 제동을 걸고 나섰다. 관련법을 위반하면 1년 이하의 징역 또는 1천만 원 이하의 벌금을 물린다. 한국콘텐츠진흥원에 따르면 암표 신고 건수는 지난해 2161건에 달한다. 2020년 359건에 비해 많이 늘어난 수치다. 암표 판매는 경범죄 위반이다. ‘흥행장, 경기장, 역, 나루터, 정류장, 그 밖에 정하여진 요금을 받고 입장시키거나 승차 또는 승선시키는 곳에서 웃돈을 받고 입장권ㆍ승차권 또는 승선권을 다른 사람에게 되판 사람’은 20만원 이하의 벌금, 구류 또는 과료의 형으로 처벌하게 돼 있다. 하지만 경범죄처벌법의 경우 ‘입장시키는 해당 장소에서’라는 성립]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트·안젤리나 졸리, 8년간의 이혼 소송 마무리 [DA:할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171038"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 세기의 커플 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 이혼 소송을 마무리했다. 30일(현지시간) CNN, BBC 등 외신들은 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 이혼 합의서에 서명했다고 보도했다. 2019년 9월, 안젤리나 졸리는 브래드 피트가 자신과 아이들에게 신체적, 언어적 폭력을 가했다며 이혼 소송을 시작했다. 약 8년 이라는 긴 싸움을 끝낸 것. 안젤리나 졸리 측 법률대리인은 “많이 지쳤지만 이 부분이 마무리된 점에 안도하고 있다”는 입장을 밝혔다. 한편 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 지난 2005년 영화 ‘미스터&amp;미세스 스미스’에서 호흡을 맞춘 뒤 연인으로 발전해 2014년 결혼에 골인했다. 두 사람 사이에는 샤일로와 쌍둥이 녹스와 비비엔, 그리고 입양한 아들 메덕스, 팩스 딸 자하라를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제주항공 참사 애도…MBN ‘현역가왕2’ 오늘(31일) 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422036"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’가 무안공항 제주항공 여객기 참사로 결방한다. 31일 MBN은 “12/31(화) 금일 방송 예정이었던 ‘현역가왕2’는 결방된다”며 “시청자 여러분의 양해 부탁 드린다”고 밝혔다. 정부가 내년 1월 4일 24시까지 7일간을 국가애도기간으로 정하면서 남은 지상파 3사 연말 시상식과 주요 예능 프로그램이 편성을 취소하고 휴방을 확정했다. 29일 오전 안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 제주항공 여객기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 숨지고 2명이 다치는 대형 참사가 발생했다. 승객 175명 가운데 한국인이 173명, 나머지 2명은 태국인으로 확인됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['살롱드립2' 송중기·이희준 편 결방…제주항공 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352703"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 1월 7일로 업로드 일정 미뤄 유튜브 예능 '살롱드립2'가 제주항공 참사 애도 분위기 속 31일 공개 예정이었던 배우 송중기·이희준 편의 결방을 결정했다. '살롱드립2'를 제작한 유튜브 채널 'TEO 테오' 제작진은 이날 공식 커뮤니티에 "금일 공개 예정이었던 '살롱드립2' 송중기&amp;이희준 편은 결방한다"며 "해당 회차는 오는 1월 7일 오후 6시 공개 예정이다. 시청자분들의 너른 양해 부탁드린다"고 공지했다. 이어 "삼가 고인의 명복을 빈다"고 참사 희생자들을 향한 추모의 말을 전했다. 당초 '살롱드립2'는 이날 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 홍보를 위해 나온 송중기 이희준의 출연 분을 공개할 예정이었으나, 참사 희생자들을 기리는 뜻에서 업로드 일정을 조율했다. 방송인 장도연이 이끄는 유튜브 예능 '살롱드립2'는 지난 2023년 5월 시작해 매주 화요일 오후 6시마다 영상을 공개한다. 앞서 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영 위협한 ‘오징어 게임2’ 빌런…공민정 남편 장재호였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117968"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장재호. 사진|와이원엔터테인먼트 장재호는 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2에서 노을(박규영 분)과 대립각을 세우는 병정으로 출연, 모두 똑같아 보이는 핑크가드들 중 얼굴을 드러내는 캐릭터로 등장마다 강렬한 임팩트를 선사했다. 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기. 장재호는 장기 밀매를 하는 병정 세력 중 한 명으로 이에 협조하지 않는 노을에게 무력까지 행사하며 악행을 거듭하는 인물을 맡았다. 장재호는 극 중 철저히 얼굴을 감추고 표정이나 감정을 드러내지 않는 병정들 속에서 얼굴을 드러낼 뿐만 아니라 자신들의 악행에 걸림돌이 되는 노을에게 분노를 표출하는 광기 어린 눈빛으로 섬뜩함을 자아내며 존재감을 뿜어냈다. 그동안 보여준 적 없는 악랄함이 극대화되는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 ‘빌런’으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 정숙, ‘나솔사계’ 방송에 억울 “이상한 사람으로 나와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422033"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’ 10기 정숙이 방송에서의 모습에 억울함을 드러냈다. 10기 정숙은 최근 자신의 SNS 계정에 ENA, SBS 플러스 예능프로그램 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서 자신이 눈물을 흘리는 장면을 캡처해 올렸다. 이와 함께 “내가 이기적이고 이상한 사람으로 또 나오네요. 난감하네 참 이게 아닌데. 방송만으로 전 보면 완전 전~~ 휴”라고 탄식했다. 이에 한 누리꾼이 “방송만 보면 지나치다 싶긴 했다. 남의 방에 술잔치 벌여서 잠도 못 자게 하고, 동생들 다 자지도 못하게 붙잡아두고, 다들 정숙님 때문에 쉬지도 못하고”라는 댓글을 남기자 10기 정숙은 “방송만 보면 오해하죠”라고 답했다. 지난 26일 방송된 ‘나솔사계’에서는 10기 정숙이 미스터 백김의 선택을 받지 못하자 “장난감이 된 기분이다. 사람 갖고 노는 거 너무 싫다”라고 하소연 하는 모습이 그려졌다. 10기 정숙은 새벽이 될 때까지 “자존심이 상한다”며 모두에게 울분을 토해냈고, 미스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 박성훈 팔로워 늘었지만...이미지 타격 어쩌나[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422031"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 ‘오징어 게임’ 콘셉트 AV 사진을 SNS에 올렸다 ‘빛삭’하며 논란에 휩싸였다. 글로벌 흥행작이었던 만큼 하루 만에 박성훈의 팔로워가 늘었지만 대중의 반응은 냉담하다. 31일 오후 박성훈의 인스타그램 팔로워 수는 195만 명을 기록 중이다. 지난 30일 ‘오징어 게임’을 콘셉트로 한 AV 표지 사진을 게시했을 당시 184만 명의 팔로워를 보유하고 있던 박성훈은 하루 만에 약 11 만 명의 팔로워가 늘어났다. ‘오징어 게임’ 시즌2 공개 후 특전사 출신 트랜스젠더 조현주 역을 맡아 존재감을 뽐낸 박성훈을 향한 관심이 반영된 것. 박성훈은 앞서 인스타그램 계정에 ‘오징어 게임’을 콘셉트로 한 AV 표지 사진을 게재했다가 곧바로 삭제했다. 하지만 온라인 커뮤니티 등을 통해 급속도로 확산됐고, 박성훈이 올린 사진에는 여성들의 전라가 적나라하게 담겨 충격을 안겼다. 이에 소속사 BH엔터테인먼트 관계자는 “박성훈이 DM이 많이 와 확인하다가 실수로 잘못 눌러 스토리에 올라간 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니도 추모 동참…"삼가 고인의 명복 빕니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424792"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 제주항공 여객기 참사 희생자를 애도했다. 제니의 소속사 OA엔터테인먼트 공식 계정에는 하얀 국화꽃 사진과 함께 '여객기 참사로 희생된 분들께 깊은 애도를 표하며, 삼가 고인의 명복을 빕니다'라는 글이 게재됐다. 전국민이 슬픔에 빠진 가운데, 제니와 제니의 소속사 또한 조용히 추모 물결에 동참했다. 지난 29일 발생한 제주항공 여객기 참사에 연예계도 애도에 나섰다. 지상파 3사는 연말 시상식을 취소하거나 녹화 방송으로 변경했고, 가수 조용필은 1월 4일 진행 예정이던 대전 콘서트를 연기했다. 영화 '말할 수 없는 비밀'은 지난 30일 진행하려던 제작보고회를, SBS 새 드라마 '나의 완벽한 비서'는 1월 3일 예정됐던 제작발표회를, 디즈니+ 새 시리즈 '트리거'는 1월 3일 언론시사회를 취소했다. 31일 개봉한 영화 '보고타'는 개봉과 동시에 진행 예정이던 모든 홍보 일정을 취소했다. KBS는 “제주항공 여객기 참사 국가애도기간 동안 주요 예능 프로그램들을 결방하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미주, ♥송범근과 이젠 韓서 당당 데이트...골피커 남친, K리그 복귀 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231155"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:42.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러블리즈 출신 이미주가 공개 열애 중인 3살 연하 축구선수 송범근과의 장거리 연애를 끝냈다. 최근까지 일본 J리그에서 선수 생활을 하던 송범근이 K리그로 돌아온 것. 전북 현대는 31일 "지난 2022년 시즌 종료 후 FA 신분으로 일본 J리그 쇼난 벨마레로 떠났던 송범근이 2년 만에 전북 유니폼을 다시 입게 됐다"고 밝혔다. 이 같은 사실이 알려 진 뒤 이미주에 관심이 쏠렸다. 이미주는 지난 4월 송범근과의 열애를 인정했다. 당시 두 사람은 일명 럽스타그램을 하며 일본에서 데이트 중인 사진을 공개하며 화제를 모았던 바. 이후 공개 열애를 시작한 이미주는 현재 출연 중인 MBC '놀면 뭐하니?'에서 공개 열애와 관련해 "그 친구(송범근)는 오히려 좋아했다. 안심하고 있다. 예전에 내가 인기가 너무 많으니까 밖에 나가면 내가 정말 인기가 많기 때문에 그 친구는 불안해했다"며 웃었다. 그러면서 남자 친구의 매력 포인트를 묻자 "겉보기에는 정말 사나워 보이는데 정말 애교쟁이"라고 어필하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성미 "보고싶은 故 허참 아저씨"…추억에 잠긴 연말]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811760"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이성미가 추억을 회상했다. 이성미는 31일 자신의 개인 채널에 "나의 언니같은 오빠가 생일지났다고 밥도 사주고 선물도 챙겨줬어여. 감사합니다. 고맙습니다"라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 과거 이성미의 모습이 담겼다. 이성미의 곁에는 동료인 이홍렬, 이경실, 고(故) 허참이 함께했다. 이성미가 언급한 '언니같은 오빠'가 이홍렬로 추측되는 가운데, 이들의 오랜 우정이 훈훈함을 자아낸다. 더불어 이성미는 "옛날 사진 속에 우리의 추억이 있네여. 보고 싶은 허참 아저씨!!"라며 지난 2022년 세상을 떠난 고 허참에 대한 그리움도 드러냈다. 한편 허참은 지난 2022년 2월 1일 간암 투병 끝에 별세했다. 허참은 자신의 투병 사실을 주변에 알리지 않고 방송 활동을 해와 더욱 안타까움을 안긴 바 있다. 사진 = 이성미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 제주항공 여객기 참사에 1천만 원 기부 “무거운 마음”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422024"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 기부했다. 31일 딘딘은 “매번 한 해를 마무리할 때 희망과 감사의 인사를 적었었는데 올해는 참으로 무거운 마음 뿐”이라며 “여객기 참사를 수습하는 데에 많은 시간이 걸린다고 한다. 조금이나마 도움이 될 수 있기를 간절히 바라본다”고 밝혔다. 이어 “삼가 고인의 명복을 빌며 유가족에 깊은 위로를 전한다”고 덧붙였다. 이와 함께 딘딘은 대한적십자사에 1천만 원을 기부한 내역을 공개했다. 앞서 개그우먼 박나래, 그룹 러블리즈 진, 배우 임시완 등이 이번 여객기 참사 피해 지원을 위한 성금을 전한 바 있다. 소방당국에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분께 181명이 탑승한 방콕발 무안행 제주항공 여객기가 전남 무안국제공항의 활주로 착륙 과정에서 사고를 당했다. 여객기에는 승객 175명, 승무원 6명이 탑승해 있었는데 승객 175명, 승무원 4명 사망, 생존자 2명(승무원)으로 집계됐다. 제주항공 7C2216편은 랜딩기어가 펼쳐지지 않은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서브원 관계사 임직원 전용몰 ‘브이멤버스’, 선물세트 기획전 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696949"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 1월 21일까지 한우∙건강식품∙생활용품 등 명절 선물 총 904종, 최대 94% 특가 판매 브이멤버스 설 명절 특가 행사 글로벌 구매 솔루션 전문기업 서브원이 운영하는 고객 및 협력사 임직원 전용 특가몰 ‘브이멤버스’가 설을 맞아 내년 1월 21일까지 한우, 건강식품 등 총 904종의 명설 선물 제품을 최대 94% 특가 판매하는 설명절 특가전을 진행한다고 31일 밝혔다. 이번 행사는 투뿔 한우 및 양념 LA갈비 명절 세트를 온라인 최저가보다 약 40% 할인된 가격에 판매하며 인기 명절 선물 세트인 동원 참치, CJ 스팸 세트와 사조, 청정원 특선 선물 세트도 특가로 만나볼 수 있다. 또한 명절맞이 과일로 사과, 배, 제주 레드향 선물세트를 비롯 정관장 홍삼, 종근당 멀티비타민 등 건강식품 선물 세트와 각종 생활용품 선물 세트도 온라인 최저가로 판매한다. 더불어 행사 기간 동안 구매 누적 금액이 최소 50만원에서 최대 500만원 이상까지 신세계 상품권을 최대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이특 친누나 박인영, 지인 떠나보냈다…"같이 공연했었는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694866"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 멤버 이특의 친누나이자 배우 박인영이 안타까운 소식을 알렸다. 박인영은 지난 30일 자신의 인스타그램에 "어제 하루종일 큰 사고로 인해서 마음이 안 좋았는데.. 오늘 하루도 마음이 안 좋은 이유는.. 함께 공연했던 이모님께서 소천하셨다는 소식을 들었거든요. 암으로 고생하셨는데 천국에서는 더 이상 아프지 마시기를"이라는 글과 함께 고인과 함께 찍었던 사진을 한 장 게재했다. . 그러면서 "연말, 연초에는 마음이 싱숭생숭한데.. 2024 연말.. 조금 슬프네요 가족을 잃은 모든 분들과 세상의 남은 사람들을 위해서 기도하는 오늘 저녁이 될 예정입니다"라며 제주항공 참사도 함께 추모했다. 한편 1982년생으로 올해 42세인 박인영은 2001년 데뷔했다. 2010년 영화 '여의도', 2012년 '저스트 프렌드', 2015년 '음란한 가족'에 출연했으며, 2023년 드라마 '연애대전'에 얼굴을 비춘 바 있다. 그는 2021년 11월 스쿠버다이빙 강사 겸 요식업 사업가인 비연예인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘캐스팅보트’ 오디션 정보·전문가 피드백 원스톱 서비스…1월 정식 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404713"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[커넥션스튜디오가 엔터 종사자들이 협엽할 수 있는 플랫폼을 선보인다. 커넥션스튜디오에서 서비스하는 캐스팅보트는 기존에 활동 중인 배우는 물론, 배우 지망생, 모델 지망생, 아역, 시니어, 매니지먼트사, 제작사 등 다양한 업계 관계자들이 한데 모여 정보를 공유하고 협업할 수 있는 플랫폼이다. 작품의 오디션 정보 뿐 아니라, 전문가들로부터 현실적이고 피드백을 받을 수 있고 출연 기회까지 얻을 수 있는 원스톱 서비스를 제공한다. 베타 서비스를 통하여 이미 다수의 배우와 공중파와 OTT작품에 캐스팅을 주관하는 업계 최고의 캐스팅 디렉터들이 함께 하고 있다. 배우와 지망생에게는 기회의 장으로, 제작사와 매니지먼트에는 효율적인 인재 발굴 및 관리를 지원할 수 있는 플랫폼이 될 것으로 기대된다. 플랫폼을 개발에 참여한 최고운영책임자 이중훈 COO는 “공신력 있는 채널과 전문적인 인력 그리고 체계적인 시스템을 통해 엔터테인먼트 산업의 이미지를 쇄신하고 나아가 출연을 미끼로 기승을 부리던 불법적인 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'운'현모로 개명해라"..안현모, '맹비난'에 입장 대신 '댓글 제한' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293127"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 통역사 안현모(41)가 제주항공 여객기 참사에 부적절한 추모글을 남겨 대중의 맹비난을 산 가운데, 침묵을 지키고 있다. 앞서 30일 안현모는 자신의 인스타그램 스토리에 한 공항 배경의 사진과 함께 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을, 모든 것이 감사한 일이었음을, 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라는 글을 게재했다. 29일 전남 무안국제공항에서 벌어진 제주항공 여객기 참사는 총 탑승자 181명 중 2명을 제외, 179명 전원이 사망한 끔찍한 사고. 국가 애도 기간이 선포된 가운데, 안현모가 추모를 한답시고 난데없이 '운' 타령을 하며 비판을 자초한 것이다. 굳이 '운' '감사'라는 단어를 사용하여 안도의 뉘앙스를 풍기고 오해의 빌미를 제공했다는 점에서 지적이 줄이었다. 특히나 안현모는 예능에서 똑 부러지는 이미지로 사랑을 받았던 만큼 팬들의 실망감을 더했다. 이에 안현모의 최근 SNS 게시물엔 비판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완, 제주항공 참사 피해 지원 성금 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352689"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["깊은 애도와 위로의 말씀 전한다" 배우 임시완이 제주항공 참사 유가족 지원 기부에 동참했다. 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해 지원을 위한 성금을 보내왔다고 31일 전했다. 기부 금액은 공개하지 않았다. 임시완은 "하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다"고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참하며 선한 영향력을 발휘하고 있다. 이달 초에도 자신의 생일을 맞아 스완(팬덤명) 명의로 취약계층 이웃의 난방비 지원을 위해 3000만 원을 기부했다. 임시완은 최근 공개된 넷플릭스 시리즈 '오징어게임2'에 출연했다. 앞서 29일 오전 9시 3분 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락했다. 이 사고로 인해 탑승객 181명 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 김우빈 '선한 영향력' 계속..어린이 병동 환아들에 크리스마스 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231151"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 또 다시 어려운 시국에 선행을 베풀었다. 31일 한 온라인 커뮤니티에는 '병원에서 선물받음'이라는 제목의 글이 게재됐다. 내용은 김우빈이 어린이 병동에 선물을 했다는 것. 글을 작성한 네티즌은 "아기랑 입원해있는데 어린이 병동에 김우빈 배우가 선물한 거라고. 선물은 머플러나 모자다. 매번 어린이 병원에 기부도 하던데 연말 선물까지"라는 글을 남겼다. 이어 "사실 올해 수술도 하고 입원이 잦아서 많이 힘들었는데 해를 넘겨서까지 병원에 있어서 좀 지쳐있었다. 그런데다 슬픈 뉴스가 가득해서 정말 우울했는데 많이 위로가 된듯. 김우빈 배우 너무 고마워요. 고마운 마음을 표현할 길이 없어 올린다"고 했다. 김우빈은 선물과 함께 직접 쓴 카드를 담아 보내며 따뜻한 마음을 드러냈다. 이에 대해 김우빈 소속사 관계자는 스포츠조선에 "김우빈 씨가 매년 환아들을 위한 크리스마스 선물을 보내고 있다"고 밝혔다. 김우빈은 '선행'하면 빼놓을 수 없는 스타. 매년 많은 금액을 기부하면서 사회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우빈, 크리스마스 조용한 선행…"어린이병동 선물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076463"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈의 선행 소식이 알려졌다. 김우빈 소속사 에이엠엔터테인먼트 관계자는 31일 한경닷컴에 "김우빈이 최근 어린이 병동에 크리스마스 선물을 전달했다"고 밝혔다. 이는 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 선행 소식이 알려진 것에 대한 답변이다. 이날 어린이병동에 아기랑 입원해 있다는 A씨는 온라인 커뮤니티에 "김우빈이 선물했다"면서 머플러와 모자, 동봉된 크리스마스 카드를 공개했다. A씨는 "매번 어린이병원에 기부도 하던데 연말 선물까지"라며 "올해 수술도 하고 입원이 잦아 많이 힘들었는데, 해를 넘겨서까지 병원에 있어야 해서 좀 지쳐있었다. 슬픈 뉴스가 가득해 우울했는데 많은 위로가 됐다"면서 고마움을 전했다. 김우빈이 전달한 카드에는 "이번 크리스마스에는 더 많은 기적이 일어날 수 있길 기도할게요. 2025년에는 더 건강하고, 행복한 일들만 가득하길 바라요. 화이팅! 메리 크리스마스"라며 응원의 메시지가 담겨 있다. 김우빈은 2022년부터 서울 송파구 서울아산병원 어린이병동 환아들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지긋지긋한 8년 분쟁 끝…안젤리나 졸리·브래드 피트 진짜 ‘남남’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422022"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트와 안젤리나 졸리가 8년간의 법적 분쟁 끝에 이혼을 확정했다. 30일(현지시간) CNN, BCC 등 해외 매체에 따르면 두 사람은 이날 이혼 합의서에 서명하며 소송을 마무리했다. 졸리 측 변호인은 “(두 사람이) 이혼에 합의한 것은 사실”이라며 “8년 전 졸리가 피트에게 이혼을 신청했다. 졸리와 아이들은 피트와 공유한 모든 재산을 남겨두고 떠났다. 이후로 졸리는 가족의 평화와 치유를 찾는 데 집중해 왔다”고 밝혔다. 이어 “이번 합의는 8년 전부터 이어진 긴 과정 중 하나일 뿐이다. 많이 지쳤지만 이 부분이 마무리된 점에 안도하고 있다”고 전했다. 피트 측은 이혼 합의와 관련해 별다른 입장을 밝히지 않았다. 졸리와 피트는 2005년 영화 ‘미스터 &amp; 미세스 스미스’에 함께 출연한 후 연인 사이로 발전해 동거 해오다 2014년 8월 정식 결혼식을 올렸다. 이후 세기의 부부로 전 세계인의 주목을 받았으나 졸리는 지난 2016년 9월, 미국 LA로 향하던 전용기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GBK금거래소, 사단법인 ‘푸른나눔’ 통해 장학금 기부 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696947"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[GBK금거래소가 사단법인 ‘푸른나눔’을 통해 장학금 기부를 진행했다고 31일 밝혔다. 사단법인 ‘푸른나눔’은 도움의 손길이 닿지 않는 복지 사각지대에 있는 사람들을 찾아 삶이 회복되도록 돕는 NGO 단체로, 기부 장학사업을 통해 저소득 우수 장학생 선발해 생활비 장학금을 지원 중에 있다. GBK금거래소는 사단법인 ‘푸른나눔’의 기부금 사업에 참여해 저소득층 소년, 소녀 가장들의 안정적인 학업 여건 조성을 지원하고자 한다. 박세진 GBK금거래소 대표는 “적극적인 사회공헌 활동을 통해 나눔의 가치를 공유하고, 복지 사각지대에 처한 아이들에게 큰 힘이 되어줄 수 있도록 앞으로도 꾸준한 기부 활동을 진행할 예정”이라고 말했다. 한편, GBK금거래소는 소비자들이 실시간 시세를 바탕으로 안전하게 금거래를 할 수 있는 온라인 플랫폼이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“가족들과 함께”…알리, 제주항공 참사 광주 합동분향소 방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863893"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하기 위해 광주 분향소를 찾았다. 알리는 31일 SNS를 통해 “저는 가족들과 함께 광주 분향소로 갑니다. 원래 계획은 광주에서 12월 31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월 1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이었거든요”라고 밝혔다. 이어 “40년 동안 한 번도 함께 내려와 본 적 없어서 이번 기회에 자리를 만들어 보았었어요. 그러나 국가애도기간이기에 공연을 취소하였고 서울에 있을까 싶었으나, 우리 가족이 서로에게 또 언제 이런 기회가 허락될까. 점점 세월을 먹어가는 부모님 생각에 미루고 싶지 않아 고심 끝에 내려가기로 결정했습니다”라며 공연 취소 소식을 함께 전했다. 그는 “일부 장례가 시작된다고 합니다. 공연 시작인 7시 반에 희생자 분들과 유족들을 위해 각자의 자리에서 기도합시다”라고 덧붙였다. 한편 지난 29일 오전 9시 3분쯤 무안국제공항에서는 태국 방콕발 제주항공 여객기 7C2216 편이 무안국제공항 활주로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 캐리·앤더슨 팩 데이트 포착…불륜설까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424789"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 머라이어 캐리(55)와 아프리카-한국계 미국인 싱어송라이터 앤더슨 팩(38)이 데이트를 즐기는 사진이 공개돼 이목을 집중시키고 있다. 30일(현지시간) 미국 매체 TMZ는 “머라이어 캐리와 앤더슨 팩이 지난 일요일 콜로라도 휴양지에서 친구들과 함께 저녁 식사를 즐겼다. 앤더슨 팩이 테이블에서 머라이어 캐리의 손에 키스를 하기도 했고, 두 사람은 매우 친밀한 분위기를 연출했다. 머라이어 캐리의 팔이 앤더슨 팩의 가슴에 얹혀 있기도 했다”고 전했다. 이들이 함께 있는 모습이 처음 포착된 것이 아니다. 이전에도 함께 저녁식사를 하고, 레스토랑에서 나오며 다정한 모습을 보였다. 이를 두고 두 사람의 열애설을 제기한 팬들도 있었다. 그러나 TMZ는 한 소식통의 말을 빌려 “두 사람은 실제 연인이 아니다. 새로운 음악 작업을 위해 협업 중”이라고 전했다. 반면, 이들의 불륜설이 제기되기도 했다. 영국 매체 더 선은 앤더슨 팩이 머라이어 캐리와 몇달 동안 불륜 관계를 맺고 있다고 보도했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 임시완, 제주항공 참사 기부 동참…"깊은 애도와 위로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694865"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 제주항공 여객기 사고 성금을 기부했다. 31일 희망브리지 전국재해구호협회는 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 성금을 보내왔다. 임시완은“하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다”고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참하며 선한 영향력을 발휘하고 있다. 지난 29일 오전 9시 5분께 전남 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 추락하는 사고가 발생했다. 소방청 등 구조 당국에 따르면, 이 사고로 탑승객 181명 중 179명이 숨지고 2명이 부상 당했다. 이는 1997년 발생한 대한항공 괌 추락 사고 이후 국내 항공기 사고 사례 중 두 번째로 많은 규모의 인명피해다. 이에 정부는 전남 무안을 특별 재난 지역으로 선포했으며, 이날부터 내년 1월 4일까지 7일간을 국가 애도 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인뮤지스 출신 민하, 800만 원 기부... “여성 청소년·독거노인 위해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404712"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나인뮤지스 출신 민하가 여성 청소년과 독거노인을 위해 8백만 원을 기부했다. 민하는 31일 자신의 SNS를 통해 “지난 12월 21일 진행했던 플리마켓 수익금은 총 7,380,000원이 모였다. 여성 청소년들의 생리대 지원과 독거노인분들의 따뜻한 겨울을 위해 지파운데이션에 8,000,000원을 기부했다”고 밝혔다. 이어 “2024년 두 번의 플리마켓으로 여러분과 함께 모은 금액이 1800만 원이다. 매번 따뜻한 마음으로 함께 해주셔서 감사하다. 부디 이 손길이 도움이 필요하신 분들께 잘 닿기를 바란다”고 소망했다. 한편 민하는 지난 2010년 나인뮤지스로 데뷔해 현재는 개인 유튜브 채널 ‘소소사소’로 팬들과 소통 중이다. 지난 5월 비연예인 남편과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지미 브라운, 내년 1월 日 공연 ‘LOVE II IN TOKYO’ 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171035"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 R&amp;B 보컬리스트 지미 브라운(Jimmy Brown)이 일본 팬들을 만난다. 지미 브라운은 오는 2025년 1월 11일 오후 2시와 7시 일본 ZEAL THEATER SHINJUKU에서 2025 일본 공연 ‘LOVE II IN TOKYO(러브 투 인 도쿄)’를 개최한다. 이번 공연은 그의 두 번째 도쿄 방문으로, 3월에는 오사카 공연을 앞두고 있다. 지미 브라운은 부드러운 보컬과 감성적인 멜로디, R&amp;B의 섬세함과 진솔한 감정을 바탕으로 하는 음악으로 많은 사랑을 받고 있다. 이번 투어에서도 지미 브라운만의 세련된 사운드와 독보적인 보이스, 진솔한 메시지로 일본 팬들의 눈과 귀를 매료시킬 예정이다. 이번 공연에는 최근 발매한 ‘love ll (Deluxe): YUJIN’에 수록된 신곡들과 대표곡 ‘Let Me Know(렛 미 노우)’ 등을 포함한 다채로운 셋리스트가 마련된다. 팬들과의 소통을 가장 중요시하는 그는 “라이브 공연에서 팬들과 직접 소통하는 것이 나에게는 가장 큰 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공연 취소된 알리, '광주 분향소' 향한다…"목울대가 갈피를 못 잡네요" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694864"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 가족들과 함께 전남 광주로 떠났다. 알리는 31일 자신의 인스타그램에 "원래 31일 광주에서 공연 후 하루 자고 1일 가족들과 엄마 고향을 둘러본 후 서울로 올라올 계획이었으나 공연이 취소됨에 따라 서울에 있을까 했지만, 가족들과 연말을 함께 하기 위해 내려가기로 결정했다"고 말문을 열었다. 이어 "우리 알리사랑(알리 팬덤)이 오늘을 위해 준비한 이 간식들과 마카롱은 광주에서 공연을 준비하고 있었던 스텝들에게 잘 전달하도록 하겠다"며 손수 제작한 것으로 보이는 수많은 디저트들을 공개했다. 앞서 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕에서 출발해 무안항공에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 외벽에 출동한 뒤 폭발하는 사고가 발생했다. 이 사고로 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명의 탑승자 중 후미 부분에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 이는 1997년 발생한 대한항공 괌 추락 사고 이후 국내 항공기 사고 사례 중 두 번째로 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인뮤지스 출신 민하, 여성 청소년·독거노인 위해 800만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422011"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 나인뮤지스 출신 민하가 플리마켓 수익금 800만원을 기부했다. 민하는 31일 자신의 SNS를 통해 “지난 12월 21일 진행했던 플리마켓 수익금은 총 7,380,000원이 모였다”며 “여성 청소년들의 생리대 지원과 독거 노인분들의 따뜻한 겨울을 위해 여러분과 저의 마음을 담아 지파운데이션에 8,000,000원을 기부했다”라고 밝혔다. 이어 “2024년 두 번의 플리마켓으로 여러분과 함께 모은 금액이 1800만 원이다. 매번 따뜻한 마음으로 함께 해주셔서 감사하다. 부디 이 손길이 도움이 필요하신 분들께 잘 닿기를 바란다”고 했다. 그러면서 민하는 “벌써 올해의 마지막 날이다. 남은 하루 따스하게 잘 마무리하시고 새해에도 좋은 일 가득하시길 바란다. 새해 복 많이 받으세요”라고 덧붙였다. 한편 2016년 나인뮤지스를 탈퇴한 민하는 지난해 5월 비연예인 남성과 결혼했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]대규모 참사 여파 '뮤뱅' '편스토랑' '불후' KBS 주요 예능 '올 결방' 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231148"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 제주항공 여객기 참사 국가애도기간 동안 주요 예능 프로그램들을 결방하고 교양과 다큐 등 스페셜 방송으로 대체 프로그램을 편성한다. 31일 KBS는 1TV의 경우 대표 교양 프로그램 '아침마당'이 이번 주 결방을 이어간다고 알렸다. 장수 프로그램 '전국노래자랑' 역시 대규모 참사에 대한 국민 정서를 고려해 지난주에 이어 이번 주도 결방이 결정됐다. 'TV쇼 진품명품', '국악한마당' 등도 결방되는 대신 대체 프로그램을 통해 추모 분위기를 이어갈 예정이다. 2TV는 '더 시즌즈-이영지의 레인보우', '개그콘서트' 등이 이번 주 결방됨에 따라 해당 프로그램의 현장 공개 녹화가 연기됐다. KBS는 방청권 당첨자들에게 별도 안내를 통해 양해를 구하고 불편을 최소화하도록 노력하겠다고 밝혔다. '뮤직뱅크', '신상출시 편스토랑', '나라는 가수 인 독일', '불후의 명곡' 등도 국가적 재난 상황을 애도하기 위해 이번 주 쉬어간다. 앞서 KBS는 오늘(31일)로 예정된 KBS 연기대상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["금액은 비공개" 임시완, 제주항공 참사 유가족 지원 기부 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231145"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 제주항공 여객기 사고 희생자를 추모하며 유가족 지원 기부에 동참했다. 31일 희망브리지 전국재해구호협회는 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 성금을 보내왔다고 전했다. 임시완은 희망브리지 전국재해구호협회를 통해 "하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다"라고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참하며 선한 영향력을 발휘하고 있다. 임시완의 뜻에 따라 구체적인 성금 액수는 공개하지 않기로 했다. 앞서 29일 오전 9시 3분께 전남 무안국제공항 활주로에서 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기가 동체 비상착륙 중 공항 외벽 담장에 충돌한 뒤 폭발하는 참사가 벌어졌다. 해당 여객기에는 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명이 타고 있었으며, 태국인 2명을 제외하고는 모두 한국인 승객인 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 캐리, 17세 연하 앤더슨 팩과 불륜설]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171034"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 톱가수 머라이어 캐리(55)가 17세 연하 한국계 미국 가수 앤더슨 팩(38)과 불륜설에 휩싸였다. 30일 (현지 시간) 영국 데일리메일 보도에 따르면 앞선 29일 머라이어 캐리와 앤더슨 팩이 미국 콜로라도주 애스펀의 한 레스토랑에서 저녁 식사를 하며 데이트를 즐겼다. 두 사람은 손을 잡고 키스를 나누는 등 스킨십을 했다고 전해졌다. 하지만 현지 매체들의 보도는 엇갈렸다. 미국 연예 매체 TMZ 측은 두 사람이 식당에서 따로 나갔다고 보도했고, 영국 매체 더 선 측은 데이트를 한 지 몇 달 됐다고 보고했다. 보도가 사실이라면 두 사람은 불륜이다. 앤더슨 팩은 지난 2010년 한국 출신 가스펠 록 가수 제이린과 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있기 때문이다. 머라이어 캐리는 2008년 결혼한 닉 캐논과의 사이에 쌍둥이 자녀를 두고 있으며, 2016년 이혼했다. 지난해에는 약 7년 동안 공개 열애 중이던 브라이언 다나카와 이별했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 제주항공 참사 피해 복구에 1천만원 기부…"무거운 마음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900279"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 제주항공 여객기 참사 피해 지원에 힘을 보탰다. 31일 딘딘은 "매번 한 해를 마무리할 때 희망과 감사의 인사를 적었었는데 올해는 참으로 무거운 마음 뿐"이라며 "여객기 참사를 수습하는 데에 많은 시간이 걸린다고 한다. 조금이나마 도움이 될 수 있기를 간절히 바라본다"고 밝혔다. 이어 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족에 깊은 위로를 전한다"고 덧붙였다. 이와 함께 딘딘은 대한적십자사에 1천만 원을 기부한 내역을 공개했다. 앞서 방송인 박나래, 그룹 러블리즈 진, 배우 임시완 등이 여객기 참사 피해 지원을 위한 성금을 전한 바 있다. 한편 지난 29일 태국 방콕에서 출발해 전남 무안국제공항으로 향하던 제주항공 여객기가 무안공항 활주로에 착륙을 시도하던 중 외벽과 충돌하며 기체가 폭발했다. 이 사고로 구조자 2명을 제외한 탑승자 179명 전원이 사망했다. 정부는 무안군을 특별재난지역으로 선포하고, 1월 4일까지 일주일 간을 국가애도기간으로 지정했다. 이하 딘딘 글 전문. 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이싱 모델 출신 구지성 "우울하지만 똑같은 일상..2025년 좋은 일들 가득하길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293121"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이싱 모델 출신 방송인 구지성이 한 해를 마무리하는 소감을 전했다. 31일 구지성은 개인 계정을 통해 "오늘이 벌써 2024년 마지막이다. 마음이 무겁고 우울하지만 그래도 또 매일의 똑같은 일상을 보내고 있다"는 근황을 전했다. 구지성은 "올 한해 많은 일이 있었던 만큼 2025년에는 좋은 일 들만 가득하길 바라본다"고 전했다. 이어 "모든 분들 새해 복 많이 받으시고 항상 건강하고 행복한 일들만 가득하시길 바란다"고 덧붙였다. 한편 구지성은 지난 2016년 결혼해 슬하에 딸 하나를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 제주항공 여객기 참사에 1000만원 기부 "무거운 마음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293120"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 제주항공 여객기 참사 희생자를 애도하며 기부 행렬에 동참했다. 딘딘은 31일 여객기 사고 피해 지원을 위해 대한적십자사에 1000만 원을 기부한 사실을 알렸다. 딘딘은 "매번 한 해를 마무리할 때 희망과 감사의 인사를 적었었는데 올해는 참으로 무거운 마음뿐이다"며 "여객기 참사를 수습하는 데에 많은 시간이 걸린다고 합니다. 조금이라도 도움이 될 수 있기를 간절히 바라본다"고 전했다. 이어 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족에 깊은 위로를 전한다"고 덧붙였다. 한편 지난 29일 오전 전남 무안국제공항에서는 제주항공 여객기 참사가 발생했다. 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명을 태운 태국 방콕발 제주항공 7C2216편은 이날 활주로로 동체 착륙을 시도하다 외벽에 충돌했다. 이 사고로 181명 중 179명이 사망했으며, 승무원 2명만 구조됐다. 정부는 내년 1월 4일까지 7일간 국가 애도 기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여객기 참사로 지인 잃어"…안유성 셰프, 김밥 200인분 싸서 무안공항 行 ('컬투쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231144"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연했던 안유성 셰프가 여객기 참사 유가족들을 위한 봉사에 나선 가운데 "방송을 함께 했던 PD도 유명을 달리했다"고 밝혔다. 31일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 안유성 셰프와 전화 통화를 나눴다. 이날 안유성 셰프는 무안국제공항을 찾은 이유에 대해 "가슴이 먹먹하고 일이 손에 안 잡히더라. 내가 가음식 만드는 재주밖에 없으니까 김밥을 가지고 찾아뵀다"며 "끌리듯이 갔는데 현장에 가니까 가슴이 너무 먹먹했다"고 털어놨다. 이어 그는 "'맛있다'고 말씀하시는데 먹먹했다. 100만 분의 1, 1000만 분의 1도 안 되겠지만 힘을 조금이라도 내고, 기력을 차리시면 좋겠다 싶었다"고 전했다. 앞서 안유성 셰프는 지난 30일 무안국제공항을 찾아 제주항공 여객기 참사 유가족들에게 준비해온 김밥 200인분을 전달했다. 이날 안유성 셰프는 "희생자 대부분 지역민이라 한 다리 건너면 가까운 지인들"이라며 "저와 방송을 함께 했던 PD도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 임시완, 제주항공 참사 유가족에 성금 기부…"깊은 애도와 위로 전해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231143"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 기부금을 전달했다. 희망브리지 전국재해구호협회는 31일 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해 지원을 위한 성금을 보내왔다고 밝혔다. 임시완은 협회를 통해 "하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다"고 전했다. 이에 앞서 전라남도 무안 출신 방송인 박나래도 제주항공 참사 유가족들을 지원하기 위한 기부 행렬에 동참했다. 한편 지난 29일 오전 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 방콕발 항공기가 착륙 중 활주로를 이탈하는 사고가 발생했다. 여객기는 방콕을 출발해 이날 오전 8시 30분 무안국제공항에 도착할 예정이었던 제주항공 7C2216편이다. 탑승자는 탑승객 175명, 승무원 6명으로 총 181명이다. 소방당국에 따르면 최종 확인된 사망자는 179명, 부상자는 2명이다. 정부는 이번 참사와 관련해 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“깊은 애도”...임시완, 제주항공 참사 피해지원 성금 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422003"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 제주항공 참사 피해 지원을 위한 기부에 동참했다. 희망브리지 전국재해구호협회는 31일 “임시완이 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 성금을 보내왔다”고 밝혔다. 성금 액수는 공개되지 않았다. 임시완은 “하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다”고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참한 바 있다. 지난 29일 오전 무안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 제주항공 여객기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 숨지고 2명이 다치는 대형 참사가 발생했다. 정부는 내년 1월 4일까지 일주일간 국가애도기간으로 지정했다. 이에 따라 지상파 3사는 연말 시상식 취소 또는 결방을 결정하는 등 연예계도 추모 행렬에 동참하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 여객기 참사 피해 복구 1천만원 기부 "참으로 무거운 마음" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231141"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 무안공사 여객기 참사에 1000만원 기부로 애도에 동참했다. 딘딘은 31일 "매번 한 해를 마무리할 때 희망과 감사의 인사를 적었었는데 올해는 참으로 무거운 마음뿐입니다"라며 "여객기 참사를 수습하는 데에 많은 시간이 걸린다고 합니다. 조금이라도 도움이 될 수 있기를 간절히 바라봅니다"라고 적고 대한적십자사에 1000만원 기부 내역을 공개했다. 딘딘은 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족에 깊은 위로를 전합니다"라며 추모하는 마음을 전했다. 딘딘은 꾸준한 기부로 선한 영향력을 보여준 대표적인 스타다. 지난해 31일에도 대한적십자사를 통해 자립준비청년들을 위한 기부금 1000만 원을 전달했다. 앞서 딘딘은 튀르키예 강진 피해 당시에도 대한적십자사를 통해 1000만 원을 기부하며 도움의 손길을 보낸 바 있다. 뿐만 아니라 '2018 평창 동계패럴림픽' G-100일 기념으로 개최된 한중일 장애인 예술축제에서 각종 기부활동에 나섰던 공로를 인정받아 홍보대사로도 위촉됐던 딘딘은 꾸준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환승연애2' 이나연, 제주항공 참사에 1000만 원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352656"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5차례 걸쳐 후원…"마음 깊이 애도 전해" 티빙 오리지널 '환승연애2'로 이름을 알린 스포츠 아나운서 이나연이 제주항공 참사 희생자들을 애도하며 성금 1000만 원을 기부했다. 이나연은 31일 자신의 SNS(소셜 네트워크 서비스) 계정에 "2024년 마지막 날이네요. 예년과 다르게 무거운 마음입니다. 구호 활동에 조금이나마 도움이 되기를 바라며 마음 깊이 애도의 마음 전합니다"라는 글과 함께 대한적십자사를 통한 후원금 전달 인증샷을 올렸다. 공개된 사진에는 이나연이 이날 대한적십자사 후원 프로그램 '2024 무안공항 여객기 사고'에 다섯 차례에 걸쳐 총 1000만 원을 기부한 내역이 담겼다. 지난 2021년부터 JTBC GOLF 아나운서로 활동 중인 이나연은 2022년 '환승연애2' 출연으로 유명세를 얻었다. 현재 구독자 약 44만 명의 개인 유튜브 채널을 운영 중이다. 앞서 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무안 출신' 오지호, 여객기 참사에 '비통'…"깊은 위로 전합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811742"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무안 출신 배우 오지호가 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모했다. 30일 배우 오지호는 자신의 계정에 흰 국화꽃과 함께 "제주항공 여객기 사고 희생자분들과 유가족분들께 깊은 위로를 전합니다"라는 문구가 담긴 사진을 게시, 지난 29일 오전 무안공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사 희생자들을 애도했다. 특히나 오지호는 전라남도 무안군에 위치한 일로국민학교(현 일로초등학교)를 졸업했기에 더욱 먹먹함을 더했다. 앞서 무안 출신 코미디언 박나래 또한 자신의 계정을 통해 여객기 참사 희생자들을 추모했으며, 피해지원 기부금을 전달하기도 했다. 한편 지난 29일 오전, 전남 무안공항에서는 태국 방콕에서 돌아오던 제주항공 여객기가 활주로 외벽에 충돌해 폭발하는 사고가 발생했다. 이 사고로 승무원 2명을 제외한 탑승객 181명 중 179명이 숨졌다. 이에 따라 정부는 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 사진=엑스포츠뉴스 DB, 오지호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안유성, 제주항공 참사 유가족 위해 요리 "'흑백요리사' 셰프들 동참"(컬투쇼) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293118"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연한 안유성 명장이 무안공항 제주항공 여객기 참사 유가족들을 위한 봉사에 나섰다. 31일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에서는 안유성 셰프와 전화 연결을 진행했다. 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 출연자이자 대한민국 16대 조리명장 안유성 셰프는 지난 30일 무안국제공항을 찾아 제주항공 여객기 사고 유가족들에게 김밥 200인분을 전달했다. 안 셰프는 광주광역시 서구에서 일식집을 운영 중이다. 그는 이날 새벽부터 직원들과 김밥을 준비해 무안공항을 찾은 것으로 알려졌다. 그는 "그냥 가슴이 먹먹하고, 일이 손에 안 잡히더라. 제가 도울 일이 있나 싶더라. 제가 가지고 있는 재능이 요리밖에 없어서 김밥을 싸서 찾아뵀다"며 "지속해서 어떻게 도와드릴지 알아보려고 한다. (소식을 듣고) 그냥 가고 싶어서 끌리듯이 갔다. 현장에서 보니까 가슴이 더 먹먹하더라"라고 밝혔다. 이어 "저와 방송을 같이 했던 PD님도 유명을 달리하셨다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완, 제주항공 참사 피해지원 성금 기부 "깊은 애도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007996834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007996834"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 무안공항에서 발생한 제주항공 참사 피해 지원을 위한 기부에 동참했다. 희망브리지 전국재해구호협회는 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 성금을 보내왔다고 31일 전했다. 임시완은 "하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다"라고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참하며 선한 영향력을 전했다. 한편 소방 당국 등에 따르면 지난 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 소방청은 구조됐던 승무원 2명을 제외한 승객 179명이 전원 사망했다고 발표했다. 이에 무안 출신인 코미디언 박나래를 비롯해 이승윤, 그룹 러블리즈 진, 스포츠 아나운서 이나연 등이 참사 피해 회복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, '개콘'·'레인보우' 녹화 연기…”국가애도기간 주요 예능 결방”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424785"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 제주항공 여객기 참사 국가애도기간 동안 주요 예능 프로그램들을 결방하고 교양과 다큐 등 스페셜 방송으로 대체 프로그램을 편성한다고 31일 밝혔다. KBS는 “1TV의 경우 대표 교양 프로그램 '아침마당'이 이번 주 결방을 이어간다. 장수 프로그램 '전국노래자랑' 역시 대규모 참사에 대한 국민 정서를 고려해 지난주에 이어 이번 주도 결방이 결정됐다. 'TV쇼 진품명품', '국악한마당' 등도 결방되는 대신 대체 프로그램을 통해 추모 분위기를 이어갈 예정”이라고 전했다. 또 “2TV는 '더 시즌즈-이영지의 레인보우', '개그콘서트' 등이 이번 주 결방됨에 따라 해당 프로그램의 현장 공개 녹화가 연기됐다. KBS는 방청권 당첨자들에게 별도 안내를 통해 양해를 구하고 불편을 최소화하도록 노력하겠다. '뮤직뱅크', '신상출시 편스토랑', '나라는 가수 인 독일', '불후의 명곡' 등도 국가적 재난 상황을 애도하기 위해 이번 주 쉬어간다”고 했다. 앞서 KBS는 31일 예정했던 KBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완, 제주항공 여객기 사고 희생자 추모… 유가족 지원 기부 동참 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043791"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 주항공 여객기 사고 희생자 유가족을 위한 지원금 기부에 나섰다. 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 배우 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 성금을 보내왔다고 31일 전했다. 임시완은 “하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다”고 말했다. 임시완은 2019년 강원 산불 성금 기부를 시작으로 태풍, 폭우 등 크고 작은 재난마다 희망브리지를 통해 꾸준히 기부에 동참하며 선한 영향력을 발휘하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘골든디스크’ 생방송·레드카펫 취소... “녹화방송 대체”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404707"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘제39회 골든디스크어워즈’가 제주항공 여객기 참사로 인해 녹화 방송으로 대체한다. ‘골든디스크어워즈’ 사무국은 31일 “여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다”라며 “큰 슬픔에 잠긴 국민들과 애도의 뜻을 나누고자 ‘제39회 골든디스크어워즈’ 생방송은 녹화방송으로 대체한다”라고 알렸다. 시상식 전 진행 예정이던 레드카펫 일정도 취소된다. 이로 인한 티켓 조정 건 등 구체적인 사항은 티켓 구매처를 통해 별도로 안내한다. 방송일도 추후에 공지한다. ‘골든디스크어워즈’는 내달 4~5일 일본 후쿠오카 페이페이돔에서 열린다. 당초 JTBC2 JTBC4에서 생중계할 예정이었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임시완, 제주항공 참사 피해 유가족 지원 성금 기부 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404706"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임시완이 제주항공 여객기 사고 희생자를 추모하며 유가족 지원 기부에 동참했다. 31일 희망브리지 전국재해구호협회(회장 송필호)는 임시완이 제주항공 여객기 사고 피해지원을 위한 성금을 보내왔다고 밝혔다. 임시완은 협회를 통해 “하루아침에 예기치 못한 사고로 사랑하는 가족들을 잃고 슬픔에 잠긴 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 말씀을 전한다”고 전했다. 임시완에 앞서 전남 무안 출신인 개그우먼 박나래도 유가족 지원 기부 행렬에 동참했다. 한편 지난 29일 오전 9시 7분께 제주항공 7C2216편 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락, 활주로 외벽과 충돌하는 사고가 발생했다. 이 사고로 181명의 탑승객(승객 175명, 승무원 6명) 중 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기획재정부 장관은 오는 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 이에 따라 연예계에서는 연말 시상식 등 각종 공식 행사 및 콘서트와 공개 녹화 취소,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공연 취소’ 알리 “가족들과 광주 분향소로 갑니다”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421994"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 참사 희생자를 추모하기 위해 분향소를 찾는다. 알리는 31일 자신의 SNS 계정에 “저는 가족들과 함께 광주 분향소로 간다”며 장문의 글을 게재했다. 앞서 알리는 31일 광주에서 진행 예정이던 20주년 콘서트를 잠정 연기한 바 있다. 그는 “원래 계획은 광주에서 12월 31일 공연 후 하룻밤을 자고 1월 1일 가족들과 엄마 고향을 둘러보고 서울로 올라오는 일정이었다. 그러나 국가애도기간이기에 공연을 취소했고, 서울에 있을까 싶었으나 우리 가족이 서로에게 또 언제 이런 기회가 허락될까 점점 세월을 먹어가는 부모님 생각에 미루고 싶지 않아 고심 끝에 내려가기로 결정했다”라고 밝혔다. 이어 “아마 비행기에 오르셨던 분들 또한 가족들과의 추억이 필요한, 어렵게 시간 내어 여행길에 오른 분들이시겠지요”라며 “일부 장례가 시작된다고 한다. 공연 시작인 7시 반에 희생자 분들과 유족들을 위해 각자의 자리에서 기도합시다”라고 덧붙였다. 지난 29일 오전 9시 3분께 무안국제공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장제원 子' 전과자 노엘, 尹 체포영장에 "X도 역겹다, 선동과 리짜이밍" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293117"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 국민의힘 의원 장제원 아들인 래퍼 노엘(본명 장용준·24)이 윤석열 대통령 체포영장 발부 소식에 공개적으로 비난하는 입장을 내비쳤다. 31일 한 매거진은 공식 SNS 계정에 윤석열 대통령의 체포영장 발부 관련 보도 내용을 공유했다. 그런데 노엘이 해당 게시물에 난데없이 격앙된 반응을 보이며 이목을 집중시켰다. 그는 "진짜 X도 역겹다", "페이지 닫아라", "다채로운 선동과 리짜이밍", "XXX" 등 욕설과 과격한 발언을 서슴지 않고 내뱉었다. '리짜이밍'은 이재명 더불어민주당 대표의 이름을 중국식 발음으로 부르는 것으로, 이 대표를 두고 '중국의 하수인'이라고 비난하는 이들의 사용하는 조롱식 표현이다. 31일 고위공직자범죄수사처(공수처)에 따르면 이날 '12·3 불법계엄' 사태를 주도한 내란 수괴(우두머리) 혐의를 받고 있는 윤석열 대통령에 대한 체포영장이 발부됐다. 현직 대통령에 대한 체포영장 청구, 법원이 이를 받아들여 발부한 것 또한 헌정사상 최초다. 노엘 부친 장제원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜2’ 196번, ‘더 글로리’ 어린 혜정이라고요?[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421992"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어게임’ 시즌2에서 196번으로 활약한 송지우에 관심이 쏠리고 있다. 지난 26일 공개된 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참여하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담았다. 공개 후 “날카로움을 잃었다” “전작보다 높은 완성도” 등 극과 극으로 반응이 나뉘고 있는 가운데, 93개국에서 1위를 차지하는 등 인기몰이 중이다. 이 가운데 196번 참가자로 출연한 송지우가 넷플릭스 시리즈 ‘더 글로리’에서 학교폭력 가해자 혜정(차주영)의 아역으로 나온 사실이 새삼 화제가 되고 있는 것. 교복을 입었던 어린 혜정 역과 달리 송지우는 이번 ‘오징어게임’ 시즌2에서 초록색 트레이닝복을 입고 등장해 눈길을 끈다. 특히 첫 번째 게임 ‘무궁화 꽃이 피었습니다’에서 “너한테 벌이 앉았다”라는 래퍼 타노스(탑)의 말에 소리를 지르며 펄쩍펄쩍 뛰는 등 신스틸러로 활약한다. 이에 누리꾼들은 “어쩐지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, 제주항공 참사 심의규정 준수 요청 “2차 피해 발생 않도록”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421990"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회(이하 방심위)가 방송사들에 제주항공 여객기 참사 관련 방송에서 심의규정을 준수해달라고 요청했다. 31일 방심위는 “30일 지상파, 종편보도 및 종합유선 방송 사업자를 대상으로 ‘제주항공 여객기 참사’ 관련 심의규정 준수 요청 공문을 발송했다”고 밝혔다. 이어 “지난 29일 발생한 ‘제주항공 여객기 참사’ 관련 방송에서, 재난방송에 대한 ‘방송심의에 관한 규정’ 위반 우려가 제기되어, 방송 시 방송사가 유의해야 할 재난 등에 대한 ‘방송심의에 관한 규정’을 전달하고, 해당 방송사에 심의규정 위반이 발생하지 않도록 주의를 촉구했다”고 덧붙였다. 현행 ‘방송심의에 관한 규정’ 제 3절 2(재난 등에 대한 방송)에서는 제 24조의 2(재난등에 대한 정확한 정보제공), 제24조의3(피해자의 안정 등), 제24조의4(피해자등의 인권 보호)를 통해 재난상황에서 방송이 정확한 정보를 제공하고 피해자와 피해자 가족들의 인권을 보호하기 위한 규정을 두고 있다. 방심위가 밝힌 관련 규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환승연애2' 이나연, 여객기 참사 1천만 원 기부 "깊이 애도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002134678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002134678"/>
        <updated>2024-12-31T07:14:43.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['환승연애2'에 출연했던 스포츠 아나운서 이나연이 무안공항에서 발생한 제주항공 참사 피해 지원을 위해 기부했다. 이나연은 오늘(31일) 자신의 인스타그램을 통해 여객기 사고와 관련해 총 1,000만 원을 기부했다고 알리며 기부한 내용을 캡처해 올렸다. 그는 이어 "2024년 마지막 날이네요, 예년과 다르게 무거운 마음입니다"라며 "구호 활동에 조금이나마 도움이 되길 바라며 마음 깊이 애도의 마음 전합니다"라고 애도의 뜻을 전했다. 전날 오전 태국 방콕발 제주항공 비행기가 랜딩기어 고장으로 무안공항 활주로 외벽에 충돌하는 사고가 발생했다. 이 사고로 인해 탑승객 181명 중 후미에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 사망했다. 이에 무안 출신인 코미디언 박나래를 비롯해 이승윤, 그룹 러블리즈 진 등이 제주항공 참사 피해 지원을 위해 기부에 나섰다. [사진 = 이나연 인스타그램] * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니]]></content>
    </entry>
</feed>