<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-08T14:16:13.694Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국정의, '600만명'이 투표한 '가장 예쁜 여배우' 1위 등극 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305016"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국 걸그룹 SNH48 출신 가수 겸 배우 국정의(鞠??)가 중국 누리꾼이 뽑은 가장 아름다운 여배우 1위에 이름을 올렸다. 지난 6일(현지 시간), 외신 매체 '8 월드'가 최근 중국에서 진행된 '가장 아름다운 여배우' 투표 결과를 보도했다. 해당 투표에는 약 600만 명의 중국 누리꾼이 참여한 것으로 알려졌다. 1위는 가수 겸 배우 국정의가 차지했다. 국정의는 약 190만 표를 얻으며, 압도적인 지지를 받았다. 지난 2013년 SHN48 멤버로 데뷔한 그는 '4천년돌'(4,000년에 한 번 나올까 말까한 아이돌)이라고 불리며, 관심을 모았다. 국정의는 지난 2017년 그룹에서 졸업한 이후 배우 활동에 전념하고 있다. 그는 드라마 '신백낭자전기', '여의방비', '선검기협전4' 등에 출연하며, 대세 배우로 자리매김했다. 2위에는 약 100만 표를 얻은 배우 조로사가 이름을 올렸다. 조로사는 최근 국내에서도 많은 사랑을 받은 드라마 '투투장부주'에 출연하며, 중국과 한국에서 많은 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테일러 스위프트, '콘서트 테러' 위협... 결국 취소 환불 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305013"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테일러 스위프트의 오스트리아 빈 공연이 테러 위협 때문에 결국 취소되며 큰 충격을 줬다. 주최 측은 7일(현지 시간) 오스트리아 빈에서 예정되었던 총 3회의 공연이 테러 위협으로 인해 취소되었다고 발표했다. 테일러 스위프트는 세계 투어 "에라스 투어"의 일환으로 8일부터 10일까지 빈에서 공연을 예정하고 있었다. 그러나 현지 프로모터인 바라쿠다 뮤직(Barracuda Music)은 "정부 당국이 테러 공격 계획을 확인했기 때문에, 모든 이의 안전을 위해 예정된 3회의 공연을 취소할 수밖에 없다"고 발표했다. 스위프트의 공식 웹사이트에서도 빈 공연이 취소되었음을 알렸으며, 티켓은 향후 10영업일 내에 환불될 예정이라고 밝혔다. 오스트리아 당국은 7일 오전 빈에서 대규모 이벤트에 대한 구체적인 공격을 계획한 혐의로 2명의 용의자를 체포했다고 발표했다. 이들 중 한 명은 스위프트의 공연 장소에서 공격을 계획한 것으로 알려졌다. 19세의 용의자는 테러리즘 조직 IS(이라크 레반트 이슬람 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['난독증' 고백한 유명 女배우, 딸도 같은 진단... "기억력은 놀라워" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305012"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 키이라 나이틀리가 자신의 딸이 나이틀리 본인과 마찬가지로 난독증을 앓고 있다는 사실을 고백했다. 5일(현지 시간) '루시의 테이블 4' (Ruthis's Table 4) 팟캐스트에 남편과 함께 출연한 키이라 나이틀리는 두 명의 딸 중 한 명이 난독증을 겪고 있다고 밝혔다. 그는 "우리 딸 중 한 명이 난독증을 가지고 있다. 딸의 기억력은 정말 놀랍다"고 말했다. 남편 제임스 라이턴도 "딸은 책을 거의 외우다시피 한다. 정말 대단하다"고 덧붙였다. 나이틀리 부부에게는 현재 슬하에 9살 장녀 에디 나이틀리 라이턴과 4살 차녀 딜라일라 나이틀리 라이턴이 있다. 부부는 둘 중 누구에게 난독증이 있는지 구체적으로 밝히지는 않았다. 나이틀리는 자신이 6살 때 난독증 진단을 받았으며, 이 경험이 그가 배우가 되는 데 큰 역할을 했다고 말했다. 그는 "학교에서 '이 아이는 전혀 읽지 못해요. 그가 원하는 것이 있나요?'라고 물었다. 부모님은 '그는 연기를 원해요'라고 답했다"고 회상했다. 키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['타이타닉' 케이트 윈슬렛 "스태프가 '뱃살' 가리라고...난 자연스러운게 좋다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305003"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '타이타닉'에서 인상적인 연기를 보여주며 전 세계에 이름을 알린 배우 케이트 윈슬렛(48)이 영화 'Lee' 촬영 현장에서 발생했던 웃지 못할 일화를 공개해 관심을 끌었다. 7일(현지 시간), 외신 잡지 '하퍼스 바자'(Harper's BAZAAR)가 배우 케이트 윈슬렛과 진행한 인터뷰 전문을 공개했다. 인터뷰에서 케이트 윈슬렛은 지난해 개봉한 영화 '리'(Lee)를 언급했다. 케이트 윈슬렛은 "부드러운 몸을 만들기 위해 영화 '리' 촬영 전에 운동을 완전히 그만뒀다"라며 말문을 열었다. 그는 "비키니를 입고 벤치에 앉아 있는 장면이 있었는데 스태프 한 명이 다가왔다. 스태프가 '똑바로 앉아있는 게 좋을 것 같다'고 말했다"라며 당시를 회상했다. 스태프에게 자세를 지적 당했다고 털어놓은 케이트 윈슬렛은 "내 뱃살을 가리기 위해서였던 것 같다"라고 추측했다. 그는 '절대 안 된다. 일부러 그런 거다', '역할의 싱크로율을 높이기 위해 의도한 것이다'라고 스태프에게 설명했다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블레이크 라이블리 "연애 시절 매주 '선물+편지' 받아"…'사랑꾼' 데드풀 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304996"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 블레이크 라이블리(36)가 남편인 배우 라이언 레이놀즈(47)와 연애했던 시절을 회상하며, 라이언 레이놀즈의 로맨틱한 모습을 공유했다. 7일(현지 시간), 배우 블레이크 라이블리와 제니 슬레이트는 외신 매체 '피플'과 인터뷰를 진행했다. 두 사람은 인터뷰에서 남편에게 받은 꽃다발 선물을 자랑했다. 블레이크 라이블리는 "남편과 처음 사귀었을 때, 남편이 매주 꽃다발을 보내줬다"라며 라이언 레이놀즈를 언급했다. 그는 "그뿐만 아니라 항상 카드도 보냈다. 카드에는 그 주에 일어났던 일이 적혀있었다"라며 "정말 아름답고 낭만적인 일이었다"라고 좋았던 시절을 회상했다. 제니 슬레이트 역시 남편인 작가 벤 샤턱에게 꽃다발을 선물 받은 경험이 있다고 고백했다. 그는 "남편이 거대한 바구니를 들고 나가서 밖에 있는 수국을 따왔다"며 "나는 수국을 좋아한다"라고 전했다. 남편에게 평소 좋아하는 꽃인 수국으로 만들어진 꽃다발을 선물 받은 제니 슬레이트는 "꽃다발이 너무 커서 마치 수국 구름 같았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁 측, BJ 과즙세연 "우연히" 해명에도…이어지는 목격담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807962"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하의브 의장 방시혁(51)이 LA 베버리힐스에서 BJ과즙세연(본명 안세연·24)과 함께 포착된 것과 관련해 하이브 측이 “우연히 만난 것”이라는 입장을 밝힌 가운데 방시혁 의장이 여성들의 사진을 찍어주는 목격 사진이 돌고 있다. 미국의 길거리를 촬영해 소개하는 유튜브 채널인 ‘I am WalKing’이 8일 공개한 미국 캘리포니아주 베버리힐스의 7월 풍경 영상에 방시혁 의장과 BJ과즙세연이 함께 길을 건너는 모습이 우연히 담겼다. 방시혁 의장은 남색의 긴팔 티셔츠와 베이지색 면바지에 선글라스를 착용한 편한 차림이었고, 과즙세연은 짧은 크롭 브라탑과 미니스커트를 착용했다. 이들과 함께 걷던 또 다른 여성은 블랙 미니 드레스를 입고 있다. 8일 유튜브 채널 ‘I am Walking’이 공개한 미국 캘리포니아주 베버리힐스 영상에 포착된 방시혁 의장과 과즙세연.(사진=유튜브 채널 ‘I am Walking’) 이날 각종 온라인 커뮤니티에는 ‘며칠 전에 내 친구가 미국에서 방시혁 봤다고 찍은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유명 男배우 딸', 병원 침대서 산소 마스크..."마지막 수술" [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304991"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명인의 자녀가 공개한 근황이 화제다. 유명 배우 왕페이, 리야펑의 딸인 리얀은 최근 수술하는 근황을 공개해 눈길을 끌었다. 리얀은 선천적으로 구순구개열이라는 병을 안고 태어나 안타까움을 자아냈다. 18세가 된 리얀은 최근 병원 침대에 산소 마스크를 쓴 채 누워있는 본인 근황 사진을 게재해 보는 이들을 깜짝 놀라게 했다. 특히 코와 입 주변에 테이핑, 마스크가 붙어 있어 수술 전후 사진 중 어느 때인지 짐작하지 못하나, 또 한 번의 수술을 한 것으로 보인다. 리얀은 수년에 걸쳐 여러 차례 수술을 받았고, 이번 수술이 마지막이 될 것이라고 전했다. 누리꾼들은 "긍정적인 태도로!", "수술 잘 됐으면 좋겠네요", "항상 밝게...힘내요" 등 응원과 격려를 보냈다. 한 누리꾼은 "리얀이 본인 경험을 공개적으로 밝히는 건 정말 용기 있는 행동이다. 비슷한 기형을 가진 이들에게 많은 도움이 됐다"라고 전하기도 했다. 하지만 일부 누리꾼들은 "유명한 부모님 덕에 불공평하게 산다", "항상 최상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리, 전 남편 브래드 피트가 원망 "가정 망친 남자" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132876</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132876"/>
        <updated>2024-08-08T11:16:54.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리가 전 남편인 배우 브래드 피트를 원망하고 있다는 소식이 알려졌다. 7일(현지시간) 미국 연예 매체들은 안젤리나 졸리의 근황에 대해 밝혔다. 외신들에 따르면 안젤리나 졸리는 최근 교통사고로 입원 중인 둘째 아들 팍스의 곁을 지키는 중이다. 이 가운데 안젤리나 졸리는 측근에게 이혼한 전 남편 브래드 피트가 가정을 망친 영향으로 한 부모 가정의 고난을 겪고 있다고 호소했다고. 안젤리나 졸리는 브래드 피트와의 사이에서 입양과 출산을 통해 첫째 매덕스부터 팍스, 자하라, 샤일로, 쌍둥이 녹스와 비비안 등 6남매를 뒀다. 이혼 후 홀로 자녀들을 키우고 있는 안젤리나 졸리가 팍스의 교통사고를 계기로 브래드 피트에 대한 반발심이 더욱 커졌다는 것이다. 현재 안젤리나 졸리와 브래드 피트는 이혼 소송은 마무리 했으나 양육권과 방문권 협의를 진행 중이다. 이에 대한 조율로 인해 안젤리나 졸리는 6남매와 함께 미국 LA에 거주 중이다. [사진] ⓒGettyimages(무단전재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리, 아들 자전거 사고에 '전 남편' 브래드 피트 원망... "가정 망쳤다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304987"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:29.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)와 브래드 피트(60)가 둘째 아들의 오토바이 사고 이후 관계가 더욱 악화된 것으로 알려졌다. 7일(현지시간) 한 소식통은 외신 매체 ‘인터치 위클리’를 통해 "졸리는 자신이 한 부모로서 겪어야 하는 고난을 전 남편 피트가 과소평가하고 있으며, 애초에 자신이 이런 상황에 처한 것은 모두 부주의로 가정을 망친 피트 때문이라고 믿고 있다"라고 보도했다. 그러면서 "졸리가 혼자서 6명의 성인 자녀를 키우는 동안 피트가 하는 일은 법정에서 졸리를 파괴하려고 수백만 달러를 쓰는 것 뿐"이라고 덧붙였다. 해당 사고로 안젤리나 졸리는 LA에 대한 증오심도 커져, 가능한 빨리 뉴욕으로 이사를 계획하고 있다고 전했다. 현재 안젤리나 졸리는 브래드 피트와의 양육권과 면회권이 마무리되지 않은 상태라 LA에 머무르는 중이다. 앞서 지난달 29일 안젤리나 졸리와 브래드 피트의 둘째 아들 팍스 졸리-피트(20)가 오토바이 사고로 머리를 다쳤다. 팍스는 LA 로스 펠리스 지역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이클 조던 子, 친구 여자와 만나더니 이번엔 '마약 논란'...팬도 실드 불가 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304985"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:29.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크게 성공해 전 세계 스포츠인 중 가장 부자로 알려진 마이클 조던. 그가 자식 농사는 실패한 것으로 보인다. 마이클 조던의 아들 마커스 조던이 수상한 물질을 코로 흡입하는 모습이 포착됐다. 7일(현지 시간) 외신 매체 데일리메일에 따르면 마커스 조던(33·Marcus Jordan)은 최근 여자 친구 애슐리 스티븐슨과 수영장에서 점심을 즐기던 중 하얀 가루 물질을 코로 흡입하는 듯한 모습이 목격됐다. 공개된 사진 속 그는 음식이 차려진 식탁 앞에 앉아 상의 탈의한 상태로 금속 도구를 활용해 무언가를 코로 흡입하는 모습이다. 그러나 그가 무엇을 흡입하고 있었는지는 밝혀지지 않았다. 옆에 앉은 애슐리 스티븐슨은 비키니를 입고 지인과 담소를 나누고 있다. 지난 1일 두 사람은 파티를 즐기는 모습이 포착되기도 했다. 당시 둘은 프랑스 칸에서 칵테일을 비롯한 다양한 먹거리를 즐겼으며 나란히 앉아 몸을 쓰다듬는 애정 행각을 보여 화두에 올랐다. 한편, 마커스 조던은 지난 3월 라르사 피펜(49·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이트 윈슬렛 “뱃살 보여, 자세 바꿔라” 스태프 요구 거부‥당당 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884097"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:29.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘타이타닉’으로 잘 알려진 배우 케이트 윈슬렛이 영화 촬영 중 스태프의 요구를 거부한 이유를 밝혔다. 8월 7일(현지시간) 패션 잡지 하퍼스 바자 영국판에 공개된 인터뷰에서 케이트 윈슬렛은 영화 ‘Lee’(리) 촬영 때 스태프로부터 ‘더 똑바로 앉는 게 좋을 것 같다’는 말을 들었다고 밝혔다. 당시 비키니 수영복을 입고 벤치에 앉아 있는 장면을 촬영했던 케이트 윈슬렛에게 스태프는 등을 구부리고 앉은 탓에 뱃살이 도드라져 보인다고 지적했다. 자세를 고쳐 달라는 스태프의 요구를 들은 케이트 윈슬렛은 “절대 안 된다. 일부러 그렇게 한 것”이라며 영화의 주인공인 2차 세계대전 때 종군 사진기자로 활동한 여성 리 밀러의 실제 모습에 가깝게 보이려 영화 촬영을 앞두고 그간 해오던 운동을 중단했다고 설명했다. 케이트 윈슬렛은 배우로서 스크린에서 완벽하게 보이지 않아도 신경 쓰이지 않냐는 질문에도 “내 얼굴에서 보이는 것은 내 삶이기 때문에 자부심을 갖고 있다. 감추고 싶다는 생각은 전혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['55세' 미모의 여가수, '10살 연하' 대학 교수와 깜짝 결혼 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304984"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:29.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미모의 여가수 런지링이 깜짝 근황을 전했다. 55세의 런지링은 12년 동안 인기 가수로 활동했으나, 최근 쇼핑몰을 열고 CEO로 활동 중이다. 런지링은 쇼핑몰에서 판매 중인 본인의 제품을 홍보하기 위해 광저우에 갔을 당시, 10살 연하의 중국 대학 교수 루푸를 만나게 됐다. 결국 지난해 12월 12일, 사랑에 빠진 루푸와 결혼을 하기로 결정했다. 두 사람은 런지링이 있는 대만으로 함께 돌아온 것으로 알려졌다. 루푸는 중국 대학 물리학 교수였지만, 사랑을 위해 런지링과 함께 대만으로 왔다. 런지링은 한 방송에 출연해 "현재 우리 집에서 함께 살고 있고, 그는 우리 가족과 엄마를 돌보고 있다"라고 밝혔다. 이어 "남편은 내가 중국으로 그를 보러 갈 때마다 비행기, 자동차 예약을 도와줬고, 이는 배려심이 꽤 깊어 보였다"라고 덧붙였다. 현재 두 사람이 함께 대만으로 온 지 1년이 됐고, 유튜브 채널을 오픈해 활동 중이다. 런지링의 10살 연하 남편 루푸는 해당 채널에서 "처음 대만에 왔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테일러 스위프트, 美 민주당 해리스 후보 지지 선언 임박[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859627"/>
        <updated>2024-08-08T08:18:06.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 가수 테일러 스위프트(34)가 미국 민주당 대선후보 카멀라 해리스(60)를 지지할 것이라는 전망이 제기됐다. 할리우드 리포터 등 외신은 7일(현지시간) 테일러 스위프트가 소셜미디어에 올린 폴란드 바르샤바 콘서트 기념 사진에 주목했다. 7번째 사진에는 스위프트의 뒤쪽에 해리스로 보이는 실루엣이 담겨 있다. 미국 네티즌은 이 사진이 스위프트가 해리스 부통령을 지지한다는 뜻이라고 추측하고 있다. 뉴욕 타임스 역시 일부 팬들은 이 사진이 해리스를 지지하고 있다는 암호로 해석한다고 전했다. 스위프트의 미국 내 정치적 영향력은 막강하다. 지난해 9월 팬들에게 선거 참여를 독려하는 게시물을 인스타그램에 올리자 하루 만에 신규 등록한 유권자가 3만 5,000명 늘기도 했다. 스위프트는 지난 대선에서 바이든을 지지 했지만, 현재까지 트럼프와 해리스 사이에서 누구를 지지하는지 밝히지 않았다. 그러나 대다수 언론은 스위프트가 성 평등과 성소수자의 권리를 보호하고, 총기 규제를 옹호하는 후보를 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AJR 아담 멧, 내한공연 불참 “美 민주당 전당대회 참석해야 돼” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884066"/>
        <updated>2024-08-08T08:18:06.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝밴드 AJR 아담 멧이 내한공연에 불참한다. 미국 출신 3인조 팝 밴드 AJR(에이제이알)은 8월 20일 잠실실내체육관에서 첫 단독 공연을 갖는다. 지난해 서울재즈페스티벌에서 헤드라이너로 무대에 선 후 1년 만에 다시 한국을 찾는 것. 이런 가운데 보컬 아담 멧이 공연을 12일 앞두고 개인 사정으로 불참한다고 밝혔다. 리드 보컬 잭 멧과 라이언 멧, 두 명이 공연을 진행할 예정이다. 아담 멧은 "나는 지난 3년 이상 기후변화와 지속가능성에 대해 깊이 관여해 왔다. 미국 역사상 가장 중요한 선거 중 하나로 여겨지는 이번 대선과 관련하여 나는 민주당 전당대회에서 기후 정책과 커뮤니케이션 형성을 돕기 위해 초청 받았으며 이 자리에 참석해 내 역할을 하는 것이 중요하다 생각한다"고 불참 이유를 밝혔다. 그는 "그 때문에 난 예정된 한국과 일본 공연에 참석할 수 없게 됐다. 그래도 나의 형제, 모든 밴드 멤버들은 예정대로 그곳에서 AJR만이 보여줄 수 있는 특별한 공연을 선사할 계획이다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건강 위독설' 이연걸, 두 미녀와 뜻밖의 근황... 환한 미소 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304964"/>
        <updated>2024-08-08T08:18:06.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 사망설에 휩싸였던 중화권 액션배우 이연걸(61)이 근황을 전했다. 5일 이연걸은 "최근에 저는 딸들과 함께 라싸에 성지순례를 다녀왔다"라는 글과 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이연걸은 두 딸과 함께 환한 미소를 짓고 있는 모습이 담겼다. 이어 이연걸은 두 딸과 산을 오르고 스님들과 담소를 나누는 등 여유로운 일상을 즐겼다. 이를 본 현지 누리꾼들은 "건강하신 모습을 보니 기쁘네요", "딸들이 미인이네요", "당신의 가족들에게 축복을", "많이 그리워요" 등의 반응을 보였다. 라싸는 중국 티베트 자치구의 성도이자 중심지이며, 불교의 성지순례지 중 하나이다. 앞서 이연걸은 극단적인 다이어트와 운동으로 촬영을 마친 후 쓰러져 기절한 바 있다. 당시 이연걸의 맥박을 확인한 의사는 건강이 심각한 수준으로 좋지 않다고 밝혀 충격을 안겼다. 당시 그는 "영화 촬영 기간 단기간 지방 감량을 위해 6주 동안 아침은 시리얼, 점심은 양념하지 않은 닭가슴살 170g, 저녁은 양념하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['블랙팬서' 故 채드윅 보스만 이어 코니 치엄도 세상 떠났다...연이은 비보 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304961"/>
        <updated>2024-08-08T06:20:10.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 코니 치엄(Connie Chiume)이 사망했다. 향년 72세. 6일(현지 시간) 코니 치엄의 채널을 통해 그의 사망 소식이 전해졌다. 유가족은 "치엄 가족은 국제적으로 찬사를 받은 배우 코니 치엄의 사망 소식을 알려드리게 되어 유감이다. 코니 치엄은 2024년 8월 6일 가든 시티 병원에서 세상을 떠났다"라고 밝혔다. 이어 "어려운 시기에 사생활을 보호해 주셨으면 좋겠다. 자세한 내용은 추후 발표하겠다"라고 글을 마무리했다. 게시물을 접한 많은 누리꾼은 코니 치엄의 사망 소식에 깊은 애도를 표했다. 코니 치엄은 2018년 영화 '블랙 팬서'에서 부족 지도자 역인 자와바리로 출연했다. 그는 '블랙 팬서'의 속편인 2022년 영화 '블랙 팬서: 와칸다 포에버'에서도 와칸다의 원로 정치인으로 등장했다. 이외에도 그는 '라이온 킹'을 원작으로 한 비욘세의 디즈니 뮤지컬 영화에 출연해 심바의 어머니 사라비 역을 맡아 큰 호평을 받았다. 가장 최근에는 올해 2월 공개된 넷플릭스 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['걸그룹 출신' 女배우 "시댁 도움 다 거절...대신 시댁 가도 요리 안 해" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304959"/>
        <updated>2024-08-08T06:20:10.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 걸그룹 모닝구 무스메 출신 가수 겸 배우 다카하시 아이(37)가 방송에 출연해 시댁과의 '쿨'한 관계를 언급해 관심을 모았다. 지난 6일(현지 시간) 방영된 닛폰 테레비 '우에다와 여자가 DEEP에 울부짖는 밤'에서 가수 겸 배우 다카하시 아이가 "시부모님을 신경 쓰지 않는다"고 털어놨다. 이날 방송은 일본의 오봉이 다가오는 것을 고려해 '시댁 방문 블루(우울감)에 대해 이야기하는 밤' 특집으로 진행됐다. 오봉은 일본의 추석이라고 불리는 전통 명절로 양력 8월 15일에 해당한다. 다카하시 아이는 "(시부모님을) 신경 쓰지 않는다. 반대로 시부모님은 (나를) 신경 쓰고 있을지도 모른다"라고 당돌하게 말해 이목을 사로잡았다. 그는 "시부모님이 선물을 주려고 해도 '필요하지 않다'며 거부한다"라고 덧붙였다. 다카하시 아이의 발언에 진행자 우에다 신야는 경악하며, "그런 말은 하지 말아라"라고 조언했다. 다카하시 아이가 "내가 먹지 않는 음식이었다. 시부모님은 그런 말을 하게 해주시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테일러 스위프트 어쩌나..테러 위험에 비엔나 콘서트 전격 취소 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005132756"/>
        <updated>2024-08-08T06:20:10.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 테일러 스위프트의 비엔나 콘서트가 테러 위험으로 취소됐다. 7일(현지시각) BBC와 CNN 등 외신은 테일러 스위프트의 ‘Eras’ 투어 일부인 오스트리아 비엔나 콘서트가 보안 위협 가능성으로 취소됐다. 보도에 따르면 테일러 스위프트의 공연은 당초 목요일부터 토요일까지 비엔나 에른스트 하펠 스타디움에서 열릴 예정이었지마, 3회 모두 취소됐다. 앞서 오스트리아 정부는 테러 공격을 계획한 혐의로 용의자 2명을 체포한 바 있다. 당국 경찰에 따르면 19세 용의자의 집에서 화학물질이 발견됐으며, 폭발물이 보관되어 있는 것을 확인했다. 스위프트 측은 “정부 관계자가 에른스트 하펠 스타디움에서 계획된 테러 공격을 확인함에 따라 모든 사람으 안전을 위해 예정된 공연을 취소할 수밖에 없다”라고 입장을 밝혔다. 스위프트는 앞서 폴란드 바르샤바 공연을 끝낸 후 개인 SNS에 “‘The Eras Tour’의 유럽 구간에 두 도시가 남았다는 게 믿기지 않는다. 정말 빨리 지나갔다. 비엔나에서 곧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히라테 유리나, 2년 만에 하이브 떠났다…"전속계약 종료"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001758154"/>
        <updated>2024-08-08T06:20:10.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 톱스타 히라테 유리나가 하이브를 떠났다. 8일 오전 네이코(NAECO)는 팬 소통 앱 위버스를 통해 "이번에 히라테 유리나의 전속계약이 종료되었음을 보고드린다"는 글을 게재했다. 이들은 "지금까지의 많은 지원, 성원에 진심으로 감사드린다. 향후에 대해서도, 폐사는 새로운 환경에서의 비약을 계속 응원해 나가고자 하므로, 여러분께서도 지금까지 이상의 성원을 주시면 감사하겠다"고 전했다. 이어 "또한 오피셜 사이트와 위버스 커뮤니티는 8월 14일 오후 2시를 기하여 종료된다"고 덧붙였다. 케야키자카46 1기 멤버로 활동한 히라테 유리나는 배우로서도 활약하면서 '히비키', '삼각창의 밖은 밤' 등의 영화와 '드래곤 사쿠라2', '롯폰기 클라쓰' 등의 드라마에 모습을 비췄다. 인기에 힘입어 지난 2022년 하이브 재팬의 신규 레이블 네이코와 전속계약을 맺었으나, 전속계약 이후로 활동이 눈에 띄게 줄었다. 지난해 드라마 '우리 변호사는 손이 많이 간다'가 활동의 전부이다시피했고, 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 재벌 2세 남친 따라 재벌家 럭셔리 휴가 참석 [파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000884025"/>
        <updated>2024-08-08T06:20:10.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 재벌 남친 가족 휴가에 참석했다. 리사는 최근 자신의 소셜미디어에 이탈리아를 여행하며 찍은 사진들을 공유했다. 과감한 노출로 몸매를 고스란히 드러낸 의상이 화제를 모으기도 했다. 이런 가운데 리사가 남자친구인 프레데릭 아르노의 가족 여행에 참석한 모습이 카메라에 포착됐다. 베르나르 아르노 루이뷔통모에헤네시(LVMH) 회장 가족들은 이탈리아에서 럭셔리한 휴가를 보냈다. 리사 역시 이 자리에 참석한 것. 리사는 아르노 가족과 초호화 요트를 타거나 식사를 즐기며 여유로운 시간을 보냈다. 리사의 남자친구 프레데릭 아르노는 베르나르 아르노 회장의 넷째 아들이다. LVMH는 루이비통, 셀린느, 불가리 등 세계적 명품 브랜드를 운영 중이다. 프레데릭 아르노는 2017년 시계 브랜드 태그호이어에 입사해 2020년 최고경영자(CEO)직에 올랐으며 올해는 LVMH 시계부문 CEO로 승진했다. 리사와 프레데릭 아르노는 지난해 7월 처음 연인 사이임이 알려졌다. 양측은 별다른 입장을 밝히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 “둘째 아들 교통사고 LA 지긋지긋해, 가정 망친 브래드 피트 때문”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859538"/>
        <updated>2024-08-08T05:18:07.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)의 둘째 아들 팍스(20)가 교통사고로 입원 중인 가운데 졸리가 전 남편 브래드 피트(60)를 원망한다는 보도가 나왔다. 한 소식통은 7일(현지시간) 인터치에 “졸리는 자신이 한 부모로서 겪어야 하는 고난을 전 남편 피트가 과소평가하고 있으며, 애초에 자신이 이런 상황에 처한 것은 모두 부주의로 가정을 망친 피트 때문이라고 믿고 있다”고 말했다. 이어 “혼자서 6명의 성인 자녀를 키우는 동안 피트가 하는 일은 법정에서 졸리를 파괴하려고 수백만 달러를 쓰는 것 밖에 없다”고 전했다. 그러면서 “팍스의 교통사고를 계기로 LA에 대한 증오심도 더욱 커졌다”면서 “졸리는 가능한 빨리 뉴욕으로 이사할 계획이다”라고 밝혔다. 그러나 피트와 양육권과 방문권이 마무리 되지 않아 당분간 LA에 머물러야 하는 상황이다. 한편 졸리는 피트와의 사이에서 매덕스(22), 팍스, 자하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 녹스와 비비안(15)을 두고 있다. 팍스는 중환자실에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]블레이크 라이블리, '데드풀' 남편 외조 받으며 글래머 몸매 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713385"/>
        <updated>2024-08-08T05:18:07.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이언 레이놀즈, 블레이크 라이블리가 다정하게 포즈를 취했다. 8일(한국시간) 미국 연예매체 백그리드 등 외신은 할리우드 배우 '데드풀' 라이언 레이놀즈와 블레이크 라이블리의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 보도에 따르면 블레이크 라이블리는 이날 미국 뉴욕에서 열린 자신의 새 영화 'It Ends With Us' 프리미어 시사회에 참석했다. 이날 행사에는 남편 라이언 레이놀즈와 '울버린' 휴 잭맨도 참석해 자리를 빛냈다. 공개된 사진 속 두 사람은 레드카펫에서 다정하게 스킨십을 취하며 포즈를 취하고 있다. 한편 블레이크 라이블리는 배우 라이언 레이놀즈와 지난 2012년에 결혼해 슬하에 네 자녀를 두고 있다. 두 사람은 2010년 초 영화 ‘그린 랜턴’에 함께 출연하며 만났고 2011년 10월부터 교제를 시작, 1년 후 결혼에 골인했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 아이돌 출신 男스타, 여대생과 불륜 의혹→활동 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371589"/>
        <updated>2024-08-08T05:18:07.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 아이돌 그룹 캇툰 멤버 나카마류 유이치가 불륜 스캔들로 활동을 중단했다. 7일 일본 다수 매체들은 캇툰 나카마루 유이치의 활동 중단을 일제히 보도했다. 갑작스런 활동 중단 배경으론 현지에서 불거진 스캔들 의혹이 주목받고 있다. 이날 일본 주간지 주간문춘은 나카마루 유이치가 여대생과 호텔에서 밀회를 가졌다고 보도해 충격을 안겼다. 매체는 나카마루 유이치 측이 의혹을 인정한 데 이어 “책임감 없는 행동”이라며 반성의 뜻을 전했다고 보도했다. 나카마루 유이치는 지난 1월 전 닛폰TV 아나운서 사사자키 리나와 결혼해 화목한 가정을 유지하고 있던 것으로 알려져 있어 이번 스캔들이 많은 이들에게 충격을 안겼다. 쟈니스 인기 아이돌 캇툰 멤버로 데뷔한 나카마루 유이치는 지난해 6월부터 월간지에 ‘야마다군의 웅성거리는 시간’을 단기 연재, 만화가로 데뷔하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이트 윈즐릿 "촬영중 뱃살 접히지 않게 앉으란 요구 거부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014862911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014862911"/>
        <updated>2024-08-08T02:11:53.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 종군기자 전기영화 '리' 개봉 전 인터뷰…"내 외모 그대로에 자부심" 임미나 특파원 = 영화 '타이타닉' 등으로 유명한 배우 케이트 윈즐릿(48)이 올 가을 개봉을 앞둔 영화 촬영 중 스태프의 요구를 거부하고 뱃살을 당당히 드러냈다면서 나이가 들어가는 자신의 외모를 있는 그대로 받아들이고 싶다고 밝혔다. 7일(현지시간) 패션잡지 하퍼스 바자 영국판에 공개된 인터뷰 내용에 따르면 윈즐릿은 2차 세계대전 때 종군 사진기자로 활동한 여성 리 밀러(1907∼1977년)의 삶을 그린 영화 '리'(Lee)를 촬영할 당시 스태프로부터 "더 똑바로 앉는 게 좋을 것 같다"는 말을 들었다. 당시 윈즐릿은 비키니 수영복을 입고 벤치에 앉아 있는 장면을 촬영하던 중이었는데, 스태프는 그가 등을 구부리고 앉아 있어서 뱃살이 도드라져 보인다고 지적하며 자세를 조금 바꿔 달라고 요구한 것이었다. 윈즐릿은 그 스태프의 말을 듣자마자 "내 뱃살이 접히는 것이 안 보이도록 해달라는 건가요"라고 반문한 뒤 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“테러 협박” 테일러 스위프트 빈 콘서트 전격 취소, “너무 두려워”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859475"/>
        <updated>2024-08-08T02:11:53.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 팝스타 테일러 스위프트의 오스트리아 빈 콘서트가 테러 모의 계획이 적발되면서 7일(현지시간) 전격 취소됐다. 페이지식스 등 외신에 따르면, 공연 주최 측은 콘서트 전날인 이날 밤 오스트리아 정부가 공연장 공격 계획을 확인함에 따라 오는 8∼10일 빈에서 예정돼 있던 스위프트의 콘서트 3건이 취소됐다고 발표했다. 콘서트 주최측은 소셜미디어에 "에른스트 하펠 경기장에서 계획된 테러 공격에 대한 정부 당국자들의 확인이 있어 우리는 모두의 안전을 위해 예정된 3건의 공연을 취소할 수 밖에 없다"고 밝혔다. 카를 네하머 오스트리아 총리는 소셜미디어를 통해 "위협이 조기에 확인돼 방지됐고 비극을 막았다"고 전했다. 프란츠 루프 오스트리아 공공안전 국장은 용의자 두 명을 체포했는데, 이 가운데 한 명은 이슬람 극단주의 무장세력 이슬람국가(IS)에 충성을 맹세한 19살의 오스트리아 시민으로 드러났다. 앞서 스위프트는 공연 중에 발생할 테러 위협에 두려움을 토로한 바 있다. 2019년 스위프트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 성인 영화 배우, 은퇴 후 근황..“지적장애 남친과 열애 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179109"/>
        <updated>2024-08-08T02:11:53.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 유명 성인 영화 배우 출신 모델 아스카 키라라(36)가 남자친구인 지적 장애가 있는 12살 연하 유튜버와 공식 석상에 처음으로 모습을 드러냈다. 지난 1일 일본 L매거진 등 현지 매체에 따르면 아스카 키라라는 오사카 교세라 돔에서 열린 패션쇼에서 남자친구 힐록과 함께 런웨이 무대에 섰다. 이날 아스카 키라라와 힐록은 애니메이션 '동화총사 아카즈킨'(2005)의 주인공 빨간 모자와 은빛 늑대로 분장해 런웨이에 등장했다. 아스카 키라라는 이 의상의 콘셉트에 대해 "힐록이 주변의 나쁜 적들로부터 보호하기 위해 멋진 늑대로 변신했다"고 설명했다. 두 사람의 깜짝 워킹은 힐록의 오랜 꿈을 이루기 위한 특별한 무대로 연출됐다. 아스카 키라라는 "힐록이 런웨이에 서고 싶다는 꿈을 이룰 수 있도록 때로는 엄격하게 대했다"며 "힐록의 꿈은 내 꿈이기도 하다. 그와 함께 런웨이를 걸을 수 있어 기쁘다"고 말했다. 두 사람은 콜라보 영상 작업을 통해 인연을 맺은 것으로 알려졌으며, 지난 6일 SN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아라시 니노미야 카즈나리, 16년 만에 내한…'블랙페앙2' 팬미팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005019505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005019505"/>
        <updated>2024-08-08T01:00:43.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 인기 그룹 아라시 멤버 겸 배우인 니노미야 카즈나리가 16년 만에 내한해 TBS '블랙 페앙 시즌2'로 팬미팅을 갖는다. 8일 프로맥스 코리아에 따르면 '블랙 페앙 시즌2' 팬미팅은 9월 14일 서울 연세대학교 대강당에서 열린다. 니노미야 카즈나리는 그룹 아라시로 2006년 '아시아 송 페스티벌'을 통해 처음 한국을 찾았고, 이후 아라시가 2차례 한국에서 단독 콘서트를 펼쳤다. 정식으로 내한하는 것은 무려 16년 만이다. 니노미야 카즈나리가 주연을 맡은 '블랙 페앙 시즌2'는 2018년 방영하며 큰 인기를 모은 드라마 '블랙 페앙'의 뒤를 잇는 6년만에 나온 신작이다. 이 작품은 일본 내에서도 2024년 3분기 드라마 시청률 1위를 기록중이며 현재 한국에서도 넷플릭스 및 채널 J를 통해 인기리에 방영중이다. 방영 초반 최지우가 특별 출연했으며 드라마 '연인'에서 소현세자 역을 맡아 인기를 얻은 김무준이 주요 배역으로 이름을 올려 화제가 된 바 있다. 이번 팬미팅엔 니노미야 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 둘째아들 팍스 교통사고로 머리 부상, “입에 피 가득” 충격[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859447"/>
        <updated>2024-08-08T01:00:43.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브래드 피트(60)와 안젤리나 졸리(49)의 둘째 아들 팍스(20)가 교통사고 당시 입에서 피를 많이 흘린 것으로 알려졌다. 7일(현지시간) 연예매체 피플에 따르면, 지난달 29일 팍스는 전기 자전거를 타고 LA 시내를 주행하다 앞차와 부딪혔다. 목격자는 팍스의 입 안에 피가 가득했다고 증언했다. 한 소식통은 “팍스는 현재 중환자실에서 퇴원해 일반병실에서 회복중”이라면서 “추가 치료가 필요한 상황이다”라고 말했다. 이어 “팍스는 운이 매우 좋았다”면서 “헬멧을 쓰지 않았기 때문에 더 크게 다칠 수도 있었다”고 전했다. 졸리는 둘째 아들의 사고 소식을 듣고 충격에 빠졌다. 현재는 마음의 안정을 찾고 아들을 간호하는 데 최선을 다하고 있다. 소식통은 “졸리는 응급 구조대원들의 신속하고 생명을 구하는 조치와 아들이 받은 뛰어난 의료 서비스에 깊이 감사하고 있다"고 밝혔다. 졸리는 피트와의 사이에서 매덕스(22), 팍스, 자하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 녹스와 비비안(15)을 두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테일러 스위프트 오스트리아 스타디움 공연, 테러 위협으로 전격 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371543"/>
        <updated>2024-08-08T01:00:43.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝가수 테일러 스위프트의 오스트리아 콘서트가 테러 위협으로 취소됐다. 7일(현지시간) 로이터통신에 따르면 오스트리아 현지 경찰은 테일러 스위프트의 공연이 열릴 예정이던 공연장에서 테러 공격을 모의한 용의자 2명을 체포했다. 스위프트는 오는 8~10일 오스트리아 빈 에른스트 하펠 스타디움에서 ‘디 에라스 투어’ 콘서트를 개최할 예정이었으나 테러 위험이 감지되며 즉각 취소됐다. 현지 콘서트 주최 측은 “경기장을 대상으로 계획됐던 테러 위험을 정부가 확인하면서 모두의 안전을 위해 콘서트를 모두 취할 수밖에 없다”고 밝혔다. 카를 네함버 오스트리아 총리는 소셜미디어 엑스(X, 구 트위터)에 “오스트리아 경찰과 국가 안보 및 정보 기관인 DSN이 외국 기관과 긴밀히 협력한 덕분에 위협이 조기에 발견돼 비극을 막을 수 있었다”는 글을 남겼다. 경찰에 따르면 오스트리아 시민인 19세 용의자는 최근 극단주의 무장단체 이슬람국가(IS)에 충성을 맹세했으며, 자택에서 화학 물질이 압수된 것으로 전해졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['34세'인데... 인기 女모델, "늙었다" 악플에 보인 반응 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304918"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:31.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 한 인기 모델이 늙었다는 말에 대해 자신의 심정을 밝혔다. 6일(현지 시각) 외신에 따르면 ‘시라하마 이즈미’라는 이름으로도 활동하고 있는 모델 겸 탤런트 라부리가 6일 자신의 계정에 글을 작성했다. 라부리는 “‘라부리 늙었구나’라고 댓글에 쓰여져 있었지만, 내가 제일 잘 알고 있다 내가 가장 많이 생각하고 있다”라고 말했다. 이어 “매일 잠이 부족하고 혼자 다 해내야 해서”라며 “회사도 경영해야 하고 생각할 게 많고 자외선도 많이 받는다 활성 산소가 많이 생겨서 나이가 들어가는 느낌이다”라고 밝혔다. 덧붙여 “게다가 34살이니까 그럴 수 밖에 없다 앞머리를 귀여운 핀으로 고정해도 (늙었다는 사실을) 숨길 수 없는 것도 안다”라며 “그러니까 굳이 나한테 말하지 마 아니 말해도 괜찮아”라고 올렸다. 누리꾼들은 “오히려 나이가 안 드는게 더 무서울 거다 혼자서 잘 해내고 있다”, “그런 댓글을 다는 사람은 정말 멋이 없다 시간과 경험을 쌓아서 깊이가 더해진 거다”, “그 모습 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[터진 건 죽은 것인가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005074407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005074407"/>
        <updated>2024-08-07T16:18:23.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계인들이 '우주의 중심'이라고 부르는 뉴욕(NYC)과 맨해튼(Manhattan)에 대해 씁니다. 국방비만 일천조를 쓰는 미국과 그 중심의 경제, 문화, 예술, 의식주를 틈나는 대로 써봅니다. '천조국'에서 족적을 남긴 한국인의 분투기도 전합니다. 여기 터져서 구멍난 자국이 있다. 그저 흔적이라고 하기엔 상처가 너무 크고, 흉터라고 하기엔 봉합되지 않은 완연한 종적이다. 항상 관심은 새로 태어난 것에 쏠리지만 누군가는 새 걸 분출해낸 터전에도 천착한다. 화려한 유색채 캔버스를 뚫고 나간 것은 무엇일까. 생명을 쏟아내고 남아 상흔을 치유해야 하는 터전은 어떤 정화 과정을 거치는가. 다시 재생의 기회를 얻을 수도 있을까. 자라온 나라를 떠나 유학이라는 핑계로 무작정 정착한 뉴욕에서 작가 김홍빈은 혼돈과 불안감을 내내 떨치지 못했다. 분명히 터져 나왔는데 그 자리로 돌아가고 싶은 마음은 수시로 커졌다. 하지만 맨해튼에서 떠돌며 받은 자극과 스트레스를 긍정적으로 받아들여 이를 과장된 색감으]]></content>
    </entry>
</feed>