<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-08T22:14:55.117Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원어스, '루퍼트의 눈물' 발매..추위 녹일 따뜻한 팬송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288046"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 원어스(ONEUS, 서호 이도 건희 환웅 시온)가 포근한 겨울 감성을 전하며 추위를 녹인다. 원어스는 9일 정오 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 '루퍼트의 눈물 (Rupert's drop)'을 발매한다. 원어스가 신곡을 선보이는 건 디지털 싱글 'Now (Original by Fin.K.L)' 발매 이후 약 7개월 만이다. '루퍼트의 눈물'은 섬세한 어쿠스틱 기타 사운드가 돋보이는 팝 장르의 곡이다. 뜨거운 불길 속에서 단단하게 태어나지만 작은 충격으로도 순식간에 부서지는 '루퍼트의 눈물'처럼, 투문(팬덤명) 앞에서는 한없이 부드럽게 녹아내리는 멤버들의 이야기를 담았다. 특히, 멤버 서호가 직접 작사에 참여한 가운데, 원어스와 투문은 하나로 이어져 있다는 메시지로 팬들을 향한 사랑과 감사의 마음을 노랫말로 표현했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 투문과 만나 비로소 빛나는 순간을 맞이한 원어스의 모습이 담긴다. 찬란한 별빛, 따스한 꽃밭 등의 감각적 영상미와 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원어스, 오늘(9일) '루퍼트의 눈물' 발매..추위 녹일 따뜻 팬송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003736040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003736040"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원어스(ONEUS)가 포근한 겨울 감성을 전하며 추위를 녹인다. 원어스(서호, 이도, 건희, 환웅, 시온)는 오늘(9일) 정오 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 '루퍼트의 눈물 (Rupert's drop)'을 발매한다. 원어스가 신곡을 선보이는 건 디지털 싱글 'Now (Original by Fin.K.L)' 발매 이후 약 7개월 만이다. '루퍼트의 눈물 (Rupert's drop)'은 섬세한 어쿠스틱 기타 사운드가 돋보이는 팝 장르의 곡이다. 뜨거운 불길 속에서 단단하게 태어나지만 작은 충격으로도 순식간에 부서지는 '루퍼트의 눈물 (Rupert's drop)'처럼, 투문(팬덤명) 앞에서는 한없이 부드럽게 녹아내리는 멤버들의 이야기를 담았다. 특히, 멤버 서호가 직접 작사에 참여한 가운데, 원어스와 투문은 하나로 이어져 있다는 메시지로 팬들을 향한 사랑과 감사의 마음을 노랫말로 표현했다. 한편, 원어스의 디지털 싱글 '루퍼트의 눈물 (Rupert's drop)'은 오늘(9일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 방탄소년단, 2024년 베스트 앨범에 솔로 음반 대거 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000930275"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 멤버들의 솔로 앨범이 해외 유수의 매체 선정 2024년 연간 베스트 앨범에 이름을 올렸다. RM 솔로 2집 ‘Right Place, Wrong Person’과 진 첫 번째 솔로 앨범 ‘Happy’가 미국 음악 전문 매체 빌보드(Billboard)가 최근 발표한 ‘스태프가 선정한 2024년 최고의 K-팝 앨범 25선’(The 25 Best K-Pop Albums of 2024: Staff Picks)에 등극했다. RM ‘Right Place, Wrong Person’은 “올해 최고의 K-팝 앨범이자 모든 장르를 통틀어 2024년 발표된 가장 대담한 음반”이라는 극찬을 받았다. 빌보드는 “RM의 기념비적인 도약이다. 장르의 한계에 맞섰다. 힙합(Hip-hop)에서 재즈(Jazz)로, 아프로비트(Afrobeats)에서 펑크(Punk)로 자유자재로 전환하면서도 예술적 일관성을 유지한다”라고 밝혔다. 이어 “자기 탐색과 사회적 논평의 균형을 이룬 가사는 RM이 음악가이자 스토리텔러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해도 방탄소년단의 해..솔로 앨범까지 2024년 베스트 앨범 대거 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003736038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003736038"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 멤버들의 솔로 작품이 해외 유수의 매체가 선정한 2024년 연간 베스트 앨범에 연이어 이름을 올리고 있다. RM의 솔로 2집 ‘Right Place, Wrong Person’과 진의 첫 번째 솔로 앨범 ‘Happy’가 미국 음악 전문 매체 빌보드(Billboard)가 최근 발표한 ‘스태프가 선정한 2024년 최고의 K-팝 앨범 25선’(The 25 Best K-Pop Albums of 2024: Staff Picks)에 이름을 올렸다. RM의 ‘Right Place, Wrong Person’은 “올해 최고의 K-팝 앨범이자 모든 장르를 통틀어 2024년 발표된 가장 대담한 음반”이라는 극찬을 받았다. 빌보드는 “RM의 기념비적인 도약이다. 장르의 한계에 맞섰다. 힙합(Hip-hop)에서 재즈(Jazz)로, 아프로비트(Afrobeats)에서 펑크(Punk)로 자유자재로 전환하면서도 예술적 일관성을 유지한다”라고 밝혔다. 이어 “자기 탐색과 사회적 논평의 균형을 이룬 가사는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원어스, 오늘(9일) 서호 작사 참여 ‘루퍼트의 눈물’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167539"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원어스(ONEUS/서호, 이도, 건희, 환웅, 시온)가 오늘(9일) 정오 디지털 싱글 ‘루퍼트의 눈물 (Rupert’s drop)‘을 발매한다. 원어스가 신곡을 선보이는 건 디지털 싱글 ’Now (Original by Fin.K.L)‘ 발매 이후 약 7개월 만이다. ’루퍼트의 눈물 (Rupert‘s drop)’은 섬세한 어쿠스틱 기타 사운드가 돋보이는 팝 장르의 곡이다. 뜨거운 불길 속에서 단단하게 태어나지만 작은 충격으로도 순식간에 부서지는 ‘루퍼트의 눈물 (Rupert’s drop)‘처럼, 투문(팬덤명) 앞에서는 한없이 부드럽게 녹아내리는 멤버들의 이야기를 담았다. 멤버 서호가 직접 작사에 참여한 가운데, 원어스와 투문은 하나로 이어져 있다는 메시지로 팬들을 향한 사랑과 감사의 마음을 노랫말로 표현했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 투문과 만나 비로소 빛나는 순간을 맞이한 원어스의 모습이 담긴다. 찬란한 별빛, 따스한 꽃밭 등의 감각적 영상미와 어우러진 멜로디는 포근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 유튜브 채널 개설, 벌써 40만 구독자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288045"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국이 개인 유튜브 채널 개설을 예고, 전 세계 팬들의 뜨거운 관심을 모았다. 정국은 지난 8일 자신이 개설한 반려견 인스타그램 계정 'Bowwow_bam' 프로필을 통해 "Have a good Bam 일단 만들어 놓기"라는 글과 함께 반려견 유튜브 채널로 추정되는 링크를 게재했다. 정국의 유튜브 채널은 어떠한 공식 사전 발표가 없었음에도 단 2시간 만에 구독자 10만 명을 돌파했다. 이에 정국의 유튜브 채널은 구독자 10만 명을 달성하며 실버 버튼을 받게 됐다. 또 별다른 게시물이나 콘텐츠 없이 단 5시간 만에 구독자 20만 명을 달성하며 글로벌 존재감을 빛냈다. 9일 오전 7시 기준 40만 구독자를 넘어선 상태다. 앞서 지난 4월 정국은 반려견 인스타그램 계정 'Bowwow_bam'을 개설하며 반려견에 대한 깊고 깊은 애정을 한 차례 느끼게 했다. 당시 정국의 인스타그램 계정은 약 4시간 만에 팔로워 100만을 돌파했고, 7시간 만에 200만, 17시간 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에잇턴, 오늘(9일) ‘이럴거면 다음생에’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167538"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 8TURN(에잇턴/재윤, 명호, 민호, 윤성, 해민, 경민, 윤규, 승헌)이 9일 오후 6시 새 싱글 ‘이럴거면 다음생에’를 발매한다. ‘이럴거면 다음생에’는 8TURN이 들려주는 첫 번째 고백송으로, 여덟 소년들의 설레는 감정을 담아 MZ세대의 거침없는 연애 방식을 대변하는 곡이다. 그동안 선보였던 8TURN의 음악과는 또 다른 매력을 담아내 팬심을 사로잡을 예정이다. 저돌적이면서 재치 있는 가사를 통해 친구에게 끌리는 마음을 솔직하게 고백하며 활기찬 에너지를 드러낸다. 캐치한 기타 리프와 레트로한 드럼 사운드와 조화를 이루는 8TURN의 개성 넘치는 보컬이 긍정적이고 풋풋한 설렘을 전한다. 발매에 앞서 지난 7일 서울 광운대학교 동해문화예술관에서 ‘8TURN FANCONCERT : TURNING POINT(에잇턴 팬콘서트 : 터닝 포인트)’를 개최하고 팬들과 만난 8TURN은 공연에서 ‘이럴거면 다음생에’를 선공개하며 컴백 열기를 더했다. 8TURN은 스쿨룩 스타일링으로 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 최대성 "각박한 세상, '어이가없네' 소리가 요즘 절로 나와" (인터뷰③)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804584"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[((인터뷰②)에 이어) 오르락 내리락 인생사, 언제 어떤 기회가 찾아올지 위기가 찾아올지 알 수 없는 롤러코스터 같은 삶 속 "사람은 다 때가 있다"는 가수 최대성의 도전은 계속 이어진다. 9일 신곡 '어이가없네' 발표를 앞두고 엑스포츠뉴스와 단독 인터뷰를 가진 최대성이 그간의 활동 과정과 향후 계획 등에 대한 이야기를 나눴다. 최대성은 최근 MBN '특종세상'에 출연하며 단연 화제의 중심에 섰던 바. '트로트계의 권상우'라는 수식어가 늘 따라붙을 정도로 화려한 비주얼에 고급스러운 이미지의 그가 각종 아르바이트는 물론 가족과 떨어져 서울에서 홀로 살아가는 모습이 공개돼 놀라움을 안겼다. 무엇보다 7년차 가수로서 미래에 대한 고민, '무명 가수'라는 스스로의 한계 속 힘들어하는 모습, 이로 인해 가수의 길을 더 걸어가야 하나 말아야 하나 아내와 갈등을 겪는 과정 등이 적나라하게 그려져 시청자들의 걱정과 응원을 동시에 자아낸 그다. 최대성은 "솔직히 시청자 입장에서 본다면 욕을 먹지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 최대성 "임영웅도 경계한 실력…교만 버리고 겸손한 도전 이어가" (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804583"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[((인터뷰①)에 이어) 가수 최대성이 수차례 트로트 서바이벌 경험을 통해 쌓은 내공, 이를 통해 더욱더 뻗어나갈 음악적 역량에 대한 기대치를 높였다. 국내 굵직한 가요제에서 대상을 휩쓸며 혜성같이 등장, '트로트계의 권상우'라는 수식어가 늘 따라불을 정도로 눈에 띄게 잘생긴 외모에 무대 매너, 팬 서비스 능력까지 두루 갖춘 최대성의 존재감. 특히 지난해에는 '미스터트롯2'에 대디부 참가자로 출연, 화끈한 가창력과 내공 넘치는 무대 퍼포먼스로 단연 시선을 끌었던 그다. 물론 '미스터트롯' 시즌1 통편집의 아픔을 겪고, '미스터트롯2' 역시 예선 무대에서 올하트 기록을 세웠음에도 통편집 당하는 수모를 경험했지만 그래도 그는 굴하지 않고 계속해서 자신의 존재감을 드러내는데 성공했다. 최근 MBN '특종세상' 출연 기념 및 신곡 '어이가없네' 발매를 앞두고 엑스포츠뉴스와 단독 인터뷰를 진행한 최대성은 그간의 트로트 경연 도전 경험을 떠올리는 시간을 가졌다. 그는 "'특종세상'을 찍으면서 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영원히 빛날 연탄이..BTS 뷔 X 빙 크로스비 'White Christmas' MV 비하인드 공개 '감동']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288044"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔와 빙 크로스비의 듀엣곡 'White Christmas' 뮤직비디오의 비하인드가 공개돼 감동을 안겼다. 12월 6일 빙 크로스비 공식 유튜브 채널에 공개된 'White Christmas' 뮤직비디오는 뷔의 반려견 연탄이를 모티브로 한 애니메이션으로 만들어졌다. 연탄이에 대한 뷔의 사랑은 남달랐다. 첫 솔로앨범 '레이오버'의 커버를 장식한 것도 연탄이의 사진이었다. 뷔의 포털사이트 프로필에 반려견으로 소개될 정도이며 팬 플랫폼 위버스의 프로필 사진도 연탄이다. 연탄이는 미국 CBS의 엔터테인먼트 투나잇(ET), 영국 BBC 등 해외언론에 세계에서 가장 유명한 반려견으로 소개되기도 했다. 세기의 협업이라고 불리는 'White Christmas'의 뮤직비디오는 산타클로스로 분한 빙 크로스비가 연탄이와 함께 썰매를 타고 선물을 나눠주는 애니메이션으로 제작됐다. 특히 마지막 장면에서 연탄이가 하늘의 별로 변해 반짝이는 모습은 팬들의 마음을 찡하게 했다. 'White Ch]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 최대성, "내가 죄인" 심경 고백 이후…"두렵지 않다" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804582"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전국의 굵직한 가요제에서 대상을 휩쓴 실력은 기본, 화끈한 무대 매너와 팬 서비스까지 두루 갖춘 '트로트 쾌남' 최대성. 쉽지 않은 트로트 가수 인생, 결코 지치는 법 없이 앞을 향해 질주하는 최대성의 '성공 가도'는 멈추지 않을 것이다. '트롯계의 권상우'라 불릴 정도로 훤칠하고 잘생긴 비주얼, 시원시원한 가창력에 여심을 사로잡는 퍼포먼스 실력 등을 무기로 활약 중인 최대성이 최근 MBN '특종세상'을 통해 깜짝 근황을 전해 많은 이들에게 놀라움을 안겼다. 완벽한 수트핏의 화려하고 고급스러운 이미지로 많은 사랑받는 최대성인데, '특종세상' 속 그는 아르바이트를 하는 무명 가수의 일상을 적나라하게 그려낸 것. 국내 내로라하는 가요제 대상 올킬, 어느덧 7년차 트로트 가수로 활약 중인 그가 짬날 때면 세차장에서 아르바이트를 하는가 하면 회사 이사의 집에서 5년째 더부살이 중인 사실이 밝혀져 충격을 자아냈다. 그는 6년 전 결혼, 다섯 살 딸을 두고 있으며 현재 아내와 딸 그리고 치매를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[판 커진 '요아소비' 내한공연, 韓 애정도 커졌다…"사랑해요 코리아" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804580"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 번째 내한 콘서트로 돌아온 일본 혼성듀오 요아소비가 더 커진 공연장만큼 커진 한국 사랑을 입장했다. 7일과 8일 인천광역시 중구 인스파이어 아레나에서는 요아소비(YOASOBI)의 두 번째 내한 콘서트 ‘YOASOBI ASIA TOUR 2024-2025 "초현실 / cho-genjitsu"'이 열렸다. 이번 공연은  지난해 12월 고려대학교 서울캠퍼스화정체육관에서 열린 첫 내한 콘서트에 비해 훨씬 커진 규모였지만, 이른 시간부터 인스파이어 아레나를 꽉 채운 인파가 요아소비의 압도적인 국내 인기를 실감케 했다. '세븐틴 (セブンティーン)'으로 강렬한 오프닝을 연 요아소비는 연이어 '축복 (祝福)', 'UNDEAD'를 선보였다. 공연장 전체를 울리는 묵직한 밴드 사운드가 분위기를 더욱 달궜다. 세 곡을 연달아 선보인 뒤 보컬 이쿠라(ikura)는 한국말로 "안녕하세요! 일본에서 온 요아소비입니다"라고 입을 열었다. "여러분을 만나서 너무너무 기뻐요"라는 요아소비에게 팬들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 블랙핑크 넘고 ‘글로벌 솔로 디바’로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167536"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이(K)팝 최고층 ‘아파트’에 올라선 블랙핑크 로제가 글로벌 무대에서 ‘솔로 디바’ 자리를 더욱 단단하게 다질 태세다. 지난 10월 새 노래 ‘아파트’(APT.)를 메가 히트시킨 로제가 6일 발매한 솔로 정규 1집 ‘로지’로 그 열기를 이어가고 있다. 로제가 솔로 음반을 낸 것은 2021년 싱글 1집 ‘알’(R) 이후 3년 만이며, 정규 앨범은 데뷔 8년 만 처음이다. 이번 앨범의 선 공개곡이었던 ‘아파트’ 흥행에 힘입어 타이틀곡 ‘톡식 틸 디 엔드’(toxic till the end)는 공개되자마자 국내외에서 화제몰이를 시작했다. 해당 곡은 가사가 전부 영어임에도 한터차트, 멜론, 네이버뮤직 등 국내 스트리밍 사이트 최신곡 인기 차트 10위권 내 단숨에 진입해 점차 순위를 올리고 있다. 유튜브로도 옮겨붙었다. 로제가 직접 주연한 뮤직비디오는 공개 이틀째인 8일 오후까지 조회수 2400만 뷰를 돌파했다. 뮤직비디오에서 로제는 미국 유명 모델 에반 모크와 함께 서로에게 집착하는 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어도어 갈등' 뉴진스, 요아소비와 웃었다…"꿈 같은 콜라보" (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804579"/>
        <updated>2024-12-08T22:14:42.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)가 일본 듀오 요아소비(YOASOBI) 내한 콘서트에 게스트로 등장해 콜라보 무대를 선보였다. 지난 7일과 8일 인천광역시 중구 인스파이어 아레나에서는 요아소비의 두 번째 단독 내한 콘서트 ‘YOASOBI ASIA TOUR 2024-2025 "초현실 / cho-genjitsu"'이 열렸다. 이날 공연 전반부에는  오프닝곡 '세븐틴 (セブンティーン)'을 시작으로 '봄망초 (ハルジオン)', '조금만 더 (もう少しだけ)', '아마도 (たぶん)', '상냥한 혜성 (優しい彗星)'까지 요아소비의 수많은 히트곡의 향연이 이어졌다. 열광적인 분위기 속 7일 공연에 게스트인 뉴진스가 참여해 더욱 특별한 공연을 만들었다. 앞서 뉴진스는 지난달 28일 기자회견을 열고 어도어가 자신들의 요구사항에 대한 시정 요구가 지켜지지 않았다며 전속계약의 해지를 주장했다. 다만 요아소비 내한 콘서트 게스트를 비롯한 예정된 스케줄은 이행 중이다. 밝은 모습으로 공연장에 선 뉴진스는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 日NHK 음악프로그램 출연 “팬의 행복이 나의 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069257"/>
        <updated>2024-12-08T21:16:03.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 지난 7일 방영된 일본 NHK 대표 음악 프로그램 ‘Venue101’에 출연해 압도적인 비주얼과 라이브 무대를 선보였다. 이번 회차는 진을 위해 ‘Venue101 Presents JIN SPECIAL’이라는 이름의 특별 방송으로 꾸며졌다. 진은 첫 솔로 앨범 ‘Happy’의 선공개 곡 ‘I'll Be There’를 시작으로 총 3곡을 가창했다. 지난 2019년 12월 방탄소년단 팬미팅 ‘BTS 5TH MUSTER MAGIC SHOP IN JAPAN’ 이후 약 5년 만에 만나는 진의 일본 공연에 현장은 콘서트를 방불케 하는 열기로 가득찼다. 진은 밴드 연주와 함께 신보의 타이틀곡 ‘Running Wild’, 솔로 싱글 ‘The Astronaut’을 라이브로 선보이며 그의 무대에 목말라 있던 일본 팬들의 아쉬움을 단 번에 해소시켰다. 진은 탄탄한 보컬을 자랑하며 록(Rock) 기반의 곡을 완벽하게 소화해 보컬리스트로서의 매력을 유감없이 발휘했다. 토크 시간에는 그의 유머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연예계, 탄핵 정국에 불똥… 임영웅·차은우 등 '수난']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901666"/>
        <updated>2024-12-08T21:16:03.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 촉발한 ‘비상계엄 사태’가 탄핵 대치 정국으로 이어지면서 연예계에 불똥이 튀고 있다. 연예인들에 대한 누리꾼들의 ‘검열’이 자행되면서 정치에 무관심하거나 침묵하는 스타들에 무차별 비난을 쏟아내고 있다. 가수 임영웅은 7일 사회관계망서비스(SNS)에 반려견과 찍은 사진을 게재하고 “생일 축하해”라는 글을 올렸다. 평소 같으면 팬들의 축하를 받았겠지만, 이날 윤 대통령의 탄핵소추안 표결이 무산된 상황과 맞물려 온라인상에서 뭇매를 맞았다. 한 누리꾼이 임영웅에게 정치적 무관심을 지적하는 DM(다이렉트메시지)을 보냈다가 답장을 받았다며 온라인 커뮤니티에 대화 내역을 공개한 것이 발단이 됐다. 이 누리꾼은 임영웅에게 “이 시국에 뭐 하냐”며 “목소리를 내주는 건 바라지도 않지만 정말 무신경하다. 앞서 계엄령 겪은 나이대 분들이 당신 주 소비층 아닌가”라고 DM을 보냈다. 이에 임영웅으로 추정되는 인물은 “뭐요”라고 퉁명스럽게 답하며 “제가 정치인인가요”, “목소리를 왜 내요”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거를 타선 없는 7명... 이즈나 입덕가이드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400273"/>
        <updated>2024-12-08T21:16:03.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜성 같은 신인이 등장했다. 평균 키 170cm, 전원 모델 비주얼을 자랑하는 이즈나가 그 주인공. 가수는 노래를 따라간다는 말처럼 이즈나가 데뷔곡 ‘이즈나’로 전 세계 팬들의 시선을 집중시키고 있다. 지난달 25일 데뷔한 이즈나는 Mnet 서바이벌 오디션 프로그램 ‘아이랜드2’로 선발된 멤버들이다. 당초 6명으로 꾸려질 예정이었으나, 방송 말미 ‘프로듀서 픽’으로 막내 정세비가 합류하면서 총 7명이 됐다. 데뷔곡 ‘이즈나’는 세련됨의 결정체다. “오 나나나”라고 반복되는 중독적인 후렴구, 미니멀한 비트가 인상적인 힙합곡이다. SPA 브랜드 옷 가게에서 한 번쯤 흘러나올 법한 고급스러움이 묻어난다. 노래는 투애니원, 빅뱅, 블랙핑크 등 세계적인 K팝 아티스트와 함께 했던 테디가 프로듀싱했다. 청신호는 켜졌다. ‘이즈나’는 멜론, 지니, 벅스 등 국내 주요 음원 사이트 차트에 안착했다. 뮤직비디오는 공개 후 약 18시간 만에 조회수 1000만 회를 돌파했을 뿐만 아니라 인기 급상승 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 희귀난치질환 아이들에게 크리스마스 선물…누적기부 6001만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113694"/>
        <updated>2024-12-08T16:21:45.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원. 공식 SNS 가수 이찬원이 선한스타 11월 가왕전 상금 100만 원을 소아암 및 백혈병 어린이들을 위한 연말 크리스마스 선물로 기부했다. 선한스타는 스타의 선한 영향력을 응원하는 기부 플랫폼 서비스로 앱 내 가왕전에 참여한 가수의 영상 및 노래를 보며 앱 내 미션 등으로 응원하고 순위대로 상금을 기부한다. 선한스타를 통한 이찬원의 누적 기부 금액 6001만원에 달한다. 가수 이찬원의 이름으로 진행하는 크리스마스 선물 지원은 장기간 힘들게 병마와 싸우고 있는 아이들에게 따뜻한 손길이 될 예정이다. 다양한 선물 박스에 그 마음을 담아 선물한다. 한국소아암재단의 홍승윤 이사는 “치료받는 아이들을 위해 꾸준히 따뜻한 위로와 기쁨을 전해주어 감사하다. 가수 이찬원의 앞으로의 활동을 응원한다”고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 '유튜브 퀸'…블랙핑크, '불장난' 뮤직비디오 9억 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894627"/>
        <updated>2024-12-08T15:16:05.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크의 '불장난' 뮤직비디오가 유튜브 조회수 9억 뷰를 돌파하며 또 하나의 대기록을 추가했다. 8일 YG엔터테인먼트에 따르면 블랙핑크의 '불장난' 뮤직비디오는 이날 오전 4시 41분께 유튜브 조회수 9억 회를 넘어섰다. 2016년 11월 1일 발매 이후 약 8년 1개월 만으로, 음악팬들의 꾸준한 관심과 사랑을 짐작하게 한다. '불장난'은 블랙핑크의 두 번째 디지털 싱글 [SQUARE TWO]의 더블 타이틀곡 중 하나로, 트로피컬 하우스 장르의 곡이다. 사랑에 빠진 소녀의 마음을 '불장난'에 빗댄 재치 있는 가사와 네 멤버의 파워풀한 퍼포먼스가 어우러져 발매 당시부터 뜨거운 반응을 얻었다. 이로써 블랙핑크는 총 47편의 억대뷰 콘텐츠 중 9억뷰 이상의 영상만 12편을 보유하게 됐다. '불장난'에 앞서 '뚜두뚜두'(DDU-DU DDU-DU, 22억뷰), 'Kill This Love'(20억뷰), '붐바야'(17억뷰), 'How You Like That' 퍼포먼스 비디오(17억뷰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 니키, 생일 축하합니다 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167532"/>
        <updated>2024-12-08T15:16:05.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 니키가 ‘아이돌픽’ 생일 이벤트를 받는다. ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 엔하이픈 니키는 12월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표에서 이벤트 주인공으로 선정됐다. 관련 투표는 지난 11월 8일부터 11월17일까지 진행됐다. ▲ 4만픽 달성 시 아이돌픽 앱과 웹 페이지 메인에 해당 아이돌의 팝업 축하 배너 게재, 온라인 기사, 서울 서대문역 전광판 광고 1일 서포트가 진행된다. ▲ 10만픽 달성 시 전광판 광고 서포트는 같은 장소에서 기념일을 포함해 3일간 지원된다. ▲ 최종 순위 1위 달성 시 서울 명동 옥외 LED 전광판 광고를 7일 받는 방식이다. 투표 결과, 엔하이픈 니키는 총 4만1989픽을 획득하며 4만픽 달성해 리워드를 받는다. 이에 생일 당일인 11월9일 서울 서대문역 옥외 전광판을 통한 생일 축하 영상 송출을 비롯해 아이돌픽 앱 축하 팝업 등의 이벤트가 진행된다. 니키는 그룹 엔하이픈으로 데뷔, 남다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ok Joo-hyun values 'every moment' as martial law nearly cancels 'Mata Hari' season opener]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062695</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062695"/>
        <updated>2024-12-08T15:16:05.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Ok Joo-hyun, arguably the most beloved female star in musical theater, feels the “most connected” to the Dutch dancer and spy Mata Hari out of the dozens of characters she has played. Ok, 44, debuted in 1998, at the age of 18, as the lead vocalist in one of Korea’s earliest K-pop girl groups, Fin.K.L., and forayed into musical theater in 2005. She is currently playing Mata Hari in the namesake musical, which premiered Thursday in western Seoul. “Mata Hari thought that she had nothing special lef]]></content>
    </entry>
</feed>