<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-29T13:18:52.527Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈⋅케빈 코스트너, 이혼 아픔 잊을까.."교제 준비 된 듯" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219316"/>
        <updated>2024-12-29T12:30:05.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 벤 애플렉과 이혼한 제니퍼 로페즈의 새로운 사랑은 케빈 코스트너일까. 69세의 케빈 코스트너와 55세의 제니퍼 로페즈의 핑크빛 소문이 돌고 있다. 외신 페이지 식스는 28일(현지시각) “제니퍼 로페즈와 케빈 코스트너는 둘 다 싱글이며, 교제할 준비가 된 것 같다”라고 보도했다. 보도에 따르면 각각 벤 애플렉과 크리스틴 바움가트너와의 이혼으로 화제가 된 제니퍼 로페즈와 케빈 코스트너는 지난 금요일에 콜로라도주 애스펀의 인기 명소에서 함께 시간을 보내는 모습이 포착됐다. 제니퍼 로페즈는 웃으며 음료를 즐기고 매우 즐거운 시간을 보내는 것처럼 보였다. 그러는 사이 케빈 코스트너는 유명 의류 매장에서 다른 손님들과 이야기를 나누며 차분하고 여유로운 모습을 보여준 것으로 전해졌다. 다만 이들이 실제로 대화할 기회를 가졌는 지는 불분명하다고 페이지 식스는 전했다. 케빈 코스트너는 모델 출신의 크리스틴 바움가르트너와 2004년 9월 결혼해 슬하에 3남매를 두었지만, 18년 만에 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈, 벤 애플렉 다음 남자는 14살 연상의 케빈 코스트너?[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322339"/>
        <updated>2024-12-29T12:30:05.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 제니퍼 로페즈가 14살 연상의 유명 배우 케빈 코스트너와의 열애설에 휩싸였다. 28일(현지시간) 미국의 연예 매체 페이지식스에 따르면 로페즈와 코스트너는 지난 27일 미국 콜로라도주 애스펀에서 데이트를 하는 모습으로 핑크빛 염문설을 야기했다. 편안한 터틀넥 니트에 트레이드마크인 포니테일로 매력을 발산한 로페즈는 검정 코트와 선글라스를 착용한 코스트너 옆에서 웃고 음료를 즐기는 모습으로 눈길을 끌었다. 로페즈는 코스트너가 출연한 '옐로우 스톤'의 열성 팬으로 그의 전 남편인 벤 애플렉은 지난해 '빌 시몬스 팟캐스트'에 출연해 "아내가 '옐로우 스톤'을 정말 좋아한다는 사실이 더소 불안하다"라고 발언한 바 있어 둘의 만남에 한층 이목을 집중시켰다. 한편 제니퍼 로페즈는 지난 4월 벤 애플렉과의 이혼 후 솔로 라이프를 만끽 중이다. 당초 이들은 지난 2002년 영화 '갱스터 러버'로 만나 2년간 교제했으나 2004년 결별했다. 2022년 재결합 후에도 이들은 2년 만에 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데일 헤이든, 유명배우 사위 집에서 사망.. "사인은 일산화탄소중독"[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322337"/>
        <updated>2024-12-29T11:13:58.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 데일 헤이든이 사망했다. 향년 76세. 27일(현지시간) NBC뉴스에 따르면 헤이든은 미국 펜실베니아주 벅스 카운티에 위치한 사위이자 배우 마크 블루커스의 자택에서 사망한 채로 발견됐다. 일산화탄소 중독으로 인한 사망이 의심되는 가운데 현지 경찰은 별체에 남자가 쓰러져 있다는 신고를 받고 출동해 2층 침실에서 숨져 있는 발견했다. 헤이든과 함께 발견된 76세의 남성은 현재 병원으로 옮겨져 치료를 받고 있는 것으로 알려졌다. 현지 경찰에 따르면 당시 현장엔 높은 수준의 일산화탄소가 누출된 상태로 출동한 경찰은 물론 의료진 역시 고농도 일산화탄소에 노출돼 병원 치료를 받았다. 경찰은 해당 사건을 '비극'이라 명명하곤 정확한 사인을 파악하기 위해 부검을 결정한 상황이다. 헤이든의 비보가 전해진 후 그의 딸이자 블루커스의 아내인 라이언 헤이든은 "데일이라는 밝은 빛이 이 지상 세계에선 희미해졌으나 가장 필요한 곳에서 그 어느 때보다 빛나고 있다. 그는 힘이 있는 여성이었으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[69살 케빈 코스트너♥55살 제니퍼 로페즈 열애설, “둘 다 이혼하고 싱글”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899843"/>
        <updated>2024-12-29T08:22:36.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 케빈 코스트너(69)와 세계적 가수 제니퍼 로페즈(55)가 열애설에 휩싸였다. 두 사람은 각각 크리스틴 바움가트너(50)와 벤 애플렉(52)과 각각 이혼한 뒤 싱글의 삶을 누리고 있다. 페이지식스는 28일(현지시간) “코스트너와 로페즈가 콜로라도주 아스펜의 핫스팟 케모 사베에서 어울리는 모습이 목격됐다”고 보도했다. 로페즈는 웃으며 음료를 즐기는 모습이 포착되는 등 즐거운 시간을 보내고 있는 것처럼 보였다. 포근한 터틀넥 스웨터를 입고 세련된 하이번 헤어스타일로 멋은 낸 그는 카메라를 향해 혀를 내밀며 우스꽝스러운 표정을 짓기도 했다. 코스트너는 유명 의류 매장에서 다른 고객들과 이야기를 나누며 쿨하고 여유로운 모습을 보였다. 로페즈는 코스트너가 주연을 맡은 드라마 ‘옐로스톤’의 열렬한 팬으로 알려졌다. 애플렉은 지난해 3월 ‘빌 시몬스 팟캐스트’에 출연해 “아내가 ‘옐로스톤’을 정말 좋아한다는 사리에 다소 당황스럽다”고 말한 바 있다. 한편 코스트너는 최근 ‘원초적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데일 헤이든, 딸 집에서 숨진 채 발견…사인은 일산화탄소 중독 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937435"/>
        <updated>2024-12-29T02:54:36.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 데일 헤이든이 별세했다. 향년 76세. 12월 27일(현지시간) US투데이 보도에 따르면 데일 헤이든은 펜실베니아주 벅스 카운티에 위치한 딸 집에서 일산화탄소 중독으로 인해 사망했다. 데일 헤이든은 신고 즉시 병원으로 이송됐으나 숨을 거뒀으며, 현재 사망 원인을 밝히기 위해 부검 중이다. 데일 헤이든과 함께 발견돼 병원으로 이송된 76세 남성은 아직 생사가 확인되지 않았다. 경찰은 현장에서 높은 수준의 일산화탄소를 감지했으며 수사 도중 의료진 2명이 병원으로 이송됐고, 경찰관 1명이 현장에서 치료를 받았다고 발표했다. 현재 경찰은 보일러실에서 새어 나온 가스를 데일 헤이든의 사망 원인으로 파악하고 있다. 데일 헤이든의 시신이 발견된 장소는 딸이자 전 언론인 라이언 헤든, 사위이자 배우 마크 블루카스가 소유한 집으로 알려졌다. 데일리 헤든 사망 후 라이언 헤든은 SNS를 통해 "그녀는 힘을 갖고 있으면서도 모든 사람에게 부드럽고 세심함을 지닌 여성이었다. 매우 창의적이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[75세 여배우, 사위 집에서 일산화탄소 중독 사망 '충격' [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219092"/>
        <updated>2024-12-29T02:54:36.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 데일 해이든이 비극적으로 생을 마감했다. 28일(현지시각) US투데이 등 외신 보도에 따르면 데일 헤이든은 전날 사위인 배우 마크 블루카스 집에서 사망한 채 발견됐다. 솔베리 타운십 경찰은 911 신고 전화를 받고 27일 오전 6시 30분 펜실베니아주 벅스 카운티에 있는 마크 블루카스 집에 갔다가 쓰러진 이들을 발견했다. 우선 신원이 확인되지 않은 76세 남성이 해당 집 1층에서 의식을 잃은 채 구조됐다. 그는 현재 뉴저지주 뉴브런즈웍으로 급히 이송돼 치료를 받고 있다. 반면 데일 헤이든은 2층 침실에서 발견됐지만 숨이 멎어 있던 상황. 벅스 카운트의 부검의는 정확한 사망 원인을 알기 위해 부검에 들어갔다. 불행 중 다행으로 본채에 있던 다른 가족들은 일산화탄소 노출에 큰 영향을 받지 않았다. 다만 현장을 정리하던 두 명의 의료진과 한 명의 경찰관도 일산화탄소 노출로 치료를 받고 있다고 알려졌다. 경찰은 보일러에서 새어나온 가스를 원인으로 보고 수사 중이다. 데일 헤이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“우리들의 영원한 줄리엣” 올리비아 핫세 별세…향년 73세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696792"/>
        <updated>2024-12-29T02:54:36.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘로미오와 줄리엣’의 프랑코 제피렐리 감독, 배우 올리비아 핫세, 레너드 위팅. /뉴시스 영화 ‘로미오와 줄리엣’(1968)의 줄리엣을 통해 전 세계적 팬덤을 구축한 배우 올리비아 핫세가 별세했다. 향년 73세. 29일 샌프란시스코크로니클과 버라이어티 등 미국 외신에 따르면 핫세는 27일 가족들이 지켜보는 가운데 미국 캘리포니아의 자택에서 숨을 거뒀다. 고인은 암으로 투병해온 것으로 알려졌다. 그의 소셜미디어(SNS) 계정에는 ‘올리비아 핫세가 사랑하는 사람들과 함께 평화롭게 떠난 소식을 전하게 됐다. 깊은 슬픔을 느낀다’는 글이 게재됐다. 핫세 측은 “따뜻함, 지혜, 그리고 순수한 친절함으로 자신을 아는 모든 사람들의 삶에 감동을 준 놀라운 사람”이라며 “올리비아가 우리 삶과 영화계에 미친 영향을 기억한다. 어려운 시기에 많은 관심과 기도에 감사드린다. 다만 사생활 보호를 부탁드린다”고 추모했다. 1951년 4월17일 아르헨티나 부에노스아이레스에서 태어난 핫세는 1964년 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오타니, 아빠 된다!’ SNS에 분홍색 아기옷과 초음파사진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117550"/>
        <updated>2024-12-29T02:54:36.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오타니 부부. UPI·연합뉴스 오타니 부부. USA TODAY Sports·연합뉴스 오타니 쇼헤이(30·LA 다저스)가 아빠가 된다. 오타니의 29일(한국시간) 자신의 SNS를 통해 부인 다나카 마미코의 임신 소식을 알렸다. 오타니는 SNS에 이모티콘으로 가린 태아 초음파 사진, 분홍색 아기 옷, 아기 신발, 반려견 데코핀을 찍은 사진을 올렸다. 그리고 “작은 루키가 우리 가족으로 곧 합류하길 기대하고 있다”고 적었다. 성별은 밝히지 않았다. 오타니는 지난 2월 일본여자프로농구 선수 출신인 다나카 마미코(28)와 결혼을 발표했다. 그리고 3월 MLB 개막 서울 시리즈를 통해 다나카를 첫 공개했다. 지난달 LA 다저스의 월드시리즈(WS) 우승 축하 행사에 아내 마미코와 함께 했다. 오타니 SNS캡처 신장 180㎝의 다나카는 일본 여자프로농구 후지쯔 레드웨이브에서 뛰었고 2023-2024 시즌에는 출전하지 않았고, 지난해 은퇴한 것으로 알려졌다. 다나카는 일본여자농구대표팀 센터로도 활약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이제 쉬어요, 나의 아름다운 줄리엣" 올리비아 핫세 떠나 보낸 로미오 배우[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322294"/>
        <updated>2024-12-28T16:17:15.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['세기의 미녀'로 불렸던 배우 올리비아 핫세가 별세한 가운데 그와 '로미오와 줄리엣'을 통해 호흡을 맞췄던 레오나드 위팅이 73세를 일기로 별이 된 고인을 애도했다. 28일(한국시간) 메트로 등 외신에 따르면 레오나도 위팅은 "세상은 그녀의 아름다움을 영원히 기억할 것"이라며 핫세를 추모했다. 위팅은 "올리비아, 우리는 어릴 때부터 너무나 많은 것을 공유했다. 우리는 목숨을 걸고 서로를 꼭 껴안았다. 우리의 모든 사진들이 그것을 증명한다"면서 "당신은 이 세상의 모든 잘못된 것을 바로잡기 위해 싸우는 걸 두려워한 적이 없다"라고 고인을 추억했다. 나아가 "이제 쉬시길, 나의 아름다운 줄리엣. 어떤 불의도 이제 당신을 해칠 순 없다. 그리고 당신의 아름다움을 영원히 기억할 것"이라고 적으며 거듭 애도의 뜻을 전했다. 고인과 위팅은 영화 '로미오와 줄리엣'을 통해 호흡을 맞췄다. 지난 1968년 제작된 '로미오와 줄리엣'은 윌리엄 셰익스피어의 동명 희곡을 원작으로 한 작품으로 특히나 고]]></content>
    </entry>
</feed>