<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-29T06:24:23.696Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 어도어 대표 “답변 열심히 준비” VS 뉴진스 “시정 행동 전혀 없어” 계약해지 격돌 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398153"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스와 어도어가 계약 해지를 두고 상반된 입장을 밝히며 팽팽한 대립각을 세웠다. 29일 오전 뉴진스 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은 전날 긴급 기자회견에서 예고했던 어도어 측 내용증명 회신을 공개했다. 이는 지난 13일 멤버 다섯명이 소속사 어도어와 김주영 대표에게 ‘전속계약 위반사항 시정 요구의 건’이라는 제목의 내용증명을 발송, 소속 아티스트인 자신들에 대한 보호가 미흡한 어도어에 시정을 공식적으로 요구한 것에 대한 답변이다. 뉴진스가 보낸 내용증명에는 하이브 문건 속 “뉴(뉴진스) 버리고 새로 판 짜면 될 일”이라는 부분이나 하니에게 “무시해”라고 한 타 레이블 매니저 관련 문제를 방치한 점 등을 지적하며 “이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 말씀드리는 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하라. 어도어가 시정요구를 받아들이지 않는다면 전속계약을 해지할 예정임을 알린다”고 명시돼있다. 이에 따라 회신 시한은 지난 28일까지였다. 그러나 어도어 측 답변은 업무시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 "전속계약 29년 7월까지 유효"…뉴진스 "해지 통지 서명"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015075586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015075586"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스, 내용증명 회신 공개…어도어 "내년 팬 미팅, 정규앨범, 월드투어 계획" 민희진 복귀 요구에 "경영판단 영역"…'뉴 버리고' 논란엔 "아티스트 버린단 취지 아냐" 걸그룹 뉴진스와 어도어가 전속계약 유지 여부를 놓고 첨예한 대립에 돌입했다. 어도어는 29일 "전속계약은 2029년 7월 31일까지 유효하다"고 했지만, 뉴진스 멤버들은 "해지 통지 문서에 서명했다"며 계약은 해지됐다고 주장했다. 어도어가 뉴진스에 보낸 내용증명 회신에 따르면 어도어는 뉴진스가 지난 2022년 4월 21일 전속계약을 맺었고, 이 계약은 데뷔일로부터 7년이 되는 날인 2029년 7월 31일까지 유효하다는 입장이다. 어도어는 또한 내년 3월 뉴진스의 국내 팬 미팅, 6∼7월 정규앨범 발매, 8월 이후 월드투어를 계획 중이며 새로운 프로듀서도 섭외 중이라고 알렸다. 어도어는 "아티스트(뉴진스)가 전속계약 위반이라고 주장하는 상당수 사안은 어도어가 아닌 제삼자의 언행이 문제 된 것들"이라며 "어도어는 전속계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔데이 바다, 'Kiss me baby' 첫 솔로 무대...5년만 음방 출연 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261038"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비부의 샤인에서 엔데이 리더로 새 출발을 알린 바다가 첫 솔로 무대를 선보였다. 바다는 29일 아리랑TV 'Simply K-Pop'에 출연, 첫 솔로곡인 'Kiss me baby' 무대를 펼쳤다. 2015년 걸그룹 베이비부 멤버 샤인으로 데뷔했던 그는 2022년 쥬, 효경과 팀을 이룬 엔데이의 리더로서 새로운 활동을 시작했다. 새로운 소속사 RJ엔터테인먼트와 계약, 활동명 바다로서 새로운 도약을 알렸다. 첫 그룹이 끝났음에도 포기하지 않고 5년 만에 다시 음악방송에 오르며 눈길을 끌었다. 지난 1일 발매된 바다의 첫 솔로곡 'Kiss me baby'는 사랑에 빠지는 몽글몽글 설레임을 담은 따뜻한 시티팝 곡이다. 한편 바다가 속한 엔데이는 지난 1월 첫 번째 싱글 'That's me'를 발매한 데 이어 5월 두 번째 싱글 'Circus', 6월 세 번째 싱글 'One Two Three'를 연달아 선보였다. 사진=RJ엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누에라, 데뷔 전부터 '핫'한 행보…日 '뮤직뱅크 글로벌 페스티벌' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801246"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 누에라(NouerA)가 다시 한번 일본에 열기를 전한다. 누에라는 오는 12월 15일 일본 후쿠오카에서 진행하는 '2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬(2024 MUSIC BANK GLOBAL FESTIVAL IN JAPAN)' 무대에 오른다. 특히 데뷔 전부터 일본 팬 미팅을 성황리에 개최한 데 이어 다시 한번 현지 팬들과 만남을 갖게된 누에라는 이들은 한층 성장한 모습과 함께 잊지 못할 특별한 퍼포먼스로 정식 데뷔를 향한 기대감을 더욱 끌어올릴 예정이다. 누에라의 글로벌 인기는 정식 데뷔 전임에도 불구하고 뜨겁게 달아오르고 있는 상황이다. 최근에는 미국 로스앤젤레스에서 개최된 '빌보드 No. 1s 파티'에 공식 초청을 받은 것. 더욱이 빌보드와 빌보드 코리아 선정 '2025년 K-POP 루키'를 품에 안으며 자신들을 향한 비상한 관심을 증명한 바 있다. 아울러 누에라는 '빌보드 No. 1s 파티'의 레드카펫에서 글로벌 톱스타들과 어깨를 나란히 했으며, 미국 최대 라디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[언제나 '왕이 될 상'..임영웅, 125주 연속 스타왕중왕 '1위']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286243"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 125주 연속 스타왕중왕의 왕좌에 앉았다. 임영웅은 지난 22일 오후 3시 1분부터 29일 오후 3시까지 진행된 11월 4주(125차) 스타왕중왕 랭킹 투표에서 15만 1368표를 차지하며 125주 연속 1위를 차지했다. 이번 스타왕중왕 랭킹 투표에서 2위는 영탁(8만 9291표), 3위는 이찬원(8만 725표)였다. 이어 4위 방탄소년단 지민, 5위 송가인, 6위 박서진, 7위 장민호, 8위 김태연, 9위 김다현, 10위 이준호가 이름을 올렸다. 스타랭킹은 팬들이 직접 자신의 최애 스타에 투표해 순위를 결정하는 랭킹 투표다. 투표 결과 순위에 따라 스타에게 다양한 특전이 제공된다. 제안은 스타뉴스 공식 이메일(star@mtstarnews.com)로 하면 된다. 12월 1주차(126차) 스타왕중왕 투표는 29일 오후 3시 1분부터 12월 6일 오후 3시까지 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]하이브, 뉴진스와 계약해지도 고려? "적절히 대응, 여부는.." 공시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734448"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 하이브 자회사인 소속사 어도어와의 전속계약 해지를 선언한 가운데, 하이브의 공시 내용이 눈길을 끈다. 29일 하이브는 공시를 통해 "종속회사 어도어가 소속 아티스트인 뉴진스로부터 11월 29일 자정부로 전속계약을 해지한다는 통지를 수령했다"며 "본 계약 해지 통보와 관련해 적절히 대응할 예정이다"라고 밝혔다. 이어 "향후 계약 해지 여부가 결정되는 즉시 공시할 예정"이라고 전했다. 지난 13일 뉴진스는 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 본명으로 소속사 어도어와 김주영 대표에게 '전속계약 위반사항 시정 요구의 건'이라는 제목의 내용증명을 보냈다. 내용증명에는 하이브 음악산업리포트, 표절 논란 등의 내용이 포함된 것으로 전해졌다. 그리고 뉴진스가 정해둔 2주가 지난 시점인, 지난 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 어도어와의 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최됐다. 직접 자리한 뉴진스는 "어도어와 29일 밤 12시부로 계약을 해지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['D-1' MMA2024...에스파→라이즈 대세 그룹 총출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034022"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MMA2024가 하루 앞으로 다가왔다. 멜론은 30일 인천 인스파이어 아레나에서 'The 16th Melon Music Awards, MMA2024(이하 MMA, 멜론뮤직어워드)'를 개최한다. 시상 부문은 '올해의 아티스트', '카카오뱅크 올해의 앨범', '올해의 베스트송', '올해의 레코드', '올해의 신인' 등 총 5개의 주요상에서 영예의 주인공이 탄생한다. 또 TOP10과 밀리언스 TOP10을 비롯해 베스트상, 특별상, 인기상 등 다양한 부문별 수상자로 선정된 아티스트들의 의미 있는 성과도 함께 조명한다. 본식 공연에는 글로벌 대세가 된 K팝 그룹부터 화제의 해외 아티스트까지 총 13팀이 라인업에 이름을 올렸다. 에이티즈는 솔로, 페어, 전체 퍼포먼스까지 숨 쉴 틈 없는 퍼포먼스를 예고했으며, 화제의 버추얼 아이돌 플레이브는 가상과 현실을 넘나들며 관객들을 새로운 세계로 안내한다. 보이넥스트도어는 신곡 'Earth, Wind &amp; Fire'의 새로운 버전을 준비했으며, 유쾌하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[D-1 'MMA', 에스파 성장 서사 담은 무대→재쓰비 레드카펫 MC 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734447"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 가요계를 빛낸 화제의 아티스트들이 총출동하는 MMA2024가 하루 앞으로 다가왔다. 오는 30일 카카오엔터테인먼트(공동대표 권기수, 장윤중)의 뮤직플랫폼 멜론(Melon)이 인천 인스파이어 아레나에서 ‘The 16th Melon Music Awards, MMA2024(이하 MMA, 멜론뮤직어워드)’를 개최한다. MMA는 멜론의 객관적 데이터와 이용자들의 투표 및 전문가 심사를 통해 아티스트의 1년간 성과를 널리 기리고 알리는 대한민국 최대 규모의 음악 시상식 및 페스티벌. 올해 MMA는 K팝의 새로운 흐름과 트렌드를 제시하겠다는 비전을 담은 슬로건 ‘New Stream of K-POP’을 내세웠다. 본식에 앞서 오후 4시부터 진행되는 레드카펫은 데뷔곡 '너와의 모든 지금'이 멜론차트 TOP100에 진입하는 등 큰 인기를 누리고 있는 프로젝트 그룹 재쓰비(재재, 가비, 승헌쓰)가 MC를 맡는다. 재쓰비는 올해 멜론차트를 휩쓴 대세 아티스트들과 시상자로 나서는 배우, 모델, 인플루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정산서 공개' TSM, 은가은 전속계약 해지 소송에 "참담해, 거짓 여론전 멈춰라" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690998"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티에스엠엔터테인먼트가 소속 가수 은가은이 전속계약 해지 소송에 나선 것과 관련 입장을 밝히며 "정산에는 문제가 없다"고 반박했다. 29일 티에스엠엔터테인먼트는 공식 입장을 통해 은가은이 최근 전속계약 해지를 알리는 인터뷰 기사를 언급하며 "그 글을 보고 은가은을 위해 온 마음으로 일했던 티에스엠 엔터테인먼트 임직원 일동의 참담한 심정은 이루 말할 수 없었다. 그후 은가은과 나누었던 지난 달까지의 행복했던 대화 내용, 통화 내용을 다시 보면서 한번 더 가슴이 무너져 내렸다"고 운을 뗐다. 이어 "먼저 은가은이 주장하는 골프와 유흥비는 은가은의 홍보를 위해서 반드시 필요한 경우에 한하여 최소한의 비용으로만 사용되었다. 자극적인 단어로 대중을 호도하는 태도는 바람직하지 않다고 생각된다"고 해명했다. 정산과 관련 소속사 측은 "은가은이 주장하는 정산 문제 관련, 회사는 단 한번도 정산을 누락하거나, 정산액을 속이거나 적게 지급한 적 없다. 회사는 월별 정산내역을 한번도 빠짐 없이 은가은에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류시형·예르아→픽트리…11월 5주차 위클리 키트앨범 TOP 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801238"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 THE ALPHA PEACHES(더 알파 피치스), Gods Only Villain(갓 온리 빌런), 류시형, 예르아, 픽트리가 금주 ‘위클리 키트앨범’ TOP5에 낙점됐다. 키트베러(KiTbetter) 측은 오늘(29일) 11월 5주 차 ‘위클리 키트앨범(Weekly KiTalbum)’ 주인공들을 공개했다. ‘위클리 키트앨범(Weekly KiTalbum)’은 아티스트의 비용 부담 없는 쉽고 빠른 키트앨범 제작, 출시 서비스인 키트스튜디오로 출시된 국내외 키트앨범 중 매주 다섯 장의 앨범을 선정해 발표하는 프로모션으로, 스마트 기기용 실물 음반인 키트앨범을 제작, 서비스하는 키트베러(KiTbetter)에서 제공한다. 11월 5주 차 위클리 키트앨범으로는 THE ALPHA PEACHES, Gods Only Villain, 류시형, 예르아, 픽트리의 키트앨범이 선정됐다. 이번 주 위클리 키트앨범 1위에 선정된 키트앨범은 미국을 중심으로 활동 중인 3인조 그룹 THE ALPHA PE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "오늘부로 전속계약 해지"…하이브 "적절히 대응할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005508550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005508550"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어와 전속계약 해지를 선언한 가운데, 소속사를 완전히 떠난다는 공식 입장을 다시 한번 피력했다. 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 뉴진스 다섯 멤버는 29일 공식입장문을 통해 "2024년 11월 29일부로 어도어와의 전속계약을 해지하고 하이브와 어도어로부터 벗어나 자유롭게 활동을 이어갈 예정"이라고 밝혔다. 전날 기자회견에서 예고한 대로 이날 0시부터 전속계약이 해지됐음을 재차 강조했다. 뉴진스 다섯 멤버 어도어는 자신들과 전속계약을 체결한 소속사로서 본인들의 이익을 위해 성실히 매니지먼트를 할 의무가 있다면서 "저희 다섯 명은 2024년 11월 13일 어도어에 의무위반 사항을 시정해달라는 마지막 요구를 했다. 시정요구 기간인 14일이 지났지만 어도어는 시정을 거부했고 시정을 요구한 그 어떤 사항도 해결되지 않았다"고 지적했다. 이어 "저희 다섯 명은 지난 몇 개월간 어도어에 여러 차례 시정 요구를 했다. 그러나 어도어는 이에 대해 회피와 변명으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호주 출신 싱어송라이터 매튜 아이필드, 30일 '음악중심' 뜬다…첫 내한]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801236"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호주 시드니 출신 싱어송라이터 매튜 아이필드가 ‘쇼! 음악중심’ 무대에 선다. 유니버설뮤직에 따르면 매튜 아이필드는 오는 30일 방송되는 MBC ‘쇼! 음악중심’ 무대에 오른다. 매튜 아이필드는 호주 시드니 출신 2004년생 싱어송라이터로, 지난 2019년부터 유튜브와 틱톡에 다양한 커버 영상을 업로드하며 대중을 향한 첫걸음을 내디뎠다. 그는 지난 2021년 데뷔 싱글 ‘Heaven(헤븐)’ 및 앨범 발표와 커버 영상을 꾸준히 게재했고, 엘리엇 제임스 레이(Elliot James Reay)의 ‘I Think They Call This Love(아이 띵크 데이 콜 디스 러브)’를 커버한 영상이 지난 28일 기준 틱톡, 인스타그램 등에서 조회수 약 6천 만회 이상을 기록하는 등 전 세계의 이목을 사로잡으며 국내에서도 높은 화제성을 이끌었다. 이러한 국내 팬들의 내한 요청에 힘입어 지난 26일 한국에 첫 방문한 매튜 아이필드는 음악 인플루언서들과의 협업을 비롯해 ‘쇼! 음악중심’ 무대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "어도어와 전속계약 해지…위약금 배상 의무 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002120932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002120932"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)가 소속사 어도어와의 전속계약을 해지한다고 발표했다. 오늘(29일) 뉴진스 멤버 5인은 공동 명의의 공식 입장문을 통해 "어도어와의 전속계약을 해지하고 하이브와 어도어로부터 벗어나 자유롭게 활동할 예정"이라고 밝혔다. 이어 뉴진스 측은 어도어가 소속사로서 아티스트의 이익을 위한 매니지먼트 의무를 다하지 않았다고 주장했다. 지난 13일 어도어에 의무 위반 사항 시정을 요구했으나, 어도어가 이를 거부하며 어떠한 사항도 해결하지 않았다는 것이다. 멤버들은 "지난 몇 개월간 여러 차례 시정 요구를 했지만, 어도어는 회피와 변명으로 일관했다"며 "서로를 존중하는 진정한 소통은 어도어로 인해 이루어지지 않았다"고 강조했다. 특히 어도어가 시정 요구에 대한 구체적인 행동을 취하지 않아 물리적으로 시정이 불가능한 상황에 이르렀다고 지적했다. 또한 어도어 측에서 "뉴진스 측이 회신을 기다리지 않았다"는 주장에 대해 "말장난에 불과하다"고 반박했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 혁오 리더 오혁, 품절남 합류..소속사 측 "12월 비공개 결혼"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734446"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 혁오의 리더 오혁이 품절남 대열에 합류한다. 29일 오혁의 소속사 두루두루 아티스트 컴퍼니 측은 헤럴드POP에 "오혁이 내달 서울 모처에서 비공개 결혼식을 올리는 것이 맞다"고 밝혔다. 같은 날 한 매체는 오혁의 결혼 소식을 전했다. 보도에 따르면, 결혼식은 가까운 가족과 지인과 함께 진행할 예정으로, 예비신부에 관해서는 말을 아꼈다. 이로써 오혁은 열애설 없이 결혼에 골인, 내달 품절남 대열에 합류한다. 오혁의 결혼 소식에 팬들도 축하하고 있다. 한편 오혁은 곡 '위잉위잉', '와리가리', '공드리' 등으로 사랑받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카드, 월드투어 유럽 공연 뜨거운 반응…"팬들 열기에 에너지 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801232"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼성그룹 카드(KARD)가 글로벌 팬들의 뜨거운 호응 속에 유럽 투어를 성황리 이어가고 있다. 카드(비엠, 제이셉, 전소민, 전지우)는 지난 19일(이하 현지시간) 독일 함부르크에서 월드투어 'KARD 2024 TOUR [Where To Now?] in Europe'(이하 'Where To Now?')의 포문을 연 뒤 지금까지 독일 뮌헨, 네덜란드 암스테르담, 영국 버밍엄, 이탈리아 나폴리를 찾아 현지를 뜨겁게 달궜다. 이번 투어를 통해 카드는 프리 데뷔곡과 최신곡을 아우르는 세트리스트로 팬들에게 풍성한 볼거리를 안겼다. 카드는 'Oh NaNa', 'Hola Hola', 'Ring The Alarm', 'ICKY', 'Tell My Momma' 등 대표곡을 특유의 강렬하고 파워풀한 퍼포먼스로 소화하며 '믿고 보는 신용KARD'로서의 면모를 과시했다. 솔로 및 유닛 무대도 관전 포인트였다. 비엠은 솔로곡 'Nectar', 'Lowkey', 'Motion' 무대를 연속해 꾸미며 치명적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스·르세라핌 동시 출격 ‘AAA 2024’ 30일 티켓 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926932"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘AAA 2024’가 치열한 티켓팅 경쟁을 예고했다. 11월 30일 정오(이하 한국시간), 태국 티켓멜론(Ticketmelon)과 중국 ShowStart, Damai를 통해 ‘제 9회 아시아 아티스트 어워즈’(The 9th Asia Artist Awards, 이하 ‘AAA 2024’)의 티켓 예매가 시작된다. ‘AAA 2024’는 오는 12월 27일 오후 7시 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 개최된다. 내로라하는 톱 아티스트들이 총출동한다는 소식에 이미 전 세계 팬들의 높은 관심을 받고 있는 가운데, 이번에도 치열한 티켓팅 경쟁이 펼쳐질 것으로 예상된다. 특히 VVIP, VIP, SR, R, S 구역 구매자들에 한해 ‘AAA 2024’의 분위기를 더욱 특별하게 만들 ‘AAA 팬 라이트’가 제공된다. ‘AAA 2024’는 류준열과 장원영, 성한빈이 MC를 맡았고, 가수 부문에는 뉴진스(NewJeans), 르세라핌(LE SSERA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스메이커] 뉴진스, 전속계약 해지 선언 外]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000695359"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스 속 주인공을 만나보는, &lt;뉴스메이커&gt;입니다. 인기 걸그룹 뉴진스가 어제 긴급 기자회견을 열고 소속사 어도어에 대한 전속계약 해지를 선언했습니다. 어도어 측은 유감의 뜻을 밝히며, "뉴진스 계약은 2029년 7월까지 유효하다"고 주장했습니다. 이로써 양측은 치열한 전속계약 분쟁에 돌입했는데요. 떠나려는 뉴진스와 붙잡으려는 어도어 측의 치열한 공방을 오늘의 뉴스메이커에서 만나봅니다. 인기 아이돌 그룹 뉴진스가 긴급 기자회견을 연 시각은 어제 오후 8시 반입니다. 앞서 유튜브 라이브 방송과 국감장 증인 출석 등을 통해 직접적인 목소리를 내온 뉴진스 멤버들은 사태가 불거진 지 7개월여만에 급기야 긴급 기자회견까지 연 건데요. 뉴진스 멤버들은 어도어에 대해 "뉴진스를 보호할 능력도 의지도 없다"며 결별을 선언했습니다. 뉴진스가 전속 계약 해지 시점으로 지목한 시각은 오늘 밤 자정. 앞으로 약 9시간 30분 후면 어도어를 떠날 것임을 분명히 한 건데요. 특히 뉴진스 멤버들이 강조한 건,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, 조각상보다 더 완벽한 비주얼 선물..'Winter Ahead']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204474"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘윈터 보이’ 뷔와 레전드 보컬리스트 박효신의 디지털 싱글 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’ 뮤직비디오가 29일 오후 2시에 음원과 함께 공개됐다. ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’ 뮤직비디오는 그리스 신화 속 인물인 피그말리온을 모티브로 한다. 조각가로 변신한 뷔는 자신의 손으로 직접 이상형을 빚어내고, 이 작품은 사람으로 재탄생한다. 둘은 “겨울이 다가와 춥고 궂은 날씨라도 우리는 낙원에서 항상 따뜻할 거예요(There’s a winter ahead Whether it’s cold and wet / We’re always warm in paradise)”라는 가사처럼 행복한 시간을 보낸다. 뷔는 점차 더 많은 사람들을 빚어내고 다 같이 성대한 파티를 열지만 어느 날 찾아온 불청객으로 인해 뷔는 혼돈에 빠진다. 혼란한 심리는 다양한 모습의 뷔로 표현된다. 아늑한 실내에서는 다정한 연인같은 뷔가, 파티가 열린 클럽에서는 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 파동으로 돌아본 전속계약 해지에 성공한 아이돌들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009367"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지금 연예계 최고 화두는 '전속계약 해지'에 관한 것들이다. 전속계약이란 무엇이고, 또 어떤 내용을 담고 있으며, 이를 해지할 수 있는 결격 사유는 무엇인지 등에 대한 담화가 끊이지 않고 있다. 이는 그룹 뉴진스가 쏘아 올린 공이다. 뉴진스는 어제 긴급 기자회견을 열고 "소속사 어도어와의 전속계약을 해지한다"라는 입장을 표명했다. 전속계약은 고용계약의 일종이다. 소속사가 연예인의 연예 업무 처리에 관한 서비스를 제공하고, 연예인은 소속사를 통해서만 연예 활동을 하고, 직접 또는 제3자를 통해서는 연예 활동을 하지 않을 의무를 지는 것을 주 내용으로 한다. 전속계약은 연예인과 소속사의 양자 이익을 보다 실질적으로 도모하기 위해 연예계에서 통상적으로 이뤄진다. K팝 신에서는 거의 의무적으로 이뤄지는 계약이다. 이와 함께 K팝 신에서 전속계약 해지를 요구한 역사 역시 짧지 않다. 살짝 다른 케이스지만 약 28년 전 H.O.T.의 토니안, 장우혁, 이재원이 SM엔터테인먼트(이하 SM)와 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스 탈퇴’에 김주영 어도어 대표 “큰 좌절감과 슬픔” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398149"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 긴급 기자회견을 열고 어도어와 계약 해지 의사를 분명히 알린 가운데 어도어 김주영 대표의 입장이 전해졌다. 29일 어도어 측은 “아티스트(뉴진스)는 지난 13일 회사에 내용증명을 발송하여 8가지 사항을 요구했고, 회사는 각 사안들에 대하여 가능한 최선의 조치를 취하고 이를 성실하게 답변하여, 답변 기한 내인 11월 28일 이메일 및 내용증명 우편을 통해 회신했다”라며 이날 오전 공개된 내용증명 회신의 축약본을 전달했다. 이에 더해 어도어 측은 김주영 대표가 뉴진스 다섯 멤버에게 적은 이메일 내용 전문도 공개했다. 이메일 전문에서 김 대표는 “민지씨, 하니씨, 다니엘씨, 해린씨, 혜인씨, 내용증명을 받은 이후 2주 동안 혹시 한 번이라도 직접 뵐 수 있을까 기대해 보았는데, 결국 직접 뵙지 못하고 메일로 말씀드리게 되어 착잡한 심정이다”라고 운을 뗐다. 이어 “지난 14일 간 어도어의 구성원들은 큰 좌절감과 슬픔에 빠져 있었다”며 “멤버 분들의 요구사항을 면밀히 살펴보았고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 소속사 "계약해지 통보 참담한 심정..월별 정산내역 빠짐없이 보내"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734440"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 은가은과 소속사가 정산을 두고 진실공방을 펼치고 있는 가운데, 소속사가 단 한 번도 정산을 누락한 적이 없다고 재반박했다. 29일 은가은 소속사 티에스엠엔터테인먼트 측은 공식 입장문을 통해 은가은의 계약해지 통보 관련 "은가은 씨와 최측근 A 씨가 인터뷰한 매체 기사들을 보았습니다. 그 글을 보고 은가은 씨를 위해 온 마음으로 일했던 티에스엠 엔터테인먼트 임직원 일동의 참담한 심정은 이루 말할 수 없었습니다. 그 후 은가은 씨와 나누었던 지난달까지의 행복했던 대화 내용, 통화 내용을 다시 보면서 한번 더 가슴이 무너져 내렸습니다"라고 전했다. 소속사는 "은가은 씨 측이 주장하는 골프와 유흥비는 은가은 씨의 홍보를 위해서 반드시 필요한 경우에 한하여 최소한의 비용으로만 사용되었습니다. 자극적인 단어로 대중을 호도하는 태도는 바람직하지 않다고 생각됩니다"라고 주장했다. 이어 단 한 번도 정산을 누락하거나 정산액을 속인 적 없다며 "회사는 월별 정산내역을 한 번도 빠짐없이 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신 손잡은 뷔, 마스터피스급 뷔주얼 ‘Winter Ahead’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000926921"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 뷔가 신곡을 발표했다. 11월 29일 오후 2시 '윈터 보이' 뷔와 레전드 보컬리스트 박효신의 새 디지털 싱글 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’ 뮤직비디오가 음원과 함께 공개됐다. ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’ 뮤직비디오는 그리스 신화 속 인물인 피그말리온을 모티브로 제작됐다. 조각가로 변신한 뷔는 자신의 손으로 직접 이상형을 빚어내고, 이 작품은 사람으로 재탄생한다. 둘은 “겨울이 다가와 춥고 궂은 날씨라도 우리는 낙원에서 항상 따뜻할 거예요(There’s a winter ahead Whether it’s cold and wet / We’re always warm in paradise)”라는 가사처럼 행복한 시간을 보낸다. 뷔는 점차 더 많은 사람들을 빚어내고 다 같이 성대한 파티를 열지만 어느 날 찾아온 불청객으로 인해 뷔는 혼돈에 빠진다. 혼란한 심리는 다양한 모습의 뷔로 표현된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "오늘부로 전속계약 효력無"… 하이브 "적절히 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895893"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(사진=연합뉴스) 그룹 뉴진스가 오늘(29일) 어도어와 전속계약을 해지하고, 하이브와 어도어로부터 벗어나 자유롭게 활동하겠다는 뜻을 밝혔다. 뉴진스 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인 다섯 멤버는 29일 공식 보도자료를 배포하고 전속계약이 해지됐음을 재차 강조했다. 뉴진스 다섯 멤버는 “어도어는 저희들과 전속계약을 체결한 소속사로서, 저희들의 이익을 위해 성실히 매니지먼트를 할 의무가 있다. 저희 5명은 2014년 11월 13일 어도어에 의무위반 사항을 시정해달라는 마지막 요구를 했다”며 “시정요구 기간인 14일이 지났지만 어도어는 시정을 거부했고, 시정을 요구한 그 어떤 사항도 해결되지 않았다”고 지적했다. 뉴진스 다섯 멤버는 지난 몇 개월간 어도어에 여러 차례 시정 요구를 했지만, 어도어는 회피와 변명으로 일관했다고 주장했다. 서로를 존중하는 진정한 소통은 어도어로 인해 이루어지지 않았음을 재차 강조했다. 뉴진스 다섯 멤버는 “어도어는 업무시간이 지나도록 시정을 위한 행동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 소속사, 정산서 공개 "골프·유흥비 최소 홍보비인데..참담" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286231"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 소속사 티에스엠(TSM)엔터테인먼트와 전속계약을 둘러싼 갈등을 빚고 있는 가운데, 티에스엠엔터테인먼트 측이 은가은에게 전달했다는 정산서를 공개하며 참담한 심경을 전했다. 티에스엠엔터테인먼트 측은 29일 공식 입장을 내고 "어제(28일) 은가은씨 계약해지 통보 관련 기사에 저희 회사가 입장문을 발표한 후 은가은 씨와 최측근 A씨가 인터뷰한 매체 기사들을 봤다"며 "그 글을 보고 은가은 씨를 위해 온 마음으로 일했던 티에스엠 엔터테인먼트 임직원 일동의 참담한 심정은 이루 말할 수 없었다"고 밝혔다. 이어 "그후 은가은 씨와 나누었던 지난 달까지의 행복했던 대화 내용, 통화 내용을 다시 보면서 한번 더 가슴이 무너져 내렸다"고 덧붙였다. 은가은은 지난 28일 지속적으로 말을 바꾸거나 업무 태만 등의 태도를 보여 활동 내내 금전적, 정신적 고통을 겪게 됐다고 주장하며 소속사에 전속계약 해지를 통보한 바 있다. 은가은 측은 정산금과 관련해 4년 동안 근거 자료를 받은 사실이 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다른 장르 도전, 무척 재밌었다"…BTS 뷔X박효신 듀엣곡 '윈터 어헤드', 오늘(29일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309719"/>
        <updated>2024-11-29T06:24:08.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔와 가수 박효신이 호흡을 맞춘 디지털 싱글 'Winter Ahead (윈터 어헤드)' 음원과 뮤직비디오가 오늘(29일) 오후 2시 전 세계 동시 공개된다. 'Winter Ahead'는 재즈(Jazz)를 사랑하는 뷔의 취향이 오롯이 반영된 곡이다. 소속사 빅히트 뮤직은 이 노래에 대해 "색소폰과 트럼펫, 몽환적인 느낌을 주는 프리페어드 피아노(내부에 다양한 물체를 넣어 소리를 변형한 피아노) 연주가 포근한 분위기를 자아낸다"라고 설명했다. 이 곡은 'Snow Flower(스노 플라워)', 'Christmas Tree(크리스마스 트리)', 'wherever u r(웨어에버 유 아)' 등 연말마다 노래를 공개해 왔던 뷔가 준비한 올겨울 첫 번째 선물이다. 추위를 잊게 하는 뷔의 훈훈한 비주얼과 음색, 그리고 박효신과의 특별한 협업으로 글로벌 팬들의 큰 기대를 모으고 있다. 로맨틱한 가사와 멜로디가 예고됐다. "There's a winter ahead Whether i]]></content>
    </entry>
</feed>