<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-20T06:21:29.590Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['배우로서 인생 2막' 태용성 회장, 신작에서 스님으로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861915"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[언론계에서 40년간 사회생활을 했던 사단법인 한국시니어스타협회 태용성 회장의 요즘 직업은 배우입니다. 신작에서는 스님 역을 맡아 촬영에 매진하고 있습니다. 태용성 회장은 어렸을 적 전국 아동극 경연대회에서 우수연기상을 받았던 추억을 더듬어 인생 2막에 도전했습니다. '배우'라는 가슴의 꿈을 50여년 만에 실현한 겁니다. 태 회장은 지난 2018년 12월 서울 대학로에서 막을 올린 연극 '오팔주점(극본·감독 장기봉)으로 첫 무대에 데뷔했습니다. 이후 '1958'이라는 영화(감독 김문옥·극본 장기봉)에 출연했고 그 이후 중년의 사랑을 다룬 영화 '이연'(극본·감독 장기봉)에도 출연했습니다. '이연'은 해외영화제에 출품됐을 뿐 아니라 칸영화제 필름마켓, 홍콩상하이 영화제 등에서 호평을 받기도 했습니다. "인생은 70부터"라고 외치는 태 회장은 최근에는 강원도 속초에서 삭발을 감행하며 열연을 펼치고 있습니다. 내년 2월에 크랭크업 하는 영화 '그빛' 촬영 중인데, 이 영화는 장기봉 감독이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤 이혼' 최동석, 자녀 만나기 전 신난 父…"아이들 픽업하러"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808721"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동석이 자녀들을 만나기 전 들뜬 마음을 드러냈다. 20일 최동석은 개인 계정에 "아침이라 생각했지만 벌써 점심이네"라는 글을 통해 근황을 만났다. 그는 "음료 한잔하고 다이어리도 받고 이제 아이들 픽업하러 가보자"라며 자녀들의 면접교섭을 준비하는 근황을 전했다. 한편 최동석은 박지윤과 지난 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나, 지난해 10월 파경을 알려 충격을 자아냈다. 이 과정에서 두 사람 사이 양육권 갈등도 수면 위로 떠올랐다. 현재 박지윤이 양육권과 친권을 확보한 상황. 이에 더하여 두 사람은 쌍방 상간 맞소송을 제기하며 진흙탕 싸움을 이어가고 있다. 그런 가운데 최동석은 자녀들과 꾸준히 만나는 일상을 개인 계정을 통해 공개해왔다. 사진=최동석 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 지드래곤과 열애설 초고속 부인…소속사 “친분도 없다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116289"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 19일 서울 용산 레이어20 스튜디오에서 열린 넷플릭스 ‘경성크리처’ 제작발표회에서 포토타임을 갖고 있다.시대의 어둠이 가장 짙었던 1945년 봄, 생존이 전부였던 두 청춘이 탐욕 위에 탄생한 괴물과 맞서는 이야기 그린 ‘경성크리처’ 의 파트1은 12월 22일, 파트2는 2024년 1월 5일에 공개 예정이다.2023. 12. 19.최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 배우 한소희가 그룹 빅뱅 지드래곤과의 열애설을 초고속으로 부인했다. 한소희 소속사 9아토엔터테인먼트 측은 20일 스포츠서울에 “열애설은 사실이 아니다. 별다른 친분도 없다”고 일축했다. 앞서 온라인 커뮤니티에는 지드래곤과 한소희가 럽스타그램을 한다는 의혹이 제기됐다. 두 사람이 똑같은 검은색 의자에 앉아 사진을 찍은 것을 근거로 들었다. 한소희가 지드래곤이 ‘러브 포 라이프(LOVE FOR LIFE)’라는 글귀가 적힌 담벼락을 찍은 사진도 근거가 됐다. 이에 한소희 측은 빠른 속도로 입장을 밝히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 송중기, 이효리 남편 만난다…'완벽한 하루' 초특급 게스트 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693624"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 싱어송라이터이자 가수 이효리의 남편 이상순과 만난다. 20일 이상순이 DJ로 활동하고 있는 MBC 라디오 '완벽한 하루' 공식 인스타그램에는 "12/24 화요일! 송중기 배우와 함께합니다. 배우 송중기의 이야기와 추천곡 기대해 주세요 :) 완벽한 하루 이상순입니다에서 만나요!"라는 글과 함께 한 장의 사진이 게재됐다. 공개된 사진 속에는 '완벽한 하루' 로고 밑에서 송중기가 포즈를 취하고 있는 모습. 이같은 소식에 누리꾼들은 믿기지 않는다는 듯 "네에?????", "대박.. 매일 듣지만 이런 메가톤급 게스트라니!!!", "우와~~ 섭외력 무엇???", "청취율 대박 나겠네요" 등 믿기지 않는다는 듯한 반응을 보였다. 한편 송중기는 오는 31일 개봉 예정인 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'으로 대중들과 만남을 앞두고 있다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기 분)가 보고타 한인 사회의 실세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·한소희 뜬금 럽스타 열애설..초고속 부인 "사실무근"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290609"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤과 배우 한소희가 '럽스타그램' 열애설을 빠르게 부인했다. 한소희 소속사 9아토엔터테인먼트와 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션은 20일 나란히 열애설에 대해 "사실무근"이라고 밝혔다. 두 사람은 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 럽스타그램 이슈와 함께 열애설에 휩싸였다. SNS를 통해 같은 장소에서 찍은 사진이 존재하며 사진 속 담벼락에서 '러브 포 라이프'라는 문구가 적혀 있다는 점이 근거로 제기됐다. 한편 지드래곤은 7년만에 솔로 신곡 발매 이후 내년 김태호 PD와 손잡고 MBC 새 예능 '굿 데이'에 출연한다. 한소희는 차기작으로 '프로젝트 Y'를 택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·한소희, 아니땐 굴뚝에 연기?…열애설 초고속 부인 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072682"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7년 만에 가요계에 컴백해 활발히 활동 중인 빅뱅 지드래곤이 배우 한소희와 열애설이 불거졌다. 소속사 측은 빠른 대응에 나섰다. 지난 19일 온라인 커뮤니티에는 한소희와 지드래곤의 열애 중이라는 게시물이 게재됐다. 글쓴이는 지드래곤과 한소희가 같은 장소의 의자에 앉아 유사한 포즈를 취한 후 사진을 찍고 '러브 포 라이프'라고 적힌 담벼락 사진을 인스타그램에 올리는 '럽스타'를 했다고 주장했다. 또 한소희의 여동생이 지드래곤을 팔로우 하고 있으며 지드래곤 또한 비밀 계정으로 한소희의 인스타그램을 팔로우 하고 있다는 것을 근거로 들었다. 지드래곤 소속사 갤럭시 코퍼레이션과 한소희 소속사 나인아토 측은 20일 한경닷컴에 "열애설은 사실 무근"이라고 선을 그었다. 지드래곤은 지난 10월 31일 디지털 싱글 ‘POWER’를 발매하며 컴백했다. 이어 11월 22일 ‘HOME SWEET HOME’을 공개, 주요 음원사이트에서 1위를 차지했다. 한소희는 차기작으로 누아르 작품 '프로젝트 Y(가제)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은 ‘가냘픈 팔로 귀엽게 파이팅, 표정까지 당찬 여배우’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042175"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 주먹을 불끈 쥐고 당찬 포즈로 포토타임을 가졌습니다. 김지은이 지난 12월 17일 오전 서울 강남 엘리에나호텔에서 진행된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(연출 명현우 극본 박현진) 제작발표회에 참석했습니다. 이날 제작발표회에서 김지은은 화이트 반팔 상의에 트임이 있는 롱스커트를 매치해 시선을 사로 잡았습니다. 김지은의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 ‘체크인 한양’은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 ‘용천루’, 그곳에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극으로 오는 21일 토요일 밤 9시 10분 첫 방송을 탑니다. 김지은의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 머리카락 끝입니다. 세 번째, 까만 엄지 손톱입니다. 네 번째, 반팔 상의의 소매입니다. 다섯 번째, 스커트의 벨트 버클입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석 팬미팅 티켓 오픈과 동시 전석 매진…1월 18일 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693623"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석의 2025년 새해 첫 팬미팅인 ‘The Secret Code : Y’가 티켓 오픈과 동시에 매진을 기록하며 팬들의 폭발적인 관심을 입증했다. 주최사 빅크에 따르면 내년 1월 18일 광운대학교 동해문화예술관에서 열리는 유연석 팬미팅 ‘The Secret Code : Y’는 지난 19일 예매가 시작되자마자 모든 좌석이 매진됐다. 유연석은 현재 출연 중인 ‘지금 거신 전화는’에서 뛰어난 싱크로율과 강렬한 연기력으로 시청자들의 큰 호평을 얻고 있다. 특히, 그는 백사언 캐릭터의 냉철하면서도 애틋한 감정을 섬세하게 표현하며, 극 중 희주(채수빈 분)와의 미묘한 감정선을 깊이 있게 그려내고 있다. 유연석은 매회 다채로운 매력을 발산하며, 작품에 대한 기대감을 한층 고조시키고 있다. 그의 몰입도 높은 연기는 드라마의 몰입감을 더하며, 시청자들에게 강한 인상을 남기고 있다. 한편, 빅크는 엔터 테크 스타트업으로 라이브와 영상 기술을 특화해 전 세계에 열리는 다양한 콘서트에 온라인 36]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강승윤, '부실복무 논란' 송민호 피의 쉴드…"민호랑 손잡고 컴백"[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228142"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 리더인 강승윤이 부실복무 논란으로 곤욕을 치르고 있는 송민호를 감쌌다. 강승윤은 19일 팬 소통 플랫폼 위버스에 직접 쓴 손편지를 게재, 팀내 유일한 육군 현역으로 군 생활을 마무리한 소감을 전했다. 강승윤은 "무더운 여름 마음의 준비가 덜 된 채로 겪어보지 못한 삶에 대한 막연한 두려움과 치열했던 1막에 대한 시원섭섭함을 안고 여러분의 곁을 잠시 떠나던 그날이 아직도 생생하다. 여러분도 그러셨을 거라 생각하지만 저 또한 여러분 앞에 이렇게 긴 시간 저를 못 보여드린 것이 처음이라 우리가 그 시간만큼 멀어지면 어쩌나 하는 걱정이 잊을만하면 찾아왔다"고 말했다. 이어 "하지만 군 생활 중에도 정해진 시간마다 매번 여러분들이 보내주는 마음들을 놓치지 않고 확인할 수 있었고 또 그로 인해 매일 안도하며 발전적인 군 생활에 열중할 수 있었다. 표현하진 않았지만 그 안에서 극한까지 내몰리는 경험들을 많이 마주하며 제 자신의 한계를 느낄 때마다 그것을 이겨내게 해준 하나의 빛은 오로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 3개월 만에 임신' 공민정, 쌍둥이 남매까지 화목한 가정 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693622"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정이 가족을 자랑했다. 공민정은 지난 19일 자신의 인스타그램 스토리에 "우리가족. 성태 시아 하나 테오"라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 공민정은 현재 자신이 출연 중인 KBS Joy '오늘도 지송합니다'에 가족으로 함께 출연 중인 배우들의 극중 이름을 소개하며 다정하게 포즈를 취하고 있다. '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당하고 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해서 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 생존기를 그린 작품이다. 앞서 공민정은 지난 9월 동갑내기 배우 장재호와 결혼식을 올렸다. 이후 3개월 만인 지난 2일 '오늘도 지송합니다' 드라마 제작발표회 현장에서 실제로 임신 소식을 전해 현장을 놀라게 만들었다. 한편 공민정과 장재호는 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 커플로 열연한 뒤 부부로 연을 맺게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·한소희, 온라인발 열애설…"전혀 사실 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979588"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(36) 측이 배우 한소희(31)와의 온라인발 열애설에 대해 부인했다. 20일 소속사 갤럭시코퍼레이션 관계자는 뉴스1에 지드래곤과 한소희의 열애설에 대해 "전혀 사실이 아니다"라고 입장을 밝혔다. 최근 온라인 커뮤니티에서는 지드래곤과 한소희가 사회관계망서비스(SNS)에 비슷한 구도로 찍은 사진을 게시하고 같은 글귀가 새겨진 담벼락 사진을 올리면서 소위 '럽스타그램'을 하고 있는 것 아니냐는 의혹이 제기됐다. 하지만 지드래곤 측은 이를 바로 부인하면서 열애설을 일축했다. 한편 지드래곤은 지난 11월 22일 신곡 '파워'(POWER)를 공개하면서 컴백했으며, 태양, 대성과 함께한 신곡 '홈 스위트 홈'(HOME SWEET HOME)은 '봄여름가을겨울 (Still Life)' 발표 이후 2년 7개월 만에 발매한 빅뱅 완전체 신곡이기도 하다. 한소희는 지난 2017년 드라마 '다시 만난 세계'로 데뷔했으며 '돈꽃' '백일의 낭군님' '부부의 세계' '마이 네임' '경성크리처']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱 애둘맘' 한그루, 아찔한 글래머 근황 "미스 서머" 핫하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290604"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 핫한 수영복 자태를 뽐냈다. 한그루는 20일 "Summer"이라는 문구와 함께 근황 사진을 공개했다. 사진 속 한그루는 섹시한 수영복 차림과 함께 볼륨감을 여전히 뽐내고 있다. 한그루는 지난 2015년 9살 연상 사업가와 결혼했으며 2017년 쌍둥이 남매를 얻었지만, 2022년 9월 파경을 맞았다. 한그루는 지난 11월 23일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서 "아이들을 혼자 키우고 있다. 혼자 키운지 지금 2년 넘었다"라고 밝히고 출산 이후 7년 만의 KBS 드라마 복귀에 대해 "매일 집에서 육아만 하다가 오랜만의 복귀라 걱정이 됐는데 너무 즐겁다. 육아가 더 힘든 것 같다"며 워킹맘의 고충을 털어놓았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘62세’ 서정희, 30대라도 믿을 민낯+슬림 몸매 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169760"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 62세라는 나이가 무색한 동안 미모를 드러냈다. 서정희는 20일 자신의 SNS에 근황을 공개했다. 수수한 민낯에 하늘하늘한 민소매 원피스를 입고 드러낸 날씬한 몸매도 드러내 눈길을 끌었다. 특히 얼굴을 클로즈업한 사진에서 오뚝한 콧날과 짙은 쌍꺼풀 진 입체적인 얼굴은 30대라고 해도 믿어질 정도. 한편 서정희는 유방암 투병 후 건강을 되찾고 연하의 남자친구와 공개 열애 중이다. 최근 에세이 ‘살아 있길 잘했어‘를 출간했다. 사진=서정희 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인 "남친 군대 갔을 때 소개팅 해봤다" 고백 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290603"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 과거 소개팅했던 때를 고백했다. 지난 19일 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에서는 "한가인 VS 이수지 훈남들의 대반전 반응은? (2대2 소개팅)"란 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이수지는 "언니는 소개팅 해봤나"라고 물었다. 그러자 한가인은 "대학생 때 딱 한 번 해봤다. 2대2였다"라고 말문을 열었다. 이수지가 "두 명 다 언니를 좋아했나"라고 하자, 한가인은 "한 명이 소개팅을 시켜준다고 해서 갔는데 그 친구가 날 좋아해서 만든 거 같았다"라며 " 난 그때 남자친구가 있었다. 남자친구한테 '오빠 내가 대학 와서 소개팅 한 번도 못 해봤다'라고. 그때 남자친구가 당시 군대에 있었다"라고 말해 놀라움을 자아냈다. 이를 들은 이수지는 "난 연애를 쉰 적이 없다. 난 완전 끼쟁이였다. 치킨을 먹을 때도 얌전히 먹었다"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 예능에 유튜브도 접수...올해 열일했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417123"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중에게 2024년은 ‘레전드’임을 스스로 증명해 보인 한 해 였다. 김재중은 올해 누구보다 하루하루를 바쁘게 보내며 가수뿐만 아니라 배우, 예능, 프로듀서 등 다방면에서 놀라운 활약을 펼쳤고, 21년이라는 연차가 무색할 만큼 존재감을 뽐냈다. 팬들은 물론 세대 불문한 대중들까지 사로잡은 김재중의 올 한 해 활약상을 되짚어 봤다. 가수 김재중의 본업 모먼트 김재중은 지난 6월 국내에서 2년 만의 정규이자 데뷔 20주년을 기념한 앨범인 ‘FLOWER GARDEN(플라워 가든)’을 발매했고, 국내외 차트에서 호성적을 기록함은 물론 16년만의 지상파 음악방송 출연으로 팬들에게 뭉클함을 선사했다. 지난 1월 데뷔 20주년과 생일을 기념한 팬 콘서트 ‘J-PARTY(제이파티)’를 시작으로, 아시아 투어에 이어 최근 한국과 일본에서 성황리에 마무리된 JX 콘서트까지 그야말로 올 한 해를 꽉 채운 공연으로 글로벌 팬들을 만났다. 15년 만의 지상파 예능 ‘편스토랑’의 효자 김재중은 15년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄태웅♥' 윤혜진, 발레복이 '헐렁'...뼈말라 몸매에 드러난 '앙상 갈비뼈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228140"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태웅의 아내이자 발레무용가 겸 방송인 윤혜진이 깡마른 몸매를 드러내 놀라움을 자아낸다. 20일 윤혜진은 자신의 계정에 별다른 설명 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 윤혜진은 발레를 하며 거울셀피를 남기고 있는 모습. 이때 윤혜진의 완벽한 라인과 앙상한 몸매가 시선을 모았다. 네티즌들은 "너무 앙상하다", "진정한 뼈마름", "라인 미쳤네" 등의 반응을 보였다. 앞서 18일 윤혜진은 "20년 전 발레단서 입던 레오타드 입고"라며 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 영상과 사진 속 윤혜진은 무려 20년 전 입었던 발레복을 완벽하게 소화한 모습이 모두를 놀라게 만들었다. 한편 윤혜진은 지난 2013년 배우 엄태웅과 결혼, 슬하에 1녀를 두고 있다. 윤혜진은 개인 유튜브 채널 '윤혜진의 What see TV'로 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·한소희 양측 “열애 럽스타그램? 사실무근” 일축 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169758"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤과 배우 한소희가 열애 의혹을 부인했다. 온라인을 중심으로 지드래곤과 한소희가 럽스타그램(러브+인스타그램, 커플을 인증하는 게시물) 중이라는 글이 퍼졌다. 두 사람이 같은 장소에서 찍은 사진이 열애 증거라고. 사진 속 지드래곤과 한소희는 같은 검은색 의자에 앉아 포즈를 취하거나, ‘LOVE FOR LIFE’라는 글이 적힌 담벼락을 찍어 SNS에 올렸다. 관련해 지드래곤의 소속사 갤럭시코퍼레이션 측은 20일 ’전혀 사실이 아니다‘라고 열애 의혹을 부인했고, 한소희 측 역시 동아닷컴에 “사실무근”이라며 선을 그었다. 그동안 지드래곤이 열애설에 ’묵묵부답‘한 것과는 다른 대응이라, 한소희와의 열애 의혹은 해프닝으로 마무리될 것으로 보인다. 지드래곤은 최근 7년 공백을 깨고 ‘파워’와 ‘홈 스윗 홈’을 발매, 지난 11월에는 Mnet ‘MAMA’에 출연해 화제성을 독점했다. 오는 25일에는 ‘가요대전’을 통해 8년 만에 SBS 연말 가요 무대에 서고 내년 상반기에는 김태호 PD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 강승윤 "군 생활, 극한으로 내몰리는 경험…한계 뛰어넘었다"[전문포함]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228139"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 강승윤이 전역 소감을 밝혔다. 강승윤은 19일 팬 소통 플랫폼 위버스에 장문의 손편지를 공개, 팬들에게 인사를 건넸다. 강승윤은 "무더운 여름 마음의 준비가 덜 된 채로 겪어보지 못한 삶에 대한 막연한 두려움과 치열했던 1막에 대한 시원섭섭함을 안고 여러분의 곁을 잠시 떠나던 그날이 아직도 생생합니다. 여러분도 그러셨을 거라 생각하지만 저 또한 여러분 앞에 이렇게 긴 시간 저를 못 보여드린 것이 처음이라 우리가 그 시간만큼 멀어지면 어쩌나 하는 걱정이 잊을만하면 찾아왔습니다"라고 말문을 열었다. 이어 "하지만 군 생활 중에도 정해진 시간마다 매번 여러분들이 보내주는 마음들을 놓치지 않고 확인할 수 있었고 또 그로 인해 매일 안도하며 발전적인 군 생활에 열중할 수 있었어요. 위버스를 비롯한 위문편지, sns 등등 하루도 거르지 않는 그 꾸준한 응원이 없었다면 여러분들에게 보인 모습만큼 웃으며 버텨내지는 못했을 겁니다. 표현하진 않았지만 그 안에서 극한까지 내몰리는 경험들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 취약계층 여성 청소년 위해 1000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417116"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 연말을 맞아 취약계층 여성청소년을 위해 1000만원을 전달했다. 20일 국제개발협력NGO 지파운데이션(대표 박충관)에 따르면 유병재는 경제적 어려움으로 인해 필요한 만큼의 생리대를 구매하기 어려운 여성청소년에게 1000만원을 지원했다. 유병재는 꾸준한 기부로 지금까지 국제개발협력NGO 지파운데이션에 기탁한 후원금 규모가 뉴적 1억 5,000만원이다. 그는 2019년 2월 첫 기부를 시작으로, 여성청소년 생리대 지원, 미혼모 후원, 보육원 특식 제공, 학대 피해 아동 지원, 쪽방촌 난방비 지원 등 다양한 사업에 총 15차례 기부를 이어왔다. 유병재는 “점점 추워지고 있는 요즘, 몸과 마음도 함께 움츠러드는 순간이 자주 찾아온다. 경제적 어려움으로 소외감을 느끼는 여성 청소년들이 움츠러들지 말고, 당당하고 따뜻한 연말을 보낼 수 있기를 바라는 마음으로 이번 후원을 결정하게 되었다”고 진심을 전했다. 지파운데이션 박충관 대표는 “유병재의 기부 덕분에 취약계층 여성청소년에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은퇴설' 이휘재, 인성 논란 터졌다 "'세바퀴' 트라우마, 연예인들 다 울어" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228138"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영, 양세찬 등의 방송인들이 '세바퀴' 트라우마를 호소한 가운데, MC였던 이휘재에 대한 폭로까지 이어졌다. 19일 방송된 MBC 예능프로그램 '구해줘! 홈즈'에서는 방송인 김나영이 출연해 박나래와 임장을 다녔다. 박나래는 "언니를 어디서 처음 뵀냐면 '세바퀴' 기억 나시냐"고 말했고 김나영도 "서바이벌 서바이벌"이라 털어놨다. 2015년 종영한 MBC 예능프로그램 '세바퀴'는 당대 최고의 스타들이 꼭 거쳐가야 했던 예능사관학교로, 연예인들에게 힘들었던 프로그램으로 유명하다. 박나래는 "언니 빠지고 제가 도연이랑 '세바퀴' 10개월을 고정했다"고 말했고 김나영은 "얼마나 힘들었을까"라고 안타까워했다. 박나래는 "말 한마디 못하고 뒷줄에 앉았다. 점점 뒤로 밀려났다"고 말했고 뒷자리에 주로 앉았던 김숙 역시 "저때 저 자리에 있으면서 슬쩍 나갈까 했다"고 밝혔다. 양세형도 "맨 뒷자리에서 얘기하면 힘든 게 앞사람이 앞만 보니까 얘기가 안 들린다"고 했고 김숙도 "웃을 수가 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석 소송전' 박지윤 "내년에도 건강합시다" 먹방 셀프 위로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290599"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 먹방 일상 근황을 알렸다. 박지윤은 20일 다수의 사진을 통해 근황을 전했다. 박지윤은 셀카와 함께 주류, 베이커리, 방어회, 만두, 떡볶이 등 다양한 음식들과 함께 파티를 열고 "내년에도 건강합시다"라며 송년회를 즐기고 있음을 알렸다. 박지윤은 2009년 KBS 30기 공채 아나운서 입사 동기였던 최동석과 결혼했으며 지난해 파경을 맞았다. 두 사람은 슬하에 1남 1녀를 두고 있으며 현재 양육권 문제로 갈등을 빚고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2025 JOY콘서트', 루시·엑디즈·볼빨간사춘기 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423485"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가요계 밴드 열풍의 중심에 선 루시와 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes) , 그리고 볼빨간사춘기가 컬레버레이션 콘서트 무대에 오른다. '2025 JOY콘서트 - 보이스 오브 스프링(Voice of spring)'가 내년 2월 1일 오후 8시 서울시 서대문구 이화여자대학교 대강당에서 열린다. 조이뉴스24가 주최하는 '보이스 오브 스프링'은 지난 2월 열린 '봄이 오는 소리'에 이은 두 번째 브랜드 공연이다. 명품 보컬리스트 B1A4 산들과 김기태, 바다와 스테이지 심포니 오케스트라의 합주로 고품격 OST·뮤지컬 음악의 향연을 선사했다면, 이번에는 생생한 현장감이 넘치는 밴드 사운드로 관객과 뜨겁게 교감할 예정이다. '보이스 오브 스프링'은 밴드 루시와 볼빨간사춘기, 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes) 등 뛰어난 음악성을 자랑하는 세 팀이 라인업으로 확정됐다. 루시는 밴드 음악 신드롬의 주역으로 꼽히는 'K밴드신 대표주자'다. 2020년 5월 데뷔한 루시는 '개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 지드래곤·한소희, 열애설 초고속 부인 "친분도 없어"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228137"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 지드래곤과 배우 한소희가 열애설을 부인했다. 20일 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션 관계자는 배우 한소희와의 열애설에 대해 "전혀 사실이 아니다"라고 입장을 밝혔다. 한소희 소속사 9나토엔터테인먼트측도 이날 "열애설은 사실이 아니"라며 "별다른 친분도 없다"고 전했다. 앞서 최근 여러 온라인 커뮤니에서는 지드래곤과 한소희가 일명 '럽스타그램'을 하고 있다는 게시물이 올라왔다. 두 사람이 자신의 계정을 통해 공개한 사진 속 장소와 포즈가 비슷하다는것. 두 사람은 같은 장소의 같은 소파에 앉아 한쪽 다리를 올리거나 꼬는 포즈를 취하는가 하면, 'Love for life'라는 문구가 쓰여 있는 담벼락 사진을 나란히 올렸다. 이에 네티즌들은 "빼빡이다", "진짜 사귀는 건가" 등의 반응을 보였지만, 지드래곤 측이 빠르게 해명, 열애설은 해프닝으로 끝이났다. 한편 지드래곤은 지난 10월 싱글 '파워(POWER)'를 발표하며 7년 만에 컴백, 각종 음원사이트에서 1위에 오르며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC인터뷰] "뒤통수 맞으면 안되는데"..'조명가게' 주지훈, 김희원 감독 향한 완전한 신뢰 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228135"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주지훈(42)이 김희원과의 호흡에 두 뒤통수를 내놓는다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게'(강풀 극본, 김희원 연출)는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 '조명가게'에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 담은 작품으로, 강풀 작가의 원작에 김희원의 감독 데뷔작으로 주목받았다. 주지훈은 극중 조명가게를 지키는 정원영으로 분해 극에 미스터리한 느낌을 더했다. 주지훈은 20일 스포츠조선과 만나 "저는 강풀 작가님의 팬이었고, 이 작품은 조연이라는 개념이 없어서 한 사람 한 사람의 서사가 다 있고, 그들의 시간대로 움직이고 또 절묘한 순간에 겹치게 된다. 단순히 그림으로서가 아니라 상황으로서 보이게 되는 것 같다. 강풀 작가가 천재라고 생각했다. 미국에서는 꽤 많은 작품이 열 명에서 스무 명의 작가들이 함께 작품을 쓰는데, 한 사람이 충분히 해내고 있다는 점에도 찬사를 보낸다"고 했다. 주지훈은 또 "처음부터 정원영을 저를 두고 쓰신 것은 아닌 것 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 류준열, 2세 품에 안았다…"웰컴!" 아빠 기분 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693620"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류준열이 아기를 품에 안았다. 류준열은 20일 자신의 인스타그램 스토리에 "My best friend's first baby!!! Welcome"이라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 류준열의 절친한 친구가 낳은 첫째 아이가 이제 막 갓 나온 모습. 성별은 공개되지 않았지만, 류준열은 아이의 탄생을 누구보다 기뻐하며 아빠가 된 기분을 간접적으로나마 만끽했다. 한편 류준열은 오는 27일 태국 방콕에서 열리는 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'에서 아이브 장원영, 제로베이스원 성한빈과 함께 MC로 호흡을 맞출 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조명가게' 김민하 “퀴어 연기, 사랑의 감정에만 집중했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423483"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 시리즈 '조명가게'의 배우 김민하가 퀴어 캐릭터를 연기하며 느낌 점을 전했다. 김민하는 20일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 진행된 인터뷰를 통해 “퀴어여서 부담감이 있던 건 아니다. 사랑의 감정으로만 봤다”고 말했다. 이어 “그냥 계속 해원에 대한 마음과 내가 저질렀던 말들에 대한 감정에 집중했다”며 “모두가 반대하는 사랑에 대한 외적인 상황이 오히려 더 선해에게 색을 입히는 걸 도와줬다”고 했다. 작품을 선택할 때 중요하게 여기는 요소가 '사랑'이라는 김민하는 “저는 제가 이야기를 전달하는 사람이라고 말하고 다닌다. 이 이야기에 얼마나 많은 사랑이 담겨있는지, 서사가 담겨있는지 고민한다. 이 이야기가 많은 사람에게 닿았으면 좋겠다는 생각으로 작품을 선택한다”고 했다. '극 중 선해가 보여준 사랑의 크키가 너무 크다'는 말에는 “기본적으로 선해를 만났을 때 공감이 안 되는 부분은 없었다. 다만 그 선택을 하기까지의 과정이 어땠을지, 언제 이 마음을 먹었을지에 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 한소희 열애설 초고속 부인 “사실무근”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417107"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(36)과 배우 한소희(31)가 온라인에서 불거진 열애설에 대해 초고속으로 해명했다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션 관계자는 20일 매일경제 스타투데이에 “(두 사람의 열애설은) 전혀 사실이 아니다”라고 입장을 밝혔다. 한소희 소속사 역시 “사실무근”이라며 해당 열애설을 부인했다. 앞서 온라인 커뮤니티에는 지드래곤과 한소희가 일명 ‘럽스타그램’을 하는 것이 아니냐는 의혹이 제기됐다. 지드래곤과 한소희가 SNS에 같은 장소로 보이는 곳에서 찍은 사진을 올린 것을 근거로 들었다. 공개된 사진에는 지드래곤과 한소희가 각자 검은색 의자에 앉아 포즈를 취하는가 하면, ‘LOVE FOR LIFE’라는 글이 쓰여 있는 담벼락 모습이 담겼다. 해당 열애설은 온라인 커뮤니티를 통해 빠르게 확산됐지만, 지드래곤과 한소희가 열애설을 빠르게 부인하며 단순 해프닝으로 마무리됐다. 지드래곤은 최근 7년간의 공백을 깨고 신보 ‘파워’와 ‘홈 스윗 홈’을 발매했다. 내년 상반기 김태호 PD가 연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시·엑디즈·볼빨간사춘기 출격…청춘 밴드의 위로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072670"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가요계 밴드 열풍의 중심에 선 루시와 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes) , 그리고 볼빨간사춘기가 컬레버레이션 콘서트 무대에 오른다. '2025 JOY콘서트 - 보이스 오브 스프링(Voice of spring)'가 내년 2월 1일 오후 8시 서울시 서대문구 이화여자대학교 대강당에서 열린다. 고품격 엔터테인먼트 경제지 조이뉴스24가 주최하는 '보이스 오브 스프링'은 지난 2월 열린 '봄이 오는 소리'에 이은 두 번째 브랜드 공연이다. 명품 보컬리스트 B1A4 산들과 김기태, 바다와 스테이지 심포니 오케스트라의 합주로 고품격 OST·뮤지컬 음악의 향연을 선사했다면, 이번에는 생생한 현장감이 넘치는 밴드 사운드로 관객과 교감할 예정이다. '보이스 오브 스프링'은 밴드 루시와 볼빨간사춘기, 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes) 등 뛰어난 음악성을 자랑하는 세 팀이 라인업으로 확정됐다. 루시는 밴드 음악 신드롬의 주역으로 꼽히는 'K밴드신 대표주자'다. 2020년 5월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지영, '오늘 아침' 눈물의 이별..'기억이란 사랑보다' [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290596"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 정지영(49)이 눈물로 '오늘 아침 정지영입니다' DJ 자리를 떠났다. 정지영은 20일 오전 MBC FM4U 라디오 '오늘 아침 정지영입니다' 생방송을 끝으로 DJ직을 내려놨다. 이는 지난 2012년 10월 이후 무려 12년 만의 하차이다. 정지영은 "내가 만약 명량한 목소리의 여성으로 태어난다면 라디오 아나운서가 되어 여러 청취자에게 언제나 봄을 느끼게 하겠다"라는 피천득 작가의 말로 마지막 방송의 오프닝을 열었다. 그는 "피천득 선생님도 라디오 DJ를 꿈꿨다는 건 정말 생각도 못했다. 매일 누군가를 만나는 기쁨과 삶 속에 파고들어 같이 가는 행복을 선생님도 알고 계셨던 거다. 우리가 만난 이 시간이 저에게도 봄날이고 기적이었다. 오늘 아침 정지영입니다"라며 말끝을 흐렸다. 결국 눈물이 터진 정지영은 "벌써 이러면 안 되잖아요, 그죠. 제가 오늘 아침 얼마나 공들여 화장을 했는데 (아이)라인이 번지고, 아"라며 애써 너스레를 떨었다. 그는 "최대한 계속 미운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내년이면 10년...여전히 친한 듯 어색한 '88 동갑' 황광희-지드래곤 우정ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264524</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264524"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곧 만나자고 약속했던 '동갑내기' 황광희와 지드래곤의 우정이 여전히 지속되고 있는 모양새다. 지난 19일 황광희는 SNS를 통해 지드래곤에게 모자를 선물 받았음을 인증했다. 사진 속 황광희는 'Thank you GD so much'라고 적으면서도 지드래곤의 상징인 데이지 꽃 문양이 눈길을 끄는 모자를 쓰고 있다. 또한 지난 2015년 MBC '무한도전-영동고속도로 가요제'를 통해 '황태지'(황광희, 태양, 지드래곤)로 의기투합할 당시 '1988년 동갑내기'임을 드러내는 1988 올림픽 모자를 착용하기도 했는데, 공개된 황광희의 사진 속에서도 발견돼 여전한 의리를 증명하기도 했다. 이렇듯 '무한도전'을 통해 연을 맺은 '1988년생 동갑' 황광희와 지드래곤이지만, 친한 듯 어색한 기류가 흘러 웃음을 안기기도 했다. 지난 2019년 황광희가 방송에 출연했을 당시 여전히 지드래곤과 연락하냐는 물음에 "영원히 친구가 될 줄 알았는데 생각보다 안 됐다. 지용이는 차분한데 나는 치덕거린다. 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴 "美 수능 SAT 2400점 만점에 2300점" 남다른 뇌섹미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979481"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴이 남다른 뇌섹미를 드러냈다. 20일 유튜브 채널 'JohnMaat'은 로이킴이 출연한 'BYOB'의 열두 번째 에피소드를 공개했다. 영상에서 로이킴은 9세 때 떠난 유학 이야기로 본격 토크를 시작했다. 학창시절 4년 연속 전교 회장을 맡았다고 밝힌 로이킴은 미국의 수능이라 불리는 SAT 점수에 대한 물음에 "2400점 만점에 2300점을 받았다"라며 "나보다 똑똑한 사람이 정말 많다"라고 답하며 겸손한 모습을 보였다. 이어 미국 명문대학인 조지타운 대학교 출신의 로이킴은 "대학교에 합격 후 '슈퍼스타K4'에 지원해 우승했다"라며 "우승 이후 학교로 돌아와야 했는데, 활동을 병행하다 보니 졸업까지 7년이 걸렸다, 학교가 자유롭고 평화로워서 다니는 내내 행복했다"라고 전해 눈길을 끌었다. 로이킴은 통기타와 함께 크리스마스 감성이 가득 담긴 라이브 무대도 선사했다. 로이킴이 지난 10월 발매된 싱글 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'과 캐럴 '산타클로스 이스 커밍 투 타운'(S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이채연, 허리디스크 건강 적신호 “춤 잠깐 쉴 것… 내년에 정상영업” [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402881"/>
        <updated>2024-12-20T06:21:23.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연이 자신의 건강 상태를 알렸다. 이채연은 지난 19일 자신의 소셜 계정에 “같이 가자. 친구야 잘 부탁한다”는 문구와 함께 자신의 척추 엑스레이 사진을 공개했다. 그러면서 이채연은 안무 연습을 하는 모습이 담긴 영상을 공개하며 “안 터진 게 신기한 거지. 고생했다”는 문구를 게재했다. 공개된 영상 속에서 이채연은 허리를 꺾는 안무를 소화하고 있다. 특히 이채연은 “CLOSED. 대충 춤 잠깐 쉰다는 뜻. 내년에 다시 정상영업”이라고 선언하기도 했다. 이에 대해 WM 엔터테인먼트 관계자는 20일 일간스포츠에 “이채연 씨의 건강이 심각한 상태인 것은 아니다. 현재 SNS에서 사진은 삭제했다. 기사가 많이 나와서 놀란 것 같다”며 “무대를 서는 스케줄이 연말까지 없다. 완벽하게 건강한 상태는 아니지만 스케줄 소화에는 무리가 없는 상태”라고 전했다. 한편 이채연은 지난 7월 미니 3집 ‘쇼다운’을 발매하고 활발한 활동을 했다. 이후 SBS 예능 ‘골 때리는 그녀들’, 유튜브 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정영주, 변우석 이어 이민호 母 된다..'별들에게 물어봐' 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290594"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정영주가 이번엔 배우 이민호의 엄마가 된다. 20일 소속사 빅타이틀 측에 따르면 정영주는 tvN 새 토일드라마 '별들에게 물어봐'(극본 서숙향, 연출 박신우)에 출연한다. '별들에게 물어봐'는 무중력 우주정거장에서 일하는 보스 이브(공효진 분)와 비밀스러운 미션을 가진 불청객 공룡(이민호 분)의 지구 밖 생활기를 그리는 드라마다. 정영주는 극 중 공룡(이민호)의 세명의 엄마들중 제일 막내이며, '정' 이 많다. 엄마들 중에 제일 어리고 가수 뺨치게 노래, 춤이 수준급이며, 그녀들이 운영하는 산전수전공중전 이라는 전집에서 정 많고 유쾌한 미모 담당 정나미역으로 출연하니 많은 기대를 부탁한다'고 전했다. 그는 지난달 종영한 '정숙한 세일즈'를 통해 부동산을 운영하는 큰손 허영자로 분해 앵그리맘에서 따순맘으로 업그레이드되며 또 하나의 엄마 캐릭터를 구축하며 호평을 받은 바 있다. 이번 드라마 '별들에게 물어봐'를 통해 정 많은 엄마인 새로운 캐릭터를 선보일 예정이며, 그녀는 유쾌한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손예진, 현빈 주연 영화 ‘하얼빈’ 시사회서 “여보, 파이팅♥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169754"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손예진이 남편 현빈의 응원에 나섰다. 손예진은 지난 19일 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행된 영화 ‘하얼빈’(감독 우민호) VIP 시사회에 참석했다. 이날 손예진은 청바지에 검은색 롱코트를 매치해 세련된 패션을 선보였다. 특히 손예진이 현빈의 작품을 위해 공식 석상에 선 것이 이번이 처음이라 취재진의 열기는 뜨거웠다. 손예진은 “왜 제가 더 떨리죠? 제 영화도 아닌데“라며 ”여보 파이팅“이라며 현빈에게 응원을 보냈다. 이어 ”옆에서 보면서 너무 안쓰러울 정도로 고생했었다. 얼굴도 점점 수척해지고 고뇌가 눈빛에서 보였다“며 ”같은 배우이기 때문에 그 고통을 아니까 안쓰러웠는데, 그만큼 고민했기 때문에 좋은 영화가 나왔을 거라 믿어 의심치 않는다“라고 믿음을 드러냈다. 손예진과 현빈은 지난 2022년 3월 결혼했다. 한편 ‘하얼빈’​은 우민호 감독의 시선으로 풀어낸 독립군들의 목숨을 건 여정을 담아낸 작품이다. 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남현우, 디퍼런트컴퍼니 전속계약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001861899"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남현우가 디퍼런트컴퍼니와 전속계약을 체결했다. 소속사 디퍼런트컴퍼니(different company)의 황준석 대표는 20일 “남다른 연기력과 좋은 인성을 지닌 배우 남현우와 함께하게 되어 기쁘다”며 “앞으로 배우의 다채로운 재능이 더욱 빛날 수 있게 든든한 파트너가 되겠다”고 밝혔다. 남현우는 2021년 웹드라마 ‘좋좋소’에서 주인공 ‘조충범’ 역으로 분해 사회 초년생이 겪는 시련과 성장 과정을 현실적으로 연기해 많은 직장인들의 공감을 이끌어냈다. ‘좋좋소’는 대한민국 중소기업의 현실을 코믹하게 풀어내며 웹드라마로는 최초 칸 국제 영화제 초청이라는 쾌거를 이루는 등 데뷔작에서 단숨에 대중의 이목을 집중시켰다. 이후 ‘SNL 코리아’의 크루로 전격 합류하여 코믹 연기로 존재감을 알리며 tvN ‘미씽:그들이 있었다2’, ‘소용없어 거짓말’, MBC ‘수사반장1958’ 등 매 작품마다 장르에 구애받지 않은 입체적인 캐릭터 소화력을 선보여왔다. 한편 소속사는 2025년 공개 예정인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥임창정 무혐의' 서하얀, 마음고생 심했나..뷰티관리 플렉스 "오랜만에 기분전환"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228131"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임창정의 아내 서하얀이 활동을 재개했다. 20일 서하얀은 "오랜만에 기분 전환하라고 키티 붙혀준 언니"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 사진 속 서하얀은 기분 전환을 위해 새로운 네일아트를 받은 모습. 고양이 캐릭터로 포인트를 준 네일 아트가 사랑스러운 분위기를 자아낸다. 한편 서하얀은 2017년 18세 연상 임창정과 결혼했으며 슬하에 다섯 아들을 두고 있다. SBS '동상이몽2'에 출연하고 개인 유튜브를 운영하고 모델 활동을 하는는 등 활발하게 활동했다. 하지만 지난해 4월 임창정이 주가조작 연루 의혹이 일자 남편과 함께 활동을 중단했다. 당시 서하얀은 "여러 비판에 대해 겸허히 받아들이고 고개 숙이겠습니다"라며 팬클럽의 입장문을 게재하기도. 이후 지난 5월 임창정은 무혐의 처분을 받았다. 서울남부지검 금융·증권 범죄 합동수사부는 임창정에 대한 불기소 처분을 내리며 "시세조종 범행을 알면서도 이에 가담했다는 증거는 발견되지 않았다"고 설명했다. 이에 임창정은 지난 1일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 ‘선업튀’, 美 타임지 선정 최고 K드라마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417093"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변우석 주연 드라마 ‘선재 업고 튀어’가 올해 최고의 한국 드라마로 선정됐다. 최근 미국 시사주간지 타임지가 발표한 ‘2024 최고의 K드라마 10선’에서 ‘선재 업고 튀어’(극본 이시은/연출 윤종호, 김태엽)가 2024 최고의 K드라마 1위 영예를 안았다. 2위는 ‘정년이’(연출 정지인/극본 최효비)가 차지했다. 한국 드라마 최초로 여성 국극을 소재로 한 ‘정년이’는 잊고 있었던 우리 소리의 매력을 국내는 물론, 해외 시청자들에게도 알리며 우리 소리에 대한 관심을 환기시켰다. 실제 공연 예술계에도 훈풍을 불러올 정도로 ‘정년이’는 문화계 전반에 걸쳐 큰 화제를 불러모았다. 타임지가 발표한 ‘2024 최고의 K드라마 10선’에서 CJ ENM 작품들이 최고의 K드라마 1~2위를 휩쓸면서 CJ ENM의 5개 작품이 모두 TOP 10에 올랐다. 타임지는 K콘텐츠 강점으로 한국식 스토리텔링을 꼽으면서 “2024년은 한국 TV의 전성기”라고 설명했다. 이어 김지연, 장다아가 출연한 티빙 오리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SNL' 남현우, 차미경·이영진 소속사에 새둥지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979461"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남현우가 디퍼런트컴퍼니(different company)와 전속계약을 체결했다. 소속사 디퍼런트컴퍼니의 황준석 대표는 20일 "남다른 연기력과 좋은 인성을 지닌 배우 남현우와 함께하게 되어 기쁘다"며 "앞으로 배우의 다채로운 재능이 더욱 빛날 수 있게 든든한 파트너가 되겠다"고 밝혔다. 남현우는 2021년 웹드라마 '좋좋소'에서 주인공 조충범 역으로 분해 사회 초년생이 겪는 시련과 성장 과정을 현실적으로 연기해 많은 직장인의 공감을 끌어냈다. '좋좋소'는 대한민국 중소기업의 현실을 코믹하게 풀어내며 웹드라마로는 최초 칸 국제 영화제 초청이라는 쾌거를 이뤘고, 남현우도 데뷔작에서 많은 주목을 받았다. 이후 'SNL 코리아'의 크루로 전격 합류하여 코믹 연기로 존재감을 알리며 tvN '미씽:그들이 있었다2', '소용없어 거짓말', MBC '수사반장1958' 등 작품마다 장르에 구애받지 않은 입체적인 캐릭터 소화력을 선보여왔다. 더불어 남현우는 2025년 공개 예정인 tvN '감자연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스테파' 우승 최호종, 대한민국무용인의 밤 김백봉상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072658"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최호종이 올해 최고의 무용수로 다시 한번 인정받았다. 대세 중의 대세 무용수 최호종이 거침없는 수상 행렬을 이어가 이목을 집중시켰다. 그는 지난 19일 아르코예술극장에서 개최된 2024 대한민국무용인의 밤에서 김백봉상을 수상, 2024년을 빛낸 무용수상에 이어 또 한 번 수상의 기쁨을 만끽했다. 올해로 8회를 맞이한 대한민국무용인의 밤은 사단법인 대한무용협회에서 우리나라 무용의 활성화와 발전을 위해 애쓴 무용가들의 노력에 대한 공로를 기리고 독려하는 행사로, 최호종이 수상의 주인공으로 호명된 김백봉상은 열정과 패기 넘치는 젊은 무용수들에게 주어지는 상이다. 특히 최호종은 이번 수상을 통해 한국 무용의 미래를 이끌어갈 핵심 주역으로 인정받은 만큼, 상의 의미는 그 어느 때보다 더욱 값지게 다가오는 터. 대중에게 깊은 울림과 감명을 주는 그의 예술가적 면모는 향후 지속적으로 국내 무용계의 발전에 지대한 영향을 미칠 것으로 기대된다. 한편, 최호종은 2024년을 자신의 시간으로 가득 채우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "'무도' 달력, 어차피 많이 산다..'할명수' 더 팔리길"[라디오쇼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290591"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 MBC 예능 프로그램 '무한도전'의 20주년 달력 보다 유튜브 채널 '할명수'를 더 크게 홍보했다. 20일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 '검색N차트'가 진행됐다. 이날 빅데이터 전문가 전민기가 게스트로 출연했다. 이날 박명수는 '쓸데없는 선물' 톱2로 작년 달력이 꼽히자 "'무한도전' 달력하고 '할명수' 달력이 나온다. 많은 관심 부탁한다. 예약하면 다 살 수 있다"라고 말했다. 전민기가 "둘 중 어느 쪽이 많이 팔렸으면 좋겠나"라고 묻자, 박명수는 바로 '할명수'를 택했다. 박명수는 "'무한도전'은 나한테 떨어지는 게 없다. '할명수'는 좀 떨어진다"라며 "난 지극히 자본주의적인, 미국인의 사고방식을 가진 방송인"이라고 말해 웃음을 자아냈다. 이어 "'무한도전'은 어차피 많이 살 거 같다. (수익금은) 다 기부한다고 한다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['軍부실 복무 의혹' 송민호, "안좋은 생각" 고백 오히려 역효과...'싸늘한 시선' 여전 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228130"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송민호가 병역 관련한 의혹에 해명했지만 대중들의 시선은 그리 곱지만은 않다. 앞서 공익근무요원으로 복무 중인 송민호는 오는 23일 소집해제를 앞둔 가운데 출근을 잘 하지 않는다는 부실 복무 논란에 휩싸였다. 송민호는 지난해 3월 24일 마포시설관리공단에서 대체 복무를 시작해 1년 후인 지난 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮긴 과정에서 주민시설 책임자 L씨와 송민호의 관계에 의혹이 불거졌다. 이애 '디스패치'는 송민호의 부실근무 제보를 받고 수차례 현장을 찾았지만 송민호가 출근한 것을 본 적이 없었다고 보도했다. 특히 송민호는 지난 10월 30일 5박 6일 일정으로 하와이에 다녀왔지만 이후 11월 11~15일까지도 근무지에서 모습을 보이지 않았다고. 마포주민편익시설 측은 "병가, 연차를 쓰고 입원을 한 것"이라 반박했다. 소속사 YG엔터테인먼트는 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다. 다만 병가 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이며, 그 외 휴가 등은 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숏폼 드라마 제작사 '풀림필름', '숏챠'와 손잡고 드라마 내놨다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693617"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[숏폼 콘텐츠가 대세로 떠오르면서 드라마 시장에도 숏폼 바람이 불고 있다. 특히 국내 온라인동영상서비스(OTT)들이 앞다투어 숏폼 드라마를 선보이며 ‘롱폼’에서 ‘숏폼’으로 콘텐츠 소비 트렌드가 변화하는 모양새다. 이러한 흐름 속에서 숏폼 드라마 제작사 풀림필름은 국내 OTT 왓챠가 올해 9월 새롭게 런칭한 신규 숏드라마 플랫폼 ‘숏챠’와 협력하여 새로운 드라마를 제작한다고 20일 밝혔다. 풀림필름이 숏챠를 통해 선보이는 신작은 ‘사이비 교주의 아내가 되었습니다’(연출 안소회, 극본 이명훈)로, 촬영을 마치고 내년 1분기 중 공개를 앞두고 있다. 풀림필름은 ▲히키코모리 재벌 키우기 ▲블루 콤플렉스 ▲반장과 부반장의 비밀 ▲목적지가 어디세요? ▲계약등교 ▲세원여고 야간경비지침서 ▲MBTI게임 ▲새엄마는 일진 ▲러브 아포칼립스 등 15편 이상의 숏폼 드라마를 제작해 선보이며 숏폼 드라마 시장에서 입지를 굳히고 있다. 특히 ‘러브 아포칼립스’는 숏폼 전문 플랫폼 비글루(Vigloo)에서 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[든든하다, 강승윤…송민호 논란 속 "행복한 군인이었다" 모범 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005072649"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너의 리더 강승윤이 진정성 넘치는 손편지를 통해 전역 소감을 밝혔다. 부실 복무 논란이 불거진 송민호와는 대조되는 행보다. 강승윤은 지난 19일 팬덤 플랫폼 위버스를 통해 자필 편지를 공개했다. 그는 "무더운 여름, 마음의 준비가 덜 된 채로 겪어보지 못한 삶에 대한 막연한 두려움과 치열했던 1막에 대한 시원섭섭함을 안고 여러분 곁을 잠시 떠나던 그날이 아직도 생생하다"고 운을 뗐다. 강승윤은 "이렇게 긴 시간 저를 못 보여드린 것이 처음이라 우리가 그 시간만큼 멀어지면 어쩌나 하는 걱정이 잊을만하면 찾아왔다"면서도 "하지만 군 생활 중에도 정해진 시간마다 매번 여러분들이 보내주는 마음들을 놓치지 않고 확인할 수 있었고, 그로 인해 매일 안도하며 발전적인 군 생활에 열중할 수 있었다"고 고백했다. 팬들의 응원 덕에 버틸 수 있었다고 털어놓은 강승윤은 "표현하진 않았지만 그 안에서 극한까지 내몰리는 경험들을 많이 마주하며 제 자신의 한계를 느낄 때마다 그것을 이겨내게 해준 하나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 측, 한소희와 ‘럽스타’ 의혹에 “전혀 사실 아냐” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417085"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(36) 측이 배우 한소희(31)와의 온라인발 열애설을 부인했다. 최근 온라인 커뮤니티에는 지드래곤과 한소희가 일명 ‘럽스타그램’을 하는 것이 아니냐는 의혹을 담은 게시물이 올라왔다. 함께 공개한 사진에는 지드래곤과 한소희가 각자 자신의 SNS에 올린 게시물이 담겼다. 두 사람은 같은 곳에서 찍은 것으로 보이는 검은색 의자에 앉아 포즈를 취하는가 하면, ‘LOVE FOR LIFE’라는 글이 쓰여 있는 담벼락 사진을 나란히 올려 의혹의 불씨를 지폈다. 하지만 지드래곤 측은 한소희와의 온라인발 열애설을 빠르게 부인했다. 소속사 갤럭시코퍼레이션 관계자는 20일 매일경제 스타투데이에 “(두 사람의 열애설은) 전혀 사실이 아니다”라고 입장을 밝혔다. 한편 지드래곤은 7년간의 공백을 깨고, 신보 ‘파워(POWER)’와 ‘홈 스윗 홈(HOME SWEET HOME)’을 발매해 큰 사랑을 받고 있다. 내년 상반기에는 김태호 PD가 연출하는 MBC 새 예능프로그램 ‘굿데이(Good Day]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['80평 논현동 집' 백지영, 평창동 이사? "올해 돈 벌 구석 많아 따뜻"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007979435"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 올해 수입이 괜찮았다고 밝히며 이사를 고민 중이라고 전했다. 19일 백지영 유튜브 채널에는 '출산 후 탈모 제대로 온 백지영이 8년째 쓰고 있는 탈모인 찐 추천템'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 최근 새 앨범을 발매한 백지영은 "진짜 앨범다운 앨범을 만든 건 5년 만이다. 어쨌든 결과가 너무 좋아서 기쁘고 너무 감사하다. 이렇게 큰 사랑을 주신 게. 모든 노래가 다 좋다고 말씀하면서 전곡을 다 순위권 안에 올려놔 주셔서 너무 감사하다. 잊지 못할 앨범인 거 같다"라고 말했다. 이어 "연말이라서 연말 정산을 한 번 하려고 한다"는 PD의 말에 "정산? 나한테 돈을 주는 거야? 아니면 내가 돈을 주는 거야?"라고 물었다. PD는 "따져봐야 한다. 수입이 많았는지 지출이 많았는지. 괜찮으셨나 올해"라고 물었다. 백지영은 "올해 수입 괜찮았다"라고 답했다. 백지영은 "수입 나쁘지 않았다. 왜냐하면 해외 행사, 공연도 있었고 돈 벌 구석이 많았다. 고정 수익도 2개 생겼다. 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 편안한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417084"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 편안한 일상을 공개했다. 황정음은 지난 19일 인스타그램에 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 황정음이 지인들과 함께 시간을 보내는 모습이 담겼다. 황정음은 화장기 없는 얼굴로 동안 미모를 자랑했다. 여유롭고 편안한 미소도 눈길을 끈다. 황정음은 2016년 골프선수 출신 사업가와 결혼해 두 아들을 뒀다. 두 사람은 2020년 이혼 조정 신청을 냈으나 이듬해 재결합했다. 그러나 지난 2월 파경 소식을 전했다. 최근 예능 ‘솔로라서’에서 황정음은 “20년동안 연예인 생활을 했지만 수면제 복용한 적이 한 번도 없었다. 2023년 11월 그때 조금 수면의 질이 떨어져서 미치겠더라. 그때 약의 도움을 조금 받았다. 근데 요즘은 너무 잘 자서 고개만 대면 잠든다”고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 군대 간 남친 두고 2:2 소개팅 고백…'♥연정훈 귀 막아'(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228127"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 군대 간 남친을 두고 소개팅을 했던 사실을 고백했다. 지난 19일 유튜브 자유부인 한가인 채널에 '한가인 VS 이수지 훈남들의 대반전 반응은?(2대2 소개팅)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상서 게스트로 등장한 이수지는 영화 '말죽거리 잔혹사' 당시 한가인의 모습으로 분장하고 등장해 웃음을 자아냈다. 이수지가 한가인에 소개팅 경험에 대해 묻자 "대학교 때 2대2로 딱 한 번 해봤다"라며 "한 명이 소개팅을 시켜준다고 데리고 나왔는데, 사실 그 친구가 나를 좋아해서 소개팅 자리를 만든 것 같다"고 밝혔다. 이어 한가인은 "근데 그 때 난 남자친구가 있었다"고 밝혀 모두를 놀라게 만들었다. 이에 이수지는 "남자친구 있는데 소개팅 왜 나갔냐?"고 궁금해 했다. 한가인은 "내가 남자친구한테 '오빠, 내가 대학 와서 소개팅을 한 번도 못해봤는데 해보고 싶다'라고 그랬다. 그때 남자친구 군대 갔었거든. 그래서 소개팅 했다"고 또 한 번 모두를 놀라게 만들었다. 한편 한가인은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[잇슈 연예 브리핑] 김수현도 변우석도 제쳤다…'2024년을 빛낸 배우' 1위는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042290"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[① '정년이' 김태리, 2024년 빛낸 배우 1위 등극 배우 김태리가 '2024년을 가장 빛낸 배우'로 선정됐다. 한 리서치 전문업체가 11월 11일에서 25일까지 전국 만 13세 이상 1천741명을 대상으로 '2024년 한 해 가장 활약한 배우'에 대해 조사한 결과, &lt;정년이&gt;로 인생작을 다시 쓴 김태리 씨가 11.9%의 지지를 얻어 1위를 차지했다. 올해 상반기 최고 화제작 &lt;눈물의 여왕&gt;에서 백현우·홍해인 커플로 출연한 김수현과 김지원은 나란히 2, 3위에 이름을 올렸다. 이어 &lt;선재 업고 튀어&gt;로 신드롬을 낳은 변우석이 4위, &lt;연인&gt;을 통해 애절한 감정 연기로 호평받은 남궁민이 5위를 차지했다. ② 하정우 X 김남길 &lt;브로큰&gt; 내년 2월 5일 개봉 배우 하정우, 김남길 주연의 영화 &lt;브로큰&gt;이 내년 2월 5일 개봉을 확정했다. &lt;브로큰&gt;은 베스트셀러 작가의 소설 내용과 유사한 살인 사건이 발생하고, 그 진실을 추적하는 인물들의 이야기를 그린 범죄 드라마다. 하정우는 조폭 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 둘째 딸 낳고 '열일' 행보..크리스마스 이브에 이상순 만난다(완벽한 하루)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228126"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 가수 이상순과 만난다. 송중기는 오는 24일, 크리스마스 이브 라디오 '완벽한 하루 이상순입니다'에 게스트로 출연한다. 이날 송중기는 오는 31일 개봉하는 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅' 홍보에 전격 나선다. 송중기는 영화의 관람 포인트부터 콜롬비아 보고타에서의 촬영 현장 비하인드 스토리 등 다채로운 이야기를 전할 예정이다. 특히, DJ 이상순과의 특별한 케미는 물론, 유쾌한 입담으로 라디오 시청자들의 마음까지 사로잡을 것이다. 송중기의 '완벽한 하루 이상순입니다'의 출연은 크리스마스 이브, 예비 관객들의 마음을 설레게 하며 '보고타: 마지막 기회의 땅'에 대한 기대를 고조시키고 있다. 특히 최근 둘째 소식을 전한 송중기가 이상순과 함께 유부남 토크를 이어갈지 관심이 모인다. 한편 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장+] "코믹은 내가 한 수 위"…고현정·윤상현 부부 호흡 어땠나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042288"/>
        <updated>2024-12-20T05:15:35.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 &lt;나미브&gt;가 지난 16일 제작발표회를 통해 베일을 벗었다. 고현정 주연으로 일찌감치 화제를 모았지만 고현정은 건강 악화로 이날 제작발표회에 참여하지 못했다. 는 해고된 스타 제작자와 소속사에서 방출된 장기 연습생의 스타 탄생 프로젝트를 그렸다. 고현정은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 '강수현'을 연기했다. 왕년의 인기 음악 프로듀서이자 강수현의 남편 '심준석' 역할을 맡은 윤상현은 살림 만렙 주부의 면모를 보여주기 위해 장발 스타일에 도전했다. 윤상현은 "가정주부 캐릭터라는 걸 확실하게 표현하기 위해 머리카락을 길러서 묶고 다닌다"며 "촬영이 아직 남아서 못 잘랐다"고 설명했다. 이어 "고현정 선배가 개그나 코믹 연기를 너무 좋아했다"며 "코믹 연기는 제가 한 수 위이기 때문에 많이 가르쳐드렸다"고 너스레를 떨었다. 대선배 고현정, 윤상현과 함께하게 된 두 청춘 려운과 이진우는 부담감을 느끼면서도 든든한 선배들을 믿고 재능을 마음껏 펼쳤다. 이진우는 "대본 리딩 때]]></content>
    </entry>
</feed>