<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-09T22:16:10.077Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 주병진, 애프터女 최지인과 나이차에 심각해졌다 "부모님이 걱정하실 것" ('이젠사랑')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224512"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진이 애프터녀 최지인과의 나이차에 심란한 모습을 보였다. 9일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 주병진의 애프터 만남이 그려졌다. 세 번의 맞선을 마친 주병진은 첫 번째 애프터를 가졌다. 그가 만난 사람은 최지인이었다. 최지인은 "더 밝아지셨다"라며 인사했고 주병진도 "분위기가 많이 바뀌셨다"라며 반가워했다. 두 사람은 티키타카 대화를 나누며 금세 분위기를 무르익게 했다. 주병진은 최지인에게 "이번에 방송 나가고 마음 고생이 심했겠다"라고 말했고 최지인은 "눈을 크게 뜨지 말아라, 웃음소리가 가볍다, 얘기할 때 진지하게 답했으면 좋겠다는 말을 들었다. 기분 나쁜 걸 오래 담아두려고 하지 않는다. 안 좋은 게 있어도 제 생각대로 바꿔 받아들이고 있다. 저만 잘 넘기면 되는 일인 거 같다는 생각이 들었다"라고 말했다. 주병진은 "댓글 문화가 바뀌어야 한다고 생각한다. 가슴에 생긴 상처는 시간이 지나도 지워지지 않는다"라며 최지인의 악플 토로에 공감했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '이은형♥' 강재준, 입방정 떨다 망했다…붕어빵 아들도 '못마땅']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224511"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 입방정을 후회했다. 강재준은 10일 자신의 계정에 "새벽 2시 완료. 불문율. 입방정"이라며 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 아들 현조 군을 품에 안고 있는 강재준의 모습이 담겼다. 강재준은 9일 "어제는 통잠을"이라며 기뻐했던 바 있다. '유니콘 베이비' '통잠' '순하다'라는 등의 입방정을 떨면 더 매운 맛의 육아가 돌아온다는 불문율을 깬 것. 결국 강재준은 새벽까지 이어진 마라맛 전투 육아에 초췌해진 모습이다. 현조 군 또한 불만이라도 있는 듯 인상을 팍 쓰고 카메라를 응시하고 있다. 상황과 기분은 다르지만 거푸집으로 찍어내기라도 한 듯 똑닮은 부자의 모습은 웃음을 자아낸다. 강재준과 이은형은 2017년 10년 열애 끝에 결혼했다. 이후 결혼 7년만인 8월 6일 아들 현조 군을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남희두♥' 이나연, 탄핵 정국 불안했나…한국 떠났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804987"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인플루언서 이나연이 한국을 떠난 근황을 전했다. 이나연은 10일 자신의 계정에 "마냥 편안한 마음으로 떠날 순 없지만…재충전 잘하고 올게요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이나연은 해외로 향하고 있다. 비행기 안에서의 풍경을 담았다. 탄핵 정국 속 편치 않은 마음을 흑백사진으로 전하고 있다. 앞서 이나연은 지난 8일 저는 내일부터 휴식기간이다. 살면서 오랜 기간 동안 놀아본 적이 많지 않아 괜히 불안하고 이게 과연 좋은 선택일지 걱정이 많았지만..큰마음 먹고 12월은 쉬어보려 한다"며 "이 시간이 사랑하는 사람들과 많은 시간을 보내고, 나둥이들과도 더 많은 소통을 나눌 수 있는 재충전의 시간이 되길"이라고 자신의 휴식기를 알렸다. 지난 3일 윤석열 대통령의 계엄령 선포 사태로 국민들은 대통령의 탄핵을 외치며 거리로 나섰다. 이에 고아성, 신소율 등 여러 스타들이 집회에 참석하기도 했다. 한편 이나연은 남희두와 티빙 '환승연애2'에 출연해 재회했으며 현재까지 공개 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[르포] "오늘 하루 한국을 체험해요"…아르헨 한인축제에 7만명 운집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095370"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한복·한식 체험 큰 인기…K드라마·K팝 그룹 소개하며 '한류사랑' 과시하기도 50대 교민 "이민 왔을 때 현지인이 한국어 배우고 김치 먹는 것 상상도 못해" 김선정 통신원 = "온 가족이 K-드라마 팬이라서 몇 년 전부터 꼭 '한인의 날' 행사를 꼭 챙겨요. 오늘은 남편과 같이 한복도 입고 사진도 찍어서 더 특별한 날이예요." 한국 드라마의 열렬한 팬이라는 클라우디아(47)는 남편 산드로(50)와 같이 곱게 한복을 차려입고 연신 웃으면서 딸인 브리사(27)의 지시대로 카메라를 보면서 포즈를 취했다. 요새 드라마 '지금 거신 전화는'을 재미있게 보고 있다는 클라우디아 옆에서 딸은 '엽기적인 그녀'하고 '미스터 션샤인'도 봤다고 덧붙였다. K-팝도 듣느냐는 질문에 클라우디아는 "난 아미(BTS 팬)인데!"라면서 웃었다. 남편인 산드로는 부인과 딸이 집 TV에 한국 드라마만 틀어놓아서 같이 본다면서 처음 입어본 한복을 입고 매우 즐거워했다. 아르헨티나의 수도 부에노스아이레스의 허파라고 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 “50살 전에 댄스곡 내고파, 택연과 듀엣은...”[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005410863"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1999년 데뷔한 가수 백지영(48)이 지난 2일 데뷔 25주년 기념 미니 앨범 ‘오디너리 그레이스(Ordinary Grace)’를 발매했다. 그는 이 앨범에 삶의 작고 평범한 부분에서 느끼는 소중함과 깊은 감정을 담았다. 최근 매일경제 스타투데이와 만난 백지영은 데뷔 25주년을 맞은 소감을 묻자 “25라는 숫자는 알겠는데, 의미가 뭔지는 실감이 안 난다. 개인적으로 5단위, 10단위로 끊는 기념일을 좋아하지 않아서 5년 만에 앨범다운 앨범을 냈다는 데 의의를 두고 있다”라고 덤덤하게 말했다. ‘오디너리 그레이스’에는 타이틀곡 ‘그래 맞아’를 포함해 ‘플라이(Fly)’, ‘단잠’, ‘숨은 빛’, ‘그래 맞아(String Ver.)’까지 총 5개 트랙이 담겼다. 백지영은 “전반적으로 사랑을 노래하는 앨범이지만, ‘플라이’나 ‘단잠’ 같이 인생에서 자신의 마음을 표현해낸 곡들도 수록돼 있다”고 소개하며 “사실 댄스, 발라드를 같이 넣어서 정규로 발매할 생각이었다. 그런데 발라드를 녹음하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유정, ♥유병재와 생일 함께 보냈나?…'좋아요'로 숨기지 않는 애정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804986"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재의 연인인 인플루언서 이유정이 근황을 알렸다. 9일 이유정은 개인 계정에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 이유정은 생일 케이크 앞 꽃다발을 들고 있는 모습. 연인인 유병재가 준 것인지 이유정의 얼굴에는 미소가 가득하다. '한소희 닮은꼴'로도 유명한 이유정은 커다란 눈망울을 빛내며 청순한 미모를 뽐내고 있어 시선을 사로 잡는다. 여기에 유병재가 '좋아요'를 누르며 서로를 향한 애정을 숨기지 않는 모습으로 눈길을 끌었다. 한편, 1997년생인 이유정은 지난 2022년 티빙 '러브캐처 인 발리'에 출연해 얼굴을 알렸다. 1988년생인 유병재와는 9살 차이가 난다. 당초 유병재 소속사 블랙페이퍼 측은 열애설 관련 "사생활"이라고 선을 그었지만, 얼마 지나지 않아 유병재가 MBC '전지적 참견 시점'에서 직접 열애를 인정했다. 두 사람은 지인들과 만난 자리에서 인연을 쌓아 연인이 된 것으로 전해진다. 사진=엑스포츠뉴스 DB, 이유정 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모아나2·지드래곤·다리미·옥씨부인전, 1위 [한눈에 보는 엔터차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007957018"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 영화='모아나2' 1위(영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망 2024년 12월 6~8일) 12월 첫째 주 주말 박스오피스 1위에는 지난 11월 27일 개봉한 디즈니 신작 '모아나2'가 2주 연속으로 이름을 올렸다. 지난 12월 6일부터 8일까지 주말 3일간 61만 407명의 관객을 동원하며 누적관객수 220만 5201명을 기록했다. 2위는 주원 곽도원 등 배우들이 출연하고 곽경택 감독이 연출한 '소방관'으로, 56만 9338명의 관객을 불러 모아 누적관객수는 74만 4196명을 나타냈다. 3위는 뮤지컬 영화 '위키드'로 18만 4066명의 관객이 관람해 누적관객수 149만 8025명을 달성했으며, 4위는 송강호 박정민 장윤주 주연의 신작 '1승'으로 9만 9439명의 관객이 찾아 누적관객수는 19만 1897명으로 집계됐다. 5위에는 송승헌 조여정 박지현 주연의 청소년관람불가영화 '히든페이스'가 랭크됐다. '히든페이스'는 8만 6902명의 관객이 관람했으며, 누적관객수는 90만 45]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 윤아, MBC 가요대제전 10년 여정 마침표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392493"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 가요대제전 진행자로, 10년 동안 시청자와 함께 새해를 맞이한 가수 겸 배우 윤아가 올해를 끝으로 진행자 자리에서 내려옵니다. 윤아는 오는 31일 열리는 2024 MBC 가요대제전에서 마지막 진행에 나설 예정인데요. 그동안 깔끔한 진행 실력으로 시청자에게 호평을 받았던 윤아는 '가요대제전 최장 메인 MC'라는 타이틀도 갖고 있습니다. 바쁜 일정에도 2015년부터 각별한 애정으로 방송을 이끈 윤아는 "함께해 주신 모든 분께 감사드리며, 올해 마지막 진행까지 많은 응원 부탁드린다"는 소감을 전했습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '장 담그기' 유네스코 무형유산 신규 등재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392492"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리나라의 장 담그기 문화가 인류무형문화유산적 가치를 인정받았습니다. 지난 주말 파라과이 아순시온에서 열린 제19차 유네스코 무형유산 위원회에서 된장과 간장을 만들어 먹는 한국의 장 담그기 문화를 비롯해 북한의 '조선 옷차림 풍습', 중국의 '춘절', 태국의 '똠얌꿍' 등 66건이 새로 등재됐습니다. 이번 등재로 우리나라는 종묘 제례악, 아리랑, 김장 문화 등에 이어 23건의 유네스코 인류 무형유산을 보유하게 됐습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '택시운전사' 출연 독일인 배우‥계엄 사태 언급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392491"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5.18민주화운동을 소재로 한 영화 '택시운전사' 기억하시죠? 비상계엄 사태 이후 혼란한 시국이 연일 이어지는 가운데, 택시운전사에 출연했던 독일 배우가 12.3 비상계엄 사태에 견해를 밝혔습니다. "어디 가는 길입니까?" "비즈니스 때문에 광주에 왔다가 너무 위험해서 서울로 돌아가는 길이다." 군사 정권이 숨기려 했던 5.18민주화운동의 진실을 전 세계에 알린 독일인 기자를 연기한 '토마스 크레취만'. 크레취만은 지난 8일 자신의 SNS에 무장한 군인이 탱크, 트럭으로 도로를 막고 택시 한 대가 가로막혀 있는 사진을 올렸습니다. 바로 '택시운전사'의 영화 촬영 현장이었는데요. 그는 이 사진과 함께 "한국의 과거를 다룬 영화다. 적어도 나는 그렇게 생각했었다"고 적었습니다. 영화 '택시운전사'의 시대적 배경인 1980년 계엄령이 2024년에 재현된 현실에 안타까움을 표한 것으로 풀이되는데요. "영화가 개봉한 지 8년이 지났는데도 한국의 상황에 관심을 가져줘서 고맙다"는 댓글이 이어졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] BTS, '다이너마이트' 뮤비 19억뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392489"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단의 '다이너마이트'가 유튜브 조회수 19억 회를 돌파했습니다. 공개 4년여 만인데요. 방탄소년단의 뮤직비디오 가운데 최초입니다. '다이너마이트'는 멤버들이 데뷔 후 처음으로 선보인 영어 노래로, 발매 당시 K팝 역사상 처음으로 미국 빌보드 메인 싱글차트 '핫100'에서 1위를 기록하며 큰 사랑을 받았습니다. K팝 그룹의 모든 뮤직비디오를 통틀어 역대 가장 높은 조회수를 기록한 팀은 블랙핑크의 '뚜두뚜두'로 지난 5월 22억 뷰를 돌파했고요. 솔로 가수 중엔 싸이가 2012년 공개한 '강남스타일' 뮤직비디오가 지난해 12월 K팝 최초로 50억 뷰를 넘는 기록을 세웠습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '오징어 게임' 황동혁 감독 "계엄 사태 책임질 분 책임져야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392488"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 올해 넷플릭스 최고 기대작인 오징어 게임 시즌2의 제작발표회가 열렸는데요. 황동혁 감독이 12.3 비상계엄 사태에 대해 "책임질 분이 책임을 지고 행복한 연말을 국민에게 돌려주길 바란다"며 소신 발언을 했습니다. [황동혁/'오징어 게임' 감독] "갈등과 분열과 격변들, 다시 한번 게임 세상과 현실을 연결해 보실 수 있는… 장면들 발견하실 수 있을 것‥" 어제 서울 동대문구 DDP 아트홀에서 진행된 제작발표회에서 황동혁 감독은 "이런 시국에 작품을 공개해 마음이 무겁다"며 운을 뗐습니다. 이어 윤 대통령의 비상계엄 선포와 관련해 "말도 안 되는 일로 온 국민이 불안과 공포와 우울감을 갖고 연말을 보내는 게 화가 난다"며, "탄핵이든, 자진 하야든 최대한 빨리 책임질 분이 책임을 지라"고 말했습니다. 황 감독은 전작과의 차별성으로 찬반 투표를 꼽았는데요. "요즘 투표에 관한 이야기가 많이 나오는데, 투표와 현실을 연결해서 생각하면 재밌는 부분이 많을 것 같다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 조감독 갑질 피해자였다 "재떨이 던져..오열했다" ('히든아이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224509"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 과거 오디션장에서 갑질 당한 경험을 털어놨다. 9일 방송된 MBC에브리원 범죄 분석 코멘터리쇼 '히든아이'에서는 '직장 내 괴롭힘'에 대해 다뤘다. 이날 자료화면으로 중소기업 회장의 다양한 갑질이 공개돼 출연진들의 분노를 샀다. 이를 보던 박하선은 "신인 때 괴롭힘 당한 경험이 있었느냐"는 질문에 바로 누군가 떠오른 듯 카메라를 향해 "잘 지내시냐"고 의미심장하게 말했다. 그러면서 박하선은 오디션장에서 조감독이 자신에게 재떨이를 던진 충격적인 갑질 사건에 대해 폭로해 놀라움을 자아냈다. 박하선은 "저 재떨이 맞을 뻔 한 적 있다"며 "오디션을 보러 갔는데 교통 정체를 피해서 일찌감치 나왔다. 여유있게 도착해서 갔더니 도착하자마자 뭐가 날라오더라. 피하고 보니 재떨이가 깨져있더라. 조감독이 '왜 늦고 난리야'라고 소리치더라. 억울하지만 일단 사과했다"고 당시 상황에 대해 설명했다. 이어 "제가 '차가 막혔다'고 하니까 조감독이 '강남이니까 차가 막히지'라고 소리치더라"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['300평 집주인' 브라이언, 깔끔떨며 혼자 사는 이유 "쥐 바퀴벌레 나오는 지하실서 살았었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224508"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.959Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브라이언이 청소에 집착하게 된 이유를 밝혔다. 지난 9일 채널A '4인용 식탁' 말미에 공개된 다음 방송 예고 편에는 가수 브라이언의 출연이 예고됐다. 이날 브라이언은 연말을 맞아 가요계 절친인 가수 박준형, 황보, 에일리를 파티룸으로 초대해 음식을 대접했다. 음식을 맛있게 먹던 황보는 브라이언을 향해 "'청소광'으로 잘 되지 않았냐"고 했고, 에일리는 "광고 찍고 있는 걸로 집 짓고 있는 거냐"며 현재 브라이언이 짓고 있는 300평 규모 드림 하우스에 대해 언급했다. 브라이언은 "광고, 홈쇼핑, 라이브커머스, '청소광' 등이 있다"면서 "플라이 투 더 스카이 수입은 하나도 없다"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 이어 그는 "아빠가 사업을 하셨는데 그게 잘 안됐다"라며 조심스럽게 과거사를 털어놨다. 브라이언은 "(아빠) 친구 분이 살고 있는 전원준택 집 지하실에서 우리가 살았다. 근데 그게 자면서 쥐, 바퀴벌레, 개미가 지나다녔다. 이래서 내가 깔끔떨고 혼자 사나 싶다"라고 말해 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "민주주의 개돼지"…아이즈원 이채연, '최순실 딸'에 공개저격 당했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224507"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이즈원 출신 이채연이 '최순실(최서원) 딸' 정유라에게 공개적으로 저격을 당했다. 8일 정유라는 자신의 계정에 탄핵 정국과 관련한 이채연의 발언을 맹비난하는 글을 올렸다. 그는 "정치 얘기하는데 위치는 중요치 않고 필요 없는 게 맞거든? 근데 너처럼 여태까지 1도 관심 없다가 니 알량한 선민의식이랑 개념 남녀 타이틀이 나라 돌아가는 것보다 중요한 애인지 것도 아니면 정말 지능이 낮은 건지 모르겠는 나라가 썩어갈땐 무관심과 니 일로 바빠 방조 내지는 동조 하다가 갑자기 이때 나대면서 말을 얹는게 문제야"라고 지적했다. 이어 "정신 차려라 너"라며 "냅다 지르고는 안그런척 상황 불리하게 돌아가면 저는 그저 가수, 배우예요 하지말고 매번 그 꼬라지 보는것도 한두번이지. 연예인이니까 목소리 내는거지? 너네 연예인들은 찾아보지도 않고 매번 선동에 휘말려 다른 사람의 의견에 직간접 적으로 영향을 줄수 있는 존재가 질러 놓고 책임은 안지더라. 니가 말하고 싶어? 니 말할 자유에는 책임이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강재준♥' 이은형, 子 100일 맞아 눈물 "감격스러워"[기유TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288332"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 아들의 100일을 맞아 눈물을 보였다. 9일 유튜브 채널 '기유TV'에는 '현조가 100일이라니'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 아들의 100일을 맞아 백설기를 준비한 강재준, 이은형 부부의 모습이 담겼다. 이은형은 "떡을 스케줄에 맞춰서 맞췄다. 떡은 돌릴수록 복이 들어온다고 한다"고 밝혔다. 이어 "벌썩 백일이라니 기분이 이상하다. 좀 있으면 돌잔치도 금방일 것 같다"고 말했다. 이은형은 스케줄을 마치고 귀가했고, 아들을 바라보고 "엄마 아빠한테 와줘서 고마워"라고 애정을 표현했다. 강재준은 "(지) 상렬이 형이 10만 원 용돈 주셨다. 장동민 선배랑 유세윤 선배도 용돈 주셨다. 우리 조금만 부지런히 다니면 여행도 하러 갈 수 있다"고 말했다. 이은형은 아들의 출생 100일 당일 눈물을 보였다. 그는 "현조한테 일기를 써볼까 했는데 갑자기 기분이 이상하더라. 가슴이 막 몽글몽글하고 심장도 두근거린다. 현조를 재워주면서 많은 이야기를 했다. 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국힘' 의원 가족 둔 죄?…'소방관' 보이콧→엄주원 아나, 연예계 연좌제 '일파만파' [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894975"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령에 대한 탄액소추안이 국회 본회의에서 표결에 부쳐졌으나 의결 정족수 미달로 무산된 가운데, 국민의 힘 당원의 가족에도 불똥이 튀었다. 최근 온라인 커뮤니티를 중심으로 영화 '소방관'의 보이콧 움직임이 포착되고 있다. '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경에서 화재 진압과 전원 구조를 위해 투입된 소방관의 이야기를 그린 영화다. 앞서 주연 배우 곽도원의 음주운전으로 개봉일이 미뤄진 바 있다. '소방관'의 연출은 맡은 곽경택 감독은 곽규택 국민의 힘 수석대변인의 친형이다. 곽 의원은 제 22대 총선에서 부산 서·동에 출마해 당선됐으며 지난 7일 윤 대통령의 탄핵소추안 표결에 불참한 바 있다. 연예계에 퍼진 연좌제 논란은 이번이 처음이 아니다. 앞서 엄태영 국민의 힘 의원의 아들인 MBC 아나운서 엄주원은 8일 자신의 인스타그램에 "어젯밤 표결에 관해 익명 계정으로 내게 따지는 분들께 말씀드린다"며 "평생 업보로 받아들이고 살아왔기에 연좌제 운운하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "나라 지킨 죄"…JYP, 데이식스 도운 '군복 억까'에 칼 뽑았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224506"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP)가 데이식스 도운의 악플러 처단에 나섰다. JYP는 9일 "데이식스 도운과 관련된 허위사실이 무분별하게 유포 및 재생산되고 있다. 이와 관련 데이식스 및 멤버들에 대한 사실무근인 루머 양성과 악의적으로 비방하는 모든 행위에 대해 강경 대응할 방침"이라고 밝혔다. 이어 "아티스트의 명예와 인격을 훼손하는 행위가 계속될 시 법적으로 엄중히 조치할 것"이라며 "당사는 아티스트 보호를 위한 모든 노력을 기울일 것이며 어떠한 선처와 합의 없이 가용한 모든 법적 조치를 진행할 것"이라고 강조했다. 도운은 최근 자신의 계정에 군복을 입고 드럼 연습하는 영상을 올렸다. 그런데 일부 네티즌들은 윤석열 대통령의 비상계엄 사태로 인한 탄핵 정국으로 뒤숭숭한 가운데 군복을 입은 영상을 올리는 건 맞지 않다며 탈퇴 요구 성명까지 발표해 눈살을 찌푸리게 했다. 이에 JYP에서 빠른 대처에 나선 것. 네티즌들은 '예비군 훈련 갔다 왔으면 칭찬해야 하는 거 아닌가', '청춘에 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, 임현주와 결별한 지 한달 됐는데.."빨리 결혼해서 가정 이루고파" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224505"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 임현주와 결별 소식을 알린 배우 곽시양이 예능 프로그램에 출연했다가 사랑에 빠진 적이 있다고 고백한다. 오는 11일(수) 방송되는 MBC 예능 '라디오스타'는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 '내 2막 맑음' 특집으로 꾸며진다. 곽시양은 자신의 우상과도 같은 존재인 추신수와 나란히 출연한 것에 감동해 미소를 짓게 한다. 추신수의 팬인 그는 손수 준비해 온 야구공을 꺼내 추신수에게 사인을 받는가 하면, 원포인트 투구 레슨까지 받아 '감동의 도가니'에 휩싸인다. 곽시양은 배우 데뷔 이후 로맨스 드라마의 주인공으로 활약하다 최근 '악역'으로 유명세를 떨치면서 '두 얼굴의 사나이'로 불리고 있다. 그는 왼쪽 얼굴과 오른쪽 얼굴이 다르다며 선한 이미지와 악한 이미지가 공존하는 얼굴을 인증해 모두를 놀라게 했다는 후문. 그는 연기 인생 중 최고로 욕을 먹은 드라마 '굿 파트너'의 악역 출연에 대해 선배 배우인 '장나라'를 언급한다. 알고 보니 그는 학창 시절 장나라를 쫓아다닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, 子 낙상사고에 식겁 "남편이 주의 줬는데..깜짝 놀라"(웤톸) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288331"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 아들과의 일상을 공개했다. 10일 유튜브 채널 '웤톸'의 '오덕이 엄마'에는 '육마카세 황보라 추천 생후 6개월 코스 2가지'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 황보라는 "엊그제 우리 아기한테 사고가 있었다. 우리 신랑이 항상 주의를 주는 건데 아기 침대 문을 항상 닫으라고 항상 얘기했는데 본인이 그걸 안 닫고 나왔다"고 밝혔다. 이어 "밥 먹고 있는데 쿵하더니 그동안 듣지 못한 말도 안 되는 울음소리가 들렸다. 가봤더니 아기가 떨어져 있었고, 다행히도 다리부터 떨어졌다. 시간이 8시 23분쯤이었고, 밤잠 시작할 때쯤이다"라며 당시 영상을 보여줬다. 그는 "남 일인 줄 알았는데 '우리 애도 떨어지는구나' 싶더라. 우리 애한테는 이런 일이 없을 줄 알았는데 낮에도 혹시 떨어지거나 부딪힐까 봐 머리 보호대도 샀다. 너무 놀랐다"라며 예상보다 빨리 매트 시공을 진행했다. 또한 황보라는 "아들이 거실에서 1시간씩 노는데 한 500바퀴씩 돌면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘가족계획’ 로몬 “사패 캐릭터? 지금까진 숨겨…반전 기대해달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695653"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로몬은 9일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’ 라운드 인터뷰를 진행했다. 사진=쿠팡플레이 쿠팡플레이 흥행 기록을 다시 쓰고 있는 ‘가족계획’ 로몬이 후반부 활약을 예고했다. 천재적인 해킹 실력과 더불어 시원한 액션으로 사이다를 안길 전망이다. 배우 로몬은 9일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 시리즈 ‘가족계획’ 라운드 인터뷰를 진행했다. 지난달 28일 공개된 ‘가족계획’은 쿠팡플레이 시리즈 사상 역대 최고 오프닝 스코어를 기록하는 등 신선하고 독창적인 스토리로 흥행을 이어나가고 있다. 로몬은 극중 한영수(배두나) 가족의 큰아들 백지훈으로 분해 따뜻하고 온화하면서도 사이코패스가 꿈인 천재 해커 역할을 맡았다. 사진=쿠팡플레이 '가족계획' 이날 인터뷰에서 로몬은 “출연자나 시청자 입장에서 설렘이 가득하다. 저희가 힘들고 열심히 촬영한 작품인데 좋은 반응이 많아서 기분이 좋다”고 드라마가 호평을 받고 있는 것에 만족감을 드러냈다. 현재 차기작을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "중1 제자와 불륜 이혼, 딸 극단적 선택"…팝핀현준♥박애리, 선넘은 가짜뉴스에 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224504"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 팝핀현준이 자신을 둘러싼 루머에 분노했다. 9일 방송된 채널A '4인용 식탁'에서는 팝핀현준과 박애리 부부가 출연했다. 팝핀현준은 지난 6월 일부 네티즌들을 허위사실 유포에 의한 명예훼손 등의 혐의로 고소했다. 그동안에도 박애리가 아들을 못 낳아 이혼했다거나, 명품 가방을 비롯한 사치품을 좋아해 팝핀현준이 힘들어졌다거나 하는 가짜뉴스가 있었지만, 이번에는 달랐다. 바로 팝핀현준이 딸과 동갑인 댄스학원 제자와 불륜을 저질렀고, 그 충격으로 딸은 극단적 선택을 하고 박애리는 따로 임대 아파트를 얻어 이혼준비를 시작했다는 심각한 내용이었다. 박애리는 "우리 딸이 중1이다. 무분별하게 불특정 다수에게 확장되는 게 가짜뉴스다. 이대로 두면 안되겠더라. 경찰서 가서 고소장을 접수했다. 영상이 사라져도 유포자는 반드시 잡을 것"이라고 말했다. 팝핀현준은 "아무도 믿지 않는다. 중요한 건 난 댄스 학원이 없다. 학원 제자가 있을 수 없다. 사람들의 오해와 편견이 있어서 사람들 있는 곳엔 가지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['43세' 송혜교, 살을 얼마나 뺀거야..고현정도 놀란 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224503"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.973Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 우아한 미모를 자랑했다. 9일 송혜교는 자신이 뮤즈로 활동 중인 한 주얼리 브랜드 행사에 참석한 근황을 전했다. 송혜교는 실크 드레스를 입고 고급스러우면서도 단아한 분위기를 자랑하고 있다. 특히 살이 더욱 빠진 듯한 모습이 눈길을 끌기도. 잘록해진 허리, 핼쑥한 얼굴 라인이 시선을 사로잡았다. 배우 고현정, 그룹 핑클 출신 이진, 배우 조여정, 배우 임지연 등이 이 게시물에 좋아요를 누르며 뜨거운 반응을 보내기도 했다. 한편 송혜교는 1월 24일 영화 '검은수녀들' 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40세 구혜선 “카이스트 석사, 돈주고 들어왔다” 소문 일갈 (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224502"/>
        <updated>2024-12-09T22:16:03.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 출연한 배우 구혜선이 대학생에게 대시를 받아봤다고 솔직하게 고백해 모두를 놀라게 한다. 또한 13년 만에 대학교를 수석으로 졸업하고 현재는 카이스트 석사 과정을 밟고 있는 구혜선은 신박한 '헤어롤' 특허까지 공개할 예정이다. 11일 방송될 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 '내 2막 맑음' 특집으로 꾸며진다. 구혜선은 당대 최고 인기를 끌었던 드라마 '꽃보다 남자'의 금잔디로 출연해 일약 스타 덤에 올랐다. 이 밖에도 그림, 음악, 글쓰기 등 다재다능한 재능을 뽐내면서 전시회, 음원 출시, 출판 등을 한 바 있다. 구혜선은 이날 13년 만에 성균관대학교 영상학 학사를 수석으로 졸업했다고 해 모두의 박수를 받았다. 이어 그가 졸업 요건을 충족시키기 위해 특허를 받은 신박한 '헤어롤'을 공개해 모두의 눈길을 사로잡았다. 또 학교에 다니면서 대시를 받은 사실이 있냐는 질문에 솔직하게 있다고 말해 호기심을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["팝핀현준, 제자와 불륜→딸 극단선택했다고"..♥박애리, 가짜뉴스 고소 "온가족이 힘들어해"('4인용')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224500"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연 예술가 팝핀현준과 국악인 박애리 부부가 '불륜' 가짜뉴스에 분노했다. 9일 방송된 채널A 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서는 공연 예술가 팝핀현준과 국악인 박애리 부부가 출연했다. 이날 박애리는 "우리를 키워주신 분인 어머니가 좋아하는 절친들을 초대하는 게 어떻겠냐"며 팝핀현준의 어머니의 절친 트로트 가수 현숙과 신유를 집으로 초대했다. 절친들이 도착하자 가족들은 두 사람은 집안 내 엘리베이터부터 스크린골프장, 국악 연습실까지 마련된 서울 마포구 5층 저택을 소개했다. 특히 슈퍼 카를 4대나 보유하고 있다는 팝핀현준은 프라모델부터 드로잉, 디제잉, 스크린골프 등 다양한 취미를 갖고 있다고 소개했고, 이를 본 신유는 "남자들의 로망"이라며 감탄했다. 집 소개를 마치고 다섯 사람은 식탁에 앉아 허심탄회한 이야기를 이어갔다. 특히 박애리는 남편 팝핀현준을 둘러싼 오해와 편견을 언급하며 "주변 사람들은 팝핀현준의 외모만 보고 선입견을 갖는다. 타투 있다고 고개를 절레절레 흔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '신애라♥' 차인표, 계엄·탄핵 정국 뼈 때린 일침 "아이들에게 책임감 느껴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224499"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 계엄 사태와 탄핵 정국과 관련한 일침을 가했다. 차인표는 9일 자신의 계정에 중학교 특강을 마친 소감을 올렸다. 차인표는 자신의 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'로 영국 옥스퍼드 대학에서도 특강을 했던 바 있다. 차인표는 "남원 한 중학교 선생님에게 연락을 받았다. 곧 정년 퇴임인데 학교를 떠나기 전 저자 특강을 학생들에게 선물하고 싶다는 내용이었다. 떠나는 순간까지 학생들에게 무언가 주고파 하는 선생님의 진심이 느껴졌기에 저자 특강을 약속했다. 그리고 오늘 학교를 방문해 학생들을 만났다"고 밝혔다. 이어 "아내가 동행해주었기에 전교생 열세 명과 선생님들 앞에서 저자 특강 및 금쪽 상담까지 진행했다. 지루했을텐데 집중해준 아이들의 반짝이는 눈빛과 독후감은 마음에 담아왔고, 전교생이 쓴 질문지는 기념으로 보관하려 가지고 왔다"고 말했다. 특히 차인표는 "문학은 나이가 지역을 구별하지 않고 사람과 사람을 이어주는 것 같다. 아이들과 눈을 맞추며 어른으로서 책임감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“부끄러운 줄 알아야지”…국민 저버린 ‘보신주의’ 향한 ‘변호인’의 일갈  [SS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114007"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘변호인’ 스틸컷. 사진 | NEW 염치가 없다. 권력을 위임받은 대통령은 군대를 동원해 국민에게 총을 겨누고 군홧발로 국회를 침범했다. 아픈 역사를 되풀이하고 싶지 않은 시민 앞에 저지당했어도, 죄책감조차 없었다. 1분 50초짜리 쇼츠 담화를 남기기 전엔 은은한 미소도 번졌다. 화가 잔뜩 난 국민은 엄동설한에 거리로 나왔다. 응원봉을 들고 삼삼오오 모여 ‘퇴진하라’고 외쳤다. 대통령이 스스로 물러나거나, 어떻게든 끌어내리라는 준엄한 심판이 동반됐다. 국민에 의해 선출된 여당 국회의원들은 국민의 뜻을 저버렸다. “헌정 안정을 위한 질서 있는 조기 퇴진”이란 명분을 내세웠지만, 국민의 눈엔 보신을 위한 ‘꼼수’로 밖에 보이지 않는다. 혼란한 탄핵정국, 대한민국 미래의 안개가 자욱한 가운데 2013년 개봉한 영화 ‘변호인’이 재조명되고 있다. 양심을 저버린 ‘법꾸라지’를 향한 일갈이 현 상황을 지켜보는 대중을 건드린 덕분이다. 표결 불참한 국민의힘 의원이 남긴 빈 자리. 사진 | 연합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지, 강다니엘과 술 먹고 사고 쳤다 "만취해 팬티 내려" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224498"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이수지가 가수 강다니엘과 함께 술 마신 후 만취했던 사연을 털어놨다. 9일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에서는 정이랑, 이수지, 김아영이 출연한 영상이 공개됐다. 영상에서 신동엽은 이수지에게 "주량이 얼마나 되냐"고 물었다. 이에 이수지는 "정확하게 한 달 전쯤에 필름이 처음 끊겨봤다. 셋이서 세 병을 마셨다. 두 시간 반 정도 마시고 처음 필름이 끊겼다"라고 고백했다. 이어 이수지는 "그날이 사실 유튜브 촬영 중이었는데, 게스트가 강다니엘이었다"며 "진짜 그런 게 있나 보다. 소금을 먹었는지 설탕 먹었는지 맛도 모르겠더라"고 강다니엘 얼굴을 보니 술이 그냥 들어갔다고 당시를 떠올렸다. 특히 이수지는 "제가 취해서 남편 앞에서 팬티를 내리려고 했다더라"며 "남편이 다시 팬티를 올려줘서 침대에 누웠는데 다음 날 아침에서야 일어났다. 아무런 기억도 안 난다"고 너스레를 떨었다. 또 이수지는 "부부끼리 그런 게 있다. 팬티는 약속이 있을 때만 내려야 한다"면서 "저희 남편은 분명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['초보맘' 황보라, 결국 사고터졌다 "子 비명에 놀라, 남일인 줄 알았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224497"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 아찔했던 육아 일화를 전했다. 9일 '웤톸' 채널에는 '오덕이 엄마' 45편 영상이 공개됐다. 황보라는 "엊그제 사건사고가 있었다. 신랑이 항상 아기 침대 문을 닫으라고 주의를 줬다. 특히 우리 엄마가 깜빡하니까 항상 얘기를 했는데 엄마가 문을 안 닫고 나온 거다"라고 이야기했다. 이어 "밥을 먹고 있는데 '쿵' 하더니 갑자기 그동안 듣지 못한 '꺅'하는 그런 말도 안 되는 울음소리가 들렸다. 놀라서 가보니까 아기가 침대에서 떨어져 있었다. 근데 다행히 발부터 떨어져서 뒤로 누워있었다"라며 다시금 아찔해했다. 황보라는 당시 아이의 영상을 공개하며 "여기서 360도 돌아서 다리부터 떨어진 거다. 밤잠을 시작했을 때다. 30분 정도 굴러다니다가 갑자기 침대에서 없어져 버렸다. 인스타그램에 이런게 많이 뜨던데 남일인 줄 알았다"라고 말했다. 이어 "그래서 기저귀 갈이대도 뺐다. 뒤집기 시작하면 빼야 한다고 하더라. 너무 놀랐다"라면서 계획을 앞당겨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강재준♥' 이은형, 子 100일에 눈물 "모유도 안나온 엄마지만, 잘 커줘서 고마워"('기유TV')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224496"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형이 아들 현조 탄생 100일을 기념하며 울컥했다. 9일 유튜브 채널 '기유TV'에는 '{육아로그} 현조가 100일이라뉘ㅣㅣ'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이은형은 "2024년 11월 13일 12시 땡 했다. 현조가 오늘 100일이다"라며 설렘을감추지 못 했다. 이어 그는 "현조에게 일기를 쓰려고 12시에 앉아 있었는데 기분이 이상하다. 가슴이 막 몽글몽글하고 심장도 두근거린다"며 "(현조) 재워주면서 많은 이야기를 했다. '엄마 아빠한테 와줘서 너무 고맙다'고 했다"라고 말하며 눈시울을 붉혔다. 이은형은 "100일이라는 게 사실 태어나고 100일이라고만 생각했는데, 아이가 생긴지 딱 1년이 되는 날이 100일이라고 하더라. 엄마 뱃속에 있는 기간이 280일, 태어나서 100일. 배란일 이런 걸 빼면 365일이라더라. 그렇게 생각하다보니 너무 감격스러워서 잠을 못 자겠더라"라며 눈물을 흘렸다. 이어 그는 "'100일동안 엄마가 모유도 잘 안 나오고, 잘 돌봐주지도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["노모 대소변 받아줄 것 같다고.." 효녀가수 현숙, 간병인 취급한 맞선남에 분노(4인용 식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224495"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['효녀 가수' 현숙이 과거 맞선 상대에게 들은 충격적인 이야기를 털어놨다. 9일 방송된 채널A 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서는 공연 예술가 팝핀현준과 국악인 박애리 부부가 출연했다. 영상 속 박애리는 "우리를 키워주신 분인 어머니가 좋아하는 절친들을 초대하는 게 어떻겠냐"며 팝핀현준의 어머니의 절친 트로트 가수 현숙과 신유를 집으로 초대했다. 특히 현숙은 이날 "'왜 결혼 안 해', '혼자사냐'고 하면 정말 속상하다. 울고싶다"면서 "부모님이 많이 편찮으셨다. 거동도 못하시고 말 한마디를 못 하시고 움직이시지도 못했다"고 조심스럽게 말문을 열었다. 그는 "그렇다고 내가 나 하나 행복하자고 부모님을 놓고 결혼 할 수 없지 않냐. 나는 일을 해서 돈을 벌어야 했다. 병원비가 엄청 든다. 그렇게 하다 보니 혼기를 놓쳤다"고 설명했다. 그러면서 그는 "부모님을 보내드리고 누가 '대학병원 의사랑 선을 보라'고 하더라. 그래서 선을 보러 갔는데 능력도 있는데다가 호감형이었다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린 ‘비주얼 자체가 럭셔리, 백화점 마비시킨 모태 귀요미’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040682"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 해린이 귀여운 비주얼로 시선을 사로잡았습니다. 해린이 지난 12월 6일 오후 서울 송파구 잠실 롯데월드몰에서 열린 한 럭셔리 브랜드의 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 해린은 블랙 버튼업 탑과 러플 디테일이 가미된 미니 스커트, 그리고 보기에도 따듯해 보이는 니하이 양말과 청키 플랫폼 부츠를 매치해 세련되고 발랄한 패션을 선보였습니다. 해린의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 이날 행사에는 해린을 비롯해 한소희, 김연아, 남주혁 등 톱스타들이 대거 참석해 자리를 빛냈습니다. 해린의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀 옆머리입니다. 두 번째, 재킷 카라입니다. 세 번째, 양말의 무늬입니다. 네 번째, 부츠 버클입니다. 다섯 번째, 부츠 버클의 그림자입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사별' 사강, 결국 울었다..댄서 출신 남편 생각에 "안 되겠다" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224494"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 세 식구가 처음으로 맞는 둘째 딸 생일을 위해 그룹 쿨의 '애상' 안무를 배운다. 10일(화) 밤 8시 40분 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 7회에서는 사강이 둘째 딸의 생일을 앞두고 손수 생일상을 준비하는 것은 물론 댄스까지 섭렵하는 좌충우돌 하루가 펼쳐진다. 이날 사강은 "둘째 딸의 만 10번째 생일"이라고 밝힌 뒤, "지난 1월 남편이 떠난 후 셋이서 맞는 채흔이의 첫 번째 생일이니 만큼 다 잊고 즐겁게 보내고 싶다"고 말한다. 직후 파티 준비에 돌입한 사강은 두 딸이 학교를 간 사이 갈비찜, 잡채 등을 만든다. 또한 두 딸의 최애 아이돌인 투모로우바이투게더의 사인 CD도 포장한다. 특히 이 사인 CD는 MC 신동엽이 사강의 자녀들이 투모로우바이투게더를 좋아하는 모습을 눈여겨본 뒤 다른 촬영장에서 이들에게 직접 받아온 선물이라 의미를 더한다. 사강은 "아이들이 (사인 CD 보면) 기절할 것 같다. 신동엽 오빠에게 너무 감사하다"라고 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 연애 후 못 보던 스타일도 소화…42세들 중 제일 매력있어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692261"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 다채로운 매력을 뽐냈다. 한지민은 지난 7일 자신의 인스타그램에 "BEHIND"라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 한지민은 다양한 스타일의 옷들을 번갈아가며 착용한 채 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 힙했다가 청순했다가 귀여움까지 유발하며 팔색조 매력을 인증했다. 한지민은 내년 1월 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'에 출연한다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 강지윤은 창업 5년 만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓는 일잘러 능력자다. 때문에 지윤은 20대들 사이 워너비로 떠오르는 가장 핫한 CEO다. 한편 한지민은 가수 최정훈과 공개 열애 중이다. 두 사람은 KBS2 '더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원'에서 만나 연인으로 발전했다. 한지민은 1982년생, 최정훈은 1992년생으로 두 사람은 10살 연상연하 커플이다. 정다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우♥박선영, 공개 열애 선언했다..데이트하며 스킨십까지 '달달' ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224490"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:39.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김일우가 박선영과 등산 데이트에 나선다. 11일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 143회에서는 '6학년 1반' 김일우가 박선영과 등산을 함께하면서 더욱 가까워지는 모습이 펼쳐진다. 앞서 '공방 데이트'로 뜨거운 화제를 모았던 김일우는 이날 등산복을 갖춰 입고 서울 남산에서 누군가를 기다린다. 잠시 후, 박선영이 밝은 미소와 함께 등장하고, 김일우는 반갑게 손을 흔든다. 이를 본 '스튜디오 멘토군단'은 단체로 벌떡 일어서서 "에헤라디야~"라고 외치며 어깨춤을 춘다. 열띤 반응에 깜짝 놀란 김일우는 "월드컵 4강 이후 이런 환호성은 처음 들어본다"며 쑥스러워한다. 김일우-박선영은 드디어 등산길에 오르고, 초입에서 간단히 '몸풀기'를 한다. 이때 김일우는 '공방 데이트' 중 "허리가 좋지 않다"고 말한 것을 의식한 듯, '윗몸 일으키기'까지 거뜬히 해내 건강이 좋다는 것을 어필한다. 직후 두 사람은 등을 맞대고 서로를 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2, 美 골든글로브 TV드라마 작품상 후보(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095309"/>
        <updated>2024-12-09T20:20:28.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공식 방영 전 수상 후보 지명 이례적…오는 26일 공개 예정 이번 골든글로브 최다 후보는 영화 '에밀리아 페레즈' 임미나 특파원 = 오는 26일 공개 예정인 넷플릭스 드라마 '오징어 게임' 시즌2가 내년 1월 열리는 미 골든글로브 시상식 최우수 TV 드라마상 후보로 지명됐다. 골든글로브 주최 측이 9일(현지시간) 발표한 제82회 시상식 후보 명단에 따르면 '오징어 게임'은 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. 이 부문 후보에 오른 다른 작품은 지난 9월 프라임타임 에미상 시상식에서 최다 수상 기록을 쓴 일본 배경 드라마 '쇼군'과 넷플릭스의 '외교관', 애플TV+의 '슬로 호시스', 프라임비디오의 '미스터 &amp; 미세스 스미스', 피콕의 '데이 오브 더 자칼' 등이다. 아직 공식 방영 전인 '오징어 게임' 시즌2는 이번 골든글로브 시상식에서 TV 드라마 작품상 1개 부문에만 후보로 올랐다. 할리우드리포터와 데드라인 등 현지 매체들은 방영 전인 작품이 이 시상식 후보에 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2, 美 골든글로브 TV드라마 작품상 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015095306"/>
        <updated>2024-12-09T20:20:28.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공식 방영 전 수상 후보 지명 이례적…오는 26일 공개 예정 임미나 특파원 = 오는 26일 공개 예정인 넷플릭스 드라마 '오징어 게임' 시즌2가 내년 1월 열리는 미 골든글로브 시상식 최우수 TV 드라마상 후보로 지명됐다. 골든글로브 주최 측이 9일(현지시간) 발표한 제82회 시상식 후보 명단에 따르면 '오징어 게임'은 최우수 TV시리즈 드라마 부문 작품상 후보에 올랐다. 이 부문 후보에 오른 다른 작품은 지난 9월 프라임타임 에미상 시상식에서 최다 수상 기록을 쓴 일본 배경 드라마 '쇼군'과 넷플릭스의 '외교관', 애플TV+의 '슬로 호시스', 프라임비디오의 '미스터 &amp; 미세스 스미스', 피콕의 '데이 오브 더 자칼' 등이다. 아직 공식 방영 전인 '오징어 게임' 시즌2는 이번 골든글로브 시상식에서 TV 드라마 작품상 1개 부문에만 후보로 올랐다. 할리우드리포터와 데드라인 등 현지 매체들은 방영 전인 작품이 이 시상식 후보에 지명된 것은 이례적인 일이라고 전했다. 통상 미국의 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예리, 말없이 올린 촛불집회 사진…네티즌 '응원물결']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894958"/>
        <updated>2024-12-09T17:15:05.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예리가 윤석열 대통령 퇴진을 촉구하는 촛불집회의 현장이 담긴 사진을 올렸다. 9일 한예리는 자신의 개인 계정에 사진 한 장을 게시했다. 사진은 여의도 국회의사당 앞에서 진행된 윤 대통령 탄핵 촉구 집회 현장을 담고 있다. 시민들은 깃발과 촛불을 들고 국회의사당 쪽을 바라보고 있다. 별다른 멘트 없이 공개된 사진에 네티즌들은 뜨거운 반응을 보였다. 이 게시물은 각종 온라인 커뮤니티와 소셜 미디어 등을 타고 퍼졌고, 이를 접한 네티즌들은 "항상 소신 있고 멋진 배우", "정말 멋지다", "사랑한다"며 긍정적인 반응을 보였다. 한편 한예리는 지난달 종영한 MBC '이토록 친밀한 배신자'에 출연하며 시청자를 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥추성훈과 대판 싸운’ 야노 시호, “추사랑 떠나갈지도 몰라” 무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894954"/>
        <updated>2024-12-09T15:19:39.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기 선수 추성훈과 결혼한 야노 시호가 딸 추사랑과의 근황을 전했다. 그는 8일 개인 계정에 추사랑과 휴가지에서 찍은 사진 여러 장을 게재했다. 어느덧 훌쩍 자란 추사랑은 엄마의 모델 비율을 닮아가는 모습으로 눈길을 끌었다. 사진과 함께 야노 시호는 “13년간 정신없이 육아에 임해 왔지만, 문득, 몇년후 부모 곁에서 집을 떠나갈지도 모른다, 라는 지금까지 생각지도 않았던 전개가 있다는 것을 깨닫고. "지금"이라는 시간을 객관적으로 보고 느낀 점을 적어봤습니다”라고 했다. 이어 “10대 시절을 돌아보며 그때 부모님의 마음이 이제 알게 될 나이가 되었구나....시시콜콜”이라고 마무리했다. 올해 13살이 된 추사랑은 최근 친구와 함께 한달간 유럽 여행을 다녀온 바 있다. 야노 시호는 머지않아 독립하게 될 추사랑과 헤어지는 것에 슬픔을 느낀 것으로 보인다. 두 모녀가 휴가지에서 다정한 시간을 보내는 등 끈끈한 정을 나누는 데 반해, 추성훈은 아내와 부부싸움 중이라고 털어놓았다. 지난]]></content>
    </entry>
</feed>