<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2025-01-04T13:19:20.634Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데미 무어, 스포츠 브라+하이힐 신고 웨이트 트레이닝 "난 호랑이"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221694"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:19.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 데미 무어가 스포츠 브라와 하이힐을 신고 웨이트 트레이닝을 하는 모습을 보였다. 데미 무어는 최근 W 매거진의 새 호에서 강렬한 모습을 선보였다. 무어는 체육관에서 복부를 드러낸 검은색 스포츠 브라와 짧은 반바지를 입고 하이힐을 신었다. 그러면서 웨이트를 들어 올리고 있다. 이와 함께 인터뷰에서 무어는 자신을 '호랑이'라고 말했다. 그는 본인에 대해 "난 균형 잡힌 혼합체이다. 이 한 번의 삶에서 여러 번 재에서 부활한 불사조라고 말하고 싶다. 그런 면에서 고양이와 비슷하고 중국 점성술에서는 호랑이다. 그것이 내 진정한 정체성일 수도 있다"라고 말했다. 한편 데미 무어는 영화 '서브스턴스'(감독: 코랄리 파르자)로 새 전성기를 맞았다. '서브스턴스'는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러로 국내에서도 흥행에 성공, 2024년 개봉 독립예술영화 외화 1위 자리에 올랐다. '서브스턴스'는 칸국제영화제 각본상, 토론토국제영화제 미드나잇 매드니스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넌 내 남편한테 죽었어" 니키 미나즈, 매니저 폭행 혐의로 피소 [해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901300"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:19.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 래퍼 니키 미나즈가 전 매니저를 폭행한 혐의로 피소당해 충격을 안겼다. 3일(현지시각) 미국 연예 매체 TMZ는 니키 미나즈가 전 매니저 브랜든 개럿에게 고소당했다고 보도했다. 보도에 따르면 니키 미나즈는 지난해 4월 디트로이트 콘서트에서 브랜든 개럿에게 약 처방전을 받아오라고 요구했다. 그러나 브랜든 개럿은 해당 업무를 다른 사람에게 지시했고, 이를 알게 된 니키 미나즈가 격노했다는 것. 소송에서 브랜든 개럿은 니키 미나즈가 자신에게 "넌 정신이 나갔어. 내 남편이 여기 있다면 네 이를 다 뽑아버렸을 거야. 너는 죽었을 것"이라고 소리쳤으며 오른쪽 뺨을 때렸다고 주장했다. 또한 그의 오른쪽 손목을 때려 그가 들고 있는 서류를 바닥에 떨어뜨렸고 "꺼X"라고 말했다고. 이에 브랜든 개럿은 니키 미나즈를 폭행, 고의적인 정서적 고통 유발 혐의로 고소했으며, 그녀에게 손해배상을 청구할 예정이다. 니키 미나즈의 변호사 측은 "지금까지 니키에게 아무런 불만이 접수되지 않았기 때문에, 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 지젤 번천, 주짓수 강사와 임신 후 평화로운 근황 "축복 함께하길" [해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901292"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:13.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라질 출신 톱모델 지젤 번천이 임신 후 평화로운 근황을 전했다. 지젤 번천은 지난 3일(현지시간) 자신의 인스타그램에 "새해는 우리가 배운 모든 것과 앞으로 삶 속에서 새롭게 창조하고 싶은 것들을 돌아볼 수 있는 특별한 시간"이라며 사진을 공유했다. 공개된 사진에는 자연 속에서 평화로운 시간을 보내는 지젤 번천의 모습이 담겼다. 지젤 번천은 "우리는 각자 자신의 에너지를 어디에 집중할지, 무엇을 창조할지 선택할 책임이 있다. 여러분의 에너지를 스스로와 타인을 향한 사랑과 연민으로 가득 채우는 방식으로 가꾸길 바란다"고 말했다. 이어 "무한한 축복과 특별한 여정이 여러분과 함께하길 기원한다. 2025년을 놀라운 한 해로 만들어보자! 모두에게 많은 사랑을 보낸다"고 덧붙였다. 지젤 번천은 전직 미식축구 선수 톰 브래디와 2009년 결혼해 슬하에 두 자녀를 두고 있으나 2022년 10월 파경을 맞았다. 현재는 주짓수 강사 호아킴 발렌테와 열애 중이며 셋째 임신 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미친 것 아니야?” 니키 미나즈, 前 매니저 폭행+폭언 혐의로 피소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938843"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:13.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[니키 미나즈가 전 매니저 폭행 혐의로 피소됐다. 지난 1월 3일(현지시각) 미국 연예 매체 TMZ는 최근 니키 미나즈가 전 매니저 브랜든 개럿에게 고소 당했다고 보도했다. 보도에 따르면 니키 미나즈는 지난해 4월 미국 디트로이트에서 열린 콘서트 후 당시 매니저로 일하던 브랜든 개럿에게 처방전을 받아오라는 심부름을 했다. 브랜드는 이를 다른 사람에게 지시했고, 이를 알게 된 니키 미나즈가 격노해 폭언했다. 브랜든 개럿은 니키 미나즈가 “내 처방전을 받게 하다니. 미친 것 아니야? 넌 정신이 나갔어. 내 남편이 여기 있다면 네 이를 다 뽑아버렸을 거야. 너는 죽었을 거다. 너는 네 인생을 방금 망친 것”이라고 소리를 지르며 자신의 오른뺨을 때렸다고 주장했다. 브랜든 개럿은 니키 미나즈를 폭행, 고의적인 정서적 고통 가해 등 혐의로 고소했으며 손해배상을 청구할 예정이다. 니키 미나즈 측 변호사는 “현재 고소장이 전달되지 않았기 때문에 구체적인 내용은 알지 못한다”라면서도 “이 소송이 사실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['87세' 잭 니콜슨, 은둔 생활 3년 만 근황 포착… "여전히 정정하네" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322897"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:13.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['명배우' 잭 니컬슨(87)이 사진으로 근황을 전했다. 3일(현지 시각) 니컬슨의 넷째 딸 러레인은 인스타그램에 아버지 니컬슨과 다정하게 껴안고 있는 사진을 올렸다. 러레인은 니컬슨이 1990년 배우 리베카 브루사드 사이에서 낳은 딸이다. 사진 속 수염을 덥수룩하게 기른 니컬슨은 영화계에서 은퇴한 2010년보다 좀 더 나이 든 모습이었지만, 특유의 날카로운 눈빛은 여전했다. 할리우드 동료들은 니컬슨의 '깜짝 등장'에 반가움을 나타냈다. 니컬슨과 2004년 영화 '사랑할 때 버려야 할 아까운 것들'에서 감독-배우로 호흡을 맞춘 낸시 마이어스는 사진 밑에 "아버님이 정말 멋져 보여요"라는 댓글을 남겼다. 네티즌들도 "아버지에게 안부를 전해달라", "니컬슨은 최고의 배우", "여전히 잘생겼다", "니컬슨은 내가 가장 좋아하는 배우", "아버지는 전설이다" 등의 댓글을 달며 환호했다. 1937년생으로 올해 미수(米壽·88살)를 눈앞에 둔 니컬슨은 오스카 남우주연상 2회, 남우조연상 1회 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지젤 번천, 톰 브래디와 이혼 한 달 만에 새 남자 만나 임신 "사랑으로 채워야..."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322895"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:13.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 지젤 번천이 셋째 임신 중 평온한 새해 인사를 전했다. 번천은 3일(현지시각) 자신의 소셜 계정에 "새해는 우리가 배운 것과 우리 삶에서 만들고 싶은 새로운 것이 무엇인지 되돌아보는 특별한 시간"이라며 글을 게시했다. 그는 "우리 모두 에너지를 집중하기로 선택한 곳과 창조하는 것에 대한 책임이 있다. 나 자신과 다른 사람들을 위해 당신의 마음을 사랑과 연민으로 채우는 방식으로 키우길 바란다"며 새해 덕담을 건넸다. 이어 "여러분들의 앞날에 끝없는 축복과 특별한 여정이 있기를 바라겠다. 2025년을 놀라운 해로 만들길. 모두에게 사랑을 보낸다"며 특별한 새해 인사를 전했다. 이날 번천이 함께 게시한 사진엔 녹음을 배경으로 한 송이 꽃을 들고 미소 짓고 있는 번천의 모습이 담겨 평온한 일상을 엿보게 했다. 번천은 현재 임신 중으로 뱃속 아이의 아빠는 주짓수 강사 호아킴 발렌테다. 앞서 번천은 지난 2022년 10월 미식축구 스타 톰 브래디와 이혼 후 두 자녀에 대한 공동 양육권에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세기의 이혼' 후 바로 다른남자 아이 임신..마냥 행복 힐링 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221627"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:11.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 지젤 번천(44)이 임신 중인 가운데 차분한 성찰의 메시지로 2025년을 맞이했다. 브라질 출신 번천은 3일(현지시간) 자신의 SNS에 책임에 대한 메시지와 함께 세 장의 스냅을 공유했다. 번천은 야생화, 아름다운 일몰 등 자연 속 평화로워 보이는 사진과 함께 "새해는 우리가 배운 모든 것을 되돌아보고 우리 삶에 무엇을 새롭게 만들고 싶은지 생각해 볼 수 있는 특별한 시간이다"라는 글을 게재했다. 그녀의 메시지는 그녀의 전 남편인 전 미식축구선수 톰 브래디가 2024년이 다소 후회스럽다는 느낌의 글을 올린 것과 대비해 눈길을 끈다. 앞서 브래디는 SNS에 어떤 해가 우리가 원하는 대로 정확히 진행되지는 않는다"라는 글을 올렸다. 번천은 "우리는 각자 에너지를 집중할 곳과 우리가 창조하는 것에 대해 책임이 있다. 자신과 다른 사람들을 위해 사랑과 연민으로 마음을 채우는 방식으로 에너지를 키우기를 바란다"라고 덧붙였다. "끝없는 축복과 앞으로의 특별한 여정을 기원한다. 2025년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마돈나, 38살 연하 남친과 삼혼? 약지에 커다란 다이아가..[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322890"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:54.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝의 여왕 마돈나가 38살 연하의 남자친구와 '약혼설'에 휩싸였다. 마돈나는 3일(현지시각) 자신의 소셜 계정에 "'나는 지옥에 다녀왔는데 정말 멋졌다' 새해 첫날 도쿄에서 열린 전시회에서 이 문구를 봤다. 어머니이자 예술가가 되는 것, 기쁨과 고통이 동등하게. 다른 삶을 사는 건 상상할 수 없다. 2025년 용기 있는 모든 사람들을 위해 잔을 들어 올린다"면서 여러 장의 사진을 게시했다. 공개된 사진엔 일본 도쿄에서 개최된 루이즈 부르주아 전시회에 참석한 마돈나의 모습이 담겼다. 사진 속 마돈나는 38살 연하의 남자친구 아킴 모리스와 함께하는 건 물론 약지에 낀 다이아 반지를 내보이는 것으로 약혼설을 야기했다. 현지 매체 페이지식스 보도에 따르면 마돈나와 모리스는 마돈나의 여섯 자녀 중 루데스 레온 등 네 명의 자녀들과 일본에서 겨울 연휴를 보낸 것으로 알려졌다. 한편 마돈나는 할리우드를 대표하는 연하 킬러로 일찍이 2살 연하의 배우 숀 펜, 10살 연하의 영화감독 가이 리치와 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕이보, 캐리어에 여친 숨겨 밀회 루머..소속사 “허위사실 유포 금지” [Oh! 차이나]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221615"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:54.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니크 출신이자 현재 중국에서 가수 겸 배우로 활동 중인 왕이보가 여자친구 관련 루머에 대해 강하게 부인했다. 4일 중국 매체 시나연예 등 다수의 외신 보도에 따르면 최근 왕이보는 여자친구를 캐리어에 숨겨 만났다는 루머에 휩싸였다. 보도에 따르면 최근 중국의 유명 파파라치는 한 남성 톱스타가 팬들과 파파라치에게 여자친구와 자신과의 관계가 드러나지 않게 하기 위해 여행가방에 여자친구를 숨겨서 호텔에서 만났다는 일화를 만화 형식으로 그려 공개했다. 많은 네티즌은 해당 톱스타가 왕이보라고 추측했고, 루머가 일파만파 퍼지자 왕이보 본인과 소속사가 직접 나서 이를 부인했다. 왕이보는 자신의 SNS에 “유언비어를 퍼트리지 말라!”는 글을 게재했고, 소속사 위에화엔터테인먼트 역시 3일 공식 웨이보에 “루머 유포자에 대한 집중적인 증거수집을 이미 진행했다. 허위사실 유포자에게는 절대 관용을 베풀지 않을 것”이라며 “관련 네티즌과 1인 미디어는 루머를 유포하지 마시고 함께 인터넷 환경을 지키고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니키 미나즈, '강간 살인' 남편과 살더니.. 전 매니저 폭행 혐의로 피소[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001322885"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:54.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 유명래퍼 니키 미나즈가 전 매니저를 폭행한 혐의로 피소 당했다. 3일(현지시각) 미국 연예매체 TMZ에 따르면 최근 미나즈는 전 매니저 브랜든 개럿에게 고소를 당했다. 개럿은 미나즈의 투어 당시 그에게 폭행을 당했다고 주장하고 있다. 보도에 따르면 미나즈는 지난해 4월 미국 디트로이트에서 열린 콘서트 직후 개럿에게 처방전을 받아오라고 주문했으나 개럿이 이를 다른 사람에게 지시한 걸 알고 격노, 폭언에 폭행까지 퍼부은 것으로 전해졌다. 개럿은 "니키가 내게 '내 처방전을 받게 하다니, 미친 건가? 넌 정신이 나갔다. 내 남편이 여기 있다면 네 이를 다 뽑아버렸을 것'이라며 폭언을 했다. 이어 '네 인생은 끝났다'며 모자가 날아갈 정도의 힘으로 내 얼굴을 때렸다"라고 주장했다. 브랜든은 미나즈를 폭행 및 구타, 고의적인 정서적 고통 가해 등 혐의로 고소한 상태로 손해배상까지 청구할 예정이다. 이에 미나즈 측은 "현재 고소장이 전달되지 않았기 때문에 구체적인 내용은 모르나 보도 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베컴 넷째 13살 막내딸, 너무 예뻐졌네 '아빠와 커플룩']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221561"/>
        <updated>2025-01-04T08:20:50.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 데이비드 베컴(49)이 마이애미에서 열린 농구 경기에서 새해를 맞이하며 막내딸 하퍼와 달콤한 스냅사진을 찍었다. 데이비드는 미국 마이애미의 카세야 센터에서 막내 하퍼와 농구 경기를 관람, 부녀의 친밀한 시간으로 새해를 시작했다. 데이비드는 3일(현지시간) 자신의 SNS에 13세 딸과 함께 다정한 포즈를 취한 사진을 공유, 뜨거운 관심을 받았다. 그는 흰색 티셔츠에 검은색 청바지와 옅은 분홍색 아디다스 운동화를 매치해 심플한 룩을 선보였다. 하퍼도 아빠와 커플룩으로 캐주얼한 흰색 티셔츠를 입고 세련된 분홍색 핸드백으로 화사함을 뽐냈다. 폭풍성장한 하퍼는 숙녀 분위기로 보는 이를 놀라게 하기도. 데이비드는 "어젯밤 히트에서 즐거운 밤을 보냈어요. 하퍼가 지미(지미 버틀러, 농구선수)를 보고 더 기뻐했는지 아니면 센트럴 씨(래퍼)를 보고 더 기뻐했는지 잘 모르겠어요. 사진 감사합니다. 하지만 우리는 언제나처럼 정말 즐거운 시간을 보냈어요. 사랑해요 #하퍼세븐"이란 글을 올렸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸바보 데이비드 베컴, 막내딸 어깨에 손 올린 래퍼에 질투?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000938831"/>
        <updated>2025-01-04T08:20:50.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 축구스타 데이비드 베컴이 막내딸과 행복한 시간을 보냈다. 베컴은 1월 4일 자신의 소셜미디어에 “어젯밤 마이애미 히트 경기를 보며 즐거운 시간을 보냈다. 하퍼가 지미 버틀러를 보고 더 신났는지, 센트럴 씨를 보고 더 신났는지 잘 모르겠지만 우리는 언제나처럼 즐거웠다. 사랑해”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 베컴이 딸 하퍼 세븐 베컴과 함께 농구장을 찾은 모습이 담겼다. 숙녀가 된 하퍼의 폭풍 성장이 눈길을 끄는 가운데, 다정하게 머리를 맞댄 부녀의 모습이 미소를 자아낸다. 이어 하퍼는 래퍼 센트럴 씨의 어깨에 기댄 채 포즈를 취하며 수줍은 미소를 지었다. 한편 데이비드 베컴은 그룹 스파이스 걸스 출신 패션 디자이너 빅토리아 베컴과 1999년 결혼해 슬하에 아들 브루클린 베컴, 아들 로미오 베컴, 아들 크루즈 베컴, 딸 하퍼 세븐 베컴을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["넌 죽었어"… 전 매니저에 폭행·폭언 한 혐의로 고소된 '이 스타']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049707"/>
        <updated>2025-01-04T08:20:50.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국에서 활동 중인 트리니다드 토바고 국적의 싱어송라이터 니키 미나즈가 전 매니저를 폭행한 혐의로 피소됐다. 지난 3일(현지시각) 미국 연예 매체 TMZ는 최근 니키 미나즈가 전 매니저 브랜든 개럿에게 고소당했다고 보도했다. 브랜든은 니키의 투어 당시 매니저로 일하던 중 폭행당했다고 주장했다. 보도에 따르면 니키는 지난해 4월 미국 디트로이트에서 열린 콘서트 이후 브랜든에게 처방전을 받아오라는 심부름시켰다. 브랜든은 이를 다른 사람에게 지시했고 이를 알게 된 니키가 격노해 폭언을 이어간 것으로 알려졌다. 브랜든은 니키가 "내 처방전을 받게하다니. 미친 것 아니야? 넌 정신이 나갔어. 내 남편이 여기 있다면 네 이를 다 뽑아버렸을 거야. 너는 죽었을 것"이라고 소리치며 얼굴을 때렸다고 주장했다. 이에 브랜든은 니키를 폭행·구타·고의적인 정서적 고통 가해 등 혐의로 고소했으며 손해배상을 청구할 예정이다. 니키 측 변호인은 TMZ에 "현재 고소장이 전달되지 않았기 때문에 구체적인 내용은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프렌즈’ 리사 쿠드로, 故 매튜 페리 향한 그리움..“독특하게 웃긴 사람” [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221506"/>
        <updated>2025-01-04T07:14:14.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 인기 드라마 ‘프렌즈’에서 피비 역으로 사랑 받은 리사 쿠드로가 故 매튜 페리에 대한 그리움을 드러냈다. 리사 쿠드로는 지난 3일(현지 시간) NBC ‘Sunday TODAY’에 출연해 ‘프렌즈’ 첫 대본 리딩 당시 매튜 페리가 자신에게 엄청난 첫 인상을 남겼다고 밝혔다. 그는 매튜 페리에 대해 “매우 똑똑하고 웃긴 사람이다. 유일무이하게 재미있다”고 설명했다. 그는 “우리가 첫 대본 리딩을 했을 때 매튜가 했던 것은 내가 들을 것이라고 전혀 생각했던 것과 완전히 달랐다. 내가 그동안 들어본 적도 없는 것이었다. 정말 ‘맙소사’였다”며 “매튜는 감동스러울 정도로 유쾌하고 재미있다”고 전했다. 리사 쿠드로는 매튜 페리와 함께 ‘프렌즈’에서 10시즌 동안 함께 호흡을 맞추며 다양한 명장면들을 만들어냈다. 앞서 리사 쿠드로는 지난해 6월 매튜 페리를 기리기 위해 처음으로 ‘프렌즈’ 시리즈를 처음부터 다시 보고 있다고 밝히며 “솔직히 제 스스로를 보는 게 부끄러워서 볼 수 없었다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['피트와 이혼 후련해' 졸리, 19세 딸과 레드카펫 박장대소  [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221497"/>
        <updated>2025-01-04T06:21:54.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안젤리나 졸리(49)가 배우 브래드 피트와(61)의 이혼을 마무리한 후 팜스프링스 영화제에서 딸 자하라의 지원을 받았다. 졸리는 3일(현지시간) 열린 제36회 팜스프링스 국제 영화제에 레드카펫에 딸 자하라(19)와 동반 등장했다. 최근 피트와 8년간의 이혼 소송이 종결된 이후 처음으로 모습을 드러낸 졸리는 바닥까지 내려오는 검은색 홀터넥 드레스로 고홍적인 매력을 드러냈다. 졸리는 카메라에 미소를 지어 보였고, 자하라와 손잡고 걸으며 박장대소하기도 했다. 데일리메일은 "졸리가 피트와의 쓰라린 이혼을 마무리한 후 기분이 좋아 보였다"라고 전했다. 실제로 졸리 측 소식통은 졸리가 마침내 종결된 이혼 합의에 후련한 마음을 갖고 있다고 전한 바다. 자하라는 민소매 흰색 레이스 드레스를 입고 세련된 미모를 뽐냈다. 자하라는 지난해 자신의 이름에서 피트 성을 삭제한 것으로 알려졌다. 졸리는 최근 인터뷰에서 "거짓말쟁이를 싫어한다"라고 전해 피트를 저격했다는 반응도 얻었다. 이혼 합의와는 별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘브래드 피트와 최종이혼’ 안젤리나 졸리, “앞머리 내리고 더 예뻐졌네”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901255"/>
        <updated>2025-01-04T06:21:54.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(61)와 최종 이혼에 합의한 안젤리나 졸리(49)가 이혼 발표 이후 첫 공식석상에 등장했다. 그는 3일(현지시간) 미국 캘리포니아 팜스프링스 센터에서 열린 ‘제37회 팜스프링스 영화제’에 딸 자하라(19)와 함께 참석했다. 졸리는 슬림핏의 검은색 홀터 드레스를 입었고, 자하라는 흰색 원숄더 드레스를 착용해 대조를 이뤘다. 졸리는 새로운 앞머리를 선보이며 핑크 립으로 자연스러운 메이크업 룩을 연출했다. 앞서 졸리는 지난달 30일 피트와 8년에 걸친 이혼 소송을 마무리했다고 전했다. 졸리의 변호사 제임스 사이먼은 연예매체 피플에 “8년 전 졸리는 피트에게 이혼을 신청했다. 졸리와 아이들은 피트와 공유했던 모든 재산을 남겨둔 채 떠났고, 그 이후로 그녀는 가족의 평화와 치유를 찾는 데 집중해 왔다”고 말했다. 이어 “이것은 8년 전부터 시작된 오랜 과정의 일부일 뿐이다. 솔직히 안젤리나는 지쳐 있지만 이 한 부분이 끝났다는 사실에 안도하고 있다”고 전했다. 졸리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“넷째딸 낳다가 죽을뻔한” 원더우먼 갤 가돗, 코스타리카서 힐링 여행중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901248"/>
        <updated>2025-01-04T05:16:10.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘원더우먼’ 갈 가돗(39)이 근황을 전했다. 그는 3일(현지시간) 개인 계정에 코스타리카에서 휴가를 보내는 소식과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 갤 가돗은 남편과 포옹하며 미소를 짓는 모습이다. 앞서 그는 지난달 29일 넷째 임신 중에 뇌에서 거대한 혈전을 발견하고 응급수술 중에 막내 딸을 출산했다고 밝혔다. 갤 가돗은 “임신 8개월째인 2월에 몇 주 동안 극심한 두통을 겪은 후 끔찍한 진단을 받았다”고 털어놓았다. 이어 “우리는 병원으로 달려갔고 몇 시간 만에 응급 수술을 받았는데, 막내딸 오리도 그 불확실성과 두려움의 순간에 태어났다”고 설명했다. 이스라엘 출신의 이 여배우는 딸이 “이 터널의 끝에서 나를 기다리는 빛이 될 것”이라는 뜻에서 히브리어로 “나의 빛”이라는 뜻의 이름을 지었다고 말했다. 그는 이제 “완전히 치유되었고 다시 주어진 삶에 대한 감사함으로 가득 차 있다”고 덧붙였다. 갤 가돗은 남편 자론 바르사노와의 사이에 네 명의 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너는 죽었어!"..니키 미나즈, 매니저 폭행+폭언 혐의로 피소 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221458"/>
        <updated>2025-01-04T05:16:10.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 니키 미나즈가 매니저를 폭행한 혐의로 피소 당했다. 3일(현지시각) 연예 매치 TMZ는 최근 니키 미나즈는 브랜든 개럿에게 고소 당했다. 브랜든은 지난해 초, 니키의 투어 당시 매니저로 일하던 중 니키에게 폭행 당했다고 주장했다. TMZ의 보도에 따르면, 개럿이 제기한 소송에서 니키는 지난 2024년 4월, 디트로이트에서 열린 콘서트가 끝난 후 자신에게 '내 약 처방전을 받아와라'라는 요구를 했다. 당시 개럿은 해당 업무를 다른 사람에게 지시했고, 이를 알게 된 니키가 격노했다는 것. 소송에서 개럿은 니키가 자신에게 "내 처방전을 받게하다니, 미친 것 아니야?", "넌 정신이 나갔어. 내 남편이 여기 있다면, 네 이를 다 뽑아버렸을거야. 너는 죽었을 것"이라고 소리쳤다. 이어 니키는 "너는 네 인생을 방금 망친 것"이라고 소리를 지르며 개럿의 오른쪽 뺨을 때렸다고 주장했다. 또한 니키는 그의 오른쪽 손목을 때려 그가 들고 있는 서류를 바닥에 떨어뜨렸고, "꺼X"라고 말했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 제니퍼 애니스톤 "장애로 고통받아" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221457"/>
        <updated>2025-01-04T05:16:10.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 제니퍼 애니스턴(55) 자신의 몸을 '사랑'하지만 장애를 앓고 있다고 밝혀 눈길을 끈다. 애니스톤 최근 얼루어와의 인터뷰에서 자신의 몸이 '최선을 다하고 있기' 때문에 몸을 받아들이는 법을 배웠다고 말했다. 그녀는 "우리는 우리 몸을 사랑해야 한다. 우리 몸은 최선을 다하고 있다. 우리가 시작한 날부터 우리와 함께 했기 때문에 너무 가혹하게 대할 수 없다"라며 "물론, 우리는 모두 나이를 먹을 것이지만, 나이가 들면서 어떻게 나아질 수 있을까? 그것은 당신의 몸에 합당한 관심을 주는 것에 관한 것"이라고 몸에 대한 사랑을 강조했다. 애니스톤은 또한 20대가 '악몽'이었지만, 운동을 통해 보상을 받기 시작하면서 30대를 즐겼다고 말했다. 더불어 그녀는 자신의 삶을 마비시킬 수 있는 장애를 앓고 있다고 고백했다. 그녀의 장애는 심한 불면증이다. 애니스톤은 "수면과 '정말 힘든 관계'를 맺고 있다"라며 "정말로 수면을 사랑하고 싶고 수면도 나를 사랑하고 싶어 할 거라고 확신하지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 홀랜드 "♥젠데이아와 레드카펫 안 서겠다" 폭탄 선언 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221411"/>
        <updated>2025-01-04T02:45:22.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톰 홀랜드가 공개열애 중인 젠데이아와의 레드카펫에 함께 서지 않을 것임을 선포했다. 최근 톰 홀랜드는 매거진 '맨스헬스'를 통해 여자친구 젠다이아와 함께 영화 시사회 레드 카펫을 밟지 않기로 했다고 전했다. 톰은 "그 순간은 나의 순간이 아니라, 그녀의 순간이다. (그런데) 우리가 함께 그 자리에 선다면 그것은 우리에 관한 것이 되어버린다"라고 설명했다. 두 사람은 영화 ‘스파이더맨: 홈커밍’(2017)을 촬영하던 2016년 연인으로 발전했다. 이후 ‘스파이더맨: 파 프롬 홈’(2019), ‘스파이더맨: 노 웨이 홈’(2021)에 동반 출연하며 동료이자 연인으로서 친분을 다져왔다. 이들은 올해까지 8년째 열애를 하고 있다. 이 커플은 네 번째 '스파이더맨' 영화와 크리스토퍼 놀런의 '오디세이' 출연을 함께 결정하게 되었다. 두 영화 모두 2026년 개봉 예정이다. 톰은 젠데이아와 자세한 사생활에 대해 언급한 바는 없지만, 결혼 후 가족을 꾸리게 될 때의 이야기를 전한 바 있다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최종 이혼’ 안젤리나 졸리, 브래드 피트 저격 “가장 싫어하는 사람은 거짓말쟁이”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901227"/>
        <updated>2025-01-04T02:45:22.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 전남편 브래드 피트(61)를 저격했다. 최근 브래드 피트와 최종 이혼에 합의한 안젤리나 졸리는 3일(현지시간) W 매거진과 인터뷰에서 ‘가장 싫어하는 사람’을 언급했다. 그는 “내가 가장 싫어하는 사람은 거짓말쟁이”라고 했다. 누구라고 정확하게 지칭하지 않았지만, 네티즌은 브래드 피트라고 추측하고 있다. 앞서 졸리와 피트는 지난달 30일 8년 동안 끌어온 이혼에 최종 합의했다. 졸리의 변호사 제임스 사이먼은 “8년 전 졸리는 피트에게 이혼을 신청했다. 졸리와 아이들은 피트와 공유했던 모든 재산을 남겨둔 채 떠났고, 그 이후로 그녀는 가족의 평화와 치유를 찾는 데 집중해 왔다”고 말했다. 이어 “이것은 8년 전부터 시작된 오랜 과정의 일부일 뿐이다. 솔직히 안젤리나는 지쳐 있지만 이 한 부분이 끝났다는 사실에 안도하고 있다”고 전했다. 졸리와 가까운 소식통은 “그녀는 공개적으로나 사적으로 피트를 나쁘게 말하지 않는다. 그녀는 어두운 시간을 보낸 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이비드 베컴 13살 막내딸 하퍼, “왜 이렇게 예뻐” 깜놀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901224"/>
        <updated>2025-01-04T02:45:22.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 전 축구 선수 데이비드 베컴(49)의 막내딸 하퍼(13)가 미모를 뽐냈다. 베컴은 3일(현지시간) 개인 계정에 “어젯밤 마이애미 히트 경기를 보며 즐거운 시간을 보냈다. 하퍼가 지미 버틀러를 보고 더 신났는지, 센트랄 씨를 보고 더 신났는지 잘 모르겠지만 우리는 언제나 즐거운 시간을 보냈다”는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 데이비드는 딸 하퍼와 함께 다정한 모습으로 사진을 찍는 모습이다. 하퍼는 13살이라는 나이가 믿기지 않는 성숙한 외모로 눈길을 끌었다. 또한 영국 래퍼 센트랄 씨의 어깨에 기댄 채 인증샷을 찍었다. 한편 데이비드 베컴은 빅토리아 베컴(50)과 결혼해 슬하에 3남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["혹평 쏟아진 거 맞나"… '오징어 게임2', 8일째 세계 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049680"/>
        <updated>2025-01-04T01:10:40.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임2'가 8일째 전 세계 1위 시청 기록을 이어가고 있다. 4일 뉴스1 보도에 따르면 글로벌 OTT 순위를 집계하는 사이트 플릭스패트롤 분석결과 지난해 12월26일 베일을 벗은 오징어 게임2는 공개 9일째인 전날 기준 넷플릭스 세계 TV쇼 부문에서 1위를 차지했다. 공개 다음날인 12월27일부터 8일 연속 왕좌를 지킨 셈. 오징어 게임2는 지난해 12월28일부터 지난 1일까지 5일 연속 플릭스패트롤이 넷플릭스 시청 집계를 하는 93개국 모두에서 정상에 오르며 신기록을 세웠다. 지난 2일에는 87개국 1위였으며 이날은 그동안 줄곧 1위를 유지한 폴란드·네덜란드·크로아티아 등이 2위로 내려와 80개국 1위로 기록됐다. 오징어 게임2는 시즌1의 전 세계 대흥행에 힘입어 시즌2도 신드롬급 인기를 누리고 있다. 지난 1일 발표된 넷플릭스 공식 집계에 따르면 '오징어 게임2'는 공개 4일 만에 6800만 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니콜 키드먼, 18년동안 결혼생활하는 비결 “양방향 샤워기+화장실 2개 덕분”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901216"/>
        <updated>2025-01-04T01:10:40.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 니콜 키드먼(57)이 컨트리 가수 키스 어번(57)과 18년 동안 결혼생활을 유지하는 비결을 털어놓았다. 그는 3일(현지시간) W매거진과 인터뷰에서 “우리는 양방향 샤워기를 갖고 있다”면서 “양방향 샤워기가 성공적인 결혼생활의 비결이다”라고 말했다. 이어 “별도의 화장실”을 설치한 것도 도움이 되었다고 밝혔다. 컨트리 가수인 남편과 마찬가지로 샤워할 때 노래를 부른다고 밝힌 그는 “남편의 신곡이 만들어지는 것을 들을 수 있을 것 같다”며 만족감을 전했다. 두 사람은 2006년 6월에 결혼식을 올렸으며, 이후 딸 선데이(16)와 페이스(13)를 맞이했다. 키드먼은 이전에 톰 크루즈(62)와 결혼하여 딸 이사벨라(32)와 아들 코너(29)를 입양한 바 있다. 이들은 2001년에 이혼했다. 한편 키드먼은 유명 제작사 A24의 에로틱 스릴러 영화 ‘베이비걸’로 관객을 찾는다. 이 영화는 자신의 경력과 가족을 위험에 빠뜨리는 고위급 CEO인 로미(키드먼)가 회사에서 훨씬 어린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 마돈나, 결국 일냈다! 28세 남자친구와 약혼설..다아이반지 자랑 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221377"/>
        <updated>2025-01-04T01:10:40.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[66세의 팝스타 마돈나(66)가 남자친구인 아킴 모리스(28)와 약혼설에 휘말렸다. 마돈나는 3일(현지시간) 남자친구인 아킴 모리스와 함께한 여러 장의 사진을 공유하면서 약혼설을 불러일으킨 것. 그녀가 자랑한 아킴과의 투샷 스냅에서 마돈나는 왼손 손가락에 다이아몬드 반지를 끼고 있다. 마돈나는 이를 자랑스럽다는 듯 보여준다. 네티즌들은 그녀의 반짝이는 새 반지를 재빨리 알아챘다. 다른 사진에는 댄스 플로어를 달리는 두 사람의 애정 가득한 모습이 담겨 있다. 최근 마돈나는 아킴, 그리고 자녀들과 함께 일본에서 겨울 휴가를 보냈다. 31일(한국시간) 마돈나는 자신의 SNS에 37세 연하 남자친구, 그리고 아이들과 일본에서 크리스마스를 보내는 모습을 공유했다. 만남과 헤어짐을 반복한 두 사람은 최근 SNS를 통해 재결합 사실을 공고히 했다. 지난해 11월 한 소식통은 데일리메일에 "마돈나는 최근의 모든 남자들과 마찬가지로 '보이토이'와 같은 문제에 부딪혔다. 즉 나이 차이가 문제가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[57세 니콜 키드먼, 파격 가터벨트 착용 "성공적 결혼 비결은.." [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005221342"/>
        <updated>2025-01-04T01:10:40.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 니콜 키드먼(57)이 가터벨트를 착용하고 파격적인 비주얼을 선보였다. 호주 출신 키드먼은 최근 W 매거진의 '그레이트 퍼포먼스' 표지에 등장했다. 사진 속 키드먼은 가터벨트를 착용한 채 나이를 잊은 뇌쇄적인 매력을 선보인다. 더불어 잡지에서 그녀는 남편인 컨트리 가수 키스 어번과의 오랜 결혼 생활의 비결에 대해 언급했다. 키드먼이 말한 행복한 결혼생활의 비결은 2개의 욕실. 키드먼은 "우리는 나눠서 욕실을 쓴다. 더블 헤드 샤워는 성공적인 결혼 생활의 열쇠다. 별도의 변기와 더블 헤드 샤워!"라고 의외의(?) 대답을 내놓았다. 키드먼은 2006년부터 어번과 결혼 생활을 하고 있다. 그녀는 앞서 피플과의 인터뷰에서 "난 데이트를 신청받는 것을 좋아한다. 그는 지금도 그렇다. 일주일 전에 뉴욕에서 저녁을 먹었다. 우리는 일본 음식을 좋아하지만, 저는 [모든 것에] 열려 있다. 그가 저를 어디로 데려갈지 모르는 것을 좋아한다. 나를 놀라게 해 줘요, 자기야!"라며 남편에 대한 애정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스파이더맨’ 톰 홀랜드 “LA 슈퍼마켓에서 싸우던 남자 끌어내, 화가 났지만…”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901185"/>
        <updated>2025-01-03T22:14:58.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘스파이더맨’ 톰 홀랜드(28)가 슈퍼마켓에서 싸움에 휘말릴 뻔한 사연을 털어놓았다. 그는 2일(현지시간) 맨즈헬스와 인터뷰에서 자신의 커리어와 사생활에 대해 털어놓으며 로스앤젤레스 홀푸드에서 쇼핑을 하다가 싸움을 말리기 위해 뛰어든 적이 있다고 밝혔다. 톰 홀랜드는 “내 바로 뒤에서 싸움이 벌어진 것 같았다”며 싸움에 휘말린 남성 중 한 명을 붙잡고 그를 끌어냈다고 회상했다. 이어 “그가 나를 바로 알아본 것 같았다”면서 “나는 정말 화가 났지만 스파이더맨이 진정하라고 말했다”고 답해 웃음을 자아냈다. 한편 톰 홀랜드는 크리스토퍼 놀란 감독의 ‘오디세이’에 여자친구 젠데이아와 함께 출연할 예정이다. ‘스파이더맨’ 커플 외에도 맷 데이먼, 로버트 패틴슨, 앤 해서웨이 등이 합류했다. 톰 홀랜드는 최근 팟캐스트 '더 디시'에 출연해 “정말 기대가 되지만 이 프로젝트에 대해서는 꽤 조용한 상태다. 놀란 감독을 만났는데 정말 굉장했다. 그는 이 프로젝트에 대해 느슨하게 설명해 주었고, 준]]></content>
    </entry>
</feed>