<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-31T23:18:45.495Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 인기 시너지 폭발…투어 마카오 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160353"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)이 마카오 콘서트를 통해 중화권 내 독보적 위치를 한 번 더 입증한다. 그룹 ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 오는 2~3일 마카오 갤럭시 아레나에서 해외 투어 ‘2024 ZEROBASEONE THE FIRST TOUR [TIMELESS WORLD]’(이하 ‘TIMELESS WORLD’)를 개최하는 가운데, 벌써부터 현지 팬들의 관심이 집중되고 있다. ‘TIMELESS WORLD’는 ZEROBASEONE이 데뷔 후 여는 첫 해외 투어로, 앞서 서울을 시작으로 싱가포르, 방콕, 마닐라, 자카르타에서 성황리에 진행됐다. ZEROBASEONE의 모든 순간을 총망라한 풍성한 세트리스트 속에 ZEROSE(제로즈, 공식 팬덤명)를 향한 애정을 곳곳에서 만나볼 수 있는 공연으로 글로벌 팬들의 뜨거운 반응이 이어지고 있다. 마카오 공연을 앞둔 ZEROBASEONE은 중화권에서 뜨거운 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 '파워' 발매 동시 석권..美빌보드도 주목 "새로운 시대의 시작 열어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728851"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 G-DRAGON(지드래곤)이 컴백과 동시에 실시간 음원차트를 석권했다. 지난 31일 오후 G-DRAGON의 디지털 싱글 ‘POWER’가 발매됐다. 발매와 동시에 국내 주요 음원사이트인 멜론, 지니, 벅스, 바이브 등 실시간 음원차트 1위에 오르며 ‘리빙 레전드’임을 다시한번 입증했다. 특히 멜론에서는 발매 5분 만에 ‘POWER’ 이용자 수가 8.3만 명을 돌파하며 단숨에 TOP100 2위에 안착, 7년여 간의 공백기가 무색하리만큼 무서운 화제성으로 그의 뜨거운 인기를 실감케 했다. 신곡 ‘POWER’는 G-DRAGON 작사와 함께 Tommy Brown(토미 브라운), Theron Thomas(테론 토마스), Steven Franks(스티븐 프랭크스)이 G-DRAGON과 공동 작곡을 맡은 곡이다. 이들은 각각 아리아나 그란데, 저스틴 비버, 더 위켄드와 시아라, 크리스 브라운, 미시 엘리엇 등의 히트곡을 프로듀싱한 프로듀서 겸 작곡가들로 이번 신곡에 대한 세계적인 수준을 엿볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 컴백 D-DAY..'초대형 프로젝트'로 꽉 채웠다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187595"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 모든 준비를 마치고 드디어 오늘(1일) 오후 1시 첫 정규 앨범으로 컴백한다. 정규 1집 [DRIP]은 그 제목처럼, 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 심혈을 기울여 구성한 9개의 트랙은 이들 음악 색깔을 한층 더 다채롭게 펼쳐낸다. 수록곡 1절을 선공개한 파격 프로모션은 YG가 앨범 전체 완성도에 대한 남다른 자신감을 내비친 대목이기도 하다. 특히 이번 컴백은 YG의 전폭적인 지원 아래 초대형 프로젝트로 거듭나고 있다. 최근 K팝 시장에서 이례적으로 빠른 속도의 데뷔 첫 정규앨범 발매, 수 편의 뮤직비디오 제작, 일찌감치 준비를 마친 후속곡 무대 등 왕성한 국내외 활동으로 눈부신 비상을 시작한다. # 두 가지 힙합 매력..더블 타이틀곡 'DRIP', 'CLIK CLAK' 더블 타이틀곡으로 승부수를 띄웠다. 먼저 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 7년 공백 무색한 美친 화력…‘POWER’ 차트 올킬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915574"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 G-DRAGON(지드래곤)이 컴백과 동시에 실시간 음원차트를 석권했다. G-DRAGON 디지털 싱글 ‘POWER’는 10월 31일 발매와 동시에 국내 주요 음원사이트인 멜론, 지니, 벅스, 바이브 등 실시간 음원차트 1위에 오르는 기염을 토했다. 특히 멜론에서는 발매 5분 만에 ‘POWER’ 이용자 수가 8.3만 명을 돌파하며 단숨에 TOP100 2위에 안착, 7년여 간의 공백기가 무색한 화제성을 입증했다. 신곡 ‘POWER’는 G-DRAGON 작사와 함께 Tommy Brown(토미 브라운), Theron Thomas(테론 토마스), Steven Franks(스티븐 프랭크스)이 G-DRAGON과 공동 작곡을 맡은 곡이다. 이들은 각각 아리아나 그란데, 저스틴 비버, 더 위켄드와 시아라, 크리스 브라운, 미시 엘리엇 등의 히트곡을 프로듀싱한 프로듀서 겸 작곡가들이다. 중독성 강한 비트 위에 위트 넘치는 G-DRAGON표 가사가 이목을 끌고 있다. G-DRAGON은 “저에게 힘은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이펙스, SF 영화 스케일 MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160352"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EPEX(이펙스/위시, 금동현, 뮤, 아민, 백승, 에이든, 예왕, 제프)가 정규 2집 ‘소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍’ 발매를 앞두고 앨범 전체의 스토리 필름과 타이틀곡 ‘UNIVERSE(유니버스)’의 뮤직비디오 티저 영상 두 편을 차례로 공개했다. 먼저 스토리 필름은 한 편의 영화 같은 감각적인 연출로 눈길을 사로잡는다. 한 노파의 내레이션에 이어 이펙스 멤버들은 서로 다른 시공간에서 새로운 눈을 뜬 모습을 연기했다. 사랑, 우정, 추억, 현실, 모험 등 청춘의 다양한 키워드들이 이펙스의 세계를 완성하는 듯 하다. 이어 지난 10월 30일과 오늘(1일) 공개된 ‘UNIVERSE’ 뮤직비디오 티저 영상 또한 압도적인 스케일로 판타지 영화를 연상시킨다. ‘내 우주는 내가 선택하고, 그 우주는 너여야만 한다’라는 ‘UNIVERSE’의 메시지가 흡인력 있게 펼쳐져 뮤직비디오 본편을 기대하게 만든다. 특히 ‘UNIVERSE’의 퍼포먼스 일부가 공개돼 화제를 모으고 있다. 이펙스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 제이비, 오늘(1일) 소집해제…다시 팬들 곁으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519836"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 갓세븐 리더이자 가수 제이비가 국방의 의무를 다하고 팬들 곁에 돌아온다. 1일 제이비는 사회복무요원으로 약 1년 9개월간의 대체 복무를 마치고 소집해제된다. 제이비는 지난해 2월 스페셜 EP '시즈널 하이에이터스'를 발매하고 성실하게 병역 의무를 이행하였으며, 개인 SNS를 통해 진심 어린 손편지와 정성스러운 근황으로 팬 사랑을 전해왔다. 제이비는 갓세븐의 리더이자 팀 내 유닛 JJ 프로젝트, JUS2로 활약했으며, 솔로 아티스트로서도 자신만의 음악 스타일을 견고하게 만들어가고 있다. 소집해제 후 더욱 활발한 활동을 예고한 제이비의 음악 활동에 기대가 높아진다. 한편 제이비는 2일 글로벌 팬덤 플랫폼을 오픈하고 라이브 방송을 통해 팬들에게 인사를 전할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2명 빠진' 케플러, 7인 재계약한 이유 있었네…"이런 조건으로" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687174"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러가 7인조로 재정비를 마친 소감을 전했다. 케플러(Kep1er)는 서울 강남구의 한 카페에서 미니 6집 'TIPI-TAP'(티피탭) 발매 기념 인터뷰를 열고 다양한 이야기를 들려줬다. 김채현은 "아홉 명에서 일곱 명으로 변하는 과정 중에 안 힘들었다면 거짓말"이라면서도 "헤쳐나가지 못할 수 있지 않을까 걱정했던 부분들을 헤쳐나가면서 멤버들이 어떤 부분에 불만을 가지고 있고, 어떤 욕심을 갖고 있는지 서로 이야기를 많이 했다. 단단함을 쌓는 시간이 있었다"고 말했다. 이어 "내면적으로도 그렇고, 무대에서도 그렇고 더 멋있는 그룹이 될 것 같더라. 계속 욕심을 가지면 되지 않을까"라며 확신에 찬 눈빛을 보였다. 그는 "일단 7명으로 변하는 것 자체가 멤버 두 명이 빠지는 거라 팬분들도 우려 많이 했던 것 같고 우리도 그 빈자리를 어떻게 채워볼까 고민했다. 계속 저희를 믿고 사랑해 주실지 불안했고, 어떤 노력을 하고 어떤 모습을 보여드려야 할지 이야기를 많이 했다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG 베이비몬스터, 지드래곤 지원사격 속 데뷔 첫 정규앨범 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915571"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 첫 정규앨범으로 컴백한다. 11월 1일 오후 1시 발매되는 정규 1집 'DRIP'은 그 제목처럼, 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축했다. 심혈을 기울여 구성한 9개의 트랙은 이들 음악 색깔을 한층 더 다채롭게 펼쳐낸다. 수록곡 1절을 선공개한 파격 프로모션은 YG가 앨범 전체 완성도에 대한 남다른 자신감을 내비친 대목이기도 하다. 이번 컴백은 YG의 전폭적인 지원 아래 초대형 프로젝트로 거듭나고 있다. 최근 K팝 시장에서 이례적으로 빠른 속도의 데뷔 첫 정규앨범 발매, 수 편의 뮤직비디오 제작, 일찌감치 준비를 마친 후속곡 무대 등 왕성한 국내외 활동으로 눈부신 비상을 시작한다. ▲ 두 가지 힙합 매력..더블 타이틀곡 'DRIP', 'CLIK CLAK' 더블 타이틀곡으로 승부수를 띄웠다. 먼저 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT WISH(엔시티 위시), 파리바게뜨 브랜드 캠페인 모델 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278705"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 NCT WISH(엔시티 위시)가 파리바게뜨가 홀리데이 시즌 국내 브랜드 캠페인 모델로 발탁됐다. 파리바게뜨는 그룹 엔시티 위시의 스타성 뿐만 아니라, 멤버들이 가진 밝고 청량한 이미지가 브랜드 방향성과 부합한다고 생각해 모델로 선정했다. 엔시티 위시는 첫 미니앨범 선 주문 수량만 80만 장을 돌파한 데 이어 발매 당일 국내 음반 차트 1위를 차지하는 등 2024년 최고의 신인 그룹으로 꼽히고 있다. 파리바게뜨는 엔시티 위시가 평행 소비 트렌드에 주목해 브랜드 마케팅 타깃인 Z세대는 물론 X세대까지 동시에 만족시킬 수 있는 모델이 될 것으로 기대하고 있다. '평행 소비'는 최근 레트로 열풍으로 X세대 트렌드가 Z세대에게도 힙한 유행으로 통하고, X세대가 자녀들의 팬덤 문화, 디지털 친화적인 특성을 쉽게 받아들이는 등 부모와 자식 세대 간의 트렌드 접점이 만들어지는 현상을 일컫는다. 파리바게뜨는 엔시티 위시가 모든 이들의 소원과 꿈을 응원하는 메시지를 담고 있는 그룹이라는 점을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지금 세계는 ‘아파트’ 열풍···로제, 한터차트 2관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998018"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로제와 그룹 에스파가 10월 4주 차 한터차트 국가별 차트 각 부문 1위를 차지했다. 세계 유일의 실시간 음악차트인 한터차트는 1일 오전, 10월 4주 차(집계 기간 10월 21일~10월 27일) 미국, 일본, 중국 국가별 차트 TOP 30을 발표했다. 이에 따르면 로제와 에스파가 10월 4주 차 한터차트 국가별 차트 각 부문 1위에 자리했다. 미국 부문에서는 로제와 브루노 마스의 ‘APT.’(종합 지수 1만798.00점)가 1위에 올랐다. 이어 지민의 ‘MUSE’(종합 지수 6378.38점)가 2위, 아일릿의 ‘I’LL LIKE YOU‘(종합 지수 6265.85점)가 3위를 기록했다. 일본 부문 1위는 에스파의 ’Whiplash‘(종합지수 1만5171.68점)가 차지했다. 특히 에스파는 컴백과 함께 한터 국가별 차트 미국 부문 정상에 오르며 뜨거운 글로벌 인기를 입증했다. 이어서 아일릿의 ’I‘LL LIKE YOU’가 종합 지수 8883.73점으로 2위, 미사모의 ‘NEW L]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 휴닝바히에 “오빠 TXT 휴닝카이와 활동 겹치면 마음 편해”[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915568"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케플러(Kep1er) 휴닝바히에가 오빠인 투모로우바이투게더 휴닝카이와 활동 시기가 겹친 것에 기뻐했다. 케플러(최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)는 11월 1일 오후 1시 발매하는 미니 6집 앨범 ‘TIPI-TAP’(티피-탭)으로 돌아온다. ‘티피-탭’은 동서남북 종이접기와 발걸음 소리를 표현한 단어로, 이번 앨범에는 동명의 타이틀곡을 포함해 총 5곡이 수록됐다. 공교롭게도 휴닝바히에의 친오빠 휴닝카이가 소속된 투모로우바이투게더도 11월 4일 미니 7집 ‘별의 장: SANCTUARY’으로 컴백한다. 휴닝바히에는 “컴백 준비하기 전에도 오빠랑 자주 만났다. ‘누구 노래가 더 좋냐’라고 서로 음악을 들려주기도 했다. 오빠도 우리 노래를 좋아하고, 나도 오빠 노래를 좋아한다. 가족과 활동 시기가 겹치니까 되게 마음이 편하다”라며 “활동할 때마다 오빠가 있을 때와 없을 때 기분이 다른 것 같다. 멤버들이 있지만, 오빠랑 함께 해서 조금 더 열심히 할 수 있을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 성진, 5일 솔로 데뷔 앨범 발매…몽환적 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915567"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스) 성진의 깊은 눈빛이 돋보이는 솔로 앨범 콘셉트 포토가 추가 오픈됐다. 성진은 11월 5일 정규 1집 '30'(서른)과 'Check Pattern'(체크 패턴)을 발매하고 솔로로 데뷔한다. 소속사 JYP엔터테인먼트는 성진의 솔로 앨범 '30'의 다양한 티징 콘텐츠를 순차 공개 중인 가운데 10월 31일 오후 공식 SNS 채널에 새 앨범 콘셉트를 품은 네 번째 티저 이미지를 게재했다. 사진 속 성진은 나른하면서도 몽환적인 분위기로 특별한 매력을 완성했다. 앞서 티저 포토를 통해 낮, 저녁, 밤의 성진을 차례로 선보인데 이어 새벽을 마주한 모습으로 그가 들려줄 새 앨범에 대한 궁금증을 높였다. 솔로 정규 1집 '30'은 성진이 서른이 되던 시점에 서른이 되기까지의 경험들을 총 10개의 트랙에 나눠 담은 앨범이다. 성진은 타이틀곡 'Check Pattern'을 비롯해 '동화 속 아이처럼', '아무것도 안 하고 싶다', '어디에도 없는 널', '나무는 결국 겨울을 견뎌낼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이달의 소녀 출신 이브, 14일 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160348"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이브(Yves)가 두 번째 EP ‘I Did(아이 디드)’의 타이틀 로고 영상을 올리며, 컴백 소식을 전했다. 영상에는 원이 등장해 다양하게 변화한 뒤 이브의 눈동자로 변하는 모습이 담겼다. 이어 이브의 다채로운 매력을 담은 사진들이 눈을 중심으로 빠르게 교차되는 가운데, 앨범 발매일인 11월 14일과 함께 새 EP 타이틀인 ‘I Did’가 처음 공개됐다. 흑백의 시크한 무드 속 이브의 강렬한 눈빛이 눈길을 끈다. 이브의 컴백은 지난 5월 첫 번째 EP ‘LOOP(루프)’ 발매 이후 약 6개월 만이다. 이브는 감각적인 사운드를 기반으로 다채로운 장르가 수록된 ‘LOOP’로 전 세계 11개 지역 아이튠즈 ‘톱 앨범’ 차트에서 1위를 차지했다. 특히, 이브는 ‘LOOP’로 미국 빌보드가 선정한 ‘2024년 상반기 최고의 K-POP 앨범’에 이름을 올리며 ‘올해의 솔로’ 입지를 다졌다. 솔로 아티스트로서 성공적인 첫발을 뗀 이브는 지난 8월 이번 앨범의 선공개 싱글 ‘Tik Tok(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러, 강예서·마시로 탈퇴 후 달라진 점 물으니 [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240790"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로젝트 그룹 최초 활동 연장에 성공한 케플러가 7인조로 재편된 소감과 함께 멤버들의 달라진 마음가짐을 이야기했다. 최근 케플러(최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)는 서울 강남구 한 카페에서 iMBC연예와 여섯 번째 미니 앨범 'TIPI-TAP(티피탭)' 발매 기념 인터뷰를 진행했다. 지난 6월 발매한 정규앨범 이후 6개월 만의 컴백이다. 엠넷 '걸스플래닛999: 소녀대전'을 통해 데뷔한 케플러는 프로젝트 그룹으로는 최초로 재계약을 하며 활동 기간을 연장했다. 변화가 없지 않았다. 마시로, 강예서가 지난 활동 이후 팀을 탈퇴하고 신인 그룹 메이딘에 합류했다. 이에 따라 7인조로 재편된 케플러. 이번 활동은 7인조 케플러로서 맞이하는 첫 순간이다. 이들은 "9인에서 7인이 되어도 늘 변함이 없다"며 "우리 색깔을 잃지 않으면서도 더 새롭고 성장한 모습을 보여주겠다"고 각오를 다졌다. 안무 대형이나 보컬 배분 등 변화도 있을 터. 적응이 어렵지 않았는지 묻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[워너원 출신 윤지성, 빌리언스와 전속계약..김성규와 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278704"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 윤지성이 빌리언스와 전속계약을 체결했다. 소속사 빌리언스는 1일 "가수 겸 배우 윤지성과 전속계약을 체결했다. 다재다능한 끼와 재능을 가진 윤지성이 다방면에서 역량을 펼칠 수 있도록 최선을 다해 지원할 예정"이라며 앞으로의 활동에 전폭적인 지원을 예고했다. 윤지성은 2017년 Mnet 오디션 프로그램 '프로듀스 101 시즌2'를 통해 그룹 워너원(Wanna One)으로 데뷔, 리더이자 맏형으로 팀을 이끌며 글로벌 팬들의 큰 사랑을 받았다. 이후 2019년 솔로로 정식 데뷔해 '어사이드(Aside)', '템퍼러처 오브 러브(Temperature of Love)' 등의 앨범을 발표했다. 같은 해 육군 현역으로 입대한 그는 2020년 12월 국방의 의무를 성실히 마치고 만기 전역했다. 이후 '미로 (薇路)' 등을 발표하고 솔로 아티스트로 맹활약했고, SBS 드라마 '너의 밤이 되어줄게', 뮤지컬 '귀환', '그날들', '썸씽로튼' 및 다양한 예능 프로그램에서도 활약하는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰③]케플러 "프로젝트 그룹 최초 재계약, 멤버들 믿었다…서바이벌 출신에 자부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211637"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러가 프로젝트 그룹 최초로 재계약한 것에 자부심을 드러냈다. 케플러는 최근 서울 강남 모 카페에서 스포츠조선과 만나 "멤버들을 믿었기에 프로젝트 그룹 최초 재계약할 수 있었다"라며 "서바이벌 출신에 자부심을 느낀다"라고 했다. 2022년 1월 Mnet '걸스플래닛999: 소녀대전'을 통해 데뷔한 케플러는 당초 지난 7월 프로젝트 그룹 활동을 종료할 예정이었다. 그러나 멤버들이 뜻을 모아 재계약에 성공, 프로젝트 그룹 최초로 활동을 연장하게 됐다. 다만, 마시로와 강예서는 2년 6개월 간의 케플러 활동을 마치고, 본 소속사 143엔터테인먼트로 돌아가 최근 그룹 메이딘으로 재데뷔한 바다. 다시 말해, 멤버 9인으로 데뷔한 케플러가 이번 미니 6집 'TIPI-TAP'부터는 7인으로 활동을 이어가는 셈이다. 무엇보다 프로젝트 그룹으로는 이례적으로 재계약에 성공해 눈길을 끈다. 최유진은 "멤버들을 밎었다. 그리고 아직 못 가본 나라들이 많았다. 아쉬움이 있더라. 재계약했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 “재계약, 멤버들 믿었다..강예서·마시로도 서로 응원” [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187594"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러가 프로젝트 그룹 최초로 재계약에 성공한 이유를 공개했다. 케플러는 최근 서울 강남구의 한 카페에서 미니 6집 앨범 ‘TIPI-TAP’ 발매 기념 인터뷰를 진행하고 새 앨범에 대한 이야기를 나눴다. 케플러는 Mnet 서바이벌 프로그램 ‘걸스플래닛999:소녀대전’를 통해 결성된 그룹으로, 2022년 1월 데뷔해 2년 6개월 간 국내외에서 활약을 펼쳤다.  이후 지난 7월 멤버 강예서와 마시로를 제외한 7명은 프로젝트 걸그룹으로서는 최초로 재계약을 하며 활동 기간을 연장해 화제를 모았다. 강예서와 마시로는 원 소속사로 돌아가 신인 걸그룹 메이딘으로 데뷔했고, 7인조로 재정비를 마친 케플러는 지난 9월 ‘KCON GERMANY 2024’에 출연하며 활동 기지개를 편 후 이날 새 앨범 ‘TIPI-TAP’을 발표하고 컴백에 나선다. 활동 연장을 결정한 이유를 묻자 김채현은 “멤버들이 무대를 사랑하고 무대를 2년 반 동안 한 번도 놓지 않고 열정을 잃지 않는 모습들이 너무 좋았어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②]케플러 "팀 떠난 마시로·강예서, 메이딘 멋있더라…9인 단톡방 여전히 활성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211636"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러가 팀을 떠난 멤버들과 여전히 돈독한 사이임을 자랑했다. 케플러는 최근 서울 강남 모 카페에서 스포츠조선과 만나 "메이딘으로 재데뷔한 마시로와 예서 멋있더라"며 "아직도 9인 단톡방(단체 메시지방)이 활성화돼있다"라고 했다. 2022년 1월 Mnet '걸스플래닛999: 소녀대전'을 통해 데뷔한 케플러는 당초 지난 7월 프로젝트 그룹 활동을 종료할 예정이었다. 그러나 멤버들이 뜻을 모아 재계약에 성공, 프로젝트 그룹 최초로 활동을 연장하게 됐다. 다만, 마시로와 강예서는 2년 6개월 간의 케플러 활동을 마치고, 본 소속사 143엔터테인먼트로 돌아가 최근 그룹 메이딘으로 재데뷔한 바다. 다시 말해, 멤버 9인으로 데뷔한 케플러가 이번 미니 6집 'TIPI-TAP'부터는 7인으로 활동을 이어가는 셈이다. 김채현은 메이딘으로 먼저 활동을 성공적으로 시작한 마시로와 강예서에 대해 "두 친구가 메이딘으로 재데뷔했는데 멋있더라. 메이딘으로 열심히 하는 만큼, 저희도 지지 않고 멋있고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우리 노래가 더 좋아"…케플러, '맞대결' 3년 선배 향해 도전장 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687173"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러 휴닝바히에가 친오빠 휴닝카이가 속한 그룹 투모로우바이투게더와 정면승부를 앞두고 당찬 포부를 밝혔다. 케플러(Kep1er)는 서울 강남구의 한 카페에서 미니 6집 'TIPI-TAP'(티피탭) 발매 기념 인터뷰를 열고 다양한 이야기를 들려줬다. 케플러는 이날, 멤버 휴닝바히에의 친오빠 휴닝카이가 속한 투모로우바이투게더(TXT)는 오는 4일 컴백한다. 남매의 활동 기간이 겹치며 서로를 경쟁 상대로 만나게 됐다. 휴닝바히에는 "활동 준비하기 전부터 나올 음악을 들려주면서 서로 누구 음악이 좋냐 이런 이야기를 많이 했다. 저도 오빠의 노래를 너무 좋아했고, 오빠도 저희 노래를 너무 좋아했다. 이번 활동을 하면서 서로한테 너무 좋은 에너지가 될 것 같다"고 말했다. 어느쪽 음악이 더 좋은 것으로 결론이 났냐고 묻자 휴닝바히에는 "진짜 못 고르겠다"며 망설였다. 김채현은 "자신 있게 얘기하라"며 너스레를 떨었다. 휴닝바히에는 "저희 노래요!"라고 소리쳐 웃음을 자아냈다. 타이틀곡 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 “7인조 첫 컴백, 빈자리 걱정도..’와다다’ 같은 성적 얻고파” [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187593"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러가 7인조로 재편 후 첫 컴백에 나선 소감을 밝혔다. 케플러는 최근 서울 강남구의 한 카페에서 미니 6집 앨범 ‘TIPI-TAP’ 발매 기념 인터뷰를 진행하고 새 앨범에 대한 이야기를 나눴다. 케플러의 이번 앨범은 지난 6월 발표한 첫 정규앨범 'Kep1going On’ 이후 5개월 만의 신보이자 케플러가 9인조에서 7인조로 재편된 후 처음으로 발표하는 앨범이다. 앞서 케플러는 2년 6개월 간의 활동 후 강예서, 마시로를 제외하고 프로젝트 걸그룹으로서는 최초로 재계약에 성공해 활동을 연장해 화제를 모았다. 멤버들은 “7인 체제 첫 컴백인데 긴 공백기 없이 빨리 팬분들을 만나고 싶었다. 열심히 준비했다. 모든 무대를 즐기고 행복해하는 멤버들과 계속할 수 있어서 행복하다. 많은 사랑주신 팬분들께 보답하는 마음으로 준비했다”며 “더 멋진 모습으로 돌아왔다. 저희 색과 에너제틱함을 잃지 않고 열심히 하고 싶다”고 컴백 소감을 밝혔다. 7인조 재편 후 팀의 변화에 대해 묻자 휴닝바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘팀 재편’ 케플러 “프로젝트 그룹 최초 재계약? 함께가 좋아서” [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160347"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 케플러(Kep1er)가 ‘다시’ 태어났다. 2021년 8월 방송한 엠넷 ‘걸스플래닛999: 소녀대전’을 통해 결성된 케플러는 앞서 5월 재계약을 체결하며 그룹 생명을 연장했다. 오디션 프로그램으로 뭉친 프로젝트 그룹 가운데 최초로 재계약에 성공하면서, 아이오아이나 워너원 등 선배 프로젝트 그룹들이 끝내 이루지 못한 꿈을 현실로 만들었다. 이 과정에서 9인조에서 7인조로 재편됐지만, 이들은 11월 1일 발매되는 미니 6집 ‘티피-탭’(TIPI-TAP)을 통해 “케플러의 색깔”을 제대로 보여주겠다는 각오다. 7인조의 모습을 처음 선보이는 앨범인 만큼 “비어보이지 않게 풍성히 채우자”며 서로를 다독이고 있다. “다양한 변화를 거쳤으니 이번에야말로 대중에 케플러를 더 잘 알릴 수 있는 곡을 타이틀곡으로 하자 결심했어요. 재정비 과정에서 힘들었을 팬들에게도 좋은 모습 보여주고 싶었고요. 그러다 후렴구가 중독성 있는 ‘티피-탭’을 만났고, ‘이거다!’ 했어요. 그룹 메이딘으로 재데뷔한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] ‘행운’처럼 찾아온 케플러(kep1er)의 뉴 에라, ‘TIPI-TAP’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003253220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003253220"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제는 7인조다. 그에 걸맞게 ‘뉴 에라(New Era, 새 시대)’를 선언했다. 케플러(kep1er - 최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)가 컴백에 임하는 각오다. 서바이벌 오디션 출신 그룹 중 최초로 재계약에 성공한 케플러지만, 그 과정에서 팀이 9인조에서 7인조로 재편 아픔도 겪었다. 하지만 케플러는 이를 오히려 ‘새로운 시작’의 계기로 삼고 한층 더 업그레이드된 ‘케플러표 하이퍼 팝’을 들려주겠다는 계획이다. 여섯 번째 미니앨범 ‘TIPI-TAP(티피탭)’이 이들에게 특히 더 소중한 의미를 지니는 이유다. 이에 케플러의 일곱 멤버는 직접 자신들의 생각과 이야기를 전하고자 인터뷰에 나섰다. 케플러가 TV 및 영상 매체, 화보 인터뷰 등이 아닌 국내 언론사와 인터뷰를 진행한 것은 이번이 처음이다. (※사족으로 멤버들의 의사와 관계없이, CJ ENM은 서바이벌 오디션 프로그램을 통해 결성된 그룹의 언론 인터뷰를 일절 하지 않는 것으로 유명하다. 현재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[네네코 마시로, 임영웅 10월 4주차 벅스 페이버릿 투표 1위 [Favorite]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003397617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003397617"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중앙일보가 벅스와 함께 만든 K-POP 투표 서비스 ‘벅스 페이버릿(Favorite)’에서 진행한 10월 4주차 투표 결과가 나왔다. 10월 4주차 ‘HOTTEST TREND’ 투표 1위의 주인공은 네네코 마시로 최근 가장 핫한 아티스트를 선정하는 ‘HOTTEST TREND’ 투표 1위는 스텔라이브(STELLIVE) 네네코 마시로가 차지했다. 해당 투표는 팬 투표 80%와 스트리밍 데이터 20%로 선정한다. 네네코 마시로는 팬 투표 17만 2765표와 스트리밍 0.1%로 총 35.6%의 지지를 받아 1위로 뽑혔다. 2위는 11만 6181표와 스트리밍 0%로 총 23.8%의 지지를 받은 트와이스의 다현이 차지했다. 네네코 마시로의 1위 축전은 파르나스 미디어타워 선릉 방면에서, 다현의 2위 축전은 파르나스 미디어타워 잠실 방면에서 2일부터 8일까지 확인할 수 있다. 3위는 9만 6223표와 스트리밍 0.1%로 총 19.9%의 지지를 확보한 유니스 (UNIS)가 선정되었다. 임영웅, 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러, '티피탭'으로 '와다다' 넘나…"눈에 띄는 성적 나오길" [엑's 인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001790323"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰①]에 이어) 그룹 케플러가 '와다다'만큼 중독성 있는 곡으로 리스너들의 마음을 저격한다. 케플러(최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)는 1일 오후 6시, 미니 6집 '티피탭(TIPI-TAP)'을 발매한다. 앨범과 동명인 타이틀곡 '티피탭'은 사랑을 찾아 어디든지 달려가겠다는 케플러(Kep1er)만의 당차면서도 유니크한 에너지를 담은 곡이다. 9인조 마지막 앨범이었던 정규 1집 타이틀곡 '슈팅 스타(Shooting Star)'가 서정적인 느낌의 곡이었다면, '티피탭'은 생동감 있는 멜로디와 소프트한 신스 사운드로 밝고 유려하게 진행된다. 중독성 있는 후렴구가 특히 인상적이다. 유진은 타이틀곡 '티피탭'에 대해 "저희가 해보지 않은 새로운 모습을 보여드릴 수 있을 것 같단 생각이 드는 곡이다. 후렴구가 정말 중독성이 강하고 멜로디도 좋았다"고 설명했다. 이어 채현은 "9인 마지막 곡인 '슈팅 스타'는 서정적인 멜로디였는데 7인의 첫 곡인 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케플러 “신곡 ‘티피-탭’ ‘와다다’처럼 성공하길... 자신있죠” [인터뷰 ②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391797"/>
        <updated>2024-10-31T23:18:32.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 케플러가 미니 6집으로 컴백한다. 데뷔 후 처음 하이퍼팝 장르에 도전하는 이들은 달라진 변신을 예고하며 새로운 챕터를 오픈했다. 지난 29일 서울 강남구의 한 카페에서 만난 케플러는 미니 6집에 대해 “우리의 색깔을 잘 보여줄 수 있는 앨범”이라고 소개했다. 특히 동명의 타이틀 곡 ‘티피-탭’은 동서남북 종이접기와 발걸음 소리를 표현한 단어로, 후반부에 ‘티피탭’이라고 반복되는 구간이 인상적이다. 콘셉트 포토도 3가지 버전이나 공개했다. 히카루는 “하나는 블랙, 시크하고 두 번째는 키치하고 컬러풀하다. 나머지 하나는 천사가 떠오를 정도로 러블리하다”고 설명했다. 일본인 멤버인 히카루는 한 단어가 생각이 안났는 지 골똘히 고민하더니 “육각형 그룹이 되고 싶다”라면서 엄지를 치켜세웠다. 케플러 하면 퍼포먼스 맛집으로도 유명하다. 멤버들은 신곡 ‘티피-탭’ 안무 난이도를 10중에서 7이라고 밝혔다. 7인조로 개편한 후 나머지 멤버 2명(마시로·강예서)에 대한 빈자리가 느껴지지 않도록]]></content>
    </entry>
</feed>