<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-24T21:17:29.783Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, 13kg 감량으로 부족했나…극기훈련 떠난다 "무사히 돌아오길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196897"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 극기 훈련을 예고했다. 배윤정은 24일 "내일은 극기훈련하러 재율이랑 서울랜드가요…몸살 안 나고 무사히 돌아오길…"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 외출에 나선 베윤정의 모습이 담겼다. 배윤정은 흰 긴팔 셔츠에 체크무늬 5부 바지로 캐주얼한 패션을 뽐냈다. 캐주얼한 패션에서도 돋보인 건 배윤정의 몸매. 최근 13kg 다이어트에 성공한 배윤정은 당당히 늘씬한 몸매를 자랑했다. 다이어트에 이어 아들과의 놀이공원 데이트로 극기훈련을 앞두고 있는 배윤정의 남다른 각오도 엿보인다. 한편, 배윤정은 2019년 11세 연하 축구 코치와 결혼, 슬하 아들 하나를 두고 있다. 배윤정은 출산 후 75kg에서 13kg 감량에 성공했다고 밝혀 화제가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['썸 여신' 소유, 인터뷰 중 갑분 이홍기 소환…무슨 사이길래 ('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681394"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임한별X소유가 'TV조선 대학가요제'를 통해 또 다른 스타 발굴을 선언, 음악 팬들을 열광하게 만들고 있다. 10월 10일(목) 밤 9시 첫 방송되는 'TV조선 대학가요제'는 장르, 국적, 성별을 불문하고 음악을 사랑하는 대학생들이 펼치는 꿈의 오디션이다. 'TV조선 대학가요제' 심사위원으로 나선 임한별X소유가 어떤 시너지를 낼지 주목된다. 다음은 임한별X소유와의 일문일답이다. Q1. 제1회 'TV조선 대학가요제'의 심사를 맡게 되신 소감이 어떠신가요? -임한별: 국내 최고의 스탭, 아티스트 분들과 함께하게 되어 행복합니다. 특히, 예전 TV CHOSUN 오디션을 참가자로 경험한 적이 있는 저로서는 더없이 영광입니다. -소유: '대학가요제' 자체가 워낙 유명했던 프로그램이기 때문에 굉장히 설레고 또 많이 부담스럽지만, 선배님들과 함께하게 되어서 너무 영광이라고 생각합니다. Q2. 그동안 많은 오디션을 통해 새로운 인재들을 발굴하셨는데요, 다른 오디션과 'TV조선 대학가요제'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진서, 8개월 딸 '물속에서 눈뜨고 헤엄' 포착 "양수 기억한다는 설 사실"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196896"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤진서가 8개월 된 딸과 함께 수영을 즐겼다. 윤진서는 24일 "물속에서 너와 나"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진에는 윤진서가 8개월 된 딸과 함께 수영하는 모습이 담겼다. 물속에서 두 눈을 말똥말똥 뜬 채로 편안하게 헤엄을 치는 윤진서 딸의 모습이 놀라움을 자아낸다. 또 다른 사진에는 엄마를 보며 방긋 웃는 윤진서 딸의 사랑스러운 미소가 포착됐다. 윤진서는 "양수를 기억한다는 설은 사실이었습니다. 손가락도 빨고 머리도 긁적이며 여유롭네요. 물론 엄마가 옆에 있고 금방 안아주었지만요. 처음엔 놀라기도 하는 듯하지만 안아주면 금세 적응해요"라고 설명했다. 이어 "여러분도 사실 기억하는지는 모르지만 본능적으로 직감적으로 또 영적으로 간직하고 있는 나만의 무언가가 있을 거예요! 이번 생의 삶에서 꼭 만나시기를 바랍니다"라고 덧붙였다. 한편 윤진서는 2017년 동갑내기 한의사와 결혼해 제주도에 거주 중이다. 지난 1월에는 결혼 7년 만에 득녀 소식을 전해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['천만 배우' 김고은 업은 노상현 "'대도시의 사랑법' 붐 왔으면…성소수자 역할 부담 없어"[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681392"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 노상현이 첫 스크린 데뷔에 나선 가운데, "대도시의 사랑법 붐이 왔으면 좋겠어"라고 바람을 내비쳤다. 24일 노상현은 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '대도시의 사랑법'관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. 노상현은 영화 속 흥수의 모습처럼 깔끔한 헤어스타일링과 함께 무채색 옷을 입고 등장했다. '대도시의 사랑법'은 박상영 작가의 소설을 원작으로 하며 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그렸다. 세계 4대 국제영화제로 꼽히는 제49회 토론토 국제영화제에 초청되어 호평을 받았다. '대도시의 사랑법'으로 첫 영화를 선보이는 노상현은 "(시사회) 반응이 좋아서 다행이다. 감사했다"라며 "작년 여름에 타이트하게 찍은 영화라서 모두가 고생했고 노력을 많이 했다. 드디어 관객분들을 만나게 돼서 기대된다"라고 소감을 전했다. 노상현은 극 중 성소수자인 흥수 역을 맡았다. 다소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지가 아깝다…누굴 써도 0%대 KBS '더시즌즈', 시청률 회복은 먼 꿈 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681391"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김세아의 세심》 김세아 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 '세'심하고, '심'도있게 파헤쳐봅니다. 만 22세의 나이에 최연소 MC가 됐다. 매번 0%대의 시청률을 기록하고 있는 KBS '더 시즌즈'가 이번에도 새로운 나섰다. 젊은 이미지인 이영지를 기용하며 시청률 회복에 나서려 하지만 이들의 수가 통할지는 미지수다. 오는 27일 이영지가 KBS '더 시즌즈-이영지의 레인보우'로 여섯 번째 MC가 된다. 이영지는 올해 '만 22세'라는 나이로 역대 시즌 통틀어 '최연소 MC'로 자리에 서게 된다. 이영지는 박재범, 최정훈, 악뮤, 이효리, 지코에 이어 여섯 번째 MC를 맡았다. '더시즌즈'는 KBS가 최초로 시즌제를 도입하면서 지난해 2월 '박재범의 드라이브'를 시작으로 '최정훈의 밤의공원', '악뮤의 오날오밤', '이효리의 레드카펫', '지코의 아티스트' 등으로 맥을 이어왔다. 상대적으로 젊은 나잇대의 진행자를 섭외하고, 시즌제라는 시스템을 도입하며 주기적으로 새로운 포맷을 선보이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“민희진 복귀시켜” 뉴진스 최후통첩 D-DAY...하이브 입장은?[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005369534"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[D-DAY가 다가왔다. 오늘(25일)은 그룹 뉴진스가 하이브에 민희진 전 어도어 대표의 복귀를 요구하며 제시한 시한이다. 지난 23일 뉴진스 멤버들이 김주영 어도어 대표와 면담을 진행한 것으로 알려진 가운데, 하이브가 어떤 입장을 내놓을지 관심이 쏠린다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 지난 11일 유튜브 채널을 통해 긴급 라이브 방송을 진행했다. 멤버들은 “저희가 원하는 건 경영과 프로듀싱이 통합됐던 원래의 어도어”라며 “방시혁 회장님과 하이브는 저희 요청에 따라 25일까지 어도어를 정상화 시키는 현명한 선택을 해주시길 바란다”라고 요구했다. 해당 방송에서 뉴진스는 하이브가 자신들의 보호 요청을 묵살했으며, 하이브 내에서 따돌림을 당하기도 했다고 주장했다. 이러한 상황 속 민희진 전 대표까지 해임되면서 막막하다고 심경을 밝힌 멤버들은 하이브에 25일까지 민희진 전 대표를 복귀시켜달라는 최후통첩을 날렸다. 하이브 이재상 신임 대표이사는 다음날 열린 하이브 임시주주총회에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안혜경, ♥송요훈과 결혼 1주년…"남편, '경성크리처2' 열심히 촬영"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775080"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안혜경이 결혼 1주년을 자축했다. 24일 안혜경은 자신의 개인 계정에 "벌써 1년"이라며 "결혼기념일, 0924, 1주년, 고마워, 지금처럼만"이라는 해시태그를 더했다. 공개된 사진 속 안혜경은 웨딩드레스를 입은 모습으로 아름다운 미모를 보이고 있다. "꽃길만 걷자"라는 문구가 적혀있는 사진도 공개돼 시선을 모았다. 또한 커플링샷을 함께 공개해 부러움을 자아냈다. 스토리 기능을 통해서는 "우리 결혼한 지 1주년", "내가 맛난 거 사줄게" 등의 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 또한 남편과 식사를 이어가는 사진에 "고마워 얼굴은 보호해 줄게", "9월 27일 넷플릭스 경성 크리처 2 남푠이가 열촬한 작품 많은 시청 바래요" 등의 문구를 게재하며 내조의 여왕다운 면모를 보였다. 한편, 안혜경은 지난해 9월 드라마 '빈센조' 촬영감독으로 알려진 송요훈과 결혼식을 올렸다. 작품의 인연으로 '빈센조' 주연 배우 송중기가 결혼식 사회를 보면서 화제를 모은 바 있다. 사진=안혜경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 최후통첩 디데이…전속계약 분쟁 돌입하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683794"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 소속사 하이브에 민희진 어도어 대표의 복귀를 요구한 최후통첩일이 다가왔습니다. 현실적으로 하이브가 요구를 수용하기는 어려운 만큼, 뉴진스가 전속계약 해지 소송에 나설 것이라는 관측이 나옵니다. 신새롬 기자입니다. [기자] 2주 전 긴급 라이브 방송을 통해 입을 연 뉴진스 멤버들. 멤버들은 하이브에 오늘까지 어도어를 원래대로 돌려놓으라고 요구하며, 그것이 '싸우지 않는 방법'이라고 언급했습니다. &lt;민지 / 뉴진스 멤버(지난 11일)&gt;"저희가 원하는 건 민희진 대표님께서 대표로 있으신 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어입니다. 지금 이런 요청을 드리는 건 이것이 하이브와 싸우지 않고 잘 지낼 수 있는 방법…" 하이브가 요구를 수용하기는 어려운 상황인만큼, 멤버들의 입장 발표는 법적 대응을 하기 위한 포석이었을 것이라는 해석이 우세합니다. 전속계약효력정지 가처분 신청을 내기 전, 하이브를 유책 당사자로 보고 위반사항을 시정할 시간을 준 것이라는 겁니다. 하지만, 극적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갈소원 ‘폭풍성장 예승이! 예쁨 한도 초과한 청재킷-미니스커트룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025271"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 갈소원이 청재킷과 가죽 미니스커트로 멋을 내고 영화관 나들이를 했습니다. 갈소원이 지난 9월 12일 오후 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘베테랑2’(감독 류승완)의 VIP 시사회에 참석했습니다. 이날 시사회에서 갈소원은 블랙 컬러의 탑과 청재킷, 그리고 블랙의 가죽 미니스커트와 블랙 부츠를 매치해 한층 성숙한 모습을 선보이며 포토춸 무대에 섰습니다. 포즈를 취하고 있는 갈소원의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 영화 ‘베테랑2’는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 형사 서도철(황정민)이 강력범죄수사대에 새로 합류한 막내 형사 박선우(정해인)와 함께 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 추적하는 액션범죄수사극입니다. 갈소원의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀 옆머리입니다. 두 번째, 청재킷 단추입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 숫자 ‘9’입니다. 네 번째, 핸드백의 동드란 장식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이러니 '열애설' 나지..정해인·정소민, 동반 출국날 커플사진 찰칵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196894"/>
        <updated>2024-09-24T21:17:23.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인과 정소민이 다시금 설렘 케미를 뽐냈다. 24일 정해인은 정소민과 찍은 투샷을 공개했다. 두 사람은 달달한 분위기를 뽐내고 있다. 마치 실제 커플 같은 모습을 연출해 더욱 이목을 끌었다. 완벽한 비주얼 합도 팬들의 감탄을 부른다. 한편 정해인과 정소민은 tvN 드라마 '엄마친구아들'에서 로맨스 호흡을 맞추고 있다. 자연스러운 연기에 열애설이 불거지기도. 정해인은 영화 '베테랑2' 인터뷰에서 "그만큼 케미스트리가 좋은 것"이라며 노코멘트를 하겠다고 말해 더욱 시선을 모았다. 그런 가운데 정해인과 정소민은 이날 화보 촬영을 위해 발리로 동반 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독창적인 맛의 승부, 100명의 ‘요리 무협지’… 글로벌 흥행몰이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003482403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003482403"/>
        <updated>2024-09-24T20:17:00.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베테랑 ‘도장 깨기’ 나선 젊은 셰프 백종원 vs 안성재 심사 명승부 흥미 대형 세트장 100명 동시 요리 ‘군침’ 국내 1위… 美·홍콩·대만 등서 톱10 시청자들, 식당 리스트 만들어 공유 계급을 나눈 요리사들의 전쟁, 오로지 맛이 승부를 갈랐을까. 소의 엉덩이 안쪽 살코기 부위인 우둔살. 덩어리가 크고 지방이 적어 구워 먹기에는 다소 퍽퍽하다. 우리나라에서는 육회나 육포, 장조림 용도로 주로 쓴다. 해외에서는 저렴한 스테이크용 고기로 잘 팔린다. 넷플릭스의 12부작 오리지널 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’. 24일 5~7부를 공개한 서바이벌 예능은 백수저 장인 이영숙 셰프와 흑수저 ‘장사천재 조사장’(조서형 셰프)의 ‘우둔살 대첩’을 통해 제작진이 추구하는 궁극의 지향점이 무엇인지 드러낸다. 젊은 손맛 장사천재는 조선 시대 샤부샤부를 복원한 요리 ‘전립투골’을 선보인다. 주재료인 우둔살을 다진 완자와 뱃속에 고기를 넣고 구운 굴비, 소고기 육수에 채소를 데쳐 먹는 샤부샤부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배동성, ♥재혼한 아내 전진주와 8주년…리마인드 웨딩샷 달달]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775073"/>
        <updated>2024-09-24T20:17:00.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배동성, 전진주 부부가 달달한 근황을 전했다. 24일 요리연구가 전진주는 자신의 개인채널에 "2024년 9월 23일~결혼 8주년 리마인드웨딩을 했습니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이어 "즐겁고 행복하고 눈물나게 좋은 시간이었습니다~ 늘 곁에서 함께 해주는 남편이 있어서 나는 참 행복한 여자입니다~"라고 덧붙였다.' 이에 네티즌들은 "너무 예쁜 두분", "아름다워요", "오래오래 행복하세요":, "축하드려요", "너무 예뻐요" 등의 반응을 보였다. 한편 배동성은 2017년 요리연구가 전진주와 재혼했다. 사진=전진주 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['제이쓴♥' 홍현희 , 주머니 손 넣은 준범이에.."너 떄문에 심쿵"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268067"/>
        <updated>2024-09-24T20:17:00.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희가 아들 준범 군의 귀여운 모습을 자랑했다. 홍현희는 24일 자신의 개인 계정에 아들 준범 군의 사진을 여러장 게재했다. 사진 속 준범은 핑크색 카디건에 회색 트레이닝 바지를 입고 진주목걸이까지 하고 있는 모습. 특히 호주머니에 손을 넣은 모습이 인상적이다. 엄마와 함께 놀이터에서 신나게 놀고 있는 듯한 모습이 눈길을 끈다. 또 다른 사진에는 카메라를 보고 브이를 하고 있는 모습으로 귀여움을 보여준다. 한편 홍현희는 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼했으며 아들 준범 군을 낳았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애·채시라, 50대에도 걸그룹 미모…똑 닮은 동안 비주얼 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775071"/>
        <updated>2024-09-24T20:17:00.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채시라가 이영애와의 사진을 공개했다. 24일 채시라는 "영애와 둘이 한 프레임에 담긴건 처음♡♥"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 채시라와 이영애가 다정히 볼을 맞대고 카메라를 향해 미소짓고 있어 눈길을 끈다. 두 사람은 50대의 나이에도 무결점 도자기 피부와 꽉찬 이목구비로 각기 다른 매력의 비주얼을 뽐내 감탄을 자아낸다. 헤어 스타일리스트와도 함께 했다는 채시라는 "맛있는 점심 디저트와 차도"라며 즐거운 시간을 보냈음을 덧붙였다. 이영애와의 친분을 드러낸 채시라에 팬들은 "우와 두 분이 친하셨군요?", "그 시절 미모 미쳤었던 분들. 여전히 아름답네요", "내가 좋아하던 두 여배우가 모였다" 등의 반응을 보이며 열광하고 있다. 한편 채시라는 2000년 사업가와 결혼, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 이영애는 2009년 20세 연상 사업가와 결혼해 화제를 모았으며 슬하에 1남 1녀 쌍둥이를 두고 있다. 사진= 채시라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효연, 군살 하나 없는 비키니 패션..입이 '쩍']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775070"/>
        <updated>2024-09-24T19:13:13.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 효연이 자신의 인스타그램에 근황을 알렸다. 그녀는  "Banget Aku bahagia. BALI"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 효연은 발리에서 비키니를 입은 채 탄탄하게 다져진 몸매를 과감없이 드러내고 있다. 휴양을 즐기고 있는 그녀의 모습에 팬들은 "행복해보여요" "나도 발리에 있는데 보고 싶다" "부럽다 근데 언제 컴백해" 등의 반응을 보였다. 한편 효연은 인스타그램뿐만 아니라 유튜브 채널 '효연의 레벨업'을 통해 대중들과 꾸준하게 소통하고 있다. 효연은 26일 '레트로 로맨스'라는 싱글 앨범을 발매 예정이며, 뮤직비디오는 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 공개될 예정이다. 사진=효연 인스타그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤진서, 8개월 딸 '퐁당' 물 속에 잠수..'깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268066"/>
        <updated>2024-09-24T16:19:52.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진서가 남다른 아기의 사진을 공개했다. 윤진서는 24일 자신의 개인 계정에 "물속에서 너와 나. 양수를 기억한다는 설은 사실이었습니다. 손가락도 빨고 머리도 긁적이며 여유롭네요! 물론 엄마가 옆에 있고 금방 안아 주었지만요"라며 "처음엔 놀라기도 하는듯 하지만 안아주면 금새 적응해요"라고 썼다. 공개 된 사진 속에는 8개월 된 윤진서의 딸이 물 속에서 잠수 수영을 하고 있다. 수경을 쓰고 있는 윤진서와 달리 아기는 아무것도 쓰지 않은 채 물 속에서 눈을 뜨고 있어서 놀라움을 자아낸다. 본인도 놀라워하며 자연스럽게 수영하는 아기의 모습이 너무나 귀엽다. 또 다른 사진 속에서 아기는 잠수 후 엄마에게 안겨 활짝 웃고 있다 이어 윤진서는 "여러분도 사실 기억하는지 모르지만 본능적으로 직감적으로 또 영적으로 간직하고 있는 나만의 무언가가 있을 거예요! 이번생의 삶에서 꼭 만나시기를 바랍니다"라고 덧붙였다. 한편 윤진서는 지난 2017년 동갑내기 한의사와 결혼했으며 지난 1월 첫 딸을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수경, ♥8세 연하 엄보람과 커플 됐다..수줍은 포옹 "브라질 바로 가요" ('사생활')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004196887"/>
        <updated>2024-09-24T16:19:52.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이수경과 엄보람이 최종 커플이 됐다. 24일 방송된 TV CHOSUN '공개 연애-여배우의 사생활'에서는 '원조 썸남'이자 반도체 연구원인 강호선, '브라질 커피프린스' 엄보람 사이에서 최종 선택을 고민하는 이수경의 모습이 그려졌다. 강호선과 심야 데이트로 취중 진담을 나눈 이수경은 이날 엄보람과는 와이너리 데이트를 즐겼다. 평소 술을 좋아하는 이수경을 위해 와이너리 데이트를 선택했다는 엄보람은 "마지막 기회니까 진짜 취향에 딱 맞게 재밌게 잘해주고 싶었다"고 말했다. 두 사람은 맛있는 음식과 곁들인 와인으로 화기애애한 분위기를 형성했다. 마지막 만찬을 즐기던 이수경은 브라질에서 온 엄보람에게 "브라질은 (여행할 때) 안전하냐"고 물었다. 이에 엄보람은 "혼자 여행하기는 조금 힘든 나라다. 위험하기 때문은 아니고 사람들이 영어를 많이 안 쓰니까 그런 거 때문에 불편한 게 많다"며 "(나랑) 같이 다니면 된다"며 플러팅을 시전했다. 엄보람의 직진 플러팅에 이수경은 브라질 이민부터 2세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 TMA] 앤팀, 인터뷰 내내 '꽁냥꽁냥' (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000323817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000323817"/>
        <updated>2024-09-24T15:16:21.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하이브 글로벌 그룹' 앤팀, TMA 첫 참가 그룹 앤팀(&amp;TEAM)이 지난 8일 일본 '교세라돔 오사카'에서 열린 '2024 더팩트 뮤직 어워즈(THE FACT MUSIC AWARDS, 2024 TMA)'에서 '글로벌 제너레이션' 주인공에 올랐습니다. 앤팀은 수상 직후 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰에서 "더팩트 뮤직 어워즈에 처음 출연했는데 상까지 받게 돼 기쁘다"고 밝혔습니다. 앤팀은 무대 하루 전 생일을 맞은 멤버 의주를 함께 축하하고 오늘의 TMI를 공개하기도 했는데요. 앤팀의 인터뷰 현장, 영상으로 만나보세요.]]></content>
    </entry>
</feed>