<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-04T05:13:28.516Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스 측 "코토코, 무대 중 실신..병원서 안정 취하는 중" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255482"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스 멤버 코토코가 무대 중 실신해 안정을 취하고 있다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원) 소속사 F&amp;F엔터테인먼트는 지난 3일 "금일 해남에서 진행된 '2024 한여름밤의 문화축제: 미니 K-POP 콘서트' 무대 도중 멤버 코토코가 실신해 무대가 중단되는 일이 발생했다"고 밝혔다. 이어 "코토코는 곧바로 병원으로 이동해 검사를 받고 현재 병원에서 안정을 취하고 있다"며 "팬 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 사과드리며, 당사는 아티스트의 컨디션을 최우선으로 할 수 있도록 최선의 노력을 다하겠다"고 전했다. 유니스는 이날 '2024 한여름밤의 문화축제: 미니 K-POP 콘서트' 무대에 올랐다. 그러나 무대 도중 멤버 코토코가 갑자기 쓰러지면서 무대가 중단됐다. 한편 유니스는 오는 6일 싱글 1집 '큐리어스(CURIOUS)'로 컴백한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 美 롤라팔루자 찢었다…대형 페스티벌에 울려 퍼진 '떼창']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310357"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브, K팝 걸그룹 중 유일한 초대 3일 무대에 올라 45분 무대 꽉 채워 그룹 아이브(IVE)가 미국 최대 음악 페스티벌 첫 데뷔 신고식을 성공적으로 마쳤다. 아이브(안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)는 3일(이하 현지 시간) 미국 일리노이주 시카고 그랜트 공원에서 개최된 미국 대형 음악 축제 '롤라팔루자 시카고(Lollapalooza Chicago)'에 출연해 약 45분간 무대를 펼치며 잊지 못할 순간을 만들었다. 무대를 성공적으로 마친 아이브는 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 소감을 전했다. 안유진은 "월드투어를 하며 롤라팔루자 무대에 대해 멤버들과 상의도 많이 했다"며 "밴드 분들과 안무팀이 함께 준비한 모든 것을 잘 보여드리고 돌아가자라는 목표로 무대에 올랐는데 현장에 많은 다이브(공식 팬덤명) 분들과 관객분들께서 환호로 맞아줘서 무사히 무대를 할 수 있었다"고 밝혔다. 이어 "항상 응원해 주시는 다이브를 비롯해 아이브 무대를 함께해 해주신 모든 분들께 감사드리고 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최향 "데뷔 3개월만 번아웃, 사라지고 싶었는데 팬 덕분 극복" [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255477"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[평범한 대학생이 오디션 프로그램 출연 후 하루 아침에 트로트 스타가 됐다. 원래 가수를 꿈꿨던 건 아니었기에 갑자기 변한 주변 환경이 어색했을 수도. 때문에 데뷔 후 3개월 만에 번아웃이 와 가수라는 직업을 내려놓고 고향으로 발길을 옮겼다. 하지만 어느 순간 무기력해진 자신의 모습과 다시 노래하기만을 기다리고 있는 팬들이 있다는 사실을 알게 된 후 마음을 굳게 먹었다. 가수 최향의 이야기다. 그는 대가가 없어도 한결같은 팬들의 무한한 사랑에 감동, 다시 한번 마이크를 잡기로 결심했다. 지난달 24일에는 신곡 '보통여자' 발매 후 서울 종로구 서린동 스타뉴스 사옥에서 인터뷰를 진행했다. '보통여자'는 때로는 사랑에 기뻐하고, 때로는 사랑에 슬퍼하는 여자의 이야기를 담은 트랙으로 대중적이고 중독적인 멜로디 위에 최향의 특색 넘치는 목소리를 녹여냈다. 또한 반복되는 리듬이 마치 여자의 반복되는 마음처럼 표현돼 리스너들에게 공감을 이끌어냈다. -지난해 7월 발매한 '콩닥콩닥' 이후 1년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울에 울려퍼진 BTS 지민, 청량+로맨틱 보이스..라이브 클립 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255474"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 지민이 라이브 밴드와 함께 특별한 무대를 선보였다. 지민은 4일 오후 1시 방탄소년단 공식 유튜브 채널을 통해 솔로 2집 'MUSE'의 수록곡 'Rebirth (Intro)', 'Slow Dance (feat. Sofia Carson)'의 라이브 클립을 공개했다. 이번 영상은 서울 시내의 한 고층 건물 옥상에서 촬영됐다. 지민은 두 곡이 갖고 있는 청량하면서도 로맨틱한 느낌을 살리기 위해 탁 트인 전경과 하늘을 한눈에 감상할 수 있는 야외에서 라이브 밴드와 함께 공연을 펼쳤다. 지민은 각 곡의 촬영 시간대를 달리해 시간의 흐름에 따라 더 깊어지는 감정선을 표현했다. 먼저 사랑에 빠진 순간의 설렘을 다룬 'Rebirth (Intro)' 라이브는 노을 지는 하늘을 배경으로 했다. "넌 나의 어둠 속 light / Like 태양이 비추는 vibe / 살며시 번져가"라는 가사와 주황빛으로 물드는 하늘이 아름답게 어우러졌다. 이어 지민은 도시의 야경을 배경 삼아 'Slow D]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소피아 카슨, 방탄소년단 지민 솔로 지원사격 韓 방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882279"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소피아 카슨이 지민을 위해 한국에 방문했다. 8월 4일 오후 1시 방탄소년단 공식 유튜브 채널에 방탄소년단 지민 솔로 2집 ‘MUSE’ 수록곡 ‘Rebirth (Intro)’, ‘Slow Dance (feat. Sofia Carson)’ 라이브 클립이 게재됐다. 이번 영상은 서울 시내의 한 고층 건물 옥상에서 촬영됐다. 지민은 두 곡이 갖고 있는 청량하면서도 로맨틱한 느낌을 살리기 위해 탁 트인 전경과 하늘을 한눈에 감상할 수 있는 야외에서 라이브 밴드와 함께 공연을 펼쳤다. 지민은 각 곡의 촬영 시간대를 달리해 시간의 흐름에 따라 더 깊어지는 감정선을 표현했다. 먼저 사랑에 빠진 순간의 설렘을 다룬 ‘Rebirth (Intro)’ 라이브는 노을 지는 하늘을 배경으로 했다. “넌 나의 어둠 속 light / Like 태양이 비추는 vibe / 살며시 번져가”라는 가사와 주황빛으로 물드는 하늘이 아름답게 어우러졌다. 이어 지민은 도시의 야경을 배경 삼아 ‘Slow Dance (feat]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소피아 카슨, BTS 지민 위해 특별히 한국 방문…첫 듀엣 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756615"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민이 라이브 밴드와 함께 특별한 무대를 선보였다. 지민은 4일 오후 1시 방탄소년단 공식 유튜브 채널을 통해 솔로 2집 ‘MUSE’의 수록곡 ‘Rebirth (Intro)’, ‘Slow Dance (feat. Sofia Carson)’의 라이브 클립을 공개했다. 이번 영상은 서울 시내의 한 고층 건물 옥상에서 촬영됐다. 지민은 두 곡이 갖고 있는 청량하면서도 로맨틱한 느낌을 살리기 위해 탁 트인 전경과 하늘을 한눈에 감상할 수 있는 야외에서 라이브 밴드와 함께 공연을 펼쳤다. 지민은 각 곡의 촬영 시간대를 달리해 시간의 흐름에 따라 더 깊어지는 감정선을 표현했다. 먼저 사랑에 빠진 순간의 설렘을 다룬 ‘Rebirth (Intro)’ 라이브는 노을 지는 하늘을 배경으로 했다. “넌 나의 어둠 속 light / Like 태양이 비추는 vibe / 살며시 번져가”라는 가사와 주황빛으로 물드는 하늘이 아름답게 어우러졌다. 이어 지민은 도시의 야경을 배경 삼아 ‘Slow Danc]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 美 ‘롤라팔루자’ 첫 출격 제대로 통했다…“좋은 경험과 호응 감사해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082842"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브. 사진 | 아이브 공식 SNS 그룹 아이브(IVE : 안유진.가을.레이.장원영.리즈.이서)가 미국 최대 음악 페스티벌 첫 데뷔 신고식을 성공적으로 마쳤다. 아이브는 지난 3일(이하 현지 시각) 미국 일리노이주 시카고 그랜트 공원 (Grant Park, Chicago, Illinois)에서 개최된 미국 대형 음악 축제 ‘롤라팔루자 시카고’(Lollapalooza Chicago)에 출연해 약 45분 동안 무대를 펼치며 잊지 못할 순간을 만들었다. 아이브 리더 안유진은 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 “월드투어를 하며 ‘롤라팔루자’ 무대에 대해 멤버들과 상의도 많이 하고, 밴드 분들과 안무팀이 함께 준비한 모든 것을 잘 보여드리고 돌아가자라는 목표로 무대에 올랐는데 현장에 많은 다이브(공식 팬덤명) 분들과 관객분들께서 환호로 맞아주셔서 무사히 무대를 할 수 있었다”라고 말했다. 이어 “항상 응원해 주시는 다이브를 비롯해 아이브 무대를 함께해 해주신 모든 분들께 감사드리고, 너무 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, 반항적인 머그샷..90년대 힙합 감성 듬뿍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129771"/>
        <updated>2024-08-04T05:13:16.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 반항적인 머그샷으로 강렬한 컴백 출사표를 던졌다. 영파씨(정선혜, 위연정, 지아나, 도은, 한지은)는 지난 3일 공식 SNS에 세 번째 EP 'ATE THAT(에이트 댓)'의 첫 번째 콘셉트 포토를 게재했다. 공개된 사진 속 영파씨는 '무대를 씹어 먹겠다'라는 강렬한 포부를 지닌 'K-팝씬 무법자'로 분한 모습이다. 80~90년대 힙합 감성을 떠올리게 하는 캡 모자를 비롯해 볼드한 액세서리 등으로 5인 5색 개성 넘치는 머그샷을 완성했다. 특히, 영파씨의 죄목은 '4+4'다. 이는 영어권에서 많이 사용되는 유머의 한 표현으로, 숫자 8의 영어 발음인 'eight'와 'ate'가 유사한 것에서 기반한다. 위풍당당한 자태로 카메라를 응시하고 있는 영파씨는 무대는 물론 K-팝씬까지 씹어 먹을 계획이다. 'ATE THAT'은 영파씨가 전작 'XXL(엑스엑스엘)' 발매 이후 약 5개월 만에 선보이는 새 앨범이다. 하고 싶은 건 꼭 해야 직성이 풀리는 이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울문화재단 ‘대학로극장 쿼드’, 전자음악 큰 잔치 ‘쿼드여름페스타’ 22일 개막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979857"/>
        <updated>2024-08-04T04:17:33.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 대학로극장 쿼드에서 관객이 아티스트를 둘러싸는 형태의 360도 특별무대 스탠딩 공연을 처음 선보여 큰 호응을 얻었던 ‘쿼드여름페스타’가 새로운 라인업으로 찾아온다. 서울시 산하 서울문화재단이 대학로극장 쿼드에서 오는 22~25일 ‘쿼드여름페스타’를 개최한다. 올해 공연은 키라라, 글렌체크, 노이스(윤상x이준오), 해파리 등 한국 전자음악 1세대를 포함해 음악적 개성이 뚜렷하고 독보적인 행보를 걷는 일렉트로닉 아티스트(팀) 4팀이 일자별로 무대를 선보인다. 전자음악 분야의 무한한 가능성을 엿볼 수 있는 올해의 라인업은 다양성과 실험성을 추구하는 일렉트로닉 기반의 아티스트들에 집중한 것이 특징이다. 극장의 대용량 입출력을 통한 날카로운 비트와 광활한 사운드가 한 여름밤, 관객들의 심장과 온몸을 자극할 것을 기대된다. 서울문화재단 이창기 대표이사는 “새로운 시대, 새로운 예술가와 관객이 함께 새로운 극장을 만들어가는 가능성을 여는 중”이라며 “대학로극장 쿼드에서만 경험할 수 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 美 '롤라팔루자' 첫 데뷔 신고식 "앙코르콘으로 보답"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000231381"/>
        <updated>2024-08-04T04:17:33.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["항상 응원해 주는 다이브 감사" 아이브(IVE : 안유진.가을.레이.장원영.리즈.이서)가 미국 최대 음악 페스티벌을 뜨겁게 달궜다. 아이브는 지난 3일(이하 현지 시각) 미국 일리노이주 시카고 그랜트 공원 (Grant Park, Chicago, Illinois)에서 개최된 미국 대형 음악 축제 '롤라팔루자 시카고'(Lollapalooza Chicago)에 출연해 약 45분 동안 무대를 펼치며 잊지 못할 순간을 만들었다. 아이브 리더 안유진은 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 "월드투어를 하며 '롤라팔루자' 무대에 대해 멤버들과 상의도 많이 하고, 밴드 분들과 안무팀이 함께 준비한 모든 것을 잘 보여드리고 돌아가자는 목표로 무대에 올랐는데 현장에 많은 다이브(공식 팬덤명) 분들과 관객분들께서 환호로 맞아주셔서 무사히 무대를 할 수 있었습니다" 이어 "항상 응원해 주시는 다이브를 비롯해 아이브 무대를 함께해 해주신 모든 분들께 감사드리고, 너무 좋은 경험이 됐다. 앞으로도 있을 앙코르콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美데뷔도 안했는데…아이브 롤라팔루자 공연 성료, 45분간 11곡 ‘천조국’ 달궜다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082839"/>
        <updated>2024-08-04T04:17:33.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브. 사진|스타쉽 엔터테인먼트 걸그룹 아이브가 미국 대형 음악축제 ‘롤라팔루자 시카고’(이하 ‘롤라팔루자’)를 뜨겁게 달궜다. 아이브는 지난 3일(이하 현지 시각) 미국 일리노이주 시카고 그랜트 공원에서 개최된 ‘롤라팔루자’에서 45분간 11곡을 밴드연주에 맞춰 소화해냈다. 현재 19개국 월드투어 ‘쇼 왓 아이 해브’를 진행 중인 아이브는 바쁜 일정 가운데도 틈틈이 ‘롤라팔루자’ 준비에 매진했다는 전언이다. 최근 성황리에 마무리한 미주 투어는 미국 정식 데뷔 전임에도 전석 매진시키며 현지 관객들의 폭발적인 반응을 얻었다. 아이브 리더 안유진은 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 “월드투어를 하며 ‘롤라팔루자’ 무대에 대해 멤버들과 상의하며 준비했다. 현장에 많은 다이브(공식 팬덤명) 분들과 관객분들께서 환호로 맞아주셔서 무사히 무대를 할 수 있었다”는 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아, 혼전임신설 일축시킨 무대 의상 소화 ‘눈길’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082838"/>
        <updated>2024-08-04T04:17:33.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 | 현아 인스타그램 가수 현아가 몸에 딱 붙는 무대 의상으로 혼전 임신설을 일축시켰다. 현아는 자신의 SNS에 4일 “오늘 돔에서 무대를 보여드릴 수 있어 영광이다. 모두 고마워요”라는 글과 함께 사진을 공개했다. 특히 최근 용준형과 결혼을 발표하며 혼전 임신설에 휩싸였던 현아는 루머를 불식시키는 스키니 의상을 소화해 눈길을 끌었다. 혼전 임신설에 대해 현아 측은 “임신 루머는 전혀 사실이 아니다. 근거 없는 억측이 더이상 확산되지 않길 바란다”고 즉각 부인에 나섰다. 한편 현아는 용준형과 오는 10월 결혼식을 올리고 부부의 연을 맺는다. 양측은 “용준형과 현아는 서로에 대한 깊은 애정과 신뢰로 10월 가까운 지인들을 모시고 결혼식을 올리기로 했다”며 “부부로서 새로운 인생의 막을 올리는 용준형에게 애정 어린 관심과 축하를 보내주시면 감사하겠다”고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 종영 아쉬움 달랠 OST 모음집 오늘(4일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882274"/>
        <updated>2024-08-04T04:17:33.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀' OST 온라인 컴필레이션이 드라마의 인기를 잇는다. JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀 (연출 이형민 / 극본 박지하 / 제작 삼화네트웍스·SLL)'의 OST 온라인 컴필레이션 앨범이 4일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다. 어느 날 갑자기 노년 타임에 갇혀버린 취준생과 낮과 밤 올 타임 그녀에게 휘말린 능력캐 검사의 기상천외한 인턴십과 앙큼달콤 로맨틱 코미디를 그린 '낮과 밤이 다른 그녀'는 입체감 넘치는 캐릭터들로 시청자들의 큰 사랑을 받았다. 이번 컴필레이션 앨범에는 강한 자만이 살아남는 2002년의 청춘이 2024년 청춘에게 보내는 메시지를 담은 채보훈(THE VANE)의 '떴다!! 그녀!!', 꿈을 포기하고 싶을 때마다, 그래도 계속 나아가기로 결심하는 모든 순간에 대한 이야기를 녹여낸 사라강(Sarah Kang)의 'My Little Dream(마이 리틀 드림)', 행운의 상징이라는 곡명에 걸맞게 기분 좋은 멜로디와 신나는 펑키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP초점]"11월 계약 종료" (여자)아이들, 예능→콘서트서 재계약 발언ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003712691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003712691"/>
        <updated>2024-08-04T03:17:07.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들의 재계약에 관한 발언이 끝없다. 예능부터 콘서트까지 재계약과 관련한 발언이 계속됐다. 지난 3일 오후 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME에서 (여자)아이들의 세 번째 월드투어 '아이돌(iDOL)'이 개최됐다. 이날 콘서트에서 소연은 'Is this bad b****** number?' 무대를 꾸몄다. 소연은 랩핑 중 "11월 계약 종료", "누가 날 막아" 등의 가사를 뱉어 눈길을 끌었다. 소연은 무대를 통해 (여자)아이들의 재계약과 관련한 랩을 해 향후 재계약 여부에 대해 궁금증을 자아냈다. (여자)아이들이 소속사 큐브엔터테인먼트와 관련한 재계약 발언은 이번이 처음이 아니다. 지난달 유튜브 채널 '인생84'에 출연한 미연, 소연은 기안84에게 (여자)아이들의 재계약과 관련한 듯한 발언을 했다. 미연은 향후 배우 생활에 대한 의견을 묻는 질문에 "저는 메인 보컬이라 노래하는 걸 좋아한다. 우리는 같이 팀을 할 것"이라고 했다. 또 지난 4월, 유튜브 채널 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여성 인디 듀오 발듀, 오늘(4일) 첫 EP 'wave' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255467"/>
        <updated>2024-08-04T03:17:07.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 인디 듀오 BALDU(발듀)가 첫 EP 'wave'를 발매했다. 4일 발듀 뮤직 랩에 따르면 발듀는 이날 낮 12시 첫 EP 'wave'를 발표했다. 이번 앨범에는 타이틀곡 '파도'와 함께 선공개 곡이었던 '네 생각' 등 총 5곡이 수록됐다. 신곡 '파도'는 순식간에 나를 삼켜버린 거센 파도 같은 당신과 모든 날을 함께하고 싶은 마음을 가사로 담아냈으며, 여름에 어울리는 청량한 사운드가 귀를 사로잡는 곡이다. 이 밖에도 이번 앨범에는 재즈 편곡으로 듣는 즐거움을 선사했던 선공개 곡 '네 생각', 여름날과 어울리는 발라드 곡인 '섬', '바다로' 어쿠스틱한 사운드에 트랩 비트를 더한 실험적인 사운드가 매력적인 'cuz'가 담겼다. 한편 발듀는 보컬과 건반으로 이뤄진 여성 인디 듀오다. 대학 동기로 만나 친구 '케미'가 넘치는 팀으로, 제3회 전국 버스킹 대회 우수상을 수상했다. 이들은 다양한 공연을 통해 팬들과 소통하며 활발하게 활동하고 있으며 연말 공연을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브라운티거X하하 특급 컬래버, ‘양양 비치’ 리메이크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000882271"/>
        <updated>2024-08-04T03:17:07.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라운티거와 하하가 호흡을 맞춘다. 8월 4일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 브라운티거와 하하의 컬래버곡 ‘양양 비치’가 공개된다. ‘양양 비치’는 지난 7월 17일 발매된 레게 크루 맹그로브(Mangrove) 컴필레이션 앨범 ‘ESCAPE TO NATURE’(이스케이프 투 네이처) 타이틀곡을 리메이크한 곡이다. 맹그로브를 이끌고 있는 대표 레게 아티스트 브라운티거와 하하가 함께 호흡을 맞춰 ‘양양 비치’를 재해석했다. 이번 리메이크 음원은 듣는 순간 해변에서 파도를 타는 듯한 극강의 시원함을 안긴다. 특히 브라운티거와 하하가 만난 만큼, 더욱 짜릿한 레게풍 소울을 비롯해 원곡과는 또 다른 매력을 선사한다. 브라운티거는 솔로와 레게 크루 맹그로브 활동을 병행하고 있다. 맹그로브는 최근 전국 투어 콘서트를 개최, 국내 톱 레게 아티스트의 역량을 보여주며 대중과 가깝게 호흡했다. 하하는 2001년 그룹 지키리 멤버로 가요계에 데뷔했다. 이후 예능을 중심으로 대중과 만나왔으며, 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[썸머케익, 오늘(4일) 신곡 'SQUAT' 발매..'정열+매혹' 그루브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129757"/>
        <updated>2024-08-04T03:17:07.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 썸머케익(SUMMER CAKE)이 매혹적인 사랑 이야기를 전한다. 썸머케익은 오늘(4일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 'SQUAT(스쿼트)'를 발매한다. 썸머케익이 신곡을 선보이는 건 지난해 4월 싱글 '괜찮아' 이후 약 1년 4개월 만이다. 'SQUAT'는 아프로비트 기반의 팝 장르로, 다양한 퍼커션과 베이스 라인이 곡의 기승전결을 에너제틱하게 이끈다. 곡의 후반부에는 디지털 피아노 사운드가 가미된 가운데, 전 세계적 유행인 남아프리카 공화국의 로컬 장르 아마피아노 분위기도 아우른다. 특히, 웨이트 트레이닝 자세 중 하나인 'SQUAT'를 음악과 접목시켜 썸머케익만의 정열적이면서도 매혹적인 그루브를 더했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 썸머케익의 고혹적인 비주얼이 담긴다. 쏟아지는 물속에서 마치 런웨이를 걷듯 워킹을 하는 모습이 인상적이다. 몽환적이면서도 나른한 분위기의 영상미가 곡의 몰입도를 배가시킨다. 썸머케익은 그간 전 연인을 향한 복수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "아임 더 탑, 슈퍼레이디"…(여자)아이들 월드투어, 열대야도 날려버린 열광의 도가니→K팝 대표그룹 위상 재확인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177356"/>
        <updated>2024-08-04T03:17:07.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미연, 민니, 소연, 슈화, 우기. (여자)아이들이 월드투어의 포문을 화려하게 열며 K팝 대표 걸그룹이 위상을 확인했다. 3일 오후 서울 올림픽공원 케이스포돔(KSPO DOME·옛 체조경기장)에서는 (여자)아이들의 세 번째 월드투어 첫 공연 '(G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN SEOUL'이 화려하게 펼쳐졌다. 이날 공연은 예매 오픈 당시 10분만에 2회차 전석이 매진될 만큼 폭발적인 관심을 모았다. 시작부터 멤버들은 초대형 LED스크린 사이로 리프트를 타고 하늘에서 내려왔다. 그리고 소연이 폭발적인 고음으로 "I'm the top.Super Lady"를 외치며 첫 곡 '슈퍼레이디'로 공연을 시작했다. 이날 (여자)아이들은 멤버 각자의 매력도 가감없이 드러냈다. 슈화는 타일라의 '워터(Water)' 댄스 커버를 선보였고, 우기는 미공개 신곡 '라디오(RADIO)(DUM DUM)'를 자랑했다. 민니는 tvN 드라마 '선재 업고 튀어' OST '꿈결같아서'를 불렀고 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[썸머케익, 신곡 'SQUAT' 발매…웨이트 트레이닝과 음악의 결합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003858184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003858184"/>
        <updated>2024-08-04T02:35:54.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 썸머케익(SUMMER CAKE)이 매혹적인 사랑 이야기를 전한다. 썸머케익은 4일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 'SQUAT(스쿼트)'를 발매한다. 썸머케익이 신곡을 선보이는 건 지난해 4월 싱글 '괜찮아' 이후 약 1년 4개월 만이다. 'SQUAT'는 아프로비트 기반의 팝 장르로, 다양한 퍼커션과 베이스 라인이 곡의 기승전결을 에너제틱하게 이끈다. 곡의 후반부에는 디지털 피아노 사운드가 가미된 가운데, 전 세계적 유행인 남아프리카 공화국의 로컬 장르 아마피아노 분위기도 아우른다. 특히, 웨이트 트레이닝 자세 중 하나인 'SQUAT'를 음악과 접목시켜 썸머케익만의 정열적이면서도 매혹적인 그루브를 더했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 썸머케익의 고혹적인 비주얼이 담긴다. 쏟아지는 물속에서 마치 런웨이를 걷듯 워킹을 하는 모습이 인상적이다. 몽환적이면서도 나른한 분위기의 영상미가 곡의 몰입도를 배가시킨다. 썸머케익은 그간 전 연인을 향한 복수심을 노]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정열+매혹적인 그루브..썸머케익, 신곡 '스쿼트' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255463"/>
        <updated>2024-08-04T02:35:54.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 썸머케익(SUMMER CAKE)이 매혹적인 사랑 이야기를 전한다. 썸머케익은 4일 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 '스쿼트(SQUAT)'를 발매한다. 썸머케익이 신곡을 선보이는 건 지난해 4월 싱글 '괜찮아' 이후 약 1년 4개월 만이다. '스쿼트'는 아프로비트 기반의 팝 장르로, 다양한 퍼커션과 베이스 라인이 곡의 기승전결을 에너제틱하게 이끈다. 곡의 후반부에는 디지털 피아노 사운드가 가미된 가운데, 전 세계적 유행인 남아프리카 공화국의 로컬 장르 아마피아노 분위기도 아우른다. 특히, 웨이트 트레이닝 자세 중 하나인 'SQUAT'를 음악과 접목시켜 썸머케익만의 정열적이면서도 매혹적인 그루브를 더했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 썸머케익의 고혹적인 비주얼이 담긴다. 쏟아지는 물속에서 마치 런웨이를 걷듯 워킹을 하는 모습이 인상적이다. 몽환적이면서도 나른한 분위기의 영상미가 곡의 몰입도를 배가시킨다. 썸머케익은 그간 전 연인을 향한 복수심을 노래한 '러브 빌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여름밤을 풍성하게…경포해변서 추억의 콘서트 7080+]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014852863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014852863"/>
        <updated>2024-08-04T02:35:54.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4∼5일 경포해수욕장에서 진행…"무더위 잊고 추억의 시간으로" 청년과 중장년층에게 추억의 향수와 복고의 경험을 만끽하게 할 콘서트7080+가 4∼5일 오후 7시 30분부터 강릉 경포해수욕장에서 열린다. KBS한국방송과 국방홍보원이 공동으로 기획한 이번 콘서트는 여름철 대표적 휴양지인 강릉을 찾은 피서객과 지역주민들을 위해 경포해변 특설무대에서 진행된다. 첫날인 4일은 포크 가수 임지훈과 그의 아들이자 비투비 멤버인 임현식이 함께 무대에 오르고, 7080의 원조 멤버인 이치현, 원미연에 이어 박완규의 열창이 이어진다. 5일에는 김종서 밴드와 젊은 층이 선호하는 UV, 드림노트, 에이디야 등이 무대를 화려하게 장식해 중장년층은 물론 K-POP에 익숙한 MZ 세대까지 모든 세대가 함께할 수 있는 분위기로 진행될 예정이다. 이번 공연은 무료로 예약 없이 관람할 수 있으며 KBS-1TV로 17일과 24일 오후 11시 15분부터 '콘서트7080+'를 통해 시청자와 만날 예정이다. 국방TV를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추가 티켓도 매진··· 투어스, 美 ‘그래미 글로벌 스핀 라이브’ 찢었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979848"/>
        <updated>2024-08-04T02:35:54.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS)가 그래미의 음악 프로그램에 출연해 글로벌 음악 팬들 눈도장을 찍었다. 투어스는 지난 1일(현지시간) 미국 로스앤젤레스 그래미 뮤지엄에서 열린 ‘글로벌 스핀 라이브 (GRAMMY Museum®’s Global Spin Live)’ 무대에 올랐다. 투어스는 일찌감치 해당 공연의 티켓을 완판시킨 데 이어 현지 팬들 성원에 힘입어 추가 티켓까지 오픈하고 이를 초고속으로 매진시켰다. 그래미 뮤지엄은 공연에 앞서 공식 홈페이지를 통해 투어스를 소개하며 “급성장 커리어를 보유한 K-팝 그룹”이라고 전했다. 또한 투어스의 첫 출연을 맞아 팀에 어울리는 이벤트를 준비하는 등 이들을 전폭 지원했다. 그래미 뮤지엄은 평소 해당 콘텐츠의 주 무대로 활용되는 극장(Clive Davis Theater)을 벗어나 청량한 그룹색에 어울리는 루프탑(the Ray Charles Terrace at the GRAMMY Museum®)을 공연 장소로 제공했고, 관객을 위한 케이터링까지 마련해 자유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손흥민도 ♥ ‘꾹’… 뉴진스, 축구복도 압도적 비주얼[스경X이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000979847"/>
        <updated>2024-08-04T02:35:54.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 빛나는 축구복 비주얼로 화제다. 뉴진스는 지난 3일 서울시 마포구 서울월드컵경기장에서 열린 쿠팡플레이 시리즈 토트넘 홋스퍼와 바이에른 뮌헨의 경기에서 시축과 축하 공연에 참여했다. 이날 경기는 대한민국 국가대표팀 선수인 손흥민과 김민재의 맞대결로 큰 관심을 모았고, 이날 구장에는 6만3000명이 넘는 관중이 모인 가운데 배우 박서준, 방송인 전현무 등 스타들의 모습도 포착됐다. 그 가운데 글로벌 인기를 누리고 있는 뉴진스가 축구 유니폼을 입고 압도적인 비주얼을 뽐내며 열기를 더했다. 이날 다섯 명의 멤버들은 경기 시작에 앞서 모두 시축을 진행했다. 혜인, 해린, 다니, 하니가 차례대로 공을 차며 팬들의 호응을 이끈 데 이어 민지는 뮌헨 선수들의 머리 위를 넘기는 시축을 선보이며 관중의 함성을 끌어내 분위기를 제대로 달궜다. 뮌헨과 토트넘의 선수들도 감탄하는가 하면, 쿠팡플레이 캐스터는 “체육계가 잃어버린 재능”이라고 극찬을 전하기도 했다. 색색의 축구 유니폼을 입고 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 美대표 뮤직페스티벌 '롤라팔루자' 45분 점령…K팝 걸그룹중 유일 초청 초특급 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177349"/>
        <updated>2024-08-04T02:35:54.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안유진, 가을, 레이, 장원영. 리즈, 이서로 구성된 여성 6인조 아이브(IVE)가 미국 최대 음악 페스티벌 첫 데뷔 신고식을 성공적으로 마쳤다. 아이브는 지난 3일(이하 현지 시각) 미국 일리노이주 시카고 그랜트 공원에서 개최된 미국 대형 음악 축제 '롤라팔루자 시카고'에 출연해 약 45분 동안 무대를 펼치며 잊지 못할 순간을 만들었다. 아이브 리더 안유진은 소속사 스타쉽엔터테인먼트를 통해 "월드투어를 하며 '롤라팔루자' 무대에 대해 멤버들과 상의도 많이 하고, 밴드 분들과 안무팀이 함께 준비한 모든 것을 잘 보여드리고 돌아가자라는 목표로 무대에 올랐는데 현장에 많은 다이브(공식 팬덤명) 분들과 관객분들께서 환호로 맞아주셔서 무사히 무대를 할 수 있었습니다. 항상 응원해 주시는 다이브를 비롯해 아이브 무대를 함께해 해주신 모든 분들께 감사드리고, 너무 좋은 경험이 됐다. 앞으로도 있을 앙코르콘 공연에서 좋은 무대로 보답하겠다"라며 벅찬 심정을 드러냈다. '롤라팔루자'는 1991년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, ‘Love Me Again’ MV 조회 수 1억 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002652312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002652312"/>
        <updated>2024-08-04T02:35:54.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단의 멤버 뷔의 솔로곡 ‘Love Me Again’ 뮤직비디오가 조회수 1억 뷰를 돌파했다. ‘Love Me Again’은 2023년 9월 선보인 뷔의 첫 솔로 앨범 ‘Layover’의 수록곡으로, 음반 발매 전인 지난해 8월 10일 뮤직비디오를 먼저 공개했다. 이 영상은 3일 오전 1시경 유튜브 조회 수 1억 회를 넘었다. ‘Love Me Again’ 뮤직비디오는 스페인 마요르카에 위치한 한 동굴에서 촬영됐다. 동굴이 주는 신비로운 분위기와 뷔의 매혹적인 음색이 어우러져 독특한 무드를 완성했다. 여기에 오래된 캠코더로 찍은 듯한 장면이 등장해 지나간 사랑을 그리워하는 곡의 감성을 극대화했다. ‘Love Me Again’은 1970년대 솔 사운드(Soul Sound)에 가스펠과 재즈를 가미해 포근하고 풍성한 느낌을 주는 곡이다. 노래에 몽환적인 분위기를 불어넣는 뷔의 저음이 매력 포인트다. 이 곡은 발매 당시, 미국 빌보드 메인 송차트 ‘핫 100’(2023년 8월 23]]></content>
    </entry>
</feed>