<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-13T07:14:51.868Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조여정, 방부제 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215694"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 코엑스 메가박스에서 열린 영화 히든페이스의 언론시사회, 조여정이 입장하고 있다./2024.11.13/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]베일 벗은 영화 ‘히든 페이스’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395936"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘히든 페이스’ 언론시사회가 13일 오후 서울 삼성동 메가박스 코엑스에서 열렸다. 김대우 감독, 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 기자간담회에 참석했다. 2024.11.13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조여정, 눈부신 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215693"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 코엑스 메가박스에서 열린 영화 히든페이스의 언론시사회, 조여정이 입장하고 있다./2024.11.13/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교X수지, ♥만든 12세 차 우정…“이 정도면 럽스타”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394292"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교와 수지가 나이를 뛰어넘은 건재한 우정을 뽐냈다. 송혜교와 수지는 지난 12일 각자의 SNS에 별다른 문구 없이 사진 한 장을 게시했다. 서로를 태그한 해당 사진에는 각각 한쪽 손을 내밀어 하트를 완성했다. 두 사람은 지난 6월과 8월 등 수차례 다정한 투샷을 게시해 화제를 모은 바 있다. 여전한 애정에 누리꾼들은 “이 정도면 럽스타그램이다”, “예쁜 우정 영원하길” 등 반응을 보였다. 두 사람은 김은숙 작가의 신작 ‘다이루어질지니’로 친분을 쌓은 것으로 알려졌다. 작품은 천여 년 만에 깨어난 경력 단절 램프의 정령 지니가 감정결여 인간 가영을 만나 세 가지 소원을 두고 벌이는 이야기를 그린 로맨스물이다. 수지는 주인공 가영 역을 맡았으며 송혜교는 특별출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박지현, 과감한 변신 기대하세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215692"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 코엑스 메가박스에서 열린 영화 히든페이스의 언론시사회, 박지현이 질문에 답하고 있다./2024.11.13/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 조승우 짝사랑 공개 인증 "너무 좋아, 깨물어 주고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688896"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 핑클 겸 뮤지컬배우 옥주현이 배우 조승우와의 친분을 뽐내 눈길을 끌었다. 옥주현은 "경이로운 시간, 세 시간 넘게... 숨 쉬는 것조차 잊게 만들어준 위대한 #조승우 라는 배우, 연극 #햄릿"이라고 12일 적고 사진과 함께 짧은 영상을 게재했다. 사진에서 옥주현은 조승우를 안고 얼굴을 쓰다듬으며 '너무 좋아. 정말 깨물어 주고 싶어'라고 흥얼거렸다. 옥주현은 조승우에 스킨십하고 남다른 애정을 나타내 눈길을 끌었다. 옥주현은 조승우와 뮤지컬 '스위니토드'에서 호흡을 맞추며 인연을 맺은 바 있다. 한편 옥주현은 내달 5일부터 내년 3월 2일까지 공연되는 뮤지컬 '마타하리' 무대에 오른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]박지현, 반전매력 기대해주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395933"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘히든 페이스’ 언론시사회가 13일 오후 서울 삼성동 메가박스 코엑스에서 열렸다. 김대우 감독, 배우 송승헌, 조여정, 박지현이 기자간담회에 참석했다. 2024.11.13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 아름, ‘화영 왕따설’ 입 열었다...“10년 전 일, 잘 몰라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395932"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 왕따 논란이 12년 만에 재조명된 가운데, 전 멤버였던 아름이 남자친구 A씨를 통해 입장을 밝혔다. A씨는 12일 자신의 SNS에 “아름이 과거 활동한 그룹 관련 최근 다른 멤버 일들에 있어서 나한테 DM부터 그만 물어봐 주세요. 제가 뭘 알겠습니까. 당사자분들만 아는 거겠죠”라고 적었다. 이어 “10여 년 전 이야기이기도 하고, 아름이도 잘 모른다고 하니 어그로, 유튜버분들도 그만 문의 부탁드립니다. 그냥 알아서 흘러갔으면 하는 마음이네요. 지나간 흔적들이 굳이 뭐가 중요할까요”라고 덧붙였다. 2012년 연예계를 들썩하게 했던 티아라 왕따 사건은 최근 다시 수면 위로 떠올랐다. 당시 티아라 소속사 대표였던 김광수 포켓돌 스튜디오 대표가 지난 9일 MBN 예능 프로그램 ‘가보자고3’에 출연해 “티아라는 잘못이 없다”며 ‘화영 왕따 논란’을 소환한 것. 이후 당사자인 류화영은 SNS를 통해 “김광수 대표님께 진심으로 묻고 싶다. 도대체 12년이나 지난 그 이야기를 방송에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조여정, 변함없는 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215691"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 코엑스 메가박스에서 열린 영화 히든페이스의 언론시사회, 조여정이 질문에 답하고 있다./2024.11.13/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 송승헌, 조여정과의 호흡 즐거웠어요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215690"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 코엑스 메가박스에서 열린 영화 히든페이스의 언론시사회, 송승헌이 질문에 답하고 있다./2024.11.13/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 2025 시즌 그리팅 출시…9인 9색 달콤 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007905181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007905181"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE)이 팬들을 위해 특별히 준비한 2025년 시즌 그리팅을 출시한다. 제로베이스원 2025 시즌 그리팅 '아우어 시즌'(OUR Season)은 13일 오후 3시부터 각종 온라인 음반 매장에서 예약 판매에 돌입한다. 이번 제로베이스원의 2025 시즌 그리팅은 제로즈(팬덤명)를 향한 사랑을 듬뿍 담은 콘셉트로 꾸며진다. 달콤한 디저트를 연상시키는 패키지와 시즌 그리팅 사이사이 숨겨져 있는 제로베이스원의 선물 같은 메시지와 손 그림들이 팬들에게 설렘을 안길 것으로 기대를 모은다. 또 '아우어 시즌'에는 카페를 배경으로 아홉 멤버들의 빛나는 비주얼과 내추럴한 일상 속 모멘트를 그대로 담은 다이어리, 포토북, 포토카드 세트, 스티커 등이 풍성하게 꾸려진 시즌 그리팅 박스는 물론 2025 벽걸이 캘린더를 새롭게 준비하는 등 팬들의 소장 가치를 더한다. 한편, 지난 9월 서울을 시작으로 첫 해외 투어를 성황리에 진행 중인 제로베이스원은 오는 29일~12월 1일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 송승헌, 히든페이스로 인사드려요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215689"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 코엑스 메가박스에서 열린 영화 히든페이스의 언론시사회, 송승헌이 질문에 답하고 있다./2024.11.13/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“궁금증 풀리시나요” 티아라 아름, 셋째 출산+넷째 임신 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394291"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 아름이 출산 소식을 뒤늦게 알려졌다. 아름은 지난달 1일 자신의 계정에 “이제 제 아이에 대한 모든 궁금증은 풀리시겠네요. 그간 온갖 추측들 아이를 지웠다 낙태를 했다는 둥.. 입에도 담지 못할 말들을 보면서 얼마나 마음이 찢겼는지 몰라요”라는 글과 함께 출산 사진을 공개했다. 이어 “멀쩡히 뱃속에서 살아 숨 쉬고 사랑만 받아도 모자란 제 아기가 그런 추측들을 왜 들어야 하는지 사람들이 참 미웠어요. 저는 아이들을 아주 많이 사랑하는 사람입니다. 원래도 아이를 좋아했지만 제 아기들은 오죽할까요? 모성애가 너무 강해서 아이들에 관한 추측성 기사들은 특히나 보는 내내 기가 막힐 뿐이었네요”고 토로했다. 또한 “저만 아니면 그만이다 했지만 사랑받아 마땅한 아이들에 대해 함부로 말하는 행동은 자제해 주시면 감사하겠습니다. 제 딸 너무 이쁘죠!? 아들도 이쁘지만 딸도 너무너무 이쁘네요. 내 딸 믿음이 믿음아 사랑해♥”라고 덧붙였다. 이후 아름을 지난 4일 넷째 임신 소식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박상민, 세 번째 음주운전에 ‘집행유예’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162724"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박상민이 세 번째 음주운전 혐의로 징역형 집행유예를 선고받았다. 수원지법 안양지원 형사2단독(전서영 판사)은 13일 도로교통법위반 등 혐의로 기소된 배우 박상민에게 징역 6월, 집행유예 2년을 선고했다. 박상민은 최후 진술에서 “부족한 점을 반성하고 두 번 다시 이런 일이 없도록 하겠다”라고 선처를 호소했다. 박상민은 지난 5월 음주 상태로 자신의 차량을 몰고 과천시에 있는 자신의 집 주변까지 운전한 혐의를 받는다. 그는 귀가 전 골목길에서 잠 들었다가 목격자의 신고를 받고 출동한 경찰에 적발됐다. 당시 박상민의 혈중알코올농도는 면허 취소 수준이었던 것으로 알려졌다. 앞서 박상민은 1997년, 2011년에도 음주운전으로 적발된 바 있다. 1990년 영화 ‘장군의 아들’로 데뷔한 박상민은 다수의 영화와 드라마에 출연했다. 전효진 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전 연인 폭행 ‘징맨’ 황철순, 징역 9월로 감형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395907"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 연인을 폭행한 혐의로 1심에서 징역 1년의 실형을 선고받은 헬스트레이너 황철순이 항소심에서 감형받았다. 서울중앙지방법원은 13일 폭행치상과 재물손괴 등 혐의로 기소된 황 씨의 항소심에서 1심 징역 1년보다 감형된 징역 9개월을 선고했다. 재판부는 “피고인이 당심에 이르러 범행을 인정하고 반성문을 여러 번 제출하면서 반성하는 모습을 보이고 있다”고 그 이유를 설명했다. 또 피해자가 공탁금 2천만원에 대해 현재 수령 의사가 있다고 봐 원심 형을 파기했다고 덧붙였다. 황철순은 1심 재판 때 형사공탁금 2000만원, 2심 재판 때 3000만원을 냈다. 형사공탁은 형사사건의 피고인이 피해자 위로 등을 명목으로 법원에 일정 금원을 맡기는 제도다. 재판부는 그러나 “반성하는 태도를 재판부에는 보였으나 피해자한테는 보였는지 모르겠다”면서 “피해자와 완전히 합의하지 못한 상태로 더 이상의 집행유예는 어렵다”고 판시했다. 황철순은 지난해 10월 전남 여수시의 한 야외 주차장에서 전 연인과 말다툼을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“최동석 부부간 성폭행 수사 원치 않아” 박지윤, 다 잊고 한국 떠났던 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887936"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 한국을 떠났던 근황을 전했다. 13일 박지윤은 개인 계정에 “발리 노을 모음.zip” 이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 박지윤은 발리에서 여유로운 시간을 보내는 모습이다. 두 자녀와 함께 음료수와 아이스크림을 먹는 모습이 눈길을 끌었다. 한편 아나운서 출신인 최동석과 박지윤은 지난 2009년 결혼해 슬하 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 이혼 소식을 전했다. 양육권과 친권은 박지윤이 가졌으며, 최동석은 면접교섭권을 통해 2주에 한 번씩 아이들을 만나고 있는 것으로 전해졌다. 이러한 가운데 박지윤이 지난 6월 최동석의 지인 A씨를 상대로 상간자위자료 손해배상소송을 제기했다. 이에 최동석은 박지윤과 지인 B씨를 상간자위자료 손해배상소송을 내며 맞섰다. 두 사람은 초유의 맞상간 소송을 진행 중이다. 특히 최근 공개된 녹취록에서 최동석이 아내 박지윤의 외도를 추궁하는 의처증이 의심되는 정황과 부부간 성폭행을 암시하는 내용도 담겨있어 충격을 안겼다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘타이탄 첫 신인’ 앳하트, 서현·케이틀린·아우로라 추가 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693892"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 연예 기획사 타이탄 콘텐츠(TITAN CONTENT, 이하 타이탄)가 선보이는 첫 번째 K-POP 걸그룹 '앳하트 (AtHeart)'가 12일 멤버 3인을 추가 공개했다. 타이탄은 공식 SNS를 통해 '앳하트 (AtHeart)' 멤버 3인의 콘셉트 영상 'The Prequel: Second Heart of AtHeart'와 멤버들의 이미지 등 다양한 비주얼 콘텐츠를 차례로 선보였다. 같은 날 멤버 서현(SEOHYEON), 케이틀린(KATELYN), 아우로라(AURORA)의 개인 인스타그램 및 틱톡 계정을 동시에 오픈해 글로벌 K-POP 팬들의 높은 관심을 받고 있다. 타이탄 강정아 CEO는 "2024년 1월에 시작된 글로벌 오디션을 통해 다채로운 색깔을 가진 멤버들을 선발하였고, 최근 마지막 멤버까지 발탁하며 팀 구성을 완료했다. 타이탄의 첫 걸그룹 앳하트는 뛰어난 가창, 퍼포먼스 실력과 비주얼은 물론 멤버 개개인의 매력이 완벽한 시너지를 일으켜 K-POP의 새로운 시대를 열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백’ 신용재 “더딘 걸음 걷는 이들에게 한 줄기 ‘빛’ 되길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693891"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신용재가 약 2년 만에 솔로로 돌아온다. 신용재는 13일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 미니앨범의 선공개곡 ‘빛’을 공개하고 리스너를 먼저 만난다. 짙은 감성의 피아노 선율로 시작되는 ‘빛’은 힘들고 무거운 날들이 가득해 내일을 알 수 없다 해도, 한발씩 나아가다 보면 언젠가 빛이 드리워질 거라는 희망과 꿈을 이야기하는 곡이다. 또한 ‘빛’에는 신용재가 직접 작사 및 작곡에 참여해 한층 깊어진 아티스트 색채를 녹여냈으며, 그만의 폭넓은 스펙트럼은 물론 섬세해진 감정선까지 전달할 준비를 마쳤다. ‘빛’ 발매를 앞둔 신용재는 소속사 유아트를 통해 “아직 제자리에 멈춰있다고 느끼고 계시는, 더딘 걸음을 걷는 모든 분들에게 이 노래가 위로되는 마음의 한 줄기 ‘빛’이 되기를 바란다”고 전했다. 선공개곡에 이어 새 미니앨범도 준비 중인 신용재는 연말 단독 콘서트로 그 열기를 이어간다. 그는 오는 12월 24일과 25일 서울 오디토리움에서 ‘2024 신용재 콘서트 &lt;빛&gt;’을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호중, 1심 징역 2년6개월 선고…법원 “범행 후 정황 불량”(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693890"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김호중. 뉴시스 제공. 음주 상태로 사고를 낸 후 도주한 혐의로 구속기소 된 가수 김호중(32)이 1심에서 실형을 선고 받았다. 서울중앙지법 형사26단독(최민혜 판사)은 13일 특정범죄 가중처벌 등에 관한 법률 위반(위험운전치상) 등 혐의로 기소된 김호중에게 징역 2년6개월을 선고했다. 법원은 판결을 통해 “피고인 김호중은 객관적인 증거인 폐쇄회로(CC)TV에 음주 영향으로 비틀거리는 게 보이는데도 납득하기 어려운 변명으로 부인하는 등 범행 후 정황이 불량하다”고 지적했다. 김호중은 지난 5월9일 오후 서울 강남구 압구정동 도로에서 음주 상태로 중앙선을 침범해 택시를 들이받은 뒤 달아낸 혐의로 기소됐다. 이후 매니저 장모(39)씨가 허위 자수해 ‘운전자 바꿔치기’ 의혹이 제기되기도 했다. 또 자신은 잠적했다가 편의점에서 캔맥주를 사 마시는 등 이른바 ‘술타기’ 수법으로 수사에 혼선을 줬다는 혐의도 있다. 당시 김호중은 잠적 17시간만에 경찰에 출석해 운전 사실을 인정했다. 음주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故송재림, 알고보니 일본인 악질 사생팬에 괴롭힘 당했다…비보에 돌연 계정 삭제 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215681"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송재림이 갑작스럽게 세상을 떠난 가운데, 고인을 지속적으로 괴롭혀 온 일본인 악성팬의 존재가 뒤늦게 알려지며 공분을 사고 있다. 업계에 따르면, 해당 악성팬은 단순한 안티팬이 아닌 송재림과 주변 인물들의 사생활까지 파헤치는 이른바 '악질 사생팬'으로 알려졌다. 해당 팬은 송재림의 일상을 불법 촬영하고, 그의 측근들과 가족들까지 관련된 사진을 모자이크도 없이 최근까지도 엑스(구 트위터)에 게시했다. 또한 '팬들이 준 선물도 ○○에게 바치는 게시물이 됐냐' '당신의 연기력으로 그 야비한 본성을 숨길 수 있냐' 등의 비방글을 일본어로 쓰기도 했다. 송재림의 갑작스러운 비보가 전해지자, 많은 팬들은 해당 악성팬에 분노를 쏟아냈다. 고인의 죽음과 직접적인 관련이 있는지는 확인되지 않고 있지만, 악성팬에 대한 비난이 거세지자 해당 계정을 삭제하고 더 이상 입장을 밝히지 않고 있다. 한편 송재림은 12일 오후 12시 30분께 서울 성동구에 위치한 자택에서 숨진 채 발견됐다. 송재림을 만나기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[단테미디어랩·매니지먼트 봄 흡수 합병…종합 엔터사 출범]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001035882"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[단테미디어랩의 자회사 단테엔터테인먼트가 매니지먼트 봄을 흡수 합병했다. 13일 단테엔터테인먼트는 “매니지먼트 봄의 연기자는 물론 기존 조직까지 모두 흡수하는 방식의 전략적 파트너십을 체결했다“고 밝혔다. 이에 따라 매니지먼트 봄 소속 배우들이 대거 합류하며 소속 아티스트들의 면면이 더욱 탄탄해졌다. 단테미디어랩은 광고, 기획, 제작, 영상화 등 다양한 분야에서 두각을 나타내며 자회사인 단테엔터테인먼트는 김기두, 윤지욱, 하요셉 등이 소속되어 운영 중이다. 이번 합병으로 한채아, 신소율, 김사권, 배우희, 김예은, 고호정 등 연기력과 대중성을 겸비한 배우들이 함께 하게 되면서, 단테엔터테인먼트의 스타 파워는 한층 강화될 전망이다. 단테미디어랩은 영화 ‘질풍기획’, ‘아내를 죽였다’ 등 다양한 프로젝트를 통해 영역을 확장하고 있으며, 내년 상반기 OTT 공개 예정인 미스틱 시즌 1 ‘모기의 입’도 촬영을 마친 상태이다. 이번 합병을 통해 단테엔터테인먼트는 체계적인 매니지먼트 시스템과 탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교·수지, 또 만났다…손하트 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693889"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교와 수지가 우정을 자랑했다. 12일 송혜교와 수지는 각각 자신의 SNS를 통해 서로의 계정을 태그하며 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 손하트를 만든 두 사람의 모습이 담겼다. 12살의 나이 차이를 뛰어넘고 우정을 자랑하는 두 사람의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 사진=송혜교, 수지 인스타그램 앞서 두 사람은 SNS를 통해 여러 차례 친분을 드러낸 바 있다. 이들은 넷플릭스 시리즈 ‘다 이루어질지’로 친분을 쌓았다. 수지는 이 작품에서 주인공 가영 역을 맡았고, 송혜교는 김은숙 작가와의 인연으로 특별 출연했다. 한편, 송혜교는 차기작으로 영화 ‘검은 수녀들’을 준비 중이다. ‘검은 수녀들’은 2015년 개봉한 영화 ‘검은 사제들’의 후속작으로, 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그린다. 송혜교는 해당 작품으로 ‘두근두근 내 인생’ 이후 10년 만에 스크린에 복귀한다. 수지는 넷플릭스 시리즈 ‘다 이루어질지니’ 촬영을 지난달 마쳤다. ‘다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 박상민은 3번째 음주인데 왜 김호중만 '음주 뺑소니' 실형 받았나…'반성'이 운명 갈랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215678"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[왜 똑같은 음주운전인데 누구는 실형이고 누구는 집행유예일까. 13일 음주운전 등의 혐의로 기소된 배우 박상민과 가수 김호중의 운명이 엇갈렸다. 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 13일 특정범죄 가중처벌법상 위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치 등으로 구속기소 된 김호중에게 징역 2년 6개월을 선고했다. 김호중은 5월 음주 운전을 하다 건너편에 있던 택시를 들이받고 도주한 뒤 매니저에게 대신 자수를 시킨 혐의 등으로 구속 기소됐다. 그는 피해자와 합의하고, 세 차례에 걸친 반성문을 제출했다. 팬덤 또한 선처를 호소하는 탄원서를 수차례 냈다. 그러나 재판부는 "김호중은 음주운전을 하다가 피해자가 운전하는 택시를 충격해 인적·물적 손해를 발생시켰음에도 무책임하게 도주하고 매니저 등에게 자신을 대신해 허위로 수사기관에 자수하게 했다, 초동수사에 혼선을 초래하고, 경찰 수사력도 상당히 낭비됐다. 모텔로 도주한 뒤 모텔 입실 전 맥주를 구매하는 등 전반적인 태도를 비춰보면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故송재림 유작서 호흡 안우연 “형 없이 막막하지만…” 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003394287"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 송재림의 유작에 참여한 배우 안우연이 고인을 추모했다. 13일 안우연은 자신의 SNS에 “나쁜 형. 그리고 사랑하는 형”이라며 “어제 형한테 가는 택시 안에서 얼마나 생각이 많았는지 모르지”라고 먹먹한 마음을 드러냈다. 이어 “위에서 꼭 행복해요. 형 없이 막막하지만 우리가 마무리 잘 해볼게요. 꼭 최선을 다해서 해볼게요. 보고싶어요, 형”이라고 적었다. 안우연은 송재림과 개봉을 앞둔 영화 ‘폭락: 사업 망한 남자’에서 호흡을 맞췄다. 안우연은 해당 글과 동시에 함께 모습이 담긴 스틸을 공개하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["故 송재림 사망 직전까지 신상털이+협박"..日 사생팬, 계정 폭파 후 잠적 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281887"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 송재림이 갑작스럽게 사망한 가운데, 생전 고인이 일본인 사생팬에게 시달린 사실이 드러나 대중의 공분을 사고 있다. 송재림은 12일 낮 12시 30분경 서울 성동구 자택에서 사망했다. 향년 39세. 사전에 점심 약속을 했던 친구가 거주지에 방문했다가 숨진 송재림을 발견, 경찰에 신고했다. 경찰 관계자는 "현재까지 타살 등 범죄 혐의점은 확인되지 않았다. 현장에서 유서가 발견됐다"라고 전했다. 갑작스러운 사망 비보에 충격이 가시기도 전, 생전 고인이 일본 출신 악성팬으로부터 무차별적 사생활 침해를 당했던 사실이 일파만파 퍼지며 공분 여론이 들끓고 있다. 각종 온라인 커뮤니티 및 X(구 트위터)에는 "일본인 사생팬이 송재림 사생활을 다 털어서 SNS 뿌렸고 협박까지 했다. 이 일로 송재림의 개인사에 영향을 끼친 일도 있던 것으로 보인다", "일본 사생팬이 송재림 사생활을 퍼다가 트위터에 올리고 조롱했다. 악질적인데 일본이라 처벌이 어려웠다고 한다. 송재림이 엄청 힘들어했다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[일문일답] ‘오징어 게임’ 황동혁 감독이 말한다 "친분 캐스팅? 굉장히 억울"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693887"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2로 돌아오는 황동혁 감독. 사진 제공=넷플릭스 누적 시청시간만 22억 시간이 넘는 글로벌 메가 히트 드라마 ‘오징어 게임’이 온다. 올해 12월 26일 공개되는 넷플릭스 ‘오징어 게임2’는 2024년을 마무리하는 ‘빅 콘텐츠’다. 지난 2021년 시즌1 공개 후 역대 넷플릭스 시청시간 1위를 기록했으며, 넷플릭스 주가를 단숨에 500달러에서 700달러로 끌어올린 주인공이기도 하다. 한국 작품 최초로 에미상을 수상하는 등 글로벌한 인기를 실감케 했다. 오징어 게임2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 성기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 456억 원을 두고 벌이는 게임 이야기를 그린다. 시즌1의 이정재·이병헌·위하준·공유를 비롯해 임시완·강하늘,·박규영·이진욱·박성훈·양동근·강애심·이다윗·최승현(탑)·노재원·조유리·원지안 등 새로운 인물들이 대거 합류했다. 시리즈의 연출자 황동혁 감독은 시즌2의 공개 날짜를 확정하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 故 송재림 빈소 조문 "현장서 늘 웃던 사람..평안하길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281885"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 배우 고(故) 송재림의 빈소를 방문했다. 박하선은 13일 자신의 인스타그램에 "인사드리고 오는 길"이라고 말문을 열었다. 그는 "한 명, 한 명 주변을 떠나보낼 때마다 남 일 같지 않기도 하고"라며 "현장에서 늘 웃으시고 조용히 묵묵히 열심히 하시고 스태프분들과 장난도 치며 다 좋아했는데... 응원하고 지켜보고 있었는데 아깝고, 마음이 너무..."라고 털어놨다. 이어 "그곳에선 편안하셔요"라고 애도했다. 고 송재림은 지난 12일 서울 성동구 자택에서 사망한 채 발견됐다. 향년 39세. 고인의 빈소는 서울 여의도 성모병원 장례식장에 차려졌다. 발인은 14일 낮 12시로 예정됐으며 장지는 서울시립승화원이다. ※ 우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나 주변에 이런 어려움을 겪는 가족ㆍ지인이 있을 경우 자살 예방 상담전화 ☎ 1393, 정신건강 상담전화 ☎1577-0199, 생명의 전화 ☎ 1588-9191, 청소년 전화 ☎ 1388, 청소년 모바일 상담 '다 들어줄 개' 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 송재림 사망 비보에 홍보 일정 연기…"안타까워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007905022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007905022"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스가 39세의 나이로 세상을 떠난 송재림의 비보에 홍보 일정을 연기했다. 13일 트와이스의 소속사 JYP엔터테인먼트(035900)는 공지를 통해 "안타까운 소식으로 인해 13일 공개 예정이었던 콘셉트 포토는 14일 공개될 예정"이라며 "원스 여러분들의 양해 부탁드린다"고 밝혔다. 이는 13일 전해진 송재림의 사망 비보에 따른 것으로 해석된다. 오는 12월 6일 컴백하는 트와이스는 최근 컴백 프로모션을 활발하게 진행해왔다. 그러나 13일 예정됐던 콘텐츠가 올라오지 않아 팬들의 궁금증을 높였다. 트와이스는 12월 6일 미니 14집 '스트래티지'와 타이틀곡 '스트래티지'(Strategy (feat. Megan Thee Stallion))을 발매하고 컴백한다. 앞서 송재림은 지난 12일 낮 12시 30분쯤 서울 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 이날 점심을 함께 먹기로 약속했던 친구가 송재림의 거주지를 방문했다가 고인을 발견하고 경찰에 신고한 것으로 전해졌다. 경찰 관계자는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“어렸을 때 수십 번 봤던 애니메이션” 민우혁-조형균, 디즈니 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 더빙 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107749"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 민우혁과 조형균이 12월 개봉하는 디즈니 영화 ‘무파사: 라이온 킹’에서 각각 ‘무파사’와 ‘타카(스카)’ 역의 목소리로 캐스팅됐다. 사진 | ㈜이음엔터테인먼트 뮤지컬 배우 민우혁과 조형균이 12월 개봉 예정작인 디즈니 영화 ‘무파사: 라이온 킹’ 더빙으로 관객들을 만난다. 민우혁은 ‘무파사’, 조형균은 ‘타카’를 맡아 열연을 펼친다. ‘무파사: 라이온 킹’은 디즈니 오리지널 애니메이션 ‘라이온 킹’의 30주년 기념작이자 첫 프리퀄 영화로 전 세계적인 관심을 모으고 있는 디즈니 영화다. 거대한 야생에서 고아가 된 어린 사자 ‘무파사’가 왕의 혈통이자 예정된 후계자 ‘타카(스카)’를 만난 후 주어진 운명을 뛰어넘어 세상의 왕이 되는 여정을 그린다. 극 중 민우혁은 위험천만한 세상에 홀로 버려진 외톨이에서 전설적인 존재로 거듭나는 ‘무파사’ 역을 연기한다. 그는 뮤지컬 ‘지킬 앤 하이드’, ‘레 미제라블’, ‘영웅’ 등에서 강렬하고 울림 있는 목소리로 매회 관객들의 기립박수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티아라 출신' 아름 "낙태 아냐" 셋째 출산·넷째 임신 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904992"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 아름이 딸을 출산한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 아름은 지난달 1일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "이제 제 아이에 대한 모든 궁금증은 풀리시겠네요"라며 장문의 글을 게재했다. 그는 "그간 온갖 추측들 아이를 지웠다 낙태를 했다는 둥, 입에도 담지 못할 말들을 보면서 얼마나 마음이 찢겼는지 모른다, 제 딸 예쁘죠?"라며 딸 사진을 게재했다. 이어 "사건들도 차례로 해결 중"이라며 "저를 악용해 괴롭히는 사람들 위주로 법적 처리 중입니다, 신경 안 쓰겠다"라고 했다. 그러면서 "무엇보다 엄마로서도 부끄럽지 않고 책임감 있게, 이아름 이라는 저에게도 스스로 정말 부끄럽지 않게 아주 최선을 다해서 살겠다"라며 "응원해 주신 분들 덕분에 더욱 깊어진 것 같다, 정말 고마워"라고 덧붙였다. 한편 아름은 지난 2012년 티아라 멤버로 합류해 데뷔했고 이듬해 7월 탈퇴했다. 그는 2세 연상 사업가 A 씨와 결혼해 슬하에 두 아들을 뒀다. 지난 12월 A 씨와 이혼 소송 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이, ♥홍성기 S전자 훈남인데 "남편감이라 생각 NO" ('라디오쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215673"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 훈남 엘리트 남편 홍성기와 첫만남을 회상했다. 13일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 '소신발언' 코너가 진행돼 모델 이현이, 가수 빽가가 출연했다. 이날 이성과의 첫 만남을 주제로 이야기를 나눴고, 이때 이현이는 남편 홍성기와 미팅으로 만났다고 전했다. 이현이는 "첫 만남에 잘 생겨서 눈이 가긴 했는데 남편감이라고는 생각 안 했다. 그때는 날라리 같이 보였다"고 남편의 첫 인상에 대해 솔직하게 밝혔다. 이어 "그런데 만나볼수록 반전이 있었다"며 "반대로 남편은 저 처음 만난 날 이 여자랑 잘될 것 같다는 생각을 했다고 한다"고 전해 눈길을 끌었다. 또한 이현이는 중고등학교 시절 남자친구가 없었다며 "그때는 연예인 쫓아다녔다. 흑역사인데 저 Y2K를 좋아했다"고 털어놔 박명수의 웃음을 자아냈다 한편 이현이의 남편은 현재 S전자에 재직하고 있으며 훈훈한 외모로 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, '폭죽타임' 뮤비 공개…자체발광 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418153"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이승윤이 '발광' 에너지를 폭발시켰다. 이승윤은 11일 공식 유튜브 채널을 통해 정규 3집 '역성'의 수록곡 '폭죽타임'의 뮤직비디오를 깜짝 공개했다. 영상에는 인더스트리얼한 느낌의 공간에서 밴드와 함께 퍼포먼스를 펼치는 이승윤의 모습이 담겼다. 국적, 성별, 나이 불문의 인물들이 한데 모인 가운데, 이들은 모두 각자의 할 일에 몰두한다. 밴드 사운드에 따라 인물들의 움직임이 빨라지거나 잦아드는 모습이 인상적이다. 특히 폭죽이 폭발하는 하이라이트 부분에서는 이승윤을 비롯한 모든 인물들이 함께 뛰고, 춤추며 음악을 즐긴다. 강렬한 컬러감이 돋보이는 폭죽 AI 효과는 물론 빠르게 교차되는 화면들은 한순간도 눈을 뗄 수 없게 한다. '폭죽타임' 뮤직비디오를 제작한 시모나(Cimona) 감독은 음악이 갖는 역동성을 강조하고자 생동(生動)하는 영상을 만들어냈다. 뮤직비디오의 주제를 관통하는 키워드는 '발광'으로, 출연진들은 각자의 일에 몰입해 격하게 행동하는 동시에 그 자체로 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“음악엔 유통기한 없어” 이문세, 정규 17집 넘어 계속 달릴 이유 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395875"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“음악엔 유통기한이 없죠. 제가 하고 싶은 음악, 공감해 주셔서 정말 감사하고 가능하다면 은퇴 공연은 없게 하고 싶습니다.” 가수 이문세는 자신의 위치를 정확히 인지하고 아는 사람이었다. 팬들의 바람을 충족시키기 위해 앨범을 내고 라디오 DJ로도 복귀했다. 어느덧 정규 17집 발매를 앞둔 그가 연말을 좀 더 따뜻하게 만들기 위해 선공개 2곡을 먼저 내놨다. 정규 앨범은 내년 완성 예정이다. 13일 오후 서울 마포구 상암동에 위치한 스탠포드호텔에서는 이문세의 정규 7집 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 현장은 이문세를 보기 위한 취재진으로 붐볐다. 진행은 방송인 박경림이 맡았다. 이번 신곡은 이문세가 내년 완성을 목표로 작업 중인 정규 17집의 수록곡이다. 선공개곡은 ‘이별에도 사랑이’와 ‘마이 블루스’다. 이문세는 “이전에는 뭣도 모르고 음악 만들고 씩씩하게 해왔었는데 지금은 면밀하게 분석하고 곡의 완성도, 이 시기에 이 음악이 맞나 등 여러 부분을 많이 살펴보려고 한다. 작업하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[13파운드(13Found) - 'DOMINO' 쇼케이스 무대 [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281884"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 오후 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 그룹 '13파운드' 데뷔 쇼케이스가 열렸다. 이날 13파운드 멤버 김성연, 박민서, 송치원이 참석해 'DOMINO' 무대를 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "세번째 음주운전임에도"…'장군의 아들' 박상민, 집행유예 2년→실형 면했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215671"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['장군의 아들'로 유명세를 얻은 배우 박상민이 세 번째 음주 운전임에도 실형을 면해 눈길을 끌었다. 13일 수원지법 안양지원 형사2단독(전서영 판사)은 도로교통법 위반 혐의(음주 운전)로 재판에 넘겨진 박상민에게 징역 6개월, 집행유예 2년을 선고했다. 앞서 검찰은 박상민에게 징역 6개월을 선고해 달라고 재판부에 요청했다. 박상민은 지난 5월 18일 밤부터 19일 새벽까지 경기 과천의 한 술집에서 지인과 함께 술을 마신 뒤 귀가 하는 과정에서 음주 상태로 자신의 도요타 승용차를 운전한 혐의를 받고 있다. 박상민은 이날 오전 8시께 과천 소재 주거지 근처 골목길에서 차를 세우고 잠이 들었고 이를 본 목격자가 신고해 음주 운전이 적발됐다. 당시 그의 혈중알코올농도는 면허취소(0.08% 이상)에 해당하는 수치였다. 이후 박상민은 지난달 열린 재판 최후진술에서 "10여년 전 동종 죄가 있어 반성했고 다시는 안 하겠다 다짐했는데, 앞으로 부족한 점을 반성하고 두 번 다시 이런 일이 없도록 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 출신도 당한 '전세사기'…"내돈 내놔라 진짜" 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215670"/>
        <updated>2024-11-13T07:14:45.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 크레용팝 출신 웨이가 전세사기 피해를 입었음을 고백했다. 웨이는 지난 10일 자신이 운영하는 유튜브 채널 '웨이랜드WayLand'에 '롱디시작+전세사기..나 괜찮을까'라는 제목의 영상을 올렸다. 영상서 웨이는 "제가 전세 사기를 당한 것 같다"며 "돈을 못 받고 있으니 전세 사기가 맞다"고 피해 사실을 고백했다. 이어 웨이는 "주택도시보증공사(HUG)에 전세 보증보험 등록을 하고 임차권 등기 명령까지 했지만 그걸 했다고 끝이 아니더라. 자료를 엄청 많이 준비해야 하고, 집주인에게 두 달이 넘게 돈을 못 받아야 '저 아직 돈 못 받았어요'라고 신청이 가능하다더라"라고 말했다. 그러면서 "그동안 이사를 못 하니 이자는 이자대로 나가고 집주인과는 연락이 되지 않는 상태다. 지금 겨우 두 달이 돼서 신청하려고 하는데 준비해야 할 자료가 너무 많다"고 덧붙였다. 웨이는 피해자가 직접 전세 사기 입증 자료를 하나하나 챙겨야 하는 점에 대해 불만을 드러냈다. 웨이는 "보증금 부쳤던 것,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세·박경림, 훈훈한 선후배]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904937"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 13일 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 가진 정규 17집 기자간담회서 진행을 도와준 별밤 소녀 박경림(왼쪽)에게 감사의 인사를 전하고 있다. 2024.11.13/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 약을 했다"…김나정, 필리핀 대사관에 마약 투약 자진 신고→경찰 고발까지 당해 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887923"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프리랜서 아나운서 출신 모델 김나정이 필리핀 대사관에 직접 "마약을 했다"며 도움을 요청했다는 사실이 전해졌다. 13일 이데일리의 보도에 따르면 김나정은 전날 주 필리핀 대한민국 대사관에 "내가 약을 했다"며 도움을 요청했다. 이에 필리핀 대사관은 김나정이 한국으로 출국하는 과정을 도왔으며 현지 숙소에서 공항까지 인도한 후 출입국사무소를 통과하는 모습까지 확인한 것으로 알려졌다. 현지 관계자는 이 매체를 통해 "김나정 씨가 최초로 서대문경찰서에 마약 투약을 신고한 것으로 알고 있다"고 밝혔다. 서대문경찰서 외에도 김나정의 글을 본 네티즌이 서울 마포경찰서에 김나정의 마약류관리법 위반 혐의(마약 투약 및 운반 의혹)에 대해 수사를 의뢰했다. 김나정은 12일 자신의 개인 계정을 통해 "마닐라 콘래드 호텔이다. 생명의 위협을 받게 됐다. 공항도 무서워서 못가고 택시도 못 타고 있다. 도와달라"며 장문의 글을 게시했다. 그는 "어젯밤 마닐라발 대한항공 인천행 11시 비행기가 12:05로 늦]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안우연, 故 송재림 추모...“형 보고 싶어요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395867"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안우연이 故 송재림을 추모했다. 안우연은 13일 인스타그램에 “나쁜 형. 그리고 사랑하는 형. 어제 형한테 가는 택시 안에서 얼마나 생각이 많았는지 모르지”라는 글을 게재했다. 이어 故 송재림과 촬영장에서 찍은 사진을 공유하며 “위에서 꼭 행복해요. 형 없이 막막하지만 우리가 마무리 잘해볼게요. 꼭 최선을 다해서 해볼게요. 보고 싶어요 형”이라며 고인을 향한 먹먹한 그리움을 드러냈다. 안우연과 송재림은 내년 개봉 예정인 영화 ‘폭락: 사업 망한 남자’에 함께 출연한 것으로 알려졌다. 송재림은 지난 12일 낮 12시 30분께 서울 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 39세. 고인의 빈소는 여의도성모장례식장 2호실에 마련됐다. 발인은 14일 낮 12시다. ※ 우울감 등 말하기 어려운 고민이 있거나, 주변에 이런 어려움을 겪는 가족 · 지인이 있을 경우 자살예방 상담전화 ☎109 또는 SNS상담 마들랜(마음을 들어주는 랜선친구)에서 24시간 전문가의 상담을 받을 수 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세·박경림, 별밤지기와 별밤소녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904924"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 13일 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 가진 정규 17집 기자간담회서 진행을 도와준 별밤 소녀 박경림(왼쪽)에게 감사의 인사를 전하고 있다. 2024.11.13/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 인스타 댓글로 알려진 기부…"아이 병원비 도와줘 치료"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904922"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지(배수지)의 선행이 사회관계망서비스(SNS) 댓글을 통해 뒤늦게 알려졌다. 최근 수지의 인스타그램에 한 누리꾼이 "환우 엄마다, 저희 아이 병원비 도와주셔서 잘 치료받고 있다, 너무 감사하다, 이 은혜 평생 잊지 않고 늘 수지님께 감사하며 살겠다"라는 달았다. 이어 "우리 쌍둥이들도 수지님처럼 사랑이 많은 사람으로 잘 키우겠다, 항상 건강하고 행복하시길 바란다"라고 덧붙였다. 이 누리꾼의 아기는 폐동맥 고혈압 등을 앓고 있는 것으로 알려졌다. 치료를 위해 쓰인 후원금은 2000만 원으로 알려졌다. 이 글에는 환아의 완치를 바란다면서 응원의 댓글이 달리고 있다. 수지의 소속사 매니지먼트숲 측은 13일 "수지 씨가 개인적으로 기부를 하신 것으로 알고 있다"라면서 소속사도 알지 못했던 기부였다고 했다. 한편 수지는 그동안 여러 차례 기부 소식을 전했다. 희망브리지 고액기부클럽인 '희망브리지 아너스클럽' 회원이기도 하다. 2019년 강원산불 피해 이웃을 돕기 위한 기부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세·박경림, 소중한 인연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904917"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 13일 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 가진 정규 17집 기자간담회서 진행을 도와준 별밤 소녀 박경림(왼쪽)에게 감사의 인사를 전하고 있다. 2024.11.13/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정규 17집으로 돌아온 가수 이문세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904915"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 13일 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 가진 정규 17집 기자간담회서 취재진 질문에 답하고 있다. 2024.11.13/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[13파운드, 음악 컨셉? "에픽하이 참고..비슷한 행보는 아냐" [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281881"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[13일 오후 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 그룹 '13파운드' 데뷔 쇼케이스가 열렸다. 이날 13파운드 멤버 김성연, 박민서, 송치원이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마약 자수" 횡설수설 자백한 김나정, 경찰 고발 당해 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281880"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 투약을 자수하는 내용의 글을 올려 물의를 일으킨 아나운서 출신 모델 김나정이 경찰에 고발당했다. 지난 12일 한 온라인 커뮤니티에는 '모델 김나정 마약류관리법 위반 혐의로 경찰에 수사 의뢰했다'라는 제목의 글이 올라왔다. 해당 글 작성자 A씨는 "국민신문고를 통해 서울마포경찰서에 김나정의 '마약류관리법 위반 혐의(마약 투약 및 운반 의혹)에 대해 수사를 의뢰했다"며 국민신문고 민원 신청 내역을 공개했다. A씨는 "사회적으로 유명인들의 마약 투약 사례가 증가하면서 이를 모방한 청소년들의 마약 중독의 위험성이 증가하고 있다. 정신적으로 성숙하지 않은 청소년들이 마약을 투약한 유명인들을 모방할 여지가 큰 만큼, 수사 기관에서 유명인들의 마약범죄를 더욱 엄단하여 반면교사로 삼도록 해야 할 것"이라며 "이에 서울마포경찰서는 아나운서 출신 모델 김나정의 '마약류관리법'에 따른 마약 투약 및 운반 혐의를 철저히 수사해 죄상을 철저히 규명하는 등 일벌백계하여 줄 것을 강력히 촉구한다"고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 故송재림 충격 비보에 빈소 조문 "한명 한명 떠나보낼 때 남 일 같지 않아" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215664"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 고(故) 송재림의 빈소를 찾아 조문했다. 13일 박하선은 "인사 드리고 오는 길. 한 명 한 명 주변을 떠나보낼 때마다 남 일 같지 않기도 하고"라며 글을 게재했다. 박하선은 전날 세상을 떠난 고 송재림의 빈소에 다녀온 것으로 보인다. 고인에 마지막 인사를 건네고 나온 박하선은 "현장에 늘 웃으시고 조용히 묵묵히 열심히 하시고 스태프 분들과 장난도 치며 다 좋아했는데. 응원하고 지켜보고 있었는데"라며 과거 현장에서의 고인의 모습을 떠올렸다. 박하선과 송재림은 지난 2013년 MBC 드라마 '트윅스'에 함께 출연한 바 있다. 이어 박하선은 "아깝고 마음이 너무...그곳에선 편안하셔요"라며 마지막 인사를 건넸다. 한편 송재림은 지난 12일 낮 12시 30분께 서울 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 점심을 하기로 사전에 약속했던 친구가 송재림의 거주지에 방문했다가 그를 발견하고 경찰에 신고한 것으로 전해졌다. 고인의 빈소는 여의도 성모병원 장례식장에 차려졌으며 발인은 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 이문세, '하트 어렵지 않아요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003257148"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 13일 서울 마포구 스탠포드호텔에서 진행된 17번째 정규 앨범 발매 기념 기자간담회에 참석했다. 이문세는 이날 오후 6시 정규 17집의 수록곡 '이별에도 사랑이'와 '마이 블루스' 2곡을 온라인 음원 사이트를 통해 발매 예정이다. 2025년 앨범 완결을 목표로 정규 17집 수록곡들을 순차적으로 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] "떳떳한 17집"…이문세, 창작의 고통에 발버둥친 '감성 레전드' 귀환(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215663"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 돌아왔다. 13일 오후 서울 마포구 상암동 스탠포드호텔코리아 그랜드볼륨에서 이문세의 정규 17집 관련 기자간담회가 열렸다. 이문세는 "그동안 놀다가 몇 년만에 TV출연도 하고 라디오도 얼마 전 새로 복귀해서 매일 재미있고 행복하게 지내고 있다"고 밝혔다. 이문세는 이날 정규 17집 수록곡 '이별에도 사랑이'와 '마이 블루스'를 공개한다. 이후 2025년 앨범 완결을 목표로 수록곡들을 순차적으로 공개한다. 이문세는 "완성의 과정에 있는 간담회다. 아직 곡 작업 중이다. 창작의 고통이 엄청나다. 예전에는 아무것도 모르고 씩씩하게 했는데 지금은 면밀하고 세심하게 분석하고 이 시기에 이런 음악이 맞나 하는 생각이 차있다 보니 곡을 만드는 게 쉽지 않다. 17집이라는 타이틀이 걸려있는데 지난 앨범을 어떻게 냈나 까마득하다. 1집을 낼 때만 해도 19장, 20장의 앨범을 내는 가수가 될 거라고는 생각 못했다. 주어진 환경에서 만들어온 게 차곡차곡 쌓였다. 이번에도 한곡 한곡 쌓아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민혁, 시크한 록스타[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005395854"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[씨엔블루 강민혁의 겨울 화보가 공개됐다. 강민혁은 이번 화보에서 ‘고독한 록스타’를 콘셉트로 자유롭고 개성 넘치는 스타일을 연출했다. 강민혁은 모델 같은 비율로 다양한 겨울 아우터를 완벽하게 소화해 냈다. 시크한 눈빛과 자연스러우면서도 당당한 포즈로 세련된 남성미를 더했다. 강민혁은 씨엔블루로 활발한 활동을 펼치고 있다. 지난달 3년 만의 완전체로 돌아와 미니 10집 ‘X’(엑스)를 발매한 씨엔블루는 방송 및 페스티벌 무대를 종횡무진하며 대중과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세, 10년은 끄덕없어!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007904884"/>
        <updated>2024-11-13T06:21:24.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이문세가 13일 서울 마포구 상암 스탠포드호텔에서 가진 정규 17집 기자간담회서 취재진 질문에 답하고 있다. 2024.11.13/뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>