<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-03T16:20:54.854Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 민규, 노출 사진 유출 피해..록시땅코리아 "직원 대기발령"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263311"/>
        <updated>2024-09-03T16:20:48.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 민규가 상의 탈의 사진 유출 피해를 입은 가운데 록시땅 코리아 측이 사과했다. 록시땅 코리아는 3일 공식 SNS를 통해 "당사는 최근 록시땅 아시아 앰버서더 캠페인 관련 비공식 사진들이 무단으로 당사 직원 SNS 계정을 통해 게재된 사안에 대해 어떠한 변명의 여지도 없으며, 이에 대한 모든 책임을 인정하고 사과의 말씀을 드린다"고 밝혔다. 이어 "본 사안을 매우 엄중하게 받아들이고 있으며, 이번 사건으로 상처를 받으신 해당 아티스트와 팬 여러분들께 진심으로 머리 숙여 사죄드린다"고 사과했다. 그러면서 "당사는 해당 직원을 즉각 모든 직무에서 완전히 배제하였으며, 인사 조치(대기발령)가 실행됐다"며 "아울러 이와 같은 사안이 재발하지 않도록 전 직원을 대상으로 하는 브랜드 앰버서더 아티스트의 저작권, 초상권, 퍼블리시티권, 그리고 사생활 보호권의 중요성에 대한 정기적인 교육 프로그램을 도입하여 모든 직원들이 이를 철저히 이해하고 준수할 수 있도록 할 것"이라고 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1년만 또 임신" 임현주, 둘째 임밍아웃 "내년 2월 또 출산"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189063"/>
        <updated>2024-09-03T16:20:48.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["출산 1년만에 또 임신했어요" 임현주 MBC 아나운서가 둘째 임신 사실을 공개했다. 임현주는 "인생은 종종 알 수 없는 방향으로 흘러간다"며 "내년 2월에 저희 가족이 네식구가 됩니다"라고 알렸다. 이어 "예상보다 일찍 찾아와 준 또 다른 작은 인간. 아리아 임신을 알았을 땐 하루 혼자 비밀로 꾹 참았다가 상자에 테스트기 넣어 서프라이즈 이벤트로 알렸는데, 이번엔 곧바로 문 열고 다니엘에게 다급하게 뛰쳐나간 제 놀란 마음 느껴지시나요?"라고 비교했다. 이어 "벌써 함께 영국에도 다녀온 씩씩한 둘째 쨍쨍이 입니다"라며 "처음엔 비행기표를 취소 했다가 영국 부모님도 기다리시고, 내년에 아기 둘을 데리고 가는 건 더 힘들겠다 싶더라고요. 다행히 건강하게 함께 해 준 쨍쨍이. 이제 안정기가 되었고, 확실히 이전보다 빨리 나오는 배가 존재감을 알리네요"라고 임신 상태에서 영국 시댁도 다녀왔음을 전했다. 그러면서 "아리아 육아에 임신을 실감할 틈도 없는 매일이지만 내년에 두 아이가 함께 있을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄 제이홉, 120억 고급아파트 추가 매입..대출 없이 200억 전액 현금]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004189062"/>
        <updated>2024-09-03T15:15:38.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 제이홉이 고급아파트 2세대를 분양받은 사실이 알려졌다. 3일 비즈한국은 제이홉이 최근 서울 용산 서빙고동에 위치한 고급 아파트 펜트하우스 한 세대를 120억원에 전액 현금으로 분양을 받았다고 전했다. 이어 한 달 뒤 펜트하우스 아래층 세대도 추가 분양을 받았다. 보도에 따르면, 현재 군 복무 중인 제이홉이 해당 펜트하우스 아래층 세대에 대한 분양 계약을 2020년 6월 23일 체결했고, 올해 7월 26일 잔금을 완납하면서 소유권을 넘겨 받았다. 현재 이 아파트의 매매 시세는 110억~120억에 달한 것으로 알려졌다. 제이홉은 부동산 담보 대출을 받지 않았기 때문에 200억원이 넘는 현금으로 아파트 두 채를 매입한 것으로 추정된다고 매체는 전했다. 제이홉은 이밖에도 고급 아파트를 두 채 분양받은 바 있다. 이로써 제이홉은 이번 매입으로 서울내 고급주택만 총 네 채를 보유하게 됐다. 한편 제이홉은 지난해 4월 입대 후 36사단 백호신병교육대대에서 조교로 복무 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신은정 박성웅 부부, 광폭 열일 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263308"/>
        <updated>2024-09-03T15:15:38.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 대표 베테랑 배우 박성웅, 신은정이 나란히 '광폭 열일 행보'를 보여주고 있다. 먼저 신은정은 MBN '나쁜 기억 지우개'에서 송미선 역으로 시청자들을 만나는 중이다. 작품 속 친근하고 든든한 모습으로 동료를 온정 가득 챙기며, 밝고 유쾌한 에너지를 발산해 극의 분위기를 한층 더 따뜻하게 만들고 있다. 자연스러운 연기와 캐릭터의 인간미가 더욱 부각돼 시청자들의 호평을 받고 있다. 이어 신은정은 tvN '아름다운 우리 여름' 출연도 앞두고 있다. 극 중 신은정은 네 쌍둥이 엄마로 자식을 먼저 하늘로 떠나보낸 상처를 안고 있는 인물을 연기하며 먹먹한 서사를 그려낼 전망이다. 이전 작품에서도 엄마 역할을 통해 풍부한 감정선을 드러낸바 있는 그는 각기 다른 배경과 성격을 가진 캐릭터를 심도 있게 표현하며 연기의 폭을 확장시키고 있다. 신은정은 다시 한번 '시간 순삭 지우개'로서 시청자들에 각인 중이다. 스크린 나들이에 나선 박성웅은 지난달 21일 개봉한 영화 '필사의 추격'에서 1인]]></content>
    </entry>
</feed>