<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-25T08:18:27.221Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“성형 안 했다”는 리지, 늘 새로운 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355188"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 자숙 중인 애프터스쿨 출신 리지가 새 출발을 다짐하며 근황을 알렸다. 25일 리지는 “나 자신 오늘도 파이팅”이라는 글과 함께 셀카 사진을 게재했다. 사진 속 리지는 긴 생머리와 큼지막한 이목구비, 날렵한 인상으로 시선을 사로잡는다. 앞서 리지는 달라진 얼굴로 성형설에 휩싸였지만 강력 부인했다. 그는 지난 4일 라이브 방송을 통해 최근 “어플이다. 턱 안깎았다. 얼굴에 뭘 했다고 하시는데 아니다. 걱정하지 않으셔도 된다”고 직접 해명했다. 리지의 성형설은 앞서 “생일은 가족과 함께”라며 올린 셀카 사진에서 비롯됐다. 예전과 확달라진 이미지와 외모로 큰 관심을 받더니 이는 곧 성형설로 이어졌다. 리지는 또 방송 복귀 관련, “때가 되면 하지 않을까 싶다”면서 “현재 화장품 브랜드를 준비 중”이라고 털어놓기도 했다. 리지는 2010년 그룹 애프터스쿨로 데뷔, 유닛 그룹 오렌지캬라멜 활동과 다양한 예능 출연으로 사랑받았다. 그러나 지난 2021년 5월 음주운전 사고로 물의를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샘김, 신현빈·문상민 '새벽 2시의 신데렐라' OST 가창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407621"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 샘김이 쿠팡플레이 드라마 '새벽 2시의 신데렐라' OST 두 번째 가창자로 나선다. 오늘(25일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 샘김이 부른 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' OST Part 2 'Shining you'가 발매된다. 'Shining You'는 반복되는 어쿠스틱 기타 리프가 돋보이는 감성 팝발라드다. 중독성 강한 멜로디와 어우러진 샘김 특유의 몽환적인 보컬은 곡의 섬세한 감성을 배가한다. 특히 음원 발매와 함께 '새벽 2시의 신데렐라' 속 장면을 감각적으로 구성한 뮤직비디오도 공개될 예정이다. 샘김은 지난 2016년 데뷔 이래 특유의 감성이 깃든 다수의 자작곡을 발표하며 많은 사랑을 받았다. 특히 드라마 '검색어를 입력하세요 WWW', '도깨비' 등 OST를 잇달아 히트시키며 'OST 강자' 수식어를 꿰찬 바, '새벽 2시의 신데렐라' OST 'Shining you'에도 관심이 집중된다. '새벽 2시의 신데렐라'는 완벽한 재벌남 문상민(주원)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 육아에 넋 나갔다.."조리원에서 천사였잖아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260955"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 육아에 넋이 나간 모습으로 눈길을 끌었다. 강재준은 25일 자신의 인스타그램에 "깡총아(태명) 너 조리원에서는 천사였잖아. 한숨도 못 잤지만 그래도 널 사랑해"라는 글과 함께 사진과 영상을 공개했다. 공개된 사진 속에는 태어난 지 19일 된 아들을 품에 안고 멍한 표정을 짓고 있는 강재준의 모습이 담겼다. 깡총이는 자지러지듯 울고 있어 눈길을 끈다. 강재준의 육아 고충 토로에 아내 이은형은 "재준 오빠 가제 수건 120장 빨아놨거든? 같이 안 접고 뭐 해"라는 댓글을 남겨 웃음을 안겼다. 이어 '육아 선배'인 제이쓴은 "형님 이제 시작입니다"라는 댓글을 남겼고, 아유미와 이지혜는 웃음으로 반응을 대신했다. 또한 최성민은 "이제 시작이야. 몇 주 있으면 깡총이랑 너랑 바뀔 거야. 네가 울고 있을 거야"라고 했다. 한편 강재준과 이은형은 지난 2017년 결혼했으며 지난 6일 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 35년' 고현정의 얼굴들..이혼 후 복귀 회상 "그저 살아야지" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185419"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 거듭 추억을 곱씹었다. 고현정은 25일 "지나간 순간들…. 다시는 돌아올 수 없는 순간들…"이라는 메시지와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진에는 그간 출연했던 작품들 속 고현정의 모습이 담겨있다. 총 10장의 사진에는 '마스크걸', '디어 마이 프렌즈', '선덕여왕', '모래시계', '봄날' '너를 닮은 사람' 등에서 활약해온 고현정의 다양한 얼굴이 담겨있어 눈길을 끈다. 데뷔 35년차인 그녀의 우아하면서도 배역에 고스란히 녹아든 배우의 얼굴이 시선을 모은다. 고현정은 전날에도 연예계 은퇴 선언 후 복귀작인 드라마 '봄날'(2005)을 추억했다. 고현정은 '봄날' 속 자신의 모습이 담긴 영상을 공유하며 "'봄날' 컴백 작품. 다시 연기를 하는구나 그랬다. 그저 살아야지 열심히…그 생각만 했었던 것 같다"고 당시의 심경을 전했다. 앞서 고현정은 지난 1995년 정용진 회장과 결혼하며 연예계에서 은퇴했다. 그러나 결혼 8년 만인 2003년 이혼한 뒤 드라마 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' '신서유기' 이주형 PD, 퇴근길 교통사고로 사망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407620"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼' '신서유기' 등을 연출했던 이주형 PD가 교통사고로 사망했다. 이주형 PD는 지난 22일 자정 서울 마포구 상암동 인근에서 야근을 마치고 퇴근하던 길에 교통사고로 숨졌다. 탑승했던 택시가 주차된 관광버스에 이어 주행 중이던 차량과 충돌해 현장에서 사망한 것으로 알려졌다. 이주형 PD는 2016년 CJ ENM에 입사, '삼시세끼 고창편' '신서유기' 시즌2와 시즌3, '대탈출4' '코리안 몬스터' '어쩌다 어른' '코미디 빅리그' 등에 참여했다. 지난해 7월 쿠팡플레이가 인수한 보더리스필름으로 이직해 디즈니+ 스포츠 다큐멘터리 '풀카운트'를 만들었다. 12월 첫 아이 출산을 앞둔 예비 아빠란 사실이 전해지며 안타까움을 더했다. 나영석, 신효정, 박현용, 윤인회 PD 등 '신서유기'를 함께했던 PD 7명은 '이주형 PD는 맡은 일에 누구보다 큰 책임감을 가지고, 항상 마지막까지 최선을 다해 달리던 성실한 후배였다. 항상 가장 먼저 불이 켜지던, 늘 프로그램에 필요한 것들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤승아 “출산 후 현재 48kg...하루 식단 두끼+운동”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355180"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 건강한 다이어트 식단을 공개했다. 25일 유튜브 ‘승아로운’에는 ‘유지어터의 다이어트는 계속 된다 식단부터 운동까지’라는 제목의 영상이 공개됐다. 윤승아는 이 영상에서 “저의 일주일 치 다이어트 식단을 담아봤다”며 “하루 두 끼 정도 건강하고 든든하게 먹는다”고 소개했다. 출산 후 1년 만에 무려 16kg을 감량했다는 그는 “영원한 숙제인 다이어트를 다시 해보려고 한다. 가을에는 또 멋을 부려야 하니까. 정체기인데 중요한 촬영도 있어 열심히 다이어트를 해보려고 한다”고 말했다. 그의 첫날 아침은 과일, 빵, 새우 달걀 요리, 저녁은 닭갈비였다. 다음 날에는 과일 샐러드를 먹었다. 이후에도 빵, 당근라페, 청사과+땅콩버터, 복숭아 루꼴라 부라타 샐러드, 달걀후라, 곤드레 솥밥 등 골고루 영양소를 챙기며 규칙적인 식사를 했다. 자이로토닉 운동도 빼먹지 않고 챙겼다. 일주일 동안 1kg 감량에 성공한 그는 “이렇게 매번 1kg씩만 빼도 그게 어디냐. 언젠가는 목표치에 다가갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘요즘 대세’ 데이식스 원필, “진짜 너무 좋더라”…‘이것’ 푹 빠져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686690"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이식스 원필이 요즘 향에 빠져 있다고 밝혔다. 사진=유튜브 ‘빠더너스 BDNS’ 25일 유튜브 ‘빠더너스 BDNS’에는 ‘데이식스 원필과 오지 않는 할랄푸드를 기다리며’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 원필은 “제가 요즘 향에 푹 빠져 있어 가지고 가서 진짜 다 맡아 봤는데 이게 진짜 너무 좋아서”라며 에센스를 선물했다. 그는 “저도 이거를 사고 싶었는데 진짜 이거 하나밖에 없다고 하더라고요. 진짜 거짓말이 아니라 제가 직접 가서 샀는데 이거 말고 저는 그냥 다른 걸 샀습니다”라고 덧붙이기도 했다. 이어 원필은 “약간 곡 작업한다는 게 뭔가 되게 멋있어 보일 수 있고 그런데 막상 저희들은 하나도 멋없거든요? 그 곡 작업할 때의 그 모습들은? 되게 꼬질꼬질하고 볼품없게 느껴질 수도 있다”라며 소탈한 모습을 보였다. 그는 “이 곡의 의도랑 다르게 해석을 해주시는 분들도 많더라고요”라며 “사실 어떻게 받아들이시는지는 다 상관없어요”라고 소신을 드러냈다. 한편, ‘일상 속 위로를 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 지승현, 과몰입 유발자 “죄송합니다” 결국 사과까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686689"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 드라마 ‘굿파트너’에서 열연을 선보인 배우 지승현이 극중 내용으로 사과했다. 사진=유튜브 ‘SBS’ 25일 SBS 공식 유튜브 ‘SBS’에는 ‘김지상입니다, 죄송합니다.’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 지승현은 “먼저 저의 불륜으로 극중에서 상처를 많이 받았던 차은경에게 진심으로 심심한 사과의 말씀을 드립니다”라고 말문을 열었다. 그는 “여기서 ‘심심한’은 ‘매우 깊게’라는 뜻입니다”라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 지승현은 “그리고 저의 불륜 상대인 극중 최사라에게도 진심으로 사과의 말씀을 드립니다”라고 전했다. 그는 “저는 두집 살이라는 정말 해서는 안될 짓을 지르고 말았습니다. 또한 시청자 여러분들께 진심으로 죄송합니다”라며 사과를 계속했다. 지승현은 “이 모든 것은 저 지승현이 너무 연기를 잘한 탓이라고 생각합니다”라며 능청스러운 모습을 보이기도 했다. 한편, . ‘굿파트너’는 현실적인 에피소드로 시청자들의 공감을 자극하면서도 유쾌한 웃음과 따스한 감동을 놓치지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정X김하윤, 유재석 내동댕이…“재석이 날아간다” (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146820"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 오후 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 유재석 잡는 ‘최중량급 MZ’ 박혜정, 김하윤의 모습이 전파를 탄다. 최근 진행된 녹화는 ‘국가대표 런닝픽’으로 꾸며져 ‘파리 올림픽’의 영웅 5인방이 출격해 브레인 대결을 펼쳤다. 복불복 룰렛으로 퀴즈 대표를 선정하는 ‘공정한 룰렛 퀴즈’로 몸싸움을 통해 정답 존을 쟁취해야 했는데 룰렛이 등장하자, 선수들은 “PTSD 오는 것 같다”, “공정한 거 맞냐!”라며 의문을 가짐과 동시에 정답존을 향한 치열한 전쟁을 예고했다. 본격 퀴즈가 시작되고, 유재석 협회장 팀의 유재석, 김민종과 김종국 협회장 팀의 김하윤, 박혜정이 퀴즈 대표로 선정됐는데 최중량급 선수들 사이에 낀 유재석은 체급 차이에 당황스러움을 숨기지 못했다. 정답존 쟁취를 위해 박혜정과 김하윤은 최중량급 에너지를 뽐내며 유재석을 공중으로 들어 내동댕이 쳤고, 이에 멤버들은 “재석이 날아간다”, “친척 누나가 동생을 놀아주는 느낌”이라며 경악을 금치 못했다. 이어 두 사람은 김민종의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, 평창동 이사 결정 후 "방해 받고 싶지 않아" 제주서 마지막 휴식 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185416"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 서울 평창동으로 이사하는 것으로 알려진 가운데, 제주에서 마지막 휴식을 누리고 있다. 이효리는 25일 "방해 받고 싶지 않은 시간"이라며 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는이효리가 반려견과 함께 휴식을 취하는 모습이 담겼다. 곧 서울 이사를 앞둔 이효리의 여유로운 제주 일상이 엿보인다. 이날 이효리 이상순 부부가 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만 원에 전액 현금으로 매입한 것이 알려졌다. 이데일리 보도에 따르면 해당 주택은 지하 1층~지상 2층으로 구성되어있으며 연면적은 100평에 달한다. 지분은 이효리가 4분의 3, 이상순이 4분의 1인 것으로 알려졌다. 2013년 이상순과 결혼 후 제주도에서 줄곧 살아온 이효리는 최근 11년만 제주도를 떠나 서울로 이사 온다고 밝혀 화제가 된 바 있다. 이효리는 "제주도 떠나는 건 안 아쉽냐"는 질문에 "아쉽다. (이사를) 마음 먹고 한 달 동안 슬펐다. 막상 떠난다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 유태오와의 마음속 갈등 예고? (음악일주)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146818"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘태어난 김에 음악일주’가 음악 메이트 유태오의 유쾌한 활약을 예고하고 있다. 25일 오후 방송될 MBC 예능 프로그램 ‘태어난 김에 음악일주(연출 김지우, 이하 ‘음악일주’)’ 2회에서는 ‘찐’ 뉴요커 유태오가 합류해 특별한 여행 코스 선정부터 기안84를 복사, 붙여 넣기 한 모습으로 즐거움을 배가시킨다. 기안84와 유태오는 아침 운동을 할 때부터 심상치 않은 닮은꼴의 향기를 풍긴다. 놀이터 분수대에서 쿨하게 수분을 보충하고 물구나무를 선 듯한 요가 동작에 도전하는 것은 물론 앉은 자세까지 똑같이 취해 보는 이들의 시선을 집중시키는 것. 특히 기안84가 음악적인 영감을 받을 수 있는 장소를 고민하던 유태오는 존 레논, 밥 딜런, 폴 사이먼 등 전설적인 뮤지션들이 다녀간 악기 상점으로 안내하고, 새로운 볼거리를 제공하며 형의 면모를 뽐낸다. 뿐만 아니라 기안84는 뉴욕 여행 3일 만에 드디어 미국의 랜드마크인 타임스스퀘어에 방문한다고. 하지만 도착하자마자 “다신 안 와!”를 외치며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우량아 득남' 이다은 "갑자기 눈물 또르르" 감동 사진 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260950"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이다은이 둘째 아들 출산 이후 감격의 눈물을 흘린 근황을 전했다. 이다은은 24일 "밥 먹고 쓸쓸하게 창밖을 보고 있는데 오빠가 보낸 사진 한장"이라며 윤남기와 딸 리은의 사진을 공개하고 "갑자기 눈물이 또르르...ㅋㅋㅋㅋㅋ 호르몬에게 그만 지배당해! 결론은 사랑해 남리♥"라고 애정을 드러냈다. 이어 이다은은 자신이 출연한 MBN '돌싱글즈 외전' 시청 인증과 함께 "너무 잠이 안와서 틀었는데 보지 말걸..오열 중"이라고 적기도 했고 "푸짐"이라는 단어와 함께 알차게 차려진 밥상도 사진으로 공개했다. 한편 이다은과 윤남기는 MBN 예능 프로그램 '돌싱글즈 2'를 통해 부부의 연을 맺었으며, 슬하에 딸 리은에 이어 최근 아들 남주도 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정, 고민환에 “대체 왜 그랬어?”…‘그 일’ 두고 또 일촉즉발 (한이결)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146813"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’의 고민환이 지인들에게 아내 이혜정의 뒷담화(?)를 한다. 25일 오후 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 7회에서는 다시 잘 살아볼 결심을 한 이혜정-고민환 부부가 여전히 좁혀지지 않는 입장 차에도 46년 차 부부 ‘짬바’를 발산하며 아웅다웅 케미를 이어가는 모습이 펼쳐진다. 이날 고민환은 평소 친분이 있는 사회복지사들과 비즈니스 모임을 갖고 식사를 한다. 반갑게 근황을 주고받던 중, 고민환은 “(아내와) 싸울 때도 많지만, 나에겐 꼭 필요한 존재”라고 이혜정을 향한 고마움을 표현해 모두를 깜짝 놀라게 한다. 하지만 훈훈한 분위기도 잠시, 고민환은 “그래도 내가 이야기하는 게 객관적으로 옳을 때가 더 많다”며, 부부싸움의 원인이 자신이 아닌 아내에게 있음을 어필한다. 이에 여성 사회복지사는 “여자들이 제일 싫어하는 게 객관적인 것”이라고 정곡을 찔러 고민환을 당황케 한다. 이후로도 부부 관계에 대한 이야기가 오가자, 고민환은 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가가 한국 언론의 표적? 프랑스 언론의 오만함과 왜곡된 '톨레랑스'  [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676832"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪최지예의 에필로그≫ 최지예 텐아시아 기자가 연예계 곳곳에서 일어난 사건들을 객관적이고 예리하게 짚어냅니다. 당신이 놓쳤던 '한 끗'을 기자의 시각으로 정밀하게 분석합니다. 한 프랑스 주간지가 국내 언론을 지적하고 나섰다. 전동 스쿠터 음주 운전 혐의로 물의를 일으킨 그룹 방탄소년단 슈가(31·본명 민윤기)가 가혹한 국내 언론의 표적이 됐다는 것이다. 프랑스 주간지 파리스 매치는 '오보, 압력...방탄소년단의 슈가에게 무슨 일이 일어나고 있는가'라는 제목의 기사를 지난 22일(현지시각) 보도했다. 파리스 매치는 기사를 통해 한국 언론에 대해 '기자들은 충격적인 사진을 찍길 바랐다. 수치스러움에 압도돼 고개를 숙인 스타의 모습, 현재 그가 겪는 논란의 사실 관계가 어떻게 밝혀지든 후세에 남을 이미지를 말이다'라며 '일부 언론은 슈가가 기자들 앞에 얼굴을 드러내지 않으면 그의 삶을 더욱 어렵게 만들 것이라고 경고하기도 했다'고 썼다. 이는 오해이고, 오독이다. 국내 언론이 슈가의 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백일섭 子 백승우, 뭉클 진심 “최고의 아버지이자 배우” (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146809"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고'에서 '영원한 오빠' 남진부터 '하정우 아빠' 김용건까지, 연말 시상식급 대스타들이 한 자리에 모인 백일섭의 팔순 파티 현장이 전격 공개된다. 오는 28일 방송되는 '아빠하고 나하고'에서는 오랜만에 돌아온 '아빠 대표' 백일섭의 'MZ 스타일' 팔순 생일 카페 현장이 그려진다. 이를 위해 백일섭의 '붕어빵 아들' 백승우가 '아빠하고 나하고'에 최초로 등장, 직접 아버지의 소원인 생일 카페를 정성스럽게 마련한다. 블링블링 포토존부터 맛깔나는 음식들로 생일 카페가 차려진 가운데, 백일섭의 딸 백지은이 4개월 만에 모습을 드러내 그동안의 근황을 궁금하게 만든다. 백일섭의 생일을 축하하기 위해 이승연 아빠, 박시후 아빠, 손담비 엄마, 배우 김병옥, '미스트롯3' 오유진 등 '아빠하고 나하고' 식구들이 총출동해 의리를 과시한다. 이어서 배우 한상진, 이필모, 김용건, 이계인, 김성환, 가수 홍경민, 한혜진, 남진 등 대스타 손님들이 등장해 파티를 화려하게 장식한다. 그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원♥정인선, 숨막히는 기습 키스 예고…"초고속 진도 나간다" ('DNA 러버')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676831"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 'DNA 러버' 최시원과 정인선이 로맨틱한 '숨멎 기습 키스 모먼트'를 발동시켜 '도파민 텐션'을 고조시킨다. TV CHOSUN 주말미니시리즈 'DNA 러버'(극본 정수미, 연출 성치욱, 제작 하이그라운드, 아이피박스미디어, 팬엔터테인먼트)는 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 오감발동 로맨틱 코미디다. 최시원과 정인선은 각각 절대적인 사랑을 믿지 않는 산부인과 의사 심연우 역과 완벽한 '유전자적 짝 찾기'에 집착하는 유전자 센터 연구원 한소진 역을 맡아 파격적인 연기 변신과 신박한 '로코 케미'를 선보이고 있다. 지난 3회에서는 한소진(정인선)이 심연우(최시원)가 자신의 DNA 러버라는 것을 확신하고 유전자 검사를 시도했지만, 평생 여자가 셀 수 없이 많은 '최강 바람둥이 풍기문어발 유전자' 소유자란 결과에 충격을 받는 모습이 담겼다. 이와 관련 25일 방송될 4회에서는 최시원과 정인선이 어스름한 가로등 아래에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 이보다 예쁠 순 없다 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686688"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 장원영이 압도적인 미모를 뽐냈다. 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 지난 24일 장원영은 자신의 SNS에 검정 하트 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 장원영은 더없이 시크한 매력을 뽐내며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 장원영이 소속된 아이브는 28일 일본 EP 2집 ‘ALIVE’를 발매할 예정이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47kg 최준희 "염증인 줄 알았는데 괴사" 검진 결과 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260949"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 최진실 딸 최준희가 병원 검진 결과를 받아들이며 "내년 바디 프로필에 목숨 걸지 않겠다"라고 선언했다. 최준희는 25일 병원 검진 결과 내용을 공개했다. 내용에는 "기타 윤활막염 및 힘줄윤활막염, 골반 부분 및 넓적다리 관절병증 NOS, 기타부분" 등이 써져 있었고 이에 대해 최준희는 "3개월 동안 그냥 염증인 줄 알았던 게 괴사였다니"라며 놀라워했다. 최준희는 앞서 자신이 들른 진료실 문의 모습을 찍은 사진과 함께 병원 검진 결과를 공개하고 "간수치 정상. 콩팥&amp;심장 수치 정상. 혈액 정상. 갑상선&amp;호르몬 정상. 루푸스에 이상 없음"이라며 "건강하게 다이어트 해야쥬"라고 전한 바 있다. 이후 최근 최준희는 "성공적인 두번째 바프. 완전 또 뒤집어지게 핫한 취향 가득 넣어 준비 했지요 !"라며 "취향저격으로 찍어준 작가님 적게 일하고 많이 벌었음 좋겠다 이난리 ㅋㅋ"라는 글과 함께 늘씬한 몸매가 제대로 드러나는 섹시한 스타일링으로 한층 과감한 매력도 선보이고 있다. 2003년생으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 평창동 단독주택 60억 전액 현금 매입… 서태지·윤종신과 이웃]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022933"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리 이상순 부부가 제주 생활을 마치고 서울 종로구 평창동에 새 보금자리를 마련한다. 25일 이데일리는 이효리와 이상순 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억500만원에 전액 현금으로 매입했다고 보도했다. 이 단독주택 연면적은 약 100평이며 지상 2층, 지하 1층으로 이뤄졌고, 인터레어 내부 공사가 진행 중이다. 이로써 이효리, 이상순은 가수 서태지와 배우 출신 이은성 부부, 배우 하희라와 최수종 부부, 배우 김혜수, 가수 윤종신 등과 평창동 이웃주민이 됐다. 이효리 이상순 부부는 2013년 결혼 후 11년간 제주도에 거주해왔다. 이효리는 지난해 종영한 tvN 예능 '댄스가수 유랑단' 제작발표회에서 제주 생활을 조만간 청산한 후 서울로 올라와 가수로서 본업에 충실하겠다고 밝힌 바 있다. 이상순은 또 지난 22일 뜬뜬 공식 채널을 통해 공개된 'mini 핑계고'(미니 핑계고)에서 "가을쯤 서울로 이주한다. 우리(이효리와 이상순)도 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진 “참치 잡고 싶어”…만든 낚싯대로 낚시 도전 (푹다행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146808"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘푹 쉬면 다행이야’ 방탄소년단 진이 직접 만든 낚싯대로 낚시에 나선다. 26일 방송되는 MBC 예능프로그램 ‘푹 쉬면 다행이야’(연출 김명진, 김문기, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 ‘푹다행’)에서는 2호점 부지를 찾기 위해 새로운 섬 임장에 나선 ‘안CEO’ 안정환과 방탄소년단(BTS) 진, B1A4 산들, 김남일, 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)의 이야기가 그려진다. 스튜디오 출연진으로는 붐, 김대호, 박명수가 함께한다. 이날 안정환과 일꾼들은 2호점 부지를 찾아 새로운 섬을 답사한다. 무엇보다 손님들에게 다양한 먹거리를 제공할 수 있는 환경이 가장 중요하기 때문에, 이들은 직접 해루질을 하며 어떤 식재료를 획득할 수 있는지 알아보기로 한다. 먼저 이들은 통발을 던지고 머구리질을 하기 위해 바다로 나간다. 이때 낚시광으로 소문난 진은 직접 낚싯대를 만든다. 실제로 바다에서 참치를 잡아본 적이 있다는 진은 이번에도 “참치를 잡고 싶다”며 포부를 밝힌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진♥기태영 둘째 딸, 자는 모습도 인어공주…너무 귀여운 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676830"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 유진이 귀여운 딸의 자는 모습을 공유했다. 지난 21일 유진은 자기 인스타그램에 "애착 이불을 돌돌 말아 자는 노니니. 우연히 토끼이불 꼬랑지랑 연결되서 모양이 꼭 인어공주 같다. 우리 노니니가 좋아하는 인어공주~! 꿈속에서 인어공주가 되어 바닷속을 누비고 있을지도"라는 글과 함께 사진 한 장을 공유했다. 이날 공개된 사진에서 유진의 둘째 딸 로린은 이불을 길게 말아 누워 인어공주 같은 귀여운 비주얼을 자랑하고 있다. 해당 게시글에 남편 기태영은 "로린이가 인어공주로 스스로 만들고 잔 거다. 노니니의 인어공주 사랑"이라며 사랑을 표현했다. 한편, 유진은 배우 기태영과 2011년 7월 결혼해 슬하에 두 딸 김로희 양, 김로린 양을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥백종원이 3명이네…소유진, 똑닮은 다섯 가족 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185411"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 가족사진을 공개했다. 25일 소유진은 "스토리에서 하트 넘 많아서 릴스에다가. 가족액자하면 또 소식 전할게요"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 단란한 가족사진이 담겼다. 특히 소유진의 자녀들은 백종원과 쏙 빼닮은 외모로 시선을 사로 잡았다. 네티즌들 역시 "백종원이 3명이네", "자녀들이 아빠를 쏙빼닮았다", "붕아빵이 여기 있네" 등의 반응을 보였다. 한편 소유진은 지난 2013년 외식사업가 백종원과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 소유진은 현재 MBC 예능 '오은영 리포트- 결혼 지옥'에서 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기, 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말' 성료 "코세이 만나 행복해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748811"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 이홍기가 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말'을 성공적으로 마친 소감을 전했다. 이홍기는 25일 소속사 FNC엔터테인먼트를 통해 "코세이라는 친구를 만나 행복했다, 음악을 하는 사람으로서 '관객들이 나를 잊어버리지 않게, 그 사람들 마음에 오래 남을 수 있게 발버둥 쳐 볼 거야'라는 대사가 오래 기억될 것 같다"라며 뭉클한 소감을 밝혔다. 이어 "'4월은 너의 거짓말'을 찾아주신 모든 분께 감사드리며 우리가 만난 시간을 영원히 따뜻하게 가슴속에 간직해주시길 바란다"라며 관객들을 향한 감사 인사를 전했다. 이홍기는 지난 24일 서울 서초구 서초동 예술의전당 CJ토월극장에서 진행된 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말' 공연을 끝으로 두 달간의 여정을 성황리에 마무리했다. '4월은 너의 거짓말'은 일본 만화가 아라카와 나오시의 만화를 뮤지컬로 재탄생시킨 작품으로, 불운의 신동 피아니스트 소년과 천재 바이올리니스트 소녀가 만나 음악으로 교감하며 성장하는 이야기이다. 이홍기는 주연 아리마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유이, 인어같은 자태…모노키니 입고 그림 같은 유영 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748810"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 유이가 인어 같은 아름다운 유영 실력을 뽐냈다. 유이는 지난 24일 자신의 인스타그램에 "날아라"라는 글과 사진을 올렸다. 사진 속 유이는 분홍색 모노키니를 입은 채 물속에서 헤엄치고 있는 모습이다. 마치 인어를 연상케 하는 아름다운 유영이 눈길을 사로잡는다. 한연 유이는 SBS '정글밥'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "애 앞에서 벗지마"…'칸예 웨스트♥' 비앙카 韓 노출 금지한 킴 카다시안]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185409"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 킴 카다시안이 전 남편 칸예 웨스트의 현재 아내 비앙카 센소리의 파격 노출을 막았다. 24일(현지시각) 데일리 메일은 "칸예 웨스트와 함께 서울에 온 비앙카 센소리가 노출을 하지 않았다"고 보도했다. 이어 "킴 카다시안은 비앙카가 그런 옷을 입고 집을 나서는 것을 허락한 칸예 웨스트에 깜짝 놀랐다. 킴 카다시안은 아이들 곁에 있을 때는 노출 의상을 입지 말아달라고 부탁했다"고 전했다. 비앙카 센소리는 옷을 거의 입지 않은 것과 다름없는 파격 노출을 즐겨 화제를 모으고 있다. 그러나 23일 칸예 웨스트와 세 자녀 노스 세인트 시카고와 함께 한국에 입국했을 때는 의외로 평범한 의상을 입어 관심을 받았다. 이에 한국 정서를 감안한 것인지, 심경에 변화가 생긴 것인지 많은 추측이 오갔다. 칸예 웨스트는 23일 오후 고양종합운동장에서 14년 만의 내한공연을 진행했다. 그는 2시간 30분간 76곡을 라이브로 선보였고 투애니원 CL,뉴진스, 자이언티, 빅나티 등도 공연을 관람했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥'강재준, 현실 육아로 초점 잃은 눈빛…얼마나 많이 힘들었길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185408"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 현실 육아 중인 근황을 전했다. 강재준은 25일 자신의 개인 계정에 "깡총아 너 조리원에서는 천사였자나. 한숨도 못잤지만 그래도 널 사랑해"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 강재준은 울고 있는 깡총이를 품에 안고 있다. 특히 바쁜 육아로 지친 강재준은 초점 잃은 눈빛으로 허공을 바라보고 있어 웃음을 자아내기도 했다. 해당 게시물을 본 아내 이은형은 "재준오빠 가제수건 120장 빨아놨거든? 같이 안 접고 뭐행"이라고 댓글을 남겨 폭소케 했다. 한편 강재준은 개그맨 동료 이은형과 10년 열애 끝에 지난 2017년 4월 결혼식을 올렸다. 이은형은 지난 6일 제왕절개로 아들을 출산해 많은 이들의 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진,♥백종원과 단란 가족 사진 공개…눈웃음 똑 닮은 딸[N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748794"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 단란한 가족사진을 공개했다. 소유진은 25일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "스토리에서 하트 너무 많아서 릴스에다가, 가족액자하면 또 소식 전할게요"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 백종원 소유진 부부와 1남 2녀의 단란한 가족사진이 담겼다. 백종원은 베이지 톤의 양복을 입고 있으며 소유진은 꽃을 들고 흰색 긴 원피스로 화사한 분위기를 자아냈다. 특히 딸 백세은 양은 긴 머리를 넘기고 있는데, 엄마 소유진을 똑 닮은 눈웃음과 외모가 시선을 사로잡았다. 한편 소유진은 지난 2013년 요리연구가 겸 방송인 백종원과 결혼해 아들과 두 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진♥기태영, 절친 바다 앞 입맞춤 "이제 그만 떨어지세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185407"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 S.E.S 출신 유진과 배우 기태영 부부의 달달한 모습이 포착됐다. 24일 S.E.S 출신 바다는 "나의 손짓 하나로 잉꼬부부 척하면 착"이라며 "사진 찍기 완성~꿀 떨어져~이제 그만 떨어지세요"라는 글과 함께 영상과 사진을 공개했다. 영상 속 유진 기태영 부부는 바다가 찍어주는 카메라를 바라보며 애정 가득한 포즈를 취하고 있는 모습. 얼굴을 맞댄 다정한 포즈를 취한 두 사람은 결혼 14년 차에도 여전히 뜨거운 신혼같은 모습으로 부러움을 안긴다. 또한 바다는 "어제밤 우리의 파티는 너무나 영화처럼 예뻤다"라며 유진과 찍은 훈훈한 우정 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 한편 유진 기태영은 지난 2011년 결혼했으며 슬하에 두 딸을 뒀다. 이들은 현재 유튜브 채널을 통해 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 60억 평창동 주택 현금 매입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355165"/>
        <updated>2024-08-25T08:18:20.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤종신·서태지 이웃된다 가수 이효리·이상순 부부가 제주도를 떠나 서울 종로구 평창동에 보금자리를 마련했다. 25일 이데일리는 등기부등본에 따르면 이효리, 이상순이 지난해 8월 서울 종로구 평창동 소재 단독주택과 인접한 대지 1필지를 사들였다고 보도했다. 60억 500만 원 전액 현금 매입했으며 이효리가 지분 4분의 3, 이상순이 4분의 1을 보유한 것으로 알려졌다. 이 단독주택 연면적은 약 100평이며 지상 2층, 지하 1층으로 이뤄졌고, 인터레어 내부 공사가 진행 중이다. 이로써 이효리, 이상순은 가수 서태지와 배우 출신 이은성 부부, 배우 하희라와 최수종 부부, 배우 김혜수, 가수 윤종신 등과 평창동 이웃주민이 됐다. 이효리 이상순 부부는 2013년 결혼 후 11년간 제주도에 거주해왔다. 이효리는 지난해 종영한 tvN 예능 ‘댄스가수 유랑단’ 제작발표회에서 제주 생활을 조만간 청산한 후 서울로 올라와 가수로서 본업에 충실하겠다고 밝힌 바 있다. 이상순은 또 지난 22일 뜬뜬 공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우은미, 오늘(25일) ‘그대 다시 내게 올까봐’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146804"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우은미가 쿵월드의 음원 프르젝트 ‘월드프로젝트’ 가창자로 나선다. 글로벌 음원 직거래 플랫폼 ‘쿵월드’(KOONGWORLD)의 ‘월드프로젝트’ 앨범 여섯 번째 트랙인 우은미의 ‘그대 다시 내게 올까봐’는 이별의 아픔과 그리움을 슬픈 가사와 애절한 멜로디가 돋보이는 발라드 곡이다. 이별 후 사랑하는 이가 다시 자신에게 돌아올까 기다리는 애절한 정서를 담아낸 이번 곡은 리스너들의 공감을 불러일으키는 서정적인 가사와 멜로디에 우은미의 호소력 짙은 보이스와 폭발적인 가창력이 더해지며 곡의 무드를 극대화했다. ‘월드프로젝트’는 쿵월드가 진행하는 웰메이드 트랙 프로젝트로 신인 또는 기성 작곡가와 가수를 연결, 대중들의 마음을 사로잡을 신곡 음반 제작을 돕는 프로젝트로 이번 트랙에서는 2021 월드스타 연예대상 드라마 OST 부문 프로듀서상을 수상한 실력파 프로듀서 ‘필승불패W’를 중심으로 소밍, 건치 등이 참여했다. 한편 우은미가 가창한 쿵월드의 ‘월드프로젝트’ 여섯 번째 트랙 ‘그대 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["육아는 체력 싸움"..'득녀' 김윤지, 산후 운동으로 뽐낸 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260947"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김윤지(NS윤지)가 출산 4주 차 근황을 공개했다. 김윤지는 25일 자신의 인스타그램에 "매일 공복 유산소 후 무조건 15개x3세트씩 하고 있는 운동들"이라는 글과 함께 짧은 영상을 공개했다. 공개된 영상 속에는 딸의 육아와 동시에 운동까지 소화하고 있는 김윤지의 모습이 담겼다. 그는 능숙한 모습으로 아이를 달래고, 침대에 눕힌 뒤 스텝퍼부터 맨몸 운동에 열중했다. 또한 김윤지는 출산 4주 만에 완벽한 몸매를 뽐내고 있어 눈길을 끈다. 그러면서 "육아는 체력 싸움이라는 걸 더더욱 느끼는 요즘. 나 자신을 위해 그리고 또 엘라를 더 잘보기 위해 아자아자"라며 "산후 운동"이라는 해시태그를 덧붙였다. 한편 김윤지는 지난 2021년 개그맨 이상해와 국악인 김영임 부부의 아들인 최우성 씨와 결혼했다. 그는 지난 7월 7일 "이 세상에 태어난 걸 환영해. 우리 엘라(태명) 엄마 아빠한테 와줘서 고마워"라며 직접 출산 소식을 알려 많은 축하를 받았다. 앞서 방송을 통해 유산의 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인기가요' 유니스, 젠지 공주만의 에너지 '너만 몰라']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407619"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 다이내믹한 에너지로 일요일을 꽉 채웠다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 25일 오후 방송된 SBS '인기가요'에 출연해 첫 번째 싱글앨범 'CURIOUS(큐리어스)'의 타이틀곡 '너만 몰라' 무대를 펼쳤다. 유니스는 자신감 넘치는 에너지로 압도했다. 멤버들은 음악이 시작된 순간부터 시원시원한 보컬과 퍼포먼스로 무대 위를 수놓았다. 특히 다이내믹한 음악에 맞춘 다채로운 안무가 이목을 끌었다. 후렴 부분에서 냥냥펀치 춤과 아이빔 춤 등 포인트 안무들이 보는 재미를 더했다. '너만 몰라'는 내 안에 나를 발견하고 결국엔 그 모습을 깨고 나와 새로운 나로 거듭나겠다는 유니스의 당찬 포부를 담은 곡이다. 강렬한 일렉 기타 사운드로 완성된 다이내믹한 곡 전개가 인상적이다. 이번 신곡은 발매 후 다양한 글로벌 음악 차트에서 상승세를 보이고 있다. 뮤직비디오도 조회수 1100만 뷰를 돌파했다. 이날 방송된 '인기가요'에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "♥이상순 지분은 1/4"…이효리, 평창동 60억 대저택 현금 매입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185404"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리 이상순 부부가 평창동을 새로운 보금자리로 택했다. 등기부등본에 따르면 이효리 이상순 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만원에 전액 현금으로 매입했다. 지분은 이효리가 4분의 3, 이상순이 4분의 1이다. 연면적 100평에 달하는 이 집은 지하 1층~지상 2층으로 구성됐으며 현재 내부 공사를 진행 중이다. 이효리는 지난달 박명수의 유튜브 채널에 출연해 11년간의 제주 생활을 정리하고 서울로 이사한다고 밝혔다. 이상순 또한 "더 부지런하게 활발한 활동을 하고 싶어 이사를 결심했다"고 말했다. 현재 평창동에는 가수 서태지 윤종신, 배우 최수종 하희라 부부, 김혜수 등이 거주하고 있다. 이효리와 이상순은 2013년 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤승아, 다이어트 식단 공개…‘이것’으로 뚝딱 “간편하고 맛있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686687"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 다이어트 식단을 공개했다. 사진=유튜브 ‘승아로운’ 25일 유튜브 ‘승아로운’에는 ‘유지어터의 다이어트는 계속 된다 식단부터 운동까지’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 윤승아는 “이번 영상에는 저의 일주일 치 다이어트 식단을 담아봤어요”라고 말문을 열었다. 그는 과일, 빵, 새우달걀요리로 첫날 아침을 해결한 다음 저녁은 닭갈비로 든든하게 즐겼다. 다음날에는 “오늘 루꼴라 샐러드를 할 거예요. 복숭아랑. 요리도 간편하고 맛있어서 자주 해 먹는 샐러드예요”라며 과일 샐러드를 소개했다. 이후 완성된 아침 식단은 빵, 당근라페, 청사과+땅콩버터, 복숭아 루꼴라 부라타 샐러드, 달걀후라이였다. 점심에는 “ 자유부인 둘이서 곤드레 솥밥 먹으러 왔어요”라며 “감자와 단호박은 따로 빼주고 곤드레와 밥을 잘 섞어줄게요. 그릇에 옮겨서 양념장 살짝 추가”라고 식사를 즐겼다. 그는 “하루 두 끼 정도 건강하고 든든하게 먹으려고 해요”라며 자신의 다이어트 신조를 전했다. 한편, 윤승아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기억 상실' 임수향, ♥지현우 향한 애틋한 눈빛…제자리 돌아갈 수 있을까 ('미녀와 순정남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676829"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수향과 지현우가 추억의 장소에서 서로의 진심을 알아간다. 25일 저녁 8시 5분 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남' 42회에서는 김지영(임수향 분)과 고필승(지현우 분)이 진심 어린 대화를 나눈다. 앞서 지영은 기억이 돌아왔다는 사실을 필승에게 들키지 않겠다고 결심했고, 교통사고를 당했던 필승은 지영에게 대놓고 관심을 쏟아부었다. 하지만 지영은 그의 마음을 거절, 과거 자신에게 스폰 누명을 씌운 이를 찾고자 고군분투했다. 필승이 이 사실을 알게 되자 지영은 그에게 자신이 박도라(임수향 분)라는 사실을 밝혀 놀라움을 안겼다. 본방송을 앞두고 25일 공개된 스틸에는 눈시울이 붉어진 지영과 그녀를 걱정스럽게 바라보는 필승의 모습이 시선을 끈다. 필승은 지영이 홀로 과거 스폰 누명을 덮어씌운 재연 배우를 찾으러 다닌다는 소식을 듣게 된다. 이미 알고 있던 필승이지만, 다른 사람 입에서 듣게 되자 그녀를 따로 불러 걱정이 담긴 진심을 전한다. 이를 들은 지영은 필승의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리·이상순, 제주 떠나 평창동으로…단독주택 60억 현금 매입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375142"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리, 이상순 부부가 제주를 떠나 서울 종로구 평창동에 새 보금자리를 마련한다. 25일 이데일리에 따르면 이효리, 이상순 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만원에 전액 현금으로 매입했다. 해당 주택은 지하 1층~지상 2층으로 연면적은 100평에 달한다. 지분은 이효리가 4분의 3, 이상순이 4분의 1이며 현재 내부 인테리어 공사 중이다. 앞서 이효리, 이상순 부부는 다수의 유튜브 채널을 통해 서울로 이사한다는 소식을 직접 전하기도 했다. 당시 이상순은 “9월에 서울로 올라올 거다. 집도 구해놨다. 현재 인테리어 중”이라며 “원래 우리의 고향으로 돌아가서 본업도 열심히 하고 열심히 살아보자고 생각해서 결정했다. 이사 후 다양한 공연 등 음악 활동을 계획하고 있다”고 밝혔다. 한편 이효리, 이상순 부부는 지난 2013년 부부의 연을 맺은 후 11년 동안 제주도에서 거주했다. 이 기간 두 사람은 제주도에서의 일상을 담은 ‘효]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황제성, 추억의 맛에 어머니 떠올리며 눈물 흘렸다 ('THE 맛녀석')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676828"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 황제성이 김준현의 밥맛 떨어지는 행동에 대노했다. 23일 코미디TV에서 방송된 'THE 맛있는 녀석들'에서는 몸은 어른이지만 마음은 어린이인 멤버들을 위한 어른이날 특집 먹방으로 꾸며졌다. 첫 번째 맛집으로 경양식 돈가스집을 방문한 멤버들은 쪼는 맛 게임도 추억의 칼라 풍선 크게 불기로 재미를 더했다. 제한된 시간 내 가장 작은 크기의 풍선을 분 사람이 한입만에 선정되고, 자신의 머리 보다 크게 불었을 경우 전원 먹방의 혜택이 주어졌다. 문세윤은 여러 번 실패하며 한 입만 주인공의 유력한 후보로 떠올랐다. 잠시 후 제한된 시간이 종료되고 멤버들의 풍선 크기를 확인하던 제작진들 사이에서 웅성임이 일었다. 김해준이 머리 보다 큰 풍선을 불었던 것. 전원 먹방 소식에 멤버들은 환호하고 문세윤도 같이 식사를 할 수 있게 되었다. 한편 추억의 음식을 맛보던 문세윤은 "저 지금 어린시절로 돌아가서 절친 4명이랑 생일잔치하는 기분이 들어요"라며 추억의 맛에 흠뻑 취했다. 이에 황제성도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]나나·장원영 "고소"→고준희 "승리XX"…'가짜뉴스' 처단에 쏠린 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185395"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미녀 스타들이 자신들을 둘러싼 가짜뉴스에 적극 대응을 외쳤다. 최근 유튜브 채널 가로세로연구소(이하 가세연) 김세의 대표와 구제역의 통화 녹취록이 공개돼 파란이 일었다. 구제역이 애프터스쿨 출신 나나가 한 남성과 진한 스킨십을 하고 나나의 친구들은 마약을 권했다는 허위 사실을 언급했기 때문이다. 구제역은 이미 먹방 유튜버 쯔양의 과거를 빌미로 협박해 수천만원을 갈취한 혐의로 구속기소돼 9월 6일 첫 공판을 앞두고 있는 만큼, 그의 입에서 나온 거짓말을 믿는 사람은 극히 드물었다. 하지만 개인의 명예를 심각하게 훼손하는 일인 만큼 팬들의 우려는 커졌다. 이에 나나는 24일 자신의 개인 계정에 "고소장 제출했고 선처없이 강경대응할 것"이라고 선언했다. 또 "자극적인 이슈 거리로 저를 선택하셨다면 아주 잘못된 선택이라는 거 직접 보여드리겠습니다. 구제역? 누군데 저를 아십니까. 잘못 건드렸습니다"라고 경고했다. 나나 외에도 가짜뉴스에 피해를 입고, 적극 대응에 나선 연예인들은 또 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 서울 이사, 평창동 저택이었다…60억 현금]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686686"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리와 이상순 부부가 서울 평창동으로 이사한다고 전해졌다. 사진=뉴시스 25일 이데일리에서는 앞서 이상순이 이사 계획을 밝힌 곳이 서울 종로구 평창동이었다고 보도했다. 관련 등기부등본에 따르면 두 사람은 60억 원 가량을 전액 현금으로 매입한 것으로 확인됐다. 앞서 지난 9일 이상순은 유튜브 채널 ‘김범수 KIM BUM SOO’에서 서울 이사계획을 밝힌 바 있다. 영상 속 김범수는 이상순에게 “제주 생활은 언제까지 하느냐. 서울에 올라온다고 이야기를 들었다”고 말했다. 이에 이상순은 “가을 이후에 하반기쯤 서울로 올라올 거다”며 “여기저기 다 이야기하고 다녀서 비밀도 아니다. 현재 인테리어 중으로 집도 구해놨다”고 말했다. 또 이상순은 “11년 동안 제주에 살다가 갑자기 서울로 올라오기로 결정을 한 계기가 있냐”라는 질문에 “이효리도 나도 그렇고, 원래 우리의 고향으로 돌아가서 본업도 열심히 하고 열심히 살아보자고 생각해서 결정했다”고 말했다. 그러면서 이상순은 “제주도에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["변우석, 퇴사하면 우리회사로"..대기업 프리패스상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260943"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 연구원으로 변신했다. 변우석은 24일 자신의 계정에 "신입 연구원"이란 글과 함께 사진을 다수 게재했다. 사진 속에는 변우석이 자신이 모델로 활동 중인 아이스크림 브랜드 베스킨라빈스의 특별 활동에 나선 모습이 있었다. 변우석은 베스킨라빈스 신입 연구원이 됐다는 설정으로 워크샵에 참석한 모습을 보였다. 그는 상큼한 미소를 지으며 자신의 연구원 사원증을 선보였다. 팬들은 "연구원이 너무 잘생겼네", "인간 민초", "퇴사하면 우리회사로" 등 댓글을 달았다. 한편 변우석은 드라마 '선재 업고 튀어'에서 선재 역을 선보인 후 팬미팅 투어, 각종 광고 접수 등 종횡무진 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['칸예 웨스트♥' 비앙카, 韓서 노출 안 한 이유.."킴 카다시안 요청"[★할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260942"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 칸예 웨스트(예)가 내한 공연을 마친 가운데, 아내 비앙카 센소리의 패션도 화제를 모으고 있다. 24일(현지시간) 현지 매체 데일리 메일은 "칸예 웨스트와 아내 비앙카 센소리가 함께 서울에 모습을 드러냈다. 이 가운데 비앙카 센소리는 평소와 달리 몸을 가리는 옷을 입고 있었다"고 보도했다. 비앙카는 미국에서 가슴과 주요 신체 부위만 겨우 가리거나 바지 없이 스타킹만 입는 등 파격적인 노출 패션으로 화제가 되고 있는 인물이다. 그러나 이날 입국장에는 미디 드레스를 입었으며 평소에 비해 단정한 차림으로 등장했다. 지난 23일 칸예 웨스트는 아내 비앙카 센소리, 세 자녀인 노스, 세인트, 시카고와 함께 인천국제공항으로 입국했다. 특히 비앙카 센소리는 가슴과 주요 신체 부위만 겨우 가리는 노출 패션으로 미국 내에서도 큰 화제와 논란을 불러 오고 있는 인물. 그러나 이날 입국장에서는 단정한 모습으로 등장해 눈길을 끌었다. 데일리 메일은 이에 대해 "한 소식통에 따르면 칸예 웨스트의 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서이브, 마라탕후루의 원조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146783"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 서울 고척스카이돔에서 열린 ‘2024 신한 SOL 뱅크 KBO리그’ LG 트윈스와 키움 히어로즈의 경기에 앞서 시구자 인터넷 방송인 서이브가 춤을 추고 있다. 고척 ｜ 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서이브, 귀여운 얼굴에 강력한 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146782"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 서울 고척스카이돔에서 열린 ‘2024 신한 SOL 뱅크 KBO리그’ LG 트윈스와 키움 히어로즈의 경기에 앞서 인터넷 방송인 서이브가 시구를 하고 있다. 고척 ｜ 주현희 기자 teth1147@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 윤지온이 만드는 ‘단호 홀릭’…순수+직진 매력 ‘연애 세포 충전’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686682"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤지온이 열정 넘치는 사회부 기자 강단호로 완벽 변신했다. 윤지온은 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들(연출 유제원/ 극본 신하은/ 제작 스튜디오 드래곤, 더 모도리)’에서 누군가 도움이 필요해 보이면 아낌없이 몸을 날리는 열정적인 사회부 기자 강단호 역을 맡아 시선을 사로 잡았다. 지난 17, 18일 방송된 ‘엄마친구아들’ 1, 2회에서 단호와 구급대원 정모음(김지은 분)의 첫 만남이 그려졌다. 노숙자와 대치 중인 모음을 발견한 단호는 노숙자가 폭력적인 성향을 드러내자 곧바로 제압하기 위해 두 손을 불끈 쥐었다. 단호는 태권도 빨간띠 소유자라며 자신만만해 했지만, 이내 제 발에 걸려 넘어지며 첫 등장부터 확실한 존재감을 드러냈다. 윤지온은 강단호 캐릭터를 통해 허당미 넘치는 코믹부터 기자의 진지 모드까지 빈틈없는 연기를 보여주며 자신의 매력을 안방극장에 제대로 각인시켰다. 화려한 발차기 실력으로 노숙자를 단숨에 제압한 모음에게 첫 눈에 반한 단호는 넋이 나간 표정으로 그녀를 바라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱, 오늘 6살 연하 연인과 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355118"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이동욱(디유)이 오늘(25일) 6살 연하 신부와 결혼한다. 연예계에 따르면 이동욱은 25일 2년간의 열애 끝에 예비신부와 서울 모처에서 결혼식을 진행한다. 신부는 6살 연하의 비연예인으로, 두 사람은 약 13년 간 지인으로 알고 지내다가 2022년 연인으로 발전, 2년 정식 교제 끝에 부부의 연을 맺었다. 사회는 개그맨 안정빈이, 축가는 디엔티 멤버 정치호가 각각 맡았다. 이동욱은 2008년 D&amp;T로 데뷔해 첫 번째 싱글 ‘애인 있어요’ 발매 후 ‘정신없이 예뻐’, ‘가슴이 사랑하는 법’, ‘노크노크’ 등 발표했다. 2015년 그룹 플러스엠(PLUS M)으로 재데뷔, 일본에서 주로 활동했다. 이때부터 디유라는 활동명을 사용, 2019년에는 솔로 가수로도 활동했다. 현재 가수 겸 프로듀서로 국내외 활동을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 잠 한숨 못잔 '초보아빠'…"그래도 널 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185392"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 초보아빠의 모습을 보였다. 25일 강재준은 "깡총아 너 조리원에서는 천사였자나. 한숨도 못 잤지만 그래도 널 사랑해"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 강재준은 아들을 안고 있는 모습. 이때 힘들어 보이는 강재준의 모습이 웃음을 자아냈다. 이 게시물은 본 정종철은 "알 것 같아서 웃겨 ㅋㅋ"라고 응원했고, 박슬기는 "울어도 예쁜 모습 눈에 마이마이 담아두세요 힝 160일 넘어가니 또 그리운 신생아시절"이라며 초보아빠를 응원했다. 네티즌들 역시 "아빠 살 빠지셨네요", "아직 시작도 안했습니다~ 힘내세요", "공감하고 가요 ㅠㅠ힘내세요"라고 응원했다. 한편 강재준과 이은형은 지난 2017년 결혼했으며, 지난 6일 아들을 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 디지털 풍화도 못 이기는 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686681"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 세월에도 끄떡 없는 미모를 뽐냈다. 사진=고현정 인스타그램 사진=고현정 인스타그램 사진=고현정 인스타그램 사진=고현정 인스타그램 사진=고현정 인스타그램 사진=고현정 인스타그램 25일 고현정은 자신의 SNS에 “지나간 순간들….다시는 돌아올 수 없는 순간들…”이라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 고현정은 디지털 풍화마저 생긴 세월에도 불구하고 예나 지금이나 빛나는 아름다움으로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 매 작품 독보적인 포스로 강렬한 인상을 남겨온 고현정은 방영을 앞둔 드라마 ‘나미브’에서 극 중 판도라 엔터테인먼트의 공동 대표에서 해고된 강수현 역을 맡는다. 강수현은 자신만의 철학과 감으로 아이돌을 키우는 스타 제작자. 모종의 이유로 회사에서 쫓겨난 뒤에도 장애가 있는 아들을 책임지기 위해 고군분투한다. 고된 현실로 황량한 사막이나 다름없는 인생을 살아가는 강수현 캐릭터로 변신할 고현정의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인어네 인어"…유이, '수영선수 출신'다운 여유 가득 물 속 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676827"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 유이가 프리다이빙을 하는 근황을 공개했다. 지난 24일 유이는 자신의 SNS에 "날아라"라는 문구와 함께 바다에서 다이빙을 하고 있는 사진을 한 장 게재했다. 이날 공개된 사진 속 유이는 수영선수 출신 답게 물 속에서도 여유로운 모습을 하고 있다. 또한, 그는 핑크색 모노키니를 입고 유유자적 바닷속을 누비고 있다. 인어와 같은 그의 모습에 그의 지인들은 "인어네 인어야", "인어공주님"이라며 칭찬하기에 나섰다. 한편, 유이는 지난 13일 첫 방송한 SBS 예능 '정글밥'에서 소탈한 모습과 친근한 매력을 보이며 눈길을 사로잡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독실한' 이지훈♥아야네, 딸도 모태신앙行.."루희 첫 예배자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260939"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 이지훈과 일본인 아내 아야네가 딸을 데리고 교회에 갔다. 25일 아야네는 자신의 계정에 "루희 첫 예배자라"라는 글과 함께 사진을 게재헀다. 사진 속에는 이지훈이 교회에서 딸 루희를 안고 토닥이는 모습이 있었다. 그는 딸을 사랑스럽게 바라보며 진정시키는 듯해 보였다. 평소 기독교에 두터운 신앙심을 보였던 이지훈은 딸도 모태신앙자의 길로 유도한 모습이었다. 한편 이지훈과 아야네는 2021년 11월 결혼했으며 지난달 18일 "젤리(태명)는 3.2kg으로 건강하게 태어났다. 걱정해주고 격려해주셔서 진심으로 감사하다"라고 첫아이의 출산 소식을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선, 카이스트 동기들과 위화감 없는 39세 동안 미모 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007748675"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:18.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 카이스트 석사과정 동기들과 우정을 자랑했다. 구혜선은 지난 24일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 카이스트 동문이 새롭게 시작한 무인 꽃가게를 소개하며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 카이스트 동기들과 함께 거울 셀카를 찍고 있는 모습이 담겼다. 모자를 뒤집어쓴 구혜선은 동기들 사이에서 활짝 웃고 있다. 1984년생으로 올해 39세인 그는 동안 미모로 시선을 사로잡았다. 앞서 구혜선은 지난 2월 성균관대학교 영상학과를 수석 졸업하고 6월 카이스트(KAIST) 과학 저널리즘 대학원 공학 석사과정에 합격했다. 한편 구혜선은 지난 2004년 MBC 시트콤 '논스톱5'를 통해 배우로 데뷔, 드라마 '열아홉 순정', '꽃보다 남자', '블러드' 등에 출연하며 연기자로서 활발한 활동을 펼쳐왔다.]]></content>
    </entry>
</feed>