<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-19T12:26:39.780Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1년째 공개 열애' 곽시양 "♥임현주, 귀엽고 당찬 모습에 반해"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675874"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 곽시양이 연인 임현주에게 반한 계기를 공개했다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 박성웅, 곽시양이 출연했다. 곽시양은 '하트시그널2' 출연자 임현주와 1년째 공개 열애 중이다. 절친인 배우 임성재 집에서 우연히 임현주와 만나게 됐다는 그는 "여자친구가 배드민턴 채를 매고 늘어진 트레이닝복 입고 귀엽고 당차게 걸어오는데 그 꾸미지 않은 모습에 호감을 느꼈다"고 첫 만남을 회상했다. 박성웅과 신동엽의 유부남 토크에 관심을 기울이던 곽시양은 "만약 자녀가 아내한테 말을 막 나쁘게 하면 어떡하냐"고 궁금증을 드러냈다. 이에 신동엽은 "숨겨둔 자녀가 있냐"고 물어 웃음을 자아냈다. 곽시양의 질문에 박성웅은 "두 사람이 행복하게 지내고, 우리가 가족이며 사랑한다는 사실을 알려주면 아이가 그렇게 행동 못 한다"면서 "그래도 막말을 하면 죽통을 한 대 쳐서라도 고치게 해야 한다"고 강조했다. 어릴 때부터 꿈꿔온 가정이 있다는 곽시양은 "재미있게 살았으면 좋겠다. '야!'라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘특수폭행’ 래퍼 산이, “피해자에게 사과… 잘못 꾸짖어달라” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373950"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 특수폭행 혐의로 경찰에 입건된 가운데, 피해자에게 사과했다. 산이는 19일 법률 대리인을 통해 “먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 입장을 밝혔다. 그러면서 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나, 피해자를 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어달라”고 덧붙였다. 이어 산이의 법률 대리인은 “저희는 수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위하여 최선을 다하겠다”고 덧붙였다. 앞서 19일 경찰에 따르면 서울 마포경찰서는 래퍼 산이를 특수폭행 혐의로 지난 17일 입건했다고 밝혔다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구의 한 공원 입구에서 행인에게 “자전거를 똑바로 끌고 가라”는 취지로 말하며 휴대전화를 이용해 폭행한 혐의를 받는다. 피해자는 “눈 인근이 찢어지고 치아 일부가 손상됐다”고 주장하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' 박명수 "BTS 진, 보는순간 아우라에 눌려...막걸리 선물 받은 적도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183124"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 방탄소년단 진과 남다른 친분을 자랑했다. 19일 방송된 MBC '푹 쉬면 다행이야(이하 '푹다행')에서는 방탄소년단 진과 '안CEO' 안정환, 김남일, B1A4 산들 그리고 이연복-이홍운 셰프 부자(父子)의 0.5성급 무인도 운영기가 그려졌다. 이날 진은 산들과 함께 0.5성급 무인도를 찾았다. 두 사람은 10년지기 절친이라고. 진은 "어디 가서 연예인 친구 있냐고 물어보면 너 밖에 안나온다. 그래서 너도 여기 끌고 온다"며 웃었다. 이에 산들은 "나는 어디 가는지 모르고 왔다"며 웃었다. 그때 박명수는 붐에게 "진 만난 적 있냐"고 물었고, 붐은 "잘 되고 나서 만난 적 없다"고 했다. 이에 박명수는 "딱 보는 순간 아우라에 눌린다"며 "진이 휴가 나와서 막걸리를 만들었다. 30병 만들었는데 그 안에 내가 들었다"며 남다른 친분을 과시했다. 그 시각 진은 배에서부터 자신의 노래 '슈퍼참치'를 라이브로 부르며 무인도에서 큰 생선을 잡을 생각에 들뜬 모습을 보였다. 잠시 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭행 입건' 산이 "피해자분께 머리 숙여 사과…잘못 꾸짖어달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004381785"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[행인을 휴대전화로 폭행한 혐의로 경찰에 입건된 미국 국적 래퍼 산이(한국명 정산·39)가 “피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 사과의 뜻을 밝혔다. 19일 산이는 법률대리인인 법무법인 광야 양태정 변호사를 통해 사과문을 발표했다. 산이는 사과문에서 “먼저 최근 제 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “피해자분을 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어 달라”며 사과문을 마무리했다. 아울러 양 변호사는 “수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해회복을 위하여 최선을 다하겠다”고도 덧붙였다. 서울 마포경찰서는 17일 산이를 특수폭행 혐의로 입건했다고 이날 밝혔다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구의 한 공원 입구에서 행인 A 씨에게 “자전거를 똑바로 끌고 가라”는 취지로 말하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 결혼 17년 차…“♥신은정, 무섭고 현명”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686165"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’ 배우 박성웅이 아내인 배우 신은정을 언급했다. 19일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에는 ‘박성웅 곽시양 {짠한형} EP. 55 술자리 평정한 AZ 개그 빌런 “웃어주면 살려는 드릴게~”’라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상 속 곽시양은 박성웅을 두고 “실제로는 부드러운 남자다. 되게 깜짝 놀란 게 어느 날 촬영하다 핸드폰을 보시더라. 사진을 보면서 ‘아 우리 와이프 이때도 참 예뻤네’ 이러시는 거다. 여기서 느꼈다. 성웅이 형이 남자답지만 이런 부분에서 섬세하고 부드러운 남자라고 느꼈다”라고 말했다. 박성웅은 아내가 사랑스럽냐는 질문에 “무섭다. 도둑이 제발 저린다. 저번에 일찍 들어오라고 하더라. 술 먹고 아침 7시에 들어가다 아내가 깬 거다. 나오더니 ‘오늘 일정 없다고 그러지 않았어?’라고 하길래 ‘아니 갑자기 생겨서’라고 하고 나가려고 했다. ‘안 들어오냐? 빨리 들어와서 자’라고 하더라”라며 너스레를 떨었다. 그런가 하면 박성웅은 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘행인 폭행’ 산이 “피해자 직접 뵙고 용서 구하고 싶어” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373949"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공원에서 행인을 폭행한 혐의를 받는 래퍼 산이가 피해자에게 사과했다. 산이는 19일 법률 대리인을 통해 “먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다”며 입장을 밝혔다. 그러면서 “부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나, 피해자를 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다”며 “저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어달라”고 덧붙였다. 이어 산이의 법률 대리인은 “저희는 수사에 적극 협조함은 물론, 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위하여 최선을 다하겠다”고 덧붙였다. 앞서 19일 경찰에 따르면 서울 마포경찰서는 래퍼 산이를 특수폭행 혐의로 지난 17일 입건했다고 밝혔다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구의 한 공원 입구에서 행인을 휴대전화를 이용해 폭행한 혐의를 받는다. 산이 사과문 전문. 안녕하세요. 산이입니다. 먼저 최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드립니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, ♥선혜윤PD 실제 성격 폭로 "초식동물→결혼 후 호랑이"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675873"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 신동엽이 아내의 실제 모습을 폭로했다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 박성웅, 곽시양이 출연했다. 이날 신동엽은 아내 선혜윤PD의 실제 성격을 폭로했다. 연예계 유명한 주당 신동엽은 "어느 날 늦게까지 술을 마시고 집으로 돌아갔다. 매니저가 아무리 깨워도 못 일어났는데 때마침 귀가하던 아내가 '오빠'하고 부르니까 무서운 것도 아닌데 안 취한 척하면서 일어나지더라"고 경험담을 밝혔다. 박성웅이 중2 아들과 여전히 입술 뽀뽀를 한다는 말에 신동엽은 부러워하며 "우리 아들도 15살인데, 초2 때부터 뽀뽀하는 걸 약간 싫어하기 시작했다. 그래도 뽀뽀를 했더니 돌아서서 입술을 닦더라. 서운했다"고 토로했다. 이어 신동엽은 "한 번은 아들이 뽀뽀를 하다가 내 입에 혀를 쑥 집어넣어서 경악했다. 뽀뽀 안 하는 방법을 깨달은 아들이 혀를 넣어서 안 하게 됐다"고 밝혀 웃음을 선사했다. 신동엽만의 특별한 아들 훈육법도 공개했다. 그는 "우리나라 콘돔 사용률이 꼴찌다. 나중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김완선 "이모가 가스라이팅, 고등학교 때부터 밤일했다" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183121"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 김완선이 이모에게 13년간 당했던 가스라이팅을 고백했다. 19일 방송된 채널A 예능프로그램 '4인용 식탁'에서는 가수 김완선이 헤어아티스트 태양, 가수 강수지, 배우 김광규를 초대했다. 강수지는 "완선이는 예전부터 봐왔지만 한백희 선생님 때문에 다가갈 수가 없었다. 완선이만 친해지지 못했다"고 김완선의 이모 故 한백희를 언급했다. 김완선은 "우리 이모가 항상 옆에 있었다"고 말했고 강수지는 "한백희 선생님한테 인사만 했다. 그때는 가수들이 늘 같은 방송국에서 만났다. 다 같이 모여서 뭘 먹으면 완선이만 없는 거다. 완선이는 우리가 부르면 안 되는 사람인가 싶었다"고 털어놨다. 김완선은 "이모와도 얘기 안 했다. 난 평생 혼자 산 거나 마찬가지"라며 "그때 난 항상 밤일하러 갔다. 데뷔하기 전부터 가서 일한 돈으로 제작비 마련했다. 잠잘 시간도 없었다. 아침에 나와서 새벽 2~3시에 들어갔다. 밤일을 안 하면서 살 수 있는 날이 올까 생각할 정도였다"고 밝혔다. 강수지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배철수구창모 송골매, 10월 전국투어 ‘늘-봄’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352370"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1980년대를 호령했던 전설의 록밴드 송골매가 10월 전국 콘서트 투어에 나선다. 19일 드림메이커 엔터테인먼트는 오는 10월 12∼13일 서울 올림픽홀을 시작으로 밴드 송골매 콘서트 투어 ‘늘-봄’을 개최한다고 밝혔다. 공연 관계자는 “다시 뭉친 송골매로 인해 1980∼1990년대 추억을 돌이킨 관객이 많았다”며 “그 추억 속 청춘과 빛나는 에너지가 현재 진행형으로 관객을 행복하게 해주는 일상의 원동력이 되길 바란다”고 밝혔다. ‘늘-봄’은 서울 공연 이후 11월 16∼17일 경기도 고양 아람누리 아람극장, 11월 30∼31일 부산 벡스코 오디토리움, 12월 7∼8일 대구 엑스코 오디토리움 등에서 개최된다. 1979년 데뷔한 송골매는 9장의 앨범을 냈다. ‘어쩌다 마주친 그대’ ‘모두 다 사랑하리’ ‘모여라’ ‘처음 본 순간’ ‘한줄기 빛’ ‘방황’ 등 숱한 히트곡을 남겼으나 1990년 활동을 중단했다. 2022년 콘서트 투어 ‘열망’으로 활동을 재개한 송골매는 지난해 1월 ‘KB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "♥신은정 덕분..중2 아들 여전히 입에 뽀뽀"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675871"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 박성웅이 가정적 사랑꾼 면모를 자랑했다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 박성웅, 곽시양이 출연했다. 이날 곽시양은 신동엽 아내 선혜윤PD와의 친분을 자랑했다. 선PD가 연출한 MBC '우리 결혼했어요'에 배우 김소연과 출연했던 것. "신동엽 선배를 뵈면 내적 친밀감이 있었다"는 곽시양에게 신동엽은 "시양이가 너무 잘생기고 괜찮다는 얘기를 주변에서 많이들었다"고 반가움을 드러냈다. 곽시양은 "박성웅이 부드러운 남자"라며 애처가 면모를 폭로했다. 촬영 중간 쉬는 시간에 스마트폰 사진첩을 보며 "우리 와이프 이때도 참 예뻤었네"라고 말한다는 박성웅. 결혼 17년 차에도 아내 신은정을 향한 변함없는 애정을 표현한 박성웅은 "아내가 무섭다. 도둑이 제 발 저린다고, 술 마시고 아침 8시에 집에 들어간 적이 있다. 신발 벗고 들어가다가 딱 걸렸는데, 일 있는 척 나가려고 하니까 '안 들어오냐? 빨리 들어가서 자'라고 하더라"고 일화를 전했다. 박성웅은 15살 아들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노 웨이 아웃' 김성철, 믿고 보는 연기 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406798"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 보는 연기 변신이다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 김성철이 미스터리한 첫 등장으로 시선을 모았다. 14일 디즈니+와 U+모바일tv에서 동시 공개된 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛' 5·6회에서 김성철은 뛰어난 언변에 늘 인자하고 선한 미소를 띤 종교 지도자 성준우 역을 맡아 이전과는 180도 다른 모습으로 시청자들을 만났다. 준우는 등장부터 색다른 아우라로 이목을 집중시켰다. 그는 1·2층을 신도들로 가득 채울 만큼 큰 규모의 교회 강당에서 등장, 편안하지만 유머러스한 설교로 신도들의 호응을 이끌어내며 능력 있고 총망 받는 목회자의 참 면모를 여실히 보여줬다. 이후 준우는 백중식(조진웅) 형사의 수사에 성실히 답변하는가 하면 다과를 건네며 여유 있는 모습과 몸이 아픈 노 목사님을 극진히 모시는 모습으로 건실하고 선량한 목사의 성품을 엿보게 하기도. 이처럼 김성철은 첫 등장만으로도 극에 새로운 기운을 몰고 오며 궁금증을 자아내고 있다. 그는 긴 생머리의 단정한 헤어스타일에 서글서글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭, 수염 덥수룩 근황…소간지 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686164"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소지섭이 근황을 전했다. 18일 소지섭은 자신의 SNS를 통해 “태양을 피하는 방법. 더위 조심하세요”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 소지섭은 거울을 바라보며 머리를 정리하는 모습. 수염을 덥수룩하게 기른 소지섭은 물오른 남성미를 자랑해 시선을 모은다. 또한 흑백 사진이 그의 분위기를 한층 더 돋보이게 한다. 한편, 소지섭은 2020년 16살 연하의 아나운서 출신 방송인 조은정과 결혼했다. 그는 현재 차기작으로 넷플릭스 시리즈 ‘광장’을 준비 중이다. ‘광장’은 동명의 웹툰을 원작으로 하는 작품으로, 스스로 아킬레스 건을 자르고 광장 세계를 떠났던 ‘기준’이, 조직의 2인자였던 동생 ‘기석’의 죽음으로 11년 만에 돌아와 복수를 위해 그 배후를 파헤치는 느와르 액션이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[특혜도 인권침해도 없다..'음주운전' 슈가, 경찰 소환 카운트다운 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259410"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 경찰에 적발된 슈가의 소환 조사가 임박했다. 경찰은 이번 주 중 슈가의 소환 시기를 결정할 계획이다. 보이 그룹 방탄소년단 멤버로 월드 스타 반열에 오른 그가 소환 조사에 앞서 마주할 취재진을 향해 입장을 밝힐지 초미의 관심이 쏠린다. 경찰청 관계자는 19일 오전 서울 서대문구 경찰청에서 열린 정례 기자간담회에서 슈가의 소환 조사 시기에 대해 "수사팀에서 일정을 조율하고 있다"며 "아직 조사가 이뤄지진 않았다"고 밝혔다. 슈가의 경찰 출석 시 포토라인 등에 대해선 "기존 다른 피의자와 동일한 기준으로 할 것"이라며 "포토라인을 만들어 세워줄 순 없다. 피의자 소환 절차와 똑같이 할 것"이라고 전했다. 포토라인은 취재진이 취재 과열 등으로 발생할 수 있는 안전사고를 대비하기 위해 마련하는 일종의 '취재 경계선'이다. 경찰이 포토라인을 따로 지정하지 않더라도, 취재진이 자체적으로 포토라인을 만들 가능성이 높다. 물론 비공개 소환 조사가 원칙이지만, 출석 일정이 외부에 알려진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 9월 28~29일 도쿄 팬미팅 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352367"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 일본 도쿄에서 오는 9월 팬미팅을 개최한다. 소속사 바로엔터테인먼트는 19일 일본 공식 채널을 통해 ‘2024 아시아 팬미팅 투어-서머레터 인 도쿄’ 개최 소식을 알렸다. 공지에 따르면, 변우석은 오는 9월 28~29일 양일간 도쿄 무사시노 포레스트 스포츠 플라자 메인 아레나에서 일본 팬미팅을 열고 현지 팬들을 만난다. 모델 출신인 변우석은 9년 만에 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 주인공 류선재 역을 맡아 ‘선재앓이’를 양산하며 일약 스타덤에 올랐다. 고등학생부터 성인까지 주인공 임솔(김혜윤 분)을 향한 순애보적 사랑을 로맨틱하게 그려내 ‘류선재 신드롬’을 몰고왔고 국내 뿐 아니라 해외에서까지 인기를 끌었다. 최근에는 타이페이, 방콕, 마닐라, 싱가포르, 자카르타, 홍콩 등 아시아 주요 도시에서 팬미팅을 진행했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['톡파원 25시' 네이마르가 묵었던 생트로페 별장 가격 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406793"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['톡파원 25시'가 자연과 도시를 넘나드는 랜선 여행을 소개한다. 19일 방송될 JTBC '톡파원 25시'에서는 게스트 최원영과 함께 울창한 숲과 호수가 있는 아프리카의 푸른 심장 우간다와 프랑스 초부유층의 도시 생트로페의 매력을 파헤친다. 먼저 아프리카 우간다 톡파원은 내외부 수용 가능 인원이 2만 명에 달하는 우간다 국립 모스크에서 우간다의 역사를 알아본 뒤 특별한 실험을 할 수 있는 곳을 찾아간다. 우간다는 적도 선이 지나는 나라인 만큼 톡파원은 북반구와 남반구가 나뉘는 적도 선에서 달걀을 세우는 전향력 실험, 물이 수직으로 빠지는 코리올리 실험 등 신기한 현상들을 소개한다. 또한 아프리카에서 가장 큰 호수인 빅토리아 호수, 침팬지 보호 구역인 응감바섬의 풍경을 생생하게 전하며 흥미를 높인다. 특히 영화 '혹성탈출'을 방불케 하는 응감바섬은 세계적인 동물학자 제인 구달이 선택한 침팬지들의 안식처로 현재 50여 마리의 침팬지가 서식 중이며 영상을 본 출연진들은 똑똑하고 사랑스러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우영우' 송지우, '늘봄가든' 출연…첫 공포물 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406792"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역 배우 송지우가 무더위를 날려 버릴 공포 영화로 관객들을 만난다. 19일 송지우 소속사 인코드 엔터테인먼트 측은 '송지우가 '늘봄가든'에 출연한다'서 '송지우가 처음 도전하는 공포 영화에서 보여줄 활약에 많은 기대 바란다'고 밝혔다. 영화 '늘봄가든'은 갑작스러운 남편의 죽음으로 행복한 가정을 잃게 된 소희(조윤희)가 남편이 유일하게 남겨 둔 한적한 시골의 저택 늘봄가든을 찾은 후 기이하고 섬뜩한 일을 겪게 되면서 벌어지는 이야기를 다룬다. 송지우는 극 중 소희의 하나뿐인 가족이자 그녀를 가장 아끼는 언니 혜란(김주령)의 딸 지원 역으로 열연을 펼쳤다. 송지우는 극 중 이모의 집인 늘봄가든에서 알 수 없는 행동을 하는 등 미스터리함을 자아내는 아이인 지원을 통해 극의 스산한 분위기를 더하고 관객들에게는 높은 긴장감을 안겨줄 예정이다. 송지우는 2018년 KBS 드라마 '최고의 이혼'으로 데뷔 이후 드라마 '이태원 클라쓰' '청춘기록' '경이로운 소문' '이상한 변호사 우영우',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조현영, 전남친 딘딘도 반하겠네…아찔하게 드러낸 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675869"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레인보우 출신 조현영이 근황을 전했다. 조현영은 18일 자신의 SNS "내 늦은 생일파티 겸 친구들이랑 놀러 간 #신라호텔 #풀 파티!! 진짜 최고의 생일 파티였다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 조현영은 친구들과 함께 풀파티를 즐기고 있는 모습이다. 조현영은 선배드에 누운채 화려한 패턴의 비키니와 데님 핫팬츠를 치해 볼륨감 있는 몸매를 드러내고 있다. 특히 어려보이는 얼굴에 과감하게 드러낸 볼륨감이 눈길을 끈다. 이에 누리꾼들은 "생일 축하해요" "역시 조현영이 최고" "빛나는 미모" 등의 반응을 남겼다. 앞서 딘딘은 조현영과 초등학교와 중학교 동창으로 방송에 출연해 "조현영이 짝꿍이었던 내게 살며시 스며들었다. 옆자리에 앉다가 자연스럽게 스며들었다"며 중학교 시절 2주간 사귀었다고 고백한 바 있다. 한편 조현영은 2009년 그룹 레인보우로 데뷔했다. 이후 유튜브 채널을 열고 팬들과 활발하게 소통을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "공황장애로 ♥신은정·子 탄 차 운전 중 핸들 꺾고 싶더라" ('짠한형') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183118"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 극 중 센 역할로 인해 공황장애가 왔다고 털어놨다. 19일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 "박성웅 곽시양. EP. 55 술자리 평정한 AZ 개그 빌런"이라며 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 "(마)동석이가 공황장애가 있었다는 얘기를 듣고 깜짝 놀랐다. 그런데 너도(박성웅) 있었다는 얘기 듣고도 깜짝 놀랐다"며 물었다. 이에 박성웅은 "공황장애가 왔는데, 그때 모르는 번호로 문자가 왔다. '나는 3년, 병헌이 형은 7년. 힘내!'라고 왔다. 누구냐고 했더니 '나 동석이 형이야'라고 하더라"고 말했다. 박성웅은 "2020년도에 '루갈'이라는 작품을 찍는데 역할이 좀 셌다. 미친 사람처럼 소리 지르고 칼로 찔러 죽이고 총으로 쏴 죽이는 장면이 있었다"며 "갑자기 이상하더라. 게다가 그때 탈의가 있어서 탄수화물을 중단했었다. 뭐가 오는데 되게 이상하게 오더라. 모든 게 다 너무 불안했다"고 밝혔다. 그는 "내가 운전을 하면서 100km로 고속도로를 가는데 핸들을 꺾고 싶더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트렌드지, 日 방송 진출…성공적인 첫 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406791"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트렌드지(TRENDZ)가 일본 방송 첫 무대를 성공적으로 마쳤다. 트렌드지는 18일 테레비도쿄 '초음파'에 출연했다. 특히 일본 데뷔 후 처음으로 현지 방송 프로그램에서 타이틀곡 '리벌스(REBIRTH)' 무대를 선보였다는 점에서 더욱 눈길을 끌었다. 이날 트렌드지는 화려하고 세련된 비주얼과 패션은 물론이고 한치의 오차도 없는 완벽한 퍼포먼스로 감탄을 자아내며 '실력파 아이돌'다운 면모를 입증했다. 트렌드지의 강렬한 무대를 일본 팬들의 마음을 사로잡기 충분했다. 트렌드지는 일본 대형 소속사 에이벡스 산하 에이벡스 트랙스(avex trax)와 계약을 체결하고 전폭적인 지원 아래 활동을 진행하고 있다. 최근 일본 KT 제프 요코하마에서 '트렌드지 재팬 데뷔 쇼케이스 -리벌스-(TRENDZ JAPAN DEBUT SHOWCASE -REBIRTH-)'를 진행하며 본격적인 열도 접수를 알렸다. 또한 트렌드지는 일본 뿐 아니라 미국·캐나다 등을 아우르는 미주 투어에 돌입할 계획이며 이후 튀르키예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민은 달라…'섹시 인 디 에어' 뮤비 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406790"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태민은 달랐다. 19일 오후 6시 태민의 미니 5집 '이터널(ETERNAL)'과 함께 공개된 '섹시 인 디 에어(Sexy In The Air)'의 뮤직비디오는 태민이 가진 모든 매력을 담아내고 있다. 이번 뮤직비디오는 앞으로 나아가고 싶은 열망과 자신감을 표현한 곡의 무드를 형상화했다. 강렬한 일렉기타 사운드와 사이키델릭한 영상으로 시작되는 뮤직비디오는 규모감 있는 세트와 퍼포먼스가 전환되면서 속도감 있게 표현되었다. 물과 빛·바람 등을 통해 감각적인 순간들을 표현하며 매혹적인 태민의 매력을 보여주고 있다. 특히 뮤직비디오 마지막 장면에서 감상할 수 있는 독무는 '퍼포먼스킹'다운 태민의 매력을 느끼기에 충분하다. 태민의 이번 앨범 더블 타이틀곡 중 하나인 '섹시 인 디 에어(Sexy In The Air)'는 트랩·붐뱁·드릴 등 다양한 장르를 넘나들며 묵직한 신스 베이스 사운드를 새겨 놓은 인상적인 곡이다. 날카로운 일렉기타 사운드는 확고한 자아 정체성과 자부심을 강조하며 변화와 자아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양 "♥임현주, 늘어진 운동복 입은 모습에 반해..내 스타일" ('짠한형')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183117"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 연인 임현주에게 반한 이유를 고백했다. 19일 유튜브 '짠한형 신동엽'에는 영화 '필사의 추격' 주역 박성웅, 곽시양이 게스트로 출연했다. 앞서 곽시양은 채널A '하트시그널2'로 얼굴을 알린 배우 임현주와 지난해 열애를 인정해 화제를 모았던 바. 이날 MC 신동엽은 곽시양에게 "공개 열애를 한 지 얼마나 됐냐"고 물었다. 이에 곽시양은 "1년 정도 되어 간다"고 답했다. 이어 곽시양은 임현주에게 반하게 된 계기를 고백했다. 곽시양은 "친구인 배우 임성재 집에 놀러 갔는데, 지금의 여자 친구(임현주)가 배드민턴 채를 어깨에 둘러메고 축 늘어진 추리닝을 입고, 귀엽고 당차게 걸어오더라. 그 모습이 너무 귀여워서 거기에 꽂혔다"라고 밝혔다. 이어 곽시양은 "나는 세팅되고 차려입은 모습보다 그런 거에 조금 더 호감이 가는 스타일이다"라고 전해 눈길을 끌었다. 이를 들은 신동엽은 "그러면 그다음 데이트 때 예쁘게 입고 오면 갈아입고 오라 하냐"라고 농담해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 9월 도쿄 팬미팅 개최… 일본까지 퍼진 ‘선재 신드롬’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373948"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 일본 도쿄에서 팬미팅을 개최한다. 소속사 바로엔터테인먼트는 19일 일본 공식 채널을 통해 ‘2024 아시아 팬미팅 투어-서머레터 인 도쿄’ 개최 소식을 공지했다. 변우석은 오는 9월 28~29일 양일간 도쿄 무사시노 포레스트 스포츠 플라자 메인 아레나에서 일본 팬미팅을 개최한다. ‘2024 아시아 팬미팅 투어-서머레터 인 도쿄’ 티켓 접수는 오는 20일 오후 12시에 시작된다. 앞서 변우석은 지난 5월 종영한 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’를 통해 신드롬을 일으키며 인기를 얻었으며 배우 인생 첫 전성기를 맞이했다. 또 최근 ‘서머 레터’ 팬미팅 투어를 통해 대만, 태국, 필리핀 등에서 팬미팅을 개최하며 글로벌 팬들과 만났다. 변우석이 팬미팅 투어를 위해 출국을 할 때마다 많은 팬들이 모이며 인기를 입증하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 홍은채, 체리 공주 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686163"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 홍은채가 미모를 뽐냈다. 19일 홍은채는 자신의 SNS를 통해 체리 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 셀카. 빨간색 염색 머리로 변신한 홍은채는 새로운 스타일링을 찰떡으로 소화하며 과즙 미모를 자랑해 시선을 모은다. 사진=홍은채 인스타그램 한편, 르세라핌은 30일 미니 4집 ‘CRAZY’를 발매할 예정이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민, 미니 5집 ‘섹시 인 디 에어’ MV 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005352364"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태민이 미니 5집 타이틀곡 ‘Sexy In The Air(섹시 인 디 에어)’의 뮤직비디오를 공개했다. 19일 오후 6시 태민의 미니 5집 ‘ETERNAL(이터널)’과 함께 공개된 ‘섹시 인 디 에어’ 뮤직비디오는 앞으로 나아가고 싶은 열망과 자신감을 표현한 곡의 무드를 형상화했다. 강렬한 일렉기타 사운드와 사이키델릭한 영상으로 시작되는 이번 뮤직비디오는 규모감 있는 세트와 퍼포먼스가 전환되면서 속도감 있게 표현됐다. 물과 빛, 바람 등을 통해 감각적인 순간들을 표현하며 매혹적인 태민의 매력을 보여주고 있다. 특히 마지막 장면에서 감상할 수 있는 독무는 ‘퍼포먼스킹’다운 태민의 매력을 느끼기에 충분하다. 태민의 이번 앨범 더블 타이틀곡 중 하나인 ‘섹시 인 디 에어’는 트랩, 붐뱁, 드릴 등 다양한 장르를 넘나들며 묵직한 신스 베이스 사운드를 새겨 놓은 인상적인 곡. 날카로운 일렉기타 사운드는 확고한 자아 정체성과 자부심을 강조하며, 변화와 자아 표출에 대한 열망을 담고 있다. 뮤직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대세’ 변우석, 9월 도쿄 팬미팅…해외 팬덤 재시동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086353"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석. 사진 | 크리니크 대세배우 변우석이 두달여만에 일본 팬미팅으로 해외 팬덤에 시동을 건다. 지난해 3월 생애 첫 일본 팬미팅에 이어 두번째 방문이다. 변우석의 소속사 바로엔터테인먼트는 19일 공식 채널을 통해 ‘2024 아시아 팬미팅 투어-서머레터 인 도쿄’를 예고했다. 변우석은 오는 9월28일, 29일 양일간 도쿄 무사시노 포레스트 스포츠 플라자 메인 아레나에서 일본 팬들을 만날 예정이다. 배우 변우석. 사진 | 배스킨라빈스 변우석은 올 상반기 방영된 tvN ‘선재 업고 튀어’에서 톱스타 류선재로 출연해 열혈팬 임솔(김혜윤 분)과 시간을 건너뛴 애절한 로맨스를 펼치며 폭발적인 인기를 끌었다. 드라마의 인기에 힘입어 종영과 함께 아시아 팬미팅 투어를 이어갔다. 6월8일 대만 타이베이를 시작으로 두달여간 태국 방콕, 필리핀 마닐라, 인도네시아 자카르타, 싱가포르, 홍콩 등 6개국에서 현지 팬들을 만났다. 한편 변우석은 탄탄한 팬덤을 바탕으로 금융, 가전, 의류, 화장품,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케빈오♥' 공효진의 진가는 자연스러움..화장기 1도 없는 '공블리 근황']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183115"/>
        <updated>2024-08-19T12:26:33.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 정직한 셀카로 근황을 전했다. 19일 공효진은 입가에 은은한 미소를 지으며 또랑또랑한 눈으로 셀카를 찍었다. 화장기 하나 없는 자연스러운 얼굴을 한 공효진은 꾸미지 않아도 아름다운 모습으로 감탄을 자아냈다. 한편 공효진은 10세 연하의 가수 케빈오와 2022년 미국에서 결혼식을 올렸다. 이후 케빈오는 지난해 12월 입대해 현재 군 복무 중이다. 공효진은 올해 방송 예정인 tvN 새 드라마 '별들에게 물어봐'에 출연하며, 최근 박소담과 영화 '경주기행'에 캐스팅돼 촬영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 8월 20일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003315763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003315763"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 설계자(캐치온1 오후 11시) = 영일(강동원)은 청부 살인을 사고사로 조작하는 설계자이다. 그에게 새로운 의뢰가 들어온다. 이번 타깃은 모든 언론이 주목하고 있는 검찰총장 후보자이다. 작은 실수라도 생기면 자신의 정체가 발각될 수 있는 의뢰지만 영일은 팀원과 함께 이를 맡는다. 철저한 사전 준비를 거쳐 실행에 옮기는 순간 그의 계획에 예기치 못한 변수가 발생한다. ■ 예능 ■ 벌거벗은 세계사(tvN 오후 10시10분) = 암은 고대의 인류도 앓았던 오래된 질병이다. 의료진들은 암을 치료하기 위해 엽기적인 치료법까지 동원했지만, 환자는 끔찍한 희생을 당하며 목숨을 잃는 경우가 대부분이었다. 시행착오를 거쳐 존스홉킨스대학의 연구진은 암을 유발하는 물질이 있다는 것을 발견한다. 방송은 대한민국 부동의 사망원인 1위인 암의 역사에 대해 이야기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 8월 20일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003315762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003315762"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[외국인은 왜 한국서 계속 못 살까 ■시사기획 창(KBS1 오후 10시) = 대한민국의 이민정책은 정주나 영주를 전제해 설계되지 않았다. 그로 인해 한국을 선택한 외국인들은 한국에 익숙해질 즈음 한국을 떠난다. 2004년 고용허가제에 근거한 외국인력 도입의 기본 원칙은 ‘단순노무 인력을 제한된 수로 들여와 한시적으로 일하게 한 뒤 돌려보낸다’는 대전제를 갖고 있다. 방송은 한국에서 계속 살 수 없는 외국인들의 이야기를 들어본다. ‘도이치모터스 주가조작’ 진실은? ■PD수첩(MBC 오후 10시20분) = 지난 7월 김건희 여사에 대한 검찰의 대면조사가 전격 이루어졌다. 방송은 ‘도이치모터스 주가조작 사건’을 자본시장의 논점으로 재해석해, 주식시장에서 벌어졌던 주가조작 상황과 김건희 여사가 언급된 경위를 살펴본다. 대통령실은 그가 일임매매를 했을 뿐이라는 입장을 내놓고 있다. 그런데 공판 과정에서 일임매매라고 설명되기 어려운 정황이 드러났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원시부족 ‘지구 오븐’에 반한 ‘밥친구’들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003315761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003315761"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20일 방송되는 SBS &lt;정글밥&gt;에서는 장장 40시간의 여정 끝에 최종 목적지이자 원시 부족이 살고 있는 바누아투의 최북단, 뱅크스 제도의 한 섬에 도착한 멤버들이 본격적으로 식문화를 교류하는 모습이 그려진다. ‘K집밥 마스터’ 류수영은 태평양 지역에서 볼 수 있는 독특한 요리 방식인 ‘지구 오븐’을 발견하고 놀라움을 감추지 못한다. 지구 오븐은 뜨거운 돌의 열기를 이용해 음식을 찌는 방식으로, 인류 정착의 첫 신호라 여겨질 정도로 오래된 식문화다. 류수영은 현지인들의 부엌으로 직접 들어가 이들의 요리 방식을 배우고, 남태평양 주부들의 눈과 마음을 사로잡는다. 한편 부엌 밖 정글에서는 이승윤이 아이들을 위해 ‘승윤 랜드’를 자처하고 나선다. 지난 13일 처음 방송된 &lt;정글밥&gt;은 원시 부족의 식문화를 체험하고 한식을 정글 구석구석 전파하는 글로벌 식문화 교류기다. ‘어남선생’이라 불리며 요리 실력을 뽐내온 류수영, ‘자연인’ 이승윤을 비롯해 가수 겸 배우인 서인국과 유이가 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘49세’ 송선미, 늘씬 수영복 자태…20대인 줄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686162"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송선미가 수영복 몸매를 뽐냈다. 19일 송선미는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 송선미는 수영복을 입은 채 포즈를 취한 모습. 172cm인 송선미는 우월한 기럭지와 함께 늘씬한 몸매를 자랑해 시선을 모은다. 특히 1974년생으로 올해 49세인 송선미는 나이가 믿기지 않는 동안 미모를 뽐내 보는 이들로 하여금 감탄을 자아낸다. 한편, 송선미는 1996년 ‘96 한국 슈퍼엘리트모델 선발대회’에서 2위를 차지하며 연예계에 데뷔했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스의 자신감… “별처럼 빛나고 뾰족하고도 깊숙이 박히는 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686161"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NMIXX는 8월 19일 오후 6시 세 번째 미니 앨범 'Fe3O4: STICK OUT'(에프이쓰리오포: 스틱 아웃)과 타이틀곡 '별별별 (See that?)'을 발표하고 팬들 곁을 찾는다. 새 앨범은 올해 1월 15일 발표한 미니 2집 'Fe3O4: BREAK'(에프이쓰리오포: 브레이크) 및 타이틀곡 'DASH'(대시) 이후 약 7개월 만에 선보이는 작품이다. 2022년 2월 데뷔 싱글 'AD MARE'(애드 마레)부터 매 앨범 유니크한 콘셉트와 'MIXX POP'(믹스 팝)을 내세운 신선한 음악으로 강한 임팩트를 전한 NMIXX가 이번에도 새롭고 특별한 매력을 펼칠 예정이다. 신곡 '별별별 (See that?)'은 'DASH'의 차기작으로써 그루비 리듬을 기반으로 한 올드스쿨 힙합과 컨트리 장르가 어우러져 NMIXX만의 시크한 매력이 돋보이는 곡이다. 두 가지 이상의 장르를 한 곡에 융합해 다채로운 듣는 재미를 느낄 수 있는 'MIXX POP'의 묘미가 곳곳에 자리했다. 올해 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다은, 생후 4일 차 子…“♥윤남기랑 똑같아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686160"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=이다은 인스타그램 ‘돌싱글즈2’ 이다은이 아들에 대한 애정을 드러냈다. 18일 이다은은 자신의 SNS를 통해 “하이. 두 번째 발가락이 더 긴 건 아빠랑 똑같네”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 15일 출산한 이다은의 아들의 발이 담겼다. 아들에 대한 무한한 애정을 드러내는 이다은의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 앞서 이날 이다은은 아들의 사진을 공개하며 “환영해 남주야. 4.03kg.. 크게 나오느라 너도 힘들었지? 엄빠랑 누나랑..그리고 맥스랑 앞으로 행복하게 지내자”라고 출산 소감을 전했다. 한편, 이다은은 윤남기와 MBN ‘돌싱글즈2’를 통해 연인으로 발전, 혼인신고를 해 법적부부가 됐다. 이들은 슬하에 딸 리은 양을 두고 있으며, 유튜브 채널 등을 함께 운영하고 있다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '조은정♥' 소지섭, 수염 기르고 마초美 폭발.. 왼손 약지엔 '결혼반지' 반짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183098"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소지섭이 오랜만에 근황을 전했다. 소지섭은 지난 18일 개인 계정을 통해 "태양을 피하는 방법. 더위 조심하셔라"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 소지섭은 화이트 셔츠에 캡모자를 매치한 모습이다. 보잉 선글라스를 착용한 소지섭은 수염을 길러 확 달라진 이미지로 팬들을 깜짝 놀라게 만들었다. 머리를 쓸어 넘기는 왼손 약지에는 결혼반지가 반짝이고 있다. 앞서 소지섭은 지난 2020년 4월 17세 연하 아나운서 출신 조은정과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['53세' 고현정, 그새 살이 더 빠졌네…'반쪽짜리 앞머리'에도 굴욕 없는 비주얼 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675866"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정의 가을 패션 화보가 공개됐다. 19일 공개된 화보에서 고현정은 평소 본 적 없는 색다른 스타일로 새로운 모습을 선보이며 이목을 끌었다. 고현정은 트위드 소재 드레스부터, 오버사이즈 핏의 멜란지 울 코트, 데님 팬츠, 카멜 컬러의 더블 캐시미어 코트 등 고급스러운 소재의 옷을 입어 특유의 우아한 분위기를 연출했다. 특히 고현정은 반쪽 앞머리마저 소화해 감탄을 자아냈다. 여기에 가녀린 팔이 시선을 사로잡았다. 고현정은 지난해 많은 사랑을 받은 넷플릭스 시리즈 ‘마스크 걸’의 차기작으로 올해 하반기 방송될 ENA 새 드라마 '나미브'를 촬영 중에 있다. '나미브'는 회사에서 해고된 스타 제작자이자 연예 기획사 대표 강수현(고현정)과 회사에서 방출된 장기 연습생 유진우(려운)의 스타 탄생 프로젝트로 멘토와 멘티가 서로를 격려하며 하나의 목표를 향해 달려가는 성장 드라마다. 내년 방송되는 SBS 새 드라마 '사마귀'에도 출연 예정이다. ‘사마귀’는 동명의 프랑스 드라마를 원작으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "♥신은정, 무섭고 현명해..아들 훈육도 잘한다" ('짠한형 신동엽')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183096"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅이 아내인 배우 신은정에 대한 애정을 드러냈다. 19일 유튜브 '짠한형 신동엽'에는 영화 '필사의 추격' 주역 박성웅, 곽시양이 게스트로 출연했다. 이날 곽시양은 박성웅에 대해 "선배가 실제로는 부드러운 남자다"라고 말했다. 이어 "되게 깜짝 놀란 게 어느 날 촬영하다 핸드폰을 보시더라. 사진을 보면서 '아 우리 와이프 이때도 참 예뻤네' 이러시는 거다. 여기서 느꼈다. 성웅이 형이 남자답지만 이런 부분에서 섬세하고 부드러운 남자라고 느꼈다"라고 박성웅이 부드러운 면모에 대해 전했다. 이에 신동엽은 "아내 사랑이 남다르다"라고 말했고, 곽시양은 "많은 경쟁자를 뚫고 자기가 쟁취했다고 말하셨다"라고 덧붙였다. 신은정과 어느덧 결혼 17년차라는 박성웅은 "아직도 아내가 사랑스럽냐"는 질문에 "무섭다. 도둑이 제발 저린다. 한번은 술 먹고 아침 7시에 들어가다 아내가 깬 거다. 놀라서 '갑자기 일정이 생겼다'고 말하고 다시 나가려고 했는데, 아내가 '안 들어오냐? 빨리 들어와서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, ‘고급스럽다’ [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686159"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 민지가 미모를 뽐냈다. 19일 뉴진스 공식 SNS에는 여러 장의 사진이 게재됐다. 공개된 사진은 민지의 셀카와 촬영 비하인드. 오똑한 콧날과 함께 뚜렷한 이목구비를 자랑하며 고급스러운 분위기를 뽐내는 그의 자태가 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 민지에게 찬사를 표했다. 사진=뉴진스 인스타그램 한편, 뉴진스는 6월 더블 싱글 ‘Supernatural’을 발매하며 일본에서 데뷔했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강경준♥' 장신영→'우효광♥' 추자현, 남편 불륜설에도 이혼NO "깊이 반성" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259400"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편인 배우 강경준의 불륜 의혹에도 가정을 지키기로 했다. 장신영은 19일 개인 계정을 통해 강경준 불륜 의혹 후 첫 심경글을 올렸다. 그는 "우리 가족을 아껴주시고 사랑해 주셨던 모든 분께 실망하게 한 점 죄송하다. 그보다 앞서 이 일로 피해를 보신 분들께 먼저 사과의 말씀 올린다"며 "우리에게 과분할 만큼 아낌없는 지지와 응원을 보내주셨는데 그 따뜻하고 커다란 마음을 저버린 것 같아 너무 죄송할 따름"이라고 밝혔다. 이어 "그동안 시간이 어떻게 흘러가는지도 모른 채, 어두운 터널 같은 날들을 보냈다. 어느 날은 지그시 눈을 감고 있는데 오랜만에 찾아온 고요와 평화가 너무 좋더라. 시간이 이대로 영원히 멈췄으면 좋겠다고 생각했다. 그런데 그 고요를 뚫고 아이가 '엄마'하고 저를 가만히 불렀다. 순간 아이의 목소리와 함께 정신이 번쩍 들었다. '내가 주저앉으면 안 되겠구나. 우리 아이들 내가 지켜줘야지. 아직 살아갈 날이 많은 소중한 나의 삶. 그보다 더 소중한 아이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 예쁜 얼굴 막 쓰는데 굴욕 없네…53세의 소녀미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675865"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 소녀미를 뽐냈다. 고현정은 19일 자신의 인스타그램에 화보 촬영 중 찍은 비하인드 사진 여러 장을 올렸다. 고현정은 화보 촬영이 만큼 한껏 멋스럽게 꾸민 모습이다. 값비싼 아이템으로 고급스러운 분위기를 연출했으며 양갈래 땋은 머리로 귀여움을 더했다. 세련되고 도회적인 착장과는 달리 얼굴엔 장난기가 가득하다. 익살스러운 표정, 입을 크게 벌리고 웃는 모습뿐만 아니라 카리스마 있는 매력부터 털털한 매력까지 상반되는 다채로운 모습으로 눈길을 끈다. 1971년생인 고현정은 1989년 미스코리아 선에 당선되면서 연예계에 들어섰다. 고현정은 ENA 새 드라마 '나미브', SBS 새 드라마 '사마귀'에 캐스팅됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[짐승돌은 달랐다…몬스타엑스 셔누, '180cm 77kg'이라더니 파격 노출 자태 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675864"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 셔누가 까웨(K-WAY) 글로벌 앰배서더로 발탁됐다. 19일 프랑스 파리에서 탄생한 브랜드 까웨는 셔누와 함께한 화보를 공개하고 글로벌 앰배서더 발탁 소식을 알렸다. 공개된 화보는 브랜드의 2024 F/W 컬렉션을 입고 포즈를 취하는 셔누의 눈부신 비주얼을 담고 있어 단번에 시선을 사로잡았다. 셔누는 강렬한 눈빛과 더불어 특유의 자신감 넘치는 표정 연기로 글로벌 팬심을 설레게 했다. 또 다른 컷에서는 의상 사이로 건강미 넘치는 탄탄한 근육을 자랑하며 스포티한 매력을 뽐냈다. 브랜드 관계자는 "셔누가 무대에서 보여주는 강렬하고 파워풀한 에너지, 다양한 패션 화보에서 선보인 기품 있고 세련된 이미지까지 브랜드가 추구하는 가치와 부합한다"고 앰배서더로 발탁하게 된 이유를 설명했다. 이어 "여러 방면에서 두각을 드러내는 셔누의 프로페셔널함과 타고난 비주얼은 다양한 장르에서 많은 영감을 준다. 앞으로 그와 함께 전개할 다양한 활동에서 긍정적인 시너지 효과를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 이어 임영웅·남진까지…트로트 가수도 뛰어든 영화판 "어르신들 만족도 높아"[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675863"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코로나 팬데믹 이후 축소된 영화 시장을 회복시키려 다양한 시도를 하고 있는 가운데, 콘서트 실황 영화가 강세다. 더 이상 가수들을 영화관에서 보는 게 생소한 일이 아니게 됐다. 1020대 에게 인기를 끌고 있는 아이돌뿐만 아니라 트로트 가수들까지 극장가에 발을 내딛고 있다. 극장가는 콘서트 실황 영화 열풍이다. 과거 아이돌의 깜짝 팬서비스로 여겨졌던 콘서트 실황 영화는 점점 영역을 넓혀 트로트 가수에게도 손을 뻗쳤다. 11개월 만에 블랙핑크가 완전체로 뭉친 곳은 극장가다. 지난달 31일 '블랙핑크 월드투어 [본 핑크]인 시네마'가 개봉했다. 해당 영화는 블랙핑크가 서울 고척 스카이돔에서 피날레를 장식한 '본 핑크(BORN PINK)' 월드투어의 현장과 퍼포먼스를 담은 공연 실황을 담았다. 팬들의 환호성, 웅장한 사운드, 블랙핑크의 화려한 퍼포먼스가 콘서트장이 아닌 상영관을 가득 채운다. 영화는 ScreenX, 4DX, ULTRA 4DX 등 CGV 특별관에서 상영돼 현장에서는 놓쳤던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 페스티벌 공연의 진수 선보였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686158"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ)가 ‘서머 소닉 2024’ 무대를 접수하며 페스티벌 공연의 진수를 보여줬다. 에이티즈는 지난 17~18일 양일간 오사카와 도쿄에서 열린 일본 최대 여름 페스티벌 ‘서머 소닉 2024(SUMMER SONIC 2024)’ 공연을 성황리에 마쳤다. 본 공연에서 에이티즈는 라이브 밴드와 하나되어 등장과 함께 화려한 막을 열었다. 여름의 태양을 삼킨 듯 열정을 불태우며 무대 위를 호령하는 홍중 뒤로, 화려한 깃발과 웅장한 밴드 사운드가 어우러져 가히 역대급이라고 불릴 만한 오프닝으로 무대를 장악했다. 이후 '게릴라(Guerrilla)’와 ‘세이 마이 네임(Say My Name)’을 연달아 선보이며 객석을 휘어잡은 에이티즈는 단 두 곡 만으로 공연장 열기를 단숨에 끌어올렸다. 이어 에이티즈는 “마침내 '서머 소닉'에 왔다. 여러 훌륭한 아티스트들과 세계적인 페스티벌에 설 수 있어서 상당히 기쁘고, 이렇게 멋진 에너지를 가진 관객 여러분이 모인 곳에 초대받아서 정말 영광이다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철X윤세아, 겉으론 완벽→속에선 '딸의 살인' (완벽한 가족)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145465"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 미스터리 스릴러의 진수를 보여주며 수목 안방극장의 문을 힘차게 열었다. 지난 14일 첫 방송 된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 1, 2회 방송에서는 누가 봐도 부족할 것 없이 행복해 보이는 가족 최진혁(김병철 분)과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분)의 이야기가 그려졌다. 변호사인 아빠 진혁은 한국우수인물대상에서 4년 연속 수상할 정도로 뛰어난 인물이고, 은주는 땅콩 알레르기가 있는 딸 선희를 위해 손수 도시락을 싸주는 다정한 엄마. 선희는 모범생 엄친딸 그 자체로 그야말로 완벽한 가족의 모습은 모두의 부러움을 샀다. 하지만 어느 날 밤 온몸에 피를 잔뜩 묻힌 채 집으로 돌아온 선희가 “엄마... 제가 사람을 죽였어요”라고 실토해 모두를 기겁하게 만들었다. 경악한 은주는 이내 마음을 진정시키고 “괜찮아. 걱정하지 마. 엄마가 해결할게”라며 놀란 선희를 진정시켰다. 게다가 선희가 자수한다고 하자 “엄마까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 휴가서도 일 못 놓는 워커 홀릭 "잠시 천국에 다녀와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259398"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다비치 강민경이 휴가 중인 근황을 전했다. 강민경은 19일 자신의 인스타그램에 "이탈리아 북부 첫날. 잠시 천국에 다녀왔습니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 이탈리아에 여행을 떠난 강민경의 모습이 담겼다. 아름다운 풍경을 뒤로 한 강민경은 아름다운 미모를 뽐내고 있어 눈길을 끈다. 이어 그는 "저 진짜 이번엔 브이로그 안 찍고 오롯이 쉬고만 오려고 했는데 안 찍으면 백날천날 후회할 것 같아서 브이로그 조금씩 담고 있습니다"라고 덧붙였다. 한편 강민경은 유튜브 채널 '걍밍경'을 통해 팬들과 소통하고 있으며 구독자 수 132만 명을 보유하고 있다. 또한 강민경이 속한 다비치는 JTBC 예능프로그램 '마이 네임 이즈 가브리엘'의 메인 MC로 활약 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, 기미가요 KBS와 슈가 오보 JTBC ‘신속심의’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373942"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회(방심위)가 광복절에 기미가요가 나오는 오페라 ‘나비부인’을 방송한 KBS를 신속심의하기로 결정했다. 그룹 방탄소년단 멤버 슈가의 전동 스쿠터 음주운전 사건과 관련해 CCTV 영상을 오보한 JTBC도 신속심의 대상이다. 방심위는 19일 전체회의를 열어 지난 15일 방송된 KBS ‘나비부인’ 방송과 지난 7일 방송된 JTBC ‘뉴스룸’을 신속심의하기로 결정했다. 방심위는 긴급하게 심의할 필요가 있다고 판단되는 방송에 대해 위원장 단독 또는 재적위원 3분의 1 이상의 제의로 신속심의를 결정할 수 있다. KBS는 광복절인 지난 15일 일본 기미가요와 기모노가 나오는 ‘나비부인’을 방송해 민원이 27건 제기됐다. JTBC ‘뉴스룸’은 슈가의 전동스쿠터 음주운전과 관련해 다른 인물의 CCTV 영상을 슈가로 잘못 보도해 40건의 민원을 받기도 했다. 신속심의로 지정된 안건은 2주 뒤 심의한다. 방심위는 차기 회의에서 의견진술을 들은 뒤 제재 수위를 결정할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홈런 악몽 잊어라' 각성한 신재영의 명품 투구 (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145464"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’가 1년 만에 다시 만난 독립리그 대표팀과 피 말리는 추격전을 펼친다. 19일 밤 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 95회에서는 ‘최강 몬스터즈’의 맵도리 투수 신재영이 지난해 독립리그 대표팀에게 맞은 홈런 설욕전에 나선다. 앞서 지난해 독립리그 대표팀과의 경기에서 신재영은 선발로 출전, 초반에 호투를 이어 나가며 안정적인 모습을 보였다. 하지만 3회 초 박수현에게 홈런을 허용하며 흔들렸다. 결국 그는 5회 초 선두타자 안타와 볼넷을 허용하며 책임 주자를 남긴 채 마운드를 내려왔던 뼈 아픈 과거가 있다. 이번 경기에도 ‘신재영 킬러’ 박수현이 출전한다는 소식에 몬스터즈 선배들은 “재영이 안 던지니까 괜찮다”며 그를 자극한다. 이에 누구보다 설욕을 꿈꿨을 신재영은 선발 투수의 뒤를 이어 마운드에 오른다. 각성한 신재영은 자신만의 투구 페이스로 타자들을 상대하며 타선을 꽁꽁 묶는다. 그리고 드디어 피홈런의 굴욕을 안긴 박수현과 마주한다. 시즌을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, 김승수 프러포즈 후…“응원 감사” 다정 셀카]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686157"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양정아가 김승수와 함께 출연한 ‘미운 우리 새끼’ 출연 소감을 전했다. 19일 양정아는 자신의 SNS를 통해 “추억이 새록. 많은 응원 감사합니다. #미운우리새끼”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진은 배우 김승수와 찍은 셀카. 두 사람은 교복을 입은 채 다정하게 포즈를 취해 보는 이들로 하여금 훈훈함을 자아낸다. 사진=양정아 인스타그램 한편, 18일 방송된 ‘미운 우리 새끼’에서 김승수와 양정아는 같은 날 태어난 생일을 기념해 놀이공원 데이트를 마친 후 김승수의 집으로 향해 생일 파티를 가졌다. 이 자리에서 김승수는 “내가 예전에 우리 60살까지 둘 다 미혼이면 우리 둘이 친구처럼 살래? 이렇게 물어본 적 있지 않았냐. 그 나이를 당겨볼 생각은 없냐”라고 물었고, 이에 양정아는 “일단 마음의 준비가 안 됐다”고 말했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영 '불륜 의혹' 강경준 용서…"다시 한 가정에서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677289"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편 강경준과 결혼 생활을 지속하겠다는 입장을 밝혔습니다. 장신영은 오늘(19일) 오후 자신의 SNS에 "모든 분께 실망을 드린 점 죄송하다"며, 남편 강경준의 '불륜 논란'과 관련해 약 8개월 만에 첫 입장을 올렸습니다. 그러면서 "차마 글로 옮기기 어려운 고통의 시간을 보냈지만, 오직 아이들을 위해 다시 한 가정 안에서 살아가려 한다"고 밝혔습니다. 강경준은 지난해 12월 상간남으로 지목돼 5,000만 원의 위자료 청구 소송을 당했고, 지난 7월 재판에서 강 씨가 청구를 받아들이며 종결됐습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #장신영 #강경준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아들 목소리에 정신 번쩍"..장신영, '불륜' 강경준 용서했다 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183088"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 불륜으로 논란이 된 남편 강경준을 용서하고 새 출발하겠다고 밝혔다. 19일 장신영은 "그동안 저희 가족을 아껴주시고 사랑해 주셨던 모든 분들께 실망을 드린 점 죄송합니다"라며 "그보다 앞서 이 일로 피해를 보신 분들께 먼저 사과의 말씀 올립니다"라고 사과로 시작했다. 이어 장신영은 "저희에게 과분할 만큼 아낌없는 지지와 응원을 보내주셨는데, 그 따뜻하고 커다란 마음을 저버린 것 같아 너무 죄송할 따름입니다.. 그동안 시간이 어떻게 흘러가는지도 모른 채, 어두운 터널 같은 날들을 보냈습니다"라고 지난 힘들었던 시간을 회상했다. 그는 "어느 날은 지그시 눈을 감고 있는데 오랜만에 찾아온 고요와 평화가 너무 좋더군요 시간이 이대로 영원히 멈췄으면 좋겠다고 생각했습니다.. 그런데 그 고요를 뚫고 아이가 엄마 하고 저를 가만히 불렀습니다.. 순간 아이의 목소리와 함께 정신이 번쩍 들었습니다"라 털어놓았다. 그러면서 "내가 주저앉으면 안 되겠구나. 우리 아이들 내가 지켜줘야지..]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파혼X퇴직' 정소민, K-장녀 애환 200% '현실 공감↑’ (엄친아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145463"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정소민이 K-장녀의 애환을 제대로 녹여내며 시청자들의 공감 지수를 끌어올렸다. 지난 17일 밤 첫 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리)은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 정소민은 극 중 글로벌 회사 프로덕트 매니저로 취직해 성공 가도를 달리다 돌연 한국으로 돌아와 인생을 재부팅하겠다고 마음먹은 '배석류' 역할을 맡았다. 정소민은 치고 빠지는 찰진 대사 소화력은 물론 롤러코스터를 타는 듯 능수능란한 감정연기로 깊은 공감을 불러일으켰다. 지난 17, 18일 방송된 ‘엄마친구아들’ 1, 2회에서는 엄마의 자랑이자 희망이었던 석류가 미국에서 돌연 귀국하게 된 이유가 밝혀지며 흥미를 유발했다. 자신의 존재를 증명하기 위해 반자동적 슈퍼걸로 살았던 석류는 결혼식을 앞두고 파혼했을 뿐만 아니라 글로벌 대기업까지 퇴사하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선아, 이렇게 말랐는데 다이어트 ing…"탄수화물 중독 증세"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675859"/>
        <updated>2024-08-19T11:12:10.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선아가 다이어트 중이라고 알렸다. 김선아는 최근 "탄수화물 중독 증세. 다이어트 집중"이라는 글과 함께 두 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 목에 달 모양 펜던트가 있는 초커를 한 김선아의 모습이 담겨있다. 그는 코랄 블러셔를 하고 사랑스러운 매력을 뽐냈다. 날렵한 턱선과 동안 비주얼을 자랑해 눈길을 끌었다. 김선아는 지난해 채널A 드라마 '가면의 여왕'에 출연해 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
</feed>