<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-04T14:14:35.349Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['58세' 셀마 헤이엑, 놀라운 수영복 자태..."몸매는 20대다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308349"/>
        <updated>2024-09-04T12:31:02.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 영화 제작사 셀마 헤이엑(58)이 생일을 맞이해 수영복 자태를 뽐냈다. 2일(현지 시간), 배우 셀마 헤이엑이 수영복을 입고 촬영한 사진 18장을 공개하며, 58번째 생일을 기념했다. 이날 셀마 헤이엑은 "생일 비키니 덤프. 나의 58번째 생일을 축하한다"며 "이 사진은 모두 과거 사진이 아니다"라는 글을 게시했다. 공개된 사진에서 셀마 헤이엑은 화려한 색감이 돋보이는 줄무늬 수영복, 빨간색 수영복, 꽃무늬 수영복 등 다양한 디자인의 수영복을 완벽하게 소화했다. 그의 군살 없는 몸매는 많은 이의 부러움을 받았다. 셀마 헤이엑은 요트 위에서 과감한 포즈를 취하며, 시선을 사로잡았다. 그는 난간에 앉아 바람을 만끽하고, 운전석에 앉으며 여유로운 생일을 맞이했다. 셀마 헤이엑의 게시물은 많은 관심을 받으며, 게시 이틀 만에 '좋아요' 139만 개를 기록했다. 누리꾼은 "58세인 게 믿기지 않는다. 20대, 30대 여성보다 훨씬 멋있다", "58세가 아니라 28세 같다", "58세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타 부부, 죽어라 싸우고 이혼했는데...5개월 만에 재회 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308348"/>
        <updated>2024-09-04T12:31:02.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 토리 스펠링(51)과 딘 맥더못(57)이 이혼 신고 5개월 만에 함께 모습을 드러내 이목을 끈다. 3일(현지 시간), 외신 매체 '페이지식스'(Page Six)가 토리 스펠링과 그의 전남편 딘 맥더못이 미국 캘리포니아주 아구라 힐스의 한 거리에서 노동절 카니발을 즐기는 모습이 목격됐다고 보도했다. 행사에 참석한 소식통에 따르면 두 사람은 아들 중 한 명과 함께 카니발에 참석한 것으로 확인됐으나, 스펠링과 맥더못이 어떤 자녀와 함께 있었는지는 알려지지 않았다. 두 사람은 슬하에 다섯 명의 자녀를 두고 있다. 앞서 스펠링은 지난 3월 리얼리티 프로그램 'Chopped Canada'의 진행자인 딘 맥더못과의 이혼을 공식적으로 알렸다. 이는 첫 이혼 소식을 전한 지 약 9개월 만이다. 당시 그는 이혼 사유로 "화해할 수 없는 차이"를 꼽으며 공식적인 별거 날짜를 2023년 6월 17일로 명시했다. 이어 지난 4월 스펠링은 자신이 진행하는 팟캐스트 'MisSpelling'에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['걸그룹 출신' 女가수 "이별은 상상 불가"…남편과 결혼 결심한 이유 밝혀 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308347"/>
        <updated>2024-09-04T12:31:02.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 아이돌 그룹 모닝구 무스메(モ?ニング娘) 출신 가수 후지모토 미키가 남편인 코미디언 쇼지 토모하루와 결혼하게 된 계기를 밝혔다. 지난 2일(현지 시간) 방송된 NHK 라디오 '후와리'(ふんわり)에 가수 후지모토 미키가 출연했다. 후지모토 미키는 남편과 관련된 일화를 공개하며, 이목을 사로잡았다. 이날 후지모토 미키는 15년간의 결혼 생활을 회상했다. 그는 "내 인생에서 이 사람(쇼지 토모하루)과 이별한다는 것은 상상조차 할 수 없었다"라며 "일단 결혼하고, 이별은 이혼이라고 생각했다"라고 남편에 대한 남다른 애정을 드러냈다. 후지모토 미키는 "이 사람과 결혼하지 않으면 관계가 끝나지 않을 것 같았다"라며 "'그러면 결혼해야겠다'라는 마음으로 결혼했다"라고 솔직하게 결혼 계기를 밝혔다. 24살이라는 어린 나이에 결혼한 후지모토 미키는 결혼 당시 주변인의 반응도 공개했다. 그는 "모두 놀랐다"며 "'진짜 좋은 거야?'라고 묻는 사람도 있었다"라고 설명했다. 후지모토 미키는 "의외로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[27세 女가수, 학폭 피해 고백..."매일 아침 칠판에 내 욕 쓰여 있었다" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308346"/>
        <updated>2024-09-04T12:31:02.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 싱어송라이터 호노카 린(27)이 학창 시절 괴롭힘을 당한 사실을 털어놔 이목을 끈다. 4일(현지 시간), 일본의 가수 호노카 린이 자신의 계정에 과거 괴롭힘을 당했던 과거를 밝혔다. 이날 호노카는 중학교 시절 괴롭힘을 당했다는 한 네티즌의 게시글을 인용해 "매일 아침 학교에 가면 책상은 뒤집혀 있었고 칠판에는 욕이 쓰여 있었다. 가방은 창문 밖으로 떨어져 있었고, 급식판에는 민트맛 목캔디가 (음식에) 넣어져 있었다"라며 괴롭힘을 당했던 일화롤 털어놨다. 또 호노카는 "창문 밖에서 누가 분필을 던지기도 하고 학교에서 거짓 소문이 도는 등 여러 가지 일이 있었지~"라고 덧붙이며 자신의 과거를 회상했다. 이어 그는 이러한 피해 사실을 그동안 누구에게도 말하지 못했던 이유를 털어놨다. "'괴롭힘을 당하는 것=멋지지 않은 일'이라고 생각해서 옛날에는 아무에게도 말하지 못했다"라며 " 이제는 괜찮겠지"라며 어딘가 개운해 보이는 모습을 보였다. 한편 호노카 린은 2017년 9월 '멜론 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 논란' 男아이돌, 호스트바서 일하다 돌연 '35만원' 팬미팅 개최  [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308344"/>
        <updated>2024-09-04T12:31:02.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 인기 아이돌 그룹 '캇툰'(KAT-TUN) 출신 다구치 준노스케(38)가 고액의 팬미팅을 개최해 논란이 일고 있다. 지난 2일(현지 시간),다구치 준노스케가 개인 계정을 통해 오는 10월 26일 팬 참가형 '포도따기 버스 투어'를 개최한다고 밝혔다. 당시 공개된 바에 따르면 해당 버스 투어는 당일치기로 실시할 예정이며 이른 아침에 도내에서 출발, 간단한 점심식사와 함께 교류회를 진행한 뒤 포도 따기 등의 체험활동을 진행한다. 또한 참가 특전으로 다구치와의 투샷 촬영이 가능하다고 설명되어 있다. 그러나 팬미팅 투어 가격이 3만8000엔(한화 약 35만원)이라고 알려져 그의 팬들 사이에서는 논란이 일었다. 앞서 다구치는 2016년 3월 캇툰을 탈퇴하고 스타트 엔터테인먼트(구 쟈니스)를 퇴소했다. 그러나 2019년 대마초 소지 및 단속법 위반 혐의로 전 여배우 코미네 레나(44)와 함께 체포되어 징역 6개월, 집행유예 2년 유죄 판결을 받았다. 당시 그는 300만엔(한화 약 3,2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[61세 데미 무어, 눈 의심케하는 잡지 커버 "살아있는 아이콘" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005150200"/>
        <updated>2024-09-04T10:15:43.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[61세의 배우 데미 무어가 눈을 의심케 하는 젊음과 아름다움을 뽐냈다. 무어는 3일(현지시간) 자신의 SNS에 영화 전문지 버라이어티의 커버 사진을 게재했다. 사진 속 무어는 탄탄하고 군살 없는 몸과 완벽하게 정돈된 얼굴, 고혹적인 분위기로 시선을 사로잡는다. 우아하고 개성 넘치는 의상들도 100% 소화해 내며 감탄을 불러일으킨다. 댓글에는 폭발적인 찬사가 이어졌다. 무어는 최근 칸 국제영화제에서 화제를 모은 영화 'The Substance'의 주인공으로 나서 인터뷰를 가졌다. 극 중 그녀가 연기한 캐릭터는 에어로빅 쇼의 스타로 수십 년 동안 엄청난 성공을 거두지만 갑자기 해고를 당하면서 타격을 입는 인물. 그녀는 더 젊어 보이기 위해 암시장 약물을 자신에게 주사한다. 그리고 젊고 탄력 있는 미인으로 변신하지만 기괴한 일들이 일어나기 시작한다. 그녀가 괴로워하는 동안, 한 실험실은 그녀를 강화된 버전으로 바꿔줄 물질을 제공한다. 영화는 9월 20일에 개봉한다. 무어는 이 영화에 대해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기제트·스타트렉' 제임스 대런 별세…향년 88세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005085896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005085896"/>
        <updated>2024-09-04T09:16:03.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1960년대 미국 청춘스타였던 배우 겸 가수 제임스 대런이 향년 88세 나이로 별세했다. 3일(현지시간) AP 통신과 뉴욕타임스 등 외신에 따르면 대런의 아들은 전날 아버지가 로스앤젤레스(LA)의 한 병원에서 울혈성 심부전으로 사망했다고 전했다. 울혈성 심부전이란 여러 원인으로 심장이 신체 조직이나 기관에 필요한 혈액을 공급할 수 없는 상태를 말한다. 지난 1936년 필라델피아의 이탈리아 이민자 가정에서 태어난 대런은 16세에 학교를 중퇴한 뒤 일찍이 연기에 입문했다. 특히 영화 '기제트(1959)'와 잇달아 개봉한 속편 시리즈에서 젊은 서퍼 문도기를 연기하며 큰 사랑을 받았다. 이 작품으로 미국에서는 서핑 열풍이 불기도 했다. 가수로도 활동했다. 그는 '굿바이 크루얼 월드(Goodbye Cruel World)'를 비롯한 싱글 앨범을 발매해 1961년엔 그래미상 후보로 올랐다. 1980년대에 방영한 TV 시리즈 'T.J.후커' 출연 당시 감독을 대신해 연출하기도 했다. 이후 대런은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 걸그룹 출신 여배우, 깜짝 열애 공개... 남친 정체 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308290"/>
        <updated>2024-09-04T09:16:03.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 유명 아이돌 출신 여배우 시노다 마리코가 공개 연애를 시작했다. 3일(현지 시각) 외신에 따르면 시노다 마리코는 자신의 계정을 통해 교제 중인 남자가 있다고 밝혔다. 시노다는 “사적인 일로 하나 말할 것이 있다 갑작스럽게 죄송하다”라며 “현재 제게는 교제 중인 남성이 있다 일반인이라서 자세한 사항은 말씀드리기 어렵지만, 저와 제 딸을 소중히 여겨주시는 매우 존경스러운 분이다”라며 교제 사실을 알렸다. 이어 두 사람은 작년에 알게 된 사이라며 “진지하게 저희에게 다가오는 모습에 매료되어 교제하게 되었다”라고 말했다. 또 “처음에는 이런 사이가 될 줄 몰랐다 정말로 교제하게 될 줄은 상상도 못해서 제 자신이 가장 놀라고 있다”라고 덧붙였다. 마지막으로 “현재 저는 아이와 일에 집중하며 평온한 마음으로 지내고 있다 앞으로도 무슨 일이 있으면 스스로 전하고 싶으니 따뜻하게 지켜봐 주시면 감사하겠다”라고 팬들에게 이해를 요청했다. 팬들은 ‘늘 응원하겠다’, ‘직접 말해줘서 고맙다’, ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나지상과 스캔들' 난 女스타, 4년 만에 '초음파 사진'... 깜짝 근황 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308284"/>
        <updated>2024-09-04T09:16:03.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 톱스타 나지상 사건에 연류된 후 4년간 연예계에서 모습을 감췄던 배우 젠카이러가 임신 소식을 전했다. 2일 젠카이러는 “Hello. 9月"라는 글과 함께 초음파 사진을 공개했다. 무려 4년 만의 SNS 업데이트. 41세, 적지 않은 나이에 임신에 성공한 젠카이러는 여전히 발랄한 매력과 동안 비주얼을 자랑한다. 그는 과거 한 인터뷰를 통해 “2019년 초에 점을 보러갔는데 내가 두 아이를 낳을 것이라고 했다”라며 “원래는 2019년 초에 난자를 냉동하려고 했는데 점집에서 ‘너는 아기를 꼭 낳을 거야’라고 장담해 난자를 얼리지 않고, 돈을 아꼈다”라고 밝히기도 했다. 앞서 2020년 젠카이러는 대만 톱스타 나지상과 사생활 스캔들에 연루돼 엄청난 파장을 일으킨 바 있다. 나지상과 9년을 교제한 전 여자친구인 주양청의 폭로로 나지상이 교제기간 동안 다수의 여성과 난잡한 관계를 즐긴 사실이 밝혀진 것이다. 당시 자신의 잘못을 인정하지 않고, "심려를 끼쳐 죄송하다"는 글을 올렸던 나지상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로켓맨’ 엘튼 존, 안구 감염으로 한쪽 눈 시력 제한 “느리게 회복중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893558"/>
        <updated>2024-09-04T08:19:46.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 팝스타 엘튼 존(Elton John)이 심각한 감염으로 한쪽 눈의 시력이 제한된 상태라고 밝혔다. 엘튼 존은 9월 3일(현지시간) 개인 소셜미디어를 통해 현재 눈의 상태와 근황을 전했다. 엘튼 존은 "여름 동안 안타깝게도 한쪽 눈의 시야가 제한되는 심각한 안구 감염으로 고생했다. 치유는 되고 있지만 매우 느린 과정이며 시력이 돌아오기까지는 시간이 걸릴 것"이라고 알렸다. 이어 "지난 몇 주 동안 저를 잘 돌봐준 훌륭한 의사와 간호사, 가족들에게 정말 감사드린다"며 "저는 집에서 조용히 여름을 보내고 있으며 지금까지 치유와 회복에 진전이 있었다는 사실에 긍정적으로 느끼고 있다"고 전했다. 한편 'Your Song', 'Rocket Man', 'I'm Still Standing' 등 수많은 히트곡을 보유 중인 엘튼 존은 자신의 삶을 다룬 영화 '로켓맨' 기획에 참여했고 영화 '킹스맨: 골든 서클'에서는 본인 역으로 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제임스 본드와 180도 달라진 다니엘 크레이그, ♥레이첼 손 꼭 잡고 [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893555"/>
        <updated>2024-09-04T08:19:46.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다니엘 크레이그, 레이첼 와이즈 부부 근황이 포착됐다. 스플래쉬닷컴은 최근 베니스 영화제에서 포착된 배우 다니엘 크레이그, 레이첼 와이즈의 모습을 공개했다. 다니엘 크레이그는 '007' 시리즈 제임스 본드 역을 맡을 때와 달리 긴 헤어스타일에 흰티, 청바지로 캐주얼한 모습을 보였다. 레이첼 와이즈는 검은색 원피스로 변함없는 미모를 자랑했다. 두 사람은 할리우드 대표 잉꼬부부 답게 손을 꼭 잡고 다정한 모습을 보였다. 한편 다니엘 크레이그와 레이첼 와이즈는 2011년 결혼해 슬하에 1녀를 두고 있다. 다니엘 크레이그는 영화 '007' 시리즈 제임스 본드로, 레이첼 와이즈는 영화 '미이라'로 유명하다. 사진제공=TOPIC / Splash News]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['77세' 엘튼 존 "감염으로 한쪽 눈 시력 영향…회복 더디지만 긍정적" [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767960"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 팝스타 엘튼 존이 자신의 건강 상태를 알렸다. 엘튼 존은 3일(현지시간) 공식 성명서를 통해 "이번 여름에 안구에 심각한 감염 문제가 있었고, 이로 인해 한쪽 눈의 시력이 제한됐다"고 전했다. 그는 "현재 회복 중이지만, 회복이 극히 느려서 (감염의) 영향을 받은 눈의 시력이 돌아오기까지는 시간이 걸릴 것"이라고 설명했다. 이어 "지난 몇 주 동안 의사, 간호사들과 내 가족이 나를 잘 돌봐줘 정말 고맙게 생각한다"면서 "집에서 조용히 회복하며 여름을 보내고 있고, 지금까지 치료와 회복에 대해 긍정적으로 느끼고 있다"고 덧붙였다. 그의 성명서에 디자이너 도나텔라 베르사체, 빌리 진 킹, 라디오 진행자 밥 해리스, 배우 레이튼 윌리엄스 등의 응원 댓글이 이어졌다. 한편, 엘튼존의 'Farewell Yellow Brick' 투어와 무대 뒤 삶을 조명한 다큐멘터리 영화 '엘튼 존: 네버 투 레이트'는 런던국제영화제(BFI)에서 공개를 앞두고 있다. 지난 1월 제75회 프라임타임 에미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼설' 톰홀랜드, ♥젠데이아 생일 전날 데이트...예비 장모님도 함께 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308266"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 대표 커플 젠데이아와 톰 홀랜드의 수수한 데이트 장면이 포착됐다. 2일(현지 시간) 여러 외신 매체 보도에 따르면 8월 31일 젠데이아와 톰 홀랜드는 캘리포니아 칼라바사스에 있는 농산물 직판장을 방문했으며, 커플로 코디를 맞춘 의상을 입고 외출을 한 모습이 포착됐다. 이날 쇼핑에는 젠데이아의 어머니 클레어 스토머도 함께했다. 젠데이아는 흰색 민소매 탱크톱에 검은색 반바지를 입었고, 연인인 톰 홀랜드도 흰색 탱크톱에 갈색 바지와 흰색 운동화를 매치하여 '시밀러룩'을 완성했다. 두 사람의 데이트는 젠데이아의 28번째 생일인 9월 1일 전날 이루어졌다. 젠데이아는 9월 1일 파란색과 보라색 꽃무늬 드레스를 입고 있는 어릴 때 모습을 공개했다. 젠데이아는 "모든 친절한 생일 축하 메시지에 감사드려요... 28살을 축하합니다!"라고 적으며 자축했다. 두 사람은 2017년 '스파이더맨: 홈커밍'에서 처음 만났다. 영화에서 메이 이모 역을 맡은 마리사 토메이는 최근 한 행사에서 "톰 홀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝스타 엘튼 존, 한쪽 눈 시력 제한…"회복에 시간 걸릴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005085753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005085753"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전설적인 영국의 팝스타 엘튼 존(77)이 감염으로 인해 한쪽 눈의 시력이 제한된 근황을 알렸다. 3일(현지시간) 엘튼 존은 자신의 인스타그램을 통해 "이번 여름 심각한 눈 감염을 겪었고 이에 따라 한쪽 눈 시력이 제한됐다"고 전했다. 그는 "회복 중이지만, 감염된 눈의 시력이 돌아오기까지는 굉장히 오랜 과정이 걸리며 시간이 필요하다"며 "집에서 조용히 지내며 여름을 보냈고 지금까지의 치료와 회복에 대해 긍정적으로 느끼고 있다"고 말했다. 간병해준 가족과 의료진에게도 감사를 표했다. 이런 소식에 전 세계 유명 인사들은 위로와 응원의 말을 남겼다. 세계적인 디자이너 도나텔라 베르사체는 "시간을 갖고 회복하세요, 엘튼. 당신이 건강해지고 준비가 돼서 돌아올 때까지 우리는 기다릴 거예요"라고 했다. 라디오 진행자 밥 해리스도 "엘튼에게 많은 애정을 보낸다"고 응원했다. 엘튼 존은 유어 송(Your Song), 로켓맨(Rocket Man), 아이엠 스틸 스탠딩(I'm Still Standin]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래들리 쿠퍼, 20살 연하 연인 지지 하디드와 지중해 애정행각…엉덩이 위 나쁜 손? [할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090613"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지지 하디드. 사진|개인계정 브래들리 쿠퍼. 사진| AFP 연합뉴스 할리우드 스타 브래들리 쿠퍼가 20살 연하의 연인인 슈퍼 모델 지지 하디드와 이탈리아의 한 해변에서 애정행각을 벌였다. 4일 데일리메일은 “브래들리 쿠퍼와 지지 하디드 커플이 지중해세어 호화로운 휴가를 즐겼다”며 “이들은 마고 로비와 그녀의 남편 톰 애컬리, 베네딕트 컴버비치 등 유명인과 어울렸다”고 보도했다. 휴가지에는 브래들리의 7살 딸 레아 드 센도 함께 했다. 레아 드 센은 브래들리가 지난 2019년 이혼한 전처 이리나 샤크 사이에서 낳은 딸이다. 브래들리와 지지는 레아와 함께 바나나보트를 타고 바다를 질주했다. 물놀이를 마친 뒤에는 타인의 시선을 의식하지 않고 서로를 포옹했다. 데일리메일은 “지지가 브래들리의 어깨에 팔을 두르고 그를 꼭 껴안자 브래들리가 그녀의 엉덩이에 손을 얹었다”며 브래들리 쿠퍼의 ‘나쁜 손’을 포착한 사진을 공개하기도 했다. 두 사람은 지난해 10월부터 교제를 시작했다.지지 하디드는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기제트’ 제임스 대런, 별세…향년 88세 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893504"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 제임스 대런이 세상을 떠났다. 9월 3일(현지시간) CBS뉴스 등 외신들은 제임스 대런이 2일 별세했다고 보도했다. 향년 88세. 아들에 따르면 제임스 대런은 미국 LA 병원에서 잠을 자던 중 사망했다. 제임스 대런은 최근 대동맥 판막 교체를 위해 병원에 입원했으나 체력 문제로 수술을 받지 못했다. 아들은 "그가 건강하지 않다는 것은 알았지만 이렇게 갑자기 세상을 떠날 줄 몰랐다"며 비통한 심정을 전했다. 제임스 대런은 오랜 시간 배우이자 가수로 큰 사랑을 받은 인물이다. 영화 '기제트', '비버리힐즈의 아이들', '스타트렉' 등으로 유명하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 개그맨 "인기 아이돌, 공연 재밌다더니 다음날 뒷담" 분노 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308254"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 한 유명 코미디언이 아이돌에게 분노했던 일화를 밝혔다. 4일(현지 시각) 외신에 따르면 여성 개그 듀오 ‘스파이크’의 마츠우라 시호는 TV 아사히의 ‘A LABBO(심야 1시 56분)’에 출연했다. 이날 마츠우라는 자신의 단독 라이브에 초대한 아이돌이 다음날 올린 게시물을 보고 화가 나서 참을 수가 없다며 분노했다. ‘스트레스 해소를 위한 게스트’로 소개된 마츠우라는 “스트레스가 제 원동력”이라고 공개했다. 마츠우라는 최근 스트레스 받는 일이 없냐는 질문에 “어떤 일이 일어난 지 얼마나 오래됐든 화난 열기가 줄어들지 않는다”라고 말해 스튜디오를 웃음바다로 만들었다. 이어 마츠우라는 과거 화가 났었던 일화를 언급했다. 그는 “예전에 스파이크의 단독 라이브에 같이 일했던 아이돌이 ‘(공연을) 보고 싶다’라고 해서 초대했다”라며 “공연이 끝난 후 백스테이지에서 인사를 해주었고 ‘정말 재밌었다!’라고 말해줬다”라고 아이돌이 만족해하는 모습을 보고 안도감을 느꼈다고 전했다. 하지만 “다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카레 30인분 순삭하던 日 미녀…526만 팔로워 두고 왜 사라졌나 했더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004388299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004388299"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2014년 SBS 예능 프로그램 스타킹에 출연해 국내에 이름을 알렸던 일본 유명 먹방 유튜버가 극심한 우울증을 앓았다고 고백했다. 3일(현지시각) 홍콩 사우스차이나모닝포스트(SCMP)에 따르면 먹방 인플루언서 키노시타 유우카는 지난 2월 19일 유튜브에 올린 영상을 끝으로 한동안 잠적했다. 그는 7개월 만인 지난달 24일 복귀해 그간 모습을 드러내지 않았던 이유를 밝혔다. 키노시타는 사회관계망서비스(SNS)에 "예전에 조울증에 대해 언급한 적 있는데, 다시 우울증이 왔다"며 "몇 번 경험해 봤지만, 이번에는 지금까지 경험했던 것과는 비교할 수 없을 정도로 증상이 심해서 유튜브나 SNS를 통해 전할 수조차 없었다"고 털어놨다. 키노시타는 그간 시청자 앞에 모습을 드러내는 것은 물론 사람을 대면하는 것조차 두려웠다고 한다. 그는 "제 활동과 관련된 모든 것이 다 무섭다고 해야 하나. 생각만 해도 힘들어져서 활동을 중단했다"며 "개인적인 메시지도 상대가 누구이건 간에 볼 수 없었다. 알림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틸다 스윈튼, 한국서 배운 '손하트' 해외 가서도 애용 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308252"/>
        <updated>2024-09-04T07:14:36.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 틸다 스윈튼이 베니스국제영화제에서 'K-손하트'를 선보였다. 3일 베니스국제영화제에서는 영화 '더 룸 넥스트 도어'의 월드 프리미어 상영이 진행됐다. '더 룸 넥스트 도어'는 줄리안 무어, 틸다 스윈튼 주연, 페드로 알모도바르 감독의 영화로, 젊은 시절 절친한 사이였던 두 사람이 헤어진 이후 각자의 삶을 살다가 오랜만에 만나 함께하는 이야기를 담고 있다. 이 영화는 베니스국제영화제에서 초연을 마친 후 영화제에서 가장 긴 17분 동안의 기립박수를 받았다. 틸다 스윈튼이 주연을 맡은 영화 '더 룸 넥스트 도어'는 12월 20일 북미 개봉하며 국내 개봉일은 미정이다. 줄리안 무어와 틸다 스윈튼은 서로 껴안으며 기쁨과 감사를 나눴다. 또한 관중을 위해 손가락으로 '하트' 모양을 만드는 등 남다른 팬 서비스를 선보였다. 틸다 스윈튼은 팬에게 '손 하트'를 보여주며 웃음을 자아냈다. 어딘가 어색한 손동작에 한국 팬들은 "뭔가 잘못된 것 같긴한데 귀엽다", "두 사람 어쩜 저렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]'결혼설' 톰 홀랜드♥젠데이아, 로맨틱 데이트 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003718252"/>
        <updated>2024-09-04T04:21:59.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톰 홀랜드, 젠데이아 커플이 달달한 데이트를 해 화제다. 4일(한국시간) 미국 연예매체 백그리드 등 외신에 따르면 할리우드 배우 톰 홀랜드와 젠데이아는 이날 미국 캘리포니아주 칼라바사스에 있는 한 파머스 마켓을 방문, 쇼핑을 하며 데이트를 했다. 외신은 "톰 흰색 탱크톱에 헐렁한 갈색 바지를 매치했고 젠데이아는 무릎 길이의 반바지와 라임색 재킷을 입었다"라며 "특히 톰은 새로운 시저 스타일의 헤어스타일을 선보여 눈길을 끌었다"라고 밝혔다. 또 이날 데이트에는 젠데이아의 어머니도 동행한 것으로 알려졌다. 한편 톰 홀랜드, 젠데이아는 지난 2016년 개봉한 영화 '스파이더맨: 홈커밍'을 통해 인연을 맺었고 2021년 열애 중이라는 것을 마침내 공개했다. 최근에는 결혼설이 불거지기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[77세 엘튼 존, 심각한 감염으로 '한쪽 눈' 안 보여...팬들 걱정 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308246"/>
        <updated>2024-09-04T04:21:59.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 가수 엘튼 존이 최근 심각한 안구 감염으로 한쪽 눈의 시력이 심각하게 망가졌다고 고백했다. 3일(현지 시간) 영국의 팝 가수 엘튼 존(77)은 자신의 안 좋은 건강 상태를 직접 알리며 회복 중이라고 밝혔다. 그는 "여름 동안 심각한 안구 감염을 겪으며 안타깝게도 한쪽 눈의 시력이 제한적으로 남게 되었습니다"라고 전했다. 이어 "회복 중이지만 매우 느린 과정이며, 영향을 받은 눈의 시력이 돌아오는 데는 시간이 좀 더 필요할 것 같습니다"라고 덧붙였다. 또한 그는 "지난 몇 주 동안 저를 잘 돌봐준 훌륭한 의사와 간호사 팀, 그리고 가족에게 정말 감사드립니다. 저는 집에서 조용히 회복하며 여름을 보냈고, 지금까지의 치료와 회복 과정에 대해 긍정적으로 생각하고 있습니다"라고 감사의 말을 전했다. 그래미상을 5번 수상한 엘튼 존은 도나텔라 베르사체, 빌리 진 킹, TJ 오스본, 린다 에반젤리스타, 로니 러브 등 많은 팬들과 동료 스타들로부터 응원의 메시지를 받았다. 이번 안구 감염은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미아 패로 "한국계 딸과 불륜' 우디 앨런과 일하는 배우들? 이해해" (종합)[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005149940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005149940"/>
        <updated>2024-09-04T04:21:59.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 미아 패로(79)가 자신의 입양딸과 불륜을 저지르고 결혼까지 한 전 연인인 감독 우디 앨런과 함께 일하는 배우들에 대해 "이해한다"라고 밝혀 눈길을 끈다. 미아 패로는 최근 CBS '선데이 모닝'과의 인터뷰에서 "배우가 그(우디 앨런)와 함께 일하기로 결정하면 완전히 이해한다"라고 말했다. 그러면서 "난 '아니, 그러면 안 돼'라고 말할 사람이 아니"라고 강조했다. 전 파트너인 우디 앨런과 함께 일하기로 결정한 배우에 대해 악의를 느끼지 않는다고 밝힌 것. 그간 일각에서는 미아 패로를 '복수심에 찬 여성'으로 바라봤던 바다. 그리고 패로는 이런 일각에 시선에 맞섰다. 또한 진행자 세스 도안이 앨런과 함께 작업한 13편의 영화에서 배우로서의 경험과 개인적인 시련을 분리할 수 있느냐고 물었고 미아 패로는 "오 예, 예"라고 대답했다. 미아 패로는 1982년 '한 여름밤의 섹스코미디'를 시작으로 앨런의 총 13편 영화에 출연했다. 미아 패로와 우디 앨런은 11년간 사실혼 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘브래드 피트♥’ 34살 보석 디자이너, “5개국어 능통 뇌섹녀”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003867753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003867753"/>
        <updated>2024-09-04T04:21:59.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(60)의 여자친구의 이네스 드 라몬(34)이 제81회 베니스국제영화제에서 공식으로 모습을 드러낸 가운데 그에 대한 궁금증이 커지고 있다. 피트와 드 라몬은 지난 1일(현지시간) 제81회 베니스국제영화제에서 소개된 영화 ‘울프스’ 레드카펫 행사에 참석했다. 피트는 루이 비통의 맞춤형 앙상블을 착용했고, 드 라몬은 원숄더 화이트 드레스를 입고 등장해 눈길을 끌다. 두 사람은 손을 잡고 다정한 모습을 취하며 사진작가들을 위해 포즈를 취했다. 2년전 열애설이 불거진 이후 두 사람이 공식 석상에 모습을 드러낸 것은 이번이 처음이다. 드 라몬은 보석 브랜드 ‘아니타 코’의 부사장으로 재직 중인 디자이너다. ‘뱀파이어 다이어리’의 폴 웨슬리(42)와 이혼한 뒤 현재는 피트와 사귀는 중이다. 3일 ‘인 터치’에 따르면, 그는 스위스 제네바 호수의 호화로운 동네에서 자랐지만, 부모님은 스페인 마드리드 출신으로 알려졌다. 아버지는 금융업에 종사했고 어머니는 주부로 생활했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수상 택시 타는 조지 클루니-브래드 피트, 미중년의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893345"/>
        <updated>2024-09-04T01:04:58.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조지 클루니와 브래드 피트가 베니스에서 나란히 화보 비주얼을 자랑했다. 조지 클루니와 브래드 피트는 함께 주연한 영화 '울프스'(감독 존 왓츠)로 9월 1일(현지시간) 베니스 국제영화제를 찾았다. 베니스 국제영화제 공식 초청작인 '울프스'는 고위 공직자의 범죄를 은폐하기 위해 고용된 두 라이벌 해결사가 힘을 합치며 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 의상을 맞춰 입은 조지 클루니와 브래드 피트는 화보 같은 비주얼을 자랑해 눈길을 끈다. 수상 택시를 타고 이동하는 모습은 마치 영화 속 한 장면을 연상시키기도. 한편, 브래드 피트는 안젤리나 졸리와 이혼 후 처음으로 공개 열애 중인 '26살 연하' 여자친구 이네스 드 라몬과 함께 '울프스' 시사회 레드카펫에 오르기도 했다. 이네스 드 라몬은 보석 디자이너 겸 사업가로, 두 사람은 2022년 11월 로스앤젤레스에서 열린 한 콘서트에 동반 참석하는 것이 포착돼 열애 사실이 공개됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구릿빛 피부 공주에 CG로 만든 난쟁이…"이건 내가 알던 백설 공주가 아니야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004388130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004388130"/>
        <updated>2024-09-04T01:04:58.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개봉 전부터 원작훼손 논란에 휩싸였던 디즈니 실사영화 ‘백설공주’가 예고편 공개 후 약 110만 개의 '싫어요' 평가를 받았다. 3일(현지시각) 미국 매체 CBR에 따르면 월트 디즈니 스튜디오가 공개한 영화 ‘백설공주’ 예고편 영상은 지난달 31일(현지시간) 기준 100만개 이상의 ‘싫어요’를 받았다. ‘좋아요’ 수는 약 8만개에 불과했다. 108만여개의 전체 반응 중 ‘싫어요’의 비율이 93%에 달한 것이다. 이 영화는 제작 초반부터 각종 논란에 시달리고 있다. 원작 속 백설공주는 ‘흑단같이 검은 머리에 눈처럼 하얀 피부’로 묘사됐는데, 백설공주 역으로 구릿빛 피부를 지닌 라틴계 배우 레이첼 지글러가 캐스팅되며 원작 훼손 논란이 일었다. ‘백설공주’에 등장하는 일곱 난쟁이 캐릭터도 논란이 됐다. 디즈니는 “원작의 고정관념을 벗어나기 위해 다른 접근을 하고 있다”고 밝히며 다양한 연령과 인종의 난쟁이 캐릭터를 CG로 처리했다. 이에 일각에서는 할리우드에서 일감이 한정된 왜소증 배우들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 마돈나, 탄탄 섹시 뒤태에 동안 미모…이 정도면 뱀파이어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007768967"/>
        <updated>2024-09-04T01:04:58.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['66세' 팝스타 마돈나가 동안 미모로 놀라움을 주고 있다. 마돈나는 4일(한국시간) 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "뜨거운 여름 밥과 긴 날들이어 안녕, 여름아 안녕, 잊지 않을게, P.S. 내 말은 아이리시 스포츠 말인데 이름은 롤러야! 이 아인 여전히 좋고 튼튼하지만 나는 새 말을 구하고 싶어, 추천해 줄 수 있을까?"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속에서 마돈나는 하얀색 말과 함께 화보 같은 사진을 여러 장 찍었다. 이너가 비치는 핑크빛 시스루 원피스에 부츠를 차려입은 그는 볼륨감과 탄탄 뒤태 및 주름 하나 없는 탱탱한 피부를 자랑한다. 1958년 8월생으로 현재 만 66세인 마돈나의 변함없는 동안 미모가 눈길을 끈다. 한편 마돈나는 80년대와 90년대를 주름 잡은 팝스타로 세계적으로 총 4억장 이상의 음반을 판매하며 '역사상 가장 많은 음반을 판매한 여성 아티스르'로 기네스 세계 기록에 등재돼 있다. '머티리얼 걸' '라이크 어 버진' '보그' 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1960년대 美 청춘스타 제임스 대런 별세…향년 88세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014910656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014910656"/>
        <updated>2024-09-03T23:15:35.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 1950년대 말부터 1960년대에 걸쳐 미국에서 사랑받은 배우이자 가수 제임스 대런이 88세를 일기로 별세했다고 AP통신과 미 일간 뉴욕타임스(NYT) 등이 3일(현지시간) 전했다. 대런의 아들은 아버지가 전날 로스앤젤레스(LA)의 한 병원에서 울혈성 심부전으로 숨졌다고 언론에 밝혔다. 대런은 1959년 개봉한 영화 '기제트'와 1960년대에 잇달아 개봉한 속편 시리즈로 큰 인기를 끌었다. 이 영화에서 서퍼로 등장해 해변에서 여고생 주인공과 로맨스를 펼친 대런은 이후 미국에서 서핑 열풍을 일으키는 데 일조했다고 미 언론은 전했다. 당시 아이돌 스타로 떠오른 그는 음반사와 계약을 맺고 '굿바이 크루얼 월드'(Goodbye Cruel World)를 비롯한 싱글 음반을 발매해 빌보드 핫100 차트 10위권에 올리는 등 가수로도 성공을 거뒀다. 1980년대에는 TV 시리즈 'T.J.후커'에 출연하다가 감독을 대신해 잠시 연출을 맡은 것을 계기로 감독으로 변신, 10여년간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 배우 브룩 실즈, 연극배우노조 지도자로…본격 활동 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014910515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014910515"/>
        <updated>2024-09-03T17:14:25.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[WP 인터뷰서 "노조, 강력한 존재로 인식돼야…배우들 임금인상 노력" 임미나 특파원 = 할리우드의 아역 배우와 모델로 출발해 1980년대 큰 인기를 누린 브룩 실즈(59)가 미 배우조합협회(Actors' Equity Association, AEA) 회장으로서 본격적인 활동을 시작했다. 3일(현지시간) 미 일간 워싱턴포스트(WP)에 따르면 지난 5월 AEA 회장으로 당선된 실즈는 최근 캘리포니아 애너하임 디즈니랜드 리조트 공연자들의 임금 계약을 위한 협상에 착수했다. 그는 또 임금 인상을 요구하는 브로드웨이 극장의 파업도 이끌고 있다. AEA는 미국의 연극·뮤지컬 등 무대에 서는 배우 5만1천명을 회원으로 보유한 공연업계의 유서 깊은 노조다. 이 노조를 이끄는 회장 자리는 4년 임기로, 보수가 없는 명예직이다. 29세부터 5편의 브로드웨이 뮤지컬에 출연한 바 있는 실즈는 WP 인터뷰에서 "내 주변에 아무도 없을 때 나를 진정으로 품어준 커뮤니티에 보답할 수 있는 가장 확실한 기회"라고]]></content>
    </entry>
</feed>