<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-06T09:19:23.601Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT DREAM, 성수동 뜬다..정규 4집 팝업 스토어 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280187"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 NCT DREAM(엔시티 드림)이 새로운 팝업스토어를 열고 정규 4집 컴백 열기를 더한다. 정규 4집 'DREAMSCAPE'(드림스케이프) 발매 기념 팝업스토어 'DREAM FINDER : Chase The Light'(드림 파인더 : 체이스 더 라이트)는 12일부터 12월 1일까지 서울시 성동구 연무장길 73에서 진행된다. 이번 팝업스토어는 일곱 멤버가 빛을 찾아 떠나는 여정을 공간으로 구현했으며, 이는 정규 4집 수록곡 'Flying Kiss'(플라잉 키스) 뮤직비디오를 포함한 타이틀 곡 'When I'm With You'(웬 아임 위드 유) 콘셉트를 재해석한 것으로, 팬들 역시 NCT DREAM의 여정에 동참할 수 있는 다채로운 이벤트를 즐길 수 있다. 더불어 NCT DREAM의 재치 있는 모습을 담은 네컷포토 부스와 커스텀 가능한 포토티켓, MD 및 앨범 구입 공간, 포토존 등 다양한 즐길 거리가 마련되어 있으며, 팝업스토어 운영 관련한 자세한 내용은 추후 NCT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["팬 선물 돌려달라" 주니엘 요구에… 소속사 "소통 오류, 돌려줄 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878837"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주니엘 가수 주니엘과 소속사가 팬 선물 분실 여부를 두고 갈등 중이다. 주니엘은 5일 개인 채널을 통해 2년 전 발매된 데뷔 10주년 기념곡 ‘디어.’ 뮤직비디오 촬영 당시 팬들에게 받은 선물과 편지를 소품으로 쓰고 싶다는 소속사 측의 요청에 이를 챙겨갔지만, 단 하나도 돌려받지 못했다고 저격했다. 주니엘은 “팬분들이 그려준 내 그림, 사진, 편지, 선물들 전부 그간 돌려달`라고 수십 차례 요청했지만 각종 이유로 나는 돌려받지 못했다”며 “어제 다시 요청을 했을 땐 회사가 이사를 하기도 했고 여러 가지 이유로 그것들을 다 챙겨 다닐 수 없어서 소품 전부를 챙기지 못했을 거란 말을 들었다”고 주장했다. 이어 “괜히 소품으로 쓴 것 같다. 이럴 거면 평소처럼 집에 얌전히 모셔둘 걸 그랬다”면서 “그래도 10주년이고 팬분들과 나의 이야기를 쓴 노래라 의미 있다고 생각해서 선뜻 소품 요청에 오케이한 것이었는데 속상하고 속이 쓰리다”고 비통한 심경을 전했다. 이에 대해 주니엘 소속사 K타이거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82Major debuts on several Billboard charts with latest EP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061199"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Rookie hip-hop group 82Major nabbed its first Billboard chart success with its latest EP "X-82," its agency Great M Entertainment said on Wednesday. "X-82," released on Oct. 15, gave the group its debut on several Billboard charts. The EP landed at No. 15 on World Sales, No. 37 on Current Album Sales and No. 45 on Albums Sales. The group also claimed No. 24 on Billboard's Emerging Artist chart. The album also entered several charts run by Luminate, a U.S.-based global data company that tracks ov]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“다시 시작해” NCT 도영, ‘시리도록 눈부신’ 청춘을 위한 찬가 [퇴근길 신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005190811"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT의 도영이 청춘들을 위한 희망찬가를 부른다. 도영은 6일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘시리도록 눈부신’ 음원과 뮤직비디오를 공개했다. 지난 4월 첫 솔로 앨범 ‘청춘의 포말 (YOUTH)’을 발표하고 솔로 아티스트로 첫 발을 내딛은 도영이 신곡 ‘시리도록 눈부신’으로 솔로 도영의 감성을 연이어 선보인다. 도영의 이번 신곡 ‘시리도록 눈부신’은 지금까지 힘껏 달려온 도영과 같은 시간대를 살아가고 있는 모든 이들을 위한 응원의 메시지를 담은 팝 록 장르의 곡으로, 히트메이커 켄지가 작사를 맡았으며, 도영과 작곡가 서동환이 직접 작곡하여 도영의 감성을 극대화했다. 이번 곡은 리드미컬한 어쿠스틱 기타 리프와 진심 어린 도영의 목소리로 시작되며, 후반부로 갈수록 시원한 보컬과 함께 락킹한 일렉 기타 리프, 피아노, 스트링이 쌓이며 앞으로 다가올 더 큰 세계를 눈앞에 두고 있는 지금, 이 순간의 가슴 벅찬 설렘을 전한다. “바람, / 네 작은 돛단배를 힘껏 밀어 /]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈 “‘빙글빙글’, 아빠가 너무 좋아해··· 의미 있는 도전이었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999186"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 자신의 곡 ‘빙글빙글’이 아쉬운 평가를 받은 것에 대해 언급했다. 헤이즈는 지난달 29일 서울 강남구의 한 카페에서 진행된 인터뷰를 통해 “사실 ‘빙글빙글’을 내기 전까지 ‘노래가 똑같다’ ‘비슷하다’는 피드백을 마음에 담아뒀었다. 변화가 필요하다고 생각했다”고 말했다. 지난해 발매한 디지털 싱글 ‘빙글빙글’은 헤이즈가 보여줘 온 감성적인 곡과 정반대의 댄스곡으로, 그의 파격적인 변신에 대중의 호불호는 극명하게 갈렸다. 헤이즈는 “스스로 변하기에는 어려움이 있어서 곡을 받아서 시도하게 됐다. 그러나 피드백을 보면서는 ‘사람들이 생각보다 내게 원하는 게 명확히 있었구나’ 알 수 있었다”며 “덕분에 나다움에 더 초점을 맞출 수 있게 된 의미 있는 도전이었다. 또 그렇게까지 장문의 진심 어린 피드백을 받아본 것도 처음이라, 제 음악을 좋아해 주는 분들이 얼마나 헤이즈만의 음악에 진심이었는지를 깨달을 수 있었다”고 말했다. 혹평에 서운함을 느끼지는 않았는지 묻자, “그냥 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈 “신곡 ‘폴린’ 비아이 작사·작곡, 이런 감성도 있구나 놀라”[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999185"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 신곡 ‘폴린’의 작업 비화를 전했다. 6일 오후 6시 공개된 미니 9집 ‘폴린(FALLIN’)’은 묵은 그리움들을 털어내고 새로운 시작을 향해 나가려는 헤이즈의 의지를 담은 앨범이다. 지난해 12월 발매한 미니 8집 ‘라스트 윈터’ 이후 1년여 만에 선보이는 앨범이자, ‘감성장인’ 헤이즈답게 가을의 쓸쓸하면서도 아련한 감성을 그러낸 7곡을 수록해 기대를 높였다. 그중에서도 동명의 타이틀곡 ‘폴린’은 ‘폴린’은 영원할 것 같던 순간들이 시간이 흘러 사라져버린 그리움을 풋풋했던 사랑에 빗댄 곡으로, 잔잔한 발라드 멜로디에 어우러지는 헤이즈의 감성적 보컬이 귀를 사로잡는다. 지난달 29일 서울 강남구의 한 카페에서 만난 헤이즈는 “앨범 작업을 하며 풍파가 많았는데, 타이틀곡 선정도 풍파였다”고 웃었다. 이어 “타이틀곡에 대한 의견이 다 달랐고 좁혀지지 않았다. 그러다 회사에 있던 데모곡 듣던 중 ‘폴린’을 듣고는 만장일치로 ‘이게 타이틀곡이다’ 했다”며 “노래도 좋고 메시지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“그렇게 어른이 되어가네” 헤이즈, 묵은 그리움 털고 새출발 ‘FALLIN’‘[들어보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917903"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈(Heize)가 그리움을 주제로 가을 감성을 자극한다. 헤이즈는 11월 6일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 아홉 번째 미니앨범 ‘FALLIN’’(폴린) 전곡 음원과 동명의 타이틀곡 ‘FALLIN’’ 뮤직비디오를 공개했다. ‘FALLIN’’은 지난해 12월 발매한 ‘Last Winter’(라스트 윈터) 이후 약 1년 만에 공개하는 신보로, 동명의 타이틀 'FALLIN''부터 ‘모든 걸 가르쳐 준 사람이니까’, ‘미래일기’, ‘겉마음’, ‘점’, ‘내가 없이’, ‘November song’(노벰버 송)까지 7개 트랙이 수록됐다. 비아이가 작사, 작곡한 타이틀곡과 연주곡 ‘November song’을 제외한 수록곡은 헤이즈가 직접 썼다. 이번 앨범은 ‘그리움’이라는 주제로 관통한다. 스스로를 ‘그리움이 많은 사람’이라고 표현할 정도로 그동안 발표한 다수의 곡에 그리움의 정서를 녹여낸 헤이즈는 이번 앨범에 유기적으로 연결한 ‘그리움’을 통해 묵은 것을 털어내고 새로운 시작을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["무엇이라도 난 사랑할 거야"…도영, 20대 청춘에게 '시리도록 눈부신' [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792409"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT(엔시티) 멤버 도영이 청춘들의 마음을 어루어만진다. 6일 오후 6시 도영의 새 싱글 '시리도록 눈부신' 음원과 뮤직비디오가 공개됐다. 신곡 '시리도록 눈부신'은 20대의 끝자락에 서있는 도영이 20대를 힘껏 달려온 자신과 같은 시간대를 살아가고 있는 모든 이들을 위한 응원의 메시지를 담은 팝 록 장르의 곡이다. 도영과 작곡가 서동환이 직접 작곡해 감성을 극대화했으며 음악적 완성도도 높였다. 이 곡은 리드미컬한 어쿠스틱 기타 리프와 진심 어린 도영의 목소리로 시작되며, 후반부로 갈수록 시원한 보컬과 함께 락킹한 일렉 기타 리프, 피아노, 스트링이 쌓이며 앞으로 다가올 더 큰 세계를 눈앞에 두고 있는 지금, 이 순간의 가슴 벅찬 설렘을 전한다. 앞서 청춘의 마음을 어루만지는 공감형 음악으로 사랑을 받은 만큼, 이번 신곡에도 많은 이들이 공감과 위로를 받을 것으로 보인다. 실제 '시리도록 눈부신'은 최근 도영의 솔로 콘서트에서 최초 공개돼 팬들의 좋은 반응을 얻었다. 도영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너를 안아줄게” NCT 도영, ‘시리도록 눈부신’ 보컬리스트 [들어보고서]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000917902"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영이 노래로 모두를 위로한다. 도영은 11월 6일 오후 6시 새 생글 '시리도록 눈부신'을 발표했다. '시리도록 눈부신'은 지금까지 힘껏 달려온 도영과 같은 시간대를 살아가고 있는 모든 이들을 위한 응원의 메시지를 담은 팝 록 장르의 곡이다. 히트메이커 켄지(KENZIE)가 작사를 맡았으며, 도영과 작곡가 서동환이 직접 작곡했다. 리드미컬한 어쿠스틱 기타 리프와 진심 어린 도영의 목소리로 시작되는 노래는 후반부로 갈수록 시원한 보컬과 함께 락킹한 일렉 기타 리프, 피아노, 스트링이 쌓이며 앞으로 다가올 더 큰 세계를 눈앞에 두고 있는 지금, 이 순간의 가슴 벅찬 설렘을 전한다. 도영의 시원한 보컬로 시작되는 노래는 "파란, 그 시리도록 눈부신 날의 아이 턱 끝까지 숨차게 달려온 길 위 잠시 멈춰서 난 미소 지었어 I’m living my life"라는 가사와 함께 가슴 벅차 오르는 노래의 분위기를 각인시키며 시작된다. "시간의 한 조각 떼내어 그때의 나를 읽고 있어 다정해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그렇게 어른이 되어가네"…헤이즈, 지난 그리움은 잊고 다시 '폴린' [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792408"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈(Heize)가 가을을 품은 '감성 장인' 면모로 음악 팬들의 플레이리스트를 풍성하게 채웠다. 헤이즈 아홉 번째 미니 앨범 '폴린(FALLIN)'이 6일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매됐다. 이번 신보 '폴린'은 묵은 그리움은 털어내고, 새로운 시작을 향해 나아가려는 의지를 담은 작품. 자신만의 색깔과 개성 있는 음악으로 많은 사랑받은 헤이즈가 이번 앨범 역시 직접 작사, 작곡한 트랙들로 가득 채웠다. 타이틀곡 '폴린'은 사라져버린 것들에 대한 그리움을 풋풋하고 미숙했던 사랑에 빗대어 풀어낸 노래다. "Love is like fallin' / 누군가의 마음 속에 / 한 철의 낭만이 되어 준 뒤 / 흩어져 사라지는 그런 / Fallin'" "어쩔 수 없는 결말에 / 어쩔 줄을 몰라 하다 / 그렇게 어른이 되어가네" 등 세월이 흘러 이제 더 이상 당연하지 않은 그 시간을 그리워하고 추억하는 마음을 담은 노래 가사가 공감을 자아낸다. 함께 공개된 '폴린' 뮤직비디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝's신곡]"이제 다시 시작해, 안아줄게"‥도영이 보내는 청춘 응원가 '시리도록 눈부신']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003729875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003729875"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도영이 청춘들을 위로한 새 노래로 돌아왔다. 오늘(6일) 오후 6시 도영의 새 싱글 '시리도록 눈부신'이 베일을 벗었다. 신곡 '시리도록 눈부신'은 열심히 살아가고 있는 도영 자신과 모든 청춘들에게 응원의 메시지를 전하는 팝 록 장르의 곡이다. 켄지(KENZIE)가 작사를 맡았으며, 도영과 작곡가 서동환이 직접 작곡해 도영의 감성을 극대화했다. 리드미컬한 어쿠스틱 기타 리프와 진심 어린 도영의 목소리로 시작되는 이번 곡은 앞으로 다가올 더 큰 세계를 눈앞에 두고 있는 지금, 이 순간의 가슴 벅찬 설렘을 전한다. "바람, 네 작은 돛단배를 힘껏 밀어 그 반짝이는 땀이 말해준 너만의 이야기를 이제 다시 시작해 너를 안아줄게" "파란, 그 시리도록 눈부신 날의 아이. 턱 끝까지 숨차게 달려온 길에 잠시 멈춰서 저 멀리 지평선을 가리켜/잃어버린 작은 것들과 찾아가게 될 많은 것과 무엇이라도 난 사랑할 거야 전부 나이기에" 도영은 이번 싱글 '시리도록 눈부신' 발표를 앞두고 "20대의 도영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제대로 가을 감성..헤이즈, 그리운 순간으로 '폴린' [6시★살롱]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280183"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 올가을을 촉촉하게 물들일 '폴린'으로 돌아왔다. 헤이즈는 6일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 아홉 번째 미니앨범 '폴린'(FALLIN)을 발매했다. 동명의 타이틀곡 '폴린'은 사라져버린 것들에 대한 그리움을 풋풋하고 미숙했던 사랑에 빗대어 풀어낸 곡이다. 그대 덕분에 헤어짐의 무게를 알았고 상처 받는 게 두려워 적당함을 배웠죠 시간이 지나 사랑의 깊이를 알게 된다면 그땐 내가 그대 세상까지 뜨겁게 안아줄게요 Love is like fallin' 누군가의 마음속에 한 철의 낭만이 되어 준 뒤 부서져 사라지는 그런 Fallin' 어쩔 수 없는 결말에 어쩔 줄을 몰라 하다 그렇게 어른이 되어가네 흔적을 따라 추억을 걷다 보면 머뭇거렸던 서툴렀던 우리를 마주하네 말처럼 쉽지 않았던 사랑 이야기 별 수 없었다는 핑계를 대본다 Love is like fallin' 누군가의 마음속에 한 철의 낭만이 되어 준 뒤 녹듯이 사라지는 그런 '폴린' 뮤직비디오에는 가을 감성이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈 “이별 노래 주인공들 연락 안 와… 원망도 했지만”[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999183"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤이즈가 그리움으로 가득했던 마음을 풀어냈다. 6일 오후 6시 공개된 미니 9집 ‘폴린(FALLIN’)’은 묵은 그리움들을 털어내고 새로운 시작을 향해 나가려는 헤이즈의 의지를 담은 앨범이다. 지난해 12월 발매한 미니 8집 ‘라스트 윈터’ 이후 1년여 만에 선보이는 앨범이자, ‘감성장인’ 헤이즈답게 가을의 쓸쓸하면서도 아련한 감성을 그러낸 7곡을 수록해 기대를 높였다. 지난달 29일 서울 강남구의 한 카페에서 만난 헤이즈는 “1년 반 동안 혼자 쓰고 모니터하고 했던 곡들이 세상에 나오게 됐다. 작업하며 혼자만의 풍파를 겪기도 했지만, 결국 이렇게 올해가 가기 전에, 또 제가 좋아하는 계절에 노래를 들려드릴 수 있어서 감사하고 다행”이라고 인사를 전했다. 이어 “듣는 분들이 각자의 그리움을 떠올릴 수 있는 곡을 담았다. 하나둘 곡을 모으면서 자연스럽게 가을이라는 콘셉트도 가져왔다. 가을은 낭만적이면서도 나뭇잎이 다 떨어져 초라해지는 계절이기도 하다. 그렇게 겨울을 맞는데, 이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소밍, 흥행 웹툰 '터치터치 그대' OST '나를 괴롭히는 감기처럼' 8일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280181"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소밍이 웹툰 '터치터치 그대' OST 주자로 참여한다. 오는 8일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 소밍이 참여한 웹툰 '터치터치 그대' OST '나를 괴롭히는 감기처럼'이 발매된다. '나를 괴롭히는 감기처럼'은 사랑에 대한 아픔과 상처를 감기에 빗대어 표현한 곡이다. '그리워 그리워 또 널 생각해 생각할수록 더 아파 와/이젠 널 지우려 놓아볼까 해 나를 괴롭히는 감기처럼 왔다 간 너'처럼 공감대를 자극하는 가사가 작품의 분위기와 조화를 이뤄 여운을 더할 예정이다. 이번 곡에는 인기 BJ이자 가수 소영으로 활발하게 활동 중인 소밍이 가창에 참여해 완성도를 높였다. 소밍의 단단하면서도 애절한 보이스와 섬세한 감성이 녹아있는 현실 공감 이별송에 기대감이 더해지고 있다. 다수의 앨범뿐 아니라 OST 작업에 참여하며 존재감을 드높이고 있는 작곡가 필승불패W, 헤이즐, 이한이 합세해 웰메이드 OST로 탄생할 전망이다. '터치터치 그대'는 죽은 약혼녀 귀신을 떼어내기 위해 결혼해야 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 '클릭 클락', KBS 가요심의서 부적격 판정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005878828"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(사진=YG엔터테인먼트) 그룹 베이비몬스터의 신곡 ‘클릭 클락’이 KBS에서 방송 부적격 판정을 받았다. 6일 KBS 가요심의 결과에 따르면 베이비몬스터의 정규 1집 더블 타이틀곡 ‘클릭 클락’은 특정상품 브랜드가 언급돼 방송심의규정 46조(광고효과의 제한)에 위배되는 가사로 방송부적격 판정을 받았다. ‘클릭 클락’ 외에도 바밍타이거 ‘컨닝 시티’ 등이 방송 부적격 판정을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 ‘Cherish (My Love)’, 美 빌보드 글로벌 송차트 안착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999182"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아일릿(ILLIT)의 신곡 ‘Cherish (My Love)’가 미국 빌보드 주요 차트에 안착하며 글로벌 인기를 입증했다. 5일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 9일 자)에 따르면 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하) 미니 2집 ‘I’LL LIKE YOU’의 타이틀곡 ‘Cherish (My Love)’가 ‘글로벌(미국제외)’과 ‘글로벌 200’에 각각 57위와 110위로 첫 진입했다. 미니 1집 ‘SUPER REAL ME’의 타이틀곡 ‘Magnetic’도 두 차트에 각각 94위와 170위에 자리하며 32주 연속 차트인하는 저력을 보였다. 이로써 아일릿은 올해 발매한 두 장의 앨범 타이틀곡 모두를 ‘글로벌 200’과 ‘글로벌(미국제외)’에 동시 랭크시키며 쌍끌이 인기를 기대하게 만들었다. ‘Cherish (My Love)’와 ‘Magnetic’은 국내에서도 꾸준히 인기를 끌고 있다. ‘Cherish (My Love)’는 멜론과 지니 최신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11월엔 태연’ 굳히기 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161469"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘승리의 데자뷔’일까. ‘11월엔 태연’ 그 성공 공식을 올해도 이어갈 기세다. 태연이 돌아온다. 소녀시대 태연이 솔로 아티스트로 이달 출격을 확정지었다. 디데이는 18일, 어느새 6번째 개인 미니 앨범 ‘레터 투 마이셀프’(Letter To Myself)로 컴백한다. 태연의 솔로 복귀와 맞물려 유독 눈길을 끄는 대목은 ‘약속의 달’처럼 된 ‘11월’, 바로 컴백 시점에 있다. 지난 해 동시기 태연은 늦가을과 초겨울 사이 분위기가 흠뻑 묻은 독특한 템포의 노래 ‘투. 엑스’(To. X)를 내놨고, 각종 음원 차트 ‘싹쓸이’는 물론 초장기 히트에도 성공하며 재도래한 전성기를 맞이한 바 있다. 이런 사례에 비춰 태연 신곡 ‘레터 투 마이셀프’에 대한 팬덤과 케이팝 안팎 관심은 음원 여제의 독식 양상 재현 여부로 자연스레 모아지고 있다. 특히 태연이 ‘참전’을 선언한 이달 케이팝은 ‘격전’이라 불릴 만큼 초대형 스타 컴백이 그야말로 러시를 이루고 있다. ‘11월엔 태연’으로 갈음되는 필승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 8일 더블 타이틀 퍼포영상 공개…본격 'DRIP' 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255029"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 스페셜 퍼포먼스와 함께, 본격적인 'DRIP' 활동을 시작한다. 6일 YG엔터테인먼트 측에 따르면 베이비몬스터는 오는 8일 오후 2시 정규 1집 'DRIP'의 스페셜 퍼포먼스 비디오를 공개, 활동폭을 넓힐 예정이다. 공개될 스페셜 퍼포먼스 비디오는 DRIP', 'CLIK CLAK' 등 더블 타이틀곡의 퍼포먼스를 새로운 무대연출과 함께 담아낸 콘텐츠다. '24시간 내 최다 시청 동영상' 기록을 달성했던 공식 뮤비나 퍼포먼스 비디오와는 또 다른 YG스러운 고퀄리티 연출과 베이비몬스터 표 시크 칼군무 향연 조합으로 다양한 활동매력들을 상징적으로 보여줄 것으로 기대된다. 베이비몬스터는 스페셜 퍼포먼스 영상 공개와 함께, 오는 10일 오후 방송되는 SBS '인기가요'와 '런닝맨' 출연을 통해 '육각형 아이돌'로서의 다양한 매력을 선사할 예정이다. 한편 베이비몬스터는 지난 1일 발표한 첫 정규 'DRIP'으로 컴백, 글로벌 인기를 새롭게 얻고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[귄인하앤썬즈, 첫 싱글 '피어나' 발표…'천둥호랑이+실력파 밴드키즈 4인' 새 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003255028"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['천둥호랑이' 록커 권인하와 밴드키즈 4인이 합심, 새로운 록을 시작했다. 6일 WE MUSIC 측은 밴드 권인하 N' SONZ(권인하앤썬즈)가 최근 첫 싱글 '피어나'를 발표, 정식활동에 들어갔다고 전했다. 권인하 N' SONZ(권인하앤썬즈)는 1986년 '우리'로 데뷔한 록전설 권인하와 차세대 실력파 기타리스트 박해찬, 서울예대 출신 베이시스트 한지석, 드러머 이성훈, 방송가 세션을 주름잡고 있는 키보디스트 김정용 등 5인으로 구성된다. 이들이 내놓은 첫 싱글곡 '피어나'는 버클리 음대 출신의 프로듀싱 듀오인 팀 '라쿤즈!' (심온, 우종현)의 프로듀싱으로 완성된 곡으로, 멤버 4인의 강렬따뜻한 사운드를 배경으로 세상을 향해 멈춤 없이 달려가 새로운 내일을 피워낸다는 희망찬 메시지를 토해내는 권인하의 폭발적인 보컬이 두드러진다. 권인하 N SONZ(권인하앤썬즈)의 '피어나' 발표는 최근 5년 사이 '불꽃밴드', '불후의 명곡' 등 다양한 방송은 물론, 콘서트 시리즈 '포효'에서의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권인하, 밴드결성 ‘권인하앤썬즈’, 첫 싱글 ‘피어나’ 발표. “세대를 아우르는 록”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001106376"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권인하. 사진 | WE MUSIC 록의 전설 권인하가 밴드 ‘권인하앤썬즈’와 첫 싱글 ‘피어나’를 통해 새로운 록을 선보인다. 권인하 N’ SONZ(권인하앤썬즈)는 지난 5일 각종 음원 사이트를 통해 첫 번째 싱글 ‘피어나’를 발매했다. 권인하앤썬즈는 밴드 서바이벌 프로그램 ‘불꽃밴드’에 출연하며 이름을 알렸다. 지난 1986년 ‘우리’라는 밴드로 데뷔하여 ‘세상이 모두’, ‘찬 비’ 등의 곡으로 대한민국 프로그레시브 락의 새로운 지평선을 열었던 권인하는 90년대에는 ‘비 오는 날 수채화‘로, 00년대에는 가수 박효신과 박화요비의 제작자로, 10년대에는 유튜브 ’천둥호랑이‘로 장르를 불문한 다양한 활동을 펼치고 있다. 그가 아들뻘 되는 4인의 멤버들과 함께 새로운 도전을 시작한다. 권인하 N’ SONZ라는 그룹명에는 ‘권인하와 아들들’이라는 의미가 담겼다. 그가 인정한 차세대 No.1 기타리스트 박해찬, 서울예대 출신 전설의 리듬 듀오 베이시스트 한지석과 드러머 이성훈, 방송가 세션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이펙스 (EPEX) , 정규 2집 컴백 당일 한터차트 1위! ‘UNIVERSE’ 음방 최초 공개 ‘활동 개시’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999179"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 EPEX(이펙스)가 국내외 호평 속 컴백 활동에 시동을 걸었다. 이펙스(위시, 금동현, 뮤, 아민, 백승, 에이든, 예왕, 제프)가 지난 5일 발매한 두 번째 정규앨범 ‘소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍’은 당일 13만 장이 넘는 음반 판매량을 기록하며 한터차트 일간 피지컬 앨범 차트 1위를 차지했다. 또 러시아·베트남·일본·독일 등 4개 지역 아이튠즈 톱 앨범 차트 및 터키 애플뮤직 앨범 차트인으로 글로벌한 인기를 증명했다. 타이틀곡 ‘UNIVERSE(유니버스)’는 국내 주요 음원 사이트인 멜론 최신 차트, 벅스 실시간 차트에서 순항하고 있으며, 멕시코 아이튠즈 톱 송 차트 2위에도 올라 이펙스의 성공적인 컴백을 알렸다. ‘소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍’은 이펙스가 올해 4월 발매한 정규 1집 ‘소화(韶華) 1장 : 청춘 시절’ 이후 7개월 만에 선보인 청춘 3부작 정규앨범 시리즈의 두 번째 앨범이다. 청춘이기에 겪게 되는 결핍과 그에 따른 선택, 충족, 마음가짐을 표현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 신곡 ‘클릭 클락’ KBS서 못 듣는다... 부적격 판정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392992"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터 더블 타이틀 곡 중 하나인 ‘클릭 클락’이 KBS 가요심의에서 부적격 판정을 받았다. 6일 KBS 가요심의 결과에 따르면 베이비몬스터의 정규 1집 ‘드립’의 더블 타이틀 곡 ‘클릭 클락’에 대해 방송부적격 판정이 내려졌다. 부적격 사유는 특정상품의 브랜드를 언급하는 등 방송심의 규정 46조 광고효과의 제한에 어긋나기 때문에다. ‘클릭 클락’과 더블 타이틀 곡인 ‘드립’은 적격 판정이다. KBS 가요심의결과에서 부적격 판정을 받으면 추후 문제가 지적된 부분을 수정 또는 삭제해 재심의를 받을 수 있다. 한편 ‘클릭 클락’은 지난달 30일 유튜브를 통해 선공개돼 21시간 만에 뮤직비디오 조회수 1000만 뷰를 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팬 선물 반환 요구' 주니엘 저격에 소속사 해명 "담당자간 소통 오류..돌려줄 예정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003729872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003729872"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 주니엘의 소속사가 팬 선물 분실 의혹을 해명했다. 6일 가수 주니엘은 개인 채널에 장문의 글을 게재했다. 해당 글에 따르면 주니엘은 2년 전 발매된 데뷔 10주년 기념곡 'Dear.' 뮤직비디오 촬영 당시 팬들에게 받은 선물과 편지를 소품으로 쓰고 싶다는 회사의 요청에 이를 직접 챙겨갔다고. 주니엘은 "그로부터 2년이 지나가는 오늘까지 난 아직도 단 하나의 것도 돌려받지 못했다"라고 회사를 저격, "팬분들이 그려준 내 그림, 사진, 편지, 선물들 전부 그간 돌려달라고 수십 차례 요청을 했지만 회사에 다 정리를 해놨다는 말뿐 담당자가 매번 바뀌어서 처음 듣는 얘기라 확인해 본다는 둥 회사가 여러 지역에 있는데 바빠서 가지러 갈 수 없다는 등 각종 이유로 나는 돌려받지 못했고 어제 다시 요청을 했을 땐 회사가 이사를 하기도 했고 또 여러 가지 이유로 그것들을 다 챙겨 다닐 수 없어서 소품 전부를 챙기지 못했을 거란 말을 들었다"라고 폭로했다. 그러면서 "박스 하나에 다 정리해 두었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok's first real-time K-pop audition program to kick off Friday]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061193"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[A real-time K-pop girl group audition program titled "Time Turner" will start Friday on TikTok as the first Korean audition program to air live on the video platform. Produced by PI Corporation, the show is set in “P-314” — a boundless realm of space and time — and searches for time travelers ready to fulfill their dreams, according to the production company. The show will be livestreamed on TikTok and will run until Nov. 22. The winners of the show will be decided through a real-tim]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소밍, 웹툰 '터치터치 그대' OST 참여…8일 '나를 괴롭히는 감기처럼' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792371"/>
        <updated>2024-11-06T09:19:11.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 소밍이 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST 주자로 참여한다. 오는 8일 각종 온라인 음원사이트를 통해 소밍이 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘나를 괴롭히는 감기처럼’이 발매된다. ‘나를 괴롭히는 감기처럼’은 사랑에 대한 아픔과 상처를 감기에 빗대어 표현한 곡이다. ‘그리워 그리워 또 널 생각해 생각할수록 더 아파 와/이젠 널 지우려 놓아볼까 해 나를 괴롭히는 감기처럼 왔다 간 너’처럼 공감대를 자극하는 가사가 작품의 분위기와 조화를 이뤄 여운을 더할 예정이다. 이번 곡에는 인기 BJ이자 가수 소영으로 활발하게 활동 중인 소밍이 가창에 참여해 완성도를 높였다. 소밍의 단단하면서도 애절한 보이스와 섬세한 감성이 녹아있는 현실 공감 이별송에 기대감이 더해지고 있다. 다수의 앨범뿐 아니라 OST 작업에 참여하며 존재감을 드높이고 있는 작곡가 필승불패W, 헤이즐, 이한이 합세해 웰메이드 OST로 탄생할 전망이다. ‘터치터치 그대’는 죽은 약혼녀 귀신을 떼어내기 위해 결혼해야 하는 남자]]></content>
    </entry>
</feed>