<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-07T11:13:57.526Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Former K-pop singer Ko Young-wook responds to backlash over starting YouTube channel]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057444"/>
        <updated>2024-08-07T11:13:43.211Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Former K-pop singer Ko Young-wook, who was convicted for the sexual assault and harrassment of underage girls, responded to immediate public backlash over starting his own YouTube channel and uploading a video on Aug. 5. Ko said that the criticisms are something he has to “endure.” In an interview with local media outlet Star News the day after uploading the video, Ko said that the intent to create the account was not “a grandiose plan [of a comeback].” Ko’s first YouTube video is nearly four mi]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[릴보이,신곡 ‘Warm-Up’ 발매…하이어뮤직 합류 후 열일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016743"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 릴보이(lIlBOI)가 4개월 만에 신곡 ‘Warm-Up’으로 컴백했다. 릴보이는 7일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 싱글 ‘Warm-Up(웜업) (Feat. Boy Wonder, OSWALD)’을 발매했다. 지난 4월 하이어뮤직에 새롭게 입단한 릴보이는 싱글 ‘HIGH(하이) (Feat. pH-1)’ 이후 4개월 만에 웰메이드 작업물 ‘Warm-Up’을 발매하며 음악 팬들에게 반가움을 안기고 있다. ‘Warm-Up’은 릴보이와 함께 독창적인 아이덴티티를 지닌 래퍼 보이원더(Boy Wonder), 릴보이의 ‘HIGH’ 작곡에 참여한 OSWALD가 즉흥적으로 작업한 곡이다. 이들의 개성 넘치는 시너지가 리스너들의 호평을 이끌고 있다. 릴보이는 매력적인 플로우와 폭넓은 음악 스펙트럼을 보유한 래퍼로, 지난 2020년 Mnet ‘쇼미더머니 9’에서 우승을 차지하며 그 역량을 증명했다. 최근에는 본인의 앨범 외에도 그루비룸의 신곡 ‘FASHO’에 하이어뮤직 출신 및 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전동 킥보드냐, 스쿠터냐… '음주' 슈가, 사과했지만 논란ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807136"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가(사진=이데일리DB) 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 음주운전 혐의로 경찰에 입건된 가운데, 당초 알려진 바와 다르게 전동 킥보드가 아닌 전동 스쿠터를 탔던 것으로 알려지면서 논란이 가중되고 있다. 서울 용산경찰서는 7일 슈가를 도로교통법상 음주운전 혐의로 입건해 조사하고 있다고 밝혔다. 적발 당시 혈중 알코올농도는 면허 취소 수치(0.08% 이상)인 것으로 확인됐다. 슈가는 지난 6일 밤 용산구 한남동 소재 노상에서 전동 스쿠터를 타다가 넘어진 채로 발견됐다. 이를 발견한 경찰이 쓰러진 슈가를 도와주기 위해 곁으로 다가가자 술 냄새가 나 근처 지구대로 인계했다고 알려졌다. 슈가와 소속사 빅히트 뮤직은 ‘전동 킥보드’라고 표현했으나, 경찰 측은 “슈가가 탄 모델은 안장이 있는 전동 스쿠터”라고 밝히면서 논란이 되고 있다. 슈가가 탄 전동 스쿠터는 외관상 전동 킥보드와 큰 차이는 없지만 사람이 앉을 수 있는 안장이 추가된 모델인 것으로 알려졌다. 근무시간 외 발생한 사고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[열도 사로잡은 에이티즈, 日 첫 팬미팅 4회차 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859232"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)의 일본 현지를 사로잡았다. 7일 소속사 KQ엔터테인먼트에 따르면 에이티즈의 일본 첫 팬미팅 '에이티니스 보야지 : 프롬 에이 투 제트(ATINY’S VOYAGE : FROM A TO Z)'가 전 회차 매진을 기록했다. 데뷔 이래 일본에서 갖는 첫 팬미팅 개최 소식을 전한 에이티즈는 21~22일 일본 도쿄 ‘가든 시어터(TOKYO GARDEN THEATER)’, 27~28일 오사카 ‘그랑 큐브 오사카(GRAND CUBE OSAKA)’의 총 4회 차 공연 티켓을 모두 매진시키며 현지에서의 높은 인기를 확인시켰다. 지난 7월 한국에서 2024 팬미팅을 개최한 에이티즈는 에이티니(ATINY, 공식 팬덤명)의 로망을 실현시키듯, 팬들이 보고 싶어 했던 수록곡과 커버 곡 등 팬미팅에서만 만나볼 수 있는 특별한 무대들로 높은 만족도를 선사했다. 이에 곧 있을 일본 팬미팅에 대한 팬들의 기대감 또한 자연스레 높아지고 있는 중이다. 팬미팅 앞서 에이티즈는 일본 최대 음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“스트레스 심했다” 뱀뱀, 의미심장 심경 고백→내일(8일) 솔로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883743"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.847Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뱀뱀이 컴백을 하루 앞두고 있다. 뱀뱀은 8월 7일 공식 채널을 통해 8일 발매되는 미니 3집 ‘바메시스(BAMESIS)’ 미리듣기 영상을 선보였다. 뱀뱀은 앞서 공개한 콘셉트 포토 이미지를 일러스트해 다섯 곡의 수록곡과 함께 선보였다. 판타지적인 요소를 녹여낸 콘셉트 포토를 입체적으로 강조해 곡에 대한 몰입도를 고조시켰다. 두 곡의 더블 타이틀 중 '라스트 퍼레이드(Last Parade)'는 메인 타이틀곡다운 특유의 웅장함과 강렬한 비트로 팬들의 귀를 단번에 사로잡았다. 서브 타이틀 '땡큐 컴 어게인(Thank You Come Again)'은 단시간에 강한 중독성을 불러일으키는 임팩트 있는 후렴부로 전곡에 대한 기대를 이끌었다. 독특한 라틴풍의 멜로디와 스페인어 가사가 돋보이는 '미 울티모 데세오(Mi ?ltimo Deseo)', 몽환적이고 세련된 무드의 '볼 라이크 댓(Ball Like That)', 부드러운 뱀뱀의 보이스가 강조되는 '머스트 비 나이스(Must Be Nic]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쇼챔피언’ 유니스, GOAT 향한 당찬 자기 확신 ‘너만 몰라’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980620"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 유니스(UNIS)가 화려한 컴백을 알렸다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 7일 오후 방송된 MBC M ‘쇼! 챔피언’에 출연해 첫 번째 싱글앨범 ‘CURIOUS(큐리어스)’의 타이틀곡 ‘너만 몰라’ 컴백 무대를 펼쳤다. 유니스는 흰색 티셔츠와 블랙 팬츠를 조합한 단체복 스타일링을 선보였다. ‘NEXT CHAPTER I WANT TO BE THE ONE(넥스트 챕터 아이 원트 투 비 더 원)’이라는 문구가 새겨진 단체복에서 G.O.A.T(Greatest Of All Time의 줄임말)가 되겠다는 유니스의 자신감과 당찬 에너지가 돋보였다. 유니스는 음악 시작과 동시에 강렬한 기세로 스테이지를 장악했다. 초반부터 휘몰아치는 다양한 악기 사운드가 신곡에 대한 궁금증을 유발했고, 그에 맞춰 이어지는 역동적인 퍼포먼스 또한 한시도 눈을 뗄 수 없게 만들었다. 멤버들은 카리스마 넘치는 표정과 강렬한 눈빛까지 보여주며 ‘너만 몰라’의 시크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 영재, 35도 더위 날리는 '청량 섹시'[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256459"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓세븐(GOT7) 영재의 독보적인 비주얼과 다채로운 매력을 담은 더스타 화보가 공개됐다. 패션 엔터테인먼트 매거진 '더스타'는 2024년 8월호를 통해 앤드벗 컴퍼니 소속 영재와 함께한 패션 화보와 인터뷰를 공개했다. 영재는 '여름 노을 속에서'라는 주제로 진행된 이번 화보에서 대체 불가한 독보적인 청량함에 섹시함을 한 스푼 더한 짙은 매력을 뽐냈다. 특히 영재는 프레시한 소년미와 짙은 성숙미를 오가는 신선한 매력으로 시선을 사로잡았다. 또한 영재의 싱그러운 미소와 다채로운 색감의 스타일링으로 표현한 화보에서 스포티한 모습부터 힙한 모습까지 섭렵하며 본인이 왜 '글로벌 대세'로 사랑받는지를 뽐냈다. 화보와 함께 공개한 인터뷰에서 영재는 최근 발표한 신곡 'T.P.O'에 대하여 "조금 가벼운 마음으로 시작했지만 열심히 준비한 곡으로 여름에 발표하려고 작년부터 기다렸다. 여름휴가나 드라이브할 때 들으면 좋을 것 같다"라고 전했다. 올해 데뷔 10년 차라는 사실에는 "다사다난했던 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 영재, 청량과 섹시 넘나드는 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230012"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓세븐(GOT7) 영재가 독보적인 비주얼과 다채로운 매력을 선보였다. 패션 엔터테인먼트 매거진 더스타는 2024년 8월호를 통해 앤드벗 컴퍼니 소속 영재와 함께한 패션 화보와 인터뷰를 공개했다. ‘여름 노을 속에서’라는 주제로 진행된 이번 화보에서 영재는 청량함에 섹시함을 한 스푼 더한 매력을 뽐냈다. 특히 영재는 프레시한 소년미와 짙은 성숙미를 오가는 신선한 매력으로 시선을 사로잡았다. 또한 영재의 싱그러운 미소와 다채로운 색감의 스타일링으로 표현한 화보에서 스포티한 모습부터 힙한 모습까지 섭렵하며 본인이 왜 '글로벌 대세'로 사랑받는지를 뽐냈다. 화보와 함께 공개한 인터뷰에서 영재는 최근 발표한 신곡 'T.P.O'에 대하여 “조금 가벼운 마음으로 시작했지만 열심히 준비한 곡으로 여름에 발표하려고 작년부터 기다렸다. 여름휴가나 드라이브할 때 들으면 좋을 것 같다"라고 전했다. 올해 데뷔 10년 차라는 사실에는 "다사다난했던 것 같다. 성공과 실패 모두 나의 경험이라 생각해 뜻깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱, 2년 열애 결실… 6세 연하와 25일 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807127"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이동욱(사진=인스타그램) 그룹 디엔티(D&amp;T) 출신 가수 이동욱(활동명 디유)이 2년 열애 끝에 결혼한다. 이동욱은 7일 자신의 사회관계망서비스(SNS)를 통해 오는 25일 6세 연하의 비연예인과 결혼한다는 소식을 직접 알렸다. 이동욱은 “13년이라는 세월이 흘러 맺어진 관계에서 2년간의 열애 끝에 드디어 제가 평생을 함께하고 싶은 동반자를 만나게 됐다”며 “정말 많은 분의 축하와 응원이 있었기에 가능했다고 생각한다”고 글을 올렸다. 이어 “지금까지 저를 응원해주시고, 많은 관심과 사랑을 보내주신 모든 분께 진심으로 감사드린다”며 “8월 25일을 시작으로 앞으로의 제 길을 제 주변 지인들과 더불어 많은 분의 축복과 응원 부탁드리며 어떠한 시련이 와도 둘이서 꿋꿋하게 이겨내며 잘 살겠다”고 다짐했다. 이동욱은 2008년 그룹 디엔티로 데뷔했다. 이후 2015년에는 그룹 플러스엠으로 재데뷔했다. 현재 디유라는 예명으로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쇼챔피언’ 토니, ‘JIGGLIN’‘ 퍼포먼스 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980618"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 토니(TONY)의 특별한 메시지가 팬들에게 닿았다. 토니는 7일 오후 방송한 MBC M ‘쇼챔피언’에 출연해 첫 미니앨범이자 한국 활동을 알린 ‘SPATIAL RECORDER’의 타이틀곡 ‘JIGGLIN’(지글린)‘ 퍼포먼스로 무대에 올랐다. ’JIGGLIN‘’은 중독성이 강한 비트와 매력적인 댄스 바이브를 품고 있는, 에너지 넘치는 힙합 넘버. 토니는 ‘JIGGLIN’‘의 반복되는 포인트를 맛깔나게 소화함은 물론, 안정적인 라이브 실력까지 과시하며 팬들의 환호를 이끌어냈다. ‘JIGGLIN‘’을 통해 토니는 매일 기계처럼 반복되는 삶 속에서 색채를 잃어가는 사람들에게 행복과 기쁨의 주문을 안겨 눈길을 끌었다. 토니는 앞서 SBS M ‘더쇼’에 이어 MBC M ‘쇼챔피언’에 연달아 출연하며 한국 활동에 열을 올리고 있는 상황이다. 토니의 새로운 이야기가 담긴 ‘SPATIAL RECORDER’는 현재 전 온라인 음원 플랫폼에서 감상할 수 있으며, 토니는 타이틀곡 ‘JIGGLI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인부터 엔믹스·르세라핌까지…불붙은 8월 걸그룹 대전 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859230"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무더위가 절정인 8월, 가요계는 걸그룹 컴백 대전이 예고됐다. 그룹 프로미스나인, 엔믹스, 르세라핌이 그 뜨거운 접전의 주인공들이다. ▲ '서머퀸' 프로미스나인, 폭염 물리칠 '슈퍼소닉'으로 프로미스나인(fromis_9)은 오는 12일 세 번째 싱글 '슈퍼소닉(Supersonic)'을 발표하고 1년여 만에 컴백한다. '위 고(WE GO)', '스테이 디스 웨이(Stay This Way)' 등 여름 히트곡을 내놓으며 '서머퀸' 수식어를 거머쥔 만큼, 프로미스나인의 8월 컴백은 글로벌 K-팝 팬들의 기대를 한 몸에 받고 있다. '슈퍼소닉(Supersonic)' 역시 폭염을 물리칠 역대급 서머송이 될 것으로 기대된다. 소속사 플레디스 엔터테인먼트도 '슈퍼소닉(Supersonic)'을 가리켜 "더운 여름, 프로미스나인을 부르기만 하면 어디든 빠르게 달려가 시원함을 선사하겠다는 의미"라고 전했다. 실제 하이라이트 메들리 영상을 통해 일부가 베일을 벗은 '슈퍼소닉(Supersonic)'은 "언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쇼챔피언' 토니, 'JIGGLIN'' 퍼포먼스 선사…매력 만점 '귀여운 일탈' 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230007"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 토니(TONY)가 '쇼챔피언'을 빛냈다. 토니는 7일 오후 방송한 MBC M '쇼챔피언'에 출연해 첫 미니앨범이자 한국 활동을 알린 'SPATIAL RECORDER'의 타이틀곡 'JIGGLIN'(지글린)' 퍼포먼스로 무대에 올랐다. 'JIGGLIN''은 중독성이 강한 비트와 매력적인 댄스 바이브를 품고 있는, 에너지 넘치는 힙합 넘버. 토니는 'JIGGLIN''의 반복되는 포인트를 맛깔나게 소화함은 물론, 안정적인 라이브 실력까지 과시하며 팬들의 환호를 이끌어냈다. 특히 'JIGGLIN''을 통해 토니는 매일 기계처럼 반복되는 삶 속에서 색채를 잃어가는 사람들에게 행복과 기쁨의 주문을 안겨 눈길을 끌었다. 토니는 앞서 SBS M '더쇼'에 이어 MBC M '쇼챔피언'에 연달아 출연하며 한국 활동에 열을 올리고 있는 상황이다. 한편 토니의 새로운 이야기가 담긴 'SPATIAL RECORDER'는 현재 전 온라인 음원 플랫폼에서 감상할 수 있으며, 토니는 타이틀곡 'JIGGLI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["변명 없는 책임" 슈가 '전동 스쿠터 음주운전' 처벌 수위는?[★FOCUS][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256450"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱 아이돌그룹 방탄소년단(BTS, RM 진 지민 제이홉 슈가 뷔 정국) 멤버 슈가가 음주 상태에서 전동 이동수단을 운행하다 경찰에 적발돼 조사를 받은 가운데 슈가가 사회복무요원 신분이라는 점과 경찰이 슈가의 당시 운행 이동수단을 전동 킥보드가 아닌 스쿠터로 특정한 점 등이 다시금 논란으로 이어지고 있다. 슈가와 소속사 빅히트뮤직은 7일 공식입장문에서 지난 6일 음주 상태에서 전동 킥보드 운행 사실을 밝히고 사과의 뜻을 전했다. 먼저 빅히트뮤직은 이날 방탄소년단 팬 커뮤니티를 통해 "슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헬멧을 착용한 상태로 전동 킥보드를 이용했다"며 "500미터 정도 이동 후 주차 시 넘어졌고, 주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다. 당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며, 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"고 밝혔다. 이어 "아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들께 실망감을 드린 점 사과드린다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소년같은 태진아, '치매 투병' 옥경이와 사랑스런 커플 시밀러룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674365"/>
        <updated>2024-08-07T10:18:45.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태진아가 치매 투병 아내 이옥형 씨와 애틋한 포즈로 찍은 사진을 공개했다. 태진아는 7일 자신의 SNS에 "오늘은 사진 찍어요. 여러분 응원해주시는 마음에 너무 감사합니다. 여러분도 항상 건강하세요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진에서 태진아는 아내의 어깨에 손을 올리고 장난기 어린 미소를 선보였다. 커플 시밀러룩을 겨냥한듯 블랙으로 의상을 맞춰입은 이들 부부의 알콩달콩한 모습이 사랑스럽다. 태진아의 아내 이옥형 씨는 5년 전부터 치매 투병 중이다. 태진아는 최근 한 방송에 출연해 "5년의 세월이 나한테는 50년처럼 느껴지더라"며 "(아내가) 똑같은 질문을 계속 하더라. 뭔가 이상하다 싶어 병원에 갔더니 알츠하이머(치매) 초기라고 했다. 일주일 동안은 아무것도 못했다. 아내 손을 잡고 울기만 했다. 그러다 '나라도 정신차려야지.' 싶어 마음을 다잡았다"며 치매 진단 당시를 돌아봤다. 태진아는 아내가 치매 환자용 팬티 기저귀를 입는다면서 "어떨 땐 용변 실수 후 잠시 기억이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 ‘롤라팔루자’ 찢었다…美 롤링스톤→시카고 트리뷴 호평일색]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883736"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE)가 첫 미국 페스티벌 무대 '롤라팔루자'로 외신들의 호평을 받고 있다. 아이브는 8월 3일(이하 현지 시각) 미국 시카고 일리노이주 그랜트 공원(Grant Park, Chicago, Illinois)에서 열린 '롤라팔루자 시카고(Lollapalooza Chicago)'에 출연했다, 지난 4일(이하 현지 시각) 미국 음악 전문 매거진 롤링스톤(Rolling Stone)은 공식 홈페이지를 통해 "라이브 편곡으로 무대를 흔든 아이브"라고 평했다. 이어 "라이브 밴드와 함께 재즈적이고 세련된 편곡을 보여줬으며 아주 독특한 무대로 기억에 남는 모습들을 보여줬다"고 극찬했다. 더불어 아이브는 올해 '롤라팔루자' 베스트 포토에도 포함됐다. 미국 현지 매체 시카고 선타임스(CHICAGO SUN TIME)는 "K-팝을 대표하는 걸그룹으로서 훌륭하게 역할을 해냈으며, 안무가 탄탄하게 잘 짜여 있었다"며 "풀 라이브 밴드와 백업댄서 팀과 함께 무대를 꾸미며 '일레븐(ELEVEN)']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현중 신곡 '케이지' 발매…농부에서 다시 댄스 가수로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230003"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[귀농 콘텐츠로 화제를 모았던 김현중이 댄스 가수로 돌아왔다. 소속사 헤네치아(HENECIA)는 "7일 정오 김현중의 디지털 싱글 ‘CAGE(케이지)’가 발매됐다"고 7일 밝혔다. 이번 신곡은 앞서 수년 동안 선보인 록 사운드와 달리 힙합 장르의 댄스곡으로, 원밀리언의 백구영 안무가가 안무에 참여했다. 공식 유튜브 채널을 통해 공개된 뮤직비디오에는 그동안 볼 수 없었던 김현중의 강렬한 모습과 댄스 가수로서의 관록을 확인할 수 있다. 매해 수만의 글로벌 관객을 동원하며 성공적인 월드투어를 이어가고 있는 김현중은 올해도 3월 도쿄에서 열린 오케스트라 협연 공연 ‘IN TO THE LIGHT’ 를 성황리에 마무리 했다. 또한 7월 한 달간 멕시코, 한국, 일본에서 개최된 댄스 콘서트 ‘THE LAST DANCE’로 한류스타로서의 건재함을 증명했다. 댄스 가수로 돌아온 김현중은 ‘CAGE’로 활동을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대체복무' 슈가, 퇴근 후 음주운전 "병역법 처분 NO..교육 강화할 것" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256446"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 군 대체 복무 중인 보이 그룹 방탄소년단 멤버 슈가가 술을 마시고 개인형 이동장치를 운전하다 적발된 가운데, 병무청이 사회복무요원들의 복무 기강을 점검한다. 병무청 부대변인은 7일 스타뉴스에 "사회복무요원들이 근무시간 이외에도 성실히 행동할 수 있도록 관련 교육을 강화할 계획"이라고 밝혔다. 부대변인은 또한 음주운전으로 물의를 일으킨 슈가에 대한 병역법상 조치에 대해 "근무 시간 외 일어난 사건에 대해선 신분상 별도의 조치는 없다"면서도 "복무 기관장이 사회복무요원들을 관리하는 과정에서 별도로 '엄정하게 하라'는 지도 정도는 할 것으로 보인다"고 전했다. 이날 한 온라인 커뮤니티에는 슈가의 음주운전과 관련해 병무청에 민원을 제기했다는 글이 올라오기도 했다. 글 작성자는 "방탄소년단이 미치는 사회적인 가치는 감히 말로 표현할 수 없을 정도로 천문학적인 수치에 해당하는 만큼, 엄중한 처분이 불가피하다"며 "이에 국민신문고를 통해 병무청에 '경고 처분(5일 연장복무)' 민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[가요소식] 그래미 5회 수상 다이앤 리브스 11월 내한공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014861530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014861530"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤산하 '더스크' 아이튠즈 12개국 1위·앤팀 싱글 '아오아라시' 발매 ▲ 다이앤 리브스, 11월 세 번째 내한공연 = 공연기획사 페이지터너는 11월 1일 서울아트센터 도암홀에서 재즈 보컬리스트 다이앤 리브스의 내한 공연을 개최한다고 7일 밝혔다. 다이앤 리브스는 미국 그래미상을 다섯 차례 거머쥔 아티스트로 그래미에서 3년 연속 '최고 재즈 보컬 퍼포먼스' 상을 받은 기록을 갖고 있다. 그는 미국 국립 예술 기금이 지정한 재즈 마스터로도 이름을 올렸다. 한국에서 리브스의 공연이 열리는 것은 2008년과 2017년에 이어 세 번째다. 리브스는 이번 공연에서 베이스, 기타, 드럼 연주자와 무대에 오른다. ▲ 윤산하 음반 '더스크' 글로벌 인기 = 그룹 아스트로의 윤산하가 발매한 솔로 미니 음반 '더스크'(DUSK)가 7일 세계 12개국 아이튠즈 '톱 앨범' 차트 1위에 올랐다고 소속사 판타지오가 밝혔다. 전날 발매된 이 음반은 말레이시아, 브라질, 싱가포르, 홍콩 등지에서 정상을 차지했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스 "'너만 몰라', 와우 포인트 많아..한 번 들으면 계속 흥얼거려" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131939"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 당찬 자신감을 품고 가요계로 돌아왔다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 지난 6일 첫 번째 싱글앨범 'CURIOUS(큐리어스)'를 발매하고 본격적인 컴백 활동에 돌입했다. 'CURIOUS'에는 타이틀곡 '너만 몰라'를 포함해 밝고 프레시한 바이브와 여덟 소녀의 다채로운 색깔이 돋보이는 'Datin' Myself(데이틴' 마이셀프)', 기분 좋은 에너지와 경쾌함이 더해져 '우리만의 완벽한 파티'를 표현한 'Poppin'(팝핀')'이 수록됐다. 유니스의 폭 넓은 음악적 스펙트럼과 반전 매력을 동시에 느낄 수 있는 앨범이다. 유니스는 음악과 콘셉트, 비주얼까지 모두 새롭게 변신을 꾀했다. 특히 내 안에 벽을 깨고 워너비로 나아가겠다는 당찬 포부까지 담아 더 높은 관심을 얻고 있는 상황. 이 가운데 멤버들이 직접 새 싱글 'CURIOUS'와 관련된 다양한 이야기를 들려줬다. 다음은 유니스의 싱글 1집 'CURIOUS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손동표의 첫 홀로서기..한여름 무더위 날릴 청량 매력 ‘파도’ [퇴근길 신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131937"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손동표가 여름 대표곡 ‘파도’를 자신만의 색으로 물들였다. 손동표는 7일 오후 6시에 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 '파도 (2024)’ 음원과 뮤직비디오를 공개했다. 지난 7월 미래소년 팀 활동을 종료한 손동표는 이날 신곡 ‘파도 (2024)’를 통해 홀로서기 후 첫 행보를 보여줄 예정이다. ‘파도 (2024)'는 UN의 ‘파도’를 손동표만의 색깔로 재해석한 리메이크 음원이다. 2001년 7월 발매된 UN의 ‘파도’는 ‘Traveling You’의 타이틀곡으로 시원하고 중독성 강한 멜로디로 여름마다 대중들에게 큰 사랑을 받았던 곡이다. 손동표만의 감성으로 새롭게 편곡된 ‘파도 (2024)’는 트렌디한 밴드 사운드 편곡이 더해진 미디엄 템포 장르로, 손동표의 청량한 보컬이 원곡과는 또 다른 매력을 선사한다. “눈이 부시게 아름다운 바닷가 / 나의 눈 속엔 그보다 고운 너였어 / 하얀 내 맘에 지난 날 우리가 남긴 추억들 / 파도가 안기듯 다시 네게 돌아오는 걸” 함께 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“본업도 잘해”…손동표만의 청량함으로 ‘파도’ [MK★컴백]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016739"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘본업’으로 돌아왔다. 손동표가 청량함을 가득 담은 신곡 ‘파도’로 컴백했다. 손동표는 7일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 ‘파도 (2024)’를 발매했다. 2001년 7월 발매된 유엔의 ‘파도’는 ‘Traveling You’의 타이틀곡으로 중독성 강한 멜로디로 대중들에게 큰 사랑을 받았던 곡이다. 손동표만의 감성으로 새롭게 편곡된 ‘파도 (2024)’는 청량하면서도 트렌디한 밴드 사운드의 미디엄 템포 장르로 편곡됐다. 그동안 다재다능한 매력으로 대중들에게 많은 사랑을 받았던 손동표는 ‘파도’를 통해 ‘본업 모먼트’를 제대로 뽐낸다. 청량한 보이스에 그만의 감성을 가득 담은 ‘파도’는 무더운 여름에 딱 어울리는 곡이 아닐 수 없다. 손동표만의 감성과 청량함은 뮤직비디오를 통해 가득 표현된다. 푸르른 여름날을 배경으로 한 뮤직비디오에는 과거의 순수한 열정을 마주하고 새로운 미래를 꿈꾸는 손동표의 모습이 담겨 눈길을 끈다. 여기에 음악과 바다를 매개체로 현재와 과거를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잊지말고 기억해 줘요"…故박보람, '데뷔 10주년' 마지막 '세월이 가면' [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001757851"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 故박보람의 데뷔 10주년을 기념, 영원히 기억될 목소리를 담은 '더 라스트 송(The Last Song)'이 공개됐다. 7일 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된 박보람 데뷔 10주년 앨범 '더 라스트 송'에는 앞서 발매한 '세월이 가면' '애쓰지 마요(2022)' '내일이 빛날 테니까' '가만히 널 바라보면' '좋겠다' 등 총 5곡이 수록됐다. 박보람이 과거 Mnet '슈퍼스타K2' 출연 당시 오디션 경연곡으로 불러 널리 알려진 '세월이 가면'은 특별히 이번 데뷔 10주년 앨범을 준비하면서 녹음을 마친 유일한 곡. 박보람의 목소리를 기억하는 이들에게 그의 보컬이 더욱 잘 들리도록 추모의 마음을 담아 새롭게 편곡, 이번 앨범에 실려 의미를 더했다. 박보람은 지난 2월 가수 허각과 함께한 듀엣곡 '좋겠다' 발매를 시작으로 10주년 기념 앨범을 준비해오다가 지난 4월 갑작스럽게 세상을 떠나 많은 이들의 안타까움을 자아냈다. 이후 박보람의 사망 원인이 급성알코올중독으로 추정된다는 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, 2분기 매출 2539억원 달성…전년 동기 대비 5.9% 증가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230001"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM, 대표: 장철혁·탁영준)가 올 2분기 경영실적을 발표했다. SM은 7일 올 2분기 연결기준 매출 2539억원, 영업이익 247억원의 경영실적을 달성했다고 7일 밝혔다. 매출은 전년 동기 대비 5.9% 증가했고, 영업이익은 30.7% 감소했다. 매출은 음반 판매와 콘서트 증가로 늘어난 반면, 영업이익은 제작 콘텐츠 분량 증가 및 종속법인 영업적자 등으로 줄었다. 당기순이익은 전년 동기 대비 70.3% 감소한 84억원을 기록했고, 영업이익률은 전년 동기 대비 5.1%p 감소한 9.7%를 나타냈다. 별도기준 2분기 매출은 전년 동기 대비 25.4% 증가한 1741억원을 기록했고, 영업이익은 전년 동기 대비 4.6% 증가한 293억원을 달성했다. 신규 앨범 판매 증가에 따른 음반 매출이 늘었고, 콘서트 증가와 MD(기획상품) 부분이 매출 증가를 견인했다. 당기순이익은 135억원으로 전년 동기 대비 22.5% 줄었다. SM은 올 하반기에도 아티스트의 활발한 활동이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP초점]'음주 사고' 슈가, 민폐 멤버 됐다..BTS 모범 군생활 이미지 먹칠]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713255"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈가가 방탄소년단의 민폐 멤버가 됐다. 사회복무요원으로 대체 복무 중 음주 사고를 일으키면서 방탄소년단이 구축해왔던 성실 군생활 이미지에 먹칠을 하게 됐다. 7일 서울 용산경찰서에 따르면 슈가가 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건됐다. 슈가는 전날 용산구 한남동 소재 노상에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 타다 넘어진 채로 경찰에 발견됐다. 음주 측정 결과, 슈가는 면허 취소 수치(0.08%)였던 것으로 확인됐다. 이와 관련 소속사 빅히트뮤직 측은 "슈가는 6일 밤 음주상태에서 집으로 귀가하던 중 헷멧을 착용한 상태로 전동킥보드를 이용했다. 500m 정도 이동 후 주차 시 넘어졌다"며 "주변에 계시던 경찰을 통해 음주 측정한 결과 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다. 해당 사건으로 인명 피해나 재산 피해가 발생하지는 않았으며 경찰 인계 하에 집으로 귀가했다"라고 밝혔다. 이어 "아티스트의 부적절한 행동으로 많은 분들게 실망감을 드린 점 사과드린다. 사회복무요원 신분으로 사회적 물의를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국, 美 MTV VMA 2년 연속 수상 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311448"/>
        <updated>2024-08-07T09:17:28.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베스트 컬래버레이션' '베스트 K팝' 부문 후보 방탄소년단 정국이 3년 연속 'MTV 비디오 뮤직 어워드' 수상 후보에 올라 2년 연속 수상에 도전한다. 6일(이하 현지 시간) '2024 MTV 비디오 뮤직 어워드'(2024 MTV Video Music Awards, 이하 '2024 MTV VMA')가 공식 홈페이지와 SNS에 발표한 올해의 수상 후보 명단에 따르면 정국은 지난해 7월 발표한 'Seven(세븐)'(feat. 라토)으로 '베스트 컬래버레이션'과 '베스트 K팝’ 2개 부문 후보에 이름을 올렸다. 정국은 '베스트 컬래버레이션' 부문에서 테일러 스위프트, 포스트 말론, 드레이크 등과 경쟁하며 글로벌 팝스타의 위상을 다시 한번 입증했다. 정국은 지난 2022년 찰리 푸스와의 협업곡 'Left and Right(레프트 앤드 라이트)'로 한국 솔로 가수 최초로 '송 오브 서머'에 노미네이트된 것을 시작으로 3년 연속 'MTV VMA' 수상 후보로 지명됐다. 작년 시상식에서는 ']]></content>
    </entry>
</feed>