<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-06T19:15:16.859Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[판다월드 강바오 등장→이이경, 청소하다 “X 봤다” 환호 (놀면 뭐하니?)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149639"/>
        <updated>2024-09-06T19:15:10.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 예능 ‘놀면 뭐하니?’ 박진주, 이이경, 미주가 판다월드에 입성해 ‘강바오’ 강철원 주키퍼를 만난다. 7일 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 슈퍼스타 판다 가족 아이바오, 쌍둥바오(루이바오, 후이바오)의 놀이터를 청소하는 박진주, 이이경, 미주의 모습이 공개된다. 사진 속 판다월드에 입성한 세 사람은 초록색 유니폼을 착장한 채 ‘강바오’ 강철원 주키퍼를 만난 모습이다. 강철원 주키퍼는 세 사람에게 판다들의 놀이터 청소 꿀팁을 전수해주고 있다. 세 사람은 사랑스러운 엄마 판다 아이바오와 귀여운 쌍둥이 아기 판다 루이바오, 후이바오가 노는 모습을 상상하며 열심히 놀이터를 쓸고 닦는다. 또 대나무를 치우며 “애들의 체취가 느껴져”라며 세상 가장 행복한 청소를 한다. 이런 가운데 강철원 주키퍼는 세 사람에게 아기 판다들이 남긴 흔적을 찾는 것이 중요하다며 미션을 내린다. 세 사람은 눈을 크게 뜨고 코를 킁킁 대며, 별안간 아기 판다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사권, 우월한 팀장 비주얼…후계자 귀국에 위기 봉착 (결혼하자 맹꽁아!)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149638"/>
        <updated>2024-09-06T18:19:41.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 김사권의 우월한 비주얼이 담긴 첫 스틸을 공개했다. 오는 10월 첫 방송 예정인 KBS 1TV 새 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 )는 이혼, 재혼, 졸혼 등 결혼의 다양한 모습을 보여줌으로써 ‘행복’의 진정한 의미를 묻고, 모든 세대의 공감과 웃음을 자아내는 유쾌한 가족 드라마다. 제이스패션 미래전략 TF팀 팀장 '서민기' 역을 맡았다. 민기는 황익선 회장(양희경 분)의 비서실장인 아버지처럼 살지 않겠다는 포부를 가진 인물로, 황 회장의 신임을 얻기 위해 애쓰고 그의 손자 구단수(박상남 분) 보다 높은 자리에 오르기 위해 고군분투한다. 다채로운 캐릭터 소화력을 인정받은 김사권이 서민기 캐릭터를 어떻게 소화해낼지, 그의 활약에 기대가 모아지고 있다. 공개된 사진에서도 김사권만이 선보일 수 있는 범접 불가한 마성의 매력이 묻어나 눈을 뗄 수 없게 만든다. 무슨 일이든지 완벽하게 해결하는 워너비 마케팅팀 팀장 서민기로 변신한 김사권은 깔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현♥금새록, 설렘 유발 꽁냥 케미 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149637"/>
        <updated>2024-09-06T17:13:17.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘다리미 패밀리’ 화기애애한 현장 분위기를 담은 포스터 촬영 비하인드 영상이 공개됐다. 오는 28일(토) 첫 방송 예정인 KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 앞서 본방 사수를 유발하는 웃음 가득한 티저 영상과 포스터가 베일을 벗은 가운데 이번에는 화기애애한 포스터 촬영 비하인드 영상이 공개됐다. 영상에는 김정현(서강주 역)과 금새록(이다림 역)을 비롯해 박지영(고봉희 역), 김혜은(백지연 역), 최태준(차태웅 역), 양혜지(이차림 역), 김영옥(안길례 역), 박인환(이만득 역), 왕지혜(이미연 역), 김현준(이무림 역)의 프로페셔널함이 고스란히 느껴진다. 먼저 세탁기 안을 들여다보며 테스트 촬영을 진행한 금새록의 장난기 넘치는 모습이 시선을 사로잡는다. 금새록과 김정현은 여러 의견을 나누며 꽁냥꽁냥 케미를 자랑하는가 하면 보기만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['62억 건물주' 기안84, 강남 럭셔리 하우스 공개 "만기병 있는 것 같아" ('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190562"/>
        <updated>2024-09-06T17:13:17.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 럭셔리 새 집을 공개했다. 6일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 기안84가 8번째 새 집을 공개했다. 짐을 한 가득 들고 새로운 곳에 들어선 기안84는 "또 이사를 했다. 8번째다. 만기병이 있는 것 같다. 만기가 차면 떠나야 하는 것 처럼"이라고 했다. 이어 "청계산 아래 있어서 자연도 옆에 있다. 강남도 가깝고 입지적으로 매력있다"며 "전에 살던 집보다 크고 층고도 높고 럭셔리 하우스다"고 했다. 기안84의 여덟 번째 뉴 하우스는 층고부터 시원 시원, 올 화이트 주방은 모던하고 깔끔했다. 특히 복층 공간에는 별도의 신발방까지 있었다. 깨끗한 집과 달리 얼룩덜룩한 옛 물건들이 눈길을 끌었다. 지난 2016년 전현무가 선물한 식탁도 여전히 함께했다. 기안84는 "기능이 중요하다. 비주얼은 괜찮다"며 "그 정도의 박테리아가 있어야 내구력이 생기고 내성이 생긴다. 너무 깔끔하면 힘들 것 같다"고 해 웃음을 안겼다. 아직은 휑한 냉장고. "1년에 네 번 정도 장을 본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 갑질로 나락간 父이순재 피해 다니는 이유 (개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149635"/>
        <updated>2024-09-06T16:18:56.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재와 박성웅이 드라마 ‘개소리’에서 부자(父子) 사이로 만난다. 오는 25일(수) 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙까지 오랜 방송가 동료이자 ‘시니어벤져스’로 불리는 5인방이 거제도에 머물면서 펼쳐지는 사건 사고를 그려낸다. 레전드로 손꼽히는 명배우들부터 박성웅, 김지영, 이수경 등 베테랑 배우들과 연우, 남윤수, 공찬 등 MZ세대 배우들까지 포진한 초호화 라인업은 물론, 개와 인간의 공조 수사라는 독특한 소재로 화제를 모으고 있다. 극 중 국민 배우에서 갑질 배우로 추락한 이순재, 그리고 그의 아들 ‘이기동’으로 분하는 박성웅의 말 못할 사연이 시선을 끈다. 두 사람은 남들과 다름없이 서로를 의지하며 평탄한 삶을 살아온 부자지간이었으나, 어느 날 갑작스러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다시 뭉친 팀 ‘선업튀’…변우석X김혜윤 ‘착붙’ 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378123"/>
        <updated>2024-09-06T15:16:09.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석과 김혜윤이 드라마 ‘선재 업고 튀어’ 팀과 다시 모여 화제를 모으고 있다. 지난 5일 tvN 드라마 ‘선재 업고 튀어’ 윤종호 감독 개인 SNS에는 출연 배우들과 함께한 근황 사진이 게시됐다. 윤종호 감독은 “일상으로 돌아와 새로운 시작을 준비하는 이들에게 항상 애정하고 응원한다고 전하고 싶다”며 “다들 바쁘겠지만 시간 맞춰 좋은 추억 또 만들어보자구”라는 글로 여전한 애정을 드러냈다. 공개된 사진 속에는 변우석과 김혜윤 외에도 송건희, 허형규, 송지호, 서혜원 등 배우와 각본의 이시은 작가 등 스태프들도 함께 모여있어 있다. 윤 감독이 “추억의 사진들. 얼마 지나지 않았는데 옛날 사진 같구만”이라고 덧붙여 종영 후 비교적 최근으로 짐작케 한다. 화기애애한 분위기가 드라마의 추억을 자극하는 한편으로 변우석과 김혜윤은 나란히 자리 잡아 여전한 케미를 자랑해 팬들의 설렘을 자아냈다. 한편 ‘선재 업고 튀어’는 삶의 의지를 놓아버린 순간에 자신을 살게 해줬던 유명 아티스트 류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘장윤정♥도경완 딸’ 하영 “피부과 의사되고파” 오빠 연우바라기 (내생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149634"/>
        <updated>2024-09-06T15:16:09.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘내 아이의 사생활’ 도도남매와 문메이슨 3형제의 인터뷰가 공개됐다. 9월 7일 토요일 저녁 8시 30분 첫 방송되는 ENA 새 토요예능 프로그램 ‘내 아이의 사생활’은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램이다. 다양한 연령대 아이들의 생애 첫 도전을 다룰 예정으로, 도경완-장윤정 부부의 아들딸 ‘도도남매’ 연우-하영, 국민 아역 배우 문메이슨과 동생들, 추성훈의 딸 ‘추블리’ 사랑이와 사랑이의 절친 유토 등 화제의 아이들의 출연 소식이 알려져 관심을 끌고 있다. 이런 가운데 ‘내생활’ 측에서 ENA 공식 SNS를 통해 도도남매 연우, 하영이와 문메이슨 3형제의 인터뷰와 인사를 담은 영상을 공개했다. 먼저 ‘도도남매’ 연우는 인터뷰를 통해 “나사 연구원이 될 것”이라며 꿈을 밝혔다. 어려서부터 우주에 관심이 많던 연우다운 장래 희망이 흐뭇한 미소를 띠게 만든다. 그런 연우가 요즘 관심이 있는 분야는 “계획짜기”라고.]]></content>
    </entry>
</feed>