<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-14T23:16:19.182Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미사포 쓰고 두 딸과 함께, 명동성당 강단 선 김태희…"항상 행복? 결코"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007909023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007909023"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태희가 명동성당에서 강론을 펼쳤다. 최근 가톨릭평화방송 유튜브 채널 'cpbc 뉴스'에는 '배우 김태희 베르다 "행복하기 위해서 하느님 믿지요"'라는 제목의 영상이 게재됐다. 지난 10일 명동성당 저녁 미사에 참석한 김태희는 신자들 앞에 나와 "오늘 일요일이라 저도 하루 종일 집에 있는 애들과 땀 뻘뻘 흘리면서 씨름하다가 미사 시간에 빠듯하게 맞춰서 왔다"고 말문을 열었다. 이어 "한 달 전쯤 신부님의 권유가 있었다"며 강론에 나선 이유를 밝혔다. 그는 "처음에는 너무 낯설고 살짝 두렵기까지 해서 어떻게 거절해야 하나 했는데 날짜가 다가오자 어떤 강론을 해야 할지 생각해 본 적조차 없는데도 그냥 당연히 제가 해야 할 일인 것처럼 자연스럽게 받아들여졌다"고 했다. 행복하기 위해 성당에 다닌다는 김태희는 "여러분도 저에 대해 많이 아시다시피 학창 시절 모범생으로 살면서 열심히 공부해 원하던 대학에 입학하는 기쁨도 맛봤고 또 정말 운 좋게 많은 인기를 얻어서 사람들의 사랑도 듬뿍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 13년째인데 또 선행…독립운동가 김마리아 알린다[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689117"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교와 서경덕 성신여대 교수가 독립운동가 김마리아를 국내외에 알린다. 오는 17일 '순국선열의 날'을 맞아 배우 송혜교와 서경덕 성신여대 교수가 의기투합해 '조선의 혁명 여걸 김마리아' 영상을 다국어로 제작해 국내외에 공개했다. 이번 4분 30초 분량의 영상은 서 교수가 기획하고 송혜교가 후원했으며, 한국어 및 영어 내레이션을 각각 입혀 국내외 누리꾼에게 널리 전파 중이다. 영상의 주요 내용은 일제의 감시가 심한 남성을 대신해 김마리아가 직접 기모노를 입고 '2.8독립선언서'를 숨겨 국내로 반입해 전국 각지로 배포한 일을 소개하고 있다. 특히 여성 비밀결사인 대한민국 애국부인회를 조직해 국내외에 지부를 설치하고, 군자금을 모아 임시정부에 전달하는 등 다양한 독립운동을 재조명했다. 영상을 기획한 서 교수는 "대중들에게 잘 알려지지 않은 여성독립운동가들의 삶을 재조명하고 국내외에 널리 소개하고자 정정화, 윤희순에 이어 세 번째 영상을 제작했다"고 전했다. 또한 "향후 더 많은 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 오늘 신보 ‘Happy’ 발매 “앨범 듣는 모두가 행복해지길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005397001"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“제 취향을 담은 솔로 앨범 ‘Happy’를 듣고 행복해지시면 좋겠어요” 방탄소년단 진이 오늘(15일) 오후 2시 첫 솔로 앨범 ‘Happy’를 전 세계 동시 발매한다. ‘Happy’는 그에게 중요한 ‘행복’을 찾아가는 여정을 다룬다. 진은 신보를 통해 행복의 요소인 사랑, 설렘, 용기 같은 감정을 솔직하게 표현하고, 긍정의 에너지를 전하는 ‘햇살같은 존재’(A Ray of Sunshine)를 자처한다. 그는 듣는 이들이 행복하길 바라는 마음을 음악에 솔직히 녹였다. 진의 따스한 진심으로 채워진 ‘Happy’에는 타이틀곡 ‘Running Wild’를 비롯해 ‘I’ll Be There’, ‘Another Level’, ‘네게 닿을 때까지’, ‘Heart on the Window (with 웬디)’, ‘그리움에’ 등 총 6곡이 수록됐다. 밴드 사운드를 기반으로 한 다채로운 장르의 음악 속에 ‘보컬리스트 진’의 매력이 스며있다. 진은 팬송 ‘그리움에’를 직접 작사하는 등 전반적인 앨범 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 실버룩으로 드러낸 아찔한 몸매… 섹시 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038992"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 멤버 리사가 태국에서 팬들과의 만남에 기쁨을 표했다. 리사는 15일 자신의 인스타그램에 "집에 충전하러 돌아오는 것은 언제나 좋다"며 "에너지와 격려, 사랑을 보내준 모든 분께 감사드린다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 리사는 실버 탑과 미니스커트를 입은 채 환한 미소를 짓고 있는 모습이다. 특히 리사는 복근과 각선미를 드러내며 완벽한 몸매를 뽐내 눈길을 끌었다. 리사는 지난 13일(현지시각) 태국 방콕 바이텍 라이브에서 첫 번째 솔로 팬미팅 투어인 'Lisa Fan Meetup in Asia 2024'를 진행했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 서경덕과 13년째 애국선행..독립운동가 ‘김마리아’ 국내외 알린다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216379"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교-서경덕, 독립운동가 '김마리아' 국내외 알린다 오는 17일 '순국선열의 날'을 맞아 배우 송혜교와 서경덕 성신여대 교수가 의기투합해 '조선의 혁명 여걸 김마리아' 영상을 다국어로 제작해 국내외에 공개했다. 이번 4분 30초 분량의 영상은 서 교수가 기획하고 송혜교가 후원했으며, 한국어 및 영어 내레이션을 각각 입혀 국내외 누리꾼에게 널리 전파중이다. 영상의 주요 내용은 일제의 감시가 심한 남성을 대신해 김마리아가 직접 기모노를 입고 '2.8독립선언서'를 숨겨 국내로 반입해 전국 각지로 배포한 일을 소개하고 있다. 특히 여성 비밀결사인 대한민국 애국부인회를 조직해 국내외에 지부를 설치하고, 군자금을 모아 임시정부에 전달하는 등 다양한 독립운동을 재조명했다. 영상을 기획한 서 교수는 "대중들에게 잘 알려지지 않은 여성독립운동가들의 삶을 재조명하고 국내외에 널리 소개하고자 정정화, 윤희순에 이어 세 번째 영상을 제작했다"고 전했다. 또한 그는 "향후 더 많은 여성독립운동가들에 관한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, 요트 밑바닥에 흥건한 바닷물→방파제 충돌 위기? (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163127"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’ 이장우가 ‘캡틴’으로 첫 단독 항해에 나선 가운데, 망망대해에서 ‘멘붕’에 빠진 모습이 포착됐다. 요트 밑바닥에 흥건한 바닷물을 발견하는가 하면 엎친 데 덮친 격으로 방파제와 충돌 위기에 직면한다. 15일 오후 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 처음으로 단독 바다 항해에 나서는 ‘캡틴’ 이장우의 모습이 공개된다. 공개된 사진에는 이장우의 심상치 않은 표정이 담겨 시선을 모은다. 돛과 바람에 의지해 낭만의 항해를 즐기던 그에게 위기가 찾아온 것. 요트 선실로 내려간 이장우는 밑바닥에 찰랑거리는 바닷물을 발견하고 크게 당황한다. 바닷물이 계속 차오르게 되면 침수 사고가 날 수 있는 상황. 이장우가 주변에 있던 밥그릇과 컵으로 연신 물을 퍼내는 모습에서 그의 다급함이 느껴진다. 과연 그는 위기 상황을 어떻게 극복했을지 관심이 쏠린다. 또한 해상 내비게이션과 바다 상황을 체크하던 이장우는 “이거는 안 되겠다”라며 갑자기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["작가가 클럽 콜기사"…'강남 비-사이드' 탄생 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418389"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드'가 시나리오를 집필한 주원규 작가의 발로 뛰는 취재로 생생함을 담아내 주목받고 있다. '강남 비-사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 김형서(재희)를 찾는 형사와 검사, 그리고 의문의 브로커, 강남 이면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄 드라마. 시나리오를 집필한 주원규 작가가 직접 보고 듣고 느낀 실제 경험담이 녹아 있다는 사실이 밝혀져 놀라움을 더한다. 박누리 감독에 의하면 주원규 작가는 과거 목회 활동을 하며 가출 청소년 상담을 하던 중 갑자기 연락이 두절된 한 친구가 강남 클럽으로 흘러 들어갔다는 사실을 알게 되면서 그를 찾기 위해 6개월 이상 콜기사로 활동했다. 그 과정에서 보고 듣고 경험했던 일들이 '강남 비-사이드'의 출발점이 된 것. 뿐만 아니라 주원규 작가는 24시간 패스트푸드점에 새벽마다 찾아가 거리 생활하는 청소년들을 직접 취재하며 그들 사이에 벌어지고 있는 행태들을 파악하는 등 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교·서경덕, 독립운동가 '김마리아' 국내외 알린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418388"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교, 서경덕 성신여대 교수가 다시금 의기투합했다. 17일 '순국선열의 날'을 맞아 '조선의 혁명 여걸 김마리아' 영상을 다국어로 제작해 국내외에 공개한 것. 최근 공개된 영상은 4분 30초 분량이다. 서 교수가 기획하고 송혜교가 후원했고, 한국어 및 영어 내레이션을 각각 입혀 국내외 누리꾼에게 전하고 있다. 영상의 주요 내용은 일제의 감시가 심한 남성을 대신해 김마리아가 직접 기모노를 입고 '2.8독립선언서'를 숨겨 국내로 반입해 전국 각지로 배포한 일을 소개하고 있다. 특히 여성 비밀결사인 대한민국 애국부인회를 조직해 국내외에 지부를 설치하고, 군자금을 모아 임시정부에 전달하는 등 다양한 독립운동을 재조명했다. 영상을 기획한 서 교수는 '대중들에게 잘 알려지지 않은 여성독립운동가들의 삶을 재조명하고 국내외에 널리 소개하고자 정정화, 윤희순에 이어 세 번째 영상을 제작했다'라고 밝혔다. 그러면서 '향후 더 많은 여성독립운동가들에 관한 다국어 영상을 시리즈로 제작해 국내외로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 뭐 하나 했더니..'미담' 또 터졌다! '13년째 애국 선행' [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282485"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 서경덕 성신여대 교수와 손잡고 독립운동가 김마리아를 국내외에 알린다. 15일 서경덕 교수팀에 따르면 송혜교와 서경덕 교수는 오는 17일 '순국선열의 날'을 맞아 의기투합했다. '조선의 혁명 여걸 김마리아' 영상을 다국어로 제작해 국내외에 공개하기로 한 것. 이번 4분 30초 분량의 영상은 서 교수가 기획하고 송혜교가 후원했으며, 한국어 및 영어 내레이션을 각각 입혀 국내외 누리꾼에게 널리 전파 중이다. 영상의 주요 내용은 일제의 감시가 심한 남성을 대신해 김마리아가 직접 기모노를 입고 '2.8독립선언서'를 숨겨 국내로 반입해 전국 각지로 배포한 일을 소개하고 있다. 특히 여성 비밀결사인 대한민국 애국부인회를 조직해 국내외에 지부를 설치하고, 군자금을 모아 임시정부에 전달하는 등 다양한 독립운동을 재조명했다. 영상을 기획한 서 교수는 "대중에게 잘 알려지지 않은 여성독립운동가들의 삶을 재조명하고 국내외에 널리 소개하고자 정정화, 윤희순에 이어 세 번째 영상을 제작했다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백 D-3’ MEOVV(미야오), 두 번째 싱글 ‘TOXIC’ 티저 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163126"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 MEOVV(수인, 가원, 안나, 나린, 엘라)가 색다른 콘셉트로 눈길을 사로잡는다. 더블랙레이블은 지난 14일 공식 SNS 채널을 통해 오는 18일(월) 발표되는 MEOVV(미야오)의 두 번째 싱글 ‘TOXIC’(톡식)의 티저 포스터를 공개했다. 공개된 포스터에는 새로운 이미지로 완벽 변신한 다섯 멤버의 모습이 담겼다. 멤버들은 차분한 스타일링과 더불어 발레 코어 룩을 착용하고 몽환적인 분위기를 자아내고 있다. 이는 앞서 공개됐던 ‘BODY’(바디) 실루엣 포스터와도 상반된 무드로, 강렬한 퍼포먼스를 보여줬던 데뷔곡 ‘MEOW’(미야오)에 이어 새로운 음악으로 컴백하는 MEOVV(미야오)가 어떤 변신을 보여줄지 궁금증을 끌어올린다. MEOVV(미야오)는 실루엣 티저 포스터, 텍스트 티저 포스터, 앨범 커버 이미지까지 순차적으로 공개하며 컴백 열기를 끌어올리고 있다. 지난 9월 데뷔 활동 이후 2개월 만에 컴백하는 MEOVV(미야오)는 두 번째 싱글을 발표하고 ‘TOXIC’(톡식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 쌍수 4번 이유 있었네…확 차오른 미모 "놀랐죠?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795716"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 확 달라진 미모를 자랑했다. 지난 14일 장영란은 "놀라셨죠? 오늘도 변신 완료"라며 셀카 4장을 공유했다. 이어 "날이 꾸리꾸리. 날이 이러니 삭신이 쑤시네요. 그래도 우리 스마일 해요. 웃어요. 웃으면 복이 와요 진짜로"라며 많은 이들을 격려했다. 사진 속 장영란은 메이크업을 받은 후 초근접 셀카를 올렸다. 이어 밝은 웃음을 띈 세 장의 사진을 함께 공유했다. 또렷한 쌍커풀 라인과 함께 물이 오른 미모가 눈길을 모았다. 누리꾼들은 "너무 예뻐서 놀랐어요", "미모 포텐 터졌다", "핑크색 잘 어울려요", "사랑스러워요", "세상 예쁘다" 등의 반응을 보였다. 한편 장영란은 지난 2009년 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 그는 지난 4월 눈썹 밑 거상술을 했다고 밝혔다. 그러면서 눈 수술이 6번째로 알려졌지만 4번이라고 정정했다. 사진=장영란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['33세' 변우석, 연말 회동 건전하게…술 대신 콜라 즐기는 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795715"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석의 깜짝 근황이 공개됐다. 15일 주우재는 개인 계정에 "상당히 미리하는 연말모임 겸 생일식사"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진에는 주우재, 변우석을 비롯 모델 출신 배우 김재영, 이철우 등의 모습이 담겼다. 특히 이철우는 변우석과 '선재 업고 튀어'에서 라이벌로 호흡을 맞춘 바. 극 중 살벌했던 분위기는 온데간데 없고 절친 케미로 훈훈함을 선사한다. 이 가운데 변우석은 체크무늬 후드셔츠와 비니를 매치, 편안하면서도 댄디한 남친룩을 완성했다. 스크롤을 내려도 끝 없는 모델 기럭지가 감탄을 부른다. 또한 앞서 주량이 약하다고 밝힌 변우석인 만큼 그의 앞에는 술 대신 탄산수와 콜라가 자리해 건전한 회동을 짐작하게 만들었다. 한편, 변우석은 지난 5월 종영한 tvN '선재 업고 튀어'에서 밴드 이클립스의 리드보컬이자 톱 배우 류선재 역으로 큰 사랑을 받았다. 그는 오는 23일 일본 교세라 돔 오사카에서 열리는 '2024 마마 어워즈(2024 MAMA AWARDS)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교·서경덕, 독립운동가 ‘김마리아’ 국내외에 알린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163124"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 17일 ‘순국선열의 날’을 맞아 배우 송혜교와 서경덕 성신여대 교수가 의기투합해 ‘조선의 혁명 여걸 김마리아’ 영상을 다국어로 제작해 국내외에 공개해 눈길을 끈다. 이번 4분 30초 분량의 영상은 서 교수가 기획하고 송혜교가 후원했으며, 한국어 및 영어 내레이션을 각각 입혀 국내외 누리꾼에게 널리 전파중이다. 영상의 주요 내용은 일제의 감시가 심한 남성을 대신해 김마리아가 직접 기모노를 입고 ‘2.8독립선언서’를 숨겨 국내로 반입해 전국 각지로 배포한 일을 소개하고 있다. 특히 여성 비밀결사인 대한민국 애국부인회를 조직해 국내외에 지부를 설치하고, 군자금을 모아 임시정부에 전달하는 등 다양한 독립운동을 재조명했다. 영상을 기획한 서 교수는 “대중들에게 잘 알려지지 않은 여성독립운동가들의 삶을 재조명하고 국내외에 널리 소개하고자 정정화, 윤희순에 이어 세 번째 영상을 제작했다”고 전했다. 또한 그는 “향후 더 많은 여성독립운동가들에 관한 다국어 영상을 시리즈로 제작해 국내외로 꾸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, 평창동 60억 새집에서 소주 한잔…소탈한 일상 속 ‘화끈한 완벽한 하루’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036173"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 또 한 번 소탈한 일상을 공개하며 대중의 이목을 사로잡았다. 14일, SNS를 통해 공개한 두 장의 사진은 평소 그녀의 자연스러운 매력을 여실히 드러냈다. 이효리는 스타일리스트의 독립을 축하하며 한식 주점에서 여유로운 술자리를 즐기는 모습을 공개했다. 사진 속 그녀는 검은 셔츠에 빨간 볼캡을 매치해 편안하면서도 개성 넘치는 스타일링을 선보였다. 특히 모자에 새겨진 “Nothing is Sacred”라는 문구가 이효리 특유의 자유분방함을 강조했다. 그녀의 손에는 투명한 소주잔이 들려 있었고, 테이블 위에는 고급 소주 병이 자리해 눈길을 끌었다. 네티즌들은 “역시 이효리, 꾸밈없는 매력이 최고다”, “소주 한 잔도 화보처럼 보인다”며 뜨거운 반응을 보였다. 한적한 술집의 소박한 분위기와 그녀의 환한 미소가 어우러지며 대중에게 친근함을 선사했다. 이효리와 이상순 부부는 최근 제주살이를 마무리하고 서울 평창동으로 이사하며 새로운 일상을 시작했다. 부부는 약 60억 원에 달하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['8번 이혼' 유퉁, '55살차' 딸 살해·성폭행 협박 받았다 "살 떨려" ('특종세상')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216377"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['특종세상' 유퉁이 늦둥이 딸이 살해, 성추행 등 각종 협박을 받았다고 밝혀 충격을 안겼다. 14일 방송된 MBN '특종세상'에서는 배우 유퉁의 근황이 공개됐다. 8번의 결혼과 이혼으로 세간을 떠들썩하게 한 유퉁은 33살 연하의 몽골인 아내를 만나 늦둥이 딸 미미를 얻었다. 이후 아내와 이혼하면서 딸과도 헤어졌지만, "같이 한국에서 살고 싶다"는 미미의 뜻에 따라 2년 전부터 같이 지내고 있다고. 유퉁은 누나가 자신을 위해 얻어준 김해의 국밥집에서 일하면서 지냈다. 그런데 유퉁은 건강에 이상이 있는 모습을 보였다. 최근 어지러워 자주 쓰러졌다고. 누나는 건강이 안 좋은 유퉁을 들여보냈고, 유퉁은 힘겹게 집으로 올라갔다. 유퉁의 건강이 급격히 악화된 데는 사건이 있었다. 유퉁은 "미미의 살해 협박, 성추행 협박, 성폭행 협박 때문이다. 살이 떨리더라"고 고백해 충격을 안겼다. 유퉁이 딸의 일상을 공개하는 SNS 채널에서 미미를 향한 악플과 협박이 이어졌고, 이에 유퉁이 충격을 받아 쓰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈 선우 사생 팬에 폭행 당해...“선처 합의 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005396992"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈 멤버 선우와 스태프가 사생팬으로부터 폭행당했다. IST엔터테인먼트는 14일 더보이즈 공식 팬카페에 “최근 아티스트의 사생활을 침해하고 안전을 위협하는 행위가 지속적으로 발생하고 있어 이에 대한 당사의 입장을 전달해 드리고자 한다”고 밝혔다. 소속사는 “사옥과 숍은 물론, 숙소 등 아티스트의 사생활과 관련된 장소에 무단 방문하는 행위, 비공개 스케줄에 방문하는 행위, 악성 루머 유포, 기내를 포함하여 공항 출입국 시 멤버들의 동선을 무리하게 접촉하여 사진 및 동영상을 촬영하는 행위, 차량을 따라다니는 행위, 개인정보를 불법적으로 취득하여 연락을 시도하는 등의 여러 불법적인 행위가 지속됨에 따라 아티스트는 물론 그 가족, 지인, 주변 사람들까지 정신적, 물질적으로 심각한 피해를 입고 있다”고 전했다. 또 소속사는 “지난 9일 더보이즈 멤버 선우가 스케줄을 마치고 숙소로 들어가는 엘리베이터에서 내려 현관문을 열고 들어가려던 중 해당 층 비상계단에 숨어 있던 사생이 접근해 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진 "'그리움에', 훈련병 때 솔직한 감정 기록" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282484"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 진이 오늘(15일) 오후 2시 첫 솔로 앨범 '해피'(Happy)를 전 세계 동시 발매한다. '해피'는 그에게 중요한 '행복'을 찾아가는 여정을 다룬다. 진은 신보를 통해 행복의 요소인 사랑, 설렘, 용기 같은 감정을 솔직하게 표현하고, 긍정의 에너지를 전하는 '햇살 같은 존재'(A Ray of Sunshine)를 자처한다. 그는 듣는 이들이 행복하길 바라는 마음을 음악에 솔직히 녹였다. 진의 따스한 진심으로 채워진 '해피'에는 타이틀곡 '러닝 와일드'(Running Wild)를 포함해 '아 윌 비 데어'(I'll Be There), '어나더 레벨'(Another Level), '네게 닿을 때까지', '하트 온 디 윈도우'(Heart on the Window)(with 웬디), '그리움에' 등 총 6곡이 수록됐다. 밴드 사운드를 기반으로 한 다채로운 장르의 음악 속에 '보컬리스트 진'의 매력이 스며있다. 진은 팬송 '그리움에'를 직접 작사하는 등 전반적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, '필리핀서 마약 투약 혐의' 김나정 불구속 입건]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007909002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007909002"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경기북부경찰청이 마약류 관리에 관한 법률 위반 혐의로 아나운서 출신 방송인 김나정(32·여) 씨를 불구속 입건했다. 15일 경찰에 따르면 김 씨는 지난 12일 필리핀 마닐라에서 인천국제공항으로 귀국해 경찰 조사를 받았으며 마약류 간이시약 검사에서 필로폰 양성 반응이 나왔다. 김 씨는 앞서 10일 필리핀에서 "마약을 투약했다. 죽을 거 같아 비행기 못 타겠다"는 등의 글을 인스타그램(SNS)에 게시했다. 이를 본 네티즌들이 경찰에 수사를 요청했고, 인천국제공항경찰대는 김 씨가 귀국하자마자 마약 투약 관련 조사를 진행한 뒤 관할청인 경기북부경찰청으로 이 사건을 넘겼다. 경기 고양시에 거주하는 김 씨는 일단 귀가 조처됐다. 경찰은 앞으로 김 씨를 상대로 마약을 투약한 경위, 마약 공급책, 함께 투약한 공범 여부 등에 대해 조사할 방침이다. 김 씨는 프리랜서 아나운서, 방송인, 잡지 '맥심' 등 모델로 활동해 왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 피프티 피프티와 만남 성사…비하인드 공개 (전참시)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163123"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘과 걸그룹 피프티 피프티(FIFTY FIFTY)가 만난다. 내일(16일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 ‘전참시’) 322회에서는 돌아온 ‘최저씨’ 최다니엘이 어김없는 아침 루틴으로 시청자들의 즐거움을 책임진다. 최근 새로운 유튜브 채널을 개설하며 단독 MC를 맡게 됐다는 최다니엘은 이날 촬영 스케줄을 소화한다. 매니저와 촬영장으로 이동하던 최다니엘은 젓가락을 사용하지 않고 입으로만 김밥을 먹는 기상천외한 먹방을 선보인다. 그는 이동 중에도 토크쇼 게스트의 그룹 정보는 물론 MZ 인사법도 공부했다고 하는데. 본격 촬영 시작 전, 피프티 피프티를 마주한 최다니엘은 첫 만남에 어색한 분위기를 바로 잡고자 직접 타온 미숫가루를 나눠주기 시작하는데. 촬영에 돌입한 최다니엘은 피프티 피프티에게 앞니 플러팅(?)을 배우는가 하면 MZ 유행 포즈를 전수해달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["딸 살해·성폭행 협박에 혀 굳어"…'8번 이혼' 유퉁 근황 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038988"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 유퉁이 애틋했던 딸 미미와의 변화와 건강 이상 근황을 밝힌다. 지난 14일 방송된 MBN '특종세상'에서는 유퉁이 33세 연하의 몽골인 전 아내와 사이에서 얻은 미미와 한국에서 함께 지내는 모습이 그려졌다. 하지만 미미와 한국에서 살아가는 건 쉽지 않다. 미미와의 일상을 개인 소셜미디어에 공개해왔는데 어린 딸을 향한 악플이 점철됐다. 유퉁은 미미 양이 학원에 간 뒤, 누나의 가게에서 일손을 도왔지만 누나는 그런 유퉁을 말렸다. 최근 유퉁의 건강이 급격히 악화됐던 것. 건강악화 이유에 대해 유퉁은 "미미 살해 협박, 성추행, 성폭행 협박이 있었다. 살이 떨리더라"며 개인 채널에 미미 양을 향한 수위 높은 악성 댓글이 있었다고 밝혀 충격을 안겼다. 유퉁은 이로 인해 지난 7월 갑자기 쓰러져 응급실에 갔다고 했다. 그는 "혀가 (굳어서) 말이 안 나오더라. 몸 한 쪽이 힘이 다 빠졌다. 응급조치를 하는데 그걸 잘못하면 뇌출혈이 온다더라"며 "미미를 지키는 것이 중요해서 수없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이핑크, 12월 단독 콘서트 ‘PINK CHRISTMAS’ 개최 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163122"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에이핑크(Apink)가 팬들과 ‘핑크 크리스마스’를 함께 맞이한다. 에이핑크(박초롱, 윤보미, 정은지, 김남주, 오하영)는 오는 12월 21일과 22일 양일간 서울 강서구 KBS아레나에서 2024 Apink 7th 단독 콘서트 ‘PINK CHRISTMAS (핑크 크리스마스)’를 개최한다. ‘PINK CHRISTMAS’는 에이핑크가 약 4년 만에 선보이는 완전체 단독 콘서트로 기대를 모으고 있다. 에이핑크는 연말 크리스마스 시즌을 맞아 오랜만에 만나는 팬들에게 설렘 가득한 무대와 비주얼을 선사할 예정이다. 지난 14일 오후 에이핑크 공식 SNS를 통해 ‘PINK CHRISTMAS’의 포스터가 최초로 공개됐다. 포스터 이미지 속 에이핑크 멤버들은 트리 모양의 구도와 스타일링으로 홀리한 매력을 발산하고 있다. 에이핑크의 훈훈한 비주얼과 케미스트리가 시선을 사로잡는다. 에이핑크는 지난해 4월 팬 콘서트 ‘Pink drive (핑크 드라이브)’를 성료하고, 지난해 연말 시즌송 ‘PIN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈 선우, 사생에 폭행 피해…소속사 "선처 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000338623"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차량에 위치 추적기 부착 등 피해 극심 그룹 더보이즈 멤버 선우가 사생(사생활 공간을 쫓아다니는 팬)으로부터 폭행을 당했다. 소속사 IST엔터테인먼트는 14일 더보이즈 공식 팬카페에 "지난 9일 더보이즈 멤버 선우가 스케줄을 마치고 숙소로 들어가는 엘리베이터에서 내려 현관문을 열고 들어가려던 중 해당 층 비상계단에 숨어 있던 사생이 접근해 오는 사건이 발생했다"며 "해당 사생에 위협을 느낀 선우는 당사 직원에게 즉시 이 사실을 전했고 당사 직원과 주거침입을 한 사생을 붙잡아 경찰에 인계했다"고 밝혔다. 이어 "도주하려던 사생을 붙잡고 있던 과정에서 수차례 구타를 당했으며 해당 인물은 주거침입과 폭행 혐의의 현행범으로 체포돼 현재 경찰 조사가 진행 중"이라며 "선우와 당사 직원들은 사고 직후 인근 병원을 방문하여 검진 및 치료를 받았으며 지속적인 컨디션 체크 및 필요한 조치를 취하고 있다"고 설명했다. 이와 더불어 최근 더보이즈의 차량에 위치 추적기가 부착된 것도 발견됐다. 또 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘희망Big콘서트’ 추혁진 “가수는 팬 , 팬은 가수 닮아…모두 추스티니 덕분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694039"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 추혁진이 14일 용산구 노들섬 라이브하우스에서 열린 세계비즈앤스포츠월드 창간 19주년 기념 ‘다문화 가정 돕기 희망 Big 콘서트&amp;월드희망상 시상식’에서 열창하고 있다. 사진=김두홍 기자 kimdh@sportsworldi.com 팔방미남 추혁진이 ‘희망Big콘서트’의 피날레를 장식했다. 세계비즈앤스포츠월드 창간 19주년 기념 다문화가정돕기 희망Big콘서트&amp;월드희망상 시상식이 14일 서울 용산구 노들섬 라이브하우스에서 성황리에 개최됐다. 이번 콘서트는 다문화가정에 대한 관심 제고는 물론 이들과 함께하는 공동체 의식을 높이기 위해 기획된 공연으로 매년 11월에 열린다. 올해는 안혜경이 사회를 맡고 윤서령·숙행·추혁진·이도진·이대원·안지완·배진아가 출연해 자리를 빛냈다. 콘서트의 화룡점정은 추혁진이었다. 추혁진은 트로트 대세 다운 등장으로 ‘느낌아니까’를 열창했다. 인기 트로트곡 ‘아모르파티’는 ‘추혁진 스타일’로 변주해 객석의 분위기를 띄웠다. 앙코르 무대까지 준비해 화려한 메들리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수따라 팬도 ‘선한 영향력’…추혁진 빛낸 추스티니의 선행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694038"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 추혁진(오른쪽)이 14일 용산구 노들섬 라이브하우스에서 열린 세계비즈앤스포츠월드 창간 19주년 기념 ‘다문화 가정 돕기 희망 Big 콘서트&amp;월드희망상 시상식’에서 가수 추진혁 팬클럽 추스티나를 대신해 홍인명 다문화종합복지센터 사무총장에게 후원물품을 기증한 뒤 기념촬영을 하고 있다. 사진=김두홍 기자 kimdh@sportsworldi.com 가수 추혁진의 팬클럽 ‘추스티니’가 다문화가정을 위해 따듯한 마음을 모았다. 세계비즈앤스포츠월드 창간 19주년 기념 다문화가정돕기 희망Big콘서트&amp;월드희망상 시상식이 14일 서울 용산구 노들섬 라이브하우스에서 성황리에 개최됐다. 이번 콘서트는 다문화가정에 대한 관심 제고는 물론 이들과 함께하는 공동체 의식을 높이기 위해 기획된 공연으로 매년 11월에 열린다. 올해는 안혜경이 사회를 맡고 윤서령·숙행·추혁진·이도진·이대원·안지완·배진아가 출연해 자리를 빛냈다. 가을비가 촉촉이 내리는 노들섬에 공연을 보기 위한 발걸음이 이어졌다. 관객들은 저마다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구제역에 협박당했다' 쯔양, 오늘 법정에 직접 증인 출석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908998"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재규 배수아 기자 = 구독자 1000만명 이상을 보유한 먹방 유튜버 '쯔양'(박정원)을 협박해 돈을 갈취한 혐의로 기소 된 유튜버 '구제역'(이준희)에 대한 공판에 쯔양 본인이 직접 증인으로 출석할 예정이다. 15일 수원지법에 따르면 형사14단독 박이랑 판사는 이날 공갈 등 혐의로 구속 기소된 구제역과 유튜버 주작감별사(전국진), 카라큘라(이세욱), 최모 변호사, 그리고 불구속 기소된 크로커다일(최일환) 등 5명에 대한 3차 공판을 진행한다. 종전 기일 때 피고인 중 박 씨와 관련된 혐의에 주작감별사를 제외한 4명은 자신들의 혐의를 부인하는 입장을 취했다. 이에 박 판사가 '관련자 증인신문을 하겠다'는 구제역과 최 변호사 등의 의견을 수렴하자 검찰 측도 증인 신청을 했다. 쯔양은 이날 오후 예정된 심리에 증인으로 출석할 것으로 전해졌다. 특히 구제역 측은 "협박이나 공갈 사실이 없다"며 혐의를 전면 부인하고 있어 이날 증인신문엔 상당 시간이 할애될 것으로 예상된다. 구제역은 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 지독한 타투 사랑..2천만원 들여 지우고 또?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282483"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 근황을 알렸다. 한소희는 14일 오후 자신의 인스타그램에 "고마워(thank you)"라는 메시지와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 해당 사진엔 한 명품 브랜드 측이 보낸 선물에 둘러싸인 한소희의 모습이 담겼다. 그는 매끄러운 쇄골이 드러나는 의상을 입은 채 카메라를 응시하고 있다. 특히 한소희는 노출 의상으로 상반신 곳곳에 새겨진 타투를 드러내 눈길을 끌었다. 한소희의 타투 사랑이 화제인 이유는 데뷔 전 소속사의 지원을 받고 2000만 원 상당을 들여 제거했던 비화가 퍼졌기 때문. 이후엔 타투 스티커를 온몸에 붙인 모습들을 보여왔었다. 한편 한소희는 차기작으로 새 드라마 '프로젝트 Y'에 출연할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 신인 보이그룹 NEXZ, 신보 수록곡 퍼포먼스 비디오 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163121"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 신인 보이그룹 NEXZ(넥스지)가 신보 수록곡 ‘Next Zeneration’(넥스트 제너레이션)의 퍼포먼스 비디오 티저를 공개해 눈길을 끈다. NEXZ(토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키)는 오는 18일 첫 번째 미니 앨범 ‘NALLINA’(난리나)를 발매한다. JYP는 지난 14일 공식 SNS 채널에 수록곡 ‘HARD’(하드)의 트랙 비디오 티저를 공개한 데 이어 15일 0시에는 이번 앨범 3번 트랙에 자리한 ‘Next Zeneration’의 퍼포먼스 비디오 티저를 게재하고 ‘차세대 무대 맛집 그룹’ 자신감을 드러냈다. 힙하고 영한 7인조 댄스 크루 비주얼의 NEXZ가 흥겨운 리듬에 맞춰 고난도 비보잉, 프리스타일 등 중독성 강한 퍼포먼스를 선보였다. 특히 멤버들끼리 눈을 맞추거나 장난스러운 표정을 지으며 활기를 뿜어내 시선을 붙잡았다. 신곡 ‘Next Zeneration’은 붐뱁을 트렌디하게 표현한 올드스쿨 힙합 비트가 돋보이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사기캐' 22기 영숙, 또 男3에 몰표 "임팩트 커, 단아하고 예쁘다" ('나솔사계')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216372"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계'가 '솔로민박' 최초의 '돌싱 특집'으로 시청자들의 도파민을 제대로 자극했다. 14일(목) 방송한 SBS Plus와 ENA의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 '나는 SOLO'(나는 솔로) 출신 화제의 돌싱녀들이 '솔로민박'에 집결해 마지막 사랑 찾기에 나선 현장이 그려졌다. 또한, 에이핑크 윤보미기 새로운 MC로 등판해 데프콘-경리와 신선한 케미를 발산하면서 '솔로민박-돌싱 특집'에 활력을 불어넣어줬다. 이번 '솔로민박'은 경상북도 영주에 차려졌다. 가장 먼저 10기 영숙이 도착했다. 전보다 훨씬 세련된 분위기를 풍긴 10기 영숙은 제작진과의 인터뷰에서 "2년 전 '나는 SOLO' 촬영 후, 꾸준히 내면과 외면을 업그레이드 하는 시간을 가졌다. (성형 수술이 자리 잡으려면) 좀 더 있어야 하는데, 이런 상태여도 '진짜 인연이 될 사람이라면 날 예뻐해주겠지'라는 마음으로 나오게 됐다"고 밝혔다. 그러면서, "최근 22기 돌싱 특집을 보니까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리, '60억' 서울살이 완벽 적응했네…소주 원샷에 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795708"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핑클 출신 가수 이효리가 서울살이에 완벽 적응한 근황을 전했다. 14일 이효리는 개인 계정에 별다른 멘트 없이 근황을 담은 사진을 게재했다. 사진 속 이효리는 지인의 독립을 축하하는 자리에서 술잔을 기울이고 있다. 품이 넓은 검정색 셔츠와 빨간 캡모자를 매치한 이효리는 스타일리시한 룩을 완성, 화장기 없는 얼굴로 수수한 매력까지 뽐내고 있다. 제주살이 당시 지인들과 자주 만나지 못했다고 밝힌 만큼 잔뜩 신이 난 이효리의 모습이 눈길을 끈다. 한편, 이효리는 싱어송라이터 이상순과 지난 2013년 결혼, 제주도에서 생활을 이어오다가 지난 9월 서울 평창동 단독주택으로 이사했다. 이들의 자택은 60억 원에 달한다고 알려져 화제를 모으기도 했다. 사진=이효리 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치, 내년 1월 단독 콘서트 ‘A Stitch in Time’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163120"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성듀오 다비치가 콘서트를 개최한다. 다비치(이해리, 강민경)는 내년 1월 18일과 19일 양일간 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME (구 체조경기장)에서 2025 다비치 콘서트 ‘A Stitch in Time (어 스티치 인 타임)’을 개최한다. 콘서트 개최 소식과 함께 공개된 메인 포스터에는 몽환적이면서도 신비로운 느낌을 자아내는 다비치의 모습이 담겨 있어 팬들의 기대감을 더하고 있다. ‘A Stitch in Time’은 지난해 12월 개최한 콘서트 ‘Starry Starry (스태리 스태리)’ 이후 약 1년 1개월 만의 공연이다. 큰 규모로 진행되는 콘서트인 만큼 다비치는 그동안 보여주지 않은 다채로운 무대를 선보일 예정이다. 특히 다비치는 음악 팬들의 뜨거운 사랑을 받아온 대표곡들은 물론 다양한 세트리스트와 시선을 사로잡는 무대로 팬들과 특별한 순간을 나누며 잊지 못할 시간을 선물할 전망이다. 그동안 환상적인 하모니와 짙은 음악적 색채를 녹여낸 음악들을 통해 리스너들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 3세 때 입양해준 父에 애틋한 효심 "기분이 남달랐다" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216371"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 연로한 아버지와 요리에 도전한다. 15일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 무대 위에서는 슈퍼스타지만 집에서는 애교 가득한 9남매 막둥이인 김재중의 가족애 넘치는 일상이 공개된다. 김재중이 연로한 아버지와 주방에 나란히 서서 함께 요리도 하며 특별한 시간을 보내는 것. 김재중의 효자 면모가 금요일 저녁 안방에 흐뭇한 미소를 안겨줄 것으로 보인다. 이날 공개되는 VCR 속 김재중은 어머니와 대화를 나누던 중 어머니의 고충을 들었다. 평소 고기 아니면 잘 안 드시는 아버지의 식습관 때문에 어머니가 식사 준비가 고되다는 것. 어머니의 이야기를 들은 김재중은 아버지에게 고기 요리를 가르쳐드릴 테니 함께 해보자 제안했다. 팔십 평생 요리와는 담쌓고 살아온 아버지가 과연 수락할 것인가 궁금증이 모아진 가운데 아버지는 흔쾌히 좋다 하며 "사실 재중이가 요리하는 걸 보면서 나도 요리 학원이라도 다녀야 하나 했다"고 속마음을 고백해 모두를 놀라게 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세' 김대호, 방송 중 돌연 사랑고백 "나랑 사귀면 될텐데" ('홈즈')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216369"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주우재가 김대호의 난데없는 고백에 질색했다. 14일 방송된 MBC '구해줘! 홈즈'에서는 '집 보러 왔는대호'에서는 주우재가 또다시 특별 임장러로 김대호와 함꼐 경상북도 예천군 유천면으로 향했다. 이날 김대호는 오프닝에 주우재가 선물한 티셔츠를 입고 등장, 주우재에게 "내가 받은 옷 중에 제일 마음에 든다."며 감사의 인사를 전했다. 그런 가운데, 집을 구경하던 주우재는 "내가 집 고르는 기준은 수납공간"이라며 "방 2개가 드레스룸이다. 방이 3개면 1개는 안방, 2개는 드레스룸이다"라고 이야기했다. 그러자 김대호는 "난 탁자 하나 있으면 옷방 필요없다, 나랑 정반대다"면서 "난 그냥 옷 접어놓고 다시 펴입는다"고 했다. 이어 주우재는 "상형이 뭐냐"라고 궁금해 했다. 이에 쉽게 답을 하지 못한 김대호는 "너 먼저 말해라"며 부끄러워 했다. 그러자 주우재는 "이게 뭐라고 답을 못하냐"면서 "난 감정에 취하거나 허무맹랑하지 않으면 된다"라고 자신의 이상형을 언급했다. 김대호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 정숙→22기 영숙, 화제의 돌싱녀 다 모였다 (나솔사계)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163118"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나솔사계’가 ‘솔로민박’ 최초의 ‘돌싱 특집’으로 돌아왔다. 지난 14일 방송한 SBS Plus와 ENA의 ‘나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다’(이하 ‘나솔사계’)에서는 ‘나는 SOLO’(나는 솔로) 출신 화제의 돌싱녀들이 ‘솔로민박’에 집결해 마지막 사랑 찾기에 나선 현장이 그려졌다. 또한, 에이핑크 윤보미기 새로운 MC로 등판해 데프콘-경리와 신선한 케미를 발산하면서 ‘솔로민박-돌싱 특집’에 활력을 불어넣어줬다. 이번 ‘솔로민박’은 경상북도 영주에 차려졌다. 가장 먼저 10기 영숙이 도착했다. 전보다 훨씬 세련된 분위기를 풍긴 10기 영숙은 제작진과의 인터뷰에서 “2년 전 ‘나는 SOLO’ 촬영 후, 꾸준히 내면과 외면을 업그레이드 하는 시간을 가졌다. (성형 수술이 자리 잡으려면) 좀 더 있어야 하는데, 이런 상태여도 ‘진짜 인연이 될 사람이라면 날 예뻐해주겠지’라는 마음으로 나오게 됐다”고 밝혔다. 그러면서, “최근 22기 돌싱 특집을 보니까 결혼 커플이 나오더라. 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '61세' 황신혜, 연애 의지 드러냈다 "마음 열려있지만…눈이 너무 높아" ('관종언니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689109"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 재혼과 연애에 대한 자신의 생각을 공유했다. 지난 14일 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'에는 "'61세 황신혜' 평생 44사이즈 몸매 비결 최초공개 (여배우 왓츠인마이백)"이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 황신혜는 게스트로 등장해 가수 이지혜, 뮤지컬배우 김호영과 대화를 나눴다. 황신혜는 현재 모델이자 배우 겸 화가로 활동하고 있는 그의 딸 이진에 대해서도 언급했다. 황신혜는 딸의 결혼에 대해 마음의 준비를 했느냐는 질문에 "(이)진이랑도 얘기했다"며 "정말 사람이 좋으면 내년에라도 보낼 수 있다"고 쿨하게 답했다. 그러면서 그는 "딸한테 그 얘기를 했더니 '엄마 나도 그래'라고 하더라"라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 곧이어 그는 "진이 마음엔 그런 게 있더라. 자기만 챙겨주고 (엄마는 안 챙기면) 마음이 안 간다더라"고 덧붙였다. 이지혜는 고개를 끄덕이며 "엄마가 혼자 있으니 신경 쓰이지"라고 공감했다. 그러자 황신혜는 "든든하기도, 고맙기도 짠하기도 하다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, '톱스타'의 사생활 터졌는데..술 없이 콜라 즐기는 건전한 연말 회동 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003282473"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선재' 변우석의 근황이 깜짝 공개돼 화제다. 모델 주우재는 15일 새벽 자신의 인스타그램에 "상당히 미리하는 연말 모임 겸 생일 식사"라는 메시지와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 해당 사진엔 '대세 중의 대세' 변우석의 모습이 담겨 눈길을 끌었다. 그는 화장기 없는 민낯에 무심하게 비니를 푹 눌러쓴 편안한 일상복을 선보였다. 모델 출신답게 길쭉한 기럭지와 찰떡 같은 패션 소화력을 과시했다. 또한 변우석은 과거 모델 활동 시절 절친들과 변함없이 돈독한 우애를 자랑, 훈훈함을 더했다. 주우재를 비롯해 모델 출신 배우 김재영, 이철우 등과 '찐' 절친 케미를 엿보게 했다. 이철우와는 인생작 '선재 업고 튀어'에서 함께 호흡을 맞추기도 했다. 특히 변우석의 건전한 사생활도 드러나 팬들을 웃음 짓게 했다. 평균 나이 30대의 만남이었지만 음주 없이 콜라와 탄산수로 유쾌한 분위기를 연출, 회동을 즐기는 모습으로 이목을 집중시켰다. 변우석은 지난 5월 종영한 드라마 '선재 업고 튀어'에서 타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['55세' 엄정화, 나이 잊은 동안 미모…명품 각선미까지 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908990"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 엄정화가 남다른 각선미를 뽐냈다. 지난 14일 엄정화는 자신의 인스타그램 스토리에 근황을 담은 사진을 게시했다. 사진 속에는 한쪽 다리가 드러나는 검정 드레스를 입고 포즈를 취하고 있는 엄정화의 모습이 담겼다. 고급스러운 인테리어의 집에서 드레스를 입고 포즈를 취하고 있는 엄정화의 모습이 눈길을 끈다. 또한 엄정화는 1969년 8월생으로 올해 55세가 된 엄정화는 나이가 믿기지 않는 동안 미모와 몸매로 시선을 사로잡는다. 한편 엄정화는 유튜브 채널 '엄정화 TV'를 운영하며 자신의 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이제 못 참아" 채림, 방송 복귀 후 '의미심장 글귀→허위글 분노' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795706"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 채림이 허위사실 유포에 분노했다. 지난 14일 채림은 "이제 못 참겠는데. 내가 이런 글을 넘겨야 할까? 지능적으로 허위 글을 쓰는데?"라며 허위 사실을 실제인 양 작성한 댓글을 캡처해 올렸다. 댓글에 내용에는 채림이 전남편이 아들을 못보게 했으며, 코로나 시기의 주거지 문제로 갈등이 있었다고 주장했다. 그는 최근 SBS Plus, E채널 예능 '솔로라서'에 출연하며 오랜만에 방송에 복귀, 8세 아들과 제주 생활 근황을 전했다. 약 8년 만에 방송으로 돌아온 채림이 어떤 이야기를 할지 주목받았다. 그는 "한 아이의 엄마로만 살았다"고 털어놓으며 혼자서 아이를 키워야 하는 '싱글맘'의 고충을 털어놓기도 했다. 그러면서 아빠의 존재를 찾는 아들에 대한 고민이 있었고, 올 4월 전남편과 아들을 만나게 했다며 이혼 7년 만의 재회였다고 밝혔다. 방송에서 채림은 전남편에 대해 "나와는 끝난 인연이지만 아이는 그럴 수가 없으니까, 제 아픔 같은 것은 잠시 접어 뒀다"라며 "(전 남편이)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39세' 송중기, 첫사랑 만남 포착..♥케이티 놀랄 '풋풋 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216368"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 놀랍도록 풋풋한 비주얼로 촬영 중인 근황이 포착됐다. 14일 중국발 SNS에는 송중기와 천우희가 새 드라마 '마이 유스'를 촬영 중인 모습이 공개됐다. 송중기는 앞머리를 내리고 브라운 계열의 니트로 청량한 매력을 발산헀다. 옆에는 천우희가 촬영 호흡과 관련해 스태프와 이야기를 나누고 있는 모습. 또 다른 사진에는 두 사람이 의자 벤치에 앉아 함께 미소 짓는 모습으로 화기애애한 촬영장 분위기를 예측하게 했다. 두 사람이 '마이 유스'는 남들보다 늦게 평범한 삶을 시작한 송중기(선우해 분)와 자신의 성공을 위해 첫사랑의 평온을 깨뜨려야 하는 천우희(성제연 분)의 감성 로맨스를 담은 작품. 두 사람은 서로의 첫사랑으로 15년만에 재회해 일어나는 에피소드들을 감성 로맨스로 풀어낸다. 천우희는 최근 화보 인터뷰에서 "'마이 유스' 촬영중"이라며 "상대역인 송중기 씨를 비롯해 촬영장과 조금씩 친해지는 중"이라고 밝힌 바 있다. 그녀는 "대본에는 '2024년, 2025]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창현X지안, 후일담 촬영 취소…파국 맞은 전말? (돌싱글즈6)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163117"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘돌싱글즈6’의 시영♥방글, 보민♥정명, 희영♥진영의 달달한 연애 후일담이 공개됐다. 14일 방송한 MBN ‘돌싱글즈6’ 10회에서는 ‘돌싱하우스’에서의 최종 선택을 통해 커플로 거듭난 시영X방글, 보민X정명, 희영X진영, 창현X지안의 첫 번째 후일담이 공개됐다. 이중 시영X방글, 보민X정명, 희영X진영은 최종 선택 이후 더욱 단단해진 ‘현커(현실 커플)’의 모습을 보여줘 시청자들의 연애 도파민을 자극한 반면, 창현X지안은 냉랭한 분위기와 함께 후일담 촬영을 취소했음을 알려 충격과 궁금증을 안겼다. 평창의 ‘돌싱하우스’를 떠난 지 두 달이 된 시영♥방글은 방글이 살고 있는 제주도에서 데이트를 했다. “최종 선택 이후 매일 같이 만났다”는 두 사람은 공항에서 재회하자마자 포옹하고 손을 잡는 등 자연스런 스킨십을 나눴다. 이후 두 사람은 방글이 운영하는 베이커리에서 빵과 커피를 즐겼고, 방글표 빵에 시영은 “맛있다”며 연신 감탄했다. 이를 지켜본 스튜디오 4MC는 “드디어 방글이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[창현♥지안, 현커 됐지만 파국 "돌아올 수 없는 강 건너" ('돌싱글즈6')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216367"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈6'의 시영♥방글, 보민♥정명, 희영♥진영의 달달한 연애 후일담이 시청자들의 폭발적인 호응을 이끌어냈다. 14일 방송한 MBN '돌싱글즈6' 10회에서는 '돌싱하우스'에서의 최종 선택을 통해 커플로 거듭난 시영X방글, 보민X정명, 희영X진영, 창현X지안의 첫 번째 후일담이 공개됐다. 이중 시영X방글, 보민X정명, 희영X진영은 최종 선택 이후 더욱 단단해진 '현커(현실 커플)'의 모습을 보여줘 시청자들의 연애 도파민을 자극한 반면, 창현X지안은 냉랭한 분위기와 함께 후일담 촬영을 취소했음을 알려 충격과 궁금증을 안겼다. 평창의 '돌싱하우스'를 떠난 지 두 달이 된 시영♥방글은 방글이 살고 있는 제주도에서 데이트를 했다. "최종 선택 이후 매일 같이 만났다"는 두 사람은 공항에서 재회하자마자 포옹하고 손을 잡는 등 자연스런 스킨십을 나눴다. 이후 두 사람은 방글이 운영하는 베이커리에서 빵과 커피를 즐겼고, 방글표 빵에 시영은 "맛있다"며 연신 감탄했다. 이를 지켜본 스튜디오 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, '최민환 업소 폭로' 후 편안해진 얼굴…되찾은 생기 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001795705"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 근황을 알렸다. 14일 율희는 개인 계정에 "보러가자"라는 글과 함께 한 장의 사진을 올렸다. 사진 속 율희는 윙크를 하고 입술을 쭉 내민 귀여운 표정을 짓고 있다. 율희는 아이돌 출신답게 카메라 앞에서 자연스러운 포즈와 함께 끼부림을 폭발시켜 감탄을 부른다. 특히 근심 걱정을 덜고 한층 여유롭고 편안해진 율희의 모습이 눈길을 끈다. 한편, 율희는 최근 개인 유튜브 채널을 통해 전 남편인 최민환의 잦은 유흥업소 출입을 폭로했다. 이에 최민환은 세 자녀와 출연 중이던 육아 예능 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 하차하고 소속 밴드 FT아일랜드에서 잠정 탈퇴했다. 이후 율희는 다시 세 자녀를 직접 키우고 싶다는 뜻을 밝히며 최민환을 상대로 양육권 및 재산분할 소송을 청구한 상태다. 사진=율희 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소은, '우결 부부'였던 故 송재림 추모 "가슴이 너무 아파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007908980"/>
        <updated>2024-11-14T23:16:13.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소은이 고(故) 송재림에 대한 애틋한 마음을 전했다. 지난 14일 김소은은 자신의 인스타그램 스토리에 과거 고 송재림과 찍은 사진을 게시하며 "세상에 그 어떤 말로도 형용할 수 없이 가슴이 너무 아프다"라는 글을 남기며 심경을 전했다. 이어 "긴 여행이 외롭지 않았으면 좋겠다"라며 "안녕, 내 친구, 또 보자"라고 고인을 애도했다. 아울러 김소은은 "잘 보내주고 있습니다"라며 "제 걱정 안 하셔도 돼요"라고 자신을 걱정하는 팬들을 다독이는 모습을 보이기도 했다. 김소은과 송재림은 과거 MBC 예능 프로그램 '우리 결혼했어요'에서 가상 부부로 호흡을 맞춘 바 있다. 이후 두 사람은 SBS 드라마 '우리 갑순이'에서 커플 호흡을 맞추며 다시 화제를 모았다. 한편 송재림은 지난 12일 낮 12시 30분쯤 서울 성동구 자택에서 숨진 채 발견됐다. 이날 점심을 함께 먹기로 약속했던 친구가 송재림의 거주지를 방문했다가 고인을 발견하고 경찰에 신고한 것으로 전해졌다. 경찰 관계자는 "현재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 정규 앨범 트랙리스트 공개…타이틀곡=‘하루마다 끝도 없이’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163116"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 생동감 넘치는 정규 앨범을 예고한다. 소속사 안테나는 지난 14일 공식 SNS를 통해 규현의 정규 앨범 ‘COLORS(컬러스)’의 트랙리스트를 게재했다. 여러 색상의 포토 카드들이 늘어선 가운데, 각 곡의 무드를 담은 그림들이 삽입돼 눈길을 끈다. 규현의 첫 정규 앨범에는 타이틀곡 ‘하루마다 끝도 없이 (Unending Days)’를 포함해 ‘어느 봄날 (Prologue)’, ‘기지개 (Journey)’, ‘Universe(유니버스)’, ‘Bring It On(브링 잇 온)’, ‘Last Poem(라스트 포엠)’, ‘슬픈 밤 (Nights Without You)’, ‘수평선 (Horizon)’, ‘지금 여기, 너 (Wishes)’, ‘어느 봄날 (One Spring Day)’ 등 총 10곡이 담긴다. 특히, 규현은 ‘COLORS’의 첫 번째 트랙 ‘어느 봄날 (Prologue)’과 마지막 트랙 ‘어느 봄날 (One Spring Day)’의 크레딧에 이름을 올렸다. 규현은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈 선우, 사생에 구타 당해 병원行 "현행범으로 경찰 조사" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216366"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더보이즈 선우가 사생에 폭행 피해를 당했다. 더보이즈 소속사 IST엔터테인먼트 측은 14일 팬카페를 통해 사생활 침해 및 악성 루머 유포 관련 법적 대응에 대해 공지했다. 소속사 측은 "최근 아티스트의 사생활을 침해하고 안전을 위협하는 행위가 지속되고 있다"며 "특히 지난 9일 더보이즈 멤버 선우가 스케줄을 마치고 숙소로 들어가는 엘리베이터에서 내려 현관문을 열고 들어가려던 중, 해당 층 비상계단에 숨어있던 사생이 접근해오는 사건이 발생했다"고 밝혔다. 소속사 측은 "위협을 느낀 선우는 당사 직원에게 즉시 이 사실을 전하였고 당사 직원과 주거침입을 한 사생을 붙잡아 경찰에 인계했다. 도주하려던 사생을 붙잡고 있던 과정에서 수 차례 구타를 당했으며 해당 인물은 주거 침입과 폭행 혐의의 현행범으로 체포되어 현재 경찰 조사가 진행 중"이라며 이후 선우가 병원에서 검진, 치료를 받았다고 밝혔다. 피해는 이뿐만이 아니었다. 소속사 측은 "최근 당사 사옥 앞에 세워져있던 아티스트의 차량에 위치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 뉴진스, 4500억 전속계약 전쟁 시작되나…계약해지·풋옵션 정면승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216365"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스와 하이브 간에 전운이 감돌고 있다. 뉴진스가 13일 소속사 어도어를 상대로 내용증명을 보냈다. 멤버들의 주장은 명확하다. 민희진 전 어도어 대표를 복귀, '뉴(뉴진스) 버리고 새로 판 짜면 될 일' 등의 내용이 포함된 하이브 내부 문건에 대한 엄중 조치, 하니에게 '무시해'라고 말한 매니저의 공식 사과 등이다. 뉴진스는 "14일 이내에 중대한 전속계약 위반 사항을 모두 시정하라"며 요구 사항이 시정되지 않을 경우 전속계약을 해지하겠다고 최후 통첩을 날렸다. 어도어는 14일 "내용증명을 수령해 검토 중이다. 구체적인 요청사항에 대해 파악하고 있다. 지혜롭게 해결해 아티스트와 지속적으로 함께할 수 있도록 최선을 다할 것"이라고 밝혔다. 민 전 대표도 이달 초 풋옵션 행사를 통보했다. 주주간계약에 따르면 민 전 대표는 풋옵션 행사시 '어도어의 직전 2개년도 평균 영업 이익에 13배를 곱한 뒤 총 발행 주식 수로 나눈 금액'을 받을 수 있다. 민 전 대표가 이달 초 풋옵션을 행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김남길 코믹X액션 투혼 이번에도 통했다"…'열혈사제2' 5개국 1위 독점 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216364"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["돌아온 열혈사제, 세계가 열광했다!" SBS 금토드라마 '열혈사제2'가 방영 첫 주부터 국내는 물론 해외에서도 인기몰이에 앞장서며 뜨거운 글로벌 관심을 입증했다. 지난 8일(금) 첫 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'(극본 박재범, 연출 박보람, 제작 스튜디오S, 빅오션ENM, 레드나인픽쳐스, 길스토리이엔티)가 첫 주 디즈니+ TV SHOW 부분 글로벌 8위를 기록했다. (11월 11일 OTT 서비스 순위 집계사이트 플릭스패트롤 기준) 공개 직후 '열혈사제2'는 한국은 물론 일본, 홍콩, 싱가폴, 타이완 5개국 1위를 싹쓸이하며 현재 디즈니+에서 서비스 중인 아시아 국가 내에서 1등을 독점하는 쾌거를 달성했다. 특히 '열혈사제2'의 글로벌 흥행의 중심엔 '열혈사제' 김해일 역을 맡은 김남길이 있어 눈길을 끈다. 김남길이 다혈질이지만 정의로운 '열혈사제' 김해일을 대체 불가 캐릭터로 소화하며 흥행파워를 쏘아 올린 것. 더욱이 김남길은 보여준 코믹, 액션, 휴머니즘을 넘나드는 '극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주예인, 김우석X강나언 ‘0교시는 인싸타임’ OST ‘Close To You’ 16일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163115"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 주예인이 ‘0교시는 인싸타임’ OST를 부른다. 오는 16일 오후 6시 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원 사이트에 웹드라마 ‘0교시는 인싸타임’ OST Part.5 ‘Close To You(클로즈 투 유)‘가 발매된다. 김우석, 강나언 주연의 ‘0교시는 인싸타임’은 익명 커뮤니티 앱 ‘인싸타임’의 관리자가 돼 전교생의 모든 비밀을 알게 된 아싸(아웃사이더) 소녀가 지독하게도 얽히고 싶었던 핵인싸 무리에 들어가며 펼쳐지는 하이틴 로맨틱 코미디 장르 드라마다. ‘0교시는 인싸타임’ OST 김우석 ‘Hello(헬로)’, 에이머스 ‘Timeout(타임아웃)’과 강나언 ‘Love Is So Sweet(러브 이즈 쏘 스윗)’, 펠릭 ‘I Feel You(아이 필 유)’, 소현 ‘You‘re My Dream Come True(유어 마이 드림 컴 트루)’에 이어 주예인이 가창자로 합류한다. ‘Close To You’는 주예인의 달콤한 보이스와 일렉기타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 하이브에 풋옵션 행사 통보…260억원 규모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000692647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000692647"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 어도어 주식에 대한 풋옵션 행사에 나선 것으로 알려졌습니다. 가요계에 따르면, 민 전 대표는 이달 초 하이브에 풋옵션 행사를 통보했고, 주주 간 계약에 따라 풋옵션 행사 시 약 260억 원을 하이브로부터 받을 수 있는 것으로 추산됐습니다. 다만, 하이브 측이 지난 7월, 민 전 대표에게 주주 간 계약 해지를 통보한 만큼, 계약 유효성을 둔 분쟁이 이뤄질 것으로 예상됩니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #민희진 #하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박원숙, 子 사망 후 헤어졌던 손녀와 재회 "정신 혼미" 눈물 ('같이삽시다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216363"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박원숙이 아들 사망 후 헤어졌다가 재회한 손녀의 깜짝 방문에 기뻐했다. 14일 방송된 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에는 박원숙의 26살 된 친손녀가 사선가에 찾아오는 모습이 그려졌다. 이날 박원숙은 전날 밤, 자신이 있는 영덕까지 찾아오겠다고 한 손녀의 전화를 받고 한층 긴장한 모습을 보였다. 박원숙은 "왜 정신이 혼미해지지?"라며 "나의 유일한 피붙이, 혈육이다"라고 손녀를 향한 애틋한 마음을 드러냈다. 벌써 26살이 된 손녀는 직접 운전을 해 할머니의 선물을 들고 사선가를 찾았다. 박원숙은 손녀를 꼭 끌어안으며 "할머니는 늘 고맙다. 그냥 잘 커준 것만으로도 고마워"라고 눈물을 보였다. 20년 전 사고로 아들을 잃은 박원숙은 손녀가 초등학교에 입학하기 전에 보고 이후 고등학생이 되어서야 다시 연락했다고. 박원숙은 "어른들의 일로 인해서, 그리고 어떤 사정에 의해서 헤어졌다. 손녀의 일들도 관련이 있으니까 일일이 내가 다 말할 수는 없다"라고 말하며 만감이 교차한 듯한 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 글래디에이터 2, 개봉 첫날 흥행 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001386737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001386737"/>
        <updated>2024-11-14T22:14:58.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이건 생존의 문제다 살아남아라" 올가을 할리우드의 최대 기대작인 영화 '글래디에이터 2'가 개봉 첫날 흥행 1위로 출발했습니다. 지난 13일 개봉 첫날에만 7만 2천 명이 관람한 것으로 집계됐는데요. 흥행 1위를 지키던 로맨스 영화 '청설'은 3만 2천 명, 큰 차이로 따돌렸습니다. '글래디에이터 2'는 지난 2000년 검투사 신드롬을 일으켰던 흥행작 글래디에이터의 속편인데요. 24년 만에 개봉한 속편에서는 주인공 막시무스가 죽은 지 20여 년이 흐른 뒤 로마를 배경으로 하고요. 막시무스의 아들 루시우스가 검투사가 되면서 벌어지는 일을 그렸습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
</feed>