<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-16T21:15:35.891Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이제 괜찮을 줄" 마약 전과자 복귀판 깔아준 '오징어 게임2' [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003888939"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 많은 기대 속에 다음달 공개를 앞두고 있다. 넷플릭스 최대 히트작에 에미상 6관왕에 오른 작품의 속편이라니. 기대가 안 될 수가 없다. 그러나 마약 전과자의 출연으로 공개 전부터 논란을 빚었다. 황동혁 감독이 마약 물의를 빚은 탑(본명 최승현)을 '오징어게임2'에 캐스팅한 가운데, 최근 그의 발언이 도마 위에 올랐다. 황동혁 감독은 지난 8월 서울 종로구의 한 호텔에서 진행된 '오징어게임2' 간담회에서 작품을 둘러싼 각종 논란에 대해 해명하는 시간을 가졌다. 이날의 화두는 바로 탑의 캐스팅. 지난해 6월 캐스팅 라인업을 발표한 이후 침묵을 지켜왔기에 더더욱 시선이 집중됐다. 이날 황 감독은 "이렇게까지 논란이 될 줄 몰랐다. 캐스팅하기로 했을 때 꽤 시간이 지난 일이었다. 이미 선고가 내려졌고 집행이 끝났다. 그쯤 시간이 지났으면 다시 일을 시작할 수 있는 시간이 되지 않았을까 개인적으로 판단해서 캐스팅했다"고 했다. 전과자도 시간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸 이름 '예인'으로 결정됐나..출생신고까지 완료 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216865"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 딸 전복이의 이름을 고민 끝에 결정하고 출생신고까지 마쳤다. 16일 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 박수홍, 김다예 부부가 딸 전복이의 출생신고를 하는 모습이 담긴 영상을 공개했다. 박수홍과 김다예는 딸의 출생신고를 하기 위해 구청을 방문했다. 박수홍은 "여보 기억나냐. 우리 말도 안 되게 힘들었을 때 여기서 혼인신고 했다. 우리가 전복이를 만난 줄 알았냐. 그때 우리 여기서 사진 찍을 때 생각하면 진짜 지금 행복하다"며 감회에 잠겼다. 하지만 김다예는 "그 감정에 빠질 때가 아니다"라며 딸 이름에 대해 고민했다. 이어 "전복이가 중년 여성이 됐을 때 불러도 괜찮아야 할 것 같다"며 이름 후보인 예인, 시하, 재이 가운데 한 개를 선택했다. 이에 박수홍도 "그게 좋겠다"고 동의했다. 이후 박수홍과 김다예는 우여곡절 끝에 딸의 이름을 적은 서류를 제출하고 출생신고를 마쳤다. 앞서 지난 6일 방송에서는 전복이의 이름을 결정하지 못해서 이틀 동안 잠도 못 자고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진짜 바이커인줄 1류 이준혁 VS 진짜 스님인줄 3류 이승기[류예지의 OOTD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689302"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&gt; &gt; 속 '1류 패션' '3류 패션' 코너는 텐아시아 류예지 기자가 스타들의 패션을 살펴보고 분석한다. 스타의 패션 소화력에 따라 1류 패션(Good), 3류 패션(Bad)로 구분된다. 최근엔 스타들이 제작발표회, 포토콜, 인터뷰 등 다양한 분야에서 활약했다. 여러 현장에서 스타들이 선보인 패션을 바탕으로 분석 및 평가한다. 1류 패션 : 이준혁 요즘 여심 홀리는 배우로 잘 알려진 배우 이준혁. 역시 올블랙은 진리. 멋있는 바이커가 있다면 이런 모습일까. 가죽 재킷을 착용해 섹시하고도 카리스마 넘치는 포스를 발산했다. 가죽 자체가 주는 강렬함도 있지만 이 착장에서 가장 눈에 띄는 건 이준혁의 여유와 자신감이다. 2류 패션 : 이시영 멀리서 보면 나무처럼 보일 수도 있겠다. 인간 고동색 그 자체다. 전체적인 스타일에 통일감을 줬으나 과했다. 더군다나 고동색 재킷에 주렁주렁 달린 비즈 장식은 보는 사람을 당황케 한다. 나무에 달린 크리스마스 장식 같달까. 그나마 이시영의 밝은 미소와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 템퍼링 의혹 피할 수 없는 행보…뉴진스만 이미지 훼손 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689301"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪최지예의 에필로그≫ 최지예 텐아시아 기자가 연예계 곳곳에서 일어난 사건들을 객관적이고 예리하게 짚어냅니다. 당신이 놓쳤던 '한 끗'을 기자의 시각으로 정밀하게 분석합니다.민희진 전 어도어 대표와 그룹 뉴진스의 행보가 심상치 않다. 꾸준히 '템퍼링'(계약만료 전 사전 접촉) 의혹을 받아왔던 이들은 최근 오차 없이 '템퍼링' 예상 시나리오대로 움직이는 정황이 포착된다. 이를 뒷받침하는 근거는 민희진의 풋옵션 행사와 뉴진스의 내용증명이다. 특히, 뉴진스는 '수용하지 않을 경우 전속계약 해지'라는 최후의 카드를 꺼내들었다. 이는 결국 민희진이 뉴진스의 전속계약 기간을 채우지 않고 하이브와 어도어를 탈출해 딴 살림을 차리기 위한 포석으로 풀이되고 있다. 민희진은 앞서 기자회견을 비롯한 여러 공식석상에서 "피프티피프티 사건이 선례로 남지 않았나. 난 그런 바보 같은 짓을 하지 않는다"고 말했지만, 이후의 행보는 놀랍도록 피프티피프티의 템퍼링 사태와 꼭 닮아있다. 먼저, 민희진의 풋옵션 행사는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈♥신기은PD, 오늘 결혼…'아는형님' 멤버들 축가 [N디데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007911777"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 민경훈이 신기은PD와 부부가 된다. 민경훈과 신기은PD는 17일 서울의 한 호텔에서 가족들과 친척, 가까운 지인들만 초대해 비공개로 결혼식을 올린다. 두 사람은 지난 2018년 '아는형님'을 매개로 인연이 되어 부부로 발전하게됐다. 신기은PD는 JTBC '아는 형님'을 연출했던 인물로, 현재 민경훈의 예비 신부는 '아는 형님'이 아닌 다른 프로그램을 준비 중이다. 이날 결혼식 축가는 '아는형님' 멤버들이 나선다. 다만 불법도박 혐의로 하차한 이진호는 나서지 않는다. '아는형님' 멤버들은 축가로 함께 '떼창'을 하며 그의 결혼을 축하할 계획이다. '아는형님' 멤버들이 민경훈의 결혼식에서 다 함께 노래를 부르는 장면은 JTBC '아는형님' 방송에도 담길 전망. 프로그램의 큰 경사에 모든 멤버들이 훈훈하게 축하를 보내는 모습은 웃음과 감동을 안길 것으로 기대된다. 앞서 민경훈은 지난 7월 자신의 결혼 소식을 알리며 "가정을 이루어 소소한 일상을 함께 하고픈 좋은 사람을 만나 서로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 中서 '4시간 100억' 벌더니..상해 집까지 마련 "체류 기간 길어져서" ('1+1=이다해')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004216864"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 중국 상해에 있는 집을 공개했다. 16일 유튜브 채널 '1+1=이다해'에는 '이다해 상해 집 최초 공개'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 영상에서 이다해는 일 때문에 중국을 방문할 때는 상해 집에서 지낸다고 밝혔다. 그는 "여기 바로 앞에 병원도 있고 쇼핑몰도 있고 개천 같은 것도 있다. 이 동네가 맛집도 되게 많고 (중국) 회사랑 가깝다. 5분 거리"라며 "내가 올 때마다 자꾸 호텔에 있는데 너무 자주 오니까 그냥 회사에서 집을 얻어줬다. 좋은 회사다"라고 말했다. 상해에서 지낸 지는 두세 달 정도 됐다는 이다해는 "한 달에 한두 번 정도 오는 데 와서 체류하는 기간도 조금씩 길어지고 있다"고 설명했다. 집으로 들어가던 그는 "경비하시는 분들이 날 굉장히 좋아한다. '마이걸 이다해'라고 하면서 엄청 환영해주셔서 감사하다"고 밝혔다. 이어 이다해의 상해 집이 공개됐다. 넓은 거실과 테라스를 갖춘 집에는 메이크업실과 게스트룸도 따로 있어 눈길을 끌었다. 이다해는 "이 집은 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 고심 끝 딸 이름 결정 "중년에 불러도 괜찮아야"[슈돌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283053"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍, 김다예 부부가 딸의 이름을 결정했다. 16일 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'는 공식 유튜브 채널에 '수홍이 전복이의 이름을 불러주었을 때, 전복이는 수홍에게로 와서 꽃이 되었다'라는 제목의 예고 영상을 공개했다. 공개된 영상 속 박수홍은 전복이(태명) 출산 23일 차에 집에 왔다며 "이제 우리 집에서 행복하고, 안전하게 잘 지내자. 너무 사랑해"라고 꿀 떨어지는 애정을 표현했다. 이어 전복이가 분유 먹고, 트림하는 모습을 공개하며 "너무 예쁜 내 새끼"라고 말했다. 김다예는 두 사람의 모습을 보고 "정말 똑같이 생겼다. 아빠 어릴 때 사진 안 봐도 될 것 같다"고 붕어빵 외모를 증명했다. 또한 박수홍 김다예 부부는 반려묘 다홍이가 전복이의 주변을 빙글빙글 도는 것을 신기해하며 "동생인 걸 아는 것 같다"고 말하기도. 두 사람은 출산 30일 차 전복이의 출생신고를 하기 위해 구청에 방문했고, 박수홍은 "우리가 혼인신고 했던 곳이다. 말도 안 되게 힘들었을 때고 전복이 만날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정윤 ‘47세 맞아? 보고 또 봐도 믿을 수 없는 동안 미모’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001036537"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최정윤이 지난 11월 14일 서울 상암MBC에서 열린 MBC 새 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ 제작발표회에 참석해 동안 미모를 자랑했습니다. 이날 제작발표회에서 최정윤은 셔츠와 스커트, 그리고 넥타이까지 브라운 컬러로 통일해 우아한 분위기를 자아내며 포토월 무대에 섰습니다. 최정윤의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=MBC 한편 ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’집을 짓는 여자 선주의 인생 리모델링 휴먼 드라마입니다. 최정윤의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 오른쪽 위 마침표입니다. 두 번째, 날을 세운 셔츠의 주름입니다. 세 번째, 넥타이 핀입니다. 네 번째, 왼손 반지입니다. 다섯 번째, 오른손 반지입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['D-7' FT아일랜드 콘서트, 빈자리 텅텅...약발 떨어진 오빠들, 인기 비상[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689297"/>
        <updated>2024-11-16T21:15:30.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드의 인기가 예전 같지 않다. 과거엔 없어서 못 구하던 콘서트 표가 이젠 남아돈다. 24일 콘서트가 일주일밖에 남지 않았는데 아직도 고전 중이다. 예매를 시작한 지 오래되었는데 아직도 매진까진 시간이 더 필요한 듯하다. 흥행의 척도로 불리는 서울 콘서트가 앞자리조차도 빈자리가 남아도니 앞으로의 상황은 더 우려스럽다. FT아일랜드는 지난달 29일부터 2인 체제로 변경됐다. 최민환의 전처 율희가 그의 성매매 의혹을 제기하며 녹취록을 공개했고, 최민환은 별다른 해명을 내놓지 않았다. 결국 소속사 FNC엔터테인먼트는 최민환의 미디어 활동 중단을 발표했고, 이어 FT아일랜드를 잠정 2인조로 운영하겠다고 알렸다. 더욱이 이 과정에서 이홍기는 동생 최민환을 감쌌다. 그는 "어떠한 증거도 없을 텐데 나도 아직 모르는데, 결과가 아직 안 나왔는데 어떻게 확신을 하는 거야. 그래 잘못된 거 맞아. 그래도 팩트는 기다려봐야 하지 않겠어?"라고 말했다. 이 가운데 어떤 증거도 없다는 말은 율희가]]></content>
    </entry>
</feed>