<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-13T01:04:28.716Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['애 다섯 맘' 케이티 프라이스, 또 성형해...퉁퉁 부은 입술 공개 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001309505"/>
        <updated>2024-09-13T01:04:28.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 모델 케이티 프라이스(46)가 계속되는 성형으로 팬의 걱정이 커지고 있다. 12일(현지 시간) 케이티 프라이스는 런던에서 입술 필러 시술을 받은 모습을 공개했다. 그의 입술은 퉁퉁 부어올라있었다. 그는 "입술이 완벽해 보인다. 내 모습에 만족하고 행복하다"라며 기쁜 마음을 드러냈다. 케이티 프라이스는 이어 또 성형 수술을 고려하고 있다고 전했다. 그는 "내가 만족하지 못하는 건 엉덩이뿐이다"라고 솔직하게 얘기했다. 현재 입술은 완벽하다며 그는 통통한 엉덩이를 기대하고 있다고 덧붙였다. 같은 날 외신 '더 선'(THE Sun) 보도에 따르면 케이티 프라이스는 지난 1998년 가슴 확대술을 시작으로 지금까지 수차례 성형을 했다. 지금까지 약 50만 파운드(한화 약 8억 7510만 원)를 지불한 것으로 전해졌다. 또 성형을 하겠다고 밝힌 케이티 프라이스에 팬은 그의 건강을 걱정하고 있는 상황이다. 이들은 "이제 그만하길 바란다. 지금도 예쁘다" 등 다양한 반응을 보이고 있다. 실제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤론 스톤, 66세에 과감한 비키니 자태…여전한 섹시미 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007789214"/>
        <updated>2024-09-13T01:04:28.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 샤론 스톤(66)의 놀라운 몸매가 포착됐다. 샤론 스톤은 13일(한국시간) 자신의 인스타그램에 영상을 게재했다. 영상에서 샤론 스톤은 선글라스를 쓴 채 수영장에서 카메라를 향해 걸어 나오고 있는 모습이다. 1958년생인 그는 66세 나이에도 과감한 비키니를 소화, 여전한 섹시미로 감탄을 자아낸다. 특히 그는 발목 중량 밴드를 착용, 운동에 대한 열정도 드러내 이목을 집중시킨다. 한편 샤론 스톤은 지난 1980년 우디 앨런의 영화 '스타더스트 메모리즈'의 단역으로 데뷔한 후, 1992년 영화 '원초적 본능'으로 할리우드 대표 섹시 스타로 주목받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카디비, '불륜' 이혼한 전남편 오프셋 사이에서 셋째 출산..모유수유 공개 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155664"/>
        <updated>2024-09-12T23:17:11.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 카디비(31)가 세 자녀의 엄마가 됐다. 카디비는 12일(현지시간) 자신의 소셜미디어계정을 통해 이혼한 남편인 래퍼 오프셋(32)과의 사이에서 지난 7일에 세 번째 아기를 낳았다고 발표했다. 카디비는 "가장 예쁜 아기 9/7/24"라는 글을 올리며 하트 이모티콘을 달았다. 딸을 안고 있는 인증샷과 함께 모유수유를 하는 사진까지 공유해 눈길을 끌었다. 오프셋이 아이를 안고 있는 모습오 공개했다. 오프셋 옆에는 다른 두 자녀인 6살 컬처와 3살 웨이브가 앉아있다. 카디비의 셋째 임신 소식은 카디비가 오프셋에게 이혼 소송을 제기한 지 불과 하루 만인 8월 1일 처음 발표됐다. 이들이 2017년 극비리 결혼한 지 약 7년 만에 이혼 발표였다.이혼 사유로는 오프셋의 불륜설이 기정사실화 됐던 바다. 그러다가 최근 이들은 아들 웨이브의 3번째 생일을 축하하기 위해 재회, 재결합설이 돌기도 했다. 카디비와 오프셋의 로맨스는 롤러코스터 같다. 2018년 1월, 오프셋이 카디비를 속였을 뿐만 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 제니 송혜교→현아 시선 확 빼앗는 레드 스타킹, 각선미 뽐내볼까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000896906"/>
        <updated>2024-09-12T21:15:17.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션은 돌고 돈다 했던가. 약 15년 전 유행했던 스타킹 패션이 다시 유행하기 시작했다. 블랙핑크 제니, 르세라핌 허윤진, 모델 아이린 등 연예계 패션 피플들이 컬러 스타킹(타이즈)으로 다리에 포인트를 준 코디를 선보이며 시선을 사로잡고 있는 것. 특히 과감한 레드 계열 스타킹을 활용한 다양한 패션이 눈길을 끈다. 블랙핑크 제니와 모델 아이린은 용감한 올레드 연출로 파격적인 코디를 완성했다. 제니는 빨간 고래가 그려진 반팔 티셔츠에 볼캡, 가죽치마, 부츠, 목도리까지 영롱한 레드 계열로 통일했다. 제니는 부담스러울 수 있는 올레드 코디를 사랑스러우면서도 섹시하게 소화해 냈다. 아이린은 타이트한 미니 원피스로 컬러감에 맞게 섹시하고 핫하게 연출, 육감적인 몸매와 긴 다리를 자랑했다. 무채색 착장에 빨간 다리를 내놓은 패션도 많이 보인다. 소녀시대 겸 배우 유리, 르세라핌 허윤진은 그레이, 블랙 계열 의상에 빨간 스타킹으로 반전 매력을 뽐냈다. 허윤진은 블랙 하이힐에 화려한 액세서리로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미져리' 여주 맞아? 6년간 45kg 감량 "기적의 다이어트약 복용 의혹" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155628"/>
        <updated>2024-09-12T20:16:26.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '미져리'로 유명한 76세의 캐시 베이츠가 6년 동안 100파운드(약 45kg)를 감량했다고 밝혔다. 베이츠는 최근 버라이어티와의 인터뷰에서 체중 감량 여정에 대해 이야기했다. 최근 CBS의 매트록('Matlock') 리부트에 출연한 그는 건강을 우선시하고 체중을 감량한 것이 영화 촬영 일정을 따라가는 데 도움이 되었다고 설명했다. 베이츠는 "지난 6~7년 동안 100파운드를 감량한 것이 정말 큰 도움이 됐다"라고 말했다. "대학에 다닐 때 이후로 이렇게 날씬했던 적이 없었던 것 같다"라고 덧붙였다. 그는 NBC 시리즈 '해리스 로(Harry's Law)'에 출연했던 2011년이 가장 무게가 많이 나갔을 때였다며 "앉을 수 있는 모든 순간을 앉아 있어야 했다. 걷기 힘들었다. 몸매가 망가진 걸 방치한 게 부끄럽지만, 지금은 엄청난 에너지가 있다"라고 회상하기도. 팬들은 그가 오젬픽(당뇨치료제, 최근 셀럽들의 체중 감량 약물로 핫하게 떠올라 '기적의 다이어트약'이라 불리고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>