<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-17T11:14:29.204Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅토리아 베컴, 가슴수술 인정·코 성형은 부인..."메이크업 바꿔" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320905"/>
        <updated>2024-12-17T08:24:07.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랜 시간 동안 성형 수술 의혹에 휩싸였던 가수 겸 사업가 빅토리아 베컴(50)이 성형 수술 의혹을 부인했다. 16일(현지 시간) 방영된 NBC '투데이 위드 호다 앤드 제나'(Today with Hoda &amp; Jenna)에 가수 겸 사업가 빅토리아 베컴이 출연했다. 해당 방송에서 빅토리아 베컴은 자신이 론칭한 브랜드 '빅토리아 베컴 뷰티' 제품을 홍보하며, 성형 수술 의혹을 부인했다. 그는 "과거에 많은 사람이 '내가 어떤 종류의 코 수술을 받았다'고 말하곤 했다"라며 "나는 (코에) 아무것도 하지 않았다"라고 이야기했다. 이어 빅토리아 베컴은 "영리한 컨투어링 덕분이다"라며, 메이크업 덕분에 코가 달라 보이는 것이라고 설명했다. 과거 빅토리아 베컴은 컨투어링 방법에 대한 영상을 게시한 바 있다. 당시 그는 "나는 항상 코를 얇아지게 만드는 것으로 (컨투어링을) 시작한다"며 "코 양쪽에 줄을 그어서 코 옆면을 음영 처리한다. 손가락으로 블렌딩하면 길고 곧은 코처럼 보인다"라고 설명했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재→이병헌 ‘오징어게임2’ LA 이어 뉴욕서도 시선집중 [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933255"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:48.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임' 주역들이 미국에서 현지 취재진을 만났다. 넷플릭스 시리즈 '오징어게임2'가 본격적인 프로모션에 돌입한 가운데 12월 16일(현지시간) 뉴욕 메트로그래프에서 스크리닝과 Q&amp;A 시간을 진행했다. 연출과 극본을 맡은 황동혁 감독과 주연배우 이정재, 이병헌이 이 자리에 참석해 다양한 이야기를 나눴다. '오징어게임' 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재 분)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌 분)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 그린다. 지난 9일 한국에서 제작발표회를 진행한 이들은 미국으로 출국해 LA에서 대규모 팬 이벤트에 참석한데 이어 뉴욕에서도 행사를 진행한 것. 넷플릭스는 이뿐 아니라 전세계 곳곳에서 대형 프로모션들을 진행하며 '오징어게임' 시즌2를 홍보하고 있다. 한국에서는 오는 23일 시즌2 전편 언론 시사회를 진행한다. 한편 '오징어게임' 시즌2는 오는 26일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘브래드 피트와 이혼’ 안젤리나 졸리, “자녀 6명 있어도 외로워” 솔직 고백[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897006"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:48.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(60)와 이혼한 안젤리나 졸리(49)가 외로움을 털어놓았다. 16일(현지시간) 영국 ‘더 선’에 따르면 그는 할리우드 최고의 스타 자리에 올랐지만 자주 ‘외로움’을 느낀다고 말했다. 그는 영화 ‘마리아’에서 오페라 역사상 최고의 디바 '마리아 칼라스' 역을 맡아 그의 인생과 음악까지 고스란히 스크린에 옮겨와 전 세계 영화 팬들의 큰 관심을 받고 있다. 특히 졸리는 ‘마리아’로 ‘투어리스트’(2010) 이후 14년 만에 골든 글로브 여우주연상 후보에 올라 니콜 키드먼, 틸다 스윈튼, 케이트 윈슬렛 등과 경쟁한다. 그는 “사랑하는 자녀가 있지만 성인이 된 나는 종종 혼자 지낸다”면서 “나는 마리아가 가졌던 고독과 외로움과 나 자신을 동일시한다”고 설명했다. 그러면서 “혼자만의 삶을 어떻게 살아야 하는지 아직 잘 모르겠다”고 고백했다. 한편 졸리는 피트와의 사이에서 매덕스(23), 팍스(20), 사하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 비비안과 녹스(16)를 키우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내 인생이 바뀌었다” 美 유명가수, 다이어트 전후 보니 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933247"/>
        <updated>2024-12-17T07:18:48.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메건 트레이너가 감량 비법을 공개했다. 최근 피플 보도에 따르면 가수 메건 트레이너가 달라진 몸매에 대해 이야기 하며 근력 운동의 중요성을 강조했다. 메간 트레이너는 'TODAY'에 출연해 달라진 몸매에 대한 질문을 받자 운동을 시작한 이유로 두 아이를 꼽았다. 메간 트레이너는 "일주일에 세 번 근력 운동을 하려고 노력한다. 근력 운동이 내 인생을 이렇게 많이 바꿀 줄은 몰랐다"고 밝혔다. 그는 덤벨과 역기를 들어올리는 운동을 하고 있다며 "내가 더 강해질 수 있다는 걸 느꼈다. 무게는 더 많은 에너지를 준다. 달릴 때 아드레날린이 더 많이 나온 것 같지만 무게를 들어 올리면 와우(WOW)다"고 설명했다. 메간 트레이너는 2022년 27kg을 감량해 화제를 모았으며 최근 더 많은 체중을 감량하는데 성공했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[짐 캐리 “은퇴 선언하고 왜 복귀했냐고? 돈 때문이야”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897001"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:53.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 짐 캐리(62)가 은퇴를 둘러싼 논란에 입을 열었다. 그는 지난 2022년에 “연기 은퇴를 상당히 진지하게 생각하고 있다”고 말했다. 은퇴 언급에도 불구하고 그는 신작 ‘슈퍼 소닉3’로 돌아온다. 캐리는 16일(현지시간) 코믹북닷컴과 인터뷰에서 “이런 일에 대해 단언할 수는 없다”고 말했다. 이어 “은퇴하고 싶다고 말했지만, '파워 휴식'에 대해 더 많이 이야기했던 것 같다. 좋은 아이디어가 떠오르거나 정말 즐겁게 일했던 사람들과 함께 일하게 되면 상황이 바뀌는 경향이 있기 때문이다”라고 설명했다. 앞서 지난 10일 런던에서 열린 ‘슈퍼 소닉3’ 시사회에서 캐리는 AP 통신을 통해 새 영화에 참여한 이유가 “물건을 많이 샀고 솔직히 돈이 필요했기 때문”이라고 농담을 던지기도 했다. 한편 짐 캐리는 영화 ‘덤 앤 더머’,‘마스크’, ‘트루먼 쇼’, ‘이터널 선샤인’ 등으로 유명하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2조 8천억' 번 테일러 스위프트, 남친에 생일날 '꽃' 받고 함박웃음 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320888"/>
        <updated>2024-12-17T06:24:53.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 테일러 스위프트(35)와 열애 중인 미식축구 선수 트래비스 켈시(35)가 테일러 스위프트의 생일을 맞아 통 큰 선물을 준비했다. 16일(현지 시간), 외신 매체 '페이지식스'는 미식축구 선수 트래비스 켈시가 애인인 가수 테일러 스위프트의 생일을 성대하게 축하했다고 보도했다. 매체의 소식통은 "그(트래비스 켈시)는 테일러 스위프트를 위해 특별히 보석에 각인했고, 수많은 장미를 선물하며 다양한 선물을 전했다"라고 전했다. 그는 "트래비스 켈시는 모든 것이 완벽하도록 각별히 신경 썼다"라고 덧붙였다. 이어 소식통은 "(트래비스 켈시가) 개인 셰프와 바텐더를 고용해서 (테일러 스위프트에게) 칵테일을 만들어줬다"라며, 트래비스 켈시가 비용을 아끼지 않고 테일러 스위프트의 생일을 축하했다고 전했다. 한편, 테일러 스위프트는 지난 13일 35번째 생일을 맞이했다. 그는 생일 며칠 전인 지난 8일 콘서트 투어 '디 에라스 투어'를 성공적으로 마쳤다. '디 에라스 투어'의 수익은 20억 달러(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[패리스 힐턴, 만화 찢고 나온 바비 인형…43세 초 동안 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007972463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007972463"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:11.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 패리스 힐턴(패리스 힐튼)이 분홍색 드레스를 입고 여전히 '바비 인형' 같은 모습으로 시선을 사로잡았다. 미국 매체 스플래시 뉴스는 지난 10일(현지 시각) 미국 뉴욕주로 향하는 패리스 힐턴의 모습을 포착해 공개했다. 공개된 사진 속에는 금발 웨이브 머리에 분홍색 드레스와 미니 백, 분홍색 구두를 신고 카메라를 향해 손을 흔드는 패리스 힐턴의 모습이 담겼다. 1981년생으로 올해 43세인 패리스 힐턴은 건강하게 태닝된 피부에 '올 핑크' 착장으로 팔색조 매력을 뽐냈다. 한편 패리스 힐턴은 미국의 가수 겸 배우로 전 세계 지점을 가지고 있는 힐튼 호텔의 손녀딸로 잘 알려져 있다. 그는 미국 연예계에서 '파티광'으로 잘 알려져 있으며, 뷰티 등 다양한 사업을 진행했다. 패리스 힐턴은 지난 2021년 베스트셀러 작가 겸 사업가 카터 리움과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“수년간 맞아왔다” 토로한 빌리 아일리시, 또 관객 던진 물건에 맞아 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933108"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:11.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 빌리 아일리시가 부상 위협을 당했다. 피플은 12월 15일(현지시간) 빌리 아일리시가 13일 진행된 애리조나주 글렌데일 데저트 다이아몬드 아레나에서 진행된 콘서트에서 관객이 던진 물체에 얼굴을 맞았다고 보도했다. 빌리 아일리시는 무대에서 'What Was I Made For'를 부르던 중 팔찌로 보이는 물건에 얼굴을 맞았다. 온라인에 공유된 팬 영상에서 빌리 아일리시는 움찔하며 고개를 둘린 후 화가 난 듯한 모습을 보였다. 빌리 아일리시는 과거 한 인터뷰에서 "말 그대로 6년간 무대에서 맞고 있다. 위에 있으면 정말 화가 난다. 사랑에서 비롯된 것이고 나에게 뭔가를 주려고 하는 것이지만 난 수년간 물건에 맞아왔다"고 토로한 바 있다. 위즈 칼리파, 니키 미나즈, 해리 스타일스, 핑크 등 유명인들은 최근 몇 년 간 공연 중 관객이 던진 물건에 맞은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다니엘 헤니, ♥14세 연하 루 쿠마가이와 레드카펫서 밀착 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000933088"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:11.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 다니엘 헤니, 모델 겸 배우 루 쿠마가이가 레드카펫에서 달콤한 투샷을 공개했다. 다니엘 헤니, 루 쿠마가이는 12월 14일(현지시간) 미국 캘리포니아 비버리힐스에서 열린 제22회 아시안 아메리칸 어워드 행사에 동반 참석했다. 이날 다니엘 헤니는 검은색 터틀넥에 검은색 슈트를 입었고, 루 쿠마가이는 짙은 밤색의 미니스커트 셋업을 착용해 발랄한 분위기를 냈다. 두 사람은 서로 밀착해 환한 미소를 지어 달콤한 분위기를 연출했다. 한편 다니엘 헤니, 루 쿠마가이는 2018년 열애설을 계기로 연인으로 발전, 지난해 10월 20일 결혼했다. 다니엘 헤니는 지난 6월 패션지 '데이즈드 코리아' 채널에 출연해 "아내 생각을 자주 한다. 아내 없이는 살 수 없다"며 "내가 일이나 다른 이유로 해외에 나가게 되면 아내는 우리의 생활을 잘 유지해 준다. 때로는 아내가 집에 남아야 하지만 아내는 정말 대단하다. 그래서 아내가 항상 내 마음속에 있다"며 애정을 과시했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘13살 연상과 이혼’ 휴 잭맨, 7살 연하 여배우와 ‘불륜’ 로맨스 “충격”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896880"/>
        <updated>2024-12-16T23:16:03.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘울버린’ 휴 잭맨(56)과 뮤지컬배우 서튼 포스터(49)의 불륜설이 불거졌다. 페이지식스는 16일(현지시간) 휴 잭맨이 바닷가에서 수영하는 사진을 공유하면서 서튼 포스터와의 불륜 관계를 조명했다. 두 사람은 지난 2021년 12월 막을 올린 뮤지컬 ‘더 뮤직 맨’에서 함께 호흡을 맞추며 가까워졌다. 인터치 매거진은 지난해 12월 “휴 잭맨과 서튼 포스터가 열애중이다”라고 보도했다. 이어 “그는 포스터를 처음 보는 순간부터 마음을 빼앗겼으며, 서로 뗄 수 없는 사이가 됐다”고 했다. 특히 이들의 로맨스는 "브로드웨이의 공공연한 비밀"로 알려졌다. 앞서 데보라 리 퍼니스(69)와 1996년 결혼한 휴 잭맨은 27년이 된 지난해 9월 이혼했다. 이들은 결혼 생활 동안 두 자녀를 입양했으며, 현재 아들 오스카(23)와 딸 에바(18)를 두고 있다. 두 사람은 "우리는 거의 30년 동안 부부로서 훌륭하고 사랑스러운 결혼 생활을 함께하는 축복을 받았다. 이제 우리의 여정은 변화하고 있으며,]]></content>
    </entry>
</feed>