<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-07T21:15:56.479Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스터로또’ 진욱, 듀엣전부터 솔로전까지 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987210"/>
        <updated>2024-09-07T21:15:45.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진욱이 남다른 존재감으로 ‘미스터로또’를 접수했다. 진욱은 지난 6일 방송된 TV조선 ‘미스터로또’의 ‘뽕에 죽고 뽕에 사는 남자들의 대결을 그린 ’뽕 미쳤다‘’ 특집에 출연했다. 진욱은 안성훈과 함께 ‘꼬꼬즈’로 팀을 이뤄 듀엣전을 먼저 펼쳤다. 진욱은 무대 전부터 상대 팀에게 능청스러운 견제를 하며 웃음을 줬다. 이어 진욱은 안성훈과 함께 ‘문을 여시오’ 무대를 펼쳤다. 진욱은 시원한 가창력과 곡 중간 만담으로 분위기를 띄웠고, 몸을 들썩이게 하는 댄스까지 선보이며 대결에서 승리했다. 다음으로 펼쳐진 솔로전 무대에 앞서 진욱은 게스트 영탁이 ‘미스터트롯’에서 ‘추억으로 가는 당신’을 가창해 활약했던 것을 언급하며 “제가 (나)상도 형을 이겨서 기쁨을 같이 하고 싶다”고 밝혔다. 상대 팀으로 출연한 영탁은 진욱의 진심에 감동해 응원을 보내기도 했다. 진욱은 ‘추억으로 가는 당신’ 무대를 선보였다. 진욱만의 매력적인 목소리와 함께 안정적인 가창력, 완벽한 완급조절이 곡의 분위기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 조항조 특전곡 ‘백야’로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987208"/>
        <updated>2024-09-07T21:15:45.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 진심을 가득 담은 신곡으로 돌아온다. 손태진은 7일 각종 온라인 음원사이트를 통해 조항조 특전곡 ‘백야’를 발매했다. ‘백야’는 MBN ‘불타는 장미단’을 통해 조항조가 손태진에게 선물한 특전 곡이다. 방송 당시 조항조의 목소리로 공개됐던 곡으로, 손태진표 ‘백야’를 향한 팬들의 뜨거운 기대감을 모은 바 있다. 사랑하는 아내를 다시는 만날 수 없는 먼 곳으로 떠나보낸 후 그리운 아내를 꿈에서라도 만나기 위해 매일 밤 꿈을 꾸려 하는 애절한 마음을 담았으며, 서정적인 음악과 조화를 이루는 손태진의 우아한 목소리가 감성을 자극할 예정이다. 트로트와 클래식을 아우르며 자신만의 장르를 구축하고 있는 손태진이 들려주는 도입부는 애절함을 배가시키며 듣는 이들에게 짙은 여운을 남길 전망이다. 여기에 조항조가 작곡, 작사에 이어 직접 ‘백야’의 보컬 디렉팅까지 참여하며 곡의 완성도를 한층 높였다. 또 조항조는 좋은 곡을 만들기 위해 끊임없이 집중하며 진지하게 임하는 손태진의 노력에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 면지, 가을 신곡 ‘부재’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000987203"/>
        <updated>2024-09-07T21:15:45.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 면지가 이별 감성을 담은 신곡을 초가을에 발표했다. 7일 각종 음원사이트를 통해 면지의 디지털 싱글 ‘부재’가 베일을 벗었다. ‘부재’는 이별 후 남겨진 기억과 감정을 섬세하게 풀어낸 곡이다. 그리움부터 후회, 그리고 지나간 사랑의 흔적들을 노래에 담아냈으며, 깊이 있는 가사와 서정적인 멜로디가 어우러져 아련한 감성을 자아낸다. 면지는 이 곡의 작사 및 작곡, 편곡까지 참여해 완성도를 높였으며, 공허한 마음을 감성적인 목소리로 표현해 잔잔하지만 깊은 울림을 선사한다. “가끔 당신과 함께인 꿈을 꾼다”, “꿈에서 깨면 당신은 사라진다” 등 가사는 꿈처럼 아득하지만, 현실 속에서 계속해서 떠오르는 지난날의 기억과 후회를 표현, 대중의 마음속을 관통해 공감과 위로를 느끼게 한다. 이별 감성을 자극하는 가사와 멜로디에 면지의 감미로운 음색이 더해져 대중의 귀를 사로잡을 것으로 기대되는 가운데, 면지는 앞서 ‘여정’, ‘우리, 걷자’, ‘내일이 될 거야’ 등을 발매하며 확장된 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, MZ들의 여신 일상..미모로 日 도쿄 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264372"/>
        <updated>2024-09-07T16:16:21.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버 장원영이 근황을 공개했다. 장원영은 지난 7일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 장원영이 붉은색 상의에 흰색 카디건을 착용한 모습이다. 그는 길거리에서 다양한 포즈를 취하기도 하고 음식을 먹으며 기쁜 표정이다. 이를 본 네티즌들은 "장원영 진짜 사람 맞아? 인형 아니야?", "원영아 오늘도 예쁘다" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 장원영이 속한 아이브는 최근 일본 도쿄돔에서 첫 월드투어 피날레를 장식했다.]]></content>
    </entry>
</feed>