<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-13T22:13:15.839Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소시 유리, 제주도 브라탑 노출! 카디건 딸랑 걸친 시원한 조거팬츠 휴가 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017791"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유리가 카디건 딸랑 걸친 시원한 조거팬츠 휴가 패션을 선보였다. 소녀시대 유리가 13일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 팬들과 소통했다. 공개된 사진 속에서 유리는 화이트 브라탑과 티셔츠 모양의 반팔 카디건을 매치해 청량하고 시원한 분위기를 자아냈다. 유리의 코디는 무더운 여름 날씨에 어울리는 세련된 스타일을 보여주며 눈길을 끌었다. 또한, 유리는 화이트 조거팬츠를 선택해 힙하고 스타일리시한 모습을 강조했다. 조거팬츠의 편안함과 동시에 유니크한 스타일을 완벽히 소화해냈다는 평가다. 그녀의 여유로운 분위기와 자연스러운 포즈가 돋보였다. 특히 유리는 라탄백을 활용해 내추럴하면서도 실용적인 아이템 스타일링을 선보였다. 이 라탄백은 그녀의 전체적인 코디에 따뜻한 감성을 더하며, 일상 속에서도 활용 가능한 실용적인 패션 아이템으로 주목받고 있다. 한편, 유리는 지난 3월 개봉한 영화 ‘돌핀’에서 주인공 나영 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이 작품에서 그녀는 인상적인 연기력으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐일레븐, 배우 하정우 아트와인 ‘콜 미 레이터’ 단독 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085399"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콜미레이터. 사진 | 세븐일레븐 세븐일레븐은 ‘하정우 와인’으로 불리며 출시 전부터 각종 SNS, 커뮤니티에서 화제를 낳고 있는 ‘콜 미 레이터’ 와인을 오는 17일부터 국내 최초로 단독 출시한다고 밝혔다. 현재 하정우 개인 인스타그램에서 상품 이미지만 일부 공개된 상황임에도 해당 게시물에는 출시일자 및 구매처를 문의하는 등 관련 댓글이 도합 7백건 가량 게재되었다. 세븐일레븐은 코로나19 이후 MZ세대를 중심으로 늘어난 ‘아트슈머(소비를 통해 문화적 만족감까지 충족시키는 소비자층)’를 공략하고자 다양한 상품에 예술을 접목시켜왔다. 특히 지난 2021년부터 선보인 세븐일레븐만의 차별화 와인 ‘앙리마티스 와인’은 야수파 대표 화가 앙리마티스의 드로잉작을 와인라벨에 디자인한 상품으로 국내에 ‘아트와인’ 열풍을 일으키며 인테리어 소품으로도 주목받았다. 이에 세븐일레븐은 3년만에 새로운 아트와인으로 배우 하정우와 손잡고 ‘콜 미 레이터 바이 러시안 잭 소비뇽 블랑’을 출시하게 되었다고 설명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장민호, 임영웅 출연 암시에 “일부러 노려” 의혹 제기 (2장1절)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144430"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호가 '2장 1절' 제작진에 의혹을 제기한다. 14일 KBS2 예능프로그램 '2장1절'에서는 장민호와 장성규가 명동을 방문한다. 이날 장민호와 장성규는 북촌의 한옥을 관리하는 주무관을 만나 '유교 보이' 모드를 발동한다. 주무관은 남다른 넉살을 드러내 '2장 브라더스'를 당황하게 만든다. 주춤한 것도 잠시 장민호와 장성규는 "친구인 줄 알았다", "우리가 형이다"며 예의범절을 강조한다. 하지만 이후 '2장 브라더스'는 주무관과 '찰떡 케미'를 선보인다. 그에게 러브 스토리, 목수 일을 시작하게 된 계기 등 질문을 이어가고, 이에 대한 그의 재치 있는 답변에 포복절도한다. 급기야 장민호는 "같이 다니고 싶다"며 공동 MC를 제안한다. 특히 '2장1절'은 오프닝에 임영웅 출연을 암시해 놀라움을 자아낸다. 장민호는 "일부러 계획한 건가"라며 제작진에게 의문을 품으며, "자꾸 임영웅 효과를 노린다"고 의혹을 제기했다는 후문이다. 이 밖에도 장민호와 장성규는 대한민국의 명소 명동에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변호사 조정석, 파일럿 조정석 이길까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406072"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['어차피 1위는 조정석'의 그림이 나올 모양새다. 지난 달 31일 개봉한 조정석의 코미디 영화 '파일럿(김한결 감독)'이 2주 연속 적수 없는 스크린에서 압도적인 1위를 달리며 흥행 승승장구를 펼치고 있는 가운데, 14일 조정석의 또 다른 영화 '행복의 나라(추창민 감독)'가 여름 시장 후발주자로 전쟁터에 합류한다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화. '행복의 나라'는 1979년 10월 26일, 상관의 명령에 의해 대통령 암살 사건에 연루된 박태주(이선균)와 그의 변호를 맡으며 대한민국 최악의 정치 재판에 뛰어든 변호사 정인후(조정석)의 이야기를 그린 영화다. 이에 따라 파일럿으로 320만 관객을 홀린 조정석은 이번엔 변호사로 새로운 얼굴을 선보일 예정. '파일럿'이 믿고 보는 조정석표 코미디의 진수였다면, '행복의 나라'는 조정석 스스로도 '도전의 기회'라 표현할 만큼 180도 다른 분위기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박성광❤’ 이솔이, 다이어트 자극하는 미모! 수영복 입고 시원한 리조트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017790"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이솔이가 비키니 수영복을 입고 시원한 리조트룩을 선보였다. 배우 이솔이가 13일 자신의 인스타그램 계정을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 이날 이솔이는 브라운 색상의 수영복을 입고 시원한 여름 패션을 선보이며, 동시에 고혹적이면서도 과감한 이미지를 뽐냈다. 이러한 스타일링은 그녀의 독보적인 매력을 더욱 부각시키며 눈길을 끌었다. 또한, 맨발로 촬영된 사진 속에서 이솔이는 수수하고 내추럴한 매력을 발산하며 자연스러운 분위기를 연출했다. 이솔이의 맨발 패션은 평소 그녀의 소탈한 성격과 어우러져 팬들에게 친근하게 다가갔다. 특히, 웨이브 단발 헤어스타일을 한 이솔이는 귀엽고 러블리한 미모를 자랑하며 그녀만의 사랑스러운 매력을 한껏 발휘했다. 이솔이의 단발 웨이브 헤어스타일은 그녀의 밝고 생기 있는 이미지를 돋보이게 했다. 한편, 이솔이는 2017년 웹드라마 ‘이웃의 수정씨’에서 이수정 역을 맡아 열연했으며, 2020년 개그맨 박성광과 결혼해 화제를 모았다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세븐틴 동생’·‘스키즈 사촌’…선배 이름 달고 나온 신인 그룹들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144428"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘세븐틴 동생 그룹’ ‘스키즈 사촌 그룹’… 갓 데뷔한 신인 그룹들이 한솥밥 먹는 선배 스타 이름을 수식어로 달고 나와 그 후광을 뛰어넘는 맹활약을 펼쳐 눈길을 끈다. 실제 가족은 아니지만, 같은 소속사 출신이란 점을 강조하는 동시에 대중에 인지도 또한 효과적으로 각인시킬 수 있어 케이팝 ‘필살기’로 떠오르고 있다. 최근 데뷔 200일차를 맞은 그룹 투어스(TWS)가 대표적인 경우. ‘세븐틴 동생 그룹’으로 출발을 알린 이들은 데뷔곡 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’ 메가 히트에 힘입어 조기 독립에도 성공했다. 투어스는 세븐틴이 소속된 플레디스 엔터테인먼트에서 9년 만에 선보이는 보이그룹이다. 세븐틴은 이들의 신곡 ‘챌린지’에 참여하고, 무대에 대한 조언을 건네는 등 실질적으로 도움을 주면서 형 노릇을 톡톡히 했다. 19일 데뷔를 앞둔 7인조 보이 그룹 아크(ARrC)는 걸그룹 빌리의 ‘남동생 그룹’으로 주목받고 있다. 빌리 소속사 미스틱스토리에서 내놓는 새 그룹으로, 이들은 곧 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "사람 안친게 천운"…슈가, '인도 질주' 음주운전 CCTV 추가 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181316"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가의 충격적인 음주운전 행태가 드러났다. 13일 연합뉴스TV는 슈가의 음주운전 사고 장면이 담긴 CCTV 영상을 공개했다. 공개된 CCTV 영상에서 슈가는 서울 용산구 한남동의 한 인도에서 전동 스쿠터를 타고 있다. 빠른 속도로 인도를 달리던 슈가는 경계석을 들이받고 그대로 길에 넘어졌다. 더욱 충격적이었던 건 슈가의 주변에 보행자들이 있었다는 것. 만약 경계석을 들이받지 않았더라면 인명 사고로 이어질 뻔한 아찔한 순간이었다. 이번 영상이 공개되면서 슈가의 거짓말이 또 한번 드러나 분노를 사고 있다. 슈가는 7일 음주운전 사실이 알려지자 "식사 자리에서 술을 마신 후 전동 킥보드를 타고 귀가했다. 가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다. 집 앞 정문에서 전동 킥보드를 세우는 과정에서 혼자 넘어지게 되었고, 주변에 경찰관 분이 계셔서 음주 측정한 결과 면허취소 처분과 범칙금이 부과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘딴따라 30년’ 박진영, 판 키우는 ‘JYP 월드’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144427"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘영원한 딴따라’ 박진영에게 연차는 다만 ‘숫자’에 불과하다. 올해 솔로 데뷔 30주년을 맞은 박진영이 ‘아이돌 명가’ JYP엔터테인먼트 수장 자리에만 머물지 않고, 후배들과 한 무대에 올라 호흡을 나누는 현역 가수로서 전천후 활약을 펼치고 있다. 하반기에는 자신의 이름을 내건 음악 프로그램 또한 잇따라 내놓는다. 9월 16일 방송되는 ‘KBS 대기획- 딴따라 JYP’(딴따라 JYP)가 대표적인 예다. 박진영이 30년 음악 인생을 총망라하는 뮤직쇼로, 앞서 나훈아 심수봉 등 ‘레전드’ 가수들이 공연했던 ‘KBS 대기획’ 시리즈 일환이자 추석 특집으로 마련됐다. 박진영은 30일 오후 7시 서울 영등포구 KBS홀에서 열리게 될 녹화에서 “다시없을 역대급 스케일”을 선보이기 위해 심혈을 기울이고 있다. ‘날 떠나지마’ ‘청혼가’ ‘허니’ ‘그녀는 예뻤다’ 등 수많은 히트곡을 선별해 세트리스트를 구성하고, 후배들과 선보일 컬래버레이션 무대도 직접 준비했다. 가요계에 손꼽히는 ‘미다스의 손’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 발레복과 레깅스 입고 슬렌더 보디라인 뽐내!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017789"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이린이 발레복과 레깅스를 입고 슬렌더 보디라인을 선보였다. 모델 아이린이 12일 자신의 인스타그램을 통해 “My healing time”이라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 사진 속 아이린은 핑크색 발레복을 입고 청순하면서도 사랑스러운 매력을 한껏 발산했다. 그녀의 우아한 모습은 많은 팬들의 시선을 사로잡았다. 또한, 아이린은 크롭탑과 레깅스를 착용하여 슬림한 보디라인을 드러냈다. 탄탄하면서도 우아한 몸매는 보는 이들로 하여금 감탄을 자아내게 했다. 특히, 헤어밴드를 활용한 스타일링은 실용적이면서도 깔끔한 포인트로 눈길을 끌었다. 한편, 아이린은 지난 2021년부터 SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’에 출연해 많은 사랑을 받았다. 그러나 바쁜 스케줄로 인해 지난해 3월, 프로그램에서 하차를 결정해 팬들에게 아쉬움을 남겼다. 아이린의 근황이 공개되자, 팬들은 그녀의 다양한 모습에 큰 관심을 보이고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' BTS 슈가 추락 어디까지..두 번째 거짓말 들통 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258043"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[끝없는 추락이다. 보이 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 전동 스쿠터를 타다가 넘어져 인근을 순찰하던 경찰에게 음주 측정을 당했다. 슈가는 경찰에게 발견됐을 당시 "맥주 한 잔을 마시고 잠깐 운전했다"라고 진술한 것으로 알려졌다. 하지만 이후 보도에 따르면, 슈가의 당시 혈중알코올농도는 0.227%였다. 이는 면허 취소 기준인 0.08% 이상을 훨씬 웃돈 수치다. 혈중알코올농도가 0.2%를 넘으면 가중처벌 돼 유죄 시 형량도 2년 이상 5년 이하 징역 또는 최대 2천만 원으로 무거워진다. 경찰은 사건 당시 슈가가 만취 상태여서 조사를 제대로 하지 않은 채 음주 측정만 한 뒤 귀가 조치했다. 이에 경찰은 슈가를 다시 소환해 조서 작성 등 추가 조사를 실시할 예정이다. 현재 소환 조사를 위해 슈가 측과 일정을 조율 중이다. 해당 사건 이후 슈가는 지난 7일 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스에 "여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 되어 매우 무겁고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유선, 48세 맞아? 초동안 뽐낸 제주 여행! 기하학적 블랙앤화이트 맥시 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017787"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유선이 기하학적 블랙앤화이트 맥시 원피스룩을 선보였다. 배우 유선이 13일 자신의 인스타그램에 “그녀를 위한..여름방학 마지막 여행 제주..여길 왜 이제 왔지? 싶게.. 너무 좋았던..··이글이글 뜨거웠지만, 드넓은 풍경에 힐링하고..선물까지 푸짐하게 쇼핑하고!! ㅎㅎ힐링장소네요!! ”라는 글과 함께 제주도 여행을 즐기는 모습을 담은 영상을 게재했다. 유선은 기하학적 패턴이 돋보이는 블랙 앤 화이트 맥시 원피스를 입고 등장해 우아하면서도 세련된 패션 감각을 과시했다. 이 스타일리시한 원피스는 그녀의 차분하면서도 고급스러운 이미지를 더욱 돋보이게 만들었다. 여기에 유선은 선글라스를 착용해 한층 고급스러우면서도 기품 있는 분위기를 더했다. 심플한 액세서리를 통해 과하지 않으면서도 세련된 포인트를 준 점 역시 눈길을 끌었다. 한편, 1976년생인 유선은 올해 48세로, 지난해 방영된 드라마 &lt;이브&gt;에서 ‘한소라’ 역을 맡아 강렬한 연기를 선보였으며, 2022년 &lt;제8회 에이판 스타 어워즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 고 신사동호랭이, '베스트 프로듀서상' 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367835"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 '롤리폴리', 포미닛 '핫이슈', EXID '위아래' 등의 히트곡을 만든 작곡가죠. 고인이 된 신사동호랭이가 오는 22일 열리는 'K 월드 드림 어워즈' 베스트 프로듀서상 수상자로 선정됐습니다. 이 시상식에는 고인이 생전 마지막으로 프로듀싱해 데뷔한 그룹, 트라이비가 대신 참석해 트로피를 받을 예정입니다. 신사동호랭이는 지난 2월 향년 41세를 일기로 영면에 들었는데요. 고인은 다수의 히트곡을 만들어내며 2세대 케이팝 아이돌 시대를 이끌었다는 평가를 받고 있습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설현, ‘비오니까 꺼내든 사진’... 영국풍 클래식한 트렌치코트& 베레모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017786"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[설현이 영국풍 클래식한 트렌치코트와 베레모를 선보였다. 그룹 AOA 출신 배우 설현이 자신의 SNS를 통해 최근 근황을 전했다. 설현은 “갑자기 비☔️ 오니까 갑자기 비오던 날 사진 꺼내보기”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 해당 사진 속 설현은 베이지색 트렌치코트와 체크 패턴이 돋보이는 베레모를 착용해 클래식하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 이러한 아이템들은 영국풍 스타일을 연상시키며, 설현의 차분하고 우아한 이미지를 한층 더 돋보이게 했다. 특히, 설현의 스타일링은 여기서 그치지 않았다. 레오파드 패턴의 숄더백은 전체적인 룩에 강렬한 포인트를 더해주며, 패셔너블한 감각을 자랑했다. 또한 그녀가 들고 있는 챔피언 브랜드의 쇼핑백은 일상에서도 트렌디한 아이템을 즐겨 사용하는 설현의 라이프스타일을 잘 보여준다. 이러한 아이템 조합을 통해 설현은 베이직하면서도 트렌디한 스타일을 완성해, 그녀만의 패션 센스를 과시했다. 한편, 설현은 차기작으로 디즈니+]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 원빈 다음은 누구? 16년 만에 모델 교체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367834"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[젊은 층이 선호하는 'RTD' 즉, 컵 커피 같은 즉석음용 커피시장이 커지면서 광고모델 시장에도 변화의 바람이 불고 있는데요. 배우 원빈이 16년 만에 커피 광고 모델에서 물러났습니다. 원빈은 이 제품 출시 때부터 함께 하며, 제품 이름을 딴 유행어의 주인공이 되기도 했는데요. 새 모델로는 배우 홍경과 이재인이 발탁돼 MZ세대 겨냥에 나섰습니다. 앞서 해당 기업은 또 다른 제품의 모델을 24년 만에 이나영에서 박보영으로 교체했고요. 아이돌 그룹 아이브의 안유진도 모델로 발탁했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 김남길·서경덕, 광복절 맞아 '대동단’ 알린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367833"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내일은 제79주년 광복절인데요. 광복절을 맞아, 조선 최대 항일 비밀결사단체 '조선민족대동단'을 알리기 위해 배우 김남길과 서경덕 교수가 나섰습니다. "잊지 않고 기억하겠습니다. 그리고 이어 나가겠습니다. 역사를 잊은 민족에게 미래는 없다." 광복절을 맞아 배우 김남길의 목소리가 더해진 '조선민족대동단'에 관한 영상이 공개됐습니다. 공개된 7분 분량의 영상은 조선 최대 항일 비밀결사단체인 '대동단'과 대동단의 총재 동농 김가진의 항일운동을 보여주는데요. 일제 강압에 굴복하지 않고 독립운동에 동참하겠다는 민족 저항 의지를 보여준 '의친왕 망명 작전'도 소개했습니다. 조선민족대동단은 단일 조직 내 가장 많은 83명의 서훈자를 배출했지만 교과서에서조차 찾아볼 수 없는데요. 서 교수와 김남길은 "대동단의 활약을 널리 알리고 싶었다"면서 "유튜브와 SNS를 통해 전파 중으로 국내외 많은 누리꾼이 시청해 주길 바란다"고 말했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["살해 협박에 차량 포위까지"…베이비복스, 이제야 밝힌 안티팬의 만행 ('돌싱포맨') [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181315"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비복스가 이제서야 안티팬들의 만행을 폭로했다. 13일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에 90년대를 휘어잡았던 전설의 걸그룹 베이비복스 김이지, 이희진, 심은진, 간미연이 출연했다. 이날 베이비복스는 대표곡 'Killer(킬러)' 활동 당시 안티팬들에게 협박을 받았던 사건을 회상했다. 당시 10대 후반의 어린 나이었던 멤버들에게 안티팬들은 살해 협박에 눈 파인 사진까지 보내 위협을 했고, 이에 뉴스에도 심각하게 보도 될 만큼 유독 안티팬들의 테러가 심각했다고. 이에 탁재훈은 "왜 안티가 생긴 거냐"고 묻자, 베이비복수는 결정적 이유로 당시 퍼진 남자 아이돌과의 스캔들 때문이라고 했다. 하지만 위협을 받을 수록 되려, "전우애가 생겼다. 똘똘 뭉치게 됐다"고 했다. 이희진은 안티팬의 멱살을 잡은 사건도 밝혔다. 그는 "민속촌으로 촬영을 갔는데, 여학생들이 소풍을 왔다. 촬영 끝내고 이동을 하려는데, 뒤에서 미연이 욕을 너무 심하게 했다"면서 "화가 나서 뒤돌아 멱살을 잡았는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 송혜교와의 인연은 현재진행형! 서프라이즈에 달려 나가 수수한 스트라이프 캐주얼룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017785"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수지가 수수한 스트라이프 캐주얼룩을 선보였다. 가수 겸 배우 수지가 12일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진과 함께 “혜교 언니가 ‘지니’ 촬영 현장에 보내주신 서프라이즈 선물 언니 감사해요 맛있게 먹고 힘낼게용! 스윗한 언니 최고 ❤️”라는 글을 게재해 팬들의 관심을 모았다. 사진 속 수지는 스트라이프 패턴의 티셔츠를 착용해 클래식하면서도 캐주얼한 스타일을 선보였다. 그녀는 이 스타일링을 통해 심플하면서도 세련된 매력을 발산했으며, 일상에서 쉽게 따라 할 수 있는 룩으로 눈길을 끌었다. 또한 수지는 와이드 팬츠를 매치해 편안함을 추구하면서도 트렌디한 무드를 연출했다. 이 조합은 수지의 자연스러운 매력을 더욱 돋보이게 하며, 편안하면서도 세련된 느낌을 잘 살렸다. 특히 긴 머리를 자연스럽게 풀어내려 청순하면서도 자유로운 이미지를 강조했다. 수지 특유의 순수하면서도 우아한 분위기가 사진 속에서 그대로 느껴져 팬들의 감탄을 자아냈다. 한편, 수지는 김은숙 작가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] "슈가 탈퇴해라" 소속사 앞 근조 화환 시위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001367831"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 만취 상태로 전동 스쿠터를 운전한 혐의를 받는 방탄소년단 슈가가 조만간 정식으로 경찰 조사를 받을 예정인데요. 소속사 사옥 앞에는 그의 팀 탈퇴를 촉구하는 내용의 화환까지 등장했습니다. BTS의 소속사 하이브 사옥 앞 근조 화환 수십 개가 줄지어 놓여있습니다. 사진 속 화환에는 '근황을 사회면 뉴스로 알려주니', '팬들한테 미안하지도 않냐' 등 슈가의 BTS 탈퇴를 요구하는 메시지가 담겼는데요. 이번 화환 시위는 BTS 팬덤인 '아미' 전체의 대표 의견이 아닌 슈가 탈퇴에 뜻을 함께한 개인 팬들이 모여 진행한 것으로 알려졌습니다. 온라인에선 이 밖에도 슈가가 공연 중 욕설을 했다거나, 사회복무 기본 교육 당시 수업에 제대로 참여하지 않아 민원이 제기됐다는 글까지 올라오면서 논란이 계속되고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희 子 준범은 아빠 편?...父 괴롭히는 母 참교육 "우리 아들" ('홍쓴티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181314"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[준범이가 아빠 제이쓴 대신 엄마 홍현희 참교육에 나서 웃음을 안겼다. 13일 유튜브 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에는 "4분 내내 준범이가 귀여운 영상♥"이라며 영상이 게재됐다. 아들 준범이와 즐거운 시간을 보내고 있는 제이쓴 홍현희 부부. 그때 홍현희는 제이쓴 옆에서 장난을 쳤고, 이에 제이쓴은 "준범아 엄마가 아빠 괴롭힌다"고 했다. 그러자 준범이가 바로 엄마의 얼굴을 밀치며 아빠를 대신해 참교육 해 웃음을 안겼다. 당황한 홍현희와는 달리 제이쓴은 "우리 아들"이라며 흐뭇한 미소를 지었다. 그때 제이쓴은 홍현희의 긴 발톱을 발견하자, "발톱 왜 안 깎냐. 새냐"고 해 웃음을 자아냈다. 준범이도 아빠의 말을 알아들은 듯 연신 웃음을 터트려 보는 이들까지 웃게 만들었다. 이후 웃음이 끊이지 않는 아빠와 아들의 다정한 시간에 잠시 잠든 홍현희. 이제 제이쓴은 준범이에게 "엄마 잔다. 깨워라"고 하자, 준범이는 벌떡 일어나 뽀뽀로 엄마를 깨우는 스윗한 모습으로 홍현희를 웃게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리얼 생존 경쟁 예능프로그램 전성시대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144425"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘존버!’ 생존 서바이벌 예능프로그램의 전성시대다. 그동안 육아, 이혼, 오디션 등이 인기 예능 단골 소재였다면 이제는 ‘버텨서 살아남는’ 생존을 키워드로 내세운 프로그램들이 화제를 모으고 있다. 넷플릭스 ‘더 인플루언서’, 디즈니+ ‘더 존: 버텨야 산다’(버텨야 산다), 웨이브 ‘여왕벌 게임’ 등이 대표적이다. 어떤 극한 상황에서도 수단과 방법을 가리지 않고 살아남는 방식이 카타르시스를 안긴다. 6일 공개한 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 국내 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 생존 서바이벌 예능이다. 장근석을 비롯해 빠니보틀, BJ 과즙세연, 이사배, 진용진, 심으뜸, 대도서관 등 유튜버, 인스타그램, 틱톡, 아프리카TV 등 각종 SNS에서 ‘날고 긴다’는 이들이 모였다. 자신만의 방식으로 생존하기 위해 펼치는 ‘관종 대결’이 흥미를 자극하기 충분하다. 덕분에 프로그램은 OTT 순위 집계 사이트 플릭스패트롤 집계 결과(12일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄친아’ 정해인·정소민 로맨스부터 ‘끝사랑’ 시니어의 사랑까지 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017784"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 정해인·정소민 로맨스 어떨까 14일 오전 tvN 새 토일드라마 ‘엄마친구아들’의 제작발표회가 열린다. 이날 자리에는 배우 정해인, 정소민, 김지은, 윤지온과 유제원 감독이 참석한다. ‘엄마친구아들’은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 ‘엄마친구아들’이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 쌍방 흑역사 기록기인 ‘소꿉남녀’ 최승효와 배석류가 인생의 교차로에서 재회하며 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사할 예정인 ‘엄마친구아들’은 ‘갯마을 차차차’ ‘일타 스캔들’ 등을 연이어 성공시킨 유제원 감독의 차기작으로, ‘갯마을 차차차’ 이후 3년여 만에 신하은 작가와 재회하며 tvN표 웰메이드 힐링 로코의 계보를 이어갈 것으로 기대를 모으고 있다. 유키사다 이사오 감독의 첫 한국 연출작 ‘완벽한 가족’ 14일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지, ‘완벽 뒤태’ 자기관리 끝판왕! 직각어깨 슬렌더핏 애슬레저룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017783"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이윤지가 직각어깨 슬렌더핏 애슬레저룩을 선보였다. 배우 이윤지가 13일 자신의 인스타그램을 통해 “어깨가 저처럼 안으로 쏙 말려 계신 분들 많으시죠? 스마트폰 세대ㅜ. 이렇게 뒤로 아래로 돌려내리고 등근육에 힘을 키워보아요. 다시 한번 힘 빼면 안으로 둥글게 말리고, 다시 뒤로 아래로! 어깨가 좀 펴져요—완벽하진 않지만 펴진다! 그리고 보. 너. 스!”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이윤지는 블랙 슬리브리스 탱크톱을 입고 탄탄한 체형을 드러내며 깔끔하고 캐주얼한 패션을 선보였다. 사진 속 그녀의 모습은 강렬하면서도 세련된 느낌을 자아내며, 운동으로 다져진 몸매를 강조해 눈길을 끌었다. 또한, 그녀는 그레이 레깅스를 매치해 날씬한 자태를 한껏 부각시켰으며, 우아하면서도 활동적인 애슬레저룩을 완성했다. 이윤지의 스타일링은 운동복임에도 불구하고 고급스러움과 여성스러움을 동시에 표현해냈다. 특히 이윤지는 로우 번 헤어스타일을 연출해 차분하면서도 기품 있는 분위기를 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 절제된 세련미! 우아한 블랙 크롭톱-시퀸 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017782"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.965Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박하선이 ‘이혼숙려캠프’ 제작발표회 에 참석해 세련된 패션과 함께 부부관계 개선을 고백했다. 배우 박하선이 13일 오전 진행된 JTBC 예능 프로그램 ‘이혼숙려캠프’의 제작발표회에 참석해 눈길을 끌었다. 이날 박하선은 크롭 블랙 톱을 착용해 슬림한 허리 라인을 드러내며 세련된 매력을 한껏 발산했다. 그녀는 또한 시퀸이 장식된 롱스커트를 매치해 화려하면서도 절제된 스타일을 완성, 패션 감각을 과시했다. 특히 리본 장식이 돋보이는 힐을 선택해 우아한 분위기를 연출하며 전체적인 룩의 완성도를 높였다. 박하선은 프로그램 진행 중 남편 류수영과의 관계가 더욱 좋아졌다고 밝혀 이목을 집중시켰다. 그녀는 “남편에게 더 잘하게 됐다”며, “프로그램을 통해 ‘말 한마디’의 중요성을 깨달았다. 평소 무뚝뚝한 편이었지만, 프로그램을 하면서 더 부드러워졌고, 부부 관계도 개선됐다”고 말했다. 이어 “처음 출연을 결정했을 때 남편도 걱정을 했었지만, 지금은 우리 관계에 있어서 굉장히 좋은 영향을 미쳤다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[320만 '파일럿' 14일 연속 1위…왕좌 내줄까, 지킬까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406069"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1위를 지켜낼까, 아니면 기분 좋게 내어줄까. 영화 '파일럿(김한결 감독)'이 2주 연속 압도적인 관객 동원력으로 박스오피스 1위를 달리고 있는 가운데, 14일 개봉하는 신작들과 한번 더 경쟁을 펼친다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '파일럿'은 13일 8만9247명을 끌어모아 누적관객수 321만2012명을 기록했다. 올 여름 시장 최고 흥행작으로 이렇다 할 경쟁작이 없는 상황이라 전국 1682개 스크린을 싹쓸이 하면서 흥행 1위를 공고히 다지고 있다. '파일럿'의 뒤를 잇는 '슈퍼배드4' '사랑의 하츄핑' '리볼버' '데드풀과 울버린' '인사이드 아웃2'는 모두 1만 명 대 관객수를 동원하면서 편차 없는 성적을 보였다. 이에 14일 나란히 개봉하는 두 편의 신작 '행복의 나라(추창민 감독)'와 '빅토리(박범수 감독)'가 '파일럿'의 적수가 될 수 있을지 관심이 쏠린다. 특히 '행복의 나라'는 '파일럿'을 성공 시킨 조정석이 여름 시장 내놓는 또 다른 작품으로, 의도치]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“얼마나 말랐으면” 연우, 레깅스가 헐렁! 슬렌더 보디라인과 청순 미모의 조화 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017781"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연우가 슬렌더 보디라인과 청순 미모의 조화를 뽐냈다. 모모랜드 출신 배우 연우가 12일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌고 있다. 연우는 사진 속에서 흰색 크롭 탱크톱을 착용해 간결하면서도 깔끔한 미니멀리즘 스타일을 선보였다. 그녀의 탄탄한 체형이 더욱 돋보이며 건강한 매력을 자아낸다. 또한 연우는 하이웨이스트 블루 레깅스를 매치해 긴 다리와 슬림한 실루엣을 강조했다. 세련된 느낌을 연출한 그녀의 스타일링은 많은 팬들의 찬사를 받고 있다. 특히 연우는 하늘색 롱 슬리브 크롭과 회색 트레이닝팬츠를 조합해 복부를 살짝 드러내며 건강한 섹시미를 표현했다. 자연스러운 매력이 돋보이는 이 모습은 그녀의 자신감 넘치는 분위기를 그대로 담아내고 있다. 한편, 연우는 오는 9월 첫 방송 예정인 KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’에서 2년 차 신입 경찰 ‘홍초원’ 역으로 출연해 열연을 펼칠 예정이다. 그녀의 변신에 많은 기대가 모아지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤해영, 머리색 바꾸니 딴사람! 10년은 어려 보이는 패턴 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017779"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤해영이 파격적인 헤어스타일로 변신한 모습을 공개했다. 배우 윤해영이 지난 11일 자신의 인스타그램에 “#파격변신‍♀️ #버킷리스트✔️ #이정도염색은처음인듯 #기분전환성공 #헤어메컵_르보청담 #모두굿나잇”이라는 글과 함께 새로운 모습이 담긴 동영상을 공개해 많은 이들의 이목을 끌고 있다. 공개된 영상 속 윤해영은 흰색과 검은색이 조화를 이루는 패턴 원피스를 입고 있어, 로맨틱하면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 그녀의 세련된 스타일링은 단순히 의상에 그치지 않았다. 패셔너블한 오버 렌즈 선글라스를 매치해 특유의 시크한 매력을 더욱 강조하며, 감각적인 패션 센스를 드러냈다. 특히 눈길을 끈 것은 윤해영의 새로운 헤어스타일이었다. 붉은 톤이 가미된 브라운 컬러로 염색한 중간 길이의 스트레이트 헤어는 그녀의 세련된 이미지를 한층 더 돋보이게 했다. 이번 변신은 윤해영의 기존 이미지에서 벗어나 또 다른 매력을 발산하는 데 성공한 모습이다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한채영, 찢청에 핑크티 입고 뽐낸 ‘원조 바비’ 인형미모!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017778"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한채영이 찢청에 핑크티를 입고 원조 바비 인형미모를 뽐냈다. 배우 한채영이 13일 자신의 인스타그램에 “ 스캔들 @blade_ent_ 시원한 커피차 고맙습니다.”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 한채영은 독특한 프린트가 돋보이는 핑크색 티셔츠를 착용해 밝고 경쾌한 분위기를 연출했다. 이와 함께 찢어진 청바지를 매치해 활동적이면서도 편안한 스타일링을 완성하며, 그녀만의 패션 센스를 뽐냈다. 특히 짧은 헤어스타일로 세련되면서도 발랄한 느낌을 자아낸 한채영은, 인형 같은 미모로 시선을 사로잡았다. 그녀의 스타일링은 트렌디하면서도 개성 있는 매력을 강조해 팬들의 호응을 얻고 있다. 한편, 한채영은 현재 KBS2 일일드라마 ‘스캔들’에 출연 중이다. ‘스캔들’은 세상을 손에 넣고자 하는 여자와 복수를 위해 모든 것을 건 또 다른 여자의 이야기를 다룬 미스터리 격정 멜로 드라마로, 강렬한 스토리와 함께 시청자들의 관심을 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정인선, ‘단아한 꽃미모’ 화이트 투피스 입고 빛나는 우아함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017777"/>
        <updated>2024-08-13T22:13:08.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정인선이 화이트 투피스를 입고 빛나는 우아함을 과시했다. 배우 정인선이 13일 오후 서울 영등포구 여의도동에 위치한 글래드호텔에서 열린 TV조선 새 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’ 제작발표회에 참석해 자리를 빛냈다. 이날 정인선은 네 개의 버튼이 포인트로 장식된 화이트 크롭 카라 반팔 블라우스를 착용하며, 청순하고 러블리한 매력을 한껏 드러냈다. 그녀의 빛나는 미모는 더욱 돋보였다. 정인선은 블라우스와 함께 화이트 슬랙스를 매치해 세련되고 도회적인 분위기를 자아냈다. 깔끔하면서도 세련된 스타일링은 그녀의 패션 감각을 한층 더 부각시켰다. 또한, 정인선은 화이트 스틸레토 힐을 매치해 우아하고 페미닌한 느낌을 강조했다. 전체적인 룩에서 느껴지는 고급스러움과 여성스러움이 눈길을 끌었다. 한편, TV조선의 새 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’는 연애에서 연달아 실패를 겪어온 유전자 연구원 한소진이 유전학적 데이터를 활용해 이상적인 짝을 찾아가는 과정을 그린 오감 자극 로맨틱 코미디로, 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유진, 사뿐사뿐 걷는 계단길! 은은한 벨벳 미니드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017776"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유진이 은은한 벨벳 미니드레스룩을 선보였다. TV 조선의 새 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’ 제작발표회가 13일 오후 서울 영등포구 여의도동에 위치한 글래드호텔에서 성대하게 열렸다. 이날 행사에는 주연 배우 정유진이 참석해 자리를 빛냈다. 정유진은 은은한 광택이 돋보이는 블랙 벨벳 미니드레스를 착용하고 등장해 우아하고 고급스러운 매력을 한껏 발산했다. 그녀의 세련된 패션 감각은 블랙 스트랩 샌들 힐과의 조화로 더욱 돋보였으며, 정유진의 세련된 이미지가 한층 부각되었다. 또한 정유진은 긴 생머리 스타일로 청초하면서도 차분한 분위기를 연출해 많은 이들의 이목을 끌었다. 그녀의 자연스럽고 고요한 미소는 현장을 더욱 빛나게 만들며, 보는 이들에게 깊은 인상을 남겼다. 한편, ‘DNA 러버’는 수많은 연애 실패를 겪어온 유전자 연구원 한소진이 유전학을 통해 이상적인 짝을 찾아가는 과정을 그린 오감 자극 로맨틱 코미디로, 기대감을 모으고 있다. 정유진은 이 드라마에서 주연을 맡아 다양한 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[김길원의 헬스노트] "K-드라마 속 잘못된 음주문화, 해외서도 부작용 우려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014873800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014873800"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인도네시아·이스라엘 연구팀 "K-드라마 시청 후 36%가 소주 음주…폭음과도 연관성" 요즘 해외에서 K-드라마의 인기가 대단하다고 한다. 덩달아 K-드라마 속에 등장하는 한국 제품과 브랜드에 대한 인기도 높아지는 추세다. 실제로 미국, 인도네시아, 태국, 베트남의 18∼45세 소비자 2천18명을 대상으로 한 조사에서는 응답자의 92%가 K-드라마나 K-팝 때문에 한국 제품과 브랜드에 더 관심을 갖게 됐다고 응답했을 정도다. 하지만, K-드라마가 모두 긍정적인 것만은 아니다. 최근에는 K-드라마 속 과도한 음주 장면이 이스라엘과 인도네시아인의 음주율을 높여 건강을 해칠 수 있다는 분석이 제시됐다. 네이처 그룹이 발간하는 국제학술지 '사이언티픽 리포트'(Scientific Reports) 최신호에 따르면, 이스라엘 중독의학협회와 인도네시아 망운쿠스모 국립병원, 듀렌 소이트 정신병원 공동 연구팀은 K-드라마를 시청하는 이스라엘, 인도네시아의 성인들에게서 음주 횟수와 음주량이 늘어나는 연관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 분홍꽃을 입었네! 청순한 여름 활짝 핀 플라워 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017775"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박경림이 청순한 플라워 원피스룩을 선보였다. TV 조선의 새 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미, 연출 성치욱) 제작발표회가 13일 오후 서울 영등포구 여의도동 글래드호텔에서 열렸다. 이날 행사에는 방송인 박경림이 참석해 자리를 빛냈다. 박경림은 이날 화이트 스퀘어넥 원피스를 선택해 청순하면서도 화사한 매력을 발산했다. 특히 이 원피스는 분홍색 플라워 패턴이 더해져, 박경림의 사랑스러운 이미지를 한층 돋보이게 했다. 박경림의 패션 포인트는 여기서 그치지 않았다. 그녀는 마젠타 색상의 벨벳 하이힐을 매치해 우아하고 페미닌한 분위기를 연출했다. 이 선택은 그녀의 전체적인 스타일링에 세련미를 더하며, 관객들의 시선을 사로잡았다. 또한, 심플하면서도 다양한 실버 액세서리를 활용해 스타일리시한 포인트를 더한 점도 눈에 띄었다. 이러한 액세서리들은 박경림의 패션을 한층 더 세련되고 완성도 있게 만들어주었다. 한편, ‘DNA 러버’는 수많은 연애 실패를 겪은 유전자 연구원 한소진이 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너만 몰라~” 유니스, 젠지공주 콘셉트 통했다… 한계 없는 성장세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372891"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“왜 너만 몰라~ 왜 너만 몰라~” 그룹 유니스의 첫 번째 싱글 앨범 ‘큐리어스’(CURIOUS)가 좋은 반응을 얻고 있다. “유니스의 매력을 잘 볼 수 있는 앨범”이라고 컴백 쇼케이스때부터 강한 자신감을 보이더니, 현실이 되고 있다. ‘큐리어스’는 12일 기준 판매고 6만장을 돌파했다. 이는 유니스가 지난 3월 발매한 데뷔앨범 ‘위 유니스’ 초동 판매량 5만 5000장보다 높은 수치다. 당시에도 역대 걸그룹 데뷔 음반 초동 8위를 기록해 화제가 됐는데, 첫 싱글 앨범으로 데뷔 때 성적을 뛰어넘는 저력을 발휘했다. 유니스의 무서운 성장세에는 ‘음악적 변신’이 신의 한 수가 됐다. 이번 첫 싱글 앨범 타이틀 곡 ‘너만 몰라’는 다양한 악기 사운드를 넣어 곡 변주를 다이내믹하게 풀어낸다. 도입부부터 고막이 찢어질 듯한 밴드 사운드와 신나는 털기 춤이 흥미롭다. 분위기는 데뷔 곡 ‘슈퍼우먼’보다 다크해졌다. ‘슈퍼우먼’은 서아프리카 음악 스타일 아프로비츠와 도시적이고 강렬한 리듬이 돋보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "남편 치과, 11억에 '강남역 이름' 낙찰? 페이닥터일뿐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379962"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 자우림 김윤아의 남편 김형규의 치과가 강남역의 부역명을 낙찰받았다는 소식에 김윤아가 오해를 바로잡았다. 13일 김윤아는 자신의 인스타그램에 "오늘 아무 관련 없는 내용의 기사에 저와 자우림이 언급되고 있다"며 "김형규 씨는 해당 치과의 페이닥터로 근무 중이며 어떤 치과도 운영하고 있지 않다"고 밝혔다. 전날 서울교통공사는 서울 지하철역 기존 역명에 부역명을 추가로 기입하는 '역명 병기' 입찰에 하루플란트치과의원이 강남역의 역명 병기 사업자로 선정됐다고 밝혔다. 강남역 10번 출구 인근에 있는 이 병원은 김형규가 수석 원장으로 몸담고 있다. 역명병기란 지하철역의 기존 역명에 부역명을 추가로 기입해 나타내는 것을 말한다. 서울교통공사는 재정난 해소 차원에서 2016년부터 이 사업을 시행해왔다. 낙찰된 역은 준비기간을 거쳐 10월쯤부터 역명 병기를 시작해 3년 동안 표기된다. 강남역은 11억1100만 원에 낙찰돼 이 사업의 최고가를 기록했다. 기존 최고가 역사 낙찰가는 2·3호선 을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미 ‘크롭톱으로 뽐낸 건강미 넘치는 탄탄 복근’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017772"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 탄탄 복근을 자랑했습니다. 전소미는 지난 8월 9일 오후 서울 영등포구 여의도동 더현대서울에서 진행된 한 명품브랜드 포토행사에 참석했습니다. 이날 포토콜 무대에 선 전소미는 화이트 크롭톱에 오버핏 재킷, 그리고 롱스커트를 셋업으로 착용해 깔끔하고 세련된 패션을 선보이며 날씬하고 탄탄한 복근을 자랑했습니다. 전소미의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 전소미는 지난 2일 스페셜 싱글 ‘Ice Cream’(아이스크림)을 발매했습니다. 전소미의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 재킷의 깃입니다. 두 번째, 크롭티의 브랜드 마크입니다. 세 번째, 재킷 단추입니다. 네 번째, 스커트의 벨트 고리입니다. 다섯 번째, 핸드백 장식입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '정글밥' 류수영, 항공사 파산 40시간 여정에도 식재료 앞 '맑눈광' 돌변 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181273"/>
        <updated>2024-08-13T16:17:19.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥' 멤버들이 한식을 전파하기 위해 40시간 여만에 최종목적지에 도착했다. 13일 첫 방송되는 SBS 신규 예능 '정글밥'은 정글 오지에서 구한 현지 식재료로 요리한 한식을 전파하는 식문화 교류기 프로그램이다. 최근 미국 캘리포니아에서 한식을 주제로 강연하며 셰프로서도 인정받은 'K-집밥 마스터' 류수영과 함께 이승윤, 서인국, 유이가 정글 메이트가 됐다. 이들이 식문화 교류를 위해 떠난 곳은 원시 문명이 남아있는 나라 바누아투다. 80여 개의 섬으로 이뤄진 이 작은 나라의 최북단에 위치한 뱅크스 제도의 한 섬이다. 멤버들의 사전 미팅에서 서인국과 유이는 '수영'에 대한 자부심을 드러냈다. "수영 선수 출신 아니냐. 별명이 인천인어라고 들었다"는 말에 유이는 손사레를 치면서도 "프리다이빙을 배웠다. 어찌 됐든 식재료를 구해 와야 하기 때문에. 프리다이빙을 몇 번 연습하고 왔다"고 말했다. 이에 서인국도 "저는 수영 영화를 찍었다. 울산돌고래"라고 셀프 장랑해 기대를 모았다. 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전동 스쿠터 음주운전' BTS 슈가, 추가 CCTV 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406067"/>
        <updated>2024-08-13T16:17:19.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동 스쿠터를 음주 상태로 몬 혐의를 받는 방탄소년단 슈가의 운전 모습이 담긴 추가 CCTV가 공개됐다. 13일 연합뉴스TV는 슈가의 사고 모습이 담긴 CCTV를 공개했다. 공개된 영상은 6일 오후 11시 10분께로 서울 용산구 한남동의 한 거리가 담겼다. 흐릿하게 보이는 영상 속 남성이 슈가로 전동 스쿠터를 탄채 인도를 달리다 경계석을 들이받고 넘어진다. 마침 순찰 중이던 경찰 기동대원들이 슈가를 발견하고 인근 파출소에 지원을 요청한 것으로 알려졌다. 이후 출동한 경찰들이 현장에서 음주 측정을 진행했고 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 측정됐다. 경찰은 슈가의 최종 이동 거리와 경로에 대한 확인을 마쳤고 슈가 측과 소환 조사 일정을 조율 중이다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@jtbc.co.kr (콘텐트비즈니스본부) 사진=연합뉴스TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문]침묵 깬 민희진 "사내 성희롱? 허위신고 의심...해임 위한 빌미로 추측" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181271"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 전 직원 B씨가 민희진 어도어 대표가 사내 괴롭힘과 성희롱을 은폐했다고 주장한 가운데, 어도어 민희진 대표가 침묵을 깨고 해당 직원의 주장을 반박했다. 13일 민희진은 "소모적이고 피로한 일에 더 이상 연루되고 싶지 않다는 뜻을 수차례 밝혔음에도 연이어 사실 왜곡 및 허위사실의 공격이 계속되는 바 바로잡는다"며 장문의 공식입장을 전했다. 민희진은 "애초에 이 일은 B와 무관하게 나의 해임 추진을 위한 억지 꼬투리 잡기 목적으로 발생된 일로 추정돼 그간 의도치 않게 끌려나온 B의 입장을 고려하여 모든 사실관계를 밝히지 않고 조심스럽게 대처했다"면서 "복잡한 개인사들을 드러내지 않는 선에서 사실관계를 명확히 하고자 노력했으나 B가 돌연 등장해 내가 A부대표만 일방적으로 감쌌다거나 거짓말을 했다는 허위사실을 유포하고 사과를 요구하는 등 이상한 흐름이 감지돼 더 이상 개인간의 문제가 아닌 것으로 판단됐다"며 사건의 전말을 밝히는 계기를 밝혔다. 민희진에 따르면 B는 신입사원이 아니며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "억지 주장"vs퇴사자 "사과 無"..사내 성희롱 진실 공방 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258034"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans) 소속사 어도어 대표 민희진과 사내 성희롱 피해자 B 씨의 갈등이 점차 첨예해지고 있다. B 씨의 사내 성희롱 논란은 지난달 25일 한 매체를 통해 보도됐다. 해당 매체는 B 씨를 두고 민희진과 어도어 부대표 A 씨가 나눈 메신저 대화 내용을 공개했다. 이 대화에는 민희진의 욕설과 B 씨를 비난하고 A 씨를 옹호하는 내용이 담겨 논란이 됐다. 이에 민희진은 지난달 30일 개인 SNS를 통해 자신의 대화 목록을 낱낱이 공개, 사내 성희롱 은폐 의혹을 전면 부인했다. 또한 앞서 보도된 메신저 내용에 대해 사실 왜곡을 주장하며 "어도어 자체 조사도 아닌, 하이브의 조사와 결론 통보로 이미 마무리된 사안을 사실과 다르게 왜곡된 시각으로 엉뚱한 시점에 수면 위로 올린 의도가 무엇인지 예상되는 부분이 있다. 나를 비롯한 관련 구성원이 2차 피해를 당하고 있어 사실을 바로잡아야 한다고 생각해 대화 내용을 공개한다"라고 해명했다. 하지만 지난 8일 B 씨가 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[친구들! 모여라③] 故 김민기 '학전', 아이들 위한 '아르코꿈밭극장'으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313011"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[33년 역사 '학전'…아동·청소년 '공연의 장' 탈바꿈 "대학로 대표 어린이·청소년극 발굴할 것" 방학이 본격적으로 시작되면서 어린이들의 취향을 저격한 콘텐츠들이 대거 출격했다. 영화와 뮤지컬 업계는 아이들의 눈과 귀를 사로잡는 공연을 선보이고 있다. 여기에 인기 캐릭터를 앞세운 다양한 체험 시설도 생겼다. 그런가 하면 故 김민기의 '학전'은 어린이와 청소년을 위한 공연예술의 장 '아르코꿈밭극장'으로 변신했다. &lt;더팩트&gt;는 여름방학을 맞아 어린이를 위한 콘텐츠를 정리해 봤다. &lt;편집자주&gt; 아이들의 꿈과 희망을 지켜주는 곳도 있다. 가수이자 공연연출가 김민기가 대표로 있던 '학전'이 폐관 후 새롭게 문을 열었다. 이곳에서 아동과 청소년들은 공연 예술에 대한 꿈을 키울 수 있다. '배움의 밭'이라는 뜻을 가진 학전은 故 김민기가 1991년 3월 대학로에 소극장을 개관하며 출발했다. 연극 뮤지컬 콘서트 등 다양한 공연을 기획 및 제작했고 다양한 예술 장르 간의 교류와 접목을 통해 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]BTS 슈가, 술 마시고 인도 질주하다 꽈당…CCTV 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181270"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[술을 마신 채 전동 스쿠터를 탄 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가(민윤기, 31)가 사고 당시 인도를 달리는 모습이 담긴 CCTV 영상이 공개됐다. 13일 연합뉴스TV는 슈가가 지난 6일 오후 11시 10분쯤 서울 용산구 한남동 한 거리에서 인도를 질주한 CCTV 영상을 공개했다. 공개된 CCTV 영상에 따르면, 당시 슈가는 인도를 달리다 경계석을 들이받고 넘어졌다. 마침 순찰 중이던 경찰 기동대원들이 슈가를 발견한 뒤, 인근 파출소에 지원을 요청했다. 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어졌다. 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과 혈중알코올농도가 0.227%로, 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃돈 것으로 확인됐다. 경찰은 당시 슈가가 방탄소년단 멤버임을 알아보지 못했고, 슈가가 만취 상태여서 조사를 제대로 하지 못한 채 음주 측정만 한 뒤 귀가 조처했다. 슈가가 몰았던 전동스쿠터도 따로 압수하지는 않았다.]]></content>
    </entry>
</feed>