<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-23T22:14:43.050Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이제이, ♥줄리엔강과 결혼 전! 탄탄한 ‘헬스 부부’의 블랙앤화이트 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019617"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이제이와 줄리엔강 부부가 탄탄한 ‘헬스 부부’의 블랙앤화이트 나들이룩을 선보였다. 운동 유튜버이자 줄리엔강의 아내인 제이제이가 23일 자신의 인스타그램에 “남편되기 전 커플사진ㅎㅎ 결혼 전에 사진 많이 찍고 추억 많이 남겨두세요…”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 줄리엔강과 제이제이 부부는 깔끔하고 스타일리시한 블랙 앤 화이트 나들이룩을 선보이며 주목을 받았다. 제이제이는 스트라이프 패턴의 미니 원피스를 착용해 우아하면서도 매력적인 분위기를 자아냈으며, 줄리엔강은 블랙 카라 티셔츠와 화이트 반바지를 매치해 댄디하면서도 활동적인 이미지를 돋보이게 했다. 한편, 제이제이는 지난 5월 10일 배우 줄리엔강과 결혼식을 올리며 화제를 모았다. 현재 제이제이는 유튜브 채널 ‘TMI JeeEun’을 운영하며 팬들과 활발히 소통 중이다. 특히 그녀의 채널은 운동과 라이프스타일에 관련된 다양한 콘텐츠를 제공해 많은 이들의 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, “우리 엄마 80대 맞아?” 함께해서 더 재밌는 양양 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019614"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황신혜가 80세 엄마와 양양 여행을 떠났다. 배우 황신혜가 21일 자신의 인스타그램을 통해 “양양에 오면 꼭 가고 싶은 곳이 있다. 흔들흔들 양송이푸딩 때문에... 엄마가 더 재밌어하네요”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 황신혜는 블랙 긴팔 티셔츠를 착용해 깔끔하면서도 스타일리시한 이미지를 선보였다. 심플한 블랙 톱과 함께 황신혜는 화이트 프릴 캉캉 미니스커트를 매치해 청순하면서도 러블리한 분위기를 자아내 눈길을 끌었다. 특히 그녀는 블랙 숄더백을 통해 고급스럽고 세련된 느낌을 강조하며, 전체적으로 세련된 패션 센스를 뽐냈다. 한편, 황신혜는 슬하에 모델 겸 배우로 활동 중인 딸 이진이를 두고 있으며, 이진이는 현재 화가로도 활발히 활동하고 있다. 황신혜의 일상 속 자연스러운 모습과 스타일리시한 패션 감각이 팬들의 이목을 사로잡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채시라, 56세 맞아? 제주서 선글라스 끼고 손은 주머니에.. 멋스럽게 떨어진 점프슈트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019612"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채시라가 제주서 선글라스 끼고 멋스럽게 떨어진 점프슈트룩을 선보였다. 배우 채시라가 23일 자신의 인스타그램 계정에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 이번에 공개된 사진 속에서 채시라는 블랙 홀터넥 점프슈트를 착용하여 세련된 분위기를 연출했다. 이 점프슈트는 가벼운 착용감과 동시에 고급스러운 스타일을 자랑해 눈길을 끌었다. 채시라는 여기에 선글라스와 라탄백을 매치해 실용적이면서도 트렌디한 포인트를 더했다. 이러한 액세서리 선택은 그녀의 패션 센스를 다시 한번 입증하는 요소로 작용했다. 특히, 채시라는 크로스 슬리퍼를 착용하여 자연스러우면서도 편안한 느낌을 강조했다. 이로 인해 전체적인 스타일이 더욱 완성도 높아 보였다. 한편, 1968년생으로 올해 56세인 채시라는 과거 가수로 데뷔했으며, 현재는 사업가로 활동 중인 김태욱과 2000년에 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈가, 혐의사실 모두 인정...“너무나 반성하고 후회”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686593"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동스쿠터 음주운전 혐의로 입건된 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가(민윤기)가 23일 서울 용산구 용산경찰서로 출석하며 질문에 답하고 있다. 뉴시스 방탄소년단(BTS)의 슈가(31·민윤기)가 음주적발 17일 만인 지난 23일 첫 소환조사를 받으러 경찰에 출석한 뒤 반성의 목소리를 냈다. 슈가는 이날 오후 7시44분쯤 검은색 차를 타고 검은색 정장에 흰 티, 검은색 구두 차림으로 서울 용산경찰서에 들어섰다. '전동 스쿠터 음주운전' 혐의로 소환조사에 임한 슈가는 조사에 앞서 슈가는 고개를 한 번 숙인 뒤 “일단 굉장히 죄송하다. 많은 팬분들과 많은 분들께 정말 큰 실망 안겨드린 점 진심으로 반성한다”며 “성실히 조사에 임하겠다”고 고개를 숙였다. 3시간 후인 오후 11시쯤 조사를 마치고 나온 슈가는 “정말 죄송합니다. 잘못된 행동으로 많은 상처와 실망을 안겨드려 정말 죄송하다는 말씀을 드리고 싶다”며 “너무나도 크게 반성하고 후회하고 있다. 사랑해주신 많은 분들께 정말 죄송하다는 말씀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정, 77세 맞아? 곱디고운 고품격 원로배우! 우아한 슬리브리스 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019611"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤여정이 우아한 슬리브리스 드레스룩을 선보였다. 배우 윤여정이 23일 오전 서울 강남구 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 그랜드볼룸에서 열린 애플TV+ 시리즈 ‘파친코’ 시즌2 프레스 컨퍼런스에 참석했다. 윤여정은 이날 플리츠 디테일이 돋보이는 심플하면서도 세련된 그레이 드레스를 선택해 고급스러움을 한층 강조했다. 그녀의 스타일링은 전체적으로 차분하면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 또한 윤여정은 블랙 펌프스를 매치해 특유의 우아함과 품위를 더했다. 이로써 그녀는 나이를 뛰어넘는 세련된 패션 감각을 다시 한번 입증했다. 특히 윤여정은 은은하게 빛나는 긴 목걸이로 포인트를 주어 전체적인 스타일에 세련미를 더했다. 이러한 액세서리 선택은 그녀의 패션 감각이 얼마나 뛰어난지를 잘 보여주는 요소로 작용했다. 한편, 이날 행사에는 윤여정을 비롯해 배우 이민호, 김민하, 정은채, 김성규 등이 참석해 자리를 빛냈다. 애플TV+의 ‘파친코’ 시즌2는 총 8편의 에피소드로 구성되어 있으며, 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[황현희의 눈] 로버트 기요사키의 경제위기 경고…재해석 필요하다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686592"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 기요사키의 ‘부자 아빠 가난한 아빠’는 많은 사람에게 경제적 자유에 대한 새로운 시각을 열어주었던 중요한 책이다. 나 또한 이 책을 통해 재정적 독립의 개념을 처음 접하게 되었고, 그것이 내 인생에 큰 영향을 미쳤다. 이 책을 읽고 처음 접했던 충격을 아직도 지울 수가 없다. 그로 인해 돈에 대한 개념을 완벽히 다르게 생각할 수 있었고 경제적 자유를 꿈꾸며 실현을 위해 매진했던 기억이 떠오른다. 하지만 최근 기요사키의 행보를 보면, 그가 전해주는 메시지에 대해 의구심을 품지 않을 수 없다. 그의 지속적인 경제위기 경고와 특정 자산에 대한 지나친 강조는 오히려 혼란을 불러일으키고 있다. 기요사키는 과거부터 꾸준히 경제위기를 경고해왔다. 코로나 팬데믹 이후, 그는 더 강력하게 세계 경제의 붕괴를 예측하며 부동산, 금, 은, 비트코인 등을 강조하고 있다. 이와 같은 경고는 처음에는 사람들에게 경각심을 불러일으켰지만, 반복되는 메시지는 점점 그 신뢰성을 잃어가고 있다. 경제위기는 언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, ‘우아한 아우라’ 시크한 숏컷 미모로 압도하는 올블랙 투피스 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019610"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은채가 시크한 숏컷 미모로 올블랙 투피스 롱스커트룩을 선보였다. 배우 정은채가 23일 오전 서울 강남구 삼성동 그랜드 인터컨티넨탈 서울 파르나스 그랜드볼룸에서 열린 애플TV+ 오리지널 시리즈 ‘파친코’ 시즌2 프레스 컨퍼런스에 참석해 자리를 빛냈다. 정은채는 이날 깔끔하고 단정한 이미지가 돋보이는 올블랙 재킷과 스커트 셋업을 선택해 시선을 사로잡았다. 정은채의 스타일링은 클래식하면서도 세련된 분위기를 강조하는데, 특히 심플한 디자인의 귀걸이와 클래식한 펌프스를 매치해 절제된 우아함을 한층 더 부각시켰다. 정은채는 또한 깔끔하게 뒤로 넘긴 세련된 느낌의 숏컷 헤어스타일을 선보였으며, 자연스럽고 은은한 톤의 메이크업으로 완성된 스타일링을 통해 세련된 이미지를 더욱 확고히 했다. 이날 프레스 컨퍼런스에는 정은채를 비롯해 배우 윤여정, 이민호, 김민하, 김성규 등이 참석해 자리를 빛냈다. 애플TV+에서 방영 예정인 ‘파친코’ 시즌2는 총 8편의 에피소드로 구성되었으며, 8월 23일 첫 에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "음주운전 인정, BTS 탈퇴 침묵"…슈가, 3시간 경찰조사→추가소환NO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184891"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 음주운전 혐의에 대한 경찰조사를 마쳤다. 슈가는 23일 오후 7시 40분쯤 서울 용산경찰서에 출석했다. 검은색 수트를 입고 굳은 얼굴로 경찰서에 들어선 슈가는 "굉장히 죄송하다. 많은 분들께 큰 실망 안겨드린 점 진심으로 반성하고 있다. 성실히 조사에 임하고 오겠다. 다시 한번 죄송하다"며 고개를 숙였다. 슈가는 3시간 여에 걸친 조사를 받고 경찰서를 나섰다. 그는 "잘못된 행동으로 많은 상처와 실망 안겨드린 점 정말 너무나도 죄송하다. 크게 반성하고 후회하고 있다. 다시는 이런 일 없도록 하겠다. 사랑해주신 많은 분께 죄송하다"고 다시 한번 사죄했다. 그러나 '혈중알코올농도는 만취상태였는데 맥주 한 잔만 마신 게 맞나', '술을 마시고 전동 스쿠터를 타면 안된다는 걸 몰랐나', '방탄소년단 탈퇴 여론에 대해 어떻게 생각하나'라는 등 취재진의 질문에는 묵묵부답으로 일관했다. 슈가는 6일 서울 용산구 한남동의 자택 인근에서 만취 상태로 전동 스쿠터를 몰다 넘어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["만삭으로 대학원 입학"…이윤미, 44세 늦은 나이에 척척석사 만학도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676718"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이윤미가 동구대학교 대학원을 졸업했다. 23일 이윤미는 자신의 SNS에 "#동국대학교 #석사학위 ✌️ 엘리임신했을 때 만삭으로 열심히 동국대 대학원으로 입학!!! 그리고 이제야 논문까지 마치고 졸업!!했어요~~ 동국대학교 졸업생 친구들 모두모두 축하합니다~~ 그나저나 코끼리동상 타고싶었는데… 줄이길어서 … 그냥 코끼리 앞에서 사진찍음 "이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 이윤미는 동국대학교 대학원 졸업식에 참석한 모습. 더운 여름에도 불구하고 석사복을 입고 행사를 즐기고 있다. 이에 누리꾼들은 "너무 멋있다" "자랑스러운 아내" 등과 같은 반응을 보였다. 배우 왕빛나 역시 "윤미야 또 언제 석사를 다 역시 넌 대단해! 축하해❤️"라고 댓글을 달았다. 한편 이윤미는 2006년 주영훈과 결혼해 2010년 첫째 딸 아라, 2015년 둘째 딸 라엘을 낳았다. 두 사람은 라엘을 낳은 지 4년 만인 2019년 셋째 딸 엘리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신유빈, 유니폼 잠시 벗고 소녀의 일상...“고양이도 여신 알아보고 고개 돌리네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019609"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신유빈이 유니폼을 잠시 벗고 소녀의 일상으로 돌아갔다. 탁구 국가대표 선수 신유빈이 23일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 신유빈의 패션 스타일은 캐주얼하면서도 편안한 무드를 강조하고 있다. 공개된 사진 속 신유빈은 체크 무늬 셔츠를 착용해 캐주얼한 느낌을 더했으며, 헐렁한 베이지색 팬츠와의 조화로 여유롭고 편안한 스타일을 완성했다. 또한 그녀가 착용한 녹색 모자는 스포츠적인 요소를 가미해 전체적인 스타일에 활동적인 이미지를 더했다. 특히 크로스백을 매치해 실용성을 높이면서도 스타일을 해치지 않는 센스를 엿볼 수 있다. 소품으로 들고 있는 휴대폰 케이스에서도 신유빈의 개성과 취향을 드러낸다. 이처럼 신유빈의 패션은 일상 생활에서 쉽게 따라 할 수 있는 심플하면서도 세련된 스타일의 좋은 예시를 보여준다. 한편, 신유빈은 최근 프랑스 파리 올림픽에서 열린 혼합복식과 여자 단체전에서 동메달을 획득하며 한국 탁구의 자랑으로 자리매김했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["경찰에도 JMS 첩자가"..'나는 신이다' PD=조주빈 취급이라니[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260693"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰도 오염됐다. 이곳에도 JMS 첩자가 있어 '나는 신이다' PD가 돌연 '음란물 유포자'로 몰렸다. 지난 16일 서울 마포경찰서가 넷플릭스 다큐멘터리 '나는 신이다'의 조성현 PD를 성폭력범죄의 처벌 등에 관한 특례법 위반 혐의로 검찰에 송치했다는 소식이 전해져 충격을 줬다. 조 PD는 '나는 신이다'를 통해 사이비 단체 'JMS(기독교복음선교회)'와 총재 정명석의 오랜 성범죄 등 만행을 고발했다. 그러나 경찰은 조 PD가 영리를 목적으로 '나는 신이다'를 제작하면서 JMS 신도의 나체가 나온 영상을 당사자 동의 없이 배포한 점을 강조해 조 PD를 성범죄 혐의로 몰아넣은 것이다. 앞서 조 PD는 해당 다큐멘터리가 인권 침해 행위 고발이라는 공익적 목적을 위한 영상이므로 이는 위법하지 않다는 입장을 밝혔다. 그는 지난해 3월 열린 '나는 신이다' 기자간담회에서 선정성 문제가 될 여지가 있지 않냔 질문에 "이것을 보면서 '선정적이다'라고 생각한 분이 있느냐. 일반적인 감성을 지니고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 "♥거미 소개받을 깜냥 안 됐던 나.." 첫만남 비화 최초 고백 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260688"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['집대성'에서 배우 조정석이 가수인 아내 거미와의 첫 만남 비하인드 스토리를 풀었다. 23일 오후 빅뱅 대성의 유튜브 채널 '집대성'에는 게스트 조정석 편 영상이 공개됐다. 두 사람은 지난 2011년 드라마 '왓츠 업'에서 연기 호흡을 맞춘 인연이 있다. '집대성'엔 거미가 먼저 다녀간 바. 거미 출연 당시 대성은 "('왓츠 업' 때) 거미가 나랑 같은 YG엔터테인먼트 소속이었다 보니, 조정석이 거미의 너무 팬이라는 얘기를 했었다"라는 뒷이야기를 들려줬었다. 거미는 "근데 왜 그런 얘기 안 했어?"라고 반응해 웃음을 자아내기도 했다. 이에 대성은 조정석에게도 이를 언급하며 "그때 거미를 향한 팬심을 고백했던 게 진짜 사인이었냐"라고 물었다. 그러면서 "워낙 거미 팬이 많으니까, 저는 '아 그렇냐' (조)정석이 형도 그냥 좋아하는구나 이러고 끝난 거였다"라고 덧붙였다. 그러자 조정석은 "나도 그런 거였다. 내가 그때 '진짜 거미 팬이다' 이런 느낌으로 말한 건 아니었잖아"라고 거들었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, ‘패션인싸’ 넘어 진짜 인싸! 내추럴한 스트라이프 데님 팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019608"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 내추럴한 스트라이프 데님 팬츠룩을 선보였다. 아나운서 출신 배우 겸 방송인 오정연이 지난 22일 자신의 인스타그램에 다수의 사진을 공개해 팬들의 관심을 모았다. 사진 속 오정연은 블랙, 화이트, 옐로 색상이 조화를 이룬 스트라이프 민소매와 카디건 세트를 착용해 세련되면서도 깔끔한 패션 감각을 선보였다. 이와 함께 아이보리 컬러의 데님 팬츠를 매치해 캐주얼하면서도 편안한 분위기를 연출했으며, 여기에 화이트 슬리퍼를 더해 내추럴하고 친근한 이미지를 한층 강조했다. 한편, 오정연은 tvN 드라마 ‘마인’, SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’, 연극 ‘리어왕’ 등 다양한 장르에서 활약하며 만능 엔터테이너로서의 존재감을 확고히 하고 있다. 오정연의 다재다능한 활동은 계속해서 팬들에게 큰 기대를 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소라, 새로운 감정 ‘설렘이’? 장화 신고 ‘사뿐사뿐’ 싱그러운 초록 미니원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019607"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강소라가 싱그러운 초록 미니원피스룩을 선보였다. 배우 강소라가 22일 자신의 인스타그램에 다수의 사진을 공개해 화제를 모으고 있다. 공개된 사진 속 강소라는 초록색 미니 원피스를 착용해 싱그럽고 상쾌한 분위기를 연출했다. 이 스타일링은 그녀의 청초한 매력을 더욱 돋보이게 하며, 많은 팬들의 관심을 끌었다. 또한, 강소라는 블랙 장화를 매치해 실용적이면서도 스타일리시한 면모를 동시에 선보였다. 이 장화는 단순한 패션 아이템을 넘어선 강소라의 독창적인 스타일을 강조하는 포인트로 작용했다. 특히 그녀는 화이트 미니 크로스백을 활용해 세련되면서도 페미닌한 이미지를 극대화했다. 이 조합은 강소라만의 감각적인 패션 센스를 엿볼 수 있는 부분으로, 많은 이들의 주목을 받았다. 한편, 강소라는 2020년 8세 연상의 한의사와 결혼해 두 딸을 두고 있으며, 현재 유튜브 채널 ‘쏘라이프’를 통해 팬들과 일상을 공유하고 있다. 그녀의 일상 속 자연스러운 모습은 많은 이들에게 공감과 호응을 얻고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유미, 요정이 따로 없네! 미모도 매너도 ‘200점’ 눈부신 시퀸 미니드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019605"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유미가 눈부신 시퀸 미니드레스룩을 선보였다. 배우 이유미가 23일 오전 서울 중구 롯데백화점 본점에서 열린 포토행사에 참석해 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 이날 이유미는 베이지 컬러의 시퀸 탑 미니드레스를 착용해 화려한 미모를 뽐내며 행사장을 환하게 밝혔다. 특히 그녀의 드레스는 반짝이는 시퀸 장식으로 인해 한층 더 눈부신 느낌을 연출해 더욱 화제가 되었다. 이유미는 여기에 베이지 스틸레토 힐을 매치해 세련된 페미닌 룩을 완성했다. 그녀의 힐 선택은 드레스와 완벽하게 어우러져 우아한 분위기를 더해 주었으며, 전체적인 스타일링에 정교함을 더했다. 액세서리 부분에서는 심플한 실버 귀걸이만을 착용해 군더더기 없는 깔끔한 스타일을 선보였다. 이는 이유미의 내추럴하면서도 친근한 매력을 더욱 부각시켰으며, 과하지 않은 스타일링이 오히려 그녀의 개성과 자연스러움을 강조하는 요소로 작용했다. 이날 행사에는 세븐틴의 에스쿱스와 호시, 배우 서예지와 이유미, 그리고 기은세 등 유명 인사들이 참석해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 부러운 비율 끝판왕! 탄탄 레깅스핏 이유있는 건강한 애슬레저룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019604"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한그루가 건강한 레깅스핏 애슬레저룩을 선보였다. 배우 한그루가 23일 자신의 인스타그램에 짧은 영상을 게재하며 팬들과 소통했다. 해당 영상에서 한그루는 다양한 색감의 민소매 탑을 착용해, 가볍고 활동적인 스타일을 선보였다. 이 스타일은 최근 트렌드를 반영한 것으로, 캐주얼하면서도 세련된 매력을 강조하고 있다. 한그루는 여기에 블랙 레깅스를 매치해 건강미와 함께 탄탄한 애슬레저룩을 완성했다. 이러한 스타일링은 편안하면서도 기능성을 갖춘 패션을 선호하는 현대 여성들에게 좋은 반응을 얻을 것으로 보인다. 특히, 한그루는 캡 모자를 활용해 캐주얼한 이미지를 더욱 돋보이게 했으며, 스타일리시하면서도 실용적인 연출로 시선을 끌었다. 이번 영상은 그녀의 패션 감각을 엿볼 수 있는 좋은 기회로, 팬들에게 새로운 스타일링 아이디어를 제공하고 있다. 한편, 한그루는 전 남편과의 이혼 후 쌍둥이 자녀의 양육권을 가지게 되었으며, 이를 통해 강인한 엄마의 모습을 보여주고 있다. 또한 최근에는 지니 TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효민, 상하이 발렌티노가 들썩! 눈부시게 화려한 미모 뽐낸 딱붙핏 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019603"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[효민이 화려한 미모를 뽐낸 딱붙핏 원피스룩을 선보였다. 티아라 출신 가수 효민이 23일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속에서 효민은 몸에 밀착되는 골드 민소매 원피스를 착용해 화려하면서도 눈부신 미모를 한껏 뽐냈다. 그녀의 아름다운 자태는 보는 이들의 시선을 사로잡기에 충분했다. 효민은 여기에 화이트 스트랩 스틸레토 힐을 매치해 깔끔하면서도 페미닌한 이미지를 강조했다. 힐과 원피스의 조화는 그녀의 스타일리시한 면모를 더욱 돋보이게 했다. 특히, 효민은 골드 핸드백을 함께 들어 세련되면서도 고급스러운 포인트를 더했다. 이로써 그녀는 완벽한 스타일링을 완성하며 패션 아이콘다운 면모를 유감없이 드러냈다. 한편, 효민은 가수 활동뿐만 아니라 배우로서도 활발히 활동하고 있으며, SNS를 통해 팬들과 소통을 이어가고 있다. 그녀의 인스타그램은 팬들에게 일상과 스타일을 엿볼 수 있는 창구로 자리 잡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, 엄지발톱 빠진 채 81.5km 완주 "주스 먹다가 토할 뻔" ('션과 함께')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184890"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[션이 81.5km를 완주하는 과정을 공개했다. 23일 유튜브 채널 '션과 함께'에는 "24시간 동안 100km 달리면 생기는 일"이라면서 영상이 게재됐다. 션은 815런 당일 새벽 3시부터 준비를 시작했다. 션은 "많이 달려보신 분들은 알거다. 달리면 발톱이 성하지 못한다. 연예인의 발톱이라고 생각하고 살다가 러너의 발톱으로 살기 힘든가보다"며 현재 발 상태를 공개했다. 이때 빠져버린 엄지발톱. 션은 "부상투혼이다. 정말 최선을 다해서 달릴거다"고 했다. 달리기 전 션의 몸무게는 71.7kg이었다. 새벽 4시 반, 한강공원에 도착한 션은 "잠을 잘 못 잤다. 2-3시간 잤다"면서 "많은 분들이 응원 와 주셨는데 완주해야 한다. 파이팅"을 외쳤다. 그리고 새벽 5시. 대망의 81.5km의 러닝이 시작됐다. 첫 번째 페이서는 임시완, 임세미, 윤세아, 이영표, 조원희였다. 이영표는 "'광복절에 뭐 하나 해야 하지 않냐'고 하다가 75주년이니까 '75km 뛰실 수 있겠냐'고 했더니 형님께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['OUR GIANT POP STAR' 방탄소년단 정국 팬들 美·英 이어 하이브 앞 택시 승강장 밝힌다..생일 축하 서포트ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260684"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 생일(9월 1일)을 앞두고 글로벌 팬들의 생일 축하 서포트가 이어지고 있다. 정국의 해외 팬 베이스 '골든 JK 유니버스'(Golden JK Univers)는 소셜미디어(SNS)를 통해 '우리의 거대한 팝스타 JK DAY 택시 쉘터' 광고라는 생일 서포트를 진행한다고 밝혔다. 해당 생일 서포트는 8월 20일부터 9월 20일까지 1개월 동안 서울 용산 하이브 신사옥 앞 택시 승강장에서 송출된다. 광고에는 'HAPPY JK DAY'를 비롯해 'OUR GIANT POP STAR'라는 문구와 정국의 사진이 담겼다. '골든 JK 유니버스'는 '정국 글로벌 웹사이트'(Jungkook Global Website), 팬들과 함께 정국의 생일을 기념해 글로벌 랜드마크 3곳인 미국 오리건주 포틀랜드 모리슨 다리와 메릴랜드주 내셔널 하버 관람 열차,영국 포츠머스 스피니커 타워 야간 조명 모두를 황금색으로 빛나게 하는 'Golden Lights Event'(골든 라이트 이벤트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘초롱이 여친’ 지예은 “인기 자중하라고…댓글 다 읽다 울어” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146632"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 잡지 앳스타일 9월 호 화보 촬영을 진행했다. 7년의 무명 생활을 청산하고 ‘SNL’ 꽃길을 밟고 대세가 된 그는 독보적인 캐릭터로 수많은 밈을 생성하며 예능, 광고할 것 없이 섭외 1순위 스타로 떠올랐다. 인기를 실감하고 있냐고 묻자 “아예 인지도가 ‘0’이었다 보니, 요즘 조금은 실감하고 있다. 신기하고 얼떨떨하다”며 웃어 보였다. 대세가 된 이후 한예종 선후배 동기들의 반응에 대해선 ““인기 자중해~”라고 하더라. 장난으로 이렇게 놀리기도 하지만, 잘 돼서 좋다고 응원 정말 많이 해준다”라고 전했다. 팬들의 응원 댓글에 대한 감사함도 잊지 않았다. 지예은은 “(댓글을) 다 챙겨 본다. 수시로 ‘최신순’ 버튼 눌러가며 샅샅이 읽어 본다. 댓글 보다 보면 더 열심히 해야겠구나 싶고 막 힘이 나서, 읽다가 수시로 운다”고 밝혔다. SBS 예능 ‘런닝맨’ 임대 멤버로 활약 중인 지예은은 ‘국민 MC’ 유재석을 자신의 롤 모델이라 밝히기도 했다. 그는 “실제로 만난 유재석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 지젤 ‘뾰족뾰족 날카로운 팔찌에 가죽 재킷엔 체인이 주렁주렁, 할리 데이비슨 타면 딱이야’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001019600"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파가 지난 8월 22일 오후 서울 송파구 잠실실내체육관에서 열린 ‘2024 케이 월드 드림 어워즈’ 블루카펫 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 에스파 지젤은 마도로스 모자를 연상시키는 가죽 모자에 체인이 주렁주렁 달린 가죽 민소매 재킷, 그리고 날카로운 금속이 박힌 팔찌 등 할리 데이비슨 라이더에 어울리는 컨셉의 의상으로 블루카펫 무대에 올랐습니다. 지젤의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 에스파 지젤의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 모자의 로고입니다. 두 번째, 목부분 체인 고리입니다. 세 번째, 팔찌입니다. 네 번째, 재킷 벨트 버클입니다. 다섯 번째, 스커트입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 매일유업 메디웰 모델 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260682"/>
        <updated>2024-08-23T22:14:36.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 영양 관리 브랜드 모델로 발탁되며 인기를 빛냈다. 뉴에라프로젝트는 "손태진이 영양 관리 브랜드 매일유업 메디웰의 새로운 모델로 발탁됐다"라고 24일 밝혔다. 친근하면서도 소탈한 매력으로 대중과 활발히 소통하고 있는 손태진은 신뢰감 있고 건강한 이미지가 영양 관리 브랜드와 만나 시너지를 낼 전망이다. 브랜드 관계자는 "손태진이 지닌 신뢰감, 다재다능함 및 자기관리에 철저한 프로의 이미지가 균형 잡힌 영양설계로 건강 관리를 제안하는 메디웰의 가치와 잘 연계되어 중장년층 고객들에게 진정성 있게 다가갈 수 있을 것으로 기대한다"라고 전했다. 손태진은 앞으로 매일유업 메디웰 모델로서 다양한 콘텐츠를 통해 소비자의 공감대를 불러일으킬 예정이다. 한편 손태진은 다양한 방송 및 콘텐츠를 통해 활약하고 있다. 손태진은 오는 9월 21일 '불타는 트롯맨' TOP7 엔딩 콘서트 '약속 : You and I'를 열고 팬들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 양갈래 머리하니 인형됨…화보 비하인드컷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146631"/>
        <updated>2024-08-23T20:15:41.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정의 화보 비하인드 사진이 공개됐다. 사진 속 고현정은 양갈래로 높게 땋은 머리와 앞머리 포인트로 시크함과 천진난만함의 조화를 보여줬다. 컬러 렌즈와 마치 인형을 연상시키는 투명한 피부 표현으로 신비로움을 극대화해 특별한 아우라를 만들어냈고, 심플한 스타일링에도 고현정만이 만들어낼 수 있는 매력으로 화려함을 그려냈다. 또 오버핏 재킷부터 레이스 원피스와 니트까지, 다채로운 아이템을 활용해 고현정의 기품 있고 사랑스러운 면모를 극대화시켰다. 인생 화보를 추가한 고현정은 올해 하반기 방송 예정인 ENA 새 드라마 '나미브'로 시청자를 만난다. 2025년 방송되는 SBS 새 드라마 '사마귀' 출연 소식을 전하며 기대를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정상훈 “개그맨으로 오해? 기분 나쁠리가…대중 위한 서비스 정신” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146630"/>
        <updated>2024-08-23T19:11:48.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정상훈이 잡지 '아레나 옴므 플러스' 화보를 촬영했다. 정상훈은 뮤지컬 '젠틀맨스 가이드 : 사랑과 살인편'에서 다이스퀴스 가문의 후계자들 1인 9역을 맡아 화제다. 정상훈은 뮤지컬 공연 기간 동안 목 관리가 가장 중요하다고 말했다. 그가 목 관리를 위해 하는 일 중 하나는 웃음 소리를 바꾸는 것. "목이 언제 가장 많이 나가느냐? 웃을 때예요. 평소에 저는 누가 웃기면 자지러지게 따라 웃거든요. 그럼 금방 목이 나가요. 어느 날은 정문성 배우가 웃는데 이상한 거예요. 그래서 왜 그렇게 웃냐고 물어봤더니 성대를 띄워서 웃으면 목이 안 나간대요. 그래서 저는 공연 기간이 되면 웃는 소리가 바뀝니다." 많은 이들이 정상훈을 'SNL' 칭따오로 기억하지만, 그는 1998년 드라마 '나 어때'로 데뷔해 30년 가까이 연기자로 활동 중이다. 그는 처음 연기를 시작하게 된 이야기에 대해 들려주었다. “처음부터 배우가 되고 싶었던 건 아니에요. 연예인이 되고 싶었죠. 방송에 나오면 돈을 벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 물오른 전원 센터 비주얼 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146629"/>
        <updated>2024-08-23T18:18:24.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC)가 전원 센터 비주얼을 뽐냈다. 화보 속 스테이씨는 서정적 무드의 무채색 스타일링으로 시크하고 고혹적인 분위기를 자아냈다. 블랙 새틴, 화이트 레이스 등 멤버 고유의 이미지를 닮은 패션이 보는 재미를 더했다. 스테이씨는 그간 선보여 온 발랄한 틴프레시 매력과는 또 다른 치키한 감성으로 분위기를 반전시켰다. 절제된 표정 연출과 발칙한 표현력은 화보의 완성도를 높였으며, 유닛 조합의 화보들도 신선한 비주얼 케미스트리로 눈길을 끌었다. 멤버들은 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서 "그간 스테이씨의 활동곡과 차별점을 두고 싶었다. 무대 위에서는 뻔한 표정을 짓기보다 신선한 느낌을 주기 위해 발칙하고 당당한 표정을 연구했다"며 열정 가득했던 첫 정규앨범 비하인드를 풀어냈다. 또 "여름날 해변과 어울리는 노래에 도전하고 싶다"며 차세대 서머퀸으로서의 포부를 다지기도 했고, 오는 31일 개최되는 단독 팬미팅을 언급하며 "그간 보여준 적 없던 무대와 팬들이 환호할 만한 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연기 인생 120년’ 김영옥♥박인환, 연상연하 부부 (다리미 패밀리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146628"/>
        <updated>2024-08-23T17:14:52.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 특별기획 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’를 이끌어갈 국민 배우 김영옥과 박인환의 첫 스틸이 공개됐다. ‘다리미 패밀리’(연출 성준해, 서용수 / 극본 서숙향)는 ‘청렴 세탁소’ 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 로맨틱 돈다발 블랙코미디 작품이다. 김영옥과 박인환은 극 중 연상연하 부부이자 고봉희(박지영 분)의 시부모인 안길례와 이만득 역을 연기한다. 걸어 다니는 종합병원인 이들은 아들 종구가 먼저 세상을 등진 후 홀몸으로 세탁소 운영은 물론 시부모와 자식들을 건사해 온 며느리 봉희에게 미안하고 고마운 마음뿐이다. 관련해 안길례 역으로 분한 김영옥과 이만득 역을 맡은 박인환의 첫 스틸이 공개돼 눈길을 끈다. 안길례(김영옥 분)와 이만득(박인환 분)은 항상 붙어 다니며 넘치는 애정을 자랑하는 연상연하 부부이다. 세탁소와 등산, 장례식까지 한 몸처럼 함께 움직이는 이들이 뿜어내는 해학과 웃음은 스틸만으로도 충분히 느껴진다. 오랜 세월의 풍파를 함께 겪어온 인생의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천우희, 카메라 헬멧 쓰고 찰칵 “나 자신이 가장 궁금해” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146627"/>
        <updated>2024-08-23T16:18:02.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 천우희가 패션 잡지 더블유 코리아(W Korea) 표지를 장식했다. 더블유 코리아는 2024년 넷플릭스 시리즈의 결정적 배우 10인을 ‘베스트 퍼포먼스 위드 넷플릭스’라는 기획으로 Vol.9의 표지에 담았다. 천우희 뿐만 아니라 고민시, 구교환, 류준열, 서현진 등이 이번 프로젝트에 참여해 F/W 시즌 룩과 함께 의미 있는 표지 화보를 남겼다. 표지에서 천우희는 가을 느낌이 물씬 나는 카디건을 더블 레이어드하고 렌즈를 그윽하게 응시하고 있다. 천우희 옆에 설치된 모니터에는 천우희의 눈빛이 클로즈업 돼 배우의 시선이 느껴지는 독특한 분위기가 연출됐다. 또 가죽 코트와 테일러드 슈트를 매치하고 모니터에 실시간으로 중계되는 자신의 얼굴을 배경으로 포즈를 취하고 있다. 흑백 모니터 앞에서 카메라 헬멧을 멋지게 소화했으며, 트레일러 위에서 역동적인 포즈로 렌즈를 응시하고 있는 컷 또한 강렬한 인상을 남긴다. 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서 천우희는 이해나 공감이 어려운 캐릭터에 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["광고 5편 찍어" 구성환, '인기↑' 찐 행복에 벌크업→올 여름 첫 휴가 ('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004184887"/>
        <updated>2024-08-23T16:18:02.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 여름 휴가를 즐겼다. 23일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 구성환이 9년 지기 '애착 동생'과 여름휴가를 즐기는 모습이 그려졌다. 이날 '대세'가 되어서 돌아온 구성환을 향해 무지개 회원들은 "잘 나간다. 여기서는 못 봐도 밖에서는 자주 본다"며 높아진 인기를 언급했다. 키는 "기사랑 광고가"라고 했고, 기안84는 "형님, 금메달 딴 줄 알았다"고 했다. 구성환은 '광고 몇 개 찍었냐'는 질문에 "'나혼산' 덕분에 두 달 동안 광고 5편 찍었다"며 "배달앱, 페이광고, 선크림도 찍었다. 꽃분이랑 치킨 광고를 찍었다"고 했다. 이어 그는 "진짜 '나혼자산다' 덕분이다"며 감사의 말을 전했다. 구성환은 "두 달 동안 안 쉬고 계속 일을 했다. 드라마, 영화 미팅에 광고 촬영도 있었다. 우리 동네 홍보대사도 했다. 정신 없이 보냈다"면서 근황을 전했다. 이어 구성환은 "소소하게 꽃분이 일상을 올리는 유튜브가 10만 구독자를 달성해 실버 버튼을 받았다"며 "근데 내 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, '혐의'는 인정·"탈퇴 여론"엔 침묵..'5단 사과' 경찰조사 [★FOCUS][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003260673"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계를 휩쓴 천하의 BTS, 방탄소년단 멤버 슈가(본명 민윤기·31)가 경찰서 앞에서 고개를 떨궜다. 만취 상태로 전동스쿠터를 운전한 혐의로, 오늘(23일) BTS 최초로 경찰 포토라인에 선 불명예를 떠안은 슈가다. 슈가는 23일 오후 7시 45분 서울 용산구 용산경찰서 교통조사계로 조사를 위해 출석했다. 현재 그는 사회복무요원 신분인 만큼 이날 복무 기관에 정상 출근, 오후 6시 퇴근 후 경찰 조사를 받게 됐다. 이는 문제의 사건 발생 이후 17일 만의 출석이다. 앞서 지난 6일 밤 슈가는 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 자신의 전동스쿠터를 몰다가 혼자 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 이때 그에게서 술냄새가 풍겨 인근 지구대로 인계됐으며, 당시 음주 측정 결과 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 면허취소 수준(0.08%)을 크게 웃돈 것으로 파악된다. 그럼에도 슈가와 소속사 빅히트 뮤직 측은 전동스쿠터를 두고 "전동킥보트"라고 칭하거나 "500m 정도 이동 후 주차 시 넘어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“크게 후회”…‘전동스쿠터 음주운전’ 슈가, 경찰 조사 후 귀가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001837610"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동스쿠터 음주운전 혐의를 받고 있는 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가가 경찰 조사를 받고 귀가했다. 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건된 슈가는 23일 오후 10시 54분께 서울 용산경찰서에서 3시간 가량의 관련 조사를 마치고 모습을 드러냈다. 슈가는 “정말 죄송하다. 저의 잘못된 행동으로 많은 상처와 실망을 안겨드린 점 너무나도 죄송하다”라며 “너무나도 크게 반성하고 후회하고 있다. 다시는 이런 일 없도록 하겠다. 정말 죄송하다”라고 거듭 사과의 뜻을 밝혔다. 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의를 받고 있는 슈가는 지난 6일 밤 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과, 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃돈 것으로 파악됐다. 슈가는 이날 사고를 낸지 17일 만에 첫 경찰 조사를 받았다. 오후 7시 45분께 용산경찰서를 찾은 슈가는 “죄송합니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산이, 폭행 혐의 사과…장신영, '불륜 의혹' 강경준 용서[TF업앤다운(하)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315674"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대낮 음주 운전' 장원삼, '최강야구' 하차…오킹, '더 인플루언서' 상금 지급 취소 '최강야구'로 많은 사랑을 받은 전 프로야구 선수 장원삼이 음주 운전 사고로 인해 프로그램에서 자진 하차했습니다. 특수폭행 혐의로 입건된 가수 산이는 잘못을 인정하고 피해자에게 사과했습니다. 그런가 하면 배우 장신영이 가정을 지키기 위해 불륜 의혹에 휩싸인 남편 강경준을 용서해 많은 이들의 안타까움을 자아냈습니다. '더 인플루언서'에 출연한 유튜버 오킹은 프로그램 시작 전 우승자를 스포(스포일러)해 상금 지급이 취소됐습니다. 8월 넷째 주 연예가 소식입니다. ▼ '대낮 음주 운전' 장원삼 "변명의 여지 없어…'최강야구' 하차할 것" 부산서 대낮 음주 운전을 하다 추돌사고를 낸 전 프로야구 선수 장원삼이 '최강야구'에서 자진 하차했습니다. 장원삼은 18일 자신의 SNS에 "보도된 내용대로 음주 운전 접촉 사고를 낸 게 맞다. 변명의 여지가 없다"며 "진심으로 고개 숙여 사과드린다"고 밝혔습니다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1·세븐틴, 콘서트 매진…스키즈, 美 골드 인증[TF업앤다운(상)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315673</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315673"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인·정소민 '엄마친구아들', 전 세계 75개국 톱10 랭크 그룹 스트레이 키즈가 2021년 발매한 앨범으로 미국 레코드산업협회에서 여섯 번째 골드 인증을 획득했습니다. 대한민국을 대표하는 그룹 2NE1과 세븐틴은 단독 콘서트를 연이어 매진시키며 뜨거운 인기를 입증했습니다. 그런가 하면 배우 정해인과 정소민이 호흡을 맞추는 '엄마친구아들'은 넷플릭스 글로벌 톱5에 오른 데 이어 전 세계 75개국 톱10에 랭크되는 등 많은 사랑을 받고 있습니다. 8월 넷째 주 연예가 소식입니다. 스트레이 키즈 '소리꾼', 美 레코드산업협회 골드 인증…통산 6번째 그룹 스트레이 키즈가 '소리꾼'으로 새로운 기록을 추가했습니다. 19일 레코드산업협회에 따르면 스트레이 키즈가 지난 2021년 8월 23일 발매한 정규 2집 'NOEASY(노이지)'의 타이틀곡 '소리꾼'이 골드 공식 인증을 획득했습니다. 레코드산업협회는 미국 내 싱글과 앨범 판매량에 따라 골드(50만 이상), 플래티넘(100만 이상), 멀티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["생일 축하해"…슈퍼주니어 예성 전광판 등장…'엘프'의 ♥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000315666"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["예성아, 생일 축하해" 그룹 슈퍼주니어 예성이 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 24일 서울 마포구 합정역 CM보드에서 광고 중인 예성 이벤트 사진을 공개했다. 예성의 팬들은 지난 7월 1일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 지난 19일부터 오는 25일까지 서울 광진구 건대 스타시티 전광판, 서울 광진구 건대입구역 CM보드, 서울 마포구 합정역 CM보드, 서울 중구 명동 레드아이 전광판에서 진행된다. 예성의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "너의 목소리는 언제나 나의 자부심, 사랑해 예성아", "예성 오빠가 항상 다양한 모습으로 좋은 음악과 예술적인 것들을 보여주셔서 힐링을 많이 받았고 감사합니다. 생일 축하해요" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접 오픈할 수 있다. 전광판 영상을 직접 만들 수 있으면 '스페셜 애즈'를, 영상을 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이키, 탄탄 라이브 자신 “연말 시상식→코첼라 서고 싶어” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146626"/>
        <updated>2024-08-23T15:16:52.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 하이키가 4인 4색 매력을 뽐냈다. 앳스타일은 23일 하이키(H1-KEY, 서이·리이나·휘서·옐) 9월호 화보와 인터뷰를 공개했다. 화보 속 하이키는 키치한 의상을 완벽하게 소화하는 동시에 시크한 분위기를 자아내며 '콘셉트 장인' 면모를 드러냈다. 한껏 물오른 하이키의 비주얼은 팬들의 마음을 설레게 했다. 지난해 '건물 사이에 피어난 장미' 역주행으로 존재감을 입증한 하이키는 지난 6월 미니 3집 'LOVE or HATE(러브 오어 헤이트)'를 발매하고, 타이틀곡 '뜨거워지자'를 통해 새롭고 견고한 모습을 보여줬다. 탄탄한 라이브 실력은 물론 흠잡을 데 없는 퍼포먼스로 국내를 넘어 세계 무대를 장악하며 본격적인 글로벌 팬심 공략에 나섰다. 다양한 나라에서 경험한 무대에 대해 하이키는 "큰 공연장을 채울 수 있다는 것에 인기를 실감했다"며 "일본에서는 떼창도 들었는데 해외에서도 이런 분위기를 느낄 수 있다는 게 너무 기뻤다"고 소감을 전했다. 또 하이키는 다양한 아티스트와 '뜨거]]></content>
    </entry>
</feed>