<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-31T23:13:56.699Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 24억 건물주 비법 "워터밤 해외행사 多..대출금 열심히 갚고 있다"(지편한세상)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187918"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 건물주가 된 근황을 공개했다. 31일 유튜브 채널 '지편한 세상'에는 '워터밤 가는 길 에스코트하고 왔습니다ㅣ데려다줄까 권은비 편'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 권은비는 오랜만에 만난 지석진을 향해 "예전에 '런닝맨' 촬영 때 제가 선생님 자리 탐내지 않았냐. 그거 어떻게 생각했냐"고 물었다. 런닝맨은 지난 5월 SBS 예능 '런닝맨'에 출연, 지석진의 버스 전용 자리를 차지했다. 당시 권은비는 지석진이 항상 앉는 자리에 앉아 "여기가 석삼이 형 자리인 거죠"라고 말하자 지석진은 "은비 좋은 자리 앉았네"하며 다른 자리에 착석했다. 권은비는 뒤에 앉은 지석삼을 향해 카메를 키고 "석삼이 형 내 위에~"라고 셀카를 찍어 웃음을 자아냈다. 이에 대해 지석진은 "약간 열받었다. 얘가 X가지가 없구나. 그 자리는 웬만한 사람이 다 아는데"라고 너스레를 떨었다. 권은비는 "'예능감이 넘치는 애구나'라고 생각은 안 하셨냐. 진짜 용기 내서 앉은 거다. 용기가 필요하다"라고 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈 “부족한 건 피드백, 재밌던 건 보강”…시즌3 기약 (곽기사2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148148"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA·EBS ‘곽준빈의 세계기사식당2’가 더욱 강력하게 돌아올 새 시즌을 예고했다. 지난달 31일 방송된 공동제작 ‘곽준빈의 세계기사식당2’(약칭 ‘곽기사2’) 마지막 회에서는 곽준빈이 시즌2가 진행되는 동안 갔던 곳들을 떠올리며 여행의 추억을 회상하고 시즌3에 대한 각오도 전했다. ‘곽기사2’에서 우즈베키스탄, 튀니지, 일본, 미국을 다녀온 곽준빈은 먼저 가장 맛있었던 음식으로 미국 고칼로리 투어 때 배우 이동휘와 먹은 칠리버거를 꼽으며 “영상으로 다시 보면서도 또 먹고 싶다는 생각을 많이 했다”고 극찬했다. 여행하면서 만난 사람 중 가장 기억에 남는 사람으로는 따뜻하게 대해준 하치조섬 택시 기사를 꼽았다. 그런가 하면 우즈베키스탄 형님들인 어몽, 오리뽀가 ‘곽기사2’로 TV에 나오는 자신들의 모습을 신기해했던 반응도 전했다. 온몸에 붕대를 감고 할리우드 스타들의 시크릿 다이어트를 체험했던 미국 편을 재미있게 봤다고. 특히 이날은 우즈베키스탄 여행을 함께했던 빌리(Billlie)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWER 멤버 전원 파격 빨간 머리…'가짜 아이돌']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687331"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸밴드 QWER(큐더블유이알)이 파격적인 변신으로 신곡 발매를 예고했다. QWER(쵸단, 마젠타, 히나, 시연)은 지난달 30일과 31일 공식 유튜브 채널에 신곡 '가짜 아이돌'의 뮤직비디오 티저를 게재했다. 공개된 영상에는 기자회견장을 배경으로 '가짜 아이돌' 논란에 휩싸인 QWER의 모습이 유쾌하게 담겼다. 멤버 전원이 빨간 머리로 파격 변신한 QWER은 자신들을 향해 "가짜 아이돌"이라고 외치는 이들에게 정면승부로 맞선다. 이내 사람들의 환호 속에 흥겹게 밴드 연주를 하는 QWER의 모습이 그려지며 영상이 마무리된다. '가짜 아이돌'의 음원과 노랫말 일부도 최초 공개됐다. QWER 특유의 경쾌한 밴드 사운드와 청량한 보컬이 어우러진 가운데, "HA! HA! HA! HA! HA! HA! / 너만의 IDOL"이라는 노랫말로 완곡에 대한 궁금증을 고조시켰다. '가짜 아이돌'은 우리를 가짜라고 놀려대도 기필코 진심을 전하겠다는 QWER의 의지가 담긴 곡이다. 특히, QWER은 지난 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6, 신곡 ‘녹아내려요’ MV 티저 최초 공개, 2일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148147"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 신곡 '녹아내려요' 뮤직비디오 티저를 최초 공개하고 컴백 분위기를 최고조로 이끌었다. DAY6는 2일 새 미니 앨범 'Band Aid'(밴드 에이드)와 타이틀곡 '녹아내려요'를 발매한다. 이를 앞두고 JYP엔터테인먼트는 DAY6 공식 SNS 채널에 콘셉트 필름, 트랙 프리뷰 필름, 개인 및 단체 이미지, 앨범 샘플러 등 다양한 티징 콘텐츠를 오픈했다. 지난달 31일 밤 11시에는 신곡 '녹아내려요' 뮤직비디오 티저를 첫 선보이고 주목도를 높였다. 이번 영상은 시린 눈이 내려 차갑게 얼어붙은 도시의 모습을 보여준다. 커다란 나무를 흔드는 바람이 불고 누구도 다니지 않는 텅 빈 거리만이 화면을 채우는 가운데, 경쾌하면서도 강렬한 밴드 사운드가 힘차게 울려 퍼진다. DAY6가 연주하는 뜨거운 에너지가 세상을 컬러풀하게 물들이는 모습을 기대하며 뮤직비디오 완편 궁금증을 높인다. 미니 9집 'Band Aid'는 록 그룹을 뜻하는 'Band'와 도움을 의미하는 'Aid'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인, 정소민 향해 각성 시작…“이 애를 좋아할 수밖에 없어” [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687328"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄마친구아들’ 정해인의 옛 연인, 서지혜가 변화를 몰고 왔다. 지난 8월 31일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 5회에서는 꿈과 사랑에 대한 각자의 마음을 깨달은 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 모습이 그려졌다. 최승효는 배석류를 향한 감정을 외면하고 부정할 수 없음을 인정했고, 배석류는 자신이 좋아하는 것이 무엇인지 꿈이 무엇인지 찾아냈다. 5회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.2% 최고 7.8%, 전국 가구 기준 평균 4.8% 최고 6.9%로 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 최승효는 배석류를 더 이상 예전처럼 대할 수 없었다. 배석류의 아무 의미 없는 눈빛에는 괜히 설레고, 파혼한 전 연인을 아직 사랑한다는 말에도 왠지 화가 났다. 이 낯선 변화에 혼란스러움을 느낀 최승효는 배석류와 거리를 두기로 했다. 그레이프 플래그십 스토어 프로젝트에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 지승현과 이혼 후 장나라의 눈물→아빠 빈자리 느끼는 딸 유나 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687327"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라의 눈물이 진한 여운을 남겼다. 지난 31일 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 11회에서는 엄마와 변호사, 각자의 자리에서 홀로서기를 시작한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 모습이 그려졌다. 회사에서도 딸 재희(유나 분)에게도 꼭 필요했던 존재가 아니었을지도 모른다는 생각에 혼란스러운 차은경. 위태롭게 흔들리는 감정과 쏟아낸 눈물은 시청자들의 가슴을 아릿하게 했다. 11회 시청률은 수도권 15.7%, 전국 15.4%, 순간 최고 시청률 18.9%(닐슨코리아 기준)까지 오르며 토요일 방송된 전체 프로그램뿐만 아니라 동시간대 1위를 기록했다. 2049 시청률 역시 4.7%로 동시간대 1위를 차지하며 호응을 이어갔다. 이날 차은경의 고민은 깊어졌다. 예기치 못했던 대표변호사 오대규(정재성 분)의 퇴사 압박과 이혼 후 딸 재희의 마음을 더욱 신경 쓰지 못했다는 생각에 심란했다. 결국 차은경은 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태양, 세월에도 변함 없는 라이브 실력…"2009년에도 부르기 힘든 노래였는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677922"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 태양이 격한 춤사위에도 흔들림 없는 라이브를 선보였다. 태양은 31일 오후 6시 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트 'TAEYANG 2024 TOUR 'THE LIGHT YEAR' IN SEOUL'(태양 2024 투어 '더 라이트 이어' 인 서울)을 개최하고 팬들을 만났다. 2009년 발매된 'WHERE U AT'(웨어 유 앳) 무대를 앞두고 태양은 "다음 곡은 준비가 필요하다. 혹시 2009년생 팬 있나요? 그렇다면 그분들은 이 노래를 알기 어려울 수 있다. 그때 발매된 노래라"라며 너스레를 떨어 현장을 웃음바다로 만들었다. 2009년에 태어났다며 '저요!'를 외치는 팬들의 외침과 환호성이 이어지기도 했다. 그는 이어 "이 노래, 제가 많이 안 한 이유가 있다. 쉽지 않다. 그래서 최근에 한 번 안무 짠 친구랑 챌린지도 하고 그랬는데, 안무를 짠 친구가 그러더라. '너 이거 어떻게 했냐'고. '모르겠다' 그랬다. 그렇게 핸드마이크를 놓고 이어마이크를 착용한 그는 격]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이사배 "진심 전하고파 출연한 '더 인플루언서'…자신 있었어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014904659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014904659"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 서바이벌 '더 인플루언서'서 '진정한 승자'로 호평 자극적인 콘텐츠 사이에서 퀄리티로 승부…"그동안 쭉 해온 대로" 사회관계망서비스(SNS)에서 가장 많은 사람이 가장 오랫동안 들여다볼 법한 사진은 무엇일까? 넷플릭스 서바이벌 '더 인플루언서' 3라운드에서 이 질문이 던져지자, 참가팀 6개 중 세 팀은 가슴골을 적나라하게 드러낸 노출 사진을 찍었고, 두 팀은 사진에 '낚시' 문구를 박았다. 이들 중 유일하게 패션 화보 같은 사진으로 퀄리티를 강조하며 승부한 이사배는 다른 팀의 자극적인 사진들을 보고 '어떻게 저걸 이기냐'며 푸념했지만, 그러면서도 '자극 없이 퀄리티로 승부를 보는 것도 하나쯤 있어야 하지 않느냐'며 끝까지 소신을 지켰다. '더 인플루언서'에서 진정성 있는 콘텐츠로 경쟁하며 시청자들 사이에서 프로그램의 진정한 승자로 주목받고 있는 뷰티 크리에이터 겸 메이크업 아티스트 이사배를 지난 29일 서울 용산구 한 사무실에서 만나봤다. 구독자 수가 237만명에 달하는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y랭킹] 패션 베스트 박하선 VS. 워스트 이영애]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002081511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002081511"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매주 일요일 YTN star 기자들이 한 주간의 스타 패션과 스타일링을 되짚어 본다. 놀라운 감각으로 감탄을 자아낸 스타가 있는가 하면, 본연의 매력을 덮어버린 의상으로 탄식을 자아내는 스타도 있다. 이번 주에는 배우 박하선은 심플하지만 자신의 장점을 200% 살린 의상으로 눈길을 사로잡았다. 반면 지나치게 빨리 계절을 앞서나간 이영애는 아쉬운 스타일링으로 아쉬움을 안겼다. ◆ 베스트(BEST) - 박하선 공영주 기자: 드디어 그녀가 베스트에 올랐다! 하늘거리는 원피스에 특이한 넥 라인은 고급스럽고, 훅 파인 등으로 섹시함까지 잡았다. 어두운 헤어 컬러도 박하선과 잘 어울린다. 김성현 기자 : 반전이 있는 순백의 원피스를 코디한 박하선이 이번 주 패션 베스트에 올랐다. 청순하면서도 단아한 박하선의 이미지와 화이트톤의 원피스가 조화롭게 어울리는 동시에, 과감한 백 라인의 시스루가 단번에 눈길을 사로잡는다. 최보란 기자 : 워스트 단골이었던 박하선이 드디어 자신에게 어울리는 스타일링을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미녀와 순정남’ 지현우, 임수향에 프러포즈…고윤과 대치 엔딩 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687326"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지현우가 임수향에게 프러포즈했다. 어제(31일) 방송된 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 43회에서는 고필승(지현우 분)이 공진택(박상원 분), 공진단(고윤 분)에게 김지영(임수향 분)과 결혼까지 생각하고 있다고 밝혔다. 이날 방송에서 필승과 다툰 진단은 경찰서까지 가게 됐고, 그의 고모 공대숙(정재순 분)은 진단에게 “털어서 먼지 안 나는 놈 없어. 고필승 그놈 어떻게든 흠집 잡을 곳 찾아내”라며 진택의 양아들이 되는 것을 누구보다 반대했다. 진상구(엄효섭 분)는 홍애교(김혜선 분)로부터 자신의 친아들 진단이 필승에게 양자를 빼앗기게 됐다는 소식을 듣게 됐다. 이 상황이 황당한 상구는 필승의 아빠 고현철(이두일 분)에게 아들을 팔아먹냐는 막말을 서슴지 않았고, 이를 들은 현철과 그의 가족들은 분노했다. 한편 딸 공마리(한수아 분)와 기사 박도준(이상준 분)의 연애 사실을 알게 된 진택은 이 사실을 탐탁지 않아 했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘육즙수지’ 이수지, 과즙세연·방시혁 패러디]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358618"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이수지가 사고쳤다. 지난달 31일 공개된 쿠팡플레이 ‘SNL 코리아 6’ 1회에서 이수지와 김규원은 호스트 배우 전종서가 첫 코너 ‘유토짱 키우기: 한일커플 브이로그’에서 미국 로스앤젤레스(LA) 베벌리힐스 거리에서 함께 포착된 BJ과즙세연과 방시혁 하이브 의상의 모습을 패러디했다. 이 코너에서 전종서는 “유명한 인플루언서”라며 두 사람을 소개했다. 이수지는 과즙세연이 입었던 옷과 유사한 오프숄더 상의, 미니스커트를 입었다. 김규원 역시 방시혁 의장이 입었던 옷과 비슷하게 남색 상의에 베이지색 하의를 매치했다. 또 이수지와 김규원을 각각 ‘이름 : 육즙수지 직업 : 인플루언서’ ‘이름 : …? 직업 : …?’이라고 소개하는 자막도 붙었다. 이수지는 이날 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “SNL 보러 쿠팡플레이 오세요. 카메라 음향 조명 소품 감독님들 팔씬” “전종서 배우님 더운 여름 고생 많았어요 #종서야 제발 나 옷좀 빌려주라 응?”이라고 적고 여러 장의 사진을 함께 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 日 '24시간 TV-모두의 동물원' 출연..글로벌 반응 '폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262494"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 일본 유명 프로그램 출연, 폭발적 글로벌 반응을 이끌어내며 글로벌 인기를 빛냈다. 진은 8월 31일(현지 시간) 일본 '니혼TV'(NTV)에서 매년 여름 방송하는 유명 대규모 자선 프로그램 '24시간 TV'에 출연했다. 출연자들이 입는 티셔츠는 매년 디자인이 달라지며, 판매한 금액을 기부한다. NTV 인기 프로그램들이 참여하는 '24시간 TV'의 '모두의 동물원' 코너에서 진은 일본의 국민 아이돌 아라시의 아이바와 함께 유기견 목욕 및 미용 봉사를 했다. '오호! 모두의 동물원'은 일본 국민 개그맨인 시무라 켄이 진행하던 유명 프로그램으로 시무라 켄 사후 아라시의 아이바가 진행하고 있다. 앞거 '모두의 동물원'이 한국 용인으로 와서 진과 함께 촬영했으며 방탄소년단의 진과 아라시 아이바의 만남으로도 큰 화제가 됐다. '비주얼 킹' 진은 한국을 찾은 아라시 아이바를 반갑게 맞으며 시종일관 특유의 유쾌하고 밝은 분위기로 다정하게 유기견을 목욕시키고, 정성스레 털을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백설공주' 변요한, 11년전 살인사건 새 증거 잡았다…진범 이가섭일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187917"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변요한이 11년 전 살인사건의 진범을 잡을 새로운 증거를 습득했다. 8월 31일 방송된 MBC 금토드라마 '백설공주에게 죽음을-Black Out'(이하 '백설공주') 6회에서는 고정우(변요한)가 현건오(이가섭)로부터 중요한 증거인 피해자 심보영(장하은)의 가방을 전달받으면서 사건의 진실을 추적하는 고정우의 고군분투도 새로운 국면에 접어들었다. 이에 '백설공주' 시청률은 전국 4.8%, 수도권 4.2%를 기록했고 분당 최고 시청률은 4.9%까지 치솟았다. 전국과 수도권 기준 모두 전주 대비 0.4% 오른 수치로 꾸준한 상승세를 이어가고 있다.(닐슨코리아 기준) 조서 속 범인의 알리바이에 허점이 있다는 것을 발견한 고정우는 형사 노상철(고준)에게 계속해서 재조사를 요청했다. 죗값을 모두 치르고 나왔음에도 불구하고 계속해서 과거에 매달리는 고정우의 행동에 의문을 느낀 노상철은 그에게 재수사를 원하는 이유에 대해 물었다. 이에 고정우는 스무 살이 되기도 전에 죽은 친구들의 억울함을 풀어주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['BJ 육즙수지' 된 이수지, '방시혁 스캔들' 패러디 "사진 찍어주는 오빠야"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187916"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이수지와 김규원이 BJ 과즙세연, 하이브 방시혁 의장을 패러디했다. 31일 공개된 쿠팡플레이 'SNL 코리아 시즌6' 첫회에는 배우 전종서가 게스트로 출연한 가운데, 첫 코너는 '유토짱 키우기: 한일커플 브이로그'로 꾸며졌다. 전종서가 일본인 남자친구인 '유토(김원훈)'와 함께 데이트를 하는 모습이 담겼다. 전종서는 "유명한 인플루언서"라며 자신의 친구 이수지를 소개했다. 이수지는 김규원과 횡단보도를 건너며 등장, "여러분들 하이요. 육즙 수지예요"라고 소개했다. 이에 전종서가 "옆에 분은 누구냐"라고 묻자 "사진 찍어주는 오빠"라고 답변, 웃음을 자아냈다. 특히 화면에는 "이름 : 육즙수지, 직업: 인플루언서"라는 자막이 함께 붙어 눈길을 끌었다. 이날 이수지는 민소매 톱에 짧은 치마를, 김규원은 네이비 맨투맨에 베이지 면바지를 매치했다. 이는 최근 화제가 된 BJ 과즙세연과 방시혁의 '미국 만남'을 완벽하게 재연한 것이다. 이후 이수지는 김규원과 전종서, 김원훈과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인 마음 확인 “♥정소민 좋아할 수밖에 없어” (엄마친구아들)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148142"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인의 옛 연인 서지혜가 변화를 몰고 왔다. 지난달 31일 방송된 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은) 5회에서는 꿈과 사랑에 대한 각자의 마음을 깨달은 최승효(정해인 분), 배석류(정소민 분)의 모습이 그려졌다. 최승효는 배석류를 향한 감정을 외면하고 부정할 수 없음을 인정했고, 배석류는 자신이 좋아하는 것이 무엇인지 꿈이 무엇인지 찾아냈다. 최승효는 배석류를 더는 예전처럼 대할 수 없었다. 배석류의 아무 의미 없는 눈빛에는 괜히 설레고, 파혼한 전 연인을 아직 사랑한다는 말에도 왠지 화가 났다. 이 낯선 변화에 혼란스러움을 느낀 최승효는 배석류와 거리를 두기로 했다. 그레이프 플래그십 스토어 프로젝트에 그가 합류하는 것을 반대하며, “너 꿈 찾는다며”라는 식의 날서고 뾰족한 말들을 쏟아냈다. 배석류는 그의 반응에 서운한 듯 울컥하며 최승효와 언성을 높이고 싸웠다. 바로 그때 누군가 아틀리에 인을 찾아왔다. “자기야, 오랜만이야”라는 인사와 함께 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 육즙수지가 말아주는 방시혁-과즙세연 패러디…지독한 재능]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187914"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이수지가 지독하게 웃겼다. 8월 31일 방송된 쿠팡플레이 'SNL 코리아 시즌6'에서 이수지는 김규원과 함께 방시혁 하이브 의장과 아프리카TV BJ 과즙세연을 패러디했다. 이수지는 오프숄더 크롭톱에 미니스커트, 하이힐부터 헤어스타일, 새침한 표정까지 과즙세연을 완벽하게 패러디했다. 김규원 또한 네이비 맨투맨에 베이지 팬츠, 틴트 선글라스를 착용한 디테일을 보여줬다. 이후 이수지는 자신의 개인 계정에 "'SNL' 보러 쿠팡플레이 오세요. 카메라 음향 조명 소품 감독님들 팔씬. 전종서 배우님 더운 여름 고생 많았어요. 종서야 제발 나 옷 좀 빌려주라 응?"이라며 사진을 게재했다. 이에 네티즌들은 '과즙수지'라며 열광했고 이수지는 "육즙이야"라고 댓글을 남겨 웃음을 안겼다. 방시혁과 과즙세연은 미국 로스앤젤레스 베벌리힐즈의 한 거리에서 함께 있는 모습이 포착돼 화제를 모은 바 있다. 당시 방시혁이 과즙세연 언니의 사진까지 찍어줬다는 목격담이 추가로 공개되며 온라인은 발칵 뒤집혔고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 정해인, 前여친 서지혜 등장→정소민 향한 ♥ 각성('엄친아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187913"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인의 옛 연인, 서지혜가 변화를 몰고 왔다. 8월 31일 방송된 tvN 토일드라마 '엄마친구아들' 5회에서는 꿈과 사랑에 대한 각자의 마음을 깨달은 최승효(정해인), 배석류(정소민)의 모습이 그려졌다. 최승효는 배석류를 향한 감정을 외면하고 부정할 수 없음을 인정했고, 배석류는 자신이 좋아하는 것이 무엇인지 꿈이 무엇인지 찾아냈다. 5회 시청률은 수도권 가구 기준 평균 5.2% 최고 7.8%, 전국 가구 기준 평균 4.8% 최고 6.9%로 케이블과 종편을 포함한 동시간대 1위를 기록했다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 최승효는 배석류를 더 이상 예전처럼 대할 수 없었다. 배석류의 아무 의미 없는 눈빛에는 괜히 설레고, 파혼한 전 연인을 아직 사랑한다는 말에도 왠지 화가 났다. 이 낯선 변화에 혼란스러움을 느낀 최승효는 배석류와 거리를 두기로 했다. 그레이프 플래그십 스토어 프로젝트에 그가 합류하는 것을 반대하며, "너 꿈 찾는다며"라는 식의 날서고 뾰족한 말들을 쏟아냈다. 배석류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라 눈물 “나 어떡하지”→AS 필요했다 (굿파트너)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148141"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라 눈물이 진한 여운을 남겼다. 지난달 31일 방송된 SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나 연출 김가람) 11회에서는 엄마와 변호사, 각자의 자리에서 홀로서기를 시작한 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분) 모습이 그려졌다. 회사에서도 딸 재희(유나 분)에게도 꼭 필요했던 존재가 아니었을지도 모른다는 생각에 혼란스러운 차은경. 위태롭게 흔들리는 감정과 쏟아낸 눈물을 쏟아냈다. 이날 차은경의 고민은 깊어졌다. 예기치 못했던 대표변호사 오대규(정재성 분)의 퇴사 압박과 이혼 후 딸 재희의 마음을 더욱 신경 쓰지 못했다는 생각에 심란했다. 결국 차은경은 회사에 휴가계를 냈고, 재희와 함께 약속했던 여행을 떠나기로 했다. 차은경은 김지상(지승현 분)의 빈자리가 느껴지지 않도록 최선을 다했지만, 빈틈이 드러나기 시작했고 재희에게 미안했다. 차은경과 여행을 떠난 김재희의 얼굴엔 자꾸 그림자가 드리웠다. 결국 참아왔던 감정이 폭발한 재희는 “아빠가 너무 미운데 너무 보고 싶어. 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] "해고위기+남편 빈자리"…'굿파트너' 장나라가 그린 '현실 이혼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187911"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이게 진짜 '현실 이혼'이다. 배우 장나라가 진짜 이혼의 실상을 보여줬다. 8월 31일 방송된 SBS 금토극 '굿파트너' 11회에서는 김지상(지승현)과 이혼한 차은경(장나라)의 이야기가 그려졌다. 김지상은 딸 김재희(유나)의 양육권을 포기했고 차은경도 재산분할을 양보하며 이혼은 원만하게 마무리 지어졌다. 이제 차은경 모녀는 아픔을 뒤로 하고 앞으로 나아갈 꽃길을 꿈꾸고 있었던 상황. 그러나 예기치 못한 위기가 찾아왔다. 법무법인 대정의 대표 오대규(정재성)이 차은경의 해고를 시사한 것이다. 오대규는 "차변이 이혼팀에 꼭 필요한지, 젊은 사람들이 결혼도 안 한 세상에 이혼팀을 굳이 독자적인 팀으로 가져갈 필요가 있을지 검토해보려 한다. 대형 로펌에서 굳이 이혼팀을 유지할 필요가 있나 싶다" "차변호사도 이제 17년차다. 회사 안에서 크는 건 한계가 있다는 생각은 안 해봤냐"며 휴가를 강권했다. 차은경은 딸과 처음으로 둘만의 여행을 떠났지만 이마저도 쉽지 않았다. "아빠 너무 미운데 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한서희, 男배우와 사생활 대화 유출 그 후…유명 헤어숍서 당당 근황[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677919"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연습생 출신 한서희의 근황이 공개됐다. 지난 30일 유명 헤어 스타일리스트 A씨의 계정에는 한서희의 모습이 올라왔다. 공개된 영상 속 한서희는 미용실에 방문해 헤어 스타일링을 받는 모습. A씨에 의하면 한서희는 이날 머리를 자른 후 S컬펌을 했다고 한다. 더불어 한서희는 홀터넥 회색 민소매에 편안한 바지, 운동화 등을 매치해 프리한 스타일을 선보였다. 한서희는 지난 2월 남자 배우 A 씨와의 사생활 대화 내용을 공개해 논란을 일으켜 제3자에게 명예훼손과 통신매체이용음란죄 혐의 등 고발당한 바 있다. 당시 한서희는 남자 배우 A씨에게 과감한 성적 제안을 하는 내용을 포함하고 있어 큰 충격을 줬다. 한서희는 A씨에게 "슈스(슈퍼스타) 됐다고 답장 안 하냐", "지금 졸리다. 빨리 답장 안 하냐. 내일 호텔 스위트룸에서 혼자 자야 되는데 와"고 했다. 이 외에도 특정 매체를 언급, 식사를 제안하거나 성관계를 제안하는 내용이 담겨있다. 해당 대화 내용이 확산되자 한서희는 '자작극'이라 주장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예 "30kg 쪄서 뚱뚱...전복이 위해 돈 벌려 '슈돌' 출연"(행복해다홍)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187910"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예가 30kg 증가 후에도 새로 태어날 2세를 위해 방송 출연을 결심했음을 밝혔다. 31일 유투브 채널 '행복해다홍'에는 '임신 후 30kg 증가한 박수홍 아내가 방송출연을 결심한 이유'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영상서 박수홍 김다예 부부는 만삭촬영을 위해 차를 타고 이동하는 모습이 그려졌다. 김다예는 "엄청나다. 옆구리도 확장공사를 하고 있다"라며 만삭의 배를 만지며 이야기했다. 김다예는 "'슈퍼맨이 돌아왔다' 처음 섭외가 왔을 때 고민이 많았다. 거의 80kg에 육박하고 있었다. 이런 모습으로 방송출연을 할 수 있을까 싶었다. 여자들은 그런 게 있다. 살찌고 못생겼을 때 모습을 공개하고 싶지 않다. (그런데) 우리가 지금 상황에 가릴 때냐. 지금 전복이 낳고 돈 열심히 벌어서 애 키워도 모자란데. 내가 못생기고 뚱뚱한 게 중요하냐"라며 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연하게 된 이유를 공개해 웃음을 자아냈다. 또 김다예는 최근 박수홍이 SN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 예쁜 수지, 스윗 제니 커피차 인증…둘이 어떻게 친해진거야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187909"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 미쓰에이 출신 수지와 블랙핑크 제니가 훈훈한 우정을 보여줬다. 수지는 8월 31일 자신의 개인 계정에 "어머머머 우리 제니 꼬마워"라며 사진과 영상을 게재했다. 공개된 게시물에서 수지는 제니가 보낸 커피차 앞에서 인증샷을 찍고 있는 모습이다. 제니는 "예쁜 수지 언니와 '다 이루어질지니' 배우 스태프 응원합니다'라는 문구로 마음을 전했고, 수지는 한껏 행복해하고 있다. 제니는 "예쁜 수지 언니 다 이루어질제니라고 하고 싶었다"고 애교를 부렸고 수지는 "스윗제니"라고 화답했다. 팬들은 '이 조합 찬성''둘이 어떻게 친해진 거냐' '둘의 투샷이 시급하다'는 등 뜨거운 반응을 보였다. 수지는 현재 '다 이루어질지니' 촬영 중이다. '다 이루어질지니'는 서로의 생사 여탈권을 쥔 감정과잉 지니와 감정결여 가영이 행운인지 형벌인지 모를 세 가지 소원을 놓고 벌이는 로맨틱 코미디다. 작품은 '흥행불패' 김은숙 작가의 신작인데다 김우빈 수지 안은진 등이 출연을 확정해 공개 전부터 뜨거운 관심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 엔믹스, '독도는 우리땅' 부른게 '반일+트와이스 비하'라니…황당 테러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187908"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔믹스가 황당한 악플 테러를 당했다. 엔믹스는 최근 유튜브 채널 'MMTG 문명특급'에 출연했다. 이날 재재는 믹스팝을 소개하면서 '독도는 우리 땅'에 그룹 샤이니의 '루시퍼'와 동요 '악어떼', 애니메이션 '포켓몬' OST를 붙여 불렀다. 이에 엔믹스는 "나를 묶고 가둔다면('루시퍼', 해원)", "뱃길 따라 이백리('독도는 우리땅', 설윤)", "버터풀 야도란('포켓몬' OST, 지우)", "새들의 고향('독도는 우리 땅', 릴리)", "그 누가 아무리 자기네 땅이라고 우겨도('독도는 우리 땅', 배이)", "악어떼가 나온다('악어떼', 규진)" 라고 멤버별로 노래를 나눠 불렀다. 그런데 엔믹스가 '독도는 우리땅'을 부른 것이 '반일 행동'이라는 악플이 이어졌다. 일부 일본 네티즌들은 '엔믹스를 응원하지 않겠다' '앞으로 일본 활동을 한다면 각오해라'라는 등 악플 테러를 가했다. 특히 일부는 같은 소속사 JYP엔터테인먼트의 선배 그룹인 트와이스 일본인 멤버 사나 미나 모모에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "NCT 이름 지킬것"…해찬, '성범죄 피소' 태일 탈퇴 후 첫 심경(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187907"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 해찬이 태일의 탈퇴 후 첫 심경을 고백했다. 해찬은 8월 31일 팬소통 플랫폼 버블에 "올해가 8주년"이라며 장문의 글을 게재했다. 해찬은 "노래를 부르고 춤을 좋아하는 마음으로 시작한 이 일은 생각보다 중요하고 생각해야 하는 것들이 많더라. 그중 제일 크게 배운 건 늘 착각하지 않으려고 노력해야 한다는 것, 내가 너무 잘나서 나 혼자 만들어낸 것이 아니라고 옆에 함께 했던 멤버가 없었다면 내가 어디까지 할 수 있었을까. 이런 멤버들이 옆에 있었기에 이게 다 가능한 일이구나!"라고 적었다. 이어 "누군가에겐 저희가 이룬 것들이 아무 것도 아닌 것처럼 보일 수 있지만 저희 정말 열심히 달려왔다. 정신적으로도 체력적으로도 사실 정말 쉽지 않은 스케줄일 때가 대부분인데도 포기하지 않게 잡아주고 늘 그 옆을 함께 해준 우리 멤버들이 너무 고맙다"고 전했다. 해찬은 "멤버들 때문에 앞으로도 지금까지 해왔던 것처럼 진짜 열심히 달려갈 것"이라며 "'NCT' 이 세글자 저한텐 전부다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["압도적 지배력" 방탄소년단 뷔에 푹 빠진 레전드 뮤지컬 스타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262488"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔에 대해 세계적 뮤지컬 배우 레아 살롱가(Lea Salonga)가 열광하게 된 사연을 공개해 눈길을 끈다. 레이 살롱가는 8월 30일 유튜브에 업로드 된 필리핀의 공연 예술 방송 프로그램인 'State of the Arts'에서 뷔가 자신을 사로잡은 순간에 대해 공유했다. 레아 살롱가는 '미스 사이공'으로 미국 브로드웨이의 연극상인 토니상과 영국의 연극·뮤지컬계의 최고권위상인 로렌스 올리비에 여자배우상을 수상한 아시아계 뮤지컬 배우의 전설과 같은 인물이다. 디즈니 애니메이션 알라딘 OST 'A Whole New World'와 뮬란의 'Reflection'를 부른 것으로도 유명하다. 레아 살롱가는 "코로나 유행 기간에 저와 제 친구는 연결 고리를 찾았다"며 "우리는 둘다 방탄소년단, 특히 뷔에 대에 열광적인 팬심을 가지고 있었다. 그런데 뷔가 우리를 순간적으로 끌어 들였던 것은 '다이너마이트'(Dynamite)에서 카메라가 극적으로 클로즈업된 상태에서 그가 머리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘골반 괴사’ 최준희, 故 최진실 묘 방문 “아플 때는 엄마한테 힘 받고 와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376532"/>
        <updated>2024-08-31T23:13:50.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실 딸 최준희가 최진실의 묘를 찾았다. 지난 31일 최준희는 자신의 SNS에 “아플 때는 엄마한테 힘 받고 오기”라는 문구와 함께 고 최진실의 묘 앞에서 촬영한 사진을 게재했다. 이어 “더 열심히 살아가게 하는 나의 치트키”라고 덧붙이며 엄마에 대한 사랑과 애정을 드러냈다. 앞서 최준희는 골반이 괴사했다는 사실을 알린 바 있다. 최준희는 지난 27일 자신의 SNS에 “정확히 딱 1년 만에 번아웃 와서 72시간 동안 잠만 자고 멍때렸다. 골반 괴사가 이미 3기를 지나고 있다”며 “왼쪽 하체 통증으로 절뚝절뚝 눈물 머금고 걸어 다닌다”고 적었다. 이어 “일상생활도 힘든 지경이었다. 앉았다 일어났다 할 때마다 스트레스 지수가 올라간다. 아파서 우울하고 외로워서 괜히 눈물이 난다”며 심리적으로 힘든 시기를 보내고 있는 현 상황을 설명했다. 동시에 의사의 오진도 폭로했다. 최준희는 “처음 진단받으러 갔을 때 염증이라고 했다. 스테로이드 주사, 물리치료와 전기치료, 항생제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 정연 "활동 쉴때 친구 카페 알바 했다" 안타까운 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262484"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 정연이 활동 중단 당시 카페에서 알바를 했던 비하인드를 털어놓았다. 정연은 8월 31일 유튜브 '감별사'에서 공개된 '강남 집 털러 갔는데 상화 물건만 잔뜩 받았다고?! 최초로 부부 애장품 받아봤습니다!'라는 제목의 영상에 등장해 강남과 이야기를 나눴다. 영상에서 강남은 "제가 카페가 있다"라고 언급했고 이에 정연이 놀라며 "제가 카페 알바를 했었다"라고 답하며 시선을 모았다. 정연은 "여기서 최초 공개인데 공황장애 때문에 활동을 쉬었을 때 친구네 집에서 하는 카페 알바를 했었다"라고 고백했다. 이에 강남도 "가만히 있는 게 아니라 그래도 움직였었구나"라고 답했다. 정연은 "오전 6시에 출근해서 오후 4시까지 근무했다"라고 말했고 강남은 "그 친구는 얼마나 부담스러웠겠어. 알바비를 얼마나 줘야하는 거냐. 그 친구는 파산 정도가 아니냐"라고 답하기도 했다. 이에 정연은 "다행히 사장님이 양해를 해주셨다"라고 말했다. 정연은 지난 2020년 불안 장애로 활동을 중단했고 2021]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50대의 우아함 김지호... “자연스러움 속 빛나는 세련미”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021097"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지호가 오프숄더 패션과 노메이크업으로 당당한 매력을 발산했다. 배우 김지호가 31일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들과 소통했다. 이날 김지호는 “단발 커트, 노메이크업, 뭐선 자신감? 그래도 당당하고 싶다. 핫도그, 나 고딩 때 원디스 먹던 기억... 콜라 맛을 알아버렸다, 큰일이다”라는 해시태그와 함께 유쾌한 일상을 공개했다. 꾸밈없는 자연스러운 모습과 자신감 넘치는 메시지는 많은 팬들의 뜨거운 호응을 이끌어냈다. 김지호는 50세라는 나이가 믿기지 않을 정도로 세련된 패션 감각을 자랑하며, 독특한 스타일로 눈길을 끌고 있다. 특히, 그녀의 쇄골 라인을 강조한 의상 선택은 우아하면서도 세련된 이미지를 한층 돋보이게 했다. 쇄골을 드러내는 패션은 일반적으로 젊음과 여성스러움을 강조하는데, 김지호는 이러한 패션을 통해 나이를 초월한 매력을 발산하며, 남다른 분위기를 완성하고 있다. 그녀는 V넥이나 오프숄더 스타일의 의상을 즐겨 입으며, 쇄골을 자연스럽게 드러내는 동시에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['화사함 가득히' 메이딘 마시로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762133"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 메이딘 마시로가 서울 종로구 뉴스1 본사에서 인터뷰 전 포즈를 취하고 있다. 2024.9.1/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥개코는 어디?..김수미, 이진욱과 '달밤 민낯 회동' 포착 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262481"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다이나믹듀오 개코의 아내인 김수미가 배우 이진욱과 친분을 과시했다. 인플루언서 겸 사업가 김수미는 8월 31일 오후 자신의 인스타그램에 최근 근황에 대해 밝혔다. 특히 여기엔 이진욱과의 깜짝 투샷이 담겨 눈길을 끌었다. 두 사람은 함께 달밤에 러닝을 즐긴 듯한 모습이었다. 이들 모두 민낯에 운동복 차림임에도 훈훈한 미모가 돋보였다. 특히 김수미는 40세 나이가 믿기지 않는 동안 미모와 군살 없는 몸매를 과시, 눈길을 끌었다. 또한 김수미는 개인 유튜브 채널에 러닝 관련 콘텐츠 게재를 예고하기도 했다. 이진욱은 과거 개코와 김수미의 웨딩화보에 들러리로 함께하고, 최자 결혼식에도 참석하는 등 다이나믹듀오와 절친한 사이를 자랑한다. 김수미는 지난 2011년 2세 연상의 개코와 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤여정 "나도 '난민' 출신..리본 달았다고 정치적?" 일갈 [손석희의질문들][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262478"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 '손석희의 질문들'에서 특유의 돌직구 화법으로 시청자들을 사로잡았다. 윤여정은 8월 31일 오후 방송된 MBC '손석희의 질문들' 5회 게스트로 등장, 프로그램의 마지막을 장식했다. 이날 윤여정은 2021년 영화 '미나리'로 제93회 미국 아카데미(오스카상) 시상식 여우조연상을 수상했던 때를 떠올렸다. 그는 "상을 받을 줄은 몰랐다. 그냥 아카데미 시상식에 가보는구나, 구경이나 해봐야겠다 그런 생각을 갖고 갔지, (상을) 탄다고는 상상도 안 했다"라고 회상했다. 이듬해 제94회 오스카상 시상자로서 다시 한번 세계 무대에 선 윤여정. 특히 당시 윤여정은 드레스에 '블루 리본'을 착용해 화제를 모았다. 이는 유엔난민기구에서 이끄는 '난민과 함께' 캠페인 일환으로 우크라이나 난민을 위로하는 의미가 담겼다. 윤여정은 "자발적 착용이었나"라는 손석희의 물음에 "주최 측에서 '달지 않겠냐' 해서 달겠다고 한 거다"라고 답했다. 그 이유에 대해선 "나도 난민 출신이라고 하겠다고 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, ‘황금 골반’은 숨길 수가 없어! 숨 막히는 S라인 딱붙핏 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021096"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 숨 막히는 S라인 딱붙핏 드레스룩을 선보였다. 배우 전종서가 최근 패션 매거진 ‘엘르’와의 화보 촬영을 통해 독보적인 매력을 선보였다. 이번 화보는 ‘전종서의 밤’을 주제로, 달빛 아래서 그녀의 고요하면서도 신비로운 매력을 담아낸 것이 특징이다. 화보 속 전종서는 플라워 패턴이 돋보이는 오프숄더 탑을 착용하며 화사하고 산뜻한 분위기를 자아냈다. 그녀의 특유의 청순하면서도 세련된 이미지는 이 의상을 통해 한층 더 빛을 발했다. 특히, 아이보리 색상의 홀터넥 딱붙핏 드레스를 착용한 컷에서는 고혹적이고 페미닌한 매력이 극대화되며, 전종서만의 강렬한 존재감을 드러냈다. 한편, 전종서의 다채로운 매력을 느낄 수 있는 이번 화보와 함께 진행된 인터뷰는 ‘엘르’ 9월호와 엘르 웹사이트에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["부기 장난 아니죠?" 이다은, 둘째 낳고 살 더 쪘네..어떤 모습?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262477"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 이다은이 출산 이후 체중이 늘어난 근황을 전했다. 이다은은 8월 30일 유튜브 '남다리맥'을 통해 산후조리원 일상을 담은 영상을 공개했다. 영상에서 이다은은 "둘째 임신하고 나서 24kg 정도 살이 쪘다. 리은이 때는 19kg 정도 쪘다. 이번에 훨씬 더 많이 쪘다"라고 말했다. 직접 모습을 드러낸 이다은은 출산 직후여서 아직 부기가 빠지지 않은 모습이었다. 이다은은 "80.3kg인 상태로 아기를 낳으러 들어갔고 오늘 조리원에 들어온 지 이틀째"라며 3kg이 빠져서 77kg다. 아기가 4kg으로 태어났는데 아기 몸무게도 안 빠졌다"라고 말했다. 이어 "임신 전으로 최대한 빨리 돌아가려면 식단하고 운동을 해야 한다. 중요한 게 충분한 수분 보충"이라며 "마사지는 굉장히 도움 되는데 제가 간식을 많이 먹어서 오늘부터는 간식도 끊겠다"라고 덧붙였다. 이다은과 윤남기는 MBN '돌싱글즈 2'를 통해 부부의 연을 맺었으며, 슬하에 딸 리은에 이어 최근 아들 남주도 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지독한 탱크톱’ 이수지 ‘육즙수지’로 변신...‘방시혁 의장 스캔들’ 패러디]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687324"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이수지와 김규원이 ‘SNL 코리아’ 시즌6를 통해 미국 로스앤젤레스(LA) 베벌리힐스 거리에서 함께 포착된 BJ과즙세연과 방시혁 하이브 의장 모습을 패러디한 장면. 이수지 SNS 캡처. 코미디언 이수지와 김규원이 ‘SNL 코리아’ 시즌6를 통해 미국 로스앤젤레스(LA) 베벌리힐스 거리에서 함께 포착된 BJ과즙세연과 방시혁 하이브 의장 모습을 패러디해 시청자의 웃음을 자아냈다. 지난달 31일 공개된 SNL 코리아 6 1회 첫 코너는 ‘유토짱 키우기: 한일커플 브이로그’로 꾸며졌다. 전종서가 남자친구인 ‘유토’와 함께 데이트를 하는 모습이 담겼다. 그런데 도중 호스트 배우 전종서가 “유명한 인플루언서”라고 자신의 친구를 소개할 때 이 같은 장면이 재현됐다.‘ 제 친구는 인기가 많거든요? 궁금하죠? 곧 나와요!’라는 자막이 나온 뒤 방시혁 의장을 패러디한 장면이 나왔다. 이수지는 과즙세연과 유사한 오프숄더 상의, 미니스커트를 입었다. 김규원은 남색 상의에 베이지색 하의 등 방시혁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주미, ‘청담동 사모님’ 디올백 메고 50대 안 믿기는 초동안 베레모 스타일링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021094</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021094"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주미가 디올백 메고 초동안 베레모 스타일링을 선보였다. 배우 박주미가 31일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 박주미는 하늘색 셔츠에 블랙 미니스커트를 매치하며 청순하면서도 러블리한 분위기를 자아냈다. 깔끔하면서도 세련된 스타일링이 인상적이다. 특히 박주미는 다크 네이비 색상의 베레모를 착용해 한층 젊어 보이는 감각적인 패션을 선보였다. 그녀의 세련된 스타일링은 보는 이들로 하여금 감탄을 자아냈다. 또한, 박주미는 미니 크로스백을 매치해 고급스럽고 세련된 포인트를 더했다. 크로스백과 함께 연출된 스타일링은 박주미의 패션 센스를 더욱 돋보이게 했다. 한편, 박주미는 지난 2001년 비연예인 남편과 결혼해 두 아들을 두고 있다. 그녀는 지난해 8월 종영한 TV조선 드라마 ‘아씨두리안’에 출연하며 많은 사랑을 받은 바 있다. 이번 사진 공개는 그녀의 근황을 궁금해하는 팬들에게 큰 반가움을 안겨주었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[야노시호, 엄마는 예뻤다! 일본 아자부에 뜬 모델 옷태 세련된 쇼츠 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021093"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야노시호가 도회적이면서도 우아한 패션으로 눈길을 사로잡았다. 모델 겸 방송인 야노 시호가 지난 30일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 올리며 근황을 전했다. 공개된 사진 속에서 야노 시호는 화이트 반팔 티셔츠에 아이보리 재킷을 걸쳐 도시적이고 세련된 이미지를 강조했다. 여기에 아이보리 쇼츠를 매치해 깔끔하면서도 멋스러운 셋업 패션을 완성, 그녀만의 스타일리시한 감각을 드러냈다. 특히, 독특한 패턴이 더해진 블랙 구두를 매치한 야노 시호는 스타일리시함과 우아함을 동시에 자아내며 많은 이들의 주목을 받았다. 한편, 야노 시호는 1994년 CF를 통해 데뷔한 이후, 톱모델로서 꾸준한 활약을 이어왔다. 2009년에는 유명 유도선수 출신의 격투기 선수 추성훈과 결혼해 슬하에 딸 추사랑을 두고 있다. 이 가족은 KBS2 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출연해 한국에서 큰 인기를 끌었으며, 현재까지도 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥남궁민 이러니 반했지..진아름 "멋지고 존경" 본업 열일 '포착']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262476"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 출신 배우 진아름이 본업 열일 근황을 전했다. 진아름은 8월 31일 "예쁘고 사랑스럽고 멋진 모델 후배님들과. 오랜만에 무대에 오르니 즐겁기도 했고, 무대 한 번을 위해 많은 사람들의 수많은 노력들이 있었단 걸 알기에 모두가 멋지고 존경스러웠습니다. 보이지 않는 곳에서 많이 애써주신 스탭 여러분 고생하셨구 감사합니다. 특히 우리 예쁜 모델 후배님들 넘 고생했어용"라는 글과 본업 열일 근황 사진을 공개했다. 사진들에는 진아름이 패션쇼 무대에 서며 모델로서 멋진 매력을 뽐내고 있다. 앞서 진아름은 "오랜만에 모델 후배님들과 무대. 피팅 대기중. 옛날 생각에 설레이네요"라는 글과 함께 후배 모델들과 대기실에서 앉아 피팅을 준비하고 있는 근황을 알린 바 있다. 또한 진아름은 운동복을 입고 "한 달째 열심히 운동"이라며 몸매 관리에도 힘쓰고 있음을 알렸다. 진아름은 남궁민이 연출한 영화 '라이트 마이 파이어'에 출연해 연인으로 발전, 열애 7년 끝에 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진아름, 모델 본업 복귀! 후배들과 함께한 눈부신 화이트 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021092"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진아름이 본업에 복귀하며 후배들과 함께한 눈부신 화이트 드레스룩을 선보였다. 배우 겸 모델 진아름이 31일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진과 함께 후배 모델들과의 무대 경험에 대한 소감을 전했다. 그녀는 “예쁘고 사랑스럽고 멋진 모델 후배님들과 오랜만에 무대에 올라 정말 즐거웠다”며, “이 무대를 위해 많은 사람들이 수많은 노력을 기울였다는 것을 알기에, 모두가 멋지고 존경스러웠다”고 말하며 감사의 마음을 표현했다. 진아름은 특히 “보이지 않는 곳에서 많이 애써주신 스태프 여러분, 정말 고생하셨고 감사합니다. 그리고 우리 예쁜 모델 후배님들, 정말 고생했어요”라는 따뜻한 메시지를 덧붙였다. 진아름이 공개한 사진 속에서 그녀는 주름이 잡힌 텍스처의 스트랩리스 화이트 드레스를 착용해 우아하고 세련된 분위기를 자아냈다. 그녀의 드레스는 타이트한 핏으로 몸매를 강조하며 슬림한 실루엣을 더욱 돋보이게 했다. 여기에 깔끔하게 정돈된 메이크업과 헤어스타일을 더해 고급스러움을 한층 높였으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선아, 나이는 50대 스타일은 종잡을 수 없어! 확 바뀐 비주얼 “딴 사람인 줄!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021091"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선아가 길고 드라마틱한 트레인이 돋보이는 레드 스커트를 매치하여 로맨틱하면서도 우아한 분위기를 연출했다. 배우 김선아가 30일 자신의 인스타그램에 “언제나 늘 감사드립니다아앙앙”라는 글과 함께 다수의 사진을 게재해 팬들의 주목을 받았다. 사진 속 김선아는 캐주얼한 프린트가 돋보이는 화이트 티셔츠를 착용하여 젊고 세련된 감각을 뽐냈다. 화이트 티셔츠는 편안하면서도 트렌디한 스타일로 김선아의 특유의 밝고 경쾌한 매력을 잘 드러냈다. 이와 함께 김선아는 길고 드라마틱한 트레인이 돋보이는 레드 스커트를 매치하여 로맨틱하면서도 우아한 분위기를 연출했다. 화려한 러플 장식이 더해진 레드 스커트는 김선아의 여성스러운 매력을 극대화시키며 시선을 사로잡았다. 특히, 블랙 앵클부츠를 매치한 김선아는 시크하고 세련된 느낌을 더해 스타일리시한 패션을 완성했다. 앵클부츠는 전체적인 스타일에 엣지를 더하며 김선아의 독보적인 패션 감각을 더욱 부각시켰다. 한편, 김선아는 지난해 채널A 드라마 ‘가면의 여왕’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 다시금 꺼내든 섹시 비키니..결코 잃지 않는 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262473"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 이혼 소송과 결별 등 여러 송사를 겪으면서도 미소를 잃지 않았다. 황정음은 8월 31일 자신의 모습이 담긴 사진 한 장을 공개했다. 사진에는 비키니를 입은 황정음이 엎드린 채 포즈를 취하며 카메라를 바라보고 미소를 짓고 있다. 앞서 황정음은 "예쁜 걸 많이 봐야 예뻐진대요. 맛있는 걸 많이 먹어야 건강하대요"라는 글과 함께 일본 여행 중인 근황을 밝혔다. 황정음은 2016년 2월 골프 선수 출신 사업가 이영돈 씨와 결혼했으며 2020년 이혼 조정 신청을 냈다. 이듬해 다시 재결합했으나 결국 올해 2월 파경 소식을 전했다. 이후 황정음은 지난달 농구선수 김종규와 열애 사실을 알렸다가 2주 만에 결별했다. 당시 소속사 측은 "조심스럽게 알아가는 단계였던 분과 좋은 지인 관계로 남기로 했다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 치마에 티아라까지? 만찢남 넘어 ‘만찢녀’ 노리는 하이퍼 페미닌룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021090"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차은우가 치마에 티아라까지 착용하며 하이퍼 페미닌룩을 선보였다. 가수 겸 배우 차은우가 패션 매거진 화보를 통해 새로운 매력을 선보이며 큰 화제를 모으고 있다. 더블유 코리아 9월호 에디션북에 실린 화보에서 차은우는 세련된 스타일링과 함께 그만의 깊이감 있는 눈빛과 다양한 표정, 그리고 애티튜드를 드러내며 독보적인 매력을 발산했다. 특히 이번 화보에서는 기존 이미지와는 다른 새로운 모습으로 주목받고 있다. 차은우는 240년 이상의 역사를 자랑하는 프랑스 하이 주얼리 브랜드 쇼메(CHAUMET)의 ‘비 마이 러브(Bee My Love)’와 ‘조세핀(Joséphine)’ 컬렉션을 착용해 강렬함과 부드러움이 공존하는 주얼리 스타일링을 선보였다. ‘비 마이 러브’ 컬렉션은 왕실의 상징이자 권력과 충성을 상징하는 꿀벌의 허니콤 모티브로, 완벽한 대칭과 견고한 사랑을 의미하며, ‘조세핀’ 컬렉션은 쇼메의 영원한 뮤즈인 조세핀 황후로부터 영감을 받아 탄생한 작품으로서 프랑스 황실 최고의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 잘록한 허리라인과 극세사 롱다리! 뭘 입어도 부티나는 슈트룩 하의실종패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021089"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이주빈이 뭘 입어도 부티나는 슈트룩 하의실종패션을 선보였다. 배우 이주빈이 30일 자신의 인스타그램 계정에 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 이목을 끌었다. 이주빈은 이번 사진에서 화이트 블레이저와 미니스커트를 매치한 세련된 스타일을 선보이며, 깔끔하면서도 현대적인 분위기를 자아냈다. 그녀의 스타일링은 단순한 듯하면서도 세부적인 디테일이 돋보였으며, 특히 미니멀한 디자인의 화이트 블레이저가 그녀의 우아한 미모를 한층 더 부각시켰다. 이주빈은 또한 누드 톤의 하이힐을 착용해 다리가 더욱 길고 슬림하게 보이도록 연출했다. 이 하이힐은 전체적인 스타일링에 조화를 이루며 그녀의 긴 다리 라인을 강조해 시선을 사로잡았다. 이주빈의 완벽한 올 화이트 룩은 포멀하면서도 시크한 느낌을 주어, 그녀만의 독보적인 세련미와 우아함을 더욱 돋보이게 했다. 한편, 이주빈은 지난 4월 24일 개봉한 영화 ‘범죄도시4’에서 사이버수사팀의 미녀 형사 한지수 역으로 출연해 강렬한 인상을 남겼다. 그녀는 이번 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤은혜, 안전벨트 잘 매고~ 성수동 드라이브 나선 그물 니트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021088"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤은혜가 성수동 드라이브 나선 그물 니트룩을 선보였다. 배우 윤은혜가 30일 자신의 인스타그램에 “날씨가 좋구먼요~ ☺ 내일 성수동 플리마켓에서 만나요·· 몽클로스 성수!! 3시-10시”라는 글과 함께 다수의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 윤은혜는 소프트 블루 컬러의 니트 스웨터를 입고 있어, 편안하면서도 청순한 분위기를 자아냈다. 특히 그녀의 스타일링은 가벼운 니트웨어와 잘 어우러지며, 부드럽고 단아한 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 또한 윤은혜는 내추럴 메이크업과 긴 머리 스타일을 연출해 자연스러운 미모를 강조했다. 그녀의 자연스러운 메이크업은 청순함과 동시에 세련된 이미지를 선사하며, 길게 풀어 내린 머리는 그녀의 여성스러움을 한층 더 부각시켰다. 특히 윤은혜는 차 안에서 찍은 셀카를 통해 일상 속에서도 여전히 빛나는 청순한 매력을 드러냈다. 이 사진에서 그녀는 편안한 미소와 함께 청초한 분위기를 연출해 팬들의 눈길을 사로잡았다. 한편, 윤은혜는 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기은세, “나 공주님 된거 같아!” 우아한 매력 뽐낸 화사한 플로랄 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021087"/>
        <updated>2024-08-31T22:15:30.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기은세가 우아한 매력 뽐낸 화사한 플로랄 드레스룩을 선보였다. 배우 기은세가 31일 자신의 인스타그램을 통해 오랜만에 공주님 같은 모습을 공개했다. 기은세는 “나 오랜만에 공주님 된 것 같아 꺄 내가 고른 에르뎀 어때?”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속 기은세는 플로랄 패턴이 돋보이는 화이트 드레스를 착용하고 있어 화사하면서도 우아한 분위기를 자아낸다. 이 드레스는 그녀의 맑고 깨끗한 이미지를 한층 더 돋보이게 하며, 보는 이들로 하여금 감탄을 자아내게 한다. 특히, 기은세는 퍼프 소매와 허리 라인이 강조된 실루엣을 통해 페미닌한 매력을 극대화했다. 이러한 디자인 요소들은 그녀의 여성스러움을 부각시키면서도 고급스러운 무드를 연출한다. 기은세는 여기에 반묶음 헤어스타일을 매치해 더욱 세련된 이미지를 완성했다. 또한, 펄 비즈 장식이 들어간 하이힐을 착용해 전체적인 룩에 고급스러움을 더했으며, 소녀스러우면서도 성숙한 분위기를 동시에 표현했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 오랜만에 실버 슬립 톱에 레이스 스커트 예쁘게 차려입고 카페 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021086"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시영이 오랜만에 실버 슬립 톱에 레이스 스커트룩을 선보였다. 배우 이시영이 31일 자신의 인스타그램에 “어머 이게 얼마만이야✨ 오랜만에 카페 나들이”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 관심을 끌고 있다. 오랜만에 외출한 이시영의 근황이 담긴 사진들은 그녀의 세련된 패션 감각을 돋보이게 했다. 이날 이시영은 실버 컬러의 슬립 톱을 착용해 고급스럽고 모던한 이미지를 연출했다. 슬립 톱은 은은한 광택감으로 그녀의 우아한 매력을 한층 돋보이게 했으며, 이는 이시영 특유의 세련된 스타일링을 잘 보여주는 요소였다. 이시영은 여기에 레이스 디테일이 돋보이는 블랙 롱스커트를 매치해 여성스러운 분위기를 더욱 강조했다. 롱스커트는 레이스 장식으로 포인트를 주어, 그녀의 패션에 우아함과 고급스러움을 더했다. 또한, 이시영은 블랙 샌들을 선택해 편안하면서도 스타일리시한 느낌을 더했다. 블랙 샌들은 단순한 디자인이지만, 전체적인 패션과 잘 어우러져 자연스러운 멋을 자아냈다. 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진영, 더위에 시차적응 실패! 미모도 잠 안 자고 열일 중인 크롭톱-롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021085"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진영이 크롭톱-롱스커트룩을 선보였다. 가수 홍진영이 31일 자신의 인스타그램을 통해 “아직 너무 #더워요☀️ 자야되는데… #시차적응실패 ㅋㅋ”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 홍진영은 블랙 컬러의 크롭 톱을 입고 등장해 그녀의 여성스러운 실루엣을 돋보이게 했다. 특히, 네이비 롱 플리츠스커트를 매치하여 몸매를 강조함과 동시에 스타일리시한 분위기를 연출했다. 홍진영은 이 스타일링으로 세련된 매력을 한층 더 부각시켰다. 더불어 그녀의 웨이브 헤어스타일은 활기를 더해주었고, 자연스러운 메이크업이 조화를 이루며 세련된 스타일을 완성했다. 그녀의 전체적인 룩은 편안하면서도 트렌디한 느낌을 자아내며 눈길을 사로잡았다. 한편, 1985년생으로 올해 39세인 홍진영은 지난 3월 14일 첫 방송된 ENA PLAY 예능 프로그램 ‘㈜식탐상사’에 출연 중이다. 프로그램을 통해 특유의 밝고 에너제틱한 매력을 발산하며 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 장진영, 오늘 15주기…여전히 그리운 '국화꽃 향기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762087"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 장진영이 세상을 떠난 지 15년이 흘렀다. 고 장진영은 지난 2008년 9월 위암 말기 판정을 받고 투병생활을 하다 2009년 9월1일 만 37세에 세상을 떠났다. 장진영은 1972년생으로 1993년 미스코리아 충남 진 출신이다. 1997년 KBS 2TV '내 안의 천사'를 통해 배우로 데뷔했으며 이후 SBS '순품산부인과' 영화 '자귀모'(1999) '반칙왕'(2000) 등에 출연하며 얼굴을 알렸다. 이후 영화 '소름'(2001)으로 그해 청룡영화상 여우주연상, '싱글즈'(2003)로 역시 청룡영화상 여우주연상을 수상하며 연기력과 인기를 모두 갖춘 배우로 부상했다. 여우주연상 이후에도 그는 '국화꽃 향기'(2003) '청연'(2005) '연애, 그 참을 수 없는 가벼움'(2006) 드라마 '로비스트'(2007) 등에 출연해 대중의 사랑을 받았다. 유작은 '로비스트'다. 위암 투병 중이었던 장진영은 연인과의 애절한 러브스토리로 세간의 주목을 받았다. 장진영과 오랫동안 교제해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈 ‘가을 분위기 물씬 풍기며 청담동 나들이’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021084"/>
        <updated>2024-08-31T21:16:34.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 벨벳 슈트 셋업룩으로 가을 분위기를 물씬 풍겼습니다. 이주빈은 지난 8월 27일 서울 청담동의 한 갤러리에서 열린 패션 브랜드 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이주빈은 그레이 컬러의 벨벳 슈트 셋업을 착용해 빼어난 패션 감각을 자랑했습니다. 이주빈의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편, 이주빈은 지난 4월 24일 개봉한 영화 ‘범죄도시4’에서 사이버수사팀의 미녀 형사 한지수 역을 맡아 열연을 펼치며 관객들로부터 큰 호평을 받았습니다. 이주빈의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 재킷 깃입니다. 세 번째, 재킷 깃 위의 머리카락입니다. 네 번째, 단추입니다. 다섯 번째, 소매의 주름입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방시혁도 헷갈릴 듯"..이수지, 과즙세연 삼켰다 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262470"/>
        <updated>2024-08-31T16:17:36.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이수지가 BJ 과즙세연과 놀라운 싱크로율로 화제다. 이수지는 8월 31일 자신의 인스타그램 계정에 "'SNL 코리아' 보러 쿠팡플레이 오세요"라는 메시지와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 해당 사진엔 과즙세연, 하이브 방시혁 의장으로 각각 변신한 이수지, 개그맨 김규원의 모습이 담겼다. 이는 최근 온라인상을 발칵 뒤집어놓은 과즙세연과 방시혁의 미국 목격담 사진을 패러디한 것. 특히 이수지는 과즙세연의 당시 파격적인 노출 의상부터 걸음걸이까지 100% 재현, 폭소를 유발했다. 이에 네티즌들은 "과즙수지", "싱크로율 무슨 일", "정말 지독할 정도로 매력 넘친다", "반칙이다", "미친 매력 덩어리 최고다", "갓수지" 등 뜨거운 반응을 보내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지 'BJ 육즙수지' 변신→'방시혁 스캔들' 패러디.."사진찍어 주는 오빠야"('SNL6')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004187895"/>
        <updated>2024-08-31T16:17:36.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이수지와 김규원이 BJ 과즙세연, 하이브 방시혁 의장을 패러디했다. 31일 공개된 쿠팡플레이 'SNL 코리아 시즌6' 첫회에는 배우 전종서가 게스트로 출연한 가운데. 하이브 방시혁 의장과 BJ 과즙세연의 'LA 스캔들'을 패러디한 이수지와 김규원의 모습이 그려졌다. 이수지는 김규원과 함께 등장해 횡단보도를 걸으며 "여러분들 하이요. 육즙 수지예요"라고 소개했다. 이에 전종서가 "옆에 분은 누구냐"라고 묻자 "사진 찍어주는 오빠"라고 답변, 웃음을 자아냈다. 특히 화면에는 "이름 : 육즙수지, 직업: 인플루언서"라는 자막이 함께 붙어 눈길을 끌었다. 이날 이수지는 민소매 톱에 짧은 치마를, 김규원은 네이비 맨투맨에 베이지 면바지를 매치해 과즙세연과 방시혁의 당시 의상을 완벽하게 재연했다. 이후 이수지는 김규원과 전종서, 김원훈과 함께 노래방에 가서 화려한 퍼포먼스를 선보인 뒤, "육즙수지 육즙 채우러 간다"며 삼겹살집으로 향했다. 전종서는 "삼겹살을 먹으러 왔다"면서 "여기]]></content>
    </entry>
</feed>