<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-18T21:15:41.630Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 리디아, 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘처음 그날처럼 그대를 사랑할게요’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989143"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:28.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 리디아가 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST로 로맨틱한 무드를 선물한다. 18일 각종 온라인 음원사이트를 통해 리디아가 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘처음 그날처럼 그대를 사랑할게요’가 발매됐다. OST ‘처음 그날처럼 그대를 사랑할게요’는 제목에서 느껴지듯 영원한 사랑을 약속하는 곡으로, 리디아가 가창뿐만 아니라 직접 작사, 작곡에 참여해 진정성을 더했다. 리디아는 특유의 사랑스러운 목소리와 디테일한 표현력으로 로맨틱한 러브송을 완성할 계획이다. ‘그댈 사랑할 거예요 처음 그날 그때처럼/언제나 곁에 있어요 이 순간 영원히 계속될 거야/그대를 사랑해’처럼 따뜻한 분위기의 노랫말이 조화를 이룬다. 리디아는 2011년 첫 싱글 ‘나 같은 사람’으로 가요계 데뷔한 후 다수의 발라드곡과 인기 드라마, 웹툰 OST 참여를 통해 뛰어난 가창력으로 주목받고 있다. ‘터치터치 그대’는 죽은 약혼녀 귀신을 떼어내기 위해 결혼해야 하는 남자 강이준과 비명횡사를 피하기 위해 결혼해야 하는 여자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 팬 몰려오는데… 1만 관객 공연장 1곳뿐인 서울]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005838414"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:28.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울월드컵경기장에서 열린 임영웅의 단독콘서트(사진=물고기뮤직) “가뜩이나 공연장도 부족한데 ‘잔디캡’(잔디+핸디캡)까지 등장하다니요. 이 정도면 서울에서 공연을 아예 하지 말라는 거 아닌가요.” 가요·공연계가 공연장 좌석 급감 문제로 발칵 뒤집어졌다. 서울시가 오는 21~22일 열리는 아이유의 단독콘서트를 끝으로 내년부터 서울월드컵경기장의 잔디를 보호하기 위해 콘서트 등 문화행사는 ‘그라운드석 판매 제외’ 조건으로 대관을 허용하겠다고 밝히면서다. 현재 서울에서 2만명 이상을 수용할 수 있는 공연장은 서울월드컵경기장(최대 6만 5000석)과 고척스카이돔(최대 2만 5000석) 뿐이다. 잠실 올림픽 주경기장(최대 4만 5000석)이 리모델링에 들어가면서 스타디움급 공연장은 서울월드컵경기장이 유일한데, 그라운드석 판매가 제한되면 결국 반쪽 대관이 이뤄지는 셈이다. 글로벌 아티스트를 다수 보유한 한 K팝 기획사 관계자는 “영국 런던의 웸블리 스타디움, 미국 뉴욕의 시티필드 등 세계적인 경기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 칠영오, 새 싱글 ‘스토어 걸’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989138"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:28.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 칠영오가 올해 핫한 플럭앤비 장르의 신곡을 내놓는다. 칠영오는 18일 새 싱글 ‘STORE GIRL’(스토어 걸)을 공개, 귀를 즐겁게 해줄 사운드를 선보인다. 새 싱글 ‘STORE GIRL’은 통통 튀는 매력의 플럭앤비 장르로, 용기를 내지 못하는 소심한 짝사랑 이야기를 그려 리스너들의 취향을 저격한다. ‘STORE GIRL’에는 옷 매장에서 일하는 여자에게 반해 다가가고 싶지만, 용기를 내지 못하는 남자의 짝사랑을 담았으며, 빠져드는 스토리텔링으로 듣는 재미를 더한다. 짝사랑하는 이에게 다가가고 싶어 매장을 찾아가고, 옷에 대해 물어보는 등의 상황을 노래해 흥미를 안긴다. 트렌디한 장르와 개성 있는 새 싱글로 돌아온 칠영오는 앞서 ‘엉망진창(feat.Oxy)’을 선보이며 독보적인 톤과 감성을 인정받은 바 있다. 이번에는 어떠한 매력을 만나볼 수 있을지 ‘STORE GIRL’에 대한 기대가 뜨겁다. 칠영오가 소속된 로칼하이레코즈는 국내 최다 인디 아티스트를 보유한 레이블로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS인터뷰] 우디 “프로야구 천만 관중 시대, K팝도 큰 몫 했죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380345"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:28.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“대한민국 프로야구에 음악이 없었다면, 과연 천만 관중까지 올 수 있었을까 싶은 생각도 들어요.” ‘야구대표자’ 우디(본명 김상우)가 프로야구 천만 관중 시대를 맞아 싱어송라이터로서 당당하고 다부진 소신을 드러냈다. 인기리에 방영 중인 티빙 예능 ‘야구대표자:덕후들의 리그’에서 삼성 라이온즈 팬 대표로 활약하고 있는 우디를 최근 서울 중구 통일로 KG타워 일간스포츠에서 인터뷰했다. ‘야구대표자’에 참여하게 된 데 대해 우디는 “초등학교 저학년 때부터 형이 야구하는 걸 보며 따라 다녔다. 야구는 내가 너무 좋아하는 스포츠고 야구에 대한 마음은 누구보다 진심이라 처음 ‘야구대표자’에 들어가게 됐을 때 잘 하고 싶었다”고 말했다. 유년기를 대구에서 보낸 그는 자연스럽게 삼성 라이온즈 팬으로 자랐다. 지금은 KT 위즈에서 뛰고 있는 형 김상수는 삼성 라이온즈로 데뷔해 뜨거운 왕조 시절을 보내기도 했다. 우디는 “혹독한 야구 팬덤을 체험하고 있다”고 눙치면서도 “야구로 무언가를 하는 건 늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 미니 2집  ‘O’ 19일 발매...  "긍정적인 ‘나’"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000067468"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:28.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화사는 19일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 두 번째 미니앨범 ‘O(오)’를 공개하고 컴백 활동을 펼친다. 화사의 ‘O’는 ‘O’의 외형과 같이 둥글고 유연하게 살아가고자 하는 긍정적인 ‘나’를 표현한 앨범이다. 화사가 그리는 세상을 담아냈으며, 남들의 시선에 구애받지 않는 주체적인 아티스트 화사의 매력을 녹인 타이틀 ‘NA(나)’로 리스너들을 매료시킬 전망이다. 이 외에도 이번 앨범에는 ‘Road(로드)’, ‘HWASA(화사)’, ‘EGO(이고)’, ‘OK NEXT(오케이 넥스트)’, ‘just want to have some fun(저스트 원트 투 해브 썸 펀)’, ‘O(오)’까지 수록돼 화사가 전하고자 하는 메시지를 다양하게 만나볼 수 있다. 발매에 앞서 화사는 지난 16일 오후 ‘NA’의 두 번째 뮤직비디오 티저를 공개하고 컴백 열기를 최고조로 끌어올렸다. 공개된 영상 속 화사는 프랑스 파리 거리를 자유롭게 누비며 에너제틱한 매력을 발산하는 것은 물론, 완벽한 군]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캣츠아이 ‘Touch’, 美 빌보드 ‘버블링 언더 핫 100’ 22위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989133"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:28.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브와 게펜 레코드 글로벌 걸그룹 KATSEYE(캣츠아이)가 빌보드 ‘핫 100’ 입성 가능성을 높였다. 17일(현지시간) 발표된 미국 빌보드 최신 차트(9월 21일 자)에 따르면 KATSEYE(다니엘라, 라라, 마농, 메간, 소피아, 윤채) 첫 번째 EP ‘SIS (Soft Is Strong)’의 더블 타이틀곡 ‘Touch’가 ‘버블링 언더 핫 100(Bubbling Under Hot 100)’에 22위로 진입했다. ‘버블링 언더 핫 100’은 빌보드 메인 송차트 ‘핫 100’에 아쉽게 진입하지 못한 25개 곡의 순위를 매기는 차트다. ‘Touch’는 전 세계 200개 이상 국가/지역의 스트리밍과 판매량을 집계해 순위를 정하는 글로벌 차트에서도 두각을 나타냈다. 이 곡은 ‘글로벌 200’에 159위로 첫 진입했고, ‘글로벌(미국 제외)’에서는 전주 대비 15계단 상승해 144위에 자리했다. ‘SIS (Soft Is Strong)’는 ‘톱 커런트 앨범 세일즈’와 ‘톱 앨범 세일즈’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레져 출신 김민울, 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘못된 남자’ 21일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989125"/>
        <updated>2024-09-18T20:16:06.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레져 출신 가수 김민울이 ‘도성마녀 미리내’ OST로 짙은 감성을 선보인다. 오는 21일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 김민울이 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘못된 남자’가 발매된다. ‘못된 남자’는 이별 후에도 여전한 공허함과 슬픔을 담은 발라드곡으로, 서정적인 멜로디와 ‘넌 벌써 괜찮니 이젠 새로운 사람과 함께/따뜻한 네 표정이 너무 싫어 죽겠어/행복하란 말 다 거짓말이었어’처럼 현실적인 가사가 공감대를 자극한다. 가창에는 김민울이 참여했다. 김민울의 호소력 짙은 보이스와 풍부한 감성이 여운을 남기며 작품의 몰입도를 높일 예정이다. 이 곡은 김민울이 작사, 작곡에 참여했으며 인기 OST 작업을 함께 해 온 작곡가 필승불패W, 건치가 의기투합해 완성도를 높였다. 웹툰 ‘도성마녀 미리내’는 대한민국의 평범한 대학생이었던 은하수가 갑자기 조선시대 무당 미리내로 살게 되면서 펼쳐지는 에피소드를 그린 작품. 김민울이 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘못된 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 적재→김영대까지! 다채로운 보이스로 꽉 채운 풀 트랙 선보인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000989124"/>
        <updated>2024-09-18T20:16:06.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’이 종영의 아쉬움을 달랠 OST 합본을 공개한다. KBS2 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이)은 오는 20일 오후 12시 기존 출시된 4트랙의 가창 곡과 스코어 10트랙으로 구성된 OST 합본 음원을 발매한다. OST 합본에는 아직 드러나지 않는 비밀을 간직한 채 평범한 일상을 보내는 주인공들의 모습을 담은 적재의 ‘To Heaven’을 시작으로, 하루아침에 달라진 일상 때문에 지쳐버린 마음을 허스키한 보이스로 위로하듯 담아낸 김호정의 ‘나는 반딧불’이 수록된다. 모든 사건의 중심에 있었던 박경호를 연기한 배우 김영대가 최선희(박주현 분)를 짝사랑하는 마음을 담아 직접 부른 ‘혼자 사랑’, 극이 절정으로 치닫는 사건 속에서 각자의 인물들이 후회하는 감정을 실은 중식이의 ‘살려주세요’까지 기존 출시 곡 4곡과 함께 드라마에 몰입감을 한층 높여준 스코어 10곡도 함께 포함된다. ‘완벽한 가족’은 완벽했던 가족이 뜻하지 않는 사건으로 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나의 인생곡(180)] 어니언스 '편지', 70년대 '펜팔 붐' 일조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322242"/>
        <updated>2024-09-18T15:16:16.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어니언스, 포크음악 보편적 장르 활성화에 기여 평가 1년 6개월 짧은 활동 기간에도 활동 당시 '최고 인기' '편지'는 73년 유니버샬 레코드사에서 발매된 남성 듀오 어니언스의 정규 1집 수록이다. 임창제 작사 김미선 작곡의 포크 발라드로 이별의 아픔을 표현한 서정적인 노랫말과 멜로디가 시대를 관통하며 가슴을 적신다. 당초 혼성 트리오(임창제 이수영 윤혜영)로 결성돼 '작은새'(72년, 김정호 작곡)를 불러 TBC 신인가요제 대상을 수상했다. 윤혜영이 빠진 뒤 남성 듀오로 이듬해 정규 1집을 발표했다. '편지' '외길' '작은새' '초저녁 별' '사랑의 진실' 등이 수록됐다. 임창제 이수영의 어니언스는 1집에 수록된 12곡 거의 대부분이 히트하면서 젊은층 가요팬들 사이에 폭발적인 인기를 누렸다. 주옥같은 히트곡들 중에서도 '편지'는 듀엣 시절 대표곡으로 꼽힌다. '말없이 건네주고 달아난 차가운 손/ 가슴 속 울려주는 눈물 젖은 편지/ 하이얀 종이 위에 곱게 써 내려간/ 너의 진실 알]]></content>
    </entry>
</feed>