<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-21T05:14:49.173Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄지윤 최재림에 공개 플러팅…‘열애설’ 박칼린 반응은? (라스)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145942"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에 출연한 엄지윤이 뮤지컬 배우 최재림이 이상형이라며 대국민 공개 플러팅을 시도한다. 이에 과거 최재림의 열애설 상대였던 박칼린 감독의 반응이 어땠을지 궁금증을 자극한다. 21일 오후 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박칼린, 서동주, 풍자, 엄지윤이 출연하는 ‘싱글 나이트 라이브’ 특집으로 꾸며진다. ‘숏박스의 여신’ 엄지윤이 2년 만에 ‘라스’에 출연하면서 박칼린, 서동주, 풍자 등 게스트의 관상으로 직업을 유추하는 개인기를 선보이며 긴장감이 맴돌았던 초반 스튜디오 분위기를 웃음으로 가득 채운다. 그는 실생활을 녹인 콘텐츠가 탄생하게 된 비하인드 스토리와 ‘라스’를 위해 준비한 하이퍼 리얼리즘 연기로 눈길을 사로잡는다. 신부대기실에서 친구 하객들을 맞이할 때 초혼과 재혼, 삼혼 이상 신부들의 모습을 섬세하게 묘사해 김구라로부터 극찬 세례를 받았다고 해 궁금증을 더한다. 엄지윤은 자신의 유튜브 콘텐츠보다 ‘이 사람’의 인지도로 ‘떡상’했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 영파씨 새 EP '에잇 댓' 쇼케이스 진행 맡은 MC 한해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374358"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 한해가 21일 오후 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 열린 영파씨(YOUNG POSSE) 세 번째 EP 'ATE THAT' 발매 기념 쇼케이스에서 진행을 맡고 있다. 타이틀곡 ‘ATE THAT’은 지펑크 장르로, 곡 제목 그대로 ‘영파씨가 K-팝씬을 부스러기 하나 남김없이 씹어 먹겠다’라는 당돌한 포부를 노랫말에 담았다. /2024.08.21]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]한해, 영파씨 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353276"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한해가 21일 오후 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 열린 영파씨 세 번째 EP앨범 ‘에이트 댓’(ATE THAT) 발매기념 쇼케이스에서 진행을 맡고 있다. 2024.8.21]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]돈 뿌리는 영파씨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353275"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨(정선혜, 위연정, 지아나, 도은, 한지은)가 21일 오후 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 열린 세 번째 EP앨범 ‘에이트 댓’(ATE THAT) 발매기념 쇼케이스에서 포토타임을 갖고 있다. 2024.8.21]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅뱅' 탑, 팬 저버린 빅뱅 지우기…데뷔 18주년 축하한 팬도 '칼차단' [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676134"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 탑이 과거 지우기에 돌입하면서 자신을 응원하는 팬들의 마음도 등져 거센 비판의 목소리가 나오고 있다. 빅뱅은 19일 데뷔 18주년을 맞이했다. 빅뱅 GD, 태양, 대성 세 멤버는 데뷔 18주년을 축하하는 게시글을 본인의 인스타그램 스토리 등에 게재한 가운데, 탑은 이를 대신 축하해주는 팬들의 계정을 일일이 찾아가 차단했다. 그러자 한 누리꾼은 "요새 팬 계정 차단하고 다니더니, 빅뱅 데뷔 18주년 축하 글에 태그했다고 오늘 또 차단하더라"라며 "빅뱅 아닌 건 알겠는데 그렇게까지 할 거라면 빅뱅 시절 쓰던 예명 '탑'도 쓰지 말아야 하는 거 아니냐. 이러면서도 빅뱅 음원 수익은 꼬박꼬박 정산받겠지"라며 그의 태도를 지적했다. 앞서 탑은 지난해 그룹 탈퇴를 공식화했다. 2017년 가수 연습생 출신 한서희와 대마초를 흡연한 데에 대해 유죄 판결받은 이후 활동을 잠정 중단한 지 6년 만의 탈퇴 발표였다. 2017년 판결로 의경에서 강제 전역한 그는 사회복무요원 복무를 불성실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카이스트 교수, 배우 최민식 저격...‘영화 티켓값 내려라’ 발언에 “출연료 기부해봤나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086834"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘손석희의 질문들’에 출연한 배우 최민식 . 사진|MBC 이병태 카이스트 경영공학부 교수가 배우 최민식을 저격했다. 이병태 교수는 21일 자신의 개인채널에 “‘세상에서 가장 값싼 소리’, 우선 영화 관람료는 ‘극장 가격’이 아니다, 극장의 가격이 1만 5000원이겠는가? 그리고 영화관 사업이 민간 기업으로 권력 집단도 아닌데 가격 인하하라는 이야기가 무슨 소신 발언인가?”라고 말했다. 이어 “이 발언이 용기가 필요한 소리인가? 영화 관람료가 너무 올랐으니 최저임금 인하하라고 했으면 내가 소신 발언이라고 인정하겠다. 가격이 내려서 관객이 더 많이 오고 이익이 는다면 기업들은 내리지 말래도 내린다”고 주장했다. 또 “팬데믹 중에 영화관들은 부도 위기에 직면했었는데 최민식 배우는 출연료를 자신들의 영화를 상영해 주는 극장을 위해 기부라도 했었나? 영화관 사업은 땅 파서 하나 아니면 자선사업으로 알고 있나?”라고 밝혔다. 그러면서 “시장 가격을 소비자원대로 할 수 있다면 세상에 사업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤상 아들’ 라이즈 앤톤, 일인자 되기 위해 파격 개명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145941"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG 유플러스 ‘STUDIO X+U’와 SM엔터테인먼트가 함께 제작하는 ‘BOSS RIIZE’(이하 ‘보스 라이즈’)가 권력의 주인, 보스 후보로 변신한 그룹 라이즈(RIIZE) 멤버들의 캐릭터 티저를 공개했다. 21일 ‘보스 라이즈’는 라이즈의 반전 매력을 볼 수 있는 캐릭터 영상을 공개했다. 먼저 ‘큰형님’ 쇼타로는 “분량을 뽑아야 한다”며 분량에 진심이었다. 그는 일단 뛰고, 뭐라도 잡고, 뒤집어엎으며 멤버들을 초토화시키는 열정을 선보였지만, 어딘가 허술한 허당미를 발산해 웃음을 자아냈다. 은석은 “내가 왕이 될 수도 있겠다”라며 멤버들과 협력, 상황을 자신이 원하는 방향으로 끌고 갔다. 멤버들이 “다크 아우라가 풍긴다”라며 긴장하는 가운데 결국 ‘지략가’ 은석이 보스의 자리를 차지했다. 이어 그는 “삶의 이치란 어쩔 수 없다”며 멤버들의 기침부터 박수 소리까지 통제하며 반전을 선사했다. 반면 ‘파워 보스’ 성찬은 힘으로 멤버들을 압도할 것을 예고했다. 성찬은 “권력을 그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 섹시한 성숙美 철철! 하의실종 룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022136"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손나은이 성숙미가 넘치는 하의실종룩을 선보였다. 손나은은 20일 자신의 인스타그램에 한 브랜드와 촬영한 광고 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진 속 손나은은 베이지색 오버사이즈 핏 니트 카디건에 스트라이프 패턴 핫팬츠를 매치해 내추럴하면서도 섹시한 스타일링을 연출했다. 여기에 운동화를 신어 스포티한 무드를 더했다. 특히 그녀의 늘씬한 각선미가 눈길을 끈다. 한편 손나은은 현재 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“T라 미숙해”…틱톡 올해의 여름 노래 1위는 ‘티라미수 케익’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686361"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[챌린지 열풍을 일으킨 인디밴드 위아더나잇의 ‘티라미수 케익’이 올 여름 한국에서 가장 많이 사용된 틱톡 콘텐츠 음원으로 등극했다. 틱톡은 21일 생성된 콘텐츠에서 가장 많이 사용된 음원 데이터를 기반으로 글로벌 및 국가별 ‘올해의 여름 노래’ 리스트를 발표했다. 틱톡에서는 해시태그 '송 오브 더 서머(SongOfTheSummer, 여름의 노래)'로 제작된 콘텐츠가 50만건이 넘었다. 챌린지·댄스 커버·립싱크 등 다양한 방식으로 음악을 즐기는 콘텐츠들이 쏟아졌다. 올해 한국 틱톡 여름 노래 1위 ‘티라미수 케익’은 2015년 발매됐다. 그러나 틱톡 커뮤니티의 적극적인 참여를 통해 댄스 챌린지로 재창조됐다. ‘티라미수 케익’의 발음과 MBTI 성격 유형에 착안해 ‘T라 미숙해’로 재해석 돼 화제를 모았다. 100만 개 이상의 영상을 생성했으며 올 여름을 강타한 최고의 밈이 됐다. 이외에도 최신 K팝 음원들이 리스트에 오르며 틱톡을 통해 새로운 음악 트렌드를 만들어냈다. 아이브(IVE)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민식 티켓값 소신 발언에 기부∙출연료 논란…논점은 그게 아닌데]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686360"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민식이 영화 티켓 가격에 대해 소신 발언을 한 이후 논란이 이어졌다. 사진=MBC ‘손석희의 질문들’ 지난 20일 이병태 KAIST 교수는 자신의 SNS를 통해 “최민식은 출연료를 자신의 영화를 상영해주는 극장을 위해 기부라도 했었나”라고 지적했다. 그는 “팬데믹 중에 영화관은 부도 위기에 직면했었는데, 최민식은 출연료를 자신의 영화를 상영해주는 극장을 위해 기부라도 했었나. 영화관 사업을 자선사업으로 알고 있느냐”라며 목소리를 높였다. 앞서 지난 17일 방영된 MBC ‘손석희의 질문들’에서 최민식은 “지금 1만5000원인데 스트리밍 서비스 앉아서 여러 개 보지 발품 팔아서 (영화관 가겠느냐)”면서 티켓값이 부담되는 게 사실이라고 말했다. 또한 그는 “만드는 사람들이 잘 만들어야 한다”며 “관객의 입맛에 맞는 작품을 기획하자는 게 아니라, 내(제작자)가 하고 싶은 작품을 만들어야 한다”고 콘텐츠의 질을 높여야 한다고 주장했다. 이후 그의 발언이 퍼지면서 이번 이 교수의 발언을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아 29금 대사→스핀오프 확정…발칙한 로코 ‘손해 보기 싫어서’ 월화극 복병되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686359"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 신민아(왼쪽)와 김영대의 커플 스틸컷. 사진=tvN 배우 신민아가 파격 도전에 나선다. 26일 첫 방송 예정인 tvN 드라마 ‘손해 보기 싫어서’는 손해 보기 싫어서 결혼식을 올린 여자 손해영(신민아)과 피해 주기 싫어서 가짜 신랑이 된 남자 김지욱(김영대)의 손익 제로 로맨스다. ‘로코퀸’ 신민아를 비롯해 대세 배우 김영대·이상이·한지현의 만남으로 방송 전부터 기대를 한 몸에 받고 있다. 무엇보다 이번 작품을 통해 로코 복귀를 알린 신민아의 출연이 드라마 팬들의 기대감을 끌어올린다. 다양한 로맨스 작품들에 출연해 시청자들의 사랑을 한 몸에 받아왔던 신민아의 존재 자체가 ‘손해 보기 싫어서’만의 매력이 될 예정이다. 신민아는 29금의 수위 높은 대화부터 찰진 비속어를 섞어가며 기존 이미지로는 다소 상상하기 어려운 캐릭터를 만들 예정이다. 로맨스와 코미디 모두 정평이 나 있는 신민아가 유독 이번 작품에선 코미디에 욕심을 많이 냈다는 후문이다. 앞서 열린 제작발표회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박창근 엔젤, 복지관 어르신들께 든든한 보양식 행사 '사랑 나눔']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314818"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박창근의 선한 영향력으로 복지관 어르신들에게 보양식 나눔 행사가 진행됐다. 지난 12일 신정 종합 사회 복지관에서 말복 맞이 보양식 나눔행사가 펼쳐졌다. 박창근 팬들로 구성된 박창근 엔젤은 '팬앤스타-엔젤앤스타'를 통해서 취약계층 어르신들께 보양식 나눔을 하는 프로젝트에 참여했다. 박창근의 선한영향력으로 1단계까지 성공시키며 뜻깊은 일에 함께한 것이다. 이날 보양식 나눔 행사장에는 박창근의 노래와 현수막 등으로 꾸며져 있었다. 어르신들은 가수 박창근에 대해 물어보며 고마움을 전했다. 박창근 엔젤이 준비한 보양식 뿐아니라 감사의 의미로 더함께 새희망과 신정종합사회 복지관에서 함께 준비해준 밥과 반찬, 시원한 수박으로 복지관 어르신들께 든든한 한끼를 대접했다. 거동이 불편한 어르신들을 위해 관계자들이 직접 배식을 받아 자리에 전달 하는 등 취약계층 어르신들에게 나눔의 손길로 사랑의 식사를 전달했다. 한편, 8월 '팬앤스타-엔젤앤스타' 에서는 장애인 가정에 따듯한 희망을 주는 프로젝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8주년 ‘미우새’ 신동엽·서장훈, 성시경·아이유에 러브콜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005353269"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송 8주년을 맞은 SBS ‘미운 우리 새끼’(이하 ‘미우새’)의 MC 신동엽과 서장훈이 소감과 함께 시청자들의 변함없는 사랑에 감사를 표했다. 2016년 8월 첫 방송을 시작해 어느덧 방송 8년이 흐른 가운데, MC 신동엽과 서장훈은 최근 진행한 인터뷰에서 “시간이 정말 빨리 흐른다. 무려 8주년이라니 감회가 새롭다”고 소감을 밝혔다. 신동엽은 “그동안 다양한 관찰 예능이 있었지만 어머님들이 직접 스튜디오에 나와서 자식의 일상을 지켜본다는 콘셉트가 가장 큰 차별화 포인트였다고 생각한다”며 “부부, 형제 등 다양한 관계가 있지만, 무엇보다도 엄마가 자식에 대해 궁금해하는 마음이 가장 큰 것 같다”고 돌아봤다. 이어 “모성애에서 우러나온 리얼하고 꾸밈 없는 리액션이 시청자들에게 어필하는데 성공하면서 ‘미우새’가 지금까지 달려올 수 있었다”고 프로그램의 장수 비결을 꼽았다. 서장훈은 “보통 예능 프로그램에서는 분위기를 재밌게 하려 장난도 치고 면박을 주는 멘트를 할 때도 있는데, 어머님]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라, 명품 수영복 보다 돋보이는 명품 보디라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022128"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클라라가 명품 보디라인을 뽐냈다. 20일 클라라는 자신의 인스타그램에 "Happiness"라며 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 클라라는 호텔 수영장에서 여유로운 오후를 만끽하고 있는 모습이다. 클라라는 명품 L사의 모노그램 로고 패턴 그라데이션 수영복을 입고 캡 모자를 착용한 채 상큼한 매력을 발산했다. 특히 그녀는 섹시한 볼륨 몸매와 늘씬한 각선미로 시선을 사로잡았다. 한편, 클라라는 지난 2019년 2살 연상의 재미 교표 사업가 사무엘 황과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 잦은 업로드 걱정 날리고..53세 소녀美 사진 대방출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183786"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 눈부신 미모의 사진을 대방출했다. 고현정은 21일 "현재…. 몇년전 집 공간…. 그 보다 더 과거의 나…. 인생은 참… 히ㅡ 웃으며 살자야지"라며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진에는 고현정의 여러 모습이 담겨있다. 현재 드라마 촬영 중인 모습부터 몇년 전 거주했던 집의 공간, 그리고 과거의 모습까지 다양한 고현정의 모습을 엿볼 수 있다. 특히 고현정은 이마에 자신의 사진을 붙이고 독보적인 미모를 발산하는가하면, 53세라는 나이가 믿기지 않을 정도로 순수한 소녀미까지 드러내 시선을 모은다. 앞서 고현정은 지난 3월, 데뷔 35년만에 처음으로 SNS 계정을 개설했다. 이어 유튜브까지 도전하며 신비주의를 벗고 팬들과 적극적으로 소통 중이다. 이후 활발하게 SNS 활동을 펼쳐온 고현정은 최근 "너무 자주 올러서 지겨우실까봐 걱정됩니다"라고 잦은 SNS 업로드에 대한 걱정을 내비치기도 했다. 한편, 고현정은 올해 방영 예정인 ENA 새 드라마 '나미브'로 안방극장을 찾는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 정년이의 소년미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676133"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 광고 비하인드 스틸을 통해 남다른 소화력을 선보였다. 21일 매니지먼트mmm은 김태리가 전속 모델로 활약 중인 의류 브랜드의 광고 현장 비하인드 스틸을 공개해 이목을 끌었다. 공개된 스틸 속 김태리는 스타일링에 따라 각기 다른 매력을 선보이며 독보적인 아우라를 자아냈다. 베이지 셔츠를 입은 채 책을 들고 있는 그녀는 우아한 분위기를 물씬 풍기며 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 또한 블랙 레더 재킷으로 시크한 무드를 연출할 뿐 아니라 스포티한 룩으로 편안하면서도 캐주얼한 매력까지 드러내며 그녀의 다채로운 매력을 실감케 한다. 한편, 김태리는 tvN 드라마 ‘정년이’로 시청자와의 만남을 기다리고 있다. 동명의 웹툰을 원작으로 한 ‘정년이’는 1950년대 한국전쟁 직후, 소리 하나만큼은 타고난 소녀 정년의 여성국극단 입성과 성장기를 그린 작품이다. 그녀의 열연이 주목되는 드라마 ‘정년이’는 올 하반기 tvN에서 방영될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 엔젤, 무더운 여름 어르신들에 훈훈한 보양식 나눔 '선한 영향력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314810"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁의 선한 영향력으로 복지관 어르신들에게 보양식 나눔 행사가 진행됐다. 지난 12일 신정 종합 사회 복지관에서 말복 맞이 보양식 나눔행사가 펼쳐졌다. 영탁 팬들로 구성된 영탁 엔젤은 '팬앤스타-엔젤앤스타'를 통해서 취약계층 어르신들께 보양식 나눔을 하는 프로젝트에 참여했다. 영탁의 선한영향력으로 3단계까지 성공시키며 위력을 과시했다. 이날 보양식 나눔 행사장에는 영탁의 노래와 영탁 등신대, 현수막 등으로 꾸며져 있었다. 어르신들은 영탁 등신대를 보고 반가워하며 감사의 뜻을 전했다. 영탁 엔젤이 준비한 보양식 뿐아니라 감사의 의미로 더함께 새희망과 신정종합사회 복지관에서 함께 준비해준 밥과 반찬, 시원한 수박으로 복지관 어르신들께 든든한 한끼를 대접했다. 거동이 불편한 어르신들을 위해 관계자들이 직접 배식을 받아 자리에 전달 하는 등 취약계층 어르신들에게 나눔의 손길로 사랑의 식사를 전달했다. 한편, 8월 '팬앤스타-엔젤앤스타' 에서는 장애인 가정에 따듯한 희망을 주는 프로젝트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, “그럴 자격 있어” 결별 이후 되찾은 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686357"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 결별 소식을 전한 이후 근황을 공개했다. 사진=황정음 인스타그램 21일 황정음은 자신의 SNS에 “You deserve it(당신은 그럴 자격이 있어)”라고 적으며 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 황정음은 환한 미소를 지으며 평온한 표정을 보이고 있다. 앞서 황정음은 골프선수와 지난 2016년 2월 결혼했다. 이듬해 8월 아들을 낳았으나 2020년 9월 법원에 이혼 조정 신청서를 제출하며 파경 위기를 맞았다. 이후 갈등을 봉합한 두 사람은 재결합 소식을 전했고 2022년 둘째 아들을 품에 안았다. 하지만 재결합 3년 만인 지난 2월 이혼 소식을 전했다. 이후 황정음은 7살 연하 농구선수 김종규와 공개 연애를 알렸지만, 최근 결별 소식을 전했다. 두 사람의 열애는 지난달 22일 한 매체의 단독보도로 알려졌으며, 황정음 측은 “최근 서로에 대한 호감을 확인하고 조심스럽게 만남을 이어가고 있다”고 밝힌 바 있다. 한편, 황정음은 최근 종영한 SBS 드라마 ‘7인의 부활’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라붐 출신' 율희, 고혹적인 청순美! 블랙 미니 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022126"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 '라붐' 출신 율희가 남다른 분위기를 발산했다. 율희는 20일 자신의 인스타그램에 별다른 코멘트 없이 사진 여러 장을 올렸다. 공개된 사진 속 율희는 블랙 미니 원피스를 입고 내추럴한 롱 헤어스타일로 고혹적이면서도 청순한 매력을 선보였다. 또한 그녀는 오래되고 낡은 공간 속에서 퇴폐적인 분위기도 자아내 시선을 끌었다. 한편 율희는 지난 2018년 FT아일랜드 최민환과 결혼 후 슬하에 1남 2녀를 뒀으나, 지난해 12월 이혼을 발표했다. 세 아이의 양육권은 최민환이 갖기로 합의했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 팝스타 니요, 9년 만에 한국행…10월 내한 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677685"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 R&amp;B 싱어송라이터 니요가 9년 만에 한국을 찾습니다. 니요는 오는 10월 16일 고려대학교 화정체육관에서 8번째 정규앨범 발매 기념 월드투어의 서울 공연을 선보입니다. 니요가 우리나라를 찾는 건 2015년 단독 공연 이후 9년 만으로 이번 월드투어는 지난해 9월 북미를 시작으로 영국 등 유럽과 남미, 호주 등에서 큰 인기를 얻었습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #Ne_Yo #Champagne_&amp;_Roses]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 군수출연에 축제홍보까지…피식대학, 영양군 띄우기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677684"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지역 비하'로 논란을 일으킨 유튜브 채널 '피식대학'이 구독자 하락세 속 정면 돌파에 나섰습니다. 피식대학은 어제(20일) 오도창 영양군수가 직접 출연한 영상을 올리고 피식대학 멤버들의 '영양 핫 페스티벌' 등 축제와 관광명소 홍보를 예고했습니다. 영상에서 오 군수는 "얼마 전 수해 당시 피식대학의 기부로 많은 도움을 받았다"며 "군민을 대표해 감사하다"라는 말도 전했습니다. 앞서 피식대학은 지난 5월 '메이드 인 경상도' 시리즈에서 영양군을 찾아 조롱하는 듯한 발언을 이어가 지역 비하 논란에 휩싸였고 이후 사과에도 구독자 수 감소를 면치 못하고 있습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #피식대학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 지민 '후', 미 레코드산업협회 골드 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677683"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단, 지민의 두 번째 솔로 앨범 '뮤즈'의 타이틀곡 '후'가 미국에서 새로운 기록을 쓰고 있습니다. '후'는 발매 29일 만에 미국에서 50만 유닛 이상의 판매고를 올리며 미국 레코드산업협회 골드 인증 자격을 획득했습니다. 이는 K팝 솔로곡 최단 기록입니다. 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서는 19일 자 '미국 데일리 톱 송' 차트에서 처음으로 1위를 차지했고, '빌보드 200'에서 4주 연속 차트에 진입했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #BTS #JIMIN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 소지섭 투자한 '존 오브 인터레스트' 20만 관객 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677682"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월 개봉한 영화 '존 오브 인터레스트'가 20만 관객을 돌파하며, 올해 독립예술 외화 중 최고기록을 썼습니다. 영화관입장권 통합전산망에 따르면, '존 오브 인터레스트'는 개봉 11주 차인 어제(20일) 기준 누적 20만 342명의 관객이 관람했습니다. 올해 개봉한 독립예술영화 외화 중 관객 수 1위 기록입니다. '존 오브 인터레스트'는 스티븐 스필버그 감독의 '쉰들러 리스트' 이후 30년 만에 처음으로 아우슈비츠 측의 허가를 받고 제작된 홀로코스트 영화로, 배우 소지섭이 투자했습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #존오브인터레스트 #소지섭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화려한 캐스팅 '아없숲'…"그 어느 때보다 연기에 힘 실은 작품"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014885492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014885492"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17년 만에 드라마로 복귀한 김윤석…"글로벌 시청자들의 관심도 욕심 났다" 윤계상·고민시·이정은 출연·'부부의 세계' 모완일 감독 연출…23일 공개 "쫓는 자와 쫓기는 자의 이야기는 구성이 단순하고 쉽지만, 이 작품은 그렇게 단조로운 작품이 아닙니다." 넷플릭스 새 시리즈 '아무도 없는 숲속에서'에서 주연한 배우 김윤석은 21일 서울 강남구 역삼동 조선팰리스에서 열린 제작발표회에서 "보통의 사람으로서 시청자들의 공감대를 얻어내기 위해 노력했다"고 강조했다. 오는 23일 베일을 벗는 '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다. 17년 만에 드라마로 복귀한 김윤석은 펜션 주인 전영하를 연기한다. 김윤석은 "시리즈는 요즘 시대의 흐름인 것 같다. 글로벌 플랫폼인 넷플릭스를 통해 해외 시청자들에게 연기를 선보이고 싶은 욕심이 있었다"고 밝혔다. 그는 "'아무도 없는 숲속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빅토리' 제작자 암투병 고백+혜리의 열헐 홍보=관객 감동시킨 '진심' 통할까 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183777"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 혜리에 이어 제작자까지, 영화 '빅토리'에 대한 애정을 드러내 눈길을 끈다. 최근 한 유방암 환우 카페에는 "투병 2년 차에 내가 만든 영화 빅토리가 개봉했다'라는 제목의 글이 공개됐다. 해당 글 작성자는 "저는 유방암 3기, 현재는 3년 차이다. 저는 영화 제작자이고, 이 영화는 제가 투병 시절에 기획하여 2년 차에 촬영을 했고, 며칠 전인 8월 14일 개봉했다"라며 영화 '빅토리' 제작자임을 밝혔다. 작성자는 "촬영 기간 미리 저를 알았던 분들 말고는 대부분의 배우, 스태프들은 제가 유방암 환자라는 사실을 모른 채 촬영했다"라며 "영화를 만들면서 너무 힘이 들어 암에 걸린 건 아닐까. 침대에 누워 항암의 시기를 견디던 시절 20년 넘게 해오던 영화를 그만둘까도 생각해봤다. 그러나 내가 좋아하는 것을 안 하는 것보다 내가 정말 좋아하는 것을 해야 내가 더 행복하다는 것을 알았기에 저는 투병 중에도 촬영장으로 향했다. 촬영장에 있는 게 침대에 누워있을 때보다 더 편하더라"고 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['30일 컴백' 르세라핌, 싱글즈 커버 장식…5人5色 매력 담긴 화보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022119"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 5인의 화보가 공개됐다. 라이프스타일 매거진 '싱글즈'가 오는 30일 미니 4집 'CRAZY' 발매를 앞두고 있는 르세라핌의 비주얼 화보를 공개했다. 화보 속 르세라핌은 오묘한 분위기를 자아내며 5인 5색의 다채로운 매력을 보여줬다. 'CRAZY'는 '르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐보자'라는 메시지를 담은 앨범이다. 앨범에서 가장 신경 쓴 부분을 묻자 허윤진은 "트랙마다 장르가 다 달라서 그 느낌을 살리는 데 신경을 많이 썼다. 그리고 '르세라핌'하면 퍼포먼스를 빼놓을 수 없지 않나. 이번에도 진짜 멋있는 안무를 준비했으니 기대 많이 해 달라"라고 당부했다. 또 김채원은 "후렴구 안무를 할 때 중심을 못 잡아서 계속 실패했다"라며 난이도 높은 퍼포먼스 관련 에피소드를 전했다. 이번 화보는 국내 유일 로컬 매거진 '싱글즈'의 창간 20주년을 자축하는 뜻깊은 프로젝트다. 'K-팝 대표 걸그룹' 르세라핌이 한국을 대표하는 브랜드 굼허(GOOMHEO), 민주킴(MINJUKI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재 주연 '애콜라이트' 시즌2 제작 불발…"시청률 부진"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000677680"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 주연한 '스타워즈' 시리즈 '애콜라이트'의 시즌 2가 제작되지 않을 전망입니다. 미국 매체 데드라인과 버라이어티 등의 보도에 따르면, 스타워즈 시리즈 제작사인 디즈니 산하 루카스필름이 애콜라이트의 추가 시즌을 제작하지 않기로 결정한 것으로 알려졌습니다. 데드라인은 "비평가들에게 높은 점수를 받았지만, 스타워즈 팬들의 평가가 엇갈리며 시청률에 반영됐다"고 분석했고, 버라이어티는 "이정재가 연기한 '마스터 솔'이 입체적인 캐릭터로 그려진 점이 스타워즈 팬들의 폭넓은 호응을 끌어내지 못했다"고 지적했습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #애콜라이트 #이정재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[염정아, 전성기는 지금부터…영화·예능·드라마 모두 ‘스윕’했다 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086825"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[염정아. 사진 | 넷플릭스 배우 염정아가 영화, 드라마, 예능까지 모두 쉽쓸며 존재감을 뽐내고 있다. 염정아가 출연한 넷플릭스 오리지널 영화 ‘크로스’와 디즈니+·U+ ‘노웨이아웃:더 룰렛’(노웨이아웃)에서 각기 다른 매력을 선보이며 흥행에 성공했다. 또 tvN ‘언니네 산지직송’에선 덱스, 안은진 등과 시골에서 노동하며 ‘삼시세끼’ 못지않은 궁합으로 눈을 즐겁게 하고 있다. 당초 ‘크로스’는 영화 개봉을 목표로 제작됐다. 사정이 여의찮았다. 넷플릭스 공개로 방향을 틀었다. 성공이었다. 누적 시청 780만 시간, 시청 수 450만 회를 기록하며 넷플릭스 비영어권 영화 글로벌 주간 시청 차트 정상에 올랐다. 전형적인 오락영화다. 아내에게 과거를 숨긴 채 베테랑 주부로 살아가는 전직 요원 강무와 남편의 비밀을 오해한 강력범죄수사대 에이스 미선이 거대한 사건에 함께 휘말리면서 벌어지는 이야기다. 결말을 놓고 다소 허무하다는 얘기도 나오지만, 여가를 즐기기에 부족함이 없다. 전직 국군정보사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8주년 된 '미우새' 신동엽X서장훈, 성시경·아이유 향한 러브콜 "꼭 나와줬으면"[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183773"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송 8주년을 맞은 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새'의 MC 신동엽과 서장훈이 8주년 소감과 함께 시청자들의 변함없는 사랑에 무한한 감사를 표했다. 2016년 8월 첫 방송을 시작해 어느덧 방송 8주년을 맞은 '미운 우리 새끼'의 MC 신동엽과 서장훈은 최근 진행한 인터뷰에서 "시간이 정말 빨리 흐른다. 무려 8주년이라니 감회가 새롭다"라고 소감을 밝혔다. 신동엽은 "그동안 다양한 관찰 예능이 있었지만 어머님들이 직접 스튜디오에 나와서 자식의 일상을 지켜본다는 콘셉트가 가장 큰 차별화 포인트였다고 생각한다. 부부, 형제 등 다양한 관계가 있지만, 무엇보다도 엄마가 자식에 대해 궁금해하는 마음이 가장 큰 것 같다. 모성애에서 우러나온 리얼하고 꾸밈 없는 리액션이 시청자들에게 어필하는데 성공하면서 '미우새'가 지금까지 달려올 수 있었다"라고 프로그램의 장수 비결을 꼽았다. 서장훈은 "보통 예능 프로그램에서는 분위기를 재밌게 하려 장난도 치고 면박을 주는 멘트를 할 때도 있는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['영양군 비하' 피식대학에 군수 떴다…정면돌파로 여론 회복할까[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183772"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지역 비하 논란'으로 파문을 일으켰던 '피식대학'이 영양군 홍보에 나선다. 직접 영양군을 홍보하겠다는 전략을 세웠고, 영양 군수까지 지원사격에 나섰다. 지난 20일 피식대학 공식 채널에는 '안녕하세요 영양군수입니다'라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에는 오도창 영양군수가 출연해 "얼마 전 우리 지역 수해 발생 시 피식대학에서 전해준 현물 기부로 많은 도움을 받았다. 피식대학에서 영양군 발전과 홍보에 도움을 주려고 노력하고 있다"고 설명했다. 오도창 군수는 "이번에 공식적으로 영양군의 관광 명소 안내와 대표 축제인 '영양 고추 핫 페스티벌' 홍보를 제안드려볼까 한다"며 "피식대학다운 재밌고 유익한 영양군 홍보를 기대해보겠다. 피식대학의 무궁한 발전을 기원한다"고 전했다. 오 군수의 인사와 함께 영상은 자작나무 숲, 두들마을, 수하 계곡, 풍력 발전 단지, 선바위, 반딧불이 천문대 등을 다룬 피식대학의 영양군 홍보 콘텐츠로 이어졌다. 그러면서 20일부터 열리는 '영양 HOT 페스티벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이언 사망 16주기… 여전히 그리운 '커피프린스 1호점']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022110"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이언이 사망한 지 16년이란 세월이 흘렀다. 지난 2008년 8월21일 KBS 2TV 드라마 '최강칠우' 종방연에 참석한 뒤 오토바이를 타고 귀가하던 중 서울 용산구 한남동에서 차선을 변경하다 넘어지는 사고로 숨을 거뒀다. 당시 소속사는 27세의 나이로 사망한 이언의 사인이 경추골절이라고 밝혔다. 이언은 씨름 유망주로 1997년 전국체육대회에서 씨름으로 금메달을 받았다. 이후 모델계에 발을 들였다. 2006년에는 배우로 전향해 영화 '천하장사 마돈나'에 출연했다. 대표작은 MBC드라마 '커피프린스 1호점'으로 종업원 황민엽 역으로 열연해 큰 사랑을 받았다. '커피프린스 1호점'에서의 인기에 힘입어 이언은 MBC 드라마 '누구세요'에도 출연했으며, 개그우먼 김신영과 MBC 라디오 '심심타파'의 DJ로도 활동한 바 있다. 특히 이언은 '최강칠우'에서는 칠우의 자객단 일원인 자자 역으로 열연하며 호평을 받던 중 세상을 떠나 많은 이들을 안타깝게 만들었다. 이언과 지난 2007년 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['목사♥' 이유리, 20년 젊어 보이는 미모! 상큼한 단발헤어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022109"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유리가 20대 동안 미모를 자랑했다. 이유리는 20일 자신의 인스타그램에 야외에서 찍은 사진 여러 장을 올렸다. 공개된 사진에서 이유리는 프린팅이 돋보이는 블랙 반팔 티셔츠에 블랙 카고 팬츠를 매치해 편안하면서도 힙한 일상룩을 연출했다. 또한 짧은 단발 헤어스타일이 상큼한 매력을 더했다. 특히 40대 중반인 나이를 무색하게 만드는 그녀의 동안 미모가 시선을 사로잡는다. 한편, 이유리는 2010년 띠동갑 연상의 목사와 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심으뜸, 멋진데 청순하기까지 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686354"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 심으뜸이 청순함까지 사로잡았다. 사진=심으뜸 인스타그램 사진=심으뜸 인스타그램 사진=심으뜸 인스타그램 21일 심으뜸은 자신의 SNS에 “슬슬... 엔투작업물을 풀어볼까요... #엔투스튜디오 #바디프로필 #화보 #심으뜸”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 심으뜸은 새하얀 의상을 입고 누운 채 깜짝 놀랄 청순 매력을 뽐냈다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 작은 체구지만 탄탄한 근육과 애플 힙으로 많은 여성들의 워너비 몸매로 떠오른 심으뜸은 최근 유튜브뿐만 아니라 SBS ‘골 때리는 그녀들’, 넷플릭스 ‘피지컬: 100’ 등 다양한 채널에서 운동 크리에이터로서 활약 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 한결같은 예쁨 (‘아없숲’ 포토타임) [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086821"/>
        <updated>2024-08-21T05:14:42.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 21일 오전 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 열린 넷플릭스 ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편, ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러로 오는 23일 넷플릭스에서 공개된다. yoonssu@sportsseoul.com ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘커피프린스 1호점’ 故이언, 오늘(21일) 사망 16주기…오토바이 사고로 떠났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086820"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이언. 사진|MBC 배우 고(故) 이언(본명 박상민)이 세상을 떠난지 16년이 흘렀다. 故 이언은 2008년 8월 21일 새벽 1시 30분께 오토바이 사고로 세상을 떠났다. 향년 27세. 당시 고인은 KBS 2TV 월화드라마 ‘최강칠우’ 종방연을 마치고 집에 도착했다 오토바이를 타고 외출하던 중 서울 한남동 고가도로에서 가드레일을 들이받아 그 자리에서 사망했다. 사고 직후 이언 소속사 측은 서울 한남동 순천향대학병원에서 “이언은 오토바이 사고로 경추 골절을 당해 사망했다”고 공식 발표했다. 또 “21일 오전 1시 30분경 이태원 방향에서 한남대교 방면으로 오토바이 몰고 가던 중 1차선에서 2차선으로 차선 변경을 시도하면서 중심을 잃고 가드레일과 충돌한 것으로 추정된다”고 말했다. 그러면서 “차량과의 충돌은 없었던 것으로 예상되며 119 구조대원이 급히 호송했지만 경추 골절로 숨을 거뒀다”고 사망 경위를 밝혔다. 이언은 영화 ‘천하장사 마돈나’로 연기를 시작했으며, 지난해 방송된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV10] 넷플릭스 '아무도 없는 숲속에서', 믿고 보는 조합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676132"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[21일 오전 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회에 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은이 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그럴 자격 있어"… '결별' 황정음, 그래도 웃었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022104"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 의미심장한 글을 남겼다. 황정음은 지난 21일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "You deserve it(넌 그럴 자격 있어)"라고 적고 사진 한 장을 올렸다. 공개된 사진 속 황정음은 와인잔 등을 배경으로 미소짓고 있는 모습이다. 황정음은 캐주얼한 차림으로 청순한 매력을 뽐냈다. 지난 2월 황정음은 전 프로골퍼 출신 겸 사업가 남편 이모씨와 결혼 8년 만 파경 소식을 전했다. 이혼 소송과는 별개로 드라마 '7인의 부활'로 복귀해 열일 행보를 보였다. 이 가운데 상간녀 오해로 인한 게시물로 피소(명예훼손 혐의)를 당했다. 지난달에는 7세 연하의 농구 선수 김종규와 열애를 인정했으나 공개 열애 14일 만에 결별했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 슬기, 가을 스포티룩 화보…'에너제틱 매력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001022103"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.981Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 슬기의 화보가 공개됐다. 패션 매거진 '데이즈드'가 레드벨벳 슬기와 함께한 글로벌 스포츠 브랜드 언더아머 화보를 공개했다. 이번 언더아머 FW24 컬렉션 화보는 '나의 스타일은 언더로부터'를 주제로, 느리지만 탄탄하게 자기만의 장르를 만들어가는 슬기와 언더아머가 만나 그녀만의 스타일로 재해석한 올 가을 트렌디한 스포티룩을 제안한다. 특히, 무대 위에서도 밖에서도 끊임없이 움직이며 본연의 장르를 완성해나가는 슬기의 에너지 가득한 움직임을 담은 연출을 통해 생동감을 더하고 있다. 슬기는 이번 화보를 통해 FW24 컬렉션 메리디안 베이비 티, 언스타퍼블 카고 팬츠, 히트기어 쇼티와 함께 UA 애퍼리션 스니커즈를 스타일링하여 언더아머만의 스포츠 스타일 룩을 선보였다. 한편, 슬기가 속한 그룹 레드벨벳은 지난 6월 새 앨범 '코스믹(Cosmic)'을 발매했다. 지난 17~18일 아시아 팬콘 투어의 방콕 공연을 성황리에 마쳤으며, 오는 9월 7일 인도네시아 자카르타에서 아시아 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] ‘미성년자 성폭행’ 고영욱 유튜브, 조회수 30만·구독자 5000명↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003374345"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자 성폭행 혐의로 실형을 산 룰라 출신 고영욱의 유튜브 채널이 각종 비판 속에서도 뜨거운 관심을 받고 있다. 고영욱은 지난 5일 유튜브 채널 ‘고(Go)! 영욱 고도그 데이즈(GoDog Days)’를 개설하고 첫 영상 ‘프레쉬’(Fresh)를 올렸다. 해당 영상은 고영욱의 사진과 반려견 모습 등이 담긴 3분 41초 분량으로, 21일 기준 조회수 30만회를 돌파했다. 고영욱이 꾸준히 올리고 있는 쇼츠 조회수 역시 최대 1만회를 넘겼으며, 채널 구독자수는 5400명을 웃돈다. 고영욱의 활동 재개에 대한 부정적 여론과는 사뭇 다른 결과다. 앞서 고영욱은 유튜브 채널을 개설할 당시 자신의 X(구 트위터)에 “부끄러운 삶을 살았다. 집에서 넋두리하며 형편없이 늙고 있는 거 같아 무기력한 일상에서 벗어나고자 두서없이 유튜브를 시작해 본다”고 밝혔다. 하지만 대중들의 부정적 반응을 예상한 듯 댓글창은 모두 닫았다. 고영욱은 지난 2010년 7월부터 2012년 12월까지 미성년자 3명을 총]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석, ‘아없숲’으로 17년만 드라마 돌아온 이유 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086814"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석이 17년 만에 안방극장으로 돌아왔다. 21일 오전 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은, 모완일 감독이 참석한 가운데 넷플릭스 ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회가 진행됐다. 지난 2007년 종영한 ‘있을 때 잘해’ 이후 17년 만에 드라마에 출연하는 김윤석은 “배우들끼리 그런 이야기를 했다. 좋은 드라마를 보고 나면 영화만 하는 게 아니라 드라마도 언젠간 하고 싶다고. 사전 제작이 안 된다는 게 걱정이었다. 결말을 알면서 계산하면서 가는 게 아니라, 대본이 나오지 않으면 곤혹스럽다. 이제는 사전제작이 많다. 시리즈는 시대의 흐름이다. 이걸 거부할 필요도 없고, 하나의 장르가 만들어진 거다. 영화는 영화대로다. 공존하는 거다. 그 안에서 할 수 있는 것들을 하면 된다”라고 답했다. 한편, ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 뜨면 아무도 못 이겨…실황 영화 예매율 압도적 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407073"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[또 한 번 극장 점령에 나서는 임영웅과 영웅시대다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 오는 28일 개봉하는 임영웅의 2024년 5월 서울월드컵경기장 공연 실황과 비하인드를 담은 스타디움 입성기 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 예매 오픈을 한 이후 줄곧 실시간 예매율 1위를 차지하고 있다. 21일 실시간 예매율은 27%로 사전 예매 관객수 9만3780명을 기록 중이다. CGV에서 단독 개봉 만으로 이뤄내고 있는 성과라 대단한 힘을 다시금 확인 시킨다. 이에 따라 개봉 전 10만 관객은 가뿐하게 확보할 것으로 보여 개봉 후 상영 레이스 분위기도 기대를 모은다. 임영웅이 공연 실황 영화를 선보이는 건 이번이 두번째다. 지난해 3월 1일 개봉한 '아임 히어로 더 파이널'은 2022년 겨울 고척스카이돔에서 펼쳐졌던 '아임 히어로' 앵콜 콘서트 현장을 담아내 N차 관람을 이끌며 25만 명을 누적 하는 기염을 토했다. 이는 2019년 1월 개봉한 방탄소년단(BTS) 콘서트 실황]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아없숲’ 선배들이 말하는 고민시와 호흡? “눈빛 꿈에도 나와” [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086812"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석, 이정은이 고민시의 매력을 전했다. 21일 오전 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은, 모완일 감독이 참석한 가운데 넷플릭스 ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회가 진행됐다. 김윤석은 고민시와 호흡에 대해 “남남 케미를 하다가 드물게 고민시 씨를 만났는데 전혀 행복하지 않았다. 계속 저를 괴롭혔다”라고 웃으며 “앞으로 필모가 더 궁금한 배우다”라고 답했다. 이정은 또한 “고민시의 눈빛 잊을 수 없다. 가끔 꿈에도 나온다. 궁금하시면 작품을 보시면 된다”라고 전했다. 한편, ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러로 오는 23일 넷플릭스에서 공개된다. yoonssu@sportsseoul.com ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준호♥이하정 딸, 아직 6살인데…예상 키가 무려 171cm "너무 신기해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183767"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이하정이 딸 유담이의 예측 키에 만족했다. 이하정은 20일 "시욱이 같은 경우 35주에 태어나서 인큐베이터에서 2주 넘게 있었고요. 산소포화도 측정을 위해 기계까지 달고 집으로 왔었다. 그래서 시욱이 면역력을 위해 더욱 열심히 케어했다"며 "유담이는 38주에 정상 출산했고, 건강히 태어났고 특별히 아픈 곳 없이 자라주었지만 두 아이 모두 하체 근력이 부실한 것 같아서 저희 부부에겐 늘 고민이었다"고 밝혔다. 이어 "그러다 동네에 아이들 성장 운동 센터가 생겨서 가 봤다"며 "병원에서 채혈검사를 통해 확인할 수 있는 성장예측검사를 인바디를 통해 간단히 받았다. 유담이는 현재 기준으로 키가 171cm 정도까지 크는 걸로 나왔다. 너무 신기하다"고 밝혔다. 함께 공개된 사진 속에는 딸 유담 양의 성장예측 결과지가 담겼다. 결과에 따르면 유담 양의 예측 신장은 169.5cm로, 171.2cm까지 성장할 것으로 예측됐다. 이는 183cm인 아빠, 168cm인 엄마의 유전자를 물려 받은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[패션쇼 관람하는 최환희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741977"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실 씨의 아들인 가수 지플랫(본명 최환희)이 21일 오전 서울 강남구 코엑스에서 열린 '2024 대한민국 섬유교역전(프리뷰 인 서울)' 개막 패션쇼를 관람하고 있다. 2024.8.21/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프리뷰 인 서울 찾은 최환희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741976"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실 씨의 아들인 가수 지플랫(본명 최환희)이 21일 오전 서울 강남구 코엑스에서 열린 '2024 대한민국 섬유교역전(프리뷰 인 서울)' 개막 패션쇼를 관람하고 있다. 2024.8.21/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[패션쇼 찾은 최환희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007741975"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실 씨의 아들인 가수 지플랫(본명 최환희)이 21일 오전 서울 강남구 코엑스에서 열린 '2024 대한민국 섬유교역전(프리뷰 인 서울)' 개막 패션쇼를 관람하고 있다. 2024.8.21/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤석-윤계상-고민시-이정은, ‘아무도 없는 숲속으로 오세요’ [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086807"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은, 모완일 감독 21일 오전 서울 강남구 조선 팰리스 서울 강남에서 열린 넷플릭스 ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편, ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러로 오는 23일 넷플릭스에서 공개된다. yoonssu@sportsseoul.com ‘아무도 없는 숲속에서’ 제작발표회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아옳이 "상간녀 소송 패소 충격, 재산 반 요구"vs서주원 "피해자 코스프레" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183763"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 아옳이가 이혼 전말을 작심 폭로한 가운데 전남편 서주원도 직접 맞섰다. 20일 아옳이는 유튜브 콘텐츠 '아침 먹고 가2'에 출연해 서주원을 만나게 된 계기부터 이혼 과정까지 낱낱이 밝혔다. 신동, 김이나의 소개로 서주원을 만나게 됐다는 아옳이는 이혼을 결심한 계기에 대해 "(서주원이) 새로운 사람이 생겼으니까. 그리고 (서주원이 이혼을) 너무 원했다"고 밝혔다. 이옳이는 "새로운 사람이 생겨서 제 마음은 정리가 된 건데 그 친구는 이미 우리는 끝난 다음에 새로운 사람을 만난 거라 했다"고 밝혔다. 하지만 아옳이는 상간녀 소송에서 패소, 항소를 포기했다. 아옳이는 "저는 제가 당연히 승소할 줄 알았다. 근데 혼인 파탄 시점이라는 게 있더라. 그 친구가 이혼 소장을 내고 집을 나간 게 4월. 새로운 여자를 만난 건 1월부터인데 그때는 친구관계라고 주장하더라. 근데 법원은 명확한 증거를 필요로 한다. 밥 먹는 정도로는 안 되고 센 게 필요하다. 그 센 건 이후였다"며 "저도 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 모완일, '부부의세계에 이어 아무도 없는 숲속에서 연출']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233164"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모완일 감독이 21일 서울 강남구 조선팰리스 서울강남에서 진행된 넷플릭스 시리즈 '아무도 없는 숲속에서' 제작발표회에 참석했다. 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은 등이 출연하는 '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러로 오는 23일 스트리밍 공개 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 문별, 오늘(21일) 정규 1집 리패키지 앨범 발매”…‘내 친구의 친구 얘기인데’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686353"/>
        <updated>2024-08-21T04:20:04.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 문별이 반짝이는 작품들을 출품한다. 문별은 오늘(21일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 정규 1집 리패키지 앨범 'Starlit of Twinkle(스탈릿 오브 트윙클)'을 발매한다. 문별의 컴백은 정규 1집 'Starlit of Muse(스탈릿 오브 뮤즈)' 발매 이후 약 6개월 만이다. 타이틀곡 '내 친구의 친구 얘기인데 (Is This Love?)'는 리드미컬한 비트와 신스 사운드의 조화가 돋보이는 중독성 강한 레트로 팝으로, 사랑에 빠진 마음을 노랫말에 담았다. 사랑이라는 감정이 낯설고 서툴러 망설이는 것도 잠시, 다이내믹한 후렴구 비트는 마치 전진하는 듯한 반전을 주며 청량감을 배가한다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 문별이 다양한 방송 프로그램에 출연해 '내 친구의 친구 얘기'를 소개한다. 문별은 아이돌부터 예능인, 쇼호스트, 앵커, 광고 모델, 배우, 기상캐스터 등 방송국 내 다양한 직업군으로 변신해 유쾌한 매력을 선사한다.]]></content>
    </entry>
</feed>