<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-11T23:15:07.168Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “그간 뜨겁게 ♥…이제는 사귈까봐 걱정” 고백 (전현무계획2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155861"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 전현무와 첫 번째 손님 김남길이 날 것 그대로의 ‘제주 먹트립’을 선보였다. 11일 오후 첫 방송된 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 ‘전현무계획2’(MBN·채널S 공동 제작)에서는 시즌2 첫 번째 길바닥으로 ‘제주’를 택한 전현무와 김남길이 ‘도플갱어’급 케미를 뿜어내면서 숨은 ‘갈치조림’ 맛집과 ‘삼겹살&amp;묵은지’ 노포를 발굴하는 현장이 생생하게 펼쳐졌다. 특히, 방송에 소개되거나 이미 널리 알려진 맛집이 아닌, 현지인들만 아는 ‘찐 동네 맛집’을 직접 부딪혀 섭외하고 그 맛을 제대로 즐기는 모습이 대체불가 재미를 안기면서 시청자들을 완벽히 매료시켰다. 시즌2의 서막을 제주에서 연 전현무는 “제주의 찐 맛집을 깔끔하게 정리해드리겠다”며 “첫 끼는 뭍에선 먹을 수 없는 제주 향토 음식 각재기국(전갱이국)을 먹을 것”이라고 선포했다. 이후, 첫 맛집에 도착한 전현무는 각재기가 통째로 들어간 맑은 국을 마주했다. 하지만 곧장, “아! 나 생선이랑 눈 마주쳤어!”라며 여전한 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['89세' 이순재, 건강 악화 심각…"체력 저하, 의사 소견으로 공연 취소" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684284"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재가 건강 악화로 공연 일정을 전면 취소했다. 11일 연극 '고도를 기다리며를 기다리며' 제작사 파크컴퍼니 측은 "에스터 역 이순재 선생님의 건강상 이유로 공연 취소를 결정하게 됐다"라고 밝혔다. 이순재는 기존 예정됐던 13~20일 무대에 오르지 않는다. 제작사는 "체력저하로 휴식이 더 필요하다는 의사의 소견에 따라 부득이하게 공연의 취소를 결정하게 됐다"며 "예매 건은 순차적으로 전액 환불 처리될 예정"이라고 설명했다. 이어 "일찍이 공연을 예매하시고 공연 볼 날을 기다려주신 관객 여러분께 실망을 드려 진심으로 죄송하며 건강한 모습으로 반드시 다시 무대에 올라 보답 할 수 있도록 회복에 집중하시겠다는 선생님의 말씀 대신 전한다"고 덧붙였다. 앞서 10일 공연도 이순재의 건강상 이유로 당일 취소돼 걱정을 자아냈다. 12일 예정됐던 '70년 연기 철학'은 무기한 연기됐다. '개소리' 제작발표회에서 배우 김용건은 "이순재 선배님이 '개소리' 촬영 중 건강이 안 좋으셔서 저희뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소담, 앳된 매력과 독보적 ‘긱시크’! 블랙 드레스 여행 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029023"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소담, 캐주얼하면서도 우아한 블랙 드레스 자태로 20장의 사진을 방출했다. 배우 박소담이 지난 10일 자신의 인스타그램에 “20장꽈악☺️”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 관심을 집중시켰다. 이번 게시물에서 박소담은 감각적인 스타일링과 함께 내추럴한 매력을 선보이며 주목받고 있다. 박소담은 이번에 블랙 슬립 드레스를 심플한 화이트 티셔츠와 매치해, 캐주얼하면서도 우아한 스타일을 연출했다. 슬립 드레스의 미니멀한 실루엣에 루즈한 핏의 티셔츠가 레이어드되면서 자연스러움과 세련된 무드를 동시에 자아냈다. 박소담의 이러한 스타일링은 평소 꾸밈없이 자연스러운 이미지와 완벽하게 어우러지며, 팬들에게 친근한 매력을 발산했다. 특히 길게 땋은 헤어스타일이 인상적이다. 뒷모습까지 신경 쓴 스타일링은 그녀의 감각적인 면모를 잘 드러냈다. 흩날리는 긴 머리가 드레스와 함께 어우러지며 걸을 때마다 자연스러운 실루엣을 연출해, 박소담의 우아한 분위기를 한층 더 부각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제베원, 日 TV 애니메이션 ‘포켓몬스터’ 최신 오프닝 곡 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155860"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)이 ‘포켓몬스터’ 오프닝 곡을 가창해 눈길을 끈다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 지난 11일 0시 각종 음원 사이트를 통해 일본 디지털 싱글 ‘ZEROBASEONE Japan Digital Single ’(이하 ‘Only One Story’)를 발매했다. ‘Only One Story’는 일본 인기 TV 애니메이션 ‘포켓몬스터’의 최신 시리즈 오프닝 곡으로, 현지는 물론 글로벌 음악 시장 내 ZEROBASEONE의 막강한 존재감을 엿볼 수 있다. 음원 발매와 함께 지난 11일 오후에는 ZEROBASEONE이 오프닝 곡에 참여한 ‘포켓몬스터’ 새 시리즈 역시 일본 현지 방송을 시작, 팬들의 뜨거운 반응이 이어지고 있다. ‘포켓몬스터’는 전 세계적으로 선풍적인 인기를 누리는 글로벌 메가 콘텐츠로, TV 애니메이션·영화·게임 등 다방면에서 수십 년간 식지 않는 열풍을 불러온 만큼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김선영, 과감한 브라탑 오픈! 툭 걸친 편함 와이드 핏 드뮤어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029020"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김선영이 시크한 올블랙 스타일로 매력을 발산했다. 배우 김선영이 11일 오전 서울 강남구 엘리에나호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ 제작발표회에 참석했다. 이 자리에서 김선영은 세련된 올블랙 스타일링을 선보이며, 특유의 시크한 매력으로 시선을 사로잡았다. 김선영은 클래식한 블랙 재킷과 와이드 팬츠를 완벽하게 매치해 고급스러움과 트렌디함을 동시에 잡은 스타일링을 연출했다. 특히 블랙 재킷의 화이트 칼라 디테일이 포인트로 더해져, 전체적인 룩에 세련미를 부여하며 김선영만의 독보적인 분위기를 강조했다. 그녀의 스타일은 와이드 팬츠로 더욱 완성됐다. 자연스러운 실루엣을 살린 와이드 팬츠는 편안하면서도 세련된 느낌을 자아내며, 김선영의 스타일리시한 감각을 한층 돋보이게 했다. 블랙과 화이트의 절제된 컬러 조합이 조화를 이루며, 그녀의 시크함을 극대화시켰다. 한편, 김선영이 출연하는 ‘정숙한 세일즈’는 1992년 성(性)이 금기시되던 시절, 한 시골 마을을 배경으로 성인용품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서윤, 29회 부국제 '올해의 배우상' 영예 "격려와 응원으로 받을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413943"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서윤이 부산국제영화제 올해의 배우상 주인공으로 주목되는 신예 눈도장을 제대로 찍었다. 박서윤은 11일 부산 해운대구 영화의 전당에서 진행 된 제29회 부산국제영화제(부국제·BIFF) 폐막식에서 영화 '허밍(이승재 감독)'으로 올해의 배우상을 수상했다. '허밍'은 한국영화의 오늘-비전 섹션 초청작으로 미완성된 영화 한 편의 후시 작업을 함께 하는 녹음기사와 단역 배우, 그리고 사망한 어느 여배우의 일화를 중심으로 도전적인 형식과 공기를 담아낸 작품이다. 박서윤은 극 중 세상을 떠난 여배우인 미정 역을 맡아 '연기를 넘어서서 극중 인물을 실제로 만나는 경험을 관객에게 선사했다'는 평을 받으며 올해의 배우상을 수상했다. 2년 연속 참석을 알린 부국제에서 수상의 영예를 안은 박서윤은 :이제 한발한발 조심스럽게 내딛는 저에게 앞으로도 꿋꿋하게 나아가라는 선배님들의 격려와 응원으로 이 상을 받아들이겠습니다"라는 소감을 전했다. 본인만의 필모그래피를 단단하게 쌓아오며 영화계 샛별로 부상한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전진 아내’ 류이서, 파주서 레모네이드 한잔! 한적한 불금 로맨틱 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029019"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류이서가 파주에서 불금의 한적한 분위기를 만끽했다. 그룹 신화의 멤버 전진의 아내 류이서가 11일 자신의 인스타그램을 통해 근황을 전했다. 그는 “우리가 좋아하는 파주 한적한 느낌이 너무 좋아요 다들 행복한 주말 보내세용”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 류이서는 자연과 함께 여유로운 시간을 즐기며 청순한 매력을 뽐냈다. 류이서는 아이보리 색상의 브이넥 블라우스에 스카프를 세트로 스타일링해 로맨틱한 무드를 연출했다. 브이넥의 자연스러운 라인과 블라우스의 부드러운 소재가 그녀의 분위기를 한층 더 우아하게 돋보이게 했다. 스카프는 네크라인을 따라 자연스럽게 흘러내리며, 전체적인 스타일에 청순함과 동시에 세련된 느낌을 더했다. 또한, 류이서는 레귤러 핏 청바지를 선택해 캐주얼하면서도 스타일리시한 매력을 뽐냈다. 사이드 포켓이 부착된 이 청바지는 심플한 디자인이지만 실용적인 디테일이 돋보여, 그녀의 편안한 일상 패션에 포인트가 되었다. 류이서의 여유로운 포즈와 미소가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 일행 팬 폭행설에 입 열었다…"모르는 사람, 도의적 책임 느껴" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684283"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 자신의 일행이 팬을 폭행했다는 의혹에 해명했다. 제시는 12일 "먼저 최근 저와 관련된 폭행 사건에 관한 보도로 많은 분들께 심려를 끼친 점에 대해 진심으로 사과드린다"며 입을 뗐다. 이어 "최근 지인과 개인적인 모임을 갖던 중, 저의 팬인 피해자께서 저에게 사진을 요청하셨으나 늦은 밤인 관계로 두 차례 정중히 거절했다. 그 순간 인근에 있던, 제가 그날 처음 본 사람으로부터 (팬이) 갑자기 폭행을 당하는 일이 있었다"고 밝혔다. 제시는 "당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황해 그 팬분을 세심히 배려하지 못했다. 경위를 불문하고 저의 팬분께서 그와 같은 불의의 피해를 입으신 것에 대하여 대단히 안타깝게 생각하고, 도의적인 책임을 느낀다"고 말했다. 제시에 따르면 그와 소속사 측은 사건이 발생한 이후 피해자의 모친과 연락 중이다. 제시는 "피해자께서 신속히 가해자를 찾아 사과와 보상을 받고, 아울러 가해자가 합당한 처벌을 받을 수 있도록 하기 위해 노력하고 있다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['궁금한 이야기Y' 부산 오피스텔 살인사건…계속된 피해자의 SOS 요청, 왜 응답받지 못했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001196716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001196716"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반복되는 교제 살인, 막을 방법은 없을까. 11일 방송된 SBS '궁금한 이야기 Y'에서는 부산 오피스텔 살인사건을 추적했다. 지난 9월 부산의 한 오피스텔 옥상에서 한 남성이 투신 소동을 벌였다. 31살의 김 씨는 격양된 상태로 지인에게 투신을 예고했다. 옥상에서 발견된 남성은 손에 칼을 쥔 상태에 옷과 운동화에는 모두 피가 묻어있었다. 그리고 그는 해당 건물에서 여성을 살해했다고 밝혀 현장에서 체포되었다. 집 현관에서 다발성 자창으로 숨진 피해자는 김 씨의 전 여친인 25살 수정 씨. 수정 씨의 가족들은 수정 씨의 소식을 듣고 올 게 왔다는 생각이 들었다고 했다. 그리고 수정 씨를 살해한 범인은 그의 남친이었던 김 씨라고 확신했다. 평범한 연인 관계로 보였던 두 사람. 하지만 수정 씨의 어머니는 두 사람의 관계에 문제가 있다고 생각했다. 자주 다퉜다는 이야기를 딸에게 들었던 것. 특히 지난 3월에는 김 씨가 세 시간째 문을 두드리고 발로 차고 벨을 눌러 수정 씨가 공포에 떨었다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[침·주사 맞으며 강행했지만…'현역 최고령' 이순재, 결국 건강 악화로 공연 중단 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203328"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['현역 최고령 배우'인 이순재가 건강상의 이유로 공연을 전회차 중단했다. 지난해부터 계속되는 건강 이상에 많은 대중들이 가슴을 쓸어내리고 있다. 11일 연극 '고도를 기다리며를 기다리며' 제작사 파크컴퍼니 측은 "에스터 역 이순재 선생님의 건강상 이유로 공연 취소를 결정하게 되었습니다"라며 "현재 체력저하로 휴식이 더 필요하다는 의사의 소견에 따라 부득이하게 공연의 취소를 결정하게 되었습니다"라고 밝혔다. 앞서 10일 공연 취소를 알리며 추후 의사의 소견을 기다리는 중이었던 가운데, 결국 이순재는 공연을 중단할 수 밖에 없었다. 그는 제작사를 통해 "일찍이 공연을 예매하시고 공연 볼 날을 기다려주신 관객 여러분께 실망을 드려 진심으로 죄송하며 건강한 모습으로 반드시 다시 무대에 올라 보답 할 수 있도록 회복에 집중하겠다"는 뜻을 전했다. '고도를 기다리며를 기다리며'는 연극 '고도를 기다리며'를 오마주한 코미디극으로 지난달 개막했다. 이순재는 주인공 에스터 역으로 활약했지만, 남은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 임산부도 당당히 ‘다리 뻗는다’… “세련된 감각” 자랑!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029017"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 패셔니스타 임산부의 당당한 포즈를 취했다. 11일 가수 겸 배우 손담비는 자신의 SNS 채널을 통해 근황 사진을 공개하며 “역시 클로브”라는 짧고 강렬한 멘트를 남겼다. 사진 속 손담비는 트렌디한 패션 아이템을 완벽하게 소화하며 세련된 감각을 자랑했다. 화이트 티셔츠에 레터링이 새겨진 티셔츠와 블랙 재킷을 매치해 심플하면서도 캐주얼한 스타일을 연출했다. 여기에 미디 길이의 네이비 스커트를 더해 클래식한 매력을 강조했으며, 발목까지 오는 블랙 양말과 투박한 느낌의 로퍼로 포인트를 더해 룩을 완성했다. 특히 브라운 컬러의 비니와 오버사이즈한 실루엣이 시선을 끈다. 이 비니는 손담비의 내추럴하면서도 빈티지한 무드를 살려주며, 시크한 매력을 한층 끌어올렸다. 비니와 재킷의 조합은 가을 시즌에 잘 어울리는 따뜻한 분위기를 자아냈다. 또한 손담비는 임신 중임에도 불구하고 긴 다리를 뻗은 포즈로 자신감 넘치는 모습을 보여주었다. 편안하면서도 당당한 태도는 그녀의 여전한 에너지를 느낄 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, '팬 폭행 논란' 직접 사과문 올렸다.."가해자=처음 본 사람, 처벌 위해 노력 중" [전문](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203327"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 팬 폭행 사건에 대한 논란에 직접 입을 열었다. 12일 제시는 "최근 저와 관련된 폭행 사건에 관한 보도로 많은 분들께 심려를 끼친 점에 대해 진심으로 사과드립니다"라며 고개를 숙였다. 이어 "최근 지인과 개인적인 모임을 갖던 중, 저의 팬인 피해자께서 저에게 사진을 요청하셨으나 늦은 밤인 관계로 두 차례 정중히 거절하였고 그순간 인근에 있던, 제가 그 날 처음 본 사람으로부터 갑자기 폭행을 당하는 일이 있었습니다"라 상황을 설명했다. 제시는 "당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황하여 그 팬분을 세심히 배려하지 못했습니다"며 "경위를 불문하고 저의 팬분께서 그와 같은 불의의 피해를 입으신 것에 대하여 대단히 안타깝게 생각하고, 도의적인 책임을 느낍니다"라 밝혔다. 그러면서 "사건이 발생한 이후 저와 저희 소속사는 피해자의 모친과 연락하려, 피해자께서 신속히 가해자를 찾아 사과와 보상을 받고, 아울러 가해자가 합당한 처벌을 받을 수 있도록 하기 위하여 노력하고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한계 없이 도전...에스파 같은 걸크러시도?” 럭키팡팡의 오픈 마인드 [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005377998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005377998"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“모든 것에 열려 있습니다. 첫 한일듀오인만큼 장르 한계 없이 도전해나갈 계획입니다.” 국적은 달라도 함께 뭉치면 그 어느 하나 무섭지 않은 소녀 듀오 같았다. 한일 첫 듀오그룹 럭키팡팡(Lucky팡팡) 김다현(15), 스미다 아이코(17)의 야무진 포부가 고스란히 느껴졌다. 럭키팡팡은 최근 서울 강남에 위치한 소속사 사무실에서 매일경제 스타투데이를 만나 자신들의 행보에 자신감 넘치는 모습을 보여줬다. 럭키팡팡은 지난 8일 새 디지털 싱글 ‘슈가(Sugar)’를 발매했다. 지난 6월 발매한 첫 번째 디지털 싱글 ‘담다디’ 이후 불과 4개월 만의 초고속 컴백이다. 설레는 사랑의 감정을 달콤한 설탕에 빗대어 상대에게 점점 녹아드는 마음을 표현한 이 곡은 몽환적인 신스와 리드미컬한 기타 사운드, 화려한 백그라운드 보컬로 한층 더 풍성해진 트랙이 완성됐다. 두 사람은 ‘슈가’에 댄스를 곁들이며 또 한 번 달라진, 매력적인 모습을 선사했다. 김다현은 “이번 신곡들을 보시고 주변에서 앞으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 파리서 이마+쇄골 다 열었다… “재미있는 공연 알차게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029015"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 파리 에르메스 ‘Brides de Gala’ 전시회에서 패셔너블한 모습을 드러냈다. 11일 자신의 SNS에 전시회 참석 근황을 공개하며 “에르메스의 Brides de Gala 전시에 다녀왔어요. 재밌는 공연도 실컷 보고 알차게 즐기고 왔습니다. 초대해주셔서 고맙습니다”라는 소감을 전해 팬들의 이목을 집중시켰다. 김나영은 이번 전시회에서 트렌디하면서도 세련된 패션으로 눈길을 끌었다. 전체적으로 베이지 톤의 투피스를 선택해 차분하면서도 고급스러운 무드를 연출했다. 투피스의 톱은 크롭 기장으로 슬림한 실루엣을 강조하며, 허리라인의 스터드 디테일이 포인트가 되어 엣지 있는 느낌을 더했다. 여기에 매치한 재킷은 넉넉한 소매로 루즈한 핏을 살려, 우아함과 카리스마를 동시에 표현했다. 특히, 머리에는 패턴이 돋보이는 블루 리본을 포니테일에 매치해 발랄함을 더한 것이 눈에 띄었다. 이 리본 디테일은 전체적인 스타일링에 활기를 불어넣으며, 단조로울 수 있는 베이지 톤의 룩에 경쾌한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 일행 팬 폭행 사과 "가해자=처음 본 사람..도의적 책임 느껴"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272757"/>
        <updated>2024-10-11T23:15:00.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 일행의 팬 폭행 논란에 대해 사과했다. 제시는 12일 자신의 인스타그램에 "최근 저와 관련된 폭행 사건에 관한 보도로 많은 분들께 심려를 끼친 점에 대해 진심으로 사과드린다"라고 시작하는 사과문을 올렸다. 이어 당시 상황에 대해 "최근 지인과 개인적인 모임을 갖던 중, 저의 팬인 피해자께서 저에게 사진을 요청하셨으나 늦은 밤인 관계로 두 차례 정중히 거절했고, 그 순간 인근에 있던, 제가 그날 처음 본 사람으로부터 갑자기 폭행을 당하는 일이 있었다"고 설명했다. 그는 "당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황해 팬분을 세심히 배려하지 못했다"며 "경위를 불문하고 저의 팬분께서 그와 같은 불의의 피해를 입으신 것에 대해 대단히 안타깝게 생각하고, 도의적인 책임을 느낀다"고 했다. 제시는 "사건이 발생한 이후 저와 저희 소속사는 피해자의 모친과 연락해 가해자에게 사과와 보상을 받고, 아울러 가해자가 합당한 처벌을 받을 수 있도록 하기 위해 노력하고 있다"며 "부디 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘❤️ 박성광’ 이솔이, 커피 향 가득한 가을날 ‘겨울이와 북극곰 데이트’ 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029014"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이솔이가 반려견들과 함께한 사랑스러운 일상을 공개했다. 11일, 이솔이는 자신의 SNS에 “우리 겨울이 애기 북극곰 같지 않나용 히히. 왜인지 조금 적적한 금요일이 지나고 있어요. 가을색을 똑닮은 커피숍에서 강쥐들과 엄마와 도란도란”이라는 글과 함께 근황을 전했다. 사진 속 이솔이는 브라운 컬러의 니트와 와이드 팬츠를 매치해 세련된 가을 룩을 완성했다. 브이넥 니트는 자연스럽게 드러나는 쇄골과 함께 여유로운 분위기를 더하며, 전체적인 스타일링에서 편안하면서도 고급스러운 무드를 자아냈다. 베이지 톤의 니트와 차분한 톤의 와이드 팬츠는 주변의 따스한 카페 인테리어와도 완벽하게 어울려, 마치 가을날의 한 장면 같은 분위기를 연출했다. 이솔이는 반려견들과 함께 카페 테라스에서 여유를 즐기며 미소를 짓고 있다. 두 마리의 반려견은 캐리어 안에서 귀여운 얼굴을 내밀고, 행복한 미소를 짓는 모습이 눈길을 끌었다. 특히 하얀 털의 강아지 ‘겨울이’는 북극곰 같은 외모로 시선을 사로잡았으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하의실종+섹시 눈빛… '54세' 김혜수, 우아한 카리스마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001032017"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수의 화보가 공개다. 김혜수는 지난 10일 자신의 인스타그램 스토리에 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속 김혜수는 다양한 착장을 입고 화보에 임한 모습. 김혜수는 힙한 패션부터 시크한 무드까지 여러 스타일의 옷들을 완벽하게 소화하고 있어 감탄을 자아냈다. 특히 손으로 상반신을 감싸 안은 포즈는 과감하면서도 도발적인 느낌을 주며, 강렬한 팜므파탈적인 매력을 극대화했다. 김혜수의 차기작으로는 디즈니 플러스 오리지널 시리즈 '트리거'가 확정되어있다. '트리거'는 어려운 사건을 추적하는 탐사보도 프로그램에 대한 이야기로 김혜수는 팀장 '오소룡'역을 맡아 기대를 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["초미니 드레스에 빨간구두 신고"..현아♥용준형, 다정한 결혼식 키스  [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272750"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초미니 웨딩드레스, 빨간 구두, 노랗게 염색한 머리까지. 가수 현아(32·김현아)와 용준형(35)의 결혼식은 남달랐다. 현아와 용준형은 11일 오후 서울 성북구 삼청각에서 웨딩마치를 울렸다. 이날 두 사람의 결혼식은 축가와 주례 없이 진행됐으며, 가족과 친지 등 가까운 지인들이 하객으로 참석했다. 현아는 이날 결혼식에서 "남편에게 취미가 생기면 무엇이든 같이 해주는 친구 같은 아내가 되겠다. 매일 아침 함께 눈뜨는 것을 두려워하지 않으며 재미있고 행복하게 살아가겠다"고 말한 것으로 전해졌다. 현아와 용준형의 결혼식 사진과 영상이 공개 돼 화제를 모았다. 특히 현아의 결혼식 패션이 눈길을 끌었다. 현아는 허벅지 위로 한참 올라오는 초미니 웨딩드레스에 빨간색 굽낮은 구두를 신고 버진로드에 올랐다. 부친의 손을 잡고 입장하는 현아는 행복한듯 활짝 미소를 짓고 있다. 현아다운 파격적인 웨딩드레스와 구두가 아름답다. 남편 용준형도 화이트 턱시도를 입고 역시나 행복한 모습을 보였다. 또 현아와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[162만 인플루언서’ 수스, 허리에 주렁주렁 패셔니스타! 너무 마른 ‘인형 미모’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029013"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수스가 화이트 크롭티+미니스커트로 완벽한 캐주얼룩을 선보였다. 가수 겸 크리에이터 수스가 11일 오후 서울 중구 명동에서 진행된 컨템포러리 패션 브랜드 닉앤니콜의 명동 플래그십 스토어 오픈 행사에 참석해 눈길을 끌었다. 수스는 청순한 매력과 세련된 스타일링으로 현장을 더욱 빛냈다. 이날 수스는 나비 모양의 로고가 돋보이는 화이트 크롭 티셔츠를 선택했다. 이 티셔츠는 깔끔하면서도 캐주얼한 느낌을 주어 수스의 청순한 이미지를 더욱 부각시켰다. 여기에 수스는 실크 소재의 화이트 미니스커트를 매치해 부드러운 실루엣을 연출하며 우아한 분위기를 더했다. 미니스커트는 은은한 광택이 더해져 여성스러움을 강조하는 동시에, 체인 장식의 벨트를 포인트로 추가해 룩의 완성도를 높였다. 특히 수스의 룩에서 가장 눈길을 사로잡은 아이템은 블랙 컬러의 버클 장식 롱부츠였다. 투박한 디자인의 롱부츠는 심플한 상의와 스커트 조합에 시크한 무드를 더해주었다. 메탈 버클 디테일이 더해진 롱부츠는 강렬한 포인트가 되어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황금 골반’ 전종서, 옆모습 완벽 S라인! 화끈한 브라탑 공개 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029011"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 심플+캐주얼 룩으로 시선을 집중시켰다. 배우 전종서가 11일 자신의 인스타그램에 “좋은 일만요”라는 짧고 긍정적인 메시지와 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속 전종서는 블랙 브라탑을 착용해 심플하면서도 편안한 스타일을 선보였다. 노출을 과하지 않게 절제하면서도 깔끔한 매력을 발산한 전종서의 패션은 가벼운 데일리 룩으로 제격이었다. 이와 함께 전종서는 블랙 후드 집업을 걸쳐 특유의 캐주얼한 감성을 더했다. 후드 집업 특유의 편안한 분위기 덕분에 일상 속에서도 쉽게 따라 입을 수 있는 스타일로 연출됐다. 그녀의 자유로운 감성이 돋보이는 패션이 보는 이들에게 친근하게 다가왔다. 특히 눈에 띄는 것은 옐로, 그린, 블랙이 조화롭게 어우러진 스트라이프 패턴의 롱스커트였다. 이 독특한 스커트는 전종서의 여성스러운 매력을 한층 강조해주며, 유니크한 감각을 더해 스타일의 완성도를 높였다. 심플한 상의와 과감한 패턴의 하의를 매치해 세련된 패션 센스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[편성갈등·퀴어삭제 '정년이' 오늘(12일) 첫방, 또 한번 '김태리 매직' 불러올까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203322"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[많은 논란 속에 tvN 새 토일드라마 '정년이'가 오늘(12일) 드디어 공개된다. '국극의 별' 김태리의 열연이 또 한번의 '김태리 매직'을 불러올지 귀추가 주목된다. '정년이'는 동명의 네이버웹툰을 원작(작가 서이레/나몬)으로 하는 작품으로, 1950년대 한국전쟁 후 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그리는 드라마다. '여성 국극'이라는 신선한 소재로 눈길을 끌며, '옷소매 붉은 끝동'을 연출했던 정지인 감독이 메가폰을 잡고, 김태리(윤정년 역), 신예은(허영서 역), 라미란(강소복 역), 정은채(문옥경 역), 김윤혜(서혜랑 역) 나아가 특별 출연하는 문소리(서용례 역), 이덕화(공선 부 역) 등 탄탄한 배우진이 의기투합해 기대를 모으고 있다. 이 가운데 '정년이' 측이 첫 방송을 앞두고 주인공 윤정년(김태리 분)이 국극을 처음으로 접하는 결정적 순간을 담은 현장 스틸을 공개했다. 향후 '정년이'가 써내려갈 찬란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 파리서 ‘성형 의혹’ 의식했나? 생얼에 안경→친근감 100배..“돌아온 예쁜엄마”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029010"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시영이 가을 짧은 날씨에 아쉬움을 토로했다. 배우 이시영은 11일 “가을 짧으면 안되는데...할 일이 많은데... 가을 등산도 가야 하고 캠핑도 가야 하고 라이딩도 가야 하고.. 왜 갑자기 추워지는 거야.. 오지 마, 겨울”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 이시영은 화이트에 네이비 스트라이프 패턴이 들어간 카라 티셔츠를 착용해 눈길을 끌었다. 캐주얼하면서도 세련된 느낌을 강조한 이시영의 스타일링은 특유의 자연스러운 매력을 한껏 드러냈다. 그녀는 여기에 아이보리 팬츠를 매치해 전체적으로 수수하면서도 내추럴한 분위기를 자아냈다. 이시영의 패션은 심플한 조합임에도 불구하고, 편안하면서도 스타일리시한 감각을 돋보이게 했다. 특히, 이시영은 호피무늬 안경과 노란색 운동화를 더해 독특하면서도 멋스러운 포인트를 더했다. 호피무늬 안경은 베이직한 코디에 유니크한 매력을 더해주었으며, 노란색 운동화는 그녀의 전체적인 스타일에 발랄함을 더해 시선을 사로잡았다. 이시영은 디즈니+]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 시크릿 불화설 침묵으로 인정?..결국 댓글창 폐쇄 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272749"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한선화가 송지은의 결혼식에 나홀로 불참한 가운데, 시크릿 불화설 이야기가 계속 흘러나오자 댓글창을 닫았다. 지난 9일 시크릿 멤버 송지은이 박위와 결혼식을 올린 가운데, 한선화는 불참했다. 이날 송지은의 결혼식에는 시크릿 멤버인 전효정, 정하나(구 징거)가 참석해 송지은과 사진을 찍으며 결혼을 축하했다. 하지만 이 사진에 한선화는 또 없었다. 그동안 시크릿 멤버들이 모일 때마다 한선화의 모습만 보이지 않아서 불화설이 있었지만, 한 사람의 인생에서 중요한 날인 결혼식에도 불참했다는 사실에 '불화설'에 더 큰 무게가 쏠렸다. 이날 송지은의 결혼식날 한선화는 자신의 계정에 영화 감독들과 만남을 갖는 근황을 게재했다. 이어 결혼식 다음날 한선화는 "35. 감사합니다"라는 글과 함께 생일 파티를 즐기는 사진을 공개했다. 한선화의 얼굴이 그려진 케이크에는 '평생 우리가 축하해줄게'라는 문구가 적혀 있었다. 이처럼 시크릿 불화설이 계속되자 한선화의 SNS에도 이를 궁금해하는 댓글이 빗발쳤다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“얼마나 말랐으면” 나나, 치마가 헐렁! 에르메스도 반한 크롭 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029009"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나가 인스타그램을 통해 파격 패션을 공개했다. 가수 겸 배우 나나가 11일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 근황을 전했다. 블랙과 매혹적인 스타일로 시선을 사로잡은 나나는 여전한 패셔니스타의 면모를 드러냈다. 사진 속 나나는 과감한 블랙 크롭 니트와 슬릿 디테일이 돋보이는 롱스커트를 매치하며 눈길을 끌었다. 전체적으로 블랙 컬러로 통일한 스타일링이 그녀의 시크한 매력을 극대화시켰다. 특히 크롭 니트가 허리 라인을 강조해, 나나 특유의 슬림하면서도 탄탄한 실루엣을 뽐냈다. 또한 나나는 여기에 블랙 롱부츠를 더해 고급스러운 세련미를 한층 높였다. 롱스커트의 슬릿 디테일과 롱부츠의 조합이 묘한 긴장감을 자아내며 스타일링에 완벽함을 더했다. 나나의 자신감 넘치는 포즈와 함께 어우러지며, 그녀만의 독보적인 패션 감각이 다시 한 번 빛을 발했다. 특히 이번 스타일링에서 나나의 짧은 펌 헤어와 화려한 액세서리 선택이 주목받고 있다. 웨이브가 들어간 짧은 머리는 그녀의 얼굴형을 돋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이청아, 시드니서 운동화 쇼핑 ‘랜덤 믹스’룩…오페라 하우스는 눈요기만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029008"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이청아가 호주에서도 빛나는 “랜덤 믹스” 패션 센스를 보여줬다. 배우 이청아가 11일 자신의 SNS 채널에 “랜덤 믹스”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 관심을 끌었다. 공개된 사진 속 이청아는 호주의 랜드마크인 시드니 오페라 하우스 주변을 거닐며 여유로운 시간을 보내고 있는 모습이다. 그 중에서도 이청아의 패션은 단연 돋보였다. 오프숄더 디자인의 블랙 톱에 오버사이즈 카키 컬러의 재킷을 매치해 시크하면서도 편안한 분위기를 연출했다. 여기에 넉넉한 핏의 블랙 팬츠와 트렌디한 어글리 슈즈를 매치해 스트릿 무드를 완성했다. 특히 이청아는 스니커즈 매장에서 운동화를 구경하는 모습도 눈길을 끌었다. 다양한 컬러와 디자인의 스니커즈가 즐비한 매장에서 그녀의 캐주얼한 매력이 돋보였다. 이청아는 자연스러운 헤어 스타일과 블랙 선글라스로 마무리해 심플하지만 세련된 룩을 완성했다. 한편, 이청아는 이탈리아 밀라노에서도 팬들과의 소통을 잊지 않았다. 길거리에 앉아 운동화를 신고 포즈를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, 촬영 중 위협에 눈물바다...서장훈 "너무 처참해" ('동물은 훌륭하다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203320"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동물은 훌륭하다'에서는 서로를 위협하는 고양이들의 사연이 스튜디오가 눈물바다가 됐다. 12일(토) 방송되는 KBS2 '동물은 훌륭하다' 3회에서는 '공존의 조건'을 주제로 이야기를 나눈다. 이날 '동물은 훌륭하다'에선 사람과 동물의 공존부터 동물 간의 합사까지, 함께하는 다양한 순간들이 애니캠(anicam)을 통해 모두 공개된다. 서로를 위협하는 고양이들을 비롯해 스튜디오를 눈물바다로 만든 사연 등 독점 영상들을 통해 시청자들의 몰입도를 높인다. 또 새로운 '애니벤저스' 멤버가 등장해 어떤 활약을 선보일지 기대가 쏠린다. 특히 MC들을 혼란에 빠뜨린 재난 상황 테스트가 이어진다. 갑작스러운 재난 상황 시 대처 방법부터 김명철 수의사가 소개하는 반려동물 심폐소생술 방법 등 반려인들을 위한 재난 대응 팁을 전격 공개할 것을 예고해 궁금증을 더한다. '동물은 훌륭하다'에서는 불법 번식장의 실태에 대해서도 알아볼 예정이다. 서장훈은 "너무 처참하다"라며 말을 잇지 못했고, 은지원 역시 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기은세, 빈티지 가을 감성! 니트 카디건 꾸안꾸 미니 스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029007"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기은세가 감성 충만한 가을 니트 룩으로 눈길을 끌었다. 배우 기은세가 11일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재해 네티즌들의 이목을 집중시켰다. 기은세는 이번 게시물을 통해 가을 분위기가 물씬 풍기는 빈티지 패턴의 니트 카디건 스타일을 선보였다. 그녀의 선택은 단순한 패션 이상의 의미를 담고 있어, 팬들에게 따스한 계절감과 스타일리시한 감각을 동시에 전달했다. 사진 속 기은세는 컬러풀한 패턴이 돋보이는 니트 카디건과 미니 스커트를 매치해 소녀스러운 감성을 자아냈다. 여기에 그녀는 선글라스를 착용해 시크한 무드를 더하며, 전체적인 스타일에 매력적인 포인트를 더했다. 특히, 캐주얼한 스니커즈를 선택한 점이 눈길을 끌었다. 미니 스커트의 발랄함과 스니커즈의 편안함이 조화를 이루며, 일상 속에서 따라하기 좋은 데일리룩을 완성했다. 여기에 자연스러운 웨이브 헤어스타일까지 더해, 꾸민 듯 안 꾸민 듯한 세련된 분위기를 연출했다. 기은세의 이러한 스타일은 그녀만의 감각을 잘 보여주는 동시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불후의 명곡’, 故신해철 10주기 추모 특집…子도 재출연 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029005"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 사람들 위로하는 신해철 명곡의 재탄생 ‘불후의 명곡’ 故 신해철을 사랑하는 후배들의 헌정 무대가 펼쳐진다. 10주기를 추모하는 가운데 신해철의 명곡이 변함없이 사람들을 위로하며 강력한 힘을 발휘할 전망이다. KBS2 ‘불후의 명곡’(연출 박민정 박형근 김형석 박영광)은 붙박이 동시간 시청률 1위를 자랑하는 명실상부한 최고의 음악 예능 프로그램. 12일 방송되는 676회는 ‘故신해철 추모 10주기 특집’으로 꾸며진다. ‘그대에게’로 1988년 ‘대학가요제’ 대상을 받으며 가요계에 데뷔한 故신해철은 록, 테크노, 재즈, 국악 등 다양한 장르의 음악 세계를 구축했으며, 철학적인 가사를 통해 시대의 아이콘으로 자리잡은 가운데 ‘마왕’이라는 별칭으로 대중에 큰 사랑을 받았다. 이번 ‘故신해철 추모 10주기 특집’ 라인업은 신해철에게 음악 인생에 큰 영향을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥이지훈' 아야네, 출산 직후 5kg 감량해놓고…"2kg 언제 빼지, 바지 껴서 안 입게 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684277"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈의 아내 아야네가 출산 후 늘어난 체중에 고민했다. 아야네는 10일 자신의 인스타그램 스토리에 "나 2kg 언제 빼지. 식단 시작할 엄두가 안 나네. 바지가 들어는 가는데 껴서 안 입게 됨"이라는 글과 함께 한 캐릭터 사진을 공유했다. 출산 직후부터 관리된 몸매를 유지해온 그였기에 그의 다이어트 욕심은 놀라움을 더했다. 그는 앞서 만삭 당시 50kg였지만 출산 한 달만에 45kg까지 감량해 대중적 관심을 받기도 했다. 꾸준한 관리로 출산 전과 다름 없는 몸매를 유지하면서 많은 이들의 감탄을 자아냈다. 한편, 이지훈과 아야네는 2021년 결혼했다. 시험관 시술로 임신에 성공한 아야네는 지난 7월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘11Kg 감량’ 장재인, 확 마른 마네킹 미모! 고혹적 마이크로 미니 하의실종룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029004"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장재인이 심플한 스타일 속 우아한 하의실종룩 공개했다. 가수 장재인이 11일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 근황을 알렸다. 공개된 사진 속 장재인은 세련된 스타일링으로 팬들의 이목을 사로잡았다. 장재인은 심플한 그레이 스웨터와 화이트 셔츠를 겹쳐 입어, 마치 하의가 보이지 않는 듯한 하의실종룩을 연출했다. 그레이와 화이트 컬러의 조화로 고혹적인 무드를 더해 시선을 끌었다. 특히, 상의의 간결한 디자인이 그녀의 스타일을 더욱 돋보이게 했다. 장재인은 여기에 마이크로 미니 스커트를 매치해 미니멀하면서도 발랄한 분위기를 완성했다. 그녀가 선택한 미니 스커트는 다리가 더욱 길어 보이는 효과를 주며, 레트로한 감성을 자아냈다. 또, 발랄한 스카프를 스타일링에 더해 그녀만의 개성을 더욱 강조했다. 레트로 무드와 세련된 감각이 동시에 묻어나는 스타일링이 인상적이었다. 눈에 띄는 디테일은 흰 양말과 블랙 스틸레토 힐이었다. 장재인은 흰 양말과 함께 블랙 스틸레토 힐을 신어 전체적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성령, 57세 놀라운 금빛 아우라! 우아한 롱부츠 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029003"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성령 우아한 쇼츠 셋업으로 눈부신 고급스러움을 발산했다. 배우 김성령이 11일 오전 서울 강남구 엘리에나호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ 제작발표회에 참석해 패셔니스타의 면모를 유감없이 드러냈다. 이날 김성령은 고급스러운 쇼츠 셋업과 롱부츠를 매치한 스타일링으로 현장의 이목을 집중시켰다. 그녀가 선택한 투피스 룩은 부드러운 베이지 톤으로, 깔끔한 라인과 세련된 무드가 돋보였다. 여기에 브라운 롱부츠를 더해 단아하면서도 강렬한 분위기를 연출하며 눈길을 끌었다. 특히, 김성령이 착용한 의상은 허리선을 강조하는 디자인과 고급스러운 디테일로 우아함을 한층 돋보이게 했다. 허리 라인을 섬세하게 잡아주는 디테일 덕분에 김성령의 날씬한 실루엣이 더욱 부각되며, 그녀만의 세련된 매력을 완성했다. 김성령의 스타일링을 더욱 빛나게 한 것은 자연스러운 미소였다. 밝고 여유 있는 미소와 함께 드러난 김성령의 패션 센스는 그녀만의 고급스러운 아우라를 배가시켰다. 세련된 스타일과 더불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['60억 평창댁' 이효리, 서점 바닥에 털썩…한강 작가 책 샀을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684274"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 일상을 공유했다. 이효리는 11일 자신의 SNS에 "교보"라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 이효리는 서점 바닥에 털썩 앉아 털털한 매력을 뽐냈다. 그는 책장에 꽂힌 책들을 유심히 바라보고 있다. 이효리는 분홍색 트레이닝복을 입고 편안한 분위기를 자아냈다. 이효리는 이상순과 2013년 결혼과 동시에 제주 애월읍 소길리에 신혼살림을 차리며 제주살이를 시작했다. 두 사람은 결혼 후 11년간 제주에서 생활하다가 처음으로 서울살이에 나선다. 이들이 택한 평창동은 북한산 자락과 인한 지역으로 성북동과 함께 우리나라 양대 전통 부촌으로 손꼽힌다. 관료 및 권력층이 다수 거주하며 연예인 중에는 배우 최수종·하희라 부부, 유해진, 김혜수, 가수 서태지, 윤종신 등이 평창동 주민이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 90년대 방문 판매 여왕 느낌! 정숙한 그린 블라우스와 블랙 스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029002"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.960Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박경림이 러플 그린 블라우스+블랙 스커트로 눈길을 사로잡았다. 방송인 박경림이 11일 오전 서울 강남구 엘리에나호텔에서 열린 JTBC 새 토일드라마 ‘정숙한 세일즈’ 제작발표회에 진행자로 나섰다. 박경림은 특유의 밝은 미소와 에너제틱한 진행 실력으로 현장을 더욱 활기차게 이끌었다. 이날 박경림은 러플 장식이 돋보이는 그린 블라우스에 블랙 스커트를 매치한 세련된 스타일링으로 시선을 모았다. 그린 블라우스는 박경림의 생동감 넘치는 매력을 한층 더 부각시켰으며, 소매 끝까지 이어진 러플 장식은 화사하면서도 개성 있는 무드를 연출했다. 깔끔한 블랙 스커트와의 조화는 전체적인 스타일링을 정돈된 느낌으로 마무리해, 우아함과 단정함을 동시에 표현했다. 특히 박경림은 그린 컬러의 슈즈로 포인트를 더하며 패션 센스를 뽐냈다. 슈즈의 컬러와 블라우스의 그린이 자연스럽게 이어지며 통일감 있는 룩을 완성했고, 블랙 스커트와의 색상 대비는 그녀의 스타일링을 더욱 돋보이게 했다. 이러한 스타일링은 박경림 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, '극한투어'에서 통편집 당했다…뭐 했길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684273"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.961Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 '극한투어'에서 통편집 당한 경험을 전한다. 오는 13일 밤 9시에 방송되는 JTBC ‘극한투어’ 4회에서는 조세호와 우영의 튀르키예 두 번째 여행기가 펼쳐진다. 이날 조세호와 우영은 본격적으로 튀르키예 불쇼 퍼포먼스 레스토랑 알바를 시작한다. 두 사람은 실전 투입 전 테스트에서 큰 실수를 하며 위기를 맞지만 우영의 기지로 극적으로 오디션을 통과하게 된다. 이후 계속된 두 사람의 활약과 신들린 퍼포먼스에 레스토랑의 대표도 “한국에서 직업을 잃으면 식당에 와서 일해도 좋다”며 만족감을 드러냈다는 전언이다. 이어 두 사람은 평소 ‘양고기 마니아’라는 우영이 선택한 양고기 전문점으로 향한다. 그 곳은 무려 1m에 달하는 양을 통째로 구워주는 식당으로 조세호는 연신 "극락!"을 외치며 만족감을 드러낸다. 두 사람의 먹방에 박명수는 “너는 왜 극락만 가냐?”며 호통을 치자 조세호는 “’극악’ 투어를 통편집 당했다”며 웃픈 사연을 공개한다. 조세호가 통편집 당한 극악 투어의 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[초미니 드레스→눈물까지...현아♥용준형, 결혼식도 핫한 부부 1일차 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203319"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.963Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아와 용준형이 동료 연예인들의 축복 속 부부가 됐다. 현아와 용준형은 11일 서울 성북구 삼청각 야외에서 양가 친인척과 가까운 지인들이 참석한 가운데 비공개로 결혼식을 올렸다. 이날 엄정화와 조권, 홍석천, 그루비룸 휘민 등이 결혼식을 찾아 두 사람의 앞날을 축복했다. 엄정화는 "너무 너무 축하해. 매일 매일 행복하길"이라며 축하를 건넸다. 또한 조권은 현아를 꼭 안아줬다. 그러면서 조권은 "내가 중학교 2학년 15살 때 너는 초등학교 12살이었는데, 시간이 많이 흘렸네. 행복하렴 현아"라며 축복을 건넸다. 현아는 아버지의 손을 꼭 잡고 하객들 축복 속 입장했다. 얼굴에는 행복과 설렘이 동시에 담겼다. 청사초롱이 내걸린 야외 식장은 해가 지자 조명을 환히 밝혔다. 이는 가을 하늘과 어우러져 로맨틱한 분위기를 연출했다. 특히 이날 현아가 착용한 웨딩 드레스에 많은 관심이 쏠린 가운데 현아는 미니 웨딩드레스를 선택했다. 여기에 빨간색 구두를 착용, 자신만의 톡톡 튀는 매력을 뽐냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소이현, 미우미우 백으로 완성한 초미니 하이틴룩! 세련미 가득한 20대 여친 스타일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029001"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.964Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소이현이 가을 감성 가득한 일상을 공개했다. 배우 소이현은 11일 자신의 인스타그램에 “바쁜 하루~~~~~ 너무 좋은 10월….. 가지 마라 10월……. 10월만 같아라……..”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 소이현은 깊어가는 가을의 분위기와 어울리는 패션으로 눈길을 끌었다. 네이비 컬러의 카디건에 레드 이너를 매치해 세련된 무드를 연출하며, 클래식하면서도 우아한 느낌을 더했다. 여기에 베이지 컬러의 미니스커트를 착용해 산뜻하면서도 따뜻한 가을 스타일을 완성했다. 소이현의 감각적인 스타일링은 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 또한 소이현은 다크 컬러의 슈즈와 그레이 양말을 매치해 길고 늘씬한 다리 라인을 강조했다. 슈즈와 양말의 조화가 그녀의 세련된 분위기를 한층 더 돋보이게 했다. 패션에 작은 디테일까지 신경 쓴 모습이 인상적이었다. 그녀의 스타일링 중 가장 눈길을 끈 포인트는 데님 소재의 토트백이다. 소이현은 데님 토트백에 노란 키링을 더해 발랄한 느낌을 살렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 개인 다큐 영화, 日박스오피스 1위 데뷔→주말 영화 랭킹 1위..'열도 흥행 파워']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272746"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.966Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 다큐멘터리 영화 '정국: 아이 엠 스틸'이 일본에서 큰 인기를 모으며 열도 위상을 빛냈다. 지난 4일 일본에서 첫 상영한 정국의 개인 다큐멘터리 영화 '정국: 아이 엠 스틸'(JUNG KOOK: I AM STILL)은 개봉 당일 박스오피스 1위를 차지했다. '정국: 아이 엠 스틸'은 일본에서 개봉 첫 날 1억 500만엔(한화 약 9억 5200만)에 달하는 수익을 거두며 박스오피스 1위로 데뷔했다. 일본 나리타 휴맥스 시네마즈에서 10월 4일~6일 자 주말 영화 랭킹(일반 스크린) 1위에도 올랐다. 일본 매체에 따르면 '정국: 아이 엠 스틸'은 다큐멘터리 영화임에도 10월 4일~6일 자 전국 영화 관객 동원 랭킹 4위로 톱5 안에 이름을 올렸고, 영화 흥행 수입 랭킹 3위로 톱3에도 랭크됐다. 앞서 '정국: 아이 엠 스틸'은 개봉 약 11일 만에 전 세계(월드와이드)적으로 1165만 달러(한화 약 153억원) 이상의 수익을 창출했다. '정국: 아이 엠 스틸']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 인사 안 해 지적 당하더니…이번엔 츄 무시했다 "내가 만만해?" ('시골간Z')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684271"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정동원과 츄가 쉴새 없이 티격태격하는 모습을 보인다. ENA-E채널 ‘시골에 간 도시 Z’(이하 시골간Z)는 시골을 ‘Z’스럽게 즐기고 싶은 연예계 대표 MZ 멤버들의 개성 만점 시골 체험기를 담은 ‘리얼 힙트로(힙+레트로) 버라이어티’다. 오는 13일(일) 저녁 8시 30분 방송되는 ‘시골간Z’ 6회에서는 지난 회에 이어 츄(CHUU), 제로베이스원(ZEROBASEONE) 멤버 성한빈과 석매튜가 경상남도 산청의 ‘남사예담촌’애서 각종 챌린지에 도전하는 모습이 그려진다. 이와 관련 정동원과 츄가 오밤중 멍석 위 양보 없는 대첩을 벌이는 티격태격 현실 남매 모드를 드러낸다. 이날 ‘세찬 팀’ 정동원이 메인 게임 주자로 나선 가운데 양세찬은 “동원이가 츄 누나랑 게임 하고 싶다고 했다”고 전하고, 이를 들은 츄는 “하, 넌 내가 만만하니?”라고 외친다. 정동원은 팀원들이 계속해서 “꼭 이겨야 한다!”고 바람을 넣자 잠시 주저하다 결국 “츄 누나”를 나지막이 부르고, 츄는 마지못해 끌려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지, ‘칼단발 깜짝’ 비장한 컴백 시동? 도도한 맨투맨-슬랙스 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029000"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서예지가 그레이 톤 크롭 니트로 완성한 스타일리시한 가을 룩을 선보였다. 배우 서예지가 11일 오후 서울 중구 명동에서 열린 컨템포러리 패션 브랜드 닉앤니콜의 명동 플래그십 스토어 오픈 행사에 참석해 시선을 사로잡았다. 이번 행사는 다양한 셀럽들이 참석해 자리를 빛낸 가운데, 서예지는 그녀만의 독보적인 스타일링으로 주목받았다. 서예지는 이날 그레이 톤의 크롭 니트와 와이드 팬츠를 매치해 트렌디하면서도 세련된 가을 룩을 선보였다. 특히, 로고와 나비 모양의 그래픽 포인트가 돋보이는 그레이 크롭 톱을 착용해 잘록한 허리 라인을 강조했다. 이 크롭 톱은 캐주얼하면서도 경쾌한 무드를 자아내며, 서예지의 상큼한 이미지를 한층 부각시켰다. 또한, 서예지는 여유 있는 실루엣의 그레이 와이드 핏 슬랙스를 함께 매치해 자연스러운 실루엣을 강조했다. 이 와이드 팬츠는 다리 라인을 길어 보이게 하는 효과를 더해 전체적인 비율을 아름답게 완성했다. 와이드 핏과 크롭 톱의 조화는 편안하면서도 스타일리시한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[란제리룩 입은 리사, 섹시·큐트 다 가졌네…쇄골라인 너무 깊어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684269"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 리사가 자신의 일상을 공유하며 섹시하고 귀여운 매력을 과시했다. 리사는 지난 10일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 사진 속 리사는 핑크와 레이스로 꾸며진 란제리룩을 입고서 볼하트 포즈를 취하는 모습이다. 깊은 일자 쇄골라인을 드러내며 도발적인 눈빛으로 섹시한 모습을 강조하는가 하면, 볼하트로 귀여운 모습을 보여주기도 했다. 한편, 리사는 명품 브랜드 재벌가 회장의 넷째 아들 프레데릭 아르노와 지난 해 열애설에 휩싸였다. 상대 측 가족들과 해외 여행을 떠나고 만찬을 즐기는 모습이 포착 되기도 하면서 결혼설이 돌기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]수현, 김희애에 완전 무시 당했다.."대화에 끼지도 못 해"('와글와글')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684267"/>
        <updated>2024-10-11T22:14:36.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['와글와글' 수현이 촬영현장의 분위기를 전했다. 11일 유튜브 채널 '나영석의 와글와글'에는 영화 '보통의 가족' 주역 설경구, 김희애, 장동건, 수현이 출연했다. 이날 '보통의 가족' 작품을 직접 설명한 장동건은 "다른 영화에 출연하면 내가 안 하는데, 이 작품에서는 해야한다"고 너스레를 떨었다. 장동건은 6년 만의 영화 출연에 "이전에는 전쟁터에 있거나, 깡패, 킬러, 대통령, 고대시대 왕 같은 역할을 했다. 정상적인 역할이 없었다"고 털어놨다. 그래서 '보통의 가족'이 끌렸다고 밝힌 장동건은 "대본을 보니까 심정, 심리, 환경 등 이 인물이 하는 하는 선택들을 보며 '실제로 나라면?'이라는 생각이 들더라"고 설명했다. MBC 21기 공채 탤런트로 데뷔한 장동건은 김희애, 최수종 주연 인기 드라마 '아들과 딸'에 나무 역으로 보조출연한 첫 경험을 공개해 웃음을 선사했다. 촬영 현장이 열악해 20살 때 연기를 그만두고 싶었다는 김희애의 말에 장동건은 "나는 1992년부터 연기를 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원·유해진, 또 불화 터졌다…"왜 제작진하고 상의하냐" ('삼시세끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203317"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원과 유해진이 추자도 섬에서 두 번째 세끼 하우스를 오픈했다. 11일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 차승원과 유해진이 추자도 세끼 하우스에 입성한 가운데, 여전히 투닥거리는 10년 차 우정을 자랑했다. 이날 제주도에서 배를 타고 추자도에 입도한 차승원과 유해진 앞에는 아주 오래 된 경차가 기다리고 있었다. 오붓하게 차에 오른 두 사람은 추자도 해안도로를 달리며 어느새 제작진을 따돌리고 둘만의 오붓한(?) 드라이브를 즐겼다. 유해진은 "풍광이 너무 좋다. 일단은 전체적으로 (섬을) 익혀야지"라며 즉흥적인 제안을 해 길을 잘못 든 줄 안 나PD는 전화를 하기도. 두 사람은 "이렇게 둘이 시간 갖는 것도 오랜 만이네"라며 즐거운 시간을 보냈다. 읍내에 다다른 두 사람은 잡화 트럭에서 형형색색의 냉장고 바지를 커플로 맞췃다. 제작진이 없는 만큼 유해진이 직접 촬영을 하며, "스태프 없이 우리 둘이 다니면서 찍어서 납품하면 되잖아"라고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효민, 짧은 치마에 셔츠 삐죽! 안경 쓴 너드미 프레피룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028999"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[효민이 하이틴 프레피룩으로 세련미+트렌디한 세련미를 뽐냈다. 가수 효민이 11일 오후 서울 중구 명동에서 열린 컨템포러리 패션 브랜드 닉앤니콜의 명동 플래그십 스토어 오픈 행사에 참석해 화제를 모았다. 효민은 이날 깔끔하면서도 세련된 하이틴 프레피룩을 선보이며 현장에 모인 이들의 시선을 사로잡았다. 효민은 블랙과 화이트 컬러의 조화를 강조한 스타일링으로 시크한 매력을 발산했다. 블랙 컬러의 니트와 화이트 셔츠를 레이어드해 감각적인 스타일을 연출했으며, 기본 아이템의 매치만으로도 세련된 룩을 완성해 눈길을 끌었다. 이와 함께, 플리츠 디테일이 들어간 미니스커트를 매치해 허리선을 강조한 것은 물론, 길고 늘씬한 다리 라인을 돋보이게 했다. 또한 효민은 시스루 체크 패턴의 니 삭스와 플랫폼 샌들을 스타일링해 레트로한 감성을 가미했다. 트렌디하면서도 개성 있는 디테일로 이목을 집중시켰으며, 감각적인 패션 센스를 다시 한번 입증했다. 여기에 심플한 디자인의 블랙 미니백과 블랙 프레임의 안경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강예원, '한 군데' 성형한건데..관상 바뀌었다 "제2의 전성기" ('프리한 닥터')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203316"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["딱 한 군데만 성형했을 뿐인데..." 최근 눈 앞트임 복원 수술을 받은 배우 강예원의 관상이 공개됐다. 11일 방송된 tvN '프리한 닥터'에는 '성형 후 달라진 스타들의 관상'에 대한 주제로 이야기를 나눴다. 강예원의 최근 사진이 공개되자 이지혜는 "우리가 알고 있는 얼굴은 강한 느낌이다. 전에는 선명하고 날카로웠다면 이젠 순한 이미지로 달라졌다"라며 깜짝 놀랐다. 강예원은 최근 성형 사실을 고백했던 바. 그는 '노빠꾸 탁재훈' 채널에서 "앞트임을 한 부분을 다시 막았다"라며 성형 재수술을 했다고 알렸다. 관상 전문가는 강예원에 대해 "똑똑한 여자의 관상이다. 이마가 볼록하게 튀어나와 있다. 많은 정보를 담을 수 있다고 봐서 총명하고 이해력이 좋은 것으로 보여진다. 눈썹은 초승달 모양으로 신월미 눈썹으로 인기와 재물이 끊이지 않는다"라고 봤다. "달라진 눈매로 관상도 바뀐 거냐"는 질문에는 "성형 전 눈매는 길고 앞쪽이 트여있다. 지적이고 도회적이고 세련된 이미지를 줬지만 단점은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤아, 에펠탑 뷰 고급 레스토랑서 '활짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684264"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버 겸 배우 윤아가 근황을 공유했다. 윤아는 10일 자신의 SNS에 별다른 말 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 윤아는 에펠탑이 보이는 레스토랑에서 식사를 했다. 그는 큼지막한 해산물 요리를 앞에 두고 미소 지었다. 윤아는 팬들의 사랑에 보답하고자 지난 5월 생일 팝업을 무료로 개최해 뜨거운 반응을 얻었다. 이때 발생한 MD 수익금 전액에 본인 사비를 더해 총 1억 원을 기부했다. 소녀시대 멤버로 활약한 임윤아는 가수 활동뿐만 아니라 드라마, 영화배우로도 활동해 왔다. 윤아는 영화 '악마가 이사왔다'로 관객들을 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박주미, 장성한 아들과 꿈 같은 생일! ‘청담동 사모님’의 우아한 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028998"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박주미가 장성한 아들과 함께 청담동 사모님의 우아한 원피스룩을 선보였다. 배우 박주미가 인스타그램에 근황을 공개해 화제를 모았다. 11일 공개된 사진 속 박주미는 장성한 아들과 함께 한 생일 파티 현장을 담아내며, 팬들의 관심을 집중시켰다. 박주미는 단아한 라벤더 톤의 롱 원피스를 착용해 눈길을 사로잡았다. 클래식한 디자인의 이 원피스는 그녀 특유의 청순하면서도 우아한 분위기를 더욱 극대화시켰다. 특히 고급스러운 주름 디테일이 돋보였으며, 은은하게 빛나는 라벤더 컬러감이 그녀의 청초한 매력을 한층 더 부각시켰다. 패션 아이템의 선택도 세련미를 더했다. 박주미는 실버 액세서리를 매치해 품격 있는 스타일링을 완성했다. 실버 액세서리는 원피스의 고급스러움을 더욱 돋보이게 해주며, 그녀의 전체적인 이미지에 은은한 기품을 더했다. 한층 더 빛나는 박주미의 모습에 네티즌들은 “청담동 사모님다운 우아함”이라는 반응을 보였다. 또한 박주미는 장성한 아들과 함께한 다정한 모습으로 시선을 모았다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, '185cm' ♥연하와 결혼 날짜 잡았나..."웨딩 박람회에 가야해" ('동네멋집2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203315"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진의 뜬금 없는 웨딩 박람회 발언에 최근 공개된 타로 결혼운에 관심이 쏠렸다. 12일(토) 방송되는 SBS '손대면 핫플! 동네멋집2'(이하 '동네멋집2')가 무주에서 박람회 형식의 오디션을 개최한다. 이에 멋벤져스 조나단과 스페셜 MC 김요한이 현장 중계에 나서 관심을 끈다. 이날 무주 오디션은 역대급 스케일로 디저트들의 면면이 다양해 눈길을 끌었다. '동네멋집2' 공식 맛 감별사 한혜진은 압도적 비주얼의 디저트가 등장하자 하이톤 리액션을 선보였다. 김요한은 한식 디저트를 맛본 뒤 눈이 휘둥그레지며 "손이 계속 가는데?"라며 극찬, "100점입니다"를 연발한 반면, 수준 미달 디저트의 등장에 혹평도 쏟아졌다. 유정수는 "보기 좋은 떡에만 치중했다.", "무주만의 특색이 약하다."라며 맛에 대한 아쉬움을 토로했고, 조나단 역시 고개를 갸우뚱하며 시식을 중단해 현장은 냉랭한 기운이 감돌았다. 한편, 오디션 중 벌어진 한혜진의 돌발발언이 눈길을 끌었다. 현장을 살피던 한혜진은 갑자기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 女배우에 공개 고백 받았다 "키도 크고 가장 눈길 가" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203314"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 윤가이가 기안84를 '실제로 본 연예인 중 가장 신기했던 사람'으로 꼽으면서 묘한 케미를 발산했다. 11일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 윤가이가 강원도 화천에서 가족들과 휴식을 보내는 모습이 공개됐다. 이날 윤가이는 가족들이 있는 강원도 화천을 찾았다. '소도마을'에 도착해 가족들과 행복한 시간을 보내던 윤가이는 한국 화가인 엄마와 함께 마주 앉아 그림을 그렸다. 이때 윤가이 엄마는 "방송국에서 실제로 본 연예인 중 제일 신기했던 사람이 누구야?"라고 물었다. 그러자 윤가이는 기안84를 꼽아 눈길을 끌었다. 윤가이는 그 이유에 대해 "키가 너무 크다"고 밝혀고, 이에 윤가이 엄마는 "뜻밖이다"라고 반응했다. 이를 스튜디오에서 지켜보던 기안84는 행복한 미소를 지어보이며 달달한 케미를 연출했다. 한편 이날 윤가이는 엄마에게 "전현무 선배님이 엄마랑 동갑이라고 했잖아, 어땠어?"라며 '77년생 동갑 친구' 전현무를 언급했다. 이에 윤가이 엄마는 "나는 '현무야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설경구 “허진호 감독과 20년 만에 얻은 첫 작품…1999년 일본 호텔에서 3일간 함께 잤던 인연” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099401"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’ 설경구. 사진 | (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크 영화 ‘보통의 가족’(2024)에서 호흡을 맞춘 배우 설경구와 허진호 감독 인연은 20세기로 거슬러 올라간다. “제가 ‘박하사탕’(1999)으로 일본에 초청받아서 갔어요. 그때 허 감독님이 ‘8월의 크리스마스’(1998)으로 와 계시더라고요. 길에 나가자는 거예요. 술을 엄청나게 마셨죠. 짐을 싸 들고 내 방으로 오더라고요. 3일을 내 방에서 잤어요. 왜 자기 방 놔두고 여기 와서 자냐고(웃음).” 21세기가 됐다. 인연이 닿진 않았다. 이번엔 설경구가 허 감독을 찾았다. ‘봄날은 간다’(2001) 촬영장이었다. 한참 동안 기다려도 감감무소식이었다. 허 감독과 이영애가 버스에서 좀처럼 밖으로 나오지 않았다. 단 1분도 촬영을 못 보고 발걸음을 돌렸다. “끝도 없이 대화하는 거예요. 이영애랑 계속 얘기하고 있는 거예요. ‘히히’ 하면서 얘기하다가 또 가만히 있다가 또 얘기하고 도대체 안 찍어요.” 제48회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['심형탁♥' 사야, 입덧 심하다더니..깡말랐는데 배만 '볼록'..]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272743"/>
        <updated>2024-10-11T21:15:30.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁 아내 히라이 사야가 귀여운 7개월 임산부의 일상을 자랑했다. 사야는 12일 자신의 개인 계정에 "가방 만들기 수업에 다녀왔습니다 너무 예뻐요"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사야는 태교를 위해 가죽공방을 찾아 가방 만들기 수업을 받고 있는 모습. 집중한 모습이 귀엽다. 특히 사야는 제법 근사하게 완성한 가방을 자랑하며 아주 만족해 하는 모습이다. 내년 1월 출산을 앞두고 있는 사야는 임신 7개월임에도 불구하고 전혀 살이 찌지 않는 모습. 방송을 통해 심한 입덧을 한다고 알린 가운데, 여전히 마른 몸매를 자랑한다. 여기에 서 있는 모습에서는 배만 볼록 나와서 사랑스럽다. 한편 심형탁과 사야는 지난해 결혼, 최근 임신 소식을 알렸다. 내년 1월 출산 예정이다. 두 사람은 '신랑수업'을 통해 결혼, 임신 일상 등을 전하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>