<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-20T13:23:26.309Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안무가 모니카, 결혼·임신 발표 "소중한 생명 ♥우리에게 찾아왔다" [전문] [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228241"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 모니카가 결혼과 임신 소식을 전했다. 모니카는 20일 손편지를 통해 "저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔다. 저는 사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속했다. 그리고 우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 저희에게 찾아왔다"며 직접 밝혔다. 모니카는 예비 남편에 대해 "그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람"이라고 밝혔다. 이어 그는 "편지 한 장에 담을 수 없을 만큼 행복한 저의 기적 같은 순간을 여러분과 나눌 수 있어 정말 기쁘다"면서 "늘 따뜻한 마음으로 함께해 주시는 여러분께 감사드리며, 앞으로도 저와 우리 가족에게 많은 응원과 축복을 보내주시면 감사하겠다"고 전했다. 또한 모니카는 "혹시 새로운 삶에 대한 설렘으로 제가 활동에 소홀해질지 걱정하시는 분들이 계시다면, 걱정하지 않으셔도 된다고 말씀드리고 싶다"면서 "새로운 삶의 시작은 제 춤과 작품에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카, 결혼·임신 깜짝 발표 “행복하고 소중한 기적” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402914"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 모니카가 결혼과 동시에 임신 소식을 알렸다. 모니카는 20일 자신의 SNS를 통해 자필 편지를 공개, “저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔다. 저는 사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속했다”며 “그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람”이라고 밝혔다. 이어 “우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 찾아왔다”며 “그동안 여러분께 받은 사랑이 너무나도 크고 감사해서 이 소식을 어떻게 전해야 할지 오랫동안 고민했다. 긴 생각 끝에 여러분의 따뜻한 응원에 힘입어 용기 내어 이렇게 소식을 전한다”고 적었다. 모니카는 “늘 따뜻한 마음으로 함께해 주시는 여러분께 감사드리며 앞으로도 저와 우리 가족에게 많은 응원과 축복을 보내주시면 감사하겠다”며 “새로운 삶의 시작은 제 춤과 작품에 더욱 깊고 강렬한 영감을 줄 것이라 확신한다”고 덧붙였다. 한편 모니카는 지난 2021년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 전과’ 탑, ‘오겜2’ 인터뷰도 불참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417361"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 출신 탑(최승현)이 복귀작인 ‘오징어게임’ 시즌2 제작발표회에 이어 인터뷰도 불참한다. 20일 넷플릭스는 ‘오징어게임’ 시즌2 출연진의 라운드 인터뷰 일정을 예고했다. 해당 명단에는 황동혁 감독을 비롯해 배우 이정재 박규영 양동근 이서환 위하준 강애심 이병헌 박성훈 임시완 조유리가 포함됐다. ‘문제의 출연자’ 탑의 이름은 참석자 명단에서 제외됐다. 지난 2일 열린 제작발표회에 이어 불참하게 된 것. 이는 탑 복귀에 대한 비판 여론을 의식한 것으로 보인다. 탑은 지난 2016년 10월 자택에서 대마초 흡연 혐의로 징역 10월, 집행유예 2년을 선고받았다. 이후 탑빅뱅에서 탈퇴, 연예계 은퇴 선언을 했다. 하지만 ‘오징어게임’ 시즌2에 합류, 복귀를 예고해 논란의 중심에 섰다. 앞서 황동혁 감독은 “최승현을 캐스팅하기로 했을 꽤 시간이 지났던 일이었고 이미 선고가 내려졌고 집행유예 기간도 끝났었다. 이 정도 시간이 지났으면 뭔가 다시 일을 시작할 수 있지 않을까 판단했다”고 탑 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 공연 반대 속 매진 임박…“보수 단체 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696354"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 가수 이승환이 보수 단체의 반발 속 공연 표 대다수를 판매했다. 20일 이승환은 자신의 SNS를 통해 ‘경북 구미 보수 세력 콘서트 반대에도 콘서트 티켓 사실상 매진’이라는 기사를 공유하면서 “현재 20장 정도 남아 있네요. 티켓 상황이 가장 안 좋은 곳이었는데요. 감사합니다. 관객 여러분. 감사합니다. 보수 우익단체 여러분”이라고 전했다. 앞서 보수 단체들은 19일과 20일 구미시청 앞에서 집회를 열고 오는 25일 경북 구미시에서 열리는 이승환의 공연을 취소하라고 요구했다. 사진=이승환 인스타그램 보수 단체들은 성명서를 통해 “국민 통합을 위해 찬성 무대에 올라 정치적 발언으로 국민 분열에 앞장선 이승환씨의 구미 공연을 구미시장이 취소해야 한다”며 “이승환은 수원 공연에서 다시 윤석열 대통령 탄핵에 대해 ‘오늘 공연은 안 좋을 수가 없었다. 잘 놀고갑니다’라며 민심을 갈라 놓았다”고 주장했다. 이에 이승환은 지난 19일 SNS를 통해 보수단체가 내건 플래 카드를 공유하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모니카 결혼・임신 발표 “소중한 생명 찾아와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423574"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 모니카(38)가 결혼과 임신 소식을 알렸다. 모니카는 20일 자신의 SNS를 통해 '저에게 정말 행복하고 소중한 기적이 찾아왔다. 저는 사랑하는 한 사람을 만나 평생을 함께하기로 약속니다. 그분은 대중 앞에 서지 않고 조용히 자신의 자리에서 묵묵히 삶을 살아가는, 평범하지만 저에게는 누구보다 특별한 사람'이라고 밝혔다. 이어 '그리고 우리의 사랑을 더욱 깊게 만들어 줄 또 하나의 기적, 소중한 생명이 저희에게 찾아왔다'면서 '그동안 여러분께 받은 사랑이 너무나도 크고 감사해서, 이 소식을 어떻게 전해야 할지 오랫동안 고민했다. 긴 생각 끝에 여러분의 따뜻한 응원에 힘입어 용기 내어 이렇게 소식을 전한다'고 적었다. 그러면서 '늘 따뜻한 마음으로 함께해 주시는 여러분께 감사드리며, 앞으로도 저와 우리 가족에게 많은 응원과 축복을 보내주시면 감사하겠다'며 '새로운 삶의 시작은 제 춤과 작품에 더욱 깊고 강렬한 영감을 줄 것이라 확신한다'고 덧붙였다. 모니카는 2021년 Mnet]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['47세' 전현무 '13살 연하' 女아나와 핑크빛 터졌다 "다정한 남자" (전현무계획)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228239"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무의 3번째 공개 열애가 시작될까. 20일(금) 밤 9시 10분 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널S 공동 제작) 10회에서는 '13년 지기·13세 연하' 장예원 아나운서와 '고추장 추어탕' 먹방 회동을 한 전현무의 행복한 먹트립 현장이 펼쳐졌다. 이날 오프닝에서 곽준빈 없이 시작한 전현무는 "또 무슨 일이 있는 건 아니다"며 곽튜브가 이나은 옹호 논란으로 방송을 중단해 참석하지 않았던 상황을 언급했다. 그러면서 "오늘 원래 잡혀 있던 해외 촬영이 있어 곽튜브가 못나왔다. 그 자리를 메우기 위해 제 많은 먹친구들이 함께 하겠다"고 예고했다. 김포의 한 공장지대 외곽을 걷던 전현무는 고추장 추어탕이 쓰여진 오래된 식당으로 들어갔다. 추어탕의 효능을 읽던 전현무는 가게 벽에 쓰여진 '추어탕의 효능'을 읽다가 "이거 방송되겠지?"라며 웃었다. 벽에는 '발기불능에 효과가 있다'는 문구가 쓰여져 있던 것. 전현무는 "본초강목에 저런 말이 있다고 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 유재석에 서운함 터졌다 "'무도' 자리잡게 해줬는데..빈정 상해" ('조동아리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228238"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 유재석에 대한 서운함을 쏟아냈다. 20일 유튜브 채널 '조동아리'에는 '2025년 예능의 적(?)들에게 고함 ㅣ 섭외에만 5개월 걸린 이경규의 폭탄 발언'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 이경규는 유재석도 '조동아리' 멤버라는 말에 "재석이 여기에 나왔지?"라며 착잡한 표정을 지었다. 그러면서 "나는 재석이가 하는 프로그램에 안 나간 적이 없다. '유퀴즈', '놀면 뭐하니?'도 나가고 '무한도전'도 내가 자리 잡게 해줬다. 걔네 초창기에 헤맬 때 내가 나가서 자리 잡게 해줬다. '해피투게더'는 기본적으로 나갔다. 다 나갔다"고 말했다. 이어 "근데 내 거(유튜브 채널) 나와줘야 되는 거 아니냐. '유퀴즈'에 왜 갔겠냐. 재석이 잡으러 갔다가 조세호하고 남창희가 나왔다. (조회수가) 엉망진창이다"라며 "유재석 잡으러 갔는데 녹화 도중에 조세호가 자기가 나오겠다고 했다. 자기가 막 나댄 거다. 조세호가 왜 기어 나오냐. 내가 유재석 잡으러 갔는데"라며 극대노해 웃음을 자아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 출신 탑, '오징어 게임 2' 인터뷰 명단서 제외… 홍보 불참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046880"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 그룹 빅뱅 출신인 배우 탑이 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2 주요 홍보 일정에 불참한다. 20일 뉴시스에 따르면 넷플릭스는 다음달 초 공개 예정인 '오징어 게임2' 출연진의 라운드 인터뷰 일정을 알렸다. 탑은 인터뷰 명단에 포함되지 않았다. '오징어 게임2'에 출연한 배우 이정재, 이병헌, 박규영, 임시완, 박성훈, 양동근 등 주요 배우들은 모두 인터뷰에 참여한다. 탑은 2016년 10월 서울 용산구 자택에서 대마초를 피우는 등 마약류관리에관한법률위반(대마) 혐의로 재판받았다. 그는 특히 의무경찰 복무 도중 대마초 흡연 전력이 발각돼 직위가 해제됐고 이후 사회복무요원으로 병역 의무를 마쳤다. 탑은 2017년 1심에서 징역 10월에 집행유예 2년을 선고받았다. 탑의 전 소속사 YG엔터테인먼트는 지난해 2월 전속계약을 마무리했다. 탑은 빅뱅 탈퇴 후 연예계 은퇴를 선언했으나 '오징어게임2'로 복귀를 알려 논란을 빚었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 이요원 “유학 간 큰 딸, 휴학한다기에 박명수 릴스 보내줘” (‘사칭퀸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417357"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 미국에서 유학 중인 딸과의 대화를 공개했다. 지난 19일 유튜브 채널 ‘스튜디오 치카치카’의 ‘사칭퀸’에는 ‘15년 만에 만난 선덕여왕 이요원 &amp; 미실 고현정(사칭녀)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이요원은 “아이가 3명이다. 딸, 딸, 아들이다. 1번과 3번이 띠동갑이고 2번과 3번은 연년생이니까 한 10년 터울이 있다”고 말했다. 이수지는 “10년 공백이 있어도 부부가 계속 사랑을 할 수 있냐. 첫째 낳고 10년 후에도 부부가 사랑이 되냐”고 해 웃음을 자아냈다. 큰 딸이 미국에서 유학 중이라고 밝힌 이요원은 “얼마 전에 큰 딸에게 전화가 왔다. 휴학하겠다고. 자기가 뭘 좋아하는지 생각해 보겠다고 하더라”라고 말했다. 이어 “릴스에서 봤는데 여행을 다니면서 뭘 하고 싶은지 찾고 싶다는 말에 박명수가 ‘일단 어떤 일이든 직장을 구해라. 그래야 내가 뭘 좋아하고 싫어하는지 알 수 있다’고 하더라. 그걸 딱 보자마자 큰 딸에게 전화가 왔다”고 설명했다. 그러면서 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김다예♥' 박수홍 딸, 생후 68일에 벌써 '짙은 쌍꺼풀'...훌쩍 큰 키까지 폭풍성장 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228237"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸을 향한 애정을 드러냈다. 박수홍은 12일 "많이 컸다홍 수홍 미니미 #생후 68일"이라면서 사진을 공유했다. 사진 속에는 폭풍성장 중인 생후 68일 차 박수홍, 김다예 부부의 딸 재이 양의 모습이 담겨있다. 모자를 쓰고 귀여운 공주님으로 변신한 재이 양은 편안하게 누워 모빌을 응시 중인 듯하다. 이때 큰 눈망울을 등 또렷한 이목구비를 자랑 중인 모습이 시선을 끈다. 아빠 박수홍은 사랑스러운 딸의 모습을 놓치지 않고 카메라를 켰다. 이어 박수홍의 모습은 보이지 않지만, 폭풍성장 중인 딸을 보며 행복한 미소를 짓고 있을 박수홍의 모습이 그려졌다. 한편 박수홍은 지난 2021년 23세 연하의 김다예와 혼인신고 후 이듬해 결혼식을 올렸다. 이후 김다예는 시험관 시술을 통해 임신에 성공, 지난 10월 재이 양을 품에 안았다. 현재 이들 부부는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'와 개인 유튜브 채널을 통해 육아 일상을 공유 중이다. 이러한 가운데 김다예는 "하루종일 재이 안고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보고타' 송중기・이희준, 압도하는 케미스트리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423573"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '보고타: 마지막 기회의 땅(김성제 감독)'이 송중기, 이희준의 '하퍼스 바자' 1월호 화보를 공개했다. '보고타: 마지막 기회의 땅'은 IMF 직후, 새로운 희망을 품고 지구 반대편 콜롬비아 보고타로 향한 국희(송중기)가 보고타 한인 사회의 실세 수영(이희준), 박병장(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 이야기를 그린 영화다. 공개된 화보는 절제된 카리스마를 뽐내는 송중기와 이희준의 압도적인 케미스트리가 눈길을 끈다. '보고타: 마지막 기회의 땅'에서 믿음과 배신을 오가며 숨 막히는 연기 대결을 펼치는 두 사람은 모던한 스타일링으로 작품에서 볼 수 없었던 시크한 매력을 자아낸다. 특히, 밀실이라는 공간이 자아내는 독특한 분위기 속에서 포즈를 취하고 있는 이들의 모습은 또 다른 장르의 영화를 보는 듯 색다른 느낌을 선사한다. 강렬한 조명으로 송중기와 이희준의 의중을 알 수 없는 눈빛을 강조한 연출은 미묘한 긴장감을 불러일으키며 작품 속 국희와 수영의 흥미진진한 관계성에 대한 궁금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 도겸 “캐럿, 가장 큰 원동력”[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417355"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 도겸의 화보가 공개됐다. 도겸이 함께한 ‘Y’ 매거진 커버와 화보가 공개돼 눈길을 끈다. 도겸의 섬섬옥수를 강조한 화보에서 그는 반지 립밤을 착용하고 원색 컬러가 돋보이는 키치한 콘셉트를 완벽 소화했다. 키 링과 인형으로 위트있게 연출한 스타일링은 화보를 보는 재미를 더했다. 도겸은 “오늘 촬영 내내 반지 립밤을 착용하고 있었는데 되게 특이하고 센세이셔널 한 것 같다. 손가락에 끼고 있다 바로 바르면 되니 메이크업 선생님들을 포함해 많은 분들이 좋아하실 것 같다”고 밝혔다. 도겸은 메이크업 철학을 묻자 “화장품에 크게 흥미는 없지만 직업상 메이크업을 받는 사람이니 어울리는 메이크업이 어떤 건지 관심을 가져야 한다고 생각한다. 팬분들에게 ‘겸점’이라고 불리는 점이 얼굴에 있는데, 얼굴에서 제일 좋아하는 부분이다. 메이크업을 받을 때도 베이스에 가려지지 않게 면봉으로 살려달라고 한다”며 프로페셔널한 면모를 드러냈다. 팬덤 ‘캐럿’을 향한 도겸의 남다른 애정도 공개됐다. 도겸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뮤지컬 다작' 최재림, 건강 이상으로 공연 중단…"불편 드려 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980133"/>
        <updated>2024-12-20T13:23:19.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최재림 컨디션 난조 여파로 뮤지컬 '시라노'가 공연 도중 중단됐다. 20일 뮤지컬 '시라노' 제작사 RG컴퍼니, CJ ENM은 각각 SNS에 공지글을 올리고 "시라노 역 최재림의 건강상 이유로 금일 오후 2시 30분 공연을 취소하게 됐다, '시라노'를 예매하고, 관람하러 방문해 주신 관객분들께 갑작스러운 공연 취소로 불편하게 해 진심으로 죄송하다는 말씀드린다"라고 했다. 이어 "해당 공연의 예매자분들께는 티켓 결제 금액 기준으로 110% 환불이 두 번의 절차로 진행된다"라며 "최재림의 빠른 쾌유를 기원하며, 다시 한번 갑작스러운 공연 취소로 불편하게 해 죄송하다"라고 거듭 사과했다. 주인공 시라노 역을 맡은 최재림이 이날 오후 2시 30분 뮤지컬 무대에 올랐으나, 목 상태가 좋지 않았고 결국 1막이 끝난 뒤 공연이 취소된 것으로 전해졌다. 현재 최재림은 뮤지컬 '시라노'뿐만 아니라, '시카고'와 '킹키부츠'의 지방 공연을 병행하고 있다. 이에 따라 일부 뮤지컬 팬 사이에선 지나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[겹치기 출연하던 최재림, 결국 뮤지컬 '시라노' 공연 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423572"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최재림이 건강상 이유로 뮤지컬 '시라노' 공연을 중도 취소했다. '시라노' 측은 20일 “시라노 역 최재림 배우의 건강상 이유로 금일 오후 2시 30분 공연을 취소하게 됐다”며 “'시라노'를 예매하고 관람하러 방문해주신 관객분들께 갑작스러운 공연 취소로 불편을 드려 진심으로 죄송하다. 해당 공연의 예매자분들께는 티켓 결제 금액 기준으로 110% 환불이 두 번의 절차로 진행된다”고 밝혔다. 최재림은 이날 오후 2시 30분부터 시작된 '시라노' 공연에 출연했다. 그러나 1막 중 공연을 제대로 이어갈 수 없을 정도로 목소리가 제대로 나오지 않았다. 결국 2막이 시작되지 못하고 공연이 중도 취소되는 상황에 이르렀다. 공연을 지켜보던 한 관객은 SNS에 '최재림이 처음 나올 때부터 음을 못 잡았다. 초중반부터 모든 노래가 내가 아는 그 넘버가 아니었다. 중반 이후부터는 아예 노래를 못 했다'고 전했다. 또다른 관객은 '화 났다. 리허설을 할 때 정상이었을리 없다. 공연을 왜 올렸나'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이요원 “결혼 21년 차에 세 아이 엄마…주변에 학부모들밖에 없어” (‘사칭퀸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417352"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 결혼 생활에 대한 다양한 이야기를 전했다. 지난 19일 유튜브 채널 ‘스튜디오 치카치카’의 ‘사칭퀸’에는 ‘15년 만에 만난 선덕여왕 이요원 &amp; 미실 고현정(사칭녀)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이요원은 “아이가 3명이다. 딸, 딸, 아들이다. 1번과 3번이 띠동갑이고 2번과 3번은 연년생이니까 한 10년 터울이 있다”고 말했다. 이수지는 “10년 공백이 있어도 부부가 계속 사랑을 할 수 있냐. 첫째 낳고 10년 후에도 부부가 사랑이 되냐”고 해 웃음을 자아냈다. 지난 2003년 결혼한 이요원은 “남편이 6살 연상이다. 결혼 21년 차 된 것 같다. 학부모들이 다 놀란다. 주변에 학부모들밖에 없다”고 너스레를 떨었다. 또한 이요원은 둘째를 고민하는 이수지에게 “그냥 한 명만 낳아서 잘 키우고 하고 싶은 일 했으면 좋겠다. 나는 집 밖으로 나가는 게 다 애들 따라다니는 거다”라고 하소연해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, ‘김건희 친분설’ 유튜버에 손배소 패소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417351"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 자신의 기부행위를 두고 김건희 여사 연관설을 제기한 유튜버를 상대로 손해배상 청구 소송을 냈지만 패소했다. 서울서부지법 민사합의12부(김진영 부장판사)는 20일 이영애가 유튜브 채널 열린공감TV 정천수 전 대표를 상대로 2억 5천만원을 배상하라며 제기한 소송에서 원고 패소로 판결했다. 재판부는 지난 10월 정 전 대표 측에 문제가 된 영상 삭제, 이영애와 김 여사의 친분 관련 방송 금지, 이영애의 정치적 성향을 방송할 때 이영애 측 입장 반영 등을 제시하며 화해권고결정을 내렸으나 양측 모두 이의신청을 해 재판이 진행됐다. 이영애는 지난해 9월 이승만대통령기념관 건립을 추진 중인 이승만대통령기념재단에 5천만원을 기부했다. 이를 두고 열린공감TV는 이영애가 김 여사와 연관돼 있다고 보도했다. 이에 이영애 측은 “아무 확인도 없이 가짜뉴스를 퍼뜨렸다”며 정 전 대표를 경찰에 고소하고 법원에 소송을 냈다. 이영애가 정 전 대표를 상대로 제기한 정보통신망법 위반(명예훼손) 혐의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탄핵 찬성' 이승환, 보수단체 '공연 반대'에도 매진 임박 "우익단체 여러분 감사"[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228233"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 보수단체의 구미 공연 취소 압박에도 끄떡없는 티켓파워를 입증했다. 이승환은 20일 자신의 SNS에 '경북 구미 보수 세력 콘서트 반대에도 콘서트 티켓 사실상 매진'이라는 기사를 공유하면서 "현재 20장 정도 남아 있네요. 티켓 상황이 가장 안 좋은 곳이었는데요"라며 "감사합니다. 관객 여러분. 감사합니다. 보수 우익단체 여러분"이라고 인사했다. 앞서 보수단체들은 19일과 20일 구미시청 앞에서 집회를 열고 오는 25일 경북 구미시에서 열리는 이승환의 탄핵축하공연을 취소하라고 요구했다. 보수단체들은 성명서를 통해 "국민 통합을 위해 찬성 무대에 올라 정치적 발언으로 국민 분열에 앞장선 이승환씨의 구미 공연을 구미시장이 취소해야 한다"며 "이승환은 수원 공연에서 다시 윤석열 대통령 탄핵에 대해 '오늘 공연은 안 좋을 수가 없었다. 잘 놀고갑니다'라며 민심을 갈라 놓았다"고 주장했다. 이에 이승환은 지난 19일 보수단체가 내건 플래 카드 등을 공유하며 "데뷔 이후 35년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘겹치기 출연’ 최재림, 건강 문제로 ‘시라노’ 공연 중단[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417348"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최재림이 컨디션 난조로 뮤지컬 ‘시라노’ 공연을 중단했다. 뮤지컬 ‘시라노’ 제작사 RG컴퍼니, CJ ENM는 20일 공식 SNS를 통해 “시라노 역 최재림 배우의 건강상의 이유로 금일 오후 2시 30분 공연을 취소하게 됐다”고 알렸다. 이어 “뮤지컬 시라노를 예매하고, 관람하러 방문해주신 관객분들께 갑작스러운 공연 취소로 불편을 드려 진심으로 죄송하다”며 “해당 공연의 예매자분들께는 티켓 결제 금액 기준으로 110% 환불이 두번의 절차로 진행된다”고 사과했다. 이날 오후 공연 중 최재림의 건강 상태가 안 좋아졌고, ‘시라노’ 측은 관객에게 사과 후 2막 공연을 취소했다. 일각에서는 최재림의 겹치기 출연 때문에 컨디션 난조가 온 것 아니냐는 아쉬움의 목소리도 나온다. ‘시라노’ 뿐만 아니라 ‘시카고’ ‘킹키부츠’ 지방 공연도 빨간 불이 켜진 상태다. 최재림은 21일 성남아트센터에서 개최하는 ‘킹키부츠’ 공연을, 22일에는 부산에서 개최되는 ‘시카고’ 공연이 예정되어 있다. 앞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손헌수, 생후 6일 된 母 닮은 예쁜 딸 자랑 "예쁜 이름 수소문 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228230"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 손헌수가 생후 6일 된 딸을 자랑했다. 손헌수는 20일 "오늘로 세상 빛을 본지 6일 되신 숙녀분입니다♥"라면서 육아 일상을 공유했다. 사진 속에는 생후 6일 된 딸과 시간을 보내고 있는 아빠 손헌수의 모습이 담겨있다. 이어 딸과의 소중한 시간을 카메라에 저장 중인 손헌수. 얼굴에는 행복한 미소가 가득했다. 또한 손헌수는 "내 딸이라니"라면서 자고 있는 딸에게서 눈을 떼지 못하는 등 딸 바보 아빠의 면모가 느껴졌다. 손헌수는 "예쁜 이름 수소문 중. 구 백용이, 현 무명"이라며 "인생 6일차 백용이 예쁜 이름 구상 중. 현재는 무명입니다. 내 딸이라니"라며 웃었다. 한편 손헌수는 지난해 10월 7살 연하의 비연예인과 2년간 열애 끝에 결혼했으며, 지난 15일 딸을 출산했다. 이날 손헌수는 "병원으로 가던 시간 새벽 5시, 잠깐이었지만 눈꽃이 예쁘게 내렸다. 아내랑 '너무 예쁜 눈이다, 꼭 새로운 세상을 맞이하는 느낌이네. 이런 날 우리 백용이가 태어나면 너무 좋겠다'고 했다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스우파2' 베이비슬릭, 댄서 남편 드랍과 이혼설…소속사 "확인 어려워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007980124"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 베이비슬릭(41·본명 김지영)과 드랍(본명 고준영)의 이혼설이 불거진 가운데, 베이비슬릭 측이 개인적인 영역이라 확인이 어렵다고 말을 아꼈다. 20일 오후 베이비슬릭 소속사 아스펙트이엔티 관계자는 이날 불거진 이혼설과 관련, 사실 여부를 묻는 뉴스1에 "사생활이라 확인이 어렵다"라고 조심스럽게 말했다. 이날 한 매체는 베이비슬릭이 남편인 드랍과 결혼한 지 약 9년 만에 협의 이혼했다고 보도했다. 슬하에 자녀는 없는 것으로 알려졌다. 드랍은 지난해 10월 방송된 엠넷 '스트릿 우먼 파이터2'에 출연한 베이비슬릭이 소속된 팀 올플러의 메가 크루 퍼포먼스에 참여, 아내를 지원 사격하기도 했다. 하지만 이후 각자의 길을 걷게 돼 안타까움을 자아낸다. 한편 베이비슬릭은 대한민국 스트리트 신의 1세대 댄서로, 올플러의 댄서이자 서울종합예술실용학교 교수로 활동 중이다. 드랍은 크루 업타운 패밀리 소속으로 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더의 모든 앨범, 일본 오리콘 연간 랭킹 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423571"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더가 올해 발매한 앨범 3장을 모두 오리콘 연말 결산 차트에 진입시켰다. 일본 오리콘이 20일 발표한 '연간 랭킹 2024'(집계 기간 2023년 12월 11일~2024년 12월 8일)에 따르면, 투모로우바이투게더의 일본 싱글 'CHIKAI'(誓い/치카이)는 51만 8006장 판매돼 '싱글 랭킹' 12위를 차지했다. 이는 K-팝은 물론 해외 아티스트를 통틀어 가장 높은 순위다. 투모로우바이투게더가 한국에서 선보인 음반 모두 '앨범 랭킹'에 이름을 올렸다. 미니 7집 '별의 장: SANCTUARY'(별의 장: 생크추어리)와 미니 6집 'minisode 3: TOMORROW'는 각각 8위(34만 5764장), 22위(18만 9033장)에 자리했다. 특히 '별의 장: SANCTUARY'는 지난해 발매한 정규 3집 '이름의 장: FREEFALL'의 현지 판매량 27만 5000장을 뛰어넘으며 팀 자체 최고 기록을 경신했다. 투모로우바이투게더는 이 음반으로 오리콘 주간 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이요원 “데뷔 27년만 첫 유튜브 출연…이수지 팬이라” (‘사칭퀸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417347"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 데뷔 27년 만에 유튜브에 출연했다고 밝혔다. 지난 19일 유튜브 채널 ‘스튜디오 치카치카’의 ‘사칭퀸’에는 ‘15년 만에 만난 선덕여왕 이요원 &amp; 미실 고현정(사칭녀)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이수지는 이요원에게 “27년 만에 유튜브에 출연했다는데 맞냐”고 물었다. 이요원은 “맞다. 유튜브 생기고 처음 나오는 것 같다”고 해 눈길을 끌었다. 이수지가 “유튜브계에도 큰 채널이 많지 않냐. 왜 하필 ‘사칭퀸’에 출연했냐”고 묻자 이요원은 “내가 이수지의 팬이다. ‘이왕이면 내가 좋아하는 사람의 채널에 나가고 싶다’라고 생각했다”고 답했다. 이에 이수지는 이요원에게 큰절을 해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 미연, 첫 자작곡 '스카이 워킹' 스페셜 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423564"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들 미연의 첫 자작곡 영상이 공개됐다. 아이들은 지난 19일 공식 SNS에 미연의 솔로곡 'Sky Walking'(스카이 워킹) 스페셜 클립을 게재했다. 이 영상은 소연이 디렉팅하고, 미연과 호흡을 맞추며 의미를 더했다. 미연은 'Sky Walking' 스페셜 클립에서 호텔리어, 발레리나 등을 연상하게 하는 모습으로 등장한 후 순백의 드레스를 입고 청순하면서도 아름다운 미모로 눈길을 사로잡았다. 특히 특유의 청량한 음색과 시원한 고음에 풍부한 감정이 더해져 완성도를 높였다. 'Sky Walking'은 미연이 작사, 작곡한 곡이다. 미연은 지난 8월 서울 KSPO DOME(구 올림픽 체조경기장)에서 개최된 '2024 (G)I-DLE WORLD TOUR [iDOL] IN SEOUL'을 통해 'Sky Walking'를 최초 공개한 데 이어 10월 'KCON GERMANY 2024'(케이콘 독일 2024)에서 첫 방송 무대를 선보이며 관심을 모았다. 박정선 엔터뉴스팀 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[45세 이지훈, ♥아야네 31번째 생일에 피아노 선물 "딸 루희 태어나고 첫 생일 기념"(지아라이프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228224"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이지훈이 아내 아야네를 위한 서프라이즈 생일파티를 준비했다. 20일 유튜브 채널 '이지훈 아야네의 지아라이프'에서는 '아내 생일 깜짝선물 하고 싶은 이지훈, 하지 말라는 아야네?? 시작부터 난리난 남편의 서프라이즈'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 이지훈은 "아야네가 루희가 태어나고 첫 번째 생일"이라며 서프라이즈 선물을 준비하기 위해 악기 상점에 찾았다. 이지훈은 "(아야네가) 집에서 피아노를 너무 치고 싶다고 하더라"라며 하얀색 피아노를 골랐다. 이지훈은 피아노를 선물로 고른 이유에 대해 "아야네가 원래 피아노를 쳤었다. 꽤 오래치기도 했고, CCM(현대 기독교 음악)같은 거 치겠다고 하더라"라고 전했다. 다만 이지훈은 지갑을 안 가지고 왔다며 꽃만 구입하고 집으로 향했다. 결국 서프라이즈 실패. 이에 아야네는 "오빠 이럴 거면 왜 나갔냐. 내가 맨날 옆에 있어주고 챙겨주니까 지갑도 안 갖고 다니냐"면서도 "마음이 중요하다. 서프라이즈 받고 싶은 생각도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스 “‘태계일주’ 이시언, 자꾸 헛소리…작살 있었으면 찔렀다” (시언’s 쿨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402906"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 MBC 예능 ‘태어난 김에 세계일주’ 촬영 당시를 회상했다. 19일 유튜브 채널 ‘시언’s 쿨’에는 ‘굿바이 신혼집.. 헬로우 공동명의 새집!! 한혜진, 덱스랑 이사하고 취중진담 토크(태계일주 비하인드)’란 제목의 영상이 공개됐다. 해당 영상에서 덱스는 이시언에 대해 “매력 쩐다. 마음을 여는 순간부터 ‘츤데레’로 변한다. ‘태어난 김에 세계일주’(이하 ‘태계일주’)를 찍을 때도 ‘덱스야 힘들어? 조금만 힘내’ 이렇게 해줬다”고 미담을 전했다. 이에 한혜진은 “왜 나한테는 그렇게 안 하냐”고 물었고 이시언은 “왜냐면 ‘태계일주’는 XX 힘들다. UDT도 눈물이 여기까지 나왔다”고 답했다. 이에 덱스도 격하게 동의하며 “진짜 ‘태계일주’ 찍다가 집에 간다고 할 뻔했다”고 털어놨다. 이시언은 “그때 애들 다 자고 (덱스랑) 우리 둘이 바닷가 백사장에서 술 먹는데 ‘UTD도 이런 거 안 한다’고 했다”고 회상했다. 덱스는 “누구나 깨끗한 걸 좋아한다. 기안84 형 빼고 누가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, '4시간 100억' 버는 엄마 클라스 "반려견 비행기 60번 탑승" ('이다해')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228221"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 반려견과 함께 해외 여행을 떠났다. 20일 유튜브 채널 '1+1=이다해'에는 "다해가 알려주는 강아지와 함께 상하이 여행 준비, 이것만 따라하면 끝"이라며 영상이 게재됐다. 이날 이다해는 "상해를 간다. 그레이튼도 동행한다"며 반려견과 함께 해외 여행을 가기 위해 필요한 서류 등 준비에 나섰다. 예방 접종 및 건강 증명서, 광견병 항체가 검사 증명서, 검역증명서가 필요하다고. "생각보다 어렵지 않다"는 이다해는 바로 동물 병원으로 향했고, "매번 갈 때마다 뭐 문제가 있을까봐 긴장이 되더라"면서 선생님과 꼼꼼하게 서류를 확인했다. 서류 미션 클리어한 이다해는 "광견병 항체가 검사를 해야 된다고 하지 않았나. 또 예방 접종 및 건강 증명서를 받았다. 미국이나 유럽은 아닌데 중국은 꼭 두 번 맞은 결과가 있어야 해서 꼭 두 번 맞추게 된다"고 했다. 이어 이다해는 "그레이튼은 미국은 두 번을 가봤다. 이후 독일을 갔다. 유럽펫 여권을 발급 받고 기차를 타고 스위스로 넘어갔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스우파2’ 베이비슬릭, 9년 만 파경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696352"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=베이비슬릭 SNS 댄스 크루 울플러 베이비슬릭(본명 김지영)이 남편인 댄서 드랍(본명 고준영)과 파경을 맞았다. 20일 엑스포츠뉴스는 베이비슬릭이 남편인 드랍과 결혼 9년 만에 협의 이혼했다고 밝혔다. 보도에 따르면 드랍의 귀책 사유로 이혼에 이른 것으로 알려졌다. 두 사람 사이에 자녀는 없다. 이와 관련해 베이비슬릭 소속사 아스펙트이엔티 측은 “사생활 문제라 확인 불가”라고 전했다. 사진=Mnet ‘스트릿 우먼 파이터2’ 베이비슬릭은 지난 10월 방송된 Mnet ‘스트릿 우먼 파이터2’에서 드랍과 함께 퍼포먼스를 준비하는 모습을 공개한 바 있다. 베이비슬릭은 드랍이 등장하자 수줍어하며 “그냥 같이 사는 사람이다”라고 언급해 이목을 끌었다. 특히 당시 방송에서는 드랍이 댄서들과 관객이 지켜보는 가운데, 무릎을 꿇고 프러포즈하는 모습도 공개되기도 했다. 한편, 1983년생인 베이비슬릭은 대한민국 스트릿씬의 1세대 댄서이다. 현재 서울종합예술실용학교에서 교수로 활동 중이다. 박민지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아들 학비 6억↑ 이시영, 마리나 베이 샌즈 앞 여유 만끽.. 사랑스러운 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042214"/>
        <updated>2024-12-20T12:29:52.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 싱가포르 마리나 베이 샌즈를 배경으로 한 여유로운 일상을 공개했다. 20일, 자신의 SNS를 통해 “어제는 일주일치를 다 해낸 것 같다”며 바쁜 일정을 소화한 하루를 기록한 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 이시영은 싱가포르 특유의 열대 풍경을 배경으로 와인 한 잔을 즐기며 미소를 짓고 있다. 그녀는 블랙 컬러의 오프숄더 탑을 착용해 고급스러운 분위기를 자아냈다. 여기에 심플한 실버 스타 모양 귀걸이와 네크리스를 매치해 우아하면서도 캐주얼한 포인트를 더했다. 오프숄더 특유의 세련된 실루엣이 그녀의 가녀린 어깨를 강조하며, 여행지에서도 놓치지 않은 패셔너블한 면모를 보여줬다. 특히, 테이블에 놓인 화이트 와인과 감자튀김이 어우러지며 여유로운 낮술의 순간을 연출했다. 블랙 컬러의 가디건을 무심하게 어깨에 걸친 스타일링은 쿨하면서도 실용성을 겸비한 룩으로 보인다. 그녀가 앉은 야외 테라스의 푸른 식물들과 싱가포르의 고층 빌딩이 어우러진 배경은 고급스러운 여행 감성을 더했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최화정, 서울숲 77평 아파트 청소에 사다리까지 동원..."4시간 투자" ('최화정이에요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228212"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최화정이 77평 아파트 대청소에 나섰다. 20일 유튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요'에는 '77평 아파트 단숨에 청소하는 최화정 대박 비법'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 최화정은 "연말이 크리스마스 지나면 5일밖에 안 남는다. 그럴 때 나는 잘난 척 같지만 늘 청소를 한다. 연말에 바쁘게 돌아다니는 것보다는 대청소를 한다. 정말 거짓말이 아니라 우리 라디오를 들으셨던 분들은 너무 많이 아실 거다"라고 말했다. 그러면서 "난 청소력을 믿는다. '내가 왜 이러지?', '왜 나는 뭔가 안 풀리지?' 이럴 때는 청소를 해봐라. 정말 거짓말 같은 힘이 생긴다"며 "어떤 사람은 이사 올 때 그 짐을 못 풀고 다른 이사 갈 때까지 못 푼다. 우리가 잠깐만 하면 되는데 미루면 그렇게 된다. 그래서 나는 정말 주변에 청소를 꼭 한번 해보라고 권유한다"고 전했다. 이어 "안방에 책이 있는 걸 계속하고 싶었는데 못 하다가 이번에 싹 치웠다. 정말 어떤 두통약, 복통약 저리가라다. 온몸이 개운해지면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애 '김건희 친분설' 주장한 유튜버 대상 손배소 패소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000699684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000699684"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 김건희 여사와 친분이 있다고 주장한 유튜버를 상대로 제기한 민사소송 1심에서 패소했습니다. 서울서부지법 민사합의12부는 오늘(20일) 이 씨가 정천수 전 열린공감 TV 대표를 상대로 제기한 2억5,000만 원 손해배상 소송에서 원고 패소 판결했습니다. 앞서 정 전 대표는 이 씨가 이승만대통령기념재단에 기부한 것을 두고 김 여사와의 연관성이 있다고 보도했고, 이 씨는 가짜뉴스를 유포했다며 명예훼손 혐의로 경찰에 고소하고 민사소송을 제기했습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #이영애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 미국 투어 마무리…2025년엔 유럽으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423552"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 미주 투어를 성공적으로 마무리했다. 20일 오후 소속사 S2엔터테인먼트는 "KISS OF LIFE가 첫 월드 투어 공연 'KISS ROAD'의 미주 공연을 성공적으로 마쳤다. 멤버들은 휴식기를 가진 후 2월부터 'KISS ROAD' 유럽 투어를 시작하고 글로벌 팬들과의 만남을 이어갈 예정이다"고 전했다. KISS OF LIFE는 지난 11월부터 미국 미니애폴리스를 시작으로 시카고, 몬트리올, 보스턴, 실버스프링, 뉴욕, 애틀랜타, 휴스턴, 댈러스, 샌안토니오, 피닉스, 로스앤젤레스, 라스베이거스, 애너하임, 샌프란시스코, 시애틀, 캐나다 밴쿠버 등 미주 지역 약 20개 도시를 순회했다. 이들은 히트곡 'Sticky'를 비롯해 'Get Loud', 'Igloo', 'Bad News', 'Te Quiero', 'Midas Touch' '쉿 (Shhh)' '안녕, 네버랜드' 등 자신들만의 색이 돋보이는 안정적인 라이브와 다양한 퍼포먼스를 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7살 연하♥' 손헌수, 생후 6일 딸에 행복 미소…"예쁜 이름 수소문 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808808"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 손헌수가 생후 6일된 딸을 공개했다. 20일 손헌수는 자신의 SNS 계정을 통해 "오늘로 세상 빛을 본 지 6일 되신 숙녀 분이다"라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 손헌수가 생후 6일된 딸의 옆에서 행복한 미소를 짓고 있다. 이어 그는 "이쁜 이름 수소문 중. 구)백용이 현)무명 #인생6일차 #백용이 #이쁜이름구상중 #현재는 무명입니다 #내딸이라니"라고 아기 이름을 짓기 위한 고민을 전하고 기쁨을 나누었다. 이에 개그우먼 안소미는 "선배님. 축하드립니다. 벌써 너무 사랑스러운 아가 천사님"라고 축하 인사를 건넸고, 누리꾼들은 "축하드려요. 근데 박수홍님 고민하시던 모습이 떠오르네요", "예쁜 이름 기대할게요. 건강하게 성장하길 응원합니다" 등의 반응을 남겼다. 한편 1980년 생인 손헌수는 2000년 MBC 11기 공채 개그맨으로 데뷔해 방송 활동을 이어가고 있다. 지난 해 10월 7살 연하의 비연예인과 결혼한 손헌수는 자신의 SNS에 결혼 일상을 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서정희 한결 같은 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005417336"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 동안 미모를 뽐냈다. 서정희는 20일 인스타그램에 “눈뜨자마자 성경 필사하고 묵상하고 조찬 하러 가야죠”라며 “절망의 시간 끝에 만난 존재의 기쁨, ‘살아 있길 잘했어’”라고 적었다. 공개된 사진 속 서정희는 민소매 원피스를 입고 늘씬한 몸매를 뽐내고 있다. 서정희는 화장기 없는 얼굴로 청순한 매력을 드러냈다. 또 나이가 믿기지 않는 동안 미모를 자랑해 눈길을 끈다. 이를 본 누리꾼들은 “너무 이쁘세요” “자기관리 끝판왕” “어쩜 이렇게 한결같으실까요” 등의 반응을 보였다. 서정희는 지난해 6세 연하 건축가 김태현 씨와 공개 열애 중이다. 서정희는 유방암 투병으로 지친 상태일 때 남자친구가 큰 위로가 됐다고 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 韓 강제 추방되나..어도어 "비자 연장 준비"→탈 어도어 딜레마[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228208"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 하니가 비자 만료가 임박했다는 사실이 전해지면서 멤버들의 '탈 어도어 선언'이 딜레마에 빠지는 모양새다. 20일 법조계에 따르면 호주와 베트남 이중국적으로 한국 국적이 없는 하니의 E-6 비자가 내년 초 만료 임박했으며, 소속사가 없는 상황에서는 비자 연장이 어렵다. 출입국관리법에 따르면 소속사와 계약 해지 시 15일 이내 체류 자격 변경 신청을 하거나 새로운 고용계약을 해야 한다. 원칙대로면 뉴진스가 지난 11월 28일 긴급 기자회견을 통해 소속사 어도어에 전속계약 해지를 통보하면서 "11월 29일 0시부터 전속계약은 해지될 것"이라고 밝혔기에 15일 뒤인 12월 13일 정도에는 하니의 비자가 이미 만료된 상태이며 외국인등록증을 반납하고 한국을 떠났어야 한다. 뉴진스의 말 대로 어도어를 탈퇴한 상태가 맞다면 하니는 현재 불법체류자인 것이다. 외국인이 한국에서 연예인으로 활동하려면 소속사가 있어야 한다. 외국인 연예인들은 E-6 비자를 발급받아야 활동할 수 있는데, 이를 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["홍금보 선생님이신가" 구성환, 23년 전 '충격' 비주얼에 박나래도 '화들짝' ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228206"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구성환이 23년 만에 1박 2일로 홍콩 여행을 떠났다. 오늘(20일) 방송되는 MBC '나 혼자 산다'에서는 23년 만에 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개된다. 21세에 캠코더를 들고 가족들과 함께 홍콩 여행을 왔다는 구성환. 당시 그가 직접 찍은 '홍콩 여행 브이로그(?)' 장면이 깜짝 공개된다. 첫 등장부터 시선을 강탈하는 구성환의 모습에 박나래가 "홍금보 선생님이신가"라고 해 모두가 웃음을 터트린다. 홍콩 영화를 보며 배우의 꿈을 키운 21세의 구성환과 그가 캠코더에 담은 홍콩의 모습, 그리고 23년 만에 다시 찾은 홍콩에서 추억을 떠올리며 식사를 하는 구성환의 모습이 마치 영화의 한 장면처럼 펼쳐진다. 홍콩의 낭만 속에서 감회에 젖은 구성환이 1박 2일 동안 어떤 여행기를 보여줄지 본 방송에 대한 기대가 치솟는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진해성, '현역가왕2' 인기 업고 경사 터졌다…함께 핫초코 마시고 싶은 남자 트로트 가수 1위[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693649"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진해성이 '눈 오는 날 함께 핫초코 마시고 싶은 남자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 12일부터 12월 18일까지 '눈 오는 날 함께 핫초코 마시고 싶은 남자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 진해성이 차지했다. 그는 KBS '트롯전국체전' 우승자이며 '미스터트롯2' 미를 차지했다. 8월 23일과 24일 양일간 열린 '미스터트롯2 진선미 콘서트 '트롯트립'-앵콜'에서 무대를 선보이고 팬들과 만났다. 그는 MBN '현역가왕2'에 출연해 출중한 노래 실력을 뽐내며 팬들의 호응을 얻고 있다. 2위의 주인공은 송민준이다. 그는 2019년 싱글 앨범 '추억속의 여자'로 데뷔해 활발한 활동을 펼치고 있다. 올해는 '미스터리 음악쇼 복면가왕'과 '현역가왕2'에 출연해 시청자들에게 즐거움을 선사했다. 훤칠한 기럭지를 자랑하는 그는 순둥한 반전 미모로 인기를 끌었다. 3위에는 박현호가 이름을 올렸다. 그는 5살 연상의 트로트 가수 은가은과 열애를 인정하며 트로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희 “제이쓴父, 사진 보고 결혼 반대…제 정신 아니냐고 해” (홍쓴TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402902"/>
        <updated>2024-12-20T11:13:17.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍현희의 시부이자 제이쓴의 부친이 두 사람의 결혼을 반대한 사실이 공개됐다. 20일 유튜브 채널 ‘홍현희 제이쓴의 홍쓴TV’에는 ‘아버님이랑 MZ체험했다’란 제목의 영상이 업로드됐다. 해당 영상에서 홍현희는 시아버지와 단둘만의 데이터를 하던 중 “솔직히 우리 아버님 처음에 (결혼) 반대하시지 않았느냐. 사진만 봤을 때”라고 물었다. 이에 시아버지는 머쓱해하며 “조금 그랬다”고 답했다. 홍현희는 “(제이쓴에게) ‘제정신 아니냐’란 소리까지 했다는 얘기가 있더라”고 폭로했고 시아버지는 헛기침으로 대답을 대신했다. 시아버지는 또 자신의 장점 세 가지를 꼽아달라는 홍현희의 요청에 “솔직하다. 솔직하니까 친근감이 있다”고 답하면서도 “내가 말주변이 없다”며 말끝을 흐려 웃음을 안겼다. 한편 홍현희는 지난 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼, 2022년 8월 아들 준범 군을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[62세 서정희, 이렇게 슬렌더해? ‘45kg 미만’ 실물 안 믿겨...레전드야!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042210"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서정희가 실물이 안믿기는 레전드 몸매를 선보였다. 20일 서정희가 자신의 SNS를 통해 공개한 사진이 큰 화제를 모았다. 그는 “눈뜨자마자 성경 필사하고 묵상하고 조찬하러 가야죠”라는 글과 함께 도심 속 호텔을 배경으로 촬영한 사진을 게재하며 자신의 건강한 일상을 전했다. 이어 “절망의 시간 끝에 만난 존재의 기쁨, 살아 있길 잘했어”라는 문구로 심경을 덧붙이며 감동을 자아냈다. 사진 속 서정희는 트로피컬 패턴의 슬립 드레스를 입고 있었다. 얇은 스트랩과 몸에 딱 맞는 실루엣이 그녀의 슬림한 몸매를 강조하며, 62세라는 나이가 믿기지 않는 완벽한 비율을 드러냈다. 브라운과 오렌지 톤이 조화된 화려한 패턴은 차분하면서도 세련된 분위기를 더했다. 팬들은 “체중이 45kg도 안 나갈 것 같다”며 그녀의 관리 비결에 감탄을 쏟아냈다. 특히, 머리를 무심하게 올려 묶은 헤어스타일은 자연스러운 매력을 배가시켰다. 아침 햇살이 투영된 창가에서 포즈를 취한 그는 도심의 바쁜 풍경 속에서도 절제된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥 "월 수익 1억2천, 누적 수익은 50억 이상" ('가보자GO')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228204"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 히밥이 월 수입에 대해 솔직하게 털어놨다. 20일 유튜브 채널 'MBN Entertainment'에는 "100만 유튜버 히밥 월수입은 얼마? 월수입 대공개!"라며 오는 21일 방송 예정인 '가보자GO'의 선공개 영상이 게재됐다. 이날 홍현희는 히밥에게 "대략 월수입이 어느 정도 되냐"고 물었고, 히밥은 "1억에서 1억 2천만 원 정도"라고 솔직하게 말해 눈길을 끌었다. 그러자 신기루는 "컨텐츠랑 외부 활동까지 합친 거냐"고 했고, 히밥은 "외부 활동까지 하면 조금 더 올라갈 것 같다. 유튜브만 말한 거다"고 밝혔다. 이어 히밥은 지금까지 누적 수익에 "나간 거 계산 안 했을 때 누적 수익만 보면 40억에서 50억 될 것 같다"고 말해 또 한번 놀라움을 안겼다. 이를 들은 안정환도 "이 나이에 많이 버는거다"고 했다. 히밥은 "자산 관리는 내가 한다. 문제가 재테크를 못한다. 그냥 갖고 있다"고 했다. 그러면서 그는 "엄마가 처음에 먹방 반대 했을 때 제가 번 돈은 못 쓰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이요원 “첫째 셋째 띠동갑…큰딸 유학 중” (사칭퀸)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402899"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 엄마로서의 삶을 공개했다. 20일 유튜브 채널 ‘스튜디오 치카치카’에는 웹예능 ‘사칭퀸’ 세 번째 영상이 업로드됐다. 이날 게스트로 출연한 이요원은 이수지와 육아 이야기를 하던 중 “저는 아이가 세 명이다. 딸, 딸, 아들이다. 1번과 3번이 띠동갑이다. 2, 3번은 연년생이라 한 10년 터울이 있었다”고 밝혔다. 이에 이수지는 “부부가 계속 사랑을 할 수 있느냐. 첫째 낳고 10년 후에도 사랑이 되느냐”며 남편과의 나이 차이를 물었고 이요원은 “(남편이) 6살 연상이다. 결혼한 지 20년인가 21년 차 된 거 같다. 학부형들이 다 놀란다. 주변에 다 학부형밖에 없다”고 말했다. 이요원은 또 둘째를 고민하는 이수지에게 “아니다. 그냥 한 명만 낳아서 잘 키워라. 자기 하고 싶은 일 해라. 저는 집 밖에 나가는 게 다 애들 따라가는 거다. 놀아줘야 하고 애들 친구 불러서 플레이 데이트해 줘야 한다”고 고충을 토로했다. 미국 유학 중인 큰딸이 연기하겠다고 하면 어떻게 하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희 최초고백 "♥제이쓴 父에 결혼 반대 당해, 제정신 아니라고"(홍쓴TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228203"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍현희의 시아버지가 아들 제이쓴과 홍현희의 결혼을 반대했었다고 고백했다. 20일 유튜브 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에는 '아버님이랑 MZ체험했다'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 홍현희는 시아버지와 단둘이 데이트에 나섰다. 먼저 홍현희는 "핫한 곳은 다 데리고 가겠다"라며 브런치 카페로 향했다. 홍현희는 시아버지가 좋아할만한 음식을 추천하고, 직접 수저에 떠서 먹여드리는 등 딸 같은 며느리 면모를 보였다. 특히 홍현희는 시아버지에게 딱 붙어 자신의 유행어 '용기 내봐~요'를 따라해 시아버지를 당황하게 만들었다. 이에 제작진이 "아버님도 처음에는 이런 거 적응 못하셨냐"라고 하자, 홍현희는 "솔직히 우리 아버님 처음에 (결혼) 반대하시지 않았냐. 사진만 봤을 때?"라고 궁금해 했다. 시아버지는 "조금 그랬지.."라며 말끝을 흐렸고, 홍현희는 크게 웃으면서 "(제이쓴에게) '제정신 아니냐'라는 소리까지 했다는 얘기가 있다던데.."라며 시아버지에게 사실 확인을 했다. 다만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치, 돈 얼마나 벌었길래..강민경 '이해리 초호화 별장 변신'에 '입 쩍'(걍밍경)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228201"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 듀오 다비치가 크리스마스를 맞아 연말파티를 이해리의 별장에서 열었다. 20일 채널 걍밍경에는 "은둔형 이해리의 별장 사육" 제목의 영상이 공개됐다. 강민경은 "1월에 있을 다비치 콘서트를 앞두고 크리스마스니 연말이니 보다는 새해를 위한 컨디션 관리가 필요하고 미리 팀웍을 다질겸 해서 내일 언니네 별장에 놀러갑니다"라며 "누군가 너 별장가질래? 별장가진 친구 가질래? 하면 당연히 전 별장 가진 친구를 택한다. 더욱이 해리 언니 별장이라니 더할나위 없이 좋다"고 방문에 가져갈 먹을 음식을 장을 봤다. 다음날 강민경은 이해리의 별장을 찾아 깜짝 놀랐다. 크리스마스 분위기에 맞춰 전체가 다 셋팅 되어 있었기 때문. 찰리의 초콜릿 공장을 연상시키는 띠 기둥과 창문을 모두 리본으로 감은 센스. 화려한 트리는 기본에다가 각종 크리스마스 소품들로 화장실 화장지까지 싹 다 바뀌어 있어 강민경을 행복하게 했다. 강민경은 "뭐야 미쳤네"라고 감탄했고 이해리는 "1박 2일 걸린 트리다"라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재림, 공연 도중 무대 떠났다...무리한 '겹치기 출연' 탓인가 "110% 환불" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228199"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 최재림이 갑작스럽게 공연을 중단하는 사태가 발생했다. 20일 뮤지컬 '시라노' 제작사 RG컴퍼니, CJ ENM은 "시라노 役 최재림 배우의 건강상의 이유로 금일 오후 2시 30분 공연을 취소하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "뮤지컬 '시라노'를 예매하고, 관람하러 방문해 주신 관객분들께 갑작스러운 공연 취소로 불편을 드려 진심으로 죄송하다는 말씀드린다"며 해당 공연의 예매자들에게 티켓 결제 금액 기준으로 110% 환불을 진행한다고 안내했다. 끝으로 "최재림 배우의 빠른 쾌유를 기원하며, 다시 한번 갑작스러운 공연 취소로 불편을 드려 죄송하다. 관객 여러분의 너른 양해 부탁드린다"고 전했다. 최재림은 이날 무대에 올랐지만, 1막 시작부터 불안정한 모습을 보인 것으로 알려졌다. 고음 처리는 물론 일반적인 대사에도 목소리가 갈라지는 등 컨디션 난조를 보였다. 이에 제작진은 공연을 진행할 수 없는 상태라고 판단하고 2막 시작 전 공연 취소를 결정한 것으로 전해졌다. 이를 두고 일각에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["꺄악 코피팡" 장영란, 고관절까지 섹시 노출..♥남편 한창 놀랄 '역대급 보디프로필']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290659"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 한층 슬림해진 모습을 자랑했다. 장영란은 19일 자신의 계정에 "까꿈 사랑하는 인친님들 잘지내시고 계시나요? 저두 엄청 바쁘게 열심히 하루하루를 보내고 있어요"라며 글을 올렸다. 그는 "올해 마지막 계획. 저의 작은 꿈이었던 내 새끼님들을 다이어트 성공 시켜서 함께 바프찍기였는데 오늘 그 작은 꿈을 이뤘었어요 꺄. 그 감동적인 내새끼님들과 찍은 바프는 조만간 공개할게요"라고 전했다. 장영란은 "쑥스럽지만 저의 두 번째 바프 살포시 올려봐요"라며 보디프로필 사진을 공개했다. 사진 속 장영란은 골반과 다리가 훤히 드러나는 수영복 드레스 차림을 선보였다. 그는 역대급 가장 마른 몸매를 자랑해 눈길을 끌었다. 게시물을 본 샵 이지혜는 "언니 엄청 섹시하네"라고 칭찬했고, 양미라도 "꺄악 코피팡"이라고 댓글을 달았다. 박솔미도 "와"라며 박수치는 이모티콘을 남겼다. 한편 장영란은 한의사 한창과 결혼해 1녀 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 김건희 친분설 주장 유튜버 상대 손배소 패소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696351"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 배우 이영애가 자신의 기부 행위를 두고 김건희 여사와 친분이 있다고 주장한 유튜버를 상대로 손해배상 청구 소송을 냈지만 1심에서 패소했다. 20일 서울서부지법 민사합의12부(부장판사 김진영)는 이영애가 유튜브 채널 열린공감TV 전 대표 정천수를 상대로 제기한 손해배상 청구 소송에서 원고 패소로 판결했다. 재판부는 지난 10월 정 전 대표 측에 문제가 된 영상 삭제, 이영애와 김 여사의 친분 관련 방송 금지, 이영애의 정치적 성향을 방송할 때 이영애 측 입장 반영 등을 제시하며 화해권고결정을 내렸다. 하지만 양측 모두 이의신청을 해 재판이 진행됐다. 재판상 화해는 확정판결과 동일한 효력이 있지만 이의신청을 제기하면 결국 재판을 통해 결론을 내게 된다. 이번 사안도 그런 절차를 밟았다. 앞서 이영애는 지난해 9월 이승만 대통령 기념관 건립을 위해 5000만원을 기부해 논란에 휩싸였다. 당시 이영애는 “과오는 과오대로 역사에 남기되 공을 살펴보며 화합하자는 의미”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손헌수, 생후 6일차 딸 공개..심사숙고 이름 고민 "현재 무명"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290654"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 손헌수가 생후 6일 된 딸을 공개했다. 20일 손헌수는 개인 계정에 "오늘로 세상 빛을 본 지 6일 되신 숙녀 분입니다"라며 딸을 소개했다. 손헌수는 조리원에서 딸과 만났다. 그는 작고 소중한 딸 옆에 딱 붙어 행복한 미소를 짓고 있다. 또한 손헌수는 "백용이(태명). 예쁜 이름 구상 중. 현재는 무명"이라는 해시태그를 덧붙이며 딸 이름을 고민 중이라고 밝혔다. 한편 손헌수는 지난해 10월 7살 연하의 비연예인과 2년간 열애 끝에 결혼했다. 손헌수의 아내는 지난 15일 출산했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약→빅뱅 탈퇴' 탑, '오징어 게임2' 인터뷰서도 쏙 빠졌다..'시부야 광고'는 자랑[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290653"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 출신 탑(본명 최승현)이 '오징어 게임2' 제작발표회를 비롯해 인터뷰에도 불참을 알렸다. 20일 넷플릭스 측은 '오징어 게임2' 출연 배우들의 인터뷰 일정을 언론에 공개했다. '오징어 게임2' 관련 인터뷰에 참석하는 이들은 황동혁 감독과 함께 배우 이정재, 하준, 이병헌, 박규영, 양동근, 이서환, 강애심, 박성훈, 임시완, 조유리 등으로 확정됐다. 이 가운데 '오징어 게임2' 주요 출연자인 탑의 이름은 빠져있어, 그가 여전히 자신의 마약 논란을 의식해 공식적인 자리를 피하는 게 아니냔 추측을 낳게 했다. 탑은 지난 9일 진행된 '오징어 게임2' 제작발표회에도 불참하며 작품 관련 홍보에는 전혀 모습을 나타내지 않고 있다. 다만 탑은 이날 SNS에 자신의 얼굴이 담긴 '오징어 게임2' 예고편이 일본 시부야에 광고된 풍경을 공유하며 작품에 대한 기대감만 드러낼 뿐이었다. 탑은 앞서 마약 투약으로 논란을 빚었던 터라 '오징어 게임' 캐스팅 단계에서부터 논란이 됐다. 탑은 201]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 장우혁 "결혼 해야한단 생각 있지만, 부정적 의견 많더라"('가보자고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228178"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 H.O.T 출신 장우혁(46)이 결혼 생각이 있다고 밝혔다. 오는 21일 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌3 선공개 영상에서는 원조 아이돌 장우혁이 등장해 결혼에 대한 생각을 밝혀 눈길을 끈다. MC 안정환은 장우혁에게 "결혼을 해야겠다는 생각은 없는가?"라고 물었고, 이에 장우혁은 "해야겠다는 생각은 있다. 요즘 팬들과 팬미팅을 하면 '오빠 이제는 가세요'라고 하더라"라며 웃지못할 에피소드를 밝혔다. 이어 장우혁은 "결혼을 허락하는 팬들도 늘어났고, 나도 결혼에 대한 생각이 있지만, 서로가 맞지 않는 상황에서 새로운 환경을 만들기는 싫다. 그리고 주변에서도 결혼에 대한 부정적인 의견이 있더라"라고 답했다. 이를 들은 홍현희는 안정환에게 "결혼이란 뭔지, 결혼하면 얼마나 행복한지 말해줘라"라고 부추겼고, 이에 안정환은 "미안한데 나도 고충이 있어"라고 답해 모두를 웃게 만들었다. 이어 안정환은 "다 좋다고 할 수 없어. 그럼 거짓말이지. 둘이 함께 넘어야 할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 23세에 회장품 회사 차리더니…책상에 곰 발바닥 '떠억']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693644"/>
        <updated>2024-12-20T10:16:26.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 CEO 전소미가 일상을 공개했다. 전소미는 20일 자신의 인스타그램에 "SZA unnie Kendrick oppa 나는 당신을 많이 좋아합니다"라는 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 전소미는 검은색 나시 상의에 같은 색의 긴 바지를 착용하고 털이 가득한 구두를 책상 위에 올린 채 다양한 포즈를 취하고 있는 모습. 앞서 전소미는 지난 4월 뷰티 브랜드를 론칭해 사업가로서의 도전장을 내밀었다. 이에 사진들 속 공간이 사무실인 것이 아니냐는 궁금증도 제기됐다. 한편 2016년 프로젝트 걸그룹 아이오아이로 데뷔한 전소미는 팀 해체 후 솔로로 전향해 활동 중이다. 지난 8월에는 여름 스페셜 싱글 '아이스크림'을 발매하고 활발히 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 비자 만료 임박…어도어 “연장 준비”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696349"/>
        <updated>2024-12-20T09:16:05.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 그룹 뉴진스가 소속사 어도어에 전속계약 해지를 주장하면서 독자 행보에 나서고 있는 가운데, 외국인 멤버 하니의 비자 연장이 난항을 겪을 수 있다는 우려가 나오고 있다. 20일 업계에 따르면 어도어를 통해 발급된 하니의 예술흥행(E-6) 비자가 내년 초 만기 되는 것으로 알려졌다. 하니는 호주, 베트남 이중 국적으로 소속사가 매년 1년 단위로 비자를 갱신해 주고 있다. E-6 비자는 고용주와 계약이 해지되면, 체류 자격을 잃게 된다. 하니가 지난달 29일 0시부터 어도어와 전속계약이 해지됐다고 주장했고, 실제 이 말이 효력이 발생했다면 어도어를 통해 받은 비자의 실효가 없어지게 된다. E-6 비자를 유지하려면 근무처에서 나올 때 15일 이내로 근무처 변경신고를 해야 하지만, 뉴진스 멤버들은 현재 독자적으로만 활동하고 있기에 이미 근무처 변경 신고 기간은 만료됐다. 비자 변경을 위해서는 30일간 한국에 체류할 수 있지만, 30일이 지나도 체류자격 변경이 없으면]]></content>
    </entry>
</feed>