<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-14T06:22:49.099Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기·첸백시·더보이즈 소속 원헌드레드 “악플러 선처 없이 대응한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007029"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기, 그룹 첸백시(첸·백현·시우민), 더보이즈 등이 소속된 원헌드레드가 악성댓글에 대한 선처 없는 대응을 천명했다. 원헌드레드는 14일 보도자료를 내고 “그동안 저희 아티스트들을 향한 악성댓글에 대한 고소를 진행해 왔고, 여러 전문기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치했다”고 밝혔다. 그러면서 “당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것”이라고 덧붙였다. 이어 “이런 엄중한 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손을 하는 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것이며, K팝 시장과 엔터업계의 발전을 위하여 앞으로도 악성 행위 혐의자들에 대해 어떠한 합의나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, '신흥 공연 강자' 입증..옴니버스 공연 'LIVE ON' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289456"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 밴드 원위(ONEWE)가 대구를 뜨겁게 달군다. 원위(용훈, 강현, 하린, 동명, 기욱)는 14일 대구 영남대학교 천마아트센터 그랜드홀에서 열리는 옴니버스 공연 'LIVE ON'에 출격한다. 'LIVE ON'은 음악을 통해 모든 세대의 공감을 이끄는 옴니버스 공연이다. 원위는 지난달 부산에 이어 이번 대구 공연 라인업에도 합류하며 '실력파 보이밴드'의 면모를 보여준다는 각오다. 특히 원위는 끝없는 음악적 도전으로 독보적인 음악 세계를 전개하고 있는 가운데, 특유의 감성이 깃든 대표곡들로 에너제틱한 밴드 퍼포먼스를 선사할 것으로 기대된다. 원위는 올해 국내와 일본을 넘나들며 단독 콘서트를 개최한 데 이어 '피크 페스티벌 2024', '2024 서울 파크 뮤직 페스티벌', '그랜드 민트 페스티벌 2024' 등 국내 주요 페스티벌 무대에 잇달아 오르며 '신흥 공연 강자'로 발돋움했다. '그랜드 민트 페스티벌 2024'의 경우 원위가 메인 무대의 오프닝을 장식하며 높아진 영향력을 실감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열, '8살 연하' 중국 유명 女가수와 특별한 만남…'Baby Don’t Cry' 리메이크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692860"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 찬열이 중국 유명 아티스트 오우양나나(Ou Yang Nana)와 특별한 컬래버레이션에 나섰다. 찬열과 오우양나나는 중국에서 영향력 있는 숏클립 플랫폼 도우인의 은하방주(STARNATION) 프로젝트에 참여, 두 사람이 엑소 'Baby Don't Cry'(베이비 돈트 크라이) 중국어 버전을 리메이크한다는 소식이 알려져 현지 팬들의 높은 관심을 얻고 있다. 2018년 시작된 은하방주 프로젝트는 도우인이 다채로운 아티스트와의 컬래버레이션을 통해 음악 관련 콘텐츠를 선보이는 것으로, 중국에서 큰 사랑을 받는 'K팝 대표 아티스트' 찬열과 '첼로 요정' 오우양나나에게 적극적인 러브콜을 보내 성사된 만큼 눈길을 끈다. 찬열과 오우양나나가 함께 부른 엑소 'Baby Don't Cry' 중국어 버전의 리메이크 음원은 12월 15일 오전 1시(한국시간) 각종 음악 사이트에서 공개되며, 추후 해당 음원과 관련된 다양한 숏폼 콘텐츠도 찬열 공식 도우인 계정을 통해 순차 오픈된다. 리메이크 음원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 빌보드 연말 차트 진입! …'글로벌 도약의 해']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263771"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈이 데뷔 후 처음으로 미국 빌보드 연말 결산 매인 차트에 이름을 올렸다. 지난 13일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트에 따르면, 엔하이픈의 정규 2집 'ROMANCE : UNTOLD'가 '빌보드 200 앨범' 부문에서 196위에 자리했다. 'ROMANCE : UNTOLD'는 지난 7월 27일 자 '빌보드 200'에서 엔하이픈 앨범 자체 최고 순위인 2위를 기록하며 10주 연속 차트에 머문 바 있다. 이후 잠시 순위권 밖으로 밀려났다가 2주 연속 역주행에 성공했으며 리패키지 앨범 발매와 함께 다시 순위가 상승해 차트에서 7위까지 오르는 기염을 토했다. 'ROMANCE : UNTOLD'는 엔하이픈이 2년 9개월 만에 선보인 정규 앨범으로 멤버 전원이 작사, 작곡, 프로듀싱에 참여하며 진정성을 더했다. 또한 리패키지를 통해 성숙한 콘셉트와 세련된 퍼포먼스, 독특한 위스퍼랩을 선보이며 음악적 스펙트럼을 확장해 호평을 받았다. 올해 엔하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 새해 콘서트 앞두고 경사 터졌다…26일 컴백 "넓어진 음악 스펙트럼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692858"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄이 새해 콘서트를 앞두고 새 앨범으로 돌아온다. 14일 오전 소속사 S27M 엔터테인먼트는 "켄이 오는 26일 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE'을 발매한다. 이번 앨범은 켄 특유의 호소력 짙은 목소리와 섬세한 감정 표현을 바탕으로 그동안 시도해보지 않았던 새로운 장르를 선보일 예정이다. 많은 기대를 부탁드린다"고 전했다. 또한 전날 공식 채널을 통해 커밍순 포스터도 공개됐다. 열쇠구멍 사이로 보이는 화려하고 밝은 환상 속 공간과 그 앞을 날아가는 신비로운 나비의 모습이 동시에 담겨 있는 커밍순 포스터는 신보를 통해 팬들에게 보여줄 켄의 다채로운 매력을 예고하며 기대감을 높였다. 그동안 보이그룹 VIXX(빅스)의 메인보컬이자 솔로 활동, 뮤지컬 배우 등 다양한 매력으로 대중들에게 다가갔던 켄은 2020년 발매한 첫 미니 앨범 '인사' 이후 4년 만에 더욱 성장한 음악적 역량을 선보일 예정이다. 특히 켄은 내년 1월 단독 콘서트를 앞두고 있는 만큼 팬들에게 특별한 연말 선물로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 脫어도어 선언 후 '뉴진즈'로 활동? SNS 계정 신설 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289454"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans)가 당분간 '뉴진즈'로 활동할까? 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 최근 'jeanz for free'라는 의미가 담긴 이름으로 새로운 SNS 계정을 만들었다. 뉴진스가 직접 만든 공식 계정인지는 확실하지 않지만, 뉴진스 지인들의 SNS를 살펴보면 뉴진스의 공식 계정이라는 정황이 드러났다. 가장 먼저 뉴진스의 '버블검' 뮤직비디오와 다수의 영상 연출을 맡았던 이영음 감독은 개인 SNS에 토끼 사진과 함께 해당 계정을 태그했다. 토끼는 뉴진스를 상징하는 동물이다. 또한 뉴진스의' 슈퍼내추럴', '하입보이', '쿠키' 등의 뮤직비디오를 작업한 신동글 감독 역시 개인 SNS에 분홍색 꽃 사진 위로 'jeanz for free' 계정을 태그했다. 앞서 뉴진스는 지난달 28일 오후 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속 계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최한 바. 당시 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속계약 해지를 선언하면서 민희진 전 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콩알탄, 연말 윈터송 ‘눈오리’ 발매..5인 5색 담았다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212006"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수가 연말 윈터송 ‘눈오리’를 발매한다. 지난 13일 소속사 킹콩 by 스타쉽은 공식 유튜브 채널을 통해 콩알탄 ‘눈오리’의 티저 영상을 공개하며 12월 15일(일) 신곡 발매 소식을 전했다. 공개된 티저에는 겨울 분위기를 더하는 멜로디와 빈티지한 필름 감성이 느껴지는 콩알탄의 사진들이 눈길을 끈다. 특히 그동안 ‘콩알탄’ 속 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수의 모습들은 한 편의 청춘을 담아내며 감성을 자극하기도. 여기에 신승호의 부드러운 음색으로 부르는 ‘눈오리’ 가사 한 줄은 보는 이들의 귓가를 사로잡는다. ‘눈오리’는 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수의 5인 5색 매력이 담겨있는 밴드 ‘콩알탄’이 따뜻한 연말을 선물하기 위해 선보이는 윈터송이다. 콩알탄 멤버들의 따뜻한 보컬과 함께 어우러지는 귀여운 가삿말은 겨울 감성을 고스란히 전하며 듣는 이들에게 기분 좋은 설렘을 안겨줄 예정이다. ‘콩알탄’은 ‘리얼’과 ‘페이크’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이승기·백현 소속' 원헌드레드, 악플러 검찰 송치 "어떠한 합의도 없다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737011"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원헌드레드가 소속 아티스트 보호를 위해 악성 게시물에 대해 강경 대응 중이라고 밝혔다. 14일 원헌드레드는 "당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 되었음을 알려드린다"고 밝혔다. 이어 "당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것"이라고 덧붙였다. 이러한 엄중 조치는 개인 악플러뿐만 아니라 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것이라며 "K팝 시장과 엔터업계의 발전을 위하여 앞으로도 악성 행위 혐의자들에 대하여 어떠한 합의나 선처도 없이 엄중한 조치를 지금처럼 취할 것임을 분명히 말씀드린다"고 강조했다. 한편 원헌드레드는 빅플래닛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 빌보드 연말 결산서 '커리어 하이'..."톱 티어 걸그룹 다운 성적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263769"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 미국 빌보드 차트에서 글로벌 가수다운 행보를 보였다. 쏘쓰뮤직은 14일 그룹 르세라핌이 미국 빌보드 연말 결산 차트에서 K-팝 톱 티어 걸그룹 다운 성적을 거두었다고 밝혔다. 지난 13일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트에 따르면, 르세라핌은 '글로벌 200 아티스트'에서 K팝 걸그룹 중 가장 높은 순위인 46위에 자리했다. '글로벌 200 아티스트'는 '글로벌 200' 차트에서 거둔 성과를 종합해 순위를 산정하는 것으로, 미국을 포함한 전 세계 200개 이상 국가 및 지역에서 집계된 온라인 스트리밍과 디지털 판매량을 토대로 한다. 르세라핌은 '글로벌 아티스트' 26위, '월드 앨범 아티스트' 8위에 올랐다. 곡으로는 영어 디지털 싱글 'Perfect Night'이 '글로벌 200'에 135위, '글로벌'에서는 83위에 안착했다, 미니 3집 수록곡 'Smart'는 195위, 'EASY'는 197위에 오르며 총 3곡이 차트에 진입했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이승기·백현 소속' 원헌드레드 "악플러 검찰 송치…강경대응" 경고 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806668"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원헌드레드가 소속 아티스트 악플에 대응을 알렸다. 원헌드레드는 14일 공식 자료를 통해 "당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것"이라고 알렸다. 그러면서 "이런 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손을 하는 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것"이라고도 경고했다. 한편, 원헌드레드는 빅플래닛메이드엔터, INB100, 밀리언마켓의 모회사다. 이승기, 태민, 이무진, 비비지, 비오, 이수근, 엑소 멤버 첸백시(첸, 백현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빌보드 주목’ 누에라, 日 ‘뮤뱅 글로벌 페스티벌’ 출국…‘글로벌 기대주’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002402303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002402303"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누에라 새로운 K-POP 세대를 이끌 그룹 누에라(NouerA)가 일본에 뜬다. 누에라는 오는 12월 15일 일본 후쿠오카에서 진행하는 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬(2024 MUSIC BANK GLOBAL FESTIVAL IN JAPAN)’ 무대에 오르기 위해, 하루 앞선 14일 현지로 출국했다. 특히 누에라는 이날 오후 6시 전 글로벌 음원 플랫폼에 선공개 디지털 싱글 ‘무한대 (無限大)’를 발표하고 자신들의 탄생을 알린다. 이번 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬’에선 이들의 ‘무한대 (無限大)’ 퍼포먼스를 최초로 만나볼 수 있을 전망이다. 데뷔 전부터 일본 팬 미팅을 성황리에 개최한 데 이어 다시 한번 현지 팬들과 인사를 나누게 된 누에라는 한층 성장한 모습과 함께 자신들의 세계를 여는 무대로 특별한 추억을 선사하겠단 각오다. 누에라의 글로벌 인기는 정식 데뷔 전임에도 불구하고 뜨겁게 달아오르고 있는 상황이다. 최근에는 미국 로스앤젤레스에서 개최된 ‘빌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면”..로이킴은 이렇게 답했다 [Oh!쎈 레터]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212005"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴은 ‘사랑’에 대해 이렇게 말했다. 로이킴은 지난 6일부터 8일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 핸드볼경기장에서 단독 콘서트 ‘Roy actually(로이 액츄얼리)’를 진행했다. 영화 ‘러브 액츄얼리’에서 차용한 콘서트 타이틀답게, 콘서트장에는 사랑이 가득했다. 연인, 친구, 가족 단위 등 다양한 관객들이 눈에 띈 가운데, 로이킴은 ‘오늘 밤만큼은’을 시작으로 ‘잘 있나요 그대’, ‘날 사랑한다면’ 무대를 연달아 선보이며 공연의 포문을 열었다. 이어 ‘Home(홈)’, ‘북두칠성’, ‘문득’, ‘그때 헤어지면 돼’, ‘그때로 돌아가’, ‘잘 지내자, 우리’ 등 대중적으로 큰 사랑을 받은 히트곡을 부르며 현장의 분위기를 한층 달구기도. 크게 ‘사랑’, ‘이별’, ‘또다시 사랑’이라는 3가지 섹션으로 분류된 무대에서 로이킴은 달콤한 첫사랑 오빠가 되기도, 헤어진 연인을 붙잡는 애절한 남자가 되기도 했다. 무대와 노래에 맞춰 감정을 자유자재로 바꾸는 로이킴의 무대로 인해,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS서 솔로로…지민·정국, 2024년 빌보드 결산 차트 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906140"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민과 정국이 2024년 빌보드 연말 결산 차트에서 존재감을 드러냈다. 사진=빅히트 뮤직 사진=빅히트 뮤직 지민과 정국은 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 결산 차트(Year-End Charts)의 주요 부문에 다수 포진했다. 메인 앨범차트인 ‘빌보드 200’ 결산에서 정국 솔로 앨범 ‘GOLDEN’은 80위, 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’는 200위를 기록했다. 이 차트에 이름을 올린 K-팝 솔로 가수는 둘뿐이며, 특히 정국은 그룹과 솔로를 통틀어 한국 가수 중 가장 높은 순위에 올랐다. 그는 ‘빌보드 200’과 메인 송차트 ‘핫 100’ 등을 기반으로 순위를 산정하는 올해의 ‘톱 아티스트’ 60위에 자리했고 이 역시 K팝 가수 중 최고 성적이다. 두 사람은 수많은 부문의 연말 결산 차트에 진입하며 위력을 과시했다. 정국의 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’(15위), ‘GOLDEN’의 타이틀곡 ‘Standing N]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 새 앨범 ‘合 (HOP)’ 발매 기념 팝업 스토어 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007020"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids)가 14일 전통과 현대의 조화를 담은 새 앨범 ‘合 (HOP)’(합 (합)) 발매 기념 팝업 스토어를 개최한다. 스트레이 키즈는 14일부터 22일까지 총 9일간 서울 종로구 휘겸재에서 새로운 형식의 앨범 SKZHOP HIPTAPE의 첫 번째 작품 ‘合 (HOP)’ 발매 기념 팝업 스토어 ‘Stray Kids ’合 (HOP)‘ POP-UP STORE’를 진행한다. 팝업 스토어는 신곡 ‘Walkin On Water’(워킨 온 워터) 뮤직비디오 속 분위기를 담고 있다. 한옥 공간에 차량, 스피커 등 오브제를 조화롭게 배치하여 전통과 현대가 어우러진 독창적 분위기를 살렸다. 특히 서울특별시 민속문화재로 지정된 개량한옥 휘겸재에서 열리는 만큼 의미를 더한다. 새 앨범 콘셉트를 입힌 미니 폴딩 포토, 리무버블 스티커, 후드 집업, 그리고 연말 분위기가 돋보이는 스키주 쿠션 키링(SKZOO CUSHION KEYRING) 등 9종의 공식 MD를 선보인다. 모든 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이승기·백현’ 원헌드레드 “악플러 검찰 송치, 선처 없다” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401527"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:50.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승기, 백현, 태민 등이 소속된 원헌드레드가 소속 아티스트들을 향해 악성 행위를 한 악플러들이 검찰 송치 됐다고 14일 밝혔다. 원헌드레드는 “당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 되었음을 알려드린다”며 공식 입장을 발표했다. 이어 원헌드레드는 “당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것”이라고 밝혔다. 그러면서 “이런 엄중한 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손을 하는 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것이며, K팝 시장과 엔터업계의 발전을 위하여 앞으로도 악성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빌보드도 주목' 누에라, 첫 디싱 '무한대 (無限大)' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806656"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:50.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 누에라(NouerA)가 '무한대 (無限大)'로 성장 서사의 포문을 연다. 누에라는 14일 오후 6시 전 글로벌 음원 플랫폼에 선공개 디지털 싱글 '무한대 (無限大)'를 발표하고 자신들의 탄생을 알린다. '무한대 (無限大)'는 소년들이 '무(無)'에서 시작해 '무한(無限)'의 가능성을 찾아가는 여정을 담은 곡이다. 특히 소년들의 도전과 성장 서사를 별의 탄생에 비유하며 무한한 가능성을 표현했다. 누에라는 '무한대 (無限大)'에서 스스로의 잠재력을 발견하고 더 큰 빛을 향해 나아가는데, 무정형의 응축된 에너지와 거대한 충돌(Biggest Bang)을 통해 자신들의 존재를 각인시킨다. 아울러 자신들만의 신선하고 역동적인 사운드로 깊은 인상을 남기겠단 각오다. 누에라는 '연결하다'를 뜻하는 프랑스어 'nouer'와 '시대'를 뜻하는 'era'를 결합한 이름으로, 시대를 연결하는 음악 세계를 펼쳐내겠다는 포부를 담았다. 그룹의 슬로건 'No boundaries, Act bold'를 바탕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 지민·정국, 솔로 활동도 성공적..2024 빌보드 결산 차트 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289449"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:50.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 지민과 정국이 2024년 빌보드 연말 결산 차트에서 맹위를 떨쳤다. 지민과 정국은 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 결산 차트(Year-End Charts)의 주요 부문에 다수 포진했다. 메인 앨범차트인 '빌보드 200' 결산에서 정국 솔로 앨범 'GOLDEN'은 80위, 지민의 솔로 2집 'MUSE'는 200위를 기록했다. 이 차트에 이름을 올린 K-팝 솔로 가수는 둘뿐이며, 특히 정국은 그룹과 솔로를 통틀어 한국 가수 중 가장 높은 순위에 올랐다. 그는 '빌보드 200'과 메인 송차트 '핫 100' 등을 기반으로 순위를 산정하는 올해의 '톱 아티스트' 60위에 자리했고 이 역시 K-팝 가수 중 최고 성적이다. 두 사람은 수많은 부문의 연말 결산 차트에 진입하며 위력을 과시했다. 정국의 첫 솔로 싱글 'Seven (feat. Latto)'(15위), 'GOLDEN'의 타이틀곡 'Standing Next to]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이승기·백현 소속' 원헌드레드 "악플러 검찰 송치…선처 없다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906131"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:50.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승기 백현 시우민 첸 등이 소속된 원헌드레드가 악플러들이 검찰 송치 됐다고 전했다. 이승기 태민 백현(사진=연합뉴스, 소속사 제공) 원헌드레드 측은 14일 “당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 되었음을 알려드린다”며 “당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것”이라고 알렸다. 또한 “이런 엄중한 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손을 하는 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것이며 K팝 시장과 엔터업계의 발전을 위하여 앞으로도 악성 행위 혐의자들에 대하여 어떠한 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["역시 방탄소년단!" BTS 지민·정국, 솔로 활동도 빌보드 결산 차트 점령 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005211992"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:50.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS0 지민과 정국이 2024년 빌보드 연말 결산 차트에서 맹위를 떨쳤다. 지민과 정국은 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 결산 차트(Year-End Charts)의 주요 부문에 다수 포진했다. 메인 앨범차트인 ‘빌보드 200’ 결산에서 정국 솔로 앨범 ‘GOLDEN’은 80위, 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’는 200위를 기록했다. 이 차트에 이름을 올린 K-팝 솔로 가수는 둘뿐이며, 특히 정국은 그룹과 솔로를 통틀어 한국 가수 중 가장 높은 순위에 올랐다. 그는 ‘빌보드 200’과 메인 송차트 ‘핫 100’ 등을 기반으로 순위를 산정하는 올해의 ‘톱 아티스트’ 60위에 자리했고 이 역시 K-팝 가수 중 최고 성적이다. 두 사람은 수많은 부문의 연말 결산 차트에 진입하며 위력을 과시했다. 정국의 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’(15위), ‘GOLDEN’의 타이틀곡 ‘Standing Next to You’(36위)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장범준, 尹 탄핵에 목소리 “아스팔트 위에서 고생하는 분들 고맙다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115056"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:50.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장범준. 사진 | 최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 가수 장범준이 윤석열 대통령 탄핵 집회에 나선 국민들에게 응원의 말을 전했다. 장범준은 14일 자신의 인스타그램에 신곡 ‘전쟁이 나면’ 뮤직비디오를 게시하면서 “추운 겨울 소중한 일상을 지켜주시는 많은 분들에게 조금이라도 따뜻한 위로가 되길 바라는 마음으로 1년 반 전에 위급 재난문자를 받고 만든 ‘전쟁이 나면’ 들려 드린다‘라는 글을 게시했다. 이어 장범준은 “전쟁 나면 안 된다, 전쟁의 전자도 나와선 안 되는 시대다. 이 추운 날 아스팔트 위에서 고생하는 수많은 분들 더 고맙다”라고 밝혔다. 또한 장범준은 “여러분 사랑한다. 덕분에 연말에는 꼭 가족 친구 연인분들과 행복한 크리스마스 보낼 수 있다고 오늘 믿어 의심치 않는다”라고 촛불 이모티콘을 남겨 눈길을 끌었다. 한편 국회 앞은 촛불로 가득 찰 것으로 예상된다. 첫 번째 표결이 부결됐던 지난 7일에도 국회 앞은 주최 측 추산 100만명(비공식 경찰 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Music industry sings same song as nation with call for impeachment]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063005"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:50.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[The music industry joined nationwide calls to impeach President Yoon Suk Yeol for his "coup d'état," calling Yoon's supporters "forces of treason" for opposing his ouster. A coalition of 762 musicians, music producers and others working in the Korean music industry, whose name tentatively translates to the Korean Musicians' Alliance, released a statement on Friday evening calling for the impeachment of Yoon after his emergency martial law declaration that came on Dec. 3. The list, compiled]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손우현→신승호' 콩알탄, 윈터송 '눈오리' 15일 발매..따뜻한 연말 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289447"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:51.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수가 연말 윈터송 '눈오리'를 발매한다. 지난 13일 소속사 킹콩 by 스타쉽은 공식 유튜브 채널을 통해 콩알탄 '눈오리'의 티저 영상을 공개하며 15일 신곡 발매 소식을 전했다. 공개된 티저에는 겨울 분위기를 더하는 멜로디와 빈티지한 필름 감성이 느껴지는 콩알탄의 사진들이 눈길을 끈다. 특히 그동안 '콩알탄' 속 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수의 모습들은 한 편의 청춘을 담아내며 감성을 자극했다. 여기에 신승호의 부드러운 음색으로 부르는 '눈오리' 가사 한 줄은 보는 이들의 귓가를 사로잡는다. '눈오리'는 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수의 5인 5색 매력이 담겨있는 밴드 '콩알탄'이 따뜻한 연말을 선물하기 위해 선보이는 윈터송이다. 콩알탄 멤버들의 따뜻한 보컬과 함께 어우러지는 귀여운 가삿말은 겨울 감성을 고스란히 전하며 듣는 이들에게 기분 좋은 설렘을 안겨줄 예정이다. '콩알탄'은 '리얼'과 '페이크'를 오가는 다섯 청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신, ‘HERO’ MV 티저 2편 공개···‘I WANT TO BE YOUR HERO’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007014"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:51.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가요계 대표 뮤지션’ 박효신의 컴백이 이틀 앞으로 다가왔다. 14일 박효신은 SNS를 통해 오는 16일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개되는 새 싱글 ‘HERO(히어로)’의 뮤직비디오 티저 영상 2편을 게재했다. 앞서 공개된 뮤직비디오 티저 1편은 꿈속에 있는 듯한 몽환적인 영상미가 시선을 단번에 사로잡았다. 추가로 공개된 뮤직비디오 티저 영상 2편에서는 넓은 하늘 위해 떠 있는 박효신의 모습과 함께 분위기를 고조시키는 베이스와 점진적으로 울려 퍼지는 허밍, 웅장한 오케스트라 사운드가 함께 어우러진다. 영상 말미에는 ‘I WANT TO BE YOUR HERO’라는 문구와 함께 깊은 여운을 남기며 기대감을 최고조로 끌어올렸다. 16일 음원과 함께 공개되는 ‘HERO(히어로)’의 뮤직비디오는 혼란과 어려움 속에서 평온과 희망을 찾아가는 여정을 담아냈다. 우리 삶과 맞닿아 있는 이 과정을 통해 모두가 공감할 수 있는 메시지를 전하며, 보는 이들에게 깊은 여운을 남길 것이다. ‘HE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 신보 발매 기념 팝업 스토어 진행!...미션 게임·MD 등 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263763"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:51.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈가 신보 '合 (HOP)' 발매 기념 팝업스토어를 개최한다. 스트레이 키즈는 14일부터 오는 22일까지 총 9일간 서울 종로구에 위치한 민속문화재 개량한옥 휘겸재에서 앨범 '合 (HOP)' 발매 기념 팝업 스토어를 진행한다. 이번 팝업 스토어는 한옥에 차량, 스피커 등 오브제를 활용해 전통과 현대가 어우러진 공간을 연출하며 신곡 'Walkin On Water' 뮤직비디오 속 분위기를 재현했다. 팝업스토어는 앨범을 비롯해 미니 폴딩 포토, 리무버블 스티커, 후드 집업, 연말 분위기가 돋보이는 스키주 쿠션 키링 등 9종의 공식 MD를 선보인다. 또한, 타이머를 작동해 목표한 시간을 맞추는 '타켓 더 타임' 등의 미션 게임, 스트레이 키즈 멤버들의 음성을 들을 수 있는 '시크릿 링 부스'등 다양한 체험형 이벤트가 준비됐다. 이 외에도 팬들이 전하는 연말 소감과 메시지로 장식하는 트리 '합 트리'와 포토존도 마련됐다. 한편, 스트레이 키즈는 지난 13일 앨범 '合 (HOP)'과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 美 '빌보드 200' 연말 결산 차트 첫 진입 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896344"/>
        <updated>2024-12-14T05:14:51.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 데뷔 후 처음으로 미국 빌보드 연말 결산 메인 차트에 이름을 올렸다. 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트(YEAR-END CHARTS)에 따르면 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)의 정규 2집 '로맨스 : 언톨드(ROMANCE : UNTOLD)'가 '빌보드 200 앨범' 196위에 자리했다. '로맨스 : 언톨드(ROMANCE : UNTOLD)'는 지난 7월 27일 자 '빌보드 200'에서 엔하이픈 앨범 자체 최고 순위인 2위를 찍은 뒤 10주 연속 차트인 한 바 있다. 이후 잠시 순위권 밖에 머물다가 2주 연속 역주행에 성공했고, 리패키지 앨범이 발매되면서 '로맨스 : 언톨드(ROMANCE : UNTOLD)'는 동 차트 7위(11월 30일 자)까지 순위가 치솟았다. 엔하이픈은 월드투어(ENHYPEN WORLD TOUR 'WALK THE LINE'')로 글로벌 영향력을 또 한]]></content>
    </entry>
</feed>