<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-29T02:39:01.427Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AKMU, '10VE' 콘서트 비하인드.."우리가 음악을 하는 이유는 잘 살기 위해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261848"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AKMU가 가슴 벅찬 감동으로 가득했던 데뷔 10주년 콘서트 '10VE'의 비하인드 영상을 공개했다. YG엔터테인먼트는 지난 28일 공식 SNS에 'AKMU - 2024 AKMU 10주년 콘서트 '10VE' BEHIND THE STAGE'를 게재했다. 기획 회의부터 밴드 합주, 안무 연습, 리허설, 백스테이지까지 완벽한 공연을 만들기 위한 멤버들의 숨겨진 노력이 담긴 영상이다. 이번 공연의 제작 과정 전반에 참여한 이찬혁은 "10주년이라 신경을 많이 썼다. AKMU가 유일무이한 그룹이라는 걸 보여주고 싶었다"고 기획 의도를 밝혔다. 이어 "단순히 보고 듣는 것이 아닌, 관객들과 함께 느낄 수 있는 무대를 펼치기 위해 작은 디테일을 하나씩 살폈다"고 말했다. 그는 가장 먼저 세트리스트를 확정하고, 어린이합창단·밴드·브라스·스트링 단원들과 새로운 편곡으로 합을 맞췄다. 또 뮤지컬 배우들과의 특색있는 퍼포먼스, 대형 세트와 무대 연출에도 아이디어를 보탰다. 콘서트 당일 공연장에는 AKMU]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, 선공개 곡 '부모님 관람불가'로 음악방송 활동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235497"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 선공개 곡으로 음악방송 활동에 나선다. 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)는 오는 9월 2일 오후 6시 미니 3집 ‘19.99’의 수록곡 ‘부모님 관람불가’를 선공개하고 5일 Mnet ‘엠카운트다운’부터 6일 KBS2 ‘뮤직뱅크’, 7일 MBC ‘쇼! 음악중심’, 8일 SBS ‘인기가요’까지 음악방송에서 선공개 곡을 무대를 선보인다. 신보 발매를 한 주 앞두고 적극적인 컴백 행보로 팬들과의 접점을 넓히겠다는 각오다. 소속사 KOZ 엔터테인먼트는 “팀의 강점인 탄탄한 퍼포먼스 역량을 살려 팬 분들께 최대한 많은 무대를 보여드리고자 새 앨범의 정식 발매에 앞서 음악방송에 출연하기로 결정했다. 선공개 곡 ‘부모님 관람불가’와 추후 발매될 타이틀곡 ‘Nice Guy’가 지닌 서로 다른 색깔을 즐겨달라”라고 당부했다. ‘부모님 관람불가’는 독특한 제목 만큼이나 강렬한 비트가 인상적인 힙합 곡이다. 부모님께 들키기 싫은 한밤중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유, 미니 3집 타이틀곡 '매력' MV 티저 공개…빠져드는 블랙홀 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261847"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 빠져들 수밖에 없는 블랙홀 매력을 뽐냈다. 온유는 29일 공식 유튜브 채널에 미니 3집 'FLOW'의 타이틀곡 '매력 (beat drum)' 뮤직비디오 티저를 게재했다. 공개된 영상은 온유가 드럼을 연주하는 모습으로 시작된다. 심장을 울리는 리드미컬한 드럼 비트가 단번에 귓가를 사로잡는다. 이내 엘리베이터 안으로 화면이 전환된다. 모두가 온유를 등진 채 서 있지만, 온유의 일거수일투족은 관심의 대상이 된다. 사람을 끌어당기는 온유만의 블랙홀 같은 매력을 예고해 뮤직비디오 본편에 대한 궁금증을 고조시킨다. 타이틀곡 '매력 (beat drum)'은 업비트 팝 넘버로, 온유의 키치한 보컬이 인상적인 곡이다. 무언가에 뛰는 마음을 드럼 비트에 빗대어 표현한 가사가 이 곡의 핵심 요소다. 온유는 컴백에 앞서 공식 SNS를 통해 '매력 챌린지'를 진행 중이다. '네 매력 매 매력 / 매력 매 매 매력'이라는 타이틀곡 노랫말에 맞춰 온유는 양쪽 볼의 보조개와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "주주간 계약 해지 효력 없어" VS 하이브 "법원이 판단할 일" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677503"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 전 대표 민희진과 하이브가 주주간 계약 해지를 두고 대립하고 있다. 민희진의 법무대리를 맡고 있는 법무법인(유) 세종은 29일 "계약은 당사자들이 합의하거나 상대방이 계약을 위반하지 않는 한 어느 당사자가 일방적으로 해지할 수 없다"고 운을 뗐다. 이어 "민 대표는 주주간 계약을 위반한 사실이 없고 이는 법원 가처분 결정을 통해서도 확인된 바 있다"며 "그러므로 하이브에게는 주주간 계약 해지권이 없고, 주주간 계약 해지 통지는 아무런 효력이 없다. 민 대표의 풋옵션 등 권리도 그대로 효력이 있는 상태"라고 밝혔다. 또 "오히려 하이브가 민 대표의 이사 해임을 시도한 바 있고 이번에 어도어 이사들로 하여금 민 대표를 해임하도록 함으로써 주주간 계약을 위반했기 때문에 민 대표에게 주주간 계약 해지권이 있다"며 "민 대표가 주주간 계약을 해지한다면 하이브는 민 대표가 주주간 계약을 통해 받을 수 있었던 이익, 즉 풋옵션 금액을 포함해 5년간 대표이사로 근무했을 때 받을 수 있었던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방예담, '굿 바이브즈' 선사할 다채로운 매력…오늘 새 앨범 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509522"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담의 새 앨범이 베일을 벗는다. 방예담은 29일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 두번째 미니앨범 '굿 바이브즈'(GOOD VIBES)를 발표한다. '굿 바이브즈'는 방예담이 지난해 11월 발매한 첫 번째 미니앨범 '온리 원' 이후 약 9개월 만에 발표하는 앨범이다. 방예담은 이번 앨범을 통해 솔로 뮤지션으로서 한층 더 업그레이드된 음악 스펙트럼을 선보일 예정이다. 신보에는 타이틀곡 '오해'(O-HE)를 비롯해 '애써' '위 굿' '러빈 야' '폴린' 'T.M.B(자기소개)'까지 총 6곡이 수록됐다. 타이틀곡 '오해'는 청량하고 그루비한 느낌의 힙합&amp;팝 장르로 한층 성숙해진 방예담의 보컬을 느낄 수 있는 곡이다. 세븐틴, NCT 드림, 르세라핌 등의 곡을 프로듀싱한 스웨덴 유명 프로듀서 Niklas Jarelius Persson, William Segerdah, Chris Collins와 방예담이 공동 작업했으며 기존 K팝에서는 들을 수 없었던 사운드와 형식을 담고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K4, 새 싱글 '러브 포 유' 발매 "많은 노력과 준비했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509520"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 K4가 최근 신보 '러브 포 유'를 발매하고 활동 중이다. K4는 지난 24일 각종 음원사이트에 세 번째 싱글 '러브 포 유'를 발매했다. 이번 싱글은 국내 팬들의 기다림에 보답하는 의미로 발표한 앨범으로, 국내 거장 음악 프로듀서 오준성 감독의 총 프로듀싱과 K4의 수려한 가창력으로 매력적인 어덜트 K팝 앨범을 완성했다. 오준성 감독 특유의 세련되고 중독성 넘치는 타이틀곡 '바이 바이 바이'는 전작 타이틀곡 '폭풍 같은 사랑'에 이어 또 다른 스타일의 라틴 팝 장르 곡으로, 오준성 감독이 K4 팀 결성 때부터 아껴 둔 곡이다. 화려한 기타와 브라스 연주, 감각적인 편곡과 가창으로 이뤄졌다. 이번 앨범에는 타이틀곡 '바이 바이 바이'를 비롯해 '폭풍 같은 사랑', 한국의 전통 가요 곡들인 '봄날은 간다', '동반자', '몇 미터 앞에 두고'까지 다채로운 색깔의 5곡이 수록됐다. K4는 "이번 앨범 수록곡이 이미 많은 사랑을 받아온 곡들인 만큼 존경을 담아 누가 되지 않기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[냉동난자 시술 받는다더니…'故서세원 딸' 서동주, 11년 만에 재혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509518"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 겸 방송인 서동주가 내년 재혼한다. 서동주 소속사 측은 29일 스포티비뉴스에 "서동주가 내년 결혼식을 올린다"며 "시기는 내년 여름께가 될 것"이라고 밝혔다. 서동주의 마음을 사로잡은 예비남편은 연예계와는 무관한 비연예인으로, 예식은 비공개로 치러질 예정이다. 서동주는 지난달 열애 사실을 공개하며 남자친구의 존재를 언급한 바 있다. 그는 지난 7월 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에 출연해 "남자친구와 잘 되면 좋은 방향(결혼)으로 갈 것 같다"고 말했다. 최근 MBC '라디오스타'에서는 친구들의 권유로 냉동 난자 시술을 받았다고 언급하기도 했다. 최근 어머니 서정희가 6살 연하 남친을 공개하면서 제2의 삶을 누리고 있다고 고백한 데 이어 딸 서동주 또한 재혼을 알려 눈길을 끈다. 서동주는 개그맨 고 서세원과 방송인 서정희의 장녀다. 1983년생으로 샌프란시스코대학교 로스쿨을 졸업한 미국 변호사 출신이기도 하다. 2008년 하버드대 출신 재미교포 사업가와 결혼했다 2014년 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넥스지, 日 데뷔 쇼케이스 투어 전석 매진 “멋지게 성장할게요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891151"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 신인 보이그룹 NEXZ(넥스지)가 일본 데뷔 쇼케이스 투어로 뜨거운 반응을 이끌며 글로벌 활약세를 지속 중이다. NEXZ(토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키)는 8월 3일~4일 일본 후쿠오카 마린 멧세 후쿠오카 B관, 17일~18일 오사카 에디온 아레나 오사카(오사카 부립 체육 회관), 24일~25일 도쿄 무사시노노모리 종합 스포츠 플라자 메인 아레나에서 현지 데뷔 쇼케이스 투어 'NEXZ SHOWCASE 2024 "Ride the Vibe"'("라이드 더 바이브")를 성황리 마쳤다. 후쿠오카, 오사카, 도쿄 3개 도시에서 총 6회 공연 규모로 펼쳐진 이번 데뷔 쇼케이스 투어는 일찍이 전 회차 전석 매진을 달성하며 NEXZ를 향한 뜨거운 팬심을 입증했다. 멤버들은 8월 21일 정식 발매한 일본 첫 EP 'Ride the Vibe (Japanese Ver.) / Keep on Moving'(라이드 더 바이브 (일본어 버전) / 킵 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누에라, 10월 '굿밤 콘서트 in 부산' 출연 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261843"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 신인 보이 그룹 누에라(NouerA)가 부산 해운대에서 펼쳐지는 특별한 축제와 함께한다. 누아엔터테인먼트에 따르면 누에라는 오는 10월 3일부터 5일까지 부산 해운대 해수욕장에서 진행하는 2024 K-뮤직 시즌 '굿밤 콘서트 in 부산' 라인업에 합류했다. 이들은 첫째 날인 3일 K-POP 스타들이 함께하는 '굿밤, 나의 꿈 - Good Night, Dream' 무대에 올라 관객들을 맞이한다. 앞서 KBS2 '메이크 메이트 원(MAKE MATE 1, 이하 'MA1')'을 통해 누에라라는 이름으로 다시 태어난 빙판, 린, 미라쿠, 장현준, 노기현, 전준표, 한유섭. 누에라는 'MA1' 종영 이후 미니 전시회로 국내 팬들과 만났으며, 오는 9월 일본 팬 미팅 'Thank you MA1 : Hello NouerA'를 개최한다. 그리고 10월, 누에라는 완연한 가을의 기운과 함께 2024 K-뮤직 시즌 '굿밤 콘서트 in 부산'에 등장해 팬들과의 빛나는 추억을 탄생시킬 계획이다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['월간 윤종신' 8월호 '가까스로' 29일 발매…간신히 버티며 나아가는 삶의 방식 표현]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509516"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤종신이 월간 음악 프로젝트 '월간 윤종신' 8월호를 29일 발표한다. 윤종신은 이날 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 2024 '월간 윤종신' 8월호 '가까스로'를 공개한다. '가까스로'는 모든 게 수월하지 않음에도 간신히 버티며 조금씩 나아가는 삶의 방식을 표현한 곡이다. 한두 번 잘 되었던 기억으로 겨우 버티는 나날과 또다시 실패 혹은 미완성에 그치는 나날들이 모이고 또 모여 구체화된 '가까스로'의 단면들이 담겼다. 또한 이번 신곡은 2017년 '월간 윤종신' 7월호 '웰컴 서머'부터 2023년 7월호 '모래', 2024년 6월호 '기브 미 서머' 등 윤종신과 함께 수많은 노래를 선보이며 여름 콤비로 자리잡은 송성경이 공동 작곡과 편곡으로 참여했다. 윤종신은 여름 콤비 송성경과 함께 유난히 차분하고 가라앉았던 2024년 '월간 윤종신'의 여름을 완성, 다시 한번 음악팬들을 사로잡을 예정이다. 이에 윤종신은 "어느 날 문득 '가까스로'라는 부사가 마음에 탁 걸리더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열, 첫 솔로 앨범 아이튠즈 차트 51개 지역 1위..글로벌 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145541"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12년 만에 솔로 데뷔한 엑소 찬열이 첫 번째 미니앨범 ‘Black Out’(블랙 아웃)으로 폭발적인 글로벌 인기를 입증했다. 8월 28일 발매된 찬열 첫 번째 미니앨범 ‘Black Out’은 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 프랑스, 스페인, 사우디아라비아, 싱가포르, 태국, 아랍에미리트, 홍콩, 인도네시아, 카자흐스탄, 말레이시아, 멕시코, 필리핀, 러시아, 우즈베키스탄, 베트남, 아르헨티나, 브라질, 핀란드, 칠레, 대만, 튀르키예, 볼리비아, 엘살바도르, 그리스, 인도, 라오스, 몽골, 네팔, 니카라과, 오만, 폴란드, 남아프리카공화국, 스리랑카, 아르메니아, 페루, 루마니아, 바레인, 파라과이, 콜롬비아, 이집트, 나이지리아, 브루나이, 에콰도르, 레바논, 파나마, 에스토니아, 요르단, 캄보디아, 키르기스스탄, 룩셈부르크, 피지 등 전 세계 51개 지역 1위에 올랐다. 또한 이번 앨범은 국내 주요 음반 차트인 한터차트 일간 1위를 차지했으며, 중국 최대 음악 플랫폼 QQ뮤직에서 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' K4, 신곡도 뜨겁다…국내 대표 어덜트 K팝 그룹으로 한걸음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677501"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 K4가 최근 세번째 싱글을 발매했다. K4(김현민, 오주주, 류필립, 조준)는 지난 24일 각종 음원사이트에 세 번째 싱글 ‘LOVE 4 YOU(러브 포 유)’를 발매했다. 이번 싱글은 국내 팬들의 기다림에 보답하는 의미로 발표한 앨범으로, 국내 거장 음악 프로듀서 오준성 감독의 총 프로듀싱과 K4의 수려한 가창력으로 매력적인 어덜트 K팝(Aduit K-POP) 앨범을 완성했다. 오준성 감독 특유의 세련되고 중독성 넘치는 타이틀곡 ‘BYE BYE BYE(바이 바이 바이)’는 전작 타이틀곡 ‘폭풍 같은 사랑’에 이어 또 다른 스타일의 라틴 팝 장르 곡으로, 오준성 감독이 K4 팀 결성 때부터 아껴 둔 곡이다. 화려한 기타와 브라스 연주, 감각적인 편곡과 가창으로 이뤄진 ‘BYE BYE BYE’는 데모 작업 때부터 여러 가수의 러브콜이 있었지만 K4가 그 주인공이 됐다. 이번 앨범에는 타이틀곡 ‘BYE BYE BYE’를 비롯해 ‘폭풍 같은 사랑’, 한국의 전통 가요 곡들인 ‘봄날은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다즈비, 9월 28일 첫 단독 콘서트 개최 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261841"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤직 크리에이터 다즈비(DAZBEE)가 첫 단독 콘서트로 한국 팬들을 만난다. 인터넷 뮤직 콘텐츠 기업이자 소속사 액셀러즈에 따르면 다즈비는 오는 9월 28일 서울시 서대문구 예스24 원더로크홀에서 첫 단독 콘서트 '2024 DAZBEE Live In Seoul : sincerely(2024 다즈비 라이브 인 서울 : 신시어리)'를 개최한다. 이번 공연은 지난해 7월 라온, 다즈비의 합동 콘서트 'ECLIPSE(이클립스)' 이후 약 1년 2개월 만에 열리는 국내 공연이자 다즈비가 처음으로 개최하는 단독 콘서트라는 점에서 더욱 의미가 깊다. 첫 단독 콘서트를 통해 다즈비는 다채로운 커버곡부터 오리지널 곡까지 폭 넓은 세트리스트를 준비, 팬들에게 잊지 못할 추억을 선사할 예정이다. 유튜브 구독자 수 134만 명을 보유한 뮤직 크리에이터 다즈비는 일본 메이저까지 데뷔하며 두터운 팬층을 형성하고 있다. 이후 2022년 첫 한국어 싱글 '밤비'를 발표하며 글로벌 아티스트로서 입지를 다졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RBW, 올해도 인디 뮤지션 양성…프로젝트 그룹 트래블러 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891145"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 콘텐츠 기업 ㈜알비더블유(이하 RBW)가 인디 뮤지션 발굴 및 양성을 위한 '더 비기닝 프로젝트'를 지난해에 이어 올해도 지속한다. 8월 29일 RBW에 따르면 '더 비기닝 프로젝트'는 RBW의 신인 발굴 프로젝트로, 역량 있는 인디 뮤지션 발굴과 그들의 다양한 음악 활동을 지원한다. 그 일환으로 기획된 트래블러(TRAVELLER)는 한국콘텐츠진흥원이 주관하는 창의인재동반사업 참여 멘티들로 구성된 팀이다. 트래블러는 그간 많은 사람들이 공감할 수 있는 서울의 지하철 역과 관련된 소재를 활용한 앨범 '지하철 여행기' 시리즈를 발매해 왔다. 트래블러는 RBW의 체계적이고 전문적인 시스템과 분야별 최고의 전문가로 구성된 멘토단의 지원 아래, 작·편곡, 프로듀싱, 디자인 등 앨범 제작 과정 전반에 참여하고 있다. 올해 7월 발매된 '지하철 여행기 : 이번 역은 5호선입니다'를 시작으로 매달 새 앨범을 발매하고 있는 가운데, 버스킹과 공연 등 다양한 활동을 통해 생생한 음악 경험도 선사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, 싱글 'OFF ROAD' 세 번째 콘셉트 포토 속 결연한 표정 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261840"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['실력파 보이밴드' 원위(ONEWE)가 강렬한 블랙 착장으로 존재감을 드러냈다. 원위(용훈, 강현, 하린, 동명, 기욱)는 28일과 29일 공식 SNS에 디지털 싱글 'OFF ROAD(오프 로드)'의 세 번째 단체 및 개인 콘셉트 포토를 게재했다. 공개된 사진 속 원위는 멤버별 개성을 살린 블랙 착장으로 등장, 절제된 카리스마를 뽐냈다. 각자의 포지션 악기와 함께 나란히 선 원위의 결연한 눈빛과 표정이 압권으로, 다섯 멤버가 들려줄 한층 파워풀한 밴드 퍼포먼스에 기대감이 치솟는다. 'OFF ROAD'는 원위가 지난 4월 발매한 미니 3집 'Planet Nine : ISOTROPY(플래닛 나인 : 아이소트로피)' 이후 약 4개월 만에 선보이는 싱글이다. 꿈과 자유를 향한 원위의 거침없는 질주가 담긴 이번 싱글에는 데뷔 후 처음으로 해외 작곡진과 협업한 타이틀곡 'OFF ROAD'를 포함해 '바다에 적신 햇무리 반지 (Solar Halo Ring)', '유일한 사랑이니까 (A piece]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['테디 걸그룹' 미야오 안나, 새 콘셉트 포토 공개…독보적 아우라 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317085"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘라·가원·수인에 이어 공개된 네 번째 멤버 그룹 미야오(MEOVV) 안나가 단 한 장의 사진으로 독보적인 미모를 자랑했다. 소속사 더블랙레이블은 28일 공식 SNS 계정에 안나의 새로운 콘셉트 사진을 게재했다. 엘라 가운 수인에 이어 네 번째 멤버로 공개된 안나는 이날 공개된 사진을 통해 무결점 미모를 뽐내 시선을 사로잡는다. 앞서 베일을 벗은 안나의 트레일러 영상은 이전에 공개됐던 다른 콘텐츠와 전혀 다른 무드를 자아내 이목을 집중시켰다. '정석 미인' 비주얼을 자랑하는 안나가 힙하고 시크한 미야오에 어떤 새로운 색채를 더할지 궁금증을 유발한다. 미야오는 K팝 최정상 가수들의 음악을 프로듀싱한 테디가 이끄는 더블랙레이블의 첫 번째 걸그룹으로, 오는 9월 데뷔를 확정 짓고 순차적으로 멤버를 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM의 선제 대응과 빠른 결단이 암시한 태일 피소의 심각성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008628"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몇 줄짜리 입장문이었지만 18장짜리 입장문 못지않은 후폭풍을 남겼다. 첫 번째 이유는 그 안에  '성범죄 관련 형사 사건'에 피소된 아이돌이 담겼기 때문이다. 그리고 이를 먼저 밝히고 팀 탈퇴까지 빠르게 결정한 주체가 SM엔터테인먼트라는 점은 사안이 매우 심각하다는 점을 암시했다. SM은 28일 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다. 이와 관련해 사실관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"라며 태일의 팀 탈퇴를 밝혔다. 태일의 탈퇴는 큰 파장을 몰고 왔다. 가장 먼저 여파가 미친 건 NCT 멤버들이었다. 특히 지난 26일 솔로 데뷔 앨범 'J'를 발매하고 29일 팬사인회를 진행할 예정이었던 재현은 "부득이한 사정"으로 팬사인회를 연기했다. 같은 그룹에 속한 멤버의 부정적인 이슈로 인해 행사를 정상적으로 진행하지 못할 것이라는 판단에서였다. 해찬과 마크 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]NCT 태일, 6월 성범죄 피소에도 7월 활동 뻔뻔‥이 정도면 팬 기만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717039"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 태일이 뻔뻔한 태도로 또 한 번 팬들을 실망시켰다. 지난 28일 태일은 성범죄 사건에 피소돼 NCT를 탈퇴했다. 그러나 성범죄 사건에 피소된 후에도 활동한 것이 알려져 팬들의 공분을 사고 있다. 태일은 최근 성범죄 관련 형사사건에 피소됐다. 소속사 SM엔터테인먼트 측은 "사실 관계를 파악하던 중, 해당 사안이 매우 엄중함을 인지했다. 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 밝혔다. 그러면서 "현재 태일은 경찰 조사에 성실히 임하고 있다"라며 "수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 말씀드리겠다. 당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다"고 사과했다. 이로써 태일은 갑작스럽게 탈퇴했다. 태일이 성범죄 사건에 피소된 사실을 몰랐던 팬들은 충격에 빠졌다. 서울 방배경찰서는 태일의 성범죄 사건과 관련해 지난 6월부터 조사 중이라고 밝혔다. 피해자는 성인 여성이라는 사실도 추가로 밝혀졌다. 태일이 저지른 성범죄가 무엇인지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방예담, 오늘(29일) 'GOOD VIBES' 발매..한층 성숙해진 음악 세계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717038"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담의 새 앨범이 발매된다. 방예담은 29일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 미니 2집 'GOOD VIBES(굿 바이브즈)'를 발매한다. 'GOOD VIBES'는 방예담이 지난해 11월 발매한 첫 번째 미니앨범 'ONLY ONE(온리 원)' 이후 약 9개월 만에 발표하는 앨범이다. 방예담은 이번 앨범을 통해 솔로 뮤지션으로서 한층 더 업그레이드된 음악 스펙트럼을 선보일 예정이다. 신보에는 타이틀곡 'O-HE(오해)'를 비롯해 '애써', 'We Good(위 굿)', 'Lovin' Ya(러빈 야)', 'Fallin'(폴린)', 'T.M.B(자기소개)'까지 총 6곡이 수록됐다. 타이틀곡 'O-HE'는 청량하고 그루비한 느낌의 힙합&amp;팝 장르로 한층 성숙해진 방예담의 보컬을 느낄 수 있는 곡이다. 이뿐만 아니라 이번 앨범에는 유명 힙합 프로듀서 WOOGIE, 가수 그레이 등 국내외 실력파 아티스트들이 대거 참여해 완성도를 높였다. 더불어 방예담이 전곡 작사, 작곡, 편곡과 백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악뮤 “잘 살아가다가 또 만나자” 데뷔 10주년 콘서트 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891143"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AKMU가 데뷔 10주년 콘서트 비하인드 영상을 공개했다. YG엔터테인먼트는 지난 8월 28일 공식 SNS에 'AKMU - 2024 AKMU 10주년 콘서트 [10VE] BEHIND THE STAGE'를 게재했다. 이는 기획 회의부터 밴드 합주, 안무 연습, 리허설, 백스테이지까지 완벽한 공연을 만들기 위한 멤버들의 숨겨진 노력이 담긴 영상이다. 이번 공연의 제작 과정 전반에 참여한 이찬혁은 "10주년이라 신경을 많이 썼다. AKMU가 유일무이한 그룹이라는 걸 보여주고 싶었다"고 기획 의도를 밝혔다. 이어 "단순히 보고 듣는 것이 아닌, 관객들과 함께 느낄 수 있는 무대를 펼치기 위해 작은 디테일을 하나씩 살폈다"고 덧붙였다. 이찬혁은 가장 먼저 세트리스트를 확정하고, 어린이합창단·밴드·브라스·스트링 단원들과 새로운 편곡으로 합을 맞췄다. 또 뮤지컬 배우들과의 특색있는 퍼포먼스, 대형 세트와 무대 연출에도 아이디어를 보탰다. 콘서트 당일 공연장에는 AKMU 10주년을 축하하기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샘 스미스X태연, 이게 된다고? '아임 낫 디 온리 원' 10주년 컬래버]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509515"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 태연이 '팝스타' 샘 스미스와 만났다. 샘 스미스는 29일 자신의 SNS에 '샘 스미스 태연'이라는 문구와 함께 '아임 낫 디 온리 원' 10주년 에디션 발표를 예고했다. 샘 스미스는 '이번 주 금요일'이라고 음원 발표일을 공개하며 태연의 인스타그램 아이디를 직접 태그했다. '아임 낫 디 온리 원'은 샘 스미스의 메가 히트곡으로, 국내에서도 큰 사랑을 받고 있다. 샘 스미스는 10년 전 발표된 이 곡을 태연과 함께 불러 새로운 음원을 발표할 예정이라 기대를 모은다. 특히 영국 출신의 세계적인 팝스타 샘 스미스와 K팝이 자랑하는 '명창 아이돌' 태연의 특급 조합이 어떤 식으로 펼쳐질지 기대가 커진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음원 강자’ 데이식스, 컴백 앞두고 국내 음원 차트 자체 최고 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088874"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이식스. 사진 | JYP DAY6(데이식스)가 컴백을 앞두고 국내 음원 차트에서 자체 최고 기록을 달성하며 ‘음원 강자’ 존재감을 빛내고 있다. DAY6는 9월 2일 새 미니 앨범 ‘Band Aid’(밴드 에이드)와 타이틀곡 ‘녹아내려요’를 발매한다. 멤버 성진, Young K(영케이), 원필, 도운의 군 복무로 인한 여백기를 지나 올해 3월 약 3년 만에 완전체 앨범 ‘Fourever’(포에버)를 선보인 이들이 미니 9집 ‘Band Aid’로 컴백해 행보에 더욱 박차를 가한다. 컴백에 앞서 DAY6는 국내 음원 차트에서 진기록을 쓰며 분위기를 달구고 있다. 전작 ‘Fourever’ 타이틀곡 ‘Welcome to the Show’(웰컴 투 더 쇼)가 발매 5개월 차인 8월 18일 오후 10시 기준 멜론 톱 100 차트 10위에 랭크인 한 것. 앞서 ‘Welcome to the Show’는 발매 당일인 3월 18일 오후 7시 기준 해당 차트 30위로 첫 진입했다. ‘끝없는 가능성 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열 '블랙 아웃', 아이튠즈 차트 51개 지역 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261835"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 찬열(에스엠엔터테인먼트 소속)이 첫 번째 미니앨범 'Black Out'(블랙 아웃)으로 폭발적인 글로벌 인기를 입증했다. 지난 28일 발매된 찬열 첫 번째 미니앨범 'Black Out'은 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 프랑스, 스페인, 사우디아라비아, 싱가포르, 태국, 아랍에미리트, 홍콩, 인도네시아, 카자흐스탄, 말레이시아, 멕시코, 필리핀, 러시아, 우즈베키스탄, 베트남, 아르헨티나, 브라질, 핀란드, 칠레, 대만, 튀르키예, 볼리비아, 엘살바도르, 그리스, 인도, 라오스, 몽골, 네팔, 니카라과, 오만, 폴란드, 남아프리카공화국, 스리랑카, 아르메니아, 페루, 루마니아, 바레인, 파라과이, 콜롬비아, 이집트, 나이지리아, 브루나이, 에콰도르, 레바논, 파나마, 에스토니아, 요르단, 캄보디아, 키르기스스탄, 룩셈부르크, 피지 등 전 세계 51개 지역 1위에 올랐다. 또한 이번 앨범은 국내 주요 음반 차트인 한터차트 일간 1위를 차지했으며, 중국 최대 음악 플랫폼 QQ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 ‘만세’, 日 레코드협회 ‘골드’ 스트리밍 인증 획득..통산 12번째]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005145532"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 일본에서 변함없는 인기를 자랑했다. 29일 일본 레코드협회에 따르면 세븐틴의 ‘만세’가 지난 7월 누적 재생 수 5000만 회를 넘기며 스트리밍 부문 ‘골드’ 인증을 받았다. 이 곡은 지난 2015년 발매된 세븐틴 미니 2집 ‘BOYS BE’의 타이틀곡으로, 우지가 작사·작곡에 참여해 소년의 사랑을 재치 있게 표현했다. 일본 레코드협회는 매월 곡의 누적 재생 횟수(스트리밍 부문)에 따라 골드(5000만 회 이상), 플래티넘(1억 회 이상), 다이아몬드(5억 회 이상)로 구분해 매달 인증을 부여한다. 세븐틴은 ‘만세’를 비롯해 ‘아주 NICE’, ‘울고 싶지 않아’, ‘예쁘다’, ‘Left &amp; Right’, ‘Ready to love’, ‘Rock with you’, ‘HIT’, ‘손오공’, ‘HOT’, ‘Dar+ling’, ‘박수’ 등 총 12개의 스트리밍 ‘골드’ 인증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 오늘(29일) ‘엠카’ 출격…신곡 ‘GOOD SO BAD’ 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891141"/>
        <updated>2024-08-29T02:38:49.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)이 신곡 무대를 선보인다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 8월 29일 오후 6시 방송되는 Mnet '엠카운트다운'에서 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)' 타이틀곡 'GOOD SO BAD' 무대를 음악방송 최초로 공개한다. 'GOOD SO BAD'는 '그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑'을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 일렉트로닉 신스팝 장르다. 빠르게 변하는 세상 속에서도 굳건히 내 우주의 중심이 된 특별한 존재인 너를 향한 양가적 감정을 노랫말에 담았다. 신비롭고 통통 튀는 멜로디 위로 멤버들의 시원한 보컬과 랩이 더해져 아련한 청량감을 선사한다. ZEROBASEONE은 누구나 함께 즐길 수 있는 중독성 강한 퍼포먼스를 선보인다. 큐피드의 화살을 날리는가 하면 우주를 나는 듯한 동작으로 사랑에 빠진 감정을 표현하는 안무가 포인트다.]]></content>
    </entry>
</feed>