<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-02T06:22:42.419Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 매혹적인 메이크업 룩…'어떤 립 컬러도 찰떡 소화']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018530"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 매혹적인 메이크업 룩을 선보였다. 1일 김나영은 자신의 인스타그램에 "메이크업 포에버와 코스모폴리탄과 함께 한 화보가 짜잔!! 어떤 립스틱 컬러가 제일 맘에 드시나요?"라며 뷰티 화보 여러 장을 게재했다. 공개된 화보 속 김나영은 핑크와 오렌지, 베이지 계열의 매트한 립부터 촉촉한 립 메이크업까지 다채로운 뷰티룩을 보여줬다. 김나영은 어떤 메이크업이든 그녀만의 매력으로 완벽하게 소화했으며, 특히 군더더기 없이 깔끔한 숏단발 스타일로 시크하고 세련된 비주얼을 자랑했다. 한편 김나영은 지난 2019년 이혼 후 두 아들을 홀로 키우고 있다. 2021년부터 싱어송라이터 겸 화가 마이큐와 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열, 라이브 합니다! 아시아 10개 지역 투어 진행 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142357"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 찬열, 라이브 합니다! 아시아 10개 지역 투어 진행 [공식] 엑소 찬열이 라이브 투어로 서울을 포함한 아시아 10개 지역을 방문한다. 2일 오후 2시 엑소 공식 팬클럽 커뮤니티 및 SNS 계정에서 ‘2024 CHANYEOL LIVE TOUR : 都市風景 (City-scape)’(2024 찬열 라이브 투어 : 도시풍경 (시티스케이프))의 추가 공연 일정을 담은 포스터 이미지가 공개됐다. 찬열은 서울을 시작으로 9월 28일 호치민, 10월 19일 마닐라, 26일 방콕, 11월 13~14일 도쿄, 20~21일 후쿠오카, 26~27일 오사카, 12월 3~4일 나고야, 7일 자카르타, 21일 홍콩 등 아시아 10개 지역에서 공연을 이어간다. 이번 라이브 투어의 막을 올리는 서울 공연은 9월 6~7일 이틀간 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드홀에서 개최된다. 인터파크 티켓을 통해 8월 7일 팬클럽 선예매 및 8일 일반 예매가 진행된다. 한편, 찬열은 8월 솔로 데뷔를 앞두고 막바지 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현, 다이어트 보조제 모델하더니… 몸매+비율 난리 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142356"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 겸 배우 서현이 늘씬한 몸매를 뽐냈다. 서현은 2일 자신 인스타그램에 “photo by 효연언닝”이라는 글과 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 서현은 야외에서 다양한 포즈를 취하고 있다. 흰색의 미니 원피스를 입은 서현은 늘씬한 몸매를 뽐내며 시선을 사로잡았다. 한편 서현은 올해 영화 '왕을 찾아서' 개봉을 앞두고 있다. 영화 '왕을 찾아서'는 1980년 여름 비무장지대 마을에 찾아온 정체불명의 거대한 손님을 맞이하게 된 군의관 도진(구교환)과 마을 주민들의 모험을 그린 SF 감성 대작이다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쯔양 공갈’ 변호사·카라큘라, 오늘(2일) 구속 갈림길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833520</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833520"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양(본명 박정원)을 협박한 혐의를 받는 변호사 최씨와 유튜버 카라큘라(본명 이세욱)가 구속 갈림길에 섰다. 수원지법은 2일 오후 2시 10분부터 공갈 등 혐의를 받는 전 남자친구 전담 변호사였던 최씨와 카라큘라에 대한 구속 전 피의자 심문(영장실질심사)이 열렸다. 이들에 대한 구속 영장 발부 여부는 이날 오후 늦게 나올 전망이다. 최씨는 유튜버 구제역의 공갈 범행 방조와 쯔양에 대한 공갈 및 쯔양의 전 남자친구에 대한 강요 혐의 등을 받는다. 카라큘라는 유튜버 구제역과 주작감별사가 쯔양의 과거를 빌미로 협박하고 금전을 요구한 범죄 행위를 방조한 혐의 등을 받고 있다. 검찰은 지난달 30일 이들에 대해 사전구속영장을 청구했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔10주년’ 러블리즈 재결합 확정? 전 소속사 대표 만났다 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142355"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈가 전 소속사 대표와 만나 화제를 모았다. 지난 1일 러블리즈 멤버들의 인스타그램에는 유지애, 서지수, 이미주, 진, 류수정, 정예인의 모습이 담긴 사진이 게재됐다. 공개된 사진에는 러블리즈 멤버들과 러블리즈의 전 소속사 울림엔터테인먼트 이중엽 대표가 함께 포즈를 취해 팬들의 눈길을 끌었다. 특히 진은 해당 사진을 게재하며 "러블리너스 소리질러"라는 내용의 글을 올려 팬들을 설레게 했고 케이는 “공연 끝나고 달려가려고 했는데” 라며 아쉬움을 드러냈다. 이수정과 케이는 미리 예정된 스케줄로 인해 함께하지 못한 것으로 알려졌다. 이 소식에 팬들은 “큰 거 오려나보다”, “러블리즈 컴백 기대해도 될까”, “설레도 되나요”등의 반응을 보였다. 한편 러블리즈는 2014년 울림엔터테인먼트 소속으로 데뷔했으며 '안녕', '데스티니(Destiny(나의 지구))', '아츄(Ah-Choo)' 등 히트곡을 발매하며 대중들에게 많은 사랑을 받았다. 하지만 지난 2021년 11월 계약이 종료돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영, ‘37kg 기아 몸매’서 그나마 좀 살아났네 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142354"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 여신 미모를 뽐냈다. 박민영은 1일 자신 인스타그램에 하트 이모티콘과 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 '케이콘 엘에이 2024'(KCON LA 2024)'에 참석한 박민영의 백스테이지 모습이 담겼다. 오프숄더 미니 드레스를 입은 박민영은 가녀린 어깨라인과 눈부신 여신 미모로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 앞서 박민영은 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 강지원 역을 맡으며 큰 사랑을 받았다. 당시 암 투병 캐릭터를 소화하기 위해 체중을 37kg까지 감량해 화제가 된 바 있다. 한편 박민영은 한국에서 리메이크되는 일본 원작 드라마 '컨피던스 맨' 출연을 검토 중이다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호·이준 '1박 2일' 新 멤버 합류‥오늘(2일) 첫 촬영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404474"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 조세호와 배우 이준이 '1박 2일'의 새 식구가 됐다. KBS 2TV 예능 프로그램 '1박 2일 시즌4'(이하 '1박 2일') 측은 2일 '조세호와 이준이 '1박 2일'의 새 멤버로 합류한다. 기존 멤버들과 함께 만들어갈 새로운 시너지를 기대해달라'라고 밝혔다. 새롭게 6인 체제를 구축한 '1박 2일' 팀은 서울 여의도 KBS 본관에서의 오프닝을 시작으로 현재 조세호, 이준과 함께 하는 첫 촬영을 진행 중이다. 두 사람은 첫 녹화에도 남다른 적응력으로 현장에 녹아들었다는 제작진의 전언. 신입 멤버들과 기존 멤버들의 호흡에도 관심이 쏠린다. 17년 만에 맏형으로 등극한 김종민을 필두로 문세윤, 딘딘, 유선호까지 기존 멤버 4인이 '1박 2일'의 중심을 지키고 있는 가운데, 뉴페이스들과 어떤 케미스트리를 보여줄지 기대감이 높아지고 있다. 멤버진에 이어 제작진에도 새로운 변화가 생겼다. 이전 방송까지 세컨 프로듀서였던 주종현 PD가 메인 프로듀서로 내부 승진하며 향후 '1박 2일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쯔양 협박 혐의' 최 변호사·카라큘라, 취재진 피해 구속 심사 출석..구속 기로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176595"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 카라큘라(본명 이세욱)에 대한 구속 심사가 진행 중이다. 수원지법은 2일 오후 2시 10분부터 공갈 및 공갈 방조 등의 혐의로 최 변호사와 카라큘라에 대한 구속 전 피의자 심문(영장실질심사)를 진행하고 있다. 최 변호사와 카라큘라는 취재진을 피해 수원지검 청사를 찾았으며 외부에 공개되지 않은 별도의 통로를 통해 법정으로 입장한 것으로 알려졌다. 최 변호사와 카라큘라에 대한 구속영장 발부 여부는 이날 오후 늦게 나올 것으로 보인다. 최 변호사는 유튜버 쯔양에 대한 공갈 혐의와 함께 지난달 26일 구속된 유튜버 구제역(본명 이준희)의 쯔양에 대한 공갈 범향 방조, 쯔양의 전 남자친구이자 소속사 대표였던 A씨(사망)에 대한 강요 혐의를 받고 있다. 카라큘라는 구제역(구속)의 공갈 범행을 방조한 혐의를 받는다. 또한 온라인 방송 진행자 BJ수트를 협박해 5200만 원을 갈취한 혐의도 받고 있다. 이들의 구속 심사에 앞서 쯔양은 1일 '마지막 해명' 영상을 공개한 바 있다. 쯔양은 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리쌍 2인의 다른 근황..개리, 미모의 아내♥와 커플룩+子 하오와 발리 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176594"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리쌍 출신 개리가 가족들과 여름여행을 떠낫다. 2일 개리는 "젊을 때 발리 안 가고 뭐했던 거냐"라며 인도네시아 발리에서 행복한 시간을 보냈다. 특히 개리는 미모의 아내와 함께 시밀러룩을 입고 커플 슬리퍼까지 신은 채 금슬을 자랑하기도 했다. 한편 리쌍 출신 개리는 지난 2017년 10살 연하의 비연예인 여성과 결혼해 슬하에 아들 하오를 두고 있다. 과거 개리는 아들 하오와 함께 KBS2 예능 프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 큰 사랑을 받았다. 반면 길은 최근 김호중의 음주운전을 방조했다는 의혹을 받고 이에 억울함을 호소, 공식입장 등을 내 화제가 된 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 탁구 한일전 '환복 꼼수'에 분노 "패셔니스타냐..신유빈 파이팅"(라디오쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176592"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 대한민국 탁구 국가대표 신유빈(20)과 맞붙은 일본의 히라노 미우(24)의 '환복 꼼수'에 분노했다. 2일 오전 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에는 게스트 전민기와 함께 '검색N차트' 코너를 진행하며 청취자와 소통했다. 이날 한 청취자는 "불금인데 가족 모두 올림픽 응원하며 치킨 파티 하려고요. 우리나라 선수들 잘 하고 있네요"라며 파리 올림픽을 언급했다. 이에 박명수는 "어제 탁구 경기 진짜 손에 땀을 쥐었다. 왜 갑자기 중간에 옷을 갈아입는지. 패셔니스타도 아니고. 흐름을 끊어 버리면 안 되는 거다. 그것도 작전의 일부일 수도 있지만 그래도 좀..."이라며 황당함을 드러냈다. 전날 신유빈은 프랑스 파리 사우스 파리 아레나에서 열린 2024 파리 올림픽 탁구 여자 단식 8강전을 치렀다. 이날 신유빈이 세트 스코어 3-0으로 경기를 주도하자 상대 선수인 히라노가 3세트 종료 후 갑자기 상의가 너무 땀에 젖었다며 옷을 갈아입고 오겠다고 심판에 요청했다. 경기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 청약 당첨 후기 글에 화답…"또 써드릴게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000310091"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['294만 대의 1의 주인공'이라 알린 네티즌, 하정우 꿈꾸고 당첨됐다고 밝혀 배우 하정우가 자신의 꿈을 꾸고 청약에 당첨됐다는 글을 보고 유쾌한 반응을 보였다. 하정우는 2일 자신의 SNS에 동탄 롯데캐슬 무순위 청약에 당첨됐다는 한 네티즌의 글을 캡처해 게시했다. 해당 사진에는 "294만 대의 1의 경쟁률을 뚫고 당첨된 행운의 사나이가 바로 나. 어젯밤 배우 하정우가 내게 정성스럽게 쓴 손 편지를 주는 꿈을 꿨다. 열심히 살겠다"는 글이 담겼다. 이와 함께 하정우는 "또 써 드릴게요"라고 센스 있는 답변을 남겨 더욱 화제를 모았다. 해당 글의 진위는 밝혀지지 않았지만 이번 동탄역 롯데캐슬 무순위 청약은 1가구 모집에만 294만 2780명이 몰리면서 '역대급 로또 청약'이라고 불렸다. 그렇기에 해당 글은 온라인 커뮤니티를 중심으로 빠르게 퍼져나가고 있다. 하정우는 지난 6월 스크린에 걸린 '하이재킹'에서 납치된 여객기의 부기장 태인 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 그는 최근 SNS를 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김수현 향한 '오빠 사랑해!' 함성 대단, 인파에 압도"..美외신, KCON에 주목]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176591"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명실공히 세계적인 K-POP Fan &amp; Artist Festival 'KCON LA 2024(케이콘 엘에이 2024)'가 KCON의 초석을 다진 미국에서 성황리에 마친 가운데, 외신으로부터 연일 스포트라이트를 받았다. 미국 현지시간 기준 지난 26일부터 28일까지 미국 로스앤젤레스 '크립토닷컴 아레나'와 'LA 컨벤션 센터(LA Convention Center)', '길버트 린지 플라자(GILBERT LINDSAY PLAZA)'에서 열린 'KCON LA 2024'에 글로벌 매체들의 관심이 쏟아졌다. 'KCON LA 2024'의 뜨거운 열기를 현지 외신들도 일제히 주목하며 소식을 전한 것. 더 할리우드 리포터(The Hollywood Reporter)는 "지난 해 보다 한층 더 업그레이드 된 페스티벌"이라며, "CW 네트워크 생중계는 K팝 공연이 황금 시간대에 전국 TV에 방영되는 최초의 사례"라고 조명했다. 또한 "1세대부터 5세대까지 다양한 K-POP 아티스트를 한자리에 모았다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿보이' 태원석, 스토리제이컴퍼니와 재계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404472"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 태원석이 현 소속사와 재계약을 체결했다. 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 2일 '태원석과 오랜 인연을 이어가게 됐다. 독보적인 캐릭터를 가진 태원석 배우의 향후 활동에 적극적으로 서포트 할 것'이라고 밝혔다. 태원석은 그간 다양한 작품에서 개성 있는 연기와 캐릭터로 많은 사람들에게 눈도장을 찍었다. 다부진 체격과 강렬한 눈빛으로 묵직한 존재감을 자랑, 꾸준하게 자신만의 필모그래피를 탄탄히 쌓아왔다. 특히 태원석은 넷플릭스 '글리치', 넷플릭스 '사냥개들', tvN '플레이어2' 등 작품에서 통통 튀는 유쾌함뿐만 아니라 액션 연기로 시청자에게 통쾌함까지 선사했다. 또한 그는 하반기 방영 예정인 JTBC '굿보이'를 통해 열일 행보를 이어갈 예정이다. 2024년을 꽉 채우며 활발히 활동 중인 태원석이 스토리제이컴퍼니와 동행하며 얼마나 더 큰 긍정적인 시너지를 가져올지 기대가 모인다. 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성현, 배유람, 서인국, 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['170cm 52kg' 경리, 누웠는데 볼륨이 이정도…'워너비'라 불릴만 하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673637"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 경리가 몸매를 자랑했다. 경리는 지난 1일 자신의 인스타그램 스토리에 "너무 더워, 다들 더위 조심해요, 나는 더위 먹었어"라는 글과 함께 영상을 하나 게시했다. 영상 속 경리는 휴가를 떠난 듯 라탄 버킷햇에 브라운 톤의 튜브톱 그리고 하얀색 얇은 아우터를 걸쳐 섹시함을 드러냈다. 특히 차 시트에 누워 있음에도 육감적인 볼륨이 드러나 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 1990년생으로 올해 나이 35세인 경리는 걸그룹 나인뮤지스 멤버로 2010년 싱글 앨범 'Let's Have A Party'(렛츠 해브 어 파티)를 들고 가요계에 데뷔했다. 2019년 팀이 해체된 이후 경리는 현재 SBS Plus와 ENA의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다' MC로 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쯔양 협박’ 前 남친 변호사·카라큘라, 오늘(2일) 구속 기로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015872"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 쯔양(본명 박정원)을 협박해 돈을 갈취한 혐의를 받는 전 남자친구 전담 변호사였던 최씨와 유튜버 카라큘라(본명 이세욱)가 구속 갈림길에 섰다. 수원지법은 2일 오후 2시 10분부터 공갈 등 혐의를 받는 변호사 최씨와 카라큘라에 대한 구속 전 피의자 심문(영장실질심사)을 진행했다. 두 사람은 심문 두 시간 전 검찰 청사를 찾아 취재진의 눈을 피해 비공개된 별도 통로를 통해 법정으로 들어갔다. 최씨는 유튜버 구제역의 공갈 범행 방조와 쯔양에 대한 공갈 및 쯔양의 전 남자친구에 대한 강요 혐의 등을 받고 있다. 카라큘라는 유튜버 구제역과 주작감별사가 쯔양의 과거를 빌미로 협박하고 금전을 요구한 범죄 행위를 방조한 혐의 등을 받는다. 검찰은 앞서 30일 공갈 혐의를 받는 최씨와 카라큘라에 대해 사전구속영장을 청구했다. 이들에 대한 구속 영장 발부 여부는 이날 오후 늦게 나올 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 사직 최다 홈런 이대호 팬들 염원 이룰까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404471"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조선의 4번 타자' 이대호가 홈런을 염원하는 팬들의 간절한 바람을 이룰 수 있을까. 5일 오후 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 93회에는 최강 몬스터즈와 롯데 자이언츠의 경기 후반부가 공개된다. 올 시즌 처음으로 프로구단인 롯데 자이언츠와 맞붙은 최강 몬스터즈는 부산 야구 팬들의 응원 열기 속 짜릿한 승부를 펼쳤다. 자이언츠의 빛나는 레전드, 영구결번의 주인공 이대호는 첫 타석부터 3유간을 가르는 시원한 안타로 보는 이들의 무더위를 날렸다. 이날 한 폭의 그림 같은 노을 아래 '자이언츠의 미래' 투수 정현수와 '최강 몬스터즈 4번 타자' 이대호의 맞대결이 성사된다. 롤모델로 이대호를 언급하며 존경심을 표했던 정현수는 그에게 반가운 인사를 건네는 것도 잠시, 이대호의 위압적인 포스에 긴장감을 감추지 못한다. 불안정해 보이는 정현수를 캐치한 몬스터즈 선수들은 "쫄았어 쫄았어", "긴장했네"라고 소리치며 기선 제압에 나선다. 사직 야구장의 최다 홈런자 이대호는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나 ‘뿔테 안경 하나로 섹시 아이돌에서 모범생 이미지로 완벽 변신’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015871"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파의 카리나가 불테 안경으로 이미지 변신을 했습니다. 그룹 에스파가 ‘2024 에스파 라이브 투어-싱크 : 패러렐 라인(2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE)’ 공연을 위해 지난 7월 26일 오후 김포공항을 통해 일본 오사카로 출국했습니다. 이날 출국길에서 카리나는 회색 민소매 티에 블랙 재킷, 그리고 블랙 롱스커트를 매치시켜 캐주얼한 패션을 선보였습니다. 특히 카리나는 테가 굵은 검정색 뿔테 안경을 써 지적인 이미지를 연출했습니다. 카리나의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 에스파는 지난 6월 29~30일 양일간 서울 공연을 시작으로 7월 후쿠오카·나고야·사이타마·싱가포르·오사카, 8월 홍콩·타이베이·도쿄·자카르타·시드니, 9월 멜버른·마카오·방콕 등 아시아 및 호주 총 14개 지역에서 월드 투어를 이어 펼치며, 내년 초 미주와 유럽으로 투어 규모를 확장하고 활발한 글로벌 활동에 나섭니다. 카리나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rookie Sensation ILLIT's 'Magnetic' Shines on Billboard and Spotify]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000221619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000221619"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ILLIT has shown impressive strength on major U.S. Billboard charts, unusual for a rookie group. According to the latest Billboard charts (dated August 3) released on the 23rd (local time), ILLIT's (Yoona, Minju, Moka, Wonhee, Iroha) debut mini-album title track 'Magnetic' ranked 31st on the 'Global (Excl. U.S.)' chart and 54th on the 'Global 200' chart. This marks the 18th consecutive week 'Magnetic' has been on both charts. 'Magnetic' is ILLIT's debut song, released last March. It is the first]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀아여' 송서린 "따뜻하게 손 내밀어준 엄태구·한선화 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404469"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송서린이 '놀아주는 여자' 종영 소감을 밝혔다. 송서린은 지난 1일 종영된 JTBC 수목극 '놀아주는 여자'에서 연예인 못지않은 인기로 각종 광고는 물론 기본 조회수 100만 이상을 기록하는 최고 인기 키즈크리에이터 강예나 역을 소화했다. 신예 송서린은 "본래 저와 닮지 않은 예나에게 다가가려고 생각하고 노력했던 시간들이 아쉽게도 너무나 빨리 지나갔다. 처음 예나를 만났을 때 많은 미움을 받을 친구라고 생각했지만, 충분히 이해하고 위로하며 표현하려 했다"라고 말했다. 이어 "이렇게 예나를 연기할 수 있도록 만들어 주신 감독님, 작가님, 스태프분들 또 많은 분께 너무 감사한 마음이다. 특히 신인이라 서툶이 가득한 저에게 매번 따뜻하게 손 내밀어 주신 엄태구 선배님, 한선화 선배님, 목마른 사슴 선배님들께 깊은 감사를 전하고 싶다"라고 덧붙였다. 끝으로 송서린은 "'놀아주는 여자'를 사랑해주시고, 응원해주신 모든 분들께 너무나 감사하다는 말씀을 전하고 싶다. 배우로 살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['언니 컬렉터' 임지연 "전도연, 흙먼지를 뒤집어써도 아름다워" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673636"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 전도연을 향한 애정을 드러냈다. 1일 임지연이 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 텐아시아와 만나 영화 '리볼버' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그렸다. '무뢰한'을 함께 했던 오승욱 감독과 전도연이 재회한 작품으로 주목받고 있다. 임지연은 속내를 알 수 없는 수영의 조력자 윤선으로 등장해 열연을 펼쳤다. 자칭 '한예종 전도연'이라고 할 정도로 전도연에 대한 팬심이 깊은 임지연. 전도연과 함께 연기해보고 싶어 '리볼버'를 선택했을 정도다. 임지연은 전도연과 호흡을 맞춘 소감에 대해 "저는 표현을 엄청나게 하는 성격인데, 현장에서 정윤선으로서 하수영을 대해야 해서 생각보다 많이 못 다가갔다. 멀리서 많이 지켜봤다"라고 말하며 웃었다. 이어 "계속 쳐다보고 있었고 매 순간이 배움이었다. 딱 뭘 배웠다기보다는 존경하는 선배님이자 닮고 싶은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[냉탕과 온탕을 오간다! JTBC 신규 예능 '끝사랑' X '이혼숙려캠프' 동시 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404468</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404468"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC가 사랑의 각기 다른 감정과 고민들로 얽힌 신규 예능 두 편을 동시에 선보인다. 마지막 사랑을 찾아 용기낸 시니어들의 연애 리얼리티 '끝사랑'과 이혼위기 부부들의 관계회복 프로젝트 '이혼숙려캠프'가 15일(목) 밤 나란히 시청자들을 찾는다. 두 프로그램은 '사랑'과 '이별'이라는 상반된 성격을 띄고 있지만 결국 사랑의 다양한 모습들을 보여주며 시청자들로 하여금 진정한 사랑의 의미를 되새기게 할 예정이다. 신규 예능 '끝사랑'이 15일(목) 저녁 8시 50분 시청자들을 먼저 만난다. '끝사랑'은 인생 후반전을 함께할 끝사랑을 찾는 시니어 연애 리얼리티다. 50대 이상의 일반인이 출연한다는 컨셉과 출연자들의 동안 비주얼, 젊은 세대 못지않은 패션 센스가 방송 전부터 큰 화제가 되고 있다. 제작진 역시 "외모와 성격, 매력 등 가장 적합한 출연자를 선정하는 것에 큰 공을 들였다"고 밝혀 그들이 보여줄 연륜 넘치는 사랑 이야기가 관심을 고조시킨다. 더불어, '끝사랑'의 MC로는 동년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태원석, 현 소속사 스토리제이컴퍼니와 재계약 "오랜 인연" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255096"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.207Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 태원석이 현 소속사와 재계약을 맺었다. 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 2일 "태원석과 오랜 인연을 이어가게 됐다"며 "독보적인 캐릭터를 가진 태원석 배우의 향후 활동에 적극적으로 서포트 할 것"이라고 밝혔다. 태원석은 그간 다양한 작품에서 개성 있는 연기와 캐릭터로 많은 사람들에게 눈도장을 찍었다. 그는 다부진 체격과 강렬한 눈빛으로 묵직한 존재감을 자랑하며 꾸준하게 필모그래피를 쌓아왔다. 특히 태원석은 넷플릭스 '글리치', 넷플릭스 '사냥개들', tvN '플레이어2' 등의 작품에서 통통 튀는 유쾌함뿐만 아니라 뛰어난 액션 연기로 시청자에게 통쾌함을 선사했다. 그는 하반기 방영 예정인 JTBC '굿보이'를 통해 열일 행보를 이어갈 예정이다. 한편 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성현, 배유람, 서인국, 오연서, 왕지혜, 유가영, 이시언, 이완, 주민경, 최두호, 한가을, 한다미, 허준호, 홍완표 등의 스타들이 소속돼 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SF9 19일 컴백…신곡 ‘Don’t Worry, Be Happy’로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142347"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SF9 19일 컴백…신곡 ‘Don’t Worry, Be Happy’로 컴백 그룹 SF9(에스에프나인)이 8월 새 앨범과 함께 돌아온다. SF9의 소속사 FNC엔터테인먼트는 1일 공식 SNS를 통해 미니 14집 ‘FANTASY’의 타이틀곡 ‘Don’t Worry, Be Happy’ 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 티저에는 SF9의 밝고 청량한 매력이 담겼다. 이들만의 트렌디한 무드와 독보적인 퍼포먼스를 기대케 했다. 한편, SF9은 오는 8월 19일 미니 14집 ‘FANTASY’로 돌아온다. 이번 앨범은 영빈, 인성, 유태양, 휘영, 찬희가 참여했으며, 2016년 데뷔 이래 지금까지 SF9을 있게 해준 팬클럽 FANTASY를 향한 멤버들의 진심을 담아 의미를 더했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔양, 병원 명의도용→탈세 의혹 해명...“성폭행으로 중절수술” 녹취록 공개 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015870"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양이 병원 명의도용을 비롯해 탈세 등의 의혹에 대해 해명한 가운데, 가세연 측은 ‘감정 호소’라며 강도 높은 비판을 이어가고 있다. 쯔양은 지난 1일 자신의 채널에 “마지막 해명 영상입니다”라는 제목의 영상을 업로드하면서, 최근 불거진 전 남자친구 A씨의 누나 B씨 명의도용 수술 의혹에 대한 입장을 밝혔다. “얼마 전 방송하고 더 이상 해명 방송을 하고 싶지 않았는데 여러 의혹들로 인해 저 뿐만 아니라 주변 사람들까지 피해를 보는 일이 일어나 방송하게 됐다”고 말문을 연 쯔양은 쯔양의 전 남자친구이자 소속사 대표였던 A씨의 친누나가 쯔양이 자신의 명의를 빌려 대리수술을 받은 것에 대해 “제가 중절수술을 했던 걸 밝힐 수 없었던 이유는 성폭행 사건과 관련이 있다. 제 입으로 말씀드리기 어렵고 그건 지금도 마찬가지“라고 말하며 녹취록을 공개했다. 쯔양이 공개한 녹취록에는 강압적인 득한 A씨에게 거부 의사를 밝히면서 울먹이는 목소리 등이 담겨있다. 녹취록 속 A씨는 변호사와의 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전국노래자랑’ 남희석, 코어 근육 소생 프로젝트…하회탈 웃음 만발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370090"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[44년 전통의 국내 최고, 최장수 예능프로그램 '전국노래자랑'이 '경기도 양평군 편'을 방송하는 가운데 남희석이 앙평군 참가자와 함께 코어근육 소생 프로젝트에 나선다. 오는 4일 방송되는 '전국노래자랑' 2083회는 '경기도 양평군 편'으로 꾸며진다. 앞서 '물맑은 양평종합운동장'에 마련된 특설무대에서 열린 양평군 편 노래자랑에는 총 16개의 본선 진출팀이 올라 흥겨운 축제의 장을 만들었다. 또한 김성환의 '약장수'를 시작으로 윤태화의 '조사하면 다 나온다', 현진우의 '찐친', 신수아의 '남이 아닌 님', 한혜진의 '돌아설 때'까지, 인기 트롯가수들의 신명나는 축하공연까지 어우러져 더위를 날리는 산뜻한 웃음을 선사했다. 그런가 하면 양평군 편 방송에서는 MC 남희석이 '중년 남성' 대표로서 잃어버린 기립근을 찾기 위한 도전에 나선다. 양평군에서 퍼스널 PT숍을 운영하는 한 참가자로부터 척추 건강 테스트를 받은 남희석은 의외의 결과로 객석을 깜짝 놀라게 한다는 후문. 더불어 남희석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] ‘마빡이’ 김대범 “’음주운전 K개그맨’ 오해 억울…아토피로 고통”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370089"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김대범이 근황을 전했다. 김대범은 지난 1일 방송된 MBN ‘특종세상’에 출연해 아토피로 인해 심각한 고통을 받았다며 “매일 못 잔다. 몸은 피곤하지만, 자려고 하면 공포심이 크게 온다”고 털어놨다. 이어 “어느 날 갑자기 운전하고 있는데 이상한 듣도 보도 못한 공포심이 확 올라왔다. 겪어본 적 없는 거다. 우울증도 아니었고 집에 왔는데도 식은땀이 나고 너무 무서워서 병원에 갔더니 공황장애 판단을 받았다”며 “제가 죽을 것 같은데 누구를 웃길 수 있겠나. 그래서 2년 가까이 활동을 안 했더니 완전히 내려 앉았다”고 말했다. 김대범은 “과거 활동할 때 하루에 5000만 원이 들어온 날이 있었다. 처음이자 마지막이었는데 잘 나가면 사기꾼이 붙고, 그 중 하나 물었던 게 주식이었다”며 “전재산을 거의 잃었다. 자괴감이 와서 술에 빠져 살았다”고 전했다. 또 최근 음주운전으로 물의를 빚은 ‘K 개그맨’으로 오해를 받은 김대범은 “유력한 용의선 상에 올라온 그 분이 너무 저와 공통점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기타리스트 정성하, 데뷔 첫 베스트앨범 오늘(2일) 발표…‘초호화 피쳐링’ 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684618"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리나라를 대표하는 탑클래스 핑거스타일 기타리스트 정성하가 전 세계에 본인의 정규앨범 'All The Best'를 오늘(2일) 정오 발매했다. 이번 앨범은 정규 10집 앨범으로 정성하가 데뷔 후 처음으로 발매하는 베스트앨범으로 앨범에는 총 12곡이 실렸으며, 기존에 많은 사랑을 받았던 곡들로 채워졌으며 가장 아끼는 곡들로 구성하였다. 또한 이번 앨범을 통해 새롭게 선보이는 곡도 있다. 2번 트랙에 'Overcome'이라는 곡으로 “오랜 시간 밤마다 나를 괴롭히던 고민과 걱정들. 이젠 그것들을 밑거름 삼아 더 나은 내일의 나를 위해 극복해 나간다.”는 메시지를 담아냈다. 또한 세계적인 기타리스트 Tommy Emmanuel(토미 엠마뉴엘), 국내 팬들에게 황혼이라는 곡으로 알려져 있는 기타리스트 Kotaro Oshio(코타로 오시오), 일본의 대표적인 핑거스타일 기타리스트 Masaaki Kishibe(마사아키 키시베) 등도 이 앨범에 참여해 기대감을 높혔으며 국내 연주자로는 밴드 딕펑스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더 캐릭터 팝업, '뿔바투 와리와리' 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404464"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더의 첫 공식 캐릭터 뿔바투가 여의도에서 열린다. 투모로우바이투게더의 캐릭터 뿔바투를 테마로 한 팝업 '뿔바투 와리와리'가 8~21일 2주간 서울 영등포구 더현대 서울에서 열린다. '뿔바투 와리와리'는 매직 아일랜드를 떠난 다섯 캐릭터가 뚝섬유원지에 불시착했다는 스토리를 기반으로 기획됐다. 공원에서 일상을 즐기는 캐릭터들의 친근한 모습이 팬덤은 물론 대중의 마음까지 사로잡을 것으로 기대된다. 이번 팝업은 지난 1일 출시된 뿔바투를 오프라인에서 처음 만나는 자리인 만큼 캐릭터의 이야기에 푹 빠질 수 있도록 방문객의 동선을 세심하게 고려했다. 공원에 불시착한 뿔바투를 따라 팝업 내부로 들어서면 캐릭터별 포토존과 거울 셀카존·대형 폴라로이드 등 여러 볼거리가 방문객을 환영한다. 팝업에서 만날 수 있는 공식 상품도 기대를 모은다. 공식 상품은 최용멍(수빈)·황춘(연준)·밤긋(범규)·다고냥(태현)·흠냐링(휴닝카이) 각 캐릭터의 특징과 개성을 살리면서도 다 같이 놓았을 때 조화롭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영, 볼륨 미니 드레스 입으니…여신이 따로 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001018514"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 여신 같은 자태를 뽐냈다. 1일 박민영은 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박민영은 독특한 볼륨 실루엣과 더불어 블랙 꽃 자수가 동양적 분위기를 풍기는 미니 드레스를 입고 우아한 매력을 발산했다. 내추럴한 묶음 머리스타일과 가느다란 실버 드롭 이어링은 그녀의 청순한 이미지를 부각시켰다. 특히 박민영은 가녀린 팔뚝과 늘씬한 각선미 등 여리여리한 몸매로 시선을 끌었다. 한편, 박민영은 최근 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결제 요청하니 X소리"..연예인 부부 먹튀 논란 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255095"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자영업자 A 씨가 연예인 부부의 먹튀 논란을 제기했다. A 씨는 지난달 29일 한 온라인 커뮤니티 '아프니까 사장이다'에 '연예인이랑 그 남편과 가족이 매장 먹튀했어요'라는 글을 게재했다. 서울 강남구 청담동에서 미용실을 운영 중인 A 씨는 "연예인 본인과 가족(엄마, 아빠, 언니, 동생 등), 그 연예인 남편이 자기 변호사라는 사람들 머리 해달라 해서 대표 원장님께 헤어 케어받고 결제 안 하고 먹튀했다. 총 350만 원 가량 된다"라고 밝혔다. 이어 A 씨는 "오늘 결제해달라하니 X소리하고 갔다. 경찰서에 신고가 빠를까요, 뉴스 사건반장 신고가 빠를까요. 얼굴 알아보는 사람도 있지만 이미 활동한지 좀 돼서 못 알아보는 사람도 있다. 진짜 열받는데 어떻게 하죠? 조언 부탁드립니다"라고 전했다. A 씨는 최근 해당 글에 '최신 업데이트'라며 이후 상황을 다시 한번 설명했다. 그는 "이 글을 올린 건 해당 연예인과 그의 남편은 전혀 모른다. 협찬에 대해서 이야기한 적도, 말을 꺼내 동의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리, '잘록 허리' 돋보이는 크롭톱 패션...일상이 '화보 장인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176590"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 화보 같은 일상을 공개했다. 이효리는 2일 휴식 중인 일상을 공유했다. 양 손을 들고 강렬한 햇빛을 가리고 서 있는 이효리. 여름날의 하늘과 어우러져 화보를 연상케 하는 일상이었다. 연예계 대표 패셔니스타인 이효리는 흰색 블라우스에 청바지를 매치한 편안한 스타일링을 선보였다. 이때 포인트는 크롭 흰색 블라우스였다. 이날 짧은 상의를 착용한 이효리는 요가 등으로 다져진 군살 없는 잘록한 허리라인을 드러내 시선을 끌었다. 한편 지난 2013년 이상순과 결혼해 제주도에서 거주해온 이효리는 최근 "서울 이사를 준비 중"이라고 밝ㅎ니 바 있다. 또한 이효리는 최근 자신의 어머니와 JTBC '엄마, 단둘이 여행 갈래?'를 출연해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태원석, 스토리제이컴퍼니와 동행 계속…재계약 체결[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001833511"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 태원석이 현 소속사와 재계약을 체결했다. 2일, 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 “태원석과 오랜 인연을 이어가게 됐다. 독보적인 캐릭터를 가진 태원석 배우의 향후 활동에 적극적으로 서포트 할 것”이라고 밝혔다. 태원석은 그간 다양한 작품에서 개성 있는 연기와 캐릭터로 많은 사람들에게 눈도장을 찍었다. 그는 다부진 체격과 강렬한 눈빛으로 묵직한 존재감을 자랑, 꾸준하게 자신만의 필모그래피를 탄탄히 쌓아왔던 터. 특히 태원석은 넷플릭스 ‘글리치’, 넷플릭스 ‘사냥개들’, tvN ‘플레이어2’ 등 작품에서 통통 튀는 유쾌함뿐만 아니라 뛰어난 액션 연기로 시청자에게 통쾌함까지 선사했다. 또한 그는 하반기 방영 예정인 JTBC ‘굿보이’를 통해 열일 행보를 이어갈 예정이라고. 2024년을 꽉 채우며 활발히 활동 중인 태원석이 스토리제이컴퍼니와 동행하며 얼마나 더 큰 긍정적인 시너지를 가져올지 기대가 모인다. 한편 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연상호 신작 ‘얼굴’ 크랭크인…박정민 첫 1인2역 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142343"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연상호 신작 ‘얼굴’ 크랭크인…박정민 첫 1인2역 [공식] 연상호 감독의 첫 실사 독립영화이자 새로운 제작 방식으로 화제가 되었던 영화 ‘얼굴’이 7월 27일(토) 촬영에 돌입했다. ‘얼굴’은 살아있는 기적이라 불리는 시각장애인 전각 장인 ‘임영규’의 아들 ‘임동환’이, 40년 전 실종된 줄 알았던 어머니의 백골 시신 발견 후, 그 죽음 뒤의 진실을 파헤치는 이야기를 그리는 영화다. 앞서 연상호 감독은 데뷔작 ‘돼지의 왕’으로 한국 장편 애니메이션 영화 사상 최초로 칸 영화제 감독 주간에 초청됐다. 두 번째 장편 애니메이션 ‘사이비’로 구원을 바라는 인간 심리의 빈 틈을 파고드는 종교의 실체를 아프게 그린 바. 사회 비판적인 시선과 상업 영화가 다루기 쉽지 않은 소재와 이야기 등 뿌리를 독립영화에 두고 있는 연상호 감독이 2018년 자신이 쓰고 그렸던 만화 ‘얼굴’의 실사 독립영화를 선보인다. 상업영화의 틀을 뛰어 넘는 신선한 스토리와 20여 명의 핵심 스태프들로 기동성 있게 꾸린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반지 가격만 1564만원데…'현주엽♥' 아내 "결혼기념일 선물은 이거"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673634"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[농구 감독 현주엽의 아내가 결혼기념일 선물로 다이아몬드 반지를 요구했다. 2일 현주엽의 아내는 "오빠 결기(결혼기념일) 선물은 이걸로…그냥 지나간 거 봐줄께"라는 글과 함께 현주엽의 아이디를 태그했다. 이날 공개된 사진 속에는 다이아몬드가 반지를 착용하고 있는 현주엽 아내의 손 모습이 담겼다. 해당 반지 가격은 공식 사이트 기준 1564만 원으로 놀라움을 안기고 있다. 현주엽, 박상현 부부는 지난 2007년 6월 21일 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 현주엽은 최근 종영한 ‘토요일은 밥이 좋아’에 출연했다. 현재 현주엽의 아내는 서울 강남구 모처에서 쿠키 가게를 운영 중이다. 최근 현주엽은 근무 태만 및 갑질 의혹에 대해 억울함을 재차 호소했다. 현주엽 소속사 티엔엔터테인먼트는 지난 6월 "현주엽 감독에 대한 의혹을 최초 보도한 매체에서 언론중재위원회의 조정에 따라 '부족한 근무시간을 대체근무 등을 통해 보충한 것으로 확인됐다'라며 겸직 및 근무태만 의혹은 사실이 아니라고 정정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 美 ‘롤라팔루자 시카고’ 출격...4일 생중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344493"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE·안유진 가을 레이 장원영 리즈 이서)가 미국 대형 페스티벌에 출격한다. 2일 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면 아이브는 오는 3일(이하 현지시간) 미국 시카고 일리노이주 그랜트 공원에서 개최되는 ‘롤라팔루자 시카고(Lollapalooza Chicago)’ 무대에 오른다. 아이브는 현지시간으로 3일(토) 오후 5시(한국시간 4일 오전 7시)부터 스테이지에 오를 예정이다. ‘롤라팔루자’측 배려로 국내에서도 실시간으로 라이브 중계를 시청할 수 있다. 미국 지역에선 플랫폼 ‘훌루(Hulu)’를 통해 라이브 스트리밍 되며, 미국 외 지역의 팬들은 아이브의 공식 유튜브 채널을 통해 생중계를 감상할 수있다. 데뷔 이후 대형 페스티벌의 첫 출연인 만큼 아이브는 기존 음악방송 무대와는 다른 밴드 사운드로 새로운 무대를 선보인다. 한여름 무더위를 싹 날려줄 휴식 같은 아이브의 세트 리스트로 팬들은 물론 관객들과 함께 공연을 이끌어 나가며 공감대를 불러일으킬 예정이다. 롤라팔루자는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태원석, 스토리제이컴퍼니와 재계약…김태희→서인국과 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673632"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 태원석이 스토리제이컴퍼니와 재계약을 체결했다. 2일 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 “태원석과 오랜 인연을 이어가게 됐다. 독보적인 캐릭터를 가진 태원석 배우의 향후 활동에 적극적으로 서포트할 것”이라고 밝혔다. 태원석은 그간 다양한 작품에서 개성 있는 연기와 캐릭터로 많은 사람에게 눈도장을 찍었다. 그는 다부진 체격과 강렬한 눈빛으로 묵직한 존재감을 자랑, 꾸준하게 자신만의 필모그래피를 탄탄히 쌓아왔던 터. 특히 태원석은 넷플릭스 ‘글리치’, 넷플릭스 ‘사냥개들’, tvN ‘플레이어2’ 등 작품에서 통통 튀는 유쾌함뿐만 아니라 뛰어난 액션 연기로 시청자에게 통쾌함까지 선사했다. 또한 그는 하반기 방영 예정인 JTBC ‘굿보이’를 통해 열일 행보를 이어갈 예정이라고. 2024년을 꽉 채우며 활발히 활동 중인 태원석이 스토리제이컴퍼니와 동행하며 얼마나 더 큰 긍정적인 시너지를 가져올지 기대가 모인다. 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성현,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 연예인 부부 '350만원 먹튀' 논란.."연예인이라면서 사기치고 다녀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176586"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[활동을 중단한 조연급 배우가 미용실에서 350만원 가량의 서비스를 받고 비용을 지불하지 않아 논란이 일고 있다. 2일 '아프니까 사장이다' 커뮤니티에는 '연예인이랑 그 남편과 가족이 먹튀했어요'라는 제목의 글이 올라왔다. 서울 강남구 청담동에서 미용실을 운영하고 있다는 작성자 A씨는 "연예인 본인과 가족(엄마, 아빠, 동생 등), 그 연예인 남편, 변호사들 등 여러 사람들이 대표 원장에게 총 350만원 가량의 헤어 케어 받았다"라면서 "결제 안하고 먹튀(먹고 튀다)했다"고 밝혔다. 이어 "결제해달라고 하니 이상한 소리를 하고 갔다. (해당 연예인의) 얼굴을 알아보는 사람도 있지만 활동하지 좀 되어서 못 알아보는 사람도 있다. 진짜 열 받는데 어떻게 해야 되냐"며 조언을 구했다. 이후 A씨는 추가로 올린 글에서 "해당 연예인에게 강경대응하니 돈을 보내줬으나 자기들 마음대로 30% 할인된 금액으로 보내줬다"며 "할인 안 해줄 거니까 원래 가격대로 보내달라고 했으나 연락이 두절됐다"고 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 강아지 발톱에 매니큐어 슥슥…닭발 비주얼 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673631"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 반려견과 함께하는 일상을 공유했다. 공효진은 1일 자신의 SNS에 별다른 말 없이 한 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 공효진의 반려견 요지의 모습이 담겼다. 반려견의 발에는 민트색 매니큐어가 발라져 있다. 이를 본 누리꾼들은 "강아지 발톱에 매니큐어 칠한 거냐", "순간 닭발인 줄 알았다" 등의 반응을 보였다. 한 누리꾼은 "발톱이 길어서 걸어다닐때 아프겠다"며 그의 반려견을 걱정했고, 또 다른 이는 "자세히보면 신경 앞까지 잘 관리되어 있다. 털이 없어서 길어보이는 것 같다"고 설명했다. 공효진은 1999년 영화 '여고괴담2'으로 데뷔했다. 2019년 KBS 드라마 '동백꽃 필 무렵'으로 연기대상에서 대상을 수상했다. 2022년에는 10세 연하의 가수 케빈오와 결혼했다. 케빈오는 2022년 12월 육군 현역으로 입대했으며, 오는 2025년 6월 전역할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성광♥이솔이, 손 꼭 잡고 시냇가 데이트…로맨스 영화가 따로 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673630"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 겸 영화감독 박성광과 아내 이솔이가 데이트에 나섰다. 이솔이는 지난 1일 자신의 인스타그램 스토리에 하나의 영상을 게재했다. 영상 속에서 이솔이와 박성광은 시냇가 데이트에 나선 모습. 특히 남편 박성광이 돌다리를 건너는 아내 이솔이의 손을 무심한 듯 자상하게 꼭 잡고 있어 보는 이들의 부러움을 자아낸다. 이솔이는 2020년 8월 박성광과 결혼해 SBS 예능프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽')에 출연해 신혼의 일상을 공개하기도 했다. 방송 이후 이솔이의 외모로 인해 배우로 전향하는 것이 아니냐는 의견들이 많았지만, 이솔이는 모 제약회사 전문의약품 영업사원 최연소 과장으로 현재 10년째 직장생활 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘친형 부부 횡령’ 박수홍 “가난 동정받기 싫어서 열심히 살았는데…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344489"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 친형의 횡령을 에둘러 언급했다. 지난 1일 박수홍의 유튜브 채널 ‘박수홍 행복해다홍’에는 ‘태교여행 따라가기 | 임신 8개월 | 임신 30주 | 일본여행 | 북해도 | 홋카이도 | 삿포로 | 오타루’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에는 일본으로 태교여행을 떠난 박수홍, 김다예 부부와 손헌수 부부의 모습이 담겼다. 이날 김다예는 식사를 하면서 반주를 곁들이는 박수홍의 모습에 “전복이(2세 태명) 아빠 기분 좋다. 행복하다”면서 “7월달에 너무 고생 많았다. 나는 (남편이) 일 나가는 그 뒷모습이 너무 불쌍하다”고 애정어린 말을 건넸다. 이에 박수홍은 “여보만 그렇게 생각한다. 세상에 나를 이렇게 불쌍하게 생각하는 사람은 (아내밖에 없다)”고 깊은 애정을 드러냈다. 두 사람의 모습을 보던 손헌수는 “(불쌍하게 생각하는 사람) 많다. 많더라. 제가 다니면 ‘박수홍 씨 괜찮아?’라는 말을 많이 물어본다. 그게 좋은 것 같다. 국민들이 선배님 걱정을 하는 것”이라고 박수홍의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[매주 신기록...임영웅, 아이돌차트 175주 연속 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344488"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 7월 4주차 아이돌차트 평점랭킹에서 최다득표자에 올랐다. 아이돌차트에 따르면 지난 7월 26일부터 8월 1일까지 집계된 평점랭킹에서 임영웅은 38만 4765표를 얻어 최다득표를 기록했다. 이로써 임영웅은 아이돌차트 평점랭킹에서 175주 연속 1위에 오르게 됐다. 2위는 이찬원(14만 6921표)이 차지했다. 이어 영탁(4만 5954표), 지민(방탄소년단, 1만 6626표), 송가인(1만 4967표), 황영웅(1만 3660표), 진(방탄소년단, 1만 1945표) 이병찬(1만 1822표), 박창근(8990표), 뷔(방탄소년단, 7133표)순으로 집계됐다. 스타에 대한 실질적인 팬덤의 규모를 가늠할 수 있는 ‘좋아요’에서도 임영웅은 가장 많은 3만 8095개를 받았다. 이어 이찬원(1만 4016개), 영탁(4773개), 송가인(1762개), 지민(1715개), 황영웅(1634개), 이병찬(1247개), 진(1168개), 박창근(907개), 슈가(822개)순으로 ‘좋아요’ 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 최낙권, 유엠아이엔터테인먼트와 전속계약 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684614"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최낙권은 유엠아이엔터테인먼트에 새 둥지를 틀었다. 사진=유엠아이엔터테인먼트 배우 최낙권이 지난 1일 유엠아이엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다고 2일 밝혔다. 최낙권은 한국예술종합학교 무용원을 졸업하고 현대무용가로 서울국제무용콩쿨에서 수차례 수상한 바 있으며, 세계적인 패션위크 밀라노 제냐 패션쇼의 모델로 활동했다. 2019년 SBS드라마 ‘빅이슈’로 데뷔하여 최근 정우성 주연의 영화 ‘보호자’에 출연하고, 연극 무대에도 출연하는 등 다양한 연기 활동을 펼치며, 배우로서 입지를 넓혀가는 중이다. 배우 최낙권. 사진=유엠아이엔터테인먼트 유엠아이엔터테인먼트 관계자는 “최낙권은 무용, 모델, 연기 등 다양한 분야에서 독보적인 아이덴티티를 자랑하고 있는 뛰어난 아티스트다”며 “앞으로 체계적인 매니지먼트 시스템으로 다양하고 폭 넓은 활동을 펼쳐갈 수 있도록 적극적으로 지원할 것”이라고 말했다. 현대무용가에서 배우까지 다재다능한 잠재력을 지닌 그가 유엔아이엔터테인먼트를 만나 이뤄낼 시너지가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정석원♥' 백지영, 딸 껴안고 눈물…잃어버린 결혼반지도 찾았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176583"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 잃어버린 결혼반지를 찾았다. 1일 백지영의 유튜브 채널에서는 '오랜만에 만난 강타 앞에서 오열한 백지영의 사연은?'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 네일숍에서 네일을 받은 백지영은 "내일 발리로 휴가를 떠난다. 오늘 오후에 녹음이 있는데 강타를 너무 오랜만에 만난다. 그래서 손톱 발톱도 하고 새치 염색도 할 것"이라 밝혔다. 강타와 녹음하게 된 계기에 대해 백지영은 "내가 25주년 기념 앨범 녹음을 하는데 진짜 작곡가가 누군지 모르고 선택한 곡이 강타 곡이었다"고 밝혔다. 강타와 친하게 지냈다는 백지영은 "예전엔 하루가 멀다 하고 얼굴 보고 술 마시고 그랬다. 술 마시는 횟수가 줄어들면서 보는 횟수가 줄어들었다"고 밝혔다. 오랜만에 웨딩 반지도 끼고 나왔다는 백지영은 "반지 낀 것도 처음이다. 웨딩링 진짜 안 끼다가 어제 갑자기 눈에 띄었다. 이런 거 잃어버리는 사람 있지 않냐. 나도 잃어버린 줄 알았다. 근데 나타났다"고 밝혔다. 그 사이 강타는 녹음실에서 백지영을 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남우현, 9월 아시아 투어 콘서트 '식목일4' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404459"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남우현이 콘서트로 팬들과 만난다. 2일 남우현 소속사 빌리언스는 공식 SNS 채널을 통해 '2024 남우현 4TH 솔로 콘서트 식목일4(2024 NAM WOO HYUN 4TH SOLO CONCERT 식목일4)' 개최 소식을 알렸다. 함께 공개된 포스터에 따르면 남우현은 9월 21·22일 양일간 올림픽공원 올림픽홀에서 단독 콘서트를 개최한다. 서울을 시작으로 아시아권 국가에서 투어 콘서트를 진행하고 해외 팬들을 만날 예정이다. 남우현은 지난해 연말 서울을 시작으로 오사카·도쿄·타이베이·홍콩에서 '2024 남우현 〈식목일3 ? 화이트리〉(2024 NAM WOO HYUN 〈식목일3 ? WHITREE〉)'를 개최했다. 매 공연마다 탄탄한 라이브와 화려한 퍼포먼스·세트리스트로 '공연 강자' 면모를 자랑한 남우현은 콘서트 전매특허인 앵콜·앵앵콜·앵앵앵콜 무대로 팬들에게 잊지 못할 시간을 선물했다. 이어 남우현은 콘서트 직후부터 준비한 라이브 앨범을 발매하며 남다른 팬사랑을 전했다. 특히 타이틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시 눈에 광기가…‘아무도 없는 숲속에서’ 메인 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142335"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시 눈에 광기가…‘아무도 없는 숲속에서’ 메인 포스터 공개 넷플릭스(Netflix) 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’가 메인 포스터 4종을 공개했다. ‘아무도 없는 숲속에서’는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러. 가장 먼저 ‘영하’(김윤석)와 ‘상준’(윤계상)의 포스터 속 “평화롭던 어느 날”이라는 카피는 ‘성아’(고민시)와 ‘보민’(이정은)의 포스터 속 “불청객이 찾아왔다” 카피와 연결되며, 네 인물 간의 얽히고 설킨 관계성에 대한 궁금증을 자극한다. 따스한 햇살이 내려앉은 숲을 배경으로 의미심장한 표정을 짓고 있는 ‘영하’와 차갑게 폭우가 쏟아지는 숲에서 묘한 눈빛을 하고 있는 ‘성아’의 포스터가 대조되는 분위기로 눈길을 끈다. 깊은 숲속에 자리한 펜션을 운영하는 ‘영하’가 예정에 없던 손님 ‘성아’를 들인 후 과연 어떤 파국과 마주하게 될지 긴장감을 조성한다. 또한 망연자실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태원석, 現소속사 스토리컴퍼니와 동행 계속…재계약 체결[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015869"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 태원석이 현 소속사와 재계약을 체결했다. 2일, 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 “태원석과 오랜 인연을 이어가게 됐다. 독보적인 캐릭터를 가진 태원석 배우의 향후 활동에 적극적으로 서포트 할 것”이라고 밝혔다. 태원석은 그간 다양한 작품에서 개성 있는 연기와 캐릭터로 많은 사람들에게 눈도장을 찍었다. 그는 다부진 체격과 강렬한 눈빛으로 묵직한 존재감을 자랑, 꾸준하게 자신만의 필모그래피를 탄탄히 쌓아왔던 터. 특히 태원석은 넷플릭스 ‘글리치’, 넷플릭스 ‘사냥개들’, tvN ‘플레이어2’ 등 작품에서 통통 튀는 유쾌함뿐만 아니라 뛰어난 액션 연기로 시청자에게 통쾌함까지 선사했다. 또한 그는 하반기 방영 예정인 JTBC ‘굿보이’를 통해 열일 행보를 이어갈 예정이라고. 2024년을 꽉 채우며 활발히 활동 중인 태원석이 스토리제이컴퍼니와 동행하며 얼마나 더 큰 긍정적인 시너지를 가져올지 기대가 모인다. 한편 스토리제이컴퍼니에는 강미나, 권수현, 김다솜, 김성철, 김정현, 김태희, 박성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쯔양 "성폭행에 중절수술" 슬픈 해명..가세연 태도는 '당당'[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255092"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 쯔양이 각종 논란과 의혹에 마지막 해명을 전한 가운데 유튜브 채널 가로세로연구소(이하 가세연) 측도 입장을 밝혔다. 지난 1일 쯔양은 자신의 유튜브 채널 라이브 방송을 통해 전 남자친구와 강제 성관계 녹취록을 공개해 충격을 안겼다. 앞서 가세연은 쯔양이 명의도용하고 중절 수술을 받았다고 주장했다. 이에 쯔양은 "첫 라이브 때 밝힌 성폭행 사건과 관련이 있다"며 "녹취록 말고도 헤어진 상태에서 강제로 당했다. 수도 없이 많았다. 원치 않은 임신을 했고 병원에서 수술했다. 내 명의도용이 확인된다면 몰랐더라도 법을 어긴 거니 그에 따른 처벌을 받을 것"이라고 말했다. 또한 쯔양은 "성관계를 거절하자 관계 대신 돈을 달라며 매일 현금으로 지급됐다"라고 밝혔고 "문 PD님은 옆에서 더 이상 지켜볼 수 없다며 저와 전 대표(전 남자친구)와의 차단을 했고 변호사를 찾아가 고소를 진행했다. 이 상황에 분노해 전 대표는 문 PD님에게도 협박을 시작했다"라고 전했다. 방송 이후 가세연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현, “그림 같은 백조로 재탄생”…효연의 카메라가 만든 환상적 작품!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015868"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서현이 효연과 함께한 작품 세계를 선보였다. 소녀시대의 서현이 2일 자신의 SNS 채널을 통해 최근 근황을 알렸다. 서현은 “photo by 효연언니”라는 멘트와 함께 효연이 찍은 사진을 공개하며, 효연의 사진 찍는 감각을 소개했다. 이에 팬들은 “사진 작가로 나가도 되겠다”, “모델 몸매가 예술이네요”, “두 사람이 만든 작품이라고 믿어지지 않는다” 등 다양한 의견을 내놓으며 뜨거운 반응을 보였다. 이번 사진에서 서현의 패션이 특히 화제를 모았다. 서현은 화이트 컬러의 짧은 드레스를 착용하고 있었다. 이 드레스는 코르셋 디테일이 있어 그녀의 몸매를 강조하는 디자인이었다. 드레스는 깔끔하고 심플한 스타일로, 서현의 우아하고 세련된 이미지를 잘 살려주었다. 이러한 드레스 선택은 서현의 고급스러움을 한층 더 돋보이게 했다. 여기에 더해 그녀의 신발로는 갈색의 웨스턴 부츠를 매치했다. 이는 다소 캐주얼한 느낌을 주면서도 개성 있는 스타일을 연출했다. 부츠의 디자인은 클래식한 카우보이 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하정우 꿈꾸고 역대급 로또청약 당첨"..하정우 등판, 유쾌 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255091"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 '역대급 로또청약'으로 불린 '동탄역 롯데캐슬' 무순위 청약에 당첨됐다는 팬의 후기에 뿌듯해했다. 2일 하정우는 경기 화성시 오산동 동탄역 롯데캐슬 무순위 청약에 당첨됐다고 밝힌 한 팬의 글을 캡처해 공개했다. 해당 팬은 직장인 커뮤니티를 통해 "294만대 1의 경쟁률을 뚫고 당첨된 행운의 사나이가 바로 나"라면서 "어젯밤 배우 하정우씨가 내게 정성스럽게 쓴 손편지를 주는 꿈을 꿨다. 열심히 살겠다"고 설명했다. 이에 하정우는 "또 (손편지) 써 드릴게요"라는 반응을 보였다. 이번 동탄역 롯데캐슬 무순위 청약은 1가구 모집에 294만 4780명이 몰리며 '역대급 로또청약'이라 불리기도 했다. 이와 관련해 하정우 꿈을 꿨다 밝힌 네티즌이 청약 성공 후기를 전하자, 하정우가 직접 나서 이에 화답해 화제가 되고 있다. 한편 하정우는 최근 사회관계망서비스를 개설하고 팬들과 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "하나뿐인 나의 올케"..정성 듬뿍 선물에 '감동']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004176581"/>
        <updated>2024-08-02T06:22:36.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 올케의 정성에 감동했다. 고현정은 2일 올케가 자신을 위해 정성껏 만들어준 수제 레몬청과 수정과 등을 자랑했다. 고현정은 "촬영할 때마다 내가 좋아하고 필요한 것들을 쏙쏙 챙겨서 보내주는 하나뿐인 나의 올케. 고맙고 사랑해"라며 "수정과랑 레몬청 예술이야"라고 애정을 과시했다. 또한 고현정은 올케가 챙겨준 밴드와 센스가 돋보이는 용기까지 자랑하며 넘치는 가족 사랑을 드러냈다. 한편 고현정은 올해 방영 예정인 ENA 드라마 '별이 빛나는 밤(가제)'에 출연할 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>