<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-20T21:16:11.163Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쇠크노’ 에스파·’젠지 감성’ 아일릿, 동시 출격..골라 듣는 재미 [Oh!쎈 레터]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005179808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005179808"/>
        <updated>2024-10-20T21:15:56.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서로 다른 매력으로 올해 가요계에 뚜렷한 존재감을 드러낸 걸그룹 에스파와 아일릿이 동시 컴백하며 또 한 번 음원 차트를 뒤흔들 전망이다. 에스파와 아일릿은 오늘(21일) 오후 6시 각자 새 앨범을 발표하고 팬들 곁으로 돌아온다. 지난 3월 데뷔와 동시에 ‘Magnetic’ 열풍을 이끈 아일릿과 지난 5월 타이틀 곡 ‘Supernova’로 폭발적인 신드롬을 일으켰던 에스파가 동시 출격에 나서는 만큼 글로벌 리스너들의 기대감도 하늘을 치솟고 있다. 특히 두 팀은 이번 앨범 역시 전작의 분위기를 이어가며 완전히 상반된 콘셉트와 음악을 예고한 바, 보는 재미와 듣는 재미를 더할 예정이다. 지난 3월 데뷔한 아일릿은 무엇이든 될 수 있고, 무엇이 될지 기대되는, 잠재력이 크다는 뜻을 지닌 그룹명답게 데뷔와 동시에 ‘Magnetic’으로 10대 감성을 제대로 저격, 전 세계 주요 차트를 휩쓸며 단숨에 슈퍼 루키로 떠올랐다. 7개월 만인 이날 미니 2집 ‘I’LL LIKE YOU’를 발매하고 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[속앓이한 아일릿, ‘뉴진스 아류’ 억울함 벗을 첫발 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101828"/>
        <updated>2024-10-20T21:15:56.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿. 사진 | 빌리프랩 ‘뉴진스 표절’ 논란으로 속앓이를 한 아일릿이 데뷔 후 첫 컴백에 나선다. 전후 상황이 좋지는 않다. 지난 4월부터 민희진 어도어 전 대표와 하이브의 공방 속 ‘뉴진스 아류’로 찍혀버린 이들은 최근 자신들의 레이블 빌리프랩 매니저로부터 뉴진스 하니가 ‘무시해’라고 발언을 들었다고 해 논란이 됐다. 소속사 대표까지 국정감사 증인 출석을 앞뒀다. 여러모로 불편한 상황 속에서 아일릿이 21일 미니2집 ‘아이윌 라이크 유(I’LL LIKE YOU)’로 컴백한다. 소속사 빌리프랩은 “이번 아일릿 신곡은 데뷔곡 ‘마그네틱’과는 (분위기가) 완전히 다르다”고 신보를 소개했다. 댄스 팝 장르의 타이틀곡 ‘체리시’는 중독성 있는 훅과 귀에 쏙쏙 박히는 비트가 특징이다. 하지만 데뷔곡 ‘마그네틱’과는 또다른 느낌. 아일릿의 새로운 변신이 예고된다. 멤버 윤아는 “새로운 모습을 보여드리면 ‘마그네틱’만 하는 아일릿이 아니구나’ 생각하실 것 같다”고 설명했다. 데뷔 후 각종 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[에스파 컴백②] ‘쇠맛’ 에스파, EDM 만나 테크노 여전사로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388522"/>
        <updated>2024-10-20T21:15:56.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대체불가 대세’ 걸그룹 에스파의 도전의 끝은 과연 어디일까. 이번엔 ‘테크노’를 만나 더욱 강렬해진 ‘쇠맛 여전사’로 돌아온다. 에스파가 21일 다섯 번째 미니앨범 ‘위플래시’ 동명의 타이틀곡을 통해 EDM 기반의 테크노 장르에 도전, 색다른 음악을 보여준다. ‘나는 나로 정의한다’는 강렬한 슬로건의 첫 정규 앨범 ‘아마겟돈’ 이후 5개월 만에 선보이는 이번 앨범은 ‘주체성을 가진 ‘나’는 새로운 세계를 여는 ‘게임 체인저’라는 키워드로 명명돼 에스파의 주체적이고 당당한 매력을 보다 강화할 것으로 기대된다. ◇ 에스파+테크노=쇠크노 ‘위플래시’ 타이틀곡 ‘위플래시’는 강렬하고 속도감 넘치는 베이스와 하우스 비트가 특징인 EDM 기반의 댄스곡이다. 에스파가 데뷔 후 처음으로 도전하는 테크노 스타일의 곡. 가사에는 틀에 갇히지 않고 나만의 기준과 잣대로 거침없이 나아가며 어딜 가나 판도를 바꾸는 당당한 에스파의 매력을 담았다. 이 곡은 처음부터 타이틀곡으로 염두에 두고 작업에 들어갔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 후이 "장혜진,'잡초' 뮤즈..눈맞춤에 마음 찌릿찌릿" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275183"/>
        <updated>2024-10-20T21:15:56.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 펜타곤 후이가 '잡초'의 뮤즈가 가수 장혜진이라고 밝혔다. 최근 후이는 서울 종로구 스타뉴스 사옥에서 인터뷰를 진행하고 지난 6일 발매된 새 디지털 싱글 '잡초'에 대한 이야기를 나눴다. '잡초'는 자신을 잡초에 비유해 흐린 날이 지난 후에는 따뜻한 볕이 드는 내일에 자신을 푸르게 피우겠다는 따스한 메시지를 담은 곡이다. 가수 장혜진이 함께 노래했다. 이날 후이는 장혜진과 함께하는 듀엣곡을 선보이게 된 계기를 밝혔다. 그는 "장혜진 선생님이 예능 '송스틸러'에서 '사랑이라 믿었던 것들은'이란 노래를 부른 적이 있다. 그 노래가 너무 좋아 계속 듣고 있다가 문득 노래 제목, 가사, 벌스 등이 머릿속으로 쓰여졌다. 그래서 그걸 기반으로 금방 '잡초'를 만들었다"고 설명했다. 후이는 장혜진이 이번 음악의 뮤즈라고 밝히기도 했다. 그는 "선생님이 뮤즈였기에 선생님과 함께 부르는 것이 좋지 않을까 싶었다"며 "(그래서 듀엣 제안을 드렸는데) 정말 감사하게도 노래가 좋아서 함께하는 것이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[후이 "펜타곤 시절 패기 그리워..솔로곡 작업 조심스럽고 고민 많아" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275182"/>
        <updated>2024-10-20T21:15:56.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 후이가 그룹 펜타곤 활동 당시 패기가 그립다고 털어놨다. 최근 후이는 서울 종로구 스타뉴스 사옥에서 인터뷰를 진행하고 지난 6일 발매된 새 디지털 싱글 '잡초'에 대한 이야기를 나눴다. 이날 후이는 솔로 활동에 대한 생각을 밝혔다. 그는 "솔로는 참 어렵다. 그룹 활동 당시에는 멤버들이 줬던 안정감이 있었다. 또 짐을 서로 나누기도 했다"며 "그런데 이제 혼자 부르고, 혼자 시간들을 채워야 한다. 혼자 채워나가는 노래 안에서 지루함을 주지 않는 것도 생각보다 쉽지 않더라. 그래서 컨디션 관리의 중요성을 더 예민하게 생각하는 거 같다"고 말했다. 후이는 열심히 달려온 시절을 회상하며 그때의 패기가 그립다고 털어놨다. 그는 "최근에 아는 동생이 처음 노래를 만들었다며 노래를 들려줬는데 노래에 패기가 가득했다. 아직은 설익은 부분이 있었는데 패기가 가득해서 부러웠다. '지금 할 수 있는 것 다 하고, 다 만들어라'고 했다"고 밝혔다. 그러면서 "내가 어렸을 때도 그랬던 거 같다. 멋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, 김동률과 톺아본 30년 음악 여정…"즐겁고 뜨겁게 노래"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014995173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014995173"/>
        <updated>2024-10-20T21:15:56.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세종문화회관서 단독 콘서트 '이적의 노래들' 김동률과 카니발 명곡 '찰떡 호흡' "우리의 삶은 모르는 거잖아요? 그래도 어쨌든 즐겁게, 뜨겁게 여러분과 함께 노래하도록 하겠습니다!" 가수 이적은 17일 서울 세종문화회관 대극장에서 열린 단독 콘서트 '이적의 노래들'에서 "앞으로 얼마나 많은 시간 동안 또 곡을 내고 공연을 할 수 있을지"라면서도 이같이 다짐하며 음악에 대한 변함 없는 열정을 드러냈다. 그는 "몇 년 차인지 저는 밝히지 않으려 하는데, 자꾸 다른 사람들이 이야기한다"며 "그사이 쌓인 노래들이 있는데 그 노래들을 들어주시고, 사랑해 주시고, 이렇게 와서 함께 해주셔서 너무 감사드린다"라고 팬들에게 고마움을 드러냈다. 지난 1995년 패닉으로 데뷔한 이적은 '달팽이', '거위의 꿈', '하늘을 달리다', '다행이다' 등 많은 히트곡을 내며 30년 가까이 꾸준히 사랑받았다. 단독 콘서트로는 2022년 '흔적' 이후 2년 만에, 그것도 대한민국 공연계의 상징적인 장소인 세종문]]></content>
    </entry>
</feed>