<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-23T22:14:27.990Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선 "치마 밑에서 카메라가"…충격적 '불법 촬영 피해' 고백(히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229038"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 대학생때 불법 촬영 피해를 당했던 사실을 고백했다. 23일 방송된 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 박하선이 과거 지하철에서 불법 촬영 피해를 당한 사실을 밝혔다. 이날 박하선은 불법 촬영 사건이 공개되자 대학생 때 지하철에서 불법 촬영을 당한 경험을 털어놓았다. 박하선은 "에스컬레이터가 있는 지하철에서 뭐가 이상해서 봤더니 제가 치마를 입고 있었는데 누가 치마 밑에서 휴대전화로 찍고 있더라"며 "바로 잡고 '뭐 하시는 거냐'고 물었더니 남자가 당황하더라. '아무 것도 안 했다'고 하기에 봤더니 내 사진이 있더라. '지우라'고 하니 '아, 지울 게요'라고 하더니 바로 가버렸다"고 말했다. 박하선은 "너무 무서우니까 (당시엔) 아무렇지 않은 척 했지만, 너무 무서워서 어떻게 더 어떻게 못했다. 가고 나서 주저앉았다. 너무 무서워서"라고 떠올렸다. 김성주는 "이런건 트라우마다 살아가면서 몸서리 치면서 생기는 트라우마가 된다"라며 박하선을 위로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 크리스마스이브에도 혼비백산 "쉽지 않다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809743"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 크리스마스 이브에도 열혈 육아에 나선 모습을 보였다. 24일 강재준은 "새벽 2시 20분 수유 완료. 우리 현조야 메리 크리스마스 육아동지 여러분도 메리 크리스마스"라는 글과 함께 잠들지 못하고 수유하고 있는 사진을 올렸다. 이어 그는 "근데 이 와중에 질문이 있다. 혹시 쪽쪽이를 계속 물려주는 데 거부하고 계속 울면 수유를 해주는 게 맞나. 요즘 쪽쪽이로 잠 연장을 잘했는데 가끔 안자고 강성으로 운다. 역시 연속 통잠의 길은 쉽지 않다"라며 누리꾼들에게 질문을 던졌다. 누리꾼들은 "저도 찡얼거리기 시작할 때마다 바로 쪽쪽이 물렸더니 통잠잤어요", "큰 소리 울음이 계속되면 수유해요", "저도 새벽에 깨면 그냥 줍니다", "울면 수유하는 거라고 들었지만 100일이 지나면 먼저 달래는 것도 해보세요" 등 다양한 조언을 건넸다. 한편 강재준과 이은형은 코미디언 부부로 2017년 결혼했다. 이후 다양한 프로그램에 출연해 결혼 생활을 공유했으며 현재 유튜브와 SNS를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베복 김이지 "심은진 몸 안 좋아서 퉁퉁 부어..윤은혜 발목 아픈데 언니들 챙겨" 완전체 감격 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229037"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비복스 김이지가 완전체 무대를 마친 소감을 밝혔다. 김이지는 23일 "다들 진짜 진짜 고생 많았다"라며 장문의 글을 남겼다. 그는 "특히 은진이 몸이 안 좋아서 퉁퉁 부어가는데도 끝까지 정신 말짱한 멘탈 칭찬해!! 우리 막둥은혜♥ 언니들 하나하나 다 챙기는 기특이. 발목 아픈데 언니 그 무거운 퍼 (심지어 본방 때 반대로 벗음) 받아주는 센스 최고. 천사 미연이 새벽 일정이 있어도 언니 헤매는 안무 가르쳐 주느라 너무 고생했어. 너 덕분에 다 기억해 냄. 제일 바쁜 희진이 진짜 살이 살이 배로 빠질 수밖에 없는 일정들 소화하느라 너무 고생했어!"라며 멤버들에게 고마움을 드러냈다. 이어 "그리고 너무나 오랜만에 만난 베이비엔젤스. 새벽까지 현장에서 기다려주시고 진짜 우리를 지금까지 버티게 만든 힘!!은 다 엔젤스 덕분입니다!! 다들 감사하고 사랑합니다"라며 팬들을 향한 고마움도 잊지 않고 전했다. 이와 함께 대기실에서 찍은 베이비복스 완전체 사진도 공개했다. 다섯 멤버는 모두 전성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['채종석 열애설♥' 나나 파격 노브라, 이번엔 파격 란제리 '타투 사라졌다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229036"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애프터스쿨 출신 나나가 파격 베드신과 파격 노브라에 이어 파격 란제리 화보를 공개하며 연일 파격 행보를 보이고 있다. 23일 나나는 자신의 계정에 최근 C사와 함께한 화보를 공개했다. 블랙 란제리 세트를 입은 나나는 슬렌더 몸매의 정석을 보여주고 있다. 특히 수천만원을 들여 지우고 있는 전신 타투의 흔적이 보이지 않아 눈길을 끈다. 나나는 타투 지우는 작업에 대해 "꾸준히 지우고 있다. 화보 성질에 따라 어떤건 보정을 통해 만질 때도 있다"고 전한 바 있다. 앞서 나나는 차기작으로 영화 '전지적 독자 시점'을 선택했으며 최근 6세 연하 모델 최종석과 열애설에 휩싸였다. 두 사람은 SNS에 같은 장소에 같은 구도로 찍은 사진들과 서로의 지인을 팔로우해 럽스타 의심을 샀다. 또한 백지영의 미니앨범 'Ordinary Grace(오디너리 그레이스)'와 타이틀곡 '그래 맞아' 뮤직비디오에서 남녀 주인공으로 발탁돼 진한 애정신을 영상 내내 선보이기도 했다. 무려 41초의 키스신과 베드신까지 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 프로미스나인, 마지막 앨범 'fom' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395710"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인이 스페셜 싱글 'from'(프롬)을 발매했습니다. 프로미스나인이 이달 말 하이브 산하인 소속사 플레디스엔터테인먼트를 떠나기 전, 마지막으로 팬들에게 감사한 마음을 전하는 노래입니다. 멤버 송하영이 작곡에 참여했고, 멤버 모두가 다 함께 노랫말을 완성해 진정성을 더했는데요. 프로미스나인은 "팬들을 향한 마음을 가득 담아 편지처럼 써 내려갔다"며, "이 진심이 그대로 잘 전해져 추운 겨울 마음 한 켠이 따뜻해졌으면 좋겠다"는 바람을 전했습니다. 지난 2018년 8인조 걸 그룹으로 데뷔한 프로미스나인은 '위 고'(WE GO), '러브 밤'(LOVE BOMB) '필 굿'(Feel Good) 등 여러 곡을 발표하며 활발히 활동 왔습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 달샤벳→솔로가수 세리 “‘너를 보면’, 팬들 위한 캐롤송…달샤벳 재결합은”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696513"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 달샤벳 출신 세리는 24일 디지털 싱글 ‘너를 보면’ 발매를 앞두고 스포츠월드와 만났다. 사진=에스바이미 ‘수파 두파 디바(Supa Dupa Diva)’, ‘내 다리를 봐’, ‘B.B.B’, ‘조커(JOKER)’ 등 숱한 히트곡을 만들어낸 그룹 달샤벳. 팀 활동이 끝난 후 리더 세리는 홀로서기에 도전하며 솔로 아티스트로서 팬들을 만나고 있다. 2011년 데뷔 후 한 해도 쉬지 않고 음원을 발매하는 것도, 간간이 오프라인 이벤트를 개최하는 것도, 유튜브 활동을 하는 것 모두 오로지 팬들과 어떻게든 소통하고 싶은 마음에서 비롯됐다. 신곡 ‘너를 보면’도 마찬가지다. 세리는 24일 정오 따뜻한 감성을 고스란히 담은 디지털 싱글 ‘너를 보면’을 발표한다. 지난해 발매한 디지털 싱글 ‘사르르(Sarr)’ 이후 1년 만에 내는 신곡이다. ‘사르르’가 그랬듯이 이번 신곡도 팬들을 위한 캐롤송이다. 단순히 연인 간의 사랑을 넘어 가족과 친구, 우리 곁의 소중한 이들과 나누는 따뜻한 메시지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '광화문 연가' 차지연, 과호흡으로 공연 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395704"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 차지연이 건강 이상으로 공연을 중단했습니다. 지난 22일 뮤지컬 '광화문 연가' 1막 공연 중, 월하 역을 맡은 차 씨가 일시적으로 과호흡 증상을 보였기 때문인데요. 공연은 즉각 중단됐고, 제작사 측은 SNS를 통해 관객에게 사과하는 한편 티켓 금액 110%를 환불해 주겠다고 공지했습니다 차 씨는 병원에서 조치를 받은 뒤 회복 중인 것으로 알려졌습니다. 앞서 지난 20일엔 뮤지컬 배우 최재림이 뮤지컬 '시라노' 공연 도중 컨디션 난조로 1막 종료 후 공연을 중단했는데요. 이에 따라 같은 시기 최 씨가 공연할 예정이던 '킹키부츠'와 '시카고'의 출연진이 잇따라 조정되면서, 뮤지컬 겹치기 출연에 대한 비판이 일었습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 배우 저우룬파, 자선 사진 전시회 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395709"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우리에겐 주윤발이라는 이름으로 친숙한 배우죠. 홍콩 유명 배우 저우룬파가 사진작가로 깜짝 변신해 사진 전시회를 열었습니니다. 저우룬파가 '홍콩 아침'이라는 이름의 전시회에서 자신이 직접 촬영한 사진 30점을 공개했습니다. 꽃과 홍콩 거리 풍경 '셀카' 연작 등을 주제로 한 작품이고요. 이른 아침 홍콩 도심을 거닐면서 마주한 일상을 카메라에 담았습니다. 저우룬파는 이번 사진전을 준비하기 위해 한동안 이른 새벽부터 홍콩 번화가를 탐험했다는데요. "사진이 삶의 또 다른 중요한 부분"이라며 "사진작가로 활동하는 게 행복하다"고 말하기도 했습니다. 전시회는 내년 1월 2일까지고요. 판매 수익금은 전액 자선단체에 기부할 예정이라고 합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형·박나래, '비즈니스 열애' 손절하나…"돈독 올라 미쳤구나"(짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229035"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래와 양세형이 커플루머에 대해 해명했다. 23일 유튜브 채널 '짠한형'에는 '현빈 전여빈 박정민 박훈 {짠한형} EP. 73 짠한형 현빈 영입! 정호철 방출! 오늘부터 [짠한형] 다시 태어납니다. "그동안 수고했어 호철아~"'라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영살 말미 박나래와 양세형이 출연하는 예고편 영상이 공개됐다. 양세형은 박나래를 향해 "오늘 이후에 방송 못하게 해줄 거야"라고 경고했다. 신동엽은 "개그우먼들끼리 장난치는 게 수위가 진짜 세다"라고 말했고, 박나래는 "주먹다짐도 한 적이 있다"라고 말해 모두를 놀라게 만들었다. 이때 양세형은 "누가 이겼냐"라는 질문에 "비겼다"라고 덧붙이기도. 또 양세형은 박나래의 성형을 폭로하기도 했다. 양세형은 "지금은 앞트임을 막은 거다. 심할 때는 눈이 하나처럼 보였다"라고 박나래를 놀려 웃음을 더했다. 정호철은 최근 두 사람의 커플루머에 대해 "루머가 어떻게 생긴 거냐. '커플이다'이런"라고 물었다. 박나래는 "그거 루머 아니다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 청불 영화 '히든페이스' 관객 100만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395708"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["여기엔 어쩐 일이세요? 사과하러 왔어요. 여기 갇혔어 야!" 배우 송승헌과 조여정, 박지현의 파격적인 연기 변신으로 화제가 된 영화죠. 지난달 20일 개봉한 '히든페이스'가, 개봉 6주 차에 100만 관객을 돌파했습니다. 청소년관람불가 등급 한국 영화로는 지난 2019년 개봉한 '타짜: 원 아이드 잭' 이후 5년 만에 100만 고지에 오른 건데요. 동명의 콜롬비아 영화가 원작이고요. 영화는 실종된 약혼녀 수연의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주가 나타나면서 벌어지는 일을 그렸습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 스트레이 키즈, 빌보드 6회 연속 1위‥'세계 최초']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395707"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 그룹 스트레이 키즈가 미국 '빌보드 200' 앨범 차트에서 앨범 6개 연속 1위에 오르는 대기록을 세웠습니다. 차트 69년 역사상 처음 있는 일이라고 하는데요. 그룹 스트레이 키즈가 지난 13일 발매한 새 앨범 '합'으로 미국 빌보드 메인 앨범 차트인 '빌보드 200'에서 1위에 올랐습니다. 이로써 스트레이 키즈는 지난 2022년 미니 앨범 '오디너리'부터 '맥시던트', '파이브스타', '락스타', '에이트' 그리고 이번까지. 모두 6개 앨범이 '빌보드 200' 차트에서 연속으로 1위를 기록하게 됐는데요. 그룹 방탄소년단 역시 해당 차트에서 여섯 차례 1위를 기록하긴 했지만, 처음 진입한 앨범을 시작으로 6회 연속 1위는 빌보드 역사상 최초입니다. 멤버들은 팬들에게 공을 돌렸고요. "역사적인 기록을 달성할 수 있게 해준 팬들께 정말 감사하고, 굉장히 기쁘다"면서, "전 세계 팬들로부터 이렇게나 많고 큰 사랑을 받아 영광"이라는 소감을 밝혔습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석vs정재형, 원조 논쟁 터졌다…"형 또 나 따라하려고" 울컥 ('틈만 나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229034"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '틈만 나면,'에서 유재석, 정재형이 '토크 유튜브 원조' 논쟁을 펼쳐 시선을 사로잡는다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 16회는 시청률 3.3%로 자체 최고 시청률을 기록한 것은 물론 2049 시청률까지 1.6% 자체 최고 시청률 및 화요 예능 전체 1위를 기록하며 '틈만 나면,'의 파워를 입증했다. (닐슨 코리아 수도권 기준) 이 가운데 유재석과 정재형이 '토크 유튜브'의 원조 논쟁을 펼쳐 궁금증을 자극시킨다. 정재형이 유재석을 향해 "'요정 재형'은 건들지마"라고 견제에 나서자, 유재석이 "원래 형은 브이로그였잖아! 갑자기 우리 되는 거 보고 바꿨지"라며 자신이 진행하는 유튜브 '핑계고'가 정재형이 진행하는 '요정재형'보다 토크 유튜브를 먼저 시작 했음을 밝힌다. 이에 정재형은 "유튜브는 우리가 먼저 시작했는데"고 울컥하며 토크 유튜브계 양대 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민 '2캐럿 다이아반지' 사러 갔다가 당황 "가격 듣고 귀 빨개져" ('느낌아니까')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229033"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 김지민을 위해 다이아몬드 반지를 사러 갔다가 당황했다고 밝혔다. 영상에는 김지민과 김준호가 함께 건강검진을 받으러 간 모습이 담겼다. 김지민과 대기 중이던 김준호는 "사실 이렇게 계속 내가 출연할 거면 (유튜브를) 같이 하자고 했다"며 "(유튜브 채널) 이름을 '느낌아니까불이'로 해달라"고 요청했다. 김지민은 "너무 우리가 옛날 유행어를 계속 우려먹으니까 식상한 거 같다. 요즘은 '준호 지민' 이런 식으로 담백하게 많이 간다"고 말했다. 이에 김준호는 '커플 JJ'를 추천했고, 김지민은 "그것도 나쁘지는 않지만 영원히 커플이 아닐 수도 있지 않냐"며 김준호를 도발했다. 김준호는 "건강검진 왜 받으러 온 건지는 아냐. 둘이 혹시나 결혼하게 되면 원래 재산 공개, 건강 공개 모든 걸 공개해야 하는 거다"라며 은근히 서운해했다. 그러자 김지민은 "재산 공개는 필수"라고 했고, 김준호는 "너 나 돈 보고 만나니"라며 농담했다. 이에 김지민은 "돈 봤으면 안 만났다. 돈 봤으면 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실복무 의혹' 송민호 천룡인? 근무지 재배치→주차 배려 "연예인 특혜"(뒤통령)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229032"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부실복무 논란에 휩싸인 위너 송민호가 도 넘은 특혜를 받았다는 주장이 제기됐다. 23일 연예 뒤통령이진호 채널에는 "송민호는 천룡인? 슈퍼카 출근한다는 근무지에 직접 가봤습니다" 제목의 영상이 공개됐다. 유튜버는 "송민호 부실복무 논란은 지난해 5월부터 터졌다. 미국 샌프란시스코에서 열린 여동생 결혼식장에 장발로 등장하고 난 뒤부터다"라고 과거 결혼식 참석 사진을 공개했다. 이어 "예전 공익근무요원 규정에는 두발 길이가 눈썹과 귀 등의 정확한 지침이 있었지만 요즘에는 '용모와 복장이 단정해야한다' 정도로 규정이 완화됐다"며 "그럼에도 사진을 보면 송민호의 두발 상태가 단정하다고 볼 수는 없다"고 말했다. 또 "송민호는 양극성 장애와 공황장애, 대인기피증 등의 건강문제로 병역 신체검사 4급을 받았다고 전해지지만 군입대 전 고액의 출연료를 받은 '나혼자산다' '신서유기' '강식당' 등에서는 아무런 정신적인 문제가 발견되지 않았다. 특히 '강식당'에서는 아무런 무리없이 다수의 손님들을 응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리복, 광고 모델 이효리와 결별…차기 모델은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983853"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LF(093050)가 전개하는 글로벌 스포츠 브랜드 리복이 올해를 끝으로 이효리와 모델 계약을 종료한다. '이효리 패딩', '이효리 바막(바람막이)' 등 이효리가 착용한 제품이 인기를 끌기도 했지만, 빠르게 변화하는 업계 트렌트 특성상 양측의 시너지가 한계에 다다랐다는 분석이 나온다. 24일 패션 업계에 따르면 리복은 모델 이효리와의 광고 계약을 연장하지 않기로 했다. 기존 계약 기간은 올해 말까지다. 앞서 리복은 리브랜딩 과정에서 이효리와 손잡고 '복고' 마케팅을 펼쳤다. 11년 만에 상업 광고에 복귀를 선언한 '퀸'(이효리)의 귀환, 리복의 리브랜딩 작업이 맞물리면서 세간의 주목을 받았다. 실제 리복은 모델 계약 체결 초반 이효리 효과를 톡톡히 누렸다. 이효리와 함께 한 바람막이 셋업이 론칭 약 한달 만에 바람막이 전체 카테고리 매출을 견인한 것. 올초 리복은 '리얼 레트로 리복'(RE.RE.RE. Real, Retro, Reebok) 브랜드 캠페인을 공개하며 봄 시즌 주력 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라 '성형 논란' 확 뒤집었다..화장 싹 지운 초민낯 맞대응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229030"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클라라가 성형수술 논란이 일자 화장을 싹 지우고 민낯을 공개하며 의혹을 자체 종결했다. 23일 클라라는 자신의 계정에 별다른 멘트 없이 화장을 싹 지우고 마스크팩을 올린 민낯 사진을 공개했다. 성형의혹이 일었던 입술라인이 한층 자연스러워진 모습. 앞서 클라라는 갑작스러운 성형 의혹에 휩싸였다. 클라라는 지난 22일 열린 '2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-대한민국 한류연예대상'에 참석해 수상했다. 이날 클라라는 블랙 란제리 티셔츠에 화이트 수트를 매치, 섹시하면서도 강렬한 카리스마를 발산했다. 또한 그간 긴 헤어스타일을 자랑하던 클라라는 쇼트 커트 헤어스타일을 선보이며 보이시한 매력을 뽐냈다. 그런데 클라라는 어딘가 달라진 듯한 얼굴로 주목을 받았다. 일각에서 클라라의 한층 도톰해진 입술과 통통해진 얼굴에 성형 의혹을 제기한 것이다. 이 같은 성형 의혹에도 클라라는 개인 계정에 행사 참석 사진을 올리며 당당한 모습을 보였다. 클라라는 "한류연예대상. 한류스타대상 주셔서 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['176만 유튜버' 비, '시즌비시즌' 잠정 중단…"조회수 별로 안 나와서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229029"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 비가 유튜브 채널 '시즌비시즌'의 활동 잠정 중단을 알렸다. 최근 비는 '시즌비시즌' 유튜브 채널에 '정지훈입니다. 죄송합니다'라는 제목의 짤막한 영상을 게재했다. 영상서 비는 구독자들에게 "여러분, 죄송합니다"라고 사과했다. 비는 "제가 어떤 소식을 전하기 위해서 이렇게 나왔다. 어떤 소식이냐. 저희가 조금 더 여러분들을 위해서 더 좋은 그런 콘텐츠를 위해서 잠시 휴식기를 가지려고 한다"고 전했다. 이어 그는 "어차피 휴식기를 가지지 않아도 그동안 조회수가 별로 안 나왔다"라며 "여러분들 덕분에 굉장히 많은 사랑을 받았다. 그래서 조금 더 멋있게, 여러분들이 깜짝 놀랄만한 콘텐츠로 다시 찾아뵙기 위한 선택이니까 많은 이해 부탁드린다"고 당부했다. 끝으로 비는 "곧 찾아뵙도록 하겠다. 2025년 새해 복 많이 받으시고 항상 건강하시길 바란다. 곧 돌아오겠다. 꾸러기는 계속된다"라고 이야기했다. 한편 비는 2020년 7월 유튜브 채널 '시즌비시즌'을 시작해 먹방, 운동,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 주병진, 다둥이 아빠 되나…"♥최지인과 잘 되면 자녀가 셋 보여" ('이젠 사랑')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229028"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 주병진이 첫 애프터 데이트에서 '자녀운'을 보고 함박웃음을 지었다. 22일 방송된 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 에서는 주병진이 최지인과 첫 애프터 데이트가 공개됐다. 이날 애프터 데이트에서 주병진과 최지인은 타로점을 보러갔다. 전문가는 "잘될 수 있겠다. 주변 시선을 신경만 쓰지 않는다면"이라며 두 사람의 인연을 언급했다. 그러면서 자녀운에 대해 묻자, "아들이 보인다. 돈의 황제 사업가 능력이 있을 것이다. 랑스럽고 애교많은 딸도, 머리좋고 영리한 한 명이 더 있다. 쌍둥이라면 자녀가 셋도 보인다"고 말해 주병진의 웃음을 짓게 했다. 이후 주병진은 타로점에 대해 "재밌었다", "작은 영화를 보는 것 같았어요"라고 이야기했다. 이후 주병진은 평소 찜해 놨던 이자카야에 들러 최지인과 조용한 분위기에서 둘만의 이야기를 나눴다. 주병진은 첫 만남을 회상하면서 "천만 불 미소 기억하세요"라며 "그때 내 팔을 덥썩 잡았을때 팔이 굳는줄 알았다"고 이야기했다. 그러면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민종, '6년 공개 열애' 전여친 이승연과 연락..."장가 왜 안 가냐고" ('A급장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229026"/>
        <updated>2024-12-23T22:14:21.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민종이 6년간 공개 열애를 했던 전 여자 친구 이승연과 아직도 연락하고 지낸다고 밝혔다. 23일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '혼자 사는 김민종 세컨하우스를 본 장영란 깜짝 놀란 이유는? (재벌 노총각)'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 장영란은 게스트로 출연한 김민종에 대해 "사실은 오빠랑 접점은 없다. 근데 구라 오빠가 갑자기 연락이 왔다. 민종이랑 같이 좀 하라고 했다"고 말했다. 김민종 "양평에 터 잡고 지낸 지 5년 됐는데 가족적인 식당이고 맛집이 있어서 구라 형한테 (유튜브) 하자고 했더니 '우리 채널은 별로 반응 안 좋으니까 영란이 거로 해'라고 했다"고 밝혔다. 이후 장영란은 김구라에 전화를 걸어 "민종 오빠를 좋아하는 이유가 뭐냐"고 물었다. 그러자 김구라는 "민종이가 마성의 동정심이 생긴다. 지금 외로우니까 소개도 좀 알아봐 달라"고 부탁했다. 평소에 장영란 유튜브를 봤다는 김민종은 "에너지가 장난 없더라. 감동적인 것도 있고, 이승연님 편 잘 봤다"고 말해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['논스톱4' 故예학영, 오늘(24일) 2주기…마약→음주운전 굴곡 많았던 삶]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229025"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 예학영이 세상을 떠난 지 2년이라는 시간이 지났다. 예학영은 지난 2022년 12월 24일 사망했다. 향년 40세. 예학영의 사인은 정확하게 전해지지 않았고, 당시 예학영과 절친한 사이로 알려진 그룹 오션 출신 오병진은 "하늘에서 꼭 행복해라 학영아. 형이 꼭 기도해줄게. 마음이 너무 아프구나"라며 추모했었다. 예학영은 2001년 서울컬렉션을 통해 모델로 데뷔했다. 강동원, 주지훈, 공유 등과 함께 미남 모델로 활동하던 중 2003년 MBC 시트콤 '논스톱4'에 출연하며 본격적인 배우의 길을 걸었다. 이후 영화 '백만장자의 첫사랑', '해부학 교실', '아버지와 마리와 나' 등에 출연하며 활약했다. 하지만 2009년 마약 엑스터시와 케타민을 밀반입하고 투약한 혐의로 구속됐다. 당시 예학영은 징역 2년 6개월에 집행유예 4년, 사회봉사 200시간을 선고받았다. 연예계 활동을 잠정 중단했던 예학영은 2011년 Mnet '세레나데 대작전'으로 활동을 재개했다. 당시 예학영은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, 돌연 '대기업 생산직' 지원…작품 꾸준히 했는데 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229024"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정현이 활발한 활동 중 대기업 입사 지원을 한 사실을 밝혀 놀라움을 안겼다. 이정현은 23일 자신의 개인 계정에 "탈락. 메리 크리스마스"란 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진은 이정현이 기아 엔지니어 서류 전형에 지원한 결과가 발표됐다는 것. 하지만 결과 안내에서 "이번 전형에서는 이정현 님과 함께하지 못하지만 기아의 다른 공고를 통해 다시 만나 뵐 수 있으면 좋겠습니다"라는 글이 적혀 있어 탈락한 것으로 밝혀졌다. 현재 해당 사진은 삭제됐다. 이정현은 1990년 생으로 유도 전공으로 용인대학교를 졸업해 2014년 연극 '경숙이, 경숙아버지'로 데뷔했다. 이후 다수의 작품에 단역으로 출연했으며, 특히 tvN '미스터 션샤인'에서 일본군 츠다 히사 역을 맡으며 얼굴을 알렸다. 뛰어난 일본어 실력으로 재일교포로 오해를 받기도 했던 그는 tvN 예능프로그램 '온앤오프'에서 국가유공자 후손으로 광복절 행사에서 애국가를 부른 바 있음을 밝히기도 했다. 이후 이정현은 넷플릭스 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["올해 제일 행복해" 강남♥이상화, 결혼 5년 만에 드디어 2세 준비하나...정자 냉동까지 ('강나미')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229022"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강남이 정자 냉동을 위해 난임 센터를 방문했다. 23일 유튜브 채널 '동네친구 강나미'에는 '강남♥상화 부부의 2세 임박? 강한남자 강나미 혹은 약한남자 약나미'라는 제목으로 영상을 게재했다. 이날 강남은 "이상화가 무릎이 아직도 안 좋고, 25년 동안 운동을 해서 '아기를 나중에 낳자', '아기 안 낳아도 되고' 이런 상황"이라며 "혹시 몰라서 일 년 일 년 나이 먹으니까 '얼려놓자'라는 이야기를 PD한테 했더니 '형 그러면 (유튜브) 찍어요'라고 해서 이렇게 됐다"며 난임센터에 오게 된 이유를 밝혔다. 문진표 작성 후 진료실로 향하던 강남은 "병원이 무섭다"며 잔뜩 긴장한 모습을 보였다. 전문의와 간단한 상담을 마친 강남은 정자를 냉동하기 위해 하는 정액검사, 소변검사, 피검사를 받으러 갔다. 제작진의 응원을 받으며 정액검사를 받으러 간 강남은 20여 분 후 어색한 표정으로 검사실에서 나왔다. 강남은 "깜짝 놀랐다. 혼자 DVD를 보는 소파가 있다"며 자세한 내용은 남자 PD에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하얼빈’ 현빈 “이렇게 진심으로 해본 적이 있을까 생각드는 작품” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116768"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현빈. 사진 | CJ ENM “처음 제안이 왔을 때 거절했어요. 안중근 장군이 가진 상징성과 무게감이 너무 컸죠. 제가 표현할 수 없을 범주라 생각했어요.” 배우에게 실존 인물을 연기하는 건 큰 부담이자 압박감이다. 1909년, 이토 히로부미를 저격하기까지 숱한 좌절의 시간을 겪은 안중근처럼 배우 현빈에게도 ‘하얼빈’은 모든 시간이 도전의 연속이었다. 지난 19일 서울 종로구 한 카페에서 만난 영화 ‘하얼빈’ 주연 배우 현빈은 “당시마다 마음을 다한다고 했다. 어느 한 부분도 누가 되지 않으려고 했다”며 “저도 당연히 삶에 치여서 살다 보니 제 앞길만 보고 살았다. 이번 작품 통해서 감사함이라는 걸 다시 생각하게 됐다. 개인적으로는 이렇게 뭔가 진심으로 해본 적이 있을까”라고 작품 소회를 밝혔다. 영화 ‘하얼빈’. 사진 | CJ ENM 영화 ‘내부자들’ ‘남산의 부장들’로 충무로에서 정평 난 우민호 감독 차기작이다. 배우라면 꼭 한번 해보고 싶은 역할이지만, 현빈은 주저했다. 우 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈·르세라핌, 챌린지로 틱톡 연간 차트 점령…K팝의 미래가 보인다 [TEN뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694081"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈, NCT, 르세라핌 등의 K팝 아이돌 음악이 틱톡 연간 차트를 점령했다. K팝의 깔끔한 퍼포먼스, 중독성 있는 멜로디가 틱톡을 사로잡은 것. 가수 지코의 '아무 노래' 이후 곡 홍보에 있어 챌린지가 중요해지면서 K팝이 숏폼에 맞춰 진화했단 분석이 업계서 이뤄지고 있다. 틱톡이 선정 가장 유명한 글로벌 아티스트 10인 리스트('Tiktok's Most Popular Global Artists Of 2024')가 공개된 가운데, K팝 아티스트가 7팀으로 절대적 비중을 차지했다. 해당 리스트 2위부터 차례로 그룹 엔하이픈, NCT, 르세라핌, 스트레이 키즈, 에스파, 투모로우바이투게더가 줄지어 랭크됐다. 뒤이어 9위에 그룹 트와이스가 올랐다. 국내 아티스트 중 1위를 차지한 엔하이픈의 곡 중, 올 한 해 틱톡에서 가장 사랑받은 곡은 'XO(Only If You Say Yes)'다. 틱톡은 해당 음원이 지난 7월에 공개된 후 차트 공개 시점인 지난 4일까지 약 35만 4천 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스타쉽 이사' 케이윌, 사기 피해 토로 "비행기 표 결제했는데…이용 불가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898645"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 케이윌이 여행 플랫폼에서 항공권을 구매했으나 항공사로 정보가 전달되지 않아 비행기를 타지 못하는 황당한 경험을 했다. 케이윌은 최근 유튜브 '형수는 케이윌'에 '일본 여행 당일 비행기 노쇼 상태 글로벌 여행사와 담판 지었다'는 제목의 영상을 게재했다. 영상 속 그는 일본 오사카로 여행을 떠나기 위해 이른 새벽 인천국제공항으로 향했다. 그러나 공항에 도착하자마자 친구에게서 다급한 전화를 받았다. 케이윌은 "거짓말 같은 일이 벌어졌다. 여행 플랫폼에서 비행기표 결제를 했지만, 항공사로 결제 명세 등이 안 넘어가서 비행기표가 없는 상황이라고 한다"며 "이미 비행기는 만석이라 먼저 가 있는 일행이 기다리고 있는 상황이다. 얼마나 재밌으려고 또 이러냐"며 충격적인 소식을 전했다. 케이윌은 발권 데스크에서 상황을 확인했으나 항공권은 이미 만석 상태였다. 항공사 직원은 "여행사에서 발권하시면 안 넘어오는 경우가 많다"고 말하며 "여기서 항공권을 새로 결제를 하고 추후에 플랫폼에서 환불을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김일우 "♥박선영은 내 인생의 로또"...강릉서 '깜짝 프러포즈' 하나 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229021"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김일우가 드디어 강릉에서 박선영과 데이트를 한다. 크리스마스인 25일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 '크리스마스 전야제' 같은 로맨틱한 데이트를 즐기는 모습이 그려진다. 이날 김일우는 '강릉 공유'답게 '꾸안꾸' 스타일로 강릉역에서 누군가를 기다린다. 잠시 후, 큰 여행 가방을 든 박선영이 환히 웃으며 나타난다. 김일우는 냅다 달려가 박선영의 짐 가방을 들어주고, 스튜디오에서 이를 지켜 본 '멘토군단'은 "됐다, 됐어!"라면서 물개박수를 친다. 특히 문세윤은 "(박선영의) 짐 가방이 좀 크다. 장기 데이트를 할 것 같은 느낌?"이라고 예리하게 짚어 모두를 폭소케 한다. 달달한 분위기 속, 김일우는 사전 답사까지 마친 강릉 명소로 박선영을 안내한다. 그러던 중, '월화거리'에서 그는 '소원 물고기'를 보여준 뒤, 박선영과 각자 소원을 적기로 한다. 김일우는 'SY(선영), 내 인생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 알고보니 혼혈 태생 녹록치 않은 삶…"외적으로 신경 많이 썼다" ('모텔 캘리포니아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229020"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'로 돌아온 '믿보 로맨스 장인' 이세영이 인터뷰를 통해 직접 시청 포인트를 전했다. 내년 1월 10일(금) 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'(기획 장재훈/연출 김형민, 이재진/극본 이서윤/제작 HB엔터테인먼트)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 하며, '옷소매 붉은 끝동'과 '열녀박씨 계약결혼뎐'으로 MBC 흥행무패 기록을 쌓으며 '믿보 로맨스 장인'으로 우뚝 선 이세영(지강희 역)과 '달이 뜨는 강', '내 남편과 결혼해줘' 등을 통해 여심을 사로잡은 나인우(천연수 역)가 23년 서사를 지닌 첫사랑 커플로 만나 기대를 모으고 있다. 이중 이세영은 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 ‘자신감 넘치는 볼륨감! 트임 드레스로 뽐낸  압도적 섹시미’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042687"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 보라빛 드레스로 볼륨감 넘치는 피지컬을 뽐냈습니다. 이하늬가 지난 12월 21일 오후 서울 마포구 상암동 SBS프리즘 타워 로비에서 열린 ‘2024 SBS 연기대상’ 시상식에 참석했습니다. 이날 시상식에서 이하늬는 볼륨감을 강조하는 트임 드레스를 입고 등장해 아름답고 섹시한 모습으로 레드카펫을 밟았습니다. 이하늬의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 이날 시상식에서 ‘굿파트너’ 장나라가 ‘SBS 연기대상’에서 대상을 수상한 가운데 이하늬는 시즌제 최우수 연기상을 수상했습니다. 이하늬의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀 옆머리입니다. 두 번째, 귀걸이입니다. 세 번째, 드레스 옆라인입니다. 네 번째, 힐 스트랩 버클입니다. 다섯 번째, 하이힐입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라, 입술 성형 의혹 '정면돌파' 논란 종결…"더 이상 화장 안 해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229018"/>
        <updated>2024-12-23T21:14:15.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클라라가 성형수술 의혹에 대해 민낯 공개로 정면돌파 했다. 24일 클라라는 "Good morning"이라는 아침 인사와 함께 민낯 거울 셀카를 공개했다. 이어 "No more make-up(더이상 화장 안 함)"이라는 글과 함께 메이크업을 한 사진도 덧붙였다. 메이크업 전 후 사진을 각각 공개한 클라라는 맑은 피부와 아름다운 이목구비를 자랑함은 물론, 입술성형 의혹을 종식시켰다. 다소 두툼해 보였던 입술은 성형수술이 아닌 메이크업으로 만든 것임을 드러낸 것. 앞서 지난 22일 클라라는 '2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-대한민국 한류연예대상'에 참석해 수상했다. 이날 클라라는 블랙 란제리 티셔츠에 화이트 수트를 매치, 섹시하면서도 강렬한 카리스마를 발산했다. 또한 그간 긴 헤어스타일을 자랑하던 클라라는 쇼트 커트 헤어스타일로 파격 변신해 보이시한 매력으로 시선을 집중 시켰다. 그런 가운데, 클라라는 어딘가 달라진 듯한 얼굴로 주목을 받았는데, 일각에서 클라라의 한층 도톰해진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박준형♥' 김지혜, 거실만한 주방 넓이..'60억 반포 아파트' 체감 크기 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229013"/>
        <updated>2024-12-23T20:20:08.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김지혜가 각잡은 집안 청소를 자랑했다. 23일 김지혜는 "정리 좀 해야겠다"며 쌓아두었던 최고급 접시들을 늘어놓고 정리를 시작했다. 깔끔하게 식탁 주변을 정리한 김지혜는 "반년 만에 식탁에 아무것도 없이"라며 감격해 워킹맘들의 공감을 자아냈다. 김지혜는 "제발 이렇게 살자.. 미니멀"이라며 사춘기 두 딸과 함꼐 사는 복작복작한 집을 말끔히 청소한 뒤 뿌듯해 했다. 한편 김지혜는 지난 2005년 개그맨 박준형과 결혼했으며 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유현상♥최윤희 "처가 반대로 가족들 몰래 절에서 비밀결혼...15년 떨어져 살다 살림 합쳐" ('4인용식탁')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229012"/>
        <updated>2024-12-23T20:20:08.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유현상 최윤희 부부가 다사다난했던 결혼과정을고백했다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리- 4인용식탁'에서는 가수 유현상과 전 수영선수 최윤희 부부 편이 방송됐다. 1991년 열세 살의 나이차를 극복한 유현상 최윤희는 비밀리에 결혼해 세상을 놀라게 했다. 임미숙 김학래 부부를 만난 유현상은 "김PD는 잘 있나"라며 김학래 임미숙 아들의 근황을 물었다. 유튜브 PD인 아들 김동영과 유현상 최윤희의 아들은 동갑내기에 이름도 비슷했다. 아내와 자녀들이 미국 유학을 떠나 약 15년간 기러기 아빠로 지냈던 유현상. 임미숙은 "그니까 우리가 공통점이 많다. 오빠도 15년을 떨어져 살지 않았냐. 우리도 15년 떨어져 살았다"며 "우리는 각방살이를 했다"라고 해 웃음을 자아냈다. 약 7년 전 기러기 부부 생활을 청산한 유현상 최윤희 부부. 최윤희는 "떨어져 지냈던 시간이 너무 아깝다는 생각이 들긴 하다"라 털어놓았다. 아내의 수영 지도자 공부와 아들들의 교육을 위한 선택이었다. 최윤희는 "남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임성빈♥' 신다은 "빌라 때려부수고 '올 리모델링'..원하는대로 만든 집 최초공개" ('낭만육아신다은')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229010"/>
        <updated>2024-12-23T20:20:08.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신다은이 유튜브 개설로 '낭만 육아'에 대한 기대감을 높였다. 23일 신다은은 개인 채널 '낭만 육아 신다은'에 '육아가 낭만있다고 생각하세요?'라는 제목의 예고편을 올렸다. 이날 PD는 "나중에 집 공개하실 거죠?"라 물었고 신다은은 곧장 "네 해야죠"라 답했다. 신다은은 "아무데서도 공개한 적이 없다"라며 신다은 임성빈이 사는 집을 최초 공개하겠다고 밝혔다. 이어 "저희 집은 빌라인데 주택 짓듯이 저희가 원하는 대로 때려부수고 만들고 이 가구를 위해 공간을 만들었다. 이거를 이제 다이닝 룸에 놓으면 좋겠다 해서 벽을 딱 요만큼만 이렇게 내고, 이게 인스타그램에 엄청..."이라 설명을 하다 옆에서 '쿵' 하는 소리에 말이 끊겼다. 신다은은 아들을 소개시키며 인사와 자기소개를 이었다. 2살이라며 귀엽게 소개하는 아들에 신다은은 "얘 두살 될 동안 얘랑만 있었던 콘텐츠 기다리셔라"라며 웃으며 마무리 했다. 하지만 곧 칭얼대며 안기는 아들에 신다은은 "나 좀 살려줘라. 나 세상 밖]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임미숙 "김학래와 15년간 각방살이...'다른 여자 쌈 싸주는 장면' 목격" 폭로 ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229009"/>
        <updated>2024-12-23T20:20:08.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김학래 임미숙 부부가 '현실부부'의 거침없는 폭로로 웃음을 안겼다. 23일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 ? 4인용식탁'에서는 가수 유현상과 전 수영선수 최윤희 부부 편이 방송됐다. 가족들의 공간에 초대된 절친들은 멋진 스포츠카를 타고 등장했다. 유현상과 50년 절친이라는 김학래 임미숙 부부. 한껏 차려입은 두 사람은 연말 디너쇼에 걸맞게 머리부터 발끝까지 모든 걸 명품으로 휘감았다. 임미숙은 "얼굴만 명품이 아니다"라고 놀렸다. 스포츠카의 위용에 임학래는 어깨가 으쓱했지만 임미숙은 "소음이 경운기다. 소리가 얼마나 나는지 웽 소리가 나서 어지럽다"라고 고개를 저었다. 유현상은 아내 최윤희에 이어 임미숙까지 알뜰하게 챙기며 자상함을 자랑했다. 최윤희는 "결혼하고 남편이랑 고깃집에 가니까 상추쌈을 싸줬다"라 했고 임미숙은 "연애 시절 심형래 오빠가 너무 자상하더라. 그래서 내가 임학래한테 쌈을 싸달라 했더니 '너는 손이 없냐? 네 손으로 싸먹어'라 했다. 그게 상처다. 한 번도 싸준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란♥한창, '연이은 겹경사'에 행복지수 폭발.."퇴근 후 내 편과 데이트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229007"/>
        <updated>2024-12-23T20:20:08.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 남편 한창과 데이트를 자랑했다. 23일 장영란은 "퇴근 후 내 편과 데이트. 소소한 일상. 소소한 행복"이라며 환한 미소로 남편 한창과 얼굴을 맞대고 사진을 찍었다. 장영란은 "오늘도 고생했어요. 내일도 우리 힘내봐요"라며 긍정 에너지를 전파했다. 최근 장영란의 유튜브는 구독자 65만 명을 넘으며 대형 채널로 발전을 이어나가고 있으며 한창은 개인 한방병원 개원 후 꾸준히 병원을 키워나가고 있다. 장영란은 한방병원의 실장을 맡아 경영에 참여하고 있는 것으로 알려졌다. 한편 장영란은 3세 연하의 한의사 한창과 2009년에 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전여빈 "손석구, 내 춤 보더니 '죽인다'더라…그런 의미였나?" (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898640"/>
        <updated>2024-12-23T19:13:49.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전여빈이 손석구와 얽힌 흥미로운 일화를 전하며 웃음을 자아냈다. 23일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'(이하 '짠한형')에서는 영화 '하얼빈' 주연 배우 현빈, 전여빈, 박정민, 박훈이 출연해 신동엽과 술자리에서 솔직하고 유쾌한 이야기를 나눴다. 이날 전여빈은 드라마 빈센조에서의 줌바 댄스 촬영 당시, 손석구가 촬영장을 방문했던 비하인드를 공개했다. 그는 "격하게 춤을 추고 있었는데, 석구 오빠가 '여빈아, 죽인다!'라고 말하더라"며 당시를 떠올렸다. 이를 들은 박정민은 손석구를 흉내 내며 "그거 진짜 '죽인다'고 한 거 아니냐?. 너 진짜 죽인다"라고 농담을 던져 모두를 폭소케 했다. 이어 신동엽이 "이렇게 춤출 거면"라고 거들자 전여빈은 멋쩍게 웃으며 "그런 의미였을 수도 있겠다"고 장난스럽게 답했다. 또한 MC 정호철이 드라마 멜로가 체질 속 전여빈과 손석구의 '욕 배틀' 장면을 언급하자, 전여빈은 "그게 석구 오빠와 첫 촬영이었다. 긴장돼서 자세히 보면 내가 살짝 떤다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, ‘빌보드’ 6번째 1위… BTS와 타이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003605944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003605944"/>
        <updated>2024-12-23T18:20:03.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8인조 K-보이그룹 스트레이 키즈(Stray Kids)가 미국 빌보드 메인 앨범 차트 ‘빌보드 200’에서 여섯 번째 정상에 올랐다. 이는 K팝의 세계화를 이끌었던 그룹 방탄소년단(BTS)과 타이 기록이다. 미국 빌보드는 21일(현지 시간) 차트 예고 기사에서 스트레이 키즈의 새 앨범 ‘합(合·HOP)’이 음반 판매량 18만7000장을 기록하며 ‘빌보드 200’ 1위에 올랐다고 밝혔다. 스트레이 키즈는 이로써 2022년 발매한 ‘ODDINARY(오디너리)’와 ‘MAXIDENT(맥시던트)’ 등에 이어 이번 ‘합’까지 여섯 번째 빌보드200 1위를 차지했다. 빌보드에 따르면 빌보드 200에 처음 진입한 이후 앨범 여섯 개가 연속으로 1위를 기록한 사례는 차트 69년 역사상 스트레이 키즈가 처음이다. 스트레이 키즈는 또한 방탄소년단, 린킨파크, 데이브 매슈스 밴드와 어깨를 나란히 하며 2000년 이후 빌보드 200에서 가장 많은 1위를 차지한 그룹도 됐다. 스트레이 키즈는 소속사 JYP엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안예은, 3천만원 기부…크리스마스 전날 선한 영향력 선파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898634"/>
        <updated>2024-12-23T17:15:37.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안예은이 연말에 따뜻한 영향력을 전파했다. 안예은은 지난 23일 자신의 SNS 계정에 "언제나 항상 앉으나 서나 누우나 감사한다. 메리 크리스마스 앤드 어 해피 뉴이어"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 안예은이 한국심장재단, 세이브더칠드런코리아 그리고 기업은행 녹생병원전태일의료센터에 각각 1천만 원씩, 총 3천만 원을 기부한 내역이 담겨 있었다. 안예은이 기부한 금액은 각 기관에서 의미 있는 활동에 쓰일 예정이다. 한국심장재단은 경제적으로 어려운 소아와 성인 심장병 환자들의 수술비 지원 및 의료 환경 개선 사업에 사용한다. 세이브더칠드런코리아는 아동권리 보호 및 아동학대 예방과 피해 아동 지원 활동에 활용한다. 전태일의료센터는 경제적 어려움으로 병원 치료를 받기 힘든 노동자들에게 의료 서비스를 제공하고, 건강 상담과 심리 치료까지 통합적인 지원을 이어갈 예정이다. 팬들은 안예은의 선행에 "이런 건 꼭 강조해줘야 한다. 정말 멋지다" "내년에 꼭 콘서트 가겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민종, 6년 사귄 前 여친 이승연 언급 "내 결혼 걱정해줘"[A급 장영란]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291220"/>
        <updated>2024-12-23T15:16:28.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김민종이 6년간 사귀었던 전 연인인 방송인 이승연을 언급했다. 지난 23일 유튜브 채널 'A급 장영란' 측은 "나혼자 김민종 럭셔리 집에 간 장영란 깜짝 놀란 이유는? (재벌 노총각)"이란 제목의 영상을 게재했다. 이날 김민종은 "나도 장영란 유튜브 봤는데 에너지가 장난 아니었다. 이승연 님 편도 잘 봤다"라고 이승연을 언급했다. 그는 과거 6년간 이승연과 공개 연애한 바 있다. 장영란은 "활동을 동시대에 같이 했으니까"라고 분위기를 수습하려고 하자, 김민종은 "활동뿐만 아니라 여러 가지"라고 답해 웃음을 자아냈다. 김민종은 "가끔 안부 문자나 전화도 드린다. 누나다. 보통 어릴 땐 연상 누나를 좋아한다. '장가 왜 안 가냐'라고 큰 누나처럼 얘기해준다. 집도 괜찮더라. 보는 데 어떤 감동도 있고, 시간이 어디로 다 갔는지"라고 털어놨다. 또한 그는 자신의 이상형에 대해 "유머 코드 있고 술도 마실 수 있고 귀염상이 좋다. 지금 연상 만나기는 힘들다"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
</feed>