<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-05T14:15:11.290Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“상간 맞소송 처음 봐”…최동석·박지윤 뼈 때린 이혼 전문 변호사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663550"/>
        <updated>2024-10-05T14:15:04.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양소영 변호사, 유튜브 영상서 일침…"자식들 본다…빨리 취하하라" KBS 아나운서 출신 최동석·박지윤 부부가 이혼 소송에 이어 상대방에게 ‘상간 소송’까지 제기한 사실이 알려지면서 논란이 커지는 가운데, 유명 이혼 전문 변호사가 이들의 행태에 쓴소리를 했다. 양소영 변호사는 5일 자신의 유튜브 채널 ‘양담소’에 올린 ‘최동석, 박지윤 정신 차리세요! 이혼 변호사의 뼈 때리는 일침’이라는 제목의 영상에서 "변호사 생활을 24년째 하고 있는데 양쪽 배우자가 상간자 맞소송을 한 건 처음 봤다"고 밝혔다. 양 변호사는 "두 분이 아이들에 대해 애틋한 마음을 표시하는 걸로 알고 있다. 그런데 이혼을 하다 보면 아이들이 받는 상처는 없을 수 없다"며 "그렇지만 서로 비난하면서 공격을 해서 기사화 됐을 때 아이들이 당연히 보게 될 거 아니냐. 이런 부분에 대해서 변호사들과 같이 숙고해봤으면 좋겠다"고 지적했다. 그는 "이번 소송의 쟁점은 ‘파탄 이후 부정행위가 있었느냐’, ‘이혼에 누가 책임이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우·솔비, 연애 기류 "母 치매 판정에 영양제 선물, 난자 폐기 전 결혼" ('살림남')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200654"/>
        <updated>2024-10-05T14:15:04.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남2' 솔비와 이민우가 묘한 핑크빛 기류를 보였다. 5일 방송된 KBS2 예능프로그램 '살림하는 남자들2'에서는 절친한 여사친 솔비를 만난 이민우의 모습이 담겼다. 솔비를 떡볶이집으로 데려간 이민우. 최근 15kg을 감량하고 계속 다이어트를 이어가고 있는 솔비는"기대된다. 1년 만에 먹는 떡볶이"라고 밝혔다. 두 사람의 모습을 본 이민우는 "두 사람은 최근에 많이 만나고 최근에 갑자기 다이어트하고. 이상하다"고 둘 사이를 의심했다. 솔비는 "진짜 생각해줘서 얘기하는 건데 모든 사람한테 잘해주지 마라. 오빠는 그게 문제"라며 "오빠가 어머님께 하는 모습을 보고 놀랐다. 그래서 어머니 선물도 보내지 않았냐"고 말했다. 솔비는 이민우의 어머니가 치매 판정을 받았다는 소식에 영양제까지 선물했다고. 이민우는 "그때부터 어머니가 너를 관심 있게 본 거다. 제일 많이 하는 말이 장가 가라는 말"이라 밝혔다. 이민우는 "솔비는 이상형이 어떻게 되냐"고 물었고 솔비는 "나는 잘 웃고 매너 좋고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나랑 결혼해줘" 턱시도 입은 정해인, ♥정소민에 프러포즈 후 키스 ('엄친아')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200652"/>
        <updated>2024-10-05T14:15:04.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 정소민에게 프러포즈 했다. 5일 방송된 tvN '엄마친구아들'에서는 최승효(정해인 분)이 부모님의 연애 반대에도 배석류(정소민 분)에게 프러포즈 했다. 이날 이날 최승효와 배석류가 다정한 스킨십을 하던 그때 나미숙(박지영 분)와 배근식(조한철 분), 서혜숙(장영남 분), 최경종(이승준 분)이 나타나며 두 사람의 비밀연애가 발각됐다. 최승효는 "우리 만난다. 진지하게 사귀고 있다. 가벼운 감정 아니다"고 했고, 배석류는 "미리 말씀 못 드려 죄송하다. 우리도 오래 고민하고 결정한거라 조심스러울 수 밖에 없었다"고 했다. 집으로 온 배석류는 부모님에게 "우리 진짜 진지하게 만난다"며 "먼저 허락 받자고 했는데 내가 말렸다. 그때는 솔직히 자신 없었다"고 했다. 이어 "이제는 제대로 말할 수 있다. 나 승효 진짜 많이 좋아한다"며 "우리 잠깐 만나다 헤어질 사이 아니다"고 했다. 그러나 나미숙은 "안 된다. 승효는 안 된다"며 반대했다. 그날 밤, 나미숙은 배근식에게 "너무 오래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "내가 암 걸리고 母 돌아가셨다고…안타깝다고 우는 사람도" ('살림남2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200651"/>
        <updated>2024-10-05T14:15:04.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남2' 박서진이 자신의 가짜뉴스에 분노했다. 5일 방송된 KBS2 예능프로그램 '살림하는 남자들2'에서는 아버지를 돕기 위해 13년 만에 배를 탄 박서진의 모습이 담겼다. 아버지의 뱃일이 늘 걱정이던 박서진은 아버지와 함께 배를 타기로 했다. 행사를 마치고 삼천보 집으로 간 박서진. 박서진은 "아빠가 요즘 많이 힘들어 보이는 거 같아서 아빠도 도와줄 겸 형이랑도 같이 시간을 보낼 수 있게"라며 "엄마랑 아빠랑 매일 작업을 나가신다. 모처럼 쉬는 날이니까 도와드리면 좋겠다 생각했다"고 배를 탄 이유를 밝혔다. 박서진이 배를 탄 건 13년 만. 마음은 기특했지만 오랜만에 배를 탄 박서진은 어업에 대해 아무것도 몰랐다. 그럼에도 박서진은 바로 문어 잡기에 성공했다. 하지만 배에 갑자기 시동이 꺼져 사고 위기가 생겼다. 박서진은 "갑자기 시동이 꺼지는데 옛날 생각 이 나더라. 예전에도 그런 적이 있어서 걱정이 되더라. 물살에 떠내려가서 큰일이 날 수도 있다"고 밝혔다. 시동이 꺼진 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 샤이니 키와 2NE1 콘서트 인증…"우리 무지개들 잘한다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779370"/>
        <updated>2024-10-05T13:21:12.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 샤이니 키와 함께 2NE1 콘서트 인증샷을 남겼다. 5일 전현무는 개인 SNS 계정에 "우리 키 오늘 음중 1위 대박 오늘 2NE1 콘서트도 대박! 우리 무지개들 짜란다~ 짜란다 짜란다~~~"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 2NE1 콘서트 장에서 나란히 셀카를 찍고 있는 전현무와 샤이니 키의 오붓한 투샷. 두 사람 등 뒤로 꽉 찬 인파와 함께 무대를 찍은 사진 속 사람으로 가득한 스탠딩석이 2NE1의 인기를 실감시켜준다. 이에 누리꾼들은 "현무님도 가셨구나 기범이 사진 고맙습니다 재밌게 즐기고 오세요", "무디님도 잘한다 잘한다 바빠도 콘서트 가서 즐거워 보여요", "무지개 가족 최고다"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 10년 만에 개최된 2NE1 단독 콘서트는 서울 올림픽 공원에서 6일까지 진행된다. 사진=전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나랑 결혼해줘" 정해인, 부모님 반대에도 ♥정소민에 프러포즈 ('엄친아')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200647"/>
        <updated>2024-10-05T13:21:12.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지영이 정해인과 정소민을 반대한 가운데 정해인이 정소민에게 프러포즈 했다. 5일 방송된 tvN '엄마친구아들'에서는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 부모님들에게 연애 사실을 들켰다. 이날 나미숙(박지영 분)와 배근식(조한철 분), 서혜숙(장영남 분), 최경종(이승준 분)은 최승효와 배석류의 다정한 모습에 놀랐다. 나미숙은 "이게 무슨 상황이냐"고 물었고, 최승효는 "우리 만난다. 진지하게 사귀고 있다"고 연애 중인 사실을 고백했다. 배석류는 "미리 말씀 못 드려 죄송하다. 우리도 오래 고민하고 결정한거라 조심스러울 수 밖에 없었다"고 했다. 최승효는 "얼마나 놀라셨을지 안다. 걱정하실지도 안다"면서 배석류의 손을 잡고는 "가벼운 감정 아니다"고 했다. 나미숙은 배석류를 끌고 갔고, 그때 배석류는 최승효에게 "스페인 속담에 '항상 맑으면 사막이다. 비가 불고 바람이 불어야 비옥한 땅이 된다'고 한다. 우리는 지금 단단해지기 위해 시련을 겪고 있는거다"고 했다. 그러나 최승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, ‘♥김우빈’과 파리 에펠탑서 달달 데이트? 인파 속 두리번]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027280"/>
        <updated>2024-10-05T13:21:12.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 파리 에펠탑 앞에 깜짝 등장했다. 배우 신민아가 5일 자신의 SNS를 통해 근황을 전하며 팬들의 이목을 끌었다. 그녀는 프랑스 파리를 방문한 모습을 공개하며, 파리에서의 여유로운 일상을 공유했다. 공개된 사진 속 신민아는 에펠탑을 배경으로 특유의 자연스러운 미소를 짓고 있어, 그녀의 밝고 따뜻한 에너지가 느껴진다. 신민아가 프랑스 파리에서 보여준 패션 스타일은 세련미와 편안함을 동시에 강조한 룩으로 화제를 모으고 있다. 첫 번째 사진 속 그녀는 블랙 컬러의 후드가 달린 오버사이즈 가죽 재킷을 착용해 눈길을 끌었다. 이 의상은 가을 또는 초겨울의 쌀쌀한 날씨에 적합한 따뜻한 스타일을 연출하면서도, 특유의 도시적이고 세련된 이미지를 잃지 않았다. 에펠탑을 배경으로 한 신민아의 자연스러운 미소와 어우러져 더욱 돋보이는 모습이다. 또한 두 번째 사진에서는 같은 가죽 재킷을 매치하면서도, 그 아래에 브라운 계열의 옷을 레이어링해 차분하면서도 고급스러운 무드를 완성했다. 그녀는 여기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백예린 측, '엄친아' OST 표절 의혹 공식 제기 "하성운에게 미안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826105"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백예린이 자신의 곡과 '엄마친구아들'의 OST가 비슷하다며 공식적으로 표절 의혹을 제기했다. 백예린의 소속사 피플라이크피플은 5일 공식 인스타그램에 "최근 불거진 백예린의 '0310'(2019)과 엄마친구아들 OST '왓 아 위'(What are we)(2024)의 유사성에 대한 입장을 정리하여 드리고자 한다"며 "우선 글을 시작하기에 앞서 당사 아티스트의 팬분들과, 가창자분의 성함이 포함되어 불편함을 느끼셨을 하성운 님과 팬분들에도 심려 끼쳐드려 죄송한 마음을 전한다"고 입장을 밝혔다. 이어 "당사 아티스트는 당시 우연한 기회로 '왓 아 위'의 음원을 접한 후, 곡에 대한 유사성을 인지하고 해당 음원의 작•편곡 크레딧이 게재되어 있는 유튜브 링크를 언급하며 불편한 마음을 표현했다"라며 "곡의 큰 구조가 되는 송폼, 코드진행, 전개에 따른 싱코페이션 유무, 후렴에서의 주법, 악기가 들어오고 나가는 타이밍, 필인, 브릿지섹션 등등 곡의 멜로디라인을 제외하고라도 우연으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['목동맘' 장영란, 성공의 기쁨 만끽…대리석 부엌서 함박웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779357"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[\ 방송인 장영란이 근황을 알렸다. 장영란은 4일 개인 계정에 "핑크 아줌마"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 장영란은 과감한 올 핑크룩을 선보인 데 이어 핑크 진주 목걸이를 더해 패셔니스타의 위엄을 보여준다. 장영란 특유의 생기발랄한 미소는 보는 사람 마저 기분 좋게 만든다. 또한 대리석 마블이 인상적인 우아한 분위기의 부엌도 눈길을 끈다. 앞서 장영란은 화려한 집 조명을 공개하며 "열심히 벌어서 살림살이 하나하나씩 바꾸는 재미. 남들보다 늦지만 참 행복하다"라며 뿌듯함을 드러낸 바. 장영란의 노력으로 일군 고급스러운 인테리어의 부엌도 감탄을 부른다. 한편, 장영란은 지난 2009년 3살 연하의 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 사진=장영란 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브아걸 가인, 다이어트 성공했나…살 쏙 빠지니 리즈 미모 돌아왔네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200642"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브라운아이드걸스 가인의 근황이 공개됐다. 작사가 김이나는 5일 "손가인 씨 오랜만이야"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 가인과 김이나의 셀카가 담겼다. 민소매로 팔뚝을 드러낸 가인은 뽀글뽀글한 단발펌으로 히피 같은 느낌을 자아낸다. 특히 가인은 살이 더 빠진 듯 몰라보게 여리여리해진 모습으로 눈길을 자아낸다. 가인은 2019년 프로포폴 투약 혐의로 2021년 100만 원의 벌금형을 받았다. 당시 소속사 측은 "활동 중 크고 작은 부상들의 누적으로 오랫동안 극심한 통증과 우울증, 중증도의 수면 장애를 겪어왔고 그 과정에서 신중하지 못한 선택을 했다"고 사과했다. 이후 두문불출한 가인은 브아걸 멤버들을 통해 가끔씩 근황을 공개해왔다. 그러던 중 지난 6월 4년 만에 공백기를 깨고 미료의 라디오에 출연해 관심이 모아졌다. 당시 가인은 "다이어트를 계속 유지하면서 식단도 관리 중"이라며 "아직까지 구체적이진 않지만 최대한 빠른 시일 내에 좋은 모습으로 여러분들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변진섭, '유지태 닮은꼴' 훈남 子 자랑 "뮤지컬 배우는 중" ('가보자고3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200641"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 변진섭이 배우 유지태 닮은꼴 아들을 자랑했다. 5일 방송된 MBN '가보자GO'에서는 변진섭이 스페셜 하우스를 공개했다. 이날 안정환과 홍현희는 이날의 친구 힌트를 받았다. 영상 속 남성은 "방배동 사는 재준이다"고 하자, 안정환은 "잘생겼다"며 감탄했다. 해당 남성은 "오늘 만나실 분은 저희 아버지다. 주변에서 저를 보면 아버지 젊었을 때와 많이 닮았다고 해주시더라"고 하자, 홍현희는 "유지태 씨 닮았다"고 했다. 이어 남성은 자신의 아버지에 대해 신인상과 대상을 동시에 수상한 가수라고 소개했다. 이후 안정환과 홍현희는 단서를 떠올리며 친구를 추측, 친구 집에 도착했다. 그때 영상 속 남성이 등장, 홍현희는 "(유지태 씨랑)더 똑같다. 훈남이다. 그런 얘기 안 들어봤냐"고 물었다. 이에 남성은 "들어봤다"며 웃었다. 이후 등장한 이날의 친구는 대한민국 레전드 발라더 변진섭이었다. 변진섭은 영상 속 남성에 대해 "둘째 아들이다"면서 "뮤지컬 배우다. 나 20대 때 같지 않냐"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“서로 다름 극복 못해”…티아라 지연·황재균, 결혼 2년 만에 파경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002663545"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울가정법원에 이혼 조정 신청서 접수…"이혼 합의절차 진행" 그동안 이혼설에 휩싸였던 인기 걸그룹 ‘티아라’ 지연(31)과 프로야구 선수 황재균(37·KT 위즈)이 끝내 파경을 맞았다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성은 5일 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 밝혔다. 지연은 법률대리인을 통해 "좋지 않은 소식으로 인사드리게 돼 죄송하다. 저희는 서로 합의 하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다"며 "빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁드리며 향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 덧붙였다. 지연은 이날 오후 공식 입장 발표에 맞춰 자신의 SNS에 남아 있던 황재균과 커플 사진을 모두 삭제했다. 앞서 지연과 황재균은 열애 6개월 만인 2022년 2월 결혼을 발표하고, 같은 해 12월 결혼식을 올렸다. 하지만 최근 야구계를 중심으로 두 사람에 대한 별거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연·황재균, 결국 결혼 2년 만에 이혼 수순 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027277"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 지연과 프로야구선수 황재균이 결혼 2년만에 파경을 맞았다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성은 5일 “양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황”이라고 공식입장을 냈다. 그러면서 “자극적인 보도와 추측성 댓글 등을 자제해 주시길 간곡히 부탁드린다”라고 당부했다. 이어 지연도 법률대리인을 통해 “좋지 않은 소식으로 인사드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전한다”라며 “저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 되었다”고 밝혔다. 이어 “빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁드린다”라며 “향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다”고 덧붙였다. 한편 황재균, 지연은 지난 2022년 12월 결혼식을 올렸다. 티아라 지연 이혼 관련 공식입장 전문 안녕하세요. 지연님의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사입니다. 지연님을 대리 해 공식 입장을 전해드립니다. 양측은 서로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, ‘데스노트’ 코스프레로 강렬한 패션 눈길…붉은 후드티+레드 립 포인트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027275"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 일본의 인기 만화 및 애니메이션 시리즈인 ‘데스노트’ 코스프레를 완벽하게 소화하며 큰 화제를 모았다. 5일, 한소희는 자신의 개인 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들과 소통하는 시간을 가졌다. 공개된 사진 속에서 한소희는 자유로운 포즈와 함께 여유로운 일상을 만끽하고 있는 모습이었으며, 이는 자연스러우면서도 강렬한 패션 감각으로 팬들의 이목을 집중시켰다. 특히 눈길을 끈 것은 그녀가 착용한 붉은 후드티였다. 한소희는 강렬한 붉은색 후드티를 입고 스트리트 패션 특유의 자유로우면서도 과감한 매력을 한껏 발산했다. 후드티 전면에 크게 새겨진 ‘DEATH NOTE’라는 문구와 독특한 일러스트가 그녀의 개성과 취향을 잘 드러내며, 캐주얼한 스타일 속에서도 강한 인상을 남겼다. 이러한 의상 선택은 한소희만의 독특한 패션 센스를 엿볼 수 있는 부분으로, 자유분방한 스타일링을 통해 자신만의 분위기를 연출해내며 패셔니스타로서의 입지를 더욱 굳혔다. 또한, 한소희의 자연스러운 헤어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥이병헌' 이민정, 子 농구선수 시키겠네…"대회 MVP" 트로피 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779351"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정의 아들이 농구대회에서 우수한 성적을 거뒀다. 5일 이민정은 개인 계정에 "그렇게 좋더냐 ㅋㅋ"라고 적었다. 사진 속 이민정은 '서초체육회장배 꿈나무 농구대회 U9 MVP'라고 적인 농구공 모양의 트로피를 들고 인증샷을 찍고 있다. 앞서 이민정은 아들이 찍은 노을 사진을 공유하며 "9살 감성 터짐"이라고 감탄을 자아낸 바. 농구부터 사진까지 다양한 분야에서 재능을 발휘하는 이민정 아들의 모습이 인상적이다. 한편, 이민정은 지난 2013년 배우 이병헌과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 최근 드라마 '그래 이혼하자'를 검토 중인 것으로 알려진 이민정. 그의 출연이 성사된다면 5년 만의 드라마 복귀다. 사진=이민정 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘4월 출산’ 손담비, 3개월 만에 외출! 필드를 누비는 가을 골프웨어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027274"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 필드를 누비는 가을 골프웨어룩을 선보였다. 가수 겸 배우 손담비가 5일 자신의 인스타그램을 통해 “3개월 만에 가을 외출 너무 힐링 그 자체였어. 가을바람 너무 좋다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 손담비는 네이비 컬러의 후드 티셔츠와 베이지 숏 팬츠를 매치해 캐주얼하면서도 스포티한 분위기를 연출했다. 이로써 손담비는 가을 골프웨어의 정석을 선보이며 눈길을 끌었다. 특히 손담비가 선택한 네이비 후드와 베이지 팬츠의 색상 조합은 차분하면서도 세련된 느낌을 자아내, 편안함과 스타일을 동시에 강조했다. 또한 블랙 니삭스를 함께 매치해 필드 위에서도 멋스러운 스타일을 유지했으며, 활동적인 분위기를 배가시켰다. 그녀는 여기에 베이스볼 캡을 더해 자연스러운 매력을 더했다. 편안하면서도 세련된 스타일링을 완성한 손담비의 가을 패션은 팬들에게 큰 호응을 얻고 있다. 한편, 손담비는 최근 결혼 3년 만에 임신 소식을 전하며 많은 축하를 받았다. 손담비는 두 차례의 시험]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영 돈 함부로 쓴 케이윌 "그 돈으로 가발 사서 임수정 분장" ('불후')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200638"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 케이윌이 소속사 이사라고 밝혔다. 5일 방송된 tvN '놀라운 토요일'에는 감성 충만 OST 장인 케이윌, 뮤지, 하성운이 출연해 강렬한 존재감을 뽐냈다. 이날 '놀토' 세 번째 방문인 케이윌은 받아쓰기를 향한 의지를 드러냈다. 지난 출연 당시 본인의 의견이 묵살되었다면서 이날은 강단 있게 고집을 부리겠다는 것. 그러나 뮤지는 "케이윌이 말은 많은데 영양가 없는 말을 한다"고 해 웃음을 안겼다. 뮤지는 "케이윌이 음악에 대한 아이디어가 많아서 아이디어를 잔뜩 가져가면 회사에서 모조리 묵살 당한다"고 했다. 이에 케이윌은 "별명이 이사다"면서 "실제 직함을 받았다"고 했다. 그러자 MC 붐은 "아이브의 이사냐"고 물었고, 케이윌은 "아이브가 속해있는 회사의 이사가 된거다"고 했다. 그러면서 케이윌은 "그래서 뭔가를 하려고 하면 회사에서 조심스럽게 제지를 하더라"고 덧붙였다. 그때 신동엽은 "장원영 돈 그렇게 함부로 쓰는 거 아니다"고 해 웃음을 안겼다. 이에 케이윌은 "그 돈으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 키와 2NE1 공연 인증 "우리 무지개들 잘한다" [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826082"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 키와 함께 2NE1 공연을 찾은 모습을 공개했다. 전현무는 5일 자신의 인스타그램에 키와 함께 2NE1의 공연장을 찾은 사진을 올렸다. 사진 속 전현무는 객석에 키와 나란히 앉은 모습이다. 전현무는 엄지를 치켜세우고 있으며 키 역시 미소로 카메라를 응시하고 있다. 전현무는 "우리 키 오늘 음중 1위 대박"이라며 "오늘 2NE1 콘서트도 대박, 우리 무지개들 잘한다"라는 글을 남겼다. 전현무와 키가 찾은 2NE1 콘서트는 10년 만에 멤버들이 여는 단독 콘서트다. 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 오는 6일까지 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 하얀 속눈썹도 찰떡 소화…무결점 미모 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826080"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 독특한 메이크업을 선보였다. 나나는 5일 자신의 인스타그램에 "여름과 가을 사이 가지마"라는 글과 사진을 올렸다. 사진 속 나나는 독특한 하얀 속눈썹 메이크업으로 시선을 사로잡는다. 나나는 작은 얼굴에 뚜렷한 이목구비로 무결점 미모를 과시해 눈길을 끈다. 한편 나나는 지난 7월 종영한 tvN '플레이어2: 꾼들의 전쟁'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백예린 측 “‘엄친아’ OST, 우연이라기엔 너무나 비슷…사과 원해” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690740"/>
        <updated>2024-10-05T12:28:49.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백예린 인스타그램 가수 백예린이 tvN ‘엄마친구아들’ OST 표절 의혹을 제기한 가운데 백예린 소속사가 OST 작곡가의 사과를 공식 요구했다. 5일 백예린 소속사 피플라이크피플은 백예린의 ‘0310’과 ‘엄마친구아들’ OST인 ‘왓 아 위(What are we)’의 유사성을 두고 “당사 아티스트는 우연한 기회로 ‘What are we’의 음원을 접한 후 곡에 대한 유사성을 인지하고 해당 음원의 작·편곡 크레딧이 게재돼 있는 유튜브 링크를 언급하며 불편한 마음을 표현했다”고 운을 뗐다. 이어 “곡의 큰 구조가 되는 송폼, 코드 진행, 전개에 따른 싱코페이션 유무, 후렴에서의 주법, 악기가 들어오고 나가는 타이밍, 필인, 브릿지섹션 등등 곡의 멜로디라인을 제외하고라도 우연으로 만들어졌다 하기엔 불가능할 정도로 두 곡의 곡 전반이 많은 부분 흡사했다”고 강조했다. 아울러 “하지만 멜로디와 코드 등 일부분에만 집중해 악보와 함게 해명한 해당 작곡가분의 입장문은 납득이 되지 않는 부분이 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[80kg 넘었는데…박수홍♥김다예, 출산 기미 없는 딸 막막 "40주 채울 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200636"/>
        <updated>2024-10-05T11:13:02.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍 김다예 부부가 딸의 출산을 간절히 바라고 있다. 5일 유튜브 채널 '박수홍 행복해다홍'에서는 '이제 곧 임신 40주차인데요..? 출산 임박한 임산부의 일상'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 출산 전 마지막 검사를 하러 온 박수홍 김다예 부부. 김다예는 "출산 전 마지막 검사야. 진짜 고이야 38주 지났어"라며 "임신 초기 때만 해도 시간이 안 갔는데 안 그래도 애기 먼저 낳은 언니들이 16주 지나서 눈 뜨면 아기 낳으러 간다더라. 근데 진짜였다"며 출산이 임박해오는 상황에 복잡한 감정을 느꼈다. 김다예는 "오늘 자연분만할 지 제왕절개 할 지 확실하게 정해야 한다. 나는 자연분만을 원하는데 40주 넘기기는 싫다. 근데 또 제왕절개 하기도 싫다"며 "아기가 안 내려왔는데 억지로 유도분만해도 잘 안 된다더라. 결국 고생은 고생대로 다 하고 제왕절개 하게 된다더라. 오늘 검사 결과에 따라 상황을 보고 제왕절개를 할지 자연분만을 할지 최종결정을 내려야 할 거 같다"고 밝혔다. 전문의는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[침묵 일관→끝내 인정...지연, '이혼' 황재균 흔적 '빛삭' 하기까지 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000242723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000242723"/>
        <updated>2024-10-05T11:13:02.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 황재균과의 이혼을 인정한 그룹 티아라 출신 가수 겸 배우 지연이 SNS와 유튜브에 남아 있던 황재균의 흔적을 모두 지웠다. 5일 지연은 법률대리인 측을 통해 "서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다"고 공식 입장을 밝혔다. 이어 "빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁드린다"라며 "향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 덧붙였다. 법률대리인은 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 추가적으로 상황을 전했다. 이와 동시에 지연의 SNS와 유튜브 채널에서는 황재균의 모습이 전부 사라졌다. 입장 발표 전까지만 해도 두 사람의 결혼 생활이 담긴 사진과 영상이 그대로 남아있었다는 점에서 눈길을 끈다. 두 사람의 이혼설은 지난 6월 본격적으로 불거졌다. 부산 경남권 방송 KNN 라디오에서 프로야구 경기를 중계하던 중 이광길 해설위원이 "황재균이 이혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'♥김연아' 결혼반지끼고 무대" 고우림, 더 늠름해진 군복 자태 ('불후')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200635"/>
        <updated>2024-10-05T11:13:02.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군 복무 중인 포레스텔라 고우림과 배우 이도현이 '불후'를 통해 늠름해진 근황을 전했다. 5일 방송된 KBS2 '불후의 명곡'은 '불후의 명곡-2024 국군의 날' 특집으로 이도현의 스페셜 MC로 합류했다. 이날 군장병들의 환호 속에 무대에 오른 이도현은 각 잡힌 경례 후 "공군 군악의장대대 복무 중인 상병 임동현이다"며 인사했다. 이어 이도현은 "이렇게 뜻 깊은 자리에 초대해 주셔서 감사할 따름이다. 제가 좋아하는 분들과 사회를 볼 수 있어서 영광스럽게 생각한다"며 "오늘 기깔나게 하고 가겠다"고 말해 박수를 받았다. 현재 육군 군악의장대대 복무 중인 정승환과 육군 사관학교 군악대 조승연의 특별 듀엣 무대를 꾸몄다. 두 사람은 '하늘을 달리다'를 열창, 큰 환호를 받았다. 군인 신분으로 무대에 오른 정승환은 무대 후 "선배님들 뵙고 '방송이구나'라는 걸 무대 직전 실감하면서 긴장을 했다"며 "평상시 셀프 메이크업을 하는데 오늘은 숍에 다녀왔다"고 해 웃음을 안겼다. 그때 이찬원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황재균과 이혼' 지연…법률대리인 알고보니 '굿파트너' 집필 변호사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007826041"/>
        <updated>2024-10-05T11:13:02.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 멤버 겸 배우 지연(31)과 kt 위즈 소속 프로야구선수 황재균(37)이 결혼 약 2년 만에 이혼하는 가운데, 지연 측 법률 대리인이 인기 드라마 '굿파트너'의 집필 변호사라는 점이 관심을 받고 있다. 5일 오후 지연의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 공식 입장을 내고 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 알렸다. 이날 지연은 최유나 변호사를 통해 "좋지 않은 소식으로 인사드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전한다"라며 "저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 되었다"고 밝혔다. 또 "빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁드린다"라며 "향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 덧붙였다. 지연 측 법률대리인으로 소개된 최유나 변호사는 최근 인기리에 종영한 SBS '굿파트너' 대본을 집필한 것으로도 유명하다. 최유나 변호사는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈 지은, '머리결 찰랑이며']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244811"/>
        <updated>2024-10-05T11:13:02.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈 나미, '퍼포먼스에 몰입']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244810"/>
        <updated>2024-10-05T11:13:02.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈 민지, '우아한 열창']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244809"/>
        <updated>2024-10-05T11:13:02.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈 타카라, '댄스는 시크하게']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244808"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼 인정' 지연, 황재균 흔적 모두 지웠다…결혼 사진·유튜브도 삭제 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200631"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 반지를 뺀 모습으로 이혼설을 불렀던 지연이 결국 황재균과 이혼을 인정하며 황재균의 흔적을 모두 지웠다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 5일 공식 입장을 통해 지연과 황재균의 이혼 소식을 알렸다. 지연 측은 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라 밝혔다. 이어 "자극적인 보도와 추측성 댓글 등을 자제해 주시길 간곡히 부탁 드린다"고 당부했다. 지연 역시 법률대리인을 통해 입을 열었다. 지연은 "먼저 좋지 않은 소식으로 인사 드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전한다. 저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 되었다"며 "빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁 드린다"고 밝혔다. 황재균도 입장을 밝혔다. 황재균은 "지연 씨와 저는 성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼을 하기로 합의했다. 이미 서울가정법원에 이혼 조정신청서를 제출했고, 조정절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 보러 오려나? '제주서 사생활 침해' 이효리-이상순, 평창동 60억 새집 이사 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000242720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000242720"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리-이상순 부부가 11년의 제주 생활을 청산하고 서울로 이사했다. 5일 두 사람이 서울 송로구 평창동으로 이사했다는 소식이 알려져 화제가 됐다. 소속사 안테나에서도 "두 사람이 9월 말 제주를 떠나 서울로 이사를 완료했다"고 밝혔다. 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만원에 전액 현금으로 매입한 것으로 알려졌다. 해당 주택은 지하1층~지상2층으로 구성된 연면적 100평 규모다. 이효리와 이상순은 2013년 결혼과 동시에 제주 애월읍 소길리에 신혼살림을 차리며 제주살이를 시작했다. 이에 이효리에게는 '소길댁'이라는 애칭이 따라붙기도 했다. JTBC '효리네 민박'을 통해 집을 공개하며 화제가 되기도 했다. 그러나 이후 허락없이 부부의 집을 찾아와 구경하는 등 사생활 침해 문제가 불거졌다. 결국 부부는 11년간 살던 제주를 떠나 첫 서울살이에 나서게 됐다. 앞서 두 사람은 서울 상경에 대한 소식을 다수 방송과 매체를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 클로즈업에도 완벽한 피부…백설공주 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683161"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 확대샷에서도 완벽한 피부결을 자랑했다. 한소희는 지난 4일 자신의 인스타그램을 통해 립스틱 광고 촬영 현장을 공개했다. 사진 속 한소희는 백설공주를 연상케 할 만큼 새하얀 얼굴에 레드립을 포인트로 발라 고혹적인 자태를 보이고 있다. 공개된 또 다른 사진에서 한소희는 얼굴에 광을 낸 글로시 메이크업으로 신비로운 느낌마저 완벽히 소화해냈다. 한편, 한소희는 최근 넷플릭스 시리즈 '경성크리처2'에 출연했다. 또한 오는 10월 개봉하는 영화 '폭설'로 관객들을 만난다. '폭설'은 하이틴 스타 설이(한소희 분)와 운명처럼 가까워진 배우 지망생 수안(한해인 분)이 서로에게 솔직하지 못해서 엇갈렸던 시절을 지나 다시 서로를 찾아가는 겨울 사랑 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황재균, 지연과 이혼 발표 후 입 열었다…“인연 끝났지만 앞으로도 응원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690739"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 지연과 KT위즈 황재균. 사진=지연 인스타그램 캡처 그룹 티아라 멤버 겸 배우 지연과 이혼 소식을 알린 야구선수 황재균이 입을 열었다. 5일 황재균은 “우선 좋지 않은 일을 전해드리게 돼 죄송하다. 지연 씨와 저는 성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼하기로 합의했다. 이미 서울가정법원에 이혼 조정신청서를 제출했고, 조정절차를 거쳐 원만하게 마무리할 예정”이라고 밝혔다. 이어 “비록 부부로서의 인연이 끝났지만 서로의 가는 길을 앞으로도 응원하고 지지할 것”이라며 “팬 분들을 실망하게 해 드린 점 다시 한 번 죄송하게 생각하며 무분별한 추측 및 보도는 자제해 주길 정중히 부탁드린다”고 덧붙였다. 앞서 지연도 자신의 법률대리인을 통해 입장을 밝혔다. 법무법인 태성은 “양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황”이라며 두 사람의 이혼을 밝혔다. 이어 “자극적인 보도와 추측성 댓글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 가녀린 몸매에 꽉 찬 이목구비…대체불가 퇴폐미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779337"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 독보적인 퇴폐미를 자랑했다. 5일 한소희는 개인 SNS 계정에 브랜드 관련 계정, 해시태그와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 사진 속 한소희는 한 패션 브랜드의 악세사리를 착용한 채 다양한 포즈를 취한 모습이다. 스모키 화장을 찰떡같이 소화한 그는 가녀린 몸매와 작은 얼굴에 꽉 찬 이목구비로 특유의 '퇴폐미'를 한껏 발산해 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "그 니트 내가 가져야겠어", "너무 예뽀", "내 행복의 이유는 바로 너야"등 한소희에 대한 애정을 아낌없이 드러냈다. 한편 한소희는 최근 공개된 넷플릭스 오리지널 ‘경성 크리처’ 시즌2에 출연했다. 사진=한소희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['설'만 난무하던 티아라 지연·황재균, 결국 이혼..SNS 흔적 모두 '삭제' [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270826"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온갖 '설'만 난무했던 그룹 티아라 멤버 지연과 야구선수 황재균이 결혼 2년 만에 파경을 맞게 됐다. 5일 지연의 법률대리인 법무법인 태성은 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수했다"고 밝혔다. 지연은 법률대리인을 통해 "먼저 좋지 않은 소식으로 인사드리게 돼 죄송하다는 말씀을 전한다"며 "우리는 서로 합의 하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다. 빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해 부탁드린다"고 전했다. 지연과 황재균은 지난 2022년 12월 공개 열애 6개월 만에 초고속 웨딩마치를 울렸다. 그러나 지난 6월부터 두 사람의 이혼설이 불거지기 시작했다. 롯데 자이언츠와 기아타이거즈 경기 중계 중이었던 이광길 해설위원이 "황재균 이혼한 것 아냐"고 언급한 것이 방송에 그대로 송출됐기 때문이다. 이후 지연이 유튜브 활동을 중단한 점, 결혼반지를 착용하지 않은 점 등 두 사람을 둘러싼 추측이 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군인' 이도현 "뮤지컬병 지원하려고 했다가 회사서 만류" ('불후')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200629"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이도현이 "뮤지컬병을 지원하려고 했다"고 밝혔다. 5일 방송된 KBS2 '불후의 명곡'은 '불후의 명곡-2024 국군의 날' 특집으로 이도현의 스페셜 MC로 합류했다. 이날 군장병들의 환호 속에 무대에 오른 이도현은 '필승' 경례 후 "공군 군악의장대대 복무 중인 상병 임동현이다"며 인사했다. 이어 이도현은 "이렇게 뜻깊은 자리에 초대해 주셔서 감사할 따름이다. 제가 좋아하는 분들과 사회를 볼 수 있어서 영광스럽게 생각한다"며 "오늘 기깔나게 하고 가겠다"고 말해 박수를 받았다. 현재 육군 군악의장대대 복무 중인 정승환과 육군 사관학교 군악대 조승연의 특별 듀엣 무대를 꾸몄다. 두 사람은 '하늘을 달리다'를 열창, 큰 환호를 받았다. 그때 이찬원은 "세 분이 너무 부럽다. 세 분이 모두 군악대로 활동 중이시지 않나. 저는 군악대 시험 봤다가 떨어졌다"고 털어놨다. 이도현은 군 악대 합격 비결에 대해 "노래에 좀 욕심이 있어서 뮤지컬에 욕심이 있어서 뮤지컬병을 지원하려고 했다가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지연·황재균, 별거 끝 이혼 “서로 다름 극복 못해” …사진도 다 내렸다 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690738"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 지연과 KT위즈 황재균. 사진=지연 인스타그램 캡처 그룹 티아라 멤버 겸 배우 지연이 야구선수 황재균과의 이혼을 발표했다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성은 5일 “양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황”이라며 두 사람의 이혼을 밝혔다. 이어 “자극적인 보도와 추측성 댓글 등을 자제해 주시길 간곡히 부탁드린다”고 당부했다. 지연은 법률대리인을 통해 “먼저 좋지 않은 소식으로 인사드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전한다”며 “저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다. 빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁드린다”고 밝혔다. 이어 “향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다”고 마쳤다. 지연은 이날 공식 입장 발표와 함께 자신의 소셜미디어에 남아 있던 황재균과 커플 사진을 모두 삭제했다. 지연과 황재균은 6살 나이 차를 극복하고 지난 2022년 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["살 빼고 임신해, 남편 생각 좀" 신기루, 분노 부른 악플 '박제']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200626"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 신기루가 자신에게 달린 선 넘은 악플을 박제했다. 신기루는 5일 "제 육신 걱정할 시간 있으면 그 시간에 오늘 저녁 메뉴나 고민하세요. 그렇게 임신을 중시 여기면 이럴 시간에 관계하시던지요"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 자신이 출연한 유튜브 영상에 달린 댓글이 캡처돼 담겼다. 한 네티즌은 신기루와 홍윤화를 언급하며 "진짜 죄송한데 살 빼세요. 두 분 다 결혼하신 지 꽤 되지 않으셨나요? 비만은 임신 힘들어요. 제발 본인들만 생각하지 마시고 남편 분들 생각들도 좀 해주세요. 같은 남자로서 안타깝네요. 물론 배차 당신도 결혼하고 싶으면"이라며 "아 정말 너무들 한다 여성 두 분들"이라며 오지랖 넘치는 악플을 달았다. 도넘은 악플을 박제하며 속시원한 일침을 날린 신기루에 팬들도 응원을 보냈다. 팬들은 "저런 거 보지 마시고 배달 어플 보시라", "안타까우면 PT라도 시켜주든가", "너나 잘하세요" 등의 댓글을 남기며 해당 네티즌에 함께 분노했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이도현, '필승'도 칼각인 '군인'...'불후' 깜짝 등장 "기깔나게 하고 갈 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200625"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현재 군 복무 중인 배우 이도현이 늠름한 자태를 뽐냈다. 5일 방송된 KBS2 '불후의 명곡'은 '불후의 명곡-2024 국군의 날' 특집으로 이도현의 스페셜 MC로 합류했다. 이날 군장병들의 환호 속에 무대에 오른 이도현은 '필승' 경례 후 "공군 군악의장대대 복무 중인 상병 임동현이다"며 인사했다. 이어 이도현은 "이렇게 뜻깊은 자리에 초대해 주셔서 감사할 따름이다. 제가 좋아하는 분들과 사회를 볼 수 있어서 영광스럽게 생각한다"며 "오늘 기깔나게 하고 가겠다"고 말해 박수를 받았다. 한편 이번 특집에는 우리 군인들의 강력한 사기에 걸맞는 에너지를 가진 출연진들로 라인업이 채워졌다. 인순이, 코요태, 민우혁, 영탁, 에일리, 리베란테, 트리플에스 등이 무대를 밟는다. 조승연, 정승환 등 현재 군복무 중인 가수들이 특별 무대에 오른다. 이들은 자신의 히트곡 무대에 이어 특별 듀엣 무대도 펼친다. 특히, 포레스텔라 고우림과 리베란테 김지훈이 국방부 중창단의 일원으로 하모니를 낸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, '시험관 임신' 성공 후 근심 덜었나…생기 가득 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779334</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779334"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 근황을 전했다. 5일 손담비는 개인 SNS 계정에 "3개월 만에 가을 외출 너무 힐링 그 자체였어 가을 바람 너무 좋다"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시물 속 손담비는 선선한 날씨를 맞아 가을 나들이를 나선 모습. 남색의 자켓에 베이지색 반바지를 조합한 손담비는 볼캡을 포인트로 매치해 스포티하면서도 산뜻한 패션을 연출해 눈길을 끌었다. 앞서 손담비는 지난달 26일 시험관 시술 끝에 임신에 성공했다는 희소식을 알린 바. 이에 누리꾼들은 "임신 초기엔 조심해야 할 텐데", "손담비님 임신 성공하신 거 진심으로 축하드립니다" 등 손담비를 염려하는 반응을 보였다. 한편 손담비는 2022년 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁과 결혼했다. 사진=손담비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황재균과 별거→이혼' 지연, 변호사='굿파트너' 작가.."실제 더 어마어마" [★NEWSing]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003270820"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:38.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 지연이 KT위즈 소속 야구선수 황재균과 결혼 2년 만에 파경을 맞았다. 이런 가운데 지연은 드라마 '굿파트너' 작가이자 이혼 전문인 최유나 변호사와 손을 잡고 이혼 조정을 진행 중이다. 5일 지연의 조정 이혼 대리를 맡은 법무법인 태성의 최유나 변호사는 공식 입장을 통해 "지연을 대리해 공식 입장을 전해드린다. 양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 밝혔다. 지연 역시 법률대리인을 통해 이혼 절차를 밟고 있음을 인정했다. 지연은 "서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다"며 "빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁드린다. 향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 전했다. 이로써 황재균과 지연은 지난 2022년 결혼 후 2년 만의 파경을 맞게 됐다. 이런 가운데 지연의 법률대리인인 최유나 변호사는 최근 인기리에 종영한 SBS 금토드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황재균도 입 열었다 "지연과 성격 차이로 이혼‥앞길 응원할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413082"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 황재균이 티아라 지연과 이혼한다. 황재균은 5일 '우선 좋지 않은 소식을 여러 팬분들께 전해드리게 되어 죄송하다는 말씀을 드린다'라고 운을 떼며 '지연 씨와 저는 성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼을 하기로 합의했다. 이미 서울가정법원에 이혼 조정신청서를 제출했고, 조정절차를 거쳐 원만하게 마무리할 예정'이라고 밝혔다. 이어 '비록 부부로서의 인연이 끝났지만 서로의 가는 길을 앞으로도 응원하고 지지할 것'이라면서 '팬분들께 실망하게 해 드린 점 다시 한번 죄송하게 생각하며 무분별한 추측 및 보도는 자제해 주길 정중히 부탁드린다'라고 덧붙였다. 앞서 침묵하던 지연 역시 입장을 밝혔다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성 최유나 변호사는 '양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황이다. 자극적인 보도와 추측성 댓글 등을 자제해 주길 간곡히 부탁드린다'라고 당부했다. 그러면서 지연은 '먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈, '상큼발랄']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244807"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개 연애' 시작한 정해인♥정소민, 손 꼭 잡고 데이트 "소원 말해봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200620"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인과 정소민의 다정한 모습이 공개됐다. 정해인은 5일 "혜릉동 친구들 올 해 소원 다섯가지만 말해봐"라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 정해인과 정소민, 윤지온과 김지은의 모습이 담겨있다. 이들은 현재 방송 중인 tvN '엄마 친구 아들'을 통해 호흡을 맞추고 있다. 극 중 연애를 시작한 정해인과 정소민, 윤지온과 김지은은 손을 꼭 잡은 채 다정한 모습을 연출했다. 이어 함께하는 촬영에 즐거운 듯 얼굴에는 행복한 미소가 가득했다. 또한 네 사람은 네 컷 사진도 촬영, 다양한 소품을 이용해 사진을 촬영 중인 이들의 얼굴에서 미소가 끊이질 않았다. 한편 이날 방송되는 '엄마친구아들'에서는 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)는 비밀연애가 들킨 것도 모자라, 나미숙(박지영 분)과 서혜숙(장영남 분)의 반대 위기를 맞았다. 하지만 눈치도 보지 않고, 걱정도 하지 않는 '타격감 제로'의 반응으로 로맨스 직진을 이어간다. 무릎 꿇고 청혼하는 최승효를 감동의 눈빛으로 바라보는 배석류, 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈, '핑키 프로미스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244806"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연·황재균, 별거 끝에 이혼 합의…"다름 극복 못해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326483"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월부터 불거진 이혼설 결국 사실로 지연 "좋지 않은 소식 전해 죄송" 걸그룹 티아라 출신 가수 겸 배우 지연과 프로야구 KT 위즈 소속 황재균 선수가 이혼한다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 5일 "양 측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 밝혔다. 지연은 법무법인을 통해 입장을 전했다. 그는 "먼저 좋지 않은 소식으로 인사드리게 돼 죄송하다는 말씀을 전한다. 저희는 서로 합의 하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다"며 "향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 전했다. 2022년 12월 결혼한 지연과 황재균은 올해 들어 여러 차례 이혼설에 시달렸다. 지난 6월 한 라디오 방송에서 프로야구를 하던 중계진이 "그거 알아? 황재균 이혼한 거"라고 말해 이혼설에 불을 지폈다. 그러나 당시 지연 측은 이를 부인했다. 그 시기 지연은 유튜브 활동을 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈, '시선고정~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244805"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈, '김포의 승리를 위해']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244804"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지연, 황재균과 파경 인정했다 "별거 끝 합의 하에 이혼" (전문)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200619"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 지연이 야구선수 황재균과의 이혼을 인정했다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 5일 공식 입장을 통해 지연과 황재균의 이혼 소식을 알렸다. 지연 측은 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라 밝혔다. 이어 "자극적인 보도와 추측성 댓글 등을 자제해 주시길 간곡히 부탁 드린다"고 당부했다. 지연 역시 법률대리인을 통해 입을 열었다. 지연은 "먼저 좋지 않은 소식으로 인사 드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전한다. 저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 되었다"고 밝혔다. 지연은 "빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해를 부탁 드린다"며 "향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다"고 덧붙였다. 지연과 황재균은 지난 2022년 12월 결혼식을 올렸다. 그러나 지난 6월 이광길 해설위원이 KNN라디오에서 야구 중계를 하던 중 캐스터에게 "그거 알아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈, '발레리나처럼~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244803"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 버스터즈, '가을 햇살 맞으며']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244802"/>
        <updated>2024-10-05T09:19:20.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 버스터즈(지은, 민지, 세이라, 타카라, 나미)가 5일 경기도 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 충남 아산의 '2024 시즌 K리그2 34라운드' 홈경기에 참석해 축하무대를 선보이고 있다. 버스터즈는 다국적 그룹으로 지난 6월 '대한민국 한류연예대상'에서 '글로벌한류스타대상' 아이돌스타 부문에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
</feed>