<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-17T05:19:49.192Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 퍼포먼스 퀸 귀환, ITZY 오늘(17일) ‘엠카’ 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910187"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ITZY(있지)가 Mnet '엠카운트다운'을 시작으로 신곡 'GOLD'(골드) 음악 방송 활동에 돌입한다. ITZY는 10월 15일 오후 6시 새 미니 앨범 'GOLD'를 발매하고 컴백했다. 이들은 17일 Mnet '엠카운트다운', 18일 KBS 2TV '뮤직뱅크', 19일 MBC '쇼! 음악중심'에서 신곡 무대를 선사한다. 20일 SBS에서 방영되는 'INKIGAYO LIVE in TOKYO'(인기가요 라이브 인 도쿄)에서는 새 앨범 발매에 앞서 13일 일본 도쿄 사이타마 슈퍼 아레나에서 공연한 ITZY의 무대가 전파를 탄다. 신곡 'GOLD'는 파워풀한 보컬 샤우팅이 분위기를 압도하는 곡으로 '너'를 만난 뒤 '나'의 세상이 완전히 뒤바뀐 순간의 벅찬 감정과 느낌을 담았다. 자유로운 빛처럼 밝게 빛나게 된 스토리를 담은 'GOLD' 뮤직비디오는 16일 오후 유튜브 뮤직비디오 트렌딩 월드와이드 1위를 기록했다. 멤버들은 새 앨범 발매 당일(15일) 오후 공식 유튜브 채널에 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 본격 컴백 활동 시작..‘Get Loud' 무대 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177057"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 컴백 활동을 시작한다. KISS OF LIFE(키스오브라이프)는 17일 방송되는 Mnet '엠카운트다운'에 출연해 신곡 'Get Loud' 무대를 음악 방송 최초로 공개한다. 이들은 한층 더 업그레이드된 힙한 바이브와 더 강렬해진 퍼포먼스로 중무장해 돌아오는 만큼 첫 무대에 팬들의 많은 관심이 모이고 있다. KISS OF LIFE(키스오브라이프)의 미니 3집 'Lose Yourself'의 타이틀곡 'Get Loud'는 좋아하는 것에 몰입하며 꿈을 꾸는 이들의 빛나는 순간을 조명하고 나도 몰랐던 새로운 자신을 발견하는 모습을 담아낸 곡으로 이들만의 개성과 뮤지션으로서의 역량, 유니크한 매력 등을 만나볼 수 있다. 한편 KISS OF LIFE(키스오브라이프)는 '엠카운트다운'을 시작으로 지상파 음악방송에 출연하며 컴백 활동을 이어갈 예정이다. /cykim@osen.co.kr [사진] S2엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SS501, 데뷔 20주년 기념 완전체 컴백? 김현중 측 “들은 바 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910183"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 SS501(더블에스오공일)의 재결합설이 불거졌다. 김현중 소속사 헤네치아 측은 10월 17일 뉴스엔에 "SS501 재결합 여부 관련 들은 바가 없다. 공유받은 것이 없다"고 공식입장을 밝혔다. 이날 YTN은 SS501 멤버들이 2025년 초 데뷔 20주년을 기념해 5인 완전체(김현중, 김규종, 김형준, 박정민, 허영생)로서 새 앨범을 준비 중이라고 보도했다. 한편 SS501은 2005년 DSP미디어 소속 보이그룹으로 데뷔했다. 데뷔한 이래 'U R Man'(유 알 맨), 'Love Like This (네게로)', 'Snow Prince'(스노우 프린스), '겁쟁이' 등을 히트시키며 국내외 팬들의 뜨거운 사랑을 받았다. 이들은 2010년 5월 발매한 미니 앨범 'Destination'(데스티네이션) 이후 그룹 활동을 마무리했다. DSP미디어와의 계약을 마무리한 후 각기 다른 소속사에서 개인 활동에 집중해 왔다. 이 가운데 김규종과 김형준, 허영생은 2016년 유닛 SS301을 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘SS501 리더’ 김현중, 5인 완전체 재결합설에 “전해 들은 바 없다” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030112"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 SS501 리더 김현중 측이 재결합 설에 대해 “들은 바 없다”는 입장을 밝혔다. 김현중 소속사 관계자는 17일 오후 MK스포츠에 “SS501 재결합과 관련해 전해 들은 이야기가 아무것도 없다. 공유받은 것도 없기에 어떤 경유로 재결합 이야기가 나온 지도 모겠다. 아는 바가 없기에 할 수 있는 말이 없다”고 전했다. 이날 YTN은 SS501이 오는 2025년 데뷔 20주년을 기념해 5인 완전체로 모인다고 보도했다. 보도에 따르면 이들은 내년 초 발매를 목표로 새 앨범을 준비 중이며, 일본을 타깃으로 할 예정이라고 보도했다. 김현중, 박정민, 김형준, 허영생, 김규종이 속한 SS501은 지난 2005년 데뷔해 ‘네버 어게인’(Never Again) ‘스노우 프린스’(Snow Prince) ‘데자뷰(Dj vu)’ ‘내 머리가 나빠서’ 등을 발표하며 국내외에서 인기를 끌었으나, 2010년 소속사와 계약만료 후 그룹 활동이 중단됐다. 그 후 허영생, 김규종, 김형준은 SS301을 결성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, 자작곡으로 가득 채웠다...새 EP 'Elegy' 트랙리스트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247188"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 예고했던 싱어송라이터 하현상의 새 앨범 정보가 구체화됐다. 17일 소속사 웨이크원은 하현상의 새 EP 'Elegy' 트랙 리스트 이미지를 공개했다. 공개된 트랙 리스트에 따르면 이번 앨범에는 타이틀곡 '향기'를 비롯해 '비행', '계절비', '나도 모르게', '송가', '이유'까지 총 6개의 수록곡이 포함됐다. 타이틀곡 '향기'는 아득해진 향기처럼 멀어진 이에 대한 간절한 마음을 담아낸 모던 포크록 장르의 곡이다. 특히 하현상은 이번 앨범도 타이틀곡은 물론 수록된 전곡의 작사, 작곡에 이름을 올려 팬들의 기대를 산다. 이에 하현상은 한층 성장한 음악적 역량을 통해 완성한 앨범으로 팬들 앞에 나설 것을 예고한다. 앞서 소년미와 깊어진 무드를 오가며 새로운 매력을 엿볼 수 있었던 콘셉트 포토에 이어 트랙 리스트까지 공개한 하현상은 계속해서 다양한 티징 콘텐츠를 공개하며 컴백 열기를 꾸준히 이어 나갈 예정이다. 'Elegy'는 하현상이 지난 1월 발표한 'With All My He]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fifty Fifty to embark on inaugural U.S. tour in November]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060290"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group Fifty Fifty will kick off its inaugural US tour, "Love Sprinkle Tour in USA," in November, its agency Attrakt announced on Thursday. "We're working tirelessly to prepare for the group's first U.S. tour, aiming to deliver diverse performances and top-notch stages," said the agency in a press release. "We ask for your unwavering support." The tour, organized in partnership with K-pop concert platform company MMT, will span eight cities. More details can be found on MMT and Fifty Fifty's]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이핑크, 12월 단독 콘서트 개최 확정..핑크빛 크리스마스 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177049"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크(Apink)가 연말 콘서트로 팬들을 만난다. 에이핑크(박초롱, 윤보미, 정은지, 김남주, 오하영)는 오는 12월 21일과 22일 양일간 서울 강서구에 위치한 KBS 아레나에서 일곱 번째 단독 콘서트를 개최한다. 따로 또 같이 왕성한 활동을 펼치고 있는 에이핑크는 이번 연말 콘서트로 연말까지 끈끈한 행보를 이어간다. 에이핑크는 심혈을 기울여 준비한 다채로운 무대들로 팬들에게 특별한 크리스마스 선물을 전한다는 각오다. 특히 에이핑크의 이름을 건 단독 공연이라 의미를 더한다. 에이핑크는 지난해 4월 팬 콘서트 'Pink drive (핑크 드라이브)'를 성료했으며, 지난해 연말 시즌송 'PINK CHRISTMAS (핑크 크리스마스)', 올해는 팬송 'Wait Me There (웨잇 미 데어)'를 깜짝 발매했다. 또 김남주의 단독 팬미팅 'BAD JOO'S (배드 주스)', 정은지의 단독 팬미팅 '은지의 책방', 초봄(박초롱X윤보미)의 유닛 팬미팅 'MATCH (매치)'를 개최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ARMY, your hope is back! J-Hope finishes military duty — in pictures]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060289"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[J-Hope of boy band BTS finished his year and a half of military duty on Thursday, becoming the second member of the septet to return to civilian life. J-Hope was greeted by press, fans and bandmate Jin on Thursday morning around 10 a.m. at the entrance of his camp in Wonju, Gangwon. J-Hope's agency BigHit Music had asked fans to refrain from coming to the site, but fans still watched from afar. Jin, clad in a red suit and sunglasses, greeted J-Hope with flowers and knelt by J-Hope's side to hold]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[살해협박에도 노래로 인종차별 맞섰다…U2 보노 자서전 '서렌더']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989431"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['그래미상 22회' U2 이끄는 리더…동료·아내와의 일화도 눈길 "공연 전에 우리는 애리조나주에 만연한 인종주의에 반대하는 캠페인을 하기로 결정했다. 공연은 그러한 도발의 절정이 될 터였지만, 우리가 이곳에 도착했을 때 여러 살해 협박이 우리에게 날아들었다." 1987년 투어를 위해 미국 애리조나주를 찾은 밴드 U2의 보컬 보노는 목숨을 건 무대에 오른다. 인종차별주의자들은 U2가 흑인 민권운동가 마틴 루서 킹을 기리는 노래 '프라이드'(Pride)를 연주할 경우 살아서 노래를 끝내지 못할 것이라는 엄포를 놓은 터였다. 보노는 당당하게 '프라이드'를 부르기 시작했지만, 겁을 먹은 그는 노래가 3절에 접어들자 눈을 감고 반쯤 무릎을 꿇고 있었다. 불안에 휩싸인 채 간신히 공연을 이어가던 보노가 눈을 떴을 때 그의 눈에는 청중이 보이지 않았다. 베이시스트 애덤 클레이턴이 겁에 질린 보노를 위해 3절이 끝날 때까지 그의 앞을 지키고 서 있었기 때문이다. 1976년 결성된 아일랜드 출신 밴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이나믹 듀오, 콘서트 부정 예매·거래 티켓 강제 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000329885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000329885"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["건전한 공연 문화 협조 부탁" 당부 힙합 듀오 다이나믹 듀오(최자 개코)가 콘서트 부정 예매 및 불법 거래에 강경 대응한다. 2024 다이나믹 듀오 단독 콘서트 '가끔씩 오래 보자'를 향한 관심이 뜨거운 가운데 소속사 아메바컬쳐는 16일 공식 SNS에 부정 거래 관련 공지사항을 게재하며 "공식 예매처인 인터파크 티켓에서만 예매가 가능하며 부정 예매 및 불법 거래를 엄중히 금지하고 있다"고 밝혔다. 이어 "본 공연의 주최/주관사인 아메바컬쳐와 CJ ENM은 부정 예매와 거래에 관해 지속적으로 모니터링 중이며 적발 시 별도 안내 없이 강제 취소 처리함을 공지드린다"며 "불이익이 없도록 반드시 공식 예매처를 통해 예매해 주시기 바란다. 부정 예매 및 거래 근절을 통한 건전한 공연 문화를 만들어 갈 수 있도록 관객 여러분들의 많은 협조 부탁드린다"고 전했다. 이에 따라 매크로 이용 등의 비정상적인 방법을 통한 티켓 구매, 프리미엄을 목적으로 한 티켓 구매 및 판매, 중고 거래 사이트나 S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉 "인생 제3장 시작…멋진 활동 많이 보여줄 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014989416"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위버스 라이브서 전역 소회…"베레모·군복 벗고 병장 정호석 아닌 BTS 제이홉으로" 17일 군 복무를 마치고 전역한 그룹 방탄소년단(BTS)의 제이홉이 "살 빼고, 관리도 하고, 운동도 해서 여러분께 예쁜 모습으로 돌아가 멋있는 활동을 많이 보여드리겠다"고 각오를 밝혔다. 제이홉은 이날 오후 위버스 라이브를 통해 "제이홉의 인생 '테이크 쓰리'(Take Three·제3장)가 시작됐다"며 이같이 말했다. 그는 이날 팀의 맏형 진이 마중 나온 가운데 1년 6개월 동안 복무한 강원도 원주 36사단 신병교육대대에서 전역했다. 제이홉은 "정호석으로 일을 쉬었는데, (군 복무가) 끝나고 여러분에게 제이홉으로 돌아왔다"며 "앞으로 꽃길을 걷게 해 드리겠다. '곰신' 말고 꽃신으로"라고 오래 기다려 준 팬들에게 고마움을 나타냈다. 또 "여러분의 편지를 많이 읽었다"며 "여러분의 감정들, 'BTS를, 제이홉을 응원해주는 분이 정말 많구나' 하는 것과 그 감정이 진심이라는 것을 느꼈다. 너무 감사했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 전역하자마자 군복 입고 생방송 “이제 곰신 아닌 꽃신”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910176"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 제이홉(본명 정호석)이 전역하자마자 아미(방탄소년단 팬덤명)들과 소통했다. 제이홉은 10월 17일 낮 12시 26분 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 생방송을 진행했다. 이날 오전 강원도 원주시 육군 제36보병사단에서 만기 전역한 후 서울 용산구에 위치한 소속사 하이브(산하 레이블 빅히트 뮤직 소속) 사옥을 찾아 약 30분간 라이브 방송을 펼친 것. 군복을 입고 카메라 앞에 나선 제이홉은 "자 여러분. 제이홉이 돌아왔다. 전역을 했다. 제가 전역을 한다. 이런 순간이 오다니 진짜 믿기지 않는다"고 말문을 열었다. 제이홉은 "1년 6개월이면 긴 시간이고, 그 시간 동안 국방의 의무를 다하기 위해, 대한민국 청년으로서 해야 될 일을 한 거다. 1년 6개월 동안 처음으로 정호석으로서 일을 한 번 쉬어 봤는데 이게 끝나고 정호석이 아닌 제이홉으로 여러분한테 돌아왔다. 물론 정호석도 저고, 제이홉도 저지만 뭔가 여러 가지로 감회가 새롭다. 너무 감사드린다"고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이핑크, 12월 7번째 단독 콘서트 개최 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274335"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에이핑크(Apink)가 연말 콘서트로 팬들을 만난다. 에이핑크(박초롱, 윤보미, 정은지, 김남주, 오하영)는 오는 12월 21일, 12월 22일 서울 강서구 KBS 아레나에서 일곱 번째 단독 콘서트를 개최한다. 따로 또 같이 왕성한 활동을 펼치고 있는 에이핑크는 이번 연말 콘서트로 연말까지 끈끈한 행보를 이어간다. 에이핑크는 심혈을 기울여 준비한 다채로운 무대들로 팬들에게 특별한 크리스마스 선물을 전한다는 각오다. 특히 에이핑크의 이름을 건 단독 공연이라 의미를 더한다. 에이핑크는 지난해 4월 팬 콘서트 'Pink drive (핑크 드라이브)'를 성료했으며, 지난해 연말 시즌송 'PINK CHRISTMAS (핑크 크리스마스)', 올해는 팬송 'Wait Me There (웨잇 미 데어)'를 깜짝 발매했다. 또한, 김남주의 단독 팬미팅 'BAD JOO'S (배드 주스)', 정은지의 단독 팬미팅 '은지의 책방', 초봄(박초롱X윤보미)의 유닛 팬미팅 'MATCH♥ (매치)'를 개최하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 솔로 앨범 베일 벗었다...레드벨벳 멤버 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247181"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 타이틀곡 'Running Wild'를 포함한 새 앨범의 트랙리스트를 공개해 관심을 모은다. 방탄소년단 진은 17일 팀 공식 SNS를 통해 솔로 앨범 'Happy'의 트랙리스트를 공개했다. 진의 신보에는 타이틀곡 'Running Wild'를 포함해 'I'll Be There', 'Another Level', '네게 닿을 때까지', 'Heart on the Window (with 웬디)', '그리움에' 등 총 6곡이 수록된다. 타이틀곡 'Running Wild'는 브리티시 록(British rock) 기반의 팝 록(Pop rock) 장르로, 영국의 전설적인 팝 밴드 테이크 댓(Take That)의 게리 발로우(Gary Barlow)가 프로듀서로 참여했다. 진은 희망을 향해 숨이 차도록 달려 나가자는 밝고 따뜻한 메시지를 노래한다. 선공개 곡 'I'll Be There'는 지치고 혼자라고 느낄 때 행복을 전하는 노래로 힘을 주고 싶다는 진의 진솔한 마음을 다룬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청순 통했다…비웨이브, MV 조회수 190만 돌파 '커리어 하이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685042"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 BEWAVE(비웨이브)가 청순 계보를 잇는 신인 걸그룹으로 존재감을 알리고 있다. 지난 10일 발매된 BEWAVE(비웨이브)의 첫 번째 싱글 앨범 '너에게로 가는 길이 너무 어려워'의 뮤직비디오는 16일 오후 기준 약 190만 회를 기록했다. 이는 BEWAVE(비웨이브)의 지난 5월 발매된 데뷔곡 'SING !'의 뮤직비디오 조회수의 약 2.5배로 데뷔 앨범을 훌쩍 뛰어넘는 커리어 하이를 기록하고 있다. 또한 BEWAVE(비웨이브)는 이날 유튜브 한국 지역 일간 인기 뮤직비디오 차트에서 40위를 기록한 것은 물론 유튜브 쇼츠, 인스타그램 릴스 등 숏폼 콘텐츠들의 BGM으로 사용되는 등 리스너들의 뜨거운 관심을 받고 있다. BEWAVE(비웨이브)는 다양한 콘텐츠로 대중에게 더 가까이 다가간다는 계획이다. 지난 11일 공개된 1theK '내 돌의 온도차'에서는 세련된 스쿨룩과 우아함이 돋보이는 중세 시절 의상, 유쾌한 분위기가 돋보이는 유년 시절의 의상으로 3색 매력을 동시에 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT, 'ANGEL' 버전 신보 콘셉트컷 공개…'5인5색 남친미' 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248339"/>
        <updated>2024-10-17T05:19:33.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TXT)가 판타지와 현실을 아우르는 남자친구 분위기를 내뿜으며, 컴백기대감을 조성하기 시작했다. 17일 빅히트뮤직 측은 공식 SNS를 통해 투모로우바이투게더 미니7집 '별의 장: SANCTUARY'(별의 장: 생크추어리)의 첫 콘셉트컷을 공개했다. 'ANGEL' 버전으로 명명된 해당 콘셉트컷에는 홈데이트를 하는 듯한 풋풋한 남친매력의 다섯 멤버들이 묘사돼있다. 이불을 뒤집어쓴 채 싱그럽게 미소짓는 수빈부터 특유의 나른한 분위기를 드러내는 연준, 베이킹을 하는 범규, 세탁 중 여유를 즐기는 태현, 강아지와 즐겁게 노는 휴닝카이 등 각기 다른 순수한 면모가 돋보인다. 이는 현실과 판타지를 아우르는 특유의 세계관과 함께 '나만의 수호천사'라는 콘셉트를 펼칠 투모로우바이투게더 멤버들의 면모를 짐작케 한다. 한편 투모로우바이투게더는 오는 11월 4일 오후 6시 미니 7집 '별의 장: SANCTUARY'를 발표, 새로운 행보에 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[英밴드 원디렉션 출신 리암 페인, 돌연 사망. 향년 31세 [할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100897"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 가수 리암 페인. 사진 | 페인 채널 영국 유명 밴드 원디렉션 출신 리암 페인이 돌연 사망했다. 향년 31세. 16일(현지시간) 미국 CNN은 “리암 페인은 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층 발코니에서 떨어져 사망했다”라고 보도했다 경찰에 따르면 이날 오후 약물이나 알코올을 섭취 후 공격적인 행동을 하는 남성이 있다는 신고를 받고 경찰이 출동했고, 현장에서 페인은 추락한 채 발견됐다. 페인은 지난 2일 원디렉션 동료인 나일 호란의 콘서트에 참석차 아르헨티나를 방문한 바 있다. 경찰은 그의 사망 원인에 대해 조사를 진행하고 있으며 아직 정확한 사인은 밝혀지지 않은 상태다. 갑작스러운 사망 소식에 호텔 주변으로 팬들이 모여들어 그를 추모하고 있는 상황이다. 영국의 유명 리얼리티 오디션 ‘더 엑스 팩터’에 출연한 페인은 함께 출연했던 해리 스타일스, 루이 톰린슨, 나일 호란과 함께 2010년 결성된 원디렉션 멤버로 활동했다. 이후 지난 2017년부터 솔로 활동을 시작했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[컴백 D-1 원팩트 치명적 퍼포먼스 ‘DESERVED’ MV 2차 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910169"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 ONE PACT(원팩트)가 컴백을 앞두고 'DESERVED' 뮤직비디오 2차 티저 영상을 추가 오픈했다. ONE PACT는 10월 16일 오후 6시 소속사 아르마다이엔티 공식 SNS 채널을 통해 두 번째 미니 앨범 '[fallIn']'의 타이틀곡 'DESERVED' 뮤직비디오 2차 티저를 게재, 1차 티저와는 또 다른 무드로 매력을 발산했다. 공개된 'DESERVED' 뮤직비디오 2차 티저 영상은 빠른 템포의 신시사이저 리프와 함께 시작된다. 햇볕을 손으로 가린 채, 미소를 띠고 있는 종우, 성민의 모습 그리고 가위바위보 게임을 하는 멤버들의 모습 등이 빠른 호흡으로 담겨 한층 밝은 무드를 자아낸다. 이어, 종우가 다리 위에서 홀로 춤을 추는 모습과 어딘가 쓸쓸해 보이는 표정까지 더해지면서 18일 공개될 이번 뮤직비디오의 서사를 더욱 궁금하게 만든다. 특히, 이번 영상은 'DESERVED'의 리드미컬한 하우스 비트와 함께 멤버들의 퍼포먼스도 공개됐다. 중독성을 부르는 비트에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 제이홉, 오늘(17일) 전역 “믿기지가 않아… 아미 꽃길 걷게 해드릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387503"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단의 멤버 제이홉이 전역 소감을 말했다. 제이홉은 17일 1년 6개월의 군복무를 마치고 강원도 원주시 소재 육군 제36보병사단 백호신병교육대에서 전역했다. 이날 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 라이브 방송을 켠 제이홉은 “전역을 했다. 이런 순간이 오다니 진짜 믿기지가 않는다”고 전역 소감을 밝혔다. 그러면서 “1년 6개월이면 오랜 시간이다. 이 시간을 국방의 의무를 다하기 위해서 대한민국 청년으로서 해야될 일을 했다”며 “처음으로 정호석으로서 일을 쉬어갔다. 끝나고 제이홉으로 돌아왔다. 감회가 새롭다”고 말했다. 이어 “여러분들 덕분에 잘 마쳤다. 앞으로 꽃길 걷게 해드리겠다. 곰신 말고 꽃신으로”라며 아미(팬덤명)에게 감사의 인사를 전했다. 한편, 제이홉은 지난 6월 전역한 맏형 진에 이어 방탄소년단의 두 번째 ‘군필’ 멤버가 됐다. RM, 지민, 뷔, 정국은 현역 복무 중으로 내년 6월 전역 예정이다. 슈가는 사회복무원으로 대체복무 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]"35년만에 전설의 명반이 돌아왔다"  봄여름가을겨울, 2집 정규 앨범 오늘(17일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880155"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[35년만의 명반이다. 봄겨울가을겨울이 우리 곁에 다시 돌아왔다. 故 전태관은 없지만, 그의 음악은 남았다. 그시절 김종진과 전태관을 다시 만날 수 있다. 봄여름가을겨울의 정규 2집 ‘나의 아름다운 노래가 당신의 마음을 깨끗하게 할 수 있다면’이 새로운 사운드로 재탄생한다. 봄여름가을겨울은 17일 정오 정규 2집 ‘나의 아름다운 노래가 당신의 마음을 깨끗하게 할 수 있다면 35th Anniversary 2024 MIX’(이하 ‘2집 2024 믹스’) 음원을 공개했다. 봄여름가을겨울 정규 2집은 1989년 10월에 발매된 작품으로, 앨범 발매 35주년을 맞아 오리지널 아날로그 멀티 테이프를 다시 믹스해 완전히 새로운 사운드로 선보인다. 김종진이 직접 세 달간 믹스를 진행했으며, 세계적인 엔지니어 버니 그루만(Bernie Grundman)의 마스터링을 맡았다. ‘2집 2024 믹스’ 앨범은 ‘브라보 마이 라이프’(Bravo My Life! 20th Anniversary 2022 MIX)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상, 전곡 자작곡 컴백…타이틀곡 ‘향기’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910167"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 자신만의 색을 담은 음악을 예고했다. 하현상은 10월 17일 공식 계정을 통해 새 미니 앨범 'Elegy'(엘레지) 트랙리스트를 공개했다. 트랙리스트에 따르면 이번 앨범에는 타이틀곡 '향기'를 비롯해 '비행', '계절비', '나도 모르게', '송가', '이유'까지 총 6개 트랙이 수록된다. 타이틀곡 '향기'는 아득해진 향기처럼 멀어진 이에 대한 간절한 마음을 담아낸 모던 포크록 장르의 곡이다. 하현상은 이번에도 타이틀곡은 물론 수록된 전곡 작사 및 작곡에 이름을 올려 눈길을 사로잡는다. 하현상은 한층 성장한 음악적 역량을 통해 완성한 앨범으로 팬들 앞에 나설 것으로 기대를 모은다. 앞서 소년미와 깊어진 무드를 오가며 새로운 매력을 엿볼 수 있었던 콘셉트 포토에 이어 트랙리스트까지 공개한 하현상은 다양한 티징 콘텐츠를 공개하며 컴백 열기를 꾸준히 이어 나갈 예정이다. 'Elegy'는 하현상이 지난 1월 발표한 'With All My Heart (위드 올 마이 하트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 리더 성진, 9년 만에 솔로 데뷔...내친 김에 단콘까지?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000247178"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허스키한 보이스의 소유자 DAY6(데이식스) 성진이 솔로 가수로 데뷔한다. 지난 16일 JYP엔터테인먼트는 공식 SNS 채널에 이미지를 게재하고 성진의 솔로 데뷔 소식을 알렸다. 성진은 오는 11월 5일 첫 솔로 앨범이자 정규 1집 '30'(서른)을 발매하고 고퀄리티 음악과 보컬로 올가을을 물들인다. 이정표를 연상케 하는 이미지는 성진의 솔로 데뷔 여정으로 팬들을 안내하는 듯한 설렘을 선사한다. 여기에 첫 솔로 단독 콘서트 개최 소식까지 함께 전해 기대감을 키운다. 성진은 11월 8일부터 10일까지 사흘간 서울 노원구 광운대학교 동해문화예술관에서 단독 공연을 열고 팬들과 뜻깊은 순간을 기념한다. 공연에 대한 자세한 정보는 추후 공식 SNS 채널을 통해 확인할 수 있다. 성진은 2015년 DAY6로 데뷔 후 호소력 짙은 보컬과 감성, 탄탄한 연주 실력으로 음악팬들을 매료해왔다. 여기에 최신곡이자 국내 음원 차트 1위를 싹쓸이한 '녹아내려요', 역주행 인기를 구가 중인 데뷔곡 'Cong]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이홉, BTS 두 번째 군필자 대열 합류…맏형 진과 뜨거운 포옹으로 전역 축하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100894"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이홉 전역 인사 모습. 사진 | 방송 캡쳐 그룹 방탄소년단(BTS)의 제이홉(본명 정호석)이 맏형 진에 이어 팀에서 두 번째로 군 복무를 마치고 전역했다. 제이홉은 17일 오전 10시 강원도 원주시 36사단 신병교육대에서 전역 신고를 마치고 밝은 미소로 팬들과 취재진 앞에 모습을 드러냈다. 그는 입대 후 조교로 복무하며 성실한 군 생활로 주목받았다. 이날 현장에는 맏형 진이 직접 나와 제이홉을 마중하며 두 사람은 뜨거운 포옹으로 감동적인 재회를 나눴다. 진은 제이홉에게 커다란 꽃다발을 건네며 그의 전역을 축하했고, 웃음을 안긴 특별한 순간을 연출했다. 제이홉은 팬들과 취재진을 향해 “충성!”이라고 외치며 환하게 웃었고, “건강하게 잘 전역했다. 먼 길 와주셔서 감사하다. 팬 여러분 덕분에 무사히 마칠 수 있었다”고 소감을 전했다. 이어 그는 “1년 6개월간 조교 임무를 수행하며 많은 것을 느꼈다. 군 장병들의 헌신에 감사하며, 국민들의 따뜻한 응원이 큰 힘이 되었다”고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 아린, 2억 광고 모델료 청구 소송 이겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274327"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 오마이걸 멤버 아린이 모바일 게임사와 광고 제작사를 상대로 낸 모델료 청구 소송에서 일부 승소했다. 17일 뉴스1에 따르면 서울중앙지방법원 민사34단독은 아린 소속사 더블유엠엔터테인먼트가 모바일 게임사와 광고 제작사를 상대로 낸 모델료 청구 소송에서 원고 일부 승소 판결하고 "두 회사는 공동으로 아린의 광고 모델료 1억 9800만원 전부와 지연 손해금을 지급하라"라고 명령했다. 모바일 게임사 A는 2023년 6월 광고 제작사 B와 모바일 게임 광고 업무 대행 계약을 체결하면서 모델료와 텔레비전 광고 제작비의 절반을 송금했다. 이후 계약을 체결한 아린은 모델로 광고에 출연했고 광고는 2023년 8월 처음 게시됐다. 계약에 따르면 두 회사는 광고가 최초 게시된 날부터 30일 이내에 모델료를 지급해야 하지만 더블유엠엔터테인먼트는 이들에게 모델료를 지급받지 못했다. 소송 과정에서 A는 "아린의 모델료는 B를 통해 소속사에 지급한다고 규정돼 있고 그 모델료는 이미 B에 지급했다"고 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HYBE CEO assures employees of 'principled measures' amid spats with Min Hee-jin and NewJeans]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060286"/>
        <updated>2024-10-17T04:20:26.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[HYBE is taking "principled and reasonable measures" regarding ongoing legal conflicts with Min Hee-jin, company CEO Lee Jae-sang said during a town hall meeting with employees on Monday, according to local media. Lee said that issues surrounding conflicts involving its labels, ADOR and Belift Lab, and their artists will be resolved gradually, urging employees to “trust and watch” as the company navigates these challenges. He emphasized the importance of unity within the company, stating, “We are]]></content>
    </entry>
</feed>