<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-20T14:15:14.852Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼설’ 지연, 3달 만 유튜브 복귀…결혼 반지 안 보여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689196"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=유튜브 채널 ‘지연’ 그룹 티아라 지연이 야구선수 황재균과 이혼설에 휩싸인 가운데 유튜브 활동을 재개했다. 20일 유튜브 채널 ‘지연’에는 ‘티아라 15주년 팬 미팅 preview’라는 제목의 영상이 게재됐다. 지연의 유튜브 영상 업로드는 6월 20일 이후 약 3개월 만이다. 당시 지연은 개인 사정을 이유로 유튜브 활동 중단을 선언한 바 있다. 공개된 영상 속에는 지연이 티아라로 함께 활동했던 효민·큐리·은정과 함께 데뷔 15주년 팬 미팅을 준비하는 모습이 담겼다. 해당 영상에서 지영은 남편 황재균을 언급하지 않았고, 이동 중에도 왼손 약지에 결혼반지를 끼지 않은 모습으로 눈길을 끌었다. 지연은 6살 연상의 야구선수 황재균과 2022년 12월 결혼했다. 두 사람의 이혼설은 이광길 해설위원이 야구 경기를 중계하던 중 언급하며 시작됐다. 당시 이광길 위원은 “황재균 이혼한 거 알아?”라고 말했고, “시합 때 빌빌 거린 이유가 있다. 집안이 시끄러운데 뭘 하겠나”고 말한 것. 캐스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['168cm 52kg' 진서연, 몸에 수건만 둘렀네…구릿빛 건강미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195386"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진서연이 건강미 넘치는 몸매를 자랑했다. 20일 진서연은 "오늘 훈련 끝"이라며 근황을 전했다. 진서연은 의자에 앉아 여유롭게 휴식을 취하고 있는 모습. 특히 수건 하나만 몸을 감싼 채 카리스마를 풍겨 눈길을 끌었다. 선글라스와 힙한 표정도 돋보인다. 한편 진서연은 tvN 예능 '무쇠소녀단'에 출연 중이다. 1일 3회 운동을 하고 있다는 진서연은 철인 3종 경기 도전을 위해 수영, 123층 수직 마라톤 훈련 등을 소화하며 남다른 체력을 뽐내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탈덕수용소, 강다니엘 명예훼손 벌금 1천만 원 수용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689195"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 가수 강다니엘에 대한 명예훼손 혐의로 기소된 유튜브 채널 ‘탈덕수용소’ 운영자 박씨가 1심 벌금 1000만 원을 받아들여 그대로 확정됐다. 서울중앙지방법원 형사18단독은 11일 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박씨에게 벌금 1000만원을 선고했다. 검찰은 결심공판에서 박씨에게 벌금 300만원을 구형한 바 있다. 이에 대해 박씨가 항소하지 않으면서 판결이 최종 확정됐다. 박씨는 2022년 자신의 유튜브 채널에 ‘국민 남친 배우 아이돌의 문란한 사생활’이라는 제목의 가짜뉴스 영상을 올려 명예를 훼손했다는 혐의를 받는다. 1심 선고 당시 박씨는 선글라스와 마스크로 얼굴을 완전히 가린 채 고개를 숙였다. 박씨는 허위 영상이 단순한 의견 개진이며 공공 이익이 목적이었다고 주장했으나, 재판부는 “연예인들의 연예 활동이 아닌, 사생활이 문란하다는 부정적 콘텐츠에 집중했다”며 “잡지 기사와 인터넷 게시글을 조합하여 강다니엘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 임영웅, 첫 게스트 출격…차승원·유해진 '잔칫상' 준비[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195385"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원과 유해진이 첫 게스트 임영웅을 위한 잔칫상을 준비했다. 20일 첫 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 첫 세끼 하우스에서 첫 식사 준비와 첫 손님맞이에 돌입한 차승원, 유해진의 좌충우돌 적응기가 펼쳐졌다. 이날 나영석 PD는 "이번 시즌은 둘 만 가는 거다"라고 차승원 유해진에게 이야기했다. 이에 유해진은 "둘만 가는 거냐. 사소한 걸로 부딪히는 거 아니냐"라고 걱정하는 모습을 보였고, 차승원은 "벌써 이런 생각을 하는 거냐"라고 지적해 웃음을 자아냈다. 나영석은 "라이트에 대해 정리를 해주겠다. 웬만하면 불을 떼서 밥을 해 먹자. 가능하면 매 끼니 해먹는다"라고 이야기했다. 유해진은 "뭐가 라이트 한 지 모르겠다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 나영석은 차승원에게 "형의 요리 실력은 방대한데 우리가 요리 준비물을 챙기는 건 아닌 거 같다. 그래서 형이 들고 오는 거다"라고 말했고, 차승원은 "미쳤구나"라고 이야기해 웃음을 자아냈다. 이어 나영석PD는 "그래서 반입 가능한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['애둘맘' 이지현, 근육질 몸매 깜짝..육아에 공부·운동까지 못하는 게 없네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195383"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 이지현이 운동의 중요성을 강조했다. 이지현은 20일 자신의 SNS에 "비가와서 운동하기 딱 좋은날. 전 비오는 날이 넘 쳐지고 한없이 우울해지기도 해요. 운동으로 세로토닌과 도파민을 만들어 스스로 행복해지기"라는 글과 함께 운동하는 영상을 공개했다. 공개된 영상 속 이지현은 검정색 스포츠 브라에 숏팬츠를 입고 상체 운동에 열중하고 있는 모습. 팔과 어깨 근육은 물론, 선명한 11자 복근까지 40대 나이라고 믿기지 않을 정도로 완벽한 몸매를 뽐냈다. 근육으로 다져진 탄탄한 몸매가 그동안 얼마나 관리에 힘써왔는지를 짐작하게 해 감탄을 부른다. 한편 1983년생인 이지현은 두 차례 이혼의 아픔을 겪은 후 두 자녀를 홀로 양육 중이다. 최근에는 헤어디자이너에 도전해 화제를 모았다. 이지현은 "시험을 준비하면서 동시에 육아와 집안일까지 했다"면서 "아이들과 저녁 식사 후에는 아이들 숙제 시켜놓고 펌 연습을 하루도 빠지지 않고 했다. 이렇게 몸을 혹사시켜서까지 열심히 하는데 왜 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘53세’ 고현정, 홀터넥 드레스 완벽 소화…고급 섹시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689194"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 근황을 전했다. 20일 고현정은 자신의 SNS를 통해 “뉴욕은 완연한 가을”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 고현정은 미국 뉴욕에서 휴양을 즐기는 모습. 머리를 올려 묶은 채 검은색 홀터넥 드레스를 입은 고현정은 늘씬한 몸매를 뽐내며 우아하면서도 섹시한 매력을 자랑해 시선을 모은다. 특히 올해 53세인 고현정의 압도적인 동안 미모가 감탄을 자아낸다. 이를 본 누리꾼들은 “고급미의 인간화”, “아름답다”, “여신 그 자체” 등의 반응을 보였다. 사진=고현정 인스타그램 한편, 고현정은 차기작으로 ENA 드라마 ‘나미브’를 준비 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, “에스컬레이터 위에서도 빛나!”…넘사벽 인기로 뉴욕 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024486"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 넘사벽 인기로 뉴욕을 점령했다. 배우 고현정이 20일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 그녀는 “뉴욕은 완연한 가을”이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게시해 팬들의 이목을 끌었다. 사진 속 고현정은 세련된 블랙 슬리브리스 드레스를 입고, 우아한 자태를 뽐내며 자신만의 독보적인 패션 감각을 선보였다. 특히 고현정이 입은 블랙 드레스는 그녀의 늘씬한 몸매를 완벽하게 드러내며 클래식한 매력을 극대화했다. 깔끔하게 정돈된 헤어스타일 역시 차분하면서도 세련된 분위기를 더해, 그녀의 고급스러운 이미지를 한층 부각시켰다. 사진의 배경으로 보이는 황금빛 에스컬레이터는 현대적이면서도 럭셔리한 분위기를 자아냈다. 반사된 조명과 빛의 굴절 효과는 마치 예술 작품처럼 이목을 사로잡으며, 고현정의 블랙 드레스와 대비되어 더욱 화려한 비주얼을 완성했다. 이처럼 배경과 스타일의 조화는 고현정 특유의 고급스러운 이미지와 어우러져 시선을 끌기에 충분했다. 한편, 고현정은 최근 ENA 새 드라마 나미브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, '60억 평창동 사모님' 되더니 스타일도 달라졌네…'휴지백'에 '만족']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680801"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리가 개성 넘치는 패션을 선보였다. 이효리는 20일 자신의 인스타그램에 거울 셀카 한 장을 올렸다. 사진 속 이효리는 팔 타투가 드러나는 자주색 점프수트를 입고 거울을 바라보고 있다. 어깨에는 두루마리 휴지를 건 끈을 메고 있다. 마치 가방처럼 보여 웃음을 안긴다. 이효리도 만족스러운지 은근한 미소를 띠고 있다. 어떤 스타일도 멋스럽게 소화하는 이효리의 패션 감각이 감탄을 자아낸다. 이효리는 2013년 이상순과 결혼 후 제주도에서 생활을 이어오다가 최근 이사를 결정했다. 등기부등본에 따르면 이효리와 이상순 부부가 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만원에 전액 현금으로 매입했다고 알려졌다. 북한산 자락과 인접한 평창동은 성북동과 함께 우리나라 양대 전통 부촌으로 손꼽힌다. 관료 및 권력층이 다수 거주하며 연예인 중에는 배우 최수종-하희라 부부 그리고 유해진, 김혜수, 가수 서태지, 윤종신-전미라 부부 등이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 핀란드서 이제훈과 벌크업 했나…C사 명품 휘감고 우람한 팔뚝 자랑 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680800"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 차은우의 주얼리 캠페인 컷이 공개됐다. 차은우는 쇼메의 아이코닉한 피스들을 착용하고 다양한 주얼리 스타일링을 선보였다. 그가 캠페인에서 부드럽고 세련된 주얼리 스타일링으로 눈길을 끌었다. 그는 새하얀 슬리브리스 셔츠를 입은 채 우람한 팔근육을 자랑하기도 했다. 또 다른 착장에서 차은우는 반소매 셔츠로 편안한 분위기를 뽐냈다. 그는 청순부터 시크까지 다채로운 매력을 자랑했다. 앞서 차은우는 tvN 예능 '핀란드 셋방살이'에 고정 멤버로 출연을 확정했다. 해당 예능은 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담는 프로그램이다. 지난달 첫 촬영을 시작한 것으로 알려졌다. 이제훈, 이동휘, 곽동연과 함께 차은우는 해마다 세계 행복 지수 부동의 1위를 차지하고 있는 핀란드에서 현지인들의 생활 방식 그대로 살아가며 즐거움과 힐링을 선사할 예정이다. 차은우와 함께한 쇼메의 비 마이 러브 캠페인 콘텐츠는 쇼메 카카오톡 공식 채널과 공식 인스타그램에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경수, 악플러 잡는다 “명예훼손 심각, 강경한 법적 대응” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380737"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 겸 배우 도경수가 악플러에 강경 대응을 예고했다. 소속사 컴퍼니수수는 20일 공식 SNS를 통해 “당사는 소속 아티스트에 대한 악의적 비방, 허위사실 유포, 인신공격 및 모욕 등 명예를 훼손하는 무분별한 악성 게시물에 대해 강경한 법적 대응을 진행할 예정”이라고 밝혔다. 이어 “온라인상에서 아티스트를 대상으로 모욕 및 비방하는 악성 게시물이 지속적으로 게시되고 있음을 실시간 모니터링과 제보를 통해 확인했다”면서 “이에 당사는 관련 자료 및 다수의 증거자료를 수집하고 있으며, 악성 게시글로 인한 상황의 심각성을 더 이상 묵과할 수 없다고 판단했다”고 설명했다. 그러면서 “따라서 악성 게시물에 대한 증거자료 수집 및 보완, 자체 모니터링을 적극적으로 하여 아티스트 권익 보호에 최선을 다할 것”이라며 팬들의 적극적인 제보를 당부했다. 이하 도경수 소속사 공식입장 전문. 안녕하세요, 컴퍼니수수 입니다. 컴퍼니수수 소속 아티스트 도경수에게 많은 관심과 사랑을 보내주시는 팬 여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 부모님께 60억 대저택 선물→父에 용돈 플렉스 "저런 두께 처음봐"('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195381"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 김재중이 아버지에게 용돈을 건넸다. 20일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 쉬는 날을 맞아 부모님이 계신 본가를 찾은 김재중의 이야기가 이어졌다. 이번에는 부모님뿐 아니라 막둥이 김재중이 늘 얘기했던 화제의 8누나와 조카들이 함께 등장했다. 이날 VCR 속 김재중은 어머니와 함께 32명 대가족 한 끼를 위한 대용량 요리에 돌입했다. 과거 감자탕, 보쌈집 식당을 운영했다는 김재중의 어머니는 이날 메뉴로 보쌈과 육개장을 선택했다. 두 모자는 요리를 하면서 과거 이야기를 나누고 서로를 향한 애정을 확인하는 등 오순도순 다정한 시간을 보냈다. 그러던 중 김재중은 어머니가 요리에 집중하신 사이, 아버지와 함께 아래층으로 몰래 내려갔다. 그리고 아버지에게 두둑한 용돈 뭉치를 쥐어 드렸다. 이때 VCR을 본 '편스토랑' 식구들이 "저런 두께는 처음 본다"며 통 큰 막내아들의 용돈에 입을 다물지 못했다. 잠시 후 누나들과 조카들이 우르르 본가에 도착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 다이어트 성공하더니 '뼈말라' 됐네..뉴욕서 뽐낸 밀착 원피스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195380"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 우아한 미모를 뽐냈다. 고현정은 20일 "뉴욕은 완연한 가을"이라며 두 장의 사진을 공개했다. 사진 속 고현정은 늘씬한 몸매가 드러나는 밀착 원피스를 입고 우아한 미모를 발산해 시선을 모은다. 또한 고현정은 "정말 뉴욕에 있다니"라며 깜찍한 깻잎 머리를 한 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 이밖에도 고현정은 편안한 차림에 뿔테 안경을 쓴 네추럴한 모습으로 뉴욕의 밤거리를 감상하는 사진을 올려 관심을 모았다. 한편, 고현정은 올해 방영 예정인 ENA 새 드라마 '나미브'로 안방극장을 찾는다. 또한 최근 고현정은 2025년 방송 예정인 SBS 새 드라마 '사마귀' 출연을 확정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나 돈 더 벌어야 돼" 비와이, 아내 둘째 임신 발표…첫째 딸도 '입틀막']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195379"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 비와이가 두 아이의 아빠가 된다. 20일 비와이는 "나 이제 진짜 돈 더 벌어야 돼"라며 아내의 초음파 사진을 공개했다. 딸 시하 양이 입을 가리고 깜짝 놀라는 모습도 덧붙여 웃음을 안겼다. 이에 넉살, 최자, 가희 등 연예계 지인들은 하나같이 비와이에게 축하 메시지를 남겼다. 팬들도 "애국자다", "너무 축하해요", "둘째도 너무 예쁘겠다" 등 반응을 쏟아냈다. 한편 비와이는 9년 열애 끝, 지난 2020년 결혼했으며 슬하에 딸 시하 양을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라붐 해인, 출산 4개월 만 임신…“빠르게 찾아온 둘째”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689193"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=해인 인스타그램 그룹 라붐 출신 해인이 둘째를 임신했다. 19일 해인은 자신의 SNS를 통해 “네 둘째에요, 처음부터 둘째까지 계획했지만”이라며 “생각보다 빠르게 찾아와준 우리 둘째”라고 임신 소식을 전했다. 그는 이어 “태명을 지어줘야하는데 태몽을 꾼 것도 없고, 어찌 예쁘게 지어줘야할지 고민이네요”라며 “지금도 지아 덕분에 너무 행복한데 앞으로 둘째로 인해 더 큰 행복이 생길 것 같네요”라고 썼다. 해인은 지난해 11월 비연예인 남펴과 결혼식을 올렸다. 이후 5월 딸을 얻었다. 득녀 4개월 만에 둘째 임신 소식이 전해진 것이다. 한편, 해인은 2014년 싱글 1집 ‘PETIT MACARON’을 발매하며 그룹 라붐으로 데뷔했다. 라붐은 2022년 9월 해체했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비와이 “이제 진짜 돈 더 벌어야” 둘째 생겼다…첫째 딸도 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380736"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 비와이가 두 아이의 아빠가 된다. 비와이는 20일 자신의 SNS에 “이제 진짜 돈 더 벌어야 돼”라는 글과 함께 둘째 임신 초음파 사진을 공개했다. 함께 공개된 사진에서는 첫째 딸 시하 양이 마치 놀란 듯 손으로 입을 막고 있는 모습이다. 누리꾼들은 “진짜 애국자다”, “둘째 축하드려요”, “투애비와이” 등 열띤 반응을 보였고, 타이거JK 또한 하트 이모티콘으로 축하를 전했다. 비와이는 비연예인 아내와 8년간 교제 후 지난 2020년 결혼해, 지난해 1월 군 복무 중 첫째 딸 시하를 품에 안았다. 첫딸 시하 양과는 KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출연하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, ‘눈 코 입 빠진’ 터프팅 작품 완성…60억 주택에 전시?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024485"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리가 작업실 공간이 넓은 곳에서 터프팅 건을 들고 섬유 예술 도전에 성공했다. 이효리는 20일 자신의 SNS를 통해 “터프팅 체험 완성”이라는 글과 함께 작업을 마무리한 사진을 게재했다. 지난 18일 사진 속 이효리는 터프팅 건을 들고 작품을 완성해가는 모습으로, 그녀의 새로운 도전이 눈길을 끌었다. 이효리는 이전에 주로 화장실에서 그림 작업을 진행해왔지만, 이번에는 보다 정형화된 작업실에서 본격적인 예술 활동을 펼치고 있다. 그녀는 “터프팅 체험”이라는 글과 함께 사진을 올리며, 섬유 예술의 일종인 터프팅 기법을 체험하고 있음을 알렸다. 터프팅은 천 위에 실을 고정하며 그림이나 패턴을 만들어내는 현대적인 직물 예술 방식으로, 최근 예술가들 사이에서 주목받고 있는 기법이다. 공개된 사진에서 이효리는 터프팅 작업에 열중하고 있다. 터프팅 건을 이용해 검은색과 흰색 실로 사람의 형태를 그려내는 중이며, 작품이 점차 완성되어가는 과정이 담겨 있다. 이효리가 들고 있는 터프팅 건은 빠르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 장원영, 바리스타로 변신해 ‘커피 드실분 손!’...‘줄서고 싶은 충동’ 느껴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024484"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브의 장원영이 최근 자신의 SNS를 통해 근황을 전해 팬들의 이목을 끌었다. 장원영은 20일 SNS에 여러 장의 사진을 공유하며, 커피 바리스타로 변신한 모습을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 장원영은 카페 또는 커피숍으로 보이는 공간에서 커피를 서빙하는 장면을 연출하고 있다. 배경에는 커피 머신과 종이컵 트레이가 등장하며, 그녀가 마치 실제로 바리스타로 변신한 듯한 모습을 완벽하게 소화하고 있다. 장원영의 패션 스타일 또한 눈길을 끌었다. 그녀는 이번 촬영에서 캐주얼하면서도 세련된 비즈니스 캐주얼 스타일을 완벽히 소화했다. 우선, 흰색 셔츠에 회색 니트 조끼를 매치해 단정하면서도 세련된 이미지를 연출했다. 이 스타일은 포멀함과 캐주얼함을 동시에 강조해, 깔끔하면서도 부담 없는 데일리 룩을 완성해준다. 특히, 하의로 선택한 검정 바탕에 흰색 도트무늬가 들어간 치마는 패턴으로 시각적 포인트를 더해줌과 동시에 경쾌한 느낌을 자아냈다. 이러한 패션 선택은 전체적인 스타일을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나 이제 돈 더 벌어야 돼"..비와이, 득녀 1년만에 둘째 임신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267006"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 비와이가 둘째 임신 소식을 전했다. 비와이는 20일 자신의 공식계정에 "나 이제 진짜 돈 더 벌어야 돼"라는 글과 사진을 게재했다. 공개 된 글에는 아기 초음파 사진이 담겨 있다. 또 비와이의 첫째 딸이 동생이 생긴 것에 기쁜 듯 놀라는 모습이 담겨 있다. 앞서 비와이는 지난 2020년 8년간 교제해 온 연인과 결혼식을 올렸으며 지난해 1월 첫 딸을 품에 안았다. 이어 1년 반만에 다시 둘째 소식을 전해 축하를 받고 있다. 비와이의 소식에 최자 등 동료 가수들이 축하를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가브리엘' 덱스, 조지아 대가족과 특별한 엔딩…끈끈한 유대감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411128"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스가 조지아 가족과 잊지 못할 마지막을 함께 한다. 20일 방송되는 JTBC 'My name is 가브리엘' 12회에서는 조지아로 향해 와인 항아리 제조사 라티의 삶 72시간을 마무리하는 덱스의 이야기가 그려진다. 이날 방송에서 덱스는 조지아 딸의 생일 파티를 앞두고 조지아 아버지, 어머니와 함께 도시 나들이에 나선다. 특히 조용한 시골집과 다른 활기 가득한 시장에서 아버지의 손을 잡고 다니며 다정함을 뽐낼 예정. 하지만 제작진과 사전 인터뷰에서 유일하게 피하고 싶다고 밝힌 오이가 눈앞에 다가오며 최대 위기에 놓인다고 해 호기심을 자극한다. 덱스는 도시로 나온 김에 그동안 한 번도 데이트 한 적 없는 아버지와 어머니의 첫 데이트 시간을 마련해준다. 또한 딸의 생일 선물을 고르며 "여자친구한테 주는 것보다 훨씬 더 고민됐던 순간이다"라며 양손 가득 플렉스하는 아빠의 모습을 보여주기도 한다. 대망의 가족 파티가 펼쳐지고, 라티의 형제들도 모습을 드러낸다. 어머니와 아버지를 꼭 닮은 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새벽의 Tango' 권소현, 부국제 간다…2년 연속 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411126"/>
        <updated>2024-09-20T14:15:08.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 권소현이 지난해에 이어 올해도 부산국제영화제를 찾는다. 권소현은 내달 2일부터 11일까지 부산 해운대구 영화의 전당 인근에서 열흘간 개최되는 제29회 부산국제영화제(부국제·BIFF) 공식 초청 배우로 개막식 레드카펫을 비롯해 GV(관객과의 대화) 등에 참여하며 관객들과 소통할 예정이다. 권소현은 주연으로 참여한 영화 '새벽의 Tango(김효은 감독)'가 한국영화의 오늘-비전 섹션에 초청되면서 26회 첫 방문에 이어 지난해, 그리고 올해까지 세 번이나 부국제를 찾게 됐다. '새벽의 Tango'는 한 공장에서 일하는 각자 성격이 다른 세 명의 여성 주인공을 통해 삶의 관계와 태도에 관하여 성찰적 이야기를 담아낸 작품이다. 권소현은 극 중 누구에게나 상냥하며 낙관적인 주희 역을 맡아 섬세한 연기력을 펼쳤다는 후문이다. 부국제가 애정하는 배우이자 독립영화 퀸으로 자리매김한 권소현의 부국제 활약이 기대를 모으는 가운데, 오는 11월에는 개봉을 준비 중인 영화 '딜리버리(장민준 감독)'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한영♥' 박군, 결혼 3년차에 겹경사 맞았다…女 팬들에게 둘러싸인 특급 가수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680796"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박군이 데뷔 5주년을 맞아 팬들과 소중한 추억을 쌓았다. 박군은 최근 경기도 가평에 위치한 한 카페에서 데뷔 5주년 기념 팬미팅을 진행했다. 이번 팬미팅에는 다른 게스트 없이 박군과 박군의 공식 팬클럽인 '박군사단' 회원들만이 모인 가운데 항상 힘이 되어주는 서로에 대한 감사함과 사랑을 표현하며 훈훈한 분위기를 자아냈다. 또한 박군은 팬들에게 추첨을 통해 자신의 애장품을 선물하는가 하면 팬미팅에 참여한 팬들과 가까이에서 소통하고 함께 사진을 찍으며 소중한 시간을 만들었다. 박군은 소속사를 통해 "사랑하는 팬분들인 '박군사단'과 올해도 행복한 추억을 만들 수 있어서 기쁘고 감사하다. 항상 가족처럼 아끼고 응원해 주시는 팬분들이 가수로 활동할 수 있는 원동력이다. 5년을 넘어서 평생 함께 가고 싶다"고 소감을 전했다. 한편 박군은 각종 공연을 비롯해 예능, MC 등 만능 엔터테이너로서 전방위적 활약을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 절도 폭로자, 고2 학생이었다 “모두 허위사실, 정말 죄송”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367674"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 유튜버 곽튜브의 중학교 동창이라며 학폭 피해 진위 여부와 절도 의혹을 제기했던 A씨가 허위사실을 폭로했다고 자백했다. A씨는 20일 온라인 커뮤니티에 “안녕하세요 곽튜브님 절도 관련 폭로한 글쓴이입니다”라며 사과문을 게재했다. A씨는 “모두 허위 사실이다. 죄송하다. 평소에 곽튜브를 좋아하지 않아서 이번 논란을 빌미로 허위 사실을 유포해 곽튜브 님이 욕먹게 하고 싶었다. 정말 죄송하다”면서 “저는 곽튜브 님과 같은 중학교를 나오지도 않았고, 아직 고등학교 2학년이다”라고 털어놨다. 이어 “처음에 제가 한 거짓말이 기사로 써지고 관심을 많이 받아서 되게 기분이 좋고, 마치 영화 속의 유명 범죄자가 된 것 같은 기분이었는데 직접 대기업에서 절 고소하겠다고 하고 일이 많이 커지는걸 보고 무서워서 글 쓰게 됐다. 정말 죄송하다”라고 재차 고개를 숙였다. 앞서 A씨는 온라인 커뮤니티에 자신이 곽튜브의 중학교 동창이라며 폭로글을 게재했다. 그는 곽튜브가 중학교 2학년 때 (닌텐도) DS를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소진, 알고보니 재벌 3세였다…♥남편과 정략결혼→사랑에 빠져 ('신데렐라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680795"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소진이 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’에서 열연을 펼쳤다. 쿠팡플레이 시리즈 ‘새벽 2시의 신데렐라’(연출 서민정·배희영, 극본 오은지, 크리에이터 박준화, 제작 이매지너스·스튜디오알짜)는 나만 바라보는 완벽한 연하 재벌남 ‘주원’(문상민 분)과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 ‘윤서’(신현빈 분)의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디다. 매주 실속 있는 로맨스로 안방극장에 설렘을 불어넣고 있는 가운데, 박소진의 열연이 돋보인다. 먼저 박소진은 능력치 200%의 백화점 전무 역으로 재벌 3세의 현실 라이프를 완벽히 소화해 극에 활력을 가져왔다. 호화로운 스타일링과 당당한 애티튜드로 재벌 캐릭터와 높은 싱크로율을 이룬 것. 박소진은 지난 드라마 ‘보라! 데보라’와 ‘이로운 사기’에서도 전문직 캐릭터를 잘 표현해 극의 완성도를 높였다. 그런가 하면 세 번째로 호흡을 맞춘 윤박과의 ‘설렘 시너지’ 또한 화제의 중심에 섰다. 박소진이 연기하는 이미진은 기업 간 정략결혼에 응할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 몽글몽글 분위기 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689191"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 미모를 뽐냈다. 20일 정소민은 자신의 SNS를 통해 “오랜만에 엄마랑 몽글몽글 데이트”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 흰색 티셔츠와 와인색 베스트, 미니 스커트를 매치한 정소민은 완벽한 소화력과 함께 청순하면서도 러블리한 분위기를 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 정소민에게 찬사를 표했다. 사진=정소민 인스타그램 한편, 현재 정소민이 정해인과 함께 주연을 맡아 출연한 tvN 토일 드라마 ‘엄마친구아들’이 매주 오후 9시 20분에 방송 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진, 첫게스트 임영웅 등장에 "이러면 나중엔 바이든 대통령 와야 해"(삼시세끼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195378"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유해진이 첫 게스트 임영웅의 등장에 부담을 느꼈다. 20일 첫 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 첫 세끼 하우스에서 첫 식사 준비와 첫 손님맞이에 돌입한 차승원, 유해진의 좌충우돌 적응기가 펼쳐졌다. 이날 나영석 PD는 "이번 시즌은 둘 만 가는 거다"라고 차승원 유해진에게 이야기했다. 이에 유해진은 "둘만 가는 거냐. 사소한 걸로 부딪히는 거 아니냐"라고 걱정하는 모습을 보였고, 차승원은 "벌써 이런 생각을 하는 거냐"라고 지적해 웃음을 자아냈다. 나영석은 "라이트에 대해 정리를 해주겠다. 웬만하면 불을 떼서 밥을 해 먹자. 가능하면 매 끼니 해먹는다"라고 이야기했다. 유해진은 "뭐가 라이트 한 지 모르겠다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 나영석은 차승원에게 "형의 요리 실력은 방대한데 우리가 요리 준비물을 챙기는 건 아닌 거 같다. 그래서 형이 들고 오는 거다"라고 말했고, 차승원은 "미쳤구나"라고 이야기해 웃음을 자아냈다. 이어 나영석PD는 "그래서 반입 가능한 물품 규정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수, '생존율 25%' 父에 신장이식 "당연한 일, 병원비도 전액 결제"(편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195377"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['편스토랑' 남윤수가 아버지에게 신장이식 수술을 하게 된 이유를 밝혔다. 20일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 효심 가득한 남윤수의 가슴 뭉클한 이야기가 공개됐다. 이날 VCR 속 남윤수는 한 종합병원에 심각한 표정으로 나타났다. 알고보니 남윤수는 최근 아버지를 위해 신장 이식 수술을 했다고. 남윤수는 "드라마 촬영 직전에 아빠가 많이 아프다는 소식을 들었다. 저의 신장을 아빠에게 이식 수술을 해드렸다"고 조심스럽게 말문을 열었다. 그는 "큰일을 했다고 생각 안 한다. 대단한 일인지도 모르겠다. 당연히 해야될 일을 한 거다"라며 의젓한 모습을 보였다. 이어 그는 수술을 결심하게 된 이유에 대해 "아빠가 5기 말기신부전 상태셨다. 마지막 단계라고 생각하면 된다. 피부가 많이 까매지시고 당뇨가 있으신데도 저혈당이 오시더라. 저혈당이 생각보다 무섭다. 땀도 많이 흘리시고 기억도 못하시고 욕도 많이 하신다"면서 "검사하는 날 아빠랑 만나기로 했는데 연락]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아, ♥연하 남친 만나는 이유 있었네…노련하고 당당한 성숙미 ('손보싫')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680794"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신민아가 열연을 펼치고 있다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’ 속 사랑도 인생도 손해 보기 싫은 계산적인 인물, 손해영이 시청자들에게 통쾌함을 선사하고 있다. 특히 신민아의 연기에 특유의 러블리함과 노련한 성숙미가 더해져 대체불가한 캐릭터가 완성되었다는 평이다. 제작발표회 당시 신민아는 "해영이는 나름의 룰도 있고 목표를 향해 달려가는 당찬 캐릭터다"라고 말하며 솔직하고 발칙한 매력이 돋보이는 해당 캐릭터에 대한 기대를 높인 바 있다. 이어 "나도 해영이처럼 생각하고 행동하고 싶다"며 자신이 맡은 캐릭터에 대한 애정도 보여줬다. 신민아의 마음을 사로잡은 손해영은 철저히 효율적, 계획적, 계산적으로 움직이는 인물로, 한국인 맞춤형이라 하여도 모자람이 없다. 군더더기 없이 본론으로 넘어가는 것은 물론 지체 없이 나아간다. 사내 공모전에서 획기적인 기획안으로 대상을 거머쥐고 신사업 팀의 팀장이 될 정도로 능력도 만렙이다. 마케팅 전략에 대한 대표의 피드백이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최병길과 이혼’ 서유리, 11억 대출 다 갚았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367669"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 출신 방송인 서유리가 11억이 넘는 대출금을 상환했다고 밝혔다. 서유리는 20일 자신의 인스타그램에 한 장의 사진을 게재하며 “좋은 날이 또 올 거라 믿자”라고 적었다. 공개된 사진에는 대출금 11억 4000만원을 모두 상환했다는 안내 메시지가 담겨있다. 서유리는 지난 2019년 최병길 PD와 결혼했으나, 결혼 5년 만인 지난 3월 파경을 맞았다. 이후 두 사람은 금전 문제로 폭로전을 벌이고 있다. 최병길 PD는 서유리는 이혼 후에도 아파트를 보유하고 있지만, 자신은 서유리 집의 전세금을 빼주려 사채까지 썼다고 주장했다. 이에 서유리는 결혼 전 2억 대출이던 아파트가 결혼 후 11억 대출이 됐는데 남아있는 건가, 그게?”라며 오히려 빚이 늘었다고 반박하는 등 갈등을 지속하고 있다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '굿파트너' 장나라·남지현 마지막 한판승부…고아성 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411123"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라 남지현의 마지막 공방이 화끈하게 펼쳐진다. SBS 금토드라마 '굿파트너' 측은 종영을 앞둔 20일 상대 변호사로 또다시 법정에 선 차은경(장나라)과 한유리(남지현 ) 모습을 전했다. 여기에 법무법인 대정에 입성한 뉴페이스의 등장이 이목을 집중시킨다. 지난 방송에서는 한 사건의 상대방 변호사로 맞붙게 된 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 이혼 소송의 진짜 쟁점을 찾아 함께 합의를 도출한 두 변호사의 기지가 빛을 발했다. 그런가 하면, '다시 봄'을 찾은 대정의 전 대표변호사이자 현 고문인 오대규(정재성)의 등장은 궁금증을 자아냈다. “내 사건 맡아주게”라며 차은경에게 사건을 의뢰하는 그의 엔딩은 향후 전개를 더욱 기대케 했다. 그런 가운데 공개된 사진은 아직 끝나지 않은 차은경, 한유리의 이혼 공방전을 예고한다. 또다시 상대방 변호사로 법정에 참석한 두 사람. 이들의 옆자리엔 한껏 달아오른 오대규와 그의 아내 박애연(손지나)이 불꽃 신경전을 벌이고 있어 눈길을 사로잡는다. 방]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 경사 앞두고 날벼락…진짜 문제는 따로 있는데 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680790"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[≪최지예의 에필로그≫ 최지예 텐아시아 기자가 연예계 곳곳에서 일어난 사건들을 객관적이고 예리하게 짚어냅니다. 당신이 놓쳤던 '한 끗'을 기자의 시각으로 정밀하게 분석합니다. 상암 서울월드컵경기장은 국내 가수들에게 '꿈의 무대'로 불린다. 같은 시간, 같은 장소에 약 5만명 안팎의 관객을 동원할 인기와 영향력이 있다는 뜻이기 때문이다. 다만, 이 '꿈의 무대' 입성이 일부 축구팬들의 눈총을 받아야 하는 상황이 됐다. 다름 아닌 잔디 때문이다. 가수 아이유는 오는 21~22일 양일에 걸쳐 서울월드컵경기장에서 단독 콘서트 '2024 아이유 월드 투어 콘서트 앙코르: 더 위닝'을 연다. 이는 여성 아티스트 최초의 기록으로, 아이유가 K팝 시장에서 어떤 위치인지를 보여주는 대목이다. 이른바 '상암벌'로 불리는 서울월드컵경기장은 가수 서태지, 그룹 빅뱅, 지드래곤, 그룹 세븐틴, 가수 임영웅 등이 콘서트를 열며 위용을 뽐낸 곳이다. 남성에 비해 팬덤 확장이 쉽지 않은 것을 고려할 때 아이유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['173cm 52kg' 유이, 정글 다녀오더니 미모 물올랐네…숏컷도 찰떡 소화 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680789"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유이의 가을 화보가 공개됐다. 유이는 지난달 첫 방송된 SBS 예능 '정글밥'에 고정 패널로 출연하고 있다. 유이는 패션 매거진 WWD 코리아 10월호 화보에서 이국적인 분위기 속 자연에 어우러진 다채로운 스타일링으로 눈길을 끌었다. 화보 속 유이는 가을 날씨에 어울리는 브라운 계열의 오버핏 자켓과 니트 카디건, 롱 원피스를 믹스 매치한 스타일링으로 자연스러운 매력을 뽐냈다. 다른 착장에서는 캠핑카를 배경으로 다양한 포즈를 취하고 있는 유이의 모습이 호기심을 자아냈다. 패턴 원피스에 레드, 블랙 컬러의 롱 부츠로 포인트를 준 스타일링을 소화한 유이는 나들이를 나온 듯 편안한 일상 모습을 고스란히 담아내며 가을룩을 연출했다. 싱그러운 비주얼과 각각의 착장에 어울리는 능숙한 포즈는 스타일링을 더욱 돋보이게 했다. 유이는 자신만의 여유로운 분위기로 완벽한 컷을 완성하며 화보 장인임을 입증했다. 인터뷰에서 유이는 "라디오 진행, 영화에도 도전하고 싶다. MC가 되어서 프로그램을 이끌어보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 대성, GD·태양 '집대성' 출연 예고 "뭉칠 때 됐다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195376"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅의 대성이 GD와 태양의 게스트 출연을 예고했다. 20일 유튜브 채널 '집대성'에는 태양 단독 콘서트에 게스트로 출연한 대성의 비하인드 스토리 영상이 공개됐다. 영상에는 대성이 태양 콘서트에 게스트로 출연해 수많은 빅뱅 팬들을 열광케 하는 모습이 그려졌다. 특히 GD 또한 합류하며 빅뱅 완전체 무대를 선보여 팬들을 감동시켰다. 대성은 콘서트 후 제작진과의 인터뷰에서 "콘서트 반응이 엄청나더라"라는 말에 "너무 기쁜 일이다. 아직 우리를 기억해주신다는 게. 20년 다 돼가는 그룹이 많은 사람들의 입에 오르내린다는 것 자체가 쉽지 않은 일이지 않냐. 감사하다"라며 감사한 마음을 드러냈다. 이어 "저도 사실 노래하면서 되게 묘했다. 영배(태양 본명) 형 눈을 보는데 너무 신나고 재밌더라. 제대로 된 무대에서 하는 게 오랜만이라"라며 소감을 전했다. 그러면서 대성은 "태양 형이랑 지용(GD 본명)이 형, 이렇게 세 명의 그림 자체를 오랜만에 본 분들이 많다. 셋이서 한 무대에 대한 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 아이돌차트 평점랭킹 182주 연속 1위…‘질주’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689189"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 가수 임영웅이 랭킹 질주를 이어간다. 임영웅은 9월 2주차 아이돌차트 평점랭킹에서 36만 7179표를 얻어 1위를 차지했다. 이로써 임영웅은 아이돌차트 평점랭킹에서 182주 연속 1위에 오르게 됐다. 임영웅은 스타에 대한 실질적인 팬덤의 규모를 가늠할 수 있는 '좋아요'에서도 가장 많은 3만 6155개를 받았다. 이러한 임영웅의 랭킹 질주는 그의 남다른 인기를 실감케 한다. 한편, 임영웅은 10월 12일 대전월드컵경기장에서 모델로 활약 중인 하나금융그룹과 함께 사회취약계층 지원을 위한 ‘하나은행 자선축구대회’를 개최한다. 수익금은 전액 기부한다. 임영웅은 연말연시 서울 고척돔에서 총 6일간 ‘임영웅 리사이틀’도 펼친다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]샤이니 키 "연예인병 NO, 실제로 대접받아..17년차 명예 있어야"('할명수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680787"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['할명수' 키가 연예인 병은 없었다고 밝혔다. 20일 유튜브 채널 '할명수'에는 샤이니 키가 출연했다. 이날 박명수는 "너 고등학생 때부터 봤는데 대성한 걸 보니 기분이 좋다"면서 키와 남다른 인연을 드러냈다. 박명수를 "형"이라고 부르는 키는 "지석진, 유재석은 형이라고 보르는데 신동엽 형이라고 못 하겠다"고 밝혀 눈길을 끌었다. 이에 박명수는 "내가 더 편하다는 거"라면서 "아이유는 나를 선생님이라고 부른다"고 전해 웃음을 자아냈다. 데뷔 17년차 아이돌이 된 키는 "일찍 데뷔하는 게 낫냐"는 질문에 "맞다. 누군가 (아이돌)하고 싶다고 하면 빨리하라고 한다"고 말했다. 박명수는 "나는 일단 반대한다. 하지 말라고 해서 안 하는 사람이 간혹 있다. 그러면 하면 안 된다"고 단호한 태도를 보였다. "아이돌 편한 선배가 잘 없다"는 키는 박명수를 편한 형으로 대했다. 박명수는 "난 옛날부터 아이돌 좋아했다"고 강조했다. 키는 "2세대 혼돈의 시대를 함께 보냈다"면서 박명수와 남다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['21호 개그맨 부부' 김해준♥김승혜, 청첩장 포착…"저희 결혼합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195374"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['21호 개그맨 부부' 김해준, 김승혜의 청첩장 공개됐다. 20일 개그우먼 조혜련은 "우리 김승혜와 김해준이 결혼합니다. 청첩장 받았다!"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 이어 조혜련은 "개벤져스 오랜만에 보니 다들 잘 지내고 있어요. 깡총이 엄마도 다시 뜁시다 아자아자 개벤져스"라며 "하석주 위원장님도 함께 #김승혜결혼 #김해준 #개벤져스 #청첩장 #오나미 #김혜선 #허민 #이은형 #하석주위원장 #김민경은해외에"라고 적었다. 공개된 사진 속에는 열혼을 앞두고 있는 김승혜가 조혜련을 만나 청첩장을 전해주고 있는 모습. 이때 포착된 청접장에는 "저희 결혼합니다"라는 글과 함께 두 부부의 캐리커처가 담겼다. 한편 김승혜는 개그맨 김해준과 오는 10월 13일 결혼한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 학폭 진위 의혹, 허위 사실…최초 폭로자 ‘조작’ 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689188"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 유뷰트 곽튜브(본명 곽준빈)의 중학교 동창이라며 학폭 피해 진위 여부와 절도 의혹을 제기했던 A씨가 자신의 주장이 허위 사실이라고 밝혔다. 20일 온라인 커뮤니티에 A씨는 “안녕하세요 곽튜브님 절도 관련 폭로한 글쓴이입니다”라며 사과문을 게재했다. A씨는 “모두 허위 사실이다. 죄송하다. 평소에 곽튜브를 좋아하지 않아서 이번 논란을 빌미로 허위 사실을 유포해 곽튜브 님이 욕먹게 하고 싶었다. 정말 죄송하다. 저는 곽튜브 님과 같은 중학교를 나오지도 않았고, 아직 고등학교 2학년이라서 나이도 같지 않다. 모두 허위 사실이다. 죄송하다”라고 사과했다. 이어 그는 “처음에 제가 한 거짓말이 기사로 써지고, 관심을 많이 받아서 되게 기분이 좋고, 마치 영화 속의 유명범죄자가 된 것 같은 기분이었다. 그런데 직접 대기업에서 절 고소하겠다고 하고 일이 많이 커지는 걸 보고 무서워서 글 쓰게 됐다. 정말 죄송하다”라고 사과했다. 앞서 19일 A씨는 자신이 곽준빈의 중학교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강석우 딸' 강다은, 우월한 유전자…아이돌 센터급 미모 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680785"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강석우 딸 강다은이 화려한 비주얼을 자랑했다. 강다은은 지난 19일 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속에는 녹색 홀터넥 민소매를 입은 강다은의 모습이 담겨있다. 뚜렷한 이목구비를 뽐내 눈길을 사로잡았다. 강다은은 배우 강석우의 딸로 아버지에 이어 배우로 활동 중이다. 과거 SBS 예능 프로그램 '아빠를 부탁해'에 함께 출연했다. 지난해 폴킴의 '화 좀 풀어봐' 뮤직비디오에서 김윤수로와 20대 커플 역할을 맡아 열연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 육아 꿀팁 전해…“마법처럼 울음 그쳐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689187"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=강재준 인스타그램 코미디언 강재준이 육아 꿀팁을 전했다. 20일 강재준은 자신의 SNS를 통해 “육아 동지 여러분께서 보내주신 아이 울음 달래는 법 중 깡총이를 안고 스쾃을 해주었더니 마법처럼 울음이 그칩니다”라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 강재준이 스쿼트를 시작하자 울음을 그치는 아들의 모습이 담겼다. 강재준은 “안 울어. 말도 안 돼. 그친다고?”라며 입을 다물지 못했다. 아내 이은형도 “대박. 이게 무슨 원리지?”라며 신기해했다. 그러나 강재준은 이내 “근데 이거 계속 해야 되는 거야? 내가 울겠는데”라며 “너무 신기하다. 근데 무릎 나가겠다”며 고통을 호소해 웃음을 자아냈다. 그러면서도 “(아기가) 코를 곤다”며 연신 놀라움을 드러냈다. 강재준은 “아이마다 애바애겠지만 깡총이한테는 급할 때 쓸 수 있는 스킬이 하나 더 늘었네요. 그 외에도 정말 많은 노하우를 알려주셨는데요. 댓글 읽어가면서 실천해 볼게요”라며 “정말 너무너무 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박수홍♥’ 김다예 “악플러 정체는 형수 친구, 600만원 벌금형”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005367663"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예가 악플러의 벌금형 선고 소식을 전했다. 김다예는 20일 자신의 SNS에 “예전 피해자 기사마다 악의적으로 허위사실을 유포하던 악플러 기억하시나. 고소 이후 그 정체가 결국 횡령 피고인 형수의 절친한 친구로 알려졌고, 형수 친구는 허위사실 명예훼손으로 검찰 약식기소 400만원 벌금형이 내려졌다”라고 적었다. 이어 “그런데 형수 친구는 이에 불복하여 재판까지 이어졌고, 결국 400만원에서 600만원으로 벌금액이 증액됐다”면서 “피고인의 주장은 ‘나는 이OO과 김용호를 믿었을 뿐이다’ 이런 내용인데 김용호는 재판에서 이OO을 증인 신청하였고 ‘이OO과 그 친구의 제보를 믿었다’라고 주장했었는데 상당히 배치된다. 마지막에 서로 책임을 떠넘기고 탓하고 있는 모습이 보기 좋다”라고 덧붙였다. 함께 공개한 사진에는 박수홍 형수의 절친이 정보통신망이용촉진 및 정보보호등에 관한 법률 위반 혐의로 벌금 600만 원을 선고받았다는 내용이 적혀있다. 한편 박수홍과 김다예는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황재균♥’ 지연, 이혼설 침묵 속 3개월 만 유튜브 복귀…결혼 반지 어디?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380732"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 지연이 남편 황재균과 이혼설 속 3개월 만에 유튜브로 근황을 알렸다. 20일 지연은 개인 유튜브 계정에 ‘티아라 15주년 팬미팅 preview’라는 제목의 영상을 게재했다. 영상 속 지연은 티아라 데뷔15주년을 맞아 팬미팅 준비에 한창인 모습이다. 지연은 “정말 오랜만에 티아라 단체 스케줄에 왔다”며 밝은 모습으로 인사를 전했다. 촬영 현장에 도착한 지연은 멤버 효민, 큐리, 은정 등과 반갑게 인사하며 근황을 나눴다. 멤버들은 교복 의상을 입고 과거 추억을 나누는가 하면, 팬들에게 선물할 프로모션 스티커를 직접 작성하는 등 변함없이 지지해준 팬들에게 애정을 드러냈다. 이혼설이 불거진 상황에서 게시된 영상인 만큼 지연의 왼손 약지에 관심이 쏠렸다. 해당 영상에서 지연이 효민의 흰머리를 발견 후 “너무 속상하다”며 직접 뽑는 장면이 담겼으나 자연스럽게 비춰진 왼손 약지에 결혼 반지가 없어 눈길을 끌었다. 한편 지연은 지난 2022년 야구 선수 황재균과 결혼했다. 그러나 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이쓴, ♥홍현희 없는 나홀로 여행 끝 "준범아 아빠 왔다" 극적 상봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195373"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희의 남편이자 인테리어 디자이너 제이쓴이 추석 연휴 긴 여행을 마치고 집으로 돌아왔다. 20일 제이쓴은 자신의 SNS를 통해 "준버마 아빠 왔다 #혀니는일나갔네"라는 글과 함께 영상과 사진 여러 장을 게재했다. 영상 속 제이쓴은 집에 도착하자마자 "준범아 아빠 왔다"라고 소리쳤고, 아들 준범 군은 아빠를 도어락 소리가 들리자 마자 현관으로 달려와 반가워했다. 함께 공개된 사진에서 제이쓴은 준범 군의 뽀뽀를 받고 여행 기간동안 못 나눈 애정을 듬뿍 나누고 있는 모습. 훌쩍 큰 준범 군의 통통한 볼과 애교 섞인 웃음이 랜선 이모, 삼촌들의 마음을 녹이고 있다. 앞서 지난 8월 유튜브 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에서 제이쓴은 "홍현희가 4일 휴가 줬다"며 행복한 미소를 지었다. 제이쓴은 '휴가란 어떤 의미냐? 육아 휴가?'라는 질문에 "안 그래도 현희 씨가 '이쓴 씨 아기랑 같이 다니는 것도 좋은데 힐링 하고 와라'고 하더라"며 "사실 서로 치고 받고가 되야 한다. 어떻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['발레리노♥' 김보미, 임신 티도 안 나는 D라인…팔다리도 극세사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680782"/>
        <updated>2024-09-20T12:28:33.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김보미가 둘째 임신 중 근황을 전했다. 김보미는 19일 자신의 인스타그램에 "날씨다 너무너무 흐렸지만! 리우랑 너무 즐거운 추석 연휴 보내고, 또쿵이랑 리우랑 사진도 남기고. 행복"이라고 글을 썼다. 또한 "#임신20주 #또쿵맘 #리우맘"이라고 해시태그를 달았다. 함께 게시한 사진 속 김보미는 가족 여행을 떠난 모습. 수영장 앞에 김보미와 첫째 아들이 나란히 서있다. 김보미는 배에 뽀뽀를 하고 있는 첫째 아들을 흐뭇하게 미소지으며 바라보고 있다. 사이 좋은 모자의 모습이 미소를 유발한다. 살짝 드러난 D라인도 눈길을 끈다. 발레를 전공한 배우 김보미는 2020년 6월 발레리노 윤전일과 결혼했다. 그해 12월 첫 아들을 품에 안았다. 두 사람은 현재 발레 학원을 운영하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티 5인조 새출발…가을밤 위로 전하는 SOS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000683057"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5인조로 재정비한 그룹 피프티피프티가 컴백했습니다. 멤버 빼내기 논란으로 홍역을 치른 뒤 '사랑' 노래를 들고 왔는데요. 타이틀곡 'SOS'로 많은 사람들에게 위로를 전하고 싶다고 밝혔습니다. 서형석 기자입니다. [기자] &lt;피프티피프티 / 미니 2집 타이틀곡 'SOS'&gt; "SOS I'm calling. 내 맘 깊이 들려온 Message. Can you hear my SOS, Oh darling. 귀 기울여봐 Truth in you, unmute." 그룹 피프티피프티가 새로운 모습으로 돌아왔습니다. 멤버 빼내기 논란 속 홀로 그룹을 지킨 멤버 키나는 자신과 주변을 돌아보는 시간을 가졌다며 남다른 소감을 밝혔습니다. &lt;키나 / 그룹 피프티피프티 멤버&gt; "그동안 참 많은 감정을 느끼고 여러 생각을 하게 된 시간이었는데요. 이렇게 좋은 새 멤버들과 다시 좋은 무대에 설 수 있게 되어서 정말 진심으로 다행이라고 생각합니다." 이전 노래 '큐피드'의 글로벌 히트 그리고 이어진 팀의 재정비가 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강기둥, 결혼 하루 앞두고 날씨 걱정 "비행기 안 뜨면 어떡해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001773525"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강기둥이 결혼식을 하루 남겨두고 소감을 밝혔다. 20일 강기둥은 "오래도록 함께 할 사람을 만나 2024년 9월 21일 소중한 첫걸음을 내딛습니다"라고 밝혔다. 강기둥은 "보내주신 응원과 사랑에 깊이 감사드리며, 앞으로도 겸손하게 배우고 더 성숙한 모습으로 보답하겠습니다"라고 전했다. 강기둥의 예비신부는 비연예인으로, 두 사람은 오랜 시간 교제 끝에 결혼이라는 결실을 맺는다. 결혼식은 가족 및 가까운 지인들만 초대해 비공개로 치른다. 강기둥은 '#엄마 사람들이 비 오면 잘 산대 #그거 다 사람들이 만들어낸 거야 #비행기 안 뜨면 어떡해 #하늘아 도와줘'라는 해시태그를 덧붙여 날씨에 대한 걱정을 드러냈다. 배우 공승연은 "잘 산대"라며 우려를 불식했다. 노수산나는 "축하한다. 기둥이"라며 축하를 보냈다. 강기둥은 1987년 생으로 2008년 뮤지컬 '피크를 던져라'로 데뷔했다. 연극, 뮤지컬 무대에서 활약한 그는 tvN 드라마 '내일, 그대와'를 시작으로 '쌈, 마이웨이', '슬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이나은 옹호 논란’ 곽튜브, ‘팝업상륙작전’ 편집 없다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689185"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 여행 유튜버 곽튜브가 왕따 가해 의혹을 받았던 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 두둔해 논란에 휩싸였던 가운데, ‘팝업 상륙작전’ 촬영 분은 편집 없이 방송될 예정이다. 20일 KBS 관계자에 따르면 곽튜브는 21일 방송되는 KBS2 예능 ‘팝업상륙작전’ 마지막회에 편집 없이 전파를 탈 예정이다. ‘팝업상륙작전’은 누구나 원하는 해외 맛집을 한국 패치 없이 소환하는 본격 해외 맛집 직구 프로젝트다. 곽튜브는 하석진, 아스트로 MJ와 홍콩에서 한국에 들여올 맛집을 찾아다닌 바 있다. 앞서 곽튜브는 자신의 유튜브 채널에 이나은과 함께한 이탈리아 여행기를 공개하면서 이나은을 두둔하는 듯한 발언을 해 ‘대리 용서’ 논란으로 번졌다. 이후 곽튜브는 “오만하고 잘못된 판단이었다”며 두 차례에 걸쳐 사과했다. 해당 논란으로 곽튜브는 18일 진행된 MBN 예능 ‘전현무계획2’ 첫 촬영에 컨디션 문제로 불참했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사업가♥' 아유미, 한강뷰서 딸 100일 잔치…직접 차린 백일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680780"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아유미가 딸의 백일상을 직접 차렸다. 아유미는 19일 자신의 인스타그램을 통해 딸 돌잔치 후기를 전했다. 아유미는 "딱 추석날이 100일이었던 그녀. 추석이라 여는 식당이 많이 없어서 그럼 우리가 직접 하자~!! 해서 시작된 헨드메이드로 꾸며 본 100일잔치. 날씨 예보에 비 온다고 되어있길래 엄청 걱정했는데 비는 커녕 완전 폭염. 우리 세아 잘 살았나봐(3개월 동안)"라고 적었다. 이어 "근데 넘 더워서 세아는 거의 야외엔 못 나가고 사진 찍을 때만 잠깐 나가도 역시나 아기에겐 넘나 고통스러운 날씨라 바로 철수~ 애기 고생만 시킨 것 같아서 마음이 너무 아팠는데 집에 오니까 언제 그랬냐는듯 방글방글. 밤에 코~ 잘자는 모습 보고 참 힘들었지만 고생한 만큼 잊지 못할 좋은 추억 하나 생겼다~ 생각이 들었어요"라고 전했다. 또한 "세아 덕분에 우리도 부모된 지 100일. 세아 엄마 하게 해줘서 고마워"라며 딸을 향한 애정을 드러냈다. 함께 게시한 영상에는 아유미의 딸 돌잔치 풍경이 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["하루 6끼 먹인 내 탓" 박수홍, 임신 후 80kg된 김다예♥에 사과 ('A급장영란')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195371"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 아내 김다예에게 애정을 드러냈다. 20일 'A급 장영란' 채널에는 '장영란 듣고도 믿을 수 없던 박수홍의 파란만장 인생사 (소송,결혼,출산,루머)'라는 영상이 공개됐다. 장영란은 박수홍에게 "같이 스튜디오에 모셨어야 했다"라며 김다예의 공백에 아쉬워했다. 박수홍은 "아내는 지금 거동이 조금 힘들다"라고 말했고 장영란은 "생각보다 배가 많이 나왔더라"라고 말했다. 박수홍은 "사실 내가 잘못한 부분 중 하나"라며 "내가 몰라서 아내를 하루에 6끼를 먹였다. 아내는 누워만 있고 난 산해진미를 입에 넣어줬다. 아내는 10kg가 쪘다"라고 말했다. 장영란이 "살이 너무 쪄서 속상할 것 같다. 자신감이 없어질 것 같다"라고 이야기하자 박수홍은 고개를 가로저으며 "아내가 뒤뚱거리면서 날 침대에 확 밀고 덮친다. 가만히 있으라면서 내게 스킨십을 한다"라며 애정을 드러냈다. 장영란은 밝아진 박수홍의 근황에 "얼굴이 더 좋아지고 젊어졌다. 시술을 한 건지, 사랑으로 예뻐진 건지"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브 ‘게임기 절도’ 누명 벗었다…최초 폭로자 “모두 허위 사실, 욕 먹게 하려 했다” [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380731"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 곽튜브(본명 곽준빈)의 중학교 동창이라고 주장하며 학창시절 ‘절도 의혹’을 제기한 최초 폭로자가 허위 사실이라고 자백하며 사과문을 게시했다. 20일 한 온라인 커뮤니티에서는 “안녕하세요 곽튜브님 절도 관련 폭로한 글쓴이입니다”라는 제목의 글이 게재됐다. 작성자 A씨는 앞서 곽튜브가 ‘중학교 2학년 때 (닌텐도) DS를 훔쳤다’는 내용을 담은 폭로글을 게시했다. 이에 소속사 SM C&amp;C 측은 전날 입장문을 통해 사실관계를 바로 잡으며“허위 사실, 악성 루머 생성자 및 유포자에 대해서는 어떠한 선처 없이 엄중한 조치를 취할 것”이라고 경고했다. 그러자 A씨는 이날 사과문을 게시하며 “이것은 모두 허위 사실이다. 죄송하다”라고 밝혔다. A씨는 “제 폭로글에서 곽준빈 님이 컴퍼스에 찔린건 단 한번 뿐이고 지우개 가루는 본인도 던졌기 때문에 곽준빈 님께서 학교폭력을 당한 것이 아니라고 주장했다. 그리고 닌텐도DS를 훔쳐서 친구들이 싫어했던 것이기 때문에 곽준빈 씨께도 책임이 있다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11억 대출 상환' 서유리 "집 팔아 갚아, 빚 더 있어..억울해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195369"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11억 4천만 원의 대출금을 상환했다고 알린 성우 겸 방송인 서유리가 "집 팔아 갚은 대출금이다"라고 설명했다. 서유리는 20일 "집 팔아 갚은 대출금입니다. 앞으로 갚아야 할 빚이 더 있답니다. 실화냐 ㅠㅠ 열심히 일해야해요. 살려주세요. 억울하다"라고 고백했다. 앞서 이날 서유리는 "좋은 날이 또 올 거라 믿자"라며 대출금 상환 안내 메시지가 담긴 사진을 공개해 화제를 모았다. 사진에 따르면, 서유리가 갚은 대출금은 무려 11억 4천만 원이었다. 이혼 후 거액의 대출을 상환한 서유리의 근황에 많은 관심이 모였다. 한편 서유리는 최병길PD와 2019년 결혼했으나 결혼 5년 만인 지난 3월 파경을 맞았다. 이혼 소식을 알리며 서유리는 최병길PD가 5년간 총 6억 원을 빌렸고 그중 3억원만 갚았다고 주장했고 최병길PD는 "갚아야 할 돈은 7천만 원"이라 반박하는 등 진흙탕 싸움을 벌이기도 했다. 이후 최병길PD는 한 유튜브 채널에 출연해 이혼 후 생활고를 호소해 충격을 안겼다. 최병길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, '학폭 피해 진위 논란' 벗었다…최초 폭로자 "욕먹게 하고 싶어 조작"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004195367"/>
        <updated>2024-09-20T11:17:16.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 곽튜브가 학폭 피해 진위 논란과 절도 의혹을 벗었다. 20일 곽튜브의 학폭피해 진위 여부와 함께 절도 의혹을 제기했던 A씨가 입장을 전했다. A씨는 "안녕하세요 곽튜브님 절도 관련 폭로한 글쓴이입니다"라며 사과문을 게재했다. A씨는 "모두 허위 사실이다. 죄송하다. 평소에 곽튜브를 좋아하지 않아서 이번 논란을 빌미로 허위 사실을 유포해 곽튜브 님이 욕먹게 하고 싶었다. 정말 죄송하다. 저는 곽튜브 님과 같은 중학교를 나오지도 않았고, 아직 고등학교 2학년이라서 나이도 같지 않다. 모두 허위 사실이다. 죄송하다"라고 사과했다. 이어 그는 "처음에 제가 한 거짓말이 기사로 써지고, 관심을 많이 받아서 되게 기분이 좋고, 마치 영화 속의 유명범죄자가 된 것 같은 기분이었다. 그런데 직접 대기업에서 절 고소하겠다고 하고 일이 많이 커지는 걸 보고 무서워서 글 쓰게 됐다. 정말 죄송하다"라고 사과했다. 앞서 지난 19일 한 온라인커뮤니티에는 곽준빈의 중학교 동창이라는 A씨가 그를 향한]]></content>
    </entry>
</feed>