<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-02T14:14:31.009Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희진, 솔로 앨범 ‘주세요’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992092"/>
        <updated>2024-10-02T14:14:14.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김희진이 약 2년 4개월 만에 컴백했다. 김희진은 2일 정오 각종 음원 사이트를 통해 새 싱글 ‘주세요’를 발매했다. ‘주세요’에는 타이틀곡 ‘주세요’와 수록곡 ‘어이하리오’까지 총 두 곡이 담겼다. 타이틀곡 ‘주세요’는 밝고 경쾌한 분위기의 신나는 트로트 곡으로, 사랑받고 싶은 깜찍하고 발랄한 여자의 애교 섞인 고백이 인상적인 곡이다. ‘어이하리오’는 웅장한 현악기와 휘몰아치는 악기들의 편곡으로 이루어진 애절한 발라드 곡이다. 떠난 사랑을 향한 사무치는 그리움을 표현한 가사와 멜로디는 물론, 김희진의 간절하고 애타는 목소리로 대중의 심금을 울린다. 김희진은 앞서 TV조선 ‘내일은 미스트롯’에서 TOP12를 기록하며 뜨거운 사랑을 받았다. 2020년 ‘차마’로 데뷔한 이후 ‘사랑의 팔베개’, ‘삼산이수’, 여기에 ‘미스터트롯2’ 우승자 안성훈과 함께한 ‘홀딱’을 발매한 것은 물론, ‘미스트롯3’ TOP10인 윤서령과 함께 그룹 두자매로 뭉치는 등 활발한 활동을 이어왔다. 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완전체 컴백' 빌리, 빈티지 무드 눈길...티징 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000241445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000241445"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마침내 완전체로 돌아오는 빌리(Billlie)가 티징 포스터로 기대감을 높였다. 2일 오후 1시 빌리(시윤, 션, 츠키, 문수아, 하람, 수현, 하루나)는 공식 SNS를 통해 미니 5집 'appendix: Of All We Have Lost'(어펜딕스: 오브 올 위 해브 로스트)의 티징 포스터를 공개했다. 포스터에는 일곱 멤버가 오래된 소파와 러그 위에 모여 앉아 단숨에 눈길을 사로잡는다. 'keep it B'rave and wild', 'Back to the Basics' 등 다양한 문구들이 낙서하듯 적혀져 빈티지한 무드를 배가했고, 신보와 프리 릴리즈 일정까지 공개되면서 컴백 기대감이 고조됐다. 새 미니앨범 타이틀인 'appendix: Of All We Have Lost'는 직역하면 '부록: 우리가 잃어버린 것들 중에'라는 뜻이다. 빌리는 데뷔 앨범부터 '보랏빛 비가 내리던 11일, 사라진 빌리 러브'라는 미스테리한 이야기를 각 시리즈 앨범에 녹여왔다. 이어 지난해 11월에는 빌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨, 10월 30일 컴백 확정… "3개월 만 초고속"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848918"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스테이씨(사진=하이업엔터테인먼트) 그룹 스테이씨(STAYC)가 약 3개월 만에 돌아온다. 소속사 하이업엔터테인먼트는 2일 “스테이씨가 오는 30일 컴백을 확정했다”라며 “현재 새 앨범 준비에 박차를 가하고 있다”고 밝혔다. 이번 앨범은 스테이씨가 지난 7월 발표한 첫 정규앨범 ‘메타모르픽’(Metamorphic) 이후 약 3개월 만에 발매하는 신보다. 앞서 타이틀곡 ‘치키 아이씨 땡’(Cheeky Icy Thang)으로 음악적 스펙트럼을 한층 넓힌 스테이씨는 더욱 업그레이드된 비주얼과 퍼포먼스를 선보일 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 日 니혼TV서 첫 단독 예능… 12일 첫 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848917"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 일본에서 첫 단독 예능 프로그램을 선보인다. 2일 일본 니혼TV에 따르면 ‘엔하이픈의 멋있음을 독점하겠습니다’가 오는 12일 첫 방송된다. 이 프로그램은 매주 토요일 오후 2시 30분 정규 편성됐으며, 방송에 담기지 않는 영상을 포함한 특별판은 일본 동영상 플랫폼 Hulu에서 독점 공개된다. ‘엔하이픈의 멋있음을 독점하겠습니다’는 독보적인 퍼포먼스와 빛나는 비주얼로 글로벌 팬을 사로잡은 엔하이픈이 다양한 분야에서 활약하는 게스트를 통해 여러 도전을 펼치며 ‘멋있음’의 범주를 넓혀 나가는 모습을 담는다. 니혼TV는 “엔하이픈이 무대 위에서와는 또다른 면모를 보인다. 방송 곳곳에서 만날 수 있는 이들의 자연스러운 매력에 주목해달라”라고 전했다. 엔하이픈은 오는 5~6일 고양종합운동장에서 세 번째 월드투어 ‘워크 더 라인’(WALK THE LINE)의 서막을 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈, 데뷔곡 '겟 어 기타'로 멜론 1년째 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848916"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라이즈(사진=SM엔터테인먼트) 그룹 라이즈(RIIZE)의 데뷔곡 ‘겟 어 기타’(Get A Guitar)가 1년째 ‘차트 붙박이’ 곡으로 사랑받고 있다. 라이즈 첫 싱글앨범 타이틀곡 ‘겟 어 기타’는 멜론 월간 차트 기준 지난해 9월 80위로 첫 진입한 데 이어 10월 16위로 64계단 급상승한 이후 올해 9월까지 무려 1년째 월간 차트인에 성공하며 ‘롱런 히트곡’ 반열에 올라섰다. ‘겟 어 기타’는 펑키한 기타 리듬이 인상적인 음악 뿐만 아니라, 기타를 치면서 리드미컬하게 발을 구르는 포인트 안무도 화제가 됐다. 멜론 일간차트 기준 피크 순위 13위로 같은 해 데뷔한 그룹 중 최고 순위를 차지한 바 있다. 뜨거운 호응 속에서 ‘겟 어 기타’는 국내를 넘어 해외에서도 아이튠즈 톱 송 차트 전 세계 24개 지역 톱10, 중국 최대 음악 플랫폼 QQ뮤직 한국 음악 주간 차트 2주 연속 1위 및 급상승 차트 1위에 오르며 각종 음원 차트에서 존재감을 드러냈다. 또한 주요 외신의 집중 조명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 일본 정규 2집 '자이언트' 내달 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848915"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈(Stray Kids)가 11월 13일 일본에서 정규 2집 ‘자이언트’(GIANT)를 발매한다. ‘자이언트’는 지난해 2월 발표한 일본 첫 정 앨범 ‘더 사운드’(THE SOUND) 이후 약 1년 9개월 만에 선보이는 현지 정규앨범이다. 2020년 3월 일본 정식 데뷔 이래 2023년 9월 현지 첫 EP 앨범 ‘소셜 패스’(feat. LiSA) 슈퍼볼 일본어 버전에 이르기까지 발표한 여러 작품들로 오리콘, 타워레코드, 빌보드 재팬 등 주요 음원 및 음반차트 정상을 석권했다. 또 K팝 4세대 보이그룹 최초 일본 4대 돔 공연장 입성을 이룬 ‘파이브스타 돔 투어 2023’을 성공적으로 이끄는 등 상승세를 견인했다. 막강한 현지 인기를 구가하고 있는 이들이 이번 신작을 통해 보여줄 새로운 음악과 무대에 이목이 집중된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트렌드지, 22개 도시 미주투어 성료… "성장하고 발전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848914"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트렌드지(TRENDZ)가 글로벌 팬들의 관심 속에 미주 투어를 성료했다. 트렌드지는 지난 8월 미주투어 ‘K팝 브레이크아웃 투어 24’(KPOP BREAKOUT TOUR 24)를 시작한 후 약 1달 반의 여정을 성공적으로 마무리했다. 트렌드지는 미국 보스턴을 시작으로 시애틀 등 미국 동부와 서부를 비롯해 캐나다 등 총 22개 도시에서 공연을 펼쳤다. 트렌드지는 환상적인 라이브와 강력한 퍼포먼스로 현지 팬들 매료시키며 ‘글로벌 대세’다운 포스를 발산했다. 트렌드지는 “22개 도시 투어를 통해 캐나다와 미국에 있는 많은 팬들과 직접 만나 소통할 수 있는 뜻깊은 시간이었다”며 “공연을 이어나가며 조금 더 성장하고 발전하는 시간이 된 것 같다. 앞으로도 국내외에 계신 더 많은 팬 여러분과 만나고 싶다. 많은 기대 부탁드린다”고 소감을 전했다. 이처럼 미주 투어를 성공적으로 마친 트렌드지는 튀르키예 단독콘서트를 위해 다시 한번 출국할 예정이다. 또 국내 최대 규모 축제인 드림콘서트 참여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["춤 가르쳐 '주세요'"… 송가인, 김희진 컴백 폭풍 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848911"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김희진의 컴백에 응원과 축하 물결이 이어지고 있다. 2일 각종 음원사이트를 통해 김희진의 새 싱글 ‘주세요’가 발매된 가운데, 같은 소속사 선배인 송가인과 코요태 신지가 든든한 지원사격에 나섰다. 송가인은 공식 사회관계망서비스(SNS) 채널을 통해 “우리 희진이 신곡 나왔어요! 많은 사랑 부탁드립니다”라며 응원을 보내는가 하면, 퍼포먼스 비디오 캡처본과 함께 “우리 희진이 춤 잘 추네. 부럽다, 언니도 가르쳐 줘. 춤 가르쳐 주세요, ‘주세요’”라며 챌린지 도전까지 예고하는 귀여운 지원사격을 보여줬다. 또한 송가인은 “우리 희진이 노래 잘하는 거 보소. 노래 너무 좋아”라며 수록곡 ‘어이하리오’ 스트리밍 인증까지 공개, 적극적인 홍보로 김희진의 컴백에 힘을 보탰다. 여기에 코요태 신지 역시 공식 SNS 채널에 “희진이를 응원해 ‘주세요’”라며 센스 있는 응원을 보내 훈훈함을 자아내고 있다. 송가인과 코요태 신지의 마음까지 사로잡은 ‘주세요’는 김희진이 약 2년 4개월 만에 발표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배너, 신보 '번'으로 아이튠즈 7개국 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848910"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배너(사진=클렙엔터테인먼트) ‘피크타임’ 우승팀 배너(태환·GON·혜성·성국·영광)가 컴백과 동시에 국내외 차트를 강타했다. 지난달 30일 발매된 배너의 미니 3집 ‘번’(BURN)이 앨범, 팝, K팝, 뮤직 등 아이튠즈 다개국 각종 차트에서 1위를 기록했다. 먼저 아이튠즈 필리핀에서는 앨범, 팝, K팝, 뮤직 등 총 4개 부문 차트에서 1위를 달성했으며, 미국과 영국에서는 K팝 차트 1위를 기록했다. 대만과 튀르키예 그리고 홍콩과 브라질에서도 K팝 차트 1위에 올랐다. 이외에도 홍콩과 대만 앨범 차트 2위, 브라질 앨범 차트 4위, 튀르키예 앨범차트 5위, 일본 앨범차트 59위, 미국과 영국 앨범차트에서 각각 67위를 기록하는 등 글로벌 인기 돌풍을 예고했다. 이번 앨범은 국내 주요 음원차트에서도 좋은 성과를 내고 있다. 배너는 멜론 최신차트(1주내) 28위를 기록했으며, 지니 최신발매(1주내) 9위에 오르며 국내 실시간 차트 순위도 강타하는 등 국내외 팬들의 뜨거운 호응 속 커리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[500만 팔로워 버추얼 아티스트 아뽀키 4일 컴백, EDM 첫 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000904224"/>
        <updated>2024-10-02T12:32:10.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내 최초 버추얼 아티스트 아뽀키(APOKI)가 오는 4일 컴백한다. VV엔터테인먼트에 따르면 10월 4일 오후 1시 아뽀키의 새 디지털 싱글‘Super Duper Ride(슈퍼 두퍼 라이드)’가 전 세계 음원사이트를 통해 발매되는 가운데 오늘(2일) 오후 1시 티저 영상이 공개됐다. 이번 신곡은 지난 5월24일 발매된 싱글 ‘Nu Boo(누 부)’ 이후 약 4개월 만에 발매하는 신곡으로, 아뽀키의 첫 EDM 도전이다. 공개된 티저 영상에는 거울로 가득한 시공간에서 픽셀화됐다가 선명해지기를 반복하고 있는 아뽀키의 모습이 눈에 띈다. 경쾌한EDM 사운드와 파워풀한 아뽀키의 음색이 신비로운 영상미와 어우러져 강렬한 임팩트를 선사했다. 특히 지난달 27일에는 픽셀화된 아뽀키 영상이 업로드돼 팬들의 궁금증을 자아냈으며, 30일에는 오피셜 앨범 커버를 오픈, 새로운 음악적 변신을 거듭할 아뽀키의 도전에 관심이 쏠리고 있다. 아뽀키의 첫EDM 팝 ‘Super Duper Ride’는 유럽 특유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTOB's Lee Chang-sub celebrates his year of birth with debut solo album '1991']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059651"/>
        <updated>2024-10-02T11:13:13.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Lee Chang-sub of boy band BTOB held a press showcase on Wednesday to celebrate the release of his first full-length solo album, "1991." The title of the album, “1991,” signifies the year he was born and expresses his hardened yet free spirit, which has continued since that time, according to his agency Fantagio. The album features 12 tracks, including two double lead tracks, “33” and “Old Town,” as well as B-sides "Macchiato,” “Saturday Night,” “Chivalry” and “Bump Bump.” It also includes prerel]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국음악레이블산업협회, 9월 앨범 발매 라인업 공개···CITI(시티), 소각소각, 백아연, 그리고 다양성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000992082"/>
        <updated>2024-10-02T11:13:13.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국음악레이블산업협회가 9월에 발매한 L.I.A.K 앨범 라인업을 공개했다. 9월에 발매한 앨범으로는 CITI(시티), 소각소각, 백아연, 그리고 다양성의 신보가 소개됐다. 9월 8일 발매된 뮤직원 컴퍼니 소속 CITI(시티)의 새로운 싱글 ‘꿈의 조각’은 꿈을 향한 과정에서 성장통을 겪고 있는 청춘들에 대한 위로와 응원의 메세지를 담은 곡이다. 그간 시도하지 않았던 밴드 사운드로 이루어진 이번 싱글은 하이틴 감성을 자극하는 밝고 긍정적인 에너지가 가득해 CITI의 새로운 매력이 돋보인다. 인하트뮤직 소속 싱어송라이터 소각소각이 9월 10일에 발매한 싱글 ‘취향저격’은 발랄한 멜로디와 가사로 풋풋한 짝사랑의 설렘을 가득 담아낸 소각소각표 짝사랑 고백송이다. 풋풋한 짝사랑의 감정을 섬세하게 표현하며, 설렘의 절정에서 마음을 다잡고 고백을 결심하는 순간을 노래한다. 싱어송라이터 소각소각은 청량한 음색과 현실을 담은 가사로 깊은 감성을 전하고 있다. 뒤이어 9월 11월에 발매된 백아연의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 日 3대 돔 뚫기 전 예능으로 현지 사로잡는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000241225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000241225"/>
        <updated>2024-10-02T11:13:13.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔하이픈(ENHYPEN)이 이번에는 예능으로 일본 현지를 사로잡을 전망이다. 2일 일본 니혼TV에 따르면 '엔하이픈의 멋있음을 독점하겠습니다'(ENHYPENのかっこいいを独占させていただきます)가 오는 12일 첫 방송된다. 이 예능은 매주 토요일 오후 2시 30분 정규 편성됐으며, 방송에 담기지 않는 영상을 포함한 특별판은 일본 동영상 플랫폼 Hulu에서 독점 공개된다. '엔하이픈의 멋있음을 독점하겠습니다'는 독보적인 퍼포먼스와 빛나는 비주얼로 글로벌 팬을 사로잡은 엔하이픈(ENHYPHEN)이 다양한 분야에서 활약하는 게스트를 통해 여러 도전을 펼치며 '멋있음'의 범주를 넓혀 나가는 모습을 담는다. 니혼TV는 "엔하이픈이 무대 위에서와는 또다른 면모를 보인다. 방송 곳곳에서 만날 수 있는 이들의 자연스러운 매력에 주목해달라"고 전했다. 방송 론칭 소식과 함께 공개된 포스터에도 엔하이픈의 남다른 '멋있음'이 엿보인다. 멤버들은 가죽 재킷으로 포인트를 준 스타일링에 시크한 분위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[립싱크 논란 정면 돌파…장윤정, 예정된 스케줄 취소 無 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777993"/>
        <updated>2024-10-02T11:13:13.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 장윤정이 라이브 논란에 대해 정면 돌파에 나선다. 예정된 스케줄을 차분하게 소화하며 실력으로 논란을 극복할 예정이다. 장윤정은 오는 5일 부산시 해운대 해수욕장에서 개최되는 '2024 K-뮤직 시즌 굿밤 콘서트 in 부산'에 게스트로 출연한다. 앞서 한국음악콘텐츠협회 측은 장윤정의 출연 여부를 두고 라인업 변동은 없다고 밝혔다. 뿐만 아니라 장윤정은 오는 26일 전남 광양시 광양공설운동장에서 진행되는 '광양 K-POP 페스티벌'에도 변동 없이 출연할 예정이다. 여기에 오는 19일 진행되는 전국 투어 단독 콘서트까지 예정된 모든 스케줄을 취소없이 소화하는 것으로 알려졌다. 앞서 장윤정은 지난 31일 인천시 서구 왕길역의 한 행사 무대에 올라 댄스곡 '옆집누나', '사랑아'를 모두 립싱스로 소화했다는 지적을 받았다. 립싱크 논란은 빠르게 확산됐고, 이에 한 민원인은 오는 10월 부산에서 진행되는 한 콘서트에 장윤정의 등장이 부적절하다며 민원을 제기하기도 했다. 이와 관련해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이러려고 대학축제 나갔나…르세라핌, 가창력 논란 정면돌파 '성공적'[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682557"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌의 기세가 무섭다. 가창력 논란을 언급하며 고개 숙였던 르세라핌이 발전된 모습으로 대중 앞에 돌아왔다. 르세라핌이 가을 대학 축제 무대에 연달아 오르고 있다. 르세라핌은 2일 동명대와 영남대 축제 무대에 선다. 이들은 지난달 27일을 시작으로 열일 행보를 펼치는 중이다. 르세라핌은 지난달 27일 서강대에서 'ANTIFRAGILE'(안티프래자일), 'UNFORGIVEN'(언포기븐), 'Smart'(스마트), '이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내', 'CRAZY'(크레이지) 등 여러 대표곡을 선보였다. 같은 날 과기대에 이어 지난달 30일 광주대 축제에서도 라이브 무대를 선보였다. 지난 1일에는 한양대 에리카와 호서대 아산캠퍼스에 등장하며 연달아 대학 축제 무대를 소화했다. 이들은 약 40분에 걸쳐 공연을 펼쳤다. 긴 호흡을 이어가야 하는 무대였지만 이전보다 확연히 실력이 향상된 모습이다. 멤버들은 이전보다 안정적으로 무대를 소화했다. 변화한 모습에 대중은 긍정적인 반응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너무 떨려" 뉴진스 민지, 모자에 잡아먹힌 줄…'하이브 갈등' 중 씩씩한 시구 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777934"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 민지가 프로야구 포스트시즌 첫 시구 주자로 나서, 두산 베어스의 승리를 기원했다. 두산 베어스는 2일 서울 잠실구장에서 열린 KT 위즈와의 와일드카드 결정 1차전 승리기원 시구자로 민지를 초청했다. 이날 두산 베어스 유니폼에 반바지, 니삭스를 매치한 민지는 야구 모자까지 야무지게 쓰고 마운드에 올랐다. 작은 얼굴이 모자에 잡아먹힌 듯한 비주얼도 이목을 모았다. 시구 전 민지는 "안녕하세요 뉴진스 민지입니다"라고 인사한 뒤, "오늘 시구를 하게 되어서 너무 너무 떨린다. 두산 베어스 선수분들 파이팅"이라고 응원을 전했다. 이어 그는 멋진 투구폼과 시구로 관중들의 박수를 받았다. 앞서 민지는 "두산 베어스 어린이 회원이었다"라고 밝힌 바 있어 이번 시구에 큰 관심이 쏠렸다. 특히 민지의 발언 후 뉴진스 팬들과 두산 베어스 팬들의 시구 요청이 끊이지 않았고, 민지가 이에 응답해 시구자로 나서게 됐다는 전언. 민지는 시구 전, "어릴 때부터 응원하던 두산 베어스의 시구자로 나서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에닉스 막내 하루, 솔로 데뷔 나섰다...조정민 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000241184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000241184"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 아이돌그룹 에닉스 막내 멤버 하루가 솔로 데뷔에 나섰다. 2일 소속사 루체엔터테인먼트는 에닉스 하루가 첫 솔로 앨범 HARU를 발매했다고 밝혔다. 'HARU'에는 타이틀곡인 '숯덩이'와 '당신과 밤과 나 사이', 두 곡의 Inst 음원까지 총 4곡이 수록됐다. 타이틀곡 '숯덩이'는 국내 '스타 보컬 강사'이자 '진미령'의 '미운사랑' 등 다양한 히트곡을 작곡한 작곡가 '송광호'가 작사, 작곡 및 프로듀싱한 곡이다. 이별의 애절함을 "다 타버려 재가 되어버린 숯덩이"로 표현한 트로트 발라드인 '숯덩이'는 21살이라는 나이를 잊게 만드는 '하루'의 심금을 울리는 깊은 목소리와 풍성한 감성이 돋보인다. 서브타이틀곡 '당신과 밤과 나 사이'는 소속사 식구이자 선배 가수인 트로트여신 조정민이 작사, 작곡해 하루에게 직접 선물한 곡이다. 강렬한 리듬과 사운드가 살아있는 미디움 템포 곡인 '당신과 밤과 나 사이'는 세련된 하이브리드 트로트 곡을 추구하는 조정민의 감성이 하루의 시원한 보컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 김태래, 연이은 OST 러브콜..'부국제' 팝업서 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269882"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원) 멤버 김태래가 티빙 신작 OST에 참여했다. 김태래는 2025년 공개 예정인 티빙 오리지널 시리즈 '내가 죽기 일주일 전' OST 'If You'를 불렀다. '내가 죽기 일주일 전'은 세상을 등지고 청춘을 흘려보내던 '희완(김민하 분)' 앞에 첫사랑 '람우(공명 분)'가 저승사자가 되어 나타나며 벌어지는 청춘 판타지 로맨스다. 김태래가 부른 'If You'는 점차 고조되는 밴드 사운드가 인상적인 곡으로, 희완과 람우 두 사람의 애틋한 마음을 대변하는 노랫말에 김태래 특유의 따뜻한 음색이 더해져 감성을 배가할 예정이다. 김태래는 지난 4월 발매된 tvN '눈물의 여왕' OST '더 바랄게 없죠'를 통해 섬세하면서도 호소력 짙은 음색은 물론, 극의 몰입도를 더하는 표현력으로 큰 인기를 얻은 가운데, 이번 '내가 죽기 일주일 전' OST 가창자로도 발탁되며 OST계에서 주목받고 있다. '내가 죽기 일주일 전'은 본격 공개에 앞서 '제29회 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭, 목 건강 이상에 “좌절·우울감 느껴 술도 끊었다” [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097056"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이창섭이 목 건강 회복 과정에 대해 언급했다. 2일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 이창섭의 첫 번째 솔로 정규앨범 ‘1991’ 발매 기념 쇼케이스가 진행됐다. 앞서 이창섭은 지난 4월 미니 앨범을 예고했으나 목 컨디션 악화로 인해 나오지 못했다. 이창섭은 목 건강 이상과 관련해 “살면서 좌절감, 우울감을 정통으로 느끼는 순간이었다. 치료받으면서 조금씩 호전은 됐지만 원래 소리로 돌아가지 않는 걸 보며 굉장히 큰 좌절감을 느꼈고 우울했다. 그 정도로 스트레스가 심했다. 과거 내 삶의 방식이 잘못되어서 그랬을 수도 있겠다 싶어서 그때부터 술을 안 먹었다. 프로답지 못한 생각에 창피하기도 했다. 마음가짐을 다시 잡았던 시간이었다”고 심경을 전했다. 한편, ‘1991’은 이창섭이 태어난 해인 1991년을 시작점으로 멈추지 않고 나아가면서 비로소 단단하고 자유로워진 마음가짐을 담아낸 앨범으로, 대중에게 익히 사랑받아온 이창섭의 전매특허 발라드부터 록, 팝, 펑크, 하우스 등 다채로운 장르로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이미 엑스엑스, 11월 솔로 첫 내한 공연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244450"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 뮤지션 제이미 엑스엑스(Jamie xx)가 첫 단독 내한 공연을 개최한다. 제이미 엑스엑스의 첫 단독 내한 공연은 주식회사 바른손이 주최하고 주식회사 위얼라이브의 주관으로 오는 11월 28일 오후 8시 예스24 라이브홀에서 열린다. 밴드 디 엑스엑스(The xx)의 리더에서 솔로 아티스트로 거듭난 제이미 엑스엑스는 2015년 데뷔 앨범 'In Colour'로 영국 오피셜 앨범 차트 3위를 비롯 그래미 어워드, 브릿 어워드, 머큐리상 등 다수의 시상식에 노미네이트됐다. 전자 음악의 새로운 지평을 열었다는 평가를 받고 있는 제이미 엑스엑스는 탁월한 프로듀싱 능력을 기반으로 드레이크(Drake), 타일러 더 크리에이터(Tyler, the Creator), 앨리샤 키스(Alicia Keys) 등 팝스타들의 러브콜을 받으며 전 세계에 자신의 이름을 각인시켰다. 지난 9월, 9년 만에 발매한 정규 2집 'In Waves'는 하우스를 비롯해 얼터너티브 팝, 테크노, 디스코, 개러지, 힙합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭 “비투비 활동 최우선, 멤버들 한결같이 응원해줘” [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097054"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이창섭이 비투비 활동에 대한 애정을 드러냈다. 2일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 이창섭의 첫 번째 솔로 정규앨범 ‘1991’ 발매 기념 쇼케이스가 진행됐다. 이창섭은 데뷔 12년 만에 솔로 정규 앨범을 발매하게 된 것에 대해 “비투비 활동이 먼저였다. 비투비 활동을 최우선으로 활동하다 보니까 솔로 앨범이 자연스럽게 활동을 안 하게 됐다. 사실 중간에 틈이 없었다. 비투비 활동이 끝나면 뮤지컬하고 또 유튜브 ‘전과자’도 찍고 비투비 콘서트, 팬미팅 등 일정이 많았다”고 답했다. 이어 “(비투비) 멤버들은 매번 앨범이 나올 때마다 응원해 주고 있다. 오래된 사이라 축하하는 것이 당연하고, 자연스럽게 대화를 나누는 편이라 거대한 축하는 잘 안 하는 편”이라고 말했다. 한편, ‘1991’은 이창섭이 태어난 해인 1991년을 시작점으로 멈추지 않고 나아가면서 비로소 단단하고 자유로워진 마음가짐을 담아낸 앨범으로, 대중에게 익히 사랑받아온 이창섭의 전매특허 발라드부터 록, 팝, 펑크, 하우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세이마이네임, 단체 콘셉트 포토 공개…'七人七色']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244445"/>
        <updated>2024-10-02T10:16:14.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)이 칠인칠색 매력을 뽐냈다. 가수 겸 배우 김재중이 제작해 선보이는 신인 걸그룹 세이마이네임(메이, 히토미, 승주, 도희, 카니, 소하, 준휘)은 1일 오후 6시 공식 SNS를 통해 첫 번째 미니앨범의 단체 콘셉트 포토를 공개했다. 단체 콘셉트 포토에서 세이마이네임은 빈티지하면서도 힙한 무드의 장소에서 매력을 뽐내 눈길을 끈다. 귀여운 매력의 메이와 히토미를 시작으로 해맑은 미소의 승주, 도도한 눈빛의 도희와 카니 그리고 냉미녀 모먼트가 느껴지는 소하와 준휘까지 각자 다른 느낌의 표정으로 카메라를 쳐다보며 다채로운 모습을 선보였다. 단체 콘셉트 포토를 공개하면서 데뷔 앨범에 대한 베일을 한꺼풀 더 벗은 세이마이네임이 과연 어떤 음악을 선보일지 궁금증을 더한다. 한편 세이마이네임은 오는 16일 데뷔를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장]"여섯명이 불렀는데"…이창섭, 비투비 아닌 솔로가수로 이겨낼 무게(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199459"/>
        <updated>2024-10-02T09:16:48.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여섯 명의 하모니는 아니지만, 홀로 채운 멜로디도 이토록 아름다울 수 있다는 것을 증명할 전망이다. 비투비 멤버가 아닌 솔로 가수로 본격 2막을 연 이창섭의 이야기다. 이창섭은 2일 서울 용산 블루스퀘어 마스터카드홀에서 첫 번째 솔로 정규앨범 '1991' 쇼케이스를 열고, 솔로 가수로 출사표를 던졌다. 이창섭은 이날 신보를 내고, 팬들과 만난다. 이번 신보는 이창섭이 6년 만에 내는 솔로 앨범이자 첫 정규앨범으로, 소속사 큐브엔터테인먼트를 나와 지난해 11월 판타지오로 이적 후 처음 발표하는 신보다. 새 소속사에서 신보를 발표한다는 점에서 "소속사는 내게 '하고 싶은 것 다 하라'고 했다. 정말 하라는 것 다 하게 해주더라. 판타지오에 감사하다"라고 너스레를 떨었다. 비투비가 아닌 '솔로 가수' 이창섭이라는 점도 관심사다. "솔로 가수가 얼마나 무거운 것인지 체감했다"는 이창섭은 "쇼케이스를 오랜만에 해서 기분이 좋더라. 무대 뒤에서 가슴이 벌렁벌렁했다"라며 솔로 컴백 소감을 밝혔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭 "솔로가수가 얼마나 무거운지 체감, 가슴이 벌렁벌렁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199457"/>
        <updated>2024-10-02T09:16:48.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이창섭이 솔로 가수로 나서는 소감을 밝혔다. 이창섭은 2일 서울 용산 블루스퀘어 마스터카드홀에서 첫 번째 솔로 정규앨범 '1991' 쇼케이스를 열고 "솔로 가수가 얼마나 무거운지 체감했다"라며 "가슴이 벌렁벌렁하더라"고 했다. 이창섭은 이날 신보를 내고, 팬들과 만난다. 이번 신보는 이창섭이 6년 만에 내는 솔로 앨범이자첫 정규앨범으로, 소속사 큐브엔터테인먼트를 나와 지난해 11월 판타지오로 이적 후 처음 발표하는 신보다. 무엇보다 비투비가 아닌 '솔로 가수' 이창섭이라는 점도 관심사다. "솔로 가수가 얼마나 무거운 것인지 체감했다"는 이창섭은 "쇼케이스를 오랜 만에 해서 기분이 좋더라. 무대 뒤에서 가슴이 벌렁벌렁했다"라며 솔로 컴백 소감을 밝혔다. 타이틀곡은 두 곡을 내세워 눈길을 끈다. 첫 번째 타이틀곡 '33'(삼삼)은 33살 이창섭이 과거를 돌아보며 깨달은 자전적 이야기를 담은 곡이다. 이창섭은 단독 작사를 맡아 '매 순간 앞으로 나아가야 한다'는 메시지를 풀어냈고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭 "판타지오, 하라는 것 다 하게 해준다…너무 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199456"/>
        <updated>2024-10-02T09:16:48.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이창섭이 새 소속사 판타지오에 대한 만족감을 드러냈다. 이창섭은 2일 서울 용산 블루스퀘어 마스터카드홀에서 첫 번째 솔로 정규앨범 '1991' 쇼케이스를 열고 "하라는 것 다 하게 해주는 판타지오에 감사하다"라고 했다. 이창섭은 이날 신보를 내고, 팬들과 만난다. 이번 신보는 이창섭이 6년 만에 내는 솔로 앨범이자첫 정규앨범으로, 소속사 큐브엔터테인먼트를 나와 지난해 11월 판타지오로 이적 후 처음 발표하는 신보다. 새 소속사에서 신보를 발표한다는 점에서 "소속사는 내게 '하고 싶은 것 다 하라'고 했다. 정말 하라는 것 다 하게 해주더라. 판타지오에 감사하다"라고 너스레를 떨었다. 이번 신보 '1991'은 이창섭이 태어난 해인 1991년을 시작점으로 멈추지 않고 나아가면서 비로소 단단하고 자유로워진 마음가짐을 담아낸 앨범이다. 대중에게 익히 사랑받아온 이창섭의 전매특허 발라드부터 록, 팝, 펑크, 하우스 등 다채로운 장르로 이뤄져 그의 확장한 음악적 스펙트럼을 만날 수 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>