<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-17T22:17:13.068Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경다솜, 오늘(18일) 신곡 'Let's Not Tryna Save Our Love' 발표..청량한 힐링 러브송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177772"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 경다솜이 힐링 러브송으로 돌아온다. 경다솜은 18일 오후 6시 주요 음원사이트를 통해 신곡 'Let's Not Tryna Save Our Love'를 발매한다. 따뜻하면서도 경쾌한 멜로디의 'Let's Not Tryna Save Our Love'는 경다솜표 유니크한 창량 보이스가 팝록 장르의 감성에 담겨 듣는 재미를 배가시킨다. '너와 함께라서 모든 게 즐거워/가끔 깨져버릴까 불안도 하지만/한 치 앞도 알 수 없는 게 인생사/그러니까 우린 그리하는 걸로'란 가사에 실린 사랑과 관계에 대한 메시지가 공감과 위로, 여운을 안긴다. 곡을 직접 작사, 작곡하며 다시금 싱어송라이터의 면모를 뽐낸 경다솜은 "우리는 한 치 앞도 모르는 삶에 우린 너무 많은 걱정을 담고 있는 게 아닐까? 사랑하는 사람과 멀어질 수도 있다는 걱정 때문에 시작을 두려워하고 있지 않은가?"라며 "이 노래를 듣는 모든 분들이 조금은 쉽게 생각하고 조금 더 좋은 사랑을 하길 바란다"라고 곡을 소개했다. 지난해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스테이씨 컴백, 30일 새 싱글 ‘...l (닷닷닷)’ 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910400"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스테이씨(STAYC)가 가을 감성으로 돌아온다. 하이업엔터테인먼트는 10월 18일 "스테이씨(수민, 시은, 아이사, 세은, 윤, 재이)가 오는 30일 새 디지털 싱글 '...l (닷닷닷)'을 발매한다"고 밝혔다. 함께 공개된 이미지 모션 영상은 아기자기하면서도 키치한 핑크빛 핸드폰 이미지로 시선을 끌고 있다. 이어 짝사랑 중인 상대에게 "넌 내가 안 궁금해?" "이대로도 충분해?"라는 메시지를 보내는 장면으로 곧 다가올 스테이씨 컴백에 대한 기대감을 더했다. 특히 핸드폰 자판에 다른 알파벳 없이 'GPT'만 적혀있어 해당 단어가 어떤 의미를 갖고 있을지 궁금증을 자극하고 있다. '…l'은 스테이씨가 지난 7월 발매한 첫 번째 정규앨범 'Metamorphic (메타모르픽)' 이후 약 3개월 만에 공개하는 신보다. 얼음처럼 쿨하지만, 핫하고 발칙하기도 한 애티튜드를 담은 'Cheeky Icy Thang (치키 아이씨 땡)'으로 강렬한 존재감을 드러냈던 스테이씨는 이번 싱글을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 'GOLDEN' 앨범 누적 판매량 280만장 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274574"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 솔로 앨범 'GOLDEN'(골든)이 트리플 밀리언셀러 달성을 눈앞에 뒀다. 한국음악콘텐츠협회(KMCA)가 운영하는 음반 판매량 집계 사이트 써클 앨범 차트(Circle Album Chart)에 따르면, 지난해 11월 3일 발표한 정국의 첫 솔로 앨범 'GOLDEN'이 누적 판매량 282만 이상을 기록했다. 'GOLDEN'은 단일 앨범으로 써클 앨범 차트 사상 최초이자 최다 판매된 솔로 앨범으로 등극했다. 'GOLDEN'은 써클차트가 발표한 '2023년 누적 앨범(Physical) 판매량 톱15'에서 270만 2453장의 판매를 기록하며 K-팝 솔로 남녀 가수를 모두 포함해 2023년 누적 앨범 판매량 1위를 차지한 바 있다. 'GOLDEN'은 이후 꾸준한 상승세를 거듭해 오면서 282만 장 이상 판매되며 '트리플 밀리언 셀러' 달성을 향해 바짝 다가서고 있다. 'GOLDEN'은 누적 판매량 200만 장을 돌파하면 써클차트로부터 부여받는 더블 밀리언(2M)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 캠핑하는 '월드와이드 핸섬'..콘셉트 포토 'Journey' 버전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003726423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003726423"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진의 신보 ‘Happy’ 콘셉트 포토가 베일을 벗으며 눈길을 모으고 있다. 진은 18일 0시(이하 한국시간) 팀 공식 SNS에 솔로 앨범 ‘Happy’의 첫 번째 콘셉트인 ‘Journey’의 사진과 영상을 공개했다. 그는 실제 취미인 캠핑, 테니스, 요리를 소재로 삼아 현실에서 행복을 느끼는 순간을 표현했다. 진은 캠핑카 앞에 편안히 앉아 여유를 즐긴다. 따스하게 내리쬐는 햇볕은 그를 포근하게 감싼다. 또 다른 사진에서는 ‘테니스 왕자’로 변신했다. 테니스 라켓을 미술 작품처럼 걸어놓은 벽 아래서 무언가를 골똘히 생각하고 있는 모습이 인상적이다. 함께 공개된 콘셉트 필름은 오래된 캠코더로 촬영한 것처럼 연출됐다. 전체적으로 빈티지한 분위기를 풍기는 이 영상에는 일상의 소음이 담겨 자연스러운 느낌을 더한다. 필름 속 진은 직접 요리를 만들고 테니스 공을 튕기면서 혼자만의 시간을 즐긴다. 캠핑 의자에 앉아 스르륵 잠드는 장면에서는 더없는 편안함이 묻어난다. 진은 자신을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, '월와핸'의 눈부신 귀환..'Journey' 버전 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274572"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 새 앨범 'Happy' 콘셉트 포토를 공개, 컴백 기대감을 높였다. 진은 18일 0시(이하 한국시간) 팀 공식 SNS에 솔로 앨범 'Happy'의 첫 번째 콘셉트인 'Journey'의 사진과 영상을 공개했다. 진은 실제 취미인 캠핑, 테니스, 요리를 소재로 삼아 현실에서 행복을 느끼는 순간을 표현했다. 진은 캠핑카 앞에 편안히 앉아 여유를 즐긴다. 따스하게 내리쬐는 햇볕은 그를 포근하게 감싼다. 또 다른 사진에서는 '테니스 왕자'로 변신했다. 테니스 라켓을 미술 작품처럼 걸어놓은 벽 아래서 무언가를 골똘히 생각하고 있는 모습이 인상적이다. 함께 공개된 콘셉트 필름은 오래된 캠코더로 촬영한 것처럼 연출됐다. 전체적으로 빈티지한 분위기를 풍기는 이 영상에는 일상의 소음이 담겨 자연스러운 느낌을 더한다. 필름 속 진은 직접 요리를 만들고 테니스 공을 튕기면서 혼자만의 시간을 즐긴다. 캠핑 의자에 앉아 스르륵 잠드는 장면에서는 더없는 편안함이 묻어난다. 진은 자신을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[월드와이드 핸섬의 귀환…BTS 진, 군인 티 완전 벗은 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910399"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진의 신보 ‘Happy’ 콘셉트 포토가 공개됐다. 진은 10월 18일(이하 한국시간) 솔로 앨범 ‘Happy’의 첫 번째 콘셉트인 ‘Journey’의 사진과 영상을 공개했다. 그는 실제 취미인 캠핑, 테니스, 요리를 소재로 삼아 현실에서 행복을 느끼는 순간을 표현했다. 진은 캠핑카 앞에 편안히 앉아 여유를 즐긴다. 따스하게 내리쬐는 햇볕은 그를 포근하게 감싼다. 또 다른 사진에서는 ‘테니스 왕자’로 변신했다. 테니스 라켓을 미술 작품처럼 걸어놓은 벽 아래서 무언가를 골똘히 생각하고 있는 모습. 함께 공개된 콘셉트 필름은 오래된 캠코더로 촬영한 것처럼 연출됐다. 전체적으로 빈티지한 분위기를 풍기는 이 영상에는 일상의 소음이 담겨 자연스러운 느낌을 더한다. 필름 속 진은 직접 요리를 만들고 테니스 공을 튕기면서 혼자만의 시간을 즐긴다. 캠핑 의자에 앉아 스르륵 잠드는 장면에서는 더없는 편안함이 묻어난다. 진은 자신을 위해 쓰는 시간이 주는 행복을 소중히 여기고, 여기서 삶의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 ‘역사의 땅’ 美로! 시작부터 ‘전미 투어’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157176"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티가 복귀 1달만 ‘역사의 현장’ 북미로 향한다. 미국은 ‘기적’이라 불리기까지 했던 피프티 피프티 노래 ‘큐피드’ 글로벌 히트를 견인한 빌보드의 ‘본령.’ 더욱이 이번 일정은 11월 말부터 12월 중순까지 1달여 간 동서부 주요 8개 도시를 순회하는 사실상의 ‘전미 투어’ 성격을 띄게 돼 화제를 모으고 있다. 피프티 피프티 소속사 어트랙트는 17일 이들의 첫 북미 투어 ‘러브 스프링클 투어 인 유에스에이’(LOVE SPRINKLE TOUR in USA) 개최를 공식화했다. 공연은 11월 27일 샌프란시스코를 시작으로, LA와 피닉스, 휴스턴, 달라스, 시카고와 아틀랜타를 거쳐 12월16일 ‘대망의 뉴욕’에서 마무리된다. 이번 8대 메이저 투어에서 유독 눈에 띄는 대목은, 각 도시마다 ‘명소’에 가까운 전통의 공연장을 트웨니(팬덤 명)와의 첫 대면 장소로 삼았 단 점이다. 휴스턴의 ‘하우스 오브 블루스’(House Of Blues)와 국내에도 익숙한 뉴욕의 ‘타운 홀’(T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“불화 사실이었는데” 샵 이지혜X서지영, 15년 지나 베프됐다 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005177741"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:00.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샵의 이지혜와 서지영이 과거 불화에 대해 허심탄회하게 이야기를 나눴다. 17일 유튜브 채널 밉지않은 관종언니에는 ‘15년만에 카메라 앞에서 함께한 이지혜 서지영 (합성아님)’ 영상이 게재됐다. 이날 영상에는 이지혜와 서지영이 과거 ‘절친노트’ 이후 처음으로 함께 카메라 앞에 선 모습이 담겨 눈길을 끌었다. 1998년 데뷔한 샵은 이지혜, 서지영의 쌍방 폭행 논란과 멤버간의 불화로 2022년 해체했다. 시간이 지난 후 이지혜와 서지영은 화해하고 좋은 인연을 이어오고 있는 바. 이지혜는 “몇 년 만이냐. 눈물 날 것 같다”며 서지영을 자신의 베프라며 곱게 늙어가고 있다고 소개했다. 두 아이의 엄마로서 평범한 삶을 살고 있다는 서지영은 이지혜와 샵 활동 당시 추억을 공유하며 대화를 나눴다. 이지혜는 과거 활동 당시 서지영이 다이어트 하는데 맨날 뻥튀기를 먹었다고 회상하며 “내가 음식 시키면 맨날 한 입만 달라고 했다. 나는 그게 너무 얄미웠다. 먹고 싶으면 자기가 시키지 왜 내걸 먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사채의 늪에 빠진 연예계…개인정보 유출 피해도 심각 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101220"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:46.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이진호. 사진 | 박진업기자 upandup@sportsseoul.com 불법적인 자금 거래에 연루되거나 사생활 침해를 당하는 연예계 사례가 증가하고 있다. 17일 방송계에 따르면 빅플래닛메이드엔터 소속 매니저가 자신의 휴대전화에 담긴 연락처를 담보로 대출받은 사실이 드러나 소속 연예인들의 피해가 우려되는 상황이다. 빅플래닛메이드엔터 모회사인 원헌드레드 측은 16일 “빅플래닛메이드엔터 소속 매니저 A씨가 자신의 휴대전화에 담긴 연락처를 담보로 40여개 불법대부업체로부터 소액 대출을 받고 이를 갚지 못하자 불법대부업체들이 담보로 맡긴 전화번호로 연락, 협박하는 사건이 발생했다”고 밝혔다. 이어 “당사는 지난 9월 30일 사채업자로부터 처음 연락받고 즉시 A씨를 사직 처리 했다. A씨 개인의 금전 문제로 사건이 일단락될 것이라 기대했으나 16일 불법대부업체가 다시 당사에 전화를 걸어와 욕설과 함께 A씨 대신 금전 문제를 해결할 것을 협박해 왔다”고 말했다. 그러면서 “당사는 이번 사건이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘핫걸’ 제니라서 가능한 ‘만트라’…“이건 여자들을 위한 주문이야” [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101219"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:46.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니. 사진 | OA엔터테인먼트 ‘예쁜 여자들은 트라우마를 겪지 않아. 그러기엔 너무 바쁘거든.’ 글로벌 아티스트 제니가 외친 ‘만트라’(Mantra주문)다. 첫 솔로 무대에서 ‘빛이 나는 솔로’를 외치던 제니는 6년 후 모든 여성들의 워너비, ‘핫걸’ 그 자체가 됐다. 제니가 지난 11일(한국시간) 새 싱글 ‘만트라(Mantra)’의 음원과 뮤직비디오를 전 세계 동시 발표했다. ‘만트라’는 제니의 중저음의 랩핑이 돋보이는 곡이다. K팝을 선두에서 이끄는 블랙핑크의 멤버이자 글로벌 아티스트로서 이번 솔로 싱글 역시 전세계 리너스를 겨냥했다. 지난해 10월 발매한 스페셜 싱글 ‘유앤미’에 이어 이번에도 영어곡이다. 제니가 YG엔터테인먼트(이하 YG)와 계약 만료 후 솔로활동과 관련해서는 OA엔터테인먼트를 설립하고 처음 발매한 신곡이기도 하다. 그는 이번 싱글을 준비하며 비욘세와 아델 등 세계적인 팝스타가 속한 미국 대형 음반사 컬럼비아 레코드와 파트너십을 맺으며 본격적인 글로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 성진, 11월 5일 정규앨범 내고 솔로 아티스트 데뷔…콘서트도 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517433"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:46.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데이식스 성진이 11월 첫 정규앨범을 발표하고 솔로 아티스트로서 데뷔한다. 소속사 JYP엔터테인먼트는 16일 공식 SNS 채널에 이미지를 게재하고 성진의 솔로 데뷔 소식을 알렸다. 성진은 11월 5일 첫 솔로 앨범이자 정규 1집 '30'(서른)을 발매하고 완성도 높은 음악과 보컬로 올가을을 물들인다. 이정표를 연상케 하는 이미지는 성진의 솔로 데뷔 여정으로 팬들을 안내하는 듯한 설렘을 선사한다. 여기에 첫 솔로 단독 콘서트 개최 소식까지 함께 전해 기대감을 키운다. 성진은 11월 8일부터 10일까지 사흘간 서울 노원구 광운대학교 동해문화예술관에서 단독 공연을 열고 팬들과 뜻깊은 순간을 기념한다. 성진은 2015년 데이식스로 데뷔 후 호소력 짙은 보컬과 감성, 탄탄한 연주 실력으로 음악팬들을 매료시켜왔다. 여기에 최신곡이자 국내 음원 차트 1위를 싹쓸이한 '녹아내려요', 역주행 인기를 구가 중인 데뷔곡 '콩그레츄레이션스', 멜론 9월 월간 차트 1위를 차지한 '해피', 꾸준히 음원 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[페퍼톤스, 연말 콘서트 '트웬티' 개최…20년 발자취 갈무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517431"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:46.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 페퍼톤스가 연말 콘서트로 돌아온다. 페퍼톤스(신재평, 이장원)는 오는 12월 14~15일 양일간 서울 광진구 세종대학교 대양홀에서 연말 콘서트 '2024 페퍼톤스 콘서트 '트웬티''(이하 '트웬티)를 개최한다. '트웬티'는 올해 데뷔 20주년을 맞은 페퍼톤스가 선사하는 연말 콘서트다. 페퍼톤스의 단독 콘서트는 지난 7월 진행한 20주년 기념 투어 '2024 페퍼톤스 콘서트 '파티 플렌티'' 앙코르 콘서트 이후 약 5개월 만이다. 페퍼톤스는 팬들과 함께 2024년의 대미를 장식하는 뜻깊은 시간을 갖는다. 특히, 페퍼톤스는 데뷔 20주년의 의미를 담고 있는 '트웬티'를 콘서트 타이틀로 선정, 페퍼톤스의 2004년부터 2024년까지의 발자취를 갈무리한다. 처음과 늘 변함없이 명랑한 페퍼톤스만의 따스한 음악으로 팬들에게 깊은 감동을 선사할 것으로 기대된다. 페퍼톤스는 올해 진행된 전국 투어와 앙코르 콘서트를 모두 매진시키며 '공연강자'로서의 막강한 티켓 파워를 입증한 가운데, 이번 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남규리, 연극 '레미제라블' 캐스팅…사랑과 희망의 대서사시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517429"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:46.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남규리가 프랑스 대문호 빅토르 위고의 소설을 원작으로하는 연극 '레미제라블'에 캐스팅됐다. 소속사 하이어랭크 엔터테인먼트는 "남규리는 오는 11월 21일 서울 장충동 국립극장 해오름극장에서 개막하는 연극 '레미제라블'에서 코제트를 맡아 열연한다"고 밝혔다. 남규리는 코제트의 캐릭터에서 섬세하고 풍부한 감정선의 연기력을 더해 무대에서 남다른 몰입감을 보여줄 예정이다. 남규리를 비롯 장발장 역의 전노민, 마리우스 역의 이민우, 에포닌 역의 하지영, 팡틴 역의 오정연 등이 출연한다. 새롭게 이미지 변신에 나선 이민우와 전문 MC, 방송인으로 잘 알려진 하지영과 호흡도 이번 공연에서만 관람할수 있는 감동이 될 것이라고 소속사 측이 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나눔은 아름다운 전염" 김장훈, 11월 역대급 김장 대축제 '김장한 데이' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517428"/>
        <updated>2024-10-17T20:18:30.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김장훈이 사상 최대의 김장 축제로 올 겨울 따뜻한 나눔을 실천한다. 김장훈은 오는 11월 13일 인천아시아드주경기장 남측광장에서 열리는 제1회 서로 나눔 김장 대축제 김장훈과 '김장한 데이'에 참여, 나눔을 전파하고 전 세계에 김장 문화를 알리기 위해 나선다. 김장훈과 '김장한 데이'는 지역 사회에 나눔 문화를 확산시키고, 개인 및 단체가 김장 체험을 할 수 있는 기회를 제공하여 점차 사라져 가는 김장 문화를 알리는 대규모 김장 행사로, 인천 서구, 서구복지재단 주최로 올해 처음 개최된다. 다방면에서 선한 영향력을 펼치고 있는 김장훈은 이번 김장 축제의 흥을 돋우기 위한 다채로운 축하 공연 및 홍보 캠페인과 함께 전 세계에 한국의 김장 문화를 알리는 데에도 적극적으로 힘을 보탤 예정이다. 수많은 사람들이 행사장을 가득 메우고 김장을 하는 장관과 김장훈의 축하무대는 각종 SNS와 영상 플랫폼을 통해 실시간으로 송출될 계획이다. 최근 K-푸드와 김치의 글로벌 열풍 속 긍정적인 시너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내안의 행복을 찾아서"…서영은, 11월 단독 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517426"/>
        <updated>2024-10-17T20:18:30.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서영은이 오는 11월 30일 오후 3시, 7시 서울 삼성동 백암아트홀에서 단독 콘서트 '내 안의 행복을 찾아서 – 그대들과 함께'를 개최한다. 서영은의 감미로운 목소리와 함께 잊고 지내던 내면의 행복과 기쁨을 되찾는 특별한 무대가 될 것으로 기대를 모은다. 이번 콘서트는 '우리들의 아련한 추억'을 주제로, 섬세한 감정들이 서영은의 노래에 녹아 들어 관객들에게 따뜻한 위로와 감동을 선사한다. 오랜 시간 사랑받아온 서영은의 대표곡들이 이번 공연에서 울려 퍼지며, 관객들 기억 속에 남아있던 감정들을 일깨울 것으로 전망된다. 서영은은 이번 공연에서 자신의 대표곡인 '내 안의 그대' '혼자가 아닌 나' '완소 그대' 등 수많은 히트곡을 라이브로 들려준다. 서영은 목소리를 통해 각 곡에 담긴 감성적이고 섬세한 감정이 관객들의 마음을 사로잡을 것으로 긷를 모은다. 또한, 이번 콘서트에서는 서영은은 평소 좋아했던 노래들을 리메이크해 부를 예정이다. 서영은만의 스타일로 재해석된 곡들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트롯 걸즈 재팬', '돌아와요 부산항에' 앙코르 콘서트 11월 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517425"/>
        <updated>2024-10-17T20:18:30.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트롯 걸즈 재팬' 출연자들이 앙코르 콘서트로 감동을 되새긴다. '2024 트롯걸즈재팬 1st 콘서트 앵콜 - 돌아와요 부산항에'가 오는 11월 17일 오후 3시와 7시 서울 대현동 이화여자대학교 삼성홀에서 개최된다. 이번 콘서트는 지난 8월 서울과 부산에서 열린 '2024 트롯걸즈재팬 1st 콘서트 - 돌아와요 부산항에'의 성원에 힘입어 준비한 앙코르 공연인 만큼 더욱 알찬 구성으로 펼쳐진다. 이날 공연에는 일본 위성방송 채널 와우와우와 OTT 플랫폼 아베마에서 공개된 트로트 오디션 프로그램 '트롯 걸즈 재팬'에서 큰 사랑을 받은 후쿠다 미라이, 우타고코로 리에, 마코토, 스미다 아이코, 소희, 나츠코, 카노 미유 등이 출연해 감동을 재현한다. '트롯 걸즈 재팬' 멤버들은 한국과 일본에서 큰 사랑을 받았던 '푸른 산호초' '흐르는 강물처럼' '눈의 꽃' '긴기라기니 사리게나쿠' '아이 러브 유' 등 레전드 무대들은 물론, 지난 공연에서 미처 보여주지 못한 특별한 무대를 더해 첫 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이핑크, 연말 완전체 랑데부…12월 21-22일 단독 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517424"/>
        <updated>2024-10-17T19:13:30.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크가 연말 콘서트로 팬들을 만난다. 에이핑크(박초롱, 윤보미, 정은지, 김남주, 오하영)는 오는 12월 21일과 22일 이틀간 서울 화곡동 KBS 아레나에서 일곱 번째 단독 콘서트를 개최한다. 멤버들이 따로 또 같이 왕성한 활동을 펼치고 있는 에이핑크는 이번 연말 콘서트로 연말까지 끈끈한 행보를 이어간다. 에이핑크는 심혈을 기울여 준비한 다채로운 무대들로 팬들에게 특별한 크리스마스 선물을 전한다는 계획이다. 특히 에이핑크의 이름을 건 단독 공연이라 의미를 더한다. 에이핑크는 지난해 4월 팬 콘서트 '핑크 드라이브'를 성료고, 지난해 연말 시즌송 '핑크 크리스마스', 올해는 팬송 '웨이트 미 데어'를 발표했다. 또한, 김남주의 단독 팬미팅 '배드 주스', 정은지의 단독 팬미팅 '은지의 책방', 초봄(박초롱, 윤보미)의 유닛 팬미팅 '매치'를 개최하는 등 다양한 형태로 팬들에게 즐거움을 선사했다. 최근에는 '2024 영동대로 K-POP 콘서트'에서 완전체로 멋진 공연을 펼쳤다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 출신 제이, 승한 라이즈 탈퇴 요구 근조화환에…"살인미수" 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005861863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005861863"/>
        <updated>2024-10-17T15:17:41.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 데이식스 출신 제이. 그룹 데이식스(DAY6) 멤버 출신 제이가 최근 라이즈의 일부 팬들이 승한의 탈퇴를 요구하며 근조 화환 시위를 한 일을 두고 공개적으로 분노를 표출했다. 제이는 17일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “근조화환은 역겨웠다. 근조화환을 보낸 사람들이 온라인에서 그들이 싸웠던 대상에 대한 비극적인 결과를 애도하는 첫 번째 사람들이 될 것”이라고 일갈했다. 그러면서 “비극은 일어나지 않았지만 나 역시 그 편에 서 본 적이 있고 가까웠다”라며 “그렇게 어린 사람에게 얼마나 큰 트라우마를 줄지 상상할 수 없다”고 안타까워했다. 또 “이번 시위에 연루된 사람들은 모두 살인미수 혐의로 재판을 받아야 한다”고 분개했다. 앞서 라이즈의 소속사인 에스엠엔터테인먼트(이하 SM)는 사생활 논란으로 활동을 중단했던 승한의 복귀 계획을 발표했다. 하지만 라이즈의 팬들이 이를 두고 거세게 반발하며 승한의 탈퇴를 요구했고, 이 과정에서 일부 팬들은 소속사 사옥 앞에 근조화환을 보내는]]></content>
    </entry>
</feed>