<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-20T04:18:44.611Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조민아 "4세 子 얼굴 찢어져 피 철철나는데, 응급실 뺑뺑이 지옥이더라"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206506"/>
        <updated>2024-10-20T04:18:37.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 조민아가 4세 아들의 사고 소식을 전했다. 조민아는 20일 자신의 SNS에 "일주일 전, 강호가 크게 다치는 사고가 있었다"라는 장문의 글을 게재했다. 이어 그는 "휴일 저녁. 아기가 강호의 아빠와 시간을 보내면서 공원에 있던 그네를 타다 턱으로 떨어져서 안면부가 길게 찢어지면서 구멍이 뚫리고 턱에 화상까지 입었다"고 상황을 설명했다. 다만 "상처가 크고 깊어서 수면마취를 하고 수술을 해야 한다는데 일요일 저녁이라 마취과 선생님이 안 계셨고, 아기 안면부 봉합수술은 성형외과 전문의가 해야 하는데 그 병원은 단순 봉합만 한다고 해줄 수 없다며, 응급실을 세 군데나 돌았지만 결국 치료하지 못하고 집으로 돌아왔다"라고 털어놨다. 이어 "응급실 뱅뱅이, 말로만 들었는데 막상 겪어보니 정말 생지옥 같았다"라며 "한시라도 빨리 치료받아야 하는 상황에 김포에서 인천, 서울까지 왔다 갔다 했는데 여기는 단순봉합 밖에 못해서 안돼.. 환자 측의 애타는 마음을 아는지 모르는지"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 임영웅… 공연 실황 영화, BTS 넘어섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033598"/>
        <updated>2024-10-20T04:18:37.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅 공연 실황 영화가 세계적인 아티스트 방탄소년단까지 넘어섰다. 20일 영화관입장권통합전산망에 따르면 영화 '임영웅 아임 히어로 더 스타디움'은 지난 19일 3795명을 모아 누적 관객 34만3334명을 기록했다. 이는 공연 실황 최고 흥행작 방탄소년단 '러브 유어셀프 인 서울'의 34만2366명을 제친 것이다. 임영웅 아임 히어로 더 스타디움은 지난 8월 개봉한 공연 실황 영화로 10만 영웅시대(팬클럽명)와 함께 상암벌을 정복한 임영웅의 스타디움 입성기를 그렸다. 소속사에 따르면 이 영화는 국내뿐만 아니라 미국, 태국, 캐나다 등에서 개봉하며 글로벌 팬들을 만난다. 한편 임영웅은 오는 12월27일부터 29일, 2025년 1월2일부터 4일까지 서울 구로 고척스카이돔에서 '임영웅 리사이틀'을 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 "무대 늘 긴장…결혼식 축가만 해도 떨려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414990"/>
        <updated>2024-10-20T04:18:37.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 유태오 집에 방문해 디너파티를 즐겼다. 송가인은 19일 오후 방송된 MBC 예능프로그램 '전지적 참견 시점'(이하 '전참시)에 출연, 최근 음악에 빠진 유태오의 초대로 에이티즈(ATEEZ) 멤버 민기와 함께 유태오 집을 방문하게 됐다. 배우부터 아이돌, 트로트 가수까지 누가 봐도 신기한 조합에 세 사람도 어색한 듯 미소 지었지만 곧 자연스럽게 대화를 이어갔다. 유태오는 송가인의 오랜 팬으로 DM을 주고받다가 시사회에서 만난 것을 계기로 친분이 쌓였다고. 서로에 대한 이야기가 어느 정도 진행되자 송가인은 유태오에게 “앨범을 발매할 생각이 있으시냐”고 질문을 하며 음악에 대한 이야기를 이끌어냈다. 정작 송가인은 이야기 도중 “큰 무대뿐만 아니라 결혼식 축가만 해도 정말 긴장한다”며 자신의 고충을 밝히기도 했다. 이에 유태오는 “믿기질 않는다”면서 “신기가 있는 것 같다. 노래 부르실 때 너무 몰입을 하시니까 깊은 감성을 저렇게 표현하는지 궁금하다”고 극찬하는 등 서로의 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 "내년에는 지민이와 같이 살게 해주세요" 소원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414989"/>
        <updated>2024-10-20T04:18:37.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호가 김지민과 결혼을 소원으로 빌었다. 19일 방송된 채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN '니돈내산 독박투어3'에서는 대만 여행기가 그려졌다. 드라마 '상견니' 촬영지인 타이난으로 향한 독박즈들은 MZ 감성에 젖어 드는가 하면 청춘이라는 타이틀에 맞게 교복으로 환복했다. '상견니' 남자 주인공과 똑같이 입었다며 너스레를 떤 김대희는 김준호의 교복 포스에 “오셨습니까 형님”이라며 90도 인사를 해 웃음을 자아냈다. 특히 공자묘로 향한 김준호는 연인 김지민을 위한 소원을 빌어 눈길을 끌었다. 그는 "예쁜 지민이 방송 많이 하고 장수하게 해주세요. 내년에는 같이 살게 해주세요”라며 김지민을 향한 애정을 표했다. 독박즈 모두 "내년에는 김준호가 결혼할 것 같다"고 예언했다. 김대희는 고3 딸을 위해 “그동안 열심히 공부하고 준비한 노력만큼 결과가 나올 수 있게 돕게 해주세요”라고 빌어 감동을 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 '게슴츠레한 눈' 국감 하니 '서툰 한국어'…SNL 패러디 뭇매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007855467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007855467"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['SNL 코리아'가 노벨문학상 수상자 한강 작가와 그룹 뉴진스 멤버 하니를 패러디해 비판을 받고 있다. 지난 19일 공개된 쿠팡플레이 쇼 프로그램 'SNL 코리아 시즌6'에서는 배우 김아영이 한강 작가의 인터뷰 모습을 패러디한 모습이 담겼다. 한강 작가 특유의 조곤조곤한 말투와 눈을 거의 감은 듯한 표정, 고개를 내민 자세를 따라 한 김아영은 "수상을 알리는 연락을 받고는 처음엔 놀랐고, 전화를 끊고 나서는 현실감과 감동이 느껴졌어요"라며 수상 소감을 따라 말했다. 이와 함께 영상에는 방청객들의 웃음소리가 더해졌다. 한강 작가는 지난 10일에는 스웨덴 한림원이 발표한 2024 노벨문학상 수상자로 호명됐다. 대한민국 최초 노벨문학상 수상자다. 이에 누리꾼들은 노벨문학상을 수상한 한강 작가의 외향적인 특성을 단순하게 희화화하는 것은 조롱이라고 지적하고 나섰다. 뉴진스 하니가 지난 15일 국정감사에 출석한 모습을 패러디한 장면 역시 비판을 받았다. 하니는 당시 국회 환경노동위원회 국정감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 팬 폭행 연루 프로듀서와 스킨십 사진…거짓 진술 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330509"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 16일 관련 사건으로 경찰 조사 받기도 자신의 미성년자 팬을 폭행한 가해자와 모르는 사이라고 주장한 가수 제시가 그 일행과 친밀한 사진이 공개돼 논란이 되고 있다. 20일 온라인 커뮤니티를 중심으로 제시가 한 남성과 다정한 포즈를 취하고 있는 사진이 확산되고 있다. 사진 속 남성은 제시의 노래 '눈누난나' '어떤 X(What Type of X)' 등의 작업에 참여했던 프로듀서 코알라로 알려졌다. 그는 제시 팬 폭행 사건의 가해자 가운데 한 명으로 지목된 인물이다. 제시는 지난달 29일 새ㄹ벽 서울 강남구 압구정동에서 사진 촬영을 요청한 10대 남성 팬 A씨가 자신의 일행으로부터 폭행당하는 것을 보고도 방관했다는 의혹을 받는다. 사건 당시 신고를 받고 출동한 경찰은 인근 술집에서 제시와 일행을 발견했고, 가해자로 지목된 남성 B씨는 없던 것으로 알려졌다. 제시와 일행은 경찰에게 B 씨의 행적을 알 수 없다고 답한 것으로 전해졌다. 사건이 알려진 뒤 제시는 지난 12일 SNS에 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 정주연 "사업가 남편과 결혼 6개월만 파경? 이혼 안했다, 재결합"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206493"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정주연이 재결합 사실을 알렸다. 19일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미'에서는 정주연 최정우 이계인의 최초 고백이 예고됐다. 정주연은 "좋은 근황을 전해드리려고 나왔다"고 말문을 열었다. 이어 "근황을 접하신 건 작년 결혼 파경 기사다. '나는 결혼과 안 어울리나보다, 못하겠다'고 짐을 싸서 친정으로 갔다. 몇달 후에 재결합해서 다시 잘 (살고있다"고 말했다. 정주연은 2009년 에픽하이 '따라해' 뮤직비디오에 출연하며 데뷔, 드라마 '폭풍의 연인' '오로라 공주' '태양의 도시', 영화 '차이나 블루' '스물' 등에 출연했다. 그는 지난해 4월 연상의 사업가와 비공개로 결혼식을 올렸으나 6개월 만에 파경 소식을 전했다. 소속사 측은 정주연이 결혼 생활을 정리했으며 혼인신고를 하지 않아 별도의 이혼 절차는 없다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호·최영준, 오늘(20일) 축복 속 품절남 된다(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692165"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호(왼쪽)과 배우 최영준이 오늘(20일) 서울 모처에서 각각 결혼식을 올린다. 조세호는 9살 연하의 여성과 1년 간의 열애 후 부부가 되며, 최영준은 오랜 연인과 웨딩마치를 울린다. 방송인 조세호와 배우 최영준이 품절남 대열에 합류한다. 오늘(20일) 연예계 ‘열일’ 대표 주자들이 결혼식을 올린다. 조세호는 9살 연하의 일반인 여성과, 최영준은 오랜 기간 교제한 연인과 부부의 연을 맺는다. 조세호의 결혼식은 이날 오후 서울 신라호텔에서 열린다. 앞서 조세호 소속사 A2Z엔터테인먼트는 “결혼식은 신랑과 신부 일생에 다시없을 소중한 순간이고 사랑하는 가족들과 가장 아끼는 지인들을 모시는 자리로, 주인공 두 사람과 하객 분들을 배려해 비공개로 진행하기로 했다”고 밝힌 바 있다. 결혼식 주례는 은사인 전유성, 사회는 20년 지기 남창희가 맞는다. ‘연예계 마당발’ 조세호의 결혼식인 만큼 축가 라인업도 알차게 꾸려졌다. 절친 김범수, 태양, 거미가 축가 가창자로 나서 조세호의 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조민아, 4세 子 사고에 '덜컥' "얼굴 찢어지고 화상..응급실 뱅뱅"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275100"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 조민아가 4세 아들의 사고 소식을 전했다. 조민아는 20일 자신의 인스타그램에 "휴일 저녁. 아기가 강호의 아빠와 시간을 보내면서 공원에 있던 그네를 타다 턱으로 떨어져서 안면부가 길게 찢어지면서 구멍이 뚫리고 턱에 화상까지 입었다"라고 말했다. 그는 "상처가 크고 깊어서 수면마취를 하고 수술을 해야 한다는데 일요일 저녁이라 마취과 선생님이 안 계셨고, 아기 안면부 봉합수술은 성형외과 전문의가 해야 하는데 그 병원은 단순 봉합만 한다고 해줄 수 없다며, 응급실을 세 군데나 돌았지만 결국 치료하지 못하고 집으로 돌아왔다"라고 털어놨다. 이어 "응급실 뱅뱅이... 말로만 들었는데 막상 겪어보니 정말 생지옥 같았다"라며 "한시라도 빨리 치료받아야 하는 상황에 김포에서 인천, 서울까지 왔다 갔다 했는데 여기는 단순봉합 밖에 못해서 안되.. 환자 측의 애타는 마음을 아는지 모르는지"라고 토로했다. 한편 조민아는 2022년 이혼 후 홀로 아들을 키우고 있다. ◆ 이하 조민아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 전종서, 혜리 악플러 의혹 사생활이라더니 "광고주 러브유" 뽀뽀…혜리는 "선의의경쟁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206491"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 강인한 멘탈을 보였다. 전종서는 19일 "러브 유"라며 자신이 브랜드 앰버서더로 활동 중인 의류 브랜드 계정을 태그했다. 이와 함께 공개된 사진에서 전종서는 뽀뽀를 하는 듯 입술을 내밀고 포즈를 취하고 있다. 평범한 일상일 수 있지만, 전종서의 게시물이 많은 관심을 받고 있는 건 아직 걸스데이 출신 혜리의 악플러 계정을 팔로우 했다는 의혹이 해소되지 않았기 때문이다. 전종서가 팔로우 중인 한 계정이 혜리의 개인 계정에 악플을 남겼던 정황이 포착됐고, 그 계정의 운영자가 전종서와 절친한 배우 한소희가 아니냐는 의혹이 제기됐다. 더욱이 한소희와 혜리는 류준열을 사이에 두고 "재밌네" 대첩을 벌여 환승연애 논란이 있었던 만큼, 의심은 커졌다. 전종서 측은 이에 대해 "사생활이라 확인이 불가하다"는 입장을 내놔 논란이 가중됐다. 다행히 한소희 측이 "언론에 노출된 SNS 계정은 한소희 배우의 계정이 아니며 사실이 아닐 시 모든 법적 책임을 지겠다"고 두 차례에 걸쳐 강한 부인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] '싱글맘' 조민아, 子 사고에 눈물…"얼굴에 구멍 뚫리고 화상까지, 속 타들어가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206490"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 조민아가 아들의 사고 소식을 전해 안타까움을 안겼다. 조민아는 20일 자신의 개인 계정에 "일주일 전 강호가 크게 다치는 사고가 있었다"며 "아들이 공원에 있던 그네를 타다 턱으로 떨어져 안면부가 길게 찢어지면서 구멍이 뚫리고 턱에 화상까지 입었다"고 밝혔다. 이어 "그 작은 몸에서 어찌나 피가 많이 났던지. 119를 불러서 근처 응급실에 실려 갔다. 수면마취를 하고 수술을 해야 한다는데 일요일 저녁이라 마취과 선생님이 안 계셨고, 아기 안면부 봉합수술은 성형외과 전문의가 해야 하는데, 그 병원은 단순봉합만 한다고 해줄 수 없다며, 응급실을 3군데나 돌았지만 결국 치료를 하지 못하고 집으로 돌아왔다"고 말했다. 그러면서 "큰 사고로 아기가 너무 많은 피를 흘린 데다 얼굴에 구멍이 나있었다"며 "아이가 이렇게나 다쳤는데 엄마가 해줄 수 있는 게 아무것도 없는 현실이 너무나 답답하고 속이 타들어갔다. 새벽 내 알아보며 문의를 했지만 다 거절당했고 밤을 꼬박 새우고 월요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 뉴진스 하니·한강 작가 희화화…'SNL', "여자만 건드려"vs "패러디할 급" 갑론을박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206488"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모두가 공감할 만한 풍자가 빠진 패러디를 인정할 수 있을까. 쿠팡플레이 'SNL 코리아 시즌6(이하 SNL)'이 또 다시 패러디 논란에 휘말렸다. 19일 공개된 'SNL' 김의성 편에서는 뉴진스 하니의 국정감사 출석 사건을 패러디했다. 하니는 15일 국회 환경노동위원회(이하 환노위)의 고용노동부 및 경제사회노동위원회 종합국정감사 참고인으로 출석해 하이브에서 직장 내 괴롭힘을 당했다고 주장했다. 김의성은 하니와 셀카를 찍어 논란이 됐던 정인섭 한화오션 거제사업장 사장으로 변신했다. 지예은은 하니가 뉴진스의 도쿄돔 팬미팅에서 입었던 의상을 그대로 입고 나와 "제가 직장 내 괴롭힘을 당해 출석하게 됐다"며 하니의 말투를 따라했다. 하니는 베트남계 호주인으로 한국어 발음이 서툰 것은 당연한 일이다. 더욱이 외국에서는 누군가의 발음을 지적하는 것은 아주 부적절한 행동으로 분류된다. 그런데도 직장 내 괴롭힘이라는 사회적 문제가 아닌, 하니의 말투를 패러디 대상으로 삼았다는 것은 무례한 일이라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대호, '푹다행' 방송중 이대은과 충돌 "패버릴까 진짜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206486"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 야구부 막내 이대은이 하극상을 펼친다. 21일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 24회에서는 임원 재도전자 이대호와 야구부 일꾼 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 풍경이 펼쳐진다. 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 붐, 김대호 그리고 이대은의 부인 래퍼 트루디가 이를 지켜볼 예정이다. 이날 이대호는 자신을 서포트해 주고, 일꾼들과의 중간 다리 역할을 해줄 부주장을 뽑겠다고 선포한다. 투표 결과 첫째 날 문어 두 마리를 잡은 활약에 힘입어 막내 이대은이 부주장에 선정된다. 이대은은 감투를 쓰자마자 눈빛이 달라지며 책임감을 불태운다. 장작 패기와 조식 준비를 진두지휘하기로 한 이대은은 먼저 '장작 패기 팀'과 '조식 팀'을 나눈다. 어려워 보이는 장작 패기 팀에 유희관과 이대호를 배치한 이대은에게 유희관이 불만을 표하자, 이대은은 "패라면 패는 거지"라고 형을 단숨에 제압한다. 이어 이대은은 틈틈이 장작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도박빚 23억인데..이진호, 방송가도 손절→‘아는형님’ 통편집[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206485"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인터넷 불법도박 사실을 고백한 코미디언 이진호가 출연 중이던 방송에서 통편집됐다. 20일 방송계에 따르면 전날 방송된 JTBC '아는 형님'에서는 출연진들이 가수 민경훈의 결혼을 축하하는 시간을 가졌다. 2021년 이 방송에 합류해 고정으로 출연해왔던 이진호는 단체샷에서 뒷모습만 살짝 나올 뿐 개인샷은 완전히 통편집 됐다. 앞서 '아는 형님' 측은 지난 14일 이진호가 불법 도박을 했다고 밝힌 직후 "이진호가 이번 주부터 '아는 형님' 촬영에 참여하지 않고 하차하게 됐다. 기존 촬영분은 최대한 편집해 방영할 예정"이라며 이진호의 논란에 바로 선을 그었다. 이진호는 앞서 지난 14일 자신의 SNS에 장문의 글을 올려 불법 도박을 한 사실을 털어놨다. 그는 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법도박 사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다"고 자진 고백했다. 이진호는 "저는 2020년 우연한 기회로 인터넷 불법도박사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순 '평창동 60억 집' 이사 후 카페 데이트 달달 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007855381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007855381"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 종로구 평창동으로 이사 온 이효리, 이상순 부부가 평화로운 일상을 만끽했다. 이효리는 지난 19일 자신의 인스타그램 스토리에 남편 이상순과 함께 카페 데이트를 하는 영상을 올렸다. 사진 속 두 사람은 편안한 표정으로 카페에서 행복한 한때를 보내고 있어 눈길을 끈다. 앞서 지난해 8월 두 사람이 서울 종로구 평창동에 있는 단독 주택과 인접 필지를 현금 60억500만 원에 매입했다고 알려졌다. 해당 단독 주택은 지하 1층에서 지상 2층으로 구성됐으며 연면적은 330㎡(약 100평)에 달한다. 이효리가 집 지분의 4분의 3을 보유하고 이상순이 4분의 1을 가졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백 D-1' 에스파, 신곡 위플래시 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033594"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파(aespa)가 새 미니앨범 타이틀 곡 '위플래시'(Whiplash) 뮤직비디오 티저를 선보이면서 새로운 매력을 발산한다. 20일 유튜브 SMTOWN 채널에서 공개된 에스파 다섯 번째 미니앨범 타이틀 곡 '위플래시' 뮤직비디오 티저 영상은 신곡이 가진 비트감과 긴장감을 표현한 역동적인 영상미와 어우러진 미니멀하고 세련된 에스파의 비주얼을 담아 본편에 대한 기대감을 높였다. 이번 뮤직비디오는 카메라에 찍히는 존재였던 에스파가 직접 촬영 및 음악과 관련된 장비를 다루는 모습을 통해 주체적이고 미래적인 캐릭터임을 강조, 메카닉을 컨트롤하여 공간을 넘나드는 'Game Changer'(게임 체인저)로서의 당당하고 쿨한 매력을 담아 좋은 반응을 얻을 것으로 기대된다. 타이틀 곡 위플래시는 강렬하고 속도감 넘치는 베이스와 하우스 비트가 특징인 EDM 기반의 댄스곡으로 가사에는 틀에 갇히지 않고 나만의 기준과 잣대로 거침없이 나아가며 어딜 가나 판도를 바꾸는 당당한 에스파의 매력을 담았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“‘프로불참러’ 미안해”…김흥국, 조세호 결혼식 못 간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388345"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 20일 결혼하는 가운데, 그에게 ‘프로 불참러’라는 수식어를 안겨 준 가수 김흥국이 결혼식에 참석하지 못하는 것으로 알려졌다. 조세호는 이날 오후 6시 서울 신라호텔에서 9살 연하 여자친구와 비공개로 웨딩마치를 울린다. 오랜 시간 연예계에서 활동해 온 마당발 조세호의 결혼인 만큼, 연예계 스타 다수가 참석할 것으로 예상되는 가운데 그와 각별한 인연을 지닌 김흥국은 결혼식 초대를 받았음에도 스케줄 문제로 참석하기 어렵게 됐다. 김흥국은 과거 MBC 예능 ‘세바퀴’ 출연 당시 배우 안재욱의 결혼식에 참석했던 일화를 공개하면서 함께 게스트로 출연한 조세호에게 돌연 ‘안재욱 결혼식에 왜 안 왔냐’고 말했다. 이에 조세호는 ‘모르는데 어떻게 가느냐’고 답해 화제가 됐는데 해당 방송으로 인해 조세호에게 ‘프로 불참러’라는 수식어가 생겼고, 이를 기점으로 조세호는 제2의 전성기를 맞이하기도 했다. 특히 해당 방송으로 조세호는 안재욱과도 인연을 맺게 됐고, 이후 서로의 좋은 소식에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 뉴욕서 오프숄더 드레스 입고 늘씬 몸매 자랑 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007855335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007855335"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손나은이 늘씬한 몸매를 자랑했다. 손나은은 20일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 그는 미국 뉴욕에서 열린 한 명품 브랜드의 2025 S/S 패션쇼에 참석했다. 공개된 사진 속 손나은은 어깨를 드러내는 오프숄더 형태의 블랙 롱 드레스를 입고 포즈를 취하고 있는 모습이다. 특히 몸매를 드러내는 밀착 드레스로 늘씬한 허리 라인을 자랑해 눈길을 끈다. 한편 손나은은 지난 15일 종영한 드라마 '가족X멜로'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "최동석 날 감시하려 SNS 가입"…'의처증 주장' 박지윤, 과거 발언 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206479"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 최동석과 박지윤이 이혼 소송 과정에서 폭로전을 벌이고 있는 가운데, 박지윤의 과거 발언이 재조명되고 있다. 박지윤은 지난 2015년 2월 방송된 JTBC '속사정 쌀롱'에서 '내가 의심하게 되는 것들'에 대한 주제로 토크를 나누던 중 "남편이 내 일상을 보기 위해 SNS에 가입했다"고 밝혔다. 그는 "내가 남편한테 전화를 잘 안 하는 스타일이다. 그래서 남편은 내가 어디서 누구와 뭘 하고 다니는지 궁금한 나머지 내 일상생활을 감시하기 위해 SNS에 가입해서 나만 팔로우한다"고 말했다. 또 지난 2016년 9월 방송된 SBS플러스 '손맛토크쇼-베테랑'에서도 이와 비슷한 상황을 언급했다. 박지윤은 "쇼윈도 부부설이라는 오해까지 돌 정도로 남편과 사이가 좋은 걸로 알려져 있다"는 MC 김국진의 말에 "신기한 게 하나 있다"고 말을 꺼냈다. 그는 "(남편이) 계속 나를 감시하는 게 아닐까 싶을 정도로 내 일거수일투족에 반응을 한다. 이를 테면 내가 SNS를 활발히 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['제이쓴♥' 홍현희, 3살 子 준범 영어과외..공부도 놀이처럼 '꺄르르']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206478"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍현희, 제이쓴이 아들 준범이가 역대급 귀여움을 자랑했다. 20일 홍현희는 자신이 운영하는 준범이 SNS에 "?? 하..뭐지"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 영상 속 준범이는 엄마 홍현희와 알파벳 놀이를 하고 잇는 모습. 홍현희는 준범이를 향해 "에이(A)"라고 말했고, 준범이는 "에이..."하고는 "준바이~!"라고 장난스럽고 천진난만한 모습을 보였다. 홍현희는 "에이, 비, 지바이?"라며 혼란스러워하는 모습. 화목하고 단란한 모자의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 준범이의 웃음 소리가 사랑스럽다. 한편 홍현희는 지난 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼했으며, 지난 2022년 8월 아들 준범을 품에 안았다. 제이쓴과 준범이는 현재 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이대호, 야구부 막내 이대은 하극상에 분노 "패버릴까 진짜"('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206477"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구부 막내 이대은이 하극상을 펼친다. 21일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 24회에서는 임원 재도전자 이대호와 야구부 일꾼 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 풍경이 펼쳐진다. 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 붐, 김대호 그리고 이대은의 부인 래퍼 트루디가 이를 지켜볼 예정이다. 이날 이대호는 자신을 서포트해 주고, 일꾼들과의 중간 다리 역할을 해줄 부주장을 뽑겠다고 선포한다. 투표 결과 첫째 날 문어 두 마리를 잡은 활약에 힘입어 막내 이대은이 부주장에 선정된다. 이대은은 감투를 쓰자마자 눈빛이 달라지며 책임감을 불태운다. 장작 패기와 조식 준비를 진두지휘하기로 한 이대은은 먼저 '장작 패기 팀'과 '조식 팀'을 나눈다. 어려워 보이는 장작 패기 팀에 유희관과 이대호를 배치한 이대은에게 유희관이 불만을 표하자, 이대은은 "패라면 패는 거지"라고 형을 단숨에 제압한다. 이어 이대은은 틈틈이 장작 팀이 열심히 일하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥 "6개월간 211회 배달 주문, 밥값 576만원 결제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414981"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[히밥의 차원 다른 배달 음식 주문 근황이 공개됐다. 19일 유튜브 E채널 'E밥세끼'에서 공개된 '토요일은 밥이 쏜다'에서는 '최근 6개월간 먹은 배달 음식 금액 공개'라는 밥 공약을 걸고 친구 찾기에 나선 히밥의 모습이 그려졌다. 고속버스터미널을 돌며 밥친구를 구하던 히밥은 과거 먹방 콘텐트를 촬영했던 스시집을 발견, 가게로 들어가 사장님께 인사를 건넸고 조개구이를 사줄 수 있을지 의사를 확인했다. 사장님은 식당 직원과 함께 히밥의 제안을 받아들였고, 히밥은 두 명의 밥 친구와 함께 압구정에 위치한 조개구이 집으로 이동했다. 히밥과 함께 조개구이 먹방을 찍게 된 식당 직원은 "예전에 진짜 많이 먹을 때 기본 한 끼에 6~7인분 먹었다. 고기는 혼자 8~9인분도 먹었다. 점심때 밥 먹으러 가면 기본 4인분 이상이다. 먹는 게 세상에서 제일 좋다"며 히밥 못지않은 먹성을 자랑했다. 나이도 비슷한 두 친구는 조개구이, 가리비구이, 소라 숙회, 생새우회 등 불판을 빈틈없이 꽉꽉 채운 해산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 윤호, 2년 연속 '인기가요 라이브 인 도쿄' MC 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414980"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈(ATEEZ) 윤호가 2년 연속 '2024 SBS 인기가요 라이브 인 도쿄' MC로 발탁됐다. 윤호는 20일 방송되는 '2024 SBS 인기가요 라이브 인 도쿄(2024 SBS 인기가요 LIVE IN TOKYO)' MC로 출격한다. 지난해에 이어 올해에도 '2024 SBS 인기가요 라이브 인 도쿄' MC를 확정 지으며 시청자들과 만나게 됐다. 앞서 윤호는 SBS '케이 웨이브 콘서트 인기가요(K-WAVE 콘서트 인기가요)', SBS MTV '더쇼', SBS '슈퍼 콘서트(SUPER CONCERT)', '케이콘 재팬 2023(KCON JAPAN 2023)', MBC '쇼! 음악중심' 등을 비롯해 MBC 라디오 '아이돌라디오 시즌3' DJ로도 활약했다. 검증된 프로그램 진행 실력을 갖춘 만큼 MC 윤호는 무대 위와 또 다른 매력을 선사할 것으로 기대를 모은다. 더불어 일본 도쿄 사이타마 슈퍼 아레나를 강렬하게 불태운 에이티즈의 무대도 확인할 수 있을 것으로 주목된다. 에이티즈는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 솔라, 첫사랑 소환 'First Love' 애틋한 무드 샘플러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414979"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 솔라가 애틋한 첫사랑의 추억을 소환한다. 솔라는 20일 자정 공식 유튜브 채널에 '솔라감성 Part.8'의 타이틀곡 'First Love'의 무드 샘플러를 공개했다. 영상은 서정적이고 아련한 사운드 위로 카세트테이프 버튼 소리가 들리며 시작된다. '나의 첫사랑에게 / 네가 가르쳐준 사랑을 평생 기억할게 / 2024년 10월 29일 솔라' 등 내레이션이 이어지는 가운데, 솔라는 고심 끝에 우체통에 편지를 넣는다. 가을 특유의 쓸쓸하면서도 포근한 감성이 담긴 영상미가 눈길을 끈다. 'First Love'는 일본 인기 가수 우타다 히카루의 메가 히트곡으로, 애틋한 첫사랑의 추억을 불러일으키는 원곡을 솔라가 어떻게 소화했을지 기대를 모은다. '솔라감성'은 솔라가 명곡들을 자신만의 스타일로 새롭게 리메이크해 선보이는 시리즈다. '솔라감성 Part.8'에는 타이틀곡 'First Love'와 '포크 레전드' 이장희의 곡을 리메이크한 '나 그대에게 모두 드리리 (]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[새 피프티피프티 향한 해외 반응은…美투어 관심 '핫']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414978"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새롭게 돌아온 피프티피프티를 향한 해외 반응은 어떨까. 피프티피프티(FIFTY FIFTY)가 오는 11월부터 첫 번째 미국 투어 'LOVE SPRINKLE TOUR in USA(러브 스프링클 투어 인 유에스에이)' 공연 개최 소식을 알린 가운데, 이를 앞둔 현지 분위기가 꽤 뜨겁다. 지난 17일(미국 동부시간 기준) 미국 주요 언론 매체 중 하나인 뉴욕포스트는 피프티피프티의 미국 투어에 대한 소식을 전하며, 이들이 보여줄 공연에 대한 관심을 드러내며 대서특필했다. 뉴욕포스트는 이번 투어에 대해 매력적인 피프티피프티의 라이브 무대를 직접 보고, 'Cupid(큐피드)'의 라이브를 들을 수 있는 기회가 될 지 모른다'는 기대감을 표했고, 신보 'Love Tune(러브튠)'의 수록곡들에 대해서도 긍정적인 반응을 보이며 이번 투어에 주목했다. 피프티피프티는 내달 27일 미국 샌프란시스코를 시작으로 로스앤젤레스, 시카고, 뉴욕 등 미국 8개 도시에서 투어 공연을 펼칠 예정이며, 투어 일정과 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고영욱, 이경영 저격 "비슷한 전과 있는데 왜 나만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330493"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 채널 폐쇄 조치 부당함 호소하며 언급 그룹 룰라 출신 가수 고영욱이 배우 이경영을 간접적으로 언급하며 자신의 유튜브 채널 폐쇄에 대한 부당함을 토로했다. 고영욱은 지난 14일 자신의 X(구 트위터)에 "내가 유튜브 시작했을 때 유튜브 측에서 잠깐 간 보다가 언론, 여론 눈치보고 가차 없이 빛의 속도로 이치에 맞지 않는 궁색한 이유를 늘어놓고 갑자기 한 개인인 나한테만 납득되지 않는 형평성 없는 규정을 적용시키고 폐쇄시켰다"며 장문의 글을 올렸다. 이어 고영욱은 배우 이경영을 언급하며 유튜브의 모순을 지적했다. 그는 "과거에 나와 비슷한 법적 전과가 있는 어느 중견 배우는 술 먹는 유튜브에 출연해서 'X탄주?' 얘기도 하며 즐거운 분위기던데"라며 "현재 거의 700만 가까이 조회수를 기록하고 있는 이 영상은 과거에 비슷한 일로 각자 법적 처벌을 다 한 상황의 사람들인데 대체 뭐가 다르다는 모순인 건지"라고 적었다. 이경영은 최근 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에 출연해 'X탄주']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백 D-1’ 에스파, 신곡 ‘위플래시’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381945"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(aespa)가 새 미니앨범 타이틀 곡 ‘Whiplash’(위플래시) 뮤직비디오 티저를 공개해 화제다. 20일 0시 유튜브 SMTOWN 채널에서 공개된 에스파 다섯 번째 미니앨범 타이틀 곡 ‘Whiplash’ 뮤직비디오 티저 영상은 신곡이 가진 비트감과 긴장감을 표현한 역동적인 영상미와 어우러진 미니멀하고 세련된 에스파의 비주얼을 담아 본편에 대한 기대감을 증폭시켰다. 특히 이번 뮤직비디오는 카메라에 찍히는 존재였던 에스파가 직접 촬영 및 음악과 관련된 장비를 다루는 모습을 통해 주체적이고 미래적인 캐릭터임을 강조, 메카닉을 컨트롤하여 공간을 넘나드는 ‘Game Changer’(게임 체인저)로서의 당당하고 쿨한 매력을 담아 좋은 반응을 얻을 것으로 기대된다. 타이틀 곡 ‘Whiplash’는 강렬하고 속도감 넘치는 베이스와 하우스 비트가 특징인 EDM 기반의 댄스곡으로, 가사에는 틀에 갇히지 않고 나만의 기준과 잣대로 거침없이 나아가며 어딜 가나 판도를 바꾸는 당당한 에스파의 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 中서 100억 매출 올릴 만 하네.."검색어 1위 했어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275087"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 중국에서 엄청난 인기를 자랑했다. 이다해는 최근 자신의 인스타그램을 통해 "엄마 나 검색어 1위 했어"라며 "동시 시청 4448만명 숫자가 다르다"라고 감탄했다. 공개된 사진 속엔 중국 검색 사이트에 이다해가 1위에 오른 모습이다. 그는 지난 4월 MBC 예능 프로그램 '라디오 스타'에 출연해 중국 라이브 커머스 매출로 4시간에 100억 원 매출을 올린 바 있다고 밝혔다. 이처럼 이다해는 달라진 중국 인기를 실감하며 기뻐했다. 한편 이다해는 가수 세븐과 8년 열애 끝 지난해 5월 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호, 오늘(20일) 9세 연하 여친과 결혼…남창희 사회·이동욱 축사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388342"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호가 20일 결혼, 품절남이 된다. 조세호는 이날 오후 6시 서울 신라호텔에서 웨딩마치를 울린다. 주례는 개그맨 전유성, 사회는 20년 지기 남창희가 맡는다. 축가는 절친 김범수, 태양, 거미가 부른다. 또 오랜 세월 함께하며 우정을 쌓아온 이동욱이 축사를 통해 조세호의 앞날을 축하한다. 결혼식은 비공개로 진행되지만 오랜 시간 연예계에서 활동해 온 마당발 조세호의 결혼인 만큼 스타 다수가 참석하는 축제 분위기의 예식이 될 전망이다. 조세호는 예식 이튿날인 21일부터 약 10일 동안 신혼여행을 다녀올 예정이라 프로그램은 잠시 쉬어갈 예정이다. 앞서 조세호는 지난 1월 9세 연하의 비연예인 여성과 결혼을 전제로 연애 중인 사실을 밝혀 화제가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, ‘팬 폭행’ 가해자와 친분 있었나…또 잃은 소속사[SW이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692163"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 ‘팬 폭행’ 가해자와 관련이 없다고 밝힌 가운데, 온라인상에 공개된 사진이 논란을 불러일으키고 있다. 20일 SNS와 다수 온라인 커뮤니티에는 제시와 프로듀서 코알라의 사진이 공개됐다. 해당 프로듀서는 제시의 대표곡 ‘눈누난나’와 ‘어떤 X’ 등의 작업에 참여했으며 팬 폭행 사건 당시 제시의 일행으로 알려졌다. 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 제시에게 사진 촬영을 요청한 미성년자 팬이 제시의 일행으로부터 폭행당했다. 사건 현장에 있던 제시는 이를 저지하다 현장을 떠났고, 제시 측은 “가해자와 전혀 관련이 없다. 나와 친한 프로듀서의 중국인 친구”라고 진술했다. 사건 당시 상황이 담긴 폐쇄회로(CC)TV에는 코알라가 피해자에게 위협을 가하는 듯한 모습이 찍혔다. 제시 측 변호인은 ‘가해자와 전혀 관련이 없다’고 밝혔지만 누리꾼들이 찾은 사진 속 제시는 코알라와 얼굴을 맞대고 환하게 웃고 있다. 제시와 함께 있던 일행 4명은 피해자로부터 폭행 등 혐의로 고소당해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성, 11월 5일 6번째 솔로앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414976"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아티스틱 보이스' 슈퍼주니어 예성(에스엠엔터테인먼트 소속)이 11월 5일 새 솔로 앨범을 발표한다. 예성의 여섯 번째 미니앨범 'It's Complicated'(잇츠 컴플리케이티드)는 11월 5일 발매되며, 동명의 타이틀 곡 'It's Complicated'를 포함한 총 5곡이 수록되어 있다. 이번 앨범은 예성이 2023년 10월 발매한 다섯 번째 미니앨범 'Unfading Sense'(언페이딩 센스) 이후 국내에서 약 1년 1개월 만에 선보이는 솔로 앨범이다. 예성은 2025년 데뷔 20주년을 맞이하는 'K팝 레전드' 슈퍼주니어의 멤버로, 솔로 가수로서도 아시아 투어, 페스티벌, 컬래버레이션, OST 등 다양한 음악 활동을 전개해 좋은 반응을 얻고 있는 만큼, 이번 앨범 역시 높은 관심이 기대된다. 한편, 예성의 여섯 번째 미니앨범 'It's Complicated'는 지난 18일부터 각종 온오프라인 음반 매장에서 예약 구매를 시작했다. 조연경 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 입대 전 새 싱글 발표…24일 'Unconditional' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414975"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 재현이 군 입대 직전까지 열일 행보를 잇는다. 재현은 오는 24일 새 싱글 'Unconditional'(언컨디셔널)을 발표하고 솔로 아티스트로서의 색깔을 확고히 굳힐 예정이다. 재현은 지난 8월 첫 솔로 앨범 'J'(제이)로 R&amp;B 장르 기반의 다채로운 음악을 선사, 감각적인 색깔과 폭넓은 스펙트럼, 곡 작업 전반을 이끄는 음악적 역량까지 고루 증명했으며, 이번 신곡은 한층 짙어진 재현의 감성으로 채워진 만큼, 어떤 새로운 매력을 보여줄지 이목이 집중된다. 또한 17일 각종 NCT 및 NCT 127 공식 SNS 채널 등에 공개된 재현 첫 단독 팬콘 '2024 JAEHYUN FAN-CON 〈Mute〉'(2024 재현 팬콘 〈뮤트〉) 포스터는 솔로 아티스트 재현의 독보적 아우라로 강렬한 임팩트를 남기며 공연에 대한 기대감을 더욱 높였다. 재현은 오는 26일과 27일 양일간 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 첫 단독 팬콘 '2024 JAEHYUN FAN-CON 〈Mute〉'를 개최하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '비연예인♥' 조세호→최영준, 오늘(20일) 늦깎이 새신랑 된다…행복한 웨딩마치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206467"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호와 배우 최영준이 오늘(20일) 품절남 된다. 조세호는 이날 서울 장충동 신라호텔에서 9세 연하 비연예인 연인과 웨딩마치를 울린다. 결혼식은 비연예인인 예비신부를 배려해 양가 가족들과 가까운 지인들만 초대할 예정이다. 앞서 지난 16일 조세호 소속사 A2Z엔터테인먼트는 "결혼식 주례는 은사인 전유성 선생님이, 사회는 20년 지기 남창희가 맡았다. 축가는 절친 김범수, 태양, 거미가 부른다. 축사는 오랜 세월 함께하며 우정을 쌓아온 이동욱이 한다"며 "사랑하는 가족들과 가장 아끼는 지인들을 모시는 자리로, 주인공 두 사람과 하객분들을 배려해 비공개로 진행하기로 했다"고 양해를 구했다. 조세호의 예비신부는 1991년생 비연예인으로 미모와 지성을 겸비한 회사원으로 알려졌다. 두 사람은 패션 등 공통 관심사로 빠르게 가까워져 연인으로 발전, 결혼까지 골인하게 됐다. 조세호는 오는 21일부터 약 열흘간 신혼여행을 떠난다. 이후 그는 용산에 마련한 신혼집에서 예비신부와 함께 행복한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최영준, 오늘(20일) 오랜 연인과 비공개 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388339"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최영준이 유부남 대열에 합류한다. 최영준은 20일 서울 모처에서 오랜 시간 교제한 연인과 결혼한다. 식은 비공개로 진행될 예정이다. 앞서 최영준은 지난달 결혼 소식을 알렸다. 예비 신부는 비연예인으로 알려졌으며, 자세한 정보는 공개되지 않았다. 지난 2002년 그룹 세븐데이즈(7Dayz)로 연예계에 데뷔한 최영준은 뮤지컬, 연극 무대에서 활동하며 대중을 만났다. 2019년부터는 활동 반경을 드라마로 넓혔다. 대표작으로는 ‘아스달 연대기’, ‘슬기로운 의사생활’ 시리즈, ‘빈센조’, ‘우리들의 블루스’ 등이 있으며, 최근에는 넷플릭스 오리지널 ‘경성크리처’ 시즌1에서 가토 중좌를 열연, 글로벌 시청자들에게 눈도장을 찍었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피 흘리는 민규 왜…세븐틴 'Eyes on you' MV 한 편의 청춘영화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414974"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:04.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스 정한 조슈아 준 호시 원우 우지 디에잇 민규 도겸 승관 버논 디노)이 또 한 편의 뮤직비디오를 공개한다. 세븐틴은 20일 자정 공식 SNS와 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 미니 12집 'SPILL THE FEELS'의 1번 트랙 'Eyes on you' 뮤직비디오 티저 영상을 게재했다. 티저에는 각자의 일상을 살아가는 멤버들의 모습이 한 편의 청춘영화 같은 영상미로 표현됐다. 모두가 휴대폰만 바라보는 삭막한 지하철에서 독서를 하고, 늦은 밤 식당을 정리하면서도 미소를 잃지 않는 등 자신만의 방식으로 일상을 고군분투하는 멤버들의 모습이 눈길을 끈다. 또한 고민이 있는 듯 눈물을 참거나 어두운 표정을 짓는 이들의 모습도 교차해 궁금증을 자아냈다. 'Eyes on you'는 세븐틴이 영국의 유명 프로듀서 겸 DJ 시프트 키(Shift K3Y)와 함께 작업한 곡으로, 가장 솔직한 모습으로 함께하며 더욱 소중한 관계를 만들고자 하는 의지를 표현한다. 이 노래는 지난 14]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김준호♥김지민, 내년 결혼 확정지었다…"내년에는 같이 살게 해주세요" ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685505"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김준호가 연인 김지민과의 결혼에 대해 언급했다. 19일 방송된 ‘니돈내산 독박투어3’(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 9회에서는 대만으로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 가오슝을 접수한 뒤 청춘의 도시인 타이난으로 이동해 알찬 하루를 즐기는 모습이 펼쳐져 시청자들의 여행 욕구를 제대로 자극했다. 이날 ‘맏형’ 김대희는 가오슝에서의 첫째 날 숙소로 ‘독박즈’를 안내하며, “대만의 역사와 전통을 간직한 호텔!”이라고 큰소리를 쳤다. 직후 화려한 5성급 호텔에 도착한 ‘독박즈’는 “대박이다!”라며 감탄했고, 김대희는 “지난 번 유럽여행 때 너희들이 숙소비를 너무 많이 쓴 게 마음에 걸려서 특별히 예약했다”고 해 훈훈함을 안겼다. 스위트룸에 짐을 푼 ‘독박즈’는 곧장 ‘방 배정 게임’에 돌입했으며, 여기서 김준호가 꼴찌를 해 소파 취침을 확정지었다. 다음 날 아침, ‘독박즈’는 럭셔리한 호텔 조식으로 든든히 배를 채웠다. 식사 중 유세윤은 “이따]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LA총영사관 국정감사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014994297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014994297"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 19일(현지시간) 미국 주LA총영사관에서 열린 국회 외교통일위원회 국정감사에서 더불어민주당 차지호 위원(오른쪽)이 김영완 LA총영사관에게 질의하고 있다. 2024.10.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[회사 생활도 'HAPPY' 하게…방탄소년단 진, 직장인 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414973"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 회사원으로 변신했다. 진은 20일 자정(이하 한국시간) 팀 공식 SNS에 솔로 앨범 'Happy'의 두 번째 콘셉트 'Imagine' 버전 사진과 영상을 게재했다. 첫 번째 콘셉트 'Journey'가 취미 생활을 할 때 느껴지는 소소한 행복을 다뤘다면, 이번에는 분위기를 확 바꾸어 회사원으로 분했다. 사진 속 진은 보통의 직장인처럼 자리에 앉아 업무를 보고, 장난기 넘치는 표정으로 서류를 던지며 일상 속 소소한 일탈을 즐긴다. 사진의 배경이 되는 사무 공간 곳곳에 놓인 스피커와 기타는 진의 진짜 정체성인 '가수'를 비밀스럽게 나타낸다. 콘셉트 필름은 키보드 타이핑 소리와 함께 시작된다. 사무 용품 사이사이 카세트 테이프, 악보가 어우러져 독특한 느낌을 준다. 영상 속 진은 헤드폰을 착용한 채 리듬을 타며 업무에 열중한다. 마침내 일을 마무리한 뒤에는 개운한 표정으로 미소를 지어보인다. 그의 미소는 보는 사람까지 행복하게 만든다. 진은 이번 콘셉트를 통해 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[런던대 SOAS 한국학 소장 칼손 교수 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014994296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014994296"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지연 특파원 = 안데르스 칼손 영국 런던대 한국학 소장(오른쪽) 부부가 18일(현지시간) 연합뉴스와 인터뷰하고 나서 사진 촬영을 위해 포즈를 취하고 있다. 칼손 교수와 부인 박옥경 번역가는 한강의 소설 '작별하지 않는다'를 스웨덴어로 번역했다. 2024.10.20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미성년자 성범죄' 고영욱, 이경영 저격했다…"나랑 뭐가 달라" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685504"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 룰라 출신 가수 고영욱이 유튜브 채널 폐쇄에 대한 부당함을 주장하며 배우 이경영을 겨냥한 발언을 내놨다. 20일, 고영욱은 자신의 SNS 계정을 통해 "내가 유튜브를 시작했을 때, 유튜브 측이 잠시 지켜보다가 언론과 여론의 눈치를 보고는 이유를 내세워 납득할 수 없는 형평성 없는 규정을 적용해 채널을 갑작스럽게 폐쇄했다"고 불만을 표출했다. 그는 이어 "이런 이유라면 다 거론하지 못하겠지만, 과거 나와 비슷한 법적 전과가 있는 중견 배우는 술 먹는 유튜브 방송에 출연해 'X탄주' 얘기를 하며 즐거운 분위기를 연출하더라"며, "이 영상은 현재 조회수가 700만에 육박하고 있다. 과거 유사한 법적 처벌을 받았던 사람들이었는데, 대체 무엇이 다르다는 것인지 모르겠다"고 말했다. 이는 배우 이경영을 겨냥한 발언으로 해석된다. 이경영은 지난해 9월 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에 출연해 영화 '내부자들' 속 'X탄주' 장면을 언급했다. 이경영은 2002년 미성년자 성매매 혐의로 징역 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥비연예인' 조세호·최영준, 오늘(20일) 품절남 된다…축복 속 웨딩마치 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685503"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조세호와 배우 최영준이 오늘(20일) 각각 웨딩마치를 올린다. 9세 연하의 비연예인과 교제 중이었던 조세호는 이날 서울 신라호텔에서 결혼식을 진행한다. 지난 16일, 조세호의 소속사 A2Z엔터테인먼트는 공식 입장을 통해 "조세호 씨가 오는 20일 오후 신라호텔에서 결혼식을 올린다"고 밝혔다. 이어 "주례는 전유성 선생님이, 사회는 남창희가 맡았으며, 축가는 김범수, 태양, 거미가 부르고, 축사는 이동욱이 한다"고 덧붙였다. 조세호 측은 이번 결혼식이 사랑하는 가족들과 가까운 지인들만을 초대해 비공개로 진행될 예정이라고 전하며, 하객들과 주인공인 두 사람을 배려해 이러한 결정을 내렸다고 설명했다. 조세호의 예비 신부는 1991년생으로, 패션 회사에 근무하는 비연예인으로 알려졌다. 두 사람은 오랜 기간 열애 끝에 결혼을 결정했으며, 조세호는 지난 4월 tvN 예능 프로그램 '유 퀴즈 온 더 블럭' 녹화 현장에서 처음으로 결혼 소식을 알리며 많은 관심을 받았다. 결혼식을 마친 조세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[회사원 된 방탄소년단 진, 신보 두 번째 콘셉트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001033585"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 그룹 방탄소년단(BTS) 진이 회사원으로 변신하며 색다른 매력을 보여줬다. 진은 20일 팀 공식 사회관계망서비스(SNS) 계정에 솔로 앨범 '해피'(Happy) 두 번째 콘셉트 이매진(Imagine) 버전 사진과 영상을 게재했다. 첫 번째 콘셉트 저니(Journey)가 취미 생활을 할 때 느껴지는 소소한 행복을 다뤘다면 이번에는 분위기를 바꿔 회사원으로 분했다. 진은 보통의 직장인처럼 자리에 앉아 업무를 보고 장난기 넘치는 표정으로 서류를 던지며 일상 속 소소한 일탈을 즐긴다. 사진 배경이 되는 사무 공간 곳곳에 놓인 스피커와 기타는 진의 진짜 정체성인 '가수'를 비밀스럽게 나타낸다. 콘셉트 필름은 키보드 타이핑 소리와 함께 시작된다. 사무용품 사이사이 카세트테이프, 악보가 어우러져 독특한 느낌을 준다. 영상 속 진은 헤드폰을 착용한 채 리듬을 타며 업무에 열중한다. 마침내 일을 마무리한 뒤에는 개운한 표정으로 미소를 지어 보인다. 그의 미소는 보는 사람까지 행복하게 만든다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘믿고 보는’ 신기루, “넘어지면 렉카 불러야” 셀프 디스에 190개국 ‘빵 빵’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692162"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 신기루가 '코미디 리벤지'에서 독보적 존재감을 뽐냈다. 신기루는 지난 15일 공개된 넷플릭스 예능 ‘코미디 리벤지’(연출 권해봄, 김석현, 박현석 / 제작 카카오엔터테인먼트 / 제공 넷플릭스(NETFLIX))에서 헤비급 개그로 보는 이들의 웃음을 책임졌다. ‘코미디 리벤지’는 ‘코미디 로얄’ 우승팀 이경규 팀이 판을 깔고 K-코미디 대표주자들이 각 잡고 웃음 터트리는 코미디 컴피티션이다. 신기루는 K-코미디 대표주자 22인 중 한 명으로 출연해 코미디 왕좌에 도전장을 내밀었다. 그녀는 이용진, 신규진과 함께 '펀치라인'으로 한 팀을 이뤄 웃음만발 콩트를 펼쳤다. 앞서 진행된 제작발표회에서 수많은 코미디언들이 신기루를 자신의 팀으로 영입하기 위해 고군분투했다는 비하인드가 밝혀져 그의 인기를 실감케 했다. 이에 모두가 탐내는, 개그계의 '토크 에이스'이자 ‘독한 혀’ 신기루의 활약상을 되짚어봤다. #신기루라서 가능한 '탱커식' 노 필터 개그! 신기루는 상대방의 약점이나 실수를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원, 청량돌이 온다…‘ONE QUESTION’ 하이라이트 메들리 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692161"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원이 새 앨범 하이라이트 메들리 영상을 공개했다. 앰퍼샌드원의 소속사 FNC엔터테인먼트는 20일 공식 SNS를 통해 10월 22일 발매하는 앰퍼샌드원 미니 1집 ‘ONE QUESTION’의 하이라이트 메들리 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 청량한 비주얼을 자랑하는 콘셉트 포토가 종이 질감의 콜라주로 펼쳐지며, 전곡 음원의 일부가 담겼다. 타이틀곡 ‘He + She = We’(히 더하기 쉬는 위)는 캐치한 리듬과 에너제틱한 멜로디가 어우러진 펑키 하우스 장르의 곡으로 청량한 감성이 돋보인다. 씨엔블루 정용화가 작사, 작곡에 참여한 이 곡은 연애 공식을 넘어 서로가 서로를 완성시키는 특별한 관계를 가사로 재치 있게 풀어냈다. 타이틀곡 ‘He + She = We’(히 더하기 쉬는 위) 외에도 앰퍼샌드원만의 풋풋한 감성을 담아낸 ‘Calling You Back’, 에너제틱함이 매력적인 락 사운드 기반의 힙합 댄스곡 ‘Slide’, 나캠든과 마카야가 작사에 참여한 ‘Whip It’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔라, '솔라감성 Part.8' 무드 샘플러 공개…‘음원 첫사랑’으로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692160"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 솔라가 애틋한 첫사랑의 추억을 소환한다. 솔라는 오늘(20일) 0시, 공식 유튜브 채널에 '솔라감성 Part.8'의 타이틀곡 'First Love'의 무드 샘플러를 공개했다. 영상은 서정적이고 아련한 사운드 위로 카세트테이프 버튼 소리가 들리며 시작된다. "나의 첫사랑에게 / 네가 가르쳐준 사랑을 평생 기억할게 / 2024년 10월 29일 솔라" 등 내레이션이 이어지는 가운데, 솔라는 고심 끝에 우체통에 편지를 넣는다. 가을 특유의 쓸쓸하면서도 포근한 감성이 담긴 영상미가 눈길을 끈다. 'First Love'는 일본 인기 가수 우타다 히카루의 메가 히트곡으로, 애틋한 첫사랑의 추억을 불러일으키는 원곡을 솔라가 어떻게 소화했을지 기대된다. '솔라감성'은 솔라가 명곡들을 자신만의 스타일로 새롭게 리메이크해 선보이는 시리즈다. '솔라감성 Part.8'에는 타이틀곡 'First Love'와 '포크 레전드' 이장희의 곡을 리메이크한 '나 그대에게 모두 드리리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가토 중좌’ 최영준, 20일 오랜 연인과 비공개 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101638"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최영준. 사진 | 에이스팩토리 배우 최영준(44)이 20일 결혼한다. 최영준은 20일 서울 모처에서 오랜 시간 교제한 연인과 화촉을 밝힌다. 식은 비공개로 진행될 예정이다. 최영준 소속사는 “따뜻한 축하를 보내주시면 감사하겠다”라고 전했다. 지난 2002년 이정, 하동균 등이 속한 그룹 세븐데이즈로 데뷔한 최영준은 해체 후 2006년 뮤지컬 ‘마리’를 통해 배우로 전향했다. 이후 ‘루나틱’ ‘형제는 용감했다’ ‘오! 당신이 잠든사이’ 등 다수의 뮤지컬에 출연했으며, 2019년 드라마 ‘아스달 연대기’ 시리즈에 출연하면서 TV 드라마에 몸을 담았다. 이후 드라마 ‘슬기로운 의사생활’, ‘악의 꽃’, ‘빈센조’, ‘구경이’, ‘우리들의 블루스’ 등에 출연하며 인기를 끌었다. 지난해 공개된 넷플릭스 ‘경성크리처’에서 가토 중좌 역을 맡아 깊은 인상을 남겼다. 최영준. 사진 | 넷플릭스 무대에서 오랫동안 연기력을 쌓은 최영준은 선과 악, 부와 빈을 오고가며 뛰어난 연기를 펼쳤다. 매번 새로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인사 역주행' 범진, 11월 6일 첫 정규앨범 '나이테' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692158"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 범진이 ‘MZ 싱어송라이터’다운 스페셜 선물을 준비했다. 범진은 지난 19일 오후 6시 더블엑스엔터테인먼트 공식 SNS 채널을 통해 첫 정규앨범 로고를 공개, 앨범명 ‘나이테(Growth Ring)’를 첫 선보였다. 공개된 로고 이미지에는 브라운, 우드 톤의 배경과 나이테를 뜻하는 ‘Growth Ring’이 새겨져 있다. 로고에는 나이테의 둥근 지름선이 그려져있어, 범진의 성장 기록을 의미하는 첫 정규앨범이 될 것으로 기대를 모으고 있다. 첫 정규앨범 로고를 깜짝 오픈한 범진은 앞서 선공개곡 ‘나는 떨어지는 꽃잎처럼 아름다운 것’으로 리스너들을 사로잡는데 성공했다. 선공개곡 ‘나는 떨어지는 꽃잎처럼 아름다운 것’은 멜론 HOT100 34위(15일, 오전 7시 발매 30일 기준)를 기록했으며, 지니뮤직 14위(14일 오후 9시, 최신발매 1주 기준), 카카오뮤직 실시간 차트 8위에 안착하는 등 음원차트인을 보였다. 명곡 ‘인사’로 누적 스트리밍 1억 회를 돌파하며 역주행 신화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카카오엔터, ‘끝이 아닌 시작’ 뉴욕코믹콘서 애니메이션화 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692157"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트(대표 권기수, 장윤중)는 북미 웹툰/ 웹소설 플랫폼 타파스의 대표 IP ‘끝이 아닌 시작(The Beginning After the End, TBATE)’이 북미 최대 애니메이션 스트리밍 플랫폼(OTT)인 크런치롤(Crunchroll)을 통해 애니메이션으로 제작돼 2025년 전 세계 각국에 공개된다고 밝혔다. 한국계 작가가 북미에서 웹소설이 애니메이션으로 제작되는 의미 있는 이정표를 세워 국내서도 큰 주목을 받을 것으로 보인다. 해당 소식은 19일 진행된 2024 뉴욕 코믹콘(NYCC 2024) ‘끝이 아닌 시작’ 패널 세션에서 원작자인 터틀미(TurtleME) 작가와 크런치롤 관계자가 참석한 가운데 공개됐다. 애니메이션 프리뷰 영상과 함께 예정에 없던 깜짝 발표가 이뤄지자 현장은 팬들의 놀람과 환호로 가득 찼다. 여기에 애니메이션 제작에 원작자인 터틀미 작가가 총괄 프로듀서로 참여할 것으로 밝혀지며 더욱 큰 기대를 모았다. ‘끝이 아닌 시작’은 타파스엔터테인먼트가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40억 성수동 주민답네! 최화정, 어란부터 트리플 꿀까지 '억 소리 나는 냉장고' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206456"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최화정이 자신의 유튜브 채널을 통해 고급 식재료가 가득한 냉장고를 공개해 화제를 모았다. 19일 최화정 유튜브 채널에서 최화정은 "온갖 산해진미 꽁꽁 숨겨둔 대박 냉장고"라는 제목과 함께 다양한 디저트와 간식이 담긴 냉장고를 선보였다. 영상 속에서 최화정은 직접 고른 특별한 간식을 자랑하며 제작진과 시청자들의 이목을 사로잡았다. 최화정은 "내가 좋아하는 간식"이라며 건조 관자를 소개했다. 그는 "이거 한번 먹어봐. 관자를 말린 건데 정말 맛있다"며 본인의 독특한 식성을 드러냈다. 냉장고를 열어보니 거북이 주스, 오트밀, 요거트, 트러플 꿀, 엔초비 등 다양한 고급 재료들이 쏟아져 나왔다. 이를 본 PD가 "사치품이 많다"고 농담하자 최화정은 "이런 건 선물로 받은 게 많다"며 웃음을 터뜨렸다. 특히 주목받은 것은 생선 알을 말린 어란이었다. 최화정은 "이걸 잘라서 구워 참기름에 찍어 먹으면 정말 맛있다"며 직접 요리 팁까지 전수해 시청자들의 호기심을 자극했다. 최화정은 자신의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['20억 빚' 정대세, 결국 오열 "아내+장모 눈치 보여, 은퇴식 때 母 못불렀다”('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206455"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:35.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정대세가 "축구 선수를 은퇴하기로 한 결심이 아내와 장모님의 압박 때문"이라고 뒤늦게 고백해 아내 명서현과 또 다시 언쟁을 벌인다. 20일(오늘) 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 14회에서는 '결혼 11년 차' 정대세-명서현이 극심한 고부 갈등으로 부부 상담을 받고 돌아온 뒤, 관계 회복을 위해 노력하지만 정대세의 어머니 이야기가 나오자 서로에게 서운함을 토로하는 아슬아슬한 상황이 발발한다. 앞서 명서현은 부부 상담 후 착잡한 마음에 친구를 찾아가 속풀이를 한 뒤 밤 늦게 귀가해 남편과 부딪혔던 터. 직후, 정대세는 "내가 전화를 몇 번을 했는데, 문자 한 통도 못 해주는 거냐?"고 다그치고, 명서현은 "어제 대화할 기분이 아니었는데 계속 전화를 했더라. 제발 나 좀 이해해주면 안돼?"라고 맞선다. 이어 명서현은 "10년 동안 축구 선수인 당신 눈치 보느라 숨 죽여 살았다"며, 일본에서 홀로 내조하느라 힘들었던 과거를 소환하다가 결국 눈물을 쏟는]]></content>
    </entry>
</feed>