<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-22T05:17:53.207Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제2회 캣워크 페스타, 누적 방문객 1만6천여명…성황리에 종료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786247"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘캣워크 페스타’가 성황리에 막을 내렸다. 지난 17일부터 20일까지 총 4일간 서울 신세계백화점 강남점 앞 광장에서 개최된 ‘제2회 캣워크 페스타(C.at Work Festa)’가 누적 방문객 총 1만 6천여 명을 달성하며 흥행에 성공했다. 캣워크 페스타는 서로 다른 분야에서 활약하는 아티스트들의 ‘작업(WORK)이 모여 작품(ART)이 되는 무대’를 주제로 삼고 각각의 비즈니스 영역에서 작업물이라 여겨지던 콘텐츠들을 결합해 대중이 즐기고 경험할 수 있는 문화 콘텐츠로 재탄생시켜 한자리에 모은 축제다. 신세계백화점, 신세계인터내셔날이 함께하며 서초구가 협력기관으로 참여한 이번 캣워크 페스타는 ‘뉴 월드(NEW WORLD)’라는 테마 아래 K-팝, K-패션, K-아트를 융합한 글로벌 페스티벌로 도약하며 지난해 개최된 ‘제1회 캣워크 페스타’의 성과를 넘으며 성공적인 결과를 창출해냈다. 개최 전부터 퍼포먼스 패션쇼 사전 예매 전석 매진으로 성공적인 출발을 알린 캣워크 페스타는 다채롭고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 파리의 '악동 공주'..예측불가 무한매력~♡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275707"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 예측 불가한 무한 매력으로 전 세계 팬들을 사로잡았다. 패션 매거진 '보그 코리아'는 22일 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)과 함께한 11월호 디지털 표지 및 화보를 공개했다. 패션위크 참석 차 방문한 파리에서 촬영된 이번 화보는 이국적인 분위기 속 '악동 공주'로 변신한 아일릿의 쿨한 모습이 눈길을 끈다. 이들은 당당한 포즈와 도도한 눈빛으로 당찬 면모를 보여주는가 하면, 빈티지한 배경의 또 다른 사진에서는 우아하면서도 자유분방한 매력을 뽐냈다. 두 팀으로 나눈 유닛 컷 또한 강렬한 인상을 남겼다. 윤아, 민주, 이로하는 몽환적이면서도 시크한 아우라를 발산했고, 모카와 원희는 귀엽고 사랑스러운 비주얼 케미스트리를 자랑했다. 아일릿은 이번 화보 촬영을 계기로 보그 코리아, 애플뮤직과 색다른 프로젝트를 진행한다. 지난 19일부터 아일릿과 보그 코리아가 '나에게 'Cherish'한 음악들'이라는 주제로 직접 노래를 선정한 '보그X아일릿 뮤직프로젝트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴, 신곡 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면' 라이브 클립 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275706"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴이 진한 가을 무드로 발매 열기를 지속하고 있다. 로이킴은 지난 21일 공식 SNS를 통해 새 싱글 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'의 라이브 클립을 공개했다. 영상에는 가을 들녘을 어스름하게 물들인 노을 속에서 신곡을 부르는 로이킴의 모습이 시선을 사로잡는다. 톤온톤 스타일링으로 차분하고 깊이 있는 매력을 드러낸 로이킴과 따뜻한 무드의 영상이 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'의 감성을 극대화했다. 여기에 로이킴은 한 편의 아름다운 시 같은 가사를 섬세하게 표현하며 몰입도를 높였고, 한층 짙고 단단해진 보컬로 성숙해진 음악성을 입증했다. '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'은 누구나 공감할 수 있는 사랑 이야기를 담은 로이킴표 감성 발라드이다. 이 곡은 발매 직후 초고속으로 멜론 TOP100에 진입한 이후 계속해서 상승세를 이어가며 이름을 올리고 있다. 뿐만 아니라 벅스, 지니, 바이브, 유튜브 뮤직 등 주요 음원 차트에서도 로이킴의 존재감을 드러내고 있다. 각종 콘텐츠 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제X브루노 마스, 역시 '월클 컬래버'..'APT' 글로벌 신드롬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727073"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제와 브루노 마스의 듀엣 곡 'APT.'가 글로벌 열풍을 일으키고 있다. 지난 18일 발매된 로제의 새 싱글 'APT. (ROSE &amp; Bruno Mars)'가 공개와 동시에 글로벌 음악 시장을 강타하고 있다. 'APT.'는 오는 12월 6일 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매된 선공개 싱글로, 첫 번째 정규 앨범 'rosie'에도 수록될 예정이다. 브루노 마스와 로제가 함께 출연해 재치있는 영상미로 화제를 모은 'APT.'의 뮤직비디오 역시 뜨거운 반응을 얻고 있다. 'APT.' 뮤직비디오는 유튜브 인기 급상승 동영상 1위, 인기 급상승 음악 1위를 모두 차지한 데 대한민국 트렌딩 1위, 미국 트렌딩 1위에 모두 오르는 기염을 토했다. 또한, 공개된 지 4일 만인 현재 8,200만 뷰를 달성하며 1억 뷰 돌파를 목전에 두고 있다. 로제가 직접 참여한 ‘APT.’는 한국에서 널리 알려진 ‘아파트 게임’에서 착안한 곡이다. 로제는 “’아파트 게임’은 제가 정말 좋아하는 게임으로, 간단하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Today 신곡]퍼플키스, 더 강력해진 마녀 세계관 '헤드웨이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865255"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 퍼플키스(PURPLE KISS)가 더욱 강력해진 마녀 세계관을 앞세워 거침없이 질주한다. 퍼플키스(나고은·도시·이레·유키·채인·수안)는 오늘(22일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 미니 7집 ‘헤드웨이’(HEADWAY)를 발매한다. 퍼플키스의 컴백은 미니 6집 ‘BXX’(비엑스엑스) 발매 이후 약 7개월 만이다. 타이틀곡 ‘온 마이 바이크’(ON MY BIKE)는 강렬한 기타 사운드를 베이스로 한 힙합 댄스 장르의 곡이다. 어제의 후회와 내일의 기대 사이에서 우리만의 길을 가자는 퍼플키스의 당찬 각오를 담고 있다. 멤버 수안이 작사에 참여한 가운데 거칠게 울려 퍼지는 기타 리프와 묵직한 베이스, 와일드한 비트가 트랙 위를 질주하며 거침없이 전진하는 퍼플키스의 진취적인 매력을 배가했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 마녀 세계관으로 귀환한 퍼플키스의 모습이 담긴다. 전형적인 기준과 관습에 대항하고, 각자의 욕망을 가감 없이 드러내는 여섯 마녀의 이야기가 전개된다. 파워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 드림, '드림스케이프' 프로모션 웹사이트 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865246"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 드림의 정규 4집 프로모션 웹사이트가 오픈됐다. 오늘(22일) 0시 NCT 드림 정규 4집 ‘드림스케이프’(DREAMSCAPE)의 프로모션 일환으로 웹사이트가 오픈됐다. 앨범 테마에 맞춰 이상향의 공간인 ‘드림스케이프’를 구축해가는 설계도 콘셉트로 구성되어 흥미를 자극하고 있다. 웹사이트 내 지정된 좌표를 클릭하면 앨범과 관련된 다양한 콘텐츠 릴리즈 일정을 확인할 수 있으며, 또 다른 기능으로는 포토 필터를 활용한 사진 촬영 및 커스텀 이미지 꾸미기 등을 즐길 수 있어 컴백을 기다리는 팬들에게 색다른 재미를 선사한다. NCT 드림 정규 4집 ‘드림스케이프’는 11월 11일 오후 6시 각종 글로벌 음악 플랫폼에서 공개된다. 타이틀곡 ‘웬 아임 위드 유’(When I’m With You)를 비롯해 이상향에서 마주한 청춘들의 설렘과 자유를 노래한 총 11곡으로 구성돼 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 정규 1집 기념 팝업스토어 오픈..초대형 프로모션 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005180643"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 첫 정규 앨범 [DRIP] 발매를 기념해 특별한 공간으로 팬들을 초대한다. YG엔터테인먼트는 11월 1일부터 10일까지 서울 성동구 베이직 스튜디오(BEIZIK STUDIO)에서 ‘BABYMONSTER 1st FULL ALBUM [DRIP] POP-UP STORE’를 운영한다고 22일 밝혔다. 신곡 발매와 동시에 오픈되는 이번 팝업스토어는 새 앨범 콘셉트를 엿볼 수 있는 공간으로 꾸며진다. 이날 공개된 티저 포스터 또한 공장 내부를 연상시키는 독창적인 디자인으로 눈길을 사로잡아 궁금증을 키운다. 단순한 관람을 넘어 팬들을 위한 다양한 프로그램이 마련됐다. 다양한 체험존과 포토존, 각종 오브제들을 통해 베이비몬스터의 새로운 음악 세계를 직접 눈에 담고 공감할 수 있는 기회가 될 전망이다. 이번 팝업스토어는 별도의 사전 예약 없이 현장에서 대기 등록 후 입장할 수 있다. 특히 체험 이벤트에 참여한 팬, 현장 앨범 구매자들을 위한 각각 다른 한정 기념품 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규빈, 데뷔 9개월 만에 홍콩 간다…첫 번째 홍콩 프로모션 돌입 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685832"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규빈이 데뷔 후 처음으로 홍콩 프로모션을 진행한다. 규빈의 소속사 라이브웍스컴퍼니 측은 22일 "규빈이 오는 27일부터 5일간 첫 번째 홍콩 프로모션을 진행한다"라고 밝혔다. 규빈은 지난 7월 대만 최대 페스티벌 'S20 타이완', 8월 일본 최대 규모의 대형 패션쇼 '간사이 컬렉션'에 참석했지만 단독 프로모션에 임하는 것은 지난 1월 'Really Like You'로 정식 데뷔한 이후 9개월 만에 처음이다. 규빈은 오는 26일 세계적인 미식 축제인 '2024 와인 앤 다인 페스티벌'을 시작으로 27일 '유튜브 뮤직 나이트' 무대에 올라 글로벌 팬들에게 현재까지도 큰 사랑을 받고 있는 'Really Like You'와 'Satellite'를 비롯해 다양한 곡으로 현지 팬들을 사로잡을 계획이다. 또한 홍콩 현지에서 규빈의 인기를 반증하듯 공연과 함께 홍콩 유명 매거진 화보 촬영, 홍콩 주요 언론매체 인터뷰, 홍콩 유명 가수들과의 콜라보 콘텐츠 촬영, 홍콩 대표 인플루언서, 유명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, ‘보그 코리아’ 디지털 표지 장식…쿨한 ‘악동 공주’ 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031309"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 예측 불가한 무한 매력으로 패션 매거진 디지털 표지를 장식했다. 패션 매거진 ‘보그 코리아’는 22일 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)과 함께한 11월호 디지털 표지 및 화보를 공개했다. 패션위크 참석 차 방문한 파리에서 촬영된 이번 화보는 이국적인 분위기 속 ‘악동 공주’로 변신한 아일릿의 쿨한 모습이 눈길을 끈다. 이들은 당당한 포즈와 도도한 눈빛으로 당찬 면모를 보여주는가 하면, 빈티지한 배경의 또 다른 사진에서는 우아하면서도 자유분방한 매력을 뽐냈다. 두 팀으로 나눈 유닛 컷 또한 강렬한 인상을 남겼다. 윤아, 민주, 이로하는 몽환적이면서도 시크한 아우라를 발산했고, 모카와 원희는 귀엽고 사랑스러운 비주얼 케미스트리를 자랑했다. 아일릿은 이번 화보 촬영을 계기로 보그 코리아, 애플뮤직과 색다른 프로젝트를 진행한다. 지난 19일부터 아일릿과 보그 코리아가 ‘나에게 ‘Cherish’한 음악들’이라는 주제로 직접 노래를 선정한 ‘보그X아일릿 뮤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Purple Kiss swaps brooms for bikes with new album 'Headway']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060479"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[In today's K-pop world filled with easy-going, bubbly dance tracks by girl groups, Purple Kiss begs to differ, making “Headway” with a sound stronger, darker and heavier than ever. The girl group will release its seventh EP, “Headway,” on Tuesday, six months after its previous album “BXX” was released in March — once again with its iconic modern-witch concept that it’s been pushing since its debut. Lead track “On My Bike” boasts a powerful, deep-bass hip-hop vibe and tells listeners to pur]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현이 해석한 사랑..신곡 'Unconditional'로 보여줄 짙어진 음악 세계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275698"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 재현(에스엠엔터테인먼트 소속)이 신곡 'Unconditional'(언컨디셔널)로 한층 짙어진 감성을 들려준다. 재현 새 싱글 'Unconditional'은 10월 24일 오후 6시 각종 글로벌 음악 플랫폼에서 공개되며, 재현의 아티스틱한 음악 색깔을 만날 수 있어 좋은 반응이 예상된다. 신곡 'Unconditional'은 펑키한 리듬의 베이스 라인과 소울풀하고 블루지한 감성의 콰이어 사운드가 어우러진 R&amp;B 팝 곡으로, 여러 악기 사운드의 대비감과 재현만의 색깔을 더해 다채로운 감성을 담았으며, 사랑하는 사람을 향한 '무조건적인' 감정을 녹인 가사가 인상적이다. 작사, 작곡을 맡은 재현은 후렴구를 비롯한 곡의 모든 파트가 중독성 있고 기억에 남을 수 있도록 심혈을 기울여 작업했으며, 이에 한층 깊어진 재현의 분위기와 톡톡 튀는 재치, 위트까지 모두 느끼기에 충분하다. 더불어 22일 0시 NCT 공식 SNS 계정 등에 공개된 신곡 'Unconditional'의 티저 이미지는 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[망고팔트, 가을 겨냥 '니가 그리울 때면' 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685831"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인디밴드 망고팔트의 싱글 앨범 '니가 그리울 때면'이 22일 낮 12시 발매됐다. 망고팔트는 심민규 (기타, 보컬), 이종민 (베이스), 강신혁 (리드 기타)으로 구성된 3인조 인디밴드로 항상 음악팬의 가슴에 와닿는 음악을 선보였다. 이번 신곡 '니가 그리울 때면'은 쌀쌀해진 요즘 날씨에 듣기 좋은 브리티시 팝 락 스타일의 레트로 감성 팝 곡이라고 전하였으며 특히 객원 보컬로 참여한 여성 R&amp;B 보컬리스트 김은서와 망고팔트의 보컬리스트 심민규의 찰떡궁합이 돋보이는 곡이라고 소개했다. 소속사 (주)어썸트레인 측 관계자는 "망고팔트만의 독창적인 음악 스타일을 대중들에게 더 많이 알리기 위해 SNS 마케팅, 오프라인 공연 등 많은 지원을 아끼지 않을 것"이라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성, 11월 앨범 → 1월 공연까지 달리는 '아티스틱 보이스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275697"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성(에스엠엔터테인먼트 소속)이 앨범에 이어 공연까지 긴 호흡으로 자신만의 매력을 보여준다. 22일 0시 예성 공식 SNS 계정을 통해 여섯 번째 미니앨범 'It's Complicated'(잇츠 컴플리케이티드) 관련 스케줄 포스터가 공개되어 화제를 모으고 있다. 특히 예성은 11월 5일 새 미니앨범을 발매한 이후, 2025년 1월 18~19일 이번 앨범 중심의 세트리스트로 꾸며진 솔로 콘서트를 개최할 예정이어서 기대감을 더한다. 더불어 앨범 발매 전에는 티저 이미지, 하이라이트 메들리 클립, 타이틀 곡 뮤직비디오 티저 영상 등 다양한 콘텐츠를 선사해 시선을 사로잡을 전망이다. 이번 앨범은 타이틀 곡 'It's Complicated'를 포함한 총 5곡으로 구성되어 있으며, '아티스틱 보이스' 예성의 다채로운 보컬 스펙트럼이 돋보이는 음악을 만날 수 있다. 한편 예성 여섯 번째 미니앨범 'It's Complicated'는 현재 각종 온오프라인 음반 매장에서 예약 구매가 가능하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메이딘, 28일 日 대표 음악 방송 ‘CDTV 라이브! 라이브!’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102356"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메이딘. 사진 | 143엔터테인먼트 그룹 메이딘(MADEIN)이 글로벌 상승세에 날개를 단다. 메이딘(마시로, 예서, 미유, 수혜, 가은, 세리나, 나고미)은 오는 28일 방송되는 일본 TBS ‘CDTV 라이브! 라이브!’에 출연해 무대를 펼친다. ‘CDTV 라이브! 라이브!’는 일본 지상파 방송국 TBS의 대표 음악 프로그램으로, 동방신기, 방탄소년단, 세븐틴, 아이브 등 K팝을 대표하는 유수의 그룹들이 출연한 바 있다. 메이딘은 일본 정식 데뷔 전임에도 지상파 음악 방송의 무대에 오르는 쾌거를 이루며 남다른 현지 반응을 입증해 보이고 있다. ‘CDTV 라이브! 라이브!’에서 메이딘은 데뷔 EP ‘상승’의 타이틀곡 ‘UNO(우노)’ 무대를 선보인다. 이들은 청순한 비주얼과 더불어 설렘과 애틋함이 동시에 느껴지는 매력을 한껏 발산하며 현지 팬들에게 확실하게 눈도장 찍을 전망이다. 앞서 메이딘은 일본에서 개최된 첫 팬 콘서트를 전석 매진시키며 남다른 파급력을 보여준 바 있다. 이뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, ‘Mantra’로 커리어하이…美 빌보드 ‘핫 100’ 98위 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031308"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 아티스트 제니(JENNIE)가 ‘Mantra’로 또다시 커리어하이를 찍었다. 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(10월 26일 자)에 따르면, 제니의 새 싱글 ‘Mantra’(만트라)가 빌보드 메인 싱글차트 ‘핫 100’에 98위로 진입했다. 이와 함께 ‘Mantra’는 ‘글로벌(미국 제외)’ 차트 2위, ‘글로벌 200’ 차트 3위에 오르며 글로벌 존재감을 빛냈다. 제니가 솔로로 빌보드 ‘핫 100’ 차트에 진입한 것은 이번이 두 번째로, 지난해 발매한 더 위켄드·릴리 로즈 뎁과의 협업곡 ‘One Of The Girls’는 100위로 해당 차트에 진입한 뒤 20주 연속 이름을 올린 바 있다. 제니는 자신의 솔로곡 기준으로는 ‘핫 100’ 차트에 처음 진입하며 자체 최고 기록을 세웠다. 또한, 제니는 ‘Mantra’로 영국 오피셜 싱글 차트에서 K-팝 여성 솔로 아티스트 중 가장 높은 순위인 37위로 진입하는 등 여러 글로벌 차트를 휩쓸며 막강한 저력을 보여주고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울생활문화센터, 생활문화축제 '2024 낙원 로드' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786244"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울생활문화센터 낙원이 오는 11월 1일과 2일 이틀 간 생활문화축제 ‘2024 낙원 로드’를 개최한다. ‘2024 낙원 로드’는 서울시민의 생활문화 발전을 위해 다양한 형태의 생활문화를 지원하는 서울생활문화센터 낙원이 특별 기획한 생활문화축제로, 축제에는 올 한해동안 활동한 생활음악 동아리의 발표 및 시민과 함께 하는 다양한 생활문화 클래스 등의 프로그램들을 마련했다고 전했다. 11월 1일과 2일 양일 간 펼쳐질 생활음악 동아리의 공연에서는 오카리나 합주, 성악 중창 및 합창, 클래식 기타 연주, 동아리 밴드 연주 등 다양한 시민 음악 공연을 선보일 예정이며, 밴드 취향상점과 소프라노 윤나리의 축하 공연도 마련되어 있다. 생활문화 원데이 클래스인 ‘살롱 파라다이스+(플러스)’는 가을과 어울리는 '보자기 가방 만들기', '붕어빵 찜질팩 만들기', '양모 공예 반려견, 반려묘 액자 만들기', '모루 인형 만들기', '베어브릭 페인팅 클래스' 등 올 한 해 많은 호응과 관심을 받은 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설운도·전영록·안성훈… 故 박건호 음악회 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865221"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 가요계의 전설적인 작사가 고(故) 박건호를 기리기 위한 ‘제1회 박건호 음악회’가 오는 11월 29일 원주시 치악체육관에서 개최된다. 이번 음악회는 고인의 고향인 원주에 설립된 사단법인 박건호 기념사업회(이사장 김종태)가 원주시의 후원을 받아 주최하며, 국민 가요계의 불멸의 인물로 평가받는 박건호의 업적을 기념하고자 기획됐다. 이번 음악회에는 설운도, 안성훈, 김수희, 정다경 등 국내 최고의 가수들이 출연한다. 이번 음악회는 고 박건호의 업적을 기리고, 그의 음악적 유산을 후세에 알리기 위한 뜻깊은 행사로, 원주시민뿐만 아니라 전국의 대중음악 팬들에게도 큰 기대를 받고 있다. 박건호는 한국 가요계에 수많은 명곡을 남긴 작사가로, 남진, 나훈아, 조용필 등 국내 최고의 가수들과 협력하며 한국 대중음악의 황금기를 이끌었다. 그가 작사한 노래는 세대를 넘어 많은 이들의 사랑을 받아왔으며, 대한민국 국민이라면 그의 노래를 한 번쯤 들어보지 않은 사람이 거의 없을 정도다. 특히 감성적이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파표 쇠크노 통했다… '위플래시' 글로벌 차트 강타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865219"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(사진=SM엔터테인먼트) 그룹 에스파(aespa)가 새 미니앨범 ‘위플래시’(Whiplash)로 차트를 뒤흔들고 있다. 지난 21일 발매된 에스파 미니 5집 ‘위플래시’는 공개 직후 각종 국내 주요 음악 차트 상위권으로 진입해 무서운 추이로 순위 상승에 시동을 걸고 있는 것은 물론, 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 태국, 일본, 대만 등 총 17개 지역의 정상에 올랐으며, 월드와이드 아이튠즈 앨범 차트에서도 1위를 차지했다. 또한 이번 앨범은 중국 텐센트뮤직 산하 5개 음원 플랫폼 통합 K팝 차트 1위, QQ뮤직 디지털 앨범 판매 차트, 전체·한국 뮤직비디오 차트 1위 및 더블 플래티넘 앨범 인증 등극(판매액 200만 위안 초과 시 부여), 쿠고우뮤직 디지털 앨범 판매 차트 1위 등에 올랐으며, 일본에서도 AWA 실시간 급상승 차트 1위, Mora 외국곡 최신 및 데일리 차트 1위에 랭크되며 에스파를 향한 글로벌 음악 팬들의 뜨거운 관심을 실감케 했다. 더불어 에스파는 신곡뿐만 아니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 파리 화보 공개…5인 5색 러블리 악동 공주 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912140"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 예측 불가한 무한 매력으로 패션 매거진 디지털 표지를 장식했다. 패션 매거진 보그 코리아 측은 10월22일 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)과 함께한 11월호 디지털 표지 및 화보를 공개했다. 패션위크 참석 차 방문한 파리에서 촬영된 이번 화보는 이국적인 분위기 속 ‘악동 공주’로 변신한 아일릿의 쿨한 모습이 눈길을 끈다. 이들은 당당한 포즈와 도도한 눈빛으로 당찬 면모를 보여주는가 하면 빈티지한 배경의 또 다른 사진에서는 우아하면서도 자유분방한 매력을 뽐냈다. 두 팀으로 나눈 유닛 컷 또한 강렬한 인상을 남겼다. 윤아, 민주, 이로하는 몽환적이면서도 시크한 아우라를 발산했고, 모카와 원희는 귀엽고 사랑스러운 비주얼 케미스트리를 자랑했다. 아일릿은 이번 화보 촬영을 계기로 보그 코리아, 애플뮤직과 색다른 프로젝트를 진행한다. 지난 19일부터 아일릿과 보그 코리아가 ‘나에게 ‘Cherish’한 음악들’이라는 주제로 직접 노래를 선정한 ‘보그X아일릿]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 파리의 쿨한 '악동 공주'들 변신..무한 매력[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727070"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 예측 불가한 무한 매력으로 패션 매거진 디지털 표지를 장식했다. 패션 매거진 ‘보그 코리아’는 22일 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)과 함께한 11월호 디지털 표지 및 화보를 공개했다. 패션위크 참석 차 방문한 파리에서 촬영된 이번 화보는 이국적인 분위기 속 ‘악동 공주’로 변신한 아일릿의 쿨한 모습이 눈길을 끈다. 이들은 당당한 포즈와 도도한 눈빛으로 당찬 면모를 보여주는가 하면, 빈티지한 배경의 또 다른 사진에서는 우아하면서도 자유분방한 매력을 뽐냈다. 두 팀으로 나눈 유닛 컷 또한 강렬한 인상을 남겼다. 윤아, 민주, 이로하는 몽환적이면서도 시크한 아우라를 발산했고, 모카와 원희는 귀엽고 사랑스러운 비주얼 케미스트리를 자랑했다. 한편 아일릿은 전날(21일) 미니 2집 ‘I’LL LIKE YOU’로 컴백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 11월 컴백 앞두고 교복 모델 발탁…청춘 아이콘 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912138"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 컴백을 예고한 그룹 TWS(투어스)가 광고계에서도 ‘2024년 최고 신인’다운 막강한 존재감을 발휘하고 있다. 10월 22일 소속사 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 학생복 전문 브랜드 스쿨룩스 전속 모델로 발탁됐다. TWS는 데뷔한 지 1년이 채 지나지 않아 면세점, 음료, 캐주얼 의류, 기초화장품에 이어 교복 브랜드의 새 얼굴로 낙점되며 남다른 인기를 증명했다. 청춘을 대표하는 청량한 매력이 TWS의 인기 요인으로 꼽힌다. 스쿨룩스 측은 “TWS는 다양한 청춘의 감성과 에너지를 표현하는 그룹이다. 학생들의 건강한 성장을 최우선으로 추구하는 브랜드 가치와 잘 맞아떨어진다고 판단했다”고 모델 발탁 이유를 설명했다. 지난 1월 데뷔한 TWS는 미니 1집 ‘Sparkling Blue’, 미니 2집 ‘SUMMER BEAT!’ 두 장의 앨범을 발표하고 활발하게 활동했다. 특히 데뷔곡 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’가 신드롬급 돌풍을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '만트라'의 마법, '블핑' 제니, 빌보드 핫 100 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207434"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제니(JENNIE)가 신곡 만트라(Mantra)로 전 세계 음악 팬들의 마음을 사로잡으며 또 한 번 자신의 커리어에 정점을 찍었다. 미국 음악 전문 매체 빌보드가 22일 발표한 최신 차트(10월 26일 자)에 따르면, 제니의 만트라는 빌보드 메인 싱글 차트 '핫 100'에 98위로 진입했다. 이로써 제니는 두 번째로 이 차트에 이름을 올리며 글로벌 인기를 입증했다. 제니가 솔로 아티스트로 핫 100에 이름을 올린 것은 지난해 더 위켄드와 릴리 로즈 뎁과 협업한 One Of The Girls 이후 두 번째다. 당시 협업곡은 100위로 차트에 입성해 20주 연속 순위를 유지하며 장기 흥행에 성공한 바 있다. 그러나 이번 만트라는 제니의 솔로곡으로서는 처음으로 핫 100에 진입한 것이자 개인 최고 기록을 세운 성과다. 뿐만 아니라 제니의 만트라는 영국 오피셜 싱글 차트에 37위로 진입하며 K팝 여성 솔로 아티스트로서는 가장 높은 순위를 기록했다. 이는 그녀의 세계적 인기를 반영하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우즈, '조승연 상병'으로 일군 '드라우닝' 역주행…"노래할 수 있음에 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518117"/>
        <updated>2024-10-22T05:17:39.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우즈가 군복무 중 음원차트 역주행 인기를 누리고 있는 것에 소감을 밝혔다. 우즈는 KBS2 예능 프로그램 '불후의 명곡' 국군의 날 특집에서 조승연 상병으로 등장, 군복을 입고 자신의 히트곡 '드라우닝'을 불렀다. '드라우닝'은 지난해 4월 발매된 우즈의 5번째 미니앨범 '우-리'의 수록곡이다. 우즈의 청량한 보컬과 폭발적인 가창력이 현장의 관객은 물론, 시청자들도 사로잡았고, 우즈의 열창을 담은 무대 영상이 온라인 커뮤니티와 SNS를 중심으로 빠르게 퍼져나갔다. '불후의 명곡' 방송 후 '드라우닝'은 멜론 일간 차트 951위로 진입했고, 꾸준히 순위를 끌어올리며 현재 87위까지 상승했다. 특히 '군복 드라우닝' 영상은 약 2주 만에 115만 회 조회수를 돌파하며 화제를 모으고 있다. '드라우닝'은 멜론, 지니, 벅스, 애플 뮤직 등 주요 음원차트에서 빠르게 순위가 상승 중이다. 멜론 일간차트 기준 10월 1일 951위로 진입한 후, 무대 영상 공개 다음 날인 5일에는 698위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최수영, 日 솔로 데뷔 D-1..'Unstoppable' 선공개 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727067"/>
        <updated>2024-10-22T04:19:17.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최수영이 ‘언스타퍼블(Unstoppable)’을 선공개한다. 소속사 사람엔터테인먼트 측은 “최수영이 23일 자정, 전 세계 음원 사이트를 통해 선공개곡 ‘언스타퍼블’을 발매한다”라고 전했다. 최수영의 일본 솔로 데뷔 싱글의 타이틀곡 ‘언스타퍼블’은 강인한 여성의 삶을 표현한 가사가 인상적인 곡으로, ‘빛나는 것은 멈출 수 없다’라는 콘셉트다. 최수영은 앨범 전체의 프로듀싱에 참여해 팬들의 이목을 집중시켰던 바. 수록곡인 ‘콜 미(Call me)’가 일본 후지TV ‘메자마시8’ 엔딩송으로 채택되는가 하면, 또 다른 수록곡 ‘이 세상에 비치는 사람은 누구’가 테레비 도쿄 드라마 NEXT ‘우리 동네 치바 군은.’의 엔딩 테마로 결정됐다. 한편, 최수영의 일본 솔로 데뷔곡 ‘언스타퍼블’은 23일 자정(0시) 국내외 음원 사이트를 통해 만나볼 수 있다. 사진 = 에이벡스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음원차트 휩쓴 카리나…에스파 컴백도 기대 '업'[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518114"/>
        <updated>2024-10-22T04:19:17.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카리나가 솔로곡으로 음원차트를 휩쓸며, 에스파 컴백에 대한 기대도 '업'시키고 있다. 카리나는 지난 9일 발매한 솔로곡 '업'을 국내외에서 큰 사랑을 받고 있다. 9일 에스파 두 번째 콘서트 멤버별 수록곡 4곡이 수록된 '에스파 스페셜 디지털 싱글 '싱크: 패러렐 라인''에는 카리나 솔로곡 '업'을 비롯해 지젤 솔로곡 '도파민', 닝닝 솔로곡 '보어드!', 원터 솔로곡 '스파크'가 수록됐다. 이 중 카리나의 '업'은 공개 4시간 만에 멜론 실시간 톱100 차트 1위에 올랐다. 또한 '싱크 : 패러렐 라인'은 아이튠즈 톱 앨범 톱 앨범 차트에서 전 세계 16개 지역 1위를 차지한 것은 물론, 중국 QQ뮤직 트렌드피크 차트, 급상승 차트, 일본 AWA 실시간 급상승 차트 모두 1위부터 4위까지 줄 세우기를 기록했다. 특히 이는 콘서트에서 팬들의 반응이 좋았기에 오로지 팬들을 위해 발매한 곡이었다. 이에 팬들 뿐만 아니라 대중들이 카리나의 첫 솔로곡에 대한 기대가 높았다는 것이 입증되었고]]></content>
    </entry>
</feed>