<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-22T05:17:53.211Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 형수 명예훼손 혐의 선고 연기...내달 공판 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313770"/>
        <updated>2024-10-22T03:24:09.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명예훼손 혐의로 기소된 방송인 박수홍 형수 이 모씨에 대한 선고가 연기됐다. 22일 스타뉴스 보도에 따르면 서울서부지방법원 형사9단독은 오는 23일 박수홍과 아내 김다예에 대한 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박수홍 형수 이씨에 대한 선고기일을 열 예정이었다. 그러나 변론재개가 결정되면서 선고가 미뤄지게 됐다. 이에 재판부는 23일 선고를 취소하고 11월 6일 공판기일을 재개할 예정이다. 박수홍 친형 부부는 지난 2011년부터 2021년까지 10년간 박수홍의 매니지먼트를 담당한 엔터테인먼트 회사 라엘과 메디아붐의 회삿돈, 박수홍의 개인 자금 등 수십억 원을 횡령한 혐의를 받고 있다. 이후 박수홍 측은 2023년 10월 이씨를 명예훼손 혐의로 고소했다. 현재 박수홍 형수 이씨는 박수홍 부부에 대한 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 재판이 진행 중이다. 이씨는 박수홍을 비방할 목적으로 카카오톡 단체 대화방에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘美힙합 거물’ 퍼프 대디, 13살 소녀 약물 강간 혐의 추가…종신형 받나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912048"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 래퍼 퍼프 대디(Puff Daddy/본명 Sean John Combs, 예명 Diddy)가 13세 소녀 강간 혐의로 추가 피소됐다. 미국 매체 버라이어티(Variety)는 10월 21일(현지시간) "퍼프 대디가 13세 소녀에게 약물을 투여하고 강간했다는 주장을 포함한 새로운 소송에 직면했다"고 보도했다. 해당 보도에 따르면 20일 미국 뉴욕에서 대규모 성범죄 혐의로 체포된 퍼프 대디를 상대로 5건의 새 소송이 제기됐다. 라스베이거스, 로스앤젤레스에서도 각각 두 건의 소송이 시작됐다. 버라이어티는 "우리가 입수한 소송 내용 중 하나는 2000년 9월 7일 13세였던 여성 A씨가 'MTV 비디오 뮤직 어워드' 애프터 파티에 참석하기 위해 여러 리무진 운전자에게 참석 가능 여부를 문의했다. 퍼프 대디와 함께 일하던 운전자 중 한 명이 A씨를 애프터 파티에 데려다주겠다며 비공개 계약에 서명하게 하고, 한 잔의 술을 마시게 한 것으로 알려졌다"고 전했다. 술을 마신 A씨는 평소와 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스파이더맨' 톰 홀랜드, 크리스토퍼 놀란 신작 합류…맷 데이먼과 호흡 [엑's 할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786139"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 출신 배우 톰 홀랜드가 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 출연한다. 21일(현지시간) 미국 할리우드 리포터(THR) 등 다수 매체는 톰 홀랜드가 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 출연을 확정했다고 보도했다. 앞서 지난 9일 크리스토퍼 놀란의 신작이 2026년 7월 17일 개봉 예정이라는 소식이 전해진 바 있다. 아직 작품의 제목이나 줄거리 등이 공개되진 않았으나, '인터스텔라', '오펜하이머'로 합을 맞췄던 맷 데이먼이 출연하는 것으로 전해졌다. 1998년 영화 '미행'으로 데뷔한 크리스토퍼 놀란은 지난해 영화 '오펜하이머'를 통해 제96회 아카데미 시상식에서 작품상과 감독상을 비롯해 총 7관왕에 오르면서 생애 처음으로 오스카 트로피를 품에 안았다. 한편, 톰 홀랜드는 마블 시네마틱 유니버스(MCU) 영화 '스파이더맨4'와 본 작품의 촬영을 병행할 예정이다. 사진= 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원디렉션 故 리암 페인, 약물 중독이었나…마약 종류별로 검출 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786130"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원 디렉션(One Direction) 멤버인 故 리암 페인의 부검 결과가 공개됐다. 21일(현지시간) 미국 ABC 등 다수 매체는 리암 페인의 체내에서 코카인과 핑크 코카인(메스암페타민과 엑스터시의 혼합물), 벤조디아제핀 등 여러 종류의 마약이 검출됐다고 보도했다. 그가 머물던 호텔 객실에서도 마약 투약에 사용된 도구들이 발견된 것으로 전해졌다. 리암 페인의 시신은 부검이 완료될 때까지 아르헨티나에 남아있을 예정이다. 한편, 리암 페인은 지난 17일 아르헨티나 부에노스 아이레스의 팔레르모 지역에 위치한 한 호텔 3층에서 추락해 사망했다. 향년 31세. 그가 사망하기 전 호탤 직원은 그가 약에 취해 방 안에서 물건을 부수는 것 같다는 점과 발코니가 있어 손님의 안전이 걱정된다고 경찰에 신고한 것으로 전해졌다. 2011년 원 디렉션으로 데뷔했던 그는 전 연인인 셰릴과의 사이에서 아들 베어 그레이 페인을 두고 있다. 사진= 리암 페인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 힙합 거물 디디 콤스, 13살 소녀 성폭행 “파문” 확산[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881556"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘퍼프 대디(Puff Daddy)‘로 알려진 미국 힙합계의 거물 션 디디 콤스(54)가 다른 두 명의 유명인의 도움을 받아 13살 소녀를 성폭행한 혐의로 기소됐다. 21일(현지시간) 데드라인에 따르면, 현재 37살의 피해자는 최근 뉴욕 연방법원에 콤스를 상대로 소송을 제기했다. 그는 2000년 9월 7일 MTV VMAs 애프터파티 도중 마신 술로 인해 “어지럽고 현기증이 나서” 빈 침실에 가서 잠시 누운 후 사건이 일어났다고 주장했다. 데드라인이 입수한 19페이지 분량의 서류에 따르면 “얼마 지나지 않아 콤스가 남녀 유명인사와 함께 방에 들어왔다”고 적혀 있다. 소장에는 “콤스는 미친 듯한 표정으로 공격적으로 다가와 원고를 붙잡고 '파티를 할 준비가 됐다!'라고 말했다”는 내용이 담겼다. 소장에 따르면, 당시 30살이었던 콤스는 소녀의 옷을 벗기고 두 유명인이 지켜보는 가운데 성폭행을 저질렀다. 변호인 토니 버즈비는 “성폭행을 당한 후 원고는 깊은 우울증에 빠졌고, 이는 그녀의 삶의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 리암 페인, 결국 약물이었다…시신서 대량 마약 검출 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911980"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리암 페인 부분 부검 결과가 나왔다. 10월 21일(현지시간) ABC뉴스 등 외신은 리암 페인 체내에서 크랙과 코카인을 포함한 여러 약물이 검출됐다고 보도했다. 보고서에 따르면 원 디렉션 출신 가수 리암 페인 시신을 분석한 결과 코카인, 크랙, 벤조디아제핀, 케타민 등 여러 종류의 마약이 검출 됐다. 그가 있던 호텔 방에서도 마약 투약에 사용된 도구들이 발견됐다. 리암 페인의 시신은 부검이 완료될 때까지 아르헨티나에 남아있을 예정이다. 리암 페인은 16일 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층 발코니에서 추락한 후 사망했다. 리암 페인은 영국 유명 보이밴드 원 디렉션 멤버로 얼굴을 알렸다. 2015년 원 디렉션 활동이 중단된 후 2019년 솔로 앨범을 발매하고 활동했다. 리암 페인은 전 연인 셰릴 콜과의 사이에서 아들을 하나 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 마돈나, 22세 빌리 아일리시 공연장서 인증샷…입양 쌍둥이딸들과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007858928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007858928"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 마돈나(66)가 입양한 쌍둥이 딸과 빌리 아일리시(22) 공연을 관람했다. 마돈나는 22일 자신의 인스타그램에 입양한 두 쌍둥이 딸과 함께 빌리 아일리시의 공연을 관람 중인 모습들을 올렸다. 대기실에서 두 딸과 함께 빌리 아일리시를 만난 마돈나는 카메라를 향해 포즈를 취하고 있는 모습이다. 특히 마돈나가 지난 2017년 아프리카 말라위에서 입양한 2008년생 쌍둥이 딸들 스텔라와 에스테르는 훌쩍 큰 모습을 보여 눈길을 끈다. 마돈나는 전 남자친구 카를레스 레옹 사이에서 딸 루데스 마리아 레옹을, 전 남편 가이 리치 사이에서 아들 로코 리치를 각각 낳았다. 이후 데이비드, 멀시, 스텔라, 에스테르를 입양했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘호텔 3층서 추락사’ 리암 페인, 코카인+크랙+케타민 등 다수 약물 복용[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881525"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 보이밴드 ‘원디렉션’의 리암 페인이 사망한 가운데 그의 몸에서 다수의 약물이 검출된 것으로 밝혀졌다. 21일(현지시간) ABC뉴스에 따르면, 지난 16일 아르헨티나 부에노스 아이레스의 한 호텔 발코니 3층에서 추락한 리암 페인의 몸에서 코카인, 크랙, 우울증의 일종인 벤조디아제핀 등의 물질이 발견됐다. 또한 메탐페타민, 케타민, MDMA 등을 혼합한 기호용 약물인 '핑크 코카인'도 검출됐다. 앞서 경찰은 그의 ‘비정상적인’ 행동이 부분적으로 약물 때문일 수 있으며 이로 인해 환각을 일으켜 부에노스아이레스 카사수르 팔레르모 호텔의 3층 발코니에서 뛰어내린 것으로 보인다고 설명했다. 한 업계 관계자는 “리암은 매우 심각한 약물 중독과 싸우고 있었으며, 그를 아는 사람들이 증명하듯 그의 치료는 효과가 없었다”라고 말했다. 일부 목격자들은 페인이 호텔에서 마지막 몇 시간 동안 우려스러운 행동을 보였다고 주장했다. 한 투숙객은 페인이 노트북을 부수는 것을 봤다고 밝혔다. 또 다른 투숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 출신 女크리에이터, 재혼 10개월 만에 '또' 이혼 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313725"/>
        <updated>2024-10-21T15:17:17.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 출신 크리에이터 오카모토 마리(34)가 재혼 10개월 만에 이혼을 발표해 이목을 끈다. 20일(현지 시간), 오카모토 마리가 자신의 소셜 계정을 통해 사이타마현 시키시의 시의회 의원 요기 다이스케(33)와의 이혼 소식을 전했다. 이날 오카모토는 "이번에 저 오카모토 마리와 요기 다이스케 두 사람은 부부 관계를 해소하고 파트너십을 맺었습니다"라며 이혼을 공식화했다. 이어 "이제는 파트너십에 의한 관계로 서로가 신뢰를 바탕으로 한 진지한 관계로 있을 것이며 서로의 개성을 존중하면서 앞으로 새로운 관계 구축에 노력하겠습니다"라고 전했다. 또 "아들의 건전한 성장을 위해 신뢰를 바탕으로 진지한 관계를 유지, 발전시킬 것입니다"라고 덧붙였다. 앞서 오카모토는 지난해 12월 요기 다이스케와 재혼한 바 있다. 오카모토는 지난 2015년 4월 음악 프로듀서인 '나오'(Nao·43)와 결혼해 아들을 출산했으나 3년 후인 2018년 이혼했다. 이후 지난해 12월 요기와의 열애가 보도되면서 두]]></content>
    </entry>
</feed>