<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-18T23:15:34.218Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나영 당황시킨 박세리의 폭로…"사람들이 원빈과 결혼한 줄 알아" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217444"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골프 여제 박세리가 톱스타 원빈과 웨딩 마치를 울린 사진(?) 때문에 결혼한 것으로 오해하는 사람이 많다고 밝힌다. 이 사진은 故 앙드레김 디자이너 패션쇼에서 찍힌 것으로 박세리는 갑작스레 공개된 흑역사(?)에 "이런 거 하지 말라"며 손사래를 쳤다는 후문. 또한 故 앙드레김 디자이너 패션쇼에서 공유와 함께 무대에 선 적이 있다고 밝힌다. 이와 함께 박세리는 자신의 유튜브 채널 최고 조회수가 '골프 콘텐츠'가 아니라고 밝혀 웃음을 자아낼 예정이다. 오는 20일 방송될 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며진다. 전 국민을 감동케 했던 '맨발 투혼'의 주인공 박세리가 '라디오스타'를 찾는다. 그는 월드클래스 골프 선수로 활약할 당시 최고의 기량을 선보였고, 은퇴 후 가감 없는 솔직한 성격의 '세리 언니'로 다양한 매력을 발산하고 있다. 박세리는 시작부터 게스트 라인업을 보고 냉정한 평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연인''검은태양' 김성용 감독 FNC 전격 합류 "시너지 극대화"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283550"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 드라마 '연인', '검은 태양'을 연출한 김성용 감독이 FNC엔터테인먼트(이하 FNC)와 계약을 체결했다. FNC엔터테인먼트는 19일 김성용 감독과 계약을 체결했다고 밝혔다. 김성용 감독은 MBC 프로듀서 출신으로, MBC '화정', '옥중화', '손 꼭 잡고, 지는 석양을 바라보자', '내사랑 치유기' 등 굵직한 작품을 연출해오며 이름을 알렸다. 이후 '검은태양'과 '연인'을 연달아 성공시키며 대세 감독으로 자리매김 했다. 특히 '검은태양'과 '연인'은 각각 액션 느와르와 휴먼역사멜로로 장르가 확연히 다른데, 김성용 감독은 두 작품 모두 대중에게 인정받으며 실력을 증명하기도 했다. 신드롬급 인기를 모았던 '연인'은 제60회 백상예술대상에서 TV부문 작품상(드라마) 수상작으로 선정되는 쾌거를 이뤘고, 방영 당시 전체 프로그램 화제성 6주 연속 1위, 2023년 11월 '한국인이 좋아하는 프로그램'에서도 1위에 선정되며 시청자의 큰 사랑을 받았다. 지난해 KBS 2TV '혼례대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 생일 파티 인증… 청순+섹시 공주님으로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039541"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 생일 인증샷을 공개했다. 한소희는 지난 18일 자신의 인스타그램에 파티를 즐기는 모습의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 한소희는 화관과 장난감 쥬얼리를 한 채 생일 파티를 즐기는 모습이다. 특히 한소희는 화이트 민소매 원피스를 입고 아찔한 섹시미를 뽐내 눈길을 끌었다. 또 다른 사진 속에서 한소희는 환한 미소를 지은 채 생일의 기쁨을 즐기는 모습을 보여 더욱 시선을 사로잡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리, ♥최시훈과 내년 4월 결혼 "어깨 내어준 든든한 사람"[스타이슈] [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283548"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 사업가 최시훈과 결혼 소식을 직접 밝혔다. 에일리는 19일 자신의 팬카페에 "12년간 저를 응원해 주시고 사랑해 주신 우리 에일리언(에일리 팬덤명) 분들께 직접 전달하고자 하는 소식이 있어 한 글자 한 글자 진심을 담아 써 내려가 본다"면서 결혼 소식을 알렸다. 에일리는 "22살이라는 어린 나이에 한국에 혼자 넘어와 가족들과 떨어져 살면서 제가 사랑하는 음악으로 여러분 앞에 서게 됐다. 그때부터 지금까지 아낌없이 사랑해 주시고 응원해 주신 여러분 덕분에 제가 외롭지 않게 한국 생활에 잘 적응하면서 살아 갈 수 있었던 것 같다"면서 "여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "K장녀 예진이는 항상 누군가를 돌봐주고 희생하면서 지내왔다. 누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 되었고, 그의 이해심과 배려심에 앞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중·세이마이네임, ESG 캠페인 홍보대사 부산 방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283547"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중과 5세대 대표 신인 걸그룹 세이마이네임이 환경 보호에 앞장 서는 '환경 지킴이'로 나선다. 김재중과 세이마이네임은 지난 17일 ESG 캠페인 홍보대사로 해당 캠페인이 진행하고 있는 '영국 국립자연사박물관 특별전: 올해의 야생동물 사진작가전 월드투어 in 부산'에 방문했다. 지난 4일 '영국 국립자연사박물관 특별전: 올해의 야생동물 사진작가전 월드투어 in 부산'과 함께하는 ESG 캠페인의 홍보대사로 공식 위촉된 김재중과 세이마이네임은 바쁜 일정 중에도 이번 전시회를 직접 관람하고 더 많은 이들에게 알리기 위해 부산을 찾았다. 김재중과 세이마이네임은 야생동물 사진 분야에서 최고의 권위를 자랑하는 이번 전시에서 자연의 경이로움과 함께 기후 온난화 등 환경 문제에 대한 시선을 담아낸 작품들을 감상했고, 향후 홍보대사로서의 활동에도 더욱 진정성을 가지고 임할 계획이다. 김재중과 세이마이네임이 홍보대사를 맡게 된 ESG 캠페인은 영국 국립자연사박물관의 '올해의 야생동물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔' 이즈나, 하이라이트 음원 첫 공개…중독성 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418788"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔를 앞둔 이즈나(izna)가 중독성 넘치는 타이틀곡을 예고했다. 이즈나(izna)는 18일 오후 공식 SNS 채널을 통해 첫 번째 미니앨범 'N/a'의 타이틀곡 '이즈나(IZNA)' 하이라이트 음원 및 안무를 첫 공개했다. 공개된 영상에는 미니멀한 비트 속 이즈나의 매력적인 보컬로 표현된 “Who dat girl is? Nananana”라는 가사와 멜로디가 단번에 귓가를 맴돌며 강한 중독성을 불러일으킨다. 또 이즈나는 당당한 애티튜드가 돋보이는 칼각 군무로 감탄을 자아낸다. 걸크러시한 스타일링은 물론, 가사를 연상시키는 포인트 안무를 이즈나만의 분위기로 승화시키며 벌써부터 챌린지 열풍 조짐을 보였다. 데뷔곡 하이라이트 구간 선공개만으로 뜨거운 반응을 얻고 있는 이즈나의 미니 1집 'N/a'는 무한의 가능성을 지닌 소녀들이 자신의 한계를 뛰어넘어 두려움을 깨고 새로운 세상에 도전한다는 의미를 담았다. 월드 클래스 프로듀서 테디(TEDDY)를 비롯해 더블랙레이블 프로듀서진이 뭉쳐 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "진실 아닌것 많다"던 티아라, 화영 "왕따는 살인" 폭로전 입 열어야 할때]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217442"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라가 다시 한번 위기에 처했다. 9일 김광수 MBK엔터테인먼트 대표가 '티아라에 왕따는 없었으며 화영은 피해자가 아닌 가해자'라는 취지의 발언을 하면서 12년전 티아라를 박살냈던 화영이 다시 한번 칼을 꺼냈다. 화영은 "왕따를 당한 건 사실"이라며 폭언과 폭행을 당했다고 주장했고, 그의 쌍둥이 자매인 효영까지 나서 "동생이 잘못된 생각을 할까봐 티아라 멤버들이 괴롭히지 못하게 하려고 아름에게 (협박) 문자를 보냈다"고 거들었다. 그리고 18일 화영은 두 번째 입장을 밝혔다. 그는 "그들의 진심 어린 사과를 기다렸다. 하지만 지금껏 아무런 입장표명을 하지 않는 김광수 대표와 티아라 멤버들에게 이제는 어떤 기대도 하지 않기로 했다"며 또 다시 폭로를 이어갔다. 효영과 아름이 수년전 개인적으로 화해했음에도 김광수 대표가 당사자 확인 없이 문자 내용을 방송에 내보낸 것은 사실적시 명예훼손이며, 김광수 대표가 자신이 왕따를 당한다는 사실을 알고도 방관했다는 것. 또 김우리 스타일리스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로맨스 맛집 '조립식 가족' 황인엽·정채연 과몰입 첫사랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418787"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽과 정채연이 로맨스 맛집을 노린다. 내일(20일) 오후 8시 50분에 방송될 JTBC 수요극 '조립식 가족'에는 10년을 돌아 드디어 연결된 황인엽(김산하), 정채연(윤주원)의 달달한 순간들로 확신의 로코 감성을 불러일으킬 예정이다. 황인엽과 정채연은 어린 시절부터 한 식구로 조립되어 누구보다 가까운 사이로 지내왔지만 사실 마음속 깊은 곳에는 가족 그 이상의 애틋함이 자리 잡고 있었다. 비슷한 아픔을 공유했기에 서로를 가장 잘 이해할 뿐만 아니라 그 어떤 고난 속에서도 상대가 더 이상 아프지 않았으면 했던 두 사람의 진심은 긴 시간을 돌아 10년 만에 결실을 맺었다. 특히 가족으로 살아온 시간이 길었기에 차마 자신의 마음을 자각하지 못했던 정채연에게 건넨 황인엽의 키스는 심쿵하게 만들며 반응을 폭발시켰던 상황. 드디어 연애를 시작하게 된 이들의 풋풋한 분위기는 지켜보는 것만으로도 흐뭇함을 자아내고 있는 만큼 13, 14회 방송에서는 황인엽과 정채연의 핑크빛 무드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["♥최시훈 배려심 많아"… 에일리, 1년 연애 끝 4월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039540"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 인생 2막을 시작한다. 에일리 소속사 A2Z엔터테인먼트는 19일 입장을 내고 "에일리가 배우 출신 사업가 최시훈과 내년 4월 20일 결혼한다"고 밝혔다. 이어 "두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년간 연인관계를 이어왔으며 애정과 깊은 신뢰로 올해 5월 결혼을 약속했다"며 "결혼을 결심한 이후 양가 부모님, 가족들의 축복이 있었고 이 자리를 빌려 교제 사실이 공개 이후 축하와 응원을 보내주신 팬 여러분께도 감사 말씀을 전한다"고 했다. 에일리 또한 팬카페를 통해 최시훈과의 결혼소식을 전했다. 그는 "22살이라는 어린 나이에 한국에 혼자 넘어와, 가족들과 떨어져 살면서 제가 사랑하는 음악으로 여러분 앞에 서게 됐다"며 "그때부터 지금까지 아낌없이 사랑해 주시고 응원해 주신 여러분 덕분에 제가 외롭지 않게 한국 생활에 잘 적응하면서 살아 갈 수 있었던 것 같다"고 말문을 열었다. 이어 "여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장해 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연인’ 감독, FNC와 전속계약…정해인과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163717"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FNC엔터테인먼트(약칭 FNC)가 김성용 감독과 계약을 체결했다. 김성용 감독은 MBC 프로듀서 출신으로, MBC ‘화정’, ‘옥중화’, ‘손 꼭 잡고, 지는 석양을 바라보자’, ‘내사랑 치유기’ 등 굵직한 작품을 연출해오며 이름을 알렸다. 이후 ‘검은태양’과 ‘연인’을 연달아 성공시키며 대세 감독으로 자리매김 했다. 특히 ‘검은태양’과 ‘연인’은 각각 액션 느와르와 휴먼역사멜로로 장르가 확연히 다른데, 김성용 감독은 두 작품 모두 대중에게 인정받으며 실력을 증명하기도 했다. ‘연인’은 제60회 백상예술대상에서 TV부문 작품상(드라마) 수상작으로 선정되는 쾌거를 이뤘고, 방영 당시 전체 프로그램 화제성 6주 연속 1위, 2023년 11월 ‘한국인이 좋아하는 프로그램’에서도 1위에 선정되기도 했다. 지난해 KBS 2TV ‘혼례대첩’을 제작하며 드라마 제작에 박차를 가한 FNC가 김성용 감독과 어떤 시너지를 낼지 기대를 모은다. FNC는 “디테일한 연출로 믿고 보는 감독 반열에 오른 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선미, 이국적인 바다서 수영복 입고 드러낸 완벽한 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001039539"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미가 최근 근황이 담긴 사진을 공개했다. 선미는 지난 17일 자신의 인스타그램에 "뒤죽박죽 얼굴"이라며 최근 일상을 담은 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진 속 선미는 이국적인 바다를 배경으로 수영복 자태를 뽐냈다. 그는 초록색에 흰색 무늬가 있는 원피스형 수영복을 입고 완벽한 몸매를 뽐내 눈길을 끌었다. 또 다른 사진에는 선미가 스킨색 드레스를 입고 촬영을 준비하는 모습이 담겼다. 그는 긴 생머리에 옅은 메이크업으로 청초한 매력을 선보여 더욱 시선을 사로잡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 민규, 눈부신 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418785"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 멤버 민규가 눈부신 매력으로 패션 매거진 표지를 장식했다. 패션 라이프스타일 매거진 '에스콰이어'는 19일 민규와 럭셔리 브랜드가 함께한 화보를 공개했다. 해당 브랜드 앰버서더로 활약 중인 민규는 이번 화보에서 맨 2025 여름 컬렉션을 처음 선보였다. 그는 무대 위 열정적인 모습과는 다른 서정적인 분위기로 시선을 끌었다. 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서 민규는 “촬영하는 동안 상상을 많이 한다. '이런 착장에 각을 잡고 서면 기사 같은 느낌이겠구나' 하며 이미지를 떠올린다. 의자에 앉아서 나른한 느낌을 내보자고 하면 파리의 오래된 건물 속에서 커튼이 나풀거리는 이미지를 생각했다”라며 '화보 장인'의 면모를 뽐냈다. 민규는 세븐틴을 향한 애정도 숨김없이 드러냈다. 내년 데뷔 10주년을 앞두고 있는 그는 “(멤버들에게) '10년 뒤에도 당연히 우리는 세븐틴일 텐데 왜 1, 2년 뒤를 걱정해?'라고 말하곤 한다”라며 “세븐틴을 지키는 것이 내게는 큰 목표”라고 전했다. 민규가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 한지현, 방송 중 만취해 반말 폭격…"정말 망했다" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689555"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지현이 방송 중 만취해 웃음을 자아냈다. 지난 18일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 KBS 2TV 새 수목드라마 '페이스미' 주역 배우 이민기, 한지현이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 이민기, 한지현과 결혼에 대한 생각을 공유했다. 이민기는 "아기에 대한 생각이 별로 없었다. 나를 닮은 애가 나온다고 생각하면 무서웠다"고 고백했다. 반면, 한지현은 "저는 결혼을 할 것"이라고 선언해 눈길을 끌었다. 그는 "아이도 가질 거다. 언젠가 결혼도 하고 아이도 가질 거다. 33살에서 35살 정도. 저는 꼭 가족을 꾸리고 싶다"며 구체적인 시기까지 특정해 놀라움을 자아냈다. 그러자 신동엽은 "내가 연예계 이슈를 잘 몰라서 조심스럽긴 한데, 내가 예전에 어떤 시상식 MC를 맡은 적이 있는데 (시상식 시작 전) 스태프들이 분주하더라"라며 "알고 보니 알려지지는 않았지만 사귄 적이 있는 연예인들의 자리를 떨어뜨려놔야 해서 그런 거였다. 이민기도 귀신 같이 그런 걸 잘 피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 신곡은 '마지막 축제'…연말 달군다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418783"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대세 신인' 투어스의 신보 타이틀곡은 '마지막 축제'다. 투어스(TWS)는 18일 오후 10시 팀 공식 SNS를 통해 첫 번째 싱글 '라스트 벨(Last Bell)'의 트랙리스트를 공개했다. 이에 따르면 신보에는 타이틀곡 '마지막 축제'를 비롯해 수록곡 '너의 이름 (Highlight)' '점 대신 쉼표를 그려 (Comma,)' 총 3곡이 실린다. '마지막 축제'의 작사 명단에 '문화 대통령' 서태지의 이름이 올라 눈길을 끈다. 이 곡은 1993년 서태지와 아이들이 발표한 동명의 히트곡에서 키워드를 얻어 투어스만의 색깔로 재해석했다. 헤어짐을 앞두고 한 사람만을 위한 마지막 축제를 준비한다는 스토리의 얼개를 이어받아 시대를 불문하고 공감받는 청춘의 감정선을 표현했다. 여기에 투어스는 자신들만의 감성이 담긴 사운드를 입혀 원곡과 완전히 다른 '겨울 청량송'을 들려줄 예정이다. 투어스 소속사 플레디스 엔터테인먼트는 “타이틀곡뿐 아니라 수록곡들 또한 음악적 완성도를 높이는데 멤버들이 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리♥최시훈, 내년 4월 20일 결혼.."깊은 애정과 신뢰"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283542"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 배우 출신 사업가 최시훈과 내년 결혼한다. 에일리 소속사 A2Z엔터테인먼트는 19일 공식입장을 통해 에일리와 최시훈이 내년 4월 20일 결혼한다고 알렸다. 이어 "두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년 간 연인관계를 이어왔으며 애정과 깊은 신뢰로 결혼을 약속했다"면서 "결혼을 결심한 이후 양가 부모님, 가족들의 축복이 있었으며 이 자리를 빌려 교제 사실이 공개 이후 축하와 응원을 보내주신 팬 여러분께도 감사 말씀을 전한다"고 밝혔다. 에일리는 이날 공식 팬카페에 "여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 됐다"며 "누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 되었고 그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었다"는 내용의 장문의 글을 올리며 직접 결혼 소식을 밝혔다. 에일리의 예비 신랑 최시훈은 배우 출신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리, '솔로지옥' 3살 연하 ♥최시훈과 내년 4월20일 결혼 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689554"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리(35·이예진)가 넷플릭스 '솔로 지옥'에 출연했던 배우 출신 사업가 최시훈(32)과 결혼한다. 에일리 소속사 A2Z는 19일 "에일리가 최시훈과 내년 4월 20일 결혼한다"며 "두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년 간 연인관계를 이어왔으며 애정과 깊은 신뢰로 지난 5월 결혼을 약속했다. 결혼을 결심한 이후 양가 부모님, 가족들의 축복이 있었으며 축하와 응원을 보내주신 팬 여러분께도 감사 말씀을 전한다"고 밝혔다. 에일리는 19일 자신의 팬 카페를 통해 "여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 되었다"며 "누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 되었고 그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었습니다"고 전했다. 예비신랑 최시훈은 배우 출신으로 넷플릭스 '솔로지옥'을 통해 얼굴을 알린 바 있다. 소속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 파이어볼러 이대은·호수비 이택근·이대호 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418781"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈와 연천 미라클이 예측 불허의 팽팽한 접전을 벌였다. 지난 18일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 107회에는 최강 몬스터즈와 연천 미라클의 숨 막히는 혈투가 펼쳐졌다. 시즌 7번째 직관으로 만원 관중이 운집한 고척 스카이돔은 경기 전부터 열기로 가득 찼다. 가수 성시경의 애국가 제창과 김선우 해설위원의 사촌 동생인 2PM 이준호가 보여준 완벽한 시구로 분위기가 달아올랐다. 최강 몬스터즈 팬들의 열광적인 환호와 함께 본 경기가 시작됐다. 선발 마운드에는 이대은이 올랐다. 1회부터 압도적인 구위로 상대 타자들을 가볍게 처리하며 쾌조의 스타트를 끊었다. 한화 이글스와 롯데 자이언츠를 거친 프로 10년 경력의 지시완을 너클 커브로 돌려세워 언터처블 면모를 과시했다. 이대은의 뒤를 지킨 최강 몬스터즈 수비진의 활약도 빛났다. 최근 코치에서 선수로 돌아온 이택근이 자칫 장타로 이어질 수 있었던 공을 전력 질주로 따라잡아 아웃으로 연결시켜 고척돔 관중들의 탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김명민, ‘유어아너’로 ‘황금촬영상’ 최고 연기상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398815"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김명민이 ‘제44회 황금촬영상’ 드라마 부문 최고 연기상을 수상, 국내 정상 배우임을 입증했다. 지난 18일 오후 서울 강남구 논현동 건설회관에서 ‘44회 황금촬영상 시상식’이 진행됐다. ‘황금촬영상’은 한국영화촬영감독협회에서 우리영화의 지속적 기술감각을 유지하고 새로운 스크린 얼굴을 찾는데 목적을 둔 영화제다. 이날 최고 연기상을 받은 김명민은 “훌륭하고 멋진 자리에 초대해 주셔서 감사하다. 어려운 제작 환경 속에서 ‘유어 아너’라는 드라마가 세상의 빛을 볼 수 있도록 해주신 분들께 영광을 돌리고, 그 기쁨을 나누고 싶다”, “드라마 부문의 첫 수상자로서 상의 의미가 퇴색되지 않도록 더욱 정진하는 배우가 되겠다”라고 소감을 전했다. 김명민에게 수상의 영광을 안긴 ENA ‘유어 아너’는 치열한 심리전과 화끈한 전개로 용두용미로 종영, 찬사를 받았다. ‘유어 아너’를 통해 안방극장에 성공적으로 복귀한 김명민은 극중 과거 범죄조직이었던 우원그룹을 이끄는 보스이자, 아들을 죽인 살인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y초점] 팬심이라는 가면 쓴 범죄자들…故 송재림 사망에 드리운 사생팬 그림자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002115653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002115653"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故(고) 송재림의 안타까운 사망 소식이 전해진 가운데 생전 그를 지속적으로 괴롭혀 왔다는 일본인 사생팬에 대한 의혹이 제기되고 있다. K-콘텐츠의 인기와 함께 해외 사생팬의 범죄 행위도 증가하는 추세다. 송재림은 지난 12일 서울 성동구의 자택에서 숨진 채로 발견됐다. 점심 약속을 했던 친구가 송재림의 거주지를 방문했다가 숨진 송재림을 발견하고 경찰에 신고한 것으로 전해졌다. 이후 온라인 커뮤니티와 SNS를 중심으로 한 일본인 사생팬이 그를 집요하게 괴롭혀 온 사실이 확산했다. 특히 송재림의 지인들까지 공개적으로 비난하고 그의 개인 정보 및 사생활 관련 게시물을 지속적으로 유포한 것으로 알려졌다. 스타의 사생활을 침해하는 사생팬 피해가 심각해지고 있다. 특히 해외에서 K-콘텐츠 인기가 상승하면서 국적을 불문한 사생팬의 피해가 늘고 있다. K팝 아이돌이 입는 사생팬 피해 사례는 이미 널리 알려져 있다. 엑소 멤버의 속옷을 판매하겠다는 게시물을 올린 사생팬부터 집에 몰래 침입해 잠을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 팬클럽 영웅시대 그레이 회원, 한림화상재단 3000달러 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283538"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬이 어린이 화상 환자들을 위한 기부로 선한 영향력을 실천했다. 임영웅 팬클럽 영웅시대 회원 그레이(한국명 이병남) 씨는 11월 18일 서울 영등포구 한림대학교 한강성심병원 신관 4층 도헌홀에서 사회복지법인 한림화상재단에 미화 3000달러(한화 약 420만 원)를 기부했다. 기부금 전달식에는 한림화상재단 허준 이사장(한강성심병원 병원장)과 영웅시대 그레이 회원, 영웅시대 서울동북부방 회원 20여명이 참석했다. 이번 성금은 한림화상재단의 소아 화상 환자 재활 치료 사업에 사용될 예정이다. 재단은 "기부금이 어린이 환자들의 삶의 질을 높이고, 재활 과정에서 실질적인 도움을 줄 수 있을 것으로 기대하고 있다"고 밝혔다. 2019년 8월 남편과 사별을 한 그레이 회원은 "남편의 죽음 앞에서 사람이 세상을 떠날 때는 그저 빈손뿐이라는 것을 새삼 느꼈고, 또한 본인의 암 투병 생활을 통해서 아픈 분들의 마음을 이해하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "힘든 시간을 지나는 동안, 가수 임영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리, ♥최시훈과 내년 4월 결혼... 연상연하 부부 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395899"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 품절녀 대열에 합류한다. 에일리 소속사 A2Z엔터테인먼트는 19일 “에일리가 최시훈과 내년 4월 20일 결혼한다”고 밝혔다. 에일리 역시 이날 본인의 팬 카페에 장문의 글을 남겼다. 그는 “여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 하게 되었다”라며 “그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었다”라고 결혼을 결심한 이유를 전했다. 더불어 에일리는 결혼 준비 과정에서도 공연, 음반 준비, 방송 등 가수로서의 활동은 꾸준히 하겠다고 밝혔다. 에일리는 1989년생, 최시훈은 1992년생으로 두 사람은 3살 연상연하 커플이다. 한편 에일리의 예비 신랑 최시훈은 배우 출신으로 넷플릭스 예능 ‘솔로지옥’을 통해 얼굴을 알렸다. 현재는 연예계 활동을 중단하고 F&amp;B 사업과 MCN 사업에 전념하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준, 子 육아 고충에도 둘째 언급..이은형 "말만 하지 말고"(기유TV) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283535"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 둘째 임신을 언급했다. 18일 유튜브 채널 '기유TV'에는 '우리 현조 오늘 아아(아이스 아메리카노) 마셨니?'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 이은형은 "현조가 지금 수영하고 졸고 있다. 지금 자는 줄 알고 (젖병) 꼭지를 뺐더니 눈을 뜬다. 너무 귀엽다"면서 아들에게분유를 먹였다. 이에 강재준은 "너도 귀여워. 둘째?"라며 갑자기 둘째 임신을 언급했다. 이에 이은형은 "재준 오빠 말만 하지 말고 자꾸 둘째라고 하면 둘째가 생기냐"라고 타박했고, 강재준은 "그래서 말만 하는 거다"라고 해 웃음을 안겼다. 또한 이은형은 "현조 베이비 수영을 끊어야겠다. 너무 좋아하더라. 발장구치고, 턴을 하더라"라고 흐뭇한 미소를 보였다. 두 사람은 "완전히 잠들었다"면서 아들을 눕히고 나갔지만, 곧이어 아들이 말똥말똥한 눈으로 쳐다보고 있었다. 스와들업을 입혔지만, 쉽게 잠이 들지 않았다. 이은형은 "오늘 현조가 평소와는 다르다. 조리원에서 어제 나온 것처럼 왜 그런지 모르겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4년만 재결합' 러블리즈, 내년 1월 日 단독 콘서트 개최 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217436"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈(Lovelyz, 이수정, 유지애, 서지수, 이미주, 케이, 진, 류수정, 정예인)가 일본 콘서트 개최를 확정했다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 18일 오후 6시 공식 SNS를 통해 러블리즈의 데뷔 10주년 기념 단독 콘서트 ''겨울나라의 러블리즈 4' 인 재팬(冬の?のLOVELYZ 4 IN JAPAN)' 포스터를 공개하고 공연 개최 소식을 알렸다. 2017년 첫 개최된 '겨울나라의 러블리즈'는 올 라이브 밴드로 진행되는 러블리즈의 겨울 시즌 콘서트로, 화려한 라이브와 퍼포먼스, 다채로운 구성을 자랑해 팬들은 물론 공연 마니아들에게도 큰 사랑을 받으며 러블리즈만의 독보적인 브랜드로 자리매김했다. '겨울나라의 러블리즈' 일본 공연은 지난 2018년 도쿄와 오사카에서 개최한 '겨울나라의 러블리즈 2' 이후 무려 7년 만으로 현지 팬들의 폭발적인 반응이 쏟아지고 있다. 지난 16일과 17일 양일간 서울에서 '겨울나라의 러블리즈 4'의 화려한 막을 연 러블리즈는 오는 24일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개열애中' 에일리, 최시훈과 내년 4월 20일 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000418779"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 배우 출신 사업가 최시훈과 내년 4월 20일 결혼한다. 에일리의 소속사 A2Z엔터테인먼트 측은 19일 '지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년 간 연인 관계를 이어온 두 사람이 애정과 깊은 신뢰로 결혼을 약속했다. 결혼을 결심한 이후 양가 부모님, 가족들의 축복이 있었고 이 자리를 빌려 교제 사실이 공개 이후 축하와 응원을 보내주신 팬 여러분께도 감사 말씀을 전한다'라고 전했다. 이어 '에일리는 2012년 데뷔 이후 팬 분들의 한결같은 애정과 지지에 보답하기 위해 최선을 다할 계획이다. 결혼 준비 과정에서도 공연, 음반 준비, 방송 등 가수로서 활동에 소홀하지 않도록 본인과 소속사 모두 전념하겠다. 결혼 후에도 보다 성숙하고 책임감 있는 모습으로 변함없는 활동도 약속드린다'라고 덧붙였다. 같은 날 에일리도 본인의 팬 카페에 장문의 글을 올렸다. 그는 '여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장해 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["식탁만 3000만원" 한다감, 한강뷰 고급빌라+1000평 친정집 최초 공개(4인용식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217435"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한다감이 으리으리한 대저택을 최초 공개했다. 18일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 ? 4인용식탁'에는 차가운 도시 여성 이미지로 사랑받은 배우 '한다감'이 출연했다. 한다감은 이사한 지 1년 된 집, 한강 뷰 복층 고급 빌라를 방송 최초로 공개, 생애 첫 집들이 손님으로 배우 윤해영, 김가연, 개그맨 윤정수를 초대했다. 1세 연상 남편과 둘이 살고 있는 경기도 구리시에 위치한 한다감의 집은 탁 트인 한강 뷰, 풍경 좋은 아차산 뷰를 자랑하는 고급 빌라로, 거실과 복층에서 보이는 풍경이 눈길을 끌었다. 특히, 6개월을 기다려 받았다는 크리스털 식탁과 크리스털 샹들리에 조명이 절친들의 감탄을 자아냈다. 해당 식탁은 약 3000만원에 달한다. 이날 한다감은 절친들을 위해 직접 만든 밤수프, 사과대추 겉절이, 꽃게탕과 함께 샴페인을 준비, 첫 집들이에 대한 기쁨을 만끽했다. 특히 밤수프, 사과대추 겉절이는 한다감의 친정에서 직접 따온 재료로 만든 음식이라고 말해 눈길을 끌었다. 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리, ‘솔로지옥’ 최시훈과 내년 4월 20일 결혼 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398812"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 넷플릭스 시리즈 ‘솔로지옥1’ 출연자인 최시훈과 결혼한다. 19일 에일리 소속사 에이투지엔터테인먼트는 “에일리 님이 배우 출신 사업가 최시훈 님과 내년 4월 20일 결혼한다”고 밝혔다. 소속사는 “두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년 간 연인관계를 이어왔으며 애정과 깊은 신뢰로 올해 5월 결혼을 약속했다. 결혼을 결심한 이후 양가 부모님, 가족들의 축복이 있었으며 이 자리를 빌려 교제 사실이 공개 이후 축하와 응원을 보내주신 팬 여러분께도 감사 말씀을 전한다”고 했다. 에일리 역시 본인의 팬 카페에 직접 장문의 글을 올리고 “여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 되었고 그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었다”고 결혼을 결심하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리♥최시훈 "1년 열애 끝에 내년 4월 20일 결혼" [공식](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217434"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 배우 출신 사업가 최시훈과 결혼식을 올린다. 19일 에일리 소속사 A2Z엔터테인먼트 측은 "에일리가 배우 출신 사업가 최시훈 님과 내년 4월 20일 결혼합니다"라고 발표했다. 이어 "두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년 간 연인관계를 이어왔으며 애정과 깊은 신뢰로 올해 5월 결혼을 약속했습니다"라며 "결혼을 결심한 이후 양가 부모님, 가족들의 축복이 있었으며 이 자리를 빌려 교제 사실이 공개 이후 축하와 응원을 보내주신 팬 여러분께도 감사 말씀을 전합니다"라고 덧붙였다. 특히 에일리는 팬 카페에 직접 장문의 글과 함께 결혼소식을 전했다. 그는 "여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 되었습니다"며 "누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 되었고 그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었습니다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리♥최시훈, 내년 4월20일 결혼 “가수 활동은 꾸준히” (전문)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163713"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리와 배우 출신 사업가 최시훈이 2025년 4월20일 결혼한다. 에일리(Ailee) 소속사 A2Z엔터테인먼트는 19일 “두 사람은 지인의 소개로 만나 현재까지 약 1년 간 연인관계를 이어왔다”라면서 결혼식 날짜를 공개했다. 또 에일리는 19일 0시 본인의 팬 카페에 장문의 글을 게재, “여러분이 마음으로 키워주신 밝고 에너지 충만했던 제가 지금의 저로 성장하여 이 모든 사랑을 함께 나눌 수 있는 사람을 만나 결혼을 결심하게 되었다”라며 “누군가에게 돌봄을 받고 의지할 수 있게 어깨를 내어준 고맙고 든든한 사람을 만나게 되었고 그의 이해심과 배려심에 앞으로 평생 함께 하고자 하는 생각이 들었다”라고 결혼을 결심한 이유를 전했다. 에일리는 결혼 준비 과정에서도 공연, 음반 준비, 방송 등 가수로서의 활동을 꾸준히 할 예정이다. 에일리의 예비 신랑 최시훈은 배우 출신으로 넷플릭스 ‘솔로지옥’을 통해 얼굴을 알렸다. 현재 연예계 활동을 중단하고, F&amp;B 사업과 MCN 사업에 전념하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 서태지와 아이들 곡 재해석…첫 싱글 타이틀 곡은 ‘마지막 축제’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398805"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 TWS(투어스)의 신보 타이틀 곡은 ‘마지막 축제’다. TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 18일 오후 10시 팀 공식 SNS를 통해 첫 번째 싱글 ‘라스트 벨(Last Bell)’의 트랙리스트를 공개했다. 이에 따르면 신보에는 타이틀곡 ‘마지막 축제’를 비롯해 수록곡 ‘너의 이름(Highlight)’, ‘점 대신 쉼표를 그려(Comma,)’ 총 3곡이 실린다. ‘마지막 축제’의 작사 명단에 ‘문화 대통령’ 서태지의 이름이 올라 눈길을 끈다. 이 곡은 1993년 서태지와 아이들이 발표한 동명의 히트곡에서 키워드를 얻어 투어스만의 색깔로 재해석했다. 헤어짐을 앞두고 한 사람만을 위한 마지막 축제를 준비한다는 스토리의 얼개를 이어받아 시대를 불문하고 공감받는 청춘의 감정선을 표현했다. 여기에 자신들만의 감성이 담긴 사운드를 입혀 원곡과 완전히 다른 ‘겨울 청량송’을 들려줄 예정이다. 플레디스 엔터테인먼트는 “타이틀곡 뿐 아니라 수록곡들 또한 음악적 완성도를 높이는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준♥이은형 子, 클수록 엄마 닮네... “오늘따라 말똥말똥”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395897"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 붕어빵 아들을 공개했다. 강재준은 19일 자신의 SNS를 통해 “3시 새벽수유를 마쳤다. 오늘따라 더 말똥말똥하다”고 적었다. 사진 속에는 아들 현조 군이 눈을 동그랗게 뜨고 카메라를 응시하고 있다. 하루가 멀다고 쑥쑥 성장하는 현조 군에 누리꾼들은 “귀엽다” “클수록 이은형 닮아가네” “육아 둥지 파이팅” 등 댓글을 남겼다. 강재준은 “혹시 낮잠을 많이 자면 밤잠에 영향을 미치는 거냐. 현조가 어떨 때는 낮잠을 통잠에 가깝게 길게 자는데 혹시 낮잠 시간에 기준이 있는 건지도 궁금하다”고 육아에 열정적인 모습을 보였다. 한편 강재준과 이은형은 10년 열애 끝에 지난 2017년 결혼했다. 이후 결혼 7년여 만인 올해 2월 임신 소식을 전했으며, 지난 8월 6일 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이모카세 1호’ 김미령 셰프 “김숙과 동갑…한달 매출 1억 5천”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398802"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이모카세 1호’ 김미령 셰프가 ‘흑백요리사’ 덕을 톡톡히 보고 있다고 밝혔다. 18일 방송된 SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’에 출연한 ‘이모카세 1호’ 김미령 셰프는 남편과 함께 시장에서 국숫집을 운영하는 일상을 공개했다. 이날 이모카세는 “저희는 부부가 결혼해서 20년 동안 안동집에서 아이 낳고 키웠다. 보통 원래도 하루 400그릇을 팔았는데 지금은 하루에 약 1000그릇을 판매한다”고 했다. 국시로만 하루 매출이 800만 원, 최소 한 달 매출은 1억 5천만원에 이른다. 김미령 셰프는 “음식 장사가 힘은 드는데 재밌다. ‘흑백요리사’ 덕에 재래 시장 자체에 활기가 돈다. 요즘 즐겁고 행복하다”고 달라진 변화를 전했다. 그는 ‘흑백요리사’ 덕분에 ‘국민 이모’로 불리게 됐지만 실제 나이는 “김숙 씨랑 동갑인 75년생이다”고 밝혔다. 올해로 결혼 21년차인 그는 남편에 대해 “얼떨결에 결혼했다. 어쩌다보니 결혼하자길래 했다”라 했다. 그는 매일 아침 사우나를 다니며 아침 장사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱가포르로 출국하는 류승룡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915188"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올블랙 패션으로 멋을 낸 류승룡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915187"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡, 싱가포르 잘 다녀올게요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915185"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡, 수수한 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915184"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡, 머리부터 발끝까지 올블랙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915183"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승룡, 디즈니 프로모션 참석 차 싱가포르로 출국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915179"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승룡이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세종, 모닝 손인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915178"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양세종이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬들 향해 인사하는 양세종]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915177"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양세종이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세종, 디즈니 프로모션 참석 차 싱가포르로 출국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915176"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양세종이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세종, 싱가포르 잘 다녀올게요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915175"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양세종이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세종, 디즈니 프로모션 참석 차 싱가포르로 출국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915174"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양세종이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세종, 이른 아침이라 피곤해요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915173"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양세종이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세종, 얼굴에 피곤이 한가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007915172"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 양세종이 19일 오전 디즈니 플러스 프로모션 참석 차 인천국제공항을 통해 싱가포르로 출국하고 있다. 2024.11.19/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이모카세 1호, 20억 성공 뒤 아픔 고백 "우울증 심각해 병원 다녔다" ('동상이몽2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004217432"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이모카세' 김미령 셰프가 우울증 극복을 위해 탄생한 비화를 전했다. 18일 방송된 SBS '동상이몽 시즌2 - 너는 내 운명'에서는 장안의 화제 '흑백요리사' 특집으로 '이모카세 1호' 김미령 부부의 일상이 최초 공개됐다. 김미령 셰프는 "국숫집은 저희 친정 어머니가 시작하셔서 제가 2대쨰 물려받아 일하고 있다. 어머니 떄는 8석 가판으로 시작해 제가 남편과 결혼 후 물려받아서 e자로 가판을 확장했다. 가판 뒤쪽 방앗간 인수해 홀까지 확보했다"라 소개했다. 이어 "저희는 부부가 결혼해서 20년 동안 안동집에서 아이 낳고 키웠다. 보통 원래도 하루 400그릇을 팔았는데 지금은 하루에 약 1000그릇을 판매한다"라 했다. 국시로만 하루 매출이 800만 원, 한 달 국시 매출이 억은 기본이라고. 쉬는 날 생각해도 최소 한 달 매출이 1억 5천만 원이었다. 이에 조우종은 "이거 게산하면 1년 매출이 20억 되지 않냐"라 했고 김미령 셰프는 "매출은 그렇다. 그래도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 상습 투약’ 유아인, 오늘(19일) 항소심 2차 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395896"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상습 마약류 투약 혐의로 징역 1년을 선고받은 배우 유아인의 항소심 두 번째 재판이 오늘(19일) 열린다. 19일 서울고법 형사5부(부장판사 권순형, 안승훈, 심승우)는 마약류관리에관한법률위반 등의 혐의로 기소된 유아인의 항소심 2차 공판을 진행한다. 첫 공판에서 유아인 측은 신체적, 정신적으로 힘든 상황에서 수면마취제에 의존성이 생겼던 것이라며, 원심의 형이 지나치게 무거워 부당하다고 주장했다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월 사이 프로포폴 등을 181회 상습 투약하고, 2021년부터 2022년 8월까지 44회에 걸쳐 다른 사람 명의로 수면제를 불법 처방받는 혐의를 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 "7년만 컴백, 몸 안 따라줘..곡 작업은 계속하는 중"(별밤) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283529"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 7년 만에 신곡으로 컴백한 소감과 변화한 점을 밝혔다. 18일 MBC FM4U '김이나의 별이 빛나는 밤에'(이하 '별밤')에는 가수 지드래곤이 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. DJ 김이나는 지드래곤을 초대하게 된 계기에 대해 "사석에서 권지용 씨를 뵙게 됐다. 그때 엄청나게 떨렸다. 자리가 무르익어가다가 제가 굽신거리면서 '별밤' 한번 나와달라고 했는데 흔쾌히 나오겠다고 하셨다. 내가 문자를 보내면 엄지 척을 눌러주셨는데, '별밤' 약속 유효하냐는 말에만 안 눌러주셨더라. 근데 회사 통해서 방송국에 연락을 주셨다"고 전했다. 지드래곤이 라디오에 출연하는 것은 지난 2012년 이후 처음이다. 그는 "오랜만에 찾아와서 저도 반갑다"며 "가면 갈수록 시간이 빨라지는 것 같은 느낌이 든다"고 말했다. 7년 만에 컴백한 지드래곤은 춤 연습 과정에 대해 "마음은 똑같은데 몸이 잘 안따라주더라"라며 "원래 안무를 보면 바로 따라했고, 안무 습득력이 빠른 편인데 몸이 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '88한' 지드래곤, 세월 앞 장사 없네…"몸이 마음만큼 안 따라줘"('별밤')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689550"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 30대에 접어들어 생긴 체력 변화를 유쾌하게 밝혔다. 지난 18일 방송된 MBC FM4U '김이나의 별이 빛나는 밤에'(이하 '별밤')의 '별밤 초대석'에는 가수 지드래곤이 출연했다. 김이나는 이날 지드래곤을 소개하며 "88개월만의 컴백이고 오늘이 11월 18일이다. 우리도 8자 행렬에 꼈다. 8을 좋아하는 19880818생 지드래곤을 좋은 날에 모셨다"고 말했다. 그러자 지드래곤은 "너무 오랜만이다. 사람들이 너무 많다"며 얼굴을 가리고 부끄러워했다. 그는 "사막 한가운데서 낙타를 타고 얘기하는 것 같다"라며 너스레를 떨면서 긴장감을 떨쳐냈다. 김이나는 지드래곤을 사석에서 만났을 떄 '별밤'에 한 번 나와달라고 간곡히 부탁했다고. 지드래곤은 흔쾌히 이를 수락해 '별밤'에 출연하게 됐다고 밝혔다. 13년 전인 2011년 '별밤'에 출연했던 지드래곤은 "그때만 해도 라디오뿐만 아니라 방송 활동을 곳곳에서 많이 했었다. 라디오도 많이 나가고 했다"며 "어느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['31살' 한소희, 나이 정정 후 맞은 첫 생일…동화 같은 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001797354"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실제 나이를 밝힌 배우 한소희가 31번째 생일 파티 현장을 공유했다. 18일 한소희는 개인 채널에 별다른 문구 없이 폐 모양의 이모지와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 한소희는 화관을 쓴 채 흰색의 끈 민소매 원피스를 입고 있으며, 큰 보석이 박힌 귀걸이와 목걸이, 요술봉을 들고 있어 눈길을 끈다. 생일을 맞은 한소희는 분홍색 장갑을 낀 손으로 대형 풍선을 붙잡고 있으며, 주변을 가득 메우고 있는 거대한 방울들이 신비로운 분위기를 더하고 있다. 특히 저가의 '공주놀이 세트'도 명품처럼 보이게 만드는 한소희의 미모가 눈길을 끈다. 한편, 한소희는 최근 어머니의 수배로 본래 태어난 1993년 생이 아닌 1994년 생으로 살아왔다는 사실이 알려지기도 했다. 소속사 측은 엑스포츠뉴스에 "4학년 올라갈 시기에 어머니의 수배로 인해 강제로 울산으로 가게 되었다. 이후 학업 중단 상태로 1년을 집에서만 보냈고 어머니가 구속 수감된 후 다시 원주에 와서 4학년으로 재입학을 하게 됐다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 월드투어 2차 플랜 공개…전 세계 32개 지역 41회 공연 규모 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005398799"/>
        <updated>2024-11-18T23:15:28.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈(Stray Kids)가 총 20개 전 지역에서의 스타디움 공연 일정을 담은 새 월드투어 2차 플랜을 공개했다. JYP 엔터테인먼트는 19일 0시 스트레이 키즈 공식 SNS 채널에 새 월드투어 ‘Stray Kids World Tour ’(&lt;도미네이트&gt;) 2차 플랜을 공개했다. 스트레이 키즈는 2025년 3월 28일(이하 현지시간) 산티아고, 4월 1일 리우데자네이루, 4월 5일 상파울루, 4월 9일 리마, 4월 12일 멕시코시티 라틴 아메리카 5개 지역과 5월 24일 시애틀, 5월 28일 샌프란시스코, 5월 31일 로스앤젤레스, 6월 6일 알링턴, 6월 10일 애틀랜타, 6월 14일 올랜도, 6월 18일 뉴욕, 6월 23일 워싱턴 D.C., 6월 26일 시카고, 6월 29일 토론토 북미 10개 지역을 찾는다. 이어 7월 11일 암스테르담, 7월 15일 프랑크푸르트, 7월 18일 런던, 7월 22일 마드리드, 7월 26일 파리 유럽 5개 지역까지 전 세계 총 20개 지역을]]></content>
    </entry>
</feed>