<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-12T20:20:14.121Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석의 비밀스러운 파티…새달 '더 시크릿 코드 : 와이' 팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525517"/>
        <updated>2024-12-12T20:20:02.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 새해 팬미팅을 개최한다. 소속사 킹콩 by 스타쉽에 따르면 유연석은 2025년 1월 18일 오후 6시 서울 월계동 광운대학교 동해문화예술관에서 2025 유연석 팬미팅 '더 시크릿 코드 : 와이'(The Secret Code : Y)를 개최한다. 소속사는 "이번 팬미팅은 항상 아낌없는 성원을 보내주신 팬들과 새해의 시작을 함께하는 자리로 많은 기대와 관심 부탁드린다"고 당부했다. 팬미팅 개최 소식과 함께 공개된 포스터에서 유연석은 보타이를 매치한 턱시도 차림으로 젠틀하면서도 시크한 멋을 보여주고 있다. 또한, 그의 깊은 시선에서 비밀스러운 분위기가 물씬 느껴져 보는 이들의 궁금증을 자극한다. 앞서 공개된 팬미팅 티저 영상에서 정체불명의 번호로 걸려온 전화에 '시크릿 코드'를 입력하자 유연석의 음성 메시지가 들려와 예비 관객들의 관심이 한껏 집중되고 있다. 유연석은 그간 장르를 가리지 않는 활동으로 대중과 가까이 호흡해왔다. 그는 티빙 오리지널 시리즈 '운수 오진 날',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 숨가빴던 한 해…새 싱글 '시퀀스 #4'로 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525516"/>
        <updated>2024-12-12T20:20:02.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 새 앨범으로 한 해를 마무리한다. 소속사 인코드는 "김재중이 싱글 '시퀀스#4'를 오는 26일 발표한다"고 밝혔다. 지난 11일 김재중의 개인 SNS에 어디론가 떠나는 모습과 '시퀀스 #4'라는 문구가 담긴 사진이 공개돼 팬들의 궁금증을 키웠다. 이번 싱글은 데뷔 20주년을 기념해 발매한 정규앨범 '플라워 가든' 이후 6개월 만의 신보로 연말까지 팬들과 함께하고자 하는 김재중의 선물 같은 앨범이 될 전망이다. 김재중은 이번 앨범 작업 전반에 직접 참여했다. '시작의 연속'이라는 주제와 함께 22년 차를 맞이하게 되는 2025년을 앞두고 그룹 활동과 솔로에 이어 네 번째로 시작되는 또 다른 시작이라는 의미를 담았다. 지난 1월 데뷔 20주년과 생일을 기념한 팬 콘서트 '제이 파티'(J-PARTY(로 올 한 해를 연 김재중은 정규앨범을 비롯해 아시아 투어, JX 콘서트까지 가수 김재중으로서 바쁘게 팬들을 만나왔다. 여기에 한 해를 마무리하고 새해의 시작을 앞둔 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최유리, '골든글러브' 시상식 뜬다…선수들 위한 특별 무대 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525515"/>
        <updated>2024-12-12T19:13:32.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 최유리가 골든글러브 시상식에 뜬다. 최유리는 13일 오후 서울 삼성동 코엑스 오디토리움에서 열리는 '2024 신한 SOL 뱅크 KBO 골든글러브 시상식'에서 축하 공연을 꾸민다. 이날 최유리는 치열한 한 해를 보낸 프로야구 선수들을 위해 특유의 섬세하고 따뜻한 목소리와 감성이 돋보이는 무대로 진한 감동과 위로를 선사할 예정이다. 최유리가 참석하는 '2024 신한 SOL 뱅크 KBO 골든글러브 시상식'은 2024년 한국프로야구 KBO리그 포지션별 최고의 선수를 가리는 시상식으로 투수, 포수, 지명타자, 1루수, 2루수, 3루수, 유격수, 및 외야수 등 총 10개 부문의 수상자를 선정한다. 최유리는 소속사 네이브를 통해 "올해 멋진 경기를 보여준 프로야구 선수들을 위한 뜻깊은 자리에 함께할 수 있어 기쁘다. 이날만큼은 승패를 떠나 모든 선수들이 주인공이 되는 만큼 제 무대를 보시며 즐겨주셨으면 좋겠다"고 미리 소감을 전했다. 한편 최유리는 최근 데뷔 4년 만에 첫 정규앨범]]></content>
    </entry>
</feed>