<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-28T03:26:15.693Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[물고기뮤직 "임영웅 패션브랜드 론친 사실 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251603"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 패션브랜드 론칭을 부인했다. 임영웅의 소속사 물고기뮤직은 28일 "11월 초 임영웅 자신의 이름을 건 패션 브랜드 론칭에 대한 기사는 사실이 아님을 알려드린다"라고 짧은 입장을 발표했다. 이날 한 매체는 임영웅은 11월 초 자신의 이름을 건 패션 브랜드를 론칭하며, 이에 앞서 패션 매거진과 손잡고 11월 4일 서울 성동구 성수동에서 팝업 스토어도 오픈할 예정이라고 보도한 바 있다. 특히 해당 브랜드는 1020 세대를 겨냥한 편안하고 감각적인 캐주얼 브랜드라고 주장해 더욱 관심을 모았다. 하지만 소속사 측에선 패션 브랜드 론칭을 사실이 아니라고 밝혀 해프닝으로 끝나게 됐다. 다만, 팝업스토어의 오픈 여부에 대해서는 소속사 측에서도 별다른 해명을 내놓지 않았다. 한편 임영웅은 최근 상암 월드컵경기장 콘서트와 자선 축구 등을 진행하며 변함없는 인기를 이어가고 있다. ◇이하 물고기뮤직 입장 전문 안녕하세요. 가수 임영웅의 소속사 물고기뮤직입니다. 임영웅의 패션 브랜드 론칭에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT, ASEA 2025 첫 무대 장식했으면 하는 BIG4 소속 그룹 당당 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914000"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더(TXT)가 'ASEA 2025 첫 무대를 장식했으면 하는 BIG4 소속 그룹' 1위에 올랐다. 투모로우바이투게더(TXT)는 ‘ASEA 2025 첫 무대를 장식했으면 하는 BIG4 소속 그룹’ 투표에서 영예의 1위를 차지했다. 10월 18일부터 25일까지 포도알(PODOAL)에서 진행된 이번 투표에서 투모로우바이투게더는 총 7,106,000표를 얻어 팬들의 뜨거운 지지를 입증했으며, 엔하이픈(2위, 3,059,000표)과 세븐틴(3위, 2,643,000표)을 비롯한 인기 그룹들과의 치열한 경합 끝에 정상에 올랐다. 이들의 뛰어난 팬 소통과 무대 장악력이 이번 투표에서의 성공을 이끈 주 요인으로 평가된다. 투모로우바이투게더는 최근 발매를 앞둔 미니 7집 '별의 장: 생크추어리(SANCTUARY)' 콘셉트를 선보여 화제를 모았다. 특히 ‘러버(LOVER)’ 버전에서는 첫사랑의 설렘을 표현해 팬들의 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 이번 앨범은 사랑을 통해 세상이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비, 어둠 속에서도 빛나는 '멋짐'…'불씨' 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033224"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비 서은광, 이민혁, 임현식, 프니엘이 콘셉트 포토로 짙은 카리스마를 드러냈다. 소속사 비투비 컴퍼니는 비투비의 '비커밍 프로젝트' 선공개곡 '불씨' 콘셉트 포토를 공개했다. 콘셉트 포토에서 멤버들은 어둠 속 다양한 포즈를 취하며 강렬한 카리스마를 발산했다. 곡명 '불씨'를 떠올리게 하는 붉은 빛의 강렬한 조명과 더불어, 멤버들의 움직임과 빛의 잔상을 그대로 표현한 감각적인 연출이 신비로움을 배가시켰다. 이어 공개된 두 번째 포토에는 가을 분위기가 물씬 느껴지는 니트 스타일링과 함께 부드러운 남성미를 발산하는 멤버들의 모습이 담겼다. 물오른 비주얼과 우수에 찬 눈빛으로 비투비만의 깊고 진한 감성을 예고했다. '비커밍 프로젝트'는 비투비 컴퍼니 소속 서은광, 이민혁, 임현식, 프니엘 네 멤버가 함께하는 첫 번째 프로젝트다. 특히 비투비 컴퍼니의 줄임말인 '비컴'과 동음어로, 각각의 작품들이 하나의 앨범이 되어가는 과정을 보여준다. 동시에 그간 솔로와 유닛 등 다양한 활동을 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔라감성 살아있네…Part.8 하이라이트 메들리 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390510"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 솔라가 올가을 힐링을 전한다. 솔라는 28일 0시 공식 유튜브 채널에 ‘솔라감성 Part.8’의 하이라이트 메들리를 공개했다. 영상에는 ‘솔라감성 Part.8’에 수록된 타이틀곡 ‘퍼스트 러브’와 수록곡 ‘나 그대에게 모두 드리리 (Love Letter)’의 하이라이트 음원 일부를 비롯해 캠코더로 촬영한 듯한 빈티지한 무드로 솔라의 첫사랑 비주얼을 그린 미공개 포토와 영상 등이 담겼다. 타이틀곡 ‘퍼스트 러브’는 일본의 국민 가수 우타다 히카루의 메가 히트곡을 솔라만의 스타일로 재해석한 곡이다. 국내외 아티스트를 통틀어 ‘퍼스트 러브’를 공식적으로 리메이크하는 것은 솔라가 처음으로, 솔라는 원곡의 노랫말을 한국어로 개사하는 과정에도 직접 참여하며 자신만의 색깔을 더했다. ‘나 그대에게 모두 드리리’는 70년대 대중음악의 아이콘인 이장희의 대표곡으로, 영화 ‘쎄시봉’ OST에도 삽입된 곡이다. 솔라만의 감미로운 음색으로 곡이 가진 섬세한 감성을 배가했다. ‘솔라감성’은 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Korean students running scared of 'APT.' as Rosé's catchy earworm derails exam prep]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060724"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Students preparing for the College Scholastic Ability Test (CSAT), known as suneung, are steering clear of "APT.," the recent collaboration between Blackpink's Rosé and Bruno Mars. The song's catchy lyrics — repeating "apateu," the Korean word for apartment — in an addictive melody have made it a global sensation. The track has topped Spotify's Global Top 50 chart and is seeing a vast amount of content using the music on short-form video platforms. The song is becoming a taboo a]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 측 “11월 초 패션 브랜드 론칭? 사실 아냐”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390501"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.210Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅 측이 패션 브랜드 론칭 보도를 “사실무근”이라며 부인했다. 임영웅 소속사 물고기뮤직은 28일 “11월 초 임영웅 자신의 이름을 건 패션 브랜드 론칭에 대한 기사는 사실이 아님을 알려드린다”고 전했다. 이날 한 매체는 임영웅이 11월 초 자신의 이름을 건 패션 브랜드를 론칭한다고 보도해 비상한 관심을 모았다. 임영웅은 2021년 TV조선 경연 프로그램 ‘미스터트롯1’에서 우승하며 스타덤에 오른 뒤 큰 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진 'I’ll Be There', 외신 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251602"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 BTS의 멤버 진의 솔로 신곡에 외신도 주목했다. 방탄소년단 진은 지난 25일(이하 한국시간) 신곡 ‘I’ll Be There’를 발표했다. 이 노래는 내달 15일 발매될 진의 첫 솔로 앨범 ‘Happy’ 선공개 곡이다. 해당 곡을 두고 미국 음악 전문 매체 컨시퀀스 오브 사운드(Consequence of Sound)는 “초기 록 스타일의 곡 ‘I’ll Be There’는 진에게 폭넓은 보컬 역량을 자랑할 기회를 제공한다”고 호평했다. 미국 매거진 틴보그(Teen Vogue)는 “이번 노래는 로커빌리 장르를 기반으로 다양한 악기 사운드와 진의 매력적인 목소리를 담았다”고 소개했다. 이어 “진은 신곡을 통해 이전 솔로곡들과 사뭇 다른 음악을 선보인다. 진은 ‘The Astronaut’, ‘이 밤’, ‘Abyss’ 등 주로 발라드를 들려줬지만 이번 노래에서는 희망적인 가사를 중심으로 특유의 활기찬 느낌을 유지하고 행복한 감정을 고스란히 전파한다”고 전했다. 미국 보그(Vogue)는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['주가 조작 무혐의' 임창정, 11월 1일 신곡 '일일일' 컴백.."일어날 일들은 일어나는 거고"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277419"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임창정이 돌아온다. 임창정은 28일 자신의 계정에 "안녕하세요. 건강히 잘 지내셨나요? 길고 긴 계절을 건너며 오랫동안 곡을 준비했습니다"라며 글을 올렸다. 이어 그는 "이번 주 금요일 11월 1일 선공개 곡 '일일일' 먼저 들려드린 후 12월 1일 열여덟 번째 정규앨범으로 인사드리겠습니다"라고 컴백 소식을 알렸다. 임창정의 신곡은 지난해 2월 발매한 미니 3집 '멍청이' 이후 약 1년 9개월 만이다. 정규 앨범은 지난 2021년 11월 발표한 17집 '별거 없던 그 하루로'가 마지막이다. 임창정은 지난해 4월 'SG 증권발' 주가 폭락 사태에 연루됐다는 의혹에 휘말려 곤욕을 치르기도 했다. 투자를 독려하거나 주가 조작에 가담한 적 없다고 주장한 임창정은 시세 조종에 가담한 피의자 신분으로 조사를 받았지만, 검찰은 혐의가 없다고 판단해 불기소 처분을 내렸다. 이후 임창정은 "지난 일 년이 넘는 기간 동안 저의 신중하지 못했던 판단으로 인해 상처받으신 모든 분들과 팬 여러분들께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 하이브 임원용 ‘보고서’ 일파만파 업계 파장···‘의견’일까 ‘전달’일까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000997159"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예기획사 하이브가 임원 열람용으로 작성한 ‘음악산업리포트’ 일부 내용을 두고 업계 파장이 이어지고 있다. 보고서 내 언급된 연예 기획사 관계자들은 직접적인 분노를 표출했다. 하이브 내부에서 작성된 이 문건은 지난 24일 국회 문화체육관광위원회 국정 종합 감사에서 처음 공개됐다. 이 문건에는 하이브 소속 아이돌은 물론 타 연예기획사 아이돌에 대한 외모를 원색적으로 평가한 내용 등이 담겨 있다. 이외에도 사생활 논란, 온라인 커뮤니티 여론, 바이럴 마케팅 의견 등도 적시됐다. 주간 형태로 보고되는 이 문건은 음악평론가로 활동하다 현재 하이브 자회사인 위버스 컴퍼니가 발행하는 위버스 매거진 편집장 A씨가 방시혁 하이브 의장을 비롯한 하이브 임원들에게 메일로 배포했다. 본지가 입수한 ‘음악산업리포트’ 일부 원본 내용에 따르면 SM엔터테인먼트, YG엔터테인먼트, JYP엔터테인먼트 등 대형 기획사를 비롯해 큐브엔터테인먼트, 스타쉽엔터테인먼트 등 수많은 연예기획사 소속 아이돌과 관련한 내용이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NEXZ, 첫 미니 앨범 'NALLINA' 발매 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251601"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 보이그룹 NEXZ(넥스지)가 새 앨범을 발매한다. 소속사 JYP 엔터테인먼트는 10월 28일 0시 공식 SNS 채널에 NEXZ가 오는 11월 18일 오후 6시 첫 번째 미니 앨범 'NALLINA(난리나)'를 발매한다고 밝혔다. 프롤로그 영상은 힙하고 쿨한 NEXZ 멤버들의 에너지가 담겼다. 집 안에서 저마다의 시간을 보내는 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키의 모습을 리더 토모야의 시선으로 그려내 흥미를 유발한다. 앨범명 'NALLINA'는 '재미없는 세상에 뜨겁고 새로운 난리를 일으키겠다'는 NEXZ의 자신감과 자유분방함을 담았다. 'Z세대 멤버들의 음악과 퍼포먼스로 다음 시대를 연다'는 포부를 'Next Z(G)eneration'으로 축약한 그룹명처럼 프롤로그 영상에서 Z세대만의 에너지를 표현했다. 5월 20일 첫 싱글 'Ride the Vibe'(라이드 더 바이브)를 발매하고 글로벌 데뷔한 NEXZ는 발매 당일 오후 기준 국내 음반 집계 사이트 한터차트의 실시간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포레스텔라, 새 싱글 '아포칼립스' 차트 순항…11월 콘서트 기대감 증폭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788526"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 포레스텔라(Forestella)가 신곡 발표에 이어 콘서트 개최까지, 역대급 퀄리티의 음악 행보를 예고했다. 포레스텔라는 지난 26일 새 디지털 싱글 'Apocalypse (아포칼립스)'를 발매, 국내 주요 음원 차트에서 좋은 성적을 거두며 순항 중이다. '아포칼립스'는 모든 것이 무너져 내리는 상황에서도 내면의 힘을 발견하고, 새롭게 시작할 수 있는 용기를 찾는 과정이 중요하다는 메시지를 담고 있다. 배두훈의 팝 보이스를 시작으로 조민규의 클래식 성악, 강형호의 록 보컬이 이어지며 듣는 것만으로 웅장한 대작 영화를 연상하게 한다. 영어 가사로 된 크로스오버 장르의 곡임에도 '아포칼립스'는 발매 직후부터 실시간 음원 차트에 안착하며 포레스텔라의 저력을 확인시켰다. 포레스텔라는 국내 크로스오버 그룹의 대표 주자로서 본연의 색을 살린 웰메이드 음악으로 계속해서 대중의 취향 폭을 넓히고 있다. 특히 이번 '아포칼립스'는 3차원 공간을 음악적으로 재현하는 Dolby Atmos Mix(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플레이브, '나의 해리에게' OST 멜론 1위..'달랐을까' 스트리밍 1000만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277417"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플레이브의 '나의 해리에게' OST '달랐을까'가 열풍을 일으키고 있다. '나의 해리에게' OST는 드라마의 화제성과 더불어 뜨거운 인기를 얻었으며, 플레이브는 데뷔 후 첫 OST를 공개하며 관심을 집중시켰다. 플레이브의 '달랐을까'는 지난 13일 발매 후 멜론 Hot 100차트(13일 기준) 1위, 벅스 Top100차트 1위, 멜론 Top 100차트 5위를 차지하며 신드롬을 일으켰다. 또한 2주만에 멜론 스트리밍 수 1000만을 돌파하는 막강한 기세를 보여주었으며 각종 음원차트에서 폭발적인 반응을 지속하고 있다. '달랐을까'는 이별 후의 마음을 담은 발라드 곡으로 상대를 잊지 못하고 후회하는 애틋한 가사가 듣는 이들의 공감을 불러일으킨다. 서정적인 기타 선율 위에 플레이브의 진정성 있는 가창이 어우러지고 후반부에는 격정적인 감정의 고조가 드라마틱 하게 펼쳐진다. 특히, 다섯 멤버의 독보적인 음색은 절절한 후회의 감성을 극대화화며 드라마의 여운을 더한다. 음원과 함께 공개된 플레이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁, 돔 뚫었다…이름값 증명한 역대급 서울 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000033222"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영탁이 영탁했다. 영탁은 지난 25일부터 27일까지 3일간 서울 KSPO DOME에서 열린 '2024 영탁 단독 콘서트 "TAK SHOW3"' 서울 공연을 성공적으로 마무리했다. 시즌 3까지 이어오고 있는 전국 투어 'TAK SHOW'는 아티스트 영탁의 실력과 열정으로 매 무대가 뜨겁게 채워지며 관객들을 매료시키고 있다. 시즌 3로 더욱 막강해진 면면으로 찾아온 이번 서울 공연도 영탁의 매력적인 원맨쇼로 감동과 환희를 선사했다. 영탁은 관객들의 뜨거운 환호 속에서 전면 대형 LED 무대 중앙에서 등장해 '신사답게 (MMM)'를 첫 곡으로 열창하며 오프닝부터 분위기를 달궜다. 격렬한 댄스 타임을 곁들인 '사랑옥'에 이어 '강원도 아리랑'과 '한량가'를 쉴 새 없이 이어가며 폭발적인 성량과 섬세한 곡 표현력을 드러낸 영탁은 '니편이야'에서는 애절한 보이스에 리드미컬한 섹시 댄스를 곁들인 매력 변신으로 오감을 자극했다. 이어진 '가을이 오려나' 무대에서는 감미로운 보이스로 관객의 감성을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 월드투어 마카오 3일 연속 매진 “네버버와 우린 하나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913985"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.221Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[(여자)아이들이 월드 투어 12번째 도시인 마카오의 밤을 화려하게 수놓았다. 그룹 (여자)아이들(미연, 민니, 소연, 우기, 슈화)은 10월 25일부터 27일 총 3일간 마카오 갤럭시 아레나(GALAXY ARENA)에서 '2024 (G)I-DLE WORLD TOUR 'iDOL' IN MACAU'를 개최했다. 2024년 월드 투어 12번째 도시인 마카오에서 열린 공연은 지난해보다 한 회차 추가돼 총 3회 동안 3만여 관객을 기록하며 (여자)아이들의 현지 인기를 증명했다. 마카오 실내 최대 공연장인 갤럭시 아레나에서 열린 이번 콘서트는 시작 전부터 3회 공연이 전석 매진되며 뜨거운 기대를 모았다. 일찌감치 관객들의 발길이 이어진 현장에는 (여자)아이들을 반기는 성원이 끊이지 않았다. 응원봉, 플래카드를 든 팬들은 마카오에서 1년 만에 콘서트를 통해 멤버들을 만나는 설레는 마음을 감추지 못했다. 공연의 막이 오르자 (여자)아이들은 'Super Lady'(슈퍼 레이디)에 이어 'Reveng]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 초동 38만장 훌쩍…‘체리시’ 돌풍 비결은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159332"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 대표곡 ‘마그네틱’에 이어 신곡 ‘체리시’로 돌풍을 일으키고 있다. 28일 음반 판매량 집계 사이트 한터차트에 따르면 아일릿의 미니 2집 ‘아윌 라이크 유’(I’LL LIKE YOU)가 초동 판매량(발매 첫 일주일·집계기간 21일~27일) 38만 2621장을 기록했다. 이는 ‘마그네틱’(Magnetic) 인기 돌풍을 일으킨 미니 1집 ‘슈퍼 리얼 미’(SUPER REAL ME)의 초동 판매량을 넘어선 기록이다. 특히 신보 타이틀곡 ‘체리시’(Cherish)로 아일릿의 또 다른 음악색과 가창력, 훌쩍 큰 내면의 키를 한눈에 보여주면서 호평을 받고 있다. 원희의 내레이션을 시작으로 민주와 윤아의 유니크한 음색, 모카의 하이톤 보이스, 이로하의 개성 있는 싱잉랩 등이 조화롭게 어우러진 덕분이다. 아일릿은 지난 21일 컴백 후 여러 음악방송과 라디오에 출연해 자신들을 기다려온 팬들의 기대에 부응했다. 멤버들은 라디오 ‘이은지의 가요광장’, ‘두시탈출 컬투쇼’에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 엔하이픈, 日 유명 매거진 표지 장식 '시크美 절정']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788523"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈이 일본 유명 매거진 표지를 장식했다. 일본 매거진 ‘앙앙’(anan)은 28일 공식 홈페이지와 SNS를 통해 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)과 함께한 2421호 표지를 공개했다. 사진 속 엔하이픈은 클래식부터 캐주얼까지 7인 7색 수트 스타일링으로 시선을 사로잡았다. 멤버들의 단단한 눈빛과 쿨한 비주얼 또한 매력적이다. ‘앙앙’에 따르면 엔하이픈은 이번 화보에서 상반된 2개의 세계관을 선보인다. 단정한 수트 스타일링으로 온(On)의 매력을, 포근한 니트 착장으로 오프(Off) 타임을 표현한다. 멤버들은 표지 외에도 서로의 케미스트리가 엿보이는 유닛 컷 등 다채로운 콘셉트 소화력을 뽐냈다. ‘앙앙’은 엔하이픈에 대해 “한결같은 노력과 성장을 보여주며 전 세계를 사로잡는 아티스트로 발돋움했다”라고 소개했다. 멤버들은 화보 촬영과 병행된 인터뷰에서 데뷔 후부터 지금까지 4년간의 마음가짐과 팀워크에 대한 생각, 내달 선보이는 정규 2집 리패키지 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마마무 솔라, '첫사랑 기억조작송' 탄생한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005184921"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 솔라가 올가을 힐링을 전한다. 솔라는 오늘(28일) 0시, 공식 유튜브 채널에 '솔라감성 Part.8'의 하이라이트 메들리를 공개했다. 영상에는 '솔라감성 Part.8'에 수록된 타이틀곡 'First Love'와 수록곡 '나 그대에게 모두 드리리 (Love Letter)'의 하이라이트 음원 일부를 비롯해 캠코더로 촬영한 듯한 빈티지한 무드로 솔라의 첫사랑 비주얼을 그린 미공개 포토와 영상 등이 담겼다. 타이틀곡 'First Love'는 일본의 국민 가수 우타다 히카루의 메가 히트곡을 솔라만의 스타일로 재해석한 곡이다. 국내외 아티스트를 통틀어 'First Love'를 공식적으로 리메이크하는 것은 솔라가 처음으로, 솔라는 원곡의 노랫말을 한국어로 개사하는 과정에도 직접 참여하며 자신만의 색깔을 더했다. '나 그대에게 모두 드리리 (Love Letter)'는 70년대 대중음악의 아이콘인 이장희의 대표곡으로, 영화 '쎄시봉' OST에도 삽입된 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티 세림, 아이돌 축구계 세대교체! 현란한 개인기 (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159331"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크래비티 세림, 아이돌 축구계 세대교체! 현란한 개인기 (뭉찬3) 그룹 크래비티(CRAVITY) 세림이 아이돌 축구계 세대교체를 알렸다. 세림은 지난 27일 방송된 JTBC ‘뭉쳐야 찬다 3’에 출연해 ‘어쩌다뉴벤져스’의 두 번째 선수 보강 테스트에서 존재감을 보였다. 이날 세림은 부상 선수들의 빈자리를 채울 ‘축구 히어로’에 도전장을 내밀었다. 가수 김재환의 입대로 공석이 된 아이돌 자리에 도전장을 낸 세림은 “슈퍼루키 아이돌 축구 일등”이라고 스스로를 소개했다. 중앙 미드필더를 희망한 세림과 ‘아육대(아이돌 육상 선수권대회)’에서 만난 바 있는 조원희 코치는 “진짜 잘한다. 드리블이 진짜 좋다”고 칭찬했다. 코치, 선수들이 입을 모아 세림의 축구 실력을 인정한 가운데 세림은 시그니처 기술 ‘마르세림유턴’을 자유자재로 선보여 감탄을 자아냈다. 특히 세림은 “초등학교 3학년부터 6학년까지 선수로 활동했고, 명문 중학교의 스카우트 제안도 받았다”라며 “축구를 주로 했고, 아이돌계 축구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[男 배우 16명 모였다..'더 콘서트 원픽' 12월 방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277415"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새로운 가수 오디션이 온다. 28일 MBN에 따르면 신규 음악 예능 프로그램 '더 콘서트 원픽'이 오는 12월 첫 방송된다. '더 콘서트 원픽'은 16명의 남자 배우들이 참가자로 출연하는 음악 예능 오디션 프로그램이다. 넘쳐나는 음악 오디션 시장에서 '더 콘서트 원픽'은 배우라는 차별화된 독창적인 포맷을 선택, 그간의 오디션 프로그램과는 다르게, 아이돌이나 트로트 가수가 아닌 남자 배우 16명으로 구성돼 신선한 재미를 선사할 예정이다. 제작진에 따르면 '더 콘서트 원픽'에는 개성 넘치는 매력과 탄탄한 연기력으로 49.7%, 48.3%, 45.1% 등 최고 시청률을 기록했던 배우 등이 대거 출연하는 만큼, 그동안 작품에서 다 볼 수 없었던 숨겨놓은 끼 대결에 이목이 집중된다. 특히 배우들이 한자리에 모인 음악 예능 오디션 프로그램은 '국내 첫' 시도이기에 더욱 큰 신선함과 궁금증이 예상된다. 이런 가운데, '더 콘서트 원픽' 티저 촬영 콘셉트부터 특별함을 예고하고 있어 시선을 모은다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6 성진·BTS 진→태연·로제, 올 가을 귀호강 솔로 풍년[뮤직와치]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000913984"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[믿고 듣는 솔로 보컬리스트들이 돌아온다. 가을을 맞아 K팝을 대표하는 그룹 소속 보컬들이 연이어 솔로 컴백을 선언했다. 11월 4일 그룹 샤이니 멤버 민호를 필두로 5일 밴드 DAY6(데이식스) 리더 성진, 6일 그룹 NCT(엔시티) 멤버 도영, 15일 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 진, 18일 그룹 소녀시대 리더 태연, 12월 6일 그룹 블랙핑크 멤버 로제가 자신만의 감성으로 가득 채운 신곡을 연달아 발표하는 것. 민호와 성진, 도영, 진, 태연, 로제 모두 저마다의 목소리로 K팝 애호가들의 전폭적인 사랑을 받고 있는 이들인 만큼 순차적으로 공개될 이들의 각양각색 솔로곡들 역시 올가을 플레이리스트를 다채롭게 물들일 전망이다. ▲ 11월 4일, 민호의 로맨틱한 고백 최근 JTBC 토일드라마 '가족X멜로', 연극 '고도를 기다리며를 기다리며'로 배우로서 입지를 다진 민호는 11월 4일 오후 6시 첫 정규 앨범 'CALL BACK'(콜 백)을 발매한다. 2008년 샤이니 멤버로 가요계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, 한국→필리핀 글로벌 사로잡은 ‘젠지공주’...‘K탑스타’ 1위 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032613"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘젠지공주’ 유니스의 인기는 계속된다. K-POP의 현 상황을 알려주는 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타’(KTOPSTAR)에 따르면 10월 21일부터 10월 27일까지 집계된 18회차 ‘최고의 신인(여)’ 부문에서 유니스가 1위를 차지했다. ‘K탑스타’는 현재 남/여 트로트, 남/여 아이돌, 남/여 신인 등의 분야로 나눠 ‘최애 스타’ 인기 투표가 진행되고 있다. 유니스는 ‘최고의 신인(여)’ 부문에서 1위를 차지하며 ‘대체불가 신인’의 저력을 자랑했다. 국내외를 오가며 팬들과 만나고 있는 유니스는 지난달 일본 도쿄에서 데뷔 후 처음으로 연 팬미팅을 성공적으로 이끌었다. 국내에서는 다수의 대학 축제 무대에 올라 관객들과 호흡하고 있다. 특히 필리핀에서 유니스의 인기가 심상치 않다. 유니스는 지난 25일과 26일 양일간 필리핀 마닐라 뉴 프론티어 시어터(New Frontier Theater)와 세부 워터프런트 세부 시티 호텔 그랜드 볼룸(Waterfront Cebu City Hote]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 미니 12집, 美 '빌보드200' 5위…6개 앨범 연속 톱10 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309055"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 미니 12집이 미국 빌보드 메인 앨범차트 톱5에 진입했다. 미국 음악 전문 매체 빌보드가 27일(이하 현지시간) 공식 홈페이지에 게재한 차트 예고 기사에 따르면, 세븐틴의 미니 12집 'SPILL THE FEELS'가 6만 6000장 상당의 판매량으로 11월 2일 자 '빌보드 200'에서 5위를 차지했다. 빌보드는 "'SPILL THE FEELS'는 음반 판매량 6만 4000장, SEA 유닛(streaming equivalent albums, 스트리밍 횟수를 환산한 음반 판매량) 2000장을 기록했다"라고 설명했다. 이로써 세븐틴은 6개의 앨범을 연속해 '빌보드 200' 톱 10에 올려놓았다. 미니 12집 'SPILL THE FEELS'와 더불어 정규 4집 'Face the Sun'(7위), 정규 4집 리패키지 앨범 'SECTOR 17'(4위), 미니 10집 'FML'(2위), 미니 11집 'SEVENTEENTH HEAVEN'(2위), 베스트 앨범 '17 IS RIGH]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NXD, 정식 데뷔도 안 했는데...‘K탑스타’ 최고의 신인 ‘놀라운 가능성’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032612"/>
        <updated>2024-10-28T03:26:03.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NXD이 정식 데뷔를 앞두고 놀라운 잠재력을 과시했다. K-POP의 현 상황을 알려주는 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타’(KTOPSTAR)에 따르면 10월 21일부터 10월 27일까지 집계된 18회차 ‘최고의 신인(남)’ 부문에서 NXD가 1위를 차지했다. 새롭게 단장한 ‘K탑스타’ 앱은 ‘스타팅’ 기능이 업데이트되면서 팬들의 관심을 받고 있다. 현재 남/여 트로트, 남/여 아이돌, 남/여 신인 등의 분야로 나눠 ‘최애 스타’ 인기 투표가 진행되는 가운데, NXD는 ‘최고의 신인(남)’ 부문에서 1위를 차지하며 이들을 향한 대중의 관심을 입증했다. 황재민, 히로토, 박형근, 강대현, 이용준으로 구성된 5인조 글로벌 보이그룹 NXD는 RBW가 원어스 이후 5년만에 선보이는 신인 보이그룹이다. 팀명인 NXD는 ‘Next Identity’의 줄임말로, 다채로운 음악과 퍼포먼스를 통해 리스너들과 소통하고, 공감하며 우리만의 아이덴티티를 만들어 나가겠다는 당찬 포부를 내포하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티, 美 투어 앞두고 ‘K탑스타’ 최고의 아이돌...‘SOS’ 인기 열풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032611"/>
        <updated>2024-10-28T02:54:25.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티가 ‘최고의 아이돌’로 등극했다. K-POP의 현 상황을 알려주는 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타’(KTOPSTAR)에 따르면 10월 21일부터 10월 27일까지 집계된 18회차 ‘최고의 아이돌(여)’ 부문에서 피프티피프티가 1위를 차지했다. 새롭게 단장한 ‘K탑스타’ 앱은 ‘스타팅’ 기능이 업데이트되면서 팬들의 관심을 받고 있다. 현재 남/여 트로트, 남/여 아이돌, 남/여 신인 등의 분야로 나눠 ‘최애 스타’ 인기 투표가 진행되는 가운데, 피프티피트티는 ‘최고의 아이돌(여)’ 부문에서 1위를 차지하며 이들을 향한 대중의 관심을 입증했다. 멤버 키나를 중심으로 문샤넬, 예원, 하나, 아테나를 영입하며 새롭게 5인조로 재편된 피프티피프티는 두 번째 미니 앨범 ‘Love Tune(러브 튠)’을 발매하며 전 세계 리스너들에게 많은 사랑을 받았다. ‘러브 튠(Love Tune)’의 타이틀곡 ‘SOS’는 몽환적인 신스 사운드와 경쾌한 리듬감이 어우러져 꿈을 꾸는 듯 환상적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔16주년’ 샤이니, 변함없는 인기 입증...‘K탑스타’ 최고의 아이돌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032610"/>
        <updated>2024-10-28T02:54:25.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니가 ‘K탑스타’ 1위를 차지했다. K-POP의 현 상황을 알려주는 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타’(KTOPSTAR)에 따르면 10월 21일부터 10월 27일까지 집계된 18회차 ‘최고의 아이돌(남)’ 부문에서 샤이니가 1위를 차지했다. 한새롭게 단장한 ‘K탑스타’ 앱은 ‘스타팅’ 기능이 업데이트되면서 팬들의 관심을 받은 가운데, 현재 남/여 트로트, 남/여 아이돌, 남/여 신인 등의 분야로 나눠 ‘최애 스타’ 인기 투표가 진행되고 있다. 올해 데뷔 16주년을 맞이했던 샤이니는 ‘최고의 아이돌(남)’ 부분에서 1위를 차지하며 여전한 인기와 저력을 입증했다. 지난 2008년 미니 1집 ‘누난 너무 예뻐 (Replay)’로 데뷔한 샤이니는 올해 5월 ‘SHINee WORLD VI [PERFECT ILLUMINATION : SHINee’S BACK]’(샤이니 월드 VI [퍼펙트 일루미네이션 : 샤이니스 백])를 개최, 오랜만에 완전체로 뭉치며 샤이니월드(SHINee WORLD]]></content>
    </entry>
</feed>