<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-08T05:16:01.259Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이비, 단독콘서트서 1월 갓세븐 완전체 컴백 직접 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400160"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제이비가 풍성한 무대와 구성의 솔로 콘서트를 성료한 가운데, 갓세븐 완전체 컴백을 기습 스포일러했다. 제이비는 지난 7일 서울 강서구 KBS아레나에서 2024-2025 단독 콘서트 ‘테이프 : 리 로드’를 성공적으로 개최했다. 이와 함께 갓세븐 리더로서 완전체 앨범 소식을 깜짝 발표하며 팬들에게 잊지 못할 연말을 선사했다. 팬들과 함께 갓세븐 멤버 마크, 영재도 리더 제이비를 응원하기 위해 콘서트 현장을 찾은 가운데, 제이비는 앙코르 때 갓세븐 곡들을 선보인 뒤 “제가 얘기하는 것으로 멤버들에게도 허락을 받았다. 메이드 시키려고 열심히 노력했는데 이 정도는 해도 되지 않을까”라며 “내년 1월에 갓세븐이 완전체로 컴백한다. 공연에 대해서는 열심히 노력 중이지만 아직은 결정된 게 없다”고 말해 팬들의 환영을 자아냈다. 한편 제이비는 내년 1월 11일과 12일 태국 방콕 임팩트 아레나에서 단독 콘서트를 이어간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김이나, '일베' 용어 사용 논란에 "출처 몰라" 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901432"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작사가 김이나가 일베(일간베스트·극우 성향 온라인 커뮤니티) 논란에 직접 입을 열었다. 김이나 작사가 김이나는 7일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “일베에 들어가 본 적도 없고. 저는 아직까지도 그 출처가 일베인지 알지도 못한다”며 “저도 계엄령 내린 순간부터 지금까지 분노 속에 있는 시민 중 하나”라고 해명했다. 이는 한 누리꾼이 ‘계엄령 어떻게 생각하세요? 탄핵 찬성하시나요? 2찍이세요?’라고 올린 질문에 대한 김이나 작사가의 답변이다. 앞서 김이나는 과거 인터넷 방송 채팅창 등에서 ‘삼일한’, ‘좌장면’, ‘훠궈’ 등 단어를 사용한 것으로 드러났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VCHA KG “학대 겪은 후 계약 해지 소송”..JYP 측 “절차 따라 진행” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208946"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 신인 글로벌 걸그룹 VCHA의 멤버 KG가 팀을 탈퇴한다고 밝히며 특정 직원에게 부당 대우를 받았다고 폭로했다. KG는 최근 자신의 SNS에 “어제 특정 스태프들로부터 학대를 겪은 후 계약을 해지하고 VCHA를 탈퇴하기로 결정하여 소송을 제기했다”는 내용의 입장문을 게재했다. 그는 “제 정신 건강에 좋지 않은 환경이었다고 생각한다”며 “한 멤버가 극단적 선택을 시도하게 하고 섭식 장애를 조장하고, 멤버가 자해하게 만드는 환경을 지지하지 않는다”고 말했다. 이어 “저는 지난 5월에 이 같은 결정을 내리고 아직 계약 해제를 기다리고 있다. 제가 진정으로 사랑하고 아끼는 VCHA에 남아 있는 친구들이 걱정된다”며 “막대한 회사 빚이 축적됐지만, 고강도의 작업과 개인 생활의 제한에 대한 대가는 거의 받지 못했다”고 덧붙였다. 마지막으로 그는 “그런 일이 일어났지만 아름다운 순간도 있었다. 저를 믿어준 박진영, 회사 경연진과 직원 여러분들께 감사드린다. 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 서은광, '결혼해YOU' 이이경X조수민 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262795"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비(BTOB) 멤버 서은광이 드라마 '결혼해YOU' 지원사격에 나선다. 8일 제작사 도너츠뮤직은 서은광이 참여한 '결혼해YOU' 네 번째 OST '한 사람'이 이날 오후 6시 각 음원사이트를 통해 발매된다고 밝혔다. 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 정하나가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 봉철희를 결혼시키려 고군분투하는 코믹 가족극이다. 이이경, 조수민 등이 출연한다. OST로 OMEGA X(오메가엑스) 정훈이 참여한 'Love is Over', 모어(more)의 '설레임의 연속', 소연(LABOUM)의 '닿을 듯 말 듯 (Feat. 한겸 (OMEGA X))'이 앞서 공개됐다. 서은광에 이어 이민혁, 민서(MINSEO), 정예원(YEWON)이 가창에 참여한 다채로운 OST 곡들 또한 시청자들을 만날 예정이다. 서은광이 부른 '한 사람'은 갑자기 찾아온 사랑에 대한 설렘을 표현한 곡이다. '살랑 바람에 꽃향기 묻어오듯' '소리 없이 찾아온 하얀 봄날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이시 오늘(8일) 신곡 공개…‘녹지않을게’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400148"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 케이시가 음악 팬들의 연말을 포근하게 물들인다. 케이시는 8일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘녹지않을게’를 발매한다. ‘녹지않을게’는 케이시가 데뷔 9년 만에 처음으로 발표하는 첫 겨울 발라드로, 조영수와 케이시의 ‘믿고 듣는’ 조합 아래 탄생됐다. 캐럴을 닮은 미디엄 템포 멜로디에 케이시의 목소리가 더해져 완성도를 높였다. 특히 하얀 겨울을 기다리고 있는 사랑하는 모든 이들에게 전하는 따스한 마음을 담은 가삿말이 케이시 특유의 포근한 음색과 더해져 한층 설레는 고백송을 완성했다. 케이시는 이번에도 곡의 작사에 참여하며 싱어송라이터의 면모를 드러낸다. 케이시만의 목소리와 감성, 위로의 마음을 음악적 선율에 녹여 듣는 이들의 귓가를 사로잡는다. 앞서 케이시는 유튜브 채널 ‘소유기 SOYOUGI’를 통해 ‘녹지않을게’를 깜짝 선공개하며 공감 가는 가사와 섬세한 표현력으로 뜨거운 반응을 얻었다. 이 곡은 8일 오후 6시부터 각종 온라인 음원사이트에서 감상할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비춰 케이지 "JYP에 학대 받아, 멤버 자살 시도했다" 충격 폭로…JYP "이견 있어" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692062"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 글로벌 걸그룹 비춰(VCHA)의 미국인 멤버 케이지가 소속사 직원으로부터 학대를 경험했다고 주장하며 팀 탈퇴를 선언했다. 케이지는 8일 자신의 인스타그램에 "특정 스태프들에게 학대를 겪은 후 JYP엔터테인먼트와 계약을 종료하고 비춰를 떠나기로 결정했으며 어제 소송을 제기했다"고 밝혔다. 케이지는 팀의 근무 환경과 생활 환경이 정신 건강에 좋지 않은 영향을 미쳤다고 주장하면서 지난 5월 팀 탈퇴를 결정했다고 밝혔다. 케이지는 "나는 한 멤버가 자살을 시도하게 만든 근무 환경과 생활 환경을 지지하지 않는다"며 "섭식 장애를 유발하고 멤버들을 자해하게 만드는 환경 역시 지지하지 않는다"고 썼다. 그러면서 "강도 높은 업무와 사생활에 대한 극심한 제약에도 불구하고 급여는 거의 받지 못한 채 막대한 부채를 쌓아왔다"며 "제가 받은 대우에 대해 누구를 탓할 생각은 없으나, 이는 케이팝 산업에 깊이 자리 잡은 문제라고 생각한다"고 밝혔다. 케이지는 "장래에도 음악 작업을 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크, '불장난' MV 9억 뷰 돌파…팀 통산 12번째]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245257"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크의 '불장난' 뮤직비디오가 유튜브 조회수 9억 뷰를 돌파했다. 8일 YG엔터테인먼트에 따르면 블랙핑크의 '불장난' 뮤직비디오는 이날 오전 4시 41분께 유튜브 조회수 9억 회를 넘어섰다. 2016년 11월 1일 발매 이후 약 8년 1개월 만으로, 음악팬들의 꾸준한 관심과 사랑을 짐작하게 한다. '불장난'은 블랙핑크의 두 번째 디지털 싱글 [SQUARE TWO]의 더블 타이틀곡 중 하나로, 트로피컬 하우스 장르의 곡이다. 사랑에 빠진 소녀의 마음을 '불장난'에 빗댄 재치 있는 가사와 네 멤버의 파워풀한 퍼포먼스가 어우러져 발매 당시부터 뜨거운 반응을 얻었다. 이로써 블랙핑크는 총 47편의 억대뷰 콘텐츠 중 9억뷰 이상의 영상만 12편을 보유하게 됐다. '불장난'에 앞서 '뚜두뚜두'(DDU-DU DDU-DU, 22억뷰), 'Kill This Love'(20억뷰), '붐바야'(17억뷰), 'How You Like That' 퍼포먼스 비디오(17억뷰)와 뮤직비디오(13억뷰), '마지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]VCHA 멤버 KG, 학대 폭로 후 계약해지 소송 제기..JYP "확인 중"(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735979"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 소속 글로벌 걸그룹 VCHA 멤버 KG(케이지)가 특정 스태프로부터 학대 사건을 겪어 소속사에 계약 해지 소송을 제기했다고 밝혔다. 8일 케이지는 자신의 개인 채널을 통해 "어제 특정 스태프로부터 학대 사건을 겪은 후 계약을 해지하고 VCHA를 탈퇴하기로 결정하여 소송을 제기했다. 제 정신 건강에 좋지 않은 환경이었다고 생각하며, 퇴사로 인해 실망하신 분들께 사과드린다"라는 장문의 입장문을 게재했다. 케이지는 "저는 한 멤버가 자살을 시도하게 된 근로 및 생활 환경을 지지하지 않는다. 또한 섭식 장애를 조장하고 회원에게 자해를 초래하는 환경을 지지하지도 않는다"라고 밝히며 지난 5월에 결정을 내리고 계약 해제를 기다리고 있는 상태라고 전했다. 또한 "막대한 회사 부채를 떠안았으나 활동과 개인 생활 제한에 대한 대가는 거의 받지 못했다"라고 주장하며 이는 K팝 업계에 깊숙이 자리 잡고 있는 문제라고 지적했다. 케이지는 아름다운 순간도 있었다며 박진영, JYP 직원들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 1월 완전체 컴백 발표..제이비, 단독 콘서트서 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287956</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287956"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제이비(JAY B)가 풍성한 무대와 구성의 솔로 콘서트를 성료한 가운데 갓세븐(GOT7) 완전체 컴백을 기습 스포일러했다. 제이비는 지난 7일 서울 강서구 KBS아레나에서 2024-2025 단독 콘서트 'TAPE : RE LOAD'(테이프 : 리 로드)를 성공적으로 개최했다. 이와 함께 갓세븐(GOT7) 리더로서 완전체 앨범 소식을 깜짝 발표하며 팬들에게 잊지 못할 연말을 선사했다. 갓세븐은 내년 1월 새 앨범 발매를 목표로 준비 중이며, 공연 계획은 아직 미정이다. 지난달 첫 번째 솔로 정규앨범 'Archive 1: [Road Runner]'(아카이브 원: [로드 러너])를 성공적으로 발매한 제이비(JAY B)는 이날 서울 콘서트를 시작으로 투어의 포문을 열며 더욱 활발한 글로벌 행보에 나섰다. 'TAPE : RE LOAD'라는 타이틀에 걸맞는 제이비(JAY B)의 독보적인 에너지와 새로운 마음가짐이 공연 내내 다양한 웰메이드 라이브 퍼포먼스로 펼쳐져 팬들의 뜨거운 환호를 얻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['8년만 내한' 日밴드 오피셜히게단디즘, 언어 장벽·스탠딩 부담이 대수냐 (좋.다.콘)[엑:스피디아]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804414"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가요 기자 1n년차, 쏟아지는 콘서트 일정에 허우적거리며 '열정 제로' 관람하기 일쑤 아니냐고요? 천만의 말씀! 여전히 궁금하고 현장의 생생한 열기를 느끼고 싶어 발로 뛰는 가요 기자의 '좋. 다. 콘(좋아서 다니는 콘서트)', 그 감동의 순간을 함께 느껴 보시죠. [편집자주] 8년 만에 내한한 일본 밴드 오피셜히게단디즘(Official Hige Dandism)의 라이브 공연 현장에 자리했다는 자체만으로, '역사'가 되는 경험. 추운 날씨도, 언어적 장벽도, 거리적인 제약이나 전석 스탠딩의 부담조차도 다 허용할 수 있었다. 오피셜히게단디즘(이하 히게단)은 지난 11월 30일과 12월 1일, 고양 일산 킨텍스 5홀에서 아시아 투어 2024 '리조이스(Rejoice) 인 서울'을 열고 국내 팬들과 만났다. 지난 2016년, 첫 내한 공연 이후 무려 8년 만에 한국에서 단독 콘서트를 개최한 히게단은 2시간 여 러닝타임 동안 최신 작품 '리조이스' 신곡들과 함께 히트곡 무대 향연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비춰 케이지 “학대·부당한 대우 겪어”…JYP “계약 해지 소송 확인 중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113605"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비춰. 사진 | JYP JYP엔터테인먼트 글로벌 걸그룹 비춰(VCHA)의 미국인 멤버 케이지(KG)가 소속사 직원으로부터 학대를 경험했다고 주장하며 전속계약 해지 소송을 제기했다. 8일 케이지는 자신의 SNS를 통해 “특정 스태프들로부터 학대와 부당한 대우를 경험한 후 내린 결정이다. 이 환경은 내 정신 건강에 적합하지 않다고 느꼈으며, 내가 떠난 것에 실망하셨을 분들께 사과드린다”라고 말했다. 이어 “난 이 결정을 지난 5월에 내렸으며, 지금까지도 계약 종료를 기다리고 있다. 나는 비춰에 남아 있는 소중한 친구들과 멤버들을 진심으로 걱정한다”라며 “난 대규모 회사 부채를 떠안게 되었으며, 개인적인 삶에 극도의 제약을 두고 힘든 작업을 한 대가로 매우 적은 금액을 받았다”라고 주장했다. 케이지는 “나는 한 멤버가 자살을 시도하게 만든 근무 환경과 생활 환경을 지지하지 않는다”며 “섭식 장애를 유발하고 멤버들을 자해하게 만드는 환경 역시 지지하지 않는다”고 썼다. 그러면서 “강도 높은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 걸그룹 비춰 美 멤버 케이지 탈퇴 선언…“사생활 제약과 강도높은 업무”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002676633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002676633"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 소속 글로벌 걸그룹 비춰(VCHA)의 미국인 멤버 케이지가 "소속사 직원으로부터 학대당했다"고 주장하며 그룹에서 탈퇴하겠다고 선언했다. 케이지는 8일 자신의 SNS를 통해 "특정 스태프들에게 학대를 겪은 후 JYP엔터테인먼트와 계약을 종료하고 비춰를 떠나기로 결정했으며 어제 소송을 제기했다"고 밝혔다. 케이지는 지난 5월 이미 탈퇴 결정을 내렸으며, 지금은 계약 해지를 기다리고 있는 단계라고 설명했다. 그는 활동 환경에 불만을 토로하며 "나는 한 멤버가 자살을 시도하게 만든 근무 환경과 생활 환경을, 섭식 장애를 유발하고 멤버들을 자해하게 만드는 환경 역시 지지하지 않는다"고 썼다. K-팝 그룹 트레이닝 과정은 강도가 높은 것으로 유명하다. 이 과정에서 사생활 통제도 불가피하다. 이 때문에 프라이버시를 중시하는 서구권에서는 K-팝 시스템을 적용하기 어렵다는 분석도 적잖았다. 케이지는 이런 부분을 꼬집으며 "강도 높은 업무와 사생활에 대한 극심한 제약에도 불구하고 급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비춰 케이지 "학대 당해 팀 탈퇴·소송"… JYP "절차 따라 대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005901340"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 소속 글로벌 걸그룹 비춰(VCHA) 멤버 케이지가 소속사 직원으로부터 학대를 당했다고 주장하며 팀 탈퇴를 선언했다. JYP는 “이견이 있었던 것 같다”며 절차에 따라 대응하겠다고 입장을 밝혔다. 비춰 케이지(사진=SNS) 케이지는 8일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “특정 스태프들에게 학대를 겪었다”며 “JYP와 계약을 종료하고 비춰를 떠나기로 결정했다. 어제 소송도 제기했다”고 글을 올렸다. 이어 그는 “나는 한 멤버가 자살을 시도하게 만든 근무 환경과 생활 환경을 지지하지 않는다”며 “섭식 장애를 유발하고 멤버들을 자해하게 만드는 환경도 지지하지 않는다”고 주장했다. 그러면서 케이지는 “강도 높은 업무와 사생활에 대한 극심한 제약에도 불구하고 급여는 거의 받지 못한 채 막대한 부채를 쌓아왔다”며 “앞으로도 음악 작업을 할 것이지만, 이런 환경에서는 음악을 하고 싶지 않다. 이번 탈퇴 결정이 K팝 시스템 속 아이돌과 연습생을 보호할 수 있는 발판이 되길 바란다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VCHA 멤버 KG 탈퇴 선언…“특정 스태프에 학대 경험” [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400135"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP)의 미국 현지화 다국적 걸그룹인 VCHA 멤버 KG가 팀을 탈퇴하겠다며 소속사를 상대로 소송을 제기했다. KG는 최근 SNS에 입장문을 올리고 “특정 직원들로부터 학대 사건을 겪은 후 계약을 해지하고 VCHA를 탈퇴하기로 결정, 소송을 제기했다”고 밝혔다. KG는 “지난 5월에 이 결정을 내렸고 아직 계약 해제를 기다리고 있다”며 “VCHA에 남아 있는 소녀들이 걱정된다”고 덧붙였다. KG의 계약 해제 배경은 소속사의 환경과 대우다. “내 정신 건강에 좋지 않은 환경이었다”고 밝힌 KG는 “한 멤버가 극단적 선택을 시도하게 된 근로 및 생활 조건과, 섭식 장애를 조장하고 회원에게 자해를 입힌 환경을 지지하지 않는다”고 밝혔다. 특히 그는 “나는 막대한 회사 부채를 쌓았지만, 활동과 개인 생활 제한에 대한 대가는 거의 받지 못했다”면서 “치료받게 된 것은 누구도 탓하지 않지만, 이 문제는 K팝 업계 깊숙이 자리 잡고 있는 문제라고 생각한다”고 했다. KG]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원어스, 시리도록 눈부신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005721"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원어스(ONEUS)가 시리도록 눈부신 비주얼을 자랑했다. 원어스(서호, 이도, 건희, 환웅, 시온)는 지난 6일과 7일 공식 SNS에 디지털 싱글 ‘루퍼트의 눈물 (Rupert’s drop)‘의 단체 및 개인 콘셉트 포토를 차례로 선보였다. 공개된 사진 속 원어스는 시리도록 눈부신 비주얼로 등장, 5인 5색 겨울 감성을 뽐냈다. 하얀 눈송이가 물로 녹아 다시 초록빛을 피워내듯, 단단하던 마음이 팬들 앞에 서면 한없이 부드럽게 녹아내리는 모습을 형상화했다. 원어스는 신곡 발매를 앞두고 ’루퍼트의 눈물 (Rupert‘s drop)’의 티징 이미지와 콘셉트 포토 등을 잇달아 선보인 가운데, 원어스표 포근한 겨울 감성을 예고해 팬들의 기대감을 고조시켰다. ‘루퍼트의 눈물 (Rupert’s drop)‘은 원어스가 데뷔 후 단독으로는 처음 선보이는 시즌송이다. 멤버 서호가 직접 작사에 참여해 투문(팬덤명)을 향한 진심을 담았다. 멤버들의 감미로운 목소리로 추운 겨울을 따뜻하게 녹여줄 온기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 측 "VCHA KG 계약 해지 소송 확인 중..이견 있었다"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287954"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 VCHA 멤버 KG가 전속계약 해지 소송을 제기한 가운데 소속사 JYP엔터테인먼트 측이 입장을 전했다. JYP엔터테인먼트 관계자는 8일 스타뉴스에 "(KG의 전속계약 해지 소송 관련) 아직 내용을 직접 송부받은 게 없어 확인 중"이라면서도 "해당하는 상황에 대해서는 대리인 등을 통해 의견을 나눠왔는데 이견이 있었던 측면이 있다. 향후 절차에 따라 진행하겠다"라고 밝혔다. 이날 KG는 자신의 SNS를 통해 소속사와 전속계약 해지 소송을 제기했다고 전했다. 그는 "특정 스태프들로부터 학대와 부당한 대우를 경험한 후 내린 결정이다. 이 환경은 내 정신 건강에 적합하지 않다고 느꼈으며, 내가 떠난 것에 실망하셨을 분들께 사과드린다"라고 말했다. 또한 "난 이 결정을 지난 5월에 내렸으며, 지금까지도 계약 종료를 기다리고 있다. 나는 VCHA에 남아 있는 소중한 친구들과 멤버들을 진심으로 걱정한다"라며 "난 대규모 회사 부채를 떠안게 되었으며, 개인적인 삶에 극도의 제약을 두고 힘든 작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 끌고 제니 밀었다…블랙핑크, 12월 걸그룹 브랜드 평판 1위 "아름답다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005208926"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 브랜드평판 2024년 12월 빅데이터 분석결과, 1위 블랭핑크, 2위 에스파, 3위 아이브 순으로 분석됐다. ​ 한국기업평판연구소는 걸그룹 브랜드평판 빅데이터 분석을 위해 2024년 11월 8일부터 2024년 12월 8일까지 측정한 브랜드 빅데이터 61,959,273개를 분석하여 걸그룹 브랜드에 대한 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 브랜드평판지수를 측정했다. 지난 11월 걸그룹 브랜드 빅데이터 66,722,508개와 비교하면 7.14% 줄어들었다.​ 브랜드 평판지수는 소비자들의 온라인 습관이 브랜드 소비에 큰 영향을 끼친다는 것을 찾아내서 브랜드 빅데이터 분석을 통해서 만들어진 지표이다. 걸그룹 브랜드 평판지수는 걸그룹에 대한 긍부정 평가, 미디어 관심도, 소비자들의 관심과 소통량을 측정할 수 있다. 브랜드평판 모니터의 채널 분석도 포함됐다. ​ 2024년 12월 걸그룹 브랜드평판 30위 순위는 블랙핑크, 에스파, 아이브, 르세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VCHA KG, JYP에 전속계약 해지 소송 제기 "부당한 대우 有" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287953"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 VCHA 멤버 KG가 JYP엔터테인먼트에 전속계약 해지 소송을 제기했다. KG는 8일 자신의 SNS를 통해 "난 JYP 엔터테인먼트와의 계약을 종료하고 VCHA를 탈퇴하기 위해 소송을 제기했다"라며 "이는 특정 스태프들로부터 학대와 부당한 대우를 경험한 후 내린 결정이다. 이 환경은 내 정신 건강에 적합하지 않다고 느꼈으며, 내가 떠난 것에 실망하셨을 분들께 사과드린다"라고 밝혔다. 이어 "난 멤버가 좋지 않은 선택을 하도록 만든 작업 및 생활 조건을 지지하지 않다"라며 "섭식 장애를 조장하거나 멤버들에게 불편한 상황을 만드는 환경도 지지하지 않는다"라고 주장했다. 또한 "난 이 결정을 지난 5월에 내렸으며, 지금까지도 계약 종료를 기다리고 있다. 나는 VCHA에 남아 있는 소중한 친구들과 멤버들을 진심으로 걱정한다"라며 "JYP 엔터테인먼트에 있는 한 내가 작사 및 프로듀싱을 즐기며 진정으로 되고자 하는 아티스트로 성장할 수 없다는 것을 깨달았다"라고 털어놨다. KG는 "난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비춰 케이지 "특정 스태프에 학대 경험…팀 탈퇴하고 소송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015091950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015091950"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 데뷔한 한미 합작 걸그룹…JYP "해당 상황에 이견 있어" JYP엔터테인먼트 글로벌 걸그룹 비춰(VCHA)의 미국인 멤버 케이지가 소속사 직원으로부터 학대를 경험했다고 주장하며 팀 탈퇴를 선언했다. JYP는 이견이 발생한 부분이 있다며 절차에 따라 대처하겠다는 입장을 밝혔다. 케이지는 8일 자신의 인스타그램에 "특정 스태프들에게 학대를 겪은 후 JYP엔터테인먼트와 계약을 종료하고 비춰를 떠나기로 결정했으며 어제 소송을 제기했다"고 밝혔다. 비춰는 JYP와 유니버설뮤직 그룹 산하 레이블 리퍼블릭레코드가 손잡고 진행한 글로벌 프로젝트 'A2K'로 결성된 한미 합작 걸그룹으로 올해 1월 데뷔했다. 케이지는 팀의 근무 환경과 생활 환경이 정신 건강에 좋지 않은 영향을 미쳤다고 주장했다. 그는 올해 5월 팀을 탈퇴하기로 결정을 내렸으며, 지금은 계약 해지를 기다리고 있는 단계라고 설명했다. 케이지는 "나는 한 멤버가 자살을 시도하게 만든 근무 환경과 생활 환경을 지지하지 않는다"며 "섭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 서은광 ‘겨울 시즌송’ 온다, ‘결혼해YOU’ OST]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001005718"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비투비 서은광의 ‘겨울 시즌송’이 온다. OST 제작사 도너츠뮤직은 서은광이 참여한 ‘결혼해YOU’ 네 번째 OST ‘한 사람’이 오늘(8일) 오후 6시 각 음원사이트를 통해 발매된다고 밝혔다. 이이경, 조수민 주연의 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)는 비혼주의 공무원 ‘정하나’가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 ‘봉철희’를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극. OTT 플랫폼을 통해 일본과 대만 등 아시아를 넘어 미주, 유럽, 오세아니아 권역까지 총 75개국 이상 국가에서 글로벌 K-드라마 팬들을 만나고 있는 ‘결혼해YOU’는 이이경(봉철희 역)과 조수민(정하나 역)의 힐링 케미로 주목, 이 시대에 꼭 필요한 정감 가는 드라마로 입소문을 타며 해외에서도 뜨거운 반응을 얻고 있는 중이다. 여기에 그룹 비투비의 리더이자 메인보컬인 서은광이 따뜻한 설렘을 담은 겨울 시즌송, OST ‘한 사람’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 케이시, 오늘(8일) '녹지않을게' 발매..첫 겨울 발라드 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735977"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 케이시(Kassy)가 음악 팬들의 연말을 포근하게 물들인다. 케이시는 오늘(8일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 '녹지않을게'를 발매한다. '녹지않을게'는 케이시가 데뷔 9년 만에 처음으로 발표하는 첫 겨울 발라드로, 조영수와 케이시의 '믿고 듣는' 조합 아래 탄생됐다. 캐럴을 닮은 미디엄 템포 멜로디에 케이시의 목소리가 더해져 완성도를 높였다. 특히 하얀 겨울을 기다리고 있는 사랑하는 모든 이들에게 전하는 따스한 마음을 담은 가삿말이 케이시 특유의 포근한 음색과 더해져 한층 설레는 고백송을 완성했다. 케이시는 이번에도 곡의 작사에 참여하며 싱어송라이터의 면모를 드러낸다. 케이시만의 목소리와 감성, 위로의 마음을 음악적 선율에 녹여 듣는 이들의 귓가를 사로잡는다. 앞서 케이시는 유튜브 채널 '소유기 SOYOUGI'를 통해 '녹지않을게'를 깜짝 선공개하며 공감 가는 가사와 섬세한 표현력으로 뜨거운 반응을 얻었다. 케이시는 깔끔한 고음과 매력적인 음색, 극적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"연예인이니 목소리 내는 것" 이채연, 집회 독려했다..탄핵 정국 속 소신발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735976"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[尹 탄핵 정국 혼란 속 가수 이채연의 소신발언이 눈길을 끈다. 7일 저녁, 가수 이채연이 팬 소통 플랫폼 프롬을 통해 탄핵 정국과 관련된 목소리를 냈다. 이채연은 이날 국회 앞 열린 대규모 탄핵 촛불 집회에 대해 "다들 몸조심하고 건강 챙겨가면서 해. 지치지 말고 끝까지 해보자"라고 독려했다. 그러던 중 이채연은 정치 얘기를 할 위치가 아니라고 지적하는 팬에게 "정치를 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데?"라고 반문하며 "국민으로서, 시민으로서 알아서 할게. 언급도 내가 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는 거지"라는 소신을 밝혔다. 그러면서 "걱정은 정말 고마워. 우리 더 나은 세상에서 살자. 그런 세상에서 우리 맘껏 사랑하자"라고 덧붙였다. 7일 서울 여의도 국회의사당 인근에서 대통령의 탄핵을 촉구하는 대규모 집회가 열렸다. 국민들은 지난 3일 저녁 대통령의 갑작스러운 비상계엄 선포가 우리나라 민주주의 질서를 무너뜨린 것에 분노하며 거리로 나섰으나, 이날 열린 국회 본회의 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10CM, ‘사외다’ 특급 지원사격…OST 가창에 드라마 깜짝 출연까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040357"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 10CM(십센치)가 풋풋한 사랑의 설렘을 노래한다. 10CM가 부른 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ OST Part 5 ‘Be in love’는 오늘(8일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. ‘Be in love’는 어쿠스틱 기타 기반의 팝 장르로, 밝고 경쾌한 멜로디가 돋보이는 곡이다. ‘네게 하고 싶은 말들이 너무 많은데 하지 못해’, ‘널 볼 때면 어색하게 자꾸만 웃게 돼’ 등 아직은 사랑이라는 감정이 어색한 화자의 풋풋한 마음을 노랫말로 담았다. 특히, ‘Be in love’는 10CM 특유의 매력적인 음색이 빛을 발한다. 10CM만의 달콤한 감성으로 사랑과 설렘에 대해 노래하며 여심을 사로잡을 것으로 기대된다. 나아가 10CM는 OST 발매뿐 아니라 이날 방송 예정인 ‘사랑은 외나무다리에서’ 6회에도 깜짝 출연할 예정이다. 10CM는 ‘사랑은 은하수 다방에서’, ‘스토커’, ‘봄이 좋냐??’, ‘폰서트’ 등 다수의 히트곡을 선보이며 리스너들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이비, 단독 콘서트서 갓세븐 완전체 컴백 깜짝 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245249"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이비(JAY B)가 갓세븐(GOT7) 완전체 컴백을 기습 스포일러하며 특별한 2025년을 예고했다. 제이비(JAY B)는 지난 7일 서울 강서구 KBS아레나에서 2024-2025 단독 콘서트 'TAPE : RE LOAD'(테이프 : 리 로드)를 성공적으로 개최했다. 이와 함께 갓세븐(GOT7) 리더로서 완전체 앨범 소식을 깜짝 발표하며 팬들에게 잊지 못할 연말을 선사했다. 갓세븐은 내년 1월 새 앨범 발매를 목표로 준비 중이며, 공연 계획은 아직 미정이다. 지난달 첫 번째 솔로 정규앨범 'Archive 1: [Road Runner]'(아카이브 원: [로드 러너])를 성공적으로 발매한 제이비(JAY B)는 이날 서울 콘서트를 시작으로 투어의 포문을 열며 더욱 활발한 글로벌 행보에 나섰다. 'TAPE : RE LOAD'는 제이비(JAY B)의 독보적인 에너지와 새로운 마음가짐이 공연 내내 다양한 웰메이드 라이브 퍼포먼스로 펼쳐져 팬들의 뜨거운 환호를 얻었다. 팬들과 함께 갓세븐 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비 서은광의 ‘겨울 시즌송’…드라마 ‘결혼해YOU’ OST ‘한 사람’ 오늘(8일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113594"/>
        <updated>2024-12-08T05:15:48.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서은광이 참여한 ‘결혼해YOU’ 네 번째 OST ‘한 사람’ 사진 | 도너츠뮤직 비투비 서은광의 ‘겨울 시즌송’이 온다. OST 제작사 도너츠뮤직은 서은광이 참여한 ‘결혼해YOU’ 네 번째 OST ‘한 사람’이 오늘(8일) 오후 6시 각 음원사이트를 통해 발매된다고 밝혔다. 이이경, 조수민 주연의 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 비혼주의 공무원 ‘정하나’가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 ‘봉철희’를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극. OTT 플랫폼을 통해 일본과 대만 등 아시아를 넘어 미주, 유럽, 오세아니아 권역까지 총 75개국 이상 국가에서 글로벌 K-드라마 팬들을 만나고 있는 ‘결혼해YOU’는 이이경(봉철희 역)과 조수민(정하나 역)의 힐링 케미로 주목, 이 시대에 꼭 필요한 정감 가는 드라마로 입소문을 타며 해외에서도 뜨거운 반응을 얻고 있는 중이다. 여기에 그룹 비투비의 리더이자 메인보컬인 서은광이 따뜻한 설렘을 담은 겨울 시즌송,]]></content>
    </entry>
</feed>