<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-12T08:22:05.793Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지아 또 여럿 울리겠네, 감성 자극 ‘울보라 그래’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919993"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지아가 감성을 자극하는 이야기로 돌아온다. 11월 12일 플렉스엠은 "지아가 오는 22일 신곡 '울보라 그래'를 발매한다"고 밝혔다. '울보라 그래'는 지난 9월 발매한 '좋은 사람 같아요' 이후 약 2개월 만에 발매하는 신보로, 기존 발라드에서 쉽게 들을 수 없던 독특하면서도 중독성 있는 멜로디가 인상적인 곡이다. 지아는 독보적인 음색과 폭넓은 음역대, 탄탄한 가창력을 바탕으로 한층 디테일하고 깊어진 감성을 모두 보여줄 전망이다. 그동안 지아는 대한민국을 대표하는 여성 발라드 가수로 꾸준히 앨범을 발매하며 활발하게 리스너들을 만나왔다. 앞서 '사랑하기 싫어'와 '사랑..그게 뭔데'로 2023 멜론 연간 차트에 이름을 올리는 등 '발라드 여제'로서의 존재감을 증명하고 있다. 지아는 '울보라 그래'를 통해 듣기만 해도 애절함을 자아내는 감성을 전달하며 음악 팬들의 플레이리스트를 채울 계획이다. 이에 지아가 다시 한번 선보일 지아표 발라드를 향한 대중의 기대감이 더해지고 있다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 웹툰 '더 그레이트' OST 발매…스페셜 메이킹 필름 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003887672"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE) 안유진이 가창에 참여한 웹툰 ‘더 그레이트’(제작 슈퍼코믹스스튜디오) OST 녹음실 비하인드 모습을 담은 스페셜 메이킹 필름이 12일 오후 6시 곡 발매와 동시에 글로벌 K팝 미디어 1theK(원더케이) 등에서 공개된다. 이번에 공개되는 메이킹 필름은 오랜만에 솔로 보컬로 나선 안유진이 OST 곡 ‘Dreaming’을 녹음하는 모습과 원작 웹툰의 주요 장면들이 자연스럽게 어우러져 감동을 더할 예정이다. 웹툰 ‘더 그레이트’의 주인공 유보라와 운명적 사랑을 나누는 기석호의 행복한 시절을 담은 꿈 같은 장면들이 서정적으로 구성될 계획. 메이킹 필름에 담긴 원작 장면들은, 짧고도 아름다웠던 두 사람의 시간을 담아낸 의미 있는 모습들로 원작 웹툰의 독자들이라면 더욱 진한 여운을 느낄 수 있을 전망이다. 여기에 때로는 밝게, 때로는 감성적으로 혼신의 힘을 다해 노래하는 안유진의 모습이 오버랩 돼, 작품의 감동적인 서사를 더욱 드라마틱하게 전달한다. 미리 공개된 메이킹 필]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Magician Lee Eun-gyeol takes inspiration from old sci-fi film for new show 'Melies Illusion']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061430"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Lee Eun-gyeol, the first Korean magician to win the prestigious FISM World Championship of Magic in 2006, has returned with his latest show, “Melies Illusion.” Launched on Nov. 9, “Melies Illusion” is a multigenre performance blending theater, magic, video art, mime and masked drama. The show is Lee’s homage to French magician and filmmaker Georges Melies, presenting a nonverbal cine-performance inspired by the visionary artist who directed “A Trip to the Moon” from 1902 — the first scienc]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너드남 매력 폭발” 유브이X유병재X조나단 신곡 관심 뜨겁다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919992"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유브이, 유병재, 조나단이 공개한 신곡에 대한 관심이 뜨겁다. 11월 8일 발매된 유브이(UV)와 유병재, 조나단의 신곡 '내가 볼 때 넌 괜찮은데'가 유쾌한 매력으로 대중들의 시선을 사로잡았다. 지난해 '사기캐'로 쇼츠와 챌린지 등으로 큰 화제를 불러 모았던 네 사람은 이에 보답하기 위해 다시 의기투합해 이번 프로젝트를 선보였고, '사기캐'에 이어 더욱 열렬한 반응을 얻고 있다. 이번 신곡은 힙합베이스 위에 본인들이 직접 작사를 맡은 가사가 위트를 더했고, 한결같은 복고풍 동묘 스타일의 비주얼로 웃음을 자아냈다. 이처럼 이들은 자신감 만큼은 최고인 모습으로 진정한 너드남의 매력을 제대로 보여줬다. 네 사람은 음원 발매 당일인 지난 8일 KBS '더 시즌즈 - 이영지의 레인보우'에서 첫 라이브 무대를 화려하게 선보였다. 특히 중독성 있는가사와 위트 있는 안무 동작은 물론 예능감까지 제대로 보여주면서 큰 호응을 받았다. 이와 관련 이번 프로젝트 제작사인 스튜디오엠랩 측은 "앞으로도 네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아파트’ 열풍 브루노 마스 ‘MAMA AWARDS’ 교세라돔 출격? “검토중”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919991"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 브루노 마스(Bruno Mars)가 '2024 MAMA AWARDS'에 뜬다. CJ ENM 측은 11월 12일 뉴스엔에 "브루노 마스가 '2024 MAMA AWARDS' 출연을 검토 중"이라고 밝혔다. 올해 25주년을 맞이한 '2024 MAMA AWARDS'는 올해 총 3회 개최된다. 11월 21일(이하 현지시간) 미국 LA 돌비씨어터를 필두로 11월 22일과 23일 양일간 일본 교세라 돔 오사카에서 펼쳐진다. 브루노 마스는 출연을 확정할 경우 교세라 돔 무대에 서게 된다. 브루노 마스는 2010년 싱글 'Just The Way You Are'(저스트 더 웨이 유 어)로 데뷔한 이래 'Just the Way You Are'(저스트 더 웨이 유 어), 'Marry You'(메리 유), 'Uptown Funk'(업타운 펑크), 'That’s What I Like'(댓츠 왓 아이 라이크) 등 숱한 노래를 전 세계적으로 흥행시킨 글로벌 팝 스타다. 10월 18일에는 그룹 블랙핑크 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 뜨더니…장범준, 윤수일 '아파트' 42년 만에 재건축한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005056239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005056239"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장범준이 윤수일 '아파트'를 42년 만에 재건축한다. 장범준은 윤수일의 '아파트' 리메이크를 확정, 오는 13일 오후 6시 전 세계 음원사이트를 통해 발매한다. 윤수일 '아파트'는 현재 동명의 곡인 그룹 블랙핑크 로제, 브루노 마스 협업곡 '아파트' 인기에 힘입어 전 세계적인 화제를 불러일으키고 있다. 각종 사회관계망서비스(SNS)에 수많은 패러디와 다양한 밈을 생성하고 있는 것을 비롯해 국내를 넘어 해외까지 '신축 아파트' 로제의 곡과 '원조 아파트' 윤수일의 곡 모두 거센 돌풍을 일으키는 중이다. 이 인기에 힘입어 '벚꽃 엔딩', '여수 밤바다', '꽃송이가' 등 국내 히트곡을 다수 보유하고 있는 장범준이 윤수일 '아파트' 리메이크에 나선다. 장범준은 독보적인 보이스와 특유의 바이브를 바탕으로 자기 스타일의 '아파트'를 선사할 예정이다. 어쿠스틱 기타와 록밴드 사운드, 장범준의 탄탄하고 매력적인 보컬이 조화를 이루며 성공적인 재건축을 이끌 전망이다. 장범준과 윤수일의 만남이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유, 데뷔 첫 생일파티 연다..'전석 매진']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194304"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)의 데뷔 첫 생일 파티가 전석 매진되며 압도적 티켓 파워를 재차 입증했다. 온유는 오는 12월 14일 서울 강서구 KBS아레나에서 생일 파티 '2024 ONEW B-Day Party 'O! NEW DAY''(이하 'O! NEW DAY')를 여는 가운데, 지난 11일 팬클럽 선예매 시작과 함께 전석이 초고속 매진됐다. 'O! NEW DAY'는 온유가 생일을 맞아 찡구(공식 팬덤명)들과 특별한 시간을 보내기 위해 준비한 생일 파티다. 온유가 생일 파티를 여는 것은 데뷔 후 이번이 처음으로, 팬들과 한층 가까이서 소통할 수 있는 코너들로 가득 채워진다. 특히 온유는 팬들의 열띤 성원에 보답하고자 코너 구성 등에도 직접 아이디어를 내는 등 생일 파티 준비에 열과 성을 다하고 있다는 후문이다. 온유 자신의 행복을 완성하는 팬들과 또 하나의 소중한 추억을 쌓아올릴 것으로 기대된다. 온유는 전곡 프로듀싱과 작사에 참여한 미니 3집 'FLOW' 발매 이후 팬덤 친화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 리패키지도 ‘밀리언셀러’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000421"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)의 리패키지 앨범이 발매 첫날 100만 장 넘게 팔리며 밀리언셀러 반열에 올랐다. 12일 음반 판매량 집계사이트 한터차트에 따르면 엔하이픈의 정규 2집 리패키지 ‘ROMANCE : UNTOLD -daydream-’이 전날(11일) 101만 245장 판매돼 일간 음반 차트 정상을 찍었다. ‘ROMANCE : UNTOLD -daydream-’은 정규 2집에 수록된 10곡에 새로운 타이틀곡 ‘No Doubt’을 포함한 신곡 2개가 더해진 앨범이다. 정규 2집이 초동 판매량(발매 첫 일주일 간 판매량) 234만 장을 기록한 더블 밀리언셀러였던 점을 감안하면 이번 리패키지의 성과가 괄목할 만하다. 타이틀곡 ‘No Doubt’은 발매와 동시에 국내 주요 음원 사이트 멜론, 벅스, 지니 등 실시간 차트에 안착했다. 특히 이 노래는 벅스에서 2위까지 순위가 치솟았다. 또한 ‘XO (Only If You Say Yes)’, ‘Polaroid Love’, ‘Bite Me’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤하표 '벅찬 밴드 사운드' 온다…세계관 넓힐 뮤비까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794565"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤하가 신곡으로 벅찬 밴드 사운드를 들려준다. 윤하는 지난 9일과 12일 공식 SNS와 유튜브 채널에 정규 7집 리패키지 앨범 'GROWTH THEORY : Final Edition (그로우스 띠어리 : 파이널 에디션)' 타이틀곡 '포인트 니모' 뮤직비디오 티저 영상 두 편을 공개했다. 뮤직비디오 티저 속 윤하는 광활한 바닷가에서 밴드 세션과 어우러져 기타를 연주하고 있다. 벅찬 표정을 짓고 있는 윤하의 청량하면서 눈부신 미모가 시선을 사로잡는다. 인공위성들이 지구로 추락하는 장면, 애니메이션으로 펼쳐진 바다를 유영하는 소녀의 모습 또한 윤하만의 새로운 스토리텔링을 더욱 궁금하게 한다. 여기에 서정적인 밴드 사운드와 보컬이 흘러나와 짙은 울림을 예고했다. '포인트 니모'는 수명을 다한 인공위성들이 추락하도록 설정된 태평양 한복판 지점을 가리킨다. 윤하는 가장 외딴곳에서 만난 의외의 이야기를 깊은 서사와 감성으로 풀어냈다. 우주에서 바다로 확장한 세계관 또한 완성도 높은 음원 및]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[터치드 단독 콘서트 ‘HIGHLIGHT Ⅲ’ 오픈 1분 만에 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003256832"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 터치드(TOUCHED)가 단독 콘서트가 전석 매진됐다. 지난 11일 인터파크 티켓을 통해 예매를 진행한 터치드 ‘HIGHLIGHT Ⅲ’는 티켓 오픈과 동시에 전회차 전석이 매진됐다. 특히 ‘HIGHLIGHT Ⅲ’는 티켓 오픈 1분여 만에 초고속 매진을 기록하며 콘서트 랭킹 1위에 오르기도 했다. 터치드는 지난 6월 개최한 단독 콘서트 ’불꽃놀이’에 이어 이번 ‘HIGHLIGHT Ⅲ’까지 연이어 전석 매진을 기록하며 대체 인기를 재차 증명했다. 'HIGHLIGHT'는 터치드가 2022년부터 개최해 온 대표 브랜드 공연으로, 화려한 연출과 함께 폭발적인 라이브와 파격적인 퍼포먼스 등 터치드의 모든 것을 경험할 수 있는 공연이다. 또한 'HIGHLIGHT’ 시리즈는 예스24라이브홀을 시작으로 블루스퀘어 마스터카드홀, 올림픽공원 올림픽홀’까지 그 규모를 키워가며 완벽한 성장 서사를 그려내고 있다. 이번 'HIGHLIGHT Ⅲ'에서는 처음으로 돌출 무대를 활용하여 관객들과 더욱 가까운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 '이글루' 역주행 시작..차트인 상승세ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281628</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281628"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 다시 한번 역주행 기적을 만들어냈다. 지난달 발매된 KISS OF LIFE(키스오브라이프)의 미니 3집 앨범 'Lose Yourself'의 수록곡 'Igloo'가 인기를 타고 최근 국내외 차트에서 호성적을 거두고 있다. 11일 오전 기준 'Igloo'는 멜론 TOP 100 차트에서 63위를 기록했고 벅스, 플로, 지니 등 국내 주요 차트에 올랐다. 또한 세계 최대 스트리밍 플랫폼인 스포티파이의 일간 차트에서도 한국, 싱가포르, 대만, 말레이시아, 홍콩, 인도네시아 등에 랭크됐으며 애플뮤직 한국, 말레이시아, 인도네시아, 싱가포르 등에도 이름을 올렸다. 유튜브 뮤직 주간 차트에서도 국내 8위, 나이지리아, 인도네시아 등 아시아권에서 상승세를 만들어내고 있다. 'Igloo'는 안에서 불을 피워도 녹지 않는 이글루조차 자신들만의 매력으로 녹일 수 있다는 메시지가 담긴 R&amp;B 힙합 장르의 곡으로 캐치한 멜로디 위 에지 있는 래핑과 몽환적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장범준, 윤수일 '아파트' 재건축한다…13일 리메이크곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015040954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015040954"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장범준이 윤수일의 히트곡 '아파트'를 42년 만에 '재건축'한다. 12일 파인드스타엔터테인먼트에 따르면 장범준은 13일 오후 6시 각종 음원 사이트에 '아파트' 리메이크 음원을 발표한다. 1982년 발표된 윤수일의 '아파트'는 '별빛이 흐르는 다리를 건너'라는 첫 소절과 특유의 기타 연주로 널리 알려진 곡이다. 최근에는 블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스가 이 곡과 제목이 같은 듀엣곡을 발표해 재조명 되고 있다. 이 노래는 로제의 신곡 발표 이후 지니뮤직에서 스트리밍이 190％ 증가했고, 온라인 공간에서는 윤수일과 로제의 노래를 합친 영상이 인기를 끌었다. 장범준은 어쿠스틱 기타 연주와 록밴드 음향, 탄탄한 목소리를 앞세워 윤수일의 노래를 새롭게 해석했다. 두 사람이 출연하는 뮤직비디오도 음원과 함께 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 브루노 마스, '2024 MAMA' 출격…日 오사카서 '아파트' 인기 화답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000688780"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 팝스타 브루노 마스가 'MAMA' 무대에 오를 전망이다. 12일 텐아시아 취재 결과, 브루노 마스는 본 교세라돔 오사카에서 11월 23일~24일 열리는 '2024 MAMA AWARDS'에서 특별한 무대를 펼친다. 블랙핑크 로제와 함께 한 ‘아파트’(APT.)로 전 세계적인 인기를 끌고 있는 브루노 마스는 '2024 MAMA AWARDS'에서 팬들을 위한 무대를 보여줄 예정이다. '아파트'는 한국에서 널리 알려진 '아파트 게임'에서 착안한 곡으로, 로제가 직접 작업에 참여했다. 로제는 "'아파트 게임'은 제가 정말 좋아하는 게임으로, 간단하면서 재미있고 분위기를 띄우는 데 최적이다. 어느 날 밤 스튜디오에서 함께 작업하던 스태프들에게 게임 방법을 알려 주고 다 같이 즐기는 모습을 보며 곡 작업을 시작했고, 브루노 마스가 합류해 이 곡이 완성됐다"고 전했다. '아파트'는 국내외로 신드롬을 일으키며 기록 행진을 이어갔다. 발매 직후 스포티파이 미국 1위 차트에 안착하고 총 40개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수연, '불후'서 부른 '내 이름 아시죠' 인급동 2위…'관심 폭발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521458"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이수연이 부른 '내 이름 아시죠'가 세대를 아우르는 감동을 선사하고 있다. 이수연은 지난 9일 방송된 KBS2 '불후의 명곡' 환상의 짝꿍 특집에 출연했다. 이수연은 장민호의 '내 이름 아시죠'를 선곡, 일곱 살의 나이에 떠나보낸 아버지에 대한 그리움을 절절한 감성과 폭발적인 가창력으로 표현하며 1부 우승이라는 기쁨을 누렸다. KBS가 운영하는 유튜브 채널인 'KBS 레전드 케이팝'에 업로드된 이수연의 '내 이름 아시죠' 클립 영상은 12일 오전 기준 조회수 60만 회를 기록, 유튜브 트렌드의 핵심 지표인 인기 급상승 동영상 2위에 랭크됐다. 인기 웹 콘텐츠 사이 이수연의 노래는 누구나 공감할 아버지에 대한 그리움을 다시 한번 상기시키며 세대를 초월해 많은 대중들에게 먹먹한 감동과 울림을 줬다. 이에 대중은 "어린 나이에 아버지를 그리워하면서도 끝까지 감정 조절하며 부르는 모습이 대단하다", "아버지가 노래를 듣고 계신다면 기뻐하실 것", "앞으로 훌륭한 가수로 성장할 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 신인 넥스지, 글로벌 컴백쇼 연다…18일 ‘난리나’ 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919972"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 신인 보이그룹 NEXZ(넥스지)가 글로벌 컴백쇼로 화려한 컴백을 알린다. 넥스지(토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키)는 11월 18일 오후 8시 Mnet과 M2 공식 채널을 통해 동시 방송되는 컴백쇼 '넥스지 컴백쇼 NALLINA'를 통해 전 세계 팬들과 만난다. 첫 번째 미니 앨범 'NALLINA(난리나)'로 돌아오는 넥스지는 이번 컴백쇼를 통해 동명의 타이틀곡인 NALLINA(난리나)'부터 수록곡, 스페셜 메들리까지 총 4개의 무대를 공개한다. 팝 댄스부터 올드스쿨 힙합까지 다채로운 분위기의 무대들과 함께 넥스지 멤버들의 절도 있는 군무도 만나볼 수 있다. 힙한 감성과 중독성을 예고하며 화제를 불러 모으고 있는 타이틀곡 무대가 방송 최초로 공개되는 자리라는 점에서도 기대를 치솟게 한다. 멤버 7인 전원이 Z세대로 구성된 넥스지는 JYP엔터테인먼트에서 Stray Kids(스트레이 키즈) 이후로 약 6년 2개월 만에 출범한 보이그룹으로 한국과 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스가 또…'K-밴드 최초' 고척스카이돔 입성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794549"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6)가 척스카이돔에서 연말 단독 공연을 개최한다. 소속사 JYP엔터테인먼트는 11일 오후 공식 SNS 채널에 포스터 이미지를 게재하고 '2024 DAY6 Special Concert 'The Present''(2024 데이식스 스페셜 콘서트 '더 프레젠트')를 서울 구로구에 위치한 고척스카이돔에서 개최한다고 공식 발표했다. 올해로 데뷔 10년 차를 맞이한 데이식스가 'K팝 밴드 사상 최초'로 국내 최대 실내 공연장으로 손꼽히는 고척스카이돔에 입성해 절정의 인기에 방점을 찍는다. 데이식스는 3년간의 여백기를 지나 완전체로 선보인 작품 'Welcome to the Show(웰컴 투 더 쇼)'와 동명인 공연 'DAY6 CONCERT ', 약 4년 8개월 만에 재개하는 월드투어 일환으로써 포문을 여는 공연 'DAY6 3RD WORLD TOUR (포에버 영)' 그리고 2024년의 마지막을 화려하게 장식할 '2024 DAY6 Special Concert 'The Presen]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스터트롯2' 송민준, 12월 28일 단독 콘서트 개최 "팬들과 따뜻한 연말"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794543"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송민준이 연말을 맞이해 단독 콘서트를 개최한다. 송민준은 오는 12월 28일 성신여자대학교 운정그린캠퍼스 대강당에서 오후 2시와 6시 단독 콘서트 ‘챕터3’를 총 2회 개최한다. 이번 콘서트는 지난 2023년 12월 개최된 ‘챕터1’과 지난 5월 개최된 ‘챕터2’ 이후 세 번째로 열리는 송민준의 단독 콘서트 시리즈 공연이다. 한 해의 끝자락에 열리는 공연인 만큼, 다양한 선곡들과 특별한 이벤트, 재미있는 토크로 팬들과 함께 마음을 데우는 따뜻한 연말 공연을 꾸밀 예정이다. 송민준은 TV조선 ‘미스터트롯2’에서 최종 8위를 차지하며 이름을 알렸다. 이후 디지털 싱글 ‘인생이란 게’ 발매를 시작으로 다양한 음악 활동을 펼치고 있으며, SK broadband '도전 할류스타2'의 진행을 맡아 활약하고 있다. 한편, 2024 송민준 단독 콘서트 ‘챕터3’의 티켓은 오는 18일 오후 2시 인터파크 티켓을 통해 오픈된다. 사진 = 대박기획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['페이스미' 염산 테러 사건 발생…한지현, 매의 눈 가동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521452"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지현이 새로운 사건 앞에서 매의 눈을 가동한다. 오는 13일 오후 9시 50분 방송되는 KBS2 수목드라마 '페이스미'(극본 황예진, 연출 조록환) 3회에서는 이민형(한지현)이 염산 테러 사건의 진실을 추적한다. 민형은 여유 넘치는 눈빛에 옅은 미소까지 띠며 피의자 신정숙(이재은)을 조사한다. 용의자로 체포된 정숙은 염산을 들고 있을 때에는 독기 가득한 눈을 하지만, 취조실에서는 민형의 눈을 쳐다보지 못하고 회피하는 태도로 일관한다. 염산 테러 사건 현장에서 범인을 붙잡은 민형은 명확하게 사실이 드러난 상황에서 그 내막에 중점을 두고 파헤치기 시작한다. 그는 열혈 형사라는 수식어에 걸맞게 집요하게 범인의 심리를 파고들어 그 과정 또한 흥미진진하게 그려질 예정이다. 하지만 취조실에서 정숙은 자신이 왜 그랬는지 모르겠다는 말만 되풀이하며 우발적인 것인지, 계획된 범죄인지 헷갈리게 만든다. 민형과 정숙이 취조실에서 나눈 대화가 무엇일까. 민형은 정숙을 통해 단서를 찾아낼 수 있을까. 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나, '이즈나'로 데뷔한다…테디 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194274</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194274"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 izna(이즈나)가 테디의 지원사격 속에 데뷔한다. izna(마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 지난 11일 오후 공식 SNS 채널을 통해 첫 번째 미니앨범 ‘N/a’의 트랙리스트를 공개했다. 공개된 트랙리스트에 따르면 이번 미니 1집에는 타이틀곡 ‘IZNA(이즈나)’를 비롯해 ‘TIMEBOMB(타임밤)’, ‘IWALY(I will always love you) (아이 윌 올웨이즈 러브 유)’ 그리고 ‘DRIP(드립)’, ‘FAKE IT(페이크 잇)’까지 총 다섯 개의 트랙이 수록된다. 특히 수많은 K팝 히트곡을 배출한 월드 클래스 프로듀서 테디(TEDDY)가 타이틀곡 ‘IZNA’와 수록곡 ‘TIMEBOMB’에 모두 참여해 완성도를 높였다. 여기에 Mnet 걸그룹 데뷔 서바이벌 ‘아이랜드2’부터 함께했던 더블랙레이블 프로듀서진들도 힘을 더해 눈길을 끈다. 뿐만 아니라 이번 미니 1집을 통해 ‘아이랜드2’ 미션곡이었던 ‘IWALY’, ‘DRIP’, ‘FA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 내달 K팝 밴드 최초로 고척스카이돔서 단독 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015040892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015040892"/>
        <updated>2024-11-12T08:21:50.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대세 밴드' 데이식스가 다음 달 20∼21일 서울 고척스카이돔에서 스페셜 콘서트 '더 프레젠트'(The Present)를 연다고 소속사 JYP엔터테인먼트가 12일 밝혔다. 데이식스는 이로써 2015년 데뷔 이래 9년 만에 K팝 밴드 가운데 처음으로 고척스카이돔에서 단독 콘서트를 열게 됐다. 데이식스는 올해 4월 잠실실내체육관(총 3만4천여명)과 9월 인천 인스파이어 아레나(총 4만여명) 단독 콘서트를 전석 매진으로 흥행시킨 바 있다. 이들은 올 한 해 세 차례의 단독 콘서트를 잇따라 열며 성장세를 과시했다. '더 프레젠트'는 데이식스가 연말마다 열어 온 스페셜 단독 콘서트의 새 버전이다. 데이식스는 앞으로 싱가포르, 태국 방콕, 대만 가오슝, 홍콩, 일본 오사카·도쿄, 필리핀 마닐라, 호주 시드니·멜버른 등지에서 월드투어도 이어간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이펙스, 정규 2집으로 3연속 초동 20만장 돌파…누적 100만장↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521447"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 이펙스가 장 연속 초동 판매량 20만 장을 돌파했다. 12일 음반 판매량 집계 사이트 한터차트에 따르면, 이펙스의 두 번째 정규앨범 '소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍'은 발매 후 일주일간(11월 5일~11일) 모두 23만 7985장의 음반 판매량을 기록했다. 앞서 이펙스는 정규 2집 발매 당일에만 13만 장이 넘는 판매량으로 자체 최다 첫날 판매량을 기록했다. 이와 함께 한터차트 일간 음반차트 1위 및 주간 음반차트 4위를 차지했다. 이를 통해 이펙스는 지난해 10월 발매한 6번째 미니앨범 불안의 서 챕터 2. '캔 위 서렌더?', 올해 4월 발매한 정규 1집 '소화(韶華) 1장 : 청춘 시절'에 이어 3연속으로 초동 음반 판매량 20만 장을 돌파했다. 이번 정규 2집 발매 3일 만에 데뷔 이래 누적 음반 판매량 100만 장을 훌쩍 넘어선 이펙스는 초동 기간이 끝나자마자 또 한 번 호성적을 쓰는 저력을 보여줬다. 올해만 두 장의 정규앨범을 발표하고 활동을 펼치고 있는 이펙스의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린, 물에 젖은 고혹적 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337635"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 첫 솔로 앨범 'Like A Flower' 발매 레드벨벳 아이린이 첫 솔로 앨범의 첫 무드 클립과 티저 이미지로 고혹적인 분위기를 풍겼다. 아이린은 12일 레드벨벳 공식 SNS 계정에 첫 솔로 앨범 'Like A Flower(라이크 어 플라워)'의 무드 클립과 티저 이미지를 공개하고 신곡 콘셉트에 맞춰 새롭게 변신한 모습으로 이목을 집중시켰다. 무드 클립은 물속에 머물러있던 아이린이 물 밖으로 나와 더 넓은 세상을 향해 한 발짝 나아가는 모습을 감각적인 영상미로 그려내 솔로 데뷔를 향한 본격적인 여정의 시작을 예고했다. 더불어 함께 공개된 티저 이미지 역시 아이린의 독보적인 비주얼은 물론, 이전에 보지 못했던 색다른 분위기를 담아냈다. 아이린은 오는 26일 첫 솔로 앨범 'Like A Flower'를 발매한다. 동명의 타이틀곡을 포함해 팝을 기반으로 한 다채로운 장르의 총 8곡이 수록된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진주국제재즈페스티벌 29일 개막…이상은·이은미·로스 오로라 등 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521444"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해로 7회를 맞는 2024 진주국제재즈페스티벌이 11월 29일부터 12월 1일까지 경남문화예술회관을 비롯한 경남지역 일원에서 펼쳐진다. 글로컬 음악축제로 자리 잡은 진주국제재즈페스티벌은 국내외 실력 있는 아티스트와 함께 하는 메인 재즈 스테이지, 진주 재즈와 남해 바다를 만날 수 있는 재즈아트투어&amp;커뮤니티파티, 경남지역 대표 와인과 재즈를 컬래버한 재즈ㆍ와인 팝업 스토어, 미래 재즈 아티스트 육성을 위한 마스터클래스 등 다양한 프로그램을 선보인다. 메인 재즈 스테이지에는 29일 가수 이은미, 밴드 나상현씨밴드, 스페인 플라멩코 재즈그룹 로스 오로라, 이탈리아 스윙재즈의 진수를 보여줄 그룹 아라벨라 루스티코 올스타 퀸텟 무대가 펼쳐진다. 30일에는 가수 이상은, 데이브레이크, 유럽연합 재즈그룹 ELP, 진주 출신 뮤지션 허주의 무대가 마련된다. 있다. 특히 이번 해외 아티스트는 플라멩코 댄스와 음악을 선보이는 남성 5인조 로스 오로라 재즈그룹과 스위스에서 핫한 한국출신의 Engu S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안예은, 21일 새 EP '이야기 보따리' 발매…컴백 포스터 '궁금증 자극']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794507"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 안예은이 네 번째 EP 앨범을 통해 독보적인 음악 이야기를 이어간다. 소속사 DSP미디어는 12일 공식 채널을 통해 안예은 네 번째 EP '이야기 보따리'의 컴백 포스터를 게재, 새 앨범 발매 소식을 전했다. 공개된 사진에는 한국의 전통적인 미를 느낄 수 있는 청사초롱길을 따라 걷는 안예은의 뒷모습이 담겼다. 밤 늦은 시각 푸르른 자연과 스모그가 흩뿌려진 공간 속에 곤룡포 자락을 휘날리는 안예은의 조화가 신비롭다. 안예은이 새 앨범을 선보이는 건 지난해 2월 정규 앨범 '쉽게 쓴 이야기' 발매 이후 약 1년 9개월 만이다. '음악의 이야기화'를 꾀하는 데 탁월한 강점을 지닌 안예은인 만큼 정규 앨범과 이번 EP에는 공통적으로 '이야기'라는 단어가 들어간다. '쉽게 쓴 이야기'를 통해 상상이 아닌 스스로의 이야기를 담아낸 데 이어 안예은이 '이야기 보따리'를 통해서는 또 어떤 이야기를 풀어낼지 주목된다. 안예은은 지난 2016년 데뷔 이래 '창귀', '홍연', '문어의 꿈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 수록곡 '이글루'로 차트 역주행 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794505"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE)가 역주행 기적을 만들어냈다. 지난달 발매된 키스오브라이프의 미니 3집 '루즈 유어셀프(Lose Yourself)'의 수록곡 '이글루(Igloo)'가 인기를 타고 국내외 차트에서 호성적을 거두고 있다. 11일 오전 기준 '이글루'는 멜론 TOP 100 차트에서 63위를 기록했고 벅스, 폴로, 지니 등 국내 주요 차트에 올랐다. 또한 세계 최대 스트리밍 플랫폼인 스포티파이의 일간 차트에서도 한국, 싱가포르, 대만, 말레이시아, 홍콩, 인도네시아 등에 랭크됐으며 애플뮤직 한국, 말레이시아, 인도네시아, 싱가포르 등에도 이름을 올렸다. 유튜브 뮤직 주간 차트에서도 국내 8위, 나이지리아, 인도네시아 등 아시아권에서 상승세를 만들어내고 있다. '이글루'는 안에서 불을 피워도 녹지 않는 이글루조차 자신들만의 매력으로 녹일 수 있다는 메시지가 담긴 R&amp;B 힙합 장르의 곡으로, 캐치한 멜로디 위 에지 있는 래핑과 몽환적인 보컬이 돋보이는 곡이다. 독보적]]></content>
    </entry>
</feed>