<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-14T07:16:19.531Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 이어 뉴진스도 탄핵 후원 합류 “아티스트 상관없이 응원봉 있으면 음식·커피 수령 가능”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115066"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스. 김포공항 | 최승섭기자 thunder@sportsseoul.com 아티스트들의 윤석열 대통령 탄핵 집회 후원이 이뤄지고 있는 가운데 뉴진스도 힘을 보탰다. 뉴진스는 14일 SNS에 올린 게시물에서 “버니즈와 케이팝 팬 여러분을 위한 작은 선물”이라며 “아티스트 상관없이 응원봉만 있으면 ‘버니즈’ 이름으로 수령하실 수 있다”고 전했다. 뉴진스가 결제한 가게는 음식점 3곳(김밥집, 삼계탕집, 냉면집)과 카페 1곳이다. 김밥집은 110인분 + 음료 100잔(2000원), 카페는 오곡라떼 50잔, 아메리카노50잔, 청귤차 50잔, 삼계탕 100그릇, 냉면집 온반 50 그릇, 만두국 50그릇 등이다. 이승환-아이유-유리. 사진 | 스포츠서울 DB 아티스트들의 후원은 국회 앞 탄핵 반대 집회에서 나선 국민들을 든든하게 만들고 있다. 이승환은 지난 13일 여의도 국회의사당 앞에서 탄핵 촛불문화제에 참여해 노래를 불렀다. 이어 소녀시대 유리와 아이유는 집회에 나서는 국민들을 응원했다. 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]뉴진스, 새 계정 '뉴진즈' 개설→첫 행보는 여의도 집회 선결제 "응원하고 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737016"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어와 결별을 선언한 그룹 뉴진스가 분쟁 속 새 SNS 계정을 개설, 尹 대통령 탄핵 집회에 참여하는 팬들을 위해 카페 및 식당 선결제를 알렸다. 14일 뉴진스의 새 계정으로 추측되는 SNS 채널이 개설됐다. 최근 소속사 어도어를 상대로 전속계약 해지를 통보한 뉴진스인 만큼, 공식 뉴진스 계정을 두고 멤버 5명이 직접 'jeanzforfree' 계정을 만든 것으로 추정돼 눈길을 끌었다. 이 가운데 첫 게시물로 "버니즈(팬덤명)와 케이팝 팬 여러분을 위한 작은 선물. 아티스트 상관없이 응원봉만 있으면 '버니즈' 이름으로 수령하실 수 있습니다!"라는 안내와 함께 선결제가 완료된 여의도 김밥집, 카페, 삼계탕집 등의 목록이 올라왔다. 이는 뉴진스가 尹 대통령 탄핵 집회 참여자들을 위해 준비한 것으로, SNS 계정 개설 후 첫 행보라 더욱 이목을 집중시켰다. 뉴진스를 제작한 민희진 전 어도어 대표 역시 해당 게시물에 '좋아요'를 눌렀다. 혼란스러운 탄핵 정국 속 선결제 동참으로 뜻을 보탠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 뉴진즈 되나…새 계정 만들고 '촛불집회' 통 큰 선결제 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806709"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans) 멤버들이 새로운 SNS 계정을 만들고 인사를 남겼다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인은) 멤버 5인은 14일 jeanzforfree(진즈 포 프리)라는 이름의 계정을 만들고, 스토리 기능을 통해 영상을 게재했다. 5명의 멤버는 카메라 앞에 모여앉아 "진짜 저희다"라고 외치며 "보고 싶었다. 여기서 더 자주 만날 것"이라고 새로운 계정에서의 소통을 예고했다. 또한 뉴진스는 "한국이 지금 되게 춥지 않냐. 따뜻한 밥 드시라고 준비했다. 밥 잘 챙겨드시라"며 "따뜻하게 많이 드시고 힘 내시고, 조심하라"고 이야기했다. 이어 혜인은 "많은 아이돌 팬분들께서 노력하고 함께 뭉쳐서 하고 계신 거 다 보고 있고, 어떻게든 도움이 됐으면 좋겠어서 이런 걸 준비 했으니까 몸 조심하시면서 함께 힘내자"라고 덧붙이며 탄핵 집회 속 응원봉 물결을 언급했다. '12·3 비상계엄 사태' 이후 최근 서울 여의도 국회의사당 일대에서는 윤석열 대통령의 탄핵을 촉구하는 집회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기·첸백시·더보이즈 소속 원헌드레드, 악플 법적 대응..”엄중한 조치” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212130"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기, 첸백시, 더보이즈 등이 소속된 원헌드레드가 아티스트에 대한 허위 사실 유포와 명예훼손에 강경하게 대응한다. 14일 원헌드레드는 보도자료를 통해 “먼저 원헌드레드 산하 레이블 아티스트들을 향한 많은 응원과 사랑을 보내주신 팬분들께 감사의 말씀드린다”며 장문의 입장문을 전했다. 원헌드레드 측은 “당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 되었음을 알려드린다”고 말했다. 이어 “당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것”이라고 강조했다. 그러면서 원헌드레드 측은 “이런 엄중한 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈, '카운트다운 판타지' 연말 페스티벌 참가!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263779"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈가 뮤직 페스티벌의 첫 헤드라이너를 경험한다. JYP엔터테인먼트는 보이밴드 엑스디너리 히어로즈가 오는 30일과 31일 양일간 킨텍스 제1전시장 5홀에서 개최되는 'COUNTDOWN FANTASY 2024-2025'에 출연한다고 밝혔다. 지난 13일 오후 공개된 페스티벌 타임테이블에 따르면 이들은 첫째 날인 30일 헤드라이너로 무대에 오를 예정이다. 뮤직 페스티벌 첫 출연 이후 2년여 만에 헤드라이닝 아티스트로 무대에 서게 된 엑스디너리 히어로즈는 지난 2022년 8월 '2022 울산서머페스티벌'을 시작으로 '2022 서울뮤직페스티벌', '피크 페스티벌 2023', 'JUMF 2023 전주얼티밋뮤직페스티벌', '2024 어썸뮤직페스티벌 in 대구' 등 여러 뮤직 페스티벌 무대에 오른 바 있다. 엑스디너리 히어로즈는 지난 3월 국내 및 해외 12개 지역 규모의 첫 월드투어 'Xdinary Heroes  World Tour'를 마쳤으며, 4월에는 정규 1집 'Troubl]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 콘서트 앞두고 겹경사…26일 컴백 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896361"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅스 켄이 새해 콘서트를 앞두고 새 앨범으로 돌아온다. 소속사 S27M 엔터테인먼트는 14일 "켄이 오는 26일 두 번째 미니 앨범 '퍼즐(PUZZLE)'을 발매한다. 이번 앨범은 켄 특유의 호소력 짙은 목소리와 섬세한 감정 표현을 바탕으로 그동안 시도해보지 않았던 새로운 장르를 선보일 예정이다. 많은 기대를 부탁드린다"고 밝혔다. 전날 공식 채널을 통해 커밍순 포스터도 공개됐다. 열쇠구멍 사이로 보이는 화려하고 밝은 환상 속 공간과 그 앞을 날아가는 신비로운 나비의 모습이 동시에 담겨 있는 커밍순 포스터는 신보를 통해 팬들에게 보여줄 켄의 다채로운 매력을 예고하며 기대감을 높였다. 켄은 그동안 보이그룹 빅스(VIXX)의 메인보컬이자 솔로 활동, 뮤지컬 배우 등 다양한 매력으로 대중들에게 다가갔다. 2020년 발매한 첫 미니 앨범 '인사' 이후 4년 만에 더욱 성장한 음악적 역량을 선보일 예정이다. 특히 켄은 내년 1월 단독 콘서트를 앞두고 있는 만큼 팬들에게 특별한 연말 선물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진짜 저희예요"..뉴진스, '뉴진즈' SNS 론칭→민희진 '좋아요' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289460"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans)가 '뉴진즈'로 돌아왔다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 14일 'jeanz for free'라는 이름으로 새로운 SNS 공식 계정을 만들었다. 이날 뉴진스는 새 SNS에 4개의 동영상을 연달아 업로드하면서 팬들에게 첫 인사를 건넸다. 가장 먼저 다니엘과 하니는 "진짜 저희예요"라며 해당 계정은 뉴진스가 직접 만든 것임을 공식화했다. 이어 민지는 "이게 뭐라고 오랜만에 한다고 굉장히 어색하다. 보고 싶었다"면서 "한국은 엄청 춥지 않나. 여러분들께서 따뜻한 밥 드시라고 준비를 했으니까 다들 밥 잘 챙겨드셔야 한다"라고 밝혔다. 민지가 이같은 말을 한 이유는 여의도 일대 식당과 카페에 뉴진스 이름으로 선결제를 해놓았기 때문. 뉴진스는 "버니즈(팬덤명)와 케이팝 팬 여러분을 위한 작은 선물. 아티스트 상관없이 응원봉만 있으면 '버니즈' 이름으로 수령하실 수 있다"면서 현재 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회가 진행되고 있는 여의도 근처 김밥,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 새 SNS 계정 열었다…여의도 탄핵 집회도 지원 사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000698294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000698294"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 산하 소속사 어도어에 계약 해지를 통보한 그룹 뉴진스가 새 SNS 계정을 열고 팬들과 소통에 나섰습니다. 뉴진스 멤버 5인은 오늘(14일) 인스타그램에 새 계정 'jeanzforfree (진즈 포 프리)'를 개설했습니다. 다섯 멤버는 "진짜 저희예요"라며 팬들에게 동영상 인사를 전했고, 첫 번째 게시물로 여의도 탄핵 집회에 나선 팬들을 위한 지원 내용을 올렸습니다. 뉴진스 멤버 5인은 팬클럽 '버니즈'와 K팝 팬 여러분을 위한 작은 선물을 마련했다며 아티스트와 상관없이 응원봉만 있으면 '버니즈' 이름으로 음식을 수령할 수 있다고 알렸습니다. 영상에서 뉴진스 멤버들은 "한국이 지금 춥다"라며 "따뜻하게 많이 드시고 힘내라"는 응원 메시지를 전했습니다. 이어 "많은 아이돌 팬분들이 노력하고 함께 뭉쳐서 하고 계신거 다 보고 있고 정말 응원한다"라며 "어떻게든 도움이 되고 싶어서 준비했다"라고 덧붙였습니다. 선결제 음식점 목록에는 현재 윤석열 대통령 탄핵 집회 현장 주변 삼계탕집과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 새 SNS 개설하자마자 '선결제' 응원…"K팝 팬 모두 수령 가능"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906157"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 K팝 팬들을 위해 나섰다. 14일 뉴진스의 새 사회관계망서비스(SNS)에는 “버니즈와 K팝 팬 여러분들을 위한 작은 선물. 아티스트 상관없이 응원봉만 있으면 ‘버니즈’ 이름으로 수령할 수 있다”며 김밥, 카페, 삼계탕, 국밥집 등 음식점 리스트를 공개했다. 새로운 계정을 개설하자마자 선결제 기부 소식을 전한 것. 뉴진스는 타 연예인들과 달리 뉴진스의 팬인 버니즈 뿐만 아니라 타 가수들 팬들에게도 식사와 음료를 지원하며 따뜻한 마음을 전하며 주목 받고 있다. 이같은 소식에 온라인 상에서는 “새 공계 첫 글이 선결제 기부라니. 응원한다”, “타 팬들도 받을 수 있게 한 마음이 예쁘다”, “너무 기특하다”, “마음 고생 심할텐데 이런 것까지 생각해주다니” 등의 반응을 보이고 있다. 앞서 지난 7일 1차 탄핵안이 부결되며 여의도 일대에서는 윤 대통령 탄핵을 요구하는 집회가 열리고 있다. 다수 시민들은 촛불이 아닌 응원봉을 들고 집회로 나가 목소리를 내고 있으며 연예계에서도 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유재하 경연대회 수상자' 송예린, 주지훈♥정유미 로맨스에 불 지핀다 ('사외다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692861"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 송예린이 '사랑은 외나무다리에서' OST 여섯 번째 주자로 나선다. 송예린이 가창한 tvN 토일드라마 '사랑은 외나무다리에서' OST Part 6 '나였으면 해'는 오늘(14일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. '나였으면 해'는 잔잔하고 아련한 멜로디가 송예린의 감성적인 목소리와 만나 시너지를 이룬 곡이다. 극 중 철천지원수인 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분) 사이에 다시금 사랑이 싹트는 복잡미묘한 관계를 그린다. '수많은 계절이 지나고 세월이 지나도 / 여전히 내 마음은 너로 가득해' 등 18년 만에 재회한 두 사람이 간직한 깊은 그리움과 사랑을 담아낸 노랫말로 드라마 몰입도를 높일 예정이다. 송예린은 지난 2019년 '제30회 유재하 음악경연대회'에서 금상을 수상한 바 있는 싱어송라이터다. '이건 사랑이야', '숨쉬고 춤추며', '바다', '113', '여기' 등 몽환적인 분위기로 감성을 극대화한 송예린표 자작곡들로 뛰어난 음악성을 입증해 왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 美 ‘빌보드 200’ 연말 결산 차트 첫 진입..팀 자체 최고 순위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212079"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 데뷔 후 처음으로 미국 빌보드 연말 결산 메인 차트에 이름을 올렸다. 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트(YEAR-END CHARTS)에 따르면 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)의 정규 2집 ‘ROMANCE : UNTOLD’가 ‘빌보드 200 앨범’ 196위에 자리했다. ‘ROMANCE : UNTOLD’는 지난 7월 27일 자 ‘빌보드 200’에서 엔하이픈 앨범 자체 최고 순위인 2위를 찍은 뒤 10주 연속 차트인 한 바 있다. 이후 잠시 순위권 밖에 머물다가 2주 연속 역주행에 성공했고, 리패키지 앨범이 발매되면서 ‘ROMANCE : UNTOLD’는 동 차트 7위(11월 30일 자)까지 순위가 치솟았다. ‘ROMANCE : UNTOLD’는 엔하이픈이 2년 9개월 만에 발매한 정규 앨범인 만큼 멤버 전원이 작사, 작곡, 프로듀싱에 참여해 진정성을 더했다. 나아가 이들은 리패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정국·지민, 2024년 빌보드 결산 차트 점령 “역시 방탄소년단”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000245916"/>
        <updated>2024-12-14T07:16:07.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민, 정국이 솔로 활동으로 여전한 인기를 과시했다. 지민과 정국은 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 결산 차트(Year-End Charts)의 주요 부문에 다수 포진했다. 메인 앨범차트인 ‘빌보드 200’ 결산에서 정국 솔로 앨범 ‘GOLDEN’은 80위, 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’는 200위를 기록했다. 이 차트에 이름을 올린 K-팝 솔로 가수는 둘뿐이며, 특히 정국은 그룹과 솔로를 통틀어 한국 가수 중 가장 높은 순위에 올랐다. 그는 ‘빌보드 200’과 메인 송차트 ‘핫 100’ 등을 기반으로 순위를 산정하는 올해의 ‘톱 아티스트’ 60위에 자리했고 이 역시 K-팝 가수 중 최고 성적이다. 두 사람은 수많은 부문의 연말 결산 차트에 진입하며 위력을 과시했다. 정국의 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’(15위), ‘GOLDEN’의 타이틀곡 ‘Standing Next to You’(36위), 솔로 싱글 ‘3D (]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기·첸백시·더보이즈 소속 원헌드레드 “악플러 선처 없이 대응한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001007029"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기, 그룹 첸백시(첸·백현·시우민), 더보이즈 등이 소속된 원헌드레드가 악성댓글에 대한 선처 없는 대응을 천명했다. 원헌드레드는 14일 보도자료를 내고 “그동안 저희 아티스트들을 향한 악성댓글에 대한 고소를 진행해 왔고, 여러 전문기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치했다”고 밝혔다. 그러면서 “당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것”이라고 덧붙였다. 이어 “이런 엄중한 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손을 하는 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것이며, K팝 시장과 엔터업계의 발전을 위하여 앞으로도 악성 행위 혐의자들에 대해 어떠한 합의나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, '신흥 공연 강자' 입증..옴니버스 공연 'LIVE ON' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289456"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 밴드 원위(ONEWE)가 대구를 뜨겁게 달군다. 원위(용훈, 강현, 하린, 동명, 기욱)는 14일 대구 영남대학교 천마아트센터 그랜드홀에서 열리는 옴니버스 공연 'LIVE ON'에 출격한다. 'LIVE ON'은 음악을 통해 모든 세대의 공감을 이끄는 옴니버스 공연이다. 원위는 지난달 부산에 이어 이번 대구 공연 라인업에도 합류하며 '실력파 보이밴드'의 면모를 보여준다는 각오다. 특히 원위는 끝없는 음악적 도전으로 독보적인 음악 세계를 전개하고 있는 가운데, 특유의 감성이 깃든 대표곡들로 에너제틱한 밴드 퍼포먼스를 선사할 것으로 기대된다. 원위는 올해 국내와 일본을 넘나들며 단독 콘서트를 개최한 데 이어 '피크 페스티벌 2024', '2024 서울 파크 뮤직 페스티벌', '그랜드 민트 페스티벌 2024' 등 국내 주요 페스티벌 무대에 잇달아 오르며 '신흥 공연 강자'로 발돋움했다. '그랜드 민트 페스티벌 2024'의 경우 원위가 메인 무대의 오프닝을 장식하며 높아진 영향력을 실감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열, '8살 연하' 중국 유명 女가수와 특별한 만남…'Baby Don’t Cry' 리메이크]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692860"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 찬열이 중국 유명 아티스트 오우양나나(Ou Yang Nana)와 특별한 컬래버레이션에 나섰다. 찬열과 오우양나나는 중국에서 영향력 있는 숏클립 플랫폼 도우인의 은하방주(STARNATION) 프로젝트에 참여, 두 사람이 엑소 'Baby Don't Cry'(베이비 돈트 크라이) 중국어 버전을 리메이크한다는 소식이 알려져 현지 팬들의 높은 관심을 얻고 있다. 2018년 시작된 은하방주 프로젝트는 도우인이 다채로운 아티스트와의 컬래버레이션을 통해 음악 관련 콘텐츠를 선보이는 것으로, 중국에서 큰 사랑을 받는 'K팝 대표 아티스트' 찬열과 '첼로 요정' 오우양나나에게 적극적인 러브콜을 보내 성사된 만큼 눈길을 끈다. 찬열과 오우양나나가 함께 부른 엑소 'Baby Don't Cry' 중국어 버전의 리메이크 음원은 12월 15일 오전 1시(한국시간) 각종 음악 사이트에서 공개되며, 추후 해당 음원과 관련된 다양한 숏폼 콘텐츠도 찬열 공식 도우인 계정을 통해 순차 오픈된다. 리메이크 음원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 빌보드 연말 차트 진입! …'글로벌 도약의 해']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263771"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈이 데뷔 후 처음으로 미국 빌보드 연말 결산 매인 차트에 이름을 올렸다. 지난 13일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트에 따르면, 엔하이픈의 정규 2집 'ROMANCE : UNTOLD'가 '빌보드 200 앨범' 부문에서 196위에 자리했다. 'ROMANCE : UNTOLD'는 지난 7월 27일 자 '빌보드 200'에서 엔하이픈 앨범 자체 최고 순위인 2위를 기록하며 10주 연속 차트에 머문 바 있다. 이후 잠시 순위권 밖으로 밀려났다가 2주 연속 역주행에 성공했으며 리패키지 앨범 발매와 함께 다시 순위가 상승해 차트에서 7위까지 오르는 기염을 토했다. 'ROMANCE : UNTOLD'는 엔하이픈이 2년 9개월 만에 선보인 정규 앨범으로 멤버 전원이 작사, 작곡, 프로듀싱에 참여하며 진정성을 더했다. 또한 리패키지를 통해 성숙한 콘셉트와 세련된 퍼포먼스, 독특한 위스퍼랩을 선보이며 음악적 스펙트럼을 확장해 호평을 받았다. 올해 엔하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅스 켄, 새해 콘서트 앞두고 경사 터졌다…26일 컴백 "넓어진 음악 스펙트럼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692858"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅스 켄이 새해 콘서트를 앞두고 새 앨범으로 돌아온다. 14일 오전 소속사 S27M 엔터테인먼트는 "켄이 오는 26일 두 번째 미니 앨범 'PUZZLE'을 발매한다. 이번 앨범은 켄 특유의 호소력 짙은 목소리와 섬세한 감정 표현을 바탕으로 그동안 시도해보지 않았던 새로운 장르를 선보일 예정이다. 많은 기대를 부탁드린다"고 전했다. 또한 전날 공식 채널을 통해 커밍순 포스터도 공개됐다. 열쇠구멍 사이로 보이는 화려하고 밝은 환상 속 공간과 그 앞을 날아가는 신비로운 나비의 모습이 동시에 담겨 있는 커밍순 포스터는 신보를 통해 팬들에게 보여줄 켄의 다채로운 매력을 예고하며 기대감을 높였다. 그동안 보이그룹 VIXX(빅스)의 메인보컬이자 솔로 활동, 뮤지컬 배우 등 다양한 매력으로 대중들에게 다가갔던 켄은 2020년 발매한 첫 미니 앨범 '인사' 이후 4년 만에 더욱 성장한 음악적 역량을 선보일 예정이다. 특히 켄은 내년 1월 단독 콘서트를 앞두고 있는 만큼 팬들에게 특별한 연말 선물로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 脫어도어 선언 후 '뉴진즈'로 활동? SNS 계정 신설 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289454"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans)가 당분간 '뉴진즈'로 활동할까? 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 최근 'jeanz for free'라는 의미가 담긴 이름으로 새로운 SNS 계정을 만들었다. 뉴진스가 직접 만든 공식 계정인지는 확실하지 않지만, 뉴진스 지인들의 SNS를 살펴보면 뉴진스의 공식 계정이라는 정황이 드러났다. 가장 먼저 뉴진스의 '버블검' 뮤직비디오와 다수의 영상 연출을 맡았던 이영음 감독은 개인 SNS에 토끼 사진과 함께 해당 계정을 태그했다. 토끼는 뉴진스를 상징하는 동물이다. 또한 뉴진스의' 슈퍼내추럴', '하입보이', '쿠키' 등의 뮤직비디오를 작업한 신동글 감독 역시 개인 SNS에 분홍색 꽃 사진 위로 'jeanz for free' 계정을 태그했다. 앞서 뉴진스는 지난달 28일 오후 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속 계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최한 바. 당시 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속계약 해지를 선언하면서 민희진 전 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콩알탄, 연말 윈터송 ‘눈오리’ 발매..5인 5색 담았다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212006"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수가 연말 윈터송 ‘눈오리’를 발매한다. 지난 13일 소속사 킹콩 by 스타쉽은 공식 유튜브 채널을 통해 콩알탄 ‘눈오리’의 티저 영상을 공개하며 12월 15일(일) 신곡 발매 소식을 전했다. 공개된 티저에는 겨울 분위기를 더하는 멜로디와 빈티지한 필름 감성이 느껴지는 콩알탄의 사진들이 눈길을 끈다. 특히 그동안 ‘콩알탄’ 속 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수의 모습들은 한 편의 청춘을 담아내며 감성을 자극하기도. 여기에 신승호의 부드러운 음색으로 부르는 ‘눈오리’ 가사 한 줄은 보는 이들의 귓가를 사로잡는다. ‘눈오리’는 신현수, 손우현, 한민, 신승호, 유현수의 5인 5색 매력이 담겨있는 밴드 ‘콩알탄’이 따뜻한 연말을 선물하기 위해 선보이는 윈터송이다. 콩알탄 멤버들의 따뜻한 보컬과 함께 어우러지는 귀여운 가삿말은 겨울 감성을 고스란히 전하며 듣는 이들에게 기분 좋은 설렘을 안겨줄 예정이다. ‘콩알탄’은 ‘리얼’과 ‘페이크’를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이승기·백현 소속' 원헌드레드, 악플러 검찰 송치 "어떠한 합의도 없다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003737011"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원헌드레드가 소속 아티스트 보호를 위해 악성 게시물에 대해 강경 대응 중이라고 밝혔다. 14일 원헌드레드는 "당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 되었음을 알려드린다"고 밝혔다. 이어 "당사는 소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것"이라고 덧붙였다. 이러한 엄중 조치는 개인 악플러뿐만 아니라 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것이라며 "K팝 시장과 엔터업계의 발전을 위하여 앞으로도 악성 행위 혐의자들에 대하여 어떠한 합의나 선처도 없이 엄중한 조치를 지금처럼 취할 것임을 분명히 말씀드린다"고 강조했다. 한편 원헌드레드는 빅플래닛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 빌보드 연말 결산서 '커리어 하이'..."톱 티어 걸그룹 다운 성적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263769"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 미국 빌보드 차트에서 글로벌 가수다운 행보를 보였다. 쏘쓰뮤직은 14일 그룹 르세라핌이 미국 빌보드 연말 결산 차트에서 K-팝 톱 티어 걸그룹 다운 성적을 거두었다고 밝혔다. 지난 13일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 연말 결산 차트에 따르면, 르세라핌은 '글로벌 200 아티스트'에서 K팝 걸그룹 중 가장 높은 순위인 46위에 자리했다. '글로벌 200 아티스트'는 '글로벌 200' 차트에서 거둔 성과를 종합해 순위를 산정하는 것으로, 미국을 포함한 전 세계 200개 이상 국가 및 지역에서 집계된 온라인 스트리밍과 디지털 판매량을 토대로 한다. 르세라핌은 '글로벌 아티스트' 26위, '월드 앨범 아티스트' 8위에 올랐다. 곡으로는 영어 디지털 싱글 'Perfect Night'이 '글로벌 200'에 135위, '글로벌'에서는 83위에 안착했다, 미니 3집 수록곡 'Smart'는 195위, 'EASY'는 197위에 오르며 총 3곡이 차트에 진입했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이승기·백현 소속' 원헌드레드 "악플러 검찰 송치…강경대응" 경고 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806668"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원헌드레드가 소속 아티스트 악플에 대응을 알렸다. 원헌드레드는 14일 공식 자료를 통해 "당사는 그동안 저희 아티스트들을 향한 악플러들에 대한 고소를 진행해 왔었고, 여러 전문 기관의 의뢰를 통한 IP 추적 및 증거 자료 확보로 경찰 조사 끝에 피의자들을 최근 검찰청으로 송치하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "소속 아티스트를 대상으로 한 악의적인 비방, 허위사실 유포, 인신공격 등 명예를 훼손하는 모든 행위를 매우 심각하게 받아들이고 있으며, 이에 관련 게시물과 댓글에 대한 지속적인 모니터링과 함께 법적 대응을 계속 진행할 것"이라고 알렸다. 그러면서 "이런 조치는 개인 악플러 뿐만 아니라 당사 소속 아티스트들에 대한 허위 사실 유포 및 명예 훼손을 하는 불법 바이럴 업체, 기관, 협회, 단체에도 동일하게 적용할 것"이라고도 경고했다. 한편, 원헌드레드는 빅플래닛메이드엔터, INB100, 밀리언마켓의 모회사다. 이승기, 태민, 이무진, 비비지, 비오, 이수근, 엑소 멤버 첸백시(첸, 백현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빌보드 주목’ 누에라, 日 ‘뮤뱅 글로벌 페스티벌’ 출국…‘글로벌 기대주’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002402303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002402303"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[누에라 새로운 K-POP 세대를 이끌 그룹 누에라(NouerA)가 일본에 뜬다. 누에라는 오는 12월 15일 일본 후쿠오카에서 진행하는 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬(2024 MUSIC BANK GLOBAL FESTIVAL IN JAPAN)’ 무대에 오르기 위해, 하루 앞선 14일 현지로 출국했다. 특히 누에라는 이날 오후 6시 전 글로벌 음원 플랫폼에 선공개 디지털 싱글 ‘무한대 (無限大)’를 발표하고 자신들의 탄생을 알린다. 이번 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬’에선 이들의 ‘무한대 (無限大)’ 퍼포먼스를 최초로 만나볼 수 있을 전망이다. 데뷔 전부터 일본 팬 미팅을 성황리에 개최한 데 이어 다시 한번 현지 팬들과 인사를 나누게 된 누에라는 한층 성장한 모습과 함께 자신들의 세계를 여는 무대로 특별한 추억을 선사하겠단 각오다. 누에라의 글로벌 인기는 정식 데뷔 전임에도 불구하고 뜨겁게 달아오르고 있는 상황이다. 최근에는 미국 로스앤젤레스에서 개최된 ‘빌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면”..로이킴은 이렇게 답했다 [Oh!쎈 레터]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212005"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴은 ‘사랑’에 대해 이렇게 말했다. 로이킴은 지난 6일부터 8일까지 사흘간 서울 송파구 올림픽공원 핸드볼경기장에서 단독 콘서트 ‘Roy actually(로이 액츄얼리)’를 진행했다. 영화 ‘러브 액츄얼리’에서 차용한 콘서트 타이틀답게, 콘서트장에는 사랑이 가득했다. 연인, 친구, 가족 단위 등 다양한 관객들이 눈에 띈 가운데, 로이킴은 ‘오늘 밤만큼은’을 시작으로 ‘잘 있나요 그대’, ‘날 사랑한다면’ 무대를 연달아 선보이며 공연의 포문을 열었다. 이어 ‘Home(홈)’, ‘북두칠성’, ‘문득’, ‘그때 헤어지면 돼’, ‘그때로 돌아가’, ‘잘 지내자, 우리’ 등 대중적으로 큰 사랑을 받은 히트곡을 부르며 현장의 분위기를 한층 달구기도. 크게 ‘사랑’, ‘이별’, ‘또다시 사랑’이라는 3가지 섹션으로 분류된 무대에서 로이킴은 달콤한 첫사랑 오빠가 되기도, 헤어진 연인을 붙잡는 애절한 남자가 되기도 했다. 무대와 노래에 맞춰 감정을 자유자재로 바꾸는 로이킴의 무대로 인해,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS서 솔로로…지민·정국, 2024년 빌보드 결산 차트 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005906140"/>
        <updated>2024-12-14T06:22:34.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민과 정국이 2024년 빌보드 연말 결산 차트에서 존재감을 드러냈다. 사진=빅히트 뮤직 사진=빅히트 뮤직 지민과 정국은 13일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 2024년 결산 차트(Year-End Charts)의 주요 부문에 다수 포진했다. 메인 앨범차트인 ‘빌보드 200’ 결산에서 정국 솔로 앨범 ‘GOLDEN’은 80위, 지민의 솔로 2집 ‘MUSE’는 200위를 기록했다. 이 차트에 이름을 올린 K-팝 솔로 가수는 둘뿐이며, 특히 정국은 그룹과 솔로를 통틀어 한국 가수 중 가장 높은 순위에 올랐다. 그는 ‘빌보드 200’과 메인 송차트 ‘핫 100’ 등을 기반으로 순위를 산정하는 올해의 ‘톱 아티스트’ 60위에 자리했고 이 역시 K팝 가수 중 최고 성적이다. 두 사람은 수많은 부문의 연말 결산 차트에 진입하며 위력을 과시했다. 정국의 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’(15위), ‘GOLDEN’의 타이틀곡 ‘Standing N]]></content>
    </entry>
</feed>