<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-01T20:19:38.232Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엔젤노이즈(ANGEL NOISE)’ 공식 데뷔···데뷔곡  ‘TOY TOY’ 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991872"/>
        <updated>2024-10-01T20:19:25.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 듀오 밴드 엔젤노이즈(ANGEL NOISE)**가 1일 첫 싱글 TOY TOY’를 발매하며 본격적인 데뷔 활동에 나섰다. 엔젤노이즈는 해나(보컬) 와 케피(보컬, 키보드) 로 구성된 2인조 밴드로, 천사를 뜻하는 ‘ANGEL’과 잡음을 의미하는 ‘NOISE’의 상반된 이미지를 결합해, 독창적인 음악 세계를 선보이겠다는 포부를 담고 있다. 데뷔곡 ‘TOY TOY’는 강렬한 ROCK을 기반으로 하여 K-POP 특유의 대중적 감성과 서브컬처적 요소가 융합된 곡이다. 빠른 비트와 에너제틱한 리듬, 그리고 락킹한 사운드가 특징이며, 현대적이면서도 저항적인 감성을 담아낸 점이 주목할 만하다. ‘남에게 맞추지 않는 주체적인 나’를 표현한 가사는 멤버 전원이 작사에 참여하여 곡의 완성도를 높였다. 또, ‘TOY TOY’의 뮤직비디오는 애니메이션 형식으로 제작되어 공식 유튜브 채널을 통해 공개되며, 오는 4일에는 라이브클립 영상도 추가로 공개될 예정이다. 엔젤노이즈는 음원 발매 이후 10월 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리아 합류후 비주얼은 더욱 독보적…있지, 美의 잔치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514554"/>
        <updated>2024-10-01T20:19:25.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5인조 완전체로 돌아오는 있지가 새 미니앨범 콘셉트 사진을 통해 독보적인 비주얼을 자랑했다. 있지는 오는 15일 새 미니앨범 '골드'를 발표하는 가운데 트랙리스트, 스케줄러, 트레일러 영상 등 다채로운 티징 콘텐츠를 먼저 공개했다. 1일에는 공식 SNS 채널에 새 앨범 개별 콘셉트 사진을 게재하고 컴백 분위기를 달구고 있다. 특히 지난해 8월 건강 문제로 활동을 중단했던 리아가 1년 만에 돌아와 반가움을 준다. 멤버들은 지난 9월 30일 공개된 트레일러 속 장소를 배경으로 인형, 신발, 크리스마스트리, 미니어처 등 다양한 오브제와 함께 5인 5색 개성을 표현해 눈길을 끌었다. 또한 예지, 리아, 류진, 채령, 유나는 물오른 미모로 포토제닉한 포즈를 선보여 완전체 컴백과 새 앨범에 대한 기대감을 높였다. 있지는 데뷔 이래 처음으로 더블 타이틀곡 '골드'와 '이매지너리 프렌드'를 발표한다. 컴백 당일 15일 오후 5시에는 새 앨범 발매 기념 카운트다운 라이브를 개최하고, 11월 2일 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제, 12월 6일 정규 앨범 'rosie' 발매 "내 일기 듣게 될 날 기대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777595"/>
        <updated>2024-10-01T20:19:25.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 로제가 마침내 첫 정규 앨범으로 컴백한다. 로제는 2일 자정 "제 첫 번째 스튜디오 앨범 'rosie'가 12월 6일 발매된다"고 시작되는 글과 사진을 게재했다. 로제는 "어디서부터 시작해야할까. 드디어 제 첫 번째 앨범 발매 소식을 발표하고 있다니 믿어지지 않는다. 작년에 우리(블랙핑크)의 기나긴 투어가 끝난 후 저는 여기 LA에서 녹음을 시작했다"고 전했다. 그는 "그로부터 1년간 저는 스튜디오를 들락날락하고, 처음 만난 작곡가, 프로듀서들과 곡을 쓰며, 제 인생의 다음 장은 무엇일지 알아내려 애쓰는 시간을 가졌다"고 털어놨다. 이어 "수많은 밤을 혼란스럽고 길을 잃은 듯한 기분을 느끼며 잠들었다. 그러나 사랑하는 친구들과 가족, 내 팀, 그리고 제 팬분들의 응원에 힘입어 오늘 저는 자랑스럽게 제 첫 앨범 발매를 발표한다"고 덧붙였다. 끝으로 로제는 "여러분이 저의 작은 일기를 듣게 될 날이 기다려진다. 앨범명인 'Rosie'는 친구들과 가족들이 저를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 미니 12집, 세계 최정상 프로듀서 DJ 칼리드와 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991870"/>
        <updated>2024-10-01T20:19:25.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 세계 최정상 음악 프로듀서 DJ 칼리드(DJ Khaled)와 손을 잡았다. 세븐틴은 1일 SNS에 “DJ Khaled just sent a message - sneak peek alert!(DJ 칼리드가 메시지를 보냈습니다 - 예고 알림!)”이란 문구와 함께 영상 한 편을 게재했다. 영상에는 가장 먼저 “I just added my signature sound into our finished track, so check it out. IT‘S FIRE(우리가 완성한 트랙에 내 시그니처 사운드를 덧붙였으니 확인해줘. 엄청 나!)”라는 DJ 칼리드의 메시지가 등장한다. 곧이어 앞서 트랙 샘플러를 통해 공개됐던 신곡 음원 일부에 “세븐틴! DJ 칼리드! ANOTHER ONE”이라는 음성이 덧붙여진 사운드가 영상을 타고 흘러 귀를 사로잡았다. 이들의 협업은 일찍부터 전 세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수♥린, 결혼 10년만에 첫 듀엣곡…'감성의 시너지' 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514553"/>
        <updated>2024-10-01T20:19:25.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린이 이수와 드디어 듀엣곡을 발표한다. 소속사 325E&amp;C는 "린이 듀엣 프로젝트 앨범 '프렌들린'(FRIENDL+n)을 기획하고 첫 번째 페이지가 될 앨범을 발매한다"고 밝혔다. 린의 듀엣 프로젝트 '프렌들린'의 페이지원이 될 첫 번째 듀엣곡 가창자로 이수가 출격한다. 이번 프로젝트를 통해 두 아티스트의 첫 듀엣곡이 성사될 예정이라 뜨거운 관심이 모아질 것으로 전망된다. 린과 이수는 2014년 9월 결혼한 부부 사이지만, 지난 10년간 한 차례도 공식적으로 듀엣곡을 부르지 않았다. 자타공인 '감성 장인'다운 두 사람의 섬세한 가창력과 내공 깊은 표현력으로 최고의 음악 시너지를 입증할 전망이다. 린은 이수를 필두로 향후 다양한 아티스트와 지속적인 듀엣 프로젝트 음원을 선보일 것을 예고해 기대감을 모으고 있다. 린은 앨범 및 선공개 음원 발매에 앞서 오는 10월 5일, 6일 서울 마포구 신한카드 SOL페이 스퀘어 라이브홀에서 2024 단독 콘서트 '홈'을 개최한다. 이번 콘서트는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이펙스, 청춘 3부작 두번째 챕터가 시작된다…'마이 걸' 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514552"/>
        <updated>2024-10-01T19:13:11.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 이펙스가 정규 2집 발매에 앞서 수록곡을 싱글로 먼저 공개한다. 이펙스(위시, 금동현, 뮤, 아민, 백승, 에이든, 예왕, 제프)는 1일 공식 SNS를 통해 두 번째 정규앨범 수록곡 '마이 걸'의 싱글 발매 포스터를 공개했다. 포스터를 통해 선공개곡 '마이 걸' 발매일시가 오는 14일 오후 6시로 밝혀졌다. 달콤한 곡명과 함께 핑크와 보라색을 띤 꽃들이 이펙스만의 유니크한 러브송을 예고하고 있다. 지난 4월 첫 정규앨범 '소화(韶華) 1장 : 청춘 시절'을 발매하고 타이틀곡 '청춘에게'로 활발한 활동을 펼친 이펙스가 하반기 두 번째 정규앨범으로 돌아온다. 정규 1집을 통해 이펙스는 청춘 3부작 시리즈를 시작하면서 데뷔 때부터 이어온 독창적인 세계관을 더욱 확장한 바 있다. 이번 '마이 걸'로 먼저 만날 3부작 두 번째 챕터에는 어떤 업그레이드한 스토리와 콘셉트를 보여줄지 궁금증을 키운다. 올해 데뷔 3주년이자 멤버 전원 성인이 된 이펙스는 정규앨범 시리즈를 이어가는 동시에 아시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 라밋, 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘그대만이 내게 전부였는데’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991865"/>
        <updated>2024-10-01T19:13:11.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 라밋(Ramit)이 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST 주자로 나섰다. 1일 각종 온라인 음원사이트를 통해 라밋이 참여한 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘그대만이 내게 전부였는데’가 발매됐다. ‘그대만이 내게 전부였는데’는 이별 후 여전히 남아 있는 사랑의 기억과 그리움을 표현한 곡으로, ‘돌아와 다시 내 곁으로 매일 밤 꿈속에서 예전처럼 날 보며 웃던 너/돌아와 다시 내 곁으로 모든 걸 다 줘도 아깝지 않던 넌데 그대만이 내게 전부였는데’처럼 절절한 감정을 담은 가사가 울림을 선사했다 가창에 참여한 라밋은 특유의 호소력 짙은 보이스와 독보적인 보컬 테크닉으로 깊어지는 가을 여운을 배가하고 있다. 이 곡은 인기 OST 작업을 책임져온 실력파 작곡가 필승불패W, 블러셔(Blusher), 이한이 의기투합했다. 소나음 작가 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’는 저열한 욕망으로 자신의 눈을 멀게 만든 황제에게 분노하고 복수를 하는 천재적인 악사 청년 하랑의 이야기를 담았으며, 박진감 넘치는 스토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희진, 신곡 ‘주세요’ 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991856"/>
        <updated>2024-10-01T17:14:03.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김희진이 컴백을 앞두고 매력 포텐을 터뜨렸다. 김희진 신곡 발매가 하루 앞으로 다가온 가운데, 지난달 30일 제이지스타 공식 SNS 채널을 통해 ‘주세요’ 티저 영상이 공개됐다. 영상 속 김희진은 순백의 미모를 자랑, 사랑스러움과 섹시함이 오가는 아우라를 발산했다. 김희진은 넘치는 에너지와 함께 폭발적인 흥을 선보였고, 다채로운 매력으로 컴백 기대감을 더욱 고조시켰다. 또, 김희진은 경쾌한 멜로디와 어우러지는 ‘주세요’ 포인트 안무 일부를 공개, 짧지만 강렬한 인상을 남기며 새로운 챌린지 열풍까지 예고했다. 빛나는 조명 속 화려한 비주얼과 퍼포먼스를 보여준 김희진이 신곡으로 또 어떤 스포트라이트를 받을지 이목이 집중된다. ‘주세요’는 김희진이 약 2년 4개월 만에 새롭게 선보이는 솔로 앨범이다. 동명의 타이틀곡 ‘주세요’를 비롯해 수록곡 ‘어이하리오’ 총 2곡이 담겼으며, 재기 발랄한 모습부터 애절함까지 다채로운 매력을 만나볼 수 있다. 김희진은 앞선 29일 SBS ‘인기가요’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'역성'에 동참하시겠습니까"…이승윤, 6500명 관객과 써내려간 역사[TF리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325655"/>
        <updated>2024-10-01T15:16:26.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘서트 '역성', 28~29일 양일간 장충체육관서 열려 "역성은 성공이 보장되지 않아요. 대부분 실패하고 낙담하고 부서집니다. 그래도 동참 하시겠습니까?" 가수 이승윤이 6500명의 관객과 역사적 순간을 써 내려갔다. 강렬하면서도 진부하지 않은 언어로 채워진 그의 음악은 관객들의 마음을 움직이기에 충분했다. 이승윤은 28일과 29일 오후 서울 중구 장충동 장충체육관에서 전국 투어 '2024 LEE SEUNG YOON CONCERT 易聲'('2024 이승윤 콘서트 역성') 서울 공연을 진행했다. 이틀간 열린 이번 공연은 6500여 명의 관객이 모였다. 지난 7월 발매한 정규 3집 선발매 앨범 '역성'을 기념해 개최한 이번 투어는 '세상의 이치나 흐름이 소리친다고 바뀌지는 않겠지만 소리에 담을 이야기들을 마음대로 뒤바꿔 힘껏 소리 내어 보자'는 의미를 담았다. 서울에서 시작해 10월 12일 전주 한국 소리 문화의 전당, 19일 부산 영화의 전당 등에서 이어진다. 공연은 관객들이 부르는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈 승한, 생일 축하합니다 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001154026"/>
        <updated>2024-10-01T15:16:26.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 승한이 ‘아이돌픽’ 생일 이벤트를 받는다. ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 승한은 10월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표에서 이벤트 주인공으로 선정됐다. 관련 투표는 지난 9월 9일부터 9월18일까지 진행됐다. ▲ 4만픽 달성 시 아이돌픽 앱과 웹 페이지 메인에 해당 아이돌의 팝업 축하 배너 게재, 온라인 기사, 서울 서대문역 전광판 광고 1일 서포트가 진행된다. ▲ 10만픽 달성 시 전광판 광고 서포트는 같은 장소에서 기념일을 포함해 3일간 지원된다. ▲ 최종 순위 1위 달성 시 서울 명동 옥외 LED 전광판 광고를 7일 받게 되는 방식이다. 승한은 총 13만7864픽을 획득하며 10만픽 달성과 더불어 최종 순위 1위를 차지했다. 이에 9월 30일부터 일주일 간 서울 명동에 위치한 대형 옥외 전광판을 통해 승한의 생일을 축하하는 영상이 송출된다. 아울러 생일 당일인 10월2일에도 아이돌픽 앱 축하 팝업, 기사 송출,]]></content>
    </entry>
</feed>