<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-12T04:17:39.853Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열, 솔로 데뷔 전부터 화끈한 예열...케이타운포유 주간차트 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223575"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 앞둔 엑소(EXO) 찬열이 케이타운포유 주간차트 1위로 컴백 전 예열에 나섰다. 최근 글로벌 팬덤 기반 엔터테인먼트 플랫폼 케이타운포유(Ktown4u)가 지난 5일부터 11일까지 집계한 앨범 판매량 주간 차트를 공개했다. 해당 차트에 따르면 찬열 미니 1집 'Black Out' 포토북 버전이 1만 9,458장을 판매하며 1위를 차지했다. 이에 더해 동 앨범 스페셜 버전은 9,715장을, SMini 버전은 7,648장을 판매하며 3, 4위에 이름을 올렸고, 상위권을 장악하는 모습을 보여줬다. 앞서 엑소 찬열은 지난 2012년 데뷔 후 약 12년 만에 솔로 데뷔에 나선다는 소식을 전했다. 찬열의 첫 솔로 앨범 'Black Out'은 오는 28일 발매되며, 동명 타이틀곡을 포함한 총 6곡이 수록돼 있다. 사진=MHN스포츠 DB, SM엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이게 맞아?!' 방탄소년단 지민X정국, 시즌 포스터 공개..뷔와 제주 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713984"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 지민과 정국이 뷔와 추억을 만든다. 디즈니+의 오리지널 시리즈 '이게 맞아?!'가 1~2화 공개 이후 뜨거운 반응을 얻고 있는 가운데, ‘시즌 포스터-가을’ 2종을 공개했다. 방탄소년단 지민과 정국의 예측불가 여행기 '이게 맞아?!'가 스페셜 게스트 뷔와 함께 떠나 더 즐거운 추억이 된 제주 여행의 모습을 담은 ‘시즌 포스터-가을’ 2종을 공개했다. 이번에 공개된 ‘시즌 포스터-가을’ 2종은 단풍이 든 가을 풍경 속 여행의 여유를 즐기는 세 사람의 모습이 눈길을 끈다. 먼저, 첫 번째 포스터는 “이게 맞아?!”를 표현하고 있는 지민, 정국, 그리고 뷔의 유쾌한 손짓과 엉뚱한 표정으로 미소를 유발한다. 지민, 정국, 그리고 스페셜 게스트 뷔가 함께 해 웃음이 끊이질 않았던 즐거운 한때를 엿보게 하는 포스터는 제주 여행의 추억이 담긴 한라봉과 밀짚모자, 오리 인형, 수경 등 다채로운 일러스트들로 또 다른 재미를 유발한다. 한편 '이게 맞아?!'?의 3화는 8월 15일 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[檢, ‘강다니엘 명예훼손’ 탈덕수용소에 벌금 300만원 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372457"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘의 명예 훼손 혐의를 받는 유튜버 ‘탈덕수용소’에게 벌금형이 구형됐다. 검찰은 12일 서울중앙지법 형사18단독 이준구 판사 심리로 열린 ‘탈덕수용소’ 운영자 A씨의 정보통신망법상 명예훼손 혐의 사건 결심 공판에서 벌금 300만원을 선고해달라고 재판부에 요청했다. A씨는 최후 진술에서 “당시에는 제 생각이 아닌 다른 사람들이 말하는 것을 전달할 뿐이라고 가볍게 생각했는데 철이 없고 생각이 짧았다. 피해자들에게 상처를 준 것 같아 죄송하다”고 고개를 숙였다. 그러면서 “대중들의 의견을 묻는 형식으로 제작했을 뿐 피해자를 비방하기 위한 목적이 아니었다”며 수익에 대해서도 “둔감한 편이라 기억하지 못한다”고 말했다. 앞서 A씨는 지난 2022년 자신의 유튜브 채널에 ‘국민 남친 배우 아이돌의 문란한 사생활’이라는 제목의 영상을 게재, 강다니엘의 명예를 훼손한 혐의로 재판에 넘겨졌다. A씨의 1심 선고기일을 오는 9월 11일 오후 2시에 열릴 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 정규앨범·콘서트 총괄한 최종호 음향감독, 한국방송예술진흥원 음향교수 초빙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084982"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국방송예술진흥원 음향계열 최종호 교수. 사진 | 한국방송예술진흥원 가수 임영웅 정규앨범과 콘서트를 총괄했던 최종호 음향감독이 한국방송예술진흥원 음향교수에 초빙됐다. 오는 28일 개봉하는 임영웅의 첫 스타디움 입성기를 담은 영화 ‘아임 히어로 더 스타디움’의 음향감독이자 임영웅의 정규 앨범, 더블 싱글 앨범, 콘서트의 오디오 믹싱 및 오디오 엔지니어로 활약해 온 최종호 음향감독이 한국방송예술진흥원(이사장 김학인, 이하 한예진) 음향계열 교수가 됐다. 최종호 교수는 호주 SAE(School of Audio Engineering) 음향학교를 졸업한 후, 한국음향예술인협회 정회원이자, AVID Protools 공인인증강사 ACI(Avid Certified Instructor) 자격도 보유하고 있으며 벨벳스튜디오에서 활동하고 있다. 최종호 교수는 가수 임영웅 외에도 비, JK김동욱, 엠블랙, 김경호, 박상민, 휘성, 김창완밴드, 심수봉, 렉시, 전재덕 등 수많은 아티스트들의 앨범 작업을 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY, 홍콩 단독 콘서트로 피날레 장식.."늘 곁을 지켜주셔서 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713983"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY(있지)가 홍콩 단독 콘서트로 피날레를 장식했다. ITZY는 8월 10일 홍콩 아시아월드-아레나(ASIAWORLD-ARENA)에서 단독 콘서트를 개최했다. 이번 공연은 지난 2월부터 달려온 ITZY의 두 번째 월드투어 'ITZY 2ND WORLD TOUR '(본 투 비)의 종착지이자 2023년 3월 첫 번째 월드투어 '(체크메이트) 이후 약 1년 5개월만의 현지 단독 공연이었다. 성원에 화답하기 위해 ITZY는 공연 하루 전인 9일 오후 기자회견을 진행했다. 투어 소감, 홍콩 공연 기대감을 비롯해 현지에서 나눈 추억을 공유하는가 하면 현지 언어로 믿지(팬덤명: MIDZY)에게 마음을 전했다. #'BORN TO BE ITZY', '퍼포먼스 퀸' 존재감 밝힌 투어 피날레 투어 피날레를 장식하는 공연 답게 현장 분위기는 시작 전부터 뜨겁게 달아올랐다. 당당한 아우라를 뽐내며 등장한 ITZY는 강렬한 군무가 돋보이는 'BORN TO BE'로 포문을 열었고 "오늘 홍콩에서 모든 것을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 쿨한 무드..청량한 비주얼[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713982"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스가 쿨한 무드를 보여줬다. '아레나 옴므 플러스'가 보이그룹 TWS(투어스)가 커버를 공개했다. TWS는 올해 1월 미니 1집 로 데뷔했다. 타이틀곡 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’는 보이그룹 데뷔곡으로는 이례적으로 각종 음원 차트에서 1위를 차지하며 큰 화제를 모았다. 카메라 앞에 선 TWS 멤버들은 모던하고 쿨한 무드를 완벽하게 소화해내며 한층 더 성숙해진 분위기를 선보였다. 이번 커버는 멤버 여섯 명이 모두 함께 한 단체 커버 1종, 2인 유닛 커버 3종으로 꾸려졌다. 한편 TWS의 새로운 모습을 담아낸 화보 및 인터뷰는 '아레나 옴므 플러스' 9월호를 통해 확인할 수 있다. 사진=아레나 옴므 플러스 제공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY 류진 “평범한 20대인 날 특별하게 만들어줘 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885088"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY(있지)가 두 번째 월드투어 대장정을 성황리에 마무리했다. ITZY는 8월 10일 홍콩 아시아월드-아레나(ASIAWORLD-ARENA)에서 단독 콘서트를 개최했다. 이번 공연은 지난 2월부터 달려온 ITZY의 두 번째 월드투어 'ITZY 2ND WORLD TOUR '(본 투 비) 종착지이자 2023년 3월 첫 번째 월드투어 '(체크메이트) 이후 약 1년 5개월만의 현지 단독 공연으로 티켓 오픈 후 빠른 속도로 매진됐다. 성원에 화답하기 위해 ITZY는 공연 하루 전인 9일 오후 기자회견을 진행했다. 투어 소감, 홍콩 공연 기대감을 비롯해 현지에서 나눈 추억을 공유하는가 하면 현지 언어로 믿지(팬덤명: MIDZY)에게 마음을 전했다. ITZY의 방문에 이벤트가 열린 현지 대형 몰 'Windsor House'(윈저 하우스) 대형 스크린이 멤버들의 사진으로 장식되는가 하면, 모든 층을 가득 채운 팬들의 애정 어린 눈빛, 함성과 함께 콘서트 전야를 기념했다. 투어 피날레를 장식하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 걸그룹 브랜드 평판 4위…대세 오브 대세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005020669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005020669"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE)가 걸그룹 브랜드 평판 4위를 차지했다. 키스오브라이프는 지난 11일 한국기업평판연구소가 발표한 걸그룹 브랜드 평판 2024년 8월 빅데이터 분석에서 4위를 차지했다. 키스오브라이프는 참여지수와 미디어 지수, 소통 지수, 커뮤니티 지수 등 모든 부문에서 높은 성적을 거뒀다. 특히 6월 14위, 7월 18위를 기록하며 10위권에 머물렀던 이들은 신보 '스티키(Sticky)'의 흥행에 힘입어 14계단 수직 상승하는 기염을 토했다. 커리어 하이와 함께 폭발적인 대중 반응을 이끌어내며 명실상부한 대세 걸그룹 대열에 합류했다. 현재 키스오브라이프는 다양한 콘텐츠 및 SNS 채널을 통해 팬들과 만나고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸, 26일 컴백…미니 10집 '드리미 레조넌스' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005020667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005020667"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸(OH MY GIRL)이 역대급 콘셉트를 예고했다. 소속사 WM엔터테인먼트는 12일 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 오마이걸 미니 10집 '드리미 레조넌스(Dreamy Resonance)'의 티저 영상을 공개했다. '드리미 레조넌스'는 오마이걸이 지난해 7월 발매한 미니 9집 '골든 아워글래스(Golden Hourglass)' 발매 이후 약 1년 1개월만에 선보이는 앨범이다. 오마이걸은 이미지가 아닌 애니메이션 티저 영상으로 팬들의 시선을 끌었다. 마치 동화 속 인형의 집을 연상케 하는 애니메이션은 계단 옆 파란색 문이 덜컥 열리는 소리와 함께 반짝이는 빛이 안으로 들어오고, 이내 밤하늘을 향해 빛이 날아간 뒤 다시 문이 닫힌다. 애니메이션 영상 속 곰 인형과 오마이걸의 로고 등 여러 오브제들이 눈에 띄는 가운데, 그 중 모레시계와 큰 뿔이 달린 사슴, 새장과 깃털 등은 지난해 7월 발매된 오마이걸의 미니 9집 앨범 '골든 아워글래스'와 유아의 솔로 앨범을 떠오르게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티 전 멤버 3인, 아이오케이 레이블과 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230945"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티피프티 전 멤버 시오, 새나, 아란 등 3인이 아이오케이컴퍼니 산하 레이블에 새 둥지를 틀었다. 12일 아이오케이컴퍼니 측은 최근 레이블 법인 메시브이엔씨(MASSIVE E&amp;C)를 설립, 피프티피프티 전 멤버 3인과 전속계약을 체결했다고 밝혔다. 아이오케이컴퍼니는 전속계약과 함께 이르면 올 하반기쯤 이들의 글로벌 재데뷔를 추진할 계획을 밝히며, 글로벌 엔터산업에서의 영향력을 넓혀갈 것을 예고했다. 아이오케이컴퍼니 관계자는 “실력과 열정을 갖춘 멤버들이 세계 무대에서 더 큰 성장을 이룰 수 있도록 적극 지원할 계획”이라며 “세계시장에서 큐피드라는 성공 사례를 만들어낸 주역들과 함께 또다른 성공 신화를 새롭게 써 나가겠다”고 말했다. 한편 피프티피프티는 지난해 6월부터 이어져온 전 멤버 3인과 어트랙트간의 법적갈등이 지속되는 가운데, 분쟁을 끝내고 복귀한 키나를 기준으로 '알 유 넥스트?(R U Next?)' 출연자 문샤넬과 예원을 비롯해 하나, 아테나 등의 새 멤버들을 더한 2기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 베일 싸인 의문의 멤버도 공개...컴백 준비 '본격화']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223573"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여전히 베일에 싸여있던 피프티 피프티(FIFTY FIFTY) 의문의 멤버 정체가 마침내 공개됐다. 12일 피프티 피프티는 공식 유튜브를 통해 멤버별 첫 개인 트레일러를 공개했다. 이에 따르면 지난 9일 업로드된 단체 트레일러에서 마지막까지 이름을 공개하지 않아 더욱 궁금증을 유발했던 새 멤버의 이름은 아테나였다. 아테나의 트레일러는 미니게임을 진행하는 듯 아기자기한 무드로 구성됐다. 비니와 양갈래 머리, 오버롤 팬츠까지 귀여운 게임 캐릭터 같은 모습으로 등장한 아테나가 'ATHENA's PICK'를 진행하는 과정이 인상적이다. 아테나의 픽은 '토끼 vs 거북이' '집순이 vs 밖순이' '춤 vs 노래' 중 하나를 선택하는 밸런스 게임으로 진행된다. 플레이어로, 또 캐릭터로 다양한 매력을 선보이는 아테나의 모습에 눈길이 가는 한편 피프티 피프티의 새로운 멤버로서 보여줄 활약에도 기대가 모인다. 또한 단체 트레일러 게시물 하단에 이름 대신 공개되었던 이모티콘은 바로 아테나의 개인 트레일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“9인9색 청량 비주얼”…제로베이스원, ‘GOOD SO BAD’ 포스터 추가 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017479"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)이 9인 9색 청량한 비주얼을 자랑했다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 오늘(12일) 0시 공식 SNS에 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’의 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’의 두 번째 포스터를 게재했다. 공개된 포스터에는 햇볕이 따사롭게 내리쬐는 어느 날, 함께여서 더욱 즐거운 아홉 멤버의 모습이 담겼다. 초록빛 가득한 청량한 여름날의 정취가 감성을 자극하는 가운데, “온 우주가 말해 / 그녀를 놓치지 마”라는 문구가 등장해 궁금증을 더한다. ZEROBASEONE은 앞서 영사기 등 앨범 전반과 연계된 오브제로 꾸며진 타이틀곡 첫 번째 포스터에 이어 이번에는 멤버들의 초상으로 이루어진 포스터를 추가 공개하며 컴백 열기를 끌어올렸다. ‘CINEMA PARADISE’는 ZEROBASEONE이 지난 5월 발매한 미니 3집 ‘You had me at HELL]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보여줄 게 많은 아이브, KSPO DOME 입성은 끝이 아닌 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008486"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브가 4세대 걸그룹 최초로 KSPO DOME에 입성했다. 길지 않은 연차에도 뚜렷하게 성장하고 있는 아이브의 위용을 확인할 수 있는 순간이었다. 또 하나의 기록을 세운 아이브는 한순간도 눈을 뗄 수 없는 무대를 선보이며 KSPO DOME 입성이 또 한 번의 성장을 위한 새로운 시작점임을 입증했다. 아이브는 지난 10일과 11일 서울 송파구 올림픽 공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 첫 월드 투어 'IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' 앙코르 콘서트를 개최했다. 이번 공연은 팬들의 성원의 보답하고자 월드 투어 도중 추가한 공연이다. '초통령'이라는 수식어답게 공연장에는 유독 어린 팬들의 비중이 높았다. 입장권을 구하지 못해 공연장에 들어가지 못한 보호자들이 공연장 밖에서 기다리다가 공연 종료 시간에 맞춰 마중 나오는 경우는 다른 공연에서도 찾아볼 수 있었지만, 아이브의 공연에서는 그런 보호자들이 유독 많았다. 안전요원이 혼자 나온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Oh My Girl to release 10th EP 'Dreamy Resonance' on Aug. 26]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057611"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group Oh My Girl will release its 10th EP, “Dreamy Resonance,” on Aug. 26, its agency WM Entertainment said Monday. “Dreamy Resonance” will be the girl group’s first EP in 13 months, following their ninth EP, “Golden Hourglass,” which was released in July of last year. More information about “Dreamy Resonance” will be revealed at a later date. Oh My Girl debuted in 2015 as an eight-member group with the song “Cupid.” Since then, the group has released songs such as “Closer” (2015), “Liar Li]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 개코·따마와 뭉쳤다…‘비스타’ 라이브 클립 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017478"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박의 신곡 라이브 영상이 화제를 모으고 있다. 존박은 지난 8일 오는 10월 정규앨범 발매에 앞선 선공개 더블싱글 ‘비스타(VISTA)’를 발매하고 본격적인 활동에 돌입했다. 이 가운데 10일 공개된 타이틀곡 ‘비스타’의 라이브 클립 영상이 화제를 모으고 있다. 존박은 이번 신곡의 피처링에 참여한 다이나믹 듀오 개코, R&amp;B 아티스트 따마(THAMA)와 함께 등장해 라이브를 선보였다. 독특한 패턴의 셔츠와 오버핏 블랙 재킷을 착용한 스타일링과 더불어 옐로우톤의 조명, 유선 마이크를 활용해 레트로하고 빈티지한 무드를 연출했다. 또한 개코, 따마와의 환상적인 조합을 선보였다. 세 사람은 유연한 그루브를 곁들여 곡의 분위기를 극대화했으며, 존박의 무게감 있는 보이스에 개코, 따마의 개성이 각각 녹아들어 하나의 세련된 라이브를 완성했다. 영상을 본 팬들은 “한국판 실크소닉”, “레트로한 감성이 매력적”, “곡을 듣는 순간 휴양지에 온 기분”, “존박과 개코, 따마 조합이 너무 좋다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EXO members Baekhyun, Chanyeol and Suho gear up for solo releases, tours in late 2024]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000057610"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Members Baekhyun, Chanyeol and Suho of boy band EXO are set for solo activities in the fourth quarter of the year with new releases and performances. Baekhyun will release his fourth EP, “Hello, World,” on Sept. 6, said his agency INB100. This will be his first EP in three years and five months, following his third EP, “Bambi,” which was released in March 2021. More details about “Hello, World” will be revealed at a later date. Member Chanyeol will also release his first solo EP, “Black Out,” on]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘B.A.P 출신’ 방용국&정대현&유영재&문종업, 6년 공백 무색한 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885076"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 B.A.P(비에이피) 출신 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업이 글로벌 팬들의 관심 속에 컴백 첫 주 활동을 성공적으로 마쳤다. 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업은 8월 8일 첫 미니 앨범 'CURTAIN CALL'(커튼 콜)을 발매했다. 컴백 후 Mnet '엠카운트다운', MBC '쇼! 음악중심', SBS '인기가요'에 출연해 타이틀곡 'Gone'(곤) 무대를 선보였다. 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업은 무대마다 각자의 개성이 드러나면서도 통일감이 느껴지는 스타일링으로 독보적인 아우라를 자아냈다. 몰아치는 퍼포먼스에도 감성적인 표정 연기와 눈빛을 드러내며 보는 이들을 미소 짓게 했다. 특히 무르익은 퍼포먼스가 글로벌 음악 팬들에게 좋은 반응을 얻고 있다. 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업은 서로에게 기대는 등 합이 중요한 페어 안무와 다채롭게 흩어졌다 뭉쳐지는 동선 등 다양한 포인트 안무들로 무대를 완성하며 4인 4색 매력을 발산했다. 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업은 음악방송마다 약 20여 명의 댄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 9월 컴백+세 번째 월드투어 개최..인천서 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005135375"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 오는 9월 인천 인스파이어 아레나에서 세 번째 월드투어의 포문을 연다. JYP엔터테인먼트는 8월 11일 오후 공식 SNS 채널에 DAY6 세 번째 월드투어 'DAY6 3RD WORLD TOUR 'FOREVER YOUNG''(포에버 영) 포스터를 게재하고 개최 소식을 깜짝 발표했다. DAY6는 오는 9월 20일부터 22일까지 사흘간 인천 중구에 위치한 인스파이어 아레나에서 세 번째 월드투어의 서막을 올린다. DAY6는 9월 20일~22일 인천을 시작으로 10월 5일(이하 현지 시간) 쿠알라룸푸르, 13일 발리, 16일 수라바야, 19일 자카르타, 11월 22일 싱가포르, 30일 방콕, 2025년 1월 26일 홍콩, 2월 12일~13일 오사카, 15일~16일 도쿄, 22일 마닐라 등지에서 단독 콘서트를 열고 글로벌 팬들과 만난다. 또 이번 포스터에는 'AND MORE'라는 문구가 포함되어 향후 추가 발표될 개최 지역에 대한 관심을 높였다. 이들의 이번 월드투어는 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스, 9월 6일 미니 4집 발매…컴백 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002073096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002073096"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:28.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 싸이커스(xikers)가 9월 6일 컴백을 확정했다. 싸이커스는 오늘(12일) 공식 SNS를 통해 포스터를 공개하며 6개월 만의 컴백을 알렸다. 포스터에는 미니 4집의 앨범명인 '하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(HOUSE OF TRICKY : WATCH OUT)'이 쓰여 있고, 새 앨범의 분위기를 엿볼 수 있는 거대한 미궁이 보인다. 전작 '하우스 오브 트리키 : 트라이얼 앤 에러(HOUSE OF TRICKY : Trial And Error)'를 통해 자신의 가능성을 찾기 위한 여정의 발걸음을 내디뎠던 싸이커스. 이번 신보에서는 무모할지라도 그저 앞으로만 나아갔던 첫 여정을 지나, 내가 택한 방향으로 돌파하고자 하는 의지와 경고를 담아냈다. 그동안 싸이커스는 세계관의 아이콘인 '트리키(TRICKY)'를 바탕으로 전작과 유기적으로 이어지는 스토리를 구축했다. 특히 데뷔 앨범인 미니 1집 '하우스 오브 트리키 : 도어벨 링잉(HOUSE OF TRICKY : Doorbell Rin]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루셈블 9월 컴백 확정…새 미니 'TTYL' 타임테이블 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230932"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:45.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[루셈블(Loossemble)의 설렘이 다가왔다. 씨티디이엔엠은 12일 0시 루셈블의 공식 SNS 채널에 세 번째 미니앨범 'TTYL'의 커버 이미지에 이어 정오 타임 테이블을 공개, 컴백 소식을 알렸다. 새롭게 베일을 벗은 타임 테이블 이미지에 따르면 루셈블은 오는 9월 2일 오후 6시 'TTYL'을 발매하고 본격적인 컴백 활동에 나설 예정. 이에 앞서 팬들을 위한 다양한 티징 콘텐츠가 준비돼 눈길을 끈다. 먼저 루셈블은 오는 14일과 15일, 그리고 17일 콘셉트 포토를 통해 'TTYL'에 대한 힌트를 건넨다. 19일엔 트랙 리스트가 베일을 벗으며 20일부터 24일까지는 앨범을 미리 만나볼 수 있는 트랙 프리뷰가 찾아온다. 25일과 26일에는 루셈블 멤버들의 합을 만나볼 수 있는 유닛 콘셉트 포토가, 26일과 30일엔 타이틀곡의 뮤직비디오 티저가 예고돼 설렘을 더한다. 31일에는 각 트랙들을 미리 들어볼 수 있는 하이라이트 메들리가, 그리고 발매를 하루 앞둔 9월 1일엔 스페셜 티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 정규2집 활동 성료…기록·역량 모두 '커리어하이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003230924"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:45.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔하이픈(ENHYPEN)이 역대급 '커리어 하이'의 정규2집 공식행보를 매듭지었다. 빌리프랩 측은 지난 11일 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 'Highway 1009' Official Film (for ENGENE)'을 공개, 엔하이픈의 정규2집 공식활동 종료를 알렸다. 엔하이픈의 정규2집 'ROMANCE: UNTOLD' 활동은 지난달 12일부터 약 1개월간 펼쳐졌다. 활동 간 이들은 초동 234만장의 더블밀리언 셀링과 함께 미국 '빌보드 200'(7월 27일 자) 2위를 비롯, 일본 오리콘 주간 앨범 랭킹(7월 29일 자)과 합산 앨범 랭킹, 빌보드 재팬 '톱 앨범 세일즈'(7월 24일 자)와 '핫 앨범' 등 여러 차트에서 정상기록을 달성했다. 이러한 기록들은 앨범 내 담긴 멤버들의 음악역량 성장을 향한 관심도로 이어졌다. 달콤한 매력의 타이틀곡 'XO (Only If You Say Yes)', 감성보컬 매력의 'Hundred Broken Hearts', 펑키 아우라의 'Broug]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 밴드 오피셜히게단디즘, 12월 8년 만에 내한]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002653902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002653902"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:45.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 밴드 오피셜히게단디즘(OFFICIAL HIGE DANDISM)가 8년 만에 한국에서 공연을 펼친다. 공연 주최사 AEG 프레젠츠 아시아(Presents Asia)에 따르면, 오피셜히게단디즘은 오는 12월1일 오후 6시 경기 고양 일산 킨텍스5홀에서 ‘오피셜히게단디즘 아시아 투어 2024 - 리조이스(Rejoice) - 인 서울’을 개최한다. 2012년에 결성된 밴드 오피셜히게단디즘은 흔히 ‘히게단’으로 불린다. 밴드명은 "수염을 기를 만큼의 나이가 들어도 모두가 좋아할 만한 음악을 계속해서 만들고 싶다"는 멤버들의 바람과 함께 만들어졌다. 히게단은 애니메이션 ‘도쿄 리벤저스’, ‘스파이X패밀리’등 여러 인기 작품의 테마곡을 제작했으며, 일본 아티스트 최초로 애플 뮤직 어워드에서 ‘올해의 일본 아티스트 상’을 수상한 바 있다. 스포티파이에서만 650만 명 넘는 팔로어를 보유하고 있으며, 공식 유튜브 구독자는 330만 명, 총 100억 회 이상의 스트리밍 횟수를 기록 중이다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘콘셉트 장인’ 오마이걸, ‘인형의 집’ 연상 티저…역대급 콘셉트?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017471"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:45.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸(OH MY GIRL)이 역대급 콘셉트를 예고하며 컴백을 알렸다. 12일 0시 소속사 WM엔터테인먼트는 공식 SNS를 통해 오마이걸 미니 10집 앨범 [Dreamy Resonance]의 티저 영상을 공개하며 컴백 소식을 알렸다. 오마이걸의 이번 미니 10집 앨범 [Dreamy Resonance]는 지난해 7월 발매한 미니 9집 [Golden Hourglass] 발매 이후 약 1년 1개월만에 선보이는 앨범으로 특히, 이번 오마이걸의 티저는 이미지가 아닌 애니메이션 티저 영상으로 팬들의 시선을 집중시키고 있다. 마치 동화 속 인형의 집을 연상케 하는 애니메이션은 계단 옆 파란색 문이 덜컥 열리는 소리와 함께 반짝이는 빛이 안으로 들어오고, 이내 밤하늘을 향해 빛이 날아간 뒤 다시 문이 닫힌다. 애니메이션 영상 속 곰 인형과 오마이걸의 로고 등 여러 오브제들이 눈에 띄는 가운데, 그 중 모레시계와 큰 뿔이 달린 사슴, 새장과 깃털 등은 지난해 7월 발매된 오마이걸의 미니 9집 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["같이 놀자"..'버닝썬' 승리, 이번엔 발리 클럽 출몰설]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713973"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:45.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일명 '버닝썬 게이트'로 복역하고 출소한 가수 승리가 이번엔 인도네시아에서 머물며 클럽에서 목격됐다는 이야기가 나왔다. 12일 매일경제는 지난 10일 승리가 인도네시아 발리 지역 해변에 위치한 S클럽 등에서 수차례 목격됐다고 보도했다. 보도에 따르면 승리는 클럽에서 1~2명의 한국인으로 추정되는 여성들과 이야기를 나누던 중 "승현이(본명) 오빠가 사줄 거야?"라는 말에 "사줄게 사줄게"라고 답하기도 했다. 또 승리 일행 중 한 사람은 다른 한국 관광객들에게 "숙소가 5분 거리에 있는데 같이 가서 놀자"고 권유했다고 전해진다. 지난 11일엔 승리가 인도네시아 수라바야에서 열리는 '버닝썬 수라바야'라는 이름의 행사에 참석한다는 보도가 나와 거센 비난이 일었다. 하지만 승리는 한 매체와 인터뷰를 통해 사실무근이라는 입장을 밝혔다. 버닝썬 사건 핵심 인물인 승리는 상습도박, 성폭력범죄 처벌 특례법 위반(카메라 등 이용 촬영), 성매매처벌법 위반, 업무상 횡령 등 9개 혐의로 징역 1년 6개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이브 콘서트 보내줘" H.O.T.세대 부모 애쓰게 한 '초통령' 탄생 비결 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674969"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:45.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 슈팅스타》 김지원 텐아시아 가요팀 기자가 '슈팅스타'처럼 톡톡 튀고 시원하게 가요계를 맛보여드립니다.그룹 H.O.T.와 젝스키스 콘서트 표를 얻기 위해 밤샘도 마다하지 않던 소녀 팬들이 이제는 어린 자녀의 콘서트 표를 구하고자 분주하게 움직이고 있다. 학부모가 된 이들은 '초통령' 아이브 콘서트 표 예매에 열을 올렸다. 덕분에 그룹 아이브의 콘서트에는 수많은 초등학생이 발걸음했다. 초통령의 탄생에는 멤버 개개인의 비주얼과 캐릭터, 콘셉트와 서사 등이 복합적으로 작용했다. 아이브는 데뷔 초부터 초통령이라는 수식어와 함께해왔다. 이들은 지난 10~11일 양일간 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 연 앙코르 콘서트에서 초통령의 위상을 입증했다. 초등학생 고학년쯤으로 보이는 관객들은 삼삼오오 모여 공연장에 입장했다. 더 어린 다이브(팬덤명)들은 부모님의 손을 잡고 콘서트장을 찾았다. 여러 아이돌 그룹 가운데 유독 아이브가 초통령 자리를 차지한 데는 노래와 콘셉트의 영]]></content>
    </entry>
</feed>