<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-29T14:15:54.729Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 男스타 추모 발언 논란..."무지개 다리 건너" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314617"/>
        <updated>2024-10-29T14:15:54.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 배우 기무라 타쿠야(51)가 최근 별세한 선배 배우 니시다 토키유키(향년 76)를 추모한 가운데 그의 발언이 온라인상에서 비난을 사고 있다. 지난 27일(현지 시간), 기무라 타쿠야가 자신이 진행을 맡은 라디오 '기무라 타쿠야 Flow'에서 니시다 토시유키를 공개적으로 추모했다. 지난 17일 니시다 토기유키는 향년 76세의 나이로 별세해 최근 일본 연예계에 추모 물결이 이어지고 있다. 기무라 타쿠야와 니시다 토키유키는 1998년 드라마 '오다 노부나가 천하를 손에 넣은 바보'에 공동 출연을 계기로 인연을 맺은 것으로 알려졌다. 이후에도 두 사람은 2007년 드라마 '화려한 일족'에 함께 출연하며 친분을 이어왔다. 이날 기무라는 니시다에 관해 "항상 웃음을 잃지 않았다. 나는 흉내도 낼 수 없는 분"이라고 회상했다. 이어 그는 "멋진 선배가 현장에서 대해준 것을 잊지 않고 나 역시 여러 작품을 마주해 나가고 싶다"라며 배우로서의 각오를 다졌다. 마지막으로 그는 "정말 많은 미소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정상훈 "♥아내, '이혼 희화화'에 질색...'돌싱' 농담에 아찔" ('돌싱포맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210796"/>
        <updated>2024-10-29T13:26:56.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정상훈이 '돌싱'이 될 뻔한 아찔한 일화를 밝혔다. 29일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'에는 뮤지컬 '스윙 데이즈'로 뭉친 세 남자 '유준상 X 정상훈 X 김건우'가 출연했다. "정상훈이 저번에 한 번 나오고 나서 '돌싱'이 되고 싶다더라"라는 이상훈의 폭로에 정상훈이 펄쩍 뛰었다. 정상훈은 "나 저번에 이것 때문에 여기 나오고 나서 집에서 난리가 났었다"라 했다. 이에 탁재훈은 "돌싱이 한 번 되면 헤어나올 수가 없다"라 했고 김준호도 "내년에 자리가 날 거 같으니까 여기 (합류해라)"라고 놀렸다. 정상훈은 "저번에 왔을 때 너무 분위기가 좋았지 않냐. 그래서 저번 출영 후에 아내에게 자랑했다. '여보 형들이 나 고정하래. 근데 조건이 있대. 이혼을 하래'라 했더니 '그래서 오빤 뭐라 했어?'라 했다"라 전했다. 이어 "분위기가 좀 안좋더라. '이혼은 절대 안된다'고 했다. 그러니까 '잘했네. 그런 거 희화화 하는 건 아닌 거 같아'라 하더라"라 했다. 단체로 뜨끔한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인기 女스타, 40대 외국인 남성에게 폭행 피해 입었다 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314609"/>
        <updated>2024-10-29T13:26:56.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 인기 아이돌 그룹 AKB48 출신 탤런트 코지마 하루나(36)가 40대 외국인 남성으로부터 신체접촉을 당한 후 넘어지는 사고를 당한 것이 밝혀져 이목을 끈다. 29일(현지 시간), 외신 매체 '야후 재팬'에 따르면 경시청이 코지마 하루나 폭행 혐의로 대만 출신 유학생 40대 남성 A 씨를 현행범으로 체포했다. 코지마 하루나는 28일 도쿄 시부야구에서 개최된 사진집 발매 이벤트 종료 후 사고를 당한 것으로 알려졌다. 당시 하루나는 '마지막일지도 모를 전달회'를 개최했으며, 경시청 발표에 따르면 21시경 소속사 직원으로부터 '남자가 코지마를 안고 함께 쓰러졌다'라는 신고를 받아 출동한 것으로 전해졌다. 코지마 하루나는 사건 발생 당시 이벤트를 마치고 차량에 탑승하기 위해 밖으로 나갔으며 이때 40대 외국인 남성 A 씨가 그를 껴안으며 함께 쓰러진 것이다. A 씨는 현장에서 소속사 스태프에 의해 제압당했고 경찰에 체포됐다. 경찰 조사에서 A 씨는 코지마 하루나를 껴안은 것에 대해 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스프라임] 로제, 빌보드 '핫100' 8위…K팝 여성 신기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689700"/>
        <updated>2024-10-29T11:15:56.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크의 멤버 로제가 팝스타 브루노 마스와 함께 부른 '아파트'가 전 세계적으로 인기를 끌고 있습니다. 미국 빌보드 메인 싱글 차트 '핫100'에 8위로 입성하는 기록도 세웠는데요. 이번 기록의 의미와 인기 요인을 김도헌 평론가와 함께 이야기 나눠보겠습니다. 어서 오세요. &lt;질문 1&gt; 가수 로제가 부른 '아파트'가 미국 빌보드 메인 싱글 차트인 '핫100'에 8위로 첫 진입했습니다. 우리나라 가수가 '핫 100' 10위 안에 든 건 이번에 5번째인데요. 10위까지 리스트를 보니 함께 있는 가수들이 쟁쟁한데, 빌보드 차트는 어떤 기준으로 선정이 되는 건가요? &lt;질문 1-1&gt; K팝 여성 가수 중 솔로와 그룹을 통틀어 10위권 내에 들어간 건 이번이 처음인데, 우연찮게도 로제가 블랙핑크로 셀레나 고메즈와 함께 부른 '아이스크림'으로 13위에 올랐던 최고 기록을 깨게 됐어요? &lt;질문 2&gt; '아파트, 아파트' 하면서 중독성 있는 사운드가 특징인 노래라 아무래도 한번 들으면 귓가에 맴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아 리파, “블랙핑크, 르세라핌과 협업하고파”... 러브콜 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314597"/>
        <updated>2024-10-29T11:15:56.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 두아 리파가 K팝 아이돌들에게 러브콜을 보냈다. 오는 12월 약 7년 만에 내한을 앞두고 있는 두아 리파는 최근 진행된 서면 인터뷰에서 향후 협업하고 싶은 K팝 아티스트로 블랙핑크, 르세라핌을 꼽았다. 두아 리파는 “저는 블랙핑크 멤버들이 수년에 걸쳐 성장하는 모습을 보는 게 너무 좋았어요. 그들은 각자의 솔로 경력으로도 꽃을 피우고 있고, 전적으로 그중 한 명과 협업할 준비가 되어 있어요. 르세라핌과 함께 작업하는 것도 정말 재미있을 것 같아요”라며 이유를 밝혔다. 앞서 두아 리파는 국내 아티스트 블랙핑크와 ’키스 앤 메이크업‘, 화사와 '피지컬' 리믹스 버전으로 협업을 진행한 바 있다. 그는 협업 계기에 대해 “블랙핑크, 화사와 음악 작업을 하게 된 건 제가 그들 음악의 팬이었기 때문”이라며 “‘키스 앤 메이크업’이라는 곡을 쓴 후 블랙핑크가 이 곡에 완벽할 거라고 생각했지만, 실제로 그들이 승낙할 줄은 몰랐다”고 답했다. 이어 "요즘에는 블랙핑크 제니의 'Mantra',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 멤버, "몸무게 앞자리 세번 바뀌었다" 고백 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314596"/>
        <updated>2024-10-29T11:15:56.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 인기 아이돌 그룹 AKB48의 팀B 출신 오오야 시즈카(32)가 1년 사이에 체중이 24kg 증가했던 경험을 털어놔 이목을 끈다. 28일(현지 시간), AKB48 출신 오오야 시즈카가 일본 도내에서 진행된 토크 이벤트 '비만증이 뭐야?'에 참석했다. 이날 행사에는 개그맨 겸 배우 이토다 준(51)과 프로 피겨 스케이팅 선수 무라카미 카나코(29)가 함께 참석했다. 해당 이벤트는 비만증에 대한 올바른 지식과 의료기관의 중요성에 관해 이야기를 나누는 행사로, '라이프 단계별 건강 만들기와 올바른 의료기관이란 무엇인가'를 주제로 토크를 펼쳤다. 토크 중 오오야는 AKB 활동 시절, 신장 168cm에 체중 46kg을 유지했다고 밝혔다. 당시 그는 주위에서 '말랐네'라는 말을 들어도 스스로는 뚱뚱하다고 생각했다며 "내 모습이 (객관적으로) 보이지 않았다"라고 회상했다. 이어 AKB를 졸업한 후 "1년간 49kg에서 73kg까지 증가해 총 24kg 정도 살이 쪘다"라고 고백해 모두를 깜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린 "학교 폭력 목격...말려도 가해자는 날 비웃기만 해"...용기에 '박수갈채' [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314595"/>
        <updated>2024-10-29T11:15:56.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 카타오카 린(21)이 학교폭력 현장을 목격한 뒤, 자신의 견해를 밝혔다. 28일(현지 시간), 배우 카타오카 린이 엑스(구 트위터)를 통해 학교폭력을 목격했다고 털어놓으며, 교육의 중요성에 대해 강조했다. 카타오카 린은 "오늘 여러 명의 아이가 한 아이의 책가방을 발로 차고 있는 모습을 봤다"라며, 조심스럽게 이야기를 시작했다. 그는 "내가 주의를 줘도 (가해 아이는) 비웃기만 했다"라고 덧붙였다. 이어 카타오카 린은 "솔직히 마음이 아프기보다는 기분이 너무 나빴다"라며 솔직한 심정을 털어놨다. 그는 "도덕 수업의 효과가 없다면 법, 형벌, 인권 수업을 더 많이 해야 한다고 생각했다"라며, 자신의 견해를 밝혔다. 카타오카 린의 게시물은 게시 19시간 만에 조회수 360만 회를 기록했다. 누리꾼은 "그 자리에서 주의를 줬다니 대단하다", "목소리를 내줘서 고맙다", "카타오카 린 말대로 도덕 수업뿐만 아니라 법률과 인권에 대한 교육도 중요하다. 아이들이 올바른 행동을 할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['상속녀' 패리스 힐튼, 개인 제트기 내부 공개했다...화려함의 극치 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314592"/>
        <updated>2024-10-29T11:15:56.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['힐튼 호텔 상속녀'로 유명해진 할리우드 스타 패리스 힐튼(43)이 화려하게 꾸민 럭셔리한 개인 제트기 내부를 공개해 많은 이의 부러움을 받고 있다. 지난 27일(현지 시간), 할리우드 스타 패리스 힐튼이 "SlivAir LA에서 뉴욕까지(SlivAir LA to NYC)"라는 문구와 함께 개인 제트기 내부를 촬영한 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 패리스 힐튼은 제트기로 걸어갔다. 패리스 힐튼이 가까이 다가가자 두 명의 직원은 그를 반갑게 맞이했다. 매트에는 제트기 이름인 'SlivAir'가 적혀 있다. 이후 패리스 힐튼은 개인 제트기 내부를 걸으며 분홍색으로 꾸며진 개인 제트기 내부를 자랑했다. 좌석에는 안락한 비행을 위한 분홍색 쿠션과 담요가 정리돼 있다. 좌석 옆에는 간단한 간식이 마련돼 있다. 패리스 힐튼의 개인 제트기에는 침대도 준비돼 있다. 침대 위에도 분홍색 담요가 준비돼 있으며, 침대 근처에는 TV가 자리 잡고 있다. 패리스 힐튼의 개인 제트기에 누리꾼은 다양한 반응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[퍼프 대디, 19년 전 10세 소년에 약물 먹이고 성폭행한 혐의 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007875885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007875885"/>
        <updated>2024-10-29T09:17:02.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성 파문으로 미국 사회를 뒤집어 놓은 미국의 힙합 거물 퍼프 대디(션 디디 콤스)의 혐의가 또 하나 추가됐다. 이번에는 10세 소년에게 약물을 먹이고 성폭행한 혐의다. 28일(현지 시각) 버라이어티 등 미국 매체에 따르면 현재 캘리포니아에 거주 중인 익명의 한 남성 A 씨는 자신이 10세였던 2005년에 퍼프 대디에게 성폭행을 당했다고 주장하며 그를 고소했다. A 씨는 자신이 10세 때 연예계 데뷔를 준비하고 있었으며, 부모가 고용한 연예계 관련 컨설턴트가 뉴욕에 가서 음악계 관계자들을 소개시켜 주겠다고 주선해 퍼프 대디를 만났다. 오디션 명목으로 만난 퍼프 대디는 가족들 없이 A 씨를 만나게 해달라고 했고, 컨설턴트가 그를 퍼프 대디의 호텔 방에 데려다줬다. 그렇게 호텔 방에서 만난 퍼프 대디 앞에서 A 씨는 몇 곡을 불렀고, 퍼프 대디는 그를 스타로 만들어주겠다며 얼마만큼 스타가 되기를 원하는지 물었다. 이후 한 사람이 등장해 A 씨에게 소다를 권했고, 이후 A 씨는 "기분이 약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콜린 패럴, 불치병 환자 휠체어 밀며 마라톤 완주... 감동 쓰나미 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001314549"/>
        <updated>2024-10-29T08:22:15.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["이 달리기는 그녀가 매일 견뎌야 하는 고통에 비하면 아무것도 아니었다" 희소 피부병 환자들을 돕기 위한 자선 마라톤에 참가한 할리우드 배우 콜린 패럴이 희귀병을 앓고 있는 친구의 휠체어를 밀며 함께 완주했다. 28일(현지 시간) 미 CNN과 NBC 방송 등에 따르면 콜린 패럴은 전날 아일랜드 더블린에서 열린 한 자선 마라톤에 참여했다. 이 행사는 불치병인 수포성 표피박리증(EB) 환자를 지원하는 아일랜드 자선 단체 'DEBRA' 모금을 위해 마련됐다. 패럴은 EB 환자이자 친구가 된 에마 포가티(40)와 함께 모금 운동을 기획했고, 이번 마라톤 코스의 마지막 4㎞ 구간을 포가티가 탄 휠체어를 밀며 달렸다. 패럴이 포가티의 휠체어를 밀며 달리기 시작하자 현장에서는 큰 박수와 함성으로 두 사람을 응원했다. 포가티는 왼발과 오른팔에 피부가 없는 상태로 태어났으며, 피부를 아주 살짝 만져도 매우 고통스러운 물집이 생길 수 있는 질환으로 평생을 고통 속에 살아왔다. 그는 아일랜드에서 이 병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아베를 위해 한국인 물리쳤다"…'소녀상 조롱'한 유튜버, 또 도발 행위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408521"/>
        <updated>2024-10-29T08:22:15.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내서 지속적인 물의를 빚어온 외국인 유튜버 조니 소말리가 또다시 도발적 행위를 저질러 공분을 사고 있다. 28일 소말리는 자신의 유튜브 부계정 '조니 소말리 라이브'에 아베 신조 전 일본 총리의 사진을 들고 찍은 사진을 게시했다. 그는 "아베 신조, 난 당신을 위해 한국인을 물리쳤다"는 문구를 덧붙였다. 해당 사진은 서울시내 한 종교단체 건물 앞에서 촬영됐다. 소말리는 장소 선정 이유에 대해선 별도 설명을 하지 않았다. 이번 사건은 소말리의 본계정이 구글에 의해 폐쇄된 직후 발생했다. 약 2만 명의 구독자를 보유했던 그의 계정은 잇따른 문제적 행태로 인해 이날 삭제 조치됐다. 소말리는 계정 삭제와 관련해 "해킹으로 인한 승인되지 않은 접근이 있었다"며 이의를 제기한 상태다. 소말리의 물의 행각은 이번이 처음이 아니다. 이달 초에는 평화의 소녀상을 조롱하는 듯한 영상을 게시해 공분을 샀으며, 17일에는 편의점에서 고성방가와 함께 컵라면을 고의로 쏟아붓는 등 상습적 문제 행위를 이어왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리, 확 바뀐 헤어 스타일 “강렬한 레드립” 매혹적[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883891"/>
        <updated>2024-10-29T07:17:07.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 미모를 뽐냈다. 그는 지난 26일(현지시간) 영화 ‘마리아’로 미국 LA에서 열린 '2024 AFI FEST'에 참석했다. 헤어스타일에 과감한 변신을 시도한 그는 빨간 립스틱으로 시선을 사로 잡았다. 한편 영화 ‘마리아’는 소프라노 마리아 칼라스의 일대기를 그린 작품이다. 졸리는 1977년 53세의 일기로 사망한 유명 소프라노를 연기하기 위해 강도 높은 보컬 트레이닝을 받았다. 그는 연예매체 피플과 인터뷰에서 “인생에서 자신이 가진 모든 것을 다 바쳐야 하는 순간은 많지 않다”면서 “특히 예술가로서 누군가 자신이 가지고 있는지도 모르는 모든 것을 다 바쳐달라고 요청하고 바라는 것은 가장 큰 선물 중 하나이다”라고 말했다. 한편 졸리는 전 남편 브래드 피트(60)와 양육권과 프랑스 포도밭을 둘러싸고 소송을 진행 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리, 새빨간 립스틱…세월도 못 막는 관능미 [포토엔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914449"/>
        <updated>2024-10-29T07:17:07.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안젤리나 졸리가 여전한 섹시함을 자랑했다. 안젤리나 졸리는 10월 28일(현지시간) 미국 캘리포니아주 로스앤젤레스에서 진행된 '2024 AFI FEST'에 참석했다. 안젤리나 졸리는 이날 소프라노 마리아 칼라스의 일대기를 그린 새 영화 '마리아' 프리미어 행사를 위해 공식석상에 나섰다. 곱슬머리로 변신한 안젤리나 졸리는 새빨간 립스틱으로 관능적인 매력을 한껏 드러냈다. 세월이 흘러도 변함없는 당당함과 섹시함이 눈길을 사로잡았다. 한편 안젤리나 졸리는 최근 9살 연하 영국 래퍼 아칼라와 열애설에 휩싸인 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅토리아 베컴, 子 10살 연상 여친에 “내 옷 빌려줄 수 있어” 쿨한 인정[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000914426"/>
        <updated>2024-10-29T06:22:21.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅토리아 베컴이 아들의 '10살' 연상 여자친구를 인정하는 발언으로 화제를 모았다. 10월 29일(현지시간) 해외 매체 E뉴스 보도에 따르면, 전 축구선수 데이비드 베컴의 아내이자 그룹 스파이스 걸스 출신인 빅토리아 베컴은 최근 한 패션지와의 인터뷰에서 아들의 10살 연상 여자친구에 대해 언급했다. 이들 부부는 슬하에 브루클린(25), 로미오(22), 크루즈(19) 세 아들과 딸 하퍼(13)를 두었다. 최근 19세가 된 크루즈 베컴은 자신의 소셜 미디어 등을 통해 10살 연상인 재키 아포스텔(29)과 사귄다는 사실을 알렸다. 이에 보그와의 인터뷰에서 빅토리아 베컴은 "나는 옷을 사랑하고, 잘 관리한다"고 말했다. 빅토리아 베컴은 패션 사업가로도 활약하고 있다. 이어 "하지만 옷은 즐기기 위해 있는 것"이라면서 "딸이든, 아들들의 여자친구든 옷을 빌려달라면 빌려줄 것. 하지만 그건 아첨일 것이다. 그들은 저보다 훨씬 어리기 때문"이라고 말했다. 한편, 재키 아포스텔은 최근 자신의 소셜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지젤 번천, 주짓수 강사와 셋째 임신…전남편 톰 브래디 “사랑이란 무엇인가” 첫반응[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883845"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:16.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 모델 지젤 번천(44)이 주짓수 강사 호아킴 발렌테(37)와 셋째 아이를 임신한 가운데 전남편인 ‘NFL의 전설’ 톰 브래디(47)의 반응이 화제를 모으고 있다. 그는 28일(현지시간) 소셜미디어에 ‘더 칙스’의 2022년 노래 ‘랜드슬라이드(Landslide)’를 공유했다. 저녁놀이 지는 풍경을 배경으로 흐르는 이 노래는 “오, 하늘의 거울아, 사랑이란 무엇인가? 내 마음속의 아이가 위로 떠오를 수 있을까? 변화하는 파도를 헤치고 항해할 수 있을까? 내 인생의 계절을 감당할 수 있을까?”라는 가사를 담고 있다. 이는 지젤 번천이 셋째를 임신했다는 소식에 대한 톰 브래디의 첫 번째 반응으로 주목을 끌었다. 지젤 번천과 톰 브래디는 결혼 이후 두 명을 아이를 낳아 키웠으나, 13년 만인 2022년 10월 28일에 이혼했다. 브래디는 이혼한 이후 번천이 발렌테와 불륜 관계라고 주장한 바 있다. 당시 번천은 단지 친구 관계였을 뿐이라고 반박했다. 앞서 연예매체 피플은 이날 “지젤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["피부만 스쳐도 극심한 통증" 희귀병 환자, 할리우드 스타와 감동의 마라톤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408404"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:16.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 콜린 패럴(48)이 희귀난치병 환자와 함께한 특별한 마라톤으로 감동을 전했다. 28일(현지시간) CNN 등 외신에 따르면 패럴은 전날 아일랜드 더블린에서 열린 자선 마라톤 대회에 참가해 수포성 표피박리증(EB) 환자인 에마 포가티(40)의 휠체어를 직접 밀며 완주했다. 이번 마라톤은 EB 환자 지원단체 'DEBRA'를 돕기 위한 기금 모금이 목적이다. 패럴은 오랜 친구인 포가티와 함께 이번 모금 행사를 기획했으며, 마지막 4km 구간을 포가티의 휠체어를 밀며 함께 뛰어 관중들의 뜨거운 박수갈채를 받았다. 포가티는 태어날 때부터 왼발과 오른팔에 피부가 없는 상태였다. EB는 피부가 조금만 스쳐도 극심한 통증을 동반한 물집이 생기는 난치성 질환으로, 포가티는 아일랜드에서 이 병을 앓으며 가장 오래 생존한 환자로 알려졌다. 패럴은 현지 언론과의 인터뷰에서 "에마는 진정한 용기와 결단력이 무엇인지 보여주는 사람"이라며 "이 정도 달리기는 그녀가 매일 겪는 고통에 비하면 아무것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]'뽀글머리' 변신한 안젤리나 졸리, 50대에도 여전한 미모 클래스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728291"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:27.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리가 새 영화를 위해 팬들을 만났다. 28일(한국시간) 미국 연예매체 스플래쉬닷컴은 할리우드 배우 안젤리나 졸리의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 보도에 따르면 졸리는 이날 미국 캘리포니아주 로스앤젤레스 할리우드에서 진행된 2024 AFI FEST 영화제에 참석했다. 이날 공개된 졸리의 새 영화는 '마리아'로, 그리스 출신 전설적인 소프라노 마리아 칼라스의 일대기를 그린다. 공개된 사진 속 졸리는 파마를 하고 포토월에서 우아한 포즈로 사진을 찍고 있는 모습이다. 한편 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 2016년 이혼했다. 졸리는 전남편 피트와의 사이에서 캄보디아에서 아들 메덕스, 베트남에서 아들 팍스, 에티오피아에서 딸 자하라를 입양했으며, 둘 사이에 직접 낳은 딸 샤일로와 쌍둥이 남매 녹스·비비엔 등 6명의 자녀를 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이빗 핀처, “넷플릭스 영어버전 ‘오징어게임’ 만든다…배경은 미국”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883779"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 제작하는 영어 버전 ‘오징어게임’에 ‘파이트클럽’, ‘세븐’, ‘소셜 네트워크’ 등으로 유명한 세계적 거장 데이빗 핀처 감독이 참여한다는 보도가 나왔다. 데드라인은 28일(현지시간) “새로운 버전의 영어판 ‘오징어게임’ 시리즈가 넷플릭스에서 제작 중이며, 데이빗 핀처가 개발에 참여한다”고 보도했다. 구체적인 내용은 아직 밝혀지지 않았지만, 핀처가 미국 배경의 ‘오징어게임’을 만들 것이라는 소문은 꾸준히 나왔다. 내부 관계자들은 그가 2025년 ‘오징어게임’ 시리즈에 전념할 것이라고 말했다. 데드라인은 “핀처가 만드는 ‘오징어게임’은 황동혁 감독의 오리지널 한국어 스릴러에 이어 최초의 영어 대본 시리즈가 될 것이다”라고 전했다. 이어 “'오징어게임'은 핀처의 전작에서 볼 수 있는 어두운 주제와 톤을 담고 있을 뿐만 아니라, 1997년 핀처가 연출한 마이클 더글라스와 숀 펜 주연의 스릴러 '더 게임'과도 유사하다”면서 “이 영화 역시 현실의 사람들이 자신도 모르게 사악한 게임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 콜린 패럴, 불치병 환자 휠체어 밀며 자선 마라톤 완주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012512"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[희소 피부질환 지원 단체 도우려 참여 임미나 특파원 = 아일랜드 출신 할리우드 배우 콜린 패럴(48)이 희소 피부병 환자들을 돕기 위한 자선 마라톤에 참여해 마지막 구간을 환자의 휠체어를 밀며 함께 완주하는 훈훈한 장면을 연출했다. 28일(현지시간) 미 CNN과 NBC 방송 등에 따르면 패럴은 불치병인 수포성 표피박리증(EB) 환자를 지원하는 아일랜드 자선 단체 'DEBRA'를 위한 모금을 목표로 전날 아일랜드 더블린에서 열린 마라톤에 참여했다. 패럴은 그간 오래 알고 지내며 친구가 된 EB 환자 에마 포가티(40)와 함께 모금 운동을 기획했고, 이번 마라톤 코스의 마지막 4㎞ 구간을 포가티가 탄 휠체어를 밀며 달렸다. 포가티는 왼발과 오른팔에 피부가 없는 상태로 태어났으며, 피부를 아주 살짝 만져도 매우 고통스러운 물집이 생길 수 있는 이 질환으로 평생 고통받아왔다. 그는 아일랜드에서 이 질환과 투병하며 가장 오래 생존한 환자인 것으로 전해졌다. 패럴이 포가티의 휠체어를 밀며 달리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]44살 지젤 번천, 7살 연하 주짓수 강사와 “셋째 임신”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883764"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼모델 지젤 번천(44)이 셋째를 임신했다. 연예매체 피플은 28일(현지시간) “지젤 번천이 남자친구인 주짓수 강사 호아킴 발렌테(37)와 셋째 아기를 임신 중이다”라고 보도했다. 지젤 번천은 전 남편 톰 브래디(47)와의 사이에서 두 아이를 키우고 있다. 소식통은 “지젤과 호아킴은 인생의 새로운 장을 열게 되어 기쁘고 온 가족을 위해 평화롭고 사랑스러운 환경을 조성하기를 고대하고 있다”고 말했다. 번천은 2023년 6월부터 주짓수 강사와 교제해 왔다. 지난 2월, 또 다른 소식통은 피플과의 인터뷰에서 “두 사람은 지난해 6월부터 사귀고 있다. 그들은 천천히 관계를 유지하고 있다. 그들은 먼저 좋은 친구로 시작했다. 번천은 둘의 관계가 매우 사적이며 서로를 알아가는 동안 조용히 유지하기를 원했다"라고 말했다. 1999년부터 2006년까지 빅토리아 시크릿 엔젤로 활동한 번천은 지난 15일에 열린 2024 빅토리아 시크릿 패션쇼에 불참했다. 결국 임신 때문에 참석이 힘들었던 것으로 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 마돈나, 23세 화가 아들 백허그…극강 동안 [N해외연예]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007873910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007873910"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 마돈나가 아들과 즐거운 시간을 보내며 동안 미모도 뽐냈다. 29일 마돈나는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "파리로 탈출해 아들 로코의 전시회를 관람했다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에서 마돈나는 화가 아들 로코 리치의 작품을 배경으로 한 채 포즈를 취하고 있다. 그는 아들을 백허그한 채 카메라를 응시하고 있는데, 66세라는 나이가 믿기지 않는 동안 외모로 시선을 사로잡았다. 마돈나는 전 남편인 영화감독 가이 리치와 사이에서 지난 2000년 로코 리치를 낳았다. 한편 마돈나는 80년대와 90년대를 주름 잡은 팝스타로 세계적으로 총 4억 장 이상의 음반을 판매하며 '역사상 가장 많은 음반을 판매한 여성 아티스르'로 기네스 세계 기록에 등재돼 있다. '머티리얼 걸' '라이크 어 버진' '보그' 등의 히트곡을 보유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 '아파트' 美 빌보드 핫100 '8위'…K팝 여가수 최고 신기록 세웠다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408203"/>
        <updated>2024-10-28T21:15:04.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스의 협업곡 ‘아파트’(APT.)가 빌보드 메인 싱글차트 핫100 최상위권에 진입했다. K팝 여가수 최고 신기록이다. 미국 음악 전문매체 빌보드가 29일 공개한 차트 예고 기사에 따르면 로제와 브루노 마스의 ‘아파트’가 빌보드 핫100 최신차트 8위에 이름을 올렸다. 이는 로제가 발매한 솔로곡 중 가장 높은 순위이자 생애 첫 핫100 톱10 진입이라는 기록을 세웠다. 더불어 셀레나 고메즈와 협업한 ‘아이스크림’으로 세운 블랙핑크의 최고 기록인 13위도 가뿐히 뛰어넘었다. K팝 여성 가수 중에는 솔로, 그룹 중 최고 순위다. K팝 가수가 핫100 톱10에 진입한 건 싸이, 방탄소년단, 지민, 정국 이후 로제가 다섯 번째다. 브루노 마스는 ‘아파트’를 통해 20번째 핫100 톱10 진입이라는 쾌거를 달성했다. 빌보드 글로벌 차트에선 정상을 찍었다. 빌보드 글로벌(미국 제외)와 빌보드 글로벌 200 모두 ‘아파트’가 1위에 이름을 올렸다. 이에 로제는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프렌즈 스타' 故 매슈 페리 1주기…"마약 공급자 죗값 치러야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012286"/>
        <updated>2024-10-28T19:15:28.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동료 배우 애니스턴, 옛 사진 올려 추모 임미나 특파원 = 미국 시트콤 '프렌즈'의 챈들러 역으로 사랑받은 배우 매슈 페리의 1주기에 그의 가족들이 방송 인터뷰에서 그를 추모하며 그에게 마약을 공급한 이들을 향해 분노를 표출했다. 28일(현지시간) 미 NBC 방송 '투데이'가 공개한 인터뷰 영상에 따르면 페리의 어머니 수전 모리슨은 페리에게 마약을 공급한 이들이 기소된 것에 대해 "기쁘다"며 "사람들을 죽이는 마약 공급으로 돈을 버는 이들에게 경고가 되길 바란다"고 말했다. 페리의 계부인 키스 모리슨도 마약을 판매하는 의사 등을 향해 "당신들의 직업이 무엇이든 간에 지금 추락하고 있다"고 경고했다. 지난 8월 로스앤젤레스(LA) 검찰은 페리의 사망에 관한 수사 결과를 발표하고 그에게 다량의 케타민을 공급해 죽음에 이르게 한 의사 2명과 케타민 공급업자 등 5명을 기소한 바 있다. 이들의 재판은 내년에 열릴 예정이며, 수십 년의 징역형에 처할 수 있다고 미 언론은 전했다. 페리는 지난]]></content>
    </entry>
</feed>