<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-30T22:15:09.847Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["선하고 좋은 분이 왜…" 조충현 아나, 여객기 참변으로 떠난 지인 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811638"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 조충현 아나운서가 제주항공 여객기 참사로 떠나보낸 지인을 추모했다. 조충현 아나운서는 30일 "아.. 혹시나.. 설마 하면서 어제 몇번을 들어왔었는데… 아직도 태국에 계시나 아니겠지 했었는데… 이렇게 선하고 좋은 분이 왜…"라는 글로 착잡한 심경을 전했다. 그는 "아기와 아내분과 함께 천국에서 영원히 행복하시길 빌게요. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 덧붙였다. 조충현이 언급한 지인은 KBO리그 KIA 타이거즈 직원 A씨로 알려졌다. A씨는 아내와 만 3세 아들과 함께 태국 여행을 떠났다가 참변을 당한 것으로 전해졌다. SBS 정우영 캐스터 또한 "끝까지 기적의 생환 소식을 기다렸지만 구조자 제외 전원 사망 소식과 함께 마지막 희망마저 사라졌습니다. 결국 그는 돌아오지 못했습니다. 그의 가족까지도요"라고 안타까워했다. 그는 "그와 그의 남겨진 가족분들, 그리고 타이거즈를 위로합니다”라며 “광주와 무안, 그리고 슬픔에 빠진 우리 대한민국을 위로하고 싶습니다. 또, 슬픈 제 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 눈치 없었던 셀카…"애도 vs 자유" 갑론을박에 '삭제' 엔딩 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900171"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 국가애도기간에 셀카를 올렸다는 이유로 논란에 휩싸였다. 30일 전종서는 개인 SNS에 "오늘도 촬영"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 전종서는 차 안에서 미소 지으며 셀카를 남겼다. 별문제 없는 사진이지만, 일부 누리꾼들은 국가애도기간인 만큼 일상 게시물은 자제해야 한다고 주장했다. 전종서가 제주항공 여객기 참사 관련 추모글을 올리지 않았다는 점을 지적하기도 했다. 반면 "지나친 검열이다" "추모를 강요하지 말라" "애도하되 일상은 계속돼야 한다"며 전종서를 옹호하는 목소리도 나왔다. 의도치 않은 논란이 불거지자 전종서는 해당 게시물을 삭제했다. 한편, 지난 29일 전남 무안군 무안국제공항에서 태국 방콕발 여객기가 착륙 중 활주로 외벽과 충돌해 전소하는 사고가 발생했다. 해당 여객기는 오전 8시 30분경 무안국제공항에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이다. 탑승자 181명 중 179명이 사망했으며, 생존자 승무원 2명은 큰 부상을 입었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 국가애도기간에 '미소 셀카'?… "경솔"vs "자유"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048720"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 국가 애도 기간 중 올린 셀카로 뭇매를 맞았다. 배우 전종서는 지난 30일 자신의 인스타그램에 "오늘도 촬영.."이라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 셀카 속 전종서는 몸매가 고스란히 드러나는 화이트 민소매 티셔츠에 볼레로를 코디한 채 차 안에서 한쪽 뺨에 손을 올리고 포즈를 취하고 있다. 다소 피곤해 보이는 모습이다. 이와 함께 공개된 게시물에는 "난 알아, 너가 사랑하는 것에 지친 걸, 사랑할 사람이 없는 것도. 진짜가 널 잡으면, 넌 익사할거야, 사랑에 빠질 수밖에"라는 의미심장한 글귀가 담긴 사진도 포함돼 궁금증을 낳았다. 촬영 중 팬들에게 근황을 알리려는 의도였겠지만 내년 1월4일까지 7일 동안 이어지는 국가애도기간에 이같은 셀카를 올리는 것은 경솔하다는 의견이 나왔다. 이를 두고 네티즌들 사이에서는 갑론을박이 벌어졌다. 결국 전종서는 자신의 계정에서 해당 게시물을 삭제했으나, 앞서 올린 게시물들에 이를 비판하는 댓글이 이어지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 이승환, 구미 시장 상대 헌법소원 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397073"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구미시장이 정치적 선동 금지 등을 적은 서약서 서명을 요구한 것에 대해 가수 이승환이 손해배상 청구에 이어 헌법소원을 내기로 했습니다. 이승환의 변호인에 따르면 구미시는 공연에 앞서 서약서 서명을 요구하고, 서약서엔 이를 이행하지 않으면 대관 규정에 따라 취소할 수 있다고 명시했는데, 헌법상 양심의 자유와 인격권, 표현의 자유를 침해한 거라는 겁니다. 실제로 이승환이 서명을 하지 않자, 대관을 취소했는데요. 변호인은 오는 1월 중 헌법소원을 접수할 예정이라면서, 서약서 요구가 '헌법 위반'이라는 결정을 받아 다시는 공권력이 공연하는 사람들의 생각을 검열하고, 입을 막고, 굴종하지 못하도록 하겠다고 밝혔습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 황희찬, 리그 2호 골 넣고 여객기 희생자 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397072"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[잉글랜드 프리미어리그 울버햄프턴의 황희찬 선수가 리그 2호 골을 터뜨린 뒤 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모했습니다. 황희찬은 런던에서 열린 원정 경기에서 전반 7분 선제골을 터뜨린 직후, 손가락으로 하늘을 가리키고는 잠시 경기장에 서서 고개를 숙여 묵념했습니다. 이후 황희찬은 SNS에서 "경기 직전 안타까운 소식을 접했다", "진심으로 애도를 표한다"면서 묵념의 의미를 전했습니다. 김민재 선수가 뛰고 있는 독일 바이에른 뮌헨도 한글로 희생자를 애도하는 메시지를 올려 의미를 더했습니다. 과거 박지성이 뛰었던 맨체스터 유나이티드도 추도 메시지를 내놨는데요. 맨유팀은 지난 1958년 유러피언컵 8강 원정 경기를 치르고 귀국하던 중 비행기가 추락하면서, 선수 8명과 스태프, 기자단 등 23명이 숨지는 사고를 당했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] MBC 연예·연기·가요대상 시상식 생방송 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397071"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC가 올해 연예대상 시상식에 이어 연기대상, 가요대상 시상식 생방송을 모두 취소했습니다. 진행을 맡은 MC들은 애도의 마음을 전하면서 팬들에게 양해를 구했습니다. 참사 당일인 지난 29일 MBC는 2024 방송연예대상 시상식을 취소했는데요. 이어 어제 연기대상 시상식, 오늘 가요대상 시상식 생방송도 취소했습니다. MBC는 이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 애도의 뜻을 나누고자 생방송을 취소하고 녹화방송으로 대체할 것이라고 설명했는데요. 방송의 편성 일정과 수상자 발표 방식은 추후 안내하기로 했습니다. 연예대상 시상식 진행을 맡은 전현무는 SNS에 국화꽃 사진과 "희생자 추모합니다"라는 글을 올렸고요. 공동 MC 혜리는 팬들에게 시상식 취소, 양해를 부탁하기도 했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 김장훈, 참사 당일 콘서트 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397070"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[콘서트 취소는 물론, 드라마나 신곡 홍보 일정도 줄줄이 연기됐습니다. 기부 천사로 알려진 가수 김장훈은 참사 당일인 지난 29일, 전남 순천 콘서트를 취소했는데요. "죄송하다"는 사과와 함께, "무안이 다른 곳도 아닌 순천의 이웃 동네이기에 공연을 진행할 수도, 할 수 있는 마음도 안된다"고 심경을 밝혔습니다. 가수 테이는 강원도 원주에서 예정된 연말 송년 콘서트 취소 소식을 전했고요. 가수 이승환은 29일 경남 김해 콘서트는 진행했지만, 이번 토요일 천안 콘서트는 "취소 의견을 공연 기획사 측에 전달했다"고 알렸습니다. 배우 김혜수와 정성일의 만남으로 화제가 된 OTT 드라마 '트리거'의 시사회도 여객기 참사로 열지 않기로 했고요. '오징어 게임2' 역시, 황동혁 감독과 배우 이정재의 인터뷰 공개를 미루기로 했습니다. 그룹 세븐틴의 소속사는 멤버 조슈아의 생일 관련 콘텐츠를 게재하지 않기로 했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“남학생 몰려와” 선배들이 교실밖 못 나오게 했다는 여배우,트위드룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043743"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한채아가 클래식한 트위드룩으로 완벽한 가을 스타일링을 선보이며 눈길을 끌고 있다. 최근 그녀는 SNS에 은은한 톤의 트위드 크롭 재킷과 롱스커트를 셋업으로 착용한 모습을 공개했다. 심플하면서도 품격 있는 스타일링이 돋보였으며, 블랙 리본 디테일이 더해진 재킷은 로맨틱한 무드를 강조했다. 여기에 블랙 스틸레토 힐을 매치해 세련된 분위기를 극대화하며, 완성도 높은 룩을 완성했다. 트위드의 품격과 한채아의 섬세함이 만난 순간 한채아의 스타일링에서 눈길을 끄는 점은 트위드 소재 특유의 고급스러움과 그녀만의 섬세한 디테일이다. 재킷의 블랙 리본 포인트는 우아하면서도 여성스러운 매력을 부각했으며, 군더더기 없는 실루엣의 롱스커트가 자칫 무거워 보일 수 있는 트위드 소재를 경쾌하게 소화했다. “이번 시즌은 클래식이 대세예요. 셋업 룩은 부담 없이 우아함을 표현할 수 있는 최고의 선택이죠”라는 글과 함께 공개된 그녀의 사진은 SNS에서 많은 호응을 얻었다. ‘울산 얼짱’의 반전 매력 한채아는 MB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 연예계도 '여객기 참사' 애도 물결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001397069"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 제주항공 여객기 참사로 전 국민이 충격과 비통한 마음에 희생자를 애도하고 유가족을 위로하고 있는데요. 연예계에서도 애도의 물결이 일고 있습니다. 가수 지드래곤이 자신의 SNS에 흑백 데이지 꽃 사진과 노란 리본 이모티콘을 게재했는데요. 지드래곤의 상징 중 하나인 데이지 꽃을 흑백으로 바꿔서 애도의 마음을 전했습니다. 개그우먼 박나래는 흰 국화 사진과 함께 "삼가 고인의 명복 빈다" 글을 올렸고요. 여객기 참사 피해 지원에 써달라며 관할 지자체를 통해 기부금도 전달했습니다. 배우 김혜수도 동참했는데요. SNS에 "깊은 위로와 애도를 표합니다"라며 국화꽃 사진을 게재했고요. 그룹 god의 맏형 박준형은 "희생자와 유가족들을 위해 기도해달라"는 부탁을 올리기도 했습니다. 이밖에 배우 소유진과 고소영, 가수 옥주현, 장윤정 등 많은 연예계 인사들이 참사 희생자와 유가족에 애도를 표했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진, 성찬부터 지성, 김희선까지...2025년 을사년, '뱀띠 스타들' 누가 있을까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265985"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 갑진년 '푸른 용'의 해가 저물어 가고, 오는 2025년 을사년 '푸른 뱀'의 해가 떠오른다. 십이지 중 여섯 번째 동물인 뱀은 '지혜의 상징'이며, 특히 예술과 창작 분야에서 뛰어난 두각을 갖추고 있어 유명 배우부터 가수들에게서 찾아볼 수 있다. 다가오는 2025년 새해, 1977년생 베테랑 스타부터 2001년생 대표 아이돌까지 여러 방면에서 활약하고 있는 뱀띠 스타들을 살펴보자. 먼저 살펴볼 1977년생 뱀띠 스타들은 대중문화의 중심에서 오랜 시간 큰 사랑을 받아온 베테랑들이다. 대표적으로 가수로는 월드스타 1호 싸이가 있다. 그는 '강남스타일' '챔피언' 등으로 독창적인 무대 퍼포먼스와 히트곡으로 여전히 국내외에서 그 활약을 이어가고 있다. 또 데프콘 역시 '나는 솔로' '동물은 훌륭하다' 등에서 MC로서 진행을 맡으며 예능과 음악을 넘나드는 다재다능한 매력으로 대중에게 즐거움을 선사하고 있다. 배우로는 김희선, 소지섭, 지성, 엄지원, 김현주 같은 이름들이 눈에 띈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장인·장모 합가' 최민수, ♥강주은에 반찬 100개 요구했나 "밥 가지고 전쟁중"(4인용식탁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231046"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최민수의 아내이자 방송인 강주은이 남편에 대한 불만을 털어놨다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁' 말미에는 강주은의 출연이 예고됐다. 이날 강주은은 절친으로 배우 오현경, 김윤지, 안문숙과 함께 '럭셔리 호캉스'를 떠났다. 영상 속 강주은은 절친들과 식사 중 남편 최민수에게 영상 통화를 걸었다. 최민수는 '내가 강주은의 팬클럽 1호니까. 매일매일 기적을 느낀다"라며 달달한 부부애를 자랑해 시선을 끌었다. 이를 보던 김윤지는 "표정 자체가.."라고 했고, 안문숙은 "애기로 변했지?"라며 최민수의 반전 모습에 감탄했다. 다만 강주은은 전화를 끊자마자 최민수에 대한 폭로 아닌 폭로를 시작했다. 강주은은 "흰 밥 가지고도 전쟁이었다. '질다, 되다, 뭐다' 뭐라고 했다. 백반이라는 징그러운 단어가 어디있냐. 누가 백가지 반찬을 해서 먹냐"면서 남편에 대한 불만을 털어놔 웃음을 유발했다. 한편 강주은은 1994년 8세 연상의 배우 최민수와 결혼해 슬하에 두 아들을 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라, 밀착 원피스에도 완벽한 볼륨감…홍콩 고급 레스토랑서 몸매 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694814"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클라라가 감춰지지 않는 글래머 몸매를 자랑했다. 지난 28일 클라라는 자신의 인스타그램을 통해 "홍콩에서 가장 좋아하는 레스토랑 중 하나"라는 글과 함께 여러 장의 근황 사진을 여러 장 게재했다. 이날 공개된 사진 속 클라라는 홍콩에 위치한 한 레스토랑에서 만두를 먹고 있다. 만두 위에는 금가루 등이 올라가 있으며 클라라는 몸선이 드러나는 니트 원피스에 다양한 악세사리를 착용하고 있어 고급스러운 분위기를 자아냈다. 밀착 드레스를 입고서도 굴욕 없는 완벽한 몸매를 자랑해 감탄을 자아내기도 했다. 한편, 클라라는 2019년 재미교포인 사무엘 황과 결혼했다. 그는 이후 중국에서 활동 중이다. 현재 클라라는 '칠 근심 간' 공개를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이대 여신’에서♥5살 연상 의사와 결혼, 심지어 미스코리아 출신이라는 女방송인 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043742"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서현진이 가을 감성을 가득 담은 우아한 데일리룩으로 화제를 모으고 있다. 그녀는 최근 자신의 SNS에 강렬한 레드 니트와 고급스러운 블랙 가죽 롱스커트를 매치한 사진을 공개했다. 클래식하면서도 세련된 조합이 돋보이는 이번 룩은 단조로운 듯하면서도 그녀만의 독창적인 스타일링 센스를 보여줬다. 미니멀 액세서리와 스카프로 완성된 품격 있는 디테일 서현진은 짧은 단발 헤어스타일로 모던함을 더했으며, 액세서리는 최대한 절제해 깔끔한 이미지를 강조했다. 특히 실크 스카프를 활용해 포인트를 주며 단조로움을 피한 점이 돋보였다. 여기에 블랙 힐과 간결한 클러치 백으로 전체적인 스타일을 마무리하며, 그녀의 패션 센스가 다시 한번 주목받았다. “가을은 클래식과 감각이 공존하는 계절이에요”라는 그녀의 글과 함께 공개된 이 사진은 단순히 옷을 입는 것을 넘어, 계절과 감정을 담은 서현진의 섬세함을 엿볼 수 있는 순간이었다. 아나운서에서 패션 아이콘으로, 서현진의 변신 서현진은 2001년 미스코리아 선 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['승무원 출신' 성해은 "참담합니다"...제주항공 여객기 참사 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231045"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['환승연애2' 성해은이 제주항공 여객기 참사 희생자들을 향한 추모의 뜻을 전했다. 성해은은 30일 "참담합니다. 깊은 애도의 마음을 표합니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라는 글을 올리며 추모했다. 2022년 티빙 예능 '환승연애2'에 출연하며 얼굴을 알린 성해은은 대한항공 객실 승무원으로 근무한 바 있다. 방송 출연 후 퇴사한 성해은은 현재 모델 겸 인플루언서로 활동 중이다. 한편 29일 오전 9시 3분께 전남 무안국제공항 활주로에서 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기가 동체 비상착륙 중 공항 외벽 담장에 충돌한 뒤 폭발하는 참사가 벌어졌다. 해당 여객기에는 승무원 6명과 한국인 승객 173명, 태국인 승객 2명 등 총 181명이 탄 것으로 확인됐다. 여객기 후미 쪽에 있던 승무원 2명은 극적으로 구조됐으나 나머지 승무원과 탑승객 179명은 전원 사망했다. 정부는 전남 무안군을 특별 재난 지역으로 선포했으며, 내달 4일 24시까지 7일간을 국가 애도 기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 조용한 기부→안유성 김밥 200줄, '여객기 참사'에 보낸 ★의 따뜻한 마음 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231043"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사로 전국민이 깊은 슬픔에 빠진 가운데, 스타들의 따뜻한 온정이 손길이 유가족에게 전달되고 있다. 박나래는 지난 29일 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위해 기부금을 전달했다. 박나래가 직접 관할 지자체에 연락해 제주항공 여객기 참사 피해 지원에 힘써달라며 기부금을 전달한 것으로 알려졌으며, 기부 금액에 대해서는 알려지기를 원치 않고 있다고. 앞서 박나래는 사고 직후 자신의 개인 계정을 통해 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라는 문구와 흰 국화꽃이 담긴 사진을 게재하면서 희생자들을 추모하기도 했다. 박나래는 전라남도무안군 출신으로 목포에서 유년 시절을 보낸 것으로 알려져 있다. 지난 2019년 MBC 방송연예대상 대상을 수상하자 박나래의 고향에는 '무안군 일로읍 망월리 OOO 딸 박나래 MBC 연예대상 수상'이라는 문구가 담긴 플래카드가 걸리기도 했다. 이에 그의 고향에서 벌어진 이번 사고에 깊은 슬픔을 느낀 것으로 보이는 가운데, 조용하고 따뜻한 손길을 유가족에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2' 강하늘 손 연기, 대역이었다…공기놀이 달인 "1년간 비밀로 하다가 드디어" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231042"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어게임2' 속 강하늘의 신들린 공기 실력은 대역 박종남 씨의 열연이었다. SBS '생활의 달인'에서 공기놀이 달인으로 출연했던 박종남 씨는 최근 "넷플릭스 데뷔! 오징어로 출연한 것 아니고 손대역!"이라며 강하늘의 손 대역 연기를 했다고 밝혔다. 넷플릭스 '오징어게임2'에서 강하늘이 연기한 해병대 출신 대호는 반전의 공기 실력을 보여줘 게임을 승리로 이끌었다. 강하늘의 화려한 손 연기는 알고 보니 박종남 씨의 연기였던 것. 박종남 씨는 "작년 10월 결혼식을 이틀 앞둔 저녁에 전화가 왔다. '생활의 달인' 피디님께 연락처 받아서 전화 드린다고, 밝힐 수는 없지만 글로벌 OTT인데 공기 하는 손 장면이 필요해서 출연해주실 수 있겠냐고.. 근데 대전까지 내려와야 한다고"라며 "다행인 것은 결혼식 하루 전이라 휴가를 내놓아서 출연하기로 했는데 공기하는 게 뭘까 싶었다"고 떠올렸다. 박종남 씨는 "다음 날 대전에 가서 엄청난 보안서약서들을 쓰고 들어갔다. 점심 먼저 먹자고 하셔서 식당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유, 공황장애에 성범죄 피해까지…안타까운 과거 고백 "딥페이크 용어도 몰랐는데…" ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231041"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['히든아이' 소유가 딥페이크 범죄 피해를 입었다고 밝혔다. 30일 방송된 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 딥페이크 범죄에 대해 다뤘다. 표창원은 최근 딥페이크 성범죄 피해자가 점점 늘고 있다며 "해외 보안업체 초사 결과 성착취물에 등장하는 피해자 중 한국인이 53%다. 영상 속 피해자 중 99%는 여성이었다"고 밝혔다. 이에 소유는 자신도 딥페이크 범죄의 피해자라고 고백했다. 소유는 "저는 사실 딥페이크 피해자다. 지금으로부터 10년 전? 그때는 딥페이크라는 이름도 없었을 때였던 거 같다. 그 영상을 (지인이) '혹시 너야?' 해서 사이트에 들어갔는데 너무 놀란 거다. 이게 뭐지?"라고 털어놨다. 소유는 "올해도 모르고 있었는데 팬 분들이 제보를 해주셨다. 처음에 사진만 봤을 땐 크게 타격은 없었다. 말도 안 되니까. 근데 영상들 보면서 계속 기분이 안 좋은 거다. 그때가 '히든아이' 촬영할 때였다"고 털어놔 모두를 안타깝게 했다. 한편, 소유는 지난 SBS '바디멘터리-'살'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미경 "재정난→구조조정후 극단적 생각..직원들 무서워 피해다녔다"(4인용식탁)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231040"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기강사 김미경이 극단적 선택까지 고민했다고 전했다. 30일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용 식탁'에서는 브랜딩계의 살아있는 전설 노희영이 출연한 가운데, 배우 차예련, 주상욱, 김미경 강사가 그의 절친으로 초대됐다. 이날 김미경은 "코로나19 때 괜찮았냐. 다들 힘들지 않았냐. 일 하나도 없지 않았냐, 영화도 못 찍지 않았냐"고 운을 뗐고, 차예련은 "저희도 다 죽을 뻔 했다. 다 너무 힘들었다. 4명 이상 못 모이니까 촬영을 못했다"라고 코로나19 당시를 회상했다. 김미경은 "강사들은 어땠는지 아냐. 나는 통장에 0원이 찍혔다. 4명 이상 밥집도 못 가는데 무슨 강의를 하냐"면서 "전 직원이 일없이 출근하는 걸 6개월 유지하다가 직원들이 안 되겠으니까 '월급을 30% 깎아달라고' 하더라. 내가 있는 돈을 다른 걸 헐어서 주고 있으니까..그래서 내가 직원들에게 '지난달까지 벌었던 돈이 이번달부터 갑자기 사라졌다는 게 무슨 뜻인지 아냐? 그 돈이 사라진 게 아니라 이동한 거다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전원일기' 이상미, 보험 없이 뇌졸중 母 10년 간병 "억대 병원비 내려고 대출 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231039"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전원일기'의 '개똥 엄마'로 사랑받은 배우 이상미가 어머니를 10년 넘게 직접 간병했다고 밝혔다. 30일 방송된 MBN '한 번 더 체크타임'에는 배우 이상미가 게스트로 출연했다. 이날 이상미는 혈관 건강에 대한 고민을 털어놓으며 "가족력이 있다. 어머니가 혈관 건강이 안 좋으셨다"고 말했다. 그는 "어머니가 뇌졸중이 오기 전에 두통과 어지럼증을 호소했다. 나이가 드시니까 조금씩 아프셔서 그날도 그런 날인 줄 알았다. 근데 이틀 후에 큰 병원에 가서 검사했더니 뇌졸중이 왔다고 했다. 내가 미리 알아차렸더라면, 촬영만 없었다면 어머니를 빨리 병원으로 모시고 가지 않았을까 생각해서 많이 슬펐다. 그때 많이 울었다"고 털어놨다. 어머니를 직접 간병했다는 이상미는 "24시간 간병하면서 재활 훈련도 내가 시키고 야박할 정도로 잔소리도 많이 했다. 그렇게 10년 넘게 부양했는데 결국 떠나셨다"며 "정말 뇌졸중이 무서운 게 후유증인 거 같다. 어느 날 갑자기 장애를 얻게 되니까 본인도 힘들고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["학폭 논란 억울" 안세하, 활동중단 세달 만 SNS 재개→조용히 여객기 참사 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231038"/>
        <updated>2024-12-30T22:15:03.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['학교 폭력 의혹'을 부인한 배우 안세하가 제주 여객기 참사 희생자들을 기리기 위해 SNS를 재개했다. 30일 안세하는 자신의 SNS를 통해 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라는 글과 함께 하얀 국화 꽃 이미지를 게재했다. 학교 폭력 의혹 부인 후, 활동을 중단한 지 약 세 달만의 게시글이다. 앞서 안세하는 지난 10월 자신의 개정을 통해 '학교 폭력 의혹'에 대한 억울함을 토로하며 모든 활동을 중단했다. 당시 안세하는 자필로 적은 입장문을 통해 "저에 대해 전해져 오는 일련의 일로 심려를 끼쳐드려 진심으로 죄송하다"고 운을 뗐다. 이어 "지금까지 저의 입장을 밝히지 않았던 건 법적으로 허위 사실 유포자들을 밝혀 처벌하는 게 객관적 판단이라 우선 생각했고 그 뒤 입장을 표명하는 게 옳다고 생각했기 때문"이라며 "하지만 그들의 악의적인 공격과 허위 인터뷰가 지속되면서 이대로는 떳떳한 아빠로 그리고 아들로 살아가기 어려울 수도 있겠다는 생각이 들어 명확하게 제 입으로 사실을 밝혀야겠다고 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[37kg까지 뺐던 박민영, 살 찌우고 글래머 몸매 발산 '여신강림']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231037"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 인형 몸매를 뽐냈다. 28일 박민영은 "감사합니다"라며 시상식 인증샷을 공개했다. 박민영은 27일 태국 방콕에서 열린 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'에서 AAA 베스트 아티스트, 올해의 배우 여자부문 상을 수상한 바. 박민영은 팬들에게 다시금 수상의 기쁨을 전해 훈훈함을 안겼다. 그런가 하면 특히 살이 부쩍 올라 눈길을 끌었다. 박민영은 지난해 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘' 캐릭터 소화를 위해 체중을 37kg까지 감량한 바 있다. 디즈니 공주처럼 우아하고 더욱 물오른 비주얼을 뽐내 감탄을 안긴다. 한편 박민영은 최근 드라마 '컨피던스 맨 KR(가제)' 출연을 확정지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선·소유, 딥페이크 피해 고백 "가해자=대학교수, 피가 거꾸로 빠지는 느낌" ('히든아이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231036"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선, 가수 소유가 딥페이크 피해 사실을 고백했다. 30일 방송된 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 딥페이크 범죄에 대해 다뤘다. 이날 MC 박하선은 자신이 딥페이크 성 범죄 피해자임을 고백했다. 그는 "누가 SNS로 제보를 해줬다. (피해 사진을) 처음 보는 순간 살면서 처음으로 온몸에서 피가 거꾸로 빠지는 느낌이 들었다"면서 심경을 밝혔다. 이어 "(가해자를) 고소했다"는 박하선은 "재판 기간이 3년 정도 걸렸다. 가해자를 잡고 보니까 어떤 대학의 교수더라"고 밝혀 충격을 안겼다. 그는 "할아버지 팬분들한테는 팔짱도 끼고 하면서 (사진을) 함께 찍어드리지 않냐. 그걸 이용해서 범죄를 한 거다. (가해자가) 계속 항소했고 결국 벌금형을 선고받았다"고 덧붙였다. 또한 소유 역시 딥페이크 피해 사실을 밝혔다. "저는 사실 딥페이크 피해자다. 지금으로부터 10년 전? 그때는 딥페이크라는 이름도 없었을 때였던 거 같다. 그 영상을 (지인이) '혹시 너야?' 해서 사이트에 들어갔는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최희, 제주항공 참사 먹먹함 안고 태국 떠났다 "모두에 힘과 위로 주시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231035"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최희가 먹먹한 마음을 안고 말레이시아에 도착했다. 최희는 30일 "저는 일정대로 말레이시아로 넘어왔어요. 계속 먹먹하고 마음이 많이 안 좋은데 틈날 때마다 계속 주모송 바칩니다..모두에게 힘과 위로를 주시기를…"이라는 글을 남겼다. 최희는 지난 29일 제주항공 참사 소식이 전해진 직후 "조금 전 뉴스를 보았습니다. 너무 충격적이고 마음이 아픕니다"라며 "사상자 분들이 많이 나오지 않길 진심으로 기도하며, 삼가 고인의 명복을 빌겠습니다"라고 안타까운 심경을 밝힌 바. 특히 태국 여행 중이었던 최희는 참사에 더 큰 충격을 받았을 터. 이후 최희는 예정된 일정대로 말레이시아에 무사히 도착해 근황을 알렸다. 한편, 지난 29일 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌해 탑승객 181명 중 179명이 숨지는 참사가 발생했다. 이에 정부는 무안군을 특별재난지역으로 선포하고 29일부터 오는 1월 4일까지를 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['송종국과 이혼' 박연수, 결국 분노했다 "자꾸 이럴거야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231034"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박연수가 분노를 표출했다. 30일 박연수는 "자꾸 이럴 거야! 분리수거 가기 귀찮다고!"라고 전했다. 박연수는 자신이 주문한 작은 소스가 초대형 박스에 담겨온 것에 불편함을 드러낸 모습. 박연수는 과대 포장에 분노, 분리수거 걱정까지 드러내며 많은 이들의 공감을 샀다. 한편 박연수는 지난 2006년 축구선수 송종국과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 2015년 이혼했다. 양육권과 친권은 박연수가 가졌고 딸 지아 양은 골프선수, 아들 지욱 군은 축구선수를 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더빙의 대가, 유준호를 아시나요 [김지혜의 ★튜브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404651"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 콘텐츠가 홍수처럼 쏟아지고 있는 요즘, 뭘 봐야 할지 모를 때 다들 있죠? ‘김지혜의 별튜브’가 재미있고 유익한 콘텐츠를 선별해 소개해 드리겠습니다. &lt;편집자 주&gt; 가요계에 ‘음악의 신’ 세븐틴이 있다면, 유튜브계에는 ‘더빙의 신’ 유준호가 있다. 그는 성대에 초콜릿을 바른 듯 달콤한 보이스로 일명 ‘병맛’ 콘텐츠를 생산하며 약 112만 명의 구독자를 보유 중인 더빙 크리에이터다. 유준호가 유명해진 건 약 10년 전인 2014년 2월 영화 ‘겨울왕국’ OST ‘사랑은 열린 문’ 커버 영상부터다. 유준호는 ‘지퍼도 열린 문’으로 제목을 바꾸고 동성애자에 대한 사랑으로 노래를 재해석했다. 이후 유준호는 ‘사무라이 칼’ ‘계란투척기 더빙’ ‘가정 불화 생성기’ 등 평균 조회수 1000만 회 영상을 뚝딱 만들었다. 대부분 콘텐츠는 1분 내외로 장르는 코미디다. 유준호는 평범한 영상도 더빙으로 유머스럽게 만드는 능력을 갖추고 있다. 대표적인 영상이 약 300만 조회수를 자랑하는 ‘크기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['160억 건물주' 이다해, 중국풍 메이크업이 찰떡..확 달라진 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231032"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 색다른 분위기를 뽐냈다. 28일 이다해는 "오늘도 열심히"라며 근황을 전했다. 이다해는 짙은 메이크업을 완벽히 소화한 모습. 더욱 화려해진 이목구비를 자랑해 눈길을 끈다. 중국 상하이의 한 대형마트를 찾아 쇼핑을 즐기기도. 이다해는 큰 키와 늘씬한 몸매로 모델 포스를 풍겨 시선을 빼앗았다. 한편 이다해는 지난해 가수 세븐과 7년 열애 끝, 결혼식을 올렸다. 한국과 중국을 오가며 활동 중이다. 이다해는 2016년 가족 회사로 추정되는 법인 명의로 46억 800만원에 매입한 빌딩을 지난해 240억원에 매각, 약 200억원의 시세차익 본 것으로 알려졌다. 이다해는 이 수익으로 논현동에 위치한 159억 6000만원 상당의 건물을 사들였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희♥제이쓴, 부부 갈등 터졌다 "날 배려하지 않았다는 것" ('홍쓴TV')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231031"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍현희 제이쓴 부부가 정리정돈 방식을 두고 갈등했다. 최근 홍현희 제이쓴 부부의 유튜브 채널에서는 '이구역 정리왕 초대해봤습니다(feat. 정리쌤 이지영)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 홍현희는 "저는 어릴 때 정리정돈을 솔직히 못 배웠다"며 "아이 방을 정리정돈해보니까 정리정돈도 배워야 하는 거다. 습관이다. 저는 정리를 어떻게 하냐면 6개월에 한번씩 갖다 버리는, 극단적으로밖에 못한다"며 공간크리에이터 이지영을 초대했다. 정리에 대해 이야기하던 중 아들 준범이는 홍현희를 데리고 갔고, 이에 제이쓴이 홍현희의 빈자리를 채웠다. "정리는 단정하게 하고 깨끗하게 중요한 게 아니라 같이 살고 있는 사람을 배려하는 거라 생각한다"는 이지영의 말에 제이쓴은 "고발 하나 해도 되냐. 우리집 안방이 어떻게 되어있는지 고발해도 되냐"고 안방으로 향했다. 안방에는 전날 홍현희가 꺼내놓은 준범이의 옷이 바닥에 그대로 방치돼있었다. 이에 홍현희는 "저는 오늘 아침에 급하게 운동을 해야 해서 갔다 와서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 “퀴어 연기, 사랑의 감정에 집중…송윤아 응원 받았다”[SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117836"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하. 사진|디즈니+ 오래된 빌라로 이사왔다. 새 출발을 할 목적이다. 하지만 수상한 일이 계속 발생한다. 갑자기 불이 꺼고, 불길한 존재가 옆에 있는 듯 섬뜩함이 찾아온다. 예민한 작가에겐 괴로운 일이다. 게다가 성소수자다. 세상의 편견과 맞서야 한다. 배우 김민하에게 주어진 어려운 역할이다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 윤선해 역을 맡았다. 예민하고 민감한 감각을 지닌 시나리오 작가다. 단순한 퀴어 서사를 넘어 사랑이라는 본질적 감정에 다가갔다. 복합적인 감정의 선해를 통찰력 있게 그렸다는 평가가 나왔다. 김민하에게 ‘조명가게’는 특별하다. 고등학생 시절 우연히 읽었던 원작 소설이 드라마화 된 가운데 주인공 윤선해를 연기하게 되서다. 마치 운명처럼 다가왔다. 김민하는 최근 서울 종로구 한 카페에서 진행된 인터뷰에서 “김희원 감독님이 전화를 주셨다. ‘조명가게라고 아나? 이런 역할이 있는데 네가 잘할 것 같아. 스케줄 되니?’라는 질문에 순간 멈췄다. 처음엔 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“에미상 받을 ‘오겜2’ 배우” 공유, 눈알 돌아간 사이코패스 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117835"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공유. 사진 | 스포츠서울 DB “개임에서 탈락한 사람을 쏘려고 하는데, 어? 이게 얼굴이 낯이 익은 거예요. 누군지 알아요? 우리 아빠. 우리 아빠가 갑자기 내 앞에 서 있는 거예요. 살려달라고 눈물을 흘리면서 간절하게 쳐다보는데. 딱 한 방을 쐈어요. 이마 한가운데. 그리고 깨달았죠. 아~ 이 일이 내 적성에 잘 맞는구나.” (‘오징어게임2’ 1화 中) 꼭꼭 숨겨두고 있었다. 악과 광기를 꺼냈다. “왜 이제야 악역을 했냐”는 핀잔 섞인 찬사가 이어지고 있다. 전 세계가 기다린 명작의 포문을 활짝 열었다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어게임2’ 속 딱지맨 공유에 대한 평가다. 적어도 1회 주인공은 공유다. 7회가 끝난 뒤에도 이정재, 이병헌, 박성훈과 함께 가장 뛰어난 활약을 펼친 배우로 꼽힌다. 공유를 향한 관심이 그 어느 때보다도 뜨겁다. 딱지맨은 시즌1과 마찬가지로 456명이 모이는 게임의 통로를 맡는다. 딱지로 승부를 겨루는데, 이기면 뺨을 때리고 지면 돈을 준다. 그리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 안타까운 가정사 "4살 때 母 돌아가셔, 학교서 주는 교복 물려입었다" ('뮤스비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231029"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘이 가정사를 털어놨다. 27일 '뮤스비' 채널에는 '최다니엘 전소민 친구에서 연인 가능?'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 전소민이 "아빠 친구들이 아빠한테 '너 딸, 너 어렸을 때 하는 거랑 똑같다'라고 하신대. 나랑 아빠랑 성격이 비슷하대"라고 이야기하자, 최다니엘은 "아빠 좋아했어?"라고 물었다. 전소민은 "아빠랑 별로 안 친하다. 아빠를 너무 사랑하고 아빠도 저를 사랑한다는 걸 너무 잘 알고 있는데 보편적인 딸들과 다르다. 아빠한테 사랑한단 얘기를 해본 적이 없고 손도 안 잡아봤다. 팔짱도 안 껴보고 포옹도 안 했다"라고 털어놨다. 이어 "아빠가 날 아들처럼 키웠나? 친구처럼 툭툭 키워서 그런 것도 있는 것 같다"라고 덧붙였고 최다니엘은 아버지에게 사랑한다는 말을 해보라고 했다. 전소민은 초반 손사래를 쳤지만 나중엔 아버지에게 사랑한다는 말을 전했다. 최다니엘은 "난 엄마가 4살 때 돌아가셨다. 형과 6살 차이가 났으니 형이 초등학생 때 어머니가 돌아가신 거다. 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 ‘레드카펫 위 귀여운 공주님’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043741"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 하니가 화이트 미니 드레스로 빼어난 몸매를 자랑했습니다. 하니가 지난 12월 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 SBS 가요대전’ 레드카펫 행사에 팀원들과 함께 참석해 아름다운 초미니 드레스룩을 선보였습니다. 이날 레드카펫 행사에서 하니는 어깨 부분 레이스 디테일의 화이트 미니 원피스 드레스에 귀여운 그림이 그려진 흰색 스타킹을 매치해 귀엽고 세련된 레드카펫 패션을 완성했습니다. 하니의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 하니의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀입니다. 두 번째, 목부분 헤어입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 하트 로고입니다. 네 번째, 스타킹의 그림입니다. 다섯 번째, 힐의 스트랩입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울대 합격' 정은표 아들, 입시 도와준 父에 감사 헌정곡 "학원 앞 父와 고난 나눠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231028"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은표가 아들이 직접 만든 '아빠 헌정곡'을 공개했다. 정은표는 30일 "지웅이 노래 자유로입니다", "#수능#백일전부터#달렸던#자유로#아빠헌정곡"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다, 공개된 게시물에는 자유로를 달리고 있는 블랙박스 영상에 지웅 군이 직접 녹음한 노래가 담겼다. 해당 곡의 제목은 '자유로'로, 아빠와 함께한 추억이 담긴 노래였다. 가사에는 '푸른 색의 작은 차는 어김없이 또 야밤의 학원 앞에서 날 기다려', '나는 아무말 없이 외투를 걸치고 자유로를 Riding', '꽤 많은 시간을 보내고 가을이 가기 전에 확신을 가질 수 있을지 전혀 감이 안 잡혀', '그저 생각을 비워내며 굴러가는 차 위에 몸을 맡겼어', '침묵 속 아무 대화 없이도 난 운전대를 잡은 아버지의 손을 잡고', '서로의 고난을 나눠 둘로' 등의 내용이 담겨있다. 해당 곡은 정지웅 군이 대학교 입시 준비 때 적은 가사로, 입시에 대한 부담감과 자신의 옆을 묵묵히 지켜주는 아버지에 대한 감사함이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진실 딸 최준희, 해외여행 끝 무사 귀국→여객기 참사 애도 "韓 도착, 다시 일상으로.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231027"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 최진실 딸 최준희가 미국 여행을 마치고 한국으로 돌아왔다. 30일 최준희는 "한국 도착. 몸살 날 것 같아유"라는 글로 귀국했음을 알렸다. 이어 그는 제주항공 참사 희생자를 기리는 포스트를 업로드하며 애도의 뜻을 함께 했다. 해당 게시물에는 "오늘부터 1월 3일까지 7일간 국가애도기간 지정"이라는 글귀가 담겨있어 먹먹함을 자아냈다. 그런가 하면 최준희 같은날 "다시 일상으로..일해야죠"라는 글과 함께 셀카를 함께 게재했다. 앞서 최준희는 남자친구와 함께 해외 여행을 떠나 즐겁게 투어를 다니는 모습을 공개해 부러움을 자아냈다. 꿈만 같던 해외 여행 일정을 마치고 일상으로 돌아온 최준희 행보가 기대를 모은다.. 한편, 최준희는 故 최진실의 딸이다. 지난 2022년 2월 한 연예 기획사와 전속 계약을 맺으며 연예계 활동을 예고했지만 3개월 만에 계약을 해지, 현재 인플루언서로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 고강도 세무조사에도 아이들과 밝은 일상…"너가 좋으면 나도 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694812"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 두 아들과의 일상을 공유했다. 지난 29일 황정음은 자신의 인스타그램을 통해 "오늘도 끌려옴.....너가죠으믄 나도져아(너가 좋으면 나도 좋아)"라는 글과 함께 근황을 담은 사진 여러 장을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 황정음은 아들과 함께 추운 겨울 밖으로 나온 모습이다. 붉은색상이 인상적인 패딩을 입고 환한 미소를 짓고 있지만 다소 지친 듯한 모습이다. 품에는 갈색 곰 모양 인형을 안고 있다. 다음 날인 30일 황정음은 고강도 세무조사를 받았다. 황정음 측은 탈세 의혹은 부인했다. 이날 황정음 소속사 와이원엔터테인먼트는 "황정음은 2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다"라고 밝혔다. 이어 이들은 "보도된 바와 같이 건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었다"라고 강조했다. 한편, 황정음은 2016년 이영돈과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세' 황정음, 쌩얼 미모 과시…"귀요미 둘 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811624"/>
        <updated>2024-12-30T19:14:22.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 두 아들과 찍은 추억 사진을 공개했다. 29일 황정음은 자신의 계정에 "2년 전 우리래 귀요미 둘 사랑해"라는 문구와 함께 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 황정음은 두 아들과 함께 잠자리에 옹기종기 누워 셀카를 찍고 있는 모습니다. 화장기 없는 상태의 황정음은 잡티 하나 없이 매끈한 피부와 오똑한 이목구비로 눈길을 끌었다. 첫째 아들 왕식 군의 장난기 가득한 표정은 웃음을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "시간이 왜 이렇게 빠르게 흐르는지 몰라요", "베리 굿 황정음 최고!", "너무 사랑스럽다" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 황정음은 2016년에 골프선수 출신 사업가 이영돈과 결혼 후 두 아들을 품에 안았으나 지난 2월 이혼 소식을 전한 바 있다. 사진= 황정음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['승무원 출신' 류이서·성해은·김지영, 제주항공 참사에 함께 울었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900155"/>
        <updated>2024-12-30T15:16:00.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[승무원 출신 인플루언서 류이서, 성해은, 김지영이 제주항공 여객기 참사에 애통한 심경을 드러냈다. 류이서는 30일 개인 SNS에 "항공기 안에서 얼마나 무섭고 힘드셨을까. 희생자분들 그리고 깊은 슬픔 속에 남겨진 유가족 분들을 위해 계속 기도하겠습니다"라는 글과 함께 국화꽃 사진을 올렸다. 류이서는 아시아나 항공 승무원 출신으로, 2020년 신화 전진과 결혼 후 직장을 그만뒀다. 이후 류이서는 SBS '동상이몽' 등 방송에 출연했고, 인플루언서로 활동하고 있다. 같은 날 '환승연애2' 출연자 성해은은 SNS에 "참담합니다... 깊은 애도의 마음을 표합니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 적었다. 대한항공 승무원 출신 성해은은 2022년 '환승연애2'에 출연해 정현규와 현실 커플로 이어졌다. 이후 방송 및 인플루언서 활동을 시작하며 대한항공을 퇴사했다. '하트시그널4' 출연자 김지영도 이날 개인 SNS에 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라며 "하늘의 평안이 희상자들의 영혼과 함께하시길]]></content>
    </entry>
</feed>