<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-26T14:17:33.355Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 女배우, 촬영중 머리로 조명 떨어져 '아찔' [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310983"/>
        <updated>2024-09-26T13:23:59.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 배우 야마모토 미즈키(33)와 아소 유미(61)가 촬영 도중 조명이 낙하해 부상을 입어 이목을 끈다. 26일(현지 시간), 야마모토 미즈키와 아소 유미가 도쿄 시내 주택가에서 드라마 촬영을 진행하던 중 조명이 떨어져 머리와 목에 부상을 입고 병원으로 이송됐다. 부상을 입은 사람은 촬영 중이었던 야마모토 미즈키와 아소 유미로 밝혀져 많은 이들의 걱정을 자아냈다. 드라마 관계자에 의하면 이날 오전 11시 40분경 도쿄 고쿠분지시의 주택에서 드라마 촬영을 진행하던 중 갑작스럽게 조명이 떨어지는 사고가 발생했다. 두 명의 배우가 떨어지는 조명으로 인해 부상을 입은 것으로 알려졌다. 야마모토 미즈키는 머리를 베였고, 아소 유미는 목에 타박상을 입어 응급 이송되었으며, 두 배우 모두 경상이라고 전해졌다. 이에 촬영을 담당한 일본의 OTT 서비스 플랫폼 'Hulu' 측은 공식 사이트를 통해 낙하 사고와 출연자의 부상에 관해 입장을 밝혔다. 공식 입장에 따르면 신속하게 구급을 요청해 부상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로렌스 "해리스 지지, 대선=낙태권 관한 투표" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163356"/>
        <updated>2024-09-26T09:17:00.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 제니퍼 로렌스가 낙태 찬성에 표를 던졌다. 24일(현지시각) 외신 피플은 제니퍼 로렌스가 미국 대선 후보로 나선 카멀라 해리스 부통령을 공개적으로 지지하고 있다고 보도했다. 제니퍼 로렌스는 피플에 “낙태가 문자 그대로 투표용지에 올라와 있다”라며, “나는 카멀라 해리스에게 투표할 것이다. 그녀가 놀라운 후보라고 생각하고, 생식권을 보호하기 위해 모든 것을 할 것이라는 걸 알고 있기 때문”이라고 말했다. 그는 자신을 페미니스트라고 말하며, “가장 중요한 것은 임신 중절을 금지할 사람을 백악관에 들이지 않는 것이다. 많은 여성들이 죽어가고 있다”라고 소신을 밝혔다. 제니퍼 로렌스는 여성의 인권에 대해 다루는 두 편의 다큐펜터리 ‘주라우스키 대 텍사스’와 ‘빵과 장미’를 제작하고 있다. 그러면서 두 영화가 관객에게 시민의 의무를 다하도록 영감을 주길 바란다며, “지금 당장 우리가 할 수 있는 가장 중요한 일은 투표하는 것”이라고 말했다. 제니퍼 로렌스는 영화 ‘헝거게임’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브라이브!', 드라마로 나온다...인기 걸그룹 총출동 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310903"/>
        <updated>2024-09-26T09:17:00.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['러브라이브! 스쿨 아이돌 뮤지컬' 프로젝트가 드라마로 만들어진다. 26일 일본 방송국 MBS는 '러브라이브!' 시리즈의 첫 드라마화가 결정됐다는 소식을 알렸다. 해당 드라마는 '러브라이브! 스쿨 아이돌 뮤지컬'의 스토리를 기반으로 제작된다. 간사이(오사카) 지역에 위치한 두 여고가 스쿨 아이돌 활동으로 대결하는 스토리다. 드라마 '러브라이브! 스쿨 아이돌'은 오는 11월 21일부터 방영될 예정이다. 이는 기존 '러브라이브!' 시리즈와는 달리 새로운 곡과 함께 만들어진 오리지널 스토리로 10명의 소녀들과 이루어지는 청춘 학원 드라마이다. '러브라이브! 스쿨 아이돌 뮤지컬' 프로젝트는 2022년부터 뮤지컬로 공연되고 있으며 많은 호평을 받자 드라마화까지 결정됐다. 프로젝트 명에 아이돌명이 거론되는 만큼 드라마에는 전현직 아이돌이 투입된다. 앞서 '러브라이브! 스쿨 아이돌 뮤지컬'에서 활약하고 있는 그룹 AKB48 출신 아사이 나나미와 그룹 초 도키메키 센데부 출신 안 쥬리아가 뮤지컬과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['꽃보다 남자' 언승욱, 방송 중 셔츠 단추 터져... 가슴 노출 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310889"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:24.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만판 ‘꽃보다 남자'로 인기를 얻은 가수 겸 배우 옌청쉬(언승욱)가 아찔한 패션을 선보였다. 옌청쉬는 최근 중국판 하트시그널 '심동적신호(心動的信號)' 시즌7에 출연했으며 해당 방송은 엄청난 화제성을 자랑했다. 당시 방송에서 검은색 셔츠를 입고 등장한 옌청쉬가 자리에 앉던 중 그의 셔츠 단추가 열리면서 순식간에 가슴 부분이 노출된 것. 활짝 열린 셔츠 사이로 탄탄한 가슴 근육이 그대로 노출되면서 40대의 나이가 무색한 옌청쉬의 건강미 넘치는 모습에 이목이 집중됐다. 현장에 있던 MC들은 “형. 이 옷 입으니까 너무 멋있어요”라며 감탄했고, 함께 출연했던 여배우 역시 부끄러워하면서도 “눈이 즐거웠다”고 인정해 웃음을 안겼다. 온라인 상에는 '옌청쉬의 셔츠 단추가 터졌다'라는 제목의 영상이 빠르게 퍼져 나갔고, 이는 뜨거운 반응을 몰고오며 옌청쉬(언승욱)의 여전한 인기를 다시 한 번 입증했다. 누리꾼들은 일제히 열광하며 “여전히 너무 멋있다", "잘생겼을 뿐만 아니라 몸도 좋다", "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콜드플레이, 내한공연 1회 추가 편성…총 5회 공연한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950733"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:24.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고양종합운동장서 내년 4월 16·18·19·22·24일 공연 세계적인 밴드 콜드플레이의 내한 공연이 1회 추가 편성돼 총 5회 공연으로 진행된다. 공연기획사 라이브네이션코리아는 콜드플레이가 내년 4월 24일 고양종합운동장에서 추가 내한 공연을 개최한다고 26일 밝혔다. 16·18·19·22일로 예정했던 기존 공연 일정을 하루 늘린 것이다. 공연기획사 측은 "공연 티켓 대부분이 판매될 정도로 폭발적인 반응을 보낸 팬들의 성원에 힘입어 1회 공연을 추가 개최한다"고 설명했다. 콜드플레이가 내한 공연을 여는 것은 8년 만이다. 2017년 열린 첫 내한공연 '어 헤드 풀 오브 드림스'(A Head Full of Dreams) 월드투어에는 10만명이 몰렸다. 크리스 마틴(보컬·피아노), 조니 버클랜드(기타), 가이 베리맨(베이스), 윌 챔피언(드럼)으로 구성된 콜드플레이는 데뷔 이후 1억장 넘는 판매고를 올린 세계적인 밴드다. 2021년에는 그룹 방탄소년단(BTS)과 협업한 '마이 유니버스']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니퍼 로렌스 “낙태 금지? 백악관 들이면 안돼” 해리스 지지·트럼프 반대[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901882"/>
        <updated>2024-09-26T07:15:12.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 제니퍼 로렌스가 미국 민주당 대선 후보 카멀라 해리스 부통령을 공개 지지했다. 9월 25일(현지시간) 해외 매체 피플 보도에 따르면, 제니퍼 로렌스는 이 매체에 "나는 카멀라 해리스에게 투표할 것"이라며 "임신 중절을 금지하는 사람을 백악관에 들이지 않는 것이 가장 중요하다"고 말했다. 또 자신은 "페미니스트"라며 "많은 여성이 죽어가고 있다"고 목소리를 높였다. 대선 후보인 민주당 카멀라 해리스 부통령과 공화당 도널드 트럼프 전 대통령은 낙태권 보장, 불법 이민자 문제 등에서 입장 차이를 보이고 있다. 카멀라 해리스 부통령은 낙태할 수 있는 권리인 '생식권 보장'을 공약으로 내세웠다. 한편, 제니퍼 로렌스는 2012년 영화 '헝거 게임 : 판엠의 불꽃'에서 주인공 캣니스 역을 맡은 후로 '헝거 게임 : 캣칭 파이어'(2013), '헝거 게임 : 모킹제이'(2014), '헝거 게임: 더 파이널'(2015)까지 네 편의 시리즈에 출연했다. 2019년 10월에는 미국 뉴욕]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이크 타이슨 "3500억 다 쓰고 파산...즐거웠으니 후회 안해" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310884"/>
        <updated>2024-09-26T07:15:12.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핵주먹'이라고 불렸던 전 복싱 선수 마이크 타이슨(58)이 자신의 전성기 시절을 회상했다. 지난 24일(현지 시간) 방영된 ABC '지미 키멜 라이브!'(Jimmy Kimmel Live!)에 전직 복싱 선수 마이크 타이슨이 출연했다. 복싱 선수로 활약하며 2억 파운드(한화 약 3,546억 1,600만 원)가 넘는 자산을 보유했던 마이크 타이슨이 진행자 지미 키멜에게 자신의 전성기 시절 재력을 언급했다. 마이크 타이슨은 "500만 달러(한화 약 66억 4,200만 원)는 며칠 안에 사라질 수 있다. 나는 돈을 많이 쓰는 사람이다"라고 말했다. 그는 "물론 지금은 아니다"라고 덧붙였다. 지미 키멜이 과거 돈을 함부로 쓴 것에 대해 "후회하나"라고 묻자, 파산 경험이 있는 마이크 타이슨은 "전혀 후회하지 않는다 정말 즐거웠다"라고 대답했다. 한편, 마이크 타이슨은 지난 1986년 20세라는 어린 나이에 WBC 헤비급 채피언이 됐다. 프로 데뷔 이후 37연승을 기록하며 화려한 전성기를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰버 허드, '대리모' 통해 낳은 3살 딸과 함께 산책...이혼 아픔 극복한 모습 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310883"/>
        <updated>2024-09-26T07:15:12.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 남편인 배우 조니 뎁과의 법정 공방 끝에 패소한 배우 앰버 허드의 근황이 공개됐다. 지난 24일(현지 시간), 외신 매체 '페이지식스'는 배우 앰버 허드가 그의 딸인 우나 페이지 허드와 산책을 즐겼다고 보도하며, 두 사람의 사진을 공개했다. 공개된 사진에서 앰버 허드는 하늘색 셔츠와 긴 기장의 치마를 입고 등장했다. 그의 딸은 머리카락을 양갈래로 묶고 원피스를 착용했다. 두 사람은 손을 잡은 채 산책하며 여유로운 모습을 보였다. 이어 모녀로 추정되는 두 사람이 앰버 허드와 그의 딸에게 다가왔다. 네 사람은 스페인 마드리드 거리를 걸었고, 앰버 허드의 딸은 쿠키를 먹으며 미소를 지었다. 앰버 허드는 지난 2021년 4월 대리모를 통해 딸을 얻었다. 그가 정자 기증자의 정체를 공개하지 않자 일각에서는 앰버 허드와 1년간 열애했던 테슬라 CEO 일론 머스크가 정자를 기증했다는 주장이 제기됐다. 많은 추측 속 앰버 허드는 지난 2022년 딸과 함께 스페인으로 이주했다. 한편, 앰버 허드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디즈니+, 계정 공유 단속 시작…"사용자 추가하려면 추가요금 필요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775762"/>
        <updated>2024-09-26T07:15:12.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 OTT 플랫폼 디즈니+가 본격적으로 비밀번호 및 계정 공유 단속을 시작했다. 25일(현지시간) 미국 할리우드 리포터(THR) 등 다수 매체는 디즈니가 이번 주부터 미국과 전 세계 많은 지역의 사용자에게 유료 공유 프로그램을 제공하는 등 계정 공유 단속을 시작했다고 보도했다. 디즈니는 이날 공지사항을 통해 가족 외의 사람과 계정을 공유하는 사람은 디즈니+ 베이직을 월 6.99달러(약 9300원), 디즈니+ 프리미엄을 월 9.99달러(약 1만 3300원)의 추가 비용을 통해 해당 사용자를 추가 회원 프로필에 추가할 수 있다고 설명했다. 기본 계정당 추가 회원 슬롯은 하나 뿐이며, 추가 회원 옵션은 디즈니 번들 구독자나 제3자 파트너를 통해 청구되는 구독자에게는 제공되지 않는다. 또한 디즈니+는 내달 대부분의 요금제에서 가격을 인상할 예정인 것으로 전해졌다. 한편, 넷플릭스는 지난해부터 비밀번호 공유 단속을 시작해 성공을 거뒀고, 경영진은 계정 해지율이 낮다고 발표하면서 이 정책을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 최고스타→갑질 논란' 엘런, 넷플릭스서 '나락 썰' 푼다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310868"/>
        <updated>2024-09-26T07:15:12.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언이자 전 토크쇼 진행자 엘런 드제너러스가 넷플릭스 스탠드업 코미디 스페셜에서 과거의 '갑질' 논란을 유머로 풀어냈다. 2020년 엘런은 그의 이름을 딴 토크쇼 '엘런 쇼'에 대해 인종차별 및 직장 내 괴롭힘 의혹에 휘말리면서 큰 논란에 휩싸였고 결국 2022년, 19년간 큰 사랑을 받은 '엘런 쇼는 폐지됐다. 이후 연예계에서 사실상 제명된 엘런은 이번에 넷플릭스에서 방영하는 스페셜 쇼에서 그 사건에 대해 자신의 시각을 유머로 솔직하게 풀어냈다. 엘런은 쇼의 마지막에 “저는 쇼 비즈니스에서 쫓겨났어요. 왜냐하면 제가 '못되게 굴었다'고 하거든요. 그런데 쇼 비즈니스에선 절대 못되게 굴면 안 돼요. 그런 사람은 다 쫓겨나요”라며 반어적인 농담을 던졌다. 이어 "1997년에 커밍아웃했을 때도 쫓겨났고, 이제는 나이가 들어서 다시 쫓겨날 겁니다. '못된' 데다 '나이 든' 그리고 '게이'라면 삼관왕이죠”라며 자조 섞인 유머로 관객들을 웃겼다. 그는 “제가 매일 토크쇼를 끝낼 때마다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 비버, 몰라보게 말라 팬들 충격..'성매매' 스캔들에 머리채 잡혔나 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163169"/>
        <updated>2024-09-26T07:15:12.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 저스틴 비버(30)가 숀 디디 콤스(54)의 스캔들 속에서 수척해 보이는 모습을 보여 눈길을 사로잡았다고 데일리메일이 26일(현지시간) 전했다. 보도에 따르면 저스틴 비버는 ‘퍼프대디’라는 예명으로 유명한 미국 힙합계 거물 숀 디디 콤스가 성매매 혐의로 기소된 이후 처음으로 파파라치에 포착된 가운데 건강에 우려를 불러일으켰다. 두 사람의 관계는 콤스의 기소 이후 엄청난 추측을 불러왔다. 두 사람이 파티를 하는 모습이 담긴 영상과 당시 15세였던 비버가 '콤스와 48시간을 보내는' 모습이 담긴 영상이 공개됐기 때문. 최근 아내 헤일리(27)와의 사이에서 아들을 얻은 30세의 비버는 이 사건에 대해 공개적으로 언급하지 않고 있다. 이날 공개된 사진 속 비버는 미국 LA에서 헤일리와 저녁 식사를 하러 나갔을 때는 명랑해 보였지만, 팬들은 그의 '마른' 외모에 대한 우려를 빠르게 표했다. 한 네티즌은 "그는 힘든 일을 겪고 있는 것 같다. 행복해 보이지 않는다. 그와 그가 겪은 일을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하반신 마비' 배우 장선위, 11년째 휠체어 타...안타까운 근황 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310833"/>
        <updated>2024-09-26T04:18:30.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 배우 겸 방송인 장선위(Chang Shan-wei·49)가 11년 동안 하반신이 마비된 상태라는 안타까운 소식이 전해졌다. 26일(현지 시간) 외신 차이나타임즈 보도에 따르면 현지 언론인 허성매(許聖梅)는 장선위의 상태에 관해 심층적으로 다뤘다. 허성매는 장선위의 하반신 마비 이유로 지난 2003년 모 프로그램에서 비롯됐다고 전했다. 당시 진행자가 장선위에게 특정 동작을 해달라고 요청했는데, 이때 장선위는 목이 뒤틀리고 부상을 입은 것이다. 때문에 장선위는 재활을 위해 병원에 다니며 생활했다. 장선위는 같은 해 다른 예능에서 높은 곳에서 점프하는 등 위험한 시도를 했다. 시간이 지남에 따라 장선위의 부상은 점점 심각해졌고, 목 부분 혈액이 혈전으로 바뀌었다. 장기간에 걸쳐 장선위의 혈전은 축적됐고 척수 신경을 직접 압박했다. 지난 2013년, 장선위는 자신의 몸에 이상이 있다는 사실을 발견했다. 그는 구토와 걷지 못하는 등의 증세를 보였다. 이후 하반신 응급 수술을 받았지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남친과 반동거' 사유리 "8kg 쪘다" 행복한 근황 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310827"/>
        <updated>2024-09-26T03:21:16.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 걸그룹 노기자카 46 출신 배우 마츠무라 사유리(32)가 오랜만에 근황을 전했다. 24일 마츠무라 사유리는 일본 TV 아사히 '왁자지껄하다! 노선버스로 떠나는 여행'에 출연했다. 그는 방송에서 노기자카 46을 졸업하고 몸무게가 늘었다고 얘기했다. 마츠무라 사유리는 "아이돌 시절에는 꽤 절제했다"라고 회상했다. 그는 "(아이돌 시절) 하루 일정이 끝나고 집에 가기 전에는 헬스장에 들렸다"라며 30분간 유산소 운동을 했다고 밝혔다. 그러나 현재 마츠무라 사유리는 그룹을 졸업한 지 3년이 다 되어간다며 체중이 8kg 정도 늘었다고 말해 웃음을 자아냈다. 그런가 하면, 사유리는 지난 5월 비연예인 남자친구와의 반동거 열애설이 제기되며 뜨거운 관심을 모았다. 동월 일본 매체 플래시(FLASH)가 마츠무라 사유리와 그의 남자친구가 자택으로 발걸음을 옮기는 모습을 포착한 것이다. 당시 마츠무라 사유리는 플래시와의 인터뷰에서 "(완전히 동거)까지는 아니다. 결혼, 아직 그 정도의 단계도 아닌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 배우, '칼부림' 사고로 향년 58세 사망...용의자 체포 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310823"/>
        <updated>2024-09-26T03:21:16.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 배우 에두아르도 솔이 칼에 찔려 사망했다. 향년 58세. 25일(현지 시간) 외신 폭스11(FOX11)는 에두아르도 솔이 지난 20일 사망했다고 보도했다. 보도에 따르면 에두아르도 솔은 지난 10일, 미국 캘리포니아주 팜스프링스 아파트에서 칼에 찔렸다. 그는 중상 상태로 지역 병원으로 이송됐으나 끝내 사망했다. 용의자(34)는 칼부림 살인 미수 혐의로 체포된 상태라고 전해졌다. 유가족은 "우리가 사랑하는 에두아르도 솔의 비극적인 상실에 마음이 아프다"라며 성명을 발표했다. 이들은 에두아르도 솔의 친절한 마음씨가 많은 사람의 삶에 영향을 미쳤다고 덧붙였다. 이어 고인을 추모하는 꽃 대신 고인의 이름으로 미국 루푸스 재단에 기부를 해달라고 부탁했다. 스페인어 미국 잡지 피플 엔 에스파뇰(People en Espa?ol)의 전 편집장 리처드 페레즈 페리아(60)도 고인이 된 에두아르도 솔을 추모했다. 리처드 페레즈 페리아는 "에두아르도 솔이 세상을 떠났다는 소식을 처음 접하고 멍했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공연 중 돌연사' 팻맨 스쿠프, 사인 밝혀져..."고혈압+심혈관질환" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310816"/>
        <updated>2024-09-26T02:46:37.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연 중 돌연사로 안타깝게 세상을 떠난 고(故)미국 래퍼 팻맨 스쿠프(향년 56세)의 사인이 밝혀졌다. 25일(현지 시간) 외신 피플(People)은 팻맨 스쿠프의 사망 원인이 고혈압 및 죽상경화성 심혈관 질환이라고 보도했다. 제 삼자의 음모가 의심되지 않은 사망사건이었다고 덧붙였다. 팻맨 스쿠프는 지난달 30일 미국 코네티컷주 햄든에서 공연을 하던 도중 갑자기 쓰러져 병원으로 이송됐으나 끝내 사망한 바 있다. 당시 소속사 MN2S는 팻맨 스쿠프의 부고 소식을 하며 "(팻맨 스쿠프의) 목소리, 에너지, 인품은 업계에 지울 수 없는 흔적으로 남아있다"라고 전했다. 이어 그의 유산이 시대를 초월한 음악으로 계속 전해질 것이다"라고 고인을 추모했다. 팻맨 스쿠프는 미국의 유명 래퍼이자 DJ, 음악 프로듀서다. 그는 지난 1999년 데뷔 이래 '비 페이스풀'(Be Faithful) 등을 히트시키며 이름을 알렸다. 팝스타 머라이어 캐리(55), 미시 엘리엇(53) 등 팻맨 스쿠프는 유명 뮤지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내 이름 팔아 여성에게 5억원 갈취했다고?” 브래드 피트, “끔찍하다” 분노 폭발[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874197"/>
        <updated>2024-09-26T02:46:37.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(60) 인터넷에서 자신의 이름을 팔아 두 명의 여성에게 5억원을 갈취한 사기꾼들에게 분노를 표출했다. 브래드 피트의 홍보 담당자는 25일(현지시간) 성명을 통해 “사기꾼들이 팬들과 유명인사와의 강한 유대감을 이용하는 것은 끔찍한 일이며, 특히 소셜 미디어가 없는 배우의 원치 않는 온라인 접근에 응하지 말아야 한다는 것을 상기시키는 중요한 사건”이라고 말했다. 브래드 피트는 소셜 미디어를 사용하지 않고 있다. 앞서 스페인 경찰은 지난 23일 브래드 피트를 사칭하여 여성 2명으로부터 32만 5,000 유로(약 4억 8,000만원)를 가로챈 혐의로 사기꾼 일당 5명을 체포했다고 밝혔다. 사기꾼들은 피해자들에게 마치 피트인 것처럼 메시지를 보내 장래에 연애를 약속했다. 이들은 신뢰를 쌓은 후 여성들에게 다양한 프로젝트에 함께 투자할 수 있도록 돈을 송금해달라고 요청했다. 남부 안달루시아 지역 출신의 한 여성은 17만 5,000 유로(약 2억 6,000만원)를, 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나 불륜 잡아?" 22기 현숙, 경수♥옥순 데이트 현장 추격 '분노' ('나는솔로')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197396"/>
        <updated>2024-09-25T23:15:14.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 22기 러브라인이 '역대급' 수렁에 빠져들었다. 25일(수) 방송한 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 '2순위 데이트'에 이어 '1순위 심야 데이트'에 돌입한 22기 돌싱남녀 14인이 로맨스 지각변동을 일으키면서 희비가 엇갈리는 모습이 펼쳐졌다. 이날 옥순은 자신을 '1순위'로 택한 경수-영호와 '2:1 데이트'를 했다. 두 사람은 옥순을 가운데 앉혀두고는 정희와 영숙 등 다른 돌싱녀에 대한 이야기를 나눴다. 또한 제작진에 대한 이야기까지 하면서 실없는 대화를 이어갔다. 이에 짜증이 난 옥순은 표정이 굳어졌다. 직후, 제작진과의 속마음 인터뷰에서 옥순은 "진짜 최악이다. 차라리 1순위로 선택한 사람이 아무도 없었던 게 나았을지도 모른다. 시간이 아까웠다"고 속상해했다. 어색했던 '2:1 데이트' 후 옥순은 영호-경수와 차례로 '1:1 대화'에 나섰다. 옥순은 앞서 '첫인상 선택'에서 영호를 택했던 것을 언급하며, "]]></content>
    </entry>
</feed>