<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-21T05:21:24.625Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예비엄마' 손담비, 서서히 드러나는 D라인…세상 멋스러운 임산부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689872"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 멋스러운 일상을 공개했다. 손담비는 21일 자신의 인스타그램에 귀여운 이모티콘들과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 손담비는 스웨이드 재질의 블랙 롱코트와 금장 장식이 박힌 푸른색 스웨이드 롱부츠를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 살짝 나온 D라인을 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 손담비는 2022년 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁과 결혼했다. 내년 4월 출산 예정인 손담비는 최근 TV조선 '아빠하고 나하고'에서 2세를 가지려 노력하는 모습을 보였다. 한 역술인은 손담비에게 "올해는 아기가 착상이 될 것 같다. 아주 잘 될 것 같다"고 해석해 손담비를 웃게 만들었다. 역술인은 "내년 5, 6월에는 아기를 낳을 수 있다는 말이다"라고 부연했다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장서희, 단테엔터테인먼트와 새 출발 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164365"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장서희가 단테엔터테인먼트와 손을 잡고 새로운 도약에 나선다. 21일 단테엔터테인먼트 측은 “드라마, 영화를 종횡무진하며 다수의 작품에서 사랑받고 있는 배우 장서희와 전속 계약을 체결했다”고 전했다. 소속사 측은 “글로벌 아티스트로서 다양한 활동에 전념할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 앞으로 많은 관심과 응원을 부탁드린다”고 덧붙였다. 장서희는 드라마와 영화를 넘나들며 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 배우다. 특히 2008년, 시청률 37.5%를 기록하며 큰 화제를 모은 SBS 드라마 ‘아내의 유혹’을 통해 강렬한 인상을 남겼으며, 이후 드라마 ‘마녀의 게임’, 영화 ‘독친’ 등의 주연을 맡으며 한국과 중국을 오가며 활약해왔다. 깊이 있는 연기력으로 글로벌 스타로 자리매김했다. 또한, 예능에서도 두각을 나타내며 탁월한 진행 솜씨와 시청자들의 공감을 자아내는 남다른 리액션으로 다양한 프로그램에서 다재다능한 매력을 선보였다. 한편, 장서희가 새롭게 합류한 단테엔터테인먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 전영중, 오늘(21일) 11주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694435"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=SBS 개그맨 고(故) 전영중이 세상을 떠난 지 11년이 흘렀다. 고 전영중은 2013년 11월 21일 오전 3시 10분께 서울 서강대교 방면을 지나 오토바이를 타고 운행하던 도중 중앙선을 침범, 마주 오던 택시와 부딪치는 사고를 당했다. 이후 병원으로 옮겨졌지만, 끝내 숨을 거뒀다. 향년 27세. SBS ‘웃찾사’ 제작진은 고인의 사망 다음 날인 22일, 방송이 끝난 이후 자막을 통해 “당신의 웃음을 기억하겠습니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다”라는 글을 게재하며 추모했다. 또한 고인이 ‘웃찾사’에서 활동했던 당시 모습을 편집한 것을 송출하며 고인을 애도했다. 故 전영중은 2012년 SBS 공채 개그맨 12기로 데뷔했다. 이후 SBS 개그 프로그램 ‘개그투나잇’, ‘웃음을 찾는 사람들’ 등에 출연해 얼굴을 알렸다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트리거’ 정성일 “김혜수, 알려진 것보다 더 존경받아 마땅해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400499"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정성일이 김혜수를 ‘존경받아 마땅한 분’이라며 극찬했다. 21일(현지시간) 싱가포르 마리나 베이 샌즈 호텔에서 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’(이하 ‘2024 DCS’) 둘쨋날 행사가 진행됐다. 아시아 태평양 지역 12개 국가 500여명의 취재진이 참석한 가운데 글로벌 콘텐츠 제작배급사 월트디즈니컴퍼니의 콘텐츠를 소개하는 자리다. 한국 콘텐츠 라인업을 공개하던 중 오는 2025년 1월 공개 예정인 ‘트리거’의 유선동 감독과 김혜수, 정성일이 참석해 잠시 작품에 대한 이야기를 나눴다. ‘트리거’는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 ‘트리거’의 정의로운 팀장 오소룡과 사회성 제로인 낙하산 PD 한도의 사활을 건 생존 취재기를 그린 오피스 스릴러물이다. 유선동 감독은 “검찰, 경찰도 못 잡는 악질 빌런을 끝까지 추적해 진실을 알리고 응징하는 탐사보도 PD들의 이야기를 그렸다. 가슴 뜨거운 PD들이 카타르시스도 주고, 휴머니즘도 안겨주는 다채로운 드라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지연·황재균, 조정 끝에 결혼 2년 만 이혼 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400497"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 멤버 지연과 kt위즈 소속 프로야구 선수 황재균이 법원에서 조정을 거친 끝에 법적으로 이혼이 확정됐다. 21일 뉴시스에 따르면 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 전날 서울가정법원에서 성립됐다. 두 사람은 조정기일에 따로 출석하지 않았고, 양측의 소송대리인만 법원에 출석해 절차를 진행했다. 앞서 지연 측은 지난 달 5일 “서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황”이라고 밝혔다. 황재균도 “성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼하기로 합의했다”며 “이미 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 제출했고 조정 절차를 거쳐 원만하게 마무리할 예정”이라고 전했다. 지연과 황재균은 2022년 12월 열애 6개월 만에 부부의 연을 맺었으나 끊임없는 별거설, 이혼설에 시달려왔다. 지연은 이혼 발표 이틀 후 티아라 15주년을 기념 마카오 팬미팅에 참석해 이혼과 관련한 언급은 하지 않았지만, 눈물을 흘리는 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빈지노♥' 미초바, 생후 14일 子 안고 감격 "아직 걷지도 못하지만.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218315"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 빈지노의 아내이자 모델 스테파니 미초바가 육아 일상을 공유했다. 21일 미초바는 자신의 SNS에 "enjoying the baby bubble in matching outfit(어울리는 옷을 입고 베이비 버블을 즐기는 중)"라는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 사진 속 미초바는 생후 14일이 된 신생아 아들을 안고있는 모습. 편안하면서도 안정감 있는 두 모자의 표정이 시선을 모은다. 통통한 볼과 언뜻 보이는 아기의 얼굴이 사랑스럽다. 또 미초바는 "can't even walk yet and he got the coolest shoe collection(아직 걷지도 못하는 그는 가장 멋진 신발 컬렉션을 가지고 있어"라며 아기 신발 하나를 게재했다. 해당 제품은 미국 래퍼 트래비스 스캇과 나이키·에어 조던 브랜드가 협력해 만든 스니커즈로, 한정판으로 판매되고 있다. 아직 걷지도 못하는 신생아지만 좋은 것만 해주고 싶은 엄마의 따뜻한 마음이 느껴진다 앞서 빈지노는 지난 9일 "4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현∙김혜수∙강동원∙전지현…디즈니+, 넷플릭스 자리 넘보는 호화 라인업(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419179"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 아시아 태평양 지역 오리지널 콘텐트를 대거 발표했다. 톱스타들과 유명 제작진이 총출동하는 초호화 라인업으로 무장했다. 21일 월트디즈니 컴퍼니(TWDC, 이하 디즈니) 아시아 태평양 지역(APAC)이 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 개최한 '디즈니 콘텐트 쇼케이스 2024'에서 12월 시청자와 만나는 '조명가게'부터 제작이 확정된 '무빙' 시즌2까지 다양한 라인업이 공개됐다. 총 10편의 드라마와 함께 '무빙' 시즌2까지 놀라운 콘텐트들로 OTT 1인자 넷플릭스의 자리를 넘본다. 이 자리에는 '조명가게'의 강풀 작가∙김희원 감독∙주지훈∙박보영을 시작으로 '트리거'의 김혜수∙정성일∙유선동 감독, '하이퍼나이프'의 박은빈∙설경구∙김정현 감독, '파인'의 류승룡∙양세종∙임수정∙강윤성 감독, '넉오프'의 김수현∙조보아∙박현석 감독, '나인 퍼즐'의 김다미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대학전쟁2' PD "시즌제 하게 돼 영광..지원자 1000명 넘어"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284177"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대학전쟁2' 연출진이 시즌1에 비해 지원자가 대폭 상승했음을 밝혔다. 쿠팡플레이 예능 프로그램 '대학전쟁2' 연출진 허범훈 PD, 김정선 작가는 21일 오후 서울 강남구 한 카페에서 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. 본격적인 인터뷰에 앞서 허 PD는 "두뇌만 100% 사용해 프로그램 만드는 거에 대한 걱정이 있었다. 근데 호응이 있어서 시즌2 오게 돼 영광스럽다. 시즌제로 이어지는 게 많이 없지 않나. 그런데 할 수 있어서 감사하다"라고 인사했다. 김 작가는 "두뇌 프로그램은 많지 않나. 사실 어떻게 보면 두뇌로만 도전하는 게 어려운 거 같다"라면서도 "이렇게 말하면 시즌1 출연진들보다 시즌2 역량이 더 뛰어났던 거 같다"라고 털어놨다. 시즌1과 시즌2의 차별점은 무엇일까. 허 PD는 "게임이 중심돼서 활약하는 모습을 보여준다. 시즌1 좋았던 점 안 좋은 걸 피드백하고 보완하고자 했다"라고 말했다. 이어 김 작가는 "서바이벌 구성은 자주 보면 학습하지 않나. 그래서 이런 일이 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재 열애설 상대, '러브캐처4' 이유정이었나…"사생활" 침묵 속 추측↑ [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218313"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 유병재가 열애설이 불거진 가운데, 그 상대가 '러브캐처4' 출신 인플루언서 이유정이라는 추측이 커지고 있다. 최근 온라인 커뮤니티에서는 유병재의 열애설 상대가 티빙 '러브캐처 인 발리' (이하 '러브캐처4')에 출연한 이유정이라는 추측이 나오고 있다. 1997년생 이유정은 '러브캐처4' 출연 당시에도 한소희, 송혜교를 닮은 미모로 주목 받은 바 있다. 이유정은 '러브캐처4' 출연 당시 자신을 뷰티 강사 겸 DJ라 소개했다. 이유정의 SNS에 유병재가 '좋아요'를 자주 누른 것으로 알려지면서 유병재의 열애설 상대가 이유정이 아니냐는 추측이 불거진 것. 이에 유병재와 이유정의 SNS에는 "열애 중인 것이 많냐"며 사실여부를 확인하는 네티즌들의 댓글이 이어지고 있다. 지난 19일 한 매체는 유병재가 현재 미모의 연하 여성과 열애 중이라 보도했다. 보도에 따르면 상대는 비연예인이지만 상당한 SNS 팔로워를 보유했다고. 이에 유병재 소속사 블랙페이퍼 측은 "해당 아티스트의 사생활에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연-황재균, 결혼 2주년 앞두고 결국 '이혼 확정']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259230"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지연과 야구선수 황재균이 이혼 조정 성립으로 결국 각자의 길을 걷게 됐다. 21일 뉴시스는 "지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 전날 서울가정법원에서 성립됐다"고 전했다. 이에 따르면 전날 열린 조정기일에 두 사람이 따로 출석하지 않았고, 소송대리인만 법원에 출석했다. 앞서 지난 2022년 12월 10일 결혼해 부부의 연을 맺은 지연과 황재균은 지난 6월부터 이혼설에 휩싸였다. 당시 KT 위즈와 SSG 랜더스의 야구 경기를 중계하던 이광길 해설위원은 쉬는 시간 캐스터에게 "그거 알아? 황재균 이혼한 거"라고 말을 꺼냈다. 이는 방송으로 송출되지 않았지만 유튜브를 통해 실시간으로 전파를 타면서 온라인으로 확산했다. 공교롭게도 이 시기 지연은 유튜브 활동을 중단했다. 황재균이 경기 중 벤치클리어링에 휘말리면서 지연까지 악플에 시달리기도 했지만, 이혼설이 불거진 시기와 유튜브 활동 중단 시기가 비슷하게 맞물리면서 이혼설에는 더욱 힘이 실렸다. 그러다 지난 9월에는 황재균이 오전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 디에잇, 12월 4일 첫 솔로 ‘STARDUST’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164360"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 디에잇이 오는 12월 4일 첫 번째 중국 EP ‘STARDUST’를 발매한다. 21일 세븐틴 공식 SNS에는 21일 디에잇의 ‘STARDUST’의 프로모션 스케줄러를 게재됐다. 이에 따르면 디에잇은 23일 이 앨범 트랙리스트를 시작으로, 24일과 26일 콘셉트 포토, 12월 2일과 3일 티저 영상을 공개할 예정이다. 신보 발매 이후인 6일에는 퍼포먼스 비디오, 7일과 8일에는 비주얼라이저가 베일을 벗는다. 디에잇은 앞서 ‘STARDUST’, ‘Coming Soon’이라고 적힌 사진을 SNS에 공개해 호기심을 자아낸 바 있다. 그만의 독보적인 분위기가 담긴 사진에 이어 신보 발매 소식이 전해지면서 디에잇이 선보일 고유한 음악 세계에 팬들의 관심이 증폭되고 있다. 2015년 세븐틴으로 데뷔한 디에잇은 단체 앨범뿐 아니라 중국 디지털 싱글 ‘Dreams Come True’, ‘那幕 (Falling Down)’, ‘Side By Side’, ‘海城 (Hai Cheng)’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 문새암, 비디오슈퍼마켓과 따뜻한 동행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694433"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문새암이 비디오슈퍼마켓과 함께 구립 마포청소년문화의집을 대상으로 한 나눔 활동에 참여했다고 21일 밝혔다. 이번 활동은 비디오슈퍼마켓 황원섭 책임 PD가 주도하는 사회공헌 프로젝트의 일환으로, 청소년들의 문화적 성장을 돕기 위해 기획됐다. 문새암은 배우 이유나, 이서영과 함께 500만 원 상당의 기증품을 전달하며 청소년들에게 희망을 선사했다. 이번 지원은 청소년들이 더 나은 환경에서 창의적이고 의미 있는 활동을 이어갈 수 있도록 돕는 데 초점을 맞추고 있다. 황원섭 PD는 “청소년들이 시행착오를 겪지 않고 건강하게 성장할 수 있도록 지속적으로 지원하겠다”며 연속적인 프로젝트 추진 의지를 밝혔다. 문새암은 연극, 드라마, 영화 등 여러 장르에서 활약하고 있는 배우다. 그녀는 연극 무대에서 커리어를 시작해 ‘고스트’, ‘나의 PS 파트너’, ‘연애플레이리스트’ 등에서 섬세하고 진솔한 연기를 선보였다. 특히 ‘고스트’와 ‘고스트 – 광주’에서 희진 역을 맡아 감동적인 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 지연, 티아라 왕따논란 속 황재균과 이혼 확정…재산분할 합의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218311"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 지연과 프로야구 선수 황재균이 법적으로 남남이 됐다. 20일 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 서울가정법원에서 성립됐다. 이날 지연과 황재균은 따로 출석하지 않았고 소송대리인만 출석해 장시간에 걸쳐 조정에 대한 논의를 진행했다. 양측은 재산 분할 등에 합의한 것으로 알려졌다. 앞서 지난달 5일 지연의 법률대리인인 최유나 법무법인 태성 변호사는 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼조정 신청서를 접수한 상황"이라고 밝혔다. 지연은 "좋지 않은 소식으로 인사드리게 되어 죄송하다 .저희는 서로 합의 하에 이혼을 위한 조정절차를 진행하게 됐다"고, 황재균은 "성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼하기로 합의했다. 비록 부부로서의 인연이 끝났지만 서로의 가는 길을 앞으로도 응원하고 지지할 것"이라고 전했다. 지연과 황재균은 2022년 12월 결혼했으나 올초부터 수차례 이혼설에 휘말렸던 바 있다. 한편 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연·황재균, 조정 끝 '이혼 확정']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001855136"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 지연과 프로야구 선수 황재균의 이혼이 확정됐습니다. 어제(21일) 법조계 등에 따르면 지연과 황재균의 이혼 조정이 서울가정법원에서 어제(21일) 성립됐습니다. 양측은 재산분할 등에 합의한 것으로 보이나 자세한 내용은 알려지지 않았습니다. 앞서 지난달 5일 지연 측 소송대리인은 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 밝혔습니다. 지연 역시 소송대리인을 통해 "좋지 않은 소식으로 인사드리게 돼 죄송하다. 저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다"고 전했습니다. 황재균 또한 "성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼하기로 합의했다"며 "비록 부부로서의 인연이 끝났지만 서로의 가는 길을 앞으로도 응원하고 지지하겠다."고 했습니다. 이로써 지연과 황재균은 2022년 12월 결혼 이후 2년 만에 파경을 맞게 됐습니다. 한편 지연은 2009년 걸그룹 '티아라'로 데뷔해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베트남行 '아마존 활명수', '육사오' 오프닝 넘고 新웃음 장악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419176"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베트남에 K-코미디 웃음을 제대로 쐈다. 지난 주 베트남에서 개봉한 영화 '아마존 활명수(김창주 감독)'가 폭발적인 주말 오프닝 스코어를 기록했다. '아마존 활명수'는 베트남 개봉 한국 영화 역대 1위 '파묘'에 이어 개봉 첫 주 주말 흥행 오프닝 수익 120만 달러를 기록, '육사오(6/45)'(2022) 오프닝 수익 104만 달러를 뛰어넘었다. 베트남에서 상반기 '파묘', 하반기 '아마존 활명수'가 K-무비의 열풍을 보여주고 있는 가운데, 압도적 박스오피스 1위 및 마켓 점유율만 무려 62%를 차지하는 기염을 토했다. '파묘'를 배급했던 베트남 배급사 Mockingbird Pictures에 따르면 "'아마존 활명수'가 베트남 극장가를 웃음으로 장악하고 있다. 웃음버튼 류승룡 진선규 콤비의 활약과 베트남 최고의 배우 키에우 민 투안(Kiều Minh Tuấn)의 더빙이 더해져 관객들의 반응이 폭발적이다"라고 흡족해 했다. '아마존 활명수'는 지난 13일 인도네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 제니, 솔로로 내년 美 '코첼라' 출격…'퍼포먼스퀸' 진가 발휘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218310"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 '코첼라'에 솔로로 출격한다. 20일(이하 현지시각) 발표된 미국 최대 규모의 음악 페스티벌 '코첼라 밸리 뮤직 앤드 아츠 페스티벌'(Coachella Valley Music and Arts Festival, 이하 '코첼라') 라인업에 따르면, 제니가 2025년 4월 13일과 20일 공연에 출연한다. 특히, 제니는 2025 '코첼라' 라인업에 솔로로 이름을 올려 눈길을 끈다. 제니는 '코첼라'에 블랙핑크로서 지난 2019년 K-팝 걸그룹 최초로 출연한 데 이어 2023년 K-팝 아티스트 최초로 헤드라이너로 무대에 오르며 새 역사를 썼다. 당시 완벽한 라이브와 완성도 높은 무대를 꾸며 강렬한 존재감을 드러낸 바 있어 제니가 솔로로 보여줄 무대에 전 세계 팬들의 관심이 집중되고 있다. 전통과 권위를 자랑하는 '코첼라'는 1999년 시작된 음악 페스티벌로, 미국 캘리포니아주 인디오에서 2주간 개최돼 매년 20만 명 이상의 관객이 모여 미국 최대 규모 음악 축제로 손꼽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 둘째 딸 공개…“예쁜 공주님”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694431"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=송중기 팬카페, 세계비즈앤스포츠월드 배우 송중기가 둘째 딸의 손 사진을 공개했다. 20일 송중기는 자신의 팬카페에 “지금 로마에 있다. 이곳에서 제 첫 아가를 만난 게 겨우 1년 조금 지났는데 너무 감사하게도 예쁜 아가를 한 명 더 만났다”며 로마에서 태어난 둘째 딸의 소식을 알렸다. 그러면서 “예쁜 공주님이 아주 건강하게 태어났다. 이곳에서 가족들 잘 돌보다가 촬영장에 복귀하겠다”고 근황을 전했다. 송중기는 현재 JTBC 새 드라마 ‘마이 유스’ 촬영에 한창이다. 송중기는 딸의 사진도 공개했다. 공개된 사진 속 송중기 딸은 송중기의 새끼 손가락을 쥐고 있는 모습. 고사리 같은 손이 흐믓함을 자아낸다. 또한 딸의 팔에는 케이티 루이스 사운더스의 이름이 써진 팔찌가 채워져 있다. 한편, 1985년생인 송중기는 2008년 영화 ‘쌍화점’에 출연하며 배우로 데뷔했다. 이후 ‘늑대소년’, ‘군함도’와 드라마 ‘성균관 스캔들’, ‘세상 어디에도 없는 착한남자’, ‘태양의 후예’ 등 다수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[못 다 펼친 꿈 남기고…故전영중 사망 11주기, 향년 27세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396393"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 고(故) 전영중의 사망 11주기를 맞았다. 정영중 지난 2013년 11월 21 일 오전 3시께 서울 서강대교 방면을 지나 오토바이를 타고 운행하던 도중 중앙선을 침범해 마주오던 택시와 부딪치는 사고를 당했다. 사고 직후 병원으로 옮겨졌지만, 끝내 숨을 거뒀다. 향년 27세. 갑작스러운 고인의 사망 소식에 동료 코미디언들은 충격과 슬픔을 감추지 못했으며, SBS ‘웃음을 찾는 사람들’ 제작진은 고인의 사망 다음날 방송 자막을 통해 “당신의 웃음을 기억하겠습니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다”라고 추모했다. 전영중은 SBS 공채 12기 개그맨으로 데뷔했으며, ‘웃음을 찾는 사람들’, ‘개그투나잇’ 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네 딸, 예뻐도 너무 예쁜 공주님 "넌 진짜 인형이구나♥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218308"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈이 딸 루희 양의 인형 같은 모습을 공개했다. 이지훈은 21일 "백일스냅 넌 진짜 인형이구나♥"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 사진 속에는 백일 사진을 찍는 이지훈 아야네 부부의 딸 루희 양의 모습이 담겼다. 핑크 배경으로 꾸며진 의자에 얌전히 앉아있는 루희 양은 분홍색 드레스를 입고 카메라를 향해 생긋 웃는 모습. 똘망똘망한 눈과 오똑한 코가 아역 모델 못지 않다. 엄마 아아네, 이지훈의 유전자를 그대로 물려 받은 루희 양의 공주님 미모가 돋보인다. 한편 이지훈은 일본인 아야네와 14세 나이차를 딛고 지난 2021년 결혼했다. 시험관 시술로 임신에 성공한 아야네는 지난 7월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정민 “맥심 촬영 때 T팬티 수영복만…군인 팬 많이 생겨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164353"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 조정민(38)이 출연해 완판 시켰던 ‘맥심’ 화보를 언급하며 섹시한 매력을 과시했다. 20일 유튜브 채널 ‘노빠꾸탁재훈’에는 ‘조정민, 리우데자네이루에서 춤추고 있을 것 같은 농염한 그녀’라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 신규진은 조정민을 “170cm에 49kg, 섹시 트로트 여신이자 군통령 광진구 고소영”이라고 소개했다. 조정민은 ‘노빠꾸탁재훈’에 출연하게 된 계기에 대해 “더 유명해지고 싶어서 출연했고, 탁재훈을 좋아했다”라고 말하며 섹시 댄스를 선보여 눈길을 끌었다. 이어 탁재훈은 “본인이 여자 트로트 가수 중에 가장 섹시하다고 생각하냐”고 묻자 조정민은 “트로트 쪽은 섹시한 사람이 워낙 많다고 생각하는데, 저처럼 은근히 섹시한 쪽은 없다고 생각한다. 그 중에 2~3위 정도 되는 것 같다”고 말했다. 여기에 더해 “청순 글래머라고 생각하냐”고 묻자 조정민은 “청순한 모습은 화장 지우면 볼 수 있다. 수수한 느낌이다”라고 말했다. 이어 신규진이 맥심 화보를 언급했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김소연♥' 이상우, 판박이 母 최초공개.."누님인 줄" 동안 미모에 깜짝('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218306"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 이상우의 어머니가 최초 공개된다. 오는 22일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 아내 김소연에게는 물론 어머니에게도 늘 꿀이 뚝뚝 떨어지는 사랑 넘치는 남자 이상우의 흐뭇한 일상이 공개된다. 이상우가 어머니를 집으로 초대, 어머니의 레시피도 전수받고 맛있는 음식도 대접하며 특별한 시간을 보내는 것. 이 과정에서 이상우의 어머니가 방송 최초 공개되는 것으로 알려져 궁금증을 더한다. 이날 공개되는 VCR 속 이상우의 집에는 양손 가득 무언가를 바리바리 싸서 오신 어머니가 등장했다. 알고 보니 이상우가 아내 김소연이 좋아하는 어머니의 겉절이를 배우고 싶어 어머니를 집으로 초대한 것. 이상우는 어머니를 보자마자 "엄마 오늘 예쁘게 하고 왔네"라고 다정한 말을 건넸다. 아들의 말에 이상우 어머니도 애교가 넘치는 미소로 "아들 집에 오니까 예쁘게 하고 와야지"라고 말했다. '편스토랑' 식구들은 "누님인 줄 알았다", "너무 러블리하시다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] '무빙2' 공식화→김수현·김혜수·주지훈..디즈니+, 2025 K-콘텐츠 전력질주(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218303"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현부터 김혜수, 주지훈까지. 디즈니+가 한국에서의 라인업을 강화한다. 월트디즈니 컴퍼니(TWDC, 이하 디즈니) 아시아 태평양 지역(APAC)이 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 개최한 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스2024'에서 앞으로 제작 및 공개할 디즈니+ APAC 오리지널 콘텐츠를 대거 발표했다. 20일과 21일 이틀에 걸쳐 진행되는 올해 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스'의 첫날에는 마블 스튜디오(Marvel Studios), 월트디즈니 애니메이션 스튜디오(Walt Disney Animation Studios), 픽사(Pixar), 루카스필름(Lucasfilm) 등 디즈니 산하 스튜디오에서 제작한 작품들이 발표됐으며, 21일에는 '조명가게', '트리거', '하이퍼나이프', '넉오프', '나인 퍼즐', '파인: 촌뜨기들'의 주역 배우 및 제작진이 자리를 빛내 디즈니+에서 공개를 앞둔 한국 오리지널 시리즈를 소개하는 시간을 가졌다. 여기에 전지현과 강동원이 열연하는 '북극성', 현빈과 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['N차 이혼설' 지연·황재균, 완전히 갈라섰다…20일 이혼 조정 성립  [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689868"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 멤버 겸 배우 지연(31)과 kt위즈 소속 프로야구선수 황재균(37)이 법원에서 조정을 거친 끝에 법적으로 이혼했다. 21일 가요계에 따르면, 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 전날 서울가정법원에서 성립됐다. 조정기일에는 두 사람이 출석하지 않았고 소송대리인만 자리한 것으로 전해졌다. 조정 과정에서 양측은 재산분할 등을 합의했다고 알려졌다. 지난 10월 5일 지연은 "저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 되었다"고 밝혔다. 지연의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 설명했다. 황재균도 "성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼하기로 합의했다"며 "이미 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 제출했고 조정 절차를 거쳐 원만하게 마무리할 예정"이라고 밝혔다. 그는 "비록 부부로서의 인연이 끝났지만 서로의 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 서태지 '마지막 축제'…투어스 '겨울 청량송'으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000693770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000693770"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1993년 발표된 서태지와 아이들의 노래 '마지막 축제'가 아이돌 그룹 투어스의 겨울 청량송으로 재탄생합니다. 어제(20일) 오후 10시 공개된 투어스의 싱글 1집 '라스트 벨' 하이라이트 메들리 영상에는 타이틀곡 '마지막 축제'가 일부 실렸습니다. 투어스의 '마지막 축제'는 "우리에 따뜻했던 마음 기억해 줘" 등 서태지와 아이들 동명 노래 가사가 그대로 쓰였고, 새로운 선율이 입혀졌습니다. 투어스의 신보는 25일 오후 6시 발매됩니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #TWS #SEOTAIJI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 로제·브루노 마스 'MAMA'서 '아파트' 무대 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000693769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000693769"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스가 함께한 글로벌 히트곡 '아파트'의 무대가 2024 마마 어워즈에서 펼쳐집니다. CJ ENM은 우리나라 시간 내일(22)부터 이틀간 열리는 '2024 마마 어워즈' 첫날, 일본 오사카에서 로제와 브루노 마스가 '아파트' 무대를 선보인다고 밝혔습니다. 지난달 발매된 아파트는 한국의 술자리 게임에서 영감을 받아 만든 노래로 미국 빌보드 차트와 영국 오피셜 싱글차트 등에서 상위권을 차지하며 세계적인 인기를 끌었습니다. 로제와 브루노 마스가 관객 앞에서 아파트 무대를 함께 선보이는 것은 이번이 처음입니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #ROSE #APT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연·황재균, 결혼 2년 만 파경…이혼 조정 성립]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890190"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 지연(31)과 프로야구선수 황재균(37)의 이혼이 확정됐다. 21일 뉴시스에 따르면 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 전날 서울가정법원에서 성립됐다. 두 사람은 조정 과정에서 재산분할 등을 합의한 것으로 보이나 자세한 사항은 알려지지 않았다. 조정기일에는 두 사람이 따로 출석하지 않았고 소송대리인만 법원에 출석한 것으로 전해졌다. 앞서 지연의 법률대리인은 지난달 5일 공식 입장을 통해 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라고 밝혔다. 지연은 법률대리인을 통해 "좋지 않은 소식으로 인사드리게 돼 죄송하다. 저희는 서로 합의 하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다"고 전했다. 황재균 또한 "성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼하기로 합의했다"며 "비록 부부로서의 인연이 끝났지만 서로의 가는 길을 앞으로도 응원하고 지지하겠다. 팬분들께 실망해 드린 점 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 대박났는데…신예은 "연습 탓 스트레스 多, 압박감 느껴" [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689866"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 '정년이' 종영 소감을 밝혔다. 신예은은 tvN드라마 '정년이'의 허영서로 열연을 펼쳤으며, 지난 17일 자체 최고 시청률 경신하며 막을 내렸다. 공개된 화보 속 신예은은 드라마 속 이미지를 벗고 사랑스러운 가을 분위기를 풍긴다. 도쿄에서 진행된 이번 화보에서 신예은은 현장을 즐기며, 시시각각 변하는 포즈와 눈빛으로 스태프들의 감탄을 자아냈다는 후문이다. 촬영 후 이어진 인터뷰에서 신예은은 허영서를 위한 노력 과정과 소감에 대해 이야기했다. 완벽한 국극 무대의 비결을 묻는 질문에 “하루도 빠짐없이 매일 연습했어요. 어느 날은 ‘원하는 만큼 나오지 않으면 집에 가지 말자’라고 목표를 잡아 밤새워 연습한 적도 있어요. 완벽할 수 없다는 걸 인정해야 하는데 그게 잘 안 되더라고요. 무작정 스트레스를 받고 압박감도 느낀 것 같아요”라고 치열했던 순간을 전했다. 많은 사람들을 국극의 매력에 매료되게 만든 그는 공연마다 영서의 성장에 신경 써 연기했다고 밝혔다. “공연마다 알을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지연·황재균, 어제(20일) 이혼조정 성립 진짜 남남 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419175"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 지연(31)과 프로야구 선수 KT 위즈의 황재균(37)이 이혼했다. 지연과 황재균이 제기한 이혼 조정은 지난 20일 서울가정법원에서 성립된 것으로 알려졌다. 조정기일에 당사자는 불참, 양측 법률대리인만 참석한 것으로 전해졌다. 지연과 황재균은 공개 열애 4개월 만에 결혼을 발표하며 2022년 12월 부부의 연을 맺었다. 그러던 중 지난 6월 한 야구 중계진을 통해 두 사람의 이혼설이 처음으로 제기됐다. 당시 사실무근이라고 일축했지만 지연, 황재균은 4개월 만에 이혼 조정 절차를 진행했다. 이와 관련 지연은 '먼저 좋지 않은 소식으로 인사드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전합니다. 저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 됐다. 빠르게 입장 표명하지 못한 점 너른 양해 부탁드린다. 향후 더 좋은 모습으로 인사드릴 수 있도록 노력하겠다'라고 전했다. 그리고 한 달 만에 이혼 조정이 성립, 두 사람은 남남이 됐다. 황소영 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지금 거신 전화는' 첫방 D-1, 장규리 팔색조 매력 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419172"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장규리가 '지금 거신 전화는'을 통해 팔색조 매력을 뽐낸다. 내일(22일) 오후 9시 50분에 첫 방송되는 MBC 새 금토극 '지금 거신 전화는'에서 나유리 역을 맡은 장규리가 쾌활한 매력으로 안방극장에 즐거움을 선사할 것을 예고했다. '지금 거신 전화는'은 협박 전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부의 시크릿 로맨스릴러극이다. 장규리가 연기하는 나유리는 방송국 자타공인 최고의 인기 아나운서로 단정하고 단아한 이미지와 우월한 아우라를 가지고 있지만 알고 보면 엉뚱하고 통통 튀는 매력의 사랑스러운 인물이다. 이번 '지금 거신 전화는'을 통해 아나운서 캐릭터에 새롭게 도전하는 장규리의 색다른 캐릭터 변신에 기대를 모으고 있다. 전작 'O'PENing(오프닝) 2024 - 아름다운 우리 여름', '플레이어2: 꾼들의 전쟁', '치얼업' 등 작품을 통해 꾸준히 자신만의 색채를 만들어가며 활약한 장규리. 인터뷰를 통해 장규리는 아나운서 나유리를 표현하기 위해 "실제로 아나운서에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든페이스’ 송승헌·조여정·박지현, 오늘(21일) ‘컬투쇼’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164350"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘히든페이스’의 송승헌, 조여정, 박지현이 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’에 출연한다. 실종된 약혼녀 ‘수연’의 행방을 쫓던 ‘성진’ 앞에 ‘수연’의 후배 ‘미주’가 나타나고, 사라진 줄 알았던 ‘수연’이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 ‘히든페이스’의 송승헌, 조여정, 박지현이 오늘 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’에 출연해 유쾌한 입담으로 예비 관객들의 발걸음을 극장가로 재촉할 전망이다. ‘히든페이스’의 주역 송승헌, 조여정, 박지현이 오늘 11월 21일 오후 2시 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’ 보는 라디오에 전격 출연한다. 이들은 밀실을 둘러싼 각기 다른 욕망을 드러내는 극중 캐릭터와 반전되는 특급 케미를 선보이며 청취자들의 마음을 사로잡을 예정이다. 또한, 영화 ‘히든페이스’에 대한 애정과 다채로운 촬영 비하인드까지 아낌없이 풀어내는 진솔한 토크는 물론, 보는 라디오를 통해 실시간으로 청취자들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 정신력 대단하네..1년 준비한 뉴욕 마라톤 "여유로웠다"('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218300"/>
        <updated>2024-11-21T05:21:17.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'에서 기안84가 뉴욕 마라톤 대회 출발선에 선 모습이 포착됐다. 역대급 규모에 압도된 기안84는 출발 직전 안면 강타 마사지로 자신감을 충전한다. 첫 풀코스 마라톤 때와는 달리 여유 있는 그의 모습이 눈길을 모은 가운데, 전 세계 러너들과 펼칠 그의 레이스는 어땠을지 궁금증을 자아낸다. 오는 22일 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 기안84가 세계 6대 마라톤 중 가장 큰 규모를 자랑하는 뉴욕 마라톤 대회에 도전하는 모습이 공개된다. 기안84는 '뉴욕 마라톤 대회'의 스타팅존에 도착하자, 압도적인 규모와 인파에 깜짝 놀란다. 약 5,000명이 모였던 대청호 마라톤과 달리 약 6만여명의 러너들이 모인 것. 무려 12배에 달하는 러너들이 한데 모인 모습이 장관을 이룬다. 마라톤을 준비하는 러너들 틈 속에서 '러닝84'가 아닌 '노숙84(?)'가 된 기안84의 모습이 포착돼 시선을 강탈한다. 출발 4시간 전, 삼삼오오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장서희, 단테엔터와 전속계약‥한채아·신소율 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419171"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장서희가 단테엔터테인먼트와 전속계약을 맺었다. 단테엔터테인먼트는 21일 '드라마, 영화를 종횡무진하며 다수의 작품에서 사랑받고 있는 장서희와 전속 계약을 체결했다. 글로벌 아티스트로서 다양한 활동에 전념할 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 앞으로 많은 관심과 응원을 부탁드린다'라고 밝혔다. 장서희는 드라마와 영화를 넘나들며 탄탄한 필모그래피를 쌓아온 배우다. 2008년 시청률 37.5%를 기록하며 큰 화제를 모은 SBS 드라마 '아내의 유혹'을 통해 강렬한 인상을 남겼다. 이후 드라마 '마녀의 게임', 영화 '독친' 등의 주연을 맡으며 한국과 중국을 오가며 활약했다. 깊이 있는 연기력으로 두 나라에서 러브콜을 받으며 글로벌 스타로 자리매김했다. 예능에서도 두각을 나타내며 탁월한 진행 솜씨와 시청자들의 공감을 자아내는 남다른 리액션으로 다양한 프로그램에서 다재다능한 매력을 선보였다. 단테엔터테인먼트는 최근 매니지먼트 봄을 흡수 합병했다. 배우 한채아, 김기두, 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[순수 첫사랑 통했다…60만 돌파 '청설' 작지만 강한 흥행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419169"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자극적이지 않은 맛으로 관객들의 마음을 사로잡았다. 영화 '청설(조선호 감독)'이 개봉 16일째 60만 관객을 돌파하며 알찬 흥행 레이스를 펼치고 있다. '청설'의 60만 돌파는 1020세대 로맨스 열풍을 일으킨 '오늘밤, 세계에서 이 사랑이 사라진다 해도'가 개봉 30일 만에 60만 관객 돌파한 것보다 2배 빠른 흥행 속도이자, '대도시의 사랑법'이 개봉 19일 만에 60만 관객을 동원한 기록보다 빠르다. 무엇보다 개봉 2주 차 화요일 일일관객수 2만3159명과 유사한 관객수를 유지하며 개봉 3주 차에도 거뜬하게 관객 몰이에 힘쓰고 있는 '청설'은 Z세대 관람 열풍을 일으키는 것은 물론, 실관람객들의 마음을 힐링으로 물들이며 호평 받고 있다. '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경)과 진심을 알아가는 여름(노윤서), 그리고 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 영화다. 조연경 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연·황재균, 조정 끝 이혼 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694430"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=지연 인스타그램 그룹 티아라 지연과 프로야구 선수 황재균의 이혼이 확정됐다. 21일 뉴시스에 따르면 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 전날 서울가정법원에서 성립됐다. 조정 과정에서 양측은 재산분할 등을 합의한 것으로 보이나 자세한 사항은 알려지지 않았다. 지연과 황재균은 조정기일에 따로 출석하지 않았고, 이들의 소송대리인만 법원에 출석했다. 이혼 방법에는 크게 협의이혼과 재판상 이혼 두 가지가 있지만, 연예인이나 유명 운동선수 등 사회적으로 주목을 받는 이혼 사건인 경우 대리인만 출석해도 되는 ‘조정’ 방식으로 이혼을 하는 경우도 있는 것으로 전해졌다. 앞서 지연의 법률대리인은 지난달 5일 공식 입장을 내고 “양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황”이라고 밝혔다. 지연은 법률대리인을 통해 “좋지 않은 소식으로 인사드리게 돼 죄송하다”며 “서로 합의 하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 김지민♥김준호, 동반 해외여행...예비신랑 기 살려주는 '초특급 게스트' ('독박투어')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218299"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'가 21번 째 여행지로 베트남 호찌민을 확정한 데 이어, 초특급 게스트로 김지민을 초대해 역대급 화제를 불러 모을 전망이다. 23일(토) 저녁 8시 20분 방송하는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 14회에서는 세 번째 베트남 여행을 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 '동양의 파리'로 불리는 호찌민에 입성하는 현장이 펼쳐진다. 이날 '독박즈'는 다음 여행지를 정하기 위해 한 자리에 모인다. 여기서 장동민은 베트남의 '무이네 사막'을 강력 추천하면서 세 번째 베트남 여행을 제안한다. 앞서 베트남 나쨩과 달랏, 그리고 다낭과 호이안을 다녀왔던 '독박즈'는 고심 끝에 세 번째 베트남 여행으로 호찌민을 선택하고, 김대희는 "베트남 편이 시청률도 제일 잘 나왔다고 하더라"며 기대감을 드러낸다. '식탐맨' 김준호 역시 "나도 베트남 음식이 너무 좋다"며 만족스러워한다. 이때, 유세윤은 "베트남 여행 날, 내가 좀 늦게 합류할 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석, 미소에 반해버렸어 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689865"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 '2024 MAMA AWARDS'를 위해 21일 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 지연·황재균, 이혼 조정 성립…결혼 2년만 남남 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218298"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 지연과 황재균의 이혼 사건 조정이 성립되면서 두 사람은 부부 사이에 마침표를 찍게 됐다. 21일 뉴시스에 따르면 20일 서울가정법원에서 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 성립됐다. 매체는 조정 과정에서 양측이 재산분할 등을 합의한 것으로 보이나 자세한 사항은 알려지지 않았다고 보도했다. 전날 열린 조정기일에 두 사람은 따로 출석하지 않았고 이들의 소송대리인만 법원에 출석했다고. 소송대리인들은 장시간 동안 조정에 대한 논의를 거친 것으로 알려졌다. 지연과 황재균은 지난 2022년 12월 결혼식을 올렸으나 결혼 1년 반만인 지난 6월 뜬금없이 이혼설이 불거졌다. 이혼설에 대해 계속 침묵해왔던 두 사람이지만 결국 지난달 이혼을 인정했다. 지연은 "먼저 좋지 않은 소식으로 인사 드리게 되어 죄송하다는 말씀을 전한다. 저희는 서로 합의하에 이혼을 위한 조정 절차를 진행하게 되었다"고 밝혔고 황재균 역시 "지연 씨와 저는 성격 차이로 인해 고심 끝에 별거를 거쳐 이혼을 하기로 합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 2024 MAMA에서 만나요 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689864"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(조슈아, 버논, 도겸, 에스쿱스, 호시, 준, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 승관, 디노)이 '2024 MAMA AWARDS'를 위해 21일 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무려 김수현이 먼저 끌어 당겼다…데이지 실시간 계 타는 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689863"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 인형탈에까지 박력있는 면모를 보였다. 김수현은 지난 20일 자신의 인스타그램 스토리에 여러 장의 사진을 순차적으로 게재했다. 공개된 사진들 속에서 김수현은 싱가포르 현지에서 열린 디즈니 콘텐츠 쇼케이스에 참석한 모습. 그는 디즈니의 대표 캐릭터들을 형상화한 인형탈들과 기념 촬영을 했는데, 특히 도날드덕의 여자친구인 데이지의 손과 어깨를 잡고 자신의 쪽으로 끌어당기는 상남자 면모를 보여줬다. 이를 본 남자친구 도날드덕이 두 사람의 사이를 방해하기도 해 웃음을 자아냈다. 한편 20일 월트디즈니 컴퍼니(이하 디즈니) 아태지역(APAC)은 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 미국과 아태지역의 정상급 글로벌 스타와 함께 2025~2026년에 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'를 개최했다. 해당 자리에 김수현을 비롯해 한국의 유명 배우들이 다수 참석했다. 김수현은 올해 상반기 tvN 드라마 '눈물의 여왕'으로 3년 만에 안방에 복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파, 비주얼 파티 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689862"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파(카리나, 닝닝, 지젤, 윈터)가 '2024 MAMA AWARDS'를 위해 21일 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓최초 개봉 '위키드' 1위 신바람…1000만 '알라딘' 오프닝 넘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419168"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 실사 영화 흥행의 새 지평을 열 기세다. 영화 '위키드'가 전 세계 최초 개봉한 대한민국에서 개봉 첫 날 8만4930명을 끌어모아 누적관객수 8만6186명을 기록하며 박스오피스 1위 출발을 알렸다. 특히 '위키드'는 뮤지컬 장르로 1000만 대기록을 세운 '알라딘(2019) 오프닝 스코어 7만2736명을 훌쩍 뛰어 넘는 것은 물론, 애니메이션 '모아나' 첫 날 관객수 8만4797명도 앞서 향후 흥행 레이스에 대한 기대감을 높였다. 또한 '위키드'는 CGV골든에그지수 94%, 롯데시네마 9.3, 메가박스 9.1 등 극장 3사 멀티플렉스에서 높은 평점을 찍어 실관람객들의 만족도를 확인 시켰다. 로튼 토마토 신선도 지수는 92%, 팝콘 지수는 무려 99%로 국내외 신드롬을 예고했다. 오리지널 버전과 한국 캐스트 버전의 고른 인기와 함께 IMAX, 스크린X, 4DX, 돌비 등 전 포맷에 대한 관심도가 상당한 '위키드'가 잠시 주춤했던 극장가에 새로운 활력을 불어 넣을 수 있을지 주목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 오늘도 스카프 패션 뽐내며 출국 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689861"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 지드래곤이 '2024 MAMA AWARDS'를 위해 21일 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘무빙2’ 제작 확정…디즈니 “강풀 작가와 함께”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005400447"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘무빙2’의 제작이 확정됐다. 21일(현지시간) 싱가포르 마리나 베이 샌즈 호텔에서 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’(이하 ‘2024 DCS’) 둘쨋날 행사가 진행됐다. 아시아 태평양 지역 12개 국가 500여명의 취재진이 참석한 가운데 글로벌 콘텐츠 제작배급사 월트디즈니컴퍼니의 콘텐츠를 소개하는 자리다. 이날 캐롤 초이 월트디즈니 컴퍼니 아태지역 오리지널 콘텐츠 전략 총괄은 “3년간 선보였던 작품들에 모두 자부심을 가진다”면서 그동안 선보였던 아태지역 디즈니+ 작품들에 대한 애정을 드러냈다. 이어 “팬분들이 끊임없이 하는 질문이 바로 ‘무빙’에 관한 것이다”며 “‘무빙’의 장르는 액션 판타지지만 그 중심에 우정, 가족, 성장에 대한 이야기를 담는 방식이 신선했다. 공개 이후 가장 많은 상을 수상했고 전세계 디즈니+ 로컬 오리지널 작품 중 시청시간 1위를 기록한 작품이다”라고 성과를 언급했다. 캐롤 총괄은 “여기서 멈출 수 없다. 강풀 작가와 함께 ‘무빙’ 시즌2를 추진하기 시작했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 2년 만에 남남"… 지연·황재균, 얼굴도 안 보고 이혼 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001040084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001040084"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 멤버 지연과 프로야구 선수 황재균이 법원에서 조정을 거친 끝에 법적으로 이혼이 확정됐다. 21일 뉴시스에 따르면 지연과 황재균이 제기한 이혼 사건 조정이 전날 서울가정법원에서 성립됐다. 조정 과정에서 양측은 재산분할 등을 합의한 것으로 보이나 자세한 사항은 알려지지 않았다. 이날 조정기일에 두 사람은 따로 출석하지 않았고 이들의 소송대리인만 법원에 출석한 것으로 전해졌다. 지난 2022년 12월 결혼한 지연과 황제균은 지난 6월 이혼설에 휩싸였고, 지난달 양측이 이혼조정신청서를 낸 지 한 달여 만에 조정이 성립되면서 결국 남남이 됐다. 당시 지연의 법률대리인인 법무법인 태성 최유나 변호사는 이혼조정 신청 당시 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못하여 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"이라며 "추측성 댓글 등을 자제해 주시길 간곡히 부탁드린다"라고 밝혔다. 황재균 또한 입장을 내고 "지연과 저는 성격 차이로 인해 고심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 공항서 깜짝 생일 이벤트 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689859"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(장원영, 안유진, 레이, 리즈, 가을)거 '2024 MAMA AWARDS'를 위해 21일 인천국제공항을 통해 일본 오사카로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 윤종신과 불화설 터졌다..."SNS 언팔 따졌더니 '짜증나서'라고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218296"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 윤종신과의 불화를 언급했다. 21일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼') '명수 초이스' 코너에서는 청취자와 소통하는 시간을 가졌다. 이날 한 청취자는 "취미모임 단톡방이 있는데. 그중에 몇 명이랑 SNS 맞팔도 했는데 갑자기 1명이 저를 언팔을 했다. 기분이 안 좋은데 언팔을 할까요"라고 DJ 박명수에게 물었다. 이에 박명수는 "그렇게 하면 똑같은 사람이 된다"라며 윤종신과 있었던 일화를 공개했다. 박명수는 "윤종신 형이 한때 저를 언팔을 했다. 그래서 따졌다. 나는 형 팔로워인데 왜 언팔을 했냐고 했더니 '야 네꺼 너무 번잡스워서 짜증나서 그랬다'라고 해서 다시 맞팔을 했다"라고 전해 웃음을 자아냈다. 이어 박명수는 청취자에게 "똑같은 사람이 되는 거니까. 그냥 놔둬라. 그냥 두는 게 정답인 것 같다"라고 조언했다. 또 이날 한 청취자는 "조카가 자꾸 돼지라고 하는데 참아야 하나"라고 물었다. 이에 박병수는 "아이들은 거짓말을 못한다"라며 "아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최자, 2세 바보 예약…♥마눌애기 배만 볼록 뼈말라 '시선 집중']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689858"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙합듀오 다이나믹 듀오 최자(최재호)가 2세를 만나기 하루 전이다. 최자의 비연예인 아내는 20일 개인 소셜미디어를 통해 "D-2 쌤 덕분에 지금까지 건강하게"라고 적고 운동 중인 사진을 공개했다. 최자의 아내는 만삭임에도 불구 앙상한 팔다리를 선보여 눈길을 끌었다. 배만 볼록 나온 모습이 놀라움을 자아낸다. 앞서, 최자는 유튜브 채널 할명수에 출연, 아내 애칭에 대해 "나이 차가 좀 나서, '마누라'와 '애기'를 합쳐 '마눌애기'"라고 공개해 눈길을 끈 바 있다. 앞서 최자는 결혼 약 1년 만인 지난 7월 11일 소셜미디어에 "우리가 곧 부모가 된다"는 글과 함께 아내와 초음파 사진을 들고 찍은 사진을 공개하며 임신 소식을 전해 축하를 받았다. 한편 최자는 지난해 7월 9일 서울 용산구 한 호텔에서 연하의 비연예인 아내와 비공개 결혼식을 올렸다. 최자는 결혼 발표 당시 아내에 대해 "가까운 지인의 소개로 자연스럽게 만났고 힘들 때나 즐거울 때나 곁에서 절 따뜻하게 바라봐준 순박한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] 디즈니+, '무빙' 시즌2 제작 공식화.."강풀 작가와 함께, 초기 단계"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218294"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+가 '무빙' 시즌2를 공식적으로 발표했다. 캐롤 초이 월트디즈니 컴퍼니 아태지역 오리지널 콘텐츠 전략 총괄은 21일 싱가포르 샌즈 엑스포 &amp; 컨벤션 센터(Sands Expo and Convention Centre)에서 열린 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스2024'에서 '무빙' 시즌2를 공식적으로 발표했다. 캐롤 초이 아태지역 총괄은 "'무빙'은 인간, 가족 이야기를 담은 성장 이야기가 들어 있다. 2023년 공개 이후 '무빙'은 가장 큰 사랑을 받았으며 각종 시상식에서 성과를 거뒀다"면서 청룡시리즈어워즈에서의 대상 수상을 언급했다. 이어 캐롤 초이 아태지역 총괄은 "'무빙' 시즌2를 하기로 했다. 강풀 작가님과 함께다. 너무 초기 단계라 자세한 내용은 추후에 전하도록 하겠다"고 밝혔다. 월트디즈니 컴퍼니(이하 디즈니) 아태지역(APAC)은 11월 20일~21일 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 미국과 아태지역의 정상급 글로벌 스타와 함께 2025-2026년에 극장 개봉작 및 스트리밍 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반전 美쳤다…관객 잡은 19금 '히든페이스' 좌판율 1위 '고평점']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419166"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극장가 다크호스 존재감을 기대케 한다. 20일 베일 벗은 영화 '히든페이스(김대우 감독)'가 개봉 첫 날 유의미한 기록으로 향후 흥행 레이스를 주목하게 만들었다. 오랜만에 등판한 청불 등급 '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연(조여정)의 행방을 쫓던 성진(송승헌) 앞에 수연의 후배 미주(박지현)가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 영화다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 '히든페이스'는 첫 날 4만8077명을 동원해 누적관객수 5만9384명을 기록했다. 박스오피스 순위는 전체 2위이자 한국 영화 1위에 올라 새로운 흥행 판도를 예고했다. 특히 실관람객들의 높은 만족도로 뜨거운 입소문이 발화 되고 있는 바, 개봉일 CGV골든에그지수 92%를 시작으로 롯데시네마, 메가박스 등에서도 높은 평점을 찍었고, 청불 등급임에도 개봉일 좌석판매율 16.4%를 나타내며 동시기 개봉작 '위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥이은형' 강재준, 새벽 긴급 SOS 요청…초보 아빠 큰일났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000689857"/>
        <updated>2024-11-21T04:19:53.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초보 아빠 강재준이 긴급 도움을 요청했다. 강재준은 지난 20일 자신의 인스타그램에 "새벽 2시 20분 수유 완료. 새벽수유양은 줄고 쪽쪽이의 역할이 커졌다"라면서 "육아동지여러분 쪽쪽이 많이 사용하시죠???? 현조가 졸려서 칭얼댈때 쪽쪽이를 물리면 잠이 들기 시작했는데 원래 그런가요????"라고 물었다. 이어 "쪽쪽이는 원래 울면 울음을 그치게 하는 용도로 사용했는데 요즘은 물면 잠을 자요 쪽쪽이 사용방법민 올바른 용도를 알고싶어요"라면서 도움을 요청해 초보 아빠의 면모를 보였다. 한편 강재준은 코미디언 이은형과 지난 2017년 결혼해 7년 만인 지난 8월 득남했다.]]></content>
    </entry>
</feed>