<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-15T21:16:44.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈, ‘세아이 엄마’ 맞아? 해변에서 빛나는 시선 사로잡는 옐로 맥시 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018127"/>
        <updated>2024-08-15T21:16:38.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해변에서 시선 사로잡는 옐로 맥시 원피스룩을 선보였다. S.E.S. 출신 가수 슈가 최근 가족들과 함께 낙산비치로 여행을 떠난 모습을 공개해 눈길을 끌고 있다. 슈는 15일 자신의 인스타그램에 “가족 여행~ 낙산비치 저녁에는 놀거리가 많고 모래알이 마치 해외에 있는 듯~ 너무 예뻤다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 슈는 밝은 노란색 맥시 드레스를 착용해 슬렌더한 몸매를 한껏 드러내며, 특유의 세련된 여행룩을 완성했다. 군더더기 없는 라인이 돋보이는 그녀의 맥시 드레스는 화사한 색감 덕분에 더욱 눈길을 사로잡았다. 또한 슈는 자연스러운 웨이브 헤어스타일에 화이트 샌들을 매치해 여성스러운 분위기를 강조했다. 여기에 투명한 렌즈의 선글라스를 더해 세련된 패션 감각을 뽐냈으며, 전체적으로 여유로운 여행지의 분위기와 조화를 이루었다. 한편, 슈는 2010년 농구선수 임효성과 결혼해 1남 2녀를 두고 있으며, 최근 가족과 함께한 여행을 통해 행복한 일상을 공유하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상화, 클라스가 다른 오운완! 탄탄 복근으로 완성한 민소매 핏 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018125"/>
        <updated>2024-08-15T21:16:38.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이상화가 탄탄 복근으로 완성한 민소매 핏을 선보였다. 전 스피드스케이팅 선수 이상화가 13일 자신의 인스타그램에 “운동해쏘#후달달”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 이날 이상화는 화이트 민소매 크롭탑을 착용해 여름철에 어울리는 시원하고 활동적인 패션을 선보였다. 그녀의 패션은 스타일리시하면서도 실용적인 매력을 강조하며 많은 팬들의 관심을 끌었다. 또한, 이상화는 카키색 조거팬츠를 매치해 편안하면서도 세련된 캐주얼 룩을 완성했다. 이 조거팬츠는 활동성을 강조하면서도 트렌디한 느낌을 살려, 일상에서도 활용 가능한 코디로 주목받고 있다. 특히 이상화는 블랙 캡 모자를 착용해 전체적인 스타일에 시크하고 힙한 분위기를 더했다. 모자가 더해진 그녀의 스타일링은 단순한 캐주얼을 넘어선 힙한 무드를 연출하며, 패션 아이콘으로서의 면모를 다시 한 번 보여주었다. 한편, 이상화는 지난 2019년 가수 강남과 결혼해 많은 축복을 받았으며, 강남은 현재 유튜브 채널 ‘동네친구 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가비, 무당도 당황케 한 악마의 재능… 부캐 ‘퀸 가비’ 터졌다 [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373311"/>
        <updated>2024-08-15T21:16:38.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정말 ‘미친 스타성’이다. 댄서 가비가 타고난 재능으로 예능 생태계를 위협하고 있다. 어떤 게스트가 등장해도 분위기를 휘어잡는 화려한 말발, 생동감 넘치는 표정과 MZ세대들이 좋아하는 ‘핫 걸’ 이미지까지. 가비의 매력에 빠져들고 있는 요즘이다. 최근 유튜브에서 폭발적인 조회수를 자랑하는 채널이 있다. 바로 ‘가비 걸’. 구독자는 약 50만 명이다. 예능 대세가 되기 위한 가비의 긴급처방 ‘대세갑이주’, 가비의 일상을 담은 ‘브이로그 댄서의 하루’ 등 다양한 콘텐츠들이 올라오는데 이중 올리기만 하면 조회수 50만 회를 훌쩍 넘기는 ‘디바마을 퀸가비’는 가비의 정체성과 같은 콘텐츠다. ‘디바마을 퀸가비’는 상위 1%이자 내 맘대로 사는 게 뭔지 보여준다는 LA에서 온 월드스타 ‘퀸가비’의 한국 정착기를 보여주는 페이크 다큐멘터리다. 가비가 3살 때부터 파파라치에게 주목받았을 정도로 미국 문화에 익숙하며, 이번 프로젝트를 통해 한국 문화를 체험한다는 콘셉트다. 중간중간 PD와의 신경전은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30대 대표 배우 정해인 VS 변요한, 로코 VS 미스터리 스릴러로 맞붙는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085776"/>
        <updated>2024-08-15T21:16:38.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인-변요한. 사진 | 스포츠서울 DB, MBC 30대를 대표하는 두 남자 배우 정해인과 변요한이 정면승부를 벌인다. 정해인은 로맨틱 코미디 tvN ‘엄마친구아들’, 변요한은 스릴러 MBC ‘백설공주에게 죽음을-블랙 아웃’(이하 ‘백설공주’)을 통해 주말 밤에 맞붙는다. 첫 방송이 하루만 차이 나는 상황에서 스타성과 연기력을 겸비한 두 배우의 자존심 싸움이 어떤 결과를 낼지 이목이 쏠린다. 정해인이 출연하는 ‘엄마친구아들’은 서로의 흑역사를 누구보다 잘 알고 있는 ‘소꿉친구’ 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 성인이 돼 재회하며 벌어지는 이야기다. tvN ‘오 나의 귀신님’(2015), ‘갯마을 차차차’(2021), ‘일타스캔들’(2023) 등 로맨틱 코미디 장르에서 꾸준히 성공을 거두고 있는 유제원 PD의 신작이다. 엄마친구아들은 외모와 능력, 학력, 센스, 효를 비롯한 올바른 삶의 태도 등 모든 것을 다 갖추고 있어 나와 비교되는 인물을 일컫는 인터넷 용어다 정해인은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 가을 ‘위는 가을 아래는 한여름, 짧아도 너무 짧은 쇼트 팬츠’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018121"/>
        <updated>2024-08-15T21:16:38.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브의 가을이 쇼트 팬츠로 날씬한 몸매를 자랑했습니다. 가을은 지난 8월 13일 오전 서울 강남구 삼성동에서 진행된 스위스 럭셔리 브랜드 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 가을은 블루 셔츠와 블랙 가죽 재킷에 블랙 가죽 쇼트 팬츠를 매치해 스니커즈를 신었음에도 긴 다리를 더욱 길게 표현했습니다. 가을의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 아이브는 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’를 19개국 27개 도시 37회 투어 진행 중입니다. 가을의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 뺨 옆으로 내려온 헤어입니다. 두 번째, 재킷 가슴 주머니입니다. 세 번째, 셔츠의 소매입니다. 네 번째, 숄더백의 로고입니다. 다섯 번째, 재킷 팔의 주름입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 보고 있나..'日 데뷔' 하연수 '애국 행보'→NHK도 "무고한 조선인 학살" 다뤄 [★NEWSing]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258531"/>
        <updated>2024-08-15T16:20:08.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 정식 데뷔를 치른 배우 하연수가 광복절 의미를 깊이 되새기며 이목을 끌고 있다. 하연수는 15일 자신의 인스타그램에 이날 광복절을 기념하는 게시물을 올렸다. 그는 "제79년 광복절 대한민국 정부 수립을 기념하며. 한국에 있어서 행복하다"라고 목소리를 높였다. 이와 함께 공개된 사진엔 물오른 미모가 돋보이는 하연수의 모습이 담겼다. 그의 뒤로 길거리에 태극기가 펄럭이는 풍경이 포착되기도 했다. 특히 이날 한국 공영방송인 KBS가 광복절 0시가 되자마자 일본 국가 '기미가요'에 일본 전통 의상 '기모노'를 버젓이 송출하며 공분을 산 바. 이에 하연수의 이 같은 애국 행보가 더욱 빛을 발하고 있다. 더욱이 하연수는 일본 공영방송 NHK 간판 드라마 '호랑이에게 날개'(토라니츠바사, 虎に翼)에 파격 캐스팅, 일본 정식 데뷔 신고식을 치렀다. 이는 지난 4월 1일 첫 방송했으며 현재 99회까지 전파를 탄 상태다. 극 중 하연수는 법조인이 되고자 일본에 건너온 한국 유학생 최향숙 역할을]]></content>
    </entry>
</feed>