<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-26T08:22:25.441Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드래곤포니, 당찬 데뷔 출사표 “‘K-밴드 붐’ 윤활유 될 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153329"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“하나, 둘, 셋, 파이팅!” 패기 넘치는 구호 소리와 함께 4명의 ‘소년’들이 무대로 뛰어나왔다. 긴장하는 기색도 잠시, 가슴을 쿵쿵 두드리는 드럼 소리가 울리자 모두의 얼굴에 한순간 미소가 퍼졌다. 4인조 밴드 드래곤포니(Dragon Pony)가 세상에 ‘탄생’을 알리는 순간이었다. 이들은 26일 오후 서울 서대문구 예스24 원더로크홀에서 첫 번째 EP ‘팝업’(POP UP) 발매 기념 쇼케이스를 열고 데뷔 신고식을 치렀다. 이날 오후 6시에 데뷔 앨범을 선보이는 이들은 떨리는 목소리로 “오로지 이날만을 위해 하루에 한 두 시간만 자면서 연습에만 매진했다. 이 순간이 찾아온 게 꿈만 같다”고 말하며 벅찬 마음을 숨기지 못했다. 보컬 안태규, 베이스 편성현, 기타 권세혁, 드럼 고강훈으로 구성된 드래곤포니는 모든 멤버가 전곡을 작사, 작곡, 편곡한 ‘100% 자체 제작 음반’을 들고 나왔다. 앨범 크레디트에도 멤버 개개인의 이름이 아닌 ‘드래곤포니’라는 팀명을 새겼다. 이들은 “많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뮤직뱅크 인 마드리드' 장소 바꿔 예정대로 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950946"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연장 대관이 일방적으로 취소됐던 KBS '뮤직뱅크 인 마드리드' 공연이 장소를 바꿔 같은 날 진행된다. KBS '뮤직뱅크' 제작진은 내달 12일 스페인 리바스-바시아마드리드(Rivas-Vaciamadrid)에 있는 '오디토리오 미겔 리오스'로 장소를 바꿔 공연하기로 했다고 26일 밝혔다. 리바스-바시아마드리드는 스페인 마드리드 자치 지역에 속하는 곳으로, 마드리드시의 남동쪽에 있다. 제작진은 "현장 실사를 거쳐 공연장의 조건을 검토한 결과 충분히 개최가 가능하다고 판단했다"고 설명했다. 또 "갑작스러운 장소 변경에도 팬들과의 약속을 지키기 위해 출연을 결정해 준 K-팝 아티스트들에 감사를 전한다"고 덧붙였다. 당초 KBS는 스페인 유명 축구 구단 레알 마드리드 홈구장에서 공연할 계획이었지만, 구단 측이 이달 13일 스페인 현지 매체를 통해 '주변 주민들의 소음 문제 제기로 인해 내년 3월까지 구장에서 열 계획이었던 음악 공연을 취소한다"고 발표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울드라마어워즈’ 측, 엔플라잉 유회승 축하 공연 일방 취소 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990923"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘서울드라마어워즈 2024’(SDA 2024)가 밴드 엔플라잉 유회승 축하 공연을 갑작스레 취소한 데 대해 사과했다. ‘서울드라마어워즈’ 측은 26일 공식 홈페이지를 통해 “지난 25일 개최한 시상식에서 예정됐던 유회승 님의 공연이 진행되지 못한 점에 대해 사과드린다”면서 “시상식이 생방송으로 진행되는 과정에서 1부가 끝난 시점에 현장 상황에 예상보다 많이 지연돼 부득이하게 공연이 이뤄지지 못했다. 최선을 다해 좋은 무대를 준비해 주신 아티스트와 그 무대를 기다리셨던 팬 분들, 시청자 여러분께 진심으로 사과드린다”고 전했다. 또 “생방송 직후 아티스트 측에 깊은 사과의 뜻을 전달했으며 차후 같은 일이 재발하지 않겠다고 말씀드렸다”며 “조직위원회는 앞으로 이러한 일이 재발하지 않도록 더욱 철저히 준비하고 노력하겠다는 약속을 드린다”고 덧붙였다. 유회승은 지난 25일 서울 여의도 KBS홀에서 개최된 ‘서울드라마어워즈 2024’ 축하 공연 무대에 오를 예정이었으나 이유를 설명하지 않은 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 전역 후 첫 행보는 ♥‘몬베베’ 9주년 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990916"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 멤버 민혁이 전역 후 ‘몬베베’와 첫 만남을 예고했다. 스타쉽엔터테인먼트 측은 몬스타엑스 공식 팬클럽 ‘몬베베’ 창단 9주년을 맞이한 26일 공식 SNS를 통해 다음 달 3일 전역을 앞둔 민혁을 대신해 깜짝 팬 이벤트 ‘2024 MINHYUK Fan Event ’ 소식을 포스터와 함께 전했다. 함께 공개된 포스터에는 바닷속에서 고래 등 위에 타고 있는 소년의 모습이 담겼다. 고래는 민혁을 설명할 때 빼놓을 수 없는 키워드로 고래에 대한 남다른 사랑을 표해왔고 스스로 의미를 부여하며 고래가 가지고 있는 여러 가지 이미지를 자신과 일체 시킨 가운데 이번 팬 이벤트 포스터에도 고래 이미지를 담아내 시선을 사로잡는다. 민혁은 만기 전역 후 6일 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 오후 1시와 5시 총 2회에 걸쳐 공식 팬클럽 ‘몬베베’를 만날 예정이다. 평소 팬 사랑에 각별한 애정을 드러냈던 민혁이 군 복무를 마치고 공식 활동에 앞서 첫 공식 일정으로 팬 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]가인달이어라..송가인 '20억 러브콜' 뿌리치고 택한 행보 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268638"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트로트 여제' 송가인이 1인 기획사를 설립했다. 그룹 코요태 소속사 제이지(JG)스타와는 매니지먼트 계약을 체결하고 연내 컴백을 준비 중이다. 26일 스타뉴스 취재 결과, 송가인은 지난 19일 새 기획사 가인달엔터테인먼트를 설립했다. 자신의 이름을 딴 회사를 세우고 본격적인 활동을 위한 기지개를 켰다. 송가인은 지난 4월 소속사 포켓돌스튜디오와 결별했다. 전속계약 기간 만료 후 재계약을 맺지 않고 소속사 없이 독자적인 활동에 나섰다. 송가인은 2019년 TV조선 경연 프로그램 '내일은 미스트롯' 초대 우승자다. '미스트롯' 출신 중 단연 독보적인 존재감으로 단숨에 '트로트 여제'라는 수식어를 얻었다. 차세대 트로트 스타로 급부상한 그가 가요계 'FA'로 나오자, 향후 그의 거취에 대한 관심이 집중됐다. 굴지의 트로트 기획사를 비롯한 여러 회사에서 송가인을 영입하기 위해 접촉을 시도한 것으로 알려졌다. 업계에서는 제안받은 계약금만 20억 원 수준이라는 이야기가 돌았다. 음반·음원 판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유희열이 정성껏 키운 '안테나 첫 밴드' 드래곤포니 "롤모델은 콜드플레이"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681672"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드그룹 드래곤포니가 소속사 안테나 대표 유희열의 지원사격 속에서 가요계에 첫발을 내디뎠다. 드래곤포니(안태규, 편셩현, 권세혁, 고강훈)은 26일 서울 마포구 예스24 원더로크홀에서 첫 EP 'POP UP'(팝업) 발매 기념 쇼케이스를 열었다. 드래곤포니는 보컬 안태규, 베이스 편성현, 기타 권세혁, 드럼 고강훈으로 구성된 4인조 밴드로 안테나의 첫 신인 밴드다. 2000년생 용띠 안태규와 2002년생 말띠 세 멤버의 조합으로 '드래곤포니'라는 이름이 탄생했다. 이날 안태규는 "저희 네 명 모두 오랫동안 꿈꿔왔던 순간이라 감회가 새롭다. 저희 음악을 드디어 들려드릴 수 있겠다는 기대감과 함께 잘할 수 있을까 걱정도 있다"며 데뷔 소감을 밝혔다. 이어 "저희 슬로건이 불완전한 소년들의 뜨거운 음악이다. 이 슬로건이 저희를 가장 잘 표현한다. 앞으로도 저희의 솔직한 감정을 담은 곡으로 뜨거운 에너지를 보내드리겠다"고 덧붙였다. 데뷔 무대를 선보인 안태규는 긴장감이 도는 표정으로 "데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 전역 직후 '몬베베'부터 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163297"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 멤버 민혁이 전역 후 몬베베(공식 팬덤)와 첫 만남을 예고했다. 스타쉽엔터테인먼트 측은 몬스타엑스 공식 팬클럽 몬베베 창단 9주년을 맞이한 오늘(26일) 공식 SNS를 통해 오는 10월 3일 전역을 앞둔 민혁을 대신해 깜짝 팬 이벤트 '2024 MINHYUK Fan Event 'Let's GO!5rae'' 소식을 포스터와 함께 전했다. 함께 공개된 포스터에는 바닷속에서 고래 등 위에 타고 있는 소년의 모습이 담겼다. 고래는 민혁을 설명할 때 빼놓을 수 없는 키워드로 고래에 대한 남다른 사랑을 표해왔고 스스로 의미를 부여하며 고래가 가지고 있는 여러 가지 이미지를 자신과 일체 시킨 가운데 이번 팬 이벤트 포스터에도 고래 이미지를 담아내 시선을 사로잡는다. 민혁은 오는 10월 3일 만기 전역 후 6일 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 오후 1시, 5시에 총 2회에 걸쳐 공식 팬클럽 몬베베를 만날 예정이다. 평소 팬 사랑에 각별한 애정을 드러냈던 민혁이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 오늘 자작곡 ‘SCENE’ 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990911"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김소연이 한층 업그레이드된 감성이 묻어나는 신곡으로 돌아온다. 김소연은 오늘(26일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘SCENE(씬)’을 발매한다. 신곡 ‘SCENE’은 첫눈에 사랑에 빠졌지만 곧 서로의 곁을 떠나야 하는 두 남녀의 이야기를 담은 곡이다. 김소연은 보컬리스트로서의 기술적, 감성적 역량을 가감 없이 담아내며 독보적인 음색과 깊어진 감정선으로 리스너들을 매료시킬 예정이다. 특히 ‘SCENE’은 지난 3월 발매된 프로젝트 앨범 ‘RAINBOW STATION Episode.11 - 욕심’ 이후로 약 6개월 만에 새롭게 선보이는 신곡이다. 두 남녀가 느끼고 있는 다시 돌아오지 않을 지금 이 순간을 필름 영화처럼 기억 속에 찍어놓고 싶다는 바람을 담은 김소연의 자작곡인 만큼 진정성 있는 음악에 대한 기대감이 고조되고 있다. 김소연은 JTBC 오디션 프로그램 ‘싱어게인2’를 통해 뛰어난 가창력과 짙은 감성으로 대중들의 뜨거운 사랑을 받았다. 뚜렷한 음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arena di Verona's 'Turandot' to bring 1,000 staff from Italy for Korea debut]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059399"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[One of Italy’s greatest opera blockbusters written by Giacomo Puccini (1858-1924) is making its first overseas outing in a century to Korea. The Arena di Verona's original production of “Turandot” is bringing its entire stage setting, costumes, production crew and cast exactly to the KSPO Dome in southern Seoul from Oct. 12 to 19, for eight shows. The Arena di Verona is a venue for large-scale opera performances in Verona, Italy. “Turandot” follows the titular princess of ancient China, who seek]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기조연설하는 이교구 수퍼톤 대표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950821"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[AI 오디오 기업 수퍼톤 이교구 대표가 26일 서울 한남동 그랜드하얏트 서울에서 열린 '2024 MWM 콘퍼런스'에서 기조연설하고 있다. 2024.9.26 [한국음악콘텐츠협회 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[발언하는 김준우 라이엇 게임즈 뮤직 총괄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014950815"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준우 라이엇 게임즈 뮤직 총괄이 26일 서울 한남동 그랜드하얏트 서울에서 열린 '2024 MWM 콘퍼런스'에서 발언하고 있다. 2024.9.26 [한국음악콘텐츠협회 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숙희, 새 싱글 ‘몇 번이고’ 발매···가을 감성 충전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990909"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 숙희가 신곡으로 가을 감성을 충전한다. 숙희는 오는 29일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘몇 번이고’를 발매한다. 신곡 ‘몇 번이고’는 처음과 같은 마음으로 아낌없는 사랑을 하겠다는 진심을 담은 곡이다. 숙희만의 진한 보컬과 감성이 어우러져 가을에 어울리는 발라드 탄생을 예감케 한다. ‘그래도 있는 힘을 다해 좋아할래요 그래도 아끼지 않고 내 맘을 줄래요/또 한 번 이 마음에 내가 아파할 거라 해도 몇 번이고 나는 그댈 사랑하고 싶어요’처럼 한없이 애틋한 마음이 표현된 가사가 인상적이다. 이번 신곡은 다수의 아티스트와 협업해 온 작곡가 필승불패W, 김제이미, 이한이 다시 한번 의기투합해 숙희와 환상적인 음악 케미스트리를 선보일 예정이다. 숙희는 2009년 조영수 프로젝트 싱글 ‘SG Wannabe &amp; 숙희’의 ‘천상 여자(Feat. PK헤만)’로 데뷔 후 독보적인 음색으로 다양한 앨범뿐 아니라 ‘왕가네 식구들’, ‘막돼먹은 영애씨’, ‘현재는 아름다워’,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현진, 지아 신곡 뮤비 ‘좋은 사람 같아요’ 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990907"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현진이 가수 지아의 신곡 ‘좋은 사람 같아요’ 뮤직비디오에서 열연을 펼쳐 시선을 사로잡았다. 지난 25일 각종 음원 사이트를 통해 공개된 지아의 신곡 ‘좋은 사람 같아요’는 우연히 다시 마주친 전 연인을 잊지 못하며 그리워하는 가사와 함께 지아의 호소력 짙은 목소리가 어우러져 리스너의 공감을 불러일으키는 곡이다. 이현진은 ‘좋은 사람 같아요’의 뮤직비디오에서 주인공을 맡아 청순한 비주얼과 탁월한 감성 연기로 곡과 시너지를 불러일으켰다. 홀로서기를 하며 괜찮은 척 다짐을 해보지만 헤어날 수 없는 아픔에 결국 눈물을 터뜨리고 마는 극 중 인물의 감정 변화를 이현진은 섬세한 감정 연기와 쓸쓸한 분위기로 그려내면서 몰입도를 배가시켰다. 중국 전매대학교 아나운서과 출신의 재원으로 중국 드라마와 영화, 예능 프로그램에 출연하는 등 유창한 중국어와 탄탄한 연기력이 돋보이는 이현진은 현재 국내에서 드라마와 뮤직비디오에 출연하며 차근차근 필모그래피를 채우고 있다. 황치열의 ‘나의 봄날’ 뮤비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니 빠진 뉴진스? 실상은 자체콘텐츠 스틸컷 해프닝...‘확대 해석 자제’ [MK★체크]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025652"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하니가 빠진 그룹 뉴진스 4인의 사진은 자체콘텐츠 스틸컷인 것으로 알려졌다. 지난 25일 뉴진스 공식 인스타그램 스토리에 뉴진스 멤버들의 모습이 담긴 사진이 올라왔다. 해당 사진이 눈길을 끈 이유는 하니가 빠진 민지, 해린, 다니엘, 혜인 4인의 모습만 담고 있기 때문이다. 이를 접한 많은 이들은 하니의 부재에 의아함과 궁금증을 표했고, 일각에서는 현재 진행 중인 소속사 어도어의 모기업 하이브와 민희진 전 대표 간 갈등의 여파 때문은 아니냐는 우려의 목소리가 흘러나왔다. 사람들의 걱정과는 달리 해당 사진은 최근 뉴진스 유튜브 채널에 업로드된 자체 콘텐츠 ‘제1회 JZ 퀴즈쇼’ 촬영 때 찍은 사진인 것으로 알려졌다. 당시 하니는 건강상 이유로 촬영에 불참했다. 실제 해당 콘텐츠 앞부분에는 ‘하니는 오늘 건강상의 이유로 불참하게 되었습니다. 양해 부탁드립니다’라는 자막이 등장한다. 현재 어도어의 분쟁은 현재 진행형이다. 어도어는 지난달 이사회를 열고 민희진 전 대표를 해임한 뒤 김주영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틴탑 니엘, 신진 창작자 돕는다...신곡 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238599"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[틴탑 니엘이 신인 작곡가와 함께 마음이 따뜻해지는 곡으로 찾아온다. 26일 오후 6시 틴탑 니엘이 신곡 '발걸음(Steps Forward)'을 발매한다. 한국콘텐츠진흥원 2024년 콘텐츠 창의인재동반 우수프로젝트 사업화지원 'K-뮤직 ON! 프로젝트'에 합류한 니엘은 신진 장착자 김아름과 함께 협업했다. '발걸음(Steps Forward)'은 작곡가 김아름이 기획한 프로젝트로, 음악과 영상까지 이어지는 '꿈을 이루기 위해 노력하는 우리'의 일상과 다양한 감정들이 담겨 있다. 도입부에서는 섬세한 피아노 선율로 마음을 위로하다 곡 후반에서 화려한 기타, 스트링으로 곡 제목과 가사 내용처럼 '앞으로 나아가자'는 느낌을 주는 편곡으로 희망적인 메시지를 전한다. 지난 25일에 니엘이 직접 김아름 작곡가와 협업한 '발걸음(Steps Forward)' 곡 소개 영상을 공개해 프로젝트 지원을 아끼지 않았으며, 동시에 K팝 팬들의 관심을 집중시킨 바 있다. 한편, 틴탑 니엘의 새 싱글 '발걸음(St]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 측 "취소됐던 '뮤직뱅크 인 마드리드', 장소 변경 후 개최"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268632"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 취소 당했던 '뮤직뱅크 인 마드리드'에 대한 입장을 밝혔다. KBS는 26일 "지금까지 '뮤직뱅크 인 마드리드' 공연을 기다려주신 스페인과 전 세계 K-POP 팬 여러분들께 알려드린다"라며 "2024년 10월 12일 산티아고 베르나베우 스타디움(Santiago Bernabeu Stadium)에서 열릴 예정이었던 '뮤직뱅크 인 마드리드' 공연은 같은 날 리바스(Rivas)시에 있는 '오디토리오 미겔 리오스(Auditorio Miguel Rios)'에서 개최하는 것으로 확정됐다"라고 밝혔다. 이어 "KBS 뮤직뱅크 제작진은 어제 리바스(Rivas)시에 위치한 '오디토리오 미겔 리오스(Auditorio Miguel Rios)' 공연장을 방문하여 현장 실사를 진행하였고, 이후 공연장의 제반 조건을 검토한 결과 이 장소에서 공연을 개최하기로 최종 결정했다"라고 전했다. 한편 '뮤직뱅크 인 마드리드'는 엔하이픈, 에스파, 보이넥스트도어, 라이즈, 엔믹스, 키스오브라이프 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[틴탑 천지, 데뷔 후 첫 단독 생일파티 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990903"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[틴탑의 천지가 데뷔 이후 처음 단독으로 생일파티를 진행한다. 천지는 다음 달 5일 서울 홍대 H-STUDIO에서 두 차례 생일파티를 개최하고 팬들과 만난다. 이번 생일파티는 천지가 오랜 기간 동안 받은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 준비된 행사로, 팬들과 가깝게 소통하는 것은 물론 천지의 솔로 퍼포먼스와 미공개 영상, 또 팬들을 위한 특별한 선물까지 다양한 이벤트 또한 마련해 풍성한 시간을 예고했다. 천지는 “오랫동안 응원해 주신 팬들과 함께 생일을 축하할 수 있어 매우 기쁘고, 특별한 시간을 보낼 수 있도록 준비 중이다”라고 전해 기대를 높였다. 지난 2010년 틴탑으로 데뷔해 다수의 히트곡 내며 큰 사랑을 받아온 천지는 지난 2022년 솔로 가수로 데뷔하며 활동을 이어가고 있다. 그 가운데 처음으로 치르는 이번 생일파티를 통해 팬들과 더욱 가까워질 수 있는 시간을 가질 예정으로, 팬들은 물론 천지에게도 잊지 못할 특별한 순간이 될 전망이다. 천지는 생일파티를 진행한 후 같은 달 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스틱 신인' 아크 끼엔, 뜨거운 취재 열기…베트남서 단독 인터뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775791"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스틱 신예' 아크(ARrC) 멤버 끼엔이 베트남 유력 매체들과 단독 인터뷰를 진행했다. 끼엔은 최근 고향인 베트남을 방문한 가운데, 뜨거운 취재 열기 속에 kenh14, SAOSTAR 등 현지 매체들과 인터뷰를 가졌다. 먼저, 끼엔은 베트남 대표 온라인 뉴스 포털 사이트인 kenh14와 만났다. kenh14는 탁월한 재능과 훈훈한 비주얼의 끼엔이 데뷔와 함께 베트남 소셜 미디어에서 화제가 되었음을 언급하며, "베트남 팬들은 (끼엔을 보며) 자랑스러움을 느낄 것이다"라고 덧붙였다. 끼엔은 인터뷰를 통해 아크로 데뷔하기까지의 이야기를 들려줬다. 간절히 바라던 만큼 아이돌이라는 꿈을 이루는 모든 과정은 행복했다. 끼엔은 무대에서 최고의 퍼포먼스를 보여주기 위해 밤낮 없이 연습하며 멤버들과도 더욱 돈독해졌다며 "팬들이 곧 내가 매일 노력하는 이유다"라고 힘줘 말했다. 최신 트렌드를 발 빠르게 전하는 미디어 SAOSTAR는 아크를 '괴물 신인'이라고 칭한 데 이어 끼엔을 보기 위해 베트남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리센느, 더블 타이틀곡으로 흥행 2연타 정조준…'핀볼' MV 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197616</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197616"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느(RESCENE)가 더블 타이틀곡 'Pinball'로 흥행 2연타를 노린다. 리센느의 미니 1집 'SCENEDROME'(씬드롬) 더블 타이틀곡 'Pinball'(핀볼)이 최근 뮤직비디오 공개 후 상승세를 타고 있다. 리센느는 지난 21일 'Pinball' 뮤직비디오를 공개 후 바로 음악방송 활동에 돌입하며 화제성에 걸맞은 쾌속 질주를 시작했다. 리센느의 'Pinball' 뮤직비디오는 R&amp;B(알앤비) 장르와 어울리는 영롱하면서도 오묘한 색감, 부드러운 춤선을 담아 고급적인 아름다움을 자아냈다. 'Pinball'은 뮤직비디오로 조회수 50만 회를 훌쩍 넘겼고, 바이브 급상승 차트 43위(24일 기준)에도 오르며 화제성까지 챙겼다. 동시에 'Pinball' 무대 또한 국내외 팬들이 꼽는 인기 요인 중 하나다. SBS '인기가요'를 시작으로 'Pinball' 음악방송 활동을 시작한 리센느는 청량했던 'LOVE ATTACK'(러브어택)과는 다른 결의 몽환적인 아름다움으로 팬심을 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈, 10월 14일 미니앨범으로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324535"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차세대 슈퍼 밴드, 프로젝트와 함께 성장 엑스디너리 히어로즈, 미니 5집 발매 후 콘서트 개최 밴드 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes)가 10월 14일 전격 컴백한다. JYP는 26일 오후 공식 SNS 채널을 통해 엑스디너리 히어로즈의 신보 발매 소식을 알리는 모션 포스터를 공개했다. 이에 따르면 엑스디너리 히어로즈는 오는 10월 14일 오후 6시 새 미니 앨범 'LIVE and FALL(리브 앤드 폴)'을 발매한다. 티징 콘텐츠 일환으로 공개된 모션 포스터는 3D 그래픽이 웅장함을 더해 시선을 사로잡는다. 그룹명을 형상화한 모래시계 속 모래가 떨어지는 모습은 새 음악을 선보일 준비를 마친 엑스디너리 히어로즈를 연상케 한다. 특히 도심 중앙에 자리한 특별한 오브제는 어떤 메시지를 의미하는지 궁금증을 자극한다. 엑스디너리 히어로즈는 올해 '2024 Xperiment Project(2024 엑스페리먼트 프로젝트)'를 통해 팬들과 음악적 유대감을 쌓았다. 디지털 싱글 시리즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HYBE refutes Min Hee-jin's claims, tells her to 'get back to work']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059395"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[HYBE never offered Min Hee-jin money to leave, the company said in a rebuttal of her interview with the JoongAng Ilbo. Min held an interview with JoongAng Ilbo, an affiliate of Korea JoongAng Daily, at her office in Mapo District, western Seoul, on Sept. 14 and 24. The interview was published on Thursday. HYBE quickly issued a statement on the same day, condemning her for “making outrageous false claims." “We never offered Min to ‘take our money and leave.' We are appalled that she would make su]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘싱어게인2’ 준우승자 김소연, 오늘(26일) 신곡 발매…존재감 무슨 일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681665"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김소연이 신곡으로 돌아온다. 김소연은 오늘(26일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘SCENE(씬)’을 발매한다. 신곡 ‘SCENE’은 첫눈에 사랑에 빠졌지만 곧 서로의 곁을 떠나야 하는 두 남녀의 이야기를 담은 곡이다. 김소연은 보컬리스트로서의 기술적, 감성적 역량을 가감 없이 담아내며 독보적인 음색과 깊어진 감정선으로 리스너들을 매료시킬 예정이다. 특히 ‘SCENE’은 지난 3월 발매된 프로젝트 앨범 ‘RAINBOW STATION Episode.11 - 욕심’ 이후로 약 6개월 만에 새롭게 선보이는 신곡이다. 두 남녀가 느끼고 있는 다시 돌아오지 않을 지금 이 순간을 필름 영화처럼 기억 속에 찍어놓고 싶다는 바람을 담은 김소연의 자작곡인 만큼 진정성 있는 음악에 대한 기대감이 고조되고 있다. 김소연은 JTBC 오디션 프로그램 ‘싱어게인2’를 통해 뛰어난 가창력과 짙은 감성으로 대중들의 뜨거운 사랑을 받았다. 뚜렷한 음악 색채가 돋보이는 앨범과 ‘악의 마음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일방적 공연취소 당했던 ‘뮤직뱅크 인 마드리드’ 측 “장소 변경”[공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000901890"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뮤직뱅크 인 마드리드' 공연 장소가 변경됐다. KBS 2TV '뮤직뱅크 인 마드리드' 측은 9월 26일 공식 보도자료를 통해 공연 장소 변경 소식을 알렸다. '뮤직뱅크 인 마드리드' 측은 "2024년 10월 12일 산티아고 베르나베우 스타디움에서 열릴 예정이었던 &lt;뮤직뱅크 인 마드리드&gt; 공연은 같은 날 리바스(Rivas)시에 있는 ‘오디토리오 미겔 리오스’에서 개최하는 것으로 확정됐다. 제작진이 공연장을 방문해 현장 실사를 진행하였고, 이후 공연장의 제반 조건을 검토한 결과 이 장소에서 공연을 개최하기로 최종 결정했다"고 밝혔다. 앞서 '뮤직뱅크 인 마드리드' 측은 "Real Madrid C.F.와 Bernabeu 측은 ‘주변 주민들의 지속적인 소음 문제 제기로 인해 2025년 3월까지 Santiago Bernabeu Stadium에서 열릴 예정이었던 모든 음악 공연을 취소한다’는 발표를 했다"며 공식적인 설명과 사과, 공연 취소에 따른 도의적이고 재정적인 책임, 공연 재개를 위한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다현, 스타랭킹 女트롯 3위 등극..트롯 요정 인기 '대단']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268630"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김다현이 스타랭킹 스타트롯 여자 랭킹 부문에서 상위권을 유지했다. 김다현은 지난 19일 오후 3시 1분부터 26일 오후 3시까지 진행된 9월 4주(163차) 스타랭킹 스타트롯 여자 부문 랭킹 부문에서 1만 4115표를 얻고 3위를 차지했다. 1위 송가인(40,062표) 뒤를 이어 2위 김태연(17,091표), 3위 김다현(14,155표), 4위 정서주(8,058표), 5위 전유진(4,771표) 등이 이름을 올렸다. 한편 스타랭킹은 팬들이 직접 자신의 최애 스타에 투표해 순위를 결정하는 랭킹 투표다. 투표 결과 순위에 따라 스타에게 다양한 특전이 제공된다. 4주 연속 1위로 선정된 스타는 옥외 전광판 광고에 실린다. 4주 연속 1위 스타의 팬들은 옥외 전광판 광고 영상 팬서포트도 가능하다. 제안은 스타뉴스 공식 이메일()로 하면 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아기 호랑이' 김태연, 스타랭킹 女트롯 2위 올랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268629"/>
        <updated>2024-09-26T08:22:10.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김태연이 스타랭킹 스타트롯 여자 랭킹 부문에서 2위에 올랐다. 김태연은 지난 19일 오후 3시 1분부터 26일 오후 3시까지 진행된 9월 4주(163차) 스타랭킹 스타트롯 여자 부문 랭킹 부문에서 1만 7091표를 얻고 2위를 차지했다. 1위 송가인(40,062표) 뒤를 이어 2위 김태연(17,091표), 3위 김다현(14,155표), 4위 정서주(8,058표), 5위 전유진(4,771표) 등이 이름을 올렸다. 한편 스타랭킹은 팬들이 직접 자신의 최애 스타에 투표해 순위를 결정하는 랭킹 투표다. 투표 결과 순위에 따라 스타에게 다양한 특전이 제공된다. 4주 연속 1위로 선정된 스타는 옥외 전광판 광고에 실린다. 4주 연속 1위 스타의 팬들은 옥외 전광판 광고 영상 팬서포트도 가능하다. 제안은 스타뉴스 공식 이메일()로 하면 된다.]]></content>
    </entry>
</feed>