<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-17T02:03:38.786Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프렌즈’ 매튜 페리, 사망 당일 “비서에게 케타민 다량 주사해달라고 부탁”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862140"/>
        <updated>2024-08-17T00:59:09.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 시트콤 ‘프렌즈’의 매튜 페리가 사망 당일 개인 비서에게 케타민을 다량 주사해 달라고 부탁한 것으로 드러났다. 16일(현지시간) 연예매체 피플에 따르면, 페리의 비서인 케네스 이와마사는 사망일인 2023년 10월 28일 오전 8시 30분에 첫 번째 주사를 놓았다. 이어 12시 45분 이와마사는 집에서 영화를 보고 있는 페리에게 두 번째 주사를 주입했다. 40분 뒤에 페리는 비서에게 “큰 걸로 쏴줘”라고 말하며 온수 욕조를 준비해달라고 부탁했다. 세 번째 투약은 페리가 자쿠지 근처 또는 자쿠지 안에 있는 동안 이루어졌다. 그런 다음 이와마사는 심부름을 하러 집을 나섰다. 그가 돌아왔을 때 페리는 자쿠지에 엎드려 죽은 채로 발견됐다. 부검 보고서에 따르면 이와마사는 케타민의 '급성 영향'으로 인한 페리의 사망과 관련하여 법무부에 의해 기소된 5명의 피고인 중 한 명이었다. 이와마사는 페리가 사망에 이르는 며칠 동안 케타민을 “반복적으로” 주사했다고 인정했다. 그는 10월 24일부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['콜드플레이' 크리스 마틴♥다코타 존슨 결별설 일축, “행복하게 잘 지내”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003862139"/>
        <updated>2024-08-17T00:59:09.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ‘콜드플레이’의 크리스 마틴(47)과 영화 ‘마담 웹’의 다코타 존슨(34)이 결별설을 부인했다. 존슨의 홍보 담당자는 16일(현지시간) “두 사람이 헤어졌다는 보도는 사실이 아니다”라면서 “이들은 행복하게 함께 잘 지내고 있다”고 말했다. 영국 데일리메일은 이날 “7년 넘게 함께 해온 두 사람이 이제 관계가 끝났음을 인정하고 앞으로 나아가는 것이 최선”이라고 보도했다. 결별설은 존슨이 최근 더블린에서 열린 '뮤직 오브 더 스피어스' 유럽 투어에 불참하면서 불거졌다. 존슨은 지난 6월 글래스톤베리에서 마틴과 그의 밴드 콜드플레이를 응원하는 모습이 마지막으로 목격됐다. 두 사람은 마틴이 전 부인 기네스 팰트로(52)와 헤어진 지 3년 만인 2017년에 처음 데이트를 시작했다. 마틴은 팰트로와 애플(20), 모세(18) 두 자녀를 두고 있다. 존슨은 애플과 모세의 새엄마로 지내고 있다. 마틴과 존슨은 연애를 시작한 이래로 그들의 로맨스에 대해 상당히 조용히 지내왔지만, 팰트로와의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['브리저튼4' 한국계 배우 여주인공 발탁, '손숙 외손녀' 하예린 출연 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005138255"/>
        <updated>2024-08-17T00:59:09.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 인기 시리즈 '브리저튼' 새 시즌에 한국계 배우 하예린이 합류한다. 16일(현지시간) 버라이어티 등 미국 연예 매체들은 넷플릭스 오리지널 시리즈 '브리저튼4'에 하예린이 소피 베켓 역으로 캐스팅됐다고 보도했다. '브리저튼'은 줄리아 퀸의 소설 '브리저튼 시리즈'를 원작 삼아 드라마로 각색된 작품이다. 19세기 초 리젠시 시대의 영국을 배경 삼아, 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매를 주인공으로 이야기를 전개한다. 특히 '브리저튼' 시리즈는 지난 2020년 첫 시즌이 공개돼 파격적인 수위, 화려한 영국 사교계의 현실적인 재현, 첫 시즌 주인공이었던 피비 디네버의 미모와 열연 등으로 뜨거운 사랑을 받았다. 현재까지 3개의 정규 시즌과 '샬럿 왕비 외전'까지 총 4개 시리즈로 공개됐다. 이에 시즌4 공개를 앞두고 있는 상황. '브리저튼4'에서는 브리저튼 가문의 차남 베네딕트 브리저튼이 주인공이다. 배우 루크 톰슨이 연기하는 베네디트는 앞선 시즌들에서 자유로운 사랑을 추구하며 알 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘비스 프레슬리 저택 경매에 넘긴 美여성 기소…모든 서류 날조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878802"/>
        <updated>2024-08-16T18:18:47.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프레슬리 딸이 돈 안 갚았다며 채권 증서 등 꾸며…합의금 39억원 요구 임미나 특파원 = '로큰롤의 황제' 엘비스 프레슬리가 남긴 저택 '그레이스랜드'를 가로채려 대범한 사기 행각을 벌인 미국의 50대 여성이 붙잡혔다. 미 법무부는 16일(현지시간) 연방 검찰이 프레슬리 자택 경매 사기 사건과 관련해 미주리주에 사는 여성 리사 제닌 핀들리(53)를 체포해 기소했다고 밝혔다. 핀들리는 프레슬리의 외동딸인 리사 마리 프레슬리가 생전에 그레이스랜드를 담보로 380만달러(약 51억5천만원)를 빌린 뒤 갚지 않았다고 거짓으로 주장하며 이 집을 매각하려 한 혐의를 받는다. 미 법무부는 "핀들리가 뻔뻔스러운 계획을 위해 수많은 허위 문서를 꾸며내고 프레슬리의 가족에게 합의를 강요하려 했다"고 밝혔다. 검찰 조사 결과 핀들리는 마리 프레슬리가 대부업체에서 돈을 빌리면서 그레이스랜드를 담보로 제공한 것처럼 각종 대출 서류와 공증인 서명까지 날조했다. 또 법원에 허위 채권자 청구서를 제출하고 그레이스]]></content>
    </entry>
</feed>