<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-01T06:23:45.563Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핫 걸' 키스오브라이프, 청순매력 담은 반전의 콘셉트 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514490"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 키스오브라이프의 새로운 콘셉트 사진이 공개돼 팬들의 눈길을 사로잡고 있다. 1일 공식 채널을 통해 키스오브라이프 세번째 미니앨범 '루즈 유어셀프'(Lose Yourself) 두 번째 개인 콘셉트 사진이 공개됐다. 선공개곡 'R.E.M'의 무드를 담은 이번 콘셉트 사진은 페미닌한 스타일링과 함께 청초한 비주얼을 뽐내는 멤버들의 모습과 반전되는 배경이 시선을 사로잡는다. 몽환적이고 신비로운 배경과 상반되는 멤버들의 청순한 분위기를 연출하며 이색적이고 비현실적인 분위기를 표현한 가운데 이를 선공개 곡 'R.E.M' 속에 어떻게 녹여냈을지 기대감을 높인다. 키스오브라이프 세번째 미니앨범 '루즈 유어셀프'는 '자유'라는 키워드 아래 자신들만의 아이덴티티와 폭넓은 음악성을 보여온 이들이 선보이는 새 앨범으로 '자유'를 뛰어넘은 '몰입'을 노래하며 타이틀곡 '겟 라우드'를 비롯해 총 7개 트랙이 수록된다. 한편 키스오브라이프 세 번째 미니앨범 '루즈 유어셀프'는 오는 4일 선공개 음원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비웨이브, 소녀美의 절정…'청순 걸그룹' 계보 이어간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514489"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비웨이브가 맑고 순수한 감성을 발산했다. 비웨이브는 1일 첫 싱글 '비 유어 웨이브' 두 번째 단체 콘셉트 포토를 공개했다. 사진에는 별이 뜬 밤 하늘을 배경으로 멤버들이 천체망원경과 함께 밝은 미소와 함께 달과 별을 바라보는 장면이 담겼다. 앞서 개인 콘셉트 포토를 통해 청순함과 신비로움을 동시에 지닌 소녀의 독보적 감성으로 시선을 모은 비웨이브는 이날 단체 콘셉트 포토를 통해 완벽한 비주얼 시너지로 컴백에 대한 기대감을 끌어올렸다. 비웨이브는 '비 유어 웨이브'에서 누구나 공감할 수 있는 청춘의 한순간을 자신들만의 에너지와 감성으로 표현, '5세대 청순 걸그룹'으로서 입지를 굳히겠다는 각오다. '비 유어 웨이브'는 10일 오후 6시 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 日 사로잡을 준비 완료..'버스데이' MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165925"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)가 새로운 일본 싱글 앨범으로 열도를 사로잡을 준비를 마쳤다. 에이티즈는 지난달 30일 공식 SNS를 통해 일본 싱글 4집 '버스데이(Birthday)'에 수록된 동명의 타이틀곡 '버스데이'의 첫 번째 뮤직비디오 티저를 오픈했다. 공개된 영상 속 멤버들은 화려한 샹들리에 아래에서 춤을 추는가 하면, 터지는 불꽃 앞에서 몽환적인 아우라를 발산해 내는 등 각기 다른 공간 속에서 자신만의 매력을 표현해 내고 있어 눈길을 끌었다. 더불어 짧은 분량의 영상임에도 불구하고 듣자마자 리듬을 타게 만드는 비트와 "Like my Birthday / Like my payday"와 같은 라임이 돋보이는 가사로 듣는 이들의 흥을 불러일으키며 완곡에 대한 궁금증을 자극했다. 에이티즈의 싱글 4집 '버스데이'는 지난 2월 발매된 싱글 3집 '낫 오케이(NOT OKAY)' 이후 약 7개월 만에 선보이는 신보이다. 타이틀곡 '버스데이'는 어떤 일에도 두려워하지 않고 당당하게 맞서며, 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비웨이브, ‘워너비 청순’ 정조준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991809"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹비웨이브(BEWAVE)가 맑고 순수한 감성으로 눈길을 사로잡았다. 1일 0시 공식 채널을 통해비웨이브의 첫 번째 싱글 앨범 ‘비 유어 웨이브’ 두 번째 단체 콘셉트 포토가 오픈됐다. 별이 뜬 밤 하늘을 배경으로비웨이브 멤버들이 천체망원경과 함께 밝은 미소와 함께 달과 별을 바라보는 장면이 담겼다. 앞서 개인 콘셉트 포토를 통해 청순함과 신비로움을 동시에 지닌 소녀의 모습을 표현하며 독보적 감성으로 기대감을 높인 바 있는비웨이브는 이날 단체 콘셉트 포토를 통해 완벽한 비주얼 합을 뽐내며 컴백에 대한 기대감을 끌어올렸다. BEWAVE는 신보 ’비 유어 웨이브‘를 발매하고 첫 컴백에 나선다. 이번 앨범에서는 누구나 공감할 수 있는 청춘의 한순간을 자신들만의 에너지와 감성으로 표현, ’5세대 청순 걸그룹‘으로서 입지를 굳힐 예정이다. 한편비웨이브의 첫 번째 싱글 앨범 ’비 유어 웨이브‘는 오는 10일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, ‘세계 최정상 프로듀서’ DJ 칼리드와 만났다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026340"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 세계 최정상 음악 프로듀서 DJ 칼리드(DJ Khaled)와 손을 잡았다. 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)은 1일 오후 1시 공식 SNS에 “DJ Khaled just sent a message - sneak peek alert!(DJ 칼리드가 메시지를 보냈습니다 - 예고 알림!)”이란 문구와 함께 영상 한 편을 게재했다. 영상에는 가장 먼저 “I just added my signature sound into our finished track, so check it out. IT‘S FIRE(우리가 완성한 트랙에 내 시그니처 사운드를 덧붙였으니 확인해줘. 엄청 나!)”라는 DJ 칼리드의 메시지가 등장한다. 곧이어 앞서 트랙 샘플러를 통해 공개됐던 신곡 음원 일부에 “세븐틴! DJ 칼리드! ANOTHER ONE”이라는 음성이 덧붙여진 사운드가 영상을 타고 흘러 귀를 사로잡았다. 이들의 협업은 일찍부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“신나는 것이 나왔다” 에픽하이, ‘파묘’ 말고 ‘파티’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991808"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에픽하이(EPIK HIGH)가 다가오는 연말 팬들과 음악으로 호흡한다. 에픽하이는 오는 12월 20일부터 22일까지 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 2024 에픽하이 콘서트 개최 소식을 알리고, 1일 공식 SNS를 통해 공연 포스터를 공개했다. 공개된 포스터는 영화 ‘파묘’를 패러디한 이미지로 눈길을 끌고 있다. 에픽하이가 매 공연 진짜보다 더 진짜 같은 포스터 퀄리티로 유쾌한 매력을 드러냈던 만큼, 이번 공연에는 또 어떤 작품을 패러디해 대중의 시선을 사로잡을지 기대감을 높이고 있다. 특히 연말에 진행되는 이번 콘서트에서 에픽하이는 한층 업그레이드된 무대를 선사할 예정이다. 재치 있는 입담과 넘치는 끼를 바탕으로 완벽한 라이브 공연을 선사하며 팬들에게 듣고 보는 재미를 더할 전망이다. 또 에픽하이는 대중의 꾸준한 사랑을 받고 있는 히트곡부터 숨겨진 명곡 등 풍성한 세트리스트로 현장을 찾아준 관객들에게 감사의 마음을 담아 고품격 무대를 선보인다. 에픽하이는 지난 6월 새 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최예나, 컴백 쇼케이스+생일 파티 '겹경사'…"모든 게 선물 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514485"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나가 8개월 만에 컴백했다. 최예나는 지난달 30일 세 번째 싱글 '네모네모' 발매와 함께 서울 강남구에 위치한 일지아트홀에서 팬 쇼케이스를 개최했다. 이날 최예나는 레이스와 리본으로 장식된 올 화이트 룩을 착장하고 타이틀곡 '네모네모' 무대를 꾸몄다. 무대 후 팬들 앞에 선 최예나는 "늘 앨범에 진심을 담기 때문에 이번 활동은 (이름에 네모를 넣어) '몌나'로 할까 생각 중이다. 너무 설렌다"고 소감을 밝혔다. 또한 최예나는 본격적인 팬 쇼케이스를 시작하기에 앞서 팬들과 함께 생일파티를 했다. 최예나는 "오늘 지구미(공식 팬덤명)에게 생일 축하를 받아서 모든 게 다 생일 선물 같은 느낌이다"라고 전했다. 이어 최예나는 팬들과 앨범에 대한 다양한 이야기를 나누고 포인트 안무를 소개하며 신곡 활동에 대한 기대감을 높였다. 또 가로세로 퍼즐, 주사위 게임 등 네모와 관련된 다양한 코너를 진행하며 팬들과 즐겁게 소통했다. 최예나는 "가까이에서 자리를 꽉 채워주셔서 감사하다. 저도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브, 전 세계 팬과 함께한 컴백 쇼케이스 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991807</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991807"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이그룹 휘브(WHIB)가 세 번째 싱글 앨범 '러시 오브 조이(Rush of Joy) 컴백 쇼케이스를 성황리에 마쳤다. 휘브는 지난달 30일 새 싱글 앨범 '러시 오브 조이의 발매 기념 쇼케이스를 개최, 온오프라인으로 진행된 이번 쇼케이스를 통해 국내는 물론 글로벌 팬들과도 함께 소통하며 본격 컴백 신호탄을 쐈다. MC 유재필과 함께 재하가 스페셜 MC로 함께하며 특별함을 더한 이번 쇼케이스에서 휘브는 신곡 ‘배로 (Rush of Joy)’는 물론, 수록곡 ‘해! (Play)’와 지난 앨범의 타이틀곡 ‘KICK IT’(킥 잇) 무대까지 선보이며 현장 분위기를 끌어올렸다. 뿐만 아니라 휘브는 ‘랜덤 플레이 댄스’ 코너를 통해 NCT 127, 더보이즈, 스트레이 키즈 등 다채로운 챌린지 커버를 진행, 화려한 댄스 실력으로 이전에는 볼 수 없었던 매력을 선보이며 팬들의 뜨거운 호응을 이끌었다. 이어 VCR을 통해 형아즈, 막내즈로 팀을 나눈 휘브는 현장에서 ‘막대 과자 게임’, ‘몸으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWER '내 이름 맑음', 멜론 톱5 뚫었다…정주행 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514484"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[QWER이 음원 차트에서 본격 정주행을 시작했다. QWER이 지난달 23일 발표한 두 번째 미니앨범 '알고리즘스 블러섬' 타이틀곡 '내 이름 맑음'은 1일 오전 0시 기준 멜론 톱100 4위를 기록했다. 이 곡은 발매 1시간 만에 동일 차트 95위로 진입한 이후 꾸준히 상승하며 마침내 톱5 벽까지 뚫었다. '내 이름 맑음'은 유튜브 뮤직 주간 차트(집계 기간 9월 20일~26일) 2위, 한국 인기곡 톱100 2위를 기록했다. 뮤직비디오 역시 유튜브 인기 급상승 동영상 1위에 오르며 빠르게 1000만 뷰를 돌파, '최애 걸밴드'의 위력을 자랑했다. 특히 QWER은 웹 예능 '김종국 짐종국' 콘텐츠를 인기 급상승 동영상 1위에 올려놓는가 하면, '야외녹음실'과 '내 이름 맑음' 곡 작업에 참여한 (여자)아이들 소연의 디렉팅 모습이 남긴 비하인드 콘텐츠까지 인기 급상승 동영상 톱10에 진입시키며 뜨거운 화제성을 입증했다. '내 이름 맑음' 챌린지도 국내외 팬들에게 높은 관심을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스타덤 스타톡⑤]더킹덤 "콘셉트 바꾸니 진입장벽 낮아진 것 같아요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514482"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 4월 발표한 '리얼라이즈' 앨범으로 콘셉트 대전환을 이룬더킹덤은 "진입 장벽이 낮아진 것 같다"며 만족해 했다. 총 7부작으로 이뤄졌던 챕터1 '히스토리 오브 킹덤'을 마무리하고, 새로운 챕터2 세계관의 출발을 알린 더 킹덤은 "이지리스닝 곡으로 대중에게 더욱 친숙하게 다가갈 수 있어서 좋다"고 말했다. 더킹덤이 스타덤 스타톡 다섯 번째 주자로 참여해 팬들의 질문에 답했다. -자신의 가장 좋은 점과 자랑스러운 점은 무엇인가요. 단 "가장 좋은 점은 무대를 좋아하고 열심히 하는 점이 좋습니다. 그리고 끊임없이 될 때까지 열심히 하는것이 자랑스럽습니다." 아서 "서로의 부족한 점이나 장단점을 맞춰가며 팀적으로 좋은 시너지를 낼 수 있는 부분에서 좋다고 생각합니다." -이번 드림 콘서트를 위해 특별히 준비한게 있다면 무엇인가요. 수많은 아티스트가 나오는데 더킹덤만이 보여줄 수 있는 매력은 무엇인가요. 무진 "더킹덤만의 음악색깔과 웅장한 무대들 그리고 스토리텔링을 드림콘서트 무대에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피원하모니, 美 ‘빌보드 200’ 16위 ‘자체 최고’ 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991802"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피원하모니(P1Harmony)가 미국 빌보드 메인 앨범차트에서 커리어 하이를 달성했다. 30일(현지 시각) 미국 음악 전문 매체 빌보드는 공식 SNS를 통해 피원하모니의 미니 7집 ‘새드 송’(SAD SONG)이 메인 앨범차트인 ‘빌보드 200’에서 16위에 올랐다고 밝혔다. 이는 피원하모니가 ‘빌보드 200’에서 기록한 최고 순위다. 이로써 피원하모니는 3작품 연속 ‘빌보드 200’ 진입이라는 쾌거를 거뒀다. 지난해 6월 미니 6집 ‘HARMONY : ALL IN’으로 ‘빌보드 200’에 51위로 처음 진입한 피원하모니는 지난 2월 발매한 정규 1집 ‘때깔 (Killin’ It)’로 동 차트에서 39위를 기록, 2주 간 진입에 성공하는 저력을 보였다. 그리고 신보로 자체 최고 기록인 16위에 오르며 또 한번 ‘커리어 하이’를 달성했다. 지난 20일 발매한 미니 7집 ‘새드 송’은 피원하모니가 앨범 기획 단계부터 작사, 작곡에 참여하는 등 전반적인 과정에 모든 멤버가 적극적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"K팝 어두운 그늘" 뉴진스 하니, 국감서 하이브 내 따돌림 증언하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003723304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003723304"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 타 그룹 매니저로부터 무시하라는 말을 들었다고 주장한 걸그룹 뉴진스의 하니와 김주영 어도어 신임대표가 국회 환경노동위원회 국정감사 출석 요청을 받았다. 지난달 30일 환노위는 전체회의를 열고 이달 25일 열리는 고용노동부 및 경제사회노동위원회 국정감사의 참고인으로 뉴진스 하니 등의 참고인 출석과 김주영 하이브 최고인사책임자의 증인 출석을 요구하는 '국정감사 증인·참고인 출석 요구의 건'을 의결했다. 국회는 하니에게 직장 내 괴롭힘 문제와 관련해 질의하고 김 대표에게는 부실한 대응에 대해 질의할 계획이다. 하이브 내 괴롭힘 대해 양측 공방이 오갈 것으로 보인다. 다만 참고인으로 채택됐다고 해도 반드시 출석해야 할 의무는 없어 하니의 출석 여부에 관심이 모이고 있다. 국회 환경노동위원장인 안호영 더불어민주당 의원은 공식 SNS에 '하니&amp;김주영을 국회로 부르는 이유'라는 제목의 영상을 통해 "여러분의 요구에 따라 2024 국정감사에 김주영 어도어 신임 대표이사님을 증인, 뉴진스 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키 ‘플레저 숍’ 독일 팬 마음도 활짝 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903647"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니 키가 ‘KCON GERMANY 2024’(케이콘 저머니 2024)를 통해 독일 팬들의 마음을 완벽히 사로잡았다. 키는 9월 29일(현지시간) 독일 프랑크푸르트의 Messe Frankfurt(메쎄 프랑크푸르트)에서 열린 ‘KCON GERMANY 2024’에 출연, 새 미니앨범의 타이틀 곡 ‘Pleasure Shop’(플레저 숍) 무대로 쿨하고 트렌디한 매력을 배가시킨 화려한 퍼포먼스를 선보였다. 더불어 재치 넘치는 포인트 안무들이 어우러져 보는 재미가 가득한 ‘Good &amp; Great’(굿 앤 그레이트), 강렬하고 뜨거운 에너지가 돋보인 ‘가솔린 (Gasoline)’ 등 대표 히트곡 스테이지도 선사해 이목을 집중시켰다. 특히 키는 ‘KCON GERMANY 2024’로 독일에서 첫 솔로 무대를 펼친 만큼 현지 관객들의 높은 관심을 한 몸에 받았으며, 공연 내내 객석에서 폭발적인 함성과 떼창이 터져 나와 키의 뜨거운 글로벌 인기를 다시 한번 실감케 했다. 또한 9월 30일 유튜브 S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내 표가 수상을 결정?! KGMA, 본격 ‘팬덤 투표전쟁’ 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244088"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)’가 팬들의 참여를 기다린다. KGMA 조직위원회에 따르면 2일부터 팬캐스트에서 ‘룰루아 x 팬캐스트 최고 인기상’의 투표가 시작된다. 투표율 100％반영으로 수상을 결정짓는 지표인 만큼, 팬들의 한 표 한 표가 큰 영향력을 미칠 것으로 예상된다. 1차 투표에서 사용자가 투표 마감 2시간 전부터 몰리면서 막판까지 치열한 순위 경쟁을 벌이기도 했다. 글로벌 팬들에게 사랑을 받은 K팝, 트롯, 밴드, 솔로, 리메이크, 발라드, 힙합, O.S.T. 등 다양한 부문의 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직어워즈(KGMA)’ 1차 투표에서 데이식스, 도경수, 박지현, 방예담, 백현, 뷔, 송가인, 싸이커스, 에스파, 유니스, 유회승, 이찬원, 윈터, 제이홉, 종호, 지민, 투어스, 플레이브 등이 각 부문 상위권을 차지했다. 앞서 어덜트 컨템포러리 라인업으로 영탁, 이찬원, 정동원, 송가인이 공개된 바, 이들은 단독 콘서트 매진 행렬을 기록할 만큼 단단한 팬덤을 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에픽하이, 이번엔 '파묘'다..12월 연말 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165903"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에픽하이(EPIK HIGH)가 다가오는 연말 팬들과 음악으로 호흡한다. 에픽하이(타블로, 미쓰라, 투컷)는 오는 12월 20일부터 22일까지 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 2024 에픽하이 콘서트 개최 소식을 알리고, 1일 공식 SNS를 통해 공연 포스터를 공개했다. 공개된 포스터는 영화 '파묘'를 패러디한 이미지로 눈길을 끌고 있다. 에픽하이가 매 공연 진짜보다 더 진짜 같은 포스터 퀄리티로 유쾌한 매력을 드러냈던 만큼, 이번 공연에는 또 어떤 작품을 패러디해 팬들의 시선을 사로잡을지 기대감을 높이고 있다. 특히 연말에 진행되는 이번 콘서트에서 에픽하이는 한층 업그레이드된 무대를 선사할 예정이다. 재치 있는 입담과 넘치는 끼를 바탕으로 완벽한 라이브 공연을 선사하며 팬들에게 듣고 보는 재미를 선사할 전망이다. 또 에픽하이는 대중의 꾸준한 사랑을 받고 있는 히트곡부터 숨겨진 명곡 등 풍성한 세트리스트로 현장을 찾아준 관객들에게 감사의 마음을 담아 고품격 무대를 선보인다. 에픽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승준, 한국 돌아오고 싶은 진짜 이유 밝혔다…“그립고 사랑해서”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096764"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유승준. 사진 | 스포츠서울 DB 스티브 유(가수 유승준)가 심경글을 게재했다. 스티브 유는 1일 SNS에 “그때는 왜 몰랐을까 미안하다 내가 너무 부족하다. 이렇게 오랜 세월이 지났는데도 내가 여러분을 잊지 못하는 것을 보면, 내가 여러분을 사랑했던 거보다 내가 여러분에게 받은 사랑이 훨씬 더 커서 그런 것 같다”라고 밝혔다. 이어 “누군가 ‘왜 그렇게 한국을 못 잊냐?’고 물어본다. 그립고 사랑해서 그런다고 하면 또 오해받을까요?. 여러분 마음 아프게 해서 정말 미안하다”라고 말했다. 또 “제가 부족해서 이렇게 시간을 많이 흘려보냈다. 돌아보면 당연한 것 하나 없었던 추억들. 지난날도 오늘도 내일도 모든 것이 은혜였다”고 설명했다. 그러면서 ”오늘은 왠지 주책맞게 눈물이 많이 나네요. 마음이 아파서 흘리는 눈물이 아니라 감사해서 눈물이 나네요. 고마워요. 사랑해요“라고 덧붙였다. 한편 스티브 유는 지난 1997년 1집 앨범 ‘웨스트 사이드(West Side)’를 발표했다. 그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진, 전국투어 '별책부록' 서울 공연 5분 만 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848021"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이무진이 남다른 티켓파워를 과시했다. 지난달 30일 이무진의 세 번째 전국투어 콘서트 ‘별책부록’ 서울 공연의 티켓 예매가 진행된 가운데 시작 5분 만에 2회차 전석이 매진됐다. 오는 11월 2~3일 코엑스 신한카드 아티움에서 개최되는 이무진의 서울 콘서트는 개최 소식과 함께 뜨거운 반응이 이어진 바 있다. 이번 전국투어 콘서트는 이무진이 2년 3개월여 만에 발표하는 미니 2집 ‘만화’(滿花)가 새로운 레퍼토리로 추가될 예정이라 더욱 기대를 모으고 있다. 서울 공연 매진과 함께 빅플래닛메이드엔터는 지난달 30일, 공식 채널에 미니 2집 ‘만화’ 앨범 프리뷰 영상을 공개, 이무진의 컴백에 열기를 더했다. 공개된 앨범 프리뷰에는 타이틀곡인 ‘청춘만화’를 비롯해 ‘가면세계’, ‘무무의 하루’, ‘별자리’, ‘우리 둘이서’, ‘반투명 이방인’ 등 총 6곡의 곡별 분위기에 어울리는 다양한 영상을 배경으로 이무진이 노래하는 모습을 담아냈다. 가장 기대를 모으고 있는 타이틀곡 ‘청춘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['JYP 밴드' 엑스디너리 히어로즈, 컴백 타이틀곡은 'Night before the end']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005165893"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 보이밴드 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes, XH)가 신곡 'Night before the end'(나이트 비포 디 엔드)로 컴백한다. 엑스디너리 히어로즈는 오는 14일 오후 6시에 새 미니 앨범 'LIVE and FALL'(리브 앤드 폴)을 발매한다. JYP는 1일 오후, 공식 SNS 채널에 트랙리스트 이미지를 게재하고 '차세대 K팝 슈퍼 밴드'의 음악적 잠재력을 예고했다. 트랙리스트에 따르면 신보에는 타이틀곡 'Night before the end'를 포함해 'FEELING NICE'(필링 나이스), 'XYMPHONY'(심포니), 'XH_WORLD_75'(엑스에이치_월드_세븐티파이브) 등의 신곡과 '2024 Xperiment Project'(2024 엑스페리먼트 프로젝트) 일환인 디지털 싱글 시리즈 'Open ♭eta'(오픈 베타)를 통해 공개된 'Save me'(세이브 미), '소년만화', 'iNSTEAD! (Feat. YB 윤도현)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에픽하이, '파묘' 아니라 '파티'…이쯤되면 패러디 하고 싶어 공연하는 팀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514481"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에픽하이가 다가오는 연말 팬들과 음악으로 호흡한다. 에픽하이는 오는 12월 20일부터 22일까지 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 2024 에픽하이 콘서트 개최 소식을 알리고, 1일 공식 SNS를 통해 공연 포스터를 공개했다. 공개된 포스터는 영화 '파묘'를 패러디한 이미지로 눈길을 끌고 있다. '파묘'를 '렛츠 파티'로 패러디한 멤버들은 퀄리티 높은 연출과 싱크로율 200%의 표정 연기로 시선을 집중시킨다. 또한 '험한 것이 나왔다'는 '신나는 것이 나왔다'로 패러디 돼 신나는 공연을 기대하게 만든다. 에픽하이가 매 공연 진짜보다 더 진짜 같은 포스터 퀄리티로 유쾌한 매력을 드러냈던 만큼, 이번 공연에서는 또 어떤 작품을 패러디해 대중의 시선을 사로잡을지 기대감을 높이고 있다. 연말 콘서트에서 에픽하이는 한층 업그레이드된 무대를 선사할 예정이다. 재치 있는 입담과 넘치는 끼를 바탕으로 완벽한 라이브 공연을 선사하며 팬들에게 듣고 보는 재미를 더할 전망이다. 또 에픽하이는 대중의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄청나!" 세븐틴, '월드 프로듀서' DJ칼리드와 손 잡았다...샘플 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000240912"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 DJ 칼리드(DJ Khaled)와 함께 한다. 세븐틴은 1일 오후 1시 공식 SNS를 통해 "DJ Khaled just sent a message - sneak peek alert!(DJ 칼리드가 메시지를 보냈습니다 - 예고 알림!)"이란 문구와 함께 영상 한 편을 게재했다. 영상에는 가장 먼저 "I just added my signature sound into our finished track, so check it out. IT'S FIRE(우리가 완성한 트랙에 내 시그니처 사운드를 덧붙였으니 확인해줘. 엄청나!)"라는 DJ 칼리드의 메시지가 등장한다. 곧이어 앞서 트랙 샘플러를 통해 공개됐던 신곡 음원 일부에 "세븐틴! DJ 칼리드! ANOTHER ONE"이라는 음성이 덧붙여진 사운드가 영상을 타고 흘러 귀를 사로잡았다. 이들의 협업은 일찍부터 예고됐다. 최근 세븐틴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY, 5색 'GOLD' 비주얼 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244083"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY(있지)가 물오른 5색 미모와 함께 'GOLD' 컴백 기대감을 조성하기 시작했다. 1일 JYP엔터테인먼트 측은 공식 SNS를 통해 ITZY 새 미니앨범 'GOLD' 개별 콘셉트컷을 공개했다. 공개된 콘셉트컷에는 앞선 트레일러 속 다양한 오브제와 배경을 두고 자신만의 매력감각을 자랑하는 멤버들의 모습이 담겨있다. 인형, 신발, 크리스마스트리, 미니어처 등의 오브제를 자연스레 연상케하는 예지, 리아, 류진, 채령, 유나 등 ITZY 멤버들의 모습은 이전의 호흡과는 또 다른 매력발산을 짐작케 한다. 한편 ITZY는 오는 15일 오후 6시 새 미니앨범 'GOLD'를 발표, 데뷔 첫 더블 타이틀곡 'GOLD'와 'Imaginary Friend'(이매지너리 프렌드)를 앞세워 새로운 행보를 시작한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['병역 기피' 유승준, 국군의날 애절 심경 "한국 그립고 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005848018"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유승준(사진=SNS) 병역 기피 의혹으로 22년째 한국땅을 밟지 못하는 가수 유승준이 국군의 날(10월 1일) 애절한 한국 사랑을 뽐냈다. 유승준은 1일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “그때는 왜 몰랐을까. 미안하다. 내가 너무 부족했다”며 “오랜 세월이 지났는데도 내가 여러분을 잊지 못하는 걸 보면, 내가 여러분께 받은 사랑이 훨씬 더 커서 그런 것 같다”고 말문을 열었다. 유승준은 “누군가 ‘왜 그렇게 한국을 못 잊냐?’고 물어보던데, 그립고 사랑해서 그런다고 하면 또 오해 받겠냐”고 반문하며 “여러분 마음 아프게 해서 정말 미안하다. 내가 부족해서 이렇게 시간을 많이 흘러 보냈다”고 토로했다. 그러면서 유승준은 “오늘은 왠지 주책맞게 눈물이 많이 난다”며 “마음이 아파서 흘리는 눈물이 아니라 감사해서 눈물이 난다. 고맙고 사랑한다”고 팬들에 대한 애정을 과시했다. 앞서 유승준은 지난 2002년 군 입대를 앞두고 해외 공연 목적으로 국외 여행 허가를 받아 출국한 뒤 미국 시민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에픽하이 ‘파묘’ 패러디 퀄리티 美쳤다‥12월 콘서트 개최[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903635"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에픽하이가 연말 콘서트 개최를 확정지었다. 에픽하이는 10월 1일 공식 SNS를 통해 공연 포스터와 함께 오는 12월 20일부터 22일까지 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 콘서트를 개최한다는 소식을 발표했다. 공개된 포스터는 영화 '파묘'를 패러디한 이미지로 이목을 집중시킨다. 에픽하이가 매 공연 진짜보다 더 진짜 같은 포스터 퀄리티로 유쾌한 매력을 드러냈던 만큼, 이번 공연에는 또 어떤 작품을 패러디해 대중의 시선을 사로잡을지 기대감을 높이고 있다. 연말 진행되는 이번 콘서트에서 에픽하이는 한층 업그레이드된 무대를 선사할 것을 예고했다. 또 에픽하이는 대중의 꾸준한 사랑을 받고 있는 히트곡부터 숨겨진 명곡 등 풍성한 세트리스트로 현장을 찾아준 관객들에게 감사의 마음을 담아 고품격 무대를 선보일 예정이다. 에픽하이는 지난 6월 새 앨범 'PUMP (펌프)'를 발매했다. 이어 아시아 3개 도시와 호주 4개 도시, 북미 23개 도시에서 월드투어 'EPIK HIGH THE PUMP TOU]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스타덤 스타톡④]소디엑 "선한 영향력 주는 팀 되고 싶어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514479"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 미니앨범 '섬데이'를 발표한 소디엑은 미래에 이루고 싶은 일로 "선한 영향력"이라고 했다. 누군가의 꿈이 되고, 롤모델이 된다는 것은 영광스러운 일. 소디엑도 주변에 좋은 영향을 끼치고 싶다고 힘주어 말했다. 소디엑이 스타덤 스타톡 네번째 주자로 참여해 팬들의 질문에 친절하게 답했다. 팬들의 질문 중 10가지를 선택해 질문했다. -'섬데이' 앨범에서 가장 마음에 드는 노래 그리고 좋아하는 가사는. 현식 "타이틀곡 '아워 데이즈' 규민이 파트 중 '괜찮아 조금 느리더라도/우린 뭐든 다 할 수 있어'라는 가사가 너무 뭉클하고 좋아요." 렉스 "저는 '섬데이' 앨범에서 타이틀곡 '아워 데이즈'를 제일 좋아하는데요. '아워 데이즈'는 저희 이번 앨범 키워드인 '중꺾마'(중요한 것은 꺾이지 않는 마음)라는 의미가 제일 명확하게 담겨있는 노래이기 때문입니다. 좋아하는 가사는 '빛나고 있어 우리'입니다. 자얀 "이번 앨범에서 제가 가장 좋아하는 노래는 수록곡 '린 온 미'예요! 특히 'we]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA 인기 투표 돌입, 팬덤 간 치열한 전쟁 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000903620"/>
        <updated>2024-10-01T06:23:31.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KGMA 뮤직어워드 투표 경쟁이 본격적으로 시작된다. ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA) 측은 10월 1일 "10월 2일부터 인기 투표를 시작한다"고 밝혔다. 이날 팬캐스트를 통해 ‘룰루아 x 팬캐스트 최고 인기상’ 투표가 시작되며 팬덤 간 치열한 투표 전쟁이 예고된다. 투표율 100％ 반영으로 수상을 결정짓는 지표인 만큼, 팬들의 한 표 한 표가 큰 영향력을 미칠 것으로 예상된다. 전일 마감된 1차 투표에서 사용자가 투표 마감 2시간 전부터 몰리면서 막판까지 치열한 순위 경쟁을 벌이기도 했다. 글로벌 팬들에게 사랑을 받은 K팝, 트롯, 밴드, 솔로, 리메이크, 발라드, 힙합, O.S.T. 등 다양한 부문의 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직어워즈(KGMA)’ 1차 투표에서 데이식스, 도경수, 박지현, 방예담, 백현, 뷔, 송가인, 싸이커스, 에스파, 유니스, 유회승, 이찬원, 윈터, 제이홉, 종호, 지민, 투어스, 플레이브 등이 각 부문 상위권을 차지했다. 앞서 어덜트 컨템포러리]]></content>
    </entry>
</feed>