<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-21T19:13:28.039Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔라의 솔직한 '주제파악']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518042"/>
        <updated>2024-10-21T19:13:16.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무 솔라가 토크 콘서트를 개최한다. 솔라는 오는 11월 17일 서울 신촌동 연세대학교 백주년기념관 콘서트홀에서 '2024 솔라 토크 콘서트 '주제파악''(이하 '주제파악')을 개최한다. '주제파악'은 '시도의 대명사'로 불리는 솔라의 새로운 도전이다. 음악이 아닌 토크에 도전장을 내건 솔라는 특유의 솔직하면서도 재치 넘치는 입담으로 이제까지 못다 한 이야기들을 마음껏 풀어낸다는 계획이다. 토크를 중심으로 한 다양한 코너가 꾸려질 예정인 가운데, 솔라의 라이브도 들을 수 있을 것으로 기대된다. 솔라는 얼마 남지 않은 올해 연말을 팬들과 의미 있게 마무리하기 위해 만반의 준비를 하고 있다고 한다. 솔라는 그간 그룹으로서, 또 솔로 아티스트로서 꾸준히 본업 활동을 이어오며 자신만의 음악 색깔을 확고히 해왔다. 2022년에는 뮤지컬 '마타하리'를 통해 뮤지컬 배우로도 데뷔한 가운데, 솔라는 오는 12월 5일 개막을 앞둔 '마타하리' 시즌4에도 합류를 결정했다. 또한, 솔라는 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김선화, ‘수령인’으로 명불허전 믿보배 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995802"/>
        <updated>2024-10-21T19:13:16.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김선화가 명불허전 믿보배를 입증했다. 지난 13일과 20일에 OCN과 OCN Movies2 채널에서 방송된 CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘오프닝 2024’ 6번째 작품 ‘수령인’에서 50억 복권에 당첨된 성서연 (강신 분)의 계모이자 성서준(백선호 분)의 친모 ‘최미영’역을 맡은 김선화는 의붓딸의 학대는 방관하지만 친아들에게는 도를 넘은 애정으로 삐뚤어진 모성애를 가진 캐릭터의 이중성을 낱낱이 그려내 극의 몰입도를 높였다. 방송에서는 복권에 당첨된 성서연이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 하는 고군분투기가 그려지는 것과 동시에 아이들을 학대하는 다양한 부모들의 군상이 총동원됐다. 이 가운데 서연과 서준의 부모인 성인수(오용 분)와 최미영(김선화 분)은 그릇된 방식으로 각각의 친자식들을 학대했고 결국 가정의 파탄을 맞았다. 김선화의 믿고 보는 연기는 매 등장 신마다 빈 틈 없이 이어졌다. 서연의 학대를 눈앞에서 보고도 모른척하지만 서준의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘22일 발매’ 조용필, 정규 20집···타이틀곡 ‘그래도 돼’ MV 박근형·전미도·이솜·변요한 지원사격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995800"/>
        <updated>2024-10-21T19:13:16.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조용필의 정규 20집이 베일을 벗었다. 조용필은 최근 공식 유튜브 채널을 통해 정규 앨범 ‘20’의 타이틀곡 ‘그래도 돼’ 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 뮤직비디오에는 박근형, 전미도, 이솜, 변요한 배우가 출연해 공개 전부터 화제를 모았다. 실력파 배우들의 열연과 “이제는 믿어 믿어봐 / 자신을 믿어 믿어봐”라는 응원이 담긴 가사, 조용필의 파워풀한 보이스가 어우러진 뮤직비디오 티저가 공개되자 신곡에 대한 기대감이 높아지고 있다. 뮤직비디오 제작에는 영상 제작사 돌고래유괴단이 참여했다. 메가폰을 잡은 이주형 감독은 “희망이라는 단어가 유치해지리 만큼의 깜깜한 어둠 속을 걷고 있는 이들에게, 그럼에도 당신을 응원하는 음성과 시선은 가장 가까운 곳에 있다는 이야기를 하고 싶다. 가수 조용필의 음성으로 힘든 시기를 보내고 있을 누군가에게 응원이 되었으면 한다”고 전했다. 타이틀곡 ‘그래도 돼’는 이 시대 모든 이들을 위한 뭉클한 응원가로 이제는 자신을 믿어보라고, 조금 늦어도 좋다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 백야, 디지털 싱글 ‘스노우볼’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995794"/>
        <updated>2024-10-21T17:14:34.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 백야가 겨울의 낭만적인 순간을 미리 전한다. 21일 정오 각종 음원사이트를 통해 백야의 디지털 싱글 ‘스노우볼’이 발매된다. ‘스노우볼’은 눈 내리는 겨울날의 따뜻한 추억과 사랑을 동화적으로 그린 곡이다. 마치 스노우볼 속의 작은 세계처럼, 겨울의 차가운 바람 속에서 따뜻한 순간을 함께 나누는 두 사람의 이야기를 담고 있다. 백야는 이번 곡의 작사, 작곡 그리고 편곡까지 도맡아 그만의 감성적인 느낌을 완벽하게 살려냈다. 백야는 사랑의 기억을 아름다운 가사들로 표현했으며, 사랑의 추억을 간직하고 겨울의 낭만적인 순간을 기다리는 마음을 ‘스노우볼’에 담아냈다. 백야가 주목받고 있는 J-POP 감성의 아티스트인 만큼, 이번 ‘스노우볼’ 역시 특유의 몽글몽글하고 동화적인 감성을 엿볼 수 있다. 백야는 동화를 연상시키는 음악과 빠져들게 만드는 음색으로 리스너들의 귀를 사로잡을 전망이다. 백야 새 디지털 싱글 ‘스노우볼’이 또 어떤 깊은 울림을 선사할지 기대가 모이는 가운데, 백야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트롯 걸즈 재팬’ 준우승자 우타고코로 리에, 첫 한국 싱글 ‘제비꽃’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995791"/>
        <updated>2024-10-21T17:14:34.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트롯 걸즈 재팬(TROT GIRLS JAPAN)’ 준우승자 우타고코로 리에가 첫 한국 싱글로 음악팬들을 만난다. 우타고코로 리에는 21일 오후 6시 첫 번째 싱글 ‘제비꽃’을 발매했다. ‘제비꽃’은 1985년 발매된 조동진의 원곡을 컨템퍼러리 팝 발라드로 재해석한 곡이다. 서정적인 기타와 피아노가 함께 어우러지며 드라마틱한 전개를 만들어내고, 우타고코로 리에의 애틋하면서도 따뜻한 허밍으로 곡 안에서 느낄 수 있는 모든 감정을 담담하면서도 차분하게 녹여냈다. 또 ‘제비꽃’은 한 인간이 세상을 살아가면서 겪는 꿈과 사랑, 슬픔과 좌절, 조금씩 달관해 가는 성숙의 과정을 녹여낸 시적인 가사를 담고 있으며, 이를 우타고코로 리에의 깊고 맑은 목소리로 표현해 더 큰 울림을 선사할 예정이다. ‘제비꽃’은 지난 8월 열린 ‘2024 트롯걸즈재팬 1st 콘서트 - 돌아와요 부산항에’에서 먼저 선보여 객석을 눈물바다로 만든 바 있어 정식 음원으로는 또 어떤 감동을 선사할지 기대가 높아진다. 우타고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트로트신동 전기호, ‘루체’서 활동 펼치자…모두 ‘아는 체’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995786"/>
        <updated>2024-10-21T16:22:26.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트로트 신동’으로 차세대 트로트 시대를 이끌어 갈 ‘리틀 임영웅’ ‘전기호’가 트로트명가 ‘루체’에 새롭게 둥지를 틀었다. 아직 중학교 1학년인 전기호는 전남 담양 출신으로 어린 나이이지만 ‘트로트 천재’로 인정받으며 이미 전라도에서 유명 인사가 되었다. 전기호는 ‘KBS1TV 아침마당-도전 꿈의 무대 – 신동 트롯아이돌 국민경선 대잔치’에서 결승에 통과하며 ‘리틀 임영웅’이라는 타이틀을 얻었으며 지난해에는 ‘MBN 불타는 장미단 - 신동 가요제’에도 출연하며 뛰어난 실력을 뽐냈다. ‘남진’, ‘심수봉’, ‘설운도’, ‘조정민’ 등 국내 대형 트로트 가수들이 소속되어 있는 ‘루체’는 “트로트 천재소년 전기호군을 물심양면으로 지원하며 함께 미래를 그려가겠다. 전기호군의 훤칠한 비주얼, 허스키한 매력의 보이스는 국내는 물론 일본에서도 성공 가능성이 있다. 이미 일본 연예 관계자들이 큰 관심을 갖고 있다.”며 소감을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 피환, 음악계간지 세 번째 싱글 ‘이런 날’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995783"/>
        <updated>2024-10-21T16:22:26.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 피환의 음악계간지 그 세번째 이야기 ‘이런 날’이 21일 정오에 각종 음악스트리밍 사이트를 통해 발매했다. 음악계간지는 서태지컴퍼니 테크니션 출신의 피환이 봄, 여름, 가을, 겨울의 사계절을 통해 느끼는 감수성을 음악으로 표현하는 기획형 앨범이다. 피환 세번째 이야기 싱글 ‘이런 날’은 로파이 뮤직에 기반을 둔 음악으로 힙합 알앤비 스타일의 리듬에 펑크락 뮤직 스타일의 문법을 차용한 다소 실험적인 곡이다. 또한 텁텁한 지하구석에서 절망만을 먹이 삼으며 살던 시절의 모습을 표현했다. 싱글 ‘이런 날’의 가사속에는 ‘눈부신 날도 반가운 말도’ ‘바래진 채로 꼬아지고 또 꼬아져 날 찔러’ ‘미래 따위는 내게는 없지’ ‘원망할 시간만 내게 주어지는 걸 알아’ 라는 노랫말로 밝은 이야기도 희망적인 위로도 모두 꼬아서 듣고 어둡게 받아 들이던 모습을 표현했다. 이에 피환은 “무엇보다 그런 시절, 그런 마음들이 나만의 것이 아닌 우리 모두가 겪고 있고, 우리 모두가 함께 나아갈 발판]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 29일 공식 캐릭터 ‘핌즈클럽’ 정식 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000995782"/>
        <updated>2024-10-21T16:22:26.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(LE SSERAFIM)이 오는 29일 첫 공식 캐릭터 ‘핌즈클럽’(FIM’S CLUB)을 선보인다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 21일 SNS를 통해 ‘핌즈클럽’ 캐릭터를 소개하는 영상을 공개했다. 다섯 멤버는 소개 영상을 통해 직접 캐릭터의 이름과 특징을 해시태그와 함께 설명해준다. 김아치(김채원), 사꾸꾸(사쿠라), 흐리몽(허윤진), 즈하롱(카즈하), 홍삐삐(홍은채) 등 다섯 캐릭터는 외형과 성격, 이름까지 톡톡 튀는 개성이 돋보인다. 먼저 김아치는 힙스터를 꿈꾸는 아기 치타다. 사꾸꾸는 ‘금손’ 고양이로 한번 취미에 집중하면 멈출 줄 모른다. 책과 음표에서 아이디어를 얻는 유령 흐리몽, 언제 어디서나 ‘무한 긍정’의 자세를 유지하는 즈하롱, 용기 있게 ‘핌즈클럽’을 이끄는 리더지만 때로는 감성 병아리가 되는 홍삐삐까지 각양각색의 매력을 자랑한다. ‘핌즈클럽’은 르세라핌에게 언제나 따뜻한 응원과 사랑을 보내주는 피어나(FEARNOT.팬덤명)에게]]></content>
    </entry>
</feed>