<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-17T22:17:13.070Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주연 배우는 7억 받는데...류승수 "출연료 20배 차이, 투잡 뛴다" ('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205706"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류승수가 주연, 조연 배우의 출연료 차이가 약 20배 정도 난다고 밝혔다. 18일(금) 밤 9시 40분 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널 S 공동제작)는 '27년 차 베테랑 배우 류승수가 말하는 주연-조연 출연료 차'라는 제목의 영상을 공개했다. 전현무는 "배우들이 자꾸 작품이 없다는 이야기하더라. 자꾸 무산돼서 그러는 거냐"고 질문했다. 류승수는 "1년에 120편을 제작한다고 치면 지금은 제작 편수가 거의 50편이다. 반 이하로 줄었다"며 "(작품) 제작을 할 수가 없다. 제작할 수 있는 환경이 아니다. 너무 힘들다. 이걸로 생활이 안된다. 그래서 다 투잡을 뛰는 거다"라고 답했다. 전현무는 "형 정도도 그러냐"고 물었고, 류승수는 "그렇다. 이게 문제가 뭐냐면 주인공과 그 밑에 조연 출연료가 몇 배 차이가 날 거 같냐. 한 20배 차이는 난다"고 말했다. 전현무는 27년 차 베테랑 배우인 류승수도 주연 배우와는 출연료 차이가 많이 난다는 말에 놀라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[재벌 3세→자산 100억 대표, 대한민국 0.1% 'MZ 금수저' 얼굴이 공개된다 ('금수저전쟁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205705"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모든 게 '0'에서 시작되는 대한민국 금수저들의 치열한 서바이벌 '금수저 전쟁'이 신개념 '수저 포스터'를 공개, 본편을 향한 기대감을 한층 더 고조시켰다. 11월 4일(월) U+모바일tv에서 첫 공개되는 '금수저 전쟁'은 대한민국 자산 상위 0.1% 소위 '금수저'라 불리는 이들이, 공짜 없는 '제로시티(Zero City)'에 입성하여 오로지 자신만의 힘으로 0원부터 돈을 불려나가며 최종 승자를 가리는 머니게임 서바이벌이다. 단 한 끼의 식사도, 잠을 자는 것도 스스로 돈을 벌어 원하는 걸 얻어내야 하는 '제로시티', 그 안에서 벌어지는 '슈퍼 영앤리치'들의 처절한 생존 경쟁이 극적인 재미를 선사할 예정이다. 공개된 포스터는 날 때부터 부를 쥐고 태어난 이들의 황금 배경, '거대 금수저'가 가장 먼저 시선을 압도한다. 그 위에 쓰여진 '대한민국 금수저? 오직 '능력'으로 승부하라!'라는 문구는 '금수저 전쟁' 프로그램 전체를 관통하며 보는 이들의 승부욕마저 자극한다. 또 '제로시티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고우림♥' 김연아, 성수동서 뽐낸 미모..사랑스러운 눈맞춤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274573"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피겨여왕 김연아가 성수동에 썼다. 김연아는 18일 자신의 개인 계정에 "NB♥성수"라는 글과 사진을 게재했다. 공개 된 사진 속 김연아는 성수동에 있는 뉴발란스 매장을 방분, 포즈를 취하고 있다. 김연아는 거울을 보고 셀카를 찍는가 하면, 사랑스러운 눈맞춤으로 시선을 사로잡는다. 운동화를 신고도 완벽한 각선미를 자랑한다. 김연아는 지난 17일 자신이 모델로 활동 중인 해당 브랜드의 성수동 지점 행사에 참석, 뜨거운 화제를 모은 바 있다. 한편 김연아는 포레스텔라 고우림과 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하루 계란2개” 고민시, 43Kg 숨긴 슈트핏! 미모가 열일하는 ‘황금 막내’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030323"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시가 시크한 블랙 슈트로 성수동 스타일 어워즈 포토월을 장악했다. 배우 고민시가 17일 오후 서울 성수동에서 열린 ‘스타일 어워즈’ 포토월 행사에 참석해 눈길을 사로잡았다. 이날 고민시는 절제된 디자인이 돋보이는 블랙 슈트 셋업을 착용해 시크한 분위기를 자아내며 감각적인 스타일을 완성했다. 고민시가 선택한 슈트는 과하지 않은 깔끔한 실루엣으로 세련미를 극대화했다. 그녀의 긴 웨이브 헤어스타일은 자연스러운 볼륨감을 더해 고급스러운 분위기를 연출했고, 사랑스러운 메이크업은 그녀의 매력을 더욱 빛나게 만들었다. 블랙 슈트와 조화롭게 어우러진 메이크업과 헤어스타일 덕분에 고민시의 독보적인 패션 감각이 더욱 두드러졌다. 특히, 고민시는 손목에 착용한 시계로 세련된 도시적 감성을 더하며 스타일에 강렬한 포인트를 주었다. 액세서리 하나하나까지 신경 쓴 그녀의 스타일링은 행사 내내 많은 이들의 주목을 받았다. 한편, 고민시는 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’에 출연하며 활발한 연기 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 탄수화물 끊더니 더 말랐네! 은근한 노출 드레스 입고 미소..“악플 타격 NO!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030322"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리가 성수동 ‘스타일 어워즈’서 검은 드레스로 완성한 럭셔리 룩 을 선보였다. 가수 겸 배우 혜리가 17일 오후 서울 성수동에서 개최된 ‘스타일 어워즈’ 포토월 행사에 참석해 현장을 빛냈다. 이날 혜리는 고급스러운 검은색 롱 드레스를 선택해 무대 위뿐만 아니라 레드카펫에서도 돋보이는 패션 센스를 자랑했다. 혜리의 드레스는 한쪽에 깊게 들어간 슬릿 디테일로 포인트를 주며, 그녀의 길고 날씬한 다리 라인을 완벽하게 강조해 관객들의 시선을 집중시켰다. 슬릿 디자인은 전체적인 룩에 과감하면서도 우아한 느낌을 더하며, 혜리 특유의 당당하고 세련된 분위기를 배가시켰다. 이날 혜리는 드레스와 어울리는 심플한 액세서리로 스타일링을 완성했다. 과하지 않으면서도 고급스러운 분위기를 유지한 액세서리는 혜리의 룩에 섬세한 세련미를 더했다. 스타일 어워즈에서 혜리의 패션은 단연 주목받을 만한 순간이었다. 한편, 혜리는 최근 영화 ‘빅토리’로 관객들과 만났다. ‘빅토리’는 1999년 거제를 배경으로, 치어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상X박준형 진짜야? 콘서트 '뽀갈쓰' 사건의 전말 밝힌다 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205704"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[god 박준형이 일명 '뽀갈쓰' 사건의 전말을 밝힌다. 오는 19일(토) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'(기획 강영선 / 연출 김윤집, 전재욱, 이경순, 정동식, 이다운 / 작가 여현전 / 이하 '전참시') 318회에서는 데뷔 25년 차 레전드 그룹 god(지오디)가 콘서트 리허설 현장을 전격 공개한다. 특히 이날 방송에서는 완전체 콘서트에서 윤계상과 박준형이 뽀뽀를 한 일명 '뽀갈쓰' 사건의 전말이 밝혀진다. "갑자기 왜 고개를 돌렸냐"고 묻자, 박준형은 "이 파트에서 애들이 계속 날 괴롭힌다. 하루는 여기, 하루는 저기 깨문다. 그래서 못하게 하려고 얼굴을 돌렸는데 이빨에 뽀뽀를 했다"고 설명했다. 그러면서도 "어땠어?"라는 질문에, 박준형은 "좋지"라고 답해 눈길을 끌었다. 이날 방송에서는 완전체 콘서트를 앞둔 god의 모습이 베일을 벗는다. 멤버 개인별로 매니저가 있다는 god는 김태우 담당인 막내 매니저와 함께 콘서트 리허설 현장으로 향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 개그맨 임우일, 탈모 제품 허위 광고 논란에 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380847"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 임우일이 탈모 관리 제품 허위 광고 논란에 대해 사과했습니다. 임 씨는 지난 10일 올린 유튜브 영상에서 제품을 바르면 머리카락이 "가발처럼 빽빽해진다", "이렇게 잘 자란다"며 탈모 관리 제품을 홍보했는데요. 임 씨가 허위·과대 광고를 했다는 지적이 나왔고요. 논란이 일자 임 씨는 지난 16일 유튜브 채널 커뮤니티에 공지글을 올려 "관심과 수익에 눈이 멀어 광고를 찍으면서도 문제가 될 거라고 전혀 생각하지 못했다"면서, "대행사에 광고를 내려달라고 요청했다"고 말했고요. "제 무지로 저를 믿어주셨던 분들께 심려를 끼쳐 죄송하다"며 고개를 숙였습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 41세 맞아? 군살제로 ‘글램 보디’ 환호성 터진 딱붙핏 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030319"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이하늬가 성수동 스타일 어워즈 포토월에 등장해 퍼플 드레스로 고혹미를 발산했다. 배우 이하늬가 17일 오후 서울 성수동에서 열린 ‘2024 스타일 어워즈’ 포토월 행사에 참석해 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 이날 이하늬는 눈길을 끄는 고혹적인 퍼플 컬러의 타이트 드레스를 선택해 그녀만의 우아한 분위기를 뽐냈다. 몸매 라인을 완벽하게 감싸는 군더더기 없는 디자인의 드레스는 그녀의 뛰어난 보디라인을 강조하면서도 세련된 이미지를 한층 더했다. 특히 이하늬는 심플하면서도 고급스러운 블랙 힐과 미니 백을 매치해 절제된 패션 감각을 선보였다. 그녀의 스타일링은 화려함보다는 절제된 우아함을 강조해, 패션 행사에서도 품격 있는 패션 아이콘으로서의 면모를 입증했다. 이번 행사에서 이하늬의 패션은 단순한 드레스 이상의 의미를 전달했다. 심플하지만 존재감을 극대화하는 스타일링은 그녀만의 독보적인 매력을 더욱 빛나게 했다. 포토월에 선 이하늬는 미소를 띠며 카메라를 향해 여유로운 포즈를 취해 팬들의 찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 세븐틴 '스필 더 필스' 일본 오리콘 차트 정상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380846"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴의 미니 12집 앨범 '스필 더 필스(SPILL THE FEELS)'가 일본 음반 차트인 오리콘 데일리 앨범 랭킹 1위에 올랐습니다. 하루 판매량 34만 2천여 장을 기록했고요. 일본 애플뮤직과 일본 아이튠즈 톱 앨범 차트에서도 1위를 차지했는데요. 특히 타이틀 곡인 '러브, 머니, 페임'은 일본 주요 음원 사이트인 라인뮤직 데일리 차트 정상에 오르며 일본에서의 뜨거운 인기를 입증했습니다. 세븐틴은 오는 11월과 12월, 일본 4대 돔에서 월드 투어를 진행할 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 베니스 황금사자상 '룸 넥스트 도어' 오는 23일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380845"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 베니스국제영화제에서 최고상인 황금사자상을 수상하고, 시사회 때 18분 동안 관객의 기립박수를 받은 화제작이 극장가를 찾아갑니다. 스페인 거장, 페드로 알모도바르 감독의 '룸 넥스트 도어'가 오는 23일 관객과 만납니다. 이 영화는 '존엄사'를 소재로, 인간의 사랑과 우정, 삶과 죽음에 대한 이야기를 다루고 있는데요. 페드로 알모도바르 감독의 첫 영어 장편 영화로, 할리우드 대표 배우 틸다 스윈튼과 줄리안 무어가 열연했습니다. 영화는 올해 베니스영화제에서 황금사자상을 수상하며 작품성도 인정받았는데요. 젊은 시절 잡지사에서 일하며 친구가 된 마사와 잉그리드가 오랜만에 재회하며 벌어지는 이야기 '룸 넥스트 도어'는 오는 23일 공개됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '음주운전' 곽도원, 영화 '소방관'으로 스크린 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380844"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 2022년 음주운전으로 물의를 빚은 배우 곽도원이 2년 만에 스크린에 복귀합니다. 곽도원 주연 영화 '소방관'이 12월 개봉하는 건데요. '소방관'은 영화 '친구'를 연출한 곽경택 감독의 신작으로, 지난 2001년 발생한 서울 서대문구 홍제동 화재 참사 사건을 소재로 삼았고요. 당시 화재 진압에 투입된 소방관들의 이야기를 그리고 있습니다. 영화는 4년 전 촬영했지만 코로나 팬데믹 등의 여파로 개봉일을 잡지 못했고요. 곽도원의 음주운전 사건까지 겹치면서 무기한 미뤄졌던 영화 개봉은 올해 연말에서야 가능하게 됐습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 예지원과 함께한 교토여행! 배꼽 드러낸 ‘예쁜 엄마’ 크롭 퍼 베스트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030317"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오윤아가 교토에서 핑크 퍼 베스트로 완성한 유니크 스타일을 선보였다. 배우 오윤아가 자신의 인스타그램을 통해 근황을 전해 눈길을 끌었다. 오윤아는 지난 16일, “#교토 너무 예쁘다~~~·· 첫날 언니들과 행복한 시간~~”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 오윤아는 교토의 아름다운 풍경을 배경으로 그녀만의 세련된 패션 센스를 뽐내 감탄을 자아냈다. 오윤아는 화이트 크롭티에 핑크 퍼 베스트를 매치해 스타일리시하면서도 유니크한 분위기를 연출했다. 그녀의 핑크 퍼 베스트는 부드러움과 화려함을 동시에 담아, 가을 패션 아이템으로 주목받을 만했다. 크롭티로 청량한 이미지를 강조한 오윤아는 여기에 데님 팬츠를 더해 청순하고 활기찬 무드를 완성했다. 특히, 오윤아는 패션 소품에서도 감각을 드러냈다. 심플한 안경과 함께 슬링백을 활용해 편안하면서도 캐주얼한 매력을 강조한 것. 오윤아의 이러한 스타일링은 단순히 화려함을 추구하기보다는 일상 속에서의 친근함을 느낄 수 있게 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가을 맛집 될까…‘청설’ ‘더 킬러스’ ‘프로젝트 7’ [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030316"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 가을에 불어올 청량한 사랑 이야기 18일 오전 영화 ‘청설’ 제작보고회가 열린다. 이날 자리에는 배우 홍경, 노윤서, 김민주, 조선호 감독이 참석한다. ‘청설’은 사랑을 향해 직진하는 ‘용준’(홍경)과 진심을 알아가는 ‘여름’(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 ‘가을’(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기로, 제29회 부산국제영화제 한국영화의 오늘-스페셜 프리미어 섹션에 공식 초청되어 개봉 전부터 큰 화제를 불러일으킨 작품이기도 하다. 스크린 데뷔작 ‘결백’으로 백상연기대상 신인남우상을 수상하며 연기력을 입증한 뒤 ‘D.P’ ‘댓글부대’ 등 OTT와 스크린을 넘나들며 독보적 존재감을 보여주고 있는 대세 배우 홍경, ‘일타 스캔들’ ‘우리들의 블루스’ 등 작품에서 신인이라고는 믿을 수 없는 안정적인 연기력을 빛낸 노윤서, ‘금혼령, 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 방탄소년단 진, 첫 솔로 앨범 수록곡 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001380843"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 방탄소년단 진이 다음 달 예고한 솔로 앨범에 실릴 트랙 리스트를 공개했습니다. 팀의 맏형이기도 한 진은 어제 제이홉의 전역 현장을 찾아 기쁨을 함께하기도 했는데요. 제이홉의 전역을 축하하기 위해 현장을 찾은 진은, 인터뷰하는 제이홉 앞에 쪼그려 앉아 취재진들의 마이크를 대신 들며 동생의 전역을 빛내주려는 모습이 눈길 끌었는데요. 지난 6월, 팀에서 제일 먼저 전역해 활발히 활동하고 있는 진이 첫 솔로 앨범 '해피(Happy)'의 수록곡을 공개했습니다. 희망을 향해 달려 나가자는 메시지가 담긴 타이틀 곡 '러닝 와일드(Running Wild)'를 포함해, 오는 25일 미리 발매되는 선공개곡 '아윌 비 데어(I'll Be There)', '어나더 레벨(Another Level)' 등 모두 6곡이 앨범에 담길 예정인데요. 진의 데뷔 후 첫 솔로 앨범 '해피'는 다음 달 15일 공개됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최은경, 아름다운 헝가리 야경에 홀딱! 멋스러운 스웨이드 재킷 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030315"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최은경이 체크모자+니트로 완성한 감각적 패션을 선보였다. 아나운서 최은경이 감각적인 가을 패션으로 또 한 번 화제를 모았다. 16일, 그녀는 자신의 인스타그램에 “영화 gloomy sunday의 세남녀를 떠올리며..”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 최은경은 부드러운 크림색 니트로 스타일링을 시작해 단번에 가을 분위기를 자아냈다. 특히 숫자 7이 크게 새겨진 니트는 캐주얼하면서도 스타일리시한 느낌을 동시에 연출해, 평범한 듯하지만 섬세한 패션 감각이 돋보였다. 또한 최은경은 브라운 스웨이드 재킷을 걸치며 따뜻한 색감으로 가을의 무드를 더욱 강조했다. 여기에 체크무늬 모자를 매치한 그녀는 클래식한 요소를 적절히 활용하며, 전체적으로 세련되면서도 고급스러운 이미지를 완성했다. 그뿐만 아니라 베이직한 디자인의 팬츠를 선택해 깔끔하면서도 날렵한 실루엣을 선보였는데, 이는 지나치게 튀지 않으면서도 완벽한 밸런스를 보여주는 스타일링이었다. 특히 최은경은 신발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한석규 딸, 살인죄로 체포될 위기…"네가 죽였어?" 충격 ('이친자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685178"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한석규가 딸 채원빈의 거짓말에 혼란에 빠진다. 10월 18일(금) 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(기획 남궁성우 / 연출 송연화/ 극본 한아영 / 제작 아센디오, 우드사이드/ 이하 ‘이친자’) 3회에서는 장태수(한석규 분)가 딸 하빈(채원빈 분)의 알리바이를 확인하러 온 형사 오정환(윤경호 분)와 마주하는 숨막히는 순간이 그려진다. 지난 2회에서 태수는 하빈이 시신 없는 살인사건의 피해자 송민아(한수아 분)를 마지막으로 불러냈다는 것을 알고 충격에 휩싸였다. 망설임 끝에 “네가 죽였어?”라고 묻는 태수의 모습과 함께 형사들이 집을 찾아왔다. 태수의 처절하게 무너진 표정과 함께 들리는 초인종 소리가 공포의 울림처럼 느껴지며, 시청자들의 숨을 멎게 했다. 공개된 3회 스틸컷 속 형사들과 대면한 태수와 하빈의 모습이 긴장감을 자아낸다. 하빈은 사건 당일 무엇을 했는지 묻는 형사의 질문에 태연한 표정으로 답하고 있다. 형사들 앞에서도 눈 하나 깜짝 하지 않는 하빈의 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형♥박나래, 결혼식 준비 끝났다…"영탁 축가, 솜이불 결혼선물" ('홉즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205703"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그맨 22호 커플'로 불리는 양세형과 박나래의 결혼식 추진이 본격화 되고 있다. 17일 방송된 MBC '구해줘! 홈즈'에서는 소도시 임장 특집으로 경상북도 안동시로 아주 특별한 임장을 떠났다. 이날 방송에는 안동 출신의 가수 영탁과 배우 박기웅이 양세형을 데리고 안동 임장 투어에 나섰다. 세 사람은 임장에서 목화솜으로 이불 짓는 41년 차 장인을 만났다. 양세형은 직접 목화솜으로 이불 만드는 법을 장인에게 배우며 "찜닭을 먹으러 가는데 이것 좀 빌릴 수 있냐"고 너스레를 떨었다. 그러자 장인은 "장가도 안 갔는데 손부터 망가지면 어떡하냐"고 걱정했고, 이에 제작진은 "장가 곧 갈 거예요. 박나래 씨랑"이라고 밝혀 눈길을 끌었다. 이어 스튜디오에서 "안동까지 둘의 러브라인이 다 소문 났구나"라고 하자, 박기웅은 "두 분이 결혼하시면 장인이 솜이불 선물해주신다고 했다"고 전했다. 그러자 양세형 동생 양세찬이 "솜이불로 뭐하려고 그러냐"며 놀렸고 박나래는 "도련님 왜 이렇게 짓궂으세요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선, 지인들에 배신 당했다 "돈 떼이고 그림도 뺏겨…경매 올라왔다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205702"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['같이 삽시다' 구혜선이 지인들에게 배신 당했던 과거를 떠올렸다. 17일 방송된 KBS2 예능프로그램 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 개그우먼 김미려가 출연했다. 박원숙과 혜은이를 위해 참치된장국으로 아침을 만들어준 구혜선. 구혜선은 "지난 겨울방학 때 부모님 댁에서 지냈다. 아침, 점심, 저녁을 두 달 동안 해드렸다. 이것도 끓여드렸다. 맛이 특이하다더라"라고 밝혔다. 참외를 껍질 채로 먹는다는 구혜선의 먹방에 언니들은 또 한 번 놀랐다. 구혜선은 "어렸을 때부터 복숭아 씨 이런 거 제외하고는 씨도 다 씹어 먹었다"고 반전 입맛을 밝혔다. 혜은이는 구혜선의 독립 영화 제작 수입을 궁금해했고 구혜선은 "슬픈 얘기가 있다. 독립 영화 다섯 편 지식재산권을 가지고 있다. 상영할 데가 없지 않냐. 그러니까 제작사에서 관리를 해주신다. 분기별로 정산을 해주는데 그게 금액이 1,030원 이렇게 들어온다. 한 달에 300원 벌었다는 거다"라고 토로했다. 구혜선은 "음악 지식재산권도 50곡 정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지, 굴욕 없는 옆태 미모! 소박한 일상 속 꾸안꾸 니트-버뮤다팬츠 산책룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030314"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서예지가 인스타그램을 통해 가을 분위기가 물씬 느껴지는 데일리룩을 선보여 화제를 모았다. 서예지는 지난 16일 자신의 SNS에 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 시선을 사로잡았다. 서예지가 공개한 사진 속 패션은 편안하면서도 세련된 가을 스타일이 돋보였다. 브라운 톤의 베이직한 니트와 화이트 티셔츠를 레이어드한 모습은 부드럽고 포근한 느낌을 주었으며, 간결한 스타일링이지만 가을의 따뜻한 감성을 완벽하게 표현했다. 특히 니트의 루즈한 실루엣이 여유로움을 강조하면서도 세련된 무드를 연출했다. 눈에 띄는 점은 서예지가 선택한 하의였다. 루즈한 핏의 카고 쇼츠를 매치해 캐주얼하면서도 트렌디한 감각을 살렸다. 전체적으로 소박한 스타일링이지만, 독특한 분위기와 함께 그녀 특유의 시크한 매력을 뽐냈다. 루즈한 니트와 카고 팬츠의 조합은 평범해 보이면서도 디테일을 살려내는 서예지의 감각적인 패션 선택을 보여주었다. 특히 화이트 삭스와 샌들로 마무리한 포인트는 스타일에 편안함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘170Cm’ 송해나, 넣어입음 더 길어보이네! 로맨틱 레이스 롱스커트 전시회 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030313"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송해나가 감각적인 가을 패션으로 빈티지와 모던의 완벽 조화를 이루었다. 모델 겸 방송인 송해나가 지난 16일 자신의 인스타그램을 통해 감각적인 패션과 함께 전시회를 즐긴 모습을 공개해 눈길을 끌었다. 송해나는 “이슬이랑 전시데이트 저번에도 고양이 이번에도 고양이 유코히구치 전시는 정말 내스타일이구냥‍⬛”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 가을 패션 아이콘다운 면모를 드러냈다. 특히 송해나는 빈티지한 무드와 현대적인 감각을 절묘하게 믹스한 룩으로 시선을 사로잡았다. 가을 분위기에 어울리는 화이트 레이스 스커트를 중심으로 한 스타일링은 그녀의 패션 센스를 여실히 보여줬다. 고급스러운 레이스 소재의 스커트는 페미닌한 매력을 극대화하는 동시에 부드러운 느낌을 주어 따뜻한 가을 감성을 강조했다. 송해나는 여기에 강렬한 레드 컬러의 프린트 티셔츠를 매치해 눈에 띄는 대비를 선사했다. 레트로한 프린트가 들어간 티셔츠는 복고풍의 감각을 더하며 그녀 특유의 개성 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽, 모범생의 화려한 외출...젠틀 가이[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685175"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽이 17일 서울 성동구 XYZ 서울에서 열린 스와로브스키 ‘Masters of Light’ 전시회 기념 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 스윗한 미소 모델 같은 완벽한 비율 개구쟁이 미소 플러팅 눈빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김채원, 사뿐사뿐 초미니! 파격 플랫폼 힐 신은 벨벳 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030311"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김채은이 파격 플랫폼 힐+벨벳 드레스룩 을 선보였다. 르세라핌 김채원이 17일 오후 서울 성수동에서 열린 포토월 행사에 참석해 눈길을 사로잡았다. 이날 채원은 몸에 딱 맞는 블랙 벨벳 소재의 초미니 드레스를 착용해 단순하지만 고급스러운 룩을 완성했다. 벨벳 특유의 부드러운 광택이 더해지면서, 채원의 스타일은 우아함과 세련미를 동시에 발산했다. 채원은 다이아몬드 초커와 팔찌, 그리고 큰 반지를 매치해, 심플한 드레스에 럭셔리한 포인트를 더하며 시선을 집중시켰다. 전체적인 스타일링은 블랙 드레스의 미니멀함과 대비를 이루며 화려함이 더욱 돋보이는 룩을 완성했다. 특히 채원이 선택한 과감한 플랫폼 힐은 그녀의 긴 다리 라인을 더욱 강조하며 스타일리시한 매력을 발산했다. 힐의 높은 굽은 채원의 전체적인 비율을 한층 더 돋보이게 하며 포토월에서 압도적인 존재감을 과시했다. 한편, 채원이 속한 그룹 르세라핌은 오는 11월 열리는 ‘2024 MTV 유럽 뮤직 어워드’(Europe Music Awa]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['45세' 공유 "실제 연애? 리드 당하는 수동형 스타일" (채정안TV)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205699"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 채정안과 만나 실제 연애 스타일을 털어놨다 17일 채정안TV 채널에는 '유주누나 오랜만이야.. 17년만에 재회한 한결과 유주의 못다한 이야기ㅣEP.2 공유' 제목의 영상이 공개됐다. 2007년 신드롬급 인기를 모은 드라마 '커피프린스'의 주연배우 공유가 채정안의 유튜브에 등장했다. 공유는 "정안이 누나가 동욱이 하는거 봤지? 그대로 해라라고 하더라. 동욱이가 MC를 봤더라"라고 웃었다. 두 사람의 첫 만남은 '커피프린스 1호점' 촬영. "첫 리딩 때 처음 봤다"는 공유는 "채정안이라는 사람을 무대에서 노래했던 섹시했던 모습으로 잘 알고 있었다. 첫 촬영이 놀이터에서 누나를 만나는 신이었다. 진짜 안친할 때라서 둘이 어색해보이니까 감독님이 한번 안고 시작하라고 했다"고 회상했다. 채정안은 "안고 더 어색했다. 공유가 엉덩이를 너무 빼고 안더라. 지금이라면 더 깊게 안아줬을텐데 오늘 여기까지라며 존중했다"라고 웃었다. 공유는 "누나가 진짜 예뻤다. 진짜 첫사랑 이미지여서 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희선, 원조 여신의 청순美! 흰티와 청바지만 입어도 ‘자체 발광’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030309</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030309"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희선이 화이트 스웻셔츠+데님 팬츠로 완성한 데일리룩으로 눈길을 끌었다. 배우 김희선이 17일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 근황을 전해 화제를 모았다. 공개된 사진 속 김희선은 화이트 스웻셔츠와 데님 팬츠로 깔끔하면서도 세련된 캐주얼 룩을 완성해 눈길을 사로잡았다. 그녀는 스니커즈를 매치해 활동성을 높였으며, 베이스볼 캡과 선글라스를 더해 자연스러우면서도 멋스러운 분위기를 연출했다. 특히 편안한 차림새 속에서도 놓치지 않은 세련된 감각이 돋보여, 많은 팬들이 일상에서도 쉽게 따라 할 수 있는 완벽한 데일리룩으로 평가했다. 김희선의 이번 스타일링은 꾸민 듯 안 꾸민 듯한, 이른바 ‘꾸안꾸’ 패션의 정석을 보여주었다. 화이트와 데님의 깔끔한 조합에 스포티한 액세서리로 마무리한 그녀의 룩은 편안함과 스타일을 동시에 추구하는 이들에게 좋은 참고 자료가 될 만한 코디였다. 한편, 김희선은 최근 MBC 드라마 ‘우리, 집’과 tvN 드라마 ‘밥이나 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진짜 안 꾸미는 나" 예리, 민낯이 이 정도라니…이건 사실상 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685174"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 예리가 자연스러운 분위기를 뽐냈다. 예리는 16일 자신의 SNS에 "진짜 안 꾸미는 나!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 예리는 꾸미지 않은 수수한 모습이다. 그는 민낯에도 빛나는 피부로 눈길을 끌었다. 예리는 냅킨으로 만든 것으로 보이는 꽃을 입에 물고 엉뚱한 매력을 발산했다. 예리가 속한 레드벨벳은 마카오 공연을 끝으로 팬콘 투어를 마쳤다. 이들은 지난달 28~29일 '2024 Red Velvet FANCON TOUR 'HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv' in MACAU'(2024 레드벨벳 팬콘 투어 '해피니스 : 마이 디어, 레베럽' 인 마카오)를 개최했다. 레드벨벳은 지난 8월 데뷔 10주년을 맞았다. 슬기는 지난해 8월, 아이린은 지난 2월 재계약 소식을 전했으나 웬디, 조이, 예리의 재계약 여부는 알려지지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진아름, 지퍼 살짝 올리고 슬림 기럭지 자랑! 핑크에 반한 니트 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030308"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진아름이 핑크 니트 패션으로 시선을 강탈했다. 배우 겸 모델 진아름이 화사한 핑크 컬러로 스타일을 뽐내며 시선을 사로잡았다. 진아름은 17일 자신의 인스타그램에 “넘 예쁜 니트 브랜드 @evmoiu 의 팝업을 축하드립니다 더 현대 여의도점 지하2층에서 17일부터 23일까지 팝업을 진행한다는 소식 구경가보세요 예쁜 옷들이 많아요”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 진아름은 밝고 사랑스러운 핑크색 니트를 중심으로 스커트를 매치해 트렌디한 룩을 완성해 눈길을 끌었다. 진아름의 선택은 단순한 핑크 스타일링이 아닌, 배색 칼라 디테일이 돋보이는 니트를 통해 클래식한 분위기까지 연출한 점이 특징이었다. 특히 그녀는 몸에 딱 맞는 실루엣으로 늘씬한 몸매를 강조해 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 자연스러운 웨이브 헤어와 더불어 작은 액세서리를 포인트로 더한 그녀의 스타일은 우아함과 캐주얼함을 동시에 살려내며 패셔니스타다운 면모를 과시했다. 진아름의 스타일링은 부드럽고 여성스러운 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, 진짜 결혼 생활 폭로당했다 "정혜영 불쌍, 애도 하나 낳고 싶었는데 넷 낳아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205698"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['션과 함께' 지누가 션의 분노를 딱 한 번 봤다고 밝혔다. 16일 유튜브 채널 '션과 함께'에서는 '션이 30년 동안 딱 한 번 극대노한 썰푸는 지누(너무 무서움..)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 제작진은 지누에게 "션 형이 화내는 거 본 적 있냐"고 물었고 지누는 "화가 없는 스타일이다. 신발 좀 아끼는 거 빼고는"이라 밝혔다. 그러면서 지누는 션이 화냈던 일화를 하나 밝혔다. 지누는 "음악 방송 앵콜 송에 모든 가수들이 올라가는데 띵가띵가 놀다가 (매니저들의 실수로) 무대에 못 올라가서 난리가 났다. 양현석 형도 전화 와서 '너희 미쳤냐' 하고 PR 매니저도 난리가 났다. 우리가 일부러 펑크 낸 줄 알고"라며 "거기서 내가 매니저들한테 계속 뭐라 했다. 저도 어렸으니까. 우리 큰일났다 하니까 션이 그걸 참다가 얘네들이 잘못한 게 뭐 있냐고 나한테 화를 냈다 나한테 그만하라고 했다"고 밝혔다. 션은 "그래서 내가 그때 벽을 쳤잖아"라고 말했고 지누는 "속으로 죽고 싶나? 미쳤나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 성수 홀린 ‘다이아 여신’ 함성 쏟아진 S라인 시퀸 머메이드 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030307"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나가 은빛 스트랩 드레스의 독보적 우아함을 선보였다. 가수 겸 배우 나나가 17일 오후 서울 성수동에서 열린 한 포토월 행사에 참석해 남다른 존재감을 드러냈다. 이날 나나는 실버 컬러의 스트랩 드레스를 착용해 현장의 모든 시선을 사로잡으며, 우아하면서도 세련된 분위기를 자아내 눈길을 끌었다. 나나가 선택한 이 실버 드레스는 몸에 딱 맞는 핏으로 그녀의 슬림한 실루엣을 극대화했고, 시퀸 장식이 더해져 조명을 받을 때마다 반짝이는 효과를 주어 마치 무대 위에 서 있는 듯한 화려한 모습을 연출했다. 미니멀한 디자인과는 달리 화려한 디테일이 가미된 이 드레스는 나나 특유의 스타일리시한 감각을 더욱 돋보이게 했다. 특히, 나나의 스타일링을 더욱 완벽하게 만든 것은 주얼리 선택이었다. 그녀는 목에 걸친 럭셔리한 다이아몬드 초커와 팔찌로 포인트를 주었고, 같은 톤의 주얼리를 매치해 전체적으로 조화를 이루며 한층 고급스러운 분위기를 자아냈다. 이로 인해 나나의 드레스 룩은 고급스럽고 세련된 감각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미려, 가슴 축소 수술 도촬 당해 '충격'..."이용만 당했다" ('같이삽시다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205697"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김미려가 과거 가슴 축소 수술 견적을 받으러 갔다가 도촬을 당했다고 밝혀 충격을 안겼다. 17일 방송된 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 구혜선, 김미려와 함께하는 같이 살이 모습이 그려졌다. 이날 김미려는 "가슴 사진을 찍힌 적이 있다"고 털어놔 놀라움을 자아냈다. 그는 "뜬금없이 지인한테 가슴 축소 수술 권유를 받았다. 내가 바스트가 있긴 하지만, 축소 수술을 받을 정도는 아니었는데 귀가 얇아서 병원 가서 견적 보자고 해서 따라갔다"며 당시 상황을 설명했다. 김미려는 "병원에서 탈의하고 가슴 사진을 찍었는데 의사가 '미려 씨 정도면 안 해도 된다'고 했다. 그래서 돌아오는데 당시 운전하던 지인이 내 가슴 사진을 보여주는 거다. 놀라서 당장 지우라고 하고 그땐 그렇게 지나갔는데 그 사람이 내 돈을 다 떼어먹었다"며 "내가 돈을 돌려달라고 할 때 협박하기 위해서 사진을 찍어놨구나 싶었다. 그때 당시에 정산도 받지 못한 상황이었는데 난 착해서 바보처럼 이용만 당했다"고 토로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 백수저 황진선이 밝힌 '고기팀'의 모든 것 [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274567"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'의 모든 것이 화제를 모았지만, 시청자들이 가장 궁금해한 상황은 백수저의 고기팀이다. 방송에 나왔다시피 잡음이 있었고, 결국 탈락을 맛봤지만, 이와 반대로 요리를 궁금해하는 반응이 다수를 이뤘다. 그들의 사이엔 어떤 일이 있었을까. 황진선 셰프는 최근 서울 마포구 서교동 진진에서 스타뉴스와 만나 넷플릭스 오리지널 예능 '흑백요리사'와 관련한 인터뷰를 진행했다. '흑백요리사'는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 흑수저 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 백수저들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁을 그린다. 지난달 17일 공개된 이 예능은 엄청난 화제성을 이끌고 지난 10일 종영했다. 황 셰프는 "어떻게 이렇게까지 (인기가) 있나 싶다. 최근에 손님이 좀 늘었다. 마치 맛집 프로그램에 나온 기분"이라며 "줄을 많이 서셔서 이번에 웨이팅 시스템을 설치했다. 또 노쇼률도 줄었다. 우리 가게뿐만 아니라 다른 가게들은 몇 달 치 예약이 완료됐다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최강희, 배우 관두고 알바 이유 "하녀 기질이 있다더라" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205694"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최강희가 직업 탐방을 하는 이유에 대해 털어놨다. 최근 드로우 앤드류 채널에는 '복잡한 세상 편하게 사는 법 (w/최강희)' 제목의 영상이 공개됐다. 최강희는 '청소 설거지 택배 등 요즘 사서 고생한다'는 질문에 "연예인이 되면 원하든 원치않든 사람들이 붙고 내 손으로 하지 않는 것들이 많아진다. 겉으로 화려하고 나이만 먹었지 실제는 어린아이같다. 난 배우라는 직업이 아니면 생존할 수 없나? 홀로 서기를 하려고 보니까 내가 뭘 할수 있는지 궁금해졌다"고 말했다 이어 "연기를 그만하기로 결심하고 최대한 빨리 사람들에게 흡수되도록 노력했다. 바로 전철 타고 다니고 내가 혼자 살수 있는지 봤는데 의외로 불편하지 않고 사람들이 나한테 생각외로 관심이 없더라. 연예계에 있을 때보다 일반분들하고 만날 때 더 편하다"라고 말했다. 그러면서 "최근에 누가 유튜브 주소를 줬는데 심리학자가 제 이야기를 하시더라. 나를 분석해주셨는데 나에게 하녀 기질이 있다더라. 기분이 너무 좋지 않은데 너무 맞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 결혼생각 없다더니…"결혼식 준비하듯 신경썼다" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205693"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'에서 '영웅 형제' 기안84와 박지현의 만남이 성사된다. '영웅즈'의 역사적인 첫 여행에 기대가 치솟는 가운데, 기안84가 첫 코스부터 속수무책으로 비명을 지르며 찌그러진(?) '영웅84'의 본색을 드러내 시선을 강탈한다. 오는 18일 밤 11시 10분 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 '영웅형제' 기안84와 박지현의 첫 여행기가 공개된다. 공개된 사진 속에는 오토바이를 함께 탄 '영웅즈' 기안84와 박지현의 설렘 가득한 모습이 담겨 눈길을 모은다. 기안84가 목포에서 서울로 올라와 외로워하는 '영웅동생' 박지현을 위한 특별한 여행을 준비한 것. 발길이 닿는 대로 무계획 여행을 즐기던 기안84는 이번엔 "결혼식 준비하듯 신경 썼다"라며 '영웅선배'다운 모습을 보여줄 예정이다. 오토바이를 타고 도착한 '영웅즈' 여행의 첫 번째 코스는 바로 인천의 대표 명소인 월미도. 특히 두 사람은 월미도에서 절대 놓칠 수 없는 놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 김채원, 러블리한 흑진주와 깜찍이...순간이 화보네[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685172"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌 김채원이17일 서울 성동구 성수동에서 열린 한 주류회사 팝업스토어 오픈 행사와 주얼리 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이쁨과 상큼 우아한 오프숄더 검정 원피스와 캐주얼한 흰색 아래위로 입고 녹색가디건으로 포인트를 줬다. 분위기 여신 뭘 입어도 이쁘네 하루동안 더 성숙해진 미모를 뽐내며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이븐하게 셀럽 생존" 안성재 셰프 생애 첫 VIP 초대에 힙한 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205692"/>
        <updated>2024-10-17T22:17:06.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'의 심사위원이자 글로벌 셀럽으로 거듭난 안성재 셰프가 셀럽 자격으로 매거진 행사에 초대된 소감을 센스있게 밝혔다. 17일 엘르 측은 행사에 초대된 안성재 셰프의 소감을 공개했다. 안성재 셰프는 "제가 이런 행사는 처음인데 지금까지 생존해서 여기까지 올 수 있었던게 감개무량합니다"라며 "지금까지 요리를 이븐하게 한 결과인 것 같습니다. 저도 이븐하게 해서 생존하길 바라겠습니다"라고 말해 웃음을 안겼다. 이날 서울 성수동 에스팩토리 D동에서 엘르 스타일 어워즈가 열렸다. 18개 수상 부문에 해당하는 배우와 뮤지션 아티스트들이 참석 자리를 빛냈 가운데 MC를 맡은 장도연과 이수혁부터, 지금 가장 핫한 안성재 셰프를 비롯해 에이티즈산, 혜리, 고민시, 성시경, 임지연, 이하늬, 이재훈, 안보현, 씨엘, 하정우 그리고 축하공연을 준비한 장기하와 그레이 까지. 패션, 문화, 예술, 커리어, 라이프 스타일에서 자신만의 스타일을 구축한 셀럽들이 참석해 자리를 빛냈다. 한편 안성재 셰프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, ♥이종석 대신 할머니 사랑 듬뿍…예쁜 얼굴에 예쁜 마음씨 훈훈하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685170"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 할머니를 모시고 해외여행을 떠났다. 17일 아이유는 자신의 인스타그램을 통해 가족과 함께 여행을 떠난 근황 사진을 가족을 사랑한다는 의미의 여러 이모티콘과 함께 공유했다. 이날 공개된 사진 속 아이유는 강을 배경으로 민소매 셔츠를 입고서 누워있다. 나른한 표정으로 편안한 분위기를 자아냈다. 다른 사진에서 그는 할머니와 함께 추억을 쌓고 있다. 비행기에서 함께 마스크를 쓴 채로 카메라를 향해 포즈를 짓고, 여행지에서 할머니를 꼭 껴안은 훈훈한 순간을 사진으로 담아냈다. 한편 아이유는 최근 서울 월드컵경기장에서 콘서트를 개최했다. 아이유는 이로써 한국에서 가장 큰 규모의 공연장인 잠실주경기장과 서울월드컵경기장 두 곳에 모두 입성한 최초의 여성 뮤지션이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, 박나래♥양세형 '진짜 썸' 인정했다 "결혼도 반대 안 해" ('지편한세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205690"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 친형 양세형과 박나래의 썸을 인정했다. 17일 유튜브 채널 '지편한세상'에는 '이 정도면 비방용 아냐? 뒷목 잡는 폭로전ㅣ지마카세ㅣ하하&amp;양세찬 편'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 양세찬은 현재 만나는 여자 친구가 있냐는 질문에 "없다"고 답했다. 이어 "근데 이제 39세인데 결혼해서 스타트하는 게 낫냐 아니면 시간을 두고 천천히 하는 게 나은 거냐"라며 결혼에 대한 고민을 털어놨다. 하하는 "네가 결혼하고 싶은지가 제일 중요하다"고 말했고, 양세찬은 "지금 당장은 아니다"라고 밝혔다. 그러자 하하는 "그럼 하지 마라. 단계가 있다. 네가 너무 사랑하고 얘가 아니면 죽을 거 같아서 결혼해도 힘들다"며 현실적인 조언을 했다. 지석진도 "안 힘들면 결혼이 아니다. 힘들지 않으면 결혼이 아니다. 그건 사랑하지 않는 거다"라고 했고, 하하는 "그래서 더 가치가 있는 거다"라고 공감했다. 양세찬은 "근데 주변에서는 계속 준비해야 된다고 이야기하고, 애가 주는 행복이 크다고들 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전,란’ 박정민 “조선판 로미오와 줄리엣…강동원 얼굴 잡았을 때 묘함 느껴” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101218"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘전,란’ 박정민. 사진 | 샘컴퍼니 인간은 필연적으로 결핍된 삶을 산다. 자신이 가진 결점을 다른 방향으로 바꿔내거나 콤플렉스로 남기거나 둘 중 하나다. 영화 ‘전,란’은 이처럼 인간의 내밀한 부분을 끄집어냈다. 전란(戰亂)이란 극한적 상황으로 이를 증명했다. 친구가 된 양반 이종려(박정민 분)와 노비 천영(강동원 분)이 양천제 신분 질서를 뛰어넘을 수 있던 건 서로가 가진 결점 때문이었다. 종려는 무과에 급제할 만한 검술 실력이 없다. 종려 대신 대리시험을 치고 무과급제를 한 천영은 면천(免賤)을 꿈꾸지만 결국 실패한다. 둘 처지는 곤궁하다. 끌림은 자신이 가지지 못한 것에서 생성된다. 서로 다가가려 애쓰다 파국을 맞는다. 고대 비극에 빗댈 만하다. 종려 역을 맡은 박정민이 둘의 관계를 ‘로미오와 줄리엣’에 빗댄 것도 이런 이유에서다. 박정민은 지난 14일 서울 종로구 한 카페에서 가진 넷플릭스 영화 ‘전,란’ 인터뷰에서 “감독님이 셰익스피어 작품 주인공처럼 생각하고 연기하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '한소희 부인·전종서 언팔' 악플러 논란 후 공식석상 "열심히 살아야지" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274560"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 악플러 논란 후 첫 공식석상에서 웃음을 잃지 않으며 프로다운 모습을 보였다. 지난 17일 오후 서울 성수동 에스팩토리에서 엘르 스타일 어워즈 포토콜 행사가 열렸다. 이번 행사는 최근 혜리 악플러가 배우 한소희가 아니냐는 의혹이 제기된 후 첫 공식석상이었다. 포토월에 선 혜리는 우아한 드레스를 입고 등장했다. 그는 볼하트, 손하트 포즈를 취하며 톱스타다운 매력을 뽐냈다. 특히 혜리는 최근 일어난 논란을 전혀 의식하지 않는 듯 편안하고 여유로운 웃음을 지어 보여 팬들의 응원을 모았다. 같은 혜리는 인스타그램을 통해 행사 참석 소감을 밝히기도 했다. 화려한 드레스를 입었던 혜리는 "연말 분위기가 슬슬 나네요. 1년 동안 열심히 살았다아아아아. 내년에도 열심히 살아야지"라고 전했다. 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 혜리의 한 악플러 계정이 주목을 받았다. 비공개 계정을 사용하는 이 악플러는 혜리의 게시글에 '느그 언니(한소희)랑 류(류준열) 합쳐도 안 되더라', '애초에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, 13kg 빼고 수영복 입었는데.."아직 멀었어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205689"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배윤정이 날씬한 수영복 몸매를 뽐냈다. 배윤정은 18일 "우리들만의 추억들. 엄마랑 아들 첫 해외여행"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 배윤정은 아들과 함께 야외 수영장에서 물놀이하며 즐거운 시간을 보내고 있다. 화려한 패턴의 수영복을 소화한 그는 구릿빛 피부와 탄탄한 몸매로 섹시한 매력을 발산했다. 13kg 체중 감량에 성공하며 화제가 됐던 배윤정이 여전히 날씬한 몸매를 유지하는 모습에 한 네티즌은 "몸매 리즈갱신인가요"라는 댓글을 남기기도. 이에 배윤정은 "아니요. 아직 멀었어유"라는 답글을 달며 13kg 감량에 만족하지 않고 계속 관리 중임을 밝혔다. 한편 배윤정은 2019년 11세 연하의 축구 코치와 결혼해 슬하 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유방암 투병' 사유리 母, 민머리 '깜짝 공개'…"두상 예쁘지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205688"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유방암 투병중인 사유리의 어머니가 민머리를 공개했다. 17일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 사유리가 새 식구로 합류한 가운데, 유방암 투병중인 어머니가 깜짝 등장했다. 이날 사유리는 아들 젠을 일찍 재운 뒤 어머니에게 영상통화를 걸었다. 사유리는 어머니에게 "오늘 항암치료는 어땠어"라고 물었고, 어머니는 "오늘로써 항암치료 8회가 끝났다. 고맙다"라고 담담하게 이야기했다. 사유리는 "부작용은 없어 몸이 무겁지 않아?"라고 걱정했고, 어머니는 "이제 8회가 다 끝나서 이제 초밥도 먹을 수 있다"라며 걱정하는 딸을 안심시켰다. 사유리는 "한국 오면 게장 먹으러 가자"라며 어머니가 좋아하는 음식을 이야기했고, 어머니는 "나 게장 너무 좋아. 된장국도 먹을 거야. 그것보다 할머니 금발로 바뀌었는데 눈치 챌까?"라며 항암치료 때문에 쓴 가발을 걱정했다. 사유리는 "어머니가 온 세상의 가발을 다 모으고 있다. 웃긴 가발도 많다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 어머니는 "새로 자라는 머리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나 ‘평범한 드레스는 NO! 시스루도 모자라 백리스까지, 옆태 뒤태 다 보여준 아찔 드레스룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030306"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 옆라인과 등을 완전히 노출하는 과감한 백리스 드레스룩을 선보였습니다. 나나가 지난 10월 14일 오후 서울 광화문 포시즌스 호텔에서 열린 ‘더블유 코리아 제19회 유방암 인식 향상 캠페인’ 자선 행사에 참석해 아찔하고 아슬아슬한 비주얼을 뽐냈습니다. 이날 행사에서 나나는 옆태와 뒤태가 훤히 보이는 화이트 시스루 백리스 드레스를 입고 포토춸 무대에 올라 매혹적이고 섹시한 포즈로 시선을 사로잡았습니다. 나나의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 나나의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 옆머리입니다. 두 번째, 귀걸이입니다. 세 번째, 팔찌입니다. 네 번째, 핸드백의 작은 벨트입니다. 다섯 번째, 사진 오른쪽 팔꿈치 그림자입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진♥기태영, 1억 4천 전기차에 넣어 다니는 요강 "난감할 때 많아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205687"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기태영 유진 부부가 고가의 전기차에 넣어 다니는 육아 필수템을 공개했다. 17일 유튜브 채널 '유진VS태영'에서는 '유진 기태영이 타고 다니는 차?(육아, 세차템 공개)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 전기차를 타고 다니는 기태영은 차에 대해 "이 차는 우리 패밀리 타다. 모델 X다. 원래 모델Y를 타다가 X가 신형이 나와서 X로 갈아탔다. 속도 때문에도 좋아하지 않냐"고 밝혔다. 이에 유진은 "그게 너무 웃기다. 남자들 속도에 목숨 거는데 그거 쓸 일도 없잖아. 아우토반도 없는데"라고 팩폭을 날려 웃음을 안겼다. 이어 두 사람은 차 안에 있는 용품들을 공개했다. 유진은 "이게 뭐게요. 이제 안 쓰는데 빼야겠다"고 PD에게 보여줬고 PD는 아예 감을 잡지 못했다. 유진은 "요강이다"라고 소개했고 기태영은 "아이들이 누라고 할 때 안 누고 차 고속도로나 이럴 때 난감할 때가 있다. 이럴 때 사용했다"고 밝혔다. 기태영은 "저는 비상용 초코바와 비상용 물을 꼭 갖고 다니는데 아무리 먹고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 열애설 재점화 '붙어도 너무 붙은 초밀착 스킨십']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205686"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인과 정소민이 열애설이 터진 문제의 화보 촬영 결과를 공개했다. 17일 매거진 하퍼스 바자 코리아는 공식 계정에 "이게 바로 찐 케미"라며 "드라마 '엄마친구아들'의 승효&amp;석류 커플의 현실 화보를 공개합니다"라고 적고 새 커플화보를 공개했다. 사진 속에는 얼굴과 얼굴이 맞닿거나 몸과 몸이 완전 초밀착한 달달한 커플화보가 담겨 있다. 매거진 측은 "정해인과 정소민의 다정하고 드라마틱한 모먼트"라며 두 청춘배우의 달달한 케미에 만족을 표했다. 한편 정해인과 정소민은 tvN 드라마 '엄마친구아들'에서 로맨스 호흡을 맞추며 자연스러운 연기에 열애설이 불거졌다. 특히 드라마가 끝날 즈음 두번째 커플 화보를 찍으러 해외 촬영을 위해 동반 출국한다는 소식에 열애설이 급확산됐다. 보통 멜로극을 찍는 배우 커플이 드라마 홍보를 위해 극 초반에 커플 화보를 찍는 경우는 많지만 극 후반에 찍기 위해 시간을 맞추고 해외에 나가는 일은 이례적이기 때문. 이후 정해인은 영화 '베테랑2' 인터뷰에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 속옷만 걸친 채 위풍당당…갈비뼈 훤히 드러나네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685165"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 리사가 파격적인 의상을 선보였다. 리사는 17일 자신의 SNS에 "빅토리아 시크릿 패션쇼의 대규모 컴백을 열게 돼 정말 영광이다. 저와 함께 이 상징적인 순간을 만들어준 VS 팀과 저희 팀에 감사드린다"고 말했다. 사진 속 리사는 란제리를 입은 채 미소 짓고 있다. 그는 쇼의 성격에 어울리는 파격적인 스타일의 의상을 입고 무대에 올랐다. 리사는 지난 15일(이하 현지 시간) 미국 뉴욕에서 약 6년 만에 재개된 빅토리아 시크릿(Victoria's Secret) 패션쇼에 셰어(Cher), 타일라(Tyla)와 스페셜 게스트로 함께했다. 리사는 'ROCKSTAR'(락스타)로 빅토리아 시크릿 패션쇼의 오프닝을 화려하게 장식했다. 리사는 마치 런웨이를 걷는 듯한 연출로 쇼에 어울리는 퍼포먼스를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, ♥연하 의사남편 만나 호강하네 "족욕 발마사지 감동인데" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205685"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 이정현 남편이 임신한 아내를 위한 로맨티시스트가 된다. 18일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 아내 바라기 남편, 폭풍 성장 중인 귀염둥이 딸 서아와 함께 둘째 복덩이와 만날 날을 즐겁게 기다리고 있는 이정현의 행복한 일상이 공개된다. 이 과정에서 임신한 아내를 위해 로맨티시스트를 자처한 이정현 남편의 모습이 보는 사람까지 흐뭇하게 만들 것으로 보인다. 이날 공개되는 이정현의 VCR은 방에서 혼자 블록놀이를 하며 노는 이정현 딸 서아의 모습으로 시작됐다. 그 사이 폭풍 성장한 서아는 종알종알 쉴 새 없이 이야기하며 혼자서도 잘 놀아 모두를 놀라게 했다. 특히 클수록 엄마 이정현과 꼭 닮아가는 서아의 귀염뽀짝함에 '편스토랑' 식구들은 "귀여워", "엄마랑 똑같다", "서아 왜 이렇게 예쁘냐"라고 폭풍 리액션을 쏟아냈다. 그런가 하면 이정현은 출근하는 남편을 위해 아침부터 도시락을 싸는가 하면, 하루가 다르게 자라는 서아와도 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 잘록한 한줌 허리 섹시하네…토크쇼 비하인드 컷 풀렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685164"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 제니가 미국 ABC TV 인기 토크쇼 '지미 키멜 라이브' 출연 인증샷을 공개했다. 제니는 17일(한국시각) 자신의 인스타그램에 "JENNIE Kim-mel Live"(제니 키멜 라이브)라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 제니는 파마한 머리와 함께 흰색 크롭 나시, 블랙 팟팬츠를 입고 섹시함을 과시하고 있다. 목에는 빨간 목걸이를 몇 겹 두르고 있으며 바지에도 다양한 장신구를 매달아 힙한 매력을 뽐냈다. 무채색 위주의 스타일링에서 목걸이와 레드립으로 붉은 포인트를 줘 눈길을 끌기도 했다. 제니는 지난 15일(현지시각) 방송된 미국 ABC의 인기 토크쇼 '지미 키멜 라이브'에서 새 싱글 '만트라' 라이브 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈 “최종 목표는 로큰롤 명예의 전당” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387837"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“손가락 발가락 다 써도 셀 수 없을 정도로 수많은 곡을 가지고 있어요.” 데뷔 3년 차가 된 엑스디너리 히어로즈는 강한 자신감을 보였다. 직접 가사를 쓰고 곡을 만드니 어찌 보면 당연한 일이다. 이들은 지난 14일 다섯 번째 미니앨범 ‘리브 앤드 폴’을 발매하고 ‘2024 엑스페리먼트 프로젝트’를 매듭지었다. 엑스디너리 히어로즈는 최근 서울 성수동 한 카페에서 가진 인터뷰에서 ‘2024 엑스페리먼트 프로젝트’를 마무리할 수 있게 돼 홀가분하다고 말했다. 멤버들은 한 달마다 곡을 내고 공연하는 프로젝트를 진행하며, 올 한 해에만 첫 정규앨범을 포함해 6개의 앨범을 발표했다. 디지털 싱글 시리즈 ‘오픈 베타’를 통해 6월 ‘소년만화’, 7월 ‘러브 앤드 피어’, 8월 ‘세이브 미’ 그리고 9월 ‘인스테드’ 총 4곡의 신곡을 발표했는데 이번 앨범에 모두 실렸다. 이 프로젝트를 통해 팬들과 돈독한 유대감은 물론, 팬들의 플레이리스트까지 꽉 채워줬다. 오드는 “데이식스 선배가 ‘에브리데이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나 "母 위해 문신 지우는중"이라더니...가슴 사이에 옅어진 타투]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205683"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 전신 타투 제거 시술이 끝이 보이는 자태를 공개했다. 17일 나나는 별다른 설명 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 나나는 한 주얼리 업체 행사에 참석한 모습. 이때 노출이 심한 드레스 사이로 거의 옅어진 타투가 시선을 모았다. 앞서 나나는 지난 2022년 '자백' 시사회 당시 전신 타투를 한 모습으로 나타나 이슈의 중심이 됐다. 이후 1년 여만인 지난해 8월 유튜브 채널 '조현아의 목요일밤'에 출연한 나나는 타투를 지우고 있다고 밝혔다. 나나는 "왜 지우냐면 우리 엄마가 조심스럽게 엄마가 부탁하고 싶은데 엄마는 깨끗한 몸을 다시 보고 싶다더라. 엄마는 타투도 허락해주셨다. 그래서 나는 흔쾌히 '뭐 지우면 되지. 어려워?' 해서 지우게 됐다"고 밝혔다. 나나는 "타투를 하게 됐을 때 심적으로 마음이 힘들었을 때였다. 나만의 감정 표출 방법이었던 거 같다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨] ‘코미디 리벤지’→‘지미의 상담소2’, 예능·영화·시리즈 입맛대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387833"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 코미디 리벤지 ‘코미디 리벤지’는 지난해 11월 공개된 넷플릭스 ‘코미디 로얄’에서 출발한 코미디 경합 프로그램이다. 당시 최종 우승을 차지한 이경규 팀(이경규, 이창호, 엄지윤, 조훈)이 우승 혜택인 넷플릭스 단독쇼 론칭 대신 선택한 ‘복수혈전’ 장으로, 이경규가 기획에 직접 참여했다. ‘코미디 로얄’에서 아쉽게 우승을 놓친 문세윤, 이용진, 황제성, 이상준, 신규진, 곽범, 이선민, 이재율 등이 출연하며, 박나래, 김경욱, 김용명, 신기루, 임우일, 김해준, 박세미, 김지유, 송하빈 등이 새롭게 가세해 코미디 왕좌를 놓고 웃음 배틀을 펼친다. ‘불법 도박’ 논란을 일으켰던 이진호도 출연하며 분량 편집 없이 공개된다. #넷플릭스: 오늘의 여자 주인공 ‘오늘의 여자 주인공’은 1970년대 로스앤젤레스에서 배우를 꿈꾸는 지망생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 성인 용품 팔러 다니더니 "몸살까지 났었다"… 천서진 지운 강렬한 '정숙한 세일즈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685161"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정숙한데 강렬하다. JTBC ‘정숙한 세일즈’를 통해 안방극장에 돌아온 김소연이 시선을 사로잡고 있다. ‘정숙한 세일즈’는 성인용품 방문판매라는 파격적 소재를 유쾌하게 풀어냈다. 이를 통해 세상의 편견에 물음표를 던지는 방판 씨스터즈 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영). 이주리(이세희), 그런 이들과 얽히며 묘한 의문을 흩뿌린 김도현(연우진)의 미스터리가 시청자들의 이목을 끌었다. 무엇보다 표독스러운 빌런의 아우라를 지우고 정숙한 얼굴로 돌아온 김소연이 강렬한 인상을 남겼다. 본체와 싱크로율 100%의 정숙한 ‘한정숙’ 역을 맡은 김소연은 실제 자신의 모습인지 연기인지 헷갈리는 연기를 선보였다. “마지막 희망”을 놓고 내린 탓에 부득이하게 버스를 막은 것이 미안해 연신 “죄송하다”고 몸을 낮추거나, 이대 영문과 나온 금희의 화려한 영어 실력에 감탄의 박수를 보내는 등 깨알같이 튀어나온 현실 연기를 보였다. 김소연이 “혼신의 힘을 다해, 다음날 몸살까지 났었다”고 밝혔]]></content>
    </entry>
</feed>