<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-16T18:24:08.095Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미성년자 팬 폭행 방관’ 제시, 16일 경찰 출석...“가해자 처벌 받길” [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030029"/>
        <updated>2024-10-16T16:17:49.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘팬 폭행 방관’ 논란에 휩싸인 가수 제시(본명 호현주·36)가 경찰에 출석해 조사를 받았다. 서울 강남경찰서는 16일 사진 촬영을 요청한 미성년자 팬이 제시의 일행에 폭행당한 사건과 관련해 제시를 피의자 신분으로 불러 조사를 진행했다. 이날 오후 10시5분쯤 서울 강남경찰서 앞에 도착한 제시는 취재진에게 “일단 때린 사람을 빨리 찾고 벌을 받았으면 좋겠다. 오늘 있는 대로 다 말하고 오겠다”고 말했다. “가해자를 사건 당일 처음 본 것이냐”는 질문에 그는 “그렇다. 피해자에 너무 죄송하다”고 전했다. 제시 측 변호인은 “가해자를 처음 본 게 맞고, 조사받고 나서 설명을 드리겠다”고 말했다. 앞서 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 제시를 마주한 미성년자 팬은 그에게 사진을 요청했다가, 제시 주변에 있던 남성 A씨로부터 폭행을 당하는 사건이 발생했다. 해당 사건이 세간에 알려지자 제시는 사건 발생 약 2주가 지난 12일 신의 인스타그램을 통해 피해자에게 사과하면서도, 폭행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 팬 폭행사건 피의자 신분 경찰 출석… “가해자 당일 처음 봤다…꼭 벌 받았으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387407"/>
        <updated>2024-10-16T16:17:49.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 자신의 일행이 사진 촬영을 요청한 팬을 폭행한 사건 관련해 경찰 조사를 받았다. 제시는 16일 오후 10시께 서울 강남경찰서에 출석해 조사를 받았다. 지난달 29일 서울 압구정동에서 일어난 폭행 사건 피의자 신분으로 소환 통보를 받고 경찰에 출석한 것. 검은 모자를 눌러쓰고 현장에 나온 제시는 “때린 사람을 빨리 찾았으면 좋겠고 벌 받았으면 좋겠다”며 “제가 있는 대로 오늘 다 말하고 나오겠다”고 말했다. 제시는 ‘당일 가해자를 처음 본 게 맞느냐’는 취재진 질문에 “처음 봤습니다”라고 답했다. 피해자에게는 “너무 죄송하다”고 난처해했다. 앞서 제시의 팬인 한 남성은 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 제시에게 사진 촬영을 요청하다 주변에 있던 남성 A씨로부터 폭행당했다. 피해자는 “제시의 팬이라서 사진을 찍으러 갔는데 안 된다기에 저도 죄송하다고 말하고 가던 중 옆에서 걸어온 사람이 얼굴을 때렸다”고 전했다. 이후 피해자는 A씨를 비롯해 현장에 있던 제시, 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中서 떼돈 번 차오루, '한국 뒤통수 치고 중국행' 직접 해명..."욕하지 마세요" ('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205049"/>
        <updated>2024-10-16T16:17:49.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피에스타의 차오루가 오랜만에 한국 예능에 복귀했다. 16일 방송된 MBC '라디오스타'는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 '생존의 달인' 특집으로 꾸며졌다. 오랜만에 온 차오루는 "9년 만이다"라며 반갑게 인사했다. 차오르는 출연료도 안받고 오늘 '라스'에 나오기로 했다면서 "제가 워킹 비자가 없다. 4년 전에 한국 계약이 끝나서 중국으로 돌아갔다. 그런데 갑자기 한국 활동 기회가 생겨서 너무 신나서 일단 한국으로 왔다"라 했다. 차오루는 "출입국 관리 사무소 직원에게 전화를 해서 '비자 없어도 촬영할 수 있나요? 팀에 제가 필요해요'라 했더니 돈을 안받으면 된다고 하더라"라 밝혔다. 현재 차오루는 국내 수익 활동이 불가하다고. 차오루는 "절대 돈 주지 마세요!"라고 해 웃음을 자아냈다. 차오루는 "'생존의 달인' 주제에는 제가 딱이다. 피에스타가 팀 해체하고 무덤까지 갔다. 제가 끌고 무덤 파고 나왔다. 저희가 진정한 '생존의 달인' 아닐까 싶다"라며 웃었다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 일행 팬 폭행 연루..심야 경찰 출석 "때린 사람 벌 받길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274207"/>
        <updated>2024-10-16T15:17:38.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시에게 사진을 요청한 팬이 일행으로부터 폭행당한 사건과 관련해 제시가 경찰에 출석했다. 16일 서울 강남경찰서는 제시를 피고소인 신분으로 불러 조사를 진행했다. 이날 오후 10시께 강남경찰서에 출석한 제시는 "일단 때린 사람 빨리 찾았으면 좋겠고, 벌 받았으면 좋겠다. 있는 대로 다 말하고 나오겠다"고 밝혔다. 이어 "당일 가해자를 처음 봤다"고 주장했다. 제시는 폭행 사건의 직접적인 가해자는 아니지만, 피해자가 당시 현장에 있었던 제시를 고소하면서 제시는 피고소인 신분으로 경찰에 출석하게 됐다. 앞서 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 한 팬이 제시에게 다가가 사진 촬영을 요청하다 제시 주변에 있던 남성 A씨에게 폭행당했다. 피해자는 제시가 처음엔 말리는 듯 했으나 별다른 조치 없이 현장을 떠났다고 했다. 제시는 논란이 불거진 이후 "당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황해 팬분을 세심히 배려하지 못했다"며 "경위를 불문하고 저의 팬분께서 그와 같은 불의의]]></content>
    </entry>
</feed>