<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-18T13:26:16.605Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['62세' 양자경, 불임 고백 "인생에서 가장 큰 슬픔" [해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889357"/>
        <updated>2024-11-18T09:21:27.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[말레이시아 출신 배우 양자경(미셀 여)이 불임 사실을 털어놨다. 양자경은 17일(현지 시각) 영화 '위키드' 개봉을 앞두고 진행한 타임즈와의 인터뷰에서 "가장 큰 슬픔"으로 아이를 가질 수 없었던 것이라고 밝혔다. 이날 양자경은 첫 번째 결혼과 관련된 이야기를 나눴다. 1988년 홍콩 기업가이자 CEO인 딕슨 푼과 결혼한 그는 당시 배우 경력을 내려놓기로 결심했다. 당시 양자경은 20대 후반으로 홍콩 액션 영화에서 직접 스턴트를 소화하며 주목받고 있었다. 그는 "그건 내 선택이었다. 이 관계를 유지하려면 모든 것을 다 쏟아부어야 한다고 느꼈다. 이미 좋은 경력을 쌓았고 내가 하고 있는 일에서도 충분히 성공적이었다. 그렇기에 무엇이 중요한지 결단을 내려야 했다. 나는 정말로 가정을 이루고 싶었다"고 설명했다. 그러나 '에브리씽 에브리웨어 올 앳 원스'로 오스카상을 수상한 양자경은 얼마 지나지 않아 아이를 가질 수 없다는 사실을 알게 됐다고 토로했다. 그는 "아마도 아이를 가질 수 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['송혜교 닮은꼴' 파일럿, 中 최대 에어쇼 마비 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317089"/>
        <updated>2024-11-18T09:21:27.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교 닮은꼴로 화제를 모으고 있는 중국의 한 여성 파일럿의 인기가 심상치 않다. 18일 홍콩 사우스차이나모닝포스트(SCMP)에 따르면 해당 파일럿은 중국군 소위 조종사인 25세 쉬펑찬으로 최근 중국 최대 에어쇼인 주하이에어쇼(중국국제항공우주박람회)에서 해설을 맡으며 이목을 끈 인물. 쉬펑찬은 송혜교와 닮은 외모로 현지에서 '송혜교 2.0'이라는 별명까지 얻은 것으로 알려졌다. 앞서 쉬펑찬은 2022년 11월 주하이에어쇼에서 중국 국영 CCTV와 인터뷰를 진행, 헬리콥터를 소개하며 송혜교 닮은꼴로 대중의 주목을 받기 시작했다. 그는 올해도 에어쇼에 참가해 Z-20 해설자로 나섰는데 이날 현장에 참석한 방문객은 물론 외국인 조종사들 마저 그와 사진을 찍기 위해 줄을 설 정도로 인산인해를 이뤘다. 주하이 에어쇼는 2년에 한 번씩 개최되는 중국 최대 에어쇼로, 다양한 신무기들을 국제사회에 선보이는 무대이기도 하다. SCMP에 따르면 쉬펑찬은 외모뿐만 아니라 군에서도 뛰어난 성과를 거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리, 막내子 손잡고 공식석상…父 피트 똑닮은 얼굴 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922205"/>
        <updated>2024-11-18T09:21:27.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리가 막내아들과 공식석상에 등장했다. 11월 17일(현지시간) 미국 LA에서 열린 거버너스 어워즈에 참석한 안젤리나 졸리는 막내아들 녹스 레온 졸리-피트와 함께 레드카펫을 밟았다. 올해 16살이 된 녹스는 안젤리나 졸리와 키가 비슷할 정도로 폭풍성장한 모습을 자랑했다. 특히 아버지 브래드 피트를 쏙 빼닮은 외모가 이목을 끌었다. 한편 안젤리나 졸리는 영화 '미스터 &amp; 미세스 스미스(2004)에서 만난 브래드 피트와 10년간 열애한 끝에 지난 2014년 결혼했으나 2016년부터 시작된 긴 이혼 소송을 마치고 남남이 됐다. 두 사람 사이에는 매덕스(23), 팍스(20), 자하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 남매 녹스와 비비안(16)까지 총 6명의 자녀가 있다. 현재 매독스, 자하라, 샤일로, 비비안은 자신들의 이름에서 '피트' 성을 제거하며 아버지 브래드 피트와의 손절을 택했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전신 성형’ 데미 무어, 10kg 살까지 빼니 환상적인 드레스핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922204"/>
        <updated>2024-11-18T09:21:27.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 데미 무어의 드레스 핏이 공개됐다. 데미 무어는 지난 11월 12일(현지시간) 미국 로스앤젤레스에서 진행된 영화 '랜드맨' 프리미어에 참석했다. 이날 데미 무어는 블랙 컬러 레이스 소재의 하이넥 드레이프 드레스를 착용해 우아한 룩을 완성했다. '전신 성형'으로 화제를 모은 데미 무어는 영화 '서브스턴스'를 위해 10kg 감량했다는 소식으로 화제를 모으기도 했다. 영화 '서브스턴스'(감독 코랄리 파르자)는 나, 그리고 더 나은 버전의 나와의 지독한 대결을 그린 논스톱 블러디 스릴러. 데미 무어는 한때 아카데미상을 수상하고 명예의 거리까지 입성한 대스타였지만, 지금은 TV 에어로빅 쇼 진행자로 전락한 엘리자베스로 분했다. 해당 영화로 연기 인생 최고의 커리어라는 극찬을 이끈 데미 무어는 온몸을 내던지는 열연을 펼친 덕분에 체중이 10kg 가까이 빠질 정도였다고 밝히기도 했다. “모든 것을 쏟아부었다는 느낌이 들 때까지 연기했다”며 “내면의 폭력이 표출되는 모습을 관객들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톱스타 부부, 결혼 2년 만에 첫 아이... 부모 됐다 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317083"/>
        <updated>2024-11-18T09:21:27.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 개그 듀오 티몬디의 멤버 타카기시 히로유키(32)와 배우 사와이 미유(37)가 결혼 2년 만에 첫 아이를 출산했다는 소식을 전했다. 사와이는 14일 개인 계정을 통해 “지난날, 새로운 생명이 찾아와 주었습니다”라며 첫 아이 탄생의 기쁨을 알렸다. 이어 “항상 응원해주시는 팬 여러분과 관계자들, 친구와 가족, 그리고 출산을 도와주신 의료진 여러분께 깊이 감사드립니다”라고 전하며 주변의 도움과 지원에 고마움을 표했다. 그는 “갑작스러운 소식에 놀라셨을 수도 있지만, 덕분에 저와 아이 모두 건강히 잘 지내고 있습니다”라고 근황을 덧붙였다. 사와이는 남편과 첫아이, 그리고 반려묘 ‘로쿠’와 함께 웃음이 넘치는 가정을 꾸려나가고 싶다는 바람을 전하며 “앞으로도 따뜻한 응원 부탁드립니다. 여러분도 몸과 마음을 소중히 하시길 바랍니다”라고 말했다. 타카기시 또한 자신의 개인 채널을 통해 “이번에 제가 아빠가 되었습니다. 많은 분들의 도움으로 아이와 아내 모두 건강히 지내고 있습니다”라며 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아역 출신 女스타, '27살 생일' 깜짝 결혼 발표... "상대는 일반인" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317081"/>
        <updated>2024-11-18T09:21:27.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 성우 키도 이부키가 자신의 27번째 생일에 맞춰 결혼 소식을 전했다. 키도는 14일 개인 계정을 통해 "응원해 주시는 모든 분, 그리고 관계자 여러분께"라는 인사말로 시작되는 서면을 게시하며, 결혼 사실 밝혔다. 키도는 "상대는 일반인입니다"고 전하며 "아직 많이 부족한 저이지만, 감사한 마음을 가슴에 새기며 앞으로도 성우로서 더욱 노력하겠습니다"라고 전하며 자필 서명을 남겼다. 이 소식에 팬들은 축하의 메시지를 보내며 그의 새로운 출발을 응원했다. 키도 이부키는 "제36회 호리프로 탤런트 스카우트 캐러밴 ~차세대 성우 아티스트 오디션~"의 결승까지 진출하며 대중에게 처음 이름을 알렸다. 그는 14살부터 성우 활동을 시작해 TV 애니메이션 '아이카츠 프렌즈'의 미나토 미오 역, 게임 '아이돌마스터 밀리언 라이브'의 야부키 카나 역, 영화 '로케티어' 더빙에서 키트 역을 맡아 성우로서 다양한 작품에 참여해왔다. 또한, 성우 야마자키 에리이와 함께 그룹을 결성해 2015년 TV 애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스 에반스, '16살 연하♥' 아내 자랑... 팔불출 남편 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317079"/>
        <updated>2024-11-18T09:21:27.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마블의 '캡틴 아메리카'로 유명한 배우 크리스 에반스가 아내를 따라 새로운 취미를 찾고 있다고 밝히며 아내에 대한 사랑을 드러냈다. 에반스는 18일(현지 시간) 외신 매체 피플 매거진과의 인터뷰 중에서 연기 외에도 자신만의 새로운 관심사를 키우고 싶다는 의지를 밝혔다. 그는 드웨인 존슨과 함께 출연한 크리스마스 액션 영화 '레드 원'으로 관객들과 만나고 있다. 에반스는 “취미가 직업이 되면 어떤 공허함이 생긴다”며 “일이나 수입과 관련되지 않고, 나 자신만을 위한 것이 필요하다. 새로운 것을 배우고 싶다”고 말했다. 그는 취미로 요가를 하고, 과거에는 피아노를 연주했으며 드럼 연주에도 관심이 있다고 밝혔다. 그러나 이번엔 아내인 알바 바티스타를 따라 그림에 도전할 예정이라고 전했다. 에반스는 “내 아내는 놀라운 아티스트다. 아내가 그림을 시작할 예정인데, 내가 따라 해보려고 한다. 그러다 그가 나보다 훨씬 잘한다는 걸 깨닫겠지만 말이다”라고 유쾌하게 덧붙였다. 에반스와 바티스타는 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다니엘 크레이그 떠난 007 제임스 본드, “30대 흑인배우 가능성 높아”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889301"/>
        <updated>2024-11-18T07:16:45.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다니엘 크레이그가 떠난 차기 007 제임스 본드는 과연 누가 될 것인가. ‘007’ 시리즈 프로듀서 바바라 브로콜리는 17일(현지시간) AP통신과 인터뷰에서 “백인이 아닌 30대일 가능성이 높다”고 말했다. 이어 “새로운 배우를 캐스팅할 때마다 영화가 달라진다”면서 “새로운 본드, 새로운 연출이 주는 설렘이 있다”고 말했다. 그는 다니엘 크레이그가 ‘007 카지노 로얄’(2006)에 캐스팅됐을 때 팬들의 반응이 엇갈렸다고 언급했다. 실제 크레이그가 제임스 본드 역에 어울리지 않는다는 팬들의 항의가 빗발쳤다. 그러나 크레이그는 뛰어난 연기력으로 논란을 잠재웠다. 그는 ‘007 노 타임 투 다이’를 끝으로 제임스 본드 역을 떠났다. 차기 제임스 본드가 누가 됐으면 좋겠냐는 질문에 크레이그는 “상관없다”고 쿨하게 답했다. 그동안 흑인배우 가운데는 이드리스 엘바(52)가 후보에 올랐지만, 나이 때문에 탈락한 것으로 보인다. 또 다른 배우는 1992년생으로 올해 32살인 루시엔 라비스카운트가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 막내아들 16살 녹스, “아빠 브래드 피트 빼다박아”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889229"/>
        <updated>2024-11-18T06:23:16.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 막내아들 녹스 졸리-피트와 공식석상에 모습을 드러냈다. 졸리는 17일(현지시간) 미국 LA에서 열린 가버너스 어워즈에 녹스(16)와 함께 레드카펫을 밟았다. 녹스가 공식석상에 등장한 것은 3년만이다. 녹스는 2021년 영화 ‘이터널스’ 시사회에 참석한 바 있다. 녹스는 유명인 부모를 두고 있지만, 스포트라이트를 받지 않고 낮은 프로필을 유지하는 것을 선호하는 것으로 알려졌다. 그는 클수록 아빠 브래드 피트(60)를 닮아 눈길을 끌었다. 졸리는 피트와의 사이에서 매덕스(23), 팍스(20), 자하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 비비안과 녹스를 두고 있다. 두 사람은 현재 막내의 양육권과 프랑스 포토밭 지분을 둘러싸고 소송을 진행하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오스카 여우주연상' 양자경, 불임 고백... "난 아이를 가질 수 없다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001317060"/>
        <updated>2024-11-18T04:19:45.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아시아 배우 최초로 오스카 여우주연상을 받은 말레이시아 출신 배우 양자경(62·미셸 여)이 불임 사실을 고백했다. 17일(현지 시각) 영국 데일리메일에 따르면 양자경은 영화 '위키드' 개봉을 앞두고 선데이 타임스와 진행한 인터뷰에서 아이를 가질 수 없었던 것을 "가장 큰 슬픔"으로 꼽았다. 양자경은 사업가 딕슨 푼과 결혼 생활(1988~1992년)을 하던 시기 불임 판정을 받았다. 양자경은 "우리는 아이를 갖기 위해 필요한 모든 것을 했지만, 불행하게도 나는 신체적으로 불가능했다. 이는 이혼의 한 원인이 됐다"며 "내 전 남편(딕슨 푼)은 대가족을 원했다. 그가 세운 기업을 이어갈 아들이 필요했던 것"이라고 말했다. 이어 "나는 후회하며 살지 않는다. 왜냐하면 항상 110%를 다했기 때문"이라며 "아름다운 점은 내가 여섯 명의 대자녀와 많은 조카를 가지고 있다는 것"이라고 덧붙였다. 양자경은 2023년 프랑스 모터 레이싱 경영인 장 토드와 재혼했으며, 그의 자녀들을 통해 현재는 할머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다니엘 크레이그 ‘007’ 은퇴→7대 제임스 본드 흑인 유력 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922053"/>
        <updated>2024-11-18T04:19:45.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다니엘 크레이그가 영화 '007' 주인공 자리를 내려놓은 가운데 그의 뒤를 이을 7대 제임스 본드는 누가 될까. 15년간 제임스 본드 역을 맡아 시리즈를 이끌었던 다니엘 크레이그는 '007 노 타임 투 다이'(2021)를 마지막으로 은퇴를 선언했다. 이에 최근 데드라인, AP통신 등 여러 해외매체에 따르면 '007' 시리즈 프로듀서들은 7대 제임스 본드를 연기할 배우가 많은 주목을 받자 "큰 결정을 내려야 한다"는 입장을 취했다. 프로듀서 바바라 브로콜리는 차기 제임스 본드에 대해 "30대 남성일 가능성이 높지만 반드시 백인일 필요는 없다"며 "새로운 배우를 캐스팅할 때마다 영화는 달라진다. 새로운 본드, 새로운 방향에 대한 설렘이 있다. 제임스 본드 역을 맡았던 배우들은 모두 새로우면서 차별화된 연기를 선보였다"고 설명했다. 지난해 7대 제임스 본드를 두고 루시엔 라비스카운트, 애런 테일러 존슨 등 여러 배우가 물망에 오른 바 있다. 영국 출신 루시엔 라비스카운트는 '007' 시리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 닮은 '25세 파일럿' 얼마나 똑같길래…"사진 찍으려 줄 섰다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007913678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007913678"/>
        <updated>2024-11-18T03:00:50.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국 인민해방군 여성 조종사가 한국의 유명 탤런트 송혜교와 닮은꼴로 큰 인기를 누리고 있다고 사우스차이나모닝포스트(SCMP)가 18일 보도했다. 중국군 여성 조종사가 송혜교와 닮아 ‘송혜교 2.0’으로 불리며 인기 상한가를 달리고 있는 것. 화제의 주인공은 쉬펑캉으로, 인민해방군 헬기 조종사다. 그는 최근 열린 중국 최대 에어쇼인 주하이 2024에서 해설자로 활동하며 큰 인기를 누리고 있다. 그와 함께 사진을 찍기 위해 팬들이 장사진을 칠 정도다. 그가 유명해진 계기는 지난 2022년 주하이 에어쇼에서 해설자로 처음 데뷔했을 때, 송혜교 복사판이라는 지적을 받으면서부터다. 송혜교는 지난 20년 동안 중국인들의 꾸준한 사랑을 받고 있다. 그는 송혜교와 닮았을 뿐만 아니라 군대에서도 뛰어난 업적을 이루고 있다. 중국 동부 저장성 출신인 그는 2017년 중국군 첫 여성 조종사 중 한 명으로 데뷔했다. 이후 그는 2020년 단독 비행에 성공한 최초의 여성 조종사가 됐다. 이어 그는 중국산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7대 제임스 본드 정해졌다..최초 흑인 본드 탄생? "백인 NO" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198161"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:56.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차기 제임스 본드가 마침내 결정됐다. 영화 ’007’ 시리즈의 프로듀서인 바바라 브로콜리는 최근 매체 인터뷰를 통해 “차기 제임스 본드에 대한 큰 결정을 내렸다. 30대 남자 배우이며 백인일 가능성은 없다”고 밝혔다. 1962년 ‘007’ 시리즈의 시작인 '닥터 노' 이후 현재까지 매혹적인 스파이 제임스 본드를 연기한 배우는 6명뿐이다. 숀 코너리, 조지 라젠비, 로저 무어, 티머시 달튼, 피어스 브로스넌, 다니엘 크레이그가 주인공. 다니엘 크레이그는 2020년 영화 ‘007 NO TIME TO DIE’를 끝으로 제임스 본드 역에서 은퇴했다. 4년이 흐른 지금까지도 그의 뒤를 이을 7대 제임스 본드 배우는 베일에 싸여 있다. 무성한 소문만 있을 뿐. 팬들은 아론 테일러 존슨, 헨리 카빌, 레지 장 페이지, 제임스 노튼, 톰 하디, 치웨텔 에지오프, 에이단 터너, 이드리스 엘바, 리차드 마든 등을 유력한 제임스 본드로 예상하기도 했다. 이러 가운데 지난해에는 배우 루시앙 라비스카운트가]]></content>
    </entry>
</feed>