<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-15T11:14:02.226Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이수근, 이진호 밀린 월세까지 내줬는데…불법 도박에 큰 충격"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846098"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이진호가 과거 인터넷 불법 도박을 한 사실을 털어놓은 뒤 파장이 커지는 가운데, 선배 개그맨 이수근이 큰 충격 받은 것으로 전해졌다. 15일 오후 유튜브 채널 '연예 뒤통령 이진호'에는 개그맨 이진호와 관련한 영상이 올랐다. '연예 뒤통령' 측은 이진호가 동료 연예인들에게 돈을 빌리는 과정에서 거짓말을 했다며 "어머니가 아프다는 핑계를 자주 댔다고 한다, 어머니가 아프다는 말에 가장 적극적으로 도와준 인물이 이수근"이라고 주장했다. '연예 뒤통령 측은 "(이수근이) 아무래도 아내가 오랫동안 투병하다 보니까 주위에서 아프다고 할 때마다 적극적으로 도와준다, 그러다 보니 그 누구보다 이수근이 이진호의 상황을 안타까워했다, 도박하는 것은 전혀 몰랐다고 한다"라며 "이진호 어머니가 아프다는 얘기를 듣고 적극적으로 도움을 줬다, 5000만 원대의 돈을 빌려준 것으로 확인됐다, 어머니 병원비로 빌려줬고, 이진호가 (이후) 갚은 것으로 확인됐다"라고 했다. 그러면서 이수근이 이진호의 밀린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["꽂혀버릴걸" 82메이저, '혀끝'에 계속 맴돌 힙합美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414398"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 '혀끝'으로 힙합의 진수를 보여줬다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 15일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 미니 2집 'X-82(엑스-82)' 타이틀곡 '혀끝(Stuck)'을 공개했다. '혀끝'은 빠른 템포의 드럼 사운드와 다양한 패턴의 퍼커션이 돋보이는 얼터너티브 힙합곡이다. Khundi Panda, Kvsh, IOAH가 작사, 작곡에 참여해 82메이저의 매력을 극대화했다. '혹시 나와 마주 보게 된다면 / 내 혀끝마저 네 동공에 꽂혀버릴 걸 / 눈 감아 너 / 꽂혀버릴 걸 / 내 손끝도 네 동공에 꽂혀버릴 걸 / you better run / 꽂혀버릴 걸 / when I go outside / 지나가는 사람마다 내게 박수 oh my god / yeah I'll be feeling way too high' 82메이저의 개성 넘치는 매력과 외모에 대한 자신감을 표현한 가사가 강렬한 인상을 남겼다. 화려한 비트 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["변기 사진 보낼 것" 주우재, 관심받고 싶을 때 이랬나 …놀라운 추리력에 경악 ('연애의 참견')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684805"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관심을 갈구하는 관종력 만렙 남자친구와의 연애가 지친다는 고민녀의 사연이 소개된다. 15일 밤 10시 30분에 방송되는 KBS JOY '연애의 참견' 246회에서는 작은 술집을 운영하는 동갑내기 남자친구와 6개월째 연애 중인 31살 직장인 고민녀의 사연이 공개된다. 남에겐 관심이 전혀 없는 고민녀와는 달리 남자친구는 관심을 갈구하는 댕댕이 그 자체인 사람이라고 소개한다. 바쁜 고민녀가 메신저를 보지 않음에도 1시간 동안 끊임없이 연락하던 남친. 자신이 출근했을 시간임에도 아무런 연락이 없다며 고민녀에게 무관심하다며 서운함을 토로하기도 한다. 답 없는 메신저에 계속해서 연락을 남긴 남친을 보며 한혜진은 “싫어하는 스타일을 찾은 것 같다”라며 “관심을 주는 편임에도 갈구하는 사람은 싫다”라고 말하며 곽정은은 “이미 질렸다”라고 선언하기도 한다. 여기에 주우재는 “나라면 변기 사진 보낼 것”이라며 관심을 바라는 남자친구에 대해 “피곤하다”라고 말한다. 그러던 어느 날, 주우재의 예상처럼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이진호 불법도박하는 줄 모르고 선의로 5억 빌려준 연예인 있어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007846075"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이진호가 과거 인터넷 불법 도박을 한 사실을 털어놓은 뒤 파장이 커지는 가운데 한 동료 연예인이 거액을 빌려줬다는 주장이 제기됐다. 15일 오후 유튜브 채널 '연예 뒤통령 이진호'에는 개그맨 이진호와 관련한 영상이 올랐다. 이번 영상을 통해 '연예 뒤통령' 측은 이진호가 진 빚의 규모를 공개했는데, 지인들에게 무려 20억 원에 달하는 돈을 빌렸다고 전했다. 특히 동료 연예인 C 씨에게는 5억 원을 빌렸다고 주장했다. '연예 뒤통령' 측은 "이진호가 과거 대부업체에서 2억 원을 빌려 쓴 적이 있으나 이 돈은 모두 갚은 것으로 확인됐고, 현재는 연예인 동료들, 방송 관계자들, 지인들에게 빌린 돈만 남아 있는 상황"이라며 "빌린 돈 규모가 어느 정도인지 확인해 봤는데, 20억 원이 훌쩍 넘는 수준이었다, 과거 대부업체에 2억 원 빌렸던 전력, 지인들에게 빌린 돈이 무려 20억 원 넘는 것으로 볼 때 얼마나 심각하게 불법 도박에 빠져 있었는지 알 수 있다"라고 했다. 아울러 이진호에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 화사한 청순 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691726"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 청순한 미모를 뽐냈다. 사진=한지민 인스타그램 사진=한지민 인스타그램 사진=한지민 인스타그램 사진=한지민 인스타그램 15일 한지민은 자신의 SNS에 “맨끝이 오늘”이라고 적으며 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 한지민은 청순한 매력이 가득 담긴 이목구비로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 한지민은 2003년 SBS 드라마 ‘올인’으로 데뷔해 영화 ‘청연’, ‘해부학교실’, ‘조선명탐정: 각시투구꽃의 비밀’, ‘역린’, ‘장수상회’, ‘밀정’ 등에 출연했다. 그는 영화 ‘미쓰백’으로 2018년 제39회 청룡영화상에서 여우주연상을 받기도 했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박현호♥' 은가은, 겹경사 맞았네…함께 단풍 구경하고 싶은 여자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684804"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 '함께 단풍 구경하고 싶은 여자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 7일부터 10월 13일까지 '함께 단풍 구경하고 싶은 여자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 은가은이 가져갔다. 은가은은 가요계 후배이자 5살 연하 박현호와의 열애를 인정했다. 그는 지난 7일 방송된 KBS2 ‘불후의 명곡’에서 박현호와의 러브 스토리를 공개했다. 지난달 25일에는 그는 MBC '트롯챔피언'에서 2024 상반기 결산 TO P10을 수상했다. 4월에는 '귀인'을 발매했다. 2위는 김다현이다. 한일 트로트 그룹 Lucky팡팡의 멤버가 된 김다현은 지난 6월 첫 번째 디지털 싱글 '담다디'를 발매했다. 그는 일본의 각종 음원 사이트를 통해 '담다디' 일본어 버전을 발매했다. 김다현은 최근 대한적십자사 충남지사를 통해 집중호우로 큰 피해를 본 이재민과 수해 복구 지원을 위한 기부금 400만원을 전달했다. 3위는 홍지윤이 차지했다. 홍지윤은 지난 4일 디지털]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새신랑' 김동욱 "♥스텔라 김과 결혼 후 달라진 것 없어" [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684803"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["마음가짐이 달라지거나 그러진 않아요. 결혼은 사생활이고 이건 일이니까요. 늘 인생작이 되길 바라는 마음으로 촬영할 뿐입니다" 디즈니+ 오리지널 드라마 '강매강' 촬영 도중 결혼식을 올린 김동욱은 결혼 전후 달라진 점이 있냐는 질문에 이렇게 답했다. 묵묵하게 담담히 늘 해왔던 것처럼 같은 마음가짐으로 작품에 최선을 다했다. 15일 김동욱은 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 디즈니+의 오리지널 시리즈 '강매강' 관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '강매강'은 전국 꼴찌의 강력반과 최고의 엘리트 강력반장이 만나 최강의 팀이 되는 이야기를 그린 코믹 범죄 수사극이다. 김동욱은 극 중 초엘리트 신임반장 동방유빈 역을 맡아 열연을 펼쳤다. '강매강'은 12화까지 방영됐으며, 13~14화는 오는 16일 공개된다. 총 20부작이다. 김동욱은 '강매강' 촬영과 더불어 결혼 준비까지 함께 했다. '강매강'에서 날렵한 모습보단 조금은 동글동글한 비주얼을 보인 그는 "그렇다고 식에 악영향을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼’ 송지은♥박위, 행복한 일상 공개…심태윤 운영 가게 앞 ‘활짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387007"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은과 유튜버 박위 부부가 즐거운 일상을 전했다. 송지은은 14일 자신의 SNS에 한 식당 앞에서 찍은 짧은 영상을 올렸다. 해당 영상에서 송지은, 박위 부부는 한 가게를 두 팔 벌려 소개했는데, 이 가게를 운영하고 있는 가수 심태윤의 계정을 덧붙이기도 했다. 송지은과 박위는 지난 9일 서울 강남 모처에서 백년가약을 맺었다. 앞서 박위는 지난 5월 자신의 유튜브 채널을 통해 송지은과 직접 결혼 소식을 알렸다. 박위는 해당 영상에서 “우리의 미래가 너무 기대된다. 행복하게 살 수 있다는 걸 꼭 보여주고 싶다. 그냥 일상이 행복이라는 걸 지은이랑 함께 보여주고 싶다”고 말했다. 송지은은 지난 2009년 그룹 시크릿으로 데뷔 후 현재는 배우 활동 중이다. 박위는 2014년 건물 낙상사고를 당해 경추가 골절돼 전신마비 판정을 받은 후 휠체어를 타고 생활하고 있다. 그는 현재 ‘위라클’이라는 이름의 유튜브 채널을 운영하고 있으며 ‘2022 서울시 복지상’ 장애인 인권 분야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연수, 인천공항서 화이트 셔츠+컵라면 먹방... “❤️ 손지창 없을 때만?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029798"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연수가 스타일리시한 공항 패션과 함께 근황을 전했다. 15일, 자신의 SNS에 올린 게시물에서 오연수는 깔끔한 화이트 셔츠와 블랙 팬츠로 완성한 심플하면서도 시크한 공항 룩을 선보였다. 그녀는 꾸민 듯 꾸미지 않은 자연스러운 스타일로, 기본 아이템인 루즈핏 화이트 셔츠에 세련된 스카프를 매치해 클래식한 멋을 더했다. 여기에 패셔너블한 안경과 애플워치를 매치한 것이 그녀의 캐주얼한 일상 속에서도 엣지 있는 스타일 감각을 엿볼 수 있게 했다. 오연수는 “열심히 일한 자 떠나라!!! 네 떠납니다”라는 유쾌한 글과 함께 컵라면 사진을 게재해 웃음을 자아냈다. 특히 공항에서 컵라면을 먹는 모습은 일상 속 소소한 행복을 느끼는 그녀의 소탈한 매력을 보여주며 팬들의 마음을 사로잡았다. 남편 손지창이 없는 틈을 타 컵라면을 즐기는 그녀의 모습에 많은 팬들이 공감과 함께 응원의 메시지를 남기기도 했다. 오연수는 MBC 새 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’에서 깊이 있는 연기를 선보이며 시청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“큰 파도 될 것” 세이마이네임, ‘히토미·김재중’ 화제성 안고 당찬 출사표(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691725"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 데뷔하는 신인 걸그룹 세이마이네임. 인코드 제공. 막내였던 아이즈원 히토미가 맏언니로 세 번째 데뷔에 나선다. “큰 파도 되어 전 세계를 삼키겠다”는 당찬 출사표를 던진 세이마이네임의 리더로 다시 한 번 K팝 시장에 발을 내디딘다. 15일 서울 강서구 등촌동 SBS 공개홀에서 신인 걸그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)의 데뷔 쇼케이스가 열렸다. 이날 가수 김재중이 세이마이네임의 소속사 인코드 CSO로 현장에 자리했다. 16일 데뷔하는 신인 걸그룹 세이마이네임의 제작자로 나선 가수 김재중. 인코드 제공. 도희, 카니, 메이, 준휘, 소하, 승주, 히토미까지 일곱 멤버로 구성된 세이마이네임은 데뷔 20년차 가수 김재중이 인코드의 CSO로서 제작한 첫 신인 걸그룹이다. 멤버들에 앞서 정장 차림으로 무대에 선 김재중은 “인코드에서 처음으로 선보이는 신인그룹 세이마이네임의 데뷔를 앞두고 있다”고 제작자로서의 설렘을 전했다. 팀명 ‘세이마이네임’은 일곱 멤버들이 서로의 이름을 불러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니, 국감장서 눈물 "우릴 싫어한다는 확신 생겼다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000687282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000687282"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스의 하니가 국회 국정감사에 참고인으로 출석했습니다. 모 기업인 하이브내에서 직장내 괴롭힘과 따돌림을 당하고 있다고 말하면서 사건이 국회에서까지 다뤄진 건데요. 하니는 눈물을 흘리며 이런 일은 앞으로도 없어야 한다고 호소했습니다. 백길현 기자의 보돕니다. [앵커] 하이브와 민희진 전 어도어 대표의 갈등으로 시작된 걸그룹 뉴진스 사태가 결국 국회에 소환됐습니다. 아이돌이 국회 국정감사에 출석한 건 처음있는 일. 하니는 국회 환노위 국정감사에 참고인으로 출석해 하이브 계열 타 그룹의 매니저가 자신들을 향해 '무시해'라고 언급하는 등 직장내 괴롭힘과 따돌림을 느꼈다 증언했습니다. &lt;하니 / 뉴진스&gt; "나오시면서 그 매니저님이 저희를 마주치고 따라오는 멤버들에게 못본 척 무시해라고 하셨어요 이 일을 왜 당해야 하는지 이해가 안가고." &lt;하니/뉴진스&gt; "제가 느꼈던 분위기 느낌 뿐만 아니고 저희 회사가 저희 싫어한다는 거 솔직히 확신이 생겼어요." 증인으로 출석한 김주영 어도어 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 10살 연하 남편과 다정…우월한 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387004"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 10살 연하 남편과 달콤한 순간을 전했다. 15일 한예슬은 자신의 SNS에 “The best part is you”라고 적으며 여러 장의 사진을 올렸다. 해당 사진에서 한예슬은 남편과 서로 웃으며 다정한 분위기를 자아냈다. 특히 이들은 골프웨어를 입고 우월한 비주얼을 뽐내 눈길을 끈다. 앞서 한예슬은 2021년 10살 연하 연극배우 출신 류성재와 공개 열애를 시작했다. 이후 3년 만인 지난 5월 자신의 SNS를 통해 혼인신고 사실을 알리며 부부의 연을 맺었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은가은♥' 박현호, 또 겹경사 터졌다…함께 단풍 구경하고 싶은 남자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684802"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박현호가 '함께 단풍 구경하고 싶은 남자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 7일부터 10월 13일까지 '함께 단풍 구경하고 싶은 남자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 박현호가 가져갔다. 박현호는 5살 연상의 트로트 가수 은가은과 열애를 인정하며 트로트 커플 탄생 소식을 알렸다. 지난 2일 방송된 채널A 예능 '요즘 남자 라이프-신랑수업'에 출연해 은가은과 알콩달콩 데이트하는 모습을 공개했다. 2위는 송민준이다. 송민준은 2019년 싱글 앨범 '추억속의 여자'로 데뷔해 활발한 활동을 펼치고 있다. 그는 지난 7월부터 9월까지 3달 연속 '트롯챔피언' 주인공이 됐다. 3위는 박세욱이 가져갔다. 박세욱은 MBN '보이스트롯' 우승을 차지하면서 대중에 얼굴을 알리기 시작했다. 이후 TV조선 '미스터트롯2'에 다시 한번 도전하면서 트로트 팬들에게 존재감을 알렸다. 박세욱은 지난해 12월 15일 디지털 싱글 '저울'을 발매했다. 현재 탑텐 텐아시아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“버니즈 고생했어” 뉴진스 하니, 국정감사 참고인 진술 후 팬들 먼저 찾았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029796"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 멤버 하니가 국정감사 참고인 진술을 마친 후 팬들에게 감사함을 전했다. 하니는 15일 팬 소통 플랫폼 포닝을 통해 국정감사 참고인 진술을 마친 후 심정을 전했다. 하니는 “내가 오히려 고맙고 감사하다”며 “버니즈 고생했어, 너무 고맙고”라며 팬들에 대한 애정과 감사함을 드러냈다. 그러면서 “나도 울고 싶진 않다. 눈물이 안 멈춘다. 그냥 너무 고맙다 정말”라고 덧붙였다. 앞서 ‘아이돌 따돌림과 직장 내 괴롭힘’의 참고인으로서 국회에 선 하니는 지난 라이브 방송에서 이야기했던 바를 다시 한번 설명하며 “이 일을 왜 당해야 하는지 이해가 안 가고, 이 같은 환경에서 그런 말을 했는지 이해가 안 된다”고 말했다. ”이러한 문제가 한두 번이 아니었다“고 밝힌 하니는 “나오지 않으면 조용히 넘어가고 묻힐 거라는 걸 안다. 다른 이 일은 누구나 당할 수 있는 일이라고 생각하기에, 선배들이든 후배들이든 동기들이나 연습생들도 이 일을 당하지 않았으면 좋겠다는 마음으로 나왔다”고 목소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허형규, PO 2차전 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156576"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 대구 삼성라이온즈파크에서 ‘2024 신한 SOL 뱅크 KBO리그’ PO 2차전 경기가 열렸다. 배우 허형규가 삼성 승리 기원 시구를 하고 있다. 대구 ｜ 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허형규, 삼성 승리 기원 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156575"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 대구 삼성라이온즈파크에서 ‘2024 신한 SOL 뱅크 KBO리그’ PO 2차전 경기가 열렸다. 배우 허형규가 삼성 승리 기원 시구를 하고 있다. 대구 ｜ 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양파, 애국가 부르고 미소 가득~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156574"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 대구 삼성라이온즈파크에서 ‘2024 신한 SOL 뱅크 KBO리그’ PO 2차전 경기가 열렸다. 가수 양파가 애국가를 부른 후 미소를 짓고 있다. 대구 ｜ 김민성 기자 marineboy@donga.com]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, '불법도박 자진 고백' 개그맨 이진호 내사 착수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273804"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 인터넷 불법도박 사실을 고백한 개그맨 이진호를 수사해달라는 국민신문고 의뢰로 경찰이 수사에 착수했다. 15일 뉴시스에 따르면 서울 강남경찰서는 "이진호 불법도박 수사 의뢰 건은 국민신문고를 통해 어젯밤 관련 민원이 접수됐다"며 "강남서 수사2과에 배당됐다"고 밝혔다. 앞서 한 누리꾼은 인터넷 커뮤니티를 통해 전날 국민신문고에 이진호의 수사를 촉구하는 민원을 신청해 강남경찰서에 배당됐다는 글을 게재했다. 그는 국민신문고를 통해 "우리나라의 수많은 연예인, 스포츠 스타 등이 불법 도박에 연루돼 대중에게 큰 실망을 안긴 바 있으나, 여전히 논란은 끊이지 않으며 시간이 지난 후 자연스레 복귀하는 파렴치한 상황이 지속되고 있다"고 말했다. 이어 경찰은 더 이상 대중문화예술계에 범법자들이 판을 치는 일이 발생하지 않도록 개그맨 이진호의 '상습도박', '사기' 혐의를 철저히 수사해 주기 바란다. 불법도박장을 개설한 성명불상자들에게도 엄중히 처벌받도록 해줄 것을 강력히 촉구한다"고 덧붙였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불법도박' 이진호에 5억 빌려준 연예인 있다..'아형' 대충격 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204453"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불법도박인지 모르고 이진호에 5억원 빌려준 연예인 C씨의 존재가 최초 공개됐다. 개그맨 이진호가 불법도박을 고백한 가운데 그에게 5억원이나 되는 거액을 빌려준 연예인이 있다는 사실이 최초로 전해졌다. 15일 이진호의 연예뒤통령에서는 '충격 단독! 개그맨 이진호 인정 후 소름 근황! 아는 형님들 충격 받은 이유' 제목의 영상이 공개됐다. 유튜버는 "현재 이진호의 근황을 전하겠다. 이진호에게 돈을 빌려준 사람들이 이진호의 전화를 받고 있다"며 "이진호가 돈을 빌려준 사람들에게 울면서 전화를 돌리고 있다고 한다. 연락 자체를 피하지 않고 돈을 갚겠다고 한 것은 긍정적이나 눈물을 흘릴게 아니라 빨리 돈을 갚아야 한다"고 일침했다. 현재 이진호가 불법도박으로 진 빚의 규모는 20억원이 훌쩍 넘는 수준으로 추정했다. 그는 "현재 이진호는 사채 빚은 없는 것으로 보인다. 13억을 연예인이라는 이유로 담보없이 빌려줬다는데 이건 불가능하다. 연예인이라고 해서 담보없이 빌려주고 원금만 갚으라는 말은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 함께 단풍 구경하고 싶은 여자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684801"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디가 '함께 단풍 구경하고 싶은 여자 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 7일부터 10월 13일까지 '함께 단풍 구경하고 싶은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 레드벨벳 웬디가 가져갔다. 레드벨벳은 마카오 공연을 끝으로 팬콘 투어를 마쳤다. 레드벨벳은 지난달 28~29일 '2024 Red Velvet FANCON TOUR 'HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv' in MACAU'(2024 레드벨벳 팬콘 투어 '해피니스 : 마이 디어, 레베럽' 인 마카오)를 개최했다. 2위는 시크릿넘버 수담이다. 시크릿넘버는 최근 인도네시아 자카르타 세나얀 테니스 인도어에서 ‘SECRET NUMBER pasSworLd CONCERT' 현지 첫 단독 콘서트를 열었다. 지난해 8월 일곱 번째 싱글앨범 'STARLIGHT'(스타라이트)를 발매했다. 'STARLIGHT'는 모두가 멀리 떨어져 있는 아름다움을 꿈꾸지만 사실 가까운 곳에 아름다움이 가득 채워져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 변우석과 ‘등신대 하트’ 찰떡...0세 아들 팬 인증? “등신대 업고 튀어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029792"/>
        <updated>2024-10-15T11:13:56.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손연재는 배라샷 앞에서 ‘변우석 등신대’와 유쾌한 팬심을 발휘했다. 전 리듬체조 국가대표 손연재가 15일 자신의 SNS를 통해 “안녕하세요. 우리 애가 팬이라서요”라는 멘트와 함께 아들과 함께한 근황 사진을 공개했다. 사진 속 손연재는 아들 준연이를 품에 안고, 인기 드라마 ‘선재 업고 튀어’로 주목받는 배우 변우석의 등신대 앞에서 포즈를 취하고 있다. 그녀는 변우석의 등신대 손과 자신의 손을 맞대어 하트를 만드는 장면을 연출하며, ‘우석이와 배라샷’이라는 문구가 함께 등장해 유쾌한 분위기를 더했다. 손연재의 익살스러운 표정과 아들을 핑계로 표현한 팬심이 보는 이들에게 웃음을 선사했다. 특히 ‘기적 발바닥 애기 발바닥’이라는 멘트를 덧붙이며, 준연이의 작은 발바닥과 자신이 올린 사진 속 재미를 강조했다. 그녀는 지난해 금융업에 종사하는 9세 연상의 남편과 결혼한 후, 올해 2월 첫 아들을 출산해 많은 팬들의 축하를 받은 바 있다. 손연재의 밝은 근황과 함께 그녀의 일상 속 소소한 행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형, 子이 아니라'♥강재준' 육아하는 것 같네..."재준 오빠 울지 말고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783574"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이은형이 남편 강재준과 판박이인 아들을 자랑했다. 14일 이은형은 자신의 인스타그램에 "재준오빠 울지말고 얘기를 해봐ㅏㅏㅏㅏ뭐가 문젠데에ㅔㅔㅔㅔ"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 엄마 이은형의 품에 안겨서 울음을 터뜨리고 있는 아들 현조의 모습이 담겼다. 현조가 우는 모습조차 아빠인 강재준을 그대로 옮겨 놓은 것 같아 보는 이들의 흐뭇함과 웃음을 동시에 자아냈다. 이어 강재준이 "엄마가!!!!!! 엄마가!!!!!!! 엄마가!!!!!!!!! 탕수육 부먹 했잖아"라는 댓글을 남겨 폭소케 했다. 이를 본 누리꾼들은 "재준님이랑 혓바닥까지 닮긴 쉽지 않지 않나요? !!", "재준이가 울어요", "우와.. 진짜 너무 닮아서 소오오오오름 ㅋㅋ" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 강재준♥이은형은 지난 17년 결혼을 올린 후 7년여 만인 8월 6일에 아들 현조를 품에 안았다. 현재 강재준♥이은형은 인스타그램에 육아 일기를 꾸준히 올리며 활발하게 대중들과 소통하고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김원효♥' 심진화, 12kg 빼니까 이렇게 말랐다고? 여리여리 팔뚝 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001783571"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 심진화가 슬림해진 몸매로 시선을 사로잡았다. 심진화는 지난 14일 개인 채널 스토리를 통해 한 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진에는 양손으로 브이를 그리고 있는 심진화의 전신 모습이 담겨 있다. 최근 다이어트 성공으로 12kg 체중 감량 소식을 전한 심진화의 여리여리한 팔뚝과 날씬한 몸매가 눈길을 끈다. 워낙 얼굴도 작고 이목구비도 예쁜 만큼 살 빠진 뒤 한층 더 아름다운 비주얼을 자랑, 누리꾼들의 감탄을 이끌어내고 있다. 심진화는 12kg 체중 감량 이후 9kg를 추가적으로 더 빼겠다는 의지를 밝혔던 바. 앞으로 더 살이 빠질 심진화의 비주얼 업그레이드 변화에 관심이 집중된다. 한편 심진화는 지난 2011년 개그맨 김원효와 결혼, 연예계 대표 잉꼬부부로 많은 사랑받고 있다. 사진=심진화 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유리, ‘전국노래자랑’ 이벤트 당첨화제 “남희석 춤출 때 TV 앞에서 나도…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386992"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버이자 배우 유리가 KBS1 ‘전국노래자랑’ SNS 이벤트에 당첨돼 눈길을 끈다. ‘전국노래자랑’ 공식 SNS에는 지난 14일 ‘전국노래자랑’ 통영시편 응원댓글 이벤트 게시글이 올라왔다. 이 당첨자들 중 유리의 SNS 아이디가 태그됐다. 유리는 지난 13일 댓글로 “통영시 미쳤어요. 너무 좋은 추억 시간 선물해 줘서 감사합니다 전구욱~~ 노래자랑~~~ 통영시민분들 같이 음악으로 하나 되고 싶어요. 전국노래자랑 영원하세요”라며 “남희석 선배님 춤추실 때마다 일어나서 TV 앞에서 같이 춤췄어요”라고 적었다. 한편 유리는 오는 11월 18일 첫 방송되는 tvN 새 드라마 '가석방 심사관 이한신'에 출연한다. 배우 고수가 이끄는 ‘가석방 심사관 이한신’은 양심 불량 인간들을 막는 재소자들의 최종 심판관, ‘가석방 심사관’이 된 변호사 이한신의 짜릿한 철벽 방어전을 그리는 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하성운, 차은우도 꺾었다…함께 단풍 구경하고 싶은 남자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684799"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.560Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하성운이 '함께 단풍 구경하고 싶은 남자 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 7일부터 10월 13일까지 '함께 단풍 구경하고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 하성운이 가져갔다. 하성운은 최근 종영한 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'의 두 번째 OST 'What are we'를 발매했다. 'What are we'는 언제나 내 옆에 있었던, 흑역사를 공유한 소꿉친구가 서로를 통해 세상을 느끼는 마음을 담은 따뜻한 곡이다. 감성적이며 점차 쌓여가는 화음이 아름답게 펼쳐진다. 다만 백예린이 tvN 드라마 '엄마친구아들'의 OST에 표절 의혹을 제기한 가운데, 하성운 측이 즉각 대응에 나섰다. 소속사는 "하성운은 드라마 OST 제작사의 의뢰로 단순 가창자로 참여했을 뿐 'What are we'의 작사, 작곡, 편곡 등에는 관여하지 않았다"고 해명했다. 2위에는 아스트로 차은우가 이름을 올렸다. 차은우는 tvN '핀란드 셋방살이'에 출연 예정이다. 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]고기깡패, '흑백요리사' 심사 봤던 백종원과 재회 "또 도전자인 줄.." [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273784"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[-인터뷰②에 이어 고기깡패는 '흑백요리사' 심사위원이었던 백종원과도 재회했다. 두 사람은 올 하반기 방송 예정인 ENA 새 예능 프로그램 '백종원의 레미제라블'에 출연한다. '백종원의 레미제라블'은 4만 평의 폐공장을 개조한 스튜디오에서 처음이자 마지막으로 찾아온 인생역전의 기회를 잡기 위해 모인 출연자들이 백종원이 설계한 혹독한 스파르타식 미션을 수행하는 인간 개조 프로젝트다. 고기깡패는 백종원과 함께 참가자들의 인생 역전을 도울 예정이다. 이 밖에 '흑백요리사' 흑수저였던 철가방 요리사(임태훈), 요리하는 돌아이(윤남노) 등이 출연한다. 고기깡패는 '백종원의 레미제라블' 출연과 관련한 비하인드를 공개했다. 그는 "처음 제작진에게 연락이 와 사전 인터뷰했다. 그때 제작진에게 '나도 인생이 순탄치는 않았지만, 다른 사람에게 기회를 주는 게 어떠냐. 내가 부유하다는 건 아니지만 그 정도로 힘들진 않다'고 말했다. 그랬더니 제작진이 '도전자인 줄 안 거냐'고 묻더라"며 "제작진에겐 '아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'흑백요리사' 고기깡패 "에드워드 리와 대결 후회 NO..악플 없어 감동" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273783"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[-인터뷰①에 이어 고기깡패는 '흑백요리사'에서 흑수저 결정전에서 '가르뷔뇽'이란 메뉴를 선보이며 백종원 심사위원에게 합격 통보를 받았다. 이후 흑수저 20인에 오른 그는 이어진 백수저와의 일대일 매치를 벌이는 흑백대전에서 에드워드 리와 맞붙었다. 고기깡패에게 에드워드 리는 동경의 대상이자 롤모델이기도 했다. 그는 에드워드 리에 대해 "내겐 아이돌 같은 존재였다. 내가 처음 유학 갔을 때 '성공해야지', '자리 잡아야지' 하는 것보다 '나도 기회의 땅에서 유명해질 거야' 하는 높은 목표가 있었다. 그러다 한국 사람 중 유명한 사람을 떠올렸을 때 에드워드 리 등이 생각났다"며 "정말 동경하는 대상이다. 그들처럼 '나도 저렇게 열심히 해야지' 생각했다. 한국 사람이지만 미국 사람보다 더 미국스러운 음식을 만들고, 재해석하고, 공부하는 아티스트"라고 말했다. 고기깡패는 에드워드 리가 백수저로 등장하던 순간, 그를 존경의 눈빛으로 바라봐 화제를 모으기도 했다. 고기깡패는 그러한 눈빛을 알아봐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비키니 라방' 서유리 "미모 성수기" 돌싱 자신감..솔로 탈출?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273782"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 솔로 탈출 이후 여전히 자신감 넘치는 근황을 알렸다. 서유리는 15일 "요즘 미모 성수기 찾아옴"이라는 문구와 함께 셀카 사진을 공개했다. 셀카를 통해 서유리는 흑백 사진임에도 빛나는 미모를 뽐내고 있다. 지난 2019년 최병길 PD와 결혼했던 서유리는 지난 3월 파경을 맞았다. 이후 최병길 PD와 진흙탕 싸움을 벌였던 서유리는 지난 6월 이혼 절차를 마무리 했다. 결혼 생활을 유지하며 11억 원에 달하는 대출금이 있다고 고백해 대중을 놀라게 했던 서유리는 최근 11억원의 빚을 다 갚았다고 밝히기도 했다. 한편 서유리는 돌싱이 된 이후 여러 행보를 보이고 있다. 최근 서유리는 비키니 방송을 진행한 이후 "나이 앞자리가 바뀌기 전에 해보고 싶었던 비키니 방송을 해봤고, 원 없이 사진도 찍어 봤다"라며 "나 혼자가 아니라 친한 동생들이 같이 해줘서 용기를 낼 수 있었다. 다시 싱글이 되고 나서 해보고 싶었던 건 전부 해보자는 마음을 먹었기 때문에 할 수 있었기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]고기깡패, '흑백요리사' 출연 후 "'이게 현실인가' 싶어..PD에 큰절 하고파" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273780"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 요리 경연 프로그램 '흑백요리사:요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사') 흑수저로 활약한 고기깡패(데이비드 리)가 프로그램 출연에 대한 뒷이야기를 전했다. 15일 고기깡패는 서울 용산구 군몽에서 스타뉴스와 만나 '흑백요리사'에 대한 이야기를 나눴다. '흑백요리사'는 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 흑수저 셰프들이 대한민국 최고의 스타 셰프 백수저들에게 도전장을 내밀며 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁을 그린다. 지난달 17일 공개된 '흑백요리사'는 글로벌적으로 큰 인기를 모으며 요리 서바이벌의 새로운 지평을 열었다는 호평받았다. 이날 고기깡패는 '흑백요리사'에 출연 전 고민이 많았다고 했다. 그는 "처음 섭외 전화를 받고 2~3일간 고민했다. 그러다 처음엔 안 하겠다고 했다"고 말했다. 그가 처음 출연을 고사했던 이유는 가족들에게 혹여나 상처가 되지 않을까 하는 걱정 때문이었다. 고기깡패는 "내게만 어떠한 일이 생기고 질타받으면 무시하거나 맞서 싸우면 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노동자 사망으로 국감 불려온 한화오션 사장…하니와 '미소 셀카']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007845931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007845931"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동현 한병찬 기자 = 조선소 내 잇단 중대재해 사망사고로 국회 국정감사장에 불려온 정인섭 한화오션(042660) 거제사업장 사장이 15일 걸그룹 뉴진스 멤버 하니(20·본명 하니 팜)와 셀카(셀프 카메라)를 찍는 모습이 포착돼 눈총을 받고 있다. 정인섭 사장은 이날 국회 환경노동위원회에서 열린 고용노동부 소속기관 국정감사에 증인으로 출석했다. 마침 뉴진스 멤버 하니도 다른 사안으로 참고인 신분으로 출석했는데, 정 사장 바로 뒤쪽 좌석에 앉았다. 국회사진기자단이 촬영한 사진을 보면, 정 사장은 휴대전화를 꺼내 웃으면서 뒤에 앉은 하니가 함께 찍히는 방향으로 '셀카'를 찍었다. 하니는 살짝 미소를 지으며 고개를 옆으로 숙여 정 사장의 셀카 요청에 응하는 듯한 모습이다. 한화오션에선 올해 들어 5명의 원·하청 노동자가 숨졌다. 이용우 더불어민주당 의원은 페이스북에 정 사장의 셀카 촬영 사진을 올리면서 "처절한 반성과 대책 마련에 머리를 싸매도 모자를 판에 웃으면서 셀카를 찍고 있다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문세윤→쥐롤라도 축하..김해준, ♥김승혜와 결혼 소감 "당일엔 정신 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273773"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김해준이 김승혜와 결혼 소감을 전했다. 14일 김해준은 인스타그램을 통해 "결혼을 축하해주셔서 감사합니다! 당일엔 정신이 없어서 제대로 인사도 못 하고 식이 끝난 것 같아요"라고 전했다. 이어 "신혼여행 다녀와서 한 분 한 분 인사드리겠습니다. 다시 한번 축하해주셔서 너무 감사합니다"라고 덧붙였다. 앞서 김해준, 김승혜 부부는 지난 13일 서울 모처에서 결혼식을 올렸다. 사회는 문세윤, 이상준, 김용명이 맡았다. 축가는 조혜련과 함께 부캐 '쥐롤라' 활약 중인 이창호가 불렀다. 특히 이창호는 뮤지컬 배우 '킹키부츠'의 역으로 분장해 축가를 불러 결혼식 열기를 끌어올렸다. 한편 김해준은 2018년 tvN '코미디 빅리그'로 데뷔했으며 부캐 '최준'으로 이름을 알렸다. 김승혜는 SBS 9기 공채 코미디언으로, SBS '웃찾사', KBS 2TV '개그콘서트' 등 개그 프로그램에 다수 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]키오프 나띠, 컴백해요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379790"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE/쥴리 나띠 벨 하늘)가 15일 오후 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 열린 세 번째 미니 앨범 ‘Lose Yourself’ 발매기념 쇼케이스에서 신곡을 공개하고 있다. 2024.10.15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]하늘, 막내의 유혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379789"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE/쥴리 나띠 벨 하늘)가 15일 오후 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 열린 세 번째 미니 앨범 ‘Lose Yourself’ 발매기념 쇼케이스에서 신곡을 공개하고 있다. 2024.10.15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]키스오브라이프, 믿고 보는 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379788"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE/쥴리 나띠 벨 하늘)가 15일 오후 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 열린 세 번째 미니 앨범 ‘Lose Yourself’ 발매기념 쇼케이스에서 신곡을 공개하고 있다. 2024.10.15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['진짜' 공주가 韓서 아이돌 데뷔?…리사 동경한다는 ‘그녀’ 누구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004403073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004403073"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캄보디아 공주 노로돔 제나(12)가 아이돌로 데뷔하기 위해 한국에서 연습생 생활을 할 가능성이 있다는 보도가 나왔다. 제나는 현지에서 이미 연예인으로 활동하고 있으며 ‘국민 여동생’이라고 불리는 만큼 관심이 쏠리고 있다. 14일(현지 시간) 대만 매체 ‘산리 뉴스 네트워크’는 캄보디아의 제나 공주가 아이돌로 데뷔하기 위해 한국행을 고려 중이라고 전했다. 매체는 “12살인 캄보디아 공주 노로돔 제나는 연예계의 유명 인사로서 패션쇼와 중국 방송에 특별 게스트로 초청되고 있다”며 “뛰어난 노래와 댄스 실력을 겸비한 그는 최근 글로벌 스타가 되기 위해 한국에 가서 연습생이 될 계획이라는 소식이 전해졌다”고 보도했다. 이어 “그는 프랑스어, 크메르어(캄보디아어), 태국어, 중국어, 영어 등 5개 국어에 능통하며 K팝의 열렬한 팬”이라며 “블랙핑크의 리사와 (여자)아이들의 민니를 동경하고 있다”고 덧붙였다. 제나는 2018년 공식적으로 배우, 가수로 엔터테인먼트 업계에 입문했으며 이후 각종 C]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]쥴리, 무대는 언제나 신나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005379786"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE/쥴리 나띠 벨 하늘)가 15일 오후 서울 광장동 예스24 라이브홀에서 열린 세 번째 미니 앨범 ‘Lose Yourself’ 발매기념 쇼케이스에서 신곡을 공개하고 있다. 2024.10.15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영X박형식, 7년 만에 재회하니 입술도 똑같네!… 역시 ‘도봉순 커플’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029787"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박형식-박보영이 똑닮은 비주얼로 ‘힘쎈 커플’을 소환했다. 15일, 배우 박형식은 자신의 채널에 두 사람의 셀카를 올리며 팬들에게 달달한 비주얼을 전했다. 2017년 JTBC 드라마 ‘힘쎈여자 도봉순’에서 공식 커플로 호흡을 맞췄던 이들이 다시 뭉친 모습에 팬들은 폭발적인 반응을 보였다. 사진 속 박형식과 박보영은 쌍둥이 같은 입술과 얼굴 라인으로 환상적인 비주얼 케미를 자아냈다. 두 사람의 미소에서 느껴지는 친밀감은 여전해 팬들의 마음을 설레게 했다. 두 배우의 스타일 역시 주목할 만하다. 박형식은 깔끔한 블랙 가죽 재킷을 선택해 세련되면서도 남성적인 매력을 뽐냈다. 그가 선택한 블랙 터틀넥과 재킷은 군더더기 없는 심플한 스타일이지만, 지퍼 디테일이 강렬한 포인트로 작용해 시선을 사로잡았다. 전체적으로 고급스러움이 묻어나는 룩이다. 한편 박보영은 화이트 코트를 입어 우아하면서도 청순한 매력을 극대화했다. 단정하게 정돈된 앞머리와 깔끔한 화장으로 박보영 특유의 사랑스러움이 돋보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 더보이즈 선우, '시선잡는 퇴폐미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247663"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈 11일 서울 영등포구 여의도 더현대에서 진행된 패션 브랜드 미우미우(Miu Miu), '미우 발모랄(Miu Bamoral) 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결국 눈물 흘린 뉴진스 하니 "한국에서 왜 이런 경험을…"[노컷브이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003948090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003948090"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 그룹 뉴진스 멤버 하니가 국회 국정감사장에서 결국 눈물을 흘렸습니다. 뉴진스 하니는 15일 국회 환경노동위원회 국정감사에 참고인으로 출석 발언대에 섰습니다. 하니는 마무리 발언에서 "저희를 걱정하시는 분들을 많이 봤는데, 한국에서 왜 이런 경험을 해야 하는지라는 말을 하는 걸 많이 봤다"며 "제가 한국에서 사랑하고 가족같이 생각하는 멤버들과 직원분들 만났고 좋아하는 일을 할 수 있게 해준 나라인데 왜 죄송한지 잘 모르겠다"고 말하며 울먹였습니다. 그러면서 그녀는 "오히려 죄송해할 분들이 당당하게 나와서 진짜 잘못한 거 없으면 숨김없이 나와야 하는데 자꾸 이런 자리 피하니까 너무 답답하다"고 심정을 토로했습니다. 영상으로 보시죠. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 허형규, 삼성 승리 기원!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204410"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 대구삼성라이온즈파크에서 열린 LG와 삼성의 플레이오프 2차전, 배우 허형규가 시구를 하고 있다. /2024.10.15/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영·박형식 열애설 재점화..설레는 스킨십+멜로 눈빛 들킨 순간 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204409"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영과 박형식이 열애설을 재점화하는 다정 스킨십으로 팬들의 기대를 유발했다. 14일 W코리아는 공식 계정에 유방암 인식 향상 자선 캠페인 행사에 참석한 박보영과 박형식 커플의 현실 케미를 리얼로 담아 공개했다. 박보영은 카메라가 온 줄 모르고 박형식의 얼굴에 붙은 눈썹을 다정하게 떼어 줬다. 이후 카메라를 발견하고 깜짝 놀라 순간 얼어버린 두 사람의 닮은 모습이 눈길을 끌었다. 박보영과 박형식은 2017년 방송된 tvN 드라마 '힘쎈여자 도봉순'에서 커플 연기로 호흡을 맞춘 사이. 당시 드라마 속 실감 나는 연기와 돋보이는 케미에 네티즌들 사이에서는 두 사람의 열애설이 제기되기도 했다. 특히 박형식이 박보영을 바라보는 유죄 눈빛이 화제를 모은 바 있다. 이에 박형식은 지난해 1월 유튜브 채널 십오야에서 "내가 오해하기 좋은 스타일이다. 드라마 '힘쎈여자 도봉순'을 할 때 '(박보영과) 둘이 뭐 있는 거 아닌가'라는 말이 나올 정도로 박보영을 멜로 눈빛으로 봤나 보다. 누나가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 더보이즈 현재, '호수처럼 넙은 어깨']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247662"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈 11일 서울 영등포구 여의도 더현대에서 진행된 패션 브랜드 미우미우(Miu Miu), '미우 발모랄(Miu Bamoral) 팝업 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]배우 허형규, 라이온즈 승리를 위해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386967"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.584Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 삼성라이온즈와 LG트윈스의 플레이오프(PO) 2차전 경기가 15일 오후 대구삼성라이온즈파크에서 열렸다. 경기 전 배우 허형규가 시구자로 나완 멋지게 공을 던지고 있다. 대구= /2024.10.15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조나단X파트리샤 남매, 유병재와 한솥밥…블랙페이퍼와 전속계약 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386966"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 조나단, 파트리샤 남매가 유병재와 한솥밥을 먹는다. 15일 블랙페이퍼는 조나단, 파트리샤와의 전속계약 체결 소식을 전하며 “두터운 신뢰와 유대감을 바탕으로 조나단, 파트리샤 남매가 폭넓은 활동을 이어갈 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 것”이라고 말했다. 방송인이자 온라인 콘텐츠 창작자로 활동 중인 조나단은 MBC '전지적 참견 시점', KBS2 '싱크로유', SBS '손대면 핫플-동네멋집 시즌 2', JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰', tvN 스토리 '벌거벗은 한국사' 등 다양한 프로그램에서 거침없는 입담과 남다른 예능감을 자랑하며 방송가를 휩쓸고 있다. 또 그는 직접 운영 중인 유튜브 채널 ‘조나단’을 통해 MZ 세대들에게 사랑받는 트렌디한 콘텐츠로 구독자 92만 명을 끌어모았다. 파트리샤 역시 지상파와 케이블 방송뿐만 아니라 유튜브를 누비며 어디로 튈지 모르는 엉뚱하고 귀여운 매력으로 美친 존재감을 발산 중이다. 특히 파트리샤는 친오빠 조나단과 티격태격하면서도 끈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["눈물이 안 멈춰요" 뉴진스 하니, 국감서 눈물 쏟고 팬들에 심경 고백[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273759"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans) 멤버 하니가 국정감사 참고인 진술을 마친 후 팬들에게 심경을 털어놨다. 15일 오후 하니는 팬 소통 플랫폼 포닝을 통해 "내가 너무 감사하지. 버니즈(뉴진스 공식 팬덤명) 고생했어. 너무 고생했어. 너무 고맙고"라고 심경을 밝혔다. 이어 "나도 울고 싶지 않아. 눈물이 안 멈춰요. 그냥 너무 고마워, 정말"이라고 팬들에게 고마운 마음을 드러냈다. 하니는 이날 환경노동위원회 국정감사에 참고인으로 출석해 직장 내 괴롭힘, 따돌림 등에 대해 증언했다. 해당 사안의 증인으로 채택된 김주영 어도어 대표도 자리해 하니와 대면했다. 하니를 포함한 뉴진스 멤버들은 지난달 11일 유튜브 라이브 방송을 진행했으며, 이때 하니는 타 아이돌 그룹 매니저가 '무시해'라고 발언한 사건 정황을 설명했다. 당시 하니가 구체적인 그룹명을 밝히지 않았으나 빌리프랩은 공식입장을 내고 그룹 아일릿 매니저가 하니를 향해 '무시해'라는 말을 한 적이 없다고 의혹을 부인했다. 이와 관련 하니는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 허형규, 라이온즈 승리요정!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004204407"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일 대구삼성라이온즈파크에서 열린 LG와 삼성의 플레이오프 2차전, 배우 허형규가 시구를 하고 있다. /2024.10.15/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]배우 허형규, 라팍 두번째 시구에 여유있게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386965"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 삼성라이온즈와 LG트윈스의 플레이오프(PO) 2차전 경기가 15일 오후 대구삼성라이온즈파크에서 열렸다. 경기 전 배우 허형규가 시구자로 나완 멋지게 공을 던지고 있다. 대구= /2024.10.15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 더보이즈 영훈, '잘생김의 표본']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003247661"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더보이즈 영훈이 14일 서울 종로구 포시즌스호텔에서 진행된 제19회 W 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 "어도어, 우리 지켜줄 생각 없어" VS 김주영 대표 "주장 믿지만 증거 없다" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684788"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니가 '무시해' 발언에 대한 상세 정황을 밝힌 가운데, 김주영 어도어 대표는 사건 당일 영상 증거가 없는데다 타 레이블과 연관된 일로 중재에 어려움을 겪고 있다고 주장했다. 뉴진스 하니와 김주영 대표는 15일 오후 국회 환경노동위원회(이하 환노위)의 고용노동부 및 경제사회노동위원회 종합국정감사 참고인으로 출석했다. 하니는 "헤어 메이크업을 받는 공간이 있다. 메이크업을 마치고 복도에서 기다리고 있었는데, 다른 소속 팀원과 여성 매니저를 마주쳤다. 그 당시 매니저와 눈이 마주쳤는데 그 매니저가 '못 본 척 무시해라'라더라"라며 '무시해' 발언 전후 사정을 설명했다. 하니는 "그 일을 왜 당해야 하는지, 그 이야기가 왜 나왔는지 이해가 안 갔다. 한두 번 있었던 일이 아니다. 제가 나서지 않으면 조용히 넘어가고 묻힐 거라고 생각했다. 누구든 당할 수 있는 일이다. 선배든 후배든 동기든 이런 일을 당하지 않았으면 좋겠다는 마음으로 나왔다"며 국정감사에 참고인으로 출석하게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]가수 양파, 플레이오프 2차전 애국가 제창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386964"/>
        <updated>2024-10-15T10:22:16.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 프로야구 KBO 포스트시즌 삼성라이온즈와 LG트윈스의 플레이오프(PO) 2차전 경기가 15일 오후 대구삼성라이온즈파크에서 열렸다. 경기 전 가수 양파가 애국가를 부르고 환하게 웃고 있다. 대구= /2024.10.15]]></content>
    </entry>
</feed>