<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-12T12:31:38.230Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화처럼 등장한 톰 크루즈, 올림픽기 매달고 LA로 질주 [2024 파리]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372583"/>
        <updated>2024-08-12T12:31:37.549Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 톰 크루즈가 화려한 스턴트 연기로 2024 파리올림픽 폐회식을 장식했다. 11일(현지시간) 프랑스 파리 인근 생드니의 스타드 드 프랑스에서는 2024 파리올림픽 폐회식이 열렸다. 이날 올림픽 찬가가 끝난 뒤, 오륜기(올림픽기)는 안 이달고 파리 시장을 거쳐 토마스 바흐 국제올림픽위원회(IOC) 위원장, 캐런 배스 미국 로스앤젤레스(LA) 시장에게 전달됐다. 차기 개최지인 미국의 국기가 게양되고 가수 H.E.R.이 부르는 국가가 폐회식장 내에 울려 퍼졌다. 이어 톰 크루즈가 등장했다. 이번 폐회식에서 오륜기 전달 임무를 전달받은 톰 크루즈는 자신의 출연작인 ‘미션 임파서블’의 한 장면처럼 하늘에서 내려와 미국의 체조 전설 시몬 바일스, 캐런 배스 시장과 인사를 나눈 뒤 오륜기를 넘겨받았다. 톰 크루즈는 곧장 오토바이 뒤에 오륜기를 꽂고 폐회식장을 빠져나왔고, 개선문과 에펠탑을 배경으로 파리 시내를 질주하는 영상이 연결됐다. 영상 속 톰 크루즈는 오토바이를 탄 채 비행기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['타이타닉' 셀린 디온 "트럼프, 선거유세 때 내 노래 사용...그만해라" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305450"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:22.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 셀린 디온(Celine Dion)이 트럼프 전 대통령이 선거 유세에서 자신의 곡을 사용한 것에 불편함을 드러냈다. 11일 셀린 디온이 공식 채널에 트럼프 전 대통령이 몬태나 주에서 자신의 곡을 쓴 것에 대해 불편함을 호소하는 입장문을 게재했다. 해당 게시물에서 셀린 디온은 "나와 음반사 소니뮤직 엔터테인먼트는 몬테나 선거 유세에서 열린 트럼프 선거 유세에서 '마이 하트 윌 고 온'(My Heart Will Go On)의 노래와 영상이 무단 사용됐다는 것에 대해서 알게 됐다"며 "이러한 사용은 어떠한 방식으로도 허가되지 않았으며 다시는 비슷하게 사용되는 것을 원치 않는다"라고 입장을 밝혔다. 마지막에는 "그리고 정말 그 곡을 쓰겠다고"(And really, THAT song?)이라며 트럼프가 사용한 자신의 곡이 선거 유세에 적합하지 않다고 지적하기도 했다. 트럼프가 사용한 셀린 디온의 '마이 하트 윌 고 온'은 배 침몰로 수백 명이 숨진 사고를 다룬 영화 '타이타닉'의 주제가였기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그래미' 마일리 사이러스, '디즈니 레전드'로 뽑혔다...눈물 '글썽' [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305442"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:22.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 개최된 D23 행사에서 팝스타 마일리 사이러스가 최연소 디즈니 레전드 스타로 이름을 올려 이목을 끈다. 11일(현지 시간), 미국 캘리포니아 애너하임 혼다 센터에서 디즈니 D23 행사가 개최됐다. 이날 디즈니 레전드로 14명이 상을 수상한 가운데 마일리 사이러스가 최연소 디즈니 레전드로 선정되며 많은 이들의 환호를 받았다. 디즈니 레전드는 월트 디즈니 컴퍼니가 디즈니에 높은 기여를 한 인물들에게 수여하는 명예의 전당이자 공로상이다. 이날 마일리 사이러스는 2006년 디즈니 채널에서 방영된 드라마 '한나 몬타나'(Hannah Montana)에 주연으로 출연하였으며 OST에도 참여했다. 해당 작품을 계기로 마일리 사이러스는 스타덤에 오르며 미국의 대중적인 아이콘으로 자리매김했다. D23 행사에서 연설에 앞서 무대에 선 마일리 사이러스는 청중이 그에게 박수를 보내며 함성을 지르자 눈물을 글썽이는 모습을 보이기도 했다. 이어 그는 한나 몬타나가 어떻게 탄생했는지에 관한 비하인드 과정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서희원 전 시모, 또 '사기결혼·비난 영상' 게시... 괴롭힘 언제까지 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305438"/>
        <updated>2024-08-12T11:13:22.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 구준엽의 아내이자 대만 스타 서희원의 前 시모가 또 다시 서희원을 언급했다. 서희원의 전 남편 왕소비는 반년의 교제 끝에 맨디와 재혼 소식을 알린 바 있다. 왕소비의 어머니 장란은 평소 자신의 SNS를 통해 새 며느리 맨디에 대한 만족감을 드러내는 등 꾸준히 SNS를 통해 소통해왔다. 하지만 최근 전 며느리 서희원을 언급하며 ‘사기결혼’이라고 비난한 사실이 뒤늦게 알려져 논란을 불러왔다. 장란은 왕소비와 서희원이 이혼한 사이임에도 불구하고 영상 댓글 등에서 서희원을 비난하는 모습이 포착되었으며 서희원이 자신을 속여 결혼을 했다고 주장했다. 특히 장란은 서희원으로부터 왕소비를 구했다며 재산을 벌고 이혼하는 데까지 10년을 소비했다고 비난했다. 이에 그치지 않고 장란은 SNS에서 서희원을 비난하는 영상을 재게시해 많은 사람들이 볼 수 있도록 유포하는 행동도 서슴없이 행했다. 이에 누리꾼들은 “장란의 성격이 너무 나쁘다”, "당신네 가족은 정말 운이 없다", "장란이 서희원을 비난하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인기 아이돌 그룹 멤버, 깜짝 결혼 발표... "상대는 일반인" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305434"/>
        <updated>2024-08-12T10:17:14.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 인기 아이돌 그룹 '헤이 세이 점프'(Hey! Say! JUMP)의 멤버 야오토메 히카루(33)가 12일 일반 여성과 결혼을 발표했다. 이는 그룹 내에서 두 번째 결혼 발표로, 지난 6월 멤버 아리오카 다이키(33)가 배우 마츠오카 마유(29)와 결혼한 데 이어 이번 결혼 소식을 팬들에게 전했다. 야오토메 히카루는 공식 웹사이트를 통해 결혼 소식을 전하며 "이제 일반 여성과 결혼하게 되었다"고 밝혔다. 그는 "앞으로도 더욱 많은 도전에 임하고, 한층 더 성장하기 위해 노력하겠다. 항상 응원해 주시는 여러분을 더 많이 웃게 할 수 있도록 감사의 마음을 담아 최선을 다하겠다"고 전했다. 야오토메 히카루는 1990년 미야기현 센다이시에서 태어났으며, 2002년 12월에 연예계에 데뷔했다. 2007년 '헤이 세이 점프'의 멤버로서 첫 싱글 '울트라 뮤직 파워'(Ultra Music Power)로 데뷔했다. '헤이 세이 파워'는 일본의 8인조 그룹으로, 꿈의 무대라고 불리는 도쿄 돔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여름철 男 체취 불편"…日 아나운서, SNS 글 때문에 '계약 해지' [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759543"/>
        <updated>2024-08-12T08:19:12.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남성들의 땀냄새 등이 불쾌하다는 취지의 글을 올린 프리랜서 아나운서가 소속사로부터 계약 해지를 당했다는 사실이 전해졌다. 지난 11일 일본 닛칸스포츠 등 다수 매체는 아나운서 소속사 방송사무소 보이스(VOICE)가 공지를 통해 카와구치 유리와의 전 계약을 해지했다고 보도했다. 보이스 측은 "카와구치가 SNS에서 이성(남성)의 명예를 훼손하는 부적절한 글을 올린 행위가 인정됨에 따라 당사는 아나운서 사무소로서 소속 계약을 유지하는 게 곤란하다고 판단해 부득이하게 계약 해지를 통보했다"고 설명했다. 이어 "당사는 말은 누군가를 상처 주기 위해 있는 것이 아니고, 용기를 북돋우거나 사랑을 말하기 위해 있는 것이라고 생각하고 있다"면서 "말을 다루는 일에 종사하는 사람으로서는 있어서는 안 되는 일에 마음이 괴롭다. 여러분께 지대한 폐를 끼친 점에 대해 진심으로 사과의 말씀을 드린다"고 덧붙였다. 앞서 지난 8일 카와구치 유리는 자신의 X(구 트위터)에 "사정이 있다면 정말 미안하지만, 여름]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['치어리더' 이다혜 "남친 있다" 깜짝 고백...누군지 듣고 모두가 야유 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305399"/>
        <updated>2024-08-12T06:25:35.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인기 치어리더 이다혜가 대만 남자친구를 뒀다는 충격 발언으로 이목을 끈다. 한국과 대만을 오가며 활발한 활동을 이어가고 있는 치어리더 이다혜가 최근 한 예능 프로그램에 출연해 시청자에게 웃음을 선사했다. 지난 10일, 대만 예능프로그램 '걸스 아 와일드'(Girls Are Wild)의 공식 유튜브 채널에 이다혜가 출연한 촬영분이 담긴 영상이 게재됐다. 공개된 영상 속 이다혜는 출연자들과 게임을 하는 도중 대만에 남자친구가 있다고 깜짝 고백해 현장을 충격에 빠뜨린 한편, 게임이 끝난 뒤 남자친구가 누구냐는 질문에 부끄러워하며 솔직히 답변했다. 이날 이다혜는 "나는 XXX가 있다, 너는 있니"라는 제목의 게임을 진행했다. 먼저 이다혜는 "나는 대만에 남자친구 있는데 당신도 있어요?"라며 당당하게 외쳐 모두를 놀라게 했다. 이에 게임 상대인 동료 치어리더 즈린(芷霖)은 최근 남자친구와 갈등을 겪은 사실이 많은 이들에게 알려진 만큼 약간 당황하는 모습을 보였으나 이에 질 세라 바로 공격에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무대 추락' 女아이돌, 얼굴 다쳐...결국 연예계 은퇴한다 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305394"/>
        <updated>2024-08-12T06:25:35.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 인기 아이돌 그룹 노기자카46 멤버 카케하시 사야카(21)가 그룹에서 탈퇴하고 연예계에서 은퇴를 하겠다고 선언해 이목을 끈다. 지난 10일(현지 시간), 카케하시 사야카가 노기자카46로서 활동한 지 6년 만에 그룹 졸업과 함께 연예계에서 은퇴할 것이라고 직접 발표했다. 카케하시는 지난 2022년 8월, 도쿄 메이지 진구 구장에서 열린 '한여름의 전국투어 2022' 라이브 공연 도중 무대에서 추락하는 사고로 큰 부상을 입었다. 이에 그는 얼굴 골절로 인해 치료에 전념하겠다며 2년간 활동을 중단한 바 있다. 당시 그는 두 군데의 열상을 포함해 치아 3개가 부러지고 1개가 빠진 것으로 알려져 팬들의 걱정을 사기도 했다. 카케하시의 그룹 복귀를 열망하는 팬들이 많았지만, 이날 카케하시는 2년 간의 휴식 끝에 팀에서 나가기로 결심했다. 그는 "이번 휴식 기간에 의사 선생님과 상담도 하고 저 자신을 찾기 위해 해외로 나가거나 댄스 학원에 다니며 지냈습니다. 정신없이 지내는 날들 속에서 새]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노기자카46' 인기 멤버, 돌연 은퇴 발표... 향후 계획 밝혀 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305349"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:39.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 여자 아이돌 노기자카46의 멤버 카케하시 사야카가 연예계 은퇴 소식을 밝혔다. 10일 외신에 따르면 카케하시 사야카는 공식 홈페이지를 통해 그룹 탈퇴와 연예계 은퇴를 발표했다. 카케하시는 2022년 8월 개최된 ‘한여름 전국 투어 2022’ 중 도쿄 메이지 신궁 스타디움에서 공연 도중 무대에서 넘어져 얼굴 일부가 부러져 치료를 받고 있었다. 그는 “두 군데에 열상을 입었고, 치아 한 개는 빠졌고, 세 개는 부러져 신경을 잃었다”라며 “주위의 모든 분들이 진심으로 노기자카46으로 돌아가기를 바랐기에 처음에는 모두의 감정에 부응하는 방식으로 생각하려고 했지만 제 마음에 솔직해져서 지난 6년을 돌아봤을 때 성취감이 가득했고 더 이상 미련이 없었다”라고 졸업을 결심한 경위를 밝혔다. 이어 부상에 대해 “아이돌이 아니더라도 나이와 관계없이 힘든 일이나 싫은 일이 항상 있기 마련이다 고난을 겪으면서 강해질 수 있는 것은 모두 똑같다 저 혼자만의 고생담을 이야기하고 싶지 않고, 제 성격상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]톰크루즈, 올림픽 폐막식은 참석해도 딸 보러는 안가..대학 입학 딸 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713980"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:39.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톰 크루즈의 딸 수리 크루즈의 근황이 공개돼 화제다. 톰 크루즈는 이날 프랑스 파리 올림픽 폐막식에 참석한 바 있다. 12일(한국시간) 미국 연예매체 스플래쉬닷컴 등 외신에 따르면 톰 크루즈와 케이티 홈즈의 딸 수리 크루즈는 전날 미국 뉴욕의 한 지하철 역에서 포착됐다. 외신은 "수리 크루즈가 뉴욕에서 지하철을 기다리며 오프 트레이닝복과 탱크톱, 컬러풀한 운동화 차림으로 여유로운 모습을 보였다"라고 묘사했다. 수리 크루즈는 오는 17일 카네기멜론 대학교에 입학해 학업을 시작할 예정이다. 이에 대해 외신은 "수리의 편안하면서도 스타일리시한 지하철 모습은 도시 생활에서 대학 생활로 인생의 2막을 준비하며 쉽게 전환하는 그녀의 모습을 보여준다"라고 극찬했다. 한편 톰 크루즈는 사이언톨로지 종교를 믿지 않고 있는 친딸 수리 크루즈와는 약 12년이나 만나지 않고 있어 비난을 받고 있다. 한 소식통은 "톰 크루즈가 10년이 넘는 기간 동안 딸을 보지 않았으며, 수리의 삶에 아버지는 자리가 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['62세' 톰 크루즈, 오토바이 타고 하늘 날았다... "LA서 만나요" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001305335"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:58.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽이 17일간의 뜨거운 열전을 마치고 화려하게 막을 내린 가운데, 폐회식에서 할리우드의 대표 배우 톰 크루즈가 깜짝 등장해 화제를 모았다. '미션 임파서블' 톰 크루즈는 2028년 LA 올림픽을 알리는 중요한 임무를 맡아 오륜기를 차기 개최지로 전달하며, 전 세계의 이목을 집중시켰다. 톰 크루즈는 프랑스 파리 스타드 드 프랑스 경기장 최상단에서 등장해 케이블을 타고 뛰어내리며 본인의 대표작 '미션 임파서블' 시리즈의 한 장면을 연상시키는 스턴트를 선보였다. 그는 내려온 후 오륜기를 받아 오토바이를 타고 경기장을 떠났다. 이어진 영상에서는 파리 시내를 질주하며 오토바이를 탄 채 비행기에 탑승해 하늘 위에서 낙하하며 LA의 상징인 할리우드 사인에 도착하는 모습이 그려졌다. 이 과정에서 그는 LA의 상징인 할리우드(HOLLYWOOD) 사인의 'O' 두 개에 원 세 개를 추가해 오륜으로 변신시키며 다음 올림픽에 대한 기대감을 한껏 끌어올렸다. 이날 폐회식에서 톰 크루즈는 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 크루즈, 파리 올림픽 제대로 즐겼네‥경기 관람 후 폐막식 장식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885052"/>
        <updated>2024-08-12T02:37:04.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 톰 크루즈(Tom Cruise)가 '2024 파리 올림픽'을 제대로 즐겼다. 톰 크루즈는 지난 7월 28일 진행된 '2024 파리 올림픽' 기계체조 여자 단체전에서 미국의 세계적인 기계체조 선수 시몬 바일스의 경기를 관람했다. 경기장 대형 스크린에 톰 크루즈의 모습이 잡히자 영화 '미션 임파서블'의 테마송이 흘러나오기도. 8월 10일에는 미국 vs 브라질 여자 축구 결승전을 관람하는 모습이 포착됐다. 이날 톰 크루즈는 미국의 결승골에 격정적으로 환호하며 승리의 기쁜 마음을 드러냈다. 뿐만 아니라 톰 크루즈가 한국 여자 양궁 경기를 보러 왔다는 목격담과 사진이 온라인 커뮤니티를 통해 확산되며 톰 크루즈의 남다른 올림픽 사랑이 입증되고 있다. 끝으로 톰 크루즈는 '2024 파리 올림픽' 폐회식에서도 화려하게 등장했다. 폐회식이 진행된 스타드 드 프랑스 지붕에서 로프를 타고 등장한 것. 톰 크루즈는 오륜기를 넘겨 받고 오륜기에 꽂은 후 스타드 드 프랑스를 떠났다. 이후 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트럼프 유세장에 '타이태닉' 노래 나오자…셀린 디옹 "내 노래 쓰지마"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379061"/>
        <updated>2024-08-12T02:37:04.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 팝스타 셀린 디옹(56)이 도널드 트럼프 미국 공화당 대선 후보가 허락 없이 선거 유세 현장에서 자신의 히트곡을 쓴 것에 대해 ‘무단 사용’이라며 불쾌감을 드러냈다. 10일(현지시각) 영국 일간 가디언 등에 따르면 도널드 트럼프 전 대통령은 전날 몬태나주 보즈먼 유세에서 영화 ‘타이태닉’의 주제가이자 디옹의 대표적인 히트곡 중 하나인 ‘마이 하트 윌 고 온’(My Heart Will Go On) 영상을 틀었다. 이에 디옹 측은 공식 엑스(X·옛 트위터)와 인스타그램에 성명을 올려 트럼프 전 대통령의 노래 사용을 공식적으로 승인하거나 지지한 적이 없다고 전했다. 디옹 측은 이날 성명에서 “디옹의 매니지먼트 팀과 그의 음반사 ‘소니 뮤직 엔터테인먼트 캐나다’는 미 몬태나주에서 열린 트럼프 대통령 후보와 제임스 데이비드 밴스 부통령 후보의 선거 유세에서 ‘My Heart Will Go On’이 무단으로 사용된 것을 알게 됐다”며 “영상과 녹음, 음악 공연, 이미지 등의 사용은 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 같았던 파리 올림픽 폐회식, 톰 크루즈가 완성했다 [MD해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003860555"/>
        <updated>2024-08-12T01:02:36.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024 파리올림픽 폐회식은 우리 모두의 기대를 저버리지 않았다. 그 중심에는 톰 크루즈가 있었다. 그는 영화 한 장면 같은 스턴트쇼를 선보이며 폐회식을 완성했다. 2024 파리올림픽이 11일(현지 시각) 성대하게 막을 내렸다. 프랑스 생드니의 스타드 드 프랑스에서 열린 화려한 폐회식은 전 세계의 이목을 집중시켰다. 올림픽 찬가가 끝난 후, 올림픽기는 파리 시장 안 이달고의 손을 거쳐 IOC 위원장 토마스 바흐, 그리고 차기 개최지인 미국 로스앤젤레스(LA) 시장 캐런 배스에게 전달되었다. 이어 미국의 국기가 게양되고, 가수 HER이 부르는 국가가 경기장에 울려 퍼졌다. 이어 폐회식에는 톰 크루즈가 등장했다. 그의 대표작인 영화 '미션 임파서블'의 한 장면처럼 올림픽기를 넘겨받아, 20208년 미국 LA올림픽에 대한 기대감을 높였다. 크루즈는 스타드 드 프랑스 꼭대기에서 조명을 받으며 등장, 영화의 한 장면처럼 줄 하나에 의지해 공중에서 스턴트 낙하를 펼쳤다. 전 세계인의 환호 속에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[취재진과 대화하는 아사드 아야즈 디즈니 CBO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869974"/>
        <updated>2024-08-12T01:02:36.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 10일(현지시간) 아사드 아야즈 월트디즈니컴퍼니 최고브랜드책임자(CBO)가 미국 캘리포니아주 애너하임 컨벤션센터에서 열린 디즈니 'D23: 글로벌 팬 이벤트' 행사에서 취재진과 대화하고 있다. 2024.8.12 [월트디즈니컴퍼니 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[취재진과 대화하는 아사드 아야즈 디즈니 CBO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869971"/>
        <updated>2024-08-12T01:02:36.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 10일(현지시간) 아사드 아야즈 월트디즈니컴퍼니 최고브랜드책임자(CBO)가 미국 캘리포니아주 애너하임 컨벤션센터에서 열린 디즈니 'D23: 글로벌 팬 이벤트' 행사에서 취재진과 대화하고 있다. 2024.8.12 [월트디즈니컴퍼니 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
</feed>