<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-04T04:22:43.918Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[美대선 D-1] "꼭두각시" "당신은 아무것도 몰라"…머스크·카디 비 '설전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015024339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015024339"/>
        <updated>2024-11-04T03:27:17.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김태종 특파원 = 미 대선에서 공화당 후보 도널드 트럼프 전 대통령을 공개적으로 지지해 온 일론 머크스 테슬라 최고경영자(CEO)가 민주당 카멀라 해리스 부통령을 지지하는 미국 유명 래퍼 카디 비를 조롱했다가 역공을 맞았다. 머스크는 3일(현지시간) 자신의 소셜미디어(SNS) 엑스(X·옛 트위터)에 카디 비가 지난 1일 위스콘신주 밀워키에서 열린 해리스 부통령 유세장에서 트럼프 전 대통령을 비판하는 영상을 공유했다. 머스크는 카디 비가 연설 도중 프롬프터가 고장나 연단에 어색하게 서 있다가 연설 내용이 담긴 휴대전화를 건네받은 뒤에야 연설을 끝낸 것을 지적하며 "누군가 말을 해줘야만 말할 수 있는 또다른 꼭두각시(puppet)"라고 조롱했다. 이어 해리스 부통령 유세는 "진정성이나 진실된 공감이 없다"고 덧붙였다. 그러자 카디 비도 가만있지 않았다. 카디 비는 자신의 X 계정에 "일론, 나는 꼭두각시가 아니야. 나는 나를 위해 일해야 했던 두 이민자의 딸이야"라고 직격했다. 이어 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로이 모레츠 "나는 게이 여성" 커밍 아웃…카밀라 해리스 지지 선언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007885761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007885761"/>
        <updated>2024-11-04T03:27:17.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 '국민 여동생' 클로이 모레츠가 자신을 "게이 여성"이라고 칭하며 공식적으로 커밍아웃했다. 클로이 모레츠는 지난 1일(현지시간) 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 미국 대선 후보인 카밀라 해리스를 지지하는 글을 올리며 자신의 성적 정체성을 밝혔다. 공개한 글에서 클로이 모레츠는 "정부는 여성으로서의 내 몸에 대해 어떤 권리도 갖고 있지 않다, 내 몸에 대한 결정권은 오직 나 자신과 내 담당 의사에게만 있다"며 "카밀라 해리스는 이런 권리를 지켜줄 것이다"라고 밝혔다. 이어 "나는 게이 여성으로서 LGBTQ+ 커뮤니티를 지키기 위한 법적인 보호의 필요성을 믿는다, 우리는 이 나라에서 보호가 필요하며 우리에게 필요하고 또 마땅히 주어져야 할 보살핌을 받을 수 있어야 한다"면서 카밀라 해리스에게 투표를 한 사실을 알렸다. 클로이 모레츠는 지난 2018년부터 동성의 모델 케이트 해리슨과 연인 관계를 이어왔다. 두 사람은 연인 관계임을 인정한 바 없으나 올해 4월 약혼을 한다는 소문에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현·김우석, 4일(오늘) 나란히 군악대 입대 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315215"/>
        <updated>2024-11-04T03:27:17.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[같은 날 입대하는 NCT 재현과 가수 겸 배우 김우석이 군악대에서 만날 예정이다. 4일(오늘) 재현이 군 입대한다. 군악병에 합격한 그는 육군훈련소로 입소해 5주간의 기초 군사훈련을 받은 뒤, 군악병으로 복무를 이어갈 예정이다. 전날 재현은 짧게 자른 머리 사진과 함께 "함께한 추억을 회상하며, 함께할 여정을 기대하며"라는 글을 올려, 팬들의 아쉬움을 달랬다. 앞서 소속사 SM엔터테인먼트는 "신병교육대 입소 당일에는 다수의 장병 및 가족이 함께하는 자리인 만큼, 현장 혼잡에 따른 안전사고 예방을 위해 별도의 공식 행사는 없다"면서 "재현이 군 복무를 마치고 건강하게 복귀하는 날까지 변함없는 응원과 사랑 부탁드린다"라고 당부했다. 한편, 2016년 NCT 멤버로 데뷔한 재현은 그간 NCT 활동 외에도 NCT 127, NCT U, NCT 도재정 멤버로 활약한 바 있다. 또한 지난 8월에는 정규 1집 'J'을 발매하고 솔로 활동에 나서기도 했다. 재현의 전역 예정일은 오는 2026년 5월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“나는 동성애자” 클로이 모레츠, 커밍아웃…여친과 6년째 공개열애 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916604"/>
        <updated>2024-11-03T23:18:31.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클로이 모레츠가 커밍아웃했다. 클로이 모레츠(27)는 11월 1일 자신의 소설미디어를 통해 미국 대통령 선거에 대해 언급하며 자신의 성적 취향을 공개했다. 클로이 모레츠는 자신이 카말라 해리스에게 투표했음을 밝히며 "이번 일에는 많은 일이 걸려있다"고 투표의 중요성을 강조했다. 그는 "내 몸에 대한 결정은 정부가 아니라 나와 의사로부터만 내려져야 한다고 믿는다. 카말라 해리스는 우리를 위해 그것을 보호해줄 것"이라고 전했다. 또 "나는 동성애자로서 성수자 커뮤니티를 보호하는 법적 보호의 필요성을 믿는다. 우리는 이 나라에서 보호가 필요하며 마땅히 받아야 할 치료를 받을 수 있어야 한다"고 목소리를 높였다. 클로이 모레츠는 2018년부터 모델 케이트 해리슨과 공개 열애 중이지만 스스로를 동성애자라고 밝힌 것은 이번이 처음이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공개 열애 10년차’ 이정재♥임세령, 블랙 의상 맞춰입고 행사 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000916602"/>
        <updated>2024-11-03T23:18:31.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재와 대상그룹 부회장 임세령이 공식석상에 동반 참석했다. 이정재, 임세령 커플은 11월 2일(현지시간) 미국 LA 카운티 뮤지엄 오브 아트에서 열린 2024 LACMA 아트+필름 갈라(LACMA ART+FILM)에 참석했다. 이번 행사는 구찌가 후원했다. 이정재, 임세령은 LACMA 갈라 공동 의장 이사 에바 차우, 배우 이수혁 등과 함께 카메라 앞에 섰다. 이정재는 블랙 턱시도를, 임세령은 오프숄더 블랙 드레스로 커플 느낌을 물씬 풍겼다. 이정재와 임세령은 지난 2015년부터 공개 열애 중이다. 두 사람은 각종 공식 석상에 함께 참석하며 변함없는 애정을 보여주고 있다. 한편 이정재는 넷플릭스 시리즈 '오징어게임' 시즌2 공개를 앞두고 있다. 시즌1의 전세계적인 신드롬 속에 시즌2가 제작된 만큼 글로벌 시청자들의 관심이 뜨겁다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 국민여동생' 클로이 모레츠, 깜짝 커밍아웃…"해리스 후보에 투표" [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791318"/>
        <updated>2024-11-03T23:18:31.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 클로이 모레츠가 동성애자임을 밝히면서, 민주당 후보인 카멀라 해리스 부통령 지지를 선언했다. 클로이 모레츠는 2일 자신의 계정에 2024년 미국 대통령 선거에서 사전투표를 마쳤다며 "카멀라 해리스에게 투표했다"고 밝혔다. 그는 "이번 선거에는 정말 많은 사안이 달려 있다. 정부는 내 몸에 어떠한 권리도 없다고 믿는다. 내 신체에 대한 모든 결정권은 오직 내 자신과 의사에게 있으며 카멀라 해리스가 이를 지켜줄 것"이라고 적었다. 또한 클로이 모레츠는 "나는 동성애자 여성으로서 LGBTQ+(성소수자) 커뮤니티를 보호하는 제도가 필요하다고 생각한다"며 "우리는 이 나라에서 보호받아야 하고, 우리가 필요하고 받아야 할 치료를 받을 수 있어야 한다"고 커밍아웃하고 투표를 독려했다. 클로이 모레츠가 직접적으로 자신의 성지향성을 밝힌 것은 이번이 처음이다. 그는 두 명의 게이 형제가 있으며, 오랫동안 성소수자 커뮤니티의 지지자로 활동하기도 했다. 한편 클로이 모레츠는 '킥애스',]]></content>
    </entry>
</feed>