<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-20T13:29:11.613Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 고척돔 6회차도 전석 매진…불효자는 웁니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923270"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 고척돔 6회 공연을 삽시간에 매진시켰다. 11월 20일 오후 8시 인터파크티켓에서 임영웅 단독 콘서트 ‘임영웅 리사이틀(RE:CITAL)’ 예매가 진행됐다. 임영웅은 12월 27일부터 29일까지, 이후 2025년 1월 2일부터 4일까지 총 6일 서울 구로구 고척스카이돔에서 단독 공연을 열고 영웅시대(임영웅 공식 팬덤명)들과 만난다. 이번 공연은 예매 시작 2분 만에 23만 명 이상의 인파를 끌어모으며 임영웅의 경이로운 인기를 체감하게 했다. 인터파크티켓의 경우 다른 예매처들과 달리 동일한 아이디로 동시 접속이 불가능하다. 이 같은 열띤 관심은 6회 전석 매진이라는 쾌거로 이뤄졌다. 이에 티켓 구매에 실패한 영웅시대뿐 아니라 영웅시대를 부모님, 조부모님으로 둔 전국의 자식들은 불가피하게 불효자가 됐다. 새삼스러운 광경은 아니다. 앞서 임영웅은 2022년 12월 10일과 11일 고척돔 2회 공연을 전석 매진시켰다. 당시 회당 1만 8,000명, 도합 3만 6,000명의 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 12월 4일 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘With’ 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002390962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002390962"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기 무드 샘플러 음악-영화-방송 전방위 활약 예고 ‘데뷔 20주년’ 이승기가 앨범 ‘With’로 새로운 미래를 노래한다 이승기의 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘With(위드)’를 미리 엿볼 수 있는 무드 샘플러가 공개됐다. 빅플래닛메이드엔터는 19일 오후, 이승기의 ‘With’ 무드 샘플러 영상을 게재했다. 영상은 하얀 공간 속 글씨가 쓰인 나뭇잎을 바라보는 이승기의 모습으로 시작된다. 이어 어둠 속 거대한 나무를 뒤로하고 여러 생각에 잠겨 있던 이승기가 다시 하얀색 나무에 손을 갖다 대자 화면이 전환된다. 전환된 화면에서 푸르른 나무 아래 기대어 있던 이승기가 이내 밝고 희망찬 표정을 짓는다. 이후 나무 사이로 쏟아지는 빛을 바라보는 이승기의 뒷모습으로 영상은 끝이 난다. 무드 샘플러는 지난 과거를 돌아보고 새로운 미래에 대한 희망을 빛과 나무 등을 통해 상징적으로 보여주며, 이승기가 이번 데뷔 20주년 앨범 ‘With’를 통해 보여주고자 하는 바를 담아냈다. 현재의 이승기가 있기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 연말연시 공연 ‘임영웅 리사이틀(RE:CITAL)’ 티켓 예매 오픈! ···온라인 대기자 20만 육박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002081"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고척스카이돔을 온통 하늘빛으로 채울 가수 임영웅의 연말 공연 ‘임영웅 리사이틀(RE:CITAL)’이 20일 공연 티켓을 오픈했다. 재미와 감동이 함께하는 하늘빛 음악축제가 예고가 된 가운데, 임영웅의 ‘임영웅 리사이틀’은 오는 12월 27일부터 29일 그리고 25년 1월 2일부터 4일까지 총 6일 동안 실내 야구장인 고척스카이돔에서 펼쳐진다. ‘임영웅 리사이틀(RE:CITAL)’은 11월 20일 오후 현재 20만명 내외의 대기인 숫자를 기록하며 공연에 인기와 열기를 실감하게 했다. 지난 18일에는 임영웅 공식 SNS 채널을 통해 메인 포스터를 공개해 화제개 됐다. 올블랙 슈트를 비지니스 캐주얼 스타일로 차려입은 임영웅 모습은 시크하면서 세련된 분위기를 보여주며 연말공연에 대한 기대를 상승시켰다. 임영웅은 측은 ‘임영웅 리사이틀’에서 “명곡을 자신만의 목소리로 재해석해 시대를 뛰어넘고 세대를 아우르는 면모를 대방출, 웃음과 감동이 가득한 무대를 선보일 예정”이라고 이번 공연에 대해 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 이제는 '글로벌 몬스터']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259163"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER)가 빌보드 차트를 통해 글로벌 인기를 증명한 가운데, 내년 월드 투어까지 예고했다. 19일(현지시간) 미국 빌보드가 발표한 최신 차트에 따르면 베이비몬스터의 정규 1집 타이틀곡 'DRIP'은 빌보드 글로벌(Billboard Global Excl. U.S)과 빌보드 글로벌 200에서 각각 21위, 38위에 올랐다. 지난주 각각 16위, 30위로 안착해 팀 자체 최고 순위를 경신한데 이어 2주 연속 차트인에 성공했다. 여기에 후속곡 'Love In My Heart' 활동과 데뷔 첫 월드투어 개최까지 광폭 행보가 예고된 만큼 이들의 글로벌 상승세는 한동안 계속될 전망이다. 한편, 베이비몬스터는 내년부터 데뷔 첫 월드투어 '2025 BABYMONSTER 1st WORLD TOUR '를 개최한다. 내년 1월 25·26일 'K팝의 성지'로 불리는 서울 KSPO DOME에서 투어의 신호탄을 쏘아 올린 뒤 2월 미국 뉴저지, 3월 로스엔젤레스 등으로 발걸음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2계단 상승! 로제 '아파트' 빌보드 핫100 13위..4주째 순항中[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284035"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제가 팝스타 브루노 마스와의 협업 싱글 'APT.'(아파트)로 3주째 빌보드 핫100 차트 최상위권을 유지했다. 20일(이하 현지시각) 발표된 최신 차트에 따르면 '아파트'는 2024년 11월 23일 자 빌보드 핫100 차트 13위에 랭크되며 4주째 최상위권을 유지했다. 또한 '아파트'는 해당 주차 빌보드 글로벌 200, 글로벌(미국 제외) 차트에서는 나란히 정상을 유지했다. '아파트'는 앞서 2024년 11월 2일 자 빌보드 핫100 차트 8위로 첫 진입했으며 'APT.'는 해당 주차 빌보드 최다 스트리밍 송 차트 2위에 올랐고, 빌보드 글로벌 200 차트와 빌보드 글로벌(미국 제외) 차트에서는 나란히 정상을 차지했다. 이후 '아파트'는 2주차 핫100 차트 13위, 3주차 15위에 이어 4주차에서 다시 순위를 끌어올리며 롱런을 입증했다. 지난 18일 전 세계 발매된 'APT.'는 한국의 술자리 게임인 '아파트 게임'을 모티브로 만들어졌으며 로제와 브루노 마스의 케미 돋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이키, 필리핀 국민 그룹 SB19 조시 쿨렌과 협업 ‘Re: Thinkin’ About You’ 리믹스 트랙 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109434"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이키와 조시 쿨렌의 ‘Re: Thinkin’ About You’ 사진ㅣGLG 걸그룹 하이키(H1-KEY)가 오늘(20일) 오후 6시, 각종 온라인 음원사이트를 통해 새로운 리믹스 트랙 ‘Re: Thinkin’ About You‘를 발매하며 팬들의 기대를 모은다. 이번 곡은 하이키가 올해 1월 발매한 ’Thinkin‘ About You’의 리믹스 버전으로, 특별히 필리핀 국민 그룹이자 빌보드에 오른 최초의 동남아 아이돌 그룹 SB19의 조시 쿨렌(Josh Cullen)이 참여해 더욱 특별한 의미를 더한다. ‘Re: Thinkin‘ About You’는 하이키의 첫 번째 시리즈 ‘H1-KEYnote’에 수록된 ’Thinkin‘ About You’를 리믹스한 곡으로, 원곡의 따뜻한 팝 감성을 그대로 유지하면서도 한층 더 깊고 성숙한 감정을 담아냈다. 이번 리믹스에서 조시 쿨렌은 랩 작사에 직접 참여해, 하이키와 함께 이별의 감정을 현실적이고 성숙하게 풀어낸다. 조시 쿨렌은 필리핀 국민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 고척돔 콘서트 초고속 전석 매진…K팝 밴드 신기록 썼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000923248"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6/성진, 영케이, 원필, 도운)가 고척돔마저 전석 매진시켰다. 11월 20일 오후 8시 예스24 티켓 사이트를 통해 데이식스의 스페셜 콘서트 'The Present'(더 프레젠트) 일반 예매가 진행됐다. 앞서 19일 오후 8시 이뤄진 팬클럽 마이데이(데이식스 공식 팬덤명) 선예매를 통해 이미 플로어석과 1층, 2층, 3층 좌석 대다수와 4층 앞열이 매진된 상황. 이어 20일 일반 예매 시작 후 10분도 채 지나지 않아 모든 잔여 좌석이 판매되며 데이식스의 라이브 공연에 쏠려 있는 음악 팬들의 열띤 관심을 실감하게 했다. 실제 오후 8시 4분 주어진 대기 번호는 4만 번대였다. 초고속 전석 매진에 포도알을 잡지 못한 K팝 팬들의 아쉬움 섞인 반응이 이어지고 있다. 'The Present'는 데이식스가 연말 시즌마다 전개하는 단독 콘서트 시리즈다. 지난해 11월 원필 전역을 기점으로 군 복무로 인한 단체 활동 여백기에 마침표를 찍은 데이식스는 지난해 12월 크리스마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보컬 그룹 상수역 1번 출구, 웹툰 ‘우리집 고양이는 베지테리언’ OST ‘이별 영화를 보다’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002074"/>
        <updated>2024-11-20T13:28:56.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬그룹 상수역 1번 출구가 웹툰 ‘우리집 고양이는 베지테리언’ OST 주자로 나섰다. 20일 정오 상수역 1번 출구가 참여한 웹툰 ‘우리집 고양이는 베지테리언’ OST ‘이별 영화를 보다’가 발매됐다. ‘이별 영화를 보다’는 이별을 직감한 후의 마음을 표현한 곡으로, ‘어느새 영화는 끝나고 일어날 수 없었던 나는/멀어지는 뒷모습 너를 보며 그렇게 헤어졌죠’처럼 현실적인 이별 이야기가 담긴 가사가 마음을 울린다. ‘실력파 보컬 그룹’으로 정평이 나 있는 상수역 1번 출구가 가창에 참여했다. 특유의 감미로운 보이스와 진한 감성으로 감동을 더욱 극대화했다. 이 곡은 상수역 1번 출구의 멤버이자 다양한 OST 히트곡을 탄생시킨 박찬종과 필승불패W가 직접 음악 작업에 참여해 완성도를 높였다. 상수역 1번 출구는 최근 신곡 ‘퇴근길’을 비롯해 ‘2호선, 우리가 사랑하던’, ‘겁쟁이의 짝사랑’ 등 다채로운 스타일의 음악과 드라마 ‘수지맞은 우리’ OST 참여 등 활발한 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 코지앤노이지, 신곡 ‘눈을 감아줘요’ 발매···영원히 깨고 싶지 않은 꿈속 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002073"/>
        <updated>2024-11-20T11:13:29.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 코지앤노이지가 감성적인 사운드로 추운 겨울을 물들인다. 20일 정오 각종 음원사이트를 통해 밴드 코지앤노이지의 새 디지털 싱글 ‘눈을 감아줘요’가 발매됐다. ‘눈을 감아줘요’는 현실보다 낯선 꿈속에서, ‘당신’과 함께라면 영원히 잊혀도 좋을 이야기를 담은 곡이다. 마냥 천국이 아닌 꿈속 세상에서 때로는 길을 잃고, 가끔은 외롭기도 하지만, 다시 현실로 돌아오고 싶진 않은 이들의 감정을 표현해 대중의 공감을 이끌어낸다. 이 곡 역시 코지앤노이지만의 노이즈 섞인 사운드와 멜로디가 특징이다. 이들은 공감을 자극하는 가사를 비롯해 따뜻한 기타 사운드, 몽환적인 보컬 등으로 리스너들의 귀를 사로잡는다. 코지앤노이지는 황다영, 이민재, 최지호, 우정원 총 네 명으로 구성된 밴드다. 앞서 ‘다른’, ‘자문’, ‘작은배’ 등을 발매하며 자신들만의 음악적 메시지를 전해왔다. 이런 가운데, 20일 정오 신곡 ‘눈을 감아줘요’를 발매, 대중의 시린 마음을 감싸 안을 전망이다. 코지앤노이지가 소속된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 결국 하이브·어도어 파국 엔딩…뉴진스 따를까 [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798074"/>
        <updated>2024-11-20T11:13:29.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 결국 하이브를 떠난다. 민희진은 20일 공식입장문을 통해 "저는 오늘 어도어 사내이사에서 사임한다"며 "하이브와 체결한 주주간 계약을 해지하고, 하이브에 주주간 계약 위반사항에 대한 법적인 책임을 물으려 한다"고 발표했다. 그는 지난 4월 하이브의 불법 감사로 시작된 7개월여 넘게 지속되어온 지옥 같은 하이브와의 분쟁 속에서도, 저는 지금까지 주주간 계약을 지키고 어도어를 4월 이전과 같이 제자리로 돌려놓기 위해 제가 할 수 있는 모든 노력을 다해왔다"며 "하이브는 지금까지도 잘못을 인정하지 않고 변할 기미도 없기에 더 이상의 노력은 시간 낭비라는 판단"이라고 하이브와 어도어를 떠나는 이유를 밝혔다. 이어 민희진은 어도어와 뉴진스 SNS 계정을 언팔로우하기도. 뿐만 아니라 '퇴사' 카드를 들고 있는 토끼 '짤'을 올리며 자신의 퇴사에 대한 심경을 내비쳤다. 이와 관련해 어도어는 같은 날 "어도어는 민희진 이사의 일방적 사임 통보에 대해 안타깝게 생각한다. 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코표 웹 예능, 조회수 153만 돌파하며 인기 급상승 동영상 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002068"/>
        <updated>2024-11-20T11:13:29.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 겸 프로듀서 지코(ZICO)가 솔로 데뷔 10주년에도 대체 불가한 영향력을 보여주었다. 지코는 지난 18일 무신사 드롭(MUSINSA DROP)을 통해 고프코어 브랜드 그레일즈(GRAILZ)와 협업한 특별한 컬렉션을 공개했다. 이는 지코의 솔로 데뷔 10주년을 맞아 진행된 프로젝트로, 판매가 시작되자마자 모든 제품이 초고속 품절됐다. 뜨거운 성원에 힘입어 오픈한 추가 물량도 지난 19일 오후 6시경 완판돼 지코의 파급력을 실감케 했다. 지코는 이 컬렉션을 위해 품목부터 디자인, 아트워크는 물론 핏과 텍스쳐 등 세세한 부분까지 직접 의견을 내면서 자신의 정체성을 녹였다. 음악은 물론 패션계에서도 막강한 영향력을 자랑하는 지코이기에 패션 고관여층의 관심까지 쏠리면서 ‘품절대란’으로 이어졌다. 지코는 디지털 콘텐츠를 통해서도 독보적인 화제성을 자랑했다. 지난 16일 유튜브 채널 디에프(df)에서 공개된 웹 예능 ‘제1회 지코 주주총회’는 국내 인기 급상승 동영상 3위까지 올랐고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘솔로 데뷔 1주년’ 라키, 오는 22일 새 싱글 ‘On My Mind’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002062"/>
        <updated>2024-11-20T11:13:29.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 라키가 오는 22일 솔로 데뷔 1주년을 맞아 팬송을 들려준다. 20일 원파인데이엔터테인먼트에 의하면, 라키는 솔로 데뷔 1주년인 오는 22일 새 싱글 ‘On My Mind’(온 마이 마인드)를 공개한다. 새 싱글 ‘On My Mind’는 라키의 솔로 데뷔 1주년을 기념해 발매되는 팬송으로, 라키가 작곡, 작사에 참여해 전 세계의 팬들에게 보내는 사랑과 감사의 마음을 담았다. 라키는 프로듀싱 과정과 활동 순간순간 마음 한 편에 자리한 팬들을 떠올리며 완성했다고 해 감동을 안긴다. 라키는 공식 SNS를 통해 “조만간 선물 가지고 올게요”라며 스포를 남기며 팬들의 기대를 모으기도 했다. 솔로 데뷔 1주년 당일 발매되는 새 싱글 ‘On My Mind’에는 라키의 어떠한 히든 메시지가 담겼을지 궁금증을 더욱 모은다. 팬들을 위해 솔로 데뷔 1주년 선물을 준비한 라키는 앞서 일본에서 ROCKY Solo Debut 1st Anniversary Concert ‘Masterp1ece’ in J]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴, '로이킴이라는 장르' 증명한 꾸준한 성장과 행보 [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798050"/>
        <updated>2024-11-20T11:13:29.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴이 신곡 ‘내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면’으로 식지 않는 인기를 이어가고 있다. 시간이 지날수록 무르익는 감성과 내공 깊은 보컬까지 데뷔 12년 차에도 음악적 성장을 지속하고 있다는 평가다. 로이킴이 지난달 16일 선보인 신곡 ‘내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면’은 발매 직후 음원 차트에서 두각을 드러낸 후 점점 기세를 확장 중이다. 이에 멜론 TOP100 10위권을 사수하고 있으며 발라드 차트에서는 부동의 1위를 지키는 등 K팝 열풍 속에서도 흔들림 없는 존재감을 발산하고 있다. 로이킴은 2013년 데뷔곡 ‘봄봄봄’으로 가요계에 정식 데뷔한 뒤 꾸준하고 성실한 음악 행보를 선보여왔다. 당시 국내에 흔치 않은 컨트리 장르와 특유의 아날로그 감성으로 독보적인 입지를 다졌으며 한층 경쾌한 분위기가 돋보이는 ‘Love Love Love(러브 러브 러브)’까지 2연타에 성공해 일찍이 실력파 싱어송라이터로 일찍이 자리매김했다. 그 후에도 ‘Home(홈)’, ‘문득’ 등 서정적이고 어쿠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A.C.E hold press showcase for third single 'Pinata' — in pictures]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061833"/>
        <updated>2024-11-20T11:13:29.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[A.C.E held its highly anticipated comeback press showcase on Wednesday at the Ilchi Art Hall in Gangnam District, southern Seoul to celebrate the release of its third single, "Pinata." The five-member group — Kang Yu-chan, Lee Dong-hun, Park Jun-hee, Kim Byeong-kwan and Wow — performed the lead track "Pinata" and the single "Supernatural," and also answered questions from the media. "Pinata" was officially released on Wednesday at 6 p.m. Here are some highlights from the event, featu]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘슈퍼스타K’ 출신 우은미, 웹툰 ‘본능적인 그대’ OST ‘나만’ 23일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002057"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우은미가 웹툰 ‘본능적인 그대’ OST 주자로 합류한다. 오는 23일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 우은미가 참여한 웹툰 ‘본능적인 그대’ OST ‘나만’이 발매된다. ‘나만’은 사랑하는 사람과 헤어진 후에도 여전한 그리움을 그린 곡으로, 우은미만의 매력적인 보이스 컬러가 돋보이며 몰입도를 높일 계획이다. 우은미는 호소력 짙은 감성과 디테일한 표현력으로 이별의 감정을 아련하게 담아내 공감대를 자극한다. 이 곡은 수많은 OST 작업을 책임져 온 필승불패W, 장석원, Tari가 의기투합해 쓸쓸한 겨울에 어울리는 발라드 넘버를 완성했다. 우은미는 2009년 Mnet ‘슈퍼스타K’로 대중의 눈도장을 찍은 이후 2010년 ‘Consolation Match’로 정식 데뷔했으며, 독보적인 색깔이 돋보이는 발라드 앨범으로 주목받고 있다. 웹툰 ‘본능적인 그대’는 불의의 사고로 20년 지기 친구이자 첫사랑 유진을 떠나보낸 강희. 8년 후 그녀 앞에 유진의 반지를 끼고 나타난 완벽남 하준과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스는 어디로? 민희진 사임→어도어 "일방적 통보 안타깝다"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284025"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 사내이사에서 물러나기로 결정하면서 향후 어도어와 뉴진스의 행보에도 귀추가 주목된다. 민희진은 20일 법률대리인을 통해 "오늘 어도어 사내이사에서 사임한다. 또한 하이브와 체결한 주주간 계약을 해지하고, 하이브에 주주간 계약 위반사항에 대한 법적인 책임을 물으려 한다. 더불어 하이브와 그 관련자들의 수많은 불법에 대하여 필요한 법적 조치를 하나하나 진행할 예정"이라고 밝혔다. 이어 민희진은 어도어를 떠나는 이유에 대해 "지난 4월 하이브의 불법 감사로 시작된 7개월여 넘게 지속되어온 지옥 같은 하이브와의 분쟁 속에서도, 나는 지금까지 주주간 계약을 지키고 어도어를 4월 이전과 같이 제자리로 돌려놓기 위해 내가 할 수 있는 모든 노력을 다해왔다. 그러나 하이브는 지금까지도 잘못을 인정하지 않고 있고 변할 기미도 전혀 없기에 더 이상의 노력은 시간 낭비라는 판단으로 결단을 하게 됐다"라고 말했다. 민희진에 따르면, 하이브가 스스로 잘못을 인정하기를 바랐고 삐뚤어진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 위시, 첫 윈터송 '위시풀 윈터' 27일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890095"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 위시(사진=SM엔터테인먼트) 그룹 NCT 위시가 일본 첫 정규앨범 타이틀곡 ‘위시풀 윈터’(Wishful Winter)로 따뜻한 윈터송을 들려준다. NCT 위시의 일본 첫 정규앨범 ‘위시풀’은 27일 0시 각종 글로벌 음악 플랫폼에서 전곡 음원 공개된다. 타이틀곡 ‘위시풀 윈터’를 포함한 총 13곡으로 구성돼 좋은 반응이 기대된다. 특히 타이틀곡 ‘위시풀 윈터’는 아르페지오 피아노 사운드가 돋보이는 팝 발라드 곡이다. 풍성한 하모니가 인상적인 피아노와 스트링 사운드가 마치 종소리를 연상케 하며, 크리스마스에 소원을 이뤄주겠다는 NCT 위시의 아이덴티티를 녹인 가사와 멤버들의 섬세한 보컬이 겨울 감성을 더욱 배가시킨다. 더불어 18일부터 NCT 위시 공식 채널 등을 통해 ‘위시풀’의 티저 이미지가 순차 오픈되고 있으며, 홀리데이 분위기가 물씬 느껴지는 NCT 위시의 모습으로 시선을 사로잡았다. 일본투어를 펼치고 있는 NCT 위시는 11월 3~4일 이시카와, 9~10일 교토 공연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Boy band A.C.E embarks on 'new chapter' with single 'Pinata']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061829"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[After seven years of “almost making it,” boy band A.C.E never let go of hope — with members owing their resilience to the fact that “we believed in ourselves.” “It felt like we could really make it. Then we were beaten down, hopeful, then beaten down again with things like the pandemic and then our military duties,” band leader Park Jun-hee told reporters during a showcase held Wednesday in southern Seoul for the release of its new single “Pinata.” “Everything seemed to slip through our fi]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이스, 블록버스터급 K팝 게임 체인저의 등판..'PINATA' [퇴근길 신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199444"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이스(A.C.E)가 'PINATA'로 블록버스터급 스케일의 퍼포먼스와 성장으로 돌아왔다. 에이스(박준희, 이동훈, 와우, 김병관, 강유찬)는 오늘(20일) 오후 6시에 각종 온라인 음원 사이트를 통해 세 번째 싱글 앨범 'PINATA'(피냐타)를 발매했다. 'PINATA'는 에이스가 '군백기' 이후 처음이자 완전체로는 3년여 만에 선보이는 새 앨범이다. 에이스는 본연의 콘셉츄얼한 매력에 한층 성숙해진 실력과 비주얼, 마음가짐을 더해 업그레이드된 모습으로 돌아와 이목을 집중시켰다. 미국과 중남미 국가에서 어린이 축제 등에 사용되는 인형 피냐타(Piñata)에서 착안한 이번 앨범명 'PINATA'는 인간의 슬픔, 고통과 같은 부정적인 감정과 감각을 봉인해둔 것으로 재해석됐다. 에이스는 통제된 세계관에서 회복을 꾀하는 반군으로 분해 세상에 이 'PINATA'가 활짝 열리기를 기다린다. 나아가 감정을 세상에 되찾아주기 위해 11월 20일을 해방의 날로 만들고 진군하는 스토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아이랜드’ 출신 세온, 신곡 ‘슈가, 캔디, 러브’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002051"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 세온(SÉON)이 달콤한 사랑을 노래한다. 세온은 20일 정오 각종 음원 사이트를 통해 신곡 ‘Sugar, Candy, Love’(슈가, 캔디, 러브)를 발매했다. ‘Sugar, Candy, Love’는 사랑하는 그녀에 대해 더 알고 싶어하는 썸의 단계를 가사로 표현한 알앤비 스타일의 곡이다. 세온의 달콤한 보컬과 사랑스럽고 밝은 펑크한 느낌이 특징이다. 세온이 직접 작사 및 작곡한 ‘Sugar, Candy, Love’에 나만을 바라봐 주고 사랑해 주길 바라는 마음을 담았으며, 그녀에게 너무 빠져버린 자신을 표현하고 한 없이 기다리는 이야기를 그렸다. 신곡으로 돌아오는 세온은 앞서 Mnet ‘I-LAND’(아이랜드)를 통해 이름을 알린 싱어송라이터다. 최근에는 일본 팬미팅까지 성공적으로 마치는 등 한국을 넘어 열도를 홀린 싱어송라이터로 자리매김했다. 또한 세온은 오리콘 데일리 싱글 차트 2위를 기록했던 걸그룹 유니코드의 ‘Blur’(불러)도 작곡하는 등 프로듀서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투모로우바이투게더, 테일러 스위프트와 어깨 나란히...'K-팝 신기록']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259150"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더(TXT)가 '별의 장'으로 호성적을 기록하고 있는 가운데, K-팝 아티스트 신기록을 세웠다. 19일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 23일 자)에 따르면, 투모로우바이투게더는 '아티스트 100' 차트 1위를 탈환하고 미니 7집 '별의 장: SANCTUARY'로 '톱 앨범 세일즈'와 '톱 커런트 앨범 세일즈', '월드 앨범' 차트 정상을 차지했다. 신보는 메인 앨범차트인 '빌보드 200'에 2위로 진입했다. 이번 차트 집계 기간 내 9만 5,500장 판매돼 한주 동안 미국에서 가장 많이 팔린 음반이 됐다. 투모로우바이투게더는 총 11개의 앨범을 '빌보드 200'에 차트인 시켰고 4연속 '톱3'에 들었다. 투모로우바이투게더는 지금까지 '톱 앨범 세일즈' 10위권에 9개의 앨범을 올렸다. 이 가운데 7개 음반이 정상을 밟으면서 역대 K-팝 아티스트 중 '최다 1위 작품 수' 기록을 세웠다. 또한 빌보드에 따르면 2020년부터 매년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["홍대여신 뭉쳤다" 블루디X이지X씬스, 12월 첫 컬래버 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005199434"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Z세대 홍대여신들이 처음으로 뭉친다. 최근 음악씬에서 가장 뜨겁게 주목 받고 있는 블루디(Blue.D), 이지(Eazy), 씬스(SCENE), 세 명의 여성 싱어송라이터가 그 주인공이다. 세 아티스트들은 ‘쓰리 컬러즈 페스타.01(3Kolors Festa.01)’라는 타이틀로 12월 20일 오후 7시 서울 서교동 ㅎㄷ스테이지에서 감각적인 무대를 펼친다. 예매는 ‘D-30’에 맞춰 오늘(20일) 오후 7시 멜론티켓에서 단독 오픈된다. ‘3Kolors' Festa’는 3색의 아티스트를 한 공간에서 만날 수 있는 컬래버 시리즈 라이브. 역사적인 첫 출발부터 특별한 조합이 음악팬들의 시선을 사로잡는다. 블루디, 이지, 씬스, 세 싱어송라이터는 닮은듯하면서도 뚜렷한 자신만의 색깔을 지닌 만큼 이들의 시너지가 무대에서 어떻게 발현될 지 호기심을 자극한다. 블루디는 유튜브 45만 구독자를 보유한 뮤지션이다. 독특한 음색과 감성적인 스타일이 독보적이며 파란색 꿈을 노래하는 싱어송라이터로 통한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이스(A.C.E), 피냐탸(PINATA) 무대 ‘무대 찢고 내 마음도 찢어’ [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109396"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이스(A.C.E)가 세 번째 싱글 앨범으로 컴백했다. 에이스는 20일 서울 강남구 일지아트홀에서 싱글 앨범 ‘피냐탸(PINATA)’ 발매 기념 쇼케이스를 열었다. 이날 에이스는 강렬한 모습으로 타이틀곡 ‘피냐타’ 무대를 선보였다. park5544@sportsseoul.com 에이스(A.C.E), 피냐탸(PINATA) 무대 ‘무대 찢고 내 마음도 찢어’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배드빌런, 신곡 '숨' 뮤비 공개로 활동 시작…가요계 새 숨 불어넣는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522538"/>
        <updated>2024-11-20T10:17:18.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배드빌런이 신보와 함께 가요계에 새 숨을 불어넣을 준비를 마쳤다. 배드빌런(클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이)은 지난 19일 오후 공식 SNS 채널을 통해 새 디지털 싱글 '숨(ZOOM)' 뮤직비디오를 공개했다. 신곡 '숨'은 긴장감 있는 퐁크 리듬 위에 힙합적인 플레이를 가미한 곡으로, 조금은 짓궂어 보일 수 있는 가사를 키치하게 표현해 배드빌런이 가진 '빌런'적인 면모를 재치 있게 풀어냈다. 중독성 강한 후렴구가 인상적이며, 퍼포먼스 맛집으로 알려진 배드빌런답게 뮤직비디오 속 공개된 군무만으로도 이미 국내외 팬들의 관심이 뜨겁다. 이번 뮤직비디오 역시 배드빌런이 가진 악동의 면모를 제대로 표현해 눈길을 끈다. 혼란에 빠진 우주와 도시 속을 두려움 없이 넘나들며 당당한 걸음걸이로 각자가 가진 초인적인 능력을 발휘한 것. 여기에 배드빌런의 강점인 강렬한 퍼포먼스와 멤버들의 연기가 어우러져 보는 재미를 더했다. 배드빌런은 컴백 발표 후 다양한 티징 콘텐츠를 공개하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 사퇴-뉴진스 언팔-풋옵션 청구 ‘민희진의 하루’[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164181"/>
        <updated>2024-11-20T09:21:39.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘어도어 사퇴한다-뉴진스 언팔한다-풋옵션 청구한다.’ 2024년 11월20일 민희진의 하루 요약. 뉴진스 소속사 어도어의 민희진 전 대표가 이날 어도어 사내이사 직도 스스로 내려놨다. A4 2장 분량에 달하는 입장문까지 내며 민 전 대표는 구구절절 ‘사퇴의 변’을 전했고 아울러 ‘향후 펼쳐 나갈 새로운 케이(K)팝 여정에도 많은 관심 가져주길 바란다’는 의미심장한 여운 또한 남겼다. PR 법인을 활용한 미디어 소통 방식 외 자신의 팬덤 나아가 대중과 ‘맞다이’ 했던 개인 SNS엔 이날 우연찮게 팔로잉 수가 ‘제로’(0)로 찍혔다. 그가 구독해온 SNS 가운데는 이젠 전 직장이 된 어도어 무엇보다 소속 그룹 뉴진스 공식 계정이 있었다. 어도어는 물론 뉴진스도 언팔(팔로우 취소)한 셈이다. 사직서 제출과 함께 소장도 접수했다. 어도어 모회사 하이브를 상대로 한 풋옵션 대금 청구 소장으로 법정대리인을 통해 이날 오전 서울중앙지법에 낸 것으로 확인됐다. 자신이 보유 중이다 주장하는 어도어의]]></content>
    </entry>
</feed>