<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-26T21:14:10.233Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 리즈, 리본하트 이쁘지[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681747"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 리즈가 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업코리아] 김재중 “나는 입체적인 사람… 가수로, 배우로, 대표로 3가지 매력” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382540"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“희비를 온몸으로 느껴요. 발전하고 성장하는 모든 시간의 흐름을 즐겁게 생각합니다.” 가수, 배우, CSO(최고전략책임자), 프로듀서. 김재중 앞에 따라붙는 많은 수식어에는 그의 희로애락이 담겼다. 김재중은 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행한 인터뷰에서 일간스포츠와 자신의 닮은 점이 있다며 ‘유익한 정보를 보다 가깝고 빠르게 전달함으로써 국민들로 하여금 희로애락을 함께 나눌 수 있게 한 점’을 꼽았다. “일간스포츠 창간 55주년을 진심으로 축하합니다. 빠르게 변화하는 세상 속 역사 깊은 미디어 매체로 자리 잡은 건 정말 대단하다고 생각합니다. 창간을 함께 축하할 수 있는 것만으로도 영광이에요.” 김재중은 2003년 그룹 동방신기로 데뷔해 한국 엔터계 ‘뉴 웨이브’를 일으키고 ‘K팝’이라는 단어가 생소하던 시절 한류를 일으킨 주역 중 한명이다. 특히 역사의 흐름과 거대한 파도 속에서 꿋꿋하게 살아남아 자신만의 방향성을 찾아 여러 분야에 도전했다. 지난해 6월 글로벌 엔터사 인코드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 리즈, 청순하게[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681746"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 리즈가 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 변요한 “안주하지 않고, 틀에 얽매이지 않기를” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382538"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“창간 55주년을 축하드립니다. 앞으로 일간스포츠도 도전을 거듭하며, 좋은 소식을 독자들에게 전달드리는 매체가 되길 항상 응원하겠습니다.” 데뷔 14년 차 배우 변요한은 ‘선’을 가뿐히 넘고 있다. 2024년 상반기 누구보다 바쁘게 매체의 경계도, 국경도 가로질렀다. 디즈니플러스 시리즈 ‘삼식이 삼촌’과 영화 ‘그녀가 죽었다’를 같은 날 공개하는가 하면, MBC 드라마 ‘백설공주에게 죽음을-블랙 아웃’으로 안방극장에도 돌아왔다. 변요한은 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행한 인터뷰에서 “다양한 작품을 통해서 관객과 시청자들을 만날 수 있어서 즐거운 날들을 보내고 있다. 각기 다른 메시지와 매력의 캐릭터로 여러 모습을 보여드릴 수 있어 내게도 의미 있는 한 해다”라고 감회를 전했다. 늘 새로운 도전에 열려있는 편이라고 밝힌 변요한은 “특정 장르나 캐릭터를 고집하지는 않고, 선택지를 열어두고 작품을 보고 있다”며 “의미 있는 메시지를 담고 있는 좋은 작품에 참여하고 싶은 마음이 크다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 리즈, 양손 흔드는 인형[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681745"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 리즈가 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SBS연기대상 0순위 장나라 “연기 대상 욕심 없어” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095981"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아버지에게 받은 첫 칭찬 드라마 ‘굿파트너’ SBS 연기대상 강력 후보 “내겐 먼 이야기” 배우 장나라. 사진|라원문화 [스포츠서울 | 김현덕 기자] “저는 배우 활동을 하면서 아빠를 이기는 게 목표였어요.” 배우 장나라의 부친은 베테랑 엔터테이너 주호성이다. 성우, 연극 연출, 영화 제작 및 감독 등 다양한 분야에서 활동했다. 1969년 데뷔했다. 아무리 오랜 경험이 있더라도 딸이 하는 퍼포먼스는 예쁘게 보이기 마련인데, 주호성은 장나라에게 더 냉정했다. 장나라가 23년 동안 34편의 작품에 출연하는 동안 연기에 대해 칭찬을 하지 않았다. 장나라가 아버지를 경쟁자로 여긴 이유가 충분히 짐작된다. 최근 종영한 SBS 드라마 ‘굿파트너’에서는 달랐다. 주호성은 “나보다 잘한다”라며 장나라에게 칭찬을 딸에게 건넸다. 장나라는 아버지의 첫 칭찬에 큰 감동을 느꼈다. 장나라는 지난 23일 서울 종로구 관철동 서울컬쳐라운지에서 진행된 ‘굿파트너’ 종영 인터뷰에서 “아빠가 처음으로 ‘나보다 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준석, 공용 화장실서 생활...퉁퉁 부은 얼굴 "머리 깨질 것 같아" ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197796"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최준석이 아내 어효인과 크게 다툰 후 결국 가출한다. 29일(일) 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 11회에서는 어효인과 '2차 치킨 전쟁'을 벌여 집을 나간 최준석이 결혼 14년 만에 처음으로 외박을 감행하는 현장이 펼쳐진다. 앞서 최준석은 야구 장비를 판 돈으로 가족들과 함께 먹을 치킨을 포장해 귀가했지만 '외식비' 문제로 아내와 또 한번 크게 싸웠던 터. 자신의 마음을 몰라주는 아내에게 분노한 최준석은 곧장 집을 뛰쳐나왔고, 이날 그는 잠시 고민을 하다가 자신이 운영하는 '야구교실' 레슨장으로 향한다. 직후 그는 속마음 인터뷰를 통해, "도대체 제가 어디까지 노력을 해야 하는 건지 모르겠다"며 답답함을 토로한다. 레슨장에 도착한 최준석은 작은 간이침대를 꺼내 잘 준비를 마친다. 그런 뒤, "오늘은 여기서 잘 거고, (아내가) 전화해도 안 받을 것"이라고 강경하게 말한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 이혜정은 "(아내) 애 먹이려고 작정을 했네"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬·연극 접수하고 안방극장까지 노리는★…백주희·김신록 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095980"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김신록, 백주희. 사진|각 소속사 무대에서 내공을 쌓은 배우들이 안방극장까지 접수했다. 최근 몇 년간 케이블, 종합편성 채널, 그리고 OTT 플랫폼에서는 무대와 매체를 자유롭게 넘나드는 배우들의 활약이 두드러지게 나타나고 있다. 그 주인공은 백주희, 김신록이다. 두 배우는 관객들에게 자신들의 연기를 보여주고 싶다는 열망과 열정을 품고 카메라 앞에 서기로 결심했다. 연극과 뮤지컬 무대에서 빛났던 두 배우는 TV와 영화에서도 그 깊이 있는 연기력을 마음껏 발휘하며 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았다. ◇뮤지컬 스타에서 안방극장으로 넘어온 백주희 백주희는 ‘아가씨와 건달들’의 전수경을 동경하다 2000년 뮤지컬 ‘캣츠’ 오디션에 합격한 것을 계기로 배우 활동을 시작했다. 그는 ‘그리스’ ‘금발이 너무해’ ‘젊음의 행진’ ‘막돼먹은 영애씨’ ‘몬테크리스토’ ‘바람과 함께 사라지다’ 등 꾸준히 작품활동을 해왔다. 지난 2012년에는 ‘제1회 서울뮤지컬페스티벌 예그린어워드’에서 뮤지컬 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['ADHD 아들' 이지현, 아픈 가족사 고백 "아버지, 트럭에 치여서 평생 절뚝거릴 수 있는데도…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681743"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신의 방송인 이지현이 아버지에 대한 애틋한 정을 나타냈다. 이지현은 "평생 나쁜말... 상대에게 기분 나쁘거나 상처되는 말을... 단 한번도 입 밖에 내어 본 적이 없으신 천사같은 아부지"라며 아버지의 생신을 맞아 깜짝 파티에 나선 이지현 가족의 모습이 공개됐다. 이지현은 "사시면서 속상할 때도 화가 나실 때도 많았을 텐데 단 한 번도 화내시거나 나쁜 말을 들어본 적이 없어요. 입술과 마음의 파수꾼이 평생 아빠를 지켜줬나 봐요"라며 입을 열었다. 이어 "제가 서윤이 나이 때쯤 트럭에 치여서 성장판에 금이 가서 평생 절뚝거릴 수 있다는 데도 트럭 기사분 형편이 어렵다고 괜찮으니 그냥 가시라고 하신 분"라며 "평생 그렇게 이해하고 배려하며 베푸시며 예수님 같이 사신분"라고 아버지를 향한 애틋함을 드러내 눈길을 끌었다. 그러면서 "평생 그렇게 이해하고 배려하며 베푸시며 예수님같이 사신 분.... 그런 선한 마음 덕분에 제가 절뚝거리지 않고 건강하게 잘 큰 것 같아요"라며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 유나, ‘물오른 미모! 레오파드 숏팬츠로 완성한 섹시 공항패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025770"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지(ITZY)의 유나가 지난 9월 23일 오전 해외 일정차 인천공항을 통해 프랑스 파리로 출국했습니다. 이날 출국길에서 유나는 오버핏의 니트 스웨터와 레오파드 패턴의 숏팬츠, 그리고 브라운 컬러의 웨스턴 부츠를 매치해 섹시한 가을 패션을 선보여 시선을 모았습니다. 출국에 앞서 포즈를 취하고 있는 유나의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 유나가 속한 그룹 있지는 오는 11월 2일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 세 번째 공식 팬미팅 ‘ITZY The 3rd Fan Meeting 있지 믿지, 날자! “믿지의 세포들”’을 개최할 예정입니다. 유나의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 손 아래 동그랗게 말린 머리카락입니다. 두 번째, 핸드백 스트랩 장식입니다. 세 번째, 사진 왼쪽 대리석의 노란 라인입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 빨간 콘입니다. 다섯 번째, 부츠입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이다인♥' 이승기, 결국 '바른 이미지' 버렸다...배신 아이콘 되나 ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197795"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기가 부드러운 이미지는 버리고 거친 상남자로 돌아왔다. 10월 7일 오후 10시 첫 방송되는 TV CHOSUN 서바이벌 예능 '생존왕 : 부족전쟁'의 세 번째 티저에서는 20대를 리얼 버라이어티 예능 '야외 취침'으로 단련한 이승기가 등장한다. "저는 생존도 중요한데, 예능도 중요하다"며 '야생 예능 황태자'의 귀환을 예고한 이승기는 과거 '국민 남동생'으로 불리던 부드러운 이미지와 달리, 두꺼운 나무를 도끼로 단번에 박살내며 '짐승 파워'를 보였다. '정글의 제왕' 김병만도 "장난 아니다"라며 입을 다물지 못했다. 선명한 '빨래판 복근'을 자랑하는 '군인 팀'에는 특전사 출신 이승기, '강철부대3' 우승자이자 HID 출신 강민호, '피지컬 100' 시즌2 우승자인 해병수색대 출신 아모띠까지 전략과 체력을 모두 갖춘 멤버들이 뭉쳤다. '군인 팀' 리더 이승기는 팀원들에게 "배신과 침투를 동시에 해야 돼..."라는 은밀한 지시로 긴박감 넘치는 두뇌 싸움을 암시했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["배운적 없는데" 이지현, 딸 피아노 독학 자랑 '아이돌母 DNA' 뿌듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197794"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 이지현이 딸의 재능을 발견하고 반가워했다. 26일 이지현은 자신의 계정에 "이름도 읽을 줄 모르고 악보 볼 줄 모르는 까막눈인데 피아노 학원을 다닌적도 없고, 그 동안 피아노에는 관심도 없던 서윤이가 최근에 갑자기 피아노에 관심을 보이더니 유튜브보고 저리 치네요"라며 영상을 공개했다. 영상 속에는 전자 피아노를 능숙하게 치는 딸 서윤이의 모습이 담겨 있다. 이어 "학원을 보내달라는데요. 잠깐 이러다가 말거같아서 고민중이에요. 엄마가 어렸을때 체르니30까지 쳤으니 엄마한테 배우라니까 싫대요. 피아노 전공할거아니자나"라고 덧붙였다. 이지현의 아들은 ADHD로 판정 받았지만 수학 영재로 성장 중이어서 딸의 재능도 눈길을 끈다. 한편 1983년생인 이지현은 두 차례 이혼의 아픔을 겪은 후 두 자녀를 홀로 양육 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47kg 최준희, 골반 괴사됐는데…갈비뼈 훤히 드러낸 바디프로필 '독기 가득']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681742"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고 최진실의 딸 최준희가 바디프로필 사진을 공개했다. 최준희는 26일 자신의 SNS에 "물에 한번 삶고 건조기에 돌리고 오븐에 구운듯한 st"라는 글과 함께 한 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 최준희는 최근 다이어트로 완성한 탄탄한 몸매를 자랑했다. 비키니를 입은 최준희는 갈비뼈가 드러날 정도로 마른 몸매로 눈길을 끌었다. 앞서 최준희는 바디프로필을 준비하던 중 기타 윤활막염 및 힘줄윤활막염, 골반 부분 및 넓적다리 관절병증 NOS 등의 괴사 판정을 받았다며 "3개월 동안 그냥 염증인 줄 알았던 게 괴사였다니. 내년에는 바프에 목숨 걸지 않겠다"고 전했다. 그는 "골반 괴사는 이미 3기를 지나고 있다"며 "왼쪽 하체 통증이 심해 눈물을 머금고 걸어 다닌다. 일상 생활도 힘든 지경"이라고 밝혔다. 2003년생으로 올해 만 21세가 된 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96kg까지 쪘다가 최근 바디프로필 준비를 통해 47kg까지 감량했다고 알리며 관심을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 봉변 당했다..아이들에 깔린 육아 베테랑(A급 장영란)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197793"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 정주리 아들 넷을 보다가 아이들에 깔리는 봉변을 당했다. 26일 A급 장영란 채널에는 '아들만 다섯! 육아퀸 장영란 놀라 자빠진 정주리 5형제 텐션 (역대급)' 제목의 영상이 게재됐다. 장영란은 정주리 집 앞에서 애국가를 부르며 "최고의 애국자가 여기 있다"며 뱃속 아이까지 아들 다섯의 엄마 정주리를 칭찬했다. 이어 육아와 집안일을 자처하자 정주리는 뒤도 돌아보지 않고 현관으로 뛰어 나가 웃음을 유발했다. 베테랑 주부 장영란은 개구쟁이 4명의 아들을 칭찬으로 능수능란하게 다스리며 놀이와 숙제를 시키는 모습. 하지만 장영란 텐션에 함께 흥이 오른 네 아이들이 장영란 등에 모두 올라타자 당황했다. 그러면서 "주리야 너 존경한다"라고 소리쳐 웃음을 안겼다. 이후에도 네 아이들이 모두 장영란에게 달려들자 "앞으로 제일 존경하는 사람 누구냐고 하면 정주리라고 할 것"이라고 다짐해 또 한번 웃음을 유발했다. 장영란은 이날 잠시 정주리 집에 있던 소감에 대해 "정주리가 정말 대단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 김창완 “‘아침창’이 하루의 시작이면, ‘저녁바람’은 하루를 지내온 자국” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382533"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“일간스포츠는 제가 운동장에 나가 학교 야구부 응원하는 게 스포츠 생활의 전부였을 당시 창간된 신문이에요. 당시에는 참 생경한 이름이었죠. 반세기가 넘은 오늘, 그 이름은 생활의 중심에 서게 되었네요.” 가수, 작곡가, 배우 등 만능 엔터테이너로 통하는 김창완은 창간 55주년을 맞은 일간스포츠에 관한 기억을 이 같이 되새겼다. 추억과 세월에 관한 주제라면 김창완은 그 누구보다 할 말 많은 이야기꾼이다. 매일 같이 라디오 스튜디오에 출근해 자신의 상념을 공유하고 청취자의 사연을 전하는 일을 해온 그는 사소한 질문도 가볍게 답하는 법이 없다. 김창완은 일간스포츠의 55번째 생일에 축하 인사를 건네며 “그 감격을 함께 나누게 돼 기쁘다. 모쪼록 사회와 더불어 더욱 발전하는 신문이 되길 바란다”고 말했다. 라디오 DJ 경력만 47년, 그 중 ‘아름다운 이 아침 김창완입니다’(이하 ‘아침창’)를 23년 동안 진행하며 청취자들에게 활기찬 아침을 선물했던 그는 이제 시간대를 저녁으로 옮겨 하루를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트롯돌' 이찬원, '2024 국제남도음식문화 큰잔치' 개막식 공연 출연..힐링 UP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268724"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '국제남도음식문화 큰잔치' 개막식 무대를 빛낸다. 이찬원은 9월 27일 오후 7시 30분 전남 목포시 남농로 목포문화예술회관 일원에서 열리는 '2024 국제남도음식문화 큰잔치' 개막식 공연에 출연한다. 이날 개막식 공연에서 이찬원은 하이키, 박구윤, 이젤 등과 함께 흥 넘치고 신명 나는 무대를 통해 축제 분위기를 돋울 예정이다. 각종 방송에서 활약 중인 이찬원은 관객들에게 감성적인 음악 무대로 힐링을 안길 전망이다. 올해로 30주년을 맞는 이번 행사는 '남도의 맛! 세계를 잇다!'라는 슬로건 아래 지역 활성화에 힘쓰고, 모든 세대가 참여할 수 있는 잔치를 위해 각종 프로그램을 통해 직접 맛보고 즐기는 참여형 축제이다. 한편 이찬원은 오는 10월 12부터 13일 오후 5시 대구 EXCO에서 '찬가'(燦歌) 대구 콘서트로 팬들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['류수영♥' 박하선, '악마의 편집'은 없었다.."'이숙캠' 오히려 제작진이 약하게 편집해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197791"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 '이혼숙려캠프'의 부부들을 응원했다. 26일 박하선은 "화제의 이숙캠. 오늘밤도 10시 40분 JTBC"라며 자신이 맡은 프로그램을 홍보했다. 박하선은 "요즘 연예인분들도 많이 물어보시는데 실제가 더... 우리 착한 제작진이 약하게 편집하고 빼고.. 그러니 진심으로 잘 사셔요. 응원합니다"라 전했다. 박하선은 서장훈, 진태현과 함께 JTBC '이혼숙려캠프'를 진행하면서 부부들의 고민 사연과 솔루션을 돕고 있다. 박하선은 현재 SBS 파워FM '박하선의 씨네타운'에서는 DJ로, JTBC '이혼숙려캠프'에서는 MC로 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라子, 큰아빠 하정우와 볼수록 붕어빵..미소까지 똑같네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197790"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 아들 우인 군의 근황을 전했다. 27일 황보라는 "우인띠"라며 한 장의 사진을 게재했다. 우인 군은 순한 미소를 지으며 사랑스러운 매력을 발산했다. 통통한 볼살도 보는 이들의 미소를 유발했다. 특히 큰아빠 배우 하정우를 빼닮은 분위기로 더욱 시선을 사로잡았다. 앞서 황보라는 "왠지 연기파 배우가 될 것 같다"라며 아들 바보 면모를 드러냈던 바. 우인 군이 김용건, 하정우를 이어 배우 3대를 이어갈 수 있을지 관심이 모아진다. 한편 황보라는 2022년 배우 김용건의 아들이자 하정우의 동생 차현우와 결혼했다. 난소 기능 저하로 임신 가능성은 1%에 불과했지만 4차 시험관 시술 끝에 임신에 성공했다. 지난 5월 득남해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철, '옥동자' 정종철 손절했다 "싫어했던 이유 슬퍼"(김영철)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197789"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김영철이 정종철을 10년간 싫어했던 이유를 밝혔다. 최근 유튜브 채널 '김영철 오리지널'에서는 '오해가 쌓여 10년 동안 만나지 못했던 개콘 얼굴 투탑(삼각관계, 로열티 문제)'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 정종철의 스튜디오에 찾아간 김영철. 김영철은 "팀 회의에서 네 얘기가 나왔다. 우리 만난 게 몇 년 만인 거 같냐"고 물었고 정종철은 "10년은 무조건 넘었다"고 밝혔다. 왜냐면 잘 안 맞는다. 못생긴 사람들끼리는 친해질 수 없다"고 밝혔다. 김영철은 "못생겼다는 표현보다는 개그맨들 중에서 독하게 생겼다고 하자. 직업적인 얼굴이라 하자"며 "내가 제일 직업적인 얼굴로 99년도에 뽑혔는데 내가 제일 독했다. 2000년에 15기를 선발하다 했다. 국장님이 나한테 센 애가 하나 들어왔는데 '네 시대가 끝난 거같다'더라. 살면서 그렇게 위기감, 불안감(은 처음이었다)"이라고 밝혔다. 김영철은 "데뷔한지 1년 밖에 안 됐는데 후배로 들어왔다. 내가 싫어하는 게 느껴졌나 보다. (]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인♥연정훈 집 공개..영재원 다니는 '상위 1%' 자녀들 "40개월에 한글·영어 독학" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197788"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인이 유튜브 채널을 오픈하고 솔직한 입담을 뽐냈다. 26일 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에는 '절세 미녀 한가인은 어떻게 해놓고 살까?(한가인 연정훈 집 최초공개)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 한가인은 처음으로 집을 공개해 눈길을 끌었다. 집이 너무 휑하다는 제작진의 말에 그는 "약간 하울링도 있다. 너무 물건이 없어서 에코가 있다"며 너스레를 떨었다. 집이 깨끗하다는 칭찬에는 "집을 이 상태로 만들기 위해서 3~4주의 시간이 필요했다. 그래도 손님이 오시는데 발 디딜 틈은 있어야 하고, 카메라 뻗을 자리는 있어야 하는데 그동안은 없었다"며 "원래 정글짐이 (거실) 끝까지 있었고, 애들 장난감도 다 나와 있었다"고 솔직하게 털어놨다. 한가인은 청소를 잘 하지 않는 이유에 대해 "라이드 해야 하고, 애들 챙겨야 하고, 숙제해야 하고, 내 몸간수도 해야 하고, 촬영도 가끔 해야 해서 청소는 내려놨다. 내가 청소까지 하면 쓰러질 수 있겠다 싶었다"고 밝혔다. 그러면서 "(청소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대명, 박경림과 같은 요가원 다니더니…"영화 위해 10kg 감량" ('더러운 돈에 손대지 마라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681741"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김대명이 영화 '더러운 돈에 손대지 마라'를 위해 10kg 감량했다고 전했다. 26일 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 영화 '더러운 돈에 손대지 마라' 제작보고회가 열렸다. 배우 정우, 김대명, 박병은, 김민수 감독이 참석했다. '더러운 돈에 손대지 마라'(감독 김민수)는 수사는 본업! 뒷돈은 부업! 두 형사가 인생 역전을 위해 완전 범죄를 꿈꾸며 '더러운 돈'에 손을 댄 후 계획에 없던 사고에 휘말리며 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. '불한당: 나쁜 놈들의 세상', '킹메이커'의 공동 각본을 맡았던 김민수 감독의 연출 데뷔작이다. 정우는 낮에는 수사하고 밤에는 불법업소의 뒤를 봐주며 뒷돈을 챙기는 형사 명득 역을 맡았다. 김대명은 명득을 친형처럼 따르는 파트너 형사 동혁을 연기한다. 이날 김대명은 캐릭터를 위해 체중 감량했다고 밝혔다. 그는 "감독님의 요구가 있었다. 동혁의 고통이 외적으로 드러났으면 좋겠다고 했다. 한 10kg 넘게 뺐다. 쉽지 않은 촬영 현장이라 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤계상 아내 얼굴 빼꼼...♥남편·절친 정유미 응원에 든든하겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197787"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤계상이 정유미와의 다정한 투샷을 공개했다. 윤계상은 26일 "우리 유미♥"라는 애정이 듬뿍 담긴 글과 함께 사진을 게재했다. 사진에서 윤계상과 정유미는 거울 셀카를 찍으며 다정한 포즈를 취했다. 윤계상은 그레이 컬러의 수트를 차려입고 훈훈한 비주얼을 뽐냈으며, 정유미는 베이지 컬러의 롱 드레스를 입고 우아한 매력을 발산했다. 두 사람은 지난 25일 한 유명 브티 브랜드의 매장에 나란히 모습을 드러냈다. 해당 브랜드는 윤계상의 아내이자 정유미의 절친인 차혜영 씨가 운영하는 것으로 이날 새로운 향수 론칭 행사를 진행했다. 이에 윤계상과 정유미가 직접 매장을 찾아 홍보에도 적극적으로 나서는 등 응원으로 힘을 실어준 것. 윤계상이 공개한 사진에는 차혜영 씨가 얼굴을 빼꼼히 내민 채 거울 셀카를 찍는 두 사람을 바라보고 있는 모습이 담기기도 했다. 한편 윤계상은 5세 연하의 뷰티 브랜드 사업가 차혜영 씨와 2021년 혼인신고 후 2022년 결혼식을 올렸다. 윤계상은 최근 공개된 넷플릭스 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['161cm' 송혜교, 킬힐로 완성한 '희귀 전신샷' 비율 미쳤다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197786"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 희귀한 전신샷 화보로 국위선양 미모를 뽐냈다. 26일 송혜교는 자신의 계정에 최근 촬영한 가을패션 화보를 공개했다. 송혜교가 오랫동안 브랜드 모델로 활동 중인 해당 화보에서 송혜교는 의류 브랜드인만큼 전신샷 화보를 진행했다. 161cm의 아담한 신장이지만 킬힐을 적당히 매치하며 압도적인 비주얼을 과시했다. 송혜교는 롱스커트와 부츠, 긴팬츠 등 어떤것도 아름답게 소화해 탄성을 유발했다. 한편 송혜교는 차기작으로 선택한 영화 '검은 수녀들' 촬영을 마쳤다. 영화 '검은 수녀들'은 2015년 개봉한 영화 '검은 사제들'의 후속작으로, 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그린다. 송혜교는 해당 작품으로 '두근두근 내 인생' 이후 10년 만에 스크린에 복귀한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 새벽 육아 얼마나 힘들면...결국 붕어빵 子 옆 쿨쿨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197785"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준이 육아 근황을 전했다. 27일 강재준은 "12시 수유 및 트름 완료. 깡총아 먹었으면 이제 자자"라고 이야기했다. 함께 공개된 사진 속 강재준은 육아 중 지친 모습을 보이고 있다. 곤히 잠든 아들 옆에서 똑같이 눈을 감고 잠시라도 휴식을 취해보려는 분위기. 특히 입을 벌린 모습마저 똑닮은 붕어빵 부자 비주얼이 미소를 불러일으킨다. 강재준은 "육아 동지 여러분 지치지 말자고요. 저도 여러분 많이 의지하고 있습니다. 오늘도 육아팅!"이라며 랜선 육아 동지들에게 힘을 불어넣었다. 한편 강재준은 지난 2017년 코미디언 이은형과 결혼했으며 지난달 첫 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, 딸에 돈 안아끼네...'한 번에 수십만원 드레스' 행복한 태리·엘리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197784"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 딸들과 '공주님 체험'으로 행복한 시간을 보냈다. 26일 이지혜는 "이젠 둘째까지 공주병"이라며 귀여운 딸 태리와 엘리를 자랑했다. 놀이공원에서 공주님 체험을 한 첫째 딸 태리와 둘째 엘리는 엄마 이지혜를 심쿵하게 하는 사랑스러움을 발산했다. 해당 놀이공원에서는 아이들을 위한 메이크업과 드레스 대여 프로그램이 있으며 시간별로 수십만 원대의 가격이 책정되어 있다. 이어 이지혜는 "세젤귀들♥ 태리 화난 거 아님 공주라 도도한 것임 "이라며 딸 태리의 도도한 표정을 설명했다. 한편 이지혜는 지난 2017년 세무사 문재완과 결혼해 슬하에 2녀를 두고 있다. 이지혜는 현재 압구정 80평대 아파트에 거주 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남친 있어?" 덱스, 결국 고민시에 반했다..이례적 연속 플러팅(냉터뷰)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197783"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["남자 친구 있어?" "너 귀여워 많이" 대세 스타들의 핑크빛 만남이 이뤄졌다. 26일 채널 덱스의 냉터뷰에서는 '동갑내기 황금 막내들의 세계관 대충돌l EP.23 고민시 편'이 공개됐다. 최근 높은 시청률과 화제성으로 종영한 '서진이네2'의 황금막내 고민시와 '언니네 산지직송'의 황금막내 덱스가 만났다. 두 사람은 95년생 동갑. 반말 콘셉트로 진행하는 프로그램에서 더없이 편한 나이. 고민시는 "덱스가 진행해서 나왔다"며 "우리가 지인들이 겹친다. '스위트홈' 같이한 시영이 언니가 '좀비버스'를 덱스와 같이해서 칭찬을 많이 했다. 영화 '밀수'의 정아언니 준면언니가 너랑 지금 '산지직송' 같이 하면서 너 칭찬을 많이 한다"고 했다. 덱스 또한 겹치는 지인들에게서 고민시 칭찬을 많이 들었다고. 덱스는 "같은 막내라인이지만 프로그램이 달라서 세계관 충돌 같기도 하다"며 흥미로워했다. 관찰 예능이라 카메라가 너무 많다고 입을 모은 두 사람. 고민시는 "오히려 카메라 의식은 아예 못했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["쪽쪽 빨아" 월드게이 서인국·안재현 급기야 신혼여행 동침했다→커플 잠옷+스위트룸 '후끈'(서인국)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197782"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드게이 커플 서인국 안재현이 결국 신혼여행까지 떠났다. 26일 서인국 채널에는 '사실은 우정여행 | 안재현, 마카오 여행, 월드게이' 제목의 영상이 공개됐다. 인천공항에 나타난 서인국은 제작진을 향해 "너네 아주 끝물을 쪽쪽 빨아먹자는거네"라며 "오늘 제목이 '월드게이 신혼여행?' 미쳤나봐"라고 황당해했다. 곧이어 공항에 도착한 안재현과 반갑게 인사를 나누며 "파마했어? 살빠졌네"라고 다정한 안부를 물었다. 두 사람의 신혼여행지는 마카오. 서인국 채널에서 주도한 이번 여행에 따라온 안재현은 "우리 비즈니스석이야?"라고 물었고 서인국은 "이코노미야"라고 단답해 웃음을 안겼다. 제작진이 두 사람에게 사전에 준 선물은 커플잠옷과 사랑의 좌물쇠. 서인국은 케이윌과 따로 국밥을 먹어 혼자 그 국밥집에서 혼밥을 했다는 안재현에게 "마카오 가면 자연스럽게 달래줄게"라고 다독였다. 마카오에 도착해 픽업 가이드를 만난 안재현은 "예전에 마카오에 결혼식 와봤다"고 말했다. 이에 서인국은 본인 결혼식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아야네♥' 이지훈, 딸 낳고 '육아고수' 다 됐네.."발전하는 아빠의 목욕실력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197781"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈이 딸의 목욕을 시켜주며 '육아만렙' 면모를 보였다. 26일 이지훈은 "점점 발전하는 아빠의 목욕실력"이라며 능숙하게 딸을 안아들고 욕실로 들어섰다. 이지훈은 "마지막 루희 얼굴 킬포. 목욕 후 뽀송뽀송"이라며 흐뭇하게 목욕을 마무리 했다. 이지훈은 "세상에서 제일 목욕 즐기는 68일차 아기. 눈코입귀도 닦고 물속에서 편안하게 즐기기"라며 아빠의 손길에 몸을 편안하게 맡긴 딸을 자랑했다. 이어 "머리도 감고 마사지도 하고 마지막으로 엉덩이까지 끝"이라며 완벽하게 목욕을 끝냈다. 한편 이지훈은 지난 2021년 일본인 아내 미우라 아야네와 결혼식을 올렸다. 두 사람은 지난 7월 첫 딸을 품에 안았다. 현재 이지훈, 아야네 부부는 SNS와 유튜브를 통해 육아 일상을 보여주며 딸의 성장을 기록하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 결국 '황금 골반' 훤히 노출했다..골반뽕 논란 종결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197779"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 완벽한 몸매를 자랑했다. 26일 W KOREA 공식 계정에는 끌로에(Chloe) 컬렉션 패션쇼 행사에 참석한 전종서의 모습이 공개됐다. 전종서는 여유로운 표정으로 카메라를 향해 미소짓고 있다. 화이트톤의 화사한 의상을 찰떡같이 소화한 모습. 깊게 파인 짧은 브이넥 상의로 몸매를 드러내 눈길을 끈다. 특히 군살 하나 없는 황금 골반 라인이 시선을 사로잡았다. 전종서는 지난 3월, 레깅스 시구를 선보였을 때도 남다른 골반 라인을 자랑해 주목받았다. 너무 완벽한 보디라인에 당시 골반뽕 착용, 골반 수술 의혹 등이 나오기도 했다. 한편 전종서는 지난 8월 공개된 티빙 드라마 '우씨왕후'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[子 준범이 혼란스럽겠네..똑같이 생긴 아빠 '제이쓴 1·2'가 나란히]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197778"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:03.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍현희가 남편인 제이쓴, 아들과 도란도란 산책에 나섰다. 26일 홍현희는 아들 준범이와 커플룩으로 맞춰입은 채 저녁이 될 무렵 산책을 하며 행복한 시간을 보냈다. 홍현희는 시어머니도 함께 했고, 평소 너무나도 닮은 얼굴로도 유명한 제이쓴 모자를 향해 '제이쓴1' '제이쓴2'라 칭해 웃음을 자아냈다. 한편 홍현희는 지난 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼했으며, 지난 2022년 8월 아들 준범을 낳았다. 제이쓴과 준범이는 현재 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 몰라보게 달라진 외모...회사 직접 차리더니 '확 바뀐 분위기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197777"/>
        <updated>2024-09-26T20:20:41.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 기획사 설립과 동시에 제이지스타와 매니지먼트 계약을 맺으며 본격적인 활동을 위한 기지개를 켰다. 송가인은 지난 19일 새 기획사 가인달엔터테인먼트를 설립했다. 이와 동시에 최근 제이지스타와 매니지먼트 계약을 체결, 하반기를 목표로 새 앨범을 준비 중이라고 밝혔다. 제이지스타는 계약 소식을 전하며 "명실상부 대한민국 최고의 여가수 중 한 명인 송가인과 함께하게 되어 매우 기쁘다"라며 "전폭적인 지원을 아끼지 않을 계획"이라고 밝혔다. 송가인은 자신의 계정에 "안녕하세요. 가인이에요. 올해 하반기부터 시작되는 새 앨범 준비와 활동을 시작하면서 가인달엔터테인먼트 회사를 설립하고 새로운 소속사 제이지스타와 함께 하게 됐습니다. 늘 사랑해주시는 모든 분들과 우리 어게인 분들의 따뜻하고 감사한 마음 잊지 않고 그 마음에 보답하기 위해 곧 좋은 음악으로 찾아뵐게요. 기대해주세요"라고 소감을 전했다. 이와 함께 새 프로필 사진도 공개했다. 흑백 프로필 사진 속 송가인은 전과는 180]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지현, 아들은 수학천재·딸은 피아노천재?…"타고난 재능"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775950"/>
        <updated>2024-09-26T19:14:26.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 이지현 딸이 독학으로 수준급 피아노 연주 실력을 자랑했다. 이지현은 26일 자신의 개인 채널에 "계이름도 읽을 줄 모르고 악보 볼 줄 모르는 까막눈인데. 피아노 학원을 다닌 적도 없고 그동안 피아노에 관심도 없던 서윤이가 최근에 갑자기 피아노에 관심을 보이더니 유튜브 보고 저리 치네요"라는 글을 남겼다. 이와 함께 공개된 영상에서는 유튜브 영상 독학으로 피아노를 공부해 어마어마한 연주 실력을 자랑하는 이지현 딸의 모습을 확인할 수 있다. 막힘 없는 연주가 감탄을 자아낸다. 더불어 이지현은 "학원을 보내달라는데요. 잠깐 이러다가 말 것 같아서 고민 중이에요. 엄마가 어렸을 때 체르니 30까지 쳤으니 엄마한테 배우라니까 싫대요. 피아노 전공할 거 아니자나"라는 글을 덧붙이기도 했다. 이에 팬들은 "지나가는 피아노과 학생이다. 배운 적이 없는데 저 정도면 전공 권하고 싶어진다", "저 정도면 굉장히 잘하는 거다", "서윤이 피아노 학원 꼭 보내주세요", "타고난 재능이다" 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "아주머님, 오늘도 음식 준비해주고 퇴근"…행복한 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775948"/>
        <updated>2024-09-26T19:14:26.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 행복한 일상을 공유했다. 고현정은 26일 자신의 개인 채널에 선물받은 물건들을 인증하며 "고마워요"라는 글을 남겼다. 그러면서 "참! 어떤 음식도 제 건강을 생각해 꼼꼼하게 챙겨주시는 우리 아주머님. 오늘도 이렇게 정성스럽게 준비해주시고 퇴근하셨다. 감사해요"라는 글과 함께 자신을 위해 준비된 음식 사진을 공개, 시선을 사로잡았다. 한편 고현정은 SNS와 유튜브 등을 통해 팬들과 소통 중이다. 또한 고현정은 오는 12월 공개될 지니TV 오리지널 드라마 '나미브'에 출연한다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현과 방출된 장기 연습생 유진우의 스타 탄생 프로젝트로, 고현정은 강수현을 연기한다. 사진 = 고현정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 율희, 여유로운 일상 "무계획 여행·집에서 뒹굴뒹굴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775945"/>
        <updated>2024-09-26T19:14:26.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[라붐 출신 율희가 여유 넘치는 근황을 전했다. 율희는 26일 자신의 개인 채널을 통해 팬들과 소통하는 시간을 가졌다. 한 팬은 율희에게 "이 사진 어디냐. 너무 예쁘다"는 질문을 남겼다. 이에 율희는 "중학교 때 친구랑 완전 무계획으로 전날 정해서 간 제주도 여행. 친구가 쉬는 날이 하루라서 1박 2일로 짧게 다녀온 거라 좀 아쉽긴 했지만 숙소도 너무 예쁘고 맛있는 것도 많이 먹고 와서 힐링하고 왔던 여행이야"라며 특별했던 여행기를 전했다. 또한 "기상 루틴은 뭐야?"라는 물음에는 "일어나자마자 핸드폰을 좀 보다가 씻고 팩하고 청소하고 뒹굴뒹굴도 하고 일할 거 있으면 해놓고 밥 먹고! 아주 평범한 루틴이지?"라며 일상을 공유해 눈길을 끌었다. 한편 율희는 FT아일랜드 최민환과 결혼해 슬하에 1남 2녀를 뒀으나 이혼했다. 세 아이 양육은 최민환이 맡고 있다. 사진 = 율희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이린, '매력있는 예쁨']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243177"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 아이린이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이린, '핑크 레이디']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243176"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 아이린이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 리즈, '바비인형 그 자체']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243175"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 리즈가 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 리즈, '모태같은 금발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243174"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 리즈가 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 리즈, '마네킹인지 사람인지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243173"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 리즈가 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 가을-리즈, '시크와 발랄함']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243172"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 가을, 리즈가 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 가을, '화이트 엔젤']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243171"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 가을이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 가을, '거리에서 빛나는 매력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243170"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 가을이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 가을, '제철 만난 미모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243169"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 가을이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 아이브 가을, '초미니여도 럭셔리한 분위기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243168"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 가을이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 효연, '비율 돋보이는 작은 얼굴']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243167"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효연이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 효연, '숏 팬츠에 탱크탑']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243166"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효연이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김세정, '한결같은 햇살 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243165"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김세정, '화이트 셋업이 어울리는 계절']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243164"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김세정, '어둠을 빛나게 만드는 미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243163"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.180Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 김세정, '성수동 나들이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003243162"/>
        <updated>2024-09-26T16:19:00.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김세정이 26일 서울 성동구 성수 더 와인 컬렉티브에서 진행된 ‘롱샴’의 ‘에너지 바이 롱샴’ 팝업스토어 오픈 행사에 참석했다.]]></content>
    </entry>
</feed>