<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-09T04:17:55.245Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘퀸’ 화사, 19일 컴백 확정 ‘독보적 色 예고’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362815"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사(HWASA)가 약 1년 만에 컴백한다. 9일 소속사 피네이션(P NATION)에 따르면 화사는 오는 19일 새 앨범으로 컴백한다. 신보 발매 소식과 함께 9일 정오 피네이션 공식 SNS 채널에는 화사의 컴백을 알리는 ‘게스 왓(GUESS WHAT)’ 숏폼 콘텐츠가 업로드되며 글로벌 팬들의 관심을 받고 있다. 영상 속 화사는 신문을 든 채 선글라스와 화이트 원피스 매치로 매혹적인 아우라를 풍기는가 하면, 컴백 일자 오픈과 동시에 매력적인 윙크까지 선사하며 추후 프로모션에 대한 기대감을 더했다. 앞서 화사는 피네이션 이적 후 처음으로 발매한 싱글 ‘아이 러브 마이 바디(I Love My Body)’를 통해 괄목할 만한 성적을 거뒀다. 전 세계 8개국 아이튠즈 톱 송 차트 1위뿐만 아니라 미국 빌보드 월드 디지털 송 세일즈 차트에서 8위로 데뷔했고, 국내 각종 음원차트 역시 최상위권을 휩쓸며 ‘퀸 화사’의 존재감을 보여줬다. 이어 이후에 발표한 ‘칠리(Chili)’로 국내외 챌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고창석, 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 첫 공연부터 하드캐리…완벽 그 자체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001840717"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고창석이 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 첫 공연을 성황리에 마쳤다. 고창석은 지난 7일 오후 2시 서울 블루스퀘어 신한카드홀에서 펼쳐진 뮤지컬 ‘킹키부츠’에서 돈(DON) 역으로 관객들과 만났다. ‘킹키부츠’는 영국 노샘프턴의 수제화 공장들이 경영악화로 폐업하던 시기, 아주 특별한 부츠를 제작해 유일하게 살아남은 구두공장의 실제 성공 스토리를 각색한 작품이다. 포용과 긍정의 메시지를 담은 탄탄한 스토리와 한 번 들으면 절로 몸이 들썩이는 흥겹고 세련된 음악이 어우러져 남녀노소 불문하고 많은 관객들의 사랑을 받으며 ‘모두의 인생작’으로 손꼽히는 스테디셀러 히트작이다. 고창석은 ‘킹키부츠’에서 불 같은 성격으로 이따금씩 갈등을 일으키는 구두공장 직원 돈 역을 맡았다. 2014년 한국 초연부터 2022년 다섯 번째 시즌까지 꾸준히 돈 역으로 활약하며 ‘돈 장인’으로 불리는 고창석은 ‘킹키부츠’ 10년 역사의 산증인이기도 하다. 고창석은 파워풀한 가창력과 풍부한 성량을 마음껏 뽐내며 무대를 장악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 ‘크레이지’ 美 ‘빌보드200’ 7위…세 번째 톱10]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003478823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003478823"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 르세라핌의 미니 4집 ‘크레이지’(CRAZY)가 미국 빌보드 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’에 7위로 진입했다. 미 빌보드는 8일(현지시간) 차트 예고 기사에서 지난달 30일 발매한 ‘크레이지’가 4만 7000장에 해당하는 앨범 유닛을 기록해 7위로 데뷔했다고 전했다. 타이틀곡 ‘크레이지’는 이번 차트 집계 기간 3만 8000장의 앨범 판매량을 기록해 ‘톱 앨범 세일즈’ 차트 1위를 차지했고, 스트리밍 횟수를 앨범 판매량으로 환산한 수치(SEA)는 9000으로 집계됐다. 르세라핌은 이로써 정규 1집 ‘언포기븐’(UNFORGIVEN·6위)과 세 번째 미니음반 ‘이지’(EASY·8위)에 이어 세 앨범 연속으로 이 차트 ‘톱10’에 안착했다. ‘크레이지’는 세계 최대 음원 플랫폼 스포티파이에서 336만회 재생돼 ‘위클리 톱 송 미국’ 83위를 차지하면서 르세라핌 자체 최고 순위를 경신했다. 르세라핌은 오는 11일(현지시간) 미 뉴욕 UBS 아레나에서 열리는 ‘2024 MTV 비디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 뉴욕의 여신 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688167"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 지수가 미모를 뽐냈다. 9일 지수는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 지수는 미국 뉴욕 길거리를 거니는 모습. 검은색 니트와 회색 미니 스커트를 매치한 지수는 시크하면서도 우아한 분위기를 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 지수에게 찬사를 표했다. 사진=지수 인스타그램 한편, 지수는 차기작으로 영화 ‘전지적 독자 시점’과 쿠팡플레이 드라마 ‘뉴토피아’를 준비 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 지수, 뉴욕 나들이 패션도 “청순 그 자체”..‘눈길 사로잡는 글로벌 미모’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022575"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지수가 눈길 사로잡는 글로벌 미모로 뉴욕 나들이 패션을 완성했다. 그룹 블랙핑크의 멤버 지수가 9일 자신의 SNS 채널을 통해 팬들에게 근황을 전했다. 지수는 “타미힐피거와 함께 뉴욕 시내를 산책 중”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 뉴욕에서의 일상을 공유했다. 사진 속 지수는 뉴욕 도심 속에서 세련되고 트렌디한 스타일을 선보이며 특유의 우아함과 카리스마를 뽐냈다. 블랙핑크 지수의 뉴욕 나들이 패션은 도시적인 세련미와 캐주얼한 분위기가 조화된 스타일로 눈길을 끌었다. 그녀는 네이비 니트 탑을 선택해 차분하고 단정한 느낌을 연출했다. 네이비 색상의 톤 다운된 느낌은 뉴욕의 모던한 분위기와 자연스럽게 어우러지며, 폴로 스타일의 카라 디자인이 클래식하면서도 깔끔한 인상을 더했다. 이 스타일링은 그녀의 패션 감각이 단순한 트렌드에 그치지 않고, 고급스러운 디테일에 중점을 두고 있음을 보여준다. 특히 지수는 그레이 컬러의 미니 스커트를 매치해 경쾌하면서도 활동적인 무드를 강조했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 유튜버 남서연과 열애설 “친한 지인 사이” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378623"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 유튜버 남서연과 열애설을 부인했다. 정건주 소속사 사람엔터테인먼트는 9일 일간스포츠에 “두 사람의 열애설은 사실 아니다. 친한 지인일 뿐”이라고 입장을 밝혔다. 앞서 온라인 커뮤니티와 SNS를 중심으로 정건주와 남서연이 교제 중이라는 의혹이 불거졌다. 네티즌들은 정건주와 남서연이 계곡에 방문해 백숙을 먹는 사진이 비슷하다며 럽스타그램을 하고 있는 것이 아니냐고 추측했다. 한편, 정건주는 1995년생으로 지난 2017년 데이식스 ‘좋아합니다’ 뮤직비디오를 통해 데뷔해 웹드라마 위주로 활동을 이어갔다. 이후 mbc 드라마 ‘어쩌다 발견한 하루’에서 이름을 알린 후 ‘오 마이 베이비’, ’여신강림’, ‘우리, 집’ 등에 출연하며 필모그래피를 쌓았다. 남서연은 2003년생 구독자 약 55만 명을 보유한 유튜버다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최윤소, 美서 극비 결혼식 “일반인 신랑 배려하고자” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001091891"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최윤소. 사진 | 스포츠서울 DB 배우 최윤소가 미국에서 비밀리에 결혼식을 올렸다. 최윤소 소속사 빅픽처이앤티는 9일 “최윤소가 최근 미국에서 비연예인 연인과 결혼했다”고 전했다. 최윤소의 신랑은 연상의 회사원으로 알려졌다. 비연예인 신랑을 배려하고자 가족 및 가까운 지인들만 초대해 비공개 결혼식을 올린 것으로 확인됐다. 동덕여대 방송연예과를 졸업해 지난 2003년 영화 ‘은장도’로 데뷔한 최윤소는 2010년부터 드라마에서 종횡무진 활약했다. ‘이름 없는 여자’, ‘품위있는 그녀’, ‘꽃길만 걸어요’,‘연애대전’ 등 여러 작품에 출연해 인상적인 연기를 선보였다. 미국과 한국을 오가며 신혼생활을 이어가고 있는 최윤소는 배우 활동도 이어갈 예정이다. 그는 지난 1월 종영한 tvN 드라마 ‘마에스트라’ 고유라 역을 맡아 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 결혼' 현아, 파격 노출하더니 용준형♥ 앞에선 청순…반전 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191394"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아가 극과 극 매력을 뽐냈다. 9일 현아는 무대를 앞둔 자신의 모습을 공개했다. 현아는 짙은 메이크업을 하고 강렬한 카리스마를 발산, 눈길을 사로잡았다. 파격적인 의상을 입고 도발적인 자태를 뽐내기도 했다. 그런가 하면 세상 순한 매력도 자랑해 팬들의 시선을 끌었다. 현아는 한 편의점에서 맥주를 들고 청순한 분위기를 발산했다. 민낯으로도 화사한 미모를 자랑했다. 한편 현아는 가수 용준형과 지난 1월 공개 열애를 시작했으며 오는 10월 결혼식을 올린다. 최근 결혼을 앞두고 웨딩화보를 공개하기도 했다. 지난 7일 해외스케줄 참석차, 용준형과 함께 홍콩으로 떠났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영·양희은 등 환상 하모니…성시경의 ‘자 오늘은’, 가을 대표 콘서트 자리매김]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150001"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역시 ‘콘서트의 신’이다. 가수 성시경이 선후배 가수들과 함께 한 공연 ‘2024 성시경 위드 프렌즈 [자, 오늘은]’(2024 성시경 with friends [자, 오늘은])이 환상의 하모니로 관객들을 감동 시켰다. 전 회차 매진을 기록한 7·8일 양일간 서울시 송파구 KSPO돔(올림픽공원 체조경기장)에서 열린 ‘2024 성시경 위드 프렌즈 [자, 오늘은]’은 지난해보다 무대를 한층 더 낮춰 관객에게 더 가까이 다가가 친근하게 소통했다. 여기에 명품 뮤지션들의 완벽한 라이브와 고품질 오케스트라 밴드 사운드가 더해져 가을 대표 콘서트의 명성을 이번에도 입증했다. 공연을 개최한 성시경이 첫 솔로 무대 이후 모든 가수들의 노래에 함께하며 합동 하모니를 완성했다. 여기에 백지영, 이재훈, 조장혁, 윤종신, 박정현, 김종서, 박진영, 양희은까지 이름만 들어도 화려한 국가대표급 보컬리스트들이 총출동해 3시간 내내 감동과 전율을 선사했다. 악보 보면대 디자인을 딴 무대 중앙에서 수트 차림으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“10년간 함께함에 감사”…고창석, 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 첫 공연 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022574"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고창석이 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 첫 공연을 성료했다. 고창석은 지난 7일 오후 2시 서울 블루스퀘어 신한카드홀에서 펼쳐진 뮤지컬 ‘킹키부츠’에서 돈(DON) 역으로 관객들과 만났다. ‘킹키부츠’는 영국 노샘프턴의 수제화 공장들이 경영악화로 폐업하던 시기, 아주 특별한 부츠를 제작해 유일하게 살아남은 구두공장의 실제 성공 스토리를 각색한 작품이다. 포용과 긍정의 메시지를 담은 탄탄한 스토리와 한 번 들으면 절로 몸이 들썩이는 흥겹고 세련된 음악이 어우러져 남녀노소 불문하고 많은 관객들의 사랑을 받으며 ‘모두의 인생작’으로 손꼽히는 스테디셀러 히트작이다. 고창석은 ‘킹키부츠’에서 불 같은 성격으로 이따금씩 갈등을 일으키는 구두공장 직원 돈 역을 맡았다. 2014년 한국 초연부터 2022년 다섯 번째 시즌까지 꾸준히 돈 역으로 활약하며 ‘돈 장인’으로 불리는 고창석은 ‘킹키부츠’ 10년 역사의 산증인이기도 하다. 고창석은 파워풀한 가창력과 풍부한 성량을 마음껏 뽐내며 무대를 장악했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하지원, 완판 미술 작가 됐다…KIAF 첫 출품, 2일만에 솔드아웃]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679082"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우에서 미술 작가로 활동 영역을 넓힌 하지원이 처음 출품한 ‘2024 키아프(KIAF)’에서 작품을 완판하는 쾌거를 이뤘다. 하지원이 지난 9월 4일부터 8월까지 서울 삼성동 코엑스에서 열린 글로벌 아트페어 ‘2024 키아프 서울(한국국제아트페어)’에 작가로 참여, 일본 스노우갤러리를 통해 자신의 미술 작품을 출품했다. 하지원은 앞선 전시에서 자신의 작품을 접한 일본 스노우 컨템포러리의 제안을 받아 키아프에 데뷔하게 됐으며, 스노우 컨템포러리 측에서는 하지원이 배우라는 사실을 키아프 출품 준비 과정에서야 알게 됐다는 후문이다. 하지원은 블랙 캔버스에 과감한 터치를 담아낸 대표작 ‘VIRTUAL VENUS’를 비롯해, 흰 종이에 다양한 스케치를 표현한 ‘paper’ 시리즈로 키아프에 첫발을 내딛었다. 작품들은 개인의 삶을 넘어 우리가 모두 겪는 혼란을 ‘공존’의 시각으로 재정의한 것으로, 누군가와의 공존 이전에 가장 근본적인 ‘자신과의 공존’이 필요하다는 메시지가 담겨 있다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 남서연과 열애설 부인 “친한 지인 사이” ft.능이백숙 [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001150000"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정건주, 남서연과 열애설 부인 “친한 지인 사이” ft.능이백숙 [공식입장] 배우 정건주 측이 유튜버 남서연과의 열애설을 부인했다. 최근 온라인 커뮤니티를 중심으로 정건주가 8살 연하의 유튜버 남서연과 열애 중이라는 소문이 확산됐다. 정건주와 남서연이 각자의 SNS에 남긴 능이한방백숙 음식 사진과 장소가 동일하다는 것이 근거였다. 일부 매체에서 이들의 ‘럽스타그램’ 의혹을 기사화하기도 했다. 하지만 정건주의 소속사 사람엔터테인먼트는 9일 동아닷컴의 문의에 “친한 지인 사이”라고 밝히며 열애설을 부인했다. 1995년생인 정건주는 2017년 DAY6의 뮤직비디오 ‘좋아합니다’에 출연하며 배우로 데뷔했다. 드라마 ‘어쩌다 발견한 하루’의 이도화 역으로 얼굴을 알렸으며 ‘오 마이 베이비’ ‘꽃선비 열애사’ ‘체크인 한양’ 등에 출연했다. 티빙 드라마 ‘내가 죽기 일주일 전’ 공개를 앞두고 있다. 남서연은 2003년생으로 정건주보다 8살 연하다. 일상 브이로그와 메이크업 등의 콘텐츠를 선보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '세상에 이런일이' 새 MC 발탁 "26년 장수 프로 이끈다" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191392"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 '세상에 이런일이' 마이크를 잡는다. 9일 SBS '순간포착 세상에 이런일이'(이하 '순간포착') 측은 "전현무가 새 MC로 발탁됐다"면서 새 방송 예정은 오는 10월이라고 밝혔다. '순간포착'은 1998년 5월 첫 방송을 시작으로 대장정을 이어오며 국내 대표 교양프로그램으로 자리매김했다. 26년간 두 MC 임성훈, 박소현이 진행해왔으며 지난 5월, 재정비에 들어갔다. 휴지기를 가졌던 '순간포착'이 MC 전현무 체제로 컴백을 예고하면서 어떤 그림을 보여줄지 관심이 쏠렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 LA 그때 그 옷이 9500원?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688166"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온라인커뮤니티에 올라온 쉬인 아이콘 Y2K 슬림핏 그래피티 프린트 탑&amp;스커트 판매 이미지. 사진=유튜브 채널 ‘I am WalKing’ 코미디언 이수지와 김규원이 ‘SNL 코리아’ 시즌6를 통해 미국 로스앤젤레스(LA) 베벌리힐스 거리에서 함께 포착된 BJ과즙세연과 방시혁 하이브 의장 모습을 패러디한 장면. 이수지 SNS 캡처. BJ 과즙세연(본명 인세연)이 입었던 의상이 저렴한 것으로 알려지면서 눈길을 끌고 있다. 9일 한 온라인 커뮤니티에는 ‘과즙세연 의상 가격이 충격이네요’라는 제목의 글이 사진과 함께 올라왔다. 해당글 작성자는 “(과즙세연이 입었던 의상을 가리키며) 쉬인 아이콘 Y2K 슬림핏 그래피티 프린트 탑&amp;스커트 5900원대”라고 적었다. 중국 온라인 쇼핑몰 쉬인에서는 과즙세연이 미국에서 방시혁 의장과 함께 목격됐을 당시 입었던 것과 똑같은 의상이 판매되고 있다. 가격은 정가 11.79달러(1만6000원)에서 40% 할인된 7.07달러(약 9500원) 수준이다. 과즙세연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 민희진 공개 지지…“대표님 너무 사랑해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688165"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=어도어 그룹 뉴진스가 최근 해임된 소속사 어도어 민희진 전 대표를 공개 지지했다. 뉴진스는 8일 일본 오사카 교세라돔에서 열린 ‘2024 더팩트 뮤직 어워즈’ 2일차 시상식에서 ‘월드와이드 아이콘’, ‘월드 베스트 퍼포머’, ‘올해의 아티스트’, ‘무신사 인기상’ 등을 받으며 4관왕을 석권했다. 리더 민지는 ‘올해의 아티스트’상을 수상하며 “뉴진스가 이 상을 받을 수 있는 건 우리를 응원해주고 우리의 음악을 찾아주신 분들이 있어서 가능했”며 “버니즈(공식 팬덤명) 여러분 정말 감사하다”고 말했다. 멤버 다니엘은 ‘무신사 인기상’을 수상하며 “많은 분들이 도와주셨는데 저희의 멋진 스태프분들과 헤어 메이크 선생님 퍼포먼스 디렉터 분들 너무 많다”며 “마지막으로 저희를 항상 아껴주시고 지켜주시는 저희 민희진 대표님 정말 사랑하고 감사하다”고 소감을 전했다. 이어 ‘월드와이드 아이콘’ 수상 무대에선 “상을 받으려면 완성도 높은 작업물이 있어야 하는데 애정을 갖고 밤낮 없이 일하면서 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 메이딘, 日 도쿄 걸즈 컬렉션 런웨이 모델 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003936548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003936548"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마시로와 예서가 속한 신인 걸그룹 메이딘(MADEIN)이 일본 최대 규모 패션 축제에 런웨이 모델로 섰다. 9일 소속사 143엔터테인먼트에 따르면, 메이딘(마시로·예서·미유·수혜·가은·세리나·나고미)은 지난 7일 사이타마 슈퍼 아레나에서 개최된 '제39회 마이 네비 도쿄 걸즈 컬렉션 2024 A/W'(이하 '도쿄 걸즈 컬렉션')에 참석했다. 연 2회 열리는 일본 최대 규모 패션 축제인 '도쿄 걸즈 컬렉션'은 영향력 있는 연예계 스타들과 인기 모델들이 대거 참석해 패션을 뽐내는 자리다. 현장 방문객과 온라인 시청자를 포함해 약 500만 명이 시청한 이번 '도쿄 걸즈 컬렉션'에서 메이딘은 런웨이 모델로 나섰다. 메이딘은 일본 걸그룹 노기자카46 출신 카와고 히나와 특별한 스테이지를 선보였다. 카와고 히나가 제작한 브랜드 '요나카'(YONAKA)와 세계적 아티스트 에릭 헤이즈의 협업 아이템을 착용했다. 또한 메이딘은 카와고 히나가 피처링한 '우노'(UNO)를 최초 공개해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허영지, SM C&C 전속계약 체결…강호동‧전현무‧서장훈 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378617"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 허영지가 SM C&amp;C와 전속계약을 체결했다. SM C&amp;C는 “밝고 힘찬 에너지의 소유자인 허영지와 한 식구가 되었다. 다재다능한 아티스트의 대명사 허영지가 새로운 도약을 할 수 있도록 아낌없는 지원을 보낼 것”이라고 전했다. 허영지는 지난 2014년 오디션 프로그램 ‘카라 프로젝트’를 통해 그룹 카라의 멤버로 합류했다. 같은 해 카라 미니 앨범 ‘데이&amp;나이트’으로 데뷔한 뒤, 비주얼부터 노래, 춤까지 고루 갖춘 멤버로 많은 사랑을 받아왔다. 2017년 디지털 싱글 ‘추억시계’, 2023년 정식 솔로 데뷔 앨범 ‘토이 토이 토이’ 등을 발매하며 여자 솔로 가수로서 두각을 나타낸 바 있다. 가수로 데뷔한 이후 성공적인 커리어를 쌓아 온 허영지는 방송인으로서도 활약했다. ‘코미디 빅리그’, ‘돈쭐, 맛짱뜨러 왔습니다’, ‘체인지 데이즈 시즌2’, ‘원나잇 푸드트립’, ‘위클리 차이나우’, ‘룸메이트 시즌2’ 등 다양한 장르의 프로그램을 통해 때로는 플레이어로, 때로는 MC로서 남다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강나라, 퍼렐 윌리엄스와 만났다…다정 인증샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022573"/>
        <updated>2024-09-09T04:17:48.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강나라가 미국 팝스타 퍼렐 윌리엄스와 만났다. 강나라는 6일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 인스타그램에 퍼렐윌리엄스와 함께 찍은 사진을 게시했다. 공개된 사진 속에서 강나라는 퍼렐 윌리엄스와 함께 행사장으로 보이는 장소에서 다정하게 포즈를 취하고 있다. 한편 퍼렐 윌리엄스는 지난 2일 인천 파라다이스시티 아트스페이스에서 열린 ‘낫띵 벗 어 ‘G’탱: 지드래곤의 예술과 아카이브’ 관련 행사에 참석하기 위해 내한했다. 이날 행사에서는 퍼렐 윌리엄스가 설립한 디지털 경매 플랫폼 ‘주피터’와 지드래곤이 협업해 소장품을 공개했다. [손진아 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 어도어, 자존심이냐 실리냐…뉴진스 MV 감독 "사과안하면 고소"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191388"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어는 어떤 선택을 내릴까. 그룹 뉴진스의 히트곡 '디토' 'ETA' 등의 뮤직비디오를 연출한 돌고래유괴단 신우석 대표가 소속사 어도어를 향한 3번째 입장을 밝혔다. 신우석의 입장은 명확하다. 오직 '사과'만이 해결책이라는 것이다. 신우석은 9일 밝힌 입장문에서 "법률 자문을 받았는데 기존 합의한 대로 반희수 채널 소유권은 돌고래유괴단에 있다. 돌고래유괴단에게 채널에 대한 권리는 딱히 중요하지 않다. 반희수 채널이 작품의 연장선으로 존재하기만 한다면 충분하다"고 말했다. 이어 "제 요구는 하나"라며 "협력사를 존중하지 않은 과격한 시정 요구에 대한 사과, 기존 합의를 무시하고 저작권 침해 운운한 것에 대한 사과, 입장문을 통한 돌고래유괴단 및 신우석 대표 비난에 대한 사과를 포함한 사과문을 공식 채널을 통해 오늘까지 게시한다면 돌고래유괴단은 반희수 채널을 어도어로 이전할 것"이라고 전했다. 또 만약 사과가 없을 경우에는 반희수 채널을 팬들에게 이전할 수 있는 방법을 찾아보고 기존]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영 설레서 "이윽고 영접" 도대체 누구 만났길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679080"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 가수 성시경에 대한 팬심을 나타냈다. 박민영은 지난 8일 자신의 SNS에 "드디어 이윽고 영접"이라고 적고 사진을 게재했다. 사진에서 박민영은 콘서트 티켓을 들고 미소 지었다. 또 다른 사진에서 박민영은 객석에서 떨어지는 꽃가루를 손에 쥐며 행복한 모습이다. 박민영은 성시경 콘서트 '2024 성시경 위드 프렌즈 [자, 오늘은]'를 관람한 것으로 확인된다. 지난 7~8일 양일간 전회차 매진을 기록한 이번 콘서트에는 백지영, 이재훈, 조장혁, 윤종신, 박정현, 김종서, 박진영, 양희은 등이 총출동해 3시간 내내 감동과 전율을 선사했다. 한편 박민영은 지난 1월 tvN '내 남편과 결혼해줘'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이강인 열애설' 재벌 연인 박상효 누구? 2살 연상·두산家 로열패밀리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191386"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구스타 이강인(23·파리 생제르맹 FC)이 열애설에 휩싸이면서 핑크빛 상대 박상효에 대한 관심이 뜨거워졌다. 9일 디스패치는 이강인이 박상효와 열애 중이라고 보도했다. 측근에 따르면 두 사람은 올해 초 처음 만났다. 이강인의 친누나가 파리 한인 모임에서 프랑스 대학원에 재학 중인 박상효를 알게 되면서, 이강인과 박상효가 연인으로 발전하게 됐다는 것. 할리우드 셀럽들이 자주 찾는 파리의 한 레스토랑에서 데이트하는 장면도 목격됐다. 이강인이 박상효의 어깨를 감싼 채 파리 시내를 걷는 모습 또한 눈길을 끌었다. 데이트는 한국에서도 이어졌다. 지난 6월, 이강인이 두산 유니폼을 입고 잠실 야구장을 찾았을 때 박상효와 친누나가 동행했다. 이 데이트 현장은 당시 본지 카메라에도 포착됐던 바. 이강인은 모자와 마스크를 착용한 채 여성들과 프로야구를 관람했다. 당시 이강인과 동행한 여성들은 누구냐며 큰 관심이 몰리기도 했다. 여느 커플처럼 맛집을 다니고 커플템으로 애정을 드러내며 사랑을 키워가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남희, ‘씨제스 스튜디오’와 전속계약 체결...설경구·박성웅과 한 식구 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022570"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남희가 씨제스 스튜디오와 전속계약을 체결했다. 9일 씨제스 스튜디오는 “변화무쌍한 연기력을 바탕으로 자신의 개성과 존재감을 선명하게 드러내는 배우 김남희와 전속계약을 체결했다. 베테랑 배우임에도 현실에 안주하지 않고, 끊임없이 도전하고 꾸준히 노력하며 연기 스펙트럼을 발전시켜 나아가는 김남희가 다각적인 활동을 펼쳐 나가는데 함께 발맞춰 나아가겠다”라고 밝혔다. 김남희는 영화 ‘청춘예찬’으로 데뷔해 스크린과 브라운관을 오가며 지속적인 활동을 펼쳤다. 오롯이 연기에 전념해 온 김남희는 드라마 ‘미스터 션샤인’, ‘스위트홈’, ‘재벌집 막내아들’, ‘우리, 집’ 등에 출연하여 탄탄한 연기력과 특유의 중저음 목소리로 캐릭터에 깊이감을 더하며 실력파 배우로서 자리매김했다. 다양한 작품을 통해 대중을 만나온 김남희는 따뜻한 인간미를 발산하며 캐릭터의 선량함과 순수함을 섬세하게 표현할 뿐 아니라, 깊은 내면의 어둠과 냉혹함을 생동감 넘치게 전달하며 강렬한 존재감을 선보였다. 또한, 고유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민 연하남’ 문상민, 김정현 이어 룰루아 모델… 2번째 솔드아웃]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378614"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 브랜드 룰루아가 두 번째 완판을 기록했다. 룰루아는 9일 김정현에 이어 문상민의 인기에 힘입어 또 한 번 완판을 기록했다고 밝혔다. 룰루아는 지난 2일 배우 김정현에 이어 문상민을 공식 앰배서더로 발탁했다. 또한 BAE173 제이민, 한결, 판타지 보이즈 홍성민, 김규래, 클라씨 보은이 공식 모델로 활동하며 한국을 넘어 해외에서도 뜨거운 사랑을 얻고 있다. 특히 룰루아는 앞서 일본에서 2만 세트를 전부 완판시킨 것은 물론, 첫 오프라인 판매였던 ‘쇼! 음악중심 인 재팬’ 현장에서 글로벌 팬들의 관심을 받으며 ‘글로벌 뷰티 브랜드’로 발돋움을 시작하고 있다. 룰루아의 Lua는 포르투갈어로 ‘달’을 의미하며, Lullulala는 기분이 좋을 때 사용하는 소리를 나타낸다. 이 두 단어를 합쳐서 만든 ‘Lullua’는 긍정적인 감정과 아름다움을 연상시키는 의미를 담은 글로벌 뷰티 브랜드다. 한편, 룰루아는 오는 10월 세 종류의 신제품 추가 론칭을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이강인, 이나은 이어 두 번째 열애설?...상대 보니 '두산 家']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000233656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000233656"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 초 에이프릴 이나은과 열애설이 불거졌던 축구선수 이강인을 둘러싸고 다시 한번 핑크빛 소식이 전해졌다. 9일 디스패치는 이강인(23, 파리 생제르맹 FC)과 '두산그룹' 박상효(25)가 열애 중이라고 보도했다. 이에 따르면 박상효는 박용성 두산그룹 7대 회장 장남인 박진원 두산밥캣코리아 부회장 딸이다. 또한 두 사람 측근의 말을 빌려 "두 사람은 올해 초 처음 만났으며, 이강인 친누나가 프랑스에서 대학원을 다니던 박상효를 파리 한인 모임에서 알게 돼 파리 생제르맹 경기를 보면서 자연스레 친해졌다"고 전했다. 그리고 파리 내 식당에서 데이트를 하는 사진과 길거리에서 다정히 어깨를 감싸며 걷는 사진도 공개하며 지난 6월 한국에서도 잠실 야구장을 방문해 데이트를 즐겼음을 덧붙였다. 앞서 이강인은 올해 초 에이프릴 이나은과 열애설이 불거지기도 했다. 한 매체는 두 사람이 만나는 사진을 공개하면서도 훈련을 마친 이강인이 지하주차장에서 이나은의 차량에 탑승하거나, 이나은 자택인 경기도 구리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DSP 떠난 카라 허영지, SM C&C에 새 둥지…강호동·전현무와 한솥밥[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679079"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라 허영지가 SM C&amp;C와 전속계약을 체결했다. SM C&amp;C는 "밝고 힘찬 에너지의 소유자인 허영지와 한 식구가 되었다. 다재다능한 아티스트의 대명사 허영지가 새로운 도약을 할 수 있도록 아낌없는 지원을 보낼 것이다."라고 전했다. 허영지는 지난 2014년 오디션 프로그램 '카라 프로젝트'를 통해 그룹 '카라'의 멤버로 합류했다. 2017년 디지털 싱글 '추억시계', 2023년 정식 솔로 데뷔 앨범 '토이 토이 토이'(Toi Toi Toi)등을 발매하며 여자 솔로 가수로서 두각을 나타냈다. 허영지는 방송인으로서도 재능을 보여 여러 프로그램에서 러브콜을 받았다. '코미디 빅리그', '돈쭐, 맛짱뜨러 왔습니다', '체인지 데이즈 시즌2', '원나잇 푸드트립', '위클리 차이나우', '룸메이트 시즌2' 등 다양한 장르의 프로그램을 통해 때로는 플레이어로, 때로는 MC로서 예능감과 진행 능력을 자랑했다. 지난 8월에는 자신의 이름 내건 단독 토크쇼이자 신규 웹예능 '허영지의 삐하인드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손예진♥' 현빈의 매너 다리..보조개 미소 활짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264581"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈이 다정한 모습으로 시선을 사로잡았다. 현빈은 8일(현지시각) 캐나다 토론토에서 열린 제49회 토론토 국제영화제에 참석했다. 현빈은 영화 '하얼빈'(감독 우민호)을 들고 영화제에 방문, 우민호 감독 배우 이동욱과 함께 '하얼빈'의 월드 프리미어 상영 행사에 참석했다. 현빈과 이동욱은 남다른 비주얼로 레드카펫을 환하게 밝혔다. 특히 현빈은 자신을 환영해 주는 해외 팬들을 향해 자신의 매력포인트를 보조개 미소를 발사하는가 하면, 팬들의 키에 맞춰서 다리를 굽힌 '매너 다리'로 함께 사진을 찍는 등 남다른 배려로 여심을 저격했다. 특히 영화에서는 수염을 기르고 나오는 비주얼과 달리, 수염없이 머리를 올린 정석 미남의 모습으로 눈길을 사로잡는다. 또 다른 사진 속에서는 직접 셀카를 찍으며 보조개 미소를 담아내고 있다. 이동욱 역시 남다른 핸섬함을 자랑한다. '하얼빈'은 1909년 하나의 목적을 위해 중국 하얼빈으로 향하는 이들과 그 뒤를 쫓는 자들의 이야기를 그린 작품. 1909년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허영지, SM C&C와 전속계약..전현무·서장훈과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264580"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라 출신 방송인 허영지가 SM C&amp;C와 전속계약을 체결했다. SM C&amp;C는 9일 "허영지와 한 식구가 되었다. 다재다능한 아티스트의 대명사 허영지가 새로운 도약을 할 수 있도록 아낌없는 지원을 보낼 것이다"라고 밝혔다. 허영지는 지난 2014년 오디션 프로그램 '카라 프로젝트'를 통해 그룹 카라의 멤버로 합류했다. 같은 해 카라 미니앨범 '데이 앤 나이트'(Day&amp;Night)로 데뷔한 뒤 비주얼부터 노래, 춤까지 고루 갖춘 멤버로 많은 사랑을 받아왔다. 2017년 싱글 '추억시계', 2023년 정식 솔로 데뷔앨범 '토이 토이 토이'(Toi Toi Toi) 등을 발매하며 여자 솔로 가수로서 두각을 나타낸 바 있다. 가수로 데뷔한 이후 성공적인 커리어를 쌓아 온 허영지는 방송인으로서도 탁월한 재능을 선보여, 수많은 프로그램에서 러브콜을 받았다. '코미디 빅리그', '돈쭐, 맛짱 뜨러 왔습니다', '체인지 데이즈 시즌2', '원나잇 푸드트립', '위클리 차이나우', '룸메이트 시즌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['천재 아이돌' 백현, 음방 접수→신보 90만장 '최다판매']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191385"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 백현이 '천재 아이돌'이라는 수식어다운 활동으로 화제를 모으고 있다. 지난 6일, 미니 4집 '헬로, 월드'를 발표한 백현은 당일 KBS '뮤직뱅크'를 시작으로 MBC '쇼! 음악중심', SBS '인기가요'까지 타이틀곡 '파인애플 슬라이스' 무대를 선보였다. 백현은 압도적 스케일의 뮤직비디오를 그대로 옮긴 듯한 무대 세트와 절제된 세련미가 돋보이는 '학익진' 포인트 안무까지, 공백기가 무색한 완벽한 무대로 눈길을 사로잡았다. 신곡 '파인애플 슬라이스'는 거부할 수 없는 강렬한 매력을 가장 달콤한 파인애플 한 조각에 빗대어 표현한 R&amp;B팝곡으로 한층 성숙한 백현의 보컬을 만나볼 수 있다. 백현은 무대 위에서뿐만 아니라 무대 아래에서도 팬들을 챙기는 세심함으로 주목받고 있다. 3일 동안 백현을 응원하기 위해 방송국을 찾은 팬들에게 커피차는 물론 화덕피자, 분식, 덮밥, 과일 컵, 추로스 등 매일 다른 메뉴의 밥차와 디저트를 준비했다. 또한 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DSP 떠난 카라 허영지, SM C&C와 전속계약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362806"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 허영지가 SM C&amp;C와 전속계약을 체결했다. 9일 SM C&amp;C는 “밝고 힘찬 에너지의 소유자인 허영지와 한 식구가 됐다. 다재다능한 아티스트의 대명사 허영지가 새로운 도약을 할 수 있도록 아낌없는 지원을 보낼 것”이라고 밝혔다. 허영지는 지난 2014년 오디션 프로그램 ‘카라 프로젝트’를 통해 그룹 ‘카라’의 멤버로 합류했다. 같은 해 카라 미니 앨범 ‘데이앤나이트(Day&amp;Night)’로 데뷔한 뒤, 비주얼부터 노래, 춤까지 고루 갖춘 멤버로 많은 사랑을 받아왔다. 2017년 디지털 싱글 ‘추억시계’, 2023년 정식 솔로 데뷔 앨범 ‘토이 토이 토이’(Toi Toi Toi)등을 발매하며 여자 솔로 가수로서도 두각을 드러냈다. 가수로 데뷔한 이후 성공적인 커리어를 쌓아 온 허영지는 방송인으로서도 탁월한 재능을 선보여, 수 많은 프로그램에서 러브콜을 받았다. 그는 ‘코미디 빅리그’, ‘돈쭐, 맛짱뜨러 왔습니다’, ‘체인지 데이즈 시즌2’, ‘원나잇 푸드트립’, ‘위클리 차이나우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 계류유산 후 임신..父 납골당서 눈물 "하늘에서 지켜봐 줘"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264578"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김윤지가 가족들에게 임신 소식을 알리며 눈물을 보였다. 7일 유튜브 채널 'ns윤지'에는 '시험관 3년차 드디어 눈물의 임밍아웃'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 김윤지는 2번의 시험관 실패, 계류유산 후 3차 시험관에 성공해 임신하게 됐다. 당시 김윤지는 "아기가 또 한번 내게 와주었구나. 봄봄이가 정말 건강한 동생을 보내줬구나"라며 "사무치도록 힘들었던 한 해였는데 이 모든 것에 감사하고 또 감사했다"고 했다. 공개된 영상 속 김윤지는 "그동안 우리를 믿고 별말씀 없이 기다려주신 부모님들께 가사하고 또 죄송했다. 하루라도 더 빨리 이 좋은 소식을 알리고 싶었지만 불안한 마음을 쉽게 놓을 수 없다. 착착이의 건강한 심장 소리를 몇 번이나 확인한 후 10주 차에 뒤늦은 임밍아웃을 하기로 했다"고 밝혔다. 김윤지는 먼저 엄마에게 임신 소식을 알렸고, 서로 끌어안은 채 감동의 눈물을 흘렸다. 초음파 사진을 본 김윤지의 엄마는 "최고의 선물이다. 너무 고맙다. 엄마한테도 이런 날이 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] DJ DOC 이하늘, '마약 허위사실 유포 명예훼손' 피소→경찰조사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191384"/>
        <updated>2024-09-09T03:18:13.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 DJ DOC 이하늘이 명예훼손 혐의로 피소됐다. 9일 주비트레인 소속사 베이스캠프스튜디오는 이하늘이 허위사실을 유포해 주비트레인의 명예를 훼손한 혐의로 지난 8월 마포 경찰서에 입건돼 조사를 받고 있다고 밝혔다. 이하늘은 '주비트레인이 상습적으로 마약을 투약했다'는 허위사실을 유포한 혐의를 받는다. 앞서 베이스캠프스튜디오 측은 이하늘이 컴백을 위해 주비트레인과 이 모 대표와 단기 계약 조건 음반 제작 의뢰를 맡겼으나, 이하늘이 본인 소속사와의 금전 문제 책임을 떠넘기기 위해 주비트레인과 이 대표에게 마약 사범이란 누명을 씌워 부당해고를 했다고 주장한 바 있다. 이 대표는 이하늘을 허위사실 유포에 의한 명예훼손 혐의로 고소했고, 이하늘 소속사 펑키타운은 주비트레인과 이 대표를 사기, 횡령, 배임 및 전자기록손괴, 업무방해 등의 혐의로 맞고소했다. 베이스캠프스튜디오에 따르면 서울지방노동위원회는 7월 펑키타운의 행위가 부당해고이며, 주비트레인과 이 대표는 '귀책 사유 없음'이라는 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DSP 떠난 허영지, SM C&C에 새둥지…강호동·전현무 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688162"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 허영지가 SM C&amp;C와 전속계약을 체결했다. SM C&amp;C는 "밝고 힘찬 에너지의 소유자인 허영지와 한 식구가 되었다. 다재다능한 아티스트의 대명사 허영지가 새로운 도약을 할 수 있도록 아낌없는 지원을 보낼 것이다."라고 전했다. 허영지는 지난 2014년 오디션 프로그램 '카라 프로젝트'를 통해 그룹 '카라'의 멤버로 합류하였다. 같은 해 카라 미니 앨범 ‘Day&amp;Night’으로 데뷔한 뒤, 비주얼부터 노래, 춤까지 고루 갖춘 멤버로 많은 사랑을 받아왔다. 2017년 디지털 싱글 '추억시계', 2023년 정식 솔로 데뷔 앨범 '토이 토이 토이’(Toi Toi Toi)등을 발매하며 여자 솔로 가수로서 두각을 나타낸 바 있다. 가수로 데뷔한 이후 성공적인 커리어를 쌓아 온 허영지는 방송인으로서도 탁월한 재능을 선보여, 수 많은 프로그램에서 러브콜을 받았다. '코미디 빅리그', '돈쭐, 맛짱뜨러 왔습니다', '체인지 데이즈 시즌2', '원나잇 푸드트립', '위클리 차이나우', '룸메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘성, 성형설 일축...17kg 감량 후 되찾은 ‘리즈 외모’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362803"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 휘성이 근황을 공개했다. 휘성은 최근 자신의 SNS에 “17kg 감량. 10kg 남음”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 휘성은 소파에 누워 카메라를 응시하고 있다. 날렵해진 턱선이 눈길을 사로잡는다. 지난달 휘성은 퉁퉁 부은 근황으로 성형설과 건강 이상설에 휩싸인 바 있다. 하지만 약 한 달 만에 17kg을 감량한 근황을 공개하며 의혹을 일축했다. 한편 휘성은 2019년 9월부터 11월까지 수차례에 걸쳐 프로포폴을 상습 투약한 혐의(마약류관리법 위반)로 기소돼 항소심에서 징역 1년에 집행유예 2년을 선고 받은 뒤, 공개석상에 나서지 않고 있다. 그러던 휘성은 올 겨울 새 앨범 ‘리얼슬로우 퍼스트(REALSLOW 1st)’ 발매를 예고했다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭, 페스티벌 달군 '귀호강' 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409701"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비투비 멤버 겸 뮤지컬 배우 이창섭이 '귀호강' 무대를 선사했다. 이창섭은 첫 번째 정규앨범 '1991' 발매를 앞둔 2일 선공개 앨범 프리 릴리즈 '1991'을 발매했다. 이를 시작으로 페스티벌 및 다양한 콘텐트에 출연해 선공개곡 무대를 펼치는 이례적인 행보로 정규 1집 본편을 향한 기대감을 상승시키고 있다. 이창섭의 독보적인 라이브 무대는 온·오프라인과 국내외를 막론하고 귀 호강을 자극하고 있다. 8일 서울 난지 한강공원에서 열린 '썸데이 페스티벌 2024' 무대에 오른 이창섭은 타이틀곡 '희망고문'을 포함한 선공개곡 총 5곡을 연달아 선보이며 명품 보컬의 저력을 보여줬다. 또 '차트 붙박이'로 음원 파워를 이어가고 있는 '천상연' 무대로도 현장을 찾은 관객들을 매료시켰다. 이에 앞서 선공개 앨범 발매 당일에는 '야외녹음실' 콘텐트를 통해 이창섭이 라이브로 열창한 '희망고문'이 공개됐고 이는 유튜브 인기 급상승 동영상에 오르며 화제를 불러모았다. 이창섭만의 유일무이한 음색과 감성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김석훈 소름 돋은 얼굴… 영상 분석 어떤 결과길래 (천 개의 눈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149992"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘천 개의 눈’이 충격적인 스쿨존 어린이 자전거 교통사고에 대한 심층 분석에 나선다. 9일 방송되는 ‘천 개의 눈’ 3회에서는 단 3초의 영상으로 진실을 밝혀야 하는 복도 성추행 의혹부터 차도와 인도 경계에서 벌어진 교통사고, 아파트 방화 사건과 애견 학대 사건까지 다양한 사건사고를 유일한 목격자인 CCTV 영상으로 살펴본다. 제작진에 따르면 이날 공개되는 영상들은 김석훈이 “우리 주변에 있을 수도, 겪어볼 수도 있는 사건”이라 말했을 정도로 일상 속 사건사고들이어서 더욱 관심을 모을 전망. ‘천 개의 눈’에서는 CCTV 영상은 샘플링 영상, 3차원 복원 기법 등 다양한 분석 기법을 통해 살펴보면서, 시청자들로 하여금 숨겨진 진실을 함께 파헤치는 몰입도를 더할 것으로 기대된다. 특히 스쿨존 어린이 자전거 교통사고를 유일한 목격자인 CCTV 속 영상을 통해 고의성이 있는 사고인지, 실수로 일어난 사고인지를 분석해 낼 전망. 여기에 운전자가 자전거를 탄 아이를 쫓아간 비하인드 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 전현무, 또 마이크 잡는다…'세상에 이런 일이' 새 MC 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191379"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.563Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 SBS '순간포착 세상에 이런 일이' 새 MC로 낙점됐다. SBS 관계자는 9일 스포츠조선에 "전현무가 '순간포착 세상에 이런 일이'(이하 '세상에 이런 일이') 새 시즌 MC로 확정됐다"고 밝혔다. 이어 "첫 녹화는 아직 진행되지 않은 상태"라며 "새 시즌 방송은 10월 중순으로 예상하고 있으나, 정확하게 확정되지 않았다"고 전했다. 지난 1998년 5월 첫 방송된 '세상에 이런 일이'는 우리 주변에서 일어나는 신기하고 놀랍고 재미있고 감동적인 이야기를 6mm 디지털카메라로 밀도 있게 취재, 독특한 구성과 내레이션으로 전달하는 프로그램이다. '세상에 이런 일이'는 지난 5월 25일 방송을 끝으로 약 26년 만에 휴지기에 돌입한 바 있다. 당시 SBS 측은 "'세상에 이런 일이'가 새 단장 후 하반기 중 돌아올 예정"이라며 프로그램 폐지설을 부인했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 출산 2달 차에 이 몸매라니…'45kg'의 바지핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679077"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈의 아내 아야네가 출산 후 처음으로 바지를 입었다. 아야네는 지난 8일 자신의 SNS에 "산후 처음으로 바지 입고 외출"이라며 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 아야네는 군살 없는 몸매를 자랑했다. 앞서 아야네는 출산 1달여 만에 몸무게를 공개, 45kg까지 감량한 근황을 전했다. 키즈모델을 본 그는 "루희 커 가는 모습이 상상이 돼서 눈가 촉촉해졌던 2개월 차 엄마"라고 말했다. 이어 "언제 크나 했는데 50일 지나고, 또, 금방 100일, 돌이 지나갈 거다. 시간은 되돌릴 수 없다는 걸 너무 잘 아니, 절대 아기한테 사랑을 주는 것만큼은 소홀히 하고 싶지 않은데. 나도 사람이다 보니 인스타 개시물 올리고 싶고, 자막 있는 집중 해서 봐야 할 드라마도 보고 싶고, 운동도 하고 싶고, 무더운 낮 시원한 맥주를 먹고도 싶지만. 내가 하고 싶은 걸 '참는' 게 아니라 내가 아이를 사랑하고 싶어서 하는 일이다 생각하는 요즘"이라고 덧붙여 뭉클함을 자아냈다. 이지훈과 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 신우석, 어도어에 메가딜 "사과하면 뉴진스 반희수 채널 이전, 아니면 고소"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191375"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 뮤직비디오를 연출한 돌고래유괴단 신우석 대표가 소속사 어도어에 '메가딜'을 던졌다. 신우석은 9일 자신의 개인 SNS에 장문의 입장문을 올렸다. 그는 "김주영 대표님, 이도경 부대표님, 제가 녹취와 메일 가지고 있으니까 거짓말 좀 그만하세요"라며 "어도어 입장문에서 저는 허위사실 유포자인데 왜 뒤로는 연락해서 회유하려고 안간힘을 쓰시는 겁니까. 저희가 갑질 당한지 좀 오래되어 적응이 쉽지 않습니다"라고 밝혔다. 이어 "법률 자문을 받았는데 기존 합의한 대로 반희수 채널 소유권은 돌고래유괴단에 있습니다"라며 "돌고래유괴단에게 채널에 대한 권리는 딱히 중요하지 않습니다. 반희수 채널이 작품의 연장선으로 존재하기만 한다면 충분합니다. 처음부터 아무 댓가 없이 팬들을 위하고자 만든 채널인데 분쟁 속에서 영구적으로 삭제될까 불안해하는 팬들의 모습을 더는 보고 싶지 않습니다"라고 전했다. 그는 "그래서 채널 소유권을 어도어에 이전하려 한다. 다만 채널의 그 무엇도 삭제, 수정,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼 중 열애→결별’ 황정음, ‘애둘맘’의 과감 비키니 자태 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149988"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 아이들과 함께한 근황을 공개했다. 황정음은 지난 8일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 황정음은 두 아이들과 함께 여유로운 일상을 보내고 있는 모습이다. 특히 황정음은 비키니를 입고 바닥에 엎드린 채로 셀카를 찍어 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 환하게 미소를 짓고 있는 황정음의 모습이 눈길을 끈다. 앞서 황정음은 2016년 전 프로골퍼 출신 겸 사업가 이영돈과 결혼해 2020년 한 차례 파경 위기를 맞았으나 재결합했다. 그러나 3년 뒤인 올해 초 다시 파경 소식을 전했다. 이 과정에서 황정음은 한 여성을 상간녀로 잘못 인지하고 저격성 게시글을 게재해 명예훼손 혐의로 피소되기도 했다. 한편 황정음은 지난 7월 농구선수 김종규와 공개 열애를 시작했으나 2주 만에 결별 소식을 알린 바 있다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사강, 남편상 비보 후.."슬퍼할 겨를없이 가장돼, 열심히 살아보려 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191374"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남편상을 당했던 배우 사강이 밝은 근황을 전했다. 9일 사강은 "많은 일들이 있었고 시간은 정신없이 흘러갔고 슬퍼할 겨를도 없이 엄마로서 가장으로서 많은 것을 짊어지게 됐을 때, 손을 내밀어준 사람들. 난 지금 그들과 함께 반년 전만 해도 생각지 못한 또 다른 인생을 살아가고 있다"라고 말했다. 이어 "방송하는 사람으로서 아직은 모든 게 낯설고 어색하지만 시간이 지날수록 희망이란 단어가 고맙게 느껴지고 나도 언젠간 누군가에게 '고마운 사람'이 될 수 있도록 열심히 살아보려 한다"라고 덧붙였다. 함께 공개된 영상 속 사강은 한 사무실에 출근, 업무에 집중하며 바삐 움직이고 있다. 회의를 하는 모습까지, 배우의 모습은 온데간데없고 마치 커리어 우먼같다. 지인들은 하나같이 사강의 모습을 응원해 훈훈함을 안겼다. 한편 사강은 2007년 4살 연상 비연예인과 결혼, 슬하에 두 딸을 얻었다. 하지만 지난 1월, 남편상을 당해 안타까움을 안겼다. 이후 사강은 "여전히 비현실 같은 현실이 지나가고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재홍, ‘필모톡 with 안재홍’ 성료…관객들과 진솔한 대화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149985"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재홍이 관객과 만나 의미 있는 시간을 나눴다. 지난 6일 홍대 T Factory에서 열린 B tv ‘필모톡’의 열여섯 번째 주인공으로 함께한 안재홍은 현장에 참석한 100여 명의 팬들과 지금까지 본인이 참여했던 작품에 관한 진솔한 이야기를 나눴다. 필모톡은 누구나 참여해 즐길 수 있는 토크콘서트로, 수어 통역과 영상 자막이 함께 제공된다. 영화 ‘1999, 면회’ 이야기로 포문을 연 안재홍은 영화 ‘족구왕’부터 드라마 ‘응답하라 1988’, ‘멜로가 체질’등을 비롯해 각종 시상식을 휩쓴 넷플릭스 시리즈 ‘마스크걸’까지, 그의 작품들에 대한 다채로운 이야기를 들려주며 120분의 시간을 가득 채웠다. 작품에 대한 심도 깊은 리뷰 등 풍성한 대화를 이어간 그는 관객들이 직접 던진 질문에 함께 고민하고 공감하며 팬들의 마음을 사로잡았다. 그는 행사를 마치며 “어떤 자리가 될지 떨리기도 하고 궁금했는데, 다양한 이야기를 나눌 수 있어 정말 뜻 깊은 시간이 된 것 같다. 오늘 함께해주신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 데뷔 34년만에 찾은 ♥…늦바람에 전재산 탕진할지도 (진심누나)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149984"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 신규 예능프로그램 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’ 이영자가 전재산을 탕진할 덕질(스타를 응원하는 행위)을 예고했다. ‘트롯돌 입덕기:진심누나’는 덕질에 진심인 누나들이 ‘신인 트롯돌’이라고 쓰고 ‘내 가수’라 읽는 5인방의 피, 땀, 눈물 어린 성장드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트다. ‘무한도전‘, ‘황금어장’, ’1박 2일‘ 문은애 작가와 ’안녕하세요‘, ’우리동네 예체능‘ 등을 연출한 이예지 피디가 기획 크리에이터로 참여하고, ’보이스트롯‘, ’트롯매직유랑단‘, ‘신랑수업’ 등을 이끈 박민정 피디와 ’ ‘남자의 자격’, ‘런닝맨’, ‘뽕숭아학당’의 김미연 작가가 의기투합했다. 이 가운데 ‘진심누나’ 측이 ‘트롯돌’을 향한 이영자, 송은이, 김숙의 입덕 순간을 담은 ‘사랑의 서막’ 예고 영상을 공개했다. 영상은 이영자, 송은이, 김숙이 한껏 멋을 낸 채 설레는 마음으로 소개팅을 기다리는 모습으로 시작한다. 이들이 학수고대하던 소개팅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이강인과 열애설’…두산家 박상효 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688159"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 축구 국가대표 이강인(파리 생제르맹 FC)과 열애설이 난 박상효에 대한 관심이 뜨겁다. 9일 디스패치는 이강인과 박상효가 열애 중이라고 보도했다. 1999년생인 박상효는 박진원 두산밥캣코리아 부회장의 딸로, 이강인보다 2살 연상이다. 박진원은 박용성 두산그룹 7대 회장의 장남이다. 매체에 따르면 두 사람은 올해 초 파리에서 처음 만났다. 이강인의 친누나가 파리 한인 모임에서 프랑스에서 대학원에 다니는 박상효를 알게 돼 이후 두 사람이 연인으로 발전했다는 것. 이강인과 박상효는 지인들 사이에서 이미 공식 커플로 통하고 있으며, 이강인의 절친 파블로 고살베스·세사르 바나클로이 등이 박상효를 팔로우하고 있는 것으로 알려졌다. 두 사람은 올 봄 프랑스 파리 레스토랑에서 저녁을 함께 했으며, 6월에는 친누나와 셋이서 잠실 야구장을 찾은 것으로 알려졌다. 당시 이강인과 동행한 여성들은 누구냐며 큰 관심이 몰리기도 했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이강인, 이나은 이어 '두산家' 박상효와 열애설..파리→야구장 데이트 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191372"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구 국가대표 이강인(23·파리 생제르맹 FC)이 2세 연상의 '두산家 5세' 박상효와 열애설에 휩싸였다. 9일 디스패치는 이강인과 박진원 두산밥캣코리아 부회장의 딸 박상효의 열애설을 보도했다. 박진원 부회장은 박용성 두산그룹 7대 회장의 장남이다. 측근에 따르면 두 사람은 올해 초 처음 만났으며, 이강인의 친누나가 프랑스에서 대학원을 다니는 박상효와 파리 한인 모임에서 만나 PSG 경기를 보면서 자연스레 친해졌다는 것. 이강인과 박상효는 할리우드 셀럽들이 자주 찾는 레스토랑에서 데이트를 즐기고, 다정한 스킨십을 나누며 파리 시내 데이트를 하는 모습 등이 포착됐다. 두 사람은 지난 6월 이강인의 친누나와 함께 한국에서 야구 경기를 관람하기도 했다. 당시 이강인은 미모의 여성들과 야구 경기를 관람해 화제가 되기도 했는데 함께했던 여성 중 한 명이 박상효였던 것. 또한 두 사람은 이미 절친들 사이에서는 공식 커플로 통하고 있다고. 이강인 절친인 발렌시아 유스 출신 파블로 고살베스, 세사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이강인, 손가락엔 커플링이…♥연상 대학원생과 파리서 연애중[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679074"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[PSG 소속 축구선수 이강인이 사랑에 빠졌다. 상대는 2살 연상의 두산家 로열 패밀리 박상효다. 9일 한 매체는 이강인이 두산밥캣코리아 부회장의 딸 박상효와 열애 중이라고 보도했다. 이강인의 친누나가 파리 한인 모임에서 프랑스에서 대학원에 다니는 박상효를 알게 돼 이후 두 사람이 연인으로 발전했다고. 이강인과 박상효는 프랑스 파리의 레스토랑과 길거리, 서울 잠실 야구장 등에서 목격됐다. 발렌시아 유스 출신인 이강인의 동료들도 박상효의 SNS 계정을 팔로우 하는 등 지인들 사이에서는 알려진 커플로 전해졌다. 실제로 이강인은 지난 7월 SNS에 올린 게시물 중 손가락에 커플링을 낀 모습이 포착돼 한 차례 열애설에 휩싸인 바 있다. 당시 휴가를 떠났던 그의 사진 속 여성의 가방 등 소지품이 함께 게재돼 이목을 끌었다. 한편 이강인이 속한 축구 대표팀은 9일 밤(한국시간) 오만과 북중미월드컴 3차 예선 2차전을 치른다. 이강인은 지난 5일 팔레스타인 전에 선발 출전한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최윤소, 美서 극비리 결혼.."신랑은 연상의 회사원" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264575"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최윤소가 결혼했다. 9일 빅픽처엔터테인먼트 관계자는 스타뉴스에 "최근 최윤소가 미국에서 결혼식을 올렸다. 현재 미국과 한국을 오가며 신혼생활 중"이라고 밝혔다. 최윤소의 신랑은 비연예인이자 연상의 회사원인 것으로 알려졌다. 그는 결혼 이후에도 활발한 연기 활동을 이어갈 예정이다. 한편 2003년 영화 '은장도'로 데뷔한 최윤소는 드라마 '웃어라 동해야', '시크릿 가든', '무사 백동수', '넝쿨째 굴러온 당신', '두 번째 스무살', '가화만사성', '품위있는 그녀', '마에스트라' 등 다수의 작품에 출연해 존재감을 입증했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신장암 투병 고백한 이정, P&B엔터에서 새출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003936495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003936495"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 신장암 투병 사실을 고백한 가수 겸 배우 이정이 새로운 소속사를 찾았다. P&amp;B엔터테인먼트는 "이정과 전속계약을 체결했다"라며 "음반 활동부터 연기, 예능 등 다방면에서 활약하며 만능 엔터테이너로 독보적인 영역을 구축하고 있는 이정과 한 식구가 돼 영광이다. 앞으로도 폭넓은 활동을 펼칠 수 있도록 전폭적인 지지를 아끼지 않을 예정"이라고 9일 밝혔다. 이정은 앞으로 P&amp;B엔터테인먼트와 함께 음악, 연기, 예능 등 여러 분야를 넘나들며 대중을 만날 계획이다. 앞서 이정은 지난해 신장암에 걸린 사실을 알고 수술을 받았다고 밝힌 바 있다. 당시 이정은 "정말 다행이다. 일찍 발견돼서"라며 "지금 상태도 굉장히 괜찮고 잘 회복하고 있다"라고 말했다. 2002년 가수로 데뷔한 이정은 '다신' '한숨만' '날 울리지 마' '나를 봐' '뷰티풀 데이'(Beautiful Day) '기다릴게' 등 여러 곡으로 사랑받았다. 개성 있고 호소력 짙은 음색으로 정평이 난 보컬리스트다. 시트콤 '논스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라, 올블랙도 청순하게 소화…♥6살 연하 남편 또 반하겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001026233"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 깔끔한 데일리룩을 선보였다. 7일 장나라는 자신의 인스타그램에 "열~시!!"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 장나라는 셔츠부터 슬랙스, 가방까지 모두 미니멀한 디자인으로 모던하고 시크한 올블랙 룩을 연출했다. 여기에 그녀는 실버 주얼리를 착용해 깨끗하면서도 청순한 무드를 더했다. 한편 장나라는 지난 2022년 6세 연하의 촬영 감독과 결혼했다. 현재 SBS 금토드라마 '굿파트너'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주비트레인 측 “이하늘, 마약 허위사실유포 피소...형사입건”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005362787"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DJ DOC 출신 가수 이하늘이 허위사실유포로 인한 명예훼손죄로 피소돼 경찰에 입건된 것으로 알려졌다. 주비트레인 소속사 베이스캠프스튜디오는 9일 “이하늘은 그동안 주비트레인이 상습적 마약사범이라며 SNS 등을 통해 수차례 허위사실을 유포하고 자신의 소속사 ‘펑키타운’에도 거짓 제보하는 등의 혐의로 지난 8월 마포경찰서에 형사입건됐다. 현재 그는 피의자 신분으로 조사를 받고 있다”고 밝혔다. 베이스캠프스튜디오 측은 “이하늘이 본인의 컴백 앨범을 위해 주비트레인과 이모 대표에게 직접 음반 제작 의뢰를 하여 단기 계약 조건으로 계약 체결 후 업무를 진행하던 중 이하늘과 이하늘의 소속사 측간 상당 금액의 금전적 문제가 발생했고 해당 책임을 떠넘기기 위해 팀장과 본부장으로 재직 중이던 주비트레인과 이모 대표에게 마약 사범이라는 허위사실을 만들어 누명을 뒤집어 씌운 후 부당해고를 한 것”라고 설명했다. 그러면서 “지난 7월 ‘서울지방노동위원회’ 심판위원 만장일치로 ‘펑키타운’이 주장했던 이모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 최민호, 비밀연애·낙하산 회사생활 동시 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409698"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:01.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 최민호의 2회차 단짠 생활이 시작됐다. 최민호는 현재 방영 중인 JTBC 주말극 '가족X멜로'에서 남태평 역을 맡아 복잡한 가정사를 뒤로 한 채 자신의 삶을 개척하려는 모습을 보여주고 있다. 지난 방송에서 최민호(남태평)는 손나은(변미래)과 마음을 확인 후 청량함이 담긴 네컷 사진 찍기, 태권도장 데이트, 아이스링크장에서 자연스레 손잡기 등 데이트를 즐겼다. 풋풋한 감성 로맨스로 안방극장의 설렘 지수를 높였다. 덕분에 가족으로 인한 상처와 마주할 용기가 생긴 최민호는 딱 3개월만 본사에 일하면 그 뒤로는 잡지 않겠다는 정웅인(남치열)의 제안을 수락, 억지로 끌려왔었던 이전과는 달리 결연한 의지로 회사 생활을 시작했다. 여기에 남몰래 손나은과의 사내 연애까지 이어가 다양한 전개로 시청자들의 흥미를 자극했다. 이 과정에서 최민호는 극 중 회사원으로 세 번째 변신을 시도한 것은 물론, 손나은을 향한 다정한 눈빛, 애정이 담긴 행동으로 로맨틱한 무드도 동시에 형성, 앞으로의]]></content>
    </entry>
</feed>