<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-19T22:15:03.770Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백 D-1’ 영파씨, 신곡 'ATE THAT' MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145477"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 게임 캐릭터로 변신해 눈길을 끈다. 영파씨(정선혜, 위연정, 지아나, 도은, 한지은)는 오늘(20일) 0시 공식 유튜브 채널에 세 번째 EP와 동명의 타이틀곡 'ATE THAT(에이트 댓)'의 뮤직비디오 티저를 게재했다. 공개된 영상 속 영파씨는 인기 게임 'Grand Theft Auto(GTA)' 내 캐릭터로 등장, 경찰을 피해 현금을 운송하는 미션을 수행한다. 90년대 미국 LA를 배경으로 영파씨와 경찰 간의 숨막히는 추격전이 펼쳐져 본편에 대한 궁금증을 고조시킨다. 실제 게임에서 볼 법한 멤버들의 비현실적인 아크로바틱 모션이 압권이다. 특히, 이번 뮤직비디오는 영파씨와 그간 'MACARONI CHEESE(마카로니 치즈)', 'XXL(엑스엑스엘)'로 호흡을 맞춘 벤 프루(Ben Proulx) 감독이 다시 한번 메가폰을 잡았고, 제리 신(Jerry Shin)이 각본에 힘을 보탰다. '제61회 그래미 어워드' 베스트 뮤직비디오 부문에 노미네이트된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로듀스 101’ 출신 안예슬, ‘터치터치 그대’ OST ‘어쩌다’ 22일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145476"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안예슬이 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST를 부른다. 오는 22일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 안예슬이 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘어쩌다’가 발매된다. 이번 OST ‘어쩌다’는 헤어진 연인과의 우연한 재회, 그로 인한 예상치 못한 설렘을 표현한 미디엄템포 스타일의 곡이다. ‘어쩌다 볼 건 알았어/괜찮을 줄만 알았는데/너와 늘 걷던 익숙한 길을/걷다가 우연히 마주친 너 Oh/침착해야 해 아니 괜찮아야 해/근데 왜 가슴 뛰는데’처럼 재치 넘치는 가사가 인상적이다. 특히 안예슬은 그동안 보여줬던 풋풋한 매력과는 사뭇 다른 짙은 감성으로 곡을 완성해 리스너들을 사로잡을 계획이다. 이번 곡은 god 김태우, 소향, 알리, 주호, 송하예, 딘딘, 조항조 등 세대와 장르 불문 앨범 및 OST 작업에 참여한 히트 메이커 고병식과 이형성이 다시 한번 의기투합해 안예슬과 환상적인 케미스트리를 자랑할 예정이다. 안예슬은 Mnet ‘슈퍼스타 K4’, ‘프로듀스 101’ 등을 통해 눈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['SuperSuper' 파이팅 넘치는 레트로 영탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406826"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 새 미니 앨범 'SuperSuper'로 기운찬 에너지를 전한다. 영탁은 19일 공식 SNS를 통해 내달 3일 컴백을 앞두고 대대적인 변신을 예고하는 두 번째 컴백 포스터를 깜짝 공개했다. 지난 16일 어린 시절을 연상시키는 판타지하면서도 빈티지한 분위기의 첫 번째 포스터로 변신을 예고한 영탁은 두 번째 포스터에서 레트로한 감성을 담은 디자인으로 눈길을 끌었다. 포스터에서 영탁은 당당한 눈빛으로 어딘가를 응시하는 표정부터 에너지 넘치는 분위기까지 다양한 느낌을 연출해내며 레트로풍 스타일도 완벽 소화한 모습이다. 특히 건물들 사이에 팔을 올린 디자인으로 마치 만화를 찢고 나온 듯한 분위기는 'SuperSuper'를 통해 확 달라질 변신을 예고한다. 순차적으로 공개된 컴백 포스터에서도 엿볼 수 있듯 영탁은 이번 컴백을 통해 'SuperSuper'라는 앨범 타이틀명에 어울리는 기운찬 에너지와 파이팅 넘치는 메시지를 전달할 것으로 알려져 새 앨범에 대한 궁금증을 더한다. 영탁의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘빅토리’ 혜리·박세완 “친구 없던 나, 진짜 친구 생겨 VS ‘춤 나머지공부’하던 열등생, 위로 안겨” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086358"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리-박세완. 사진 | 마인드마크 좋은 친구는 삶의 큰 자산이다. 1990년대 지방 고교생들의 치어리딩 동아리 결성과정을 그린 영화 ‘빅토리’는 철없던 고교생이 치어리딩을 통해 협동과 협력을 배우며 성장하는 모습을 보여줘 관객과 평단의 호평을 이끌어내고 있다. 걸그룹 걸스데이 출신 혜리는 엄정화의 댄서가 꿈인 필선을, 박세완은 춤은 누구보다 좋아하지만 이른바 ‘K-장녀’로 동생들을 키워야 하는 위치에 있는 미나를 연기했다. 춤 실력이 늘어나는 것처럼 두 사람의 서로를 향한 우정도 커졌다. 혜리는 “일찍 연습생을 시작해서 학창시절 친구가 없다. 실제 세완이를 의지하면서 촬영했다”고 말했다. 박세완은 “혜리가 힘들었을 텐데도 짜증 한 번 안 내고 촬영에 임했다. 왜 오랫동안 사랑받는지 알 것 같다”고 애정을 드러냈다. ‘빅토리’ 스틸컷. 사진 | 마인드마크 ◇혜리 “학창시절 친구 없던 나, 진짜 친구 생겼다” ‘빅토리’ 연출을 맡은 박범수 감독은 일찌감치 “혜리가 아니면 안 된다”고 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 현실 육아에도 행복한 초보 엄마 "스테이크 물 건너감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183161"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈의 아내 아야네가 힘들지만 행복한 초보 엄마 일상을 공개했다. 아야네는 19일 "집에서 스테이크 즐기기도 실행해주는 남편 클라스"라는 글과 함께 남편 이지훈이 차려준 스테이크 한 상을 자랑했다. 아야네는 이지훈과 스테이크에 스프, 빵까지 제대로 된 저녁 식사를 즐기는 모습. 그러나 딸 루희 덕에 여유는 금방 깨지고 말았다. 아야네는 "하ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ집에서마저도 스테이크 썰기 쉽지 않네"라며 "미안한 표정 하지마…엄마 괜찮아"라며 딸 루희의 묵직해진 기저귀를 보여줬다. 딸을 씻긴 후 아야네는 "핼쑥해졌네 우리 아기. 손싸개 갖고 와야지….스테이크는 이미 물건너감 그래도 엄마는 좋아♥"라고 행복한 육아 일상을 자랑했다. 한편 이지훈과 아야네는 14세 나이차를 딛고 지난 2021년 결혼했다. 시험관 시술로 임신에 성공한 아야네는 지난달 17일 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주명, 연인 김지석 따라 에일리언컴퍼니 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406825"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주명이 연인 김지석과 일부터 한솥밥을 먹는다. 에일리언컴퍼니 측은 이주명과 전속계약을 체결 소식을 알리며 "연기에 대한 뜨거운 열정과 팔색조 매력을 지닌 이주명 배우와 함께하게 되어 매우 기쁘다. 앞으로 이주명 배우가 다양한 활동을 할 수 있도록 아낌없는 지원을 이어 나갈 것이다. 많은 관심과 응원 부탁드린다"고 전했다. 2017년 웹드라마 '샤워하는 남자'를 통해 배우 활동을 시작한 이주명은 드라마 '국민 여러분!'을 비롯해 '미씽: 그들이 있었다' '카이로스' '이벤트를 확인하세요' 등 다양한 작품에 출연해 차근차근 성장하며 인지도를 쌓았다. 이후 흥행 드라마 '스물다섯 스물하나'에서 전교 1등 반장 지승완 역을 맡아 시청자들에게 눈도장을 찍었고, 대중이 눈여겨보는 신예로 떠오른 이주명은 '모래에도 꽃이 핀다'에서 주연 오유경으로 분해 배우로서의 남다른 존재감을 확인 시켰다. 특히 여름 시장 흥행 1위에 빛나는 영화 '파일럿'으로 성공적인 스크린 데뷔 신고식을 치르기도 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이리언·에스파·순정남·서진이네2·굿파트너, 1위 [한눈에 보는 엔터차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007738675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007738675"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 영화='에이리언: 로물루스' 1위(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망 2024년 8월 16~18일) 8월 셋째 주 주말 박스오피스에서는 지난 14일 개봉한 외화 '에이리언: 로물루스'가 새롭게 1위를 차지했다. 이 영화는 지난 주말 3일간 44만 1226명을 동원했으며, 누적 관객수는 69만 7634명이다. '에이리언:로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 '로물루스'에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러다. 배우 조정석 주연 '파일럿'은 2위를 기록했다. '파일럿'은 같은 기간 38만 4170명이 관람했으며, 누적 관객수는 388만 6388명으로, 여름 흥행을 이끌고 있다. 3위는 14일 개봉한 조정석, 고(故) 이선균, 유재명 주연의 '행복의 나라'로 22만 2590명의 관객이 봤으며, 누적 관객수는 44만 7642명이다. 4위는 '미나리'를 연출한 정이삭 감독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '음악일주' 첫 방송 2049 시청률 '태계일주' 넘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368906"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 18일 첫 방송 된 MBC 예능프로그램 '태어난 김에 음악일주' 2049 시청률이 전작인 '태어난 김에 세계일주' 첫 회를 뛰어넘었습니다. 가구 시청률은 수도권 4%로 조사됐고요. 채널 경쟁력과 화제성을 가늠하는 핵심 지표인 20대부터 40대까지, 2049시청률에서 2.3%, 분당 최고 시청률 2.8%를 기록한 건데요. 이는 매 시즌 화제를 모았던 '태어난 김에 세계일주' 시리즈의 이전 첫 회 시청률들과 비교했을 때 가장 높은 수치입니다. 첫 방송에선 어릴 때 가수의 꿈을 가지고 있던 방송인 '기안84'가 홀로 미국에 도착해 겪는 좌충우돌 이야기를 그렸는데요. 특히 뉴욕 브루클린에서 수십 명의 래퍼와 즉흥적으로 랩 대결을 펼치는 장면이 웃음을 자아냈습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 팬클럽 영웅시대 봉사나눔방 라온, 로뎀의집 38번째 급식 봉사·기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259438"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 꾸준한 기부와 봉사로 선한 영향력 실천을 이어갔다. 임영웅 팬클럽 영웅시대 봉사나눔방 '라온'은 8월 17일 경기도 양평 로뎀의집에서 38번째 급식 봉사를 하고 203만 원을 기부했다. '라온'은 중증 장애아동들이 거주하는 로뎀의집에 매달 150만 원의 급식비와 다양한 물품들을 후원하고 직접 음식도 만들어 제공하는 주방 급식 봉사도 진행하고 있다. 이달의 급식 봉사도 여름 보양식으로 100인분의 전복낙지죽을 준비했고 부식으로 불고기, 단호박 찜, 새우 야채전, 호박 나물을 제공했다. 캔디류, 과자류, 우유, 음료수 등 간식을 비롯해 복숭아, 바나나, 샤인 머스캣 등 과일도 제공했다. 또 낙지(10kg) 전복(5kg) 한우(양지) 8kg와 단호박 24kg도 후원, 총후원금액은 203만 원이다. '라온'은 "연일 계속되는 폭염에 뜨거운 불 앞에서 전복과 낙지를 손질하여 죽을 끓이고, 새우 야채전을 부치고, 불고기 볶음 등을 하느라 온몸이 다 젖을 정도로 구슬땀을 흘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 샤이니 태민 신곡 발표‥첫 솔로 월드투어 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368903"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 솔로 데뷔 10주년을 맞은 그룹 샤이니의 멤버 '태민'이 신곡으로 돌아왔습니다. 첫 솔로 월드투어도 진행한다는데요. 샤이니의 막내 태민의 '섹시 인 디 에어'인데요. 태민이 소속사 이적 후 처음으로 발매한 다섯 번째 미니 앨범 '이터널'의 타이틀곡입니다. 생동감 넘치는 멜로디에 익숙함을 벗어나 틀을 깨고 나오려는 태민 본인의 이야기를 담았고요. 뮤직비디오에서 강렬하면서 섹시한 퍼포먼스를 선보여 한눈에 시선을 사로잡았는데요. 이번 앨범은 기획부터 뮤직비디오까지 태민이 전 과정에 참여한 첫 프로듀싱 앨범으로 의미가 깊다고 합니다. 태민은 오는 31일과 다음 달 1일 첫 솔로 월드투어 한국 공연을 시작으로 전 세계 팬들과 만날 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '에이리언:로물루스' 주말 극장가 1위‥'파일럿' 제쳐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368902"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난주 개봉한 공포영화의 고전 '에이리언:로물루스'가 국내 박스오피스 1위를 차지했습니다. 개봉 5일 차인 18일 기준 누적 관객 수 69만 7천 명을 넘기면서, 정상에 올랐는데요. 지난 금요일부터 일요일까지 사흘 동안 44만여 명의 관객을 동원했습니다. 배우 조정석 주연의 '파일럿'은 주말 사이 38만여 명의 관객을 모아 '에이리언'엔 뒤졌지만, 어제까지 누적관객 4백만 명에 바싹 다가섰고요. 배우 고 이선균, 조정석 주연의 '행복의 나라'와, 재난 블록버스터 '트위스터스', 애니메이션 '사랑의 하츄핑'이 그 뒤를 이었습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장혜리, 치마 휘날리는 양양의 거센 파도! 청량한 핫핑크 오프숄더 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018696"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장혜리가 청량한 핫핑크 오프숄더 원피스룩을 선보였다. 가수 장혜리가 19일 자신의 인스타그램에 “여행은 항상 즐거운데 사진이 감당이 안된다는 단점이 있네... 근데 정말 고고레쓰고형부 사진 잘찍네”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 장혜리는 이 게시물에서 “여행”, “바다”, “동호해변”, “양양”이라는 해시태그를 추가하며 여행의 즐거움을 공유했다. 공개된 사진 속 장혜리는 트임 디테일이 돋보이는 핫핑크 오프숄더 원피스를 착용해 시선을 사로잡았다. 그녀의 스타일링은 강렬하면서도 사랑스러운 매력을 발산하며, 여름 해변의 분위기와 잘 어우러졌다. 또한, 장혜리는 자연스럽게 흘러내린 헤어스타일을 통해 로맨틱하고 부드러운 이미지를 연출했다. 머리카락을 자연스럽게 늘어뜨린 그녀의 모습은 마치 영화 속 한 장면처럼 우아하고 매력적이었다. 특히 장혜리는 맨발로 해변을 거니는 모습으로 수수하고 내추럴한 분위기를 완성했다. 꾸미지 않은 자연스러운 아름다움이 돋보이는 그녀의 모습은 팬들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 래퍼 산이, 공원서 행인 폭행‥경찰에 입건]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368901"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 지난 17일 특수폭행 혐의로 경찰에 입건됐습니다. 산이는 지난달 28일 저녁 서울 마포구의 한 공원에서 "자전거를 똑바로 끌고 가라"고 말하면서, 휴대전화로 행인을 때린 혐의를 받고 있는데요. 폭행을 당한 행인은 눈 주변과 치아 일부에 부상을 입은 것으로 전해졌습니다. 함께 있던 산이의 아버지도 행인과 그 지인을 때린 혐의로 입건됐고, 행인 역시 쌍방 폭행이 인정돼 함께 입건됐습니다. 지난 2008년 데뷔한 래퍼 산이는 힙합 서바이벌 예능 프로그램의 프로듀서로 활약했고요. '한여름밤의 꿀', '아는사람 얘기' 등의 노래로 인기를 얻었습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 고 신해철 10주기 추모 콘서트 열린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368900"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. '마왕'으로 불리던 가수, 고 신해철이 세상을 떠난 지 올해로 벌써 10년이 됐는데요. 10주기를 맞아 추모 콘서트가 열립니다. 고 신해철을 추모하는 콘서트, '마왕 10th(텐스) 고스트 스테이지'가 오는 10월 진행됩니다. 고 신해철은 1988년 MBC 대학가요제에서 밴드 '무한궤도'로 참가해 '그대에게'라는 곡으로 대상을 받은 후, 솔로 활동을 비롯해 록밴드 '넥스트'의 리더로 활동하면서 대중 음악계의 큰 영향력을 끼쳤는데요. 고 신해철의 10주기를 맞아 동료와 선후배 음악가들이 뭉쳐 그의 음악과 퍼포먼스를 재해석하는 헌정 공연을 펼친다고 합니다. 참가 뮤지션들은 추후 공개되고요. 공연은 오는 10월 26일과 27일, 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 진행될 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 월요병을 모르는 ‘소여사’ 치마 없으면 못 나가! 우아한 슬리브리스 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018694"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유진이 우아한 슬리브리스 원피스룩을 선보였다. 배우 소유진이 19일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진과 함께 “월요일의 시작. 오늘 바람은 느낌이 좀 다른걸? 피부가 너무 타서 블랙 옷을 찾게 되는 요즘. 썬크림을 몇 통을 쓴 거야 올여름 ㅎㅎ”이라는 글을 게시하며 근황을 전했다. 소유진은 사진 속에서 블랙 슬리브리스 원피스를 착용해 우아하고 세련된 매력을 선보였다. 그녀의 차분하면서도 고급스러운 스타일은 팬들의 이목을 사로잡았다. 또 다른 사진에서는 네이비 코트 원피스를 착용한 소유진의 모습이 공개되었다. 스타일리시하면서도 차분한 분위기를 자아내는 이 룩은 그녀의 세련된 패션 감각을 한층 돋보이게 했다. 특히, 소유진의 웨이브 헤어스타일은 그녀의 기품 있고 청초한 이미지를 더욱 강조해주었다. 자연스러운 헤어스타일과 함께 그녀만의 독특한 분위기가 돋보인다. 한편, 1981년생으로 올해 43세인 소유진은 지난 2013년 외식사업가이자 방송인인 백종원과 결혼해 슬하에 세 명의 아이를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미자♥김태현, 자동차 테러 당했다 "도대체 이거 뭔가요?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183160"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 자동차 테러를 당했다. 미자는 19일 "대체 이게 뭘까요? 저희 차에 생전 처음 보는 얼룩이 뭔지 아시는 분?"이라며 영상을 공유했다. "자동차 테러"라면서 공개한 영상 속에는 자동차 본네트 전체에 크고 작은 얼룩이 가득한 상황. 아버지인 배우 장광이 이를 가장 먼저 발견, 어머니인 배우 전성애와 남편 김태현도 이를 발견한 뒤 바로 차를 확인했다. 가족들은 얼룩의 이유를 찾았고, 미자는 이를 촬영하며 "누가 엎었다. 우리 차 이거 뭐냐"며 놀랐다. 미자는 "저희 추측으로는 1. 새똥 2. 페이트 물 3. 하얀색 음료 4.지하주차장 석회수 등 전혀 모르겠네요"며 우는 이모티콘을 덧붙였다. 한편 미자는 배우 장광, 전성애 부부의 딸로 지난 2022년 4월 개그맨 김태현과 결혼했다. 미자는 현재 유튜브 채널을 운영하며 소통 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비속어 남발하는 ‘기 쎈’ 신민아 “다 내려놨다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145474"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신민아가 달라졌다. 부드럽게 속삭이는 말투, 양쪽 볼이 움푹 패일 정도로 환하게 웃는 미소 등 자신의 트레이드마크인 사랑스러운 매력은 ‘그대로’지만, 때론 비속어를 남발하고 ‘19금’을 넘어 “29금 정도” 수위 높은 대화를 거침없이 이어간다. 신민아가 기존 이미지로는 다소 상상하기 어려운 ‘기 센 느낌’으로 돌아왔다. 26일부터 방송되는 tvN 새 드라마 ‘손해 보기 싫어서’를 통해 ‘신민아표 로코’를 선보인다. 이번 드라마는 신민아가 그동안 강점을 보여 온 로맨틱 코미디 장르란 점에서 방송가의 시선이 쏠린다. 전작 ‘갯마을 차차차’로 시청률 고공행진을 펼쳤던 터라 또 한 번 흥행을 이어갈 것이라는 기대 때문이다. 손해 보기 싫다는 이유로 가짜 결혼식을 올리는 여자와 피해 주기 싫은 성격 때문에 가짜 신랑이 되는 남자 이야기를 그린 드라마에서 신민아는 손익계산을 분명히 하는 손해영 역을 맡았다. 그는 “손해 보기 싫어하는 계산적인 캐릭터지만 나름의 룰이 있고, 목표를 향해서 달려가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 조카들보다 신났네! 호텔 수영장 신나게 즐긴 바디슈트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018693"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송가인이 호텔 수영장서 신나게 즐기는 바디슈트룩을 선보였다. 가수 송가인이 19일 자신의 인스타그램에 “조카들이랑 여름방학 끝나기 하루 전 신나게 놀기! 사실은 내가 더 신났...”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 송가인은 블랙 바디슈트를 착용해 가볍고 활동적인 수영장 패션을 선보이며 눈길을 끌었다. 스타일리시한 밀짚모자와 선글라스를 매치해 세련된 분위기를 자아냈으며, 전체적으로 고급스러운 매력을 더했다. 송가인은 지난 2012년 싱글 앨범 ‘산바람아 강바람아, 사랑가’를 통해 가요계에 데뷔한 이후, 2019년 TV조선 ‘내일은 미스트롯’에 출연해 진(眞)에 등극하며 대중의 사랑을 받았다. 최근 송가인은 활발한 활동을 이어가던 중 소속사와의 계약이 만료되었으며, 올해는 새 회사를 찾는 대신 홀로 활동을 마무리하기로 결정한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최민환과 이혼' 율희, 화보 찍으며 '섹시美' 발산..활동 시동거나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183158"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 카메라 앞에 섰다. 율희는 20일 스튜디오에서 찍은 여러 장의 사진과 영상을 공개했다. 사진 속 율희는 청순한 의상부터 섹시한 원피스까지 다양한 의상을 입고 포즈를 취하고 있다. 걸그룹 출신인 율희는 숨길 수 없는 끼와 인형 외모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 특히 머리를 쓸어 올리는 장면에서는 고혹적인 매력을 발산해 시선을 모은다. 한편, 율희와 최민환은 지난 2018년 결혼, 슬하 아들 하나와 쌍둥이 딸을 뒀다. 그러나 지난해 두 사람은 이혼 소식을 알리며 결혼 5년 만에 각자의 길을 걷게 됐다. 세 아이의 양육권은 최민환이 갖기로 했다. 현재 최민환은 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연 중이고, 율희는 SNS로 팬들과 활발히 소통하며 지내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전미라, 베스트와 쇼츠 더 커 보이네! 호피무늬 스카프 두른 셋업 하객룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018692"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전미라가 결혼 축하 인사를 전하며 독특한 하객룩을 공개했다. 방송인 전미라가 18일 자신의 인스타그램을 통해 결혼을 축하하는 메시지와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 그녀는 “결혼 축하 드려요♥️ 부부란 배우자에게 좋은 친구가 되어 주는 것이 최고 같아요. 친한 친구에게는 과하게 바라지 않는데, 남편이거나 아내가 되면 우리는 참 많은 것을 바라게 되는 것 같아요. 결혼은 어렵고 결론도 없지만, 어떤 가정도 똑같은 가정은 없는 것 같아요. 그렇기에 누구와도 비교하지 말고, 어디에도 기준을 두지 말고 두 사람만의 룰을 만들어 가보세요”라는 진심 어린 메시지를 전했다. 전미라는 이날 카키 색상의 베스트와 쇼츠를 매치해 편안하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 그녀는 스타일에 레오파드 스카프를 더해 포인트를 주었고, 이는 전반적인 패션에 활기를 더하며 감각적인 스타일링을 완성했다. 특히 전미라는 밝고 화사한 옐로우 백과 플랫 슈즈를 선택해 캐주얼하면서도 세련된 하객룩을 완성했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 강렬한 눈빛의 도발적인 반전 매력! 부드럽고 세련된 가을 스타일링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018690"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가 배우 고현정과 함께한 가을 패션 화보가 공개되었다. 이번 화보는 새로운 계절을 맞아 진행되었으며, 고현정은 이전과는 다른 색다른 스타일로 눈길을 끌었다. 이번 화보에서 고현정은 특유의 세련된 스타일링을 선보였으며, 그녀가 입은 의상들은 모두 파비아나 필리피의 가을-겨울 컬렉션 제품이다. 트위드 소재의 드레스, 오버사이즈 핏의 멜란지 울 코트, 데님 팬츠, 카멜 컬러의 더블 캐시미어 코트 등 고급스러운 소재와 실루엣이 돋보이는 다양한 의상들이 포함되었다. 한편, 고현정은 지난해 넷플릭스 시리즈 ‘마스크 걸’로 많은 사랑을 받았으며, 올해 하반기 방송될 ENA 새 드라마 ‘나미브’의 촬영에 한창이다. ‘나미브’는 해고된 스타 제작자이자 연예 기획사 대표 강수현(고현정)과 회사에서 방출된 장기 연습생 유진우(려운)의 스타 탄생 프로젝트를 그린 성장 드라마로, 멘토와 멘티가 하나의 목표를 향해 함께 나아가는 이야기를 담고 있다. 또한, 고현정은 내년 방송 예정인 SBS 새 드라마 ‘사마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 서현, 여유로운 여름날! 탱크톱에 미니스커트 입고 즐기는 해변가 산책]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018689"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서현이 탱크톱에 미니스커트 입고 즐기는 해변가 산책룩을 선보였다. 소녀시대 멤버 서현이 19일 자신의 인스타그램을 통해 “안녕”이라는 짧은 멘트와 함께 다수의 사진을 공개했다. 서현은 화이트 탱크톱을 착용해 청량감 넘치는 건강하고 밝은 이미지를 선보였다. 이번 사진에서 서현은 자연스러운 미소와 함께 눈부신 비주얼로 팬들의 시선을 사로잡았다. 이어 서현은 트렌디한 디자인의 데님 미니스커트를 매치해 슬림하고 매끈한 다리 라인을 강조했다. 특히 이번 스타일링은 서현의 완벽한 비율을 돋보이게 해 많은 이들의 감탄을 자아냈다. 서현의 패션 센스는 여기서 그치지 않았다. 캡 모자와 운동화, 그리고 캐주얼한 백팩을 매치해 스포티하면서도 세련된 스타일을 완성했다. 그녀의 패션 선택은 일상에서도 스타일리시한 감각을 잃지 않는 서현의 모습을 그대로 보여줬다. 한편, 서현은 올해 영화 ‘왕을 찾아서’ 개봉을 앞두고 있어 팬들의 기대를 모으고 있다. 그녀의 영화 출연은 많은 관심을 받고 있으며, 서현이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조윤희, ‘조각 같은 미모’ 우아한 분위기 자랑한 올블랙 재킷-롱스커트 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018687"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조윤희가 우아한 분위기 자랑한 올블랙 재킷-롱스커트 패션을 선보였다. 배우 조윤희가 19일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속에서 조윤희는 골드 버튼이 돋보이는 슬리브리스 블랙 재킷을 착용하며, 고급스러우면서도 모던한 분위기를 자아냈다. 이 재킷은 그녀의 세련된 스타일을 더욱 강조하며, 그녀만의 독특한 패션 감각을 드러냈다. 또한 조윤희는 롱스커트를 매치해 우아하면서도 세련된 실루엣을 완성했다. 이로 인해 그녀의 스타일은 한층 더 깊이감 있고 고급스러운 느낌을 주었으며, 패셔니스타로서의 면모를 유감없이 발휘했다. 특히 눈길을 끈 것은 조윤희가 선택한 블랙 부츠였다. 이 부츠는 그녀의 다리 라인을 더욱 길어 보이게 하면서도, 도회적인 느낌과 여성스러운 매력을 동시에 부각시키는 역할을 했다. 이러한 스타일링으로 조윤희는 도시적이면서도 세련된 이미지를 완성하며, 팬들의 이목을 사로잡았다. 한편, 조윤희는 지난 9일 첫 방송된 TV CHOSUN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소현, 53세 안 믿기는 초절정 동안 미모! 청초한 매력 슬리브리스 블라우스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018685"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박소현이 청초한 매력 슬리브리스 블라우스룩을 선보였다. 배우 박소현이 19일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 열린 아크(ARrC)의 첫 EP ‘AR·C(에이알스퀘어드씨)’ 발매 데뷔 기념 미디어 쇼케이스에서 진행자로 나섰다. 박소현은 블랙 리본이 돋보이는 깔끔한 화이트 슬리브리스 블라우스를 착용해 세련되면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 그녀의 스타일링은 여성스러운 매력을 강조하면서도, 전체적인 코디의 정갈함이 눈에 띄었다. 특히, 박소현은 넉넉한 핏의 청바지를 매치해 캐주얼하면서도 편안한 느낌을 연출했다. 이러한 스타일은 그녀의 자연스러우면서도 트렌디한 감각을 잘 나타내주었다. 박소현의 헤어스타일 또한 단연 주목을 받았다. 단아하게 땋은 머리와 함께 귀걸이와 팔찌 등 심플한 액세서리를 더해 과하지 않으면서도 고급스러운 분위기를 완성했다. 이는 그녀의 세련된 이미지와 맞아떨어져 많은 이들의 이목을 끌었다. 한편, ‘미스틱 신인 보이그룹’ ARrC(아크)는 타이틀곡 ‘S&amp;S (sour]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '父와 행인 폭행' 산이, 뒤늦은 사과 "피해자에 직접 용서 구할것…마약·음주NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004183156"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 산이가 행인 폭행 혐의와 관련, 뒤늦은 사과를 전했다. 산이는 19일 법률대리인인 법무법인 광야 양태정 변호사를 통해 "최근 저의 폭행 사건으로 인한 피해자분께 머리 숙여 사과드린다"고 밝혔다. 그는 "부득이 먼저 입장문으로 피해자분께 사과의 뜻을 전하게 됐으나 피해자를 직접 뵙고 용서를 구하고 싶다. 저로 인해 실망하셨을 많은 분들께 죄송하다. 제 잘못을 꾸짖어 달라"고 전했다. 양태정 변호사는 "저희는 수사에 적극 협조함은 물론 최대한 빠른 시일 내에 피해자분께 사과드리고 피해 회복을 위해 최선을 다하겠다"고 말했다. 산이는 지난달 28일 오후 8시 30분쯤 서울 마포구의 한 공원 입구에서 자전거를 똑바로 끌고 가라며 휴대폰으로 A씨의 안면을 가격한 혐의를 받는다. 산이 뿐 아니라 현장에 있던 산이의 아버지와 A씨도 쌍방 폭행 혐의로 함께 입건됐다. A씨는 이번 사건으로 일부 치아가 손상되고 눈 부근이 찢어지는 피해를 입었다. 다만 당사자들 모두 음주 및 마약 투약 상태는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘살빠진’ 솔비, 외투는 거들 뿐! 군살제로 구멍 숭숭 카디건-롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018684"/>
        <updated>2024-08-19T22:14:51.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비가 군살제로 구멍 숭숭 카디건-롱스커트룩을 선보였다. 가수 겸 화가 솔비가 19일 자신의 인스타그램을 통해 “SUMMER SUMMER⛱️폭염주의를 뚫고 달콤한 휴가 중입니다.”라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속에서 솔비는 화이트 컬러의 크롭 탑과 롱스커트 세트를 착용해 한여름의 청량한 분위기를 자아냈다. 그녀의 스타일은 여름철 특유의 상쾌함을 강조하면서도 세련된 느낌을 잃지 않았다. 또한 솔비는 화이트 니트 카디건을 더해 전체적인 룩에 우아함을 더했다. 이는 간단하면서도 멋스러운 스타일링으로, 일상 속에서도 따라 하기 좋은 여름 패션의 정석을 보여주었다. 특히 솔비는 페도라와 부츠를 함께 매치해 자유롭고 여유로운 보헤미안 감성을 연출했다. 이러한 스타일링은 그녀의 독특한 감각과 개성을 잘 드러내며, 많은 팬들의 호응을 얻고 있다. 한편, 솔비는 현재 화가 권지안으로서도 활발한 활동을 이어가고 있다. 그녀는 천안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, 가을 감성과 함께 세련된 고급美 가득! 컷아웃 니트-레더스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018683"/>
        <updated>2024-08-19T21:14:54.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향이 컷아웃 니트-레더스커트룩을 선보였다. 배우 임수향이 17일 자신의 인스타그램에 반려견과 함께 한 사진과 동영상을 공개했다. 임수향은 차분하면서도 깊이 있는 분위기를 자아내는 어깨 포인트 다크 브라운 니트를 착용해 성숙하고 세련된 감성을 한껏 드러냈다. 임수향은 여기에 레더 소재의 스커트를 매치해 시크한 매력을 더했다. 특히 그녀는 앵클부츠와 골드 체인 목걸이로 포인트를 주어 전체적인 스타일에 세련된 고급스러움을 강조했다. 한편, 임수향은 현재 방영 중인 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’에서 박도라 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 이 드라마는 하루아침에 밑바닥으로 추락한 톱배우와 그녀를 사랑하며 다시 일으켜 세우는 초짜 드라마 PD의 파란만장한 인생 역전을 그린 로맨스 성장 드라마로, 임수향의 깊이 있는 연기력이 빛을 발하고 있다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김주령, 믿고 보는 그녀! 우아한 세련미 뽐낸 민소매 탑-가죽 스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018682"/>
        <updated>2024-08-19T21:14:54.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김주령이 우아한 세련미 뽐낸 민소매 탑-가죽 스커트룩을 선보였다. 배우 김주령이 19일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘늘봄가든’(감독 구태진) 언론 시사회에 참석해 눈길을 끌었다. 김주령은 블랙 민소매 탑을 착용해 우아하면서도 시원한 분위기를 연출했다. 이 의상은 그녀의 고유한 세련미를 강조하며 관객들의 이목을 사로잡았다. 이어 김주령은 블랙 가죽 스커트를 매치해 고급스러운 동시에 시크한 이미지를 한층 더 돋보이게 했다. 그녀의 스타일링은 단순한 의상 선택이 아니라, 세심하게 계산된 패션 감각을 엿볼 수 있는 부분이었다. 특히 김주령은 블랙 가죽 롱부츠로 마무리해 도회적이고 터프한 느낌을 한껏 살렸다. 이 룩은 강렬하면서도 품격 있는 그녀만의 스타일을 완성시키며 현장의 시선을 집중시켰다. 한편, 영화 ‘늘봄가든’은 대한민국 3대 흉가로 꼽히는 늘봄가든을 배경으로, 벗어날 수 없는 공포의 시작을 그린 작품이다. 이 영화는 곤지암 정신병원과 경북 영덕 횟집에 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슴슴 청량' 드리핀이 쓴 5년차 자기소개서[EN:터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003929436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003929436"/>
        <updated>2024-08-19T21:14:54.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 4개월 만에 다섯 번째 싱글 '위켄드' 발매 기분 좋은 힐링과 자유로움 담은 이모팝 장르 '위켄드'가 타이틀곡 가장 중요한 건 자연스러움, 안무도 재미있고 역동적으로 나와 지난 앨범으로 커리어 하이, 이번 앨범 넉넉히 찍어 아직 단독 해외 투어 경험 없어, 빨리 할 수 있게 노력 여름엔 청량. 익숙한 공식이다. 전작 '뷰티풀 메이즈'(Beautiful MAZE) 이후 4개월 만에 새 싱글 '위켄드'(Weekend)를 19일 발매한 그룹 드리핀(DRIPPIN)의 올여름 키워드도 '청량'이다. 많은 그룹이 '청량'을 무기로 컴백하는 와중에, 드리핀만의 '청량'에서 돋보이는 지점은 뭘까. 드리핀(황윤성·이협·주창욱·김동윤·김민서·차준호)은 앨범 발매를 앞둔 지난 7일 오전, 서울 마포구의 한 카페에서 '위켄드' 발매 기념 라운드 인터뷰를 진행했다. 다시금 '청량'이라는 카드를 쓴 이유를 묻자, 이협은 "많은 팬분들과 모든 분들이 저희 '프리 패스'(Free Pass)라든가 청량한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '라면 CF에 가장 어울리는 스타' 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259433"/>
        <updated>2024-08-19T21:14:54.838Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '라면 CF에 가장 어울리는 스타' 1위에 오르며 존재감을 빛냈다. 이찬원은 8월 12일부터 8월 18일까지 아이돌 차트에서 진행된 '모두가 좋아하는 라면 CF에 가장 어울리는 스타는?' 설문에서 1위를 차지했다. 이찬원은 총투표수 18만 5565표 중 82%에 해당하는 15만 2966표를 획득, 1위에 올랐다. 이찬원은 밝고 건강한 이미지와 전 세대를 아우르는 친근감을 바탕으로 건강식품, 슈즈, 친환경 세제, 보쌈의 모델로 활약 중이다. 전국 투어 콘서트는 물론 각종 TV 프로그램에서 MC로도 활약하고 있는 이찬원은 9월 17일 KBS 2TV 추석특집쇼 '이찬원의 선물'과 MBC '추석특집 아이돌스타' MC로 시청자를 찾는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안유진 ‘블랙 캡-블랙 티셔츠-블랙 미니스커트! 머리부터 발끝까지 올블랙 공항패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018680"/>
        <updated>2024-08-19T21:14:54.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브가 지난 8월 16일 오전 ‘서머소닉 2024’ 참석을 위해 김포국제공항을 통해 일본 오사카로 출국했습니다. 이날 출국길에서 아이브의 안유진은 블랙 캡과 블랙 프린팅 티셔츠, 그리고 블랙 레이스 스커트를 매치해 캐주얼하면서도 스타일리시한 올블랙 패션을 선보이며 출국했습니다. 안유진의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 아이브는 오는 28일 일본에서 두 번째 미니 앨범 ‘얼라이브(ALIVE)’를 발매하며 9월에는 데뷔 후 처음으로 도쿄돔 콘서트를 가질 예정입니다. 안유진의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 티셔츠의 꽃입니다. 두 번째, 티셔츠의 소매입니다. 세 번째, 숄더백의 인형입니다. 네 번째, 스커트의 상표입니다. 다섯 번째, 스커트의 레이스입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, 커리어 훈장 추가에도 화제성 ‘미미’…韓시장 복귀 가능할까 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373960"/>
        <updated>2024-08-19T21:14:54.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 로카르노영화제 수상으로 또 한 번 배우 커리어에 훈장을 추가했다. 이를 계기로 김민희의 국내 활동 재개 가능성에 관심이 쏠리고 있지만, “홍상수 영화를 사랑한다”는 그가 다른 작품에도 관심을 갖고 도전을 할지는 의문이다. 김민희는 18일(한국시간) 스위스 로카르노에서 열린 제77회 로카르노영화제에서 영화 ‘수유천’으로 국제 경쟁부문 최우수연기상을 받았다. ‘수유천’은 김민희의 연인인 홍상수 감독의 신작이다. 홍상수 감독은 2013년 ‘우리 선희’로 감독상을, 2015년 ‘지금은 맞고 그때는 틀리다’로 최고상인 황금표범상을 받는 등 로카르노영화제와 인연이 깊다. 시상대에 오른 김민희는 “진심으로 감사드린다. 배우들께 감사하고 관객들께 감사드린다”고 말했다. 이어 홍 감독을 향해 “이렇게 아름다운 영화를 만들어주신 감독님, 저는 당신의 영화를 너무 사랑한다. 함께 작업하게 해주셔서 감사하다”고 인사한 후 자리로 돌아가 그와 함께 기쁨을 나눴다. 이번 수상으로 김민희는 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태국 재벌♥' 신주아, 자기관리도 럭셔리 "건강하게 예뻐지기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259427"/>
        <updated>2024-08-19T15:17:49.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신주아가 자기 관리하는 근황을 공개했다. 19일 신주아는 "건강하게 예뻐지기"라며 마사지숍 방문을 인증했다. 자기관리를 위해 프라이빗 마사지숍으로 보이는 곳에 방문한 신주아는 우아한 매력을 뽐냈다. 또한 신주아는 마사지를 받은 후 "혈액순환 최고봉"이라며 만족했다. 사복으로 갈아입은 그는 여리여리한 몸매를 과시해 눈길을 끌었다. 한편 신주아는 지난 2014년 태국 유명 페인트 회사를 운영 중인 사업가 라차나쿤과 결혼했다. 그의 남편은 태국 재벌로 알려졌다. 결혼 후 연기 활동을 쉬었던 신주아는 지난해 드라마 '킬힐'로 안방극장에 복귀했다.]]></content>
    </entry>
</feed>