<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-07-31T12:28:11.609Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['90살 노모' 발톱 깎아주던 효자 배우, "천국에 전화가 있다면..." 눈물 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304102"/>
        <updated>2024-07-31T10:13:15.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 첸한웨이는 최근 어머니 소식을 전해 안타까움을 자아냈다. 7월 27일, 첸한웨이는 사랑하는 어머니가 세상을 떠난 사실을 전해 눈길을 끌었다. 첸한웨이는 "천국에 전화가 있다면, 예전처럼 하루에 두 번씩 전화해서 대화하고 싶다. 엄마, 정말 엄마 목소리 듣고 싶어요. 너무 보고 싶어요"라는 내용의 글을 남겼다. 보도에 따르면 첸한웨이의 어머니 장례식은 30일 진행됐으며, 31일 화장될 것으로 알려졌다. 평소 효자로 유명한 첸한웨이는 불과 두 달 전까지만 해도 어머니에게 페디큐어 해주는 사진을 게재해 화제를 모으기도 했다. 당시 첸한웨이는 "어렸을 때 엄마가 제 손톱을 깎아주셨어요. 이제 어른이 되었으니, 제가 하게 해주세요, 엄마"라며 사진을 공개했다. 이어 "저는 제 엄마가 건강하고, 안전하고, 행복하고, 오래 살기를 바랄 뿐입니다. 엄마, 행복한 어머니의 날, 사랑해요"라고 덧붙였다. 이에 어머니의 소식을 전한 첸한웨이에게 누리꾼들의 위로와 응원이 이어지고 있다. 한편 첸한웨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구준엽♥서희원'보다 먼저...'24년 전 결별→이혼 후 재회'한 톱배우 커플]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304092"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:29.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕페이, 사정봉이 여전한 애정 전선을 자랑했다. 최근 사정봉은 새 영화 '커스텀 프론트라인' 홍보 중 관객들에게 질문을 받았다. 질문한 팬은 "연인과 상사가 불화 중이라면, 당신은 연인 편을 들겠습니까, 아니면 상사 편을 들겠습니까?"라고 질문했다. 이에 사정봉은 "나는 사장이 아닌 연인과 살아간다. 이 두 가지는 갈등이 아니라고 생각한다. 그저 시간을 잘 분배하면 될 일이다"라며 센스 있는 답변을 했다. 그러자 해당 질문을 한 팬은 "왕페이와 양 사장님(사정봉 소속사 사장)이 당신의 답변에 기뻐할 것 같다"라고 전했다. 사정봉은 공식적인 자리에서 연인 왕페이의 이름을 듣자 부끄러워하는 반응을 보였다. 부끄러움에 잔뜩 움츠러든 사정봉은 "난 이것에서 결코 벗어날 수 없을 거야!"라고 외쳐 보는 이들을 웃음 짓게 했다. 사정봉의 이런 반응은 누리꾼들의 시선을 끌었고, '팬이 왕페이에 대한 이야기를 했을 때 사정봉이 보인 반응'이라는 제목으로 온라인상에서 화제가 됐다. 누리꾼들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["액션 영화에 캐스팅해야"...일론머스크, 사격 김예지에 반했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304091"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:29.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사격 김예지의 사격 영상이 화제가 되자, 일론 머스크까지 관심을 드러냈다. 사격 선수 김예지(31, 임실군청)가 지난 28일(현지 시간) 프랑스 샤토루 슈팅센터에서 열린 파리 올림픽 사격 공기권총 10m 여자 개인전에서 은메달을 차지한 가운데, 지난 그의 사격 영상이 뜨거운 관심을 받고 있다. 폭발적인 관심을 받고 있는 영상은 지난 5월, 아제르바이잔 바쿠에서 열린 국제사격연맹(ISSF) 사격 월드컵 25m 권총 경기를 찍은 것이다. 당시 김예지는 42점을 쏴 세계 신기록을 세우고 함께 출전한 양지인(21, 한국체대)과 함께 금메달과 은메달을 석권했다. 이때의 영상에서 김예지는 검은색 캡모자를 거꾸로 뒤집어 쓰고 목끝까지 지퍼를 올린 검은색 유니폼을 입고있다. 그는 마지막 한 발을 쏘고, 서늘한 표정으로 표적지를 확인, 이후 권총 잠금장치까지 확인한 김예지는 표적지를 다시 한번 쳐다보고는 한숨을 내쉬며 자리를 떠났다. 세계 신기록을 세운 순간에, 이보다 더욱 침착할 수는 없다. 이러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오, 이젠 '25세 여친' 고집 안한다...'26세 모델'과 데이트 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005127139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005127139"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:29.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 레오나르도 디카프리오가 26세 여자친구와의 관계를 이어가며 '25세 법칙'을 깬 모양새다. 30일(현지시각) 미국 연예 매체 매체 페이지식스 보도에 따르면, 레오나르도 디카프리오와 그의 여자친구 비토리아 세레티가 '스파이더맨' 토비 맥과이어와 함께 이탈리아 포르토피노에서 휴가를 즐겼다. 세 사람은 요트를 타며 여유를 즐기는가 하면, 디카프리오는 그의 여자친구를 다정하게 포옹하는 등 애정을 과시했다. 디카프리오와 세레티의 관계는 지난해 8월 산타 바바라에서 처음으로 목격됐다. 당시 함께 아이스크림을 먹는 모습이 공개되며 두 사람의 열애설에 불거졌고, 양측은 별도의 입장을 표명하지는 않았다. 그러나 다음 달 이비자에서 함께 파티를 즐기며 춤을 추고 키스하는 모습까지 포착돼 열애설이 공식화 됐다. 특히 앞서 디카프리오가 25세 이하의 모델들과 데이트를 하는 것으로 유명했던 터. 공교롭게도 세레티 또한 열애설 당시 만 25세로 디카프리오의 취향에 대한 대중의 관심에 불을 지폈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 양철, 교통사고로 죽다 살아... "아내 울다가 기절" [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304063"/>
        <updated>2024-07-31T09:18:29.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만의 유명 가수 양철이 교통사고로 사망할 뻔했던 아찔한 이야기로 팬들을 놀라게 했다. 31일(현지시간) 외신 매체 오락성문(娛樂星聞)은 양철이 12월 14일 고향 가오슝의 해음관 센터에서 '시야운야명야' 자선 콘서트 개최 발표 자리에서 해당 사실을 알렸다고 전했다. '시야운야명야' 자선 콘서트는 타이중에서 첫 단독 콘서트를 성공적으로 마친 후, 고향으로 돌아와 꿈을 실현하기 위한 열정적인 공연이다. 기자회견에서 양철은 최근 심각한 교통사고와 차량 화재를 겪은 경험을 공유했다. 사고 당시 아내는 소식을 듣고 충격에 울며 기절했다고 한다. 양철은 당시를 회상하며 "처음에는 발로 창문을 7~8번 차서 겨우 깨고 탈출했다. 얼굴에도 상처를 입었다"고 전했다. 또한, 그 순간 아내와 어린 자녀들이 생각나서 침착하게 행동할 수 있었다고 덧붙였다. 사고로 인한 피해는 약 백 만 위안(한화 약 4000만 원)에 달했으며, 아내는 사고 소식을 듣고 큰 충격을 받았다. 양철은 사고 이후 안전을 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구독자 3억' 미스터비스트, 동료 성범죄→조작 의혹 제기돼 '충격' [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001755114"/>
        <updated>2024-07-31T07:13:19.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계에서 가장 많은 유튜브 구독자를 보유한 유튜버 미스터비스트(Mr.Beast, 본명 지미 도널드슨)가 조작 논란에 휩싸여 충격을 주고 있다. 최근 미스터비스트의 전 직원이이었던 유튜버 'DogPack404'는 '나는 미스터비스트와 일했고, 그는 사기꾼'이라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상에 따르면 미스터비스트의 콘텐츠에 참여해 상품을 받는 살마들은 대부분 지인이나 직원들이며, 여러 도전 또한 조작됐다고 주장했다. 거액의 상금을 건 현실판 '오징어게임'을 비롯해 여러 서바이벌 게임을 진행했지만, 이 또한 우승자가 내정되어 있었다고도 폭로했다. 또한 자신이 론칭했던 미스터비스트 버거의 위생 문제, 허위 광고 등의 문제도 있었다고 주장했다. 이에 대해 미스터비스트 측은 "폭로한 직원은 2024년 3월 25일부터 고용되었고 2024년 4월 19일에 해고되었다"며 "우리는 경품을 가짜로 제공하지 않았다. 그의 주장이 거짓말이라는 것을 비하인드 영상을 통해 쉽게 증명할 수 있다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["헬멧 미착용 사고 처음 아냐"..안젤리나 졸리 子, 안전불감증 우려 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005127074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005127074"/>
        <updated>2024-07-31T07:13:19.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안젤리나 졸리의 차남 팍스가 전기 자전거 사고를 당한 가운데, 헬멧 미착용으로 당한 사고가 처음이 아닌 것으로 밝혀졌다. 30일(현지시각) 외신은 안젤리나 졸리와 브래드 피트의 차남 팍스가 여러 번의 전기 자전거 사고를 당했으며, 헬멧을 거의 쓰고 있지 않았다고 보도했다. 그의 친구들도 걱정하고 있다고. 보도에 따르면 20살의 팍스는 험난한 운전 경력에도 불구하고 전기 자전거를 탈 때 헬멧을 거의 쓴 것이 없다. 팍스의 친구들은 “그는 너무 무모하다. 걱정하고 있다”라고 일관되고 말한 것으로 전해졌다. 팍스는 지난 월요일 로스앤젤레스의 대로에서 전기 자전거를 타던 중 교차로에 멈춰 선 차량의 뒷부분을 들이받았다. 이로 인해서 그는 엉덩이 통증을 느끼고 머리 부상을 입었다. 팍스는 치료를 위해 LA의 한 병원으로 옮겨졌으며, 의료진은 그가 사고로 인해 경미한 뇌출혈을 겪었을 것으로 우려했다. 안젤리나 졸리가 병원에서 팍스와 함께 있으며 그의 상태는 안정적인 것으로 알려졌다. 팍스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드레스 입으려 7kg 빼더니…킴 카다시안, 마릴린 먼로 따라잡기ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881175"/>
        <updated>2024-07-31T07:13:19.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[킴 카다시안의 마릴린 먼로 따라잡기가 계속되고 있다. 킴 카다시안은 7월 31일 자신의 소셜미디어에 여러 장의 셀카 사진을 공개했다. 사진 속 킴 카다시안은 짧지만 풍성한 헤어 볼륨이 돋보이는 금발 스타일을 하고 있다. 마릴린 먼로 특유의 헤어 스타일과 매우 흡사하다. 킴 카다시안의 마릴린 먼로 따라잡기는 이전에도 볼 수 있었다. 지난 2022년 멧 갈라 행사에 참여했던 마릴린 먼로는 마릴린 먼로가 과거 존F.케네디 대통령 생일 파티에서 노래를 부를 때 입었던 화려한 드레스를 착용해 화제를 모았다. 박물관에 전시돼 있던 드레스를 착용하게 된 킴 카다시안은 드레스를 위해 7kg을 감량한 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전세계 1위 유튜버, 동료 그루밍 성범죄 의혹에 “역겨워” 손절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881166"/>
        <updated>2024-07-31T07:13:19.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전세계 1위 유튜버가 각종 논란에 휩싸였다. 최근 BBC, 버라이어티 등 외신은 인기 유튜버 미스터비스트가 팀 동료의 그루밍 성범죄 의혹, 전 직원의 폭로 등으로 논란의 중심에 섰다고 보도했다. 미스터 비스트는 세계에서 가장 많은 구독자 수를 보유한 유튜버. 그의 구독자는 3억명이 훌쩍 넘으며 각종 기부 활동과 넷플릭스 시리즈 '오징어게임' 실사화 진행으로 화제를 모았다. 최근 미스터 비스트 채널의 공동 진행자 중 한 명인 아바 크리스 타이슨이 미성년자에게 부적절한 메시지를 보낸 사실이 뒤늦게 알려졌다. 미스터비스트는 "용납할 수 없는 행동에 역겹고 그를 지지하지 않는다"며 그와의 관계를 끊겠다고 밝혔다. 이런 가운데 전 직원이 "미스터비스트는 영상을 조작했고 불법 복권을 가짜로 팔았다"고 주장하고 나섰다. 특히 미스터비스트가 만든 쇼에 참가해 상품을 받은 사람들의 상당수가 지인이나 직원들이었다고 폭로했다. 기본적으로 게임이 공평하지 않았으며 참가자들은 극심한 신체적, 정신적 스트레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 가가, 발목 조심! 서있기도 힘들어 보이는 신발 [파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881146"/>
        <updated>2024-07-31T06:17:01.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이디 가가가 아찔한 굽을 자랑했다. 2024 파리 올림픽 개막식에서 공연을 펼친 가수 겸 배우 레이디 가가는 현지에서 올림픽 경기를 관람하며 시간을 보내고 있다. 레이디 가가는 특히 베르시 아레나에서 열린 2024 파리 올림픽 체조 여자 예선전을 찾아 미국 국가대표인 시몬 바일스를 응원했다. 편안한 차림의 레이디 가가는 편해보이지 않는 아찔한 통굽 신발을 착용해 시선을 끌었다. 사진제공=TOPIC / Splash News]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 가가는 약혼자와, 나탈리 포트만은 딸과…올림픽 온 ★들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007699982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007699982"/>
        <updated>2024-07-31T06:17:01.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['글로벌 스타들'이 '2024 파리올림픽'을 찾았다. 미국 연예매체 스플래시 뉴스는 프랑스 파리에서 열리고 있는 '2024 파리 올림픽'을 찾은 스타들의 모습을 포착했다. 할리우드 스타 나탈리 포트만은 30일(이하 현지 시각) 그의 딸과 함께 파리 베르시 아레나에서 열린 체조 여자 단체전 결승전을 관람했다. 니콜 키드먼 가족도 이 경기장을 찾았다. 니콜 키드먼, 남편 키스 어반을 비롯해 가족들이 함께 즐겁게 경기를 지켜봤다. 29일 팝스타 에드 시런도 파리 올림픽을 찾아 경기를 관람했으며, 28일 레이디 가가는 약혼자 마이클 폴란스키와 함께 수영 경기를 관람했다. 레이디 가가는 'USA'라고 적힌 옷을 입고 경기장을 찾아 팬들과 함께 사진을 찍기도 했다. 아리아나 그란데는 28일 체조 여자 예선 경기를 찾았다. 관중들의 사진 요청에 흔쾌히 응하는 그의 모습도 포착됐다. 한편 파리올림픽은 이달 26일 시작해 8월 11일까지 열린다. 206개국이 참가한 이번 올림픽이 다양한 이슈를 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['식인 스캔들' 아미 해머, 문자 추가 공개... "네 내장을 보고 싶어" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304021"/>
        <updated>2024-07-31T05:12:51.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['식인, 불륜 스캔들'로 할리우드에서 퇴출된 아미 해머가 영화계 복귀를 시도하는 것으로 알려진 가운데 해머가 과거 피해 여성에게 보냈던 문자가 추가로 공개됐다. 30일(현지 시각) 영국 매체 데일리메일은 불가리아 출신 여성 에피 안젤로바(27)와의 독점 인터뷰를 공개했다. 안젤로바는 2016년부터 4년간 해머와 불륜 관계를 유지하면서 정신적, 정서적, 성적 학대를 당했다고 폭로한 당사자다. 안젤로바는 "성폭행범이 돌아올 무대는 없다. 우리 사회는 성폭행을 용서하고, 성폭행범을 다시 환영하는 것을 멈춰야 한다"며 교제 당시 해머에게 받았던 소셜 미디어 메시지를 공개했다. 2021년 최초 폭로 당시엔 공개되지 않았던 메시지들이다. 문자에서 해머는 "당신의 뇌파를 보여달라"며 "너의 뇌, 혈액, 장기. 너의 모든 부분을 보고 싶다"고 적었다. 이어 "100% 널 물어 뜯을 거야"라며 "네가 식물인간 상태가 된다면 나는 너를 먹이고, 씻기고, XX할 거야"라고 썼다. 살인을 암시하는 내용도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티모시 샬라메, '밥 딜런'으로 완벽 변신...우려가 '기대'로 바뀌었다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304005"/>
        <updated>2024-07-31T03:19:35.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드에서 가장 '핫'한 배우 티모시 샬라메가 '밥 딜런'의 노래를 완벽히 소화하면서 밥 딜런의 열성 팬들의 마음을 돌리는데 성공했다. 티모시 샬라메는 제임스 맨골드 감독의 영화 '컴플리트 언노운'에서 밥 딜런 역을 맡게 되었고, 이는 밥 딜런의 열성적인 팬들의 관심을 끌기에 충분했다. 분장을 한 티모시 샬라메의 파파라치 사진이 인터넷에 퍼졌을 때 반응은 대체로 부정적이었다. 밥 딜런의 열성 팬과 학자들은 영화에 대한 신뢰를 잃고 티모시 샬라메의 분장을 세세하게 분석했다. 그러나 티모시 샬라메가 밥 딜런의 'A Hard Rain's A-Gonna Fall'을 부르며 연기하는 장면을 2분간 엿볼 수 있는 예고편이 공개되자, 냉소적인 회의론은 조심스러운 낙관론으로 바뀌었다. '컴플리트 언노운'의 예고편 공개 후, 외신 매체 버라이어티와의 인터뷰에서 작가, 평론가, 학자, 팟캐스트 진행자 등 전 세계의 저명한 밥 딜런 전문가들이 티모시 샬라메의 역할에 대한 노력과 그의 노래하는 목소리에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“졸리 둘째아들 팍스, 교통사고로 머리 다쳐” 엄마가 정성껏 간호중 “뭉클”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003856919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003856919"/>
        <updated>2024-07-31T03:19:35.667Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 LA에서 교통사고를 당한 둘째 팍스(20)의 곁을 지키고 있다. 30일(현지시간) 연예매체 피플은 “졸리는 아들과 함께 있으며, 현재는 안정된 상태다”라고 전했다. 팍스는 29일 오후 5시경 교통량이 많은 거리의 러시아워에 로스 펠리즈 블러바드를 타고 가다가 빨간불에 가까워지자 교차로에 정차한 차량의 뒷부분을 들이받았다. 사고 당시 팍스는 헬멧을 쓰지 않았다. 경찰과 구급대원이 현장에 도착했고, 목격자들은 팍스가 고관절 통증을 호소하고 있었고 머리 부상을 입은 것 같았다고 말했다. 결국 치료를 위해 LA 병원으로 급히 후송됐다. 졸리는 브래드 피트(60)와의 사이에서 매덕스(22), 팍스, 자하라(19), 샤일로(18), 쌍둥이 비비안과 녹스(15)를 두고 있다. 팍스는 배트남에서 입양한 둘째 아들이다. 팍스는 지난해 아버지의 날에 피트는 “세계적 수준의 멍청이”라고 비난했다. 그는 "당신은 자신이 끔찍하고 비열한 사람이라는 것을 몇 번이고 증명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['25세 법칙' 깼다... 디카프리오, '26세 모델' 여친과 호화로운 요트 데이트 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001303998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001303998"/>
        <updated>2024-07-31T03:19:35.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 레오나르도 디카프리오(49)가 26세 모델 여자친구와 요트 데이트를 나섰다. 30일(현지시간) 미국 연예 매체 페이지식스(pagesix)에 따르면 레오나르도 디카프리오와 그의 여자친구 비토리아 세레티가 '스파이더맨' 토비 맥과이어(49)와 함께 요트를 타며 여유를 즐겼다. 디카프리오와 맥과이어는 어린 시절부터 절친한 친구 사이로 알려졌다. 두 사람은 영화 'This Boy's Life', 'Don Plum', 'The Great Gatsby' 등 여러 프로젝트에서 함께 공동 주연을 맡은 바 있다. 페이지식스가 입수한 사진에는 맥과이어가 운전하는 제트 스키 뒷좌석에 세레티가 타고 있었다. 이후 디카프리오와 세레티는 호화로운 요트 위에 앉아 햇볕을 쬐며 포옹하는 등 애정을 드러냈다. 디카프리오와 세레티는 지난해 8월부터 사귀기 시작해 여전히 잘 만나고 있다. 그간 디카프리오는 25세가 넘어가는 여성과 교제하지 않는 '25세 법칙' 때문에 26세의 세레티와의 연애가 더욱 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[중국서 보이콧 당한 안젤라 베이비, 드라마 복귀 청신호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881090"/>
        <updated>2024-07-31T02:16:34.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국의 모델 겸 배우 안젤라 베이비가 드라마로 복귀할 수 있을까. 안젤라 베이비는 지난해 블랙핑크 리사가 출연한 19금 공연 '크레이지 호스 쇼'를 관람했다는 이유로 중국에서 보이콧을 당해 공식 활동이 제한된 바 있다. '크레이지 호스 쇼'는 프랑스의 유명 성인 쇼. 중국의 일부 누리꾼들은 안젤라 베이비가 음란하고 저속한 공연을 홍보하는 것이 아니냐며 거센 반응을 보였다. 이에 안젤라 베이비가 출연한 드라마 '상사령'의 방영 여부까지 불투명해졌으나 최근 '상사령'이 최종 검열을 통과했다는 소식이 알려지며 안젤라 베이비의 복귀 가능성이 높아지고 있다. 한편 안젤라 베이비는 지난해 12월 중국 서북부 간쑤성에서 발생한 규모 6.2 강진 피해자들을 위해 구호 물품을 기부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니콜 키드먼♥키스 어번, 파리올림픽 포착…미모의 두 딸도 함께[파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000881086"/>
        <updated>2024-07-31T02:16:34.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 니콜 키드먼(Nicole Kidman)이 '2024 파리 하계 올림픽' 경기장에서 포착됐다. 니콜 키드먼은 7월 30일(현지시간) 프랑스 파리 베르시 아레나에서 진행된 체조 여자 단체 결승전을 관람했다. 니콜 키드먼은 남편인 가수 키스 어번, 아름답게 성장한 두 딸 페이스, 선데이 로즈와 함께 동행했다. 이들은 경기 관람 중 가족사진을 촬영하는 등 단란한 모습이었다. 경기장 밖에서는 다정한 팬서비스를 잊지 않았다. 니콜 키드먼은 자신에게 환호를 보내 준 팬에게 환한 미소와 손 인사로 화답했다. 니콜 키드먼은 1990년 배우 톰 크루즈와 결혼한 후 2001년 이혼했다. 2006년 키스 어번과 재혼한 후 2008년 첫 딸 선데이를 출산했고, 2010년 대리모를 통해 둘째 딸 페이스를 얻었다. 니콜 키드먼은 1983년 영화 '부시 크리스마스'로 데뷔했다. 지난해 영화 '아쿠아맨과 로스트 킹덤', 올해 6월 개봉한 영화 '가족이라서 문제입니다' 등에 출연하며 연기 활동을 활발하게 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“25살 법칙 깨졌다” 디카프리오, 26살 모델 여친과 호화 요트서 로맨틱 데이트[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003856847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003856847"/>
        <updated>2024-07-31T00:52:04.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 레오나르도 디카프리오(49)는 ‘25살 법칙’으로 유명하다. 여친이 25살을 넘으면 헤어지는 것. 그러나 이탈리아 모델 비토리아 세레티(26)와는 지속적으로 데이트를 즐기고 있다. 30일(현지시간) 페이지식스에 따르면, 디카프리오는 이날 세레티와 절친인 ‘스파이더맨’ 토비 맥과이어(49)와 함께 ‘부자들의 휴양지’로 유명한 이탈리아 포르토피노에서 휴가를 보냈다. 맥과이어는 세레티를 뒤에 태우고 제트 스키를 타는 등 시종 즐거운 시간을 보냈다. 제트 스키에서 내린 세레티는 호화 요트에서 쉬고 있는 디카프리오를 다정하게 포옹하는 등 로맨틱한 시간을 즐겼다. 검은색 트렁크를 입은 디카프리오는 독서용 안경을 쓰고 있었다. 14살 때부터 모델 활동을 해온 세레티는 런웨이에서 잘 알려진 모델이다. 알렉산더 맥퀸, 베르사체, 미우미우, 발렌시아가, 구찌와 같은 디자이너의 캠페인에 모델로 참여했다. 그는 이탈리아 출신의 DJ 마테오 밀레리와 2020년 결혼했지만, 현재는 별거 중인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죽었다 살아돌아온 값"..로다주, 마블복귀 개런티 1100억원 ↑ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005126910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005126910"/>
        <updated>2024-07-30T23:14:37.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로버트 다우니 주니어가 죽었다가 살아 돌아온 값은 얼마일까. 로버트 다우니 주니어 마블 복귀가 연일 화제인 가운데 그의 개런티가 그야말로 어마무시하다. 30일(현지시간) 버라이어티 보도 등에 따르면 로버트 다우니 주니어는 다음 어벤저스 영화 2편에서 닥터 둠 역을 맡기 위해 8,000만 달러(한화 1,108억 3,200만 원)보다 '훨씬 더' 많은 돈을 받을 예정이다. 그에게는 이 같은 금전적인 보상뿐만 아니라, 개인 제트기와 전담 보안팀도 제공될 것이란 전언. 로버트 다우니 주니어는 마블에서 '어벤저스' 시리즈, '아이언맨' 시리즈, '인크레더블 헐크', '캡틴 아메리카: 시빌 워', '스파이더맨: 홈커밍' 등의 작품에 출연하며 마블 유니버스에서 가장 많은 출연료를 받은 배우로 익히 알려져 있다. 다만 그는 루소 형제가 영화를 감독한다는 조건으로 복귀하기로 동의한 것으로 알려졌다. 이로써 ‘어벤저스’의 새 시리즈는 오는 2026년 5월과 2027년 5월 개봉 예정작으로 이전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아디다스 광고 논란' 모델 하디드 "뮌헨올림픽 참사 몰랐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014842252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014842252"/>
        <updated>2024-07-30T19:15:35.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이스라엘 선수단 희생된 팔레스타인 단체 테러 사건 지적에 해명 유대계·팔레스타인계 양쪽 모두 아디다스 비판·불매운동 임미나 특파원 = 팔레스타인계 미국인 모델 벨라 하디드(27)가 1972년 뮌헨올림픽을 테마로 한 아디다스 광고에 출연했다가 이 올림픽에서 이스라엘 선수단이 팔레스타인 테러 단체에 희생된 사건을 연상시킨다는 비판을 받자 역사적인 사실을 몰랐다며 사과했다. 30일(현지시간) 미 CNBC 방송 등에 따르면 하디드는 전날 인스타그램 스토리에 올린 성명에서 "나는 이 (광고) 캠페인이 공개되기 전에는 1972년의 끔찍한 사건과 역사적으로 연결된다는 것을 알지 못했다"며 "만약 그것을 알았다면 진심으로, 참여하지 않았을 것"이라고 밝혔다. 그러면서 "나는 이 캠페인의 감수성 부족에 충격을 받았고 화가 난다"고 덧붙였다. 또 "우리 팀이 알았어야 했고, 아디다스도 알았어야 했다"며 "나도 더 많은 조사를 해서 알고 이해하고 목소리를 냈어야 했다"고 자책했다. 이어 "나는 어떤 종]]></content>
    </entry>
</feed>