<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-07T12:28:27.771Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈, '도화선' 컴백 통해 본격 노젓기 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000255694"/>
        <updated>2024-11-07T12:28:16.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈가 컴백 이후 본격적으로 웹 예능 콘텐츠에 참여하고 있다. 먼저 지난 2일 웹 예능 '노포기'에 게스트로 출연한 주연, 영훈은 '700만 뷰'를 기록한 '리를빗 챌린지' 비하인드부터 깜짝 '혼밥 테스트'까지 예능감으로 시청자들을 사로잡았다. '본업 천재' 모먼트가 빛나는 웹 콘텐츠도 화제다. '스튜디오 춤(STUDIO CHOOM)' 채널을 통해 신곡 'TRIGGER(導火線)'(트리거) 퍼포먼스를 공개하고, 초대형 '콘셉추얼 퍼포먼스'를 보여줬다. '리무진서비스'에 출연한 선우는 랩과 보컬을 오가는 감각적인 라이브를 선사하는 등 컴백 활동에 박차를 가하고 있다. 한편, 더보이즈는 지난달 28일 미니 9집 '도화선' 컴백으로 초동 판매량 '하프 밀리언 셀러'를 달성, 한터 주간차트 및 월드차트 글로벌 1위에 등극했으며, 발매 직후 아이튠즈 톱 앨범 차트 12개국 최상위권에 올랐다. 사진=IST엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1대 ‘현역가왕’ 전유진, “오는 12월 16일 팬미팅 연다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999475"/>
        <updated>2024-11-07T12:28:16.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전유진이 오는 12월 16일 ‘현역가왕’ 우승 기념 미니앨범 ‘온리유(Only You, 가제)’ 공개 하루 전, 그동안 뜨거운 지지를 보내준 팬들과 각별한 시간을 보내는 ‘팬미팅’을 진행한다. 전유진은 지난 6일 정오 현악기의 아름다운 선율과 감성적인 가사를 특유의 청아하고 매력적인 음색으로 표현한 윤명선 작곡가의 ‘사랑에세이’를 선공개했다. 전유진의 ‘사랑에세이’는 공개 직후 각종 음원 랭크에 차트인되며, ‘조회수의 여왕’ 전유진 매직을 여실히 증명했다. 전유진은 오는 12월 17일 ‘현역가왕’ 우승 기념 미니앨범 ‘온리유’ 발매를 앞두고, ‘팬미팅’을 전격 확정했다. 특히 이번 팬미팅은 팬들과 깊은 속 이야기를 나누면 좋겠다는 전유진의 바람에 따라, 전유진이 직접 기획에 참여해 관심을 모은다. 전유진은 팬미팅에서 인생 첫 미니앨범 발매 기념과 동시에 2024년 세대를 아우르는 독보적인 감성으로 대한민국 국가대표가 된 소녀에서 스무 살의 길목에 온 여인으로 성장하는 속마음을 털어놓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실력파 밴드 바닐레어, 8일 韓 밀리언셀러작 ‘힙합’ 20주년 기념 OST ‘516호’ 전격 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999474"/>
        <updated>2024-11-07T12:28:16.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 바닐레어(Vanillare)가 레전드 만화 ‘힙합’ 20주년 기념 OST 주자로 나선다. 오는 8일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 종합 엔터테인먼트사 내츄럴리뮤직이 총괄 프로듀싱한 김수용 작가의 ‘힙합’ 만화 20주년 기념 OST 바닐레어의 ‘516호(Room 516)’가 발매된다. ‘힙합’은 대한민국 최초의 댄스 만화로, 박력 있는 댄스 배틀 장면 연출과 다양한 기술에 대한 상세한 설명으로 인기를 얻었다. 특히 지방마다 달랐던 기술명을 정리하는 데에 기여했다는 평가를 받는다. 가장 최근의 대한민국 만화 밀리언 셀러로 기록된 작품이기도 하다. 20주년을 기념해 2년간의 준비를 마치고 순차 발매되고 있는 본 기념 앨범에는 베오파드, 포이, BXB, 정상수, 릴재우, 브루노 챔프맨, 모어, 지미 브라운, Lil Jun X ziika, Wake Up GG, 909에 이어 오는 8일 바닐레어의 ‘516호’가 공개된다. 이 곡은 싱어송라이터이자 기타리스트인 멤버 고히가 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘28일 컴백’ 장민호, 신보 ‘에세이 ep.3’ 트랙리스트 공개···타이틀곡은 ‘사랑의 티키타카’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999470"/>
        <updated>2024-11-07T12:28:16.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장민호가 완성도 높은 신보를 예고했다. 소속사 호엔터테인먼트는 지난 6일 SNS를 통해 장민호의 세 번째 미니앨범 ‘에세이 ep.3’의 트랙리스트 이미지를 공개했다. 트랙리스트에 따르면 이번 앨범에는 첫 번째 트랙 ‘오십(五十)’을 시작으로, ‘사랑의 티키타카’, ‘홀씨’, ‘마음의 나이’, ‘살자’, ‘으라차차차’ 등 총 여섯 곡이 수록됐다. ‘에세이 ep.3’는 앞서 발매한 ‘에세이’ 연작의 세 번째 시리즈로 보다 풍성하게 채워진 가운데, 화려한 협업진들도 눈길을 모은다. 타이틀곡 ‘사랑의 티키타카’에는 EXO(엑소), 김태우, 백지영 등 수많은 아티스트들의 히트곡을 작업한 스타 작곡가 이현승 프로듀서가 참여해 장민호만의 매력을 극대화했다. 또 ‘홀씨’, ‘살자’는 장민호의 ‘신발끈’, ‘풍악을 울려라!’를 통해 호흡을 맞춘 바 있는 이동철 작곡가, 이용구 작사가가 참여했으며 ‘아! 님아’, ‘희망열차’를 작사·작곡한 X-CHILD가 ‘으라차차차’를 통해 장민호와 또 한 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민수, 가슴 시린 사부곡 ‘울아버지’ MV 비하인드 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005191541"/>
        <updated>2024-11-07T11:13:10.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박민수가 생생한 현장감의 뮤직비디오 작업기를 공개했다. 박민수는 지난 6일 공식 유튜브 채널을 통해 신곡 '울아버지'의 뮤직비디오 촬영 비하인드 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 촬영 현장을 바쁘게 오가며 작업에 열중한 박민수의 모습이 담겼다. 박민수는 생생한 라이브에 익살스럽고 실감난 연기를 곁들여 프로페셔널한 면모를 자아냈다. 박민수는 첫 단독 촬영이 무색할 정도로, 여유로운 에너지로 현장의 분위를 활기차게 이끌었으며, 꼼꼼한 모니터링과 스태프들과 자유롭게 의견을 나누는 등 열정 가득한 모습으로 기분 좋은 웃음을 안겼다. 잠에 든 연기를 펼치던 박민수는 실제로 잠에 드는 모습으로 '울아버지'가 탄생하기까지의 치열한 과정을 고스란히 보여줘 눈길을 끌었다. 또 아버지 역의 배우와 세대를 뛰어넘는 케미스트리와 연기합은 물론, 촬영 내내 높은 텐션으로 보는 이들을 절로 웃음 짓게 했다. 특히 이번 뮤직비디오는 아버지와의 추억을 절로 떠오르게 하는 소품을 곳곳에 배치해 보는 이들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심아일랜드, 29일 공연 개최···스페셜 스테이지 준비]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999461"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5인조 록밴드 심아일랜드가 단독 공연을 개최한다. 심아일랜드는 29일 오후 8시 서울 마포구 서교동에 위치한 클럽온에어에서 &lt;디깅 나우: 심아일랜드 단독공연 ‘Let’s find your innerchild, Grown-ups!’(렛츠 파인드 유어 이너차일드 그로운 업스&gt;를 개최한다. 공연은 심아일랜드가 디깅 나우와 함께 선보이는 첫 단독 공연이다. 최근 ‘인디스땅스’ 앨범으로 음악적 역량을 인정받으며 뜨거운 관심을 받고 있는 심아일랜드의 단독 공연인 만큼, 무대 위에서 이들의 새로운 면모를 확인할 수 있는 기회가 될 것으로 예상된다. 예매자들에게는 미공개 포토카드가 증정될 뿐만 아니라 오직 이번 공연에서만 볼 수 있는 스페셜 스테이지 또한 준비되어 있는 만큼, 음악 팬들의 많은 관심이 예상된다. 심아일랜드는 2023년 11월 결성된 5인조 밴드로 음악을 통해 웃음과 감동을 주는 5인조 밴드다. ‘누구나 살면서 한 번쯤 해봤을 생각’을 메인 테마로 다양한 장르의 음악을 선보이고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]아이유, '드림하이' OST 'Someday' 피처링 "다시 한번 불러 좋았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730105"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이유가 14년 만에 'Someday' 피처링에 참여한 소감을 밝혔다. 가수 겸 배우 아이유는 7일 "순수한 목소리들과 함께 다시 한 번 'Someday' 부를 수 있어 좋았어요"라고 전했다. 'Someday'는 지난 2011년 발매된 드라마 '드림하이'의 OST로, 가수 박진영이 작사, 작곡하고 아이유가 부른 곡이다. 극중 ‘필숙’으로 분해 슈퍼스타라는 자신의 꿈을 향해 어둡고 긴 터널을 묵묵히 걸어가며 ‘언젠가’ 마침내 꿈을 이뤄낼 그날이 오기를 기다리는 간절한 마음을 노래한 아이유의 이곡은 당시에도 큰 사랑을 받았고, 아이유의 콘서트 앵콜곡으로 자주 불리기도 하며 여전히 대중의 사랑을 받는 명곡이다. 음원수익 일부를 자립준비청년들의 꿈과 도전을 지원하는 사업에 기부한다는 방송인 박경림의 좋은 취지에 아이유가 뜻을 함께 해 쇼뮤지컬 '드림하이'에 출연하는 무명의 배우, 댄서들과 함께 자신의 곡 'Someday'의 피처링에 참여하기로 했다. 꾸준히 선한 영향력을 발휘해온 아이유의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드림노트, 오는 9일 열리는 팬미팅에 광주 발달장애 야구단 선수 초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999455"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 드림노트가 데뷔 6주년을 더욱 의미 있게 보낼 계획이다. 드림노트(유아이, 보니, 라라, 미소, 수민, 은조)소속사는 “드림노트가 데뷔 6주년 기념 팬미팅에 광주 발달장애 야구단인 이스트 타이거즈 소속 선수 21명을 초청하기로 했다”고 전했다. 오는 9일 서울 강남구 GB 성암아트홀에서 데뷔 6주년 기념 단독 팬미팅 ‘Fly High(플라이 하이)’ 개최를 앞두고 있는 드림노트가 팬미팅에 특별한 손님을 초대한다고. 드림노트는 지난해 광주 동구 고향사랑 기부제와 이스트 타이거즈의 홍보대사로 위촉되며 이스트 타이거즈와의 인연이 시작되었고, 특히 광주 출신 멤버인 라라는 지난 7월 이스트 타이거즈의 연습장을 방문해 선수들을 직접 응원하는 등 꾸준한 인연을 이어오고 있는 것. 드림노트 멤버들은 이번 팬미팅에 이들을 초대하고자했고, 광주동구청 측은 드림노트의 초대에 기쁘게 응해 전체 선수 중 21명이 참석해 공연을 즐길 예정이다. 드림노트는 싱글 ‘초록빛’으로 약 2주간의 음악방송 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1 박봄, '페이스미' OST 가창…처절한 사랑 노래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879889"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1의 박봄이 드라마 ‘페이스미’ OST 첫 번째 주자로 나선다. 빅오션이엔엠은 7일 오후 6시 전 온라인 음원 사이트에 KBS2 드라마 ‘페이스미’ OST Part.1 박봄의 ‘아이 원트 유 백’(I Want U Back)을 발매한다. ‘아이 원트 유 백’은 떠난 사랑에 대한 기억 때문에 힘겨워하는 사람의 마음을 담은 곡이다. 과거가 괴로우면서도 그리운 처절한 사랑 노래로, 이중적인 화자의 심정을 강렬한 신스와 드럼에 녹여냈다. 특히 ‘아이 원트 유 백’은 최근 콘서트를 개최하며 복귀를 알린 투애니원의 박봄이 함께해 기대를 모은다. 박봄은 특유의 유니크하면서도 호소력 짙은 보이스로 듣는 이들의 심금을 울릴 전망이다. 이와 함께 드라마 ‘7인의 부활’, ‘화인가 스캔들’ 등의 OST로 주목받은 가수 클랑과 엘즈업의 ‘다이 포 유’(Die For You)를 작업한 프로듀서 몬스터 넘버 나인, 제이 홍(Jay Hong)이 협업해 곡의 완성도를 높였다는 후문이다. ‘페이스미’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 제이비, 첫 솔로 정규앨범 티저 이미지 공개… 성숙美 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393269"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 갓세븐의 멤버 제이비가 세련된 비주얼로 팬들을 설레게 하고 있다. 제이비는 지난 5일과 7일 소속사 공식 SNS를 통해 첫 번째 솔로 정규앨범 ‘아카이브 원: [로드 러너]’의 TYPE : from 1. 티저 이미지를 잇달아 공개했다. 티저 속 제이비는 한층 세련되고 성숙해진 비주얼로 시선을 사로잡는다. 화이트 셔츠 스타일과 거울, 바위 등을 활용한 구도는 제이비가 새롭게 보여줄 또 다른 매력을 예고하고 있다. 특히 제이비는 그윽한 눈빛과 지긋이 내린 시선만으로도 팬들을 매료시키며 이번 앨범에 대한 기대감을 높였다. 글로벌 보이그룹 갓세븐의 리더이자 솔로 아티스트로서 제이비는 소집해제 이후 본격적인 활동 2막의 문을 열었다. 제이비는 첫 정규앨범인만큼 음악적인 완성도는 물론, 다양한 콘텐츠로 팬들과 적극적으로 소통할 예정이다. 이를 위해 제이비는 각종 티저 이미지와 트랙리스트, 하이라이트 메들리, 리릭 포스터와 뮤직비디오 영상 등을 다채롭게 공개하며 정규 컴백을 예열한다. 긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남규리, 허각, 신곡 '눈물이 왈칵 쏟아진다' 뮤비 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520885"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 허각이 남규리의 지원을 받고 신곡을 발표한다. 허각 소속사 OS프로젝트는 지난 6일 공식 유튜브 채널과 SNS를 통해 허각 신곡 '눈물이 왈칵 쏟아진다' 티저 사진과 함께 뮤직비디오 티저를 공개했다. 티저 사진에는 남규리의 청순한 비주얼을 담아 아련한 분위기를 자아낸다. 뮤직비디오 티저에는 잔잔한 피아노 선율이 시작부터 듣는이들의 귓가를 사로잡은 가운데, 남규리의 청초한 분위기와 우수에 찬 눈빛이 신곡 감성을 배가시킨다. 특히 허각이 '눈물이 왈칵 쏟아진다'라고 부르는 한 소절이 공개되며 애절한 허각표 발라드 탄생을 예고했다. '눈물이 왈칵 쏟아진다'는 허각이 1년 반 만에 내놓는 솔로 신곡 발라드다. 최근 임한별이 설립한 OS프로젝트와 전속계약 소식을 알린 허각은 임한별이 프로듀서로 참여한 곡으로 컴백을 예고해 팬들의 기대를 모았다. 특히 신용재와 함께 3인조 프로젝트 그룹 '허용별'로도 활동하며 환상적인 보컬 시너지를 선보이고 있는 임한별과 허각이 회사 대표와 소속 가수로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 9일 서울서 첫 전국투어 시작…빛나는 음악 여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520884"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진의 데뷔 첫 전국 투어가 이틀 앞으로 다가왔다. 손태진은 오는 9~10일 양일간 서울 경희대학교 평화의전당에서 '2024 손태진 단독 콘서트 '더 쇼케이스 전국투어'(이하 '더 쇼케이스')를 개최한다. 손태진은 최근 정규 1집 '샤인'을 발매하며 다방면에서 활발한 활동을 펼치고 있다. 정규 1집 '샤인'은 손태진이 그간 쌓아온 음악적 역량과 예술적 감각이 고스란히 담긴 앨범이다. 손태진은 솔로 가수로서는 이례적인 트리플 타이틀곡 '가면', '꽃', '널 부르리'를 앞세워 다채로운 장르를 완벽 소화한 바, 무대 위 폭넓은 음악적 스펙트럼을 과시할 전망이다. 손태진의 빛나는 음악 여정을 집약, 전국 투어에서만 만날 수 있는 풍성한 세트리스트를 기대케 한다. 손태진은 이번 전국 투어에서 트로트, 크로스오버, 가요 등 장르를 자유자재로 넘나들며 진정한 크로스오버의 향연을 선보일 예정이다. 이와 관련해 손태진은 지난달 자신의 공식 유튜브 채널에 투어 회의 영상을 깜짝 공개, "어떤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민수, ‘울아버지’ 뮤직비디오 비하인드 공개… 생생한 라이브→실감나는 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393266"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박민수가 생생한 현장감의 뮤직비디오 작업기를 공개했다. 박민수는 지난 6일 공식 유튜브 채널을 통해 신곡 ‘울아버지’의 뮤직비디오 촬영 비하인드 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 촬영 현장을 바쁘게 오가며 작업에 열중한 박민수의 모습이 담겼다. 박민수는 생생한 라이브에 익살스럽고 실감난 연기를 곁들여 프로페셔널한 면모를 자아냈다. 박민수는 첫 단독 촬영이 무색할 정도로, 여유로운 에너지로 현장의 분위를 활기차게 이끌었으며, 꼼꼼한 모니터링과 스태프들과 자유롭게 의견을 나누는 등 열정 가득한 모습으로 기분 좋은 웃음을 안겼다. 잠에 든 연기를 펼치던 박민수는 실제로 잠에 드는 모습으로 '울아버지'가 탄생하기까지의 치열한 과정을 고스란히 보여줘 눈길을 끌었다. 또 아버지 역의 배우와 세대를 뛰어넘는 케미스트리와 연기합은 물론, 촬영 내내 높은 텐션으로 보는 이들을 절로 웃음 짓게 했다. 특히 이번 뮤직비디오는 아버지와의 추억을 절로 떠오르게 하는 소품을 곳곳에 배치해 보는 이들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]제시, '팬 폭행 방관' 논란 벗고 복귀 가능할까..2번 사과→악플 호소→불송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730097"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제시가 팬을 폭행하는 일행을 방관했다는 논란으로 경찰 조사까지 받은 가운데 경찰이 불송치 결정을 내렸다. 7일 SBS에 따르면 서울 강남경찰서는 제시의 협박 및 범인은닉·도피 혐의 관련해 불송치 결정을 내렸다. 경찰은 "제시가 폭행에 가담하거나 협박했다고 볼 정황이 없으며, 범인을 도피시켰다고도 볼 수 없다고 판단해 불송치했다"고 밝혔다. 제시는 지난 9월 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 벌어진 폭행 사건에 연루됐다. 경찰 등에 따르면 미성년자인 피해자는 제시의 팬이라고 밝히며 사진 촬영을 요청했지만 제시 일행 중 한 남성에게 돌연 폭행을 당했다. 피해자는 뇌진탕 진단을 받은 뒤 지난달 10일 신원미상 가해자를 포함해 현장에 있던 4명을 폭행 등 혐의로 고소했다. 당시 적극적인 조치를 취하지 않고 방관했다는 의혹이 일자 제시는 자신의 SNS에 글을 올리고 피해자에게 사과했다. 다만 제시는 이 사건은 처음 본 사람이 벌인 일이라고 해명, "갑작스러운 상황에 당황하여 팬 분을 세심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 한정완, SM C&C와 전속계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520882"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 한정완이 김수로, 이학주, 방민아 등과 한솥밥을 먹는다. SM C&amp;C는 "신인 배우 한정완의 시작을 함께할 수 있어 기쁘다. 한정완이 배우로서 재능을 마음껏 펼칠 수 있도록 다방면에서 지원을 아끼지 않겠다. 앞으로 많은 응원과 관심 부탁드린다"고 7일 밝혔다. 한정완은 다양한 분야의 모델로 활동해 왔으며, 2022년 방영된 채널A 예능프로그램 '펜트하우스'에서는 턱시도를 입고 가이드 역할로 등장해 훤칠한 키와 훈훈한 외모로 호기심을 불러일으켰다. 이후 2023년 웹드라마 '각자의 사정'을 통해 연기자로 데뷔하게 된 한정완은 극 중 주연 하연우 역을 맡아 영화감독 캐릭터를 밀도 있게 그려내 시선을 사로잡았다. 뿐만 아니라, 한정완은 2022년 '미스터 수프라내셔널 세계대회 탑모델', 2021년 '미스터 인터내셔널 코리아' 1위를 차지하는 등 뛰어난 피지컬을 기반으로 한 화려한 수상경력의 소유자이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린, 올해 수능 미응시…본업에 집중 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005879877"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 해린. (사진=이데일리 이영훈 기자) 그룹 뉴진스 해린이 올해 수능에 응시하지 않기로 했다. 7일 뉴진스의 소속사 어도어 측은 해린이 오는 14일 진행될 ‘2025학년도 대학수학능력시험’(이하 수능)을 치르지 않을 예정이라고 밝혔다. 2006년생인 해린은 올해 고등학교 졸업 학력으로 수능 응시 대상자이지만, 여러 활동들이 예정돼 있고 현재로선 음악 활동에만 전념하기 위해 수능을 치르지 않기로 결정했다 한편 해린이 소속된 뉴진스는 올해 더블 싱글 ‘하우 스윗’(How Sweet)과 일본 데뷔 싱글 ‘슈퍼내추럴’(Supernatural)을 연달아 발표해 많은 사랑을 받으며 활발히 활동 중이다. 지난 6월 일본 시장 진출에 성공한 뉴진스는 오는 12월 28일부터 같은 달 31일까지 일본 도쿄 마쿠하리 맷세에서 개최하는 ‘카운트다운 재팬 24/25’ 무대에 오른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 나라도 탐내는 '보물'..문체부 표창장 수상 "감사합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280459"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 차은우가 문체부 표창장을 받고 기쁨을 전했다. 차은우는 7일 자신의 계정에 "감사합니다"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 사진 속에는 차은우가 유인촌 문체부 장관의 직인이 찍힌 표창장과 트로피를 들고 기뻐하는 모습이 담겨 있었다. 차은우는 지난달 31일 서울 중구 국립극장 해오름극장에서 개최된 '2024 대한민국 대중문화예술상'에서 문화체육관광부 장관 표창을 수상했다. 당시 스케줄상 자리에 참석하지 못했던 그는 이후에 상을 전달받고 공식적으로 감사의 인사를 전한 것. 대중문화예술상은 국내 최고 권위 정부 포상으로, 가수, 배우, 희극인, 성우, 방송작가, 연주자 등 대중문화예술인의 사회적 위상과 창작 의욕을 높이고 대중문화예술산업 발전에 이바지한 공을 기리고자 마련됐다. 올해는 배우 신구와 강부자가 은관문화훈장을 수훈받았으며, 가수 김창완이 보관문화훈장을 수훈받았다. 옥관문화훈장은 가수 이문세, 화관문화훈장은 배우 최수종이 수훈받았다. 대통령 표창 수상자는 △김목경 블루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rookie band Nowadays to release digital single on Nov. 21]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061255"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Rookie boy band Nowadays will release digital single “Let's get it” on Nov. 21. Nowadays debuted in April this year with its self-titled first single. The five-member boy band is Cube Entertainment's first new boy band in eight years since Pentagon and its first new group in six years since girl group (G)I-DLE. The members are Hyeonbin, Yoon, Yeonwoo, Jinhyuk and Siyun. The new single comes three months after the release of its latest single “Nowhere.” Nowadays’ second single “Nowhere” sold appr]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쓸쓸한 에디킴의 외침..고독함 담긴 '타임' MV 티저 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280458"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에디킴이 짙은 감성을 예고했다. 에디킴은 지난 6일 소속사 미스틱스토리의 공식 SNS를 통해 디지털 싱글 'TIME' 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 뮤직비디오 티저에는 비 내리는 어두운 밤, 발밑에 있는 조명 하나에 의지하며 벽에 기댄 채 앉아 있는 에디킴의 모습이 담겨 있다. 흠뻑 젖은 처연한 모습의 에디킴은 연신 고독한 분위기를 뽐내고 있어 더욱 시선을 사로잡고 있다. 특히 울부짖는 듯한 에디킴의 목소리와 함께 비가 멈추고 조명이 꺼진 데 이어 홀로 앉아 있는 실루엣이 더욱 쓸쓸함을 배가시키고 있다. 8일 오후 6시 디지털 싱글 'TIME' 발매를 예고한 에디킴은 비현실적이고 몽환적인 분위기가 돋보이는 신보 커버를 공개해 궁금증을 자아낸 바 있다. 이어 왠지 모를 여운을 전하는 뮤직비디오 티저까지 공개하며 다양한 매력을 보여주고 있어 신보에 대한 기대감이 높아진다. 에디킴은 8일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 'TIME'을 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Viviz releases fifth EP 'Voyage' after completing world tour]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061253"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.705Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group Viviz released its fifth EP, titled “Voyage,” on Thursday, approximately a year after its previous EP “Versus." "We wanted to return as soon as possible after receiving so much love and attention for our last hit, “Maniac,” the lead track from “Versus," said member Umji. "Although it took us some time, we were able to train and prepare extensively, so we could show our fans just how much effort we've put in without any regrets." Released on Thursday, the EP features the lead track "Sh]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조회수의 여왕 전유진, 12월16일 팬미팅 개최…피켓팅 예고[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918300"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전유진이 팬들과 만난다. 전유진은 오는 12월 16일 ‘현역가왕’ 우승 기념 미니앨범 ‘온리유(Only You, 가제)’ 공개 하루 전, 그동안 뜨거운 지지를 보내준 팬들과 각별한 시간을 보내는 ‘팬미팅’을 진행한다. 전유진은 지난 6일 정오 현악기의 아름다운 선율과 감성적인 가사를 특유의 청아하고 매력적인 음색으로 표현한 윤명선 작곡가의 ‘사랑에세이’를 선공개했다. 전유진의 ‘사랑에세이’는 공개 직후 각종 음원 랭크에 차트인되며, ‘조회수의 여왕’ 전유진 매직을 여실히 증명했다. 이런 가운데 전유진이 오는 12월 17일 ‘현역가왕’ 우승 기념 미니앨범 ‘온리유’ 발매를 앞두고, ‘팬미팅’을 전격 확정했다. 특히 이번 팬미팅은 팬들과 깊은 속 이야기를 나누면 좋겠다는 전유진의 바람에 따라, 전유진이 직접 기획에 참여해 관심을 모은다. 전유진은 팬미팅에서 인생 첫 미니앨범 발매 기념과 동시에 2024년 세대를 아우르는 독보적인 감성으로 대한민국 국가대표가 된 소녀에서 스무 살의 길목에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황가람, ‘나는 반딧불’로 동십 잡았다…커버 영상 누적 조회수 800만뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000999441"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 황가람이 신곡 ‘나는 반딧불’로 동심을 사로잡았다. 음원차트를 휩쓸고 있는 황가람의 신곡 ‘나는 반딧불’이 아이들의 떼창곡으로 떠오르는 중이다. 키즈 보이그룹 몬스터팩토리키즈는 최근 공식 SNS 채널을 통해 황가람의 ‘나는 반딧불’ 커버 영상을 공개, 총 누적 조회수 800만 뷰 이상의 조회수를 기록하며 이목을 끌었다. 몬스터팩토리키즈의 커버로 화제를 모은 황가람의 ‘나는 반딧불’은 서정적인 가사와 멜로디, 나 자신이 소중하다는 걸 깨달은 메시지가 담겨 많은 이들의 동심을 사로잡고 있다. 여기에 어린아이 특유의 맑은 음색과 자연스럽게 어우러지면서, ‘나는 반딧불’ 커버곡 열풍이 새롭게 불고 있다. 아이들이 참여한 황가람의 ‘나는 반딧불’ 커버 영상에는 “노랫말과 아이들의 하모니가 나의 심장을 저격”, “왜 눈물이 나죠. 너무 아름다운 아이들의 목소리네요”, “천사들의 음성 좋다” 등의 반응이 쏟아지는 중이다. 커버곡 영상이 인기 상승세를 타면서, 황가람과 몬스터팩토리키즈의 컬래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린, 올해 수능 안본다... 본업 집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003393259"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 해린이 올해 수능에 응시하지 않는다. 7일 어도어에 따르면 뉴진스 해린은 오는 14일 진행되는 ‘2025 학년도 대학수학능력시험’을 치르지 않기로 했다. 2006년생인 해린은 올해 수능 응시 대상자이지만 음악 활동에 집중하기 위해 수능을 치르지 않기로 했다. 뉴진스는 올해 더블 싱글 ‘하우 스위트’와 일본 데뷔 싱글 ‘슈퍼 내추럴’로 큰 사랑을 받았다. 이들은 오는 16일 인천 인스파이어 아레나에서 열리는 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직어워즈’ (KGMA) 무대에 선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“음악적 역량 총망라”…손태진, 첫 전국투어 기대 포인트 셋]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034975"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진의 데뷔 첫 전국 투어가 어느새 이틀 앞으로 다가왔다. 손태진은 오는 9~10일 양일간 서울 경희대학교 평화의전당에서 ‘2024 손태진 단독 콘서트 ’The Showcase‘ 전국투어’(이하 ‘The Showcase’)를 개최한다. 손태진은 최근 정규 1집 ‘SHINE’을 발매하며 다방면에서 활발한 활동을 펼치고 있는 가운데, 다음은 손태진의 첫 전국 투어를 기대할 수밖에 없는 세 가지 포인트다. ▲ 빛나는 음악 여정 집약 정규 1집 ‘SHINE’은 손태진이 그간 쌓아온 음악적 역량과 예술적 감각이 고스란히 담긴 앨범이다. 손태진은 솔로 가수로서는 이례적인 트리플 타이틀곡 ‘가면’, ‘꽃’, ‘널 부르리’를 앞세워 다채로운 장르를 완벽 소화한 바, 무대 위 폭넓은 음악적 스펙트럼을 과시할 전망이다. 손태진의 빛나는 음악 여정을 집약, 전국 투어에서만 만날 수 있는 풍성한 세트리스트를 기대케 한다. ▲ 진정한 크로스오버의 향연 손태진은 이번 전국 투어에서 트로트, 크로스오버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Korea's live music ticket sales rise nearly 16% in Q3 with success of 'Chicago,' IU]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061249"/>
        <updated>2024-11-07T10:15:47.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Korea's live music ticket sales rose nearly 16 percent, or 51.4 billion won ($36.8 million), on year in the third quarter, with the musical "Chicago" in Seoul raking in the most buck, the Korea Arts Management Service announced on Thursday. By analyzing data posted on the Korea Performing Arts Box Office Information System, it reported that this year's third quarter saw 5,590 titles, 32,095 performances, about 5.71 million tickets and 379.5 billion won in ticket sales. The total ticket count als]]></content>
    </entry>
</feed>