<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-13T09:15:39.967Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뮤직뱅크' 루셈블, 보컬+안무+매력 모두 잡은 완벽한 'TTYL']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240253"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 루셈블(Loossemble)이 완벽한 무대로 시선을 사로잡았다. 루셈블(현진, 여진, 비비, 고원, 혜주)은 13일 오후 방송된 KBS2 '뮤직뱅크'에 출연해 신곡 'TTYL' 무대를 선보였다. 이날 루셈블은 'TTYL' 손목 스냅으로 영어 'Later'를 표현한 특유의 포인트 안무인 '레이더 댄스'를 선보여 보는 이들의 감탄을 유발했다. 특히 'TTYL' 무대를 진행하며 역동적인 안무와 완벽한 가창력은 물론 새침한 표정 연기로 '프로 아이돌'의 면모를 과시했다. 루셈블의 세 번째 미니 앨범 'TTYL'은 수많은 사람 속에서 색다른 감정과 다양한 인연들을 경험하는 과정에서 나와 다름을 받아들이며 성장하는 모습을 보여주는 작품이다. 타이틀곡 'TTYL'은 플러그 사운드 신시사이저와 리드미컬한 업템포의 드럼이 멤버들의 목소리와 만나 조화를 이룬 팝 댄스곡이다. 'TTYL'은 공개 직후 멕시코, 브라질, 뉴질랜드를 포함한 5개 국가 아이튠즈 월드 와이드 차트에서 1위를 차지하는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fifty Fifty's agency Attrakt to take legal action over Warner Music's poaching attempt]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058987"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Girl group Fifty Fifty's agency Attrakt will take legal measures against Warner Music Korea for attempting to talk the former members into leaving the agency and signing with it, the group's label said on Friday. "We have obtained comprehensive legal evidence proving that Warner Music Korea, The Givers, and former Fifty Fifty members Aran, Saena and Sio colluded to breach their exclusive contracts and engaged in tampering activities," Attrakt said in a statement written only in English. "We have]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뮤뱅’ 루셈블, 설렘 가득한 ‘TTYL’ 무대 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988568"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 루셈블(Loossemble)이 사랑스러운 에너지를 발산했다. 루셈블은 13일 오후 방송한 KBS2 ‘뮤직뱅크’에 출연해 신곡 ‘TTYL’ 무대에 올랐다. 루셈블은 ‘TTYL’ 퍼포먼스로 새침한 표정과 함께 손목 스냅으로 영어 ‘Later’를 표현한 포인트 안무인 ‘레이더 댄스’를 선보여 보는 이들의 감탄을 유발했다. 특히 ‘TTYL’ 무대를 진행하며 역동적인 안무와 완벽한 가창력을 뽐내 ‘프로 아이돌’다운 면모를 보여줬다. 루셈블 세 번째 미니 앨범 ‘TTYL’은 수많은 사람 속에서 색다른 감정과 다양한 인연들을 경험하는 과정에서 나와 다름을 받아들이며 성장하는 모습을 보여주는 작품이다. 특히 타이틀곡 ‘TTYL’은 플러그 사운드 신시사이저와 리드미컬한 업템포의 드럼이 멤버들의 목소리와 만나 조화를 이룬 팝 댄스곡이다. ‘TTYL’은 공개 후 멕시코, 브라질, 뉴질랜드를 포함한 5개 국가 아이튠즈 월드 와이드 차트에서 1위를 차지하는 등 루셈블의 글로벌 인기를 입증시켰다. 루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치즈·러블리크 케이 ‘손해 보기 싫어서’ OST 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379787"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 치즈와 러블리즈 케이가 따뜻한 음색을 담은 ‘손해 보기 싫어서’ 새 OST를 선보인다. tvN X TVING 오리지널 드라마 ‘손해 보기 싫어서’(극본 김혜영/연출 김정식)는 16일 오후 6시 다섯 번째 OST 치즈의 ‘또 다른 이야기’를, 17일 오후 6시 Kei(케이)의 ‘어 뉴 데이’를 연달아 발매한다. 치즈의 ‘또 다른 이야기‘는 밝고 기분 좋은 멜로디에 설레는 분위기를 담은 곡으로 부드러운 기타 연주와 산뜻한 보컬로 표현돼 리스너들의 마음까지 두근거리게 만든다. 길을 걷기만 해도 마음이 간질간질한 어느 날, 우연히 마주친 상대에 대한 설레는 마음과 새롭게 펼쳐질 이야기에 대한 기대를 가사에 담았다. 치즈의 감미로운 독보적 보이스는 더욱 깊은 인상을 남긴다. 또 Kei(케이)의 ‘어 뉴 데이’는 펑키한 기타 리듬과 그루비한 베이스 라인이 시원함을 더하는 팝 장르의 곡으로, “너와 함께라면 어디든 새로운 날들이 펼쳐질 것”이라는 설레는 마음을 담고 있다. 솔로가수로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 듀오 '루민', 데뷔싱글 '불안감' 발표…엉클·쌤플랜 크루 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240250"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성현과 허민영, 두 신예 싱어송라이터가 듀오 '루민'을 결성, '엉클·쌤플랜' 프로젝트 크루 합류와 함께 감성 록발라드로 본격적인 첫 발을 내딛었다. 13일 엉클·쌤플랜 프로젝트 측은 싱어송라이터 듀오 '루민'이 데뷔앨범 '불안감'을 발표, 로서의 첫 행보를 시작했다고 밝혔다. '루민'은 올해 2월 싱글앨범을 낸 한림예고 출신 신예가수 허민영과 대학 음악전공과 함께 작곡가, 믹싱엔지니어 등을 병행하며 싱어송라이터 길을 걷고 있던 김성현으로 구성된 싱어송라이터 듀오다. '엉클·쌤플랜' 허남진의 리드와 함께 듀오를 결성한 이들은 음악적 독창성과 대중을 향한 힐링위로를 건네는 음악들을 선보일 것을 예고하고 있다. 이들의 첫 앨범이자 '엉클·쌤플랜' 프로젝트 세 번째 작품인 루민의 데뷔싱글 '불안감'은 어둠 속에서 나를 덮치는 불안과 두려움을 주제로 한 얼터너티브 록 기반의 발라드 곡이다. 다소 무거운 느낌의 곡 분위기를 배경으로 고독 속에서 느껴지는 절망감을 이겨내고 희망을 찾아가는 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 10월 15일 컴백 확정..'10월 컴백 대전 합류']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155924"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 5개월 만에 컴백을 확정했다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 13일 0시 공식 SNS를 통해 의문의 사진 한 장을 공개하고 오는 10월 15일 새 앨범 발매 소식을 알렸다. 공개된 사진에는 어딘가를 향해 달려가는 82메이저의 모습이 담겨있다. 마치 영화 속 한 장면을 연상하게 하는 강렬한 분위기가 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 특히 멤버들의 흐릿한 형체와 심상치 않은 무드는 신보 콘셉트에 대한 궁금증을 자극했다. 이번 신보는 82메이저가 지난 4월 발매한 첫 번째 미니앨범 'BEAT by 82(비트 바이 에이티투)' 이후 5개월 만에 발표하는 앨범이다. 82메이저는 이번 앨범을 통해 한층 업그레이드된 음악과 퍼포먼스를 선보일 계획이다. 지난해 10월 데뷔한 82메이저는 이례적인 행보를 이어가며 K팝 5세대 아이돌 신흥 강자로 급부상 중이다. 'BEAT by 82' 타이틀곡 '촉(Choke)' Sped Up ver.은 미국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혼다 히토미, K팝 걸그룹 정식 데뷔…김재중 제작 세이마이네임 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240249"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 세이마이네임의 마지막 멤버로 혼다 히토미가 합류했다. 세이마이네임의 소속사 인코드(iNKODE) 엔터테인먼트는 13일 정오 공식 SNS를 통해 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)의 마지막 멤버 혼다 히토미의 트레일러 영상을 공개했다. 히토미의 트레일러 영상은 눈부신 야경과 로맨틱한 밤하늘을 배경으로, 건물 옥상에 앉아 있는 히토미의 모습을 담았다. 여전히 사랑스러운 비주얼을 자랑한 히토미 뒤로 여섯 마리의 고양이들이 다가가는 모습이 마치 앞서 공개된 여섯 멤버들을 떠올리게 만들어 세이마이네임의 이야기에 궁금증이 쏠리고 있다. 세이마이네임은 지난달 30일 첫 번째 멤버 도희를 시작으로 카니, 메이, 준휘, 소하, 승주에 이어 마지막 멤버 히토미까지 일곱 명의 멤버들을 모두 공개했다. 이로써 소녀들의 풋풋한 모습이 담긴 트레일러 영상들이 모두 베일을 벗으면서 세이마이네임의 데뷔에 대한 기대감이 치솟고 있다. 세이마이네임은 인코드의 CSO(최고전략책임자) 김재중이 심혈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 결국 가처분 신청… 하이브 “해임은 어도어 독자결정…불복 유감” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379786"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 어도어 임시주총 소집 및 어도어 사내이사 재선임을 위한 가처분 신청을 냈다. 이에 대해 하이브는 “민 전 대표의 대표이사 해임은 어도어 이사회의 독자적 판단”이라며 “이사회 결정을 따르지 않는 데 대해 유감”이라는 입장을 전했다. 민 전 대표의 법률대리를 맡고 있는 법무법인 세종은 13일 서울중앙지방법원에 어도어 임시주주총회 소집 및 어도어 사내이사 재선임을 위한 가처분 신청을 냈다고 알렸다. 세종 측은 해임 효력정지 가처분이 아닌 이사 선임 대표 및 대표이사 선임 가처분 신청을 낸 이유에 대해 “11월 2일 전까지 어도어 이사 재선임을 위한 임시주주총회가 필효한 점, 법원의 가처분 심리기간 등을 고려했다”고 설명했다. 어도어는 지난달 말 이사회를 열고 민 전 대표를 해임한 뒤 김주영 어도어 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다. 이에 민 전 대표 측은 대표이사 해임은 주주간계약에 위반되는 것이고 법원의 의결권행사금지 가처분 결정에도 반하는 결정이라고 반발했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뉴진스 다니엘 언니' 올리비아 마쉬, 가수 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771503"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 3대 메이저 음반사 중 하나인 워너뮤직그룹의 워너뮤직코리아가 새로운 글로벌 레이블 엠플리파이(MPLIFY)를 론칭했다. 첫 번째 합류 아티스트는 그룹 뉴진스의 친언니로 알려진 미국-호주 국적의 올리비아 마쉬(Olivia Marsh)다. 엠플리파이는 13일 론칭 소식과 함께 "올리비아 마쉬(Olivia Marsh)와 전속계약을 체결했다"고 밝혔다. 첫 아티스트로 공개된 올리비아 마쉬는 오스트레일리아 출신의 싱어송라이터로 뛰어난 재능과 독창성을 지니고 있다. 아바(ABBA), 존 덴버(John Denver), 테임 임팔라(Tame Impala), 베라 블루(Vera Blue) 등 다양한 장르의 아티스트로부터 영감을 받아왔으며 어려서부터 노래하고 음악을 작곡해왔다. K팝 프로듀서 및 작곡가들과 협업을 해오며 실력을 쌓아온 올리비아 마쉬는 오는 10월 중 데뷔를 앞두고 있다. 올리비아 마쉬는 "엠플리파이와 새로운 여정을 함께하게 되어 매우 기쁘다. 하루빨리 제 음악을 모든 분들께 선보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈퍼주니어-D&E, 미니 6집 트랙리스트 공개…타이틀은 'Go High']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321905"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 오후 6시 발매 그룹 슈퍼주니어-D&amp;E(SUPER JUNIOR-D&amp;E, 동해&amp;은혁)의 컴백 타이틀이 베일을 벗었다. 13일 슈퍼주니어-D&amp;E는 공식 SNS를 통해 여섯 번째 미니앨범 'INEVITABLE(인에비터블)'의 트랙리스트를 공개했다. 다양한 매력을 담은 트랙리스트에서 동해와 은혁의 새로운 음악세계를 볼 수 있다. 공개된 트랙리스트에 따르면 미니 6집에는 타이틀'Go High(고 하이)'를 포함해 'Break(브레이크)' '도망쳐' 'Only You(온리 유)' 'Eau De Perfume(오 드 퍼퓸)' '그럴듯한 가설'까지 총 여섯 개의 곡이 담긴다. 타이틀곡 'Go High'에는 동해가 작사 작곡에 참여해 진정성을 더했고 그룹 히스토리(History) 출신 싱어송라이터 ROKSTAXIL(송경일)이 힘을 보태 완성도를 높였다. 또 동해는 타이틀곡 외 세 개의 수록곡 작업에도 참여해 한층 성장한 음악적 역량을 발휘했다. 이외에도 프로듀싱 팀 Vendors(벤더스)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데이식스 탈퇴' 제이, 합류설 부인…"날 지우려 하는 거 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771501"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스 전 멤버 제이(본명 김제형)이 탈퇴 후 심경을 전했다. 제이는 지난 12일 미국 라디오 'Zach Sang Show'(잭 생 쇼)에 게스트로 출연했다. 그는 현재 eaJ라는 활동명으로 미국서 가수 활동을 하고 있다. 특히 최근 온라인 커뮤니티를 중심으로 제이의 데이식스 합류설 등에 대해 "이상한 소문이 돈다. 난 그렇게 말한 적이 없다"고 강하게 선을 그었다 . 이어 제이는 최근 데이식스 앨범에 대해 어떻게 생각하냐는 질문에 "제 입장에서는 데이식스 관련 내용을 보는 게 힘들다. 왜냐하면, 오랫동안 저에게 많은 것들을 떠올리게 하기 때문"이라며 "그 앨범을 보고, 처음에는 직감적으로 누군가가 저를 그 역사에서 지우려고 하는 것 같다는 느낌이 들었다. 그게 나쁘다고 생각하는 것은 아니지만, 마음이 아팠다"고 토로했다. 이어 제이는 "저는 그 팀을 위해 제 한국에서의 커리어를 정말로 포기했기 때문이다. 저는 할 수 있는 모든 방법으로 팀을 알리려고 싸웠었다. 그런데 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stray Kids to feature on season 2 soundtrack of 'Arcane' on Netflix]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000058986"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Boy band Stray Kids will record a song for the soundtrack of the second season of "Arcane," an animated series produced in a collaboration between Riot Games and Netflix, as the only K-pop group featured. Stray Kids will contribute track No. 18 of the album "Come Play" along with singers Young Miko and Tom Morello. The second season of "Arcane" will hit Netflix in November, three years after the first season was released in 2021. The animation is based on the characters and plot of Riot Games' f]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['손해 보기 싫어서' 치즈·케이 OST 연달아 발표…상승세 이어간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240248"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 치즈와 러블리즈 케이가 나란히 새 OST를 선보인다. tvN X TVING 오리지널 드라마 '손해 보기 싫어서'는 16일 오후 6시 다섯 번째 OST 치즈의 '또 다른 이야기'와 17일 오후 6시 Kei(케이)의 'A New Day'를 연달아 발매한다. 치즈의 '또 다른 이야기'는 밝고 기분 좋은 멜로디에 설레는 분위기를 담은 곡으로 부드러운 기타 연주와 산뜻한 보컬로 표현돼 리스너들의 마음을 두근거리게 만든다. 길을 걷기만 해도 마음이 간질간질한 어느 날, 우연히 마주친 상대에 대한 설레는 마음과 새롭게 펼쳐질 이야기에 대한 기대를 가사에 담았다. 치즈의 감미로운 보이스가 곡의 분위기를 한츨 끌어올렸다. 또 Kei(케이)의 'A New Day'는 펑키한 기타 리듬과 그루비한 베이스 라인이 시원함을 더하는 팝 장르의 곡으로, "너와 함께라면 어디든 새로운 날들이 펼쳐질 것"이라는 설레는 마음을 담았다. 솔로가수로서 뮤지컬, OST 등 다방면의 활동을 펼치고 있는 케이의 사랑스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파테코, 오늘(13일) 헤이즈X다듀 피처링 신곡 '말하지 않아도' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005155921"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지션 파테코(PATEKO)가 약 2년 반 만에 신곡으로 돌아온다. 파테코는 13일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 '말하지 않아도 (feat. Heize, Dynamic Duo)'를 발매한다. '말하지 않아도'는 지난 2022년 발매한 첫 정규앨범 'Blended Noise(블렌디드 노이즈)' 이후 파테코가 약 2년 반 만에 발표하는 신보로, 오는 10월 중순 발매를 앞둔 두 번째 정규앨범 '조수석'의 선공개 싱글이다. 미디 기타 사운드가 특징적인 랩발라드로, 2000년대 감성이 떠오르는 이별을 앞둔 연인들의 솔직한 심정을 표현한 가사와 처연한 보컬이 돋보인다. 파테코는 이번에도 독보적인 스타일로 리스너들에게 귀호강을 선물할 예정이다. 특히 음원 강자 헤이즈와 다이나믹 듀오가 '말하지 않아도'에 피처링으로 참여해 듣는 재미와 완성도를 한 번에 높일 전망이다. 파테코는 앞서 'Ohayo My Night(오하요 마이 나이트)'와 장마 연금으로 불리는 'Rainy Da]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 11월 데뷔 첫 단독 전국투어 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379785"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 데뷔 첫 단독 전국 투어에 나선다. 손태진은 13일 오후 2시 공식 SNS를 통해 ‘2024 손태진 단독 콘서트 '더 쇼케이스' 전국투어’(이하 ‘더 쇼케이스’)의 포스터를 게재하고 전국 투어 개최 소식을 알렸다. ‘더 쇼케이스’는 손태진이 데뷔 후 처음으로 진행하는 전국 투어다. 밝은 태양을 닮은 손태진의 뜨거운 열정은 물론 그의 음악이 주는 무한한 감동, 다채로운 장르를 넘나드는 마법 같은 시간들이 한데 어우러져 관객들을 환상적인 음악 세계로 초대할 것으로 기대된다. 손태진은 국내를 대표하는 우승 콜렉터로 활발히 활약 중이다. ‘팬텀싱어’, ‘불타는 트롯맨’에 이어 최근 ‘불후의 명곡’에서 잇달아 우승 트로피를 들어올리며 2024년 최다 우승자 타이틀을을 꿰찼다. 손태진은 지난 7일 조항조가 선물한 특전곡 ‘백야’를 발매했다. 이 곡은 국내 주요 음원 사이트 벅스 실시간 차트에서 1위에 오르며 인기를 입증했다. 손태진의 첫 전국 투어 ‘더 쇼케이스’의 시작을 알리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정효빈, 신곡 '어린 마음 꽃이 피었나' 발매…2개월만 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005033804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005033804"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정효빈이 2개월 만에 컴백한다. 정효빈은 13일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 디지털 싱글 '어린 마음 꽃이 피었나'를 발매한다. '어린 마음 꽃이 피었나'는 정효빈이 직접 작사에 참여한 곡으로, 언제였는지 모를 사랑이 스며드는 순간을 찾아 마음속을 헤집어 가는 이야기를 담고 있다. 불안하고 여린 감정을 정효빈만의 섬세한 표현력과 감성으로 풀어냈다. 특히 정효빈은 맑고 따뜻한 음색으로 잔잔한 피아노 선율부터 켜켜이 쌓여가는 공간감 있는 사운드까지 이끌며 깊은 감정선을 극대화한다. 한층 성장하고 깊어진 정효빈의 음악적 역량도 돋보인다. 신곡 발매에 이어 정효빈은 연말 단독 콘서트 개최를 준비 중이다. 올해 7월 싱글 '빗속에'를 발매하고, 이달 합동 콘서트 '스프라우트(Sprout) 연우x정효빈'으로 관객들과 만난 정효빈의 종횡무진 활약이 하반기에도 지속될 전망이다. 정효빈은 유니크한 음색과 폭넓은 장르 소화력, 청순한 비주얼을 갖춘 아티스트이다. 자신의 앨범뿐만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권진아, '엄마친구아들' OST '담' 가창…설렘과 여운 극대화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003240247"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권진아가 OST 가창자로 나선다. 권진아는 tvN 토일 드라마 '엄마친구아들'의 네 번째 OST '담'의 가창을 맡았다. 해당 음원은 오는 15일 오후 6시 발매된다. '담'은 자신도 모르게 상대방을 사랑하고 있었던 마음을 서서히 깨닫고 마음을 열게 되는 감정을 담은 곡이다. 가창을 맡은 권진아의 독보적인 목소리와 잔잔한 피아노 연주로 담백하게 시작되며, 기타와 스트링이 따뜻하게 어우러져 곡의 분위기를 한층 고조시킨다. 최근 '엄마친구아들'에서 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 본격적인 로맨스에 돌입한 가운데, 권진아의 보컬로 완성된 새 OST '담'은 로맨틱한 관계성에 대한 몰입도를 극대화시키며 설렘을 배가시킬 것으로 기대된다. 한편 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’은 매주 토일 밤 9시 20분에 방송되며, 권진아의 '담'은 15일 오후 6시 전 음원사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, '성범죄 혐의' NCT 출신 태일 불구속 송치(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014931722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014931722"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울중앙지검 여성아동범죄조사1부 배당 성범죄 혐의로 고소돼 아이돌그룹 NCT를 탈퇴한 가수 태일(30·본명 문태일)이 검찰에 넘겨졌다. 서울 방배경찰서는 13일 태일을 전날 검찰에 불구속 송치했다고 밝혔다. 사건은 서울중앙지검 여성아동범죄조사1부(김지혜 부장검사)에 배당됐다. 경찰은 지난 6월 피해자의 신고로 태일을 입건했으며 지난달 28일 소환조사했다. 소속사인 SM엔터테인먼트는 소환조사 당일 "사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했다"며 태일이 팀을 탈퇴했다고 밝혔다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니·에스파 윈터·남지현 뭉친 ‘KGMA’…글로벌도 관심 집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023452"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 에스파 윈터, 배우 남지현이 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA) 사회자로 낙점되며 전 세계 K팝 팬들의 관심이 집중되고 있다. KGMA 조직위원회에 따르면 오는 11월 16일과 17일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최되는 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈의 MC로 세 사람이 호흡을 맞춘다. 첫째 날인 16일에는 뉴진스 하니와 남지현이, 둘째 날인 17일에는 에스파 윈터와 남지현이 각각 나선다. KGMA 조직위원회는 여성 MC들이 시상식을 이끌어가는 데 대해 “새로운 시대에 새로운 가요시상식으로 출범하는 KGMA를 상징하는 의미로 양일간 여성 아티스트를 MC로 선정했다”고 밝혔다. 이번에 ‘2024 KGMA’에 MC로 발탁된 세 사람은 K팝과 K드라마 등 각자의 영역에서 독보적인 활약을 보여준 아티스트들인 만큼, 글로벌 팬들은 뜨거운 관심을 보내고 있다. 특히 올해 가요계를 주름잡은 에스파와 뉴진스 멤버들과 인기리에 방영 중인 드라마 ‘굿파트너’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이즈원 혼다 히토미, 김재중 제작 걸그룹으로 '재데뷔']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771498"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 세이마이네임의 마지막 퍼즐은 히토미였다. 세이마이네임의 소속사 인코드(iNKODE) 엔터테인먼트는 13일 정오 공식 SNS를 통해 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)의 마지막 멤버로 혼다 히토미의 트레일러 영상을 공개했다. 히토미의 트레일러 영상은 눈부신 야경과 로맨틱한 밤하늘을 배경으로, 건물 옥상에 앉아 있는 히토미의 모습을 담아냈다. 여전히 사랑스러운 비주얼을 자랑한 히토미 뒤로 여섯 마리의 고양이들이 다가가는 모습이 마치 앞서 공개된 여섯 멤버들을 떠올리게 만드는 등 세이마이네임의 이야기에 궁금증이 쏠리고 있다. 세이마이네임은 지난달 30일 첫 번째 멤버 도희를 시작으로 카니, 메이, 준휘, 소하, 승주에 이어 마지막 멤버 히토미까지 일곱 명의 멤버들을 모두 공개했다. 이로써 보기만 해도 미소 짓게 만드는 소녀들의 풋풋한 모습이 담긴 트레일러 영상들이 모두 베일을 벗으면서 세이마이네임의 데뷔에 대한 기대감이 치솟고 있다. 인코드의 CSO(최고전략책임자) 김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이즈원 혼다 히토미, '김재중 제작' 세이마이네임 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005033803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005033803"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 세이마이네임의 마지막 퍼즐은 그룹 아이즈원 출신 혼다 히토미였다. 소속사 인코드(iNKODE) 엔터테인먼트는 13일 정오 공식 SNS를 통해 신인 걸그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)의 마지막 멤버로 혼다 히토미의 트레일러 영상을 공개했다. 히토미의 트레일러 영상은 눈부신 야경과 로맨틱한 밤하늘을 배경으로, 건물 옥상에 앉아 있는 히토미의 모습을 담아냈다. 여전히 사랑스러운 비주얼을 자랑한 히토미 뒤로 여섯 마리의 고양이들이 다가가는 모습이 마치 앞서 공개된 여섯 멤버들을 떠올리게 만드는 등 세이마이네임의 이야기에 궁금증이 쏠리고 있다. 이로써 세이마이네임은 지난달 30일 첫 번째 멤버 도희를 시작으로 카니, 메이, 준휘, 소하, 승주에 이어 마지막 멤버 히토미까지 일곱 명의 멤버들을 모두 공개했다. 히토미는 Mnet의 오디션 프로그램 '프로듀스 48'을 통해 결성된 걸그룹 아이즈원(IZ*ONE)의 멤버로 활동하며 많은 사랑을 받았다. 인코드 측은 "CSO(최고전략책임자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인, '슈퍼소닉' 열풍ing…챌린지 조회수 1억뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000512041"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인의 '슈퍼소닉' 인기가 이어지고 있다 13일 소속사 플레디스 엔터테인먼트는 "프로미스나인 세 번째 싱글 타이틀곡 '슈퍼소닉' 댄스 챌린지 영상 누적 합산 조회수가 이날 밤 12시 기준 1억 130만 회를 넘어섰다"고 밝혔다. 틱톡, 인스타그램 릴스, 유튜브 쇼츠 등에 올라온 '슈퍼소닉' 댄스 챌린지에는 세븐틴 승관, 엔하이픈 정원, 르세라핌 은채, 앤팀 조, 보이넥스트도어 성호와 리우, 투어스 지훈과 경민, 아일릿 모카와 이로하, 김종국, 김재중, 샤이니 태민, 효린, 비투비 이민혁, 마마무 문별, (여자)아이들 미연, 스테이씨 윤, 제로베이스원 성한빈 등 여러 아티스트가 동참했다. '슈퍼소닉' 음원 또한 인기 상승세를 타며 프로미스나인 자체 최고 순위를 경신했다. 지난달 12일 공개된 이 노래는 멜론 '톱 100'에 99위로 첫 진입한 이래 순위를 꾸준히 끌어올려 이날 오전 9시 기준 14위를 찍었다. 앞서 '슈퍼소닉'은 벅스 주간 차트와 애플뮤직 한국 1위를 비롯]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임팩트 출신' 태호, 오늘(13일) 신곡 발매…일본 진출 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771496"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태호가 일본 데뷔 앨범을 발매하고 글로벌 활동에 나선다. 소속사 에이치 에이 엠(HAM)에 따르면 태호는 13일 오후 6시 일본 첫 싱글 ‘きみがすき(키미가스키)(좋아해, 널 JP.ver)’ 음원 발매 후 본격적인 일본 프로모션 활동에 돌입한다. ‘きみがすき(좋아해, 널 JP.ver)’은 태호의 첫 일본 디지털 싱글로, 매력적인 태호의 보컬과 청량한 리듬감, 밝고 경쾌한 밴드 사운드가 돋보인다. 오랫동안 연습해온 떨림 가득한 고백의 순간을 태호의 목소리로 사랑스럽게 담았다. 이번에도 태호가 직접 작곡에 참여했으며, 작사에는 홍은기가 지원사격해 싱어송라이터의 면모를 확실하게 보여줬다. 앞서 세 번째 싱글 ‘너의 찬란한 내일을 위해’ 국내 활동 후 약 3개월 만에 일본 데뷔를 알린 태호는 곧 ‘제4회 월드 뮤직 페스티벌’을 시작으로 앨범 프로모션과 이벤트, 다양한 매체 활동을 통해 현지 팬들을 만날 계획이다. 또한 일본 활동 종료 후 오는 10월, ‘きみがすき(좋아해, 널 JP.v]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YG 측 "양현석 협찬 받은 시계, 검찰 기소 납득 어려워" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771491"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG엔터테인먼트가 양현석 대표가 받은 명품 시계에 대해 세금을 내지 않은 것과 관련한 혐의로 기소된 것과 관련해 입장을 밝혔다. 13일 YG엔터테인먼트는 "양현석 총괄은 10여 년 전인 2014년 해당 시계 업체로부터 홍보를 부탁받고, 국내에서 제품을 협찬받아 방송에 노출한 일이 있었다"며 "이후 2017년 해당 업체가 통관절차 없이 다수의 시계들을 들여오거나 가지고 나간 사실이 적발되면서, 양현석 총괄이 홍보를 목적으로 협찬받은 시계까지 조사받은 적이 있다"고 밝혔다. 이어 "2017년 당시 양현석 총괄은 성실히 조사를 받았고, 공인으로서 사소한 문제에도 휘말리고 싶지 않은 마음에 협찬 시계들을 모두 조사 기관에 자진 제출하기도 했다"며 "2013년부터 국내에도 공식 매장이 있어 한국을 자주 찾던 아시아계 외국인 해당 업체 대표는 2017년 조사 당시 피의자 조사에 수차례 불응하였으며 그 이후 7년 동안 단 한 번도 한국에 입국하지 않다가, 최근 입국하면서 다시 조사가 진행됐다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투애니원, 아시아 투어 규모 확장…방콕·타이베이 공연 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003870909"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:27.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투애니원(2NE1)이 아시아 투어의 주요 일정을 모두 확정했다. YG엔터테인먼트는 13일 공식 '2024-25 투애니원 아시아 투어 [웰컴 백](2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK])'의 세 번째 포스터를 게재했다. 이에 따르면 2NE1은 내년 1월 25일 태국 방콕, 2월 8일 대만 타이베이 공연을 추가 개최한다. 이로써 2NE1은 투어 규모를 대폭 확장해 아시아에서만 9개 도시, 15회에 걸쳐 관객들과 만나게 됐다. 앞서 이들은 10월 4일·5일·6일 사흘간의 서울 공연을 시작으로 마닐라, 자카르타, 고베, 홍콩, 도쿄, 싱가포르 공연 소식을 전한 바 있다. 또한 앞선 서울 공연은 추가 회차와 시야 제한석까지 모두 오픈했음에도 매진을 기록했으며, 일본 고베와 도쿄에서 열리는 4회 공연 역시 전석 매진돼 각 1회차씩 추가 개최를 확정했다. 한편, 2NE1의 아시아 투어는 라이브네이션, 일본 투어는 에이벡스(avex)와의 파트너십을 통해 진행된다.]]></content>
    </entry>
</feed>