<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-05T10:17:27.351Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 출산 한 달 만에 되찾은 복근...몸매 완벽 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177880"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤지가 출산 한 달 만에 복귀했다. 김윤지는 5일 "First day back to work"라는 글과 함께 화보 촬영 현장을 공개하며 복귀를 알렸다. 김윤지는 한 달 전 딸을 출산했다고는 믿을 수 없을 만큼 날씬한 몸매를 드러내 시선을 사로잡았다. 임신 중에도 꾸준히 운동하는 모습으로 화제가 되기도 했던 김윤지는 출산 한 달 만에 브라톱까지 소화한 모습. 탄탄한 복근이 돋보이는 김윤지의 몸매가 감탄을 불러일으킨다. 한편 김윤지는 2021년 개그맨 이상해, 국악인 김영임 부부의 아들과 결혼했으며, 지난달 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 5kg 빼고 과감해졌네..파격 레깅스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177879"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영란이 자신 있게 몸매를 뽐냈다. 장영란은 5일 "바쁜 일정에 오늘도 해냈다. 운동을 죽기보다 싫어하는 라니라니영라니를 운동을 좋아하게 만들어줘서 고마워요"라며 운동을 마친 후 만족감을 드러냈다. 최근 5kg 감량에 성공한 장영란은 브라톱에 레깅스를 입고 날씬한 몸매를 과시했다. 운동으로 가꾼 탄탄한 몸매가 감탄을 불러일으킨다. 장영란은 "이러다 또 바쁘다는 핑계로 못 갈 수도 있지만 아니 아니 아니야. 이번에 평생 자기와의 싸움에서 이겨볼게요. 힘들어도 우리 자신과의 싸움에서 이겨봐요"라며 "작심삼일이라도 괜찮아. 시작이 반이다요"라며 꾸준한 운동을 다짐했다. 한편 장영란은 2009년 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥김다예' 딸 미모 벌써 완성형?…"다리 길고 쌍꺼풀 보여"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711792"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍, 김다예 부부가 딸 전복이(태명)의 초음파 사진을 공개하며 벌써부터 딸의 미모 자랑에 열을 올렸다. 5일 오후 박수홍, 김다예 부부의 딸을 위한 SNS 계정에는 '전복이 근황'이라는 글과 함께 초음파 사진 3장이 게재됐다. 김다예는 "31주 1.7㎏으로 무럭무럭 건강하게 잘 자라는 중. 전복이 다리 길이가 늘 한 주 크다. 아빠 닮은 듯? 오늘 사진에 찍힌 눈은 쌍꺼풀이 아주 두꺼운 것 같은 느낌이다. 이건 엄마 닮은 듯"이라며 기뻐했다. 그러면서 "아빠, 엄마의 예쁜 것만 닮아서 건강하게 나오길"이라고 소망했다. 전복이는 흐릿한 사진 속에서도 뚜렷한 콧대와 쌍꺼풀을 자랑해 누리꾼의 감탄을 자아냈다. 한편 박수홍은 지난 2021년 23세 연하 김다예와 결혼식을 올린 뒤 지난 3월 결혼 3년 만에 임신 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 255만원짜리 P사 명품 밀짚가방 들고 딸·아들과 나들이 "목숨보다 소중해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673995"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영란이 자녀들을 향한 애정을 드러냈다. 장영란은 3일 자신의 인스타그램에 "내가 태어나서 제일 잘한 일"이라며 "두 아이의 엄마가 된 일. 비글남매. 목숨보다 소중한 내 새끼 사랑해"라고 글을 올렸다. 이어 "방학이라 정신은 가출하고 깜빡 깜빡하고 하는 일이 많아서 그런지 요새 들어 자꾸 실수 투성인 엄마지만 한결 같이 사랑해줘서 너무 고마워"라고 적었다. 또한 "무거운 장바구니는 지우가 들고 엄마 가방은 준우가 들고 책가방은 내가 들고. 소소한 행복 느끼며 오늘도 우리 힘내요"라고 전했다. 함께 게시한 사진 속 장영란은 자녀들과 홍대의 한 애니메이션 전시회를 보러 간 모습. 255만 원짜리 명품브랜드 P사의 라피아백에 흰색 민소매와 블랙 팬츠로 여름룩을 완성했다. 대학생 같은 장영란의 동안 미모도 눈길을 끈다. 또 다른 사진에서는 자녀들과 외출한 모습. 서로 서로 가방을 들어주는 모습이 훈훈함을 자아낸다. 1978년생인 장영란은 2001년 연예계 활동을 시작했다. 장영란은 3살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이범수와의 이혼 아픔 다 잊었나…前아내 이윤진, 제대로 머리 비우기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673994"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수의 전 아내 이윤진이 근황을 알렸다. 5일 이윤진은 "긍정적인 생각"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이윤진은 연두색 뜨개질 니트 모자를 쓰고 사진을 남기는 모습. 멍한 표정을 클로즈업해 순간을 남겼다. 이범수와 이윤진은 2010년 결혼했다. 결혼 14년 만인 지난 3월 파경을 맞은 사실이 알려졌다. 그 과정에서 이윤진은 소셜 미디어에 이범수에 대한 각종 폭로를 했다. 이범수 소속사 측은 "자세한 내용은 사적인 내용이라 확인이 어렵다"고 밝혔다. 이범수와 이윤진은 슬하에 1남 1녀를 뒀다. 아들은 이범수가, 딸은 이윤진이 각각 데리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 서현, '반말 이슈'에 입 열었다…23년 만에 변화 가능할까 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673993"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 서현이 23년 만에 멤버들에게 말을 놓기로 약속했다. 5일 수영은 자신의 인스타그램에 "파니 &amp; 소시 &amp; 소원. Happy Birthday. 서현이가 오늘부터 언니들한테 반말하기로 했다. 순규야 보고 싶어"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진에는 써니를 제외한 소녀시대 멤버 7명의 모습이 담겨있다. 써니는 미국에 거주 중인 상태라 불참했다고 알려졌다. 수영의 멘트가 눈길을 끈다. 소녀시대의 1991년생 막내 서현이 언니들에게 반말하기로 했다는 것. 서현은 연습생 시절부터 현재까지 멤버들에게 존댓말을 써왔다. 서현은 "아직 조금 어색한데 잘해볼 거야 언니. 아무튼 GG FOREVER"이라는 애정 어린 댓글을 달았다. 유리는 "귀여워. 서현 반모 23년만"이라고 말했고, 수영 또한 "23년만인가 봐 진짜"라고 놀라움을 내비쳤다. 5일 자정 유리의 유튜브에는 소녀시대 데뷔 17주년과 티파니 영의 생일을 기념하는 모습이 담긴 영상이 올라왔다. 소녀시대는 2007년 8월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 신동엽도 놀란 통 큰 플렉스.."'놀토' 스태프 위해 몇천만 원 써" ('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177872"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리의 미담이 공개됐다. 5일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 영화 '빅토리'의 주역 혜리, 박세완이 출연했다. 신동엽은 "혜리랑 같이 방송하면서 진짜 너무 많이 놀랐다. 일단 첫 번째는 진짜 웃기고 빠르다. 감각이 좋고 센스가 남다르다. 그리고 카메라 없을 때나 있을 때나 똑같이 친절하고 따뜻하다"며 혜리의 성품에 대해 칭찬했다. 이어 "진짜 너무 놀란 게 혜리가 어떤 드라마 작품 들어가는 거랑 이것저것 때문에 어쩔 수 없이 '놀라운 토요일'(이하 '놀토')을 그만해야 되는 상황이었다. 근데 혜리가 마지막 회식하자고 했는데 모든 스태프가 다 모인 가운데 느닷없이 이벤트를 진행했다"며 혜리의' 놀토' 하차 당시를 떠올렸다. 신동엽은 "혜리가 럭키드로우를 시작하는데 1등 상품이 진짜 몇백만 원짜리였다. 그 밑에도 1백~2백만 원 정도였다. 내가 볼 때는 몇천만 원을 썼다. 그리고 연예인들은 못 갖게 하고 다 스태프들을 나눠주려고 했다. 그걸 뽑아서 나중에 스태프들 선물 다 챙겨주는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 미나, 홀리는 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684918"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 미나가 홀리는 미모를 뽐냈다. 4일 미나는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 무대 비하인드. 다채로운 스타일링을 완벽하게 소화한 미나는 늘씬한 몸매와 함께 고혹적인 분위기를 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 미나에게 찬사를 표했다. 사진=미나 인스타그램 한편, 트와이스는 17일 일본 정규 5집 ‘DIVE’를 발매했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올림픽이 득됐다…10% 고지 넘은 '낮밤녀', 시청률·화제성 다 잡은 비결 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673992"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김세아의 세심》 김세아 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 '세'심하고, '심'도있게 파헤쳐봅니다. 4년에 한 번 돌아오는 전세계인들의 축제인 올림픽으로 온 나라가 들썩 중인 지금, 올림픽 덕에 득을 본 드라마가 있다. 지난 4일 종영한 JTBC 주말드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'다. 4일 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하 연출 이형민 최선민)(이하 '낮밤녀') 최종회는 수도권 12.1%, 전국 11.7%(닐슨코리아 유료가구 기준)를 기록하며 10%를 돌파했다. 수도권과 전국 기준 모두 자체 최고 시청률을 경신했다. 최종회 전 15회에서 전국 8.7%, 수도권 8.6%를 기록하면서 이들이 목표했던 시청률 10%대를 뚫기 어려워 보였지만, 결국 마지막회에서 반등에 성공하며 10%의 고지를 넘어섰다. 앞서 '낮밤녀'는 첫 회 4.0%를 기록하면서 다소 낮은 시청률로 시작했다. 2회에서는 시청률 3.6%를 기록하면서 10%대는 커녕, 5%대를 뚫는 것 마저 어려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장문복, 막노동 생활 청산했다.."댄스 아카데미 부원장" 달라진 근황 [직격인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255782"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장문복(29)이 아르바이트 생활을 청산하고 달라진 근황을 밝혔다. 장문복은 5일 오후 서울 종로구 대학로 씨어터스튜디오에서 진행된 연극 '올스타 보잉보잉' 프레스콜 및 포토월 행사에 초대 손님으로 참석했다. 장문복이 취재진 앞에서 입을 연 건 지난 2020년 사생활 논란 이후 4년 만이다. 그는 트레이드마크인 긴 생머리를 휘날리며 포토월에 섰고, "'보잉보잉'에 친한 형인 심연석이 출연해 응원 차 오게 됐다. 형 덕분에 영광스러운 자리에 서게 돼서 감사하다"라고 짧은 인사말은 건넸다. 행사 이후 장문복은 스타뉴스에 직접 그간의 근황에 대해 이야기했다. 그는 작년 7월 유튜브 채널 '근황 올림픽'에서 택배 상하차, 공사장 등 생계를 위해 다수의 아르바이트를 섭렵했다고 알려 화제를 모았던 바. 하지만 장문복은 1년 새 달라진 일상을 밝혀 눈길을 끌었다. 그는 "지금은 아르바이트 생활은 안 하고 있다"라고 전했다. 장문복은 "요즘에는 솔로 활동 위주로 준비를 계속하고 있다. 또 유튜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40대' 오윤아, 비키니 입고 글래머 과시…몸매 관리 꾸준히 한 보람 있네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673991"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 일상을 공유했다. 8월 4일 오윤아는 "너무 예쁨~ 피서룩"이라는 글과 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 갈색 비키니에 화려한 패턴의 반소매 셔츠와 반바지를 입은 오윤아의 모습이 담겨있다. 그는 탄탄한 S라인 몸매를 뽐내 눈길을 사로잡았다. 오윤아는 2015년 이혼 이후 발달장애 아들을 홀로 키우고 있다. 지난 4월 오윤아는 TV조선 '식객 허영만의 백반기행'에서 아들에 대해 "어렸을 때는 정말 많이 걱정했다. 그런데 지금은 아이에게 위로받는 게 더 크다. 피곤하고 힘든 일 있을 때 집에 가면 아들이 사랑한다고 손하트를 해준다"라고 말하며 애정을 드러냈다. 오윤아는 TV CHOSUN 신규 예능, 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 '공개 연애-여배우의 사생활'에 출연을 확정 지었다. 해당 프로그램은 이달 20일 첫 방송 될 예정이다. 오윤아는 "사랑하는 사람이 필요해. 괜찮은 사람 나타날 것 같아"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["종합 엔터테인먼트로서 기능 강화" JYP, 자회사 '이닛' 설립]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684916"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[발라드·트로트 등으로 장르 확장 '더 딴따라' 출신 매니지먼트 예정 JYP엔터테인먼트가 자회사 이닛(INNIT·사진) 엔터테인먼트를 설립한다. JYP 측은 글로벌 음악 시장에서 영향력을 발휘하고 있는 종합 엔터테인먼트로서 기능을 강화하기 위해 독립 법인 자회사 INNIT 엔터테인먼트를 출범한다고 5일 밝혔다. 사명인 ‘이닛’은 소통을 주요 가치로 삼는다. 콘텐츠에 모든 이들이 원하는 기쁨, 위로, 감동을 담겠다는 메시지를 담았다. 이를 토대로 친근하고 포용적인 엔터테인먼트로 자리하겠다는 포부다. 이닛의 대표는 지난 20여 년간 JYP엔터테인먼트 소속 전 아티스트의 안무 및 무대 연출을 담당해 온 퍼포먼스 디렉팅 LAB 박남용 실장과 JYP엔터테인먼트에서 19년간 신인개발부터 마케팅 등을 도맡아온 광고사업실 윤재호 실장이 선임됐다. 이닛 엔터테인먼트는 세계적인 인기와 존재감을 자랑하는 아티스트를 배출해 온 JYP엔터테인먼트의 체계적인 트레이닝 및 매니지먼트 노하우를 기반으로 운영된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어려웠지만 특별한 캐릭터"…'빅토리' 혜리, 호평에 눈물펑펑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404821"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특별한 작품에서 특별한 캐릭터를 만나 특별한 호연을 펼친 혜리가 결국 눈물을 쏟았다. 5일 서울 CGV 용산아이파크몰에서 열린 영화 '빅토리(박범수 감독)' 언론시사회에서 혜리는 "저에게 굉장히 어려웠던 인물이다. 근데 감독님과 제작사 분들이 너무 큰 믿음을 보내 주셔서 행복하게 다가갈 수 있었다"며 "저는 필선이가 갖고 있는 열정이 좋았고 순수함이 예뻐 보였다. 관객 분들에게도 잘 전달되길 바란다"고 말했다. 혜리는 이번 작품에서 춤생춤사 댄서지망생 필선 역을 맡아 극 전반을 이끌었다. 90년대를 배경으로 여전히 찰떡같이 어울리는 복고 분위기는 물론, 까칠하면서도 시원한 리더십과 꿈을 향한 성장의 고뇌까지 또 하나의 인생 캐릭터 탄생을 예고한다. 혜리는 간담회 도중 작품에 대한 기자의 칭찬이 나오자 울컥한 마음을 숨기지 못한 채 눈물을 보여 이목을 집중시켰다. "감정이 격해지는 걸 보니 필선이는 확실히 저에게 각별한 캐릭터가 맞는 것 같다"고 운을 뗀 혜리는 "'모두를 응원하고 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한 획 그은 에이티즈, 4세대 첫 美 뉴욕 시티 필드 입성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404820"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)가 또 한 번 K팝 신에 역사적인 발자취를 남겼다. 에이티즈는 지난 3일(이하 현지시간) 미국 뉴욕 시티 필드(Citi Field)에서 펼쳐진 2024 월드투어 '투워즈 더 라이트 : 윌 투 파워(TOWARDS THE LIGHT : WILL TO POWER)' 공연을 성공적으로 마쳤다. 2024 월드투어로 북미 전역을 항해 중인 에이티즈는 로스앤젤레스의 'BMO 스타디움(BMO Stadium)'을 통해 북미에서의 첫 스타디움 입성이라는 기록을 세웠는가 하면, K팝 그룹 최초로 알링턴의 '글로브 라이프 필드(Globe Life Field)' 무대에 오르며 월드클래스의 저력을 발휘한 바 있다. 이 가운데 에이티즈는 뉴욕 시티 필드까지 입성하게 되면서 K팝 역사에 새로운 한 획을 그었다. '시티 필드'는 폴 매카트니(Paul McCartney), 비욘세(Beyonce), 레이디 가가(Lady GaGa) 등 세계적인 뮤지션만이 공연을 펼친 곳으로, 에이티즈가 방탄소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개 연애 도전' 오윤아, 설렘 가득 비키니 자태..싱그럽네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255779"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 싱그러운 비키니 자태를 뽐냈다. 오윤아는 5일 자신의 인스타그램에 "피서룩"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 오윤아가 수영장을 찾은 모습이 담겼다. 오윤아는 주황색 비키니를 입고 선글라스를 낀 채 남다른 분위기를 자랑해 감탄을 자아냈다. 한편 오윤아는 오는 20일 첫 방송되는 TV조선 새 예능 프로그램 '공개연애 - 여배우의 사생활'에 출연한다. 이 예능 프로그램은 오윤아를 비롯해 배우 예지원, 이수경이 이상형 남성들과 함께 진짜 사랑을 찾아 나서는 모습을 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 출산 1달 만에 복귀…붓기라곤 찾아볼 수 없는 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673989"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김윤지가 출산 후 복귀했다. 김윤지는 5일 자신의 인스타그램에 "First day back to work(돌아온 출근 첫날)"이라는 글을 남겼다. 함께 게시한 영상 속 김윤지는 촬영을 위해 헤어, 메이크업을 받고 있는 모습. 출산 한 달이 되지 않았다고는 믿을 수 없는 모습이 놀라움을 자아낸다. 김윤지는 촬영장에 준비된 도시락도 인증했다. 김윤지는 2021년 9월 개그맨 이상해·국악인 김영임의 아들 최우성 씨와 결혼해 지난 7월 딸을 낳았다. 그는 SBS '동상이몽2'에서 결혼 후 3년간 아기를 가지기 위해 노력했으며, 한 차례 유산하기도 했다고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준, ♥김승혜와 결혼 전 무슨 일…“미친 듯 아팠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684914"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김해준이 근황을 전했다. 4일 김해준은 자신의 SNS를 통해 “다들 건강관리 잘하세요. 건강이 최고다. 일주일 미친 듯이 아팠다”라는 멘트와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김해준은 마스크, 모자를 쓴 채 초췌한 얼굴로 셀카를 남기는 모습. 또한 김해준은 한 누리꾼이 보낸 메시지를 캡처해 올리기도 했다. 한 누리꾼은 김해준이 올린 근황 사진에 “비만은 나쁘다. 말 그대로 면역력을 떨어뜨린다. 나도 비만이다. 우리는 그것에 맞서 싸워야 합니다”라는 메시지를 남겼다. 이에 김해준은 “싸우자 비만아”라고 반응해 웃음을 자아냈다. 한편, 최근 김해준은 동료 코미디언 김승혜와 열애 사실을 인정하고 공개 연애를 이어가고 있다. 두 사람은 오는 10월 결혼한다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진, JYP와 불화설? “웃자고 올린 것, 의도 없어” 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370733"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지 류진이 JYP엔터테인먼트와 불화설에 대해 해명했다. 류진은 5일 자신의 SNS를 통해 “재미있는 짤들을 보고선 같이 웃고 싶어서 올렸던 건데 제 의도와 달리 오해가 생긴 것 같다”며 “그런 의도는 아니었다는 것을 확실히 하려고 한다”고 말했다. 이어 “날이 많이 더워졌는데 더위 조심하시고 홍콩 콘서트 때 또 좋은 모습 보여드릴 수 있게 노력하겠다”고 덧붙였다. 앞서 지난 4일 류진은 놀이공원에 있는 동물 모양 카트에 ‘우리는 프로다. 돈을 줘야만 움직이지’라는 글이 담긴 사진을 올렸다. 여기서 ‘돈을 줘야만 움직이지’라는 멘트가 JYP엔터테인먼트를 저격하는 게 아니냐는 보도가 한 매체를 통해 나왔다. 그러나 류진은 재미있는 밈 중 하나로, 불화설은 전혀 아니라고 선을 그었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정정아 "우리 아들 자폐 아냐, 발달 지연 완치 케이스"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255776"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정정아가 아들의 발달 지연 완치 관련 설명에 나섰다. 정정아는 5일 자신의 인스타그램에 "많은 분들이 DM으로 질문하셔서 글을 올린다. 저희 아이는 자폐가 아니다. 발달 지연에서 완치된 케이스"라고 적었다. 이어 "저희 아이는 발달 지연, 장애 경계에서 치료를 받았다"며 "병원에서 검사를 실시해 자폐 진단을 받았지만 치료 중 호전되는 모습이 보여서 대학 병원 검사도 받아 보자 싶어 예약해둔 병원 교수님께 '자폐 아니다. 그러나 심한 발달 지연과 장애 경계니 치료가 시급하다'라는 진단을 받았다"고 설명했다. 그러면서 "모든 아이가 건강하게 잘 크기를 기도한다"고 덧붙였다. 앞서 정정아는 지난달 20일 방송된 MBN 예능 프로그램 '속풀이쇼 동치미'에서 "어린이집 선생님과 소아과 병원에서 자폐 검사를 받아 보라는 권유를 받았고, 큰 병원에 가서 검사를 받았는데 그때 아이가 자폐 판정을 받았다"고 밝혔다. 한편 정정아는 2017년 비연예인 남성과 결혼해 슬하 1남을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에스파 인기 이 정도’ 자체 예능 엠넷 편성 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142780"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이 인기 하늘을 찌른다.’ 자체 예능으로 만든 콘텐츠가 엠넷(Mnet)에 정규 편성돼 안방극장 시청자들과 만나게 됐다. 그 주인공은 에스파다. 에스파 자체 예능 콘텐츠 ‘에스파티’(aesparty)가 엠넷을 통해 방영된다. 오는 8일 오후 9시부터 매주 목요일 4주간 ‘정규 편성’도 확정 지었다. 8부작을 4부작으로 재구성한 ‘TV판 에스파티’를 통해 에스파는 무대 뒤 네 멤버 진솔한 매력을 가감없이 선보일 예정이다. 전원을 배경으로 한 일명 ‘촌캉스’부터 여고 체험기, 찜질방, 사주, 전생 체험 등 에피소드 별 주제도 ‘슈퍼 화제’다. 아이돌 세계 필수 과제가 된 자체 콘텐츠 일명 ‘자콘’이 유력 방송사 편성 표에 자리잡기도 극히 이례적인 일로 받아들여지고 있다. 에스파는 상반기 데뷔 후 첫 정규 앨범 ‘아마겟돈’을 발표하고 ‘슈퍼노바’ ‘아마겟돈’ 더블 메가 히트에 성공하며 ‘제2의 전성기’를 구가 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]이혜리, 제작보고회서 눈물 펑펑 쏟은 이유…"'빅토리' 각별, 감정 주체 안 돼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673986"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우들의 순수한 열정이 빛나는 '빅토리'. 배우 이혜리는 "각별한 작품"이라며 제작보고회 중 한동안 눈물을 멈추지 못했다. 5일 서울 용산구 한강대로 CGV용산아이파크에서 영화 '빅토리' 제작보고회가 열렸다. 이혜리, 박세완, 이정하, 조아람, 박범수 감독이 참석했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담았다. 이날 이혜리는 '빅토리'를 본 기자의 감상평을 듣고 눈물을 펑펑 흘렸다. 그는 "저희가 표현하고 싶은 걸 그대로 느껴주신 것 같아서"라고 전하며 다시 한번 울컥했다. 그러면서 "제 감정이 격해지는 걸 보니 '필선'이가 각별한 캐릭터인 것 같다. 굉장히 저에게는 어려웠던 인물이었다. 감독님 제작사 분들이 저에게 큰 믿음을 주셔서 너무 행복하게 필선이에게 다가갔다. 이 친구가 가지고 있는 열정이 좋았고 순수함이 예뻐 보였다. 필선이의 열정이 관객분들에게도 전달이 됐으면 좋겠다"라고 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소연, 조모상 슬픔 속 월드투어…"마지막 못지켜 미안해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007711615"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 (여자)아이들 전소연이 조모상을 당해 안타까움을 주고 있다. 전소연은 5일 자신의 인스타그램 스토리에 "나의 첫 번째 친구 우리 할머니"라는 글을 게재했다. 그는 이어 "가장 친한 친구라 해놓고 바쁘다는 핑계로 마지막도 옆을 못 지켜줘서 미안해"라며 "다음에 다시 태어나면 진짜 동갑으로 태어나서 오래오래 진짜 친구 하자! 할머니 사랑해"라고 덧붙였다. 전소연은 할머니와 찍은 과거 영상도 남겼다. 영상에는 할머니와 함께 행복한 시간을 보내고 있는 전소연의 어린 시절 모습이 담겨 뭉클함을 자아낸다. 한편 전소연이 소속된 (여자)아이들은 지난 3일과 4일 서울 공연을 시작으로 홍콩, 도쿄, 터코마, 오클랜드, 애너하임, 휴스턴, 로즈몬트, 벨몬트 파크, 타이베이, 방콕, 마카오, 멜버른, 시드니까지 전 세계 총 14개 도시에서 '아이돌' 월드투어를 통해 팬들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 전소연, 조모상 슬픔 삼킨 콘서트 "못 지켜 미안"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404816"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이들 전소연의 조모상이 뒤늦게 알려졌다. 5일 전소연은 자신의 SNS를 통해 '나의 첫 번째 친구 우리 할머니. 가장 친구라 해놓고 바쁘다는 핑계로 마지막도 옆을 못 지켜줘서 미안해. 다음에 다시 태어나면 진짜 동갑으로 태어나서 오래오래 진짜 친구 하자. 할머니 사랑해'라는 글을 남겼다. 함께 공개된 영상에는 어린 시절 전소연과 할머니의 모습이 담겨있다. 전소연은 3일 서울 송파구 KSPO돔(체조경기장)에서 (여자)아이들의 세번째 월드투어를 시작했다. 전소연은 조모상의 슬픔을 삼킨채 서울 공연을 마쳤다. 공연 일정을 소화하기 위해 할머니의 마지막을 함께하지 못했다는 소식이 알려져 먹먹함을 더한다. 아이들은 서울 공연 이후 홍콩·도쿄·터코마·오클랜드·애너하임·휴스턴·로즈몬트·벨몬트 파크·타이페이·방콕·마카오·멜버른·시드니까지 전 세계 총 14개 도시에서 월드투어를 이어간다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@jtbc.co.kr (콘텐트비즈니스본부) 사진=JTBC엔터뉴스·전소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'성희롱 논란' 반성"..정가은, 9세 딸도 응원한 새 출발 '보잉보잉' [스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255774"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 정가은이 성희롱 논란을 딛고 첫 연극 '보잉보잉'으로 도약을 예고했다. 정가은은 5일 오후 서울 종로구 대학로 씨어터스튜디오에서 진행된 연극 '올스타 보잉보잉'(이하 '보잉보잉') 프레스콜 행사에 참석했다. 이 작품은 지난 2001년 대학로에서 '보잉보잉'이란 이름으로 시작해 무려 23년간 대학로를 지킨 최장수 연극. 미모의 스튜어디스 애인을 셋이나 두고 있는 바람둥이 조성기가 주인공으로, 그를 둘러싼 해프닝을 다룬 코미디물이다. 특히 다시 돌아온 이번 무대는 예능 '롤러코스터'의 '남녀탐구생활'로 유명한 정가은이 섹시한 스튜어디스 최이수 역할로 캐스팅돼 기대감을 모았다. 그런데 정가은은 지난달 25일 '보잉보잉' 연습 인증샷을 올렸다가 불미스러운 성희롱 논란을 일으킨 바. 상대역 남자 배우의 엉덩이를 만지는 사진을 올리면서 "내 손이 호강한다"라는 부적절한 발언을 남긴 것이다. 이에 뭇매를 맞자 정가은은 "저의 경솔한 말에 여러분께 불편함을 느끼게 했다. 앞으로 말과 행동을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펜싱 AI' 김준호, 배우 뺨치는 오상욱 외모에 "잘 생긴 건 아니지" 냉정 평가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673983"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1등 해설'로 KBS의 2024 파리올림픽 중계를 이끈 펜싱계 '원조 어펜져스' 김정환X김준호 해설위원이 이번 대회 ‘월드스타’에 등극한 남자 사브르 대표팀 오상욱의 심층 인터뷰로 다시 한 번 스포츠 팬들의 시선을 사로잡았다. 직전 도쿄올림픽 대표팀 멤버였던 김정환X김준호 위원은 KBS 2TV '여기는 파리' 코너를 통해 절친한 후배이자 파리올림픽 2관왕 오상욱을 단체전 직후 만나 진솔한 얘기를 나눴다. '그분' 오상욱이 오기 전 김정환 위원은 "그분은 처음 봤을 때 장점보다 허점이 많아 보였고, 아직 완성되지 않은 상태였다"고 돌아봤고, 김준호 위원은 "그분은...잘생긴 건 아니고 멋짐이죠"라고 평했다. 그러던 중 오상욱이 도착하자 두 사람은 의자에서 비켜주며 "월드스타 님 앉으세요"라고 너스레를 떨었고, 오상욱은 "옛날에는 땅바닥에 앉았는데"라며 자리에 앉았다. 김정환X김준호 위원은 이번 대회에 오상욱이 거둔 빛나는 성과에 대해 "다 네가 성실하고 착하게 살아서 하늘도 도운 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]'싱어' 유채훈 "히트곡도 생겼으면… 나보단 곡이 남길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404813"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호랑이는 가죽을 남기고 유채훈은 히트곡을 남긴다. '싱어'여서 좋다는 라포엠 유채훈이 솔로 가수로 돌아왔다. 유채훈에게는 수많은 수식어가 붙는다. '팬텀싱어' '라포엠' '크로스오버 그룹' '테너' '가수' 등 화려한 실력만큼 다양한 수식어가 그를 설명한다. 정작 유채훈은 자신을 '싱어'라고 정의했다. 새 앨범을 소개하는 자료에서도 간략하게 '싱어 유채훈'이라고 적혀있다. 그에게 직접 물으니 "라포엠으로 팀 활동하고 유채훈으로 낸 솔로 앨범을 돌아보면서 내린 결론은 노래하는 사람"이라며 "다만 아직도 여러 도전을 해보고 싶다. 적은 나이는 아닌데 찾아가는 단계"라고 솔직하게 말했다. 4년 전 JTBC '팬텀싱어3' 우승 후 만난 늦깎이 신인 유채훈도 어느덧 '성악계 아이돌'이 된 유채훈도 참 한결같다. 유채훈의 도전은 계속된다. 새 앨범 '스푸마토(Sfumato)'에서 이지리스닝에 도전했다. 여름과도 잘 어우러지는 타이틀곡 '여름시(夏詩)'로 리스너들의 마음을 사로잡을 예정이다. 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지훈은 들어가고, 배진영은 나가고…데뷔 7주년 앞둔 워너원의 '오늘' [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673981"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7년 전 8월 7일 데뷔한 그룹 워너원(Wanna One)으로 함께 활동했던 박지훈과 배진영이 같은 날 소속사와 관련된 소식을 전했다. 박지훈은 YY엔터테인먼트와 전속 계약을 맺었고, 배진영은 C9엔터테인먼트와 계약 관계를 종료했다. 5일 박지훈은 YY엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다는 소식을 전했다. 지난 3월 그는 마루기획과 계약이 만료돼 재계약을 체결하지 않고 새 출발 할 것이라고 알려졌다. 이어 5월 한 매체는 박지훈이 YY엔터테인먼트에서 새 둥지를 틀기로 했다고 보도했다. YY엔터테인먼트는 마루기획 시절부터 박지훈과 인연이 있는 대표가 이끄는 회사로 알려졌다. 박지훈은 워너원 활동 후 솔로 가수로 활동했다. 이어 다양한 작품에서 열연하며 배우로서 존재감을 각인시켰다. 같은 날 배진영은 7년간 몸담았던 C9엔터테인먼트와 재계약을 하지 않고 만료했다는 소식을 전했다. C9엔터테인먼트 측은 "배진영과 논의 끝에 8월 1일 자로 전속 계약을 종료하게 됐다"고 밝혔다. 이어 배진영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라포엠 유채훈 "오디션 유통기한 2년이라지만…경계 없는 매력 선보일 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014855970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014855970"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신보 '스푸마토' 발표…"정체성 몇 년간 고민, 나는 그저 노래하는 사람" "이번 작품은 경계를 허물고, 다양한 제 보컬의 매력을 보여줄 수 있는 앨범입니다." 그룹 라포엠의 유채훈에게는 다양한 수식어가 붙는다. '팬텀싱어 3'의 우승팀 라포엠의 멤버이자 테너, 그리고 크로스오버 가수. 높은 팀 인기만큼이나 꽤 긴 길이의 '명함'을 가진 그가 5일 세 번째 미니음반 '스푸마토'(Sfumato)로 돌아왔다. 올여름 산뜻하고 서정적인 노래로 돌아온 유채훈이 스스로 앞에 붙인 단어는 단 두 글자 '싱어'(Singer). 서울 마포구의 한 카페에서 신보 발매를 앞둔 그를 인터뷰했다. 유채훈은 "지난 앨범은 덧칠한다는 의미의 '임파스토'(Impasto)였는데, 이번에도 경계와 경계를 부드럽게 흐리며 이어준다는 '스푸마토'라는 미술 용어를 테마로 삼았다"고 소개했다. 또 "오디션 프로그램의 유통기한은 2년이라는 말을 선배들에게 많이 들었는데 이제 데뷔 4년, 몇 달 뒤면 5년에 접어든다"며 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 팬덤 ‘임히어로서포터즈’, 밀알복지재단 1천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684913"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬덤 ‘임히어로서포터즈’가 약 1천만 원을 기부했다. 밀알복지재단(이사장 홍정길)은 가수 임영웅의 팬덤 ‘임히어로서포터즈’로부터 기부금 약 1천만 원을 전달받았다고 밝혔다. ‘임히어로서포터즈’는 8월 8일 가수 임영웅의 데뷔 8주년을 맞아 십시일반 모은 1천만 원을 밀알복지재단에 후원한 것으로 알려졌다. 전달된 후원금은 밀알복지재단의 장애아동 지원사업을 통해 장애아동 2명의 의료비로 사용될 예정이다. 밀알복지재단 오세욱 경인지역본부장은 “임영웅의 데뷔 8주년을 기념하며 임히어로서포터즈가 보여준 선한 영향력에 깊은 감사를 드린다”며 “기부금은 도움이 필요한 장애아동들을 위해 소중히 사용될 것”이라고 말했다. 임히어로서포터즈 관계자는 “앞으로도 가수 임영웅의 선한 영향력을 이어받아 나눔을 지속적으로 이어가겠다”며 “이번 기부가 장애아동들에게 실질적인 도움이 되기를 바란다”고 전했다. 밀알복지재단은 1993년 설립된 장애인 복지 전문기관으로, 장애인의 완전한 사회 통합을 목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장] '주기자' 다음은 '주DJ', 예능-드라마-영화 이어 라디오까지 점령하러 온 '12시엔 주현영' (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177848"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예능과 드라마, 영화, 광고계에 이어 라디오 점령까지 나선 배우 주현영이 '주기자'를 이은 '주DJ'로 맹활약하겠다는 당찬 포부를 전했다. 5일 오후 서울 양천구 목동 SBS사옥에서는 SBS 파워FM '12시엔 주현영' 기자간담회가 진행됐다. 이날 자리에는 데뷔 후 첫 라디오 프로그램 고정DJ에 발탁된 배우 주현영과 이세훈 PD가 자리했다. 이날 오후 12시 첫 방송을 시작한 '12시엔 주현영'은 주현영이 라디오 DJ를 맡아 청취자들에게 매일 선물 같은 즐거운 오후 시간을 선사할 예정이다. SBS 파워FM 오후 12시 타임은 과거 배우 겸 방송인 최화정이 '최화정의 파워타임'으로 무러 27년이란 시간을 소중하게 이어 온 자리. 긴 시간 함께했던 청취자들과 DJ가 떠난 빈 자리를 채우게 되면서 부담감에 대한 우려의 시선도 적지 않았다. 이와 관련, 주현영은 라디오 DJ로 새롭게 데뷔한 소감에 대해 "부담감이 없었다고 하면 거짓말일 것"이라면서 "처음에는 '정중하게 거절해야 하나'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]아이브 레이-안유진, 귀국길에도 눈에 띄는 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370728"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 뮤직패스티벌 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 레이, 안유진 등 멤버들이 입국장에 도착하고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진, JYP엔터와 불화설 해명 “웃자고 올린 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005345742"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 있지 멤버 류진이 소속사 JYP엔터테인먼트와의 불화설에 대해 선을 그었다. 류진은 5일 SNS에 “재미있는 짤들을 보고선 같이 웃고 싶어서 올렸던 건데 제 의도와 달리 오해가 생긴 것 같다”며 “그런 의도 아니었다는 것 확실히 하려고 글을 남긴다”고 말했다. 이어 “날이 많이 더워졌는데 더위 조심하시고 홍콩 콘서트 때 또 좋은 모습 보여드릴 수 있게 노력하겠다”고 덧붙였다. 류진은 지난 4일 SNS에 다수의 사진을 공개했다. 이 중 놀이공원에 있는 동물 모양 카트에 ‘우리는 프로다. 돈을 줘야만 움직이지’라는 글이 담긴 사진이 있었다. 이에 대해 한 매체는 있지가 재계약을 앞두고 있다는 점을 언급하며 류진과 소속사 JYP 엔터테인먼트 사이에 불화설을 보도해 이목을 집중시켰다. [김소연 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]그룹 아이브, 미국 롤라팔루자 성공 데뷔 후 귀국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370727"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 뮤직패스티벌 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 멤버들이 입국장에 도착하고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]아이브 레이, 뭘 해도 '러블리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370726"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 레이가 멤버들과 입국장에 도착하고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]아이브 가을, 눈빛에 설렘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370725"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 가을이 멤버들과 입국장에 도착하고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]아이브 가을, 멀리서도 반짝반짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370724"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 가을이 멤버들과 입국장에 도착하고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]아이브 장원영, 데님 패션으로 폭염도 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370723"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 장원영이 멤버들과 입국장에 도착하고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤일상 제작' 걸그룹 쓰리피스, 40도 폭염 꺾을 'Summer Feeling'으로 가요계 '데뷔 완료']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673976"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 쓰리피스(3piece)가 정식 데뷔했다. 쓰리피스(비키, 수, 이야)는 5일 정오 각종 온라인 음원 사이트를 통해 데뷔곡 'Summer Feeling'(서머 필링)을 발매, 3인조 걸그룹으로서 가요계에 첫발을 내디뎠다. 쓰리피스는 멤버 비키(Viki), 수(Soo), 이야(Iya)까지 총 세 명으로 구성된 그룹이다. 걸그룹 카밀라 출신 비키를 비롯해 타히티 출신 수, 그리고 압도적인 퍼포먼스 실력을 갖춘 이야가 뭉쳤다. 데뷔곡 'Summer Feeling'은 트로피컬 요소가 가미된 유로팝 느낌의 곡이다. 'Summer Feeling'은 힐링과 시원한 여름 느낌을 선물하며 최고의 서머송이 될 예정이다. 특히 쓰리피스는 데뷔곡으로 전 가사를 영어로 하는 이례적인 행보를 택하며, 전 세계 배급유통을 워너뮤직으로 해 월드와이드를 목표로 한 글로벌 마케팅 걸그룹의 탄생을 알렸다. 'Summer Feeling'으로 매 여름을 장악할 쓰리피스는 대한민국 대표 작곡가 윤일상이 직접 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]아이브 장원영, 예쁜 손인사의 좋은 예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370722"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 장원영이 팬들을 향해 손을 흔들고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]아이브 장원영, 장거리비행도 못 막는 '럭키비키']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370721"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버들이 미국 시카고에서의 일정을 마치고 5일 오후 인천공항을 통해 귀국했다. 장원영이 팬들을 향해 손을 흔들고 있다. 인천공항= /2024.08.05]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종이문화재단, 미주한국학교총연 학술대회서 K-종이접기 시상식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014855938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014855938"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종이문화재단(이사장 노영혜)은 지난 3일 미국 로스앤젤레스(LA) 더블트리호텔에서 열린 제25차 한국어교사 학술대회에서 'K-종이접기 작품 공모전 시상식'을 개최했다고 5일 밝혔다. 초·중·고급 3개 분야로 나눠 실시된 공모전에서 63명이 최우수상, 우수상, 장려상 등을 받았다. 또 3명이 지도교사상을 수상했다. 중급 분야 최우수상을 받은 베델 한국학교의 김유하(6) 어린이는 "태극기·무궁화·한복 등 한국적인 것을 친구들과 함께 색종이로 접어서 작품을 완성했을 때 정말 기분 좋았고 자랑스러웠다"고 소감을 밝혔다. 한편 미주한국학교총연합회(KOSAA·이사장 최정인)가 지난 2일부터 '세계는 왜 K-역사와 한국어를 배우는가'를 주제로 개최한 학술대회에는 300여명의 교사가 참가했다. 개회식에는 김영완 LA한국총영사, 데이브 민 캘리포니아주 상원의원, 육효창 디지털서울문화예술대 국제언어교육원장, 천진환 백범 김구재단 부이사장, 노영혜 이사장 등이 참석했다. 최 이사장과 참가 교사들은 한지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['꼭지' 원빈 조카가 이렇게 컸다니…김희정, 17만원대 수영복으로 뽐낸 탄탄함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673974"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희정이 탄탄한 바디라인을 뽐냈다. 4일 김희정은 자신의 계정에 여러 장의 여행 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김희정은 파란색 수영복을 입고 구릿빛 피부를 자랑했다. 김희정이 착용한 수영복은 브랜드 D사의 원피스 수영복. 입체적인 플라워 패턴 조직에 아일렛 자카드 소재 활용과 끝 부분 레이스 디테일이 돋보인다. 가격은 17만 9000원이다. 한편 김희정은 2000년 KBS 2TV 드라마 '꼭지'에서 원빈의 조카 역할로 데뷔했다. 김희정은 SBS 예능 '골 때리는 그녀들'에 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 미니 4집 ‘시네마 천국’ 스케줄러 오픈… ‘꽉 채운 티징 콘텐츠’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684912"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE)이 새 앨범의 포스터와 스케줄러를 공개하며 본격 컴백 카운트다운에 돌입했다. 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진 등 제로베이스원은 5일 공식 SNS에 미니 4집 '시네마 천국(CINEMA PARADISE)'의 앨범명 무빙 포스터와 스케줄러를 차례로 게재했다. 영화 포스터처럼 제작된 무빙 형태의 포스터에는 앨범명 시네마천국과 함께 아홉 멤버의 이름이 캐스트 타이틀로 표기돼 있다. 필름에는 각 멤버의 무결점 비주얼이 클로즈업 컷으로 담겨 눈길을 끈다. 이어 공개된 스케줄러에 따르면, ZEROBASEONE은 트랙 포스터, 서머 트랙 비디오, 앨범 샘플러, 스토리보드 등 다양한 티징 콘텐츠로 컴백 주간을 꽉 채운다. 특히, ZEROBASEONE은 세 개의 타이틀 포스터, 두 편의 뮤직비디오 티저를 비롯해 영화 장르처럼 BAD·ROMANCE·SF 등 세 가지 버전의 콘셉트 포토 공개를 예고해 궁금증을 높인다. Z]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아-예지원-이수경의 사랑찾기…한 여름밤의 미묘한 텐션 ‘여배우의 사생활’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083178"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘공개연애-여배우의 사생활’ 포스터. 사진 | TV 조선 배우 오윤아와 예지원, 이수경이 공개연애에 도전한다. 오는 20일 첫 방송되는 TV CHOSUN 신규 예능, 여배우들의 아주 사적인 연애 스토리 ‘공개연애-여배우의 사생활’은 많은 이들의 워너비 라이프를 살고 있는 ‘20년 지기 찐친’ 세 여배우가 운명적 사랑을 찾는 과정을 그린다. 이번 방송에는 도심을 떠나 자연 속에서 펼쳐지는 이상형 남성들과의 데이트를 통해 배우가 아닌 여자로서 진짜 사랑을 찾아 나서는 모습이 담길 예정이다. 앞서 공개된 1차 티저 영상에서는 소녀로 돌아간 여배우 3인방의 수줍음 가득한 모습이 숱한 화제를 불러일으켰다. 더불어 뒷모습만으로도 훈훈함을 자아내는 남자 출연자들의 훤칠함에 많은 이들의 관심이 폭발하고 있다. 이런 가운데 5일 공개된 ‘여배우의 사생활’ 공식 포스터 속에는 여름밤의 아련함과 함께 세 커플 사이에 흐르는 미묘한 텐션이 기대감을 더한다. 특히 ‘3인 3색’으로 드레스 업한 여배우 3인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 유타, 올 하반기 日 솔로 데뷔 출격…5개 도시에서 9회 공연 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673973"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 유타(에스엠엔터테인먼트 소속)가 일본에서 솔로 아티스트로 본격 데뷔한다. 유타는 2024년 하반기 일본에서 솔로 아티스트로 데뷔하며, 그동안 NCT, NCT 127, NCT U 등 그룹 활동은 물론 OST 가창, 다수의 커버곡 발표 등 다양한 활동을 통해 음악적 역량을 입증한 만큼, 글로벌 팬들의 이목이 집중되고 있다. 특히 유타는 10월 5~6일 후쿠오카를 시작으로, 9~10일 효고, 13일 아이치, 17~18일 도쿄, 26~27일 오사카 등 일본 5개 도시에서 총 9회에 걸쳐 ‘YUTA Solo Debut Showcase Tour~HOPE~’(유타 솔로 데뷔 쇼케이스 투어~호프~)를 개최하고 본격적인 활동에 돌입한다. 이번 쇼케이스 투어는 유타가 솔로 아티스트로는 처음 선보이는 공연으로, 첫 솔로 앨범 발표곡을 비롯해 유타의 감성이 녹아 있는 다채로운 무대를 만날 수 있을 전망이다. 또한 유타는 음악 활동 외에도 일본 영화 및 드라마에 출연해 배우로서도 필모그래피를 쌓아가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 조아람, 쑥쑥 자라는 감사 꿈나무]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404810"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조아람이 3단 변화로 성장 캐릭터를 완성하고 있다. 조아람은 현재 방영 중인 tvN 주말극 '감사합니다'에서 JU건설 감사팀 직원 윤서진 역을 맡아 공과 사 구분이 철저한 MZ 신입의 모습부터 진정한 감사팀의 일원이 되어가는 변화된 모습까지 다양한 매력의 캐릭터 변주를 이끌어내며 안방극장을 매료시키고 있다. 지난 3, 4일 방송된 '감사합니다' 9, 10회에서는 채용 비리 누명을 벗고 이정하(구한수)와 함께 신하균(신차일) 팀장을 진심으로 돕는 조아람(윤서진)의 한층 성장한 모습이 눈길을 끌었다. 매회 성장과 변화를 거듭하며 카멜레온 같은 매력으로 시청률 상승 곡선을 견인 중인 조아람 표 윤서진 캐릭터의 3단 변천사를 짚어봤다. # 솔직 당당 끝판왕 MZ 신입사원 명석한 두뇌와 빼어난 미모를 고루 갖춘 조아람은 첫 등장부터 솔직하고 당당한 신입의 모습으로 시선을 사로잡았다. 매사 선입견 없는 올곧은 시선과 맺고 끊음이 명확한 똑순이 같은 면모는 극 초반부터 시청자의 호응을 이끌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현, '80주년' 미도 오션 스타 39 콜렉션 론칭 이벤트 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673971"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 지난달 31일 삼성동에 위치한 레스파스 에트나에서 진행된 스위스 워치 브랜드 미도(MIDO)의 오션 스타 80주년 기념 및 오션 스타 39 컬렉션 런칭 아시아 이벤트 참석했다. 미도의 아시아 브랜드 앰버서더인 김수현은 훈훈한 비주얼과 젠틀한 매너로 수많은 게스트들의 뜨거운 관심을 모았다. 이날 김수현은 오션 스타 39를 착용하고 포토콜에 참석해 다양한 포즈를 취하기도 하고 기자들과의 인터뷰를 통해 미도와의 오랜 인연과 신제품에 대해 얘기를 나누는 의미 있는 시간을 보냈다. 샌드 아트 퍼포먼스를 시작으로 미도 CEO 프란츠 린더(Franz Linder)의 스피치와 함께 앰버서더인 김수현이 스테이지에 올라 이벤트 방문 소감과 함께 새로운 시계 론칭을 축하하기도 했다. 행사장 입구에는 마치 바닷가에 온 듯한 느낌의 포토존과 내부 메인 존은 깊은 바다 속으로 들어온 듯한 분위기를 연출했다. 게스트들은 김수현을 직접 만날 수 있는 기회와 더불어 미도 CEO 프란츠 린더와의 인터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소연 "11월 계약 종료" 가사 화제…소속사 "퍼포먼스일 뿐" 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003924824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003924824"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들의 리더 전소연이 첫 체조경기장(케이스포돔) 단독 콘서트에서 "11월 계약 종료"라는 가사를 선보여 재계약 여부에 관심이 쏠린다. 아이들은 지난 3~4일 이틀 동안 서울 송파구 체조경기장에서 2024 (여자)아이들 투어 '아이돌'(iDOL) 서울 공연을 열었다. 이때 전소연은 솔로 무대로 준비한 '이즈 디스 배드 비****** 넘버?'(Is this bad b****** number?)에서 "11월 계약 종료, 누가 누가 나를 막아"라는 가사를 선보였다. 이 가사는 대형 전광판을 통해 크게 띄워지기도 했다. 소속사 큐브엔터테인먼트 관계자는 5일 CBS노컷뉴스와의 통화에서 "멤버 전원 재계약 시기는 내년"이라며 "(해당 가사는) 퍼포먼스의 일부일 뿐"이라고 말했다. 2018년 데뷔한 (여자)아이들은 내년 계약 종료를 앞뒀다. 전소연이 (여자)아이들에서 프로듀서 등 중추적인 역할을 하고 있고, (여자)아이들이 다양한 히트곡을 발매하며 성장세를 보이는 만큼, 재계약 여부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[피플] 행동으로 보여준 YG 양현석의 리더십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404808"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[행동으로 보여준 리더십이라 더욱 빛난다. YG엔터테인먼트 양현석 총괄 프로듀서가 최근 잇따라 보여준 행보가 주목 받고 있다. 그룹 빅뱅의 멤버 가수 지드래곤(본명 권지용)이 새로운 소속사 갤럭시코퍼레이션에서 활동을 이어가는 가운데 지드래곤이 전 소속사 YG엔터테인먼트로부터 활동명 지드래곤, 지디 등에 대한 상표권을 대가없이 양도 받았다. 지드래곤 소속사 갤럭시코퍼레이션 측은 "갤럭시코퍼레이션이 '지드래곤', '지디' 등의 상표권을 가지고 있다"며 "YG엔터테인먼트 양현석 대표의 배려로 대가 없이 상표권을 넘겨 받았다"고 말했다. 지드래곤은 2006년 YG엔터테인먼트에서 그룹 빅뱅으로 데뷔했다. 데뷔 때부터 본명인 권지용의 '용'을 영어 단어로 바꿔 '지드래곤'이라는 예명으로 활동했고, 줄여서 '지디'라고 사용했다. 이번에 상표권을 양도 받았기 때문에 앞으로도 제약 없이 활동명을 사용할 수 있다. '대가없이' 상표권을 양도한 건 연예계에서 굉장히 이례적인 일이다. 전속계약 기간을 법적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['B.A.P 출신' 방용국·문종업·정대현·유영재, 5년만에 타이틀곡 'Gone'으로 대중과 '재회']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673970"/>
        <updated>2024-08-05T10:17:20.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 B.A.P 출신 방용국, 정대현, 유영재, 문종업이 신곡 발매 열기를 이어간다. 방용국, 정대현, 유영재, 문종업은 5일 0시 공식 SNS를 통해 첫 EP 'CURTAIN CALL(커튼 콜)' 타이틀곡 'Gone(곤)'의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 한 장소에 들어서는 문종업과 그런 문종업을 맞이하는 멤버들의 모습이 담겨있다. 문종업은 멤버들에게 뮤직비디오 나온 것을 봤냐고 물으며 영상을 재생했고 곧이어 화면에 몰입하는 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업의 모습이 이어져 팬들의 궁금증을 자극했다. 특히 화려한 조명이 비치는 무대 위로 걸어나가는 방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업의 뒷모습이 팬들을 설레게 하고 있다. 영상과 함께 흘러나오는 풍성함이 느껴지는 음악은 뮤직비디오를 향한 기대감을 고조시키고 있다. 'Gone'은 멤버들의 장점인 가창력에 중점을 둔 곡으로, 팬들을 추억하는 마음과 소중한 지금 이 시간을 생각하는 복합적인 감정을 가사에 담았다. 개성이 돋보이는 랩]]></content>
    </entry>
</feed>