<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-01T23:18:25.693Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지, 과즙세연 이어 탕웨이까지 삼켰다..'패러디 귀재' [메소드 클럽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262649"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이수지가 BJ 과즙세연에 이어 중화권 배우 탕웨이까지 완벽히 따라잡으며 '패러디 귀재' 면모를 과시했다. KBS 2TV '메소드 클럽'(연출 이명섭/작가 오지혜)은 연기파 희극인들과 초진지 정극배우의 자존심을 건 기묘한 연기 수업을 펼치는 페이크 다큐 예능이다. 코미디언 이수근, 이수지, 곽범이 매회 정극 배우를 학생으로 맞아 도발적인 연기 수업을 선보인다. 또한 백호, 황정혜, 전경민, 백예림이 고정 수강생 크루로 활약해 색다른 티키타카를 선보이고 있다. 오늘(2일) 오후 방송되는 '메소드 클럽' 2회는 배우 박성웅이 게스트로 출격, 인생작인 영화 '신세계' 이중구 캐릭터를 뛰어넘을 명품 열연을 보여줄 예정이다. 이중 이수지는 '메소드 클럽'에서 표현 연기 대표 강사의 품격을 뽐낸다. 배우 김고은부터 탕웨이까지 접수한 이수지의 자유분방한 '페이스 컨트롤' 능력에 기대가 치솟는다. 이날 이수지는 영화 '헤어질 결심' 여주인공 탕웨이 연기에 도전한다. 이수근과 곽범의 장난스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승우, BTS RM·고우림 후임 된다...오늘(2일) 군악대 입대[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188315"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유승우가 군악대로 입대하며, 방탄소년단 RM과 그룹 포레스텔라 멤버 고우림의 후임이 된다. 소속사 A2Z엔터테인먼트는 2일 "유승우가 충청남도 논산에 위치한 육군훈련소로 입소, 병역의무를 시작하며 5주간 기초군사 훈련 후 육군사관학교 군악대에서 복무하게 된다"고 밝혔다. 소속사에 따르면 유승우는 훈련소 입소 관련 별도 행사는 가지지 않는다. 소속사는 "유승우의 건강한 군 생활을 기원하며 전역 후 활동 준비에 최선을 다할 것"이라고 전했다. 유승우는 소속사를 통해 "끝까지 함께해 줘서 고마워요 여러분. 공연도, 편지도 감동이었어요. 아프지 말고 잘 지내고 계세요. 사랑합니다"라며 팬들에게 감사인사를 전했다. 이어 유승우는 "참 훈련소는 가족, 친구들과 오붓하게 들어가겠습니다' 현장이 복잡할 테니 아주아주 혹시나 오고 싶으시더래도 조금만 이해해 주세요"라며 당부했다. 현재 방탄소년단 RM은 강원 화천군에 있는 육군 15사단에서 군악대로 복무 중이다. 또 그룹 포레스텔라 멤버 고우림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 "사랑이에 대해 100% 다 알아" 자신감 와장창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408706"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 부모들은 아이들의 사생활에 대해 얼마나 알고 있을까. 2일 ENA 새 예능 프로그램 '내 아이의 사생활' 메인 예고가 공개됐다. 이는 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 예능 프로그램. 부모가 없는 곳에서 아이들은 어떻게 성장하는지 시청자들의 궁금증을 자아내고 있다. 이런 가운데 공개된 메인 예고편은 "내 아이에 대해 얼마나 알고 계십니까?"라는 질문으로 시작한다. 이에 대해 사랑이의 아빠 추성훈은 "지금도 100% 다 알고 있다"라고 자신 있게 대답하고, 아내 야노시호는 그 답변이 재미있는 듯 환하게 웃는다. 초등학교 1학년 딸 다인이의 아빠 배우 박정철도 "제 눈에는 영원히 귀여운 아기"라고 이야기하고, 4남매의 아빠 박찬민 아나운서도 "그 어린아이가 무슨 비밀이 있을까요?"라며 아이들에 대해 잘 알고 있다고 자부한다. 그러나 자신 있는 아빠들의 답변과 달리 가족 간의 평균 대화 시간이 13분이라는 통계청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, '2024 인스타그램 좋아요 톱12' 중 4개 이름 올렸다…전 세계 아티스트 중 최다 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678025"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 뷔가 군백기에도 전 세계 인스타그램 '좋아요' 순위에 여러 차례 이름을 올렸다. 팝 전문매체 팝코어(Pop Core)는 공식 온라인 플랫폼 'X'(옛 트위터)를 통해 전 세계 아티스트의 인스타그램을 분석한 '2024년 인스타그램에서 가장 많은 '좋아요'를 받은 게시물 톱 12' 결과를 발표했다. 해당 게시물에 거론된 12개의 인스타그램 게시글 중 4개의 사진이 뷔의 계정에 게재된 사진인 것으로 밝혀졌다. 이는 전체 글로벌 아티스트 중에서도 최다 개수다. 팝스타 저스틴 비버, 테일러 스위프트도 각각 2개의 게시글을 해당 기록에 올렸다. 이외에도 방탄소년단 RM, 그룹 블랙핑크 리사, 팝스타 셀레나 고메즈, 빌리 아일리시가 기록에 이름을 올렸다. 해당 순위에서 K팝 아이돌 그룹 멤버가 전체 7명 중 3명을 차지해 놀라움을 자아내기도 했다. 가장 많은 '좋아요' 수를 기록한 게시글은 저스틴 비버가 결혼 6년 만에 첫 아이를 얻고 아빠가 됐다는 소식을 전하며 올린 아기의 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, ‘써브라임’과 매니지먼트 계약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358954"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 ‘써브라임’과 매니지먼트 계약을 체결했다. 써브라임은 “국내를 넘어 글로벌한 영향력을 발휘하고 있는 나나 배우와 함께 하게 되어 매우 기쁘다. 나나 배우의 매력과 재능이 다양한 만큼 여러 분야와 배우로서의 필모그래피도 더욱 짙어질 수 있도록 ‘써브라임’이 보유하고 있는 강점과 노하우를 최대한 활용해 전폭적인 지원을 하겠다”고 전했다. 2009년 애프터스쿨로 데뷔한 나나는 2016년 tvN 드라마 ‘굿 와이프’로 본격적인 연기자로 활동, ‘킬잇’, ‘저스티스’, ’출사표’, ’오! 주인님’, 넷플릭스 드라마 ‘글리치’,‘마스크걸’, ‘내 남자는 큐피드, ’플레이어2 :꾼들의 전쟁‘영화 ’패션왕‘, ’꾼‘, ’자백‘ 등 장르에 국한되지 않은 연기력과 빛나는 존재감은 매번 인생 캐릭터를 만들어내며 뜨거운 화제를 모았다. 이처럼 폭넓은 연기 스펙트럼으로 매 작품마다 새로운 매력으로 국내외를 넘나드는 폭넓은 인지도와 대중적인 호감도가 높은 나나가 써브라임과 새롭게 손을 잡으며 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용만, 이혼 결심 최초 고백 "신행서 ♥아내에 충격 받아" ('한이결')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188314"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한번쯤 이혼할 결심' 김용만이 이혼 생각했던 적이 있다고 고백했다. 1일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서는 이혜정이 훈훈한 남사친과 함께 '빅마마 표' 바비큐 홈파티를 여는 모습이 그려졌다. 이날 이혜정은 과천 집의 마당에 바비큐 세팅을 해놓은 뒤, 직접 만든 요리로 푸짐한 상을 차려 김용만과 지인들을 대접했다. 화기애애한 분위기가 이어지던 중, 김용만은 "사실 '한이결'을 진행하면서 저도 제 결혼 생활을 뒤돌아보고 있다. 저 역시 이혼하고 싶었던 순간이 있었다"고 돌출 발언을 했다. 이어 김용만은 "신혼 여행 가서 이혼 위기가 있었다. 제주도로 신혼여행을 떠났는데, 당시에는 운전도 해주고 사진도 찍어줬던 신혼여행 패키지가 있었다. 하지만 저희는 제가 직접 가이드와 사진가를 자처했다. 제주도에서 알콩달콩 신혼놀이를 즐겼다"고 신행 비하인드를 털어놓기 시작했다. 그는 "그런데 용두암 앞에서 사진을 찍으려고 아내에게 뒤로 가라고 했는데 아내가 '그만해! 우리 사진 100장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['율희와 이혼' 최민환, 子 키 170cm 예측에 심란 "스트레스 탓 성장 더뎌" ('슈돌')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188313"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환이 큰 아들 재율이의 더딘 성장을 걱정했다. 1일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 최민환 가족의 일상이 전파를 탔다. 최민환은 "저도 키가 큰 편이 아니라 애들이 나 때문에 안 크는 건가 싶다. 쌍둥이들은 또래보다 작게 태어났다. 키나 몸무게가 작아서 항상 걱정이다. 아이들의 성장판에 자극을 줄 수 있는 트램펄린 운동을 하면 좋을 것 같다"라며 아이들의 성장을 걱정했다. 최민환은 재율·아윤·아린 삼남매를 트램펄린 센터로 데리고 가 운동을 시켰다. 아린이는 아이브의 '아이엠'이 흘러나오자 더욱 완벽하게 운동에 몰입해 웃음을 안겼다. 열심히 운동을 하던 아윤이가 화장실을 다녀오자 잠시후 아린이도 화장실을 가겠다고 했다. 재율이의 화장실 행도 이어졌고 아이들의 집중력도 떨어졌다. 그렇게 운동은 급 종료됐다. 최민환은 아이들이 식사도 잘 하려 하지 않자, 결국 병원을 데리고 갔다. 최민환은 담당의에게 "제 키가 작아서 걱정이다. 아이들이 잘 성장할 수 있을까 싶]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[god, 올블랙·올킬 무드로 압도적 카리스마 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687397"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리빙 레전드 그룹 god(지오디)의 2024 단독 콘서트 ‘CHAPTER 0’ 단체 포스터가 전격 공개됐다. 올블랙 x 올킬 무드로 압도적인 눈빛과 카리스마를 담아내고 있는 이번 포스터는 공개 직후부터 콘서트에 대한 기대감을 더욱 상승시키며 폭발적인 반응을 얻고 있다. 앞서 공개된 'CHAPTER 0'의 콘셉트 포스터와 새로운 이야기의 시작을 알리는 ‘스폿 영상’, 팬들과의 소통을 위한 ‘라이브 방송’ 등이 순차적으로 공개될 때마다 뜨거운 반응을 불러일으킨 바 있다. 이번에 공개된 단체 포스터 역시 god(지오디) 멤버들의 카리스마 있는 눈빛과 강렬함으로 역대급 반응을 이끌어내고 있다. 이번 god 공연은 O(원)을 메인으로 메시지를 담은 여러 티저들을 공개하며 기대감을 고조시키고 있다는 것도 주목할 만한 점이다. 범접할 수 없는 묵직한 존재감으로 중심에 선 박준형, 우수에 찬 표정으로 감성을 더한 윤계상, 눈빛과 미소로 시선을 집중시킨 데니안, 시크한 스타일링으로 섹시한 남성미를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘20억 사기’ 최준석 “벌 받고 있잖아”→어효인 “이혼해!” (한이결)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148352"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’의 이혜정-고민환 부부가 일본 오키나와로 ‘이혼 숙려 여행’을 떠났다. 지난 1일 방송된 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’)에서는 이혜정-고민환 부부가 김용만를 비롯한 ‘이혜정의 남사친’들을 집으로 초대해 ‘결혼 46년 차’다운 부부 짬바로 즐거운 하루를 보낸 뒤, 약 10년만에 단 둘만이 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 또한 ‘건물 사기’ 피해로 20억 원을 날린 최준석과 아내 어효인은 생활비 문제로 커진 감정싸움이 ‘가상 이혼’으로 번지면서 시청자들의 눈을 한 시도 뗄 수 없게 만들었다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 평균 2.2%(유료방송가구 전국 2부 기준)의 시청률을 기록했으며, 분당 최고 시청률은 2.8%까지 치솟아 안방 시청자들의 뜨거운 관심을 반영했다. 앞서 고민환의 과거 ‘그 일’을 언급해 다툼을 벌인 이혜정은 이날 남편과 조촐한 홈파티를 준비하면서 ‘화해 모드’를 켰다. 이어 직접 키운 채소부터 얼큰한 가마솥 육개장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 써브라임과 매니지먼트 계약 체결 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262648"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 새 둥지를 틀었다. 2일 써브라임에 따르면 나나가 써브라임과 새롭게 전속계약을 맺고, 새로운 도약을 예고했다. 써브라임 관계자는 "국내를 넘어 글로벌한 영향력을 발휘하고 있는 나나 배우와 함께 하게 되어 매우 기쁘다. 나나 배우의 매력과 재능이 다양한 만큼 여러 분야와 배우로서의 필모그래피도 더욱 짙어질 수 있도록 '써브라임'이 보유하고 있는 강점과 노하우를 최대한 활용해 전폭적인 지원을 하겠다"고 전했다. 2009년 애프터스쿨로 데뷔, 넘사벽 비주얼과 대체 불가한 캐릭터 소화력으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아왔다. 2016년 tvN 드라마 '굿 와이프'로 본격적인 연기자로 활동, '킬잇', '저스티스', '출사표', '오! 주인님', 넷플릭스 드라마 '글리치','마스크걸', '내 남자는 큐피드, '플레이어2 :꾼들의 전쟁'영화 '패션왕', '꾼', '자백' 등 장르에 국한되지 않은 연기력과 빛나는 존재감은 매번 인생 캐릭터를 만들어내며 뜨거운 화제를 모았다. 한편, 나나와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱글대디 최민환, 子 높은 스트레스에 속상 "아빠로서 잘 챙길 것"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188312"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다' 최민환이 지난 1일(일) 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 MC 최지우, 안영미와 박수홍 가족이 합류하고, 은우-정우의 형제 케미, 재율-아윤-아린의 성장기 등 화제를 모으는 가운데 539회의 전국 시청률이 3.5% 기록하며, 연일 지속적인 상승세를 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) '슈돌' 539회에서는 김준호의 아들 '우형제' 은우와 정우가 '뉴 어펜져스' 오상욱-도경동을 만나 다정한 삼촌들과 잊지 못할 추억을 만들었다. 또한 최민환의 세 자녀 '째둥이' 재율, 아윤, 아린은 트램펄린 점핑 댄스부터 그라탕을 먹으며 폭풍 성장에 한발짝 다가갔다. 이날 '우형제' 은우-정우를 위해 오상욱은 2미터가 넘는 기린 삼촌을 재소환했고, 도경동은 얼룩말로 변신해 눈길을 끌었다. 은우는 기린 탈을 쓴 오상욱을 발견하자, "아빠, 안아줘"라며 뒷걸음질쳤고, 정우는 "기린이야"라며 다가갔다. 도경동은 사족보행 포즈로 얼룩말 흉내를 내 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한드 도전하는 사카구치 켄타로, 멜로 연기 어떨까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408705"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'이 사카구치 켄타로 스틸을 2일 공개했다. '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 이세영(홍)과 후회로 가득한 남자 사카구치 켄타로(준고)의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로드라마. 사카구치 켄타로는 누구보다 사랑했던 이세영을 떠나보내고 후회와 그리움만 남은 준고를 연기한다. 이번에 공개된 스틸에서 사카구치 켄타로가 보여줄 준고의 매력을 느낄 수 있다. 첫 번째 스틸은 이세영 처음 만난 순간 사랑에 빠지던 순간의 설렘을 담았다. 두 번째 스틸은 가슴 아픈 이별을 하고 후회로 가득한, 사랑 후 시점의 쓸쓸함을 담아 상반된 감성을 느끼게 한다. 사카구치 켄타로는 이세영을 만나 사랑이 시작되는 설렘과 아픈 이별 후에도 여전히 그를 그리워하는 준고의 감정 변화를 표현할 예정이다. '사랑 후에 오는 것들'은 9월 27일 오후 8시, 쿠팡플레이에서 첫 공개 예정이다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희·김지수 인생 2막 약속·손나은·최민호 키스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408704"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가족X멜로' 지진희와 김지수는 남은 인생을 함께 하기로 약속했고, 손나은과 최민호는 고백 키스를 나눴다. 약속의 8회에 기적 같은 일들이 벌어졌다. 지난 1일 방송된 JTBC 주말극 '가족X멜로' 8회에는 지진희(변무진)-손나은(변미래) X-부녀가 홧김에 작성한 재결합 빌라 포기 각서를 김지수(금애연)에게 들킨 이후의 상황으로 시작됐다. 김지수는 딸 손나은이 마치 자신의 보호자인 양 모든 것을 짊어지려는 게 화가 나 "도로 짐 싸가지고 나가"라 소리쳤다. 엄마가 흔들릴까 불안해서, 욱해서 썼다고 항변하던 손나은도 점점 치닫는 말싸움에 결국 "내가 가장인데 그럼 누가 다 짊어져. 난 뭐 이러고 사는 게 좋아서 이러는 줄 알아"라는 해서는 안 되는 소리가 튀어나왔다. 충격에 분위기가 얼어붙을 찰나, 손나은은 약간의 엄살과 과장을 더해 다친 팔을 보여줬고, 기겁한 김지수가 손나은에게 달려오며 한 밤의 소동은 일단락됐다. 그렇지만 모녀 사이엔 왠지 모를 냉기가 감돌았다. 손나은과 같이 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼스타K' 유승우, 오늘(2일) 육군 군악대 입대…"훈련소는 가족·친구와 오붓하게"[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678023"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 유승우가 입대한다. 유승우는 2일 육군훈련소로 입소, 병역의 의무를 다한다. 그는 5주간 기초군사훈련을 받은 후 육군 군악대로 복무하게 된다. 유승우의 훈련소 입소와 관련한 별도 행사는 이뤄지지 않는다. 유승우의 소속사 A2Z엔터테인먼트는 "입소식은 유승우 씨 외에도 다수의 장병들이 가족과 함께하는 자리이므로 팬 여러분께서는 현장 방문을 삼가주시길 부탁드린다"고 당부했다. 유승우는 입소 전날인 지난 1일 저녁, 자신의 SNS에 머리를 짧게 자른 사진과 함께 인사 글을 올렸다. 그는 "내일 입대한다. 끝까지 함께해 줘서 고맙다. 공연도, 편지도 감동이었다. 아프지 말고 잘 지내고 계시라. 사랑한다"고 말했다. 이어 "훈련소는 가족, 친구들과 오붓하게 들어가겠다. 현장이 복잡할 테니 아주아주 혹시나 오고 싶으시더라도 조금만 이해해 달라"며 팬들의 양해를 구했다. 한편 유승우는 지난 2012년 엠넷 '슈퍼스타K4'에 출연해 얼굴을 알렸다. 그는 2013년 정식 데뷔해 올해로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 앨범명은 ‘LOVE TUNE’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358953"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티의 미니 앨범 2집 타이틀이 공개됐다. 9월 20일 오후 1시 발매될 피프티 피프티의 새로운 앨범 명은 바로 ‘LOVE TUNE’(러브 튠)이다. 사진에는 피프티 피프티 그룹 로고의 컬러이기도 한 핑크로 ‘LOVE TUNE’라는 타이틀이 수놓아져 있다. 새로운 피프티 피프티의 컬러를 가장 잘 보여줄 수 있는 곡일 것으로 예상된다. 피프티 피프티는 앨범 발매에 앞서 지난 8월30일 ‘Starry Night’(스타리 나잇’을 선공개했다. ‘Starry Night’ 뮤직비디오는 유튜브 인기 급상승 음악 1위를 기록하는 등 케이팝 팬들에게 큰 관심과 기대를 받고 있다. 톡톡 튀는 매력이 인상적인 신곡을 통해 다양한 콘셉트 소화력을 보여준 피프티 피프티이기에 새롭게 보여줄 앨범과 콘셉트에도 기대가 모인다. 소속사 어트랙트는 “앨범 명 공개를 시작으로 본격적으로 이어질 피프티 피프티의 다양한 콘텐츠들을 위해 만반의 준비를 가하고 있다”라며 “피프티 피프티만의 음악적 색깔을 보여줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 앨범명은 ‘LOVE TUNE’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148351"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티의 미니 앨범 2집 타이틀이 공개됐다. 9월 20일 오후 1시 발매될 피프티 피프티의 새로운 앨범 명은 바로 ‘LOVE TUNE’(러브 튠)이다. 사진에는 피프티 피프티 그룹 로고의 컬러이기도 한 핑크로 ‘LOVE TUNE’라는 타이틀이 수놓아져 있다. 새로운 피프티 피프티의 컬러를 가장 잘 보여줄 수 있는 곡일 것으로 예상된다. 피프티 피프티는 앨범 발매에 앞서 지난 8월30일 ‘Starry Night’(스타리 나잇’을 선공개했다. ‘Starry Night’ 뮤직비디오는 유튜브 인기 급상승 음악 1위를 기록하는 등 케이팝 팬들에게 큰 관심과 기대를 받고 있다. 톡톡 튀는 매력이 인상적인 신곡을 통해 다양한 콘셉트 소화력을 보여준 피프티 피프티이기에 새롭게 보여줄 앨범과 콘셉트에도 기대가 모인다. 소속사 어트랙트는 “앨범 명 공개를 시작으로 본격적으로 이어질 피프티 피프티의 다양한 콘텐츠들을 위해 만반의 준비를 가하고 있다”라며 “피프티 피프티만의 음악적 색깔을 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, ‘써브라임’과 매니지먼트 계약 체결 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148350"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 '써브라임’과 매니지먼트 계약을 체결해 눈길을 끈다. 스크린과 브라운관을 넘나들며 꾸준한 활약을 펼치고 있는 배우 나나가 써브라임과 새롭게 전속계약을 맺고, 새로운 도약을 예고하고 있는 것. 써브라임 관계자는 "국내를 넘어 글로벌한 영향력을 발휘하고 있는 나나 배우와 함께 하게 되어 매우 기쁘다. 나나 배우의 매력과 재능이 다양한 만큼 여러 분야와 배우로서의 필모그래피도 더욱 짙어질 수 있도록 ‘써브라임’이 보유하고 있는 강점과 노하우를 최대한 활용해 전폭적인 지원을 하겠다”고 전했다. 2009년 애프터스쿨로 데뷔, 넘사벽 비주얼과 대체 불가한 캐릭터 소화력으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아왔다. 2016년 tvN 드라마 ‘굿 와이프'로 본격적인 연기자로 활동, ‘킬잇’, ‘저스티스’, ’출사표’, ’오! 주인님’, 넷플릭스 드라마 '글리치','마스크걸', '내 남자는 큐피드, '플레이어2 :꾼들의 전쟁'영화 '패션왕', '꾼', '자백' 등 장르에 국한되지 않은 연기력과 빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['예능 점령' 방탄소년단 진, 출연자 화제성 톱2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262645</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262645"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 비드라마 출연자 화제성 조사 톱2에 오르며 눈부신 인기를 빛냈다. 진은 지난 8월 27일 발표된 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex)의 8월 4주차 TV-OTT 통합 비드라마 출연자 화제성 조사에서는 임영웅에 이어 2위를 차지했다. 전역 후 첫 예능 출연을 한 진의 활약에 힘입어 '푹 쉬면 다행이야'는 자체 최고 화제성 점수를 기록했다. 진이 출연한 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(푹다행) 8월 19일 방송은 시청률 6.4%(닐슨 전국 가구 기준)를 기록하며 자체 최고 시청률을 경신했다. 또한 16회 연속 전채널 동시간대 예능 1위이자, 월요 예능 전체 1위를 달성했다. 진은 최전방 5사단에서 뛰어난 군생활로 특급전사이자 조교로 조기 진급을 거듭, 지난 6월 12일 육군 만기 전역했다. 진이 구찌, 프레드의 글로벌 앰버서더가 되자마자 각각 공식 홈페이지에 트래픽이 몰려 다운됐으며, 초고속 글로벌 품절행진을 불러 일으켰다. 또 서울관광 홍보대사 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 공식 팬클럽 이름 ‘글릿(GLLIT)’ 정했다…무슨 뜻?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687396"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILIIT)의 공식 팬클럽명이 ‘GLLIT(글릿)’으로 확정됐다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 지난 1일 오후 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스(Weverse)를 통해 그룹의 공식 팬클럽 명을 발표했다. ‘GLLIT’은 ‘반짝반짝 빛나다’라는 뜻의 영단어 ‘glitter’에서 착안했다. 아일릿의 눈에 가장 반짝반짝 빛나는 존재들이자 아일릿을 반짝거리게 만들어줄 수 있는 존재들이라는 의미를 담고 있다. 소속사 빌리프랩은 “서로에게 가장 반짝거리고 아름답게 빛나는 아일릿과 GLLIT이 앞으로 만들어 나갈 많은 순간들을 기대해달라”라고 전했다. 이날은 아일릿이 서바이벌 프로그램 ‘R U Next?’(알유넥스트)를 통해 결성된 지 1주년이 되는 날이기도 했다. 이들은 위버스 라이브를 진행하면서 ‘R U Next?’ 마지막 무대의 순간에 느꼈던 감정부터 최근 근황까지 다양한 추억을 나누며 팬들과 소통했다. 아일릿은 “팬분들을 만나면서 처음 겪는 감정을 느꼈고, 많은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 풍만한 볼륨감에 옷이 작아보여…여전사 포스 풀풀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678020"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 완벽한 몸매를 뽐냈다. 1일 제시는 자신의 계정에 “여러분 같이 해줘서 감사합니다. 내년에 또 봬요!”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 제시는 워터밤에 참여한 모습. 올블랙 패션으로 시크함을 더했으며 특유의 볼륨감 넘치는 몸매로 시선을 끌었다. 한편 제시는 백호의 신곡 ‘너티 너티‘에 피쳐링으로 참여했다. ‘너티 너티 (Feat. 제시)’는 반복되는 후렴구와 강렬한 비트가 강한 중독성을 불러일으키는 곡이다. 퍼포먼스에는 백호와 제시의 터질 듯한 에너지가 응축돼 있다. 두 사람은 여수 엑스포 스카이타워 해안가 특설무대를 뜨겁게 달구며 이를 증명했다. ‘워터밤’ 현장을 가득 메운 관객들은 처음 들어본 곡임에도 일부 구간을 다함께 따라 부르고 몸을 흔들며 흥겨워 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼은 둘이 까부는 것"… 이상순♥이효리, 로맨틱 키스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024571"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 이상순과 결혼 11주년을 자축했다. 이효리는 지난 1일 자신의 인스타그램을 통해 남편 이상순과 함께 찍은 웨딩 리마인드 화보를 공개했다. 이효리는 인스타그램 스토리를 통해 "결혼이란 혼자 까불다가 둘이 까부는 것"이라며 깜찍발랄한 포즈의 화보를 공개했다. 공개된 사진 속 이효리와 이상순은 결혼 당시 입었던 의상을 입은 모습이다. 이효리는 빈티지한 화이트 드레스를, 이상순은 하늘색 재킷에 베이지 바지를 입고 보타이를 맸다. 두 사람은 다정히 꼭 껴안는가 하면 달콤한 입맞춤을 해 눈길을 끌었다. 이를 본 패션 디자이너 요니피는 "사진도 너무 예쁘고, 사진 속 모습들에서 사랑이 묻어나온다"며 흐뭇해했고, 가수 엄정화와 그룹 핑클 출신 성유리는 "축하해!"라는 글과 하트 이모티콘으로 마음을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정·고민환, 이혼숙려 여행 떠났다..첫행선지부터 '삐걱' 아슬아슬('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188305"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 이혜정-고민환 부부가 일본 오키나와로 '이혼 숙려 여행'(?)을 떠나며 다시 잘 살아볼 결심을 실행에 옮겼다. 1일 방송된 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결')에서는 이혜정-고민환 부부가 김용만를 비롯한 '이혜정의 남사친'들을 집으로 초대해 '결혼 46년 차'다운 부부 짬바로 즐거운 하루를 보낸 뒤, 약 10년만에 단 둘만이 여행을 떠나는 모습이 펼쳐졌다. 또한 '건물 사기' 피해로 20억 원을 날린 최준석과 아내 어효인은 생활비 문제로 커진 감정싸움이 '가상 이혼'으로 번지면서 시청자들의 눈을 한 시도 뗄 수 없게 만들었다. 이날 방송은 닐슨코리아 집계 결과, 평균 2.2%(유료방송가구 전국 2부 기준)의 시청률을 기록했으며, 분당 최고 시청률은 2.8%까지 치솟아 안방 시청자들의 뜨거운 관심을 반영했다. 앞서 고민환의 과거 '그 일'을 언급해 다툼을 벌인 이혜정은 이날 남편과 조촐한 홈파티를 준비하면서 '화해 모드'를 켰다. 이어 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여자친구 숨겨" 이준, 집 습격에 당황..문세윤 "제수씨!" 돌발 발언 ('1박2일')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188304"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['1박 2일' 이준이 집을 급습한 멤버들 때문에 깜짝 놀랐다. 1일 방송된 KBS 2TV 예능프로그램 '1박 2일 시즌4'에서는 새 멤버 이준의 집을 기습 방문하는 '1박 2일' 팀의 이야기가 그려졌다. 이날 다른 멤버들이 다 모인 가운데, 제작진은 "이준한테는 KBS 본관에서 아침 10시에 오프닝을 하는걸로 전달했다"고 밝혔다. 이에 멤버들은 "습격이냐"고 상황 파악을 했다. 앞서 이준은 제작진과의 인터뷰에서 "어떤 상황이 발생할지 모르지만, 저는 갑작스러운 환경, 당황스러운 거 좋아한다. 놀라게 하는거 좋아한다"고 밝혔던 바. 이에 제작진은 이준의 집을 깜짝 습격할 계획을 세웠다. 멤버들은 "이준이 팬티 안 입고 잔다고 했는데"라며 걱정스러워 해 웃음을 자아냈다. 아침 6시, 멤버들은 배달원인 척 이준의 집 벨을 눌렀다. 하지만 문이 열리지 않아 모두가 의아해했다. 그때 매니저가 이준의 행방을 알아봤는데, 이준이 헬스장에 있는 것으로 밝혀져 긴장감을 자아냈다. 이윽고 운동을 다녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국, 생일 인사…"남은 군복무 잘 마무리"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317875"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2025년 6월 11일 전역 예정 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 정국이 생일을 맞아 팬들에게 감사 인사를 전했다. 정국은 1일 글로벌 팬 소통 플랫폼 위버스를 통해 "아미(팬덤명) 여러분 생일 축하해 주셔서 감사하다"며 "저는 잘 잘 지내고 있다. 남은 군복무도 잘 마무리하도록 하겠다. 아미들도 그동안 잘 지내고 있기를 바란다"고 전했다. 1997년생인 정국은 1일 27번째 생일을 맞았다. 정국은 지난해 12월 멤버 지민과 경기 연천 제5보병사단 신병교육대에 입소해 기초군사훈련을 마치고 제5보병사단에서 육군 현역으로 복무를 이어가고 있다. 정국은 오는 2025년 6월 11일 전역한다. 방탄소년단은 멤버들의 군복무로 인해 공백기를 갖고 있다. 제일 먼저 입대한 진은 지난 6월 12일 전역했고 이어 제이홉은 오는 10월 17일, RM과 뷔는 2025년 6월 10일, 정국을 비롯해 지민은 2025년 6월 11일 전역할 예정이다. 사회복무요원인 슈가는 2025년 6월 21일 소집 해제된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“끝까지 함께해 줘서 감동” 유승우, 오늘(2일) 입대...군악대 복무]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358946"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 유승우가 입대한다. 소속사 A2Z엔터테인먼트는 2일 “유승우가 충청남도 논산에 위치한 육군훈련소로 입소, 병역의무를 시작하며 5주간 기초군사 훈련 후 육군사관학교 군악대에서 복무하게 된다”고 밝혔다. 소속사에 따르면 유승우는 훈련소 입소 관련 별도 행사는 가지지 않는다. 소속사는 “유승우의 건강한 군 생활을 기원하며 전역 후 활동 준비에 최선을 다할 것”이라고 했다. 유승우도 소속사를 통해 “끝까지 함께해 줘서 고마워요 여러분. 공연도, 편지도 감동이었어요. 아프지 말고 잘 지내고 계세요. 사랑합니다”라며 팬들에게 입소 전 인사를 전했다. 그러면서 “참 훈련소는 가족, 친구들과 오붓하게 들어가겠습니다‘ 현장이 복잡할 테니 아주아주 혹시나 오고 싶으시더래도 조금만 이해해 주세요”라고 당부의 말을 전했다. 유승우 지난 7월 25일 입대 전 마지막 앨범 미니 6집 ‘플레이리스트’를 발매했다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 손나은♥최민호, 커플 됐다…"좋아해요" 고백 키스 ('가족X멜로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678017"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 손나은과 최민호는 고백 키스를 나눴다. 지난 1일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’에서는 변무진(지진희), 변미래(손나은) ‘X-부녀’가 홧김에 작성한 재결합 빌라 포기 각서를 금애연(김지수)에게 들킨 이후의 상황으로 시작됐다. 애연은 딸 미래가 마치 자신의 보호자인 양 모든 것을 짊어지려는 게 화가 나 “도로 짐 싸가지고 나가”라 소리쳤다. 엄마가 흔들릴까 불안해서, 욱해서 썼다고 항변하던 미래도 점점 치닫는 말싸움에 결국 “내가 가장인데 그럼 누가 다 짊어져. 난 뭐 이러고 사는 게 좋아서 이러는 줄 알아”라는 해서는 안 되는 소리가 튀어나오고 말았다. 충격에 분위기가 얼어붙을 찰나, 미래는 약간의 엄살과 과장을 더 해 다친 팔을 보여줬고, 기겁한 애연이 미래에게 달려오며 한 밤의 소동은 일단락됐다. 그렇지만 모녀 사이엔 왠지 모를 냉기가 감돌았다. 미래와 같이 출근하던 애연은 아침밥만 차려놓고 먼저 나갔고, 다친 팔을 치료하러 병원에 같이 가자는 것도 거절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예 "임신 후 30kg 증량, '슈돌' 출연 망설여"[행복해다홍]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262641"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍 아내 김다예가 30kg 증량에도 방송 출연을 결심한 이유를 밝혔다. 1일 유튜브 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 '임신 후 30kg 증가한 박수홍 아내가 방송출연을 결심한 이유'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 박수홍, 김다예 부부는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 촬영을 한다며 "만삭 사진을 찍으러 간다"고 밝혔다. 김다예는 "우리 전복이(태명)가 태동이 엄청나다. 옆구리 확장 공사하고 있다"고 말했다. 이어 "'슈퍼맨이 돌아왔다' 섭외가 왔을 때 진짜 고민 많았다. '나 80kg 육박하는데 그 모습으로 방송 출연을 할 수 있을까?'라고 생각했다. 솔직히 여자들은 살찌고 못생겼을 때 모습을 공개하고 싶지 않다"고 전했다. 그러면서 "그래도 우리가 상황을 가릴 때가 아니었다. '지금 전복이 낳고 돈 열심히 벌어서 애 잘 키워도 모자라는데 우리가 가릴 때냐. 내가 못생기고 뚱뚱한 게 중요하냐. 일하는 게 중요하지'라는 생각이 들었다"며 "저의 몸무게 변천사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 '지디·태양·대성' 뭉쳤다… 완전체 기대감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024569"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤, 태양, 대성이 오랜만에 한자리에 모였다. 지난 1일 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 열린 가수 태양(본명 동영배) 단독 콘서트 '태양 2024 투어 더 라이트 이어 인 서울'에서 빅뱅 지드래곤, 태양, 대성이 무대를 펼쳤다. 이날 공연에서는 태양과 게스트로 출연한 가수 대성, 객석에 있던 지드래곤까지 무대 위에 올라 빅뱅 'we like 2 party'(위 라이크 투 파티)를 함께 불렀다. 2015년 빅뱅이 5인조로 활동할 시절 발표한 곡이지만 어색함 없이 완벽한 무대를 선보여 팬들을 놀라게 했다. 또한 지드래곤은 태양과 결성한 유닛 지디&amp;태양 '굿 보이'까지 소화하며 팬들에게 선물 같은 무대를 선사했다. 이 소식을 접한 누리꾼들은 "빅뱅 컴백 셋이서 하려나?" "셋이 컴백해주면 좋겠다" "셋이 활동해도 괜찮겠다. 앨범 내줘" "보기 좋다" 등 반응을 보였다. 빅뱅은 2006년 8월 19일 지드래곤, 태양, 대성, 탑, 승리로 이루어진 5인조 그룹으로 데뷔했으나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 “‘Band Aid’ 통해 일상을 살아갈 힘을 조금이라도 받으셨으면” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687395"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.443Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 9월 2일 오후 6시 새 미니 앨범 'Band Aid'(밴드 에이드)와 타이틀곡 '녹아내려요'를 발매하고 컴백한다. DAY6는 올해 3월 약 3년 만의 미니 앨범 'Fourever'(포에버) 및 타이틀곡 'Welcome to the Show'(웰컴 투 더 쇼)를 발표하고 여백기 끝 성공적인 완전체 컴백을 알렸다. 'Welcome to the Show'는 커다란 사랑에 힘입어 지난 8월 30일 오전 기준 멜론 톱 100 차트 8위에 올라 자체 최고 기록을 달성했다. 이를 비롯해 역주행 후 음원 차트 상위권 붙박이로 자리한 '한 페이지가 될 수 있게'는 28일 오전 기준 멜론 톱 100 차트 6위를 찍고 커리어 하이를 이뤘고, '예뻤어' 역시 10위권에 꾸준히 자리하는 등 음악으로 모두의 마음을 어루만지는 '힐링 밴드' DAY6의 명성을 빛냈다. 뜨거운 관심 속 선보이는 새 앨범 'Band Aid'는 록 그룹을 뜻하는 'Band'와 도움을 의미하는 'Aid'를 더해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 키 180cm 의혹 부른 남다른 비율…대체 몇 등신이야]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678015"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 남다른 비율을 자랑했다. 최근 이하늬는 "정선아의 벨마. 넌 정말 최고 중에 최고! 엄마가 되고 더 멋져지고 아름다워지는 썬. 더 훨훨 날아라"며 "10년이 넘은 록시의 대사와 넘버가 다 기억나는 거 보니 많이 사랑했던 케릭터와 작품이 맞네. 긴 시간 동안 그 자리 있어 줘서 고마운, 보는 내내 뭉클했던 사람들, 무대, 작품. 시카고 더 흥해라"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 뮤지컬 배우 정선아와 다정한 포즈를 취한 이하늬의 모습이 담겨있다. 이하늬는 카키색 원피스에 검은색 카디건을 입고 늘씬한 몸매를 드러냈다. 특히 그는 미스코리아 출신 다운 기럭지를 뽐내 눈길을 사로잡았다. 해당 게시글을 본 팬은 "언니는 혹시 180cm인가요"라고 댓글을 남겨 웃음을 자아냈다. 이하늬는 2021년 2살 연상의 비연예인 연인과 결혼, 이듬해 6월 딸을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어, 성희롱·직장 내 괴롭힘 퇴사자 의혹 재조사 나서나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024564"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔터테인먼트 기획사 어도어가 성희롱과 직장 내 괴롭힘 피해를 호소한 퇴사자에 대해 재조사를 진행한다. 2일 뉴시스에 따르면 어도어는 지난달 27일 김주영 신임 대표이사 선임과 함께 조직 재정비와 안정화에 나서겠다며 해당 사건에 대해 재조사하겠다는 입장이다. 김 대표는 임기 시작 당일 어도원 구성원에게 잦은 만남을 통해 합리적인 업무수행에 논의하겠다는 내용을 담은 이메일을 보냈다. 특히 어도어 소속인 걸그룹 뉴진스가 성공적인 활동을 이어가는 데 초점을 맞추겠다고 강조했다. 성희롱과 직장 내 괴롭힘 피해를 호소한 A씨는 재직 시절 어도어 임원 B씨로부터 괴롭힘과 성희롱을 당했다고 주장 중이다. A씨는 B씨를 직장 내 괴롭힘과 성희롱 건으로 신고하고 퇴사했다. 또 자신과 공개적으로 공방을 벌인 민희진 전 어도어 대표에 대한 명예훼손과 개인정보보호법 위반 혐의 고소장을 경찰에 제출한 상태다. 어도어 이사진은 지난달 27일 이사회를 열고 민 전 대표를 해임했다. 다만 뉴진스 프로듀싱은 계속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 아슬아슬 한뼘 초미니..몸매마저 AI]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188302"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 AI 미모를 자랑했다. 카리나는 11일 자신의 SNS에 하트 이모티콘과 함께 사진 여러 장을 게재 했다. 공개된 사진 속 카리나는 노을이 지고 있는 바다를 배경으로 포즈를 취하고 있는 모습. 카리나는 호피 무늬의 짧은 민소매 원피스에 롱부츠를 매치, 사랑스러우면서도 시크한 매력을 뽐냈다. 날씬하면서도 볼륨감 넘치는 그의 몸매가 눈길을 사로 잡는다, 한편 카리나가 속한 에스파는 2일 맬버른에서 월드 투어 '2024 에스파 라이브 투어 - 싱크 : 패러렐 라인 - 인 오스트레일리아'(2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE ? in Austrailia)를 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["멋진 가수 멋진 팬" 방탄소년단 지민 필리핀 팬클럽 'MUSE' 발매 기념 팝업 행사 '성황']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262639"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 지민의 '뮤즈'(MUSE) 발매를 기념해 팬들의 축하 행사가 뜨거운 반응 속 개최됐다. 지민이 군복무중인 지난 7월 19일 발매한 2번째 솔로 앨범 '뮤즈'를 기념하며 최근 필리핀 팬들이 현지에서 가장 큰 쇼핑몰 중 하나인 게이트웨이 몰(Gateway Mall)에서 팝업 행사를 개최했다. 필리핀 주요 뉴스 채널 GMA News 앵커가 SNS에 소개한 이번 행사에서는 아치형 터널 입구를 지나 조명을 밝힌 앨범명 'MUSE' 조형물로 화사한 분위기를 조성했으며, 내부 곳곳에는 지민의 공식 화보로 꾸며진 포토존과 팬들이 지민에게 전하고 싶은 메시지를 남길 수 있는 공간 등이 마련되었다. '뮤즈' 앨범 선 공개곡 '스메랄도 가든 마칭 밴드'(Smeraldo Garden Marching Band: feat.로꼬)의 댄스 챌린지 행사에 참가한 귀여운 어린 아이들의 춤이 SNS에서 눈길을 모으는 등 알찬 구성으로 꾸며져 참석한 팬들의 큰 호응이 이어졌다는 후문이다. 타이틀 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 오리지널 스토리 ‘다크 문’, 올해도 롯데월드 물들인다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687394"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 오리지널 스토리 IP ‘다크 문’이 올해도 롯데월드 곳곳을 물들인다. 하이브는 오는 9월 7일부터 11월 17일까지 &lt;다크 문&gt;의 확장된 서사를 담은 '다크 문 월드(DARK MOON WORLD)'를 롯데월드에서 진행한다고 밝혔다. 지난해 9월 ‘다크 문 위드 엔하이픈 인 롯데월드(DARK MOON WITH ENHYPEN in LOTTE WORLD)’의 인기에 힘입어 선보이는 롯데월드와의 두 번째 협업이다. 지난해 협업이 &lt;다크 문: 달의 제단&gt; 웹툰을 현실세계에 구현했다면, 올해는 &lt;다크 문&gt; 시리즈 전체 서사를 확장해 구현하는 것에 중점을 뒀다. &lt;다크 문: 달의 제단&gt;뿐 아니라 올 3월 웹툰으로 공개된 일곱 주인공들의 성장기 &lt;밤필드의 아이들 by DARK MOON&gt;, 4월 웹소설로 공개된 천 년 전 이야기 &lt;다크 문: 바르그의 피&gt;는 물론, 내년 상반기 연재 예정인 &lt;다크 문: 두 개의 달&gt;의 요소들을 롯데월드 매직아일랜드  곳곳에서 만나볼 수 있다. 롯데월드의 실내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“독도는 우리땅” 부른 엔믹스, 日 누리꾼 비난 폭주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003585103"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 그룹 엔믹스가 한 유튜브 방송에서 ‘독도는 우리땅’ 노래를 불렀다는 이유로 일부 일본 팬들의 비난이 쏟아지고 있다. 최근 엔믹스는 ‘MMTG 문명특급’에 출연해 MC 재재로부터 ‘믹스 팝’(여러 장르를 이어 붙여 하나의 곡으로 만듦)을 소개받았다. 믹스팝의 선두주자라 불리는 엔믹스인 만큼 온라인에서 유행하는 곡들 중 ‘독도는 우리땅’ ‘진달래꽃’ ‘포켓몬스터’ 엔딩곡, ‘악어떼’ 등이 믹스된 노래를 선보였다. 이와 관련해 일본의 일부 누리꾼들은 비난을 쏟아내고 있다. 댓글 창에는 한국, 일본 누리꾼들이 설전을 벌이고 있다. 서경덕 성신여대 교수는 “확인해 본 결과 ‘독도는 우리땅’ 노래 일부가 영상 안에 삽입돼 있었다”고 설명했다. 그는 “최근 일본 우익 세력은 과거 BTS 리더 RM이 한복을 입고 ‘독도는 우리땅’을 부르는 장면을 SNS에 게재해 큰 논란을 불러일으켰다”고 했다. 이어 “이처럼 K팝 스타들이 부른 ‘독도는 우리땅’ 노래를 이용해 독도에 대한 억지 주장을 펼치려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤전일♥' 김보미, 임신 18주 살짝 나온 배.."둘째 성별 나와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262638"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김보미가 둘째 임신 중 근황을 전했다. 김보미는 1일 자신의 인스타그램에 "저희 리우 동생 또쿵이(태명)가 성별이 나왔어요. 아들일까요? 딸일까요?"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 임신 18주 살짝 나온 배를 자랑하고 있는 김보미의 모습이 담겼다. 둘째 임신 중이지만, 여전히 앳된 얼굴과 살짝 미소 지은 표정이 시선을 사로잡는다. 앞서 김보미는 지난 8월 직접 임신 소식을 공개하며 "리우에게 곧 동생이 생긴다. 당분간은 또쿵이라고 불러주면 좋겠다. 리우처럼 하늘이 준 선물에 심장이 또 한 번 쿵했단 의미로 정했다"고 태명의 의미를 전했다. 이어 "또쿵이도 리우처럼 예의 바르고 인성이 곧은 아이로 자랄 수 있도록 리우가 많이 도와줬으면 좋겠고, 리우는 지금처럼 의젓하고 현명하게 자라주길 바란다. 리우와 또쿵이가 세상에 이로운 사람으로 성장할 수 있도록 엄마 아빠도 열심히 힘을 보태겠다"고 덧붙였다. 한편 김보미는 2020년 4월 윤전일과 결혼했으며, 그해 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[300억 투입한 ‘우씨왕후’, 추진력은 호평 ‘갑툭튀 정사신’은 비호 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089728"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘티빙’ 스틸컷. 사진 | 티빙 약 300억원의 제작비가 투입된 티빙 ‘우씨왕후’의 호불호가 나뉘고 있다. 한 켠에서는 시선을 사로잡는 사극으로 치켜세우고 있고, 다른 한 편에서는 ‘정사신’만 남은 문제작으로 평가절하하고 있다. ‘우씨왕후’는 고구려 시대 왕 고남무(지창욱 분)가 죽고 왕후가 되기 위해 고군분투하는 우희(전종서 분)의 하루를 담은 이야기다. 전쟁을 치르고 돌아온 고남무가 치료 끝에 사망하자, 취수혼(남편이 죽으면 남편의 동생과 재혼해 가문을 유지하는 고구려의 풍습)을 통해 자신과 가문을 살리는 이야기다. ‘티빙’ 스틸컷. 사진 | 티빙 왕이 죽고 피비린내 나는 아귀다툼이 벌어지는 상황에서 주도권을 갖고 왕후의 자리를 지키려는 한 여성의 이야기가 핵심 줄거리다. 이는 역사적 사실을 기반으로 한다. 평가가 갈리긴 하지만, 우씨왕후는 결국 스스로 선택한 왕을 세우고 두 번째 왕후가 됐다. 그리고 끝까지 권력을 잃지 않았다. ◇쭉쭉 뻗어나가는 서사, 긴박감 넘쳤다 여성 서사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "여자친구 빨리 숨겨"…'새 멤버' 이준 집 새벽 급습에 당황 ('1박2일')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678012"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 2TV '1박 2일' 멤버들이 새로운 멤버 가수 이준의 집을 기습 방문했다. 지난 1일 방송된 '1박 2일 시즌4'에서는 새로운 멤버 이준을 환영하는 신고식이 열렸다. 이날 이준을 제외한 다른 멤버들이 전부 모인 가운데, 제작진은 "이준한테는 KBS 본관에서 아침 10시에 오프닝을 하는걸로 전달했다"고 설명했다. 이에 멤버들은 "습격이냐"며 설레어했다. 멤버들은 "이준이 팬티 안 입고 잔다고 했는데"라며 웃음을 자아내기도 했다. 아침 6시, 멤버들은 이준의 집을 찾아가 배달원인 척 초인종을 눌렀다. 하지만 문이 열리지 않았고, 알고 보니 이준이 아침부터 헬스장에서 운동을 하고 있던 것으로 밝혀져 놀라움을 더했다. 운동을 마친 이준이 집으로 돌아오자 멤버들은 곧바로 그를 습격해 "빨리 집 문 열어라"라며 압박했다. 특히, 문세윤은 "여자친구 빨리 숨으라고 전해라"라고 너스레를 떨어 폭소케 했다. 이준의 집에 들어선 문세윤은 옷장을 열어보며 "제수씨가 숨어 계시나? 제수씨!"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, 60대도 “캐주얼 스타일 OK!” 강렬한 빨간색 가방 걸치고 ‘동안 미모’ 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021229"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.457Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황신혜가 캐주얼 스타일에 빨간색 가방을 걸치고 동안 미모를 뽐냈다. 배우 황신혜가 지난 1일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들과의 소통을 이어갔다. 황신혜는 “렛미인 때 스타일리스트로 만난 우식이가 산티아고 순례길을 다녀오면서 찍어온 사진들로 사진전을 열었다. 그의 인생이 정말 멋지게 흘러가고 있는 것 같아 나 역시 매우 행복했고, 감동적이었다. 덕분에 나의 버킷리스트에 또 하나의 목표가 추가되었다”고 전하며, 사진전 관람 소감을 밝혔다. 황신혜는 또한 이번 사진전이 1일부터 13일까지 진행된다는 사실을 알리며, “판매 수익금 전액이 기부된다고 하니, 마음이 더 따뜻해지는 전시였던 것 같다. 축하해, 그리고 화이팅!”이라는 메시지로 우식을 향한 응원의 마음을 덧붙였다. 그녀의 글에서는 사진전에서 받은 깊은 감동과 함께 나눔의 의미를 되새기는 모습이 엿보였다. 특히, 이번 황신혜의 패션 스타일 역시 많은 주목을 받았다. 그녀는 사진 속에서 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 지디·태양·대성 무대서도 뭉쳤다…완전체 기대감 UP [이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687393</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687393"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.458Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤, 태양, 대성이 오랜만에 한자리에 모였다. 1일 지디, 태양, 대성은 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 펼쳐진 태양의 솔로 단독콘서트 '더 라이트 이어(THE LIGHT YEAR)'에서 함께 깜짝 완전체 무대를 보이는 의리까지 자랑했다. 앞서 전날 8월 31일에 이어 대성은 특별 게스트로 태양과 함께 빅뱅의 히트곡 '뱅뱅뱅(BANG BANG BANG)', '판타스틱 베이비(FANTASTIC BABY)'를 열창해 추억 여행을 선물했다. 이어 놀라운 광경이 이어졌다. 객석에 있던 지디가 무대에 올라 '위 라이크 2 파티(We Like 2 Party)'를 함께 부른 것. 또한 태양과의 유닛곡 '굿보이(GoodBoy)'까지 선보였다. 이번 무대는 태양의 요청으로 당일 성사된 깜짝 무대였다는 후문이다. 데뷔 18년차 그룹 답게 지디, 태양, 대성은 오랜만의 합동 공연에도 불구하고 완벽 호흡을 자랑해 눈길을 끌었다. 완전체 활동 기대감까지 높인 상황. 팬들과 누리꾼은 “2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 김승수, "성욕은 많은데 결혼운 아예 없어" 이름풀이에 깜짝('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188300"/>
        <updated>2024-09-01T23:18:17.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성명학자 박대희가 김승수와 은지원, 김희철의 이름풀이 결과를 공개했다. 1일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 김승수와 은지원, 김희철이 이름 풀이를 위해 성명학 전문가 박대희를 찾아가는 장면이 그려졌다. 이날 방송에서 김승수와 은지원, 김희철은 이름에 얽힌 운명을 알아보기 위해 성명학자 박대희를 만났다. 모두가 김승수의 결혼운을 궁금해하는 가운데, 김승수의 이름과 사주를 풀어본 성명학자 박대희는 "승수라는 이름을 계속 쓰게 되면 결혼은 못해요. 결혼운이 아예 없다"라며 개명을 제안했다. 김승수는 결혼운이 좋아질 수 있는 이름을 물었고, 성명학자 박대희는 사주에서 약한 木(목)의 기운을 채워주는 이름을 추천하며 시원한 조언을 이어갔다. 또한 성명학자 박대희는 김승수가 음적인 기운이 강하다고 설명하며, "김승수는 성욕이 다른 사람에 비해 굉장히 강하다"라고 전했다. 속 시원한 이름 풀이에 신동엽도 "소름 끼치도록 정확한데요"라며 웃음을 터트렸다. 이어 은지원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이정하 "'무빙' 끝나고 처음 얻은 성장의 시간..단점 보완하자는 나와의 약속"(제3회 청룡시리즈어워즈 인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188299"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자꾸 지켜보게 되는 빛나는 매력의 소유자. 신예 배우 이정하(26)의 이야기. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '무빙'(강풀 극본·박인제 연출)으로 안방에 강렬한 인상을 남긴 배우 이정하는 유수 시상식을 휩쓸며 가능성을 인정받았고, 이번에는 제3회 청룡시리즈어워즈의 신인남우상을 수상하며 확실한 눈도장을 찍었다. 날렵한 턱선을 가리고 역할에 집중하기 위해 30kg을 찌우며 열연에 돌입했던 그는 극중 등장인물이던 봉석을 제대로 표현했다며 '봉석이 그 자체'라는 찬사까지 얻었다. 지난달 수상 이후 스포츠조선과 재회한 이정하는 "너무 쟁쟁한 분들이 많아서 기대감이 아예 없었다. 그래서 당연히 못받을 것이라는 생각도 했다. 그런데 상을 주셔서 수상소감도 아무말 대잔치를 해버렸다. 이럴 줄 알았다면 더 멋지게 준비할걸 싶었다. 마지막에 '희수야 잡아줘!'를 외쳤는데 내가 왜 그랬는지 모르겠다. 만약에 (고윤정) 누나가 받아줬다면 영상을 다시 볼 수 있었을텐데, 윤정 누나도 끝나고 내려와서 '그거 할걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김용건 며느리' 황보라, 잠투정 子에 "죽겠다..사는 게 사는 게 아냐" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188298"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 육아 고충을 호소했다. 2일 유튜브 채널 '웤톸'에는 '황보라 한마디에 우리 엄마 생각나는 영상 오덕이 엄마 EP.31'라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 황보라는 "평일에는 육아 도우미 선생님이 저희 육아를 조금 도와주신다. 주말에는 저희 부부가 온전히 아이를 맡아서 육아하고 있다. 이렇게 보낸지 3개월 차다. 다음주면 100일이다"고 육아 근황을 알렸다. 이어 황보라는 홀로 육아하는 모습을 공개했다. 아침 7시부터 육아와 집안일을 해내던 황보라는 다소 지친 모습을 보였다. 황보라는 아들 우인이를 놀아주고 분유를 먹이고 목욕까지 시켜준 뒤, 밀린 빨래도 했다. 황보라는 "엄마들은 이렇게 하루가 길다. 우리 우인이가 커서 엄마가 이렇게 고생해서 자기를 키웠다는 걸 좀 알아줬으면 좋겠다"고 전했다. 어느덧 밤이 됐고, 우인이를 재운 황보라는 육퇴 준비를 했다. 그런데 이때 우인이의 잠투정이 시작됐다. 황보라는 계속해서 일어나는 우인이를 끌어안고 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, '2024 전 세계 아티스트 인스타그램 좋아요 톱12' 최다 개수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262635"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 군백기에도 인스타그램에서 막강한 영향력을 입증하며 글로벌 인기를 빛냈다. 팝 전문매체 팝코어(Pop Core)는 전 세계 아티스트의 인스타그램을 분석해 '2024년 인스타그램에서 가장 많은 '좋아요'를 받은 게시물 톱 12' 결과를 발표했다. '좋아요 톱 12'개의 게시물 가운데 뷔의 인스타그램 게시물은 4개가 포함됐다. 이는 총 게시물 1/3에 해당하는 것으로, 뷔는 군백기에도 전 세계 아티스트 중 최다 개수를 기록하며 뜨거운 화제성과 막강한 인기를 입증했다. 저스틴 비버, 테일러 스위프트로 각각 2개의 게시물을 톱 12에 올렸다. 이외 셀레나 고메즈, 빌리 아일리시 등이 가장 많은 '좋아요'를 받은 아티스트에 선정됐다. 가장 많은 '좋아요'를 받은 게시물은 결혼 6년 만에 첫 아이를 얻어 아빠가 된 저스틴 비버가 올린 아기의 발바닥을 찍은 사진이다. 뷔는 지난 1월 15일 인스타그램에 "태준아 지혜야 행복해라"는 제목과 함께 아이유의 '러브 윈즈 올' 뮤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 미국서 전한 ‘아없숲’ 관능미.. 검은 드레스 착용, ‘흑백인데 나만 빛나’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021227"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시가 검은 드레스를 착용하고 흑백 속 관능미를 선보였다. 배우 고민시가 1일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 그녀는 “USA”라는 짧은 글과 함께 사진을 게재하며 팬들의 관심을 모았다. 해당 사진은 고민시가 출연 중인 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 촬영 현장에서 찍은 것으로 보인다. 사진 속에서 고민시는 클래식하면서도 세련된 분위기를 자아내는 패션 스타일로 눈길을 끌었다. 그녀는 검은색 드레스를 착용해 시크하고 우아한 매력을 강조했다. 이 드레스는 몸에 잘 맞는 실루엣과 깔끔한 디자인이 돋보이며, 어깨끈이 얇고 상체를 드러내는 스타일로 고급스러우면서도 섹시한 매력을 더한다. 검은색이라는 색상 선택은 어떠한 상황에서도 무난하게 소화할 수 있는 동시에 세련된 이미지를 부각시켰다. 액세서리로는 간결한 디자인의 손목 시계를 착용해 전체적인 스타일에 자연스럽게 어우러지도록 했다. 눈에 띄는 장신구는 사용하지 않고, 최소한의 액세서리로 의상 자체가 돋보이도록 하여 절제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[황현희의 눈] 텔레그램과 딥페이크, 기술이 범죄 도구로 전락하지 않게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687391"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디지털 시대는 많은 편리함과 혁신을 가져왔다. 그러나 그 이면에 예상치 못한 심각한 문제가 도사리고 있었다. 최근 텔레그램이 범죄의 온상으로 변질하고, 딥페이크 기술이 악용되는 현실은 어두운 그림자를 여실히 드러냈다. 기술이 인간에게 얼마나 큰 혜택을 줄 수 있는지 보여주면서도, 동시에 그 기술이 어떻게 악용되어 사회에 위협을 가할 수 있는지를 경고한 사건들이다. 텔레그램은 사용자들의 사생활 보호를 최우선으로 하며, 높은 보안성을 제공하는 메시징 플랫폼으로 출발했다. 그러나 이러한 장점은 곧 범죄자들에게 완벽한 은신처를 제공하는 결과를 초래했다. 불법적인 정보의 유통, 마약 거래, 성 착취물 유포 등 각종 범죄가 텔레그램 내에서 활개를 치기 시작한 것이다. 특히 비밀 대화 기능과 자동 삭제 메시지 기능은 범죄자들이 흔적을 남기지 않고 범행을 저지를 수 있는 환경을 제공했다. 최근 텔레그램의 CEO가 구속된 사건은 이러한 문제에 대한 사회적 책임을 묻는 중요한 계기가 됐다. 그는 단순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 콘서트, 강-강-강으로 달려도 지침 없는[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933828"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 지난달 24~25일, 30일, 9월 1일까지 체조경기장 4회 공연 최신곡 '칙칙붐'부터 '소리꾼' '백도어' '락' '특' '매니악' 등 대표곡 메들리 2시간 30분 동안 32곡 무대 선보이며 힘찬 라이브 여덟 멤버 개성 담은 미공개 솔로곡 무대 선보여 적재적소 연출과 밴드 라이브, 팬덤 '스테이' 열광적 응원 눈길 K팝 아이돌 콘서트에서는 퍼포먼스를 보여주는 데 집중하기 위해서나, 긴 공연 길이를 감안해 체력 안배 차원에서 일부 곡을 이른바 '퍼포먼스용'으로 준비하는 경우가 잦다. 그런데 스트레이 키즈는 첫 무대부터 핸드 마이크를 썼다. 2시간 반 동안 32곡의 무대를 하면서도 지친 기색을 찾아보기 어려웠다. 이날 스트레이 키즈의 라이브만큼은 원 없이 들을 수 있었다. 데뷔 후 처음으로 서울 송파구 올림픽공원 체조경기장(케이스포돔)에서 2주 4회 공연을 연 스트레이 키즈. 세 번째 월드 투어 '도미네이트'(dominATE)는 무대를 점령하고 장악하며 압도하겠다는 각오가 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보기 드문 악녀’ 팜므파탈 고민시 “43kg까지 감량, 척추뼈가 보여야 했다” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089720"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시. 사진|넷플릭스 팜므파탈을 이토록 훌륭히 표현할 수 있는 배우가 또 있을까. 천연덕스럽고 귀여운 이미지는 온데간데 없었다. 강렬한 존재감으로 작품을 장악했다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 고민시다. 그가 맡은 역할은 사이코패스 유성아다. 자기 연민과 피해의식이 가득 차 있다. 원하는 것이 있으면 사람을 죽이는 것을 서슴지 않았다. 그 대상은 죄 없는 어린 아이도 해당된다. 영하(김윤석 분)의 펜션에 매료돼 이상할 정도로 집착했다. 펜션을 갖는 데 방해되는 사람은 가차 없이 공격하거나 죽였다. 고민시는 “유성아는 머리로는 이해할 수 없는 인물이다. 무서움이 있으면서 아름다운 이미지, 보는 즐거움이 있어야 그다음이 궁금해질 것이라고 생각했다”고 말했다. 등장하는 순간 서스펜스가 넘쳤다. 눈빛에는 알 수 없는 비밀이 담겨 있다. 진하고 강렬했다. ‘아무도 없는 숲속에서’가 서사적으로 헐겁다는 평가가 나오지만, 고민시의 영향력만큼은 극찬 일색이다. 과감한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 공개 이틀 째 터진 ‘5배 떡상’ 텐션 “미쳤다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148346"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갈수록 힘이 붙는 그야말로 조회수 폭등세. ‘찐 인기’란 이런 게 아닐까. 피프티 피프티 ‘이름값’이란 대단했다. 멤버 키나 외 새롭게 합류된 4인 소녀들 일명 ‘올 뉴 피프티 피프티’를 향한 기대 효과도 한몫했고, 팬덤 ‘눈높이’에 부합되는 호평이 줄을 잇자 유튜브 기준 공개 이틀째 ‘첫날 대비 5배 이상’ 조회수가 급증하는 기현상마저 낳고 있다. 9월 컴백에 앞서 8월30일 전격 공개한 올 뉴 피프티 피프티의 선공개곡 ‘스타리 나이트’(STARRY NIGHT)가 빚어낸 일들이다. 피프티 피프티가 선공개곡 ‘스타리 나이트’를 내고 복귀 예열에 돌입했다. 새 노래 ‘스타리 나이트’에 맞물려 피프티 피프티 팬덤은 물론 글로벌 팝 신이 주목하는 대목은, 멤버 키나를 ‘중심’으로 ‘4인 뉴페이스’ 업그레이드를 선언한 이들의 ‘새로운 케미’ 이를 바탕으로 한 ‘퍼포먼스’ 면면이었다. 뮤직비디오로 드러난 올 뉴 피프티 피프티 ‘실체’는 “예상은 했지만” 이를 크게 상회하는 “기대 이상” 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비온 뒤 땅 굳어졌다…르세라핌의 ‘미친’ 질주 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148345"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비온 뒤 땅이 ‘제대로’ 굳어졌다. 걸그룹 르세라핌이 자신들을 둘러싼 각종 논란을 피하지 않고, 오히려 고집스레 파고들면서 위기를 기회로 바꾸는 ‘대반전’을 썼다. 이들은 8월 30일 발매한 미니 4집 ‘크레이지’(CRAZY)로 심상치 않은 인기몰이를 하면서 불과 발매 사흘 만에 이전 팀 기록까지 빠르게 갈아치우는 기염을 토하고 있다. 이 같은 ‘르세라핌 폭주’ 원동력에는 앨범과 같은 제목 타이틀곡인 ‘크레이지’가 자리 잡고 있다. “도전을 두려워하지 말자”는 팀 슬로건에 맞게 파티 음악을 연상하게 하는 EDM 기반 하우스 장르, 절도 있는 ‘스톱 동작’이 눈길을 사로잡는 보깅댄스 등 새로운 요소들을 곳곳에 배치해 글로벌 팬들의 귀와 눈을 단숨에 사로잡았다. 노래 가사도 화제다. “갈릴레오 스스로 심판해 매일 / 뇌속에선 적당히 미치라 했지” 등 ‘누가 뭐라 해도 내 갈 길을 가겠다’는 핵심 메시지를 위트 있게 은유한 가사들이 순식간에 ‘밈’(인터넷 유행어) 반열에 올랐다. 여기에]]></content>
    </entry>
</feed>