<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-30T08:24:12.779Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희·전종서, 옷장 공유하는 찐친…“내 옷이구나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693020"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희와 전종서가 변함없는 우정을 과시했다. 30일 전종서는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 전종서의 셀카. 전종서는 스퀘어 네크라인의 니트를 입고 드레스룸에서 포즈를 취한 모습. 볼륨감 넘치는 몸매를 뽐내며 섹시한 매력을 자랑하는 그의 자태가 시선을 모은다. 해당 게시물을 본 한소희는 “커플옷인 줄 알았는데, 내 옷이었구나”라는 댓글을 달았다. 두 사람이 옷장까지 공유하는 사이임을 드러낸 것. 두 사람은 최근 혜리 악플러 소동을 함께 겪은 후에도 변함없는 우정을 이어오고 있는 것으로 보인다. 사진=전종서 인스타그램 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 혜리에게 악플을 달았던 인스타그램 계정을 배우 전종서가 팔로우 하고 있다는 것이 알려지며 악플 계정이 한소희의 부계정이 아니냐는 의혹이 제기됐다. 악플 계정은 ‘한소희가 팔로우가 빠지니 꾸역꾸역 채운다’, ‘간만에 한소희 때문에 혜리 ’좋아요‘ 수가 많이 나와서 좋았겠다. 지금은 다 빠졌지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 재혼' 서동주, ♥4세 연하 남친에 공개 프러포즈 "뮹뮹이께 바친다" (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211093"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 서동주가 공개 프러포즈를 한다. 오늘(30일) 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '사랑과 전쟁' 특집으로 꾸며진다. 서정희-서동주 모녀와 장광-전성애 부부가 '커플 천국' 팀으로 출격해 TOP7 멤버들의 '솔로 지옥' 팀과 열띤 노래 대결에 나선다. TOP7의 명불허전 노래 실력과 본업만큼이나 뛰어난 스페셜 게스트들의 노래 실력이 TV 앞 시청자들의 눈과 귀를 사로잡을 전망이다. 이날 방송에서 서동주는 4살 연하 남자 친구를 향한 감동적인 프러포즈를 선사한다. 서동주는 남자 친구와 내년 6월 결혼을 앞두고 있다고. 심수봉의 '사랑밖에 난 몰라'를 선곡한 서동주는 "뮹뮹이(남자 친구 애칭)에게 불러주고 싶은 그런 가사더라"고 선곡 이유를 밝힌다. 예비 신랑 '뮹뮹이'에게 바치는 서동주의 세레나데는 어땠을지 기대가 더해진다. 그런가 하면, 서정희와 선(善) 배아현의 대결 도중 예상치 못한 돌발상황이 그려져 스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] KBS, '성매매 의혹' 최민환 흔적 지운다…"'슈돌'→'살림남' 다시보기 중단"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211090"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 유흥업소 출입 및 성매매 의혹이 불거진 FT아일랜드 최민환의 흔적 지우기에 나섰다. KBS 관계자는 30일 스포츠조선에 "'슈퍼맨이 돌아왔다'('슈돌')에 이어 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')의 최민환 출연분에 대한 다시보기 서비스를 중단했다"고 밝혔다. 앞서 지난 29일 '슈돌' 측은 "세 아이의 보호차원에서 최민환의 공식 영상을 삭제했다"고 알렸다. 이에 따라 KBS 홈페이지, 국내 OTT 웨이브, 포털 사이트 등에서도 최민환과 세 자녀의 일상이 담긴 영상들이 내려간 상태다. 그러나 유튜브에는 아직 일부 영상들이 남아 있다. 이에 '슈돌' 측은 "유튜브도 공식 채널에서는 삭제 조치를 취한 상황"이라고 전했다. 한편 최민환과 율희는 지난 2018년 결혼해 슬하에 아들 하나와 쌍둥이 딸을 뒀으나, 지난해 12월 이혼했다. 율희는 지난 24일 자신의 유튜브 채널을 통해 전 남편 최민환과의 이혼 사유 등에 관한 이야기를 담은 영상을 게재했다. 특히 해당 영상에는 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[이슈] 안영미, 논란의 중심에서 결국 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416375"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연이어 논란의 중심에 선 방송인 안영미가 결국 사과했다. 안영미는 최근 공개된 쿠팡플레이 'SNL 코리아' 시즌6(이하 'SNL')에서 tvN 주말극 '정년이'를 패러디한 '젖년이'로 등장했다. "파격적인 춘향이를 보여주겠다"면서 판소리 '사랑가'의 첫 소절을 '이리 오너라 벗고 허자'로 개사했다. 연기하며 성행위를 연상시키는 몸짓을 보여주기도 했다. '정년이'는 여성들의 성장과 연대를 담아내는 작품으로, 정년이는 미성년자 캐릭터이기도 하다. 이러한 작품의 의미와 캐릭터의 특징을 무시한 채, 캐릭터의 이름부터 패러디 내용까지 저급한 코미디로 조롱했다는 비판이 쏟아졌다. '정년이' 성적 희화화 논란이 일파만파 커졌지만, 안영미는 별다른 입장을 밝히지 않았다. '젖년이' 논란 이후 3일 만에 또 다른 논란이 터져나왔다. 이번엔 생방송 욕설 논란이었다. OTT 플랫폼을 통해 공개된 'SNL'과는 달리 MBC 라디오에서 전파를 탄 방송에서 벌어진 일이어서, 논란은 더욱 심각한 양상으로 흘러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[37세 김옥빈, 요트 면허 취득→인간미 가득한 민낯 증명사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686944"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김옥빈이 요트 면허를 취득했다. 김옥빈은 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "면허증 나왔다"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 김옥빈의 일반조종 1급 요트 면허가 발급된 모습. 동시에 증명 사진이 공개됐는데, 화장기 하나 없는 민낯으로 촬영한 것으로 보이는 김옥빈은 평소와 달리 다소 인간미 있는 비주얼을 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 한편, 김옥빈은 경찰행정학과 지원 예정이었으나, 장난 삼아 얼짱 콘테스트에 사진을 올렸다가 3만명 중 1등을 하면서 연예계에 입문했다. 김옥빈은 지난해 10월 종영한 tvN 드라마 '아라문의 검'에 출연해 열연을 펼쳤다. '아라문의 검'은 2019년 방송된 '아스달 연대기'의 시즌2로, 검의 주인이 써 내려가는 아스달의 신화와 태고의 땅 아스에서 서로 다른 전설을 써가는 운명적인 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 과감한 시스루룩…섹시 금발 비주얼 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878187"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 관능적인 매력을 뽐냈다. 제니는 30일 자신의 인스타그램에 노란색 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 제니의 솔로곡 '만트라'(Mantra) 뮤직비디오 촬영 현장 모습이 담겼다. 금발로 변신한 제니는 검은색 언더웨어가 비치는 시스루 의상을 입은 채 섹시한 비주얼을 자랑해 시선을 사로잡는다. 제니는 지난 11일 싱글 '만트라'를 발매하고 국내외 활동을 펼치고 있다. 이 곡은 미국 빌보드 메인 싱글 차트 '핫100'에서 2주 연속 99위를 기록했고, 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이의 '위클리 톱 송 글로벌' 차트에서 2주 연속 11위에 자리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 10살 연하 남편과 겨울 ‘연애일기’ 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033342"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 겨울 여인의 감성을 한껏 담은 패션으로 근황을 전했다. 30일 자신의 SNS에 게시된 사진 속 한예슬은 차분한 미소와 함께 포근한 니트 가디건을 착용하며 눈길을 사로잡았다. 이번 스타일은 그녀만의 우아하고 세련된 분위기를 한층 돋보이게 했다. 한예슬이 선택한 아이보리 니트 가디건은 오버사이즈 실루엣이 특징이다. 두툼하고 여유로운 핏이 마치 겨울 바람을 막아줄 듯 포근함을 자아내며, 단추 디테일과 포켓의 레이스 장식이 페미닌한 매력을 더한다. 가디건 아래 블랙 미니 원피스를 매치하고, 포인트로 주고 있는 레이스 장식은 단조로운 니트에 세련된 포인트가 되며 여성스러움을 한층 강조했다. 특히, 한예슬은 블랙 시스루 타이츠와 뾰족한 앞코의 블랙 힐을 매치해 긴 다리 라인을 돋보이게 했다. 그녀의 블랙 앤 화이트 스타일링은 클래식하면서도 시크한 무드를 연출하며, 깔끔한 룩에서 여전히 트렌드세터다운 면모를 보여주었다. 그녀의 미소에서 전해지는 행복감은 최근 남편 류성재와의 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, 김구라도 지적했다…변화없는 19금 개그 이젠 그만해야 할 때 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686943"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해로 데뷔 21년차가 되었지만 그가 하는 개그는 여전히 변함이 없다. 가슴을 드러내고 춤을 추거나, 외설스러운 단어를 사용한 19금 개그를 하거나 욕설을 내뱉는 등의 안영미의 개그가 불쾌하다는 목소리가 커지고 있다. 코미디언 안영미가 연일 구설수에 올랐다. 지난 'SNL 코리아' 시즌6 9회에서는 tvN 드라마 '정년이'를 '젖년이'로 바꾸어 외설적으로 패러디한 내용이 방송됐다. 이날 방송분에서 안영미는 "파격적인 춘향이를 보여주겠다"며 판소리 '사랑가'를 "이리 오너라 벗고 하자"로 바꾸어 부르며 성행위를 연상시키는 몸짓을 보였다. 그러자 정이랑은 "보기만 해도 임신할 것 같다. 출산 정책에 도움이 될 듯 싶다"고 맞장구치는 등 외설적이고 저급한 개그를 이어갔다. 방송 이후 많은 누리꾼들은 "하나도 안 웃기고 불쾌하기만 했다" "방송하면서 진짜 논란 될 줄 몰랐나" "이렇게 저급한 패러디는 풍자가 아니고 조롱"이라고 비판의 목소리를 키웠다. 외설스러운 19금 개그에 이어 다음날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[생방송 중 "씨X"...안영미, 욕설 논란 사과 "적절한 방송 용어 쓰겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252952"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 안영미가 생방송 욕설 논란에 사과했다. 안영미는 30일 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다'에서 "죄송하다는 말씀드리고 싶다. 이 시간을 빌려 사죄드린다. 앞으로는 적절한 방송 용어로 여러분을 즐겁게 해 드리겠다"고 말했다. 이어 "내가 듣고 싶은 소리만 듣고, 보고 싶은 것만 보고, 나한테 좋은 소리 해주는 사람만 곁에 두면 고립되고 벌거숭이 임금님이 되는 것 같다"며 "때로는 조금 쓴소리하는 것도 필요하다"고 반성했다. 그러면서 "너무 쓴소리만 하면 그렇지 않나"라며 "간혹 달디단 말과 쓴소리를 배합 잘해서 맛있게 해주시길 바란다"고 당부했다. 안영미는 전날 라디오 생방송 도중 욕설을 내뱉어 구설수에 올랐다. 게스트로 출연한 갓세븐 영재, 더보이즈 선우와 팬서비스에 대해 대화를 나누던 중 "그리고 뒤에 가서 씨X 하는 거냐"라고 말했다. 이후 급하게 "신발"이라고 정정했지만 누리꾼들의 비판이 이어졌다. 안영미는 지난 26일 공개된 쿠팡플레이 예능 'SNL 코리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곰신 끝나간다! ♥케빈 오 휴가에 공효진, 설렘 폭발 ‘러브 액츄얼리’ 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033340"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 남편 케빈 오를 떠올리게 하는 사진을 공개하며 특별한 ‘곰신 일상’을 선보였다. 30일, 공효진은 자신의 SNS에 차 안에서 촬영한 반려견과 함께한 모습을 게재해 네티즌들의 주목을 받았다. 특히 눈길을 끄는 점은 반려견이 따뜻한 그레이 후드 스웨터를 입고 앉아있는 모습. 이와 더불어 조수석에 놓인 남편의 군복 외투가 포착되면서, 남편을 그리워하는 마음이 엿보인다. 공효진의 반려견은 그레이 컬러의 후드 스웨터로 포근하면서도 캐주얼한 매력을 뽐냈다. 여기에 알록달록한 비즈 목걸이로 귀여운 포인트를 더해, 공효진과 반려견이 연출한 ‘시밀러 룩’이 인상적이었다. 반려견의 스타일은 곰신의 외로움을 잠시 잊게 할 정도로 사랑스럽고 위트 넘치는 모습이었다. 차량 뒷좌석에 놓인 군복은 디지털 위장 패턴의 외투로, 군인의 절제된 느낌을 자아내며 곰신 공효진의 애틋함을 더해준다. 남편 케빈 오가 휴가 중일 가능성을 암시하는 듯한 이 군복 디테일은 네티즌들의 관심을 끌며, “곰신 생활도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나 DJ 복귀, 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’ 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850418"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’ 채널을 개설하고 호스트이자 DJ로 복귀한다. 신규 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’는 배우 ‘유인나’의 이름에 ‘라디오’를 더한 합성어로, 유인나의 편안한 진행과 따뜻한 소통을 중심으로 하는 라디오 포맷의 콘텐츠다. 유인나는 실제 라디오를 켠 듯 매주 공개될 다수의 콘텐츠를 완벽하게 이끌 예정이다. 여기에 유인나는 2011년부터 약 5년간 KBS 쿨FM ‘유인나의 볼륨을 높여요’(이하 ‘볼륨’) DJ를 맡았을 당시 고정 게스트로 활약했던 주우재, 밴드 소란의 보컬 고영배와 콘텐츠 촬영을 마쳤다는 소식을 전해 라디오 팬들은 물론, 대중의 기대감 또한 더욱 높아지고 있다. 사랑스러운 목소리와 따뜻하고 섬세한 진행 실력, 센스 넘치는 입담으로 ‘유디’ ‘꿀디’라는 애칭을 얻으며 청취자들의 뜨거운 사랑을 받았던 유인나가 기존 라디오의 매력을 그대로 옮겨 담은 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’를 통해 보여줄 새로운 모습에 이목이 집중되고 있다. 유인나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송윤아, '♥설경구'도 깜짝 놀랄 민낯…피부 관리 어떻게 했나 '물광' 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686942"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송윤아가 근황을 전했다. 송윤아는 지난 29일 "이런 날도 오잖아... 우리 언니 덕분에"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 편안한 옷차림에 캡모자를 착용한 송윤아의 모습이 담겨있다. 그는 화장기가 거의 없음에도 물광 피부를 자랑해 눈길을 사로잡았다. 송윤아는 2009년 배우 설경구와 결혼했으며 슬하에 아들 한 명을 두고 있다. 아들은 올해 중학교 2학년으로 알려졌다. 설경구는 "지금 아들의 키가 184cm다 그만 컸으면 좋겠다"고 바람을 전한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['늦깎이 아빠' 신현준, 김용건에 부러움 폭발…"세 아이 중 한 명은 배우 했으면" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686941"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준, 신성우, 김구라 등 ‘꽃중년 군단’이 ‘연예계 2대 가업’에 대한 솔직한 생각을 밝힌다. 31일 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 27회에서는 가수 별이 게스트로 또 한 번 출연한 가운데, ‘꽃대디’ 김용건, 김구라, 신성우, 김원준, 김범수가 자녀들에 대한 이야기를 한다. 이날 신성우는 감정 표현이 서툰 첫째 아들 태오를 위해 심리상담 센터를 찾아간다. 뒤이어 태오의 ‘기질 검사’ 결과를 듣고 솔루션을 받은 신성우는 아들의 관심사를 찾아주기 위해 적극적으로 나선다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김원준은 “태오가 나중에 형처럼 로커가 되겠다고 하면 어떨 것 같은지?”라고 돌발 질문한다. 신성우는 “본인이 하고 싶다고 하면 도와줄 것”이라고 답하고, 이를 들은 신현준은 “저도 같은 직업을 갖고 있는 김용건-하정우 부자가 너무 부럽다”면서, “세 아이 중 한 명 정도는 내 직업을 이어받았으면 좋겠다”는 소망을 내비친다. 나아가, “둘째 예준, 막내 민서에게 싹이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 “생일날 BTS 뷔에 문자 받아”→“특혜 아니냐” 국방부 민원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388109"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 그룹 방탄소년단(BTS) 뷔와의 친분을 자랑한 가운데, 국방부에 민원이 제기됐다. 민희진 전 대표는 지난 29일 유튜브 채널 ‘김영대의 스쿨 오브 뮤직’에 출연해 하이브와의 갈등 상황에서 뷔에게 연락을 받았다고 밝혔다. 민 전 대표는 “뷔가 군대서 가끔 전화를 한다. 원래 그 친구는 해맑고 깨발랄한 아이다. 내가 이런 일을 당하고 있는데 연락 와서 ‘괜찮죠?’라고 하더라. 조금 시간이 지나고 나서 자기도 언제 연락해야할지 눈치가 보였다고 하더라. 걱정해줘서 고마웠다”면서 “제 생일에도 새벽에 문자를 줬다. 축하한다고. 그래서 정말 살가운 아이고 착하다고 생각했다. 고마웠다”라고 말했다. 이 중 민희진 전 대표의 ‘생일 문자’ 발언이 문제가 됐다. 한 민원인은 국방부에 뷔가 2023년 12월 11일 입대했고, 민희진의 프로필상 생일이 12월 16일이라는 점을 짚으며 “이는 김태형씨(뷔 본명)가 입대한 날짜 12월 11일에서 5일 지난 일이며 심지어 훈련병 신분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 배우 김성철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016569"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2에서 대한민국에서 가장 주목받는 종교인 정진수 역의 배우 김성철. 2024.10.30 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 배우 김성철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016568"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2에서 대한민국에서 가장 주목받는 종교인 정진수 역의 배우 김성철. 2024.10.30 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 배우 김성철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016567"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2에서 대한민국에서 가장 주목받는 종교인 정진수 역의 배우 김성철. 2024.10.30 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈·귀 막고 막 나가는 안영미, 변하지 않으면 도태는 시간문제 [TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333701"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 성적 조롱·생방송 욕설로 연이어 논란 안영미, 그간 꾸준히 개그 스타일 지적 받아와 맥락 없는 19금 개그에 생방송 도중 욕설까지. 개그우먼 안영미가 연이어 대중의 눈살을 찌푸리게 하고 있다. 1차원적이면서 저급한 언행을 일삼는 안영미에게 '개그란 무엇인가'에 대해 한 번쯤 생각해 볼 시간이 필요해 보인다. 안영미는 지난 29일 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다' 생방송 도중 "씨X"이라는 발언을 해 도마 위에 올랐다. 지상파 방송에서 갑작스럽게 이 같은 욕설을 내뱉은 것이다. 욕설을 내뱉은 상황도 다소 뜬금없다. 안영미는 게스트로 출연한 그룹 갓세븐 멤버 영재와 그룹 더보이즈 멤버 선우에게 "라디오 방송 중 성대모사 해달라 하면 어떻게 하냐. '저 하기 싫은데요' 하냐"라고 물었다. 영재와 선우는 MBC FM4U '아이돌 라디오 시즌4' 진행자다. 이에 선우는 "'아이돌 라디오'는 밖에 팬분들이 계시는데 항상 시키고 싶은 걸 스케치북에 적어 오신다. 그럼 저는 쉬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "화장실 갈 시간 없어"…퇴폐미 지창욱→'18kg 증량' 조우진, 통쾌한 한 방 날릴까('강남 비-사이드')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686940"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서가 강력하고 통쾌한 한 방을 주기 위해 '강남 비-사이드'로 뭉쳤다. 18kg 증량도 불사하는가 하면 파격 연기 변신을 선보인다. 30일 서울 종로구 포시즌스 호텔 서울에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드' 제작발표회가 열렸다. 박누리 감독과 배우 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서(비비)가 참석했다. '강남-비 사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사 그리고 의문의 브로커 등 강남의 뒷면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄물이다. 지창욱은 미스터리한 브로커 윤길호 역을 맡았다. 조우진은 투철한 정의감과 날카로운 판단력을 지닌 행동파 형사 강동우로 분했다. 김형서(비비)는 강남 클럽 에이스 재희로 등장한다. 하윤경은 야망을 품고 사건을 쫓는 검사 민서진을 연기한다. 가장 먼저 캐스팅된 건 김형서다. 이날 김형서는 "미스터리한 인물이라 스포일러가 될까 걱정된다"라며 말을 아꼈다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지, 11kg 감량하더니 다람쥐 변신…이렇게 귀여운 '42세'가 어딨어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686939"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신지가 다람쥐로 변신했다. 신지는 30일 자신의 인스타그램에 "간식 들고 창원 출바알~"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 신지는 간식들을 잔뜩 들고 지방 스케줄을 위해 이동하고 있는 모습. 특히 과자를 오물오물 먹고 있는 비주얼에서 귀여움을 유발하고 있어 눈길을 끌었다. 한편 신지가 속해 있는 그룹 코요태는 오는 11월 4일 신곡 '사계' 공개를 앞두고 있다. 코요태의 이번 컴백은 지난 2023년 7월 발매한 '바람' 이후 약 1년 4개월 만으로, 빽가의 부친이 기타 세션 녹음에 참여했다고 알려져 이목을 끌었다. 또 '사계'는 코요태를 대표하는 댄스곡이 아닌 감성적인 밴드 사운드의 모던 록 장르라는 점에서 더욱 뜨거운 관심을 모으고 있다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사생활 논란’ 트리플스타, SNS 댓글 막았지만 미식행사는 예정대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388107"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 출연해 화제를 모은 트리플스타(본명 강승원)가 사생활 논란에 휩싸이자 SNS 댓글창을 막았다. 30일 오후 트리플스타의 인스타그램 댓글창은 비활성화된 상태로 요청에 의해 댓글 작성 기능을 제한한 것으로 보인다. 이날 디스패치는 트리플스타의 전처 A씨, 전 여자친구 B씨의 주장을 바탕으로 트리플스타의 양다리 의혹과 사넬백 미슐랭 취업 로비 의혹 등을 보도해 파문을 예고했다. 하지만 사생활 논란과 별개로 오는 11월 3일 예정된 반포 새빛섬 미식 행사에는 예정대로 참석할 전망이다. 국민신문고를 통해 “출연을 취소시켜달라”는 민원이 제기됐으나, 서울시 관광체육과 관계자는 “행사 관련 참가자 변동은 없다”고 밝혔다. 트리플스타는 반포 세빛섬에서 안성재 셰프 등과 ‘2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR) 개최 기념’ 특별 미식 행사를 갖는다. 안성재 셰프 감독 하에 트리플스타(강승원), 원투쓰리(배경준) 등이 참여해 시민들에게 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, 임신 3개월 차 D라인 공개 "배 나오기 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278234"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손담비가 임신 중 근황을 밝혔다. 손담비는 30일 자신의 인스타그램에 "배가 나오기 시작했어"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 가을 햇살 아래서 포즈를 취하고 있는 손담비의 모습이 담겼다. 손담비는 "So happy"라는 글을 덧붙이며 행복감을 표현했다. 앞서 손담비는 임신 중 신체 변화를 밝히며 "몸무게를 쟀는데 상상초월이었다. 출산한 지인들에게 이 몸무게가 맞는지 물어봤다. '네 살이 아니다'라고 하는데 제 살인 것 같다. 놀랐지만 살에 대해서는 생각하지 않으려고 한다"면서 "배가 나오기 시작하면서 모든 옷이 안 맞기 시작했다. 남자 바지를 입기 시작했다"고 밝혔다. 한편 손담비는 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 2022년 결혼했으며 시험관 시술 끝에 임신했다. 손담비는 지난달 임신 소식을 알렸으며 내년 4월 출산 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 ‘뇌피셜 보고서’, 애꿎은 K돌 등터진다 [정가영의 사선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693016"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24일 국정감사에서 공개된 하이브 내부 문건 일부. MBC 뉴스 캡처. 하이브 임원진들에 공유된 ‘동향 보고서’의 파문이 계속되고 있다. 사과는 끝났지만, 상처는 그대로다. 지난 24일 국정감사에서 공개된 ‘위클리 음악 산업 리포트(업계 동향 보고서)’에는 활동 중인 아이돌 그룹에 관해 입에 올리기 어려운 원색적인 비난이 담겼다. ‘멤버들이 한창 못생길 나이에 우르르 데뷔시켜놔서 누구도 아이돌의 이목구비가 아닌 데다가 성형이 너무 심했음’, ‘외모나 성적 매력에 관련돼 드러나는 경향이 두드러짐’, ‘다른 멤버들은 놀랄 만큼 못생겼음’ 등 국내 연예계를 좌우하는 기획사의 임원진들이 공유했다고 믿기엔 근거 없고 저급한 내용이 담긴 방대한 양의 보고서였다. SM, JYP, YG, 스타쉽 등 타사 소속 연예인들의 활동을 품평하며 자사 아이돌 마케팅 방안을 찾고 있었다. 객관성이라곤 찾아볼 수 없는 내용을 문서화해 공유하고 있었다는 사실이 대중에게 공개되며 충격을 안겼다. 파장이 커지자 하이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철 "비교는 어쩔 수 없죠…되돌아가도 '지옥' 출연할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016476"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유아인 대신해 사이비 교주 정진수 연기…"처음부터 나만의 연기 하겠다고 다짐" "(유)아인이 형이 연기했던 '시연'(육중한 덩치의 괴수들이 예고된 시간에 나타나 사람을 무자비하게 살해하는 상황)의 이전 장면을 다시 촬영하는데, 현장에서 모두가 저를 지켜보고 있었어요. 제가 느끼기에는 다들 기대보다 걱정이 컸던 것 같아요." 넷플릭스 시리즈 '지옥'의 정진수는 대한민국에서 가장 주목받는 종교인이다. 세상이 어지러워진 틈을 타 국민의 과반수를 새진리회 광신도로 만들었고, 신도들 사이에서 신 같은 존재로 추앙받는다. 시리즈의 주축이 되는 캐릭터인데, 정진수를 연기했던 유아인이 시리즈 공개 이후 마약류 상습 투약 혐의로 재판에 넘겨지면서 제작이 확정됐던 '지옥' 시즌2는 난관에 부딪혔다. 연출을 맡은 연상호 감독은 곧장 김성철을 찾아갔다고 한다. 30일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 마주 앉은 김성철은 "감독님이 (이 캐릭터를 맡길 사람이) 저밖에 없다고 말씀하셨다"고 되짚었다. 그는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 김신영, 씨제스 스튜디오 떠난다…"빛나는 여정 응원할 것" (전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211077"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김신영이 씨제스 스튜디오를 떠난다. 씨제스 스튜디오는 30일 공식 계정을 통해 "김신영을 향한 소중한 응원과 애정에 감사의 마음을 전한다"며 "당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료되었음을 알려드린다"고 밝혔다. 이어 "씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며, 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠다"고 덧붙였다. 앞서 김신영은 지난해 4월 씨제스 스튜디오에서 새 둥지를 틀었으나, 1년 6개월 만에 전속계약 종료를 알렸다. 한편 김신영은 지난 2003년 SBS '개그 콘테스트'에서 대상을 수상하며 데뷔했다. 이후 공개 코미디 프로그램뿐만 아니라 다양한 예능 프로그램에 출연하며 남다른 존재감을 드러내왔다. 또 개그우먼들과 프로젝트 그룹 '셀럽파이브'를 결성해 활발한 가수 활동을 이어왔고, 부캐인 '둘째 이모 김다미'로도 많은 관심과 사랑을 받아왔다. 이와 함께 진행자로서의 활약도 돋보였다. 김신영은 MBC 표준FM '심심타파'부터 '정오의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y이슈] 프로듀서? 대표?…하이브 vs. 민희진, 법원·이사회 결정에도 갈등 지속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002106982"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표의 대표직 복귀를 요구하는 가처분 신청이 받아들여지지 않았다. 그러나 법원의 결정 이후에도 하이브와 민 전 대표 양 측 모두 각자의 주장을 재차 표명하며 갈등을 이어가고 있다. 서울중앙지법 민사50부(재판장 김상훈)는 29일 민 전 대표가 하이브를 상대로 낸 가처분 신청을 각하(형식적 요건을 갖추지 못해 사건을 심리 없이 끝내는 것)했다. 법원 결정이 나온 직후 양 측 모두 발 빠르게 입장을 발표했다. 하이브는 "법원의 현명한 판단에 감사드린다"며 "이번 결정을 계기로 어도어 정상화, 멀티 레이블 고도화, 아티스트 활동 지원에 최선을 다하겠다"고 밝혔다. 비슷한 시각 민 전 대표 측도 입을 열었다. 법원의 결정은 소의 이익이 없다고 판단한 것일 뿐, 주주 간 계약은 여전히 유효하다고 설명했다. 이에 어도어 이사회에서 대표직 복귀를 결정해달라고 요구했다. 이후 하이브는 내부 임직원을 상대로, 민 전 대표는 대중을 상대로 자세한 입장을 다시 한번 피력했다. 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, 씨제스와 전속계약 종료 "빛나는 여정 응원"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278233"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김신영이 씨제스 스튜디오와 전속계약을 종료했다. 소속사 씨제스 스튜디오 측은 30일 공식 SNS를 통해 "방송인 김신영을 향한 소중한 응원과 애정에 감사의 마음을 전한다"라며 "당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료되었음을 알려드린다"라고 밝혔다. 이어 "씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며, 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠다"라고 전했다. 한편 김신영은 2003년 SBS '개그 콘테스트'에서 대상을 받으며 데뷔했으며 각종 예능 프로그램에서 활약했다. 특히 2022년 영화 '헤어질 결심'에 출연하며 배우로 발을 내디뎠다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 블랙 스타킹 입고…쭉 뻗은 각선미 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693013"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 늘씬한 각선미로 시선을 끌었다. 사진=한예슬 인스타그램 사진=한예슬 인스타그램 30일 한예슬은 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 한예슬은 편안한 아이보리 가디건에 블랙 스타킹을 매치해 쭉 뻗은 라인을 과시했다. 사진=한예슬 인스타그램 지난 29일에도 한예슬은 두꺼운 코트 차림으로 이른 겨울 패션을 선보이기도 했다. 두꺼운 옷으로나 얇은 옷으로나 독보적인 매력을 뽐내는 한예슬에게 국내외 누리꾼들은 아낌없는 찬사를 보냈다. 한편, 한예슬은 10살 연하의 연극 배우 출신 류성재와 2021년 5월 공개 열애를 시작했으며 최근 혼인신고를 했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 신곡 유출됐다…뮤비 촬영장서 빨간 버튼 'ON']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211073"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[G-DRAGON(지드래곤)이 신곡 촬영 현장을 깜짝 공개했다. G-DRAGON은 오늘(30일) 오후 공식 팬 SNS를 통해 촬영 현장으로 보이는 의문의 동영상을 게재했다. 해당 동영상에서는 기존 티저에서 보여지던 로딩 화면이 끝나자 의미심장한 아이콘들로 가득 찬 노트북 화면이 보이는 장면으로 화면이 전환돼 긴장감을 불러일으켰다. 이어 노트북 화면 속 'ON'이란 글자가 새겨진 빨간 버튼을 클릭하자 짧은 음악이 재생됐고, 무언가 촬영 중인 듯한 세트장의 면면이 담겨 궁금증을 고조시켰다. 특히 아이콘 클릭과 함께 재생된 곡이 앞서 '유 퀴즈 온 더 블럭' 예고편을 통해 공개된 G-DRAGON의 신곡임이 드러나며 컴백 카운트 다운이 시작된 것인지 기대감이 더욱 치솟고 있다. 이에 팬들은 "오늘인가?", "뮤비 촬영장인가 봐", "내 심장이 미친 듯이 뛴다", "이날만을 기다려왔다" 등 뜨거운 반응을 쏟아내고 있다. 무엇보다 앞서 G-DRAGON은 실루엣이 드러나기 시작한 세 번째 티저 콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['164cm 48kg' 한그루, 트렁크에 줄 매달고…지인들도 혀 내두른 '운동 중독']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686937"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 몸매 관리에 진심인 면모를 보였다. 한그루는 30일 자신의 인스타그램에 "현장에 직접 운전도 하며 촬영가고 현장에서 깨알같이 운동하는 나 "라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에서 한그루는 촬영 차량으로 보이는 곳 뒷편에 줄을 매달고 상체 운동에 열중하고 있는 모습. 이같은 모습에 지인들 역시 "그루야ㅋㅋㅋ" "너를 내 제자로 인정한다" 등 한그루의 운동 열정에 감탄했다. 한그루는 2015년 11월, 9살 연상의 일반인 사업가와 비공개로 결혼식을 올렸으며 2017년 3월 8일 쌍둥이 자녀를 얻었다. 그러나 결혼 7년 만인 2022년 파경을 맞았고 쌍둥이 양육권은 한그루가 갖게 됐다. 그는 지난 5월 종영한 지니 TV 오리지널 드라마 '야한(夜限) 사진관'에서 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현석, 안성재와 불화설 부인 "골프 함께 치는 사이" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211071"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에서 최현석 셰프와 안성재 셰프의 지독한 '혐관 로맨스(혐오관계+로맨스)'가 시작된 첫 만남에 대한 에피소드가 공개된다. 과거 안성재 셰프의 요리를 평가했던 최현석 셰프는 "저는 그 친구(?) 요리를 좋아해요"라며 애정 어린 칭찬을 했었다고 밝혀 눈길을 모은다. 오늘 (30일) 수요일 밤 방송되는 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일 출연하는 '흑백 글로벌좌' 특집으로 꾸며진다. 방송에 앞서 '최현석, 9년 전부터 시작된 안성재 셰프와의 지독한 로맨스(?)＂저는 그 친구 요리를 좋아해요"' 라는 제목의 선공개 영상이 공개됐다. 김국진이 최현석 셰프에게 안성재 셰프와 언제부터 알게 된 건지 묻자, 그는 과거 '올리브쇼'라는 프로그램에서 선배 셰프로서 안성재 셰프의 요리를 평가했다고 밝힌다. 최현석 셰프는 당시 안성재 셰프의 장점만 콕 집어서 이야기를 했다며 "저는 그 친구(?) 요리를 좋아해요"라고 고백하기도. 최근 넷]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“첫 시구 영광” 싸이커스, V리그 한국전력 빅스톰 홈경기 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693012"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 싸이커스(xikers)가 프로배구 시구에 도전한다. 싸이커스는 11월2일 수원 실내체육관에서 열리는 한국전력 빅스톰과 OK저축은행 읏맨의 경기에서 시구 및 세트타임 특별공연을 펼친다. 이와 관련해 싸이커스는 30일 소속사 KQ엔터테인먼트를 통해 “첫 시구를 한국전력 빅스톰에서 하게 되어 영광이다. 소중한 기회를 주셔서 감사하고, 처음이라 떨리지만 승리를 기원하는 마음을 가득 담아 최선을 다해 준비하겠다. 모든 선수분들이 부상 없이 멋진 경기 펼쳐주시길 바라고, 현장을 찾은 배구 팬분들과 함께 응원하며 좋은 추억 쌓고 싶다”라고 소감을 밝혔다. 싸이커스는 지난 9월 발매한 미니 4집 '하우스 오브 트리키 : 워치 아웃(HOUSE OF TRICKY : WATCH OUT)'을 통해 미국 빌보드의 새롭게 떠오르는 아티스트를 발표하는 차트인 '이머징 아티스트' 1위를 석권하며 글로벌 음악 시장에서 꾸준하게 주목 받는 그룹임을 증명했다. 사흘 앞으로 다가온 한국전력 빅스톰의 시구를 통해서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플스타, 사생활 논란에도 행사 취소 NO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693011"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’으로 얼굴을 알린 셰프 트리플스타(본명 강승원)가 사생활 논란에 휩싸인 가운데, 서울시가 그가 출연하는 행사를 예정대로 진행한다. 30일 서울시 관광체육과 관계자는 “강 셰프 참여 관련 변동사항은 없다”며 “시민과의 약속이 더 중요하다는 입장이고 아직은 강 셰프의 출연을 취소할 계획은 없다”고 전했다. 강 셰프는 내달 3일 반포 세빛섬에서 안성재 셰프 등과 ‘2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR) 개최 기념’ 특별 미식 행사에 참석할 예정이다. 해당 행사는 티켓 예매가 시작되자마자 45만 명이 동시 접속해 매진되며 큰 화제를 모으기도 했다. 앞서 이날 디스패치는 트리플스타의 전처 A씨, 전 여자친구 B씨의 주장을 바탕으로 트리플스타의 사생활 논란, 미슐랭 취업 로비 의혹 등을 보도했다. 보도에 따르면 트리플스타와 A씨는 2014년 미국에서 만나 2022년 5월 부부의 연을 맺었으나 3개월 만에 이혼했다. 두 사람은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코, 하이브 문건 열람 의혹 반박 "본 적 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003953606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003953606"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 방시혁 의장이 지코를 '위클리 음악 산업 리포트' 수신인에 추가하라는 내용 보도돼 래퍼이자 그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)를 제작한 프로듀서인 지코가 아이돌 외모와 실력 등을 비하하고 조롱하는 내용으로 도마 위에 오른 이른바 '하이브 문건'을 보지 않았다고 밝혔다. 지코는 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "이게 무슨 일이죠… 오늘 보도된 기사 확인하고, 직접 말씀드리는 게 좋을 것 같아 글 남깁니다. 저는 해당 문서를 본 적이 없을뿐더러 메일 자체를 열람해 본 적이 없어요"라고 적었다. 그는 "수신인에 추가된 사실도 오늘 기사를 통해 처음 알게 됐고요. 이렇게만 해명하면 오해가 더 불거질까, 입장을 밝히기 전 KOZ에 직접 요청해 메일과 문서 전부 열어보지 않았다는 기록 또한 확인했습니다. 걱정하셨을 분들 오늘 하루도 평안히 보내시길 바라요"라고 글을 맺었다. 앞서 한겨레는 방시혁 하이브 의장이 2022년 1월 6일 위버스 매거진의 A 실장이 공유한 '위클리 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지·알리, 故박지선 4주기 추모 “우리 셋 오늘의 추억”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388091"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지와 알리가 박지선의 4주기를 앞두고 납골당을 찾았다. 이윤지는 30일 SNS에 “각자 아이들 등교 등원 시킨 후 달려간 곳. 우리 셋 오늘의 추억”이라는 글과 함께 사진을 공개했다. 사진에는 이윤지와 알리가 박지선의 납골당 앞에서 환하게 웃고 있는 모습이 담겼다. 사진에서는 웃고있지만 두 사람의 얼굴에 열기가 남아있어 애써 눈물을 참고 있는 듯한 모습이라 안타까움을 더한다. 알리는 SNS에 “젊다 젊어”라며 박지선의 납골당에 붙어있는 사진을 인증했다. 박지선은 지난 2020년 11월 2일 서울 마포구 자택에서 모친과 함께 숨진채 발견됐다. 생일 하루 전 비보가 알려지며 안타까움을 더했다. 박지선은 고려대학교 교육학과 출신으로 2007년 KBS 22기 공채 코미디언으로 연예계에 데뷔했다. 이후 KBS2 ‘개그콘서트’를 비롯해 여러 예능프로그램에서 활약했으며 드라마, 영화 제작발표회, 아이돌 쇼케이스 등 다양한 행사에 진행을 맡으며 실력을 인정받기도 했다. [김소연 스타투데이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, 뒤늦은 이혼 고백 "싱글맘 고충 有..공황장애도 앓아" ('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211068"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['똑순이' 김민희가 이혼 후 겪었던 일을 털어놓는다. 오는 31일 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 전북특별자치도 임실에서 반가운 얼굴 요리 연구가 이혜정과 '똑순이' 배우 김민희를 만난다. 이혜정은 남편과 가상 이혼 프로그램에 출연한 근황을 알리며, 오히려 뜨거워진(?) 부부 사이를 공개한다. 한편, 김민희는 10년 만에 이혼 사실을 공개한 이유를 어렵게 털어놓는다. 또한, 딸이 초등학교 3학년 때부터 혼자 키웠다고 밝히며, 싱글맘으로서 겪었던 고충과 이로 인해 공황장애를 앓았던 사실을 고백한다. 네 자매는 선녀들이 노닐었다고 전해지는 임실의 대표 명소 사선대에서 열린 '사선녀 선발 전국대회'에 특별 심사위원으로 참석한다. 아름다운 20명의 참가자가 장기 자랑을 펼친 가운데, 심사 경험이 많은 자매들과 달리 박원숙은 잔뜩 긴장한 모습을 보인다. 자매들의 손에 특별인기상의 운명이 달렸기에 그 어느 때보다 진지한 태도로 심사에 임하는데, 과연 다채로운 매력을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 신곡 촬영 현장 공개…컴백 초읽기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693010"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 신곡 촬영 현장을 공개하며 컴백 초읽기에 들어갔다. 사진=뉴시스 30일 지드래곤은 공식 팬 SNS를 통해 별다른 멘트 없이 영상 하나를 게재했다. 영상 속에는 기존 티저에서 보이던 로딩화면이 이어졌으며, 이후 촬영 현장으로 보이는 세트장이 드러나 눈길을 끌었다. 누리꾼들은 영상 속 지드래곤이 남긴 여러 힌트에 주목하며 분석에 돌입했다. 사진=지드래곤 공식 팬 인스타그램 지드래곤은 지난 21일부터 공식 팬 SNS를 통해 묘한 암시를 전했다. 공개된 티저 이미지에는 얼핏 아무런 정보도 문구도 없이 블랙 컬러만 노출돼 있는 듯하지만, 밝기를 올리면 “로딩중”이라는 메시지가 드러난다. 이후 지드래곤은 지난 25일에도 SNS를 통해 오류가 난 듯한 모니터 화면 속 '에러(Error)'라는 글자가 적힌 티저 이미지를 게재하여 힌트를 남겼다. 사진=지드래곤 공식 팬 인스타그램 한편, 지드래곤은 이달 말 솔로로 컴백할 예정이다. 그의 솔로 컴백은 2017년 발표한 미니 2집 ‘권지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, 씨제스 떠난다…1년6개월만에 계약 종료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878080"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김신영이 씨제스 스튜디오와 결별했다. 씨제스 스튜디오는 30일 SNS(사회관계망서비스)를 통해 "방송인 김신영을 향한 소중한 응원과 애정에 감사의 마음을 전합니다, 당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료되었음을 알려드립니다"라며 전속계약 종료 소식을 알렸다. 이어 "씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며, 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠습니다"라고 했다. 김신영은 지난해 4월 씨제스 스튜디오와 전속계약을 체결했으나, 1년 6개월 만에 동행을 끝내게 됐다. 한편 2003년 SBS '개그 콘테스트'에서 대상을 수상하며 데뷔한 김신영은 코미디 프로그램은 물론 다양한 예능 프로그램에서 희극인으로서 두각을 드러내 왔다. 함께 활동 중인 희극인들과는 프로젝트그룹 '셀럽파이브'를 결성해 걸그룹으로 활동하기도 하고, 부캐인 '둘째 이모 김다비'로 가수로 활동하며 전무후무한 '부캐' 세계관을 완성한 바 있다. 또 MBC 표준FM '심심타파'부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, DJ 어울리는 달달 목소리 스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388089"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤이 라디오 DJ에 어울리는 달달한 목소리를 가진 스타 1위로 선정됐다. 지난 10월 14일부터 10월 20일까지 아이돌차트에서 진행된 ‘라디오 DJ에 어울리는 달달한 목소리를 가진 스타는?’ 설문에서 홍지윤은 총 투표수 3만 8967표 중 1만 24944표(투표율 약 32%)를 획득하며 1위에 올랐다. 2위는 1만 2040표(투표율 약 31%)를 획득한 양지은이 차지했다. 뒤를 이어 방탄소년단 제이홉(3731표), 박장현(3643표), 방탄소년단 정국(2299표), 정서주(875표), 박지훈(685표), 트와이스 지효(671표), 김희재(614표), 하성운(575표), 김재환(491표), 장민호(276표), 프로미스나인 이나경(162표), 김기태(144표), 김요한(102표), 이무진(76표), 소수빈(54표), (여자)아이들 우기(21표), 아이브 장원영(10표), 지코(4표)순으로 집계됐다. 설문조사의 결과는 아이돌차트 ‘POLL’ 메뉴에서 확인 가능하다. 현재 ‘’K]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코, '하이브 문건' 열람 의혹에 "메일 자체를 열람해 본 적 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333690"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["메일과 문서 전부를 열어보지 않았다는 기록도 확인했다" 가수 겸 하이브 산하 레이블 KOZ엔터테인먼트 설립자인 지코가 하이브 내부 문건 열람 의혹에 선을 그었다. 지코는 30일 자신의 SNS를 통해 "이게 무슨 일이죠. 오늘 보도된 기사를 확인하고 직접 말씀드리는 게 좋을 것 같아 글을 남긴다"며 "저는 해당 문서를 본 적이 없을뿐더러 메일 자체를 열람해 본 적이 없다"고 입장을 밝혔다. 그는 "수신인에 추가된 사실도 오늘 기사를 통해 처음 알았다"며 "이렇게만 해명하면 오해가 더 불거질까 봐 입장을 밝히기 전 KOZ에 직접 요청해 메일과 문서 전부를 열어보지 않았다는 기록도 확인했다"고 설명했다. 끝으로 지코는 "걱정하셨을 분들 오늘 하루도 평안히 보내시길 바란다"고 덧붙였다. 지난 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 하이브 내부에서 작성된 일명 '아이돌 품평 문건'이 공개돼 파장이 일었다. 해당 문건에는 하이브 소속 아티스트에 관한 내용과 함께 다른 소속사 아이돌 멤버들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥6살 연하 남편이 반할 수밖에…장나라, 구겨진 티셔츠 입고도 빛나는 동안 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686936"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장나라가 근황을 전했다. 장나라는 지난 29일 "산책 뒤에 떡볶이"라는 글과 함께 두 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 떡볶이와 김밥, 순대를 앞에 두고 인증샷을 찍고 있는 장나라의 모습이 담겨있다. 그는 구겨진 티셔츠에 캡 모자와 안경을 착용하고 수수한 매력을 드러냈다. 특히 43세라는 나이가 믿기지 않는 동안 미모를 자랑해 눈길을 끌었다. 장나라는 드라마 'VIP'에서 만난 6살 연하 촬영감독과 2022년 결혼했다. 최근 종영한 '굿파트너'에 출연해 열연을 펼쳤다. '굿파트너'는 이혼이 천직인 스타변호사 차은경(장나라 분)과 이혼은 처음인 신입변호사 한유리(남지현 분)의 차갑고 뜨거운 휴먼 법정 오피스 드라마다. 최유나 이혼전문변호사가 직접 집필을 맡아 현실감을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, 씨제스 떠난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388086"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송은이 품을 떠나 씨제스 스튜디오로 이적했던 개그맨 김신영이 1년 6개월 여만에 전속계약 종료 사실을 알렸다. 씨제스 스튜디오 측은 30일 “당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료되었음을 알려드린다”며 “씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며, 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠다”고 밝혔다. 2003년 SBS ‘개그 콘테스트’에서 대상을 수상하며 데뷔한 김신영은 예능 프로그램에서 뿐 아니라 부캐인 ‘둘째 이모 김다비’로 가수 활동하며 많은 사랑을 받았다. 진행자로서도 활약이 돋보였는데 MBC 표준FM ‘심심타파’부터 ‘정오의 희망곡’까지 ‘2020 MBC 라디오 골든마우스 어워즈’의 최연소 브론즈마우스 수상자이자 브론즈마우스 최초 여성 단독 진행자로 실력을 인정 받았다. 송해 후임으로 KBS 1TV ‘전국노래자랑’ MC로 발탁돼 활약하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 컴백 카운트다운...신곡 촬영 현장 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388082"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 신곡 촬영 현장을 깜짝 공개했다. 지드래곤은 30일 오후 공식 팬 SNS에 촬영 현장으로 보이는 의문의 동영상을 게재했다. 해당 동영상에서는 기존 티저에서 보여지던 로딩 화면이 끝나자 의미심장한 아이콘들로 가득 찬 노트북 화면이 보이는 장면으로 화면이 전환돼 긴장감을 불러일으켰다. 이어 노트북 화면 속 ‘ON’이란 글자가 새겨진 빨간 버튼을 클릭하자 짧은 음악이 재생됐고, 무언가 촬영 중인 듯한 세트장의 면면이 담겨 궁금증을 고조시켰다. 특히 아이콘 클릭과 함께 재생된 곡이 앞서 ‘유 퀴즈 온 더 블럭’ 예고편을 통해 공개된 지드래곤의 신곡임이 드러나며 컴백 카운트다운이 시작된 것인지 기대감이 더욱 치솟고 있다. 이에 팬들은 “오늘인가?”, “뮤비 촬영장인가 봐”, “내 심장이 미친 듯이 뛴다”, “이날만을 기다려왔다” 등 뜨거운 반응을 쏟아내고 있다. 앞서 지드래곤은 실루엣이 드러나기 시작한 세 번째 티저 콘텐츠까지 공개하며 컴백이 임박했음을 예고한 바 있다. 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지코 "하이브 외모품평 문건? 열람 자체를 안 했는데 무슨…" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686934"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로듀서 겸 래퍼 지코가 하이브 외모 품평 보고서를 열람한 의혹에 대해 해명했다. 지코는 30일 자신의 인스타그램 스토리를 통해 "이게 무슨 일이죠... 오늘 보도된 기사 확인하고, 직접 말씀드리는 게 좋을 것 같아 글 남깁니다"라면서 "저는 해당 문서를 본 적이 없을 뿐더러 메일 자체를 열람해 본 적이 없어요"라고 설명했다. 그러면서 "입장을 밝히기 전에 (소속사)KOZ에 직접 요청해 메일과 문서 전부 열어보지 않았다는 기록 또한 확인했다"고 전했다. 앞서 이날 한 매체는 방시혁 하이브 의장이 지난 2022년 1월 6일 '위클리 음악산업 리포트 III'에 "지코씨도 문서 공유 대상에 추가해주십시오"라며 문서 공유 대상에 추가할 것을 요청한 것으로 파악된다. 지코는 2018년 KOZ엔터테인먼트를 설립했다. 이후 2020년 11월 하이브에 인수됐기에 지코 역시 하이브 소속 레이블의 대표라 이같은 문서 공유 대상에 포함된 것으로 알려졌다. 이하 지코 입장 전문 이게 무슨 일이죠.. 오늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사실인가요?" 트리플스타, 사생활 논란 충격..SNS 댓글 막았다 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278229"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사: 요리 계급 전쟁'에 출연해 유명세를 얻은 셰프 트리플스타(본명 강승원)가 SNS 댓글창을 폐쇄했다. 30일 트리플스타는 자신의 인스타그램 댓글창을 폐쇄했다. 이날 오후 4시 기준, 트리플스타의 인스타그램 계정 게시물에는 '이 게시물에 대한 댓글 기능이 제한되었습니다'라는 문구가 뜨며 댓글 작성이 불가능하다. 이는 사생활 논란에 휩싸인 트리플스타가 대중의 비난을 의식해 직접 설정한 것으로 보인다. 최근 게시물의 댓글에는 '혹시 디스패치 사실인가요? 팬인데 조금 실망스럽네요', '미슐랭 식당 여친(여자친구) 로비로 들어가고, 데이트 폭력에 공갈 협박, 양다리에 노출 있는 의상 입은 여성 손님 CCTV로 몰래 보기? 이거 다 사실이면 대체 무슨 자신감으로 방송 나오신 거죠?'라는 댓글이 적혀있다. 앞서 이날 디스패치는 트리플스타 전처 A와 옛 여자친구 B의 폭로를 보도했다. 트리플스타와 A는 2014년 미국에서 만나 2022년 5월 부부의 연을 맺었다. 사실혼 관계였으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, 데뷔 후 첫 마마 어워즈 밟는다…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416368"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.290Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영파씨(정선혜·위연정·지아나·도은·한지은)가 데뷔 후 처음 MAMA 어워즈에 출격한다. 영파씨는 11월 21일(이하 현지시간) 미국 LA 돌비시어터에서 개최되는 2024 MAMA 어워즈 퍼포밍 아티스트 라인업에 합류했다. 국내는 물론 미국 내 인기를 바탕으로 MAMA 어워즈 베스트 뉴 피메일 아티스트(BEST NEW FEMALE ARTIST) 부문에 노미네이트되며 높아진 위상을 입증했다. 자유분방하고 엉뚱한 매력으로 'K팝신 청개구리' 면모를 과시하고 있는 영파씨가 MAMA 어워즈에서 선보일 발칙한 퍼포먼스에 기대감이 증폭된다. 지난해 10월 첫 앨범 '마카로니 치즈(MACARONI CHEESE)'로 데뷔한 영파씨는 'XXL'과 '에이트 댓(ATE THAT)'까지 정통 힙합 사운드의 음악과 퍼포먼스를 선보이며 '국힙 딸내미' 수식어를 꿰찼다. 기세에 힘입어 영파씨는 최근 국내 유력 시상식에서 두 개의 트로피를 들어 올렸고 미국 12개 도시를 찾는 첫 미주 투어를 성황리에 개최하는 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플스타 사생활·이영숙 '빚투'..'흑백요리사'도 못 피한 출연자 논란[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278227"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 오리지널 예능 '흑백요리사'도 결국 비연예인 출연자 논란을 피하지 못했다. 흑수저 트리플스타(본명 강승원)부터 백수저 이영숙 셰프까지 사생활 논란에 휩싸였다. 디스패치는 30일 트리플스타와 전처 A씨, 전 여자친구 B씨가 얽힌 복잡한 사생활을 보도했다. 보도에 따르면 A씨는 트리플스타와 지난 2014년에 만나 2022년 5월 결혼했다. 당시 이들은 혼인신고하지 않은 상태로, 사실혼 관계였다. 그러나 두 사람은 3개월 만에 이혼했다. A씨는 "트리플스타를 취업시키기 위해 명품백 등으로 로비했다"라며 "당시 사업을 하고 있어서 다양한 인맥이 있었다. 트리플스타가 원하는 레스토랑에 영향력을 발휘할 수 있는 사람을 찾아다녔다"라고 주장했다. 또한 A씨는 트리플스타에겐 여자 문제가 있었다며 과거 그에게 받은 반성문 일부를 공개했다. 해당 반성문에는 트리플스타가 '옷 야하게 입은 여자 손님이 혼자 앉아있는데 창고에서 CCTV 영상으로 몰래 들여다본 것', '내 욕망 때문에 다른 남성과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지·알리, 故박지선 4주기 앞두고... "우리 셋 오늘의 추억" 뭉클]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789669"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지, 가수 알리가 故박지선 4주기를 앞두고 납골당을 찾았다. 이윤지는 30일 자신의 SNS 계정에 "각자 아이들 등교등원 시킨 후 달려간 곳. 우리 셋. 오늘의 추억"라며 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 이윤지와 알리가 故박지선의 납골당에 찾아가 박지선의 사진을 가리키며 환하게 미소 짓고 있어서 도리어 보는 이들의 마음을 뭉클하게 만들었다. 두 사람은 박지선과의 10년 넘는 우정을 자랑하는 연예계 절친으로 알려져 있다. 이윤지는 지난 박지선 2주기에도 알리와 함께 그녀의 납골당에 찾아가 "며칠 전부터 알리랑 가을 소풍가자 약속하고 널 만나러 다녀왔지"라며 "안타까운 소식을 안고 친구를 만나러 가는 길이 원통하였지만, 그래도 낙엽 좋은 그 곳에서 셋이 수다 한판 나누고 왔네. 보고싶다. 지선아"라고 박지선을 향한 그리움을 드러냈던 바 있다. 한편 박지선은 지난 2020년 11월 2일 향년 35세 나이로 세상을 떠났으며 현재 4주기를 앞두고 있다. 사진=이윤지 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현석, 안성재와의 ‘혐관 로맨스’ 언급 “제 요리 안 좋아하더라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159992"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘라디오스타’에서 최현석 셰프와 안성재 셰프의 지독한 ‘혐관 로맨스(혐오관계+로맨스)’가 시작된 첫 만남에 대한 에피소드가 공개된다. 오늘 (30일) 수요일 밤 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일 출연하는 ‘흑백 글로벌좌’ 특집으로 꾸며진다. 이날 본방송에 앞서 ‘최현석, 9년 전부터 시작된 안성재 셰프와의 지독한 로맨스(?)＂저는 그 친구 요리를 좋아해요”’ 라는 제목의 선공개 영상이 공개됐다. 김국진이 최현석 셰프에게 안성재 셰프와 언제부터 알게 된 건지 묻자, 그는 과거 ‘올리브쇼’라는 프로그램에서 선배 셰프로서 안성재 셰프의 요리를 평가했다고 밝힌다. 최현석 셰프는 당시 안성재 셰프의 장점만 콕 집어서 이야기를 했다며 “저는 그 친구(?) 요리를 좋아해요”라고 고백하기도 했다. 하지만 넷플릭스 ‘흑백요리사’에서는 안성재 셰프가 최현석 셰프의 요리를 혹독하게 평가하며10여 년 만에 달라진 두 사람의 관계에 모두의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]씨제스, “김신영 전속계약 종료, 빛나는 여정 응원할 것”(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884170"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[씨제스 스튜디오가 김신영과의 전속계약 종료 사실을 알렸다. 씨제스 스튜디오 측은 30일 공식 계정에 “안녕하세요. 씨제스 스튜디오입니다. 방송인 김신영을 향한 소중한 응원과 애정에 감사의 마음을 전합니다”라고 운을 뗐다. 이어 “당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료되었음을 알려드립니다. 씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며, 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠습니다”라고 밝혔다. 전문 안녕하세요. 씨제스 스튜디오입니다. 방송인 김신영을 향한 소중한 응원과 애정에 감사의 마음을 전합니다. 당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료되었음을 알려드립니다. 씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며, 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠습니다.]]></content>
    </entry>
</feed>