<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-12T04:17:39.868Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈, 11월 ‘인스파이어 아레나’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017483"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA)의 제1회 개최지가 확정됐다. KGMA 조직위원회는 제1회 시상식을 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 오는 11월 16일과 17일 양일간 개최한다고 12일 발표했다. 인스파이어 아레나는 지난해 7월 문을 연 국내 최초의 다목적 실내 공연장으로 최대 1만5000명까지 수용이 가능하다. 국내에서 4000석 이상 규모의 대형 공연장으로는 유일하게 건축 음향 시뮬레이션을 통한 설계가 이뤄져 있어 체육시설로 설계된 타 돔 공연장과 차원이 다른 사운드를 제공한다. 특히 인스파이어 아레나는 천장 하중이 100t까지 설계돼 천장을 활용한 다양한 연출이 가능하다. 지난해 말 샤이니 태민의 솔로 콘서트에서는 태민이 거꾸로 매달린 채 등장해 화제를 모으기도 했다. KGMA 조직위원회는 “시상식, 공연을 위한 다양한 요소들을 감안해 인스파이어 아레나로 장소를 최종 결정했다”며 “향후 심사위원과 출연진 라인업 발표 등을 순차적으로 진행하며 시상식 개최를 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원빈 조카' 김희정, 속 다 보일라…치마 속 아슬아슬 허벅지 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674977"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희정이 이탈리아에서의 여행을 공유했다. 김희정은 지난 11일 자신의 인스타그램에 "Sailing through paradise on Lake Como in Bellagio"(벨라지오의 꼬모 호수에서 낙원 항해)라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 김희정은 하얀색 롱 스커트에 다양한 패턴이 들어가 있는 튜브톱을 착용한 채 여러 포즈를 취하고 있다. 특히 구릿빛 피부와 글래머러스한 볼륨이 보는 이들의 눈길을 사로 잡으며, 바람으로 인해 치마가 펄럭이는데도 아랑곳 하지 않는 모습에서 그의 쿨한 모습을 엿볼 수 있다. 1992년생 김희정은 1999년 'MBC 베스트극장 - 소영이 즈그 엄마'로 데뷔했다. 이후 2000년에 방송된 드라마 '꼭지'에서 원빈의 조카 역을 맡아 인지도를 높였고 어린이 드라마 '매직키드 마수리' 등 다양한 작품에서 활약했다. 그는 허니제이가 수장으로 있던 댄스 클루 '퍼플로우'에서 크루로 활동했다. 퍼플로우가 해체되는 2017년까지 댄서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심상치 않은 포스...나, 효리 친언니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348913"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱스타 이효리가 큰 언니를 공개해 화제다. 이효리가 12일 자신의 SNS를 통해 근황을 알린 가운데 “우리 큰언니”라는 글과 함께 친 언니를 깜짝 공개했다. 사진 속 이효리는 빈티지한 무늬가 돋보이는 비키니를 착용, 특유의 편안하면서도 개성 넘치는 엣지 포스를 뽐냈다. 함께 다정한 포즈를 취하고 있는 친 언니 또한 심상치 않은 패션 센스와 포스로 시선을 사로 잡는다. 이효리는 1998년 그룹 핑클로 데뷔했으며, 2003년부터 솔로 가수로 활동했다. 가수 이상순과 지난 2013년 결혼했다. 최근 JTBC 예능 ‘엄마, 나랑 단둘이 여행 갈래?’에 출연해 가족사를 공개, 엄마에 이어 친언니까지 공개하며 한층 더 깊은 소통을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[환희로 가득 찬 150분…‘더 매직스타’, 전국투어 부산 콘서트 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017482"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 콘서트에서 ‘전석 매진’을 기록하며 마술쇼의 새로운 패러다임을 제시한 ‘더 매직스타’ 전국투어 부산 콘서트가 부산 관객들의 열광적인 반응 속에 성황리 마무리됐다. 지난 8월 9일부터 11일까지 3일간 부산 드림씨어터에서 5회에 걸쳐 진행된 ‘더 매직스타’ 전국투어 부산 콘서트는 기존 마술과는 차별화된 ‘더 매직스타’만의 오감을 자극하는 명품 마술과 화려한 입담이 빛난 특급 팬서비스 속에서 성료했다. 부산 관객들의 뜨거운 환호성 속 시작된 공연은 ‘더 매직스타’ 전국투어의 연출 및 진행을 맡은 일루셔니스트 이은결의 흥미진진한 마술로 시작되어 유호진, 박준우, 패트릭 쿤, 에덴, 한설희, DK 6인의 마술사가 등장하는 강렬한 오프닝으로 포문을 열었다. 풍성한 종합선물세트 같았던 부산 공연은 ‘더 매직스타’ 방송 당시 큰 사랑을 받은 무대부터 어디서도 볼 수 없는 각자의 매력을 담은 액트 그리고 마술사 간의 콜라보 액트까지 온 가족이 함께 즐길 수 있는 명품 마술의 향연으로 한시도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈가 논란에도 BTS 정상영업…음주운전 챌린지까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000676014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000676014"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 적발된 아이돌 가운데 역대 최고 혈중알코올농도라는 기록을 쓴 방탄소년단 슈가가 경찰 소환 조사를 앞두고 있습니다. 이런 논란에도 방탄소년단 개별 멤버들의 활동은 이어지고 있는데요. 팬들의 반응은 제각각입니다. 서형석 기자입니다. [기자] &lt;지민·뷔·정국 / 방탄소년단 멤버&gt; "(둘, 셋) 방! 탄! 안녕하세요, 방탄소년단입니다." 최근 공개된 방탄소년단 막내 라인 멤버들의 군입대 전 여행기를 담은 OTT 예능 소개 영상입니다. 본편에는 슈가와 통화하는 장면도 실렸습니다. 하루 앞서서는 멤버 중 가장 먼저 전역한 진의 파리올림픽 성화 봉송 뒷이야기가 공개됐습니다. &lt;진 / 방탄소년단 멤버&gt; "뭔가 안떨렸었는데 팬분들이 많이 오시니까 좀 더 떨렸었던 것 같고…." 멤버 슈가의 음주운전 적발 소식 뒤로도 밝은 모습의 그룹 활동 모습이 줄줄이 공개되고 있습니다. 팬들의 반응은 엇갈리고 있습니다. "음주운전이 얼마나 악마 같은 일인지 알잖아요"라며 슈가에 대한 실망을 드러내는 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강다니엘 의혹' 허위 영상 올린 탈덕수용소, 재판서 "공익 목적"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725420"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘의 명예를 훼손한 혐의로 기소된 유튜버 '탈덕수용소' 박 모 씨가 재판에서 자신의 혐의를 일부 인정하고 반성하면서도, 비방 목적이 아닌 공익 목적이라고 주장했다. 12일 서울중앙지법 형사18단독 이준구 판사는 박 씨의 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의 1심 결심 공판을 열었다. 검찰은 이날 박 씨가 자신의 유튜브에 가수 강다니엘과 관련된 허위영상을 올려 명예를 훼손했다며 벌금 300만 원을 구형했다. 박 씨는 유튜브 채널 '탈덕수용소'에 '국민 남친 배우 아이돌의 문란한 사생활'이라는 제목의 허위 영상을 올려 강다니엘의 명예를 훼손한 혐의를 받는다. 탈덕수용소는 아이돌의 악성 루머를 소재로 영상을 제작하는 유튜브 채널이다. 해당 채널은 현재 삭제됐다. 박 씨는 검찰 신문 과정에서 이 사건의 공소사실을 반성하거나 뉘우치냐는 취지의 물음에 "(영상을 제작·개시할) 그 때는 그냥 단지 제가 말하는 것도 아니고 제가 그렇게 생각한 것도 아니고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 괴롭힌 탈덕수용소, 폭염에도 가발 착용..택시타고 줄행랑 [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257563"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[창피한 건 아는 모양이다. 사이버 렉카 유튜브 채널 '탈덕수용소' 박 씨가 자신의 신변을 꽁꽁 숨긴 채 법정에 나타났다. 12일 오전 11시 서울중앙지법 형사18단독 이준구 판사는 정보통신망 이용 촉진 및 정보 보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박 씨에 대한 결심 공판을 진행했다. 이날 박 씨는 머리 끝부터 발 끝까지 올 블랙 의상에 마스크, 뿔테 안경, 가발을 착용하면서 자신의 신체 어느 하나도 노출하지 않았다. 이에 검찰 측은 "얼굴이랑 눈이 하나도 안 보이는데 가발을 쓰고 온 거냐"라고 물었고, 박 씨는 "네"라고 대답했다. 이후 박 씨는 "피해를 입으신 피해자분들께 진심으로 죄송하다. 피고인의 입장에서 할 수 있는 자료 조사를 한 후 마지막에 '여러분의 생각은 어떠신가요?'라는 문구를 삽입하면서 대중의 의견을 묻는 형식으로 영상을 제작했다. 피해자를 비방하려는 목적이 아니었다"라고 최후 변론했다. 검찰은 박 씨에게 벌금 300만 원을 구형했다. 재판이 끝난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[찍어주는 사람만 10여명…'26세' 리정, 생일날 '인맥 여왕' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674975"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[댄서 리정이 어마어마한 인맥을 자랑했다. 리정은 지난 11일 자신의 인스타그램에 "생일을 명분 삼아..! 축하해주신 모든 분들께 감사드리고 정말 사랑합니다! 덕분에 저의 환경은 항상 편안하고 안정적 입니다. 앞으로도 열심히 사랑하고 춤 추겠습니다!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 리정은 다양한 옷을 착용한 채 많은 사람들로부터 받은 케이크를 들고 포즈를 취하고 있다. 특히 10여명이 넘는 사람들에게 둘러싸여 생일 축하를 받고 있는 모습에서 그의 엄청난 인맥을 엿볼 수 있다. 리정은 YGX의 댄스 크루 NWX에 소속되어 있는 안무가이다. 주 장르는 힙합과 코레오그래피. 세계적인 댄스팀 Just Jerk 출신으로, 'Body Rock' '힛 더 스테이지' '아메리카 갓 탤런트 시즌12' 프로그램을 비롯해 2018 평창 올림픽 개막식에 참가했다. 다양한 아이돌의 안무가로 참여하면서 K-POP 팬들에게 이름을 알렸으며, 2021년 Mnet '스트릿 우먼 파이터'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이솔로몬, 아이돌차트 8월1주차 위클리스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348908"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이솔로몬이 8월 1주차 아이돌차트 위클리스타에서 최다득표자에 올랐다. 아이돌차트에 따르면 지난 8월 5일부터 8월 11일까지 집계된 위클리스타에서 이솔로몬은 682표를 얻어 최다득표를 기록했다. 이솔로몬은 오는 27일 국악방송 심야 라디오 프로그램인 ‘이세준의 음악이 좋은 밤’에 출연할 예정이다. 2위는 박창근(655표)이 차지했다. 이어 황영웅(376표), 영탁(110표), 은가은(80표), 박지현(28표), 이병찬(14표), 장민호(10표)순으로 집계됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['44세' 이지혜, '칼단발' 변신 후 더 어려진 외모…'♥세무사 남편' 놀라겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674973"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이지혜가 달라진 비주얼을 공개했다. 12일 이지혜는 자신의 인스타그램에 "표정 뭔데ㅋㅋㅋ 멋있어?"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이지혜는 옅은 메이크업을 한 채 카메라를 응시하고 있다. 특히 평소 어깨 밑까지 내려오던 머리를 턱 위 기장까지 짧게 잘라 더욱 또렷해진 이미지를 보여주고 있어 보는 이들의 눈길을 끈다. 1980년생인 이지혜는 1998년 그룹 샵(S#arp) 멤버로 데뷔했다. 샵은 '내 입술 따뜻한 커피처럼' 'Tell me tell me' 'Sweety' 등 많은 히트곡으로 사랑을 받았다. 이후 이지혜는 2017년 세무사 문재완과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강다니엘 명예훼손' 탈덕수용소 "탈덕 뜻? 기억 안 나..의미無" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257561"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사이버 렉카 유튜브 채널 '탈덕수용소' 박 씨가 불성실한 답변으로 재판부와 검찰 측을 당황케 만들었다. 12일 오전 11시 서울중앙지법 형사18단독 이준구 판사는 정보통신망 이용 촉진 및 정보 보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박 씨에 대한 결심 공판을 진행했다. 이날 박 씨는 재판부가 '탈덕'이 무슨 뜻인지 묻자 "별 뜻 없이 만든 거다. 그냥 정말 아무런 의미가 없다"라고 대답했다. 자신이 운영하는 유튜브 채널명이 '탈덕수용소'임에도 불구하고 '탈덕'이 무슨 뜻인지 모른다는 건 이해할 수 없는 상황. 이에 재판부는 '탈덕' 뜻에 다시 한 번 물었으나 박 씨는 "의미 없이 만든 거라서 기억이 안 난다"라고 말했다. 그러자 검찰 측도 "다 알고 있으면서 왜 대답을 성실하게 안 하냐. 연예인 좋아하는 사람들을 나쁘게 '덕후'라 칭하고 '탈'은 '나온다'라는 뜻이지 않냐"라며 박 씨의 불성실한 태도를 지적했다. 하지만 박 씨는 "그런 뜻은 아니다. 별 의미 없이 만든]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 전 멤버 3인, 아이오케이 손잡고 하반기 활동 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312429"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 6월부터 전 소속사 어트랙트와 법적 분쟁 중 그룹 피프티 피프티 전 멤버 3인(새나 아란 시오)이 아이오케이컴퍼니 산하 레이블 법인 메시브이엔씨(MASSIVE E&amp;C)와 손잡고 하반기 활동을 재개한다. 12일 아이오케이컴퍼니는 "최근 산하 레이블 법인 메시브이엔씨를 설립하고 새나 아란 시오와 전속 계약을 체결했다"며 "세 사람은 메시브이엔씨 소속 새 아이돌 그룹으로서 이르면 올 하반기부터 본격적인 활동을 시작한다"고 밝혔다. 이어 아이오케이컴퍼니는 "실력과 열정을 갖춘 멤버들이 세계 무대에서 더 큰 성장을 이룰 수 있도록 적극 지원할 계획"이라며 "세계시장에서 큐피드라는 성공 사례를 만들어낸 주역들과 함께 또다른 성공 신화를 새롭게 써 나가겠다"고 말했다. 피프티 피프티는 지난해 발매한 곡 'Cupid(큐피드)'가 미국 빌보드 '핫 100' 17위에 오르는 등 글로벌 히트를 기록하며 주목받았다. 그러나 피프티 피프티는 멤버 전원이 지난해 6월 당시 소속사 어트랙트를 상대로 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다비치 강민경, 번아웃 호소 "이틀간 누워만 있기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312428"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11일 정신의학과 방문한 영상 공개 그룹 다비치 멤버 강민경이 번아웃을 호소했다. 강민경은 지난 11일 유튜브 채널 '걍밍경'에 올린 영상에서 "생일 기념 제 마음을 좀 살피기 위해 정신의학과에 왔다"며 병원을 방문했다. 이 영상에서 강민경은 최근 무기력증에 빠져있다고 밝혔다. 상담 중 강민경은 현재 가수, 유튜브, 의류와 미용 사업 등 다양한 일을 하고 있다고 언급했다. 그러면서 "물리적으로 가장 시간이 많이 드는 건 유튜브다. 편집을 하다 보면 덩어리 시간을 많이 쓴다"고 설명했다. 이어 "이 일을 한지 4~5년 됐는데 그러다 보니 헐떡이다가 최근 한 이틀 동안 누워만 있었던 적이 있다. 이게 무슨 기분인지 알고 싶다. 너무 짜증이 나더라. '해야 하는데, 전화가 오는데' 하다가 하루가 지나더라"라고 말했다. 주변의 걱정을 받기도 했다고 전했다. 강민경은 "누구는 번아웃이라 그러고 누구는 ADHD라고 했다. 검색을 해보니까 다 맞는 얘기 같더라. 어떻게든 일을 하긴 하는데 자신에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나은, 유튜버 데뷔하려나…공개한 사진 구도가 딱 '브이로그' 사이즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674972"/>
        <updated>2024-08-12T04:17:33.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이나은이 해외에서의 일상을 공개했다. 이나은은 지난 10일 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 게시물 속에서 이나은은 캐주얼한 룩으로 꾸민 채 해외 길거리를 거니는가 하면 음식을 먹거나 책을 읽는 등 일상 모습을 보여주고 있다. 특히 공개된 영상의 사이즈와 구도 등이 개인 브이로그를 연출하는 듯해 보는 이들의 이목을 끈다. 이같은 이나은의 게시물에 팬들은 "브이로그 해줘" 등의 뜨거운 반응을 보이고 있다. 지난 2015년 걸그룹 에이프릴로 데뷔한 이나은은 그룹의 콘셉트와 딱 맞는 청순한 외모로 주목을 받았으며 단숨에 팀의 센터로 자리 잡았다. 2018년에는 웹드라마 '에이틴(A-teen)'에서 김하나 역을 맡으며 연기력까지 인정 받아 스타덤에 올랐다. 이후 이나은은 여러 드라마에 출연하며 가수와 배우 생활을 병행했고, 올리브채널 '겟잇뷰티 2020'에 출연하면서 뷰티 MC로도 활약했다. 한편 7년간 활동을 이어오던 에이프릴은 지난해 1월 공식 해체했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아유미 "출생 두 달된 딸, 성장 어마어마...만나는 사람마다 놀라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180752"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 아유미가 폭풍성장 중인 딸을 자랑했다. 12일 아유미는 "Happy 2 months 벌써 두 달~ 아직도 두 달~"이라며 즐거운 듯 웃픈 표정을 지었다. 이어 "만나는 사람마다 몸도 목소리도 크다며 놀라심. 요샌 터미타임 도전중 입니다유 하나씩하나씩 할 수 있는 게 늘어서 기뻐"라며 라며 하루가 다르게 크는 딸에 흐뭇해 했다. 아유미는 "건강하고 활기찬 울 아가~ 고맙고 사랑해 두 달 축하해. 마지막 영상은 보너스 손가락 안빠지는 복가지아빠"라며 단란한 세 가족의 모습을 기록했다. 한편 아유미는 지난 2022년 비연예인 사업가 권기범 씨와 결혼했다. 아유미는 SBS 예능프로그램 '동상이몽2-너는 내 운명'을 통해 권기범 씨와의 신혼생활도 공개했던 바. 지난 1월 결혼 2년 만에 임신 소식을 알린 아유미는 건강하게 아이를 출산해 드디어 엄마가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우아한 '디올밍' 비주얼…세븐틴 민규, 새로운 앰버서더 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405767"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.454Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 민규가 디올(DIOR)의 새로운 얼굴로 새로운 매력을 뽐냈다. 매거진 보그 코리아는 지난 10일 민규와 디올이 함께 한 디지털 표지와 화보를 공식 SNS를 통해 공개해 이목을 집중시켰다. 최근 디올의 새로운 앰버서더로 발탁된 민규는 이번 화보에서 평소 세븐틴 활동 때와는 또 다른 분위기로 시선을 사로잡았다. 발레리노 루돌프 누레예프에게 영감을 받은 2024 디올 겨울 컬렉션을 착용한 민규는 특유의 강렬한 카리스마는 물론, 시크하고 우아한 표정 연기로 성숙하면서도 세련된 비주얼을 자랑했다. 한편 민규가 속한 세븐틴은 오는 10월 미니 12집을 발매, 월드투어 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR'를 개최한다. 내달 8일(현지시간)에는 독일 올림피아스타디움 베를린에서 개최되는 '롤라팔루자 베를린' 헤드라이너로 출격한다. 조연경 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[속보] 검찰, '강다니엘 명예훼손' 탈덕수용소 벌금 300만원 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257559"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[스타뉴스 | 서울중앙지법=이승훈 기자] 강다니엘 /사진=(김포공항=뉴스1) 권현진 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘민이맘’ 오윤아, 공개연애 소감 “불같은 사랑NO…베프 만나고파” [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144015"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['민이 엄마' 배우 오윤아가 TV조선 '공개연애-여배우의 사생활'을 통해 공개연애에 도전해 화제다. 오는 20일 첫 방송되는 '공개연애-여배우의 사생활'은 20년 지기 배우 예지원, 오윤아, 이수경이 운명적 사랑을 찾는 과정을 그린 프로그램이다. 이들이 꿈꿔온 이상형 남성들과의 데이트를 통해, 배우가 아닌 여자로서 진짜 사랑을 찾아 나서는 모습이 담길 예정이다. 관련해 오윤아는 풋풋한 시절을 함께 해 각별함이 있는 이수경, 신인이었던 자신을 따뜻하게 챙겨준 예지원, 두 명의 '20년 지기'와 특별한 경험을 하게 되어 의미가 깊다는 소감을 전했다. 또 20대 때의 불같은 사랑보다 이제는 '친구' 같고 따뜻한 사람을 만나고 싶은 소망을 밝히기도 했다. 여배우로서 연애와 결혼을 대하는 자신의 솔직한 모습이 시청자들에게도 닿기를 바란다는 오윤아와의 일문일답을 공개한다. Q. 예지원, 오윤아, 이수경 세 분이 20년지기 찐친이라고 들었는데요. 세 분은 어떤 사이인가요? - 수경이는 2004년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고트' 변호사 예수정, 독일 공청회장서 팽팽한 논쟁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674971"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.460Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 예수정이 연극 '고트(GOTT)'에(이하 고트) 출연한다. 12일, 소속사 와이원엔터테인먼트 측은 "예수정 배우가 연극 ‘고트’에 출연한다. 2024년 다양한 영역에서 활약 중인 예수정 배우가 무대에서 선보일 모습에도 기대 부탁드린다"라고 전했다. 독일의 유명 작가 페르디난트 폰 시라흐(Ferdinand von Schirach)의 작품으로 극단 산수유에서 22번째 정기공연으로 국내 초연되는 연극 고트는 ‘선택사 조력’이라는 시의적인 주제를 다루고 있다. 신체 건강한 사람에게 사망에 필요한 약물을 건네도록 법적으로 허용하는 것이 윤리적으로 옳은 결정인가를 두고 벌이는 토론극. 예수정은 극 중 변호사 '비글러' 역을 맡아 사망조력이 합법화된 이후에도 끊임없이 토론의 장을 이어가고 있는 독일의 공청회장에서 이에 대한 팽팽한 논쟁을 이끌어간다. 선과 선의 충돌, 참과 참의 대립, 저마다의 옳은 가치로 맞서는 복잡다단한 합의 과정에서 카리스마 넘치면서도 섬세한 연기력으로 무대를 장악할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 김민주, 저스트엔터 전속계약…윤계상·김신록 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405766"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 배우 김민주가 저스트 엔터테인먼트와 동행한다. 저스트 엔터테인먼트는 12일 김민주와 전속계약 체결 소식을 발표, 이창오 대표는 "어떤 장르나 캐릭터를 만나도 자신만의 색을 덧입힐 수 있는 김민주와 소중한 인연이 닿아 기쁘다"며 "배우로서 필요한 뛰어난 역량과 연기를 향한 뜨거운 열정을 가진 김민주가 향후 다양한 매체에서 활약할 수 있도록 물심양면 지원을 아끼지 않을 예정이다. 김민주의 성장을 눈여겨 봐주심 감사하겠다"고 전했다. 김민주는 시선을 끌어당기는 맑고 신비로운 비주얼은 물론, 안정적인 연기력을 갖춘 신예다. 지난 2일부터 4일까지 공연된 연극 '없는 시간'에 출연, 첫 데뷔 무대를 성공적으로 마치기도 했다. 관객들 앞에 선 김민주는 신인이라 믿기 힘들 만큼 놀라운 존재감을 선보였다는 전언. 폭발적인 에너지를 쏟아내며 무대를 가득 채우는가 하면, 흡입력 넘치는 열연을 펼쳐 객석 곳곳에서 감탄이 터져 나오게 만들었다는 후문이다. 첫 데뷔작부터 깊은 인상을 남긴 김민주는 체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인간 D사·천년돌 민규]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674970"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 멤버 민규가 색다른 매력으로 패션 매거진 ‘보그 코리아’ 디지털 표지를 장식했다. ‘보그 코리아’는 지난 10일 민규와 프랑스 럭셔리 패션하우스 디올(DIOR)이 함께한 화보를 공식 SNS에 공개했다. 최근 디올의 새로운 앰버서더로 발탁된 민규는 이 화보에서 평소 세븐틴 활동 때와 또 다른 분위기로 시선을 사로잡았다. 그는 특유의 강렬한 카리스마는 물론, 깊고 우아한 표정 연기로 성숙한 매력을 뿜어냈다. 특히 민규는 발레리노 루돌프 누레예프에게 영감을 받은 2024 디올 겨울 컬렉션을 착용해 시크하고 세련된 비주얼을 완성했다. 민규의 더 많은 화보는 ‘보그 코리아’ 공식 홈페이지와 인스타그램 등 공식 SNS에서 확인할 수 있다. 한편 민규가 속한 세븐틴은 오는 10월 미니 12집을 발매하고, 월드투어 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR’를 개최한다. 이에 앞서 이들은 9월 8일(현지시간) 독일 올림피아스타디움 베를린에서 개최되는 ‘롤라팔루자 베]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, ‘붕어빵 큰언니’ 전국구 스타됐네...엄마, ‘작은 언니’ 공개는 언제?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017469"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리가 큰언니를 공개하며 관심이 모아지고 있다. 가수 이효리가 12일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 이효리는 “우리 큰언니”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 이효리는 빈티지한 무늬가 돋보이는 비키니를 착용해 눈길을 끌었다. 보헤미안적인 감성이 묻어나는 이 비키니는 편안하면서도 개성 있는 스타일을 완성시켰다. 특히, 노란색 버킷햇을 매치해 밝고 경쾌한 분위기를 더해 이효리만의 독특한 패션 감각을 한층 돋보이게 했다. 또한, 이효리는 편안한 미소를 지으며 부드럽고 여유로운 표정을 선보였다. 그녀의 눈은 자연스럽게 반쯤 감겨 있으며, 얼굴 전체에 퍼진 은은한 미소가 친근하고 편안한 인상을 준다. 이러한 표정은 이효리의 여유롭고 자연스러운 매력을 잘 드러낸다. 함께 등장한 큰언니 역시 미소를 띠며 밝은 표정을 보여주었다. 선글라스를 착용했음에도 입꼬리가 올라간 모습에서 즐거움과 만족감이 느껴진다. 두 사람의 표정은 서로 닮아 있으며, 이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["민희진이 나을 듯"…방시혁, '여자 BJ 구설수'에 뿔난 하이브 주주들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725371"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장이 아프리카TV BJ 과즙세연과 미국 캘리포니아주 베벌리힐스에서 목격된 이후 하이브(352820) 주가가 하락을 지속 중이다. 하이브 측은 "우연한 만남"이라며 해명에 나섰지만, 주주들의 성토가 이어지고 있다. '오너 리스크'라는 평가까지 나올 정도다. 12일 오전 11시 57분 하이브 주가는 전 거래일보다 0.06% 하락한 17만2100원에 거래 중이다. 지난주 '검은 월요일'에 1만700원 급락하며 17만100원까지 떨어졌던 하이브 주가는 지난 7일 실적 발표 후 반등하며 7일 18만9100원까지 치솟았다. 하지만 이후 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가의 음주 운전 소식이 보도되면서 다시 하락했다. 특히 지난 9일에는 전 거래일 대비 6.31%(1만1600원) 떨어진 17만2200원에 장을 마감했다. 외국인과 기관이 각각 171억 원, 165억 원 순매도했다. 주주들은 지난 8일 유튜브 채널 '아이엠 워킹(I am WalKing)'에서 방시혁 의장이 미국에서 아프리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전동스쿠터 음주운전’ 슈가, BTS 최초 경찰 포토라인 서나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835210"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동스쿠터 음주운전 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 정식 경찰 조사를 받는다. 12일 경찰은 슈가의 음주운전 혐의와 관련해 정식 조사를 위해 소속사 빅히트 뮤직, 병무청 등과 일정을 조율 중에 있다고 전했다. 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의를 받고 있는 슈가는 지난 6일 밤 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과, 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃돈 것으로 파악됐다. 사건이 알려진 후 빅히트 뮤직과 슈가는 논란에 대해 사과했다. 특히 사과문을 통해 이들은 ‘전동 킥보드’라는 표현을 써 논란을 가중시켰다. 자동차관리법에 따르면 전동 킥보드와 전동 스쿠터 모두 ‘원동기장치자전거’로 도로교통법상 차에 해당해 음주 상태로 운전하면 형사 처벌을 받는다. 빅히트 뮤직은 전동 킥보드 용어 사용 관련해 “당사에서는 아티스트가 이용한 제품을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰 "BTS 슈가 음주운전 동선 역추적…소환 시기 조율 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725352"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 전동 스쿠터 음주운전 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가(본명 민윤기·31) 측과 소환 시기를 조율하고 있다고 12일 밝혔다. 서울경찰청 관계자는 이날 오전 서울 종로구 내자동 청사에서 열린 정례 기자간담회에서 "날짜는 특정되지 않았다"며 이같이 전했다. 현재 사회복무요원으로 근무하고 있는 슈가는 지난 6일 밤 11시 15분쯤 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 술을 마시고 전동 스쿠터를 탄 혐의를 받는다. 슈가가 전동 스쿠터를 몰다가 넘어진 채로 경찰에 발견됐을 당시 혈중알코올농도 수치는 0.227%로 '만취 상태'였던 것으로 나타났다. 슈가는 경찰에 맥주 한 잔 정도를 마셨다고 진술한 것으로 알려졌다. 경찰은 슈가의 동선을 역추적해 이동 경로를 확인했다. 슈가의 진술과 대조해 자세한 사건 경위를 조사할 방침이다. 이 밖에 경찰은 프로농구 선수 허웅(부산KCC이지스·31)이 전 여자친구 A 씨로부터 강간상해 혐의로 피소당한 사건을 수사하고 있다. 해당 사건은 당초 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입담부터 무대까지 꽉 채웠다…박재범, 11년만 팬미팅 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405764"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 열광 속 단독 팬미팅을 성공적으로 마무리했다. 박재범은 지난 10일과 11일 서울 영등포 명화라이브홀에서 단독 팬미팅 'Jay Park Season 3: Dedicated 2 U (제이팍 시즌3: 데디케이티드 투 유)'를 개최했다. 'Jay Park Season 3: Dedicated 2 U'는 박재범이 2013년 진행된 'JAY EFFECT 단합대회' 이후 약 11년 만에 진행되는 단독 팬미팅이다. 이날 지난 9일 발매된 신곡 'Dedicated 2 U (데디케이티드 투 유)'와 'Taxi Blurr (택시 블러)', 'Like I Do (라이크 아이 두) (Jay Park Remix)'무대로 공연의 시작을 알린 박재범은 팬들에게 반가운 인사를 전하며 분위기를 끌어올렸다. 이후 박재범은 근황 토크와 함께 다채로운 코너들로 팬들과 소통했다. 박재범은 '다시 쓰는 프로필' 코너부터 입장 시 팬들이 적은 질문을 랜덤으로 선택해 답해주는 '포스트잇 Q&amp;A', 팬들에게 질문하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 세번째 월드투어 'FOREVER YOUNG' 9월 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405763"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 세 번째 월드투어의 포문을 연다. JYP엔터테인먼트는 11일 오후 공식 SNS 채널에 DAY6 세 번째 월드투어 'DAY6 3RD WORLD TOUR 〈FOREVER YOUNG〉'(포에버 영) 포스터를 게재하고 개최 소식을 깜짝 발표했다. DAY6는 내달 20일부터 22일까지 사흘간 인천 중구에 위치한 인스파이어 아레나에서 세 번째 월드투어의 서막을 올린다. DAY6는 인천을 시작으로 10월 5일(이하 현지 시간) 쿠알라룸푸르, 13일 발리, 16일 수라바야, 19일 자카르타, 11월 22일 싱가포르, 30일 방콕, 2025년 1월 26일 홍콩, 2월 12일~13일 오사카, 15일~16일 도쿄, 22일 마닐라 등지에서 단독 콘서트를 열고 글로벌 팬들과 만난다. 또 이번 포스터에는 'AND MORE'라는 문구가 포함되어 향후 추가 발표될 개최 지역에 대한 관심을 더했다. DAY6의 이번 월드투어는 전 세계 26개 지역 32회 규모의 'DAY6 WORLD TOUR]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오마이걸 색깔'로 돌아오는 오마이걸…애니 티저 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405762"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸(OH MY GIRL)의 색채가 빛난다. 12일 자정 소속사 WM엔터테인먼트는 공식 SNS를 통해 오마이걸 미니 10집 앨범 [Dreamy Resonance]의 티저 영상을 공개하며 컴백 소식을 알렸다. 오는 26일 발매되는 오마이걸의 이번 미니 10집 앨범 [Dreamy Resonance]는 지난해 7월 발매한 미니 9집 [Golden Hourglass] 발매 이후 약 1년 1개월 만에 선보이는 앨범으로 특히, 이번 오마이걸의 티저는 이미지가 아닌 애니메이션 티저 영상으로 팬들의 시선을 집중시키고 있다. 마치 동화 속 인형의 집을 연상케 하는 애니메이션은 계단 옆 파란색 문이 덜컥 열리는 소리와 함께 반짝이는 빛이 안으로 들어오고, 이내 밤하늘을 향해 빛이 날아간 뒤 다시 문이 닫힌다. 애니메이션 영상 속 곰 인형과 오마이걸의 로고 등 여러 오브제들이 눈에 띄는 가운데, 그 중 모레시계와 큰 뿔이 달린 사슴, 새장과 깃털 등은 지난해 7월 발매된 오마이걸의 미니 9집 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로 데뷔' 트와이스 쯔위, 타이틀곡은 박진영 작사 'Run Away']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405760"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 든든한 지원군을 업고 솔로 데뷔에 나선다. JYP엔터테인먼트는 12일 자정 공식 SNS 채널에 쯔위 솔로 미니 1집 'abouTZU'의 트랙리스트 이미지를 공개했다. 이에 따르면 'abouTZU'에는 타이틀곡 'Run Away'를 필두로 'Heartbreak In Heaven (Feat. 프니엘 of BTOB)'(하트브레이크 인 헤븐 (피처링 프니엘 오브 비투비)), 'Lazy Baby (Feat. pH-1)'(레이지 베이비 (피처링 피에이치-원)), 'Losing Sleep'(루징 슬리프), 'One Love'(원 러브), 'Fly'(플라이)까지 총 6곡이 수록된다. 특히 쯔위의 솔로 데뷔 앨범을 위해 화려한 뮤지션들이 지원사격해 팬들의 기대감을 높인다. 타이틀곡 'Run Away'는 JYP 대표 프로듀서 박진영이 작사했고 라우브(Lauv), 원리퍼블릭(OneRepublic), 맥스(Max) 등 글로벌 뮤지션과 작업한 조니 심슨(Johnny Simpson)을 비롯한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, ‘인기가요’ 스페셜 MC 활약→‘아이스크림’ 컴백 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144014"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 컴백과 함께 음악 방송 스페셜 MC로 활약했다. 지난 11일 방송된 SBS '인기가요'에서 전소미의 신곡 'Ice Cream'(아이스크림) 컴백 무대가 공개됐다. 이날 무대에 앞서 스페셜 MC로 깜짝 등장한 전소미는 "무더운 여름 간식을 찾으신다면 '아이스크림'을 추천 드린다"라며 신곡 어필을 놓치지 않았다. 또한 컴백 인터뷰에서 GOT7 뱀뱀, MC들과 함께 신곡 안무 챌린지를 함께 진행하며 기대감을 높였다. 이어 아이스크림 숍으로 꾸며진 세트 무대에 등장한 전소미는 비비드한 그린 컬러의 선캡과 점프수트를 착용해 곡에 어울리는 무드를 표현했다. 한층 물오른 퍼포먼스, 전소미의 비주얼과 신곡 'Ice Cream'(아이스크림)의 경쾌한 멜로디까지 삼박자가 어우러진 컴백 무대가 펼쳐졌다. 전소미의 서머 스페셜 싱글 'Ice Cream'(아이스크림)은 신나는 템포의 파워풀한 브라스 사운드와 전소미의 유니크한 보이스 톤이 더해져 색다른 청량감을 느낄 수 있는 팝 댄스 트랙이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['샘 해밍턴 子' 벤틀리, 벌써 초등학생이라니.."1학년 된 첫 날"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257558"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 샘 해밍턴의 아들 벤틀리가 초등학생이 된 근황을 공개했다. 벤틀리는 12일 개인 SNS에 "굿모닝. 1학년이 된 첫날. 오늘도 일찍 일어나서 하교 등교. 오랜만에 학교에 가니 너무 신나고 기대되고. 1p class 친구들아 앞으로 잘 지내보자"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 벤틀리는 'My First Day of Grade 1 2024'라고 적힌 종이를 들고 1학년이 된 것을 기념했다. 귀여운 단발머리를 한 벤틀리의 폭풍 성장 근황이 눈길을 끌었다. 한편 샘 해밍턴은 한국인 아내와 결혼해 지난 2016년 첫째 아들 윌리엄, 이듬해 11월 둘째 아들 벤틀리를 얻었다. 이들은 KBS 2TV 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전’ 슈가, 방탄소년단 최초 경찰 포토라인 서나…일정 조율 중 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017466"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동스쿠터 음주운전 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 경찰에 소환돼 정식 조사를 받는다. 12일 경찰은 슈가의 음주운전 혐의와 관련해 정식 조사를 위해 소속사 빅히트 뮤직, 병무청 등과 일정을 조율 중에 있다고 밝혔다. 슈가는 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의를 받고 있다. 그는 지난 6일 오후 용산구 한남동 노상에서 음주 상태로 전동스쿠터를 탔다가 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 음주 측정 결과, 당시 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소(0.08% 이상) 수준으로, 범칙금 및 면허 취소 처분을 받았다. 사건이 알려진 후 빅히트 뮤직과 슈가는 이에 대해 사과했다. 특히 입장문이 공개된 이후에는 빅히트 뮤직과 슈가가 적은 ‘전동 킥보드’라는 표현을 놓고 논란이 일었다. 자동차관리법에 따르면 전동 킥보드와 전동 스쿠터 모두 ‘원동기장치자전거’로 도로교통법상 차에 해당해 음주 상태로 운전하면 형사 처벌을 받는다. ‘면허취소’ 여부는 같으나, 전동 스쿠터로 분류될 경우 자동차 사고와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장근석, 원조의 맛…싸이월드 전설의 허세남 출격 (더 인플루언서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144012"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 장근석이 최고의 인플루언서를 가리는 서바이벌 대전에 합류했다. 지난 6일(화) 첫 공개된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’는 영향력이 곧 몸값이 되는 대한민국 인플루언서 77인 중 최고의 영향력을 가진 사람을 찾기 위해 경쟁하는 소셜 서바이벌이다. 장근석은 ‘더 인플루언서’에서 리액션, 센스, 예능감 등 다채로운 모습을 보이며 다방면으로 활약했다. 장근석은 참가자들이 시끌벅적하게 떠들고 있는 가운데 가장 마지막으로 등장했다. 참가자들은 그가 MC일 거라 믿었지만, 장근석은 자신을 신입 인플루언서라고 소개했다. 그는 싸이월드가 한창 유행하던 시절, 이슈였던 허세 가득한 모습들을 언급하며 재치 있게 본인이 원조 인플루언서라고 소개했다. 쇼가 시작되자 SNS 팔로워 수가 적힌 목걸이를 한 참가자들은 팔로워 수에 맞춰 몸값이 책정됐다. 장근석은 이 상황을 해맑게 즐기는가 하면 다가올 미션에 대한 기대감을 품으며 프로그램에 완벽히 녹아들었다. 하지만 첫 라운드가 시작되자 장근석의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형, 남편 똑닮은 子 공개…♥강재준 "엄마 나 배고파" 너스레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007725329"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.482Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은형 강재준 부부가 육아 중인 근황을 전했다. 이은형은 지난 11일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "요즘 재준이 많이 피곤한가보다, 하루 종일 자네"라는 글과 함께 남편 강재준과 닮은 아들의 얼굴을 확대한 사진을 게재했다. 이를 본 강재준이 "엄마 나 일어났어 배고파"라고 댓글을 달아 웃음을 안겼다. 이외에도 코미디언 박준형도 "와 진짜 재준이 잘자네"라고 반응했으며 동료 코미디언 김승혜도 "선배님 너무 축하해요, 재준오빠 미니미 너무 귀여워"라고 환호했다. 한편 이은형은 지난 2017년 강재준과 10년 열애 끝에 백년가약을 맺었다. 이후 결혼 7년 만인 올해 2월 임신 소식을 전했으며 지난 6일 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[백상 인터뷰] 이하늬 "저속비행이라도 꺾이지 않고 날고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405756"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬(41)가 연기 인생 16년 만에 백상 트로피를 거머쥐었다. 2006년 50회 미스코리아 선발대회 '진'으로 당선, 2년 후인 2008년 뮤지컬 '폴라로이드'로 본격적인 배우 활동을 시작했다. 드라마 '파트너' '파스타' '상어' '모던파머' '빛나거나 비치거나' '돌아와요 아저씨' '역적: 백성을 훔친 도적' '열혈사제' '원 더 우먼' 등을 거쳐 '밤에 피는 꽃'으로 닿은 수상의 기쁨이었다. 드라마 '열혈사제'와 영화 '극한직업'으로 후보에 오른 적은 있지만 수상자가 된 것은 이번이 처음이었다. 출산 후 6개월 만에 복귀한 이하늬는 켜켜이 쌓아 올린 코믹 본능을 '밤에 피는 꽃'에서 화려하게 피워냈다. 자칫 답답해 보일 수도 있는 조선시대 과부 이야기를 이하늬만의 사랑스러움과 코믹함으로 완성해 자체 최고 시청률 18.4%(닐슨코리아 전국 기준)로 2024년을 기분 좋게 시작했다. 지난 5월 60회 백상예술대상 시상식 이후 3개월 만에 이하늬를 다시 만났다. 기다리던 T]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지혜, 성형 전 얼굴 어떻길래…♥박준형 "오오 자연인" 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674968"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지혜가 성형 전 사진을 공개했다. 12일 김지혜는 "내가 다 불태웠는데…아직도 남아있다니…"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속에는 동료 개그맨들과 함께 사진을 찍고 있는 21살의 김지혜 모습이 담겼다. 사진 속에는 가발을 쓴 염경환, 지상렬, 김한석 등도 함께 있어 웃음을 자아낸다. 이를 본 남편 박준형은 "오오 자연인…"이라고 댓글을 달았고, 김지혜는 "저 모습에 반한 거 아냐?"라고 답글을 남겼다. 김지혜는 양악 수술 등의 성형을 했다고 밝힌 바 있다. 김지혜는 2005년 동료 개그맨 박준형과 결혼해 슬하에 두 명의 딸을 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜정 역도, 전현무가 중계한 KBS 시청률 1위…분당 최고 18.5%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003379301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003379301"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박혜정(21·고양시청)이 11일(현지시간) 2024 파리올림픽 여자 역도 은메달을 거머쥐는 순간을 전한 지상파 방송사 가운데 전현무가 중계를 맡은 KBS가 가장 높은 시청률을 기록했다. 12일 KBS와 닐슨코리아에 따르면 전현무가 중계한 박혜정의 경기는 인상에서 8.42%, 용상에서 14.14%의 시청률을 기록해 지상파 3사 가운데 가장 높았다. 분당 최고 시청률은 오후 8시39분 18.5%까지 치솟았다. 박혜정은 역도 여자 +81㎏ 경기에서 인상 131㎏, 용상 168㎏으로 합계 299㎏을 들며 은메달을 목에 걸었다. 자신이 갖고 있던 한국 기록 296㎏보다 3㎏을 더 들면서 한국 신기록까지 작성한 경기였다. 금메달은 세계랭킹 1위 리원원(중국)이 따냈다. 전현무는 MC를 맡고 있는 KBS 2TV 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’에 박혜정이 출연한 인연으로 이번 경기 이배영 해설위원과 호흡을 맞춰 경기를 중계했다. 현장에서 이번 역도 경기를 중계한 국내 방송사는 KBS가 유일하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 관객석 난입…사운드베리 페스타 부산 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144011"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이승윤이 지난 10일 부산 BEXCO에서 개최된 '사운드베리 페스타 부산(Soundberry Festa' 24 – 부산)'에 출격했다. 약 2년 만에 '사운드베리 페스타'에 출연한 이승윤은 웅장한 밴드 사운드를 자랑하는 '폭포'로 강렬한 오프닝을 열었다. 이승윤은 이어 '검을 현'과 '게인 주의' 무대를 연이어 펼치며 폭발적 에너지를 발산했다. '폭죽타임'으로 현장 분위기를 고조시킨 이승윤은 '내게로 불어와', '28k LOVE!!' 등 서정적인 무드의 곡들로 낭만을 선사하기도 했다. 특히, 이승윤은 '꿈의 거처' 무대 중 관객석으로 내려가 더욱 가까이서 호흡하며 특별한 추억을 선물했다. 또 이승윤은 화려한 밴드 사운드로 강력한 어퍼컷을 날리는 '리턴매치'에 이어 'SOLD OUT'의 아웃트로를 늘려 밴드 솔로 구간을 선보인 뒤 '들려주고 싶었던'으로 이어지는, 오프라인 공연에서만 만날 수 있는 퍼포먼스로 관객들의 뜨거운 호응을 이끌었다. 이승윤은 '비싼 숙취]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, ‘화가에서 폭력근절 출사표’...사이버 폭력법 추진해요!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017464"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비가 화가에서 사이버 폭력법 토론회에 참석한다. 가수 겸 화가 솔비가 12일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 솔비는 “오늘 저는 국회의사당에서 다양한 각계각층 분들과 사이버 폭력법을 추진하기 위해 토론하는 중요한 자리에 참여합니다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 이날 솔비의 패션은 세련되고 시크한 스타일이 돋보였다. 검정색 블레이저에 톤온톤으로 매치한 블랙 이너와 팬츠는 모던하면서도 강렬한 인상을 주었으며, 심플한 실루엣과 단조로운 색상은 그녀의 예술가로서의 이미지와 잘 어우러졌다. 특히 강렬한 레드 배경과의 대비가 그녀의 존재감을 더욱 부각시켰다. 긴 머리를 자연스럽게 내린 솔비는 차분하면서도 자신감 있는 분위기를 자아내며, 독특한 개성과 예술적 감각을 드러냈다. 한편, 솔비는 지난 5일 새 디지털 싱글 ‘Monday Disco(먼데이 디스코)’의 뮤직비디오를 유튜브 채널 솔비오피셜과 슈퍼 사운드 벅스 채널에 공개하며 음악 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[번화가 무자비한 폭행 현장 충격…김동현 분노 “악질이다” (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144009"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 '히든아이'가 무차별 범죄에 대해 다룬다. 12일 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고들이 공개된다. 제작진에 따르면 가히 '분노의 시대'라 불러도 될 만큼 최근 몇 년간 무차별 범죄가 급속도로 증가한다. 무차별 범죄는 자신의 분노를 불특정 다수에게 무차별적으로 표현하는 범죄로, 과거에는 없었던 범죄 유형이기도 하다. MC 박하선은 "불특정 흉기 난동 사건 이후로 대중교통을 이용 못 하겠더라"고 무차별 범죄에 대한 공포심을 털어놓는다. '히든아이'에 포착된 무차별 범죄의 모습은 충격 그 자체다. 늦은 밤 번화가에서 일면식도 없는 사람에게 무자비하게 폭행을 가하는 모습에 박하선은 "너무 끔찍하다"고, 김동현은 "악질 중의 악질"이라며 분노한다. 특히 한 아파트에서 벌어진 분노 조절 폭주 사건은 스튜디오를 얼어붙게 한다. 두 눈을 질끈 감게 하는 분노 폭발 욕설과 인신공격에 MC 김성주를 비롯한 출연진은 충격에 말을 잇지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국내 활동 가능할까…前 피프티 피프티 3인, ‘고현정 소속사’ 레이블로[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017462"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티 전 멤버인 새나, 아란, 시오가 아이오케이와 전속계약을 체결했다. 글로벌 엔터테인먼트 기업 아이오케이컴퍼니는 최근 산하 레이블 법인 메시브이엔씨(MASSIVE E&amp;C)를 설립하고 아이돌 그룹 피프티 피프티의 전 핵심 멤버 3명과 전속 계약을 체결했다고 12일 밝혔다. 이번 전속 계약에 따라 피프티 피프티의 전 멤버 새나(SAENA), 아란(ARAN), 시오(SIO)는 아이오케이컴퍼니 산하 메시브이엔씨 소속 새 글로벌 아이돌 그룹으로서 이르면 올 하반기부터 본격적인 활동을 시작하게 된다. 아이오케이는 이번 계약을 기점으로 국내외 음악 시장에서의 입지를 한층 견고히 하는 한편 글로벌 엔터테인먼트 산업의 주요 플레이어로서 자리를 확고히 한다는 계획이다. 아이오케이컴퍼니 관계자는 “실력과 열정을 갖춘 멤버들이 세계 무대에서 더 큰 성장을 이룰 수 있도록 적극 지원할 계획”이라며 “세계시장에서 큐피드라는 성공 사례를 만들어낸 주역들과 함께 또다른 성공 신화를 새롭게 써 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도 은메달' 박혜정과 약속 지킨 전현무…파리에 울려퍼진 감동 중계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405754"/>
        <updated>2024-08-12T03:18:52.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무는 약속을 지켰다. 감동적인 중계로 2024 파리 올림픽의 감동을 더 했다. 전현무는 11일 프랑스 파리 사우스 파리 아레나6에서 열린 역도 여자 경기에서 중계방송을 맡았다. 한국 여자 역도 간판선수 박혜정을 응원하기 위해서다. 스포츠 중계 경험이 없던 전현무는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 인연을 맺은 박혜정을 위해 특별히 중계석에 앉았다. 앞서 '사장님 귀는 당나귀 귀'에 출연했던 박혜정은 "항저우 아시안게임에서 좋은 성적을 냈는데, 입국 날짜가 배드민턴 선수와 겹쳤다. 기자들이 배드민턴 선수들 쪽으로 몰려 마음이 아팠다"며 비인기 종목 선수들의 서러움을 토로한 바 있다. 이에 전현무가 직접 올림픽 중계를 약속했고, 이 약속은 현실이 됐다. 전현무는 이배영 해설위원과 한국에서 모의 중계 리허설로 분위기를 익힌 뒤, 파리 현지에서 생동감 넘치는 전달력과 기분 좋은 리액션을 발산했다. 경기 용어와 규칙을 디테일하게 설명하는 것은 기본, 은메달 확정 소식에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스, 비현실적 존재감…수록곡 ‘SICKUHH’ 비주얼라이저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144008"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NMIXX(엔믹스)가 수록곡 'SICKUHH (Feat. Kid Milli)'(씨커 (피처링 키드밀리)) 비주얼라이저 영상을 공개했다. 릴리(LILY), 해원, 설윤, 배이(BAE), 지우, 규진은 독특한 일러스트 그래픽으로 구현한 비현실적 공간에서 톡톡 튀는 존재감을 뽐냈다. 힙합 비트 위 NMIXX의 바이브와 키드밀리의 랩 피처링이 더해져 에너지 레벨을 높인다. 범상치 않은 비주얼 콘셉트, 귀를 사로잡는 음악이 새 앨범을 한층 기대케 만들었다. 스펙트럼 넓은 '올라운더 아티스트'로 사랑받고 있는 NMIXX는 새로운 고퀄리티 앨범 'Fe3O4: STICK OUT' 활동을 통해 올여름 맹활약을 펼칠 예정이다. 새 미니 앨범 'Fe3O4: STICK OUT'은 NMIXX가 지난 1월 미니 2집 'Fe3O4: BREAK'(에프이쓰리오포: 브레이크) 이후 약 7개월 만에 발매하는 신작이다. 앨범명은 자성물질의 화학 기호를 차용해 완성했고, 신보 속 NMIXX 특유의 독창적 음악과 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[황현희의 눈] 예능이 달라지고 있다…‘인플루언서’가 좋은 예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685567"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스에서 새롭게 방영된 예능 프로그램 ‘인플루언서’는 방송되자마자 큰 화제를 모으며 많은 사람들의 이목을 끌고 있다. 이제 ‘예능은 뻔하다’라는 말을 한번에 바꿔 버렸다. 이 프로그램은 제목 그대로 다양한 분야의 인플루언서들이 출연해 그들의 일상과 비즈니스, 그리고 그 뒤에 숨겨진 이야기를 풀어내는 형식이다. 우리가 흔히 보는 예능 프로그램이 특정한 콘셉트나 게임을 중심으로 진행된다면, 이 프로그램은 각기 다른 인물들의 진솔한 모습을 담아내며 그들의 이야기에 집중하는 방식으로 시청자들이 그들의 현실적인 고민과 성공 비결을 엿볼 수 있도록 한다는 점에서 확연히 다른 점이 있다. ‘인플루언서’는 현재 가장 핫한 트렌드를 반영하고 있다. SNS와 유튜브가 대중화된 지금 단순한 인터넷 스타를 넘어 하나의 산업을 이루고 있는 시대의 흐름을 잘 반영하고 있어 다양한 활동을 통해 현대 사회의 새로운 직업군과 그들의 영향력을 조명하고 있다는 점에서 젊은 시청자들에게 특히 큰 공감을 얻고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리, '서양 화가' 미모의 큰언니 공개..힙한 자매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180744"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리가 미모의 큰언니를 공개했다. 이효리는 12일 "우리 큰언니♥"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 1남 3녀 중 막내인 이효리는 큰언니이자 서양화가인 이애리 작가와 단둘이 다정한 투샷을 남겼다. 사랑스러운 미소가 똑 닮은 자매의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 나란히 걷는 자매의 뒷모습도 공개됐다. 비키니 상의에 바지를 입고 섹시한 뒤태를 뽐내며 걷는 이효리와 동생만큼이나 자유로운 매력이 돋보이는 큰언니의 모습이 눈길을 끈다. 사진을 본 네티즌들은 "뒷모습이 똑같아요", "누가 이효리였나 하고 다시 봤네", "큰언니와 뒷모습이 영화 한 장면 같아요", "닮았네횰", "타고난 힙유전자. 힙하다 둘다"등의 반응을 보였다. 한편 이효리는 가수 겸 기타리스트 이상순과 2013년 결혼해 제주도에서 거주해 왔다. 최근에는 서울로 이사 계획을 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 오늘(12일) ‘Dandelion‘·‘Roses’ 선공개…솔로 데뷔 예열]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685566"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 재현(에스엠엔터테인먼트 소속)이 오늘(12일) 첫 번째 앨범 수록곡 2곡을 선공개, 솔로 데뷔 예열에 박차를 가한다. 재현 첫 솔로 앨범의 선공개곡 ‘Dandelion’(댄디라이언)과 ‘Roses’(로지즈)는 8월 12일 오후 6시 각종 글로벌 음악 플랫폼에서 음원 발매되며, 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 뮤직비디오도 동시에 오픈된다. 신곡 ‘Dandelion’은 경쾌한 미디엄 템포의 R&amp;B 곡으로, 어릴 적 누구나 한 번씩은 불어본, 길거리에 핀 민들레에 대한 순수한 인상을 그렸으며, 신곡 ‘Roses’는 장미에 얽힌 추억을 떠올리며 상대에 대한 그리움을 녹인 R&amp;B 곡으로, 재현의 호소력 짙은 보컬이 딥한 무드를 자아낸다. 두 곡 모두 재현이 곡 작업에 참여했으며, ‘꽃’이라는 주제의 공통점을 지니면서도 음악적으로 완전히 상반된 매력을 갖는 곡인 만큼, 재현의 폭넓은 음악 스펙트럼을 만날 수 있다. 함께 공개되는 뮤직비디오는 낭만을 간직한 이와 상실한 이의 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희선, 하의실종 과감하네…美서 뽐낸 늘씬 각선미 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144007"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희선이 미국에서 늘씬한 각선미를 뽐냈다. 김희선은 지난 12일 자신의 인스타그램에 “Point Dume”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 미국 캘리포니아에서 여유를 즐기는 김희선의 모습이 담겼다. 오버핏의 화이트 티셔츠를 입은 김희선은 47세의 나이가 믿기지 않는 늘씬한 각선미를 뽐내 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 한편 김희선은 최근 MBC 금토드라마 '우리, 집'에 출연해 열연을 펼쳤다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘클럽 방문’ 템페스트 화랑 팀 탈퇴...“상호 합의”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348884"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.541Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 템페스트 멤버 화랑이 팀을 탈퇴했다. 11일 소속사 위에화엔터테인먼트코리아는 템페스트 공식 팬카페를 통해 “당사는 화랑과 향후 활동 및 진로에 관한 심도 깊은 논의를 진행해 왔다. 심사숙고 끝에 템페스트 멤버로서의 활동을 마무리하고 당사와의 전속 계약을 종료하기로 서로 상호 합의했다”고 밝혔다. 소속사는 “그동안 화랑에게 응원을 보내주신 모든 팬 여러분들께 깊은 감사를 전한다. 새로운 출발을 앞둔 화랑의 향후 행보에도 많은 응원을 부탁 드리며, 당사도 화랑의 앞날을 진심으로 응원하겠다”고 덧붙였다. 또한 소속사는 “당사 아티스트를 향한 허위사실 유포 및 억측에는 강경하게 대응할 예정이며, 로드 투 킹덤을 통해 인사드리게 될 템페스트에게도 많은 관심과 사랑 부탁드린다”고 당부했다. 템페스트는 지난 2022년 데뷔한 다국적 보이그룹이다. 화랑은 지난 2월 영상 통화 팬사인회를 진행하던 중 클럽 방문을 인정하는 발언을 해 뭇매를 맞았다. 이에 소속사 측은 “깊이 반성하고 있다. 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진해성·홍지윤·강다니엘·하이키·웨이커·유니스...‘K탑스타’ 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835203"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 진해성과 홍지윤, 강다니엘, 그룹 하이키, 웨이커, 유니스가 ‘K탑스타’ 최애스타 1위를 차지했다. 스타들의 이모저모를 담은 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타(KTOPSTAR)’는 지난 8월 5일부터 8월 11일까지 1주간 인기투표를 진행했다. ‘정통트롯 끝판왕’ 진해성, 첫 ‘K탑스타’ 1위 등극 2012년 데뷔한 진해성은 전직 유도선수 출신으로 ‘정통트롯 끝판왕’이라고 불릴 만큼 매력적인 저음에 탄탄한 기본기를 자랑하는 가수다. KBS 트로트 서바이벌 프로그램 ‘트롯 전국체전’의 우승자이자, ‘미스터트롯2 - 새로운 전설의 시작’에 출연 최종 3위인 미(美)를 차지하며 뜨거운 인기를 자랑하고 있다. 최근에는 TV CHOSUN ‘미스터로또’ ‘산따라 물따라 딴따라’ 등에 출연하며 뛰어난 가창력과 함께 예능감도 자랑하고 있다. ‘트롯바비’ 홍지윤, 1위 탈환 지난주 1위 자리를 강혜연에게 내어줬던 홍지윤은 득표율 81.3%로 다시 한 번 1위 자리에 오르며 ‘여제’의 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘적수 없는’ 유니스, K탑스타 ‘최고의 신인(여)’ 등극...젠지공주 매력 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017460"/>
        <updated>2024-08-12T02:36:57.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스가 ‘적수 없는’ 신인의 기세를 자랑했다. K-POP의 현 상황을 알려주는 글로벌 K팝 투표사이트 ‘K탑스타’(KTOPSTAR)에 따르면 8월 둘째 주(8월 5일부터 8월 11일까지) ‘최고의 신인(여)’ 부분에서 유니스가 1위에 올랐다. 유니스는 95.5%의 득표율로 ‘최고의 신인(여)’ 1위 자리에 올랐다. 2위는 JYP엔터테인먼트의 일본 현지화 걸그룹 니쥬가 3.8% 득표율로 2위에 올랐으며, 엘즈업은 3위에 머물렀다. ‘K탑스타’는 현재 남/여 트로트, 남/여 아이돌, 남/여 신인 등의 분야로 나눠 ‘최애 스타’ 인기투표가 진행됐으며, 8월 12일부터 8월 18일까지 새로운 투표가 시작된다. 첫 번째 싱글 ‘큐리어스’(CURIOUS)의 타이틀곡 ‘너만 몰라’로 데뷔 후 첫 컴백한 유니스는 자신감 넘치는 ‘젠지 공주’로 변신, 파워풀한 퍼포먼스를 선사하며 시청자들의 눈과 귀를 사로잡고 있다. 특히 중독성 강한 멜로디에 파워풀한 퍼포먼서, 여기에 깜찍한 포인트 안무까지]]></content>
    </entry>
</feed>