<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-08T02:51:54.596Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구준엽, '♥서희원' 생일 맞아 '1900만원' 팔찌 선물...몰래주려다 딱 걸려 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311982"/>
        <updated>2024-10-08T02:51:53.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 구준엽(55)이 아내인 대만 배우 서희원(Barbie Hsu·48)의 생일을 맞아 깊은 애정을 드러냈다. 서희원의 생일은 10월 6일이다. 7일(현지 시간) 외신 'tai sounds' 보도에 따르면 구준엽은 대만 오디션 프로그램 '원자소년2'(原子少年2) 녹화를 진행했다. 이날 구준엽은 사랑하는 아내의 생일을 어떻게 축하했는지 질문받았다. 구준엽은 가족과 함께 식사하던 중 서희원을 놀라게 하려고 선물을 화장실에 숨겼다. 그러나 서희원이 화장실에 가다가 발견해 깜짝 이벤트에는 실패했다. 서희원은 선물을 받고 매우 기뻐한 것으로 전해졌다. 구준엽이 준비한 선물은 10만 위안(한화 약 1909만 원) 상당의 브랜드 팔찌였다. 그가 직접 손으로 그린 그림도 선물했는데, '생일 축하해요. 내 사랑 희원'이라는 문구가 적으며 사랑꾼 면모를 보여줬다. 그런가 하면, 최근 구준엽의 계정이 돌연 폐쇄됐다. 때문에 일부 누리꾼 사이에서는 구준엽과 서희원의 결혼 생활에 문제가 있는 것은 아닌지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['휘트니 휴스턴 모친' 시시, 알츠하이머 투병 중 별세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001031301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001031301"/>
        <updated>2024-10-08T02:51:53.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 팝스타 고 휘트니 휴스턴의 어머니이자 '그래미 상'에 빛나는 미국 가스펠 가수 시시 휴스턴이 세상을 떠났다. 향년 91세. 7일(현지시각) 미국 연예매체 버라이어티와 뉴욕타임스 등에 따르면 휴스턴은 이날 오전 미국 뉴저지주 뉴어크의 자택에서 가족이 지켜보는 가운데 눈을 감았다. 유족은 고인이 알츠하이머로 호스피스 치료를 받아왔다고 전했다. 시시는 1933년 뉴어크의 공장 노동자 가정에서 8남매 중 막내로 태어났다. 그는 가족과 함께 교회에 다니면서 5세 때부터 성가대에서 노래를 불렀고, 10대 시절 형제들과 함께 가스펠 그룹을 만들어 활동하면서 가수의 길을 걸었다. 가스펠 그룹 드링카드 포 멤버로 업계에서 경력을 시작한 휴스턴은 또한 그룹의 일원으로 밴 모리슨의 '브라운 아이드 걸'과 지미 헨드릭스 익스피어런스의 '버닝 오브 더 문라이트 램프'에도 힘을 보탰다. 1970년 솔로 뮤지션으로 나섰다. 데뷔 앨범 '프레젠팅 시시 휴스턴'을 필두로 여러 장의 앨범을 발매했고 최신작은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['휘트니 휴스턴 母' 그래미 위너 시시 휴스턴, 알츠하이버 투병 중 별세 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780180"/>
        <updated>2024-10-08T01:07:19.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 故 휘트니 휴스턴의 어머니이자 가수인 시시 휴스턴이 세상을 떠났다. 7일(현지시간) 미국 버라이어티 등 다수 매체는 유가족의 성명서를 통해 시시 휴스턴이 이날 오전 뉴저지주 뉴어크의 자택에서 가족들이 지켜보는 가운데 숨을 거뒀다고 보도했다. 향년 91세. 고인은 그간 알츠하이머를 앓고 있었으며, 호스피스 치료를 받아온 것으로 전해졌다. 1933년 뉴어크의 공장 노동자 가정에서 8남매 중 막내로 태어난 고인은 가족과 함께 교회에 다니면서 5살 때부터 성가대에서 노래를 불렀고, 10대 시절 형제들과 함께 가스펠 그룹을 결성해 활동하면서 가수로서 경력을 시작했다. 1960년대에는 R&amp;B 보컬그룹 스위트 인스피레이션의 멤버로 활동하며 데이빗 보위, 닐 다이아몬드, 지미 헨드릭스 등 다양한 가수들의 노래 수백 곡에 코러스를 맡아 녹음했다. 1969년에는 그룹을 탈퇴해 솔로 활동에 나섰고 아레사 프랭클린과 엘비스 프레슬리 등 최고 스타들의 보컬을 돕는 백업 가수로 업계에서 이름을 날렸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티모시 샬라메, 짧은 헤어에 팽팽이 안경…확 달라진 스타일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007830026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007830026"/>
        <updated>2024-10-08T01:07:19.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 티모시 샬라메가 영화 촬영으로 확 달라진 스타일을 선보였다. 미국 연예 매체 스플래시 닷컴은 8일(한국 시각) 티모시 샬라메가 미국 뉴욕에서 영화 촬영 중인 모습을 포착해 보도했다. 사진 속 샬라메는 흰 민소매에 셔츠를 걸친 채 큰 가방을 들고 정신없이 뛰고 있다. 짧은 헤어스타일에 두꺼운 안경을 쓴 모습이 이전과 다른 스타일이라 눈길을 끈다. 현재 샬라메는 영화 '마티 슈프림'을 촬영 중이다. '마티 슈프림'은 미국의 전설적인 탁구 선수 마티 레이스의 일생을 다룬 영화다. 티모시 샬라메가 주연을 맡았으며, 기네스 펠트로가 5년 만에 영화에 돌아오는 복귀작이라는 점에서 주목받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘저스틴 비버♥’ 헤일리, 아들 낳더니 임산부 시절 그립나봐[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003877356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003877356"/>
        <updated>2024-10-08T01:07:19.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 팝스타 저스틴 비버(30)의 부인 헤일리 비버(27)가 임산부 시절을 추억했다. 그는 7일(현지시간) 개인 계정에 “배 나온 시절 회상하기”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 헤일리는 배가 나온 상태에서 다양한 포즈를 취하는 모습이다. 앞서 헤일리는 지난 7월 W매거진과 인터뷰에서 “아기가 원하는 것은 무엇이든 들어준다”면서 “아기가 피자를 원하면 피자를 먹인다”고 했다. 두 사람은 지난 5월 9일 소셜미디어에 미국 하와이에서 새롭게 결혼 서약을 하는 모습과 함께 임신 소식을 알렸다. 한 소식통은 연예매체 피플과 인터뷰에서 “헤일리가 임신했다는 사실을 알게 된 날은 두 사람에게 최고의 날이었다”면서 “두 사람 모두 매우 감격스러워했다”고 말했다. 헤일리는 지난해 10월 GQ와 인터뷰에서 "엄마가 되는 것을 기대하고 있다. 매우 사적이고 은밀한 일이다. 언젠가는 일어날 일"이라고 말한 바 있다. 저스틴 비버 역시 오래전부터 아기를 낳아 가족을 꾸리고 싶다는 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 가가, 동성 키스=즉흥 연기?..'조커2' 감독은 통편집 왜? [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170336"/>
        <updated>2024-10-08T01:07:19.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘조커2’ 감독이 레이디 가가의 동성 키스신 삭제 이유를 밝혔다. 토드 필립스는 7일(현지시각) 엔터테인먼트 위클리와 인터뷰에서 “‘조커2’ 촬영 때 레이디 가가가 동성 단역 배우에게 즉흥적으로 키스하는 연기를 펼쳤다. 하지만 그 순간엔 대사가 더 중요했다. 음악과 분위기를 더 올려야 했다”고 밝혔다. 지난해 3월, ‘조커2’ 현장 모습이 파파라치 카메라에 담겨 보도됐다. 할리퀸 역의 레이디 가가는 여성 단역 배우에게 돌연 키스해 화제를 모았던 바. 하지만 해당 즉흥 연기는 ‘조커2’에서 편집됐다. '조커: 폴리 아 되'는 2년 전 고담시를 충격에 빠트린 아서 플렉(호아킨 피닉스 분)이 할리 퀸(레이디 가가 분)과 운명적인 만남 후, 내면 깊이 숨어있던 조커를 다시 마주하고 세상을 향한 멈출 수 없는 폭주와 자신의 진짜 모습을 드러내는 이야기를 그린다. 전편 '조커'는 2019년 개봉 당시 국내에서만 530만 명을 동원해 크게 성공했다. '조커'로 아카데미, 크리틱스 초이스,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[칸예 웨스트♥비앙카 센소리, 결혼 2년만에 전격 이혼[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003877345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003877345"/>
        <updated>2024-10-08T01:07:19.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 힙합 뮤지션 칸예 웨스트(47)의 아내 비앙카 센소리(29)가 결혼 2년만에 이혼했다. 연예매체 TMZ은 7일(현지시간) “칸예 웨스트와 비앙카 센소리는 2년간의 결혼생활 동안 힘든 시기를 맞았다”면서 “두 사람은 이혼으로 향하고 있다”고 전했다. 이어 “칸예와 비앙카는 주변 사람들에게 몇 주 전에 헤어졌다고 말했다”면서 “비앙카는 이혼한 이후 가족과 함게 시간을 보내기 위해 호주로 떠났다”고 밝혔다. 이 매체는 “이혼의 원인이나 누가 관계를 끊었는지에 대해서는 알려진 바가 없지만, 칸예는 비앙카와 도쿄에 머무를 때 이혼할 계획이 있다고 말한 바 있다”고 덧붙였다. 실제 그는 도쿄의 자메이카 식당에서 혼자 식사하는 모습이 목격되기도 했다. 앞서 비앙카는 칸예의 입냄새를 역겨워한다는 보도가 나온 바 있다. 익명의 제보자는 지난달 인터치에 “비앙카는 칸예 앞에서 치아가 정말 섹시하고 남자 답게 보인다고 말하지만, 사실은 그의 치아를 역겨워한다”고 주장했다. 이어 “비앙카는 친구들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['휘트니 휴스턴 키운 모친' 가수 시시 휴스턴 별세…향년 91세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014969605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014969605"/>
        <updated>2024-10-07T23:17:49.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딸 스타로 만들고 본인도 그래미 2회 수상…딸·손녀와 사별 비극 겪기도 임미나 특파원 = 팝스타 휘트니 휴스턴(1963∼2012)의 어머니이자 가수인 시시 휴스턴이 91세를 일기로 별세했다고 AP통신과 미 일간 뉴욕타임스(NYT) 등이 7일(현지시간) 전했다. 그의 가족은 성명에서 그가 이날 오전 뉴저지주 뉴어크의 자택에서 가족들에게 둘러싸인 채 숨을 거뒀다고 밝혔다. 고인은 그동안 알츠하이머병으로 호스피스 치료를 받아왔다고 그의 가족은 전했다. 1933년 뉴어크의 공장 노동자 가정에서 8남매 중 막내로 태어난 그는 가족과 함께 교회에 다니면서 5살 때부터 성가대에서 노래를 불렀고, 10대 시절 형제들과 함께 가스펠 그룹을 결성해 활동하면서 가수로서 경력을 시작했다. 1960년대에는 R&amp;B 보컬그룹 스위트 인스피레이션의 멤버로 활동하며 데이비드 보위, 닐 다이아몬드, 지미 헨드릭스 등 다양한 가수들의 노래 수백 곡에 코러스를 맡아 녹음했다. 1969년에는 그룹을 탈퇴해 솔로 활동에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거침없는 스위프트,  최고 갑부 女뮤지션 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003877315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003877315"/>
        <updated>2024-10-07T21:17:43.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 팝스타 테일러 스위프트의 거침없는 행보는 어디까지 갈까. 미국 출신 가수 테일러 스위프트가 16억 달러의 자산으로 세계에서 가장 부유한 여성 음악인에 등극했다고 7일(현지시간) 포브스가 발표했다. 한화로는 약 2조1536억원에 이르는 금액이다. 종전 1위는 미국 출신 팝스타 리한나였다. 리한나는 14억 달러의 자산을 보유하며 지금까지 가장 부유한 음악인으로 기록됐지만, 지난해 10월 처음 억만장자에 등극하며 리한나를 바짝 추격하던 스위프트가 이번에 순위를 뒤바꿨다. 포브스에 따르면 스위프트는 현재 진행중인 ‘에라스 투어’에서 벌어들이는 6억 달러의 로열티와 공연 수익, 6억 달러 이상의 가치로 평가되는 음악 카탈로그 수입으로 자산이 급증했다. 뿐만 아니라 스위프트는 1억 2500만 달러 상당의 부동산도 보유하고 있다. 또한 스위프트는 순수하게 작사와 공연만으로 억만장자가 된 최초의 인물로 평가되고 있다. 이에 미국 언론들이 테일러 스위프트가 선배 가수인 리한나를 비롯해 마돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이탈리아 '스텔라 데라 몰'상 수상하는 스콜세지 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007829655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007829655"/>
        <updated>2024-10-07T16:19:02.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정지윤기자 = 미국 영화감독 마틴 스콜세지가 7일 이탈리아 토리노 몰(두더지) 안토넬리아나 템플홀에서 이탈리아 국립 영화 박물관이 수여하는 '스텔라 데라 몰' 상을 수상하며 기뻐하고 있다. 2024.10.07 ⓒ AFP=뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>