<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-28T09:17:56.490Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정보석, 긴급 공지…"사진·이름 도용, 각별한 주의 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800940"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정보석이 사칭 피해를 입었다고 밝혔다. 정보석은 27일 자신의 개인 채널에 "긴급 공지입니다. OOO이라는 곳에서 제 사진과 이름을 도용하여 투자를 유도하고 있습니다"라는 글을 남겼다. 이어 "이 회사와 저는 아무 관계도 없고 또 제 이름과 사진을 사용하게 한 적도 없습니다. 각별한 주의 부탁드립니다"라며 자신의 얼굴이 담긴 사칭 콘텐츠를 공개했다. 해당 콘텐츠에는 정보석의 사진과 함께 "보장형 모태펀드 상품 출시!", "투자자 소통 이벤트"라는 문구가 적혀 있다. 이에 팬들은 "공인의 초상권을 저렇게 악용하다니", "무서운 세상이네요. 힘내세요"라며 정보석을 응원했다. 한편 최근 유명인 사칭 범죄가 성행하면서 다수의 연예인이 피해를 입고 있다. 방송인 송은이 등은 이와 관련한 성명서를 발표하기도 했다. 사진 = 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 측 “4년간 정산금 관련 자료 받은 적 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856642"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 소속사 TSM엔터테인먼트의 입장을 반박하고 나섰다. 은가은은 28일 오후 법률대리인을 통해 “4년 동안 정산금 관련하여 근거 자료를 받은 사실이 없다”고 밝혔다. 이어 “최근 전달 받은 정산 자료는 소속사에서 엑셀파일 등에 임의로 정리한 자료로 객관적인 근거 자료가 아니다. 객관적인 정산자료를 다시 한번 요청했으나 받지 못했고 일부 자료가 오기는 했으나 전체 내용을 확인할 수 없다”라고 덧붙였다. 은가은은 과지급과 관련해 “대표이사 골프 라운딩비, 유흥비 등을 비용에 과도하게 모두 포함시켜놓고 정산금 과지급이라고 주장하는 것”이라며 “이 부분은 소송을 통해 밝힐 예정”이라고 설명했다. 또한 확인서와 관련해 “수익 분배율 높여준다는 내용으로 확인서를 요청해 날인한 사실이 있으나, 확인서 안에 이전 정산금 관련하여 자료를 요청하거나 민형사상 소송 제기하지 않는다는 조항이 있었다. 정산내역 자료 요청을 하니, 확인서를 내밀면서 요청하지 않기로 했으니 안주겠다는 답변만 했다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하정우, 질풍노도 과거사진 셀프 유출..레게머리+무쌍 '반항적이야']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220855"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 하정우가 과거 사진을 공개했다. 28일 하정우는 자신의 SNS에 "이대앞에서 머리했었던 날"이라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 앳된 얼굴을 한 하정우의 과거 사진이 담겨있었다. 레게 머리를 한 하정우는 쌍커플이 없는 눈으로 카메라를 응시했다. 반항적이면서도 시크한 분위기가 매력적이다. 특히 하정우는 해당 게시물을 올린 뒤 팬들과 소통을 이어 나갔다. 한 팬이 "얼마 주고 하셨나요"라고 묻자, 하정우는 "그때 당시 25(만원)"라고 답글을 다는가 하면, "배우님 수준급 랩도 구사하시나요?"라는 팬의 장난 섞인 질문에 "주특기는 솔리드에 천생연분"이라며 능청스럽게 댓글을 달아 웃음을 자아냈다. 또 팬들은 "립밥 따위는 안 바르는 사나이", "해킹 당하신 거 아니죠?", "그래도 잘생겼어요" 등의 반응을 남겼다. 한편 하정우는 지난 6월 개봉한 영화 '하이재킹'으로 관객과 만났다. 차기작으로는 영화 '야행' '로비' 등 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김용건 며느리' 황보라, 촬영 중에도 子 생각 뿐인 '워킹맘'..."사진보고도 힘난다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220854"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 아들을 향한 애정을 드러냈다. 황보라는 28일 "워킹맘 엄마. 사진만 보고도 너무 힘 난다"며 사진을 게재했다. 사진 속에는 생애 첫 눈을 온 몸으로 즐기고 있는 황보라 아들의 모습이 담겨있다. 지난 27일 서울에는 117년만에 역대 11월 중 가장 많은 눈이 내린 바. 이에 온 세상이 새하얀 눈으로 뒤덮였다. 황보라의 아들은 추운 날씨에 단단히 무장한 채 첫 눈을 즐기기 위해 외출에 나섰다. 이때 눈 위에 눕는 등 온 몸으로 눈을 느끼고 있는 아들의 모습이 귀여움 가득하다. 아쉽게도 일로 인해 아들과 함께하지 못한 엄마 황보라는 아들의 사진을 보며 잠시라며 환하게 웃으며 힘을 냈다. 또한 황보라는 큰 눈 사람을 배경으로 환한 미소를 짓고 있는 아들의 모습도 공유, 보는 이들까지 절로 미소를 짓게 만들었다. 황보라는 "외할아버지가 만들어주신 우인띠 첫 눈사람"이라고 전했다. 한편 황보라는 지난 2022년 11월 배우 김용건 아들이자 하정우 동생 김영훈과 10년 열애 끝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아, 로제와 19살 차 뛰어넘은 우정…'청순→시크' 상반된 매력 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800939"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 블랙핑크 로제와의 투샷을 공개했다. 28일 이지아는 개인 SNS 계정에 "2024 MAMA Best Team!!!!!"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 최근 진행됐던 '2024 MAMA 시상식'에서의 비하인드 컷들로 구성됐다. 가느다란 어깨라인이 고스란히 드러나는 오프숄더 형식의 흰 드레스를 입은 이지아는 청순하면서도 세련된 매력을 한껏 자아냈다. 반면 밝은 탈색모에 가슴이 파인 검은색 드레스를 착용한 로제는 이지아와 상반되는 힙하면서도 트렌디한 매력을 뽐내 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "기특한 강아지 랩할 때 느좋 후드티 착장까지 딱 올려줬으면 좋겠다앙", "언니 너무 예뿌", "여신인가요? 미국 자유여신상이 보면 질투할 듯 너무 예뻐요"등 이지아를 향해 아낌없는 애정을 드러냈다. 한편 이지아는 JTBC '끝내주는 해결사'에 출연했다. '끝내주는 해결사'는 ‘쥐도 새도 모르게 이혼시켜 드립니다’ 대한민국 최고의 이혼 해결사 사라킴(이지아 분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 길, 10년만 유재석 뜬금 소환 "날 만천하에 알려라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286047"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙합 듀오 리쌍 출신 길이 방송인 유재석을 갑자기 소환했다. 길은 28일 자신의 인스타그램을 통해 "10년 전 태어나서 난생처음으로 MC 유재석에게 두 대 맞고 홀연 사라졌던 금강불괴 그를 찾아 떠난 제작진. 과연 그를 만날 수 있는지 여러분 많은 시청 바랍니다"라는 글을 게재했다. 그가 언급한 '금강불괴'는 과거 MBC 예능 프로그램 '무한도전'에서 나왔던 캐릭터. 글과 함께 공개된 사진 속엔 "태어나서 단 한 대도 맞지 않은 사나이. 빈틈없이 살아온 그가 돌아온다"라며 "불괴 가라사대 광대들이여 일어나라. 어느덧 십년의 시간이 흘렀다. 이제 모두 일어나 빛나리 길성준 채널 런칭 소식을 만천하에 알리거라"란 글이 담겨있다. 이를 본 네티즌들은 "혹시 앨범도 내는 거냐", "일단 활동하는 게 어디냐", "두 대 맞은 사나이" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 길은 세 번의 음주운전으로 연예계 활동을 중단했다. 이후 지난해 8월 MLD엔터테인먼트와 전속계약을 체결하고 음악 활동을 재개했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 측 “정산금 과지급? 대표 유흥비 포함…소송으로 밝힐 것”[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038554"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 소속사 TSM엔터테인먼트의 주장을 반박했다. 은가은은 28일 오후 법률대리인을 통해 “4년 동안 정산금 관련하여 근거 자료를 받은 사실이 없다. 최근 전달 받은 정산 자료는 소속사에서 엑셀파일 등에 임의로 정리한 자료로 객관적인 근거 자료가 아니다. 객관적인 정산자료를 다시 한번 요청했으나 받지 못했고 일부 자료가 오기는 했으나 전체 내용을 확인할 수 없다”라고 밝혔다. 과지급 관련해서는 “대표이사 골프 라운딩비, 유흥비 등을 비용에 과도하게 모두 포함시켜놓고 정산금 과지급이라고 주장하는 것”이라며 “이 부분은 소송을 통해 밝힐 예정”이라고 덧붙였다. 또한 은가은은 확인서와 관련해 “수익 분배율 높여준다는 내용으로 확인서를 요청해 날인한 사실이 있으나, 확인서 안에 이전 정산금 관련하여 자료를 요청하거나 민형사상 소송 제기하지 않는다는 조항이 있었다. 정산내역 자료 요청을 하니, 확인서를 내밀면서 요청하지 않기로 했으니 안주겠다는 답변만 했다”고 주장했다. 미지급 정산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다니엘 언니 올리비아 마쉬, 12월 컴백 앞두고 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964083"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans) 다니엘의 친언니이자 최근 데뷔한 신인 싱어송라이터 올리비아 마쉬가 12월 컴백을 앞두고 티저를 공개했다. 올리비아 마쉬는 27~28일 이틀 동안 신곡 '퍼스트 디셈버 위드 유'(First December with You) 티저를 공개했다. 수상한 크리스마스트리와 함께 자유를 즐기는 모습, 마쉬와 트리가 함께 음악을 듣는 모습이 담겼다. 신곡에 관해 올리비아 마쉬는 본인 유튜브 콘텐츠에서 "겨울을 기대해 달라. 홀리데이(휴일)에 관한 곡"이라고 귀띔하기도 했다. 지난달 '42'로 데뷔한 올리비아 마쉬는 이번 달 '헤븐'(Heaven)에 이어 12월에도 신곡 '퍼스트 디셈버 위드 유' 발매를 앞둬 3개월 연속 매달 신곡을 내게 됐다. 또한 올리비아 마쉬는 세계 3대 뮤직 마켓 '사우스 바이 사우스웨스트 시드니'(SXSW Sydney)와 오는 12월 28일 싱가포르에서 열리는 '위웬 뮤직 페스티벌'(Yuewen Music Festival) 등 여러 음악 행사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥이규혁' 손담비, 출산 5개월 남기고 전한 착잡한 소식…"미친다 정말"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690852"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 착잡한 소식을 전했다. 손담비는 28일 자신의 인스타그램 스토리에 아... 빙산의 일각.. 미친다 정말"이라는 글과 함께 하나의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 전날에도 옷장을 정리하던 손담비-이규혁 부부가 치워도 여전히 산떠미처럼 쌓인 옷을 보고 한숨을 토로하는 모습. 특히 정리를 해도 바닥은 여전히 몇 개의 쇼핑백들이 자리를 차지하고 있어 정돈의 험난함을 예고했다. 한편 손담비는 2022년 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁과 결혼했다. 손담비는 최근 TV조선 '아빠하고 나하고'에서 2세를 가지려 노력하는 모습을 보였는데, 한 역술인은 손담비에게 "올해는 아기가 착상이 될 것 같다. 아주 잘 될 것 같다"며 "내년 5, 6월에는 아기를 낳을 수 있다는 말이다"라고 부연해 손담비를 미소 짓게 만들었다. 실제로 손담비는 내년 4월 출산을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은-소속사 갈등…"정산금 덜 준 적 없어" vs "대표 골프비도 비용에"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062914"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은과 소속사가 정산과 관련해 서로 다른 주장을 하며 갈등을 겪고 있다. 28일 한 매체는 은가은이 소속사 티에스엠엔터테인먼트에 전속계약 해지를 통보했다고 보도했다. 소속사가 정산금을 제때 지급하지 않았고, 계약기간 내내 정산이 지연됐다는 이유에서다. 이후 티에스엠엔터테인먼트는 "은가은의 전속계약 해지 통보 관련해 오늘 이 시점까지 어떠한 해지 통보나 소장 등도 받지 못했고 해지 통보를 했다는 내용도 기사를 통해 확인했다"면서 "정산금을 한 푼도 덜 지급한 사실이 없다"고 반박했다. 소속사는 "최근 정산 확인 결과 오히려 소속사가 과지급한 부분도 확인됐고, 은가은이 정산금 외 대여금 등을 요청한 경우에도 성실하게 지원해 줬다"면서 지난 2월 은가은과 정산 상에 문제가 없다는 확인서를 작성하기도 했다고 주장했다. 아울러 "정산금 지급 내역은 매월 제공했고, 은가은이 특별히 확인을 요청한 부분이 있어 지난주 상세한 증빙 등 정산 근거까지 정리해 모두 제공했다. 근거 자료를 요청했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성·故 이선균·카리나 연애 논란에…BBC "韓, 연예인 높은 도덕적 기준 강요" [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892193"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성의 혼외자 논란과 관련해 영국 공영방송 BBC가 한국 스타들에게 부과되는 지나치게 높은 사회적 기준을 지적하며, 이들의 사생활에 대한 대중의 과도한 관심과 비판을 조명했다. BBC는 27일(현지시각) 정우성과 문가비의 비혼 출산 소식을 전하며 "이번 사건을 계기로 유명인의 행동과 비전통적 가족 구조를 둘러싼 논쟁이 촉발됐다"고 보도했다. BBC는 이번 논란에 대해 "혼외 출산을 금기로 여기는 보수적인 나라에서 거센 반발이 있지만 한국의 가족 구조가 다양하게 변화했다는 점에서 정우성을 옹호하는 입장도 있다"라고 분석했다. 또한 이들과 관련해 온라인 내 다양한 반응과 함께 국내 정치인들의 논평까지 덧붙여 소개했다. 먼저 BBC는 "풍부한 영화 경력으로 한국에서 널리 이름을 알린 정우성에 대한 반응이 대체로 비판적이었다"라며 그가 지난 2014년부터 10년간 유엔난민기구 명예대사로 활동한 사실과 관련해 많은 이들이 실망감을 표시했다고도 전했다. 또한 "정우성이 모든 의무를 다할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, 독립유공자 후손 위해 집 지어…"100호 짓는 날까지 달릴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062908"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['기부천사' 션이 독립유공자 후손을 위해 보금자리를 지원했다. 28일 비영리단체 한국해비타트에 따르면 션은 지난 26일 전라남도 광양에 거주하는 독립유공자 박병두 애국지사 후손 가정에 새 보금자리를 헌정했다. 박병두 애국지사는 일제강점기 무리한 소작료를 징수하는 친일 지주에 맞서 농민들과 함께 시위운동을 전개한 인물로 2005년 건국포장을 받았다. 연예계 대표 기부천사로 꼽히는 션은 2020년부터 매년 광복절을 맞아 개최하는 기부 마라톤 '815 런'으로 기금을 마련해 집짓기 사업을 이어오고 있다. 현재까지 총 17채의 집을 독립유공자 후손 가정에 지어줬다. 션은 "오늘의 대한민국이 있게 해준 분들을 더 많은 사람이 기억할 수 있도록 100호 집이 지어지는 날까지 계속 달리겠다"고 밝혔다. 한편 션은 최근 총 60억원 정도를 기부했다고 밝혔다. 그는 218억원 규모의 루게릭 병원 설립을 위해 212억원을 후원받고 6억원을 순수하게 기부했다고 말했다. 그는 '무슨 돈으로 기부하느냐'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다일, 4년 만에 정규 3집 발매…타이틀곡만 3곡 "과감한 시도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003964073"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양다일이 약 4년 만에 정규앨범을 낸다. 소속사 브랜뉴뮤직에 따르면, 양다일은 오늘(28일) 세 번째 정규앨범 '마이 인스큐어'(My insecure)를 발매한다. '마이 인스큐어'는 2021년 낸 '아워 조이스 앤드 새드니시스'(our joys and sadnesses) 이후 약 4년 만에 나오는 정규앨범으로, 기존 양다일 음악과 달리 과감한 시도가 들어갔다는 게 소속사 설명이다. 타이틀곡은 총 3곡이다. 뉴잭스윙이 스며든 팝 알앤비(R&amp;B) 발라드로 금의 모양이 만들어지는 과정을 사랑에 비유한 '디스 러브 이즈 골드'(this love is gold), 감미로운 보컬과 어쿠스틱한 기타 사운드가 어우러진 알앤비 팝 '사랑해줘', 리듬감 있는 미디엄 템포의 알앤비 '스루 더 나잇'(Through the night)이 타이틀곡으로 선정됐다. 여기에 선공개곡 '어바웃 유'(about you) '콜 미 모어 섬타임즈'(Call me more sometimes) '스탑 러빙 유'(St]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 윤창, 거제시 홍보대사 됐다 "책임감 갖고 활동할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286045"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤창이 거제시의 매력을 알리는 홍보대사로 활약한다. 윤창은 28일 오전 거제시청에서 진행된 홍보대사 위촉식에 참여했다. 윤창은 거제시의 주요 축제 및 행사를 비롯한 다양한 시 활동에 참여, 국내외에 거제시를 알리기 위해 앞장설 예정이다. 윤창은 영화 '미스터 보스', '마피아 게임' 등에 출연하며 필모그래피를 쌓았다. 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '카인의 도시'에 선도부 역으로 캐스팅, 짧은 분량이지만 강렬한 존재감을 남기며 라이징 스타로 가능성을 보였다. 그는 소속사를 통해 "아름다운 자연 경관과 문화를 지닌 거제시의 홍보대사로 위촉돼 기쁘다. 앞으로 책임감을 가지고 홍보대사로서 시에 도움이 될 수 있도록 열심히 노력하겠다"라며 소감을 전했다. 한편 윤창은 새 영화와 숏폼 드라마 등 다양한 작품에 출연을 확정 짓고 촬영을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강주은, 부모님과 세 번째 합가 성공…"♥최민수와 30년, 힘들었지만 보상 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800932"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 강주은이 최민수와 함께 부모님과 합가한 근황을 전했다. 27일 강주은은 개인 SNS 계정에 "함께 보내는 요즘, 너무나 감사하네~~아쉬움없이 간직할수있는 하루하루가 우리의 가장소중한 보물이네 유성아빠~~고마워! 지난 30년은 매우 어려웠지만, 지금와서보니 예상치 못했던 대가가 있었네!"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 강주은과 최민수, 강주은의 부모님 네 사람이 함께하는 일상 사진들로 구성됐다. 최근 세 번째 합가 소식을 전한 강주은은 부모님과의 하루하루가 즐거운 듯 만면에 환한 미소를 띠어 이목을 집중시켰다. 앞서 강주은은 TV조선 '아빠하고 나하고'에서 캐나다에서 거주하던 부모님과 30년 만의 합가 생활을 공개해 화제를 모았다. 최민수의 권유로 시작했던 합가는 6개월 생활을 마치고 종료됐으나 최근 3차 합가를 시도 중이라고 밝힌 바. 이에 누리꾼들은 "30년 후 보상이 되는 건가요 저도 더 기다려볼까요 ㅎㅎ", "오래 지켜보고 느낀 ㄱ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인영, 합의 이혼 완료 “귀책사유 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856633"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영이 결혼 1년 만에 합의 이혼을 완료했다. 서인영의 소속사 SW엔터테인먼트는 28일 오후 공식입장을 통해 “서인영은 최근 합의 이혼을 완료했다. 앞서 여러 매체를 통해 보도된 것과 같이 이혼 과정에서 귀책사유와 같은 이슈는 없었다는 점 말씀드린다”고 밝혔다. 이어 “두 사람은 원만한 합의 하에 결혼 생활을 마무리하기로 했으며, 앞으로 각자의 길을 응원하기로 했다”고 덧붙였다. 또한 소속사는 “서인영은 현재 내년 초 컴백을 위해 준비 중에 있다. 본격적인 본업 컴백과 함께 미국, 일본, 중국 등 글로벌 시장 진출 역시 준비하고 있다”고 전했다. 이하 전문. 안녕하세요. SW엔터테인먼트입니다. 금일 보도된 자사 아티스트 서인영의 이혼 소송 관련 공식 입장 전해드립니다. 서인영은 최근 합의 이혼을 완료했습니다. 앞서 여러 매체를 통해 보도된 것과 같이 이혼 과정에서 귀책사유와 같은 이슈는 없었다는 점 말씀드립니다. 두 사람은 원만한 합의 하에 결혼 생활을 마무리하기로 했으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[욕하고 싸우는 부부들…“이혼 예능, 극단적 사례로 시청률만 올려” [이혼 권하는 사회]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694953"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극단적인 갈등을 겪는 부부의 사례만을 방송에 담는 이혼 관련 예능 프로그램을 두고 “자극적인 모습으로 시청률만 올리려 한다”는 비판이 끊임없이 제기된다. 방송이 싸움에만 초점을 맞추기보다 이혼과 관련한 올바른 인식 개선에 앞장서야 한다는 지적이 적지 않다. 사진은 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’에 출연한 정대세, 명서현 부부. 매년 이혼율이 꾸준히 증가하고 있는 대한민국에서 방송가 또한 이혼이라는 소재를 놓치지 않는다. 그러나 자극적인 부부 갈등에만 초점을 맞추면서 이혼에 부정적 인식을 덧씌우고 가족 해체를 조장한다는 비판이 적지 않다. 미디어가 갈등 위주의 편집 대신 한부모가정 등 다양한 가족 형태를 되짚어보고 인식 개선에 나서야 한다는 요구가 나온다. ◆극단적인 부부 갈등만 초점…시민단체 “자녀들은 두 번 충격” 이혼 소재의 예능 프로그램을 지켜보는 시민단체는 우려의 목소리를 내는 상황이다. 이혼 등의 이유로 발생한 한부모가정을 지원하는 한국한부모가정사랑회 전미현 고양시지부 회장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['율희→김병만' 스타의 복잡한 이혼소송...그 자세한 내막 [이혼 권하는 사회]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694952"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환과 그룹 라붐 출신 율희. (사진=KBS 제공) 최근 이슈가 된 스타들의 법정싸움과 내용을 짚어봤다. 율희·최민환, 김병만의 경우다. 여전히 싸움은 진행 중이다. 율희는 최근 전 남편인 최민환으로부터 자녀 양육권을 가져오기 위한 소송 개시를 알렸다. 최민환을 향한 유흥업소 출입 폭로 이후의 후속 대응이다. 지난해 이혼 당시 율희는 양육권과 재산 분할에 대해 다투지 않았다. 이혼 당시 자녀의 양육자를 정했더라도 자녀의 복리를 위해 필요한 경우에는 법적으로 변경할 수 있다. 양육권 다툼의 쟁점은 아이들이 같은 환경에서 양육받을 권리와 최민환의 성매매 의혹이 사실로 드러날 경우 아이들에게 영향을 미칠 수 있다는 것이다. 전문가들은 율희가 양육권을 다시 가져오기는 어렵다고 보는 상황이다. 김소연 변호사는 “현재 최민환이 세 아이를 1년 가까이 양육하고 있고, 최민환의 어머니가 아이들 목욕을 시켜주는 등 보조자로서 양육하시는 것 같다”며 “법원은 아이들의 환경을 계속 유지해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유진, 18세에 'K베스트 싱어' 3연속 1위…'차세대 트롯퀸' 따놓은 당상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690845"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘차세대 트롯퀸’ 전유진이 글로벌 팬덤의 강력한 지지 속에 ‘K 베스트 싱어’ 왕좌 자리를 굳건히 지켰다. 전유진은 글로벌 팬덤 플랫폼 '유픽(UPICK)'이 지난 12일부터 27일까지 진행된 ‘K-베스트 싱어’ 투표에서 최종 1위를 차지했다. 해당 투표는 국내 다양한 장르에서 활약 중인 솔로 가수들을 대상으로 진행된 가운데 전유진은 김재중, 아이유와 마지막까지 치열한 접전 끝에 총 28,818,838표를 획득해 정상에 올랐다. 이로써 전유진은 지난 9월부터 정상 자리를 지키며 3연속 1위라는 기록을 달성, ‘K-베스트 싱어’의 새로운 기록을 써 내려가고 있다. 전유진 외에도 이찬원, 헨리, 로꼬, 이승기 등 다양한 장르에서 활약하고 있는 솔로 가수들이 이번 투표에 후보로 이름을 올려 다양한 장르 팬들의 관심을 모았다. 이번 투표 1위 보상으로 전유진은 미국 뉴욕 타임스퀘어의 대형 전광판 광고를 제공받게 되며, 해당 광고는 팬들이 직접 제작한 영상으로 꾸며져 더욱 의미를 더할 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["바늘로 찔러도 피 안 날 것 같지만…'엄마' 고현정, 아들딸 얘기에 글썽"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007934925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007934925"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 이혼한 정용진 신세계그룹 회장과의 사이에서 낳은 자녀들을 언급하며 눈물을 흘린 가운데, 연예부 기자 출신 유튜버가 전한 고현정과의 인터뷰 비하인드가 공개됐다. 유튜버 이진호는 28일 채널을 통해 '이렇게 슬픈지..자녀 생각에 울컥..고현정 눈물 실제로 본 썰'이라는 제목의 영상을 올렸다. 고현정은 전날 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 배우로서의 삶과 오랜 기간 떨어져 사는 자녀들에 대한 애틋함을 드러냈다. 그는 이혼 후 아이들과의 관계에 대해 "저한테 '애들은 보고 사나? 안 보고 사나?' 궁금해하시는 분들이 많다. 그런데 처음 얘기할 수 있는 건 엄마라는 사람은 그냥 편해야 하지 않나. 그런데 편한 건 언감생심이고 살이를 같이 안 해서 쑥스럽다"라고 했다. 이어 "(자녀와) 친하지 않은 그 감정을 느꼈을 때 친하지 않은 것이 이렇게 슬픈 건지 몰랐다"라며 "그 감정이 들면서 너무 슬픈 거다. (지나간 시간은) 없어진 거니까. 채울 수 없지 않나. 속상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사생활 폭로에 녹취록까지...스타들 진흙탕 '이혼 전쟁' [이혼 권하는 사회]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694951"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 설명= 스타들이 이혼의 과정에서 과거 배우자를 상대로 진흙탕 싸움을 벌이는 사례가 많아지고 있다. 유흥업소 출입 등 사생활 폭로를 이어가거나 서로를 향해 맞소송을 벌이는 등 이혼 전쟁을 치르면서 화제의 중심에 서는 모양새다.  사진은 최민환과 율희. 사진=FNC엔터테인먼트 이혼을 소재로 삼는 자극적인 방송프로그램들의 범람과 함께 연예인 스타들의 이혼소식도 어느새 일상인 세상이 됐다. 그런데 과거엔 헤어졌더라도 과정이나 계기에 대해 함구하며 조용하게 이혼했다면 최근에는 진흙탕 싸움으로 번지는 추세다. 젊은 계층에게 영향력이 큰 스타들의 이혼소식이 폭로전으로 얼룩지면서 ‘결혼’에 대한 부정적 인식을 확산시키고 있다는 지적도 나온다. 어린 시절부터 이런 방송과 뉴스를 접한 세대가 성장하면서 결혼에 대한 좋은 인식을 가질 리 없다. 낱낱이 공개되는 스타들의 이혼소식이 사회에 부정적 영향을 주고 있는 셈이다. 황정음. 사진=김두홍 기자 ◆황정음·이윤진, 전 남편 상대로 ‘작심 폭로’ 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“귀책사유 無”…서인영, 결혼 1년 9개월만 합의 이혼[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038549"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영이 합의 이혼을 완료했다. 서인영의 소속사 SW엔터테인먼트는 28일 오후 공식입장을 내고 “서인영은 최근 합의 이혼을 완료했다. 이혼 과정에서 귀책사유와 같은 이슈는 없었다”고 밝혔다. 이어 “두 사람은 원만한 합의 하에 결혼 생활을 마무리하기로 했으며, 앞으로 각자의 길을 응원하기로 했다”고 덧붙였다. 서인영은 내년 초 컴백을 준비 중이다. 이와 관련해 소속사는 “본격적인 본업 컴백과 함께 미국, 일본, 중국 등 글로벌 시장 진출 역시 준비하고 있다”고 전했다. 이하 전문. 안녕하세요. SW엔터테인먼트입니다. 금일 보도된 자사 아티스트 서인영의 이혼 소송 관련 공식 입장 전해드립니다. 서인영은 최근 합의 이혼을 완료했습니다. 앞서 여러 매체를 통해 보도된 것과 같이 이혼 과정에서 귀책사유와 같은 이슈는 없었다는 점 말씀드립니다. 두 사람은 원만한 합의 하에 결혼 생활을 마무리하기로 했으며, 앞으로 각자의 길을 응원하기로 했습니다. 서인영은 현재 내년 초 컴백을 위해 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 측, 티에스엠에 반박…"소송 통해 밝히겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342753"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["객관적 정산 자료 못 받았고 유흥비도 비용에 포함" 주장 가수 은가은 측이 소속사 티에스엠(TSM) 엔터테인먼트(이하 티에스엠)의 정산금 미지급과 업무 태만을 주장했다. 은가은의 법률대리인은 28일 "4년 동안 정산금 관련해 근거 자료를 받은 사실이 없다. 최근 전달 받은 정산 자료는 소속사에서 엑셀파일 등에 임의로 정리한 자료로 객관적인 근거 자료가 아니다. 지난 10일 객관적인 정산 자료를 다시 요청했으나 받지 못했고 26일 일부 자료가 오긴 했으나 전체 내용을 확인할 수 없다"고 입장을 밝혔다. 앞서 이날 은가은이 소속사를 상대로 전속계약 해지 소송을 한다는 보도가 나오자 티에스엠은 "정산금을 한푼도 덜 지급한 사실이 없다. 확인 결과 오히려 과지급한 부분을 확인했고 대여금 등을 요청한 경우에도 성실하게 지원했다", "지난 2월 정산 부분을 포함한 계약상의 모든 의무에 대한 위반사항이 없음을 상호 확인했다"고 반박했다. 그러나 이와 관련해 은가은 측은 "대표이사 골프 라운딩비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정산금 과지급" vs "대표 유흥비 포함"…은가은, ♥박현호와 결혼 앞두고 법적 공방 예고 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892181"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 소속사 TSM엔터테인먼트를 상대로 전속계약 해지를 통보한 가운데 양측의 입장이 엇갈리고 있다. 28일 오전 한 매체를 통해 은가은이 TSM엔터테인먼트에 법적 조치를 취할 예정이라는 소식이 전해졌다. 보도에 따르면 은가은은 그간 소속사가 지속적으로 말을 바꾸거나 업무 태만 등의 태도를 보여 활동 내내 금전적·정신적 고통을 겪게 됐다고 주장했다. 은가은의 법률대리인 임사라 변호사는 "소속사에 비해 아티스트가 정보나 경험이 부족한 점을 이용해 부당한 계약을 체결하거나 정산금을 빼돌리는 등 부적절한 행태들이 남아있다"고 밝혔다. 이와 관련해 TSM엔터테인먼트는 공식 입장을 통해 "계약 위반 사항이 없다"고 반박했다. 소속사에 따르면 이들은 정산금을 덜 지급한 사실이 없으며 최근 정산 확인 결과 오히려 소속사가 정산금을 과지급한 부분을 확인했다고 전했다. 또 은가은이 정산금 외 대여금 등을 요청한 경우에도 성실하게 지원했다고 주장했다. 소속사 측은 "정산금 지급 내역은 매월 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키오프 나띠, JYP 4년 있을 만했네…트와이스 채영과 '쌍둥이' 수준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690844"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 키스 오브 라이프 멤버 나띠가 확신의 JYP 상을 인증했다. 나띠는 28일 자신의 인스타그램에 "냐옹~~‍⬛"이라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 나띠는 메이크업 숍에서 다양한 표정을 지어 보이고 있는 모습. 특히 걸그룹 트와이스의 멤버 채영과 자매라고 해도 될 정도로 똑 닮은 외모를 보여주고 있어 보는 이들을 놀라게 만들었다 한편 나띠가 소속된 키스 오브 라이프는 최근 서울에서 첫 월드투어 'KISS ROAD'(키스 로드)의 포문을 열고 연말까지 미국 시카고와 뉴욕, 보스턴, 애틀랜타, LA, 라스베이거스, 시애틀, 캐나다 토론토와 밴쿠버까지 북미 주요 20개 도시를 순회하며 전 세계에 있는 팬들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 과거 정신질환으로 병역면제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420117"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트가수 박서진이 과거 가정사로 인한 정신질환으로 병역면제를 받은 사실이 뒤늦게 알려졌다. 28일 박서진 소속사 타조엔터테인먼트는 '박서진이 20대 초반 정신질환 문제로 병역 면제를 받았다'라고 밝혔다. 과거 박서진은 KBS 1TV '인간극장'에 출연해 큰형과 작은형이 연달아 세상을 떠나는 등 가정사를 고백한 바 있다. 이후 박서진 역시 오랜 기간 정신적인 아픔을 겪은 것으로 알려졌다. 박서진은 어려운 환경 속에서도 꿈을 포기하지 않고 2013년 가요계에 데뷔 '장구의 신'으로 주목 받았다. 이후 TV조선 '미스터트롯2', KBS 2TV '불후의 명곡' 등 다양한 프로그램에 출연해 사랑 받았다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@jtbc.co.kr (콘텐트비즈니스본부) 사진=소속사 제공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황인엽♥정채연, 뽀뽀하고 손잡고..'현실 커플' 아냐? '달달']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286044"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황인엽, 정채연이 달달한 투 샷을 공개했다. 황인엽은 지난 27일 자신의 인스타그램에 "조립식 가족 오늘 마지막 방송"란 글을 게재했다. 공개된 사진 속엔 황인엽과 정채연이 서로 손을 잡거나 뽀뽀하는 등 달달한 포즈를 취하고 있다. 특히 두 사람은 드라마 속 커플이지만, 현실 커플 같은 분위기를 내고 있다. 황인엽과 정채연은 이날 종영한 JTBC 드라마 '조립식 가족'에서 호흡을 맞췄다. '조립식 가족'은 10년은 가족으로 함께 했고, 10년은 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, 정산금 과지급 주장 반박 “대표 유흥비도 비용으로…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404633"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 은가은이 ‘정산금을 오히려 과지급했다’는 소속사의 주장에 반박했다. 은가은은 28일 2차 입장문을 내고 소속사의 주장에 반박했다. 은가은 측은 “4년 동안 정산금 관련하여 근거 자료를 받은 사실이 없다”면서 “최근 전달 받은 정산 자료는 소속사에서 엑셀파일 등에 임의로 정리한 자료로 객관적인 근거자료가 아니다”라고 밝혔다. 그러면서 “11월 10일 객관적인 정산자료를 다시 한번 요청했으나 받지 못했고 11월 26일에 이르러서야 일부 자료가 오기는 했으나 전체 내용을 확인할 수 없었다”고 덧붙였다. 또 소속사 측에서 “정산금 한 푼도 덜 지급한 사실이 없다. 최근 정산 확인 결과 오히려 과지급한 부분도 확인했다”고 주장한 것에 대해서는 “대표이사 골프 라운딩비, 유흥비 등을 비용에 과도하게 모두 포함시켜놓고 정산금 과지급이라고 주장한다”며 “이 부분은 소송을 통해 밝힐 예정”이라고 말했다. 그러면서 “11월 21일 일단 소속사에서 정리한대로 정산금부터 지급해달라고 했으나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[금주의 핫뉴스] ‘정우성 혼외자’ 존재로 연예계 발칵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694950"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성. 뉴시스 제공. 배우 정우성의 혼외자 존재가 세상에 알려지며 한 주를 뜨겁게 달궜다. 모델 문가비는 지난 3월 결혼 없는 출산으로 미혼모가 됐다. 시간이 흘러 22일 출산 소식을 알린 문가비는 엄마가 된 심경과 그간의 근황을 전했다. 결혼과 남편의 존재는 공개하지 않아 궁금증을 자아냈고, 이튿날 아이 아빠의 존재가 알려졌다. 정우성은 친자의 존재를 인정하며 “아이의 양육 방식에 대해 최선의 방향으로 논의 중이며 아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것”이라는 입장을 밝혔다. 그 후 현재까지 정우성이 연예가의 핫이슈로 회자하고 있다. 두 사람은 2022년부터 가까운 관계를 유지했고, 문가비가 지난해 6월 임신 소식을 알렸다고 한다. 정식 교제하지 않은 사이에서 아이가 태어났으며 향후 결혼 예정도 없는 것으로 알려지면서 설왕설래가 이어졌다. 정우성은 30년이 넘는 시간 동안 연예계에서 활동하며 자신의 연애관, 결혼관을 밝혀왔다. 그의 과거 발언은 혼외자의 존재와 맞물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정 모친상…티아라 큐리·효민·지연, 이틀째 빈소 지켜 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038548"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 멤버 큐리, 효민, 지연이 모친상을 당한 함은정의 곁을 지키고 있다. 소속사 마스크스튜디오에 따르면 함은정은 지난 27일 모친상을 당했다. 함은정은 가족들과 슬픔 속에서 조문객을 맞고 있는 가운데 티아라 멤버 큐리, 지연, 효민이 함께 하고 있는 것으로 확인됐다. 큐리, 지연, 효민은 이틀째 빈소를 지키며 슬픔을 나누고 있다. 이들은 함은정을 진심으로 위로하며 힘을 실어주고 있다. 한편 함은정의 모친 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐다. 발인은 29일에 엄수된다. [손진아 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전 3번' 길, 유재석 팔이인가...10년만 뜬금 소환 후 "만천하에 알려달라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220846"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리쌍 출신 길이 유튜브 런칭 소식을 알리며 유재석을 소환했다. 28일 길은 "10년 전 태어나서 난생처음으로 MC 유재석에게 두 대를 맞고 홀연 사라졌던 금강불괴 그를 찾아 떠난 제작진. 과연 그를 만날 수 있었는지…여러분 많은 시청 바랍니다"라며 사진을 게재했다. 해당 사진 속에는 '태어나서 단 한대도 맞지 않은 사나이! 빈틈 없이 살아온 그가 돌아온다. 불괴 가라시대 광대들이여 일어나라! 어느 덧 십 년의 시간이 흘렀다. 이제 모두 일어나 빛나리 길성준 채널 런칭 소식을 만천하에 알리거라'라고 적혀 있다. 그러면서 "#금강불괴 #행쇼 #유재석 #만근추 #빛나리길성준"라는 해시태그를 덧붙였다. 이와 함께 짙은 눈썹과 수염을 붙인 채 지팡이를 짚고 서 있는 길의 모습이 눈길을 끈다. 과거 길은 MBC '무한도전' 출연 당시 '금강불괴' 캐릭터로 인기를 모았던 바. 이에 개인 유튜브 채널 역시 해당 콘셉트로 진행할 것으로 보인다. 한편 길은 세 차례의 음주운전 적발로 연예계 활동을 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“BBC도 주목한 ‘혼외자 스캔들’”…정우성, 문가비 논란 속 책임 강조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038547"/>
        <updated>2024-11-28T09:17:49.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화계의 아이콘 정우성이 이번엔 스크린이 아닌 현실에서 뜨거운 논란의 중심에 섰다. 모델 문가비의 아들 친부로 공식 인정하며 터진 혼외자 스캔들은 국내를 넘어 영국 공영방송 BBC까지 주목하게 만들었다. 보수적인 한국 사회에서 비혼 출산이라는 새로운 가족 구조를 둘러싼 논쟁은 정우성의 책임감과 더불어 다양한 사회적 목소리를 이끌어냈다. 혼외자 스캔들, 비혼 출산 논쟁으로 번지다 정우성의 친부 인정은 단순한 연예계 스캔들 이상의 파장을 불러일으키고 있다. SNS를 통해 공개된 문가비의 아들이 그의 친자임을 밝힌 소속사의 공식 입장은 ‘비혼 출산’이라는 키워드를 중심으로 여론의 찬반을 나눴다. SNS에서는 “비혼 출산은 개인의 선택”이라는 옹호론부터, “아이는 돈만으로 자랄 수 없다”는 비판적 의견까지 엇갈렸다. 특히 여성학자 이선옥 작가는 “35세 성인이 스스로 출산을 결정했음에도 남성에게 책임을 전가하는 것은 무리”라며 비혼 출산과 미혼모를 바라보는 이중적인 시선을 지적했다. BBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트7', 두 번째 합탈식 결과 공개…절반만 남는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420113"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 'PROJECT 7' 연습생들이 혼비백산 비명이 난무하는 '버라이어티'한 날 것의 모습을 공개, 호기심을 드높인다. 지난 22일 방송된 'PROJECT 7' 7회에서는 네 번째 프로젝트 '라이벌 매치' 흑팀과 백팀의 살벌한 전쟁이 마무리된 후 월드 어셈블러의 투표에 의해 잔혹한 베네핏 룰이 적용되는 모습이 담겨 긴장감을 높였다. 이런 가운데 'PROJECT 7' 8회 예고 영상에서는 평화로운 일상을 보내던 연습생들이 갑자기 찾아온 초대 받지 않은 손님으로 인해 충격에 빠지는, 날 것의 현장이 펼쳐져 궁금증을 자아낸다. 먼저 지난 '포지션 매치'를 준비하던 중 파트 분배로 인한 갈등으로 팽팽하게 대치했던 연습생 우첸유와 이은서가 'PROJECT 7' 연습생들 사이 유행어가 되어버린 “우리 여자친구 남자친구 아니야” “그만 몰아붙여 제발”이라는 대사를 재현하며 맞붙어 현장 분위기가 뜨겁게 타오른다. 그리고 림보 게임에 돌입한 김성민과 마징시앙에 이어 입틀막 한 채 기함하는 전민]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 영광의 자리에 함께…대선배 심수봉과 연습 삼매경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690843"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 송가인이 대선배 심수봉과 연습을 함께했다. 28일 송가인은 자신의 인스타그램에 "심수봉 선생님과 연습중 !!!!!! 귀한 시간 감사합니다 ! ♥️"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 송가인은 심수봉에게 레슨을 받고 있는 모습. 두 사람은 세대를 뛰어넘는 케미를 발산하는가 하면 심수봉이 송가인의 옆에서 직접 피아노를 연주해 훈훈한 분위기로 눈길을 끌었다. 현재 컴백 준비에 한창인 송가인은 신곡을 수집하는 과정에서 심수봉에게 직접 찾아가 곡을 요청했다고도 알려졌다. 이에 심수봉은 흔쾌히 곡을 선물해 특별한 협업이 성사됐다. 한편 송가인은 오는 12월 1일 경희대학교 평화의 전당에서 개최되는 '2024 심수봉 전국투어 콘서트 : 꽃길 - 서울'에 게스트로 출격할 예정이다. 앞서 송가인은 지난 27일 MBC '라디오스타'에 출연해 물오른 입담을 비롯해 완벽한 라이브까지 선보이며 존재감을 내비쳤고 최고의 1분 주인공 자리까지 차지했다. 송가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인영, 1년 반 만에 결혼 생활 종지부..."귀책 사유 없었다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260843"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 앞두고 수차례 이혼설에 휘말렸던 가수 서인영이 결국 합의 이혼으로 결혼 생활에 종지부를 찍었다. 28일 소속사 SW엔터테인먼트는 서인영의 이혼에 관한 공식 입장을 전했다. 이에 따르면 소속사는 "서인영은 최근 합의 이혼을 완료했다. 앞서 여러 매체를 통해 보도된 것과 같이 이혼 과정에서 귀책 사유와 같은 이슈는 없었다는 점 말씀드린다"고 밝혔다. 그러면서도 소속사는 "두 사람은 원만한 합의 하에 결혼 생활을 마무리하기로 했으며, 앞으로 각자의 길을 응원하기로 했다"고 설명했다. 또한 소속사는 "서인영은 내년 초 컴백을 위해 준비 중이다. 본격적인 본업 컴백과 함께 미국, 일본, 중국 등 글로벌 시장 진출 역시 준비하고 있으며 걱정하셨을 팬분들께 고개 숙여 사과드린다"며 "다시 한번 활동에 나서는 서인영에게 많은 응원 부탁드린다"고 덧붙였다. 앞서 서인영은 지난해 2월 교제 5개월 만에 비연예인 사업가 A 씨와 결혼했지만, 결혼 7개월 만인 지난해 9월 이혼 소송 중이라는 보도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, 소속사 2차 저격 "정산급 과지급? 대표 유흥비 포함, 소송으로 밝힐 것"[공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220842"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 은가은 측이 소속사 전속계약 문제에 대한 입장을 밝혔다. 28일 은가은은 법률대리인을 통해 "4년 동안 정산금 관련해 근거 자료를 받은 사실이 없다. 최근 전달 받은 정산 자료는 소속사에서 임의로 정리한 자료로, 객관적인 자료가 아니다. 객관적인 정산 자료를 다시 요청했으나, 전체 내용을 확인할 수 없다"고 밝혔다. 이어 "대표이사 골프 라운딩비, 유흥비 등을 비용에 과도하게 모두 포함시켜놓고 정산금 과지급이라고 주장했다"고 덧붙였다. 그러면서 은가은 측은 "수익 분배율 높여준다는 내용으로 확인서를 요청해 날인한 사실이 있으나, 확인서 안에 정상금 자료를 요청하거나 민형사상 소송 제기하지 않는다는 조항이 있었다"고 전했다. 또한 "소속사에 정리한 대로 정산금을 지급해달라고 했으나, 이를 묵살했다. 은가은이 오케이 안 해서 미지급됐다는 정산금은 명백한 허위"라고 주장했다. 마지막으로 은가은 측은 업무 태만과 관련 "방송 스케줄 방해, 작곡가와 연락 단절로 인한 곡 작업이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['북극성', 전지현·강동원만? 할리우드★까지..'美친 캐스팅' [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286039"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['북극성'이 초호화 캐스팅 라인업을 자랑했다. 전지현과 강동원에 이어 김해숙, 이미숙, 유재명, 박해준, 오정세, 이상희, 주종혁, 원지안 그리고 존 조까지 역대급 조합을 완성한 것. OTT 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 '북극성'은 외교관이자 전 유엔대사로 국제적 명성을 쌓아온 문주(전지현 분)가 국적불명의 특수요원 산호(강동원 역)와 함께 거대한 사건 뒤에 숨겨진 진실을 쫓는 이야기. 극 중 전지현은 외교관이자 전 유엔대사로 국제사회에서 두터운 신뢰를 얻은 문주 역할을 맡았다. 강동원은 국제 용병 중 최고의 에이스 출신 산호 캐릭터로 변신을 예고했다. 국적과 과거 모두 베일에 싸인 미스터리한 인물을 소화한다. 김해숙은 대한민국 대통령 채경신을 연기하고, 이미숙은 문주의 시어머니 임옥선 역으로 출연한다. 유재명은 국정원장을 맡았고, 박해준은 문주의 남편 준익 캐릭터로 등장한다. 준익의 동생 준상은 오정세가 소화한다. 여기에 이상희는 문주의 오랜 보좌관 여미지 역, 주종혁은 준익의 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 투약 혐의' 유아인, 크리스마스 이브에 항소심 결심 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420112"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 상습 투약 혐의를 받는 배우 유아인의 항소심 결심 공판이 오는 12월 24일 진행된다. 28일 오전 서울고등법원 형사5부(권순형 안승훈 심승우 부장판사)는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 기소된 유아인의 3차 공판을 진행했다. 유아인은 폭설 탓에 예정된 시간보다 한 시간 이상 늦게 도착했다. 민머리의 유아인은 수의를 입고 법정에 들어섰다. 이날 검찰은 공범으로 지목된 유튜버 양 모씨의 진술 내용을 바탕으로 공소장을 일부 수정했다고 밝혔다. 양씨는 경찰 수사가 시작되자 지난해 4월 프랑스로 출국한 후 귀국하지 않았고, 지난달 자진 귀국해 22일 구속 기소됐다. 검찰은 “원심에서 양 씨가 개인 일정상 출국할 수 있었다고 판단했는데, 항소심에서 이를 입증해야 한다”며 경찰 2명을 증인으로 신청했다. 이에 유아인 측은 “양 씨의 진술이 명확해 재판부가 충분히 판단할 수 있다”며 증인 신청이 필요하지 않다고 했다. 재판부는 경찰 1명을 증인으로 채택했다. 12월 24일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인영 측 "최근 합의 이혼 완료, 귀책 사유 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420111"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영이 합의 이혼했다. 서인영 소속사 SW엔터테인먼트 측은 28일 공식 입장을 통해 "서인영은 최근 합의 이혼을 완료했다"고 알리며 "앞서 여러 매체를 통해 보도된 것과 같이 이혼 과정에서 귀책사유와 같은 이슈는 없었다는 점 말씀드린다"고 전했다. 이어 "두 사람은 원만한 합의 하에 결혼 생활을 마무리하기로 했으며, 앞으로 각자의 길을 응원하기로 했다"고 덧붙였다. 이와 함께 소속사 측은 "서인영은 현재 내년 초 컴백을 위해 준비 중에 있다. 본격적인 본업 컴백과 함께 미국, 일본, 중국 등 글로벌 시장 진출 역시 준비하고 있다"고 근황을 함께 전하기도 했다. 마지막으로 "최근 보도로 인해 걱정하셨을 팬분들께 고개 숙여 사과드린다"며 "다시 한번 활동에 나서는 서인영에게 많은 응원 부탁드린다"고 인사했다. 서인영은 지난해 2월 비연예인 사업가와 교제 5월 만에 초고속 결혼했다. 하지만 결혼 7개월 만인 그 해 9월 이혼 소송 사실이 공개돼 충격을 안겼다. 남편 A씨가 서인영을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 측 "정산금 관련 근거 자료 못 받아…탬퍼링 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007934864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007934864"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은 측이 소속사 TSM엔터테인먼트(이하 TSM)와 정산금 문제로 갈등 중인 상황에 대한 입장을 밝혔다. 28일 은가은의 법률대리인 임사라 변호사는 공식 입장문을 통해 "4년 동안 정산금 관련하여 근거 자료를 받은 사실이 없다"라며 "최근 전달 받은 정산 자료는 소속사에서 엑셀 파일 등에 임의로 정리한 자료로 객관적인 근거 자료가 아니다"라고 주장했다. 이어 "11월 10일 객관적인 정산자료를 다시 한번 요청했으나 받지 못햇고 11월 26일에 이르러서야 일부 자료가 오기는 했으나 전체 내용을 확인할 수 없었다"라고 얘기했다. 또한 임 변호사는 이날 TSM 측이 은가은에게 정산금을 과지급한 경우도 있다고 입장을 낸 것에 대해서는 "대표이사 골프 라운딩비, 유흥비 등을 비용에 과도하게 모두 포함시켜놓고 정산금 과지급이라고 주장하고 있다"라며 "이 부분은 소송을 통해 밝힐 예정"이라고 말했다. TSM 측이 "은가은 씨와 저희는 2024년 2월 확인서를 작성하여 정산 부분을 포함한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질문에 답하는 박정민-송강호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074029"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민과 송강호가 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 '1승' 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. 2024.11.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘도깨비’ 인연...공유, 유인나 ‘유인라디오’ 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404603"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유가 유인나의 ‘유인라디오’ 게스트로 출격, ‘도깨비’ 인연을 이어간다. 28일 오후 7시 공개되는 유튜브 ‘유인라디오’(연출 김헌주, 진은영) 초대석에는 배우 공유가 출연한다. 지난 2017년 tvN 인기 드라마 ‘도깨비’에서 인연을 맺은 두 사람은 ‘도깨비’의 한 장면을 각색한 오프닝을 선보여 보는 이들을 웃음짓게 한다. 유인나와 공유는 이날 ‘유인라디오’를 통해 8년간의 진한 우정을 드러낸다. 공유가 “인나 씨는 훌륭한 DJ다. 라디오라는 공간에 잘 어울린다. 불러준다면 언제든지 달려갈 것”이라고 애정을 드러내자 유인나는 “공유 씨와는 대화가 잘 통하는 사이다. 함께 수다를 떨 때 너무 좋다. 오늘 또한 기대된다”며 화답한다. 유인나는 ‘도깨비’ 대본 리딩 날 공유를 봤던 첫인상과 8년이 지났음에도 여전한 공유의 모습에 놀라움을 표하며 일상 속 다정한 공유의 면모를 아낌없이 공개한다. 또한 겨울을 맞이해 재주행 열풍을 기록하고 있는 ‘도깨비’의 명장면에 대한 이야기를 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질문에 답하는 신연식 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074027"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 '1승' 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. 2024.11.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질문에 답하는 신연식 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074026"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신연식 감독이 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 '1승' 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. 2024.11.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질문에 답하는 송강호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074025"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 '1승' 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. 2024.11.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질문에 답하는 송강호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074024"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 '1승' 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. 2024.11.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질문에 답하는 송강호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074023"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 '1승' 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. 2024.11.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[질문에 답하는 송강호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074022"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호가 28일 서울 용산구 CGV 용산점에서 열린 영화 '1승' 시사회 및 기자간담회에서 질문에 답하고 있다. 2024.11.28]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부부 싸움에 아이 등 터진다…상처는 왜 아이들의 몫인가[이혼 권하는 사회]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694947"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심' 방송화면 캡처. 최근 연예인 부부의 ‘이혼 중계’가 콘텐츠화되면서 대중의 피로감만큼이나 우려되는 건 자녀들이 감당해야 할 상처다. 관찰 예능이 많아지면서 이르면 아이의 출생 과정부터 대중에게 공개된다. 육아 프로그램의 대표격인 ‘슈퍼맨이 돌아왔다(슈돌)’는 육아를 전담하는 아빠의 모습을 통해 긍정적인 사회 분위기를 형성할 수 있다는 장점이 있다. 아이의 성장 과정을 더 특별하게 남길 수 있다는 점도 방송 출연의 이유가 된다. 그러나 전적으로 부모의 결정 하에 출연이 이뤄지게 된다는 점이 문제다. 어린아이들은 방송 출연 의사를 드러낼 수 없다. 신생아의 경우 더욱 그렇다. 화면으로 가족의 희로애락에 공감하며 ‘랜선 육아’를 함께하는 시청자는 출연진에 애정을 갖게 되고, 덩달아 아이들을 향한 관심도 높아진다. 자연히 대중에게 노출되는 빈도는 더 커져 대중의 관심 속에 성장하게 된다. 가정 내에 언제나 화목함만이 존재할 수는 없다. 하차 후 부부간의 갈등이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, 병역면제 받았다…“가정사로 인한 정신질환이 원인”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856621"/>
        <updated>2024-11-28T08:24:58.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘장구의 신’ 박서진이 병역 면제 판정을 받은 사실이 뒤늦게 알려졌다. 소속사 타조엔터테인먼트는 28일 오후 MBN스타에 “박서진이 과거 병역 면제를 받은 게 맞다. 20대 초반 가정사로 인한 정신질환 문제로 병역 면제 판정을 받았다”고 밝혔다. 박서진은 KBS ‘인간극장’ ‘살림남’ 등을 통해 만성 신부전증을 앓던 작은 형의 49재 당일 간암 투병을 하던 큰 형이 간 이식 부작용으로 세상을 떠났다며 가정사를 고백한 바 있다. 이런 이유로 오랜 기간 정신적인 어려움을 겪은 박서진은 병무청 신체검사를 통해 병역 면제 판정을 받았다. 한편 박서진은 장구 신동이라는 타이틀로 가요계에 데뷔했다. 지난 2013년 싱글 앨범 ‘꿈’을 발매하며 트로트 가수로 이름을 알린 그는 ‘장구의 신’이라는 수식어를 얻으며 꾸준한 활동을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>