<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-19T22:14:33.081Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐, 11주년 기념 완전체 앨범 발매 확정…1월 20일 컴백 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228032"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 보이그룹 갓세븐(GOT7)이 완전체로 컴백한다. 카카오엔터테인먼트는 갓세븐(JAY B, 마크, 잭슨, 박진영, 영재, 뱀뱀, 유겸)이 2025년 1월 20일 새 미니앨범 'WINTER HEPTAGON(윈터 헵타곤)'을 발매하고 약 3년 만에 완전체 활동에 나선다고 20일 밝혔다. 이번 앨범은 갓세븐의 데뷔 11주년을 기념해 팬들의 사랑에 보답하고자 하는 일곱 멤버 전원의 의기투합으로 성사됐다. 카카오엔터테인먼트는 이번 갓세븐 앨범 전반의 기획과 제작을 맡아 체계적이고 완성도 높은 콘텐츠를 선보일 예정이다. 오랜만에 선보이는 완전체 앨범인만큼, 카카오엔터테인먼트의 음악 콘텐츠 기획, 제작, 마케팅 역량을 집중해, 더욱 깊어진 갓세븐만의 색깔과 다채로운 매력을 앨범에 담아낸다는 계획이다. 최근 갓세븐 리더 JAY B(제이비)는 마크, 영재 등이 참석한 자신의 단독 콘서트 'TAPE : RE LOAD'(테이프 : 리 로드) 현장에서 직접 내달 컴백 소식을 밝힌 바 있다. 멤버 전원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환, 우스워진 성매매 해명…'정관수술' TMI만 남겼다 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897743"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환이 알맹이 빠진 성매매 해명으로 비난을 샀다. 최민환은 지난 18일 팬 소통 플랫폼에 "회사에 소속돼있다 보면, 또 그룹에 속해있다 보면 저의 입장보다는 지킬 것이 너무 많다는 것을 많이 느낀다. 언론에 나왔듯 성매매한 적 없고, '증거 불충분으로 무혐의'라는 것도 안 한 것을 어떻게 증명할까. 그래서 더욱이 할 말이 없었다"며 성매매 무혐의 처분 이후 심경을 밝혔다. 이어 "녹취록에 나왔던 호텔·모텔도 당시 혼자 있고 싶어서 간 거다. 이걸 믿어달라고 하는 것도 제가 생각했을 때 쉽게 이해가 가지 않는다. 정확하게 증거가 있으면 좋겠는데 그게 아니라 미안하다. 저도 어찌 말할 방도가 변명할 방도가 없었다. 진짜 아니라는 것만 알아주면 좋겠다. 그리고 저 숨고 도망갈 생각도 없다. 정말 미안하다"고 해명과 사과를 덧붙였다. 한 팬은 댓글을 통해 "호텔·모텔 혼자 있고 싶어서 갔다면서 xx랑 yy 2개씩 준비해 달라고 한 건 뭐냐. 혼자 예약할 줄 모르냐. 어플이 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 김설현 “‘조명가게’ 호평 감사…김희원 감독 덕분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416875"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“세세하게 연기를 같이 고민해주신 김희원 감독님께 감사해요” 19일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서는 디즈니+ 오리지널 ‘조명가게’(극본 강풀, 연출 김희원) 주연 김설현(29)의 인터뷰가 진행됐다. ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품이다. 동명의 원작 웹툰을 바탕으로 강풀 작가가 직접 대본을 썼다. 지난 18일 ‘조명가게’ 8부작이 모두 공개됐다. 김설현은 “아무 탈 없이 마무리할 수 있어서 기쁘다. 주변에 보신 분들도 좋다고 잘 봤다고 먼저 연락오는걸 보면 나쁘지 않은 것 같아서 만족스럽고 보람도 있다”고 ‘조명가게’가 공개된 소감을 밝혔다. 김설현은 극 중 매일 밤 버스 정류장에 홀로 앉아 커다란 캐리어와 함께 누군가를 기다리는 여자 이지영 역을 맡았다. 연인이었던 김현민(엄태구 분)이 사고로 크게 다치자 사망했다고 믿고 극단적 선택으로 생을 마감하는 비극적인 인물이다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②]김설현 “AOA 활동? 기회 된다면 하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005416874"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 18일 ‘조명가게’의 마지막회가 공개되자 시청자들 사이에서는 논의가 벌어졌다. 강현민이 코마 상태에서 깨어난 뒤 이지영을 기억하지 못했기 때문이다. 일각에서는 다른 인물들과 달리 강현민이 이지영을 진짜로 사랑하지 않았기 때문이 아니었겠느냐는 해석이 나오기도 했다. 이에 김설현은 “지영이 입장에서 보면 ‘현민이가 날 사랑하지 않았다’기 보단 ‘사랑의 크기가 확실히 달랐다’라고 생각했다”며 “대본 말고 영상으로 보면 그렇지만도 않아 보이긴 하더라. 엄태구 선배님이 연기하는 거라서 더 진실되게 느껴질 수도 있지만 그 사랑이 가짜라고 보이진 않더라”고 말했다. 또 김현민이 “내가 왜 기억 못 했지?”라며 우는 장면에 대해서도 ‘기억이 안 나는데 나는 척 했던 게 아니냐’는 시청자들의 의견이 있다는 것에 오히려 놀라면서 “그 장면을 촬영할 때 그런 설정은 없었다. 오히려 그때 저는 지영이로서 ‘현민이가 안 가고 싶어 할 수도 있는데, 어떻게 하면 조명가게에 보낼 수 있을까’를 고민을 했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전태수 아우라100 대표 "내 손으로 만드는 한류, 곧 현실로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015117101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015117101"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["전 세계 팬들에게 투명하고 공정하게 K-컬처 제공할 것" "크라우드펀딩 통해 스타 발굴…입소문 마케팅도 기대" "데뷔하고 나서 팬이 생기는 것이 아니라 팬들 손으로 직접 스타를 발굴, 육성하는 방식이라면 개천에서도 용이 날 수 있을 것이라 믿습니다." 최근 서울 종로구 연합뉴스에서 만난 전태수(55) 아우라100 한국두바이 및 세계스타트업포럼 대표는 "실력만 있다면 누구나 자기 아이디어를 사업화할 수 있도록 판을 깔아줄 것"이라며 이같이 밝혔다. 한국인터넷기자협회 부회장을 지내는 등 언론계에도 몸담아 온 그는 '100명의 전문가가 모이면, 미디어 종사자들이 좋은 일을 할 수 있다'는 뜻을 담아 회사명을 지었다. '아우라 100'은 블록체인 기술 기반의 탈중앙화 플랫폼이자 웹 3.0 미디어 포털을 지향한다. K-팝, K-패션, K-푸드 등 다양한 K-컬처를 전 세계 팬들에게 투명하고 공정하게 제공하는 체제를 구축하는 것이 핵심 목표다. 자체 위원회 평가를 거친 크리에이터가 플랫폼에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 그룹 러블리즈 케이, '윈터 가든' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395045"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈 메인보컬이자 뮤지컬 배우로 활동 중인 케이(Kei)가 겨울 시즌 송 '윈터 가든'으로 컴백했습니다. '윈터 가든'은 지난 2019년 10월 발표한 미니앨범 '오버 앤 오버' 이후 5년 만의 솔로 곡으로, 케이의 달콤하고 섬세한 목소리를 극대화한 발라드곡입니다. 케이가 직접 작사에 참여했고 '러블리즈의 아버지'로 불리는 가수 윤상이 사운드 슈퍼바이저를 담당해 눈길을 끌었습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 가수 이영현, 정규 3집 '프라이빗' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395044"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애절한 감성과 폭발적인 가창력을 쏟아내는 가수죠. 이영현이 정규 3집 앨범 '프라이빗'을 발매했습니다. 앨범명의 뜻처럼 이영현의 '사적인' 이야기들을 음악으로 표현했다는데요. 누군가에게 전하고 싶거나 숨기고 싶은 이야기부터 사랑과 이별에 관한 관점까지 극히 사적이면서 누구나 공감할 수 있는 11개의 곡을 수록했습니다. 전 곡을 타이틀곡으로 구성한 이번 앨범에서 이영현은 10개 곡의 작사 작곡에 참여해 앨범에 대한 애정과 진정성을 더했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '한류 제한령' 8년 만에‥중국에서 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395043"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사드 사태' 이후 8년 만에 한국 대중음악 공연이 중국에서 이뤄졌습니다. 최근 중국이 한국인에 무비자 입국을 허용한 가운데, 한한령, 즉 '한류 제한령'을 푸는 수순이라는 관측이 나오고 있습니다. 가수 '검정치마'가 지난 10월, 중국 산시성 시안에서 콘서트를 연 사실이 뒤늦게 알려졌습니다. '검정치마'는 오는 30일과 내년 1월 1일, 중국 우한과 정저우에서도 공연할 예정인데요. 한국 대중음악이 중국에서 공연된 건 8년 만입니다. 중국은 주한미군의 사드 배치에 반발해 지난 2016년부터 한국 음악과 드라마, 영화 등을 제한하는 보복 조치인 한류 제한령, '한한령'을 적용해 왔는데요. 가수 '검정치마'의 국적이 미국이라는 점에서 다소 성급하다는 분석도 나오지만, 최근 무비자 제도 등 중국이 한국에 우호적인 신호를 보내면서 관계 개선 움직임이 보인다는 관측이 나오고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 그룹 위너 리더 강승윤, 육군 만기 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395042"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너의 리더 강승윤이 국방의 의무를 마치고 만기 전역했습니다. 위너 멤버 중 유일하게 현역으로 입대한 강승윤은 지난해 육군 현역으로 입대해 6사단에서 복무했고요. 우수 훈련병 표창을 비롯해 상병 조기 진급 및 특급 전사 선정 등 모범적인 군 생활로 주목받았습니다. 또 지난해 7월엔 집중호우 피해 소식이 전해지자, 전국재해구호협회에 1,000만 원을 기부하며 선한 영향력을 보여줬습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '전람회' 출신 서동욱 별세‥향년 50세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001395041"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 1990년대 인기 듀오 '전람회' 출신인 서동욱 씨가 향년 50세를 일기로 별세했습니다. 명확한 사인은 알려지지 않았지만, 고인은 지병이 있던 것으로 전해졌습니다. '기억의 습작', '취중진담' 등 다수 히트곡으로 많은 사랑을 받은 그룹이죠. 듀오 '전람회' 출신 서동욱 모건스탠리 프라이빗 에쿼티 부대표가 지난 18일 지병으로 사망했습니다. 고인은 고교·대학 동창인 김동률과 '전람회'를 결성해 지난 1993년 MBC 대학가요제에서 '꿈속에서'로 대상을 받으며 가요계에 데뷔했고요. 총 3장의 앨범을 통해 많은 명곡을 남겼습니다. 전람회 해체 이후 고인은 금융권에서 기업인으로 활약해 왔는데요. 가요계를 떠난 후에도 2008년 김동률 콘서트의 게스트로 출연해 함께 노래하는 등 변함없는 우정을 보여줬습니다. 갑작스러운 고인의 사망 소식에 전람회 음악을 사랑한 팬들의 추모가 이어지고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["육체적 바람 아니니 당당" 뻔뻔한 국제부부 남편..아내는 '우울증' ('이혼숙려캠프')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228028"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프'에 외도만 3번에 야동 중독에 빠진 역대급 남편이 등장했다. 19일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에는 새로운 7기 부부들이 등장했다. 이번 7기에서는 '이혼숙려캠프' 최초 국제 부부의 가사 조사가 진행됐다. 아내 측이 이혼을 원하는 상황이었고, 먼저 남편 측 입장이 공개됐다. 남편은 "아내의 심각한 우울증을 치료해주고 싶어서 이 프로에 출연했다"고 밝혔다. 아내는 전문가를 만나 우울증 상담을 받았다. 아내는 상담을 통해 "5년 전부터 증상이 시작됐고, 약을 먹었다. 부부관계에 문제가 있어서 우울증이 시작됐다"며 "극단적 선택 시도도 해봤다. 평소에도 시도 하고 싶다고 많이 얘기했다"고 털어놔 안타까움을 자아냈다. 남편은 "당시 너무 힘들었다. 제가 경찰, 응급실에 전화했다. 아내가 울면서 죽을거라고 하더니 갑자기 약이랑 소주를 같이 마시면서 흉기를 꺼내 들더라"고 아내가 극단적 선택을 시도했던 당시를 회상했다. 남편이 칼날을 잡으면서 피를 흘리게까지 됐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김무열♥' 윤승아, 17개월 子 없었으면 어쩔 뻔..."늘 위안 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228027"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤승아가 아들을 향한 애정을 드러냈다. 윤승아는 19일 "이 작고 귀여운 영혼에게 늘 위안을 받는다"며 사진을 게재했다. 사진 속에는 아들과 시간을 보내고 있는 윤승아의 모습이 담겨있다. 유튜브 촬영 중이었던 듯 카메라 앞에 앉아있는 윤승아. 그때 아들은 카메라 속 엄마의 모습이 신기한 듯 눈을 떼지 못했다. 이에 카메라에 집중하고 있는 아들의 뒷 모습이 귀여움 가득하다. 이러한 아들의 사소한 행동 등에서 위안을 받고 힘을 얻는 엄마 윤승아였다. 엄마 윤승아는 아들이 귀여운 듯 카메라를 향해 손 인사를 건네며 행복한 미소를 짓는 등 엄마와 아들의 소소한 일상이 눈길을 끈다. 윤승아는 "이번주가 참으로 고되고 여러 가지 생각이 들지만 세젤귀 부 틴틴 다람 원, 그리고 맨날 이야기 들어주고, 그리고 투명한 보물들이 있어. 오늘도 스스로 다독여 본다"며 힘든 일상 속 자신의 곁을 지켜주는 아들과 지인들을 향한 애정을 드러냈다. 한편 윤승아는 김무열과 지난 2015년 결혼해 슬하 아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["109kg 애벌레 vs 꽃미남" 이장우 '극과 극' 초록패딩 충격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228026"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우의 유명한 초록색 애벌레 패딩의 원래 모습이 공개돼 눈길을 끈다. 20일 각종 SNS에는 이장우의 같은 패딩 다른 모습의 비교 사진이 게재됐다. 이장우는 '나혼자 산다' 출연 초반만 하더라도 정갈한 배우상을 갖고 있었으나 팜유 멤버로 합류하고 외식 사업을 직접 운영하면서 급속도로 살이 찌기 시작했다. 급기야 이장우가 이대호 집을 찾을 때 입은 초록색 패딩이 똥똥한 애벌레처럼 보여 충격을 안겼다. 당시 이장우는 살이 부쩍 오른 모습으로 등장해 많은 이들을 놀라게 했다. 박나래는 "뭐야 이거. 배 안에다가 음식물을 숨겼냐"며 놀라워했고, 전현무는 "배가 왜 이렇게 나왔냐. 지퍼 안 열리는 거 아니냐. 누가 패딩을 타이즈로 입냐"고 말했다. 이장우가 "좀 따뜻하게 입은 것뿐"이라고 해명에 나섰지만 코드쿤스트는 "지퍼가 곡선이다. 누가 양쪽에서 잡아당긴 것 같다. 패딩에 주름이 없다"고 지적해 웃음을 자아냈다. 이장우는 리즈시절 일일극의 왕자로 불릴만큼 꽃미남 배우로 꼽혔던 주연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["진물 터지고 살 죽어" 아이유 충격 고백..스키터 증후군 뭐길래(유인라디오)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228025"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수이자 배우 아이유가 남모른 불치병을 앓고 있음을 고백했다. 19일 배우 유인나가 진행하는 '유인라디오' 채널에는 "[만날사람인나] 우리 말 좀 그만하자! | 아이유 EP.4-1" 제목의 영상이 공개됐다. 이날 게스트는 연예계에서도 유명한 유인나의 찐친 아이유가 등장해 현장의 박수를 받았다. 유인나는 아이유에 대해 "신이 소중하게 빚어서 이 세상에 또르르 굴려보낸 구슬같은 아이"라고 소개하며 아이유가 좋아하는 보라색 꽃다발을 선물했다. 유인나는 아이유가 진행하던 '팔레트'에도 출연한 적이 있어 "방송으로는 1년 8개월만에 우리가 다시 만났다"며 "라디오로는 햇수로 9년 정도 된 거다"라고 말했다. 아이유는 "진짜 소름 돋았다. 3~4년 정도 밖에 안된 것 같은데 그렇게 오래 됐나라"며 "언제 불러주시나 했는데 공유 선배님 나온 뒤에 불러주시네요"라며 찐친 언니에게 살짝 토라진 듯한 말로 웃음을 안겼다. 이날 아이유는 다양한 밸런스 게임에 답하다 '자는데 밤새 모기 소리만 들리기 v]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현숙, 뒷바라지한 '의사 오빠' 방송 출연 홍보 "나보다 더 유명하겠네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228024"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김현숙이 '의사 오빠'를 자랑했다. 김현숙은 18일 자신의 계정을 통해 EBS 건강 프로에 출연한 오빠 김훈수 교수 사진을 게재했다. 이와 함께 "어릴때부터 엄마의 자랑 우리 친오빠 김훈수교수"라며 "나보다 더 유명해지겄어. 그 유명한 명의출연 피부암전문의 난딴따라 나도분발해야겄네"라고 덧붙였다. 그러면서 오빠의 방송을 홍보하며 "많관부"라는 독려도 했다. 앞서 김현숙은 다수의 방송을 통해 자신이 친오빠의 뒷바라지를 했다고 밝힌 바 있다. 그는 "제가 다짐을 한 게 있다. 공부를 계속하고 싶었는데 그대는 학자금 대출도 없었다. 어쩔 수 없이 학업을 중단하는 게 싫었다. 혹시라도 내가 먼저 돈을 벌게 된다면 우리 가족들 공부는 안끊겼으면 좋겠다는 생각이 들었다. 힘들지만 더 열심히 하게 됐다"고 했다. 한편 김현숙은 2014년 비연예인과 결혼했으나 2020년 이혼해 홀로 아들을 양육하고 있다. 김현숙은 오는 23일 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석→송지효 '못친소 예능인' 연말파티 "더러운 콧수염까지"(런닝맨) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228023"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["쓸데없이 고퀄이네" 유재석 지석진 김종국 하하 양세찬 송지효 지예은의 쏘 쿨한 연말파티 인증샷이 공개됐다. 19일 '런닝맨' 제작진은 "미안해요, 많이 놀랐죠?ㅎㅎ"라며 "지난주 '쏘쿨한 런닝 연말 파티' 방송에서 공개됐던 바로 그 사진! 고화질로 공개합니닷"이라고 공지했다. 공개된 사진에는 유리판에 얼굴을 문댄 '런닝맨' 멤버들의 7인7색 망가진 표정이 담겨 있다. 특히 송지효와 지예은은 여성 멤버임에도 불구하고 여배우의 우아함은 모두 버리고 화장이 뭉개질 정도로 망가졌다. '런닝맨' 멤버들 사이에서 'GD 따라하는 더러운 콧수염'이라고 불리는 하하는 이번 고퀄 사진으로 콧수염이 부각되면서 눈길을 끌었다. 네티즌들은 "더러운 콧수염 이번에 납득됐다" "그 별명이 딱붙이었다" 등의 반응을 보이고 있다. 제작진은 "이번주 '쏘쿨한 런닝 연말 파티' 2탄 기대해 달라"고 부탁했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케이티♥' 송중기 "장모님 콜롬비아인, 범죄 이미지 보다 친근한 곳" ('보고타')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228022"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 장모님과의 관계에 대해 밝혔다. 19일 오후 서울 강남구 메가박스코엑스에서 영화 '보고타: 마지막 기회의 땅'의 언론배급시사회 및 기자간담회가 진행됐다. 이날 행사에는 송중기와 이희준, 권해효, 박지환, 김종수, 김성제 감독이 참석했다. 이번 영화는 '보고타'라는 실제 지명을 영화의 제목으로 삼았다. 콜롬비아의 수도인 이 도시는 실제 90년대 초반까지 매우 위험한 지역으로 여겨졌고 '나르코스' 같은 유명한 미국 드라마의 배경으로도 등장했다. 이에 김성제 감독은 영화 속 보고타의 묘사에 대한 우려에 "구설에 휘말릴까 조심한 것은 없다"면서 "그 나라의 이미지를 훼손하려고 하는 의도들보다는 오히려 현실적인 소재들, 디테일을 가지고 서사를 다룰 때 범죄적인 요소를 쓰려고 했다"고 했다. 이어 "보고타 현지 프로덕션과도 많이 이야기했다, 현지에서는 미국에서 와서 더 험한 종류의 영화를 만들어봐서 그런지 내가 우려한 질문에 대해 아무렇지 않은 듯 반응했고 그래서 기억난다"고 덧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김원효♥' 심진화, 의미심장 SNS..."겉과 속이 다른 사람들 투성이"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228021"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 심진화가 의미심장한 글로 시선을 집중시켰다. 심진화는 19일 사람으로 인해 겪은 씁쓸함을 토로했다. 이날 심진화는 "겉과 속이 다른 사람들 투성이. 이러면서 걸러지는 거겠지"라고 적었다. 심진화는 자신이 겪은 일에 대한 정확한 설명은 없지만, 겉과 속이 다른 사람으로 인해 속상한 일을 겪은 것으로 보인다. 이어 심진화는 "응원은 못해주겠다"고 덧붙였다. 심진화의 속상함에 우울했던 표정은 남편 김원효를 만나 환한 미소로 바뀌었다. 심진화는 "데이트♥"라면서 김원효와의 행복한 일상을 공유, 입술을 내민 채 애교 가득한 표정을 지었다. 그런 아내에 또 반한 듯 김원효의 얼굴에는 행복한 미소가 가득했다. 결혼 13년 차에도 여전히 신혼 같은 부부의 일상이었다. 한편 심진화는 지난 2011년 김원효와 결혼했다. 심진화는 현재 채널A '요즘 남자 라이프 신랑수업' 등에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하성운, '얼굴천재' 차은우를 이기네…함께 핫초코 마시고 싶은 남자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693549"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하성운이 '눈 오는 날 함께 핫초코 마시고 싶은 남자 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 12일부터 12월 18일까지 '눈 오는 날 함께 핫초코 마시고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 하성운이다. 그는 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'의 두 번째 OST 'What are we'를 발매했다. 'What are we'는 언제나 내 옆에 있었던, 흑역사를 공유한 소꿉친구가 서로를 통해 세상을 느끼는 마음을 담은 따뜻한 곡이다. 감성적이며 점차 쌓여가는 화음이 아름답게 펼쳐진다. 하성운은 최근 그룹 '핫샷' 멤버들과 10주년 기념 만남을 가졌다. 2위의 주인공은 아스트로 차은우다. 그는 지난 6일부터 tvN '핀란드 셋방살이'에 출연하고 있다. 해당 프로그램은 핀란드의 시골 마을에서 셋방살이하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담는 예능이다. 차은우는 차기작으로 넷플릭스 '더 원더 풀스' 출연을 결정했다. 차은우는 해오름극장에서 개최된 '2024 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시언, 결국 신혼집 떠났다 "한강뷰 새집은 아내와 공동명의, 쉽지않은 결정" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228019"/>
        <updated>2024-12-19T22:14:26.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시언이 3년 만에 신혼집을 떠나 한강뷰 집으로 이사갔다. 19일 이시언의 채널 '시언's쿨'에는 '굿바이 신혼집..?? 헬로우 공동명의 새집!!?? 한혜진, 덱스랑 이사하고 취중진담 토크(태계일주 비하인드)'라는 영상이 공개됐다. 이시언은 "제가 사실 상도동을 떠나 이사를 가게 됐다. 여기에서 3분 거리다. 동작구는 절대 떠나지 않는다"라고 말했다. 주택 청약에 당첨됐던 이시언의 서울 상도동 아파트는 분양 당시 6억원대였지만, 최근 실거래가는 17억원을 넘은 것으로 알려졌다. 이어 "실감이 안 난다. 이번 집은 와이프와 공동 명의로 했다. 쉽지 않은 결정이었다"라며 깊은 한숨을 쉬어 웃음을 안겼다. 이시언은 "디테일한 친구 두 명을 불렀다. 한혜진은 술을 마시면 무조건 청소를 하는 버릇이 있어서 한혜진을 불렀고 덱스도 불렀다. 덱스는 UDT 출신으로 힘을 잘 쓴다"라고 밝혔다. 서지승은 첫 신혼집을 떠나는 기분을 묻자 "묘하다. 이 아파트가 공사할 때 어디까지 됐나 구경하러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["벗었지만 성관계 안해" 외도3번+야동중독에도 당당한 국제부부 남편에 서장훈 극대노 ('이혼숙려캠프')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228017"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 국제부부 아내가 남편의 외도 때문에 극단적인 선택을 시도했다고 고백한 가운데, 남편은 육체적 바람은 없었다는 당당한 태도로 공분을 샀다. 19일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '이혼숙려캠프'에는 최초 국제 부부의 가사 조사가 진행됐다. 아내 측이 이혼을 원하는 상황이었으며, 남편은 "아내의 심각한 우울증을 치료해주고 싶어서 이 프로에 출연했다"고 밝혔다. 미국인 아내는 5년 전 우울증이 시작됐다고 밝혔다. 그는 "자살 (시도) 해봤다. (남편한테) 자살하고 싶다고 많이 말하고, 해보기도 했다"고 했다. 남편은 "당시 너무 힘들었다. 제가 경찰, 응급실에 전화했다. 아내가 울면서 죽을거라고 하더니 갑자기 약이랑 소주를 같이 마시면서 흉기를 꺼내 들더라"면서, 칼날을 잡으면서 피를 흘리게까지 됐다고 이야기해 충격을 안겼다. 위험한 시도를 10번 정도 해봤다는 아내는 "내가 사라지면 다 조용해질 테니까"라고 불안한 심리상태를 고백했다. 심지어 최근에는 아들이 방 안에 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이요원, 44세에 큰 딸 벌써 21세 "9세 막내 子와 띠동갑...극 'T' 엄마 힘들어해" ('사칭퀸') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228016"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이요원이 육아만렙 'T'엄마의 일상을 털어놨다. 19일 유튜브 채널 '스튜디오 치카치카'의 웹예능 '사칭퀸'에는 "15년 만에 만난 선덕여왕 이요원 &amp; 미실 고현정(사칭녀)"라며 영상이 게재됐다. 데뷔 27년 만에 유튜브 처음 출연이라는 이요원은 "이수지 님 너무 팬이다. 이왕이면 내가 좋아하는 사람의 채널에 나가고 싶었다"며 데뷔 첫 유튜브로 '사칭퀸'를 선택한 이유를 밝혔다. 그러면서 "제가 가지고 있지 않은 끼가 너무 많으신 것 같고 재주가 너무 많으시고 연기도 너무 잘하신다"며 "'내가 나이는 있지만 현실을 살아야 하기 때문에 젊은이들의 것을 항상 느끼고 배워야 한다'고 말씀하시지 않았냐. 그런 것들이 와 닿았다"며 이수지를 칭찬했다. 이에 감격한 이수지는 울컥해하며 "진짜 눈물이 많다. 아기 낳은 지 3년 됐는데, 이후에 눈물이 더 많아졌다"고 하자, 이요원은 "그러면 이제 없어질 때 됐는데"라고 해 웃음을 안겼다. 육아 만렙 'T'인 이요원은 "아이가 3명이다. 딸,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, ♥강미나에 본격 플러팅 "우리 결혼한 사이 됐다" ('인생84')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228013"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[웹툰작가 겸 방송인 기안84와 그룹 구구단 출신 배우 강미나가 달달한 썸 기류를 풍겼다. 19일 기안84가 운영하는 채널 '인생84'에는 '강미나와 함께'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 기안84와 강미나는 캠핑에 나섰다. 두 사람은 술 한잔을 기울인 뒤 편안한 분위기 속에서 대화를 나누기 시작했다. 앞서 기안84와 강미나는 '여주에 시집 온 강미나님'이라는 제목의 영상에서 '부부 콘셉트'를 선보이며 러브라인을 그려 많은 화제를 모았던 바. 해당 영상에 대해 기안84는 "올해 찍은 거 중에는 미나님 게 조회수가 제일 많이 나온 것 같다. 약 200만회 조회수를 기록했다"고 설명했다. 그러면서 "200만 명은 너랑 내가 지금 결혼한 걸로 안다"고 강조해 웃음을 자아냈다. 또한 기안84는 "'두 사람 잘 어울린다' '기안84 이제 결혼하자'라는 댓글도 있었다"라고 덧붙여 웃음을 자아냈다. 이어 기안84는 강미나와 가수 쌈디가 같은 체육관에 다니는 사실을 언급했다. 이에 강미나는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이휘재 때문이었나..'세바퀴' 폭로터졌다 "울었던 출연진 많아" ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228012"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영부터 개그우먼 박나래까지. 과거 '세바퀴' 촬영 트라우마를 언급했다. 19일 방송된 MBC 예능 '구해줘 홈즈'에는 김나영이 출연했다. 박나래와 김나영은 과거 MBC 인기 예능 '세바퀴'에 함께 출연한 적 있다며 추억을 꺼냈다. '세바퀴'는 2009년 첫방송을 시작해 2015년 종영했다. 박나래는 "언니가 빠진 후 저랑 도연이가 10개월 동안 고정 출연했다"라고 말했고 김나영은 "얼마나 힘들었을까"라며 박나래를 안쓰러워했다. 박나래가 "말 한마디도 못하고 뒷줄에 앉았고 점점 뒷자리로 밀려났다"라고 덧붙이자 김숙도 "나도 뒷자리에 있으면서 나갈까 생각도 했다"라고 공감했다. 양세형도 "스피커를 트는 게 아니라서 앞사람 얘기가 안 들릴 때가 있었다"라며 말을 얹었다. 김숙은 "스튜디오에서 나오면 바로 엘리베이터를 탈 수 있는데, 그 문이 닫히자마자 우는 사람이 많았다"라고 떠올렸고 장동민도 "나영이랑 같이 엘리베이터를 탔는데 문이 닫히니까 내 옆에 앉아 울었다"라고 떠올렸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[표권향의 컬처판타지아] 위대한 거인들과 맞선 뮤지컬 ‘시라노’ 불타오르네!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116193"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[尹 탄핵 집회서 울려 퍼진 콧대 높은 영웅들의 ‘위풍당당’ 행진 뮤지컬 ‘시라노’가 윤석열 대통령의 탄핵 집회에서 국민의 염원을 담은 노래로 울려 퍼졌다. 사진 | RG컴퍼니, CJ ENM “한겨울에 비바람이 거칠게 휘몰아쳐도, 위대한 거인들과 맞서리라!” 지난 14일 서울 여의도 국회 앞. 국민의 염원을 대변하는 뮤지컬 ‘시라노’의 넘버 ‘거인을 데려와’가 울려 퍼졌다. 이윽고 불의한 권력을 무너뜨린 승리의 함성이 터졌다. 웅장한 오케스트라의 선율 속 ‘진실한 강한 영웅, 최후의 승자’ 가사처럼 대한민국의 진정한 주인이 누구인지 증명했다. ‘시라노’는 윤석열 대통령이 비상계엄을 선포한 3일 뒤인 6일 개막했다. 5년 만에 돌아온 만큼 관객들의 기대가 컸지만, 이번 사태의 여파로 불안에 휩싸였다. 국민은 용맹한 ‘시라노’의 부대 ‘가스콘’처럼 정의를 외쳤다. 승리 후 노래에 이끌려 공연장을 찾고 있다. 희극과 비극을 넘나드는 광대한 스케일로 공감대를 형성한다. 뮤지컬 ‘시라노’가 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뭘 해도 ‘똑 부러진’ 전여빈, 그녀의 시간이 온다 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116192"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전여빈. 사진 | 박진업 기자 upandup@sportsseoul.com 똑 부러진다. 연기도 인터뷰도 차곡차곡 준비해 온 모습이 돋보인다. 자신만의 화법으로 풀어놓는 독특한 매력에 빠져든다. 배우 전여빈은 여러모로 타인을 홀린다. 영화에서도 마찬가지다. 이성과 감성으로 관객을 설득한다. 신작 ‘하얼빈’에서 가상의 인물인 독립투사 공부인을 맡았다. 독립운동으로 숨진 남편 뒤를 이어 장군 안중근(현빈 분)을 돕는 인물이다. 시종일관 진중한 가운데, 때때로 감정이 폭발한다. 중국 마적인 된 시아주버니에겐 손윗사람임에도 무섭게 고함칠 땐 카리스마가 짙다. 변화의 범위가 큰 편임에도 맥을 정확히 짚는다. 폭약을 실은 마차를 끌 때는 카리스마가 터진다. 키보다 훨씬 큰 덩치 큰 말을 낮은 기마자세로 능숙하게 끄는 모습에선 여성 독립투사가 실제 이랬겠구나 싶은 생각마저 든다. 우민호 감독은 “공부인의 열정과 에너지를 표현하기에 가장 적합한 배우였다”고 평가했다. 시국에 대한 생각도 명쾌했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전람회 출신' 故서동욱, 오늘 발인…영원히 기억될 음악인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007978513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007978513"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전람회 출신 서동욱 모건스탠리 프라이빗 애쿼티 부대표가 영면에 든다. 20일 오전 11시 40분 연세대학교 신촌 장례식장에서는 고(故) 서동욱의 발인이 엄수된다. 장지는 서울시립승화원이다. 서동욱은 지난 18일 세상을 떠났다. 향년 50세다. 명확한 사인은 알려지지 않았으나 고인은 지병이 있었던 것으로 전해졌다. 서동욱은 지난 1993년 친구인 김동률과 전람회란 이름으로 MBC 대학가요제 나서 '꿈속에서'로 대상을 수상했다. 이후 전람회는 1994년 정규 1집을 발표, '기억의 습작'으로 큰 인기를 얻었다. 1997년 전람회 해체 후 서동욱은 음악 활동을 그만둔 후 기업인으로 살아갔으며, 2015년부터 모건 스탠리에서 일해왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구성환, 23년 전 21살 비주얼 '충격'…"홍콩 영화에 빠져있었어요" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228011"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'의 치트키 구성환이 홍콩 여행을 떠난 모습이 포착됐다. 23년 만에 홍콩을 다시 찾은 '낭만 구씨'의 꽉 찬 1박 2일 여행은 어떨지 기대가 쏠린다. 오는 20일 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 과거의 추억과 낭만을 찾아 1박 2일로 홍콩 여행을 떠난 구성환의 모습이 공개된다. 구성환은 "어린 시절, 홍콩 영화에 빠져있었어요"라며 '중경삼림', '해피투게더', '아비정전', '영웅본색' 등 홍콩 영화를 보면서 배우의 꿈을 키웠다고 밝힌다. 그는 21살 때, 캠코더를 들고 가족과 함께 홍콩 여행을 와서 느꼈던 추억을 찾기 위해 23년 만에 다시 홍콩 여행을 하게 됐다고. 21살의 구성환이 직접 찍은 '홍콩 여행 브이로그(?)' 영상도 깜짝 공개한다고 해 기대가 모인다. 애착 유니폼과 슬리퍼를 신고 홍콩 여행을 시작한 구성환은 가방에서 1박 2일 일정이 빼곡히 적힌 계획표와 볼펜을 꺼낸다. 보기와 다르게 겁이 엄청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림 ‘수녀복에 십자가 목걸이까지, 검은 수녀 완벽 변신’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042111"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 검은 수녀복을 입고 무대에 올랐습니다. 박경림이 지난 12월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 ‘검은 수녀들’ 제작보고회 진행을 맡았습니다. 이날 제작보고회에서 박경림은 악령에 맞서려는 듯 검은 수녀복에 십자가 목걸이까지 하고 나와 완벽한 수녀 복장을 선보였습니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 영화 ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 2025년 1월 24일 개봉 예정입니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 십자가 목걸이입니다. 두 번째, 왼쪽 의자 위의 마이크입니다. 세 번째, 사진 왼쪽 아래 물병입니다. 네 번째, 의자 위 마이크의 하얀색 보드입니다. 다섯 번째, 의자의 다리입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래♥양세형, 방송용 썸 아니었나..베스트커플상 후보 등극→기쁨의 뽀뽀샷 ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228009"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래와 양세형이 'MBC 연예대상' 베스트커플상 후보에 올랐다. 19일 방송된 MBC 예능 '구해줘 홈즈'에서는 박나래와 양세형 사이 핑크빛 분위기가 다시 감돈 모습이 그려졌다. 양세형은 마이큐와 김나영의 러브스토리를 듣더니 "역시 사랑은 용기"라고 말했다. 김숙은 "너도 지금 누군가를 좋아하고 있다면 용기를 내"라며 박나래와의 썸 케미를 다시 거들었고 박나래는 "그럼 부부 콘셉트로?"라고 말했다. 양세형은 그런 박나래에게 "닥쳐라! 좀 끝났다고"라며 분노했지만 박나래가 "광고 들어오면 안 할 거냐고!"라고 묻자 "해야지"라며 극적 재결합을 해 웃음을 안겼다. 주우재는 "속보가 들어왔다. 두 분은 저희에게 고맙다고 하라. 저희가 밀어줘서 'MBC연예대상' 베스트 커플상 후보에 올랐다"라고 말했고 뽀뽀를 공약으로 하자는 이야기가 나왔다. "수상소감하지 말고 그냥 키스하는 거 어떠냐. 키스를 공약으로 하자", "후보 사진이 합성처럼 보인다. 뽀뽀하는 척이라도 다시 해보자" 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다섯째 임신' 정주리, 부상 수술 받았다..붕대 감고 "버티다 치료"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228008"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 출산을 앞두고 손가락 수술을 받았다. 정주리는 20일 개인 계정에 "산부인과 담당 선생님이 '애 낳을 때 뭐라도 잡을라면 치료해야죠' 하심. 버티다 버티다 치료 받음"이라며 사진을 공개했다. 사진 속 정주리는 손가락에 깁스를 하고 있는 모습. 출산을 앞두고 부상을 입었던 손을 치료 받은 모습이다. 이를 본 네티즌들은 "출산 앞두고 치료 잘 하셨다" "아프신 줄 몰랐다" "빨리 회복하시길" 등의 댓글을 남겼다. 한편 정주리는 지난 2015년 1세 연하 비연예인과 결혼했으며 슬하에 네 아들을 뒀다. 현재 다섯째 아들을 임신 중이며 내년 1월 출산한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['편스토랑' 이찬원, 비드라마 출연자 화제성 톱 10]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290483"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '편스토랑'으로 화제성 톱 10에 오르며 인기를 빛냈다. 이찬원은 12월 17일 공개된 펀덱스 화제성 순위에서 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'으로 2024년 12월 2주 차 K-콘텐츠 출연자 화제성 비드라마 부문 10위에 올랐다. 이찬원은 지난 12월 13일 방영된 '편스토랑'에서 공연 전 컨디션 관리를 위한 보양식 만들기에 도전했다. 추석 특집 KBS 단독쇼 '이찬원의 선물' 녹화를 앞둔 이찬원은 닭 한 마리를 통째로 넣은 미역국과 민물고기로 끓인 어탕을 직접 조리해 눈길을 끌었다. 이찬원은 요리 중 기다리는 시간이 생길 때마다 노래와 춤을 연습하며 흥이 넘치는 모습을 보이기도 했다. 한편 KBS 2TV '편스토랑', '불후의 명곡', '셀럽병사의 비밀' 등에서 종횡무진 활약 중인 이찬원은 오는 12월 21일 '2024 KBS 연예대상' 대상 후보이자 MC로 무대에 선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['148kg' 미나 시누이, 90kg대 앞둔 레깅스 몸매 "근력운동만 2시간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228004"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나의 시누이 수지 씨가 다이어트 근황을 공개했다. 수진 씨는 20일 개인 계정에 "오늘도 미나 언니랑 2시간 근력 운동"이라며 영상을 공개했다. 영상 속 수지 씨는 헬스장을 찾아 열심히 근력 운동 중인 모습. 무려 48kg 감량에 성공한 수지 씨는 레깅스 패션도 완벽하게 소화하며 한층 늘씬해진 몸매를 자랑해 감탄을 자아낸다. 한편, 지난 8월 류필립 미나 부부는 류필립의 누나 수지 씨의 다이어트를 돕겠다고 선언했다. 수지 씨는 어릴 때 트라우마로 148kg까지 살이 쪘다며 "사람답게 살려고 한다. 몸무게를 보고 충격 받았다. 올케 도움이 크다. 이런 올케가 없다"고 미나, 류필립의 도움을 받아 다이어트를 시작하겠다고 밝혔다. 이후 수지 씨는 고구마, 과일, 검은콩, 계란 등으로 이루어진 철저한 식단 관리와 운동으로 무려 48kg 감량에 성공, 곧 두 자릿수 몸무게를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 연정훈♥ 기겁할 소개팅썰 "남친 군대갔을 때 다른 남자 소개받아" ('자유부인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228003"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["연정훈 귀 막아!" 배우 한가인이 파격적이었던 첫 소개팅 경험을 털어놨다. 19일 '자유부인 한가인' 채널에는 '개그분장 한가인 VS 풀메 이수지, 역대급 매력대결 (2대2 소개팅)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이수지는 영화 '말죽거리 잔혹사' 속 한가인 캐릭터를 그대로 따라 한 채 등장해 웃음을 안겼다. 한가인은 "너무 만나보고 싶었다. 너무 귀엽고 예쁘다"라며 팬심을 드러냈다. 한가인은 소개팅 경험을 묻자 "대학교 때 2:2로 딱 한 번 해봤다. 한 명이 소개팅을 시켜준다고 데리고 왔는데 그 친구가 날 좋아해서 그 자리를 만든 것 같다"라고 말했다. 이어 "난 그때 남자친구가 있었다"라고 말해 놀라움을 안겼고 이수지는 "근데 왜 나갔냐?"라며 깜짝 놀랐다. 한가인은 "남자친구한테 '오빠. 내가 대학에 와서 소개팅을 한 번도 못해봤으니 해보고 싶다'라고 말했다. 당시 그 남자친구는 군대에 갔었다"라고 덧붙였다. 자막으로 "그 시절엔 막 나갔었다"는 내용이 나가 웃음을 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, '13세 연하' 장예원과 핑크빛 터지나...김포 맛집 데이트 "1시간 반씩 통화도" ('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228002"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획2' 전현무와 장예원이 곽튜브가 없는 상황 속, 단 둘이 회동해 환상의 토크 케미를 선보인다. 20일(금) 밤 9시 10분 방송하는 본격 리얼 길바닥 먹큐멘터리 '전현무계획2'(MBN·채널S 공동 제작) 10회에서는 '13년 지기·13세 연하' 장예원 아나운서와 '고추장 추어탕' 먹방 회동을 한 전현무의 행복한 먹트립 현장이 펼쳐진다. 이날 전현무는 '짝꿍' 곽튜브(곽준빈) 없이 홀로 '겨울의 맛' 특집을 열면서 김포의 공장지대로 향해 의아함을 자아낸다. 한참 걷던 중, 전현무는 "아! 저기구나"라며 벌판에 우두커니 서있는 '고추장 추어탕' 맛집을 가리킨다. 이후 식당에 들어간 그는 이날의 '먹친구'를 기다리는데, 장예원 아나운서가 문을 열고 들어와 "안녕하세요"라고 인사해 놀라움을 안긴다. 환한 웃음을 터뜨린 전현무는 "갑자기 왜 존댓말을 쓰냐. 하던 대로 해라"라며 장예원을 반긴다. 이어 그는 "밥은 안 먹었지?"라고 묻고, 장예원은 "안 먹었다. 오늘 약간 운명의 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈♥손예진, 결혼 3년차 부부 사랑법..시사회 참석 '내조'→커피차 조공 '외조' [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290482"/>
        <updated>2024-12-19T21:18:12.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈, 손예진 부부가 사랑 넘치는 결혼 생활을 이어오고 있다. 손예진은 지난 19일 현빈의 신작을 공개 응원하며 내조에 나섰다. 그는 이날 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행된 영화 '하얼빈' (감독 우민호) VIP 시사회에 참석했다. 현빈이 주연으로 나서는 '하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품이다. 현빈은 극 중 안중근 의사 역을 맡았다. '하얼빈' 시사회에 참석한 손예진은 흰색 상의, 청바지, 검은색 코트를 입고 등장해 청순한 비주얼을 뽐냈다. 특히 손예진은 '하얼빈'이 적힌 피켓을 들고 작품을 적극적으로 홍보했다. 현빈은 최근 진행된 '하얼빈' 홍보 인터뷰를 통해 아내 손예진을 향한 고맙고도 미안한 마음을 전하기도 했다. 그는 "사실 내가 계속 촬영하고 있다 보니 아내도 외로웠을 거다. 본인도 (육아로 인해) 힘들었을 텐데 표현해 줘서 고마웠다"라고 말했다. 손예진은 그런 현빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, '45세'에 꿀벅지 드러낸 '파격' 섹시 노출...★들 반응 폭발적 "코피팡"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228001"/>
        <updated>2024-12-19T20:16:37.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 다이어트 성공 후 과감한 스타일링으로 시선을 단번에 집중시켰다. 장영란은 19일 "올해 마지막 계획, 나의 작은 꿈이었던 내 새끼님들을 다이어트 성공 시켜서 함께 바디프로필 찍기였는데, 오늘 그 작은 꿈을 이뤘다"며 근황을 전했다. 그러면서 장영란은 "쑥스럽지만 저의 두 번째 바프(바디프로필) 살포시 올려본다"며 사진을 공개해 시선을 단번에 끌었다. 장영란이 그동안 선보인 적 없는 파격 노출을 시도한 것. 당당한 포즈는 과감한 의상 속 늘씬한 몸매를 더욱 돋보이게 만들었다. 의자에 앉아 다리를 꼰 채 포즈를 취하고 있는 장영란. 이에 고스란히 드러난 늘씬한 각선미에 시선이 집중됐다. 또한 반짝 반짝 빛나는 액세서리를 착용한 장영란. 그러나 장영란의 화려한 미모가 더욱 빛났다. 이처럼 섹시미와 함께 고혹적인 아름다움을 선보이고 있는 장영란의 모습에 지인들의 반응도 폭발적이었다. 이지혜는 "언니 엄청 섹시하다"며 감탄했고, 양미라도 "꺄악 코피팡"이라며 놀랐다. 박솔미도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, ♥아내·두 딸 공개했다…단란한 네 가족]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897728"/>
        <updated>2024-12-19T20:16:37.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP 박진영이 가족과 함께하는 시간을 공개했다. 19일 박진영은 개인 SNS에 "To all the wonderful fans of our artists,"라는 글과 함께 짧은 영상을 올렸다. 영상 속 박진영은 두 딸, 아내와 함께 눈사람을 만들었다. 눈 덮인 풍경과 네 가족의 단란한 일상이 아름답게 담겼다. 누리꾼들은 "멋진 아빠네요" "아이들과 있는 모습은 느낌이 또 다르다" "좋은 추억 쌓으셨길" 등 댓글을 남겼다. 한편, 박진영은 지난 2013년 9세 연하의 아내와 재혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 불치병 '스키터 증후군' 고백 "진물 터지고, 죽는 살이 생겨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897724"/>
        <updated>2024-12-19T17:12:54.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유가 남모른 건강 고민을 털어놨다. 모기 알레르기로 알려진 스키터 증후군을 앓고 있다고 밝히며 팬들의 걱정을 자아냈다. 아이유는 지난 19일 유튜브 채널 '유인라디오'에 출연해 절친인 배우 유인나와 함께 다양한 이야기를 나눴다. 이날 아이유는 밸런스 게임을 하던 중 "자는데 밤새 모기 소리만 들리기 vs 소리가 아예 없는데 자고 일어나 보니까 모기 엄청 물린 것"이라는 질문을 받은 아이유는 "차라리 소리만 들리기를 선택하겠다"고 답했다. 이어 그는 "유인나 씨도 알겠지만 저는 모기에 물리면 혹부리 영감처럼 부풀어 오른다. 그로 인해 항생제를 먹어야 하고, 진물이 나다가 결국 살이 죽는다"며 자신의 알레르기를 고백했다. 아이유는 "검색해보니 스키터 증후군이라는 병명이 있더라. 넓은 부위가 붉어지고 심한 부종에 물집까지 생긴다"고 설명했다. 특히 아이유는 "모기가 얼굴을 꼭 문다. 그래서 흉이 남는다"며 "어릴 때 모기에 심하게 물린 부위는 지금도 살이 죽어 있다. 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 다음은 고민시네…무결점 피부 여신, 무슨 관리 받길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897721"/>
        <updated>2024-12-19T17:12:54.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 매끈한 피부결을 뽐냈다. 19일 고민시는 개인 SNS에 별다른 멘트 없이 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 고민시는 완벽한 민낯 비주얼을 자랑했다. 특히 고민시는 잡티 하나 없는 아기 피부와 오밀조밀한 이목구비로 미모를 실감케 했다. 이어진 사진에서는 분위기 있는 메이크업을 찰떡 소화한 모습으로 다채로운 매력을 선보였다. 누리꾼들은 "사랑해 고민시" "아기 필터도 아닌데 아기가 있네" "너무 예쁘다" "셀카도 잘 찍네"라며 댓글을 남겼다. 한편, 고민시는 드라마 '당신의 맛'을 차기작으로 선택했다. '당신의 맛'은 서울 최고의 파인다이닝을 운영하지만 맛에는 노관심인 대형 식품 기업 후계자 한범우(강하늘)와 지방 한구석에서 간판도 없는 원 테이블 레스토랑을 운영하는 맛에 미친 셰프 모연주(고민시), 음식에 대해 서로 다른 배경과 철학을 지닌 두 주인공이 미락의 도시 전주에서 작은 식당을 운영하며 함께 성장하고 사랑하게 되는 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 효민, 다 가려도 숨길 수 없는 볼륨감…산다라 박과 파티도 즐겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693540"/>
        <updated>2024-12-19T17:12:54.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 효민이 볼륨감 넘치는 몸매를 뽐냈다. 19일 효민은 자신의 개인 인스타그램 계정 스토리를 통해 별다른 문구 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 효민은 흉부에 파격적인 절개선이 들어간 드레스를 입고 도발적인 포즈를 취하고 있다. 아슬아슬한 의상에 글래머러스한 몸선을 강조하는 자세를 취해 섹시한 분위기를 자아냈다. 그 외에도 효민은 하얀색 비키니 차림의 사진을 게재하기도 했다. 가수 산다라 박과 함께 파티를 즐기는 모습이 담겼다. 한편 효민은 현재 자신의 인스타그램 계정을 통해 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>