<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-18T21:14:23.604Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이일화, 53세 맞아? ‘우아한 사모님’ 세련된 셔츠&슬랙스 오피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018553"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이일화가 세련된 셔츠&amp;슬랙스 오피스룩을 선보였다. 배우 이일화가 17일 자신의 인스타그램에 “#미녀와순정남 #촬영대기중 #아름다운 #작품 #마음까지 #힐링”이라는 해시태그와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 이번 게시물에서 이일화는 촬영 현장에서의 모습을 담아내며 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속에서 이일화는 화이트 셔츠를 착용해 깔끔하고 화사한 분위기를 자아냈다. 그녀의 세련된 스타일링은 단순한 의상 선택에도 불구하고 우아함을 돋보이게 했다. 또한, 이일화는 회색 슬랙스를 매치해 도회적이고 세련된 오피스룩을 완성했다. 이 스타일링은 그녀의 도회적인 매력을 한층 더 부각시켰으며, 전체적인 코디네이션에서 세심한 패션 감각을 엿볼 수 있었다. 특히, 이일화는 아이보리 스틸레토 힐을 신어 우아하면서도 페미닌한 이미지를 한껏 강조했다. 이로써 그녀는 단아한 스타일과 함께 고급스러움을 더해 눈길을 끌었다. 한편, 이일화는 현재 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’에 출연 중이며, 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈 주연, 휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 남자 가수 1위[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675696"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더보이즈 주연이 휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 남자 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 8월 8일부터 8월 14일까지 '휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위에는 더보이즈 주연이 이름을 올렸다. 더보이즈는 지난 7월 12일부터 14일까지 KSPO DOME에서 서울 공연을 개최했다. 7월 19일에는 일본에서 세 번째 정규앨범 '지버리쉬'(Gibberish)를 발매하며 인기를 끌었다. 서울 공연을 시작으로 아시아, 미주, 유럽 월드투어로 팬들을 만난다. 2위는 하성운이 가져갔다. 하성운은 4월 23일 육군 현역으로 군 복무를 마치고 전역했다. 지난달 17일 오후 6시 새 앨범 'Blessed'를 발매했다. 'Blessed'에는 동명의 타이틀곡 'Blessed'를 비롯해 'I Wanna'(아이 워너), 'All I Need'(올 아이 니드, feat. ERIC of THE BOYZ)', 'I Already Lost You', 'Mys]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 새로 태어난 와일드 핫걸! 거침없는 페미닌 코르셋-배기팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018551"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리사가 페미닌 코르셋-배기팬츠룩을 선보였다. 블랙핑크의 리사가 18일 자신의 인스타그램에 “NEW WOMEN”이라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 리사는 이번 사진에서 크림색 코르셋 톱을 착용해 상체를 돋보이게 하면서도 여성스러운 실루엣을 강조했다. 이를 통해 그녀의 독특한 패션 감각이 다시 한 번 주목받고 있다. 리사는 여기에 넉넉한 배기팬츠를 매치해 편안하면서도 스타일리시한 분위기를 연출했다. 이러한 스타일링은 그녀만의 감각적이고 독창적인 패션 센스를 잘 보여줬다. 특히, 리사는 화이트 벨트를 활용해 룩에 포인트를 더해, 전체적으로 세련된 무드를 완성했다. 그녀의 이러한 스타일링은 팬들로부터 뜨거운 반응을 얻고 있다. 한편, 리사는 최근 블랙핑크의 팀 활동에 대해서만 YG엔터테인먼트와 재계약을 맺었으며, 개인 활동은 본인이 설립한 라우드컴퍼니를 통해 진행하고 있다. 이러한 결정은 리사가 앞으로도 글로벌 아티스트로서의 독립적이고 다채로운 활동을 예고하는 것으로 보인다. [김승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘믿보배’로 성장한 정은지, “최진혁과 ‘형제 케미’, 서로 연기 잘했다 칭찬했죠” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086112"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은지. 사진 | IST엔터테인먼트 JTBC 드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’)는 정은지에게 숙제를 던진 작품이었다. 드라마는 해가 뜨면 50대 중년여성으로 변하는 20대 취업준비생 미진(정은지 분)의 사연을 코믹과 미스터리 스릴러로 버무려 취업준비생과 경력단절 중년에 대한 메시지를 전했다. 극 중 취업준비생 미진 역을 맡은 정은지는 50대 미진 역의 이정은과 2인 1역을 물 흐르듯 소화해야 했다. 마치 이인삼각 경기에서 한 몸이 돼 뛰듯 호흡 맞추며 결을 같이해야 했다. 정은지는 이 어려운 걸 너끈히 해냈다. ‘믿고 보는 배우’라는 걸 다시 한번 증명했다. “세대불문 모두가 공감할 수 있는 이야기가 매력적이었어요. 웃을 수도 울 수도 없는 상황을 정은 선배가 귀엽고 재밌게 표현해주셨죠. 사실 저는 미진이가 다소 답답해 공감이 잘 안됐어요. 대본을 보면서 ‘왜 그럴까’ 했는데, 주변에 물어보니 ‘은지 성격엔 답답해 보이겠지만 그런 사람도 있어’라는 말에 이해해 보려고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 뺑소니' 김호중, 오늘 두 번째 재판…혐의 인정할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736483"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노선웅 김기성 기자 = 음주 운전 뺑소니 혐의를 받는 트로트 가수 김호중(33)과 소속사 관계자들에 대한 1심 두 번째 재판이 19일 열린다. 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 이날 오전 10시부터 특정 범죄 가중 처벌법상 위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치 등 혐의로 구속 기소된 김호중의 두 번째 공판기일을 연다. 범인도피교사·증거인멸 등 혐의로 기소된 이광득 생각엔터테인먼트 대표, 전 모 본부장, 매니저 장 모 씨 3명도 함께 재판받는다. 이날 재판에선 김호중이 혐의를 인정할지 주목된다. 지난 7월 10일 열린 첫 재판에선 사건 기록을 열람하지 못했다며 혐의에 대한 입장을 밝히지 않았다. 반면 함께 기소된 이 대표 등 다른 피고인 3명은 모두 혐의를 인정했다. 이들은 첫 재판 이후 여러 차례 반성문을 제출하기도 했다. 김호중은 지난달 9일 오후 11시 44분쯤 서울 강남구 압구정 도로에서 음주 상태로 운전하다 택시와 접촉 사고를 내고 도주한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희재 "아무것도 모르고 데뷔..모든 건 '그럴 수 있어'"[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259179"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 김희재가 자신의 활동기를 돌아보며 요즘 느끼는 감정을 전했다. 김희재는 최근 서울 강남구 도곡동 빌딩 숨에서 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말'과 관련해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '4월은 너의 거짓말'은 일본 원작 애니메이션을 둔 작품으로, 엄마의 죽음으로 피아노를 칠 수 없게 된 천재 소년 아리마 코세이(이홍기, 윤소호, 김희재 분)가 목표도 없이 지내던 중 친구의 들러리로 나가게 된 데이트로 인해 인생이 바뀌어 가는 이야기를 그린다. 김희재는 뮤지컬 '모차르트'에 이어 두 번째로 '4월은 너의 거짓말'에 도전했다. 그는 "모든 게 어색하고 무대 위에서 하는 모션이나 동선이나 평소에 내가 했던 무대는 자유로웠지만 정해진 동선이 있고 위치가 있다"라며 "그런 걸 다 지키고 외워야 한다는 부담감이 있었다. 두 번째는 부담이 있었다. 또래 배우들과 하고 있어서 작품이 더 즐겁다. 일하러 왔지만 놀고 온 느낌이 들어서 즐겁다"라고 말했다. 트로트 가수가 뮤지컬에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배종옥 ‘60세 나이에도 여전한 꽃미모! 은은한 시스루 드레스로 뽐낸 고품격 패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018549"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’ 배우 배종옥이 은은한 시스루 드레스로 고품격 패션을 선보였습니다. 배종옥은 지난 8월 14일 오후 서울 상암 MBC 사옥에서 진행된 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(극본/ 서주연, 연출/ 변영주) 제작발표회에 참석했습니다. 이날 제작발표회에서 배종옥은 하늘색 시스루 맥시 드레스를 입고 무대에 올라 우아하고 기품 있는 분위기를 연출했습니다. 배종옥의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 ‘백설공주에게 죽음을’은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마입니다. 배종옥의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 드레스 소매입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 알파벳 ‘B’입니다. 네 번째, 배경 포토월의 글자입니다. 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스님’ 말고 이번엔 진짜 스님… K팝 기강 잡으러 온 ‘비텐스’ [후IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373765"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 신에 신선한 바람이 불고있다. 지난 5월 개그맨 윤성호의 부캐릭터 ‘뉴진스님’이 목탁 송과 일레트로닉 댄스를 접목시켜 MZ세대를 열광캐 했다. 그리고 지난 7일 진짜 불교계 아이돌이 탄생했다. 대한불교조계종에서 내놓은 비텐스가 젊은 세대에게 위로를 주겠다며 당차게 데뷔했다. 비텐스는 구산스님, 광우스님, 고금스님, 송산스님, 준한스님, 도국스님, 지안스님, 범준스님, 기원스님, 반야스님까지 젊고 다양한 재능을 가진 조계종 스님 10명이 모여 만들어진 프로젝트 그룹이다. 조계종 총무원 사서국장인 구산스님에 따르면 비텐스는 총무원장 진우스님의 아이디어로 결성됐다. 종단 내에 가야금, 플루트, 태권도, 법고 등 다양한 방식으로 전법과 봉사, 교육, 수행을 하는 젊은 스님들이 많이 있어서 이들을 섭외해 지금의 비텐스를 만들었다. 그룹명 비텐스는 ‘뛰어난 능력을 갖춘 열 명의 스님’을 지칭한 표현이다. 비텐스는 단순히 종교적인 차원을 뛰어넘어서 바쁘게 살아가는 현대인들에게 자신의 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['귀여운' 이찬원, 치킨 광고 어울리는 복스러운 스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259175"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 치킨 광고에 어울리는 복스러운 스타 1위에 오르며 인기를 빛냈다. 이찬원은 8월 11일부터 8월 17일까지 익사이팅 디시에서 진행된 'BBQ치킨 광고가 어울리는 '복스러운' 스타는?' 설문에서 1위를 차지했다. 이찬원은 총투표수 3만 7383표 중 49.78%인 1만 8609표를 득표, 1위에 올랐다. 이찬원의 매력으로는 80%의 지지율로 '귀여운'이 1위에 꼽혔다. 이찬원은 전체 매력 순위에서도 '귀여운'에서 1위를 나타냈다. 한편 이찬원은 부산, 대구, 청주, 광주에서 2024 이찬원 단독 콘서트 '찬가' 공연을 이어간다. 이찬원은 9월 17일 KBS 2TV 추석특집쇼 '이찬원의 선물'과 MBC '추석특집 아이돌스타' MC로 시청자를 찾아간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사과는 그릴 줄 알아?” 가수 솔비, 선입견을 예술로 승화하다 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373762"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“작가로서 수많은 개인전을 열어봤지만 ‘사이버불링’을 주제로 전시를 해 본 건 처음이에요. 저 역시 ‘사이버불링’의 피해자로서 뜻깊은 전시를 할 수 있어 영광입니다.” 가수 솔비가 아닌, 작가 권지안은 분위기가 달랐다. 방송에서 보이던 유쾌한 모습보다는 진지하고 무게감이 있었다. 권 작가는 “작가로 활동하면서 대중의 선입견과 곱지 않은 시선들, 악플도 많았지만 오히려 그 경험이 자양분이 됐다”고 설명했다. 지난 16일부터 서울 중구 통일로 KG타워 지하 1층 갤러리선에서 곽재선문화재단 세 번째 공존 시리즈 ‘사이버불링’ 전시회가 개최됐다. 인터넷 괴롭힘에 대한 메시지를 효과적으로 전달하고자 권지안 작가를 포함해 총 9명의 작가가 곽재선문화재단과 함께했다. 사이버불링이란 사이버 공간에서 집단으로 따돌리거나 욕설, 험담 따위로 불특정 사람을 집요하게 괴롭히는 행위를 말한다. 최근 들어 사이버불링 피해는 익명제라는 울타리 안에서 심각해지고 있는 추세다. 특히 대중에게 평가받는 직업을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인, 사진 포기 선언에도.."얼굴이 완성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259172"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 어설픈 사진 실력을 이기는 뛰어난 미모를 자랑했다. 한가인은 18일 자신의 인스타그램에 "전 이제 사진을 모르겠어요. 사진 포기"라는 글과 함께 두 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 한가인이 단골이라고 밝힌 한 편집숍의 옷을 입은 한가인의 모습이 담겼다. 무심한 듯 카메라를 응시하고 있는 한가인의 표정과 자세가 시선을 사로잡는다. 한가인은 여전한 미모를 자랑하고 있으며 그의 사진 포기 선언에도 팬들은 "얼굴이 완성인데 사진이 대수인가요", "그래도 예쁘신걸요", "이리 찍어도 저리 찍어도 대충 찍어도 너무 예쁜걸요", "미모가 완성형"이라는 댓글을 남겼다. 한편 한가인은 연정훈과 2005년 4월 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마크롱 "알랭들롱, 프랑스의 기념비적 존재"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014880413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014880413"/>
        <updated>2024-08-18T16:15:59.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정빛나 특파원 = 프랑스의 전설적 배우 알랭 들롱(88)의 별세 소식이 전해진 18일(현지시간) 각계의 추모 물결이 이어졌다. 에마뉘엘 마크롱 프랑스 대통령은 이날 엑스(X·옛 트위터)를 통해 "그는 스타 그 이상이었다. 프랑스의 기념비적 존재"라고 추모했다. 마크롱 대통령은 "알랭 들롱은 전설적인 배역들을 연기하며 전 세계를 꿈을 꾸게 했다"며 "그의 잊을 수 없는 얼굴은 우리의 삶에 큰 영향을 끼쳤다"고 말했다. 그는 들롱의 젊은 시절 프랑스 파리 개선문 앞에서 찍은 사진도 함께 게시했다. 프랑스 원로 여배우 브리지트 바르도(89)는 AFP 통신에 "그 무엇도, 누구로도 채울 수 없는 거대한 공백을 남겼다"고 애도했다. 들롱과 함께 영화 '들고양이'(1963)에 출연한 이탈리아 여배우 클라우디아 카르디날레(86)는 그의 극중 이름이었던 '탄크레디'를 언급하며 "탄크레디가 별들과 함께 춤을 추러 하늘에 갔다"고 말했다. 프랑스 영화 제작자 알랭 테르지앙은 현지 라디오방송에서 "프랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류지광, 생일 축하합니다 (트롯픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145155"/>
        <updated>2024-08-18T15:13:13.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 류지광이 트롯픽 생일 이벤트를 받는다. 트롯 문화를 사랑하는 사람들을 응원하는 서비스 트롯픽(trotpick)에 따르면, 류지광은 8월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표 이벤트 주인공으로 선정됐다. 이번 투표는 7월 11일부터 7월 17일까지 진행됐다. 트롯픽 생일 이벤트는 득표에 따라 서포트가 단계별로 진행되는 것이 특징이다. 투표 결과 류지광은 5만 포인트 기준, 5만2160포인트를 획득해 104%를 달성했다. 이에 생일 당일인 8월19일 트롯픽 앱 내 팝업 축하와 기사, 명동 전광판 이벤트가 진행된다. 류지광의 영상을 볼 수 있는 명동 전광판 위치는 '트롯픽' 공식 사이트에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>