<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-08T04:18:06.237Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]브루스 윌리스, 실어증+치매 호전됐나..건강한 근황에 안심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730241"/>
        <updated>2024-11-08T04:18:05.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치매 투병 중인 브루스 윌리스의 건강한 근황이 공개돼 화제다. 8일(한국시간) 미국 연예매체 백그리드는 할리우드 배우 브루스 윌리스(69)의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 보도에 따르면 브루스 윌리스는 이날 친구가 운전해 주는 차를 타고 미국 캘리포니아주 산타모니카 도로에서 포착됐다. 외신은 "브루스 윌리스가 친구와 함께 여유롭게 드라이브와 커피를 즐기며 웃음을 나누고 즐거운 시간을 보내는 모습이 목격됐다"라고 전했다. 한편 브루스 윌리스는 2022년 3월 실어증 진단으로 연기에서 '물러나겠다'고 발표한 이후 모든 가족에게 병간호를 받고 있다. 하지만 2023년 2월, 가족들은 브루스가 치매라는 '잔인한' 진단을 받으며 상태가 악화되었다고 발표해 팬들을 안타깝게 만들었다. 브루스의 가족은 “치매에 대한 치료법은 없다”라고 말하면서도 그를 둘러싼 “언론의 관심”이 “훨씬 더 많은 인식과 연구가 필요한 이 질병에 빛을 비추는 데 집중할 수 있기를 바란다”라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트, 女팬에 기습 볼키스 당해‥“주먹보다 낫다” 쿨한 반응[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000918452"/>
        <updated>2024-11-08T02:45:24.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브래드 피트가 한 여성 팬으로부터 기습 볼키스를 당해 화제가 되고 있다. 해외 매체 데일리 메일에 따르면, 할리우드 배우 브래드 피트는 10월 27일(현지시간) 멕시코 멕시코시티의 아우토드로모 에르마노스 로드리게스에서 열린 멕시코 그랑프리 결승에 깜짝 등장했다. 현재 F1 영화 촬영 중인 브래드 피트는 작품 속 한 장면을 촬영하기 위해 서킷에 모습을 드러냈다. 그 순간, 한 여성이 브래드 피트에게 다가가 목덜미를 잡고 뺨에 키스했다. 심지어 이 장면을 핸드폰으로 촬영까지 했다. 결국 보안 요원이 이 여성을 격리 조치했다. 이 모습을 찍은 영상이 X(이전 트위터) 등을 통해 퍼지면서, 해당 여성의 무례한 태도를 비판하는 반응이 나왔다. 이에 브래드 피트 측은 "위협을 느끼지 않았다. 팬들이 열성적으로 사랑하는 것에 감사해한다"면서 "주먹으로 때리는 것보다 낫다"고 밝혔다. 한편, 안젤리나 졸리와의 이혼을 마무리 지은 브래드 피트는 26살 연하의 보석 디자이너 겸 사업가 이네스 드 라몬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아리아나 그란데, 연인 에단 슬레이터와 포착…달달 눈빛 [N해외연예]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007894989"/>
        <updated>2024-11-08T01:06:45.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 가수 겸 배우 아리아나 그란데(31)가 연인인 에단 슬레이터와 함께 있는 모습이 포착됐다. 미국 연예매체 스플래시 닷컴은 8일(한국 시각) 아리아나 그란데와 연인인 에단 슬레이터가 호주 시드니의 한 포토 행사에 나선 모습을 포착해 보도했다. 사진 속에는 높게 올려 묶은 헤어스타일의 아리아나 그란데가 어깨를 드러낸 핑크톤의 드레스를 입은 모습. 아리아나 그란데는 에단 슬레이터에게 어깨 동무를 하며 달달한 미소를 지어 보여 눈길을 끈다. 에단 슬레이터 웃는 모습으로 아리아나 그란데를 향한 사랑스러운 눈빛을 보내 시선을 사로잡았다. 아리아나 그란데와 에단 슬레이터는 지난 2022년 '위키드'의 리허설에서 처음 만났다. 이후 아리아나 그란데는 지난해 1월부터 달튼 고메즈와 이혼설에 휩싸였으며 결국 그해 10월에 합의 이혼했다. 이 보도 이후 에단 슬레이터와 데이트 사실이 알려졌고, 이는 불륜 의혹으로 이어졌다. 에단 슬레이터 역시 아리아나 그란데와 불륜설에 휩싸인 이후 아내 릴리 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['추락사' 원디렉션 前멤버 페인 마약복용…"3명 기소"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015033323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015033323"/>
        <updated>2024-11-07T22:16:22.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아르헨 검찰 "부검서 코카인 성분 확인"…시신, 영국으로 운구 예정 이재림 특파원 = 영국의 팝 밴드 '원디렉션' 전 멤버 리엄 페인의 추락사 경위를 조사한 아르헨티나 수사당국이 페인의 마약 투약 사실을 확인하고, 마약 공급자 등 3명을 기소했다. 아르헨티나 검찰은 7일(현지시간) 보도자료를 내고 "부검 결과 페인은 사망 직전 또는 적어도 사망하기 전 72시간 안에 코카인 및 처방받은 항우울제를 다량으로 복용한 것으로 파악됐다"며 구체적 사인을 '과다 출혈에 따른 다발성 장기부전'이라고 설명했다. 앞서 페인은 지난달 16일 부에노스아이레스 팔레르모 지역 카사수르 호텔 3층 객실에서 파티오(뜰)로 떨어져 숨졌다. 현지 경찰은 페인이 묵었던 방 안에서 안정제인 클로나제팜, 라이터, 위스키, 의약품을 넣은 용기 등을 수거했다. 클로나제팜은 발작이나 공황장애 치료에 쓰이는 약물로, 의존성과 오남용 위험 때문에 향정신성 의약품으로 취급된다. 당시 사회관계망서비스에는 '페인이 투숙했던 객실'이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['타이완 미녀' 비비안 수, 가족 유전이라는데… 어떤 병이길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037613"/>
        <updated>2024-11-07T21:18:05.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[타이완 배우 겸 가수 비비안 수(쉬뤄쉬안·49)가 갑상선암 투병 중이라는 사실이 알려졌다. 지난 6일(현지시각) 타이완 매체 ET투데이 보도 등에 따르면 비비안 수는 현재 갑상선암으로 투병 중이다. 비비안 수는 갑상선암 수술 후 재활 중인 근황을 전했다. 자신의 인스타그램에 "지금 매우 좋은 상태다"라며 건강 상태를 밝힌 비비안 수는 "항상 몸조리를 하고 있다. 운동하는 좋은 습관도 있다"고 전했다. 비비안 수는 "어쩔 수 없이 가족 유전자가 좀 있다. 그래서 가족 모두 건강 검진을 받는 습관이 있다. 일찍 발견해 치료할 수 있었다"고 말했다. 그는 현재 갑상선암 수술 한 뒤 치료받고 재활에 힘쓰고 있다. 그는 "수술 위치가 목 안이라 수술 후 2~3개월 이내에는 공연할 수 없다"며 "목 재활을 비롯 마사지, 물리치료 등으로 열심히 회복하려고 노력 중이다"고 설명했다. 갑상선암의 종류에 따라 예후가 다르지만, 갑상선암의 80~90%를 차지하는 유두상 갑상선암의 경우 치료가 잘 되고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘바비’ 마고 로비, 엄마 됐다 “지난달 아들 출산”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886671"/>
        <updated>2024-11-07T16:21:20.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘바비’의 마고 로비가 지난달 아들을 낳고 엄마가 됐다. 최근 데일리메일에 따르면, 로비는 지난 10월 17일 아들을 품에 안았다. 예정일인 11월 초보다 2주 빠르게 출산했지만, 로비와 아기의 건강에는 이상이 없는 것으로 알려졌다. 로비는 지난 4일 캘리포니아 베니스 비치에서 남편 톰 애컬리와 함께 아이를 유모차에 태우고 산책하는 모습이 포착됐다. 로비는 화이트 코튼 블라우스와 데님 오버올로 캐주얼한 산책 룩을 완성했다. 한편 로비와 애컬리는 2013년 제2차 세계대전 드라마 ‘스위트 프랑세즈’ 촬영장에서 처음 만났다. 이후 두 사람은 2016년 12월 호주 바이런베이에서 비공개로 결혼식을 올렸다. 이들은 로비의 소꿉친구인 소피아 커와 조시 맥나마라가 포함된 4명의 제작팀으로 구성된 제작사 럭키챕을 설립했다. 이 회사는 로비가 주연을 맡은 ‘아이, 토냐’, ‘버즈 오브 프레이’, ‘바비’ 등 여러 영화와 TV 시리즈를 제작해 명성을 얻었다. 특히 ‘바비’는 전 세계에서 14억]]></content>
    </entry>
</feed>