<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-11T12:24:05.193Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“곧 돌아올게요”…‘체조 입성’ 아이브, 10개월 월드투어로 폭풍 성장해 ‘금의환향’[SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084781"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브. 사진 | 스타쉽 아이브. 사진 | 스타쉽 아이브가 10개월 만에 ‘폭풍 성장’을 보여주며 체조경기장 입성을 성공적으로 마쳤다. 10~11일 양일간 서울 올림픽공원 케이스포돔(KSPO DOME)에서 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’ 앙코르 공연을 열었다. 양일간 1만 6500명 다이브(공식 팬클럽명)와 만났다. 지난해 10월 잠실실내체육관에서 월드투어의 포문을 연 아이브는 전세계 19개국 27개 도시에서 37회의 공연을 마치고 케이스포돔에 입성, 더욱 커진 스케일로 특별한 성장사에 방점을 찍었다. 아이브는 지난해 10월 개최된 월드 투어 첫 시작점인 서울 잠실 실내체육관 공연보다 더욱 커진 스케일임에도 2회차 공연 모두 전석 매진시키며 시야제한석까지 추가 오픈해 확장된 인기를 확인시켰다. 서울, 일본, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 27개 도시 37회 공연 막바지를 향해 달리고 있는 아이브는 데뷔 후 첫 월드 투어를 통해 아레나급 공연장을 가득 채운 것은 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사생활 논란’ 템페스트 화랑, 활동 중단 5개월 만에 팀 탈퇴 (전문) [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017364"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사생활 논란으로 활동을 중단했던 템페스트 화랑이 결국 팀을 떠난다. 소속사 위에화엔터테인먼트는 11일 템페스트 공식 팬카페에 ”화랑과 향후 활동 및 진로에 관한 심도 깊은 논의를 진행해왔다. 심사숙고 끝에 템페스트 멤버로서의 활동을 마무리하고 당사와의 전속계약을 종료하기로 상호 합의했다”고 전했다. 이어 “당사 아티스트를 향한 허위사실 유포 및 억측에는 강경하게 대응할 예정이며 ‘로드 투 킹덤’을 통해 인사드리게 될 템페스트에게도 많은 관심과 사랑 부탁드린다”고 덧붙였다. 지난 2월 화랑은 클럽 출입과 관련해 구설에 올랐다. 팬과의 영상통화 행사에서 화랑은 “클럽에서 봤다”는 팬의 말에 이를 인정했다는 발언을 하며 논란이 일었고, 이에 소속사는 “SNS에 유포된 내용은 사실과 다르며, 화랑은 해당 장소에 방문한 것에 대하여 깊이 반성하고 있다”며 “이후 같은 행동을 반복하지 않겠다 다짐했으며, 당사와 아티스트 화랑은 이러한 행위가 재발되지 않도록 각별한 주의를 기울이겠다”고 해명했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['라이브 강자' 된 아이브, 공연 계속 ‘해야 해야 해야’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005809140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005809140"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(사진=스타쉽엔터테인먼트) 볼거리가 끝도 없이 쏟아졌다. 아이브 멤버들의 다채로운 음색, 눈과 귀가 즐거워지는 비주얼과 퍼포먼스가 쉴 새 없이 펼쳐졌다. 10개월 전 서울에서 펼쳐진 서울 공연보다 한층 업그레이드 된 구성과 무대가 보고 듣는 즐거움을 배가시켰다. 아이브는 10~11일 양일간 서울 송파구 올림픽공원 케이스포돔에서 열린 첫 월드투어 ‘쇼 왓 아이 해브 앙코르’ 서울 공연을 성료했다. 양일간 1만 6500명을 동원한 아이브는 데뷔곡 ‘일레븐’부터 최근 발매한 ‘해야’까지 2시간 30분 넘게 23곡을 라이브로 열창했다. 전면을 가르는 와이드한 스크린, 공연장 곳곳으로 뻗어 나가는 듯한 돌출 무대는 관객과 거리감을 대폭 좁혔다. 특히 아이브 멤버들과 함께 호흡을 맞춘 라이브 밴드의 연주는 웅장함마저 더했다. 아이브(사진=스타쉽엔터테인먼트) 오프닝부터 압도적이었다. 아이브 여섯 멤버가 무대 전면에 등장하자 팬들의 환호가 끊이질 않았다. 마치 모델이 워킹하듯 무대 앞으로 걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진 “데뷔 준비하던 모습 생각나” 울컥 [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017358"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 안유진이 앵콜 콘서트를 마무리하며 눈물의 소감을 전했다. 11일 오후 서울 송파구 KSPO DOME에서 아이브(IVE: 안유진. 가을. 레이. 장원영. 리즈. 이서)의 첫 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’(IVE THE 1ST WORLD TOUR ‘SHOW WHAT I HAVE’) 앙코르 공연이 개최됐다. 안유진은 “우선 오늘 와주셔서 너무 감사하다. 멤버들 말 들으면서 생각해봤는데, 뭔가 딱 데뷔했을 때 데뷔 준비하면서가 스쳐지나가더라”라고 운을 뗐다. 그는 “안 그래도 오디션 봤던 영상이 공개가 됐길래 봤다. 제가 너무 애기 같은 얼굴로 눈이 반짝반짝하게 노래를 부르고 있는데 그때의 저의 모습이 많이 생각이 나더라. 그때의 저는 이 공연장을 채우고 이랬어요 저랬어요라고 하는 걸 상상할 순 없었다. 그래서 너무 감사하다는 말씀을 드리고 싶다”라고 마음을 전하며 울컥한 모습을 보였다. 이어 “이렇게 좋은 날인데 울면 안 되지 않나”라며 분위기를 전환하더니 “앵콜콘이라는 큰 무대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 여기가 롤라팔루자야 체조 경기장이야..'금의환향' 짱이브 (종합)[Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134933"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10개월 전, 건강 회복 후 복귀한 레이가 멤버들과 다이브에게 전하는 편지로 눈물과 감동을 선사했던 그룹 아이브(IVE)가 서울로 돌아왔다. 더 커진 공연장도 에너지로 꽉 채운 아이브의 다음이 더 기대된다. 아이브(안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)는 11일 서울 송파구 올림픽공원 'KSPO DOME'(구 체조경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)'의 앙코르 공연을 열었다. 데뷔 2년여 만에 아레나급 공연장에서 첫 월드투어를 진행, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 약 19개국 27개 도시에서 현지 팬들과 만난 아이브. 올림픽홀(2023년 2월 첫 팬콘서트), 서울 잠실실내체육관(2023년 10월 첫 월드투어), 핸드볼경기장(2024년 3월 팬미팅)을 거쳐 KSPO DOME까지 입성에 성공했다. 특히 월드투어 시작점인 서울 잠실실내체육관보다 더 커진 스케일에도 2회차 공연을 전석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['클럽 방문 논란' 템페스트 화랑, 결국 팀 탈퇴 "상호 합의" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257426"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 템페스트 화랑(본명 송재원)이 결국 팀에서 떠난다. 11일 소속사 위에화엔터테인먼트는 템페스트 공식 팬카페를 통해 "당사는 화랑과 향후 활동 및 진로에 관한 심도 깊은 논의를 진행해 왔다. 심사숙고 끝에 템페스트 멤버로서의 활동을 마무리하고 당사와의 전속 계약을 종료하기로 서로 상호 합의했다"고 밝혔다. 위에화엔터테인먼트는 "그동안 화랑에게 응원을 보내주신 모든 팬 여러분들께 깊은 감사를 전한다"며 "새로운 출발을 앞둔 화랑의 향후 행보에도 많은 응원을 부탁드리며, 당사도 화랑의 앞날을 진심으로 응원하겠다"고 전했다. 이어 "당사 아티스트를 향한 허위사실 유포 및 억측에는 강경하게 대응할 예정이며, 로드 투 킹덤을 통해 인사드리게 될 템페스트에게도 많은 관심과 사랑 부탁드린다"고 덧붙였다. 앞서 화랑은 올해 2월 클럽 방문 등 이슈로 논란에 휘말리며 활동을 중단했다. 당시 소속사는 "화랑은 해당 장소에 방문한 것에 대해 깊이 반성하고 있다"고 사과했다. 한편 템페스트는 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아이브=라이브의 神' 굳히기 성공..대체불가 완성형 걸그룹 입증 [스타현장][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257425"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["열기가 너무 뜨거워서 서울에서 여기가 제일 핫할 것 같아요." (장원영) 걸 그룹 아이브(IVE)가 데뷔 후 처음으로 입성한 KSPO DOME을 뜨겁게 달궜다. 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서)는 11일 오후 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조 경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)'의 앙코르 콘서트를 개최했다. 이날 아이브는 오프닝곡 'I AM'을 시작으로 록 버전으로 편곡한 'ROYAL'과 'Blue Blood'를 연달아 부르며 KSPO DOME에 입성했다. 이서는 "다이브 오늘 신나게 놀 준비 됐나요? 아마 다이브가 예상한 것보다 더 멋있는 무대를 준비해왔다", 안유진은 "서울이여 내가 왔다. 업그레이된 모습을 보여드리기 위해서 오프닝 무대부터 조금 바꿔봤다"라며 다이브(팬덤명)에게 첫 인사를 건넸다. 아이브의 KSPO DOME 입성은 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[체조경기장도 좁다…아이브, 월드투어로 진화한 'K팝의 자랑'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000506531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000506531"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브가 전 세계를 호령하고 KSPO돔(구 체조경기장)에 입성했다. 아이브는 11일 오후 서울 올림픽공원 KSPO돔에서 첫 번째 월드투어 '쇼 왓 아이 해브' 앙코르 공연을 개최했다. 아이브는 국내 팬들의 뜨거운 성원에 보답하기 위해 월드투어 앙코르 공연으로 다시 돌아왔다. 특히 전 세계의 다양한 대형 공연장을 돌며 뜨거운 글로벌 인기를 입증한 멤버들은 더욱 커진 단독 콘서트 스케일로 특별한 성장사에 방점을 찍었다. 공연장을 찾지 못하는 팬들을 위해 11일 공연은 비욘드 라이브를 통해 온라인 생중계로 전 세계 팬들을 만났다. 서울을 시작으로 일본, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 전 세계 곳곳을 돌며 첫 월드투어를 성공적으로 개최한 아이브는 더욱 완벽해진 라이브와 퍼포먼스로 무대를 압도했다. 앙코르 공연에서는 밴드 라이브로 듣는 재미를 더욱 풍성하게 더했다. 월드투어로 다양한 무대 경험을 쌓은 멤버들은 무대 위를 날고 뛰었다. '찢었다'는 말도 부족할 정도로 뜨거운 멤버들의 에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“벗꽃 같이 아름다워” ‘밴드 라이브’ 아이브, 10개월 만에 또 성장[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981411"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브가 한층 성장한 모습으로 첫 투어를 마쳤다. 아이브의 첫 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’ 서울 앙코르 콘서트가 11일 서울 송파구 KSPO 돔에서 진행됐다. 지난해 10월 서울에서 막을 올린 이번 투어는 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 약 19개국 27개 도시에서 진행됐다. 10개월여의 투어를 마친 이들은 한층 성장한 모습으로 KSPO 돔에 입성했다. 이날과 앞서 10일 개최된 ‘쇼 왓 아이 해브’ 서울 앙코르 콘서트에서 아이브는 잠실실내체육관에서 치러졌던 첫 콘서트 때보다 무대 위에서 한층 더 여유있는 모습을 보였다. 음원으로 진행했던 지난 공연과 달리 이번엔 밴드 세션이 합류해 라이브의 분위기를 한껏 살리며 생동감을 더했다. 레이는 “새 앨범이 나오기도 했고, 무대도 여러가지 준비했다. 약 10개월 만에 돌아왔지 않나. 좀 성장한 거 같지 않나”라며 “공연 사이사이에도 조금이라도 더 업그레이드 된 무대를 보여주려고 준비했다. 함께 즐겨보자”고 말해 함성을 이끌었다. 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 미미·이은지, 아이브 콘서트서 춤사위…'지락실' 우정 끈끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674882"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브의 콘서트에 '지구오락실' 멤버인 그룹 오마이걸 미미와 개그맨 이은지가 참석해 열기를 보탰다. 아이브는 11일 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE - ENCORE)'의 앙코르 공연을 개최했다. 이날 공연을 마친 후 앙코르 무대에 앞서 관객들의 댄스 타임이 진행됐다. 전광판에 잡힌 다이브(팬덤명)들은 '러브 다이브'(Love Dive), '키치'(Kistch), '배디'(Baddie) 등에 맞춰 춤을 췄다. '초통령'인만큼, 어린 팬들의 춤 실력도 감상할 수 있었다. 이어 '해야'(HEYA) 노래가 흘러나올 때, 미미와 이은지가 깜짝 등장했다. 객석에 앉아 있던 두 사람은 자리에서 일어나 '해야'에 맞춰 춤 실력을 뽐냈다. 이들은 tvN 예능 프로그램 '뿅뿅 지구오락실'을 통해 우정을 다졌다. 예상치 못했던 등장에 객석에서는 함성이 터져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 더 강인해졌다…실력 제대로 증명한 '금의환향' 앙코르콘 [리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005020506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005020506"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE)가 콘서트로 실력을 증명했다. 10개월간 월드투어를 돌고 돌아온 이들은 시원시원한 밴드 연주에 맞춰 악착같은 라이브 퍼포먼스를 선보이며 강인함을 드러냈다. 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서)는 11일 오후 서울 송파구 KSPO DOME(구 올림픽체조경기장)에서 첫 번째 월드투어 '쇼 왓 아이 해브(SHOW WHAT I HAVE)'를 개최했다. 전날에 이은 2회차 공연이다. 아이브는 지난해 10월 서울을 시작으로 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 약 19개국 27개 도시에서 첫 월드투어를 진행 중이다. 이번 콘서트는 해당 투어의 앙코르로, 아이브는 1년 전 잠실실내체육관에서 올해 KSPO DOME으로 규모를 키워 돌아왔다. 4세대 걸그룹이 KSPO DOME에 입성한 건 아이브가 처음이다. 데뷔 2년 만에 빠르게 월드투어 첫발을 뗀 데 이어 '최초' 타이틀까지 거머쥐게 됐다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면 아이브는 이틀간 총 1만6500명의 관객을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 스타쉽 오디션 영상 언급.."아기 같은 얼굴" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257420"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 아이브(IVE) 멤버 안유진이 데뷔를 준비했던 과거를 추억했다. 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서)는 11일 오후 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조 경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)'의 앙코르 콘서트를 개최했다. 이날 안유진은 이번 콘서트를 통해 데뷔를 준비했던 시간들이 떠올랐다고 고백했다. 이어 그는 "최근에 오디션 봤던 영상이 공개가 됐길래 나도 그걸 봤다. 내가 너무 아기 같은 얼굴로 눈을 반짝반짝하면서 노래를 부르고 있더라. 그때가 많이 생각났다. 그때는 이렇게 너무나도 큰 공연장을 꽉 채울 거라곤 상상하지 못했었다. 언제 또 다시 볼 수 있을지 모르겠지만 공연하는 게 너무 좋기 때문에 하루 빨리 다시 만나고 싶다. 노력해보겠다"라며 울컥한 심정을 전했다. 장원영은 "앞으로 다이브와 함께 할 날들과 시간들이 더 기대된다고 깨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KSPO돔 꽉 채운 아이브 "10개월 만에 더욱 성장해서 돌아왔죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869240"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 월드투어 앙코르 공연…어린이 관객 북적여 '초통령' 실감 밴드 반주에 '쩌렁쩌렁' 라이브…내달 일본 도쿄돔서도 무대 "월드투어를 진행하는 동안 새 앨범과 무대도 준비했는데요. 10개월 만에 (서울에) 돌아왔는데, 저희도 좀 성장한 것 같아요. 하하." (레이) 걸그룹 아이브가 첫 월드투어 '쇼 왓 아이 해브'(SHOW WHAT I HAVE) 앙코르 콘서트로 데뷔 2년 8개월 만에 'K팝의 성지'로 불리는 서울 올림픽공원 KSPO돔(체조경기장) 무대에 섰다. 아이브 여섯 멤버는 '성장'이라는 키워드에 걸맞게 "'다이브'(팬덤명)가 예상한 것보다 더 멋진 무대를 준비해왔다"며 새 의상과 무대를 한가득 풀어냈다. 아이브는 11일 공연에서 "저희가 업그레이드된 무대를 보여드리려 공연 사이 사이에 (이번 앙코르 콘서트를) 준비해왔다"며 "10개월 만에 앙코르 콘서트로 돌아와 이렇게 여러분을 다시 만나 뵐 수 있어서 행복하다"고 소감을 말했다. 이들은 작년 10월 서울에서 시작한 이번 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지락실' 우정 영원히...이은지-오마이걸 미미, 안유진 위해 아이브 콘 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223528"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE) 안유진을 위해 이은지와 오마이걸 미미가 콘서트 관람에 나서 눈길을 끌었다. 11일 오후 서울 송파구 KSPO DOME에서 아이브(안유진, 가을, 레이, 장원영, 리즈, 이서) 첫 월드 투어 'SHOW WHAT I HAVE' 앙코르 콘서트 서울 공연이 개최됐다. 지난해 10월, 잠실 실내체육관에서 첫 월드투어 시작을 알린 아이브는 서울을 시작으로 일본, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 27개 도시에서 37회 공연을 통해 글로벌 팬들과 마주했다. 이후 아이브는 데뷔 2년여 만에 KSPO DOME에 입성함과 동시에 2회차 공연 전석 매진을 기록하면서 앙코르 공연에 의미를 더했다. 팬들의 앙코르 요청 이후, 다이브와 함께 아이브 챌린지를 꾸미는 시간도 마련됐다. 다수 다이브가 뛰어난 춤 실력으로 눈길을 끌던 도중 '해야' 챌린지 때는 안유진과 tvN '뿅뿅 지구오락실'로 함께한 코미디언 이은지와 오마이걸 미미가 모습을 비춰 놀라움을 안겼다. 한편, 첫 월드투어 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[템페스트 화랑, 사생활 논란 활동 중단→결국 탈퇴.."계약 종료 상호 합의"(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713855"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클럽 방문 인정 후 활동을 중단했던 그룹 템페스트 화랑이 결국 팀을 떠난다. 11일 그룹 템페스트의 소속사 위에화엔터테인먼트는 공식 팬카페에 "TEMPEST와 화랑의 향후 활동에 관해 말씀드립니다. 당사는 화랑과 향후 활동 및 진로에 관한 심도 깊은 논의를 진행해 왔습니다. 심사숙고 끝에 TEMPEST 멤버로서의 활동을 마무리하고 당사와 전속 계약을 종료하기로 상호 합의했습니다"라는 공지를 게재했다. 이어 "그동안 화랑에게 응원을 보내주신 모든 팬 여러분들께 깊은 감사를 전합니다. 새로운 출발을 앞둔 화랑의 향후 행보에도 많은 응원 부탁드리며, 당사도 화랑의 앞날을 진심으로 응원하겠습니다"라고 덧붙였다. 끝으로 소속사는 "당사 아티스트를 향한 허위사실 유포 및 억측에는 강경하게 대응할 예정이며, 로드 투 킹덤을 통해 인사드리게 될 TEMPEST에게도 많은 관심과 사랑 부탁드립니다. 감사합니다"라며 글을 맺었다. 앞서 화랑은 영상통화 팬사인회 도중 클럽 방문을 인정한 바 있다. 여기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지는 어디? 이은지·미미, 안유진 지원 사격..'지락실' 의리 [Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134883"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뿅뿅 지구오락실’ 이은지와 미미가 그룹 아이브(IVE)의 공연에서 포착됐다. 아이브(안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)는 11일 서울 송파구 올림픽공원 'KSPO DOME'(구 체조경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)'의 앙코르 공연을 열었다. 데뷔 2년여 만에 아레나급 공연장에서 첫 월드투어를 진행, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 약 19개국 27개 도시에서 현지 팬들과 만난 아이브는 첫 KSPO DOME에 입성하며 성장을 증명했다. 앙코르 무대 진행에 앞서 아이브의 히트곡에 맞춰 팬들이 춤을 추는 시간이 펼쳐졌다. 카메라가 팬을 포착해 화면에 띄우면 춤을 추는 시간으로, 아이브 못지 않은 실력을 자랑하는 팬들의 모습이 눈에 띄었다. 이때 ‘뿅뿅 지구오락실’에서 안유진과 호흡을 맞춘 이은지와 미미가 카메라에 포착됐다. 이은지, 미미는 아이브의 히트곡에 맞춰 텐션을 높이며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지락실' 이은지·오마이걸 미미, 아이브 콘서트도 춤 못참았다…폭풍 댄스 챌린지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000506527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000506527"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이은지와 그룹 오마이걸 미미가 그룹 아이브 안유진과 '지락실' 우정을 자랑했다. 이은지, 미미는 11일 오후 서울 올림픽공원 KSPO돔(이하 체조경기장)에서 열린 아이브의 월드투어 '쇼 왓 아이 해브' 앙코르 콘서트 관객으로 참석했다. 두 사람은 안유진과 tvN 예능 프로그램 '뿅뿅 지구오락실(이하 지락실)' 멤버로 호흡을 맞춘 바 있다. '지락실'에서 친자매 같은 케미스트리를 자랑한 두 사람은 안유진이 속한 아이브 앙코르 콘서트 현장을 찾으며 남다른 우정과 의리를 과시했다. 이은지, 미미는 공연 내내 노래를 따라부르고 춤을 추면서 남다른 열정을 과시했다. 관객석에서 또 하나의 공연을 펼치듯 아이브 공연에 흠뻑 빠져든 두 사람의 모습이 시선을 잡아끌었다. 앙코르 무대 전 '댄스 챌린지' 코너에서는 이은지, 미미가 지목됐다. '해야' 챌린지를 하게 된 두 사람은 그 어느 때보다 열정적인 모습으로 춤을 추며 관객의 폭소를 자아냈다. 이영지의 경우 지난해 10월 월드투어를 시작하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘클럽 방문 논란’ 템페스트 화랑 팀 탈퇴 “전속 계약 종료” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372263"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 템페스트의 멤버 화랑이 탈퇴한다. 소속사 위에화엔터테인먼트는 11일 공식 팬카페를 통해 “당사는 화랑과 향후 활동 및 진로에 관한 심도 깊은 논의를 진행해왔다”며 “심사숙고 끝에 템페스트 멤버로서의 활동을 마무리하고 당사와의 전속 계약을 종료하기로 상호 합의했다”며 멤버 화랑의 탈퇴 소식을 알렸다. 그러면서 “그동안 화랑에게 응원을 보내주신 모든 팬 여러분들께 깊은 감사를 전한다”며 “새로운 출발을 앞둔 화랑의 향후 행보에도 많은 응원 부탁드리며, 당사도 화랑의 앞날을 진심으로 응원하겠다”고 전했다. 이어 “당사 아티스트를 향한 허위사실 유포 및 억측에는 강경하게 대응 할 예정이다. ‘로드 투 킹덤’을 통해 인사드리게 될 템페스트에게 많은 관심과 사랑 부탁드린다”고 덧붙였다. 지난 3월 템페스트 멤버 화랑은 클럽 방문으로 인한 사생활 논란으로 활동을 잠정 중단했다. 한편, 지난 2022년 데뷔한 템페스트는 오는 9월 방송되는 Mnet ‘로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 한복=송가인! 카리스마 콘셉트도 이리 잘 어울리다니!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257388"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송가인이 한복의 아름다움을 홍보했다. 송가인은 10일 자신의 계정에 "2024 한복상점! 한복은 역시 우리것이여!"라는 글과 함께 사진을 다수 게재했다. 사진 속 송가인은 개량한복을 걸치고 모델 같은 포스를 자랑했다. 그는 지난 9일부터 12일까지 서울 동대문디자인플라자 아트홀에서 진행되는 한복 엑스포 '2024 한복상점'을 홍보하기 위해 나섰다. 앞서 송가인은 국악, 판소리 등의 무대를 선보이며 한복 의상을 많이 선보여왔다. 이날 역시 한복이 잘 어울리는 연예인으로 눈길을 끌었다. 팬들은 "역시 한복하면 송가인 이어라 최고", "우리 것이 좋은 것이여", "가수님은 선이 곱고 참 예뻐요" 등 댓글을 달았다. 한편 송가인은 2025년 1월 6~12일 일주일간 일본 오키나와, 이시가키, 미야코지마, 대만 기륭을 기항하는 크루즈 콘서트를 연다. 송가인은 이번 콘서트에서 최대 600여명의 팬들과 만난다. 또 크루즈 내 런던 시어터에서 공연을 펼친다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사생활 논란' 템페스트 화랑, 탈퇴 "전속 계약 종료…상호 합의" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001759182"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 템페스트의 멤버 화랑이 탈퇴한다. 11일 템페스트 소속사 위에화엔터테인먼트는 공식 팬카페를 통해 "당사는 화랑과 향후 활동 및 진로에 관한 심도 깊은 논의를 진행해 왔다"며 "심사숙고 끝에 템페스트 멤버로서의 활동을 마무리하고 당사와의 전속 계약을 종료하기로 상호 합의했다"며 템페스트 멤버 화랑의 탈퇴 소식을 밝혔다. 이어 "새로운 출발을 앞둔 화랑의 향후 행보에도 많은 응원 부탁드리며, 당사도 화랑의 앞날을 진심으로 응원하겠다"고 전했다. 그러면서 "당사 아티스트를 향한 허위사실 유포 및 억측에는 강경하게 대응 할 예정"이라고 덧붙였다. 올 초 템페스트 화랑은 클럽 방문 등 사생활 관련 이슈로 활동을 중단하기도 했다. 한편 템페스트는 지난 2022년 데뷔했다. 지난 3월에는 다섯 번째 미니 앨범 '템페스트 보야지(TEMPEST Voyage)'로 활동했다. 오는 9월 방송되는 Mnet '로드 투 킹덤'의 출연을 앞두고 있다. 이하 위에화엔터테인먼트 전문. 안녕하세요, 위에화엔터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, ‘러브 다이브’·‘키치’·‘애프터 라이크’까지 밴드 라이브 열창 “짜릿해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084766"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브. 사진 | 스타쉽 아이브가 밴드 라이브 공연으로 체조경기장을 뜨거운 열기로 가득 채웠다. 10~11일 양일간 서울 올림픽공원 케이스포돔(KSPO DOME)에서 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’ 앙코르 공연을 열었다. 양일간 1만 6500명 다이브(공식 팬클럽명)와 만났다. 지난해 10월 잠실실내체육관에서 월드투어의 포문을 연 아이브는 전세계 19개국 27개 도시에서 37회의 공연을 마치고 케이스포돔에 입성, 더욱 커진 스케일로 특별한 성장사에 방점을 찍었다. 아이브는 지난해 10월 개최된 월드 투어 첫 시작점인 서울 잠실 실내체육관 공연보다 더욱 커진 스케일임에도 2회차 공연 모두 전석 매진시키며 시야제한석까지 추가 오픈해 확장된 인기를 확인시켰다. 서울, 일본, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 27개 도시 37회 공연 막바지를 향해 달리고 있는 아이브는 데뷔 후 첫 월드 투어를 통해 아레나급 공연장을 가득 채운 것은 물론, 서울, 도쿄에서는 앙코르 공연을 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 컴백 예고였나.."10개월 만 돌아와..곧 또 돌아올 수 있다" [Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005134848"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE)가 10개월 만에 돌아온 서울 앙코르 공연을 마무리했다. 아이브(안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)는 11일 서울 송파구 올림픽공원 'KSPO DOME'(구 체조경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE' - ENCORE)'의 앙코르 공연을 열었다. 데뷔 2년여 만에 아레나급 공연장에서 첫 월드투어를 진행, 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 약 19개국 27개 도시에서 현지 팬들과 만난 아이브는 첫 KSPO DOME에 입성하며 성장을 증명했다. 곽 채운 세트 리스트로 2시간을 다이브와 함꼐 호흡한 아이브. 마지막곡 ‘해야’를 앞둔 가운데 안유진은 “앙코르 공연을 언제 하나 했다”면서 말을 잇지 못해 눈길을 모았다. 눈물을 흘리는 듯 했지만 멤버들은 “들어가서 10분 정도 울고 와라”면서 장난을 쳤고, 안유진은 “마지막 1곡이 남았다. 그게 슬퍼서 눈물 좀 흘리려고 했다”고 말해 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 장원영, 디즈니 공주 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981405"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브의 장원영이 디즈니 공주로 변신해 시선을 사로잡았다. 아이브의 첫 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’ 서울 앙코르 콘서트가 11일 서울 송파구 KSPO 돔에서 진행됐다. 아이브는 지난해 10월 서울 공연을 시작으로 약 19개국 27개 도시에서 팬들과 만난 뒤 10개월여 만에 돌아왔다. 지난 10일과 11일 이틀간 데뷔 처음 KSPO 돔에 입성한 이들은 ‘아임엠’ ‘로얄’ ‘블루 블러드’로 이어진 오프닝에 이어 국내에서는 처음 공개하는 ‘블루 하트’ ‘홀리 몰리’와 히트곡 ‘일레븐’ ‘립스’ ‘러브 다이브’ ‘애프터 라이크’ 등 무대로 공연장을 달궜다. 특히 이날 공연에서는 멤버들의 유닛 무대가 공개돼 시선을 모으기도 했다. 가을과 레이는 각각 ‘세븐 링스’ ‘에브리 섬머타임’ 커버곡으로 솔로 무대를 선보인 후 스파이스 걸스의 ‘워너비’를 선보이며, 지난 서울공연과는 달리 청량한 매력을 선보였고, 원영과 리즈도 디즈니 애니메이션 ‘라푼젤’ OST ‘웬 윌 마이 라이프 비긴?’을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 장원영, 럭키비키가 건네는 위로…"'블루 하트' 직접 작사, 힘 잔뜩 받아 가길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674878</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674878"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영이 단독 작사한 곡으로 위로의 메시지를 전했다. 아이브는 11일 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE - ENCORE)'의 앙코르 공연을 개최했다. 이날 아이브는 '블루 하트'(Blue Heart) 무대를 선보였다. 무대에 앞서 안유진은 "서울 다이브(팬덤명)는 처음 보는 무대일 것"이라며 팬들의 기대감을 키웠다. 장원영도 "제가 가장 좋아하는 곡"이라고 덧붙였다. 무대를 마친 장원영은 "'블루 하트' 어땠냐"며 기대감에 찬 눈빛을 보였다. 그는 "제가 작사한 곡인데, 다이브(팬덤명)가 상처받는 일이 있더라도 상처받는 대신에 푸르고 차가운 '블루 하트'로 다시 태어났으면 하는 마음을 가득 담은 곡이니까 힘 잔뜩 받아갔으면 좋겠다"며 따뜻한 마음을 전했다. '블루 하트'는 아이브의 두 번째 EP 앨범 '아이브 스위치'(IVE SWIT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['초통령' 아이브, 체조 입성 완료…"서울이여 내가 돌아왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674873</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674873"/>
        <updated>2024-08-11T12:23:50.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브가 체조경기장에 입성, 성장한 모습으로 앙코르 콘서트의 문을 열었다. 아이브는 11일 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE - ENCORE)'의 앙코르 공연을 개최했다. 이날 안유진은 "서울이여 내가 왔다!"라는 힘찬 멘트로 콘서트를 열었다. 장원영은 "무려 10개월간 해외 투어를 다니면서 열심히 지내고 있었다. 너무 보고 싶었다. 와주셔서 감사하다"며 팬들에게 인사를 건넸다. 레이는 "10개월 만에 돌아왔다. 전보다 성장한 거 같다. 다이브가 보기엔 어떠냐. 맞지 않냐"며 너스레를 떨었다. 리즈는 "투어 중에 새로운 앨범도 나왔고, 무대도 여러 가지로 준비를 해왔다"며 다채로운 무대를 예고했다. 아이브는 앞선 공연보다 발전된 모습을 보여주기 위해 무대에 여러 변화를 줬다. 안유진은 "오프닝 무대부터 바꿔봤다"고 밝혔다. 레이는 "'ROY]]></content>
    </entry>
</feed>