<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-04T01:04:23.677Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정선희, 연예계 싸움 순위 3위 홍기훈의 전설 공개..“날라차기로 혼쭐, 활극인 줄” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177326"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정선희가 홍기훈의 미담을 공개했다. 지난 2일 유튜브채널 '콘텐츠제작소ㅣCONSO'의 웹예능 'B급 청문회' 시즌2에는 코미디언 정선희, 문천식, 조현민이 등장해 화려한 입담을 뽐냈다. 이날 정선희는 "기훈이 오빠가 여자 후배들한테 우상이었다. 외부 세력으로부터 여자 연예인들을 많이 지켜줬다"고 말문을 열었다. 그는 "예를 들어 우리가 지방 행사를 가면 지방에서 단체 생활을 하는 오빠들이 뒤풀이 과정에 낄 때가 있다. 그런데 그 중에 한 분이 저한테 맥주를 조금 넣고 양주를 가득 채운 술잔을 마시라고 줬다. 사실 이게 실례다. 첫 잔을 딱 드는데 기훈이 오빠가 확 뺏더니 자기가 원샷을 하더라. 그다음 맥주 두 방울을 넣은 양주를 그 남자에게 줬다. 그랬더니 그 남자가 아래턱을 딱 열고 잔을 꽂고 그냥 쏟았다"며 과거 뒤풀이에서 일어난 일을 이야기했다. 당시 정선희는 "야 일촉즉발이다. 이거 어떻게 해야 하지"라고 생각하며 덜덜 떨었다고. 이후 더 큰 잔으로 양주가 서로 오갔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50세 이종혁, 제주서 자전거로 일몰 감상...“골프보다 소중한 것 발견”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016191"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종혁이 제주도서 골프보다 소중한건을 발견했다. 배우 이종혁이 지난 3일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 이종혁은 “제주와서 비양도일박..뭔가 소박하고 이쁘네..ㅎ 골프가 다가 아니다 ㅋㅋ”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 관심을 모았다. 공개된 사진 속 이종혁은 지인들과 함께 자전거를 타며 제주도의 자연을 만끽하는 모습이다. 그는 자연의 아름다움에 감탄하며 환한 미소를 짓고 있어 눈길을 끈다. 특히, 한 장의 사진은 해질녘 바닷가 풍경을 배경으로 하고 있다. 해가 바다에 닿기 직전의 장면으로, 하늘은 노을빛으로 물들어 있으며 바다와 하늘의 경계가 명확하게 드러난다. 맑고 고요한 하늘은 자연의 평화로움을 한껏 느끼게 한다. 사진의 왼쪽에는 검은색 화산암 바위들이 자리하고 있으며, 오른쪽에는 콘크리트로 만들어진 방파제가 보인다. 이종혁은 해가 손 위에 있는 듯한 포즈를 취하며 해변의 평화롭고 고요한 분위기를 잘 나타내고 있다. 사진 속 해변에는 한 사람이 앉아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 6일만에 집나간 베트남 아내…"우리가 고소할거다" 충격 발언에 '경악'('탐정들의 영업비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177324"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '탐정들의 영업비밀'의 실화 재구성 코너 '사건수첩'에서 김구라의 아들이자 래퍼 MC 그리가 해병대 입대 전 '탐비'를 찾는다. 또, '탐정 24시'에서는 '갈매기 탐정단'이 '결혼 6일 만에 도망친 베트남 아내'를 추적하며 곤란한 진실과 맞닥뜨린다. 5일 방송하는 '탐정들의 영업비밀에서 '갈매기 탐정단'은 지난 회에 이어 '결혼 6일 만에 가출한 베트남 아내'를 쫓는다. 갈매기 탐정단은 마지막으로 아내가 사라진 동네의 모든 유흥주점을 돌아봤지만, 아내의 행방을 아는 사람이 없어 난항을 겪었다. 하지만 한 유흥업소 사장의 도움으로 아내가 다른 도시로 넘어갔다는 첫 단서를 얻었다. 갈매기 탐정단은 더욱 많은 정보를 위해 의뢰인이 이용했던 베트남 결혼 중매 업체를 찾아가 자초지종을 듣는다. 하지만, 업체 사장은 의뢰인의 이름을 듣자마자 대화를 거부하고 돌아서 의아함을 자아냈다. 업체 사장은 "오히려 우리가 고소할 거다. 문제는 의뢰인에게 있다"고 털어놔 충격을 선사했다. 이에 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 파리] 김민경 “사격 은퇴 나이,  그래도 시작해도 될까요?” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370383"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“제가 금메달을 딴 것처럼 행복했죠.” 실용사격 국가대표 출신 코미디언 김민경이 올림픽 사격 해설위원으로 깜짝 등장해 화제를 모았다. 김민경은 4일 일간스포츠에 “첫 해설이다 보니 긴장도 되고 떨렸는데 경기가 시작하고는 경기에 집중하다 보니 아무것도 느끼지 못하고 무슨 말을 했는지도 모르겠더라”며 “대단하고 멋진 대한민국 국가대표 선수들을 응원한다”고 말했다. 김민경은 지난달 28일 진행된 ‘2024 파리올림픽’ 사격 공기소총 10m 혼성 단체 결선에서 대한민국의 박하준·금지현 선수가 각각 금, 은메달을 목에 거는 순간을 KBS를 통해 직접 전했다. 김민경이 해설위원으로 나서자 시청률도 날았다. 해당 중계는 닐슨코리아 전국 기준 시청률 6.4%를 기록하며 동시간대 1위를 차지, 그에게 ‘시청률의 여왕’이라는 타이틀을 안겼다. 앞서 김민경은 IHQ 웹 예능 프로그램 ‘시켜서 한다! 오늘부터 운동뚱’을 통해 타고난 운동 실력으로 큰 화제를 모았다. 해당 프로그램에서 사격을 처음 시작해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 母와 갈등에 눈물 "부모님 때문에 결혼 안 하고 싶었다" ('아빠하고 나하고')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177321"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고' 최초 '엄마하고 나하고'를 선보이는 만능 엔터테이너 손담비가 오랫동안 묵혀온 엄마와의 갈등을 털어놓는다. '역대급 난제 부자' 장광은 남에게 다정한 '무뚝뚝 아들' 장영의 낯선 모습에 폭풍 질투를 느낀다. 7일(수) 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 새로운 '딸 대표'로 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁의 아내이자, 2000년대 가요계를 평정한 '원조 디바' 손담비가 합류한다. 손담비는 11년 전 세상을 떠난 아빠를 대신해 가정을 지킨 든든한 가장이자 엄마에게는 둘도 없는 효녀 딸이지만, 이들 모녀 사이에는 누구도 알지 못했던 가슴 아픈 사연이 숨겨져 있었다. 손담비는 "사실 결혼 안 하고 싶었다"라고 폭탄 발언을 한다. 또 "두 분 다 나한테 살갑진 않았다. 부부 사이가 안 좋다고 해서 자식한테 그 감정을 똑같이 물려줘야 했나"라며, 순탄치 않았던 부모님의 결혼 생활과 그 사이에서 받은 상처에 대한 원망을 드러낸다. 이런 가운데 손담비의 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뭉찬3' 이재성, 어쩌다뉴벤져스와 K리그 직관 나선다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404641</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404641"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대한민국 축구 국가대표팀 부주장' 이재성이 '어쩌다뉴벤져스'와 K리그 직관을 함께한다. 오늘(4일) 저녁 7시 10분 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에는 지난주 조기축구 데뷔전을 성공적으로 마친 이재성이 '어쩌다뉴벤져스'와 K리그 직관에 나서는 모습이 그려진다. 남다른 콜플레이와 완벽한 팀플레이로 친형과의 '형제 더비'에서 승리를 거둔 이재성이 K리그 단체 관람 약속을 지킨 것이다. '어쩌다뉴벤져스'는 분데스리가 대표 미드필더 이재성과 K리그 경기를 직관한다는 사실에 기쁨과 설렘을 감추지 못한다. 매일같이 드나들던 축구장에 관중으로는 수십년 만에 방문한 이재성은 "줄을 서서 들어가는구나"라며 경기장 입장을 신기해하는 모습이 웃음을 자아낸다. 이어 관중석에 깜짝 등장한 이재성을 알아본 축구팬들의 사인과 사진 요청이 쇄도해, 이재성이 대한민국을 대표하는 축구선수임을 실감한다. 이재성은 함께 방문한 선수들에게 포지션별 축구 노하우를 실시간으로 전수하고, '축구 열정남' 이대훈은 열혈 수강생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 안 하고 싶었어"..손담비, 아무도 몰랐던 모녀 갈등 최초 고백 [아빠하고 나하고]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255451"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고'에서 최초로 '엄마하고 나하고'를 선보이는 만능 엔터테이너 손담비가 오랫동안 묵혀온 엄마와의 갈등을 털어놓는다. '역대급 난제 부자' 장광은 남에게 다정한 '무뚝뚝 아들' 장영의 낯선 모습에 폭풍 질투를 느낀다. 오는 7일 방송되는 TV조선 '아빠하고 나하고'에서는 새로운 '딸 대표'로 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁의 아내이자, 2000년대 가요계를 평정한 '원조 디바' 손담비가 합류한다. 손담비는 11년 전 세상을 떠난 아빠를 대신해 가정을 지킨 든든한 가장이자 엄마에게는 둘도 없는 효녀 딸이지만, 이들 모녀 사이에는 누구도 알지 못했던 가슴 아픈 사연이 숨겨져 있었다. 손담비는 "사실 결혼 안 하고 싶었다"라고 폭탄 발언을 한다. 또 "두 분 다 나한테 살갑진 않았다. 부부 사이가 안 좋다고 해서 자식한테 그 감정을 똑같이 물려줘야 했나"라며, 순탄치 않았던 부모님의 결혼 생활과 그 사이에서 받은 상처에 대한 원망을 드러낸다. 이런 가운데 손담비의 엄마는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['48kg' 박나래, 백리스 원피스로 또 등근육 노출 "이 맛에 운동"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177315"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 근육질 뒤태를 뽐냈다. 박나래는 최근 "이 맛에 운동"이라며 사진을 공개했다. 사진 속 박나래는 등이 훤히 드러난 백리스 원피스를 입고 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 박나래는 운동으로 다져진 근육질 뒤태를 자랑해 감탄을 자아낸다. 앞서 박나래는 기세 넘치는 수영복 자태를 뽐내기도 했다. 최근 여름 휴가를 떠난 박나래는 호텔 야외 수영장에서 수영복을 입고 찍은 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 한편 박나래는 MBC '나 혼자 산다'의 바디프로필 촬영을 위해 48kg까지 감량하며 다이어트에 성공했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, 신혼 줄리엔강♥박지은에 19禁 조언…"적극적으로 사랑을 나눠야 해"('조선의사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177314"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN'조선의 사랑꾼'에서 '결혼 58년 차' 이순재가 줄리엔강과 박지은 부부에게 "적극적으로 사랑을 나눠야 한다"며 결혼생활 비기를 전한다. 5일 방송될 '조선의 사랑꾼'에서는 줄리엔강♥박지은 부부가 이순재의 연극에 초대받아 응원차 연습실에서 이순재, 그리고 고두심과 만난다. 줄리엔강은 과거 시트콤 '지붕 뚫고 하이킥'을 통해 이순재와 오랜 인연을 맺었다. 박지은은 "저희 결혼식 사진이에요"라며 외국 분위기로 화제였던 결혼식 현장을 자랑했다. 박지은은 "줄리엔이 주례를 이순재 선생님께 부탁드리고 싶어했다"며 아쉬움을 전했다. 이에 이순재는 "내 연락처를 몰랐을 텐데…알았으면 내가 주례 맡아 줬지"라며 이야기했다. 신혼 생활을 즐기고 있는 줄리엔강은 "결혼 생활 오래 하셨으니까 저희한테 조언 주실 수 있을까요?"라며 결혼 58년 차 이순재에게 부탁했다. 이에 이순재는 "우선 적극적으로 사랑을 나눠야 해"라는 강렬한 한방으로 결혼 3주 차 부부 줄리엔강과 박지은을 빵 터지게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10월 용준형과 결혼' 현아, 하의실종에 그물 스타킹까지…파격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007708292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007708292"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아가 파격적인 섹시미를 뽐냈다. 현아는 4일 자신의 인스타그램에 "오늘 돔에서 무대를 보여드릴 수 있어 영광"이라며 "모두 고마워요"라는 글과 사진을 게재했다. 사진에서 현아는 히의실종 초미니 슬립을 입고 섹시 포즈를 취하고 있는 모습이다. 슬립에 드러난 군살 없는 몸매와 그물 스타킹으로 뽐낸 각선미도 눈길을 끈다. 특히 그는 레드립으로 섹시미를 강조해 이목을 집중시킨다. 한편 현아는 올해 1월 열애를 인정한 동료 가수 용준형과 오는 10월 성북동 삼청각에서 결혼식을 올린다. 두 사람 사이 혼전 임신설도 제기됐으나, 현아 측은 이를 부인했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 손흥민·김민재 만났다…시축 기념 인증샷 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007708291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007708291"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 축구선수 손흥민, 김민재와 만났다. 지난 3일 뉴진스 공식 인스타그램에는 잉글랜드 프리미어 리그 토트넘 홋스퍼 FC 손흥민, 독일 분데스리가 FC 바이에른 뮌헨 김민재와 찍은 인증샷이 게재됐다. 사진에서 뉴진스는 손흥민 김민재와 함께 유니폼을 들고 인증샷을 찍고 있는 모습이다. 손흥민 김민재의 훈훈한 모습이 눈길을 끄는 가운데, 뉴진스는 화기애애한 분위기에서 포즈를 취하고 있어 이목을 집중시킨다. 한편 뉴진스는 이날 서울월드컵경기장에서 개최된 쿠팡플레이 시리즈 토트넘 홋스퍼와 바이에른 뮌헨의 경기에서 시축에 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진짜 날았다…조정석의 ‘파일럿’ 4일 만에 100만 돌파 [SS박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082812"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘파일럿’ 포스터. 사진 | 롯데엔터테인먼트 배우 조정석 주연 영화 ‘파일럿’이 4일만에 100만명을 돌파했다. 4일 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망에 따르면 ‘파일럿’은 지난 3일 44만 1537명을 동원해 박스오피스 정상을 지켰다. 지난달 31일 개봉한 ‘파일럿’은 누적 관객수 133만 9786명이다. 이러한 추세라면 늦어도 5일에는 200만 고지에 오를 것으로 예상된다. ‘파일럿’은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디다. 쉽게 볼 수 있는 코미디 장르에 더불어 어렵지 않게 펼쳐낸 젠더 이슈 등 사회적 현안이 자연스럽게 맞물리면서 관심을 받고 있다. 이어 ‘데드풀과 울버린’은 이날 11만 2339명이 찾아 2위에 올랐다. 누적 관객 158만 6456명이다. ‘슈퍼배드4’와 ‘인사이드 아웃2’가 각각 9만 7600명과 4만 4299명이 찾아 3와 4위에 랭크됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 당신 첫사랑”…김재중♥진세연, 쌍방 로맨스 시작(‘나쁜 기억 지우개’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370380"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나쁜 기억 지우개’에서 배우 진세연이 김재중을 향해 자신을 첫사랑이라고 속여 흥미를 최고조로 끌어올렸다 3일 방송된 MBN 새 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’ 2회에서 김재중이 기억 지우개 수술 후 과도하게 자아도취 하는 모습으로 웃음을 불러일으켰다. 김재중의 기억을 지운 의사 진세연은 자신을 첫사랑으로 오해하고 있는 김재중의 직진 고백에 계속 철벽을 치다가, 불운한 기억에 휩싸였던 김재중의 과거를 안 후 그가 새 삶을 시작할 수 있도록 첫사랑임을 거짓 인정해 휘몰아칠 전개를 예고했다. 2회는 실험 쥐와 같은 날 임상실험에 들어간 임상실험체 ‘108번’ 이군(김재중)이 전과 다른 눈빛으로 깨어나는 모습으로 시작해 궁금증을 치솟게 했다. 얼굴에 그늘이 가득했던 모습은 온데간데없고 여유로움을 만끽하던 이군은 병실을 찾은 경주연(진세연)과 마주치자 감정이 북받치는 듯 눈물을 글썽거렸다. 주연이 어린 시절 물에 빠진 자신을 살려준 첫사랑으로 착각한 것. 이군은 “안녕 내 첫사랑”이라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 뉴진스, 손흥민·김민재 만났다…“어딜 부러워해야 하나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370379"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 축구선수 손흥민, 김민재와 인증샷을 남겨 눈길을 끌었다. 뉴진스 공식 계정은 지난 3일 “2024 쿠팡플레이 시리즈”라는 글과 함께 손흥민, 김민재와 찍은 사진을 차례로 공개했다. 공개된 사진 속 뉴진스 멤버들은 두 선수를 각각 가운데 두고 포즈를 취하고 있다. 멤버들이 들고 있는 유니폼에는 각자의 이름이 적혀있다. 누리꾼들은 각 분야의 정상급 스타들의 만남에 “어딜 부러워해야 하나”, “이게 된다니”라며 놀라움 반 부러움 반 반응을 남기고 있다. 특히 김민재의 사진에는 하니가 참석하지 않아 “가운데 분이 하니인가요”라는 재밌는 반응도 나왔다. 한편 뉴진스는 이날 서울 월드컵경기장에서 열린 ‘쿠팡플레이 시리즈 2경기, FC 바이에른 뮌헨과 토트넘 홋스퍼’에 참석해 시축과 하프타임 무대로 경기장에 열기를 더했다. 뉴진스는 ‘어텐션’과 ‘하입보이’, ‘이티에이’ 무대를 선보였으며, ‘슈퍼샤이’ 무대에는 수십 명의 백댄서가 등장해 칼군무를 선보여 환호성을 자아냈다. 손흥민과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석, 다낭서 효도와 우정을 동시에... “빛나는 태평양 등짝”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016189"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 부모님을 모시고 친구들과 함께 여름 휴가를 즐겼다. 지난 3일, 배우 이종석은 자신의 SNS 채널을 통해 “효도와 우정을 동시에”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 이종석은 지인들과 함께 수영장에서 물놀이를 즐기며 탄탄한 근육질의 등짝을 보이며 행복한 시간을 보내고 있는 모습이 담겨 있다. 이종석과 두 명의 다른 사람들이 수영장에서 바다를 배경으로 즐기는 모습이 포착되었다. 이들의 사진은 베트남 다낭에서 촬영된 것으로 보인다. 수영장은 인피니티 풀로 보이며, 이는 수영장과 바다가 하나로 연결된 듯한 느낌을 준다. 이러한 디자인은 다낭의 고급 리조트에서 흔히 볼 수 있는 특징이다. 이종석은 여유롭게 수영을 즐기고 있으며, 휴양지에서의 평화롭고 즐거운 분위기를 전달한다. 또한, 하늘에는 약간의 구름이 끼어 있으며, 해질 무렵의 시간대로 보이는 사진은 낭만적인 분위기를 더해준다. 한편, 이종석은 2022년 12월부터 가수 아이유와 공개 연애 중이다. 이종석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문천식, 김기수 폭로 “나이트서 내 이름으로..웃기는 형”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177311"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 문척식이 김기수를 언급했다. 지난 2일 유튜브채널 '콘텐츠제작소ㅣCONSO'의 웹예능 'B급 청문회' 시즌2에는 코미디언 정선희, 문천식, 조현민이 등장해 화려한 입담을 뽐냈다. 이날 남호연은 문천식에게 "옆모습이 '댄서 킴' 김기수 선배님을 보는 것 같다"며 문천식과 김기수의 외모가 닮았다고 말했다. 이에 문천식은 "그런 얘기 많이 듣는다"고 인정하며 닮은꼴 외모에 얽힌 일화를 이야기했다. 그는 "그 형 옛날에 나이트에서 술 마시고 나갈 때 문천식 이름 달고 나갔다"고 폭로해 폭소를 안겼다. 이어 "아니 웃기는 형이다. 내가 먼저 떠서 사람들이 자기를 몰라보고 문천식으로 알아보니까 재미있게 놀고 갈 때 '문천식이야'하고 갔다더라"라고 말했다. 이를 들은 정선희는 "그럼 너도 김기수로 가자"고 제안해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SF9, 8월 19일 ‘판타지’ 컴백...팬사랑 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344981"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 SF9이 다채로운 콘텐츠와 함께 컴백을 기대하게 했다. SF9 소속사 FNC엔터테인먼트는 3일 공식 SNS를 통해 미니 14집 ‘판타지(FANTASY)’ 플랜 포스터를 공개했다. 공개된 플랜 포스터에는 이국적이고 빈티지한 무드의 세차장에 SF9의 컴백 콘텐츠 일정이 공개되어 있다. SF9은 5일 트랙리스트 포스터를 시작으로 두 번째 뮤직비디오 티저, 콘셉트 포토, 하이라이트 메들리 등 다양한 콘텐츠를 선보일 예정이다. SF9은 약 7개월 만에 미니 14집 ‘판타지(FANTASY)’를 발매한다. 이번 앨범은 팬클럽 판타지를 향한 멤버들의 진심을 담았다. 타이틀곡 ‘돈 워리, 비 해피(Don’t Worry, Be Happy)’를 통해 업그레이드된 SF9의 비주얼과 청량한 매력을 느낄 수 있다. SF9 새 앨범 ‘판타지(FANTASY)’ 전곡 음원과 타이틀곡 ‘돈 워리, 비 해피(Don’t Worry, Be Happy)’ 뮤직비디오는 19일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개된다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여에스더♥홍혜걸, '70억대' 100평 자가 공개..장식용 그림만 25억 ('가보자고')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177308"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO' 여에스더-홍혜걸 부부가 70억대의 자가를 공개했다. 4일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌2 6회에는 대한민국 대표 가정의학과 전문의이자 연 매출 3천억 CEO로 알려진 여에스더와 그녀의 남편이자 서울대 의대 출신 의학전문기자 홍혜걸 부부가 출연했다. MC들은 여에스더와 홍혜걸 부부의 초대를 받고 도곡동으로 향했다. 이들은 외관부터 내부까지 입이 떡 벌어지는 초고층 100평대 집을 보며 감탄했다. MC들은 거실을 장식하고 있는 그림에 대해 물었고, 여에스더는 "이 그림은 내가 태어나서 처음 투자한 그림이다. 가격은 집값의 5분의 2 정도"라고 밝혀 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이어 여에스더는 금고에 보관할 정도로 소중하게 간직하고 있던 아들의 편지를 보여줬고, 어머니를 향한 고마움과 행복하길 바라는 따뜻한 마음을 담은 아들의 편지가 모두의 감동을 자아냈다. 또한 여에스더는 최근 가족이 된 며느리가 직접 만들어준 꽃과 편지를 자랑했다. 서울대 의대 85학번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안정환 밝힌 '결혼 비용'.."'학생' 이혜원, 돈이 어딨겠나" [가보자GO]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255450"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가보자GO'에서 여에스더-홍혜걸 부부가 엉뚱한 매력과 티격태격 케미로 시청자들에게 즐거움을 선사했다. MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO(고)' 시즌2 6회에는 대한민국 대표 가정의학과 전문의이자 연 매출 3000억 원 CEO로 알려진 여에스더와 그녀의 남편이자 서울대 의대 출신 의학전문기자 홍혜걸 부부가 출연했다. MC들은 여에스더와 홍혜걸 부부의 초대를 받고 도곡동으로 향했다. 이들은 외관부터 내부까지 입이 떡 벌어지는 초고층 100평대 집을 보며 감탄했다. MC들은 거실을 장식하고 있는 그림에 대해 물었고, 여에스더는 "이 그림은 내가 태어나서 처음 투자한 그림이다. 가격은 집값의 5분의 2 정도"라고 밝혀 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이어 여에스더는 금고에 보관할 정도로 소중하게 간직하고 있던 아들의 편지를 보여줬고, 어머니를 향한 고마움과 행복하길 바라는 따뜻한 마음을 담은 아들의 편지가 모두의 감동을 자아냈다. 또한 여에스더는 최근 가족이 된 며느리가 직접 만들어준 꽃과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전 자숙’ 리지, 성형설 부인 “어플, 턱 안깎았다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005344980"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 자숙 중인 애프터스쿨 출신 리지가 성형설을 부인했다. 리지는 4일 라이브 방송을 통해 최근 불거진 성형설에 대해 “어플이다. 턱 안깎았다. 얼굴에 뭘 했다고 하시는데 아니다. 걱정하지 않으셔도 된다”고 해명했다. 리지는 앞서 “생일은 가족과 함께”라며 셀카 사진을 공개했다. 이 과정에서 예전과 달라진 듯한 외모로 관심을 받았다. 또 리지는 방송 복귀에 대해서는 “때가 되면 하지 않을까 싶다”며 말을 아꼈다. 리지는 근황을 묻자 “화장품 브랜드를 준비 중”이라며 브랜드명 등을 고민 중이라고 털어놨다. 리지는 2010년 그룹 애프터스쿨로 데뷔, 유닛 그룹 오렌지캬라멜 활동과 다양한 예능 출연으로 사랑받았다. 그러나 지난 2021년 5월 음주운전 사고로 물의를 빚은 뒤 자숙 중이다. 리지는 강남구 청담동 영동대교 인근에 앞서가던 택시를 들이받았고, 사고 당시 혈중알코올농도는 면허취소 수준(0.08% 이상)이었다. 같은 해 10월 열린 1심 선고 공판에서 벌금 1500만원을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍혜걸 “아내 등쳐먹는 남자 아냐…‘♥여에스더’ 위해 죽을 수 있어” (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370377"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여에스더-홍혜걸 부부가 일상을 공개하며 티격태격 케미를 발산했다. 지난 3일 방송된 MBN 예능 ‘가보자GO’ 시즌2 6회에는 가정의학과 전문의이자 연 매출 3천억 CEO로 알려진 여에스더와 그의 남편인 서울대 의대 출신 의학전문기자 홍혜걸 부부가 출연했다. MC들은 여에스더와 홍혜걸 부부의 초대를 받고 도곡동으로 향했다. 이들은 외관부터 내부까지 입이 떡 벌어지는 초고층 100평대 집을 보며 감탄했다. MC들은 거실을 장식하고 있는 그림에 대해 물었고, 여에스더는 “이 그림은 내가 태어나서 처음 투자한 그림이다. 가격은 집값의 5분의 2 정도”라고 밝혀 모두를 깜짝 놀라게 했다. 집안을 둘러보던 MC들에게 여에스더는 지난 30년 동안 써온 가계부를 보여주며 “돈을 모으려면 가계부를 써야 한다”라고 소신을 밝혔다. 여에스더의 꼼꼼한 성격이 고스란히 담긴 가계부에는 아르바이트 비용부터 ‘110만 원’이라고 적힌 남편의 월급까지 세세히 적혀있어 모두를 놀라게 했다. 본격적으로 토크가 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈, 미모의 日여친과 상견례 "따님을 제게 주십시오" ('곽기사2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177307"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['여행 잘알' 곽준빈이 이색 여행 코스로 시청자들을 사로잡았다. 어제(3일) 방송된 ENA, EBS 공동제작 '곽준빈의 세계기사식당2'(이하 '곽기사2') 8회에서는 렌털 가족 서비스부터 택시 기사 추천 '찐' 기사식당 먹방까지 신선한 볼거리로 일본 로컬 여행의 마지막을 장식한 곽준빈의 모습이 그려졌다. 앞서 곽준빈은 침착맨과 함께 미소 학원, 인형 탈 학원, 일본식 테라피 오토나마키까지 일본의 독특한 문화들을 체험한 바 있다. 더 나아가 곽준빈은 고객이 정한 콘셉트대로 연기하는 렌털 가족 서비스를 이용, 예비 장인과 장모에게 결혼 허락을 구하는 예비 신랑으로 변신해 이목을 집중시켰다. 특히 렌털 와이프 1위에 빛나는 예비 신부는 즉흥적인 추가 설정에도 여유롭고 디테일한 과거 회상 연기로 곽준빈뿐만 아니라 보는 이들까지 빠져들게 했다. 곽준빈은 "너무 연기를 잘한다"며 "조금 더 지내다 보면 진짜 와이프처럼 느껴져서 이때까지 모은 돈을 여기에 다 쓸 수도 있을 것 같다"고 말해 폭소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 팬클럽 '안동 영웅시대', 굿네이버스 '비 마이 히어로즈' 캠페인 200만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255447"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 아이들의 미래를 위한 기부로 뜻깊은 나눔을 했다. 임영웅 팬클럽 '안동 영웅시대'는 임영웅의 데뷔 8주년(8월 8일)을 기념해 글로벌 아동권리 전문 NGO 굿네이버스에서 8월 5일 오픈 예정인 '비 마이 히어로즈(BE MY HEROES)' 캠페인에 지난 2일 200만 원을 기부했다. '비 마이 히어로즈'는 누구나 후원을 통해 한 마을을 변화시키고 아이들의 미래를 지켜줄 수 있는 히어로즈가 될 수 있다는 메시지를 담아 기획된 캠페인이다. '안동 영웅시대'는 "임영웅의 선한 영향력으로 지구촌 어려운 아이들을 위한 나눔 문화가 확산되고, '안동 영웅시대'의 히어로즈 활동으로 우간다 오부텟 마을에 좋은 변화가 만들어지길 기대한다"고 전했다. 한편 '안동 영웅시대'는 올해 누적 401만 4082만 원을 굿네이버스에 기부하는 등 임영웅의 선한 영향력 실천에 앞장서고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 사격-양궁-체조 시청률 1위 “김민경→기보배·여홍철 해설 通했다” [2024 파리]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370375"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 파리올림픽 중계가 금메달 사냥에 성공한 사격과 양궁, 그리고 감동을 자아낸 체조 경기에서 경기별 시청률 1위를 차지했다. KBS2에서 지난 3일 오후(한국시각) 생중계된 사격 여자 권총 25m 양지인의 금메달 획득 결승 경기는 시청률 6.91%(닐슨코리아, 이하 전국 기준)를 기록하며 해당 경기 1위에 올랐다. 전 사격 국가대표 이대명 해설위원과 이광용 캐스터가 중계한 가운데, 이날 중계에 직접 나서진 않았지만 KBS 사격 특별 해설위원으로 대회 초반 함께했던 ‘실용사격 국대’ 출신 김민경의 응원도 경기 전 폭발적인 화제가 되며 시청자들을 끌어모았다. KBS2에서 양지인의 사격 금메달 이후 이어진 전훈영, 임시현의 여자양궁 개인전 16강 경기 또한 6.12%의 시청률로 해당 경기 시청률 1위를 차지했다. 믿고 보는 ‘신궁’ 기보배 해설위원의 열정적인 중계가 사격의 ‘금메달 시청률’을 이어받았다. 밤 시간에는 KBS2에서 ‘아빠 해설’ 여홍철 KBS 체조 해설위원이 딸 여서정의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀토' 박나래, 놀라운 광배근]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255446"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 '놀라운 토요일'에서 몸을 사리지 않는 열정을 과시, 웃음 제조기로 맹활약을 펼쳤다. 박나래는 3일(어제) 오후 방송된 tvN '놀라운 토요일'의 '토요일은 삐딱하게' 특집에서 신선한 화장과 폭탄 머리 가발, 진한 립까지 완벽한 조합으로 '분장 여신'의 면모를 제대로 뽐냈다. 박나래는 콘셉트에 충실한 자신의 모습을 한껏 자랑하는 것도 잠시 본 게임이 시작되자 초집중 모드로 돌변했다. 첫 번째 문제로 유재석의 '더위 먹은 갈매기(feat.송은이)'가 나왔고, 박나래는 노래 속 오토튠에 당황해했지만 노래에 몰입한 결과 21회 만에 원샷을 받을 수 있었다. 문제의 답을 찾아가는 과정에서 안영미가 '뭐 먹지'라는 말을 들었다고 거듭 주장하자, 박나래는 "식욕도 없는 사람이 자꾸"라고 센스 있게 받아치며 폭소를 유발했다. 뿐만 아니라 피오가 결정적인 단어를 추리해 모두를 놀라게 했고, 박나래 또한 자리에서 벌떡 일어나는 찐 리액션으로 정답에 힘을 보탰다. 간식 게임에서 박나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정은X정은지, 최진혁에게 정체 들켰다..이중생활도 끝 ('낮밤녀')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177300"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은과 정은지가 소중한 사람들에게 자신의 비밀을 고백했다. 어제(3일) 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민/ 제공 SLL/ 제작 삼화네트웍스)(이하 '낮밤녀') 15회에서는 살인범 공기철(배해선 분)을 잡고 과거의 악연을 청산한 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 가족들을 향해 자신의 정체를 털어놓으며 이중생활을 매듭짓기 시작해 보는 이들을 뭉클하게 했다. 이에 '낮밤녀' 15회 시청률은 전국 8.7%, 수도권 8.6%를 기록했다.(닐슨코리아 유료가구 기준) 이미진은 공기철에게 붙잡힌 아빠 이학찬(정석용 분)을 구하러 갔다가 되려 그에게 납치당하고 말았다. 흐릿한 정신을 부여잡고 몰래 챙겨 온 칼을 이용해 결박을 풀어낸 이미진은 공기철과 치열한 추격전 끝에 그녀를 제압하는 데 성공했다. 가까스로 살아난 이미진은 안도의 탄식을 내뱉어 안쓰러움을 더했다. 잔뜩 지쳐 쓰러진 이미진은 곧 해가 뜨면서 임순으로 변해버렸고 그 광경을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '음주운전 자숙' 리지 "성형 안했다, 어플 쓴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177298"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전으로 자숙 중인 애프터스쿨 출신 리지가 성형설을 부인했다. 리지는 4일 라이브 방송을 통해 최근 불거진 성형설에 대해 해명했다. 리지는 앞서 "생일은 가족과 함께"라며 셀카 사진을 공개했는데, 얼굴형이나 이목구비가 예전과는 조금 달라진 모습이라 관심을 받았다. 리지는 "어플이다. 턱 안깎았다. 얼굴에 뭘 했다고 하시는데 아니다. 걱정하지 않으셔도 된다"고 말했다. 방송 복귀에 대해서는 "때가 되면 하지 않을까 싶다"면서도 "화장품 브랜드를 준비 중"이라고 전했다. 이에 레이싱 모델 출신 구지성이 응원 댓글을 남기자 "브랜드 만들면 공구(공동구매) 해주실 거냐"고 묻기도 했다. 리지는 2021년 음주운전 추돌 사고로 벌금 1500만원을 선고받고 자숙 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘낮밤녀’ 이정은-정은지, 최진혁에게 정체 들켜…시청률 8.7%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370373"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정은과 정은지가 소중한 사람들에게 자신의 비밀을 고백했다. 지난 3일 방송된 JTBC 토일드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 15회에서는 살인범 공기철(배해선)을 잡고 과거의 악연을 청산한 이미진(정은지)이 계지웅(최진혁)과 가족들을 향해 자신의 정체를 털어놓으며 이중생활을 매듭짓기 시작해 보는 이들을 뭉클하게 했다. 이에 15회 시청률은 전국 8.7%(닐슨코리아 유료가구 기준)를 기록했다. 이미진은 공기철에게 붙잡힌 아빠 이학찬(정석용)을 구하러 갔다가 되려 그에게 납치당하고 말았다. 흐릿한 정신을 부여잡고 몰래 챙겨 온 칼을 이용해 결박을 풀어낸 이미진은 공기철과 치열한 추격전 끝에 그녀를 제압하는 데 성공했다. 가까스로 살아난 이미진은 안도의 탄식을 내뱉어 안쓰러움을 더했다. 잔뜩 지쳐 쓰러진 이미진은 곧 해가 뜨면서 임순으로 변해버렸고 그 광경을 계지웅이 목격하게 되면서 이미진의 이중생활에 또 한 번 적신호가 켜졌다. 그간 낮에 만나는 것을 극도로 피하던 이미진과 수상한 인턴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[웹툰 인기가 야구장으로...‘마루는 강쥐’ 웹툰 캐릭터 최초 LG트윈스와 협업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002652297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002652297"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[네이버웹툰의 ‘마루는 강쥐’가 웹툰 캐릭터 최초로 프로 야구단과 협업한다. 네이버웹툰은 서울 LG트윈스 구단과 웹툰 ‘마루는 강쥐’ 캐릭터를 활용한 상품과 이벤트를 선보인다고 4일 밝혔다. ‘마루는 강쥐’는 지난 2022년 6월부터 네이버웹툰에서 연재 중인 작품으로 강아지 ‘마루’가 사람이 돼 펼쳐지는 이야기다. 이번 협업을 통해 두 차례에 걸쳐 총 11종의 콜라보 상품이 출시될 예정이다. 오는 27일부터 29일까지 서울 잠실 구장에서는 다양한 이벤트를 진행하는 ‘무적 마루 데이’도 열린다. 콜라보 상품으로는 유니폼, 마킹 키트, 모자, 기념구, 키링, 스티커 팩, 응원 배트 등이 있다. ‘무적 마루 데이’에는 콜라보 상품을 구매할 수 있는 팝업스토어와 함께 포토존, 콜라보 프레임을 적용한 셀프 포토 키오스크를 운영한다. LG트윈스 관계자는 "네이버웹툰 인기 콘텐츠인 ‘마루는 강쥐’는 1020 젊은 세대의 많은 사랑을 받는 캐릭터로 이번 콜라보를 통해 LG트윈스 팬과 ‘마루는 강쥐’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 데뷔 8주년 기념 '영웅시대 홍천방', 200만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255443"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅의 팬들이 어려운 이웃을 위한 기부로 선한 영향력을 실천했다. 임영웅 팬클럽 '영웅시대 홍천방'은 임영웅의 데뷔 8주년(8월 8일)을 기념해 최근 사회적 협동조합 '새끼줄'에 200만 원을 기부했다. '영웅시대 홍천방'은 "임영웅의 데뷔 8주년을 축하하며 어려운 이웃들과 청소년들이 좋은 환경에서 생활하고, 교육받을 수 있도록 앞으로도 기부를 계속 이어 나가겠다"고 전했다. '영웅시대 홍천방'은 지난 2022년에 결성해 현재 30여명의 회원이 함께 하고 있다. '영웅시대 홍천방'은 취약계층 노인을 위한 물품 기부는 물론 어려운 학생들의 교육 환경 개선을 위한 장학금 후원 등 지역 사회를 위한 선한 영향력 실천에 앞장서고 있다. '영웅시대 홍천방'은 지난해 임영웅 생일(6월16일)을 기념해 총 616만 원을 홍천여고 장학금으로 기부했으며, 임영웅의 삼다수 모델 발탁 을 기념해 지역 내 독거 노인들에게 2리터 생수 1200여병을 전달했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] (여자)아이들 전소연 "11월 계약종료" 돌발발언…큐브 "퍼포먼스일뿐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177295"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 (여자)아이들 전소연이 돌발 발언으로 충격을 안겼다. 아이들은 3일 오후 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME에서 세 번째 월드투어 '아이돌'을 개최했다. 이번 콘서트는 2018년 '라타타'로 데뷔한 뒤 '톰보이' '퀸카' '라이언' 등 수많은 히트곡을 만들어낸 (여자)아이들의 7년 성장사를 한 눈에 만나볼 수 있는 자리로 기대를 모았다. 그런데 문제는 전소연의 솔로 무대에서 발생했다. 전소연은 '이즈 디스 배드 비****** 넘버(Is this bad b****** number)' 무대로 섹시 카리스마를 뽐냈는데, 공연 도중 "시X 눈치 따위 봐야 하나. 11월 계약종료. 누가 날 막아"라고 말해 모두를 놀라게 했다. 이에 소속사 큐브엔터테인먼트 측은 단순 퍼포먼스일 뿐 (여자)아이들의 전속계약 기간은 내년까지라고 설명했다. 복수의 가요 관계자들에 따르면 (여자)아이들은 완전체 활동에 뜻을 모으고 있는 것으로 알려졌다. 오랜 시간 많은 일을 겪어온 팀인 만큼 멤버들 사이는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이커스(xikers), 日 데뷔 ‘D-3’…열도가 들썩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684734"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 싸이커스(xikers)가 일본 데뷔를 앞두고 강한 임팩트로 눈길을 사로잡았다. 지난 3일 싸이커스가 공식 SNS 채널을 통해 일본 데뷔 싱글 1집 ‘츠키(루나틱)(Tsuki(Lunatic))’의 프리뷰 영상을 공개했다. 해당 영상 속 싸이커스는 차세대 퍼포먼스 강자다운 에너제틱한 모습으로 시선을 붙들었다. 또한 앞서 공개된 콘셉트 포토의 비하인드를 담은 영상인 만큼 멤버들의 풋풋하면서도 자유분방한 매력을 엿볼 수 있어 팬심을 저격하기 충분했다. 특히 이 프리뷰 영상은 이번 신보 특유의 귓가에 맴도는 사운드와 감각적인 영상미가 어우러져 싸이커스의 일본 데뷔에 대한 기대를 수직 상승시켰다. 싸이커스의 일본 첫 싱글 '츠키(루나틱)'에는 중독성 있는 후렴구가 인상적인 동명의 타이틀곡 '츠키(루나틱)'과 '쿨(Cool)', '아 유 시리어스?(Are you serious?)'까지 총 6곡이 수록된다. 뿐만 아니라 발매 당일 0시 음원 공개와 더불어 오후 6시에는 타이틀곡 ‘츠키(루나틱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱어게인2' 김소연, 신하균X이정하 '감사합니다' OST 마지막 주자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684733"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['싱어게인2'에서 독보적인 음색으로 호평받았던 김소연이 tvN 토일드라마 '감사합니다' OST 마지막 주자로 참여한다. ‘감사합니다’는 횡령, 비리, 사건사고가 끊이지 않는 JU건설 감사팀을 배경으로 회사를 갉아먹는 쥐새끼들을 소탕하러 온 이성파 감사팀장 신차일(신하균 분)과 감성파 신입 구한수(이정하 분)의 본격 오피스 클린 활극이다. 사건을 해결할수록 두터워지는 차일(신하균 분)과 한수(이정하 분)의 콤비 플레이로 안방극장에 훈훈함을 안기고 있는 가운데, OST Part.3 '내가 있을게 - 김소연'이 발매된다. '내가 있을게'는 절제된 기타 선율 위로 독백하듯 내뱉는 김소연의 호소력 짙은 음색이 더해져 잔잔한 울림을 선사하는 곡이다. 하루하루 힘든 일상 속에서 지친 이들의 마음을 다독이는 듯한 가삿말이 극 중 인물들의 감정선에 깊이를 더한다. 싱어송라이터 김소연은 JTBC '싱어게인2'에서 7호 가수로 활약하며 '신의 주신 축복의 목소리'라는 극찬을 받았다. 뛰어난 가창력과 특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화장+가발+진한 립! 분장 필승 조합 ‘역시 박나래’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684731"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 박나래가 몸을 사리지 않는 열정을 보이며 웃음 제조기로 맹활약을 펼쳤다. 박나래는 3일(어제) 방송된 tvN ‘놀라운 토요일-토요일은 삐딱하게’ 특집에서 신선한 화장과 폭탄 머리 가발, 진한 립까지 완벽한 조합으로 분장 여신의 면모를 제대로 뽐냈다. 박나래는 콘셉트에 충실한 자신의 모습을 한껏 자랑하는 것도 잠시 본 게임이 시작되자 초집중 모드로 돌변했다. 첫 번째 문제로 유재석의 ‘더위 먹은 갈매기(feat.송은이)’가 나왔고, 박나래는 노래 속 오토튠에 당황해했지만 노래에 몰입한 결과 21회 만에 원샷을 받을 수 있었다. 문제의 답을 찾아가는 과정에서 안영미가 ‘뭐 먹지’라는 말을 들었다고 거듭 주장하자, 박나래는 “식욕도 없는 사람이 자꾸”라고 센스 있게 받아치며 폭소를 유발했다. 뿐만 아니라 피오가 결정적인 단어를 추리해 모두를 놀라게 했고, 박나래 또한 자리에서 벌떡 일어나는 찐 리액션으로 정답에 힘을 보탰다. 간식 게임에서 박나래의 센스는 더욱 빛을 발했다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인간 센서' 김준호도 아쉬워..女사브르 단체전 마지막 순간 "막혔어요" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177294"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['인간 센서', '빨리빨리 한국인 맞춤형 해설' 등으로 불리며 2024 파리올림픽 내내 화제를 모은 KBS의 김정환X김준호 펜싱 해설위원이 여자 사브르 대표팀을 향한 '마지막' 폭풍 잔소리와 함께 대회 일정을 모두 마쳤다. 한국 펜싱 여자 사브르 대표팀(윤지수 전하영 최세빈 전은혜)은 4일 오전(이하 한국시각) 우크라이나와의 단체전 결승에서 우크라이나에 42-45로 지면서 은메달을 획득했다. 마지막까지 접전이 이어진 가운데, 김정환X김준호 위원과 최승돈 캐스터는 그야말로 한 마음이 되어 몰입 중계를 펼쳤다. 특히 득점 상황에 들어오는 '불'도 켜지기 전에 공격 성공 여부를 정확히 판단, 'AI'로 불리는 김준호 위원은 이날도 전매특허가 된 "늦었어요", "빨랐어요", "막혔어요"라는 코멘트들과 냉정하면서도 뜨거운 해설로 시청자들을 매료시켰다. 한국의 전은혜와 우크라이나의 알리나 코마시추크가 대치하던 중, 아쉽게 점수가 상대방 쪽에 주어지자 김준호 해설위원은 "아까는 전은혜 선수가 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[썸머케익, 오늘(4일) 신곡 'SQUAT' 발매…몽환+나른 뮤비 ‘눈길’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684730"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 썸머케익(SUMMER CAKE)이 매혹적인 사랑 이야기를 전한다. 썸머케익은 오늘(4일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 'SQUAT(스쿼트)'를 발매한다. 썸머케익이 신곡을 선보이는 건 지난해 4월 싱글 '괜찮아' 이후 약 1년 4개월 만이다. 'SQUAT'는 아프로비트 기반의 팝 장르로, 다양한 퍼커션과 베이스 라인이 곡의 기승전결을 에너제틱하게 이끈다. 곡의 후반부에는 디지털 피아노 사운드가 가미된 가운데, 전 세계적 유행인 남아프리카 공화국의 로컬 장르 아마피아노 분위기도 아우른다. 특히, 웨이트 트레이닝 자세 중 하나인 'SQUAT'를 음악과 접목시켜 썸머케익만의 정열적이면서도 매혹적인 그루브를 더했다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 썸머케익의 고혹적인 비주얼이 담긴다. 쏟아지는 물속에서 마치 런웨이를 걷듯 워킹을 하는 모습이 인상적이다. 몽환적이면서도 나른한 분위기의 영상미가 곡의 몰입도를 배가시킨다. 썸머케익은 그간 전 연인을 향한 복수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 위기의 '최강 몬스터즈' 구할 히든카드 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255442"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강 몬스터즈' 김성근 감독이 역점 찬스를 노린다. 내일(5일) 밤 방송되는 JTBC 예능 '최강야구' 93회에서는 '최강 몬스터즈'와 '롯데 자이언츠'의 경기 결과가 공개된다. '최강 몬스터즈'는 사직 구장을 가득 채운 2만여 관객들이 지켜보는 가운데, 11연승에 대한 의지를 다시 한 번 불태운다. 하지만 롯데 자이언츠의 저력은 상상 이상이었고, 결국 최강 몬스터즈는 역전을 허용하며 승부의 추를 기울게 했다. '최강 몬스터즈'와 '롯데 자이언츠'의 대결이 점입가경으로 치달은 가운데, 정용검 캐스터는 교체로 투입된 선수를 보고 깜짝 놀란다. 득점이 간절한 상황에서 김성근 감독이 대타 카드로 국해성을 선택했기 때문. 자이언츠 서동욱 포수의 인사를 받으며 타석에 선 국해성은 찡긋 윙크 인사로 자신감을 내비친다. 출루가 절실한 상황 속에서 국해성은 집중력을 발휘하며 추격 의지를 불태운다. 비장한 표정의 국해성은 직구로 날아오는 공을 향해 배트를 힘껏 휘두르고, 사직 구장은 관중들의 환호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, ‘♥사카구치 켄타로’ 절절한 눈빛…‘사랑 후에 오는 것들’ 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370372"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세영이 사카구치 켄타로와 애틋한 로맨스를 펼친다. 쿠팡플레이는 4일 시리즈 ‘사랑 후에 오는 것들’ 속 헤어진 연인의 기적 같은 재회의 순간을 담은 무드 예고편 ‘기억’을 공개했다. ‘사랑 후에 오는 것들’은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 홍(이세영)과 후회로 가득한 남자 준고(사카구치 켄타로)의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로 드라마. 공개된 무드 예고편 ‘기억’은 이별하고 5년 후, 우연히 기적처럼 다시 마주하게 된 두 사람의 아련한 재회의 순간을 홍의 시선에서 담아냈다. 운명처럼 준고와 다시 마주한 홍은 잊으려고 노력했지만 그를 보는 순간 속절없이 무너지고 만 자신의 마음을 이야기한다. 그 순간 함께 행복했던 두 사람의 지난 기억들이 스쳐 지나가며 먹먹함을 더하고, 다시 만난 홍을 놀란 눈으로 바라보고 있는 준고의 표정 역시 두 사람의 이별 이야기에 대한 궁금증을 자아낸다. ‘사랑 후에 오는 것들’은 오는 9월 27일 오후 8시 첫 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 여에스더, 연매출 3천억인데 우울증이라니…모태 금수저 70억 자택 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177293"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여에스더가 자신의 재력을 공개했다. 3일 방송된 MBN '가보자 GO'에는 여에스더와 홍혜걸 부부가 출연했다. 의사 출신인 여에스더는 3000억 매출 신화를 이룬 CEO이기도 하다.그는 시작부터 고층 럭셔리 아파트를 공개해 눈길을 끌었다. 아차산 검단산 대모산이 다 보이는 통창뷰를 자랑하는 이 집의 매매가는 70억원이 넘는 것으로 알려졌다. 홍현희는 "제가 지난번에 왔던 집 맞냐"고 물었고 여에스더는 "그 집은 아래층이다. 그 때는 매매할 돈이 없어서 전세로 살았는데 지금은 10억원 빚도 갚고 온전히 우리집"이라고 말했다. 인테리어도 억소리가 나왔다. TV는 2700만원, 운동기구는 2~3000만원, 그림은 약 25억원에 달했다. 여에스더는 "돈을 모으려면 가계부를 써야 한다. 남편과 결혼할 때 월급이 얼마냐고 물었더니 160만원이라고 하더라. 그런데 첫달 월급이 110만원이었다. 후배들 20명이 점심을 먹으러 왔는데 남편이 1인당 2만원 짜리로 40만원을 쓰더라"라고 털어놨다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] 여에스더, 70억원 아파트 사려 강의 1500번→‘배우상’ 의사 며느리 공개 (‘가보자GO’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370370"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가정의학과 전문의 겸 CEO 여에스더가 일상을 공개했다. 지난 3일 방송된 MBN 예능 ‘가보자GO 시즌2’ 6회에서는 안정환, 홍현희가 스페셜 MC 조정민과 함께 여에스더, 홍혜걸 부부의 집에 방문했다. 이날 공개된 여에스더의 강남구 도곡동 타워팰리스 초고층 집은 끝내주는 전망을 자랑했다. 여에스더는 “제가 이 집을 사기 위해서 강의를 1500번은 한 것 같다”고 너스레 떨었다. 과거 여에스더 집에 방문했다는 홍현희가 “제가 그때 왔던 집이 여기냐”고 묻자, 여에스더는 “그때는 여기 아랫집이었다. 돈이 없어서 전세로 살았다. 지금은 돈이 좀 생겨서 이 집을 사고 10억 빚도 다 갚았다. 온전히 우리집”이라고 설명했다. 집값은 70억원 상당으로 밝혀졌다. 근황을 묻자 여에스더는 “제가 시어머니가 됐다”며 지난 3월 결혼한 첫째 아들에 대해 이야기하며 의사 며느리를 최초로 공개했다. 여에스더는 남편 홍혜걸의 대학 동기 딸이라고 설명하며 “9년 전 사돈이 며느리가 본과 들어가던 날 사진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 이정은·정은지, 최진혁에 정체 들켰다..'시청률 8.7%' 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255441"/>
        <updated>2024-08-04T01:04:17.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['낮과 밤이 다른 그녀'에서 배우 이정은과 정은지가 소중한 사람들에게 자신의 비밀을 고백했다. 어제(3일) 오후 방송된 JTBC 토일드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'(극본 박지하/ 연출 이형민, 최선민)(이하 '낮밤녀') 15회에서는 살인범 공기철(배해선 분)을 잡고 과거의 악연을 청산한 이미진(정은지 분)이 계지웅(최진혁 분)과 가족들을 향해 자신의 정체를 털어놓으며 이중생활을 매듭짓기 시작해 보는 이들을 뭉클하게 했다. 이에 '낮밤녀' 15회 시청률은 전국 8.7%, 수도권 8.6%를 기록했다 (닐슨코리아 유료가구 기준). 이미진은 공기철에게 붙잡힌 아빠 이학찬(정석용 분)을 구하러 갔다가 되려 그에게 납치당하고 말았다. 흐릿한 정신을 부여잡고 몰래 챙겨 온 칼을 이용해 결박을 풀어낸 이미진은 공기철과 치열한 추격전 끝에 그녀를 제압하는 데 성공했다. 가까스로 살아난 이미진은 안도의 탄식을 내뱉어 안쓰러움을 더했다. 잔뜩 지쳐 쓰러진 이미진은 곧 해가 뜨면서 임순으로 변해버렸고 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼식 간' 변우석, 생존신고→주변 잘 챙기는 의리남(ft.주우재)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177292"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["결혼식 간 변우석 실존" 배우 변우석이 절친 주우재와 결혼식 하객으로 참석해 의리를 빛냈다. 3일 주우재는 자신의 SNS에 "결혼식 사회가 처음이라 너무 정신이 없어서 제대로 사진도 못찍었네"라며 "나의 두번째 친형(거의) 드디어 장가가다. 진짜 정말 행복하게 사세요"라고 축복하고 사진을 게재했다. 이날 주우재는 신랑의 부탁으로 결혼식 사회를 맡아 춤도 추고 울컥해 눈물도 보이며 진심어린 마음으로 축복했다는 후문. 사진 속에는 신랑 신부 옆에서 미소를 짓고 있는 주우재 뿐만 아니라 절친 변우석도 함께해 눈길을 끌었다. 두 사람은 아름다운 신부 옆에서 모델과 배우 포스를 뽐내며 빛나는 하객의 정석을 보여줬다. 변우석은 흰색 라운드 티셔츠에 블랙 수트를 장착해 깔끔한 결혼식 하객룩을 완성했다. 이날 변우석도 자신의 스토리에 "형 잘가요"라고 적고 결혼식 버진로드에 당당히 신랑 입장하는 절친 형의 모습을 짧은 영상으로 공개하며 직접 축하를 보냈다. 이날 변우석이 결혼식에 참석한 모습은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈, 10년 연애 끝 결혼..日여친과 상견례 "신혼집은 도쿄" ('곽기사2')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177291"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 유튜버 곽준빈(곽튜브)이 가상 여자친구와 구체적인 결혼 계획을 세웠다. 3일 방송된 EBS, ENA '곽준빈의 세계기사식당2'에서 곽준빈이 주어지는 상황과 역할에 맞게 연기하는 렌털 가족을 만나 '과몰입' 상황극을 펼쳤다. 곽준빈은 렌털 아내 미츠하와 사귄지 10년 된 커플로 설정, 연기했다. 미츠하는 2세 얘기가 나오자 "아이 딸, 아들, 딸 세 명을 갖고 싶다"라고 말했고 곽준빈은 "딸이 내 얼굴을 닮을까 무섭다"라고 걱정했다. 미츠하는 "왜? 엄청 귀여울 거야"라며 애정 공세에 과몰입, 웃음을 안겼다. 곽준빈은 "상황극을 완벽하게 잘 받아줬다. 렌털 아내인 걸 알면서도 마음이 간다"라고 속마음을 드러냈다. 미츠하는 연신 박준빈에게 꿀이 뚝뚝 담긴 눈빛을 보냈고 곽준빈은 "눈 마주치는 게 어렵다"라며 부끄러워했다. 곽준빈은 미츠하의 적극 공세에 "10년, 20년, 50년, 널 위해서라면 평생 부끄러워해줄게"라며 너스레를 떨었다. 곽준빈은 미츠하의 부모를 만나 "따님을 제게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천만 조회수 찍은 김소현, 안방극장은 지금 ‘홍주앓이’ 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684729"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소현이 열일 행보를 펼치며 화제성으로 인기몰이 중이다. 지난 30일 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문 기관인 굿데이터코퍼레이션의 공식플랫폼 펀덱스에서 발표한 TV-OTT 드라마·비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 배우 김소현이 3위를 차지했다. 김소현이 출연 중인 ‘우연일까?’는 드라마 부분 화제성 2위를 기록하며 김소현의 차별화된 경쟁력을 입증했다. 김소현은 현재 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))에서 이홍주 역을 맡아 첫사랑 추억을 해동시키며 안방극장을 설렘으로 물들이고 있다. 무엇보다 ‘우연일까?’ 속 김소현은 탄탄한 연기를 통해 시청자들을 ‘홍주앓이’에 빠지게 만들었다. 발랄한 ‘이뚱’의 사랑스러움부터 첫사랑에게 받은 상처를 오랫동안 품은 처연한 감정 표현까지. 김소현은 디테일한 캐릭터 해석력으로 모두가 사랑할 수밖에 없는 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘부코페’ 김준호X조윤호, ‘코봉스’ 발대식 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684728"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’이 성공적인 축제를 위해 ‘코봉스 발대식’을 개최했다. 2일(어제) 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 본격 개막을 앞두고 부코페의 상징이자 축제를 함께 이끌어 갈 자원봉사단인 ‘코봉스’ 발대식을 통해 축제 분위기의 열기를 고조시켰다. 이날 발대식에는 70여 명의 자원봉사자들과 집행위원장 김준호, 수석 프로그래머 조윤호가 만나 발대식 및 업무별 기본 교육을 실시했다. 발대식 진행은 조윤호 수석 프로그래머가 맡았으며, 김준호 집행위원장은 코봉스 대표에게 부코페 굿즈를 직접 증정하며 의미를 더했다. 또한 김준호와 조윤호는 자원봉사자들에게 응원의 말을 건넸고, 협찬사 좋은데이의 이종수 사장이 참석해 직접 격려했다. 발대식 2부와 3부에서는 ‘부코페’ 스팟 영상을 상영한 뒤 행사를 소개하기도 했다. 더불어 성희롱 예방 교육과 응급처치 교육뿐만 아니라 팀별로 업무에 대한 기본 교육을 실시하며 만반의 준비에 박차를 가했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기태영 "사소한 게 어려운 것이기에.." 유진과 결혼 13주년 소회 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255439"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 기태영이 '원조 요정' 아내 유진과 결혼 13주년 소감을 밝혔다. 기태영은 3일 자신의 인스타그램에, 앞서 7월 23일 유진과 결혼 13주년을 맞이하며 사진 여러 장을 게재했다. 해당 사진엔 유진과 다정한 모습부터 '폭풍' 성장한 두 자녀의 모습이 담기며 이목을 집중시켰다. 네 가족의 단란한 한때가 보는 이들의 부러움을 자아냈다. 이와 함께 기태영은 "지난 13년 참 바쁘게 살았다. 사소하지만 무엇보다 큰 행복을 느끼며 살아왔다. 사실 그 사소한 것들이 그렇게 어려운 것들이기도 하기에 항상 진심으로 감사하며 살고 있다"라는 메시지를 남겼다. 이어 그는 "최근 우리 가족. 인스(인스타그램) 초보라 실수했네. 우리 유진이 얼굴 잘려서 미안해"라고 덧붙였다. 기태영은 지난 2011년 유진과 결혼했다. 이후 2015년 첫 딸 로희를 출산했으며 2018년엔 둘째를 품에 안았다. 특히 2016년 로희와 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 화제를 모았다. ▼ 이하 기태영 글 전문.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴스에서 예능으로 넘어온 CCTV 영상…"가성비 좋은 콘텐츠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014852686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014852686"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리' 이어 '히든아이'·'천 개의 눈'…블랙박스·CCTV 영상으로 현장 분석 블랙박스 자료 화면을 통해 기상천외한 도로 위 사건·사고를 면밀하게 분석하고, 폐쇄회로(CC)TV 영상으로 충격적인 범죄 현장을 들여다본다. 4일 방송가에 따르면 블랙박스와 CCTV 영상을 활용한 예능 프로그램들이 속속 등장하고 있다. 세트장을 구성하는 데 품이 드는 버라이어티 예능이나 촬영하고 편집하는 데 인력이 많이 필요한 연애 리얼리티 프로그램 등과 비교했을 때 훨씬 '가성비' 좋은 콘텐츠로 주목받는다. 이런 류 예능의 원조 격으로 꼽히는 프로그램은 2022년부터 방송 중인 JTBC '한문철의 블랙박스 리뷰'(이하 '한블리')다. '한블리'의 구성 자체는 단순하다. 교통사고와 손해배상 사건을 전문으로 하는 한문철 변호사가 연예인 패널들과 함께 도로 위에서 벌어지는 다양한 상황을 담은 블랙박스 영상을 보며 사례별 과실 비율 등을 설명해주는 프로그램이다. 주로 제보 영상을 활용해 제작하고, 음주운전,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y랭킹] 패션 베스트 다현 VS. 워스트 김영대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002069866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002069866"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종잡을 수 없던 장마가 공식적으로 끝나고 폭염이 기승을 부리는 요즘이지만 스타들의 화려한 패션은 이어지고 이를 바라보는 YTN star 기자들의 눈도 여전히 매섭다. 여름의 한복판을 지나는 8월의 첫째 주 [Y랭킹]에서는 트와이스의 다현이 베스트에 올랐다. 반면 워스트에는 모델 출신 배우 김영대가 이름을 올렸다. ◆Best-트와이스 다현 곽현수 기자: 갈색 패턴의 무늬가 드레스를 가득 채웠지만 보기 어지럽지 않아 오히려 정돈된 느낌을 준다. 몸매를 강조한 핏한 의상 실루엣이 다현의 워킹과 맞물려 당당한 매력으로 발산된다. 김성현 기자 : 자신이 앰배서더로 활동 중인 패션 브랜드 'M사'의 제품으로 전체적인 코디를 맞춘 다현이 이번 주 패션 '베스트'에 올랐다. 선글라스부터 원피스까지 해당 브랜드 로고로 가득하지만, 과하다는 느낌보다는 심심하지 않게 잘 매치했다는 인상을 준다. 다현도 웃지만 M사도 웃을 수 있는 윈윈이 아닐까. 공영주 기자: 블랙과 브라운 계열의 조화가 고급스럽다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우·DJ→요식업 CEO..테이 "제겐 일이 곧 노는 거죠"[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255438"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이름은 하나인데 수식어는 여러 개다. 가수 겸 배우 테이가 몸이 열개라도 모자랄 활동을 이어가면서도 변함없는 열정을 불태우고 있다. 그의 한 걸음 한 걸음이 모여 찬란한 발자취를 만들고 있다. 최근 서울시 마포구의 한 카페에서 연극 '세상친구'에 출연 중인 테이와 만나 다양한 이야기를 나눴다. 연극 '세상친구'는 죽마고우로 자란 만석과 천석이 격변하는 세상과 그에 따라 바뀌는 둘의 처지에 굴하지 않고 서로 도우며 살아가는 이야기를 담은 작품이다. 테이가 맡은 천석은 소작쟁의를 일으켜 수배자가 된 인물이다. 아버지의 강압에 순사보조원이 된 만석과의 갈등을 그린다. 테이는 인터뷰 내내 작품에 대한 자부심을 숨기지 않았다. 그는 "우리나라 근대의 아픈 역사가 있는 10년간의 이야기다. 일제강점기와 해방, 전쟁과 분단으로 휘몰아치는 역사를 그리면서 사상적으로 가지 않고 동네 친구들의 이야기로 풀어 웃음이 나게 하는 상황이 너무 멋있다고 생각했다. 지금 시대에 가장 필요한 극이라고 생각한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWER, 펜타포트 떼창 모먼트…'청량+경쾌' 확성기 퍼포먼스 화제!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684726"/>
        <updated>2024-08-03T23:14:16.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸밴드 QWER(큐더블유이알)이 역대급 떼창과 함께 콘서트급 페스티벌 무대를 선보였다. QWER(쵸단, 마젠타, 히나, 시연)은 지난 2일 인천 송도달빛축제공원에서 개최된 '2024 인천펜타포트 락 페스티벌'에 출격해 무대를 꾸몄다. '인천펜타포트 락 페스티벌'은 올해로 19회째를 맞이한 국내 대표 음악 페스티벌이다. 이날 QWER은 보기만 해도 시원한 코발트 블루 톤의 의상으로 등장과 함께 관객들의 뜨거운 환호를 받았다. 이어 QWER은 풋풋한 학창시절 추억을 떠올리게 하는 대표곡 '고민중독'을 시작으로 전속력으로 연주해 지구를 정복하겠다는 메시지를 담은 '지구정복', 경쾌한 밴드 사운드가 인상적인 'Discord', 여름밤을 청량하게 물들이는 '불꽃놀이', QWER만의 서정적인 감성을 녹여낸 '별의 하모니' 무대를 차례로 선보이며 열기를 더해갔다. 특히, QWER은 당당하게 나만의 길을 가겠다는 '자유선언' 무대를 페스티벌에서 최초 공개하며 현장 분위기를 달궜다. 이 외에도 메인]]></content>
    </entry>
</feed>