<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2025-01-03T08:19:56.421Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['희귀암 완치' 윤도현, 또 다시 건강 이상설…"살기 위한 몸부림"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695142"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 윤도현이 희귀암 완치 소식 이후 A형 독감에 걸려 건강이 악화된 근황을 전했다. 윤도현은 지난 2일 자신의 인스타그램에 "진짜로 살기 위한 몸부림"이라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 그는 예정된 뮤지컬 '광화문연가' 공연을 위해 현재 건강 회복 전념 중에 있다. 앞서 지난 1일 '광화문연가' 제작사 CJ ENM 측은 "명우 역의 윤도현 배우가 건강상의 이유(A형 독감)로 부득이하게 캐스팅을 변경하게 됐다"며 "갑작스러운 캐스팅 변경으로 인해 관람에 불편을 드려 죄송하다. 윤도현 배우님의 빠른 쾌유를 기원한다"고 알린 바 있다. 이날 윤도현의 자리는 배우 손준호가 채웠으며, 윤도현은 오늘 무대 복귀 예정이다. 한편 '광화문연가'는 이영훈 작곡가의 곡 중 삶, 사랑, 예술을 주제로 한 곡들로 이루어진 주크박스 뮤지컬이다. 죽기 전 1분, 다시 돌아가고 싶은 순간을 찾아 떠나는 명우와 그를 돕는 시간 여행 가이드 월하의 기억 여행을 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['문가비 전남친' 박성진, 정우성 저격 의혹 부인 "개드립 중 하나" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812644"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 가수 박성진이 '정우성 저격 의혹'을 부인했다. 박성진은 3일 개인 채널을 통해 "정정해드리겠다"라며 이날 오전 불거진 신곡 가사 논란에 대한 입장을 밝혔다. 앞서 박성진의 신곡 'Yellow Niki Lauda' 속 '난 절대 자비 안풀어 넌 가서 난민을 품어' 가사를 두고 누리꾼들 사이 '정우성을 저격하는 것이 아니냐'는 의혹이 제기됐다. 박성진이 정우성의 아들 친모인 문가비와 과거 오랜 시간 공개 열애를 했던 만큼, 최근 구설에 휩싸인 문가비를 감싸기 위해 정우성을 저격한 것이라는 해석이 뒤따른 것. 이와 관련 박성진은 "세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라 선을 그었다. 이어 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자 치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답한다"고 밝혔다. 또 "저는 제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 개드립 중 하나,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 임신' 임현주 아나, 첫째 딸 건강 이상 해결…"어서 떨어지길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812643"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임현주 아나운서가 첫째 딸의 호전된 건강 상태를 알렸다. 3일 임현주는 개인 채널에 "병원 가서 검사했는데 일단 독감도 코로나도 아니라고, 해열제 먹고 잠들었어요. 경험담 나눠주셔서 많은 도움이 됐어요. 온 마을이 함께 키우는 육아. 어서 열이 떨어지길"이라는 글과 함께 딸의 사진을 업로드했다. 앞서 임현주는 약 5시간 전에 "새벽부터 몸이 뜨겁더니 지금도 38도를 오르락내리락. 다행히 컨디션은 좋아보여요. 열 외에 증상은 없는데 원인은 모르겠고... 이마에 패치 붙이고 시원하게 탈의하고 해열제는 아직 안 먹였는데, 일단 지텨보는 게 맞겠죠?"라고 첫째 딸을 걱정했다. 한편, 1985년생인 임현주 아나운서는 2023년 2월 영국인 한국 특파원 출신 작가 다니엘 튜더와 결혼해 같은해 10월 딸을 품에 안았고, 현재 MBC '생방송 오늘 아침'을 진행하고 있다. 또한 임현주는 지난해 9월 개인 채널을 통해 직접 둘째 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았으며, 오는 2월 둘째 딸의 출산을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정우성 언급할 입장 되냐고?"…문가비 전 남친 박성진, 입 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077680"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성의 아이를 낳은 문가비의 전 연인이자 모델 겸 래퍼 지미 페이지(박성진)가 신곡에서 정우성을 저격했다는 보도에 대해 해명했다. 3일 박성진은 자신의 소셜미디어에 "코미디라서 하나 쓴건데 벌떼(처럼) 까고 있다"며 "정정해 드리겠다"고 말문을 열었다. 그는 "세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라고 밝혔다. 아울러 "언급할 입장이 되느냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에서 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"고 했다. 박성진은 "제 과거에 이입하는 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 드립 중 하나, 딱 그 정도의 수준"이라며 "헝그리 정신으로 한 여자와 두 프렌치 불독의 행복을 위해 하던대로 이만 현생에 몰두하러 가겠다"고 덧붙였다. 박성진은 지난달 31일 신곡 'Yellow Niki Lauda'를 발표했다. 대부분 영어 가사로 이루어진 해당 곡에서 눈길을 끈 가사는 한국어로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김현정 근황, 결혼 6년 만에 득녀 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171365"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김현정이 결혼 6년 만에 득녀 소식을 전했다. 김현정은 2일 자신의 SNS에 “딩딩수한무 탄생. 너무 작고 귀엽다. 우리 아기. 2025.01.02 오전 8시 19분. 건강하게 와줘서 고마워”라는 글과 함께 딸의 사진을 공개했다. 앞서 김현정은 임신 6개월 차에 “배가 나온 전신 샷으로 가족사진을 찍어서 올리고 싶었으나 너무 뚱뚱해서 상반신만. 고령임신으로 불안한 마음에 임밍아웃을 미루고 미루다 어느덧 임신 6개월 차에 접어들었다”면서 “임밍아웃 매우 쑥스럽다. 딩딩수한무야 건강하게 곧 만나자”라며 설레는 마음을 전하기도 했다. 김현정의 득녀 소식에 개그맨 선후배들의 축하가 이어져 훈훈함을 자아냈다. 한편 2005년 SBS 8기 공개 개그맨으로 데뷔한 김현정은 SBS ‘웃찾사’, tvN ‘코미디빅리그’ 등에서 활약하며 ‘방송연예대상 코미디스타상’, ‘연예대상 코미디부문 우수상’ 등을 수상하며 많은 사랑을 받았다. 2019년 3살 연하의 사업가와 결혼해 현재는 남편과 함께 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신아영, 여객기 참사 기부 "무거운 마음..눈앞의 하루에 충실"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293577"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 신아영이 여객기 참사 유족을 위한 기부 소식과 함께 새해 인사를 전했다. 신아영은 3일 장문의 글을 통해 새해 인사를 전했다. 신아영은 "2025년의 첫 금요일 첫 주말을 앞두고 조금 늦은 감이 있지만 새해 인사 드립니다. 사실 어떤 말을 해야할까 썼다 지웠다를 반복했는데 아직까지도 적절한 인사가 생각나질 않네요"라며 "으레 했던 신년 인사가 공허하고 거창하게 느껴진다. 거창한 계획은 없고 그냥 눈 앞에 있는 하루에 충실해보려 한다"라고 밝혔다. 신아영은 이어 제주항공 여객기 참사를 언급하며 "다른 분들이 쾌척한 금액에 비하면 너무 약소하지만 이렇게라도 조금이나마 도움이 됐으면 좋겠다"라고 전하고 "새해에는 조금 더 주변을 돌아볼 수 있는 우리가 되길 바랍니다. 2025년 회복하는 한해가 됐으면 좋겠습니다"라고 덧붙였다. 신아영은 2018년 2살 연상 미국 금융업 종사자와 결혼, 2022년 첫 아이를 얻었다. ━ ◆ 신아영 글 전문 ━ 2025년의 첫 금요일,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20기 정숙, 파혼 후 경사 터졌다…"연애 끝나고 걱정했지만 운이 좋아" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812640"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20기 정숙(가명)이 좋은 소식을 전했다. 3일 20기 정숙은 자신의 SNS 계정을 통해 "제가 유튜브를 시작한지 벌써 5개월이 됐다. 아침에 일어나보니 구독자 3.5만명을 달성했더라. 누군가에겐 작고 보잘것없는 숫자일 수도 있겠지만 저에게는 엄청 크고 의미있는 숫자다"고 감사의 인사를 담은 장문의 글을 게재했다. 이어 그는 "사실 이전 연애를 끝내면서 이제 보시는 분들이 '저에 대해 더이상 뭔가를 궁금해 해주실까'라는 걱정이 있기도 했다"며 영호를 간접 언급하더니 "그래도 지속적으로 응원 해주시는 분들을 위해 저 혼자서도 충분히 가치 있는 컨텐츠를 만들수 있다는 점도 보여드리려 노력했다"고 심경을 고백했다. 그러면서 정숙은 "저는 꾸준함이 가장 중요한 덕목이라고 생각해서 다시 마음을 다잡고 올해도 초심 그대로 열심히 해보려고 한다"고 포부를 밝혔고, "저는 정말 운이 좋았다. 제가 만난 PD님들이 편집을 재밌게 잘한다. 저보다 10살은 어린데 못하는 게 없다"라며 함께 일하는 이들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈도 여객기 참사 애도...“신보 관련 일정 연기”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423469"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈가 제주항공 참사 희생자들을 추모하며 예정된 신보 관련 일정을 연기했다. 3일 스트레이 키즈 소속사 JYP엔터테인먼트 측은 공식 계정을 통해 콘텐츠 공개 시기 및 일정 진행 변경에 대해 알렸다. 소속사 측은 “스트레이 키즈 관련 콘텐츠들은 모두 국가 애도 기간 이후로 미뤄졌다. 4일 진행될 예정이었던 신보 발매 기념 영상통화 이벤트 역시 12일로 변경됐다”고 알렸다. 더불어 “항공기 참사 희생자분들과 유가족분들께 다시 한번 깊은 애도와 위로의 마음을 전한다”고 덧붙였다. 지난 달 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편이 랜딩기어 고장으로 무안공항 활주로 외벽에 충돌, 반파되며 불길에 휩싸이는 사고가 발생했다. 사고가 난 기종은 B737-800으로, 탑승객 181명 중 승무원 2명을 제외한 179명이 전원 사망했다. 정부는 오는 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 명세빈, GD와 커플 잠옷? 루머 적극 해명 "당황당황"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293575"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 그룹 빅뱅 지드래곤(GD)과 커플 잠옷을 입었다는 뉴스를 해명했다. 명세빈은 3일 자신의 계정에 "새해 맞이 첫 잠옷 개시. GD도 입었다는"이라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 명세빈이 핑크색 잠옷을 입고 아침 식사를 차린 모습이 있었다. 이후 '명세빈, GD와 커플잠옷'이란 제목의 기사가 등장하자 명세빈은 이를 적극 해명했다. 그는 "커플 잠옷이 아니라 지디도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻이다. 당황당황"이라고 추가로 글을 올렸다. 한편 명세빈은 최근 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에 출연해 일상 모습을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브레이킹프로젝트, 인재 발굴 육성 위한 프로그램 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002714"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.278Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브레이킹 프로젝트가 다양한 프로그램을 개최했다. 지난해 12월 27일, 28일 강원도 원주 오크밸리리조트에서 '브레이킹 프로젝트 캠프'가 열렸다. 이번 캠프는 SBS문화재단과 대한브레이킹연맹이 공동 주최하는 '브레이킹 프로젝트' 수상자 지원프로그램 중 하나로 대한민국 비보이, 비걸로 활동하기 위한 다양한 교육을 제공한다. 팝핀현준이 특별강사로 참여하는 등 다채로운 프로그램이 마련됐다. 더불어 오는 10일~11일에는 주니어 대상자를 지원하는 '주니어 브레이킹 데이'가 등촌CGV 8층에 위치한 멀티그라운드 스파크홀에서 개최된다. 2023년과 2024년 주니어부문 본선 진출자들에게 제공되는 해당 프로그램에는 일본 브레이킹 국가대표 나루미 코치가 참여한다. 한편 브레이킹프로젝트는 2024년 파리올림픽에 브레이킹이 정식 종목으로 채택된 것을 계기로 대한민국 브레이킹 인재 발굴과 육성을 목적으로 2021년부터 진행되고 있는 프로그램으로, 우수 수상자를 1년간 지원하는 혜택을 제공한다. '제8회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["문가비 편 선 것 아냐"… 박성진, '정우성 저격 의혹' 부인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049642"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.280Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비의 전 남자 친구인 모델 겸 래퍼 박성진이 정우성 저격 의혹을 부인했다. 박성진은 3일 자신의 인스타그램을 통해 "코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼까고 있다. 정정해 드리겠다. 세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 나는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평 개념으로 휘갈긴 거다"라고 밝혔다. 이어 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에 나 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"고 전했다. 랩네임 지미 페이지로 활동 중인 박성진은 지난해 12월 31일 싱글 '옐로우 니키 라우다(Yellow Niki Lauda)를 발매했다. 이 곡에는 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어'라는 가사가 나와 눈길을 끈다. 일부 네티즌들은 과거 문가비와 3년간 공개 열애를 했던 박성진이 정우성을 저격한 것이 아니냐고 추측했다. 특히 '난민을 품어'라는 가사가 2014년부터 2024년 7월까지 유엔 난민기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JK김동욱 "尹 지키는 게 나라 지키는 길…공수처 who?ㅋ"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435562"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JK김동욱이 윤석열 대통령에 대한 지지 의사를 표명했다. 3일 JK김동욱은 자신의 SNS에 태극기 사진을 올리고 "대통령을 지키는 게 나라를 지키는 길이다! 공수처 who??ㅋ"라고 썼다. 앞서 공수처는 이날 오전 7시 20분쯤부터 대통령 관저 앞에서 윤 대통령의 체포영장 집행을 시도했지만, 경호처의 저항으로 5시간 만에 영장 집행을 종료했다. JK김동욱은 지난달 31일에도 "새해에는 나라도 지키고 사람도 지키고 건강도 지키고 꿈은 키우자"는 글을 쓴 바 있다. 한편 JK김동욱과 같은 정치색을 드러낸 가수 김흥국은 지난 2일 윤 대통령 체포 저지 집회에 참석해 "대한민국이 왜 이렇게 됐는지 모르겠다"며 "대한민국을 지키고 윤석열 대통령을 지키는 데 이번 주가 고비라고 한다. 조금만 더 힘을 합쳐서 우리가 뭉치면 대한민국을 살릴 수 있다"고 목소리를 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세' 명세빈, GD와 커플 잠옷?…"당황스럽네" 화제 진압]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695138"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.283Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 기사 타이틀에 당혹스러운 심경을 드러냈다. 명세빈은 3일 자신의 인스타그램 스토리에 "커플 잠옷이 아니라 GD도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻입니다. 당황 당황"이라는 글과 함께 하나의 기사를 캡쳐해 공유했다. 공유된 기사에는 '명세빈, GD와 커플 잠옷'이라는 글이 제목으로 적혀 있었다. 앞서 명세빈은 같은날 SNS에 "새해 맞이 첫 잠옷 개시 GD도 입었다는"이라는 문구와 함께 연보랏빛 잠읏을 소개했다. 이에 한 매체가 해당 잠옷을 '커플 잠옷'이라고 엮었고 명세빈이 당혹감을 드러낸 것. 한편 명세빈은 지난해 12월 종영한 SBS플러스 예능 '솔로라서'에 출연했다. 명세빈은 2007년 결혼헀지만 5개월 만에 성격 차이로 이혼했다. 혼인 신고는 하지 않아 법적으로 미혼이며, 슬하에 자녀 또한 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['문가비 전남친' 박성진 "넌 난민 품어"로 정우성 저격? 부인 "개드립 중 하나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002692"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비(35)의 전 남자 친구인 모델 겸 래퍼 박성진(34·활동명 지미 페이지)이 신곡에서 배우 정우성(51)을 저격했다는 일부의 주장에 대해 직접 부인했다. 박성진은 3일 오후 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "코미디라서 하나 쓴건데 벌 떼 까고 있다"며 "정정해 드리겠다, 세상 드라마틱한 가십쟁이의 기대와는 다르게 저는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 것"이라고 설명했다. 그는 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자 치는 이 평등한 세상에 저 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"라며 "저는 제 과거에 이입한 사람도 아니고 해당 가사는 저의 수많은 개드립 중 하나, 딱 그 정도의 수준"이라고 밝혔다. 그러면서 "헝그리 정신으로 한 여자와 두 프렌치 불독의 행복을 위해 하던 대로 현생에 몰두하러 가겠다"고 덧붙였다. 문가비와 3년 열애 후 지난 2017년 결별한 박성진은 최근 '옐로우 니키 라다'(Yellow Niki Lauda)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['13살 연하' GD와 커플 잠옷..명세빈, 결국 해명했다 "당황스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232041"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 가수 지드래곤과 커플 잠옷을 입었다는 기사 타이틀에 당황했다. 3일 명세빈은 "커플 잠옷이 아니라 지디도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻입니다. 당황 당황"이라고 전했다. 앞서 명세빈은 "새해맞이 첫 잠옷 개시. GD도 입었다는"이라며 근황을 전했던 바. 이후 'GD와 커플 잠옷'이라는 타이틀로 표현되자 이를 직접 언급해 눈길을 끌었다. 한편 명세빈은 SBS Plus·E채널 '솔로라서'에 출연, 싱글 라이프를 공개해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권영찬 교수, 유튜브 채널 조회수 1억 5000만 넘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405271"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.287Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 출신 미국 오이코스대학교 웰라이프 브랜딩 카운슬링 석박사 과정 정교수인 권영찬 박사가 지난 2020년부터 유튜브 채널에서 진행하고 있는 ‘권영찬 행복TV’가 구독자 22만 1000명을 넘어서며, 전체 누적 조회수가 4년 만에 1억 5600만 회를 넘어섰다. 또 권영찬 교수는 최근 진행하고 있는 공동구매가 유튜브 전체 1위에 오르며 단숨에 홈쇼핑 완판남에서 유튜브 공동구매 완판남으로 자리매김을 했다. 권영찬 교수는 지난 2020년 ‘권영찬 행복TV’을 시작해 ‘학부모를 위한 강연’, ‘영업사원을 위한 판매의 달인’, ‘중소기업 &amp; 소상공인 돕기’ 등 다양한 방송을 진행했다. 최근에는 가수 황영웅과 김호중, 이찬원, 빈예서, 전유진, 박서진 등의 음악을 감성적으로 분석하며, 팬들을 대상으로 라이브 방송을 진행했다. 또 권영찬 교수는 기존 유튜브의 공격적인 방송에서 가수들을 응원하고 칭찬하는 긍정적인 분위기로 전환했다. 권영찬 교수는 지난 2015년부터 한국연예인자살예방협회를 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["尹 지키고 나라 살리자" 김흥국→JK김동욱, '대통령 체포 저지 집회' 참석[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232039"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국, JK 김동욱이 윤 대통령 지키기에 나섰다. JK김동욱은 3일 "대통령을 지키는 게 나라를 지키는 길이다! 공수처 who?"라는 글과 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 윤석열 대통령 체포영장 집행 저지 시위 현장이 담겼다. 이날 서울 용산구 한남동 대통령 관저 인근에서는 윤 대통령 지지자들이 태극기와 성조기를 들고 인간 바리케이드를 치는 등 공수처 차량의 관저 진입을 막기 위해 육탄방어를 시도했다. JK김동욱은 이날 윤석열 대통령의 내란 수괴 혐의 체포영장 집행에 대한 소신을 드러냄은 물론, 체포영장 집행 저지 시위에도 참석한 것으로 보여진다. 앞서 김흥국도 지난 2일 대통령 관저 앞에서 윤석열 '체포 저지' 집회 무대 위에 오른 바 있다. 그는 "추운데도 윤 대통령을 위해 보수 분들이 모였는데 한번도 못 나와서 죄송하다"고 운을 뗐다. 이어 "이렇게 대한민국을 지키고 윤석열 대통령을 지키기 위해서는 이번 주가 고비라더라. 여러분 조금만 힘을 합쳐서 우리가 뭉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JK김동욱, 尹 공개 지지…"대통령 지키는 게 나라 지키는 길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000353618"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤 대통령 체포영장 집행 시도 날 태극기 사진과 글 게시 가수 JK김동욱이 고위공직자범죄수사처(이하 공수처)의 윤석열 대통령 체포영장 집행과 관련해 윤 대통령을 공개적으로 지지했다. JK김동욱은 3일 자신의 SNS에 사진 한 장을 배경으로 "대통령을 지키는 게 나라를 지키는 길이다. 공수처 WHO(후)?"라고 써서 올렸다. 배경이 된 사진은 태극기와 성조기를 담고 있다. 태극기와 성조기는 보수 우파 지지자들이 집회에 자주 들고 나오는 국기다. JK김동욱이 올린 SNS 글과 사진은 공수처의 윤 대통령 체포영장 집행과 관련한 것으로 보인다. 공수처는 이날 오전 8시 4분께부터 오후 1시 30분께까지 윤 대통령에 대한 체포영장을 집행하기 위해 관저 내로 진입을 시도했다. 관저 주변은 이를 막기 위해 태극기와 성조기를 들고 나와 시위를 벌인 윤 대통령 지지자들로 북새통을 이뤘다. 공수처는 지난달 30일 내란 우두머리(수괴)와 직권남용 권리행사 방해 혐의로 윤 대통령에 대한 체포영장을 청구했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국, 尹 지지 후 비판에…“너나 정신 차려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697105"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 가수 김흥국이 윤석열 대통령을 공개 지지한 가운데, 누리꾼들과 설전을 벌였다. 일부 누리꾼들은 지난 2일 김흥국의 유튜브 채널 '김흥국 들이대TV'에 게재된 영상 댓글을 통해 김흥국의 윤 대통령 지지를 비난했다. 김흥국은 한 누리꾼이 “채상병 사건 이후 해병대 선후배 전우들은 김흥국 씨를 더이상 해병대로 인정하지 않기로 했다. 정치 모임에서 두 번 다시 해병대 선후배 언급하지 말아 달라”라는 댓글을 남기자 “니네만 해병대냐”라고 반응했다. 또 다른 누리꾼이 “인생 말년 저렇게 살면 안 되겠구나를 보여주는 노인”이라고 비난하자 “너나 잘살아”라고 답했고, “흥국형 정신 차리쇼. 나라 꼴이 말이 아닌데”라는 댓글에는 “너나 정신차려라”라고 응수했다. 같은 날 오후 김흥국은 서울 용산구 한남동 대통령 관저 앞에서 진행된 윤석열 체포 저지를 위한 집회 무대에 올라서 “역대 대통령 중에서 윤석열 대통령만큼 잘한 사람이 어딨나. 우리가 똘똘 뭉쳐서 막아내야 한다”며 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 D-1 '별물' 공효진·오정세 우주과학자 사명 건 미션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425176"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['별들에게 물어봐' 공효진, 오정세, 허남준, 이초희가 사명을 건 미션을 시작한다. 내일(4일) 오후 9시 20분에 첫 방송될 tvN 새 주말극 '별들에게 물어봐'는 무중력 우주 정거장에서 일하는 보스 공효진(이브)과 비밀스러운 미션을 가진 불청객 이민호(공룡)의 지구 밖 생활기를 그린 작품. 국내 첫 스페이스 오피스물이다. 극 중 우주 과학자인 공효진, 오정세(강강수), 허남준(이승준), 이초희(미나 리)는 모든 것이 0그램이 되는 우주정거장 안에서 동물과 식물을 비롯한 생명체 실험을 통해 지구에서 일어나는 다양한 질병에 대한 연구를 진행한다. 연구를 하는 동안 과학자들은 실험 대상인 초파리, 마우스 등과 매일 먹고 자고 하며 각별한 친밀감을 쌓아오고 있다. 마우스 담당 과학자인 공효진, 허남준과 초파리 담당 과학자인 오정세는 무중력의 우주 공간에서 생물들을 통해 인류의 질병을 치료할 방법을 찾아내기 위해 고군분투하고 있다. 다양한 변수가 존재하는 우주이기에 초파리 번식이나 마우스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 손흥민 닮은꼴 ♥예비신랑 애정 엄청나…하루도 빠짐없이 만나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695137"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오는 5월 결혼을 앞두고 있는 배우 남보라가 남보라는 지난 2일 자신의 인스타그램 스토리에 "올해 첫 떡볶이"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 남보라가 예비신랑으로 보이는 남자와 함께 마주 앉아 갓 나온 먹음직스러운 떡볶이와 튀김 등 분식을 먹기 직전인 모습. 남자는 남보라가 사진 찍는 것을 기다려주며 스윗함을 드러내 눈길을 끌었다. 두 사람은 최근 미국 뉴욕 여행을 함께 다녀왔으며, 지난 1일 새해에도 같이 떡국을 먹는 등 거의 매일같이 만나고 있는 근황을 보여준 바 있다. 1989년생으로 올해 35세인 남보라는 13남매 대가족의 장녀로 연예계 데뷔 전부터 주목받았던 인물이다. 그는 '인간극장', '천사들의 합창' 등에 출연해 자신보다 어린 동생들을 살뜰히 챙기는 모습으로 많은 시청자들에게 감동을 선사한 바 있다. 한편 남보라는 지난 10월 20일 자신의 유튜브 채널에 '일본 여행하다가 프러포즈 받았어요'라는 제목으로 영상을 게재하며 결혼을 공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성진, '정우성 저격' 입 열었다 "'전 여친' 문가비 편 NO..여친과 현생 몰두" [전문][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293574"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 래퍼 박성진(활동명 지미 페이지·34)이 배우 정우성(51) '저격' 사실을 인정했다. 그는 정우성의 아들을 낳은 인플루언서 문가비(35)의 전 남자친구이다. 앞서 박성진은 지난달 31일 음원 사이트에 지미 페이지라는 활동명으로 새 싱글 '옐로우 니키 라다'(Yellow Niki Lauda)를 발표했다. 그런데 이 노래엔 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어 / 난 절대 자비 안 풀어 / 넌 가서 난민을 품어'라는 의미심장한 가사가 담겨 이목을 끌었다. 박성진이 문가비와 과거 3년간 공개 열애를 했던 만큼, 그와 '혼외자' 스캔들을 일으킨 정우성을 저격한 것 아니냐는 추측으로 번진 것. 정우성이 2014년부터 10년간 유엔난민기구 명예대사로 활동한 사실이 유망하기에, '난민을 품어'라는 내용으로 인해 이 같은 의혹이 더욱 짙어졌다. 이에 뜨거운 화제를 얻자 박성진은 3일 자신의 인스타그램 스토리에 직접 입을 열었다. 그는 "'코미디'라서 하나 쓴 건데 벌떼 까고 있네.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전 여친 문가비 편에 선 것 아냐" 박성진, '정우성 저격 의혹' 부인 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232034"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비의 전 남자 친구인 모델 겸 래퍼 박성진이 정우성 저격 의혹을 부인했다. 박성진은 3일 "코미디라서 하나 쓴 건데 벌떼까고 있다. 정정해 드리겠다. 세상 드라마틱한 가십쟁이들의 기대와는 다르게 나는 누군가의 편에 서서 작사한 게 아니고 시사만평의 개념으로 휘갈긴 거다"라고 밝혔다. 이어 "언급할 입장이 되냐 묻는다면 개나 소나 타자치는 이 평등한 세상에 나 또한 동등한 권리가 있다고 대답하겠다"고 전했다. 랩네임 지미 페이지로 활동 중인 박성진은 지난해 12월 31일 싱글 '옐로우 니키 라우다(Yellow Niki Lauda)를 발매했다. 이 곡에는 '잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어'라는 가사가 나와 눈길을 끈다. 일부 네티즌들은 과거 문가비와 3년간 공개 열애를 했던 박성진이 정우성을 저격한 것이 아니냐고 추측했다. 특히 '난민을 품어'라는 가사가 2014년부터 2024년 7월까지 유엔 난민기구 아시아태평양지역 친선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10기 정숙, 10기 영자와 갈등 폭발…뒷담화 논란에 "한 번 해볼까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812633"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나솔사계' 10기 정숙이 10기 영자와 나눈 대화를 공개했다. 3일 오후 10기 정숙은 "10기 영자. 뜬금없는 연락~~ 휴. 새해부터 왜 이런건지ㅜㅜ 방송이 그리 나오는 건데 왜 나한테~"라는 글과 함께 10기 영자와 나눈 대화 내용을 캡처해 공개했다. 공개된 내용에 다르면 영자는 정숙에게 "자꾸 사람들한테 이런 식으로 혼자서 억울하다는 식으로 몰고 가지 않아주셨으면 좋겠다. 저도 말을 할 줄 몰라서 가만히 있는 게 아닌데, 각자 서로의 입장이 있는 건데 왜 자꾸 시청자들한테 먹잇거리를 주시는 건지 모르겠다"고 장문의 글을 전했다. 그는 "할 말이 있으시면 직접 해주셨으면 좋겠고 저도 제가 뒤에서 뒷담화한 것은 죄송하게 생각합니다"라며 "그치만 많이 불편했습니다. 참다참다 말한거고요"라고 불쾌감을 드러냈다. 이어 "저희 방송 처음 아니고 언니는 앞으로 더 활발히 활동하실 거면서 굳이 일반인인 저 때문에 구설수 자꾸 오르락 내리락 하실 필요가 있으실까요"라며 "여론몰이 계속 하시면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["원고 100명 모집합니다"…이승환, 공연 취소한 구미시장 상대 손배소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135961"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김장호 구미시장이 부당하게 공연을 취소시켰다고 주장한 가수 이승환이 손해배상 소송에 돌입한다. 법률대리를 맡은 법무법인 해마루는 오늘(3일) "이승환과 함께 진행하는 손해배상 소송에서는 공연 예매자 100명에 한정해 위임계약을 체결하기로 했다"고 밝혔다. 이승환의 주장에 따르면, 김장호 구미시장은 지난달 23일 일방적으로 구미문화예술회관 대관 계약을 취소해 35주년 공연을 무산시켰다. 당시 구미시는 이승환에게 '정치적 선동 및 정치적 오해 등 언행 하지 않겠음'이라고 기재된 서약서를 제출하라고 요구했지만, 이승환은 이를 거절했다. 이에 구미시가 '대관 규정에 따라 취소할 수 있다'는 규정을 기반으로 이승환의 대관을 취소했다. 이와 관련해 이승환 측은 "공권력이 양심의 자유와 일반적 행동자유권을 침해했다"며 반발했다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "너나 잘살아, 너희만 해병이냐!"…'尹체포 저지' 김흥국이 대체 왜 이럴까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232031"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 '호랑나비'로 전 국민의 사랑을 받았던 가수 김흥국이 내란죄 혐의를 받고 있는 윤석열 대통령의 체포 저지 집회에 참석한 후 쏟아지는 비난에 불편한 심경을 드러냈다. 김흥국은 지난 2일 오후 서울 용산구 한남동에 위치한 대통령 관저 앞에서 진행된 윤석열 대통령 체포 저지 집회에 참석, 윤석열 대통령을 향한 열렬한 지지 의사를 드러냈다. 그는 직접 무대 위에 올라 "내가 지금 공격당하고 있다. '호랑나비'를 '계엄나비'라고 하고 어떤 놈은 (내게) '내란나비'라고도 한다. 아이들이 나를 잡고 제발 광화문과 한남동에 나가지 말라고 하더라. 내가 감옥 갈까봐 겁 먹은 모양이다. 그런데 오늘 집구석에 있다는 건 대한민국 사람이 아닌 것 같아 나왔다"며 "해병대에서 배운 건 나라가 어렵고 국민이 힘들면 해병대가 제일 앞에 나서서 대한민국을 지키는 것이라고 배웠다. 역대 대통령 중 윤석열 대통령만큼 잘한 사람이 어디있나? 이승만, 박정희, 전두환 대통령도 잘했지만 윤석열 대통령이 지금 제일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['홍백가합전'에 KBS 인공지능 쓰인다…국내 방송 기술 일본 제공 첫 사례]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695136"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS의 인공지능 '버티고' 기술이 지난달 31일 일본의 대표 음악방송 프로그램인 NHK '홍백가합전'에 기술 초청되어 방송 제작에 참여했다. 이번 작업은 KBS '버티고' 기술 개발을 총괄하고 있는 KBS 미디어기술연구소 이윤재 팀장을 중심으로 NHK 제작진이 공동으로 참여했고, 제75회 NHK '홍백가합전'에서 '버티고'를 활용해 8K 고화질 카메라와 결합한 형태의 직캠 영상을 제작했다. KBS는 '홍백가합전' 제작을 위해 작년 8월 방송된 'NHK MUSIC EXPO 2024'에 참여해 NHK 제작진 및 기술진과 시범콘텐츠를 제작하며 기술에 대한 현장 적응 테스트와 교육을 마쳤다. 이번 작업을 통해 일본 지상파 최초로 직캠 기술을 방송에 적용했으며, 대한민국 방송 기술 분야 최초로 방송 기술을 일본에 제공한 첫 번째 사례가 됐다. 특히 '버티고'를 활용해 제작된 아이돌 공연 직캠 쇼츠 영상은 NHK 공식 홈페이지와 NHK MUSIC 유튜브 계정에 업로드되어 일본 내 시청자들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신아영 “연말에 안타까운 사고…많은 위로 필요해” 기부 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044129"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 신아영이 기부 소식을 전했다. 3일 신아영은 “사실 어떤 말을 해야 할까 썼다 지웠다를 반복했는데 아직까지도 적절한 인사가 생각나질 않는다. 모두가 슬프고 무거운 마음으로 맞이한 새해에 으레 했던 ‘새해 볼 많이 받으세요’라는 신년 인사가 공허하고 거창하게 느껴졌던 것 같다”고 밝혔다. 이어 “돌이켜 보면 지난해까지는 연말마다 기대에 부풀어 큰 목표와 계획들을 세웠던 것 같다”며 “올해는 거창한 계획은 없고, 그냥 눈앞에 있는 하루에 충실해보려 한다”고 덧붙였다. 특히 신아영은 제주항공 여객기 참사를 언급하며 “지난해 연말 너무나도 안타까운 사고가 있었다. 희망찬 새해라고 하기엔 여전히 현장에는 많은 위로가 필요하다고 한다. 꼭 큰 목표만 목표가 아니듯이 큰 금액이 아니어도 의미 있는 기부가 될 수 있을 거라 생각한다. 다른 분들이 쾌척한 금액에 비하면 너무 약소하지만 이렇게라도 조금이나마 도움이 됐으면 좋겠다”고 기부에 동참한 마음을 전했다. 이하 신아영 글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세계유산 '못질' 훼손 KBS, 경찰 고발 당하고 드라마 '불매' 조짐까지[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232030"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경북 안동시가 드라마 촬영으로 병산서원 문화재를 훼손한 KBS에 법적 조치를 예고했다. 안동시는 국가유산청과 함께 병산서원 훼손 상황을 검토한 뒤 KBS 새 드라마 '남주의 첫날밤을 가져버렸다' 촬영팀을 고발 조치를 취하겠다고 밝혔다. 앞서 지난 2일 안동시는 KBS 드라마 촬영팀이 소품용 모형 초롱 6개를 매달기 위해 지난해 12월 30일 만대루 나무 기둥에 못 자국 5개를 남긴 사실을 확인, 고발 등 법적 조치를 검토하고 있다고 전했다. 못 자국은 개당 두께 2∼3㎜, 깊이 약 1㎝로 알려졌다. 이에 안동시는 드라마 촬영을 즉각 중단시켰고, KBS 측은 공식 입장을 내고 "시청자 여러분께 심려를 끼쳐드린 점 진심으로 송구스럽게 생각한다"고 사과했다. 이어 "제작진은 지난 연말 안동병산서원에서 사전 촬영 허가를 받고 진행했으나 현장 관람객으로부터 문화재 훼손에 대한 항의를 받았다"며 "사태의 심각성을 인지하고 송구스럽게 생각한다"고 전했다. 그러면서 "KBS는 현재 정확한 사태 파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아야네♥' 이지훈, 팔불출 다 됐네... 2개월 딸 루희 옹알이에 "벌써 대화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812629"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지훈이 딸 루희와 대화하는 모습을 공개했다. 3일 이지훈의 딸 루희 SNS 계정에는"우리 아가 벌써 아빠랑 대화하네. 수다쟁이"라는 글과 함께 동영상을 게재했다. 공개된 동영상에는 이지훈이 딸 루희에 "밥 먹었어? 맛있게 먹었어?"라고 다정한 목소리로 물었고, 루희는 옹알이를 하며 대답했다. 자막으로 루희의 옹알이를 해석하며 "아빠랑 대화하는 2개월 아기"라는 문구까지 덧붙여 딸바보 면모를 드러냈다. 머리카락이 위로 솟은 루희는 또렷한 눈망울로 신생아만의 귀여움을 발산했다. 한편 이지훈과 아야네는 2021년 결혼해 지난 7월 17일 결혼 3년 만에 딸을 품에 안았다. 이후 두 사람은 개인 채널과 유튜브 채널 '지아라이프'로 일상을 공유해오고 있다. 사진=아야네, 루희 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국, 해병대 선후배 언급 말아달라 하자…“너네만 해병대냐” 발끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004435536"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국이 ‘윤석열 대통령 관저 앞 불법 체포 저지’ 집회에서 해병대를 언급한 것에 전우들이 불쾌감을 드러내자 “너네만 해병대냐”며 발끈했다. 김흥국은 지난 2일 자신의 유튜브 채널 ‘김흥국 들이대TV’ 영상에 한 누리꾼이 “채상병 사건 이후 해병대 선후배 전우들은 김흥국 씨를 더 이상 해병대로 인정하지 않기도 했다. 정치 모임에서 두 번 다시 해병대 선후배 언급하지 말아달라”라는 댓글을 남기자 이같이 대응했다. 또 “인생 말년 저렇게 살면 안 되겠구나를 보여주는 노인”이라는 댓글에는 “너나 잘 살아”라며 날 선 반응을 보였다. 김흥국은 같은 날 서울 용산구 한남동 대통령 관저 주변에서 열린 ‘윤석열 대통령 관저 앞 불법 체포 저지’ 집회에 참석해 무대에 올라 “"계엄 합법 탄핵 무효를 외치는 분들 존경하고 사랑한다. 여러분이 대한민국 주인이다. 전국 전 세계 해병대 출신 선후배 여러분 전부 한남동으로 들이대라"라고 말했다. 해병대 출신은 김흥국은 지난 2022년 7월 사단법인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그알' 출연한 20대 오은영 박사 화제…"미모 레전드, 목소리 똑같다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002135954"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[각종 방송에 활발하게 출연 중인 정신건강의학과 전문의 오은영 박사의 31년 전 모습이 공개돼 화제다. 지난 2일 SBS '그것이 알고 싶다' 유튜브 채널에 '그때 그 시절, 세기말 다이어트 방법? 그알로 보는'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 1994년 3월 27일 방송했던 '빗나간 몸매의 유혹'의 일부인데 잘못된 다이어트를 유도하는 비만 상품의 과대 선전을 짚었다. 당시 방송에 출연한 오 박사는 광주세브란스 정신병원의 전문의로 소개됐다. 거식증 환자에 대해 "우울도 있고, 사회적 기능을 수행하지 못하는 문제도 있지만 정신과 영역에서 상당히 응급이다. 목숨을 잃는 경우도 있다"고 진단했다. 오 박사의 20대 모습을 본 누리꾼들은 "오은영 선생님 진짜 미인", "목소리가 지금과 차이가 없어 더 놀랐다", "미모 레전드 리즈시절이다" 등의 댓글을 달았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, '활동 중단' 3개월 만… KBS 연기대상 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049621"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재가 '2024 KBS 연기대상'에 참석한다. 3일 방송가에 따르면 이순재는 '2024 KBS 연기대상' 시상식에 참석했다. 그가 공식 석상에 모습을 드러내는 것은 약 3개월 만이다. 오는 11일 밤 9시20분에 '2024 KBS 연기대상'이 방송된다. 이에 따라 KBS 2TV '살림하는 남자들', '나라는 가수 인 독일'은 결방된다. 대상 후보는 '개소리' 이순재, '미녀와 순정남' 지현우와 임수향, '다리미 패밀리' 김정현과 박지영, '멱살 한번 잡힙시다' 김하늘이다. 이순재는 지난달 31일 녹화를 진행한 '2024 KBS 연기대상' 시상식에 참석한 것으로 전해졌다. 행사는 지난해 12월31일 생방송으로 진행될 예정이었지만 무안국제공항 제주항공 여객기 참사 여파로 결방됐다. 올해 KBS2 드라마 '개소리'에 출연했던 이순재는 지난해 10월 활동을 중단한 이후 약 3개월 만에 모습을 드러내게 됐다. 이순재는 완벽하게 회복되지 않았지만, 불편한 몸을 이끌고 시상식장에 참석해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서유리, 대출금 11억 상환 후 얼굴 쫙 펴져…20대로 급 회춘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695135"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 서유리가 근황을 공개했다. 서유리는 지난 2일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 서유리는 스케줄을 위해 서울 마포구 상암에 위치한 MBC를 찾은 모습. 이날 서유리는 앞머리를 내리고 긴 생머리를 늘어뜨린 채 블랙 트위드 스커트와 분홍색 재킷으로 멋을 냈다. 특히 더욱 어려진 비주얼을 보여줘 보는 이들의 눈길을 끌었다. 앞서 서유리는 지난 9월 은행으로부터 11억 4천만원의 대출금을 상환받았다. 그는 지난 3월 아프리카TV 방송을 통해 이혼 조정 중이라는 소식을 알리며 "재산은 그동안 쪽쪽 빨렸지만, 남은 재산이 있고, 앞으로 벌 거고, 능력도 괜찮다"면서 "앞으로 소개팅도 할 거고 아기도 빨리 낳고 싶다. 다섯 살 연상까지는 괜찮은 것 같다"고 계획까지 설명한 바 있다. 서유리와 전남편 최병길 PD는 개인 SNS를 통해 서로를 향한 폭로전을 이어 왔다. 서유리가 "5년 동안 생활비를 받아본 적이 없다"고 하자 최 PD는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["원고 100명 모집" 이승환, 구미시장 손배소 본격 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293571"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환(59)이 구미시장 김장호를 상대로 한 손해배상소송 원고를 모집, 본격적인 법적 대응에 나섰다. 이승환은 3일 오후 자신의 인스타그램에 "구미 콘서트 손해배상소송 100명 원고 모집 링크 안내이다. 상세한 내용은 프로필 링크로 들어가시면 확인하실 수 있다"라는 메시지를 남겼다. 이와 함께 '이승환 구미 콘서트 손해배상소송 웍노 모집(위임 계약)'이라는 공지를 첨부했다. 여기엔 "본 소송은 2024년 12월 23일 일방적이고 부당하게 구미문화예술회관 대관계약을 취소(이하 '이 사건 부당 취소')해 2024년 12월 25일 이승환 35주년 공연(이하 '이 사건 공연')을 무산시킨 김장호 구미시장 등을 상대로 제기하는 손해배상 소송이다"라는 설명이 담겼다. 소송대리인 법무법인 해마루(담당변호사 임재성)는 "이승환과 협의해, 함께 진행하는 손해배상소송에선 이 사건 공연 예매자 100명에 한정하여 위임계약을 체결(원고 모집)하기로 했다. 신속한 절차 진행 필요성과 실무적 부담 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, ‘지금 거신 전화는’ OST 직접 부른다…음원 4일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001864455"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석이 탁월한 연기력에 빼어난 가창력까지 선보이며, 다재다능한 매력을 발산한다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 측은 4일 오후 6시 전 음원 사이트를 통해 마지막 OST 유연석의 ‘Say My Name’을 발매한다. 이번 OST는 극 중 홍희주(채수빈)를 향한 백사언(유연석)의 애틋한 마음을 담은 곡으로, 더욱 깊어진 어른 멜로 감성으로 안방극장을 설렘으로 가득 채운 유연석이 직접 가창에 참여하며 곡의 특별함을 더했다. 특히, 유연석은 단순한 가창을 넘어 가사 작업에도 적극적으로 참여하며 작품에 대한 깊은 애정을 드러냈다. 그는 곡의 핵심 키워드로 ‘노을’을 제안, 곡의 감성과 메시지를 더욱 풍성하게 완성하며 감동을 배가시켰다. 유연석의 감미로운 목소리로 완성된 ‘Say My Name’은 드라마 마지막 화에 삽입되어 시청자들에게 깊은 감동과 여운을 선사할 것으로 기대를 모으고 있다. 이어 5일 정오에는 유연석의 ‘Say My Name’을 비롯, 드라마를 수놓은 스코어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘문가비 前남친’ 박성진, 정우성 저격?…“넌 난민 품어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697103"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=SNS 모델 박성진이 배우 정우성을 저격했다는 의혹이 불거졌다. 박성진은 지난달 31일 지미 페이지라는 이름으로 싱글 ‘옐로우 니키 라우다’(Yellow Niki Lauda)를 발매했다. 그중 가사 ‘잔뜩 화난 채로 얼굴에 내 아기를 뿜어. 난 절대 자비 안 풀어. 넌 가서 난민을 품어’는 정우성을 저격한 것으로 풀이된다. 정우성은 2015년부터 9년간 유엔난민기구 친선대사로 활동했으며, 지난해 3월 모델 문가비와 사이에서 혼외자를 안았다. 앞서 박성진은 문가비와 2014년부터 교제, 3년 만인 2017년 결별했다. 사진=세계비즈앤스포츠월드 지난해 11월 문가비가 출산한 아들의 친부가 정우성이라는 사실이 알려졌다. 당시 정우성의 소속사 아티스트 컴퍼니는 “문가비 씨가 SNS를 통해 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다”며 “아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것”이라는 입장을 밝혔다. 이후 두 사람이 교제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캐나다 국적' JK김동욱, 尹 공개 지지…"대통령 지키는 게 나라 지키는 일" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695134"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[캐나다 국적 가수 JK김동욱이 윤석열 대통령을 공개 지지했다. 3일 JK김동욱은 자신의 인스타그램 스토리에 "대통령을 지키는 게 나라를 지키는 길이다! 공수처 who?"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진에는 윤석열 탄핵 반대 시위에 참석해 태극기를 흔들고 있는 모습이 담겼다. JK 김동욱은 제주항공 여객기 참사 후에도 슬픔을 강요하지 말라는 글을 남겨 논란을 빚었다. 지난 1일 그는 "그 어떤 이유든 슬픔을 강요하는 건 절대 옳지 않아"라며 "SNS에 사진 안 올린다고 슬퍼하지 않는게 아니고 글 하나 안썼다고 추모하지 않는게 아냐"라고 적었다. 이를 접한 누리꾼들은 공감하기도 했지만, 일각에서는 경솔한 발언이라고 지적하기도 했다. 한편, 고위공직자범죄수사처는 지난해 12월 31일 내란 혐의를 받고 있는 윤석열에 대해 체포영장을 발부했다. 체포영장에 적시된 윤석열의 죄목은 '내란 수괴'다. 공수처는 3일 오전 체포영장 집행에 돌입했다. 윤석열은 이에 응하지 않고 경호처]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["GD와 커플 잠옷" 날벼락… 명세빈, 적극 해명 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812627"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 명세빈이 'GD와 커플 잠옷'이라는 기사 타이틀에 대해 당혹감을 내비쳤다. 명세빈은 3일 개인 채널 스토리를 통해 "명세빈, GD와 커플 잠옷"이라는 제목의 기사를 공유했다. 이와 함께 "커플 잠옷이 아니라 GD도 같은 브랜드 잠옷을 입었다는 뜻입니다. 당황 당황"이라고 설명을 남겨 눈길을 끌었다. 명세빈은 앞서 "새해 맞이 첫 잠옷 개시"라면서 새 잠옷을 입고 착장 사진을 찍어 올렸다. 여기에 "GD도 입었다는"이라며 해당 잠옷 브랜드 계정을 더한 바 있다. 이를 두고 "GD와 커플 잠옷"이라는 제목의 기사가 나왔고, 명세빈은 이를 적극적으로 해명하며 당혹감을 감추지 못했다. 한편 명세빈은 최근 SBS Plus·E채널 '솔로라서'를 통해 싱글 라이프를 공개해 많은 관심을 불러모았다. 사진=엑스포츠뉴스 DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["원고 모집" 이승환, 구미 시장에 콘서트 부당 취소 손배소 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008002567"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미 시장을 상대로 한 구미 콘서트 취소 관련 손해배상소송을 본격적으로 시작했다. 이승환은 3일 자신의 인스타그램에 '이승환 구미 콘서트 손해배상소송 원고 모집' 글을 올렸다. 이 글에는 '본 소송은 2024. 12. 23. 일방적이고 부당하게 구미문화예술회관 대관 계약을 취소해 2024. 12. 25. 이승환 35주년 공연을 무산시킨 김장호 구미시장 등을 상대로 제기하는 손해배상 소송이다'라는 소개가 담겼다. 이어 '소송대리인 법무법인 해마루는 이승환 가수님과 협의하여, 이승환 가수님과 함께 진행하는 손해배상소송에서는 이 사건 공연 예매자 100명에 한정하여 위임계약을 체결(원고 모집)하기로 하였습니다, 신속한 절차 진행 필요성과 실무적 부담 등을 고려한 것'이라고 설명했다. 총청구액 중 이승환은 1억 원, 공연예매자의 경우 1인당 50만 원을 청구한다. 소송 비용은 이승환이 모두 부담할 계획이다. 앞서 지난해 12월 23일 김장호 구미시장은 관객과 보수 우익단체의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, 생후 2개월 딸 옹알이에 하트 뿅 "벌써 대화 가능"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232025"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈이 폭풍성장한 딸의 근황을 전했다. 3일 루희의 계정에는 "울 아가 벌써 아빠랑 대화하네♥ 수다쟁이♥ #신생아"라는 글과 루희의 근황이 공개됐다. 루희는 "밥 먹었어?"라는 이지훈의 질문에 옹알이로 "네"라고 답하는 듯한 반응을 보여 눈길을 끌었다. "맛있게 먹었어?", "잠도 잘 잤고?", "기분 좋아요?" 등 폭풍 질문이 이어졌는데 루희는 계속 "네"라고 답하는 듯한 반응을 보여 미소를 안겼다. 옆에서 이를 보던 아야네도 웃음을 터트렸다. 한편 이지훈은 지난 2021년 14세 연하 일본인 아야네와 결혼했으며 지난해 7월 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소라, 웨딩화보 찍었다 "경력자라 잘 찍은 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695133"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 출연자 이소라가 웨딩드레스 자태를 뽐냈다. 3일 이소라는 자신의 인스타그램에 "경력자라 좀 잘 찍는 듯? 너무 웃어서 배 아팠음. 대표님과 작가님 덕분에 즐거웠던 촬영❤️‍ 보정본 다 맘에 들어서 꽉 채워 올리기"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 이소라는 화이트와 블랙을 오가며 다양한 스타일의 웨딩드레스를 착용한 채 자신의 매력을 마음껏 드러내고 있는 모습. 청순과 시크를 넘나들며 높은 소화력을 보여줘 눈길을 끌었다. 한편 이소라는 2022년 방송된 MBN ENA '돌싱글즈3'로 출연해 이름을 알렸다. 당시 남자 출연자였던 최동환과 인연을 맺었으나 방송에서는 최종 커플이 되지 못했다. 그러나 스페셜 방송을 통해 실제 커플이 됐다는 근황이 공개돼 화제를 모았다. 최동환은 S전자 반도체 연구원으로 슬하에 자녀는 없다. 이소라는 요가 강사로 활동 중이며 슬하에 세 딸을 두고 있지만 양육은 하지 않는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반환점 돈 '옥씨부인전' 임지연, 추영우와 절절한 사랑 닿을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425174"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 주말극 '옥씨부인전' 임지연의 신분 초월 운명 개척기가 반환점을 돌았다. 보란 듯이 자신의 힘으로 일어서 소중한 것들을 지켜내고 있는 마님 임지연(옥태영)과 그의 앞을 가로막는 이들의 움직임이 본격적으로 펼쳐지고 있는 가운데, 후반부에 돌입한 임지연의 생존 사기극을 즐길 수 있는 관전 포인트를 살펴봤다. # 양반 임지연의 험난한 삶 끝없는 고난 속 새로운 운명 지켜낼까 임지연은 노비에서 양반이 된 후 끝없이 고난에 부딪혀 왔다. 소중한 식솔을 잃을 뻔했고, 가문의 명예를 잃을 뻔했던 그는 남편 그리고 자신을 잃을 위기에 처했다. 역당으로 몰릴 처지에 다급히 집을 떠난 뒤 일곱 해가 지나도록 나타나지 않은 남편 추영우(성윤겸)로 인해 과부로 내몰리게 됐다. 이는 오랜 시간 임지연에게 복수의 칼을 갈아왔던 백 별감 댁 전익령(송씨 부인)과 각자의 이익 때문에 열녀문, 혹은 임지연의 몰락을 바라는 이들이 벌인 짓. 정의로운 그를 못마땅해하는 자들의 움직임이 점점 거세지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤팀 의주, 마주치면 떨려 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695132"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앤팀 의주가 한국 일정을 마치고 3일 오후 김포국제공항을 통해 일본으로 출국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥송범근’과 장거리 연애 끝낸 이미주 결혼운 들어왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171363"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이십세기 힛-트쏭’ 제작진은 새해를 맞아 김희철과 이미주의 토정비결을 공개한다. 3일 방송되는 ‘KBS JOY 이십세기 힛-트쏭’에서 김희철은 “인연을 이루고 결실을 보는 해. 연인들은 결혼하기에 아주 좋은 해”라고 언급해 결혼에 대한 기대감을 높인다. 여기에 이미주는 “올해 인생에 있어 중요한 사람을 만나게 되며, 그 사람으로 인해 큰 빛을 보게 된다”, “새롭게 만나는 사람 중에 좋은 인연이 있다”, “결혼을 계획하는 이성이 있다면, 결혼의 시기도 비교적 좋은 해”라는 토정비결이 공개돼 눈길을 끌었다. 이에 김희철은 “우리 둘이 결혼하는 거 아니냐”며 흥분한다. 특히 최근 이미주의 연인인 축구선수 송범근이 J리그 쇼난 벨마레를 떠나 친정인 K리그1 전북 현대로 2년 만에 돌아와 두 사람이 장거리 연애에 종지부를 찍은 가운데 이미주의 결혼운에 더욱 기대가 모일 예정이다. 한편 이날 방송은 2025년 뱀띠 해를 맞아 이십세기 활동했던 뱀띠 가수들을 소환해 ‘뱀이다~ 을사년 맞이 뱀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너나 잘해라" 시즌2?...尹 체포 저지 동조한 김흥국, 누리꾼에 '버럭']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266266"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김흥국이 윤석열 대통령 체포 저지를 위해 목소리를 높인 가운데, 다시 한번 누리꾼들과의 설전이 이어졌다. 지난 2일 서울 용산구 한남동 대통령 관저 앞에서 윤석열 체포 저지를 위한 집회가 열린 가운데, 김흥국이 연단에 올라 마이크를 잡고 집회 참여자들을 독려했다. 먼저 김흥국은 "이렇게 날이 추운데도 대한민국을 위해, 윤석열 대통령을 위해 애국 보수분들이 모일 때 제가 한 번도 못 나와 죄송하다"면서도 "제가 지금 공격당하고 있다. 호랑나비를 계엄나비라고 하고 어떤 놈은 내란나비라고 한다"고 토로했다. 이어 김흥국은 "윤석열 대통령이 이번 주가 고비라고 한다. 조금만 더 힘을 합쳐 뭉친다면 대한민국을 살릴 수 있다. 저도 아들 딸이 있는데 그동안 얘네들이 저를 막고 있었다. 아빠 제발 광화문과 한남동 나가지 말라고 하더라. 내가 감옥 갈까봐, 붙잡혀 갈까봐 겁 먹은 모양이다. 오늘 집구석에 있다는 건 대한민국 사람이 아닌 것 같아서 나왔다"고 말했다. 그러면서도 김흥국은 "저도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 8개월만 루키 입지 굳힌 '나우어데이즈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425172"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 데뷔 첫 해 뜻깊은 활동을 펼쳤다. 나우어데이즈는 지난해 4월 데뷔 후 8개월 동안 총 4개의 싱글 앨범과 디지털 싱글을 발매했다. 데뷔 싱글 앨범 'NOWADAYS'로 출사표를 던진 나우어데이즈는 데뷔곡 'OoWee'(우위)로 데뷔 7일 만에 음악방송 1위 후보에 올랐고, 후속곡 'TICKET'(티켓)에서는 청량한 모습을 보여주며 데뷔 앨범부터 다채로운 콘셉트로 눈길을 사로잡았다. 7월에는 비스트의 노래를 리메이크한 프로젝트 싱글 'Rainy day (비가 오는 날엔 (2024 Remake ver.))'로 성숙한 감성을 전한 후 8월 싱글 2집 앨범 'NOWHERE'(노웨어)로 반전에 나섰다. 나우어데이즈는 특유의 힙하면서도 감각적인 음악으로 국내외 팬들의 호응을 얻으며 데뷔 앨범에 비해 앨범 초동 판매량이 두 배가량 상승하는 성과를 올렸다. 11월 디지털 싱글 '렛츠기릿 (Let's get it)'으로 컴백해 중독성 있는 힙합 트랙을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나얼, 제주항공 참사 추모 동참...“나음세 콘텐츠 업로드 일정 연기” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044121"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 나얼도 유튜브 콘텐츠 공개 일정을 연기하며 제주항공 여객기 참사 추모에 동참했다. 나얼 소속사 롱플레이뮤직은 지난 2일 “이번 사고로 희생되신 분들과 유족들께 깊은 애도와 위로를 전한다”고 밝혔다. 이어 “국가 애도 기간에 따라 이번 주 예정되었던 나음세 콘텐츠 업로드 일정이 연기되었음을 안내드린다”며 “팬 여러분들의 너른 양해 부탁드린다”고 전했다. 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕발 제주항공 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 사망하는 참사가 발생했다. 정부는 전남 무안을 특별 재난 지역으로 선포했으며, 내년 1월 4일까지 7일간을 국가 애도 기간으로 지정했다. 이에 따라 연예계는 연말 시상식을 비롯해 콘서트와 무대 인사와 같은 공식 행사, 유튜브 콘텐츠 업로드를 연기하는 등 추모에 동참하고 있다. 이하 나얼 측 입장 전문 안녕하세요. 롱플레이뮤직입니다. 이번 사고로 희생되신 분들과 유족들께 깊은 애도와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재, KBS 연기대상 참석…“건강 호전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000697102"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 배우 이순재가 ‘2024 KBS 연기대상’에 참석했다. 방송가에 따르면, 이순재는 2024년 12월 30일 녹화 형식으로 진행된 ‘2024 KBS 연기대상’ 시상식에 참석했다. 이순재는 KBS2 수목드라마 ‘개소리’로 ‘2024 KBS 연기대상’의 대상 후보로 올랐다. 그가 공식 석상에 모습을 드러내는 것은 약 3개월 만이다. 이와 관련해 이순재 측 관계자는 “건강 상태가 많이 좋아지셔서 ‘2024 KBS 연기대상’에 참석했다”며 “올해 활동 계획은 아직 없지만 휴식을 가지면서 병행하고자 한다”라고 설명했다. 앞서 제작사 파크 컴퍼니는 지난 10월 이순재의 건강상의 이유로 연극 ‘고도를 기다리며를 기다리며’ 무대 일정을 전회차 취소했다. 당시 이순재는 담당 의사로부터 3개월간의 휴식이 필요하다는 소견을 받고 휴식기를 가졌다. 한편, ‘2024 KBS 연기대상’은 지난달 31일 생방송으로 진행할 예정이었지만 무안공항 여객기 참사 여파로 인해 녹화로 대체됐으며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['애둘맘' 서수연, ♥이필모 어디가고 독박 육아 현장 살벌하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695131"/>
        <updated>2025-01-03T08:19:50.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이필모의 아내 서수연이 새해 인사를 전했다. 서수연은 3일 자신의 인스타그램에 "새해가 되어도 아이들과 보내는 일상은 늘 같네요. 단조로운 일상들이 어쩌면 가장 편안하고 소중한 시간이였지 싶던 2024년을 보내고 2025년을 맞이하게 되었네요. 2025년, 모두의 모든 날들이 빛나길 바랍니다☀️ 새해 복 많이 받으세요"라는 글과 함께 여러 장의 사진들과 영상들을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 서수연은 두 아들과 함께 다양한 놀이 장소들을 방문하며 시간을 보낸 듯한 모습. 특히 모든 사진에 남편 이필모는 보이지 않아 의문을 자아내기도 했다. 한편 서수연은 11살 연상의 이필모와 TV조선 예능 프로그램 '연애의 맛'을 통해 인연을 맺어 2019년 2월 결혼했다. 이후 2019년 8월 아들 담호와 2022년 아들 도호를 슬하에 두고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>