<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-18T22:13:53.980Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, 'KBS 기미가요'·'JTBC 슈가 오보' 신속심의…중징계 가능성[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182780"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회가 광복절에 기미가요를 튼 KBS와 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가의 음주운전 사건과 관련해 잘못된 방범 카메라 영상을 단독 보도한 JTBC도 함께 신속 심의할 것으로 전해졌다. 방심위는 KBS 1TV 'KBS 중계석'의 지난 15일 방송분에 대한 민원이 28건 접수됨에 따라 오는 19일 전체 회의에서 해당 프로그램을 신속 심의 안건으로 지정할 예정이다. 신속 심의 안건으로 지정되면 2주 후 심의하게 되며 방심위는 전례에 따라 법정 제재 이상의 중징계를 할 가능성이 큰 것으로 알려졌다. 방심위 관계자는 이와 관련해 "광복절날에 공영방송인 KBS에서 일본의 국가가 나오는 프로그램을 방 송해 비판여론이 높았고, 민원도 많이 접수된 만큼 신속 심의 안건으로 지정 할 수 있는 요건이 된다"면서, "전체회의에서 위원들이 신속심의에 동의할 것으로 예상된다"고 말했다. 'KBS 중계석'에서는 광복절인 8월 15일 자정 '대한민국 오페라 페스티벌 푸치니 나비부인 1부'를 내보냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[천소아, ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘하루만 버티면’ 오늘(19일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145159"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 천소아가 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST를 부른다. 19일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 천소아가 참여한 웹툰 ‘뱀은 꽃을 먹는가’ OST ‘하루만 버티면’이 발매된다. ‘하루만 버티면’은 이별 후에도 사랑하는 이에 대한 기억으로 힘들어하는 마음을 담은 곡으로, 애절한 분위기의 멜로디와 ‘하루만 버티면 내일은 또 오겠지 지금 이 시간만 견딜게/결국엔 지나가 아프고 아프다가 모든 게 무뎌지는 순간은 올까’처럼 공감대를 자극하는 가사가 조화를 이뤘다. 특히 가창에 참여한 천소아의 맑고 깨끗한 보이스와 디테일한 표현력이 곡의 분위기를 고조시키며 작품의 서사에 몰입하게 만든다. 이번 곡은 인기 OST 프로듀싱을 맡아 온 필승불패W, 육상희, 건치가 의기투합해 완성도를 높였다. 천소아는 지난 2011년 그룹 비비안으로 첫 싱글 ‘Separation’을 발표하며 정식 데뷔한 후 다채로운 OST 가창 참여는 물론, 인기 크리에이터로 왕성한 활동을 펼치고 있다. 소나음 작가의 웹툰 ‘뱀은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 여자 가수 1위…2위 아이린[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675697"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳의 웬디가 휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 여자 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 8월 8일부터 8월 14일까지 '휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위에는 레드벨벳 웬디가 이름을 올렸다. 2위는 레드벨벳 아이린이 가져갔다. 레드벨벳은 지난달 24일 데뷔 10주년을 맞이해 앨범 'Cosmic'(코스믹)을 발매했다. 해당 앨범은 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 스위스, 스페인, 오스트리아, 네덜란드, 벨기에, 노르웨이, 룩셈부르크, 몽골, 카자흐스탄이 추가된 전 세계 50개 지역 1위를 달성했다. 최근 웬디는 멤버들과 함께 유튜브 콘텐츠 '짠한형', '아이돌인간극장' 등에 출연하며 활발히 활동 중이다. 3위는 에스파 카리나다. 에스파는 지난 17, 18일 양일간 일본 도쿄돔에서 '2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE - in TOKYO DOME -Special Edition-'(2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 캣츠아이·英 디어앨리스…케이팝이 키운 ‘글로벌 아이돌’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145158"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘케이(K)팝이 키운’ 글로벌 아이돌 그룹들이 세계 무대를 향한 질주를 시작했다. 걸그룹 캣츠아이(KATSEYE)와 영국 보이그룹 디어 앨리스(DEAR ALICE)가 글로벌 오디션을 통해 멤버를 뽑고, 케이팝 아이돌 육성 시스템을 접목시켜 ‘케이팝 세계화’의 새로운 비전을 제시하고 있다. 캣츠아이는 세계적인 그룹 방탄소년단을 키워낸 하이브와 미국의 유니버설 뮤직 그룹(UMG) 산하 게펜 레코드가 합작해 내놓은 걸그룹이다. 6명의 멤버들 중 한국인은 단 한 명으로, 나머지 멤버들의 출신 국가는 미국, 스위스, 이탈리아, 필리핀 등 다양하다. 국적은 서로 다르지만, 이들은 하이브의 케이팝 트레이닝 시스템을 거쳐 지난 6월 공식 데뷔했다. 6000 대 1의 경쟁률을 뚫고 선발된 ‘최정예 멤버’답게 빼어난 보컬 실력과 끼를 드러내며 미국에서 먼저 입소문을 탔다. 16일 발매한 첫 번째 EP ‘SIS(Soft Is Strong)’는 글로벌 무대를 향한 이들의 입지를 더욱 단단하게 다질 것으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인・최시원・김재중 ‘로코킹’ 통했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145157"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인, 최시원, 김재중의 매력이 안방극장에 제대로 통했다. 이들은 현재 TV 드라마에 불어닥친 로맨틱 코미디 열풍 속에 가장 먼저 시청자들의 눈길을 끄는 데 성공했다. 저마다 새롭게 변신한 모습으로 주연 드라마 흥행을 이끌고 ‘로코 킹’ 자리도 갈아치웠다. 정해인은 17일 첫 방송된 tvN 드라마 ‘엄마친구아들’에서 최승효 역을 맡아 화제를 모으고 있다. 이 드라마는 정해인이 데뷔 후 처음 도전한 로맨틱 코미디로 극중 모든 다 갖춘 ‘엄친아’ 캐릭터를 맡아 여심을 사로잡고 있다. 승승장구하는 젊은 건축가로 나선 그는 반듯한 외모와 스마트한 매력을 선보이는 동시에 코믹 연기까지 드러낸다. 정해인의 색다른 모습에 1회 시청률은 4.899%(닐슨코리아)를 기록하며 동시간대 1위를 차지했다. 최시원도 같은 날 첫 방송한 드라마 ‘DNA러버’에서 거침없이 망가지며 흥행에 불을 지폈다. 수많은 연애를 실패한 유전자 연구원 한소진(정인선)이 마침내 유전자를 통해 자신의 짝을 찾아가는 드라마에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["귀신이 보여"..이건주·정호근·황승환, '무당' 된 연예인(ft.오해 박철)[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259188"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예인에서 무속인의 삶을 살기로 결심한 이들이 왕왕 있다. 배우 이건주, 정호근, 코미디언 황승환 등이 하루아침에 무당이 된 이들로 눈길을 끈다. 최근 무속인이 됐다고 밝힌 연예인은 '순돌이' 이건주였다. 과거 드라마 '한지붕 세가족'에서 순돌이 역으로 활약하며 얼굴을 알린 이건주는 지난 2일 경기도 하남에 있는 한 굿당에서 내림굿을 받았다고 알려져 화제를 모았다. 이건주는 최근 종영한 SBS 연애 리얼리티 프로그램 '신들린 연애'에 출연했던 은행원 출신 무당 함수현과 같은 신아버지를 둔 '신남매'가 됐다고도 전해졌다. 이건주는 가족의 반대를 무릅쓰고 무속인의 삶을 결정했다며 "오래전부터 '신을 왜 안 받고 있냐'는 얘길 들어왔지만 이를 무시하고 버텼는데 결국 신병이 마음의 병으로 왔다"고 털어놨다. 이어 "증조할머니가 무당이셨고, 할아버지는 절도 짓고 굿도 하셨다"며 "운명을 받아들이니 한결 마음이 편안해졌다"고 밝혔다. 이건주는 13일 공개된 유튜브 채널 '근황올림픽'을 통해 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '세기의 미남' 알랭 들롱 별세‥향년 88세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368638"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '태양은 가득히'로 유명한 '세기의 미남' 프랑스 대표 배우 '알랭 들롱'이 88세의 일기로 별세했습니다. 유족들에 따르면, 현지시간 17일에서 18일로 넘어가는 밤, 알랭 드롱은 자녀들이 지켜보는 가운데 자택에서 숨을 거뒀는데요. 1957년 '여자가 다가올 때'로 데뷔한 알랭 들롱은, 1960년 작품 '태양은 가득히'에 출연하며 세계적인 미남 스타로 떠올랐고요. 이후 '한밤의 살인자', '미스터 클라인' 등 90여 편의 영화에 출연하며 왕성한 활동을 이어왔죠. 지난 1995년에는 베를린 국제영화제 명예 황금곰상을, 2019년에는 칸 영화제에서 명예 황금종려상을 수상하기도 했습니다. 지난 2017년 영화계를 은퇴한 알랭 들롱은 2019년부터 뇌졸중으로 투병해온 걸로 알려졌습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔 닮은 우주 최강 빌런 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259185"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 애니메이션 영화에서 최강 빌런 캐릭터로 탄생, 눈길을 끈다. 뷔를 모티브로 한 매력적인 빌런이 애니메이션 영화에서 등장했다. 8월 15일 영화 기생충 제작으로도 유명한 바른손이앤에이가 만든 어드벤처 애니메이션 '쥬라기캅스 극장판: 전설의 고대생물을 찾아라'가 개봉됐다. '쥬라기캅스'는 주인공 공찬과 친구들이 쥬라기캅스와 함께 힘을 합쳐 지구 침략을 꿈꾸는 외계 행성 훌라족에 맞서서 지구를 구하기 위해 숨겨져 있던 고대생물의 비밀을 찾아나서는 판타지 어드벤처 애니메이션이다. 영화에는 매력적인 빌런들이 등장해 긴장감과 재미를 선사해 주목도를 높인다. '쥬라기캅스' 시리즈의 메인 빌런이자 우주 지배를 꿈꾸는 악당 데스바리안이 더욱 강력해진 파워와 함께 복수를 위해 '미소년'이 되어 돌아와 막강한 힘으로 쥬라기캅스를 위협한다. 바른손이앤에이 공식 SNS에는 데스바리안을 "BTS 뷔를 모티브로 만든 빌런?! 어쩐지 너무 잘생긴 우주 악당" "쥬라기캅스를 무너뜨리기위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 엔믹스, 신곡 '별별별' 오늘 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368637"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 엔믹스가 오늘 세 번째 미니 앨범으로 돌아오는데요. 컴백을 앞두고 타이틀곡의 퍼포먼스 일부가 공개됐습니다. 오늘 공개되는 엔믹스의 새 앨범 타이틀곡 '별별별' 퍼포먼스 일부인데요. 추가로 공개된 영상에는 여섯 멤버가 시멘트를 드릴로 부수거나 푸른 하늘을 날아다니는 등 기묘한 분위기의 모습이 담겨 호기심을 자극했습니다. 새 앨범 타이틀 곡 '별별별'은 올드스쿨 힙합과 컨트리 장르가 합쳐진 곡인데요. 엔믹스만의 '떼창'과 화음이 돋보인다는 평가를 받습니다. 타이틀곡 외에도 씨커(SICKUHH), '비트 비트(BEAT BEAT) 등 6곡이 실린 엔믹스의 세 번째 미니 앨범은 오늘 오후 6시에 정식 발매됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 블랙핑크 '리사', 하와이서 데이트?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368634"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 '리사'가 명품 시계 브랜드 CEO인 프레데릭 아르노와 함께 있는 모습이 포착되며 또다시 열애설이 불거졌습니다. 최근 온라인 커뮤니티에 올라온 사진이고요. 하와이의 한 식당에서 리사로 추정되는 여성은 모자를 쓴 남성과 테이블에 마주 앉아 있습니다. 남성 얼굴은 보이지 않지만 누리꾼들은 여러 차례 리사와 열애설이 났던 프레데릭일 거라고 추측하고 있는데요. 프레데릭은 세계적인 명품 브랜드 그룹 회장의 넷째 아들이기도 하죠. 지난해 초부터 두 사람이 함께 있는 모습이 여러 차례 포착되면서 열애설이 불거졌고요. 리사는 열애설에 대해 인정도, 부인도 하지 않고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 아이유 앙코르 콘서트 10만 석 매진 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368633"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다음 달 21일과 22일 서울 월드컵경기장에서 열리는 가수 아이유의 앙코르 콘서트 티켓이 10만 석 모두 매진됐습니다. 지난 12일 팬클럽을 대상으로 한 예매분과 14일 일반 예매분까지 모두 매진된 건데요. 앙코르 콘서트 '더 위닝(THE WINNING)'은 국내 솔로 아티스트 최초로 다섯 달 동안 18개 도시를 돌며 팬들과 만나 온 아이유의 월드투어 대장정을 마무리하는 공연인데요. 이번 공연으로 아이유는 우리나라에서 가장 큰 규모인 잠실 주경기장과 서울 월드컵경기장 두 곳에 모두 입성한 첫 여성 뮤지션이라는 기록을 세울 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 세븐틴·임영웅·남진까지‥콘서트 실황 영화 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001368632"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 국내 극장가에서 콘서트 실황 영화가 잇따라 선보이고 있습니다. 그룹 '세븐틴'에 이어 임영웅과 남진의 생생한 콘서트 현장이 스크린을 통해 관객과 만납니다. "여러분들 이렇게 만나뵈니까 오랜만에 또 울컥하는 마음이 들었습니다" 지난 5월 서울월드컵경기장을 뜨겁게 달궜던 임영웅 콘서트 실황과 뒷이야기를 다룬 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 오는 28일 개봉합니다. 이미 개봉을 열흘 앞둔 지난 18일 기준으로 예매율 32%를 넘어서면서 1위에 오르기도 했는데요. 공연 실황 영화 중 최초로 아이맥스, 스크린 X 특별관에서 동시 개봉해, 콘서트장에 와있는 듯한 생동감과 분위기를 전할 계획이고요. 데뷔 60주년을 맞은 국민 가수 남진의 콘서트 영화 '오빠, 남진'도 다음 달 4일 개봉을 앞두고 있는데요. 지난해 전국 투어 콘서트 실황과 함께 과거 활동과 음악 인생 등을 진솔하게 담아냈다는 평가를 받고요. 그룹 세븐틴의 콘서트 실황 영화 '세븐틴 투어 '팔로우' 어게인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이 썸 찬성" 김승수♥양정아, 손깍지+백허그까지...설렘 최고조(미우새)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182778"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승수와 양정아가 달달한 분위기를 자아냈다. 18일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 7월 25일로 생일이 같은 김승수와 양정아가 함께 생일 파티를 하는 장면이 전파를 탔다. 이날 김승수는 연인들의 데이트 성지인 놀이공원에 도착해 양정아를 기다리고 있었다. 이후 두 사람은 커플 교복까지 맞춰 입고 놀이 기구를 타며 과감한 스킨십을 나눴다. 이를 영상으로 지켜보던 스튜디오에서는 "이건 거의 커플이다", "오늘 결판내라"라며 폭발적인 반응을 보였다. 특히 놀이기구를 타며 손깍지를 낀 모습을 본 신동엽은 "깍지 끼면 결혼하는 거 아니냐"라고 말했고, 모벤져스 역시 "이제 친구의 느낌은 없어졌다"라고 이야기했다. 또 후름라이드를 타며 양정아는 백허그를 했고, 영상을 보던 사람들은 "끝났네"라고 말해 웃음을 자아냈다. 김승수는 양정아의 머리에 물을 닦아주며 "뭘 해도 예쁘다"라고 말했고, 양정아 역시 김승수의 얼굴에 튄 물을 닦아주며 달달한 분위기를 자아냈다. 회전목마를 타던 양정아는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악으로…깡으로…‘쎈 언니들’이 몰려온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145156"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.950Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강한 언니들’이 몰려온다. 하루가 멀다 하고 새로운 예능이 잇따라 공개되는 방송가에 오랜만에 여성 출연자들이 단체로 출연해 기 싸움을 벌이는 프로그램이 대거 찾아온다. 그야말로 센 언니들이 ‘몸’으로 부딪혀 진검승부를 벌이는 채널A ‘강철부대W’가 대표적이다. 10월 방송 전부터 높은 기대와 높은 관심을 받는 프로그램은 ‘밀리터리 서바이벌’ 원조인 ‘강철부대’의 여군 편이다. ‘강철부대’는 2021년 시작한 특수 부대 예비역들의 격렬한 전투는 물론 거대한 스케일, 온 몸을 던져 미션을 수행하는 모습 등으로 시즌마다 큰 인기를 끌었다. 제작진은 “지금까지 보지 못했던, 완전히 다른 영역의 밀리터리 서바이벌”을 예고하며 “기대해도 좋을 것”이라고 자신했다. ‘피지컬: 100’ 등 스포츠 소재에 강점을 드러낸 강숙경 작가가 이번에 합류했다. 최근 모집 공고를 통해 선발된 육군특수전사령부(특전사), 제707특수임무단, 해병대 특수수색대, 군사경찰특임대, 여군특임중대(독거미부대), 해군해상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민아♥김영대 ‘손해 보기 싫어서’ 제작발표회…아크 데뷔 쇼케이스 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018557"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 3대 흉가 ‘늘봄가든’, 극장가 온다 19일 오후 영화 ‘늘봄가든’ 언론/배급 시사회가 열린다. 자리에는 배우 조윤희, 김주령, 구태진 감독이 참석한다. ‘늘봄가든’은 곤지암 정신병원과 경북 영덕횟집에 이은 대한민국 3대 흉가 늘봄가든에서 일어난 벗어날 수 없는 공포의 시작을 그린 영화다. ‘늘봄가든’은 다수의 공포 유튜버들의 공포 체험 장소로도 소개되고 실제 고스트 헌터 체험을 하기도 하는 등 수많은 매스컴을 통해 화제를 모은 장소를 배경으로 한 공포 영화로 이목을 집중시키고 있다. 연출은 국내 오컬트 열풍을 불러일으킨 ‘랑종’의 프로듀서 구태진 감독이 첫 메가폰을 잡아 더욱 기대를 모으며, 최근 SBS 화제의 드라마 ‘7인의 부활’로 인상적인 연기를 선보였던 배우 조윤희가 첫 공포영화에 도전, 글로벌 히트작 넷플릭스 ‘오징어 게임’의 김주령]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유방암 투병' 사유리 母, 민머리도 익숙..손자 젠과 '행복한 순간']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182776"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사유리가 유방암 투병 중인 어머니와 아들 젠의 사랑스러운 투샷을 공개했다. 사유리는 18일 "Grand ma and Zen"이라며 어머니와 아들 젠의 행복한 순간을 포착했다. 사진에는 사유리 어머니와 젠이 함께 소파에 앉아서 티타임을 즐기는 모습이 담겨있다. 유방암 투병 중인 사유리 어머니는 항암 치료로 인해 평소에는 가발을 착용하지만 손자와 단둘이 있을 때만큼은 가발은 벗고 편안한 모습으로 휴식을 취하는 모습. 젠도 그런 할머니의 모습이 익숙한 듯 옆에 딱 붙어서 오붓한 시간을 보내고 있다. 특히 사랑하는 손자와 함께하는 시간이 행복한 듯 밝은 미소를 짓고 있는 사유리 어머니의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 사유리는 2020년 비혼 상태로 정자 기증을 통해 남편 없이 아들 젠을 출산해 화제가 됐다. 사유리는 지난 3월에는 어머니의 유방암 투병 사실을 고백해 안타까움을 안긴 바 있다. 지난해 말, 유방암 2기 진단을 받은 사유리 어머니는 최근까지 총 4번의 항암 치료를 받았다고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희선, 쇼츠 입으니까 20대 같네! 후드티와 선글라스로 힙한 스타일링 뽐내 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018554"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희선이 후드티와 선글라스로 힙한 스타일링을 뽐냈다. 배우 김희선이 18일 자신의 인스타그램에 “삼보승차에서 많이 발전한 희선 저 요즘 아주 잘 걷습니다‍♀️‍♀️‍♀️‍♀️‍♀️‍♀️‍♀️”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 김희선은 회색 후드티를 착용하며 캐주얼하면서도 스타일리시한 패션을 선보였다. 특히 후드티의 편안한 느낌이 그녀의 자연스러운 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 또한, 김희선은 블랙 쇼츠를 매치해 깔끔하면서도 활동적인 코디를 완성했다. 이 조합은 실용성과 스타일을 동시에 살리며 그녀의 패션 센스를 엿볼 수 있게 했다. 특히 김희선은 선글라스를 착용해 힙한 분위기를 자아내며 세련된 포인트를 더했다. 그녀의 전체적인 스타일링은 시크하면서도 세련된 느낌을 강조하며 눈길을 끌었다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘호성적’ 프미나, 연예계 각종 사태 속 아쉬움…역주행을 기대한다 [IS시선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373770"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인이 호성적에도 불구하고 대중의 주목을 받지 못하고 있어 팬들의 아쉬움을 사고 있다. 프로미스나인은 지난 12일 발매한 세 번째 싱글 앨범 ‘슈퍼소닉’으로 벅스 실시간 차트 1위, 멜론 ‘핫100’ 13위에 올랐고 뮤직비디오는 ‘인기 급상승 뮤직비디오’ 1위를 차지했다. 하지만 프로미스나인과 신곡 ‘슈퍼소닉’은 좀처럼 대중의 관심사에서 부각되지 못하는 분위기다. 이 같은 상황이 유독 안타깝게 느껴지는 것은 프로미스나인이 1년 2개월 만에 절치부심으로 준비한 컴백이기 때문이다. 프로미스나인 멤버들과 팬들은 그 동안 긴 공백기에 대해 줄곧 불만을 토로해왔다. 팬들 사이에서는 프로미스나인을 두고 ‘방치’, ‘수납’ 논란까지 일었다. 지난 5월 8일 멤버 이채영은 팬 소통 플랫폼 위버스 라이브 방송에서 “왜 이렇게 활동을 못 할까 우리만. 프로미스나인만. 너무 슬프다”며 “나도 플로버(팬덤명)가 있다. 나도 팬 있다. 우리도 팬 있다”고 연방 씁쓸해했다. 프로미스나인 팬덤은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마의 힘" 전혜빈, 폭염에도 열혈 육아..똑 닮은 子와 '다정']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259181"/>
        <updated>2024-08-18T22:13:45.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전혜빈이 무더위에도 굴하지 않고, 아들 육아에 나섰다. 전혜빈은 17일 자신의 인스타그램에 "너무너무너무너무 더워도 열심히 놀아야 해"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 똑 닮은 아들과 함께 수영장 등에서 열심히 놀고 있는 전혜빈의 모습이 담겼다. 폭염에도 아들과 함께 환하게 웃고 있는 그의 표정이 눈길을 끈다. 이에 배우 전인화는 "엄마의 힘"이라는 댓글을 남겼다. 한편 전혜빈은 지난 2019년 2살 연상의 치과의사와 결혼해 2022년 9월 첫 아들을 출산했다. 그는 최근 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'에 출연해 "남편과 소개팅에서 만나 4시간 정도 수다를 떨고 눈 떠보니 애까지 낳았다. 남편을 남편이라고 생각을 잘 안 하고 돈 잘 벌어오는 기특한 큰 아들이라고 생각한다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이일화, 53세 맞아? ‘우아한 사모님’ 세련된 셔츠&슬랙스 오피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018553"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이일화가 세련된 셔츠&amp;슬랙스 오피스룩을 선보였다. 배우 이일화가 17일 자신의 인스타그램에 “#미녀와순정남 #촬영대기중 #아름다운 #작품 #마음까지 #힐링”이라는 해시태그와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 이번 게시물에서 이일화는 촬영 현장에서의 모습을 담아내며 팬들의 이목을 끌었다. 공개된 사진 속에서 이일화는 화이트 셔츠를 착용해 깔끔하고 화사한 분위기를 자아냈다. 그녀의 세련된 스타일링은 단순한 의상 선택에도 불구하고 우아함을 돋보이게 했다. 또한, 이일화는 회색 슬랙스를 매치해 도회적이고 세련된 오피스룩을 완성했다. 이 스타일링은 그녀의 도회적인 매력을 한층 더 부각시켰으며, 전체적인 코디네이션에서 세심한 패션 감각을 엿볼 수 있었다. 특히, 이일화는 아이보리 스틸레토 힐을 신어 우아하면서도 페미닌한 이미지를 한껏 강조했다. 이로써 그녀는 단아한 스타일과 함께 고급스러움을 더해 눈길을 끌었다. 한편, 이일화는 현재 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’에 출연 중이며, 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈 주연, 휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 남자 가수 1위[TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675696"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더보이즈 주연이 휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 남자 가수 1위를 차지했다. 텐아시아는 8월 8일부터 8월 14일까지 '휴가철 함께 여행 가서 힐링하고 싶은 남자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위에는 더보이즈 주연이 이름을 올렸다. 더보이즈는 지난 7월 12일부터 14일까지 KSPO DOME에서 서울 공연을 개최했다. 7월 19일에는 일본에서 세 번째 정규앨범 '지버리쉬'(Gibberish)를 발매하며 인기를 끌었다. 서울 공연을 시작으로 아시아, 미주, 유럽 월드투어로 팬들을 만난다. 2위는 하성운이 가져갔다. 하성운은 4월 23일 육군 현역으로 군 복무를 마치고 전역했다. 지난달 17일 오후 6시 새 앨범 'Blessed'를 발매했다. 'Blessed'에는 동명의 타이틀곡 'Blessed'를 비롯해 'I Wanna'(아이 워너), 'All I Need'(올 아이 니드, feat. ERIC of THE BOYZ)', 'I Already Lost You', 'Mys]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 새로 태어난 와일드 핫걸! 거침없는 페미닌 코르셋-배기팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018551"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리사가 페미닌 코르셋-배기팬츠룩을 선보였다. 블랙핑크의 리사가 18일 자신의 인스타그램에 “NEW WOMEN”이라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 리사는 이번 사진에서 크림색 코르셋 톱을 착용해 상체를 돋보이게 하면서도 여성스러운 실루엣을 강조했다. 이를 통해 그녀의 독특한 패션 감각이 다시 한 번 주목받고 있다. 리사는 여기에 넉넉한 배기팬츠를 매치해 편안하면서도 스타일리시한 분위기를 연출했다. 이러한 스타일링은 그녀만의 감각적이고 독창적인 패션 센스를 잘 보여줬다. 특히, 리사는 화이트 벨트를 활용해 룩에 포인트를 더해, 전체적으로 세련된 무드를 완성했다. 그녀의 이러한 스타일링은 팬들로부터 뜨거운 반응을 얻고 있다. 한편, 리사는 최근 블랙핑크의 팀 활동에 대해서만 YG엔터테인먼트와 재계약을 맺었으며, 개인 활동은 본인이 설립한 라우드컴퍼니를 통해 진행하고 있다. 이러한 결정은 리사가 앞으로도 글로벌 아티스트로서의 독립적이고 다채로운 활동을 예고하는 것으로 보인다. [김승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘믿보배’로 성장한 정은지, “최진혁과 ‘형제 케미’, 서로 연기 잘했다 칭찬했죠” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086112"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정은지. 사진 | IST엔터테인먼트 JTBC 드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’)는 정은지에게 숙제를 던진 작품이었다. 드라마는 해가 뜨면 50대 중년여성으로 변하는 20대 취업준비생 미진(정은지 분)의 사연을 코믹과 미스터리 스릴러로 버무려 취업준비생과 경력단절 중년에 대한 메시지를 전했다. 극 중 취업준비생 미진 역을 맡은 정은지는 50대 미진 역의 이정은과 2인 1역을 물 흐르듯 소화해야 했다. 마치 이인삼각 경기에서 한 몸이 돼 뛰듯 호흡 맞추며 결을 같이해야 했다. 정은지는 이 어려운 걸 너끈히 해냈다. ‘믿고 보는 배우’라는 걸 다시 한번 증명했다. “세대불문 모두가 공감할 수 있는 이야기가 매력적이었어요. 웃을 수도 울 수도 없는 상황을 정은 선배가 귀엽고 재밌게 표현해주셨죠. 사실 저는 미진이가 다소 답답해 공감이 잘 안됐어요. 대본을 보면서 ‘왜 그럴까’ 했는데, 주변에 물어보니 ‘은지 성격엔 답답해 보이겠지만 그런 사람도 있어’라는 말에 이해해 보려고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 뺑소니' 김호중, 오늘 두 번째 재판…혐의 인정할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007736483"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노선웅 김기성 기자 = 음주 운전 뺑소니 혐의를 받는 트로트 가수 김호중(33)과 소속사 관계자들에 대한 1심 두 번째 재판이 19일 열린다. 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사26단독 최민혜 판사는 이날 오전 10시부터 특정 범죄 가중 처벌법상 위험운전치상·도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치 등 혐의로 구속 기소된 김호중의 두 번째 공판기일을 연다. 범인도피교사·증거인멸 등 혐의로 기소된 이광득 생각엔터테인먼트 대표, 전 모 본부장, 매니저 장 모 씨 3명도 함께 재판받는다. 이날 재판에선 김호중이 혐의를 인정할지 주목된다. 지난 7월 10일 열린 첫 재판에선 사건 기록을 열람하지 못했다며 혐의에 대한 입장을 밝히지 않았다. 반면 함께 기소된 이 대표 등 다른 피고인 3명은 모두 혐의를 인정했다. 이들은 첫 재판 이후 여러 차례 반성문을 제출하기도 했다. 김호중은 지난달 9일 오후 11시 44분쯤 서울 강남구 압구정 도로에서 음주 상태로 운전하다 택시와 접촉 사고를 내고 도주한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희재 "아무것도 모르고 데뷔..모든 건 '그럴 수 있어'"[★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259179"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 김희재가 자신의 활동기를 돌아보며 요즘 느끼는 감정을 전했다. 김희재는 최근 서울 강남구 도곡동 빌딩 숨에서 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말'과 관련해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '4월은 너의 거짓말'은 일본 원작 애니메이션을 둔 작품으로, 엄마의 죽음으로 피아노를 칠 수 없게 된 천재 소년 아리마 코세이(이홍기, 윤소호, 김희재 분)가 목표도 없이 지내던 중 친구의 들러리로 나가게 된 데이트로 인해 인생이 바뀌어 가는 이야기를 그린다. 김희재는 뮤지컬 '모차르트'에 이어 두 번째로 '4월은 너의 거짓말'에 도전했다. 그는 "모든 게 어색하고 무대 위에서 하는 모션이나 동선이나 평소에 내가 했던 무대는 자유로웠지만 정해진 동선이 있고 위치가 있다"라며 "그런 걸 다 지키고 외워야 한다는 부담감이 있었다. 두 번째는 부담이 있었다. 또래 배우들과 하고 있어서 작품이 더 즐겁다. 일하러 왔지만 놀고 온 느낌이 들어서 즐겁다"라고 말했다. 트로트 가수가 뮤지컬에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배종옥 ‘60세 나이에도 여전한 꽃미모! 은은한 시스루 드레스로 뽐낸 고품격 패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018549"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘백설공주에게 죽음을-Black Out’ 배우 배종옥이 은은한 시스루 드레스로 고품격 패션을 선보였습니다. 배종옥은 지난 8월 14일 오후 서울 상암 MBC 사옥에서 진행된 MBC 새 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-Black Out’(극본/ 서주연, 연출/ 변영주) 제작발표회에 참석했습니다. 이날 제작발표회에서 배종옥은 하늘색 시스루 맥시 드레스를 입고 무대에 올라 우아하고 기품 있는 분위기를 연출했습니다. 배종옥의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 ‘백설공주에게 죽음을’은 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마입니다. 배종옥의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 드레스 소매입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 알파벳 ‘B’입니다. 네 번째, 배경 포토월의 글자입니다. 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스님’ 말고 이번엔 진짜 스님… K팝 기강 잡으러 온 ‘비텐스’ [후IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373765"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 신에 신선한 바람이 불고있다. 지난 5월 개그맨 윤성호의 부캐릭터 ‘뉴진스님’이 목탁 송과 일레트로닉 댄스를 접목시켜 MZ세대를 열광캐 했다. 그리고 지난 7일 진짜 불교계 아이돌이 탄생했다. 대한불교조계종에서 내놓은 비텐스가 젊은 세대에게 위로를 주겠다며 당차게 데뷔했다. 비텐스는 구산스님, 광우스님, 고금스님, 송산스님, 준한스님, 도국스님, 지안스님, 범준스님, 기원스님, 반야스님까지 젊고 다양한 재능을 가진 조계종 스님 10명이 모여 만들어진 프로젝트 그룹이다. 조계종 총무원 사서국장인 구산스님에 따르면 비텐스는 총무원장 진우스님의 아이디어로 결성됐다. 종단 내에 가야금, 플루트, 태권도, 법고 등 다양한 방식으로 전법과 봉사, 교육, 수행을 하는 젊은 스님들이 많이 있어서 이들을 섭외해 지금의 비텐스를 만들었다. 그룹명 비텐스는 ‘뛰어난 능력을 갖춘 열 명의 스님’을 지칭한 표현이다. 비텐스는 단순히 종교적인 차원을 뛰어넘어서 바쁘게 살아가는 현대인들에게 자신의 마음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['귀여운' 이찬원, 치킨 광고 어울리는 복스러운 스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259175"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 치킨 광고에 어울리는 복스러운 스타 1위에 오르며 인기를 빛냈다. 이찬원은 8월 11일부터 8월 17일까지 익사이팅 디시에서 진행된 'BBQ치킨 광고가 어울리는 '복스러운' 스타는?' 설문에서 1위를 차지했다. 이찬원은 총투표수 3만 7383표 중 49.78%인 1만 8609표를 득표, 1위에 올랐다. 이찬원의 매력으로는 80%의 지지율로 '귀여운'이 1위에 꼽혔다. 이찬원은 전체 매력 순위에서도 '귀여운'에서 1위를 나타냈다. 한편 이찬원은 부산, 대구, 청주, 광주에서 2024 이찬원 단독 콘서트 '찬가' 공연을 이어간다. 이찬원은 9월 17일 KBS 2TV 추석특집쇼 '이찬원의 선물'과 MBC '추석특집 아이돌스타' MC로 시청자를 찾아간다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사과는 그릴 줄 알아?” 가수 솔비, 선입견을 예술로 승화하다 [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373762"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“작가로서 수많은 개인전을 열어봤지만 ‘사이버불링’을 주제로 전시를 해 본 건 처음이에요. 저 역시 ‘사이버불링’의 피해자로서 뜻깊은 전시를 할 수 있어 영광입니다.” 가수 솔비가 아닌, 작가 권지안은 분위기가 달랐다. 방송에서 보이던 유쾌한 모습보다는 진지하고 무게감이 있었다. 권 작가는 “작가로 활동하면서 대중의 선입견과 곱지 않은 시선들, 악플도 많았지만 오히려 그 경험이 자양분이 됐다”고 설명했다. 지난 16일부터 서울 중구 통일로 KG타워 지하 1층 갤러리선에서 곽재선문화재단 세 번째 공존 시리즈 ‘사이버불링’ 전시회가 개최됐다. 인터넷 괴롭힘에 대한 메시지를 효과적으로 전달하고자 권지안 작가를 포함해 총 9명의 작가가 곽재선문화재단과 함께했다. 사이버불링이란 사이버 공간에서 집단으로 따돌리거나 욕설, 험담 따위로 불특정 사람을 집요하게 괴롭히는 행위를 말한다. 최근 들어 사이버불링 피해는 익명제라는 울타리 안에서 심각해지고 있는 추세다. 특히 대중에게 평가받는 직업을 가진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인, 사진 포기 선언에도.."얼굴이 완성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259172"/>
        <updated>2024-08-18T21:14:17.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 어설픈 사진 실력을 이기는 뛰어난 미모를 자랑했다. 한가인은 18일 자신의 인스타그램에 "전 이제 사진을 모르겠어요. 사진 포기"라는 글과 함께 두 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 한가인이 단골이라고 밝힌 한 편집숍의 옷을 입은 한가인의 모습이 담겼다. 무심한 듯 카메라를 응시하고 있는 한가인의 표정과 자세가 시선을 사로잡는다. 한가인은 여전한 미모를 자랑하고 있으며 그의 사진 포기 선언에도 팬들은 "얼굴이 완성인데 사진이 대수인가요", "그래도 예쁘신걸요", "이리 찍어도 저리 찍어도 대충 찍어도 너무 예쁜걸요", "미모가 완성형"이라는 댓글을 남겼다. 한편 한가인은 연정훈과 2005년 4월 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마크롱 "알랭들롱, 프랑스의 기념비적 존재"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014880413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014880413"/>
        <updated>2024-08-18T16:15:59.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정빛나 특파원 = 프랑스의 전설적 배우 알랭 들롱(88)의 별세 소식이 전해진 18일(현지시간) 각계의 추모 물결이 이어졌다. 에마뉘엘 마크롱 프랑스 대통령은 이날 엑스(X·옛 트위터)를 통해 "그는 스타 그 이상이었다. 프랑스의 기념비적 존재"라고 추모했다. 마크롱 대통령은 "알랭 들롱은 전설적인 배역들을 연기하며 전 세계를 꿈을 꾸게 했다"며 "그의 잊을 수 없는 얼굴은 우리의 삶에 큰 영향을 끼쳤다"고 말했다. 그는 들롱의 젊은 시절 프랑스 파리 개선문 앞에서 찍은 사진도 함께 게시했다. 프랑스 원로 여배우 브리지트 바르도(89)는 AFP 통신에 "그 무엇도, 누구로도 채울 수 없는 거대한 공백을 남겼다"고 애도했다. 들롱과 함께 영화 '들고양이'(1963)에 출연한 이탈리아 여배우 클라우디아 카르디날레(86)는 그의 극중 이름이었던 '탄크레디'를 언급하며 "탄크레디가 별들과 함께 춤을 추러 하늘에 갔다"고 말했다. 프랑스 영화 제작자 알랭 테르지앙은 현지 라디오방송에서 "프랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류지광, 생일 축하합니다 (트롯픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001145155"/>
        <updated>2024-08-18T15:13:13.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 류지광이 트롯픽 생일 이벤트를 받는다. 트롯 문화를 사랑하는 사람들을 응원하는 서비스 트롯픽(trotpick)에 따르면, 류지광은 8월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표 이벤트 주인공으로 선정됐다. 이번 투표는 7월 11일부터 7월 17일까지 진행됐다. 트롯픽 생일 이벤트는 득표에 따라 서포트가 단계별로 진행되는 것이 특징이다. 투표 결과 류지광은 5만 포인트 기준, 5만2160포인트를 획득해 104%를 달성했다. 이에 생일 당일인 8월19일 트롯픽 앱 내 팝업 축하와 기사, 명동 전광판 이벤트가 진행된다. 류지광의 영상을 볼 수 있는 명동 전광판 위치는 '트롯픽' 공식 사이트에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>