<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-01T22:16:11.344Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윈터 보이’ 뷔, 서울·뉴욕 대형 전광판 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927728"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔 얼굴과 음악이 전 세계 주요 도시 중심부를 점령했다. 12월 2일 빅히트 뮤직에 따르면 뷔 디지털 싱글 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’ 뮤직비디오가 11월 25일부터 12월 1일까지 미국 뉴욕 타임스퀘어 디지털 크라운, 일본 도쿄의 시부야 타워 레코드 비전 등 대형 스크린을 통해 상영됐다. 서울 신세계스퀘어 디지털 사이니지와 강남 도산대로 전광판에도 노출되고 있는 이 뮤직비디오는 뷔의 조각 같은 비주얼과 깊이 있는 스토리, 아름다운 영상미로 호평받고 있다. ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’ 뮤직비디오가 상영 중인 거리 일대는 이를 직접 보기 위한 팬들로 북적이고, 각종 후기가 쏟아지고 있다. ‘Winter Ahead’ 해시태그가 달린 게시물은 소셜미디어에서 2만 4000개(12월 1일 기준)를 돌파했고, 뮤직비디오는 ‘뮤직비디오 트렌딩 월드와이드’ 1위를 찍었다. ‘Winter Ahead (with PARK]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, 'Winter Ahead' MV 대형 전광판 상영..6일 신곡 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734861"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔의 신곡 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’가 글로벌 주요 차트를 강타했다. 2일 빅히트 뮤직에 따르면 뷔의 디지털 싱글 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’ 뮤직비디오가 지난달 25일부터 12월 1일까지 미국 뉴욕 타임스퀘어 디지털 크라운, 일본 도쿄의 시부야 타워 레코드 비전 등 대형 스크린을 통해 상영됐다. 서울 신세계스퀘어 디지털 사이니지와 강남 도산대로 전광판에도 노출되고 있는 이 뮤직비디오는 뷔의 조각 같은 비주얼과 깊이 있는 스토리, 아름다운 영상미로 호평받았다. 또 뷔의 두 번째 겨울 선물 ‘White Christmas (with V of BTS)’가 발표를 앞두고 있다. 이는 빙 크로스비(Bing Crosby)의 명곡 ‘White Christmas’ 중 일부를 뷔 만의 느낌으로 재해석한 노래다. 지난 1일 이 곡을 위해 개설된 홈페이지에서는 총 12개의 콘텐츠를 예고했다. 한편 뷔와 빙 크로스비 목소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, 서울·뉴욕 점령→6일 'White Christmas' 컴백[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286842"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔의 신곡 'Winter Ahead'(with PARK HYO SHIN)가 전 세계 주요 도시 중심부를 점령해 거리를 오가는 시민들의 이목을 사로잡았다. 2일 빅히트뮤직에 따르면 뷔의 디지털 싱글 'Winter Ahead'(with PARK HYO SHIN) 뮤직비디오는 11월 25일부터 12월 1일까지 미국 뉴욕 타임스퀘어 디지털 크라운, 일본 도쿄의 시부야 타워 레코드 비전 등 대형 스크린을 통해 상영됐다. 서울 신세계스퀘어 디지털 사이니지와 강남 도산대로 전광판에도 노출되고 있는 이 뮤직비디오는 뷔의 조각 같은 비주얼과 깊이 있는 스토리, 아름다운 영상미로 호평받고 있다. 'Winter Ahead'(with PARK HYO SHIN) 뮤직비디오가 상영 중인 거리 일대는 이를 직접 보기 위한 팬들로 북적이고, SNS에는 각종 후기가 쏟아지고 있다. 'Winter Ahead' 해시태그가 달린 게시물은 인스타그램에서 2만 4000개(12월 1일 기준)를 돌파했고, 뮤직비디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들은 남는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166361"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘어수선함’은 여기까지다. 어느덧 7년 만기, 이후 행보를 두고 각종 소문에 휩싸였던 그룹 (여자)아이들이 소속사 큐브와 ‘재계약’할 것을 선언했다. 7년 전속계약 종료를 앞둔 올 한해 (여자)아이들은 ‘남는다, 나간다’ 유명세에 비례하는 다양한 루머에 의도치 않게 휘말렸다. 연말 공식 행사를 통해 재계약을 공표한 것도 ‘파격의 아이콘’다운 모습이었다. (여자)아이들은 지난 달 30일 인천 인스파이어 아레나에서 열린 멜론뮤직어워드(MMA)에서 ‘올해의 레코드상’을 수상하곤 전속 계약 만료 도래와 맞물려 “그룹이 해체한다는 둥 이야기도 나왔지만, 멤버 전원 재계약하기로 했다” 5인 ‘완전체’로서 현 소속사 큐브 엔터테인먼트(큐브)와 ‘재계약을 확정’ 지었음을 선언했다. 다음날인 1일에도 그룹 리더인 전소연은 개인 SNS를 통해 현 소속사 큐브와의 ‘재계약’ 의사를 재차 밝히기도 했다. 그는 다국적 그룹으로서 (여자)아이들 멤버 각자 태생적 배경을 짚으며 “여러 나라 다른 환경에서 자라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 'AAA 2024' 참석..방콕의 밤 달군다[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286841"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 글로벌 No.1 시상식 'AAA 2024' 초특급 라인업에 합류했다. DAY6(데이식스)는 12월 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 4시간여에 걸쳐 열리는 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')에 참석, 무대를 펼친다. 지난 11월 30일~12월 1일 월드투어 방콕 공연을 성황리에 마친 DAY6(성진, Young K, 원필, 도운)는 올해 3년 간의 여백기를 마치고 완전체로 돌아와 '믿고 듣는 데이식스'로서 명성을 드높였다. 미니 8집의 타이틀곡 'Welcome to the Show'는 발매와 동시에 국내 주요 음원 차트 정상을 꿰찼고, 수록곡 'HAPPY'는 대중의 입소문을 타고 차트를 역주행하며 국내 음원 사이트인 멜론에서 9월 월간 차트 1위를 차지했다. 이 외에도 '한 페이지가 될 수 있게', '녹아내려요' 등 다수의 히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 음방서 'COLORS' 컴백 무대..20일 아시아 투어 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734859"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 다채로운 컴백 무대를 보여줬다. 규현은 지난 11월 27일 정규 앨범 'COLORS(컬러스)'를 발매한 가운데, 11월 29일 KBS2 '뮤직뱅크'를 시작으로 MBC '쇼! 음악중심', SBS '인기가요'에 출연해 타이틀곡 '하루마다 끝도 없이(Unending Days)' 컴백 무대를 가졌다. 신곡 '하루마다 끝도 없이 (Unending Days)'는 가슴 아픈 이별의 후유증을 섬세하게 그린 곡이다. 겨울을 닮은 규현의 서정적인 음색이 돋보인 가운데, 탄탄한 고음과 풍부한 감정 표현으로 높은 몰입감을 선사했다. 'COLORS'는 음악적 시도를 거듭하며 끊임없이 스펙트럼을 확장해 가고 있는 규현의 모습을 담았다. 규현의 목소리를 매개로 총 10개 트랙이 다채롭게 변주되는 변화무쌍한 음악 팔레트다. 한편, 규현은 오는 20~22일 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 솔로 데뷔 10주년 기념 아시아 투어 'KYUHYUN 10th Anniversary Asia Tour [COL]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 "이모할머니 심수봉, '네 곡에 울림 생겼다' 칭찬해주셔" [인터뷰M]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244561"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진의 남다른 음악 유전자의 힘을 뽐냈다. 최근 서울 강남구의 한 카페에서 손태진의 첫 정규앨범 'SHINE'(샤인) 발매 기념 인터뷰가 진행됐다. '샤인'은 손태진이 그간 쌓아온 음악적 역량과 예술적 감각을 고스란히 담아낸 앨범. 공식 팬덤명인 'SonShine(손샤인)'에서 착안한 이번 앨범은 그만이 소화할 수 있는 깊이있는 곡과 밝고 경쾌한 리듬의 곡들이 공존, 그의 다채로운 음악 세계를 보여주고 있다. 트리플 타이틀곡 '가면', '꽃', '널 부르리'를 비롯해 '그대가 있어 다시', '가을비', '다 잘될 거예요', '그대 고마워요' 등 8곡이 수록됐다. 서울대학교 성악과를 졸업해 크로스오버 가수로서 '팬텀싱어' 우승, 트로트 오디션 '불타는 트롯맨'까지 1위를 차지하며 남다른 '음악 DNA'를 뽐낸 손태진. 이모할머니 심수봉부터 6촌 조카인 그룹 빌리 멤버 시윤까지, 그의 유전자에도 대중의 눈길이 쏠렸다. 손태진은 "이모할머니이신 심수봉 선배님에게 더 존경심이 생긴다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“일방적 해지 주장, 연예문화산업 근간을 흔들 수 있는 일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166359"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“0시 계약 해지, 위약금 0원!” 뉴진스의 전례 없는 ‘계약 해지’ 주장에 케이(K)팝은 물론 엔터테인먼트 전반이 촉각을 곤두세우고 있다. 소속사와 맺은 ‘전속 계약’을 해지하기 위해 효력 정지 가처분을 신청하는 등이 아닌, 계약위반책임을 모두 회사에 돌리며 일방적으로 “해지”를 통보한 이례적 사례이기 때문이다. 뉴진스는 지난 11월 28일 “자정을 기해” 다섯 멤버가 직접 서명한 해지 통지 문서가 소속사 어도어에 도달했으니 이제 “자유롭게 활동할 수 있다” 주장했다. 전속계약 해지는 어도어가 의무를 위반해 벌어진 것으로 “위약금을 배상할 의무가 없다”고도 했다. 이처럼 뉴진스의 파격에 가까운 통보성 “계약 해지”에 엔터테인먼트업계는 부정적인 시선을 보내고 있다. 문화체육관광부가 최근 개정한 ‘대중문화예술인 표준 전속 계약서’(가수 안)에 따르면 계약 당사자가 계약 내용을 위반하는 경우 2주간 유예기간을 정해 시정을 요구할 수 있다. 해당기간 내 위반 사항이 시정되지 않거나 시정될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘홀로서기’ 선언한 뉴진스…부모들은 후방 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166358"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 사상 초유의 ‘전속계약 해지 선언’을 한 가운데 이들 향후 행보에 세간의 시선이 쏠리고 있다. 지난 달 29일 0시를 기준으로 소속사 어도어와 전속 계약을 해지하겠다 선언한 뉴진스가 어도어를 향해 잇따라 ‘초강수’를 두고 있다. 11월 30일엔 6개 요구 사항을 담아 발송한 내용증명에 대한 어도어의 답변 전문을 공개했고, 어도어 팬 플랫폼인 ‘포닝’ 이용도 중단했다. 본격적으로 홀로서기에 나선 뉴진스는 당분간 멤버 5인과 부모가 직접 중요 사안을 결정하며 활동을 이어갈 것으로 전망된다. 멤버 일부는 “민희진 전 어도어 대표와 함께 하고 싶다” 의사를 내비치기도 했지만, 전속계약 관련 법적 분쟁을 피할 수 없는 만큼 제3의 기획사 물색 등은 현실적으로 간단치 않다. 1일 스포츠동아 취재를 종합하면 뉴진스는 11월 28일 밤 전격적으로 이뤄진 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 부모들과 상의해 직접 준비했다. 이들 부모는 멤버를 대신해 홍보대행사, 경호팀 섭외 및 소통 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 “은가은♥박현호 결혼 축하+응원, 난 결혼보다 일에 집중해야”[EN:인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927727"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 결혼보다는 당분간 일에 집중하고 싶다는 계획을 밝혔다. 손태진은 최근 서울 강남구의 한 카페에서 진행한 인터뷰를 통해 MBN ‘불타는 트롯맨’ 우승 이후 변화를 공개했다. 성악가에서 JTBC ‘팬텀싱어’ 우승 후 크로스오버 그룹 포르테 디 콰트로로 활동을 펼친 손태진은 MBN ‘불타는 트롯맨’으로 또 한 번 도전을 시도했고, 우승까지 거머쥐었다. ‘불타는 트롯맨’ 우승 후 터닝 포인트를 맞은 손태진은 “지난 2년간 가장 큰 도전은 ‘불타는 트롯맨’ 자체였다. 그게 끝난 이후에는 어떤 것도 힘들게 느껴지지 않았다. ‘불타는 트롯맨’을 잘 마무리하고, 그게 내게 큰 힘을 실어주면서 몇 년 전에는 상상도 못 했던 일들을 해낼 수 있었다”라며 “‘불타는 트롯맨’ 출연을 결정하기까지 선택이 가장 힘들었는데, 지나고 나니 오히려 지금까지 달려올 수 있었던 큰 힘을 안겨준 결정이었더라”고 답했다. 서바이벌에 도전하는 것만으로도 힘든데, 생소한 트로트 장르까지 익혀야 하는 이중고 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 전속 해지 선언에 법조계 ‘계약 무력화 조장 우려된다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166357"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[계약의 무효 여부를 떠나 ‘무력화’부터 우려해야 한다고 했다. 법은 지켜져야 하고 그런 법을 근거로 맺어진 계약을 깨려면 ‘선언적’으로 그리 할 일은 결코 아니란 것. 이른바 고소로 누가 먼저 ‘선빵’ 날릴 건지 싸움 구경을 기대할 게 아니라, 이유 막론하고 “절차는 반드시 밟아야 한다” 그런 점에서 법의 판단은 ‘필요 불가결’함을, 뉴진스 전속계약 해지 선언을 바라보는 법조계의 지배적 시선이다. 11월 29일 자로 소속사 어도어에서 ‘나간다’ 선언한 뉴진스를 두고 법조계 안팎에서도 이런저런 해석이 나오고 있다. ‘소송 불가피성’이 대두되는 가운데 뉴진스와 소속사 어도어간 맺어진 전속계약의 존재 확인 반대로 무효 여부를 두고 법정 다툼이 전개될 것으로 보인다. 법조계 의견을 종합하면, ‘쟁송’이 현실화 됐을 시 소속사 어도어는 뉴진스를 상대로 전속계약 존재 확인의 소, 뉴진스 경우 어도어에 대한 전속계약 부존재확인소송을 제기할 수 있다. 일부에선 누가 먼저 소송을 걸 것인가를, ‘여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 "'불타는 트롯맨', 큰 도전…'쇼미'만 우승하면 트리플 크라운"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524106"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 자신에게 '불타는 트롯맨'이 어떤 의미인지 밝혔다. 손태진은 지난 29일 서울 강남구 학동역 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "'불타는 트롯맨'은 나에게 가장 큰 도전이었다"고 말했다. 손태진은 2016년 JTBC '팬텀싱어'의 초대 우승 팀인 '포르테 디 콰트로'의 멤버였으며, 2022년에는 MBN '불타는 트롯맨'에 출연해 특유의 창법으로 시청자들의 마음을 울리며 다시 한번 우승 트로피를 들어 올렸다. 이어 그는 우승자 특전 곡인 '참 좋은 사람'을 통해 SBS M '더트롯쇼' 1위, MBC M '트롯챔피언' 연말 어워즈에서 '올해의 신인상', '트롯챔피언 톱5'를 수상한 바 있다. 이처럼 손태진은 다양한 장르를 오가며 도전을 해왔다. 손태진은 '불타는 트롯맨' 1등이 자신에게 어떤 의미냐고 묻자 "성악가는 보통 이름을 잘 안부른다. 그냥 '테너 누구' 이런 식으로 말한다. 예전에 축제나 무대에 서면 '성악가 노래하는데 잘하더라'라고 얘기하며 그냥 성악가로 기억되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 “이모할머니 심수봉→조카 빌리 시윤, 음악 DNA 있는 듯”[EN:인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927726"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 이모할머니 심수봉을 향한 존경심을 표했다. 손태진은 최근 서울 강남구의 한 카페에서 인터뷰를 열고 첫 정규앨범 ‘SHINE’(샤인) 작업 과정부터 같은 음악가의 길을 걷는 가족을 언급했다. MBN ‘불타는 트롯맨’에서 자신만의 독창적인 색채로 우승까지 차지한 손태진은 첫 정규앨범 ‘샤인’을 통해 클래식, 크로스오버 장르부터 쌓아온 역량과 폭넓은 음악적 스펙트럼을 증명했다. 첫 정규앨범을 향한 팬들의 기대를 증명하듯 트리플 타이틀곡 ‘가면’, ‘꽃’, ‘널 부르리’는 발매 직후 전곡이 국내 주요 음원 사이트 멜론 HOT 100에 차트인 했으며, 벅스 성인가요 차트에서는 트리플 타이틀곡과 수록곡이 1위부터 7위까지 ‘줄 세우기’를 기록했다. 특히 ‘샤인’은 초동(발매 일주일간 판매량) 10만 장을 돌파하며 화력을 증명했다. 손태진은 “(초동 10만 장 소식을 듣고) 너무 놀랐다. 콘서트도 준비하느라 바쁜 시기에 앨범이 발매된 거라 시간도 없었고, 모니터링을 하기에 무섭기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 "박현호♥은가은 축하하지만…난 아직 결혼 생각 NO"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524105"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 내년 4월 결혼을 앞둔 박현호와 은가은을 축하하며 결혼에 대한 생각을 밝혔다. 손태진은 지난 29일 서울 강남구 학동역 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "현호가 연애를 한다고 하고, 결혼을 한다고 했을 때 너무 축하해줬다"고 말했다. 앞서 박현호는 손태진이 진행하는 MBC 표준FM '손태진의 트로트라디오'에 출연해 자신과 은가은의 열애 소식을 손태진이 가장 먼저 알았다고 밝혔다. 당시 손태진은 "박현호가 전화해서 연애를 시작했다고 하더라. '형이 알만한 사람'이라고 했다. 누구냐고 물어봤는데, 은가은이라는 사실을 알고 진짜 얘기하면 안되겠구나 싶었다. 저는 입이 무거워서 아무한테도 말 안했는데 2~3달 지나니 주변 사람들이 다 알고 있었다"고 말한 바 있다. 이에 대해 손태진은 인터뷰에서 "현호가 부러운 건 그런 사람을 만났다는 것이다. 그만큼 마음이 확고하게 이 분과 잘 통한다는 것은 형의 입장에서 너무 응원하는 부분"이라고 두 사람의 열애와 결혼을 축하해줬다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 “정규 1집 타이틀곡 ‘널 부르리’ 첫 작곡, 김이나 작사가 흔쾌히 도와줬죠” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112338"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진. 사진 | 미스틱스토리 “지난 2년간 제게 가장 큰 도전은 ‘불타는 트롯맨’이었어요. 그 이후 어떤 것도 힘들지 않았어요. 그게 지나니 몇 년 전에는 상상도 못 했던 일을 해낼 수 있었어요.” 가수 손태진은 처음엔 주저했다. 트로트 가수로 설 기회가 왔다. 쉽사리 “하겠다”고 말을 꺼내기 어려웠다. 태생부터 성악가였다. 단 한 번도 생각해 본 적 없는 장르였다. 인생 변곡점이었다. 손태진은 “서바이벌과 트로트 도전 의향이 있는지 듣는 순간부터 선택까지 꼬박 4~5개월을 고민했다”며 “준비부터 모든 게 압축된 시기였다. 정말 힘들었지만 그만큼 더 행복한 순간이 다시 올까 싶다. 그때를 잘 버텨냈다. 덕분에 그 이후 도전에 눈이 뜨인 것 같다”고 회상했다. “제가 예전이라면 ‘불후의 명곡’에서 절대 선택하지 않을 곡을 이제 불러요. 춤추는 건 생각할 수도 없는 일이었어요. MC 신동엽 선배도 제 도전에 손뼉 쳐주셔서 큰 힘이 됐어요.” MBC 표준FM ‘손태진의 트로트라디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 “‘팬텀싱어·불트’→‘쇼미’ 도전? 손태진이 장르라는 말 듣고 파”[EN:인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000927725"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 첫 정규앨범을 완성하기까지의 고민과 자신의 음악적 방향성을 공개했다. 손태진은 최근 서울 강남구의 한 카페에서 첫 정규 앨범 ‘SHINE’(샤인) 발매 및 첫 전국투어 콘서트 ‘The Showcase’(더 쇼케이스) 개최를 기념해 인터뷰를 진행했다. 손태진은 지난 10월 28일 첫 정규 앨범 ‘샤인’을 발매했다. 팬덤명인 ‘손샤인(SonShine)’에서 영감을 받은 앨범으로, 손태진이 그간 쌓아온 음악적 역량과 예술적 감각이 고스란히 담긴 앨범이다. 손태진은 “올해 초부터 준비한 첫 정규앨범이다. 실감이 잘 나지 않다가 요새 콘서트장에서 부르면서 소개하다 보니 이제 실감이 난다. 내 이름을 걸고 첫 정규앨범을 낼 수 있었다는 것만으로 행복하고, 다른 앨범 발매 때보다 의미가 큰 것 같다”라고 소감을 밝혔다. 총 8곡이 수록된 이번 앨범은 이례적으로 ‘가면’, ‘꽃’, ‘널 부르리’가 트리플 타이틀로 선정됐다. 앨범에 대한 자신감을 드러낸 손태진은 “세 곡 다 너무 색깔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 "첫 정규=큰 의미…커리어하이, 놀랍고 감사한 마음"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524104"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 처음으로 정규앨범을 발매한 소감을 밝히며, 좋은 기록을 세운 것에 대한 감사한 마음을 전했다. 손태진은 지난 29일 서울 강남구 학동역 한 카페에서 스포티비뉴스와 만나 "첫 정규는 다른 곡들에 비해 큰 의미가 있는 것 같다"고 말했다. 손태진은 지난 10월 28일 정규 1집 '샤인'을 발매했다. '샤인'은 가수 손태진이 그동안 쌓아온 음악적 역량과 예술적 감각을 고스란히 담아낸 앨범으로, 새로운 차원의 울림을 선사한다. 신보에는 트리플 타이틀곡 '가면', '꽃', '널 부르리'를 비롯해 '그대가 있어 다시', '가을비', '다 잘될 거예요', '그대 고마워요', '그대 고마워요(Inst.)'까지 총 8곡이 수록됐다. 손태진은 첫 번째 정규앨범 발매 소감에 대해 "이번이 제 첫 정규앨범이다. 사실 준비 과정은 벌써 연초부터 해서 실감이 나지 않다가 요새 콘서트 장에서 부르면서 소개를 하다보니 이제서야 실감이 난다"라며 "제 이름을 건 첫 정규를 낸 것만으로도 너무 행복하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 “이모할머니 심수봉, 박수치면서 극찬…성악가 넘어 가수로 인정받아 뿌듯” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112337"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진. 사진 | 미스틱스토리 JTBC ‘팬텀싱어’ 우승(2017), MBN ‘불타는 트롯맨’ 우승(2023). 6년 사이에 성악과 트로트 두 영역에서 정상을 차지했다. 한 가수가 장르 크로스오버로 톱에 올랐다는 건 입신의 경지다. 지나온 시간에 투여한 집념의 무게를 쉽게 가늠키 어렵다. 손태진은 지난달 29일 서울 강남구 한 카페에서 가진 정규 1집 ‘샤인(Shine)’ 발매 기념 인터뷰에서 “성악가 앞에 붙던 베이스 바리톤 수식어가 없어졌다. ‘불타는 트롯맨’을 통해 가수로 한 단계 성장했다”고 평가했다. 심수봉이 이모할머니다. 이것만으로도 놀랍다. 성악가 어머니, 아이돌그룹 빌리 랩퍼 시윤은 조카, ‘팬텀싱어4’ 우승 멤버 진윤은 외사촌이다. 가인(歌人) 유전자가 이토록 무섭고 명징하다. 손태진은 심수봉을 지극하게 생각했다. MBC ‘대학가요제’(1978)에서 솔로 피아노로 부른 ‘그때 그 사람’은 당시 센세이션이었다. 여성 솔로 아티스트 탄생이었다. 손태진은 심수봉에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 "클래식이 전부인 적도…다른 장르 도전하며 시야 넓혀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015078128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015078128"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성악가 출신으로 트로트 소화…"가곡 부르는 기교, 트로트에도 담겨" 오디션 우승 경력 2회…"잘 맞는 경연 있다면 또 도전할 의향 있죠" "성악가로 활동할 때는 클래식 음악이 전부라고 생각한 적도 있었죠. 다른 장르에 도전하면서 시야가 넓어지고 세상이 정말 크다는 것을 깨닫게 됐는데, 지금은 '더 빨리 도전해볼걸' 하고 후회 아닌 후회를 해요." 가수 손태진이 걸어온 길을 설명하는 중요한 키워드는 도전이다. 대학에서 성악을 전공하고 오페라 무대에 오르던 그는 군악대에서 중창의 매력에 빠져 크로스오버 음악을 시작했다. 2016년에는 4중창 그룹 포르테 디 콰트로로 TV 오디션 '팬텀싱어'에 출연해 우승을 차지했다. 손태진은 이에 그치지 않고 우리 가사로 된 노래를 더 많이 부르고 싶다는 마음에 트로트라는 낯선 장르에 도전했다. 그리고 2022년 또 다른 오디션 '불타는 트롯맨'에서 우승하며 과감한 도전에 따른 보상을 누렸다. 손태진은 익숙한 길에서 벗어나 새로운 음악을 시도한 것이 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 서바이벌 우승만 세 번.."또 제안 와도 출연할 것" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286838"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 서바이벌 프로그램에서 1위를 차지할 수 있는 자신만의 필승법을 공개했다. 손태진은 최근 서울 강남구 청담동의 한 카페에서 첫 번째 정규앨범 '샤인(SHINE)' 발매 기념 라운드 인터뷰를 진행했다. 앞서 손태진은 지난 2017년 1월 종영한 JTBC '팬텀싱어' 시즌1에서 최종 우승, 2022년 12월 MBN '불타는 트롯맨'에서 1위, 올해는 KBS 2TV '불후의 명곡' 최다 우승자로 등극하면서 서바이벌에서 강점을 보였다. 약 7년 만에 세 개의 프로그램에서 모두 우승 트로피를 거머쥔 손태진. 그는 "'팬텀싱어'는 내 인생 첫 경연이었다. 이후 '경연에 또 나갈 일이 있겠어?'라고 했는데 또 나가고 있더라. 사실 경연에 나가면 그 순간에는 아무 것도 떠오르지 않는다. 나중에 오디션을 앞둔 누군가에게 조언을 할 때는 떠오르는데 무대에 오른 그 순간에는 하나의 운명 같은 느낌인 것 같다. 우선 선곡이 가장 중요하다고 생각한다. 나와 맞는 곡을 찾는 게 굉장히 힘든데 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS포커스] 어도어 계약해지 뉴진스, 향후 시나리오 3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398567"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 어도어와 전속계약 해지를 전격 선언했다. 이들은 소속사가 아티스트 보호 의무를 충실히 하지 않았고 이에 대한 시정을 요구했으나 시한 내 받아들여지지 않았다며 지난달 28일 긴급 기자회견을 열고 전속계약 해지를 기습 발표했다. 예상치 못한 뉴진스의 계약 해지 통보에 어도어는 “전속계약 당사자인 어도어는 계약을 위반하지 않았고 일방적으로 신뢰가 깨졌다고 주장한다고 해지 사유가 될 수 없다”며 전속계약의 유효성을 주장했으나, ‘FA’ 상태로 기존 스케줄을 소화하고 있는 뉴진스에 이렇다 할 후속 액션은 취하지 못하고 있다. 어도어는 지난달 29일 어도어 김주영 대표가 뉴진스에게 보낸 회신 이메일 전문을 공개하며 “저희는 뉴진스의 내년도 활동계획을 성실히 준비해왔고, 저희는 뉴진스 멤버 분들께 이를 말씀드릴 기회를 갖기를 고대하고 있다”는 입장을 전했으나 뉴진스가 재차 공식입장을 내놓으며 전속계약 해지 번복 의사가 없음을 분명히 함에 따라 어도어의 입장문은 공허한 메아리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TWS(투어스), ‘MMA2024’ 올해의 신인⋅톱10 2관왕! “42와 성장할 수 있어 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004443"/>
        <updated>2024-12-01T22:15:59.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 TWS(투어스)가 ‘2024 멜론 뮤직 어워드’에서 신인상에 이어 본상까지 수상을 했다. TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 지난달 30일 인천 인스파이어 아레나에서 개최된 ‘멜론 뮤직 어워드 2024’(이하 MMA2024)에서 본상과 신인상에 해당하는 ‘올해의 TOP 10’, ‘올해의 신인’ 부문을 각각 수상하며 2관왕에 올랐다. 이들의 데뷔곡 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’는 대상 중 하나인 ‘올해의 베스트송’ 후보에도 올라 한 해 동안 받은 뜨거운 사랑을 확인시켰다. ‘올해의 TOP 10’을 받은 TWS는 “가장 먼저 42(팬덤명) 여러분께 감사드린다. 42분들 덕분에 정말 값진 상을 받았다고 생각한다. 앞으로 더 열심히 발전해 나가는 TWS가 되겠다”라고 말했다. ‘올해의 신인’ 수상자로 호명된 뒤에는 “좋은 상에 걸맞은 아티스트가 되기 위해 노력하겠다. 42들과 같이 성장할 수 있음에 행복하다. 앞으로도 매일 함께했으면 좋겠다”라며 팬들에게 고마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트롯바람, 한물 갔다고? 임영웅·안성훈 이을 황제, 올 연말 나온다 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003892916"/>
        <updated>2024-12-01T21:14:24.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 전성시대를 연 '미스트롯’과 '미스터트롯'의 등장. 그리고 5년 가까운 시간이 흘렀다. 지금 트로트계는 또 다른 황제와 여왕의 탄생을 기다리고 있다. 이 가운데 올 연말, 트로트 팬들을 설레게 할 대형 콘텐츠들이 연이어 공개된다. MBN '현역가왕2', TV조선 '미스터트롯3', 그리고 SBS가 처음 선보이는 연말 트로트 축제 '2024 SBS 트롯대전'까지, 대한민국 트로트계를 이끌어 갈 새로운 얼굴들과 레전드 가수들이 총출동하며 한파 속 트로트 열기를 뜨겁게 달굴 예정이다. 지난 26일 첫 방송된 MBN '현역가왕2'는 첫 방송부터 긴장감 넘치는 경연으로 화제를 모았다. 시즌 1이 현역 트로트 가수들의 실력 대결을 통해 왕중왕을 뽑았다면, 시즌 2는 2025년 한일가왕전을 대비해 대한민국을 대표할 TOP7 남자 트로트 가수를 선발하는 포맷으로 돌아왔다. 34명의 남자 현역 가수들은 치열한 경쟁 속에서도 매 순간 최선을 다하며 각기 다른 매력을 선보였다. 시즌 1의 룰을 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외 삼킨 스키즈·에이티즈→국내 강자 더보이즈…킹덤 동기 '즈즈즈', 사이 좋게 나눠 먹는 중 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691210"/>
        <updated>2024-12-01T21:14:24.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4세대 라이징 남돌 '즈즈즈'로 불리던 세 그룹의 행보가 심상치 않다. 과거 Mnet 서바이벌 프로그램 '킹덤: 레전더리 워' 출연 동기로 만났던 스트레이 키즈, 에이티즈, 더보이즈. 이들은 국내외 파이를 사이좋게 나눠먹으며 기세를 떨치고 있다. 스트레이 키즈(Stray Kids)와 에이티즈(ATEEZ)는 미국 대중음악 시상식 '2024 빌보드 뮤직 어워드'에 각각 노미네이트 됐다. 스트레이 키즈는 4개 수상 후보로 올랐다. 이로써 스트레이 키즈는 2년 연속 노미네이트됐다. 이들은 앞서 지난해 정규 3집 '★★★★★ (5-STAR)'(파이브스타)로 톱 K팝 앨범 트로피를 들어 올렸다. K팝 4세대 보이그룹 중 최초이자 역대 보이그룹 기준으로는 두 번째 수상이다. 올해에는 톱 K팝 앨범 부문에 미니 앨범 '樂-STAR'(락스타)와 'ATE'(에이트)로 총 두 개의 앨범을 후보로 올렸다. 스트레이 키즈는 해외에서 특히 강세를 보인다. 2022년 'ODDINARY'(오디너리)를 기점으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이름을 모르는 먼 곳의 그대에게’ 평화 노래한 음악가들 여정, 아카이브 웹사이트 다시 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004438"/>
        <updated>2024-12-01T21:14:24.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[평화를 향한 음악가들의 목소리를 담은 ‘이름을 모르는 먼 곳의 그대에’ 프로젝트의 아카이브 웹사이트 가 공개되었다. 이 웹사이트는 12팀 뮤지션들이 참여한 평화 음반 프로젝트의 전 과정을 담고 있다. 포크, 블루스, 재즈, 월드뮤직 등 다양한 장르의 뮤지션들이 각자의 시선으로 바라본 평화의 메시지와 음반 제작 과정, 서울과 제주에서 진행된 공연의 순간들을 상세히 기록했다. “이름을 모르는 먼 곳의 그대에게”라는 앨범 타이틀처럼, 이 프로젝트는 우크라이나, 팔레스타인 등 전쟁으로 고통받는 이들을 향한 연대의 마음을 음악으로 표현했다. 소성리 평화운동가이자 뮤지션인 정진석의 “이 땅이 니 땅이가”, 전쟁 속 어린이들의 이야기를 담은 자이(Jai)와 HANASH의 “분홍색 패딩 소녀” 등 평화를 향한 다양한 시선과 목소리를 담아냈다. 크라우드 펀딩으로 제작된 CD 음반은 많은 관심 속에 출시 직후 매진되어 현재 절판된 상태다. 프로젝트 참여 뮤지션들의 곡들은 현재 싱글로 순차 발매되고 있]]></content>
    </entry>
</feed>