<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-27T13:23:45.291Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파격 산타복장' 이영지, 깜짝 '우수상' 소감 "민망하지만 감사해" [순간포착]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218536"/>
        <updated>2024-12-27T13:23:29.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이영지의 레인보우’에서 이영지가 우수상 소감을 전했다. 27일 방송된 KBS2TV ‘더 시즌즈 이영지의 레인보우’가 연말을 맞아 송년 기획 ‘그래서, 사랑’ 특집으로 진행됐다. 이날 밴드마스터 정동환의 연주를 시작으로 MC 이영지를 비롯한 전 출연자들은 Nat King Cole의 'L-O-V-E'를 부르며 등장했다. 한 명 한 명 공개될 때마다 시상식 뺨치는 라인업에 관객들은 놀라움을 감추지 못했다. 이영지는 “멋지고 예쁜 용안들”이라며 폭소, “초호화, 초특급 게스트를 모셨다”며 소개, 고영배는 “MC 이영지, 연예대상 ‘우수상’ 축하한다”고 하자 MC 이영지는 “민망해서 안 하고 넘어가려 했는데 감사하다”며 민망해했다. 그러면서 이영지는 “녹화날이 크리스마스 이브, 뉴스도 그렇고 마음도 그렇게 추운데, 따뜻한 연말 보내길 바란다”며“첫 특집으로 ‘그래서, 사랑이란 특집’, 다양한 형태의 사랑이 존재한다 오늘 음악으로 사랑을 전도하겠다”고 했다. 존박도 “사랑은 음악과 같은 것,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영이 주고 장다아가 받았다.."부모님도 흐뭇하실 것" [2024 AAA]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218533"/>
        <updated>2024-12-27T13:23:29.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영이 언니이자 배우 장다아에게 트로피를 건넸다. 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저홀 1-2에서 ‘2024 아시아 아티스트 어워즈’가 열렸다. 이날 시상식에서 장다아는 신인상을 받았다. MC 장원영은 “데뷔작 ‘피라미드게임’에서 주연 자리를 꿰찼고 섬세하고 안정적인 연기를 선보이며 올해 최고의 라이징 스타로 발돋움했다”고 장다아를 설명했다. 장다아는 “존경하는 선배님들과 시청자들 앞에서 인사드리게 되어 영광이다. 가장 사랑하고 존경하는 엄마, 아빠, 드라마 ‘피라미드 게임’ 스태프 분들에게 감사드린다”며 “이 상을 받기에 이르다는 것을 알기에 더 성숙한 사람이 되도록 노력하겠다”고 말했다. 장원영은 “큰 자리에서 언니에게 직접 의미 있는 상을 전달할 수 있어 기쁘다. 부모님도 흐뭇하게 보고 계실 것 같다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘월클’ 지드래곤, 로제와 ‘아파트’ 챌린지… YG 친분 돈독하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404266"/>
        <updated>2024-12-27T13:23:29.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤이 ‘아파트’ 챌린지에 참여했다. 지드래곤은 27일 자신의 SNS에 “Who run the world? Number one girl”이라는 문구와 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 블랙핑크 로제, 지드래곤, 디자이너 에바차우가 ‘아파트’ 챌린지를 촬영하고 있다. 특히 지드래곤은 ‘아파트’ 가사에 맞춰 아파트 챌린지 동작을 하며 즐겼다. 지드래곤과 로제는 YG엔터테인먼트 출신으로 친분이 있다. 한편 지드래곤은 지난 10월 31일 선공개 싱글 ‘파워’를 공개했다. 이후 지난달 22일 빅뱅 멤버 태양과 대성이 피처링한 ‘홈 스윗 홈’을 깜짝 발매하면서 솔로 활동을 활발하게 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임뭐요' 임영웅, 침묵 깼다..약 20일만 "심려끼쳐 죄송" [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005218526"/>
        <updated>2024-12-27T13:23:29.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 '뭐요' 사건 이후 침묵을 유지한 가운데 콘서트를 통해 팬들에게 입을 열었다. 앞서 지난 7일 임영웅으로 추정되는 인물이 남긴 DM으로 인해 논란이 시작됐다. 임영웅은 반려견의 생일을 축하하는 게시물을 올렸고, 이에 한 누리꾼은 “이 시국에 뭐하냐”고 DM을 보냈다. 계엄령이 내려지마 대통령 탄핵안에 시국이 혼잡한 가운데, 반려견 생일 사진이 시기에 적절하지 않았다는 지적. 누리꾼은 “목소리 내주는 건 바라지도 않지만 정말 무신경하다”며 꼬집었다. 이에 임영웅은 “뭐요”라고 답하면서 “제가 정치인인가요. 목소리를 왜 내요”라고 답해 논란이 됐다. 이에 메시지가 조작이 아니냐는 의혹과 함께, 논란이 일파만파 퍼졌다. 물론 연예인이 꼭 정치적 문제에 입을 열거나 입장을 밝혀야할 이유는 없지만, 공인인 만큼 현시국에 조심해야했다는 의견으로 갈리기도 했다. 그렇게 논란이 불거지며 잡음이 들렸던 가운데, 임영웅과 소속사 물고기뮤직은 줄곧 침묵을 유지했다. 이 가운데 27일 임영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, “뭐요” 이후 첫 콘서트 “노래로 기쁨 드리는 사람… 영웅시대 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404265</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404265"/>
        <updated>2024-12-27T13:23:29.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 “뭐요” 논란에 대해 간접적으로 언급했다. 27일 서울 고척스카이돔에서는 임영웅 리사이클 콘서트가 개최됐다. 한 매체의 보도에 따르면 이날 임영웅은 “저는 노래하는 사람이다. 노래로 즐거움과 위로, 기쁨을 드리는 사람이다. 더 좋은 발전된 모습으로 찾아가겠다”고 말했다. 또 그는 자신을 응원해준 영웅시대(팬덤명)에게 “여러분, 진심으로 감사하고 사랑한다”는 감사 표현도 전했다. 앞서 임영웅은 윤석열 대통령의 비상계엄 후 시민들의 탄핵 요구 집회가 활발하게 전개되던 지난 7일, 자신의 SNS에 반려견과 찍은 일상 사진을 올렸다가 “이 시국에 뭐하냐?”라며 시국과 동떨어진 행보에 대해 실망감을 표현한 DM을 받았는데 이에 대해 “뭐요” “제가 정치인인가요? 목소리를 왜 내요?”라고 회신을 보낸 것으로 논란이 된 것이다. 누리꾼의 갑론을박이 이어진 가운데 평론가들도 임영웅의 발언을 지적했다. 작가 겸 칼럼니스트 황교익은 “정치적 발언을 하지 않는 것은 자유”라면서도 “그러나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 'How Sweet', 베스트 퍼포먼스상 "민희진 대표님께 감사"[AAA 2024]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292244"/>
        <updated>2024-12-27T13:23:29.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 'How Sweet'(하우 스윗)이 베스트 퍼포먼스상을 받았다. 27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')가 개최됐다. 류준열과 장원영, 성한빈이 MC로 호흡을 맞췄다. 이날 AAA 베스트 퍼포먼스상은 뉴진스의 'How Sweet'에게 돌아갔다. 뉴진스는 "일단 너무 기쁘고, 퍼디(퍼포먼스 디렉터)님들께 너무 드리고 싶었던 상이다. 매 무대마다 다르게 구성해 주시고, 신경써 주시고, 멤버들도 좋은 무대를 만들어가려고 했기 때문에 이 상을 받아서 행복하다. 댄서님들도 감사하다고 말씀드리고 싶다"고 밝혔다. 이어 "민희진 대표님께 감사하고, 우리 버니즈(뉴진스 팬클럽명) 빙키봉이 많이 보여서 감동적이다"라며 "데뷔하고 처음 왔을 때 베스트 퍼포먼스상을 받았는데 이번에도 받을 수 있어서 감사하다. 저희 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타쉽 서현주, 3년 연속 AAA 베스트 크리에이터상..아이브 컴백 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292242"/>
        <updated>2024-12-27T13:23:29.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타쉽 엔터테인먼트 서현주 프로듀서가 AAA 베스트 크리에이터상을 수상했다. 27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')가 개최됐다. 류준열과 장원영, 성한빈이 MC로 호흡을 맞췄다. 이날 AAA 베스트 크리에이터상은 스타쉽엔터테인먼트 서현주 프로듀서에게 돌아갔다. 그는 "뜻 깊은 상을 받게 돼서 감사드리고, 올 한 해는 도전의 연속이었다. 새 앨범을 작업하는 중인데 더욱더 노력하는 제작자가 되겠다. 1월에는 아이브가 새 앨범으로 새로운 도전을 시작한다. 많은 응원 부탁드린다. 저도 더욱 열심히 해서 좋은 음악으로 보답하겠다"고 밝혔다. 한편 연말 최고의 글로벌 축제의 장으로 펼쳐진 'AAA 2024'에는 올 한 해를 빛낸 톱 아티스트들이 총출동했다. 가수 부문에는 뉴진스(NewJeans), 르세라핌(LE SSERAF]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 친언니 장다아에게 신인상 건넸다 “부모님 흐뭇할 것” [2024 AAA]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404263"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영이 배우 장다아에게 상을 건넸다. 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 ‘2024 아시아 아티스트 어워즈’(이하 ‘2024 AAA’)가 개최됐다. 이날 장원영을 비롯해 성한빈, 류준열이 MC를 맡았다. 이날 장다아는 신인상을 수상했다. 장원영은 “데뷔작 ‘피라미드 게임’에서 주연자리를 꿰찬 장다아 님은 섬세하고 안정적인 연기를 선보이며 올해 최고의 라이징 스타로 발돋움했다”고 언니인 장다아를 소개하며 장다아에게 신인상을 건넸다. 장다아는 “존경하는 선배님들과 시청자들 앞에서 인사드리게 돼서 영광이다. 가장 사랑하고 존경하신 엄마, 아빠. 드라마 ‘피라미드 게임’ 스태프 분들께 감사드린다”며 “이 상을 받기에 이르다는 것을 알기 때문에 더 성숙한 사람이 되도록 노력하겠다”고 전했다. 장원영은 “큰 자리에서 언니에게 직접 의미 있는 상을 전달할 수 있어 기쁘다. 부모님도 흐뭇하게 보고 계실 것 같다”고 말했다. 한편 장다아는 티빙 ‘피라미드 게임’에서 학교를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범주, AAA 베스트 프로듀서상 "세븐틴 우지와 함께 받는 것" [AAA 2024]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292214"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 범주가 AAA 프로듀서상을 수상했다. 27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')가 개최됐다. 류준열과 장원영, 성한빈이 MC로 호흡을 맞췄다. 이날 AAA 프로듀서상은 가수 범주에게 돌아갔다. 세븐틴, 투어스 등의 프로듀서인 범주는 "저는 매년 'AAA'에 플레디스 아티스트의 무대 음악을 만들어왔는데 귀한 상 주셔서 감사하다"라고 밝혔다. 이어 "첫 만남은 언제나 어려운데 저도 이런 상이 처음인데 정말 기분이 좋다. 이 순간에 제일 먼저 생각나는 건 13명의 형제들 세븐틴에게 이 상을 전달하고 싶다. 이 상은 우지와 함께 받는 거라고 생각하겠다. 언제나 세븐틴을 지지해주는 팬 여러분들께 감사하다"라고 말했다. 그러면서 "언제나 따뜻한 화음을 전하는 프로듀서가 되겠다. 그리고 세븐틴 부석순이 곧 컴백한다. 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 일본에서 새 역사 쓰다...오리콘 4개 부문 정상급 성과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265750"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 다시 한번 일본 현지 인기를 증명했다. 세븐틴은 일본 오리콘이 발표한 연간 '아티스트별 세일즈 부문 토탈' 랭킹에서 해외 아티스트 최고 순위를 기록했다. 오리콘이 27일 발표한 '오리콘 연간 랭킹 2024(집계기간 2023년 12월 25일~2024년 12월 16일)'에 따르면, 세븐틴은 총 매출액 63억 8000만 엔으로 '아티스트별 세일즈 부문 토탈' 4위에 올랐다. 이는 일본 외 지역 아티스트 중 가장 높은 순위다. 또한, 음악 소프트웨어 매출만을 기준으로 한 랭킹에서도 해외 아티스트 중 최고 순위인 3위를 기록했다. 세븐틴은 이번 성과를 통해 '합산 앨범 랭킹'과 '앨범 랭킹'을 포함해 총 4개 부문에서 해외 아티스트 중 최고 순위에 오르는 쾌거를 이뤘다. '합산 앨범 랭킹'에서는 베스트 앨범 17 IS RIGHT HERE가 3위, 미니 12집 SPILL THE FEELS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장다아-장원영, 너무 예쁘잖아…국가대표급 비주얼 ‘장자매’ [포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170684"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장다아-장원영, 너무 예쁘잖아…국가대표급 비주얼 ‘장자매’ [포토] ‘비주얼 장자매’ 연기자 장다아와 아이브 장원영이 나란히 같은 시상식에 참석했다. 두 사람은 27일 오후 7시(한국 시간) 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 진행된 ‘제9회 아시아 아티스트 어워즈’(The 9th Asia Artist Awards, 이하 ‘AAA 2024’)에 함께했다. 이날 장다아는 배우 부문 후보로, 장원영은 시상식 MC로 행사에 참석했다. 특히 장원영은 지난 ‘2021 AAA’에서 역대 최연소 MC로 인연을 맺은 데 이어 올해까지 4년 연속 MC로 발탁돼 화제를 모았다. 먼저 장다아는 가녀린 어깨라인을 훤히 드러낸 핑크빛 드레스로 우아한 분위기를 연출했다. 장원영은 오프숄더 드레스에 비즈가 가득한 홀터넥 스타일링을 더해 사랑스러운 느낌을 자아냈다. 두 사람 모두 국가대표급 비주얼과 비현실적인 비율을 자랑하며 ‘비주얼 자매’ 다운 매력을 발산했다. 이날 장다아가 신인상을 수상한 가운데 장원영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]“내 보석함에 들어와” 카리나X안유진, 직접 밝힌 ‘역대급’ 컬래버 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739394"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카리나, 안유진/사진=민선유 기자 사진=카리나 채널 에스파 카리나, 아이브 안유진의 역대급 컬래버 무대가 연말을 뜨겁게 장식한 가운데, 그 비하인드가 알려져 훈훈함을 자아낸다. 지난 25일, SBS ‘가요대전’을 통해 카리나와 안유진의 스페셜 컬래버 무대가 공개됐다. 4세대 대표 걸그룹 리더인 두 사람은 Valerie Broussard의 ‘Killer’와 어울리는 퍼포먼스로 섹시 시너지를 폭발시키며 압도적 화제성을 증명했다. 또한 이른바 ‘멍냥즈’라고 불리는 이들 조합의 비주얼 케미 역시 눈길을 끌었다. 이에 ‘가요대전’이 끝난 후에도 뜨거운 관심이 쏟아졌던 바. 이 가운데 카리나와 안유진이 직접 컬래버 무대 성사 비하인드를 밝혔다. 먼저 안유진은 지난 26일 저녁 글로벌 팬 소통 플랫폼 버블을 통해 “이런 걸 알려줘도 될까 부끄럽지만 처음에 콜라보 무대를 해줬으면 좋겠다고 하셔서 누구랑 할까 고민하다가 카리나 언니가 생각났었다”고 전했다. 안유진은 “회사를 통해서 얘기하기보다는 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 정우, 첫 OST로 청춘 로맨스에 감성을 더하다... '체크인 한양' 두 번째 OST '같이 걸을래']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265748"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 정우가 '체크인 한양'의 두 번째 OST이자 첫 솔로 OST를 맡으며 활동 반경을 한층 더 넓혀갔다. '체크인 한양'은 27일 NCT 정우가 부른 두 번째 OST '같이 걸을래'의 발매 소식을 전했다. 채널A 새 토일드라마 '체크인 한양'은 돈만 내면 왕도 될 수 있는 조선 최대 여각 '용천루'에 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장한 성장을 담은 청춘 로맨스 사극이다. 배인혁(무영군 이은, 이은호), 김지은(홍덕수), 정건주(천준화), 박재찬(고수라) 등 대세 배우들이 모여 각자의 꿈과 목표를 향해 나아가는 조선의 청춘을 연기, 저마다의 다양한 이야기를 펼친다. 특히 배인혁이 맡은 이은호와 김지은이 맡은 홍덕수가 신분과 성별을 숨긴 채 그려갈 가슴 뛰는 사랑에 뜨거운 관심이 쏠리고 있는 가운데, 정우의 OST는 이들의 로맨스에 한층 몰입감을 더해줄 예정이다. 정우가 부른 '같이 걸을래'는 태연, 동방신기, 빅마마, 오마이걸, 미스터 션샤인, 야한(夜限) 사진관 OST 등에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든차일드 이대열→봉재현 울림 떠난다…이장준-홍주찬만 잔류 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170682"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[골든차일드 이대열→봉재현 울림 떠난다…이장준-홍주찬만 잔류 [종합] 그룹 골든차일드가 멤버들의 탈퇴로 7인조로 재편된지 4개월 만에 더 큰 ‘탈퇴 러시’를 맞았다. 이대열, Y, 배승민, 봉재현, 김동현 등 5인의 전속계약 종료 소식이 전해진 것. 2017년 11인조로 데뷔했던 골든차일드는 이장준, 홍주찬 단 두 멤버만이 현 소속사에 잔류하게 됐다. 27일 소속사 울림엔터테인먼트는 “골든차일드 멤버 이대열, Y, 배승민, 봉재현, 김동현의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다. 당사는 골든차일드 멤버들과 향후 개개인의 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간을 가지고 깊이 논의했으며, 상호 간 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 합의했다”고 밝혔다. 이들은 “지난 2017년부터 현재까지 다양한 음악을 선보이며, 언제나 성실한 자세로 활동에 임해준 골든차일드에게 감사의 인사를 전한다. 골든차일드 멤버들에게 펼쳐질 앞날을 진심으로 응원하겠다. 늘 골든차일드와 함께해 주신 팬 여러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Golden Child and Rocket Punch members to leave Woollim Entertainment at year's end]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063576"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Members of K-pop groups Golden Child and Rocket Punch will leave their agency Woollim Entertainment at the end of this year, the agency said on Friday. Woollim Entertainment announced through two separate statements on the same day that its exclusive contracts with some members of both groups will end on Dec. 31. Lee Dae-yeol, Y, Bae Seung-min, Bong Jae-hyun and Kim Dong-hyun from the boy band Golden Child, along with Rocket Punch’s Yeonhee, Yunkyoung, Sohee and Dahyun, are leaving the agency. G]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로켓펀치 해체, 수윤 제외 4인 전속계약 종료 ‘탈울림’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170681"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로켓펀치 해체, 수윤 제외 4인 전속계약 종료 ‘탈울림’ [종합] 걸그룹 로켓펀치가 해체하고 각자의 길을 간다. 27일 울림엔터테인먼트는 “소속 아티스트 로켓펀치의 멤버 연희, 윤경, 소희, 다현의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다”고 밝혔다. 멤버 수윤을 제외하고 모두 울림엔터테인먼트를 떠나기로 한 것. 소속사는 “당사는 로켓펀치 멤버들의 향후 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간 논의하였으며, 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 했다”면서 “지난 시간 동안 당사 소속 아티스트로서 함께해 준 연희, 윤경, 소희, 다현에게 감사한 마음을 전하며 앞으로의 날들을 진심으로 응원하겠다. 언제나 곁에서 변함없이 사랑해 주시고 힘이 되어주신 팬 여러분께도 감사의 마음을 전한다”며 글을 마무리했다. 소속사는 로켓펀치의 해체를 공식화하지 않았지만 멤버들이 손편지를 통해 직접 그룹 활동에 마침표를 알렸다. 공식입장 발표 직후 연희, 윤경, 소희, 다현 그리고 수윤까지 5인 모두 각자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, ‘병역법 위반 혐의’ 송민호 근무지 압수수색..CCTV 확보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739392"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송민호/사진=민선유 기자 경찰이 부실복무 의혹 속 소집해제한 그룹 위너 송민호의 근무지를 압수수색했다. 27일 서울 마포경찰서는 이날 오후 1시 50분쯤 송민호의 근무지였던 마포구 마포주민편익시설을 압수수색했다고 밝혔다. 경찰은 해당 근무지의 폐쇄회로(CCTV) 등을 확보한 것으로 전해졌다. 송민호는 지난해 3월부터 마포주민편익시설에서 사회복무요원으로 복무했으나, 출근을 제대로 하지 않고 출근 기록을 조작했다는 의혹을 받는다. 이에 송민호의 부실 복무 의혹에 대해 조사해 달라는 국민신문고 민원이 접수됐고, 병무청은 송민호의 복무 태도 조사를 위해 수사의뢰서를 제출했다. 경찰은 지난 23일 송민호를 병역법 위반 혐의로 입건했으며, 병무청은 경찰에 수사를 의뢰한 만큼 자체 조사는 진행하지 않는다는 방침이다. 한편 경찰은 마포주민편익시설 책임자 A씨와 송민호 간 ‘병무거래’ 의혹을 조사해 달라는 국민신문고 민원을 접수해 함께 조사 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로켓펀치, 해체 수순… 수윤 제외 4인 소속사 떠난다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404254"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 로켓펀치 멤버 연희, 윤경, 소희, 다현이 소속사를 떠난다. 27일 소속사 울림엔터테인먼트 측은 “소속 아티스트 로켓펀치의 멤버 연희, 윤경, 소희, 다현의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다”고 밝혔다. 이어 “당사는 로켓펀치 멤버들의 향후 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간 논의하였으며, 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 했다”고 전했다. 그러면서 “지난 시간 동안 당사 소속 아티스트로서 함께해 준 연희, 윤경, 소희, 다현에게 감사한 마음을 전하며 앞으로의 날들을 진심으로 응원하겠다”며 “언제나 곁에서 변함없이 사랑해 주시고 힘이 되어주신 팬 여러분께도 감사의 마음을 전한다”고 덧붙였다. 한편 로켓펀치는 지난 2019년 8월 ‘핑크 펀치’를 통해 6인조 걸그룹으로 데뷔했다. 지난 5월 AKB48 출신 멤버 쥬리가 탈퇴한 후 5인조로 재편했으나, 멤버 4명이 소속사를 떠나게 되면서 수윤만 울림엔터테인먼트에 남게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골든차일드 이대열·Y·배승민·봉재현·김동현, 울림과 전속계약 종료 [공식입장](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899617"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 골든차일드 이대열, Y, 배승민, 봉재현, 김동현이 울림엔터테인먼트를 떠난다. 27일 울림엔터테인먼트는 공식 입장을 통해 "언제나 변함없이 골든차일드를 사랑해 주신 팬 여러분께 감사의 말씀을 드린다"며 "골든차일드 멤버 이대열, Y, 배승민, 봉재현, 김동현의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료됐다"고 밝혔다. 이어 "당사는 골든차일드 멤버들과 향후 개개인의 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간을 가지고 같이 논의했으며, 상호 간 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 합의했다"고 전했다. 또 "지난 2017년부터 현재까지 다양한 음악을 선보이며 언제나 성실한 자세로 활동에 임해준 골든차일드에게 감사의 인사를 전한다"며 "골든차일드 멤버들에게 펼쳐질 앞날을 진심으로 응원하겠다. 팬 여러분께도 감사드린다"고 덧붙였다. 한편 골든차일드는 2017년 데뷔한 보이그룹이다. '워너비', '위드아웃 유', '안아줄게' 등의 곡으로 사랑받았다. 이하 울림엔터테인먼트 공식입장 전문. 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤X로제, 월클끼리 만났네..YG 의리 돈독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739391"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=지드래곤 채널 지드래곤과 로제가 ‘아파트’ 챌린지를 선보였다. 27일 빅뱅 지드래곤의 개인 채널에는 하나의 영상이 게재되었다. 공개된 영상에는 지드래곤과 블랙핑크 로제의 모습이 담겨 있다. 두 사람은 로제X브루노마스의 ‘APT(아파트)’ 노래에 맞춰 리듬을 타며 챌린지를 즐기고 있다. YG엔터테인먼트 출신인 이들은 여전히 돈독한 의리를 입증하듯 친밀한 케미를 드러내고 있다. 장난기 가득한 지드래곤의 모습에 로제 역시 웃음이 터져 텐션이 높아진 듯 보인다. 한편 로제는 팝스타 브루노 마스와의 협업곡 ‘아파트’로 ‘빌보드 글로벌 200’과 ‘글로벌 200(미국 제외)’ 차트에서 1위를 차지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IU concert film 'IU Concert: The Winning' to premiere in January]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063570"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Singer-songwriter IU’s second concert film is set to be released next month, its distributor CGV Icecon said Friday. Film “IU Concert: The Winning” will showcase the singer’s Seoul encore concerts, “Hereh Encore : The Winning,” of her first-ever world tour held at the World Cup Stadium in western Seoul on Sept. 21 and 22. The second day marked her 100th solo concert in her 16-year career. The singer’s world tour, dubbed “2024 IU Hereh World Tour Concert : The Winning,” kicked off in Seoul in Mar]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] 골든차일드 5인 소속사 떠난다···해체 수순]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009444"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 골든차일드 멤버 이대열, Y, 배승민, 봉재현, 김동현이 소속사 울림엔터테인먼트를 떠난다. 소속사 울림엔터테인먼트는 27일 공식 입장문을 통해 “멤버 이대열, Y, 배승민, 봉재현, 김동현의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다”고 알렸다. 이어 “당사는 골든차일드 멤버들과 향후 개개인의 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간을 가지고 깊이 논의하였으며, 상호 간 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 합의했다”고 했다. 또한 “지난 2017년부터 현재까지 다양한 음악을 선보이며, 언제나 성실한 자세로 활동에 임해준 골든차일드에게 감사의 인사를 전한다. 골든차일드 멤버들에게 펼쳐질 앞날을 진심으로 응원하겠다. 늘 골든차일드와 함께해 주신 팬 여러분께도 다시 한번 감사드린다”라고 덧붙였다. 한편 골든차일드는 2017년 8월 데뷔했으며 지난 8월 멤버 TAG, 김지범, 최보민 3인이 소속사를 떠나면서 7인조로 재편됐다. 하지만 이장준, 홍주찬만이 소속사에 남고 5인은 소속사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ADOR continues battle against online harassment of NewJeans despite legal dispute with members]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063568"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.377Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Despite its ongoing legal dispute with the members, ADOR is still taking action against individuals posting malicious content about NewJeans online, the company said Friday. “We are actively pursuing legal measures against those who maliciously defame NewJeans members through insults, sexual harassment and the use of derogatory language,” ADOR said in a press release. “Following our previous legal actions, penalties are now being imposed for various criminal cases related to the defamation of Ne]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로켓펀치 연희·윤경·소희·다현, 전속계약 종료 "오랜 시간 논의" [공식입장](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003899615"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 로켓펀치 연희, 윤경, 소희, 다현이 울림엔터테인먼트를 떠난다. 27일 울림엔터테인먼트는 공식 입장을 통해 "소속 아티스트 로켓펀치의 멤버 연희, 윤경, 소희, 다현의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료됐다"고 밝혔다. 이어 "당사는 로켓펀치 멤버들의 향후 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간 논의하였으며, 충분한 대화 끝에 전속계약을 종료하기로 했다"고 전했다. 또 "지난 시간 동안 당사 소속 아티스트로서 함께해 준 연희, 윤경, 소희, 다현에게 감사한 마음을 전하며 앞으로의 날들을 진심으로 응원하겠다. 언제나 곁에서 변함없이 사랑해 주시고 힘이 되어주신 팬 여러분께도 감사의 마음을 전한다"고 덧붙였다. 한편 그룹 로켓펀치는 2019년 8월 데뷔한 걸그룹으로 수윤, 소희, 다현, 연희, 윤경 5인조로 활동했다. 이하 울림엔터테인먼트 공식 입장 전문 안녕하세요. 울림엔터테인먼트입니다. 소속 아티스트 로켓펀치의 멤버 연희, 윤경, 소희, 다현의 전속 계약이 오는 12월 31일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로켓펀치 연희·윤경·소희·다현, 울림엔터테인먼트 떠난다…전속계약 만료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003271662"/>
        <updated>2024-12-27T12:28:20.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 로켓펀치의 연희, 윤경, 소희, 다현의 전속계약이 종료된다. 소속사 울림엔터테인먼트는 "로켓펀치의 멤버 연희, 윤경, 소희, 다현의 전속 계약이 오는 12월 31일부로 종료된다"라고 27일 밝혔다. 이어 울림엔터테인먼트는 "당사는 로켓펀치 멤버들의 향후 미래와 활동 방향에 대해 오랜 시간 논의하였으며, 충분한 대화 끝에 전속 계약을 종료하기로 했다"며 "연희, 윤경, 소희, 다현에게 감사한 마음을 전하며 앞으로의 날들을 진심으로 응원하겠습니다. 팬 여러분께도 감사의 마음을 전한다"라고 덧붙였다. 로켓펀치는 지난 2029년 8월 수윤, 소희, 다현, 쥬리, 연희, 윤경의 6인조로 가요계 정식 데뷔했다. 이후 쥬리가 올해 5월 계약 만료와 함께 팀을 떠났고, 연희, 윤경, 소희, 다현까지 계약 종료를 결정하게 됐다. 공식적으로 팀의 해체를 발표하지는 않았지만 다섯 명의 멤버가 모두 소속사를 떠나는 만큼, 연희, 윤경, 소희, 다현의 전속계약 만료와 함께 로켓펀치는 사실상 해체의 수]]></content>
    </entry>
</feed>