<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-30T02:41:46.897Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 '시네마 파라다이스', 네모 앨범으로 즐긴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509773"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원이 신보를 스마트 앨범인 네모 앨범으로 발매한다. 제로베이스원의 4번째 미니앨범 '시네마 파라다이스'는 스마트 앨범으로 30일 공개된다. 필름 영상기 커버로 된 네모 앨범에는 NFC칩이 내장된 지름 4.5cm의 미니어처 LP인 태그 LP가 담겨 클래식한 분위기를 자아낸다. 앱 설치 및 로그인 후 태그 LP를 스마트폰에 태그해 앨범 등록 후 이용할 수 있다. '굿 소 배드'는 제로베이스원만의 긍정적인 분위기로 빠르게 변하는 세상 속에서도 굳건히 내 우주의 중심이 된 특별한 존재를 향한 양가적 감정을 노랫말에 담았다. 뮤직비디오에는 배우 유지태가 깜짝 출연해 화제를 모았다. '시네마 파라다이스' 네모 앨범은 친환경 바이오 플라스틱인 에코젠으로 제작된 케이스와 태그 LP, 9장의 포토 카드와 1장의 클리어 포토 카드로 구성된다. 앱에서는 노래, 사진, 영상, 앨범 정보를 13개 언어로 즐길 수 있어 해외 팬들에게도 호응이 예상된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소디엑, 몰라보게 성장했다…6개월만 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031607"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소디엑이 오는 9월 25일 가요계에 전격 컴백한다. 소디엑(XODIAC)은 오는 9월 25일 새 앨범 발매일이 담긴 무드 포스터를 공개하고 가요계 컴백을 알렸다. 공개된 무드 포스터에는 오는 9월 25일 공식적으로 선보이는 소디엑(XODIAC)의 두 번째 미니 앨범명인 'SOME DAY'가 적혀 있어 팬들의 기대를 모르고 있다. 소디엑의 이번 컴백은 지난 3월 공개한 싱글 앨범 'XOUL DAY' 이후 6개월 만으로 눈부시게 돌아오는 만큼, 미니 2집 'SOME DAY'에서 선보일 변신에 기대가 쏠린다. 컴백일 예고 공개에 맞춰 선보인 무드 포스터에는 드넓은 들판을 다같이 달려나가는 소디엑(XODIAC)의 밝은 모습이 담겼다. 싱그러운 잔디에 강렬한 햇살 그리고 화사한 블루 스카이까지 완벽한 청량함이 어울리는 소디엑이 청춘과 자유를 즐기는듯 해맑은 분위기가 눈길을 끈다. 앞서 소디엑(XODIAC)은 'XODIAC 1st FAN-CON ［X TO MEET U 2024 ]' 타이틀로 서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한국대중음악공연산업협회, 공연장 부족 문제 해결 촉구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235848"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사단법인 한국대중음악공연산업협회('이하 음공협)가 공연장 부족을 해결하기 위해 나선다. 음공협은 서울시 공연장 부족 대책 마련을 위한 서명운동을 추진한다고 28일 밝혔다. 이번 서명운동은 음공협 홈페이지 또는 QR 코드를 통해 온라인으로 참여 할 수 있으며, 음공협 협회원사에서 개최하는 공연 현장의 서명부와 QR코드를 비치하여 오프라인 참여도 확대해 나갈 예정이다. 앞서 정부는 2027년까지 K콘텐츠 250억 달러 수출, 관광객 3000만 명 달성을 목표로 내걸었지만, 대형 공연장 인프라 없이는 불가능하다는 것이 전문가들의 입장이다. 하지만 정부는 공연장 인프라 부족을 해결하기 위한 뚜렷한 대책을 내놓지 않고 있는 상황이다. 이에 음공협은 "가까운 일본만 해도 3만석 이상 공연장이 5곳, 1만석 이상 공연장이 40여곳 이상이다. 이런 공연장 인프라는 세계 2위 규모의 음악시장의 명성을 유지하는 기반이 된다. 반면 우리나라는 대형 공연장 부족으로 국내외 유명 아티스트들이 설 무대가 없]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 진짜 큰 결심했다…9월 데뷔 17년만 첫 팬미팅 개최[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891621"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 결단을 내렸다. 데뷔 17년 만에 첫 팬미팅을 여는 것. 엄태구는 9월 28일 서울 강남구 소재 coex신한카드artium에서 데뷔 이래 첫 팬미팅인 ‘제1회 엄태구 팬미팅’을 개최, 팬들의 뜨거운 사랑에 보답할 예정이다. 엄태구 소속사 TEAMHOPE(팀호프)는 30일 공식 인스타그램에 포스터를 게재하고 팬미팅 개최 소식을 알렸다. 공개된 포스터에는 홈웨어를 입은 엄태구가 파스텔톤의 풍선과 꽃을 양손에 들고 자축하는 듯한 모습이 담겨 있다. 특히, 엄태구는 기존에 쉽게 볼 수 없었던 부드럽고 따뜻한 매력으로 눈길을 사로잡고 있다. 엄태구는 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽하게 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 엄태구는 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 5주 연속 1위에 오른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[페노메코, 아프로비츠 장르 섭렵… '본고장' 아프리카도 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823636"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로듀서 겸 아티스트 페노메코가 최근 발표한 EP ‘올가닉2’(Organic2)로 뜨거운 열기를 잇고 있다. 페노메코가 지난 22일 발표한 새 EP ‘올가닉2’ 타이틀곡 ‘오로라’(feat. Crush)와 ‘아수라발발타’의 뮤직비디오가 전 세계 팬들의 핫한 반응을 얻고 있다. 먼저 공개된 타이틀곡 ‘올가닉2’의 뮤직비디오는 밤의 정취가 묻어난 분위기로 눈길을 끌었다. 올드카를 중심으로 페노메코의 모습을 다채롭게 담아낸 카메라 무빙이 아프로비츠(Afrobeats)의 비트 사운드와 맞물려 듣고 보는 재미를 선사했다. 특히 후반부의 장면 전환과 크러쉬의 등장이 묘한 쾌감을 안기며 페노메코와 크러쉬의 조합을 다시 한번 감탄케 하고 있다. 이후 공개된 타이틀곡 ‘아수라발발타’의 뮤직비디오 또한 페노메코 특유의 한국적인 팝 감성으로 시선을 모았다. 주문을 외는 듯한 멜로디와 무언가와 맞서는 아티스트의 움직임이 곡명 ‘아수라발발타’를 시각적으로 표현해 내며 페노메코만의 독특한 음악적 경험을 선사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소디엑, 9월 25일 컴백 확정…6개월 만 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866299"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소디엑(XODIAC)이 오는 9월 25일 가요계에 전격 컴백한다. 30일 소디엑은 공식 채널을 통해 9월 25일 새 앨범 발매일이 담긴 무드 포스터를 공개하고 가요계 컴백을 공식적으로 알렸다. 소디엑의 이번 컴백은 지난 3월 공개한 싱글 앨범 ’소울 데이(XOUL DAY)’ 이후 6개월 만으로 눈부시게 돌아오는 만큼 두 번째 미니 앨범 ‘썸데이(SOME DAY)’에서 선보일 변신에 기대가 모아지고 있다. 컴백일 예고 공개에 맞춰 선보인 무드 포스터에는 드넓은 들판을 다같이 달려나가는 소디엑(XODIAC)의 밝은 모습이 담겼다. 싱그러운 잔디에 강렬한 햇살 그리고 화사한 블루 스카이까지 완벽한 청량함이 어울리는 소디엑(XODIAC)이 청춘과 자유를 즐기는듯 해맑은 분위기가 인상적이다. 한편 소디엑(XODIAC)은 ‘XODIAC 1st FAN-CON ［X TO MEET U 2024 ]’ 타이틀로 서울, 도쿄, 홍콩을 돌며 생애 첫 팬콘서트를 성황리에 마무리한 바 있다. 콘서트 성료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'성관계 불법 촬영' 前 아이돌 멤버, 실형 선고+법정 구속.."도주 우려 有"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717294"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[교제하던 여성과의 성관계 장면을 불법 촬영한 혐의를 받는 전 아이돌 그룹 멤버가 1심에서 실형을 선고받고 법정 구속됐다. 30일 서울서부지법 형사4단독 홍다선 판사는 성폭력 처벌법상 카메라 등 이용 촬영·반포 등의 혐의로 기소된 전 아이돌 그룹 멤버 최 씨에게 징역 1년 6개월을 선고, 또한 도주의 우려가 있다며 법정 구속했다. 재판부는 최 씨에게 40시간의 성폭력 치료프로그램 이수와 아동·청소년 관련 기관 등과 장애인 관련 기관에 각각 3년간 취업 제한 명령도 내렸다. 앞서 최 씨는 2022년 7월부터 지난해 5월까지 전 연인이었던 A씨와의 성관계 장면, 신체 주요 부위 등을 18회에 걸쳐 사진과 동영상으로 촬영한 혐의를 받는다. 최 씨는 A씨에게 안대를 씌워 무음 카메라 앱을 이용해 몰래 촬영하는 수법으로 범행을 저지른 것으로 조사됐다. 또한 최 씨는 지난해 7월 서울 강남구 술집에서 만난 여성 B씨의 속옷 차림을 4회 촬영한 혐의도 받고 있어 경찰이 파악한 피해자만 총 3명으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 방예담 "최고의 사운드·음악 구현…미치게 하고파" [일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003235842"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담의 특별한 바이브가 찾아왔다. 방예담은 지난 29일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 미니 2집 'GOOD VIBES(굿 바이브즈)'를 발매했다. 'GOOD VIBES'는 방예담이 지난해 발매한 첫 번째 미니앨범 'ONLY ONE(온리 원)' 이후 약 9개월 만에 공개하는 앨범이다. 방예담은 전곡 작사, 작곡, 편곡은 물론 백그라운드 보컬까지 직접 소화하며 솔로 뮤지션으로서의 정체성을 확고히 했다. 방예담은 컴백과 함께 팬들이 궁금해할 만한 질문들을 직접 답변했다. 다음은 방예담의 일문일답. Q. 미니 2집 'GOOD VIBES'로 컴백했다. 소감이 어떤지? 오랜만에 미니 앨범으로 컴백하게 돼 기쁩니다. 컴백 준비를 위해 몇 달간 정신없이 이번 프로젝트에 몰두했는데 이렇게 앨범이 세상에 나오게 돼 굉장히 후련합니다. Q. 이번 신보는 어떤 앨범인가? 타이틀곡으로 'O-HE(오해)'를 선정한 이유가 있을까? 'GOOD VIBES'는 제가 프로듀서로서 한 걸음 더 나아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정훈희, 신곡 '흔들리며 피는 꽃' 발매… 도종환 작사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005823631"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정훈희(사진=테이크노트) 가수 정훈희가 지난 27일 신곡 디지털 싱글 ‘흔들리며 피는 꽃’(도종환 작사·김천일 작곡)을 발매했다. 2022년 영화 ‘헤어질 결심’ OST ‘안개’ 리메이크 이후 2년 만의 곡이다. ‘흔들리며 피는 꽃’은 데뷔 60주년을 앞두고 있는 정훈희가 파란만장했던 자신의 가수 인생을 돌아보며, 치열한 환경속에 힘들게 살아가는 오늘날 젊은 청춘들을 따스하게 보듬어 주는 곡이다. 도종환 시인의 시 ‘흔들리며 피는 꽃’ 위에 얹은 정훈희의 여리면서도 강인한 목소리, 현악기와 피아노의 서정적인 멜로디가 듣는이들의 심금을 울린다. 정훈희는 “항상 우아하기만한 인생도 없듯이, 처절하게 고통으로만 가득 찬 인생도 없다. 찬란히 피어나 빛나는 그 순간을 기대하며, 지금의 불안정과 불확실을 견디고 이겨내야 한다는 것이 이노래가 주는 위로와 격려의 메시지”라고 밝혔다. 정훈희는 1967년 당대 최고 작곡가 이봉조와의 인연으로 ‘안개’라는 곡을 받아, 당시 17세의 나이로 데뷔했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 '시네마 천국', 네모 앨범으로 발매…13개국 언어 지원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080906"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 지난 26일 발매한 미니 4집 '시네마 천국'(Cinema Paradise)을 네모 앨범으로 오늘(30일)발매한다. 필름 영사기 커버가 인상적인 이번 앨범에는 NFC칩이 내장된 지름 4.5cm의 미니어처 LP인 태그 LP가 담겨 클래식한 분위기를 자아낸다. 웨이크원 x 네모즈(WAKEONE x NEMOZ)앱 설치 및 로그인 후 태그 LP를 스마트폰에 태그해 앨범 등록 후 이용할 수 있다. 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)'는 제로베이스원만의 긍정적인 분위기로 빠르게 변하는 세상 속에서도 굳건히 내 우주의 중심이 된 특별한 존재를 향한 양가적 감정을 노랫말에 담았다. 글로벌 히트메이커 KENZIE(켄지)가 작사 및 작곡에 참여한 일렉트로닉 신스팝 장르의 곡으로 멤버들의 보컬과 랩이 더해져 시원한 청량감을 선사한다. 타이틀곡과 함께 공개된 뮤직비디오에는 배우 유지태가 깜짝 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위아이, 오늘 ‘LOVE2YOU’ 색다른 러브송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000985376"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘4세대 대표 청량돌’ 위아이(WEi)가 색다른 러브송을 선보인다. 위아이(장대현, 김동한, 유용하, 김요한, 강석화, 김준서)는 오늘(30일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 ‘LOVE2YOU(러브 투 유)’를 발매한다. ‘LOVE2YOU’는 록 기반의 신스 사운드와 퓨처 드럼 사운드가 결합된 하이브리드 팝 장르다. 사랑의 감정을 과감하고 직설적이지만, 그와 동시에 애틋하고 아련하게 그려낸 것이 특징이다. 음원과 함께 공개될 뮤직비디오에는 위아이의 청량한 여름날 추억이 담긴다. 이들은 함께 바닷가를 내달리고, 모래사장 위에 글씨를 새기는 풋풋한 모습으로 한 편의 청춘 드라마를 완성한다. 드넓은 하늘 아래 펼쳐지는 퍼포먼스는 청량하면서도 파워풀하다. ‘LOVE2YOU’는 위아이가 지난해 6월 발매한 미니 6집 ‘Love Pt.3 : Eternally(러브 파트3 : 이터널리)’ 이후 약 1년 2개월 만에 선보이는 신곡이자, 다채로운 사랑의 감정을 다룬 ‘Love’ 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘신인가수’ 조정석, 9월 9일 데뷔 앨범 ‘조정석’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891605"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인가수 조정석이 내달 9일 자신의 이름을 내건 첫 번째 정규 앨범 '조정석'을 발표한다. 소속사 잼엔터테인먼트 측은 8월 30일 공식 계정을 통해 조정석의 데뷔 앨범이자 첫 번째 정규 앨범 '조정석'의 앨범명과 발매 일자, 예약 판매 일자를 공표해 팬들의 열띤 반응을 이끌어냈다. 9월 9일 발매되는 정규 1집 '조정석'은 조정석이 평소 들려주고 싶었던 이야기를 진솔하게 담아낸 앨범이다. 자신의 이름을 내건 만큼 전곡 작사, 작곡, 프로듀싱에 이름을 올려 팬들에게 더욱 특별한 의미로 다가갈 전망이다. 발매에 한발 앞서 조정석은 30일 오후 4시부터 국내외 각종 온라인 음반사이트를 통해 정규 1집 예약 판매에 나선다. 공개된 앨범 프리뷰 이미지에 따르면 이번 음반은 80페이지 분량의 포토북을 비롯해 포토카드, 엽서 등 다채로운 구성으로 채워져 있어 눈길을 끈다. 여기에 예약 구매 특전으로 포스터가 주어져 팬들의 소장 욕구를 자극한다. '조정석'이라는 이름 그 자체로도 국내외 팬들의 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이브, 솔로 기세 이어간다…'틱 톡' 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000509759"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이브가 신곡을 깜짝 발표한다. 이브는 30일 정도 디지털 싱글 '틱 톡'을 공개한다. 첫 솔로 EP '루프' 이후 3개월 만의 신곡이다. '틱 톡'은 째깍째깍 사랑을 나누기도 아까운 시간, 다투느라 시간을 허비하며 깊어지는 갈등에 대해 노래한 곡이다. 솔로 데뷔곡 '루프'를 만든 소속사 파익스퍼밀 수장 밀릭과 가수 아이오아가 의기투합했다. 감각적 비트와 세련된 곡의 흐름, 그리고 이브의 섬세한 보컬이 어우러져 편안한 조화를 이룬다. 음원과 함께 공개되는 비주얼라이저 영상에는 이브의 이탈리아 여행기가 담긴다. 이국적인 풍경 속에서 이브는 자유분방한 일상을 만끽하며 곡의 생동감을 더할 예정이다. 이브는 지난 5월 데뷔 6년 6개월 만 첫 솔로 EP '루프'를 발매하며 음악적 변신을 선언했다. 이 앨범은 전 세계 11개 국가 및 아이튠즈 '톱 앨범' 차트 1위에 올랐고, 미국 빌보드가 뽑은 '2024년 상반기 최고의 K팝 앨범'에 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밴드 오모, 오늘(30일) 신곡 '30일'로 가요계 컴백...밝은 사운드+아련한 가사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146447"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 OmO(오모)가 밝은 밴드 사운드가 매력적인 신곡 '30일'로 가요계 컴백한다. OmO(오모, 서현 김지은)는 오늘(30일) 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 신곡 '30일'을 발매한다. 신곡 '30일'은 '만약 우리에게 사랑할 날이 30일 밖에 없다면 넌 어떨 것 같아?'라는 물음에서 착안해 만든 곡으로, 이루어지지 않은 사랑의 안타까움을 밝은 밴드 사운드와 대비되는 아련한 가사로 표현한 양가적인 매력이 돋보이는 곡이다. '너와의 마지막이 점점 다가오고 있어'라는 곡의 도입부에서 알 수 있듯, 소중한 사람과의 시간이 제한된 상황에서 느끼는 감정을 가사로 녹여내 애절함을 더했다. OmO(오모)는 보컬 서현, 키보드 김지은으로 구성된 2인조 밴드로, 지난 2023년 10월 'First Love(퍼스트 러브)'로 가요계 데뷔했다. 첫사랑의 수많은 감정 중 아련함과 수줍음의 감정을 곡에 녹여내 리스너들에게 풋풋한 감성을 담은 노래를 선사하며 꾸준히 자신들만의 음악적 세계를 구축해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대만 1위' 젠블루, K-POP 씹어먹으러 출동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677713"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대만 인기 1위 걸그룹’ 젠블루(GENBLUE)가 핑크빛 카리스마로 한국 데뷔에 대한 기대감을 높였다. 지난 29일 오후 6시 젠블루(씬 아야코 리리 위엔 아연 니코) 공식 SNS 채널을 통해 한국 데뷔곡 ‘COCOCO’(코코코)의 콘셉트 포토가 공개됐다. 공개된 콘셉트 포토 속 젠블루는 키치함이 돋보이는 캐주얼한 의상을 착용, 강렬한 눈빛과 함께 신선한 분위기를 뽐냈다. 멤버들은 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정으로 서로 다른 매력을 발산, 글로벌 팬심을 저격했다. 젠블루의 화려한 비주얼이 사랑스러우면서도 힙한 핑크 톤의 감성과 어우러져 감탄을 불러 모았다. 특히 젠블루는 여유로움이 느껴지는 아우라와 함께 유니크한 콘셉트를 완벽하게 소화했고, 당당함이 엿보이는 자태로 새침한 무드까지 완성했다. 여기에 기타, 디지털 카메라, 헤드폰, 마이크 등 다양한 소품을 활용하며 패션 잡지 모델을 방불케 하는 포스를 보여준 젠블루는 오는 9월 2일 오후 6시 한국 데뷔곡 ‘C]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, 앨범도 힙해..신보 디자인에서 느껴지는 'MZ력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262159"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 팀 색깔만큼이나 힙한 앨범 디자인으로 화제를 모으고 있다. 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)는 29일 공식 SNS를 통해 미니 3집 '19.99'의 앨범 디자인과 구성품을 확인할 수 있는 영상, 사진을 공개했다. '19.99'는 스물 언저리 나이대의 생각과 고민을 담은 음반으로 디자인에도 이를 반영했다. 가장 눈에 띄는 'weverse albums' 버전은 정육면체 전개도 형태로 제작돼 구매자가 직접 조립할 수 있다. 10대 시절에 한 번쯤 가지고 놀던 큐브 모양의 장난감에서 착안했다. 콘셉트에 맞게 멤버들의 어린 시절 사진이 음반에 담겨 소장 가치를 더욱 키운다. 'Clink' 버전에는 여섯 멤버의 취향에 따라 디자인된 키링 카드가 수록됐다. 'Z세대'에게 핫한 액세서리인 키링을 멤버들의 성향을 드러내는 매개체로 활용했다. 매 앨범 힙한 로고 디자인으로 '로고 맛집'이라 불리는 보이넥스트도어는 신보에서도 개성 있는 로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석, 정식 가수 데뷔…‘조정석’ 9월 9일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002657232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002657232"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신인가수’ 조정석이 내달 9일 자신의 이름을 내건 첫 번째 정규 앨범 ‘조정석’을 발표한다. 소속사 잼엔터테인먼트 측은 30일 공식 SNS 등을 통해 조정석의 데뷔 앨범이자 첫 번째 정규 앨범 ‘조정석’의 앨범명과 발매 일자, 예약 판매 일자를 공개했다. 정규 1집 ‘조정석’은 조정석이 평소 들려주고 싶었던 이야기를 진솔하게 담아낸 앨범이다. 자신의 이름을 내건 만큼 전곡 작사, 작곡, 프로듀싱에 이름을 올렸다. 조정석은 오늘(30일) 오후 4시부터 국내·외 각종 온라인 음반사이트를 통해 정규 1집 예약 판매에 나선다. 공식 SNS를 통해 공개된 앨범 프리뷰 이미지에 따르면 이번 음반은 80페이지 분량의 포토북을 비롯해 포토카드, 엽서 등으로 구성된다. 한편 이 날 오후 4시에는 싱어송라이터를 꿈꾸는 20년차 배우 조정석의 데뷔 프로젝트를 담은 넷플릭스 예능 ‘신인가수 조정석’도 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MC스나이퍼, 2년만 단독 콘서트 연다 “팬 사랑에 보답”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000891600"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MC스나이퍼가 단독 콘서트를 연다. MC스나이퍼는 지난 2022년 개최한 단독 콘서트 'Back To The Old School'의 성원에 힘입어 오는 9월 6일과 7일 양일간 서울 구름아래소극장에서 'Back To The Old School 2'(백투더 올드스쿨2)를 개최한다. MC스나이퍼 단독 콘서트 'Back To The Old School 2'은 지난 단독 콘서트에서 팬들이 보내준 사랑에 보답하고자 기획된 콘서트로 공연에 앞서 오픈된 티켓은 이미 전석 매진을 기록했다. MC스나이퍼는 공연장을 찾아온 팬들에게 평생 잊지 못할 추억을 선물하기 위해 콘서트 준비에 박차를 가하고 있으며, 명곡들로 구성된 셋리스트로 2년 만에 공연장을 찾는 관객들의 마음을 훔칠 예정이다. 한편 2002년 데뷔 앨범 'So Sniper'로 데뷔한 MC스나이퍼는 대체 불가한 라이브 실력과 마음을 울리는 시적인 가사 표현력 그리고 다채로운 음악 색깔로 대중에게 사랑받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대만 걸그룹' 젠블루, 키치→힙 오가는 '코코코' 콘셉트 포토..新 Z세대 아이콘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262156"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대만 인기 1위 걸그룹' 젠블루(GENBLUE, 씬 아야코 리리 위엔 아연 니코)가 핑크빛 카리스마로 한국 데뷔에 대한 기대감을 높였다. 지난 29일 오후 6시 젠블루 공식 SNS 채널을 통해 한국 데뷔곡 '코코코'(COCOCO)의 콘셉트 포토가 공개됐다. 공개된 콘셉트 포토 속 젠블루는 키치함이 돋보이는 캐주얼한 의상을 착용, 강렬한 눈빛과 함께 신선한 분위기를 뽐냈다. 멤버들은 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정으로 서로 다른 매력을 발산했다. 젠블루의 화려한 비주얼이 사랑스러우면서도 힙한 핑크 톤의 감성과 어우러져 감탄을 불러 모았다. 특히 젠블루는 여유로움이 느껴지는 아우라와 함께 유니크한 콘셉트를 완벽하게 소화했고, 당당함이 엿보이는 자태로 새침한 무드까지 완성했다. 여기에 기타, 디지털 카메라, 헤드폰, 마이크 등 다양한 소품을 활용하며 패션 잡지 모델을 방불케 하는 포스를 보여 줬다. 젠블루는 대만 서바이벌 프로그램 '미래소녀'(NEXT GIRLZ)에서 선발된 인원 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인, 'Supersonic' 꾸준한 인기 비결은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262153"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인(fromis_9)이 신곡 'Supersonic'으로 올 여름을 뜨겁게 보내고 있다. 프로미스나인(이새롬, 송하영, 박지원, 노지선, 이서연, 이채영, 이나경, 백지헌)의 세 번째 싱글 앨범 'Supersonic'과 동명의 타이틀곡 'Supersonic'은 국내 주요 음원 사이트 멜론 '톱 100'에서 29일 오전 9시 기준 28위를 찍었다. 지난 12일 공개된 'Supersonic'은 이 차트에 99위(8월 13일 0시 기준)로 첫 진입한 이래 순위를 꾸준히 올리고 있다. 음악방송 4관왕을 휩쓸고 난 뒤 기세가 더욱 강해진 모양새다. 앞서 'Supersonic'은 벅스 주간 차트(집계기간 8월 12일~8월 18일) 정상을 밟으며 예사롭지 않은 '롱런 인기' 조짐을 보인 바 있다. 프로미스나인의 이러한 인기 비결은 단연 '좋은 음악'이다. 이들은 그간 세련되면서도 리드미컬한 음악으로 글로벌 K-팝 팬들을 사로잡았다. 'DM', 'Stay This Way', 'WE G]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[페노메코 'Organic2', 애플뮤직 K팝 차트 진입…아프리카서도 뜨거운 관심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866283"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로듀서 겸 아티스트 페노메코가 최근 발표한 EP 'Organic2'로 뜨거운 열기를 잇고 있다. 페노메코가 지난 22일 발표한 새 EP 'Organic2(올가닉2)' 타이틀곡 'AURORA(오로라)(feat. Crush)'와 '아수라발발타'의 뮤직비디오가 전 세계 팬들의 핫한 반응을 얻고 있다. 먼저 공개된 타이틀곡 'AURORA(feat. Crush)'의 뮤직비디오는 밤의 정취가 묻어난 분위기로 눈길을 끌었다. 올드카를 중심으로 페노메코의 모습을 다채롭게 담아낸 카메라 무빙이 아프로비츠(Afrobeats)의 비트 사운드와 맞물려 듣고 보는 재미를 선사했다. 특히 후반부의 장면 전환과 크러쉬의 등장이 묘한 쾌감을 안기며 페노메코와 크러쉬의 조합을 다시 한번 감탄케 하고 있다. 이후 공개된 타이틀곡 '아수라발발타'의 뮤직비디오 또한 페노메코 특유의 한국적인 팝 감성으로 시선을 모았다. 주문을 외는 듯한 멜로디와 무언가와 맞서는 아티스트의 움직임이 곡명 '아수라발발타'를 시각적으로 표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트롯계 아이돌' 송민경, 중독성 강한 트롯송 '껐다 켜' 오늘(30일) 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005146436"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 '트롯계 아이돌'에서 '트롯 서머퀸'으로 거듭난 가수 송민경이 올해를 강타할 댄스 트롯으로 돌아왔다. 소속 송민경은 오늘(30일) 정오 중독성 강한 댄스 트롯송 '껐다 켜'를 발표, 지난 6월 발표한 '진있다멋짜'에 이어 약 2개월 만에 초고속 컴백을 한다. 신곡 '껐다 켜'는 신나는 드럼과 펑키한 베이스 기반의 화려한 트랙 사운드가 인상적인 EDM 트로트 장르의 곡. 휴대폰 같은 전자기기가 먹통일 때 첫 번째 해결 방안이 껐다 켜는 방법인 것처럼 사랑 또한 잘 풀리지 않는다면 고민 말고 껐다 켜 보자는 재밌는 가사가 특징이다. 또한 수록곡 '님나와라 뚝딱'은 송민경이 직접 작사, 작곡에 참여한 전통 가요로 떠오르는 신예 권순혁 작곡가와 의기투합해 완성도를 높였다. 남녀노소 모두에게 익숙한 소원 성취의 뜻을 가진 '뚝딱'을 추임새로 넣어 남녀노소 모두가 위로와 감동을 느낄 수 있을 것으로 기대된다. 송민경은 '큰거온다', 머선일이고', 진있다멋짜' 등 독창적이면서도 매력적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 9월 신보 발매…1년 3개월 만 컴백 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003866282"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강다니엘이 돌아온다. 30일 소속사 에이라(ARA)는 강다니엘의 컴백 트레일러를 공개하고 본격적인 새출발을 알렸다. 긴박한 사운드와 빠르게 전화되는 화면 속에는 앨범 명을 암시하는 ‘액트(ACT)’, 발매 시기는 ‘2024.09’로 명시됐다. 지난해 6월 네번째 미니앨범 ‘리얼라이즈(REALIEZ)’ 이후 1년 3개월 만의 컴백이다. 강다니엘의 다섯번째 미니앨범이 될 ‘ACT’는 각별한 의미를 지닌다. 솔로 데뷔 5주년 직후 발매하는 앨범이자, 새로운 소속사 에이라에서 발표하는 첫 작품이다. 긴 공백기를 깨고 빠르게 팬들과 교감하려는 마음이 담긴 앨범이기도 하다. 앞서 공개된 컴백 트레일러는 짧지만 강렬하다. 쉴틈 없이 이어지는 상징적 장면들과 우두커니 서 있는 강다니엘의 모습에서 새 앨범에 대한 기대감과 궁금증을 높이고 있다. 9월 발매 예정.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 샘 스미스와 특별한 협업…'I'm Not The Only One' 리믹스 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002080888"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 태연이 데뷔 10주년을 맞이한 영국의 가수 샘 스미스와 특별한 컬래버레이션을 선보인다. 태연은 샘 스미스가 데뷔 10주년을 맞이해 발매하는 디럭스 앨범 'In The Lonely Hour 10th Anniversary Edition (Deluxe)'(인 더 론리 아워 10th 애니버서리 에디션 (디럭스))에 수록되는 'I'm Not The Only One'(아임 낫 디 온리 원)의 리믹스 버전을 함께 가창, 지난 29일 오후 6시 음원을 공개했다. 이번 컬래버레이션은 데뷔 10주년을 맞은 샘 스미스가 한국 팬들이 보내온 사랑에 보답하기 위해 태연에게 먼저 한국어 가사가 포함된 새로운 버전에 대한 아이디어를 제안하며 이뤄졌다. 이에 태연은 "샘 스미스의 10주년 기념 프로젝트에 함께하게 돼 정말 기쁘다. 전 세계적인 가수 샘 스미스와 이번 컬래버를 통해 그의 음악적 재능과 열정을 함께 나눌 수 있어 큰 영광"이라며 "평소에서 즐겨 듣던 'I'm Not The Only One']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비트, 드럼, 리듬…홀로선 온유의 '매력']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677708"/>
        <updated>2024-08-30T02:41:33.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니 멤버 온유(ONEW)가 다채로운 매력을 최대치로 집약했다. 온유는 30일 0시 공식 SNS에 미니 3집 'FLOW'의 타이틀곡 '매력 (beat drum)'의 세 가지 버전의 뮤직비디오 포토를 차례로 게재했다. 먼저, beat 버전을 통해 온유는 자유로운 분위기 속에 올곧은 눈빛으로 내면의 단단함을 표현했다. 리스너들의 심장을 뛰게 만들 역동적인 에너지를 기대케 한다. drum 버전에는 온유의 캐주얼하면서도 힙한 면모가 담겼다. '매력 (beat drum)' 뮤직비디오를 통해서는 실제 드럼을 치는 온유의 모습도 만나볼 수 있다. 마지막으로 rhythm 버전에서 온유는 섬세한 표정 연기를 보여준다. 따분한 표정을 짓다가도 금세 무언가에 집중한 듯 눈을 반짝인다. 이처럼 온유는 각기 다른 버전의 '매력 (beat drum)' 뮤직비디오 포토를 통해 다채로운 매력을 아우른다. 빠져들 수박에 없는 온유의 블랙홀 같은 면모에 컴백 기대감이 증폭된다. 미니 3집 'FLOW'는 온유]]></content>
    </entry>
</feed>