<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-03T11:16:50.772Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 男스타, 가족 도촬에 분노했다 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315184"/>
        <updated>2024-11-03T11:16:50.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 국민 아이돌 그룹 아라시 멤버 니노미야 카즈나리(41)가 가족들과의 일상이 온라인상에 무단으로 공유되는 것에 관해 불쾌감을 드러냈다. 2일(현지 시간), 니노미야 카즈나리가 자신의 소셜 계정을 통해 일부 언론이 자신을 제외한 가족들의 모습을 촬영해 기사를 작성한 것에 관해 분노했다. 이날 니노미야는 "어제 게재된 도촬 기사에 관한 이야기입니다"라며 첫입을 뗐다. 그는 자신의 사생활이 찍히고 대중에게 공개되는 것에 관해 '싫지만 어쩔 수 없다'라고 스스로 타이르며 살아왔다고 고백해 안타까움을 샀다. 이어 그는 가족의 모습을 몰래 찍고 이를 온라인상에 공개하는 행위에 대해서는 '도저히 이해할 수 없는 일'이라며 분노를 표출했다. 또 니노미야는 "프로라면 도덕이나 매너는 안중에도 없나요? 남의 가족을 모자이크해도 됩니까?"라고 불쾌감을 드러냈다. 이어 "이유가 어떻든 일반인인 가족은 찍지 말아 주세요"라고 호소하며 개인 소셜 계정 활동을 중단한다고 알렸다. 니노미야는 "'당신 모자이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["난 동성애자야" 클로이 모레츠, 깜짝 커밍아웃…해리스 지지한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005109254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005109254"/>
        <updated>2024-11-03T11:16:50.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 클로이 모레츠가 스스로 동성애자임을 밝혔다. 클로이 모레츠는 지난 2일(한국시간) 인스타그램에 '2024년 미국 대통령 선거' 카멀라 해리스 부통령 지지 글을 게재했다. 그는 "이번 선거에 많은 것이 걸려 있다"며 "정부는 내 몸에 대한 어떤 권리도 가지고 있지 않으며, 내 몸에 대한 결정은 오직 나와 의사만이 내릴 수 있다"고 했다. 이어 "저는 동성애자로서 성소수자 커뮤니티를 법적으로 보호해야 할 필요성을 믿는다"며 "우린 이 나라에서 보호받아야 하고, 우리에게 필요한 치료를 받을 수 있어야 한다"고 주장했다. 1997년생 클로이 모레츠는 2004년 CBS 드라마 '가디언'으로 데뷔했다. 이후 그는 영화 '킥 애스' 시리즈에 출연하며 얼굴을 알렸다. 클로이 모레츠는 과거 데이비드 베컴의 장남 브루클린 베컴과 연인 사이기도 했다. 이후 그는 2018년 동성 배우인 케이트 해리슨과 입을 맞추는 모습이 포착돼 열애설에 휘말리기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘국민여동생’ 클로이 모레츠, “난 게이야” 전격 커밍아웃 “해리스 후보에 투표”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885137"/>
        <updated>2024-11-03T10:17:53.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 ‘국민여동생’ 클로이 모레츠(27)가 동성애자 커밍아웃을 했다. 그는 2일(현지시간) 개인 계정에 “나는 민주당 카멀라 해리스에게 투표했다”면서 이같이 밝혔다. 모레츠는 “나는 국가가 여성인 내 몸에 대한 어떠한 권리도 없으며, 내 몸에 대한 결정은 오직 나와 내 주치의가 내려야한다고 믿는다. 해리스가 우리를 지켜줄 것이다”라고 말했다. 이어 “나는 게이 여성으로서 성소수자 커뮤니티를 보호하는 법적 보호의 필요성을 믿는다. 우리는 이 나라에서 보호받아야 하고, 우리가 필요하고 마땅히 받아야 할 치료를 받을 수 있어야 한다”라고 강조했다. 그는 팔로워들에게 친구들과 함께 투표장에 가자고 촉구하며 메시지를 마무리했다. 모레츠가 자신의 성적 지향을 공개적으로 밝힌 것은 이번이 처음이다. 그는 2018년 캘리포니아의 노부 말리부에서 입술을 맞대는 모습이 목격된 이후 케이트 해리슨과 교제한다는 소문이 돌았다. 모레츠는 해리슨과 만나기 전에는 축구스타 데이비드 베컴의 아들 브루클린 베컴]]></content>
    </entry>
</feed>