<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-23T11:15:24.340Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]'팔순' 마이클 더글라스…부친 커크는 103세 장수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007802959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007802959"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:23.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지완기자 = 헐리우드 배우겸 감독인 마이클 더글라스가 25일 만 80세가 된다. 그의 부친인 커크 더글라스는 지난 2020년 103세 나이로 작고했다. 사진은 지난 6일 프랑스 도빌 미국 영화제 개막식에 참석할 당시 모습이다. 2000년 결혼한 25살 연하 부인 캐서린 제타 존스와 사이에 1남1녀를 두고 있다. 2024.09.23 ⓒ AFP=뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유방암→자궁적출... 톱스타 부부, 대리모로 둘째 출산 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310397"/>
        <updated>2024-09-23T11:15:23.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드의 코미디언 겸 배우 존 멀레이니와 배우 올리비아 먼이 대리모를 통해 둘째를 가졌다는 사실을 공개했다. 먼은 9월 14일, 대리모를 통해 딸 메이 준 멀레이니를 맞이했다고 밝혔다. 메이는 중국어로 ‘자두’를 의미한다. 먼은 "딸을 직접 낳을 수 없다는 사실에 대해 많은 복잡한 감정을 느꼈다"며 "처음 대리모를 만났을 때 어머니로서 대화했다. 그로부터 많은 배려와 이해를 받았고, 그 순간 진정한 천사를 만났다는 것을 알았다"고 감사를 표했다. 또한 "그가 9개월 동안 우리 아기를 안전하게 지켜주고 꿈을 이루게 해줬다"며 대리모에게 깊은 감사의 마음을 전했다. 멀레이니도 같은 날 딸의 출생을 알리며 "작은 딸을 너무 사랑한다"고 밝혔다. 코미디언인 그는 농담으로 "병원에서 많은 것을 훔쳐왔다"고 해 웃음을 자아냈다. 먼과 멀레이니는 2021년에 첫째 아들 말콤을 맞이한 바 있다. 이후 먼은 2023년 유방암 진단을 받았고, 치료 과정에서 자궁적출 수술을 받았다. 그 전부터 여러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼 2번→결혼 3번→유방 괴사... 인기 女스타, '5남매맘' 근황 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310388"/>
        <updated>2024-09-23T10:18:02.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 다섯 번째 아이의 출산 소식을 전한 일본의 방송인 겸 사업가 미야자키 레이카가 안타까운 소식을 전했다. 최근 미야자키 레이카는 "모유 수유를 못한다는 이유로 많은 초보맘들이 비난을 받고 있다는 사실에 가슴이 아팠다. 모든 사람이 모유 수유가 가능한 것은 아니다"라며 입을 열었다. 이어 “나는 5년 전 유선염이 심하게 와서 유방 조직이 괴사되어 일부를 절제했다”라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 유선염은 유방에 생긴 염증으로 발열, 붓기, 발적, 통증 등의 증상이 나타나는 질환이다. 일반적으로 출산 후 수유 중인 여성에게 많이 발생하지만, 수유와 상관없이 발생하며 적절한 치료가 이루어지지 않으면 농양이 형성되어 더 심각한 합병증을 초래할 수 있다. 더불어 미야자키 레이카는 “모든 사람마다 처한 상황이 다르기 때문에 임산부를 더 많이 이해해주어야 한다. 사회가 조금 더 친절해져서 더 나은 세상을 만들 수 있기를 바란다”라며 호소했다. 앞서 두 번의 결혼 생활에 실패한 미야자키 레이카는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 애견미용사 고소한 베컴아들 부부, 정작 본인 반려견은 '포켓몬']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014942106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014942106"/>
        <updated>2024-09-23T05:17:24.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 축구 스타 데이비드 베컴의 장남 브루클린과 모델이자 배우인 아내 니콜라 펠츠 베컴이 카메라를 향해 춤을 추며 코믹한 표정을 지어 보입니다. 잠시 후 니콜라가 온몸이 염색된 강아지를 품에 안고 등장합니다. 영상 속 강아지는 몸통 털은 분홍색으로, 귀와 다리는 오렌지색으로 염색된 모습입니다. 해당 강아지는 흰색 털이었던 것으로 추정되지만 원래 털 색깔을 알아볼 수 없을 정도로 진하게 염색됐습니다. 브루클린이 소셜미디어에 공개한 또 다른 사진에는 몸 전체가 분홍색과 자주색으로 염색된 강아지가 여행 가방 안에 누워있는 모습이 담겼습니다. 당장 동물 학대라는 비판이 나왔습니다. 팬들은 영상이 게재된 소셜미디어에 "개한테 무슨 짓을 한 거야", "포켓몬 개로 만들었네", "개가 너무 슬퍼 보여" 등의 댓글로 충격과 분노를 표현했습니다. 자신의 소셜미디어에 반려견의 사진을 여러 차례 공개해 온 니콜라는 자신을 '동물 권리보호 활동가'로 소개해왔으며, 지난 2022년에는 안락사 위기에 놓인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“핑크색 장난감이냐”…베컴 아들 부부, 반려견 ‘온몸 염색’ 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003970569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003970569"/>
        <updated>2024-09-23T05:17:24.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브루클린 베컴 틱톡 갈무리 영국의 축구 스타 데이비드 베컴의 아들인 브루클린 베컴(25)이 반려견 온몸 털을 염색한 사진을 공개해 논란에 휩싸였다. 최근 브루클린 베컴은 그의 아내 니콜라 펠츠와 함께 찍은 틱톡 영상을 공개했다. 영상에는 니콜라 펠츠가 온몸의 털이 분홍색과 주황색으로 염색된 강아지를 끌어안는 모습도 담겼다. 그간 브루클린 베컴의 사회관계망서비스(SNS)에 여러 번 등장한 이 강아지는 본래 흰색 털을 가진 푸들 종으로 추정된다. 그런데 해당 틱톡 영상 속 푸들은 귀, 다리는 주황색으로, 나머지 부분은 분홍색으로 바뀌어 있다. 하얀 털을 찾아볼 수 없이 온몸이 염색된 모습. 이를 본 누리꾼들은 “너무 슬퍼보인다”, “강아지는 장난감이 아니다”, “불쌍한 강아지한테 그러면 안 된다”, “심지어 색도 촌스럽다” 등 강아지의 온몸 털을 염색한 것이 부적절하다는 반응을 보였다. 강아지 염색 시술은 세균 감염 등 건강에 악영향을 끼칠 수 있다. 영국 반려동물 매체 ‘세이퍼펫츠’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인어공주' 할리 베일리, 아들 위해 '채식주의' 중단..."13년 만에 고기 먹어" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310326"/>
        <updated>2024-09-23T04:20:18.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 할리 베일리가 13년 간 유지했던 채식주의를 멈췄다. 22일(현지 시간) 미국 매체 더쉐이드룸(The Shade Room) 채널의 라이브 방송에서 할리 베일리가 임신 중에 식단을 크게 바꿨다고 밝혔다. 이날 베일리가 8개월 된 자신의 아들 헤일로 앞에서 요리 실력을 선보이자 팬들은 그녀에게 비건식품인지 물었다. 베일리는 "더 이상은 아니다"라고 답했다. 그는 이어 13년 간의 채식주의 생활을 언급하며 "제가 임신했을 때 고기를 먹고 싶어졌다고 여러분에게 말씀드린 바 있다"고 전했다. 할리 베일리는 "정말 힘든 임신 시기를 버티고 있는 내게 먹고 싶은 고기를 선물하고 싶었고 뱃속에 있는 아들 헤일로에게 필요한 영양소를 공급하고 싶어서 고기를 먹게 됐다"고 설명했다. 베일리는 "여전히 비건 음식을 좋아하고 즐기고 있으며 정말 먹고 싶을 때만 고기를 섭취하고 있다"고 덧붙였다. 또한 베일리는 산후 고통에 대해서도 호소했다. 그는 "아기를 낳기 전에 사람들이 산후에 대해 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인기 男배우, 암투병 2년만에 사망...향년 39세 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310285"/>
        <updated>2024-09-23T02:51:34.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태국 유명 배우 아카판 나마트라(Akapan Namatra)가 2년 간의 암투병 끝에 사망했다. 향년 39세. 22일(현지 시간) 태국 TV 방송국 채널7은 아카판 나마트라의 사망 소식을 전했다. 유족에게 애도의 뜻을 전한다며 아카판 나마트라가 좋은 작품을 남긴 실력파 배우라고 덧붙였다. 지난 2022년 아카판 나마트라는 심근에 10cm 크기의 종양이 있다는 진단을 받았다. 그는 지난해 수술을 받았고 항암치료도 5~6차례 받았다. 실제로 당시 채널7은 아카판 나마트라가 종양을 제거했고 순조롭게 회복했다고 전한 바 있다. 퇴원 후 그는 집에서 요양하며 회복하는 시간을 보냈다. 현지 외신 보도에 따르면 아카판 나마트라는 회복 후 짧게 방송에 출연했다. 그러나 그는 점점 살이 빠지는 모습으로 많은 이들의 걱정을 샀다. 이번에 그의 갑작스러운 부고 소식이 전해지면서 안타까움이 커지고 있다. 아카판 나마트라의 계정에는 지난 5월에 마지막 게시글이 올라왔다. 팬은 해당 게시글에 댓글을 달며 추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 키라, 자궁경부암 진단 후 20년..."결과 더 나빠졌다" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310281"/>
        <updated>2024-09-23T02:51:34.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 가수 겸 배우 키라리(43)가 두 번째 암 진단을 받았다고 발표했다. 21일 키라리는 "일본으로 귀국해 산부인과를 갔다가 우연히 암을 발견했다"라고 전했다. 그는 20년 전 자궁경부암을 앓았을 때보다 검사결과가 좋지 않았다고 덧붙였다. 검사복 사진을 입은 자신의 모습도 공개하며 상황을 전했다. 키라리는 현재 암 말기가 아니라 초기 단계라고 설명했다. 그는 다음 주에 수술을 받는다며 "수술을 해보지 않으면 어떤 암인지 모른다"라고 전했다. 이번 수술은 어떤 종류의 암인지 조사하기 위한 것이라며 그는 "향후 치료방법이 나올 것이다"라고 밝혔다. 암 진단을 받고 키라리는 혼자 계속 고민하고 많이 울었다며 안타까움을 자아냈다. 그러나 그는 자신의 경험이 누군가의 힘이 되거나 누군가에게 도움, 격려가 될 수 있을 것으로 판단해 알리게 됐다고 설명했다. 반드시 눈앞의 일을 차근차근 극복해 나갈 것이라며 키라리는 "나는 씩씩하고 건강하니까"라고 긍정적인 면모를 보여줬다. 많은 이들이 키라리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["母때문에 '억대 재산' 잃어" 가수 장소함, 눈물로 심경 고백 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310279"/>
        <updated>2024-09-23T02:51:34.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 가수 겸 배우 장소함(Angela Chang·42)이 가족을 언급하며 눈물을 보였다. 21일(현지 시간) 외신 TVBS은 장소함이 100번째 콘서트를 기념해 그 동안의 시간을 회상하는 영상을 게시했다고 보도했다. 영상에는 가족의 배신에 관한 내용도 담겨있어 관심을 모았다. 보도에 따르면 과거 장소함의 부모는 장소함이 저축한 수억 달러를 강탈했다. 또한 장소함이 인기를 얻자 그가 유기, 약물 남용을 했다는 루머를 퍼트리기도 했다. 가족과 관련된 스캔들이 반복적으로 보도되자 장소함은 이미지와 경력 모두에 심각한 피해를 입었다. 콘서트 기념 영상에서 장소함은 자신이 경력이 좋지 않았을 때 길거리 낯선 모녀로부터 힘을 얻었다고 전했다. 그는 "(모녀와 나는) 전혀 모르는 사이었다"라며 이들이 자신의 편에서서 매우 큰 힘이 돼 줬다고 전했다. 그러면서 그는 이익 때문에 자신을 배신한 가족 보다 낯선 모녀가 나았다고 눈물을 흘리며 토로했다. 장소함은 계속 버티면 언젠가는 모든 것이 이루어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 마돈나, 망사스타킹 속 각선미…강렬 섹시미 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007801127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007801127"/>
        <updated>2024-09-23T01:09:16.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝가수 마돈나가 섹시미의 정석을 선보였다. 지난 22일(한국시간) 마돈나는 자신의 인스타그램에 "돌체 앤 가바나, 모든 사랑에 감사드립니다"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 브랜드 행사에 참석한 마돈나가 망사스타킹이 돋보이는 화려한 의상을 입고 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 1958년 8월생으로 현재 만 66세가 된 마돈나는 나이를 무색하게 만드는 섹시미를 발산하고 있어 눈길을 사로잡는다. 한편 마돈나는 80년대와 90년대를 주름 잡은 팝스타로 세계적으로 총 4억장 이상의 음반을 판매하며 '역사상 가장 많은 음반을 판매한 여성 아티스르'로 기네스 세계 기록에 등재돼 있다. '머티리얼 걸' '라이크 어 버진' '보그' 등의 히트곡을 보유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차트 1위 달성했던 男스타, 의문의 여성과 데이트 목격 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310273"/>
        <updated>2024-09-22T15:14:13.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 16인조 댄스&amp;보컬 그룹 더 람페이지 프롬 에그자일 트라이브(이하 '람페이지')의 퍼포머 고토 타쿠마(25)가 한 여성과 숙박 데이트를 즐긴 사실이 공개돼 이목을 끈다. 지난 21일(현지 시간), 외신 매체 '주간문춘'이 에그자일 계열의 댄스 보컬 그룹 '더 람페이지 프롬 에그자일 트라이브'의 고토 타쿠마가 비연예인 여성 A 씨와 교제 중인 사실을 단독 보도했다. 보도에 따르면 고토 타쿠마의 교제 상대는 일본의 유명 여배우 이케다 에라이자를 닮은 것으로 알려져 화제를 모았다. 취재진이 두 사람의 교제에 관해 고토 타쿠마의 소속사 LDH 측에 문의한 결과, '사생활은 본인에게 맡기고 있다'라고 답변한 것으로 전해진다. 그가 속한 람페이지는 지난 2014년 9월 결성되었으며 보컬 3명과 퍼포머 13명으로 총 16인조로 구성된 다인원 그룹이다. 특히 올해 7월에 발매한 '24 karats GOLD GENESIS'는 오리콘 주간 랭킹에서 1위를 차지하는 등 큰 사랑을 받았다. 그룹]]></content>
    </entry>
</feed>