<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-20T04:18:48.451Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프락치' 최초 공개→'베복 불화설' 윤은혜...'2024 KBS 가요대축제' 관전 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264516"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송 3사 연말 축제 중 첫 순서를 책임질 '2024 KBS 가요대축제'가 포문을 연다. 20일 오후 8시 20분 일산 킨텍스에서 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제')이 개최된다. 본래 오후 8시 30분 개최 예정이었으나 10분 앞당겨 시작한다. MC는 지코, 아이브(IVE) 장원영, 김영대가 합을 맞추며, 라인업으로는 NCT(127/DREAM), 엔하이픈(ENHYPEN), 에스파(aespa), (여자)아이들, 아이브, 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR), 이찬원, 장민호, 영탁, 이영지, 피원하모니(P1Harmony), 원어스(ONEUS), 케플러(Kep1er), 크래비티(CRAVITY), 키스오브라이프(KISS OF LIFE), 트리플에스(tripleS), 유니스(UNIS), 지누션, 바다, 베이비복스, 구준엽 등이 이름을 올렸다. 이번 '가요대축제'는 서로 다른 시공간을 누비던 K팝 뮤지션들이 음악을 통해 무한히 연결된다는 '인피니티'를 콘셉트로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GOT7 to ring in the new year with 'Winter Heptagon' EP]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000063295"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Boy band GOT7 will return with the EP “Winter Heptagon” on Jan. 20, marking its first full-member reunion in three years, Kakao Entertainment said on Friday. “The members decided to reunite for a new album as they wanted to repay their fans' love in light of the 11th anniversary since the band’s debut,” Kakao Entertainment said. “GOT7 aims to highlight both individual talent and its chemistry as a team." “The group will deliver richer music and performances, drawing from the members' well-establ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[멜로디데이 출신 여은, 22일 새 싱글 '아프잖아 너 때문에' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897864"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 여은이 가슴 시린 이별 발라드 신곡으로 겨울 감성을 건든다. 오는 22일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트에서 여은의 새 디지털 싱글 '아프잖아 너 때문에'가 발매된다. '아프잖아 너 때문에'는 마지막 사랑이라고 믿었지만 거짓말처럼 한순간에 사라져 버린 모진 현실에 대한 아픔과 슬픔을 담은 이별 발라드 곡이다. 애절한 멜로디에 '보이지도 않고 볼 수도 없는 상처로 남아 이따금씩 날 아프게 해 견뎌낼 수가 없어/얼마나 지나야 아물거니 언제쯤 무뎌지니 끝이 없는 아픔에 자꾸 눈물이 나'와 같이 감정이 고스란히 묻어나는 노랫말이 더해져 감정을 고조시킨다. 여은은 특유의 감성 깊은 보이스와 섬세한 완급 조절, 폭발적인 고음으로 또 하나의 명품 이별 신곡을 탄생시킬 계획이다. 이번 곡은 다양한 장르의 앨범과 OST를 만든 필승불패W, 리디아(Lydia), 장석원이 힘을 합쳐 완성도를 높였다. 여은은 걸그룹 멜로디데이 출신으로, '후회한다고 말해', '늦은 밤 잠들어 있을 너에게', '우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린(LYn), 새 트로트 싱글 ‘시네마 천국’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008184"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린(LYn)의 트로트 신곡이 베일을 벗는다. 린은 20일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 디지털 싱글 ‘시네마 천국’을 발매한다. ‘시네마 천국’은 프로듀서 겸 작곡 듀오 알고보니 혼수상태가 작업에 참여한 린표 트로트 곡으로, 지난 10월 발매된 듀엣 프로젝트 앨범 ‘FRIENDLY+n page1. (프렌들린 페이지원)’ 이후 약 2개월 만의 신보다. 린은 감성적인 음색과 편안한 허밍을 통해 오랜 세월이 흘러 나의 곁을 지켜준 한 사람에 대한 감사, 함께한 추억, 살아온 인생을 실감나게 표현한다. 또 풍부한 오케스트라와 피아노 사운드, 코러스가 마치 천국을 걷는 듯한 아름다운 곡을 완성할 예정이다. 발매에 앞서 린은 지난 19일 유튜브 채널 ‘피디씨 by PDC’의 ‘퇴근길’ 코너에 출연했다. 그는 “트로트 싱글을 준비하고 있다”고 밝히며 서정적인 가사와 아련한 목소리가 돋보이는 ‘시네마 천국’ 라이브를 최초로 공개해 팬들의 관심을 모았다. 린 새 디지털 싱글 ‘시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연말=르세라핌’ 증명! 편곡·댄스 브레이크로 팬심 잡고 MC까지 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008181"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 르세라핌(LE SSERAFIM)이 연말 특집 방송에서 ‘걸그룹 퍼포먼스 최강자’의 면모를 다시 한번 입증했다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 지난 19일 방영된 KBS2 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 in JAPAN’에 출연해 무대를 펼쳤다. 다섯 멤버는 일본 후쿠오카 페이페이 돔에서 열린 이 공연에서 히트곡 퍼레이드를 선보여 큰 호응을 얻었다. 르세라핌은 몽환적으로 편곡한 미니 3집 타이틀곡 ‘EASY (Pluggnb Remix)’와 함께 등장했다. 이들은 댄서들과 공연장 곳곳을 누비며 올드스쿨 힙합을 비롯한 다채로운 장르의 퍼포먼스를 선보였다. 자유로운 분위기와 몸짓이 어우러져 축제의 한 장면을 보는 듯한 느낌을 주었다. 르세라핌은 ‘CRAZY (Bounce Up Remix)’로 공연장의 열기를 끌어올렸다. EDM 기반의 하우스 장르 원곡에 통통 튀는 매력을 더한 무대였다. 이들은 귀여운 멜로디와 상반된 파워풀한 안무로 시선을 사로잡았고 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뮤뱅 글로벌 페스티벌’ 누에라, ‘무한대’ 퍼포먼스 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008180"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새로운 K-POP 세대를 이끌 그룹 누에라(NouerA)가 자신들의 진가를 드러냈다. 누에라는 지난 19일 방송한 KBS2 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬’에 등장해 선공개 디지털 싱글 ‘무한대 (無限大)’ 무대를 최초로 선사했다. 의미심장한 오프닝과 함께 그 모습을 드러낸 누에라. 이들은 ‘무한대 (無限大)’의 강렬하면서도 웅장한 사운드에 녹아든 에너제틱 매력을 펼쳐내며 눈과 귀를 사로잡았다. 흔들림 없는 퍼포먼스와 어우러진 역동적인 무대는 현장의 일본 관객들은 물론 글로벌 시청자들에게 설렘과 두근거림을 안기기에 충분했다. 지난 14일 발매한 누에라의 선공개 곡 ‘무한대 (無限大)’는 소년들이 ‘무(無)’에서 시작해 ‘무한(無限)’의 가능성을 찾아가는 여정을 담은 작품이다. 소년들의 도전과 성장 서사를 별의 탄생에 비유하며 누에라의 무한한 가능성을 표현했다. 누에라 SNS 채널에 공개된 ‘무한대 (無限大)’ 연습실 퍼포먼스 영상에 이어 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 日 페이페이돔 달궜다…청량 카리스마 넘나든 팔색조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934419"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 TWS(투어스)가 청량과 카리스마를 넘나드는 에너제틱한 퍼포먼스로 확신의 ‘5세대 올라운더’임을 증명했다. TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 12월 19일 방영된 KBS 2TV ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬’에 출연했다. 일본 후쿠오카 미즈호 페이페이돔에서 진행된 이날 방송에서 멤버들은 스페셜 무대를 포함해 총 네 곡을 열창하며 팔색조 매력을 뽐냈다. TWS는 서태지와 아이들의 ‘마지막 축제’ 커버 무대를 펼쳐 눈길을 끌었다. 이들은 지난달 이 곡의 테마를 재해석한 동명의 곡을 발표해 화제를 모은 바 있다. 이날 귀여운 털모자를 쓰고 등장한 TWS는 올드스쿨 바이브가 느껴지는 원곡의 안무를 신인다운 발랄한 에너지로 선보였다. 이들은 특유의 청량감이 돋보인 댄스 브레이크로 30년 전 겨울 히트곡을 TWS만의 색깔을 담아 소화했다. 본공연에서는 커버 무대와 대비되는 카리스마를 발산했다. 각 잡힌 제복을 차려입은 지훈의 독무로 시작된 ‘hey! hey]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“극한까지 내몰리는 경험” 위너 강승윤, 손 편지로 전한 전역 소감 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215075"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만기 전역을 알린 그룹 위너의 강승윤이 직접 쓴 편지로 솔직한 전역 소감을 밝혔다. 강승윤은 지난 19일 공식 팬 커뮤니티 위버스를 통해 팬들에게 전역인사를 하며 자필 편지를 게재했다. 그는 “무더운 여름 마음의 준비가 덜 된 채로 겪어보지 못한 삶에 대한 막연한 두려움과 치열했던 1막에 대한 시원섭섭함을 안고 여러분의 곁을 잠시 떠나던 그날이 아직도 생생하다”고 말문을 열었다. 이어 “여러분도 그러셨을 거라 생각하지만 저 또한 여러분 앞에 이렇게 긴 시간 저를 못 보여드린 것이 처음이라 우리가 그 시간만큼 멀어지면 어쩌나 하는 걱정이 잊을만하면 찾아왔다”며 “하지만 군 생활 중에도 정해진 시간마다 매번 여러분들이 보내주는 마음들을 놓치지 않고 확인할 수 있었고 또 그로 인해 매일 안도하며 발전적인 군 생활에 열중할 수 있었다”고 밝혔다. 펜들 덕분에 군 생활을 이겨낼 수 있었다는 강승윤은 “위버스를 비롯한 위문편지, sns 등등 하루도 거르지 않는 그 꾸준한 응원이 없었다면 여러분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장혜진, 신곡 '바람에 실어' 20일 발표…직접 그린 그림으로 커버 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000526630"/>
        <updated>2024-12-20T04:18:34.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장혜진 신곡이 20일 베일을 벗는다. 장혜진은 이날 오후 6시 새 싱글 '바람에 실어'를 발매한다. '바람에 실어'는 내가 그리워하는 게 너인지, 아니면 그 시절의 나인지, 이별 후 지나간 시간 속에서 그리운 이를 향해 전하고 싶은 메시지를 담은 곡이다. '내게 불어오는 이 바람에 / 내 향기 모아 너에게 보낼게' '날 바라보던 그 눈빛으로 / 다시 돌아와 날 안아줘' 등의 애절한 가사와 장혜진의 호소력 짙은 보이스가 어우러져 곡이 지닌 감성을 배가시킨다. 가수뿐만 아니라 화가로도 활동하고 있는 장혜진은 이번 신곡 커버 이미지 작업에 참여해 하나의 그림 작품을 완성했다. 파란색 배경 위에 형형색색으로 하트를 그렸고, '바람에 실어'라는 곡 제목에 맞게 하트 일부가 바람에 따라 어디론가 향하는 듯한 느낌을 불어넣었다. 신곡 '바람에 실어'로 돌아오는 장혜진은 오는 28일 오후 7시 서울 성동구 캔디성수에서 2024 장혜진 라이브 콘서트 '어느 겨울날'을 개최한다. 장혜진은 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강승윤, 모범 군복무 뒤 진짜 모습 "극한의 경험들, 팬들 덕에 이겨내"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000310268"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모범적인 군 생활로 우수장병상을 수상하며 군 복무를 마친 그룹 위너 멤버 강승윤이 팬들에게 솔직한 마음을 표현했다. 강승윤은 만기 전역 당일인 지난 19일 팬 소통 플랫폼 위버스에 장문의 글을 올리고 "삶에 대한 막연한 두려움과 치열했던 1막에 대한 시원 섭섭함을 안고 여러분의 곁을 잠시 떠나던 그날이 생생하다."면서 "우리가 그 시간만큼 멀어지면 어쩌나 하는 걱정이 잊을만하면 찾아왔다."고 전역 당시 심경을 털어놨다. 그는 군 복무 생활을 이겨낼 수 있었던 것은 팬들 덕이었다며 고마움을 표현했다. 강승윤은 "그 안에서 극한까지 내몰리는 경험들을 많이 마주하며 제 자신의 한계를 느낄 때마다 그것을 이겨내게 해 준 하나의 빛은 오로지 당신들이었다."고 강조했다. 훈련소 수료식에서 성적 우수 표창을 받은 강승윤은 자대 배치를 받은 이후에도 강승윤은 지난해 12월 전국 고전 읽기 백일장대회와 전국 청소년 독서 감상문 발표대회에 입상했고, 모범 훈련병으로 인정돼 표창장을 받았다. 또 상병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 밴드 1호 고척돔 입성…2024년=데이식스 해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034473"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6가 K팝 밴드 1호로 고척스카이돔에 입성했다. DAY6는 12월 20일과 21일 양일간 서울 구로구 고척스카이돔에서 단독 콘서트 '2024 데이식스 스페셜 콘서트 '더 프레젠트'를 연다. 이는 국내 밴드 사상 첫 고척돔 입성 공연이기에 그 의미를 크다. 2024년 DAY6는 직접 만든 음악으로 숱한 기록을 달성하며 '데이식스의 해'를 완성했다. 앨범 'Band Aid' 타이틀곡 '녹아내려요'가 음원 사이트 멜론 톱 100 차트 첫 1위를 달성하며 정상에 붙박이 했고 멜론 일간, 주간 차트까지 휩쓸며 커리어 하이를 찍었다. 게다가 'Fourever' 수록곡 'HAPPY'(해피)는 대중의 픽으로 꼽히며 역주행에 성공해 '녹아내려요'에 이어 멜론 톱 100 차트 1위에 이름을 올리며 '믿고 듣는 데이식스'의 저력을 과시했다. 이들은 12월 고척스카이돔 콘서트를 통해 연말까지 알차게 마무리하며 '2024년=데이식스 해'로 완성할 예정이다. DAY6는 서울 잠실실내체육관의 3만 400]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 日 관객 떼창 터졌다..‘아틀란티스 소녀’ 커버도 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215072"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)이 키치함으로 꽉 채운 퍼포먼스로 일본 페이페이돔을 뜨겁게 달궜다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)은 지난 19일 방송된 KBS2 ‘2024 뮤직뱅크 글로벌 페스티벌 인 재팬’에 출격했다. 일본 후쿠오카 미즈호 페이페이돔에서 진행된 이날 방송에서 멤버들은 ‘Tick-Tack’과 ‘Magnetic’ 무대를 꾸며 시선을 사로잡았다. 아일릿은 청량감 넘치는 의상에 리본으로 포인트를 준 스타일로 등장부터 관객들의 큰 함성을 받았다. 파워풀한 인트로와 함께 ‘Tick-Tack’ 무대를 연 아일릿은 수십 명의 댄서와 통통 튀는 안무로 활기찬 에너지를 더했다. 시시각각 변하는 속마음을 표현한 노랫말처럼, 포인트 안무 역시 쉴 틈 없이 펼쳐졌다. ‘Magnetic’ 무대가 이어지자 현장의 분위기는 더욱 달아올랐다. 아일릿은 ‘Magnetic’ 리믹스 버전으로 색다른 재미를 선사한 가운데, 현장 관객들의 후렴구 떼창을 이끌어내며 뜨거운 인기를 확인시켰다. 멤버들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 서울 콘서트 전원 솔로 무대 예고 "아주 열심히 준비중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738073</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003738073"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 서울 콘서트를 앞둔 소감을 밝혔다. 소속사 YG엔터테인먼트 측은 19일 공식 블로그에 '2025 BABYMONSTER 1st WORLD TOUR SCHEDULE'를 게재했다. 7개 도시, 15회차에 걸친 데뷔 첫 월드투어 세부 일정과 비비드한 색감의 스타일링으로 힙한 매력을 뿜어내는 일곱 멤버의 초상이 담긴 포스터다. 아울러 하단에 새겨진 'AND MORE' 문구는 추가 일정 발표까지 예감하게 해 더욱 열기를 고조시켰다. 베이비몬스터는 "첫 단독 콘서트인 만큼 저희도 아주 열심히 준비 중에 있다"며 "많은 관심과 사랑 부탁드린다. 콘서트장에서 만나자"라고 전했다. 한편 서울 콘서트에서는 최근 발매된 정규 1집 'DRIP' 수록곡은 물론, 아현의 'Dangerously' 커버를 비롯해 멤버 전원의 솔로 스테이지가 포함된 풍성한 세트리스트가 예고됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[닐로, 1년만 신곡 '너에게' 오늘(20일) 발매…로맨틱 겨울 러브송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897851"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 닐로가 1년여 만에 겨울 러브송으로 돌아온다. 닐로는 20일 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 싱글 ‘너에게’를 발매한다. ‘너에게’는 닐로가 직접 작사, 작곡한 러브송으로, 사랑하는 연인에게 고백을 전하는 순간의 설렘과 벅찬 감정을 아름답게 담아냈다. 김범수, 거미, 아이유, 성시경, 윤종신 등 아티스트와 작업해온 히트 메이커 강화성이 편곡으로 참여해 완성도를 높였다. 닐로는 담백한 보이스로 시작해 후반부로 갈수록 깊어지는 감성으로 건반 사운드를 이끈다. 켜켜이 쌓이는 코러스와 악기 구성은 로맨틱한 무드를 극대화한다. 올해 초 발매한 자작곡 ‘If you were the only one(이프 유 워 디 온리 원)’ 이후 1년여 만에 선보이는 이번 ‘너에게’를 통해 닐로는 싱어송라이터로 행보를 이어간다. 내년에는 닐로의 더욱 활발한 활동이 펼쳐질 예정이다. 한편, 닐로는 ‘지나오다’, ‘넋두리’, ‘벗’, ‘바보’, ‘미운 날’, ‘들려줄게’, ‘스쳐지나’ 등 작사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘역솔남’ 태민, 월드투어 유럽·미국 지역 매진→티켓 추가 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000934414"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니(SHINee) 멤버 겸 솔로 아티스트 태민의 첫 솔로 월드투어 'Ephemeral Gaze'가 뜨거운 반응을 얻고 있다. 소속사 빅플래닛메이드엔터는 태민의 월드투어 'Ephemeral Gaze'(이페머럴 게이즈)가 미국 지역 티켓이 모두 매진됨에 따라 미국 휴스턴, 로스앤젤레스 지역의 좌석을 추가로 오픈한다고 12월 20일 밝혔다. 앞서 미국 지역은 뉴욕, 시카고, 휴스턴, 오클랜드, 로스앤젤레스 등 5개 지역 예매가 티켓 오픈 한 시간 만에 매진됐다. 태민을 향한 미국 현지 팬들의 호응에 기존 좌석에서 휴스턴과 로스앤젤레스 모두 규모를 늘려 더 많은 팬들과 만날 예정이다. 이번 'Ephemeral Gaze'는 지난 8월 인천을 기점으로 시작된 태민의 첫 솔로 월드투어다. 이후 말레이시아 쿠알라룸푸르, 대만 타이베이, 일본 도쿄, 후쿠오카, 태국 방콕, 홍콩, 인도네시아 자카르타, 싱가포르, 필리핀 마닐라 등 아시아 10개 도시에서 공연을 개최해 성황리에 마무리했다. 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈 ‘지금 거신 전화는’ 네번째 OST 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008170"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘쇼윈도 부부’ 백사언(유연석)과 홍희주(채수빈)의 얽히고설킨 감정선에 깊은 몰입감을 선사할 새로운 OST가 공개된다. MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 제작진은 21일 18시 전 음원사이트를 통해 OST Part 4 재연의 ‘내가 사랑해도 괜찮을까요’를 발매한다고 밝혔다. ‘지금 거신 전화는’의 네 번째 OST ‘내가 사랑해도 괜찮을까요’는 멀어지려 해도 멀어질 수 없는, 설명하려 해도 설명할 수 없는, 그렇게 숨쉬듯 자연스럽게 스며든 사랑을 표현한 곡이다. 감성 보컬리스트 재연의 섬세한 목소리는 사언과 희주가 겪는 변화무쌍한 감정선을 더욱 생동감 있게 전달하며, 시청자들의 몰입감을 한층 끌어올릴 것으로 기대된다. 지난 14일 방영된 6화에서 최고 시청률을 기록한 ‘지금 거신 전화는’은 홍희주의 속마음을 알아챈 백사언의 숨겨왔던 순애보가 펼치며 안방극장을 전율케 하며 다음 화에 대한 기대를 모으고 있다. ‘지금 거신 전화는’은 매주 금, 토 오후 9시 50분 방송된다. OST]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 멜로디데이 출신 여은, 22일 새 싱글 ‘아프잖아 너 때문에’ 전격 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008169"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 여은이 가슴 시린 이별 발라드 신곡으로 겨울 감성을 흔든다. 오는 22일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트에서 여은의 새 디지털 싱글 ‘아프잖아 너 때문에’가 발매된다. ‘아프잖아 너 때문에’는 마지막 사랑이라고 믿었지만 거짓말처럼 한순간에 사라져버린 모진 현실에 대한 아픔과 슬픔을 담은 이별 발라드 곡이다. 애절한 멜로디에 ‘보이지도 않고 볼 수도 없는 상처로 남아 이따금씩 날 아프게 해 견뎌낼 수가 없어/얼마나 지나야 아물거니 언제쯤 무뎌지니 끝이 없는 아픔에 자꾸 눈물이 나’와 같이 감정이 고스란히 묻어나는 노랫말이 더해져 감정을 고조시킨다. 여은 특유의 감성 깊은 보이스와 섬세한 완급 조절, 폭발적인 고음으로 또 하나의 명품 이별 신곡을 탄생시킬 계획이다. 이 곡은 다양한 장르의 앨범과 OST를 만든 필승불패W, 리디아(Lydia), 장석원이 힘을 합쳐 완성도를 높였다. 여은은 걸그룹 멜로디데이 출신으로, ‘후회한다고 말해’, ‘늦은 밤 잠들어 있을 너에게’, ‘우리 헤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐, 3년 만 완전체 귀환... 'WINTER HEPTAGON'으로 팬심 저격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264514"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 갓세븐이 3년 만의 완전체 컴백으로 팬들의 가슴을 설레게 하고 있다. 카카오엔터테인먼트는 20일 갓세븐(GOT7)이 2025년 1월 20일 새 미니앨범 'WINTER HEPTAGON(윈터 헵타곤)'을 발매하며 본격적인 완전체 활동을 시작한다고 밝혔다. 이번 앨범은 갓세븐의 데뷔 11주년을 기념해 팬들의 사랑에 보답하고자 하는 일곱 멤버 전원의 의기투합으로 성사됐다. 카카오엔터테인먼트는 이번 갓세븐 앨범 전반의 기획과 제작을 맡아 체계적이고 완성도 높은 콘텐츠를 선보일 예정이다. 오랜만에 선보이는 완전체 앨범인만큼 더욱 깊어진 갓세븐만의 색깔과 다채로운 매력을 앨범에 담아낸다는 계획이다. 이번 앨범은 갓세븐의 리더 JAY B(제이비)가 최근 진행한 단독 콘서트 'TAPE : RE LOAD'에서 마크, 영재 등 멤버들과 함께 직접 컴백 소식을 전한 바 있다. 이후 공식적으로 앨범 발매 일정이 확정되며 글로벌 팬들의 기대가 더욱 높아지고 있다. 갓세븐은 2014년 데뷔 후 '딱 좋아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AAA 2024' MTN TV-위버스 실시간 생중계..올 연말 안방을 뜨겁게 달군다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290580"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 NO.1 시상식 'AAA 2024'가 뜨거운 반응에 힘입어 실시간 생중계를 확정했다. 오는 12월 27일(금) 오후 7시(한국 시간) 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2(IMPACT Challenger Hall 1-2)에서 4시간여에 걸쳐 열리는 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024')는 국내에서는 MTN(머니투데이방송)에서 TV로 생중계되며, 글로벌 팬덤 플랫폼 '위버스(Weverse)'를 통해 실시간 스트리밍으로 접할 수 있다. MTN(머니투데이방송)은 Btv 152번(SK브로드밴드), 지니TV 181번(KT), 유플러스TV 163번(LG U+) 등 IPTV와 스카이라이프 152번(KT 위성방송), 각 지역 케이블TV를 통해 시청 가능하다. '위버스(Weverse)' 라이브는 말레이시아, 필리핀, 베트남, 필리핀, 일본 등 5개 국가/지역을 제외한 전 세계에서 생중계된다. 위버스 라이브를 통한 'AAA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6의 해..오늘(20일) K팝 밴드 사상 최초 고척돔 입성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005215068"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)가 오늘(20일) K팝 밴드 최초로 고척스카이돔에 입성해 새 지평을 연다. DAY6는 12월 20일과 21일 양일간 서울 구로구 고척스카이돔에서 단독 콘서트 '2024 DAY6 Special Concert 'The Present''(2024 데이식스 스페셜 콘서트 '더 프레젠트')를 연다. 이는 국내 밴드 사상 첫 고척돔 입성 공연이자 2023년 12월 'DAY6 Christmas Special Concert 'The Present : You are My Day''(크리스마스 스페셜 콘서트 '더 프레젠트 : 유 아 마이 데이') 이후 약 1년 만에 개최하는 스페셜 콘서트로써 의미를 더한다. 2024년 DAY6는 직접 만든 음악으로 숱한 기록을 달성하며 '데이식스의 해'를 완성했다. 여백기를 마친 올해 3월 앨범 'Fourever'(포에버)로 마이데이(팬덤명: My Day)에게 영원을 노래했고, 9월 미니 앨범 'Band Aid'(밴드 에이드)로는 위로가 담긴 세상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관악문화재단, 12월 21일까지 관악구 지역예술가의 창작을 담은 ‘찾았다, 관희씨!’ 개최 중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001008167"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관악문화재단(대표이사 차민태)이 관악 우수창작 문화콘텐츠 지원사업 ‘관희씨를 찾습니다 시즌4’의 이야기를 담은 ‘찾았다, 관희씨!’(성과공유회)를 지난 17일부터 오는 21일까지 관천로 문화플랫폼 S1472에서 진행한다. 관악구는 다양한 예술인이 거주하고 있다. 전국에서 청년인구비율이 가장 높은 도시이자 지방에서 서울살이로 찾는 관문도시로 서울에서 가장 많은 신진예술인이 거주하고 있다. 재단은 이런 인적자원을 도시의 잠재력으로 보고 매년 지역예술인의 창작실험을 지원하는 ‘관희씨*를 찾습니다’ 프로그램을 운영하고 있다. *‘관악 예술희망 씨앗’의 준말 2024년 ‘관희씨를 찾습니다’ 프로그램에 선정된 예술가는 총 10팀이다. 창작활동 지원금을 받고 약 6개월 동안 민간 공연장, 갤러리, 공원, 웹상에서 자신의 예술콘텐츠를 공개해 관객에게 관악만의 예술실험을 소개한다. 또 예술주체 스스로의 창작활동 경험을 영상으로 남겨 참여예술인을 다시 한번 호명해 지역 내 활동기반을 마련해준다. 지금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FNC, '최민환 논란' 딛고 '밴드 명가' 자존심 찾을까...신인 밴드 '에이엠피' 데뷔 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001321240"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FNC엔터테인먼트(이하 FNC)가 10년 만에 밴드 '에이엠피'(AxMxP)를 내놓는다. FNC는 20일 에이엠피의 공식 계정을 개설했다. 에이엠피는 앞서 FNC 카운트다운 콘서트 라인업에 소개된 상황. 이에 누리꾼의 관심이 쏠렸다. 에이엠피는 앰프(AMP)를 통해 목소리를 세상에 증폭시키고 세상과 연결한다는 의미를 담은 팀명으로, 동시에 밴드 사운드에서 앰프는 필수 요소이니 밴드의 정체성을 드러냈다고 여겨진다. FNC 측은 "밴드 제작 역량과 노하우를 기반으로 에이엠피의 론칭을 준비 중"이라며 "멤버 개개인의 실력과 매력은 물론, 좋은 음악으로 에이엠피만의 색깔을 보여줄 것"이라고 전했다. 에이엠피는 지난 2월 FT아일랜드 아시아 투어 '헤이 데이' 타이베이 오프닝 무대에 올라 5,000여 명의 관객 앞에서 안정적인 라이브를 선보였다. 당시 현지 매체는 "FNC 신인 밴드의 첫 무대는 현지 언론과 팬들의 만장일치 찬사를 받았다"라고 호평했다. FNC는 밴드 엔플라잉 이후 10년 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에스파 조력자’ 나이비스, 데뷔곡 ‘Done’ 리믹스 오늘(20일) 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042163"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM의 첫 버추얼 아티스트 nævis(나이비스, 에스엠엔터테인먼트 소속)의 데뷔곡 ‘Done’(던) 리믹스가 오늘(20일) 공개된다. SM엔터테인먼트 산하 댄스 뮤직 레이블 ScreaM Records(스크림 레코즈)는 SM 아티스트의 곡을 리믹스 버전으로 발표하는 ‘iScreaM’(아이스크림) 프로젝트를 진행하고 있으며, 35번째 싱글인 ‘iScreaM Vol.35 : Done Remix’가 12월 20일 오후 2시 각종 음악 사이트에서 음원이, 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 뮤직비디오가 동시에 오픈된다. 이번 ‘Done’ 리믹스에는 ScreaM Records 소속 프로듀서 겸 DJ IMLAY(임레이)와 2Spade(투스페이드)가 참여, 원곡에서 섬세하고 몽환적인 분위기를 연출했던 신스 사운드를 한층 확장하여 공간감을 가득 채우는 입체적인 사운드로 재구성했으며, 강렬한 드럼 사운드와 세심한 디테일이 조화를 이뤄 원곡의 감성을 새로운 차원으로 재해석한 점이 돋보인다. 또한 신스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영 연말 콘서트 라인업 역대급이네 "2PM→원더걸스 뜬다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000034470"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영의 데뷔 30주년 기념 연말 단독 콘서트 'Still JYP'이 특급 게스트 라인업을 완성했다. 박진영은 12월 27일부터 29일까지 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 연말 단독 콘서트 'Still JYP'를 총 3회 개최한다. 'Still JYP'는 2023년 송년 콘서트 '80's Night'에 이은 약 1년 만의 연말 공연이자 올해 데뷔 30주년을 맞이한 박진영의 뜻깊은 자리다. 특히 박진영의 데뷔 30주년 기념 연말 콘서트를 위해 화려한 게스트들이 함께 나선다. 27일 별과 2PM (JUN. K, 닉쿤, 택연, 우영), 28일 원더걸스 (선예, 선미, 유빈)와 2am (조권, 창민, 슬옹, 진운), 29일 김범수까지 특급 라인업을 완성했다. 이번 공연은 지난 9월 예매 오픈 후 전 회차 솔드아웃을 달성했다. 이에 JYP 측은 관람 가능한 구역을 최대로 확보해 좌석을 추가 개방했다. 추가 티켓 예매는 인터파크, YES24(예스24), 네이버 예약을 통해 진행하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별사랑 "스스로 부끄럽지 않기 위해 계속 노력, 결국 기회 오더라" [엑's 인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001808681"/>
        <updated>2024-12-20T03:23:28.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[([엑's 인터뷰②]에 이어) 가수 별사랑이 '현역가왕'을 통한 음악적 성장, 커리어 확장에 대한 만족감을 드러냈다. 별사랑은 최근 신곡 '한뼘인생'과 '너뿐야'를 발매, 엑스포츠뉴스와 인터뷰를 통해 활동 근황 관련 다양한 이야기를 나눴다. 별사랑은 지난 2017년 첫 싱글 '눈물꽃'으로 데뷔, '오빠 짱이야' '돋보기' '놀아나보세' '퐁당퐁당' 등 다수 트로트곡을 발매했다. 더불어 트로트 경연 프로그램 TV조선 '미스트롯2' TOP6, MBN '현역가왕' TOP7 등에 이름을 올리며 실력파 트로트 가수로 입지를 굳혔다. 이번 인터뷰에서 별사랑은 그간의 행보를 돌아보며 "'현역가왕'은 조금 달랐다. 그냥 트로트 경연이 아니라 현역 가수들이 설 수 있는 무대를 만들어줬다는 점에서 의미가 컸다. 누군가는 트로트 경연이 지겹다고 말할 수 있을지 몰라도, 트로트 가수들에게 '현역가왕'은 기회의 무대다"고 의미를 강조했다. 별사랑은 이어 "요즘 같이 무대 하나가 귀한 시대에 자신의 매력을]]></content>
    </entry>
</feed>