<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-30T09:18:50.816Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 11자 각선미+브이라인... ♥10세 연하 반할만해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391434"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 11자 각선미를 자랑했다. 30일 한예슬은 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 한예슬은 허벅지 위까지 오는 아이보리 색 니트 카디건에 블랙 스타킹을 매치했다. 또 다른 게시물에는 회색 코트에 치마를 입고 청순한 매력을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 “계절과 잘 어울리네요”, “역시 한예슬”, “또 나만 늙지” 등 유쾌한 반응을 보였다. 한편 한예슬은 올해 10세 연하의 류성재 씨와 혼인신고를 하며 법적 부부가 됐음을 깜짝 발표해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이창, 11월 22일 두번째 미니앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416390"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이창이 컴백한다. 30일 제이창 소속사 FM엔터테인먼트는 '11월 22일 제이창(Jay Chang)이 두 번째 미니앨범 '네이버후드(Neighborhood)'를 발매를 준비하고 있다'고 밝혔다. 첫 번째 미니앨범 '레이트 나이트(Late Night)' 이후 1년 1개월 만에 선보이는 두 번째 미니앨범 '네이버후드(Neighborhood)'는 다양한 장르의 곡들을 완벽하게 소화하는 만능 보컬리스트 제이창의 풍성한 음악 세계를 만나볼 수 있는 앨범. 총 네 개의 트랙으로 구성된 이번 앨범에서 제이창의 자작곡이 수록되어 있으며 그의 음악적 성장을 보여줄 뿐 아니라 '원팩트' 멤버 태그가 피처링으로 힘을 실어 더욱 기대를 모으고 있다. Mnet '보이즈 플래닛'에서 최종 10위에 랭크하며 대중에게 얼굴을 알린 제이창은 2023년 10월 미니 1집 '레이트 나이트(Late Night)'을 통해 자신만의 장르를 다져 나갔다. 이어 '보이즈 플래닛'에 함께 한 연습생들과 원팩트를 결성, 아이돌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["故 김주혁, 계속 우리 마음속에"...소속사→박중훈, 7주기에 전한 그리움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252955"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 김주혁이 세상을 떠난지 어느덧 7년. 그러나 그를 향한 그리움은 계속되고 있다. 고 김주혁은 지난 2017년 10월 30일, 서울 강남구 삼성동 영동대로에서 차량 전복 사고를 당했다. 이후 인근 병원으로 후송됐으나 사망했다. 향년 45세. 고인을 사망으로 이끈 사고의 원인에 대해서는 약물 복용, 음주운전, 심근경색, 차량 결함 등 다양한 가능성이 제기됐으나 명확히 밝혀지지는 않았다. 갑작스러운 사고에 그를 향한 그리움은 더욱 크게 남았다. 다수 연예 매니지먼트사가 세상을 떠난 소속 연예인의 이름을 끝까지 지우지 않고 함께 하고 있는 가운데, 김주혁의 생전 소속사 나무엑터스 역시 여전히 홈페이지와 포털사이트에 김주혁을 소속 배우로 기재하고 있다. 나무엑터스에서는 "계속 우리 회사 배우이니 당연하지 않나"라며 "계속해서 우리 마음속에 남아있을 것"이라고 전했다. 김동식 대표 역시 30일 자신의 SNS에 김주혁의 사진과 더불어 "주혁이 만나러 가는 아침. 일년에 한번 이날은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지·알리, 故 박지선 4주기 미리 추모… “우리 셋 추억”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391433"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이윤지가 가수 알리와 절친 고(故) 박지선의 4주기를 미리 추모했다. 30일 이윤지는 개인 SNS를 통해 “각자 아이들 등교 등원시킨 후 달려간 곳”이라며 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이윤지는 알리와 고 박지선의 납골당 앞에서 미소를 짓고 있다. 이윤지는 “우리 셋 오늘의 추억”이라고 덧붙이며 떠나간 박지선을 그리워했다. 생전 절친한 사이로 알려졌던 세 사람의 애틋한 우정이 뭉클함을 안긴다. 앞서 이윤지와 알리는 박지선의 2주기 때도 미리 납골당을 찾은 바 있다. 한편, 개그우먼 박지선은 2020년 11월 2일 서울 마포구 자택에서 모친과 함께 숨진 채 발견됐다. 향년 36세.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬리피, 득녀 6개월만에 둘째 생겼다...“♥아내가 셋째 낳자고" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789702"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 슬리피가 둘째에 이어 셋째까지 욕심내며 '애국자' 면모를 보였다. 30일 방송된 KBS Cool FM ‘박명수의 라디오쇼’에는 이현이와 슬리피가 출연해 박명수와 다양한 만담 및 청취자의 사연을 소개하며 조언을 건넸다. 이날 박명수는 이현이에게는 "TV에서 축구 하는 모습 보면 하루가 다르게 프로선수가 돼가고 있다"고 칭찬했고, 슬리피에게는 "축하할 일이 있다. 이보다 더 행복한 일이 없다. 둘째를 갖게 됐다면서요?"라고 둘째 소식을 축하했다. 슬리피는 "첫째를 낳고 6개월 만에 또 애기가 생겼다. 벌써 13주가 됐다. 둘째가 생겼다"고 밝혔다. 이현이는 "예전에 왔을 때 (아이로 인해) 잠을 아예 못 잔다며 피곤해했다"고 걱정을 표했고, 이에 슬리피는 "근데 이제는 잘 잔다. 통잠이라 그런다. 통잠 자서 드라마 볼 수 있다"며 답했다. 이를 듣던 박명수는 "내친김에 셋째까지 가냐"고 묻자 슬리피는 "와이프가 사실 첫째가 딸이고, 만약 둘째가 딸이라면 셋째를 갖겠다고 선포했다"며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팬 폭행 방관 논란' 제시, 회피는 이제 그만…사실관계 억울한 점 직접 풀어야 [TEN초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686953"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미성년자 팬 폭행 사건을 방관했다는 논란에 휩싸인 가수 제시가 사실관계에 대한 설명 없이 침묵하고 있다. 폭행 현장에 있었던 동료 가수가 제시를 옹호하기에 나섰지만, 제시 본인의 해명이 필요하다는 여론이 계속되고 있다. 나이지리아계 미국 가수인 헨리가 폭행 사건 당시 현장에 같이 있었다고 주장하며 제시에겐 죄가 없다고 옹호했다. 그는 제시가 술에 취한 일행을 챙기기 위해 한 팬의 사인 요청을 거절했지만, 해당 팬은 계속해 사진 촬영을 요구했다고 최근 입장문에서 밝혔다. 이어 헨리는 사진 촬영을 거절하는 과정에서 모르는 남성이 나타나 돌연 폭행을 저질렀다고 설명했다. 더불어 "제시는 싸움이 확대되는 것을 막기 위해 열심히 말렸지만, 그 남자의 결정(폭행)은 터무니없었다"라고도 적었다. 그는 사건 이후 경찰이 술집에서 제시 일행을 발견한 상황도 설명했다. 헨리는 "제시는 괴로워하며 친구에게 전화해 도움을 요청했고, 우리는 한 블록 떨어진 식당(이자카야)에서 제시의 친구를 만나 진정하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥장재호와 9월 결혼' 공민정, 겹경사 터졌다…차은우·옹성우와 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686952"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9월 장재호와 결혼한 배우 공민정이 판타지오와 전속계약을 체결했다. 판타지오는 30일 “배우 공민정과 전속계약을 체결했다"며 "그동안 배우로서 훌륭한 필모그래피를 쌓아 온 공민정과 여정을 함께하게 돼 기쁘고, 다양한 연기 스펙트럼을 마음껏 펼칠 수 있도록 전폭적인 지원을 아끼지 않을 예정이다. 많은 관심과 사랑 부탁드린다”라고 전했다. 2013년 영화 ‘영화 '누구나 제 명에 죽고 싶다'로 데뷔하며 독립영화에서 두각을 나타낸 공민정은 영화 ‘82년생 김지영’, ’콘크리트 유토피아’ 드라마 ‘천원짜리 변호사’, ‘정신병동에도 아침이 와요’ 등 스크린과 안방극장에서 자신만의 탄탄한 필모그래피를 쌓아가고 있다. 또한 공민정은 12월 5일 KBS JOY와 넷플릭스에서 동시 방영 예정인 드라마 '오늘도 지송합니다'를 차기작으로 결정. 모든 것을 엑셀로 문서화하는 파워 J형 신도시 워킹맘 '최하나' 역으로 안방 시청자들을 만난다. KBS JOY '오늘도 지송합니다'는 하루아침에 파혼당하고 신혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정민, 子 보육시설 8년 보내놓고.."중3 됐으니 돈 벌어와라" 충격 막말(고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211103"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩 엄마' 김정민이 중3 아들 앞에서 매일 술을 마시는 충격 일상을 공개한다. 30일(오늘) 밤 10시 20분 방송하는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 20회에서는 김정민이 고1에 엄마가 된 사연을 밝히는 한편, 심각한 알코올 문제로 인해 중3 아들과 사이가 멀어졌음을 고백해 안타까움을 자아낸다. 우선 김정민은 재연드라마를 통해 "고1 때 남자친구의 권유로 술을 마시다가 동거를 했고, 범죄를 저지른 남자친구가 소년원에 가게 된 뒤에서야 임신 사실을 알게 됐다"며 '고1'에 엄마가 된 사실을 털어놓는다. 이어 "남자친구가 출소 후 찾아와 함께 살았지만, 폭력을 일삼아 헤어졌다. 그러다 어머니마저 세상을 떠나면서 술에 의존하게 됐다. 여기에 우울증까지 심해져, 아이가 시설에 보내졌는데도 여전히 술을 못 끊고 있다"고 토로한다. 재연드라마가 끝이 나자, 김정민이 중3 아들과 함께 사는 일상이 공개되는데, 아침에 눈을 뜬 김정민은 등교 준비를 하는 아들에게 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 조세호, 겹경사 후 또 '좋은 소식' 생겼다..감격한 새신랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211102</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211102"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 조세호가 결혼하자마자 연신 좋은 소식을 전하고 있어 눈길을 끈다. 30일 조세호는 자신이 받은 귀여운 인형 선물을 인증증, "아고.. 귀여워라!!"라며 기뻐했다. 두 개의 곰인형은 최근 결혼한 조세호 부부를 떠올리게 하기도. 인형의 아기자기한 옷, 아이템 등도 눈길을 사로잡았다. 조세호는 앞서 "대단히 반갑습니다. 상당히 고맙습니다!!"라며 유명 의류 브랜드와의 콜라보 소식을 전하기도 했다. 조세호는 지인이 "신혼여행 잘 다녀왔어?"라고 묻자 "방금 도착ㅎㅎ"이라며, 이탈리아에서 귀국하자마자 좋은 소식을 전하게 됐다고 밝히기도 했다. 한편 조세호는 지난 20일 9세 연하 비연예인과 결혼했다. 주례는 개그맨 전유성이 맡았고 축가는 가수 김범수, 태양, 거미가 불렀다. 사회는 절친 배우 남창희, 축사는 배우 이동욱이 맡았다. 방송인 유재석, 배우 최지우, 배우 이승기 이다인 부부, 배우 류준열 등 시상식을 방불케한 하객들이 참여해 더욱 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 겨울의 청순한 반전… “슬림한 듯 은근한 볼륨감” 눈길!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033347"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손나은이 민낯과 쇄골라인으로 청순한 겨울여인으로 변신했다. 배우 손나은이 30일 자신의 SNS에 올린 한 장의 셀카로 눈길을 끌었다. 이번 사진 속에서 손나은은 추운 계절의 분위기를 물씬 풍기며 단아한 ‘겨울여인’의 모습을 완성했다. 과하지 않은 자연스러운 메이크업과 함께 청초한 민낯이 돋보이는 손나은은 깊은 눈매와 날렵한 턱선, 그리고 가녀린 쇄골라인으로 특유의 고급스러운 매력을 발산했다. 이번 사진에서 가장 눈에 띄는 것은 그녀의 패션과 미니멀한 액세서리다. 올리브 그린 톤의 니트탑은 차분한 컬러감으로 따뜻함과 편안함을 동시에 자아내며 겨울 스타일링의 정수를 보여주고 있다. 여기에 군더더기 없이 깔끔한 골드 미니 이어링으로 포인트를 줘 세련된 무드를 더했다. 특히 두꺼운 블랙 헤어밴드는 깔끔하면서도 사랑스러운 느낌을 강조해 그녀의 스타일링에 완벽하게 어울렸다. 손나은은 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’에 출연하며 복귀 소식을 전해 기대를 모으고 있다. 극 중 등장할 손나은의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[166cm 한예슬, 극강 소두로 모델핏 완성…뼈말라 몸매까지 갓벽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686950"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 모델 핏을 완성했다. 한예슬은 30일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 힌예슬은 블랙 구두에 크림 색의 롱 카디건을 착용하고 웨이브 머리를 늘어뜨린 채 포즈를 취하고 있다. 특히 166cm라는 키에도 불구하고 작은 얼굴로 완벽한 비율을 뽐내고 있어 보는 이들의 이목을 끌었다. 한예슬은 10살 연하의 연인과 결혼식을 생략하고 지난 5월 혼인신고하며 부부가 됐다. 2001년 데뷔한 한예슬은 현재 유튜브 채널 '한예슬 is'를 통해 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼하자 맹꽁아!’ 이은형X박탐희, 쉼 없는 혐관 모먼트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693023"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이은형과 박탐희가 제대로 한판 붙는다. 오늘(30일) 저녁 8시 30분 방송 예정인 KBS 1TV 일일드라마 ‘결혼하자 맹꽁아!’(연출 김성근 / 극본 송정림 / 제작 DK E&amp;M, 몬스터유니온) 18회에서는 맹공부(이은형 분)와 엄홍단(박탐희 분)의 폭풍 입씨름이 벌어진다. 오늘(30일) 방송을 앞두고 공개된 스틸에는 언짢은 표정으로 서로를 바라보고 있는 공부와 홍단의 모습이 담겨 있다. 눈만 마주쳤다 하면 쌍심지를 켜고 달려드는 두 사람이 이번에는 또 어떤 일로 마주하게 됐는지 궁금해진다. 이날 방송에서 공부와 홍단은 연달아 터지는 혐관 모먼트로 시청자들의 웃음을 책임질 예정이다. 먼저 공부는 홍단이 말을 하려고 할 때마다 가로채고 자신이 하고 싶은 말만 내뱉으며 그야말로 킹받는 티키타카를 선보인다. 특히 공부는 밉상 발언들을 막무가내로 내뱉으며 홍단을 열받게 한다. 공부가 한 마디 한 마디 던질 때마다 홍단은 당황하고 당혹감을 감추지 못할 뿐만 아니라 어이없어하기까지 한다고.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김민경, 다음달 16일 결혼…‘이것’으로 제대로 관리중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693022"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민경이 결혼 소식을 전했다. 사진=뉴시스 30일 스포츠경향에서는 김민경이 다음달 16일 서울 강남구 모처에서 예비신랑과 결혼식을 올릴 예정이라고 밝혔다. 현재 김민경은 지인들에게 결혼 소식을 알리며 결혼식을 앞두고 다이어트 등 외모 관리에 박차를 가하고 있는 중이라고. 사진=김민경 인스타그램 김민경의 SNS에는 피부 및 다이어트 근황 소식을 확인할 수 있다. 지난 29일 김민경은 자신의 SNS에 운동 후 헬스장에서 찍은 것으로 보이는 사진을 게재하며 “오늘 받은 얼굴맛사지기가 아쥬 맘에 드는 중입니다. 이래서 돈주고 관리관리하나봅니다”라고 적어 근황을 전하기도 했다. 사진=김민경 인스타그램 또한 그는 “마니 놀았으니, 이젠 좀 달려야겠습니다.”라고 적으며 웨딩드레스를 입은 사진을 공유해 눈길을 끌었다. 김민경은 “박람회 준비 드레스 50벌은 입은 듯”이라고 적으며 눈부신 자태를 뽐냈다. 그러면서 그는 “근데 나 너무 탔다”라고 쑥스럽게 덧붙였다. 한편, 김민경은 영화 ‘함정’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독실한 이지훈♥아야네, 딸도 모태신앙行..생후 3개월에 "성경 읽어주기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211099"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 출신 뮤지컬 배우 이지훈이 생후 3개월 딸과 종교 생활을 함께했다. 30일 이지훈은 자신의 SNS를 통해 "성경 읽어 주는 고모"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 공개된 영상 속에는 루희에게 성경을 읽어주는 이지훈 누나의 목소리가 담겼다. 마치 자장가같은 따뜻하고 다정한 목소리가 듣는 이로 하여금 힐링을 선사한다. 다만 루희는 생후 3개월인 만큼, 성경의 내용을 이해하지 못 하는 모습. 관심없다는 듯 시큰둥한 표정을 짓고 있어 웃음을 자아낸다. 통통한 볼살과 커다란 눈망울이 사랑스럽다. 한편 이지훈은 2021년 14세 연하 일본인 아야네와 2021년 결혼했다. 아야네는 시험관 시술로 임심에 성공, 지난 7월 17일 첫 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이이경 “성형외과 의사에 자문 구해…수술 과정→피부 봉합 연습”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693021"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘페이스미’ 이이경이 시청자들을 만날 준비를 마쳤다. 오는 11월 6일 밤 9시 50분 첫 방송 예정인 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘페이스미’(연출 조록환/ 극본 황예진/ 제작 웨스트월드스토리)는 냉정한 성형외과 의사와 열정적인 강력계 MZ 형사가 범죄 피해자 재건 성형을 통해 사건의 진실을 쫓는 공조 추적 메디컬 드라마다. 이이경은 극 중 성형외과 의사 ‘한우진’으로 분한다. 한우진은 수다스럽고 쾌활한 면모를 지니고 있으면서도 친구 차정우(이민기 분)를 생각하는 진중함까지 지닌 다채로운 매력의 인물이다. 이에 이이경은 한우진에 완벽하게 녹아들어 자신만의 개성 넘치는 연기를 통해 극 견인에 힘을 보탤 예정이다. ‘페이스미’에 푹 빠져들었다는 이이경은 “장르부터 마음에 들었다. 무엇보다 성형외과 의사 역할이 매력적으로 끌렸다”고 작품을 선택한 이유를 밝혔다. 뿐만 아니라 한우진 캐릭터에 대한 애정을 한껏 드러낸 그는 “한우진은 친근한 옆집 오빠 같은 매력에 쾌활하고 털털한 성격을 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플스타, '사생활 논란'에 결국…서울시 행사 출연 취소 민원 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884201"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 '흑백요리사'로 스타덤에 오른 셰프 트리플스타가 사생활 논란에 휩싸인 가운데, '2024 아시아 50 베스트 레스토랑'에서 그의 출연을 취소해달라는 민원이 제기됐다. 30일 네티즌 A씨는 온라인 커뮤니티를 통해 국민신문고를 통해 내달 3일 진행 예정인 '2024 아시아 50 베스트 레스토랑' 개최 기념 특별 행사에서 트리플스타의 출연 취소를 요청했다고 밝혔다. A씨는 "오늘 디스패치는 '흑백요리사'로 큰 인기를 끈 셰프 트리플스타(강승원)의 취업청탁 의혹 및 사생활 논란에 대해 보도했는데, 가히 내용이 충격적이라 흑백요리사를 정말 열성적으로 시청했던 한 팬으로서 너무 참담한 심정이었다"고 민원 신청 이유를 설명했다. A씨에 따르면 해당 민원은 현재 서울특별시 관광체육국 관광산업과에 지정됐으며, 담당자는 "팀장님이 지금 출장 중이셔서 저희가 내용을 정리해서 전달드리고 연락드리도록 하겠다"고 답변했다. 앞서 이날 디스패치 보도에 따르면 트리플스타의 전 아내인 B씨는 트리플]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 셰프와 핑크빛 이어 겹경사 터졌다…배우로서 일 내기 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686948"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 경사를 맞았다. 30일 혜리의 공식 인스타그램에는 "이혜리가 영화 '빅토리'로 제 45회 청룡영화상 신인여우상에 노미네이트 되었습니다 11월 29일 개최되는 청룡영화상 많은 관심과 응원 부탁드려요"라는 글과 함께 두 장의 사진이 게재됐다. 공개된 사진은 영화 '빅토리' 속 추필선으로 분한 혜리의 모습. 특히 베스트 루키 엑스레스 후보에 오른 소식이 보여 눈길을 끌었다. 혜리는 지난 8월 14일 개봉한 영화 '빅토리'로 관객들을 만났다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 '밀레니엄 걸즈'가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 담았다. 혜리는 극 중 채화여고의 유일무이한 실세 유제이 역할을 맡았다. 앞서 혜리는 '빅토리' 개봉 후 흥행 부진이 계속되자 직접 발로 뛰면서 홍보 활동을 해 많은 이들의 주목을 받았다. 끝내 지난달 11일 '빅토리'는 누적 관객 수 40만명을 돌파하면서 일별 박스오피스 1위를 차지하는 기염을 토했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 대표 복귀 결국 무산...이사회서 부결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252954"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표의 복귀가 무산됐다. 30일 오후 서울 용산구 하이브 사옥에서 어도어 이사회가 열린 가운데, 참석자 중 과반의 반대로 민 전 대표의 대표직 복귀 안건은 부결된 것으로 전해졌다. 앞서 지난 29일 서울중앙지방법원은 어도어 전 대표인 민희진 사내이사가 어도어의 모회사 하이브를 상대로 낸 의결권 행사 등 가처분 신청을 각하했다. 또한 어도어 이사회 과반 이상이 하이브 측 인사로 채워졌다는 점 등으로 미루어, 이날 이사회 안건이 부결될 것이라는 예측이 지배적이었다. 한편 민 전 대표는 지난 8월 27일 열린 어도어 이사회를 통해 대표이사직에서 해임됐고, 김주영 대표가 신임 대표이사로 선임됐다. 사진=MHN스포츠 DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라라의 황홀한 순간, 중화권 접수한 클라라랜드… “혼자 빛나!”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033345"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 클라라가 아시아국제영화제에서 여우상 2관왕에 오르며 글로벌 스타로서의 입지를 확고히 했다. 30일 자신의 SNS에 직접 기쁜 소식을 전한 클라라는 “제 인생에서 가장 행복한 날이에요! 아시아국제영화제 정말 감사합니다. 최우수 여우상과 우수 여우상, 두 개의 특별한 상을 받게 되어 너무나 감사하고 축복받은 기분입니다. 꿈을 꾸고, 절대 포기하지 마세요!”라며 수상 소감을 밝혔다. 사진 속 클라라는 마카오에서 열린 제1회 AIFF 아시아 국제 영화제 레드 카펫 위에 서 있는 모습이다. 그녀는 은은한 광택과 풍성한 프린지 장식이 돋보이는 블랙 드레스를 선택해 고혹적이면서도 세련된 분위기를 자아냈다. 드레스의 프린지 디테일은 움직일 때마다 빛을 받아 유려하게 흩날리며 화려함을 극대화시켰고, 블랙 컬러는 그녀의 날렵한 실루엣을 더욱 돋보이게 했다. 이로 인해 클라라는 우아함과 강렬함을 동시에 전달하며 시선을 사로잡았다. 클라라는 이번 행사에서 머리를 단정하게 올린 업스타일을 선택해 목선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, 씨제스와 결별…"빛나는 여정 응원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333719</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333719"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전속계약 맺은 지 1년 6개월만 방송인 김신영이 씨제스 스튜디오를 떠난다. 씨제스 스튜디오는 30일 공식 SNS에 "김신영을 향한 소중한 응원과 애정에 감사의 마음을 전한다"며 "당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료됐다"고 밝혔다. 이어 "씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠다"고 덧붙였다. 김신영은 지난해 4월 씨제스 스튜디오와 전속계약을 체결했으나 약 1년 6개월 만에 동행을 끝내게 됐다. 김신영은 2003년 SBS '개그 콘테스트'를 통해 데뷔했다. 이후 SBS '웃음을 찾는 사람들'로 인기를 얻어 다양한 프로그램에서 활동했다. 현재 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다' 진행을 맡고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, 데뷔 1년 만 ‘MAMA’ 첫 출격...신인상 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388166"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 ‘MAMA’에 첫 출격한다. 영파씨는 오는 11월 21일(이하 현지시간) 미국 LA 돌비시어터에서 개최되는 ‘2024 MAMA AWARDS’ 퍼포밍 아티스트 라인업에 합류, 데뷔 후 1년 만에 ‘MAMA’ 무대에 오르게 됐다. 특히 영파씨는 국내는 물론 미국 내 인기를 바탕으로 ‘2024 MAMA AWARDS’ 베스트 뉴 피메일 아티스트(BEST NEW FEMALE ARTIST) 부문에 노미네이트되며 높아진 위상을 입증했다. 자유분방하고 엉뚱한 매력으로 ‘K-팝씬 청개구리’ 면모를 과시하고 있는 영파씨가 ‘2024 MAMA AWARDS’에서 선보일 발칙한 퍼포먼스에 기대감이 증폭된다. 지난해 10월 첫 번째 EP ‘마카로니 치즈(MACARONI CHEESE)’로 데뷔한 영파씨는 두 번째 EP ‘XXL’과 세 번째 EP ‘에이트 댓(ATE THAT)’까지 정통 힙합 사운드의 음악과 퍼포먼스를 선보이며 ‘국힙 딸내미’ 수식어를 꿰찼다. 기세에 힘입어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입술 사이 거린 50cm…이이경♥조수민, 10살 차이 딛고 커플 케미 완성 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686947"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱글즈가 내달 첫 방송을 앞둔 '결혼해YOU'의 주연 배우 이이경과 조수민의 커플 화보를 공개했다. 1989년생 이이경과 1999년생 조수민은 서로의 코를 맞대거나, 어깨를 감싸 쥐고 포옹하는 등의 다정한 포즈를 취하며 커플 케미를 발산했다. 11월 16일 첫 방송을 앞둔 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'는 비혼주의자인 공무원 정하나(조수민)가 결혼 사기진작팀에서 벗어나기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려고 고군분투하는 과정을 그린 비혼과 결혼사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이번 커플 화보 촬영에서 두 사람은 스킨십이 포함된 연출에도 불구하고 유쾌하고 편안한 호흡을 보여주었다. 이이경은 "수민이랑 워낙 친하다 보니 더 편하고 재미있게 촬영했다. 마치 한 사람이 촬영하는 느낌"이라고 전했다. 조수민도 "오빠랑 워낙 케미스트리가 좋아서 평소처럼 장난스럽게 촬영했다"라고 덧붙였다. 서로의 케미 점수를 묻는 말에, 조수민은 "100점"이라 답했고, 이이경은 "드라마가 잘되면 12]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김승우, 첫 장편 드라마 ‘망원동 브라더스’로 연출 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850421"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승우가 첫 장편 드라마 연출에 나선다. 30일 드라마 제작사 C2미디어에 따르면 김승우는 내년 촬영 예정인 드라마 ‘망원동 브라더스’(제작 C2미디어)의 연출을 맡아 처음으로 10부작 드라마를 진두지휘할 예정이다. ‘망원동 브라더스’는 김호연 작가의 동명 소설을 드라마화하는 작품으로 두세 명이 겨우 들어 가는 망원동 옥탑방에 모여 사는 세대별 남자들의 고민과 현실을 유쾌하게 그려낸 작품이다. 원작 소설은 연극으로도 제작돼 2014년 초연 이래 스테디셀러 연극으로 큰 사랑을 받아온 작품이기도 하다. 드라마로는 처음 제작될 ‘망원동 브라더스’는 총 10부작으로 예정돼 있으며 현재 주요배역을 캐스팅중에 있다. 김승우는 그동안 꾸준히 연출 이력을 쌓아오며 감독으로도 좋은 평가를 받아왔다. 2020년 KBS ‘독립영화관’을 통해 방송된 사랑에 관한 세가지 단편영화 ‘포가튼 러브’ ‘퓨어러브’ ‘언체인드러브’를 시작으로 웹드라마 ‘연애시발.(점)’ MBN 2부작 특집 드라마 ‘더 드라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남자 때문에 한 방에 훅가"… 제시, 4년 전 사주풀이 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035865"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 팬이 폭행당하는 모습을 보고도 외면했다는 논란에 휘말린 가운데 4년 전 제시 사주풀이가 재조명되고 있다. 2020년 9월 유튜브 채널 '모비딕'에는 '백발백중 명리학자 강헌이 풀이한 소름 돋는 제시의 사주는?'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 강헌은 "제시의 사주는 지금보다도 시간이 지나면 지날수록 더 좋아진다"며 말년 운이 좋다"며 "제시가 조심해야 할 두 가지가 있다"고 말문을 열었다. 그중 하나는 남자였다. 강헌은 "남자에게 감정이 먼저 나가지 말고 거리를 두고 천천히 판단하라"고 조언했다. 이어 "남자 때문에 한 방에 훅 갈 수 있다"고 덧붙였다. 영상을 다시 본 누리꾼들은 "기가 막히게 잘 맞는다" "남자 조심 약자에게 잘해라" "다 말해줬네" "소름 돋네 참..." 등의 반응을 보였다. 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 한 미성년자 팬으로부터 사진 촬영을 요청받았다. 당시 제시가 거절 의사를 표하자 제시 주변에 있던 남성 A씨가 갑자기 팬의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["보편적 시청권 훼손"..지상파 3사, JTBC 월드컵 독점 중계권 획득 비판 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278241"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지상파 방송사(KBS, MBC, SBS)가 JTBC의 2026·2030 월드컵 국내 독점 중계권 확보를 강하게 비판했다. 30일 오후 한국방송협회는 JTBC의 2026년 북중미 월드컵과 2030년 남미·유럽 6개국 월드컵의 국내 독점 중계권 확보 발표와 관련해 "법에 명시된 '보편적 시청권'의 취지가 크게 훼손되고, 중계권 확보 과정에서 대규모 국부 유출이 발생했다"라는 성명을 발표했다. 한국방송협회에 따르면, 방송은 사회적 공기로서 방송법은 국민적 관심이 매우 큰 행사에 대해 모든 국민이 보편적으로 시청할 수 있는 권리인 '보편적 시청권'을 규정하고 있다. 때문에 유료방송 JTBC의 월드컵 중계권 독점은 '보편적 시청권'에 관한 방송법의 정신과 도입 취지를 정면으로 거스르고 있다는 것. 한국방송협회는 "월드컵, 올림픽과 같은 전 지구적 스포츠 중계권은 특정 유료방송에 의해 독점되어서는 안 되며, 보편적 무료 방송 수단을 통해 모든 국민이 시청할 수 있는 접근권이 보장되어야 한다"라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, 씨제스 떠난다…1년6개월 만 전속계약 종료 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391424"/>
        <updated>2024-10-30T09:18:44.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김신영이 씨제스 스튜디오를 떠난다. 30일 씨제스 스튜디오는 30일 “당사와 함께했던 김신영과의 전속계약이 종료되었음을 알려드린다”며 “씨제스 스튜디오와의 뜻깊은 동행을 함께한 김신영에 진심으로 감사드리며, 앞으로 김신영의 빛나는 여정을 함께 응원하겠다”고 밝혔다. 또 “방송인 김신영을 향한 소중한 응원과 애정에 감사의 마음을 전한다”고 덧붙였다. 앞서 김신영은 지난해 4월 씨제스 스튜디오와 전속계약을 맺었으나, 1년 6개월 만에 이별했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희·전종서, 옷장 공유하는 찐친…“내 옷이구나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693020"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희와 전종서가 변함없는 우정을 과시했다. 30일 전종서는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 전종서의 셀카. 전종서는 스퀘어 네크라인의 니트를 입고 드레스룸에서 포즈를 취한 모습. 볼륨감 넘치는 몸매를 뽐내며 섹시한 매력을 자랑하는 그의 자태가 시선을 모은다. 해당 게시물을 본 한소희는 “커플옷인 줄 알았는데, 내 옷이었구나”라는 댓글을 달았다. 두 사람이 옷장까지 공유하는 사이임을 드러낸 것. 두 사람은 최근 혜리 악플러 소동을 함께 겪은 후에도 변함없는 우정을 이어오고 있는 것으로 보인다. 사진=전종서 인스타그램 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 혜리에게 악플을 달았던 인스타그램 계정을 배우 전종서가 팔로우 하고 있다는 것이 알려지며 악플 계정이 한소희의 부계정이 아니냐는 의혹이 제기됐다. 악플 계정은 ‘한소희가 팔로우가 빠지니 꾸역꾸역 채운다’, ‘간만에 한소희 때문에 혜리 ’좋아요‘ 수가 많이 나와서 좋았겠다. 지금은 다 빠졌지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 재혼' 서동주, ♥4세 연하 남친에 공개 프러포즈 "뮹뮹이께 바친다" (미스쓰리랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211093"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스쓰리랑' 서동주가 공개 프러포즈를 한다. 오늘(30일) 방송되는 TV CHOSUN '미스쓰리랑'은 '사랑과 전쟁' 특집으로 꾸며진다. 서정희-서동주 모녀와 장광-전성애 부부가 '커플 천국' 팀으로 출격해 TOP7 멤버들의 '솔로 지옥' 팀과 열띤 노래 대결에 나선다. TOP7의 명불허전 노래 실력과 본업만큼이나 뛰어난 스페셜 게스트들의 노래 실력이 TV 앞 시청자들의 눈과 귀를 사로잡을 전망이다. 이날 방송에서 서동주는 4살 연하 남자 친구를 향한 감동적인 프러포즈를 선사한다. 서동주는 남자 친구와 내년 6월 결혼을 앞두고 있다고. 심수봉의 '사랑밖에 난 몰라'를 선곡한 서동주는 "뮹뮹이(남자 친구 애칭)에게 불러주고 싶은 그런 가사더라"고 선곡 이유를 밝힌다. 예비 신랑 '뮹뮹이'에게 바치는 서동주의 세레나데는 어땠을지 기대가 더해진다. 그런가 하면, 서정희와 선(善) 배아현의 대결 도중 예상치 못한 돌발상황이 그려져 스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] KBS, '성매매 의혹' 최민환 흔적 지운다…"'슈돌'→'살림남' 다시보기 중단"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211090"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 유흥업소 출입 및 성매매 의혹이 불거진 FT아일랜드 최민환의 흔적 지우기에 나섰다. KBS 관계자는 30일 스포츠조선에 "'슈퍼맨이 돌아왔다'('슈돌')에 이어 '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')의 최민환 출연분에 대한 다시보기 서비스를 중단했다"고 밝혔다. 앞서 지난 29일 '슈돌' 측은 "세 아이의 보호차원에서 최민환의 공식 영상을 삭제했다"고 알렸다. 이에 따라 KBS 홈페이지, 국내 OTT 웨이브, 포털 사이트 등에서도 최민환과 세 자녀의 일상이 담긴 영상들이 내려간 상태다. 그러나 유튜브에는 아직 일부 영상들이 남아 있다. 이에 '슈돌' 측은 "유튜브도 공식 채널에서는 삭제 조치를 취한 상황"이라고 전했다. 한편 최민환과 율희는 지난 2018년 결혼해 슬하에 아들 하나와 쌍둥이 딸을 뒀으나, 지난해 12월 이혼했다. 율희는 지난 24일 자신의 유튜브 채널을 통해 전 남편 최민환과의 이혼 사유 등에 관한 이야기를 담은 영상을 게재했다. 특히 해당 영상에는 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[이슈] 안영미, 논란의 중심에서 결국 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416375"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연이어 논란의 중심에 선 방송인 안영미가 결국 사과했다. 안영미는 최근 공개된 쿠팡플레이 'SNL 코리아' 시즌6(이하 'SNL')에서 tvN 주말극 '정년이'를 패러디한 '젖년이'로 등장했다. "파격적인 춘향이를 보여주겠다"면서 판소리 '사랑가'의 첫 소절을 '이리 오너라 벗고 허자'로 개사했다. 연기하며 성행위를 연상시키는 몸짓을 보여주기도 했다. '정년이'는 여성들의 성장과 연대를 담아내는 작품으로, 정년이는 미성년자 캐릭터이기도 하다. 이러한 작품의 의미와 캐릭터의 특징을 무시한 채, 캐릭터의 이름부터 패러디 내용까지 저급한 코미디로 조롱했다는 비판이 쏟아졌다. '정년이' 성적 희화화 논란이 일파만파 커졌지만, 안영미는 별다른 입장을 밝히지 않았다. '젖년이' 논란 이후 3일 만에 또 다른 논란이 터져나왔다. 이번엔 생방송 욕설 논란이었다. OTT 플랫폼을 통해 공개된 'SNL'과는 달리 MBC 라디오에서 전파를 탄 방송에서 벌어진 일이어서, 논란은 더욱 심각한 양상으로 흘러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[37세 김옥빈, 요트 면허 취득→인간미 가득한 민낯 증명사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686944"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김옥빈이 요트 면허를 취득했다. 김옥빈은 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "면허증 나왔다"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 김옥빈의 일반조종 1급 요트 면허가 발급된 모습. 동시에 증명 사진이 공개됐는데, 화장기 하나 없는 민낯으로 촬영한 것으로 보이는 김옥빈은 평소와 달리 다소 인간미 있는 비주얼을 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 한편, 김옥빈은 경찰행정학과 지원 예정이었으나, 장난 삼아 얼짱 콘테스트에 사진을 올렸다가 3만명 중 1등을 하면서 연예계에 입문했다. 김옥빈은 지난해 10월 종영한 tvN 드라마 '아라문의 검'에 출연해 열연을 펼쳤다. '아라문의 검'은 2019년 방송된 '아스달 연대기'의 시즌2로, 검의 주인이 써 내려가는 아스달의 신화와 태고의 땅 아스에서 서로 다른 전설을 써가는 운명적인 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 과감한 시스루룩…섹시 금발 비주얼 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007878187"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 관능적인 매력을 뽐냈다. 제니는 30일 자신의 인스타그램에 노란색 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 제니의 솔로곡 '만트라'(Mantra) 뮤직비디오 촬영 현장 모습이 담겼다. 금발로 변신한 제니는 검은색 언더웨어가 비치는 시스루 의상을 입은 채 섹시한 비주얼을 자랑해 시선을 사로잡는다. 제니는 지난 11일 싱글 '만트라'를 발매하고 국내외 활동을 펼치고 있다. 이 곡은 미국 빌보드 메인 싱글 차트 '핫100'에서 2주 연속 99위를 기록했고, 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이의 '위클리 톱 송 글로벌' 차트에서 2주 연속 11위에 자리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 10살 연하 남편과 겨울 ‘연애일기’ 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033342"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 겨울 여인의 감성을 한껏 담은 패션으로 근황을 전했다. 30일 자신의 SNS에 게시된 사진 속 한예슬은 차분한 미소와 함께 포근한 니트 가디건을 착용하며 눈길을 사로잡았다. 이번 스타일은 그녀만의 우아하고 세련된 분위기를 한층 돋보이게 했다. 한예슬이 선택한 아이보리 니트 가디건은 오버사이즈 실루엣이 특징이다. 두툼하고 여유로운 핏이 마치 겨울 바람을 막아줄 듯 포근함을 자아내며, 단추 디테일과 포켓의 레이스 장식이 페미닌한 매력을 더한다. 가디건 아래 블랙 미니 원피스를 매치하고, 포인트로 주고 있는 레이스 장식은 단조로운 니트에 세련된 포인트가 되며 여성스러움을 한층 강조했다. 특히, 한예슬은 블랙 시스루 타이츠와 뾰족한 앞코의 블랙 힐을 매치해 긴 다리 라인을 돋보이게 했다. 그녀의 블랙 앤 화이트 스타일링은 클래식하면서도 시크한 무드를 연출하며, 깔끔한 룩에서 여전히 트렌드세터다운 면모를 보여주었다. 그녀의 미소에서 전해지는 행복감은 최근 남편 류성재와의 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, 김구라도 지적했다…변화없는 19금 개그 이젠 그만해야 할 때 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686943"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해로 데뷔 21년차가 되었지만 그가 하는 개그는 여전히 변함이 없다. 가슴을 드러내고 춤을 추거나, 외설스러운 단어를 사용한 19금 개그를 하거나 욕설을 내뱉는 등의 안영미의 개그가 불쾌하다는 목소리가 커지고 있다. 코미디언 안영미가 연일 구설수에 올랐다. 지난 'SNL 코리아' 시즌6 9회에서는 tvN 드라마 '정년이'를 '젖년이'로 바꾸어 외설적으로 패러디한 내용이 방송됐다. 이날 방송분에서 안영미는 "파격적인 춘향이를 보여주겠다"며 판소리 '사랑가'를 "이리 오너라 벗고 하자"로 바꾸어 부르며 성행위를 연상시키는 몸짓을 보였다. 그러자 정이랑은 "보기만 해도 임신할 것 같다. 출산 정책에 도움이 될 듯 싶다"고 맞장구치는 등 외설적이고 저급한 개그를 이어갔다. 방송 이후 많은 누리꾼들은 "하나도 안 웃기고 불쾌하기만 했다" "방송하면서 진짜 논란 될 줄 몰랐나" "이렇게 저급한 패러디는 풍자가 아니고 조롱"이라고 비판의 목소리를 키웠다. 외설스러운 19금 개그에 이어 다음날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[생방송 중 "씨X"...안영미, 욕설 논란 사과 "적절한 방송 용어 쓰겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000252952"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 안영미가 생방송 욕설 논란에 사과했다. 안영미는 30일 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다'에서 "죄송하다는 말씀드리고 싶다. 이 시간을 빌려 사죄드린다. 앞으로는 적절한 방송 용어로 여러분을 즐겁게 해 드리겠다"고 말했다. 이어 "내가 듣고 싶은 소리만 듣고, 보고 싶은 것만 보고, 나한테 좋은 소리 해주는 사람만 곁에 두면 고립되고 벌거숭이 임금님이 되는 것 같다"며 "때로는 조금 쓴소리하는 것도 필요하다"고 반성했다. 그러면서 "너무 쓴소리만 하면 그렇지 않나"라며 "간혹 달디단 말과 쓴소리를 배합 잘해서 맛있게 해주시길 바란다"고 당부했다. 안영미는 전날 라디오 생방송 도중 욕설을 내뱉어 구설수에 올랐다. 게스트로 출연한 갓세븐 영재, 더보이즈 선우와 팬서비스에 대해 대화를 나누던 중 "그리고 뒤에 가서 씨X 하는 거냐"라고 말했다. 이후 급하게 "신발"이라고 정정했지만 누리꾼들의 비판이 이어졌다. 안영미는 지난 26일 공개된 쿠팡플레이 예능 'SNL 코리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곰신 끝나간다! ♥케빈 오 휴가에 공효진, 설렘 폭발 ‘러브 액츄얼리’ 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033340"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 남편 케빈 오를 떠올리게 하는 사진을 공개하며 특별한 ‘곰신 일상’을 선보였다. 30일, 공효진은 자신의 SNS에 차 안에서 촬영한 반려견과 함께한 모습을 게재해 네티즌들의 주목을 받았다. 특히 눈길을 끄는 점은 반려견이 따뜻한 그레이 후드 스웨터를 입고 앉아있는 모습. 이와 더불어 조수석에 놓인 남편의 군복 외투가 포착되면서, 남편을 그리워하는 마음이 엿보인다. 공효진의 반려견은 그레이 컬러의 후드 스웨터로 포근하면서도 캐주얼한 매력을 뽐냈다. 여기에 알록달록한 비즈 목걸이로 귀여운 포인트를 더해, 공효진과 반려견이 연출한 ‘시밀러 룩’이 인상적이었다. 반려견의 스타일은 곰신의 외로움을 잠시 잊게 할 정도로 사랑스럽고 위트 넘치는 모습이었다. 차량 뒷좌석에 놓인 군복은 디지털 위장 패턴의 외투로, 군인의 절제된 느낌을 자아내며 곰신 공효진의 애틋함을 더해준다. 남편 케빈 오가 휴가 중일 가능성을 암시하는 듯한 이 군복 디테일은 네티즌들의 관심을 끌며, “곰신 생활도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유인나 DJ 복귀, 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’ 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850418"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유인나가 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’ 채널을 개설하고 호스트이자 DJ로 복귀한다. 신규 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’는 배우 ‘유인나’의 이름에 ‘라디오’를 더한 합성어로, 유인나의 편안한 진행과 따뜻한 소통을 중심으로 하는 라디오 포맷의 콘텐츠다. 유인나는 실제 라디오를 켠 듯 매주 공개될 다수의 콘텐츠를 완벽하게 이끌 예정이다. 여기에 유인나는 2011년부터 약 5년간 KBS 쿨FM ‘유인나의 볼륨을 높여요’(이하 ‘볼륨’) DJ를 맡았을 당시 고정 게스트로 활약했던 주우재, 밴드 소란의 보컬 고영배와 콘텐츠 촬영을 마쳤다는 소식을 전해 라디오 팬들은 물론, 대중의 기대감 또한 더욱 높아지고 있다. 사랑스러운 목소리와 따뜻하고 섬세한 진행 실력, 센스 넘치는 입담으로 ‘유디’ ‘꿀디’라는 애칭을 얻으며 청취자들의 뜨거운 사랑을 받았던 유인나가 기존 라디오의 매력을 그대로 옮겨 담은 유튜브 웹 예능 ‘유인라디오’를 통해 보여줄 새로운 모습에 이목이 집중되고 있다. 유인나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송윤아, '♥설경구'도 깜짝 놀랄 민낯…피부 관리 어떻게 했나 '물광' 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686942"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송윤아가 근황을 전했다. 송윤아는 지난 29일 "이런 날도 오잖아... 우리 언니 덕분에"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 편안한 옷차림에 캡모자를 착용한 송윤아의 모습이 담겨있다. 그는 화장기가 거의 없음에도 물광 피부를 자랑해 눈길을 사로잡았다. 송윤아는 2009년 배우 설경구와 결혼했으며 슬하에 아들 한 명을 두고 있다. 아들은 올해 중학교 2학년으로 알려졌다. 설경구는 "지금 아들의 키가 184cm다 그만 컸으면 좋겠다"고 바람을 전한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['늦깎이 아빠' 신현준, 김용건에 부러움 폭발…"세 아이 중 한 명은 배우 했으면" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686941"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신현준, 신성우, 김구라 등 ‘꽃중년 군단’이 ‘연예계 2대 가업’에 대한 솔직한 생각을 밝힌다. 31일 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘아빠는 꽃중년’ 27회에서는 가수 별이 게스트로 또 한 번 출연한 가운데, ‘꽃대디’ 김용건, 김구라, 신성우, 김원준, 김범수가 자녀들에 대한 이야기를 한다. 이날 신성우는 감정 표현이 서툰 첫째 아들 태오를 위해 심리상담 센터를 찾아간다. 뒤이어 태오의 ‘기질 검사’ 결과를 듣고 솔루션을 받은 신성우는 아들의 관심사를 찾아주기 위해 적극적으로 나선다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김원준은 “태오가 나중에 형처럼 로커가 되겠다고 하면 어떨 것 같은지?”라고 돌발 질문한다. 신성우는 “본인이 하고 싶다고 하면 도와줄 것”이라고 답하고, 이를 들은 신현준은 “저도 같은 직업을 갖고 있는 김용건-하정우 부자가 너무 부럽다”면서, “세 아이 중 한 명 정도는 내 직업을 이어받았으면 좋겠다”는 소망을 내비친다. 나아가, “둘째 예준, 막내 민서에게 싹이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 “생일날 BTS 뷔에 문자 받아”→“특혜 아니냐” 국방부 민원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388109"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 그룹 방탄소년단(BTS) 뷔와의 친분을 자랑한 가운데, 국방부에 민원이 제기됐다. 민희진 전 대표는 지난 29일 유튜브 채널 ‘김영대의 스쿨 오브 뮤직’에 출연해 하이브와의 갈등 상황에서 뷔에게 연락을 받았다고 밝혔다. 민 전 대표는 “뷔가 군대서 가끔 전화를 한다. 원래 그 친구는 해맑고 깨발랄한 아이다. 내가 이런 일을 당하고 있는데 연락 와서 ‘괜찮죠?’라고 하더라. 조금 시간이 지나고 나서 자기도 언제 연락해야할지 눈치가 보였다고 하더라. 걱정해줘서 고마웠다”면서 “제 생일에도 새벽에 문자를 줬다. 축하한다고. 그래서 정말 살가운 아이고 착하다고 생각했다. 고마웠다”라고 말했다. 이 중 민희진 전 대표의 ‘생일 문자’ 발언이 문제가 됐다. 한 민원인은 국방부에 뷔가 2023년 12월 11일 입대했고, 민희진의 프로필상 생일이 12월 16일이라는 점을 짚으며 “이는 김태형씨(뷔 본명)가 입대한 날짜 12월 11일에서 5일 지난 일이며 심지어 훈련병 신분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 배우 김성철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016569"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2에서 대한민국에서 가장 주목받는 종교인 정진수 역의 배우 김성철. 2024.10.30 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 배우 김성철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016568"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2에서 대한민국에서 가장 주목받는 종교인 정진수 역의 배우 김성철. 2024.10.30 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2의 배우 김성철]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016567"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '지옥' 시즌2에서 대한민국에서 가장 주목받는 종교인 정진수 역의 배우 김성철. 2024.10.30 [넷플릭스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[눈·귀 막고 막 나가는 안영미, 변하지 않으면 도태는 시간문제 [TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000333701"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 성적 조롱·생방송 욕설로 연이어 논란 안영미, 그간 꾸준히 개그 스타일 지적 받아와 맥락 없는 19금 개그에 생방송 도중 욕설까지. 개그우먼 안영미가 연이어 대중의 눈살을 찌푸리게 하고 있다. 1차원적이면서 저급한 언행을 일삼는 안영미에게 '개그란 무엇인가'에 대해 한 번쯤 생각해 볼 시간이 필요해 보인다. 안영미는 지난 29일 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다' 생방송 도중 "씨X"이라는 발언을 해 도마 위에 올랐다. 지상파 방송에서 갑작스럽게 이 같은 욕설을 내뱉은 것이다. 욕설을 내뱉은 상황도 다소 뜬금없다. 안영미는 게스트로 출연한 그룹 갓세븐 멤버 영재와 그룹 더보이즈 멤버 선우에게 "라디오 방송 중 성대모사 해달라 하면 어떻게 하냐. '저 하기 싫은데요' 하냐"라고 물었다. 영재와 선우는 MBC FM4U '아이돌 라디오 시즌4' 진행자다. 이에 선우는 "'아이돌 라디오'는 밖에 팬분들이 계시는데 항상 시키고 싶은 걸 스케치북에 적어 오신다. 그럼 저는 쉬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "화장실 갈 시간 없어"…퇴폐미 지창욱→'18kg 증량' 조우진, 통쾌한 한 방 날릴까('강남 비-사이드')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686940"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서가 강력하고 통쾌한 한 방을 주기 위해 '강남 비-사이드'로 뭉쳤다. 18kg 증량도 불사하는가 하면 파격 연기 변신을 선보인다. 30일 서울 종로구 포시즌스 호텔 서울에서 디즈니+ 오리지널 시리즈 '강남 비-사이드' 제작발표회가 열렸다. 박누리 감독과 배우 조우진, 지창욱, 하윤경, 김형서(비비)가 참석했다. '강남-비 사이드'는 강남에서 사라진 클럽 에이스 재희를 찾는 형사와 검사 그리고 의문의 브로커 등 강남의 뒷면에 숨은 사건을 쫓기 위해 서로 다른 이유로 얽힌 세 사람의 추격 범죄물이다. 지창욱은 미스터리한 브로커 윤길호 역을 맡았다. 조우진은 투철한 정의감과 날카로운 판단력을 지닌 행동파 형사 강동우로 분했다. 김형서(비비)는 강남 클럽 에이스 재희로 등장한다. 하윤경은 야망을 품고 사건을 쫓는 검사 민서진을 연기한다. 가장 먼저 캐스팅된 건 김형서다. 이날 김형서는 "미스터리한 인물이라 스포일러가 될까 걱정된다"라며 말을 아꼈다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지, 11kg 감량하더니 다람쥐 변신…이렇게 귀여운 '42세'가 어딨어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686939"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신지가 다람쥐로 변신했다. 신지는 30일 자신의 인스타그램에 "간식 들고 창원 출바알~"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 신지는 간식들을 잔뜩 들고 지방 스케줄을 위해 이동하고 있는 모습. 특히 과자를 오물오물 먹고 있는 비주얼에서 귀여움을 유발하고 있어 눈길을 끌었다. 한편 신지가 속해 있는 그룹 코요태는 오는 11월 4일 신곡 '사계' 공개를 앞두고 있다. 코요태의 이번 컴백은 지난 2023년 7월 발매한 '바람' 이후 약 1년 4개월 만으로, 빽가의 부친이 기타 세션 녹음에 참여했다고 알려져 이목을 끌었다. 또 '사계'는 코요태를 대표하는 댄스곡이 아닌 감성적인 밴드 사운드의 모던 록 장르라는 점에서 더욱 뜨거운 관심을 모으고 있다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사생활 논란’ 트리플스타, SNS 댓글 막았지만 미식행사는 예정대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388107"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 출연해 화제를 모은 트리플스타(본명 강승원)가 사생활 논란에 휩싸이자 SNS 댓글창을 막았다. 30일 오후 트리플스타의 인스타그램 댓글창은 비활성화된 상태로 요청에 의해 댓글 작성 기능을 제한한 것으로 보인다. 이날 디스패치는 트리플스타의 전처 A씨, 전 여자친구 B씨의 주장을 바탕으로 트리플스타의 양다리 의혹과 사넬백 미슐랭 취업 로비 의혹 등을 보도해 파문을 예고했다. 하지만 사생활 논란과 별개로 오는 11월 3일 예정된 반포 새빛섬 미식 행사에는 예정대로 참석할 전망이다. 국민신문고를 통해 “출연을 취소시켜달라”는 민원이 제기됐으나, 서울시 관광체육과 관계자는 “행사 관련 참가자 변동은 없다”고 밝혔다. 트리플스타는 반포 세빛섬에서 안성재 셰프 등과 ‘2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR) 개최 기념’ 특별 미식 행사를 갖는다. 안성재 셰프 감독 하에 트리플스타(강승원), 원투쓰리(배경준) 등이 참여해 시민들에게 특별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, 임신 3개월 차 D라인 공개 "배 나오기 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278234"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손담비가 임신 중 근황을 밝혔다. 손담비는 30일 자신의 인스타그램에 "배가 나오기 시작했어"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 가을 햇살 아래서 포즈를 취하고 있는 손담비의 모습이 담겼다. 손담비는 "So happy"라는 글을 덧붙이며 행복감을 표현했다. 앞서 손담비는 임신 중 신체 변화를 밝히며 "몸무게를 쟀는데 상상초월이었다. 출산한 지인들에게 이 몸무게가 맞는지 물어봤다. '네 살이 아니다'라고 하는데 제 살인 것 같다. 놀랐지만 살에 대해서는 생각하지 않으려고 한다"면서 "배가 나오기 시작하면서 모든 옷이 안 맞기 시작했다. 남자 바지를 입기 시작했다"고 밝혔다. 한편 손담비는 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 2022년 결혼했으며 시험관 시술 끝에 임신했다. 손담비는 지난달 임신 소식을 알렸으며 내년 4월 출산 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 ‘뇌피셜 보고서’, 애꿎은 K돌 등터진다 [정가영의 사선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693016"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24일 국정감사에서 공개된 하이브 내부 문건 일부. MBC 뉴스 캡처. 하이브 임원진들에 공유된 ‘동향 보고서’의 파문이 계속되고 있다. 사과는 끝났지만, 상처는 그대로다. 지난 24일 국정감사에서 공개된 ‘위클리 음악 산업 리포트(업계 동향 보고서)’에는 활동 중인 아이돌 그룹에 관해 입에 올리기 어려운 원색적인 비난이 담겼다. ‘멤버들이 한창 못생길 나이에 우르르 데뷔시켜놔서 누구도 아이돌의 이목구비가 아닌 데다가 성형이 너무 심했음’, ‘외모나 성적 매력에 관련돼 드러나는 경향이 두드러짐’, ‘다른 멤버들은 놀랄 만큼 못생겼음’ 등 국내 연예계를 좌우하는 기획사의 임원진들이 공유했다고 믿기엔 근거 없고 저급한 내용이 담긴 방대한 양의 보고서였다. SM, JYP, YG, 스타쉽 등 타사 소속 연예인들의 활동을 품평하며 자사 아이돌 마케팅 방안을 찾고 있었다. 객관성이라곤 찾아볼 수 없는 내용을 문서화해 공유하고 있었다는 사실이 대중에게 공개되며 충격을 안겼다. 파장이 커지자 하이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철 "비교는 어쩔 수 없죠…되돌아가도 '지옥' 출연할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015016476"/>
        <updated>2024-10-30T08:24:06.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유아인 대신해 사이비 교주 정진수 연기…"처음부터 나만의 연기 하겠다고 다짐" "(유)아인이 형이 연기했던 '시연'(육중한 덩치의 괴수들이 예고된 시간에 나타나 사람을 무자비하게 살해하는 상황)의 이전 장면을 다시 촬영하는데, 현장에서 모두가 저를 지켜보고 있었어요. 제가 느끼기에는 다들 기대보다 걱정이 컸던 것 같아요." 넷플릭스 시리즈 '지옥'의 정진수는 대한민국에서 가장 주목받는 종교인이다. 세상이 어지러워진 틈을 타 국민의 과반수를 새진리회 광신도로 만들었고, 신도들 사이에서 신 같은 존재로 추앙받는다. 시리즈의 주축이 되는 캐릭터인데, 정진수를 연기했던 유아인이 시리즈 공개 이후 마약류 상습 투약 혐의로 재판에 넘겨지면서 제작이 확정됐던 '지옥' 시즌2는 난관에 부딪혔다. 연출을 맡은 연상호 감독은 곧장 김성철을 찾아갔다고 한다. 30일 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 마주 앉은 김성철은 "감독님이 (이 캐릭터를 맡길 사람이) 저밖에 없다고 말씀하셨다"고 되짚었다. 그는 "]]></content>
    </entry>
</feed>