<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-20T21:15:08.506Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황가람X재쓰비, 숨은 음원강자들... 비결은 울림 있는 ‘가사’ [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396305"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백 마디 말보다 노래 하나가 큰 위로를 줄 때가 있다. ‘나는 반딧불’ ‘너와의 모든 지금’ 두 노래가 최근 대중의 마음을 따뜻하게 해주며 숨은 음원 강자로 떠오르고 있다. ‘나는 반딧불’은 밴드 ‘피노키오’ 출신 황가람이 부른 솔로곡이다. 2020년 발표된 인디밴드 중식이의 원곡을 리메이크했다. 스스로를 사랑하기 어려웠으나 마침내 나 자신이 소중하다는 걸 깨달은 내용을 담았다. ‘나는 내가 빛나는 별인 줄 알았어요/ 몰랐어요 난 내가 벌레라는 것을/ 그래도 괜찮아 난 눈부시니까’ 가사만 봐도 울컥하는 노래를 황가람 특유의 허스키한 보이스가 감동을 배가시킨다. 황가람은 ‘나는 반딧불’을 숨겨져 있던 보석 같은 노래라고 표현했다. 그는 “몇 년 전부터 리메이크가 주목받았다. 그 이유 중 하나는 검증되고 사랑받았던 명곡을 멋진 재해석을 통해 다시 즐기기 위해서라고 생각한다. 다만 ‘나는 반딧불’은 제 목소리로 ‘첫 사랑’을 받게 한 노래라는 점에서 기존 리메이크와 의미가 다르다”며 애착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브 “우리 강점? 기복 없는 라이브... 예능감은 덤이죠” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003396302"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“흰색과 검은색 사이에는 수만 가지 색들이 있는 것처럼 휘브 역시 우리만의 색을 찾아가겠습니다.” 과연 신인다운 포부다. 최근 일간스포츠 사옥에서 만난 휘브는 이유있는 자신감으로 똘똘 뭉친 그룹이었다. 총 8인조 남성그룹. 씨제스 스튜디오에서 데뷔한 이들은 휘브만의 강점으로 “기복 없는 라이브 실력”을 꼽았다. 휘브는 지난 1일부터 10일까지 싱글 3집 ‘러시 오브 조이’의 일본 프로모션을 개최하며, 글로벌 그룹으로 한 발짝 더 나아갔다. 휘브는 당시를 돌이켜 보며 “팬들과 색다른 게임을 진행했다. 가위바위보에서 이기면 한국 특상품을 줬다. 구운김, 그냥 김, 새우까지 시푸드 페스티벌이 열렸다”고 전했다. 가위바위보뿐만 아니라 팬 사인회, 포토 타임 등 일본 팬들과 소중한 추억을 쌓았다. 전원 한국인인 휘브는 이번 프로모션을 위해 독하게 일본어 연습도 했다. 그런데 팬들이 한국어를 유창하게 해 놀랍고, 감동이었다며 귀여운 소감도 들려줬다. 휘브는 지난해부터 올해 말까지 누구보다 바쁘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 솔로 2차 대전 시작…빌보드 왕좌 정조준 [MD뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890021"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 가을 그룹 블랙핑크 리사, 제니, 로제가 싱글을 발표하며 리스너를 만난 가운데, 오는 12월부터 2025년 상반기까지 블랙핑크의 솔로 행보는 계속될 전망이다. 20일 리사는 개인 레이블 라우드 컴퍼니의 공식 채널을 통해 첫 정규앨범 '얼터 에고(ALTER EGO)' 발매 소식을 발표했다. 공지에 따르면 리사는 내년 2월 28일 컴백한다. 이에 앞서 로제가 오는 12월 6일 첫 솔로 정규 앨범을 발표하는 만큼, 두 아티스트가 선보일 음악 세계에 대한 궁금증이 높아진다. 블랙핑크의 솔로 행보는 시작 전부터 국내외 팬들의 주목을 받았다. 특히 최근 리사의 '락스타', 제니의 '만트라', 로제의 '아파트'가 비슷한 시기 연이어 공개되며 신드롬 급 인기를 자랑한 만큼, 상대적으로 더 오랜 시간 공을 들여 작업해야 하는 정규 앨범이 낼 성과에도 이목이 쏠릴 수밖에 없다. 여기에 더해 로제는 '아파트'를 빌보드 메인 차트인 '핫 100'에 입성시키며 레이디 가가, 빌리 아이리시, 사브리아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영이형이 끌어올린 엔터주…BTS·블핑이 이어받는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005890171"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박진영 JYP 최고창의성책임자 “진짜 좋은 타이밍입니다. 현찰만 더 있다면 전 무조건 JYP 주식 삽니다.” 박진영이 옳았다. 지난해 11월 한 유튜브 방송에 출연해 ‘매수 적기’를 외쳤던 박진영 제이와이피엔터테인먼트(이하 JYP) 최고창의성책임자(COO)의 말이 현실이 됐다. JYP가 올해 3분기 실적발표에서 ‘엔터사 빅4’(하이브·SM·JYP·YG) 중 유일하게 어닝 서프라이즈(깜짝 실적)를 기록하면서 주가가 고공 행진하고 있다. JYP는 지난 13일 실적 발표 이후 나흘 동안 무려 19.2%(1만 300원) 급등하며 그동안 주춤했던 엔터주를 일제히 끌어올리고 있다. 이런 상승세는 내년까지 이어질 것이라는 게 증권가의 전망이다. 최민하 삼성증권 연구원은 “JYP는 분기 사상 최대 매출과 영업이익을 경신했다”며 “앞서 연이은 실적 쇼크에 대한 실망감으로 한동안 시장에서 소외됐는데, 수익성 회복을 보여주면서 신인 모멘텀(데뷔 예정인 한국·중국·라틴 신인 그룹)에 대한 주목도도 크다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도쿄돔 점령하고 ‘서머소닉’ 찢은 K팝, 日 국민 프로 ‘홍백가합전’도 꿰찬다 [SS뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109457"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿. 사진 | 빌리프랩 부동의 K팝 수요 해외시장 1위. K팝 그룹들이 올여름 일본 대규모 음악축제 ‘서머소닉’을 점령한 데 이어 연말 ‘일본 대중음악계의 자존심’으로 불리는 ‘홍백가합전’까지 점령했다. 일본 최고 권위의 연말 방송 프로그램인 NHK ‘홍백가합전’에 K팝 스타들이 올해도 대거 초청됐다. 19일 NHK는 올해 12월 31일에 방송되는 ‘홍백가합전’에 출전할 41팀의 명단을 발표했다. K팝 그룹 중에서는 홍조(여성팀)에 걸그룹 트와이스, 르세라핌, 아일릿이 포함됐다. 백조(남성팀) 명단에는 투모로우바이투게더(TXT)가 이름을 올렸다. 르세라핌. 사진 | 쏘스뮤직 1951년 처음 시작해 올해로 75회를 맞는 ‘홍백가합전’은 매년 연말 백조(남성팀)와 홍조(여성팀)로 나눠 노래 대결을 펼치는 형식으로 진행되는 프로그램이다. 유서 깊은 연말 무대인 만큼, 일본에서도 ‘홍백가합전’에 누가 나올 것인지 매년 관심이 쏠린다. 이곳에 출연하는 것 자체가 일본 음악 시장에서 정상급]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 日 'FNS 가요제' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522560"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.591Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS)가 일본 대표 연말 가요제에 출연한다. 소속사 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 투어스(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 오는 12월 4일 방송되는 후지TV '2024 FNS 가요제' 첫날 라인업에 이름을 올렸다. 투어스 일본 연말 가요제 출연은 지난 14일 요미우리TV⋅니혼TV '베스트 히트 가요제 2024'에 이어 두 번째다. 이들은 일본에서 정식 데뷔하기도 전에 현지에서 인기 있는 연말 음악 특집 프로그램에 출연하며 뜨거운 관심을 확인시켰다. 'FNS 가요제'는 '홍백가합전'과 함께 일본의 대표 연말 특집 프로그램 중 하나로 손꼽힌다. 투어스가 참석하는 첫째 날에는 하마사키 아유미, 미세스 그린 애플, 호시노 겐, 주주 등 전국민적인 인기를 얻고 있는 현지 아티스트들이 대거 출연한다. 투어스는 연말까지 국내외에서 활발하게 활동하며 데뷔 첫 해를 화려하게 마무리한다. 이들은 'FNS 가요제' 출연에 앞서 오는 11월 25일 오후 6시 첫 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파브리, 사기 당해 한국왔다! "공항 오자마자 카메라 등장" (유퀴즈)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798149"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리가' 셰프 파브리가 한국에 오게 된 계기를 공개했다. 20일 방영된 tvN ‘유퀴즈 온 더 블럭’(이하 ‘유퀴즈’)에서는 넷플릭스 '흑백요리사'에 출연해 얼굴을 알린 파브리가 게스트로 출연했다. 이날 파브리는 한식을 접하게 된 계기를 설명하며 "운영하는 식당에 스태프가 7명까지 늘었는데 한국인이 그 중 3명이었다"고 했다. 그는 "같이 일하면서 한식에 대해 많이 묻고, 많이 배웠다. 특히 고추장을 처음 봤을 때 누텔라처럼 찍어 먹어 봤다가 그렇게 매운지 몰랐다"고 당시를 회상했다. 이후 파브리는 "이후 더 한식에 관심을 갖게 됐다. 갑자기 2016년에 밀라노에서 한식 대회에 참여해 1등을 했다"며 "한국 관광 상품권을 받게 됐다"고 했다. 그는 "한국 도착해서 인천 공항 게이트가 열리자마자 KBS 카메라가 있더라. 알고 보니 프로그램 출연하는 거였다. 저는 깜짝 놀랐다. 하나도 몰랐다"며 한국에 방문 후 한층 좋은 기억을 갖게 돼 2018년 한국에 정착하게 됐다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, KSPO돔 초고속 입성…데뷔 첫 월드투어 '포문']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522559"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 베이비몬스터가 서울 KSPO돔에 초고속 입성하며 데뷔 첫 월드투어의 화려한 시작을 예고했다. 소속사 YG엔터테인먼트에 따르면 베이비몬스터는 오는 1월 25일부터 26일까지 양일간 서울 방이동 올림픽공원 KSPO돔에서 '2025 베이비몬스터 퍼스트 월드투어 '헬로 몬스터' 인 서울' 공연을 개최한다. 이로써 베이비몬스터는 공식 데뷔 1년도 채 되지 않아 실내 공연장으로 최고로 꼽히는 KSPO돔에 깃발을 꽂게 된다. 신인 걸그룹이 이 같은 압도적 규모의 공연장에서 첫 번째 콘서트를 개최하는 건 매우 이례적이기 때문이다. 완성도 높은 공연에 대한 YG의 자신감과 멤버들을 향한 음악 시장의 높은 기대감이 엿보이는 대목이다. 무엇보다 베이비몬스터의 본격적인 해외 무대 활약을 알리는 신호탄인 만큼 전세계 팬들의 반응이 뜨겁다. 이번 월드투어는 정규 1집 '드립'을 포함한 세트리스트는 물론 베이비몬스터만의 탄탄한 라이브 퍼포먼스와 독보적 무대 역량을 만나볼 수 있는 자리라 치열한 티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS), 美 빌보드 차트 순위권 대거 포진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002145"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 빌보드 차트에서 방탄소년단의 흥행이 계속되고 있다. 19일(현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 23일 자)에 따르면 진의 솔로 앨범 ‘Happy’의 선공개 곡 ‘I’ll Be There’가 3주 연속 ‘글로벌(미국 제외)’(72위)과 ‘글로벌 200’(123위)에 차트인했다. 지민 솔로 2집 ‘MUSE’는 미국 빌보드 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’ 152위, 이 앨범의 타이틀곡 ‘Who’는 메인 송차트 ‘핫 100’ 45위를 차지하면서 17주 연속 순위권에 이름을 올렸다. 또 ‘Who’는 ‘글로벌(미국 제외)’ 11위, ‘글로벌 200’ 13위, ‘스트리밍 송’ 32위에 머물렀다. ‘MUSE’는 ‘월드 앨범’ 5위로 여전히 상위권을 수성했다. 정국은 이번 주에도 차트 붙박이 인기를 입증했다. 지난해 발표한 첫 솔로 싱글 ‘Seven (feat. Latto)’과 솔로 앨범 ‘GOLDEN’의 타이틀곡 ‘Standing Next to You’는 ‘글로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘애프터 스쿨 클럽’ ONE PACT(원팩트) “앤하트에 항상 감”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002143"/>
        <updated>2024-11-20T21:14:56.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 ONE PACT(원팩트)가 ‘After School Club’에서 글로벌 팬심을 정조준했다. ONE PACT는 지난 19일 오후 1시에 방송된 arirang TV ‘애프터 스쿨 클럽(After School Club)’에 출연, 글로벌 팬들과 실시간으로 소통하며, 뜻깊은 시간을 보냈다. 오는 30일 데뷔 1주년을 맞이하는 원팩트는 MC들의 1주년 축하 메시지에 팬들에게 감사한 마음을 전하며, ‘애프터 스쿨 클럽’의 포문을 열었다. 멤버 성민은 “데뷔 때부터 활동할 때마다 ‘ASC’에 들렸는데, 처음 왔을 때가 생각이 나기도 하고 벌써 1년이 다 돼간다니 감회가 새롭다”라고 밝혔고, 이어 리더 종우는 “데뷔 1주년 당일에도 당연히 팬 여러분들을 만날 예정이며, 앤하트 분들께 항상 감사한 마음을 갖고 있다”라고 전했다. 원팩트는 최근 발매한 두 번째 미니 앨범 ‘[fallIn’]‘을 소개했다. 이번 앨범의 타이틀곡 ’DESERVED‘를 포함한 모든 수록곡을 작사, 작곡한 멤버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피원하모니, 1월부터 유럽 8개 도시 투어…월드투어 '유토피아' 열기 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522558"/>
        <updated>2024-11-20T20:23:31.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피원하모니가 유럽에서 월드투어 열기를 이어간다. 소속사 FNC엔터테인먼트에 따르면 피원하모니는 내년 1월 3일 밀라노를 시작으로 1월 5일 오버하우젠, 1월 8일 헬싱키, 1월 10일 베를린, 1월 13일 런던, 1월 15일 파리, 1월 17일 리스본, 1월 19일 우치에서 '플러스테이지 에이치 : 유토피아 인 유럽' 공연을 펼친다. 지난 10월부터 도시별 공연장을 순차적으로 공개하며 티켓 예매를 시작해 왔으며, 현지 팬들의 뜨거운 성원에 힘입어 오는 22일에는 밀라노, 오버하우젠, 헬싱키, 우치 4개 도시 공연의 티켓 예매가 진행될 예정이다. '유토피아'는 2023년 진행된 첫 번째 월드투어 '피오니어'(P1ONEER)에 이은 피원하모니의 두 번째 월드투어다. 지난 4월 서울 공연으로 투어의 포문을 열었으며, 북미 지역 11개 도시에 이어 마카오, 뉴질랜드, 호주, 홍콩에서의 공연을 마쳤다. 특히 북미 투어 중에는 데뷔 후 처음으로 아레나급 공연장에 입성하는 등 한층 성장한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아랍에미리트(UAE)에 스며든 다채로운 한국문화, 프랑스에 이어 UAE서 ‘코리아시즌’ 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002139"/>
        <updated>2024-11-20T20:23:31.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중동지역 부국 아랍에미리트(UAE) 수도 아부다비에서 오는 11~12월 ‘2024 코리아시즌 UAE’가 진행된다. 현대무용, 오케스트라, 시각예술 등 다양한 분야에서 문화예술 교류가 펼쳐진다. K-Pop과 K-드라마를 통해 한국문화에 익숙해진 UAE에 한국의 더 다채롭고 깊이 있는 문화예술을 선보인다. 문화체육관광부(장관 유인촌)는 한국국제문화교류진흥원(원장 박창식, 진흥원)과 주아랍에미리트한국문화원(원장 이용희)과 함께 ‘2024 코리아시즌 UAE’를 펼치고 있다. 양국은 지난해 윤석열 대통령의 UAE 첫 국빈 방문과 올해 5월 셰이크 무함마드 빈 자이드 알 나하얀 대통령의 방한을 계기로 문화 분야 협력이 확대되고 있고, 진흥원에서는 이를 계기로 한국문화 파급력을 확대하여 양국 문화교류를 더욱 확대하고자 ‘코리아시즌 UAE’을 추진하고 있다. 코리아시즌 UAE의 대표적 공연인 국립현대무용단의 ‘정글’이 11월 20일(이하 현지시간) 뉴욕대 아부다비 극장 레드홀에서 펼쳐진다. UAE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘新 음색 남친’ 주니(JUNNY), 웹툰 ‘비밀사이’ 첫 OST ‘How Can I’ 발매!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002137"/>
        <updated>2024-11-20T20:23:31.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신흥 대세 아티스트 주니(JUNNY)가 짝사랑의 감정선을 노래한다. 20일 각종 온라인 음원 사이트를 통해 주니(JUNNY)가 가창에 참여한 카카오웹툰 ‘비밀사이’의 OST Part.1 ‘How Can I (하우 캔 아이)’가 발매된다. ‘How Can I’는 짝사랑과 뒤늦은 후회, 질투심을 담은 팝 발라드 곡이다. 저음역의 피아노와 디스토션 베이스가 중심이 되며, 밝은 코드 진행이지만 트랙과 선율 속에 부드러운 듯 공허하고 무거운 무드를 풍긴다. 주니(JUNNY)는 특유의 감미로운 음색으로 ‘How Can I’의 짝사랑 서사를 전달한다. 이는 ‘비밀사이’ 속 주인공 다온을 향한 재민의 이야기를 연상시켜 음악 팬들뿐만 아니라 웹툰 독자들에게도 특별한 경험을 선사할 예정이다. ‘비밀사이’는 카카오웹툰에서 누적 조회수 1억 7천만 뷰를 돌파한 맥퀸스튜디오 작가의 오피스 BL 소재 웹툰이다. 카카오웹툰 외에도 북미 타파스, 일본 픽코마 등 6개국에 진출해 글로벌 각국에서 높은 인기를 얻고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정용화, '용산타' 변신…크리스마스 팬미팅 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000522556"/>
        <updated>2024-11-20T19:13:21.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[씨엔블루 정용화가 크리스마스 팬미팅을 열고 팬들과 특별한 시간을 보낸다. 소속사 FNC엔터테인먼트에 따르면 정용화 크리스마스 팬미팅 '용화와 시간을 맞출게요 : YH is Coming to Town'은 오는 12월 24일 오후 7시 30분, 25일 오후 2시와 7시 총 3회에 걸쳐 서울 영등포동 명화라이브홀에서 개최된다. 이번 팬미팅은 2023년 12월 열렸던 '용화와 시간을 맞출게요'에 이어 두 번째로 개최되는 정용화의 크리스마스 팬미팅이다. 소속사는 지난 19일 공식 SNS 채널을 통해 2024 정용화 팬미팅 '용화와 시간을 맞출게요 : YH is Coming to Town' 포스터와 공연 상세 정보를 공개했다. 함께 공개된 일러스트 포스터는 설레고 유쾌한 크리스마스의 분위기를 고스란히 전하고 있어 눈길을 끈다. 특히 'YH is Coming to Town'이라는 부제를 포스터 속에 재치 있게 녹여내며 '용산타' 등장을 예고해 기대감을 높인다. 정용화는 올해 누구보다 바쁜 한 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 전종서, 영화·드라마 이어 비비(BIBI) ‘데레’ 뮤직비디오서 빛난 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001002133"/>
        <updated>2024-11-20T18:24:59.001Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 가수 비비 뮤직비디오에 출연해 화제다. 가수 비비(BIBI)의 ‘데레’ 뮤직비디오는 무심한 듯 신경 쓰고 챙겨주는 ‘츤데레’ 성향의 사람이 겪는 사랑의 감정을 표현했다. 여기에 블랙 코미디를 가미시키고 서스펜스, 고전영화의 무드와 현대적 요소까지 결합했다. 지난 14일 공개가 된 뮤직비디오에서 전종서는 교복을 입고 비비와 복잡미묘한 관계를 연기했다. 전종서는 비비를 응시하거나 깊은 생각에 잠긴 모습으로 등장해 섬세한 표정과 눈빛 연기를 펼쳤다. 전종서는 특유의 매력과 독특한 분위기로 캐릭터를 완성하며 비비와의 다층적인 관계를 표현했다. 두 사람이 함께 만들어낸 긴장감 넘치는 호흡과 감정선은 뮤직비디오의 몰입도를 높였다. 뮤직비디오를 연출한 김현수 감독은 “전종서 배우의 프로페셔널함은 놀라웠다. 단 한 번의 테이크로 캐릭터를 완벽히 표현하며 작품의 완성도를 높였다”고 전했다. 영화, OTT, 드라마 등에서 독보적인 존재감을 선보인 데 이어 이번에도 새로운 모습을 표현해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신, 무려 5년만에 신곡 발표…특별한 이유 알아봤더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890011"/>
        <updated>2024-11-20T16:19:48.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신이 5년 만에 새 싱글 ‘HERO’를 발표한다. 이번 곡은 특별히 오는 12월 4일 개봉하는 영화 '소방관'의 타이틀 곡으로 삽입될 예정이라고. 영화 '소방관'은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기. 박효신은 그간 여러 차례의 휴식기를 거치며 새 앨범을 준비하고 있던 중, 영화 '소방관' 제작진으로부터 뜻깊은 제안을 받았다. 제작진은 영화가 전하고자 하는 진심 어린 메시지를 전하며 그에게 참여를 요청했고, 이에 깊이 공감한 박효신은 자신의 새 앨범 수록곡 중 &lt;소방관&gt;의 묵직한 메시지와 완벽히 어우러지는 곡을 떠올렸다. 그렇게 자연스럽게 프로젝트에 참여하게 된 그는 자신의 깊은 감성과 목소리로 ‘HERO’를 완성했다. 영화 '소방관'의 타이틀곡 ‘HERO’는 박효신이 가창은 물론 작사, 작곡, 편곡 등 올라운드로 참여한 곡으로, 그만큼 특별한 애정을 담고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나의 인생곡(186)] 이효정 '우리 어머니', 간절한 사모곡(思母曲)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000340270"/>
        <updated>2024-11-20T15:16:49.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27년간 치매 노모 간병하며 직접 작사 '효녀가수' '미스트롯3' 정서주 결승전 1위곡 열창 리바이벌 이효정은 94년 '새벽달'을 발표하며 가요계를 노크한 30년차 가수다. 맑고 깨끗하면서도 간절함과 애절함을 내뿜는 구성진 보이스가 매력이다. '미스트롯3'에서 정서주가 결승전 1위곡으로 불러 화제된 노래 '우리 어머니' 원곡가수이기도 하다. 대표곡인 '우리 어머니'를 비롯해 '내 어머니', '영산포 사랑', '농부의 아내', '눈물의 연평도', '송두리째', '고향 아줌마' 등 토속적인 노랫말 사연을 담은 노래를 많이 불렀다. 8살 때부터 트로트 가수의 꿈을 키웠지만 데뷔하기까지 불행한 사연도 많았다. "두 오빠가 사춘기때 연달아 조현병을 앓고 그 충격에 아버지까지 중풍으로 쓰러지셨다. 나는 17살부터 아버지 병간호를 했는데 두 오빠의 잇단 죽음에 이어 아버지마저 작고하셨다. 너무 어린 나이에 죽음을 엿봤고, 심한 우울증에 시달렸다." '화불단행'(禍不單行, 재앙은 겹쳐 온다)이란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈 소희, 생일 축하합니다 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164238"/>
        <updated>2024-11-20T15:16:49.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라이즈 소희가 ‘아이돌픽’ 생일 이벤트를 받는다. ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 라이즈 소희는 11월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표에서 이벤트 주인공으로 선정됐다. 관련 투표는 지난 10월 11일부터 10월30일까지 진행됐다. ▲ 4만픽 달성 시 아이돌픽 앱과 웹 페이지 메인에 해당 아이돌의 팝업 축하 배너 게재, 온라인 기사, 서울 서대문역 전광판 광고 1일 서포트가 진행된다. ▲ 10만픽 달성 시 전광판 광고 서포트는 같은 장소에서 기념일을 포함해 3일간 지원된다. ▲ 최종 순위 1위 달성 시 서울 명동 옥외 LED 전광판 광고를 7일 받는 방식이다. 투표 결과, 라이즈 소희는 총 4만6770픽을 획득하며 40,000픽 달성, 기념일 리워드를 받는다. 이에 생일 당일인 11월21일, 서울 서대문역 옥외 전광판 광고와 아이돌픽 앱 축하 팝업, 기사 송출 등을 통해 소희의 생일을 축하하는 이벤트가 진행된다. 자세한 전광판]]></content>
    </entry>
</feed>