<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-06T22:19:40.595Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, '10살 연하' 최정훈♥도 놀랄 파격 노출..얼굴·몸매 다 가졌네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223769"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 우월한 몸매를 자랑했다. 7일 한지민은 "BEHIND"라는 글과 함께 최근 근황을 전했다. 한지민은 다양한 의상을 입고 한 촬영에 집중한 모습. 한껏 진지한 태도가 눈길을 끈다. 크롭 의상으로 뽐낸 잘록한 허리, 가녀린 다리라인도 시선을 사로잡았다. 이에 배우 손석구는 "의상이 많이 업그레이드 되었네요"라는 댓글을 남기기도 했다. 한편 한지민은 오는 2025년 1월 3일 첫 방송하는 SBS 드라마 '나의 완벽한 비서'에 출연, 배우 이준혁과 로맨스 호흡을 맞춘다. 10세 연하 밴드 잔나비 멤버 최정훈과 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 완전 '딸바보'였네...고1 딸 민서에 손 편지 쓰는 '다정한 아빠' ('할명수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223768"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 다정한 아빠의 면모를 드러냈다. 6일 유튜브 채널 '할명수'에는 '뉴진스(NewJeans) 혜인이가 좋아하는 동네 소개해 드립니다'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 박명수는 혜인이 단독 게스트로 등장하자 반갑게 인사했다. 이어 "지난 컴백 때 발등 아팠는데 괜찮냐"고 걱정하며 "너 그때 안 와서 나 되게 서운했다"고 말했다. 이에 혜인은 "지금은 완전 다 나았다. 내가 오늘 '할명수' 나오려고 하는데 다니 언니가 질투했다. '나도 가고 싶다'고 하면서 엄청 질투했다"며 웃었다. 박명수는 "사실 난 혜인이가 연예인이고 이런 걸 떠나서 내 딸 같다. 왜냐하면 민서가 (혜인이와 동갑인) 고1이다"라며 "오늘 혜인이 만나러 간다고 했더니 '치!'하고 갔다"며 딸 민서가 질투했다고 전해 웃음을 자아냈다. 이후 박명수와 혜인은 3D 셀프 사진관, DIY 꾸미기 공간 등을 돌아다니며 함께 시간을 보냈다. 엽서 도서관을 방문한 두 사람은 엽서를 직접 고른 후 서로에게 편지를 써주기로 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경♥이영지, 호감 고백했다..커플 연기에 '눈물까지' ('레인보우')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223767"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['레인보우' 이이경과 이영지가 남다른 케미를 발산했다. 6일 방송된 KBS '더 시즌즈-이영지의 레인보우'에서는 배우 이이경이 게스트로 출연했다. 이날 이이경이 등장하자 이영지는 "'나는 솔로'의 전편을 한편도 안 놓치고 다 봤다. 이이경 씨가 정말 맛깔나게 진행을 하시더라. 그 방송을 통해 내적 친밀감이 쌓여있었다"고 그가 진행하는 '나는 솔로' 애청자라고 밝혔다. 이에 이이경은 "영지 씨는 'MZ 대통령'이다. 개인적으로 만나고 싶었다"고 이영지를 향한 팬심을 드러냈다. '레드카펫'부터 '레인보우'까지 두 번째인 출연인 이이경은 이번엔 본업인 배우가 아닌, 가수로서 본인의 앨범을 홍보하러 나왔다고 밝혔다. 박진주가 내레이션으로 참여한 '널..사..좋아해'는 프로듀서 윤토벤과 함께 작업한 곡으로 옛날에 차였었던 실화를 바탕으로 만든 곡이라고. 새벽 4시에 만취한 상태에서 나온 이 곡을 처음 들은 유재석은 이이경에게 "진짜 네가 하고 싶은 거 하는구나"라고 말해줬다는 후문. 현재 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정신질환·미성년자 선처 無" 아이유·태연·변우석, 악플러 끝까지 잡는다 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894403"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유와 태연, 배우 변우석이 악플러에 칼을 빼 들었다. 악플에 정면 대응하는 스타들의 행보에 많은 응원이 이어지고 있다. 지난 3일 서울중앙지방법원은 아이유에게 악플을 남긴 30대 여성 A씨에게 벌금 300만 원을 선고했다. A씨는 지난 2022년 아이유의 의상, 노래 실력 등을 폄하하는 댓글 4건을 게시한 혐의로 불구속 기소됐다. A씨는 재판에서 정신질환을 이유로 선처를 호소하기도 했다. 그는 "정신질환을 앓고 있는 환자이며 언어력이 약해져서 문장력이 뒤처지기도 한다. 내 댓글이 (아이유의) 평판을 낮추기 위한 댓글이라고 보기 어렵고 단순히 나의 기호를 말한 것일 뿐"이라고 해명했다. 그러나 재판부는 "대법원 판례상 의견 표명의 한계를 벗어난 것으로 보여 모욕죄에 해당한다"며 벌금형을 내렸다. 태연도 악플러들을 고소하고 법적 절차를 밟고 있다. 지난 2일 소속사 SM엔터테인먼트는 태연의 계정을 통해 "다수의 피고소인들이 특정되어 수사가 진행되고 있음을 말씀드리며, 최근 2건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이, 'SNL' 하차한 진짜 이유 "괴로웠다, 수익도 이제 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223766"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사칭퀸' 윤가이가 'SNL코리아'에서 하차한 이유를 밝혔다. 5일 유튜브 콘텐츠 '사칭퀸'에서는 '윤가이x이수지 '나 진짜 처음하는 얘기야' 두 여배우들의(?) 칭~한 토크'라는 제목의 영상이 게재됐다. 최근 드라마 4개를 찍으며 바쁘게 지내고 있다는 윤가이. 이수지는 "그래서 어떠냐. 너의 비타민들, 너의 에너지들을 매주 못 만나는 것에 대한 아쉬움 없냐"며 'SNL 코리아' 하차 후 심경을 물었다. 윤가이는 "너무 있다. 난 1회 방청 갔을 때도 마음이 너무 이상했다. 근데 언니도 그렇고 이랑 언니나 상훈 선배 보면 드라마랑 엄청 병행을 많이 하시지 않냐"며 "나는 진짜 존경하는 게 체력도 체력인데 요령이 없지 않냐. 'SNL'을 대학 졸업하자마자 들어갔으니까. 어떻게 머리를 빨리 굴리고 요령 있게 가는 데마다 캐릭터를 바꿔서 해야 하는지 모르겠으니까 과부하가 오면서 내가 어느 것 하나도 제대로 못하고 있다는 생각에 괴로웠다"고 털어놨다. 윤가이는 "나는 원래 하던 걸로 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길, '여장'으로 완성한 인생캐..."여자보다 더 예쁘다"(열혈사제2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223764"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김남길이 여장으로 인생캐를 만들었다. 6일 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'에서 김해일(김남길)은 정석희(신은정)를 구하기 위해 박경선(이하늬)과 김홍식(성준)의 배에 잠입했다. 이날 김해일은 성당에서 김홍식이 보낸 괴한 들에게 폭행을 당한 후 쓰러졌다. 또 구대영(김성균), 구자영(김형서), 오요한(고규필), 쏭삭(안창환)은 배에서 살상무기를 검색하던 중 박대장(양현민) 무리에게 걸리고 감금당했다. 병원에 실려간 김해일을 김인경(백지원), 한성규(전성우)는 걱정하고 있었다. 의사는 "환자의 병을 아무도 모르냐. 다발성 경화증이다 계속 치료중인 상태다"라고 김해일의 병명을 알렸다. 이웅석(이대연) 신부는 김인경과 한성규에게 "왜 몸상태가 저런데도 맞서 싸우는 거냐"라고 물었고, 김인경 수녀는 "비밀 지켜주실 수 있냐"라고 입을 열었다. 또 성당에서 사고친 김홍식에 바로 간 남두헌(서현우)은 "사고를 치려면 얘기를 해라. 내가 결정하는 거다"라고 화를 냈다. 남두헌은 김홍식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'19금 연기' 닉쿤 "과거 실수도 지금의 날 만들어..운이 좋다"('BYOB')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691971"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['BYOB' 닉쿤이 19금 영화 출연 비하인드를 전했다. 6일 박준형과 브라이언이 진행하는 유튜브 'BYOB'에는 2PM 멤버 닉쿤이 출연했다. 이날 닉쿤은 "요즘 일하다가 쉬었다가 한다. (촬영일 기준) 내일은 준케이, 우영과 태국 공연을 한다"며 근황을 전했다. 술방에 앞서 주량을 묻자 닉쿤은 "오후 6시부터 마시면 와인 두 병 정도 마신다"면서 "주사는 스킨십, 뽀뽀, 애교로 살짝 깨물기"라고 밝혀 놀라게 했다. '가수 아니면 어떤 일을 했을 것 같냐'는 질문에 박준형과 브라이언은 "닉쿤 부자잖냐. 왕자님처럼 살았을 거"라고 예상했다. 이에 닉쿤은 "저희 가족이 그렇게 잘살진 않았다"면서 "가수 안 했으면 사진작가 아니면 피아니스트가 됐을 것 같다. 사실 어릴 때는 친구들이랑 놀 시간이 없어져서 피아노 치기 싫었다"고 전했다. "사람들이 '과거로 돌아가면 뭘 바꾸고 싶냐'고 묻는데, 나는 과거로 돌아가도 아무것도 바꾸고 싶지 않다"고 고백한 닉쿤은 "나쁜 일, 내가 저지른 실수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연예계 덮친 비상계엄 후폭풍…드라마+예능+공연 줄줄이 '결방·취소' [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894401"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 후폭풍이 이어지고 있다. 각종 드라마와 예능이 결방하고, 예정된 공연 역시 취소를 결정하는 상황이다. 7일 오후 윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안 표결이 이뤄진다. 이에 각 방송사들은 뉴스특보를 편성하기 위해 프로그램들을 줄줄이 결방시켰다. MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'은 6일 방송 예정이었던 5회를 10분 확대 편성된다고 예고했으나 결방을 결정했고, 7일 역시 뉴스 특보로 인해 결방한다고 공지했다. 또 MBC는 '쇼! 음악중심'과 '놀면 뭐하니?', '전지적 참견시점' 시간에 '뉴스데스크'와 '뉴스특보'를 긴급 편성했다. 6일 정상 방송된 SBS 금토드라마 '열혈사제2'는 뉴스특보 편성에 따라 7일 예정됐던 10회를 결방시켰다. SBS는 8일 '인기가요' 역시 결방을 결정했다. JTBC 예능 '아는 형님'도 JTBC '뉴스룸'에 이어 편성된 뉴스 특보로 인해 결방한다. 상승세를 탄 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'은 7일은 결방, 8일에 3회를 방송한다. MBN 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민·홍진호·김경란..'피의 게임3', 서바이벌 최정예 모았다 [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287828"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 장동민, 방송인 홍진호와 김경란부터 주언규, 허성범까지 '피의 게임3'에 모였다. 도파민을 폭발 시키는 '피의 게임3'은 어떻게 만들어졌을까. 웨이브 예능 프로그램 '피의 게임3' 연출자 현정완 PD, 출연진 3인 임현서, 주언규, 허성범은 4일 오후 서울 영등포구 여의도동 포스트타워에서 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '피의 게임'은 서바이벌 레전드들이 펼치는 서바이벌 올스타전. 생존 지능 최강자들의 극한 생존 게임이다. 2021년 시즌1, 2023년 시즌2에 이어 시즌3은 지난 11월 15일 공개됐다. 현 PD는 시즌3과 관련해 "이 프로그램을 일 년에 하나씩 하는 거 같다. 고민은 많았다. 뭘 더 할 수 있을까 싶었다. 근데 주변에서 한 시리즈를 3개 한다는 거 자체가 기회를 많이 받는 거라고 했다. 또 시즌2에서 시즌3을 가는 건 나 혼자만의 결정이 아니라 팀의 결정이라고 했는데, 맞는 말이었다. 팀원들과 상의 후 진행하게 됐다"라고 말했다. 이어 "시즌1은 아무것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신봉선, 힘들게 11kg 감량했는데..."살 엄청 쪘다" 고백 ('ㄴ신봉선ㄱ')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223762</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223762"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['11kg 감량'으로 화제를 모았던 신봉선이 미국 여행 중에 운동을 못해서 살이 쪘다고 털어놨다. 6일 유튜브 채널 'ㄴ신봉선ㄱ'에는 '미국 현지인이 추천하는 캘리포니아 오픈런 맛집 대방출'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 영상에는 미국 여행 중인 신봉선이 지인과 함께 유명한 현지 맛집을 방문하는 모습이 담겼다. 신봉선은 지인이 추천한 치폴레 맛집과 유명 핫도그 가게 등을 방문해 폭풍 먹방을 선보였다. 또한 미국인들의 브런치 문화를 알 수 있는 유명 브런치 가게, 샌디에이고에만 있는 바비큐 맛집 등도 찾았다. 미국을 떠나기 전날에는 샌디에이고에서 유명한 딤섬집을 오픈런하는 데 성공했다. 신봉선은 "이렇게 넓은 내부가 다 찬다. 예약하지 않으면 재료 소진으로 인해 못 들어온다"고 설명했다. 이어 "(미국 여행) 일주일 여정이긴 한데 '쟤는 왜 맨날 먹으러만 다니지?'라고 생각할 수 있겠지만 하루에 한 끼 정도만 외식해서 (영상을) 모아 모아 모으고 있다"고 털어놨다. 이후 신봉선은 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 다니엘 왕따논란 터졌다?” 혜인, 박명수 만난다고 질투심 유발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040195"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인이 다니엘의 질투심을 알면서도 혼자 동네 반바퀴를 돌았다. 6일 공개된 유튜브 채널 ‘할명수’의 연희동 편이 화제를 모았다. 이날 방송에서는 박명수가 뉴진스의 막내 혜인과 연희동을 함께 걸으며 힐링과 웃음을 선사했다. 단순한 동네 산책을 넘어서 서로의 매력을 재발견하는 뜻깊은 시간을 연출했다. 깜짝 게스트 등장에 놀란 박명수, 혜인과의 첫 만남부터 웃음 폭발! 방송 초반, 박명수는 차 안에서 머리에 흑채를 뿌리며 게스트를 기다렸다. 정체를 모른 채 등장한 혜인을 본 박명수는 “발등 다쳐서 못 나온다더니 괜찮냐?!”라며 환영 인사를 건넸다. 이에 혜인은 “이번엔 꼭 나와야지 싶어서 왔는데, 다니 언니(다니엘)도 나오고 싶어서 질투했어요”라며 웃음으로 화답했다. 이에 박명수는 “다니엘은 지난번에 나왔으니까... 이번에는 혜인이가 나와야지”라고 첫 만남부터 두 사람은 유쾌한 케미를 자랑하며 분위기를 띄웠다. 혜인의 힐링 스팟, 연희동에서 빛난 소탈한 매력 혜인은 연희동이 데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '재밌네 대첩' 후 심경일까..."마지막 인사 잘 해야 해"(혜리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223761"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 이별에 대한 이야기를 전했다. 6일 혜리의 유튜브 채널에서는 '뭐든 좋으니 힙하게만 해주세요..'라는 제목의 영상이 게재됐다. 혜리는 레이어드컷을 하기 위해 미용 유튜버 기우쌤을 만났다. "뭐가 제일 잘 맞는 거 같냐"는 질문에 혜리는 "저는 예능이 제일 잘 맞는 거 같다. 마냥 재밌게는 못한다. 아무도 주지 않았는데 혼자 느끼는 부담감이 많다"고 토로했다. 혜리는 "촬영할 때는 언니오빠들이랑 얘기하고 노는 거 같은데 촬영 안 하면 진짜 친구들이랑 놀면 되지 않냐. 그럼 더 재밌지 않냐"고 밝혔다. 이에 놀란 기우쌤은 "그러면 왜 '놀토' 마지막회 때 울었냐"고 물었고 혜리는 "전 원래 헤어질 때 잘 운다. 그때 감정을 다 쓰고 나면 후련하고 깔끔한 느낌이다. 인사를 잘 하는 걸 중요하게 생각한다"고 밝혔다. 혜리는 "워낙 이 직업을 하면서 만나고 헤어지는 걸 너무 많이 겪는다. 하루종일 같이 있다가 헤어지는 걸 너무 많이 겪으니까 (무뎌진다.) 근데 진짜 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뉴진스 전속계약 해지”→민희진 침묵! 종교 전쟁으로 번진 갈등?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040194"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 하이브와의 갈등을 “종교 전쟁”에 비유하며 충격적인 발언을 남겼다. 6일 서울 서초구 드림플러스 강남에서 열린 토크 콘서트 ‘장르가 된 여자들’에서 민 전 대표는 “나는 아무리 생각해도 잘못이 없는데 사람들은 진실을 이야기해도 믿지 않는다”며 현재 상황에 대한 억울함을 토로했다. 그는 이어 “죽도록 괴롭지만, 이 싸움을 왜 시작했는지 본질을 떠올릴 수밖에 없다”고 덧붙이며 피로감을 드러냈다. 특히 이번 발언은 민 전 대표가 어도어 사내 이사직에서 물러난 이후 처음으로 공개 석상에 모습을 드러낸 자리에서 나와 큰 화제를 모으고 있다. 뉴진스의 전속계약 해지와 관련한 질문에는 별다른 언급을 하지 않았지만, “결과물과 행동으로 증명할 수밖에 없다”며 자신의 철학을 간접적으로 밝혔다. 앞서 뉴진스는 전속계약 해지를 선언하며 민 전 대표와 함께 일하고 싶다는 의사를 표명했지만, 어도어 측은 이를 부인하며 법적 대응을 시작한 상황이다. 민 전 대표는 “소신 있게 사는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['류수영♥' 박하선, 재떨이로 맞았다..갑질 폭로 충격적 ('히든아이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223760"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 갑질 피해를 폭로했다. 오는 9일 방송되는 MBC에브리원 범죄 분석 코멘터리쇼 '히든아이'에서는 열한 번째 권일용의 범죄 규칙 "당신의 택배가 위험하다! "가 공개된다. 집 앞에 배달된 택배를 자연스럽게 들고 가는 헬멧 쓴 택배 기사의 모습이 CCTV에 포착됐는데. 이 CCTV에 숨겨진 식스센스급 반전에 출연진 모두 놀라움을 금치 못했다. 황당한 사건 전개에 급기야 김동현은 택배 기사의 직업까지 의심했고, 이런 김동현에게 김성주는 언성까지 높이며 웃픈 공방을 펼쳤다. 헬멧을 쓴 택배 기사와 영상에 숨겨진 비밀은 방송을 통해 밝혀진다. 출퇴근러에게 필수인 '대중교통'에서 벌어지는 각양각색의 사건, 사고에 대해 파헤쳐 본다. '손은 눈보다 빠르다!' 지하철에 출몰한 휴대전화 루팡! 루팡만 지나갔다 하면 주머니 안에 있는 것은 물론, 손에 꼭 쥐고 있던 휴대전화까지 순식간에 사라졌고, 휴대전화 루팡의 손기술에 출연자들은 눈을 의심했다. 남성의 범행을 본 이대우는 저 수법은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나카야마 미호 사망, 러브레터 이와이 슌지 감독 “이런 소식을 듣게 될 줄은..”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040193"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우이자 가수로 큰 사랑을 받은 나카야마 미호의 사망 소식이 전해지면서 팬들과 동료들은 큰 충격에 빠졌다. 그녀를 대표하는 영화 ‘러브레터’를 연출한 이와이 슌지 감독은 6일 자신의 SNS에 슬픔과 애도의 글을 남기며 깊은 안타까움을 드러냈다. 이와이 감독은 “다가오는 2025년, ‘러브레터’ 30주년을 맞아 함께 기념하자고 약속했었다. 그러나 이런 소식을 듣게 될 줄은 몰랐다”며 애통한 심정을 표현했다. 그는 이어 “그녀의 연기와 아름다움은 단순한 영화 속 캐릭터를 넘어 시대를 관통하는 기억으로 남아 있다”고 덧붙였다. 나카야마 미호는 1995년 개봉한 영화 ‘러브레터’에서 보여준 섬세하고 감성적인 연기로 한국과 일본을 비롯한 아시아 전역에서 사랑받았다. 특히 영화 속 대사 “오겡키데스까”는 지금까지도 많은 사람들의 기억에 깊이 새겨져 있다. 그녀의 갑작스러운 사망 소식에 동료 배우와 가수들도 애도의 뜻을 전하고 있다. 동기였던 모리구치 히로코는 방송 중에 눈물을 흘리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 가슴 성형 부작용 '심각'..."필러 터져서 결국 재수술" ('영평티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223758"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세영이 가슴 필러 시술 부작용 때문에 재수술을 받았다고 털어놨다. 6일 유튜브 채널 '영평티비'에는 '성형수술 부작용으로 재수술받았습니다'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 최근 가슴 필러 시술 부작용으로 재수술을 받았다는 이세영은 "절대로 내가 지금까지 올렸던 성형 영상들은 성형을 권장하는 게 아니다. 개그우먼을 떠나서 또 다른 직업인 유튜버로서 내 일상을 공유하고 싶었고, 오늘 이 영상도 성형수술·시술 굉장히 잘 알아보고 믿을만한 곳을 신중하게 결정해서 받아야 한다는 이야기를 하고 싶어서 카메라를 켜게 됐다"고 밝혔다. 40kg대의 마른 몸매를 유지하면서 빈약한 가슴이 콤플렉스였다는 그는 "가슴 수술을 생각했지만 너무 무서웠다. 도저히 못 받겠더라. 그래서 내가 아래 볼륨보다 위 볼륨이 없는 새가슴 스타일이라서 위에다 필러를 넣었다"며 "불과 7~8년 전만 해도 가슴 필러 시술이 굉장히 한 때 유행했다. 새가슴이니까 위에 필러를 조금 넣으면 자연스러운 가슴이 된다고 해서 받았는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, '中 명문대' 남동생도 얼굴천재…스윗한 가족 최초 공개 ('핀란드셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223757"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핀란드셋방살이' 차은우의 남동생이 공개됐다. 6일 첫 방송된 tvN '핀란드셋방살이'에서는 핀란드 여행을 준비 중인 이동휘, 이제훈, 곽동연, 차은우의 모습이 담겼다. 핀란드 여행을 앞둔 네 사람. 네 사람은 "인터넷이 안 될 수도 있다"는 말에 당황스러움을 금치 못했다. 불안함을 안고 각자 여행을 준비하기로 한 네 사람. 차은우는 형들을 위해 가족들에게 요리도 배웠다. 출국 3일 전, 차은우는 엄마에게 제육볶음 레시피를 전수받았다. '얼굴천재' 차은우는 엄마 앞에서는 편식도 하는 현실 아들이었다. 제육볶음에 당근을 넣으라는 엄마에게 차은우는 "당근 싫다"고 토로했고 엄마는 "싫어도 색깔을 위해선 하는 게 좋지 않을까? 보기 좋은 떡이 먹기도 좋다고 기왕이면"이라 설득했다. 이에 차은우는 마지못해 당근을 넣었다. 고기를 굽는 차은우에 엄마는 "튀긴다"고 걱정했고 차은우는 "엄마 거기 조심해"라고 스윗한모습을 보였다. 다음날은 동생까지 형 감시에 나섰다. 고추잡채와 배추찜을 연습한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["억울해" 성유리, 남편 징역 7년 구형에 '잠수'..딱 걸리자 '삭제 민폐' [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287822"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 핑클 출신 연기자 성유리(43)가 남편 안성현(43)의 코인 사기 논란 속 밝은 근황을 알렸다. 5일 연기자 전혜빈의 인스타그램 계정엔 "몇 년을 기다려서 먹을 수 있을까 싶었던 '나폴리 맛피아' 권성준 셰프의 리조트를 맛봤다"라는 메시지를 남겼다. 이어 "한 입 먹는 순간 소리 지를 뻔"이라며 "맛있는 것 이상으로 똑똑하고 유머러스한 익힘 정도가 완벽"이라고 덧붙였다. 이와 함께 공개한 사진엔 넷플릭스 '흑백요리사' 최종 순위 1위에 빛나는 '나폴리 맛피아'와 전혜빈, 한지혜의 모습이 담겼다. 특히 이들의 옆엔 성유리도 함께 자리해 이목을 집중시켰다. 성유리는 남편을 둘러싼 논란으로 방송은 물론, SNS 활동을 중단한 상태. 지난 10월 8일 인스타그램에 업로드한 게시물이 마지막이었다. 다만 성유리 남편 논란을 의식한 듯, 전혜빈은 해당 게시물을 삭제했다. 성유리 남편인 프로골퍼 출신 사업가 안성현은 이상준 전 빗썸홀딩스 대표와 함께 2021년 9월부터 11월까지, 사업가 강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진♥기태영 '슈돌' 하차, '부작용' 때문이었다 "유모차 막 열고.." [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287821"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유진, 기태영 부부가 '슈퍼맨이 돌아왔다' 하차 이유를 뒤늦게 고백했다. 유진, 기태영 부부는 5일 자신들의 유튜브 채널에 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 하차한 이유에 대해 밝혔다. 이들 가족은 지난 2015년 12월 당시 생후 8개월이던 큰딸 로희와 약 2년 동안 고정 출연한 바 있다. 해당 영상에서 유진, 기태영 부부는 "미디어에 어렸을 때부터 노출된 것에 대해 아기들은 어떻게 생각하느냐"라는 질문을 받았다. 그러자 기태영은 "예전에 '슈퍼맨이 돌아왔다' 오래 했을 때, 로희가 조금 부작용이 있었다"라고 떠올렸고, 유진은 "부작용의 시작이었다"라고 거들어 눈길을 끌었다. 기태영은 "사람들이 아기니까 너무 편하게 와서 유모차를 열어보곤 막 인사를 했다. 막 얼굴을 들이대며 인사를 하니까, 나중엔 로희가 밖에만 나가면 얼굴을 가렸다"라고 밝혀 충격을 안겼다. 유진은 "(로희가) 불편해하고 싫어하는 거 같아서 그만해야겠다 싶어 그때 그만둔 거다"라고 터놓았다. 로희가 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["종교 전쟁 같아"..민희진, '뉴진스 템퍼링' 의혹 속 '맞다이 정신' [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287820"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 처음으로 공개 석상에 모습을 드러내 심경을 고백했다. 민희진 전 어도어 대표는 6일 오후 서울 서초구 드림플러스 강남에서 열린 한화손해보험X폴인 토크 콘서트 '장르가 된 여자들'에 강연자로 무대에 섰다. 이날 민 전 대표는 "소신 있게 사는 게 쉽지 않다. 공격을 많이 받는다"라고 밝혔다. 그는 "없는 말로도 지어서 공격받는데 '이거 거짓말이에요'라고 맨날 이야기할 수 없다"라며 "억울함도 지고 사는 거고, 결과물과 행동, 진짜의 모습으로 증명할 수밖에 없다"라고 토로했다. 그러면서 그는 "말만 잘하고 보여지는 게 꽝이면 말이 물거품이 된다. 결국 결과로 보여줘야 한다"라며 "그래서 일이 귀하다고 생각한다"라는 소신을 전했다. 특히 민희진 전 대표는 하이브와 어도어 등 산하 레이블과 갈등을 겪으며 연일 입방아에 오르내리는 현재 상황에 대한 심경을 터놓았다. 그는 "생각지도 못한 거짓말이 올라오고 해명하면 해명했다고 올라오고, 아니면 아니라고 올라온다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 10세 연하 ♥최정훈 기절할 '속살 노출'..손석구도 "의상 업그레이드" 깜짝 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287819"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민(42)이 반전 섹시미를 뽐냈다. 한지민은 7일 자신의 인스타그램에 "비하인드(BEHIND). '나의 완벽한 비서'"라는 메시지와 함께 사진 여러 장을 게재했다. 해당 사진엔 다양한 의상을 소화한 한지민의 모습이 담겼다. 특히 그는 과감히 노출까지 감행, 속살을 드러내 이목을 집중시켰다. 청순 이미지를 벗고 농익은 성숙미를 뿜어내며 팬들을 놀라게 했다. 이에 배우 손석구는 "의상이 많이 업그레이드 되었네요"라는 반응을 보였고, 한지민은 "왓 두 유 민?(What do you mean?, 무슨 뜻이에요?)"라고 답글을 썼다. 한지민은 오는 2025년 1월 3일 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서' 첫 방송을 앞두고 있다. 배우 이준혁과 호흡을 맞춘다. 한편 한지민은 10세 연하의 밴드 잔나비 보컬 최정훈과 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["쌍수 2번·코 1번·가슴 수술 부작용+재성형" 이세영, '성형 중독' 어쩌나 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287818"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이세영(35)이 가슴 성형수술 부작용 고백과 동시에, '재수술' 계획을 밝혀 네티즌들을 충격에 빠트렸다. 6일 이세영 유튜브 채널 '영평티비 YPTV'에는 '성형수술 부작용으로 재수술받았습니다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 이세영은 "제가 성형수술 부작용으로 재수술을 받았다. 최근까지도 회복을 하는 중이라 경황이 없어서 계속 영상 못 올렸다. 이제야 완벽하게 회복해 감각이 돌아와 카메라를 켜게 됐다. 제가 지금까지 올린 성형 관련 영상들이 성형수술을 권장하는 건 아니다. 개그우먼을 떠나 또 다른 직업인 유튜버로서 일상 공유를 하고 싶었다. 오늘 이 영상도 성형수술, 시술 등을 굉장히 잘 알아보고 받아야 한다는 걸 말하고 싶어 올렸다. 믿을 만한 곳에서 신중히 결정해서 받아야 한다는 얘기를 하려고 카메라를 켰다"라고 말했다. 이내 이세영은 "제가 성형수술을 코 한 번, 눈 두 번을 했다. 얼굴에 받았던 성형수술의 부작용은 아니고 몸에 했던 시술의 부작용이 최근에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 결국 이별 언급했다 "헤어질 때 많이 울어, 그래야 후련해져" ('혜리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223756"/>
        <updated>2024-12-06T22:19:34.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 헤어짐에 대해 언급했다. 6일 혜리의 채널 '혜리'에는 '뭐든 좋으니 힙하게만 해주세요.. l 혜메코 ep4 기우쌤'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 혜리는 "예능, 연기 등 다양한 걸 하는데 뭐가 잘 맞나"라는 기우쌤의 질문에 예능을 꼽았다. 기우쌤은 "그럼 스케줄을 가는 것도 재밌나"라며 궁금해했고 혜리는 "마냥 재밌게는 못하는 거 같다. 혼자 느끼는 부담감이 크다"라며 일로써 느끼는 부담감도 전했다. 기우쌤은 "그럼 '놀라운 토요일' 마지막 녹화 때 왜 울었냐"라고 물었고 혜리는 "저 원래 헤어질 때 잘 운다. 감정을 다 쓰고나면 후련하고 깔끔한 느낌이 든다"라고 말했다. 이어 "워낙 이 직업을 하면서 만나고 헤어지는 걸 너무 많이 겪었다. 하루 종일 같이 있다가 헤어지는 상황을 많이 겪어 익숙해졌다"라면서도 "근데 헤어질 때 많이 울긴 한다. 정이 많은 편"이라고 덧붙였다. 한편 혜리는 영화 '열대야' 개봉을 앞두고 있으며 드라마 '선의의 경쟁'에도 출연한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 데뷔 14년만 속내 고백했다 "어느 순간부터 더뎌져" ('나라는 가수')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223755"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 음악적 이야기를 고백했다. KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수 인 독일'은 지난 4일 KBS 공식 유튜브 채널에 수지의 모습이 담긴 티저 영상을 공개했다. '나라는 가수'는 K팝 대표 실력파 아티스트들이 다른 '나라'의 음악과 문화를 경험하며 '나'라는 가수를 찾아가는 여행기를 그리는 음악 예능 프로그램이다. 앞선 스페인 편이 성공적으로 마무리된 가운데, 이번 '나라는 가수 인 독일'에는 수지, 선우정아, 에이티즈 홍중과 종호, 소향, 헨리, 자이로, 이나우가 합류해 뮌헨으로 버스킹을 떠난다. 이날 공개된 영상에서 수지는 "제가 2010년도에 데뷔했다. 어느 순간부터 사람들한테 막 알린다는 느낌보다 내가 편안한 시기에 내고 싶을 때 내려다보니까 앨범을 내는 게 조금씩 더뎌지는 것 같다"라며 아티스트로서 자신의 음악적 이야기를 꺼냈다. 이와 함께 수지와 피아니스트 이나우, 기타리스트 자이로가 숙소에서 합주를 연습하는 모습이 그려졌다. 수지는 편안한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 데뷔 후 첫 열애설 터지나...거침없는 솔직 발언 ('더딴따라')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223754"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 '더 딴따라'의 웬디가 "연애하고 싶다"며 연애세포를 일깨운다. KBS 2TV 신규 예능 프로그램 '더 딴따라'(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 '딴따라'를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 오는(8일) 방송되는 '더 딴따라' 6회는 다양한 커플들의 매칭 라운드가 펼쳐진다. 매칭 라운드는 2인 1조가 된 두 팀이 서로 맞붙는 형식으로, 패배 팀에서 1인 또는 2인 전원이 탈락하는 형식. 여기에서 살아남은 딴따라만 3라운드에 진출한다. 이 가운데 웬디가 커플 무대로 나선 박민희-최종원의 달달한 무대를 본 후 급 연애 찬양을 시작해 웃음을 자아낸다. 첫 등장부터 손을 잡고 꽁냥꽁냥한 분위기로 걸어 들어온 두 사람의 모습에환호성이 울려 퍼지자 차태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지, '4억 분양사기'도 속상한데…거짓말 의혹에 분통 "아득바득 살았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223753"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사칭퀸' 이수지가 4억 사기 고백 후 받은 댓글에 억울함을 토로했다. 5일 유튜브 콘텐츠 '사칭퀸'에서는 '윤가이x이수지 '나 진짜 처음하는 얘기야' 두 여배우들의(?) 칭~한 토크'라는 제목의 영상이 게재됐다. 청년임대주택에 거주 중인 윤가이는 기간이 다 되어 내년에 이사를 해야 한다고. 윤가이는 "이젠 내 돈으로 가야 한다"고 밝혔고 이수지는 "근데 뭐 사실 '이걸로 주세요', '여기서 살게요' 하면 되지 않냐"고 물었다. 이에 윤가이는 "이건 처음 말하는 건데 나는 'SNL' 크루들이 광고를 많이 찍는지 느꼈다. 개런티가 그렇게 비싸지 않다. 근데 시키면 너무 잘해"라고 밝혀 이수지를 웃게 했다. 이수지는 "너는 1년 'SNL' 하고 광고모델 했지? 나는 10년하고 'SNL'에 합류했는데 너랑 가격이 똑같다. 난 진짜 열심히 살고 해도 서울 들어오기도 힘들다"고 토로했다. 이에 윤가이는 "'나 혼자 산다' 나갔을 때 나한테 가난 코스프레 한다더라"라고 억울해했고 이수지도 "나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 20살 연하 女아나운서와 결혼 골인하나 "축의금 200만원" ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223752"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사장님 귀는 당나귀 귀'의 MC 전현무가 후배 아나운서 홍주연과 역사적인 첫 만남을 갖는다. 8일 방송되는 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 마침내 선배 전현무와 후배 홍주연의 첫 만남이 성사된다. 이날 전현무는 46기 김진웅, 48기 홍주연과 50기 허유원, 정은혜의 일일 멘토로 나선 것. 특히 앞선 열애설 이후 이뤄진 자리인 만큼 전현무와 홍주연의 첫 만남에 모든 이의 관심이 쏠린다고. 홍주연이 전현무에게 반갑게 첫인사를 건네며 "파리에서도 멀리서 지켜봤습니다"고 말하자 전현무의 입가에 저절로 미소가 떠올랐다는 후문. 앞선 파리 올림픽에서 전현무는 생애 첫 올림픽 역도 캐스터로, 홍주연은 파리 올림픽 여신으로 활약한 바 있다. 뜻밖의 두 사람의 파리 인연이 드러나자, 김숙은 "파리의 연인이네"라며 두 사람의 운명적(?) 만남에 비상한 관심을 보인다고. 두 사람의 만남에 김숙, 박명수, 이순실이 열애설에 깊이 참견하며 과몰입의 향연을 선보인다는 후문. 김숙과 박명수는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]서은광, 태도 논란 "후배들 군기 잡고…연습 시작 1분 전 도착"('조동아리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691957"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조동아리' 손준호가 평소 서은광의 모습을 폭로했다. 6일 지석진, 김용만, 김수용이 진행하는 유튜브 채널 '조동아리'에는 뮤지컬배우 서은광, 손준호가 출연했다. 최근 뮤지컬 '광화문 연가'에 출연 중인 서은광과 손준호는 10년 전부터 이어온 절친 케미를 자랑했다. 두 사람은 뮤지컬 '삼총사', '엑스칼리버' 그리고 '광화문 연가'까지 세 작품에 함께 출연하며 돈독한 우정을 쌓았다고. 그룹 BTOB 멤버인 서은광은 "2013년 뮤지컬 데뷔 후 10개 이상의 작품에 출연하며 이제 선배 대열에 올랐다. 주연 선배님들 사이에서는 후배지만, 종합적으로는 선배가 됐다. 동생들이 많아졌다"며 자부심을 드러냈다. 이에 손준호는 "은광이가 애들을 쥐잡듯이 잡는다"면서 "우리 팀에 걸그룹 쥬얼리 출신 박세미가 있다. 서은광과 동갑인데 데뷔가 1년 빠르다. '저 친구 늦게 온 것 같다'고 하니까 은광이가 잔소리를 한 뒤 자기보다 선배라는 걸 알게 됐다"고 폭로했다. 서은광은 "연습 초반이라 몰랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 김준호♥김지민, 불화터졌다…다른 女 입술 맞혀 분노 ('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223751"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박즈'가 역대급 후폭풍을 몰고 올 '와이프 입술 사진 맞히기' 자폭 게임(?)에 돌입한다. 7일(토) 저녁 8시 20분 방송하는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 16회에서는 베트남 호찌민으로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 '최종 독박자' 벌칙인 '사막에 묻어버리기'를 피하기 위해, '와이프 입술 사진 맞히기'로 독박 승부를 겨루는 아찔한 상황이 벌어진다. 이날 '독박즈'는 무이네 사막 투어를 마친 뒤, 인근 해산물 맛집에서 저녁 식사를 한다. 이후, 식사비를 걸고 독박 게임을 하기로 한다. 여러 아이디어를 내던 중 김준호는 "사실 지민이가 베트남에 오기 전에 우리 '독박즈' 아내들에게 부탁해서 입술 사진을 다 받아 놨다. 다섯 아내들의 입술을 순서대로 나열하면 된다"고 의견을 제시한다. 그러면서, "사실상 이 게임이 사막에 묻히냐, 마냐를 정할 것 같다"고 팽팽한 '독박' 대결 상황을 알린다. 김대희는 모두가 위기인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최종 빌런’ 최유화, 평범한 얼굴로 가스라이팅 “여성 살인마 보며 연구해” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113512"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최유화. 사진 | 클로버컴퍼니 가냘픈 체구에 화장기 없는 단아한 외모. 홀로 아들을 키우는 엄마가 세 사람을 죽인 살인범이라는 소름 돋는 비밀이 밝혀진 건 드라마 최고의 반전이었다. 배우 최유화가 바로 그 반전의 주인공이다. 최유화는 지난달 종영한 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 이친자)에서 가출팸 숙소의 집주인이자 살인사건의 진범인 김성희 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 최유화는 이수현(송지현 분), 송민아(한수아 분), 최영민(김정진 분) 살인사건 진범으로 극 후반부 섬뜩한 반전을 선사했다. 10부작 드라마에서 9부 마지막에야 진범의 정체가 드러나면서 최유화는 시청자들 뿐만 아니라 현장의 배우와 스태프들까지 모두를 오랜시간 속여야 했다고. “범인의 정체는 저랑 감독님만 알았다. 9부에서 나오기 전까지는 배우들도 몰랐다. 모두가 속아야 나중에 범인이 저인게 밝혀졌을 때 재미가 배가 되는데 다행히 많이 놀라주신 거 같아서 성공적이었던 거 같다.” 그동안 아들 도윤(조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호·현빈·공유·이정재…연기파 배우들 12월에 몰려온다 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001113511"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송강호, 현빈, 공유, 이정재. 사진|각 소속사 연말의 극장가와 안방극장은 그 어느 때보다 화려하다. 이름만 들어도 믿음직한 대한민국의 연기파 배우 현빈, 이정재, 송강호, 공유가 한꺼번에 안방극장과 스크린을 점령할 예정이다. 그 시작은 배우 송강호가 연다. 송강호는 영화 ‘1승’에 출연한다. 오는 12월 4일 개봉을 앞둔 ‘1승’은 이겨본 적 없는 감독과 이길 생각 없는 구단주, 이기는 법 모르는 선수들까지 승리의 가능성이 하나도 없는 프로 여자배구단이 1승을 위해 도전에 나서는 이야기다. 국내 최초 칸 영화제 남우주연상 수상자인 송강호가 지도자 생활 통산 승률 10% 미만에도 불구, 배구공 곁을 떠나지 못하는 김우진 역을 맡았다. 송강호는 최근 열린 제작보고회에서 “거대 자본이 들어간 작품은 아니지만, 유기농 채소와 같이 싱그럽고 풋풋한 행복과 웃음을 줄 수 있는 작품”이라고 말해 기대감을 자아냈다. 현빈은 오는 12월 25일 영화 ‘하얼빈’으로 돌아온다. ‘하얼빈’은 19]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유아인과 마약' 유튜버 헤어몬 "강요당한 대마, 결국 '무혐의'" 자필 사과문 [전문][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287816"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(본명 엄홍식·38)과 함께 미국에서 대마를 흡연한 혐의로 재판에 넘겨진 유튜버 헤어몬(본명 김우준·33)이 그간의 논란에 대해 직접 입장을 밝혔다. 헤어몬은 6일 밤 자신의 인스타그램에 자필 사과문을 게재했다. 그는 "이렇게 인사를 하기까지 오랜 시간이 걸렸다. 저로 인해 실망하고 상처 받았을 팬분들, 피해를 받은 주변분들, 그리고 이 글을 읽는 모든 분들께 죄송한 마음을 전하고자 글을 쓴다"라고 말문을 열었다. 이어 "수많은 추측이 난무하는 상황 속에서 최대한 빨리 상황을 직접 이야기하고 싶었지만, 수사 과정이 명료한 환경 속에서 진행될 수 있도록 협조하고자 늦은 설명을 드리게 됐다. 저는 11월 초, 사건의 조사와 판결이 완전히 종결되어 이제라도 제 입장을 말씀드리고자 한다"라고 덧붙였다. 헤어몬은 "저는 2023년 대마 흡연 혐의로 조사를 받았다. 결과적으로 언론에 보도된 것처럼 대마 흡연의 시작은 거부에도 불구하고 계속된 요구에 의한 것으로 판단됨에 따라 무혐의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석·주우재, 연말 모임서 '탄산음료'만 마신다고...김재영 "특별한 이유 있어" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223750"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재영이 '절친' 변우석, 주우재와의 연말 모임 비하인드를 공개한다. 오는 8일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 화제 속에 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에서 열연, 대세 배우로 거듭난 김재영이 스페셜 MC로 출격한다. 이날, 김재영이 카리스마 넘치는 모델 워킹으로 스튜디오에 등장하자 母벤져스는 "역시 모델이다, 늠름하고 멋지다"라며 입을 다물지 못했다. 이어 186cm 큰 키를 자랑하는 김재영의 남다른 코트 패션이 공개되자 母벤져스는 연신 감탄사를 감추지 못했다. 그러나 모든 것이 완벽해 보이는 김재영에게도 숨기고 싶은 콤플렉스가 있다고 고백해 모두를 놀라게 했는데, 과연 김재영의 콤플렉스는 무엇일지 관심이 집중된다. 한편, 김재영은 드라마 속 냉철한 모습과 다른 반전 매력을 드러냈다. '짠남자' 김종국만큼이나 절약 정신이 투철한 김재영은 가장 좋아하는 맛집으로 '무한리필 고깃집'을 밝혔고, 종국 母는 "우리 남편도 거기 좋아해"라며 반가워해 웃음을 자아냈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['허리 부상' 최동석, 자식위해 통증 참아가며 무리했네 "그래도 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223749"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 허리 부상 속에서도 두 자녀와 행복한 시간을 보냈다. 7일 최동석은 "아픈 허리 부여잡고 축구에 빠진 아들과 아무도 없는 운동장에서 자동차 라이트 켜고 축구한 거. 나는 딸이 남긴 마라샹궈 집어먹으면서, 딸이 좋아하는 민초 아이스크림 먹는 거 지켜보며 비상계엄에 대해, 환율에 대해 얘기한 거. 오늘이 좋았던 이유"라며 근황을 전했다. 최동석은 아들과 축구를 하고 딸과 아이스크림을 먹는 등 평범하고도 소중한 일상에 행복해한 모습. 애틋한 순간들이 눈길을 사로잡는다. 한편 최동석은 2009년 KBS 아나운서 동기 박지윤과 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 뒀다. 하지만 지난해 10월 이혼 소식을 전했고 양육권과 친권은 박지윤이 가져갔다. 최근 두 사람은 쌍방 상간 소송까지 펼치는 등 진흙탕 싸움을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은 ‘출국인사 대신 국극 한마당? 화이트로 중무장한 매란국극단 허영서’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040189</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040189"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은이 귀여운 화이트 패션을 선보이며 출국했습니다. 신예은이 지난 12월 오일 오전 해외 일정을 위해 인천국제공항을 통해 일본 삿포로행 비행기에 몸을 실었습니다. 이날 출국길에서 신예은은 매서운 한파에 도톰한 화이트 재킷과 팬츠, 그리고 블랙의 패딩 방한 부츠로 중무장을 하고 출국길에 올랐습니다. 신예은의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 신예은은 얼마 전 인기리에 종영한 tvN 정년이에서 매란국극단 에이스 허영서로 출연해 큰 인기를 끈 바 있습니다. 신예은의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 재킷 위로 내려온 긴 생머리입니다. 두 번째, 재킷 카라의 검정색 스트랩입니다. 세 번째, 재킷 소매의 검정색 라인입니다. 네 번째, 셔츠의 단추입니다. 다섯 번째, 팬츠의 주름입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성대 출신’ 이엘, “윤석열 대통령의 비상 계엄 선포를 비판한다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894394"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이엘이 윤석열 대통령의 비상 계엄 선포를 비판했다. 성균관대학교 출신인 이엘은 6일 개인 계정에 ‘성균관대학교 제57대 총학생회 연석중앙위원회’가 지난 4일 발표한 ‘윤석열 대통령의 불법 비상계엄 선포를 규탄한다’는 성명서를 공유했다. 총학생회 측은 “윤석열 대통령은 국민의 기본권을 제한하는 포고령을 발표하며 민주 지신으로서 당연히 누려야 할 정치적 자유를 억압했다"면서 "헌법에 명시된 '모든 권력은 국민으로부터 나온다'는 원칙을 윤석열 대통령이 무시한 것이다”라고 주장했다. 한편 이엘은 1982년생으로 성균관대학교 연기예술학과를 졸업했다. 그는 영화 '시크릿' '황해', '페이스 메이커', '광해, 왕이 된 남자', '여배우는 너무해', '하이힐', ‘내부자들’, ‘바람바람바람’, ‘그녀가 죽었다’ 등에 출연하며 두각을 나타냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["경이로운 DNA" 차은우, 붕어빵 母·남동생 최초 공개..화목한 가정 ('셋방살이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223748"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아스트로 멤버 겸 배우 차은우의 어머니, 남동생이 깜짝 공개됐다. 아주 잠시 카메라에 잡혔음에도 우월한 DNA를 자랑해 눈길을 끈다. 6일 tvN '핀란드 셋방살이'가 첫 방송됐다. 차은우는 핀란드 촬영을 앞두고 집에서 요리 연습을 시작했다. 그는 "지금 요리 배우는 중이다"라며 본가에서 어머니의 도움을 받았다. 차은우는 재료를 썰며 "이 정도로 크게 썰어?"라고 어머니에게 질문했고 어머니는 "응. 당근도 썷어"라고 알렸다. 당근을 싫어하는 차은우는 "싫은데?"라고 말했고 어머니는 "싫어도 색깔을 맞추기 위해 하는 게 좋지 않을까? 보기 좋은 떡이 먹기도 좋아. 데코용으로만 하자"라며 아들을 설득(?)해 웃음을 안겼다. 한동안 요리에 집중했던 차은우는 어머니에게 기름이 튀자 "엄마 조심해"라며 스윗한 면모를 보이기도. 이어 "나 요리 잘하는 거 같은데?"라며 요리에 과몰입을 했고 어머니는 "뭐 했다고"라며 폭소했다. 동생 이동휘 군도 깜짝 등장해 차은우의 요리를 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'채종석 열애설' 나나, 스태프 증언 "머리 빠지고 말투 바뀌었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691953"/>
        <updated>2024-12-06T21:17:04.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 모델 채종석과의 열애설 이후 근황을 공개했다. 6일 나나의 유튜브 채널 'NA( )NA'에는 'F에서 T로'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속에는 화보 촬영 중인 나나의 일상이 담겨있다. 나나는 "일할 때는 많은 사람들이 T가 된다. 나도 그중 한 명"이라며 "객관적으로 나를 바라보고 때론 날카롭고 차가울 정도로 직설적인 모습이 보일 때가, 일할 때 나의 모습인 듯하다"고 전했다. 그러면서 "연예인이라는 직업을 떠나서 자신의 일에 대해서 책임감을 갖고 만족스러운 작품을 위해 노력하는 솔직하게 표현된 나나라는 사람에게 집중해 주길 바란다"고 당부했다. 나나는 청청 OOTD로 패션 센스를 뽐내며 등장했다. 현장 도착과 함께 스태프에게 고개 숙여 인사한 나나는 "인사성은 기본"이라고 강조해 눈길을 끌었다. 헤어, 메이크업을 받던 나나는 '거칠고 섹시한 여자' 콘셉트라는 이야기에 "음~"하고 미묘한 표정을 짓더니, "내추럴 메이크업이지만, 언더 마스카라도 하자"는 제안에 폭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[맹승지, 압도적 황금골반…한겨울에도 수영복 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804214"/>
        <updated>2024-12-06T20:21:53.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 맹승지가 수영복 자태를 과시했다. 맹승지는 6일 자신의 계정에 "평영할땐 내가 개구리다 하면서 하고,접영할땐 내가 돌고래다 하면서 하고, 배영할땐 여긴 하와이다 하면서 하고, 자유형은 상어가 나타났지만 난 우아하고싶다 하면서 복습 하고 옴"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 맹승지를 블루와 화이트가 조화로운 수영복을 입고 탄탄한 몸매를 자랑하고 있다. 아질한 황금 골반을 드러내며 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 누리꾼들은 "귀엽고도 예쁘다", "완전 반했어요 언니", "수친자 됐나요", "승지 오늘도 너무 예쁘네" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 맹승지는 지난 2013년 MBC 공채 개그맨으로 데뷔했다. 그해 'MBC 방송연예대상'에서 코미디부문 여자 신인상을 수상하는 등 대중의 사랑을 받았다. 사진 = 맹승지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뉴진스 템퍼링 의혹' 민희진 "공격, 죽도록 괴롭다" 심경 고백 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287813"/>
        <updated>2024-12-06T17:17:06.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 처음으로 공개 석상에 등장, 허심탄회한 이야기를 전했다. 민희진 전 어도어 대표는 6일 오후 서울 서초구 드림플러스 강남에서 열린 한화손해보험X폴인 토크 콘서트 '장르가 된 여자들'에 강연자로 무대에 섰다. 이날 민 전 대표는 "소신 있게 사는 게 쉽지 않다. 공격을 많이 받는다"라고 밝혔다. 그는 "없는 말로도 지어서 공격받는데 '이거 거짓말이에요'라고 맨날 이야기할 수 없다"라며 "억울함도 지고 사는 거고, 결과물과 행동, 진짜의 모습으로 증명할 수밖에 없다"라고 토로했다. 그러면서 그는 "말만 잘하고 보여지는 게 꽝이면 말이 물거품이 된다. 결국 결과로 보여줘야 한다"라며 "그래서 일이 귀하다고 생각한다"라는 소신을 말했다. 특히 민희진 전 대표는 하이브와 어도어 등 산하 레이블과 갈등을 겪으며 연일 입방아에 오르내리는 현재 상황에 대한 심경을 터놓았다. 그는 "생각지도 못한 거짓말이 올라오고 해명하면 해명했다고 올라오고, 아니면 아니라고 올라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['148cm' 벤, 요정이 프로농구 시투를 하네…KBL 열기 더한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691950"/>
        <updated>2024-12-06T15:16:53.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 벤이 프로농구 경기장에 뜬다. BRD엔터테인먼트에 따르면 벤은 오는 7일 토요일 오후 2시 서울 잠실실내체육관에서 열리는 2024~2025 KBL 서울 삼성 썬더스 대 부산 KCC 이지스 경기에 참석해 시투에 나설 예정이다. 벤은 이날 특별 인터뷰를 진행하는 것은 물론, 홈팀 서울 삼성 썬더스의 승리를 기원하는 시투로 KBL 열기를 더할 예정이다. 지난 2010년 그룹 베베미뇽으로 데뷔한 벤은 2012년 솔로 가수로 변신, '열애중', '혼술하고 싶은 밤', '헤어져줘서 고마워', '180도' 등 수많은 히트곡을 발표하며 존재감을 빛냈다. 최근에는 BRD엔터테인먼트에 새 둥지를 틀고 다양한 활동으로 팬들과 만나고 있다. 특히 예능에서의 활약도 눈부시다. 벤은 TV CHOSUN '엄마의 봄날'의 봄날지기로 시청자들과 인사를 나누고 있으며, 최근에는 MBC '미스터리 음악쇼 복면가왕'의 '미스터리 판정단' 역할로 등장해 눈길을 끌었다. 한편 벤이 함께하는 2024~2025 KBL]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유아인과 마약’ 유튜버 헤어몬 “계속된 요구에 흡연...질책 달게 받을 것” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040164"/>
        <updated>2024-12-06T15:16:53.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인과 함께 대마 흡연 혐의로 재판에 넘겨진 유튜버 겸 헤어스타일리스트 헤어몬(본명 김우준)이 논란에 대해 입장을 밝혔다. 헤어몬은 6일 자신의 SNS에 “이렇게 인사를 하기까지 오랜 시간이 걸렸다. 저로 인해 실망하고 상처받았을 팬분들, 피해를 받은 주변분들, 그리고 이 글을 읽는 모든 분들께 죄송한 마음을 전하고자 글을 쓴다”고 시작되는 장문의 글과 함께 자필로 적은 편지를 찍어 올렸다. 헤어몬은 “수많은 추측이 난무하는 상황 속에서 최대한 빨리 상황을 직접 이야기하고 싶었지만, 수사 과정이 명료한 환경 속에서 진행될 수 있도록 협조하고자 늦은 설명을 드리게 됐다”며 “11월 초, 사건의 조사와 판결이 완전히 종결되어 이제라도 제 입장을 말씀드리고자 한다”고 일련의 사건에 대해 입을 열었다. “2023년 대마 흡연 혐의로 조사를 받았다”고 실토한 헤어몬은 “결과적으로 언론에 보도된 것처럼 대마 흡연의 시작은 거부에도 불구하고 계속된 요구에 의한 것으로 판단됨에 따라 무혐의]]></content>
    </entry>
</feed>