<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-05T01:14:32.194Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안정환♥' 이혜원, 딸 리뉴욕대 입학 비결 밝혔다 "집 전통 제도 덕분" ('선넘패')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223161"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['선 넘은 패밀리' MC 이혜원이 "내가 만든 집 전통인 '반성문 제도' 덕분에, 첫째 딸 리원이의 미국 대학입시에 큰 도움을 받았다"며 '美 대입'에 관한 일타 강의를 진행한다. 5일(오늘) 저녁 8시 10분 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리' 61회에서는 '미국 패밀리'이자 '예일대 CC' 출신 공필립X박세정 부부가 '라이벌 학교'인 하버드대를 찾아가 '캠퍼스 투어'를 진행하는 현장이 펼쳐진다. 이날 "하버드대에 가고 싶다"는 아들 루카스를 위해, 예일대 유니폼을 맞춰 입고 '적진' 하버드대에 입성한 두 사람은 화학 캠퍼스의 대형 강의실을 돌아본 뒤 "예일대의 '에반스 홀' 강의실은 못 따라온다"고 '예일대 부심'을 드러낸다. 그러자 '하버드 지인' 박영선 씨는 "가장 유명한 강의실은 따로 있다"며 '샌더스 극장'에 대해 설명하고, 해당 장소에서 마이클 샌들 교수가 '정의란 무엇인가' 특강을 통해 수백 명의 학생들과 자유로운 토론을 벌이는 '하버드식 시그니처 강의' 현장이 공개돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 50kg 뼈말라 아니었네?” 김고은, 샤넬이 인정한 슬렌더 美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039801"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은이 글로벌 패션 하우스 샤넬의 “Métiers d‘Art 컬렉션” 무대에서 독보적인 아우라를 발산했다. 전 세계 톱스타들이 참여하는 이 특별한 컬렉션에서 김고은은 단연 돋보이는 존재감을 뽐내며 글로벌 배우로서의 위상을 재확인했다. 5일, 김고은은 자신의 SNS를 통해 이번 행사 비하인드 컷을 공개했다. “샤넬 공방 컬렉션”이라는 짧은 문구와 함께 올린 사진 속 그녀는 클래식과 세련미가 공존하는 패션 감각을 선보였다. 수변 무대에서 빛난 ’트위드 여신‘ 첫 번째 사진에서 김고은은 강렬한 샤넬 로고를 배경으로, 수변 무대 위에 단정히 서 있다. 어두운 하늘 아래 잔잔히 흐르는 물결이 그녀의 올 화이트 트위드 코트와 절묘하게 어우러지며, 마치 영화의 한 장면처럼 우아한 분위기를 자아냈다. 화려한 장식 대신 니하이 부츠로 스타일링을 완성한 김고은은 클래식한 아이템을 현대적으로 재해석한 샤넬의 아이덴티티를 그대로 담아냈다. 레드 소파와 와인…‘고혹+여유’의 조화 이어 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤성빈과 열애설’ 트와이스 지효 “바람피운 남친, 가차없이 버려”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003500953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003500953"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 지효가 확고한 연애관을 밝혔다. 지난 4일 유튜브 채널 ‘나래식’에서는 ‘트와이스 리더하다가 제 명보다 5년 일찍 죽을 거 같아요’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에서 지효의 가족 캠프장에 초대된 박나래는 지효와 힘을 합쳐 불을 피우고 캠핑을 준비했다. 일머리가 있다는 칭찬에 지효는 “그래서 저는 알바(아르바이트)하는 예능들 해보고 싶었다. 어느 나라에 식당 같은 거 만들어서”라고 말했다. 박나래는 지효가 출연한 ‘세입자’ 콘텐츠를 언급하며 “요즘 게하(게스트하우스)가 거의 정글이라며?”라고 물었다. 이에 지효는 “가보면 여기서 결혼한 커플이 몇 커플 있고, 이런 거 알려주신다”라고 답했다. 이에 박나래가 “그래서 연애할 때 남자친구, 여자친구가 게스트하우스 간다고 하면 (말려야 한다)”라고 말하자, 지효는 “어차피 바람피울 놈은 바람피운다. 그냥 그대로 버리면 된다”라고 단호하게 반응했다. 박나래는 “네 입장에서 남자가 한 번 실수 했다고 하면 바로 가차 없이 버리나”라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CIX 나온 배진영, 브아걸 제아 소속사와 전속계약 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167069"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 배진영이 아우라엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 아우라엔터테인먼트는 5일 “새로운 시작을 앞두고 있는 배진영이 폭넓은 활동을 할 수 있도록 든든한 뒷받침이 되어 전폭적인 지원을 이어 나가겠다”고 밝혔다. 이어 “항상 배진영에게 변함없는 사랑과 응원으로 힘이 되어 주시는 팬 여러분께 감사의 말씀 전해드린다”라며 “향후 새롭게 시작될 배진영의 모든 활동에 응원과 관심 부탁드린다”고 덧붙였다. 배진영은 그룹 워너원(Wanna One)으로 데뷔한 뒤 씨아이엑스(CIX) 멤버로 활동하며 비주얼은 물론 보컬, 댄스 실력까지 완벽한 아티스트로 존재감을 떨쳤다. 또 활동 영역을 넓혀 웹드라마와 영화에 출연하며 다재다능한 매력을 선보였다. 아우라엔터테인먼트와 손잡고 새 출발에 나선 배진영은 앞으로 다양한 분야에서 활발한 활동을 펼칠 예정이다. 아우라엔터테인먼트에는 가수 제아, 이수호, 김영흠이 소속돼 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['39회 골든디스크어워즈' 인기 투표 시작...인기상 주인공은 누구?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421047"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['39회 골든디스크어워즈' 인기상 투표가 시작된다. '골든디스크 인기상' 투표가 12월 5일 오후 12시부터 12월 30일 오후 11시 59분 59초(KST)까지 진행된다. '39회 골든디스크어워즈' 디지털 음원·음반 본상 부문과 신인상 부문에 노미네이트된 아티스트들이 '골든디스크 인기상' 후보다. 투표는 글로벌 K-POP 팬덤 플랫폼 마이원픽·뮤빗·팬덤차트(가나다순)에서 진행한다. 마이원픽·뮤빗·팬덤차트 앱에 접속해 골든디스크어워즈를 클릭한 뒤 '인기상(남)·인기상(여) 투표 배너'를 누르면 투표에 참여할 수 있다. 플랫폼에서 남·여 부문별 1인당(1개의 계정) 1일 최대 20표까지 투표할 수 있으며 합산 결과는 공식홈페이지 투표 페이지에서 확인할 수 있다. 인기상 수상자는 100% 투표로 정해진다. '39회 골든디스크어워즈'는 2025년 1월 4일과 5일 양일간 일본 후쿠오카 페이페이돔에서 열린다. 1월 4일엔 디지털 음원 부문, 1월 5일엔 음반 부문 시상이 이어진다. '39회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지효, 박나래 신기에 경악 “너무 소름끼친다” (나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167068"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스의 지효가 ‘나래식’에 출격해 코미디언 박나래의 족집게 타로 풀이에 깜짝 놀랐다. 4일 박나래의 유튜브 채널 ‘나래식’에는 ‘트와이스 재계약, 신곡 타로점괘, 지효네 캠핑장’이라는 제목으로 트와이스 지효가 함께한 12회 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 지효에게 “자꾸 싸잡아서 이야기해서 미안한데, 너나 나나 성격 자체가 쉬지 못하는 사람이다”라고 말했고, 지효는 크게 공감했다. 이어 박나래는 지효에게 “오랜만에 쉬는데, 침대에 누워 있을 수 있냐”고 물었고, 지효는 “없다. 전 그게 벌이다”라고 말했다. 그러면서 “인생에서 진짜 힘들었던 경험이 코로나 격리할 때였다”라고 말했고, 박나래는 입틀막하며 동조했다. 지효는 “당시 죽을 거 같았는데, 집에서 혼자 버피하고, 가사 쓰고, 집 대청소를 했다”며 “음악방송 첫 주 때 걸렸는데, 춤 까먹을까 봐 애들 직캠 보면서 계속 따라추는 등 집에서 생쇼를 했다”고 회상했다. 그런 지효의 모습에 박나래는 “너 진짜 파워 E다. 나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y이슈] 더보이즈, 이름 그대로 이적 어렵나…상표권 갈등 발발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002123550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002123550"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 이적을 앞둔 그룹 더보이즈가 팀명을 지킬 수 있을까. 더보이즈의 상표권을 두고 두 소속사 간 갈등이 불거졌다. 더보이즈가 새롭게 전속계약을 체결할 연예기획사 원헌드레드는 4일 "아티스트들이 7년간 지켜온 상표권을 IST엔터테인먼트의 무리한 협상 조건으로 인해 받아들일 수가 없게 됐다"고 전했다. 이어 "더보이즈 역시 팬들을 위해 끝까지 상표권을 유지하려 최선을 다했으나 좋은 결과를 얻지 못한 것에 IST에 깊은 유감을 표하는 바"라고 덧붙였다. 끝으로 더보이즈는 "설사 협상이 결렬되더라도 지금의 더보이즈 멤버들이 더 좋은 브랜드 네임으로 활동할 수 있도록 철저하게 준비하겠다"고 밝혔다. 그러나 IST는 강하게 반발했다. 더보이즈 멤버가 상표권을 사용하는 데에는 전혀 지장이 없는 상황이라는 것이다. IST는 "멤버 11인이 동의하는 그 어떠한 활동(유닛 및 개인 활동 등)에서도 상표권을 무상으로 사용할 수 있도록 하고자 했다"고 설명했다. IST는 "전속계약이 6개월가량 남아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재 아들, 귀여운 비주얼까지 母 똑닮…랜선 이모·삼촌 환호성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691715"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조 국가대표 선수 손연재가 아들과의 일상을 공개했다. 손연재는 지난 4일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 손연재의 아들이 냉장고 앞에서 놀고 있는 모습. 특히 털이 가득한 바디슈트를 착용한 아들은 고사리 손으로 과일을 집으려고 해 보는 이들의 미소를 유발했다. 한편 손연재는 리듬체조 국가대표 선수로 활약했다. 그는 2022년 9살 연상의 비연예인 금융계 종사자와 결혼해 지난 2월 아들을 출산했다. 또 지난해 11월 서울 이태원에 위치한 단독주택을 남편과 공동명의로 매매가 72억원에 매입한 것이 알려져 화제를 모았다. 손연재는 은퇴 후 현재 리듬체조 학원을 운영하면서 선수 육성에 힘쓰고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤성빈 열애설’ 트와이스 지효, “바람 핀 남친? 가차없이 버린다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167065"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스켈레톤 금메달리스트 윤성빈과 열애설이 난 그룹 트와이스 지효가 연애관을 밝혔다. 지난 4일 유튜브 채널 ‘나래식’에는 ‘트와이스 지효 l 트와이스 리더하다가 제 명보다 5년 일찍 죽을 거 같아요… l 트와이스 재계약, 신곡 타로점괘, 지효네 캠핑장’이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 박나래는 지효와 함께 캠핑장에서 진솔한 대화를 나누었다. 박나래는 지효가 진행하는 유튜브 채널 ‘ootb 스튜디오’의 ‘세입자’를 언급하며 “요즘 게하(게스트 하우스)가 정글이라며”라고 말문을 열었다. 지효는 “가보면 여기서 결혼한 커플이 몇 커플 있고, 이런 거 알려주신다”라고 답했다. 이에 박나래는 “그래서 연애할 때 남자친구, 여자친구가 게하 간다고 하면 (말려야 한다)”고 말했다. 그러자 지효는 “어차피 바람 필 놈은 바람 핀다. 그냥 그대로 버리면 된다”라고 단호하게 반응했다. 박나래는 “너는 남자가 한 번 실수했다고 하면 바로 가차 없이 버리냐. 한 번 봐주고 그러지 않냐”라고 물었다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘숏폼 기업’ 순이엔티, 마드리드 달궜다... 아시아 6개국서 2억 뷰 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399563"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[숏폼 비즈니스 기업 순이엔티가 마드리드 관광청과 글로벌 홍보 캠페인을 성황리에 마무리했다. 순이엔티는 2023년 8월부터 2024년 12월까지 대한민국, 중국, 인도네시아, 싱가포르, 말레이시아, 태국 등 아시아 6개국을 대상으로 스페인 마드리드의 매력을 알리는 글로벌 프로젝트 ‘온리 인 마드리드’ 캠페인을 수행했다. 그 결과 5일 기준 유튜브, 인스타그램, 틱톡 등 주요 SNS 플랫폼에서 총 420개 이상의 콘텐츠와 아시아 6개국에서 약 2억 6천5백만 회의 누적 조회수를 기록했다. 더불어 마드리드 방문 아시아 관광객 증대에 기여했다. 이러한 성과를 바탕으로 마드리드는 아시아의 항공편을 늘렸다. 실제로 마드리드 관광청이 발표한 관광 시장 지표에 따르면 2024년 1월부터 8월까지 ▲중국 174,878편(전년대비 244%) ▲한국 24,537편(전년대비 76%) ▲태국 5,022편을 확장했다고 발표했다. 이번 캠페인의 성공 요인은 글로벌 팬덤을 보유한 크리에이터들과 K콘텐츠 분야에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차강석, 비상계엄 찬성 사과 “간첩 이슈로 예민해져…윤석열 옹호NO”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167064"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차강석이 비상계엄 찬성 입장을 밝혔다가 사과했다. 차강석은 지난 4일 자신의 인스타그램에 간첩 신고 전화번호를 검색한 화면을 캡처한 뒤 “간첩들이 너무 많아 계엄 환영한다. 간첩들 다 잡아서 사형해달라”라는 글을 게재했다. 또 한 누리꾼이 자신의 의견을 비난하자 “우리나라는 자유 민주주의 국가다. 사상 또한 자유다. 당당하고 떳떳하다”라고 덧붙였다. 국회의원들이 비상계엄 해지 요구 결의안을 가결 시키기 위해 본회의를 진행한 데 대해선 “석열쿤(윤석열 대통령), 가진 패가 있다면 어서 빨리 보여줘야겠는데 없으면 곧 탄핵 되겠군”이라고 적었다. 비난이 쏟아지자 댓글창을 닫은 차강석은 5일 자신의 인스타그램 스토리에 해명글을 남겼다. 그는 “늦은 시간까지 별 볼일 없는 사람에게 많은 관심 가져줘 송구스럽다”라며 “최근 간첩 이슈로 예민해져 있던 차에 반국가 세력 척결에 관한 기대심에 가득 차 글을 올렸다. 저급하고 과격한 표현을 사용해 매우 죄송하다”라고 사과했다. 이어 “편협한 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인 "필러나 보톡스 맞아 본 적 없다" 피부 뭐로 관리하길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691713"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 2일, 유튜브 ‘밉지않은 관종언니’ 채널에 한가인과 이현이가 출연했다. 가방끈 특집으로 진행된 이번 회차에서 한가인은 피부 관리 비법과 더불어 모유 자부심을 드러내는 등 거침없는 입담으로 웃음을 자아냈다. 필러 시술 경험을 묻는 이지혜에게 한가인은 “필러, 보톡스는 맞아 본 적이 없고 레이저는 해봤다. 덴서티 두 번 해봤다. 좋더라”라고 솔직하게 밝혔다. 한가인의 말에 이지혜도 “덴서티 좋다”며 레이저 시술 경험을 공유했다. “우리는 레이저미인”, ”레이저는 보약. 1년에 한 번씩은 해야 된다”는 한가인 리프팅 비법에 이지혜와 이현이가 크게 공감하며 웃음을 터뜨렸다. 최근 한가인은 40만 구독자를 보유한 유튜브 채널 ‘자유부인 한가인’을 운영 중이다. 텐아시아 뉴스룸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김홍남, 김형석 손 잡고 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421046"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김홍남이 스타 작곡가 김형석의 손을 잡는다. 김홍남의 신곡 '화들짝(Prod. 김형석)'은 경쾌하고 중독적인 사운드가 중독적인 트로트 장르의 곡으로 김홍남의 신명나는 목소리와 절묘하게 조화를 이루는 유머러스한 가사가 만나 '개구리다', '오도로' 등 기존 히트곡을 잇는 새로운 명곡의 탄생을 알린다. 이번 앨범에는 초호화 작가진이 함께해 눈길을 끈다. 먼저 故 김광석의 '사랑이라는 이유로'를 시작으로 신승훈의 'I Believe', 성시경 '내게 오는 길', 박진영 '너의 뒤에서', 나윤권 '나였다면', 솔리드 '이 밤의 끝을 잡고' 등을 만들어낸 '레전드 프로듀서' 김형석이 작곡 및 프로듀싱을 맡아 김홍남의 매력을 이끌어냈고 성시경 '내게 오는 길', '처음처럼', '희재', 엠씨더맥스 '행복하지 말아요' 등 가삿말을 만들어낸 양재선이 노랫말을 붙였다. 뮤직비디오에도 김형석 프로듀서가 직접 지원사격에 나섰다. 뮤직비디오 속 김홍남은 지하철, 사무실, 음악 스튜디오 등 다양한 공간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권혁수, 6년 만에 내한 온 두아 리파에 "마파두부야 오빠가 사진 찍어줄게"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691711"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 권혁수(38)가 세계적인 팝스타 두아 리파(29)를 '마파두부'라 칭했다. 권혁수는 지난 4일 자신의 인스타그램 스토리에 여러 장의 사진들을 순차적으로 게재하며 세계적인 팝스타 두아 리파의 내한 공연을 즐긴 것을 인증했다. 그러나 이내 권혁수는 "그래서 누가 라따뚜이라고?"라며 다소 조롱 섞인 말을 했고, 이내 "아 두아리파라고..^^"라며 정정하는 듯 했다. 하지만 또 한 번 "마파두부야!!! 가만히 좀 있어바 오빠가 사진 찍어줄게!!"라며 무대를 즐기고 있는 가수에게 춤을 멈출 것을 요구하기도 했다. 한편 두아 리파는 4일 서울 구로구에 위치한 고척스카이돔에서 자신의 정규 3집 이름을 딴 '래디컬 옵티미즘'(Radical Optimism) 공연을 열었다. 두아 리파의 이번 내한은 2018년 5월 이후 약 6년 반 만이다. 본래 4일 하루만 진행될 예정이었던 두아 리파 공연은 국내 팬들의 폭발적인 관심으로 5일 하루 더 추가됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[컴퓨터 미인 황신혜, 61세에도 터졌다! “크리스마스 트리와 빛나는 겨울 감성”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039798"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜가 크리스마스 트리 앞에서 겨울 분위기를 물씬 풍기는 모습으로 화제를 모으고 있다. 황신혜는 5일 자신의 SNS를 통해 크리스마스 트리와 함께 찍은 사진 두 장을 공개하며 팬들과 소통했다. “크리스마스 트리는 항상 나를 행복하게 해준다”라는 그녀의 멘트와 함께 담긴 사진 속 모습은 나이를 잊게 만드는 매력으로 눈길을 끌었다. 여유롭고 세련된 겨울 패션으로 감각 발산 황신혜는 플라워 패턴 퀼팅 베스트와 화이트 티셔츠를 레이어드해 따뜻한 감성과 편안함을 모두 담은 겨울 패션을 선보였다. 데님 팬츠를 매치하며 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 완성한 그녀는 브라운 숄더백으로 전체적인 룩에 내추럴한 조화를 더했다. 특히 배경에 자리한 화려한 크리스마스 트리는 그녀의 겨울 스타일링을 더욱 돋보이게 했다. 플라워 패턴의 퀼팅 디테일과 크리스마스 트리 장식은 의외의 조화를 이루며 눈을 사로잡았다. 크리스마스와 어우러진 액세서리 스타일 근접 촬영된 사진 속 황신혜의 액세서리 스타일도 주목할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[51세 송은이, 결혼 급했나 "애 4명 딸린 남자와 결혼 가능"(비보티비)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223156"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 송은이가 결혼 가치관을 밝혔다. 4일 유튜브 채널 '비보티비'에는 '가스라이팅 하는 사수 맑눈광으로 대처하기. 그리고 약간의 상황극을 곁들인...[비밀보장 494회'라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 이날 송은이와 김숙은 '재혼 후 아이와 친해지는 방법'을 알려달라 한 구독자의 사연을 소개하며 자신마의 해결책을 제시했다. 김숙은 "아빠로서 아니라 친구로서 다가가야한다. 동물원, 놀이동산 같은데 가면 단박에 친해진다"라고 추천했고, 송은이는 "다들 이론적으로 '너무 다가가려고 하지 마라', '단박에 엄마 아빠라고 하지 마라'라고 하는데 이게 쉬운 문제는 아니다"라며 사연자의 어려움에 공감했다. 특히 김숙은 송은이를 향해 "언니는 애가 두 명인 남자가 있는데 결혼 괜찮냐"라고 물었고, 송은이는 "괜찮을 것 같다"라고 망설임 없이 대답했다. 이에 김숙은 자녀 한 명을 더 늘려 3명은 어떻냐고 물었고, 송은이는 또 괜찮다고 대답했다. 김숙은 이에 질세라 "애가 1살부터 17살까지 4명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['계엄 환영' 차강석, 사과문에서도 '간첩 개입' 언급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344564"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["계엄 환영" 글 올렸다 뭇매 "더 커다란 세력들 있다고 생각해" 재차 강조 뮤지컬배우 차강석이 계엄을 환영한다는 취지의 발언을 했다 비판이 쏟아지자 사과했다. 차강석은 4일 자신의 SNS에 "간첩들이 너무 많아. 계엄 환영합니다. 간첩들 다 잡아서 사형해 주세요"라는 글을 남겨 뭇매를 맞았다. 뿐만 아니라 이를 본 네티즌이 DM(SNS 메시지)으로 지적하자 차강석은 "우리나라는 자유 민주주의 국가"라며 "사상 또한 자유다. 당당하고 떳떳하다"고 말했다. 이후에도 차강석은 계엄을 해제하기 위해 국회의원들이 4일 밤 국회에서 비상계엄 해지 요구 결의안 가결 시키기 위해 본회의를 진행하자 "석열쿤(윤석열 대통령), 가진 패가 있다면 어서 빨리 보여주셔야겠는데. 없으면 곧 탄핵 되겠군"이라고 했다. 이러한 차강석의 발언이 온라인 커뮤니티 등을 통해 확산됐고 결국 거센 비판이 쏟아졌다. 그러자 차강석은 "최근 간첩 이슈로 예민해져 있던 차에 반국가 세력 척결에 대한 기대심에 가득 차 스토리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 61번째 크리스마스?” 황신혜, 130번째 성탄절 목에 주렁주렁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039795"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“크리스마스 트리는 항상 나를 행복하게 해준다”*며 배우 황신혜가 자신의 SNS를 통해 크리스마스 트리와 함께한 사진을 공개했다. 트리 장식만큼이나 화려하고 따뜻한 황신혜의 겨울 스타일링과 61세라는 사실이 믿기지 않는 미모가 팬들의 감탄을 자아냈다. 황신혜는 거대한 크리스마스 트리 앞에서 여유로운 포즈로 한 해의 따뜻한 마무리를 알리는 듯한 분위기를 연출했다. 화이트 티셔츠 위에 플라워 패턴이 돋보이는 퀼팅 베스트를 레이어드하고 데님 팬츠를 매치하며 편안하면서도 감각적인 겨울 캐주얼 룩을 완성했다. 브라운 숄더백은 심플하지만 전체적인 스타일에 균형을 더하며 그녀만의 고급스러운 취향을 엿볼 수 있게 했다. 특히 자연광과 트리 조명이 어우러진 모습은 마치 화보 촬영장을 방불케 했다. 크리스마스 트리와 ‘목걸이 트리’의 절묘한 조화 클로즈업 사진에서 황신혜는 진주와 골드 볼 목걸이를 여러 겹으로 레이어드하며 시선을 사로잡았다. 크리스마스 트리 장식을 연상케 하는 화려한 스타일링은 보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시 최상엽, '종이싸개' 발언 사과…"여성 비하 의도 없어" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893933"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 그룹 루시의 보컬 최상엽이 '종이싸개' 발언에 사과했다. 4일 최상엽은 팬 소통 플랫폼 버블을 통해 "제가 버블로 보낸 단어로 인해 많은 분께 실망을 드렸다는 사실을 알게 됐다"며 "신중하지 못한 단어 선택으로 저를 응원해주셨던 많은 분들께 심려를 끼쳐드린 점 죄송하다"고 밝혔다. 앞서 최상엽은 버블을 통해 팬들과 소통을 이어가던 도중 한 팬이 "내 폴라로이드 카메라"라는 메시지를 보내자 "종이싸개"라고 답했다. 이에 또 다른 팬이 "종이싸개는 뭐야..?"라고 묻자 최상엽은 "폴라로이드 찍으면 종이 나오잖아"라고 밝혔다. 해당 메시지가 각종 소셜 미디어 등을 통해 퍼지자 네티즌들은 이 단어가 일부 온라인 커뮤니티에서 여성을 비하할 때 사용하는 단어를 연상시킨다며 지적에 나섰다. 그러자 최상엽은 "제가 사용한 단어는 절대 다른 의미나 의도를 내포하고 있지 않다. 그러나 부주의했던 부분에 대해 깊이 반성하며 조심할 수 있도록 하겠다"고 전했다. 그러면서 "다소 늦었지만 실망하셨을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“간첩 多, 계엄 환영”…차강석, 비판 세례→사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695365"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연극 배우 겸 뮤지컬 배우 차강석이 계엄을 환영한다는 글을 썼다가 비판 세례를 받고 사과했다. 4일 차강석은 자신의 SNS를 통해 “간첩들이 너무 많아. 계엄 환영합니다. 간첩들 다 잡아서 사형해주세요”라고 글을 남겼다. 해당 글을 올린 뒤 한 누리꾼으로부터 비판의 내용을 담은 DM(다이렉트 메시지)을 공유하며 “우리나라는 자유 민주주의 국가”라며 “사상 또한 자유다. 당당하고 떳떳하다”고 반박했다. 이러한 글들을 올린 후 차강석의 글은 누리꾼들로부터 비판을 받았다. 이에 5일 차강석은 “늦은 시간까지 별 볼일 없는 사람에게 많은 관심 가져주셔서 송구스러운 마음”이라며 “최근 간첩 이슈로 예민해져 있던 차에 반 국가 세력 척결에 대한 기대심에 가득 차 스토리에 올리게 됐다. 저급하고 과격한 표현을 사용한 부분은 매우 죄송하게 생각한다”고 사과했다. 그는 “편헙한 사고와 자신들의 이득만을 추구하며 편가르기에만 치중되어있고 서로가 서로를 혐오하게 만드는 요즘 시국과 국정 운영에 대해 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SLL, ‘PROJECT 7’ IP 활용한 시청자 참여형 ‘조립도시락’ 출시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421045"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 크리에이티브 스튜디오 SLL(에스엘엘중앙)이 아이돌 오디션 프로그램 'PROJECT 7(프로젝트 7)'의 팬덤 경험을 CU '조립도시락'으로 구현해 6일 출시한다. 이번 프로젝트는 SLL의 자체 IP 'PROJECT 7'의 핵심 콘셉트인 '조립'과 '강화'를 도시락 기획에 반영해 시청자가 단순히 제품을 구매하는 것을 넘어 프로그램의 세계관을 일상 속에서 체험할 수 있도록 했다. CU와 협력해 지난 10월 17일부터 27일까지 진행된 '조립도시락' 사전 조립 이벤트에는 총 5,143명이 참여해 자신만의 도시락 조합을 제안했다. 이 이벤트를 통해 참여자들은 자신이 선택한 메뉴가 실제 제품으로 구현되는 과정을 확인하며, 프로그램의 세계관이 상품화로 이어지는 특별한 체험을 했다. SLL 관계자는 "이번 조립도시락 출시는 자체 IP인 'PROJECT 7'의 핵심 콘셉트를 도시락 메뉴 조합이라는 참여형 이벤트로 풀어내 팬덤과 소통하고, 상품으로 구현했다는 점에서 의미 있는 시도다. 앞으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데뷔 1년도 안됐는데...투어스, 日 오리콘 데일리 싱글 랭킹 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408220"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스의 싱글 1집이 오리콘 차트 정상에 올랐다. 4일 일본 오리콘이 발표한 최신 차트(12월 3일 자)에 따르면, 투어스의 싱글 1집 ‘Last Bell’이 일본 발매 첫날 6만 2477장 판매돼 ‘데일리 싱글 랭킹’ 1위로 직행했다. 이로써 투어스는 미니 2집 ‘SUMMER BEAT!’에 이어 2연속 발매 첫날 오리콘 차트 1위에 이름을 올렸고, 데뷔 앨범 ‘Sparkling Blue’까지 모든 음반이 일간 랭킹 1위를 찍는 기쁨을 누렸다. 투어스는 일본 정식 데뷔 전임에도 현지에서 인기 있는 연말 음악 특집 프로그램을 섭렵하며 이들을 향한 남다른 관심을 증명했다. 투어스는 지난달 14일 요미우리TV⋅니혼TV ‘베스트 히트 가요제 2024’에 출연한 데 이어 지난 4일 후지TV ‘2024 FNS 가요제’에 얼굴을 비췄다. ‘2024 FNS 가요제’에서 상큼한 교복 차림으로 등장한 멤버들은 데뷔곡 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’에 맞춰 일사불란한 ‘칼각’ 군무를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "멋진 남자 박정희 대통령!"…공유, 끌올된 '정치 성향' 오늘(5일) 인터뷰서 입 열까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223154"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20여년 전 자신의 정치 성향을 드러낸 배우 공유가 윤석열 대통령의 비상 계엄령 선포 논란과 맞물리면서 공분을 일으키고 있는 가운데 오늘(5일) 인터뷰에서 과거 자신의 발언에 대한 이야기를 꺼낼지 관심이 쏠리고 있다. 최근 온라인 커뮤니티에서는 공유가 지난 2005년 한 매체와 인터뷰에서 '정치 성향'을 드러낸 발언이 다시금 회자 되면서 네티즌의 비난이 쏟아지고 있다. 당시 공유는 '당신이 가장 멋지다고 생각하는 남자 세 명은?'이라는 질문에 '나의 아버지, 마이클 조던, 그리고 박정희'라고 답한 것. 공유의 발언이 윤석열 대통령의 비상 계엄령 선포 논란과 함께 다시 재조명되면서 '독재 정권' '비상 계엄'을 지지하는 발언이 아니냐는 의혹이 온라인을 뜨겁게 달궜다. 일각에서는 공유의 역사 인식, 정치 성향에 대한 의문을 가지며 이 발언에 대한 해명을 요구하는 움직임도 이어졌다. 공유가 언급한 박정희 전 대통령은 제5·6·7·8·9대 대통령으로 한국 현대사에서 가장 큰 영향을 끼친 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[처가논란 타격 無..'이승기♥' 이다인, 10개월 딸 최초 공개+폭풍내조ing [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223153"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다인이 남편 이승기의 특급 내조를 이어가고 있는 가운데, 생후 10개월 딸도 최초 공개해 눈길을 끌었다. 5일 이다인은 자신의 SNS 프로필 사진을 딸의 뒷모습으로 바꿨다. 딸은 앙증맞은 자태로 어디론가 기어가고 있는 모습. 작디작은 발바닥과 손도 사랑스럽다. 또 이다인은 이승기의 데뷔 20주년 기념 앨범 'With'(위드)의 플레이리스트도 게재, 남편을 공개 응원해 다시금 눈길을 사로잡았다. 이다인은 축하를 의미하는 이모티콘과 하트도 더해 이승기를 향한 애정도 가득 드러냈다. 이다인은 지난 2일에도 이승기가 열연한 영화 '대가족' VIP 시사회에 참석해 내조를 한 바 있다. 당시 이다인은 "꺄~"라는 글과 하트 이모티콘을 덧붙이며 시사회 현장 사진을 공유했던 바. 남편 이승기의 기를 살려준 이다인의 응원이 훈훈함을 안겼다. 한편 이승기, 이다인은 지난해 4월 결혼식을 올렸다. 결혼에 앞서 열애 사실이 알려진 후부터 견미리 관련 논란으로 입방아에 올랐던 바. 견미리와 재혼한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['단체 이적' 더보이즈, 계약 종료 전 상표권 잡음?...입장 차 어떻길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262234"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈(THE BOYZ)가 기존 소속사와 계약을 종료하는 가운데, 상표권에 관한 잡음이 발생했다. 지난 4일 더보이즈(상연, 제이콥, 영훈, 현재, 주연, 케빈, 뉴, 큐, 주학년, 선우, 에릭) 새 소속사 원헌드레드는 공식 입장을 통해 기존 소속사와 상표권 협상에 난항을 겪고 있다고 밝혔다. 원헌드레드는 "더보이즈 소속사 IST엔터테인먼트가 상표권을 아티스트들에게 조건부로 협상하는 과정에서, IST엔터테인먼트 측의 무리한 협상 조건으로 인해 받아들일 수가 없게 됐다"며 "그동안 최선을 다해 상표권 관련 협상을 진행해 왔고, 아티스트 역시 팬분들을 위해 끝까지 최선을 다했으나 좋은 결과를 얻지 못한 것에 깊은 유감을 표한다"고 전했다. 이어 원헌드레드는 "더보이즈와 팬분들을 최우선으로 생각해 흠집 없고 상처 없는 모든 것이 원만하게 합의된 소속사 이적을 원하고 있었다"며 "계약 종료날인 12월 5일까지 원헌드레드는 열린 마음으로 상표권 관련 협상에 최선을 다할 것이며, 설사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 몸이 더 비상"…홍영기, 비상계엄 사태 중 공구 홍보글 뭇매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002123526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002123526"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디TV '얼짱시대'에 출연했던 인플루언서 홍영기가 비상계엄령 상황에서 SNS에 올린 게시물로 누리꾼의 질타를 받고 있다. 홍영기는 지난 4일 자정께 자신의 인스타그램 스토리에 "내 몸이 더 비상"이라는 메시지와 함께 자신이 공동구매를 진행하는 다이어트 보조제 사진을 촬영해 올렸다. 비상계엄 선포로 많은 이들이 혼란을 겪고 있을 때였다. 게시물은 약 2시간이 지난 뒤 삭제됐지만, 온라인 커뮤니티 등을 통해 빠르게 확산됐다. 누리꾼들은 혼란스러운 상황에서 올리기에 부적절한 멘트였다며 질타했다. 반면 일각에서는 "공구는 생계 문제"라며 별개의 사안이라는 시선도 있다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 23분쯤 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 하지만 이후 국회가 재적 의원 190면 전원 찬성으로 계엄 해제를 요구하는 결의안을 가결하면서 계엄령 선포는 무효가 됐다. 이후 윤 대통령은 4일 오전 4시 27분쯤 대국민 긴급 담화를 통해 "국회의 계엄 해제 요구가 있어 계엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[군대 간 송강, ‘국방 헬프콜’ 깜짝 등장…“드라마 찍는 줄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167057"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.053Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군 복무 중인 배우 송강의 국방 헬프콜 캠페인 영상이 공개됐다. 최근 각종 온라인 커뮤니티에는 송강이 출연한 ‘국방 헬프콜’ 캠페인 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서는 군복을 입은 송강이 다른 군인의 고민을 들어주고 있다. 송강은 “혼자 고민하지 마세요. 국방 헬프콜 1303”이라고 말하며 캠페인을 독려했다. 송강은 45초 분량의 영상에서 약 8초 정도 짧게 등장하지만, 드라마 한 장면을 연상케 하는 눈부신 비주얼로 시선을 끌었다. 영상을 본 누리꾼들은 “드라마 한 장면인 줄 알았다”, “군복 입고 이렇게 잘 생길 수 있는 거였냐”, “송강 제대 언제 하냐”등의 반응을 보였다. 한편 송강은 지난 4월 입대해 현재 육군 제2군단에서 일병으로 복무 중이며, 내년 10월 1일 전역할 예정이다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TWS(투어스) 싱글 1집, 日 오리콘 데일리 싱글 랭킹 1위 직행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167056"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 TWS(투어스)의 싱글 1집이 오리콘 차트 정상에 올랐다. 4일 일본 오리콘이 발표한 최신 차트(12월 3일 자)에 따르면, TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)의 싱글 1집 ‘Last Bell’이 일본 발매 첫날 6만 2477장 판매돼 ‘데일리 싱글 랭킹’ 1위로 직행했다. 이로써 TWS는 미니 2집 ‘SUMMER BEAT!’에 이어 2연속 발매 첫날 오리콘 차트 1위에 이름을 올렸고, 데뷔 앨범 ‘Sparkling Blue’까지 모든 음반이 일간 랭킹 1위를 찍는 기쁨을 누렸다. TWS는 일본 정식 데뷔 전임에도 현지에서 인기 있는 연말 음악 특집 프로그램을 섭렵하며 이들을 향한 남다른 관심을 증명했다. TWS는 지난달 14일 요미우리TV⋅니혼TV ‘베스트 히트 가요제 2024’에 출연한 데 이어 지난 4일 후지TV ‘2024 FNS 가요제’에 얼굴을 비췄다. ‘2024 FNS 가요제’에서 상큼한 교복 차림으로 등장한 멤버들은 데뷔곡 ‘첫 만남은 계획]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티, 오늘(5일) 10개월만 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421043"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크래비티가 10개월 만에 돌아온다. 크래비티 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면, 크래비티는 5일 오후 6시 싱글 앨범 '파인드 디 오르빗(FIND THE ORBIT)'을 발매하고 가요계에 컴백한다. 신보에는 타이틀곡 '나우 오어 네버(Now or Never)'부터 수록곡 '시크릿(Secret)', '호라이존(Horizon)'까지, 다채로운 스타일의 3곡이 담긴다. 크래비티는 타이틀곡 '나우 오어 네버'를 통해 세상을 향한 거침없는 도전을 노래할 전망이다. 이는 최근 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'라는 출연이라는 큰 도전을 통해 치열하게 경쟁하고, 또 한 번 도약할 기회를 마련한 크래비티의 상황과 맞물리며 팬들에게는 큰 울림을 선사하고, 나아가 이 시대를 살아가는 청춘들에게는 힘과 용기를 북돋울 것으로 기대를 모은다. 또한 크래비티는 이번 활동을 통해 '퍼포비티'(퍼포먼스+크래비티) 수식어 재입증에 나선다. 이들은 시원시원한 춤 선과 유려한 강약 조절, 칼 같은 군무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 출신 아름 "네 자식 불쌍"… "현 남편 저격 아냐" 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042974"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 전 멤버 아름이 SNS에 현 남편을 저격하는 듯한 글들을 남긴 후 돌연 "현 남편 아닌 어떤 악인"이라며 해명했다. 지난 4일 아름은 자신의 인스타그램에 "기사화되고 있던 글들은 현재 남편이 아닙니다"라며 "어떤 악인이 있었는데 그 사람과 관련된 일입니다. 현재 잘 사랑하고 있고 오해 안 하셔도 됩니다"라는 글과 아이를 안고 있는 사진을 공개했다. 이날 아름은 앞서 인스타그램에 누군가와 대화하는 메신저를 공개했다. 메신저 속 상대는 '가면 키울 게 이따 데려가라' '벗어나질 않아 역시 또 버렸어' '임신한 채 술 마시고 너 뭐냐' 등의 폭언을 늘어놓았다. 이에 아름은 "내가 내 새끼를 때려? 네가 그딴식으로 위증한 거 음성 깔아놨어. 다시 한번 듣고 정신과 약 챙겨 먹어" "임신한 채 술 마셨으면 XX가 그렇게 건강하게 태어났으며 지금 뱃속에 아이가 이렇게 잘 붙어있겠니?" "너 같은 거 때문에 스트레스받는 와중에도 꼭 붙어있는 거 보면 네 자식 불쌍하지도 않니?"라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['얼짱 출신' 강민경, 섹시미 한 스푼→과하게 예쁜 패션·뷰티 CEO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691708"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 유튜버이자 사업가로 활동 중인 여성 듀오 다비치 멤버 강민경이 고급미를 풍겼다. 강민경은 지난 4일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 강민경은 블랙 롱 스커트에 크롭 반소매 상의를 착용한 채 어딘가를 응시하고 있는 모습. 청순한 분위기를 보여주고 있는 그는 허리를 살짝 노출해 섹시미까지 더했다. 한편 2008년 다비치 멤버로 데뷔한 강민경은 2018년 유튜브 채널 '걍밍경'을 개설해 관리 비법을 비롯해 운동, 요리, 사업 일상 등을 담은 영상을 꾸준히 업로드를 하고 있다. 2019년에는 자신의 패션 브랜드를 설립해 최근 일본에서 팝업을 열 정도로 몸집을 키웠고, 최근에는 화장품 브랜드 사업에도 뛰어들어 가수와 크리에이터로서의 면모, 그리고 브랜드 기획 및 운영자로서의 능력도 인정받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 이 언니 또 터졌다! 방콕행 공항패션으로 런웨이 장악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039790"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수가 또 한 번 공항 패션의 정석을 보여줬다. 5일 오전, 태국 방콕에서 진행되는 일정을 위해 인천공항에 등장한 지수는 특유의 감각적인 스타일로 팬들과 취재진을 사로잡았다. 이날 지수는 크롭 길이의 블랙 가죽 재킷을 완벽히 소화하며 시크함과 캐주얼함을 동시에 보여줬다. 화이트 티셔츠가 재킷 아래로 살짝 보이면서 룩에 경쾌한 포인트를 더했고, 와이드 핏 흑청 데님 팬츠는 편안하면서도 트렌디한 분위기를 연출했다. 무엇보다 지수의 소품 활용이 돋보였다. 블랙 가죽 미니백은 심플하면서도 세련된 이미지를 더했으며, 발끝을 완성한 블랙 로퍼는 전체적으로 안정감을 주며 통일성을 살렸다. 공항에 모인 팬들은 “역시 지수답다”며 감탄을 멈추지 않았다. 그녀의 밝은 미소와 자연스러운 포즈는 공항을 하나의 런웨이로 만들기에 충분했다. 한편, 지수는 최근 영화 전지적 독자 시점과 드라마 뉴토피아에 출연을 확정 지으며 배우로서도 활발한 활동을 예고했다. 월드스타로서의 행보는 물론, 연기자로서의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재·서경덕 만났다 “한국 장맛, 생존하셨습니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167053"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한국의 장 담그기 문화’가 유네스코 인류무형문화유산으로 등재된 것을 기념하여 서경덕 성신여대 교수가 ‘전통 잇-다’라는 제목의 영상을 공개했다. 6분 분량의 영상은 대상(주)와 공동 기획했으며, 유튜브와 사회관계망서비스(SNS)를 통해 국내·외 누리꾼에게 널리 전파 중이다. 특히 이번 영상에는 ‘흑백요리사’의 심사위원으로 큰 주목을 받았던 안성재 셰프가 직접 출연하고 내레이션도 맡았다. 안성재 셰프는 평소 한국 전통 장에 깊은 관심을 갖고 있으며, 장이 가진 무한한 가능성과 가치를 널리 알리는데 기여하고자 동참했다. 이번 영상의 주요 내용은 순창군에서 맥을 이어온 고추장 장인 4인의 삶과 이야기를 인터뷰 형식으로 진솔하게 담아냈다. 서경덕 교수는 “전 세계 곳곳에서 한식의 관심이 뜨겁다”며 “한식의 기본 재료인 장을 전 세계에 함께 알릴수 있는 최적기”라고 전했다. 그러면서 “향후 다양한 콘텐츠를 활용하여 ‘한국의 장 담그기 문화’를 세계에 더 알릴수 있도록 ‘글로벌 캠페인’을 꾸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["계엄 환영" 차강석, 사과문 마저 '간첩 언급' 논란…비판 쇄도 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893924"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 차강석이 "계엄을 환영한다"는 발언으로 논란의 중심에 섰다. 뒤늦게 사과문을 올렸지만, 여전히 여론의 질타는 이어지고 있다. 차강석은 지난 4일 자신의 인스타그램 스토리에 간첩 신고 전화번호를 캡처해 올리며 "간첩들이 너무 많아 계엄 환영한다. 간첩들 다 잡아서 사형해달라"고 적었다. 또한 한 누리꾼으로부터 받은 비판적인 DM(다이렉트 메시지)을 공개하며 반박에 나섰다. 그는 메시지와 함께 "우리나라는 자유 민주주의 국가다. 사상 또한 자유다. 나는 당당하고 떳떳하다"고 주장했다. 이러한 대응은 대중의 반감을 더욱 키웠다. 논란이 커지자, 차강석은 5일 SNS를 통해 사과문을 게재했다. 그는 "최근 간첩 이슈로 예민해져 있던 차에 반국가 세력 척결에 대한 기대심에 가득 차 글을 올리게 됐다"며 "저급하고 과격한 표현을 사용한 점 깊이 반성한다"고 밝혔다. 하지만 이어진 해명에서도 그는 "편협한 사고와 서로를 혐오하는 분위기 속에서 간첩 개입 정황이 드러나며 더 민감하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 방콕행 공항패션도 런웨이!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039789"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수가 또다시 공항을 런웨이로 만들었다. 지수는 5일 오전, 태국 방콕에서 진행되는 해외 일정을 위해 인천국제공항에 모습을 드러냈다. 평소 공항 패션의 아이콘으로 꼽히는 그녀는 이날도 스타일리시한 룩으로 눈길을 사로잡았다. 이날 지수는 크롭 길이의 블랙 가죽 재킷을 선택해 시크하면서도 세련된 무드를 연출했다. 화이트 티셔츠를 레이어드해 가죽 특유의 묵직함을 경쾌하게 중화시켰고, 와이드 핏 흑청 데님 팬츠를 매치해 편안하면서도 감각적인 실루엣을 완성했다. 특히 지수의 스타일링에서 돋보였던 건 소품 활용이었다. 미니멀한 블랙 가죽 미니백은 룩에 정제된 포인트를 더했으며, 블랙 컬러 로퍼는 전체적으로 통일감을 주면서도 깔끔한 마무리를 보여줬다. 현장에 있던 팬들과 취재진 사이에서는 “지수는 공항 패션 자체가 예술”이라는 감탄이 쏟아졌다. 지수는 간단한 인사와 함께 미소를 보이며 출국 게이트를 통과했다. 한편, 지수는 최근 영화 전지적 독자 시점과 드라마 뉴토피아에 캐스팅되며 배우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민과 결혼 코앞인데..진짜 모습 숨기고 "안 보여준다"('독박투어3')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223149"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어3'의 김준호가 "지민이가 '독박투어'를 자주 보는데 '체코 편'은 안 보여줬다"고 셀프 폭로해 그 이유에 궁금증이 쏠린다. 오는 7일(토) 저녁 8시 20분 방송하는 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작) 16회에서는 베트남 호찌민으로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤x홍인규가 무이네 사막에서 경이로운 자연을 즐긴 뒤, 해산물 맛집에서 힐링하는 완벽한 하루가 펼쳐진다. 이날 '독박즈'는 '무이네 사막'에서 동심으로 돌아가 모래 썰매를 탄다. 한바탕 스피드를 즐긴 뒤 '독박즈'는 이후 장동민이 예약한 맞춤형 콜밴을 타고 무이네 '해산물 맛집'으로 향한다. 식당에서 이들은 다금바리는 물론, 크레이피시, 타이거 새우 등을 푸짐하게 주문하고, '서비스'로 나온 맛조개 볶음 요리부터 맛본다. 설레는 마음으로 한 입 먹은 '독박즈'는 모두 "서비스 음식이 이 정도면 여기가 맛집이 확실하네!"라고 입을 모은다. 그러던 중, 장동민은 홍인규에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[61세 김일우, 7살연하 박선영에 프러포즈 성공 "이상형, 나한테 와라" ('신랑수업')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223148"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김일우와 박선영이 핑크빛 기류를 뽐냈다. 4일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 142회에서는 '강릉 공유' 김일우가 절친한 후배 연기자인 박선영과 성수동에서 만나 '설렘지수'를 수직 상승시키는 모습이 그려졌다. 모처럼 서울 성수동에 나타난 김일우는 특유의 '꾸안꾸' 패션으로 시선을 강탈한 채, 한 꽃집으로 들어갔다. 성수동에서 만날 여성을 위해 그녀의 '탄생화'로 꽃다발을 준비한 김일우는 "먼저 이덕화 선배님과, '신랑수업' 선생님들이 멀리서 찾지 말고 가까운 곳에서 찾으라고 하셔서 오늘 (그녀를) 한 번 찾아보려고 나왔다"고 말했다. 잠시 후, 한 공방에 도착한 그는 "오다 주웠다~"면서 누군가에게 꽃다발을 건넸는데, 바로 배우 박선영이었다. 김일우는 박선영에 대해, "프로그램을 통해 알게 된 사이인데, 편하지만 가끔 둘이 있을 때는 묘한 감정이 들기도 했다"라며 박선영의 작업실을 찾아온 이유를 밝혔다. 박선영은 "가죽 공방에 왔으니까 함께 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]선우은숙 친언니, 유영재 강제추행 증인 신문 '재판 비공개' 요청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287496"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙의 친언니를 강제추행한 혐의로 재판에 넘겨진 아나운서 출신 방송인 유영재가 첫 재판에서 혐의를 부인한 이후 증인 신문을 앞둔 가운데 선우은숙 측이 재판 비공개 진행을 요청했다. 수원지방법원 성남지원 제3형사부(다)는 오는 10일 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(친족관계에의한강제추행) 혐의로 불구속 기소된 유영재에 대한 2번째 공판을 연다. 재판을 앞두고 선우은숙 친언니 A씨는 공판을 앞두고 지난 11월 26일 변호인을 통해 재판을 비공개로 진행해달라는 신청서를 제출한 것으로 드러났다. A씨는 10일 공판에서 직접 증인 신문에 나설 예정이다. A씨는 지난 4월 유영재를 강제추행 혐의로 고소했고 검찰도 지난 10월 유영재의 혐의가 인정된다며 불구속 기소했다. 이후 앞선 첫 공판에서 유영재는 2023년 3월부터 10월까지 5차례에 걸쳐 선우은숙 친언니의 신체를 접촉하는 등 강제추행한 혐의를 부인했다. 2번째 공판부터는 본격적인 증인 신문이 진행될 예정이다. 검찰이 A씨와 선우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범진, 22일 롤링홀 ‘범클’ 단독서트로 팬들 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167047"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘역주행의 아이콘’ 싱어송라이터 범진이 연말 단독콘서트를 개최한다. 22일 오후 5시 범진은 ‘BUMKLE：Love &amp; Rudolph, 크리스마스의 비밀을 찾아라!’의 주제로 롤링홀에서 연말 단독콘서트를 열고 팬들과 만난다. 범진은 지난 연말에 개최한 ‘범진의 범클’ 콘서트는 티켓 오픈 1초 만에 전석 매진으로 화제를 불러일으키며 차분한 목소리와 단정한 외모로 관객들에게 대세 싱어송라이터라는 큰 호평을 받으며 성황리에 마무리했다. 이번에 롤링홀에서 펼쳐지는 범진의 ‘BUMKLE：Love &amp; Rudolph, 크리스마스의 비밀을 찾아라!’ 연말콘서트에서는 범진만의 감미로운 선율과 독보적이면서 특이한 보이스 컬러를 만끽할 수 있는 무대를 선보일 예정이다. 또한 솔로와 연인이 모두가 즐길 수 있는 크리스마스 무대를 준비하고 있으며 범클에서만 볼 수 있는 특별한 시크릿 이벤트도 많이 준비하고 있으며 관객들과 함께 호흡하는 선물 같은 연말 크리스마스 공연 무대를 꾸밀 예정이다. 최근 범진은 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예은, 프라다 머리띠+플리스 무스탕 ‘공항패션 교과서’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039788"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예은이 플리스 무스탕과 프라다 머리띠로 겨울 여신을 완성했다. 배우 신예은이 5일 오전 인천공항을 통해 일본 삿포로로 출국하며 공항을 런웨이로 만들었다. 감각적인 겨울 공항패션으로 단번에 시선을 사로잡은 신예은은 캐주얼하면서도 세련된 스타일링으로 ‘겨울 여신’이라는 찬사를 받았다. 화이트와 블랙의 조화가 돋보이는 플리스 무스탕은 신예은 특유의 따뜻하고 부드러운 이미지를 극대화했다. 여기에 프라다 머리띠로 귀여운 포인트를 더하며 남다른 패션 감각을 과시했다. 특히, 양털 소재가 주는 포근함은 겨울철 필수 공항패션의 정석을 보여주는 듯했다. 패딩 팬츠와 부츠로 완성한 실용적인 스타일링도 눈길을 끌었다. 발끝까지 따뜻함을 책임지는 패딩 부츠는 편안하면서도 실용적이었으며, 전반적인 룩에 완벽히 어우러졌다. 신예은의 센스 있는 선택이 돋보이는 순간이었다. 최근 인기리에 종영한 tvN 드라마 정년이에서 윤정년 역의 김태리와 대립하는 허영서 역을 맡아 열연을 펼쳤던 신예은. 작품 속에서 강렬한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 “음악의 길, 게을리 하지 않을래요” [스타★톡톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695363"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 앨범 '샤인(SHINE)'을 발표하고 활동 중인 가수 손태진. 미스틱스토리 제공. 새로운 도전 속에서 매번 탐스러운 성과를 얻었다. 이제 열매를 즐길 때도 됐지만, 가수 손태진의 도전은 여전히 현재 진행형이다. 경연 프로그램에 특화된 승부사다. 손태진은 2016년 JTBC ‘팬텀싱어’ 초대 우승팀인 포르테 디 콰트로의 멤버로, 2022년 MBN ‘불타는 트롯맨’의 우승자로 우뚝 섰다. 클래식과 크로스오버 장르에서 활약하던 그의 새 도전이었다. 성악 전공자가 부르는 트로트 장르는 신선한 충격을 줬다. 목소리에 담긴 매력은 장르를 가리지 않았다. 최근 발표한 정규1집 ‘샤인(SHINE)’은 ‘가수 손태진’의 이정표가 될 앨범이다. 앨범을 발매하고 세계비즈앤스포츠월드와 만난 그는 “가수 손태진으로 출발하는 첫 단계인 만큼 첫 정규 앨범으로 의미를 두고 싶었다”고 발매 소감을 전했다. 앨범의 형태도, 수록곡의 장르도 고민의 연속이었다. 그리고 ‘앞으로 가수 손태진이 보여줄’ 음악적 세계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 日 달궜다...‘FNS 가요제’서 압도적 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408207"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 일본 ‘2024 FNS 가요제’에서 압도적인 무대를 꾸며 독보적인 존재감을 뽐냈다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 지난 4일 방송된 일본 후지TV의 대표 연말 특집 프로그램 ‘2024 FNS 가요제 DAY1’에 출연해 ‘How Sweet’와 ‘Ditto’ 2곡 무대를 선보였다. 먼저 ‘How Sweet’ 무대를 통해 뉴진스는 개성강한 스타일링과 함께 힙한 퍼포먼스로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 멤버들은 마이애미 베이스(Miami Bass)를 기반으로 한 통통 튀는 리듬과 멜로디에 맞춰 특유의 자유분방한 바이브를 유감없이 발휘했다. 이어진 ‘Ditto’ 무대에서 뉴진스는 교복 스타일의 의상을 입고 ‘How Sweet’ 때와 정반대의 애틋한 감성을 드러냈다. 서정적인 멜로디에 걸맞은 멤버들의 사랑스러운 표정과 춤선은 시선을 뗄 수 없게 만들었다. 뉴진스는 ‘2024 FNS 가요제’에 앞서 TV아사히 ‘뮤직 스테이션’, 니혼TV ‘베스트 아티스트 2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10kg 감량한 지효, 극미니로 뽐낸 롱다리 ‘겨울 여신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039787"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10kg 감량한 지효가 크리스마스 트리 앞에서 극미니 룩을 완벽하게 소화했다. 트와이스 지효가 4일 자신의 인스타그램에 공개한 사진으로 뜨거운 반응을 얻고 있다. 클래식한 감각과 세련된 무드로 완성한 겨울 룩은 물론, 연말 분위기를 물씬 풍기는 크리스마스 트리 앞 포즈로 ‘겨울 여신’다운 면모를 자랑했다. 지효는 심플하면서도 세련미를 더한 스타일링으로 감각적인 룩을 선보였다. 그레이 컬러의 클래식한 카디건과 데님 미니스커트는 편안하면서도 트렌디한 조합을 완성했으며, 블랙 롱삭스와 로퍼로 캐주얼한 매력을 극대화했다. 특히 골드 하트 장식이 돋보이는 블랙 미니백은 포인트 아이템으로 눈길을 사로잡았다. 자연스럽게 웨이브 진 긴 머리와 은은한 메이크업도 전체적인 룩과 조화를 이루며 지효의 특유의 자연스러운 아름다움을 한층 돋보이게 했다. 크리스마스 트리 앞에서의 포즈는 연말 특유의 따뜻한 분위기를 고스란히 담아냈다. 네티즌들은 “지효, 요요 없는 마네킹 몸매 미쳤다”, “미니백 하나로 완벽]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 연매출 1조 백화점 직원에 호통쳤다 "시말서 써와" ('기안이쎄오')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223147"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['기안이쎄오'가 첫 방송부터 역대급 스케일로 찾아온다. 오늘(5일) 저녁 8시 50분 첫 방송될 ENA, LG유플러스 STUDIO X+U '기안이쎄오'는 동병상련 CEO들을 위한 해결사가 된 기안84의 CEO 구출일지를 그리는 오피스 예능 프로그램. '기쎄오' 기안84의 첫 발령지는 최단기간 연 매출 1조, 최단기간 누적 방문객 1억 명을 달성한 여의도의 한 백화점이다. 백화점 최고 책임자의 고민을 접수한 '기쎄오'는 개점에 앞서 직접 발로 뛰며 매장을 점검하고 시장 조사 등의 업무를 소화한다. 또한 첫 여정에는 브랜드, 뷰티에 정보력이 있는 한혜진 본부장이 동행해 든든한 존재감을 드러낸다. 한혜진 본부장은 매출 1위 지점, 매출이 가장 높은 달을 맞히며 최고 책임자도 인정한 백화점 최적화 인재에 등극, 기안84의 대표 자리를 위협한다고 해 흥미를 돋운다. 그런가 하면 소통을 중시하는 '기쎄오'식 회의법도 확인할 수 있다. 서로의 의견에 반론을 제기하는 대신, 아이디어를 발전시키는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기♥이다인, 10개월 딸 최초 공개…쪼꼬미 앙증 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167045"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기와 배우 이다인 부부가 생후 10개월 된 딸을 처음 공개했다. 이다인은 지난 4일 자신의 인스타그램 프로필 사진을 딸의 뒷모습으로 변경했다. 공개된 사진에는 조그만 손과 발로 어딘가로 기어가고 있는 딸의 모습이 담겼다. 두 사람은 그동안 자녀 모습을 공개한 적이 없어 더욱 눈길을 끌었다. 이승기, 이다인 부부는 지난해 4월 결혼식을 올렸고 그해 11월 임신 소식을 전했다. 이후 올해 2월 딸을 품에 안았다. 한편 이승기는 4일 데뷔 20주년 앨범 ‘위드’를 발매했다. 오는 11일 영화 ‘대가족’ 개봉도 앞두고 있다. 이승기는 ‘대가족’을 통해 6년 만에 스크린으로 복귀한다. 이다인은 지난 2일 영화 ‘대가족’의 VIP 시사회에 참석해 “꺄~♡”라는 문구를 올리며 남다른 애정을 드러냈다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 “어디에도 없을” 할머니 김장 비법 공개 (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167044"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 박나래가 할머니의 김장 비법을 공개한다. 그동안 식탁에서 빠지지 않았던 할머니의 김치 맛을 자랑했던 박나래가 과연 할머니의 손맛을 구현해 낼 수 있을지 궁금증을 모은다. 오는 6일 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 박나래가 할머니의 손맛을 찾아 직접 김장에 도전하는 모습이 공개된다. 박나래는 “매콤한 계절이 돌아왔습니다! 김장 파티 타임!”이라며 죽기 전에 먹고 싶은 딱 한 가지 음식으로 할아버지와 할머니의 손맛이 깃든 김치로 만든 김치찜을 꼽는다. 매년 할아버지와 할머니가 보내주는 김장 김치를 먹었다는 그는 작년에 민어구이와 함께 김장김치를 다 먹었다며 “할아버지가 안 계시고 할머니가 아프시니까, 이제는 내가 김장해 먹어야죠”라고 직접 김장을 하게 된 이유를 밝힌다. 이어 박나래가 김장 재료를 사기 위해 전통 시장을 찾은 모습도 포착됐다. 그는 고춧가루부터 마늘, 생강, 미나리, 쪽파, 찹쌀가루 등 커다란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["계엄 환영" 뮤지컬 배우, 뭇매 맞고도 "간첩" 못 잃어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005065809"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 차강석이 계엄을 환영한다는 글을 썼다가 사과문을 게재했다. 차강석은 4일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "간첩들이 너무 많다"며 "계엄 환영합니다. 간첩들 다 잡아서 사형해주세요"라는 글을 게재했다. 비상계엄 선포를 환영한다는 차강석의 글은 곧 여론의 거센 비판을 받았고, 결국 차강석은 사과문을 올렸다. 차강석은 "늦은 시간까지 별 볼 일 없는 사람에게 많은 관심 가져주셔서 송구스러운 마음"이라며 "최근 간첩 이슈로 예민해져 있던 차에 반국가 세력 척결에 대한 기대심에 가득 차 스토리에 올리게 됐다"고 해명했다. 그러면서 "저급하고 과격한 표현을 사용한 부분은 매우 죄송하게 생각한다"고 사과했다. 하지만 ""편협한 사고와 자신들의 이득만을 추구하며 편 가르기에만 치중되어있고 서로가 서로를 혐오하게 만드는 요즘 시국과 국정 운영에 대해 매우 안타깝게 생각한다"면서도 "그 중심에 간첩들이 개입된 정황이 나오게 되면서 더 예민해졌던 것 같다"면서 '간첩' 언급을 반복하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["계엄 환영" 파문 뮤지컬배우.."간첩 개입" 사과문에 차강석 또 논란 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287494"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬배우 차강석(34)이 "계엄 환영" 발언에 대해 사과했다. 앞서 4일 차강석은 자신의 인스타그램에 "간첩들이 너무 많아. 계엄 환영합니다. 간첩들 다 잡아서 사형해 주세요"라는 글을 썼다가 뭇매를 맞았다. 거센 비판을 받아 차강석은 결국 이날 "최근 간첩 이슈로 예민해져 있던 차에 반국가 세력 척결에 대한 기대심에 가득 차 스토리에 올리게 됐다. 저급하고 과격한 표현을 사용한 부분은 매우 죄송하게 생각한다"라고 고개를 숙였다. 이어 "편협한 사고와 자신들의 이득만을 추구하며 편 가르기에만 치중되어 있고 서로가 서로를 혐오하게 만드는 요즘 시국과 국정 운영에 대해 매우 안타깝게 생각한다. 근데 그 중심에 간첩들이 개입된 정황이 나오게 되면서 더 예민해졌던 것 같다"라는 해명을 내놨다. 또한 "저는 자랑스러운 우리나라를 사랑한다. 또한 질타를 보내고 계신 여러분도 감사하고 존중하고 사랑한다. 따끔한 충고와 조언 감사히 듣고 자중하며 살겠다"라고 덧붙였다. 그러면서 차강석은 "저는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임현주 아나 “계엄법·혼인법 헷갈렸다고?”...비상계엄 사태 소신 발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005408197"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임현주 아나운서가 윤석열 대통령의 비상계엄 선포에 대해 소신 발언을 남겼다. 임 아나운서는 4일 자신의 SNS에 비상계엄령 포고문을 공유하며 “2024년에..? 밤 사이 일어난 일이 믿기지 않는다”고 표현했다. 이어 “결국 밤 새우고 ‘오늘 아침’ 생방은 결방 되었고 어쩌다 보니 여유롭게 맞게 된 아침”이라며 비상계엄 여파를 전했다. 또 임 아나운서는 “아침에 다니엘(남편)과 친구가 나눈 대화를 듣다가 배운 오늘의 영어. martial law=계엄법, marital law=혼인법”이라며 “이 두 개가 헷갈렸을 수도 있겠다고?”라며 6시간의 비상계엄 사태에 대해 풍자했다. 임 아나운서의 남편은 영국 출신 작가 다니엘 튜더로 지난해 2월 결혼했다. 이후 그는 11월 첫째 딸을 품에 안았으며 현재 둘째를 임신한 상태다. 남편과 함께 나눈 대화를 전하며, 갑작스러운 비상계엄 선포에 대한 의견을 전한 것이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시 최상엽, '종이싸개' 발언 사과…"다른 의미 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344541"/>
        <updated>2024-12-05T01:14:24.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폴라로이드 카메라 두고 '종이싸개'라 표현…여성 혐오 논란 밴드 루시 멤버 최상엽이 부적절한 표현을 사용한 것과 관련해 사과했다. 최상엽은 지난 4일 팬 소통 플랫폼 버블을 통해 "제가 버블로 보낸 단어로 인해 많은 분께 실망을 드렸다는 점을 알게 됐다"며 "신중하지 못한 단어 선택으로 저를 응원해 주셨던 분들께 심려를 끼쳐드린 점 죄송하다"고 밝혔다. 최근 한 팬이 "내 폴라로이드 카메라"라고 말하자 최상엽은 "'종이싸개'"라고 표현했다. 이에 팬은 "'종이싸개'가 뭐냐"고 물었고 최상엽은 "폴라로이드 찍으면 종이 나오잖아"라고 답했다. 이를 두고 일부 네티즌들은 '피싸개'(월경하는 여성을 비하하는 단어)에서 파생된 표현이라며 여성을 비하하는 단어라고 주장했다. 이에 최상엽은 "제가 사용한 단어는 절대 다른 의미나 의도를 내포하고 있지 않다. 그러나 부주의했던 부분에 대해 깊이 반성하며 조심할 수 있도록 하겠다"고 사과했다. 그러면서 "다소 늦었지만 실망하셨을 분들께 진심으로 사과]]></content>
    </entry>
</feed>