<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-26T17:14:11.996Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]최민환, 아가씨 애타게 찾던데…이홍기 "성매매 아니면 책임질래?" 2차 옹호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209448"/>
        <updated>2024-10-26T17:14:06.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 이홍기가 성매매 의혹을 받는 최민환을 재차 감쌌다. 이홍기는 26일 공식 팬 커뮤니티 위버스에 "성매매가 아니고 성매매 업소가 아니라면? 지금 하는 말 책임질 수 있어?"라는 글을 남겼다. 이는 "쟁점은 폭로 내용 팩트 체크가 아니라, 아들딸 아빠씩이나 되는 사람이 성매수를 했는지 안 했는지고, 거기에 대한 증거는 차고 넘친다. 이미 성매매 혐의로 내사 착수까지 했다는데, 뭘 더 기다려야 하는지도 모르겠다. 성매매 업소 밥 먹듯이 드나든 사람의 앞길을 응원하고 싶어 하는 사람은 아무도 없다는 것만 알아주시길. 오늘 공연 너무 고생 많고, 푹 쉬고 나서 다시 한번 더 고민해달라"는 팬의 게시물에 단 댓글이다. 최근 불거진 최민환의 성매매 의혹 관련해 팬이 지적하자, 이홍기가 최민환을 옹호하는 듯한 발언을 한 것이다. 앞서 이홍기는 전날인 25일에도 위버스에 "둘의 사생활이었고 이렇게 돼버렸지. 잘못한 건 인정하고 머리 숙여 사과해야지. 그래도 우리 모두 너무 쉽게 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기, 최민환 빠진 대만 공연 사진 공개 "친구에게 힘을 얻었어"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209446"/>
        <updated>2024-10-26T17:14:06.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT 아일랜드 이홍기가 최민환이 '업소 논란'으로 빠진 대만 공연 사진을 공개하며 소감을 밝혔다. 26일 이홍기는 "정말 고마워"라며 "제일 친한 친구에게 오늘은 힘을 많이 얻었어"라며 자신들의 팬들을 향해 감사의 인사를 전헀다. 이날 최민환이 빠진 FT아일랜드는 대만 가오슝에서 열리는 '2024 FT아일랜드 라이브 '펄스' 인 아시아' 투어를 진행했다. 이홍기는 "우리가 하고 싶던 이야기들을 직접 만나서 할수 있어서 다행이라 생각해"라며 "앞으로 우리를 만나게될 친구들에게도 직접 만나서 이야기할께"라고 덧붙였다. 그러면서 "글로 쓰는 것보다 만나서 이야기하는 게 오해없이 잘 전달되는거니까"라며 "정말 너무너무 고맙다!!"라고 거듭 인사했다. 앞서 이홍기가 최민환을 옹호하는 듯한 의미심장한 글을 쓴 것과 관련해 논란이 일자 팬들에게 직접 자신의 마음을 전하겠다고 약속한 것으로 보인다. 이날 이홍기는 공식 팬 커뮤니티인 위버스를 통해 최민환의 성매매 의혹에 대해 "아니면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기 "성매매 아니면 책임질래?" 최민환 2번째 감쌌다 '반전 있나' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209445"/>
        <updated>2024-10-26T17:14:06.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 이홍기가 또 한번 최민환을 감싸는 발언으로 네티즌과 설전을 벌였다. 연예계 퇴출 위기에 놓인 최민환이기에 알려지지 않은 반전이 있는건지 궁금증을 남긴다. 26일 이홍기는 공식 팬 커뮤니티인 위버스를 통해 최민환의 성매매 의혹에 대해 "아니면 책임질 수 있냐"는 댓글을 남겼다. 앞서 이홍기는 25일 팬 소통 플랫폼 위버스에 "둘의 사생활이었고 이렇게 되어버렸지. 잘못한 건 인정하고 머리 숙여 사과해야지. 그래도 우리 모두 너무 쉽게 다 믿지는 말아야지"라고 밝혔다. 이어 "나는 또 지켜내야지. 버텨야지. 그게 우리겠지. 내가 할 수 있는 건 돌덩이들 맞아가며 앞으로 나아가는 거지"라고 전했다. 이는 최근 성매매 의혹을 받고 있는 최민환을 감싸는 글로 해석됐다. 당시 최민환의 전처 율희는 최민환의 업소 출입 및 성추행 등을 주장했다. 또 율희가 공개한 녹취록에는 최민환이 지인에게 "아가씨 없냐"는 대화를 나눠 성매매 업소를 출입한 것이 아니냐는 비판을 받았다. 하지만 이홍기]]></content>
    </entry>
</feed>