<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-11T01:05:50.298Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박 평양냉면 은퇴 방송? 식객도 놀랄 면치기 (백반기행)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143738"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11일 방송되는 TV CHOSUN ‘식객 허영만의 백반기행’(약칭 ‘백반기행’)에서는 연예계 대표 ‘면 마니아’ 가수 존박과 함께 ‘여름 면 특집’으로 서울, 고양, 파주, 인천에서 가지각색의 면을 맛본다. 제작진에 따르면 이날 존박은 ‘백반기행’에게 도움을 받았던 에피소드를 털어놓는다. 존박은 현재의 아내와 연애 시절, “설렁탕이 먹고 싶다”는 이야기에 ‘백반기행’ 방송에서 식객의 리액션을 보며 데이트 코스를 짰다고 밝히며 식객 허영만을 함박웃음 짓게 한다. 이번에는 ‘백반기행’이 존박의 추천에 따라 평양냉면 전문점을 찾는다. ‘같이 냉면 먹고 싶은 연예인 1위’ 존박은 메뉴판에 없는 ‘냉제육’ 주문까지 하며 단골 면모를 뽐낸다. 그의 평양냉면 스승은 다름 아닌 가수 이적이라고. 존박은 이적을 통해 평양냉면을 처음으로 알게 됐고, 이적에게 ‘냉면의 역사’부터 ‘선주후면’까지 배웠다고 밝혀 놀라움을 자아낸다. 존박의 ‘평양냉면 맛있게 먹는 방법’이 전격 공개된다. 그런가 하면 존박은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한국 파이팅!" 이동욱·민호→차예련♥주상욱 올림픽서 포착(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723250"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱과 샤이니 민호(최민호) 등 한국 스타들이 파리올림픽 중계화면에 포착돼 눈길을 끌고 있다. 지난 10일(한국시간) 프랑스 파리 사우스 파리 아레나4에서 열린 2024 파리올림픽 탁구 여자 단체 동메달 결정전에서 대한민국 대표팀(신유빈 전지희 이은혜)은 독일을 대상으로 3대0 완승을 거뒀다. 국민적 관심이 집중된 이 경기의 중계 화면에는 이동욱과 민호의 모습이 포착돼 눈길을 끌었다. 이들은 한국 대표팀에게 열띤 응원을 펼치면서 경기를 즐겼다. 또 이 경기장에는 배우 주상욱 차예련 부부의 모습도 담겼다. 한국의 스타들이 함께 즐기는 모습이 중계 화면을 통해 전달되며 온라인 커뮤니티와 사회관계망서비스(SNS)에서 화제를 모으고 있다. 이동욱과 민호는 국제올림픽위원회의 올림픽 홍보대사에 해당하는 '올림픽 프렌즈'로 선정돼 파리에 머물고 있다. 민호는 인스타그램에도 한국을 응원하는 사진을 올렸고, 이동욱과 찍은 사진에는 "형과 함께하면 이긴다!"라고 적었다. 또 민호는 탁구 단체전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모델 출신' 장기용, 산악인 다 됐네…SNS에 중후한 느낌 가득 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674842"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변화가 두드러지는 장기용의 인스타그램 피드가 팬들 사이 화제다. 2011년 10월 '최범석 디자이너의 2012 S/S 제너럴 아이디어 콜렉션'으로 모델 데뷔한 1992년생 장기용은 2014년 드라마 '괜찮아, 사랑이야'로 배우 일을 시작했다. 그는 187cm의 모델 출신답게 세련되고 시크한 매력으로 많은 사랑을 받았다. 그는 아이유의 '금요일에 만나요' 뮤직비디오를 통해 큰 관심을 받았다. 이어 드라마 '고백부부', '나의 아저씨', '검색어를 입력하세요 WWW', '간 떨어지는 동거', '지금, 헤어지는 중입니다', '히어로는 아닙니다만' 등에 출연해 주연으로서의 입지를 단단히 했다. 장기용의 SNS 팔로워는 470만 명에 다다르고 있다. 팬들의 니즈를 충족시키려는 듯 장기용은 꾸준히 피드를 꾸며갔다. 과거에는 화보 컷과 모노톤 사진 위주로 올리는 등 독보적인 감성을 자랑했지만, 최근 들어 등산하는 모습이 잦아졌다. 장기용은 혜리의 유튜브 채널, 인터뷰 등을 통해 등산을 즐기고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권일용 프로파일러 "범인들 자기 범죄 기사에 댓글 단다" 충격(히든아이)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180355"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 '히든아이' 상상 초월 사건들이 공개된다. 8월 12일(월) 저녁 8시 10분 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에서는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고들이 공개된다. '히든아이'는 예능 최초로 CCTV, 경찰차 블랙박스 속 사건들을 3COPS의 세 가지 시선으로 들여다보고, 비하인드 스토리를 밝히는 범죄 분석 코멘터리쇼. 지난 5일 첫 방송 이후로 뜨거운 화제를 일으키고 있다. 이날 '히든아이'에서는 OOO로 돌아온 범인들의 모습이 공개된다. 경찰차를 피해 당당히 OOO로 들어간 음주운전 차량부터, '이것'을 들고 난입한 남성까지. OOO에서 벌어진 황당무계한 사건, 사고에 출연진들은 입을 다물지 못했다고 한다. 뿐만 아니라, 몸이 아프다고 호소하며 OOO를 찾은 시민의 반전 정체가 스튜디오를 발칵 뒤집어 놓는다. 과연 이 시민의 정체는 무엇이었을까. 그가 그 자리에서 검거된 이유는 무엇이었을지 궁금증을 자아낸다. 그런 가운데, 이날 권일용 프로파일러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["냉면 지긋지긋하다"더니…존박, 다시 평양냉면 시작? 맛있게 먹는법까지 자랑('백반기행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180354"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["냉면 은퇴식까지 하더니." 존박이 다시 냉면에 진심을 보인다. 11일 오후 7시 50분 방송되는 TV CHOSUN '식객 허영만의 백반기행'(이하 '백반기행')에서는 연예계 대표 '면 마니아' 가수 존박과 함께 '여름 면 특집'으로 서울, 고양, 파주, 인천에서 가지각색의 면을 맛본다. 이날 존박은 '백반기행'에게 도움을 받았던 에피소드를 털어놓는다. 존박은 현재의 아내와 연애 시절, "설렁탕이 먹고 싶다"는 이야기에 '백반기행' 방송에서 식객의 리액션을 보며 데이트 코스를 짰다고 밝히며 식객 허영만을 함박웃음 짓게 한다. 이번에는 '백반기행'이 존박의 추천에 따라 평양냉면 전문점을 찾는다. '같이 냉면 먹고 싶은 연예인 1위' 존박은 메뉴판에 없는 '냉제육' 주문까지 하며 단골 면모를 뽐낸다. 그의 평양냉면 스승은 다름 아닌 가수 이적이라는데, 존박은 이적을 통해 평양냉면을 처음으로 알게 되었고, 이적에게 '냉면의 역사'부터 '선주후면'까지 배웠다고 밝혀 놀라움을 자아낸다. 존박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "정신 못차리네"..'버닝썬' 걸고 행사 출연? 승리에 여론 '싸늘']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180353"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[논란을 잊은 듯한 승리의 마이웨이 행보에 안 그래도 싸늘했던 대중의 반응은 더욱 얼어붙는 중이다. 10일(한국시간) 미국 한류 전문 매체 올케이팝에 따르면 승리는 오는 31일 이벤트 관리 회사인 TSV 매니지먼트가 주최하는 행사 '버닝썬 수라바야'에 특별 게스트로 출연한다. 해당 행사는 인도네시아 수라바야의 젠틀맨스 클럽에서 열리며 해당 행사의 홍보를 위해 승리의 얼굴이 담긴 포스터가 제작돼 공개된 상태다. 승리가 해당 행사에 얼굴을 비친다는 것이 알려지자마자 국내에서는 싸늘한 반응이 이어지는 중이다. 승리는 2019년 폭행 성범죄 마약 등 각종 범죄가 벌어졌던 것으로 알려진 강남 클럽 버닝썬의 실소유주로 알려지며 비난을 받았다. 승리는 지난 2006년부터 빅뱅의 멤버로 활동하며 사랑을 받았지만, '승츠비' 이미지를 만들어낸 뒤 스스로 몰락했다. 2019년 버닝썬 게이트의 핵심 인물로 지목되며 성매매 알선, 성매매, 성폭력범죄 처벌 등에 관한 특례법 위반, 상습도박, 식품위생법 위반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 母에 "부모와 추억 없다" 토로→갈매기 똥 날벼락 '난리'(아빠하고)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180351"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아들의 일터에 처음 방문한 장광이 복잡한 심경을 토로하며 눈시울을 붉힌다. 손담비 모녀는 한강에서 인생 첫 둘만의 추억 쌓기에 도전한다. 14일(수) 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 장광 아들 장영의 수산시장 아르바이트 현장이 공개된다. 연기만으로는 생계 유지가 어려운 무명 배우 장영은 "배우라는 꿈을 위해 아르바이트를 해서 버텨나가는 중"이라고 속사정을 밝힌다. 장영의 수산시장 아르바이트는 묵직한 활어 뜰채질로 시작해, 130평이나 되는 수산시장 전체 하수구 청소까지 고된 작업이 이어진다. 그런 가운데 장광 부부가 아들의 일터에 몰래 방문한다. 힘들게 일하는 아들의 모습을 처음 본 장광은 마음이 복잡한 듯 쉽사리 발걸음을 떼지 못한다. 그리고는 "실제로 보니까 너무 짠하고 고생하는 것 같다"라며 결국 눈시울을 붉힌다. 지난 방송에서 장영은 아빠가 46년간 걸어온 배우의 길에 대한 존경을 드러냈고, 장광은 끈질긴 노력으로 '성대 마비'라는 역경을 이겨낸 아들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전동스쿠터 만취 운전’ BTS 슈가, 경찰 추가 소환 조사 받는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348415"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 슈가(31·본명 민윤기)가 술을 마시고 ‘전동 스쿠터’를 운전했을 당시 혈중알코올농도가 0.2% 이상의 만취 상태였던 것으로 확인된 가운데, 조만간 경찰에 정식으로 출석해 조사받을 것으로 보인다. 11일 경찰 등에 따르면 서울 용산경찰서는 슈가의 음주 경위, 음주량 등을 조사하기 위해 조만간 슈가를 경찰서로 부를 예정이다. 사회복무요원인 슈가는 지난 6일 밤 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어졌는데, 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과 혈중알코올농도가 0.227%로 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃돈 것으로 확인됐다. 경찰은 당시 슈가가 BTS의 멤버임을 알아보지 못했고, 슈가가 만취 상태여서 조사를 제대로 하지 못한 채 음주 측정만 한 뒤 귀가 조처했다. 경찰은 슈가에 대한 면허취소 행정처분은 아직 진행하지 않은 것으로 나타났다. 음주운전 적발시 혈중알코올농도 수치가 0.08% 이상일 경우 면허취소 처분이 내려진다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]'전동스쿠터 음주운전' BTS 슈가, 곧 경찰 출석 조사…포토라인 서나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180346"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[술을 마신 채 전동스쿠터를 몬 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS)의 슈가(민윤기, 31)가 조만간 경찰에 정식으로 출석해 조사받아야 한다는 관측이 나온다. 11일 경찰 등에 따르면, 서울 용산경찰서는 슈가의 음주 경위, 음주량 등을 조사하기 위해 조만간 그를 경찰서로 부를 예정이다. 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어졌다. 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과 혈중알코올농도가 0.227%로, 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃돈 것으로 확인됐다. 경찰은 당시 슈가가 방탄소년단 멤버임을 알아보지 못했고, 슈가가 만취 상태여서 조사를 제대로 하지 못한 채 음주 측정만 한 뒤 귀가 조처했다. 슈가가 몰았던 전동스쿠터도 따로 압수하지는 않았다. 슈가는 경찰에 맥주 한 잔 정도를 마셨다고 진술한 것으로 알려졌다. 이에 슈가를 다시 소환해 조서 작성 등 추가 조사를 해야 한다고 보고 있다. 다만 출석 날짜는 상호 간 조율이 필요해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“대박나라”⋯김갑수, 한솥밥 후배 유니스 위해 통 큰 커피차 선물 ‘훈훈 응원’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017286"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김갑수가 소속사 후배를 향한 각별한 애정을 과시했다. 지난 10일 김갑수는 새 앨범 ‘CURIOUS(큐리어스)’로 컴백한 소속사 후배 유니스를 위해 MBC ‘쇼! 음악중심’ 스케줄 현장에 커피차를 보내는 서프라이즈 이벤트를 펼쳤다. 사진에는 김갑수가 유니스 음악방송 스케줄 현장에 선물한 커피차 모습이 담겨있다. 김갑수는 “유니스 반갑수다~”, “유니스의 CURIOUS 컴백을 응원합니다”, “유니스 대박 나라” 등 센스 있는 멘트로 유니스의 첫 컴백 활동을 응원해 훈훈함을 안겼다. 커피차 선물을 받은 유니스는 인증샷으로 애정 어린 응원에 화답했다. 또 멤버들은 “생각지도 못한 엄청난 선물을 보내주셔서 너무 감사하다. 더 힘이 난다”며 “김갑수 선배님의 응원을 받아 이번 ‘CURIOUS’ 활동도 열심히 하겠다”고 감사함을 표했다. 김갑수는 47년 연기 경력을 자랑하는 베테랑 배우다. 그는 2024년 화제작 tvN ‘눈물의 여왕’에서 퀸즈그룹 회장 홍만대로 시청자들의 많은 사랑을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권일용 충격 폭로 “범인들 자기 범죄 보도에 댓글 달아” (히든아이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143737"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC에브리원 '히든아이' 상상 초월 사건들이 공개된다. 12일 방송되는 MBC에브리원 '히든아이'에는 CCTV에 포착된 도심 속 위험천만한 사건, 사고들이 공개된다. 제작진에 따르면 이날 '히든아이'에서는 OOO로 돌아온 범인들의 모습이 공개된다. 경찰차를 피해 당당히 OOO로 들어간 음주운전 차량부터, '이것'을 들고 난입한 남성까지. OOO에서 벌어진 황당무계한 사건, 사고에 출연진은 입을 다물지 못했다고 한다. 뿐만 아니라, 몸이 아프다고 호소하며 OOO를 찾은 시민의 반전 정체가 스튜디오를 발칵 뒤집어 놓는다. 과연 이 시민의 정체는 무엇이었을까. 그가 그 자리에서 검거된 이유는 무엇이었을지 궁금증을 자아낸다. 그런 가운데, 이날 권일용 프로파일러는 "범인들 가운데 자기 범죄 보도에 직접 댓글을 다는 경우도 있다"라고 믿기 힘든 사실을 전해 출연진을 충격에 휩싸이게 한다. 뿐만 아니라, 3COPS는 현장에서 직접 겪은 놀라운 비하인드 스토리를 대방출할 예정이다. 또한, 경찰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가, '양파남' 되려나…아이유 '팔레트'서 인사성 없는 행위 재조명 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674838"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 운전으로 물의를 일으킨 BTS의 슈가가 지난해 4월 '아이유의 팔레트'에 출연해서 한 행동이 이슈되고 있다. 슈가는 지난해 4월 아이유의 공식 유튜브 채널 '아이유의 팔레트'에 출연했다. 아이유는 "우리 녹화 일 기준으로 얼마 후 (슈가의) 생일이다"라고 말했다. 슈가는 "설마 케이크 나오고 고깔모자 나오고 그런 거 아니냐"고 무미건조한 표정으로 쳐다봤다. 아이유와 제작진은 슈가를 향해 생일 축하 음악을 깔아 노래를 불러 줬고 머리띠와 케이크를 준비했다. 슈가는 표정 변화 없었다. 아이유는 너스레를 떨며 "전혀 기쁘지 않냐"고 물었다. 슈가는 "내가 원래 덤덤한 편이다. 원래 생일을 잘 안 챙긴다"라고 답했다. 이어 "나한테 제이홉 같은 리액션을 바라면 안 된다"고 덧붙였다. 이 영상을 본 누리꾼은 "아이유가 축하한다고 여러 번 말했는데, 끝까지 고맙다고 안 한다", "큰 리액션 바라는 게 아니고 기본적인 인사만 하면 되는 건데 그게 그렇게 어럽냐", "오만하다", "사회성이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['감사합니다' 신하균, 정문성 실체 목도…최고 8.4%]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405643"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상이다. '감사합니다' 신하균이 JU건설을 잡아먹는 정문성의 실체를 목도하고 쓰러지면서 비리 척결 프로젝트에 비상이 걸렸다. 10일 방송된 tvN 토일드라마 '감사합니다' 11회에서는 JU건설을 잡아먹는 '쥐새끼들의 왕' 황세웅(정문성)이 드디어 실체를 드러내면서 역대급 반전으로 시청자들을 패닉에 빠뜨렸다. 이에 tvN '감사합니다' 11회 시청률은 수도권 가구 평균 7.3%·최고 8.3%를 전국 가구 평균 7.3%〈감사합니다〉 신하균, 사장 정문성의 실체 목도했다! 최고 시청률 8.4%·최고 8.4%를 기록했다. 수도권과 전국 기준 모두 지상파를 포함한 전 채널에서 동시간대 1위를 차지했다.(케이블·IPTV·위성 통합한 유료플랫폼 기준/닐슨코리아 제공) 황건웅의 갑작스러운 죽음으로 인해 황건웅이 가지고 있던 주식을 둘러싸고 부사장 황대웅(진구)과 사장 황세웅 사이 대립은 더욱 격해졌다. 회사의 상황을 예의주시하던 신차일은 대주주인 방호석(정동환)에게 비자금 조성 루트로 추정되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고위 공무원, 정치인까지…심현섭 결혼 위해 모였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348411"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조선의 사랑꾼’에서 프러포즈에 성공한 심현섭 결혼을 위해 청송 심씨들이 모인다. 12일 방송될 TV조선 ‘조선의 사랑꾼’에서는 심현섭을 장가보내기 위해 청송 심씨 종친회가 출격한다. 심현섭은 “청송 심씨 종친회 문중 모임이 있는데, 주제가 ‘노총각 심현섭 장가보내기’다”고 말했다. 이어 전국 각지에 있는 청송 심씨들이 종친 모임에 찾아왔고, 이 자리에서 전 행정안전부 차관 심보균, 제20대 국회 부의장 심재철뿐 아니라 청송 군의원 등 거물급 인사들도 눈에 띄었다. 본격적인 종친 모임이 시작되자 대종회장은 “심현섭 족질께서 대잇기 운동을 선도적으로 실천하게 되어, 문중에서 진심으로 축하와 성원을 보내게 되었다”며 ‘울산 썸녀’ 영림 씨에게 프러포즈한 심현섭에게 축하 메시지를 전했다. 이어 대종회장은 “노총각 심현섭 장가보내기 전략회의를 지금부터 시작하겠습니다”라며 개회 선언을 했다. 목표는 결혼이지만, 아직 갈 길이 먼 심현섭을 위해 종친 모임에서 어떤 전략들을 내놓을 것인지 궁금증]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱·샤이니 민호, 올림픽 중계화면 등장 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723214"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱과 샤이니 민호(최민호)가 파리올림픽 현장에서 포착됐다. 지난 10일(한국시간) 프랑스 파리 사우스 파리 아레나4에서 열린 2024 파리올림픽 탁구 여자 단체 동메달 결정전에서 대한민국 대표팀(신유빈 전지희 이은혜)는 독일을 대상으로 3대0 완승했다. 국민적 관심이 집중된 이 경기의 중계 화면에는 이동욱과 민호의 모습이 포착돼 눈길을 끌었다. 이들은 한국 대표팀에게 열띤 응원을 펼치면서 경기를 즐겼다. 이동욱과 민호는 국제올림픽위원회의 올림픽 홍보대사에 해당하는 '올림픽 프렌즈'로 선정돼 파리에 머물고 있다. 민호는 인스타그램에도 한국을 응원하는 사진을 올렸고, 이동욱과 찍은 사진에는 "형과 함께하면 이긴다!"라고 적었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 전신에 'J♥J 타투'..♥김지민 '등떠밀려 결혼' 잠재운 사랑꾼(독박투어2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180341"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['독박투어2'의 김준호가 태국 치앙마이 편에서 '최다 독박자'가 돼, 통한의 '온몸 타투(헤나)하기' 벌칙을 수행하며 시즌2의 마지막을 강렬하게 장식했다. 10일 방송된 채널S '니돈내산 독박투어2'(채널S·SK브로드밴드 공동 제작) 31회에서는 태국 치앙마이로 떠난 김대희x김준호x장동민x유세윤X홍인규가 빠이 야시장에서 현지 문화를 온몸으로 느끼는 한편, 지난 해 태국 편에 이어 이번 치앙마이에서도 '최다 독박자'가 된 김준호가 '전신 타투하기' 벌칙을 받는 모습이 그려져 시청자들을 배꼽 잡게 만들었다. 지난 해 태국에서 '짱구 문신하기' 벌칙을 받은 수모를 되갚아주려 1년만의 태국 여행에서 본인이 '온몸 타투하기' 벌칙을 제안했지만, 정작 자신이 '최다 독박자'가 되자, 김준호는 "역시 태국은 나랑 안 맞아"라고 고개를 떨궜다. 나머지 멤버들 역시 "신기하게 아이디어 낸 사람이 꼭 독박에 걸린다"며 신기해해 마지막까지 꿀잼을 선사했다. 이날 '독박즈'는 다양한 볼거리와 먹거리로 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, 딸 바보 아빠 맞네…♥아야네 "루희 시질 갈 수 있을까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674836"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 이지훈과 아내 아야네가 딸바보 면모를 자랑했다. 지난 10일 아야네는 "루루 너는 그냥 천사야♥"라는 글과 함께 육아 일상을 공개했다. 이날 공개된 사진 속에는 자는 딸의 모습이 휴대폰으로 담겨있다. 아야네는 "밥 먹고 자주길 바랬지만 자고 나서는 폰으로 계속 보게 되는 이상한 엄마"라며 ᄄᆞᆯ에게서 눈을 떼지 못하는 모습을 보였다. 그러면서 아야네는 "루희 시집 갈 수 있을까요?"라며 이지훈의 모습을 공개했다. 이지훈은 식사 중에도 휴대폰에서 눈을 떼지 못하는 모습이다. 이지훈과 14살 연하의 일본인 아야네는 2021년 결혼했다. 부부는 한 차례 유산을 겪고 두 번째 시험관 시술 끝에 임신에 성공했으며, 지난달 17일 득녀했다. 딸은 3.2kg으로 건강하게 태어났다. 아야네는 출산 후 조리원에서 몸조리하고 있다. 해당 산후조리원은 프리미엄 시설과 서비스를 갖췄다고 자부하는 곳으로, 이용 비용은 2주 입실 기준 객실에 따라 250]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박혜정 父 마음으로" 전현무 생애 첫 역도 중계 도전(사당귀)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180339"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'를 통해 전현무의 역도 경기 중계 리허설이 첫 공개된다. KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은/이하 '사당귀')는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 6.9%까지 치솟으며 116주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 오늘(11일) '사당귀' 방송에서 '방송 22년 차' 전현무의 생애 첫 스포츠 중계 스튜디오 입성이 그려지는 가운데 스포츠 캐스터로 데뷔한 전현무의 첫 역도 중계는 어떨지 호기심이 쏠린다. 특히 전현무의 역도 경기 중계 리허설이 첫 공개된 가운데 전현무는 "떨린다. 이런 긴장감은 너무 오랜만이다. 4층 스포츠국은 KBS 재직 시절에도 한 번도 온 적 없다"라며 스포츠 중계 스튜디오 첫 입성에 들뜬 마음을 감추지 못한다. 전현무의 해설 메이트 이배영 해설 위원은 전현무와 첫 만남에 "(현무 씨) 덕분에 역도가 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 “진짜 안 될 것 같아”, 초유의 대실패 위기 (백패커2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143736"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 극한의 출장 요리단 '백패커2' 백종원이 사상 초유의 난관에 봉착한다. 11일 방송되는 '백패커2' 11회에서는 대한민국의 소중한 기록들을 후대에 남기기 위해 날마다 열심히 노력하는 '국가기록원' 사람들을 위해 추억의 음식을 복원하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려진다. 제작진에 따르면 이번 출장지는 나라의 중요한 기록들을 보관하는 나라의 보석함 '국가기록원'이다. 조선시대부터 일제강점기, 정부 수립 이후 현재까지 대한민국의 '기록'을 보존하고 '역사'를 쌓아가는 곳으로, 최첨단으로 보안 중인 철옹성 서고가 이날 공개될 예정이다. 특히 국가기록원 내 수많은 기록물 중에서도 역사적 가치가 높은 기록물들을 모아 놓은 '기록의 전당'을 비롯해 방송 최초로 공개되는 기록 및 보물도 있을 예정이어서 기대가 더해지고 있다. 국가의 중요한 날인을 찍는 대한민국 국새는 물론, 역대 대통령들의 긴박한 사안이 담긴 친필 문서가 시선을 사로잡을 예정. 출장 요리단은 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["GD 데려오겠다"… 승리, '버닝썬' 행사 참석한다고?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001020188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001020188"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 '빅뱅' 출신 가수 승리가 국내 '버닝썬 사태'로 실형을 살고도 해외에서 버닝썬이라는 이름의 행사에 참여한다고 알려져 논란이 일고 있다. 지난 9일(현지시각) 미국의 한류 전문 매체 '올케이팝'과 인도의 영어 뉴스 채널 '타임스 나우' 등에 따르면 해외 이벤트 관리 회사인 TSV 매니지먼트는 오는 31일 인도네시아에서 여는 '버닝썬 수라바야' 행사에 승리가 특별 게스트로 나선다고 설명했다. 지난 2006년 YG 엔터테인먼트 소속 그룹 빅뱅으로 데뷔한 승리는 2019년 이른바 '버닝썬 게이트'의 핵심 인물로 지목되면서 팀에서 불명예 탈퇴했다. 당시 승리는 성매매알선, 성매매, 성폭력범죄의처벌 등에 관한 특례법 위반, 상습도박, 외국환거래법 위반, 식품위생법 위반, 업무상 횡령, 특정경제범죄가중처벌 등에 관한 법률 위반(횡령), 특수폭행교사 등 총 9개의 혐의로 징역 1년 6개월을 선고 받았다. 이후 지난해 2월 9일 승리는 경기 여주교도소에서 형기를 마치고 출소했다. 국내 연예계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 죽은 줄 알았던 X-남편 지진희, 제삿날에 벼락부자로 등장 ‘도파민 엔딩’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084662"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 스틸컷. 사진 | JTBC 영상 캡처 배우 지진희가 강렬한 컴백 엔딩을 장식했다. 본인 제삿날에 느끼한 버터향을 가득 풍기며 벼락부자 건물주로 이혼한 가족 앞에 등판한 것이다. JTBC 새 토일드라마 ‘가족X멜로’에서다. 지난 10일 방송된 ‘가족X멜로’ 1회 시청률은 전국 4.8%(닐슨코리아 유료가구 기준), 수도권 4.5%를 기록, 기분 좋은 출발을 알렸다. ‘가족X멜로’가 피 튀기는 패밀리 멜로의 첫 번째 막을 올렸다. 산전수전을 함께 겪으며 서로를 더욱 감싸고 아끼는 엄마 금애연(김지수 분)과 남매 변미래(손나은 분)-변현재(윤산하 분)는 그래서 더욱 각자의 자리에서 최선을 다했다. 그 사이, 의문의 화재 사건으로 인한 가족빌라 주인의 사망, 그리고 새로운 건물주로 돌아온 변무진(지진희 분)의 엔딩이 미스터리까지 흩뿌리며 흥미를 한껏 끌어올렸다. 이처럼 공감 유발 가족 이야기의 중심에는 김지수와 손나은이 있었다. 서로가 서로에게 원더우먼이 돼주며 삶을 지탱해온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 극장가 점령..'파일럿'·'행복의 나라' 예매율 1·2위 "막강 티켓 파워"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180335"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올여름 극장가는 조정석으로 통했다. 조정석이 주연을 맡은 영화 '파일럿'(감독 김한결)과 '행복의 나라'(감독 추창민)가 각각 예매율 20.8%, 12.6%(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망, 10일 오후 1시 기준)를 기록, 나란히 예매율 1, 2위를 오르며 흥행을 견인하고 있다. 특히 이러한 흥행은 배우 조정석에 대한 관객들의 단단한 신뢰와 입소문 등이 작용한 것으로 보인다. 조정석은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 영화 '파일럿'을 통해 몸 사리지 않는 코미디 연기와 섬세한 감정 연기로 온 가족이 즐길 수 있는 여름 영화라는 입소문을 끌어 올여름 최고 흥행작을 이끌고 있다. 오는 14일 개봉하는 1979년 대통령 암살 사건 재판을 다룬 영화 '행복의 나라'는 사전 시사에서 조정석의 밀도 있는 연기로 묵직한 감동을 선사한다는 평을 얻으며 예매율 2위에 올랐다. 이처럼 한계를 모르는 연기 변신으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서수연, 남편 이필모와 투샷에 '♥' 이모티콘…애정 넘치는 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723201"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이필모와 아내 서수연이 다정한 모습을 공개했다. 서수연은 지난 10일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 하트 이모티콘과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 서수연이 남편 이필모와 함께 셀카를 찍은 모습이 담겼다. 두 사람은 나란히 서서 미소를 지으며 다정한 분위기를 자아내 시선을 사로잡는다. 한편 이필모와 서수연은 TV조선(TV CHOSUN) '연애의 맛'에 출연하며 인연을 맺었다. 지난 2019년 2월 결혼식을 올렸고, 이후 그해 8월 득남 소식을 전한 바 있다. 결혼 3년 6개월 만인 지난 2022년 8월에는 둘째를 득남했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 ♥진세연에 "그 자식 말 듣지마" 직진→이종원과 삼각관계(나쁜 기억 지우개)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180333"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'에서 김재중이 스포츠 에이전시 대표로 완벽한 부활의 시작을 알렸다. MBN금토미니시리즈 '나쁜 기억 지우개'(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담,초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 지난 10일 방송된 4회에서 김재중이 스포츠 에이전시를 설립하는 모습과 함께, 진세연과 말다툼 후 자신의 집에서 깜짝 재회하는 모습으로 호기심을 높였다. 4회에서 이군(김재중 분)은 윤테오(김재용 분)가 여민정(김채은 분)과 애정 행각을 벌이는 모습을 보지 못하게 하려고 주연(진세연 분)을 붙잡았지만 이를 알지못하는 주연은 차갑게 이군의 손을 뿌리쳤다. 이군은 테오의 부탁을 바보처럼 너무 쉽게 들어주는 주연에게 화를 참지 못하고 "그 자식 말을 듣지 말라"고 목소리를 높였다. 그럼에도 주연은 "금 밟았다. 선 넘기 직전이다. 아무것도 하지 말라"며 "날 위해서라는 말도 하지 마요. 그쪽 욕구 채우려고 하는 거니까"라며 이군에게 다시 한번 강하게 선을 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 이영애, 여전히 산소 같은 미모…상큼 미소에 손하트 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723199"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애(53)가 여전한 미모를 발산했다. 이영애는 11일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "대한민국 심인성, WCN, Koreakinderchor(코리아 킨더코어)"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 이영애는 오스트리아-헝가리를 방문한 모습이 담겼다. 그는 꽃무늬 드레스를 입고 카페에 앉아 손가락 하트를 하며 환하게 웃고 있는 모습이다. 또한 여러 국기 사이에서 태극기를 펼치며 미소 짓고 있어 눈길을 끈다. 한편 이영애는 지난 2009년에 사업가 정호영 씨와 결혼, 2011년 쌍둥이 남매를 낳았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소속사 선배' 김갑수, 유니스 위한 통 큰 커피차 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405639"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 선배 김갑수가 후배를 향한 각별한 애정을 과시했다. 10일 김갑수는 새 앨범 '큐리어스(CURIOUS)'로 컴백한 소속사 후배 유니스를 위해 MBC '쇼! 음악중심' 스케줄 현장에 커피차를 보내는 서프라이즈 이벤트를 펼쳤다. 사진에는 김갑수가 유니스 음악방송 스케줄 현장에 선물한 커피차 모습이 담겨있다. 김갑수는 "유니스 반갑수다~" "유니스의 큐리어스(CURIOUS) 컴백을 응원합니다" "유니스 대박 나라" 등 센스 있는 멘트로 유니스의 첫 컴백 활동을 응원해 훈훈함을 안겼다. 커피차 선물을 받은 유니스는 인증샷으로 애정 어린 응원에 화답했다. 또 멤버들은 "생각지도 못한 엄청난 선물을 보내주셔서 너무 감사하다. 더 힘이 난다"며 "김갑수 선배님의 응원을 받아 이번 '큐리어스(CURIOUS)' 활동도 열심히 하겠다"고 감사함을 표했다. 김갑수는 47년 연기 경력을 자랑하는 베테랑 배우다. 그는 2024년 화제작 tvN '눈물의 여왕'에서 퀸즈그룹 회장 홍만대로 시청자들의 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뭉찬3' 창단 후 첫 패배 요인은? 김남일X곽범 충격적인 뒷담화 대공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405638"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 패배를 당한 안정환호가 비디오 분석으로 패배 요인 분석에 나선다. 오늘(11일) 저녁 7시 10분에 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 사상 첫 패배를 맞은 '어쩌다뉴벤져스'가 비디오 분석을 진행한다. 지난주 무실점 4연승을 달리던 '어쩌다뉴벤져스'의 연승가도가 '부산 용당 FC'에 의해 멈췄다. 전반전 6분 만에 선제골을 내어준 안정환호는 상대 골키퍼의 선방쇼와 골문을 단단히 걸어 잠근 상대 수비진에 의해 속수무책으로 패배했다. 이에 최초의 리턴 매치를 맞은 안정환 감독과 김남일 코치는 패배 요인 분석에 나선다. 감코진은 세트피스 실점 상황과 아쉬웠던 공격 상황을 철저하게 분석하며 복수를 향한 전의를 다진다. 특히 실점 요인을 두고 안정환 감독과 김남일 코치 간 팽팽한 설전이 벌어지며 현장은 혼란에 빠진다. 세트피스 수비 시 맨마킹 자세를 두고 적당히 마크해야 한다는 안정환 감독과 안고 있어야 한다는 김남일 코치 간 첨예한 의견 대립에 선수들은 진땀을 흘린다. 한편 김남일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호 몸에 ‘J♥J 박제’, ♥김지민과 영원한 사랑 맹세 (독박투어2)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143735"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김준호가 태국 치앙마이 편에서 ‘최다 독박자’가 돼, 통한의 ‘온몸 타투(헤나)하기’ 벌칙을 수행하며 시즌2의 마지막을 강렬하게 장식했다. 10일 방송된 채널S ‘니돈내산 독박투어2’(약칭 독박투어) 31회에서는 태국 치앙마이로 떠난 김대희·김준호·장동민·유세윤·홍인규가 빠이 야시장에서 현지 문화를 온몸으로 느끼는 한편, 지난해 태국 편에 이어 이번 치앙마이에서도 ‘최다 독박자’가 된 김준호가 ‘전신 타투하기’ 벌칙을 받는 모습이 그려졌다. 지난해 태국에서 ‘짱구 문신하기’ 벌칙을 받은 수모를 되갚아주려 1년만의 태국 여행에서 본인이 ‘온몸 타투하기’ 벌칙을 제안했지만, 정작 자신이 ‘최다 독박자’가 되자, 김준호는 “역시 태국은 나랑 안 맞아”라고 고개를 떨궜다. 나머지 멤버들 역시 “신기하게 아이디어 낸 사람이 꼭 독박에 걸린다”며 신기해해 마지막까지 재미를 선사했다. 이날 ‘독박즈’는 다양한 볼거리와 먹거리로 가득 찬 빠이의 워킹 스트리트에서 쇼핑을 즐겼다. 힙스터 느낌이 물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“GD 데려오겠다”던 승리, 해외 ‘버닝썬’ 행사 참석 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348407"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘버닝썬 게이트’로 연예계에서 퇴출된 빅뱅 출신 가수 승리가 인도네시아에서 열리는 ‘버닝썬’ 행사에 특별 출연한다고 해 논란이다. 9일(현지시간) 미국의 한류 전문 매체인 ‘올케이팝’은 이벤트 관리 회사인 TSV 매니지먼트가 시회관계망서비스(SNS)를 통해 ‘버닝썬’이라는 이름의 행사를 개최할 예정이라고 밝혔다. 특히 빅뱅 전 멤버 승리가 특별게스트로 참석할 예정이라고 공식화했다. 이 행사는 오는 31일 인도네시아 수라바야의 젠틀멘스 클럽에서 열린다. 전날 SNS 계정을 통해 포스터 등이 공유됐다. 2006년 YG 엔터테인먼트 소속 그룹 빅뱅으로 데뷔한 승리는 지난 2019년 이른바 ‘버닝썬 게이트’의 핵심 인물로 지목되면서 팀을 불명예 탈퇴했다. 당시 승리는 성매매알선, 성매매, 성폭력범죄의처벌 등에 관한 특례법 위반, 상습도박, 외국환거래법 위반, 식품위생법 위반, 업무상 횡령, 특정경제범죄가중처벌 등에 관한 법률 위반(횡령), 특수폭행교사 등 총 9개의 혐의로 징역 1년 6개월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 피프티에 미련 남았나…前멤버 3인, 2기 출범에 SNS 개설 "파워퍼프걸"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180332"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티가 2기 출범을 알린 가운데 전 멤버 3인이 일제히 SNS를 개설해 관심을 모은다. 피프티피프티는 9일 공식 채널을 통해 단체 트레일러 영상을 공개, 새로운 멤버들을 모두 공개했다. 새 멤버로는 JTBC 오디션 프로그램 '알 유 넥스트?' 출신인 문샤넬과 예원, 인기 유튜버 하나(유튜브 활동명 하람) 등이 합류했다. 피프티피프티는 지난해 탬퍼링 사태로 논란의 중심에 섰다. 키나 시오 새나 아란은 소속사 어트랙트를 상대로 전속계약효력정지가처분 신청을 제기했다. 어트랙트가 소속사로서 경제적 지원 능력이 부족하고, 멤버들의 건강관리 의무에 소홀했으며, 정산도 제대로 해주지 않았다는 것이다. 이에 어트랙트는 정산 등에 문제가 없었으나 안성일 더기버스 대표가 멤버들을 빼돌리려 한다고 맞섰다. 더기버스 측은 탬퍼링 의혹을 강력 부인했으나, 결국 법원은 어트랙트의 손을 들어줬다. 어트랙트가 보여준 행보가 멤버들과의 신뢰를 깨트리거나, 계약 사항을 위반했다고 보기 어렵다는 것이었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2번 이혼' 조관우 "子 학비만 천만 원...경제적 지원 어려워 가슴아파" ('가보자GO')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180330"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조관우가 전처에게 저작권을 넘긴 이유를 밝혔다. 10일 방송된 MBN 리얼 버라이어티 '가보자GO' 시즌2에서는 조관우가 혼자 사는 집에 3MC를 초대했다. 조관우는 "아이들은 방학 때나 볼 수 있다. 딸이 아이돌을 좋아해서 CD도 구해놨다"라고 흐뭇하게 웃었다. 하지만 이내 "어느날 셋째 아들이 전화왔다. '아빠 유튜브를 봤는데요. '왜 이렇게 요즘 늙은 거예요?'라 하더라. 셋째는 항상 통화를 마칠 때 '사랑한다'고 한다. 가장 내 노래실력을 못받은 게 셋째 아들이다"라 했다. 조관우는 "첫째 둘째는 나보다 노래를 더 잘한다. 악기 연주도 잘한다"고 자랑했다. '싱글대디' 조관우는 "처음엔 아이를 키우는 게 뭐가 어렵냐 했다. 근데 2~3일 됐나 아침 메뉴가 간단해졌다. 그리고 일찍 등교하는 날엔 냉장고에 음식을 미리 해뒀다. 보통 힘든 일이 아니더라"라 한탄했다. 조관우는 "첫째 아들은 국악 고등학교에, 둘째 아들도 음악 전문 학교에 갔는데 학비가 너무 비싸다. 거의 천]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이필모♥서수연, 점점 닮아가는 얼굴..결혼 5년차 부부의 금슬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180329"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이필모와 아내 서수연이 여전한 금슬을 자랑했다. 10일 서수연은 남편 이필모와 즐거운 시간을 보내며 행복한 미소를 지었다. 서수연과 이필모는 두 아들을 키우면서도 종종 데이트를 하며 여전히 연인 같은 분위기를 자아내 훈훈함을 안겼다. 한편 서수연은 배우 이필모와 TV조선 '연애의 맛'을 통해 인연을 맺어 2019년 결혼, 슬하에 두 아들을 두고 있다. 이필모는 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 아들 담호 군과 출연하며 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유아, 튜브톱 입고 움푹 패인 쇄골 자랑...너무 말라 '깜짝' 놀랄 정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180328"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸 유아가 가녀린 몸매를 자랑했다. 유아는 10일 하트 이모티콘과 함께 근황이 담긴 사진을 게재했다. 그동안 러블리한 매력을 선보였던 유아. 이날은 청초하면서도 섹시한 반전 매력을 뽐냈다. 화보를 촬영 중인 듯한 유아. 작은 얼굴에 큰 눈, 오똑한 콧날 등 또렷한 이목구비로 인형 미모를 뽐냈다. 카메라를 응시 중인 눈빛은 매혹적이었다. 이날의 의상은 유아의 매력을 더욱 빛나게 했다. 튜브톱을 입고 과감히 어깨 라인을 드러낸 유아. 이때 직각 어깨와 움푹 패인 쇄골 라인, 가녀린 팔 라인등을 자랑하며 여리여리한 몸매로 시선을 단번에 끌었다. 한편 유아가 속한 오마이걸은 8월 컴백을 확정 짓고 준비 중인 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김갑수, 유니스 위해 통 큰 플렉스.."생각지도 못한 선물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257287"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김갑수가 소속사 후배를 향한 각별한 애정을 과시했다. 지난 10일 김갑수는 새 앨범 'CURIOUS(큐리어스)'로 컴백한 소속사 후배 유니스를 위해 MBC '쇼! 음악중심' 스케줄 현장에 커피차를 보내는 서프라이즈 이벤트를 펼쳤다. 사진에는 김갑수가 유니스 음악방송 스케줄 현장에 선물한 커피차 모습이 담겨있다. 김갑수는 "유니스 반갑수다~", "유니스의 CURIOUS 컴백을 응원합니다", "유니스 대박 나라" 등 센스 있는 멘트로 유니스의 첫 컴백 활동을 응원해 훈훈함을 안겼다. 커피차 선물을 받은 유니스는 인증샷으로 애정 어린 응원에 화답했다. 또 멤버들은 "생각지도 못한 엄청난 선물을 보내주셔서 너무 감사하다. 더 힘이 난다"며 "김갑수 선배님의 응원을 받아 이번 'CURIOUS' 활동도 열심히 하겠다"고 감사함을 표했다. 김갑수는 47년 연기 경력을 자랑하는 베테랑 배우다. 그는 2024년 화제작 tvN '눈물의 여왕'에서 퀸즈그룹 회장 홍만대로 시청자들의 많은 사랑을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여친='오겜' 주인공" 이동휘 美서 '♥정호연' 자랑 '9년열애 이상無'(기사식당2)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180326"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 미국에서 9년 열애중인 여자친구 정호연을 당당히 자랑해 눈길을 끌었다. 10일 방송된 ENA·EBS 공동제작 '곽준빈의 세계기사식당2'(이하 '곽기사2') 9회에서는 곽준빈-이동휘의 LA 찌빼찌빼(먹방으로 살 찌우고 운동으로 살 빼는) 여행이 전파됐다. 택시로 이동하던 곽튜브는 기사에게 이동휘를 소개하면서 "한국의 유명 배우"라고 했고, 택시 기사는 "내 아내도 한국 TV 프로그램을 자주 본다"며 드라마 '꽃보다 남자'를 말하며 반가워했다. 그러자 이동휘도 곽준빈을 "이 사람은 진짜 유명한 유튜버"라고 소개했다. 곽준빈이 "이번 주에 구독자 200만 명 돌파했다"고 말하자, 택시 기사는 "진짜냐"며 놀랬다. 한국에 관심을 보인 택시 기사는 이동휘를 향해 "어떤 영화에 출연했냐?"고 물었고, 이동휘는 "글로벌적으로 유명한 건 없다. 이런 데 나오면 할 말 없을 때 '두유 노 스퀴드 게임(오징어게임)?'이라고 한다"며 수줍게 말했다. 택시 기사는 "(오징어 게임을) 3번은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남일·곽범 ‘안정환 뒷담화’ 포착 영상 충격…현장 아수라장 (뭉찬3)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143734"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 패배를 당한 안정환호가 비디오 분석으로 패배 요인 분석에 나선다. 11일 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 사상 첫 패배를 맞은 '어쩌다뉴벤져스'가 비디오 분석을 진행한다. 제작진에 따르면 지난주 무실점 4연승을 달리던 '어쩌다뉴벤져스'의 연승가도가 '부산 용당 FC'에 의해 멈췄다. 전반전 6분 만에 선제골을 내어준 안정환호는 상대 골키퍼의 선방쇼와 골문을 단단히 걸어 잠근 상대 수비진에 의해 속수무책으로 패배했다. 이에 최초의 리턴 매치를 맞은 안정환 감독과 김남일 코치는 패배 요인 분석에 나선다. 감코진은 세트피스 실점 상황과 아쉬웠던 공격 상황을 철저하게 분석하며 복수를 향한 전의를 다진다. 특히 실점 요인을 두고 안정환 감독과 김남일 코치 간 팽팽한 설전이 벌어지며 현장은 혼란에 빠진다. 세트피스 수비 시 맨마킹 자세를 두고 적당히 마크해야 한다는 안정환 감독과 안고 있어야 한다는 김남일 코치 간 첨예한 의견 대립에 선수들은 진땀을 흘린다. 그런 가운데 김남일 코]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자 탁구 16년 만의 값진 동메달… SBS 현정화 “노메달 복수 기분 좋아” [2024 파리]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372122"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS가 중계한 한국과 독일의 여자 탁구 단체전 동메달 결정전에서 한국이 독일을 3-0으로 꺾고 2008 베이징올림픽 이후 16년 만에 동메달을 수확하는 장면에 많은 시청자들이 열광했다. 이날 경기를 끝으로 대회를 마감한 탁구에서 갚진 동메달이 나왔다. 여자 탁구대표팀은 단체전 동메달 결정전에서 독일을 상대로 3-0 손쉽게 경기를 제압했다. 현정화 SBS 해설위원은 경기 전 “메달을 못딴지 16년이 됐다”며 “그동안 탁구 왜이러냐 소리 많이 들었는데 이번 기회에 좀 그만듣고 싶다. 우리 선수들이 온 힘을 쏟아부었으면 좋겠다”고 선전을 기원했다. 그 기대에 부응하듯 신유빈, 전지희, 이은혜가 완벽한 경기력을 선보이며 독일을 꺾고 16년 만에 동메달을 목에 걸었다. 현정화 해설위원은 “여자 탁구에서 우리가 노메달이었는데 복수를 해줘 기분이 너무 좋다”며 업적을 달성한 후배들에게 고마운 마음을 전했다. 현정화 위원에 이어 32년 만에 멀티 메달리스트에 등극한 신유빈은 여자 단체전까지 포함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최진실 딸' 최준희, 연예계 데뷔 임박? 패션쇼 첫 런웨이…늘씬 몸매에 타투도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723182"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱배우 고(故) 최진실의 딸 최준희가 런웨이 모델로 섰다. 최준희는 지난 10일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "2024 뉴 뉴 콜렉션(NEW NEW COLLECTION), 첫 런웨이 데뷔"라며 "제가 아끼는 타투도 하나의 패션으로 조화롭게 코디해 주신 디자이너님"이라고 글을 올렸다. 이와 함께 최준희는 자신이 런웨이 무대에 선 모습이 담긴 영상을 올렸다. 공개된 영상에는 최준희가 지난 10일 오후 서울 송파구 비타500아프리카콜로세움에서 열린 '뉴뉴컬렉션&amp;콘테스트'에 참석한 모습이 담겼다. 그는 어깨와 쇄골을 드러내는 민소매 회색 원피스를 입고 시크한 분위기 속에서 런웨이를 걷고 있는 모습이 담겨 시선을 사로잡는다. 한편 최준희는 현재 인플루언서로 활동하고 있다. 그는 과거 96㎏에서 최근 45㎏까지 감량했다고 밝혀 화제를 모았다. 현재 그는 48㎏을 유지 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호, ♥김지민 끔찍하네…“‘J♥J’ 영원한 사랑” 몸에 (독박투어2)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143733"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김준호가 ‘최다 독박’에 당첨됐다. 김준호는 10일 방송된 채널S ‘니돈내산 독박투어2’(약칭 ‘독박투어’)에서 김대희, 장동민, 유세윤, 홍인규와 함께 태국 여행을 떠나 잊지 못할 추억을 쌓았다. 이날 태국 빠이로 이동한 김준호는 AZ 감성 물씬 풍기는 분홍색 계열의 숙소에 도착, 잠자리 배정 게임 ‘옷걸이 걸기’를 진행했다. 그는 1차 시도에서 0개를 성공해 김대희와 재대결을 펼쳤지만, 꼴등을 차지해 최다 독박 위기에 맞았다. 야시장을 방문한 김준호는 “워스트 드레서를 뽑아 한 사람이 입은 옷 전부 결제해주자”라고 ‘야시장 통독박 뽑기’를 제안했다. 심사숙고 끝에 옷을 고른 김준호는 상반신을 노출한 채 등장했고 ‘뽀빠이’ 멜빵(서스펜더) 바지를 입은 그의 모습이 폭소를 자아냈다. ‘독박즈’ 공식 식탐맨 김준호는 저녁 식사를 위해 태국 전문 음식점으로 향했다. 배를 든든히 채운 그는 어김없이 식사비 독박 게임 ‘무에타이 묵찌빠’에 나섰다. 하지만 유세윤과 최종 대결에서 패배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈주 출신 강인, 훈훈해진 모습…김상혁·아유미 "그래 웃어" 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007723179"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 출신 강인이 새로운 사진을 공개했다. 강인은 지난 10일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 별다른 문구 없이 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 캐주얼한 옷을 입고 환하게 웃고 있는 강인의 모습이 담겨 눈길을 끈다. 해당 게시글에 김상혁은 "그래 웃어라, 어둡고 그런 거보다"라고 댓글을 달았고, 아유미도 "우리 앞에서도 이런 표정 좀 해줄래?"라며 웃었다. 브라이언도 "잘생겼다"라고 칭찬했다. 한편 강인은 지난 2009년 술을 마신 후 행인과 폭행 시비가 붙어 논란이 됐고 그해 10월 음주운전 뺑소니로 벌금 800만 원의 약식명령을 받아 활동을 중단했다. 이후 군복무를 마친 후 2012년 정규 6집 '섹시, 프리 앤 싱글'로 복귀했으나 2016년 서울 강남구 신사동에서 음주운전을 하다 사고를 내 벌금 700만 원을 선고받았다. 이후 예비군 훈련 불참, 여자친구 폭행 논란, 버닝썬 게이트 연루 의혹 등에 휩싸였고 2019년 슈퍼주니어를 탈퇴했다. 이후 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희, 본인 제삿날에 건물주로 돌아왔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348403"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘가족X멜로’ 지진희가 본인 제삿날에 벼락부자 건물주로 ‘X-가족’ 앞에 등판했다. 10일 방송된 1회 시청률은 전국 4.8%, 수도권 4.5%를 기록, 기분 좋은 출발을 알렸다. (닐슨코리아 제공, 유료가구 기준) JTBC 토일드라마 ‘가족X멜로’(연출 김다예, 극본 김영윤, 제작 MI·SLL)가 피 튀기는 패밀리 멜로의 첫 번째 막을 올린 가운데, 산전수전을 함께 겪으며 서로를 더욱 감싸고 아끼는 엄마 금애연(김지수)과 남매 변미래(손나은)-변현재(윤산하)는 그래서 더욱 각자의 자리에서 최선을 다했다. 그렇게 지켜낸 이들 세 가족의 시끌벅적 알콩달콩한 일상은 시청자들에게 자연스레 스며들었다. 그 사이, 의문의 화재 사건으로 인한 가족빌라 주인의 사망, 그리고 새로운 건물주로 돌아온 변무진(지진희)의 엔딩이 미스터리까지 흩뿌리며 흥미를 끌어올렸다. 이처럼 공감 유발 가족 이야기의 중심에는 김지수와 손나은이 있었다. 서로가 서로에게 원더우먼이 돼주며 삶을 지탱해온 애연과 미래를 그리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김갑수, 후배♥ 이정도야? 한솥밥 유니스에 커피차 “대박나라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143732"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어른은 달랐다. 배우 김갑수가 소속사 후배를 향한 각별한 애정을 과시했다. 김갑수는 10일 새 앨범 'CURIOUS(큐리어스)'로 컴백한 소속사 후배 유니스를 위해 MBC '쇼! 음악중심' 스케줄 현장에 커피차를 보내는 서프라이즈 이벤트를 펼쳤다. 사진에는 김갑수가 유니스 음악방송 스케줄 현장에 선물한 커피차 모습이 담겨있다. 김갑수는 "유니스 반갑수다~", "유니스의 CURIOUS 컴백을 응원합니다", "유니스 대박 나라" 등 센스 있는 멘트로 유니스의 첫 컴백 활동을 응원해 훈훈함을 안겼다. 커피차 선물을 받은 유니스는 인증사진으로 애정 어린 응원에 화답했다. 또 멤버들은 "생각지도 못한 엄청난 선물을 보내주셔서 너무 감사하다. 더 힘이 난다"며 "김갑수 선배님의 응원을 받아 이번 'CURIOUS' 활동도 열심히 하겠다"고 감사함을 표했다. 김갑수는 47년 연기 경력을 자랑하는 베테랑 배우다. 김갑수는 최근까지도 왕성하게 활동 중이다. 올해 tvN '눈물의 여왕'에서 퀸즈그룹 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "방시혁과 LA 만남"…과즙세연 방송복귀 D-DAY, 무슨 말 할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180324"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장과의 만남으로 화제를 모았던 아프리카TV BJ 과즙세연이 방송에 복귀한다. 과즙세연은 9일 "아프리카 TV 11일 9~10시 방송합니다!"라는 글을 게재했다. 과즙세연은 최근 미국 로스앤젤레스 베버리힐즈 거리에서 방시혁과 함께 있는 모습이 포착돼 뜨거운 관심을 받았다. 하이브 측은 "지인 모임에서 두분 중 언니 분을 우연히 만났고 엔터 사칭범 관련해 어떻게 대응해야 하는지 조언을 해준 바 있다. 이후 두분이 함께 LA에 오면서 관광지와 식당을 물어와 예약해주고 안내해 준 것"이라고 해명했다. 그러나 방시혁이 과즙세연 자매의 사진을 직접 찍어주는 모습이 담긴 사진이 추가로 공개되면서 의심은 더욱 깊어졌던 상황. 이에 성난 팬들이 과즙세연의 SNS에 악플 테러를 쏟아내며 과즙세연은 댓글창을 폐쇄하고 소통을 중단했다. 그랬던 그가 갑자기 라이브 방송을 하겠다고 나서면서 방시혁과의 만남에 대해서도 직접 해명할 것인지 관심이 모아지고 있다. 과즙세연은 2000년생으로 방시혁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델 욱일기 지웠다… 서경덕 교수 “공개사과 없어 아쉽다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143731"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 영국의 세계적인 팝스타 아델이 독일 콘서트장에서 일본의 '욱일기'(전범기)를 등장시켜 큰 논란이 됐다. 지난 2일(현지시각) 독일 뮌헨 특설 스타디움에서 단독 콘서트를 진행한 아델은 초대형 야외 스크린에 욱일기를 등장시켜 한국 팬들의 실망을 자아냈다. 이에 대해 '전 세계 욱일기 퇴치 캠페인'을 펼쳐온 서경덕 성신여대 교수는 즉각 아델 측에 항의 메일을 보냈고, 많은 누리꾼 역시 아델 SNS 등에 항의했다. 서경덕 교수는 "이후 진행된 콘서트에서는 욱일기를 뺀 영상이 등장했다고 몇몇 누리꾼이 현장에서 제보를 해 줬다"고 밝혔다. 하지만 서경덕 교수는 "영상에서 욱일기를 바로 없앤 건 잘 한 일이지만, 공개적인 사과가 없는 건 조금 아쉽다"고 설명했다. 무엇보다 "지난 2년 전 마룬파이브도 홈페이지 배경 사진에 욱일기 문양을 넣어 논란이 됐는데, 많은 누리꾼과 함께 항의를 해 즉각 바꿀수 있었다"고 전했다. 서경덕 교수는 "이처럼 우리가 비난과 분노만 할 것이 아니라 욱일기의 역]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 승리, 사람 참 안변해…'버닝썬' 행사 특별 게스트로 '無반성 복귀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180323"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사람 쉽게 변하지 않는다. '버닝썬 게이트'의 주범이라는 것이 알려지며 연예계에서 은퇴했던 빅뱅 전 멤버 승리가 '버닝썬' 행사로 복귀한다. 9일 미국 한류 전문 매체 올케이팝에 따르면 승리는 31일 이벤트 관리 회사인 TSV 매니지먼트가 주최하는 행사 '버닝썬'에 특별 출연한다. 승리는 2019년 폭행 성범죄 마약 등 각종 범죄의 소굴이었던 강남 클럽 버닝썬의 실소유주로 알려지며 논란의 중심에 섰다. 그는 결백을 호소했지만, 결국 상습도박 및 외국환 거래법 위반, 성매매, 성매매 알선, 성폭력 처벌 등에 관한 특례법 위반(카메라 등 이용촬영), 식품 위생법 위반, 특정경제범죄가중처벌 등에 관한 법률위반(횡령), 업무상 횡령 등 9개 혐의가 인정돼 징역 1년 6개월을 선고받고 여주교도소에서 복역했다. 그러나 출소한 뒤에도 승리는 쉽게 변하지 않았다. 지인들에게 '클럽에 가자'고 연락을 하거나, 마약 문제로 활동이 금지된 중국어권 스타들과 싱가포르에서 초호화 파티를 즐기고, 여러 여성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향, ♥지현우와 과거 기억 떠올랐다 ‘예측 불가 엔딩’(미녀와 순정남)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180321"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향이 지현우에 대한 과거 기억을 떠올렸다. 10일 방송된 KBS 2TV 주말드라마 '미녀와 순정남'(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 37회에서는 고필승(지현우 분)이 온몸을 내던져 김지영(임수향 분)을 구해주는 모습이 그려지면서 시청자들의 심박수를 높였다. 앞서 필승은 '고고엔터' 대표 자리를 맡아달라는 공진택(박상원 분)의 제안을 수락했고 이날 가족들의 열띤 응원 속 첫 출근에 나섰다. 지영 또한 필승의 연출작 '장미의 집'으로 수많은 이들에게 인정받기 시작, 배우로서 입지를 굳건히 다졌다. 한편 공진단(고윤 분)의 출생 비밀이 수면 위로 드러나 모두를 충격에 빠트렸다. 홍애교(김혜선 분)가 의뢰한 공진단과 진상구(엄효섭 분)의 유전자 검사에서 친자 일치가 나온 것. 예상치 못한 결과에 당황한 애교는 두려움에 떨며 이 사실을 들키지 않으려 애썼다. 그런가 하면 차기작을 확정 지었지만, 모든 게 걱정스러웠던 지영은 감독이자 대표인 필승을 만나 고민을 털어놓았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝스타 아델, 욱일기 지웠다…서경덕 “누리꾼 힘”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348402"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 아델이 독일 콘서트장에서 일본 ‘욱일기’를 등장시켜 큰 논란이 됐다. 지난 2일(현지시간) 독일 뮌헨 특설 스타디움에서 단독 콘서트를 진행한 아델은 초대형 야외 스크린에 욱일기를 등장시켜 한국 팬들의 실망을 자아냈다. 이에 대해 ‘전 세계 욱일기 퇴치 캠페인’을 펼쳐온 서경덕 성신여대 교수는 즉각 아델 측에 항의 메일을 보냈고, 많은 누리꾼 역시 아델 SNS에 항의 댓글을 달았다. 서 교수는 “이후 진행된 콘서트에서는 욱일기를 뺀 영상이 등장했다고 몇몇 누리꾼이 현장에서 제보를 해 줬다”고 밝혔다. 하지만 “영상에서 욱일기를 바로 없앤 건 잘 한 일이지만 공개적인 사과가 없는 건 조금 아쉽다”고 덧붙이며 “지난 2년 전 마룬파이브도 홈페이지 배경 사진에 욱일기 문양을 넣어 논란이 됐는데, 많은 누리꾼과 함께 항의를 해 즉각 바꿀수 있었다”고 전했다. 서 교수는 “이처럼 우리가 비난과 분노만 할 것이 아니라 욱일기의 역사적 배경을 정확히 알려 다시는 사용하지 못하도록 하는 것이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정문성 실체=쥐새끼킹, 오늘 신하균 칼춤 엔딩 기대해 (감사합니다)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143730"/>
        <updated>2024-08-11T01:05:43.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신하균이 JU건설을 잡아먹는 ‘쥐새끼들의 왕’ 정문성의 실체를 목도하고 쓰러지면서 비리 척결 프로젝트에 비상이 걸렸다. 10일 방송된 tvN 토일드라마 ‘감사합니다’(극본 최민호 연출 권영일 주상규) 11회에서는 JU건설을 잡아먹는 ‘쥐새끼들의 왕’ 황세웅(정문성 분)이 드디어 실체를 드러냈다. 황건웅(이도엽 분)의 갑작스러운 죽음으로 인해 황건웅이 가지고 있던 주식을 둘러싸고 부사장 황대웅(진구 분)과 사장 황세웅 사이 대립은 더욱 격해졌다. 회사의 상황을 예의주시하던 신차일은 대주주인 방호석(정동환 분)에게 비자금 조성 루트로 추정되는 아치클 디자인에 대해 언급하며 타살 가능성을 제기, 범인을 잡기 위해 감사에 박차를 가했다. 구한수(이정하 분)와 윤서진(조아람 분)이 아치클 디자인과 일했던 사람들을 찾아가 관련 작업물을 취합하는 동안 옥아정(이지현 분)은 미국에 있다는 아치클 디자인의 본사를 찾아냈다. 염경석(홍인 분)은 신차일에게 황대웅이 새로 부임한 외주구매본부 채종우(허준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 가슴에 새긴 장미 타투→'과감' 노출까지...이래서 '워터밤' 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180320"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 과감한 매력을 뽐냈다. 권은비는 10일 "waterbomb daejeon official"라면서 '워터밤' 행사 참석 모습을 공개했다. 이날 '워터밤' 행사 참석을 위해 준비 중인 권은비. 매혹적인 분위기의 눈빛이 시선을 집중시켰다. 러블리한 메이크업과 달리 이날 권은비가 선택한 의상은 과감했다. 가슴라인이 드러나는 상의에 짧은 스커트를 착용한 권은비. 이에 드러난 볼륨감 넘치면서도 늘씬한 몸매가 시선을 단번에 끌었다. 여기에 포인트로 가슴 라인과 팔 라인에 장미 타투를 하면서 그녀만의 섹시한 매력이 더욱 돋보였다. 권은비는 지난해 '워터밤' 공연에서 화려한 퍼포먼스와 명품 몸매로 폭발적인 반응을 얻었고, 이후 '워터밤 여신'이라는 타이틀을 얻었다. 한편 권은비는 지난달 28일 리메이크한 '여름아 부탁해'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나쁜 기억 지우개’ 김재중, 스포츠 에이전시 대표로 부활]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348401"/>
        <updated>2024-08-10T23:14:32.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중이 스포츠 에이전시 대표로 완벽한 부활의 시작을 알렸다. MBN 금토미니시리즈 ‘나쁜 기억 지우개’(연출 윤지훈, 김나영/극본 정은영/제작 스튜디오지담,초록뱀미디어, 김종학프로덕션)는 지난 10일 방송된 4회에서 김재중이 스포츠 에이전시를 설립하는 모습과 함께, 진세연과 말다툼 후 자신의 집에서 깜짝 재회하는 모습으로 호기심을 높였다. 4회에서 이군(김재중 분)은 윤테오(김재용 분)가 여민정(김채은 분)과 애정 행각을 벌이는 모습을 보지 못하게 하려고 주연(진세연 분)을 붙잡았지만 이를 알지못하는 주연은 차갑게 이군의 손을 뿌리쳤다. 이군은 테오의 부탁을 바보처럼 너무 쉽게 들어주는 주연에게 화를 참지 못하고 “그 자식 말을 듣지 말라”고 목소리를 높였다. 그럼에도 주연은 “금 밟았다. 선 넘기 직전이다. 아무것도 하지 말라”며 “날 위해서라는 말도 하지 마요. 그쪽 욕구 채우려고 하는 거니까”라며 이군에게 다시 한번 강하게 선을 그었다. 이윽고 주연은 자신을 또다시 붙잡는 이]]></content>
    </entry>
</feed>