<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-27T14:15:37.198Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인, 37세에 엔터 사장님 됐다..."조만간 송회장 되겠네" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220558"/>
        <updated>2024-11-27T14:15:30.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송가인이 새로운 회사를 설립하며 사장이 됐다. 27일 방송된 MBC '라디오스타'는 '언니 더 파워업' 특집으로 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 출연했다. 이날 송가인은 '지금이 방송 출연하기 딱 제철이라더라'는 질문에 "행사 시즌이 끝났다. 그 동안 방송을 많이 못했다"고 했다. 이에 유세윤은 "행사가 얼마나 많으면 방송을 못했냐"고 하자, 송가인은 "10월까지 스케줄이 꽉 차 있었다"고 했다. 송가인은 "12월에도 행사가 있긴 한데 지금은 정규 앨범을 준비 중이다. 정통 트로트로 신중하게 내고 싶어서 유명한 선생님께 곡을 받았다"며 "심수봉 선생님께 받았다. 후배에게 곡 주신 게 처음이라고 하더라. 너무 영광스럽다. 선생님 만나서 연습도 하고, 너무 꼼꼼하게 잘 봐주시더라"며 감사한 마음을 전했다. 이어 송가인은 "선생님이 12월에 콘서트를 하신다. 게스트로 갈 예정이다"고 말해 눈길을 끌었다. 바쁜 와중에 사장님 직함도 달았다고. 송가인은 "기획사 계약이 끝나고 직접 회사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[상처 입은 현대인 위로…박경희 에세이 ‘그런 정답은 없습니다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397732"/>
        <updated>2024-11-27T14:15:30.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 겸 작가 박경희가 신간 ‘그런 정답은 없습니다’로 독자를 찾아왔다. 지난 9월 발간된 박경희의 ‘그런 정답은 없습니다’는 상처 입은 현대인들의 마음 치유하는 위로의 메시지를 담은 에세이다. 저자가 이 책을 쓴 데는 아버지가 크나큰 동기를 부여했다. 저자의 아버지는 젊었을 때는 침술로 사람들의 병을 고쳤던 사람이었다. 그러나 결혼을 하고 난 후 봄부터 가을까지는 공사장에서 미장공으로, 겨울에는 온돌방의 연탄보일러를 수리하며 생계를 꾸려갔다. 저자는 아버지의 마음을 따라 지금까지 배운 재주로 마음 치유, 분노 조절, 감정 관리를 강의하며 낯선 사람들의 마음에 다가갔다. 이 책에서는 그동안의 상담과 강의로 쌓은 내공을 꾹꾹 눌러 담아 마음속에 상처와 아픔을 안고 살아가는 현대인을 위로한다. 토닥토닥 어깨를 두드리듯 변화와 치유의 메시지를 전하며 그들의 마음속에 촉촉이 스며든다. 때로는 쉽고 간결하면서도 정곡을 콕콕 찌르는 재기 발랄한 언어들로, 때로는 가슴을 파고드는 서정적이며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['12세 연하♥' 김구라 "결혼도 두 번했는데 방귀 그까짓 거 신경 안 써" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220557"/>
        <updated>2024-11-27T14:15:30.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라가 '아내와 방귀 텼냐'는 질문에 솔직하게 털어놨다. 27일 방송된 MBC '라디오스타'는 '언니 더 파워업' 특집으로 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 출연했다. 이날 백지영은 "'라스'에서 리액션으로 전설이 됐다더라"는 질문에 "지난번에 소율이와 출연했었다. '남편과 방귀를 텄냐, 안 텄냐' 이야기를 했는데, '안 텄다'는 말에 놀란 리액션을 했는데 그 리액션이 웃기다고 댓글이 많았다"고 했다. 백지영은 "진짜 놀랐었다. 100% 다 텄다고 생각했다"고 했고, 유세윤은 "나는 텄다라기 보다는 의도치 않게 트였다"고 했다. 김구라는 "난 그런 거 신경 안 쓴다. 세상에 신경 쓸 게 얼마나 많은데"라며 "결혼도 두 번했는데 그 까짓 거 신경 쓰겠냐"고 해 웃음을 안겼다. 이어 유세윤은 김국진을 향해 "형은 방귀도 안 나올 것 같다"고 하자, 김국진은 "난 몸이 뜬다. 그래서 천장에 부딪힌 적이 있다"고 해 폭소를 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민, 내년 2월 결혼한다 "신지·빽가 축의금 안받아" ('신랑수업')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220556"/>
        <updated>2024-11-27T14:15:30.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['공개 연애' 중인 김종민이 "내년 2~3월에 결혼하겠다"고 선언했다. 27일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'에서는 김종민이 코요태 멤버들과 함께 지방 행사 스케줄을 소화하는 모습이 그려졌다. 이날 김종민은 지방 행사 스케줄을 소화하기 위해 잡은 한 숙소에서 눈을 떴다. 아침 일찍 일어난 그는 침대에서부터 여자친구와 휴대폰으로 메시지를 주고받았다. 이에 대해 김종민은 "(여자친구에게) 실시간으로 연락하는 스타일이다. 어디에 가면 어디를 갔다는 식으로 계속 연락하는 타입"이라고 밝혔다. 그러자, 이다해는 "여자친구의 애칭이 무엇인지 궁금하다"라고 물었고, 김종민은 "여자친구가 '히융히융~' 하는 추임새가 있다. 그래서 '히융이'라고 부른다"고 답했다. 반대로 심진화가 "여자친구가 김종민을 부르는 애칭이 뭐냐"고 질문하자 그는 "그때 그때마다 다르다. 내가 잘못한 걸 이름 앞에 붙여서 부른다. 예를 들어서 '고집' 종민이라고 부른다"고 자폭해 웃음을 자아냈다. 침대에서 일어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP, 아마추어 자선 농구 대회 'JYPBT' 개최…선한 영향력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420007"/>
        <updated>2024-11-27T14:15:30.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP)가 선한 영향력을 실천한다. 아마추어 자선 농구 대회를 통해 취약계층 환아 치료비지원에 나선다. JYP는 11월 30일~12월 1일, 12월 7일~8일 총 4일간 서울 서대문구 연세대학교 체육관에서 아마추어 자선 농구 대회 'JYP Basketball Tournament(이하 JYPBT)'를 개최한다. 'JYPBT'는 '아울스' '블랙라벨' '제이크루' 'BPM' 등 국내 농구 동호회 총 27개의 팀이 출전하며 'BPM' 팀에는 JYP 대표 프로듀서 박진영(J.Y. Park)이 직접 선수로 참가한다. 결선 당일인 12월 8일에는 관중에게 특별한 경험을 선사하는 여러 이벤트가 진행된다. 아티스트와 농구 선수들이 팀을 이루어 정해진 시간 안에 다양한 위치에서 슛을 던지고 가장 높은 점수를 얻은 팀 이름으로 기부되는 행사인 'JYP 챌린지'와 박진영을 포함한 정진운, 김태우, 유희관 등 농구 마니아로 알려진 연예인과 프로 선수 간의 5대5 매치가 이뤄진다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트7' 무대 뒤 화기애애 비하인드…돈독한 우정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420006"/>
        <updated>2024-11-27T14:15:30.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로젝트 7'이 연습생들의 웃음이 끊이질 않는 무대 뒤 화기애애한 '비하인드 스토리'를 공개했다. JTBC '프로젝트 7(PROJECT 7)'은 시청자가 '월드 어셈블러'가 되어 첫 투표부터 라운드별로 참가자를 직접 선택, 새로운 팀을 구성하고 그 과정을 통해 자신의 최애 참가자를 성장시켜 나간다는 '조립, 강화'의 개념을 도입한 대한민국 첫 신개념 아이돌 오디션 프로그램이다. 22일 방송된 '프로젝트 7' 7회에서는 월드 어셈블러들이 완성한 5개 조립 내 14명이 각각 7명씩 흑팀과 백팀으로 나뉘어 맞붙은, '라이벌 매치'의 결과가 공개됐다. 치열한 '라이벌 전쟁'을 치른 결과, 흑팀은 단 1팀만 승리했고 백팀은 4팀이 승리하면서 흑백 대결은 백팀의 압도적인 승리로 마무리됐다. 이런 가운데 '프로젝트 7' 공식 유튜브 계정에는 '라이벌 매치' 무대에 오르기 전 대기실에서 펼쳐진 연습생들의 화기애애한 모습이 담겨 관심을 집중시키고 있다. '2R 라이벌 매치 #비하인드 프로젝트' 영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "자녀 못 본다는 안쓰러운 시선 거뒀으면, 부담되고 싶지 않다" 눈물 ('유퀴즈')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220553"/>
        <updated>2024-11-27T14:15:30.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈' 고현정이 결혼과 이혼, 자녀와의 관계에 대해 솔직히 밝혔다. 27일 방송된 tvN 예능프로그램 '유퀴즈 온 더 블럭'에서는 배우 고현정이 출연했다. 고현정은 미스코리아가 된 후 연예계 활동을 하며 바빴던 나날을 돌아봤다. "혹독하게 살았다"고 과거를 돌아본 고현정. 고현정은 "저는 꿈이 있었다. 대학 졸업할 때쯤 동생이 해외에서 공부를 하고 있어서 돈을 모아서 사진 유학을 가고 싶었다"며 열심히 연예계 활동한 이유를 밝혔다. 고현정은 "그때는 나이가 어리니까 나는 여기랑 잘 안 맞나 보다. 여긴 직장이니까 열심히 일하고 동생이랑 유학을 가야겠다 싶었다. 근데 갑자기 연애를 하게 됐다. 연애가 그렇게 재밌는지 몰랐다. 올인했다. 아무 생각도 안 난다. 홀랑 빠진 거다. 그 기분을 아직도 못 잊는다. 밤 새우고도 일하겠던데? 세상이 뜻한 대로 다 되는 거 같았다"고 밝혔다. 고현정은 "앞도 없고 뒤도 없는 거다. 그렇게 사랑이 훅 왔다가 20대를 온통 물들였다. 사랑이 깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 다시 달린다…'달려라 석진' 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420004"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진이 '달려라 석진'으로 다시 한번 달린다. 진은 26일 오후 9시(이하 한국시간) 방탄소년단 공식 유튜브 채널에 자체 예능 '달려라 석진'의 재출발 티저 영상을 게재했다. 이를 통해 지난 10월 11화 이후 잠깐의 휴식에 들어갔던 '달려라 석진'은 약 한 달여 만에 재개를 알렸다. 이번 '달려라 석진'에서는 코미디, 로맨스, 액션, 첩보 등 다양한 장르 도전에 나선 진의 모습이 그려진다. 특히 “오늘 당신은 미팅이 아니라 '달려라 석진'을 찍고 있습니다”라고 운을 띄우는 진과 함께 역대급 반전을 기대케 하는 깜짝 카메라가 예고돼 글로벌 팬들의 마음을 설레게 했다. '달려라 석진'은 아미(ARMY, 팬덤명)의 사랑에 부응하고자 '뭐든지 할 수 있다'라는 마음으로 기획된 진의 단독 예능이다. 진은 이를 위해 제주도 한라산 등반, 해양경찰과 훈련, 폐가 체험에 나서는 등 매 회차 색다른 콘텐츠로 팬들과 만났다. 이 덕분에 '달려라 석진'은 지난 6월 시작된 지 3개월 만에 누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 공주님의 화려한 외출...블링블링[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690721"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 27일 오후 서울 광진구 한 호텔에서 열린 피아제(PIAGET), 창립 150주년 기념 전시 '에센스 오브 엑스트라레간자' 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 깜짝이야 튜브탑으로 섹시하게 상큼 발랄 11자 복근이 단아한 인형미모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 일본 레코드협회 '플래티넘' 인증 획득…통산 5번째]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420003"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌이 일본에서 막강한 음원 파워를 증명했다. 27일 일본 레코드협회 발표에 따르면 르세라핌의 정규 1집 수록곡 '이브, 프시케 그리고 푸른 수염의 아내'가 올 10월 기준 누적 재생 수 1억 회를 돌파하면서 스트리밍 부문 '플래티넘' 인증을 획득했다. 일본 레코드협회는 곡의 누적 재생 횟수(스트리밍 부문)에 따라 골드(5000만 회 이상), 플래티넘(1억 회 이상), 다이아몬드(5억 회 이상)로 구분해 매달 인증을 부여한다. 이로써 르세라핌은 'FEARLESS'(2023년 8월)와 'ANTIFRAGILE'(안티프래자일, 2023년 5월), 'UNFORGIVEN (feat. Nile Rodgers)'(2024년 4월), 'Perfect Night'(2024년 4월)에 이어 이 부문 통산 다섯 번째 '플래티넘' 인증 곡을 갖게 됐다. 르세라핌은 연말 시즌을 맞아 일본에서 눈부신 활약을 보여주고 있다. 이들은 '제66회 빛난다! 일본 레코드 대상'에서 K팝 걸그룹 중 처음으로 특별국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호, ♥은가은과 4월 12일 결혼 앞두고 악재 "사기 당했다" ('신랑수업')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220550"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현호-은가은 커플이 내년 4월 12일 결혼을 앞두고 궁합을 보러 갔다. 27일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업'에서는 박현호-은가은 커플이 축가를 부르기 위해 결혼식에 참석한 후 결혼 궁합을 보러간 하루가 펼쳐졌다. 이날 '은박 커플'은 단정한 차림으로 한 웨딩홀에 들어가 '스튜디오 멘토군단'을 놀라게 했다. 이에 대해 박현호는 "가은이와 함께 결혼식 예습도 할 겸 좋은 기운도 얻어가려고 한다"고 설명했다. 식장에 들어선 두 사람은 결혼식장 곳곳을 유심히 살피며 그들의 결혼식을 그려나갔다. 본식이 시작되자 은가은은 아버지의 손을 잡고 입장하는 신부를 보면서 "눈물 난다"며 울컥한 마음을 내비쳤다. 이를 본 박현호는 "가은이가 신부 입장 할 때에는 내가 (버진로드) 중간에 서 있을게"라고 속 깊은 마음씨를 드러냈다. 두 사람의 애틋한 모습을 지켜보던 '스튜디오 멘토군단' 이다해 역시 "저도 혼자 입장을 했다"고 공감하더니, "세븐 씨가 나를 데리러 왔다. 너무 떨렸다. 난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연락처? 씨엘이 알려줘”…박나래도 놀란 산다라박 인기 비결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038395</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038395"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산다라박이 또 한 번 ‘예능 치트키’다운 입담을 뽐냈다. 이번에는 소개팅과 연애에 얽힌 비밀스러운 에피소드로 웃음을 자아냈다. 27일 공개된 유튜브 채널 ‘나래식’에는 박소현과 산다라박이 출연해 솔직하고 유쾌한 토크를 나눴다. 이날 박나래는 산다라박에게 “다라 언니는 소개팅을 해?”라는 질문을 던지며 자연스럽게 이야기를 이끌었다. 이에 산다라박은 “소개팅을 거의 안 하긴 하지. 그런데 가만히 있어도 연락이 온다”며 특유의 쿨한 매력을 뽐냈다. 그녀의 말에 박소현은 “맞다”며 인정했고, 박나래는 “연락처는 어떻게 알고 오는 거냐”고 의아해했다. 산다라박은 “씨엘(CL)한테 받는다”며 예상치 못한 대답으로 웃음을 터뜨렸고, 박소현은 “내가 알려준다”며 거들어 현장을 초토화시켰다. 또한 아이돌 동료들 사이에서 연락을 많이 받았냐는 질문에는 “예전엔 그랬다”며, 그러나 “내가 ‘사이버 러버’ 썰을 너무 얘기해서 그쪽으로 알려졌다”고 덧붙이며 예능감 넘치는 과거 연애사를 소환했다. 박소현은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인영, 이혼 소송 중…2차례 파경설 뒤 인정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007932326"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영 측이 "현재 이혼 소송 중"이라며 파경을 공식 인정했다. 서인영 측은 27일 뉴스1에 "현재 이혼 소송을 진행 중"이라며 "아직 결과가 나온 것은 없으며 정리되는 대로 입장을 밝힐 것"이라고 밝혔다. 서인영은 지난 9월과 올해 3월 두 차례 이혼설이 불거진 바 있다. 당시 소속사 측은 이혼설에 대해 공식적으로 입장을 밝히지 않았다. 서인영은 이혼설이 흘러나온 지 1년이 지난 후 파경을 공식 인정하게 됐다. 앞서 서인영은 지난 2022년 2월 연인의 존재와 함께 결혼을 발표했으며, 지난해 2월 비연예인 사업가와 결혼식을 올렸다. 서인영은 결혼 이후 다양한 예능 프로그램에서 행복한 신혼 생활에 대해 이야기했으나 7개월 만에 흘러나온 파경설에 대중에 충격을 안긴 바 있다. 한편 서인영은 내년 1월 작곡가 윤일상의 곡으로 컴백할 계획이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민 28개월 딸, 영어로 시력검사 '놀라운 어휘력'..."꿈이 의사" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220549"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민의 28개월 딸 지우의 남다른 어휘력에 '슈돌' MC들도 깜짝 놀랐다. 27일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 장동민의 딸 28개월 지우가 아빠의 후배들인 개그우먼 신봉선과 김민경을 만나는 모습이 그려졌다. 이날 지우는 동생 시우와 함께 병원 상황극을 하며 시간을 보냈다. 이어 안과 상황극을 진행, 장동민은 "지우 꿈이 의사 선생님이다. 병원 놀이 좋아한다"고 했다. 장동민은 지우 맞춤형 시력 검사표를 준비, 장동민은 "선생님이 눈이 잘 보여야 환자 눈을 잘 진료할 수 있다"며 지우의 시력 검사를 시작했다. 이에 28개월의 지우는 첫 시력 검사에 도전, 이때 눈을 야무지게 가려 웃음을 안겼다. 가장 쉬운 0.1부터 도전, 그때 지우는 영어로 정답을 맞추는 등 놀라운 어휘력을 자랑해 놀라움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "일생 비겁해, 큰 뉴스 있는 사람이라 개인사 입 안 열었다" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220547"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈' 고현정이 오해 받는 이미지에 대해 밝혔다. 27일 방송된 tvN 예능프로그램 '유퀴즈 온 더 블럭'에서는 배우 고현정이 출연했다. 고현정은 "유튜브에 출연한 후 영화를 하게 됐다. 예능을 너무 등한시했다. 목숨을 걸어야 했다"며 "제가 인스타나 유튜브를 하면 폭발적으로 예능 섭외가 올 줄 알았다. 제 도전 정신을 충분히 표했다고 생각했는데 연락이 안 온다. '무한도전' 나가는 것도 얼마나 상상했는지. 너무 많이 그려봤다"고 밝혀 유재석도 놀라게 했다. 마음을 열면 끝까지 여는 스타일이라는 고현정은 "저는 기본적으로 외로운 사람이다. 집에만 있고 돌아다니지 않으니까 공식적으로 밖에 나와있는 촬영 현장이 저한테 귀하다. 얘기도 하고 싶고 유일한 탈출구다. 여러 연령대를 만날 수 있어서 '머리 파마했네? 다듬었네?' 이런 거 하고 싶다. 근데 제 관심을 좀 많이 버거워들 한다"고 토로했다. 데뷔 35년 만에 유튜브에 SNS까지 시작한 고현정. 고현정은 "내 채널이 있으면 좋지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 가방만 300만원..♥류수영도 놀랄 명품 사랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220546"/>
        <updated>2024-11-27T13:26:44.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 명품 사랑을 드러냈다. 박하선은 27일 "생일 때 마다 받았던"이라며 사진을 공개했다. 사진 속 박하선은 명품 브랜드 B사의 매장을 찾은 모습. 머리부터 발끝까지 B사의 제품을 입은 박하선은 고급스러운 우아미를 발산해 시선을 모은다. 특히 박하선이 든 가방만 가격이 300만원 대로 알려져 눈길을 끌었다. 사진을 본 네티즌들은 "명품 정말 사랑하시는 듯" "더 고급져 보인다" "갈수록 예뻐진다" 등의 댓글을 남겼다. 한편 박하선은 지난 2017년 배우 류수영과 결혼했으며, 슬하에 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빈지노, 아들 안고 브랜드 홍보까지..'성공한 아빠+사업가+래퍼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285788"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 빈지노(본명 임성빈·37)가 육아 일상을 전했다. 빈지노는 27일 오후 자신의 인스타그램에 "이게 벌써 한 달 전"이라며 "한 달 정도 지나니 루빈(아들)이랑 많이 친해짐. 근데 이렇게 첫눈이 세게 와도 됩니까?"라는 메시지를 남겼다. 이와 함께 공개한 사진엔 아내 스테파니 미초바와 이달 9일 득남 후 육아에 한창 전념 중인 근황이 담겨 눈길을 끌었다. 두 사람은 루빈 군을 소중하게 품에 안은 자태로 부모가 됐음을 실감케 했다. 또한 빈지노는 한 손으로 루빈 군을 척 들어안으며 부쩍 성장한 초보 아빠의 면모를 보였다. 이 사진 속 빈지노가 착용한 하얀색 티셔츠는 그가 지난 2017년 설립한 패션 브랜드 제품이다. 래퍼이자 사업가, 또 아빠로서 성공한 모습으로 보는 이들의 부러움을 자아냈다. 빈지노와 독일 출신 스테파니 미초바 부부는 8년 열애 끝에 지난 2022년 혼인신고를 마쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 김준호子 정우와 '곰남매' 결성→첫 김장까지 '성공한 덕후' ('슈돌')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220545"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 민지가 '우형제' 은우, 정우와 만나면서 성덕으로 등극했다. 27일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 뉴진스의 멤버 민지가 은우, 정우 형제를 만나는 모습이 그려졌다. 은우, 정우의 찐팬으로 알려진 민지는 '우형제'를 보자 "너무 예쁘다"며 눈을 떼지 못한 채 행복한 미소를 지었다. 그때 민지는 "누나 일지, 이모 일지 고민했다"며 17살 차이인 은우와 호칭 고민을 털어놨고, 김준호는 은우에게 "누나라고 부르고 싶냐, 이모라고 부르고 싶냐"고 물었다. 이에 은우는 "민지 누나"라고 불렀고, 민지는 은우의 첫 누나 등극에 기쁨의 미소를 지었다. 낯가림이 있다는 은우. 그러나 민지의 "무릎에 앉아 볼래?"라는 말에 은우와 정우는 민지의 스윗한 눈빛과 다정함에 빠져 첫 만남임에도 민지의 무릎에 냅다 앉을 정도로 낯가림을 무장해제해 보는 이들을 웃게 만들었다. 또한 곰을 좋아하고 곰 닮았다며 팬들이 '곰민지'라고 별명을 붙여줬다는 민지. 이에 김준호는 "정우 별명도 곰이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련, ‘원픽’ 해장 음식 꿀팁 “‘이것’ 순서대로 썰어야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694894"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련이 자신이 좋아하는 해장 음식을 요리했다. 사진=유튜브 ‘차예련 chayeryun’ 27일 유튜브 ‘차예련 chayeryun’에는 ‘국물이 예술..초간단 명란 토마토 스튜 레시피ㅣ차장금 해장 요리, 얼큰 술안주, 토마토 수프 만들기, 요즘 매일 먹는 베이글?’라는 제목의 영상이 공개됐다. 사진=유튜브 ‘차예련 chayeryun’ 영상 속 차예련은 “제가 제일 좋아하는 음식이에요”라며 “해장이 되면서 여기다 딱 한잔하면 좋은 그런 음식?”이라며 얼큰 토마토 명란탕 요리에 돌입했다. 그는 “명란은 넣으셔도 되고 안 넣으셔도 됩니다. 근데 저는 명란을 좋아하기 때문에 마지막에 명란을 살짝 넣을 건데요. 그거는 패스하셔도 돼요”라고 설명했다. 사진=유튜브 ‘차예련 chayeryun’ 차예련은 “일단 파프리카를 저는 조금 그래도 양을 많이 해 볼까 해요. 이게 많이 끓여야 맛있어요”라고 전했다. 그는 “야채를 썰을 때는요. 냄새 안 나는 순으로 먼저 썰어 줍니다. 냄새가 안 베는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재림, 다작 논란 언급 "체력, 기회 있을 때 더 보여주고 싶다" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220543"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈' 최재림이 다작하는 이유를 밝혔다. 27일 방송된 tvN 예능프로그램 '유퀴즈 온 더 블럭'에서는 뮤지컬 배우 최재림이 출연했다. 성악을 전공한 최재림은 군대에 다녀온 후 박칼린의 학원 등록을 하러 갔다고. 한 소절 부르자마자 박칼린의 눈에 띈 최재림. 최재림은 "(박칼린이) 온 김에 '렌트' 오디션을 보고 가라더라. 받은 노래가 남자 주인공 노래였다. 설레는 기분으로 열심히 준비했는데 떨어졌다. 근데 가능성이 없진 않구나 싶어서 기분 좋은 마음으로 동기와 얘기를 하는데 오디션 회사에서 다른 배역 오디션을 제안 받았다. 그 다음주에 오디션을 보고 최종 합격을 했다"고 뮤지컬의 길로 들어선 계기를 밝혔다. 최재림은 "2010년에 '남자의 자격'에 나와서 눈도장을 찍었다. 한창 배우 활동을 했던 시기였는데 연기를 배우러 대학원에 갔다"며 "그때 박칼린이 뮤지컬을 평생 직업으로 생각한다면 연기를 무조건 배우라 했다. 노래와 연기의 갭을 줄여야 한다더라"라고 29살에 한예종 연극원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“54세 170cm S라인 실화?” 김혜수, 그녀의 거꾸로 가는 美 끝은 어디?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038389</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038389"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 또 한 번 시간을 거스르는 아름다움으로 모두를 놀라게 했다. 27일, 그녀는 자신의 SNS에 블랙 드레스가 돋보이는 사진 한 장을 게재하며 “즐거운 순간”이라는 짧은 멘트를 남겼다. 해당 사진은 최근 싱가포르에서 열린 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’ 이후 드레스룸에서 촬영된 것으로 보이며, 공개되자마자 뜨거운 반응을 얻고 있다. 블랙 드레스 속 레전드 S라인…독보적 패션 완성 사진 속 김혜수는 몸에 밀착되는 블랙 롱드레스를 착용하고 있는 모습이다. 어깨 라인을 살짝 드러내는 독특한 컷과 드레스 곳곳에 배치된 금속 장식이 그녀의 고급스러움을 한층 끌어올렸다. 특히 한쪽 허벅지까지 깊게 트인 슬릿 디테일은 그녀의 긴 다리와 탄탄한 S라인을 극대화하며 시선을 사로잡았다. 여기에 블랙 스카프를 머리에 두르는 파격적인 스타일링은 흔히 볼 수 없는 시크함을 더했고, 골드 스트랩 힐과 함께 세련된 디테일을 마무리하며 완벽한 룩을 완성했다. 김혜수만이 소화 가능한 카리스마가 돋보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선을 넘는 클래스' 전현무 “내 '추구미'는 마당쇠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419999"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 자신의 새 추구미로 '마당쇠'를 언급했다. 12월 3일 오후 9시 첫 방송되는 MBC 새 예능 '선을 넘는 클래스'는 주문 즉시 달려가는 전 국민 코앞 배송 오픈 클래스로, 의외의 장소에서 펼쳐지는 출장 역사 강의 프로그램이다. 지식 예능의 대표주자 '선을 넘는 녀석들(이하 선녀들)'이 여섯 번째 시즌으로 컴백해 기대를 모으고 있다. '선녀들' 두 번째 시즌부터 쭉 함께한 MC 전현무는 프로그램에 대한 깊은 애정을 드러내며, 새롭게 업그레이드돼 돌아온 '선녀들'을 예고했다. 그는 “어차피 만나야 될 사람은 만나게 된다는 말이 실감 난다. '선녀들' 시즌이 계속돼서 너무나 기쁘다. 우리는 천생연분이다. 감사한 마음으로 더 유익하고 재미있는 방송으로 만들기 위해 노력하겠다”라고 각오를 전했다. 이어 “'선녀들' 쉬는 동안에도 너튜브를 통해 역사 콘텐트를 계속 보고 있었다. 배움에 대한 갈증이 있더라. 과거 '선녀들' 영상도 보고 책도 보면서 계속 그 갈증을 메우고 있었다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인영, 이혼 사실 인정했다 "다툼 NO, 원만히 협의..절차 마무리 단계" [공식][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285784"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영(40)이 이혼 사실을 공식적으로 인정했다. 소속사 SW엔터테인먼트 대표는 27일 오후 스타뉴스와의 통화에서 "서인영이 이혼 절차 마무리 단계를 밟고 있다"라고 밝혔다. 서인영은 작년 2월 비연예인 사업가와 결혼했으나, 7개월 만인 그해 9월 이혼설에 휩싸인 바 있다. 침묵을 깨고 소속사 측은 "서로 안 좋고 그런 상황이 아니다. 여느 부부들의 이혼 과정과 마찬가지의 절차를 밟았다. 원만하게 협의 중"이라며 "곧 정리가 될 것 같아서 마무리 짓는 대로 입장을 전할 것"이라고 전했다. 그러면서 "서인영은 현재 본업에 집중하여 열심히 컴백 준비를 하고 있다"라며 내년 1월 가요계 출격에 대한 기대감을 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이브, 내년 1월 첫 북미 투어 포문…솔로 역량 빛낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419998"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이브가 데뷔 첫 북미 투어를 연다. 이브는 26일 공식 SNS를 통해 첫 번째 북미 투어 '2025 YVES APPLE CINNAMON CRUNCH TOUR IN NORTH AMERICA(이하 APPLE CINNAMON CRUNCH TOUR)'의 포스터를 게재하며, 단독 투어 개최 소식을 전했다. 강렬한 레드 톤의 포스터에는 투어 일정과 함께 이브가 직접 그린 본인의 캐릭터, 이브의 상징인 사과, 그리고 투어 타이틀을 의미하는 시나몬 크런치 그림이 그려져 있어 눈길을 끈다. 이브는 2025년 1월 16일 몬트리올을 시작으로 1월 19일 토론토, 1월 21일 브루클린, 1월 23일 시카고, 1월 25일 댈러스, 1월 27일 휴스턴, 1월 30일 로스앤젤레스, 2월 1일 샌프란시스코, 2월 4일 타코마 등 북미 9개 지역에서 투어를 펼친다. 'APPLE CINNAMON CRUNCH TOUR'는 이브가 데뷔 후 처음으로 여는 단독 투어다. 투어 타이틀처럼 이브는 달콤함과 매콤함이 어우러진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엉덩이까지 관리?” 제니의 ‘탱글 비누’ 비법에 팬들 폭소…“철저함의 정석”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038386"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:32.994Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 자기관리의 끝판왕다운 모습을 보여줬다. 27일, 제니의 유튜브 채널에 공개된 ‘만두인간극장’ 영상이 화제를 모으고 있다. 이번 영상은 오사카 페스티벌 공연을 앞두고 촬영된 비하인드로, 제니의 일상과 유쾌한 매력을 담아 팬들의 이목을 사로잡았다. “하필 오늘 담이 왔다”…제니의 유쾌한 위기 극복 오사카로 향한 제니는 영상 초반부터 “하필 오늘 아침에 담이 왔다”고 토로하며 고충을 털어놨다. 하지만 제니답게 위트는 놓치지 않았다. 다리에 붙인 냉찜질 팩을 공개하며 팬들에게 “이럴 땐 팩으로 관리하는 게 최고다”라는 소소한 팁을 전했다. “엉덩이도 관리가 필요해?”…비누 언박싱으로 웃음 폭발 영상의 하이라이트는 제니가 오사카에서 구매한 아이템들을 언박싱하며 시작됐다. 가장 주목받은 제품은 다름 아닌 엉덩이 전용 비누. 제니는 “그림을 보면 잘 모르겠지만, 이 비누로 보송보송하게 엉덩이를 닦으면 탱글탱글해진다더라. 솔직히 궁금하지 않냐”고 솔직하게 털어놓으며 팬들에게 폭소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, '2024 가요대전' MC 확정…4연속 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419997"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.002Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 리더 안유진이 또 한 번 '가요대전'의 MC로 나선다. 27일 아이브 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면, 안유진은 12월 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열리는 '2024 SBS 가요대전'의 진행을 맡는다. 2022년 3월부터 '가요대전'의 MC로 활약한 안유진은 매년 수준급의 진행으로 세계가 주목하는 대형 KPOP 축제의 중심에 섰다. 특히, 올해 7월 '2024 SBS 가요대전 서머'에서는 '경력직 MC'다운 능숙함과 센스 있는 멘트로 생방송을 완벽하게 이끌며 큰 호평을 받은 바, 네 번째로 '가요대전'의 MC를 맡은 안유진에 기대가 더해지고 있다. 안유진은 리더로 속한 아이브 그룹 활동을 물론 디즈니 100주년 기념 영화 '위시(Wish)'와 카카오웹툰 '더 그레이트' OST, 예능에서도 그 존재감을 꾸준히 입증해 왔다. 2022년부터 출연한 tvN '뿅뿅 지구오락실'과 지난 2월 방송된 JTBC '크라임씬 리턴즈'에서 타고난 예능감을 발산, 컨셉트에 충실한 적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 11월 28일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003335214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003335214"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 해리포터와 마법사의 돌(OCN 무비즈2 오후 4시) = 해리 포터(대니얼 래드클리프)는 자신에게 위압적이고 냉담한 이모네 식구들과 함께 살고 있다. 어느 날 11살 생일을 앞둔 해리에게 한 통의 편지가 배달된다. 편지의 정체는 호그와트 마법학교에서 보낸 입학초대장이었다. 해리는 자신이 비범한 능력을 가진 마법사라는 것을 알게 되고 이모네 집을 떠나 호그와트행을 택한다. ■ 예능 ■ 텐트 밖은 유럽(tvN 오후 8시40분) = ‘텐밖즈’ 멤버들이 이탈리아 대자연의 진수 돌로미티로 여행을 떠난다. 하지만 가는 길에 폭우가 쏟아지고 공포의 절벽길을 만나며 아찔한 상황이 이어진다. 마침내 도착한 돌로미티는 맑은 하늘 아래 아름다운 풍경을 펼쳐 보이며 멤버들의 감탄을 자아낸다. 라미란은 축구장 약 8000개 규모의 야생화 군락지 알페디시우시를 바라보며 평화를 만끽한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 11월 28일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003335213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003335213"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전세금 빼돌린 부동산 중개인 ■실화탐사대(MBC 오후 9시) = 오종서씨(가명)는 오산의 한 빌라를 매입한 후 부동산 중개인 윤모씨 남매에게 월세 관리를 믿고 맡겼다. 그런데 어느 날부터 월세가 들어오지 않았다. 알고 보니 윤씨 남매가 오씨 몰래 세입자들과 전세 계약을 맺고 전세금을 빼돌린 것이었다. 세입자들 역시 윤씨 남매에게 전세금을 돌려받지 못하고 있는 상황이다. 방송은 오산 일대를 덮친 전세사기를 취재한다. 열매부터 뿌리까지, 생강이 보물! ■한국기행(EBS1 오후 9시35분) = ‘우리 동네 밥도둑’ 편이 방영된다. 전북 완주군 봉동읍에선 생강이 밭에서 나는 보물이다. 생강은 열매부터 뿌리까지 버릴 것이 하나도 없다. 마을에서 생강을 수확하는 날이면 새참이 빠질 수 없다. 주민들은 생강과 시래기를 듬뿍 넣은 매콤한 메기 조림을 차린다. 한편 울진 죽변항에선 동해에서만 나는 귀한 생선인 대구횟대로 만든 요리를 만나본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[불을 지고 산다…화산 지대의 ‘뜨거운 사람들’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003335212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003335212"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 1TV &lt;다큐 인사이트&gt; ‘화산, 인간’은 지구상에서 가장 뜨거운 이야기다. 일명 ‘불의 고리’라고 불리는 환태평양 조산대에서 화산을 바로 옆에 두고 살아가는 사람들의 삶을 담았다. 약 4만㎞의 환태평양 조산대에는 전 세계 화산의 75%가 집중해 있다. 전 세계 지진의 약 90%가 발생하는 곳이기도 하다. 이곳에 수억명의 사람이 살고 있다. ‘화산, 인간’은 아시아, 아메리카, 남태평양에서 화산과 함께 살아가는 사람들의 삶을 깊숙이 따라간다. 이들에게 화산은 때때로 ‘대재앙’의 불씨지만, 삶을 이어가게 하는 생명의 원천이기도 하다. 화산과의 공존을 숙명처럼 받아들이고 때로는 맞서 살아가는 모습은 삶에 대한 통찰을 선사한다. 다큐멘터리는 1부 ‘야수르 할아버지’, 2부 ‘위대한 신들의 산’, 3부 ‘잠들지 않는 불의 거인’까지 총 3부작이다. 제작진은 특수장비를 통해 폭발하는 화산과 신비로운 해저 동굴까지 생동감 넘치는 대자연을 포착했다. 배우 김남희가 내레이션을 맡았다. ‘화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인·김동준, 붕어빵 아들까지 소환…'♥연정훈' "누가 누구야?" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891930"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 도플갱어로 유명한 김동준과 드디어 만났다. 27일 한가인의 유튜브 채널에 게재된 영상에서는 김동준이 게스트로 출연해 화제를 모았다. 한가인은 "오늘은 많은 분들이 기다리시던 만남이다. 사실 두려웠다. 도플갱어 만나면 위험할 수 있다고 하지 않나. 우리가 얼마나 닮았는지, 기다리시던 투샷을 찍기 위해서 만나러 왔다"며 김동준을 소개했다. 두 사람이 마주한 순간, 서로의 얼굴을 바라보며 폭소를 터뜨렸다. 한가인은 "어머 웬일이야. 닮았다. 아 닮았네. 거울 보는 느낌이 있네. 진짜 너무 웃겨. 우리 남매라고 해도 믿을 것 같다"라며 재차 놀라워했다. 김동준 역시 "한 20여 년 간을 선배님 닮았다고 얘기도 많이 듣고 활동하면서도 선배님 덕을 너무 많이 봐가지고 꼭 만나 뵙게 되면 식사 대접 한번 하고 싶었다"고 감사 인사를 전하며 한가인을 위해 요리했다. 이에 한가인은 "잃어버린 동생을 만나 10여년 만에 같이 식사하는 느낌이랄까. 되게 미묘하다. 동생이었다면 장가보내기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, '달라진 얼굴 논란' 직접 해명 "성형·딥페이크 반응 감사하지만 자제 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220509"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장성규가 다시 태어난 듯한 비주얼로 모두를 놀라게 했다. 27일 장성규는 "생각보다 반응이 뜨겁네요"라며 오늘 하루 인터넷을 뜨겁게 달군 자신의 사진을 재차 공개했다. 장성규는 "해킹 당했냐 ai냐 딥페이크냐 어디 고쳤냐 다양한 반응들 감사합니다 근데 아무리 그래도 차은우인 줄 알았다는 둥 이런 반응은 은우느님한테 죄송한 걸요. 실례지만 자제 부탁드립니다 #from #장은우"라 너스레를 떨었다. 앞서 장성규는 "꿈을 이뤘다. 엠씨들 중에 외모 탑3에 드는 것이 꿈이었는데 약간의 변화로 그 꿈이 현실이 됐다. 근데 이러다 배우가 되면 어쩌지.. 살짝 걱정되지만.. 기우에 불과하겠지"라며 평소 모습과는 완전히 다른 얼굴로 모두를 놀라게 했다. 한편 JTBC 아나운서 출신 장성규는 2019년 프리랜서로 전향했다. 그는 서울 강남구 청담동 건물을 소유한 건물주로 이름을 올려 화제가 됐다. 한 방송에 따르면 현재 장성규의 건물 시세는 100억 원 이상으로 추정된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 54세 믿기지 않은 '드레스 여신'....볼륨 몸매+각선미 '자기관리 끝판왕']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220508"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 놀라운 드레스 자태를 선보였다. 김혜수는 27일 SNS를 통해 일상을 공유했다. 사진 속에는 아름다운 드레스 자태를 선보이고 있는 김혜수의 모습이 담겨있다. 디즈니+는 지난 21일 싱가포르 마리나베이샌즈에서 진행된 '디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024'(Disney Content Showcase 2024) 에서 신작 '트리거'를 소개한 가운데 주연 배우인 김혜수와 정성일이 직접 현장에 참석해 취재진과 간담회를 가졌던 바. 이에 행사 참석에 앞서 카메라에 자신의 모습을 담고 있는 김혜수다. 이날 김혜수는 어깨라인이 화려한 장식이 빛나는 화이트 드레스를 착용, 우아한 분위기를 뽐냈다. 이 과정에서 김혜수의 볼륨감 넘치면서도 잘록한 허리라인이 고스란히 드러나는 몸매라인에 시선이 집중됐다. 또한 김혜수는 의상을 체크 중인 모습도 공유, 이때 큰 키에 완벽한 비율과 함께 늘씬한 각선미를 자랑 중인 모습은 놀라움을 자아냈다. 한편 '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못하는 사건들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레인보우 고우리 "조현영과 임신 금지 계약 체결, 열받아 죽겠다" 울분 ('노빠꾸')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220507"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['노빠꾸탁재훈' 고우리가 임신 불가 계약에 대해 토로했다. 27일 유튜브 채널 '노빠꾸 탁재훈'에서는 '고우리, 출산이 금지된 아이돌'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 고우리는 조현영과 함께 웹 예능 '레인보우18'에 출연 중이다. 이를 위해 두 사람은 각자 계약서까지 적었다고. 계약서에는 '절대 복종', '출산 금지' 등의 내용이 담겼다. 신규진은 "이게 왜 조현영 씨 계약서에 적혀있냐"고 물었고 고우리는 "현영이도 임신하면 안 되니까.우리 둘 다 활동 중에 임신하면 안 되니까 이걸 쓴 것"이라고 폭탄 발언을 했다. 탁재훈은 "임신을 하시려 했냐"고 물었고 고우리는 "하려고 했다. 그래서 지금 스톱 상태다"라고 토로했다. 빵 터진 탁재훈은 "설마 스톱을 했겠냐"며 웃었지만 고우리는 "진짜 스톱을 했다. 저희 남편이. 이 조항을 열심히 지킨다. 임신만 안 하면 되는데 왜 그것도 안 하는 거냐고. 열받아 죽겠어 진짜로"라고 울분을 터뜨렸다. 신규진은 "내조하는 거다"라고 남편을 감쌌지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 혼외자, 누구 성 따를까 [SW이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694892"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성의 혼외자 존재가 세상 밖으로 알려지며 그와 아이를 둘러싼 논란이 연일 거세다. ‘결혼 없는 출산’을 두고 혼외자의 상속권부터 아이의 성씨는 누굴 따를지까지 대중의 관심이 쏠린다. 대한민국은 태어난 아이가 아버지의 성을 우선 따르도록 하는 ‘부성(父姓) 우선주의’를 채택하고 있으며 현행 민법 제781조 1항은 ‘자(子)는 부(父)의 성과 본을 따른다’고 규정하고 있다. 다만, 부모가 혼인신고를 할 때 모친의 성과 본을 따르기로 한 경우는 예외로 정하고 있다. 혼인신고 당시 앞으로 자녀가 모친의 성을 따르겠다고 사전에 신고해야 한다는 의미다. 김미루 변호사는 한 라디오방송에 출연해 “원칙적으로 아버지의 성을 따라야 한다”며 “혼인외의 출생자 같은 경우에는 인지되기 전에는 어머니 성을 따를 수 있다”고 설명했다. 인지되는 경우 아버지의 성을 따르는 게 원칙이지만 부모의 협의에 따라 종전의 성과 본을 계속 사용할 수도 있다. 협의가 안 될 경우, 법원의 허가를 받아야 한다. 정우성과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 설경구·정성일 옆구리 품었다.. 화이트 드레스로 빛난 미모!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038383"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 설경구, 정성일과 함께한 사진을 공개하며 화제를 모았다. 27일 김혜수는 자신의 SNS에 한 장의 사진을 올려 “즐거운 순간”이라는 짧은 멘트를 남겼다. 해당 사진은 최근 싱가포르에서 열린 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’ 이후 와인바에서 찍힌 것으로 보인다. 김혜수, 시선을 사로잡는 우아함 사진 속 김혜수는 어깨 라인을 따라 반짝이는 은빛 장식이 돋보이는 화이트 드레스를 착용했다. 몸에 딱 맞는 실루엣이 그녀의 세련된 분위기를 배가시켰다. 특히 짧은 헤어 스타일과 고급스러운 미소는 그녀만의 카리스마를 완벽히 드러냈다. 설경구, 묵직한 존재감 왼쪽의 설경구는 네이비 컬러의 벨벳 소재 턱시도로 중후한 매력을 발산했다. 블랙 보타이와 깔끔하게 넘긴 헤어 스타일은 그의 연륜과 여유를 느끼게 했다. 특유의 익살스러운 표정과 엄지 척 포즈는 분위기를 유쾌하게 만들어줬다. 정성일, 부드러운 카리스마 오른쪽의 정성일은 아이보리 컬러의 턱시도로 신사다운 품격을 더했다. 블랙 보타이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼 소송’ 서인영, 내년 1월 신곡 발표 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005404080"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영이 컴백을 예고했다. 27일 서인영 측 관계자에 따르면 서인영은 내년 1월 윤일상 작곡가와 손 잡고 신곡을 발표한다. 서인영은 올 하반기 컴백을 염두했으나 일정상 연기됐다. 서인영은 지난 3월 남편과 이혼 소송 소식을 전한 바 있다. 당시 소속사는 “사생활 관련된 부분이라 드릴 수 있는 말이 없다”고 밝힌 바 있다. 서인영은 지난해 2월 9세 연상의 사업가와 결혼했으나 7개월 만인 9월 이혼설에 휩싸였다. 당시 서인영은 “남편과 이혼 할 생각이 없다”고 밝혔으나, 약 6개월 만에 또 한 차례 파경 소식이 전했다. 지난 2002년 그룹 쥬얼리 멤버로 데뷔한 서인영은 SW엔터테인먼트와 전속계약을 맺고 신보 준비 중이다. 그는 솔로 가수로서 ‘신데렐라’, ‘못된 여자’ 등 히트곡을 탄생시키기도 했다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 서늘한 미모…냉미녀의 정석 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694891"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 눈부신 미모를 뽐냈다. 사진=한소희 인스타그램 27일 한소희는 자신의 SNS에 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 한소희는 또렷한 이목구비와 함께 서늘한 분위기를 과시하며 대표적인 냉미녀로서의 위엄을 과시했다. 사진=한소희 인스타그램 사진=한소희 인스타그램 사진=한소희 인스타그램 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 1993년생인 한소희는 현재 차기작으로 전종서와 주연을 맡아 출연한 드라마 ‘프로젝트 Y(가제)’를 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인영, 이혼설 인정했다 “소송 이뤄지고 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694890"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영이 이혼설에 관해 입장을 밝힐 것이라고 예고했다. 사진=뉴시스 27일 서인영 측은 매체 보도를 통해 “이혼 소송이 이뤄지고 있으며 아직 결과로 나온 것은 없다”며 이혼설을 인정했다. 이어 “소송이 마무리되는 대로 입장을 전하도록 할 것”이라며 차후 정리된 공식 입장을 전할 예정이라고 전했다. 앞서 서인영은 2022년 12월 10살 연상의 IT업계 중견 기업을 운영하는 A씨와 결혼을 발표하고, 지난해 2월 결혼식을 올렸다. 그러나 같은 해 9월, 결혼 7개월 만에 A씨가 서인영을 상대로 이혼 소송을 제기했다는 보도가 등장했다. 이후 지난 3월 또 한 번 이혼설이 제기되었으나 서인영 측에서는 사생활이라고 일축했다. 사진=한이서 인스타그램 서인영은 이후 자신의 SNS에 “x”라는 멘트와 검은 이미지 한 장만 남겨두고 SNS 활동을 중단한 뒤 소속사를 통해 하반기 컴백을 예고했다. 컴백을 앞둔 서인영은 작곡가 윤일상과의 곡 작업을 알려 음악 팬들의 기대를 높이기도 했다. 또한 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다섯째 임신' 정주리, 태교 여행서 긴급 상황 터졌다 "십년 감수" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220488"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다섯째를 임신 중인 정주리가 일본으로 태교 여행을 떠난 근황을 알렸다. 27일 정주리의 유튜브 채널에는 '완전 무계획 오키나와 여행. 대가족 총출동'이라는 제목으로 영상이 올라왔다. 영상에서 정주리는 남편, 네 아들 뿐만 아니라 시댁 식구들과 함께 일본 오키나와로 여행을 떠났다. 하지만 P인 정주리는 여행가기 전날임에도 숙소도 예약하지 않고, 렌트카도 안 빌리고, 비행기만 겨우 예약한 상태였다. 그럼에도 정주리는 "너무 재밌다. 계획은 지금부터 하면 된다. 다 해결된다"면서 미소를 지었다. 그러나 다음날, 공항에 도착하자마자 문제가 생겼다. 지각을 했을 뿐만 아니라 입국 수속을 앞두고 여권이 보이지 않아 한참을 헤맨 것. 가까스로 여권을 찾은 정주리는 "십년 감수했다"고 안도의 한숨을 쉬었다. 우여 곡절 끝에 정주리 가족은 일본행 비행기에 몸을 실었고, 오키나와에 무사히 도착했다. 모노레일을 타고, 국제 거리를 걸어 다니고 고기를 먹으며 행복한 여행을 즐겼다. 그러나 여전히 숙소가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강주은, 부모님과 韓 합가에 감격 "♥최민수와의 30년, 어려웠지만 대가 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220477"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 강주은이 최민수에게 고마운 마음을 드러냈다. 강주은은 27일 "함께 보내는 요즘, 너무나 감사하네~~아쉬움 없이 간직할 수 있는 하루하루가 우리의 가장 소중한 보물이네 유성아빠~~고마워 지난 30년은 매우 어려웠지만, 지금 와서 보니 예상치 못했던 대가가 있었네"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 부모님과 한국 생활을 함께 하는 강주은의 모습이 담겼다. 강주은의 부모님은 한국에 와 강주은 최민수 가족과 함께 지내는 모습. 강주은은 TV조선 '아빠하고 나하고'를 통해 30년 만에 부모님과 함께 생활하는 근황을 공개했다. 이후 캐나다로 돌아간 강주은 부모님은 최근 다시 한국으로 돌아왔다. 한편, 미스코리아 캐나다 진 출신 강주은은 1994년 배우 최민수와 결혼, 슬하 두 아들을 두고 있다. 강주은은 최근 유튜브 채널을 개설해 팬들과 소통을 시작했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너무 섣불렀나"…박위 ♥송지은, 결혼 1개월만 악재 터졌다 '발동동']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800626"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박위 송지은 부부가 미국 여행을 앞두고 악재를 맞았다. 27일 시크릿 출신 송지은은 박위와 함께 미국행 비행기에 탑승해 "출바아아알"이라는 글을 게시했다. 창 밖으로 흩날리는 눈이 낭만을 더했다. 그러나 잠시 뒤 송지은은 "너무 섣부른 출발을 외친걸까. 폭설로 인해 아직 대기중입니다"라며 울상 짓는 이모지를 게시했다. 폭설 탓에 비행기 이륙이 지연된 것. 천재지변으로 인한 악재가 안타까움을 자아냈다. 한편 크리에이터 박위는 과거 낙상사고로 하반신 마비 판정을 받았으며, 유튜브 채널 '위라클'을 통해 이름을 알렸다. 박위와 시크릿 출신 송지은은 지난 10월 9일 결혼식을 올렸다. 두 사람은 유튜브를 통해 달달한 신혼 일상을 공개해오고 있다. 사진=박위, 송지은 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 "'홈 스윗 홈', 원래 빅뱅 노래였어" 깜짝 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891918"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 겸 가수 지드래곤이 신곡 '홈 스윗 홈'에 얽힌 비하인드 스토리를 공개하며 이 곡이 원래 빅뱅 노래로 계획되었다고 밝혀 팬들을 놀라게 했다. 지드래곤은 27일 공식 유튜브 채널에 'G-DRAGON - 'HOME SWEET HOME (feat. TAEYANG &amp; DAESUNG)' Behind the Scenes EP.01'라는 제목의 영상을 게재했다. 영상 속 지드래곤은 신곡 작업에 몰두하는 모습에 이어 곡의 기원에 대해 언급했다. 먼저 대성은 "'홈 스윗 홈'이 지금 문제라는 거잖아. 아직 공개되지 않은 곡을 무대에서 처음 선보이는 것은 별로인 것 같다. 물론 저희가 형의 무대에 서는 게 도움이 된다면 '아 멤버들이 도움을 주러 왔구나' 뉘앙스로 비치는 건 좋지만, 이 곡을 아무도 모르는 상태에서 무대를 공개하는 건 별로라고 생각한다"고 우려를 표했다. 지드래곤은 이에 대해 "사실 제일 오래 갖고 있었던 노래이기도 하고, 원래는 빅뱅의 노래로 기획됐다. 어떻게 보면 우리한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 보석 기죽이는 꽃미모...오늘도 예쁨[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690706"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 27일 오후 서울 광진구 한 호텔에서 열린 피아제(PIAGET), 창립 150주년 기념 전시 '에센스 오브 엑스트라레간자' 전시 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 사랑스럽게 우아한 발걸음 반가워요 보석 기죽이는 미모 화려한 블랙스완 점점 더 이뻐지네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스도 블링크였네…제니 '구두 케이크' 선물에 흥분 "선배님 감사해요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800623"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 블랙핑크 제니의 케이크 선물에 흥분했다. 27일 뉴진스는 공식 계정을 통해 짧은 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 제니가 뉴진스에게 보낸 구두 모양 케이크 모습이 담겼다. 해당 케이크는 제니가 홀리데이 시즌을 맞아 협업한 시리즈다. 제니의 특급 선물에 뉴진스는 "제니 선배님 감사해요"라며 기쁨을 감추지 못하는 모습. 환호성을 지르며 팬심을 드러내기도 했다. 한편 제니와 뉴진스는 지난달 2NE1 콘서트 현장에서 만남을 가진 바 있다. 온라인상에 공개된 사진에는 제니가 멤버들에게 핸드폰으로 무언갈 보여주고 있고, 이에 민지와 다니엘이 해맑게 웃고 있는 모습이 포착돼 궁금증을 자아냈다. 한편 뉴진스는 지난 13일 어도어에 내용증명을 보내고 민희진 전 어도어 대표의 복귀 등을 요구한 바 있다. 사진=엑스포츠뉴스 DB, 어도어, 뉴진스 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인·김동준·'큰 눈망울' 子까지 '도플갱어' 쓰리샷 '최초 공개'...♥연정훈도 '깜짝' ('자유부인 한가인') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220444"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 닮은꼴 김동준과의 만남에 "거울 보는 느낌"이라며 놀랐다. 27일 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에는 "전국민이 염원했던 한가인 닮은꼴 김동준을 만났더니? (+유전자 검사)"라며 영상이 게재됐다. 이날 한가인은 "오늘은 많은 분들이 기다리시던 만남이다"며 "사실 두려웠다. 도플갱어 만나면 위험할 수 있다고 하지 않나. 우리가 얼마나 닮았는지, 기다리시던 투샷을 찍기 위해서 만나러 왔다"며 김동준을 소개했다. 김동준은 한가인 닮은꼴 최강자로, 그동안 한가인을 닮아 여장도 많이 했던 바. 한가인은 김동준을 보자 "닮았다. 거울 보는 느낌이 있다. 남매라고 해도 믿을 것 같다"면서 뒷걸음질 쳐 웃음을 자아냈다. 그동안 두 사람은 방송을 통해 닮은꼴로 언급됐지만, 만남은 처음이라고. 한가인은 "되게 신기한 느낌이다. 동생 같이 낯설지가 않다"며 김동준에게서 눈을 떼지 못했고, 김동준도 "계속 보게 된다"며 웃었다. 한편 김동준은 "한 20여 년 간을 선배님 닮았다고 얘기도 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 임산부 패션 추천 “허리 조이는 게 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694888"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임산부 패션을 추천했다. 사진=유튜브 ‘담비손 DambiXon’ 27일 유튜브 ‘담비손 DambiXon’에는 ‘임산부 맞아요? 임산부 데일리 패션’라는 제목의 영상이 공개됐다. 사진=유튜브 ‘담비손 DambiXon’ 영상 속 손담비는 “이제 제가 12주부터 조금씩 배가 나오기 시작했잖아요. 근데 지금은 이렇게 전체적으로 좀 나왔어요”라며 근황을 전했다. 그는 “임신 전에 입었던 그 바지들 입을 수가 없잖아요. 왜냐면 제가 그때 바지 사이즈가 24가 항상 변하지가 않았어요. 근데 제가 시험관을 하면서 제 허리가 26이 됐고 그리고 이제 지금은 좀 더 배가 나왔으니까 조금 더 늘었겠죠?”라고 말을 꺼냈다. 사진=유튜브 ‘담비손 DambiXon’ 손담비는 “이제 아직 완전 배가 나온 거는 아니기 때문에 그래서 이거를 어떻게 좀 이쁘게 입을 수 있을까 고민을 하다가 첫 번째부터 입고 시작을 하는 게 좋을 거 같아서”라며 청바지 패션부터 선보였다. 그는 “제 청바지도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인-김동준, 같이 있으니 더 합성같은 도플갱어..."드디어 누나 찾았습니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220439"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김동준이 드디어 '도플갱어'인 배우 한가인을 만났다. 27일 김동준은 "드디어 누나 찾았습니다. 가족 상봉"이라며 한가인과 다정하게 얼굴을 맞댔다. 데뷔 초부터 꾸준히 한가인과 닮았다는 이야기를 들어온 김동준은 한가인의 유튜브 채널에 출연하면서 다정한 투샷을 공개했다. 이를 본 코미디언 심진화는 "동준아 대박이야"라며 놀라워 했고 뮤지컬배우 김호영 역시 "대박"이라며 깜짝 놀랐다. 한편 김동준은 TV CHOSUN '생존왕:부족전쟁'에서 김병만 정지현과 함께 '정글'팀으로 활약하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 엉덩이까지 관리하는 철저함 "피부 도톰해 따로 관리해야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220438"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 철저한 자기관리를 보여줬다. 27일 제니의 유튜브 채널에서는 '만두인간극장'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 페스티벌 공연 일정으로 오사카로 간 제니. 제니는 "하필 오늘 아침에 담이 왔다"고 토로하며 다리에 팩을 붙였다. 이어 오사카에서 산 제품들 언박싱에 나선 제니. 비누를 꺼낸 제니는 "그림을 보면 못 알아듣겠지만 이 비누로 보송보송하게 엉덩이를 닦으면 탱글탱글한 엉덩이가 된다더라. 솔직히 궁금하지 않냐"며 "엉덩이는 바디로션을 아무리 발라도 엉덩이 피부는 도톰해서 관리를 해줘야 한다. 다시 한 번 새로운 엉덩이가"라고 소개했다. 이에 지인은 "저 달라. 감사하다"며 제니의 영업에 넘어갔다. 이에 제니는 본격 판매에 나섰다. 캐릭터 제품들을 잔뜩 산 제니는 스트레스볼도 꺼냈다. 제니는 "요즘 스트레스 받는 일이 많아서 말랑말랑거리는 걸 좋아해서 한 번 사봤다. 그리고 귀엽다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[♥연정훈도 착각하겠네… 김동준, 도플갱어 한가인과 만남 성사 "가족상봉"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800620"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김동준이 닮은꼴 한가인과의 투샷을 공개했다. 27일 김동준은 자신의 SNS 계정을 통해 "드디어 누나 찾았습니다. #가족상봉"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 배우 한가인과 김동준이 빨간 베레모를 쓰고 휴대폰으로 사진을 찍고 있는 모습이 담겨 있다. 김동준은 그룹 제국의 아이돌로 데뷔한 이후 줄곧 '한가인 닮은꼴'이라는 이야기를 들어왔고, 드디어 직접 만남을 가지게 되었다. 높은 콧대와 또렷한 눈매를 지닌 두 사람의 투샷은 그들이 얼마나 닮았는지를 확실히 보여줘 눈길을 끈다. 또 다른 사진에서는 김동준과 한가인이 나란히 옆을 바라보고 있다. 두 사람의 옆모습은 오똑한 콧날이 더욱 부간되며 서로 닮은 점이 돋보인다. 이와 더불어 입매까지 유사해 보는 이로 하여금 신기함을 자아낸다. 이를 본 누리꾼들은 '진짜 남매처럼 닮았다', '남매도 보통 저정도로 안 닮는다', '진심 서로 바꿔서 여장이랑 남장하면 속을듯', '왜 이제야 상봉 한 거야' 등 김동준과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비웨이브, 빌보드 주목 넥스트 걸그룹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419975"/>
        <updated>2024-11-27T12:35:33.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비웨이브가 빌보드와 빌보드 코리아가 주목하는 K팝 신예로 조명됐다. 비웨이브(BEWAVE)는 19일(현지시간) 미국 캘리포니아에서 열린 'Billboard No. 1s Party 2024'에 초청됐다. 비웨이브는 레드카펫에서 올 블랙의 드레스를 각자의 매력으로 완벽히 소화했다. 레드카펫에는 2000년대 미국 알앤비 시장을 휩쓴 가수 Mario와 크리스 브라운, 스티브 아오키, 박재범 등 유명 아티스트와의 컬래버를 펼친 인도네시아 출신의 가수 Agnez Mo를 비롯해 백스트리트 보이즈, 벨라 포치 등 약 300여 명의 글로벌 아티스트가 참석해 비웨이브와 어깨를 나란히 했다. 깜짝 인터뷰에서 비웨이브는 올해의 No.1 아티스트로 로제와 브루노 마스부터 테일러 스위프트, 아리아나 그란데 등을 꼽으며 이들에 대한 사랑을 드러냈다. 이어 다수의 현지 유명 매체와 인터뷰를 가진 비웨이브는 숨겨진 회화 솜씨와 재기 발랄한 매력을 발산했다. 신예 6인조 걸그룹 비웨이브는 지난 4월 'BE;WAVE]]></content>
    </entry>
</feed>