<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-28T13:28:19.262Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 선택은 '엄마' 민희진…"위약금 안 내고 이름도 쓰겠다" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204203"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브, 어도어와 전속계약을 해지하겠다고 밝혔다. 뉴진스는 28일 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 전속계약해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 이날 자리에는 멤버 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 멤버들이 참석했다. 먼저 하니는 “이야기를 시작하기 전에 9월 유튜브 라이브와 2주 전 어도어에 전달한 시정 요구 내용 증명은 5명이 같이 결정하고 진행한 일이라는 점 다시 한번 말씀드리고 싶다”고 강조한 뒤 “저희가 어도어를 떠나는 이유는 간단하다. 상황을 잘 아시고 이해하시는 분들은 아실 거라고 생각한다. 뉴진스는 어도어의 소속 아티스트이고 어도어는 뉴진스를 보호해야 할 의무가 있고 회사로서 기본적인 의무인데 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도 능력도 없다. 그래서 저희는 계속 남기에는 시간이 아깝고 정신적인 고통도 계속 될 것이라고 생각한다. 무엇보다 일적으로 얻을 수 있는 게 없기에 5명 모두 남을 이유가 없다고 생각한다”고 말했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어, 뉴진스 심야 기자 회견에 신속 입장 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165978"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“만남을 요청했지만 성사되지 않았다.” 28일 심야 전격적으로 진행된 그룹 뉴진스의 전속계약 해지 통보와 관련 소속사 어도어가 입장을 내놨다. 어도어는 같은 날 오후10시10분 입장문을 통해 뉴진스가 보낸 내용증명에 대한 회신을 받기도전 충분한 검토없이 전속계약 해지 기자회견을 ‘계획’하고 진행한 점에 유감을 표시하고, 전속 계약은 여전히 ‘유효’하며 향후 일정도 함께 해주길 바란다고 당부했다. 아울러 어도어는 뉴진스 멤버들에게 수차례만남을 요청했지만 “성사되지 않았음”을 안타까워하며 “지금이라도 마음을 열고 만나 진솔하게 이야기 나눌 수 있길 바란다”고 전했다. 다음은 어도어가 내놓은 뉴진스 기자회견 관련 입장 전문이다. 내용증명에 대한 회신을 받기도 전에 충분한 검토 없이 전속계약 해지 기자회견을 계획하고 진행한 것에 대해 유감스럽게 생각합니다. 전속계약 당사자인 어도어는 계약을 위반하지 않았고, 일방적으로 신뢰가 깨졌다고 주장한다고해서 해지 사유가 될 수 없습니다. 어도어-뉴진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 방시혁 질문에 “그분께 따로 드릴 말씀 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398050"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어와의 전속계약 해지를 선언한 그룹 뉴진스가 방시혁 하이브 의장에게는 “따로 드릴 말씀이 없다”고 밝혔다. 뉴진스는 28일 오후 8시 30분 서울 강남 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열고 29일 자정(0시)부로 어도어와의 전속계약이 해지된다고 공식 발표했다. 하니는 “뉴진스는 어도어 소속 아티스트고, 어도어는 뉴진스를 보호해야 할 의무가 있고 회사로서 가장 기본적인 의무인데, 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도, 능력도 없다”며 전속계약 해지 이유를 밝혔다. 민지는 “따라서 어도어와 뉴진스의 전속계약은 29일 자정에 해지될 것을 알려드린다”고 예고했던 전속계약 해지를 공식 발표했다.민지는 이 사건의 본질에 대해 묻는 질문에는 “가장 큰 문제는 서로에 대한 존중이 부족해 생긴 문제라고 생각한다. 저희가 당한 불합리한 문제에 대해 목소리를 냈고, 거기에 대한 답변이 없었기 때문에 (전속계약 해지를 통보하는 일이) 생겼다고 생각한다”고 설명했다. 또 ‘방시혁 하이브 의장에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 어도어 측 "뉴진스 긴급기자회견 유감…전속계약 여전히 유효" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204201"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 측이 뉴진스의 전속계약해지 기자회견에 대해 유감을 표명했다. 28일 어도어는 “내용증명에 대한 회신을 받기도 전에 충분한 검토 없이 전속계약해지 기자회견을 계획하고 진행한 것에 대해 유감스럽게 생각합니다”고 밝혔다. 뉴진스는 이날 긴급 기자회견을 열고 29일 자정부터 전속계약해지를 한다고 밝혔다. 뉴진스 측은 “현재 하이브와 어도어는 마치 말장난을 하듯이 하이브와 어도어를 구분해서 하이브가 잘못한 것이지 어도어가 잘못한 게 아니므로 전속계약 위반 사유가 될 수 없다는 주장을 한다. 하지만 모두 아시다시피 하이브와 어도어는 한몸과 마찬가지다. 저희가 함께 일한 어도어는 이미 많이 달라져있고 기존에 계시던 이사님들도 갑작스럽게 해임됐다. 이제 와서 하이브와 어도어를 구분해서, 하이브의 입맛대로 바뀐, 저희와 함께 열심히 일해주신 감독님과 관계도 끊어버린, 신뢰가 깨진 어도어에서 전속계약을 유지해야 한다는 주장은 받아들일 수 없다”며 “그래서 저희는 전속계약 위반 사항에 대해 시정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 “뉴진스 일방적 신뢰파탄 주장…계약해지사유 NO” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398049"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어와의 전속계약 해지를 선언한 가운데, 어도어가 “일방적 신뢰 파탄 주장이 해지사유가 될 수 없다”며 유감을 표했다. 뉴진스가 28일 긴급 기자회견을 열고 29일 자정부로 어도어와의 전속계약이 해지된다고 밝힌 가운데, 어도어는 공식입장을 통해 전속계약의 유효성을 주장했다. 어도어는 “내용증명에 대한 회신을 받기도 전에 충분한 검토 없이 전속계약해지 기자회견을 계획하고 진행한 것에 대해 유감스럽게 생각한다”며 “전속계약 당사자인 어도어는 계약을 위반하지 않았고, 일방적으로 신뢰가 깨졌다고 주장한다고해서 해지 사유가 될 수 없다”고 밝혔다. 어도어는 “어도어와 뉴진스 멤버들 간에 체결된 전속계약은 여전히 유효하다. 따라서 향후 일정도 지금까지와 마찬가지로 어도어와 함께 해주시기 바란다”고 전했다. 이어 “당사는 아티스트들에게 수차례 만남을 요청했으나 성사되지 않았다. 지금이라도 마음을 열고 만나서 진솔하게 이야기 나눌 수 있기를 바란다”면서 “어도어는 소속 아티스트 뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 측 "계약 위반 안 해서 해지 사유 안돼..뉴진스 지원하고 함께할 것"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734286"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 뉴진스의 전속계약 해지 통보에 전속계약이 여전히 유효하다고 했다. 28일 어도어 측은 "내용증명에 대한 회신을 받기도 전에 충분한 검토 없이 전속계약해지 기자회견을 계획하고 진행한 것에 대해 유감스럽게 생각한다"고 밝혔다. 이어 "어도어와 뉴진스 간에 체결된 전속계약은 여전히 유효"라며 "향후 일정도 어도어와 함께 해주시길 바란다"라고 전했다. 또 어도어 측은 "당사는 아티스트들에게 수차례 만남을 요청했으나 성사되지 않았다. 진솔한 이야기를 나눌 수 있길 바라며, 앞으로도 뉴진스의 활동을 지원하고 최선을 다할 것"이라고 밝혔다. 한편 뉴진스는 이날 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열고 29일 자정부터 전속계약이 해지된다고 통보했다. 뉴진스는 어도어에 수차례 의견을 전달했으나, 개선 의지가 보이지 않았다며, 어도어가 계약을 위반해 해지한다고 밝힌 바 있다. 이하 어도어 입장 전문 내용증명에 대한 회신을 받기도 전에 충분한 검토 없이 전속계약해지 기자회견을 계획하고 진행한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 땡 치면 계약해지?…'벼락' 기자회견에 '법률검토'는 없었나 (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801031"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["어도어와 하이브가 계약 위반을 했기 때문에 계약 해지가 될 예정입니다." 뉴진스(NewJeans, 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 멤버 5인은 28일 늦은 저녁 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속계약해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 해당 일정은 기자회견 2시간 30분 전인 이날 오후 6시께야 입장문이 전달됐다. 소속사 어도어와 모회사 하이브도 뉴진스의 긴급 기자회견을 인지하지 못했던 것으로 전해졌다. 이어 오후 8시 30분에 열린 기자회견은 질의응답을 포함해 약 40분 정도만 진행됐다. 앞서 뉴진스는 13일 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 다섯 멤버들의 본명으로 어도어에 내용증명을 보냈다. 이들은 내용증명을 통해 민희진 전 어도어 대표의 복귀, 하니에게 '무시해'라고 발언한 매니저의 공식 사과, '밀어내기'에 의해 뉴진스의 성과가 상대적으로 평가절하된 상황 등에 대한 해결을 요청했다. 해당 시정조치에 대한 답변 시한은 28일 자정까지로, 시정되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "어도어 떠나도 이미 계약된 스케줄 예정대로 진행" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286108"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans)가 29일 자정부로 소속사 어도어를 떠나지만 이미 예정돼있던 스케줄들은 그대로 소화할 예정이다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속 계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최했다. 이날 다니엘은 "전속계약이 해지되면 우리 다섯 명은 더이상 어도어의 소속 아티스트가 아니게 될 거다. 어도어에서 벗어나 자유롭게 우리가 진정으로 원하는 활동을 해나가려고 한다"면서 "다만 지금까지 약속돼있고 계약이 이미 돼있는 스케줄들은 그대로 진행할 예정이다. 또 계약돼있는 광고들도 예정대로 모두 진행할 예정이다. 늘 응원해주시는 광고주분들께도 정말 감사하다고 전해드리고 싶다. 걱정하실 필요 없다고도 전해드리고 싶다. 우리는 계약 해지로 다른 분들께 피해를 드리고 싶은 마음이 전혀 없다. 그러고 싶지 않다"라고 밝혔다. 해린은 위약금 문제를 언급했다. 그는 "위약금에 대한 기사를 여러 개 봤는데 우리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 어도어와 계약 해지 선언..재논의 가능성까지 차단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009358"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어와의 계약 해지를 선언했다. 소송을 거칠 필요도 없다는 일방적인 통보였다. 뉴진스는 추후 어도어와의 협상 가능성까지 완전히 차단하며 확고한 의지를 드러냈다. 뉴진스는 28일 오후 서울 강남구 모처에서 전속 계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최했다. 하니는 긴급 기자회견을 진행한 이유에 대해 "저희가 보낸 시정 요구에 대한 기한이 오늘 12시가 되면 끝난다. 오늘 업무 시간이 끝났음에도 저희의 요구 사항을 들어줄 의지가 보이지 않는다. 해외 스케줄로 인해 내일 출국해 다음 주에 들어온다. 하이브와 현재 어도어가 그사이 어떤 일을 할지 몰라 많은 대화를 나눴고 어쩔 수 없이 긴급 기자회견을 열었다"라고 설명했다. 이어 "저희가 어도어를 떠나는 이유는 간단하다. 뉴진스는 어도어 소속 아티스트고 어도어는 뉴진스를 보호해야 할 의무가 있다. 회사의 기본적인 의무지만 어도어는 의지도 능력도 없다. 계속 남아 있기에는 시간이 아깝고 정신적인 고통도 계속될 것이다. 무엇보다도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Courage to change the world': NewJeans declares war against ADOR for its group name]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000062221"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.633Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Members of girl group NewJeans will leave their agency ADOR and fight to keep the name NewJeans, the members said in an emergency press conference on Thursday night. “We are not going to give up on our name, NewJeans, but we will still remain NewJeans at heart even if we can’t keep our name,” member Hyein said. “Some people may think it is just a name or that we’re simply fighting for copyright, but it’s not that simple for us. For us, it is the very body of all everything that we did together,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET현장] 조금 의아했던 뉴진스의 전속계약해지 '선언']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003262321"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 어도어와 전속계약 해지를 '선언'했다. 문자 그대로 '선언'이다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 긴급 기자회견을 갖고 어도어와의 계약해지에 관한 입장을 밝혔다. 이날 기자회견장에 들어선 뉴진스 멤버들은 다섯 명이 의논하고 준비한 입장을 차례로 읽어나갔다. 먼저 하니는 "오늘 자리는 우리가 보낸 시정요구에 대한 기한이 29일 자정이면 끝이나기 때문에 마련했다. 오늘 업무 시간이 다 끝났는데도, 현재 하이브와 어도어는 개선 의지나 우리의 요구를 들어줄 기미가 보이지 않는다. 또 내일 해외일정이 있어 그 사이 하이브에어 어떤 말을 할 지 몰라 우리의 의견을 정확하게 전하고 싶었다"라고 입을 열었다. 이어 그는 "우리가 어도어를 떠나는 이유는 굉장히 간단하다. 뉴진스는 어도어 소속 아티스트고, 어도어는 뉴진스를 보호해야 할 의무가 있다. 가장 기본적인 의무인데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[일문일답] 뉴진스 "어떤 방해에도 도전…방시혁 의장에 할말 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074396"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어와 전속계약 해지 발표…"존중하며 일하는 환경 만들어지길" 이태수 최주성 기자 = 걸그룹 뉴진스는 28일 서울 강남구에서 긴급 기자회견을 열고 "앞으로 어떤 방해가 이뤄질지 모르지만, 다섯 명이 뜻과 힘을 모아 모험과 도전을 즐기기로 했다"고 말했다. 뉴진스는 오는 29일 0시를 기점으로 전속계약을 해지하겠다고 전격 선언하며 "저희 행보를 지지해 달라"고도 당부했다. 다음은 뉴진스 멤버들과의 일문일답. -- 이번 전속계약 해지 관련 소회는. ▲ (민지) 저는 사람의 마음이 정말 중요하다고 생각한다. 용기 있는 사람이 세상을 바꾸고 본인의 삶을 주체적으로 산다고 생각한다. 계산하지 않고 마음먹은 대로 실천할 용기는 모두에게 있지는 않다. 저도 곁을 지켜주는 '버니즈'(뉴진스 팬덤)와 멤버들이 있기에 가능했다. 민희진 (전) 대표님을 보고 많은 용기를 얻었다. 대표님이 '선례를 만들고 싶다'고 말했는데, 이게 정말 와닿았고 큰 용기가 됐다. 물론 앞으로 많은 일들이 벌어질 것이고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS현장] 뉴진스, 수많은 취재진 앞에서 “전속계약 해지” 외쳐… 의연하고 당찼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398048"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최한 가운데, 뉴진스 멤버들은 단호한 입장을 밝혔다. 뉴진스는 “오는 29일 자정이 지나면 전속계약을 해지할 것”이라고 재차 말하며 하이브와 현재의 어도어에 남아있지 않겠다는 강경한 입장을 전했다. 뉴진스는 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 진행했다. 퇴근 시간이 한참 지난 늦은 시간에 진행된 기자회견임에도 불구하고 국내뿐 아니라 일본, 미국 등 해외 매체를 포함해 수많은 취재진들이 모여 인산인해를 이뤘다. 폭설이 내려 교통이 좋지 않은 상황에도 뉴진스의 이야기를 듣기 위해 많은 이들이 모였다. 이날 뉴진스 멤버들은 기자회견이 진행되는 동안 흔들림 없는 모습을 보이며 자신의 의견을 떨지 않고 또박또박 전했다. 멤버들은 모두 눈물을 보이지 않았으며 의연하면서도 단호한 태도를 보여 눈길을 끌었다. 몇몇 취재진들은 뉴진스에게 공격적인 질문을 쏟아내기도 했는데 그럼에도 불구하고 멤버들은 거침]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 ‘전속계약 해지 관련 긴급 기자회견’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165977"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, ‘어도어와 전속 계약 해지’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165976"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 뉴진스 하니가 발언하고 있다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전속계약 해지 긴급 기자회견 앞둔 뉴진스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165975"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, ‘어도어 전속계약 해지 긴급 기자회견’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165974"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, ‘29일 자정부터 계약 해지’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165973"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 뉴진스 다니엘이 발언하고 있다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 어도어와 전속계약 해지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165972"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 뉴진스 민지가 발언하고 있다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 어도어와 전속 계약 해지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165971"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 뉴진스 하니가 발언하고 있다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스의 ‘전속계약 해지’ 선언 “29일 자정부터 어도어와 끝” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165970"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.651Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“29일 자정부터 뉴진스와 어도어의 전속계약은 해지됩니다.” 소속사 어도어, 모기업 하이브와 처우 등을 두고 첨예하게 갈등을 빚어온 5인조 걸그룹 뉴진스 멤버들이 28일 오후 8시 30분 긴급 기자회견을 열고 전속계약 해지를 선언했다. 시작하기 2시간 30분 전 취재진에 급하게 장소를 고지한 기자회견의 이름은 ‘뉴진스 전속계약해지 관련 긴급 기자회견’. 어도어와 전속계약을 해지하겠다는 단호한 의지가 엿보이는 대목이다. 이날은 어도어가 뉴진스로부터 6가지 요구사항을 담은 내용증명을 받은 지 14일째로, 뉴진스가 어도어에 고지한 최종 답변 기한일이다. 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인 등 5명 멤버들은 서울 삼성동 스페이스쉐어 삼성동센터에에서 기자회견을 열고 “답변 기한이 4시간도 채 남지 않은 상황인데 어도어의 개선 여지에 대한 의지를 전혀 보지 못했다”고 말했다. 이어 “이미 신뢰가 깨져버린 어도어와 전속계약을 유지해야 한다는 점을 받아들일 수 없다. 계약 위반은 어도어, 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린, 전속계약 해지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165969"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 뉴진스 해린이 발언을 하고 있다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 혜인, ‘뉴진스란 이름 계속 쓸 것’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165968</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165968"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 28일 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스는 소속사 어도어와의 전속 계약을 29일 자정부터 해지하겠다고 발표했다. 뉴진스 혜인이 발언하고 있다. 사진공동취재단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “29일부터 어도어와 전속계약 해지…위약금 낼 이유 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002674863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002674863"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["가처분 등 소송할 필요 없어…어도어와 하이브가 계약 위반" "민희진과 계속 일하고 싶은 마음…뉴진스 이름 포기 안하고 싸울 것" 걸그룹 뉴진스가 소속사 어도어와 29일 0시부터 전속계약을 해지하겠다고 28일 전격 발표했다. 뉴진스는 이날 오후 서울 강남구에서 긴급 기자회견을 열고 "오늘 업무 시간이 다 끝났는데도 (어도어의 모회사인) 하이브와 현재의 어도어는 개선 여지를 보여 주거나 저희 요구를 들어줄 의지를 전혀 보이지 않는다"며 "어도어는 뉴진스를 보호할 의지도 능력도 없다"고 이같이 밝혔다. 멤버 다니엘은 "전속계약이 해지되면 저희 5명은 어도어 소속 아티스트가 아니게 될 것"이라며 "어도어에서 벗어나 자유롭게 진정으로 원하는 활동을 해 나가려 한다. 다만 약속돼 있고 계약된 스케줄은 그대로 진행할 예정이다. 계약된 광고도 예정대로 전부 진행할 것"이라고 말했다. 뉴진스는 다만 전속계약 효력정지 가처분 신청 등 법적 절차는 밟지 않겠다고 밝혔다. 민지는 "어도어와 하이브가 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “방시혁에게 할 말 없어…민희진과 좋은 활동 하고 싶어”[SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111866"/>
        <updated>2024-11-28T13:28:05.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 28일 오후 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 열린 전속계약 해지 관련 기자회견에 참석해 있다. 왼쪽부터 해린, 다니엘, 민지, 하니, 혜인. 2024.11.28사진공동취재단 그룹 ‘뉴진스’가 소속사 어도어와 계약을 해지하겠다고 밝혔다. 뉴진스(하니, 민지, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 서울 강남구 모처에서 기자회견을 열고 “29일 자정을 기해 소속사 어도어와의 전속계약을 해지한다”고 발표했다. 뉴진스 멤버들은 “오늘 업무 시간이 다 끝났는데도 하이브와 현재의 어도어는 개선 여지를 보여 주거나 저희 요구를 들어줄 의지를 전혀 보이지 않는다. 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도 능력도 없다”고 이같이 밝혔다. 멤버들은 “시간이 아깝고 정신적 고통도 크다. 신뢰 관계가 깨져버린 어도어에서 전속계약을 유지해야 한다는 주장을 받아들일 수 없다. 무성의한 태도에 지친다”고 말했다. 그러면서 “시정기한이 오늘 자정이 끝인데 어제 ‘요구사항에 대한 이행’이라는 마지못한]]></content>
    </entry>
</feed>