<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-03T04:20:11.594Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, ‘CLIK CLAK’ 퍼포먼스 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105515"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터. 사진 | YG YG 신인 걸그룹 베이비몬스터의 더블 타이틀곡 중 하나인 ‘CLIK CLAK’ 퍼포먼스가 최초로 공개됐다. YG엔터테인먼트는 3일 공식 블로그에 ‘BABYMONSTER - ’CLIK CLAK‘ PERFORMANCE VIDEO’를 게재했다. 일곱 멤버의 디테일한 춤선과 전체 퍼포먼스를 오롯이 감상할 수 있는 컴백 첫 무대가 베일을 벗은 것. YG 자체 제작 영상 시스템을 가동한 만큼, 곡과 멤버들 본연의 매력을 극대화한 연출이 압권이다. 과감한 흑백 컬러 처리, 감각적인 카메라 무빙을 통해 오리지널 힙합 무드에 완벽하게 녹아든 베이비몬스터를 고스란히 담아냈다. ‘CLIK CLAK’ 퍼포먼스는 세계적 안무가인 Rie Hata, Kinjaz 등이 의기투합해 완성했다. 베이비몬스터는 여유로운 제스처, 유려한 강약 조절, 다채로운 표정으로 이를 더욱 흡인력 있게 완성해냈다. 가사를 위트있게 표현한 포인트 안무도 연신 눈길을 사로잡았다. 베이비몬스터만의 틴스러운 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 'CLIK CLAK' 퍼포먼스 공개..YG 힙합 아우라 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188986"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터의 더블 타이틀곡 중 하나인 'CLIK CLAK' 퍼포먼스가 최초로 공개됐다. YG엔터테인먼트는 3일 공식 블로그에 'BABYMONSTER - 'CLIK CLAK' PERFORMANCE VIDEO'를 게재했다. 일곱 멤버의 디테일한 춤선과 전체 퍼포먼스를 오롯이 감상할 수 있는 컴백 첫 무대가 베일을 벗은 것. YG 자체 제작 영상 시스템을 가동한 만큼, 곡과 멤버들 본연의 매력을 극대화한 연출이 압권이다. 과감한 흑백 컬러 처리, 감각적인 카메라 무빙을 통해 오리지널 힙합 무드에 완벽하게 녹아든 베이비몬스터를 고스란히 담아냈다. 'CLIK CLAK' 퍼포먼스는 세계적 안무가인 Rie Hata, Kinjaz 등이 의기투합해 완성했다. 베이비몬스터는 여유로운 제스처, 유려한 강약 조절, 다채로운 표정으로 이를 더욱 흡인력 있게 완성해냈다. 가사를 위트있게 표현한 포인트 안무도 연신 눈길을 사로잡았다. 베이비몬스터만의 틴스러운 매력이 YG 특유의 힙합 바이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, ‘CLIK CLAK’ 퍼포먼스 최초 공개…스웨그 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160596"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터의 더블 타이틀곡 중 하나인 ‘CLIK CLAK’ 퍼포먼스가 최초로 공개됐다. 소속사 YG엔터테인먼트는 3일 공식 블로그에 ‘BABYMONSTER - ’CLIK CLAK‘ PERFORMANCE VIDEO’를 게재했다. 일곱 멤버의 디테일한 춤선과 전체 퍼포먼스를 오롯이 감상할 수 있는 컴백 첫 무대가 베일을 벗었다. YG 자체 제작 영상 시스템을 가동한 만큼, 곡과 멤버들 본연의 매력을 극대화한 연출이 압권이다. 과감한 흑백 컬러 처리, 감각적인 카메라 무빙을 통해 오리지널 힙합 무드에 완벽하게 녹아든 베이비몬스터를 고스란히 담아냈다. ‘CLIK CLAK’ 퍼포먼스는 세계적 안무가인 Rie Hata, Kinjaz 등이 의기투합해 완성했다. 베이비몬스터는 여유로운 제스처, 유려한 강약 조절, 다채로운 표정으로 이를 더욱 흡인력 있게 완성해냈다. 가사를 위트있게 표현한 포인트 안무도 연신 눈길을 사로잡았다. 베이비몬스터만의 틴스러운 매력이 YG 특유의 힙합 바이브와 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 황동혁 감독·이정재·위하준, 유럽 최대 코믹콘  루카 참석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392174"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오징어 게임’ 시즌2의 주역 황동혁 감독, 배우 이정재, 위하준이 유럽 최대 코믹콘 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석했다. 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’ 시즌2는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 이탈리아 산 미켈레 광장을 찾은 황동혁 감독, 이정재, 위하준은 광장을 가득 채운 수천 여 명의 팬들의 사랑에 화답하기 위해 밝은 미소와 함께 사인을 건네는 등 역대급 팬서비스를 선보이며 핑크카펫 분위기를 달궜다. 이후 모데르노 영화관을 방문한 세 사람은 현장에서 ‘오징어 게임’ 시리즈에 대한 궁금증을 해소할 수 있는 Q&amp;A를 진행하며 팬들과 특별한 시간을 가졌다. 황동혁 감독은 “루카가 세계적인 작곡가 지아코모 푸치니의 고장이라고 들었다. 놀랍게도, ‘오징어 게임’ 새 시즌에 푸치니의 곡이 나온다. 오늘 이 자리에서 말씀드릴 수 있어 기쁘다”고 귀띔했다. 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, ‘혀끝’ 밴드 버전 공개 “귀에 노래 꽂히게 만들 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160594"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 ‘공연형 아이돌’의 진가를 선보였다. 82메이저는 지난 2일 ‘잇츠라이브’(it‘s Live) 공식 유튜브 채널을 통해 미니 2집 ‘엑스-82’(X-82) 타이틀곡 ‘혀끝(Stuck)’ 라이브 무대를 꾸몄다. 이날 82메이저는 “저희가 비밀 요원이 돼 중대한 임무를 받았다. 여러분들의 귀에 저희 노래를 꽂히게 하겠다”며 센스 있게 앨범 소개를 한 후 본격적인 무대를 시작했다. 음악이 시작되자 82메이저는 격렬한 퍼포먼스와 함께 생동감 넘치는 라이브 실력을 뽐냈다. 멤버들은 스테이지를 자유롭게 누비며 자유로운 에너지를 분출해 보는 이들의 눈과 귀를 사로잡았다. 또한 82메이저는 ‘혀끝’ 밴드 버전으로 색다른 매력을 선사하며 레전드 무대를 탄생시켰다. 특히 멤버들은 댄스 브레이크 구간에서 창작 안무로 분위기를 한껏 고조시키는가 하면 무대를 가지고 노는 여유로움으로 급이 다른 라이브 공연을 펼쳤다. 82메이저는 지난달 미니 2집 ‘엑스-82’를 발매하고 타이틀곡 ‘혀끝’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바밍타이거, 1년 만에 새 EP 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392171"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[얼터너티브 케이팝 그룹 바밍타이거가 1년 만에 신곡으로 컴백했다. 지난달 31일 공개된 바밍타이거 새 EP ‘그레이티스트 히츠’는 지난해 10월 발매한 정규 1집 ‘재뉴어리 네버 다이스’ 이후 약 1년 만에 발매하는 신보다. 오메가사피엔, 소금, 머드 더 스튜던트, bj원진, 이수호, 산얀, 언싱커블, 홍찬희, 잔퀴, 어비스, 헨슨 등 모든 멤버들이 작업에 힘을 보태 완성도를 높였다. 이번 앨범에는 타이틀곡 ‘빅 버트’를 시작으로 ‘커닝 시티’, ‘스피릿 캐볼’, ‘하이-로’, ‘포에버’까지 5개 트랙이 수록됐다. 멤버 언싱커블이 메인 프로듀서로 참여하며 앨범에 그들의 아이덴티티를 담아냈다. 바밍타이거는 독창적인 음악성과 비주얼을 통해 국내외에서 주목받고 있는 그룹으로 ‘글랜스톤베리 페스티벌’, ‘후지 록 페스티벌’, ‘프리마베라 사운드’ 등 세계적인 페스티벌 참여와 월드 투어를 통해 글로벌 팬덤을 다져왔다. 이들은 2, 3일 이틀간 서울 노들섬 라이브하우스에서 국내 첫 단독 콘서트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 힘든 시간 이겨낸 전홍준 대표 "안타까운 상황이었지만" (인터뷰③)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791183"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[((인터뷰②)에 이어) 전홍준 대표가 피프티 피프티의 향후 활동 계획을 전했다. 성공적으로 컴백 및 재데뷔를 한 피프티 피프티는 한국 컴백 활동을 마무리짓고 이달말부터 샌프란시스코, 로스앤젤레스, 시카고, 뉴욕 등 미국 8개 도시에서 투어 공연을 펼친다. 더불어 다양한 프로모션도 함께 진행한다. 과거 피프티 피프티가 '큐피드(Cupid)'로 '역수입 인기'를 누렸던만큼 이번에도 미국 시장을 공략하겠다는 계획이다. 물론 국내 공연도 계획 중이다. 내년 초를 목표로 팬들과 만나는 자리를 마련할 예정. 이전에는 해외 성공이 먼저였다면, 이번엔 국내외 K팝 팬들의 마음을 동시에 노린다. 전 대표는 "이전에는 역수입을 전략을 썼지만 이번에는 국내와 해외, 반반이다. 국내와 해외에서 동시에 사랑을 받고 싶었다"고 솔직한 마음을 꺼내놓았다. 이전의 역수입 전략은  '살아남기 위한 작전'이었다고도 털어놓았다. "국내에서 잘되려면 (시간이) 너무 걸리고 돈이 없었다. 미국에 가면 스포티파이 사용자가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 전홍준 대표 밝힌 '그래비티' 인기…"피프티의 확장성" (인터뷰②)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791182"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[((인터뷰①)에 이어) 피프티 피프티가 성공적으로 새출발을 알릴 수 있었던 데에는 음악의 힘도 컸다. 선공개곡과 타이틀곡으로 피프티 피프티만의 색깔을 보여주더니, 수록곡으로는 또다른 매력을 폭발시키면서 뜨거운 반응을 끌어냈다. 피프티 피프티(키나, 문샤넬, 하나, 예원, 아테나)는 9월 본격 컴백에 앞서 8월말, 선공개곡 '스타리 나잇(Starry Night)으로 예열에 나섰다. '스타리 나잇'은 키나의 새로운 매력과 새 멤버들의 매력을 알려주기 충분한 곡이자, 재도약을 알리는 피프티 피프티에게 찰떡같이 어울리는 곡이었다. 더불어 신보 '러브 튠(Love Tune)'의 타이틀곡이었던 'SOS'는 기존 피프티 피프티의 색깔이 진하게 묻어나는 곡으로 리스너들의 사랑을 받았다. 이외에도 신보에는 '푸쉬 유어 러브(Push Your Love)'와 '그래비티(Gravity)' 등이 수록됐다. 전 대표는 "'SOS'와 '스타리 나잇'은 피프티 피프티의 정체성을 이어가는 노래였다. '큐피드(Cu]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "4개월만에 뽑은 피프티 4人…기적이 일어난거죠" (인터뷰①)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791181"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키나를 주축으로 재탄생한 그룹 피프티 피프티가 성공적 새출발을 알렸다. 좋은 멤버 구성에 좋은 곡까지 더해지면서 호평을 얻고 있다. 피프티 피프티(키나, 문샤넬, 하나, 예원, 아테나)는 지난해 '큐피드(Cupid)'로 빌보드 차트에서 새 역사를 쓰면서 '역수입' 인기를 누렸다. 곡이 해외에서 인기를 얻으면서 국내에서도 인지도를 쌓기 시작한 것. 그러나 그 영광은 오래 가지 못했다. 멤버들이 돌연 활동을 중단하고 이후 송사에 휘말리면서 그 화제성을 이어갈 수 없었던 것. 다행스럽게도 키나가 소속사로 돌아오면서 피프티 피프티는 새롭게 출발할 수 있었다. 물론 과정이 순탄치는 않았으나, 피프티 피프티 '큐피드'로 공전의 히트를 기록한 전홍준 대표의 기획력이 위기 상황에서 빛을 발했다. 2300여곡을 듣고 꼼꼼히 곡을 골랐고, 짧은 시간이지만 새로운 멤버를 발탁하기 위해 고심에 고심을 거듭했다. 그 결과 지난 9월 컴백 및 재데뷔를 한 피프티 피프티는 꽤나 좋은 평가를 들으며 순항 중이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 성진, 솔로 타이틀곡 ‘체크 패턴’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392170"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스 성진이 첫 정규 앨범 ‘서른’(30)의 타이틀곡 ‘체크 패턴’ 뮤직비디오를 최초 공개하고 솔로 데뷔 열기를 높였다. 성진은 오는 5일 솔로 정규 1집 ‘30’을 발매한다. 이에 앞서 JYP엔터테인먼트는 2일 오후 공식 SNS 채널에 타이틀곡 ‘체크 패턴’ 뮤직비디오를 첫 선보이고 기대감을 고조시켰다. 잔잔한 피아노 선율이 아련함을 더하는 티저 속 성진은 파스텔톤의 물감으로 벽화를 그리는가 하면 카메라로 무언가를 촬영하고 조명을 비추는 등 진지하게 작업에 몰두한다. 영상 말미에는 문을 열고 어디론가 나서는 성진의 모습이 담겨 완편을 향한 궁금증을 높였다. 타이틀곡 ‘체크 패턴’은 복잡하게 얽힌 삶의 다양한 감정선을 체크 패턴이라는 소재에 빗대어 표현한 곡이다. 신보에는 타이틀곡을 비롯해 ‘동화 속 아이처럼’, ‘아무것도 안 하고 싶다’, ‘어디에도 없는 널’, ‘나무는 결국 겨울을 견뎌낼 거야’, ‘웬즈데이 나이트’, ‘이지’, ‘유 웨이크 미 업’, ‘아이 돈트 워너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 오늘(3일) '그랜드 민트 페스티벌 2024' 대미 장식한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188975"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)가 역대급 공연을 예고했다. 오늘(3일) 에이티즈가 '그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024)'의 헤드라이너로서 무대에 오른다. 그동안 에이티즈의 다양한 스포일러 영상이 공개되며 출격 전 분위기를 예열해온 가운데, 마침내 페스티벌의 대미를 뜨겁게 장식할 준비를 마쳤다. 사전 인터뷰, 안무 연습 영상 등을 통해 에이티즈 멤버들의 탄탄한 실력과 무대 장악력이 생생하게 전해진 가운데, 밴드 세션과 함께 합주 연습에 매진하는 모습까지 공개된 터. 이에 보는 이들의 눈과 귀를 호강시켜 줄 오늘의 페스티벌이 더욱 기대를 모으는 중이다. 에이티즈는 지난 미국 '코첼라 밸리 뮤직 앤드 아츠 페스티벌(Coachella Valley Music and Arts Festival)’을 시작으로, 모로코 '마와진(MAWAZINE)’, 일본 '서머 소닉 2024(SUMMER SONIC 2024)' 등 세계적인 음악 페스티벌에서 활약했다. 이어 오늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로 데뷔' 데이식스 성진, 섬세하게 그려낸 삶의 감정선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188974"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 DAY6(데이식스) 성진이 첫 정규 앨범 '30'(서른)의 타이틀곡 'Check Pattern'(체크 패턴) 뮤직비디오를 최초 공개하고 솔로 데뷔 열기를 높였다. 성진은 오는 5일 솔로 정규 1집 '30'을 발매한다. 이에 앞서 JYP엔터테인먼트는 2일 오후 공식 SNS 채널에 타이틀곡 'Check Pattern' 뮤직비디오를 첫 선보이고 기대감을 고조시켰다. 잔잔한 피아노 선율이 아련함을 더하는 티저 속 성진은 파스텔톤의 물감으로 벽화를 그리는가 하면 카메라로 무언가를 촬영하고 조명을 비추는 등 진지하게 작업에 몰두한다. 영상 말미에는 문을 열고 어디론가 나서는 성진의 모습이 담겨 'Check Pattern' 뮤직비디오 완편을 향한 궁금증을 높인다. 타이틀곡 'Check Pattern'은 복잡하게 얽힌 삶의 다양한 감정선을 체크 패턴이라는 소재에 빗대어 표현한 곡이다. 신보에는 타이틀곡 'Check Pattern'을 비롯해 '동화 속 아이처럼', '아무것도 안 하고 싶다',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 오늘(3일) '그랜드 민트 페스티벌 2024' 첫 출격..가을밤 힐링 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188973"/>
        <updated>2024-11-03T04:19:57.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 국내 대표 페스티벌 '그랜드 민트 페스티벌'에 첫 출격한다. 규현은 오늘(3일) 서울 송파구 올림픽공원에서 개최되는 '그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024, GMF 2024)'에 참석한다. '그랜드 민트 페스티벌'은 가을을 대표하는 국내 주요 음악 페스티벌로, 규현의 출연은 데뷔 후 이번이 처음이다. 규현은 '감성 발라더' 수식어를 꿰차기까지 자신만의 따뜻하고 포근한 감성을 담은 솔로 대표곡들을 선곡, 가을밤을 촉촉이 적실 풍성한 세트리스트로 관객들과 밀접히 호흡하며 힐링을 선사할 예정이다. 규현은 오는 27일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 정규 1집 'COLORS'를 발매한다. 규현이 솔로 아티스트로서 정규 앨범을 선보이는 건 지난 2014년 솔로 데뷔 이후 처음으로, 국내 대표 보컬리스트로서 한층 확장된 음악 세계를 전개한다. 정규 앨범 발매와 함께 규현은 솔로 데뷔 10주년 기념 아시아 투어 'KYUHYUN 10th Ann]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파우, '태국 틱톡어워즈'서 빛난 퍼포먼스..불타는 열정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279201"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 파우(POW, 요치 현빈 정빈 동연 홍)가 열렬한 환호 속 태국 '틱톡어워즈'를 빛냈다. 파우는 지난 2일 태국 현지에서 개최된 'TikTok Awards Thailand 2024'(이하 '태국 틱톡어워즈')에 출연했다. 이날 파우는 뜨거운 관심 속 두 번째 EP 앨범 'Boyfriend'(보이프렌드) 무대를 최초 공개하며 축하 공연을 마무리했다. 멤버들은 타이틀곡 'Boyfriend'와 수록곡 'Sunset'(선셋) 무대를 선사했다. 파우는 실력과 열정으로 무대를 가득 채웠고, 매력적인 퍼포먼스도 선보였다. 발칙한 소년들로 변신한 파우는 'Boyfriend'로 패기 있는 고백을 남겼고, 'Sunset' 무대에선 깊은 팬사랑과 함께 감성 역시 챙겼다. 한편 파우는 오는 23일 오후 6시 국내에서 첫 단독 팬 콘서트 'POW HOUSE : SWITCH UP'(파우 하우스 : 스위치 업)을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파워’ 건재한 지드래곤, 신곡 ‘파워’로 아이튠즈 15개국 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669284"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 7년 만에 내놓은 신곡 ‘파워’가 15개국 아이튠즈 ‘톱 송’ 차트에서 정상에 올랐다. 2일 소속사 갤럭시코퍼레이션에 따르면 ‘파워’는 전날 기준 대만, 홍콩, 베트남, 태국 등지에서 1위를 차지했다. 멜론, 지니, 벅스 등 국내 주요 음원 플랫폼에서는 로제와 브루노 마스의 듀엣곡 ‘아파트’에 이은 2위다. 신곡 뮤직비디오는 음원 공개 하루 만에 유튜브 조회수 1000만 회를 돌파했다. ‘파워’는 지드래곤이 2017년 미니음반 ‘권지용’ 이후 7년 4개월 만인 지난달 31일 공개한 솔로곡이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백 D-1' 샤이니 민호, 사랑을 향한 직진 혹은 망설임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188970</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188970"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 하루 앞둔 그룹 샤이니 멤버 민호(에스엠엔터테인먼트 소속)의 신곡 ‘CALL BACK’(콜 백) 뮤직비디오 티저가 공개되어 화제다. 오늘(3일) 0시 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 오픈된 민호 첫 정규 앨범의 타이틀 곡 ‘CALL BACK’ 뮤직비디오 티저는 신곡 분위기와 민호의 독보적인 비주얼을 미리 만날 수 있어 컴백 기대감을 증폭시켰다.. 타이틀 곡 ‘CALL BACK’은 망설임 없이 상대방에게 직진해 마음을 전하겠다는 내용의 가사와 진심이 담긴 민호의 보컬이 설렘을 자아내는 팝 장르의 곡으로, 무게감 있는 베이스 사운드와 서정적이면서도 강렬한 피아노 라인이 어우러졌으며, 경쾌한 리듬의 기타 리프가 곡의 분위기를 극대화한다. 더불어 이번 뮤직비디오는 상대를 향한 ‘콜 백’을 망설이는 민호와 ‘콜 백’을 하라며 적극적으로 나서는 민호가 등장, 두 인물의 대조적인 이미지와 민호의 시원시원한 에너지를 느낄 수 있는 퍼포먼스 신을 선보여 시선을 사로잡을 전망이다. 또 민호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박제업, 오늘(3일) 제국의 아이들 ‘후유증’ 발매..발라드로 재해석 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005188965"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박제업이 제국의아이들 '후유증'을 발라드 버전으로 선보인다. 박제업이 가창한 리메이크 프로젝트 '다시, 별'의 세 번째 음원 '후유증'은 오늘(3일) 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 박제업은 이번 프로젝트의 세 번째 가창자로 참여, '후유증'을 애절한 팝발라드로 재해석 한다. 국내 최정상급 오케스트라팀 필스트링이 참여해 곡의 화려한 라인과 웅장함을 더했다. 특히, 박제업은 지난 2016년 스타제국에서 론칭한 그룹 임팩트 출신으로, 흔쾌히 이번 리메이크 프로젝트에 참여한 것으로 알려져 의미를 더한다. '후유증'은 지난 2012년 7월 발매한 제국의아이들의 정규 2집 'SPECTACULAR(스펙타큘라)'의 타이틀곡이다. 이별 후 가슴에 깊이 남은 후유증을 남자의 시선으로 담아낸 곡으로, 발매 당시 뿐 아니라 유튜브 알고리즘을 통한 역주행으로 히트곡에 등극해 현재까지도 큰 사랑을 받고있다. 앞서 Mnet '빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌'에서 준우승을 차지하며 반전의 미성 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임팩트 출신' 박제업, 오늘(3일) 제아 '후유증' 발라드ver. 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279198"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박제업이 제국의아이들 '후유증'을 발라드 버전으로 선보인다. 박제업이 가창한 리메이크 프로젝트 '다시, 별'의 세 번째 음원 '후유증'은 3일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 박제업은 이번 프로젝트의 세 번째 가창자로 참여, '후유증'을 애절한 팝발라드로 재해석 한다. 국내 최정상급 오케스트라팀 필스트링이 참여해 곡의 화려한 라인과 웅장함을 더했다. 특히, 박제업은 지난 2016년 스타제국에서 론칭한 그룹 임팩트 출신으로, 흔쾌히 이번 리메이크 프로젝트에 참여한 것으로 알려져 의미를 더한다. '후유증'은 지난 2012년 7월 발매한 제국의아이들의 정규 2집 'SPECTACULAR(스펙타큘라)'의 타이틀곡이다. 이별 후 가슴에 깊이 남은 후유증을 남자의 시선으로 담아낸 곡으로, 발매 당시 뿐 아니라 유튜브 알고리즘을 통한 역주행으로 히트곡에 등극해 현재까지도 큰 사랑을 받고있다. 앞서 Mnet '빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌'에서 준우승을 차지하며 반전의 미성 목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’, 英 오피셜차트 2위…역대 K-팝 女가수 신기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669278"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 로제와 미국 팝스타 브루노 마스가 함께 부른 ‘아파트’(APT.)가 영국 오피셜 싱글차트 ‘톱 100’에서 2위에 올랐다. 이는 역대 K-팝 여성 가수로 기록한 최고 성적이다. 1일(현지시간) 공개된 최신 순위에 따르면 ‘아파트’는 2위에 랭크됐다. 지난달 25일 4위로 진입한 후 순위를 두 단계 끌어올렸다. 1위는 지지 페레즈의 ‘세일러 송’(Sailor Song)이다. 역대 이 차트에서 로제보다 높은 순위를 기록한 K-팝 가수는 싸이 뿐이다. 싸이는 지난 2012년 ‘강남스타일’로 정상을 차지한 바 있다. 이 곡은 이보다 앞서 미국 빌보드 메인 싱글차트 ‘핫 100’에서 8위를 기록했다. 이 역시 K-팝 걸그룹과 여성 솔로 가수를 통틀어 신기록이다. 다음 주에는 톱5 진입까지 노리고 있다. 아울러 뮤직비디오는 음원 공개 11일 만에 유튜브 조회수 2억 회를 돌파했다. 한편 ‘아파트’는 다음 달 공개되는 로제의 첫 솔로 정규앨범 ‘로지’(rosie)의 선공개 곡이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 존박 신곡 ‘꿈처럼’ 뮤직비디오 깜짝 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669275"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박의 신곡 뮤직비디오에 혜리가 출연했다. 존박은 지난달 30일 정규앨범 ‘PSST!’를 발표했다. 이와 함께 공개된 타이틀곡 ‘꿈처럼’의 뮤직비디오에서 배우 혜리가 깜짝 등장했다. 존박과 혜리는 지난 6월 방영된 넷플릭스 예능 프로그램 ‘미스터리 수사단’에 함께 출연하며 인연을 맺었다. 최근 혜리의 유튜브 채널 ‘혤스클럽’에 존박이 게스트로 출연하며 ‘품앗이’ 우정을 이어오고 있다. 평소 존박의 음악을 좋아한다고 밝힌 혜리는 "이번 뮤직비디오에 출연해 달라"는 존박의 요청에 흔쾌히 응했다는 후문이다. ‘꿈처럼’은 다채로운 연주와 빈티지한 무드의 사운드, 그 위로 얹어진 동료 뮤지션 곽진언의 따뜻한 한글 가사가 조화를 이룬 곡이다. 꿈결 같은 분위기의 공연장 속 함께 노래를 따라 부르는 팬들의 모습을 떠올리며 작업한 R&amp;B/솔 트랙이다. 한편 존박의 새 앨범 ’PSST!‘는 지난 2013년 발매한 ‘이너 차일드(INNER CHILD)‘ 이후 11년 만에 내놓은 정규앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박제업, 오늘(3일) ‘다시, 별’ 세 번째 음원 ‘후유증’ 발매...발라드로 재해석!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034076"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박제업이 제국의아이들 ‘후유증’을 발라드 버전으로 선보인다. 박제업이 가창한 리메이크 프로젝트 ‘다시, 별’의 세 번째 음원 ‘후유증’은 오늘(3일) 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 박제업은 이번 프로젝트의 세 번째 가창자로 참여, ‘후유증’을 애절한 팝발라드로 재해석 한다. 국내 최정상급 오케스트라팀 필스트링이 참여해 곡의 화려한 라인과 웅장함을 더했다. 특히, 박제업은 지난 2016년 스타제국에서 론칭한 그룹 임팩트 출신으로, 흔쾌히 이번 리메이크 프로젝트에 참여한 것으로 알려져 의미를 더한다. ‘후유증’은 지난 2012년 7월 발매한 제국의아이들의 정규 2집 ‘SPECTACULAR(스펙타큘라)’의 타이틀곡이다. 이별 후 가슴에 깊이 남은 후유증을 남자의 시선으로 담아낸 곡으로, 발매 당시 뿐 아니라 유튜브 알고리즘을 통한 역주행으로 히트곡에 등극해 현재까지도 큰 사랑을 받고있다. 앞서 Mnet ‘빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌’에서 준우승을 차지하며 반전의 미성 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코요태, 신곡 '사계' 단체 티저 오픈…'장수 그룹' 따뜻한 우정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885087"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태의 컴백이 단 하루 앞으로 다가왔다. 2일 오후 6시 코요태(김종민 빽가 신지)는 공식 유튜브, SNS 채널을 통해 컴백 신곡 ‘사계’ 단체 티저를 공개, 국민그룹의 귀환을 알렸다. 단체 티저에는 서로 다른 공간에서 있던 코요태 세 멤버들이 하나로 뭉치는 장면이 담겨 따뜻한 분위기를 자아냈다. 혼자 있을 때도 서로를 생각하고, 함께 모여 웃는 코요태의 모습은 세 멤버의 빛나는 우정을 엿볼 수 있어 뭉클함을 안겼다. 또한 영상 후반부에는 “그 어떤 노래 보다 좋게 들려”라 부르는 신지의 목소리와 함께 앞을 바라보고 있는 코요태의 모습이 담겨, 희망찬 기운을 선사했다. 코요태는 ‘사계’를 통해 과거의 아름다운 추억은 물론, 희망 가득한 현재와 미래를 표현해 팬들에게 더욱 큰 감동을 주고 있다. 하루 뒤 공개될 코요태의 컴백 신곡 ‘사계’는 감성적인 밴드 사운드의 모던 록(Modern Rock) 장르의 곡으로, 그간의 추억과 우정을 노래해 코요태의 따뜻한 음악색을 만나볼 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤→아이유 팔 걷어붙였다…'후배 사랑'에 진심[초점S]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000520149"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 많은 K팝 스타들이 후배 가수들을 위한 지원사격에 나섰다. 지드래곤은 물론 아이유, 씨엔블루 정용화, 엔플라잉 이승협 등의 스타들이 후배들을 위해 노래 작업에 참여한 소식이 전해져 훈훈함을 안기고 있다. 먼저 지드래곤은 친정인 YG엔터테인먼트의 막내 그룹 베이비몬스터 챙기기에 나섰다. 지드래곤은 오는 11월 1일 발매되는 베이비몬스터의 신보 타이틀곡 '드립' 작사에 참여했다. 앞서 양현석 총괄 프로듀서는 'YG 어나운스먼트 베이비몬서트 퍼스트 풀 앨범 롤아웃'을 통해 지드래곤이 베이비몬스터의 신곡 작곡에 힘을 보탰다고 알렸다. 특히 베이비몬스터 역시 최근 유튜브 콘텐츠 '동네스타K4'에 출연해 지드래곤에게 감사 인사를 전한 바 있다. 베이비몬스터 아사는 "너무나도 영광스럽게 GD 선배님께서 데모 녹음을 해주셨는데 프로듀서 님이 GD 선배님이 녹음한 거랑 비슷하게 불러달라고 디렉팅을 하셨다. 그래서 '네? 이거를요?'하면서 당황했는데, 최대한 느낌을 살리려고 했다"고 밝혔다. 과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임팩트 출신 박제업, 오늘(3일) '후유증' 발라드 버전 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791172"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박제업이 제국의아이들 '후유증'을 발라드 버전으로 선보인다. 박제업이 가창한 리메이크 프로젝트 '다시, 별'의 세 번째 음원 '후유증'은 3일 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 박제업은 이번 프로젝트의 세 번째 가창자로 참여, '후유증'을 애절한 팝발라드로 재해석 한다. 국내 최정상급 오케스트라팀 필스트링이 참여해 곡의 화려한 라인과 웅장함을 더했다. 특히, 박제업은 지난 2016년 스타제국에서 론칭한 그룹 임팩트 출신으로, 흔쾌히 이번 리메이크 프로젝트에 참여한 것으로 알려져 의미를 더한다. '후유증'은 지난 2012년 7월 발매한 제국의아이들의 정규 2집 'SPECTACULAR(스펙타큘라)'의 타이틀곡이다. 이별 후 가슴에 깊이 남은 후유증을 남자의 시선으로 담아낸 곡으로, 발매 당시 뿐 아니라 유튜브 알고리즘을 통한 역주행으로 히트곡에 등극해 현재까지도 큰 사랑을 받고있다. 앞서 Mnet '빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌'에서 준우승을 차지하며 반전의 미성 목소리로 실력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사·소향·헨리·안신애 '나라는 가수 인 스페인', 첫 버스킹 성료.."아드레날린 제대로"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279191"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:50.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나라는 가수 인 스페인'이 희열과 감동 가득한 첫 버스킹을 성공적으로 마쳤다. 지난 2일 첫 방송된 KBS 2TV 음악 여행 리얼리티쇼 '나라는 가수 인 스페인'에서는 음악을 향한 뜨거운 열정을 품고 스페인 마요르카로 떠난 화사, 소향, 헨리, 안신애, 구름, 자이로의 버스킹 첫날 이야기가 그려졌다. 이날 방송은 닐슨코리아 수도권 가구 기준 2.3%의 시청률을 기록하며, 심야시간대에도 불구하고 시청자들의 호평 속 쾌조의 출발을 알렸다. 치열한 일상에서 벗어나 마요르카를 찾은 이들은 지중해의 아름다운 경관과 여유로운 현지 분위기 속 첫 공연을 준비했다. 화사는 "불타올랐으면 좋겠다. 최대한 많은 걸 나누고 느끼고 싶다"라고 했고, 안신애 또한 "아드레날린이 제대로 올라오는 느낌"이라며 설렘을 표했다. 합주 연습 과정에 프로듀서 구름과 기타리스트 자이로는 탄탄한 건반과 기타 실력으로 라이브의 완성도를 책임졌다. 안신애와 화사는 'At Last(앳 라스트)'를 선곡해 음악적 케미스트리를]]></content>
    </entry>
</feed>