<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-04T06:25:37.075Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이상순♥' 이효리, 남다른 동물 사랑...강릉 보호소 찾아 유기견 봉사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222955"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 동물 보호소를 찾았다. 이효리는 4일 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 일상을 공유했다. 사진 속에는 귀여운 강아지를 품에 안고 있는 이효리의 모습이 담겨있다. 이효리의 품이 편안한 듯 고개를 돌려 이효리를 응시 중인 강아지. 이때 이효리는 '강릉 보호소'의 해시태그를 덧붙이며 해당 보호소를 찾았음을 전했다. 이효리는 바쁜 스케줄 속 쉬는 날임에도 보호소를 찾아 유기견들과 함께 시간을 보내며, 보호소 봉사활동에 적극적으로 참여한 것으로 보인다. '강릉 보호소'에서 임시 보호 중인 강아지와 즐거운 시간을 보내고 있는 이효리의 얼굴에는 환한 미소가 가득했다. 이 과정에서 이효리는 화장기 없는 민낯에도 아름다운 비주얼을 자랑하고 있어 눈길을 끈다. 동물 사랑이 남다른 이효리는 최근 진행된 '2024 안성 평강공주보호소 돕기 바자회'에 깜짝 등장해 놀라움을 안기기도 했다. 블루엔젤봉사단과 유기견 봉사모임 힘내개가 함께 한 이 바자회는 강아지 230여 마리, 고양이 150여 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아 리파, 내한했다가 ‘계엄령’ 불똥 어리둥절…공연은 예정대로 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695303"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두아 리파. 사진=라이브네이션코리아 제공 팝스타 두아 리파의 내한 공연이 오늘(4일) 예정대로 진행된다. 4일 두아 리파 공연을 주최한 라이브네이션코리아 측은 공식 채널을 통해 “두아 리파 내한공연은 예정대로 진행된다. 입장 시간은 18시 30분”이라고 공지했다. 두아 리파는 6년 7개월 만에 내한 공연을 위해 며칠 전 입국했다. 앞서 두아 리파는 자신의 SNS를 통해 서울 공연 및 팝업 스토어 오픈을 홍보하기도 했다. 그는 4일과 5일 이틀간 서울 구로구 고척동 고척스카이돔에서 내한 공연 '두이 리파-레디컬 옵티미즘 투어 인 서울'(Dua Lipa – Radical Optimism Tour in Seoul)을 열고 한국 팬들을 만난다. 두아 리파는 2018년 첫 단독 내한공연을 통해 열정적인 무대로 공연장을 찾은 팬들을 열광시킨 바 있다. 이번 내한공연은 지난 2018년 5월 공연 이후 약 7년 만에 진행되는 무대로 내한을 손꼽아 기다려온 팬들의 뜨거운 관심이 쏟아지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 엄동설한에 몽둥이 맞고 바닥에…얼굴 피멍으로 뒤덮여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691618"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 피철갑을 한 채 바닥에 쓰러졌다. 임지연은 4일 자신의 인스타그램에 "멍석구덕"이라는 짧은 문구와 함께 하나의 영상과 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 임지연은 멍석에 말린 채 눈이 쌓인 바닥에 누워있는 모습. 특히 얼굴은 멍과 피로 물들어 있어 보는 이들의 걱정을 자아냈다. 임지연의 이같은 모습은 현재 출연 중인 JTBC 새 드라마 '옥씨부인전' 드라마 장면으로 인한 분장이다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 담은 드라마다. 한편 임지연은 5살 연하의 배우 이도현과 공개 열애 중이다. 현재 이도현은 군복무 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“굉장히 섬세해”...쓰리피스, 윤일상 함께한 컴백기 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407834"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쓰리피스(3piece)가 윤일상과 함께 데뷔를 준비한 소감부터 다양한 이야기들로 글로벌 팬들과 호흡했다. 쓰리피스(비키 수 이야)는 4일 오후 유튜브 ‘Koreanet’을 통해 생중계된 ‘K-POP START 쇼케이스’에 출연했다. 이날 쓰리피스는 먼저 멤버 개인별로 각 포지션 소개와 매력 어필하는 시간을 가지며 이목을 집중시켰다. 이야는 메인 댄서답게 독보적인 춤 실력을 선보인 것은 물론, 리더 비키는 섹시함을 강조한 댄스를 보여주며 감탄을 자아냈다. 메인 보컬인 수는 파워풀한 고음과 빛나는 노래 실력으로 뜨거운 반응을 이끌었다. 이어 쓰리피스는 윤일상에게 프로듀싱을 받은 소감을 공개했다. 이야는 “굉장히 긴장도 많이 했다. 맛있는 것도 많이 사주시고, 재밌고 편하게 잘 해주셨다. 혼날 땐 혼났다”라며 미소 지었다. 또한 “굉장히 섬세하시다. 음이 조금만 틀리거나, 박자가 밀리면 바로 캐치하신다”라며 놀라워했다. 수는 “‘피어올라’라는 곡을 발매하기 전 미팅을 통해 여러 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘계엄 후폭풍’ 연예계, 연말 호황기 앞두고 ‘전전긍긍’ [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399431"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대통령의 비상계엄 선포 및 해제라는 전례없는 사태에 연예계에도 긴장감이 감돌고 있다. 콘서트, 신작 개봉, 시상식 등이 즐비한 연말인 만큼 파장이 적잖을 것으로 예상된다. 윤석열 대통령은 3일 “종북 세력을 척결하고 자유 헌정질서를 지키기 위함”이라며 이날 오후 11시를 기해 비상계엄을 선포했다. 이에 국회는 4일 오전 1시 본회의를 열어 계엄 해제 요구안을 가결했고 정부는 오전 4시 30분 국무회의를 열어 ‘계엄 해제안’을 의결했다고 공표했다. 선포 6시간 만에 비상계엄은 해제됐지만, 그 여파는 사회, 경제 등 전방위적으로 확산되며 칼바람을 일으키고 있다. 연예계도 예외는 아니다. 당장에 넷플릭스는 일정 수정에 들어갔다. 당초 넷플릭스는 4일 배우 서현진의 인터뷰를 시작으로 신작 ‘트렁크’ 홍보에 박차를 가할 예정이었다. 하지만 지난밤 윤 대통령의 계엄 선포로 상황이 급박하게 흘러가며 계획을 변경, 서현진의 인터뷰를 연기했다. 단 공유와 정윤하는 배우들과 충분한 논의를 거쳐 기존대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP, 美 타임지 선정 '최고 지속가능 성장기업' 세계 3위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344403"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아시아권 중 유일한 톱10, 국내 1위 "모든 카테고리서 고른 성과 달성, 이례적인 일" JYP엔터테인먼트(이하 JYP)가 미국 타임지 선정 '2025년 세계 최고의 지속가능 성장기업'에서 세계 3위, 국내 1위에 올랐다. JYP는 4일 "지난달 27일(현지 시간) 미국 주간지 타임(TIME)과 독일 시장분석기업 스태티스타(Statista)는 '2025년 세계 최고의 지속가능 성장기업(World’s Best Companies in Sustainable Growth 2025)'을 발표했다. 기술 미디어&amp;서비스 분야의 JYP는 유수의 글로벌 기업들 중 세계 3위, 한국 1위에 올랐다. 아시아권 중 유일하게 톱10"이라고 밝혔다. JYP보다 높은 순위는 유틸리티 분야의 스페인 기업 솔라리아 에너지아 메디오 앰비엔테(Solaria Energía y Medio Ambiente)와 그레너지 리노블(Grenergy Renovables)로 1,2위를 차지했다. JYP 뒤로는 기술 미디어&amp;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 예쁜애 뒤에 예쁜애 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691617"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)가 해외 일정을 마치고 4일 오후 김포국제공항을 통해 일본에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 티아라 아름, 전·현남편과 막장 드라마 찍네…"임신중 술마시고 아동학대"vs"위증·정신병"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222953"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리얼 막장 드라마다. 티아라 출신 아름이 전남편 A씨는 물론 현남편 B씨와도 갈등을 빚고 있다. 아름은 3일 "그동안 수차례 맞아왔고 그럼에도 애 보고 참고 고소 취하하기만 몇 번인지 모르겠네. 폭행영상 경찰서에 그대로 있고 충분히 입증이 가능한 상황인데 말이야. 이제 나도 안 참는다. 한번 쓰레기는 영원한 쓰레기"라는 저격글을 게재했다. 이에 아름이 A씨를 향한 분노를 드러낸 것이 아니냐는 추측이 제기됐다. 그러자 아름은 A씨에 대한 글이 아니라며 B씨, 시아버지 C씨와 나눈 대화 메시지를 캡처해 올렸다. 캡처본에서 B씨는 아름에게 "야 XX, XX는 때리고 믿음이는 버리고 임신한 채 술 마시고 너 뭐냐. 사람들이 이거 알면 이건 논란 많을 것"이라고 메시지를 보냈다. 이에 아름은 "내가 내 새끼들을 때려? 야 위에서 님이란 님들은 다 보고 기가 차서 웃으시겠다. 임신한 채 술 마셨으면 믿음이가 그렇게 건강하게 태어났으며 지금 뱃속에 아이가 이렇게 잘 붙어있겠니? 나는 살아서 너]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산, 尹 비상계엄 비판 "타임머신 탄 듯…책임 클 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344401"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[尹, 3일 비상계엄령 선포→박호산 등 연예인 SNS로 비판 배우 박호산이 윤석열의 비상계엄령 선포 사태에 쓴소리를 냈다. 박호산은 4일 자신의 SNS에 전날 밤 윤석열 대통령이 비상계엄령을 선포 중인 뉴스특보 캡처 사진을 게재하며 "집권자와 대치되면 종북몰이하던 1980년대 상황에 어제 밤잠을 설치면서 타임머신을 타고 있는 것 같았다"고 말했다. 그는 "종북반국가세력, 종북. 서울역 노숙자분들도 안다. 북한이 어떤지. 누가 거길 쫓는다는 것인지"라고 말했다. 이어 "시간이 뒤로 간 거 같은데 근데 왜 난 안 어려지지?"라고 비꼬기도 했다. 그러면서 박호산은 "해프닝으로 넘기기에는 전 국가를 국민을 들었다 놨다 한 책임은 클 거라고 본다. 계엄이라니, 포고령이라니"라며 씁쓸한 심정을 드러냈다. 이어 "어제 일찍 잠드신 분들이 winner(위너, 승자)"라고 덧붙였다. 앞서 윤석열 대통령은 3일 밤 10시 23분 용산 대통령실에서 긴급 발표를 갖고 비상계엄을 선포했다. 이에 국회는 4일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 여파..'트렁크' 측 "서현진 인터뷰 6일로 변경·공유는 기존 5일" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287372"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 여파로 인해 혼란을 겪었던 넷플릭스 '트렁크' 측이 홍보 인터뷰 일정을 최종적으로 정리했다. 애초 넷플릭스 오리지널 시리즈 '트렁크'의 두 주연 서현진, 공유는 각각 4일과 5일 매체 인터뷰를 진행할 계획이었다. 그러나 3일 늦은 밤 윤 대통령의 비상계엄령 선포, 4일 새벽 해제에 따라 대한민국이 대혼돈에 빠졌다. 이에 '트렁크' 측은 홍보 일정 재논의에 들어갔고, 결국 4일 예정된 서현진 인터뷰를 취소키로 했다. 논의 끝에 공유의 인터뷰는 변동 없이 5일로 확정, 서현진은 이틀 미뤄진 6일 취재진과 만난다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 노인지(서현진 분)와 한정원(공유 분)의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로물이다. 지난달 29일 공개됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘♥11살 연하’와 결혼 앞둔 김종민, 2세 언급? (신랑수업)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166913"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘신랑수업’ 김종민이 결혼을 앞두고 심진화-김가연에게 ‘찐 고민’을 털어놓는다. 4일(오늘) 밤 9시 30분 방송하는 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 142회에서는 김종민이 ‘여자친구의 생일 때 직접 생일상 차려주기’라는 버킷리스트를 실천하기 위해 ‘연애부장’ 심진화, 김가연을 만나 요리 수업을 하는 현장이 펼쳐진다. 앞서 여자친구 ‘히웅이’와 결혼하고 싶다고 선포한 김종민은 이날 “최근 여자친구에게 생일상을 받았다”며 자랑을 한다. 그러면서 “저도 여자친구의 생일에 직접 음식을 차려주고 싶다”고 한 뒤, 심진화와 김가연을 찾아간다. 심진화는 김종민을 반갑게 맞은 뒤 “나도 시집가자마자 김가연 선생님한테 요리를 배웠다. 처음 배울 때 제대로 된 분에게 배워야 한다”라고 폭풍 칭찬한다. 요리 시작 전, 김종민은 “몇가지 궁금한 게 있다”면서 “혹시 결혼할 때 집은 자가, 전세, 뭐가 좋은지? 그리고 평수는 어떤 게 적장한지 모르겠다”고 말한다. 김가연은 “집이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“멤버 전원 전속계약 종료”…시그니처, 데뷔 4년만 해체[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039683"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시그니처가 데뷔 4년 만에 해체한다. 시그니처의 소속사 C9엔터테인먼트는 3일 시그니처의 공식 팬카페를 통해 “당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인했다”고 밝혔다. 이어 “이에 따라 당사는 cignature(시그니처) 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료하며, 2024년 11월 30일 부로 그룹 활동 역시 종료하게 됐다”며 “지금까지 수많은 어려움 속에서도 cignature(시그니처) 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 깊은 감사의 말씀을 전한다”고 덧붙였다. 이하 C9엔터테인먼트 입장 전문. 소속 아티스트 cignature(시그니처) 관련 안내드립니다. 당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인하였습니다. 이에 따라 당사는 cignature(시그니처) 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료하며, 2024년 11월 30일 부로 그룹 활동 역시 종료하게 되었습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11살 연하♥' 김종민 신혼집 알아봤다 "자가·전세·평수 고민" (신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222952"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민이 결혼을 앞두고 심진화-김가연에게 '찐 고민'을 털어놓으며 조언을 구한다. 4일(오늘) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 142회에서는 김종민이 '여자친구의 생일 때 직접 생일상 차려주기'라는 버킷리스트를 실천하기 위해 '연애부장' 심진화, 김가연을 만나 요리 수업을 하는 현장이 펼쳐진다. 앞서 여자친구 '히웅이'와 결혼하고 싶다고 선포한 김종민은 이날 "최근 여자친구에게 생일상을 받았다"며 자랑을 한다. 그러면서 "저도 여자친구의 생일에 직접 음식을 차려주고 싶다"고 한 뒤, 심진화와 김가연을 찾아간다. 심진화는 김종민을 반갑게 맞은 뒤 "나도 시집가자마자 김가연 선생님한테 요리를 배웠다. 처음 배울 때 제대로 된 분에게 배워야 한다"라고 폭풍 칭찬한다. 요리 시작 전, 김종민은 "몇가지 궁금한 게 있다"면서 "혹시 결혼할 때 집은 자가, 전세, 뭐가 좋은지? 그리고 평수는 어떤 게 적장한지 모르겠다"고 말한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“MJ♥BH”…‘그래, 이혼하자’ 이민정, 이병헌에 커피차 선물 받았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857974"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘그래, 이혼하자’의 배우들이 이병헌이 보낸 응원에 화답했다. 제작사 빅토리콘텐츠는 오늘 4일 공식 SNS를 통해 배우 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 “MJ♥BH”, “추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!”, “‘그래, 이혼하자’ 무사 촬영을 기원합니다”등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을, 김지석은 백미영의 남편이자 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상 계엄 사령관, '진짜 사나이' 출연했었다?...과거 방송 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262112"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박안수 비상 계엄사령관이 과거 '진짜 사나이'에 출연했던 이력이 재조명되고 있다. 지난 2013년 6월 방송한 MBC '진짜 사나이'에서는 해룡연대로 전입하는 김수로, 류수영, 손진영, 샘 해밍턴, 서경석의 에피소드가 그려졌는데, 전입하는 이들을 맞은 건 당시 연대장이었던 박안수 대령이었다. 박안수 대령은 늠름한 지휘관의 모습으로 이들을 맞는 한편 각자 건강 상태 등을 고려해 주특기를 부여했다. 그러나 해당 에피소드를 담은 영상이 최근 재조명되고 있다. 영상 속 박안수 대령은 지난 3일 비상 계엄 선포 당시 임명된 계염사령관이기 때문이다. 육군사관학교 46기인 박안수 계염사령관은 '진짜 사나이' 방송 후 10년이 흐른 지난 2023년 대장으로 진급해 육군참모총장으로 임명된 바 있다. 그러나 지난 3일 계엄사령관으로 지명된 박안수 육군 대장은 계엄 선포 당시 정당 활동 및 정치적 결사, 집회를 금하거나 언론과 출판의 통제, 전공의 및 모든 의료인 본업 복귀 등의 내용을 담은 포고령을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['알쓸신잡' 김상욱 교수, 비상 계엄령 소동에 분노…"尹 탄핵"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803135"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['알쓸신잡'으로 알려진 교수 겸 방송인 김상욱이 비상계엄 사태에 분노했다. 물리학과 교수 겸 방송인 김상욱은 12월 4일 자신의 계정에 "윤.석.열.탄.핵."이라는 강도 높은 비판글을 게시해 눈길을 끌었다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분경 대통령실 긴급 담화에서 비상계엄을 선포했던 바. 이에 따라 국회가 오전 1시 2분경 재적 의원 190명 전원 찬성으로 대통령에게 계엄 해제를 요구하는 내용의 결의안을 가결했고, 결국 윤 대통령은 4일 오전 추가 담화를 통해 "바로 국무회의를 통해 국회의 요구를 수용해 계엄을 해제할 것"이라며 비상계엄 해제를 선언했다. 한편 물리대학교 교수로 재직한 김상욱은 앞서 '알아두면 쓸데없는 신비한 잡학사전3', '알아두면 쓸데없는 지구별 잡학사전', '알아두면 쓸데있는 범죄 잡학사전' 등 다수의 방송에 출연해 얼굴을 알렸다. 사진=tvN, 김상욱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아리파 내한공연, 오늘(4일) 정상 진행 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166910"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 두아 리파의 내한 공연이 4일 정상 진행된다. 두아 리파 내한 공연 주최를 맡은 라이브네이션코리아 측은 공식 SNS에 “두아 리파 내한 공연은 예정대로 진행된다. 입장 시간은 오후 6시30분이다”라고 알렸다. 두아 리파가 내한 공연을 여는 건 2018년 5월 이후 약 6년 반 만이다. 그러나 공연을 하루 앞둔 지난 3일 오후 10시 25분께 윤석열 대통령이 비상 계엄을 선포하고 6시간만에 해제한 데 대한 여파로 공연이 또 취소 되는 것 아니냐는 팬들의 우려가 있었다. 정상적으로 진행되는 이번 두아 리파의 투어는 유럽에서 시작해 한국에서 마무리된다. 이미 전세계 주요 지역에서 전석 매진 등을 기록하며 기대감을 끌어올렸다. 두아리파의 내한 공연은 4일과 5일 고척스카이돔에서 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 사태에 밤새운 박명수 “어처구니없는 일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407827"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 나라를 발칵 뒤집어놓은 비상계엄 선포에 일침했다. 박명수는 4일 생방송으로 진행한 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’ 오프닝에서 전날 밤 비상계엄 선포에 대해 언급했다. 박명수는 “어제 밤을 새웠다. 너무 어이없는 일이 생겨 많은 분들이 밤을 새웠을 것이다. 국운이 걸린 문제라 누가 잠을 잘 수 있었겠나”고 운을 뗐다. 이어 “많은 이들이 ‘전쟁났냐’고 할 정도로 어처구니 없는 일이었다. 하고 싶은 이야기는 많이 있지만 잘 정리되고 있다. 다들 발 빠르게 제자리로 돌려놓기 위해 노력하고 있으니 믿고 기다려 보자”고 말했다. 그러면서 “다신 이런 일이 없으면 좋겠다”고 덧붙였다. 박명수의 말대로 전날 밤 윤석열 대통령의 비상계엄 선포로 꼬박 밤을 새운 이들이 숱했다. 청취자들은 “한잠도 못잤다”며 박명수에 공감했다. 다행히 계엄 선포 155분 뒤 국회에서 비상계엄 해제 요구 결의안이 가결됐고, 6시간 만인 4일 윤 대통령은 계엄 선포를 해제했다. 그 여파로 3일에 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계엄령 선포됐는데...홍영기, “내 몸이 더 비상” 공구 홍보에 ‘뭇매’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407826"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄 선포 및 해제로 정국이 혼란에 휩싸인 가운데, ‘얼짱시대’ 출신 인플루언서 홍영기가 적절치 못한 발언을 해 뭇매를 맞고 있다. 홍영기는 4일 자정 자신의 SNS에 “내 몸이 더 비상”라는 글과 함께 자신이 공동 구매한 다이어트 보조제를 홍보하는 사진을 게재했다. 누리꾼들은 홍영기가 사진을 올린 시간이 윤석열 대통령이 비상계엄을 선포해 전 국민이 혼란에 빠졌을 때라는 점을 짚으며 “국가 안위보다 공구가 더 비상이냐”, “비상계엄이 장난이냐”, “국민의 자유가 사라질 수 있는 상황이 비상이 아니면 뭐가 비상이냐” 등의 댓글을 달았다. 홍영기의 다이어트 보조제 홍보글은 현재 삭제된 상태지만, 누리꾼들은 비상계엄 상황에서 장난스럽게 글을 올린 그를 계속해서 비판하고 있다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 오전 10시 24분께 “종북 반국가세력들을 일거에 척결하고 자유 헌정질서를 지키기 위함”이라며 비상계엄을 선포했다. 이에 국회는 4일 오전 1시쯤 본회의를 열어 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서현진. 비상계엄령에 취소된 ‘트렁크’ 인터뷰 재개...공유는 변동 無 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039682"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 선포로 취소 및 변동이 예고됐던 넷플릭스 ‘트렁크’ 배우들의 인터뷰가 재개된다. 4일 오후 넷플릭스 측은 “금일 취소된 서현진 배우 인터뷰는 12월 6(금)으로 일정 변경됐으며, 12월 5(목) 공유 배우와 12월 6(금) 정윤하 배우 인터뷰는 기존 일정대로 진행 예정”이라고 공식입장을 밝혔다. 앞서 서현진은 지난달 29일 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘트렁크’와 관련해 이날 오전 11시부터 진행되는 라운드 인터뷰를 통해 취재진들과 만날 예정이었다. 하지만 지난 3일 늦은 밤 긴급 발표를 통해 국가 비상계엄 선포를 공식 발표하면서 예정됐던 인터뷰가 전격 취소됐다. 하지만 4일 오전 1시 비상계엄 해제요구안이 본회의에 상정됐고, 국회의원 190명 참석에 전원 참석으로 가결됐다. 이후 윤 대통령은 새벽 4시 27분께 비상계엄 선포를 해제했다. 이에 따라 취소됐던 서현진의 인터뷰는 6일로 미뤄졌으며, 상황을 두고 지켜봏던 공유와 정윤하는 기존 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“MJ♥BH” 이병헌, 이민정에 특급 외조…촬영장에 커피차 선물 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039681"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이병헌이 이민정을 위해 특급 외조에 나섰다. ‘그래, 이혼하자’ 촬영장에 커피차를 선물한 것. 제작사 빅토리콘텐츠는 4일 공식 SNS를 통해 배우 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 “MJ♥BH”, “추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!”, “‘그래, 이혼하자’ 무사 촬영을 기원합니다”등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방민아 ‘원숄더 미니 원피스에 드러난 가녀린 어깨’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039680"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 방민아가 가녀린 어깨를 드러내는 원숄더 미니 원피스 패션을 선보였습니다. 방민아가 지난 11월 27일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 진행된 영화 ‘원정빌라’ (감독 김선국) 제작보고회에 참석했습니다. 이날 제작보고회에서 방민아는 한 쪽 어깨를 노출시키는 미니 원피스에 블랙 부츠를 매치해 날씬한 몸매를 뽐냈습니다. 방민아의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 ‘원정빌라’는 교외의 오래된 빌라, 어느 날 불법 전단지가 배포된 후 이로 인해 꺼림칙하게 된 이웃들로부터 가족을 지키려는 청년의 이야기를 그린 공포 영화입니다. 방민아의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 어깨 위로 내려온 머리카락입니다. 세 번째, 니트 소매의 주름입니다. 네 번째, 스커트입니다. 다섯 번째, 부츠입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은, ♥박위 옆 꼭 지키는 지고지순 순애보 "든든하고 소중해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222949"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은이 남편이자 유튜버 박위와 꿀떨어지는 신혼 일상을 공개했다. 4일 송지은은 자신의 SNS에 "감사가 넘쳤던 일주일의 여정 끝. 소중한 친구들과 함께여서 얼마나 든든하고 행복했는지. 우리 각자의 삶의 자리에서 잘 살다가 또 만나요"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속 송지은과 박위는 함께 미국 시카고로 여행을 떠난 모습.두 사람은 손을 꼭 잡고 달달한 신혼 부부애를 자랑했다. 뿐만 아니라 송지은은 박위의 목도리를 메주며 다정한 아내의 모습을 보여줬다. 따뜻한 연말 분위기 속 행복한 두 사람의 모습이 훈훈함을 안긴다. 앞서 지난달 30일 송지은은 "시카고에서 맞이한 미리 크리스마스"라며 미국 시카고 여행 중인 근황을 공개했다. 한편 박위는 건물 추락 사고 후 전신마비를 겪고 있는 유튜버로, 재활을 통해 상체를 사용할 수 있는 등 몸이 회복돼 긍정의 아이콘으로 주목받고 있다. 그룹 시크릿 출신 가수 송지은과 지난 10월 9일 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“밤사이 참 많은 일”…김신영 ‘정희’ 첫 곡 서태지와 아이들 ‘시대유감’ 선곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399425"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김신영이 비상계엄 사태에 대한 생각을 선곡을 통해 전했다. 4일 방송된 MBC FM4U ‘정오의 희망곡 김신영입니다’(이하 ‘정희’)에서는 김신영이 전날 밤 갑작스럽게 발표된 비상계엄령을 언급했다. 김신영은 오프닝에서 “밤사이 참 많은 일이 있었다. 그럼에도 불구하고 우리는 일상 살아가야 한다. 오늘 하루만큼은 한 걸음 한 걸음 마음 다잡고 천천히 가길 바란다”고 말했다. 이어 첫 곡으로 서태지와 아이들의 ‘시대유감’을 선곡한 김신영은 “어제 밤새 맘졸였던 분이 정말 많았을 듯하다. 소식 모르고 일찍 잠들었던 분들은 아침에 TV, 라디오 듣고 깜짝 놀라셨을 것 같다”고 말했다. 이어 “늘 시작과 함께 ‘안녕하세요’라고 하는데 오늘은 특별하게 느껴진다. ‘안녕하세요’를 서로 물을 수 있다는 것에 다시 한번 다행스럽기도 하고 슬프기도 하다”고 덧붙였다. 앞서 윤석열 대통령은 전날 오후 10시 25분께 대국민 담화를 통해 비상계엄을 선포했으나, 국회의 해제 요구로 약 6시간 만인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미남 검객' 오상욱, 졸업한 중·고교에 거액 기부…씀씀이까지 훈남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691614"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 선수 오상욱이 대전에 있는 모교에 방문했다. 오상욱은 4일 자신의 인스타그램에 "모교에 간 이유"라는 짧은 문구와 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에서 오상욱은 모교인 대전의 한 중학교와 고등학교에 차례로 방했다. 그는 어릴적 훈련하던 펜싱장을 둘러보는가 하면 선생님들과 여러 이야기를 나눴다. 특히 후배들을 위해 1천만원의 기부금을 전달하기도 해 훈훈함을 자아냈다. 후배들은 오상욱의 등장에 열광했고, 오상욱이 정문을 나설 때도 문 바로 앞까지 마중을 나오는 등 급부상한 인기를 실감케 했다. 한편 오상욱은 2024 파리올림픽에서 아시아 최초로 개인전, 단체전 2관왕을 기록하며 '펜싱 황태자'라고 불리고 있다. 더불어 192cm의 훤칠한 키, 그리고 훈훈한 외모까지 주목받으며 각종 예능과 유튜브에 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['월드 와이드 핸섬' BTS 진, 글로벌 생일 축하 쇄도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344388"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.417Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["진, 생일 축하해" 그룹 방탄소년단 진이 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 4일 서울 마포구 홍대역 공항철도 AM보드를 통해 광고 중인 진 이벤트 사진을 공개했다. 진의 팬들은 지난 10월 18일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 이날 서울 광진구 건대 스타시티 전광판, K-시티버스투어, 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판, 도쿄 이케부쿠로 믹사비전, 서울 마포구 홍대역 공항철도 AM보드, 서울 마포구 합정역 CM보드, 서울 마포구 홍대역 M스크린, 서울 용산역 아이파크몰 미디어월, 서울 마포구 신촌 메가박스 전광판, 버추얼 스타쇼룸에서 진행된다. 진의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "방탄소년단 진 생일 축하합니다. 석진아 항상 행복하자", "생일 중 가장 행복한 진, 모든 성공과 행복을 기원합니다" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 진짜 60kg?” 옥주현, 벨리댄스로 터졌다…173cm 복근 여신 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039679"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 디바 옥주현이 다시 한 번 대중의 눈길을 사로잡았다. 3일 공개된 채널 ‘비보티비’ 영상에서 옥주현은 벨리댄스 연습 중 등장, 남다른 비주얼과 완벽한 몸매로 시선을 압도했다. 특히 강렬한 레드 의상을 통해 벨리댄스의 매혹적인 매력을 여실히 드러내며, 팬들 사이에서 ‘복근 여신’이라는 찬사를 받았다. 복근과 골반이 돋보이는 강렬한 레드룩 영상 속 옥주현은 화려한 비즈로 장식된 브라톱 스타일의 상의와 골반을 감싸는 레드 실루엣 스커트를 매치했다. 상의는 그녀의 단단한 복근과 곧은 어깨 라인을 강조했으며, 스커트는 그녀의 움직임에 따라 우아한 곡선을 만들어냈다. 특히 스커트 옆트임 사이로 드러난 허벅지 라인은 173cm 키와 60kg 몸무게로 완성된 슬렌더 황금 비율을 더욱 돋보이게 했다. “복근 체질 아닌데 벨리댄스 덕 봤다” 이날 영상에서 옥주현은 “난 원래 복근이 잘 생기지 않는 체질이었다”며 최근 벨리댄스가 가져다준 몸의 변화를 언급했다. “‘마타하리’ 공연을 준비하면서 벨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태균, '비상계엄' 소신발언…"'이럴거면 그러지 말지' 시기적절한 노래"(컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222948"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김태균이 비상계엄과 관련한 발언을 이어갔다. 4일(수) SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에 이정이 스페셜 DJ로 출격했다. 이날 한 청취자는 "은행직원인데 고객들이 놀라서 돈을 찾으러 올 줄 알았는데 다행이 조용하네요"라고 이야기했다. DJ 김태균은 "은행직원이면 이런 생각을 할 수 있겠다. 저도 어제 집에서 와이프랑 보다가 물을 시켜야 하는 거 아니냐라고 하더라"라고 이야기했다. 김태균은 "청취자가 이런 노래를 시켰다. 장기하의 '가만 있으면 되는데 자꾸만 뭘 그렇게 할라 그래'다. 아주 시기적절하다 가만히 있으면 중간이라도 간다"라고 말했다. 또 이날 다른 청취자는 백아연의 '이럴거면 그러지 말지' 신청했고, 김태균은 "시기적절한 노래 같다"며 공감해 웃음을 자아냈다. 앞서 전날인 지난 3일 윤 대통령은 10시 24분쯤 긴급 대국민담화를 통해 비상계엄을 전격 선포하며 "망국의 나락으로 떨어지고 있는 자유 대한민국을 재건하고 지켜 나갈 것"이라고 밝혔다. 그는 "반국가 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['모퉁이를 돌면' 황세온, 짧지만 강한 존재감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420892"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황세온이 짧은 등장에도 깊은 여운을 남겼다. 황세온은 지난 3일 방송된 KBS 2TV '모퉁이를 돌면 : 드라마 스페셜 2024'에서 사진작가 이자 정건주(원서후)의 전 여자 친구 주세연 역으로 시청자들과 만났다. 만남과 이별을 반복하며 점층적으로 변화하는 인물의 감정선을 밀도 있게 표현했다. 극 중 황세온(세연)은 이유도 말하지 않은 채 일방적으로 정건주를 떠났다가 돌아왔다. 그 후 아무 일도 없다는 듯이 자신의 사진전에 정건주를 초대했고, 늘 같은 자리에서 응원과 따뜻하게 맞이해 줄 것이라는 예상과 달리 냉랭한 정건주와 마주했다. 그의 마음이 변했다는 것을 실감한 황세온은 혼란스럽고 서운한 마음을 감추지 못했다. 두 사람의 관계가 끝에 다다랐음을 알았지만 인정하지 못하는 현실 연애와도 닮아있어 보는 이들의 공감을 불러일으켰다. 황세온은 사진전에 찾아온 정건주에게 그동안 자신이 일방적으로 떠날 수밖에 없었던 이유를 설명했다. 하지만 이미 벌어진 거리는 쉽게 좁힐 수 없었고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스 임서원, ‘2024 조아제약 프로야구대상’ 빛낸 젠지 공주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399419"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유니스 임서원이 프로야구대상 시상자로 활약했다. 임서원은 지난 3일 서울 강남구 엘리에나 호텔 임페리얼 홀에서 개최된 ‘2024 조아제약 프로야구대상’에 참석했다. 이날 임서원은 올해의 팬덤플레이어상과 팬캐스트 셀럽 인기상 부문을 시상하기 위해 무대에 올랐다. 그는 활기차고 기분 좋은 에너지를 뿜어내며 등장과 동시에 현장을 밝게 물들였다. 임서원은 두 부문의 주인공이 된 KIA 타이거즈 소속 김도영에게 트로피를 전달했다. 임서원은 올해 야구팬들의 뜨거운 사랑을 받은 선수에게 진심 어린 축하를 건네는 모습으로 시상식을 더욱 빛냈다. 임서원은 소속사 F&amp;F엔터테인먼트를 통해 “올해 프로야구를 빛낸 선수들이 한자리에 모인 ‘2024 조아제약 프로야구대상’에 함께하게 됐다. 특히 시상자로서 선수들을 직접 축하하고 응원할 수 있어 영광이었다”고 소감을 전했다. 임서원은 지난 8월 펼쳐진 KIA 타이거즈 대 삼성 라이온즈 경기에서 KIA의 시구자로 나선 바 있다. 그는 마운드에서 펼친 완벽한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['그래, 이혼하자' 이민정 위해…♥이병헌 커피차 외조 'MJ♥BH' 맞춤형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803131"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘그래, 이혼하자’의 배우들이 이병헌이 보낸 응원에 화답했다. 제작사 빅토리콘텐츠는 오늘 4일 공식 SNS를 통해 배우 이병헌이 촬영 현장으로 보낸 커피차와 간식차 사진을 공개했다. 이병헌이 보낸 커피차에 적혀 있는 “MJ♥BH”, “추운 겨울 따듯한 음료로 몸 녹이고 촬영하세요!”, “‘그래, 이혼하자’ 무사 촬영을 기원합니다”등의 애정 가득한 문구와 함께 이민정의 모습이 눈길을 끈다. 이병헌은 추운 겨울날 작품 촬영 중인 아내 이민정과 동료 배우들을 위해 직접 커피, 분식차를 준비한 것으로 알려졌다. 이병헌의 깜짝 선물에 이민정과 김지석, 이현진, 왕빛나, 이진이가 화기애애한 인증샷으로 화답해 훈훈함을 더했다. 이민정과 김지석이 출연하는 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이민정은 극 중 지앤화이트 대표 백미영 역을, 김지석은 백미영의 남편이자 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 임영웅, 이러다 얼굴 없어지겠네…'공연킹'의 자기관리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222947"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 '공연킹'이 될 수밖에 없는 이유를 보여줬다. 임영웅은 3일 자신의 계정에 "사진첩에 온통 러닝 투성이"라며 사진을 두 장 게재했다. 공개된 사진에서 임영웅은 바람막이에 조끼, 반바지와 레깅스로 무장하고 러닝에 푹 빠진 모습이다. 러닝 때문에 살이 빠진 듯 안 그래도 작은 얼굴이 소멸 직전으로 더 작아진 것이 눈길을 끈다. 임영웅은 27일부터 내년 1월 4일까지 고척 스카이돔에서 열리는 단독 공연 '리사이틀'을 위해 체력 관리에 나선 것으로 보인다. 임영웅은 최대 2만 5000여명을 수용할 수 있는 고척 스카이돔에서 무려 6회에 걸쳐 공연을 연다. 게스트 없이 홀로 2시간 넘는 공연을 6회나 끌어간다는 것은 상상할 수 없을 만큼 엄청난 체력을 요하는 일이다. 그런 만큼 임영웅도 영웅시대와의 완벽한 교감을 위해 자기 관리에 돌입하며 그가 공연의 제왕이 된 이유를 입증했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 비상계엄령 해제 여파..MBC·SBS 줄결방-KBS 정상방송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222945"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'를 포함, 다수 예능프로그램들이 결방된다. MBC는 4일 "오후 10시 30분 방송 예정이던 '라디오스타'는 'MBC 뉴스특보' 편성으로 결방한다. 시청자들의 양해를 부탁드린다"고 했다. 이날 방송은 추신수, 구혜선, 곽시양, 윤남노가 출연하는 '내 2막 맑음' 특집이 될 예정이었지만, 11일로 편성이 미뤄진 상태다. 이와 함께 '시골마을 이장우'도 결방된다. 또 TV CHOSUN '미스쓰리랑'도 결방하게 될 예정이며 SBS '틈만 나면', 채널A '강철부대W' 등도 결방을 결정, 다음주중 방송될 예정이다. 한편 KBS는 정상방송을 택했다. '슈퍼맨이 돌아왔다'와 '페이스 미' 모두 예정대로 전파를 탄다. 윤석열 대통령은 3일 오후 10시 28분 긴급 담화를 통해 "우리 국민의 자유와 행복을 약탈하고 있는 파렴치한 종북 반국가세력들을 일거에 척결하고, 자유 헌정질서를 지키기 위해 비상계엄을 선포한다"고 했다. 이에 국회는 4일 오전 1시 2분쯤 재적 의원 190명 전원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 피투성이 된 참혹한 몰골...군대 간 ♥이도현 '충격' 받겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222944"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연의 참혹한 몰골이 충격을 불러일으켰다. 임지연은 4일 "멍석구덕 #옥씨부인전"이라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 멍석말이를 당한 채 피투성이가 된 임지연의 참혹한 몰골이 담겨있어 충격을 불러일으킨다. 양 손에도 피가 가득 묻어 있었다. 이는 JTBC 드라마 '옥씨부인전' 속 한 장면을 촬영 중인 모습이다. 이때 추운 날씨임에도 차디찬 흙바닥 위에 누운 채 촬영을 준비 중인 임지연. 이어 카메라를 향해 브이 포즈와 엄지척 포즈를 취하고 있는 임지연의 모습에서 프로의 여유로움이 물씬 느껴졌다. 한편 '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부(조선시대에 있던 일종의 변호인) 옥태영(임지연)과 그를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 이야기를 그린 사극이다. 임지연은 극중 '구덕이'라는 이름의 노비였으나, 생존을 위해 아씨 옥태영의 이름과 신분을 얻어 가짜 삶을 살게 된 인물을 맡았다. 이러한 가운데 지난 1일 몸종 백이(윤서아)의 억울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 김수현도 정은채도 줄줄이 취소…비상계엄 해제 후폭풍 ing[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222942"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 선포와 해제 사태로 인해 예정된 포토콜 행사들이 연이어 취소되며 혼란이 빚어졌다. 4일 프랑스 모던 럭셔리 주얼리 브랜드는 "비상계엄 사태로 인해 오늘 오전 예정이었던 딘반 매장 오픈 기념 포토월 행사를 취소한다"고 공지했다. 주최 측은 "행사에 관심을 가져주신 분들께 감사드리며, 양해를 부탁드린다"고 덧붙였다. 해당 행사는 서울 압구정 갤러리아 명품관에서 열릴 예정이었으며 배우 정은채, 남윤수, 김재영이 초청된 상태였다. 같은 날 오후 예정됐던 조 말론 런던의 향수 브랜드 포토콜 역시 취소됐다. 주최 측은 "국가 비상사태로 인해 행사를 진행할 수 없게 됐다"며, "여러 상황을 고려해 내린 결정이니 넓은 마음으로 이해해 주시길 바란다"고 밝혔다. 이 행사에는 배우 김수현과 스테이시 시은, 우주소녀 여름 등이 참석할 예정이었다. 한편 지난 3일 오후 10시 25분 윤석열 대통령이 비상계엄을 선포한 후 국회는 새벽 1시 1분 계엄 해제 요구안을 가결했고 새벽 4시 27분 비상계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박호산, 비상계엄 선포·해제…“책임 클 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695302"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 윤석열 대통령의 비상계엄령 선포·해제가 후폭풍에 휩싸인 가운데, 배우 박호산이 소신 발언을 했다. 4일 박호산은 자신의 SNS를 통해 “종북반국가세력…. 종북…. 서울역 노숙자분들도 안다. 북한이 어떤지. 누가 거길 쫓는다는 것인지”라고 말문을 열었다. 이어 “집권자와 대치되면 종북몰이하던 1980년대 상황에 어제 밤잠을 설치면서 타임머신을 타고 있는 것 같았다. ‘시간이 뒤로 간 거 같은데 근데 왜 난 안 어려지지?’ 하면서 거울보고“라고 적었다. 박호산은 “해프닝으로 넘기기에는 전 국가를 국민을 들었다 놨다 한 책임은 클 거라고 본다. 계엄이라니…. 포고령이라니…. 거 참… 암튼. 오늘 첫 공연인데 설레여서 잠 못 잔거로. ps. 어제 일찍 잠드신 분들이 winner”라고 덧붙였다. 앞서 갑작스러운 비상계엄 사태로 연예계는 혼란에 빠졌다. 이에 따라 계획된 다수의 행사 진행 여부가 불투명해졌다. 박호산은 이날 개막하는 연극 ‘&lt;래빗 헌팅&gt;x&lt;사슴 죽이기&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남미 극장가에 울린 K-팝…26만 팬들 응원봉 떼창]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695301"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하이브 씨네 페스트 인 라탐’이 상영되고 있는 극장가의 모습. 하이브 제공 중남미 국가 극장가가 하이브 뮤직 그룹 아티스트를 사랑하는 26만여명 팬들의 열기로 후끈 달아올랐다. 하이브는 글로벌 배급사 트라팔가 릴리징과 함께 지난달 14~20일 멕시코·브라질·칠레·아르헨티나 등 중남미 11개국 486개 시네폴리스 극장에서 ‘하이브 씨네 페스트 인 라탐’을 성황리에 진행했다고 4일 밝혔다. 일주일 누적 관객만 약 26만1000명에 달했다. 특히 멕시코에서는 개봉 직후 주말 박스오피스 2위를 기록하며 현지에서 큰 화제를 불러일으켰다. 하이브 씨네 페스트 인 라탐은 하이브 소속 아티스트의 콘서트 실황 영상과 다양한 온오프라인 이벤트를 극장에서 즐길 수 있는 새로운 음악 페스티벌이다. 중남미 지역 팬들과의 접점을 확대하기 위해 기획됐다. 멕시코, 아르헨티나, 브라질 등은 K-팝의 인기가 국가 상위에 오르지만, 지역상 먼 거리 때문에 콘서트를 즐길 기회가 적다. 이에 하이브는 국내 엔터테인먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['계엄사령관' 박안수 육군참모총장, 10년 전 예능 출연 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002123204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002123204"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 지난 3일 비상계엄을 선포하며 박안수 육군참모총장을 계엄사령관으로 임명한 가운데, 그의 과거 예능 출연 이력도 눈길을 끌고 있다. 박안수 육군참모총장은 2013년 6월 방송된 MBC '진짜 사나이' 강철사단 해룡연대 편에 출연했다. 당시 그는 제50보병 사단 연대장(대령)이었다. 방송에서 박 육군총장은 김수로, 서경석, 류수영, 샘 해밍턴, 손진영 등 '진짜 사나이' 출연자들이 전입신고를 받고 악수를 한 뒤 직접 마크를 수여했다. 박 육군총장은 1968년생 경북 청도군 출신으로, 대구 덕원고를 졸업하고 육군사관학교 46기로 입교했다. 2011년에는 대령으로 진급했고, 2019년에는 소장, 2022년에는 중장으로 진급했다. 지난해 군 장성 인사에서 육군참모총장인 대장으로 임명됐다. 계엄법상 계엄사령관은 현역 장성급 장교 중 국방부 장관이 추천한 사람을 국무회의 심의를 거쳐 대통령이 임명하게 돼 있다. 윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 이후, 국회에서는 비상계엄 해제 요구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["독방 추울텐데"…김수용, '비상계엄' 사태 저격→'서울의 겨울' 유쾌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803124"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김수용이 '비상계엄' 사태에 작심 비판을 해 화제다. 4일 김수용은 눈이 쌓인 수풀과 하늘 사진을 게재했다. 이어 "12월 12일 서울의 겨울. 독방은 추울텐데...."라는 글을 함께 올려 눈길을 끌었다. 천만 관객을 달성한 영화 '서울의 봄'을 연상케 하는 그의 발언이 눈길을 끈다. '서울의 봄'은 1979년 신군부 세력과 이를 막으려는 자들의 대립을 담아 화제가 된 '12·12 사태' 모티브 영화다. 지난 3일 오전 윤석열 대통령은 비상계엄령을 선포했다. 이는 1979년 이후 약 45년 만이다. 그러나 4일 오전 윤 대통령은 국회 추가 담화를 통해 "바로 국무회의를 통해 국회의 요구를 수용해 계엄을 해제할 것"이라며 계엄 해제를 선언했다. '서울의 봄' 흥행 열기가 식기 전 발발한 사태를 꼬집은 김수용의 게시글에 네티즌은 "제일 웃긴 개그맨", "역시 항상 웃겨", "진정한 풍자", "웃기려면 역시 머리가 좋아야해" 등의 반응을 보이며 열광 중이다. 사진= 엑스포츠뉴스 D]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케이팝 충장스타, 2024 본선 대회 성황리 개최...광주의 新스타 오하늘 우승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857962"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[광주의 중심 충장로에서 펼쳐진 K-POP의 축제 ‘케이팝 충장스타 2024’가 지난 11월 30일 본선 무대를 끝으로 성황리에 마무리됐다. 이번 대회는 충장상권 활성화를 위해 마련된 충장르네상스 프로젝트의 일환으로, 광주의 지역 스타를 발굴하고 세계적인 아티스트로의 성장을 응원하는 취지에서 기획됐다. 이번 본선 대회의 영예의 대상은 광주 장덕초등학교 3학년에 재학 중인 오하늘(9)이 차지했다. 오 양은 4남매 중 둘째로, 다자녀 가정에서 자라며 한국무용, 발레, 힙합, 영어회화 등 아이돌 준비를 위한 다방면의 노력을 기울여왔다. 오 양의 유튜브 예선 영상은 조회수 23만 회를 기록하며 대중들의 큰 관심을 받았으며, 이는 전체 참가팀의 총 조회 수를 뛰어넘는 화제성을 보였다. 이러한 성과로 오 양은 이번 본선에서 대상(광주광역시장상)을 수상하며 충장로의 새로운 스타로 자리매김했다. 본선 무대는 2024년 6월부터 10월까지 매월 오프라인과 온라인을 통해 선발된 10팀이 참가하여 열띤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['큰별쌤' 최태성, 비상계엄령 호외 발간에 "너무 충격적…역사 한 페이지에 소환"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893720"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역사 강사 '큰별쌤' 최태성이 비상계엄령 사태와 관련해 깊은 충격을 표하며 당시 상황을 전했다. 최태성은 4일 오전 KBS 쿨FM '조정식의 FM대행진'에서 진행하는 '별별 히스토리'라는 코너에서 윤석열 대통령이 지난밤 선포한 비상계엄에 대해 언급했다. 그는 "어젯밤과 오늘은 그냥 역사였다"며 "6월 항쟁 이후 첫 비상계엄령이었다"고 말했다. 지인과 함께 방송 모니터링 중 속보를 확인했다는 최태성은 "'비상계엄령'이라는 단어를 보고 순간 내가 다른 나라 뉴스를 보고 있나 싶었다"고 당시의 혼란스러움을 회상했다. 이어 "우리에게 비상계엄령은 군부 독재 시절에 있었던 일이라고 이미지가 강한데, 도저히 머리로 연결되지 않는다"며 "대통령이 종북 척결을 위해 비상계엄령을 선포한다는 사실이 믿기지 않았다"고 덧붙였다. 비상계엄령의 정의에 대해서도 최태성은 "전시나 사변 또는 이에 준하는 국가 비상사태가 발생하여 사회 질서가 극도로 교란되어 행정 및 사법 기능의 수행이 곤란할 때 대통령이 선포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 배현성 "황인엽·정채연 로맨스에 해준 외로움 공감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420890"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성(25)이 동료 황인엽, 정채연과 함께 주연의 무게를 이겨내고 성공적인 마침표를 찍었다. '이온음료' 같은 청량한 매력을 가진 강해준 역으로 분해 배현성의 진가를 다시금 확인케 했다. 지난달 27일 종영한 JTBC 수요극 '조립식 가족'은 최종회에서 3.68%(닐슨코리아 전국 유료가구 기준)의 자체 최고 시청률을 기록했다. TV-OTT 화제성에서도 4위로 완주했다. 넷플릭스 국내 주간 톱10에 꾸준하게 랭크됐고, 국내를 넘어 해외에서도 호성적을 거뒀다. 미국, 브라질, 브라질, 멕시코, 영국, 인도 등 94개국에서 3주 연속 1위에 올랐다. 배현성은 "종영한 지 일주일 정도가 됐는데 드라마를 본 분들이 많이 사랑해 주고 응원해 줘 감사한 마음이다. 해외에서도 많이 시청해 줘 고마운 마음이 든다. 정말 감사하다"라고 인사했다. -주연의 무게감은 없었나. "셋이 으샤으샤 하면서 잘해보자, 잘 준비해 보자 이런 얘기를 나누며 준비했다. 가족들이 모일 때는 선배님들을 믿고 촬영했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시 최상엽, 여성 비하?...난데없는 '종이싸개' 표현에 결국 '사과']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262100"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 루시(LUCY) 최상엽이 '종이싸개' 표현을 사용해 촉발된 여성 비하 의혹에 해명했다. 4일 최상엽은 팬 소통 플랫폼을 통해 '종이싸개'라는 표현을 사용한 것에 관해 고개를 숙였다. 최상엽은 "제가 보낸 단어로 인해 많은 분께 실망을 드렸다는 사실을 알게 됐다. 신중하지 못한 단어 선택으로 저를 응원해 주셨던 많은 분께 심려 끼쳐드린 점 죄송하다"고 사과했다. 이어 '종이싸개'라는 표현에 관해서는 "제가 사용한 단어는 절대 다른 의미나 의도를 내포하고 있지 않다. 그러나 부주의 했던 부분에 대해 깊이 반성하며 조심하겠다"고 전했다. 끝으로 최상엽은 "다소 늦었지만 실망하셨을 분들께 진심으로 사과드리기 위해 이렇게 메시지를 드리게 됐다. 앞으로는 더욱 신중하게 행동하도록 하겠다"며 "응원해 주시는 분들께 다시 한번 진심으로 사과드린다"고 밝혔다. 앞서 최상엽은 팬들과 소통하던 도중 폴라로이드 카메라를 '종이싸개'라고 표현했다가 논란을 빚었다. 일부 남초 커뮤니티에서 사용하는 '피]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수용, 尹 비상계엄 선포 겨냥…“독방은 추울텐데”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399410"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김수용이 비상계엄 선포와 관련 소신을 드러냈다. 김수용은 4일 자신의 SNS에 “12월 12일 서울의 겨울. 독방은 추울텐데”라는 글과 함께 눈 쌓인 들판 사진 한 장을 게재했다. 김수용은 글에서 주어를 밝히지는 않았지만 전날 윤 대통령의 비상계엄 선포를 겨냥한 발언으로 풀이된다. 이번 비상계엄 선포로 지난 1979년 12월 12일 발발한 12.12 군사반란을 다룬 영화 ‘서울의 봄’이 회자되고 있는 가운데, 김수용은 ‘서울의 겨울’이라는 문구로 현 상황을 에둘러 비판한 것으로 보인다. 윤 대통령은 3일 오후 10시 24분께 긴급 대국민 담화를 통해 비상 계엄을 선포했다. 그러나 이후 국회는 4일 새벽 1시께 본회의를 열어 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰다. 윤 대통령은 비상계엄 선포 6시간 만인 4일 오전 4시 27분께 용산 대통령실에서 계엄을 해제하는 담화를 발표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 정규 1집 발매 기념 팝업 오픈…7일간 체험 가능]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344375"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일 정규 1집 'rosie' 발매 'APT.'로 달군 열기 이어갈 계획 가수 로제가 정규 1집 발매를 앞두고 팬들을 위한 특별한 공간을 준비했다. 소속사 더블랙레이블은 4일 "로제의 신보 'rosie' 팝업 스토어가 5일부터 11일까지 서울 영등포구 현대백화점 더현대 서울에서 오픈된다"며 "네이버 사전 예약을 통해 방문 가능하다"고 밝혔다. 7일간 진행되는 이번 팝업 스토어는 오는 6일 발매되는 로제의 첫 번째 정규 앨범 'rosie(로지)' 발매를 기념하는 이벤트로 음악뿐만 아니라 앨범의 전체적인 무드를 느낄 수 있다. 특히 음악을 한층 더 다채롭고 새로운 방식으로 경험할 수 있는 콘셉트를 제시하며 발매를 기다려 온 팬들에게 특별한 경험의 장을 제공할 것으로 기대를 모은다. 또한 국내 팝업 한정 포토 카드 등 현장에서만 제공하는 다양한 굿즈는 물론 로제의 매력을 가득 담은 공간을 접할 수 있다. 로제는 첫 번째 정규 앨범 발매를 앞두고 선공개 싱글 'APT.(아파트)'와 'num]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 여파 '1승' 송강호·박정민, 오늘(4일) 라디오 홍보 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420887"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 선포와 해제 조치 여파가 영화계에도 일부분 영향을 끼쳤다. 영화 '1승(신연식 감독)' 주연 배우 송강호와 박정민은 개봉 당일인 4일 오전 SBS파워FM '박하선의 씨네타운'(이하 '씨네타운') 씨네 초대석 코너에 출연할 예정이었지만 이를 취소했다. DJ 박하선은 이날 방송을 진행하면서 두 배우의 출연 불발 소식을 전했고 청취자들에게도 "밤새 많이 피곤하고 힘드셨을 것이다. 댓글을 보니 '만날 수 있어 다행'이라고 하신다. 현실이 영화보다 더 영화 같을 때가 많은데 진짜 영화로 끝났으면 좋겠다"고 다독였다. 윤석열 대통령은 3일 밤 10시 23분부터 대통령실 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 4일 오전 1시 직후 재적 의원 190명 전원 찬성으로 국회는 계엄 해제 결의안을 가결했고, 윤 대통령은 다시 3시간 가량인 지난 오전 4시 27분께 계엄 해제를 선언했다. 45년 만의 비상계엄 선포라는 충격 조치는 약 6시간 만에 진정이 됐지만, '1승' 측은 사태가 벌어진지 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이윤지·주시은·이솔이도 놀랐다…비상 계엄에 다양각색 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691611"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 전날 밤 10시 23분 선포한 비상 계엄령이 6시간 만에 해제되면서 연예계에서 다양한 반응들이 쏟아져 나왔다. 먼저 이윤지는 4일 자신의 인스타그램 스토리에 이윤지 "오늘 아침 모두가 위로가 필요하지 않을까 싶어요. 숨을 잘 쉬며 몸과 마음을 다스려 보아요"라는 글과 함께 요가 매트 위에서 다양한 동작을 수행하는 모습을 보였다. 이윤지는 두 딸을 키우고 있음에도 불구하고 평소 복싱과 필라테스 등 다양한 운동을 통해 자기 관리를 하는 것으로 유명하다. 1984년생으로 올해 나이 40세인 이윤지는 2014년 1살 연상의 치과의사 정한울과 결혼해 2015년 첫째 딸 라니, 2020년 둘째 딸 소울을 두고 있다. 이어 SBS 아나운서 주시은은 4일 자신의 계정에 "휴.. 뉴스 끝나고 먹는 밥이 이렇게 감사할 수가..."라는 문구와 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 주 아나운서는 평일 아침 뉴스를 진행한 후 구내 식당에서 평화롭게 밥을 먹는 모습. 특히나 뉴스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["종북몰이→독방 추워" 연예계 ★들도 '비상 계엄' 저격 터졌다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222937"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[간밤 현직 대통령의 비상 계엄 선포와 해제 사태에 놀란 연예계도 잇따라 소신 발언이 터지고 있다. 4일 배우 박호산은 "종북반국가세력…종북… 서울역 노숙자분들도 안다 북한이 어떤지 누가 거길 쫓는다는건지…"라며 "집권자와 대치되면 종북몰이하던 1980년대 상황에 어제 밤잠을 설치면서타임머신을 타고있는것 같았다"고 직접적인 비판을 내놨다. 이어 "시간이 뒤로 간거 같은데 근데 왜 난 안어려지지? 하믄서 거울보고 ㅋ"라며 "해프닝으로 넘기기엔 전 국가를 국민을 들었다놨다 한 책임은 클거라고 본다, 계엄이라니… 포고령이라니…"라며 관계자의 책임을 물었다. 마지막으로 "거 참… 암튼 오늘 첫 공연인데 설레여서 잠 못잔걸로 ㅋ ps. 어제 일찍 잠드신분들이 winner"라며 씁쓸한 마음을 전했다. 개그맨 김수용도 자신의 계정을 통해 겨울 풍경 사진과 함께 "12월 12일 서울의 겨울"이라며 "독방은 추울 텐데"라는 글을 게재했다. 김수용이 언급한 12월 12일은 지난 1979년 전두환 노태우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내 몸이 더 비상”...홍영기, 국가 계엄령 사태에 날아간 눈치 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039676"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘얼짱’ 출신 인플루언서 홍영기가 윤석열 대통령의 비상 계엄령 사태에 적절치 못한 SNS 글로 지탄을 받고 있다. 홍영기는 4일 자정 자신의 SNS 스토리를 통해 “내 몸이 더 비상”이라는 문구와 함께 자신이 공동 구매(공구) 중인 다이어트 보조제 사진을 올리며 논란의 중심에 올랐다. 공구 공지 글을 올라가기에 앞서 지난 3일 밤 10시 25분께 윤 대통령은 용산 대통령실에서 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 이에 국회는 본회의를 열어 새벽 1시 1분 계엄 해제 요구안을 가결했고, 이후 윤 대통령은 새벽 4시 27분께 비상계엄 선포를 해제했다. 국가 비상계엄 선언으로 전 국민이 혼란에 빠진 시기에 홍영기의 스토리를 접한 이들은 사태의 심각성도 인지하지 못했다는 강도 높은 비판을 쏟아냈다. 약 2시간가량 해당 게시물을 노출했던 홍영기는 상황이 심각해지자 결국 삭제했으나, 이내 “계엄령으로 팬미팅 일정은 내일 안내드리겠다”는 공지와 함께 비행기에 탑승 중인 사진을 올리면서 다시 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박안수 계엄사령관, 과거 '진짜 사나이' 출연했네..11년 만 '초고속 승진' 눈길[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287363"/>
        <updated>2024-12-04T06:25:30.456Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 계엄사령관으로 임명한 박안수 육군참모총장이 과거 '진짜 사나이'에 출연해 재조명되고 있다. 4일 온라인 커뮤니티에서는 박안수 육군참모총장이 지난 2013년 6월 방송된 MBC '진짜 사나이'에 출연한 모습이 회자되고 있다. 당시 '진짜 사나이'에서는 강철사단 해룡연대 편을 다뤘고, 김수로, 서경석, 류수영, 샘 해밍턴, 손진영 등이 당시 박안수 대령에게 전입신고를 하는 모습이 담겼다. 박안수 당시 대령은 '진짜 사나이' 출연자들과 악수를 나누고 부대를 소개하는 모습을 보였다. 네티즌들은 11년 전 MBC가 올렸던 유튜브 해당 영상을 이날 다시 시청하며 "계엄사령관이 되었네", "와 10년만에 별4개가 되시다니" 등 댓글을 달고 있다. 윤석열 대통령은 지난 3일 비상계엄을 선포하며 박안수 육군참모총장을 계염사령관으로 임명했다. 박안수 계엄사령관은 육군사관학교 46기로, 2023년 10월 대장으로 진급한 후 육군참모총장이 됐다. 윤석열 대통령은 이날 오후 10시 25분경]]></content>
    </entry>
</feed>