<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-02T05:15:47.270Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가수 시절보다 행복"…태사자 김형준, 쿠팡맨 수입 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000325852"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["태사자 활동 후 미국서 생각 변해" 그룹 태사자 출신 김형준이 연예계를 떠나 쿠팡배송 기사 '쿠팡맨'으로 일했던 당시 일화를 전했다. 김형준은 1일 유튜브 채널 '근황올림픽'에 출연해 쿠팡맨으로 일하게 된 계기와 월수입 등을 공개했다. 그는 당시 비닐과 가격 박스를 공개하며 "한 달에 하루 이틀 정도만 쉬었다. 하루에 200~300개 정도 했고 돈도 나름대로 많이 벌었다"고 말했다. 앞서 2019년 JTBC 음악 프로그램 '슈가맨' 시즌3를 통해 쿠팡맨으로 일하고 있는 근황을 전한 바 있다. 이와 관련해 김형준은 "'잠깐 하다 그만둘 거다'라는 댓글을 많이 봤다. 나도 다른 연예인이 이런 일을 한다고 하면 '100% 연출이겠지'라고 생각했을 것"이라고 말문을 열었다. 그러면서 "3년 동안 정말 열심히 일했다. 요새는 비닐 포장된 물품이 건당 650원, 박스 포장된 물품이 800~850원이지만 초창기에는 비닐과 박스 포장 모두 2500원"이라고 말했다. 그는 "한창 열심히 할 때는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심진화♥김원효, 故김형은 부친 구순 잔치까지 챙겼다..SBS 동기들도 참석 '감동']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199358"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심진화가 故김형은의 부친 구순잔치까지 챙기며 진한 우정을 보여줘 감동을 안기고 있다. 심진화는 2일 "아부지 구순 생신. 아부지 건강하세요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 한복까지 갖춰 입은 심진화, 김원효 부부는 김형은 부친과 함께 생일 케이크 커팅도하며 친자식처럼 살뜰하게 챙기는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 특히 김원효는 김형은 부친을 위해 어부바 이벤트도 펼쳐 눈길을 끌었다. 이날 김형은 부친의 구순 잔치에는 김신영, 김기욱, 이종규, 최영수, 정현수, 조우용 등 SBS 7기 공채 개그맨들도 대거 참석해 끈끈한 의리를 자랑했다. 또한 현수막에는 '김기봉 아버지 구순을 축하드립니다. 사랑합니다 그리고 감사합니다 -자녀 일동-'이라는 문구가 적혀 있어 뭉클함을 안겼다. 심진화는 "함께해준 우리 동기들, 마음 전해준 우리 동기들, 기례이모, 우상 삼촌, 순자 이모, 또 함께해준 생전의 형은이 지인들, 우리 미녀 삼총사 댄서팀들. 다 사랑하고 고맙습니다. 특히 우리 남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마동석, ♥예정화 앞에선 '치명적 애교쟁이'...심장 '쿵' 떨어지는 애교 3종세트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199357"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 마동석이 러블리한 애교를 발산했다. 2일 마동석은 환한 얼굴로 브이 포즈를 취하는가 하면 입까지 벌리고 다시금 포즈를 취했다. 이어 마동석은 볼을 꼬집으며 다시금 귀여운 표정과 포즈로 '마블리' 별명다운 러블리함을 자아냈다. 한편 마동석과 예정화는 지난 2021년 5년 열애 끝에 혼인신고 후 법적 부부가 됐으나 코로나19 여파로 결혼식을 진행하지 않았다. 이후 두 사람은 혼인신고 3년 만인 지난 5월 화촉을 밝혔다. 동석은 올해 영화 '범죄도시4'로 천만 관객을 돌파한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서장훈vs인교진 사이에서...박미선 "중간에서 곤란해" 머리 '지끈' (고딩엄빠5)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777748"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박미선이 "서장훈과 인교진의 극과 극 성향으로 중간에서 곤란하다"고 하소연해 짠내 웃음을 안긴다. 2일 밤 10시 20분 방송하는 MBN 어른들은 모르는 '고딩엄빠5' 16회에서는 19세에 부모가 된 고딩엄빠 권진우X양라헬이 출연해 네 자녀와의 일상을 공개하는가 하면, 가족의 고민을 털어놓으며 스튜디오 MC 박미선, 서장훈, 인교진에게 조언을 받는 모습이 그려진다. 이날 권진우는 아침 7시쯤 눈을 떠 온 가족을 위한 식사 준비에 나선다. 또한 고2인 첫째 딸과 모닝 뽀뽀를 하는가 하면, 아이들의 등하교까지 도맡아 스윗 아빠의 정석을 보여준다. 하지만 그는 "맞벌이 월급에 아동수당까지 합쳐서 한 달에 약 450만 원으로 여섯 식구가 생활하고 있어서, 형편이 좋은 편은 아니다"라고 해 걱정을 자아낸다. 답답한 공기 속, 권진우는 밤 늦게 귀가 중인 첫째 딸을 만나 근처 편의점에서 오붓하게 야식 타임을 즐긴다. 그러던 중 첫째 딸은 "장학금 제도가 잘 되어 있는 대학을 가고 싶다"며 대입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쌍방 상간소 맞불..박지윤vs최동석, 이혼 소송 타임라인 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269783"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 부부로 잘 알려졌던 박지윤과 최동석이 결혼 14년 만에 파경을 맞이한 걸로 모자라 소송전을 벌이고 있다. 서로의 외도를 의심하며 맞소송을 제기해 큰 이목을 끌었다. 2일 최동석 소속사 측에 따르면 최동석은 지난달 30일 제주지방법원을 통해 박지윤과 남성 A씨를 상대로 상간자위자료 손해배상청구소송(손배소)을 제기했다. 소속사 측은 스타뉴스에 "소송을 제기한 게 맞다"며 "개인적인 일로 많은 분께 신경 쓰이게 해 드려 죄송하다"고 밝혔다. 이에 박지윤 소속사 측은 "확인 중"이라고 조심스러운 태도를 보였다. 앞서 박지윤도 지난 6월 최동석의 지인 B씨를 상대로 상간녀 손배소를 제기한 것으로 알려졌다. 제주지방법원 가사2단독은 지난 8월 해당 소송의 첫 변론기일을 진행했다. 다음 변론기일은 오는 29일 열릴 예정이다. 다만 박지윤 소속사 측은 "개인사라서 말씀드리기 어렵다"며 "개인사로 피로하게 해 드려서 죄송하다"고 전했다. 이로써 최동석과 박지윤은 '쌍방 손배소'로 시시비비를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 하이브와 갈등속 WC 1차전 시구 "어릴 때부터 두산 팬"[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199356"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)의 민지가 올해 프로야구 포스트시즌 첫 시구 주자로 나선다. 2일 구단 두산 베어스는 "오늘(2일) 잠실야구장에서 열리는 KT위즈와 와일드카드 결정 1차전 의 승리기원 시구자로 민지를 초청했다"고 밝혔다. 민지는 과거 "두산 베어스 어린이 회원이었다"라고 밝힌 바 있다. 이에 뉴진스의 팬덤 '버니즈'와 두산 베어스 팬들의 시구 요청이 끊이지 않았고, 민지가 이에 응답했다. 민지는 두산 구단을 통해 "어릴 때부터 응원하던 두산 베어스의 시구자로 나서게 돼 진심으로 기분 좋다"며 "포스트시즌 시구를 맡게 된 만큼 두산 베어스가 승리할 수 있도록 기운을 전달하고 오겠다"고 시구 소감을 전했다. 2022년 데뷔한 뉴진스는 첫 앨범부터 국내외 각종 음원 및 음반 차트를 휩쓸며 뜨거운 관심을 받았다. 데뷔 1년 11개월차였던 지난 6월에는 도쿄돔에서 팬미팅 'Bunnies Camp 2024 Tokyo Dome'을 진행, 해외 아티스트 데뷔 이후 최단 기간 도쿄돔 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인국, LA·워싱턴 팬 만났다…미국 팬미팅 성공적 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000412612"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.186Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 서인국이 첫 미국 팬미팅 투어를 성료 했다. 서인국은 지난 9월 26일과 28일 LA와 워싱턴 D.C.에서 개최된 'SEO IN GUK 1st US FAN MEETING TOUR' 팬미팅에서 감동과 재미 모두 선사하며 팬과 행복한 시간을 보냈다. 서인국은 1부의 시작으로 'MY LOVE'를 부르며 감미로운 목소리와 함께 무대에 등장했다. 이어 팬들이 직접 뽑은 질문에 응답하는 시간을 가졌고 토크 중 준비한 팝송 한 소절과 미 공개곡 한 소절을 부르며 공연의 분위기를 후끈 달아오르게 만들었다. 그뿐만 아니라 서인국은 챌린지 게임을 통해 드라마의 한 장면 재연하기, 댄스와 애교 챌린지 함께 하기 등 팬과 더 가깝고 친밀하게 소통을 이어갔다. 이후 2부에서는 '사랑해U', '부른다', 'All For You' 등 다수의 히트곡으로 관객들과 떼창은 물론 한국의 고전 게임 '무궁화 꽃이 피었습니다'를 함께 즐기며 알찬 시간을 만들었다. 특히 팬들의 서프라이즈 영상을 보며 뭉클한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 팬덤 화력, 아이돌 못지않네…'실시간 트렌드'도 출렁 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682492"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 팬덤이 아이돌 못지않은 강한 화력을 보여주면서 SNS 상에서도 그 영향력을 발휘하고 있다. 2일 오전 온라인 플랫폼 엑스(X, 옛 트위터)의 국내 실시간 트렌드 목록에는 키워드 '정선아리랑', '개막식 출격', '기대감UP', '개막식 축하공연', '찬또배기'가 자리했다. 모두 이찬원과 관련 있는 키워드들이다. 이찬원은 2일 오후 열리는 '2024 제49회 정선아리랑제 개막식'에 초대 가수로 무대에 설 예정이다. 이 무대에 대한 팬들의 기대감과 응원이 온라인 플랫폼에서 드러나는 모습이다. 이찬원은 2020년 TV조선 '미스터트롯'에 참여해 제1대 미(美)로 선정되면서 대중적 사랑과 관심을 받게 된 트로트 가수다. 그런 만큼, 팬덤에는 SNS 사용에 익숙하지 않은 중년층 비율이 높다. 이러한 가운데, 엑스의 실시간 트렌드 30개 안에 총 5개의 키워드를 자리하게 한 것. 업계에서는 트로트 경연 프로그램을 통해 가수 임영웅, 이찬원, 정동원 등 젊은 트로트 가수가 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 이래도 위장이혼 아니라고…시母와 데이트 "옷 사러 갑니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199354"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 이번에는 전 시어머니 마마와 데이트를 즐겼다. 함소원은 2일 "혜정이 할머니랑 같이 옷 사러 갑니다. 옷이 다 작아요~~"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 딸 혜정, 전 시어머니 마마와 데이트를 즐기는 함소원의 모습이 담겼다. 함소원과 마마는 딸 혜정이의 옷을 사기 위해 같이 만난 모습. 오랜만에 모습을 비친 마마는 위아래 호피무늬 셋업으로 여전히 화려한 패션을 자랑했다. 혜정이와 할머니는 손을 꼭 잡은 다정한 모습으로 여전히 화목한 사이 임을 자랑했다. 한편, 함소원은 최근 진화와 2022년 이혼을 했다는 사실을 뒤늦게 밝혔다. 서류상 이혼은 했지만딸 혜정이를 위해 아직 같이 살고 있다는 두 사람. 이에 위장이혼설까지 불거졌지만 함소원은최근 MBN '가보자고3'에 출연해 "위장 이혼할 정도의 빚이 있는 것도 아니"라며 부인했다. 함소원은 "저는 마음속으로는 재결합보다는 (진화와 이별을) 수시로 각오하고 있다. 진화가 새출발 한다고 해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘댄스 플로어의 아이콘’ 제이미 엑스엑스, 11월 내한 공연 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005373138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005373138"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘댄스 플로어의 아이콘’ 제이미 엑스엑스(Jamie xx)가 첫 단독 내한 공연을 개최한다. 주식회사 바른손이 주최하고 주식회사 위얼라이브가 주관하는 제이미 엑스엑스의 첫 단독 내한 공연이 오는 11월 28일 오후 8시 예스24 라이브홀에서 펼쳐진다. 영국 인디씬을 대표하는 밴드 디 엑스엑스(The xx)의 리더에서 솔로 아티스트로 거듭난 제이미 엑스엑스는 2015년 데뷔 앨범 ‘In Colour’로 영국 오피셜 앨범 차트 3위를 비롯 그래미 어워드, 브릿 어워드, 머큐리상 등 다수의 시상식에 노미네이트되며 성공적인 솔로 데뷔를 마쳤다. 전자 음악의 새로운 지평을 열었다는 평가를 받고 있는 제이미 엑스엑스는 탁월한 프로듀싱 능력을 기반으로 드레이크(Drake), 타일러 더 크리에이터(Tyler, the Creator), 앨리샤 키스(Alicia Keys) 등 팝스타들의 러브콜을 받으며 전 세계에 자신의 이름을 각인시켰다. 지난 9월, 9년간의 긴 공백기를 깨고 제이미 엑스엑스가 발매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청바지핏도 '완벽'… '골프여신' 유현주, 잘록한 허리라인 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030459"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유현주가 원숄더 스트릿룩을 선보였다. 골프선수 유현주는 지난달 30일 자신의 인스타그램을 통해 '함께라서 즐거운 파나메라'라는 글과 함께 여러 장의 사진과 동영상을 게재해 눈길을 끌었다. 유현주는 그레이 컬러의 원숄더 탑을 매치해 어깨 라인을 과감하게 드러내며 볼드한 스타일을 완성했다. 슬림한 실루엣을 강조하는 상의와 더불어 하이웨이스트 데님 팬츠로 다리 라인을 길게 연출해 눈길을 끌었다. 베이스볼 캡과 블랙 선글라스로 포인트를 더해 캐주얼하면서도 시크한 무드를 동시에 연출한 유현주는 깔끔한 블랙 핸드백을 들어 전체적인 룩을 완성시켰다. 유현주는 이번 스타일링을 통해 활동적인 이미지와 패셔너블한 감각을 한껏 드러내며 가을 시즌 데일리룩으로도 손색없는 아이템들을 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, ‘맑눈광 빌런’이 성날 때... “조금씩 꾸준히” 황소되는 등근육]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026458"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인이 웨이트 트레이닝으로 발달한 등근육을 자랑했다. 배우 정해인이 1일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들의 관심을 모았다. 그는 “조금씩 꾸준히”라는 짧은 글과 함께 운동 중인 사진을 게재해, 꾸준한 자기 관리와 성실한 일상에 대한 메시지를 전달했다. 정해인의 성실한 모습은 팬들에게 깊은 인상을 주며, 그의 일상에도 큰 관심이 쏠리고 있다. 공개된 사진 속에서 정해인은 웨이트 트레이닝에 집중하는 모습이다. 그가 사용 중인 운동 기구는 랫풀다운(또는 케이블 로우 머신)으로, 이는 주로 등근육을 강화하는 데 사용되는 장비다. 사진에서 드러난 그의 등근육은 광배근과 승모근이 특히 발달해 있어, 꾸준한 운동의 결과가 잘 드러난다. 체지방률이 낮아 선명하게 드러나는 근육 라인은 정해인의 철저한 자기 관리와 노력을 엿볼 수 있게 한다. 패션 역시 운동과 잘 어우러진다. 정해인은 민소매 나시를 착용해 자연스럽게 등근육을 부각시켰다. 이 옷차림은 운동 시 활동성을 극대화하면서도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['숨멎' 비키니 자태… 조현영, 글래머 몸매 자랑할 만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030456"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.191Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 레인보우 출신 조현영이 아찔한 비주얼로 근황을 전했다. 조현영은 지난 1일 자신의 인스타그램에 '나의 푸껫 여행기'라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 조현영은 푸껫 한 리조트를 찾아 여유로운 시간을 만끽하는 모습이다. 특히 비키니 수영복을 입고 글래머러스한 몸매를 뽐내 눈길을 끈다. 조현영은 2009년 그룹 레인보우로 데뷔해 여러 유튜브 채널에 출연하며 활발히 활동중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ셀리, 층간 소음 논란에 "지속적으로 협박 당해..물의 일으켜 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269774"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아프리카TV BJ 셀리가 층간소음 논란과 관련해 입장을 밝혔다. BJ 셀리는 지난 1일 아프리카TV 방송국 공지사항을 통해 "물의를 일으켜 죄송하다"며 사과의 뜻을 전했다. 그는 "영상을 보니 저희집 현관문 앞에서 소리를 녹음한 거고 폭죽도 이번에 처음 써보는 거여서 소리가 그렇게 큰지 몰랐다. 죄송하다고 얘기했고, 다시는 쓰지 않고 있다"며 "매일매일 그렇게 방송한 게 아니다. 9월부터 4차례 진행된 방송으로, 미리 방송 날짜와 양해 구하고 죄송하다고 했으며 동의도 받았다. 이전까지는 합방하지 않았다"이라고 설명했다. 그러나 그는 "이 부분에 있어 지속적으로 협박당하고 있어서 경찰도 방송 외적인 시간에도 찾아오고 제가 많이 예민하다. 방송을 계속 걸고넘어지는데 방송 외적 시간도 쌓여있다"며 "아기도 키우지 않는데, 대낮에 아기를 때렸다고 아동학대로 신고가 들어오고 강아지도 안 키우는데 개가 짖는다고 집안을 수색하고 했다. 화장실 가는 소리도 들린다고 해서 까치발로 걸어 달라고 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인국, 데뷔 첫 美 팬미팅 성공..감동+재미 다 잡았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269772"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.194Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 서인국이 첫 미국 팬미팅 투어를 성료 했다. 서인국은 지난달 26일과 28일 LA와 워싱턴 D.C.에서 개최된 'SEO IN GUK 1st US FAN MEETING TOUR' 팬미팅에서 감동과 재미 모두 선사하며 팬과 행복한 시간을 보냈다. 서인국은 1부의 시작으로 'MY LOVE'를 부르며 감미로운 목소리와 함께 무대에 등장했다. 이어 그는 팬들이 직접 뽑은 질문에 응답하는 시간을 가졌고 토크 중 준비한 팝송 한 소절과 미 공개곡 한 소절을 부르며 공연의 분위기를 후끈 달아오르게 만들었다. 그뿐만 아니라 서인국은 챌린지 게임을 통해 드라마의 한 장면 재연하기, 댄스와 애교 챌린지 함께 하기 등 팬과 더 가깝고 친밀하게 소통을 이어갔다. 이후 2부에서는 '사랑해U', '부른다', 'All For You' 등 다수의 히트곡으로 관객들과 떼창은 물론 한국의 고전 게임 '무궁화 꽃이 피었습니다'를 함께 즐기며 알찬 시간을 만들었다. 특히 그는 팬들의 서프라이즈 영상을 보며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[처피뱅 소화력 좀 봐?… 윤아, 파리 홀린 고급美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030452"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 소녀시대 멤버 윤아가 파리를 홀렸다. 지난 1일 윤아는 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 게재하며 인형 같은 비주얼로 시선을 모았다. 윤아는 새롭게 명품 브랜드 발렌티노의 앰버서더로 발탁됐다. 파리에서 열린 브랜드 2025 봄/여름 컬렉션에 한국 아티스트 중 유일하게 초청받아 참석했다. 윤아는 안보현·성동일·주현영과 함께 개봉 예정인 영화 '악마가 이사왔다'에 출연한다. '악마가 이사왔다'는 영화 '엑시트' 이상근 감독의 차기작이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국 "송 투더 일 투더 국!"...주현영 찐팬 인증 (12시엔)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777742"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송일국이 자신과 삼둥이와 주현영의 팬이라고 고백했다. 10월 2일 방송된 SBS 파워FM '12시엔 주현영'에는 뮤지컬 '애니'의 배우 송일국, 최은영, 곽보경이 게스트로 출연했다. 이날 송일국은 오는 길이 막히지 않았냐는 주현영의 질문에 "제가 (주현영의) 팬이라 간만에 꽃단장을 하느라 새벽 일찍 일어나 준비하고 왔다"고 답했다. 송일국은 이후로도 "현영 씨 팬"이라고 언급하며 그녀와의 실제 만남에 반가움을 표했다. "아이들과 한동안 인사가 '송 투 더 일 투 더 국'이었다"라는 송일국의 얘기에 주현영은 "제가 나중에 대한, 민국, 만세 만나면 확인해 볼 것"이라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편, 배우 송일국은 아들 대한, 민국, 만세와 2014년부터 2016년까지 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 대중들의 엄청난 사랑을 받았다. 송일국이 현재 열연 중인 뮤지컬 '애니'는 부모님을 다시 만날 희망을 품고 살아가는 고아 소녀 애니와 억만장자 워벅스가 만나면서 겪는 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배슬기, ♥유튜버 남편과 거품목욕중 입맞춤..곧 둘째 생기겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199349"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 배슬기가 남편이자 유튜버 심리섭과의 추억을 공유했다. 2일 배슬기는 자신의 SNS를 통해 "연애부터 결혼까지 초고속 행진이었던 우리~ 이제 둘이 아닌 셋이 되겠지. 벌써 너무 설레고 재밌어"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 공개된 영상 속에는 배슬기와 심리섭의 연애부터 결혼까지의 과정이 담겨있다. 특히 거품 목욕을 함께 하고 있는 사진도 담겨있어 눈길을 끈다. 애정 넘치는 두 사람의 모습이 설렘과 부러움을 자아낸다. 한편 배슬기는 2020년 2살 연하 유튜버 심리섭과 결혼했다. 이후 배슬기는 지난 3월 결혼 4년만에 기다렸던 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다. 출산 예정일은 10월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘피크타임’ 우승 배너, 컴백 동시에 아이튠즈 7개국 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005373128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005373128"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.200Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피크타임’ 우승팀 배너(태환, GON, 혜성, 성국, 영광)가 컴백과 동시에 국내외 차트를 강타했다. 지난달 30일 발매된 배너의 세 번째 미니 앨범 ‘번(BURN)’이 앨범, 팝, 케이팝, 뮤직 등 아이튠즈 다개국 각종 차트에서 1위를 기록했다. 먼저 아이튠즈 필리핀에서는 앨범, 팝, 케이팝, 뮤직 등 총 4개 부문 차트에서 1위를 달성했으며, 미국과 영국에서는 케이팝 차트 1위를 기록했다. 대만과 튀르키예 그리고 홍콩과 브라질에서도 케이팝 차트 1위에 올랐다. 이외에도 홍콩과 대만 앨범 차트 2위, 브라질 앨범 차트 4위, 튀르키예 앨범 차트 5위, 일본 앨범 차트 59위, 미국과 영국 앨범 차트에서 각각 67위를 기록하는 등 다개국에서 인기 돌풍을 예고했다. 이번 순위는 아이튠즈 각종 차트에서 1위를 차지하며 대세 글로벌돌로 자리매김한 배너의 뜨거운 인기를 확인하는 기록이 됐다. 또 이번 앨범은 국내 주요 음원 차트에서도 멜론 최신차트(1주내) 28위를 기록했으며, 지니 최신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성범죄자’ 고영욱, ‘동물농장’ 저격…“반려견에 미안”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690421"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 미성년자 성폭행 혐의로 실형을 산 그룹 룰라 출신 고영욱이 ‘동물농장’을 저격했다. 30일 고영욱은 엑스(X·옛 트위터)에 음악 파일을 공유하며 “룰라 8집에 수록됐던 내 솔로곡인데 이 앨범 자체가 음원 사이트에 없어서 작곡가와 연락 후 올림”이라고 적었다. 이어 “‘TV 동물농장’이 지금까지 이어지는데 큰 공을 세웠던, 우리 개들이 나왔던, 자타공인 역대 최고 인기 코너라고 할 수 있는 ‘고영욱의 개성시대’에서 메인 테마곡이었나. 그 정도로 사용된 것 빼고는 신곡이나 다름없는 노래”라고 덧붙였다. 고영욱은 “예전 특집 때 보니 찌루 언급조차 안 하고 그동안 가장 인기 있던 개가 웅자라고? 참. 개랑 엄마가 무슨 죄라고. 찌루가 가장 인기가 많았었던 건 당시 시청자들은 다 아는 당연한 사실을. 그래도 쭉 진행해오던 MC들은 찌루 정도 언급할 수 있었던 건 아닌지? 죽은 찌루한테 미안하고 몹시 씁쓸했음”이라며 ‘TV 동물농장’을 향한 불만을 털어놨다. 한편, 고영욱은 19]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“캐릭터와 착붙”…송일국, 뮤지컬 ‘애니’로 보여준 명품 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026456"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.203Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송일국이 뮤지컬 ‘애니’로 착붙 캐릭터를 만났다. 송일국은 지난 1일 유니버설아트센터 대극장에서 진행된 뮤지컬 ‘애니’ 첫 공연을 성황리에 마쳤다. ‘워벅스’ 역으로 무대에 오른 송일국은 무뚝뚝하지만 따뜻한 억만장자 캐릭터를 완벽하게 소화하며 관객들의 뜨거운 환호를 이끌어냈다. 뮤지컬 ‘애니’는 대공황 시대를 배경으로 한 작품으로, 부모님을 다시 만날 희망을 품고 살아가는 고아 소녀 애니와 세상의 중심에 서 있는 억만장자 워벅스가 만나면서 겪는 이야기를 담았다. 송일국은 애니를 만나기 전과 후 점차 변화하는 워벅스 캐릭터를 섬세한 열연으로 그려내며 관객들의 몰입도를 극대화했다. 일만 하며 살아가던 워벅스가 애니를 만나 알게 되는 일상의 따뜻함과 소중함은 관객들에게 큰 교훈과 울림을 남겼다. 송일국은 깊은 열연에 안정적인 가창력으로 워벅스 캐릭터를 완성시키며 극의 재미를 배가시켰고, 캐릭터에 혼연일체 된 모습으로 관객들을 완벽하게 사로잡으며 앞으로 펼쳐질 ‘애니’ 여정에 대한 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여전히 그리운 고 최진실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820458"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 아들인 가수 최환희(활동명 지플랫)가 고인의 16주기인 2일 오전 경기도 양평군 갑산공원묘역을 할머니와 함께 찾아 생각에 잠겨 있다. 2024.10.2/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국, 서장훈도 긴장한 비주얼 甲 삼둥이...‘큰 키만큼 남다른 피지컬’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001026453"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.206Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송일국이 서장훈도 긴장한 남다른 비주얼의 삼둥이 사진을 공개했다. 배우 송일국이 10월 2일 자신의 SNS를 통해 팬들에게 근황을 전했다. 최근 송일국은 SBS 예능 프로그램 ‘미운 우리 새끼’에 출연해 아들들의 뛰어난 비주얼을 자랑하며 화제를 모았다. 송일국은 자신의 생일인 10월 1일을 기념하며 특별한 글을 남겼다. 그는 “생일 선물로 아이들이 오랜만에 사진 공유를 허락해줘서 사진을 올린다”며 “더불어 10월 1일 뮤지컬 ‘애니’ 첫 공연을 기념해 제가 리허설 때 찍은 사진도 컴퍼니의 허락을 받아 같이 올린다”고 밝혔다. 이어 “뮤지컬 ‘애니’는 10월 27일까지 유니버설 아트센터에서 공연되며, 이전의 ‘애니’ 뮤지컬보다 많은 부분에서 업그레이드되었다”며, “가족은 물론 연인끼리도 즐길 수 있을 만큼 감동과 재미를 모두 갖춘 쇼뮤지컬이니 많은 분들이 관람하러 와주셨으면 좋겠다”고 덧붙였다. 그가 올린 사진에서는 송일국의 세 아들, 대한, 민국, 만세가 ‘애니’ 뮤지컬 포스터 앞에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동욱 실종됐다.."팬미팅 포스터 촬영 도중 행방 묘연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269767"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.208Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동욱이 데뷔 25주년 팬미팅 티저 영상을 공개했다. 2일 소속사 킹콩 by 스타쉽 측은 11월 2일 경희대학교 평화의 전당에서 열리는 배우 이동욱 데뷔 25주년 팬미팅에 앞서 의문의 티저 영상을 공개했다. 공개된 영상에서는 특별 취재기자로 변신한 조정식이 이동욱의 실종 소식을 알려 이목을 집중시켰다. 이동욱이 팬미팅 포스터 촬영 도중 그림자만 놓고 사라지면서 행방이 묘연해진 것. 그를 찾기 위한 소속사 직원들의 인터뷰가 잇따른 것은 물론, 텅 빈 팬미팅 일정 달력은 상황에 대한 궁금증을 더욱 높였다. 끝으로 이동욱을 찾는 전단지와 함께 팬미팅 현장에서 그를 만날 수 있을지 의문을 남긴 채 영상이 마무리되어 미스터리함을 증폭시켰다. 이동욱은 그동안 팬사인회, 프라이빗 메시지 서비스 등을 통해 끊임없이 소통을 이어가며 팬 사랑을 입증했다. 최근 그는 데뷔 이후 첫 공식 팬클럽 '너희(neohee)'를 모집, 팬들을 향한 변함없는 마음을 드러내기도. 이에, 이동욱은 과연 팬미팅에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 제니, 11일 싱글 '만트라'…로제는 12월 첫 정규앨범]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000685056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000685056"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.209Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 솔로 앨범으로 돌아옵니다. 소속사 OA엔터테인먼트는 오는 11일 제니의 새 싱글 '만트라'를 공개한다며, 음원 일부를 공개했습니다. 신곡 만트라는 지난해 10월 발매된 스페셜 싱글 '유 앤드 미' 이후 약 1년 만에 내놓는 신곡입니다. 멤버 로제도 SNS를 통해 오는 12월 6일 자신의 첫 정규앨범 '로지'의 발매 소식을 알렸습니다. 로제의 솔로 컴백은 2021년 싱글앨범 'R' 이후 3년 만입니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #JENNIE #ROSE #BLACKPINK]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 목소리 재능 기부..어반아트 전시 오디오 도슨트 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003269766"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.212Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 목소리 재능 기부로 어반아트의 대표 작가 10명을 소개하는 전시에 오디오 도슨트로 나선다. 문가영은 2일부터 충무아트센터 갤러리 신당에서 열리는 '아이콘스 오브 어반아트(ICONS OF URBAN ART) - 어반아트: 거리에서 미술관으로' 전시의 오디오 도슨트로 참여했다. 전시 주관사 측은 "이번 전시는 전시명에서 보여주듯, 어반아트의 정수를 보여주는 전시로, 분야를 대표하는 작가들의 작품을 선보이는 만큼 이에 부합되는 목소리를 찾고자 했다. 이에 2030 세대를 대표하는 아이코닉함을 갖춘 배우이며 독일 태생으로 이번 전시 공동 주최인 MUCA 소재지와도 연관이 있는 배우 문가영 씨와 함께하게 돼 더욱 특별한 의미를 담은 전시가 될 것"이라고 전했다. 목소리 재능기부로 오디오 도슨트를 맡게 된 문가영은 작품들과 조화를 이루는 차분하고 신뢰감 있는 목소리와 전달력으로 관람에 깊은 몰입감을 선사하며 전시의 품격을 한 층 높여줄 예정이다. 이번 전시 주제인 어반아트는 거리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] BTS 지민…빌보드 '핫100' 10주 연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000685055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000685055"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.213Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 지민이 미국 빌보드 차트에 10주 연속 이름을 올렸습니다. 현지시간 1일 빌보드가 발표한 최신차트에 따르면 지민의 솔로 2집 타이틀곡 '후'는 지난주에 이어 메인 송차트 '핫 100' 30위를 차지했습니다. '후'가 수록된 앨범 '뮤즈'는 메인 앨범차트 '빌보드 200'에서 한 주 전보다 4계단 상승한 91위를 기록했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #JIMIN #BTS #HYBE #BIGHIT]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 뉴진스 슈퍼샤이, 미국 피치포크 '2020년대 최고의 노래']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000685054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000685054"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 노래 '슈퍼샤이'가 미국 피치포크가 선정한 2020년대 최고의 노래 중 하나로 선정됐습니다. 현지시간 30일 피치포크가 발표한 '2020년대 최고의 노래 100선'에는 뉴진스의 슈퍼샤이가 13위로 K팝 노래 중에 유일하게 이름을 올렸습니다. 피치포크는 음악 검증이 까다롭기로 유명한 평론지로 "뉴진스가 가장 힘을 뺀 걸작"이라며 "너무 튀지 않으면서 경쾌한 훅을 자랑한다"라고 평가했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #NEWJEANS #ADOR #SUPERSHY]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고 최진실 16주기 아들과 함께]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820440"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 아들인 가수 최환희(활동명 지플랫)가 고인의 16주기인 2일 오전 경기도 양평군 갑산공원묘역을 할머니와 함께 찾아 생각에 잠겨 있다. 2024.10.2/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[할머니와 함께 16주기 고 최진실 묘역 찾은 최환희]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820439"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 아들인 가수 최환희(활동명 지플랫)가 고인의 16주기인 2일 오전 경기도 양평군 갑산공원묘역을 할머니와 함께 찾아 생각에 잠겨 있다. 2024.10.2/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최환희, 엄마 아들 왔어요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820438"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 아들인 가수 최환희(활동명 지플랫)가 고인의 16주기인 2일 오전 경기도 양평군 갑산공원묘역을 찾아 술잔을 올리고 있다. 2024.10.2/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍화연, 100:1 경쟁률 뚫고 ‘보물섬’ 여주인공 캐스팅…박형식·허준호와 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001844885"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 배우 홍화연이 드라마 ‘보물섬’에 전격 캐스팅 됐다. 2025년 방송 예정 SBS 새 드라마 ‘보물섬’(극본 이명희 연출 진창규)은 살아남기 위해 2조 원의 정치 비자금 계좌를 해킹한 남자와 해킹 당한 사실을 모르고 남자를 죽여 2조 원을 날려버린 비선실세의 이야기를 그린 작품이다. 홍화연은 여주인공 여은남 역으로 캐스팅을 확정 짓고 극의 몰입도를 견인할 예정이다. 그간 눈에 띄는 모습과 안정적인 연기로 시청자들에게 눈도장 찍은 그는, 박형식, 허준호와 함께 호흡 맞추며 치명적이고 흡인력 넘치는 작품을 완성할 전망이다. 특히 홍화연은 100대 1의 치열한 경쟁률을 뚫고 ‘보물섬’에 발탁되어 새로운 캐릭터를 예고한 만큼, ‘보물섬’을 통해 변신에 나설 그의 활약에 관심이 높아지고 있다. 데뷔작 ‘멘탈코치 제갈길’을 시작으로 안방극장에 출격한 홍화연은 이후 ‘보라! 데보라’에서도 남다른 존재감을 드러내며 폭넓은 연기 스펙트럼을 선보인 것은 물론, 다채로운 감정을 넘나들어 앞으로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나연, 남희두 가스라이팅 비판에 "무작정 배설…니들이 뭘알아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007820392"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 이나연이 연인 남희두와 '극한투어' 속 다툼에 대해 시청자들의 비판이 이어지자 이에 대한 심경을 전했다. 이나연은 2일 자신의 인스타그램 공지 채널을 통해 "어제부터 걱정의 연락이 많이 오는데 저는 괜찮다"며 "집들이하고 샴페인 5병 까서 숙취 이슈가 있을 뿐"이라는 글을 게재했다. 그는 이어 "방송에 대한 다양한 반응이 있을 거라고 예상했고 당연하다고 생각한다'면서도 "그런데 그걸 보고 '나둥이'들이 더 속상해하는 것 같아서 마음이 쓰인다"고 이 글을 올리게 된 계기를 밝혔다. 또한 이나연은 "방송은 짧은 시간과 작은 화면 속에 많은 걸 담아야 하기 때문에 단편적인 모습과 상황에 집중해서 보여줄 수밖에 없다"며 "그 모습에 대해 (억울한) 평가를 받는 건 당연하고 그걸 견뎌내는 건 방송에 출연하는 사람의 몫이라 생각한다"고 적었다. 그러면서 "물론 아무것도 모르는 사람들이 무작정 배설하고 가는 말들이 답답하긴 하다"며 "니들이(너희가) 뭘 알아"라고 속내를 드러냈다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신세경, 청순 발랄 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690420"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신세경이 미모를 뽐냈다. 2일 신세경은 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 신세경은 프랑스 파리에서 여행을 즐기는 모습. 레스토랑에서 식사를 하는 등 평범한 일상 속에서도 남다른 분위기를 자랑하며 청순하면서도 발랄한 매력을 자랑하는 신세경의 모습이 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 신세경에게 찬사를 표했다. 사진=신세경 인스타그램 한편, 신세경은 차기작으로 류승완 감독의 신작 영화 ‘휴민트’를 준비 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아찔한 '핫걸'이 여기에?… 나띠, 넘사벽 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030444"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 'KISS OF LIFE'(키스오브라이프) 멤버 나띠가 핫걸의 매력을 뽐냈다. 지난달 30일 나띠는 자신의 인스타그램을 통해 "Coming soon"이라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 나띠는 치명적인 매력으로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 나띠가 소속된 키스오브라이프는 다양한 콘텐츠 및 SNS 채널을 통해 팬들과 만남을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박신혜♥' 최태준, 18세차 정우성에 하극상 "얼굴에 침뱉어"('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199345"/>
        <updated>2024-10-02T05:15:41.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[스포츠조선 김소희 기자' '라디오스타'에 출연한 최태준이 정우성 얼굴에 침을 뱉을 수밖에 없었던 사연을 밝혀 모두를 놀라게 만든다. 그는 빛나는 정우성의 얼굴 앞에서 괜히 가글만했다고 해 도대체 어떤 상황이었을지 궁금증을 끌어올린다. 2일(오늘) 밤 MBC '라디오스타'(이하 '라스')는 신현준, 김혜은, 김정현, 최태준이 출연하는 '주말만 패밀리' 특집으로 꾸며진다. 10년 만에 '라스'에 출연한 배우 최태준은 과거 '라스' 출연으로 화제가 된 덕에 이후 많은 예능에서 주목을 받은 데 대한 고마운 마음을 먼저 전했다. 이어 그는 곽범의 정우성 성대모사를 분석했다며 최태준표 정우성 성대모사 개인기를 펼쳐 MC들의 감탄을 유발했다. 새 주말 드라마 '다리미 패밀리'에서 '차태웅 역'을 맡은 최태준은 무려 8kg 체중 감량까지 했다고 해 모두를 놀라게 했다. 그는 "재입대하는 기분이었다"라고 밝혔는데, 과연 그 이유가 무엇인지 궁금해진다. 최태준은 신현준과 내적 친밀감(?)도 드러냈는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 소아암 환아 위해 치료비 기부..누적액 8844만원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199344"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 선한스타 9월 가왕전에서 획득한 상금 200만 원을 소아암, 백혈병, 희귀난치질환으로 고통 받고 있는 환아들의 긴급 치료비 지원을 위해 기부했다. 02일 (재)한국소아암재단(이사장: 이성희)은 "임영웅의 기부금은 소아암과 같은 중증 질환을 앓고 있는 환아들의 긴급 치료비로 지원될 예정"이라고 밝혔다. 선한스타는 스타의 선한 영향력을 응원하는 기부 플랫폼 서비스로 앱 내 가왕전에 참여한 가수의 영상 및 노래를 보며 앱 내 미션 등으로 응원을 하고 순위대로 상금을 기부하는 방식으로 운영된다. 선한스타를 통한 누적 기부 금액 8,844만 원을 달성한 가수 임영웅은 tvN 예능 '삼시세끼 라이트'의 게스트로 출연해 예능을 평정 중인 가수 임영웅은 오는 10월 12일 대전월드컵경기장에서 열리는 '쿠팡플레이와 함께 하는 하나은행 자선축구대회'에 나선다. 특히 경기 전반전 종료 후 '하프타임 쇼' 아티스트로도 나선다. 한국소아암재단의 긴급 치료비 지원 사업은 1~200만 원의 범위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이렇게 글래머였어?"… 선미, 마른 몸매인 줄 '대반전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001030440"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 선미가 섹시한 매력을 대방출했다. 2일 선미는 자신의 인스타그램 계정을 통해 "행복한 공연이었다"라는 글과 함께 근황을 담은 다수의 인증 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 선미는 가죽원피스를 입고 볼륨감 넘치는 섹시한 매력을 드러냈다. 선미는 2007년 그룹 원더걸스로 가요계에 데뷔했다. 2013년 솔로 활동을 시작했으며 최근 디지털 싱글 'Balloon in Love'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "알레르기로 기도 막혀 죽을 뻔…정신력으로 이겨냈다" ('라디오쇼')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199343"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.984Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오쇼' 박명수가 축가를 부르다 알레르기로 큰일날 뻔한 일화를 밝혔다. 2일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 이현이, 빽가가 출연했다. 이날 세 사람은 각자 다른 개인의 취향에 대해 이야기했다. 빽가는 "닭백숙을 먹으러 갔는데 들깨가 들어가는 음식이었다. 저는 들깨알레르기가 있어서 빼달라 했는데 들깨가 들어간 닭백숙이 나왔다. 사장님께 말씀 드렸더니 '들깨 빼면 사람 먹는 아니'라더라. 황당했다"고 밝혔다. 이에 이현이는 "상호명 어디냐"며 어이없어했다. 이를 들은 박명수도 알레르기 때문에 큰일날 뻔한 일화를 밝혔다. 박명수는 "엊그저께 PD 결혼식 축가를 부르러 갔다. 식 끝나고 먹긴 좀 그런 거 같아 리허설을 하고 밥을 먼저 먹으러 갔다. 스테이크를 먹고 올라가서 축가를 부르려고 대기를 하고 있었는데 갑자기 알레르기가 올라왔다"고 밝혔다. 박명수는 "기침을 200번 정도 했다. 제가 양송이 알레르기가 있는데 그걸 잊었다. 기도가 막히고 눈물이 나더라"라고 밝혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인교진♥' 소이현, 유달리 '둘째 딸에 울컥'한 이유 "안크고 엄마 곁에 있어주길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004199342"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.987Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 딸의 생일을 축하했다. 2일 소이현은 "17.10.02 사랑하는 우리 막냉이~"라며 애정을 드러냈다. 소이현은 "아직 내 눈엔 너무 아가 같은데… 벌써 1학년 언니가 되어서는…쫑알쫑알 말도 잘하고 공부도 하고 신기방기~"라며 행복해 했다. 이어 "이쁜 울 아가... 엄마한테 아빠한테 귀염둥이 둘째 공주로 와줘서 너무 고마워. 언제까지나 우리 이쁜 막냉이 또니~ 안크고..그냥 엄마 옆에 이렇게 있어주길바라는건 욕심이지?"라며 웃었다. 그러면서 "예쁜 가을 바람까지 축하해주는 오늘 생일 축하해~ 사랑한다 아가야~"라며 축하를 전했다. 한편 소이현과 인교진은 지난 2014년 결혼 후 슬하에 두 딸을 두고 있다. 두 사람은 현재 유튜브 채널 '소이현 인교진 OFFICIAL'를 함께 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 한음저협 시상식, '생성형AI 부문 수상자들']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244318"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2일 서울 여의도 글래드 호텔에서 '제2회 한국음악저작권협회 논문 공모전 시상식이 열렸다. 생성형AI 부문 수상자들이 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 글로리’ 박지아, 오늘(2일) 발인…향년 52세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001096989"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지아. 사진|빌리언스 갑작스럽게 세상을 떠난 배우 故 박지아가 영면에 들었다. 박지아 발인이 2일 오전 8시 20분 엄수됐다. 빈소가 마련된 서울아산병원 장례식장에서 유족들과 동료들이 지켜보는 가운데 치러졌다. 갑작스러운 비보를 접한 동료 배우들은 화환을 보내거나 조문하는 등 고 박지아에게 마지막 인사를 전했다. 박지아는 2002년 영화 ‘해안선’으로 데뷔해 ‘기담’, ‘곤지암’ 등에서 귀신 역할로 얼굴을 알렸다. 특히 넷플릭스 오리지널 ‘더 글로리’ 시리즈에서 극 중 문동은(송혜교)의 엄마 정미희 역으로 주목받았다. 고인은 최근까지도 활발한 활동을 이어왔다. 고 박지아는 지난 2월 연극 ‘와이프’로 관객들과 만났고, 5월 진행된 영화 ‘원더랜드’ VIP 시사회에도 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['153cm' 조현아, 10kg 감량하더니 귀요미力 상승…유치원 가도 되겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682489"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조현아가 동안 미모를 뽐냈다. 조현아는 지난 1일 자신의 인스타그램에 "외출끝"이라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 조현아는 블랙 롱 스커트에 딱 붙는 화이트 반팔 티셔츠 그리고 하늘색 모자를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 모자 속에서 조현아는 올해 나이 35세라는 것이 믿기지 않을 정도의 귀여운 비주얼을 보여주고 있어 눈길을 끈다. 한편 조현아가 속해있는 그룹 어반자카파는 최근 컴백 소식을 알렸다. 소속사 앤드류 컴퍼니는 30일 어반자카파 오는 10월 2일 신곡 '안녕'을 발매한다고 밝혔다. 어반자파카의 이번 신곡 발표는 지난 6월 '열 손가락' 이후 약 4개월 만이다. 아울러 어반자카파는 11월 2~3일 대구를 시작으로 고양, 광주, 부산, 춘천, 서울, 창원, 청주, 수원 등 총 9개 도시에서 열다섯 번째 '겨울' 전국투어 공연을 개최할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 한음저협 시상식, '음악저작권관련 시상자들']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244317"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2일 서울 여의도 글래드 호텔에서 '제2회 한국음악저작권협회 논문 공모전 시상식이 열렸다. 음악저작권 관련 자유주제 부문 시상자들이 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제(BIFF) 드디어 개막 마지막 점검[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682488"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:45.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제29회 부산국제영화제 개막식 2일 오전 부산광역시 해운대구 영화의전당에 영화제 개막을 알리는 구조물이 설치돼 있다. 올해는 커뮤니티비프 상영작 54편을 포함해 총 63개국으로부터 온 278편의 영화를 영화의전당, CGV센텀시티, 롯데시네마 센텀시티, 영화진흥위원회 표준시사실, 메가박스 부산극장 등 총 5개 극장, 26개 상영관에서 만날 수 있다. 제29회 부산국제영화제는 오는 2일부터 11일까지 부산 해운대구 영화의전당 일대에서 열흘간 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국, 극대노 불렀다...상상초월 짠내 일화까지 (짠남자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777730"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:46.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 감춰두었던 레전드 짠내 일화를 고백한다. 2일 방송 예정인 MBC '짠남자'에서는 더욱 깐깐한 시선으로 흥청이‧망청이 소비 습관 참교육에 나선다. 본격 두 번째 흥청이‧망청이 참교육 시작에 앞서, 김종국을 포함한 소금이 군단은 소금이 인증용 손병호 게임에 나선다. 소금이들은 상상초월 기상천외 에피소드로 소금이 지망생 장도연의 입을 떡 벌어지게 만든다고 해 궁금증을 증폭시킨다. 특히, 왕소금 김종국의 어떤 고백에 나머지 소금이들도 그의 강력한 짠내에 존경을 표했다는 후문. 이번 주 소비력을 뽐낼 흥청이‧망청이로는 상큼 발랄 캐릭터부터 세련된 상속녀까지 팔색조 매력의 배우 최윤영과 대한민국의 레전드 큰손 전 국가대표 골키퍼 김영광이 출연한다. 매일 인터넷 쇼핑을 한다는 소비 요정 흥청이 최윤영은 시작부터 현관 가득 쌓인 택배 언박싱으로 모두를 놀라게 한다. 모든 소비에는 이유가 있다며 SNS 광고에 혹해 산 물건을 자랑하던 최윤영에게 소금이들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 한국음악저작권협회 추가열 회장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003244314"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:46.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2일 서울 여의도 글래드 호텔에서 '제2회 한국음악저작권협회 논문 공모전 시상식이 열렸다. 이날 시상식에서 추가열 한국음악저작권협회 회장이 축사를 하고있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['만삭' 배슬기, 초고속으로 결혼하더니 ♥유튜버 남편과 '거품 목욕']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000682487"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:46.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배슬기가 남편 심리섭과의 추억을 회상했다. 배슬기는 2일 자신의 인스타그램 스토리에 "연애부터 결혼까지 초고속 행진이었던 우리~ 이제 둘이 아닌 셋이 되겠지. 벌써 너무 설레고 재밌어. 함께한 추억"이라는 멘트와 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에서 배슬기는 4년 전 심리섭과 함께 거품 목욕을 즐기고 있는 모습. 거품 속에서 두 사람은 눈을 크게 뜨고 카메라를 응시하는가 하면 입맞춤까지 나누는 등 신혼의 달달함을 인증하고 있다. 배슬기는 2020년 유튜버 심리섭과 결혼했다. 이후 결혼 4년 만인 지난 3월 임신 소식을 전했으며, 오는 20일 아들 출산을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 글로리’ 박지아, 오늘(2일) 송혜교 추모 속 영면]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000690419"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:46.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지아가 영면에 들었다. 2일 오전 서울아산병원 장례식장에서 박지아의 발인식이 엄수됐다. 빈소가 마련된 서울아산병원 장례식장에서 유족들과 동료들이 지켜보는 가운데 치러졌다. 장지는 갑산공원이다. 박지아는 지난달 30일 오전 2시50분 뇌경색 투병 중 별세했다. 향년 52세. 소속사 빌리언스는 비보를 전하며 “마지막까지 연기를 사랑했던 고인의 열정을 영원히 기억하겠다. 다시 한번 고인의 가시는 길에 깊은 애도를 표하며, 삼가 고인의 명복을 빈다”고 추모했다. ‘더 글로리’ 주역들인 송혜교를 비롯해 정성일, 박성훈, 김히어라, 김건우 등은 장례식장을 찾거나 근조화한을 보내며 추모했다. 1972년생인 박지아는 2022년 영화 ‘해안선’으로 데뷔해 다양한 작품에 출연하며 활약했다. 영화 ‘기담’(2007)에서 아사코 엄마 귀신 역을, 영화 ‘곤지암’(2018)에선 원장 귀신 역으로 활약해 강렬한 인상을 남겼다. 드라마 ‘붉은 단심’ ‘클리닝 업’ 등에 출연했다. 최근 넷플릭스 시리즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수영, 故 박지아 추모…"참 행복했던 우리의 겨울"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777727</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001777727"/>
        <updated>2024-10-02T04:18:46.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버 겸 배우 수영이 배우 고(故) 박지아를 추모했다. 수영은 2일 자신의 개인 채널에 "참 따듯하고 행복했던 우리의 겨울 ,, 고마워요 노라!"라는 글을 남겼다. 이와 함께 수영은 여러 장의 사진을 게재했다. 지난달 30일 세상을 떠난 고 박지아와의 추억이 담긴 사진들. 박지아의 다리 위에 머리를 대고 누운 수영의 모습, 거울에 비친 두 사람의 모습 등을 확인할 수 있다. 수영과 박지아는 지난해 연말부터 올해 2월까지 공연한 연극 '와이프'에서 호흡을 맞춘 바 있다. 수영은 고인과의 추억을 되짚으며 그를 추모했다. 한편 박지아는 뇌경색 투병 중이던 지난달 30일 사망했다. 이날 오전 10시 발인식이 치러진 바 있다. 사진 = 수영]]></content>
    </entry>
</feed>