<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-08T09:19:29.912Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁, 美 거리서 BJ과즙세연과 동행 포착…하이브 "과거 조언"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007719633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007719633"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장이 미국 로스앤젤레스에서 유명 BJ와 포착돼 눈길을 끌고 있다. 지난 7일(현지시각) 유튜브 채널 '아이엠 워킹'(I am WalKing)에는 미국 베벌리힐스 길거리 영상이 올라왔다. 그런데 해당 앞 부분에는 방 의장이 두 여성과 나란히 걷고 있는 모습이 짧게 담겨 궁금증을 자아냈다. 이 중 한 여성은 과즙세연(23·본명 인세연)이라는 이름으로 활동하는 아프리카 BJ로 알려졌다. 과즙세연은 유튜브 웹예능 '노빠꾸 탁재훈', 넷플릭스 오리지널 예능 '더 인플루언서' 등에도 출연해 얼굴을 알렸다. 이와 관련, 하이브 측은 8일 오후 뉴스1에 "예전에 지인과 모이는 자리에서 두 분 중 언니 분을 우연히 만났고, 엔터 사칭범과 관련해 어떻게 대응해야 하는지 조언을 준 바 있다"라며 "이후 두 분이 함께 LA(로스앤젤레스)에 오면서 관광지와 식당을 물어와서 예약해주고 안내해 준 것"이라며 특별한 관계는 아니라고 밝혔다. 한편 방 의장은 로스앤젤레스 최고 부촌인 벨 에어 스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["토할 거 같은 내용多" 이근, 유튜버 구제역 '성매매 의혹' 폭로 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256787"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해군 대위 출신 유튜버 이근이 쯔양(본명 박정원) 협박 혐의로 구속된 유튜버 구제역(본명 이준희)의 성매매 의혹과 관련한 폭로를 예고했다. 이근은 지난 7일 자신의 유튜브 채널 'ROKSEAL'을 통해 "구제역의 핸드폰을 통해 많은 범죄 증거자료를 확보해 구제역과 김세의를 계속 고소·고발하겠다"라고 밝혔다. 이어 "정말 더러운 내용들이 많아서 토할 것 같지만 철저히 검토해서 김세의 감옥에 보내버리겠다. 어제도 김세의를 추가 고소·고발했다"고 덧붙였다. 이와 함께 공개된 사진에는 쯔양 협박 혐의와 관련 '가로세로연구소(가세연)' 김세의 대표 관련 기사와 사이버 레커의 폭로를 이어가고 있는 유튜버 '크리미널 리포트 임마누엘' 영상이 담겼다. 또한 성매매 의심 정황이 담긴 메신저 내용도 있었다. 성매매 알선 업자가 보낸 여성 사진을 비롯해 구제역이 침대에 누워 있는 여성과 사진을 찍은 모습도 담겼다. 그러면서 이근은 관련 내용의 라이브 방송을 예고하기도 했다. 한편 구제역은 먹방 유튜버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성희롱 논란 사과' 정가은 "40세 넘으니 사람이 건조해져" 토로 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179306"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정가은이 비비의 '밤양갱'을 불렀다. 8일 정가은의 유튜브 채널에는 '드디어 녹음실 입성! 코타 쌤의 평가는?'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 정가은은 녹음실에서 비비의 '밤양갱'을 불렀다. 본격 녹음에 앞서 정가은은 보컬 트레이너 앞에서 노래를 불러보았다. 이때 트레이너는 "촉촉한 소리가 나면 된다"고 조언해주었고, 이에 정가은은 "나이 40살이 넘으면 성대도 그렇고 사람이 건조해 진다"고 털어놨다. 녹음실에는 댄스 선생님도 방문했다. 정가은은 강사와 함께 에스파의 '슈퍼노바'를 춰보며 아이돌 못지 않은 댄스 실력을 자랑했다. 이후 정가은은 우여곡절 끝에 '밤양갱' 녹음을 마쳤다. 정가은의 노래를 들은 댄스 선생님은 "가은씨 목소리가 너무 예쁘다. 아이돌 데뷔 하시라"라고 칭찬했다. 한편 정가은은 최근 성희롱 발언으로 논란에 휩싸인 바 있다. 정가은은 "연극 연습 중, 내 손이 호강한다"라며 사진을 공개했는데, 사진에서 정가은은 연극 '올스타 보잉보잉' 연습 중 상대 남자 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김다예♥' 박수홍 "아빠 이렇게 돈 벌어"..냉장창고 갇혔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256781"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 웃음기 싹 뺀 근황을 전했다. 박수홍은 지난 7일 자신의 인스타그램에 " 다홍아, 전복아(태명). 아빠가 이렇게 돈 번다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 그가 공개한 사진에는 박수홍이 조혜련과 함께 냉장창고 세트에 갇힌 듯한 모습이 담겼다. 두 사람은 웹 시트콤 '프레시우먼' 촬영 중인 것으로 보인다. 특히 박수홍은 추위와 사투를 벌이는 장면을 위해 얼굴이 하얗게 질린 분장을 해 더욱 눈길을 끌었다. 한편 박수홍은 23세 연하 아내 김다예와 2021년 혼인신고를 하고 이듬해 결혼식을 올렸다. 김다예는 현재 2세를 임신 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전도연·오승욱 감독 재회 '리볼버', '무뢰한' 오프닝 넘었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405367"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전도연과 오승욱 감독의 재회가 나쁘지 않은 출발을 알렸다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 7일 개봉한 영화 '리볼버(오승욱 감독)'는 오프닝 스코어 5만6082명을 끌어모아 오승욱 감독과 전도연이 첫 호흡을 맞췄던 '무뢰한'(2015) 첫 날 관객수 5만 14명을 넘었다. '무뢰한'은 오승욱 감독의 탁월한 연출력, 전도연의 매력적인 캐릭터 소화력과 유려한 연기로 전 세계적인 호평을 얻은 것은 물론, 무뢰한당이라는 팬덤까지 형성하며 사랑 받았다. '리볼버'은 한층 강렬해진 색채로 실관람객들의 호평을 얻어 이목을 집중시킨다. '리볼버'는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경찰 수영이 출소 후 오직 하나의 목적을 향해 직진하는 이야기를 그린 영화. 관객들은 '여전히 아우라로 평범함을 압도해 버리는 오승욱과 전도연' '역시 전도연과 오승욱의 조합은 탁월했다' ''무뢰한'을 능가하는 '리볼버' 만의 독보적인 매력' 등 '무뢰한'에 이어 오승욱 감독의 깊어진 연출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열애’ 한지민♥최정훈, 과거 이상형 재조명 “인상 선한 사람”X“날 휘두르는 사람”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371693</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371693"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민과 밴드 잔나비 보컬 최정훈이 열애를 인정한 가운데 과거 이상형 발언이 재조명되고 있다. 먼저 한지민은 지난 2020년 MBC ‘전지적 참견 시점’에 출연해 이상형을 묻는 질문에 “솔직히 외모 이상형은 없는 것 같다. 인상에 대한 선함이 있는 사람을 좋아한다”며 “이상형을 정해놔도 그런 사람을 만나기 쉽지 않다”고 밝혔다. 최정훈은 지난 2022년 KBS2 ‘옥탑방의 문제아들’에 출연해 결혼관과 이상형을 밝혔다. 그는 “결혼이라는 걸 하고 싶다는 생각을 못해봤다”며 “원래 (결혼을) 하고 싶다는 생각이 없었지만 최근에 목욕탕을 갔는데 아들이랑 아버지가 같이 왔더라. 서로 바라보는 모습이 너무 부럽더라. 그래서 정말 좋겠다는 생각을 했다”고 말했다. 이상형에 대해 최정훈은 “약간 나를 휘두르는 사람”이라며 “내가 바깥에서 사회생활을 잘 못하는 편이다. 약간 그런 걸 할 때 코칭을 해줬으면”이라는 바람을 덧붙였다. 앞서 8일 오전 한지민 소속사 BH엔터테인먼트는 “한지민과 잔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범, 글로벌 오디션 '유니버스 리그' MC 발탁→출연자·시청자 '메신저' 역할]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674542"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범(JAY PARK)이 소년들과 시청자를 잇는 든든한 연결고리가 된다. 박재범은 오는 11월 첫 방송되는 SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 '유니버스 리그'의 단독 MC로 나선다. '유니버스 리그'에서 박재범은 출연자와 시청자를 연결하는 메신저이자 프로그램의 세계관을 아우르는 진행자로 함께한다. 그는 참가자들의 치열한 경쟁과 성장을 바로 옆에서 지켜보며 '유니버스 리그'의 이야기를 풀어갈 예정이다. 때로는 친근한 형처럼, 때로는 선배처럼 소년들의 든든한 버팀목이 돼줄 박재범의 모습에도 기대가 모인다. 박재범은 가요계를 대표하는 올라운더 톱 뮤지션이다. 그는 K팝은 물론이고 힙합, 프로듀싱, 댄스까지 모든 분야에서 출중한 실력을 인정받고 있다. 작년에는 '더 시즌즈-박재범의 드라이브'를 책임지며 진행자로서의 자질도 인정받았다. 그런 만큼 박재범은 능숙함과 센스를 더한 진행력을 선보이며 '유니버스 리그'의 긴장감과 보는 재미까지 꽉 잡을 계획이다. '유니버스 리그'는 글로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[191cm 81kg라더니…로운, 아이돌 탈퇴하고 모델 다 됐네 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674541"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 로운의 가을 화보가 공개됐다. 로운이 모델로 활동 중인 남성복 브랜드 앤드지(ANDZ)와 함께한 가을 화보를 공개했다. 로운은 클래식한 무드의 슈트부터 트렌디한 코듀로이 세트업과 루즈핏 카디건까지 다양한 의상을 소화하며 화보 장인다운 매력을 발휘했다. 여기에 가을의 정취를 고스란히 표현한 시크한 눈빛으로 독보적인 분위기를 자아냈다. 로운은 드라마, 광고, 화보 등 다양한 분야를 종횡무진으로 활동하며 대세 행보를 이어가고 있다. KBS2 '혼례대첩'으로 연말 시상식 3관왕을 달성하며 배우로서의 입지를 굳혔다. 지난해에 이어 올해는 데뷔 후 첫 단독 팬 미팅 'An Ordinary Day(보통의 하루)'로 국내외 팬들과 만났다. 최근에도 여러 광고와 화보로 활발한 활동을 보여주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곰신' 공효진, ♥케빈오 대신 반려견과 여름 피서…수수한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674540"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 계곡에서 여름 피서를 한 근황을 전했다. 지난 7일 공효진은 자신의 인스타그램을 통해 별다른 문구 없이 한 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 공효진은 한 팔에 반려견을 두고 계곡을 등진 채로 해맑게 미소짓고 있어 보는 이의 마음을 훈훈하게 했다. 공효진은 챙넓은 모자를 쓰고 핑크색 민소매 티셔츠에 반바지를 입고서 선글라스를 착용한 편안한 모습을 하고 있다. 한편, 공효진은 2022년 10살 연하 가수 케빈오와 결혼했다. 현재 케빈오는 군 복무 중이며, 최근 상병으로 2개월 조기 진급했다. 공효진은 현재 tvN 새 드라마 '별들에게 물어봐' 공개를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[방송소식] 박재범, 보이그룹 서바이벌 '유니버스 리그' MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014864366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014864366"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터트롯3'에 김성주·장유정 출연…육아 예능 '내 아이의 사생활' 9월 첫선 ▲ 박재범, '유니버스 리그' MC 발탁 = SBS는 보이그룹 서바이벌 '유니버스 리그'에 박재범을 MC로 발탁했다고 8일 밝혔다. '유니버스 리그'는 걸그룹 유니스를 배출한 아이돌 오디션 프로그램 '유니버스 티켓'의 두 번째 시즌이다. 지난 6월부터 글로벌 오디션을 진행 중이다. 오는 11월 중 첫 방송 된다. ▲ 시즌3으로 돌아온 '미스터트롯'에 김성주·장윤정 출연 = 시즌3으로 돌아오는 TV조선 예능 '미스터트롯'에 아나운서 김성주, 가수 장윤정, 방송인 붐이 출연한다. '미스터트롯3'는 올 하반기 방송을 목표로 지원자를 모집 중이다. 이번 시즌에서는 출연자 나이 제한이 폐지됐고, 상위권에 든 출연자들에게는 일본에 진출할 기회가 주어진다. ▲ 육아 예능 '내 아이의 사생활' 9월 첫선 = ENA 새 육아 예능 '내 아이의 사생활'이 다음 달 7일 처음 방송된다. '내 아이의 사생활'은 자식들의 생애]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미주, 이이경과 다정 투샷…♥송범근 질투할 듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685305"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈 이미주가 배우 이이경과의 투샷을 공개했다. 8일 이미주는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이미주는 이이경과 함께 다정하게 포즈를 취한 모습. MBC ‘놀면 뭐하니?’에서 남다른 케미를 뽐내는 두 사람의 투샷이 팬들의 반가움을 자아낸다. 이를 본 누리꾼들은 “남매샷인가요”, “오랜만에 보는 투샷~ 사이좋은 미주 투투경 응원해요” 등의 반응을 보였다. 사진=이미주 인스타그램 한편, 이미주는 4월 축구 선수 송범근과 공개 열애 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 김지현, 오늘(8일) 디지털 싱글 ‘연애’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143552"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마운드미디어가 알려지지 않은 숨은 명곡을 새로운 아티스트의 목소리로 재해석하는 ‘리메이크 프로젝트 MOLD(몰드)’를 선보인다. 원곡의 가치를 재조명하는 동시에 리메이크를 통한 신선함을 선사할 프로젝트의 첫 번째 아티스트로는 배우 김지현이 낙점됐다. 김지현은 지니TV 오리지널 : ENA 드라마 ‘사랑한다고 말해줘’의 미워할 수 없는 옛 연인 송서경, 넷플릭스 시리즈 ‘D.P. 시즌2’의 냉철한 군인 중령 서은, JTBC 드라마 ‘서른, 아홉’의 모태솔로 장주희 등 캐릭터를 살리는 디테일한 연기로 주목받았다. 특히 드라마 ‘서른, 아홉’에서는 음치 캐릭터로 설정되었는데 뮤지컬 배우로도 활발하게 활동 중이라는 사실이 재조명되어 화제를 모으기도 했다. 현재 공연 중인 연극 '꽃, 별이 지나'를 비롯해 그동안 뮤지컬 '일 테노레', '그날들', '스위니토드', '맨 오브 라만차' 등의 주역으로 무대, 안방극장, 플랫폼 등 장르를 불문하고 전천후 활약을 펼쳤다. 마운드미디어는 “탄탄한 가창력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“오늘은 하체” 소유, 남다른 S라인 ‘그저 감탄만’ [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143551</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143551"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“오늘은 하체” 소유, 남다른 S라인 ‘그저 감탄만’ [DA★] 가수 소유가 남다른 S라인을 자랑했다. 소유는 8일 자신의 인스타그램에 “오늘은 하체 뿌셔(부숴)”라고 남기며 헬스장에서 찍은 사진을 공개했다. 사진 속 그는 바벨을 든 채 운동에 집중한 모습. 잘록한 허리와 상반되는 글래머러스한 S라인으로 부러움을 자아냈다. 소유는 지난 3월 유튜브를 통해 공개한 브이로그 영상에서 수영복을 소개하며 “끈 처리로 된 수영복을 좋아한다. 운동을 너무 열심히 해서 끈으로 된 팬티가 아니면 엉덩이가 힘들어 하더라”고 ‘몸짱’의 고충을 털어놓기도 했다. 한편, 소유는 지난달 가수 정기고와의 함께 가창한 ‘러브 레시피’를 발매했다. 지난 5일 첫 방송된 MBC 에브리원의 범죄 분석 코멘터리쇼 ‘히든아이’에 MC로 합류했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앞트임 복원수술...강예원 맞아요?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347564</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347564"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강예원(45)이 근황을 셀카를 공개한 가운데 달라진 얼굴이 시선을 끈다. 강예원은 최근 자신의 채널을 통해 별다른 멘트 없이 셀카 사진을 게재했다. 사진 속에서는 흰색 티셔츠에 반바지를 입은 강예원이 미소 짓고 있다. 무엇보다 한층 예뻐진 싱그러운 동안 미모가 시선을 강탈한다. 앞서 과거 앞트임 수술을 받았던 눈을 다시 복원했다고 밝힌 바, 새침한 매력의 ‘고양이상’에서 러블리한 ‘강아지상’으로 인상이 확 바뀌어 놀라움을 안긴다. 강예원은 지난 1월 ‘노빠꾸 탁재훈’ 채널에 출연햇을 당시 “친한 동생이 싸이월드에서 내 사진을 보고 ‘이거 언니냐? 이때로 다시 해야 될 거 같다’고 해서 이렇게 된 거다. 예전이랑 달라진 건 앞트임을 했었던 거다. 그래서 여기(앞트임 부분)만 막았다”고 고백했다. 한편, 강예원은 최근 광주 기아챔피언스필드에서 열리는 기아 타이거즈와 KT위즈의 프로야구 경기 시구자로 선정됐다. 본업인 연기를 위해 현재 차기작을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해외팬, '사랑해 슈가' 해시태그 응원… 누리꾼 "다들 왜 그래?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019828"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적으로 팬층을 보유한 그룹 방탄소년단 멤버 슈가(본명 민윤기)가 7일 음주상태로 전동 스쿠터를 몰다가 적발되자 외신들도 일제히 관련 내용을 보도했다. 해외 팬들의 반응도 뜨거웠다. BBC는 지난 7일(현지시간)" K팝 보이밴드 방탄소년단의 슈가가 술에 취한 상태로 전동스쿠터를 운전한 혐의로 벌금을 받은 뒤 사과했다"고 보도했다. AP통신과 CNN은 슈가가 전 스쿠터 음주운전이 적발된 후 팬들에게 사과했다는 사실을 전했다. AP통신은 소속사 하이브 첫 입장 표명 당시 전동스쿠터를 전동킥보드로 표현한 것을 언급하며 두 교통수단은 음주운전 처벌 수위가 다르다는 점을 지적했다. CNN은 한국에서 전동스쿠터를 운전하려면 운전면허증이 필요한 점을 설명했다. 아사히신문도 "한국의 7인조 음악그룹 BTS의 멤버 슈가가 술을 마시고 전동스쿠터를 운전해 범칙금과 면허 취소 처분을 받았다"고 보도했다. 해외 팬들 사이에서도 슈가의 음주운전에 대한 갑론을박이 이어지고 있다. 해외 팬들은 SNS에서 슈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['글로벌 대세' 스키즈, 美 'MTV VMA' 3년 연속 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405363"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 대세답다. 스트레이 키즈(Stray Kids)가 미국 대중음악 시상식 '2024 MTV 비디오 뮤직 어워즈(2024 MTV Video Music Awards, 이하 MTV VMA)'에 3년 연속 수상 후보에 올랐다. 6일(이하 현지시간) 'MTV VMA'가 공식 홈페이지와 SNS 채널을 통해 발표한 바 스트레이 키즈는 2023년 11월 발매한 미니 앨범 '樂-STAR'(락스타)의 타이틀곡 '락 (樂)'으로 '베스트 K팝' 부문 후보로 지명됐다. 2022년 미니 앨범 '오디너리(ODDINARY)' 타이틀곡 '매니악(MANIAC)'으로 '베스트 K팝' 부문 후보에 처음 이름 올린 이들은 2023년 정규 3집 '★★★★★ (5-STAR)'(파이브스타) 타이틀곡 '특'으로 해당 부문 수상자로 호명됐다. 이들은 올해 'MTV VMA'의 동일한 부문에 3년 연속 노미네이트되며 막강한 영향력을 입증했다. 1984년 시작되어 유서 깊은 역사를 자랑하는 'MTV VMA'는 그래미 어워즈·빌보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥송범근' 이미주, 축구선수 남친 어디에 두고 이이경과 투샷…너무 오붓하잖아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674538"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 러블리즈 출신 이미주가 배우 이이경과 비주얼 남매 면모를 보였다. 8일 이미주는 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이미주는 MBC 예능프로그램 '놀면 뭐하니'에 함께 출연 중인 배우 이이경과 함께 다정하게 붙어 있는 모습. 특히 두 사람의 비주얼이 훈훈해 마치 대학교 컴퍼스 커플 같은 느낌을 자아내 눈길을 끈다. 2014년 2014년 울림엔터테인먼트 소속 걸그룹 러블리즈로 데뷔한 이미주는 '안녕' '데스티니' '아츄' 등 다양한 히트곡을 발매하며 대중들에게 많은 사랑을 받았다. 그러나 지난 2021년 11월 계약이 종료되면서 사실상 팀이 해체됐고, 최근 '놀면 뭐하니'에서 3년 만에 멤버들과 완전체 무대를 선보여 호응을 얻었다. 아울러 이미주는 지난 4월, 3살 연하의 축구선수 송범근과 열애 사실을 인정했다. 정다연 텐아시아 객원기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['갑질 배우 폭로' 박슬기 "남 얘긴 말자" 반성…김새롬 "고생 많았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007719594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007719594"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 '영화배우 갑질 폭로' 이후 간접적으로 심경을 전했다. 7일 김새롬은 자신의 SNS에 박슬기, 장영란, 심진화, 하지영과 함께 찍은 사진을 게재했다. 박슬기는 댓글로 "예뻐. 또 놀러 와. 나도 또 놀러 갈게. 초대해 줘. 가서 남 얘기는 하지 말자"라고 써 최근 연예계에 파문을 일으켰던 자신의 갑질 폭로를 후회하는 듯한 모습을 보였다. 이에 김새롬은 "우리 박슬기 고생 많았다"고 대댓글을 달아 친구를 위로했다. 앞서 박슬기는 지난달 27일 유튜브 채널 'A급 장영란'에서 과거 방송을 하다 상처를 받은 경험을 이야기하던 중, 영화 촬영장에서 한 배우에게 갑질을 당한 경험을 이야기했다. 그는 "라디오 생방송을 하고 현장에 늦게 도착했었다, 이건 모두에게 공유됐던 상황이었다, 뒤늦게 도착했을 때 쉬는 시간이었는데, 다 햄버거를 먹고 있는 거다, 나 때문에 촬영이 지연됐으니까 난 안 먹겠다고 했다"며 "그런데 매니저 오빠는 나 때문에 너무 바빴으니까 오빠라도 먹으라고 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보물섬·쇼갱·급식왕, ‘부코페’ 코미디 공연 대성공…학생들 만족도 최상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685304"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’이 ‘2024 부산광역시교육청 여름방학 인성 영수캠프’를 성황리에 마쳤다. 오는 8월 23일(금) 개막을 앞두고 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 지난 7월부터 8월 초까지 부산 지역 학생들과 만나 의미 있는 시간을 보냈다. ‘부코페’는 여름방학 인성 영수캠프 기간 중 총 8회 공연을 했고, 약 600명의 학생이 코미디 문화를 즐길 수 있도록 축제의 장을 마련했다. 부산시교육청이 주관하는 행사인 ‘2024 여름방학 인성 영수캠프’ 속 ‘부코페’는 영수캠프 문화예술프로그램 토크쇼와 다채로운 코미디 공연을 선보였다. 이번 공연을 통해 중학생들에게 공연에 대한 긍정적 경험을 제공하고 문화적 저변을 넓히는 데 기여했다. 이번 공연에 참여한 ‘보물섬’은 관객 참여형 공연과 상황에 맞는 애드리브를 통해 학생들에게 큰 웃음을 제공했다. 구독자 187만 명에 달하는 ‘보물섬’의 진가가 드러나는 순간이었다. 퍼포먼스 마술사로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅·연우·김지영·이수경 새 드라마 '개소리' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405361"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅과 연우, 김지영, 이수경이 KBS 2TV 새 수목극 '개소리'에 출연한다. 오는 9월 첫 방송 예정인 '개소리'는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 소피가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. 박성웅은 극 중 국민 배우 이순재(순재)의 늦둥이 외아들 이기동 역을 맡았다. 순하고 착한 성품의 소유자인 기동은 말 못할 사정 때문에 거제도에 정착해 지내며 아버지 순재를 피해 다닌다고 해, 이들 부자의 사연에 이목을 집중시킨다. 거제도의 치안을 책임지는 순경 홍초원 역은 배우 연우가 맡았다. 초원은 따뜻한 마음과 다정한 성격, 정의로운 면모를 지닌 인물로 거제도에서 벌어지는 여러 사건에 직접 뛰어들어 진실을 파헤쳐 나간다. 김지영은 초원의 엄마이자 멸치국수집을 운영하는 홍은하로 분한다. 털털하고 직설적인 성격의 소유자인 은하는 하나뿐인 딸과는 친구처럼 지내며 다정한 모녀 케미스트리를 발산한다. 또한, 딸에게 말하지 못할 비밀을 감추고 있다고 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로코 아이콘’ 김소현, ‘우연일까?’ 본방사수 부르는 사랑스러운 활약상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685303"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소현이 ‘우연일까?’를 통해 또 한 번 인생캐를 경신하며 로맨스 요정으로의 입지를 단단히 하고 있다. 김소현은 tvN 월화드라마 ‘우연일까?’(연출 송현욱·정광식, 극본 박그로, 기획 스튜디오드래곤, 제작 아이오케이컴퍼니·베이스스토리, 원작 네이버웹툰 ‘우연일까?’(글 남지은, 그림 김인호))에서 사랑스럽고 엉뚱한 이홍주 역으로 변신, 홍주의 10대부터 20대를 넘나들며 시청자들에게 첫사랑의 기억을 소환시키고 있다. 안방을 설렘으로 물들인 러블리 그 자체 김소현의 활약을 짚어 봤다. #1~2화: 우연은 가끔 기록된다. 서로에게 필연이 될 때라면! ‘우연일까?’의 방영 시작 이후 시청자들은 김소현의 매력에 푹 빠졌다. 첫사랑 방준호(윤지온 분)를 만나 복잡한 마음에 만취한 홍주는 취기가 올라 붉어진 얼굴로 “강후영(채종협 분), 돌아온 걸 환영해”라고 전했다. 홍주는 단숨에 후영에게 첫사랑의 기억을 불러오며 그의 마음에 안착했다. 또한, 고등학생 시절 홍주는 절친 김혜지(김다솜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘부코페’ 보물섬·쇼갱·급식왕, 코믹력 200% 뽐냈다…학생들 만족도 최상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834647"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’이 ‘2024 부산광역시교육청 여름방학 인성 영수캠프’를 성황리에 마쳤다. 오는 8월 23일 개막을 앞두고 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 지난 7월부터 8월 초까지 부산 지역 학생들과 만나 의미 있는 시간을 보냈다. ‘부코페’는 여름방학 인성 영수캠프 기간 중 총 8회 공연을 했고, 약 600명의 학생이 코미디 문화를 즐길 수 있도록 축제의 장을 마련했다. 부산시교육청이 주관하는 행사인 ‘2024 여름방학 인성 영수캠프’ 속 ‘부코페’는 영수캠프 문화예술프로그램 토크쇼와 다채로운 코미디 공연을 선보였다. 이번 공연을 통해 중학생들에게 공연에 대한 긍정적 경험을 제공하고 문화적 저변을 넓히는 데 기여했다. 이번 공연에 참여한 ‘보물섬’은 관객 참여형 공연과 상황에 맞는 애드리브를 통해 학생들에게 큰 웃음을 제공했다. 구독자 187만 명에 달하는 ‘보물섬’의 진가가 드러나는 순간이었다. 퍼포먼스 마술사로 시선을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정한용 "할리우드서 아내 옷 쇼핑, 집 한 채 값 썼다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007719591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007719591"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정한용이 아내와 함께 미국 할리우드에 가서 집 한 채 값의 옷을 사준 적이 있다고 밝혀 놀라움을 안겼다. 7일 방송된 MBN '속풀이쇼 동치미' 선공개 영상에서는 배우 정한용이 출연해 '입만 산 남편과 살아보셨어요?'라는 주제를 놓고 아내와의 한 일화를 공개했다. 이날 정한용은 "저는 아내에게 해준 게 없는 거 같지 않나. 그래도 왕년에는 제가 정말 잘 나갈 때가 있었다"고 떠올렸다. 과거 영화 '프리티 우먼'을 인상 깊게 봤다는 그는 "영화를 보면 할리우드 로데오 거리에서 여주인공이 옷을 쫙 사 입는 장면이 나온다. 그 모습이 너무 멋있었다"며 "그래서 나도 그곳에 있는 가게들이 너무 궁금했다"고 말했다. 이어 "정말 가격이 얼마나 비싼지 가서 보고 싶었다"며 "우리 집사람하고 아이 둘을 데리고 할리우드에 갔다"고 했다. 정한용은 "한 가게에 들어갔다. 하지만 꾀죄죄한 동양인들이 들어오니까 소 닭 보듯 보더라. 자존심이 무척 상했다. 그래서 그날 하루에 집사람 옷을 집 한 채]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤이즈, 단독 팬미팅 티켓 오픈 "기대되는 마음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405358"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[헤이즈(Heize)의 팬미팅 티켓 예매가 오픈된다. 8일 오후 8시부터 예매처 티켓링크를 통해 '2024 헤이즈 팬미팅 [방앗간 : 떡들의 습격]'의 티켓 예매가 열린다. 이번 팬미팅은 지난해 연말 열린 단독 콘서트 이후 약 8개월 만에 진행되는 것으로, 헤이즈의 공식 팬 커뮤니티인 '방앗간(Bangatgan)' 오픈 이후 '떡(TTEOK)'(팬덤명)들과 함께하는 첫 자리이기도 하다. 티켓 오픈에 앞서 헤이즈는 최근 피네이션 공식 SNS 채널을 통해 “제가 가장 기다리고 기다리던, 우리 '떡' 여러분들도 기다리셨을 팬미팅이 개최된다”며 설렘 가득한 마음을 전했다. 이어 “'방앗간'이 새롭게 오픈을 하고, '떡'이라는 팬덤명이 공식 인증을 받게 된 이후 처음 만나는 자리라서 기대되는 마음으로 열심히 준비 중”이라며 “우리 '떡'들의 습격을 아주 기대하면서 (팬미팅에서) 기다리고 있겠다”고 덧붙였다. '비도 오고 그래서' '헤픈 우연' '돌아오지마' 등 다수의 히트곡 보유자인 헤이즈는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[만취해 ‘전동 스쿠터’ 탄 BTS 슈가, 형사처벌 불가피[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347536"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건된 방탄소년단 슈가(본명 민윤기·31)가 탄 이동 수단이 전동 킥보드가 아닌 접이식 전동 스쿠터인 것으로 드러났다. 이에 따라 슈가에 대한 형사처벌이 불가피할 것으로 보인다. 7일 서울 용산경찰서에 따르면 슈가는 지난 6일 오후 11시 30분께 용산구 일대에서 음주 상태에서 전동 스쿠터를 타다가 혼자 넘어진 채로 발견됐다. 음주 측정 결과 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소(0.08% 이상) 수준으로 확인됐다. 슈가와 소속사는 해당 사건이 알려진 후 전동 킥보드를 탔다고 사과문을 게재했으나, 경찰이 안장이 있는 형태의 전동 스쿠터라고 표현해 슈가가 탄 이동 수단이 무엇인지 갑론을박이 일었다. 슈가가 탑승한 이동 수단에 따라 처벌 수위가 달라지기 때문이다. 자동차관리법에 따르면 전동 킥보드와 전동 스쿠터 모두 ‘원동기장치자전거’로 도로교통법상 자동차에 해당한다. 원동기장치자전거 음주운전의 경우 자동차와 같은 처벌을 받는다. 혈중알코올농도 0.03%]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 에스쿱스, 생일 맞아 동물단체에 또 3천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347528"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.339Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(Seventeen) 에스쿱스가 자신의 생일을 맞아 동물보호단체에 3천만원을 기부했다. 8일 동물구조단체 위액트는 “에스쿱스가 자신과 캐럿(팬덤 명)의 이름으로 3천만원을 기부했다”며 “에스쿱스의 선한 영향력이 널리 퍼질 수 있도록 함께 노력하겠다”고 밝혔다. 위액트는 이번 기부금을 최근 구조한 중증 환견, 환묘들의 치료비로 사용하고 학대받는 개들을 구조하는 금액으로도 활용할 예정이다. 평소 동물 구조에 큰 관심을 드러내온 에스쿱스는 지난해 9월 번식장 구조견들을 위해 동물구조단체 위액트(WEACT)에 3천만원을 기부했고, 앞서 2월에는 유기견, 유기묘 사설 보호소인 ‘천사들의 보금자리’에 5000만원을 건넸다. 그는 당시 구조된 강아지 중 한 마리에게 ‘캐럿’이라는 이름을 지어주기도 했다. 동물단체 기부 뿐 아니라 희망브리지 전국재해구호협회를 통해 튀르키예와 시리아 지진 피해 극복 성금으로 2천만원을 기탁하는 등 꾸준히 선행을 이어오고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 23년차' 보아, 10월 서울→아시아 4개 지역 '라이브 투어' 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674536"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아시아의 별' 보아(BoA, SM엔터테인먼트 소속)가 라이브 투어로 서울을 포함한 아시아 지역 글로벌 팬들을 찾는다. 오늘(8일) 오후 보아 공식 팬클럽 커뮤니티 및 SNS 계정에서 아시아의 별’ 보아(BoA, 에스엠엔터테인먼트 소속)가 라이브 투어로 서울을 포함한 아시아 지역 글로벌 팬들을 찾는다. 8일 오후 보아 공식 팬클럽 커뮤니티 및 SNS 계정에서 'BoA LIVE TOUR - BoA : One's Own'(보아 라이브 투어 – 보아 : 원스 오운)의 추가 공연 일정을 담은 포스터 이미지가 공개되어 화제를 모으고 있다. 특히 보아는 서울을 시작으로 10월 26일 인도네시아 자카르타, 11월 23일 대만 타이베이, 11월 30일 싱가포르 등 아시아 4개 지역에서 공연을 펼칠 예정이어서 뜨거운 반응이 기대된다. 또한 오는 10월 12~13일 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 막을 올리는 이번 라이브 투어는 일찍부터 양일 전석 매진을 기록해 데뷔 24주년에도 여전히 막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최정훈♥’ 한지민, 데뷔 20년 만에 첫 공개 열애…오작교는 ‘더 시즌즈’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143550"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 데뷔 20년 만에 ‘첫’ 공개 열애를 시작했다. 그의 연인은 10살 연하의 밴드 잔나비 리더이자 보컬 최정훈이다. 8일 한지민 소속사 BH엔터테인먼트와 잔나비의 페포니뮤직은 “두 사람이 최근 연인으로 발전했다. 따뜻한 시선으로 지켜봐 달라”고 교제를 공식화했다. 두 사람간 핑크빛 기류가 연예가 안팎에 삽시간에 퍼진지 불과 10분여 만에 초고속으로 내놓은 ‘쿨한’ 입장으로 시선을 모았다. 두 사람 열애에 ‘사랑의 오작교’ 역할을 한 건 최정훈이 진행했던 KBS2 음악프로그램 ‘더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원’(밤의 공원)이었다. 지난 해 8월 한지민이 ‘밤의 공원’에 게스트로 출연한 이후 인연이 이어져 연인으로 발전했기 때문이다. 방송 출연 당시 한지민은 최정훈에게 “잔나비 콘서트를 관람하기도 했다”며 팬임을 고백했고, 최정훈 역시 자신의 음악을 진심으로 사랑해 주는 한지민을 향한 고마움을 드러내며 서로에 대한 호감을 확인했다. 방송 이후 한지민은 소속사 유튜브 채널을 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숨은 명곡이 재탄생한다…배우 김지현, 리메이크 프로젝트 MOLD 첫 주자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685302"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 엔터테인먼트 기업 마운드미디어가 알려지지 않은 숨은 명곡을 새로운 아티스트의 목소리로 재해석하는 ‘리메이크 프로젝트 MOLD(몰드)’를 선보인다. 원곡의 가치를 재조명하는 동시에 리메이크를 통한 신선함을 선사할 프로젝트의 첫 번째 아티스트로는 배우 김지현이 낙점됐다. 김지현은 지니TV 오리지널 : ENA 드라마 ‘사랑한다고 말해줘’의 미워할 수 없는 옛 연인 송서경, 넷플릭스 시리즈 ‘D.P. 시즌2’의 냉철한 군인 중령 서은, JTBC 드라마 ‘서른, 아홉’의 모태솔로 장주희 등 캐릭터를 살리는 디테일한 연기로 주목받았다. 특히 드라마 ‘서른, 아홉’에서는 음치 캐릭터로 설정되었는데 뮤지컬 배우로도 활발하게 활동 중이라는 사실이 재조명되어 화제를 모으기도 했다. 현재 공연 중인 연극 '꽃, 별이 지나'를 비롯해 그동안 뮤지컬 '일 테노레', '그날들', '스위니토드', '맨 오브 라만차' 등의 주역으로 무대, 안방극장, 플랫폼 등 장르를 불문하고 전천후 활약을 펼쳤다. 마운드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘10살 연상연하 커플’ 한지민·잔나비 최정훈, 데뷔 후 첫 공개열애 시작 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371684"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10세 연상 연하 커플의 탄생이다. 배우 한지민과 잔나비 최정훈이 공개 열애를 시작했다. 한지민 소속사 BH엔터테인먼트는 8일 “한지민과 잔나비 최정훈이 열애 중”이라며 “최근 연인 관계로 발전했다”고 밝혔다. 잔나비 소속사 페포니뮤직 관계자 역시 “두 사람이 최근 좋은 만남을 갖게 됐다”고 한지민과의 열애를 인정하며 “따뜻한 시선으로 지켜봐 달라”고 말했다. 한지민과 최정훈은 관련 소식이 알려진 지 10분 만에 초고속으로 열애를 인정하며 연예계 공식 커플 탄생을 알렸다. 두 사람 모두 데뷔 후 첫 공개 열애다. 매개체는 KBS2 ‘더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원’이다. 최정훈이 지난해 5월부터 약 4개월 동안 진행한 프로그램으로, 한지민은 지난해 8월 해당 프로그램에 출연한 바 있다. 당시 두 사람은 잔나비의 ‘가을 밤에 든 생각’과 10CM가 부른 ‘우리들의 블루스’ OST ‘봄 to 러브’를 듀엣으로 불렀다. 한지민은 이날 방송에서 잔나비 콘서트를 다녀온 일화 등을 공개하며 팬심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['69억 빚 청산' 이상민, 비싼 미슐랭 레스토랑도 '척척']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179295"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 69억 빚을 청산한 가수 겸 방송인 이상민이 근황을 전했다. 8일 이상민은 "여행 로컬 가장저렴한 궁슐랭부터 가장 비싼 미슐랭까지! 청두 사천요리 미슐랭 로컬저렴 궁슐랭 정보는 정리해서!!! 20251월"이라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 마카오 호텔에 위치한 고급 레스토랑에서 인증샷을 남기고 있는 이상민의 모습이 담겼다. 특히 빚을 청산한 이상민은 C사 명품 모자에 고급 레스토랑에서 비싼 음식을 즐기고 있어 눈길을 끌었다. 네티즌들은 "이제 좀 여유가 있으신가", "레스토랑이 엄청 고급스러워요", "혹시 유튜브 시작 예고인가?" 등의 반응을 보였다. 한편 이상민은 지난 2005년 사업 실패로 막대한 빚을 떠안았고, 69억 7천만 원의 빚을 약 20년 만에 전부 청산해 화제가 된 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방시혁, '28세 연하' BJ 과즙세연과 美서 포착…하이브 입장은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005019725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005019725"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장이 미국에서 아프리카TV BJ 과즙세연(본명 인세연)과 함께 있는 모습이 포착돼 화제다. 미국의 길거리를 촬영해 소개하는 한 유튜브 채널은 지난 8일 미국 캘리포니아주 베버리힐스의 7월 풍경을 담은 영상을 공개했다. 일상적인 모습이 담긴 해당 영상에서 눈길을 끈 것은 방시혁 하이브 의장의 등장이다. 방 의장은 영상 초반부 과즙세연, 그리고 또다른 여성 한 명과 함께 길을 건너며 대화를 나눴다. 단 어떠한 말이 오갔는지는 영상에 담기지 않았다. 특히 해당 일행이 등장하는 장면에 한국어로 "못 찍었어?"라고 말하는 음성이 포함돼 촬영한 이들이 방 의장 혹은 BJ 과즙세연의 존재를 의식하고 있었던 것으로 보인다. 이와 관련해 하이브는 "지인이 모이는 자리에서 두 분 중 언니 분을 우연히 만났고, 엔터 사칭범 관련해 어떻게 대응해야 하는지 조언을 준 바 있다"면서 "이후 두 분이 함께 LA에 오면서 관광지와 식당을 물어와서 예약해 주고 안내해 준 것"이라고 밝혔다. 과즙세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10세 연하남♥' 잡은 '40대 여배우'..공효진·한예슬·한지민 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256770"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공효진(44), 한예슬(42)에 이어 한지민(41)까지 인기 여배우들이 '10세 연하남'과 사랑에 빠져 화제다. 먼저 공효진은 2022년 4월 10세 연하의 가수 케빈오와 열애 사실을 인정, 이후 6개월 만인 10월 '초고속' 결혼해 화제를 모았다. 케빈오는 2015년 Mnet 오디션 예능 '슈퍼스타K' 시즌7에서 우승을 차지하며 이름을 알린 싱어송라이터다. 다만 안타깝게도 두 사람은 신혼생활을 즐길 새 없이 생이별을 맞았다. 케빈오가 결혼 1년 만인 2023년 12월 현역으로 입대하며, 공효진은 '곰신'이 됐다. 공효진은 올 초 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에 출연해 직접 '곰신' 생활에 대해 밝히기도 했다. 그는 "남편이 예약 메일을 만들어놓고 갔다. 무슨 영화처럼 '매일매일 그 시간에 이메일이 올 거야' 하더라. 진짜 아침 10시마다 이메일이 온다"라고 케빈오의 사랑꾼 면모를 자랑했다. 케빈오에 대해선 "전 (케빈오한테) 날개를 정말 봤다. 진짜 날개가 있더라"라고 닭살스럽게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민♥최정훈, 이상형 언급 재조명…“날 휘두르는 사람”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685301"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 배우 한지민과 밴드 잔나비 최정훈이 열애를 인정한 가운데, 두 사람의 과거 이상형 발언이 재조명되고 있다. 8일 한지민, 최정훈 소속사 측은 두 사람의 열애 사실을 인정했다. 두 사람은 지난해 8월 최정훈이 진행하는 KBS2 '더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원'에 동반 출연한 것을 계기로 가까워졌으며 최근 연인으로 발전한 것으로 알려졌다. 이와 함께 두 사람의 과거 이상형 발언이 재조명되고 있다. 한지민은 2020년 MBC ‘전지적 참견 시점’에 출연해 이상형을 묻는 질문에 “솔직히 외모 이상형은 없다. 인상에 선함이 있는 사람이 좋다”고 답했다. 이 외에도 자신을 웃게 해주는 사람 등을 이상형으로 언급한 바 있다. 사진=MBC ‘전지적 참견 시점’ 최정훈은 2022년 방송된 KBS2 ‘옥탑방의 문제아들’에 출연해 “나는 결혼이라는 걸 하고 싶다는 생각을 못해봤다”며 “원래 (결혼을) 하고 싶다는 생각이 없었는데 최근에 목욕탕을 갔는데 아들이랑 아버지가 같이 왔더라. 서로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남윤수 김진웅, ‘2024 퀴즈 온 코리아’ MC 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347525"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남윤수와 KBS 아나운서 김진웅이 ‘2024 퀴즈 온 코리아’ MC로 합류한다. KBS와 외교부가 공동 제작하는 ‘퀴즈 온 코리아’는 2012년을 시작으로 매년 전 세계 한류 팬들과 함께 한류 확산 기여에 앞장서고 있는 글로벌 퀴즈 프로그램이다. K-팝, K-드라마 등이 전 세계적으로 사랑받고 있는 지금, ‘퀴즈 온 코리아’는 다양한 한국 문화를 알리며 명실상부 최고의 글로벌 퀴즈쇼로 자리매김했다. 올해도 역시 세계 곳곳에서 진행된 예선전을 뚫고 한국 본선 대결에 진출한 21개국 도전자들이 팽팽한 퀴즈 대결을 펼친다는 후문이다. 남윤수는 드라마 ‘연모’ ‘인간수업’ ‘오늘의 웹툰’ 등 다양한 작품에 출연하며 전 세계 시청자들에게 눈도장을 제대로 남겼다. 이어 ‘나 혼자 산다’ ‘신상출시 편스토랑’ 등에서 따뜻한 효심과 알뜰살뜰한 모습을 보여 ‘K-손자’, ‘MZ 살림박사’로 불리며 사랑을 받았다. ‘엠카운트다운’ ‘마마 어워즈 레드카펫’에서 깔끔한 진행 실력을 뽐내 글로벌 K-]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제훈·이동휘·곽동연·차은우…“이 조합 찬성”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143547"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘대세’들이 한 자리에 모였다. 배우 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 한 예능프로그램 출연해 색다른 매력을 드러낸다. 이들은 하반기 방송예정인 tvN 예능프로그램 ‘핀란드 셋방살이’에 출연한다. 최근 첫 촬영을 시작한 ‘핀란드 셋방살이’는 핀란드 시골 마을에서 셋방살이하는 이들의 일상을 담아낸다. 이들은 해마다 세계 행복 지수 1위를 차지하는 핀란드에서 현지인들의 생활 방식 그대로 살아보며 힐링을 선사할 예정이다. 도시를 중심으로 활동 중인 이들이 태고의 자연을 간직한 핀란드 시골 마을에서 무사히 적응할 수 있을지 기대를 모은다. 연출을 맡은 이세영 PD는 “배우들이 실제 이웃과 함께 어울리며 일을 돕는 등 관광객들은 흔히 경험할 수 없는 색다른 공동체 생활을 하며 다채로운 재미를 선사할 것”이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘부코페’ 보물섬·쇼갱·급식왕, 부산 학생들 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016898"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’이 ‘2024 부산광역시교육청 여름방학 인성 영수캠프’를 성료했다. 오는 8월 23일 개막을 앞두고 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 지난 7월부터 8월 초까지 부산 지역 학생들과 만나 의미 있는 시간을 보냈다. ‘부코페’는 여름방학 인성 영수캠프 기간 중 총 8회 공연을 했고, 약 600명의 학생이 코미디 문화를 즐길 수 있도록 축제의 장을 마련했다. 부산시교육청이 주관하는 행사인 ‘2024 여름방학 인성 영수캠프’ 속 ‘부코페’는 영수캠프 문화예술프로그램 토크쇼와 다채로운 코미디 공연을 선보였다. 이번 공연을 통해 중학생들에게 공연에 대한 긍정적 경험을 제공하고 문화적 저변을 넓히는 데 기여했다. 이번 공연에 참여한 ‘보물섬’은 관객 참여형 공연과 상황에 맞는 애드리브를 통해 학생들에게 큰 웃음을 제공했다. 구독자 187만 명에 달하는 ‘보물섬’의 진가가 드러나는 순간이었다. 퍼포먼스 마술사로 시선을 압도하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준희, 오늘(8일) '엔젤스 인 아메리카' 무대 불참 "건강상 이유"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256769"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 컨디션 난조로 한 회차 쉬어간다. 8일 연극 '엔젤스 인 아메리카' 제작사 글림컴퍼니는 공식 SNS를 통해 "하퍼 역 고준희 배우의 건강상의 이유로 캐스팅 스케줄이 변경됐다"고 밝혔다. 당초 고준희는 이날 오후 7시 30분 무대에 오를 예정이었으나, 배우 정혜인으로 캐스팅이 교체됐다. 이에 제작사 측은 "갑작스러운 캐스팅 변경으로 인해 관람에 불편을 드려 죄송하다"고 전했다. 지난 6일 개막한 '엔젤스 인 아메리카'는 새 밀레니엄, 새 시대의 변화를 앞두고 동성애자, 흑인, 유대인, 몰몬교인, 에이즈 환자 등 사회적 소수자가 겪는 차별과 정체성 혼란을 다루며 천사와 인간, 백인 보수주의 환자와 흑인 간호사, 동성애자와 독실한 종교인 등 각기 다른 신념을 가진 캐릭터들이 겪는 혼돈과 고뇌를 세밀하게 그려낸 작품이다. 고준희를 비롯해 유승호, 손호준, 이유진, 이효정, 태항호 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC “안산 선수 누락은 실무자 실수… 다른 경기선 언급” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371680"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC가 안산 선수 업적 패싱 논란에 대해 실무자 실수였다고 입장을 밝혔다. MBC는 8일 일간스포츠에 “안산 선수 이름이 누락된 것에 대해 상황을 파악해보니 당시 실무자 실수로 이름이 누락됐다”고 설명했다. 그러면서 “참고로 지난달 28일 여자 양궁 단체전 8강전이 진행될 때 중계 중 ‘대한민국 에이스 계보 – 다관왕’을 설명하는 장면에서 안산 선수도 소개됐다”고 말했다. 이어 “지난 3일 여자 양궁 개인전 결승 중계에서 임시현 선수가 금메달을 수상한 이후, 김성주 캐스터가 역대 여자 양궁 개인전 금메달리스트를 소개하며 안산 선수도 언급했다”고 전했다. 실제 지난 3일 여자 양궁 개인전 결승에서 임시현 선수의 금메달, 남수현 선수의 은메달이 확정된 후 김성주 캐스터는 “대한민국 여자 양궁 신궁의 계보를 잇고 있는 임시현 선수”라며 “2012 런던 올림픽 기보배, 2016 리우 올림픽의 장혜진, 2020 도쿄 올림픽의 안산을 이어 임시현 선수가 파리 올림픽 금메달리스트로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AJR 아담 멧, 美 대선 민주당 전당대회 참석으로 내한 공연 불참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926215"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 출신 3인조 밴드 에이제이알(AJR)의 아담 멧이 미국 민주당 전당대회 참석을 이유로 첫 단독 내한 공연에 불참한다. 티켓 예매처 멜론티켓은 8일 홈페이지를 통해 아담 멧의 불참 소식을 전했다. 멜론티켓은 "아담 멧이 부득이한 개인 사정으로 인해 본 공연에 불참하게 됐다. 리드보컬 잭 멧과 라이언 멧, 밴드 멤버들은 예정대로 공연을 펼친다"라며 "관객 여러분의 너른 양해 부탁드린다"라고 밝혔다. 아담 멧은 '아시아 및 해외 팬 여러분께'라는 메시지를 통해 "여러분도 잘 알고 계시다시피, 저는 지난 3년 이상 기후변화와 지속가능성에 대해 깊이 관여해 왔습니다. 미국 역사상 가장 중요한 선거 중 하나로 여겨지는 이번 대선과 관련하여 저는 민주당 전당대회에 기후 정책과 커뮤니케이션 형성을 돕기 위해 초청을 받았으며, 이 자리에 참석하여 제 역할을 하는 것이 중요하다고 생각합니다"라고 알렸다. 그러면서 "그 때문에 저는 예정된 한국과 일본 공연에 참석할 수 없게 되었습니다. 그래도 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희재 "물 좋아해 해군 입대, 스트레스도 비 보면서 풀었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405355"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김희재가 인간 김희재의 성향과 다양한 면모에 대해 허심탄회하게 털어놨다. 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말'을 통해 관객들과 만나고 있는 김희재는 8일 서울 강남구 도곡동 빌딩 숨에서 진행 된 인터뷰에서 "파워 I 성향이라고 했는데, 무대에는 어떤 마음으로 오르고 있냐"는 질문에 "사실 무대는 준비가 답인 것 같다. 준비를 오래 하면 자신감이 생긴다. 어떤 것에 있어 준비가 안 돼 있으면 자신감이 떨어진다"고 답했다. 김희재는 "무대 위 레퍼토리나 움직임 같은 건 가수로든 뮤지컬 배우로든 연습이 충분히 된 상태에서 보여드리는 것이라 스스로 실수할 것이라는 생각이 없기 때문에 할 수 있는 것 같다. 연습한 시간을 믿는다"고 강조해 노력에 대한 신뢰를 더했다. 이어 "하지만 무대 아래에서의 저는 상상이 가시려나 모르겠는데 굉장히 조용하다. 말이 없다. 혼자 있을 땐 하루 종일 말을 안하고 지낼 수 있다. 4~5일 정도 스케줄이 없다 하면 밖에도 안 나간다. 청년 김희재, 인간 김희재는 '4월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희재 "임영웅 단편영화 관람, 콩트 잘했는데 연기도 잘하더라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405354"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우로 두 번째 도전에 나선 김희재가 최근 단편 영화로 첫 연기에 도전한 임영웅에 대해 언급했다. 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말'을 통해 관객들과 만나고 있는 김희재는 8일 서울 강남구 도곡동 빌딩 숨에서 진행 된 인터뷰에서 "최근 임영웅 씨도 단편 영화 '온기'를 공개하며 첫 연기를 선보였는데 봤냐"는 질문에 "티빙에 있어서 봤다. 1위더라"며 내심 신난 반응을 내비쳐 웃음을 자아냈다. 김희재는 "웅이 형도 원래 연기에 관심이 있었다. 저희가 '뽕숭아 학당' '사랑의 콜센타' 등 프로그램에서 본격적인 연기는 아니고 콩트를 가끔 했는데, 저는 오히려 진짜 못했고, 웅이 형은 그 때부터 잘했다. 제가 워낙 소심하고 낯을 많이 가리다 보니까 '이렇게 많은 카메라 앞에서 연기를 하라고?'라는 생각부터 들더라. 근데 형은 잘했다"고 연기에 대한 임영웅의 관심과 연기력을 치켜 세웠다. 이어 "이번에 영화를 볼 땐, 아무래도 나에게는 우리 형이지 않나. 친형의 새로운 도전을 보는 느낌으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃’, 디즈니+ 韓 콘텐츠 1위[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347496"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃: 더 룰렛’(이하 ‘노 웨이 아웃’)이 공개 2주차에 접어들며 점점 더 치솟는 화제성을 뽐내고 있다. OTT 플랫폼 콘텐츠 시청 순위 집계 사이트 플릭스패트롤에 따르면 ‘노 웨이 아웃’은 공개 2주차 국내 디즈니플러스 전체 콘텐츠 랭킹 1위에 올랐다. U+모바일tv에서도 전체 시청 건수 1위, 키노라이츠 콘텐츠 통합 랭킹 1위 등 각종 차트에서 정상을 차지했다. STUDIO X+U 시리즈물인 작품은 희대의 흉악범 김국호(유재명)의 목숨에 200억 원의 공개살인청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린다. 전날 공개된 3, 4화에서 변호사 이상봉(김무열)과 호산시장 안명자(염정아)가 각자의 목적을 위해 출구 없는 상황에 뛰어들며 한층 더 큰 스케일을 선보였다. 이상봉은 패전 처리 전문 하위 1%의 변호사로 준비했던 사업까지 실패하며 궁지에 몰린다. 모든 것을 잃게 될 위기에 처한 그는 정치계로 입문해 ‘안명자’를 견제하고 자신이 투자했던 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["많이 아쉬우셨죠?"… '세상에 이런일이', 10월 돌아온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001019820"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '세상에 이런 일이'가 새 버전으로 돌아온다. SBS는 8일 공식 유튜브 채널 '달리'를 통해 "반성하고 있다"며 '세상에 이런 일이' 2.0 티저를 공개했다. 공개된 영상에는 "이 프로그램 왜 없앴냐. 너무 아쉽다"고 토로하는 시청자의 음성이 담겼다. 곧바로 제작진은 "많이 아쉬우셨죠?"라며 10월 컴백 소식을 알렸다. '세상에 이런 일이'는 SBS가 시사교양본부 제작진에게 일방적으로 폐지를 통보해 파문을 불러 일으켰다. 시사교양본부 평 PD들은 "폐지를 반대한다"라고 맞섰고, 결국 SBS는 "경쟁력 확보를 위한 일환의 편성"이라고 잠정 휴지기를 선언했다. 제작진은 "26년 동안의 제보 전화 다시 받는다"며 "혼자만 보기 아까운 최초이거나 깜짝 놀랄 만한 한 단계 업그레이드된 세상 모든 놀라움, 제보로 시작되는 '세상에 이런 일이' 비가 오나 눈이 오나 전국 어디든 간다"고 전했다. 지난 5월 종영한 '세상에 이런 일이'는 2.0 버전으로 새롭게 돌아온다. 제작진은 '10월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여캠 BJ 과즙세연, 미국 LA서 찰칵…명품보다 빛나는 비주얼 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143543"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여캠 BJ 과즙세연, 미국 LA서 찰칵…명품보다 빛나는 비주얼 [DA★] 아프리카TV BJ 과즙세연(인세연)이 미국 여행 사진을 공개했다. 과즙세연은 최근 자신의 인스타그램을 통해 미국 LA 여행 사진을 공유했다. AI보다 더 AI 같은 완벽한 비주얼이 인상적. 프로 연예인 못지않은 미모를 자랑해 감탄을 자아냈다. 과즙세연은 2000년생으로 올해 23세다. 2019년 아프리카TV BJ로 활동을 시작했으며 소통과 댄스, 노래 등을 주요 콘텐츠로 하고 있다. 제로투 댄스로 크게 주목받았으며 유튜브와 틱톡으로 활동 영역을 넓혔다. 지난 6일 공개된 넷플릭스 예능 ‘더 인플루언서’에 참가했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14기 영숙·영자, 취향에 스타일까지 겹쳐→한 남자 사이에 두고 '기싸움' 시작 ('나솔사계')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674535"/>
        <updated>2024-08-08T09:19:23.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 14기 영숙-영자가 '나솔사계'에서 꽃들의 전쟁 2차전에 돌입한다. 8일 밤 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 '나는 SOLO, 그 후 사랑은 계속된다'(이하 '나솔사계')에서는 같은 남자를 두고 격돌하는 14기 영숙과 영자의 팽팽한 기싸움 현장이 공개된다. 앞서 14기 영숙과 영자는 '나는 SOLO'에서 상철을 두고 사랑의 라이벌로 맞붙었던 터. 그런데 이번 솔로민박에서도 같은 남자를 호감에 둔 모습을 보여 "이 정도면 악연이다"라는 MC 데프콘의 찐 탄성을 자아냈다. 특히 두 사람은 '솔로민박' 첫째 날 밤에 진행된 '밤마실 데이트'에서 나란히 미스터 강을 선택해 2:1 데이트까지 하게 된다. 이날 14기 영숙, 영자는 미스터 강과 함께 Z세대가 밀집한 대학가에서 데이트를 하기로 결정한다. 그런 뒤, 꽃단장에 나서는데, 둘 다 핑크색 의상을 입고 나와 소름 돋는 평행 이론을 입증해 보인다. 쌍둥이 같은 '복붙 취향'에 영자 스스로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['판사 vs 권력자' 손현주·김명민 '유어 아너' 관전 포인트는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003926212"/>
        <updated>2024-08-08T08:18:00.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손현주와 김명민의 숨막힌 대치가 이어진다. 오는 12일 첫 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 '유어 아너'(크리에이터 표민수, 극본 김재환, 연출 유종선, 기획 KT스튜디오지니, 제작 ㈜테이크원스튜디오 ㈜몬스터컴퍼니)는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 내용을 담는다. 평생을 법 아래 한 점 부끄러움 없이 살아온 판사 송판호(손현주)는 어느 날 갑자기 살인자가 된 아들 송호영(김도훈)을 살리기 위해 사건을 은폐하려 한다. 송호영은 법대 수석 입학까지 한 모범적인 학생이다. 한 도시를 쥐락펴락할 수 있는 법 위의 권력자 김강헌(김명민)은 아들의 갑작스러운 죽음으로 깊은 분노와 슬픔에 휩싸여 사건을 추적한다. 작품은 무엇이 선(善)이고 무엇이 악(惡)인지를 시청자들에게 되물을 것으로 보인다. 여기에 배우 손현주와 김명민의 팽팽한 신경전은 시청자들의 눈길을 끌 전망이다. 김도훈은 "이번 드라마를 통해 손현주라는 최고의 연기 선생님을 만난 것 같다"며 "저에게 조언이나 코멘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 D-2 '가족X멜로' 최민호, 3色 매력 설렘 유발자로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405352"/>
        <updated>2024-08-08T08:18:00.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 최민호가 3色 매력으로 시청자들을 사로잡을 예정이다. 최민호는 10일 오후 10시 30분에 첫 방송될 JTBC 새 주말극 '가족X멜로'에서 마이웨이 삶을 살아가는 남태평 역을 맡아 청춘의 고뇌와 사랑을 동시에 그려낸다. 극 중 최민호가 분할 남태평은 재벌가 제이플러스 마트의 막내아들이란 정체를 숨기고 태권도 사범과 마트 보안요원을 오가며 바쁘게 살아가는 독특한 설정의 인물이다. 상황에 따라 각기 다른 행동과 감정 표현을 통해 다양한 연기 변주를 보여줄 것으로 기대감을 높인다. 여기에 훈훈한 비주얼로 이성들에게 대시를 받아도 무관심하던 최민호(남태평)가 복잡한 가정사라는 공통점을 가진 손나은(변미래)과 공감을 토대로 함께 성장하며 설레는 로맨스도 선사할 전망이다. 최민호는 "'가족X멜로'는 현실적인 부분과 드라마적 요소가 적절히 섞여 있는 관계성이 무척 재밌는 드라마다. 더불어 다채로운 전개로 여러 장르를 만나보실 수 있는 매력적인 작품이니 많은 분들이 시청하시며 즐거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오은영 만난’ 김지민 “이러다 등 떠밀려 결혼할 것 같아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347479</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005347479"/>
        <updated>2024-08-08T08:18:00.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 김지민이 공개 열애 중인 김준호와의 결혼에 대한 부담감을 토로한다. 8일 방송되는 채널A ‘오은영의 금쪽 상담소’에는 잠시 자리를 비운 MC 이윤지를 대신해 김지민이 스페셜 MC로 나선다. 이날 본격 상담 전, 스페셜 MC 김지민은 “현재 공개 연애 중인 김준호와 아직 결혼 날짜를 잡지도 않았는데 다들 결혼을 축하해준다”며 사람들의 결혼 기대에 고충이 있다고 밝힌다. 그는 “이러다 등 떠밀려 결혼할 것 같다”며 그간의 고민을 토로한다. 이에 오은영 박사는 “결혼은 온전히 내가 결정해야만 후회하지 않는다”고 조언한다. 김지민은 선배 김준호와 2022년 4월부터 공개 열애를 시작했다. 김준호는 1999년 KBS 14기 공채 개그맨 출신이고, 김지민은 2006년 KBS 21기 공채 개그맨으로 활동을 시작했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, ‘예쁘다’ [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685299"/>
        <updated>2024-08-08T08:18:00.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 미모를 뽐냈다. 8일 카리나는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 셀카. 검은색 홀터넥과 청바지, 양갈래 헤어 스타일을 매치한 카리나는 힙하면서도 귀여운 매력을 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 카리나에게 찬사를 표했다. 사진=카리나 인스타그램 한편, 에스파는 지난달 3일 일본 싱글 1집 ‘Hot Mess’를 발매했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
</feed>