<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-16T23:14:54.675Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예린, 여전히 앙증맞은 여자친구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/415/0000031194"/>
        <updated>2024-08-16T23:14:42.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예린이 앙증맞은 여자친구 감성을 보인다. 17일 예린 소속사 측은 세 번째 미니앨범 'Rewrite(리라이트)'의 스케줄러를 공개했다. 예린은 19일 예약 판매를 시작으로 콘셉트 포토, 콘셉트 필름, 트랙리스트, 하이라이트 메들리, 뮤직비디오 티저 등을 차례로 공개한다. 예린은 이번 컴백을 앞두고 키치한 무드를 꺼냈다. 데님 원피스에 딸기 헤어핀으로 포인트를 준 스타일링을 시도한 예린은 이전의 앙증맞은 여자친구 느낌을 이어갔다. 1년 만에 준비한 예린의 앨범은 새로운 시도를 담아 완성도를 높였다는 게 소속사 측의 설명이다. 예린의 'Rewrite'는 오는 9월 4일 오후 6시 발매된다. (사진=빌엔터테인먼트)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 日 싱글 4집 재킷 이미지 공개→'2024 서머 소닉' 출격..열도 공략]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258860"/>
        <updated>2024-08-16T23:14:42.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)가 일본 싱글 4집 발매를 앞두고 재킷 이미지를 공개, 기대감을 높였다. 에이티즈는 지난 16일 공식 SNS를 통해 일본 싱글 4집 '버스데이(Birthday)'의 재킷 이미지를 공개하며 눈길을 끌었다. 공개된 사진에서 빨간 자동차 속 에이티즈는 캐주얼한 스타일링을 감각적으로 소화해냈는가 하면, 여덟 멤버의 다채로운 포즈가 조화롭게 어우러져 완벽한 합을 이뤄냈다. 동시에 컨페티가 흩뿌려진 빨간 배경 앞에 선 에이티즈는 댄디한 슈트 스타일링과 카리스마 있는 눈빛으로 카메라를 응시하며 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 약 7개월 만에 선보이는 이번 일본 신보에는 타이틀곡 '버스데이'를 비롯해 일본 컴백을 위한 새로운 곡 2곡과 각 트랙의 인스트루멘털(Instrumental) 버전까지 총 6곡이 수록되어 있다. 현지에서 발매하는 앨범마다 높은 음악적 퀄리티를 자랑한 에이티즈가 이번 싱글 4집을 통해서는 어떤 곡을 들려줄지 글로벌 팬들의 관심이 집중되고 있다. 에이티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김뮤지엄, '나쁜 기억 지우개' OST 참여…오늘(17일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001761226"/>
        <updated>2024-08-16T23:14:42.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 김뮤지엄이 드라마 OST에 참여했다. 김뮤지엄이 참여한 MBN 드라마 '나쁜 기억 지우개' OST Part.2 ‘난파선’이 17일 발매된다. OST '난파선'은 싱어송라이터 김뮤지엄이 직접 쓴 곡으로 익숙함이 훑고 간 서먹한 고민의 밤에도 희망과 사랑을 발견하고 끝내 사랑이란 부표를 띄우고 마는 청춘들의 이야기를 담담하게 표현한 곡이다. 드라마 3, 4회차에 처음 선을 보이면서 많은 관심을 불러 일으킨 ‘난파선’ 은 두 주인공의 감정의 시작을 알리며 드라마 전반의 음악적 분위기를 주도하고 있다는 평이다. 특히 9월 EP앨범 발매를 앞두고 있는 김뮤지엄은 바쁜 음반 활동과 공연 스케쥴 중에도 드라마 시놉에 반해 OST Part. 2 가사 한 단어 한 단어에 정성을 다 쏟은 곡이라 감회가 남다르다고 전했다. 김재중과 진세연이 주연으로 나선 드라마 '나쁜 기억 지우개'는 뇌 수술로 인해 나쁜 기억이 지워져 인생이 바뀐 남자와 그의 운명을 쥔 여자의 착각 관찰 로맨스를 그려낸다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승우, 가볍지만 결코 가볍지 않은 대중 가수의 고민 [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258857"/>
        <updated>2024-08-16T23:14:42.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유승우가 깊은 음악적 고민에 빠졌다. 선택지는 두 개다. 본인이 하고 싶은 음악과 리스너들이 듣고 싶어하는 음악. 물론 정답이랄 건 없지만, 해답은 분명하다. 유승우가 원하는 음악을 리스너들도 바라고 있다는 것. 유승우의 음악 색채는 '유승우'라는 존재 그 자체이기 때문에 그의 고민은 가볍지만 결코 가볍지 않다. 유승우는 최근 서울 양천구 목동의 한 카페에서 스타뉴스와 만나 지난달 25일 발매한 여섯 번째 미니앨범 '플레이리스트(playlist)' 발매 기념 인터뷰를 진행했다. ◆ 유승우의 행복과 대중성 사이에서.."여러 마리 토끼 잡을래요" 유승우의 새 앨범은 지난 2021년 9월 발매된 다섯 번째 미니앨범 '다섯 가지 사랑 이야기' 이후 약 3년 만이다. 그동안 OST 작업은 꾸준히 했으나 오롯이 유승우만의 감성이 담긴 앨범은 '플레이리스트'가 오랜만이다. 그는 "열심히 준비하고 고민했던 앨범이 나왔다는 것에 집중했다. 3년의 공백기 동안 '이거 할까, 저거 할까' 고민이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방탄소년단 지민, 발전 향한 욕심 끝 없어"..'뮤즈' 프로듀서가 밝힌 비하인드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258852"/>
        <updated>2024-08-16T23:14:42.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 지민이 군복무중 발매한 솔로 2집 앨범에 대한 비하인드 스토리가 공개돼 눈길을 끈다. 지민이 작사·작곡, 프로듀싱까지 참여한 두 번째 솔로 앨범 '뮤즈'(MUSE)가 스포티파이와 빌보드 등에서 돌풍을 일으키고 있는 가운데 최근 위버스 매거진에는 '뮤즈' 작업에 참여했던 프로듀서 피독과 GHSTLOOP의 인터뷰가 실렸다. 군복무중인 지민을 대신해 신보 작업에 얽힌 비하인드를 밝힌 이들은 '나를 찾는 과정'인 '페이스'는 분위기가 어두워 '너를 찾는 과정'이랄 수 있는 밝은 느낌의 '뮤즈'와 앨범을 나누게 되었고, 무엇보다도 지민이 전하고 싶은 메시지에 집중했다며 "발전을 향한 지민의 욕심은 여전히 끝이 없다, '페이스' 때보다 단단해졌다"고 입을 모았다. 피독은 "사실 지민이가 '카르마' 신시사이저를 누르지 않았다면 '리버스'(Rebirth)도 안 나오고 이렇게 빌드업 되지도 않았을 것"이라며 "지민이가 건반 두 개를 눌렀는데 약간 몽환적인 멜로디가 나왔다. 지민이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10월 추억의 음악에 빠져볼까…이광조 이어 사랑과 평화 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014878879"/>
        <updated>2024-08-16T23:14:42.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이광조와 밴드 사랑과 평화가 올가을 각각 단독 콘서트를 열고 추억과 열정으로 관객을 안내한다. 17일 주최사 비전엔터테인먼트에 따르면 이광조는 오는 10월 5일 서울 마포아트센터 아트홀 맥에서 단독 콘서트 '더 보컬리스트'(The Vocalist)를 열고 팬들을 만난다. 이광조는 지난 1976년 이정선이 만든 노래 '나들이'로 데뷔해 세련된 미성을 앞세워 '가까이 하기엔 너무 먼 당신', '사랑을 잃어버린 나', '연인이여' 등 다수의 히트곡을 내며 반세기 가까이 사랑받았다. 그가 지난 48년 동안 낸 정규음반은 무려 24개에 달한다. 비전엔터는 "1970∼80년대를 관통하며 고단한 시절에 청춘을 보낸 사람들, 이제는 희끗희끗한 머릿결로 추억과 낭만을 이야기하는 중장년의 '청춘'들에게 가수 이광조와 그의 노래는 여전히 팍팍한 현실을 이겨내게 하는 힘의 원천이 될 것"이라고 소개했다. 밴드 사랑과 평화는 다음 날인 10월 6일 마포아트센터 아트홀 맥에서 단독 공연 '펑키 콘서트']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박위♥ 송지은 “내 답은 YES, 송지은 품절” 눈물 가득 프러포즈 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001085955"/>
        <updated>2024-08-16T22:14:02.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 박위와 송지은 커플. 사진| 송지은 채널 결혼을 50여일 앞둔 송지은이 남자친구 박위에게 프러포즈를 받았다고 고백했다. 시크릿 출신 배우 송지은은 16일 자신의 채널에 꽃다발을 든 채 눈물이 글썽한 사진을 올렸다. 그는 “예상치 못한 프러포즈에 당황해서 ‘뭐야’무새가 되었지만 내 대답은 당연히 Yes. 언제나 나의 눈물 버튼인 오빠의 손편지도, 정성스럽게 준비한 이 시간도, 특별히 늘 함께 기도할 수 있음에 감사합니다. 이제 정말 코앞이다! 앞으로 잘 부탁해”라고 적었다. 유튜버 박위와 송지은 커플. 사진| 송지은 채널 송지은의 글에 박위는 “송지은 품절”이라며 장난스러운 댓글로 애정을 전했다. 지난 2023년초 코미디언 겸 배우 김기리의 소개로 처음 만난 두 사람은 지난해 12월 박위가 운영하는 유튜브채널 ‘위라클’을 통해 열애를 공식화했다. 2년여간 서로를 향해 믿음을 돈독히 쌓은 두 사람은 오는 10월9일 결혼한다. 앞서 지난 5월 ‘사랑의 큐피드’ 김기리가 동료배우 문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플로(FLO) 운영사 드림어스컴퍼니, IP 연계사업 성장으로 상반기 매출 1,210억 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000982570"/>
        <updated>2024-08-16T22:14:02.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플로(FLO) 운영사 드림어스컴퍼니(060570)가 지난 14일 2024년 상반기 실적을 발표했다. SK스퀘어 관계사인 드림어스컴퍼니는 전자공시시스템을 통해 2024년 상반기 연결기준 매출액 1,210억원, 영업손실 44억원을 기록했다고 밝혔다. 드림어스컴퍼니는 음악 플랫폼 시장의 경쟁 격화 지속으로 전년 동기 대비 매출액이 다소 감소했으나, 팬덤 기반 엔터테인먼트 산업의 미래 성장동력으로 부상하고 있는 아티스트 MD, 공연 굿즈 등의 IP 연계사업이 견조한 실적을 보였다. 드림어스컴퍼니는 성장성이 높은 사업들의 지속적인 매출 증대를 발판으로 회사 경쟁력을 강화해 나가고 있다. 또 지난 7월 경영 효율화를 통한 수익 구조 개선의 일환으로 비핵심 자산인 자회사 스튜디오돌핀 청산을 결의했다. 스튜디오돌핀은 오디오 콘텐츠의 자체 제작과 콘텐츠 비즈니스 확대를 목적으로 인수하였으나, 오디오 서비스는 크리에이터 생산 모델로 피봇팅을 완료하고, 플로는 사업의 본질인 음악 서비스에 집중하고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["떠나요!" 이찬원 '트위스트 고고' 뮤직비디오 500만뷰 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258843"/>
        <updated>2024-08-16T21:17:49.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 '트위스트 고고' 뮤직비디오가 500만 뷰를 달성하며 인기를 빛냈다. 지난해 8월 7일 이찬원 공식 유튜브 채널에 공개된 '트위스트 고고' 뮤직비디오는 8월 16일 기준 500만 뷰를 넘어섰다. 이찬원은 뮤직비디오에서 MZ세대의 상징인 헤드셋을 끼고 캐리어를 끌고 버스에 탑승, 여행의 설렘을 한껏 올렸다. 이찬원은 형형색색의 풍선으로 가득 찬 버스 안에서 신나게 춤을 추고 손으로 하트를 그리며 사랑하는 연인과 함께 여행하는 부푼 꿈을 표현했다. 뮤직비디오 중간중간 녹음 가득 찬 산과 시원한 바다의 모습이 펼쳐져 여름 분위기를 물씬 풍겼다. '트위스트 고고'는 빠른 템포의 경쾌한 트위스트 리듬과 중독성 있는 가사가 '서머송'으로 제격인 곡이다. 한편 이찬원은 추석 특집쇼 '이찬원의 선물'을 통해 팬들과 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 아이돌차트 평점랭킹 131주 연속 톱2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258842"/>
        <updated>2024-08-16T21:17:49.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 아이돌차트 평점랭킹 131주 연속 톱2를 기록하며 인기를 빛냈다. 이찬원은 8월 2주 차 아이돌차트 평점랭킹에서 16만 3376표를 획득, 전체 2위를 차지했다. 이찬원은 투표에 참여하는 팬의 수를 확인할 수 있는 '좋아요'에서도 1만 5432개로 역시 전체 2위에 올랐다. 한편 이찬원은 부산, 대구, 청주, 광주 등에서 2024 이찬원 단독 콘서트 '찬가'를 개최한다. 이찬원은 KBS 2TV 추석특집 단독쇼 'KBS프리미어 - 이찬원의 선물'과 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회' MC로 시청자를 찾는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[션, 5년째 광복절 81.5km 완주…독립유공자 후손 위해 13억 모금]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507489"/>
        <updated>2024-08-16T21:17:49.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국제 주거복지 비영리단체 한국해비타트와 가수 션이 광복절을 맞아 '2024 815런'을 성황리에 마치며 총 13억여 원을 모금했다. 815런은 나라의 빛을 찾은 광복절의 의미와 독립유공자에 대해 감사함을 되새기고 '잘될 거야, 대한민국!'이라는 긍정의 메시지를 전하는 캠페인이다. 참가비 전액 독립유공자 후손 주거환경개선 사업에 사용되는 기부 마라톤으로, 올해 역대 최대 규모인 1만 6300명의 참가자를 모집하며 뜨거운 관심을 받았다. 버추얼 러너들은 자신이 원하는 시간과 장소에서 일정 거리(3.1km, 4.5km, 8.15km)를 달리고 네이버 해피빈에 인증하였으며, 오프라인 러너들은 광복절 당일 서울월드컵 공원에서 션과 함께 8.15km를 달렸다. 815런 캠페인 홍보대사인 가수 션은 무더위 속에서도 7시간 51분 59초에 81.5km를 완주하며 감동의 레이스를 펼쳤다. 45여명의 페이서는 5인 1조로 나뉘어 션과 함께 발을 맞췄으며, 러닝 크루인 '언노운 크루'의 전 축구 국가대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤하, 9월 1일 정규 7집 발표…"20주년 프로젝트 하이라이트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000507488"/>
        <updated>2024-08-16T21:17:49.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤하가 데뷔 20주년 기념일에 맞춰 정규 7집을 선보인다. 윤하는 데뷔 20주년을 맞이하는 오는 9월 1일 오후 6시 일곱 번째 정규앨범을 발매한다. 소속사 C9엔터테인먼트는 16일 공식 SNS에 윤하 정규 7집 발매 예고 티저 사진을 공개하며 데뷔일과 같은 컴백 날짜를 최초로 밝혔다. 일러스트로 구성된 커밍순 티저는 어두운 바다속으로 떨어지고 있는 소녀와 신비로운 거대한 생물이 함께 표현되어 앨범의 새로운 이야기들에 대한 궁금증을 자아내고 있다. 이번 앨범명은 아직 베일에 가려져 있다. 윤하가 자신의 20주년 기념일에 선보이는 앨범으로 어떤 메시지와 강한 울림을 선사할지 관심이 모아진다. 이번 앨범은 윤하가 2021년 11월 발매한 6집 '엔드 시어리' 이후 2년 10개월 만에 선보이는 정규앨범이다. 그 사이 리패키지 앨범 타이틀곡 '사건의 지평선'과 6집에 수록된 '오르트구름'이 연이어 음원 차트 역주행을 기록하며 윤하의 탄탄한 음악성은 물론, 흥행 파워까지 실감하게 했다.]]></content>
    </entry>
</feed>