<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-13T13:20:31.511Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노래 장인’ 이광조 ‘더 보컬리스트(The Vocalist)’ 콘서트, 10월 5일 마포아트센터서 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981932"/>
        <updated>2024-08-13T13:20:17.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노래 장인, 가수 이광조가 오는 10월 5일 오후 6시 마포아트센터 아트홀 ‘맥’에서 단독 콘서트를 연다. 공연 타이틀은 ‘더 보컬리스트(The Vocalist)’이다. 공연 제작사는 “일시적 유행과는 거리가 먼, 스테디셀러이면서도 빛바래지 않은 ‘이광조표 노래’들은 시간과 세대를 불문하고 최고의 음악으로 사랑 받고 있다. 데뷔 48주년 시공을 초월하는 ‘노래 장인‘의 면모를 유감없이 보여줄 것”이라고 전했다. 또 이번 무대는 가을에 더욱 특별해지는 이광조의 만추(晩秋) 콘서트다. ‘가까이 하기엔 너무 먼 당신’, ‘사랑을 잃어버린 나’, ‘연인이여’, ‘나들이’, ‘오늘 같은 밤’ 등 가을 저녁 가슴 적시는 낭만 라이브는 70~80년대 고단했던 청춘을 보내고 오늘날 팍팍한 현실을 살아내는 세대들에게 큰 위로와 격려가 될 것으로 기대된다. 미술학도로 정진하다 1976년에 데뷔를 한 가수 이광조는 24개의 정규 음반을 발표한 한국 대중음악계의 전설이자 마에스트로다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "연봉만 1억 3천이던 퇴사자, 성희롱 신고에 허위사실 있어"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714335"/>
        <updated>2024-08-13T13:20:17.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 민희진 대표가 어도어 전 직원이 사내 성희롱을 은폐했다는 주장에 반박했다. 13일 민희진 측은 입장문을 통해 "오늘 전 직원 B씨가 JTBC 인터뷰를 한 바 그동안 참아왔던 내용을 풀지 않을 수 없어 그동안 담아왔던 입장을 밝힌다. 애초에 이 일은 B와 무관하게 저의 해임 추진을 위한 억지 꼬투리 잡기 목적으로 발생된 일로 추정되었으나, 정확한 사실을 이해하려면 관련자들간의 모든 사연을 알아야야 하기에 그 내용을 밝힐 수 밖에 없다"고 했다. 이어 "B가 돌연 등장하여, 제가 A부대표만 일방적으로 감쌌다거나 거짓말을 했다는 허위사실을 유포하는 한편 대표이사로서 중립적이고 객관적이지 못했다는 왜곡된 사실을 내세운 가운데, 사실 관계를 명확히 밝혀야 하는 의무가 생겨 어쩔수 없이 자세한 전말에 대해 밝히는 점 양해드린다"고 했다. 민희진은 B가 신입사원이 아닌, 7년 차 직급으로 기본급은 임원급에 준하는 1억 3천이었다고 했다. B는 채용 당시 엔터 업종과는 무관한 경력이었음에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가 음주운전 CCTV 추가 공개..만취 상태로 인도 달려 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258015"/>
        <updated>2024-08-13T13:20:17.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가가 만취 상태로 인도를 달렸다. 13일 연합뉴스TV는 '만취 상태로 인도 달린 BTS 슈가…CCTV에 담긴 사고 순간'이라는 단독 보도를 통해 슈가의 음주 운전 사고 당시 CCTV를 공개했다. 해당 보도에 따르면, 슈가는 지난 6일 오후 11시 10분쯤 서울 용산구 한남동의 한 거리에서 전동 스쿠터를 탄 채 인도를 달리고 있다. 이후 곧 경계석을 들이받고 넘어진 슈가는 마침 순찰 중이던 경찰 기동대원들에게 발견된 뒤 현장에서 음주 측정을 실시했다. 혈중알코올농도는 0.227%로 만취 상태. 면허 취소 기준인 0.08%를 훨씬 웃도는 수치다. 하지만 슈가는 경찰에게 발견됐을 당시 "맥주 한 잔을 마시고 잠깐 운전했다"라고 진술한 것으로 알려졌다. 혈중알코올농도가 0.2%를 넘으면 가중처벌 돼 유죄 시 형량도 2년 이상 5년 이하 징역 또는 최대 2천만 원으로 무거워진다. 경찰은 슈가의 최종 이동 거리와 경로에 대한 확인을 마쳤다. 현재 소환 조사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈 류수정, 디싱 ‘White Dress’ 발매···늦여름 무더위 날릴 ‘청량 여신’ 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981928"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러블리즈 출신 류수정이 늦여름 무더위를 한방에 날려버릴 청량한 신곡 ‘White Dress(화이트 드레스)’로 돌아온다. 소속사 하우스오브드림스 측은 “류수정이 세 번째 단독 콘서트 ‘White Fantasy(화이트 판타지)’를 앞두고 새로운 디지털 싱글 ‘White Dress’를 발매한다”고 밝혔다. 오는 22일에 발매 예정인 류수정의 디지털 싱글 ‘White Dress’는 얼터너티브 락 장르를 기반으로, 나를 둘러싼 세상과의 비교에서 벗어나 진정한 자유를 되찾겠다는 메시지를 담았다. 소프트 팝 감성을 품은 류수정의 부드러운 보이스와 강렬한 밴드 사운드의 색다른 조화가 매력적인 곡으로, 좋아하는 옷을 입고 원하는 곳으로 자유롭게 떠나고자 하는 류수정 특유의 아이코닉하고 사랑스러운 색채가 돋보일 것으로 기대를 자아낸다. 앞서 류수정은 신곡 ‘White Dress’ 콘셉트를 기반으로 한 세 번째 단독콘서트 ‘White Fantasy’를 예고, 티켓 오픈과 동시에 전석 매진 시키며 변함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['만취운전' 슈가, 전동스쿠터 타고 인도 달리다 경계석 쾅‥CCTV 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714331"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 멤버 슈가가 만취 상태로 전동스쿠터를 탄 후 경계석을 들이받았다. 13일 방송된 연합뉴스TV '뉴스리뷰'에는 방탄소년단 멤버 슈가가 만취 상태로 인도를 달린 CCTV 영상이 단독 보도됐다. 지난 6일 오후 11시 10분쯤 서울 용산구 한남동의 한 거리에서 슈가가 남쪽에서 북쪽으로 미끄러지듯이 올라가는 모습이 CCTV에 포착됐다. CCTV 영상에서 슈가는 전동스쿠터를 탄 채로 인도를 달리다가 경계석을 들이받고 넘어졌다. 마침 순찰 중이던 경찰 기동대원들이 슈가를 발견한 뒤 인근 파출소에 지원을 요청했다. 불과 10분도 안되어 순찰차가 도착했고, 현장에서 음주 측정이 이뤄졌다. 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 만취 상태였다. 면허 취소 기준인 0.08%를 훨씬 웃도는 수치였다. 혈중알코올농도가 0.2%를 넘으면 가중 처벌되어 유죄시 형량도 2년 이상 5년 이하 징역 또는 벌금 2천만 원으로 무거워진다. 슈가는 경찰에 발견됐을 당시, 맥주 한잔을 마시고 잠깐 운전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 트롯쇼’ 아틀란티스 키츠네, 글로벌 팬 홀린 ‘어머나!’ 깜찍 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981921"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한일 트로트 듀엣 아틀란티스 키츠네가 여우 같은 매력을 선보였다. 아틀란티스 키츠네(소희, 카노 미유)는 지난 12일 방송된 SBS FiL, SBS M ‘더 트롯쇼’에 출연해 첫 번째 디지털 싱글 ‘어머나!’ 무대를 펼쳤다. 아틀란티스 키츠네는 통통 튀는 스타일링으로 상큼한 비주얼을 완성해 무대에 올랐다. ‘여우처럼 도도하고, 우아한 여신들’이라는 의미의 팀명에 걸맞은 두 사람의 매력이 강렬한 인상을 남겼다. 좌중을 사로잡는 노련한 무대 매너 역시 소희와 카노 미유의 탄탄한 실력을 실감케 했다. 신선한 음악적 케미스트리는 물론 청량하고 시원한 두 사람의 보컬과 댄스 퍼포먼스가 긍정 에너지를 전달했다. 아틀란티스 키츠네는 ‘트롯 걸즈 재팬(TROT GIRLS JAPAN)’에서 인기를 모은 네이처(NATURE) 출신 소희, 카노 미유가 결성한 한일 트로트 듀엣이다. 지난 9일 발매한 첫 번째 디지털 싱글 ‘어머나!’는 2004년 발매된 장윤정의 메가 히트곡 ‘어머나!’를 아틀란티스 키츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"사과 없어" 민희진, 성희롱 은폐 의혹ing‥A씨 억울한 심경 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714330"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 전 직원 A씨가 민희진의 성희롱 은폐 의혹에 관한 심경을 전했다. 13일 방송된 JTBC '뉴스룸'에는 어도어 전 직원 A씨의 단독 인터뷰가 공개됐다. 이날 인터뷰에서 A씨는 "제 주변은 당사자가 저인 걸 안다. 민희진 대표 입장문을 보면, 저는 일도 못하고 허위신고한 미친 여자로 그려진다"라고 했다. 이어 "정말 매일 일어나던 괴롭힘이 있었다. 용기를 냈고, 그때 모두가 엄청나게 지지해줬다. 어도어의 간부 B씨가 광고주와의 저녁 자리에 불러 성희롱했다. 하이브 조사 결과, 성희롱으로 볼 수 없다더라. 하이브가 조사했지만, 민희진 대표께서 영향력을 행사했다"고 했다. 그러면서 "당시 하이브 인사팀, 민희진 대표의 이메일에서 퇴사를 앞둔 신고자가 보복성 신고한 것으로 보인다며 해당 간부를 옹호했다"고 전했다. JTBC는 민희진이 사과하지 않은 사실을 전했다. 지난달, 민희진은 사내 성희롱 은폐 의혹에 휩싸였다. 한 매체는 민희진이 사내 성희롱 사건을 은폐하려고 했다고 보도했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 사내 성희롱 신고 A씨 "두 회사 싸움 희생양…민희진, 사과 한 줄 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810770"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브와 어도어의 갈등 과정에서 수면 위로 떠오른 이른바 ‘어도어 성희롱 은폐 의혹’과 관련해, 피해를 주장한 어도어의 전 직원이 ‘뉴스룸’과의 인터뷰를 통해 2차 피해를 호소했다. 이 전 직원은 하이브와 어도어의 경영권 갈등에 자신이 희생양이 됐다고 호소했다. JTBC ‘뉴스룸’은 13일 오후 사내 성희롱 은폐 의혹 사건의 당사자인 어도어의 전 직원 A씨와의 단독 인터뷰 내용을 공개했다. 이날 방송에서 A씨는 “어도어 퇴사를 앞두고 어렵게 용기를 냈다”며 “정말 매일 일어났던 괴롭힘이 있었다. 저에게 했던 일을 더하지 않길 바라는 마음에서 강하게 신고를 했다. 용기를 냈다. 이걸 그때 모두가 지지를 엄청 해줬다”고 입을 열었다. ‘뉴스룸’은 이와 관련해 “어도어의 간부 B씨가 공격적인 발언을 일삼았고, ‘남자들만 있는 것보다 낫다’며 광고주와의 저녁 자리에 불러 성희롱했다. 하지만 하이브 조사 결과는 직장 내 괴롭힘이나 성희롱으로 볼 수는 없다고 나왔다”고 보도했다. A씨는 인터뷰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이광조 ‘더 보컬리스트’ 콘서트, 10월 5일 마포아트센터서 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372858"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이광조가 오는 10월 5일 오후 6시 마포아트센터 아트홀 ‘맥’에서 단독 콘서트 ‘더 보컬리스트’를 개최한다. 공연 제작사는 “일시적 유행과는 거리가 먼, 스테디셀러이면서도 빛바래지 않은 ‘이광조표 노래’들0은 시간과 세대를 불문하고 최고의 음악으로 사랑받고 있다. 데뷔 48주년 시공을 초월하는 ‘노래 장인’의 면모를 유감없이 보여줄 것”이라고 전했다. 이어 “’가까이 하기엔 너무 먼 당신’, ‘사랑을 잃어버린 나’, ‘연인이여’, ‘나들이’, ‘오늘 같은 밤’ 등 가을 저녁 가슴 적시는 낭만 라이브는 70~80년대 고단했던 청춘을 보내고 오늘날 팍팍한 현실을 살아내는 세대들에게 큰 위로와 격려가 될 것”이라고 강한 기대감을 보였다. 한편, 1976년에 데뷔한 이광조는 그동안 무려 24개의 정규 음반을 발표한 한국 대중음악계의 전설이자 노래 마에스트로다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 백현, 미니 4집 ‘Hello, World’ 예판 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981918"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 백현(BAEKHYUN)이 미니 4집 ‘Hello, World(헬로, 월드)’의 앨범 예약 판매를 시작한다. 백현은 13일 정오, 공식 계정을 통해 미니 4집 ‘Hello, World’의 유니크한 앨범 팩샷을 공개했다. 백현 미니 4집 ‘Hello, World’는 Pineapple(파인애플) 버전, 포토북 Hello(헬로) 버전, 포토북 World(월드) 버전, Folder(폴더) 버전 등 총 4가지 버전으로 제작됐다. 파인애플 버전에는 틴 케이스와 오프너 키 링, 폴더 버전에는 손편지와 필름 마커, 포토북 버전에는 히든 메시지 카드 등 각각의 버전별로 유니크하면서도 풍성한 구성으로 기대를 모으고 있다. 백현 미니 4집 ‘Hello, World’의 예약 판매는 13일 오후 2시부터 각 온라인 음반 판매 사이트를 통해 진행된다. ‘만능 보컬리스트’라는 평을 받으며 솔로 아티스트로서 독보적인 위치를 차지하고 있는 백현이 어떤 음악과 콘텐츠들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효린, 여름 신곡 ‘Wait’으로 차트인···뮤직비디오·라이브 영상 상승세 견인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981917"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 효린이 신곡 ‘Wait’으로 ‘서머퀸’의 존재감을 보여줬다. 효린은 지난 12일 디지털 싱글 ‘Wait’(웨잇)을 발매, 음원과 뮤직비디오, 라이브 콘텐츠를 공개하며 국내, 해외 팬들의 마음을 들뜨게 했다. 국내외 K팝 팬들이 인정하는 ‘서머퀸’답게, 효린은 ‘Wait’으로 리스너들의 마음까지 사로잡아 상승세를 기록 중이다. 효린의 신곡 ‘Wait’은 발매 후 지니 최신발매 차트(발매 1주 기준) 4위를 기록, 이어 멜론 HOT100(발매 30일 내) 상위권에 안착하며, 화제성을 입증했다. 효린의 힙 퍼포먼스가 독보적인 ‘Wait’ 뮤직비디오 또한 관심이 뜨겁다. 환상 속 섬을 배경으로 한 ‘Wait’ 뮤직비디오는 해외 팬들에게 “올해의 노래는 무조건 ‘Wait’”, “기다리고 기다리던 여름송”, “기다릴 만한 가치가 있었다” 등의 호평을 얻고 있다. 음원과 뮤직비디오 공개 후 유튜브 채널 ‘딩고 뮤직’에서는 효린의 ‘Wait’ 라이브가 공개됐다. 효린은 청량감이 물씬 느껴지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[펜타곤 후이X권은비, 환상적 ‘Easy dance’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017757"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜타곤 후이가 전 세계를 들썩이게 할 ‘Easy dance’로 돌아왔다. 후이의 디지털 싱글 ‘Easy dance (Feat. 권은비)’의 음원과 스페셜 클립은 13일 오후 6시 공개됐다. 지난 1월 첫 솔로 앨범 ‘WHU IS ME : Complex’를 통해 솔로 아티스트로 발돋움한 후이가 여름철 더욱 청량한 매력으로 찾아왔다. 이번에는 ‘여름 페스티벌 여신’ 권은비가 피처링으로 참여해 특별함을 더했다. ‘Easy dance (Feat. 권은비)’는 펑크(Funk)하고 디스코(Disco)한 비트에 재지(Jazzy)한 진행이 매력적인 곡이다. 남녀노소 가릴 것 없이 듣기 편안한 멜로디 위로 펼쳐지는 후이와 권은비의 시원하고도 청량한 보컬이 귀를 사로 잡는다. “Easy dance, Milano, Paris and New York / Easy dance 다 같이 똑같은 춤을 춰 / Easy dance, hey DJ, turn up the radio / Easy dance Easy da]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백 D-6' 샤이니 태민, 첫 프로듀싱 앨범 'ETERNAL' 프리뷰 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223867"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샤이니(SHINee) 멤버 겸 솔로 아티스트 태민이 앨범 프리뷰를 공개하며 컴백 기대감을 높였다. 태민의 소속사 빅플래닛메이드엔터는 13일 공식 채널을 통해 태민의 미니 5집 'ETERNAL(이터널)'의 앨범 프리뷰 영상을 공개했다. 영상에는 이번 앨범에 수록된 더블 타이틀곡 'Sexy In The Air(섹시 인 디 에어)'와 'Horizon(호라이즌)'을 비롯해 'G.O.A.T(고트)', 'The Unknown Sea(디 언노운 씨)', 'Crush(크러시)', 'Deja Vu(데자뷔)', 'Say Less(세이 레스)' 총 7곡의 하이라이트가 담겼다. 가장 큰 호응을 얻은 'Sexy In The Air'는 확고한 자아 정체성과 자부심, 변화와 자아 표출에 대한 열망을 나타낸 가사와 날카로운 일렉기타 사운드를 통해 태민의 강렬한 에너지를 느낄 수 있는 곡이다. 더블 타이틀곡인 'Horizon'은 모던 신스팝 장르의 업비트 댄스곡으로 생동감이 느껴지는 다이내믹한 멜로디가 인상적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["탈퇴해라" VS "음주챌린지"…BTS 슈가 두고 '아미 분열' [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001760083"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가의 음주운전을 두고 팬덤(아미) 내에서도 분열이 일어나고 있다. 한쪽은 그를 두둔하고 있지만 탈퇴 요구 역시 빗발치고 있다. 13일 방탄소년단의 소속사인 하이브의 서울 용산 사옥 앞에서는 슈가의 탈퇴 요구가 담긴 화환이 줄지어 펼쳐졌다. 해당 화환에는 '너의 추락 축하해', '민윤기 자진해서 탈퇴해', '멤버들에게 미안하지도 않냐', '추락이 코앞이야' 등 음주 운전을 한 슈가를 질타하는 매서운 팬들의 목소리가 담겨있다. 슈가의 음주운전 사실이 알려진 뒤 일부 팬들 사이에서 탈퇴 요구가 있었고, 화환 시위까지 등장하며 아미는 강한 분노를 표출하고 있다. 하지만 동시에 아미들의 슈가 감싸기 행보가 많은 이들의 눈살을 찌푸리게 만들고 있어 아이러니다. 최근 온라인 커뮤니티 등에서 해외 팬들을 중심으로 '슈가 챌린지'라는 해시태그를 달고 차량 내에서 술병을 들고 있는 인증 사진들이 끊임없이 게재되어 충격을 안겼다. 이들은 "슈가와 방탄소년단을 응원한다" "언제나 함께하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 전유진, 댄스로 무대 찢었다!···포항 시민 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981909"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이번에도 K-떼창 터졌다!” MBN ‘한일톱텐쇼’ 전유진이 판 댄스와 함께 ‘남이가’를 열창하는, 무대를 찢는 대활약으로 행사의 공주임을 증명한다. 13일 오후 10시 방송될 MBN ‘한일톱텐쇼’ 12회에서는 전유진과 마이진, 별사랑, 스미다 아이코, 마코토, 후쿠다 미라이, 우타고코로 리에를 비롯해 특별 게스트 손태진-에녹이 함께하는 ‘한일 바캉스’ 2탄이 담긴다. 지난 11회에서 전유진은 ‘포항 일일 가이드’를 자청해 마이진과 일본 멤버들에게 포항의 자랑거리를 소개했다. 또한 전유진의 할머니 댁에 초대받은 한일 가수들은 사랑이 듬뿍 담긴 진수성찬을 먹고 힘을 내 송정 해수욕장에서의 첫 번째 포항 버스킹을 성공적으로 마무리했다. 전유진은 마이진과 함께 포항의 새로운 랜드마크가 될 포엑스(포항 국제 전시 컨벤션 센터) 출범식에 초청받아 무대에 오른다. 전유진과 마이진은 각각 “포항의 딸 전유진입니다”, “포항 딸내미의 언니 마이진입니다”라는 활기찬 소개로 웃음을 유발한 다음 구수한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]장원영, 럭키비키도 힘든 사생 피해‥다정한 호소에 팬들 대신 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003714328"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['원영적 사고'를 하는 럭키비키 장원영도 사생 앞에선 무너졌다. 그룹 아이브 장원영이 사생 피해를 호소한 가운데, 팬들이 대신 분노했다. 최근 한 온라인 커뮤니티에는 장원영이 유료 소통 플랫폼 '버블'을 통해 팬들에게 보낸 메시지가 공개됐다. 장원영은 '버블'을 통해 사생팬으로부터의 피해를 호소하며, 배려해줄 것을 다정하게 호소했다. 장원영은 "내가 가끔 개인적인 시간을 보내고 있을 때 태어나서 처음 보는 사람이 내게 핸드폰이나 카메라부터 밀어붙이면 난 조금 당황스러워"라고 말했다. 이어 "다정하고, 조금 날 배려해주면 난 너무 고마울 거야. 어제 같은 콘서트나 내가 있는 곳에 오면 내가 누구보다 다정하게 인사해줄게. 내가 있는 곳으로 날 만나러 와♥"라고 글을 남겼다. 장원영은 사생에 대한 피해를 호소하면서도 혹시나 팬들에게 전하고자 하는 메시지가 잘못 전달될까 조심스럽게 말했다. 장원영이 사생에 대한 피해를 호소하자, 팬들은 대신 분노했다. 이에 대중들도 걱정했다. 장원영은 현재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빈지노, 7년 만의 단독 콘서트···19일 예매 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981905"/>
        <updated>2024-08-13T12:27:02.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빈지노가 오는 9월 21일, 22일 양일간 워커힐 호텔 지하 1층 ‘빛의 시어터’에서 7년만의 단독 콘서트 ‘NOWITZKI LIVE’를 개최한다. 빈지노는 지난해 7월 발표했던 자신의 정규 2집 ‘노비츠키’를 통해 올초 열린 제21회 한국대중음악상에서 ‘올해의 음반’을 비롯하여 2개 부문에서 수상했다. 그리고 음반 발표 1주년과 한국대중음악상 ‘올해의 음반’ 수상 기념 바이닐을 발표하여 사전판매 오픈과 동시에 5천장이 품절되며 뜨거운 반응을 얻었다. 빈지노 이번 단독콘서트는 전문 공연장이 아닌 워커힐 호텔 지하1층 ‘빛의 시어터’에서 개최된다. 빈지노는 21m 층고와 994평의 넓이의 공간 사방에 영상이 상영되는 ‘빛의 시어터’에서 뮤지션 최초로 ‘단독콘서트’를 개최하며 색다른 압도감을 선사하는 공연을 선보일 예정이다. 예매는 전석 스탠딩으로 8월 19일 오후 2시 인터파크 티켓에서 가능하며 더 자세한 정보는 비스츠앤네이티브스 웹사이트에서 확인할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AB6IX (에이비식스), SPECIAL EP ‘Find YOU’ 전격 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981904"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 AB6IX (에이비식스)가 13일 멤버별 솔로곡들이 담긴 새 앨범 ‘Find YOU’를 발매했다. AB6IX는 13일 오후 SPECIAL EP ‘Find YOU’를 발매하며 2024 AB6IX FAN CONCERT ‘Find YOU’에서 첫 선보였던 멤버들 4인 4색 개별 솔로곡 음원을 공개했다. 뜨거웠던 팬 콘서트 현장의 열기를 다시금 상기시키고 팬들에게 그 날의 추억을 오랫동안 간직할 수 있는 특별한 선물이 될 예정이다. 이번 앨범은 AB6IX 멤버들이 각자 주도적으로 작업에 참여해 완성도를 높인 솔로곡들을 담아 멤버들의 각기 다른 개성을 엿볼 수 있는데, 고혹적인 매력과 성숙한 감성을 느낄 수 있는 이대휘의 ‘KILL ME’, 자유로우면서도 활기찬 에너지가 느껴지는 김동현의 ‘F_ix YoU’, ‘중요한 건 꺾여도 그냥 하는 마음’이라는 메세지를 유쾌하게 풀어낸 전웅의 ‘중.꺾.그.마’, 기존 솔로곡을 현장감 넘치는 리얼 밴드 사운드로 재해석한 박우진의 ‘Top Ti]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, '반전매력' 선보이는 'Dandelion'-'Roses' 선공개→中 차트 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223862"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT(엔시티) 재현이 첫 솔로 앨범 발매를 앞두고 선공개한 곡 'Dandelion'(댄디라이언)과 'Roses'(로지즈)가 화제를 모으고 있다. 지난 12일 'Dandelion'과 'Roses'는 재현의 섬세한 감성과 탁월한 장르 소화력이 돋보이는 곡이다. 이 두 곡은 공개 직후 중국 QQ뮤직 디지털 앨범 판매 정상에 오르는 등 팬들의 사랑을 받고 있다. 신곡 'Dandelion'은 길거리에 핀 민들레에 대한 기억을 그린 미디엄 템포의 R&amp;B 곡으로 경쾌한 매력을 돋보인다. 'Roses'는 장미에 얽힌 깊은 그리움을 표현한 R&amp;B 곡으로 짙은 감성이 인상적이다. 두 곡 모두 꽃을 주제로 한 만큼 뮤직비디오 역시 꽃의 개화와 시들어가는 모습을 통해 낭만의 설렘(Dandelion)과 상실(Roses)을 표현했다. 상반된 곡 분위기를 나타내는 드라마틱한 연출이 인상적이다. 'Dandelion'에서는 만개하는 민들레와 해맑은 아이들, 사랑에 빠진 연인들의 모습이 어우러져 따스한 설렘을 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니만 웃지 못하는..EXID, 데뷔 12주년 자축 "우리 열두살" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257960"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EXI)가 데뷔 12주년을 맞았다. 멤버 솔지는 13일 자신의 인스타그램에 과거 사진을 올리며 "EXID 12주년. 우리 고맙다아 레고들 정말 많이 고맙고 사랑한다"고 적었다. 이어 "덕분에 추억여행 고마워. 사랑하는 멤버들 그리고 사랑하는 레고들. 평생 사랑할 거야. EXID 12주년 축하해"라고 덧붙였다. 정화, 혜린 역시 팬이 남긴 게시물을 공유하며 "우리 열두쨜"이라고 데뷔 12주년을 기념했다. LE는 "Happy 12th Anniversary. Time flies. I love you all. You know: Nevertheless 절대 안 변하는 건 너와 내가 함께 했던 순간"이라고 전했다. 하지만 데뷔 12주년에도 하니는 홀로 웃지 못하며 침묵을 유지하고 있다. 이는 결혼을 약속한 남자친구이자 정신건강의학과 전문의 양재웅의 병원에서 환자가 사망하면서 하니도 덩달아 손가락질받고 있다. 양재웅이 운영하는 경기도 부천의 한 병원에서 입원 중이던 30대 여성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유재석→이경규 출연’ 태진아 신곡 ‘서울간 내님’ MV 조회수 상승세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000885715"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내로라하는 방송인들이 총출동한 가수 태진아의 신곡 뮤직비디오가 연일 뜨거운 반응을 얻고 있다. 태진아는 7월 31일 신곡 '서울간 내님'을 발매했다. 이번 신곡 뮤직비디오에는 국민 MC 유재석을 필두로 강호동, 김구라, 이경규, 김국진, 이수근, 장도연, 조세호, 이진호가 원곡자 태진아와 한 소절씩 주고받으며 노래를 완성하는 모습이 담겼다. 출연진은 '서울간 내님' 노래 중에서 자신들이 좋아하는 부분을 노래하면서 찍은 영상을 태진아에게 보내줬고, 태진아 측은 이를 편집하고 중간중간 태진아가 흥겹게 노래 하는 장면을 삽입해 한 편의 작품을 완성했다. 태진아는 국민 MC들이 직접 노래를 부른 영상을 시청하며 고마운 마음에 눈물도 많이 흘렸다는 후문. 9명의 국민 MC들은 5년 전부터 치매를 앓고 있는 아내를 간병하며 힘든 하루를 보내고 있는 태진아를 위해 의기투합한 것으로 확인됐다. 이번 뮤직비디오는 팬들 사이에서 보는 이들로 하여금 저절로 한 소절씩 따라 부르게 한다는 호평을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 탈덕수용소 소송 중 사생활 소신 발언.."배려해주길" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257959"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 아이브(IVE) 멤버 장원영이 사생활 침해로 인한 고충을 토로했다. 장원영은 최근 팬 소통 플랫폼 버블을 통해 지나친 사생활 침해에 대한 솔직한 심정을 털어놨다. 이날 장원영은 "내가 가끔 개인적인 시간을 보내고 있을 때 난 태어나서 처음 보는 사람이 내게 핸드폰이나 카메라부터 밀어붙이면 난 조금 당황스럽다"라고 밝혔다. 이어 장원영은 "다정하고 조금 날 배려해주면 난 너무 너무 고마울 것 같다"면서 "어제 같은 콘서트나 내가 있는 곳에 오면 내가 누구보다 다정하게 인사해주겠다. 내가 있는 곳으로 날 만나러 와"라며 남다른 팬사랑을 자랑했다. 장원영은 특유의 긍정적인 마인드를 담은 '원영적 사고'로 유명함에도 불구하고 이같은 피해를 호소하자 팬들은 '평소에 얼마나 무례하게 들이대는 사람이 많았을까', '말도 너무 예쁘게 한다', '오죽 힘들었으면 버블로 보냈을까', '기분 나쁘지 않게 할 말 하는 것도 능력이다' 등의 반응을 내비치며 장원영에게 응원의 메시지를 보내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔티엑스(NTX), 케이팝 아이돌 최초 브라질 북동부 무대에 올랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000981899"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 엔티엑스(NTX)가 브라질 현지 팬들의 뜨거운 사랑을 듬뿍 받고 있다. 엔티엑스(형진, 윤혁, 재민, 창훈, 호준, 로현, 은호, 승원)는 케이팝 아이돌 최초로 브라질 북동부 공연을 진행, 브라질 케이팝 시장에서 라이징 스타로 핫하게 주목받고 있다. 지난 9일 엔티엑스는 브라질 파라이바 주의 주도인 주엉페소아 시에서 단독 콘서트를 성황리에 마무리 했다. 케이팝 아이돌 최초로 이 지역을 찾은 엔티엑스는 약 4,000여 명의 관객을 동원하며 브라질에서의 인기를 몸소 입증했다. 엔티엑스는 지난달 9일 발매한 두 번째 미니앨범 ‘HOLD X(홀드 엑스)’의 신곡 무대들을 선보이며 공연장의 열기를 더했고, 브라질인들에게 친숙한 포르투갈어 노래인 Legiao Urbana(리지아오 울바나)의 ‘Tempo Perdido’ 무대를 준비, 현장에 있던 팬들의 떼창이 이어졌다. 특히 수천 명의 관객들이 떼창한 당시 공연은 인터넷에서도 큰 화제를 불러 모으기도. 엔티엑스는 파라이바 공연에 앞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 '봄날', 멜론 최초 10억 스트리밍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005810736"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 ‘봄날’이 멜론 10억 스트리밍 대기록을 썼다. 13일 국내 주요 뮤직 플랫폼 멜론에 따르면 방탄소년단이 2017년 2월 13일 발표한 ‘윙스 외전: 유 네버 워크 얼론’ 타이틀곡 ‘봄날’이 10억 스트리밍을 돌파했다. 멜론에서 10억 재생수를 넘긴 곡은 ‘봄날’이 최초다. 멜론은 음원 누적 합산 스트리밍 10억회를 달성한 아티스트에게 ‘빌리언스 브론즈 클럽’ 배지를 부여하는데, 방탄소년단은 ‘봄날’ 한 곡으로 이 배지를 받게 된 셈이다. ‘봄날’은 멜론 일간차트(8월 12일자 기준)에 2738일 연속 진입했다. 이 곡은 올해 2월 기준 만 7년 동안 단 하루도 빠짐 없이 일간 차트 순위권에 오르는 대기록을 세운 바 있다. 이후에도 꾸준히 차트에 머무르며 무려 만 7년 6개월 넘게 순위권을 지키고 있다. 이 역시 멜론 역사상 최장기 차트인 기록으로, 방탄소년단은 연일 신기록을 자체 경신 중이다. ‘봄날’은 브릿록(Brit-Rock) 감성과 일렉트로닉 사운드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 프로미스나인, 여름 제대로 달군다...국내 주요 차트서 '호성적']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223857"/>
        <updated>2024-08-13T10:15:59.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['서머 퀸'에 도전하며 컴백에 나선 프로미스나인(fromis_9)이 국내 주요 음원 차트에서 호성적을 기록하고 있다. 지난 12일 오후 6시 발매된 프로미스나인(이새롬, 송하영, 박지원, 노지선, 이서연, 이채영, 이나경, 백지헌) 싱글 3집 'Supersonic' 동명 타이틀곡이 벅스에서 실시간 차트 1위를 달성했다. 'Supersonic'은 마이애미 베이스(Miami Bass)를 기반으로 한 묵직한 베이스와 속도감 있는 비트가 조화롭게 어우러진 곡이다. 이는 음원이 공개된 지 2시간 만의 성적이라는 점에서 의미를 더했다. 또한 멜론에서는 '핫 100'(100일 내 발매곡 기준) 차트에서 13위까지 올랐다. 'Supersonic' 뮤직비디오는 공개 직후 한국 유튜브 '인기 급상승 뮤직비디오' 1위를 차지하기도 했으며, 조회 수는 400만 회(13일 오후 5시 30분 기준)를 달성했다. 사진=플레디스 엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
</feed>