<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-22T20:21:11.526Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 임신성 당뇨 진단에 눈물..'다섯째 임신'에 84kg까지 쪄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207668"/>
        <updated>2024-10-22T20:21:04.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 임신성 당뇨 진단을 받고 속상함을 토로했다. 22일 정주리는 자신의 SNS에 임신성 당뇨 정의가 담긴 사진 하나를 캡처해 올렸다. 앞서 정주리는 유튜브 채널을 통해 임신성 당뇨 진단을 받았다고 고백한 바. 영상 속 정주리는 산전 검사를 위해 병원을 찾았다. 급격하게 늘어난 몸무게로 인해 임신 당뇨를 걱정한 정주리는 "임당 재검. 어떡해"라며 걱정을 드러냈다. 결국 임신성 당뇨 진단을 받았고, 이에 정주리는 몸무게 84kg임을 공개했다. 이후 정주리는 임신성 당뇨를 관리하기 위해 인터넷에 검색, 사진을 공유한 뒤 우는 듯한 이모티콘을 붙여 속상한 마음을 드러냈다. 한편, 정주리는 지난 2015년 비연예인과 결혼, 슬하 네 아들을 뒀다. 최근 다섯째 임신 소식을 알린 정주리는 다섯째 역시 아들이라 밝혔다. 정주리의 출산 예정일은 내년 1월이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사랑해" 이연희, 1개월 딸 최초 공개..인형이라해도 믿겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207667"/>
        <updated>2024-10-22T20:21:04.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 출산 소식을 알린 배우 이연희가 생후 1개월 딸을 공개했다. 이연희는 22일 자신의 SNS에 딸의 근황을 담은 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 이연희의 생후 1개월 딸이 기저귀를 차고 누워있는 모습. 통통한 발목과 허벅지, 앙증맞은 뒤태가 사랑스럽다. 이에 이연희도 ""I love♥"라며 애정을 드러냈다. 한편 이연희는 지난 2020년 6월 비연예인 연인과 결혼했으며, 결혼 4년 만인 지난 11일 딸을 출산했다. 당시 이연희의 소속사 측은 "이연희가 11일 서울 모처의 병원에서 여자아이를 출산하였다는 기쁜 소식을 전해드린다"며 "현재 산모와 아이는 모두 건강하며, 가족들의 따뜻한 보살핌 속에 안정을 취하고 있다"고 밝혔다. 이어 "소중한 새 생명을 가족으로 맞이한 이연희와 태어난 아이에게 많은 축복과 응원 부탁 드린다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울대 출신이 할 말? 김혜은 "암기 제일 싫어" 괴로운 여배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207666"/>
        <updated>2024-10-22T20:21:04.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜은이 대본을 앞에 두고 머리를 쥐어 뜯으며 괴로워했다. 22일 김혜은은 "사라진 제 뇌를 찾습니다"라며 "암기를 젤 싫어했는데 이런 직업을 가지게 되다니.인생은 이런 것이다"라고 힘들어했다. 김혜은은 새 작품 대본에 형광펜으로 자신의 대사를 체크해두고 잘 외워지지 않는 듯 힘들어했다. 김혜은은 서울대 성악과 출신으로 고학력으로 꼽히는 연예인이기에 웃음을 유발한다. 예비신부 배우 조보아는 "어젯밤의 제 모습"이라고 공감했고, 또 다른 배우는 "저도 머릿속에 지우개가"라고 댓글을 달았다. 한편 김혜은은 JTBC 드라마 '조립식 가족'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 앞둔 신부 같네'... 백지헌, 하얀 원피스 속 청순美 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786521"/>
        <updated>2024-10-22T20:21:04.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로미스나인 백지헌이 인형 같은 미모가 돋보이는 근황을 공개했다. 22일 백지헌은 개인 SNS 계정에 아무런 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 하얀 원피스를 입고 윙크를 한 채 청순하고 단아한 미모를 뽐내고 있는 백지헌의 모습이 담겨 있었다. 다른 사진에서는 헤어 메이크업을 받으며 거울 셀카를 찍어 미모를 과시하는 모습이 담겼다. 긴 웨이브 머리카락을 늘어뜨리고 있는 백지헌의 모습은 신비로운 느낌을 자아냈다. 해당 사진을 본 누리꾼들은 “사진을 보고 순간 심장이 멈춰버렸다”, “공주가 따로 없다”, “그녀의 윙크에 그만 정신을 잃었...”, "나와의 결혼을 앞둔 신부같아" 등 반응을 보였다. 사진=백지헌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태영, '700억 건물주' 남편 있지만 초희귀 명품백 구경만 "가격 사악해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207665"/>
        <updated>2024-10-22T20:21:04.997Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손태영이 억 소리나는 초희귀 명품백을 구경만 했다. 22일 유튜브 채널 'Mrs. 뉴저지 손태영'에는 '손태영 놀란 돈 있어도 못사는 초희귀 명품백 투어 (가방만 1억원, 파리 명품관)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 영상에서 손태영은 프랑스 파리에서 화보 촬영 후 파리 시내를 구경하는 모습을 담았다. 명품 브랜드 숍을 방문해 구경을 하던 그는 특히 파리 샹젤리제 거리에 있는 쁘렝땅 백화점의 맨 위층 백화점에서 엄선한 빈티지가 모인 세컨드 쁘렝땅을 방문했다. 여기에는 명품 브랜드의 다양한 빈티지 가방들이 즐비했다. 가격대를 본 그는 "가격대가 (사악하다) 못 구하는 거니까"라며 가방들의 가격을 공개했다. 손태영이 자세히 살펴 본 명품브랜드 빈티지 가방은 각각 한화 약 2400만 원, 1500만 원, 1600만 원 등이었고, 가방 가격만 억소리를 자랑했다. 하지만 이후 뉴욕의 집으로 돌아 온 손태영은 파리에서 산 에펠탑 그림이 있는 머그컵을 언박싱해 눈길을 끌었다. 한편 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'맵달' 메뉴가 美 식당 점령…한국 고추장 넣어 인기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000171"/>
        <updated>2024-10-22T20:21:04.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CNBC 보도…쉐이크쉑 '고추장 양념 치킨샌드위치' 등 소개 임미나 특파원 = 최근 미국의 레스토랑에서 '맵고 달달한' 맛의 메뉴가 큰 인기를 끌고 있으며, 이런 메뉴들의 상당수가 한국 고추장을 양념으로 쓰고 있다고 미 경제매체 CNBC가 22일(현지시간) 보도했다. CNBC는 "'맵달'(Swicy) 아이템이 레스토랑 메뉴를 점령하다"라는 제목의 기사에서 올해 가장 '핫'한 식음료 트렌드가 맵고 달콤한 맛이라고 전했다. 또 맵다는 뜻의 스파이시(spicy)와 달콤하다는 뜻의 스위트(sweet)를 조합한 신조어 '스위시'(swicy)를 소개하면서 "이 용어가 실제로 메뉴판에 등장한 것은 아니지만, 달콤하고 매콤한 음식의 부상을 지칭하는 데 널리 쓰이고 있다"고 설명했다. 시장조사업체 데이터센셜에 따르면 미국 전체 레스토랑 메뉴의 약 10%가 이런 '달콤·매콤한' 아이템을 포함하고 있으며, 이는 지난 12개월간 1.8% 증가한 수치다. 또 이런 메뉴는 향후 4년 동안 9.6% 증가할 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한강 작가 노벨상 축하"…파라과이서 보내온 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000162"/>
        <updated>2024-10-22T18:22:16.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대사관 주최 리셉션에 정계·출판문화계 인사 참석 이재림 특파원 = 한국의 중남미 주요 우호협력국 중 하나인 파라과이에서 한강 작가 노벨문학상 수상을 축하하는 행사가 열렸다. 주파라과이대사관은 아순시온에 있는 파라과이 역사아카데미에서 한강 작가 노벨상 축하 리셉션을 진행했다고 22일(현지시간) 밝혔다. 전날 저녁 개최된 행사에는 신시아 피구에레도 여성부 장관, 마르코스 이바녜스 작가협회장, 구스타보 아코스타 톨레도 역사학회장을 비롯한 정관계 인사와 문화계·출판계 관계자 등 100여명이 참석했다. 대사관 측은 한강 작가 주요 작품을 설명하는 한편 한국 문학을 매개로 한 파라과이 내 공공외교 활동을 소개했다. 주파라과이대사관은 현지 정부에서 공들이는 독서진흥 정책에 맞춰 지난해부터 '한국문학의 밤'을 정기적으로 열고 있다. 지금까지 총 7차례 개최됐는데, 양국 주요 작가의 작품을 읽은 뒤 감상을 나누는 방식으로 교류 접점을 늘리고 있다고 대사관 측은 전했다. 한국문학번역원으로부터 지원받은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최태준♥' 박신혜, 유재석과 유부 공감대 "아이랑 가면 여행이 아니다" ('틈만나면')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207658"/>
        <updated>2024-10-22T15:18:25.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 유재석과 '유부 공감' 토크로 솔직한 면모를 보였다. 22일 첫 방송된 SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,' 에서는 첫 게스트로 박신혜가 출연했다. 이날 유연석은 박신혜를 보자마자 "중전"이라고 인사했고, 박신혜도 "전하"라고 화답했다. 유연석은 "3년 전 결혼식 떄 보고 연락만 했다"라며 박신혜와 종종 연락하는 사이임을 밝혔다. 그런가 하면, 골프 이야기를 하던 중 유재석이 "'싱글' 치세요?"라고 묻자, 유연석은 "싱글 아니구, 결혼해가지고"라고 개그로 받아쳤다. 이에 박신혜는 "오빠 왜이래 정신차려"라고 일갈해 웃음을 자아냈다. 오랜만에 예능나들이를 한 박신혜는 "예능 나온지 3~4년 되니까 감이 떨어졌다"고 걱정하기도. 박신혜는 "드라마 촬영이 다 끝나서 어제 집청소를 했다. 미국으로 휴가를 떠날 예정"이라고 근황을 전했다. 이어 유재석과 유부 공감 토크를 이어 가던 박신혜는 당일 일본여행에 대해 유재석은 "그것도 연석이가 싱글이니까 가능한 것"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희 "전남편 최민환이 이혼 요구...양육권 포기, 경제적 여건 등 아이들 위해" ('이제 혼자다')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207657"/>
        <updated>2024-10-22T15:18:25.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희가 양육권을 포기한 이유를 밝히며 눈물을 흘렸다. 22일 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서는 전 아이돌 출신 율희가 고민 끝에 출연을 결정하게 된 계기를 밝혔다. 율희는 21세에 FT아일랜드 최민환과 결혼해 최연소 아이돌 부부로 불렸다. 그때 최민환의 모습이 등장, 율희는 "웃으면서 볼 수 있다니"라며 웃었다. 이후 율희는 22살에 첫째 아들을 출산, 24살에 쌍둥이 딸을 출산하며 24살에 아이 셋 엄마가 됐다. 어린 나이였기에 주변의 걱정이 쏟아졌지만 알콩달콩하게 결혼 생활을 했던 율희. 그러나 결국 결혼 5년 만에 각자의 길을 선택하게 됐다. 율희는 "인생 2막 이야기는 처음이다. 고민도 많이 됐고, 무섭기도 했다. 혹여나 오해가 생길까 걱정했다"며 "제 이야기가 필요한 것 같더라"며 출연 이유를 밝혔다. 그러자 전노민은 "빨리 털어놔야 20대부터 담아놓으면 병 된다. 타이밍이 참 좋은 것 같다"고 했다. 율희는 "'이대로 살아도 괜찮아'라고 생각을 했는데 알고보니 스스로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[['흑백요리사' 後일담③] 키친갱스터·황금막내의 못다한 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331336"/>
        <updated>2024-10-22T15:18:25.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키친갱스터=박지영 셰프, 편집 아쉬움 대신 고마움 전한 이유 황금막내=김예림 셰프 "'흑백요리사2'에도 출연하고 싶어" 침체된 넷플릭스의 분위기를 단번에 끌어올린 콘텐츠가 등장했다. 올해부터 예능에 힘을 주겠다는 넷플릭스의 기대에 '흑백요리사'는 화제성으로 응답했다. 업계는 물론이고 어디에 가나 '흑백요리사' 이야기가 들려온다. 뿐만 아니라 '흑백요리사' 어록 등이 밈처럼 활용되며 각종 유튜브나 커뮤니티를 장악했다. 콘텐츠는 전편 공개되며 마침표를 찍었지만 열풍은 여전히 진행 중이다. 이에 끝나지 않은 '흑백요리사'의 인기를 조명하고 여정을 함께했던 이들의 이야기를 들어봤다. &lt;편집자 주&gt; "100명의 셰프가 있었기 때문에 가능했었던 기획." 넷플릭스 제작진이 예능 행사 때부터 '흑백요리사'를 두고 강조해 온 말이다. 기자 역시 이에 공감한다. 20인의 백셰프가 부담감 대신 도전을 선택하고 백종원 대표와 안성재 셰프가 심사위원으로 전면에 나서며 조명받긴 했지만 이들 외에도 다른 셰프]]></content>
    </entry>
</feed>