<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-27T18:21:27.229Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘리무진 서비스’ TWS 도훈 “보컬 욕심 있어”···‘올라운더’ 아이돌 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003682"/>
        <updated>2024-11-27T17:14:28.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 TWS(투어스) 멤버 도훈이 뛰어난 보컬 실력으로 ‘확신의 올라운더’ 아이돌임을 증명했다. 도훈은 지난 26일 유튜브 채널 ‘KBS Kpop’에 업로드된 ‘리무진 서비스’에 게스트로 출연해 소년미 넘치는 음색을 뽐냈다. 그는 지난 25일 발매한 신곡 ‘마지막 축제’를 건반 반주에 맞춰 가창한 뒤 “보컬에 욕심이 있다보니, 목소리를 들려드릴 수 있는 ‘리무진 서비스’에 데뷔 전부터 나오고 싶었다”라며 인사했다. 이어 첫 곡으로 부른 ‘마지막 축제’에 대해 “곡은 아련하고 슬픈 분위기이지만 가사 자체는 긍정적이고 밝은 에너지를 준다”라고 설명했다. 도훈의 곧게 뻗은 보컬은 커버곡 무대에서도 빛났다. 그는 크러쉬의 ‘잊어버리지마’와 태양의 ‘눈, 코, 입’을 자신만의 스타일로 재해석해 색다른 매력을 보여주었다. 또한 앤 마리(Anne-Marie)의 ‘Think of Christmas’, 세븐틴의 ‘포옹’을 이무진과 듀엣으로 들려주며 음악팬들에게 따뜻한 연말 선물을 선사했다. 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 데뷔 20주년 앨범 ‘With’ 앨범 프리뷰 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003680"/>
        <updated>2024-11-27T16:20:03.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기가 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘With(위드)’를 통해 풍성한 보컬의 향연을 예고했다. 소속사 빅플래닛메이드엔터는 26일 오후, 공식 채널을 통해 이승기의 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘With’를 미리 감상할 수 있는 앨범 프리뷰 영상을 공개했다. 앨범 프리뷰 영상은 자신의 지난 과거를 돌이켜 보고 새로운 미래를 기대하는 이승기의 모습을 담아냈다. 영상은 앨범 첫 트랙인 ‘되돌리다’가 배경으로 흐르며 시작된다. 이승기의 호소력 짙은 보컬에 이어 린의 섬세하면서 감성적인 보컬이 등장하며, 이승기와 매력적인 하모니를 이루고 있다. ‘내 여자라니까’에서는 차은우의 감미로운 보컬, ‘삭제’는 이수의 파워풀하면서도 부드러운 보컬, ‘아직 못다한 이야기’는 개성 강한 이무진의 보컬이 이승기와 어우러져 더욱 풍성하면서도 새로운 매력을 전하고 있다. ‘하기 힘든 말’은 캡틴플래닛 새로운 편곡과 더 성숙해진 이승기의 보컬이 어우러져 2006년 발표했던 원곡과는 또 다른 매력으로 다가온다. 이승기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[반하나, 12월 4일 10주년 기념 리메이크 음원 ‘그대가 나를 본다면(2024)’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003679"/>
        <updated>2024-11-27T16:20:03.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 반하나가 데뷔 10주년 기념 리메이크 음원을 선보인다. 반하나는 오는 12월 4일 오후 6시 리메이크 음원 ‘그대가 나를 본다면(2024)’을 발매한다. 이에 앞서 소속사 레이벡스와 반하나의 공식 SNS를 통해 음원 일부가 담긴 티저 영상이 공개됐다. ‘그대가 나를 본다면(2024)’은 반하나가 지난 2014년 발매한 자신의 데뷔곡 ‘그대가 나를 본다면’을 10년 만에 새롭게 부른 곡이다. 다소 투박하면서 강렬한 매력으로 사랑받았던 원곡이 더욱 깊어진 반하나의 가창력과 감성으로 재탄생한다. 티저로 공개된 ‘그대가 나를 본다면(2024)’의 음원 일부는 세련된 편곡에 반하나의 업그레이드된 보컬 표현이 어우러져 리스너들에게 한층 따뜻하고 섬세한 울림을 전했다. 올해 데뷔 10주년을 맞은 반하나는 ‘전화번호’, ‘기도’를 발매한 데 이어 이번 데뷔곡 리메이크 소식을 알리며 음악 팬들의 반가움을 자아내고 있다. ‘그대가 나를 본다면(2024)’을 통해 아티스트로서 반하나의 성장과 단단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[씨엔블루 강민혁, 시크한 록스타…상남자의 매력 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165691"/>
        <updated>2024-11-27T16:20:03.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[씨엔블루 강민혁, 시크한 록스타…상남자의 매력 [화보] 씨엔블루 강민혁이 겨울 화보를 통해 록스타의 시크한 매력을 자랑했다. 이번 화보는 ‘고독한 록스타’ 콘셉트로 진행된 가운데 강민혁의 자유롭고 개성 넘치는 스타을 담아냈다. 강민혁은 모델 같은 비율로 다양한 겨울 아우터를 완벽하게 소화해 냈다. 콘셉트에 어울리는 시크한 눈빛과 자연스러우면서도 당당한 포즈로 세련된 남성미를 발산했다. 강민혁은 최근 씨엔블루로 활발한 활동을 펼치고 있다. 지난 10월 3년 만의 완전체로 돌아와 미니 10집 ‘X’(엑스)를 발매한 씨엔블루는 여러 방송 및 콘서트, 페스티벌 무대를 종횡무진하며 대중과 만나고 있다. 단독 화보로 또 한 번 새로운 매력을 보여준 강민혁의 행보에 기대가 모인다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 '딕펑스'] 방향성 찾은 '설렘'과 다시 즐기는 '낭만']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000342337"/>
        <updated>2024-11-27T15:18:33.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25일 2년 7개월 만의 신곡 '첫사랑, 이 노래' 발표 고민 끝내고 다시 즐겁게 음악 할 수 있게 된 과정 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 17년 동안 멤버 변화 없이 밴드를 해왔다고 해서 어찌 순탄하기만 했을까. 딕펑스(DPNS)는 지난 2년여가 가장 큰 고비였다. "방향성을 고민하다가 눈에 보이는 결과물이 없었다"는 김현우 김태현 김재흥 박가람 네 멤버. 그렇게 무려 2년 7개월 만의 결과물인 신곡 발표를 앞두고 마주 앉은 그들은 마침내 방향을 찾은 듯 홀가분해 보였다. 딕펑스 네 멤버는 198]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 “‘라이징 선’ 환호에 소름…복합정 감정에 눈물 쏟아져” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165690"/>
        <updated>2024-11-27T15:18:33.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중 “‘라이징 선’ 환호에 소름…복합정 감정에 눈물 쏟아져” [화보] 가수 김재중이 앳스타일 12월 호 커버를 장식했다. 데뷔 21주년임에도 전혀 흐트러짐 없는 비주얼을 자랑하며 화보 촬영에 나선 김재중. 그는 시크한 콘셉트부터 섹시함이 물씬 느껴지는 분위기까지 모두 소화, ‘팔방미인’다운 면모를 보여줬다. 김재중은 최근 김준수와 함께 한 공연 ‘JX 2024 CONCERT ‘IDENTITY’ in SEOUL’로 팬들에게 진한 감동을 선사했다. 공연 첫날부터 마지막 날까지 긴장의 연속이었다는 그는 “마지막 날 공연이 끝나갈 때쯤 복합적인 감정이 한꺼번에 터져 결국 눈물이 쏟아졌다”고 고백했다. 특히 ‘라이징 선(Rising Sun)’ 전주가 울려 퍼질 때 팬들의 폭발적인 환호성이 터져 나와 소름이 돋는 순간을 경험했다고. 김재중은 “팬들이 웃고 울며 각자의 방법으로 행복을 표현하는 모습을 보면서 감정이 주체가 안 됐다”면서 20년의 세월을 고스란히 담아낸 특별한 시간이었다고 회상]]></content>
    </entry>
</feed>