<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-12T09:18:13.234Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’, 전체 예매율 1위…흥행 청신호 켰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386064"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’이 전체 예매율 1위에 등극하며 새로운 흥행 강자로 등극했다. 12일 영진위 영화관입장권 통합전산에 따르면 영화 ‘보통의 가족’은 이날 오후 6시 기준 예매율 10.7%를 기록 중이다. 이는 전체 1위에 해당하는 수치로, 장기 흥행 중인 ‘베테랑2’를 비롯해 ‘대도시의 사랑법’ ‘조커: 폴리 아 되’ 등 기개봉작은 물론, 비슷한 시기 개봉을 앞둔 ‘더러운 돈에 손대지 마라’까지 제친 기록이다. 오는 16일 개봉을 앞둔 ‘보통의 가족’은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져가는 모습을 담은 웰메이드 서스펜스다. 허진호 감독의 신작으로 배우 설경구, 장동건, 김희애, 수현 등이 열연을 펼쳤으며, 제49회 토론토국제영화제 등 해외 유수 영화제에 이어 지난 11일 폐막한 제29회 부산국제영화제에도 초청, 연이어 호평을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 'SM출신' 아이돌男에 푹 빠졌다 "계좌번호 불러라, 누나가 준비할게" ('진심누나')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203411"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN 예능 '트롯돌 입덕기:진심누나'의 이영자가 거물급 팬심을 뽐낸다. TV CHOSUN과 SM엔터테인먼트가 손을 잡고 선보이는 '트롯돌 프로젝트'로 화제를 모으고 있는 TV CHOSUN 신규 예능프로그램 '트롯돌 입덕기:진심누나'(제작 SM C&amp;C, 싸이클론/ 크리에이터 문은애, 이예지/연출 박민정/작가 김미연 이하 '진심누나')는 덕질에 진심인 누나들이 '신인 트롯돌'이라고 쓰고 '내 가수'라 읽는 MYTRO(마이트로)의 피, 땀, 눈물 어린 성장 드라마를 함께하며 이들의 슈퍼스타 등극을 응원하는 팬심 서포트 프로젝트. 오늘(12일) 방송되는 2회에서는 트롯돌 멤버들이 데뷔를 향한 두 번째 미션을 수행하는 한편, 본인들의 데뷔 프로젝트를 맡아줄 총괄 프로듀서 조영수와 첫 상견례를 하는 모습이 그려진다. 이 가운데 이영자가 '통 큰 누나'다운 팬심을 보여주며 웃음을 자아낸다고 해 그 배경에 관심이 모인다. 이날 이영자, 송은이, 김숙은 SM표 트롯돌의 공식 네이밍이 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 솔로곡 '업'으로 음원 차트 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413969"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파(aespa) 카리나가 솔로곡 'Up'(업)으로 음원 차트를 정복했다. 지난 9일 공개된 'aespa Special Digital Single 'SYNK : PARALLEL LINE'(에스파 스페셜 디지털 싱글 '싱크 : 패러렐 라인)의 수록곡 'UP (KARINA Solo)'은 12일 발표된 멜론 일간 차트 1위를 차지, 이로써 에스파는 'Supernova'(슈퍼노바) 이후 약 40일 만에 정상을 탈환하며 막강한 음원 파워를 다시 한번 증명했다. 이번 카리나 솔로곡은 지난 6월 개최된 두 번째 단독 콘서트에서 무대로 선보인 후 각종 숏폼에서 댄스 커버 및 챌린지로 입소문을 타며 좋은 반응을 얻었던 만큼, 발매되자마자 벅스 실시간 차트와 멜론 TOP100?HOT100 1위를 기록했으며, 지젤의 'Dopamine'(도파민), 닝닝의 'Bored!'(보어드!), 윈터의 'Spark'(스파크) 역시 차트 진입에 성공하는 등 뜨거운 인기를 끌고 있다. 이번 싱글 'aespa Sp]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[약속 지켰다…‘흑백요리사’ 고기깡패, 에드워드 리와 재회 ‘훈훈’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386063"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 에드워드 리와 고기깡패(본명 데이비드 리)가 다시 만났다. 고기깡패는 지난 9일 자신이 오너셰프로 있는 식당 SNS를 통해 에드워드 리와 함께 찍은 사진을 공개했다. 넷플릭스 오리지널 예능 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)에 함께 출연한 두 사람은 최근 장준호 셰프와 함께 고기깡패의 아메리칸 다이닝에서 식사를 즐긴 것으로 알려졌다. 앞서 고기깡패는 ‘흑백요리사’ 출연 당시 에드워드 리에게 특별한 애정을 드러냈다. 고기깡패는 가장 대결해 보고 싶은 요리사이자 가장 피하고 싶은 요리사로 에드워드 리를 꼽으며 2라운드 1대1 흑백 대전에서 그에게 도전장을 내밀었다. 당시 고기깡패는 ‘홍어 베이컨 묵은지 삼합’을, 에드워드 리는 ‘묵은지 항정살 샐러드’를 선보였고, 심사 결과 백종원과 안성재 모두 에드워드 리의 요리에 표를 던졌다. 고기깡패는 깔끔하게 결과에 승복하며 “DM(다이렉트 메시지)으로 연락하자”는 에드워드 리의 인사에 “그러겠다”고 화답했다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['13살연하♥' 지누 "50살에 아빠 됐다, 탯줄 자르고 펑펑 울어" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203410"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['늦깎이 아빠' 가수 지누가 솔직한 심경을 밝혔다. 12일 유튜브 채널 '션과 함께'에는 '2세 계획을 포기했던 지누, 아빠가 된 후 생긴 변화'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 션은 지누와 만나 30년 지기 다운 우정을 자랑했다. 지누는 지난 2021년 13살 연하의 변호사 아내 임사라와 결혼했다. 이어 51세의 나이에 늦둥이 아들 시오 군을 품에 안았다. 지누는 아내와의 러브스토리를 공개했다. 그는 "내가 골프를 좋아하는데, 크루가 몇 팀 있다. 그중 한 곳에 아내가 게스트로 나왔다"면서 "같이 골프를 치는데 재미있고 유쾌하고 예뻤다. 그래서 호감이 갔다. 같이 골프치면서 친해지면서 꼬셨다"고 솔직하게 밝혔다. 특히 '늦깎이 아빠'가 된 지누는 처음 임신 소식을 들었을 때를 회상하며, "강아지 배변판 들고 화장실에 버리고 있었는데, '여보 임신이야!' 그래서 배변판 내려놓고 가서 테스트기 봤는데 두 줄이 나왔다. 너무 좋아서 손잡고 뛰었다"고 이야기했다. 그러면서 "50살이 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['배고픈 라디오' 한혜진, 명품 가창력+탄탄한 입담 갖춘 '트로트 디바']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691382"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한혜진이 한글에 대한 감사함을 전했다. 한혜진은 12일 오후 방송된 SBS 러브FM '유민상의 배고픈 라디오' 여주 공개방송 특집에 출연했다. 한글날을 기념해 '한글사랑 콘서트'가 열린 가운데 한혜진은 자신의 대표곡 중 하나인 '갈색추억'으로 가을에 어울리는 쓸쓸한 정서와 짙은 감성을 뽐냈다. 한혜진은 "멋진 가을날 멋진 곳에서 이 자리에 계신 분들을 보며 노래를 부를 수 있어 영광이다. '갈색추억'은 1993년에 나온 노래인데 지금까지 너무 많은 사랑을 주셔서 감사한 일이다"라고 입을 열었다. 데뷔 후 다양한 히트곡을 바탕으로 행사계의 여왕으로 활동했던 한혜진은 "전국에 있는 행사는 거의 한 번씩은 다 해본 것 같은데 여주는 오늘이 처음이다. 이곳에 세종대왕릉이 있다고 하는데 이렇게 아름답고 좋은 곳이라는 걸 이제야 알게 됐다. 앞으로 다양한 곳을 다니며 아름다움을 많이 알리겠다"며 전했다. 또한 한혜진은 "노래는 가삿말로 하는 것 같다. 멜로디도 중요하지만 노랫말이 예뻐야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복귀' 쯔양, 천만 구독자 기념 2억 기부 "받은 사랑 돌려드릴 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272822"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양이 방송 복귀 후 1000만 구독자 기념 총 2억 원을 기부했다고 밝혔다. 쯔양은 지난 11일 자신의 유튜브 채널을 통해 "1000만 구독자 정말 감사드립니다"란 제목의 영상을 게재했다. 해당 영상은 지난 7월 9일 촬영됐다. 그는 "실감이 나지 않고 꿈 같다. 너무 기쁘니까 울컥한다. 내가 사실 1000만 기념으로 뭘 할지 고민했다. 너무 고민을 엄청나게 했었다"라며 "직업 자체가 여러분들이 봐주시고 날 좋아해 주시고 그런 걸로 인해서 존재할 수 있는 거 아니냐. 받은 사랑을 돌려드리고 싶어서 기부를 진행하고 싶다"라고 말했다. 이어 "월드비전에서 1000만명이 넘는 아이들에게 후원한다고 해서 1000만 구독자와 함께하기로 했다. 턱없이 부족한 금액이지만 매달 조금씩 기부하고 있고 앞으로 주신 사랑에 보답하고자 노력하겠다"라고 전했다. 또한 "이번에 기업에서 나와 함께 좋은 일 하고 싶다고 다섯 기업이 도와주셨다. 각 기업이 2000만원으로, 1억을 추가로 기부하게 됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BS현장] “영웅이가 만든 옷이라 더 예뻐”…임영웅 자선축구대회는 이미 ‘축제 바이브’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691381"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 오늘은 ‘축구선수’ 임영웅으로 불린다. 가수 임영웅이 글로벌 브랜드 푸마의 디자인에 참여했다. 판매 수익금은 취약계층을 돕는 데 사용할 예정이다. “영웅이가 만든 옷이래요. 그래서 그런지 더 예쁜 거 같아. 하하하.”(영웅시대) 햇살도 좋고, 선선한 바람이 불어 나들이 하기 좋은 날. 가수 임영웅의 팬클럼 영웅시대가 대전월드컵경기장에 떴다. 임영웅과 하나은행이 주최하는 자선축구대회를 보기 위해서다. 가수와 팬덤의 선한 영향력은 이번에도 계속 된다. 저마다 명당 자리를 찾아 돗자리와 방석을 깔고 앉아 그늘 아래서 ‘하하호호’ 이야기 잔치가 벌어졌다. 경기는 오후 7시이지만 경기 시작 5시간 전부터 하늘색 옷을 입은 팬들이 눈에 띈다. 특히 백넘버 ‘10’에 ‘임영웅’이라는 이름이 새겨진 유니폼을 입은 팬들이 하나 둘 경기장 밖을 채웠다. 해당 유니폼은 임영웅이 직접 유니폼 디자인과 팀 크레스트(문양) 제작에 참여해 의미를 더한 것으로 알려졌다. 실제 참가선수들이 착용하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 보이그룹 브랜드평판 10월 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413967</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413967"/>
        <updated>2024-10-12T09:18:06.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴이 보이그룹 브랜드평판 2024년 10월 1위에 올랐다. 12일 한국기업평판연구소 구창환 소장은 "보이그룹 브랜드평판 2024년 10월 빅데이터 분석결과, 세븐틴 브랜드가 1위를 기록했다. 세븐틴 브랜드는 링크 분석에서는 '공개하다, 컴백하다, 협업하다'가 높게 분석됐다. 키워드 분석에서는 '미니틴, 미니 12집, 세븐틴 스트리트'가 높게 분석됐다"고 전했다. 2024년 10월 보이그룹 브랜드평판 30위 순위는 세븐틴, 방탄소년단, 투어스, 스트레이키즈, 보이넥스트도어, 샤이니, 엔하이픈, 제로베이스원, 2PM, 더보이즈, 라이즈, 하이라이트, 아스트로, 에이티즈, 몬스타엑스, 비투비, 위너, 동방신기, NCT, 슈퍼주니어, 크래비티, 투모로우바이투게더, 워너원, 엑소, 펜타곤, 원어스, 블락비, 템페스트, 갓세븐, SF9 순으로 분석됐다. 한국기업평판연구소는 2024년 9월 12일부터 2024년 10월 12일까지 측정한 보이그룹 브랜드 빅데이터 5567만 2399개를 소비자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“와따 맛있다”…문세윤, ‘흑백요리사’ 백종원·안성재 완벽 빙의 (1박 2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155898</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155898"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘1박 2일’ 문세윤이 ‘흑백요리사’의 백종원과 안성재로 변신을 예고한다. 오는 13일 방송되는 KBS 2TV 예능프로그램 ‘1박 2일 시즌4’(이하 ‘1박 2일’)에서는 전라남도 강진군으로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려진다. 이날 방송에서는 최근 뜨거운 화제가 되고 있는 콘텐츠 ‘흑백요리사’의 명장면 블라인드 테이스팅을 재현하는 ‘1박 2일’ 팀의 모습이 담긴다. 눈을 가린 채 정체 모를 음식을 맛본 멤버들은 제각각의 반응을 내놓으며 궁금증을 감추지 못했다고. 특히 문세윤은 ‘흑백요리사’의 심사위원 백종원과 안성재의 성대모사를 선보이며 두 사람에게 빙의한 듯한 모습을 보여준다. “와따 맛있다!”, “이야 재미있는디?”, “해산물의 종류가 굉장히 타이트하게 자리 잡고 있다” 등의 시식평을 곁들인 그는 백종원, 안성재 못지않은 천재적인 미각까지 뽐내 현장 스태프들의 놀라움을 자아냈다는 후문이다. 이와 더불어 여섯 멤버는 점심식사 메뉴 회춘탕을 걸고 갯벌에서 처절한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라포엠 美 투어, 워싱턴·코펠 이어 LA까지 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378081"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크로스오버 그룹 라포엠(LA POEM) 미국 투어가 전 회차 매진을 기록했다. 라포엠(박기훈, 유채훈, 정민성, 최성훈)은 오늘(12일)(이하 현지시간) 미국 로스앤젤레스에서 ‘미주 중앙일보 창간 50주년 기념 LA 콘서트’를 개최하고 미국투어 ‘LA POEM 2024 USA TOUR’의 피날레를 장식하는 가운데, 공연의 전석이 매진됐다. ‘LA POEM 2024 USA TOUR’는 라포엠이 데뷔 후 처음으로 진행하는 미국 투어다. 라포엠은 지난 5일 워싱턴 D.C, 9일 텍사스 코펠 공연을 전석 매진 속 성료한 데 이어, 로스앤젤레스 공연의 티켓도 모두 판매하며 ‘성악 어벤져스’의 글로벌 존재감을 입증했다. 라포엠은 미국 투어에서 다채로운 세트리스트로 현지 관객들을 만나고 있다. 클래식, 가요, 팝 등 다양한 장르를 비롯해 각 멤버의 매력이 담긴 개인 무대, 메들리 등 풍성한 음악의 향연으로 현지 관객들을 라포엠의 음악 세계로 초대하며 현지 관객들의 잇단 호평을 받고 있다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 시험관 끝 얻은 아이…벌써부터 태교 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782247"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 태교 일상을 전했다. 손담비는 12일 자신의 계정에 "20세기 일본 사진계를 대표하는 작가 우에다 쇼지 태교에 좋아요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 손담비는 전시회장을 찾았다. 미니스커트에 재킷을 걸치고 캐주얼한 스타일을 자랑하며 전시에 열중했다. 이어 지인으로부터 받은 아기 옷 등을 자랑하며 행복한 시간을 보내고 있어 눈길을 끈다. 누리꾼들은 "태교에 좋은 것만 하세요", "언니 오늘 너무 깜찍하네요", "벌써부터 아기 선물 부러워요" 등의 반응을 보였다. 한편 손담비는 2022년 스피드 스케이팅 전 국가대표 이규혁과 결혼했다. 지난달 26일 시험관 시술 끝에 임신에 성공했음을 알려 많은 축하를 받았다. 그는 내년 4월 출산 예정이다. 사진=손담비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 월드투어 오늘(12일) 개막…신곡 최초 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378080"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)의 새 월드투어가 오늘(12일) 화려한 막을 올린다. 세븐틴은 12~13일 이틀간 고양종합운동장 주경기장에서 ‘SEVENTEEN RIGHT HERE WORLD TOUR IN GOYANG’을 개최한다. 양일 공연은 예매 시작 직후 빠르게 매진을 기록해 세븐틴의 티켓 파워를 실감케 했다. 한국을 시작으로 미국, 일본, 아시아 주요 도시를 돌며 ‘K-팝 최고 그룹’으로서 존재감을 뽐낼 예정이다. 고양 공연은 오는 14일 오후 6시 발매되는 세븐틴 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’의 타이틀곡 ‘LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)’이 최초 공개되는 자리라 관심을 모은다. 지난 11일 뮤직비디오 2차 티저를 통해 ‘LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)’의 안무 일부가 베일을 벗은 뒤, 전체 퍼포먼스를 향한 팬들의 기대감은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['용준형♥' 현아, 타이거JK·윤미래→가희·조권..하객들과 '찰칵' [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272817"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아(32·김현아)가 용준형(35)이 많은 사람들의 관심 속에서 결혼식을 치른 가운데, 결혼식에 참석했던 하객들과 함께 한 사진을 공개했다. 현아는 12일 자신의 개인 계정에 지난 11일 진행 된 결혼식에 참석한 하객들의 사진을 게재했다. 이날 현아와 용준형의 결혼식에는 엄정화, 동방신기 유노윤호, 2AM 조권, 타이거JK-윤미래 부부, 홍석천 등 동료 연예인들이 참석해 축하를 전했다. 먼저 현아는 윤미래 타이거 JK 부부 사이에서 행복한 미소를 짓고 있다. 쑥스러운 듯 웃고 있는 세 사람의 표정이 눈길을 끈다. 또 애프터스쿨 가희도 결혼식에 참석해 축하를 전했다. 가희는 "예쁘게 건강하게 잘 살자 현아야 준형아. 오늘 정말 동화 속 공주님 같았다. 넘넘 축하해"라고 축하를 전했다. 현아와 손절했다고 알려졌던 조권도 현아의 결혼식에 참석해 진한 포옹을 하며 우정을 자랑했다. 조권은 "내가 중학교 2학년 15살 때, 너가 초등학교 12살이었는데 시간이 많이 흘렀네. 행복하렴 현아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘수영 최약체’ 진서연, 생애 첫 바다 수영…시작부터 위기? (무쇠소녀단)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155897"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘수영 최약체’ 진서연이 생애 첫 바다 수영 도전에 나선다. 12일 오후 방송될 tvN ‘무쇠소녀단(연출 방글이)’ 6회에서는 제주 전지훈련 2일 차 이야기가 공개된다. 멤버들은 첫 오픈워터 훈련을 통해 ‘철인 3종 레전드’ 허민호에게 웻 슈트 착용법부터 전방주시까지 배우며 실전 대비에 나선다. 앞서 물 공포증이 있는 진서연은 실내 수영장에서 진행된 릴레이 수영 대결 당시 불안정한 호흡으로 목표 거리의 절반인 75m에서 레이스를 중단했던 터. 처음 하는 바다 수영 역시 쉽지 않을 것으로 예상되는 가운데 진서연이 수영을 시작하자마자 멈춰버리는 상황이 발생해 궁금증을 유발하고 있다. 그런가 하면 수영 선수 출신 유이를 뒤잇는 습득력 최강자의 탄생도 예고해 흥미를 돋운다. 허민호와 김동현 단장은 전방을 주시하면서도 빠른 속도와 정확한 방향으로 수영하는 이 멤버의 활약에 칭찬을 쏟아냈다는 후문이다. 오픈워터 훈련을 끝낸 ‘무쇠소녀단’은 비 내리는 궂은 날씨에도 실전 야외 러닝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화환·트럭시위→불매까지…라이즈 승한 복귀 '후폭풍']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946997"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수차례 사생활 논란을 빚었던 그룹 라이즈 멤버 승한이 복귀하자 후폭풍이 거세다. 라이즈 팬들은 11일 승한의 라이즈 복귀를 반대하는 성명문을 냈다. 이들은 "승한의 라이즈 복귀는 논리적으로도 도의적으로도 납득불가한 패착"이라며 "현재 라이즈의 위상은 6인의 라이즈 및 그들을 적극적으로 지지해 온 팬덤 브리즈가 이뤄낸 것임을 (라이즈 소속사) SM엔터테인먼트는 분명히 인지하고 있어야 한다. 활동 중단 상태였던 승한이 기여한 바는 전혀 없으며 오히려 그의 존재는 실이었다고 보아도 무방하다"라고 짚었다. 또 "'멤버 6명'이라는 전제 아래 라이즈라는 그룹을 소비해왔기에, 회사의 독단적인 복귀 통보로 인한 '7명의 라이즈' 결정은 명백한 소비자 기만"이라며 "연말 직전에 복귀 기사를 낸 것은 6명의 멤버는 물론 팬덤에 대한 도의적인 예의가 아니다. 마치 무임승차처럼 6명이서 이루어 낸 성과를 그와 함께 공유하는 것을 납득할 수 없다"라고 밝혔다. 팬덤 분열의 문제 역시 언급했다. 이들은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 아기 옷 선물에 감동… “오빠들 감사해요” 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029063"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 자신의 SNS를 통해 기쁨 가득한 근황을 전했다. 12일 손담비는 “오빠들 감사해요”라는 메시지와 함께 남편 이규혁의 지인들이 선물해준 아기 옷을 들고 환하게 웃는 사진을 공개했다. 사진 속 손담비는 깔끔한 흰색 이너와 블랙 후드로 편안하면서도 세련된 임산부 룩을 완성했다. 흰색 상의는 손목 끝이 살짝 뜯어진 디테일이 돋보이는 트렌디한 디자인으로, 손담비 특유의 스타일리시한 감각을 느낄 수 있었다. 여기에 블랙 후드는 실용적이면서도 스타일을 잃지 않는 완벽한 선택이었다. 무엇보다 그녀의 손에 들린 아기 옷이 시선을 사로잡았다. 베이지 톤의 아기 옷에는 귀여운 캐릭터 프린트가 가득해 보는 이들마저 미소 짓게 했다. 선물 상자 안에 있는 또 다른 의상 또한 포근한 감성을 불러일으키는 디자인으로, 손담비는 이 옷들로 인해 감동의 눈물을 흘렸다고 전했다. 손담비는 결혼 3년 만에 임신 소식을 전해 팬들의 열렬한 축하를 받고 있다. 특히 그녀는 두 차례의 시험관 시술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용준형♥’ 현아, 미니 웨딩드레스+빨간 구두 신은 신부…파격 결혼식 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029062"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아가 결혼식 현장 사진들을 공개했다. 12일 현아는 자신의 인스타그램 스토리에 결혼식 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속 그는 포토그래퍼 JDZ Chung와 함께 다정하게 포즈를 취하고 있었으며 특히 미니 웨딩 드레스와 빨간색 구두를 신은 색다른 웨딩 룩을 보여줘 시선을 끌었다. 또 다른 사진에서는 짧은 웨딩 드레스를 입은 현아와 흰 턱시도를 걸친 용준형이 같이 식장에 입장하는 순간이 포착됐다. 그외 하객으로 참석한 동료 연예인들도 둘의 행복한 미래를 기원하며 결혼식 사진을 공개했다. 조권은 자신의 SNS에 결혼식 현장에서의 사진을 게시하며 현아를 따뜻하게 안아주며 새 출발을 응원했다. 가희도 결혼식 당일 자신의 SNS을 통해 “예쁘게 건강하게 잘 살자. 현아야♥준형아”라며 현아와 함께 찍은 사진 한 장을 공개했다. 두 사람의 결혼식은 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행되었지만 눈에 띄는 화려함이 인상적이다. 현아와 용준형은 2023년 1월 연애 사실 인정 이후 약 9개월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['송지은♥' 박위, 휠체어 타고 당당하게 신랑 입장…"가슴 벅차"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782240"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 박위가 가수 송지은과의 결혼식 현장을 공개했다. 박위는 12일 자신의 계정에 "가슴 벅찼던 신랑 입장의 순간"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상은 박위와 송지은의 결혼식 날의 풍경 일부. 박위는 전현무의 "신랑 입장"이라는 말과 함께 휠체어를 끌고 많은 이들의 축하 속 입장했다. 턱시도를 입고 연예인 못지 않은 수려한 비주얼을 뽐내며 버진로드를 지나갔고, 수많은 카메라 플래쉬 세례가 이어졌다. 누리꾼들은 "위라클님 결혼식 때 많이 울었는데 또 울고 있어요", "신랑 비주얼이 훤하네", "너무 너무 멋지고 감동이에요", "결혼식 축하합니다" 등 반응을 보였다. 한편 박위는 약 89만 명 구독자를 보유한 크리에이터로, 유튜브 채널 '위라클'을 운영 중이다. 지난 2014년 건물 낙상사고로 하반신 마비 판정을 받았으나 재활을 받고 휠체어를 타며 생활하고 있다. 송지은은 지난 2009년 걸그룹 시크릿으로 데뷔해 '사랑은 Move', '마돈나' 등 다양한 히트곡을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이번엔 레트로 하이틴이다…JD1,오늘(12일) 신곡 ‘책임져’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386052"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JD1이 리메이크 음원 ‘책임져’로 돌아온다. 12일 소속사 쇼플레이엔터테인먼트에 따르면 JD1은 이날 오후 6시 세 번째 디지털 싱글 ‘책임져’를 발매한다. ‘책임져’는 지난 1996년 발매된 그룹 언타이틀 동명의 곡을 리메이크한 곡으로, 1990년대 후반 10대들에게 큰 사랑을 받은 노래를 JD1만의 느낌으로 새롭게 재해석했다. 싸이 ‘강남스타일’, ‘나팔바지’, ‘뉴 페이스’(New Face), ‘젠틀맨’(GENTLEMAN)의 작곡가이자 언타이틀 멤버인 유건형이 작사, 작곡했으며 또 다른 멤버인 서정환이 공동 작사했다. 가사에는 10대의 감성으로 솔직하게 표현한 사랑에 대한 고백과 상처를 담고 있다. 이와 함께 단순하고 중독성 있는 멜로디와 청량감이 돋보이는 무드가 어우러져 절망적이거나 슬프기보단 10대의 밝은 에너지를 느낄 수 있다. 현시대의 대표적인 MZ세대 캐릭터 JD1만의 방식으로 10대만의 자아와 감성을 새롭게 해석해 선보인다. 이번 신곡을 통해 새롭게 곡을 접하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만·이승기 ‘생존왕’ 통했다…넷플릭스 TOP2]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378078"/>
        <updated>2024-10-12T08:19:41.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병만의 정글 복귀작 ‘생존왕 : 부족전쟁’이 넷플릭스 대한민국 TOP 10 시리즈 중 2위에 오르며 순항 중이다. ‘생존왕’은 ‘정글 팀’ 김병만X김동준X정지현, ‘피지컬 팀’ 추성훈X김동현X박하얀, ‘군인 팀’ 이승기X강민호X아모띠, ‘국가대표 팀’ 박태환X정대세X김민지로 나뉜 막강한 출연진 12명의 합류로 시선을 모았다. 첫회에서는 다년간 정글을 종횡무진한 김병만이 13m 높이의 나무를 맨발로 정복하고, 습한 정글에서 기존 방식으로는 꺼지는 불씨를 피우기 위해 건전지의 스파크 반응을 이용하는 등 ’정글 에디슨‘같은 면모로 시선을 끌었다. 또, 저녁 식사를 위해 ’정글 장어‘ 사냥에 나선 ’생존왕‘ 멤버들은 ’맨손 사냥‘ 투혼으로 야생 예능의 매력을 어필했다. 배고픔을 못 이겨 자다 말고 심야 사냥에 나선 ’피지컬 팀‘의 처절하면서 예능감 넘치는 사냥 스토리와 남성미 넘치는 도끼질까지 예고된 ’생존왕 : 부족전쟁‘ 2회는 14일 오후 방송된다. OTT 넷플릭스에선 매주 화요일 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현영, ‘우월한 유전자’ 수영선수 딸 공개…압도적 기럭지 (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155894"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 현영이 우월한 유전자를 이어 받은 수영선수 딸을 공개한다. 12일 오후 방송되는 MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌3 4회 선공개 영상에서는 방송인 현영이 출연, 인천시 대표 수영선수로 활약하고 있는 딸의 꿈을 위해 ‘열혈맘’으로 지내고 있는 일상을 공개한다. 안정환과 홍현희는 현영의 집에 초대를 받고, 현재 수영 선수로 활약 중인 딸의 방을 함께 구경했다. 딸의 방 한쪽에는 수영 대회에 출전해 받은 메달이 가득했고, 이를 구경하던 MC들에게 현영은 “딸이 인천 대표 선수로 발탁돼서 소년체전에 나갔다”라고 자랑했다. MC들은 “처음 딸이 수영에 재능이 있다는 걸 어떻게 알았나?”라고 묻고, 현영은 “자기가 좋아서 시작했다. 학교 대항전에 나가서 상을 탔는데 좋아하더라. 그 뒤로 아마추어 대회를 나가보고 싶다고 해서 나갔는데, 첫 출전에 동메달을 땄다. 메달을 딴 이후 열심히 해봐야겠다는 생각을 한 것 같다”라고 밝혔다. 이어 현영은 “내가 에어로빅과 높이뛰기 선수였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복귀' 쯔양, 기업과 손잡고 2억 통큰 기부…"받은 사랑 돌려드리도록 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004401935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004401935"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양이 복귀하면서 1000만 구독자 돌파 기념으로 총 2억 원을 기부한 소식을 뒤늦게 알렸다. 쯔양은 지난 11일 유튜브 채널에 '1000만 구독자 정말 감사드립니다'라는 제목의 영상을 게시했다. 해당 영상은 지난 7월 9일 촬영했다. 쯔양은 1000만 구독자를 돌파한 것에 대해 감사한 마음을 전하면서 "요즘 감수성이 풍부해졌는지 눈물이 많아져서 울컥한다"고 소감을 전했다. 그러면서 "1000만 기념으로 뭘 할지 고민을 많이 했다"며 "제 직업 자체가 여러분들이 제 영상을 봐주시고 좋아해 주시니 존재할 수 있는 거다. 그 받은 사랑을 좀 돌려드리고 싶다는 마음으로 기부를 결정하게 됐다"고 설명했다. 쯔양은 "이번에 월드비전에서 1000만 명이 조금 넘는 아이들에게 후원을 한다는 소식을 듣고 1000만 명의 아이들 돕는 것에 1000만 명 구독자와 함께 동참하는 것을 결정하게 됐다"라고 얘기하면서 1억 원을 기부했다는 소식을 알렸다. 이어 "턱없이 부족한 금액이지만 매달 조금씩]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BIFF 인터뷰] 권소현 "찬란했던 인생 1회차 찍고 바닥부터 2회차…버틸 힘 얻어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413966"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인생 1회차 '포미닛 권소현'을 마무리 짓고, 2회차 '배우 권소현'으로 후회 없을 만큼 최선을 다해 달리고 있는 권소현이다. 이제는 팀 활동보다 홀로서기에 나선 시간이 더 길어졌지만, 쉽게 떼어지지 않고, 떼어낼 수 없는 과거의 찬란함이라는 것을 알기에 권소현은 조금 더 시간이 걸리더라도 묵묵히, 그리고 열심히 자신의 새로운 길을 개척해 나가고 있다. 이에 대부분의 연기돌이 브라운관을 메인 무대로 친근하게 접근하는 반면, 권소현은 숱한 오디션 경험 끝 스크린으로 방향성을 잡았고 스스로 독립영화 문을 두드렸다. 그 결과는 독립영화의 성지 부산국제영화제 3회 초청. 뿌듯하지 않을 수 없는 결과물이다. 첫 독립영화 주연작 '그 겨울, 나는'으로 제26회 부산국제영화제에 첫 발을 내딛었던 권소현은 '딜리버리'로 28회, '새벽의 Tango'로 29회까지 출석 도장을 꾹 찍었다. 아무것도 몰랐던 첫 회와 달리 이제는 제법 영화제를 즐기는 샛별 씨네필이 된 권소현은 개막식 다음 날부터 배낭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아야네♥' 이지훈, "이건 나 혼자 보기 아까워"...치명적인 '생후 50일 딸' 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203392</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203392"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈이 딸의 사랑스러움을 자랑했다. 12일 이지훈은 "이건 나 혼자 보기 아깝다"라며 딸의 50일 기념 촬영사진을 올렸다. 이지훈은 "어쩜 표정이 이리 사랑스럽니. 아빠가 평생 지켜줄게. 50일 촬영 #표정부자 #사랑해"라며 딸바보 면모를 보였다. 한편 이지훈은 지난 2021년 14세 연하 일본인 아야네와 결혼했다. 이지훈과 아야네는 난임과 유산을 극복, 시험관 시술 끝 임신에 성공했으며 지난7월 17일 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] '결혼' 현아, 파격 웨딩드레스 입고 ♥용준형과 키스…엄정화→조권·홍석천도 축하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203391"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아(김현아·32)와 용준형(35)이 동료 연예인들의 축복 속에 부부의 연을 맺었다. 현아와 용준형은 지난 11일 서울 성북구 삼청각에서 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식은 양가 가족들과 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행했다. 두 사람은 주례와 축가 없이 서약식을 진행하고 반지를 교환했으며, 사회자가 성혼선언문을 낭독했다. 현아는 서약식을 통해 "남편에게 취미가 생기면 무엇이든 같이 해주는 친구 같은 아내가 되겠다"며 "매일 아침 함께 눈뜨는 것을 두려워하지 않으며 재미있고 행복하게 살아가겠다"고 약속했다. 축사는 현아와 일을 15년 동안 함께 한 스타일리스트와 매니저가 했다. 이들이 축사를 하는 동안 현아와 용준형은 기쁨의 눈물을 보이기도 했다. 특히 유노윤호, 가희, 조권, 엄정화, 홍석천, 윤미래, 타이거JK 등 동료 연예인들도 두 사람의 앞날을 축복하기 위해 결혼식에 참석해 자리를 빛냈다. 애프터스쿨 출신 가희는 자신의 개인 계정에 "예쁘게 건강하게 잘 살자 현아야 준형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 200만 개그맨 임종혁 장가 가던 날…피식대학·숏박스 ‘총출동’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691378"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 임종혁과 신부가 결혼식을 축하하러 온 개그우먼들과 단체 사진을 촬영 중이다. 하객이 워낙 많아 여러번 나눠서 촬영해야 했다고. 맨 윗줄의 개그맨 장윤석이 눈에 띈다. 그야말로 연말 시상식 같은 결혼식이다. 개그맨 임종혁의 결혼식에 방송국 3사 개그맨들이 총출동, 축제 같은 순간을 만들었다. 개그맨 임종혁이 11일 강남 한 웨딩홀에서 결혼식을 올렸다. 임종혁은 1987년생, 미모의 신부는 1989년생으로 1년 열애 끝에 결혼이라는 결실을 맺었다. 결혼식 진행 전부터 연말 행사 같은 분위기가 만들어졌다. 결혼식 덕분에 오랜만에 만난 코미디언들은 환한 웃음으로 반갑게 인사를 나누고 허그를 하며 근황을 묻는 모습. 자녀를 데리고 온 동료의 자녀들에게 용돈을 쥐어주는 훈훈한 이모·삼촌의 모습이 곳곳에서 포착되기도. 피식대학 3인 정재형, 김민수, 이용주가 안정적인 진행으로 하객들의 박수를 받았다. 특히 식 진행 이후 이어진 인증샷 요청에도 흔쾌히 응하며 훈훈함을 자아냈다. 사회는 피식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재부터 연우까지…열연 현장 어땠나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413965"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우들의 호연으로 가득 찬 '개소리' 촬영 현장이 공개됐다. 지난 9일과 10일 방송된 KBS 2TV 수목극 '개소리' 5, 6회는 생각지도 못한 반전과 촘촘한 복선, 통쾌함과 감동을 동시에 선사하는 사건 해결기를 보여주며 안방극장을 사로잡았다. 특히 배우 황정민, 손병호, 우현 등 반가운 얼굴들의 특별 출연, 회를 거듭할수록 캐릭터와 일체화되는 배우들의 호연이 눈을 뗄 수 없게 했다. 지난 11일 공개된 5-6회 메이킹 영상에는 실제와 분간할 수 없을 정도의 연기를 선보이는 출연진들의 모습이 담겼다. 공개된 메이킹 영상 속 송옥숙은 탁구 경기 장면을 찍기에 앞서 너스레를 떨며 분위기를 끌어 올리고, 뛰어난 실력으로 환호를 얻으며 즐겁게 촬영을 이어 나갔다. 5-6회 에피소드의 주요 인물로 활약한 황정민 역시 노련미를 자랑하며 순식간에 몰입감을 높였고, 현실감 넘치는 장면들이 순식간에 탄생했다. 긴박함이 가득한 5회 엔딩 신과 6회 몸싸움 신에서도 송옥숙과 황정민은 마치 실제 상황을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효X하하X양세찬, 생리현상 트리오 결성…눈물 나는 우애 (런닝맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155893"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘런닝맨’ 송지효X하하X양세찬이 생리현상 트리오를 결성한다. 13일(일) 방송되는 SBS ‘런닝맨’에서는 멤버들이 운명공동체가 되어 다 함께 몸무게를 사수해야만 하는 ‘불굴의 유지어터’ 레이스가 펼쳐진다. 이번 레이스에서 멤버들은 합산 체중이 1kg 이상 늘어나지 않아야 다음 주 오프닝 시간이 당겨지는 벌칙을 면할 수 있다. 이에 멤버들은 삼삼오오 흩어져 다양한 루트를 통해 다음 체중 측정 장소인 서울 상암동 하늘공원으로 향했다. 레이스 내내 운동할 생각에 신난 김종국은 멤버들의 ‘기피 대상 1호’로 등극, 유재석이 전담 마크하기에 이르렀다. 하지만 유재석마저 김종국이 낸 의문의 소리 탓에 버럭 소리를 질렀는데 과연 모두를 포용하는 ‘유느님’마저 진절머리 나게 한 소리의 정체가 무엇일지 궁금증을 불러일으킨다. 한편, 김종국을 피해 경사가 가파른 계단 오르기를 선택한 송지효, 하하, 양세찬이 ‘생리현상 트리오’를 결성했다. 세 사람은 체중을 줄이기 위해 계단을 오르는 내내 생리현상을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, "태교에 좋아요"...임신 초기인데 벌써 시작된 '예술 태교']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203386"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 태교를 위해 사진전을 찾았다. 12일 손담비는 "20세기 일본 사진계를 대표하는 작가 우에다 쇼지"라며 사진전에서 힐링하는 시간을 가졌다. 평소 다양한 작품에 관심이 많은 손담비는 "태교에 좋아요"라며 흐뭇하게 관람을 마쳤다. 한편 손담비는 지난 2022년 스피드 스케이팅 국가대표 출신 이규혁과 결혼했다. 시험관 시술 끝 최근 임신에 성공, 많은 축하를 받았다. 손담비 측은 지난달 26일 공식입장을 통해 "손담비 씨가 소중한 생명을 만나게 됐다. 손담비 씨와 가족은 큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있으며, 2025년 4월 출산 예정"이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이친자’  한석규·채원빈 부녀 심리전 본격화…90분 확대 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386049"/>
        <updated>2024-10-12T07:17:14.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘이토록 친밀한 배신자’ 한석규가 딸을 향한 의심과 믿음의 기로에서 고군분투한다. 12일 방송되는 MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 ‘이친자’) 2회에서는 무언가를 숨기고 있는 딸 장하빈(채원빈)을 믿고자 애쓰는 장태수(한석규)의 모습이 그려진다. 앞선 1회에서 장태수는 자신이 수사 중인 살인사건에 딸 장하빈이 연관됐다는 것을 직감하고 혼란에 빠졌다. 수학여행을 간다고 거짓말을 한 딸이 마지막으로 있었던 위치가 살인사건 현장 근처라는 사실이 드러났고, 장태수는 복잡한 얼굴로 딸을 바라봤다. 이 가운데 공개된 2회 스틸에는 딸을 향한 의심과 믿음의 기로에서 처절해지는 장태수의 모습이 담겼다. 딸의 비밀을 캐기 위해 비를 맞으며 돌아다닌 모습, 경찰서 회의에서 마음을 졸이며 사건 브리핑을 받고 있는 모습이 불안감을 더한다. 또 다른 스틸에서는 장하빈의 이중적 면모가 고스란히 드러난다. 자신을 믿어달라며 장태수를 흔들던 장하빈은 집으로 들어와 싸한 표정을 짓는다. 장하빈이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나 솔로곡 'Up' 멜론 일간 1위…컴백 예열 끝났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946992"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 솔로곡 'Up'(업)으로 음원 차트를 정복했다. 지난 9일 공개된 'aespa Special Digital Single 'SYNK : PARALLEL LINE'(에스파 스페셜 디지털 싱글 '싱크 : 패러렐 라인)의 수록곡 'UP (KARINA Solo)'은 12일 발표된 멜론 일간 차트 1위를 차지, 이로써 에스파는 'Supernova'(슈퍼노바) 이후 약 40일 만에 정상을 탈환했다. 카리나 솔로곡은 지난 6월 개최된 두 번째 단독 콘서트에서 무대로 선보인 후 각종 숏폼에서 댄스 커버 및 챌린지로 입소문을 타며 좋은 반응을 얻었던 만큼, 발매되자마자 벅스 실시간 차트와 멜론 TOP100∙HOT100 1위를 기록했으며, 지젤의 'Dopamine'(도파민), 닝닝의 'Bored!'(보어드!), 윈터의 'Spark'(스파크) 역시 차트 진입에 성공하는 등 뜨거운 인기를 끌고 있다. 이번 싱글 'aespa Special Digital Single 'SYNK]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이순재 건강 악화로 연극 공연 취소…"체력 저하, 휴식 필요해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413964"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이순재(89)의 건강 악화로 연극 '고도를 기다리며를 기다리며' 일부 회차 공연이 취소됐다. 연극 '고도를 기다리며를 기다리며' 제작사 파크컴퍼니는 11일 "이순재의 건강상의 이유로 10월 13일~10월 20일의 공연을 취소하게 됐다. 현재 체력저하로 휴식이 더 필요하다는 의사의 소견에 따라 부득이하게 공연의 취소를 결정하게 됐다"고 전했다. 그러면서 "일찍이 공연을 예매하시고 공연 볼 날을 기다려주신 관객 여러분께 실망을 드려 진심으로 죄송하며 건강한 모습으로 반드시 다시 무대에 올라 보답 할 수 있도록 회복에 집중하시겠다는 선생님의 말씀을 대신 전한다"며 "걱정과 염려 속에 공연을 기다려주신 관객 여러분께 공연 취소를 추가적으로 말씀드리게 되어 죄송하다. 출연진의 건강과 안전을 최우선으로 하겠다"고 덧붙였다. 12일 예정돼 있었던 이순재의 강연 '70년 연기 철학' 일정도 연기됐다. 이에 대해 주최 측인 한국문화예술교육진흥원은 "이순재의 건강이 회복된 후 다시 행사를 열 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앰퍼샌드원, 신곡 ‘He + She = We’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691376"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)이 청량한 매력의 신곡 ‘He + She = We’를 예고했다. 앰퍼샌드원의 소속사 FNC엔터테인먼트는 지난 12일 공식 SNS를 통해 첫 번째 미니 앨범 ‘ONE QUESTION’의 타이틀곡 ‘He + She = We’의 첫 번째 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 영상에서 앰퍼샌드원은 청량한 매력을 발산한다. 공식을 연구하기 위해 모인 앰퍼샌드원은 열정 넘치는 태도와 활기 넘치는 모습으로 눈길을 끈다. 멤버들의 햇살처럼 빛나는 비주얼과 경쾌한 음악, 에너지 넘치는 퍼포먼스가 한데 어우러져 청춘 영화의 한 장면을 보는 것처럼 풋풋한 설렘을 선사한다. 앰퍼샌드원의 첫 번째 미니 앨범 ‘ONE QUESTION’은 사랑에 대한 질문을 던지고, 그 답을 찾아가는 과정을 솔직하고도 유쾌하게 풀어낸다. 앰퍼샌드원 특유의 직진 매력과 청량한 감성이 돋보이는 타이틀곡 ‘He + She = We’는 캐치한 리듬과 에너제틱한 멜로디가 어우러진 펑키 하우스 장르의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 콘서트 매진 행렬에 아시아 투어 확대…9개 도시 17회 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413963</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413963"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1이 전 세계 팬들의 뜨거운 호응에 힘입어 데뷔 15주년 콘서트 투어 일정을 점차 확대하고 있다. 12일 YG엔터테인먼트에 따르면, 2NE1은 '2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK]' 일정 가운데 11월 17일 필리핀 마닐라, 11월 22일 인도네시아 자카르타 공연을 추가로 개최한다. 기존 회차 티켓이 빠르게 매진되며 각 1회 공연을 추가한 것. 이로써 2NE1은 총 9개 도시, 17회에 걸쳐 팬들을 만나게 됐다. 전 세계 팬들의 성원 속 연이어 투어 규모 확장에 나서고 있다. 2NE1의 여전한 영향력과 막강한 티켓 파워를 실감케 한다. 실제 앞선 서울 공연은 추가 회차와 시야 제한석까지 모두 오픈했음에도 매진을 기록했으며, 고베와 도쿄에서 열리는 일본 투어 역시 추가 오픈한 회차를 포함한 6회 공연이 전부 매진됐다. 2NE1은 지난 4일·5일·6일 서울 방이동 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원 말고 JD1,12일 ‘책임져’ 공개…10대 마음도 정조준]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691375"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JD1이 리메이크 음원 ‘책임져’로 돌아온다. JD1은 오늘 12일 세 번째 디지털 싱글 '책임져'를 발매하고 컴백한다. ‘책임져’는 지난 1996년 발매된 그룹 언타이틀 동명의 곡을 리메이크한 곡으로, 90년대 후반 10대들에게 큰 사랑을 받은 노래를 JD1만의 느낌으로 새롭게 재해석했다. 싸이(PSY)의 '강남스타일', '나팔바지', 'New Face', 'GENTLEMAN'의 작곡가이자 언타이틀(Untitle)의 멤버인 유건형이 작사, 작곡하였으며, 또 다른 멤버인 서정환이 공동 작사하였다. 가사에는 10대의 감성으로 솔직하게 표현한 사랑에 대한 고백과 상처를 담고 있다. 이와 함께 단순하고 중독성 있는 멜로디와 청량감이 돋보이는 무드가 어우러져 절망적이거나 슬프기보단 10대의 밝은 에너지를 느낄 수 있는 곡이다. 현시대의 대표적인 MZ세대 캐릭터 JD1만의 방식으로 10대만의 자아와 감성을 새롭게 해석해 선보인다. 이번 신곡을 통해 새롭게 곡을 접하는 팬들에게는 큰 선물을,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, 쏟아지는 임신 축하..아기옷 선물에 '활짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272806"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[곧 엄마가 되는 배우 손담비가 지인들의 임신 축하에 행복한 미소를 지었다. 손담비는 12일 자신의 인스타그램에 "오빠들 감사해요"라는 글과 함께 사진 한 장을 공개했다. 공개된 사진 속에는 지인들에게 선물 받은 아기 옷을 들고 미소 짓고 있는 손담비의 모습이 담겼다. 그는 귀여운 캐릭터가 그려진 아기 옷을 들고 행복한 미소를 짓고 있다. 출산을 앞둔 행복한 감정이 고스란히 느껴진다. 한편 손담비는 2022년 전 스케이트 선수 이규혁과 결혼했고, 최근 "난임은 아닌데 저랑 오빠 나이를 고려해서 시험관을 선택하게 됐다"고 밝히며 시선을 모았다. 그는 최근 결혼 3년 만에 임신을 발표했다. 지난 26일 소속사 블리츠웨이스튜디오는 "손담비가 소중한 생명을 만나게 됐다. 손담비와 가족은 큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있으며, 2025년 4월 출산 예정"이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 오늘(12일) 비연예인과 결혼…백종원도 하객]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003946989"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조보아가 결혼한다. 조보아는 12일 오후 서울 광진구 그랜드 워커힐 호텔에서 비연예인 연인과 결혼식을 올린다. 이날 결혼식에는 SBS 예능프로그램 '백종원의 골목식당'에서 오랜 시간 호흡을 맞춘 더본코리아 백종원 대표도 참석할 것으로 알려졌다. 지난 8월 조보아의 소속사는 "조보아가 소중한 인연을 만나 오랜 기간 서로를 향한 깊은 신뢰와 애정을 쌓아오다 다가오는 가을 평생을 약속하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 양가 가족을 배려해 서울 모처에서 비공개로 진행될 예정"이라고 전했다. 2012년 tvN 드라마 '닥치고 꽃미남밴드'로 데뷔한 조보아는 이후 드라마 '마의' '부탁해요, 엄마' '몬스터' '사랑의 온도' '이별이 떠났다' '복수가 돌아왔다' '구미호뎐' '군검사 도베르만' '이 연애는 불가항력' 등에 출연했다. 이밖에도 '백종원의 골목식당' 등 예능프로그램에 고정 출연하면서 밝은 에너지로 시청자들에게 사랑 받았다. 내년에는 넷플릭스 시리즈 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현아♥용준형, 결국 결혼식에서 터진 눈물..."함께 눈 뜨는 걸 두려워하지 않을게" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203382"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 현아와 용준형이 예정대로 가족 지인들의 축복 속에 부부가 됐다. 11일 현아와 용준형은 서울 성북구 삼청각 야외에서 양가 친인척과 가까운 지인들이 참석한 가운데 비공개로 결혼식을 올렸다. 아버지의 손을 꼭 잡고 입장한 현아는 행복과 셀렘이 가득한 얼굴로 환하게 웃었다. 청사초롱이 내걸린 야외 식장은 해가 지자 조명을 환히 밝혔고 로맨틱한 웨딩이 이어졌다. 이날 엄정화와 조권, 홍석천, 그루비룸 휘민 등이 결혼식을 찾아 두 사람의 앞날을 축복했다. 엄정화는 "너무 너무 축하해. 매일 매일 행복하길"라 했고 조권은 현아를 꼭 안아주고 축하했다. 앞서 조권은 현아와 용준형이 열애를 발표하자 조권을 비롯한 동료 연예인들이 그를 손절한 것이 아니냐는 의혹이 제기된 바 있다. 당시 조권은 "팔로우랑 상관없이 저 현아랑 친하다. 카톡도 하고 통화도 하고, 아니 갑자기 무슨 일?"이라고 해명했다. 현아의 결혼식날, 조권은 "내가 중학교 2학년 15살 때 너는 초등학교 12살이었는데, 시간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "공정위? 하이브 처벌 관심 없어, 이슈화가 목적"[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684298"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 사내이사 측이 하이브 흠집내기를 목적으로 여론전을 시도한 정황이 나타났다. 서울중앙지법 민사합의50부(수석부장판사 김상훈)는 지난 11일 오전 민희진이 하이브를 상대로 제기한 의결권 행사 등 가처분 소송 심문기일을 열었다. 이날 양측은 민희진의 대표이사 해임 적법성 여부, 주주간계약 존속 여부 등을 비롯해 뉴진스 아일릿 카피 주장, 하이브의 뉴진스 홀대 논란 등에 대해 재차 다퉜다. 민희진 측은 이 심문에서 아일릿이 뉴진스를 표절했다고 주장하며 하이브 내부 직원의 제보 내용을 공개했다. 내용에 따르면 이 제보자는 아일릿 크리에이티브 디렉터가 아일릿 구상단계부터 뉴진스의 기획안을 받았고 아일릿과 뉴진스의 기획안이 같아 놀랐다고 주장하며 "똑같이 만들 거라고 상상도 못 했다"라고 했다. 민희진 측은 꾸준히 아일릿이 뉴진스를 카피했다고 주장했다. 민 전 대표는 "아일릿의 티저 사진이 발표된 후 '뉴진스인 줄 알았다'는 반응이 폭발적으로 온라인을 뒤덮었다", "아일릿은 헤어,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나이 마흔, 너무 예쁠 나이" 박나래, 김숙 '따뜻한 한 마디 위로'에 감동 (나혼산)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203381"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 박나래와 김숙이 찐자매 케미스트리를 자랑했다. 11일 밤 방송된 MBC 예능프로그램 '나 혼자 산다'(이하 '나혼산')에서는 '개그 쌍둥이' 박나래와 김숙이 생일 캠핑을 즐기는 모습이 그려졌다. 이날 박나래는 "추석, 설날, 박나래 생일 3대 명절이다. 저도 불혹이 됐고, 선배님도 지천명이 됐다. 그래서 올해 생일은 저를 위해서라기보단 같이 축하를 나눴으면 하는 마음이 있다"라고 밝혔다. 박나래는 김숙이 설거지를 하는 동안 서둘러 준비해온 케이크와 샴페인, 정성이 가득 가미된 미역국과 갈비찜을 세팅했다. 또한 손수 제작한 현수막까지 걸어 생일 분위기를 한껏 끌어올렸다. 박나래의 깜짝 서프라이즈를 본 김숙은 "헛게 보이나"라며 믿을 수 없다는 반응을 보이더니 이내 함박웃음을 지었다. 이어 두 사람은 도합 90개의 초를 단 한숨에 끄는 차력쇼(?)까지 펼쳐 시선을 강탈했다. 박나래와 김숙은 진솔한 대화도 나눴다. 두 사람은 과거 '무한도전' 예능 총회 편에서 처음 만나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비웨이브, 컴백 쇼케이스…팬덤 ‘LU’와 인사 나눴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378058"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 BEWAVE(비웨이브)가 컴백 팬 쇼케이스를 성공적으로 마쳤다. BEWAVE(비웨이브)는 지난 10일 오후 첫 번째 싱글 앨범 ‘Be your Wave’ 발매 기념 쇼케이스를 개최하고 팬들과 만났다. 멤버들이 직접 참여한 응원법 VCR 영상으로 시작된 이날 팬 쇼케이스에서는 타이틀곡 ‘너에게로 가는 길이 너무 어려워’와 ‘다시는 너의 손을 놓고 싶지 않아’의 무대를 최초로 선보였다. 이어 BEWAVE(비웨이브)는 팬들과 함께 메인 뮤직비디오를 보며 각 장면마다 코멘트한 후 ‘The Different Side’ 뮤직비디오 영상과 트랙 비디오를 연이어 공개하며 재미를 더했다. 또한 2배속 댄스를 시작으로 파트 체인지, 가사에 맞춰 포즈 취하기 등 어디에서도 볼 수 없는 콘텐츠들로 팬들의 마음을 사로잡았다. 이날 BEWAVE(비웨이브)의 공식 팬덤 명도 정해졌다. 아인은 “팀명인 BEWAVE(비웨이브)가 ‘BLUE WAVE’의 줄임말인데 ‘L’과 ‘U’가 생략됐다. 팬 여러분들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 임신성 당뇨왔나…재검에 "귀한 아가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782230"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 다섯째 임신 근황을 전했다. 정주리는 12일 자신의 계정에 "27주 또또입니다. 그나저나 전 임당재검. 귀한 아가를 어찌 쉽게 만날소냐. 헝헝"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정주리는 산부인과 진료 후 다섯째 아이의 초음파 사진을 공개했다. 건강하고 무탈하게 자라고 있는 모습이지만, 정주리가 임신성 당뇨 가능성이 높아져 우려를 더했다. 누리꾼들은 "건강하게 순산기원", "저도 재검나왔는데 절대 당뇨나오심 안돼요", "걱정되네요", "임당은 아니길" 등 반응을 보였다. 한편 정주리는 2015년 비연예인 남편과 결혼해 슬하에 아들 4명을 둬 '다둥맘'으로 많은 사랑을 받았다. 이어 지난 7월 다섯째 임신 소식을 알렸으며, 다섯째의 성별 마저 아들임을 밝혀 '오 형제 맘'으로 큰 화제가 됐다. 사진 = 정주리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진주X이이경, “둘이 만나!” 망붕 여사님 한마디에 질색 (놀뭐)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155891"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘놀면 뭐하니?’ 주우재, 박진주, 이이경, 미주가 마장동 식사 배달 전문식당 일꾼으로 변신한다. 12일 방송되는 MBC ‘놀면 뭐하니?’(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 마장동 축산시장 상인들의 아침을 책임지는 주우재, 박진주, 이이경, 미주의 모습이 공개된다. 마장동 식사 배달 전문식당에 일일 취업한 네 사람은 여사님의 픽(PICK)을 받고 업무를 나눈다. 일 잘하게 생긴 이이경과 박진주는 배달과 반찬 세팅 업무가 주어진 가운데, 주우재와 미주는 재료 손질 담당을 맡는다. 이이경은 하나만 가르쳐줘도 둘을 하는 만능 일꾼으로 활약하며 마장동 축산시장을 활보한다. 여사님 대신 오토바이 운전까지 할 정도로 참된 일꾼의 모습을 보여준다고. 초보 일꾼 박진주도 머리 위에 잔뜩 쟁반을 쌓고 배달에 나가 과연 무사히 완료할 수 있을지 관심이 집중된다. 이런 가운데 장가를 가고 싶다는 이이경이 말에 솔깃한 여사님은 옆에 있는 박진주를 보며 “둘이 만나” “둘이 닮았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 아시아 투어 확대…마닐라·자카르타 공연 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378055"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1이 전 세계 팬들의 뜨거운 호응에 힘입어 데뷔 15주년 콘서트 투어 일정을 확대하고 있다. YG엔터테인먼트에 따르면, 2NE1은 12일 ‘2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK]’ 일정 가운데 11월 17일 필리핀 마닐라, 11월 22일 인도네시아 자카르타 공연을 추가로 개최한다. 기존 회차 티켓이 빠르게 매진되며 각 1회 공연을 추가했다. 이로써 2NE1은 총 9개 도시, 17회에 걸쳐 팬들을 만나게 됐다. 전 세계 팬들의 성원 속 연이어 투어 규모 확장에 나서고 있는 셈이라 글로벌 아티스트로서 2NE1의 여전한 영향력과 막강한 티켓 파워를 실감케 한다. 실제 앞선 서울 공연은 추가 회차와 시야 제한석까지 모두 오픈했음에도 매진을 기록했다. 고베와 도쿄에서 열리는 일본 투어 역시 추가 오픈한 회차를 포함한 6회 공연이 전부 솔드 아웃됐다. 특히 2NE1은 최근 서울 콘서트에서 강렬한 퍼포먼스와 노련한 무대 매너를 선보이며 ‘레전드 걸그룹’의 진면목]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음 “이혼 소송 중 열애, 변호사 자문까지 구했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378053"/>
        <updated>2024-10-12T06:24:37.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 이혼 소송 중 열애에 대해 쿨하게 언급했다. 12일 SBS플러스는 ‘그동안 이런 투샷은 없었다! 신동엽X황정음 솔로라서 MC로 뭉쳤다’라는 제목의 예고편 영상을 공개했다. 이 영상에서 신동엽은 황정음에게 “소송 중 누굴 만나도 되는거냐”고 물었다. 이에 황정음은 “변호사한테 먼저 전화했다. ‘문제 될까요’ 라고 했더니 문제 없다더라”라고 말했다. 황정음은 2016년 프로골러 겸 사업가와 결혼했으나 지난 2월 이혼을 발표했다. 이후 올해 7월 농구선수 김종규와 열애를 인정했으나 2주 만에 결별했다. 신동엽은 “거의 두 번 이혼한 것 같은 느낌이다. 나도 재혼한 줄 안다”면서 웃음을 터트리자, 황정음은 “다시는 결혼 안 한다. 솔로가 자유다. 축복이다”고 말했다. 황정음은 10월 말 첫방송 되는 SBS Plus 신규 예능 ‘솔로라서’ MC로 데뷔한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 제시 "팬 폭행 가해자와 초면…처벌 위해 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328345"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피해자 "사진 요청 거절 후 폭행당해" 가수 제시에게 사진 촬영을 요청한 팬이 주변에 있던 사람에게 폭행당한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 제시는 12일 사회관계망서비스(SNS)에 "최근 지인과 개인적인 모임을 갖던 중, 저의 팬인 피해자께서 저에게 사진을 요청하셨으나 늦은 밤인 관계로 두 차례 정중히 거절했다"며 "그 순간 인근에 있던, 제가 그날 처음 본 사람으로부터 (팬이) 갑자기 폭행을 당하는 일이 있었다"고 밝혔다. 이어 "당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황하여 그 팬분을 세심히 배려하지 못했다"고 전했다. 이 사건은 전날 JTBC 시사교양 프로그램 '사건반장' 방송으로 알려졌다. 방송에 따르면 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 한 남성이 제시 주변에 있던 사람에게 폭행당했다. 폐쇄회로(CC)TV에는 피해자가 제시에게 사진 촬영을 요청했으나 거절당해 자리를 뜨려고 하자 주변에 있던 남성이 피해자의 얼굴을 때리고 발로 차는 영상이 담겼다. 이 과정에서 제시는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JD1, 언타이틀 리메이크 '책임져'로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413962"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 JD1이 리메이크 음원 '책임져'로 돌아온다. JD1은 오늘 12일 세 번째 디지털 싱글 '책임져'를 발매하고 컴백한다. '책임져'는 지난 1996년 발매된 그룹 언타이틀 동명의 곡을 리메이크한 곡으로, 90년대 후반 10대들에게 큰 사랑을 받은 노래를 JD1만의 느낌으로 새롭게 재해석했다. 싸이(PSY)의 '강남스타일', '나팔바지', 'New Face', 'GENTLEMAN'의 작곡가이자 언타이틀(Untitle)의 멤버인 유건형이 작사, 작곡하였으며, 또 다른 멤버인 서정환이 공동 작사하였다. 가사에는 10대의 감성으로 솔직하게 표현한 사랑에 대한 고백과 상처를 담고 있다. 이와 함께 단순하고 중독성 있는 멜로디와 청량감이 돋보이는 무드가 어우러져 절망적이거나 슬프기보단 10대의 밝은 에너지를 느낄 수 있는 곡이다. JD1만의 방식으로 10대만의 자아와 감성을 새롭게 해석해 선보인다. 또한 발매와 함께 공개되는 뮤직비디오에는 90년대 중후반의 레트로한 감성을 가득 담아내어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈, 강적 동국대와 뜨거운 승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000413961"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 불볕더위라는 또 다른 강적을 만나 흔들리기 시작한다. 오는 14일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 102회에서는 최강 몬스터즈와 동국대, 승리를 향한 두 팀의 뜨거운 승부가 펼쳐진다. 이날 경기는 평소와 달리 이른 아침인 오전 10시부터 시작된다. 지난해 폭염 속에서 진행된 동국대와의 경기에서 8:0으로 영봉패 당한 최강 몬스터즈를 배려해서 조금이라도 이른 시간에 경기할 수 있도록 한 것. 그러나 두 팀의 치열한 승부로 경기 시간이 길어지면서 불볕더위 속 경기가 이어진다. 그라운드에서는 아지랑이가 피어오르고, 몬스터즈는 서서히 집중력을 잃어간다. 급기야 정성훈 선수는 수비 도중 이상 증세까지 호소하며, 이번 경기 위기감을 고조시킨다. 이 가운데 마운드의 유희관도 동국대의 공격적인 타격에 고군분투한다. 동국대 타선은 유희관의 공 하나하나에 더욱 적극적인 반응을 보인다. 초구부터 거침없이 스윙을 돌리는가 하면, 장타를 노리는 풀스윙으로 응수한다. 이를 지켜보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, '골반뽕' 의혹 잠재웠다…볼륨감 가득 골반 라인 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839566"/>
        <updated>2024-10-12T05:18:48.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 밀착 긴 치마로 볼륨감 있는 몸매를 뽐냈다. 전종서는 지난 11일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "좋은 일만요"라는 글과 함께 화보 촬영 중인 사진을 공개했다. 사진 속 전종서는 스모키 메이크업과 깊은 눈매로 매혹적인 분위기를 연출하고, 자연스러운 포즈로 섹시한 매력을 발산했다. 그는 브라톱과 카디건으로 볼륨감과 잘록한 허리 라인을 과감하게 드러냈다. 또한 긴 치마로 완벽한 골반 라인을 자랑했다. 지난 3월 전종서는 시구 당시 레깅스를 착용하고 등장했는데, 당시 볼륨감 있는 골반 라인으로 골반 성형 및 '골반뽕' 논란에 휩싸이기도 했다. 하지만 최근 패션쇼에서 크롭 상의와 골반까지 내려오는 치마를 착용하며 완벽한 몸매를 공개해 해당 의혹을 종결지었다. 한편, 전종서는 최근 티빙 오리지널 드라마 '우씨왕후'에서 주연으로 활약했다.]]></content>
    </entry>
</feed>