<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-07-30T09:16:53.028Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['월드투어 도장깨기' 아이브, 호주 공연 마침표 "영원히 기억할 공연"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403955"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브가 호주 팬들과 만남을 마쳤다. 아이브(IVE)가 첫 호주 공연을 성공적으로 마무리했다. 아이브 소속사 스타쉽엔터테인먼트에 따르면 아이브는 첫 번째 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브'의 일환으로 25일(이하 현지시각) 멜버른 로드 레이버 아레나(Rod Laver Arena)와 28일 시드니 쿠도스 뱅크 아레나(Qudos Bank Arena)에서 호주 2개 도시를 돌며 글로벌 팬들을 만났다. 리더 안유진은 소속사를 통해 "호주에 있는 다이브(팬덤명)와 함께할 수 있어서 정말 영광이고 진심으로 행복했다. 호주에서의 일정이 너무 빠르게 흘러간 것 같아서 아쉽기도 하지만 영원히 기억할 공연이었다. 다양한 모습을 보여드리기 위해 노력했는데 다이브가 사랑스럽게 봐주셔서 너무 행복했다. 앞으로도 다이브에게 자랑스러운 가수가 될 수 있도록 그리고 앞으로도 우리 음악으로 좋은 에너지를 드릴 수 있도록 최선을 다하겠다"며 감사 인사를 전했다. 평일 멜버른과 시드니 지역에서 공연하는 것은 이번이 처음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['비혼모' 사유리, 전남친에 "결혼한 소식 들어..행복하세요" 편지..'진사' 추억 회상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004174989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004174989"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 전남친에게 썼던 편지를 재조명했다. 30일 사유리는 '진짜 사나이' 방송에서 쓴 편지 낭독을 다시 돌아봤다. 당시 사유리는 "사랑했던 당신에게, 제가 예전에 했던 말을 기억합니까? 그때 제가 당신 대신 군대 가주고 싶다고 했습니다. 당신은 웃었습니다. 그래도 저는 당신에게 무서운 총소리보다 아름다운 새소리를 들려주고 싶어서 말했습니다"라고 담담하게 말했다. 이어 사유리는 "결혼한 소식 알게 됐습니다. 이제 제가 지켜주지 않아도 부인이 당신을 지켜주길 바랍니다. 행복하세요"라 했고 그의 말을 듣던 동기들은 감동에 울먹이기도 했다. 사유리는 "군대에서 편지쓰기. 난 전남친에 편지 썼다. 편지 내용이 중학생 같지만 좋은 추억이다"라며 한참 시간이 흐른 후 담담하게 추억을 회상했다. 한편 사유리는 지난 2020년 정자 기증을 통해 남편 없이 아들 젠을 출산했다. 아들 젠의 육아 일상은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 공개한 바 있다. 앞서 사유리는 tvN '진실]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓 양궁 10연패에 뿌듯..곽윤기 "국뽕 채우려다 어깨 뽕"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254273"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쇼트트랙 선수 곽윤기가 제33회 파리올림픽 대표팀 선수들에 대한 자부심을 내비쳤다. 곽윤기는 30일 자신의 유튜브 채널에 '한국 양궁이 금메달을 따니까 바뀌어버린 프랑스 식당 분위기?'라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에서 곽윤기는 프랑스에 위치한 한식당으로 향했다. 그는 "양궁 10연패, 오상욱 선수 금메달. 우리나라의 국위선양 덕분에 국뽕 가득 차서 뽕 먹으러 간다"고 말하며 웃었다. 자신이 찾은 한식당에 외국인 손님이 가득한 모습에 곽윤기는 "한식이 이 정도다. 한국 문화가 글로벌화 되어야 한다고 하지 않나. 그런데 직접 와서 경험해 보니까 이미 글로벌하다"고 뿌듯함을 드러냈다. 이어 "우리나라 양궁 10연패의 효과인가 싶다. (외국인들이) 대한민국 선수들은 대체 뭘 먹고 금메달을 따는 에너지가 생기는 건가 싶을 수 있지 않나"라고 너스레를 떨었다. 이후 곽윤기는 치즈 갈비를 서비스로 받았다. 이에 대해 그는 "시킨 음식이 아니다. 혹시 여자 양궁 10연패 기념이냐. 그렇다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탕웨이 측 "사망설 사실무근"...소속사 공식 성명조차 '가짜'(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002067998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002067998"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕웨이가 가짜뉴스로 피해를 보고 있다. 오늘(30일) 국내 다수의 매체는 최근 중국 유명 웹사이트 및 플랫폼 등에 '탕웨이 사망'이라는 키워드가 검색어에 오르내리며 중국 내에서 '탕웨이 사망설'이 빠르게 확산하고 있다고 보도했다. 또한 탕웨이 소속사 측이 해당 소문이 사실이 아니라는 공식 성명을 냈다고도 전했다. 하지만 탕웨이 측은 사망설은 물론 소속사의 공식 입장마저 모두 사실이 아니라는 입장이다. 탕웨이 측 관계자는 YTN에 "중국 내에서 사망설이 퍼지고 있다는 사실도 몰랐으며, 소속사에서 이와 관련해 공식적으로 입장을 낸 적도 없다"라고 강조했다. 앞서 지난 2022년부터 일부 중국 매체들은 탕웨이와 김태용 감독이 별거 중이라고 보도하며, 두 사람 사이 불화설을 제기한 바 있다. 느닷없는 불화설에 탕웨이는 '절대 일어날 수 없는 일'이라고 해명하며 루머를 일축했지만, 다양한 형태의 가짜뉴스가 반복되고 있는 상황이다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 치트키, 사망설 ‘사실 무근’이었다…경찰 측 확인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684273"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 치트키의 사망설이 사실 무근이라고 밝혀졌다. 사진=뉴시스 30일 스타뉴스는 서울 중랑구 경찰 관계자 측에서 “지난 29일 상봉동 인근에서 정준혁 관련 사건·사고 접수는 없었다”고 전했다고 보도했다. 또한 이날 케이스타뉴스에서는 추락 사고가 발생했다고 하는 건물의 관계자가 “아침에 입구에서 만났는데, 방으로 들어가더라. 그냥 아무 이상 없다”라는 증언을 전했다고 알렸다. 앞서 이날 치트키의 지인이라고 소개한 한 누리꾼이 온라인 커뮤니티를 통해 “팔로워 1400명 달성 공약을 지키기 위해 옥상 가장자리에서 떨어지는 흉내를 내려다 미끄러져서 아래로 떨어졌다”며 사망설을 제기했다. 또한 치트키의 여자친구로 추정되는 또 다른 누리꾼은 SNS 스토리에 치트키의 모친과 나눈 대화 내용도 공개했으며, “곧 300일인데 매일 나 사랑해주고 예뻐해줘서 고맙다. 평생 추모하면서 살겠다. 사랑한다. 감정 추스르고 씀에도 불구하고 아직도 진정이 안 된다”며 추모글을 남겨 사망설이 더욱 퍼지기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사랑, 오프숄더 찰떡 소화…46세 안 믿기는 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684272"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=김사랑 인스타그램 배우 김사랑이 동안 미모를 뽐냈다. 30일 김사랑은 자신의 SNS를 통해 “아니..너무..더워라”라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 검은색 오프숄더를 입고 반려견을 품에 안은 김사랑은 늘씬한 몸매를 자랑해 시선을 모은다. 특히 1978년생으로 올해 46세인 김사랑은 20대를 방불케 하는 동안 미모를 뽐내 보는 이들로 하여금 감탄을 자아낸다. 한편, 김사랑은 2000년 미스코리아 진에 당선되며 연예계에 데뷔했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김사랑, “46세 나이 무색한 몸매! 어플 날씨 읽는 반려견의 총명함 자랑”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015185"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김사랑이 46세 나이 무색한 탄력적인 몸매를 자랑했다. 배우 김사랑이 30일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 김사랑은 46세라는 나이가 무색할 정도로 탄력적인 몸매를 유지하고 있어 팬들의 감탄을 자아냈다. 그는 “아니..너무..더워라 ‍↕️날씨 어플 볼 줄 아는 보는 아이”라는 글과 함께 반려견의 지능을 자랑하는 글을 올렸다. 김사랑은 블랙 튜브탑을 착용해 심플하면서도 세련된 느낌을 주며, 그녀의 날씬한 몸매를 강조했다. 청바지를 매치해 캐주얼하면서도 스타일리시한 이미지를 연출했다. 또한, 그는 심플한 디자인의 팔찌를 착용해 과하지 않으면서도 포인트를 줄 수 있는 아이템으로 활용했다. 이는 전체적인 룩에 세련미를 더하며, 작은 강아지를 안고 있는 모습은 그녀의 따뜻하고 친근한 이미지를 부각시켰다. 강아지는 패션 아이템은 아니지만 그녀의 캐릭터와 스타일을 더욱 돋보이게 하는 요소로 작용했다. 여기에 더해 긴 생머리를 자연스럽게 내린 헤어스타일은 깔끔하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장정윤 "계모 맞지만, 임신한 게 큰 죄처럼"...♥김승현 딸과 오해→촬영 중단 ('조선의 사랑꾼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004174979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004174979"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["내가 임신한 게 큰 죄처럼" 배우 김승현의 아내 장정윤이 임신 후 속마음을 털어놨다. 30일 TV조선 '조선의 사랑꾼' 측은 "소문난 딸바보에 이어 아내 사랑꾼이 된 배우 김승현! 새로운 사랑꾼이 되어 등장하다! 행복한 이들에게 무슨 사연이?"라며 새로운 가족으로 합류하게 된 김승현과 장정윤 부부의 모습을 공개했다. 23살 딸을 둔 김승현은 소문난 딸 바보로 유명한 사랑꾼이다. 20년 미혼 부 생활을 해온 김승현은 방송작가 출신 장정윤과 결혼했다. 특히 최근 이들 부부는 임신 소식을 전해 많은 이들의 축하를 받았다. 행복 해야 할 시기. 그러나 이들 가족은 채널A '오은영의 금쪽상담소' 출연 후 갈등이 생겼다. 당시 방송 후 "장정윤 작가, '매정한 계모와 비정한 아빠 됐다''"라는 등 자극적인 기사들이 쏟아진 것. 보도 사건 후 마주 앉은 아빠와 딸 수빈. 이어 수빈은 "'언니(장정윤)가 나한테 이렇게 하지? 아예 나를 안 보실 생각인가?' 싶었다"라고 털어놨다. 생각이 많아 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[치트키 사망설, 자작극이었다...“반갑노” 인사에 누리꾼 ‘분노’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005342810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005342810"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 치트키(22·본명 정준혁)의 사망설이 사실이 아닌 것으로 드러났다. 치트키는 30일 자신의 SNS에 “반갑노”라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상 속 노래에는 “죽은 줄 알았냐”, “내가 돌아왔다” 등의 가사가 담겨 있다. 앞서 이날 온라인 커뮤니티에는 치트키가 전날 서울 중랑구 상봉동 한 주상복합건물 옥상에서 SNS 영상을 찍던 중 추락해 사망했다는 이야기가 확산됐다. 자신을 치트키 친구라고 주장한 누리꾼은 “팔로워 1400명 달성 공약을 지키기 위해 옥상 가장자리에서 떨어지는 흉내를 내려다 미끄러져서 아래로 떨어졌다. 119에 신고하고 응급실에 갔는데 심정지로 사망판정을 받았다”라고 적었다. 치트키의 여자친구로 보이는 누리꾼도 SNS에 “곧 300일인데 매일 나 사랑해주고 예뻐해줘서 고맙다. 평생 추모하면서 살겠다. 감정 추스르고 씀에도 불구하고 아직도 진정이 안된다. 너무 울어서 머리가 아픈데 오빠가 좋은 곳으로 갔을 거라고 생각한다. 사랑해. 그리고 미안하고 고마워.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥이선빈' 속상하겠네…'도축업자' 이광수, 돈 때문에 얼굴 곳곳 성처 투성이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673146"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이광수가 극한 촬영 현장을 공유했다. 이광수는 30일 자신의 인스타그램에 "노웨이아웃:더룰렛 7월31일 디즈니+,U+모바일tv"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이광수는 입에 하얀 물체를 끼운 채 카메라를 응시하면서도 얼굴에는 피로 물든 상처들이 가득해 눈길을 끈다. 오는 31일 공개되는 U+모바일 tv 오리지널 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(극본 이수진·연출 최국희, 이하 '노 웨이 아웃')은 희대의 흉악범이 출소하자 200억 원의 현상금을 건 공개살인청부가 벌어지는 가운데, 죽이려는 자와 살아남으려는 자 사이에서 펼쳐지는 대결을 그린 드라마다. 이광수는 극중 돈을 얻기 위해 희대의 흉악범 김국호(유재명 분)를 죽이려는 도축업자 윤창재 역으로 열연한다. 한편 1985년생으로 올해 나이 39세인 이광수는 1994년생 동료 배우 이선빈과 2018년부터 6년째 연애 중이기도 하다. 정다연 텐아시아 객원기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수지·김광규, 머리 맞대고 다정 "우리는 67년생 동갑" [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697869"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강수지와 배우 김광규가 남다른 인연을 자랑했다. 30일 강수지는 인스타그램에 김광규와 찍은 사진을 올렸다. 두 사람은 함께 거울을 바라보며 다정한 포즈를 취했다. 밝은 표정인 이들의 인연은 동갑 친구. 강수지는 "동갑, 어제부터 말 놓기로 했어요, 늘 감사"라고 했다. 가수 김완선은 "너무 예뻐요"라는 댓글을 달았다. 강수지와 김광규는 SBS 예능 프로그램 '불타는 청춘'에 함께 출연했다. 두 사람은 1967년생 동갑이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은, 같이 공포영화 보고 싶은 여자 트로트 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673145"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은이 '여름 밤, 같이 공포영화 보고 싶은 여자 트로트 가수' 1위를 기록했다. 텐아시아는 7월 22일부터 7월 28일까지 '여름 밤, 같이 공포영화 보고 싶은 여자 트로트 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 은가은이 차지했다. 그는 지난 4월 신곡 '귀인'을 발매했다. '귀인'은 사랑하는 이를 향한 그리움과 기다림의 간절한 마음과 감사를 시적으로 표현 한 곡이다. 또한 그는 4월 사랑의열매 홍보대사에 위촉됐다. 지난달 15일 MBC '생방송 행복드림 로또6/45' 황금손으로 초대돼 로또 추첨을 통해 행복한 만남을 가졌다. 은가은은 황금손 출연 후 앞으로도 노래와 나눔으로 "위로와 행복을 드리는 가수가 되겠다"며 선한 영향력을 펼치고 있다. 2위에는 홍지윤이 이름을 올렸다. 그는 지난 5일 김연자와 함께 일본 음악 프로그램 '인생, 노래가 있다(人生, 歌がある)'에 출연한다는 소식을 알렸다. 이를 시작으로 홍지윤은 일본 진출에 본격적으로 박차를 가할 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백윤식, 전 애인 상대 소송 최종승소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001081422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001081422"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백윤식. 사진 | 소속사 배우 백윤식 씨의 전 애인이 출간한 수필집 중 내밀한 사생활이 언급되는 부분을 삭제하라고 명령한 하급심 판결이 대법원에서 확정됐다. 지난 29일 법조계에 따르면 대법원 2부(주심 이동원 대법관)는 백씨가 출판사 대표를 상대로 낸 출판 및 판매금지 소송에서 원심의 원고일부승소 판결을 지난 25일 확정했다. 대법원 판결이 확정되면서 출판사는 수필집에서 직접적·구체적 성관계 표현과 백씨의 건강 정보, 가족 내 갈등 상황 등을 삭제해야 책을 출판·판매할 수 있다. 이미 배포된 서적은 회수해 폐기해야 한다. 문제의 수필집은 2022년 출간됐다. 저자인 곽모 씨는 방송사 기자로 2013년 서른 살 연상의 백씨와 교제하고 헤어진 사실이 알려지며 관심을 모았다. 책에는 백씨와의 만남부터 결별 과정 등 개인사에 관한 곽씨의 주장이 담겼다. 백씨는 책이 지나치게 내밀한 내용을 담고 있어 명예를 훼손하고 사생활을 침해하며, 곽씨가 과거 자신과 있었던 일을 알리지 않기로 합의해놓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탕웨이, 中서 사망설…소속사 “가짜뉴스 믿지 말라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003468758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003468758"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 탕웨이가 사망설에 휩싸이자 소속사가 공식 성명을 통해 “믿지 말라”고 일축했다. 지난 25일 한 중국 매체는 탕웨이가 세상을 떠났다고 보도했다. 이 매체는 이후 28일 소셜미디어(SNS)를 통해 “우리가 사랑하는 여배우 탕웨이가 세상을 떠났다”며 “이 페이지에 댓글을 달고 ‘좋아요’를 눌러 애도와 조의를 표해달라”는 게시물을 올렸다. 해당 매체는 지난해에도 ‘안녕, 탕웨이’라는 제목으로 탕웨이가 은퇴한다는 가짜뉴스를 퍼뜨린 것으로 알려졌다. 이에 탕웨이가 사망했다는 소문이 퍼지자 소속사는 지난 29일 공식 성명을 공개했다. 소속사는 “탕웨이는 이 루머로 피해를 본 수많은 유명인 중 한 명이다. 그녀는 아직 살아 있으니 인터넷에서 보는 것을 믿지 말라”고 전했다. 탕웨이는 지난 2014년 한국의 영화감독인 김태용과 결혼해 2016년 딸을 품에 안았다. 그는 지난 6월 개봉한 영화 ‘원더랜드’에서 어린 딸에게 자신의 죽음을 숨기기 위해 원더랜드 서비스를 이용하는 엄마 바이리 역을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터, 지적인 매력 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684271"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 윈터가 미모를 뽐냈다. 30일 윈터는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 셀카를 비롯한 그의 일상. 민소매 상의와 안경을 착용한 윈터는 시크하면서도 지적인 매력을 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 윈터에게 찬사를 표했다. 사진=윈터 인스타그램 한편, 에스파는 지난 3일 일본 데뷔 싱글 ‘Hot Mess’를 발매했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이 ‘흠뻑쇼’서 찰칵… 10대 몰카범 ‘덜미’ 잡혔다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369282"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 싸이의 ‘흠뻑쇼’ 콘서트장에서 여성의 신체 일부를 촬영한 10대가 경찰에 붙잡혔다. 대전서부경찰서는 성폭력범죄의처벌등에관한특례범(카메라 이용 등 촬영) 위반 혐의로 고교생인 A 군을 붙잡아 조사하고 있다고 30일 밝혔다. A 군은 지난 28일 오후 콘서트가 열린 서구 도안동 한 대학 캠퍼스 내에서 여성들의 신체를 불법 촬영한 혐의를 받는다. A 군의 범행은 오후 6시, 공연 시작 전부터 이뤄진 것으로 전해졌다. A군은 한 시민의 신고로 검거됐다. 경찰은 압수한 A 군의 휴대전화에서 여성 관람객들의 신체 일부를 몰래 찍은 듯한 사진 등을 확보했다. 경찰은 휴대전화를 디지털 포렌식 해 A 군의 자세한 범행 경위를 조사할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 치트키 사망설 자작극이었나? 멀쩡한 모습으로 “반갑노” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141662"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 치트키 사망설 자작극이었나? 멀쩡한 모습으로 “반갑노” [종합] 언더그라운드 래퍼 치트키(정준혁)의 사망설은 자작극이었을까. 추락사로 알려진 치트키라 멀쩡한 모습으로 SNS에 다시 등장했다. 앞서 지인 A씨는 지난 29일 한 온라인 커뮤니티에 치트키가 SNS 팔로워 공약으로 옥상에서 뛰어내리겠다고 했다고 말했다. 그는 “지인 한 분과 옥상 가장자리에 섰다. 치트키가 떨어지는 흉내를 내고 기프티콘을 랜덤으로 시청자 중 한 명에게 주고 마무리할 계획이었는데 치트키가 미끄러져서 아래로 떨어졌다고 한다”고 설명했다. 그러면서 “5층 빌딩인데다 중간 턱이 있고, 치트키 친구가 장난인 줄 알고, 내려가 봤는데 반응이 없어서 119에 신고하고 응급실 갔지만 심정지로 사망 판정 받았다고 한다”고 전했다. 이후 치트키의 SNS 계정에는 그의 죽음을 추모하는 댓글이 이어졌다. 지인으로 알려진 B씨도 “오빠가 꿈꾸던 세상에서 자유롭게 잘 살거라 믿어, 무조건. 그동안 너무 고생 많았지. 우리 꿈에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강호·박소이, 서울드라마어워즈 2024 연기상 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403949"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울드라마어워즈 2024가 국제경쟁부문 수상 후보자(작)을 30일 공개했다. 올해는 역대 최대 규모인 48개국 346편의 드라마가 경쟁한 가운데 단막극, 미니시리즈, 장편 부문에서 28편의 드라마가 수상 후보자작에 이름을 올렸다. 또한 세계적인 감독, 작가, 배우 24명도 4석의 왕좌를 놓고 경쟁한다. 국제경쟁 단만극 부문은 여성 중심 서사의 작품들이 다수 포함되어 있는 점이 특징이다. △여성 시인 알다의 일대기를 그린 '더 디바인 매드니스 오브 알다 메리니'(RAI 라디오텔레비전 이탈리아) △3명의 여성이 동네에서 일어난 살인사건을 해결하는 이야기를 다룬 '더 말로우 멀더 클럽'(ITV 스튜디오) △부모에게 받은 상처를 보듬어가며 지내는 아이들의 이야기의 맑은 마음을 잘 그려낸 수작인 '2시 15분'(CJ ENM O'PEN)을 포함해 총 9편이 후보로 지목되었다. 국제경쟁 작품상 장편 부문은 △왕가위 감독의 첫 드라마로 뜨거운 관심을 모은 '번화'(텐센트) △남아프리카 공화국의 성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽윤기, 양궁 10연패 ‘국뽕’ 벌써 실감 “이미 글로벌화됐어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684270"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쇼트트랙 선수 곽윤기가 양궁 10연패 이후 한국의 영향력을 실감했다. 사진=유튜브 ‘꽉잡아윤기-Kwakyoongy’ 30일 유튜브 ‘꽉잡아윤기-Kwakyoongy’에는 ‘한국 양궁이 금메달을 따니까 바뀌어버린 프랑스 식당 분위기?!’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 곽윤기는 프랑스 한식당으로 향하며 “메달은 얻었지만 제 목소리를 잃었습니다”라고 능청스레 입을 열었다. 그는 “그러면 어때요. 우리나라를 위해서 이런 건데”라며 “지금 양궁 10연패, 오상욱 금메달, 우리나라의 국위선양 덕분에 국뽕 가득차 갖고 뽕 먹으러 갑니다”라고 설명했다. 이어 식당에 들어선 그는 “외국인 밖에 없어요”라며 “한국 한식이 정도입니다”라고 감탄했다. 곽윤기는 “저는 유럽 와서 느낀게 뭐냐면 한국 문화가 글로벌화가 돼야 한다고 우리가 항상 얘기하잖아요. 근데 와서 경험해 보니까 이미 글로벌 화가 됐어요”라고 전했다. 그는 프랑스인들이 “우리나라 양궁 10연패의 효과인가? 뭐 먹고 금메달을 딸 수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈부터 데이식스까지, 멜론 여름맞이 캠페인 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403948</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403948"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['믿고 듣는' 아티스트들의 음악을 한 번에 들을 수 있다. 라이즈·헤이즈·트와이스·잔나비·데이식스 등 대세 아티스트들이 여름 감성 가득한 플레이리스트를 공개한다. 30일 멜론(Melon)은 '여름 맞이 캠페인 '서머 = 멜론(Summer = Melon)'의 2탄으로 '2024 대표 여름 아티스트' 6팀을 선정하여 관련 '아티스트는 뭘 듣니' 썸머 스페셜(Summer Special) 플레이리스트를 30일부터 총 6주 동안 선보인다'고 밝혔다. 멜론의 이번 캠페인은 '7말 8초' 휴가철을 맞아 여름에 어울리는 플레이리스트를 집중적으로 소개한다. 29일 발표한 데이터랩에 이어 대세 아티스트가 주제별로 직접 엄선한 플레이리스트를 멜론 이용자들에게만 독점 공개하는 '아티스트는 뭘 듣니' 콘텐트가 썸머 스페셜로 꾸며진다. 6주에 걸쳐 더위·비·휴가 등 여름에 관련된 테마와 이를 대표하는 6팀의 아티스트가 '아티스트는 뭘 듣니'를 통해 직접 자신이 선정한 플레이리스트를 소개하고 관련하여 멜론 독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['173cm 49kg' 김사랑, 어마어마한 볼륨에 깜짝…'46세' 배우의 엄청난 관리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673144"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김사랑이 슬렌더 몸매를 과시했다. 김사랑은 30일 자신의 인스타그램에 "아니..너무..더워라"라는 짧은 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 김사랑은 청바지에 블랙 튜브톱을 착용한 채 긴 생머리를 늘어뜨려 여성스러운 모습을 발산하고 있다. 특히 튜브톱으로도 감춰지지 않는 글래머러스한 볼륨을 드러내고 있어 감탄을 자아낸다. 김사랑은 1978년생으로, 올해 46세다. 그는 2000년 미스코리아 진으로 발탁되며 배우 활동을 시작했다. 이어 드라마 '왕과 나' '시크릿 가든' '사랑하는 은동아' 등에 출연하며 대중에게 눈도장을 찍었다. 그는 2017년 MBC 예능 프로그램 '나 혼자 산다'에 출연, 일상을 공개해 화제가 되기도 했다. 현재는 2021년 종영한 TV조선 '복수해라' 이후 작품 활동을 쉬고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]"닮은 점 많아" 정용화·우버월드, 만났어야 할 운명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403946"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국경을 초월한 시너지다. 한국 밴드 씨엔블루와 일본 밴드 우버월드가 합동 콘서트를 열었다. 6월 일본에서 먼저 합동 콘서트를 개최한 씨엔블루와 우버월드는 27일 서울 고려대 화정체육관에서 공연을 이어갔다. 국내에도 팬덤을 보유한 우버월드의 첫 내한 공연으로도 주목 받았다. 서울 합동 공연 전 인터뷰로 먼저 만난 씨엔블루 정용화와 우버월드 보컬 타쿠야·드러머 신타로는 "팬이었다. 각국에 이렇게 좋은 밴드가 있다는 걸 알리고 싶었다. 음악을 대하는 면이나 닮은 점도 많아서 더 끌렸다"고 미소 지었다. 정용화는 인터뷰 내내 '진짜'라는 단어를 수차례 반복하며 우버월드에 대한 애정과 이번 공연에 대한 깊은 만족감을 드러냈다. 우버월드 멤버들은 서툴지만 공들여 연습한 한국어 인사를 건네며 인터뷰에 집중했다. 정용화는 "이번 합동 공연을 통해 우버월드의 무대를 보면서 많이 배웠다"고 말했고 타쿠야는 "이렇게 비주얼까지 좋은 밴드가 있다니"며 감탄했다. 한시간 넘게 진행된 인터뷰에도 언어는 다르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안재현, 분위기 넘사벽[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673143"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안재현이 30일 오후 서울 목동 SBS에서 진행되는 SBS 라디오 파워FM '두시탈출 컬투쇼'를 마치고 방송국을 나서고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 계모는 맞지만" 장정윤, 김승현 딸과 폭발…결국 촬영 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697831"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김승현의 아내 장정윤 작가와 딸 수빈이가 여전히 갈등을 빚고 있는 모습을 보였다. 30일 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서는 새로운 사랑꾼으로 배우 김승현 부부의 등장 모습이 예고됐다. 23살 딸을 둔 김승현은 20년간 미혼부 생활 후 작가 장정윤을 만나 결혼을 했다. 김승현은 "아내(장정윤 작가)와 결혼한 지 5년 차가 다 되어 간다"며 여전히 새로운 사랑을 만나 행복한 가정을 꾸리고 함께 시간을 보내고 있다고 전했다. 하지만 재혼 4년 만에 둘째 임신까지 성공해 남부러울 것 없어 보이는 김승현에게도 커다란 고민이 있었다. 최근 채널A '오은영의 금쪽상담소'에 동반 출연 후 자극적인 기사들로 인해 딸과 아내의 갈등이 시작됐던 것. 언론 보도 후 처음 마주 앉은 아빠와 딸의 모습에서는 긴장감이 감돌았다. 딸 수빈은 "언니(장정윤)가 왜 나한테 말을 이렇게 하지? 아예 나를 안 보실 생각인가? 싶었다"라고 아빠에게 걱정을 토로했다. 장정윤도 "내가 계모인 것은 맞지만…내가 임신한 게 굉장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[래퍼 치트키 사망설, ‘거짓+자작극’이었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001832847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001832847"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 치트키의 사망설이 확산돼 충격을 자아냈던 가운데, 이는 자작극으로 밝혀졌다. 치트키는 30일 자신의 SNS를 통해 “반갑노”라는 글과 함께 영상을 게재했다. 영상에는 치트키의 근황이 담겨 있다. 치트키는 “내가 돌아왔다”라는 내용의 음악과 함께 흥에 겨운 모습을 보이고 있어 눈길을 끈다. 앞서 치트키는 사망설에 휩싸인 바 있다. 치트키의 지인은 “인스타그램 팔로어가 1400명에 도달하면 치트키가 옥상 가장자리에서 떨어지는 공약을 걸었는데, 달성에 성공해 지인 한 분이랑 가장자리에 섰던 것 같다”며 “치트키가 떨어지는 흉내를 내고 기프티콘 랜덤으로 시청자분들 중 한분께 드리고 마무리하는 계획이었는데, 치트키가 미끄러져서 아래로 떨어졌다”고 상황을 전했다. 이어 “장난인 줄 알고, 내려가 봤는데 반응이 없어서 119 신고하고 응급실 갔는데, 심정지로 사망판정을 받았다고 한다”라고 덧붙였다. 치트키의 여자친구로 추정되는 누리꾼도 SNS를 통해 “그동안 너무 고생 많았어. 너무 울어서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미스틱 신인' 아크, 기대되는 첫 걸음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403944"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기대되는 신예다. '미스틱 신인 보이그룹' 아크(ARrC)가 다채로운 구성의 첫 EP 예약 판매를 시작했다. 아크는 지난 29일 오후 2시 각종 음반 사이트를 통해 첫 번째 EP '에이알스퀘어드씨(AR^C)'의 예약 판매에 돌입했다. '에이알스퀘어드씨(AR^C)'는 '블랙(BLACK)'과 '화이트(WHITE)' 등 총 2가지 버전으로 구성된 가운데 어패럴 브랜드를 연상케 하는 힙한 디자인의 아웃박스가 단번에 눈길을 끈다. 이 외에도 64페이지 분량의 포토북을 비롯해 미니 포스터·스티커 세트·리릭 페이퍼·키링·포토카드 등 다양한 구성품을 자랑한다. 여기에 일상생활 속 활용도가 높은 에코백이 포함돼 팬들의 소장 욕구를 자극한다. 8월 19일 데뷔를 확정한 아크는 26일 첫 EP의 수록곡 '더미(dummy)'를 선공개하며 국내외 팬들에게 뜨거운 관심을 받고 있다. '더미(dummy)'는 90년대 힙합 감성이 녹아든 트렌디한 댄스 곡으로 퍼포먼스 또한 그 당시 브레이크댄스의 다양한 무브를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누구랑 갔을까…에스파 윈터, 고층 식당서 분위기 있는 식사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673142"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 에스파 멤버 윈터가 여유로운 일상을 공유했다. 윈터는 30일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 윈터는 고층에 있는 레스토랑으로 보이는 곳에서 여유롭게 식사를 즐기고 있다. 특히 윈터는 그레이 색의 니트 조끼에 안경을 착용해 똑부러지는 모습을 보여주고 있다. 한편 윈터가 속한 그룹 에스파는 지난 5월, 정규 1집 '아마겟돈'(Armageddon) 활동에 이어 최근 일본에서 첫 데뷔앨범을 발표하며 한류 활동까지 활발하게 이어가고 있다. 정다연 텐아시아 객원기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“목숨 걸고 장난치지 마세요”...래퍼 치트키 자작극에 싸늘한 여론 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015181"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 치트키(21·본명 정준혁)의 사망설은 자작극이었다. 치트키는 30일 소셜미디어를 통해 “반갑X”라는 글과 함께 짧은 영상을 업로드했다. 영상 속 치트키는 다친 곳 하나 없이 멀쩡한 모습이다. 지난 29일 온라인 커뮤니티를 중심으로 치트키가 서울 모처에서 소셜미디어 공약을 이행하던 중 실족사했다는 설이 확산됐다. 치트키의 지인이라고 밝힌 A씨는 “지인 한 분이 공약을 걸어 시청자분들 중 한 분의 인스타그램 팔로워가 일정 수 도달하면 치트키가 옥상 가장자리에서 떨어지는 공약을 걸었는데, 팔로워 달성에 성공해 지인 한분이랑 (옥상)가장자리에 섰던 거 같다. (난간이 있었다)”고 했다. 이어 “치트키가 떨어지는 흉내를 하고 기프티콘 랜덤으로 시청자분들 중 한분께 드리고 마무리하는 계획이었는데, 치트키가 미끄러져서 아래로 떨어졌다고 한다”며 “층수가 5층 빌딩인데다 중간 턱이 있고, 그 치트키 친구분이 장난인 줄 알고, 내려가 봤는데 애가 반응이 없어서 119 신고하고 응급실 갔는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현-김성식-박혜미-장혜린, 뮤지컬 튀어나온 듯한 비주얼[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673141"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옥주현, 김성식, 박혜미, 장혜린이 30일 오후 서울 목동 SBS에서 진행되는 SBS 라디오 파워FM '두시탈출 컬투쇼' 참석차 방송국에 들어서고 있다. 뮤지컬 '베르사유의 장미'는 ‘오스칼’이라는 가상의 인물을 통해 진정한 자유와 사랑, 그리고 인간애를 프랑스 혁명이라는 장중한 역사의 흐름과 함께 담아낼 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 화장기 없는 얼굴도 예쁘네? 청순 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005342753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005342753"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크 출신 배우 손나은이 소소한 일상을 공유했다. 30일 손나은은 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 손나은은 꽃 패턴의 민소매 상의를 입고 있는 모습. 화장기 없는 얼굴에도 청순한 미모를 뽐내고 있어 눈길을 사로잡는다. 손나은은 이외에 산딸기, 복숭아, 자두 등의 다양한 과일과 요거트를 함께 먹는 모습을 공유하기도 했다. 게시물을 본 팬들은 “공주님” “예쁘고 아름다워요” “너무 귀여워” “드라마 화이팅” 등의 댓글을 남겼다. 한편, 손나은은 2011년 그룹 에이핑크로 데뷔해 현재 배우로 활동 중이다. 오는 8월 10일 첫 방송되는 JTBC 새 드라마 ‘가족X멜로’에 출연한다. [박로사 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 나띠, 시크∙섹시 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684267"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키스오브라이프 나띠가 시크하면서도 섹시한 매력을 뽐냈다. 사진=나띠 인스타그램 사진=나띠 인스타그램 사진=나띠 인스타그램 사진=나띠 인스타그램 30일 나띠는 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 나띠는 시크한 똑단발로 독보적인 아우라를 뿜어내며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, KISS OF LIFE(키스오브라이프)는 사랑하는 이와 함께 있을 때 느끼는 설레는 감정을 담아낸 신곡 ‘Sticky’로 활발한 활동을 이어가고 있다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배다해, 팔불출 사랑꾼…“♥이장원, 美 졸업식 대표 연설”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684266"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 배다해가 남편인 페퍼톤스 이장원의 어린 시절 사진을 공개했다. 30일 배다해는 자신의 SNS를 통해 “시댁 가서 장원이 추억의 사진 대량 발견”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진은 이장원의 어린 시절 모습. 똘망똘망한 눈빛을 자랑하는 이장원의 모습이 시선을 모은다. 이와 함께 배다해는 “쪼꼬미 장원. 유치원 졸업식 때 졸업생 대표로 연설도 하셨다는. 심지어 미국임. 이땐 E였던 게 분명해”라고 글을 남기며 팔불출 면모를 드러냈다. 사진=배다해 인스타그램 한편, 배다해는 2021년 밴드 이장원과 결혼했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“카메라 고장 나도 OK”… 실제보다 더 실제 같은 투바투 VR 콘서트 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369278"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모아(팬덤명)를 위한 특별한 공간이 열렸다. 그룹 투모로우바이투게더가 VR 콘서트로 내 눈앞에 있는 것 같은 생생함으로, 약 1시간 동안 선물 같은 시간을 제공했다. 30일 메가박스 코엑스에서 투모로우바이투게더(이하 투바투) 첫 번째 VR 콘서트 ‘하이퍼포커스’ 언론시사회가 열렸다. 자리에는 어메이즈 VR 이승준 대표, 김홍찬 감독이 참석했다. 이날 최초 공개된 ‘하이퍼포커스’는 한마디로 ‘덕심채우기 제격’이었다. 투바투는 신비로운 초원, 텅 빈 거리, 사막 등에서 ‘데자뷔’, ‘굿 보이 곤 배드’, ‘슈가 러쉬 라이드’ 등 다양한 투바투 대표곡들을 선보였다. 이승준 대표는 “VR 콘서트 공간은 세트리스트 결정 후 빅히트 뮤직과 함께 선정했다. 노래와 잘 어울리는 배경이 무엇일지 고민했다”라고 설명했다. 실제로 투바투의 강렬함이 돋보이는 ‘굿 보이 곤 배드’에서는 헬기가 떠있는 도심 위를 배경으로, 애절함이 주요 관건인 ‘데자뷔’에서는 보라색 노을을 배경으로 몰입도를 높였다. ‘하이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["TXT를 코 앞에서" K팝 손잡은 VR콘서트, 감탄의 결과물(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403940"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[놀랍다. 투모로우바이투게더를 코 앞에서 볼 수 있다니. VR콘서트의 비약적인 발전이다. 30일 서울 강남구 메가박스 코엑스에서 투모로우 바이 투게더의 '하이퍼포커스(HYPERFOCUS)' 언론시사회가 진행됐다. 이날 자리에는 어메이즈VR 이승준 대표와 연출을 맡은 김홍찬 감독이 참석했다. VR콘서트를 제작하고 있는 어메이즈 VR은 엑소 카이와 에스파에 이어 투모로우바이투게더와 손을 잡고 새 콘텐트를 선보인다. 30일 메가박스에서 단독 개봉하는 '하이퍼포커스'는 투모로우바이투게더의 '데자부(Deja Vu)' '굿 보이 곤 배드(Good Boy Gone Bad)' '슈가 러시 라이드(Sugar Rush Ride)' 등 6곡의 퍼포먼스를 VR로 즐길 수 있다. 영상 소개의 순간 '최애(가장 좋아하는)' 멤버를 선택할 수 있다는 점도 흥미롭다. 가상의 응원봉도 손에 쥐고 응원할 수 있다. VR 헤드셋을 쓰면 기대 이상으로 가까운 멤버들과의 거리와 고화질 영상이 반겨준다. 김홍찬 감독은 "촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘만능 콤비’ 장동민·유세윤, ‘부코페’ 개막식 MC 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001832846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001832846"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 장동민, 유세윤이 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’ 개막식 MC로 선정됐다. 오는 8월 23일 오후 7시 영화의전당 야외무대에서 열리는 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)의 개막식에 장동민과 유세윤이 사회자로 무대에 올라 화려한 축제의 서막을 알린다. 장동민과 유세윤은 예능 프로그램 ’니돈내산 독박투어2‘에서 유쾌한 형제 케미를 발산하며 안방극장에 큰 웃음을 선사하고 있다. 뿐만 아니라 이들은 다양한 방송, 유튜브 등에서 맹활약하며 대중들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 그런 두 사람이 아시아 최대의 국제 코미디 페스티벌인 제12회 ’부코페‘ 개막식에 포문을 열고 대중들을 맞이할 준비를 하고 있다. 제12회 ’부코페‘ 개막식에는 코요태, 뉴진스님, 파이어앨범의 무대로 열두 번째 부코페의 시작을 화려하게 빛낸다. ’부코페‘의 상징인 블루카펫도 빼놓을 수 없다. 김민경, 심진화, 김지민, 오나미, 김원효, 정범균 등 유명 코미디언과 더불어 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니 측, 결혼 앞둔 '♥양재웅' 환자 사망 사건에 "확인 어려워" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254262"/>
        <updated>2024-07-30T09:16:46.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EXID 출신 배우 하니가 남자친구인 정신 건강의학과 전문의 겸 방송인 양재웅의 환자 사망 사고에 조심스러운 입장을 밝혔다. 30일 하니 소속사 써브라임 측은 스타뉴스 "이번 사건과 관련해 하니의 입장은 확인해 드리기 어렵다"라고 전했다. 앞서 하니와 결혼을 약속한 양재웅이 병원장으로 있는 병원에서 여성 A씨가 사망하는 사고가 알려지면서 논란이 일었다. SBS 보도에 따르면 다이어트약 중독 치료를 위해 여성 A씨는 지난 5월 양재웅이 운영 중인 병원에 입원했다가 숨졌다. 이에 유족은 지난달 유기치사와 업무상과실치사 혐의로 병원장을 비롯해 의료진들을 경찰에 고소한 상태다. 병원 측은 A 씨가 만성 변비 환자인데다 복통 호소도 지속해서 한 게 아니어서 장폐색을 의심하기 어려웠고 사고 당일 대응에는 문제가 없었다고 해명한 것으로 알려졌다. 양재웅은 사건 발생 후 두 달이 지나서인 지난 29일 소속사 미스틱스토리를 통해 "참담한 심정을 감출 수 없으며 고인과 가족을 잃고 슬픔에 빠져계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['168cm 45kg' 손나은, 식탁에 밥 아닌 과일만 잔뜩…이러니 살이 찔 수가 있나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673140"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손나은이 평화로운 일상을 공유했다. 손나은은 30일 자신의 인스타그램에 귀여운 과일 이모티콘들과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 손나은은 꽃무늬 나시를 착용하고 과일을 먹던 중 카메라를 응시하고 있다. 특히 화장을 전혀 하지 않았음에도 청순한 얼굴을 선보여 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 손나은은 내달 10일 첫 방송 되는 JTBC 새 토·일 드라마 '가족X멜로'에 출연을 확정지었다. '가족X멜로'는 11년 전 내다 버린 아빠가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로다. 가족의 재결합을 원하는 X-아빠 변무진(지진희)과 이를 결사반대하는 금애연(김지수)-변미래(손나은) 모녀가 피 튀기는 패밀리 멜로를 펼칠 예정이다. 그 가운데 몽글몽글한 설렘을 안겨줄 풋풋한 멜로 역시 예고됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사망설' 래퍼 치트키 자작극이었나… 생존 신고 "반갑다 ㅋ"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001017784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001017784"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 치트키(21·정준혁)의 사망설이 사실이 아닌 것으로 확인됐다. 치트키는 30일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "반갑노"라는 글과 함께 자신의 근황을 담은 영상을 공개했다. 공개된 영상 속에는 "내가 돌아왔다"라는 내용의 음악과 함께 흥겹게 머리를 흔들고 있는 치트키의 모습이 담겼다. 특히 그는 자신이 떨어졌다고 알려진 옥상에서 춤을 추며 생존해있음을 알렸다. 앞서 이날 오전 치트키의 '사망설'이 불거졌다. 그는 지난 29일 인스타그램 팔로워 1400명 달성 이벤트로 옥상 가장자리에서 떨어지는 공약을 펼쳤다. 치트키의 지인 A씨는 힙합 커뮤니티에 "치트키가 떨어지는 흉내를 하고 기프티콘 랜덤으로 시청자분들 중 한분께 드리고 마무리하는 계획이었다. 치트키가 미끄러져서 아래로 떨어졌다고 한다"며 "층수가 5층 빌딩인데다 중간 턱이 있고 그 치트키 친구분이 장난인 줄 알고 내려가 봤는데 애가 반응이 없어서 119 신고하고 응급실에 갔다. 심정지로 사망판정 받았다고 한다"고 적은 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['놀아주는 여자' 엄태구, 4주 연속 출연자 화제성 1위 '인기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697765"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 4주 연속 출연자 화제성 부문에서 1위를 차지하며 뜨거운 글로벌 인기를 입증했다. 30일 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과에 따르면, 엄태구는 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 1위에 올랐다. 엄태구는 지난 9일 출연자 화제성 부문 1위에 진입한 이래로 4주 연속 정상을 굳건히 지키고 있다. 엄태구는 JTBC 수목드라마 '놀아주는 여자'(극본 나경/ 연출 김영환, 김우현)에서 서지환 역을 맡아 선 굵은 비주얼과 보이스와는 상반된 로맨틱 코미디 연기를 선보이며 큰 사랑을 받고 있다. '놀아주는 여자'는 어두운 과거를 청산한 큰형님과 키즈 크리에이터의 반전 충만한 로맨스다. 서지환은 어두운 과거를 청산하고 세상의 편견 속에서 육가공업체 '목마른 사슴'을 운영하는 대표로, 36년간 모태 솔로로 살아온 인물이다. 엄태구는 이런 서지환의 모습을 섬세한 연기로 완성하며, 극에 다채로움을 더하고 있다. 서지환의 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 정해인·정소민, 무공해 힐링 조합 온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254261"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인, 정소민이 '엄마친구아들'에서 힐링 조합을 예고했다. tvN 새 토일드라마 '엄마친구아들'(연출 유제원, 극본 신하은) 측은 30일 주요 출연진 4인의 캐릭터 포스터를 공개했다. '엄마친구아들'은 오류 난 인생을 재부팅 하려는 여자와 그의 살아있는 흑역사인 '엄마친구아들'이 벌이는 파란만장 동네 한 바퀴 로맨스다. 서로의 흑역사 기록기인 '소꿉남녀' 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)가 인생의 교차로에서 재회하며 펼쳐지는 이야기가 유쾌한 웃음과 따뜻한 설렘을 선사한다. '갯마을 차차차' 유제원 감독, 신하은 작가의 재회는 또 하나의 tvN표 웰메이드 힐링 로코 탄생을 기대케 하고 있다. 캐릭터 포스터 속 최승효, 배석류, 정모음(김지은 분), 그리고 강단호(윤지온 분)까지 혜릉동 네 청춘 남녀의 따스하고 눈부신 미소가 보기만 해도 힐링을 유발한다. 먼저 '자타공인 완벽남, 누군가에겐 그냥 엄마친구아들' 최승효의 달콤한 눈맞춤이 설렘을 자아낸다. '서른넷의 봄, 나의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 10주년 공연 간다 ‘떼창 예습’하는 넘사벽 코어 팬덤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141657</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001141657"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 팬 카페에선 사실 ‘일상화’된, 하지만 밖에서 보면 ‘이 정도까지?’ 놀랄 수밖에 없는 상황. 공연 레퍼토리에 맞춘 노래 별 ‘떼창’ 및 ‘응원법’을 예습하고 그 진행상황 또한 게시판에 공유하는 일이다. 그만큼 글로벌 팬덤 레베럽의 기대가 크다. 그룹 레드벨벳이 데뷔 10주년을 맞아 팬콘 투어 ‘해피니스:마이 디어, 레베럽’(HAPPINESS:My Dear, ReVe1uv)을 연다. 오는 9월까지 아시아 주요 5개 도시에서 개최되는 명실상부한 ‘아시아 투어’로서, 그 시작점은 대한민국 서울로 예정된 상황. 8월2, 3, 4일 무려 사흘간 서울 올림픽핸드볼경기장에서 열리며, 일찌감치 전석 매진됐다. 데뷔 10주년을 기념하는 공연인 만큼 레드벨벳은 남다른 세트리스트와 이벤트를 마련, 오늘의 이들을 있게 한 팬덤 레베럽에게 깊은 고마움을 표시할 계획이다. 이와 맞물려 데뷔 기념일인 8월1일엔 팬 송 ‘스위트 드림’(Sweet Dreams)도 공개키로 했다. 레드벨벳은 데뷔 10주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민·유세윤, 제12회 ‘부코페’ 개막식 MC 출격[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015180"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 장동민, 유세윤이 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’ 개막식 MC로 선정됐다. 오는 8월 23일 오후 7시 영화의전당 야외무대에서 열리는 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)의 개막식에 장동민과 유세윤이 사회자로 무대에 올라 화려한 축제의 서막을 알린다. 장동민과 유세윤은 예능 프로그램 ’니돈내산 독박투어2‘에서 유쾌한 형제 케미를 발산하며 안방극장에 큰 웃음을 선사하고 있다. 뿐만 아니라 이들은 다양한 방송, 유튜브 등에서 맹활약하며 대중들의 관심을 한 몸에 받고 있다. 그런 두 사람이 아시아 최대의 국제 코미디 페스티벌인 제12회 ’부코페‘ 개막식에 포문을 열고 대중들을 맞이할 준비를 하고 있다. 제12회 ’부코페‘ 개막식에는 코요태, 뉴진스님, 파이어앨범의 무대로 열두 번째 부코페의 시작을 화려하게 빛낸다. ’부코페‘의 상징인 블루카펫도 빼놓을 수 없다. 김민경, 심진화, 김지민, 오나미, 김원효, 정범균 등 유명 코미디언과 더불어 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선, 아슬아슬 한 뼘 바지 입고 각선미 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673139"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선이 늘씬한 몸매를 자랑했다. 7월 29일 박하선은 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 빨간색 상의에 핫팬츠를 입은 박하선의 모습이 담겨있다. 그는 남다른 비율과 각선미를 드러내 시선을 사로잡았다. 2005년 SBS 드라마 '사랑은 기적이 필요해'로 데뷔한 박하선은 2017년 1월 배우 류수영과 결혼했고 같은 해 8월 딸을 품에 안았다. 그는 작품, 예능, 라디오 등 다양한 분야에서 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최고의 월드 게이" 안재현 "연기 위해 동성애 코드 영화 4편 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007697748"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 모델 안재현이 동성애 연기를 위해 관련 영화 4편을 연달아 봤다고 이야기했다. 30일 오후 방송하는 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에는 배우 겸 모델 안재현이 출연해 이야기를 나눈다. 이날 한 청취자가 "'월드 게이'로 입덕했다, 오빤 진짜 최고의 '월드 게이'"라고 하자 DJ 김태균은 "케이윌 뮤직비디오 때 서인국과 (브로맨스로) 붙은 별명"이라고 설명했다. 안재현은 "감사드린다, 케이윌 선배님이 6년 만에 낸 앨범이어서 열심히 준비했는데 이렇게 오래 갈 줄 몰랐다"라고 했다. 앞서 서인국과 동성애 코드로 찍었던 첫 번째 케이윌 뮤직비디오는 '이러지마 제발'이었으며, 이후 11년 만에 케이윌 신곡 '내게 어울릴 이별 노래가 없어'에서 서인국과 함께 브로맨스 케미스트리를 뽐냈다. 2탄 다시 찍자고 했을 때 어땠냐는 물음에 안재현은 "가볍게 이야기하면서 했는데 케이윌 형님의 행동력과 스타쉽에서 가자고 해서 됐다"라며 "뮤직비디오 내용은 마음에 무척 들었다, 어떻게 해야 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["X은줄 알았냐" 래퍼 치트키, 사망설에 직접 등판..신곡 홍보 자작극이었나[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004174966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004174966"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 치트키(21·본명 정준혁)의 사망설이 거짓으로 밝혀졌다. 30일 오후 서울 중랑구 경찰 관계자는 "지난 29일 상봉동 인근에서 정준혁 관련 사건·사고 접수는 없었다"라고 밝혔다. 뿐만 아니라, 래퍼 치트키는 30일 오후 자신의 SNS를 통해 "반갑노"라는 글과 함께 자신이 모습이 담긴 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 치트키는 옥상 위에 올라가 춤을 추며 노래를 부르고 있는 모습. 영상에 깔린 노래에는 "죽은 줄 알았냐", "내가 돌아왔다" 등의 가사가 담겨 있다. 앞서 같은 날 오전 온라인 커뮤니티에는 래퍼 치트키가 지난 29일 건물 옥상에서 SNS 영상을 찍다가 발을 헛디뎌 추락사했다는 게시물이 퍼졌다. 치트키의 지인은 "치트키와 저는 평소 인스타그램 스토리를 찍어 올리는 걸 즐겨 했고 이번에도 다른 친구들이랑 같이 옥상에서 위험하면서도 안 위험한 장난을 쳤다 (난간이 있었다). 시청자분들 중 한 분의 인스타그램 팔로워가 일정 수 도달하면, 치트키가 옥상 가장자리에서 떨어지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, "40대가 이렇게 귀여울 일이야"…푸들머리 찰떡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673138"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 동안 미모를 자랑했다. 7월 29일 한지민은 "FaceTime"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진에는 조카와 영상통화를 한 한지민의 모습이 담겨있다. 그는 푸들이 연상되는 파마머리를 한 채 귀여운 매력을 뽐내 눈길을 사로잡았다. 한지민은 SBS 새 드라마 '인사하는 사이'를 차기작으로 선택했다. '인사하는 사이'는 12월 방영 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 유키사다 이사오 감독 “원래 韓드라마 관심…작업하고 싶었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369266"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’을 통해 처음으로 한국 드라마 연출을 하게 된 유키사다 이사오 감독이 드라마에 대한 애정을 내비쳤다. 오는 8월 14일 오후 9시 50분 첫 방송 되는 KBS 2TV 새 수목드라마 ‘완벽한 가족’은 누가 봐도 행복하고 완벽해 보이는 가족이 딸의 살인으로 인해 점점 서로를 의심하게 되는 미스터리 스릴러 드라마로 동명의 인기 웹툰을 원작으로 하고 있다. ‘완벽한 가족’은 각종 영화제를 휩쓸며 주목을 받은 유키사다 이사오 감독이 맡은 첫 한국 드라마다. 주로 영화 연출을 해왔던 그가 ‘완벽한 가족’을 통해 드라마의 다양한 요소들을 어떻게 녹여낼지 궁금해지는 가운데, 유키사다 이사오 감독에게도 새로운 도전이 될 ‘완벽한 가족’의 탄생이 기다려진다. 유키사다 이사오 감독은 “원래부터 한국 드라마에 관심이 있어서 한국 스태프나 배우들이 하는 작업을 가까이에서 보고 싶었다”며 “한국 영화나 드라마 중 인간의 어두운 면에 초점을 둔 작품을 좋아하는데, 이 드라마의 원작 만화가 그러했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티, '♥러비티' 손잡고 추억 여행 떠난다…팬콘 '비욘드 유어 메모리즈' 9월 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673137"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크래비티(CRAVITY : 세림.앨런.정모.우빈.원진.민희.형준.태영.성민)가 팬들과 함께 추억 속으로 떠난다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 크래비티 공식 SNS를 통해 '2024 크래비티 팬콘 '비욘드 유어 메모리즈'(2024 CRAVITY FAN-CON 'BEYOND YOUR MEMORIES') 개최 소식을 전했다. 크래비티는 소속사를 통해 "오랜만에 러비티(공식 팬클럽명)들을 다시 만날 수 있어서 너무 기쁘다. 러비티와의 추억이 담긴 기억들을 이번 공연에서 함께 펼칠 예정이니 많은 기대와 관심 부탁드린다"라며 개최 소감을 전했다. 크래비티의 팬콘 '비욘드 유어 메모리즈'는 오는 9월 28일, 29일 양일간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 진행될 예정이다. 이와 함께 공개된 메인 포스터에는 톤 다운된 의상으로 포근하고 훈훈한 분위기를 물씬 풍기며 팬들과의 추억이 담긴 듯한 소품을 들고 있는 모습이 담겨 팬콘에 대한 기대를 높이고 있다. 메인 포스터를 통해 보여주듯 크래비티는 '비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니 측, ‘예비 신랑’ 양재웅 환자 사망 사고에 입장 밝혀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684262</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684262"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EXID 출신 하니가 결혼을 앞둔 정신건강의학과 전문의 겸 방송인 양재웅 병원에서 환자 사망 사고가 발생한 일에 입장을 밝혔다. 사진=뉴시스 30일 하니 소속사 써브라임 측은 매체 보도를 통해 “관련해서 뭐라고 답변드릴 수 있는 상황이 아닌것 같아서 드릴 말씀이 없다”라는 입장을 밝혔다. 앞서 5월 27일 경기 부천의 한 정신병원에서 33세 여성 A씨가 사망해 유족들이 병원 측을 유기치사죄로 형사고소하고 국가인권위원회에 진정을 접수한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 다수의 매체에 따르면 A씨는 다이어트약 중독 치료를 위해 입원한 지 17일 만에 가성 장폐색으로 사망했다. 공개된 CCTV 화면에 따르면 A씨는 격리실에서 배를 움켜쥔 채 나가게 해달라고 문을 두드리지만, 간호조무사와 보호사는 오히려 안정제를 먹이고 손발과 가슴을 침대에 묶는 강박 조치를 취했다. 두 시간 뒤 배가 부풀어오른 A씨가 코피를 흘리고 숨을 헐떡이지만, 이들은 손발 결박만을 풀고 별다른 조치 없이 방을 나가 결국 A씨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성철, '노 웨이 아웃'서 보여줄 새로운 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000403935"/>
        <updated>2024-07-30T08:17:56.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김성철이 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'을 통해 새로운 연기를 선보인다. 30일, 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 미스터리 스릴러 드라마 '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'에서 수많은 신도들에게 신망 받는 목사 성준우 역을 맡은 김성철의 포스터 촬영 현장 비하인드 컷을 여러 장 공개했다. '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'은 희대의 흉악범 유재명(김국호)의 목숨에 200억 원의 공개 살인 청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 그 가운데 김성철은 대형 교회의 목사 성준우로 변신, 데뷔 10년 차 처음 종교 지도자 연기에 도전할 예정이다. 성준우는 어린 나이지만 뛰어난 언변을 가진 목회자이자 늘 인자하고 선한 미소를 띠는 인물. 그런 그가 대국민 살인 청부와 어떤 연관성을 지니고 있는지 궁금증이 한 데 모이고 있다. 공개된 사진 속 김성철은 차분해 보이는 긴 기장의 생머리 헤어스타일에 로만 칼라의 셔츠를 입고 카메라 렌즈 밖을 응시하고 있어 시선을 끈다]]></content>
    </entry>
</feed>