<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-27T13:20:09.750Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장동민 딸, 27개월 안 믿기는 공감능력 "아기 다슬기는 놔줘야 해"('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209748"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동민의 딸 지우가 남다른 공감능력을 보여줬다. 27일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 '슈돌' 546회는 '우리 모두 사랑하지우!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 장동민, 딘딘, 박수홍, 김준호, 제이쓴이 함께했다. 이날 장동민은 27개월 딸 지우와 함께 강원도 원주의 할머니 댁으로 놀러가, 자급자족 삼시세끼를 이어갔다. 특히 장동민은 된장찌개에 넣어 먹을 다슬기를 잡으러 어머니집 근처의 계곡으로 향했다. 장동민은 지우에게 직접 다슬기를 잡도록 했고, 지우는 놀라운 관찰력과 집중력으로 인생 첫 다슬기 잡기에 시작했다. 이어 지우는 "(다슬기를) 발견했다"라며 수준 높은 단어를 사용해 패널들을 놀라게 했다. 특히 김준호는 "발견이라는 단어를 쓴다"며 수준높은 어휘력에 놀라움을 감추지 못했다. 이후 한참동안 다슬기 잡기에 집중한 지우는 "아기 다슬기는 놓아줘야해"라며 힘들게 잡은 다슬기를 모조리 방생했다. 이에 스튜디오에 있던 패널들은 "마음이 진짜 예쁘다", "착하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황제 경호’ 논란 이후…인천공항, 연예인 전용 출입문 철회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692749"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천공항 측에서 본래 예정되어 있었던 연예인 전용 출입문 계획을 철회한다고 밝혔다. 사진=뉴시스 27일 인천공항공사에서는 “28일 시행 예정이던 ‘다중밀집 상황 유발 유명인의 별도 출입문 사용절차’는 시행하지 않을 예정이다”라고 밝혔다. 이어 “충분한 의견 수렴을 거쳐 별도 대책을 마련할 계획”이라며 해당 출입문에 대해 추후 별도의 신청 공문을 제출하면 이용가능하도록 할 것이라고 전했다. 사진=뉴시스 앞서 지난 7월에는 배우 변우석이 12일 홍콩서 열리는 아시아 팬미팅에 참석하기 위해 인천공항을 통해 출국하는 과정에서 경호업체 직원이 공항 게이트를 통제하고, 라운지 이용 승객에게 플래시를 쏘고 항공권을 검사하는 등의 행동을 하여 비판을 받았다. 별도 출입문 사용안은 이와 같은 연예인 과잉 경호 사태에 대한 대안이었으나, 오히려 특혜 논란이 일며 문제가 되었다. 한편, 인천공항은 올해로 개항한 지 23주년을 맞이했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희♥안문숙, 설레는 중년 '썸'…"자고 갈래"(미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209745"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임원희 안문숙이 세 번째 만난에 이어 설레는 썸을 보였다. 27일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 화제의 김승수X양정아 커플과 임원희X안문숙 커플의 더블데이트가 공개됐다. 이날 임원희는 안문숙에게 "오늘 왜이리 예쁘게 화장을 하셨냐. 원래 예쁘지만"이라고 플러팅했고, 안문숙은 "원희씨 만나러 오는데"라고 부끄러워하며 임원희의 안전벨트를 직접 해주는 모습을 보였다. 안문숙은 "매번 집에서만 보다가 바람도 좀 쐴 겸"이라며 "오늘은 제가 핸들을 잡았으니까 제가 리드하겠다"라고 이야기했다. 안문숙은 "오늘 꼭 밤에 들어가야 하는 건 없죠? 내일은 어때요? 단둘이 남자랑 여행을 하는게 자주 있는 일이 아니라"라고 설레는 모습을 보였다. 안문숙은 "근데 자고 오면 안 되요"라고 돌직구를 날렸고, 임원희는 "세 번째인데"라며 부끄러워했다. 안문숙은 "임원희 씨 때문에 다른 일을 못하겠다. 밖에만 나가면 '임원희씨랑 화이팅' 이런다. 그래서 원희 씨 생각을 안 할 수 없다"라고 이야기했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['케빈오♥' 공효진, 야밤에 "빵 사러"…'유부 곰신'의 소탈한 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788346"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 주말 일상을 공유했다. 공효진은 27일 자신의 계정에 "빵사러"라는 짧은 글과 함께 사진을 업로드했다. 공개된 사진에는 외출에 나선 공효진의 모습이 담겼다. 그는 챙이 넓은 모자에 운동화를 신은 편안한 차림으로 거리를 걷고 있는 모습. 남색 니트에 청바지라는 수수한 패션에 빨간색 스카프와 노란색 장바구니로 포인트를 주면서 귀여운 매력이 더해졌다. 공효진의 빵을 사러 가는 길에도 장난스러운 사진을 촬영하며 유쾌하고 사랑스러운 매력을 엿보게 해 눈길을 끈다. 한편 공효진은 지난 2022년 10월 10살 연하 싱어송라이터 케빈오와 결혼했다. 케빈오는 지난해 12월 현역으로 입대해 군 복무 중이다. 내년 6월 전역 예정이다. 사진=공효진 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최병길 PD, 전처 서유리 공개 저격에 “합의금 지급 않을 의도 無”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849740"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최병길 PD가 전처 서유리가 자신의 채권 서류를 받았다고 공개 저격에 대한 입장을 밝혔다. 최병길 PD는 27일 자신의 인스타그램에 “또 이상한 억측 기사가 생산될까 저어되어 게시한다. 저는 제 파산과 관련하여 제 전 배우자와의 합의금을 지급하지 않을 의도가 전혀 없음을 다시 한번 공식적으로 밝힌다”고 전했다. 이와 함께 최병길 PD는 서유리와의 카카오톡 대화를 공개했다. 서유리는 최병길 PD에게 “너 왜 내 이름이 채권자에 들어가있어”라고 물었고, 최병길 PD는 “그건 원래 들어갈 수밖에 없는 거래. 네 돈은 줄테니까 걱정 말아”라고 답했다. 그러자 서유리는 “어떻게 그렇게 한가롭게 말할 수가 있는데? 내 변호사 만나서 따로 공증하던가 해. 안그러면 파산이의신청 할 거고 소송할 거야”라고 말했고, 최병길 PD는 “사람 여기서 생활비도 없어서 난린데, 너야말로 정말 너무하다. 내가 문자 보낸 거 다 증거니까 다 모아둬”라고 이야기했다. 최병길 PD는 “이와 관련 억측 기사들은 자제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘결혼, 하겠나?’ 이동휘 “애드리브 1줄 500원 받고파→저예산 독립영화 시장 확장” (‘뉴스룸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390401"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 애드리브 고충을 밝히며 독립영화를 향한 애정과 포부를 전했다. 이동휘는 새 영화 ‘결혼, 하겠나?’의 개봉 소식과 함께 27일 방송된 JTBC ‘뉴스룸’에 출연했다. 이날 이동휘는 애드리브에 대해 “감독님들이 제게 미리 준비를 원한다. 주문을 저는 받으면 그때부터 열심히 ‘내가 만약 그 인물이라면 어떤 말을 할까’를 준비해서 사전에 공유를 하고 작업을 하는 편이다”라고 설명했다. 그러면서 “최근 들어서는 한 줄당 가격을 좀 매겨서 이게 어쨌든 각색인데, 합당한 대우를 받기를 원한다”라며 “저와 작업하시는 감독님들께 한 줄당 500원 정도로 해서 좀 잘 부탁드린다는 말씀을 전하고 싶다”라고 너스레를 떨었다. 지난 2013년 데뷔해 10년 넘게 살아온 배우의 길을 돌아보면서는 “연기자라는 직업을 갖게 된 건 참 다행이고 그런 차원에서는 꿈을 이뤘다고는 할 수 있지만 제가 본질적으로 하고 싶어 하는 제가 정말 가슴이 뜨거워지는 그런 역할과 연기를 만나기는 참 쉽지 않다”라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김수미 영면, “연기 열정으로 시청자 곁에…기억해주길” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001159220"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故) 배우 김수미가 27일 영면에 들었다. 27일 오전 11시 서울 성동구 한양대병원 장례식장에선 김수미의 발인식이 진행됐다. 유족은 기독교 신자였던 고인을 위해 예배를 올렸고 코미디언 정준하와 윤정수, 장동민 그리고 ‘수미네 반찬’ 문태주PD와 차에 관을 운구했다. 특히 평소 시어머니인 고인을 ‘엄마’라 불렀던 배우 서효림은 관을 끌어안고 통곡했다. 영정 사진은 영화 ‘그대를 사랑합니다’(2011) 포스터에 쓰인 사진으로 고인의 환한 미소를 담고 있다. 김수미는 지난 25일 별세했다. 향년 75세. 김수미는 자택에서 심정지 상태로 아들 정명호 나팔꽃F&amp;B 이사에게 발견됐고 이날 오전 8시께 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나 결국 사망 판정을 받았다. 아들 정명호 대표는 “나의 어머니이시면서, 오랜 시간 국민 여러분들께 큰 사랑을 받아온 배우 김수미께서 오늘 오전 7시 30분 고혈당 쇼크로 세상을 떠나셨다”고 전했다. 그는 “‘전원일기’의 ‘일용 엄니’에서 연극 ‘친정 엄마’까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 10월 28일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328822"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[말 한마디 없는 남편, 어떡하죠 ■오은영 리포트-결혼지옥(MBC 오후 10시45분) = 남편은 아내의 말에 묵묵부답으로 일관한다. 남편은 아내 앞에서 눈과 귀를 막으며 노골적으로 대화를 거부한다. 자신에게 무관심한 남편을 보며 아내는 감정이 격해진다. 남편은 아내의 일상이 궁금하지 않기 때문에 대화하지 않는다고 말한다. 아내는 해결되지 않는 답답한 부부 갈등 속에서 남편에 대한 믿음이 사라져간다고 고백한다. 삼림이 발아래…하늘을 걷다 ■세계테마기행(EBS1 오후 8시40분) = 대만은 타이베이 중심의 도시 여행지로 알려졌지만 대자연과 색다른 볼거리가 많은 섬이다. 산간 지역인 타오위엔으로 향해 시아오우라이풍경특정구로 간다. 이곳에는 시원한 물줄기를 쏟아내는 시아오우라이 폭포가 있다. 이후 높이 50m, 길이 70m의 출렁다리인 텐콩승교로 향해 구름 위를 산책하는 듯한 기분을 즐기며 울창한 삼림을 구경한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 10월 28일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328821"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 4인의 프로페셔널(더 무비 낮 12시50분) = 서부의 부호 J W 그랜트는 아내 마리아가 혁명 투사 라자에게 납치되자 전투의 귀재들을 수소문한다. 전술가 리코, 인간 사냥꾼 에런가드, 총잡이 올월스, 뛰어난 양궁 실력을 갖춘 제이크가 모인다. 그들은 라자의 아지트로 들어가 마리아를 구출하는 데 성공한다. 하지만 마리아가 납치된 것이 아니라 라자와 연인 사이였음이 드러난다. ■ 예능 ■ 문과vs이과, 놀라운 증명(tvN 오후 7시45분) = 수면 상태의 뇌는 우리가 깨어 있는 동안 입력된 여러 정보를 정리하는 역할을 한다. 그렇기에 수면 부족은 기억력 휘발을 야기한다. 방송은 잠이 가진 이점에도 불구하고 불면증에 시달리거나 개운한 잠을 자지 못하는 이들을 위한 처방을 소개한다. 김의중 교수는 “잠을 잘 잘 수 있는 3대 요소가 있다”며 수면 문제의 해결법을 이야기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫째, 그리고 네 쌍둥이와 함께할 늦은 결혼식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003328820"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[28일 KBS 1TV &lt;인간극장&gt;에서는 국내 최초로 네 쌍둥이를 낳은 부부의 육아 일상이 방송된다. 김환·박두레씨 부부는 결혼식 대신 혼인신고를 하고 첫아이 우리를 얻었다. 코로나19로 결혼식을 미루던 중 둘째 임신을 계획했고, 네 쌍둥이가 태어났다. 2년6개월간의 육아휴직을 마친 환씨는 최근 복직했다. 새벽 5시30분 일어나 회사에 가고, 새벽 운동 후 회사 구내식당에서 아침을 먹는다. 다섯 아이를 돌보는 데에는 체력이 필요해 운동도, 아침밥도 거를 수 없다. 두레씨는 남편이 없는 동안 다섯 아이를 돌보느라 정신이 없다. 올해부터 어린이집에 다니는 아이들을 하나씩 깨워 씻기고, 밥을 먹여 어린이집으로 보낸다. 집정리를 하다 보면 벌써 오후 4시. 어린이집에서 아이들을 데려와야 할 시간이다. 요즘 두 사람의 바쁜 일상에 한 가지 일이 추가됐다. 바로 결혼식을 준비하는 것이다. 처음에는 코로나19로, 나중에는 다섯 아이 육아로 미뤄뒀던 결혼식을 늦게나마 올리려 준비 중이다. 다섯 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TVis] ‘결혼, 하겠나?’ 이동휘 “사투리 연기 비결? 듣고 흉내내기”…조세호 성대모사까지 (‘뉴스룸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390400"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘가 사투리 연기와 성대모사 비결을 밝혔다. 이동휘는 새 영화 ‘결혼, 하겠나?’의 개봉 소식과 함께 27일 방송된 JTBC ‘뉴스룸’에 출연했다. 이날 이동휘는 극 중 부산 사투리를 쓰는 주인공 선우를 연기한 것을 두고 “사실 굉장히 다양한 사투리를 계속 해오고 있다”라며 “어릴 적부터 모창이나 성대모사 이런 거를 즐겨하는 편”이라고 밝혔다. 특히 앵커가 방송인 조세호를 언급하자 “그분은 똑같이 할 수 있다”라고 밝힌 이동휘는 “‘아야야야야야’ 이것만 하시면 된다. 연습하시면 금방 하실 수 있다”라고 즉석에서 선보여 웃음을 안겼다. 그러면서 “이렇게 듣고 흉내내는 것을, 탁월하진 않더라도 조금 발달이 돼 있는 것 같다”라며 “그래서 지금 작품도 감독님이 부산 분이셔서 그분한테 조금 헷갈리거나 좀 어려운 지점들은 바로바로 듣고 연기를 하게 돼서 조금 수월했던 것 같다”라고 설명했다. 또 이번 영화 ‘결혼, 하겠나?’에 대해 이동휘는 “결혼을 앞둔 선우와 우정이라는 두 인물이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성광, 15억원대 펜트하우스 공개…고급 인테리어 '눈길' [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870977"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성광 이솔이 부부가 최근 이사한 15억원대 펜트하우스의 인테리어를 공개했다. 이솔이는 27일 자신의 인스타그램에 "장장 30시간을 꼬박 노동해서 마무리 완료, 이제 남편 오면 쓰레기만 치워주고 옷만 좀 걸면 끝이 나요"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 최근 이사를 한 부부의 펜트하우스 모습이 담겼다. 고급스러운 인테리어가 돋보이는 가운데, 이솔이는 "저희 거실 뭔가 허전하죠? 비좁아서 65인치 TV 당근(중고거래) 보냈습니다"라고 설명했다. 이어 "이사 오면서 당근 많이 보내네요"라며 "그만큼 새로 들인 것도 많은데, 특히나 가구들"이라고 얘기하기도. 그러면서 이솔이는 "이사하면서 너무나 감사한 분들을 많이 만났다"라며 "이제 이 곳에 정착해서 잘 살겠다"라고 덧붙였다. 한편 박성광은 지난 2019년 3월 서울 광진구 자양동 '더 라운 펜트하우스' 전용 74.48㎡(22평)를 15억1000만 원에 매입했다. 박성광은 해당 오피스텔에 채권최고액 10억5840만 원을 설정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, ‘흑백요리사’ 다 모았다…‘특별’ 심사위원까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692748"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 최근 화제를 모은 넷플릭스 예능 ‘흑백요리사’ 출연 셰프들과 함께 가을을 즐겼다. 사진=유튜브 ‘김나영의 nofilterTV’ 27일 유튜브 ‘김나영의 nofilterTV(노필터티비)’에는 ‘나영이네 글램핑! 근데 흑백요리사 요리대결을 곁들인 (히든천재, 장사천재, 셀럽의 셰프, 간귀)’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 김나영은 “여기가 제가 오고 싶었던 글램핑장이에요”라고 소개했다. 그는 “서울에서 한 시간 거리에 이렇게 탁트인 이 북한강 뷰를 이렇게 바라보면서 여기서 오늘 우리가 요리 대결을 펼치는 거예요”라고 설명했다. 김나영은 “오늘 이 아름다운 곳에서 흑백 요리사 분들과 함께 가을을 만끽해 보도록 하겠습니다”라며 “오늘의 심사의원 분들입니다”라고 아이들을 소개했다. 사진=유튜브 ‘김나영의 nofilterTV’ 이어 그는 ‘흑백요리사’에 출연한 히든천재, 장사천재 조사장, 셀럽의 셰프, 간귀와 함께 요리대회에 돌입했다. 김나영은 장사천재 조사장으로 나온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“돈 안 갚을 생각 없다”…최병길 PD, 전처 서유리 공개 저격에 카톡 공개[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032536"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 남편 최병길 PD의 채권 서류를 받았다고 공개 저격한 가운데, 방송인 서유리가 최병길 PD가 입장을 밝혔다. 27일 최병길 PD는 “또 이상한 억측 기사가 생산될까 저어되어 게시한다. 저는 제 파산과 관련하여 제 전 배우자와의 합의금을 지급하지 않을 의도가 전혀 없음을 다시 한번 공식적으로 밝힌다”고 전했다. 이어 “이와 관련 억측 기사들은 자제 부탁드리겠다. 사전에 양해를 구하지 않고 카톡을 캡쳐하여 올리는 점은 전 배우자에게 미안합니다만 더 큰 오해를 불러 일으키고 싶지 않아 부득이 하게 공개하게 된 점 죄송하다. 또한 개인적 사생활로 공개적인 글을 쓰게 되는 점 또한 사과드리고 싶습니다만, 이런 치부들로 논란거리를 만들고 싸움구경을 즐기는 언론 역시 자제 부탁드리고 싶다”고 덧붙였다. 이와 함께 공개한 사진에는 최병길 PD와 서유리와의 카카오톡 대화가 담겨 있다. 서유리는 최병길 PD에게 “너 왜 내 이름이 채권자에 들어가있어”라고 물었다. 이에 최병길 PD는 “그건 원래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 강렬한 레드 드레스 자태…오늘도 열일 미모 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870975</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870975"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 강렬한 레드 드레스 자태를 선보였다. 27일 권은비는 자신의 인스타그램에 무대 비하인드 컷을 게시했다. 사진 속에는 권은비가 무대 백스테이지에서 레드 드레스를 입고 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 권은비는 과즙미 넘치는 볼 터치와 함께 남다른 미모를 발산하고 있다. 특히 이어진 사진 속에는 권은비와 함께 아이즈원 활동을 했던 최예나, 히토미가 같이 포즈를 취하고 있는 모습이 담겨 눈길을 끌었다. 한편 권은비는 오는 11월 19일 공개되는 넷플릭스 '좀비버스: 뉴 블러드'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 연기 도전 이어가는 이동휘 "독립 영화 더 많이 할 것…가슴에 남을 이야기 열심히 찾고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415949"/>
        <updated>2024-10-27T13:20:03.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 저작권은 JTBC 뉴스에 있습니다. 인용보도 시 출처를 밝혀주시기 바랍니다. ■ 방송 : 뉴스룸 / 진행 : 안나경 ※ 아래 텍스트는 실제 내용과 차이가 있을 수 있습니다. 정확한 내용은 영상을 통해 확인해주시기 바랍니다. [앵커] '관객들에게 신뢰를 줄 수 있는 배우가 되고 싶다.' 작품마다 개성 강한 연기로 사랑받는 배우 이동휘 씨를 &lt;뉴스룸&gt;에 모셨습니다. 어서 오세요.반갑습니다. 평소에도 워낙 패션 감각이 좋기로 유명하신데 오늘 머리부터 발끝까지 멋있으십니다. [이동휘/배우 : 감사합니다. 오늘 신경을 좀 써봤습니다.] [앵커] 그리고 패션 감각뿐만 아니라 사실 유머 감각도 또 탁월하시잖아요. 스스로도 인정하시는 건가요? [이동휘/배우 : 그럼요. 저는 패션 감각은 사실 제가 스스로 인정하지는 못하는 부분인데요. 유머 감각만큼은 제가 굉장히 공을 들여서 노력이 다분히 지금 들어가고 있기 때문에 유머 감각만큼은 제가 조금 자신이 있다라고 생각을 하고 있습니다.] [앵커] 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엄마 가지 마”…가족·후배들 배웅 속 故 김수미 영면[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849729"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 김수미가 영면에 들었다. 27일 오전 11시 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 김수미의 발인식이 엄수됐다. 이날 발인식에는 남편 정창규 씨와 아들 정명호 대표, 며느리인 배우 서효림과 손녀 등 유족을 비롯해 연예계 동료들이 자리했다. 평소 각별한 친분을 자랑했던 방송인 윤정수, 장동민, 정준하와 tvN‘ ’수미네 반찬‘ 문태주 PD가 운구에 나섰다. 기독교 신자였던 고인을 위한 예배가 진행된 후 관이 모습을 드러내자 현장에는 눈물을 훔치는 소리로 가득했다. 평소 고인을 ’엄마‘라고 부르던 며느리인 서효림은 “엄마 가지마”라며 오열했다. 故 김수미는 25일 오전 심정지 상태로 서울 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나 끝내 세상을 떠났다. 향년 75세. 전라북도 군산 출신인 배우 김수미는 지난 1970년 MBC 3기 공채 탤런트로 데뷔했다. 특히 드라마 ‘전원일기’에서 ‘일용엄니’로 불리며 국민 배우가 됐다. 드라마, 영화는 물론 예능 프로그램을 통해서도 활발한 활동을 펼쳤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘경롤라’ 서경수, 발목 골절로 ‘킹키부츠’ 하차→‘알라딘’ 출연 불투명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390396"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.659Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 서경수가 발목 골절로 인해 뮤지컬 ‘킹키부츠’에서 하차했다. 27일 서경수 소속사 팜트리아일랜드는 “뮤지컬 배우 서경수의 발목 부상 관련 내용을 관객 및 팬 여러분께 안내드립니다”라며 공식 입장을 밝혔다. 소속사 측은 “지난주 서경수 배우가 공연 연습 중 발목 부상을 입어, 전문가의 진단 결과 골절로 확인되어 수술을 받았습니다”라며 “당사는 아티스트의 건강과 빠른 회복을 최우선으로 고려하여 회복에 전념하기로 결정하였으며, 부상 부위가 안정적으로 회복된 후 건강한 모습으로 무대에 오를 수 있도록 최선을 다할 예정입니다”고 밝혔다. 이어 “아티스트의 예정된 뮤지컬 ‘킹키부츠’, ‘알라딘’ 캐스팅 일정은 회복 상황에 따라 조정될 예정이며, 캐스팅 변경 사항은 추후 각 제작사를 통해 안내드리겠습니다”라면서 “서경수 배우를 향한 팬 여러분의 응원과 격려에 깊이 감사드리며, 당사는 지속적으로 아티스트의 회복 및 완치에 집중할 수 있도록 최선을 다해 지원하겠습니다”라고 덧붙였다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서경수, 발목 골절로 ‘킹키부츠’ 하차…‘알라딘’도 일정 조정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692746"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬배우 서경수가 발목 골절로 출연중인 뮤지컬 ‘킹키부츠’에서 하차했다. 사진=뉴시스 27일 서경수의 소속사 팜트리아일랜드에서는 “언론을 통해 보도된 것처럼, 뮤지컬 배우 서경수의 발목 부상 관련 내용을 관객 및 팬 여러분께 안내드린다”는 공식입장을 밝혔다. 소속사 측에서는 “지난주 서경수 배우가 공연 연습 중 발목 부상을 입어, 전문가의 진단 결과 골절로 확인되어 수술을 받았다”고 전했다. 이어 “당사는 아티스트의 건강과 빠른 회복을 최우선으로 고려하여 회복에 전념하기로 결정하였으며, 부상 부위가 안정적으로 회복된 후 건강한 모습으로 무대에 오를 수 있도록 최선을 다할 예정”이라고 알렸다. 또한 “아티스트의 예정된 뮤지컬 ‘킹키부츠’, ‘알라딘’ 캐스팅 일정은 회복 상황에 따라 조정될 예정이며, 캐스팅 변경 사항은 추후 각 제작사를 통해 안내” 드릴 것이라고 공지했다. 사진=팜트리아일랜드 공식 인스타그램 같은 날 뮤지컬 ‘킹키부츠’ 제작사인 CJ ENM 측에서도 “롤라役 서경수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“엄마 가지 마”…서효림 오열 속 故 김수미 영면[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032534"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영원한 일용엄니, 배우 故 김수미가 가족과 동료들의 배웅 속에서 영면에 들었다. 27일 오전 11시 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 김수미의 발인식이 엄수됐다. 남편 정창규 씨와 아들 정명호 대표, 며느리인 배우 서효림과 손녀 등 유족을 비롯해 연예계 동료들이 고인의 마지막 길을 함께했다. 평소 각별한 친분을 자랑했던 방송인 윤정수, 장동민, 정준하와 tvN ‘수미네 반찬’ 문태주 PD가 운구에 나섰다. 기독교 신자였던 고인을 위한 예배가 진행된 후 관이 모습을 드러내자 현장에는 고인과 작별 인사를 하며 눈물을 쏟는 이들로 가득했다. 고인을 ‘엄마’라고 부르던 며느리인 서효림은 “엄마 가지마”라며 오열했다. 故 김수미는 많은 이들의 배웅을 받으며 장지인 용인아너스톤으로 향했다. 故 김수미는 25일 오전 심정지 상태로 서울 서초구 서울성모병원으로 이송됐으나 끝내 세상을 떠났다. 향년 75세. 아들인 정명호 나팔꽃F&amp;B 대표는 “저의 어머니이시면서, 오랜 시간 국민 여러분들께 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서경수, 발목 골절 부상…뮤지컬 ‘킹키부츠’ ‘알라딘’ 캐스팅 변경 불가피[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849717"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.665Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 서경수가 발목 골절을 입은 부상을 당했다. 27일 팜트리아일랜드는 공식입장을 통해 “지난주 서경수 배우가 공연 연습 중 발목 부상을 입어, 전문가의 진단 결과 골절로 확인되어 수술을 받았다. 당사는 아티스트의 건강과 빠른 회복을 최우선으로 고려하여 회복에 전념하기로 결정하였으며, 부상 부위가 안정적으로 회복된 후 건강한 모습으로 무대에 오를 수 있도록 최선을 다할 예정”이라고 밝혔다. 서경수가 출연 예정이었던 뮤지컬 ‘킹키부츠’ ‘알라딘’ 일정에 대해서는 “‘킹키부츠’ ‘알라딘’ 캐스팅 일정은 회복 상황에 따라 조정될 예정이며, 캐스팅 변경 사항은 추후 각 제작사를 통해 안내드리겠다”고 전했다. 이하 팜트리아일랜드 공식입장 전문. 안녕하세요, 팜트리아일랜드입니다. 언론을 통해 보도된 것처럼, 뮤지컬 배우 서경수의 발목 부상 관련 내용을 관객 및 팬 여러분께 안내드립니다. 지난주 서경수 배우가 공연 연습 중 발목 부상을 입어, 전문가의 진단 결과 골절로 확인되어 수술을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['청담동 건물주' 김희애, 18년만 400억 벌었다.."월 임대료만 1억" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209729"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 18년 전에 매입한 서울 청담동 빌딩이 약 400억원의 시세차익을 올릴 것으로 예상된다. 27일 뉴스1에 따르면 김희애는 지난 2006년 7월 서울 강남구 청담동 도산대로 대로변에 있는 대지면적 약 649㎡(196.35평)의 주차장 부지 3개 필지를 119억원에 매입했다. 매입 당시 해당 토지의 평당 가격은 약 6061만원이었다. 채권최고액은 36억원, 대출원금은 약 30억원으로 추정된다. 나머지 89억원은 현금으로 매수한 것으로 보인다. 청담동 도산대로 이면 코너에 위치한 해당 부동산은 청담동 명품거리로 불리는 지역으로, 수인분당선 압구정로데오역까지 도보 7분 거리에 있다. 김희애는 해당 부동산을 지난 2006년 주차장 용도로 매입했다. 14년 동안 주차장으로 운영하다가 지난 2020년에 신축 건물을 짓는 공사에 들어갔다. 현재 신축된 이 건물은 지하 4층부터 지상 5층 규모로, 지하 2층부터 지상 5층까지는 피부과와 플래그십스토어 등 고급 임차 업종이 입주해 있고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 1300만원 팔찌 차고 방송하는데…"불쌍해서 주는 거" 후원 터졌다('자유부인')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686481</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686481"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 유튜브 구독자들의 후원에 난색을 표했다. 26일 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에는 "무성했던 소문의 진실 솔직하게 다 말씀드립니다"라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 시청자들은 한가인에게 후원금을 보냈다. 한가인은 "돈 좀 어떻게 해주셨으면 좋겠다"며 곤란한 내색을 했다. 한 시청자는 "불쌍해서 주는 거다"라고 너스레를 떨었다. 당시 한가인은 1300만 원에 달하는 팔찌를 착용한 채 방송 중이었다는 점에서 더 웃음을 자아냈다. 한가인은 "보내지 말아달라. 미치겠다. 깜짝깜짝 놀란다. 저 노란 거(후원 채팅) 뜨면 미치겠다고"라고 말했다. 제작진이 "기분 좋아서 그러신 거 같은데"라고 농담하자 한가인은 "아니야"라며 손사래를 쳤다. 한가인은 "아 진짜 못 살겠다"고 덧붙였다. 한가인은 후원 채팅이 이어지는 채팅창에서 남편 연정훈만 찾는 사랑꾼 면모를 보였다. 한가인은 "우리 남편은 하트를 많이 달아놓으라고 했는데 왜 아직 안 왔지. 나타났는지 모르겠다"며 시청자들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은, 과감한 노출 패션 도전…섹시미 제대로 장착 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870952"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크 출신 배우 손나은이 과감한 노출 패션을 선보였다. 27일 손나은은 자신의 인스타그램에 화보 촬영 현장에서 찍은 다양한 B컷 사진들을 게시했다. 사진 속 손나은은 가슴 라인이 깊게 파인 상의와 짧은 하의를 입고 과감한 노출 패션에 도전하고 있다. 이어진 사진 속 손나은은 남다른 각선미가 돋보이는 의상을 입고 다양한 포즈를 취하고 있다. 손나은의 남다른 미모와 섹시미가 돋보이며 눈길을 끈다. 한편 손나은은 지난 9월 15일 종영한 JTBC 드라마 '가족X멜로'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서경수, 발목 골절 부상…뮤지컬 '킹키부츠' 중도 하차]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870951"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 서경수가 발목 골절 부상을 입었다. 27일 소속사 팜트리아일랜드 측은 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 "지난주 서경수 배우가 공연 연습 중 발목 부상을 입었다"라며 "전문가의 진단 결과 골절로 확인되어 수술을 받았다"라고 알렸다. 소속사 측은 "당사는 아티스트의 건강과 빠른 회복을 최우선으로 고려하여 회복에 전념하기로 결정하였으며, 부상 부위가 안정적으로 회복된 후 건강한 모습으로 무대에 오를 수 있도록 최선을 다할 예정"이라고 전하기도. 아울러 "아티스트의 예정된 뮤지컬 '킹키부츠' '알라딘' 캐스팅 일정은 회복 상황에 따라 조정될 예정이며, 캐스팅 변경 사항은 추후 각 제작사를 통해 안내해 드리겠다"라고 설명했다. 뮤지컬 '킹키부츠'의 제작사 CJ ENM 측 이날 서결수의 부상 소식을 전하면서 "기오픈된 11월 2일부터 11월 9일 캐스팅 스케줄이 변경될 예정"이라고 밝혔다. 그러면서 제작사 측은 "서경수 배우의 쾌유를 진심으로 기원하며, 관객 여러분의 너른 양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서경수, 발목 골절 부상…뮤지컬 ‘킹키부츠’ ‘알라딘’ 출연 적신호[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032533"/>
        <updated>2024-10-27T11:14:10.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 서경수가 발목 골절 부상을 입었다. 서경수의 소속사 팜트리아일랜드는 27일 공식입장을 통해 “지난주 서경수 배우가 공연 연습 중 발목 부상을 입어, 전문가의 진단 결과 골절로 확인되어 수술을 받았다”고 밝혔다. 이어 “당사는 아티스트의 건강과 빠른 회복을 최우선으로 고려하여 회복에 전념하기로 결정하였으며, 부상 부위가 안정적으로 회복된 후 건강한 모습으로 무대에 오를 수 있도록 최선을 다할 예정”이라고 덧붙였다. 이에 따라 서경수는 출연 예정이었던 뮤지컬 ‘킹키부츠’ ‘알라딘’ 일정에 적신호가 켜졌다. 소속사는 “‘킹키부츠’ ‘알라딘’ 캐스팅 일정은 회복 상황에 따라 조정될 예정이며, 캐스팅 변경 사항은 추후 각 제작사를 통해 안내드리겠다”고 전했다. 이하 팜트리아일랜드 공식입장 전문. 안녕하세요, 팜트리아일랜드입니다. 언론을 통해 보도된 것처럼, 뮤지컬 배우 서경수의 발목 부상 관련 내용을 관객 및 팬 여러분께 안내드립니다. 지난주 서경수 배우가 공연 연습 중 발목 부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최태준, 차태웅에 녹아든 섬세한 감정 변주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415941"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.902Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최태준이 섬세한 감정 변주로 서사를 흥미진진하게 만들었다. 최태준(차태웅)은 26일 방송된 KBS 2TV 주말극 '다리미 패밀리'에서 양혜지(이차림)과 미묘한 관계를 이어가는 이야기가 펼쳐졌다. 이 가운데 눈 수술을 마치고 나온 금새록(이다림)을 보던 태웅은 김정현(서강주)가 찾아오자 불편한 기색이 역력했다. 또한 주변을 맴도는 김정현이 신경 쓰인 최태준은 박지영(고봉희)에게 병실에 자신이 있겠다며 다림을 지켰다. 뿐만 아니라 최태준은 금새록의 수술 결과를 확인하기 위해 청렴 식구들과 함께 설레며 기다렸다. 이어 최태준은 시력을 되찾은 다림에게 기쁘게 첫인사를 건넸지만 굳어진 금새록의 얼굴에 당황했다. 그런가 하면 양혜지와 옥탑방에 올라온 최태준은 아슬아슬한 분위기를 풍겼다. 특히 닿을 듯 말 듯 가까워지는 모습은 보는 이들을 숨죽이게 했다. 그러나 양혜지가 또다시 밀어내자 최태준은 씁쓸한 표정을 지어 둘의 관계가 어떻게 될지 궁금케 했다. 이처럼 최태준은 경계심과 설렘, 실망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄정화, 콜레스테롤 ‘확’ 낮추는 술안주 “20대로 귀환”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692738"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 엄정화가 다이어터를 위한 술안주를 만들었다. 사진=유튜브 ‘Umaizing 엄정화TV’ 27일 유튜브 ‘Umaizing 엄정화TV’에는 ‘비 오는 날.. 어쩌다 정화카세 엄정화의 다이어트할 때 먹기 좋은 술안주 3종 (저당 골뱅이무침, No 밀가루 파전, 맛도리 양배추 볶음)’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 엄정화는 “어제까지 너무 외출을 했어. 아는 분 집 초대받아 가지고. 그리고 전날에는 우리 아름다운 송혜교 배우 집에 초대돼 가지고 와인을 여덟 병을” 마셨다며 오늘은 체중 감량에 특화된 술안주를 만들 것이라고 밝혔다. 그는 “이제 뭐부터 만들 거냐면 오이무침을 먼저 막걸리를 한 잔씩 하면서 할까?”라고 말을 꺼냈다. 엄정화는 “보통 나도 친구들 초대하면 음식을 하면서 마시거든요”라며 요리 준비에 돌입했다. 그는 먼저 골뱅이 무침 준비를 시작했다. 엄정화는 “이런 거 안 해본지 진짜 오래됐어”라며 “약간 간장 베이스에 식초의 참기름에 이렇게 해 볼까?”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 뷔 절친 '남사친'과 깜짝 근황.."멋진 우리" 결혼식 참석 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277243"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 '남사친'(남자 사람 친구)과 즐거운 근황을 전했다. 송혜교는 26일 자신의 인스타그램 스토리에 "너무너무 축하해. 아름다운 나의 친구, 사랑해"라며 포토그래퍼 박종하와 그의 신부 계정을 태그 했다. 이와 함께 공개한 사진엔 송혜교가 한국 대표 포토그래퍼 홍장현 등 지인들과 이들 부부 결혼식에 참석한 모습이 담겼다. 송혜교는 단발 헤어스타일에 블랙 롱코트를 착용, 심플함을 추구한 자태인데 그럼에도 '모태 미모'가 돋보이며 어쩔 수 없는 '민폐 하객'으로 등극했다. 또 다른 사진엔 홍장현 작가와 여유로운 주말을 만끽하는 일상이 이어졌다. 송혜교는 그의 계정을 태그 하며 "키티랑 동갑 우리 오라버니", "멋진 우리" 등 애정 가득한 메시지를 남겼다. 더불어 다정한 투샷을 선보이며 훈훈함을 더했다. 홍 작가는 고소영, 이효리, 류승범 등 톱배우들 절친으로 유명하다. 뿐만 아니라 그는 세계적인 아이돌 그룹 방탄소년단(BTS) 뷔와도 돈독한 친분을 자랑, 지난 7월엔 뷔에게 S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 음악 방송에 핑크 도복 왜 입었나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415938"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[82메이저(남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)가 팬들의 요청에 답했다. 82메이저는 27일 방송된 SBS '인기가요'에 출연해 두 번째 미니앨범 'X-82(엑스-82)' 타이틀곡 '혀끝(Stuck)' 무대를 펼쳤다. 레트로한 감성이 물씬 흐르는 핑크 도복을 입고 무대에 올라 호기심을 증폭시켰다. 멤버들은 무대를 가지고 노는 듯한 바이브와 유니크한 퍼포먼스로 관객의 함성을 유발했다. 또한 감각적인 비트와 사운드를 뚫고 나오는 82메이저의 랩과 음색은 보는 이들의 심장을 제대로 저격했다. 여기에 여섯명은 다채로운 표정 연기와 여유 넘치는 무대 매너도 함께 선보이며 수준 높은 무대를 완성했다. 특히 82메이저는 팬들의 요청으로 '혀끝' 뮤직비디오에서 선보였던 핑크 도복 의상을 입고 특별하게 스테이지를 장식했다. 멤버들은 열렬한 성원을 보내준 '에티튜드(팬덤명)'에게 주는 선물로 색다른 착장과 퍼포먼스를 완성하며 남다른 팬 사랑을 보여줬다. '혀끝'은 빠른 템포의 드럼 사운드와 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조세호 9세 연하 아내, 얼마나 착하면..문세윤·이준 "진짜 좋은 분" 이구동성(1박2일)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209726"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문세윤, 이준이 조세호 아내를 칭찬했다. 27일 방송된 KBS 2TV '1박 2일 시즌4'에서는 에서는 강원특별자치도 영월군과 정선군으로 여행을 떠나는 여섯 멤버의 첫 번째 이야기가 그려졌다. 이날 조세호는 차량 이동 중 "내가 저번주에 준이랑 2NE1 콘서트를 같이 봤다"라며 "나랑 준이랑 약속을 하고 간 게 아닌데, 가고 보니까 옆자리에 있더라"라고 운을 뗐다. 이에 김종민은 이준을 향해 "산다라랑 뭐 있지 않았느냐"라고 물었고, 이준은 "저는 엠블랙 같은 멤버인 천둥 초대 받고 간 거다"라며 해명 아닌 해명을 했다. 문세윤은 조세호를 향해 "누구랑 갔냐"고 궁금해 했고, 조세호는 "지금 방송일 기준으로 아내와 함께 같다"라고 대답했다. 이에 딘딘이 "그럼 준이 형은 형수님 봤겠네?"라고 물었고, 이준은 "나는 봤다. 나는 형수님이랑 얘기도 많이 했다. 진짜 좋으신 분이다"라고 조세호 아내를 만난 일화를 전했다. 문세윤도 "진짜 좋은 분이다. 차분하고 세호를 참 사랑해줄 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석, 박지윤과 '진흙탕 싸움' 중에도 평온 "하고 싶은 거 하면서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788324"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 평온한 일상을 공유했다. 최동석은 26일 자신의 계정에 "각자 하고 싶은 거 하면서 보내는 주말"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 TV 화면을 찍은 모습이 담겼다. 최동석은 보고 싶은 것을 보고 있는 평화로운 주말 일상을 공유한 것. 전 아내인 박지윤도 자신의 계정을 통해 공동구매 형식으로 판매하는 제품 사진을 올리는 등 평화롭게 SNS 소통을 이어가고 있다. 한편, 최동석과 박지윤은 2004년 KBS 아나운서 동기로 만나 2009년 결혼했다. 슬하에 1남 1녀를 두고 있는 두 사람은 지난해 10월 파경 소식을 알렸다. 박지윤이 양육권과 친권을 확보했으며, 두 사람은 현재 재산분할을 두고 소송 중이다. 또한 쌍방 상간 소송까지 진행하며 '진흙탕 싸움' 중인 가운데, 최근 한 매체를 통해 최동석과 박지윤의 구체적인 갈등 내용이 담긴 대화가 공개돼 파장이 일었다. 이후 최동석은 TV조선 '이제 혼자다'에서 하차했다. 사진=최동석, 스토리앤플러스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10세 연하♥'레이디 제인, 과거 남친 언급했나…"유인나에게 소개까지 해줘" ('탐비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686478"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10살 연하남과 신혼 1년 차를 보내고 있는 레이디 제인이 유인나와의 친분을 드러낸다. 오는 28일 방송되는 '채널A 탐정들의 영업비밀'에서는 다이어트로 부쩍 자신감을 되찾은 데프콘이 "저도 요즘 잘생겼다는 칭찬을 듣는다"며 위압감을 내뿜는 '도깨비 탐정단'과의 덩치 비교에서도 밀리지 않는 모습으로 웃음을 선사했다. ‘탐정24시’에서 도깨비 탐정단은 ‘S사’와 계약했다며 직접 투자유치를 권한 당구선수 양아버지와 만남을 시도한다. 김태익 탐정은 의뢰인의 먼 사촌으로 위장해, 의뢰인을 감쪽같이 속인 사기꾼의 투자 권유를 들어볼 수 있었다. 데프콘은 "미리 수법을 알고 있었지만, 정말 소름 돋는다"며 입을 다물지 못했다. 그리고 도깨비 탐정단은 사기꾼에게 받았다며 'S사'와의 법적 다툼에 대해 공증한 서류를 스튜디오에 들고 왔다. 해당 서류를 확인한 남성태 변호사는 "저도 처음 보는 서류다"라며 고개를 저었다. 과연 간 큰 사기꾼들의 사기 수법과 자신감은 어디에서 나온 것인지, 본 방송에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["우체통에 쓰레기 가득" 극한 직업 집배원..백종원 '심란' [백패커2]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277239"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.914Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[극한의 출장 요리단 '백패커2'가 고강도 노동을 소화하는 '행복 메신저' 우체국 집배원들을 위해 특별한 요리를 선사한다. 오늘(27일) 오후방송되는 tvN '백패커2' 22회에서는 126년의 역사를 자랑하는 청주 우체국을 방문해 84인분의 요리를 선사하는 백종원, 이수근, 허경환, 안보현, 고경표의 이야기가 그려진다. 이날 청주에서 모인 출장 요리단은 의뢰지에 대한 힌트가 담긴 의문의 박스를 받아 들고 미궁에 빠진다. 박스 안에 감기약, 신분증, 쓰레기가 가득 담겨 있었던 것. 놀라움 속에 베일을 벗은 출장지의 정체는 우체국이었다. 126년 동안 청주 시민들의 소식통이 되어 마음과 마음을 이어주는 곳으로, 집배원들이 하루에 처리하는 평균 우편물만 무려 7만여 개라고. 높은 산자락 마을은 물론 100km 떨어진 비포장 거리를 달리며 2초에 하나꼴로 배송해야 하는 극한 직업이다. 의문의 상자에 담긴 쓰레기들은 실제 우체통에서 수거된 물품들로 전해져 충격을 안긴다. 35년 차 집배원인 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 스포티파이 글로벌 차트 9위…솔로 최고 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386144"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 글로벌 인기를 얻고 있다. 26일 발표된 스포티파이 최신 차트에 따르면, 진의 신곡 ‘I’ll Be There’가 음원 공개 당일 469만 회 이상 스트리밍되며 ‘데일리 톱 송 글로벌’(10월 25일 자) 9위로 첫 진입했다. 이로써 진은 스포티파이에서 자신의 솔로곡 기준 최고 기록을 경신했다. 이 차트에서 그의 종전 최고 순위는 17위(The Astronaut)였다. 일본에서도 진의 인기가 뜨겁다. ‘I’ll Be There’는 같은 날 오리콘 ‘데일리 디지털 싱글 랭킹’ 1위로 직행했다. 그가 지난 11일 내놓은 디지털 싱글 ‘슈퍼 참치’도 이 차트 정상을 찍은 바 있다. 진은 오리콘 차트에서 신곡을 연이어 1위에 올려놓으며 여전히 막강한 존재감을 증명했다. ‘I’ll Be There’는 아이튠즈 차트 역시 휩쓸고 있다. 이 노래는 지금까지 일본, 브라질, 오스트레일리아 등 총 70개 국가/지역 아이튠즈 ‘톱 송’ 1위를 차지했다. 미국, 영국, 프랑스, 캐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 가짜뉴스에 분노 "체중 69.8kg라고..그게 말이 되냐"('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209723"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지예은이 가짜 뉴스에 분노했다. 27일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 비투비 서은광, 이민혁, 배우 김아영이 게스트로 출연한 가운데, 숨겨진 폭탄을 피해 돈을 획득해야만 하는 레이스가 펼쳐졌다. 이날 오프닝에서 지석진은 지예은을 향해 "머리 잘랐냐"고 물었고 지예은은 "이틀 전에 잘랐다"라고 대답했다. 이어 김아영이 "살 빠졌다"고 칭찬하자 김종국은 "무슨 심경의 변화가 있는 거냐. 머리 자르고 살 빼고.."라고 갑자기 달라진 비주얼에 의문을 가졌다. 이에 지예은은 "이번 런닝맨 보고 충격 먹었다. 기사에 막 '69.8kg 지예은 몸무게'라고 뜨더라"라며 "그게 말이 되냐. 그걸 믿는 사람이 있냐"면서 분노했다. 또 유재석이 "예은이가 68kg냐"고 묻자 출연자들은 입을 모아 "69.8kg"라고 대답, 지예은은 "그거 루머다"라며 황당해 했다. 그러던 중 서은광은 뜬금없이 "실제로 보니 진짜로 크시다"라고 장난을 치자, 지예은은 "말 조심해"라며 정색해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['11억 상환→3억 빚 또?' 서유리, 멘탈 부여잡고 '점 찍은 셀카']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277238"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 서유리가 전 남편 최병길 PD에 대해 폭로한 후 평정심을 되찾으려는 모습을 보이고 있다. 서유리는 27일 자신의 계정 스토리에 사진 한 장을 게재하고 근황을 알렸다. 사진 속 그는 캐주얼한 차림으로 셀카를 찍는 모습이다. 서유리는 눈 밑에 점을 찍고 달라진 분위기를 보였다. 지난 26일 서유리는 자신의 SNS에 최 PD의 파산 선고 관련 서류와 이혼합의서를 올리며 "이보세요. 네가 파산한다 소리 들었을 때, 내가 물었을 때, 내 돈 3억 2000만 원은 빼고 파산한다고 했지? 그래서 난 믿고 기다렸어. 근데 왜 오늘 법원에서 온 서류에 내 이름이 채권자 명단에 들어가 있는 거니. 그것도 15번으로? 애초에 갚을 생각 없었던 거잖아. 난 아직도 네가 내 이름으로 받아놓은 대출 갚고 있는데"라고 분노를 표출했다. 이에 최병길 PD는 27일 서유리와 나눈 카카오톡 메시지 캡처를 공개했다. 메시지에서 최병길 PD는 "야, 너 왜 내 이름이 채권자에 들어가 있어"라는 서유리의 말에 "그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[42세 이시영, 설악산 대청봉 첫 정복…오렌지 패션으로 ‘열정 산행’ 빛내다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032525"/>
        <updated>2024-10-27T10:18:25.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“설악산 대청봉에서 빛난 등산 패션! 이시영의 ‘1번’ 패션 선택, 화제” 배우 이시영이 가을 하늘 아래 설악산 대청봉을 등반하며 ‘자연 속에서도 돋보이는 패션’을 선보였다. 27일 자신의 인스타그램을 통해 첫 설악산 등반 후기를 전한 그녀는 “드디어 나의 첫 설악산. 날씨가 얼마나 좋았는지 사람들이 복 받았다고 할 정도였다”며 감탄을 아끼지 않았다. 이시영은 오색코스를 선택, 끝없는 오르막과 힘겨운 내리막의 연속에도 행복감을 느꼈다고 전했다. 특히, 그녀의 산행 패션은 팬들의 이목을 집중시키기에 충분했다. 밝은 오렌지색 패딩과 비니, 그리고 블랙 팬츠를 매치해 세련되면서도 산악 지형에 어울리는 스포티함을 완성했다. 이번 등반에서 이시영이 선택한 등산 패션은 화려한 색감과 실용성의 조화가 돋보였다. 비비드한 오렌지 패딩은 설악산의 청명한 하늘과 대비되며 그녀를 한눈에 띄게 만들었다. 또한, 오렌지 비니로 포인트를 더해 패딩과 완벽하게 색상을 맞춘 센스가 돋보였다. ‘1번’으로 지지받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]박명수, 내년 5월 역대급 콘서트 개최…아이유·성시경→에스파·있지 게스트?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209718"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 역대급 콘서트를 예고했다. 박명수는 최근 유튜브 채널 '할명수'를 통해 공개한 '시경아 남자 둘이 브런치 하는 거 어떻게 생각해? 난 솔직히 좀 무서워'라는 제목의 영상으로 개인 콘서트 개최 소식을 귀띔했다. 이날 성시경과 만나 이야기를 나누던 박명수는 "반가운 소식이 있다. '박명수와 프렌즈', 업자가 붙었다"고 말했다. 이는 게스트들과 함께 콘서트를 여는 성시경의 브랜드 콘서트 '성시경과 프렌즈'를 연상케 해, 성시경의 궁금증을 일으켰다. 그러자 박명수는 "내가 내 콘서트를 해보고 싶다. '박명수와 프렌즈'라고 해서, 박명수가 주가 된다. 친한 분들이 게스트로 나와주는 것이다"라고 답했다. 그러면서 "나는 히트곡이 꽤 있다. 또 디제잉 리믹스를 하니까, 충분히 (공연이) 된다"라며 콘서트를 개최할 수 있는 명분을 들었다. "프렌즈가 누구누구냐"라는 성시경 질문에는 "그래서 말인데 혹시 너 나와줄 수 있니?"라며 즉석에서 섭외했다. 이에 성시경은 "아이 그럼"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기, 최민환 '2차 옹호'에 역풍…2인조 될 위기의 'FT아일랜드'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209716"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 이홍기가 멤버 최민환을 옹호해 역풍이 불고 있다. 26일 이홍기는 공식 팬 커뮤니티인 위버스를 통해 최민환의 성매매 의혹에 대해 "아니면 책임질 수 있냐"는 댓글을 남겼다. 앞서 이홍기는 25일 팬 소통 플랫폼 위버스에 "둘의 사생활이었고 이렇게 되어버렸지. 잘못한 건 인정하고 머리 숙여 사과해야지. 그래도 우리 모두 너무 쉽게 다 믿지는 말아야지"라고 밝혔다. 이어 "나는 또 지켜내야지. 버텨야지. 그게 우리겠지. 내가 할 수 있는 건 돌덩이들 맞아가며 앞으로 나아가는 거지"라고 전했다. 이는 최근 성매매 의혹을 받고 있는 최민환을 감싸는 글로 해석됐다. 당시 최민환의 전처 율희는 최민환의 업소 출입 및 성추행 등을 주장했다. 또 율희가 공개한 녹취록에는 최민환이 지인에게 "아가씨 없냐"는 대화를 나눠 성매매 업소를 출입한 것이 아니냐는 비판을 받았다. 하지만 이홍기는 이에 대해 최민환을 품는 의미심장한 말을 남겨 네티즌들의 비판을 받았고 끝내 해당 글을 삭제했다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아가씨 앓이' 최민환·'민환 앓이' 이홍기..FT아일랜드, 지독한 앓이 최후 [김나라의 적나라]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277234"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['너무나 많이 사랑한 죄 / 널 너무나 많이 사랑한 죄' 밴드 FT아일랜드 보컬 이홍기가 경솔하게 '(최)민환 앓이'를 시전하다 제대로 '역풍'을 맞았다. FT아일랜드에서 드럼을 치는 최민환은 그룹 라붐 출신 율희와 2018년 결혼해 슬하에 세 자녀를 뒀으나 작년 12월 이혼, 떠들썩한 가정사로 주목받고 있던 멤버다. 더욱이 이혼 후에도 KBS 2TV 간판 육아 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 고정 출연하며 훈훈한 '싱글 파파' 이미지를 어필했던 최민환. 하지만 참다 못한 율희가 22일 TV조선 '이제 혼자다'에서 "의도치 않게 이혼을 딱 맞닥뜨리게 된 일이 있었다. 누군가의 계기로 인해 확, 급하게 그 고민(이혼)을 할 수밖에 없었다"라고 의미심장한 고백을 하며 세 자녀의 양육권을 포기할 수밖에 없던 상황을 털어놨다. 결국 그는 24일 유튜브 채널 '율희의 집'을 통해 이혼 사유 또한 작심 폭로했다. 해당 영상에서 율희는 "(최민환이) 가족들 앞에서 제 몸을 만지거나 술 취해서 돈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정려원, 스카이라인 위에서도 빛나!...“브리즈번서 가을 효도하는 그녀’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032522"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정려원이 호주 브리즈번에서 시크한 가을 룩으로 시선을 집중시켰다. 배우 정려원이 27일 자신의 SNS에 공개한 호주 브리즈번 데이트 사진이 화제다. “엄마랑 아빠랑 데이트”라는 글과 함께 올린 이 사진은 브리즈번 강변을 배경으로, 세련된 도시 풍경과 정려원의 스타일이 어우러져 매력을 발산하고 있다. 정려원의 패션은 심플하면서도 세련된 미니멀리즘의 정석이라 할 수 있다. 블랙 컬러로 톤을 맞춘 스웨터와 와이드 팬츠 조합은 도시적인 분위기와 잘 어울리며, 여기에 짙은 브라운 컬러의 숄더백을 매치해 포인트를 더했다. 이 가방은 스타일링에 고급스러움을 더하면서도 실용적인 아이템으로, 가볍게 걸친 듯하지만 전체적인 룩에 완성도를 높였다. 또한, 블루톤의 스카프로 포인트를 준 것이 눈에 띈다. 차분한 컬러감의 스카프는 룩에 은은한 컬러감을 더해주며, 과하지 않은 악세서리로 적절한 밸런스를 맞췄다. 여기에 블랙 로퍼와 양말을 매치해 캐주얼하면서도 시크한 무드를 살렸다. 긴 머리를 자연스럽게 묶은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스 남가주’ 수영복+핑크 비키니…‘마이큐♥’ 김나영, 발리서 눈부신 휴양美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032521"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“짧고 굵게 발리”…김나영, 핑크 비키니+볼캡으로 선보인 세련미 넘치는 미스 남가주 비치 룩 방송인 김나영이 발리에서 색다른 비치 패션을 선보이며 세련된 매력을 뽐냈다. 27일, 김나영은 SNS에 “짧고 굵게 발리”라는 문구와 함께 여유로운 발리에서의 일상을 담은 사진을 공개해 팬들의 눈길을 사로잡았다. 사진 속 김나영은 사랑스러운 플라워 패턴이 들어간 핑크빛 비키니와 볼캡으로 꾸미지 않은 듯한 자연스러움을 강조했다. 그녀는 여기에 블랙 선글라스를 매치해 시크한 포인트를 더했다. 특히 그녀의 맑은 미소와 함께 연출된 이 캐주얼한 비치 룩은 그녀 특유의 트렌디한 감각을 한층 더 돋보이게 했다. 소박하면서도 패셔너블한 스타일링이 휴양지와 완벽한 조화를 이뤄 눈길을 끌었다. 여유로운 시간을 즐기는 김나영은 책을 손에 든 채 여유를 만끽하며 그녀만의 힐링을 선보였다. 일상에서 벗어나 아이들과 함께 소중한 시간을 보내는 그녀의 모습은 팬들에게도 따뜻한 기운을 전하고 있다. 한편, 김나영은 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 생후 12일에 목 가누는 딸 자랑 "신생아실서 가장 크고 힘 쎄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209712"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍 김다예 부부가 딸 전복이의 근황을 공개했다. 27일 박수홍 부부는 딸 전용 SNS 계정에 "안녕하세요 삼촌 이모들"이라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 그러면서 "전복이는요 신생이실에서 가장 크고 힘이 쌔답니다. 이제 놀이시간도 많이 늘어났어요"라며 "눈에도 힘이 팍 ! 아빠 엄마 보려고 크게 떠요. 사랑 받으며 건강하게 잘 크고 있죠? 예뻐해줘서 고마워요♥"라고 인사를 건넸다. 함께 공개된 영상 속 딸 전복이는 생후 12일차임에도 불구하고 벌써 머리를 가누는 모습. 엄마 아빠를 닮아 뚜렷한 이목구비가 감탄을 부른다. 한편 박수홍과 김다예는 2021년 23살의 나이 차를 극복하고 결혼해 현재 행복한 결혼 생활을 이어가고 있다. 이후 지난 10월 14일 득녀 소식을 전했다.두 사람은 KBS2 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(슈돌)에 출연 중이며 딸과 함께하는 일상을 공개하며 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독보적 1위' 임영웅… 트로트 가수 브랜드평판 46개월 연속 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035062"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 46개월 연속 '트로트가수 브랜드평판' 1위에 오르며 독보적 존재감을 빛냈다. 27일 한국기업평판연구소가 발표한 자료에 따르면 임영웅은 10월 트로트 가수 브랜드평판 결과 1위를 차지했다. ▲2위 박서진 ▲3위 이찬원 ▲4위 영탁 ▲5위 박지현이 뒤를 이었다. 한국기업평판연구소는 지난달 27일부터 이날까지 트로트가수 브랜드 빅데이터 6693만836개를 추출해 소비자들의 ▲참여지수 ▲미디어지수 ▲소통지수 ▲커뮤니티지수를 측정분석한 결과라고 밝혔다. 10월 트로트가수 브랜드평판 1위를 차지한 임영웅은 ▲브랜드 참여지수 136만7362 ▲미디어지수 161만4426 ▲소통지수 294만2971 ▲커뮤니티지수 289만9348로, 총 브랜드평판지수는 882만4107으로 분석됐다. 2위는 박서진으로 ▲브랜드 평판지수 308만5651, 3위 이찬원은 브랜드 평판지수 284만2909을 기록했다. 4위는 영탁, 5위는 박지현이 차지했다. 구창환 한국기업평판연구소장은 "10월 트로트가수 브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]변우석은 되고, 임영웅은 안 된다는 '연예인 별도 출입문'…인천공항, 시행 하루 전 철회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209711"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천국제공항공사가 연예인 특혜 논란을 빚은 별도 출입문 사용 계획을 시행 하루 전 철회했다. 인천국제공항공사는 27일 "국정감사 및 언론보도 등에서 제기된 다양한 의견을 고려해 10월 28일 시행 예정이었던 '다중밀집 상황 유발 유명인의 별도 출입문 사용절차'는 시행하지 않을 예정"이라고 밝혔다. 앞서 공사는 최근 연예기획사에 '아티스트 출국 시 인천공항 전용 출입문 사용 절차 준수 협조 요청'이라는 공문을 발송했다. 사람들이 몰리는 상황을 막기 위해 연예인 등 유명인이 인천공항 출국장 전용 출입문을 이용할 수 있도록 신규 절차를 마련해 시행한다는 내용이다. 그러나 일각에서는 연예인들을 위한 특혜가 아니냐는 비판이 나왔다. 사고 예방 차원이라도 공무가 아닌 영리활동을 위해 출국하는 연예인들에게 과도한 특혜를 준다는 입장이다. 또한 지난 24일 의원들도 국회 국토교통위원회가 국토교통부 등을 대상으로 진행한 종합감사에서 인천국제공항공사의 '연예인 전용 출입문' 방침에 지적을 내놓았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, ‘슈돌’ 출격...김준호 子 은우·정우 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386112"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 민지가 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 나들이에 나선다. KBS2 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 측에 따르면 민지는 최근 녹화 촬영을 마쳤다. 해당 촬영분은 11월 중 방송될 예정이다. 민지는 전 펜싱 국가대표 선수 김준호의 아들 은우, 정우와 촬영을 진행했다. 앞서 뉴진스는 지난 6월 KBS2 예능 프로그램 ‘1박 2일’에 출연한 바 있다. 당시 멤버 혜인이 발목 부상으로 방송에 참여하지 못했으나 남은 멤버들은 남다른 예능감으로 시청자들로부터 많은 호응을 얻었다. 홀로 예능 출격에 나선 민지가 어떤 모습을 보여줄 지 기대를 모은다. ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 매주 일요일 오후 9시 20분 방송된다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['축의금 5억설' 박경림 "결혼 하객 5000명...3500명은 못 들어와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209709"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 축의금 5억설을 해명했다. 27일방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에선 '디자이너 보스' 지춘희의가 컴백했다. 이날 지춘희는 "지난번 F/W 패션쇼 이후 여행도 하고 사람들도 만나면서 지냈다"고 전했다. 특히 지춘희는 여행메이트로 "이나영 원빈 부부와 많이 다녔다"라고 밝혀 모두를 놀라게 만들었다. 또 이날 방송에는 지춘희의 지인인 박경림이 스페셜MC로 등장했다. 박경림은 지춘희와의 인연에 대ㅔ해 "친정엄마처럼 챙겨주시는 분다. 25년이 넘었다. '착각의 늪' 앨범 재킷 의상도 선생님이 해주신 거다"라며 특별한 인연을 설명했다. 박경림은 지춘희가 남편의 턱시도를 맞춰준 사실을 공개했고, 김숙은 "지금 봐도 예쁘다. 세련됐다"고 감탄했다. 특히 박경림의 결혼식 모습이 공개됐고, 엄청난 하객이 등장해 모두를 놀라게 만들었다. 김숙은 박경림에게 "축의금 5억설이 있었다"라며 하객이 무려 5000명이 참석했음이 공개됐다. 이에 박경림은 "당시 거의 못 들어오셔서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임영웅·이용객 차별 논란'..인천공항 '연예인 전용 출입문' 철회[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277233"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천공항이 '연예인 특혜논란'을 부른 전용 출입문을 사용하지 않기로 했다. 인천공항공사는 "오는 28일 시행 예정이었던 '다중밀집 상황 유발 유명인의 별도 출입문 사용절차'를 시행하지 않는다"고 27일 밝혔다. 이어 "해외공항 운영 사례 등을 검토해 공항 이용객의 안전과 다중밀집으로 인한 혼잡 등 문제가 없도록 충분한 의견 수렴을 거쳐 별도 대책을 마련할 계획"이라고 했다. 공사 관계자는 "이번 국정감사와 언론에서 제기한 연예인 특혜로 비칠 수 있어 승무원 전용 출입문 사용을 재검토할 계획이다"라고 말했다. 인천공항의 이같은 방침은 최근 국회 국토교통위원회 국정감사와 언론에서 연예인들이 공적 업무를 수행하는 조종사와 승무원, 외교관 등이 이용하는 별도 출입문 이용을 이용할 수 있게 하는 것은 특혜라고 지적한 데 따른 것으로 풀이된다. 앞서 인천공항공사는 유명 연예인의 입출국 시 다수의 팬이 몰려 위험 상황이 발생할 수 있는 것을 막기 위해 인천공항에서 운영 중인 승무원, 조종사, 외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약' 로버트 할리, 결혼 37년 만 이혼 결심 "아내 구박에 마음 힘들어"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209701"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 로버트 할리가 '가상 이혼' 후 이혼 숙려 기간에 돌입한 가운데, 부부 관계 개선을 위해 김병후 원장을 찾아간다. 27일(오늘) 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 15회에서는 아내 명현숙과 결혼 37년 만에 '가상 이혼'에 들어간 로버트 할리가 정신의학과 전문의 김병후 원장을 만나 심리 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 이날 로버트 할리는 김병후 원장의 사무실에서 부부 관계에 대한 상담을 시작한다. 김병후 원장은 평소 아내와의 관계가 어떠한지 물어보고, 할리는 "사실 굉장히 사이가 안 좋다. (아내에게) 구박받고, 어린아이 취급을 받다보니 마음이 힘들다"고 토로한다. "5년 전 '그 일'이 문제의 시작이었다"는 할리의 말에 김병후 원장은 "그 일이 있고 난 후 부부 사이에 얼마나 대화를 하셨는지?"라고 다시 묻는데, 그는 "아내의 비난이 두려워서 대화를 피했다"며 서로의 기억에서 사건이 잊히길 기다리던 속내를 털어놓는]]></content>
    </entry>
</feed>