<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-16T03:18:21.408Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['43세' 미모가 어쩜 이래…'애둘맘' 손태영, 미국 살더니 더 젊어진 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675499"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손태영이 청순 비주얼을 뽐냈다. 16일 손태영은 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 손태영은 푸른 계열의 스트라이프 미니 나시 원피스에 얇은 블랙 긴 티셔츠로 멋을 낸 모습. 특히 올해 43세의 나이라는 것이 믿기지 않을 정도로 완벽한 각선미와 늘씬한 몸매 그리고 변함 없는 미모를 발산하고 있어 눈길을 끈다. 손태영은 2008년 배우 권상우와 결혼해 슬하에 아들 룩희 군 딸 리호 양을 뒀다. 손태영은 현재 미국 뉴저지에서 두 아이와 함께 생활하고 있다. 유튜브를 통해 뉴저지 생활을 소개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "사생활 폭로 3억 요구"…허웅 前여친, 공갈 혐의 檢 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182021"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로 농구선수 허웅의 전 여자친구 A씨가 검찰에 송치됐다. 서울 강남경찰서는 16일 A씨를 공갈 및 공갈미수 혐의로 검찰에 송치했다고 밝혔다. A씨는 사생활을 폭로하겠다며 허웅에게 금전을 요구한 혐의를 받는다. 앞서 허웅 측은 "A씨가 2021년 임신을 하게 되면서 갈등이 생기자 5월 말부터 허웅의 사생활을 언론과 SNS, 소속 구단 등에 폭로하겠다고 협박하며 3억원을 요구했다"며 A씨를 고소했다. 다만 경찰은 A씨와 지인의 마약 투약 혐의에 대해 수사해 달라는 허웅 측의 고소에 대해서는 혐의가 없다고 보고 불송치하기로 했다. A씨는 허웅에게 폭행을 당한 뒤 원치 않는 성관계로 임신을 하게 됐다며 허웅을 강간 상해 혐의로 맞고소했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘내남결’ 공민정♥장재호, 9월 진짜 부부된다…”소중하고 귀한 사람” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373361"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정과 장재호가 오는 9월 결혼한다. 16일 공민정은 자신의 SNS에 “개인적인 일이지만 꼭 축하 받고 싶은 일이 생겨 소식을 나누고자 이렇게 용기 내어 본다”며 “9월, 이젠 이 세상에서 가장 친한 장재호라는 사람과 일가 친척들 및 가까운 지인들과 소소하게 결혼식을 올리게 됐다”고 말했다. 이어 “드라마 ‘내 남편과 결혼해줘’에서 만나기 전부터 친구로 처음 만나서 저를 많이 웃게 해주고 늘 한결같은 자상함으로 따뜻하게 품어준 너무나 소중하고 귀한 사람”이라고 애정을 드러냈다. 그러면서 “혼자보다 함께 평생 나아가고 싶다고 믿게 만들어준 사람으로 이렇게 결혼까지 하게 됐다”며 “제 삶에 있어 큰 변화가 있는 요즘인데요, 새로운 출발에 따뜻한 마음 한 줌 보내주시면 오래오래 큰 힘이 될 것 같다”고 덧붙였다. 이날 장재호 또한 자신의 SNS에 “9월 너무나 사랑하는 사람과 평생을 함께 하려 한다”며 “인간적으로도 배우로서도 존경하는, 저에게는 너무나 과분한 사람”이라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테디 걸그룹 이름은 ‘MEOVV(미야오)', 연내 데뷔 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144866"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더블랙레이블이 신인 걸그룹 'MEOVV'(미야오)를 론칭한다. 16일 더블랙레이블은 공식 SNS 개설과 동시에 'MEOVV'(미야오)의 그룹명과 로고, 무빙 커버를 공개했다. 올해 정식 데뷔를 앞둔 'MEOVV'(미야오)는 K팝 최정상 가수들의 음악을 프로듀싱한 테디(TEDDY)가 이끄는 더블랙레이블이 선보이는 첫 번째 걸그룹이다. 무빙 커버에는 날카롭게 발톱을 세운 고양이의 앞발이 그려져 있어 눈길을 끈다. 발톱을 장식한 'MEOVV' 이니셜 피어싱, 할퀸 자국이 섬광을 일으키듯 서서히 나타나는 모션 등 팀의 정체성을 느낄 수 있는 디테일이 호기심을 자극한다. 출격을 앞두고 강렬한 신호탄을 쏘아 올린 'MEOVV'(미야오)의 멤버 구성과 데뷔 앨범 형태는 순차적으로 공개될 예정이다. 트렌디한 음악과 콘텐츠로 K팝 신의 새 흐름을 주도하는 더블랙레이블이 선보이는 새로운 걸그룹 'MEOVV'(미야오)가 어떤 활약을 보여줄지 귀추가 주목된다. 'MEOVV'(미야오)는 정식 데뷔를 앞두고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내남결' 공민정♥장재호, 9월 결혼 "소중한 사람 만나" (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007733414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007733414"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정(37) 장재호(37)가 결혼한다 공민정은 16일 뉴스1과 통화에서 장재호와 9월 결혼한다고 알리며 "가까운 지인, 가족들만 모시고 비공개로 식을 올릴 것"이라며 "(애초부터) 결혼식을 큰 규모로 올릴 생각이 아니어서 조용히 하려고 한다"라고 덧붙였다. 공민정과 장재호는 올 1, 2월 인기리에 방송된 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 호흡을 맞췄다. 이와 관련, 공민정은 "작품 전부터 (장재호와) 친분이 있었다"라고 말했다. 또한 공민정은 결혼 소식에 많은 축하가 쏟아지자 "얼떨떨하다, 축하해주셔서 감사하다"라고 덧붙였다. 공민정은 인스타그램에 "다음달 9월, 이젠 이 세상에서 가장 친한 장재호라는 사람과 일가친척들 및 가까운 지인들과 소소하게 결혼식을 올리게 되었다"라고 했다. 이어 "드라마 '내남결'에서 만나기 전부터 친구로 처음 만나서 저를 많이 웃게 해주고 늘 한결같은 자상함으로 따뜻하게 품어준 너무나 소중하고 귀한 사람이다"라며 "혼자보다 함께 평생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[내가 바로 원조 서머 퀸! 효린..뮤뱅 출근길서 아찔 댄스 엿보기 [O! STAR 숏폼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005137835"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[16일 오전 서울 KBS 여의도 신관에서 KBS '뮤직뱅크(이하 뮤뱅)' 리허설 녹화가 진행됐다. 이날 ‘뮤직뱅크’에는BEAUTYBOX(뷰티박스),BOY STORY,DIGNITY (디그니티),fromis_9 (프로미스나인),KARD,KAVE,LIGHTSUM,LUN8(루네이트),MCND,Q6IX (큐빅스),UNIS(유니스),방용국&amp;정대현&amp;유영재&amp;문종업,블랙스완,서인아,여동생,캐치더영(Catch The Young),토니 유(Tony Yu),황윤성,효린이 출연한다. 가수 효린의 모습을 영상으로 담았다.  2024.08.16]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[실제상황 ‘한 번쯤 이혼할 결심’, 진정성으로 답한다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351024"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심이 더 깊어진 이야기로 시청자들을 다시 찾는다. 요리연구가 이혜정-고명환 부부, 정대세-명서현 부부가 파일럿에 이어 재출연하고 최준석-어효인 부부, 로버트 할리-명현숙 부부가 새롭게 합류해 이 시대 위기의 부부관계를 이야기 한다. 16일 오전 MBN 예능 프로그램 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(연출 윤세영, 이하 ‘한이결’) 제작발표회가 온라인으로 진행된 가운데, 윤세영 PD는 “인생 이야기를 다루지만, 진짜 이야기가 담겨야 프로그램이 성공할 수 있겠다 생각했다. 진정성 있는 모습 그대로 나간다는 건 쉽지 않은 일인데, 모든 출연진들이 자신의 이야기를 가감없이 다 드러내주셨다”고 말했다. 윤 PD는 모든 게 ‘리얼’이라고 강조했다. “제작진이 연출하는 건 ‘가상 이혼’ 밖에 없다. 대사나 행동 지시가 전혀 없다”며 “출연자들은 촬영에 들어가면 자신의 생활에 완전히 몰입한다. 현장에 있는 제작진도 스타 부부의 모습을 보며 눈물을 흘릴 때도 있고, 같이 편들어가며 싸우기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37세' 정해인, ♥정소민과 열애설 터지겠네…CC라 해도 믿을 듯한 풋풋함 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675498"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1988년생 배우 정해인이 소년미 넘치는 화보를 공개했다. 정해인은 '엘르' 9월호에서 동화 같은 순간들을 그려냈다. 정해인은 개인 화보에서 헝클어진 헤어와 다양한 시도가 돋보이는 스타일링으로 소년미를 뽐냈다. 또 커플 화보에서는 tvN 토·일 드라마 '엄마친구아들'에서 소꿉친구 로맨스를 그려갈 정소민과 어린 시절 주택에서 숨바꼭질하듯 장난스러운 모습을 담으며 동화 같은 장면을 완성해냈다. '엄마친구아들'로 첫 로맨틱 코미디 연기에 도전하는 정해인은 인터뷰에서 "드라마 속 놓인 상황이 재미있다. 그 안에서 보편적이고 일상적인 연기로 공감대를 자아내고 싶다"라며 각오를 보였다. 또한 "가족들의 이야기를 비롯해 각 인물 간의 이야기가 굉장히 따뜻하고, 치유되는 요소가 있다. 현장 분위기도 따뜻하고 배려심 넘쳐서 나중에 메이킹 필름을 보면 아마 제가 웃고 있는 모습이 매우 많을 거다"라고 덧붙이며 드라마에 대한 기대감을 더했다. 정해인의 화보와 인터뷰 내용 전문은 엘르 9월호와 엘르 웹사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 5개월간 탄수화물 단식 "운동하기 싫어서..5kg 빠져"[냉터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258656"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 출신 배우 혜리가 탄수화물 절식으로 체중을 감량했다고 밝혔다. 16일 유튜브 채널 '일일칠-117'의 '냉터뷰'에는 '너 뭐야? 혜리 앞에서 자꾸 '덱선이'가 돼'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 걸스데이 출신 배우 혜리가 게스트로 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 혜리는 닭다리살과 애호박을 이용한 덮밥을 선보였고, "처음 해보는 거다. 내가 요리는 잘 안 하는데 SNS를 보고 킵해놓은 레시피가 많다. 너무 귀찮아서 못 하기도 하고, 갑자기 닭발 먹고 싶어지면 못 한다"며 "원래 많이 먹는 대식가고, 배부름을 잘 모른다"고 밝혔다. 그는 탄수화물을 5개월 동안 안 먹었다며 "'빅토리' 찍을 때 증량을 많이 했다. 그런 역할은 아니었는데 살을 찌웠다. 내가 증량했다고 하면 감독님이 '난 살찌우라고 한 적이 없는데?'라고 한다. 촬영이 끝나고, 활동은 해야 하니까 (살을 빼려면) 어떻게 해야 좋을지 고민했다. 운동은 하기 싫었다"고 설명했다. 이어 "5]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["음주운전자 슈가 탈퇴 D-Day" 등 돌린 아미, 화환 이어 트럭 시위 나섰다 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675497"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 슈가(민윤기·31)가 음주 운전으로 물의를 일으킨 가운데 탈퇴를 촉구하는 트럭 시위가 한창이다. 16일 일부 아미들은 슈가의 탈퇴를 촉구하는 트럭 시위에 나섰다. 트럭은 서울 시내 곳곳을 돌아다니며 팬들의 의견을 널리 알릴 예정인 것으로 전해졌다. 트럭의 동선에는 하이브 사옥과 슈가가 음주 운전 후 넘어진 채 발견된 나인원 한남 인근 등이 포함돼 있다. 트럭에는 '팬들에게 떳떳이 고개 들라면서 돌아온 건 음주운전', '음주운전가 슈가 탈퇴 D-Day는 오늘', '방탄 11년 커리어 걷어찬 음주운전 누가 너만큼 해', '방탄슈가 탈퇴 응원' 등의 문구가 담겼다. 트럭 시위 문구는 지난 2016년 발매된 슈가의 첫 믹스테이프 'Agust D'(어거스트 디) 중 '마지막'(The Last)의 가사 '내 팬들아 떳떳이 고개 들길. 누가 나만큼 해'를 변형한 문장이다. 'D-Day'(디데이)라는 표현을 활용한 점도 눈에 띈다. 이는 슈가가 어거스트 디로서 낸 믹스테이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“사생활 빌미 수억 요구” 허웅 전연인 검찰 송치..공갈·공갈미수 혐의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182018"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로 농구선수 허웅(KCC)에게 사생활 비공개를 조건으로 수억 원을 요구하며 협박한 혐의를 받는 전 연인 전 모 씨가 검찰 송치됐다. 16일 서울 강남경찰서는 15일 전씨를 공갈·공갈미수 혐의로 검찰에 송치했다고 16일 밝혔다. 앞서 허웅 측은 지난 6월 전 씨를 공갈미수, 협박, 스토킹범죄의 처벌 등에 관한 법률 위반 및 마약류 관리에 관한 법률 위반 등의 혐의로 고소했다. 당시 허웅 측은 "유명 운동선수라는 이유로 피고소인들에게 오랜 기간 지속해 공갈 협박을 당하고 있다"고 밝혔다. 두 사람은 지난 2018년 지인의 소개로 처음 만나 연인 관계로 발전했으나, 성격 차이 및 양가 부모님의 반대 등의 이유로 지난 2021년 12월 결별했다. 교제기간 중 전 씨는 두 차례 임신했고, 상호 합의 끝에 인공임신중절 수술을 받았다. 이후 허웅 측은 전씨를 고소하게 된 이유에 대해 "전 씨가 약 3억 원을 요구했다. 만약 자신의 요구를 들어주지 않을 경우 허웅의 사생활을 언론, SNS, 유튜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소혜, 전배수·이상희·임세미와 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002654675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002654675"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소혜가 전배수·이상희·임세미 등과 한솥밥을 먹는다. 김소혜는 이들이 속한 눈컴퍼니와 전속계약을 체결했다. 성현수 대표는 오늘(16일) "김소혜가 걸출한 재능을 유감없이 발휘하며 성장해 나갈 수 있도록 전폭적으로 지지할 예정"이라고 전했다. 한편 김소혜는 tvN ‘O’PENing(오프닝) 2024 - 아름다운 우리 여름’으로 하반기 시청자들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이을용, ‘슛!팅스타’ 지휘봉 잡았다…‘골때녀’ 능가할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018216"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이을용이 ‘강인한 슛!팅스타’ 지휘봉을 잡았다. 16일 관계자에 따르면, 2002년 한일 월드컵 4강 신화의 주역이자, SBS ‘골 때리는 그녀들’에서 활약 중인 이을용 감독은 유튜브 채널 ‘강인한 슛!팅스타’의 지휘봉을 잡고 활약한다. 유소년 축구 꿈나무들의 성장기 유튜브 채널 ‘강인한 슛!팅스타’는 수도권 축구클럽의 7세 이하 어린이들을 대상으로 오디션을 진행, 축구에 대한 열정과 재능을 겸비한 최종 멤버 9인을 선발한다. 특히 이 감독은 ‘강인한 슛!팅스타’ 멤버를 선발하는 오디션에도 심사위원으로 직접 참여했다. 한편 ‘강인한 슛!팅스타’에는 대구FC에서 활약 중인 국가대표 출신 이용래 선수의 아들 이로한(7세, 10번)이 최근 합류했다. 이 외에도 공격수, 수비수, 골키퍼까지 다양한 포지션을 소화할 수 있는 박현빈(7세, 11번), 팀의 막내지만 축구에 대한 열정만큼은 최고인 5살 김로운(8번) 등 매력 넘치는 아이들이 팀을 구성하고 있다. ‘강인한 슛!팅스타’는 첫 방송에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안 "前 연인과 친구? 불가능…몸의 기억 떠오를 것" 19금 술술]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007733401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007733401"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채정안이 전 연인과 친구가 될 수 없는 이유에 대해 '몸의 기억 때문'이라는 19금 발언을 내놨다. 15일 방송된 ENA 예능 '현무카세'에는 채정안, 오나라가 출연했다. 이날 채정안은 "요즘 그런 것 있잖나. 전 애인과 친구가 될 수 있다, 없다?"라는 김지석의 물음에 "난 완전 없다"라고 단호하게 말했다. 김지석은 "누나는 있다고 할 것 같았는데"라며 의아해하자 채정안은 "정말 사랑했을 것 아니냐. 그런데 헤어졌다? 그런데 다시 친구처럼 지낸다? 이건 쉽지 않다"며 "이렇게 되는 거다. 만약 분위기가 뭔가 올라오지 않나. 둘이 몸의 기억이 떠오를 것이다"라고 19금 발언을 해 모두를 당황케 했다. 오나라 역시 "굳이 만날 필요가 뭐가 있냐"고 말했고, 김지석은 "다음 사람을 위해서 친구가 될 수 없다"는 입장을 보였다. 이를 듣던 전현무는 "다들 아기다 아기"라면서 "난 예전 여자 친구였던 사람의 결혼식 사회도 봐줬다"고 밝혔다. 채정안은 "돈 받은 거 아니냐?"고 묻자,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한이결’ PD “로버트 할리 출연 고민…부부 관계 회복 원해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351019"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’ 윤세영 PD가 로버트 할리 부부를 섭외한 이유를 밝혔다. 16일 오전 온라인으로 진행된 MBN 예능프로그램 ‘한 번쯤 이혼할 결심’ 제작발표회에서 “로버트 할리 씨는 섭외하는 과정에서 제작진도 고민한 부분이 있었다”며 “할리 씨도 출연에 대한 것에 대해 많은 고민을 했다”고 전했다. 윤 PD는 “대중의 시선도 곱지않을텐데 여러 고민을 하던 중 마약 사건 후에 부부 관계도 많이 힘들어졌고, 가족관계도 많이 어려운 상황이 있었더라”며 “그런 부분들을 회복하고 싶다는 말을 눈물을 보이면서 하시는데 진정성 있는 이 프로그램에 적합하다는 생각을 했다”고 말했다. 윤 PD는 로버트 할리 촬영분에 대해 “조심스럽게 접근했고 부부도 굉장히 진심으로 촬영했다”며 “할리 씨 경우 마약 사건에 대한 상황적인 이야기를 아내분을 비롯해 가족분들에게도 이야기를 전혀 하지 않으셨더라. 그런 부분을 이 프로그램을 통해서 가감없이 말해줬다”고 귀띔했다. ‘한이결’은 파일럿 당시 ‘가상 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남희석 “10시간 땡볕서 일하는 어르신들 열창보면 엄살 못부리죠”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002654647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002654647"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ ‘전국노래자랑’ MC 남희석 시청률 5개월만에 7% 돌파 “참가자 줄어 지방소멸 느껴 그러니 더 열심히 뛰어야죠” “땡볕에서 10시간씩 논밭 매는 어르신들 따라가려면 아직 멀었습니다.” 올해 ‘전국노래자랑’ 최고 시청률(7.4%)을 일궜지만, 진행을 맡고 있는 방송인 남희석(53·사진)은 이같이 답하며 자세를 낮췄다. 지난 3월 MC로 발탁되며 “세상에서 가장 무거운 마이크를 잡았다”고 밝힌 소감처럼, 일희일비하지 않고 제 갈 길을 가겠다는 뜻이다. 송해를 잃은 KBS 1TV ‘전국노래자랑’은 좀처럼 갈피를 잡지 못했다. 평균 10%에 육박하던 시청률은 5% 수준으로 하락했다. 하지만 남희석이 진행자로 나선 이후 서서히 수치를 끌어올렸고 지난 6월 30일 방송이 7.4%를 기록했다. 올해 가장 뛰어난 성적표다. 통상 여름 휴가철이 되면 시청률이 하락하지만 지난 11일에도 7.2%로 동시간대 1위 자리를 굳게 지켰다. 진행을 맡은 직후 “만족도는 30%”라고 했던 남희석은 15일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김형중, ‘미녀와 순정남’ OST ‘이별시계’로 애절함 더한다…17일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685936"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마성의 목소리’ 김형중이 주말 안방극장에 감동을 전한다. 그룹 E.O.S의 리더 겸 토이의 객원보컬로 활동한 김형중이 마이크 원 프로젝트와 손잡고 KBS2 주말드라마 ‘미녀와 순정남’ OST ‘이별시계’ 가창에 나섰다. tvN ‘선재업고 튀어’를 통해 역주행 인기를 기록한 ‘그랬나봐’의 원곡자로서 오랜만에 OST 작업을 통해 반가운 목소리를 전한다. 신곡은 ‘시간이 흘러가도 항상 내 맘속에 멈춰버린 / 못 가는 시계 바늘처럼 / 함께 한 이 시간은 기억 속에서만 숨을 쉬네 / 너의 남은 향기라도 머물러 / 추억하고 있을거야 난 …… 다시 내게 돌아와 줘요’라는 노랫말에서 느낄 수 있듯이 사랑하는 사람을 향한 애절한 심경을 그린 노래다. 극중 행방불명이 된 박도라(임수향 분)의 사망소식이 전해졌을 때 충격받고 슬퍼했던 고필승(지현우 분)이 한 가닥 희망을 버리지 않고 기적을 바라는 간절한 마음을 애틋하게 녹여낸 노랫말이 인상적이다. 실력파 음악감독, 작곡가, 작가, 연주자가 의기투합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허웅 전 여자친구 검찰 송치…허웅 맞고소 건도 경찰 조사 진행 중 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000675495"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로농구 선수 허웅(31·KCC)이 수억원을 내놓으라는 요구와 함께 협박당했다며 고소한 전 여자친구 A씨가 검찰 송치됐다. 서울 강남경찰서는 A씨를 공갈·공갈미수 혐의로 검찰에 송치했다고 16일 밝혔다. 앞서 허웅 측은 지난 6월 A씨에 대해 서울 강남경찰서에 공갈미수, 협박, 스토킹처벌법 위반 등 혐의로 고소장을 냈다고 밝히면서 "유명 운동선수라는 이유로 피고소인들에게 오랜 기간 지속해 공갈 협박을 당하고 있다"며 A씨를 고소했다. 당시 허웅과 A씨는 2번의 낙태와 공갈 협박 혐의를 두고 진실 공방을 벌였다. 허웅은 한 유튜브 채널에서 A씨에 대한 낙태 강요와 강간 의혹에 대해 "전혀 그런 적 없다"고 해명하기도 했다. 반면, A씨는 "임신중절을 두 번 하는 동안 허웅은 결혼 언급을 하지 않았다"고 주장하며 '책임지려 했다'는 허웅의 주장을 반박했다. 더불어 "임신 중일 때와 임신 중절 때에도 일방적으로 성관계를 요구했다"고 주장하며 허웅을 강간상해 혐의로 서울 수서경찰서에 맞고소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4주 만의 컴백 ‘런닝맨’ 파격 편성..5분 앞당겨 5분 더 본다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182012"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4주 만에 돌아오는 SBS '런닝맨'의 편성이 전격 변경됐다. '런닝맨'은 18일(일) 방송분부터 평소보다 5분 앞당겨진 매주 일요일 오후 6시 10분 방송으로 편성이 변경되면서 시청자들과 5분 더 만나게 됐고,이날 방송에는 배우 박성웅, 윤경호가 게스트로 출격한다. 최근 진행된 녹화는 여름방학 시즌을 맞이해 멤버들이 시골 마을을 찾아 '촌캉스'를 즐겼고 영화 '필사의 추격' 배우 박성웅과 윤경호와 함께해 신선한 예능 케미를 선보였다. 11년 만에 '런닝맨'을 다시 찾은 박성웅은 그동안 예능에서 볼 수 없는 아우라를 뽐냈지만 유재석은 "성웅이랑 나는 동갑친구다", "성웅이가 풍기는 인상에 비해 호방하다", "순한 맛이다"라며 동갑내기 케미를 자랑해 박성웅의 반전매력을 끌어내는가 하면, 첫 출연한 윤경호는 촌캉스 맞춤 이색 면 요리에 도전해 눈길을 끌었다. 윤경호 표 요리를 맛본 이들은 "요리 프로그램 나가도 되겠다", "집에서 해 먹어보고 싶은 별미다!"라며 감탄을 보냈다는 후문인데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 "30kg 빠지고 영양실조 같다고...예비 딸 父, 물불 안 가리고 잘 살 것" ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182011"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힘들었던 과거를 지난 곧 아빠가 되는 박수홍이 임신 28주 차 딸 전복이를 공개하며 "물불 안 가리고 잘 살겠다"고 다짐했다. 15일 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다' 측은 "'미운 새끼'에서 '슈퍼맨'으로 돌아온 수홍 아빠 (feat. 전복이 최초 공개)"라며 새로운 슈퍼맨으로 합류하게 된 박수홍의 모습을 공개했다. 박수홍은 임신 28주 차 딸 전복이를 공개하며 부푼 행복의 출사표를 던진다. 앞서 박수홍은 50대의 나이에 유부남 대열에 합류, 2세를 갖기 위해 시험관 시술 소식을 알려 세간의 뜨거운 응원을 받은 바 있다. 이후 시험관으로 소중하게 얻은 딸 전복이(태명)를 기다리며 아빠가 되어가는 박수홍의 모습을 공개할 '슈돌'에 기대감이 고조되고 있다. 이날 함께 산부인과를 찾은 박수홍, 김다예 부부의 모습이 공개됐다. 김다예는 "16주에는 하혈도 했다. 응급으로 병원 가고. 태동이 조금 약해진 것 같다고 느껴지면 걱정이 된다"며 걱정했다. 박수홍은 "진짜 이제 얼마 안 남았다. 2달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정·장재호, 9월 결혼…"소중하고 귀한 사람"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313561</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313561"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 남편과 결혼해줘'에서 부부로 호흡 배우 공민정과 장재호가 백년가약을 맺는다. 공민정은 16일 자신의 SNS에 "너무나 개인적인 일이지만 꼭 축하받고 싶은 일이 생겨 소식을 나누고자 이렇게 용기를 내 본다. 9월, 이 세상에서 가장 친한 장재호라는 사람과 결혼식을 올리게 됐다"고 밝혔다. 이어 "드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 만나기 전부터 친구로 처음 만나서 저를 많이 웃게 해주고 늘 한결같은 자상함으로 따뜻하게 품어준 너무나 소중하고 귀한 사람이다. 혼자보다 함께 평생 나아가고 싶다고 믿게 해준 사람으로 이렇게 결혼까지 하게 됐다"고 전했다. 그러면서 "제 삶에 있어 큰 변화가 있는 요즘인데 새로운 출발에 따뜻한 마음 한 줌 보내주시면 오래오래 큰 힘이 될 것 같다. 저를 아껴주시고 응원해 주시는 모든 분 언제나 진심으로 감사드린다"고 인사했다. 장재호도 이날 SNS에 "너무나 사랑하는 사람과 평생을 함께하려 한다. 인간적으로도 배우로서도 존경하는 저에게는 너무나 과분한 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인국 "목적 달성 후 얻는 성취감, 날 행복하게 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406436"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[긍정적인 방향으로 더욱 깊이 있게 변화하고 있는 배우 선인국이다. 16일 소속사 스토리제이컴퍼니 측은 데이즈드 뷰티 에디션과 함께한 서인국의 화보 컷을 여러 장 공개했다. 공개된 화보 속 서인국은 매혹적인 비주얼과 색다른 메이크업으로 감각적인 분위기를 뽐내는 한편, 순수하면서도 장난기 넘치는 청량함까지 다채로운 이미지를 확인 시켰다. 관계자에 따르면 서인국은 촬영 내내 밝은 에너지와 프로페셔널한 자세로 프레임을 가득 채우며 완성도 높은 결과물을 만들었다고. 새로운 콘셉트에도 자유자재로 눈빛과 포즈를 바꾸는 것은 물론 프레시한 소년미와 짙은 남성미를 오가는 유연함으로 현장 스태프들의 감탄을 불러일으켰다는 후문이다. 이어진 인터뷰에서 서인국은 어느덧 데뷔 15년 차를 맞이하게 된 아티스트로서 "저는 삶의 목적이 중요한 사람이라는 걸 깨달았다. 그 목적이 팬들을 기쁘게 하는 이벤트일 수도 있고 연기가 될 수도 있다. 오늘 하루를 살아가야 하는 목적을 가지고 그걸 달성했을 때 얻는 성취감이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한이결’ 이혜정 “내 인생 돌이켜 봐…좋아질 남편 기대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351015"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한 번쯤 이혼할 결심’ 이혜정이 가상 이혼 리얼리티 출연 후 자녀들의 반응을 전했다. 16일 오전 MBN 예능 ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 온라인 제작발표회가 열린 가운데, 남편 고민환과 재출연을 결정한 이혜정은 “방송 후 야단이 났다. 고민환 선생님이 저랬냐고 다들 놀라더라. 남편도 화면 속 자기 모습을 보면서 너무 당황스러워서 보지를 못하고 방안으로 쓱 들어가더라. 내가 나를 볼 수 있는 시간이 많지 않은데 화면을 통해서 보게 되니까 서로를 생각하게 됐다”고 말했다. 특히 “자녀들이 다 성장을 하고 가정을 갖고 있는 친구들인데, 가상이라도 ‘이혼’이라는 말을 듣고 굉장히 힘들어하고 걱정하더라. 이혼이 둘 만의 얘기가 아니더라. 별 남자 없다면 잘 아는 남편와 다시 한번 좋아지려는 노력 해보는 기회가 될 것 같아서 출연했다”고 전했다. 이혜정은 “처음 시작할 때는 ‘이게 뭐지’ 했다. 잘 살고 있다고 생각했는데 너무 많은 꾸중을 들었고, 내 인생도 돌이켜 봤다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱글맘 오윤아, 비연예인과 공개연애…현실 연애 어떨까 (여배우의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144864"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱글맘 오윤아, 비연예인과 공개연애…현실 연애 어떨까 (여배우의 사생활) 연애 예능 ‘공개연애-여배우의 사생활’의 관전 포인트가 공개됐다. 20일(화) 첫 방송되는 '공개연애-여배우의 사생활'은 많은 이들의 워너비 라이프를 살고 있는 20년 지기 예지원, 오윤아, 이수경이 운명적 사랑을 찾는 과정을 그리는 프로그램. 제목 그대로 로맨스 드라마 속 주인공 여배우들의 현실 연애를 다룬다. 연애와 결혼에 대한 여배우들의 솔직한 마음, 사랑 앞에서는 180도 달라지는 그녀들의 이야기는 방송을 통해 확인할 수 있다. 세 여배우가 선보이는 친자매 못지않은 '워맨스'는 남자들과의 연애와는 또 다른 설렘과 힐링을 선사할 예정. 같은 방을 쓰며 밤새 조잘조잘 이야기꽃을 피운 여배우들은 연애만이 아니라 각자의 인생 고민을 나누고, 라이프 스타일을 공유하며 더 진한 우정을 쌓아간다. 연애 프로그램에서 흔히 보여지는 누군가를 차지하기 위해 경쟁하는 모습이 아닌, 서로의 연애를 응원해 주고 운명의 짝을 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이오아이 출신 김소혜, 임세미·김민하와 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313557"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[눈컴퍼니 전속계약 2016년 그룹 아이오아이로 데뷔 그룹 아이오아이 출신 배우 김소혜가 눈컴퍼니와 전속계약을 체결했다. 눈컴퍼니 성현수 대표는 16일 이 같은 소식과 함께 "김소혜가 재능을 유감없이 발휘하며 성장해 나갈 수 있도록 전폭적으로 지지할 예정"이라고 밝혔다. 눈컴퍼니는 강길우 권다함 김민하 김보라 김슬기 김정우 노재원 박소진 박정연 심수빈 우지현 유의태 윤경호 윤병희 이레 이민지 이상희 이석형 이유지 임세미 장선 전배수 조수향 조한철 한동희 등이 소속된 배우 전문 매니지먼트사다. 김소혜는 2016년 Mnet '프로듀스 101' 시즌1을 통해 결성된 프로젝트 그룹 아이오아이로 데뷔했다. 그룹 해체 후 연기자로 전향한 그는 드라마 '시스토리' '드라마 스페셜-강덕순 애정 변천사' '고래먼지' '최고의 치킨' '계약우정' '학교기담 - 오지 않는 아이' '순정복서' 등에 출연하며 연기력을 인정받았다. 또 2019년 출연한 영화 '윤희에게'에서 고등학생 새봄 역을 맡아 성공적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지하철 탄 성유리, 30kg 빼고 '젓가락 각선미' 과시..쌍둥이맘 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182008"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 핑클 출신 성유리가 배우 겸 화가 박기웅의 전시회에 방문한 근황을 전했다. 성유리는 16일 "박기웅 개인전 '몽타쥬'"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 사진 속 성유리는 직접 지하철을 타고 전시회장으로 가고 있는 모습. 캐주얼한 패션을 선보인 성유리는 50kg대답게 늘씬한 각선미와 몸매를 자랑해 눈길을 끈다. 이어 박기웅의 전시회를 찾은 성유리는 작품 앞에서 포즈를 취하며 러블리한 매력을 발산해 시선을 모은다. 앞서 성유리는 80.9kg에서 30kg를 감량, 체중 50.1kg을 만들었다고 밝혀 화제를 모았다. 한편 성유리는 2017년 프로골퍼 출신 코치 안성현과 결혼, 슬하에 쌍둥이 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 신이 내린 몸매 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351008"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱모델 겸 배우 장윤주가 싱글즈 9월호 커버에서 완벽 몸매를 뽐냈다. 16일 매거진 싱글즈 공식 인스타그램을 통해 공개된 커버 속 장윤주는 디테일이 돋보이는 블랙 재킷을 입고 고혹적인 마스크가 돋보이는 눈빛과 우아한 포즈를 선보이며 톱모델의 면모를 보여준다. 눈부신 각선미와 신이 빚은 S라인 몸매가 빛난다. 또 다른 사진에서는 휘날리는 신비로운 의상에 당당한 워킹으로 미래 여전사 같은 분위기를 풍긴다. 장윤주는 지난 1997년 패션쇼 SDAA 컬렉션으로 데뷔해 독특한 마스크와 뛰어난 비율, 볼륨감 있는 몸매로 톱모델로 활약했다. 끼를 타고난 그는 가수 활동에 이어 배우로도 맹 활약 중이다. 지난 4월 종용한 tvN 드라마 ‘눈물의 여왕’에서 감초 조연으로 재미를 더한데 이어 9월 13일 영화 ‘베테랑2’ 개봉도 앞두고 있다. 한편 싱글즈 9월호 커버는 창간 20주년을 기념해 장윤주와 엄정화, 르세라핌의 트리플 커버가 공개된다. 창간 20주년 특별 화보 및 인터뷰는 싱글즈 9월호와 웹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜, 사악하지만 사랑스러운 악마 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406434"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 '악마'로 과감한 변신을 꾀한다. 내달 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지 작품이다. 16일 '지옥에서 온 판사' 측은 작품을 이끌어 갈 주인공 강빛나 역의 박신혜 티저 포스터를 기습 공개해 이목을 집중시켰다. 박신혜는 매혹적이면서도 압도적인 존재감으로 강렬한 도전을 엿보이게 했다. 티저 포스터 속 박신혜는 마치 피에 물든 것처럼 검붉은 꽃을 한아름 끌어안은 채, 흔들림 없는 눈빛으로 카메라를 응시하고 있다. 박신혜의 창백하리 만큼 새하얀 피부가 그녀의 입술, 옷, 품에 안은 꽃 등의 레드 컬러와 선명한 색채 대비를 이루며 시선을 강탈한다. 인간의 모습을 한 박신혜 뒤에 자리 잡은 악마의 검은 그림자, 박신혜의 눈에서 형형하게 빛나는 보라색 눈 등 악마적 요소도 흥미를 불러일으킨다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민정·장재호 9월 결혼…'내남결' 부부서 실제 부부로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005022284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005022284"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정, 장재호가 결혼한다. 공민정은 16일 사회관계망서비스(SNS)에 글을 올려 "9월, 이젠 이 세상에서 가장 친한 장재호라는 사람과 일가 친척들 및 가까운 지인들과 소소하게 결혼식을 올리게 됐다"고 밝혔다. 공민정과 장재호는 올 상반기 방영된 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘(이하 '내남결')'에서 부부로 연기 호흡을 맞춘 바 있다. 공민정은 "'내남결'에서 만나기 전부터 친구로 처음 만나서 저를 많이 웃게 해주고 늘 한결같은 자상함으로 따뜻하게 품어준 너무나 소중하고 귀한 사람"이라며 장재호에 대한 애정을 드러냈다. 이어 "혼자보다 함께 평생 나아가고 싶다고 믿게 만들어준 사람으로 이렇게 결혼까지 하게 됐다"면서 "새로운 출발에 따뜻한 마음 한 줌 보내주시면 오래오래 큰 힘이 될 것 같다. 잘 살아가 보겠다"고 전했다. 공민정은 2013년 영화 '누구나 제 명에 죽고 싶다'로 데뷔해 스크린은 물론 연극 무대와 방송까지 다양하게 넘나들며 필모그래피를 다졌다. 특히 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김건우, 어느덧 월세 탈출…생애 첫 '전셋집' 이사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406433"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김건우가 생애 처음으로 마련한 전셋집을 공개한다. 18일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'(이하 '미우새')에서는 오랜만에 '더 글로리' 빌런 손명오로 주목 받은 김건우가 등장한다. 월세방살이를 청산했다는 김건우는 '미우새'를 통해 처음으로 전셋집에 입성하는 감격의 이사 모습을 전한다. 최근 촬영에서 월세 탈출을 축하 받은 김건우는 그동안 출연했던 드라마 대본들을 다시 꺼내 보며 추억에 잠겼다. 모(母)벤져스는 연신 "장하다"며 대견해 했다. 김건우의 인생 첫 전셋집은 어떤 모습일지 이목이 집중된 가운데, 마침내 새 집이 공개되자 스튜디오에서는 폭발적인 반응이 쏟아져 나왔다. 김건우의 이사를 기념하기 위해 탁재훈 허경환 김희철이 전셋집에 방문했다. 이들은 '더 잘 되라'는 의미로 각자 준비한 집들이 선물을 건넸고, 상상을 초월하는 집들이 선물에 스튜디오는 초토화 됐다. 특히 탁재훈이 "이건 내가 연예대상을 탈 수 있게 만들어준 특별한 물건"이라며 건넨 선물에 김건우는 경악을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송하예-박건희-최민정, 보컬 그룹 '박.하.정' 결성…첫 신곡은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928549"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송하예와 써니힐(SunnyHill) 박건희, 듀오 자정의 최민정이 보컬 그룹 '박.하.정'으로 뭉쳐 신곡을 냈다. 이들은 프로젝트 보컬팀 박.하.정을 결성해 '오늘은 비가 와서 다행이야'라는 신곡을 15일 발매했다. '오늘은 비가 와서 다행이야'는 우연히 마주친 옛 연인에 대한 애틋한 감정이 담긴 발라드다. 송하예의 서정적이고 슬픔이 담긴 목소리, 박건희의 담백하면서도 애절한 목소리, 최민정의 파워풀하고 청량한 목소리가 어우러졌다. 박건희의 '박', 송하예의 '하', 최민정의 '정'을 따서 만든 보컬 그룹 박.하.정이 앞으로 어떤 곡으로 청자에게 다가갈지 주목된다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[삼성전자 독일 계정, ‘음주운전’ BTS 슈가 광고 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005351005"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 전동스쿠터 음주운전으로 논란에 휩싸인 가운데 삼성전자 독일 계정에 광고 사진이 등장했다. 지난 15일 삼성전자 독일은 X(구 트위터) 공식 계정에는 “제품과 가장 잘 어울리는 사람은 누구인가”라는 글과 함께 사진을 올렸다. 사진에는 방탄소년단 슈가와 지민, RM의 모습이 담겼다. 아울러 관련 투표를 할 수 있도록 했다. 또 “내가 몰래 내 연예인 사진을 찍으려고 할 때”라는 글과 함께 슈가의 사진을 올렸다. 슈가는 지난 6일 오후 11시 10분께 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 술을 마시고 전동 스쿠터를 몰다가 넘어진 채 경찰에 발견돼 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 입건됐다. 적발 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 만취 상태였다. 이후 슈가는 “가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다”며 혐의를 인정하고 사과했다. 그러나 ‘전동 킥보드’라고 표현한 점과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소혜, 눈컴퍼니와 전속계약…전배수·이상희와 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835989</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001835989"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소혜가 눈컴퍼니와 전속계약을 체결했다. 눈컴퍼니는 오늘(16일) “김소혜가 걸출한 재능을 유감없이 발휘하며 성장해 나갈 수 있도록 전폭적으로 지지할 예정이다”라고 전했다. 드라마 ‘시스토리’, ‘드라마 스페셜-강덕순 애정 변천사’, ‘고래먼지’, ‘최고의 치킨’ 등 몰입감 있게 정극 연기를 펼치며 배우로서의 가능성을 입증한 김소혜. 이어 첫 영화 연기에 도전한 ‘윤희에게’에서는 말갛고 싱그러운 에너지로 자기만의 여정을 만들어가는 고등학생 ‘새봄’ 역에 생명력을 불어넣었다는 평을 얻으며 성공적인 스크린 데뷔식을 치렀다. 이후 ‘계약우정’, ‘학교기담 - 오지 않는 아이’, ‘순정복서’ 등을 통해 단단한 캐릭터 소화력으로 매 역할에 충실히 임하는 자세를 보여준 김소혜는 tvN ‘O’PENing(오프닝) 2024 - 아름다운 우리 여름’으로 올 하반기 시청자들을 찾을 전망이다. 한여름 청춘의 기록을 그리며 특유의 풍부한 감정선으로 안방극장을 수놓을 김소혜의 활약에 기대가 쏠리는 터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김건우 첫 전셋집 입성기…전세사기 위험에 철두철미 (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144862"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김건우 첫 전셋집 입성기…전세사기 위험에 철두철미 (미우새) 배우 김건우가 드디어 월세 살이를 청산했다. 18일 방송되는 SBS ‘미운 우리 새끼’에서는 ‘더 글로리’에서 빌런 손명오를 연기했던 김건우의 이야기가 그려진다. ‘미우새’ 막내 아들 김건우가 첫 전셋집에 입성하는 감격의 이사 에피소드가 최초 공개된다. 촬영 당시 김건우는 드디어 월세에서 탈출해 전셋집으로 이사를 가게 되었음을 알려 모두의 축하를 받았다. 그동안 출연했던 드라마 대본들을 다시 꺼내 보이며 이 집에서 쌓은 추억에 빠진 김건우의 모습에 母벤져스는 연신 “장하다”라며 대견해했다. 마침내 새 집이 공개되자 스튜디오에서는 폭발적인 반응이 쏟아져 나왔다. 김건우의 이사를 기념하기 위해 탁재훈, 허경환, 김희철이 방문했다. 더 잘 되라는 의미로 미우새 형들이 각자 의미를 담아 준비한 집들이 선물은 상상을 초월하는 수준이었다. 탁재훈이 “이건 내가 ‘연예 대상’을 탈 수 있게 만들어준 특별한 물건”이라며 건넨 선물이 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 패션지 커버 장식…조각 몸매로 뽐낸 톱모델 아우라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001021277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001021277"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 범접불가한 아우라를 발산했다. 라이프스타일 매거진 '싱글즈'가 장윤주의 9월 호 커버를 공개했다. 16일 공개된 커버 속 장윤주는 디테일이 돋보이는 블랙 재킷을 입고 고혹적인 마스크가 돋보이는 눈빛과 우아한 포즈를 선보이며 톱모델로서의 면모를 보여줬다. 또 다른 커버에서는 헤어리한 독특한 디자인의 롱코트를 입고 신비로운 분위기를 자아냈다. 한편, 장윤주는 지난 1997년 패션쇼 SDAA 컬렉션으로 데뷔하고 독특한 마스크와 뛰어난 비율과 볼륨감 있는 몸매로 톱모델로서 활약했다. 최근 인기리에 종영한 드라마 tvN '눈물의 여왕'에 출연해 활발한 배우 활동을 보여주기도 했다. 오는 9월 13일에는 영화 '베테랑2' 개봉도 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한이결’ 정대세, 파일럿 방송 후 성숙해져… “♥서현이가 행복했으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373358"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 정대세가 ‘한이결’에 또 다시 출연한 이유를 밝혔다. 16일 MBN ‘한번쯤 이혼할 결심’ (이하 한이결) 온라인 제작발표회에서 정대세는 “아내 서현이와 싸우는 모습을 객관적으로 화면을 통해 보면서 스스로 고쳐야겠다고 생각을 많 이했다”고 성숙해진 모습을 보였다. 정대세는 이날 아내 명서현에 대한 애정을 계속해서 드러냈다. 그는 “내가 고쳐야 서현이 뿐만 아니라 장인어른, 장모님까지 서현이 가족 모두가 행복해질 수 있구나를 느겼다”면서 “(파일럿) 방송 이후 서현이에게 말 한마디 한마디 긍정적으로 하도록 신경 쓰고 있다”고 달라진 점을 언급했다. 파일럿에 이어 정규편성까지 두 번째 출연한 이유로는 ‘또 다른 문제가 발생해서’라고 말해 궁금증을 자아냈다. 스타 부부들이 ‘가상 이혼’을 준비하고 실행하는 모습을 생생하게 담아내는 파격적인 콘셉트의 가상 이혼 관찰 리얼리티인 ‘한 번쯤 이혼할 결심’은 18일 오후 10시 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내남결 부부' 공민정♥장재호, 9월 결혼 "함께 평생 나아가고 싶은 사람"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004182004"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공민정, 장재호가 결혼 소감을 전했다. 16일 공민정은 자신의 SNS에 "꼭 축하받고 싶은 일이 생겨 소식을 나누고자 용기 내어 본다"며 결혼 소식을 알렸다. 이어 "다음달 9월, 이젠 이 세상에서 가장 친한 장재호라는 사람과 일가 친척들 및 가까운 지인들과 소소하게 결혼식을 올리게됐다. '내남결'에서 만나기 전부터 친구로 처음 만나서 저를 많이 웃게 해주고 늘 한결같은 자상함으로 따뜻하게 품어준 너무나 소중하고 귀한 사람"이라고 밝혔다. 그러면서 "혼자보다 함께 평생 나아가고 싶다고 믿게 만들어준 사람으로 이렇게 결혼까지 하게 되었다. 삶에 있어 큰 변화가 있는 요즘이다. 새로운 출발에 따뜻한 마음 한 줌 보내주시면 오래오래 큰 힘이 될 것 같다"고 덧붙였다. 같은 날 장재호 역시 "오는 9월 너무나 사랑하는 사람과 평생을 함께 하려 한다. 인간적으로도 배우로서도 존경하는 저에게는 너무나 과분한 사람이다"라고 밝혔다. 그는 "평소 저를 아껴 주시는 모든 분들 진심으로 감사드리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['큐브 신인' 나우어데이즈, 스타일리시한 컴백 콘셉트 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003928543"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트의 신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 컴백을 앞두고 첫 번째 콘셉트 사진을 공개했다. 나우어데이즈(현빈·윤·연우·진혁·시윤)는 15일 오후 6시 공식 채널에 두 번째 싱글 '노웨어'(NOWHERE)의 첫 번째 단체, 개인 콘셉트 사진을 게시했다. 흰색과 검은색, 핑크색이 조화를 이룬 스타일링으로 세련미를 뽐낸 나우어데이즈는 생동감 넘치는 표정으로 눈길을 끈다. 또한 하트 풍선 배경을 활용해 낯설지만 설레는 사랑의 복합적인 감정을 표현했다. 올해 4월 '우위'(OoWee)로 데뷔한 나우어데이즈는 4개월 만에 신곡으로 돌아온다. 두 번째 싱글 '노웨어'는 오는 27일 오후 6시 음원이 공개되며, 같은 날 저녁 8시 팬 쇼케이스가 열린다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : https://url.kr/b71afn]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["0929" 고스트나인 최준성 생일 축하 위한 깜짝 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313542"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무지개별 많이 모일수록 여러 장소에 축하 광고 게시 "해피준성데이!" 아이돌 주간 랭킹사이트 '팬앤스타'에서 16일부터 고스트나인 멤버 최준성 생일 축하를 위해 깜짝 서포트 이벤트를 진행하고 있다. 그의 생일을 축하하는 광고가 여러 장소에 게시되는 글로벌 팬심 프로젝트다. 최준성 생일 축하 프로젝트는 팬들이 기부하는 무지개별(사이트에서 모을 수 있는 포인트) 개수로 성공이 확정된다. 별 2만 개 이상 모이면 축하 광고가 진행된다. 별 5만 5천 개가 되면 서울 지하철 합정역 CM보드에서 축하 영상이 상영된다. 별 5만 개가 모이면 일본 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판에도 축하 영상이 나간다. 이 밖에도 홍대 M스크린, 잠실 대형 디지털 전광판, 서울 버스 광고 등 초특급 선물이 준비돼 있다. 이벤트는 오는 9월 15일까지 이어지며 '팬앤스타' 홈페이지 내 '애즈닷'(ADs.) 코너에서 참여할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최악의 악' 이신기의 새로운 얼굴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406430"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최악의 악' 이신기가 강렬한 무드의 새 프로필 이미지를 공개했다. 16일 이신기 소속사 제이알 이엔티는 남성미와 카리스마가 돋보이는 이신기의 새로운 이미지를 여러 장 공개했다. 사진 속 이신기는 원색과 무채색을 오가는 트렌디한 의상을 스타일리시하게 소화하며 매 컷마다 다채로운 매력을 발산해 시선을 집중시킨다. 이신기는 강렬한 임펙트를 선사한 '최악의 악' 서부장에 이어 상반기 SBS '커넥션' tvN '감사합니다' U+모바일tv '타로 : 일곱 장의 이야기' 등의 작품에 등장해 탄탄한 연기력으로 극 몰입도를 높였다. 현재 차기작 MBC 새 금토극 '이토록 친밀한 배신자' 촬영에 한창이다. '이토록 친밀한 배신자'는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀을 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 쫓는 부녀 스릴러 드라마. 이신기가 맡은 강력팀 경장 김용수는 윤경호(팀장 오정환)를 보필하고 부하들을 챙기는 든든한 강력팀의 허리다. '최악의 악'을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 핏빛 악마 변신…압도적인 비주얼 (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144861"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜, 핏빛 악마 변신…압도적인 비주얼 (지옥에서 온 판사) 배우 박신혜가 악마로 변신한다. 9월 21일 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표/제작 스튜디오S)는 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 한다온을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지. 타이틀롤을 맡아 파격 연기 변신을 예고하는 박신혜. 그는 16일 공개된 티저 포스터에서 매혹적이면서도 압도적인 존재감을 드러냈다. 그는 마치 피에 물든 것처럼 검붉은 꽃을 한아름 끌어안은 채, 흔들림 없는 눈빛으로 카메라를 응시하는 모습. 박신혜의 창백한 피부가 입술, 옷, 품에 안은 꽃 등의 레드 컬러와 선명한 색채 대비를 이루며 시선을 사로잡는다. 인간의 모습을 한 박신혜의 뒤에 자리 잡은 악마의 검은 그림자, 박신혜의 눈에서 형형하게 빛나는 보라색 눈 등으로 강빛나의 사악하면서도 사랑스러운 매력을 암시한다. ‘지옥에서 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘26일 컴백’ 오마이걸, 타이틀곡은 ‘클래시파이드’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005350996"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸(OH MY GIRL)의 미니 10집 앨범 트랙리스트가 공개됐다. 오는 26일 미니 10집 앨범 ‘드리미 레조넌스(Dreamy Resonance)’로 컴백을 앞둔 오마이걸은 16일 0시 소속사 WM엔터테인먼트 공식 SNS를 통해 미니 10집 앨범 트랙리스트를 공개했다. 공개된 트랙리스트에 따르면 타이틀곡 ‘클래시파이드(Classified)’의 작곡에 모노트리, 작사에 김이나와 멤버 미미가 이름을 올렸다. 또, ‘라라라라라(La La La La)’의 미미, 승희, ‘스웨이(Sway)(YOU &amp; I)’의 유빈, 아린, ‘러브 미 라이크 유 두(Love Me Like You Do)’의 효정, 유아가 참여한 유닛 곡이 수록돼 있어 팬들의 기대감을 불러일으키고 있다. 특히 이번 앨범에는 미미가 타이틀곡을 비롯해 총 3곡의 작사에 참여했고, 효정이 유닛 곡 ‘러브 미 라이크 유 두’의 작사에 참여했으며, 모노트리와 김이나 작사가 외에도 두 번째 트랙 ‘스타트 업(Start Up)’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1003" 스트레이키즈 방찬 생일 축하 위한 깜짝 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313540"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무지개별 많이 모일수록 여러 장소에 축하 광고 게시 "해피방찬데이!" 아이돌 주간 랭킹사이트 '팬앤스타'에서 16일부터 스트레이키즈 멤버 방찬 생일 축하를 위해 깜짝 서포트 이벤트를 진행하고 있다. 그의 생일을 축하하는 광고가 여러 장소에 게시되는 글로벌 팬심 프로젝트다. 방찬 생일 축하 프로젝트는 팬들이 기부하는 무지개별(사이트에서 모을 수 있는 포인트) 개수로 성공이 확정된다. 별 2만 개 이상 모이면 축하 광고가 진행된다. 별 5만 5천 개가 되면 서울 지하철 합정역 CM보드에서 축하 영상이 상영된다. 별 5만 개가 모이면 일본 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판에도 축하 영상이 나간다. 이 밖에도 홍대 M스크린, 잠실 대형 디지털 전광판, 서울 버스 광고 등 초특급 선물이 준비돼 있다. 이벤트는 오는 9월 22일까지 이어지며 '팬앤스타' 홈페이지 내 '애즈닷'(ADs.) 코너에서 참여할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[핑클 성유리, 외모만 ‘동안’인 줄 알았는데 캐릭터 속 가가멜에 빠져든 ‘동심’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001018215"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성유리가 애니메이션 스머프에 나오는 가가멜 캐릭터에 빠져있다. 핑클의 멤버 성유리가 16일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 성유리는 “박기웅 개인전 [몽타쥬]”라는 짧은 글과 함께 전시회 방문 소식을 알리며 팬들에게 새로운 모습을 보여주었다. 해당 전시회에서 성유리는 애니메이션 ‘스머프’에 등장하는 캐릭터 가가멜을 따라 하는 유쾌한 사진을 공개해 팬들의 웃음을 자아냈다. 성유리의 패션 스타일은 이번에도 많은 이들의 눈길을 끌었다. 성유리는 캐주얼하면서도 세련된 룩을 선택해 스타일리시한 면모를 과시했다. 특히 흰색과 검정색 스트라이프 무늬의 티셔츠는 클래식한 느낌을 주면서도 심플한 디자인 덕분에 전체적으로 세련된 분위기를 연출했다. 여기에 매치한 검정색 하이웨이스트 쇼츠는 그녀의 다리를 더욱 길어 보이게 하며 슬림한 실루엣을 강조했다. 또한, 성유리는 검정색 양말과 샌들을 함께 스타일링해 최근 패션 트렌드를 잘 반영한 모습을 보여주었다. 이 조합은 편안함과 트렌디함을 동시에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1004" 세븐틴 정한 생일 축하 위한 깜짝 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313539"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무지개별 많이 모일수록 여러 장소에 축하 광고 게시 "해피정한데이!" 아이돌 주간 랭킹사이트 '팬앤스타'에서 16일부터 세븐틴 멤버 정한 생일 축하를 위해 깜짝 서포트 이벤트를 진행하고 있다. 그의 생일을 축하하는 광고가 여러 장소에 게시되는 글로벌 팬심 프로젝트다. 정한 생일 축하 프로젝트는 팬들이 기부하는 무지개별(사이트에서 모을 수 있는 포인트) 개수로 성공이 확정된다. 별 2만 개 이상 모이면 축하 광고가 진행된다. 별 5만 5천 개가 되면 서울 지하철 합정역 CM보드에서 축하 영상이 상영된다. 별 5만개가 모이면 일본 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판에도 축하 영상이 나간다. 이 밖에도 홍대 M스크린, 잠실 대형 디지털 전광판, 서울 버스 광고 등 초특급 선물이 준비돼 있다. 이벤트는 오는 9월 22일까지 이어지며 '팬앤스타' 홈페이지 내 '애즈닷'(ADs.) 코너에서 참여할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1006" 몬스타엑스 주헌 생일 축하 위한 깜짝 이벤트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313537"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무지개별 많이 모일수록 여러 장소에 축하 광고 게시 "해피주헌데이!" 아이돌 주간 랭킹사이트 '팬앤스타'에서 16일부터 몬스타엑스 멤버 주헌 생일 축하를 위해 깜짝 서포트 이벤트를 진행하고 있다. 그의 생일을 축하하는 광고가 여러 장소에 게시되는 글로벌 팬심 프로젝트다. 주헌 생일 축하 프로젝트는 팬들이 기부하는 무지개별(사이트에서 모을 수 있는 포인트) 개수로 성공이 확정된다. 별 2만 개 이상 모이면 축하 광고가 진행된다. 별 5만 5천 개가 되면 서울 지하철 합정역 CM보드에서 축하 영상이 상영된다. 별 5만 개가 모이면 일본 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판에도 축하 영상이 나간다. 이 밖에도 홍대 M스크린, 잠실 대형 디지털 전광판, 서울 버스 광고 등 초특급 선물이 준비돼 있다. 이벤트는 오는 9월 22일까지 이어지며 '팬앤스타' 홈페이지 내 '애즈닷'(ADs.) 코너에서 참여할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[버즈 민경훈, '1006 생일' 특별 이벤트 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313535"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['팬앤스타'가 민경훈의 생일 서포트를 오픈했다. 아이돌 순위 정보를 전하는 사이트 '팬앤스타'에서 16일 버즈 멤버 민경훈을 위해 특별 이벤트을 처음 진행하고 있다. 오는 10월 6일 생일을 맞이하는 그를 위한 대형 광고 프로젝트다. 민경훈 생일 프로젝트는 팬들이 기부하는 무지개별(사이트에서 모을 수 있는 포인트) 개수로 성공이 확정된다. 별이 많이 모일수록 여러 장소에 축하 광고가 게시된다. 별 5만 5천 개가 모이면 서울 지하철 합정역 CM보드(사각기둥)에서 축하 영상이 상영된다. 별 5만 개가 되면 일본 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판에도 축하 영상이 나간다. 이 밖에도 잠실 대형 디지털 전광판, 홍대 M스크린, 서울 버스 광고 등 풍성한 선물이 팬들을 기다리고 있다. 이벤트는 오는 9월 22일까지 진행되며 '팬앤스타' 홈페이지 내 '애즈닷'(ADs.) 코너에서 참여할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소혜, 눈컴퍼니 전속계약 '새 출발']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406428"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소혜가 새 소속사에서 새 출발에 나선다. 16일 눈컴퍼니 측은 김소혜와 전속계약 소식을 알렸다. 성현수 대표는 "김소혜가 걸출한 재능을 유감없이 발휘하며 성장해 나갈 수 있도록 전폭적으로 지지할 예정이다"라고 전했다. 배우 지망생으로 2016년 Mnet 오디션 프로그램 '프로듀스 101'에 출연한 김소혜는 걸그룹 아이오아이 멤버로 최종 발탁되며 연예계에 데뷔했다. 걸그룹 활동 후 원래 꿈이었던 배우의 길을 걷게 된 김소혜는 '시스토리' '드라마 스페셜-강덕순 애정 변천사' '고래먼지' '최고의 치킨' 등에 출연하며 연기자로서 가능성을 보였다. 특히 첫 스크린 데뷔작인 '윤희에게'에서는 말갛고 싱그러운 에너지로 자기만의 여정을 만들어가는 고등학생 새봄 역을 맡아 캐릭터에 생명력을 불어넣었다는 평을 얻으며 충무로 눈도장도 찍었다. 이후 '계약우정' '학교기담 - 오지 않는 아이' '순정복서' 등을 작품을 통해 차곡차곡 필모그래피를 쌓아 올린 김소혜는 한여름 청춘의 기록을 그린 t]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 로살리아와 보여줄 글로벌 시너지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685934"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크(BLACKPINK) 리사가 새 싱글 ‘NEW WOMAN(뉴 우먼)’으로 돌아왔다. 리사는 한국 시간 기준 오늘(16일) 오전 9시 전 세계 음원사이트를 통해 신곡 ‘NEW WOMAN’을 공개했다. ‘NEW WOMAN’은 리사와 ‘아티스트의 아티스트’라 불리며 미국 ‘그래미 어워즈’, 라틴 ‘그래미 어워즈’에서도 다수의 수상 이력을 지닌 로살리아가 함께한 곡이다. 리사의 매력적인 보컬과 랩은 물론, 로살리아의 세련된 보이스 및 유니크한 Y2K 스타일이 어우러져 완성도를 더했다. 특히 ‘NEW WOMAN’에는 팝의 거장 맥스 마틴(Max Martin)과 일리야 살만자데(ilya Salmanzadeh)가 프로듀싱으로 참여했으며, LA에서 촬영한 뮤직비디오에는 저명한 뮤직비디오 감독 데이브 메이어스(Dave Meyers)가 메가폰을 잡아 압도적인 연출을 보여준다. 솔로 아티스트로서 활발한 활동을 펼치고 있는 리사는 지난 6월 공개한 싱글 ‘ROCKSTAR(락스타)’로 스포티파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["슈가 신뢰회복 어렵다하니 팬들이 악플테러"…뿔난 평론가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005459827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005459827"/>
        <updated>2024-08-16T03:18:15.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정민재 대중음악평론가가 그룹 방탄소년단(BTS) 팬들의 잘못된 사랑을 신랄하게 비판했다. 정 평론가는 지난 15일 엑스(X·옛 트위터)에 최근 불거진 슈가의 음주운전 사태를 언급했다. 그는 "슈가의 음주운전과 관련해 코리아타임스에 그가 그룹을 탈퇴할진 모르겠으나 탈퇴하지 않을 경우 대중의 신뢰를 회복하기 어려울 것이고, 국내 활동도 순탄치 않을 것이라고 했더니 사과하라고 엑스 알림과 메일함이 난리다. 다시 한번 정식으로 사과할 사람은 슈가 아닌지. 정신들 차리시길"이라고 전했다. 정 평론가는 이후 다시 엑스 계정에 글을 올려 "이 일로 아내의 인스타그램까지 찾아가 댓글을 남긴 이들이 있다고. 다행히 나도 아내도 이런 일엔 도가 튼 사람들인데, 좀 징그러운 기분이 드는 건 어쩔 수 없다"라며 가족이 입은 피해를 언급했다. 이어 "슈가는 대체 왜 음주운전을 해서 여기저기 이따위 패악질을 보게 하나. 인생 똑바로 법 지켜가며 멀쩡히 사는 게 그렇게 힘든가"라고 분노했다. 또한 정 평론가는]]></content>
    </entry>
</feed>