<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-27T13:23:26.776Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 사유리, 결혼 6개월 만에 사망... 향년 28세 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311118"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:45.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 유명 싱어송라이터 사유리(28)가 지난 20일 세상을 떠났다. 이 소식은 사유리의 남편이자 밴드 미세카이의 멤버 아마아라시가 27일 사유리의 공식 계정에 올린 글을 통해 전해졌다. 아마아라시는 "사유리가 9월 20일 영면했다"며 "장례식은 유족의 뜻에 따라 친족과 가까운 지인들만 참석한 채 치러졌다"고 밝혔다. 이어 그는 "사유리에 대한 생전의 사랑과 위로에 깊이 감사드리며, 가족들의 슬픔을 배려해 취재는 삼가주시길 바란다"며 언론에 정중히 요청했다. 사유리는 투병 중이었고, 건강 악화로 인해 사망한 것으로 전해졌다. 그동안 기능성 발성장애로 인해 활동을 잠정 중단하고 있었던 그는 지난 7월 해당 장애 진단을 받은 후 팬들에게 소식을 전하기도 했다. 그럼에도 불구하고, 불과 몇 개월 전인 3월 아마아라시와의 결혼 소식을 알리며 많은 이들의 축하를 받았던 만큼, 이번 갑작스러운 사망 소식은 팬들에게 큰 충격을 안겼다. 사유리는 2015년 싱글 앨범 '초승달'로 데뷔하며 일본 음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["칸예가 썼던 화장실 휴지도 팔 듯"…중국서 5만원에 팔리는 이것]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005094760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005094760"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:45.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 래퍼 칸예 웨스트(47)가 최근 중국 콘서트를 연 가운데 그가 공연 중 밟았던 플라스틱 밀 싹 묶음이 중국에서 개당 약 5만원에 거래되고 있는 것으로 알려졌다. 26일(현지시간) 홍콩 사우스차이나 모닝포스트에 따르면 지난 15일 칸예 웨스트는 중국 하이난 하이커우시에서 콘서트를 개최했다. 16년 만의 중국 방문에 단 3분 만에 티켓 3만장이 매진됐고 22만5000명이 대기 명단에 이름을 올린 것으로 알려졌다. 이날 칸예의 무대는 밀로 가득 차 있었다. 지난달 23일 그가 경기 고양종합운동장의 흙바닥을 누비며 깜짝 라이브 콘서트를 선보였을 때와는 또 다른 느낌이다. 콘서트가 끝나자 중국 최대 중고 거래 플랫폼 '셴위'에는 칸예가 공연장에서 밟은 밀 싹이 거래됐다. 가격은 최대 5만6000원까지 책정됐다. 판매자들은 "칸예가 입구에서 꼭대기까지 걸어가는 동안 뽑힌 밀 싹" "(칸예가 밟은) 밀 싹 한 묶음만 남았다. 두 번째 공연 때 이걸 갖고 가면 가장 멋진 사람이 될 것이다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[골반 대놓고 드러낸 전종서, 뒤태까지 파격 노출[파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902448"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:45.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 파격적인 노출 패션을 선보였다. 전종서는 9월 26일(현지시간) 프랑스 파리에서 열린 패션위크에 참석했다. 전종서는 이번 파리 패션위크에 글로벌 패션 브랜드 클로에(Chloe) 초청으로 참석했다. 이번 일정을 위해 24일 인천국제공항을 통해 프랑스로 출국했다. 이날 전종서는 독보적인 골반 라인이 고스란히 드러나는 디자인의 의상을 입고 등장해 플래시 세례를 받았다. 정면은 물론 군살 없는 옆태, 뒤태로 보는 이들의 놀라움을 자아냈다. 한편 전종서는 8월 29일 파트1, 9월 12일 파트2로 나뉘어 공개된 티빙 오리지널 드라마 '우씨왕후'(극본 이병학/연출 정세교)에 출연했다. 극 중 주인공 우씨왕후 역을 맡아 열연했다. 이외에도 전종서는 8월 31일 공개된 쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아 시즌 6'에 호스트로 출연해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘티켓 순삭’ 콜드플레이, 내년 4월 내한공연 1번 또 추가…총 6회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003972092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003972092"/>
        <updated>2024-09-27T08:22:14.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=라이브네이션코리아 제공 세계적인 브릿팝 밴드 ‘콜드플레이(Coldplay)’가 8년 만에 펼치는 내한공연이 1회 또 추가돼 모두 6회로 늘어났다. 27일 공연 기획사 라이브 네이션 코리아에 따르면, 콜드플레이는 내년 4월 16·18·19·22·24일 경기 고양 고양종합운동장에서 펼치는 내한공연 ‘라이브 네이션 프레젠츠 콜드플레이 : 뮤직 오브 더 스피어스 딜리버드 바이 디에이치엘(LIVE NATION PRESENTS COLDPLAY : MUSIC OF THE SPHERES DELIVERED BY DHL)‘을 같은 달 25일 하루 더 열기로 했다. 이에 따라 고양종합운동장에서 5회 진행 예정이었던 콜드플레이의 내한공연 일정은 총 6회로 진행된다. 처음 공지에서 해당 공연은 4회 열릴 예정이었다. 이 회차만으로도 내한 아티스트의 단일 공연장 단독 공연으로는 역대 최대·최다 규모였다. 그런데 전날과 이날까지 각각 1회씩을 추가하면서 기록 재차 경신했다. 앞서 지난달 고양종합운동장에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“돈독 빼는” 조인성 5년째 선한 영향력, “소아희귀질환 치료비 후원”(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874717"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조인성이 5년째 선한 영향력을 이어가고 잇다. 그는 27일 개인 계정에 ‘2024 만나 바자회’ 내용이 담긴 프린트물을 들고 있는 사진을 게재했다. ‘2024 만나 바자회’는 희귀질환을 앓고 있는 아이들의 치료비 모금을 위한 행사로, 수익금 전액을 소아희귀질환 치료비 후원으로 사용하고 있으며 2020년부터 시작해 올해로 5년째 이어지고 있다. 조인성은 2020년도 첫 시작부터 지금까지 5년 동안 꾸준히 참여하며, 아름다운 나눔에 앞장서 훈훈한 귀감이 되고 있다. 특히 조인성은 지난해 영화 ‘밀수’ 최초 시사회에 희귀질환을 앓고 있는 청소년들과 그의 가족, 담당 사회복지사 등 총 30여 명을 초대한 사실이 알려지며 소외된 이웃들을 향한 그의 지속적이고도 따뜻한 관심이 감동을 안긴 바 있다. 앞서 조인성은 지난해 10월 24일 서울 고덕동 스테이지28에서 열린 제13회 아름다운 예술인상 시상식에 참석해 굿피플예술인상을 수상했다. 그는 “운 좋게 연기를 하고 배우가 돼 사랑을 받게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기능성 발성장애 활동 중단’ 日 싱어송라이터 사유리, 28세로 사망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000902423"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 싱어송라이터 사유리가 사망했다. 사유리의 남편 아마아라시는 9월 27일 사유리의 개인 소셜미디어를 통해 부고 소식을 알렸다. 아마아라시는 "언제나 사유리를 응원해 주시는 여러분에게 보고드린다. 사유리가 9월 20일 향년 28세로 영면했다. 장례는 유족의 뜻에 따라 친족과 관계자만으로 거행됐다. 사유리에 대한 사랑에 진심으로 감사드리며 명복을 빈다"고 전했다. 한편 1996년생 사유리는 지난 2015년 8월 싱글 '초승달'로 메이저 데뷔했다. 이후 TV 애니메이션 '란포 기담', '나만이 없는 거리', '쓰레기의 본망', '나의 히어로 아키데미아 4기', '에덴즈 제로' 등 엔딩 테마곡으로 사랑 받았다. 올해 3월에는 혼성그룹 미세카이의 멤버 아마아라시와 결혼했고 7월에는 기능성 발성장애 진단으로 활동 휴식을 알린 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포브스 선정 가장 부유한 가수는? 미 힙합 대부 ‘제이지(Jay-Z)’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874687"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[포브스는 매년 억만장자 리스트를 발표하는데, 올해 억만장자 명단에는 팝의 여제라 불리는 테일러 스위프트가 처음으로 이름을 올려 화제가 됐다. 최근 특정 후보 지지로 미 대선 판세를 흔들고 있다는 뉴스가 쏟아질 만큼 막강한 영향력을 자랑하고 있는 테일러 스위프트는 순자산 11억 달러(한화 약 1조5000억원)로, 세계에서 가장 부유한 가수 3위에 이름을 올렸다. 그렇다면 현재 가장 막강한 영향력을 보유한 팝스타인 테일러 스위프트를 제치고 가장 부유한 가수로 꼽힌 사람은 누굴까? 바로 살아있는 힙합 대부로 불리는 제이지(Jay-Z)다. 뉴욕을 상징하는 노래 ‘Empire State Of Mine’로 국내에서도 많은 사랑을 받았던 제이지는 테일러 스위프트와 함께 빌보드에서 가장 많은 1위 앨범을 보유한 가수다. 그는 20개 이상의 그래미상을 수상하고 1억 장 이상의 음반 판매를 기록한 전설적 래퍼에 이름을 올렸다. 래퍼로서의 명성과 부를 모두 거머쥔 제이지는 본업인 가수 활동 외에도 놀라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日 싱어송라이터 사유리, 투병 중 별세…향년 28세 [엑's 재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776165"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 싱어송라이터 사유리가 세상을 떠났다는 소식이 전해져 충격을 안긴다. 27일 오후 사유리의 X(구 트위터) 계정에는 사유리의 남편인 미세카이의 멤버 아마아라시 명의로 된 공지가 올라왔다. 아마아라시는 사유리가 지난 20일 세상을 떠났다고 밝혔다. 향년 28세. 그는 "장례는 유족의 뜻에 따라 친족과 관계자만 모시고 치러졌다"며 "사유리에 대한 생전의 사랑에 진심으로 감사드리며, 여러분의 위로 진심으로 감사드린다"고 전했다. 이와 함께 "언론 관계자들에게는 가족, 친족의 깊은 그리움을 배려해주시고, 관계자 취재 등은 삼가주시기를 진심으로 부탁드린다"면서 "사유리는 생전에 프리랜서로 활동했기 때문에 팬레터 등의 발송처를 라이브 제작회사의 사무실에서 받았지만, 이번에는 위로 편지 등은 마음만 받는 것을 양해해주시길 바란다"고 덧붙였다. 아마아라시는 사유리의 사인에 대해 정확히 밝히지 않았지만, 고인이 지병과 싸우다 세상을 떠났다고 전했다. 1996년생인 사유리는 과거 밴드 몽우(夢雨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“곧 보자 아름다운 놈들아!”..‘재결합’ 오아시스, 16년만에 내한 확정[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005163901"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15년 만에 재결합한 록밴드 오아시스가 16년 만에 내한한다. 27일(현지시간) 영국 음악전문 NME 보도에 따르면 오아시스 리암과 노엘 갤러거가 내년 미국, 남미, 아시아, 호주에서 공연을 개최한다. 오아시스는 캐나다 토론토, 미국 시카고, 뉴저지, 보스턴, 로스앤젤레스, 멕시코, 호주 시드니, 브라질 상파울루, 칠레 산티아고, 아르헨티나, 부에노아이레스, 일본 도쿄, 그리고 한국 서울에서 공연을 선보인다. 아시아에서는 한국과 일본이 유일하다. 앞서 지난달 오아시스는 공식 홈페이지를 통해 '오아시스 라이브 '25' 개최 소식을 발표하고 재결합을 공식화했던 바. 오아시스는 2025년 여름 카디프, 맨체스터, 런던, 에든버러, 더블린에서 30주년 투어를 할 예정이다. 공연은 7월4~5일 카디프 프린시펄리티 스타디움, 7월11~12일, 19~20일 맨체스터 히튼 파크, 7월25~26일, 8월2~3일 런던 웸블리 스타디움, 8월8~9일 에든버러 머레이필드 스타디움, 8월16~17일 더블린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재결합' 오아시스, 내년 한국 온다…16년 만의 방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004396942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004396942"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15년 만에 재결합한 영국 밴드 오아시스가 내년 한국을 찾는다. 26일(현지시간) 영국의 음악주간지 NME는 투어 소식통을 통해 오아시스가 2025년 월드투어를 개최하며, 이 중 아시아에서는 한국과 일본에서 공연을 펼칠 계획이라고 보도했다. 보도에 따르면 정확한 날짜와 티켓 판매에 대한 세부사항은 다음 주 중 발표가 있을 것으로 예상된다. 오아시스는 지난 1991년 데뷔해 '리브 포에버'(Live Forever), '돈트 룩 백 인 앵거'(Don't Look Back In Anger), '원더월'(Wonderwall), '샴페인 슈퍼노바'(Champagne Supernova) 등의 히트곡들을 내며 90년대 '브릿팝의 황제'라는 수식어를 얻었다. 밴드 내 노엘 및 리암 갤러거 형제의 불화는 유명하며, 2009년 8월 28일 공식 해체했다. 이후 여러 번 재결합 가능성이 제기됐지만 성사되지 않았지만, 지난달 오아시스는 해체 15년 만에 재결합 소식을 전했다. 재결합 후 오아시스는 내년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재결합' 오아시스, 16년 만에 내한?…월드투어 지역에 서울 포함 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001776157"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15년 만에 재결합을 발표한 영국의 밴드 오아시스가 16년 만에 내한할 것으로 보인다. 26일(현지시간) 영국 매체 NME는 오아시스가 영국 투어를 마치고 2025년 하반기 본격적인 월드 투어를 진행한다고 단독 보도했다. 이들은 오아시스가 캐나다 토론토를 비롯해 미국 시카고, 뉴저지, 보스턴, LA, 멕시코 멕시코시티 등을 비롯해 서울과 일본 도쿄 등지에서 투어를 진행할 것을 조만간 발표할 것이라고 전했다. 아시아 지역에서는 한국과 일본이 유일하게 포함되었고, 오세아니아 지역까지 추가할 경우 시드니와 멜버른에서 공연이 진행되는 호주까지가 포함된다. 이외에도 브라질 상파울루, 칠레 산티아고, 아르헨티나 부에노스 아이레스 등에서 공연이 진행될 것으로 보인다. 오아시스는 앞서 지난달 27일 재결합 소식과 함께 영국과 아일랜드에서 진행되는 라이브 투어 일정을 공개했다. 이들에 따르면 2025년 7월 4일부터 월드투어가 시작되며, 아일랜드 더블린 공연 이후의 계획에 대해서는 발표하지 않았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재결합' 오아시스, 내년 내한 공연 예고…16년 만에 韓팬 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007812409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007812409"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15년 만에 재결합한 영국 밴드 오아시스가 내년 한국을 찾는다. 26일(현지시간) 영국의 음악주간지 NME는 투어 소식통을 통해 오아시스가 2025년 월드투어를 개최하며, 이 중 아시아에서는 한국과 일본에서 공연을 펼칠 계획이라고 보도했다. 보도에 따르면 정확한 날짜와 티켓 판매에 대한 세부사항은 다음 주 중 발표가 있을 것으로 예상된다. 오아시스는 지난 1991년 데뷔해 '리브 포에버'(Live Forever), '돈트 룩 백 인 앵거'(Don't Look Back In Anger), '원더월'(Wonderwall), '샴페인 슈퍼노바'(Champagne Supernova) 등의 히트곡들을 내며 90년대 '브릿팝의 황제'라는 수식어를 얻었다. 밴드 내 노엘 및 리암 갤러거 형제의 불화는 유명하며, 2009년 8월 28일 공식 해체했다. 이후 여러 번 재결합 가능성이 제기됐지만 성사되지 않았지만, 지난달 오아시스는 해체 15년 만에 재결합 소식을 전했다. 재결합 후 오아시스는 내년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린킨파크 "좋아하는 음악 만들어보자고 생각하며 다시 뭉쳤죠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014952340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014952340"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[새 여성보컬 등 영입하고 7년만에 재결합…"일생일대의 기회 찾아왔죠" "린킨 파크라는 거대한 밴드의 일부가 될 수 있다는 사실이 기쁩니다. 단 한 번도 제가 밴드에 합류한 사실을 당연하게 여긴 적 없어요." (에밀리 암스트롱) 7년 만에 활동을 재개한 록밴드 린킨 파크가 새로운 멤버들과 함께하는 활동에 대한 기대감과 설렘을 드러냈다. 린킨 파크는 27일 온라인으로 진행한 미디어 콘퍼런스에서 "여섯 멤버가 음악을 만들며 다시 열정을 느끼고 사람들과 경험을 공유할 수 있어 좋다"며 "내한 공연으로 한국 팬들과도 함께할 수 있어 더 기대된다"고 밝혔다. 1996년 결성된 린킨 파크는 통산 1억 장이 넘는 앨범을 판매하고 그래미상을 두 차례 받은 세계적인 밴드다. '페인트'(Faint), '넘'(Numb) 등 여러 히트곡으로 인기를 누렸으나 2017년 보컬 체스터 베닝턴이 세상을 떠난 뒤 팀 활동을 중단했다. 이후 개인 활동을 이어가던 밴드는 지난 6일 새로운 여성 보컬 에밀리 암스트롱과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조지 클루니, “역사의 올바른 편에 서는 아내가 자랑스러워” 꿀 뚝뚝[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874659"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 조지 클루니(63)가 아내 아말 클루니(46)에 존경을 표했다. 그는 26일(현지시간) 클루니 정의재단이 주최하는 시상식 레드카펫에서 연예매체 피플와 인터뷰를 통해 “아내가 참여하는 일이라면 무엇이든 지지할 것이다”라고 말했다. 이어 “아내는 항상 역사의 올바른 편에 서 있으며, 무슨 일이 있어도 아내와 같은 공간에 있는 것이 항상 자랑스럽다”면서 “이 행사는 충분한 관심을 받지 못하는 사람들에게 모든 관심을 집중시킬 수 있다”고 말했다. 아말은 “남편은 놀라운 지지자이며, 이 일을 함께 할 수 있고 오늘 밤 우리가 들려줄 이야기에 생명을 불어넣는 데 도움을 준다는 것은 정말 큰 의미가 있다”고 했다. 조지는 농담으로 “지금 아내에게 돈을 주고 있는데, 아내 등 뒤에서 보이지 않나요?”라고 말해 웃음을 자아냈다. 두 사람은 지난 2014년 9월 결혼 후 6살 쌍둥이를 두고 있다. 이들은 조만간 결혼 10주년을 맞이한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 방문림, 식도암 투병 "물만 마셔도 아프다" 호소 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311070"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 가수 겸 배우 방문림(Fang Wen-Lin·59)이 식도암 투병 사실을 고백했다. 26일(현지 시간) 방문림은 "식도암 0기"라며 글을 게시했다. 그는 수술을 받았고, "수술 후 며칠 동안 물도 삼키기 어려웠다. 매우 고통스러웠다"라고 호소했다. 그러나 그는 식도암 0기이기에 화학 요법을 받을 필요가 없다며 팬을 안심시켰다. 방문림은 늘 건강에 관심을 갖고 운동을 좋아했던 것으로 알려졌다. 그러나 그는 숙면을 돕기 위해 고량(高粱)을 뜨거운 국물과 마셨다. 고량은 볏과의 한해살이 풀로 수수의 일종이다. 방문림은 딸이 자신에게 "그런 암에 걸린면 안 된다. 고량을 마신 것은 엄마다. 그렇다면 견뎌라"라고 다그쳤다고 얘기했다. 딸이 "엄마의 삶은 후회하지 않을 만큼 훌륭하다"라며 삶에 대한 의지를 심어줬다고 밝혔다. 자신의 응원해 준 이들에게 방문림은 감사 인사를 건네며 "건강검진으로 문제를 조기에 발견, 조기에 대처할 수 있길 바란다"라고 소망했다. 실제로 그 역시 지난 3년간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['우울증+알코올 중독' 가수 정중기, 결국 잠정 은퇴 발표 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311064"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 가수 겸 배우 정중기(Ronald Cheng Chung-kei·52)가 연예계를 떠난다. 26일(현지 시간) 외신 이핑 뉴스 네트워크는 정중기가 대만 가오슝에서 주말에 콘서트를 개최하는데, 콘서트 후 가요계를 그만두겠다 선언했다고 보도했다. 앞서 정중기 본인 역시 "개인적인 감정과 건강 문제로 인해 가오슝 콘서트를 끝으로 휴식을 취하기로 결정했다"라고 글을 게시한 바 있다. 당시 그는 응원해 준 이들에게 감사하다며 연예계와 잠시 작별하는 이번 콘서트를 잘 마무리할 수 있도록 최선을 다하겠다고 포부를 밝혔다. 정중기는 우울증과 알코올 중독을 고백한 바 있다. 그는 지난 6일, 과거 비행기에서 술에 취해 소동을 일으킨 일을 언급했다. 그러면서 그는 팬을 실망시키고 가족에게도 피해를 줬다고 회상했다. 또한 정중기는 대중에게 아무 설명도 하지 못한 채 아주 짧은 결혼 생활을 하게 됐다며 이 결혼 생활이 자신을 매우 불행하게 만들었다고 전했다. 그는 지난 2006년 홍콩 가수 채탁연(C]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['교통사고' 인기 女스타, 휴유증 심각 "꿈도 희망도 없다" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311057"/>
        <updated>2024-09-27T07:18:06.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이달 초 교통사고를 당한 일본 성우 시바타 유미코(59)가 가슴 아픈 심경을 고백했다. 26일 일본 매체 닛칸스포츠(日刊スポ?ツ) 보도에 따르면 시바타 유미코는 계정을 통해 계속해서 휴유증에 시달리는 모습을 보였다. 시바타 유미코는 사고로 매우 지쳤다고 전했다. 그는 아직 몸이 완전히 회복되지 않았다며 "꿈도 희망도 없다"라고 얘기해 안타까움을 자아냈다. 교통사고 후 시바타 유미코는 특히 왼쪽 다리가 매우 아프다고 호소했다. 그는 "10분 이상 걷는 것도 힘들다며 다리가 아파서 일을 줄이고 있다"라고 전했다. 정형회과를 방문한 사진도 덧붙이며 "손과 다리 외에도 가슴과 허리 치료를 하고 있다"라고 밝혔다. 엎친 데 덮친 격으로 시바타 유미코는 자신이 키우는 고양이가 현재 매우 아픈 상태라고 얘기했다. 고양이가 간질환 진단을 받고 치료를 받는 상황이라며 그는 "몸이 아직 엉망이지만 고양이 치료비 때문에 복귀에 힘쓰고 있다"라고 얘기했다. 그는 휴유증에 시달리는 건 알고 있지만, 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레이디 가가 "♥마이클 폴란스키와 가정 꾸리고파...매우 기쁘다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311055"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:49.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 레이디 가가(38)가 약혼자인 미국 사업가 마이클 폴란스키(46)와의 결혼에 임박한 모양새다. 25일(현지 시간) 캐나다 매체 버즈피드 캐나다(Buzzfeed Canada)는 레이디 가가와의 인터뷰 내용을 보도했다. 진행자는 레이디 가가에게 앞으로 15년 동안 실현하고 싶은 게 있는지 물었고 레이디 가가는 마이클 폴란스키와 가족을 꾸리기를 고대하고 있다고 전했다. 그는 "나는 사랑에 빠져서 너무 행복하다. 가족을 갖게 돼 너무 기쁘다. 그게 내 1순위다"라고 강조했다. 레이디 가가와 마이클 폴란스키는 지난 2020년 라스베이거스에서 열린 행사에서 키스하는 모습이 포착되면서 열애설이 불거졌다. 이후 두 사람은 공식적으로 연인 관계임을 인정했다. 지난 7월 레이디 가가는 2024년 파리 올림픽 개막식 무대에 올랐다. 그는 이날 프랑스 총리 가브리엘 아탈에게 자신의 연인을 약혼자라고 소개, 깊은 애정을 드러냈다. 레이디 가가는 최근에도 잡지사와의 인터뷰에서 마이클 폴란스키를 만나며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카디비, 임신 중 다른 남자와 성관계…직접 인정 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311052"/>
        <updated>2024-09-27T03:21:49.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 카디 비(Cardi B)가 "임신 중 바람을 피웠다"는 남편 오프셋(Offset)의 주장을 쿨하게 인정했다. 27일(현지 시각) 영국 일간 인디펜던트 등에 따르면 카디 비는 지난 26일(현지 시각) X(옛 트위터)에 별다른 설명 없이 "맞아, 그랬어!!!!!!(AND DID !!!!!!)"라는 글을 올렸다. 전날 오프셋이 인스타그램 라이브 중 카디 비를 향해 댓글로 "아이를 가진 채 바람을 피웠다. 진실을 말하라"고 추궁하자 직접 인정하고 나선 것. 카디 비는 이날 라이브에서 "세 자녀를 사랑하지만, 그들의 아버지(오프셋)와 함께한 시간은 후회한다"며 오프셋을 겨냥해 "엿먹어라. 너와 만난 걸 후회한다. 난 너한테 과분한 사람이다. 늘 그랬다"고 비난을 쏟아냈다. 카디 비는 세 번째 아이를 임신하기 직전 오프셋을 상대로 이혼 소송을 제기했다. 카디 비는 2020년에도 오프셋에게 한 차례 이혼 소송을 냈다 철회한 전력이 있다. 이번에는 이혼 의사가 확고해 보인다. 카디 비 측 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오스카 여신’ 제니퍼 로렌스, “낙태 금지하는 트럼프 찍지 마라”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003874622"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:44.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘오스카 여신’ 제니퍼 로렌스가 카멀라 해리스 부통령 지지를 선언했다. 그는 25일(현지시간) 연예매체 피플과 인터뷰에서 "생식권 보호를 위해 할 수 있는 모든 것을 다할 것임을 알기 때문에 내달 대선에서 해리스 부통령에게 표를 던질 것"이라고 밝혔다. 로렌스는 “낙태를 금지하려는 사람을 백악관에 들여보내지 않는 것이 가장 중요한 일이다”라고 강조하며 트럼프 후보를 겨냥하기도 했다. 그는 또 올해 개봉 예정된 2편의 다큐멘터리 중 하나인 '주라우스키 대 텍사스'를 소개하며 "천박한 백인 남성이 만든 법으로 인해 여성들이 죽어가고 있다"고 지적했다. 이 다큐멘터리는 지난해 텍사스주를 고소한 낙태 시술자들에 대한 이야기를 담고 있다. 로렌스가 힐러리, 첼시 클린턴 모녀와 공동 제작했다. 또 다른 작품은 아프가니스탄의 탈레반 통치하에 살고 있는 세 여성의 이야기를 다룬 '빵과 장미'이다. 로렌스는 "이런 다큐멘터리 영화가 관객들의 기부와 자원봉사, 무엇보다도 시민의 의무 이행으로 이어지길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[160만 커플 유튜버, 여권에 러브레터 작성...비판↑ [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311044"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:44.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 160만 커플 온라인 방송인 '나코나코 커플' 나고미(24)와 코쿤(26)이 여권에 친필로 사랑의 메시지를 작성해 비판받고 있다. 지난 22일 나코나코 커플은 영상 하나를 게시했다. 영상에서 나고미는 프랑스 파리 행사에 참석하기 위해 공항으로 향했고 코쿤은 나고미를 배웅했다. 코쿤은 나고미의 여권 비자란을 보여주며 메시지를 작성했다고 전했다. '나고미가 모델로서 더욱 발전하는 게 굉장히 즐겁다'라고 적혀있었다. 게시했던 영상은 현재 삭제된 상태다. 해당 장면으로 나코나코 커플은 논란에 휩싸였다. 여권 비자란은 본래 입국 목적이나 유효기간 등을 명시한 도장을 찍거나 비자 씰을 붙이는 게 목적이다. 여권에 메시지를 작성한 것에 누리꾼은 "상식 밖 행동에 깜짝 놀랐다", "비상식적인 일을 미담처럼 얘기하지 말라", "젊은 커플이 따라 할까 봐 걱정된다" 등 나코나코 커플을 비판했다. 논란이 커지자 26일 코쿤은 나고미와의 화상 통화 영상을 게시 "나고미에게도 폐를 끼쳐 미안하다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['크리스 마틴♥' 다코타 존슨, BTS 진 만나 신났다 "너무 반가워" 포옹 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311042"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:44.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 배우 다코타 존슨(34)과 인기 보이그룹 방탄소년단 진의 만남에 뜨거운 관심이 모인다. 24일(현지 시간) 온라인 채널 '구찌'(GUCCI)는 '2025년 봄, 여름의 진'이라는 제목의 영상을 게시했다. 진은 구찌의 글로벌 앰버서더로 최근 밀라노 패션 위크에 참석한 바 있다. 이날 그는 세계 각지 유명 인사들과 만났고, 영상에는 다코타 존슨과 만나 포옹하는 모습이 담겨있어 시선을 끌었다. 다코타 존슨은 진을 만나고 "매우 반갑다"라며 "나는 당신에 관해 많이 알고 있다"라고 얘기했다. 두 사람은 서로 포옹하며 반갑게 인사를 나눴다. 현장에 있던 팬은 다코타 존슨과 진이 가까이서 얘기하는 영상을 올렸다. 다코타 존슨은 진에게 "좋아 보인다. 지금 괜찮냐"라고 물어봤고 "감사하다. 나는 괜찮다"라고 밝혔다. 해당 영상을 접한 누리꾼은 다코타 존슨의 따듯한 행동에 엄지를 치켜세웠다. 이들은 "다코타 존슨 진짜 친절하다", "명품 행사인데 두 사람 얼굴이 더 빛난다", "크리스 마틴이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재결합' 오아시스 갤러거 형제, 내한한다...서울 공연 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311010"/>
        <updated>2024-09-27T02:48:44.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 오아시스가 내한할 전망이다. 26일(현지 시간) 외신 NME은 오아시스 라이브 2025 월드투어(Live '25) 장소를 보도했다. 장소 목록에는 서울도 포함 됐다. 보도에 따르면 정확한 날짜 및 티켓 판매 세부사항은 다음 주에 발표가 있을 것으로 예상된다. 갤러거 형제 리암 갤러거(52), 노엘 갤러거(57)의 불화로 지난 2009년 해체한 오아시스. 이들은 지난 15년 동안 함께 공연하지 않았는데, 지난달 27일 재결합을 발표한 바 있다. 이후 리암 갤러거는 팬과 소통하는 시간을 갖고 자신이 먼저 형 노엘 갤러거에게 연락을 취했다고 밝혔다. 그는 노엘 갤러거과 만나자마자 그의 냄새를 맡았다며 현재 그에게 신(God)이라는 별명을 지어줬다고 전했다. 오랜만에 같이 사진 찍었을 때는 노엘 갤러가가 귀여웠다며 "무대에서 노래마다 (노엘 갤러거에게) 키스해 주는 것만을 기다리고 있다"라고 얘기했다. 팬은 갤러거 형제의 화해에 감격하며 훈훈한 형제 미에 엄지를 치켜세웠다. 이들은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 여배우 "낙태 금지? 천박한 남성이 만든 법"…해리스 지지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005094420</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005094420"/>
        <updated>2024-09-26T21:14:09.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 유명 배우 제니퍼 로렌스가 낙태법을 언급하며 카멀라 해리스 부통령 지지를 선언했다. 지난 25일(현지시간) 폭스뉴스에 따르면 로렌스는 피플 매거진 인터뷰를 통해 "해리스가 놀라운 후보라고 생각한다"며 "생식권 보호를 위해 할 수 있는 모든 것을 다할 것임을 알기 때문에 내달 대선에서 해리스 부통령에게 표를 던질 것"이라고 밝혔다. 로렌스는 "가장 중요한 것은 낙태(임신 중절)를 금지하려는 누군가를 백악관에 들여보내지 않는 것"이라며 도널드 트럼프 전 대통령을 저격하기도 했다. 여성의 인권에 대해 다루는 두 편의 다큐멘터리 '주라우스키 대 텍사스'와 '빵과 장미'를 제작하고 있는 로렌스는 이를 소개하며 "천박한 백인 남성이 만든 법으로 인해 여성들이 죽어가고 있다"고 목소리를 높였다. '주라우스키 대 텍사스'는 지난해 텍사스주를 고소한 낙태 시술자들에 대한 이야기를 담고 있다. 로렌스가 힐러리, 첼시 클린턴 모녀와 공동 제작했다. '빵과 장미'는 아프가니스탄 영화감독 사라 마]]></content>
    </entry>
</feed>