<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-01T11:13:51.632Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가십걸' 에드 웨스트윅, 결혼 두 달 만에 아빠 됐다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315078"/>
        <updated>2024-11-01T08:19:45.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '가십걸'로 유명세를 얻은 배우 에드 웨스트윅이 결혼 두 달 만에 임신을 발표했다. 지난달 31일(현지 시간), 배우 웨스트윅과 아내인 모델 에이미 잭슨이 5장의 사진을 사진을 게시하며, 임신 소식을 전했다. 공개된 사진에서 에드 웨스트윅과 에이미 잭슨은 다정한 포즈를 취하며, 야외에서 사진을 촬영하고 있다. 특히, 에드 웨스트윅은 에이미 잭슨의 배를 조심스럽게 어루만지며, 다정한 모습을 보였다. 에드 웨스트윅은 에이미 잭슨의 뺨에 입을 맞추면서도 배 만지는 것을 멈추지 않으며 아빠가 된 것에 기뻐하고 있다. 에이미 잭슨은 맨발임에도 불구하고 완벽한 비율을 자랑하고 있다. 두 사람의 게시물은 공개 18시간 만에 '좋아요' 216만 개를 기록했다. 누리꾼은 "에드 웨스트윅이 아빠가 된다니 신기하다", "임신 축하한다", "배우 아빠와 모델 엄마 사이에서 태어날 아기 얼굴이 궁금하다", "결혼 축하한 지 얼마 안 된 것 같은데 벌써 임신했다" 등의 반응을 보였다. 한편, 에드 웨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[숀 멘데스 "'결별' 카밀라 카베요는 내 절친...일 생기면 가장 먼저 전화하는 사이" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315074"/>
        <updated>2024-11-01T07:16:08.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 숀 멘데스(26)가 전 연인인 가수 카밀라 카베요(27)를 언급하며 여전한 애정을 드러냈다. 지난달 31일(현지 시간), 외신 매체 '뉴욕 타임스'는 가수 숀 멘데스와 진행한 인터뷰 내용을 공개했다. 인터뷰에서 숀 멘데스는 전 연인인 가수 카멜라 카베요와의 관계를 솔직히 털어놨다. 이날 숀 멘데스는 "카밀라 카베요는 가장 친한 친구 중 한 명이다"라고 말하며, 카밀라 카베요를 언급했다. 그는 "'(카밀라 카베요와) 이상한 방식으로 대립하고 있다'라는 말은 사실이 아니다"라며, 카밀라 카베요와 우호적인 관계를 유지하고 있다고 설명했다. 숀 멘데스는 "솔직히 이 이야기를 하는 것만으로도 긴장된다. 사람들이 뭐라고 말할지 걱정된다"라며, 조심스럽게 이야기를 이어 나갔다. 숀 멘데스는 "만약 내 가족에게 무슨 일이 생기거나 나에게 무슨 일이 생긴다면 그(카밀라 카베요)에게 가장 먼저 전화할 것이다"라며 진한 우정을 드러냈다. 그는 "우리의 관계는 내게 (넓은 의미의) 사랑의 의미를 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최우수 신인상' 받은 女배우, 십자인대 파열...수술行 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315068"/>
        <updated>2024-11-01T07:16:08.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 모델 겸 배우 리마 자단(Rima Zeidan·34)이 최근 촬영 전 무릎 반월판과 십자인대 파열로 수술을 진행했다. 이 가운데 그가 근황을 전해 관심이 쏠린다. 지난달 31일(현지 시간) 리마 자단은 회복한 사진을 게시했다. 그는 "이전보다 나아질 거라고 믿는다"라며 긍정적인 면모를 보였다. 이전에 리마 자단은 수술 직후 환자복을 입은 사진을 게시하며 "가장 무서운 것은 정상적으로 움직이지 못하는 것"이라고 걱정을 드러냈다. 당시 그는 평소처럼 격렬한 활동을 못 하고 땀을 마음껏 배출하지 못해 "출구를 잃은 것 같은 느낌"이라고 우려를 표명해 팬의 걱정을 산 바 있다. 리마 자단은 점차 나아지는 중이다. 그는 무릎 사진도 올렸다. 그의 무릎은 수술 후 여덟 군데나 꿰매진 상태였다. 그는 "회복 중입니다. 꽤 고통스러요"라고 말했다. 그러나 그는 "회복까지는 길이 멀지만, 예전보다 나아질 것으로 믿는다"라고 낙관적인 입장을 취했다. 리마 자단은 레바논 아버지와 대만 어머니 사이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[25세 라이징 아이돌, 돌연 그룹 탈퇴+연예계 은퇴 발표 "매우 큰 결단" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315063"/>
        <updated>2024-11-01T07:16:08.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 걸그룹 노기자카46 멤버 무카이 하즈키(25)가 그룹 졸업과 연예계 은퇴를 동시에 발표했다. 1일 무카이 하즈키는 자신의 계정을 통해 장문의 글을 게시했다. 무카이 하즈키는 "오는 12월 31일 노기자카46을 졸업합니다. 졸업 후에는 연예계도 은퇴합니다"라고 얘기했다. 그는 이러한 결정이 자신에게 있어서 매우 큰 결단이었다고 강조했다. 그룹 활동을 한 지 8년 이상이 지났다며 무카이 하즈키는 나이가 계속 늘어남에 따라 활동 중 고민거리가 늘어났다고 전했다. 그러나 그는 멤버와 즐거운 시간을 보내거나 무대에 있는 자신을 보면 몹시 즐거웠다고 덧붙였다. 노기자카46을 졸업한 뒤 자신의 미래를 생각해 봤을 때 무카이 하즈키는 긍정적인 면모가 보여 졸업을 결정했다고 이유를 전했다. 그는 "나답게 계속 살아온 8년간은 평생 잊지 않는 추억으로 넘쳐나고 있다. 멤버와 팬 여러분 덕분에 멋진 경치를 볼 수 있었다"라고 부연했다. 졸업까지 2개월 남은 가운데 무카이 하즈키는 "사랑하는 사람들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캐럴 여왕' 머라이어 캐리 "연말 공연 위해 '액체' 만 먹는 중" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315061"/>
        <updated>2024-11-01T07:16:08.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스마스의 여왕이라고 불리는 팝스타 머라이어 캐리(55)가 불안감에 시달리고 있는 것으로 전해졌다. 지난달 30일(현지 시간) 외신 'Geo News'는 한 관계자의 빌려 머라이어 캐리가 오는 크리스마스 공연을 위해 엄청난 노력을 쏟고 있다고 보도했다. 보도에 따르면 머라이어 캐리는 자신의 수입 대부분을 차지하는 연말 겨울 공연을 다른 스타들에 빼앗길까 봐 두려워한다. 그는 업계의 치열한 경쟁과 재정적 어려움 때문에 불안감에 시달리고 최고의 성과를 위해 자신을 밀어붙인다고 알려졌다. 관계자는 머라이어 캐리가 다이어트를 위해 극강의 식단 조절을 하고 있다고 밝혔다. 머라이어 캐리는 주스, 국물 등 액체만 먹는 식이요법을 하고 있으며 고형식은 아무것도 먹지 않고 있는 상황이다. 그는 이러한 식단이 에너지를 유지하고 크리스마스 공연에서 더욱 젊어 보이는 데 도움이 될 것으로 확신하고 있다. 하지만 관계자를 비롯한 많은 이들이 머라이어 캐리를 걱정하고 있다. 머라이어 캐리는 연습량을 늘리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[킴 카다시안, 할로윈 맞아 '알비노 악어' 변신...말 안하면 모를 듯 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315055"/>
        <updated>2024-11-01T07:16:08.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[킴 카다시안이 올해 할로윈을 맞아 파격적인 분장을 선보였다. 1일 킴 카다시안은 자신의 계정에 2024년 할로윈을 맞아 "알비노 악어"라는 글과 함께 코스튬 분장 사진을 게재했다. 알비노 악어는 전 세계에 단 100여 마리밖에 없는 희귀한 동물로 알려져 있다. 사진에는 비늘 같은 의상을 입고 흰색 피부를 연출한 실루엣이 돋보이며, 머리카락까지 정교하게 숨겨 진짜 악어 인간 같은 느낌을 줬다. 연한 녹색의 콘택트렌즈, 길고 뾰족한 꼬리, 긴 손발톱까지 추가해 강렬한 이미지를 강조했다. 킴 카다시안은 다양한 조명 아래에서 촬영한 영상과 분장 과정의 비하인드 스토리도 공개했다. 분장을 위한 밑그림 작업, 메이크업 과정, 의상 완성 후 콘택트렌즈 착용 장면 등 모든 과정을 공개했다. 킴 카다시안은 매년 할로윈 의상을 화려하게 선보이며 팬들에게 큰 인기를 얻고 있다. 작년에는 1995년 영화 '클루리스'의 셰어 호로위츠, '황혼에서 새벽까지'의 상징적 캐릭터 산타니코 판데모니움, 그리고 '브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영화 '늑대와 춤을' 美배우, 10대 성폭행·납치 등 혐의 기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015019915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015019915"/>
        <updated>2024-11-01T01:13:41.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사이비 '의술사' 행세하며 원주민 소녀들 유인 임미나 특파원 = 영화 '늑대와 춤을'에 출연했던 미국 원주민 배우 네이선 체이싱 호스(48·이하 체이싱 호스)가 원주민 여성과 소녀들을 유인해 성범죄를 일삼은 혐의로 기소됐다고 AP통신 등이 31일(현지시간) 전했다. 네바다주 클라크 카운티 지방법원이 공개한 기소장에 따르면 체이싱 호스는 주 대배심의 결정에 따라 성폭행, 납치, 음란행위, 아동 성 학대 자료 제작·소지 등 21건의 혐의로 기소됐다. 체이싱 호스는 지난해 1월 라스베이거스 인근에서 경찰에 체포 후 기소됐다가 재판 과정에서 불거진 몇몇 절차상의 문제로 검찰의 기소가 한 차례 기각되면서 형사 재판 일정이 지연됐다. 처음 체포될 당시 그는 '늑대와 춤을' 이후 유명해진 지위를 이용해 20여년간 북미 전역을 돌아다니며 자신을 '의술사'로 지칭하고 치유 의식을 행한다는 명목으로 원주민 여성과 소녀들을 유인해 성폭행한 것으로 조사됐다. 체이싱 호스는 1990년 미국에서 개봉한 '늑]]></content>
    </entry>
</feed>