<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-22T13:24:35.852Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤젤리나 졸리, 이혼 8년만 9세 연하 英래퍼 아칼라와 공개 열애 화제[할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102462"/>
        <updated>2024-10-22T12:31:55.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 앤젤리나 졸리(왼쪽)와 영국의 래퍼 아칼라. 사진 | 개인채널 할리우드 스타 앤젤리나 졸리(49)와 영국의 가수 아칼라(40)의 열애설이 화제다. 연예매체 페이지식스는 21일(현지시간) “배우 앤젤리나 졸리와 아칼라가 지난 16~18일 영국 런던의 한 호텔 스위트룸에서 함께 시간을 보냈다”라고 보도했다. 시간차를 두고 차례로 호텔에 도착한 두 사람은 함께 시간을 보낸 뒤 18일 졸리의 차로 함께 호텔을 빠져나갔다. 졸리는 이날 차기작인 영화 ‘마리아’ 영국 시사회에 참석했는데, 영국을 방문하며 아칼라를 만난 것. 졸리의 연인으로 이목을 끌고 있는 아칼라는 9세 연하로 래퍼 겸 작가, 시인, 사회 활동가다. 두 사람의 열애설은 올해 5월부터 흘러나오기 시작했다. 아칼라는 졸리와 그녀의 두 딸 자하라, 샤일로와 함께 자메이카 칼라배시 문학 축제에 참석해 눈길을 끌었다. 이후에도 졸리가 가는 곳에는 아칼라가 모습을 드러냈다. 아칼라는 지난 9월28일 뉴욕시의 아틀리에 졸리에서 열린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 女배우, 전 약혼자와 '폭력 바람' 문제로 소송까지 갔다... [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313850"/>
        <updated>2024-10-22T11:13:57.957Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 배우 이시다 준이치(70)와 마츠바라 치아키(향년 64)의 장녀인 탤런트 마츠바라 스미레(34)가 전 약혼자와 재판을 벌이고 있다고 전해져 이목을 끈다. 22일(현지 시간), 외신 매체 '프라이데이'가 스미레가 돈, 폭력, 바람 등의 사유로 전 약혼자와 소송 중에 있다고 보도했다. 앞서 스미레는 3년 전 건축업계에서 근무 중인 한 사업가 남성과 결혼을 발표 지난 2022년 4월 첫아들을 품에 안았다. 그러나 지난 1월 2018년 6월부터 2021년 4월까지 약 3년간 교제했던 4살 연하의 전 약혼자 A씨와 소송을 벌이고 있는 사실이 알려졌다. 보도에 따르면 그의 전 약혼자는 2018년 도내 클럽에서 스미레와 만나 교제를 시작한 것으로 알려졌다. 교제 후 1년이 지난 시점 A씨가 스미레에게 '은행에 돈을 맡기는 것은 소용이 없다. 투자해서 늘려야 한다'라며 자산 운용을 권했고 이에 스미레는 총 2,900만엔(한화 약 2억 6천만원)을 맡긴 것으로 전해진다. A씨는 스미레의 돈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새사랑' 찾은 안젤리나 졸리, 9살 연하 래퍼와 호텔서 이틀밤 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313847"/>
        <updated>2024-10-22T11:13:57.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)와 영국의 래퍼이자 정치 활동가인 아칼라(40)의 열애설이 다시 한번 화제를 모으고 있다. 두 사람은 지난 8월 이탈리아에서 함께 있는 모습이 포착된 이후부터 열애설에 휩싸였지만, 당시에는 양측이 친구 사이일 뿐이라고 해명하며 소문을 부인했다. 그러나 최근 이들의 관계가 다시 주목받고 있다. 21일(현지 시간) 외신 매체 더 선은 졸리와 아칼라가 지난주 런던에 위치한 코린티아 호텔에서 이틀을 함께 보냈다고 전했다. 소식통에 따르면 아칼라가 수요일 저녁 먼저 호텔에 도착했고, 이후 졸리가 합류한 것으로 알려졌다. 그들은 목요일 밤까지 호텔에서 시간을 보낸 후, 금요일 졸리의 영화 '마리아' 시사회가 열리기 몇 시간 전 아칼라는 졸리의 차를 통해 비밀스럽게 호텔을 빠져나갔다고 한다. 이 열애설이 다시금 부각된 것은 두 사람이 영화 시사회 이후 런던 소호 하우스에서 로맨틱한 저녁 식사를 즐긴 사실이 알려지면서부터다. 특히 두 사람은 관계를 비밀로 유지하려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 논란' 男스타, 8년 만에 주연으로 복귀한다...[룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313846"/>
        <updated>2024-10-22T11:13:57.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 의혹으로 연예계 은퇴를 선언한 일본의 배우 나리미야 히로키(42)가 은퇴 8년 만에 복귀 소식을 전해 이목을 끈다. 21일 (현지 시간), 외신 매체 '주간여성 프라임'이 나리미야 히로키가 드라마 '죽을 만큼 사랑해서'에 주연으로 발탁됐다고 보도했다. 해당 작품은 '소년탐정 긴전일', '리모트', '탐정학원Q' 등으로 알려진 인기 만화 원작자 아마기 세이마루의 작품을 원작으로 하고 있으며 최근 실사 드라마로 제작될 예정이라고 보도된 바 있다. 취재에 따르면 '죽을 만큼 사랑해서'는 2025년 봄 방송을 목표로 하고 있으며 나리미야 히로키가 주연을 맡았다. 극 중 그는 흉악한 살인범 역을 연기하는 것으로 전해졌다. 연예 기획사 관계자 측은 "과거 나리미야는 '소년탐정 김전일'에도 출연해서 당시 원작자인 아마기가 소셜 계정을 통해 '나는 그가 보여주는 때때로 쓸쓸해 보이는 눈동자 색에 끌린다. 타카토(나리미야가 연기한 소년탐정 김전일 인물)는 나리미야밖에 없다'라며 극찬한 바 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오, 24살 연하 모델 여자친구와 뉴욕 데이트‥애정전선 이상 無]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912260"/>
        <updated>2024-10-22T08:22:09.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 레오나르도 디카프리오(Leonardo DiCaprio)와 비토리아 세레티(Vittoria Ceretti)가 뉴욕 데이트를 즐겼다. 10월 21일(현지시간) 해외매체 페이지식스는 레오나르도 디카프리오와 그의 모델 여자친구인 비토리아 세레티가 18일 뉴욕의 한 일식집에서 아늑한 데이트를 즐겼다고 보도했다. 보도에 따르면 한 소식통은 "공개적인 애정표현은 없었지만 두 사람만의 친밀한 저녁식사로 보였다"고 말했다. 두 사람은 식사 후 칵테일까지 즐긴 것으로 알려졌다. 두 번째 소식통은 "레오나르도는 야구모자와 마스크를 착용하고 있었다"고 전했다. 레오나르도 디카프리오와 24살 연하 여자친구 비토리아 세레티는 지난해 8월부터 열애를 시작해 1년 이상 연인 관계를 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스눕 독, 성인 플랫폼 1300억 제안 칼거절 이유는…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912254"/>
        <updated>2024-10-22T08:22:09.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 래퍼 스눕 독이 성인 플랫폼 콘텐츠에 출연하지 않은 이유를 고백했다. 10월 21일(현지 시간) 매체 피플, 페이지식스 등에 따르면 스눕 독은 온리팬스로부터 성인 콘텐츠 게재 활동과 관련해 1억 달러(한화 약 1,378억 원) 상당의 제안을 받았지만 이를 거절했다고 밝혔다. 온리팬스는 성인용 콘텐츠 크리에이터들이 주로 활동하는 플랫폼으로 최근 전세계에서 가장 핫한 소셜미디어로 꼽히고 있다. 앞서 국내에서는 가수 박재범이 계정을 개설해 화제를 모았다. 스눕 독은 온리팬스의 제안을 거절한 이유에 대해 아내 샨테 브로더스가 성인 플랫폼에서 남편이 노출하는 행위를 허락하지 않을 것이라고 말했다. 또 스눕 독은 아내를 해당 플랫폼에 가입하도록 설득할 돈이 없다고 너스레를 떨기도 했다. 한편 스눕 독은 샨테 브로어더스와 1997년 결혼, 슬하에 네 자녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오빠·새엄마·남동생 사망... 다 잃은 마돈나 근황 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313834"/>
        <updated>2024-10-22T08:22:09.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 남동생을 암으로 떠나보낸 세계적인 팝스타 마돈나의 근황이 포착됐다. 22일 마돈나는 “It’s nice to get out”라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 사진과 영상에는 입양한 두 쌍둥이 딸과 함께 빌리 아일리시의 공연을 관람한 마돈나의 모습이 담겼다. 영상 속 마돈나의 딸은 리듬을 타며 빌리 아일리시의 노래를 따라부르는 등 타고난 끼를 발산해 눈길을 끌었다. 마돈나는 공연 관람 후 빌리 아일리시의 대기실을 방문해 딸들과 함께 촬영한 단체 인증샷을 공개하며 다정한 모습을 보여 훈훈함을 안겼다. 이날 마돈나는 올블랙 스타일링으로 공연장을 찾아 시크하면서도 섹시한 분위기를 드러냈다. 올해 66세인 마돈나는 22세인 빌리 아일리시와 견주어도 굴욕 없는 아름다운 비주얼과 늘씬한 바디 라인을 뽐내 감탄을 안겼다. 이에 누리꾼들은 “마돈나의 패션은 여전히 세련됐다”, “딸들이 진짜 많이 컸네요”, “내가 빌리 공연장을 찾은 유일한 이유: 관객석에 있는 마돈나”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘호텔 추락死’ 男스타, 부검 결과 ‘코카인’ 등 대량 마약 검출 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313826"/>
        <updated>2024-10-22T08:22:09.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 인기 팝 밴드 원 디렉션(One Direction)의 멤버 故 리암 페인의 부검 결과가 공개됐다. 21일(현지시간) 미국 ABC뉴스 등 다수 매체는 부검 결과 리암 페인의 체내에서 크랙, 핑크 코카인(메스암페타민과 엑스터시의 혼합물), 벤조디아제핀 등 여러 종류의 마약이 검출됐다고 보도했다. 경찰에 따르면 그가 머물렀던 호텔 객실에서도 마약 투약에 사용된 도구들이 발견된 것으로 전해졌다. 그의 시신은 부검이 완료될 때까지 아르헨티나에 남아있을 예정이다. 앞서 리암 페인은 지난 17일 아르헨티나 부에노스 아이레스의 팔레르모 지역에 위치한 한 호텔 3층 발코니에서 추락해 사망했다. 향년 31세. 아르헨티나 검찰청의 예비 부검 보고서에 따르면 페인은 ‘다발성 외상’과 ‘내부 및 외부 출혈’로 사망했으며 당시 미국 CNN이 입수한 911 신고 기록에 따르면 그가 사망하기 전 호텔 직원들은 “손님이 약에 취해 방 안에서 물건을 부수는 것 같다”라며 “발코니가 있어 손님의 생명이 걱정된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성폭행→미투 촉발’ 하비 와인스타인, "교도소에서 만성 골수성 백혈병 투병중"[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881708"/>
        <updated>2024-10-22T08:22:09.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성폭력 피해 고발 '미투'(Me too·나도 고발한다) 운동을 촉발한 미국의 거물 영화 제작자 하비 와인스틴(72)이 만성 골수성 백혈병(CML) 진단을 받았다고 21일(현지시간) NBC뉴스 등이 보도했다. NBC는 뉴욕 라이커스섬 교도소에 수감 중인 와인스틴이 골수암의 일종인 만성 골수성 백혈병을 앓고 있으며 교도소에서 관련 치료를 받고 있다고 전했다. 와인스틴의 의료서비스 담당 법적 대리인인 크레이그 로스펠드는 “이러한 사적이고 비밀스러운 건강 문제가 공개적인 담론의 대상이 된 것은 문제가 될 뿐만 아니라 용납할 수 없는 일이다”라면서 “와인스타인의 사생활을 존중하기 위해 더 이상 언급하지 않겠다”고 밝혔다. 전직 영화 제작자였던 그는 심장 수술을 받은 후 처음으로 지난 9월 맨해튼 법원에 출두했다. 그는 휠체어를 탄 채 법원 경비원의 부축을 받으며 법정에 들어갔고, 일주일 전 뉴욕에서 기소된 추가 성범죄 혐의에 대해 무죄를 주장했다. 변호사 아서 아이달라는 와인스타인이 응급 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 비밀 데이트 딱 걸렸다 ♥9살 연하 래퍼와 호텔서 이틀밤 보내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912206"/>
        <updated>2024-10-22T07:16:50.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)와 영국 래퍼 아칼라(40)의 호텔 데이트가 목격됐다. 10월 21일(현지시간) 매체 더 선에 따르면 안젤리나 졸리는 열애설이 제기됐던 아칼라와 지난주 런던의 한 호텔 스위트룸에서 2박을 함께 보냈다. 한 내부 소식통은 "안젤리나와 아칼라는 비밀리에 밤을 보내고 있다"며 두 사람이 별도의 차량과 비밀 통로를 사용해 관계를 감추기 위한 노력을 기울였다고 알렸다. 또 런던영화제 시사회가 시작되기 몇 시간 전 아칼라가 안젤리나 졸리의 차를 타고 호텔에서 몰래 빠져나갔다고 전했다. 안젤리나 졸리는 영화 '마리아' 홍보 및 런던영화제 참석을 위해 최근 런던을 방문했다. 아칼라 역시 런던영화제에 참석했지만 안젤리나 졸리와 다른 시간에 도착해 모습을 드러낸 바 있다. 한편 안젤리나 졸리와 아칼라는 8월 이탈리아 한 호텔에서 목격된 후 열애설에 휩싸였다. 당시 양측은 친구사이라고 열애설을 부인했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["배우들이 출연 동의" '로미오와 줄리엣' 올리비아 핫세, 성착취 소송 2심도 기각 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786313"/>
        <updated>2024-10-22T07:16:50.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성학대와 성희롱 등으로 영화사를 고소했던 1968년 영화 '로미오와 줄리엣'의 주연 배우 올리비아 핫세와 레너드 위팅이 다시금 패소했다. 21일(현지시간) 미국 버라이어티 등 다수 매체는 법원이 '로미오와 줄리엣'의 노출 장면에 대한 두 번째 소송을 기각하면서 주연 배우들이 영화 출연에 동의했다고 판결했다. 영화 촬영 당시 각각 16세와 17세였던 올리비아 핫세와 레너드 위팅은 지난 2022년 12월 프랑코 제피렐리 감독에게 속아 노출 장면을 촬영했다며 배급사 파라마운트를 고소했다. 당시 프랑코 제피렐리 감독은 베드신 촬영 때 피부색깔의 속옷을 입는다고 했으나, 촬영 당일에는 속옷 없이 간단한 화장만 한 채로 촬영하게 했다고 주장했다. 특히 맨몸이 드러나지 않게 카메라 위치를 조정하겠다고 했지만, 완성된 영화에는 올리비아 핫세의 가슴과 레너드 위팅의 엉덩이가 그대로 노출됐다. 이에 대해 지난해 1월 소송을 제기했으나, 이어진 5월 소멸시효를 이유로 기각된 바 있다. 이에 두 배우는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클로이 카다시안, 자녀 위해 '역대급' 규모 파티 개최...디즈니 공주도 왔네 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313806"/>
        <updated>2024-10-22T07:16:50.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 클로이 카다시안(40)이 가족을 위해 엄청난 규모의 할로윈 파티를 개최했다. 지난 20일(현지 시간), 클로이 카다시안은 할로윈 파티 현장을 촬영한 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에서 클로이 카다시안은 딸 트루 탐슨의 손을 잡고, 아들 테이텀 로버트 탐슨을 품에 안고 있다. 세 사람은 해골이 그려진 의상을 착용해 이목을 사로잡았다. 클로이 카다시안은 "엄마가 백설공주로 나타났다. 언니 중 한 명이 '디즈니' 공주를 고용한 줄 알았는데 아니었다. 크리스 제너였다"라는 문구와 함께 어머니인 크리스 제너와 촬영한 사진도 게시했다. 백설공주 의상을 착용하고 있는 크리스 제너는 68세라는 것이 믿기지 않는 동안 외모를 자랑하고 있다. 클로이 카다시안은 호박, 풍선, 가짜 거미줄로 장식된 파티장을 보여주며, 감탄을 자아냈다. 특히, 그는 할로윈과 밀접한 연관이 있는 유령 모양 풍선과 거미 모양 풍선을 배치해 남다른 센스를 자랑했다. 파티장 한쪽에는 자녀와 조카를 위한 공간이 마련]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오, '26세' 애인과 데이트 즐겨…애정전선 이상無 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313802"/>
        <updated>2024-10-22T07:16:50.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25세 이하 연인만 고집하던 배우 레오나르도 디카프리오(49)가 모델 비토리아 세리티(26)와 만남을 이어가고 있다. 21일(현지 시간), 외신 매체 '페이지식스'는 배우 레오나르도 디카프리오와 모델 비토리아 세레티의 데이트를 보도했다. 매체에 따르면 레오나르도 디카프리오와 비토리아 세레티는 뉴욕에 위치한 한 초밥 가게에서 데이트를 즐겼다. 해당 가게는 레오나르도 디카프리오의 절친한 친구이자 전직 미식축구 선수인 톰 브래디도 아들과 함께 방문했던 곳이다. 레오나르도 디카프리오와 비토리아 세레티는 오후 8시 30분에 가게에 도착해 약 2시간 동안 가게에 머물렀다. 소식통은 "(두 사람 간) 특별한 애정 표현은 없었지만 두 사람은 친밀한 저녁 식사를 즐겼다"라고 전했다. 가게에서 식사를 하던 손님은 레오나르도 디카프리오와 비토리아 세레티를 알아봤지만, 두 사람을 방해하지 않았던 것으로 알려졌다. 당시 해당 가게에 있었던 소식통은 "레오나르도 디카프리오는 모자와 마스크를 착용하고 있었다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“안젤리나 졸리 사랑에 빠졌다”, ♥9살 연하 래퍼와 호텔에서 이틀밤 보내[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881689"/>
        <updated>2024-10-22T06:21:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)와 영국 래퍼이자 정치활동가인 알칼라(40)와의 로맨스가 뜨겁게 달아오르고 있다. 미국 ‘더 선’은 21일(현지시간) “안젤리나 졸리와 알칼라가 지난주 런던의 코린티아 호텔 스위트룸에서 함께 머물렀다”고 보도했다. 이어 내부자의 말을 인용해 “두 사람은 수요일과 목요일 밤을 호텔 안에서 함께 보냈다”고 전했다. 알칼라가 호텔에 먼저 도착했고, 2시간 뒤에 졸리가 합류한 것으로 알려졌다. 소식통은 런던 영화제에서 상영된 졸리의 새 영화 '마리아'를 언급하며 “아칼라는 금요일 시사회 몇 시간 전에 안젤리나의 차 중 하나를 통해 호텔에서 몰래 빠져 나갔다”고 덧붙였다. 그러면서 “두 사람은 서로의 관계를 감추기 위해 별도의 차량과 비밀 출입구를 이용하고 있다”고 귀띔했다. 시사회가 끝난 후 두 사람은 고급스러운 소호 하우스에서 로맨틱한 저녁 식사를 즐겼다. 앞서 졸리는 지난 8월 이탈리아의 한 호텔에서 아칼라와 함께 모습을 드러내면서 열애설에 불을 지폈다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샘 스미스, 누가 봐도 상관없어…남친과 길거리 키스 [파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912158"/>
        <updated>2024-10-22T06:21:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[샘 스미스 커플의 달달한 한 때가 공개됐다. 스플래쉬닷컴은 최근 미국 뉴욕 길거리에서 포착된 가수 샘 스미스와 패션 디자이너 크리스찬 코완의 모습을 공개했다. 샘 스미스는 가죽 재킷에 찢어진 청바지, 크리스찬 코완은 청청 패션으로 편안한 데이트 복장을 완성했다. 두 사람은 로맨틱한 키스를 나누며 행복한 시간을 보냈다. 샘 스미스와 크리스찬 코완은 지난해 1월부터 공개적으로 열애를 해왔다. 올해 초 결별설이 보도되기도 했으나 두 사람의 관계는 여전히 뜨거운 것으로 알려졌다. 샘 스미스는 자신이 젠더 퀴어라고 커밍아웃 했다. 한편 샘 스미스는 최근 소녀시대 멤버 태연과 '아임 낫 디 온리 원(I’m Not The Only One)'을 듀엣으로 불러 화제를 모았다. 샘 스미스가 데뷔 앨범 '인 더 론리 아워(In The Lonely Hour)' 발매 10주년을 기념해 태연과 호흡을 맞춘 것으로 태연은 한국어로 이 노래를 불렀다. 사진제공=TOPIC / Splash News]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 블레이저에 시가렛 팬츠, 중성적 아우라 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912155"/>
        <updated>2024-10-22T06:21:33.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 안젤리나 졸리가 독보적인 수트핏을 자랑했다. 안젤리나 졸리는 지난 10월 18일(현지시간) 영국 런던에서 열린 제68회 BFI(British Film Institute) 런던 영화제에 영화 '마리아'로 레드카펫을 밟았다. 안젤리나 졸리는 올블랙의 블레이저 셋업 착장으로 시선을 한몸에 받았다. 안젤리나 졸리는 블레이저에 셔츠가 아닌 가슴 라인이 드러나는 베스트를 착용해 은근한 섹시미를 더했다. 여기에 안젤리나 졸리는 밑으로 내려갈수록 통이 좁아지는 시가렛 팬츠를 매치해 시크한 수트 스타일을 완성했다. 한편 안젤리나 졸리가 출연한 '마리아'는 그리스 출신 전설적인 소프라노 마리아 칼라스의 일대기를 그린 영화다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원디렉션’ 리암 페인 사망 원인 ‘핑크 코카인’은 무엇인가, “마약 분말 칵테일”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881663"/>
        <updated>2024-10-22T06:21:33.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 그룹 ‘원디렉션’의 리암 페인이 사망한 가운데 그를 죽음으로 몰고 간 마약 ‘핑크 코카인’에 관심이 모아지고 있다. 21일(현지시간) ABC뉴스에 따르면, 지난 16일 아르헨티나 부에노스 아이레스의 한 호텔 발코니 3층에서 추락한 리암 페인의 몸에서 코카인, 크랙, 우울증의 일종인 벤조디아제핀 등의 물질이 발견됐다. 이와 함께 혼합한 기호용 약물인 '핑크 코카인'도 검출됐다. 미국 내셔널 캐피털 포이즌 센터에 따르면, 핑크 코카인은 엑스터시, 케타민, 카페인 및 2-CB로 알려진 환각제를 포함하는 분말 칵테일을 일컫는다. 이름과 달리 코아인은 들어있지 않다. 핑크 코카인은 '투시(Tusi)'라고도 불리는데, 이는 마약성분 '2C'를 음성적으로 번역한 것으로, 종종 선명한 핑크색 가루와 비슷하게 생겼다. 이 약물은 유색 염료를 첨가하여 색을 내는 것으로 알려졌으며 때로는 딸기 향이 나기도 한다. 핑크 코카인은 파티나 클럽 환경에서 자주 사용되며 환각, 불안, 메스꺼움, 체온 상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 형수 명예훼손 혐의 선고 연기...내달 공판 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313770"/>
        <updated>2024-10-22T03:24:09.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명예훼손 혐의로 기소된 방송인 박수홍 형수 이 모씨에 대한 선고가 연기됐다. 22일 스타뉴스 보도에 따르면 서울서부지방법원 형사9단독은 오는 23일 박수홍과 아내 김다예에 대한 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박수홍 형수 이씨에 대한 선고기일을 열 예정이었다. 그러나 변론재개가 결정되면서 선고가 미뤄지게 됐다. 이에 재판부는 23일 선고를 취소하고 11월 6일 공판기일을 재개할 예정이다. 박수홍 친형 부부는 지난 2011년부터 2021년까지 10년간 박수홍의 매니지먼트를 담당한 엔터테인먼트 회사 라엘과 메디아붐의 회삿돈, 박수홍의 개인 자금 등 수십억 원을 횡령한 혐의를 받고 있다. 이후 박수홍 측은 2023년 10월 이씨를 명예훼손 혐의로 고소했다. 현재 박수홍 형수 이씨는 박수홍 부부에 대한 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 재판이 진행 중이다. 이씨는 박수홍을 비방할 목적으로 카카오톡 단체 대화방에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘美힙합 거물’ 퍼프 대디, 13살 소녀 약물 강간 혐의 추가…종신형 받나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000912048"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 래퍼 퍼프 대디(Puff Daddy/본명 Sean John Combs, 예명 Diddy)가 13세 소녀 강간 혐의로 추가 피소됐다. 미국 매체 버라이어티(Variety)는 10월 21일(현지시간) "퍼프 대디가 13세 소녀에게 약물을 투여하고 강간했다는 주장을 포함한 새로운 소송에 직면했다"고 보도했다. 해당 보도에 따르면 20일 미국 뉴욕에서 대규모 성범죄 혐의로 체포된 퍼프 대디를 상대로 5건의 새 소송이 제기됐다. 라스베이거스, 로스앤젤레스에서도 각각 두 건의 소송이 시작됐다. 버라이어티는 "우리가 입수한 소송 내용 중 하나는 2000년 9월 7일 13세였던 여성 A씨가 'MTV 비디오 뮤직 어워드' 애프터 파티에 참석하기 위해 여러 리무진 운전자에게 참석 가능 여부를 문의했다. 퍼프 대디와 함께 일하던 운전자 중 한 명이 A씨를 애프터 파티에 데려다주겠다며 비공개 계약에 서명하게 하고, 한 잔의 술을 마시게 한 것으로 알려졌다"고 전했다. 술을 마신 A씨는 평소와 다른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스파이더맨' 톰 홀랜드, 크리스토퍼 놀란 신작 합류…맷 데이먼과 호흡 [엑's 할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786139"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 출신 배우 톰 홀랜드가 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 출연한다. 21일(현지시간) 미국 할리우드 리포터(THR) 등 다수 매체는 톰 홀랜드가 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 출연을 확정했다고 보도했다. 앞서 지난 9일 크리스토퍼 놀란의 신작이 2026년 7월 17일 개봉 예정이라는 소식이 전해진 바 있다. 아직 작품의 제목이나 줄거리 등이 공개되진 않았으나, '인터스텔라', '오펜하이머'로 합을 맞췄던 맷 데이먼이 출연하는 것으로 전해졌다. 1998년 영화 '미행'으로 데뷔한 크리스토퍼 놀란은 지난해 영화 '오펜하이머'를 통해 제96회 아카데미 시상식에서 작품상과 감독상을 비롯해 총 7관왕에 오르면서 생애 처음으로 오스카 트로피를 품에 안았다. 한편, 톰 홀랜드는 마블 시네마틱 유니버스(MCU) 영화 '스파이더맨4'와 본 작품의 촬영을 병행할 예정이다. 사진= 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원디렉션 故 리암 페인, 약물 중독이었나…마약 종류별로 검출 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786130"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원 디렉션(One Direction) 멤버인 故 리암 페인의 부검 결과가 공개됐다. 21일(현지시간) 미국 ABC 등 다수 매체는 리암 페인의 체내에서 코카인과 핑크 코카인(메스암페타민과 엑스터시의 혼합물), 벤조디아제핀 등 여러 종류의 마약이 검출됐다고 보도했다. 그가 머물던 호텔 객실에서도 마약 투약에 사용된 도구들이 발견된 것으로 전해졌다. 리암 페인의 시신은 부검이 완료될 때까지 아르헨티나에 남아있을 예정이다. 한편, 리암 페인은 지난 17일 아르헨티나 부에노스 아이레스의 팔레르모 지역에 위치한 한 호텔 3층에서 추락해 사망했다. 향년 31세. 그가 사망하기 전 호탤 직원은 그가 약에 취해 방 안에서 물건을 부수는 것 같다는 점과 발코니가 있어 손님의 안전이 걱정된다고 경찰에 신고한 것으로 전해졌다. 2011년 원 디렉션으로 데뷔했던 그는 전 연인인 셰릴과의 사이에서 아들 베어 그레이 페인을 두고 있다. 사진= 리암 페인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 힙합 거물 디디 콤스, 13살 소녀 성폭행 “파문” 확산[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881556"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘퍼프 대디(Puff Daddy)‘로 알려진 미국 힙합계의 거물 션 디디 콤스(54)가 다른 두 명의 유명인의 도움을 받아 13살 소녀를 성폭행한 혐의로 기소됐다. 21일(현지시간) 데드라인에 따르면, 현재 37살의 피해자는 최근 뉴욕 연방법원에 콤스를 상대로 소송을 제기했다. 그는 2000년 9월 7일 MTV VMAs 애프터파티 도중 마신 술로 인해 “어지럽고 현기증이 나서” 빈 침실에 가서 잠시 누운 후 사건이 일어났다고 주장했다. 데드라인이 입수한 19페이지 분량의 서류에 따르면 “얼마 지나지 않아 콤스가 남녀 유명인사와 함께 방에 들어왔다”고 적혀 있다. 소장에는 “콤스는 미친 듯한 표정으로 공격적으로 다가와 원고를 붙잡고 '파티를 할 준비가 됐다!'라고 말했다”는 내용이 담겼다. 소장에 따르면, 당시 30살이었던 콤스는 소녀의 옷을 벗기고 두 유명인이 지켜보는 가운데 성폭행을 저질렀다. 변호인 토니 버즈비는 “성폭행을 당한 후 원고는 깊은 우울증에 빠졌고, 이는 그녀의 삶의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 리암 페인, 결국 약물이었다…시신서 대량 마약 검출 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911980"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리암 페인 부분 부검 결과가 나왔다. 10월 21일(현지시간) ABC뉴스 등 외신은 리암 페인 체내에서 크랙과 코카인을 포함한 여러 약물이 검출됐다고 보도했다. 보고서에 따르면 원 디렉션 출신 가수 리암 페인 시신을 분석한 결과 코카인, 크랙, 벤조디아제핀, 케타민 등 여러 종류의 마약이 검출 됐다. 그가 있던 호텔 방에서도 마약 투약에 사용된 도구들이 발견됐다. 리암 페인의 시신은 부검이 완료될 때까지 아르헨티나에 남아있을 예정이다. 리암 페인은 16일 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층 발코니에서 추락한 후 사망했다. 리암 페인은 영국 유명 보이밴드 원 디렉션 멤버로 얼굴을 알렸다. 2015년 원 디렉션 활동이 중단된 후 2019년 솔로 앨범을 발매하고 활동했다. 리암 페인은 전 연인 셰릴 콜과의 사이에서 아들을 하나 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 마돈나, 22세 빌리 아일리시 공연장서 인증샷…입양 쌍둥이딸들과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007858928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007858928"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 마돈나(66)가 입양한 쌍둥이 딸과 빌리 아일리시(22) 공연을 관람했다. 마돈나는 22일 자신의 인스타그램에 입양한 두 쌍둥이 딸과 함께 빌리 아일리시의 공연을 관람 중인 모습들을 올렸다. 대기실에서 두 딸과 함께 빌리 아일리시를 만난 마돈나는 카메라를 향해 포즈를 취하고 있는 모습이다. 특히 마돈나가 지난 2017년 아프리카 말라위에서 입양한 2008년생 쌍둥이 딸들 스텔라와 에스테르는 훌쩍 큰 모습을 보여 눈길을 끈다. 마돈나는 전 남자친구 카를레스 레옹 사이에서 딸 루데스 마리아 레옹을, 전 남편 가이 리치 사이에서 아들 로코 리치를 각각 낳았다. 이후 데이비드, 멀시, 스텔라, 에스테르를 입양했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘호텔 3층서 추락사’ 리암 페인, 코카인+크랙+케타민 등 다수 약물 복용[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881525</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881525"/>
        <updated>2024-10-22T02:51:36.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 보이밴드 ‘원디렉션’의 리암 페인이 사망한 가운데 그의 몸에서 다수의 약물이 검출된 것으로 밝혀졌다. 21일(현지시간) ABC뉴스에 따르면, 지난 16일 아르헨티나 부에노스 아이레스의 한 호텔 발코니 3층에서 추락한 리암 페인의 몸에서 코카인, 크랙, 우울증의 일종인 벤조디아제핀 등의 물질이 발견됐다. 또한 메탐페타민, 케타민, MDMA 등을 혼합한 기호용 약물인 '핑크 코카인'도 검출됐다. 앞서 경찰은 그의 ‘비정상적인’ 행동이 부분적으로 약물 때문일 수 있으며 이로 인해 환각을 일으켜 부에노스아이레스 카사수르 팔레르모 호텔의 3층 발코니에서 뛰어내린 것으로 보인다고 설명했다. 한 업계 관계자는 “리암은 매우 심각한 약물 중독과 싸우고 있었으며, 그를 아는 사람들이 증명하듯 그의 치료는 효과가 없었다”라고 말했다. 일부 목격자들은 페인이 호텔에서 마지막 몇 시간 동안 우려스러운 행동을 보였다고 주장했다. 한 투숙객은 페인이 노트북을 부수는 것을 봤다고 밝혔다. 또 다른 투숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 출신 女크리에이터, 재혼 10개월 만에 '또' 이혼 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313725"/>
        <updated>2024-10-21T15:17:17.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탤런트 출신 크리에이터 오카모토 마리(34)가 재혼 10개월 만에 이혼을 발표해 이목을 끈다. 20일(현지 시간), 오카모토 마리가 자신의 소셜 계정을 통해 사이타마현 시키시의 시의회 의원 요기 다이스케(33)와의 이혼 소식을 전했다. 이날 오카모토는 "이번에 저 오카모토 마리와 요기 다이스케 두 사람은 부부 관계를 해소하고 파트너십을 맺었습니다"라며 이혼을 공식화했다. 이어 "이제는 파트너십에 의한 관계로 서로가 신뢰를 바탕으로 한 진지한 관계로 있을 것이며 서로의 개성을 존중하면서 앞으로 새로운 관계 구축에 노력하겠습니다"라고 전했다. 또 "아들의 건전한 성장을 위해 신뢰를 바탕으로 진지한 관계를 유지, 발전시킬 것입니다"라고 덧붙였다. 앞서 오카모토는 지난해 12월 요기 다이스케와 재혼한 바 있다. 오카모토는 지난 2015년 4월 음악 프로듀서인 '나오'(Nao·43)와 결혼해 아들을 출산했으나 3년 후인 2018년 이혼했다. 이후 지난해 12월 요기와의 열애가 보도되면서 두]]></content>
    </entry>
</feed>