<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-01T04:23:31.841Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“틴 감성+YG 힙합” 베이비몬스터, 지드래곤 프로듀싱 참여로 완성된 독보적 색깔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105160"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 | YG엔터테인먼트 YG엔터테인먼트의 신인 걸그룹 베이비몬스터가 1일 서울 마포구 YG 사옥에서 첫 정규앨범 ‘DRIP’ 발매 기념 기자간담회를 개최하며 당찬 포부를 전했다. 멤버들은 “우리가 표현하는 YG표 뉴 클래식”이라며 각자의 매력을 살린 음악과 청춘의 에너지를 자신감 있게 선보이겠다고 밝혔다. 지난 4월 데뷔 후 7개월 만에 내놓은 첫 정규앨범 ‘DRIP’에는 동명의 타이틀곡과 더블 타이틀곡 ‘클릭 클락(CLIK CLAK)’을 포함해 총 9곡이 수록됐다. 특히 타이틀곡 ‘DRIP’은 YG 선배 아티스트인 지드래곤이 작곡에 참여해 큰 화제를 모았다. EDM 기반의 댄스곡으로 중독성 있는 훅과 강렬한 베이스 사운드가 특징이다. 베이비몬스터는 타이틀곡 뮤직비디오 촬영 비하인드도 공개했다. 아현은 “인천의 바다 전망이 좋은 높은 곳에서 와이어를 이용해 촬영했는데, 떨어지는 느낌을 내려고 카메라를 머리 위에 달고 촬영했다”며 “얼굴이 생각보다 가까이 나와서 깜짝 놀랐다”고 웃으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["YG 뉴 클래식"…베이비몬스터, 실력·매력 중무장한 첫 정규 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005051797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005051797"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER)가 'YG DNA'에 이들만의 개성을 더해 강력한 실력과 매력을 무기로 돌아왔다. 현재 기세가 좋은 YG 선배들을 따라 첫 정규앨범으로 호성적을 거둘 수 있을지 기대가 모인다. 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)는 1일 오전 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 첫 정규앨범 '드립(DRIP)' 발매 기념 기자간담회를 개최했다. 약 3개월 만의 컴백이자 데뷔 후 첫 정규앨범 발매다. 올해 4월 멤버 아현의 합류와 함께 정식 데뷔한 베이비몬스터는 데뷔한 지 채 1년도 안 돼 정규앨범을 선보이게 됐다. 로라는 "드디어 첫 번째 정규앨범으로 찾아뵙게 됐다"며 "생각보다 빠르게 찾아뵙게 됐는데 팬분들의 응원과 사랑 덕분에 가능했다. 이 앨범을 발매하기 전에 팬미팅을 성황리에 잘 마무리했다. 팬분들과 교감하고 많은 걸 배우는 시간이었다. 뜻깊은 1년을 보내고 있다"고 소감을 밝혔다. 정규 1집 '드립'에는 더블 타이틀곡 '드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['첫 정규' 베이비몬스터, 흘러 넘치는 매력 'DRIP']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009079"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 후 꾸준하게 성장하고 있는 베이비몬스터가 첫 정규 앨범으로 돌아왔다. 다양한 매력을 꾹꾹 눌러 담은 정규 앫범답게 가만히 있어도 빛이 난다.  내년 월드투어를 앞둔 베이비몬스터는 첫 정규 앨범을 통해 또 한 번의 도약을 예고했다. 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)는 1일 오후 1시 첫 정규앨범 'DRIP'을 발매했다. 앨범 발매를 앞둔 1일 오전 베이비몬스터는 서울 마포구 YG 사옥에서 기자 간담회를 열고 앨범에 대한 다양한 이야기를 전했다. 로라는 "드디어 첫 정규 앨범으로 찾아뵙게 됐다. 빠르게 돌아왔는데 팬분들의 보답하고자 찾아뵙게 됐다. 팬 미팅을 하면서 팬분들과 교감하고 많은 것을 배웠다. 정말 뜻깊은 1년을 보낸 것 같다"라고 앨범 발매 소감을 전했다. 라미는 첫 정규 앨범에 대해 "저희의 매력을 흘러넘칠 정도로 가득 담은 앨범이다. 첫 정규 앨범인 만큼 많이 신경 썼다. 다양한 장르가 들어가 있어서 대중분들이 골라 듣는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KMGA 티켓 초고속 매진, 역대급 피켓팅에 2차 티켓팅 주목]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915812"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA) 티켓이 초고속 매진됐다. 10월 31일 예스24를 통해 오픈된 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈 티켓이 오픈 후 몇분 만에 매진을 기록, 치열한 경쟁률을 실감하게 했다. 1인당 2매 한정으로 제공된 티켓은 빠른 속도로 솔드아웃을 기록, 2차 티켓 오픈을 향한 관심이 쏟아지고 있다. KGMA 조직위원회는 관객들의 열기에 힘입어 1일 오후 2시 예스24를 통해 2차 티켓 오픈을 진행한다. 관객들의 성원에 따라 잔여석이 추가로 오픈되는 만큼, 피켓팅이 된다. ‘초고속 매진’을 기록한 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈는 화려한 라인업은 물론, 갤럭시의 탄생이란 테마로 총 100곡에 달하는 역대급 무대들이 예고됐다. 여기에 대중의 뜨거운 사랑을 받고 있는 스타들과 K팝 아티스트들이 합류하며 열기가 후끈 달아오르고 있다. 제1회 코리아 그랜드 뮤직어워즈는 11월 16일과 17일 양일간 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된다. 16일에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 아현X양현석 총괄이 만들어낸 환상의 3단 고음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240839"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터 아현이 양현석 총괄의 제안을 받아들여 환상적인 3단 고음을 내질렀다. 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 신사옥에서 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)의 첫 정규앨범 '[DRIP]'(드립) 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 신보는 제목처럼, 앨범을 가득 채우고도 흘러넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체를 뜻한다. 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤이 작곡에 참여해 화제를 모으기도 했다. 또 다른 더블 타이틀곡 'CLIK CLAK'(클릭 클락)은 오리지널 힙합 장르에 완벽히 녹아든 모습으로 YG DNA를 이어받은 준비된 신예로서 강렬한 인상을 남길 예정이다. 이날 베이비몬스터는 양현석 총괄에 대해 "시작부터 끝까지 우리 곁을 지켜주시는 감사한 분이다. 안무부터 노래까지 디테일을 살펴주시는 버팀목과 같은 분"이라고 표현했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, '前-現 YG' 지드래곤→송민호 업고 첫 정규로 연말 시장 출격(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000253816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000253816"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER)가 전-현 YG 사단의 전폭 지원 속 첫 정규 앨범을 내놓는다. 1일 오전 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 베이비몬스터(라미, 로라, 루카, 아사, 아현, 치키타, 파리타) 첫 정규 앨범 'DRIP' 발매 기념 기자간담회가 열렸다. 이날 진행은 방송인 신아영이 맡았다. 이번 컴백은 지난 7월 발매한 'FOREVER' 이후 약 4개월 만의 컴백이다. 컴백 소감으로 로라는 "첫 정규 앨범으로 찾아 뵙게 됐다. 생각보다 빠르게 찾아 뵙게 됐는데, 많은 팬분의 응원과 사랑 덕분이다. 앨범 발매 전 팬 미팅도 잘 마무리했는데, 팬분들과 많이 교감하며 배운 것 같아서 뜻 깊은 1년을 보내고 있는 것 같다"고 말했다. 치키타는 "다양한 장르가 담긴 앨범인 만큼 베이비몬스터의 새로운 매력을 보여드릴 수 있게 돼 너무 기쁘다"고 덧붙였다. 아현은 "이번 앨범을 준비하면서 새로운 시도를 많이 해본 것 같다. 너무 많은 스태프분들도 고생해주셨는데 감사하다는 말씀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["YG 클래식 보여줄게요"…베이비몬스터, 지드래곤 지원 사격 속 첫 정규 신호탄 [MD현장](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884632"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 광폭 행보를 시작한다. 1일 서울 마포구에 위치한 YG엔터테인먼트에서 베이비몬스터의 첫 정규 앨범 '드립(DRIP)'의 기자간담회가 열렸다. '드립'은 YG의 전폭적인 지원 이래 거듭난 초대형 프로젝트다. 베이비몬스터는 이번 앨범으로 YG엔터테인먼트 아티스트 사상 데뷔 이래 가장 빠른 속도로 정규 앨범을 발매한 아티스트로 거듭난다. 아현은 "이번 정규 앨범을 준비하면서 새로운 도전을 많이 했다. 다양한 스펙트럼의 장르를 보여드릴 수 있어서 기쁘다"고 털어놨다. 라미는 "앨범 제목에 맞게 베이비몬스터의 매력을 흘러넘칠 정도로 담은 앨범이다. 아무래도 첫 정규앨범인 만큼 많이 신경썼다. 다양한 장르가 들어있어 골라듣는 재미가 있을 것"이라고 설명했다. 루카 역시 "이번 앨범에서는 YG의 뉴 클래식, 베이비몬스터의 뉴 클래식을 표현할 수 있을 것 같다. 우리의 음색이나 우리만의 '틴'스러운 면도 보여드릴 수 있다고 생각한다. 많은 관심 부탁드린다"고 전했다. 앨범과 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7인조로 돌아온 케플러, '와다다' 이을 중독성甲 '티피-탭' [1시★카페]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278789"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7인조로 재정비한 그룹 케플러(Kep1er)가 더욱 단단해진 모습으로 돌아왔다. 케플러(최유진, 샤오팅, 김채현, 김다연, 히카루, 휴닝바히에, 서영은)는 1일 오후 1시 미니 6집 '티피-탭(TIPT-TAP)'을 발매했다. 이번 앨범은 동서남북 종이접기와 발걸음 소리를 표현한 단어로, 7인조로 더욱 단단해진 케플러를 만날 수 있다. 동명의 타이틀곡 '티피-탭'을 포함해 '싱크-러브(sync-love)', '드립(Drip)', '비터 테이스트(Bitter Taste)', '하트 서프(Heart Surf)' 등 총 5곡이 수록됐다. 타이틀곡 '티피-탭'은 속도감 있는 DnB 리듬에 하이퍼팝 보컬이 어우러졌다. 생동감 있는 멜로디와 소프트한 신스 사운드로 밝고 유려하게 진행되다가, 훅에서는 남아프리카공화국의 Gqom 리듬을 하이브리드한 이색적인 시도를 선보여, 더욱 중독성을 유발했다. 사랑을 찾아 어디든지 달려가겠다는 케플러의 당차면서도 유니크한 에너지를 보여줄 예정이다. 케플러는 그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한음, 4일 신곡 '기분내러가자' 발표…위로와 힐링 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009078"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한음이 가을 정취가 물씬 담긴 감성곡으로 돌아온다. 소속사 ES NATION은 4일 "한음만의 포근한 감성을 담은 디지털 싱글 '기분내러가자'를 4일 오후 6시 발매한다"라고 밝혔다. 한음의 신곡은 지난 3월 발매한 'Florist(플로리스트)' 이후 8개월 만이다. '기분내러가자'는 자연스러운 가사의 포크 기반 발라드로, 한음의 잔잔한 목소리와 어쿠스틱 기타의 절제된 구성으로 편안한 감상을 안기는 곡이다. 좋아하는 이성과 함께 시간을 보내고 싶은 마음을 달콤한 가사로 녹였다. 한음이 작사, 작곡에 참여해 진정성을 높였다. 한음은 '기분내러가자'로 쌀쌀해진 날씨에 따뜻한 위로와 힐링을 전하며 청자들의 귀를 매료할 전망이다. 감미로운 미성을 지닌 한음은 탁월한 가성과 섬세한 감정선을 지닌 보컬리스트다. 지난해 4월 '첫사랑'을 발매하며 데뷔 후 신중하게 디스코그래피를 쌓고 있다. 특히 한음은 5살 때 아역으로 연예계에 입문, '꽃보다 남자', '넝쿨째 굴러온 당신' 등 메가 히트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['YG 막내딸' 베이비몬스터 "2NE1, 프로미 뿜뿜 멋있어…콘서트 게스트 영광"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687239"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 그룹 2NE1 콘서트에 게스트로 선 소감을 전했다. 베이비몬스터(BABYMONSTER)는 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 정규 1집 'DRIP'(드립) 발매 기념 기자간담회를 열었다. 앞서 베이비몬스터는 2NE1(투애니원)의 데뷔 15주년 기념 콘서트 무대에 게스트로 올랐다. 라미는 "투애니원 선배님 콘서트에 게스트로 간다고 들었을 때 너무 놀랐다. 좋은 기회를 주셔서 많은 걸 배우고 왔다. 그 무대에 서면서, 선배님들 무대를 보면서 많은 것을 배웠다. 너무 영광이었고 덕분에 한층 더 성장했다"고 소감을 밝혔다. 이어 로라는 "이번에 투애니원 선배님들 콘서트도 다녀왔고 연습생 때 블랙핑크 선배님 콘서트도 많이 방문했다. 선배님들이 갖고 계신 아우라와 무대를 활용하시는 구성과 프로미 뿜뿜하시는 모습이 너무 멋지더라. 저희끼리 항상 관람하고 와서 정말 멋있는 선배님들이시고 우리도 그런 후배가 되고 싶다고 얘기했다. 저희들도 그만큼 팬분들과 소통하고 무대를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“핸드마이크X세 곡 활동” 베이비몬스터, 지디·YG 전폭 지원 상승세 예고[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998092"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 YG의 차세대 주자로 입지를 굳힌다. 베이비몬스터의 첫 정규 앨범 ‘드립’ 발매 기자간담회가 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 진행됐다. 이날 오후 1시 발매되는 ‘드립’은 베이비몬스터가 지난 7월 ‘포에버’로 활동한 이후 약 3개월 만에 선보이는 컴백이자, 데뷔 후 첫 정규 앨범이라는 점에서 큰 기대를 모은다. 무엇보다 지난 4월에 정식 데뷔한 지 7개월여 만에 선보이는 정규 앨범으로, 이는 YG 내에서 가장 빠른 기록인 동시에 K팝신에서도 이례적인 속도다. 그만큼 YG의 전폭적인 지원 속 베이비몬스터는 더블 타이틀곡 ‘드립’과 ‘클릭 클락’을 포함해 총 9곡을 통해 완성도 높은 음악과 퍼포먼스로 YG의 ‘차세대 주자’라는 타이틀를 각인시킬 예정이다. 아현은 “이번 앨범을 준비하면서 새로운 도전을 많이 했다. 월말 평가에서 다양한 스펙트럼의 장르를 연습했는데, 그 모습 보여드릴 수 있게 됐다”고 기대를 높였다. 아사 역시 “원래는 ‘드립’만 타이틀 곡으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 콜드플레이 내한공연 무대 오른다 "스페셜 게스트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519891"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스가 밴드 콜드플레이의 내한 공연 무대에 오른다. 최근 콜드플레이 측이 공지한 내한 공연 포스터에 따르면 트와이스는 스페셜 게스트로 무대에 오를 예정이다. 콜드플레이는 내년 4월 16일, 18일, 19일, 22일, 24일, 25일 6일간 고양종합운동장에서 내한 공연을 연다. 콜드플레이의 이번 내한 공연은 2017년 첫 내한 이후 8년 만에 진행되는 것이다. 이에 콜드플레이의 내한 공연 소식에 많은 관심이 쏠렸고, 티켓은 빠르게 매진됐다. 당초 공연은 4회 진행될 예정이었으나, 콜드플레이는 한국 팬들의 성원에 힘입어 2회를 더 추가해 총 6회의 공연을 진행한다. 이 가운데 트와이스가 스페셜 게스트로 무대에 오른다는 소식이 전해져 더욱 큰 기대를 모으고 있다. 이와 관련해 소속사 JYP엔터테인먼트는 "자세한 내용은 논의 중이며 현 시점에서는 콜드플레이 측 SNS 공지대로 봐달라"고 밝혔다. 트와이스가 콜드플레이의 내한 공연에 올라 어떤 무대를 펼칠지, 또 이들이 함께 컬래버레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "양현석 총괄=든든한 버팀목…항상 우리 곁 지켜줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519890"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 YG 양현석 총괄 프로듀서에게 많은 도움을 받았다고 밝혔다. 베이비몬스터는 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG 신사옥에서 열린 정규 1집 '드립' 간담회에서 "양현석 총괄 프로듀서님은 우리의 든든한 버팀목"이라고 말했다. 베이비몬스터의 정규 1집 '드립'은 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 9개의 트랙은 이들의 음악 색깔을 한층 더 다채롭게 펼쳐낸다. 베이비몬스터는 더블 타이틀곡으로 승부수를 띄웠다. 먼저 앨범과 동명의 타이틀곡 '드립'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤이 작곡에 참여해 큰 화제를 모았다. 뮤직비디오와 함께 선공개된 또 다른 타이틀곡 '클릭 클랙'은 오리지널 힙합 장르에 완벽히 녹아든 모습으로 YG DNA를 이어받은 강렬한 인상을 남겼다. 또 처음으로 모든 멤버가 랩에 도전한 곡이기도 하다. 이외에도 '러브, 메이비', '릴리 라이크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 핸드마이크 라이브를 고집하는 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240835"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 핸드 마이크를 고집하는 이유를 밝혔다. 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 신사옥에서 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)의 첫 정규앨범 '[DRIP]'(드립) 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 신보는 제목처럼, 앨범을 가득 채우고도 흘러넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체를 뜻한다. 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤이 작곡에 참여해 화제를 모으기도 했다. 또 다른 더블 타이틀곡 'CLIK CLAK'(클릭 클락)은 오리지널 힙합 장르에 완벽히 녹아든 모습으로 YG DNA를 이어받은 준비된 신예로서 강렬한 인상을 남길 예정이다. 이날 라미는 "이번 음악방송 무대도 핸드 마이크로 진행한다. 우리의 매력을 더 어필하고 싶은 마음이다. 팬들께서 좋아해 주시는 부분이다. 평소에도 꾸준히 라이브를 연습한다. 연습생 시절부터 기본기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y현장] 베이비몬스터, 지드래곤 지원사격 속 'DRIP' 들고 가요계 컴백 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002107953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002107953"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 3개월 만에 첫 정규 앨범을 들고 돌아왔다. 오늘(1일) 오전 11시 서울 마포구 합정동 YG 신사옥에서는 베이비몬스터 정규 1집 [DRIP] 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 이날 이례적으로 빠른 데뷔 첫 정규 앨범 발매에 대한 질문에 멤버들은 "팬들의 사랑에 보답하고 싶은 마음"이라고 입을 모았다. 로라는 "팬들의 사랑 덕분에 뜻깊은 1년을 보냈다"며 "팬미팅을 통해 팬들과 소통하며 많은 것을 배웠다"고 전했다. 치키타는 "다양한 장르를 통해 새로운 매력을 보여드릴 수 있어 기쁘다"고 덧붙였다. 베이비몬스터의 정규 앨범 [DRIP]은 베이비몬스터의 넘치는 매력을 응축한 결정체라는 의미를 담고 있으며 YG 특유의 힙합 색깔을 기반으로 다채로운 장르를 아우르는 9곡이 수록되었다. 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 지드래곤이 작곡에 참여해 화제를 모은 곡으로, 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 중독성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조용필, 뮤비 ‘그래도 돼’ 확장판 1일 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669152"/>
        <updated>2024-11-01T04:23:16.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조용필이 20집 타이틀곡 ‘그래도 돼’의 새 버전 뮤직비디오를 공개했다. 조용필은 20집 CD가 발매되는 1일 0시에 맞춰 타이틀곡 ‘그래도 돼’의 확장판 뮤직비디오를 내놓았다. 새로운 영상에는 기존 뮤직비디오에 배우 박근형, 전미도 등의 대사가 추가된다. "할머님, 할머님은 세모 모양이 좋으세요?" 하는 극중 간호사의 대사와 함께 주인공 이솜의 현재 상황을 유추해볼 수 있는 여러 장면이 추가로 삽입됐다. 앞서 10월 22일 오후 6시, 20집 ‘20’의 전곡 음원 공개와 맞물려 발표된 ‘그래도 돼’ 본편 뮤직비디오는 대사 부분이 묵음으로 처리돼 다양한 해석을 낳았다. 배우들의 입 모양을 유추해 전체 스토리를 가늠해 보는 식으로 음악 팬과 누리꾼들이 뜻풀이에 참여했다. 이 날 뮤직비디오 확장판 공개와 함께 ‘20’의 CD 버전 앨범도 온·오프라인으로 발매된다. 예스 24, 핫트랙스, 알라딘, 신나라 등 각종 온라인 음반 사이트와 주요 음반 매장을 통해 이날부터 구매할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 라미 "2NE1 콘서트 게스트? 무대 보면서 많이 배워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000253806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000253806"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터(BABYMONSTER)가 투애니원(2NE1) 콘서트에서 무대를 꾸민 소감을 전했다. 1일 오전 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 베이비몬스터(라미, 로라, 루카, 아사, 아현, 치키타, 파리타) 첫 정규 앨범 'DRIP' 발매 기념 기자간담회가 열렸다. 이날 진행은 방송인 신아영이 맡았다. 데뷔 후 처음 발매되는 정규 앨범 'DRIP'은 제목처럼 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 해당 앨범에는 더블 타이틀곡 'DRIP', 'CLIK CLAK'을 비롯해  'Love, Maybe', 'Really Like You', 'BILLIONAIRE', 'Love In My Heart', 'Woke Up In Tokyo (RUKA &amp; ASA)', 'FOREVER', 'BATTER UP (Remix) – Bonus Track' 등 총 9곡이 수록됐다. 'DRIP'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “지디·로제·제니와 차트 성적 시너지? 꿈 같을 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998088"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 YG엔터테인먼트 출신의 쟁쟁한 선배들의 영향력에 대해 언급했다. 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 진행된 첫 정규 앨범 ‘드립(DRIP)’ 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 이날 로라는 현재 국내 음원차트에 지드래곤과 로제, 제니가 상위권을 차지하고 있는 것과 관련해 시너지를 기대하는지 질문에 “선배님들의 곡을 너무 잘 듣고 있다. 저희도 YG 후배로서 음원성적이 잘 나오면 너무 꿈 같겠다고 생각한다”고 답했다. 그러면서 “음악방송과 예능 콘텐츠를 촬영했는데 기대해달라. 열심히 활동하겠다”고 덧붙였다. 이런 선배들의 뒤를 이어갈 행보에 대해서는 “투애니원 선배님 콘서트, 블랙핑크 선배님들 콘서트도 연습생 때 많이 방문했다”며 “아우라, 그리고 무대 구성과 활용이 너무 멋지더라. 우리끼리 항상 정말 멋있다고, 그런 후배가 되기 위해 열심히 하자고 이야기한다. 우리도 무대 위에서 팬과 재밌게 소통하는 그룹이 되고 싶다”고 밝혔다. 베이비몬스터의 ‘드립’은 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 아이엠, 블랙 패딩+청바지는 진리 [SS쇼캠]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105156"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[몬스타엑스 아이엠이 1일 오전 서울 용산구 한남동에서 진행된 MLB 한남 플래그십 스토어 오픈 기념 포토월 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 한편, 이날 행사에는 손나은, 아이브 리즈, 몬스타엑스 아이엠, 트레저 준규&amp;요시가 참석해 자리를 빛냈다. yoonssu@sportsseoul.com MLB 포토월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 다양함 속 돋보이는 ‘DRIP’...GD 손잡고 ‘새로운 도전’ (종합) [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033642"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 ‘틴스러운’ 매력으로 돌아왔다. 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG 신사옥에서 베이비몬스터 정규 1집 ‘드립’(‘DRIP’) 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 베이비몬스터의 정규 1집 ‘DRIP’은 제목처럼 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 심혈을 기울여 구성한 9개의 트랙은 이들 음악 색깔을 한층 더 다채롭게 펼쳐낸다. “드디어 첫 번째 정규앨범으로 찾아뵙게 됐다”고 말문을 연 로라는 “앨범을 발매하기까지 생각보다 빠른 시간으로 찾아뵙게 됐는데 팬들의 사랑덕분인 거 같다. 발매 전에 팬미팅을 성황리에 마무리 잘 했다. 팬들과 교감하고 많은 것을 배우는 시간이어서 뜻깊은 1년을 보내는 거 같다”고 전했다. 치키타는 “다양한 장르가 담김 앨범인 만큼 베이비몬스터의 새로운 매력을 보여드리게 돼서 기쁘다”고 이번 앨범에 대한 만족을 드러냈으며, 루카는 “이번 앨범에서는 와이지의 뉴클래식을 표현할 수 있을 것 같다. 저희의 음색이나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장기하, 12월 단독 공연 ‘하기장기하’ 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669151"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장기하가 연말맞이 공연을 연다. 장기하는 오는 12월 7, 8일 양일 간 서울 블루스퀘어 마스터카드홀에서 단독 공연 ‘하기장기하’를 진행한다. 장기하는 "모든 곡은 도미노처럼 포개지고 목걸이처럼 이어질 것. 말은 노래가 되고, 악기 소리도 하나둘 스며들 것. 우리는 하나의 뭉치가 되어 평화로운 시간을 보내고 작별의 시간이 오면 여러분들은 ‘아, 벌써 다시 보고 싶다, 장기하’라고 생각하게 될 것"이라고 출사표를 던졌다. 함께 공개된 독특한 공연명 ‘하기장기하’도 눈길을 끈다. 공연명은 앞뒤 어느 방향으로 읽어도 동일하게 읽히는 역반복 구조의 ‘회문(palindrome)’의 형태다. 한편, 이번 공연 티켓은 1일 오후 6시 인터파크 티켓에서 단독으로 오픈한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA 어워즈 ‘3분’ 만에 매진…1일 2차 티켓 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669150"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA) 1차 티켓이 순식간에 동났다. 31일 예스24를 통해 오픈된 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈 티켓이 오픈 후 3분 만에 매진을 기록했다. KGMA 조직위원회는 관객들의 열기에 힘입어 1일 오후 2시 예스24를 통해 2차 티켓 오픈을 진행한다. 제1회 코리아 그랜드 뮤직어워즈는 16, 17일 양일간 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된다. 16일에는 뉴진스 멤버 하니와 배우 남지현이 진행을 맡으며, 뉴진스, 도경수, 동방신기, 비비, 스테이씨, (여자)아이들, 영탁, 유회승, 이무진, 이영지, 정동원(JD1), 제로베이스원, QWER, 태민, 피원하모니(이하 가나다순) 등이 출연한다. 17일에는 에스파 멤버 윈터와 배우 남지현이 MC로 출격하며, 나우어데이즈, 니쥬, 데이식스, 라이즈, 송가인, 에스파, 에이티즈, NCT위시, 우기, 유니스, 이찬원, JO1, 클라씨, 트레저, 피프티 피프티 등이 피날레를 장식한다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 이어 베이비몬스터도 3단 고음…"양현석 디렉팅, 든든한 버팀목"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687234"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 양현석 YG 총괄 프로듀서에게 감사한 마음을 표현했다. 베이비몬스터는 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 정규 1집 'DRIP'(드립) 발매 기념 기자간담회를 열었다. 이날 로라는 "저희 총괄 프로듀서님은 매번 앨범이 시작되고 끝나기까지 저희의 곁을 지켜주시는 분이다. 노래가 나왔을 때 어떤 느낌을 넣어서 부르면 좋을까 의견을 주시고 안무도 직접 오셔서 디테일을 봐주며 수정해 주셨다"며 양 총괄을 언급했다. 이어 "항상 저희의 든든한 버팀목이 돼 주시는 분"이라며 "이번에도 엄청난 노력을 해주셔서 너무 감사하다는 말씀을 드리고 싶다"고 감사 인사를 전했다. 아현은 'DRIP'에서 3단 고음 파트를 소화했다. 아현은 "처음에는 3단 고음이 아니었다. 한 고음으로 안정적으로 가는 멜로디였는데 총괄님께서 녹음실에서 이 음악을 들어보시고 '아현이는 여기서 조금 더 기량을 발휘해도 될 거 같은데?'하셨다. 그래서 2단으로 올렸다가 하나 더 올려볼까 해서 3단으로 올]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "지드래곤 참여 너무 놀라, 스웨그 따라가려 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005874672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005874672"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 정규앨범을 발매한 그룹 베이비몬스터가 지드래곤과 함께 곡작업한 소감을 밝혔다. 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)는 1일 오전 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 정규 1집 ‘드립’(DRIP) 발매 기념 기자간담회를 진행했다. 특히 이번 앨번 더블 타이틀곡 중 하나인 ‘드립’은 작곡 과정애 가수 지드래곤이 참여한 것으로 알려져 화제다. 이에 대해 로라는 “처음 소식을 전달받았을 때 ‘진짜냐’ 계속 여쭤보기도 했고 너무 놀랐다”며 “열심히 활동해서 보여드려야겠다는 생각을 했다”고 처음 소식을 접했을 당시를 회상했다. 그러면서 “저희가 최대한 배우고 힙합 느낌을 내려 많이 노력해서 1시에 들어보시면 저희가 얼마나 노력했는지 아실 수 있을 것 같다”고 귀띔해 기대감을 높였다. 아사 역시 “데모를 들었을 때 지디(지드래곤) 선배님의 스타일과 스웨그를 따라가려 노력했고, 7명 다 같이 녹음을 할 때도 엄청 신경을 많이 쓴 것 같다”며 “데모 하나로 모든 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC현장]"선배들처럼"…베이비몬스터, GD·로제·제니 이어 막내딸도 차트 합류(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211716"/>
        <updated>2024-11-01T03:32:05.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 YG엔터테인먼트(이하 YG) 출신 빅뱅 지드래곤, 블랙핑크 로제, 제니 등이 음원 차트를 장악한 가운데, 'YG 막내 걸그룹' 베이비몬스터도 합류하겠다는 각오를 다졌다. 베이비몬스터는 1일 서울 마포 YG 신사옥에서 첫 정규앨범 '드립' 간담회를 열고, 신보에 대한 얘기를 들려줬다. 베이비몬스터가 신곡을 발표하는 것은 지난 7월 '포에버' 이후 약 4개월 만이다. 특히 이번 컴백은 첫 정규앨범이라는 점에서 많은 팬의 관심을 끌고 있다. 지난 4월 정식 데뷔한 베이비몬스터가 7개월 만에 첫 정규앨범을 발표하는 것이다. 무엇보다 YG 모든 아티스트 중 데뷔 후 가장 빠른 정규앨범이라, 기대를 모으는 중이다. 로라는 "드디어 첫 번째 정규앨범으로 찾아 뵙게 됐다. 이 앨범을 발매하기까지 생각보다 빠르게 팬들을 만나게 됐다. 준비하면서 팬미팅도 성황리에 마무리하고, 많은 것을 배우면서 뜻깊었던 시간이었다"고 했고, 치키타는 "새로운 매력 보여드리게 돼서 기쁘다"고 밝혔다. 아현은 "정]]></content>
    </entry>
</feed>