<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-04T21:15:58.807Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 임신 19주 만에 기쁜 소식 알렸다 "의사도 칭찬해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223093"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 중 기쁜 소식을 알렸다. 4일 손담비는 자신의 유튜브 채널을 통해 '임산부 브이로그|체력관리, 식단 관리'라는 제목의 영상을 게재했다. 손담비는 임신 18주차가 되어 관리에 더 철저해진 모습. 손담비는 "제가 필라테스를 본격적으로 시작했다. 한 달 정도 됐다. 주치의 선생님께서 수영도 되게 좋다더라"라며 수중운동 체험을 하고 필라테스를 하는 등 철저히 관리 중인 근황을 밝혔다. 또 손담비는 식단 관리에 대해서도 밝혔다. 손담비는 "저는 아침이나 점심에는 정말 간단하게 요기할 정도로 먹는다. 식욕이 터진 날도 있겠지만 그때는 사실 생각 안 하고 정말 많이 먹는데 웬만하면 6시에 밥을 먹고 야식을 안 먹는다"며 "그래도 사실 임산부들은 어쩔 수 없이 살이 찐다. 어디서 찌는지 모르겠다"고 토로했다. 그러면서 손담비는 "오늘이 제가 딱 임신 19주차인데 2주 전에 병원에 갔을 때 수치랑 피검사 이런 걸 한다. 정밀검사. 저보고 칭찬해주셨다. 비타민D나 이런 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['넷째 임신' 아름 오락가락 말바꾸기 "현 남편 정신병 저격 NO, 다른 악인" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223092"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 아름이 갈등을 생중계한 대상이 현 남편이 아닌 다른 사람이라고 정정하며 말을 바꿨다. 4일 아름은 개인 계정에 "기사화되고 있던 글들은 현재 남편이 아니다. 어떤 악인이 있었는데 그 사람과 관련된 일"이라며 "현재 잘 사랑하고 있고 오해 안 하셔도 되고, 안쓰러워하지 않으셔도 된다"고 덧붙였다. 앞서 이날 아름은 시아버지로 추정되는 B씨와의 대화를 공개하며 "내가 죽으면 (남편)A를 정신병원을 보내달라"면서도 사과하는 B씨를 향해 "아버지는 잘못이 없다"고 말했다. 이어 아름의 메시지에 따르면 A씨는 아름이 자녀를 폭행하고 임신 중 음주 했다고 주장했고, 아름은 해당 사실을 부인하면서도 이를 캡처해서 올리며 " 너 같은 거 때문에 스트레스받는 와중에도 (아이가) 꼭 붙어있는 거 보면 네 자식 불쌍하지도 않으냐"고 썼다. 지난 10월 출산한 가운데, 현재 임신 중인 태아까지 언급하며 현 남편과의 갈등을 알린 것으로 추정됐다. 그 이전에도 3일 아름은 "그동안 수 차례]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '이승기♥' 이다인, 생후 10개월 딸 최초공개…두상부터 남다른 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223091"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[만능 엔터테이너 이승기와 배우 이다인 부부의 딸이 최초 공개됐다. 이다인은 4일 자신의 계정 프로필을 딸 사진으로 변경했다. 공개된 사진에는 10개월이 되어 네발기기를 시작한 딸의 귀여운 뒷모습이 담겼다. 앙증맞은 팔과 다리로 '폭풍 기기'를 하는 모습이 사랑스럽다. 특히 연예계 대표 선남선녀인 이승기와 이다인의 딸 답게 예쁜 두상을 드러내 눈길을 끈다. 이승기 이다인 부부는 지난해 4월 결혼, 지난 2월 첫 딸을 품에 안았다. 이승기는 4일 데뷔 20주년 기념 앨범 '위드'를 발매했다. 특히 이번 앨범에는 차은우가 참여, 이승기의 데뷔곡이자 메가 히트곡인 '내 여자라니까'를 함께 불러 화제를 모았다. 이승기는 11일 영화 '대가족' 개봉을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이렇게까지 망가진다고?…임지연, 알콜 목말랐나 술병 들고 '희번떡']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691676"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 작품을 위해 망가짐을 주저하지 않았다. 임지연은 4일 자신의 인스타그램에 "주모구덕"이라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 임지연은 국밥집에서 막걸리가 담긴 병을 들고 광기 어린 눈빛을 보내고 있어 눈길을 끌었다. 임지연의 이같은 모습은 현재 출연 중인 JTBC 새 드라마 '옥씨부인전' 드라마 장면으로 인한 분장이다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘의 치열한 생존 사기극을 담은 드라마다. 한편 임지연은 5살 연하의 배우 이도현과 공개 열애 중이다. 현재 이도현은 군복무 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기♥이다인 딸 최초 공개…부스스 배냇머리+앙증맞은 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223088"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승기-이다인 부부가 딸의 모습을 최초로 공개했다. 4일 이다인은 남편 이승기의 새 앨범 플레이리스트를 캡처한 사진을 게재하며 열혈 내조를 해 주목을 받았다. 그런 가운데, 이다인의 자신의 계정의 프로필 사진에 딸의 뒷모습을 공개했다. 배냇머리가 부스스하게 자란 앙증맞은 뒤태는 귀여움을 내뿜고 있다. 이승기와 이다인은 지난해 4월 결혼식을 올렸으며, 지난 2월 딸을 품에 안았다. 결혼 10개월 만에 부모가 된 부부의 '딸 바보' 면모가 고스란히 느껴진다. 한편 이승기는 오는 12월 11일 개봉하는 '대가족'에 출연한다. 앞서 제작발표회에서 이승기는 "곰곰이 생각해 보면 대화를 하는 방법을 잘 배우지 못했던 건 아닐까 싶다. 아버지와 자식이고, 집에 있는 시간은 많지만, 막상 어떤 일이 있을 때 말씀드리기가 쑥스럽다. 저 역시 아버지와 살갑게 대화를 나누진 않는다. 차라리 요즘에 나이가 좀 들고, 결혼을 하고 아이를 가지니까, 부모님의 마음을 이해하게 되고 더 돈독해진 것 같다"고 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['144kg' 미나 시누이, 40kg 감량 후 안타까운 소식 "수술 미뤄져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223086"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 시누이 수지 씨의 안타까운 소식을 알렸다. 미나는 4일 "수지 누나 1kg 또 빠졌어요. 몸에 염증 때문에 탈장 수술이 또 미뤄져서 근력 운동은 못하고 유산소로 걷기는 지루할 수 있으니 앞으로 주 2회 댄스 레슨 해주기로 했어요^^"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 재쓰비의 곡 '너와의 모든 지금' 챌린지를 함께 하는 미나와 시누이 수지 씨의 모습이 담겼다. 무려 40kg이나 감량한 수지 씨는 몰라보게 늘씬해진 모습. 그럼에도 불구하고 몸의 염증 수치가 높아 수술이 미뤄졌다고 밝혀 안타까움을 더한다. 한편, 지난 8월 류필립 미나 부부는 류필립의 누나 수지 씨의 다이어트를 돕겠다고 선언했다. 수지 씨는 어릴 때 트라우마로 144kg까지 살이 쪘다며 "사람답게 살려고 한다. 144kg에 충격 받았다. 올케 도움이 크다. 이런 올케가 없다"고 미나, 류필립의 도움을 받아 다이어트를 시작하겠다고 밝혔다. 이후 수지 씨는 꾸준한 식단 관리와 운동으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련, ♥주상욱에 C사 명품백 선물 받았다 "내년까지 아무것도 안 받기로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223085"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련이 남편 주상욱에게 받은 명품백 선물을 자랑했다. 4일 차예련의 유튜브 채널에서는 '왓츠 인마이백' 콘텐츠가 공개됐다. 차예련은 "오늘은 오랜만에 밖에 나왔다. 오늘은 차예련의 왓츠 인 마이 백이다. 내 가방에 뭐가 있는지 소개해줘야겠다 싶어서 성수동에 잠깐 나왔다"고 밝혔다. 차예련의 가방을 본 제작진은 "못 보던 가방이다"라고 말했고 차예련은 "어제 샀다"고 밝혔다. 차예련은 "샤넬 운동화를 하나 사고 싶어서 갔는데 없더라. 나오는데 이 백이 너무 영롱한 거다. '이거 메이크업 박스인가? 너무 귀엽다' 하고 들었는데 너무 예쁜 거다. 사진 찍어서 오빠한테 보냈다. '예쁘지? 나 이거 사줘' 했는데 안 된다더라"라고 밝혔다. 차예련은 "그래서 집에 갔다. 가서 사진 계속 확대해서 이거 너무 예쁘지? 나 처음이지. 나 몇 년 동안 오빠한테 백 사달라 한 적 있어? 하면서 사진을 보여줬다"며 "그래도 오빠가 안 된다 해서 크리스마스, 생일, 결혼기념일, 내년 크리스마스까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영 ‘가만히 있어도 예쁜데... 꽃받침으로 업드레이드된 꽃미모’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039746"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보용이 변함없는 귀여움을 뽐냈습니다. 박보영이 지난 12월 3일 오전 서울 강남구 코엑스 코엑스 컨벤션 센터 그랜드볼룸에서 열린 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘조명가게’ 제작발표회에 참석했습니다. 이날 행사에서 박보용은 베스트까지 갖춘 정장 셋업 패션으로 무대에 올라 여전히 귀여운 동안미모를 자랑했습니다. 박보영의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 ‘조명가게’는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 ‘조명가게’에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품입니다. 박보영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 소매의 단추입니다. 두 번째, 재킷 팔부분 주름입니다. 세 번째, 재킷 단추구멍입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 배경의 문입니다. 다섯 번째, 재킷 주머니입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인교진♥소이현, 첫째 딸 생일에 벅찬 감정 "첫사랑이자 첫기쁨"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803330"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 첫째 딸의 생일 축하했다. 4일 늦은 오후 소이현은 개인 채널에 "2014.12.04 그거 아니 하은아….??? 너는 엄마아빠의 첫사랑이자 첫기쁨이었어…♥ 너를 만난 건 엄마아빠 일생에 최고 기쁨이야"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속에는 소이현과 인교진의 첫째 딸의 신생아 시절부터 최근까지 성장 과정이 담겨 있다. 이어 소이현은 "언제나 언제까지나 너는 우리의 첫사랑이야. 누구보다 많이 사랑하고 응원해 우리딸… 사랑해♥ 그리고 고마워 아가야"라고 애정을 드러냈다. 게시물을 본 누리꾼들은 "생일 축하해", "인생의 신세계를 경험하게 해준 첫째는 더욱 특별하죠", "엄마 닮아 예쁜 딸이랑 늘 행복하세요" 등의 따뜻한 댓글을 남겼다. 한편, 소이현과 인교진은 2014년 10월 결혼해 두 딸을 두고 있다. 사진 = 소이현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장성규, '부캐=장은우' 효과 톡톡히 봤네…연기대상 MC 발탁→축하 봇물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001803328"/>
        <updated>2024-12-04T21:15:52.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장성규가 외모를 자화자찬하며 웃음을 안겼다. 3일 장성규는 "장은우 효과인가 MC계의 얼짱이 되고 난 후 KBS 연기대상의 MC가 됐어요"라는 문구를 게재했다. 덧붙여 그는 "암튼 많은 축하 부탁드려요♡"라고 적으며, 2024 KBS 연기대상 MC로 발탁되어 기쁜 감정을 드러냈다. 특히 장은우라는 호칭과 자칭 MC계의 얼짱이라는 장성규의 멘트는 웃음을 자아냈다. 그는 서현, 문상민과 함께 공동 MC를 맡게 됐다는 기사를 캡처한 사진도 함께 공개했다. 이를 본 누리꾼들은 "와우 잘생긴 형아 MC 축하합니데이", "차은수님 닮았어요", " 역시 국민 MC 올해는 다들 KBS 챙겨보겠네요" 등의 유쾌한 반응을 이어갔다. 한편, 장성규는 앞서 아이돌 메이크업을 받은 사진을 올리며 화제에 오른 바 있다. 그는 "아무리 그래도 차은우인 줄 알았다는 반응은 자제해달라"면서도 '장은우'라고 태그해 실소를 자아냈다. 사진=장성규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한밤중 난리통에 제주도민 연예인까지 불안 증폭..박지윤 "동네 엄마들 예상 가능한 주제로 열 올려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223081"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.449Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 아이 엄마로서 혼란스러운 최근 상황에 한탄했다. 4일 박지윤은 "참으로 요상하고 길었던 하루"라며 "여기저기 울리는 단톡창에 요란스럽게 시작해, 친한 동네 엄마들과 만난 자리에선 역시나 예상가능한 주제로 이야기에 열을 올리다가"라고 직접적인 언급 없이 최근 불거진 사태에 대해 이야기 했다. 이어 "코맹맹이 소리에 부러진 안경테로 엄마를 바쁘게 만들어주는 이안이랑 병원에 안경원에 분주하다가 텅빈 매대에서 다인이와 약속한 마지막 짜파게티를 구하곤 엄마표 오이무침에 엄마의 사랑과 정성 한스푼을 표현하고"라면서도 이내 "엄마는 왜 안먹냐길래 오늘따라 영 입맛이 없다면서 건강식 좀 챙겨먹으라던 동네 동생말이 떠올라 잘라본 아보카도는 먹으면 먹을수록 입맛이 살아나는 끝까지 요상한 하루"라 했다. 한편 KBS 공채 아나운서 동료로 인연을 맺은 박지윤과 최동석은 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 파경 소식을 전했다. 두 사람은 지난해 10월 30일 제주지방법원에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 어떻게 얻은 딸인데..'건강 악화 우려' 밤샘 육아에 퀭한 반백살 아빠 ('슈돌')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223080"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 리얼한 딸 육아를 선공개 했다. 4일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'('슈돌')에서는 박수홍의 육아일기 예고편을 공개했다. 박수홍은 벌써 많이 큰 딸 재이를 공개했다.재이는 매일 힘찬 댄스까지 선보이며 무럭무럭 자랐다. 하지만 반백살 아빠는 박수홍은 점점 더 지쳐가는 상태. 박수홍은 퀭한 얼굴로 딸을 품에 안고 육아에 힘들어 했다. 새벽 2시 밥도 잘 먹이고 새벽 4시에는 트름도 시키면서 잘 재운 딸 재이는 새벽 6시가 되자 눈물을 터트리며 얼굴이 빨개질만큼 배변활동도 완성했다. 이에 박수홍은 더욱 얼굴이 흙빛이 되어가며 밤샘 육아에 시달려 안타까움과 웃음을 동시에 안겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박슬기, '비상 계엄 사태'에도 엄마는 강했다.."세상이 두쪽나도 내 딸들 무조건 지켜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223079"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 두 딸에 대한 엄마의 단단한 애정을 드러냈다. 5일 박슬기는 "엄마가 너랑 너 언니는 무조건 지켜. 세상이 두 쪽 나도"라고 다짐했다. 평소 강한 모성애를 보여주고 있는 박슬기는 딸에 대한 굳은 의지로 엄마들의 공감을 자아냈다. 결연한 엄마 박슬기와 달리 딸은 해맑은 미소만 짓고 있어 더욱 대조돼 눈길을 끈다. 한편 박슬기는 2016년 1세 연상의 비연예인과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강재준-아들 현조, 놀라운 출생의 비밀 "난자 없이 출산 전세계 최초라는 설도" ('슈돌')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223078"/>
        <updated>2024-12-04T20:18:17.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강재준이 '슈돌' 스튜디오에 아빠로서 첫 출연했다. 4일 방송된 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'('슈돌')에서는 '반짝반짝 빛나는 우리의 오늘' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 정미애가 함께했다. 이날 강재준이 슈퍼맨 아빠가 되어 돌아왔다. 10년 열애 끝 2017년 결혼한 강재준 이은형은 결은 7년 만에 찾아온 깡총이를 2024년 8월 품에 안았다. 강재준은 "제가 제발 '슈돌' 오고 싶었는데 제가 나오게 됐다. 약간 눈물 나려고 하는게 '슈돌'은 육아 하는 사람들의 성지다"라 기뻐했다. 박수홍 역시 "저도 몇 주 전에 미치는 줄 알았다"고 공감했다. 강재준은 "집에서 육아만 하다보면 사람이 그립다"며 활기차게 인사했다. 강재준 이은형의 아들은 아빠 붕어빵. 안영미는 "그래서 강재준이 강재준을 낳았다는 말이 있다"라 했고 강재준은 "그래서 전세계 최초로 난자 없이 정자만으로 아기를 낳았다는 말도 있다"라 농담했다. 강재준과 아들은 틀린 그림 찾기 수준으로 닮]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성은 "'미달이'로 광고만 30편, 父가 사업으로 다 날려" 충격 고백 [동치미]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893854"/>
        <updated>2024-12-04T16:26:09.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미달이'로 알려진 배우 김성은이 힘들었던 과거를 털어놨다. 지난 4일 '속풀이쇼 동치미'는 선공개 영상을 공개했다. 영상에서 김성은은 "미달이로 벌었던 큰돈을 아버지가 몽땅 날려버렸다"고 밝혀 놀라움을 안겼다. 김성은은 "1998년도에 아역배우로 데뷔를 했다. 순풍산부인과로 사랑을 많이 받았는데, 데뷔 후 3~4년 동안 활발히 활동했다. CF도 30편을 찍었고 집이 여유 있었다"고 운을 뗐다. 이어 "시트콤 방송이 끝나고 너무 지쳐있고 스트레스 쌓인 모습을 보고 부모님이 뉴질랜드 유학을 보내주셨다. 가서는 잠도 푹 자고 잘 먹고 배우고 싶었던 거 지원 많이 받으면서 있었다"고 당시를 떠올렸다. 또한 김성은은 "그런데 3년 만에 급하게 한국으로 돌아왔다. 아마 아빠가 끝까지 견디셨던 것 같은데, 더 이상의 유학비 지원이 어려워져서다. 처음엔 아빠 사업도 잘됐었는데 사람이 너무 착해서 사기를 많이 당했다"며 "새벽 비행기로 한국에 도착했는데, 전에 살던 좋은 집이 아닌 반지하 단칸방이]]></content>
    </entry>
</feed>