<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-03T01:02:58.914Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세' 신지, 11kg 감량했다먼서…배경 휘어졌는데 보정한 건가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678253"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신지가 체중 감향 후 리즈를 경신한 비주얼을 자랑했다. 신지는 지난 2일 자신의 인스타그램에 귀여운 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 신지는 오프숄 상의에 짧은 길이의 데님 하의를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있다. 특히 일부 사진에서는 신지의 뒤에 있는 사물함의 모서리 부분과 유리벽에 그어져 있는 선 등이 휘어져 있어 눈길을 끈다. 한편 신지는 지난달 21일 신곡 '잊었니'를 발매하기도 했는데, 해당 곡은 2003년 가수 H(현승민)이 발매한 곡으로 약 21년 만에 신지가 리메이크 했다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 현아-용준형, 순수→아찔한 '극과 극' 웨딩 화보 직접 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230900"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼을 앞둔 현아와 용준형이 유출됐던 웨딩 화보를 직접 공개했다. 지난 2일 현아는 SNS를 통해 예비 신랑 용준형과 함께 찍은 웨딩 화보 사진을 공개했다. 공개된 웨딩 화보는 턱시도와 드레스를 입고 촬영한 통상적인 모습의 사진도 있었지만, 기존의 틀을 깨는 파격적인 사진도 있었다. 현아와 용준형은 앞서 유출됐던 웨딩 화보처럼 흰 색으로 캐주얼하게 맞춰 입은 의상으로 서로에 대한 애정을 드러내는 반면, 짙은 화장과 함께 가슴골이 드러나는 의상을 입고 진한 스킨십에 나서는 또 다른 콘셉트의 화보가 공개되기도 했다. 앞서 두 사람은 지난 1월부터 공개 열애를 이어온 뒤 1년도 채 지나지 않아 결혼 소식을 발표하면서 화제를 모았던 바 있다. 하지만 용준형은 지난 2019년 정준영, 승리를 중심으로 버닝썬 게이트가 드러났을 당시 관련 인물로 언급되기도 했다. 단톡방 멤버가 아니라고 해명했던 용준형은 정준영과의 1대1 대화를 통해 불법 촬영 영상물을 시청한 것을 인정하면서 그룹 하이라이트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지·다니엘 “해결된 일 하나 없어...고민·불안”...민희진 해임 그 후]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359639"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버들이 민희진 전 어도어 대표의 해임과 관련해 심경을 전했다. 민지는 지난 2일 진행한 팬 소통 플랫폼을 통해 “오늘은 이런 일이 있었다 저런 일이 있었다 찾아가서 다 말해주고 싶었는데 그러지 못한지도 벌써 일주일 정도 돼 간다. 찾아와서 걱정해 주고 위로해 주는 많은 버니즈(팬덤명)들에게 괜찮다고 말해주고 위로해 주고 싶었는데 이번엔 자신이 없었다”고 솔직한 심경을 쏟아냈다. 이어 “우리 좋은 이야기만 하기에도 하루가 부족한데 왜 이런 불필요한 수고를 겪어야 하는지 너무 미안하고 아무것도 해결할 수 없는 제가 너무 답답했다. 사실 이걸 적고 있는 지금도 어제와 마찬가지로 제가 할 수 있는 건 없고 제대로 해결된 일 하나 없다”며 안타까움을 드러냈다. 다니엘 역시 “사실 (민희진) 대표님께서 해임 당하시고 여러모로 힘들고 고민이 많아졌다. 한동안 약간 멘붕 상태였다. 많이 불안하기도 했고”라며 속상한 마음을 전했다. 그러면서 “항상 밝고 행복한 모습만 버니즈(뉴진스 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 10월 단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408884"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강다니엘이 컴백과 함께 단독 콘서트로 팬들과 만난다. 강다니엘 소속사 에이라(ARA)는 공식 SNS를 통해 강다니엘의 단독 콘서트 '액트(ACT)'의 개최 소식을 알렸다. 시점은 10월 12~13일, 장소는 서울 장충체육관으로 명시됐다. 1년의 대장정을 펼쳤던 첫 월드투어 '퍼스트 퍼레이드(FIRST PARADE)' 이후 15개월 만에 펼치는 단독 콘서트다. 공연 타이틀인 '액트(ACT)'는 최근 컴백 트레일러를 통해 공개된 새 앨범 명과 같아 눈길을 모은다. 앨범 발매 시기는 '2024.09' 이외에 명확한 날짜가 공개 전이라서 더욱 관심이 쏠린다. 긴 공백을 깨고 돌아오는 만큼 새 앨범과 단독 콘서트로 최대한 팬들과 교감하려는 강다니엘의 강한 의지를 엿볼 수 있다. 콘서트 개최 소식과 함께 공개된 티저 포스터 역시 강렬하다. 거울 앞에 선 강다니엘의 뒷모습, 형체를 알아볼 수 없게 번져있는 거울 속 얼굴, 두 이미지가 교차되며 묘한 분위기를 자아낸다. 앞으로 발매될 앨범과 콘서트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[카드뉴스] 지난주 핫이슈, 서동주 4살 연하 예비신랑♥ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188661</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188661"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매주 월요일 한 주 전에 온라인에서 큰 화제가 되었던 기사들을 정리해 알려주는 '지난주 핫이슈'입니다. 지난주에는 변호사 겸 방송인 서동주가 직접 재혼 소식을 전하며 예비 남편도 공개, 뜨거운 축하를 받았다는 기사가 가장 큰 인기를 얻었습니다. 지난달 29일 서동주는 "아침부터 많은 연락을 받아 정신이 없네요. 좋은 소식이니 축복해 주세요! 내년 중순쯤 (결혼)하게 될 것 같은데 함께하는 사람이 비연예인인만큼 조심스러운 부분이 있어 상세히 말씀 못 드리는 부분 양해 부탁드려요"라고 밝혔다. 이어 "슌읍 나랑 결혼해 줘서 고마워!"라며 예비 남편을 향해 애정 가득한 메시지도 전했고 그의 모습도 살짝 공개했습니다. 서동주는 예비남편에게 안겨 세상 행복한 미소를 짓고 있고 예비남편의 얼굴은 공개하지 않았지만 큰 키와 듬직한 뒤태로 눈길을 사로잡았습니다. 이에 유튜버 곽준빈, 배우 소유진, 개그우먼 김영희, 가수 알리, 방송인 홍석천 등의 축하가 쏟아졌다고 하네요. 1위 : ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 46주년' 밴드 '사랑과 평화', 내달 6일 단독 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188660"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 데뷔 46주년을 맞은 그룹사운드 '사랑과 평화'가 단독 콘서트를 연다. 사랑과 평화는 오는 10월 6일 오후 5시 마포아트센터 아트홀 맥에서 단독 콘서트 '사랑과 평화 펑키 콘서트(Funky Concert)'를 개최한다. 솔 &amp; 펑키(funky) 스타일의 진수를 보여줄 이번 공연은 '한동안 뜸했었지', '뭐라고 딱 꼬집어 얘기할 수 없어요', '장미' 등 히트곡 퍼레이드를 펼친다. 그룹사운드 '사랑과 평화'는 이번 공연에 대해 "사랑과 평화의 전설을 기억하는 사람들부터, 새롭게 사랑과 평화의 팬이 된 젊은 세대들까지 모두 한 자리에서 음악으로 소통할 수 있는 무대"라고 소개했다. 사랑과 평화는 1978년 펑키 사운드 곡 '한동안 뜸했었지'로 센세이션을 일으켰다. 1980~90년대 공연과 클럽 무대에서 절정의 인기를 누렸다. 현재 밴드의 리더 이철호를 비롯해, 최이철(기타), 김명곤(키보드), 이남이(베이스), 송홍섭(베이스), 김태흥(드럼), 이근수(키보드), 장기호(베이스),]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 장군님부터 불륜남까지 '대세' 지승현 '유퀴즈' 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408883"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작품의 연타석 홈런으로 '대세 배우' 반열에 오른 지승현이 유재석과 만난다. 업계에 따르면 지승현은 최근 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 러브콜을 받고 출연을 확정, 오는 4일 녹화를 진행한다. 지난 3월 종영한 KBS 2TV '고려거란전쟁'에서 구국의 영웅 양규 역을 맡아 이른바 '국민 장군님'으로 칭송 받았던 지승현은, 현재 인기리에 방영 중인 SBS '굿파트너'에서는 불륜을 저지른 장나라의 남편 김지상으로 분해 '국민 불륜남'으로 지탄 받으면서 그야말로 극과 극 인생 캐릭터를 탄생 시켰다. 특히 '고려거란전쟁'에서는 묵직하면서 우직하고 뚝심 있는 열연으로 실존 인물 양규 장군에 대한 관심과 주목도를 높였고, '굿파트너'에서는 다채로운 감정선의 하이퍼리얼리즘 캐릭터 소화력으로 불륜남계에 한 획을 긋는 등 지승현의 연기력이 동시에 빛을 발하면서 시청률도 수직 상승, 시청자들의 호평을 이끌었다. 또한 작품이 나올 때마다 임팩트 있는 캐릭터 설정으로 '태양의 후예' 북시진, 'WWW']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, '악귀'로 제51회 한국방송대상 최우수연기자상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082310"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.477Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 제51회 한국방송대상에서 최우수연기자상을 수상했다. 지난 2일 진행된 제51회 한국방송대상 시상식에서 김태리는 SBS 드라마 '악귀'로 최우수연기자상을 수상하는 영예를 안았다. 한국방송대상은 매해 9월 3일 방송의 날을 기념하여 개최되는 국내 최초의 방송 시상식으로 지상파 방송의 공익적 가치를 전달하고 방송 발전에 기여한 작품과 방송인을 선정한다. SBS 드라마 '악귀'에서 어려운 환경에도 희망을 안고 사는 공시생 산영으로 분한 김태리는 서서히 악귀에게 잠식되어 가는 모습을 목소리 톤, 눈빛의 온도 등 디테일한 표현과 함께 생동감 있게 그려내며 시청자들을 사로잡았다. 특히, 산영과 악귀를 자유자재로 오가는 완벽한 1인 2역을 선보이며 압도적인 연기력을 보여줬다는 평가를 끌어냈다. 수상 직후 그는 "드라마 속 인물들은 항상 질문을 던지는 것 같다. 어떻게 살아갈 것인가. 제가 '악귀'에서 연기한 산영이는 꿋꿋하게 다시 일어나는 인물이었다. 그런 산영이를 만들어주시고 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환자 사망' 양재웅·하니, 9월 결혼식 안 하고 결별도 안 했다.."관계 변화 無" [공식][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263029"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신의학과 의사 겸 방송인 양재웅과 그룹 EXID 출신 배우 하니(본명 안희연·32)의 결혼식이 결국 연기됐다. 양재웅 소속사 미스틱스토리 측은 3일 오전 스타뉴스와의 통화에서 "양재웅이 오는 9월 예정됐던 하니와의 결혼식을 미루기로 했다"라며 "연기된 날짜는 논의 중으로 정해지지 않았다"라고 공식 입장을 밝혔다. 결혼식이 연기됐을 뿐, 하니와 양재웅 커플은 견고하다. "두 사람 사이에 관계 변화가 생긴 것은 아니냐"라는 물음엔 "관계 변화는 없다"라고 답했다. 하니와 양재웅은 약 4년간의 열애 끝에 오는 9월 결혼식을 앞두고 있었다. 그러나 양재웅이 대표 원장으로 운영 중인 경기도 부천 소재 정신병원에선 지난 5월 환자 A 씨가 입원했다가 17일 만에 사망하는 사건이 벌어졌다. 이 사실이 뒤늦게 알려지며 양재웅은 물론, '예비 신부' 하니에게까지 비난 여론이 일고 있다. 결국 해당 사건 여파로 두 사람은 결혼식을 미루게 됐다. 결혼식 연기 소식과 관련 하니 소속사 써브라임 측은 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 첫 아시아 팬미팅 투어 성료…글로벌 스타로 발돋움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082308"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지원이 첫 아시아 팬미팅 투어를 성공적으로 마무리했다. 김지원은 지난 8월 31일 인도네시아 자카르타에서의 공연을 끝으로 2024 아시아 팬미팅 투어 'BE MY ONE'(비 마이 원)을 마무리했다. 서울, 오사카, 도쿄, 타이베이, 마닐라, 마카오, 방콕, 자카르타 등 8개 도시에서 진행된 이번 투어를 통해 김지원은 글로벌 인기를 실감하는 동시에 팬들과 잊지 못할 추억을 쌓았다. 김지원은 'Stupid Cupid(스튜피드 큐피드)'를 부르며 달콤한 목소리로 팬미팅의 활기찬 시작을 알렸다. 작품별 새로운 비하인드 스토리, 배우의 진중한 고민을 들어볼 수 있던 '플레이리스트 토크', '스타일링 토너먼트' 코너는 팬들의 뜨거운 호응을 불러일으켰다. 김지원은 드라마 '눈물의 여왕' OST '일기'로 2부를 열었다. 가사와 어우러지는 감미로운 목소리가 1부 오프닝 곡과는 또 다른 분위기를 자아내며 팬들을 열광하게 만들었다. '직접 쓰는 프로필' 코너에서는 일상에서의 김지원을 만나볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 영상 삭제 됐다…돌고래유괴단 “어도어 측 요구” vs 어도어 “무단 게시물만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687547"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2022년 공개된 뉴진스 '디토' 뮤직비디오 티저. 어도어 제공 그룹 뉴진스의 '디토(Ditto)', '이티에이(ETA)' 등의 뮤직비디오 및 관련 영상을 제작한 돌고래유괴단 스튜디오가 어도어와의 협업이 불가능해졌다고 밝혔다. 그동안 게재됐던 영상들도 모두 삭제된 상태다. 이에 어도어는 허위사실 유포라며 또 다른 갈등을 이어가고 있다. 신우석 돌고래유괴단 대표는 2일 자신의 SNS를 통해 “경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다”며 “어도어 측의 삭제 요구에 그동안 돌고래유괴단이 작업했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상, 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 업게 됐다”고 밝혔다. 이어 "돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주 목적으로 운영하고 있으며 단 1원의 수익도 발생하지 않는다. 해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작됐으며 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 한국방송대상 최우수연기자상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408882"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 제51회 한국방송대상에서 최우수연기자상을 수상했다. 지난 2일 진행된 제51회 한국방송대상 시상식에 참석한 김태리는 SBS 드라마 '악귀'로 최우수연기자상을 수상하는 영예를 안았다. 한국방송대상은 매해 9월 3일 방송의 날을 기념하여 개최되는 국내 최초의 방송 시상식으로 지상파 방송의 공익적 가치를 전달하고 방송 발전에 기여한 작품과 방송인을 선정한다. '악귀'에서 어려운 환경에도 희망을 안고 사는 공시생 산영으로 분한 김태리는 서서히 악귀에게 잠식되어 가는 모습을 목소리 톤, 눈빛의 온도 등 디테일한 표현과 함께 생동감 있게 그려내며 시청자들을 사로잡았다. 특히, 산영과 악귀를 자유자재로 오가는 1인 2역을 선보이며 연기력을 증명해냈다. 상을 거머쥔 김태리는 “드라마 속 인물들은 항상 질문을 던지는 것 같다. 어떻게 살아갈 것인가. 제가 '악귀'에서 연기한 산영이는 꿋꿋하게 다시 일어나는 인물이었다. 그런 산영이를 만들어주시고 연기할 수 있게 해주신 모든 제작진분들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정석원♥' 백지영, 42세에 딸 출산한 '건강 몸매' 클래스..탄탄한 어깨 근육 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188659"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 여전히 에너지 넘치는 근황을 알렸다. 3일 백지영은 "아무거나"라며 그의 근황이 궁금할 팬들을 위해 영상과 사진 등을 공개했다. 백지영은 무대에 오르기 전에 앞서 대기하는 시간, 골프 연습을 하며 시간을 보내는 등 소소한 일상을 전했다. 한편 백지영은 지난 2013년 배우 정석원과 결혼했으며 슬하에 딸 하임 양을 두고 있다. 최근 tvN STORY '지금, 이 순간'에 출연했으며 개인 유튜브 채널 '백지영 Baek Z Young'을 운영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비 母 “자식한테 벌레처럼 붙어서...” 눈시울 (아빠하고)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148679"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠하고 나하고'에서 손담비 모녀의 얄궂은 '데칼코마니 인생' 이야기가 공개된다. 4일(수) 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 초중고 시절을 보낸 곳이자, 엄마가 20년 넘게 살아가고 있는 토박이 동네 서울 길동의 시장을 찾는다. 그곳에서 손담비는 그동안 몰랐던 엄마의 인생 이야기를 처음 듣게 된다. 앞서 손담비의 엄마는 "자식한테 벌레처럼 붙어있다"라며 딸에게 경제적 지원을 받고 있는 자신의 상황에 대해 한스러운 마음을 토해낸 바 있다. 손담비는 아픈 아빠를 대신해 스무 살부터 집안의 가장이 돼 가족을 부양했다. 그런데 알고 보니 5남매 중 장녀인 손담비의 엄마 또한 스무 살에 부친이 세상을 떠난 뒤, 어머니와 세 동생의 생계를 책임지기 위해 돈을 벌었다는 사실이 밝혀진다. 이에 손담비의 엄마는 자신처럼 어린 나이에 가장의 무게를 짊어진 딸에 대해 "운명을 대물림한 것 같다"라며 눈시울을 붉힌다. 이번 방송에서는 손담비 엄마가 11년간 남편을 간병한 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y이슈] "민희진 대표 해임 후 힘들다"…뉴진스 민지·다니엘 심경 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002082306"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버들이 어도어 민희진 대표의 해임 후 불안한 심경을 고백했다. 멤버 다니엘은 2일 팬 소통 플랫폼을 통해 "사실 대표님께서 해임 당하시고 여러모로 힘들고 고민이 많아졌다"며 "많이 불안하기도 했다"고 밝혔다. 그러면서도 그는 "너희들(팬들)을 하루도 생각하지 않고 지나가는 날들은 없었다. 항상 밝고 행복한 모습만 버니즈(팬)에게 보여주고 싶었는데"라며 팬들에 대한 애정을 드러냈다. 같은 날 멤버 민지 역시 "마음이 싱숭생숭하다"고 털어놨다. 그는 "찾아와서 걱정해 주고 위로해 주는 많은 버니즈들에게 괜찮다고 말해주고 싶었는데 이번엔 자신이 없었다"고 복잡한 마음을 표현했다. 특히 민지는 "왜 이런 불필요한 수고를 겪어야 하는지 너무 미안하고 아무것도 해결할 수 없는 내가 너무 답답했다"며 불안함을 호소했다. 앞서 어도어는 지난달 27일 이사회를 열고 김주영 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다. 당시 어도어는 "민 전 대표는 뉴진스의 프로듀싱 업무도 그대로 맡게 된다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 데뷔 17년만 첫 팬미팅 '전석 매진'...'대세'는 다르네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188658"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.490Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 팬미팅이 전석 매진을 기록했다. 지난 2일 오후 8시 인터파크 티켓을 통해 예매가 진행된 '제1회 엄태구 팬미팅'은 예매 오픈과 동시에 약 1000석 규모의 좌석이 전체 매진됐다. '제1회 엄태구 팬미팅'은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 엄태구가 데뷔 17년 만에 처음으로 개최하는 팬미팅으로, 소속사가 팬미팅 개최 소식을 알리자마자 뜨거운 반응을 불렀다. 특히 엄태구의 팬미팅은 X(구 트위터)에서 실시간 트렌드에 오른 것은 물론, 티켓 예매를 위한 동시 접속자 수가 수만 명에 달하는 등 많은 화제를 모았다. 엄태구는 '놀아주는 여자'를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽하게 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 엄태구는 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 5주 연속 1위에 오른 바 있다. 또한, 한국기업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스틱 신인’ 아크, 동영상 플랫폼 조회수 1억 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377119"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스틱 신인 보이그룹’ 아크가 뜨거운 화제성을 입증했다. 아크(최한, 도하, 현민, 지빈, 끼엔, 리오토, 지우)는 지난달 19일 첫 EP ‘에이알스퀘어드씨’를 발매하며 가요계 정식 데뷔한 가운데, 주요 동영상 플랫폼 틱톡, 유튜브, 인스타그램 릴스에서 콘텐츠 누적 조회수 1억 뷰를 넘겼다. 단 데뷔 약 2주 만에 거둔 쾌거다. 많은 리스너에게 사랑받고 있는 아크의 첫 EP 타이틀곡 ‘S&amp;S’ (에스앤에스)는 하이퍼 팝과 후드 팝의 요소를 접목한 일렉트릭 힙합 장르로, 곡의 변화에 따라 끊임없이 변하는 대형과 칼각 군무가 특징이다. 트렌디한 사운드에 맞춰 양쪽 손가락을 교차하는 ‘전파 댄스’가 큰 인기를 끌며 강렬한 중독성을 선사하고 있는 가운데, 아크가 공식 틱톡에 업로드한 챌린지 영상 중 하나는 단일 조회수 2,100만을 넘기며 인기몰이 중이다. 특히, 베트남 팬들의 댄스 챌린지 참여도가 높은데, 이는 베트남 출신 멤버 끼엔이 데뷔 전부터 틱톡 등에서 활약하며 이미 현지 내 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원, 아시아 뒤흔든 ‘한류의 여왕’…첫 亞 팬미팅 투어 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359627"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한류의 여왕’ 김지원이 첫 아시아 팬미팅 투어를 성공적으로 마무리했다. 김지원은 지난 8월 31일 인도네시아 자카르타에서의 공연을 끝으로 2024 아시아 팬미팅 투어 ‘BE MY ONE’(비 마이 원)을 마무리했다. 서울, 오사카, 도쿄, 타이베이, 마닐라, 마카오, 방콕, 자카르타 등 8개 도시에서 진행된 이번 투어를 통해 김지원은 글로벌 인기를 실감하는 동시에 팬들과 잊지 못할 추억을 쌓았다. 김지원은 ‘스투피드 큐피드(Stupid Cupid)’를 부르며 달콤한 목소리로 팬미팅의 활기찬 시작을 알렸다. 작품별 새로운 비하인드 스토리, 배우의 진중한 고민을 들어볼 수 있던 ‘플레이리스트 토크’, ‘스타일링 토너먼트’ 코너는 팬들의 뜨거운 호응을 불러일으켰다. 배우의 이야기를 듣는 팬들의 눈은 반짝거렸고, 김지원은 팬들과 눈을 맞추고 포즈를 지어주며 ‘다정함의 아이콘’다운 면모를 드러냈다. 김지원은 지금까지 열렬한 사랑을 받고 있는 드라마 ‘눈물의 여왕’ OST ‘일기’로 2부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히밥, 최고급 한우 7kg 먹방…1000만원 상당 한우 세트 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687546"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.493Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 히밥이 기부를 목표로 최고급 한우 7kg 먹방에 도전했다. 히밥은 지난 2일 자신의 유튜브 채널 '히밥heebab'에 '한우 7kg 먹방 도전' 영상을 게재했다. 게재된 영상에는 히밥이 소외 계층의 분들과 구독자들에게 기부할 수 있는 100개의 한우 세트를 걸고, 약 7kg 한우 먹방에 도전하는 모습이 담겼다. 히밥은 "한가위가 다가오고 있어, '한우'가 딱 떠올랐는데, 마침 한우 먹방 도전할 수 있게 됐다. 기부라는 좋은 취지를 바탕으로 좋은 콘텐츠를 만들 수 있게 기회를 주셔 감사하다. 열심히 먹어보겠다"라며 먹방 도전에 대한 포부를 밝혔다. 먼저, 히밥은 한우 전문가가 발골한 한우 부위 중 새우살을 시작으로 본격적인 먹방 도전에 나섰다. 정성껏 구운 새우살을 한 입 맛 본 히밥은 "와, 첫입에 모든 것을 느낄 수 있는 것 같다. 그냥 입에서 녹는다. 이거 미쳤다"라고 감탄사를 연발했고, 이어 등심 한판을 깔끔하게 해치운 뒤 "새우살도 맛있었지만, 알등심도 육즙이 정말 풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신인가수 조정석' 데뷔 성공적..아이튠즈 5개국 상위권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188656"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신인가수' 조정석의 성공적 데뷔다. 조정석의 데뷔 앨범이자 첫 번째 정규 앨범 '조정석'의 타이틀곡 '샴페인'이 지난 1일 오전 10시 기준 멜론 HOT100 25위에 진입하며 뜨거운 반응을 얻고 있다. 뿐만 아니라 수록곡도 국내 주요 음원 사이트 멜론 최신 차트와 HOT 100에 진입하며 리스너들의 큰 사랑을 받고 있다. 글로벌 차트인 아이튠즈에서도 조정석의 남다른 글로벌 인기를 확인할 수 있다. 데뷔 앨범 '조정석'은 터키, 타이완, 필리핀, 타이, 터키 등 아이튠즈 톱 앨범 차트 5개국 상위권에 안착하며 데뷔 청신호를 밝혔다. 뿐만 아니라 앨범 발매일인 8월 31일자 멜론 아티스트 차트에서 남자 솔로 1위에 이름을 올리는 등 국내외 음원 차트에서 두각을 나타내고 있는 조정석은 앞서 지난 30일, 싱어송라이터를 꿈꾸는 '음악에 진심'인 20년차 배우 조정석의 데뷔 프로젝트를 담은 넷플릭스(Netflix) 예능 '신인가수 조정석'을 공개, 전 세계 시청자들의 뜨거운 호응에 힘입어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[평소 얼마나 관리하면…'169cm 56kg' 이시영, 6세 아들 앞 당당한 비키니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678250"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 명품 비키니보다 더 명품 같은 몸매를 자랑했다. 3일 이시영은 자신의 인스타그램에 "커플 수영복 넘 예뿌 처음 커플로 입어보는데 자주 입어야겠다!!!!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이시영은 해외 명품 브랜드 B사의 노란색 비키니를 착용한 채 아들과 함께 늦은 여름 휴가를 즐기고 있는 모습. 특히 이시영은 올해 나이 42세 임에도 불구하고 납작한 배와 볼륨까지 매낀한 몸매를 보여주고 있어 감탄을 자아낸다. 한편 이시영은 2017년 요식업에 종사하는 비연예인과 결혼해 2018년 아들 정윤 군을 얻었으며, 시세 30억에 달하는 강남구 삼성동 고급 아파트에 거주하고 있다. 그는 최근 이사 과정을 공개하기도 했는데, 이시영은 "광고도 협찬도 아니고 전부 내돈내산"이라며 오직 자신 만의 아이디어와 감각으로 이사를 준비하고 있음을 강조하기도 했다. 또한 이시영은 지난 2020년 성수동에 소유했던 건물을 43억원에 팔아 20억 이상의 차익을 남겨 화제를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비 폭탄발언 “탁재훈, 나 좋아한 듯, 스파링 붙고파” (돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148676"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[솔비 폭탄발언 “탁재훈, 나 좋아한 듯, 스파링 붙고파” (돌싱포맨) 가수 솔비가 탁재훈과 역대급 티키타카를 선보인다. 최근 녹화가 진행된 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’은 솔비, 노민우, 홍수아가 게스트로 출연한 가운데 ‘왕자님 공주님 특집’으로 진행됐다. 솔비는 한동안 탁재훈에게 삐쳐있었던 사연을 공개하며 “탁재훈 오빠와 스파링을 붙고 싶다”고 강력하게 분노를 어필했다. 또한 녹화하는 내내 솔비를 놀리는 탁재훈에게 “이정도면 아무래도 탁재훈 오빠가 저를 좋아했던 거 같다”며 폭탄 발언을 날려 천하의 탁재훈을 쩔쩔매게 만들었다. 꽃미남 프린스 노민우는 피부 관리를 위해 애인과 있을 때도 히터와 에어컨을 절대 켜지 않는다고 고백했다. 그는 “그래서인지 헤어질 때쯤이면 모두 피부가 좋아져서 떠났다”며 ‘웃픈’ 연애사도 털어놨다. 왕족 호소인 솔비, 노민우, 홍수아와 ‘돌싱포맨’의 케미는 9월 3일 화요일 밤 9시 SBS ‘신발 벗고 돌싱포맨’에서 확인할 수 있다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘 "민희진 해임 후 힘들고 불안했다" 심경 토로 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678249"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 지난달 27일 민희진 전 어도어 대표의 대표이사직 해임 이후 6일 만에 "힘들고 고민이 많아졌다"며 심경을 밝혔다. 지난 2일 다니엘은 팬 소통 플랫폼 '포닝'에 "사실 (민희진) 대표님께서 해임 당하시고 여러모로 힘들고 고민이 많아졌다"며 "한동안 약간 멘붕 상태였다. 많이 불안하기도 했고"라고 털어놨다. 이어 다니엘은 "항상 밝고 행복한 모습만 '버니즈'(뉴진스 팬덤 명)에게 보여주고 싶었는데"라며 아쉬움을 드러내기도 했다. 다니엘이 하이브와 민희진 전 대표의 갈등 발발 이후 입장을 드러낸 건 이번이 처음이다. 앞서 민희진 전 대표는 지난 4월부터 이어져온 하이브와의 갈등 끝에 지난달 27일 어도어 이사회에 의해 대표이사직에서 물러났다. 그의 빈자리는 하이브 김주영 CHRO(최고인사책임자)가 채우게 됐다. 그러면서 어도어는 당시 민희진 전 대표가 뉴진스의 프로듀싱을 계속 맡을 것이라고 밝혔다. 그러나 민희진은 자기 의사와는 상관없는 결정이었다며 부당한 계약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 이미 선 그었지만...모친 '빚투' 이어 불법도박장 운영 구속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230897"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 또다시 모친 문제로 애먼 피해를 입게 됐다. 이번엔 불법 도박장 운영 혐의 구속이다. 지난 2일 TV조선에 따르면 검찰은 불법 도박장 10여 곳을 운영한 혐의로 한소희의 모친 50대 신모 씨를 구속했다. 신 씨는 지난 2021년부터 지난달 말까지 이른바 '바지사장'을 내세워 울산, 원주 등에 게임장 12곳을 운영했다. 앞서 같은 혐의로 한 차례 벌금을 낸 전력이 있고, 사기 등 전력도 있는 것으로 알려졌다. 한소희는 4년 전 모친의 이른바 '빚투' 논란에 대해 직접 사과하며 한 차례 곤욕을 치른 바 있다. 당시 소속사 9아토엔터테인먼트는 "법원은 한소희와 무관하게 진행된 일이라고 명확히 선을 그었다"고 무관함을 강조했다. 한소희는 어린 시절 부모님의 이혼으로 할머니 손에 자랐으며 모친과는 왕래가 잦지 않았다고 가정사를 밝힌 바 있다. 또한 스무살 이후 채무 소식을 알게 됐고, 데뷔 전후로 모친의 빚을 갚아왔다던 그는 "더는 모친의 채무를 변제하지 않겠다"고 공개적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22기 순자, 첫 데이트부터 오열? 영호와 이상 조짐 (나는 솔로)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148666"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 22기 순자가 첫 데이트부터 ‘눈물 바람’을 예고한다. 9월 4일(수) 밤 10시 30분 방송하는 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 자기소개 후 솔로녀들의 첫 데이트 선택에서 만난 순자와 영호의 먹구름 낀 데이트 현장이 공개된다. 이날 두 사람은 ‘솔로나라 22번지’가 위치한 통영의 한 횟집에서 둘만의 첫 식사를 즐긴다. 그러던 중, 영호는 앞서 ‘고독 정식’이 확정돼 숙소에 머물고 있는 영식-영철-상철을 걱정하면서, “여자들도 짜장면(고독 정식) 먹지 않을까?”라고 예측한다. 혹시 다음 날 있을 지도 모르는 솔로남들의 데이트 선택에 대해, ‘0표녀’가 나올 가능성을 언급한 것. 이에 순자는 놀라서 “왜? 나 짜장면 먹이려고?”라고 되묻는다. 영호는 “하는 거 보고~”라고 능청스럽게 답해 순자와 ‘찰떡 티키타카’를 선보인다. 잠시 후, 영호는 ‘혼술러버’인 순자에게 “원래 술을 좀 안 마시는 사람한테 호감을 느낀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["손담비 임신 성공 기원" 친정 엄마, 동네방네 소문..딸 당황한 엄마의 진심 ('아빠하고나하고')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188655"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.502Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서 손담비 모녀의 얄궂은 '데칼코마니 인생' 이야기가 공개된다. 4일(수) 방송되는 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 손담비가 초중고 시절을 보낸 곳이자, 엄마가 20년 넘게 살아가고 있는 토박이 동네 서울 길동의 시장을 찾는다. 그곳에서 손담비는 그동안 몰랐던 엄마의 인생 이야기를 처음 듣게 된다. 앞서 손담비의 엄마는 "자식한테 벌레처럼 붙어있다"라며 딸에게 경제적 지원을 받고 있는 자신의 상황에 대해 한스러운 마음을 토해낸 바 있다. 손담비는 아픈 아빠를 대신해 스무 살부터 집안의 가장이 돼 가족을 부양했다. 그런데 알고 보니 5남매 중 장녀인 손담비의 엄마 또한 스무 살에 부친이 세상을 떠난 뒤, 어머니와 세 동생의 생계를 책임지기 위해 돈을 벌었다는 사실이 밝혀진다. 이에 손담비의 엄마는 자신처럼 어린 나이에 가장의 무게를 짊어진 딸에 대해 "운명을 대물림한 것 같다"라며 눈시울을 붉힌다. 이번 방송에서는 손담비 엄마가 11년간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["왜 이제야 했나?"…'수줍이' 엄태구, 인생 첫 팬미팅에 1000석 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188653"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 팬미팅이 전석 매진을 기록했다. 지난 2일 오후 8시 인터파크 티켓을 통해 예매가 진행된 '제1회 엄태구 팬미팅'은 예매 오픈과 동시에 약 1000석 규모의 좌석이 전체 매진됐다. '제1회 엄태구 팬미팅'은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 엄태구가 데뷔 17년 만에 처음으로 개최하는 팬미팅으로, 지난달 30일 개최 고지와 함께 큰 화제를 모았다. 엄태구의 팬미팅은 X에서 실시간 트렌드에 오른 것은 물론, 티켓 예매를 위한 동시 접속자 수가 수만 명에 달하는 등 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 엄태구는 '놀아주는 여자'를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 엄태구는 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 5주 연속 1위에 오른 바 있다. 또한, 한국기업평판연구소가 발표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크, 트와이스·뉴진스 이어 '딥페이크' 법적 조치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001024929"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예인을 대상으로 한 딥페이크 제작물 피해가 드러나자 소속사들이 강력대응에 나서고 있다. 지난 2일 블랙핑크 소속사 YG엔터테인먼트는 "딥페이크 제작 및 유포와 관련해 법적 조치를 진행하고 있다"고 밝혔다. YG엔터테인먼트 측은 "당사는 소속 아티스트와 관련해부적절한 딥페이크 제작물이 제작 및 유포되고 있는 상황을 매우 엄중하게 인식하고 있다"고 전했다. 이어 "당사는 아티스트의 인격과 명예에 심각한 위해를 미치는 모든 불법행위에 대하여 지속해서 강경하고 엄정하게 대응할 예정"이라고 강조했다. YG엔터테인먼트에는 현재 그룹 베이비몬스터와 위너, 악뮤, 트레저, 유인나, 이성경, 경수진, 유승호, 장기용, 손나은, 장기용 등이 소속돼 있다. 트와이스 소속사 JYP 또한 지난달 30일 "최근 당사 아티스트를 대상으로 한 딥페이크 영상물이 확산하고 있는 상황에 대해 매우 심각하게 받아들이고 있다"며 "현재 관련 자료를 모두 수집하는 중으로, 전문 법무법인과 함께 선처 없는 강력한 법적 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구 팬미팅, 예매 동시에 전석 매진…뜨거운 인기 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007766342"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 팬미팅이 전석 매진을 기록했다. 지난 2일 오후 8시 인터파크 티켓을 통해 예매가 진행된 '제1회 엄태구 팬미팅'은 예매 오픈과 동시에 약 1000석 규모의 좌석이 전체 매진됐다. '제1회 엄태구 팬미팅'은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 엄태구가 데뷔 17년 만에 처음으로 개최하는 팬미팅으로, 지난달 30일 개최 고지와 많은 관심을 받았다. 특히 엄태구의 팬미팅은 X(구 트위터)에서 실시간 트렌드에 오른 것은 물론, 티켓 예매를 위한 동시 접속자 수가 수만 명에 달하는 등 많은 화제를 모았다. 엄태구는 최근 JTBC '놀아주는 여자'를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 이에 엄태구는 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 5주 연속 1위에 오른 바 있다. 또한, 한국기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건물 20억 차익' 이시영, 子과 '명품 수영복' 입고 럭셔리 물놀이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188648"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 아들과 커플 명품 수영복을 입었다. 이시영은 3일 "커플 수영복 너무 예뻐. 처음 커플로 입어보는데 자주 입어야겠다!"라며 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이시영은 아들과 해외 명품 브랜드 B사의 수영복을 입고 물놀이를 즐기고 있는 모습. 노란색 비키니를 입은 이시영은 한 아이의 엄마임에도 여전히 늘씬한 몸매를 자랑해 감탄을 자아낸다. 아들과 물놀이를 즐기며 행복한 미소를 짓고 있는 '엄마' 이시영의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식업 사업가와 결혼해 슬하에 1남을 두고 있다. 이시영은 지난 2020년 성수동에 소유했던 건물을 43억 원에 팔아 20억 이상의 차익을 남겨 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌고래유괴단 신우석 감독, 어도어와 절연? "뉴진스와 약속한 프로젝트 있는데..."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000230895"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)와 협업해온 돌고래유괴단 신우석 감독이 어도어와의 절연을 선언했다. 지난 2일 영화-광고 스튜디오 돌고래유괴단 신우석 감독은 SNS를 통해 어도어와 협업할 수 없게 됐다는 장문의 글을 게재했다. 먼저 신 감독은 "경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다. 어도어 측의 삭제 요구에 의해 그동안 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상, 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 됐다"고 밝혔다. 그러면서도 "돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 포트폴리오 아카이빙을 주 목적으로 운영하고 있어 1원의 수익도 발생하지 않는다. 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작돼 돌고래유괴단에 어떠한 수익도 발생하지 않는다"며 "하지만 입장이 바뀐 어도어 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다"고 토로했다. 이어 신 감독은 "오늘부로 돌고래유괴단과 어도어의 협업은 불가능할 것 같다. 뉴진스 아이들과 앞으로 함께 하기로 약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수줍은 엄태구..데뷔 17년만 첫 팬미팅 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263021"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 팬미팅이 전석 매진을 기록했다. 지난 2일 오후 8시 인터파크 티켓을 통해 예매가 진행된 '제1회 엄태구 팬미팅'은 예매 오픈과 동시에 약 1천 석 규모의 좌석이 전체 매진됐다. '제1회 엄태구 팬미팅'은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 엄태구가 데뷔 17년 만에 처음으로 개최하는 팬미팅으로 지난달 30일 개최 고지와 함께 큰 화제를 모았다. 엄태구의 팬미팅은 X에서 실시간 트렌드에 오른 것은 물론, 티켓 예매를 위한 동시 접속자 수가 수만 명에 달하는 등 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 엄태구는 '놀아주는 여자'를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 엄태구는 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 5주 연속 1위에 오른 바 있다. 또한, 한국기업평판연구소가 발표한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기웅, 유명 화가들과 어깨 나란히…작가로 키아프 서울 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005028935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005028935"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박기웅이 '작가'로 키아프 서울 2024(Kiaf SEOUL 2024)에 참여한다. 오는 4일부터 8일까지 서울 강남 코엑스에서 열리는 Kiaf SEOUL 2024는 동아시아, 동남아시아, 중동, 서유럽, 북유럽, 오세아니아, 미주 등 7개 지역을 대표하는 22개국 206개 갤러리가 참여해 전 세계 현대미술의 다양한 흐름을 한자리에서 만날 수 있는 중요한 행사다. 특히 이번 키아프에는 전체 갤러리의 3분의 1 이상이 해외에서 참가하며, 국내 정상급 갤러리 132개도 함께해 한국 미술계의 저력을 선보일 예정이다. 박기웅 작가가 소속된 화이트스톤 갤 러리는 1967년 일본에서 설립된 갤러리로, 현재 일본, 중국, 홍콩, 대만, 싱가포르, 한국 등 6 개국에 갤러리를 운영하고 있다. 화이트스톤 갤러리는 총 10명 이상의 다국적 작가들의 작품을 Kiaf 2024에서 선보일 예정이다. 일본, 중국, 영국의 작가, 아루타 수프, 우 슈앙, 세바스찬 쇼메톤 국내작가 김덕한, 정해윤, 권순익, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더블랙 첫 걸그룹’ 미야오, 6일 데뷔...테디표 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359615"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.515Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 미야오가 9월 6일 정식 데뷔한다. 소속사 더블랙레이블은 지난 2일 공식 SNS 채널을 통해 ‘미야오’ 단체 데뷔 트레일러 영상과 함께 음원 발매일을 오픈했다. 공개된 영상에는 황야를 가로지르는 게이트를 통과해 하나둘 등장하는 미야오 멤버들의 모습이 담겼다. 시크한 블랙 컬러 룩으로 일관된 콘셉트를 보여주는 다섯 멤버는 마치 런웨이를 연상케 하는 모델 같은 워킹으로 시선을 사로잡았다. 마침내 무대 위에 올라 완전체를 이룬 미야오 멤버들의 모습이 조명됐고, 영상 말미에 이어진 문구를 통해 미야오의 정식 데뷔일과 신곡 음원 공개일이 오는 6일 오후 6시로 확정되었음이 밝혀져 K팝 팬들을 열광하게 했다. 지난 8월 16일 공식 SNS를 개설하고 론칭을 알린 더블랙레이블의 첫 걸그룹 미야오는 폭발적인 관심 속에 멤버를 순차적으로 공개했다. 엘라(ELLA)를 시작으로 가원(GAWON), 수인(SOOIN), 안나(ANNA), 나린(NARIN)까지 모든 멤버들이 하나둘 베일을 벗었고, 공식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“수줍은 엄태구 보러 가자”…첫 팬미팅 전석 매진, 실감나는 전성기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687544"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 팬미팅이 전석 매진을 기록했다. 지난 2일 오후 8시 인터파크 티켓을 통해 예매가 진행된 ‘제1회 엄태구 팬미팅’은 예매 오픈과 동시에 약 1천 석 규모의 좌석이 전체 매진됐다. ‘제1회 엄태구 팬미팅’은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 엄태구가 데뷔 17년 만에 처음으로 개최하는 팬미팅으로, 지난달 30일 개최 고지와 함께 큰 화제를 모았다. 엄태구의 팬미팅은 X에서 실시간 트렌드에 오른 것은 물론, 티켓 예매를 위한 동시 접속자 수가 수만 명에 달하는 등 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 엄태구는 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. 엄태구는 K-콘텐츠 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 5주 연속 1위에 오른 바 있다. 또한, 한국기업평판연구소가 발표한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애 둘 엄마가 올블랙 시스루룩…'이병헌♥'이민정, 럭셔리 사모님은 다르네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188646"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 고급스러운 비주얼을 자랑했다. 이민정은 지난 2일 자신의 계정에 사진 여러 장을 올렸다. 공개된 사진에는 시스루 패턴이 돋보이는 블랙 셔츠와 긴 기장의 블랙 스커트를 입고, 포즈를 취하는 이민정의 모습이 담겼다. 특히 시크한 올블랙룩을 고혹적이면서도 럭셔리하게 소화, '사모님' 포스를 풍기고 있다. 이민정 또한 거울 속 자신의 모습을 보고 만족스러운지, 흡족한 미소를 짓는 중이다. 이민정은 배우 이병헌과 2013년에 결혼, 2015년에 아들 준후 군을 얻었다. 이어 8년 만인 지난해 12월 둘째 딸을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 생애 첫 팬미팅 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408881"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구의 팬미팅이 전석 매진을 기록했다. 지난 2일 오후 8시 인터파크 티켓을 통해 예매가 진행된 '제1회 엄태구 팬미팅'은 예매 오픈과 동시에 약 1천 석 규모의 좌석이 전체 매진됐다. '제1회 엄태구 팬미팅'은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 엄태구가 데뷔 17년 만에 처음으로 개최하는 팬미팅으로, 지난달 30일 개최 고지와 함께 큰 화제를 모았다. 엄태구의 팬미팅은 X에서 실시간 트렌드에 오른 것은 물론, 티켓 예매를 위한 동시 접속자 수가 수만 명에 달하는 등 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 엄태구는 '놀아주는 여자'를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. K-콘텐트 경쟁력 분석 전문기관 굿데이터코퍼레이션이 발표한 펀덱스(FUNdex) 조사 결과, 드라마/비드라마 전체 출연자 화제성 부문에서 5주 연속 1위에 오른 바 있다. 또한, 한국기업평판연구소가 발표한 7월 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 "민희진, 버니즈 마음 상처 없애주고파"…심경 담은 자작곡 공개 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678245"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니가 자작곡을 공개했다. 하니는 지난 2일 팬 소통 플랫폼 '포닝'에 "버니즈, 멤버들, 대표님 마음 상처를 다 없애주고 싶은 마음으로 이 곡이 어느 순간부터 내 머리속에 맴돌다가 나왔다"라는 글과 함께 그의 자작곡을 부르는 영상을 게재했다. 이날 하니는 하이브와 민희진 어도어 전 대표의 갈등이 본격화되던 4월 경 곡을 만들기 시작했다고 언급했다. 그는 "올해 4월인가 5월부터 이 노래를 만들기 시작했다. 버니즈, 멤버들, 대표님, 나도 그 당시에 되게 힘들어하고 있었고 모두를 위로해주고 싶고 마음 상처를 다 없애주고 싶은 마음이었다. 내가 생각 정리가 아직 잘 안돼서 말로는 위로해줄 순 없지만 말이다"라며 곡을 쓰게 된 배경을 설명했다. 그러면서 하니는 "한 몇 주 전 대표님을 멀리에서나마 위로하고 싶은 마음으로 처음 보내드렸다"며 "버니즈한테도 언젠가 꼭 공유하고 싶었다. 많은 고민을 하다가 오늘이 그날인 것 같아 보낸다. 완벽한 건 아니기 때문에 너무 기대하지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥사업가 남편' 이시영, 20억 차익 내더니 6세 아들까지 '명품 수영복' 입히네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678244"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 수영장에서도 명품을 선택하는 재력을 보였다. 3일 이시영은 자신의 인스타그램에 "커플 수영복 넘 예뿌 처음 커플로 입어보는데 자주 입어야겠다!!!!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이시영은 해외 명품 브랜드 B사의 노란색 비키니를 착용한 채 늦은 여름 휴가를 즐기고 있는 모습. 아들도 같은 브랜드의 수영복을 입었음을 알린 그는 올해 나이 42세에도 불구하고 매끈한 몸매를 보여주고 있어 눈길을 끈다. 이시영은 2017년 요식업에 종사하는 비연예인과 결혼해 2018년 아들 정윤 군을 얻었으며, 시세 30억에 달하는 강남구 삼성동 고급 아파트에 거주하고 있다. 그는 최근 이사 과정을 공개하기도 했는데, 이시영은 "광고도 협찬도 아니고 전부 내돈내산"이라며 오직 자신 만의 아이디어와 감각으로 이사를 준비하고 있음을 강조하기도 했다. 또한 이시영은 지난 2020년 성수동에 소유했던 건물을 43억원에 팔아 20억 이상의 차익을 남겨 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, 1천 명 앞 수줍어 어쩌나…첫 팬미팅 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148662"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 팬미팅 전석 매진을 기록했다. 지난 2일 오후 8시 인터파크 티켓을 통해 예매가 진행된 ‘제1회 엄태구 팬미팅’은 예매 오픈과 동시에 약 1천 석 규모의 좌석이 전체 매진됐다. ‘제1회 엄태구 팬미팅’은 팬들의 사랑에 보답하기 위해 엄태구가 데뷔 17년 만에 처음으로 개최하는 팬미팅으로, 지난달 30일 개최 고지와 함께 큰 화제를 모았다. 엄태구의 팬미팅은 X에서 실시간 트렌드에 오른 것은 물론, 티켓 예매를 위한 동시 접속자 수가 수만 명에 달하는 등 글로벌 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 엄태구는 드라마 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완벽 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을 받고 있다. ‘제1회 엄태구 팬미팅’은 오는 28일 서울 강남구 소재 coex신한카드artium에서 개최된다. 전효진 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인·정소민, 찐친→연인 된다…“로맨스 본격 시작”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687543"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인, 정소민이 본격 로맨스에 돌입한다. tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’(연출 유제원, 극본 신하은, 제작 스튜디오드래곤∙더모도리) 측은 3일, 핑크빛 설렘이 가득한 최승효(정해인 분)와 배석류(정소민 분)의 로맨스 포스터를 공개했다. 관계의 터닝 포인트를 맞은 두 사람의 로맨스 향방에 이목이 집중된다. 지난 방송에서는 배석류가 최승효의 오랜 진심을 마주했다. 배석류는 그의 방에서 타임머신에 묻어두었던 편지를 발견했다. 전하지 못한 마음이 담긴 편지의 내용에 배석류가 당황한 기색을 보이자, 최승효는 대수롭지 않은 장난이라고 넘겨 버렸다. 그날 이후 최승효는 배석류와 거리를 두기 시작했다. 하지만 아무 이유도 모른 채 어색하고 불편해지는 게 싫은 배석류는 최승효를 다시 찾아갔고, “그때도 지금도 너 때문에 내가 돌아버릴 것 같다고!”라고 속내를 토로하는 그에게서 자신을 향한 친구 이상의 감정을 감지했다. 그런 가운데 깜짝 공개된 로맨스 포스터는 최승효와 배석류의 변화를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["불안한 날들, 해결 못 해 답답" 뉴진스 민지, 민희진·하이브 갈등에 심경 고백[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678243"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 민지가 하이브와 민희진 어도어 전 대표의 갈등과 관련해 심경을 밝혔다. 민지는 지난 2일 밤 팬 소통 플랫폼을 통해 "오늘은 이런 일이 있었다 저런 일이 있었다 찾아가서 다 말해주고 싶었는데 그러지 못한 지도 벌써 일주일 정도 돼간다. 찾아와서 걱정해 주고 위로해 주는 많은 버니즈(팬덤명)들에게 괜찮다고 말해주고 위로해 주고 싶었는데 이번엔 자신이 없었다"고 털어놨다. 이어 "우리 좋은 이야기만 하기에도 하루가 부족한데 왜 이런 불필요한 수고를 겪어야 하는지 너무 미안하고 아무것도 해결할 수 없는 제가 너무 답답했다"며 "사실 이걸 적고 있는 지금도 어제와 마찬가지로 제가 할 수 있는 건 없고 제대로 해결된 일 하나 없다"고 말했다. 그는 "언제까지 이런 불안한 날들이 이어질지 모르겠지만 이런 말을 하는 것도 이기적일 수 있지만 우리 버니즈들과 우리가 힘든 시간을 더 이상 보내지 않았으면 좋겠다. 늦은 시간 미안하다"고 전했다. 어도어는 지난달 27일 민희진 전 대표를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“조심해”…정준영, 또 프랑스 목격담]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687542"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=X 캡처 성범죄 등 혐의로 징역 5년형을 선고받고 3월 출소한 가수 정준영의 목겸담이 전해졌다. 1일 (현지시각) 한 프랑스 현지인은 자신의 X(옛 트위터)에 프랑스어로 “파리에 정준영이 있다. 얘들아 방금 N상점에서 봤어. 조심해”라는 글로 정준영 목격담을 전했다. 작성자는 정준영을 찍은 사진과 영상도 함께 올렸다. 영상에서 머리를 길게 기른 정준영은 영상을 찍는 것을 눈치채곤 시선을 피하려는 듯 고개를 돌리는 모습이었다. 사진에는 정준영의 뒷모습이 담겼다. 앞서 정준영은 7월에도 프랑스 리옹의 클럽에서 포착된 바 있다. 당시에도 X를 통해 목격담이 전해졌다. 작성자는 “바에서 여자 꼬시면서 인스타그램 계정 물어보고, 리옹에 한식당 열 거라 했다더라”라며 “본인이 한국에서 유명한 가수고, ‘Jun’이라는 이름으로 소개했다고 한다”고 전했다. 정준영은 FT아일랜드 출신 최종훈과 2016년 1월 강원 홍천과 같은 해 3월 술에 만취한 여성들을 집단 성폭행한 혐의를 받았다. 정준영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신인가수' 조정석 난리 났네…신곡 ‘샴페인’ 국내외 음원차트 상위권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148660"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신인가수' 조정석 난리 났네…신곡 ‘샴페인’ 국내외 음원차트 상위권 베테랑 배우 조정석이 신인가수로 성공적인 데뷔를 알렸다. 신인가수 조정석의 데뷔 앨범이자 첫 번째 정규 앨범 '조정석'의 타이틀곡 '샴페인'은 지난 1일 오전 10시 기준 멜론 HOT100 25위에 진입하며 뜨거운 반응을 얻고 있다. 뿐만 아니라 수록곡도 국내 주요 음원 사이트 멜론 최신 차트와 HOT 100에 진입하며 리스너들의 큰 사랑을 받고 있다. 글로벌 차트인 아이튠즈에서도 터키, 타이완, 필리핀, 타이, 터키 등 아이튠즈 톱 앨범 차트 5개국 상위권에 안착했다. 조정석은 앞서 지난달 30일, 싱어송라이터를 꿈꾸는 '음악에 진심'인 20년차 배우 조정석의 데뷔 프로젝트를 담은 넷플릭스(Netflix) 예능 '신인가수 조정석'을 공개했다. 전 세계 시청자들의 뜨거운 호응에 힘입어 계속해서 놀라운 성적을 이어갈 것으로 기대를 모으고 있다. 정규 1집 '조정석'은 조정석이 평소 들려주고 싶었던 이야기를 진솔하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지원 vs 김혜윤, 추석 연휴 함께 보내고 싶은 女스타는? [스타폴]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263019"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추석 연휴 함께 보내고 싶은 스타는 누구일까. 종합 엔터테인먼트 모바일 앱 스타폴(STARPOLL)은 3일부터 9일까지 '추석 연휴 함께 보내고 싶은 여자 스타는?' 설문 조사를 진행한다. 이번 설문에는 김지원, 김혜윤, 나연, 민지, 박은빈, 송가인, 수지, 슬기, 아이린, 아이유, 안유진,윤아, 윈터, 이세영, 장원영, 지수, 카리나, 태연, 해린, 혜인 등이 이름을 올렸다. 한편 스타폴은 뉴스, 커뮤니티, 공연 정보 등 최애 스타의 모든 것을 한곳에서 즐길 수 있는 아티스트 종합 콘텐츠 서비스다. 팬들이 내가 좋아하는 스타의 모든 것을 공유하는 팬덤 놀이터다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 뉴진스 MV 감독 "삭제 요구"vs어도어 "무단게시 영상 중단요청"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188642"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스를 둘러싼 잡음이 계속되고 있다. 어도어 측은 3일 "돌고래유괴단이 자체 SNS 채널에 올린 'ETA' 뮤직비디오 디렉터스 컷은 과거 광고주와도 이견이 있었던 부분이 포함된 편집물로 광고주와의 협의 없이 무단 게시됐다"며 "뉴진스의 뮤직비디오 및 이와 관련된 모든 저작물의 저작권은 어도어와 돌고래유괴단 간 계약상 어도어에 귀속되어 있기에 'ETA' 뮤직비디오 및 이에 대한 편집물(디렉터스컷 포함)은 당사의 공식 채널에 게재되어야 한다"고 밝혔다. 이어 "이는 아티스트의 권리를 보호하기 위함"이라며 "어도어는 돌고래유괴단 측에 해당 디렉터스컷 영상에 대해 게시 중단 요청을 하였을 뿐, 반희수 채널 등 뉴진스에 관련된 모든 영상의 삭제 혹은 업로드 중지를 요구한 사실은 없으며, 어도어의 채널 운영 정책 역시 바뀐 적이 없다"고 해명했다. 또 "돌고래유괴단 신우석 감독은 어도어가 디렉터스컷 영상뿐만 아니라 반희수 채널 등 뉴진스 관련 모든 영상을 삭제 요구했다는 취지의 허위 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, 인코드 엔터와 전속계약 체결...김재중과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021447"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈이 가수 겸 배우 김재중과 한솥밥을 먹는다. 소속사 인코드 측은 3일(오늘) “배우 이지훈과 전속계약을 체결했다”고 밝혔다. 배우 이지훈은 지난 2012년 KBS2 드라마 ‘학교 2013’으로 데뷔, 훈훈한 비주얼과 모델 같은 피지컬은 물론 개성 있는 연기력으로 시청자들에게 눈도장을 제대로 찍었다. 이후에도, 이지훈은 KBS2 ‘최고다 이순신’, SBS ‘푸른 바다의 전설’, MBC ‘신입사관 구해령’, KBS2 ‘달이 뜨는 강’ 등 시청자들로부터 많은 사랑을 받은 작품들에서 활약해 왔다. 특히 지난 5월 개봉한 영화 ‘언더 유어 베드’로 일본 팬들까지 사로잡았으며, 현재 영화 ‘빈틈없는 사이’가 일본에서 상영 중이다. 이처럼 이지훈은 드라마, 영화, 연극 등 다양한 작품을 통해 탄탄한 필모그래피를 쌓아왔다. 그는 최근 tvN ‘그랜드 샤이닝 호텔’과 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘로얄로더’에 출연하는 등 꾸준한 작품 활동을 이어오고 있으며 영화 ‘백수아파트’로 관객들을 만날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기웅, Kiaf SEOUL 2024 참여… 화이트스톤 갤러리 소속 작가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377114"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박기웅 작가가 오는 4일부터 8일까지 강남 코엑스에서 열리는 Kiaf SEOUL 2024에 화이트스톤 갤러리 소속으로 참여한다. 올해로 23회를 맞이하는 Kiaf SEOUL 2024는 동아시아, 동남아시아, 중동, 서유럽, 북유럽, 오세아니아, 미주 등7개 지역을 대표하는 22개국 206개 갤러리가 참여해 전 세계 현대미술의 다양한 흐름을 한자리에서 만날 수 있는 행사다. 박기웅 작가가 소속된 화이트스톤 갤러리는 1967년 일본에서 설립된 갤러리로, 현재 일본, 중국, 홍콩, 대만, 싱가포르, 한국 등 6개국에 갤러리를 운영하고 있다. 화이트스톤 갤러리는 총 10명 이상의 다국적 작가들의 작품을 Kiaf 2024에서 선보일 예정이다. 일본, 중국, 영국의 작가, 아루타 수프, 우 슈앙, 세바스찬 쇼메톤 국내작가 김덕한, 정해윤, 권순익, 이재현 등이 박기웅 작가와 함께 참여한다. 이번 Kiaf SEOUL 2024와 함께 오는 4~7일까지 개최되는 프리즈 서울과 더불어, 국내 미술계는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미야오, 9월 6일 정식 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408877"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.539Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미야오(엘라·가원·수인·안나·나린)가 9월 6일 가요계 정식 데뷔한다. 더블랙레이블은 2일 공식 SNS 채널에 미야오 단체 데뷔 트레일러 영상과 함께 음원 발매일을 공개했다. 공개된 영상에는 황야를 가로지르는 게이트를 통과해 하나둘 등장하는 미야오 멤버들의 모습이 담겼다. 시크한 블랙으로 일관된 컨셉트를 보여주는 다섯 멤버는 마치 런웨이를 연상케 하는 모델 같은 워킹으로 시선을 사로잡았다. 마침내 무대 위 올라 완전체를 이룬 미야오의 모습이 조명됐고 영상 말미에 이어진 문구를 통해 미야오의 정식 데뷔일과 신곡 음원 공개일이 6일 오후 6시로 확정됐음이 밝혀져 K팝 팬들을 열광하게 했다. 지난달 16일 공식 SNS를 개설하고 론칭을 알린 더블랙레이블의 첫 걸그룹 미야오는 폭발적인 관심 속 멤버를 순차적으로 공개했다. 엘라·가원·수인·안나·나린까지 모든 멤버들이 하나둘 베일을 벗었고 공식 SNS 오픈 3주 만에 정식 데뷔를 선언하며 괴물 신인의 초고속 등장을 예고하고 있다. 미야오는 8]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 MV 감독 "협업 불가, 영상 삭제 요구받아" VS 어도어 "허위 사실" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678242"/>
        <updated>2024-09-03T01:02:52.540Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 주요 뮤직비디오 작업을 맡아온 신우석 감독이 어도어와 협업이 어렵다는 입장을 밝힌 가운데 어도어 측이 반박에 나섰다. '디토', 'ETA' 등의 뮤직비디오를 연출한 신우석 돌고래유괴단 대표는 지난 2일 자신의 SNS에 "경영진이 바뀐 어도어의 정책에 변화가 있는 것 같다"며 "어도어 측의 삭제 요구에 의해, 그동안 돌고래유괴단이 작업해 업로드했던 뉴진스 뮤직비디오 및 관련 영상 및 채널, 앞으로 업로드 예정이었던 영상은 모두 공개할 수 없게 됐다"고 말했다. 그는 "돌고래유괴단과 반희수 유튜브 채널은 우리가 작업한 포트폴리오 아카이빙을 주목적으로 운영하고 있으며 단 1원의 수익도 발생하지 않는다. 해당 영상들과 채널은 팬들을 위해 좋은 작품을 만들어 보고자 하는 자발적 취지로 제작됐다"며 "입장이 바뀐 어도어의 요구에 따라 모든 영상은 삭제되고 공개될 수 없다"고 덧붙였다. 이어 "오늘부로 돌고래유괴단과 어도어의 협업은 불가능할 것 같다"면서 "뉴진스 아이들과 앞으로]]></content>
    </entry>
</feed>