<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-24T07:18:34.874Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, 尹 퇴진 집회에 “커피 1004잔 선결제”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418961"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 윤석열 대통령 탄핵 집회 참가자들을 응원했다. 24일 김규리는 개인 채널을 통해 “오늘 Merry Christmas를 맞이해 천사들께 커피 1004잔 쏩니다”라며 커피 수령처를 알렸다. 김규리는 “1.커피빈 코리아 경복궁역점- 300잔 2.이디야커피 경복궁점- 200잔 3.sand fresso(동십자각 지하도 앞)-오늘 200잔/12월 28일(토)-200잔 4.노무현시민센터 3층 (서울특별시 종로구 창덕궁길 73) 커피사는세상-104잔. 덤으로 5. 서촌닭강정-100개”라고 알리며 “날씨는 춥지만 마음만은 따뜻한 크리스마스 되세욤! ps. 아메리카노로 선결제 해놓았습니다”라고 했다. 이날 저녁 서울 광화문역과 경복궁역 일대에서는 윤석열 대통령 퇴진 촉구 집회가 예정되어 있다. 앞서 아이유 역시 윤 대통령 탄핵 촉구 집회 참가자들을 위해 지난 13일 서울 여의도 국회 인근의 베이커리 카페, 떡집, 국밥집 등 5곳에 선결제를 하며 응원을 보냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류준열과 결별→GD 열애설…한소희, 다사다난 2024 심경 "잘 버텼다" [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898854"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 한해를 마무리하며 심경을 전했다. 24일 한소희는 자신의 개인 계정에 "365일 모든 날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬 것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야 할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다 잘 버티자 2025"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 사진 속 한소희는 검정색 털 아우터를 착용하고 카메라 앞에서 자신의 사진을 찍고 있는 모습. 이어진 게시물은 한소희의 폴라로이드 셀카 두 장을 '빨간머리 앤' 테마로 꾸민 사진이다. 사진 속 한소희는 짙은 아이 메이크업으로 화려한 미모를 뽐내는가 하면, 옅은 메이크업에 흰색 티셔츠로 청순한 분위기를 드러냈다. 한소희는 2024년 열애설로 다사다난한 한해를 보냈다. 지난 3월 류준열과의 하와이 목격담이 온라인 상에서 퍼졌고, 배우 혜리가 자신의 개인 계정에 "재밌네"라는 글을 적어 올리며 '환승열애설'이 불거졌다. 이에 한소희는 자신의 개인 계정에 칼을 든 강아지 사진과 함께 "저는 애인이 있는 사람을 좋아하지도 친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, 尹 퇴진 집회 참석자 위해 커피 1004잔 선결제 "당신을 응원해요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229187"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 윤석열 대통령 퇴진 집회에 나가는 이들을 위해 커피 1004잔을 선결제했다. 24일 김규리는 "오늘 Merry Christmas를 맞이하여 천사들께 커피1004잔 쏩니다!!! 날씨는 춥지만 마음만은 따뜻한 크리스마스 되세욤!!!!"이라며 선결제한 업체들에 대한 정보를 남겼다. 이어 김규리는 "아메리카노로 선결제 해놓았습니다. 아무 구호 없습니다. 다만, 주문하실 때 외쳐주세요. '당신을 응원합니다'!!!!"라고 덧붙였다. 이날 오후 서울 경복궁역 일대에서 윤 대통령의 퇴진을 촉구하는 집회가 열린다. 앞서 가수 아이유, 그룹 뉴진스, 배우 송선미, 박찬욱 감독, 유튜버 삐루빼로, 유튜버 여수언니 등이 탄핵 찬성 집회하는 이들을 선결제로 응원해 화제를 모았다. 한편 김규리는 지난 3월 개봉한 영화 '1980'으로 관객과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[또 대박 흥행…거부할 수 없는 강풀 매직]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423929"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[흥행 공식이 곧 강풀이다. 강풀 작가의 두번째 각본작인 디즈니+ 시리즈 '조명가게'가 호평과 흥행 두 마리 토끼를 잡았다. 데뷔작이던 전작 '무빙'에 이어 다시 한번 강풀 매직이 제대로 통한 셈이다. 최근 모든 회차가 공개된 '조명가게'는 의문의 조명가게에 어딘가 수상한 손님들이 찾아와 펼쳐지는 이야기를 그린 8부작 시리즈다. 지난 2011년 연재된 강풀 작가의 동명 웹툰을 원작으로 한다. 호러의 외피를 쓴 휴먼 드라마인 이 작품은 어수선한 시국에도 불구하고 시청자의 큰 사랑을 받으며 좋은 성과를 거뒀다. 숫자가 흥행을 증명한다. 이 작품은 공개 후 12일간 전 세계 시청 기준 2024년 공개된 한국 오리지널 콘텐트 중 최다 시청 기록을 세웠다. 게다가 조명가게'에 환호한 시청자는 한국을 넘어 전 세계에 존재했다. 한국뿐만 아니라 대만에서도 줄곧 디즈니+ 1위 자리를 지키고 있다. 일본에서도 오랫동안 톱10 자리를 놓치지 않고 있으며, 터키에서는 톱5 안에서 '조명가게'의 이름을 볼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["♥아내에 1억 선물" 황영진, 이혼 예능 섭외에 불편 심경 "잘 살고 있는데 왜"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229186"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황영진이 이혼 예능 섭외에 불쾌한 심경을 드러냈다. 황영진은 최근 자신의 계정에 "작가님들 섭외하기 힘든 건 알겠지만 잘 살고 있고 올해의 부부상도 받았는데 왜 자꾸 섭외 메일 보내시나요?ㅜㅜ 저희 부부는 죽을 때까지 같이 살 겁니다. 행복하고 재미있게 사는 가족 이야기로 섭외해주세요. 부부 문제, 자녀 문제 섭외 사절합니다. 쇼윈도 부부 아님, 내 취미는 아내"라는 글을 남겼다. 함께 공개된 사진 속에는 한 예능프로그램 작가의 섭외 요청 메일이 담겼다. 작가 A씨는 "절대 이혼하는 프로가 아니고 이혼을 종용하는 프로도 아니"라며 "이번에 연예인 부부 특집을 준비하고 있는데 황영진 님 부부를 모시고 싶어 연락을 드린다"고 황영진에 섭외를 요청했다. A씨는 "뭐 크게 싸우는 게 아닐지라도 예를 들면 생활습관 차이, 가치관 차이로 서로 투닥투닥하고 답답한 부분이 있으시다면 그 부분에 대해 촬영을 하고 전문가 상담을 하는 방식으로 진행될 거 같다"고 덧붙였다. 이에 개그맨 이병진도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황영진, 이혼 예능 섭외에 "부부·자녀문제 섭외 사절"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809903"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황영진이 이혼 예능 섭외를 거절했다. 황영진은 24일 자신의 계정에 한 이혼 관련 부부 예능 프로그램 작가로부터 받은 섭외 내용을 공개했다. 자신을 작가라고 소개한 이는 "절대 이혼하는 프로가 아니고 이혼을 종용하는 프로도 아니다. 지금까지 본의 아니게 센 부부들이 나와 수위가 세다 보니 그렇게 느끼시는 분들이 많아 미리 말씀 드린다"고 했다. 이어 "이번에 연예인 부부 특집을 준비하고 있는데 황영진 부부를 모시고 싶어 연락드린다. 크게 싸우는 게 아닐지라도 생활 습관 차이, 가치관 차이로 투닥투닥하고 답답한 부분이 있으시다면 그 부분에 대해 촬영하고 전문가 상담을 하는 방식으로 진행된다"라고 섭외를 요청했다. 이에 황영진은 "작가님들 섭외하기 힘든 건 알겠지만 잘살고 있고 올해 부부상도 받았는데 왜 자꾸 섭외 메일을 보내시나요"라며 "저희 부부는 죽을 때까지 같이 살 것"이라고 강조했다. 이어 "행복하고 재미있게 사는 가족 이야기로 섭외해 달라"라고 강조했다. 이에 동료 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 4년차' 전진♥류이서, 성탄절 앞두고 '외동아들' 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694151"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 신화의 멤버 전진의 아내 류이서가 외동아들을 깜짝 공개했다. 류이서는 24일 자신의 인스타그램에 "포도 미용하는 동안 우리 잭슨 외아들 merry christmas"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 류이서는 귀여우면서도 발랄한 코디를 보여주며 나들이를 나선 모습. 특히 류이서는 '외아들'이라며 자신의 반려견을 소개해 눈길을 끌었다. 한편 류이서는 승무원 출신으로, 2020년 3살 연상의 가수 전진과 백년가약을 맺었다. 이후 SBS 예능프로그램 '동상이몽2-너는 내운명'과 TV조선 '조선의 사랑꾼' 등에 출연하며 시청자들에게 사랑을 받았다. 류이서는 평소 자신의 소셜 계정에 카페를 비롯해 식당, 교회, 헬스장에서까지 전진과 함께한 사진들을 주로 게재해 결혼 4년 차임에도 불구하고 좋은 금슬을 증명하고 있다. 두 사람 사이 슬하에 자녀는 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하림, 尹 퇴진 집회 무대 오른다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985254"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하림이 윤석열 대통령 퇴진 촉구 집회 무대에 서며, 비상계엄을 '실패한 묻지마살인 예고'라고 비판했다. 24일 하림은 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 게시물을 올리고 "광화문 근처에서 노래를 하기로 했다, 성탄 전야를 맞아 추운데 고생하는 사람들에게 노래의 온기를 전하기 위함이다, 하지만 솔직히 말하면 노래를 핑계 삼아 아직 제대로 내지 못한 화를 내기 위해서이기도 하다"라며 이날 오후 7시 경복궁역 4번 출구에서 진행되는 윤석열 대통령 퇴진 집회 공연 '다시 만들 세계'에 참석하는 사실을 알렸다. 하림은 "그날의 기억을 떠올리자면 한밤중에 강도가 집에 급습한 것 같았다, 사람들은 급한 대로 손에 잡히는 것을 어둠 속에 휘두르거나 아무거나 걸쳐 입고 길로 뛰어나와야 했다"라고 당시를 회상했다. 이어 "그 일이 있고 난 뒤 뉴스는 새로운 것 없이 제자리를 맴돌았고 사람들은 저마다 SNS에 그럴듯한 분석을 쏟아냈다, 응원봉의 물결이나 이른바 K-시위 문화에 찬사를 보내기도 했다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, 탄핵 집회 앞두고 커피 1004잔 선결제 "응원합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985252"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 윤석열 대통령의 탄핵 촉구 집회에 참여 시민들을 위한 간식 선결제에 동참했다. 김규리는 24일 인스타그램에 "오늘 메리 크리스마스를 맞이하여 천사들께 커피 1004잔 쏩니다"라면서 서울 광화문 인근 카페 네 곳에서 커피와 닭강정을 선결제했다고 알렸다. 더불어 "날씨는 춥지만, 마음만은 따뜻한 크리스마스 되세요"라면서 '메리 크리스마스' '당신을 응원합니다' '크리스마스 선물'이라는 해시태그와 자신의 유튜브 채널을 덧붙였다. 직접적으로 탄핵 촉구 시위 집회를 언급하지 않았지만, 윤석열 대통령 퇴진을 촉구하는 시위 인파가 대거 몰리는 광화문 인근의 카페를 지정한 것으로 볼 때, 시위 참가자들을 위한 것으로 해석된다. 앞서 김규리는 지난 20일 촛불과 응원봉으로 빛나는 국회의사당 앞의 풍경을 그린 그림을 인스타그램에 올리는 등 탄핵 시위와 집회에 응원을 보냈다. 김규리에 앞서 많은 연예인이 시국과 관련한 발언을 하고 집회 참가자들을 위한 간식 선결제를 해 화제를 모았다. 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["없는 살림에도 세 살 김재중 입양한 이유…"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005522891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005522891"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중을 입양한 어머니가 아들을 처음 만난 당시를 떠올리며 입양 이유를 밝혔다. 김재중과 어머니 유만순씨는 24일 방송된 KBS1 ‘아침마당’ 화요초대석에 출연해 입양 관련 이야기를 털어놨다. 김재중은 세 살 때 8명의 딸을 둔 유씨 가족으로 입양됐다. 김재중은 "누나가 여덟이고 매형이 여덟이다. 조카가 13명이다. 조카가 또 결혼하기 시작했다. 조카가 만약 아이를 낳으면 제가 이제 할아버지가 된다"라고 밝혔다. 김재중의 어머니 유씨는 "김재중 씨가 어머니가 자식으로 품은 아이라고 하더라. 첫 만남을 기억하느냐"라는 물음에 "잊을 수가 없다. 친척이 ‘언니 사정 있는 애니까 한번 키워보라’라며 데려왔다. (처음에는) 나는 애들이 많아서 키울 자신이 없다’고 했다”고 말했다. 이어 “아이를 보니까 애가 너무 예쁘고 눈이 초롱초롱하고 귀엽더라. 아이를 한번 안아봤는데 나한테 안겨서 ‘엄마, 엄마’하고 부르더라. 그 말이 가슴에 와닿았다”며 “처음 안아본 순간 ‘너는 이제부터 내 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 ‘부실 복무’ 논란에 ‘긴급 전수조사’까지…소집 해제 후에도 거센 파장[SW이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696554"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 대체 복무를 마친 송민호를 둘러싼 근태 논란이 심화하고 있다. 좀처럼 이해할 수 없는 목격담에 ‘(휴가 등은) 규정에 맞춰 사용했다’는 소속사의 주장이 더해져 여론을 더욱 악화시키고 있다. 그룹 위너의 멤버 송민호는 지난해 3월 사회복무요원으로 대체복무를 시작해 지난 23일 소집해제됐다. 다만 송민호의 소집 해제를 앞두고 디스패치는 그의 부실 복무 의혹을 보도했다. 부실복무에 대해 ‘발령 이후 제대로 출근하지 않았다’, ‘가끔 나타나 출근 한 뒤 담배를 피고 사라진다’ 등의 반복적인 내용이 제보됐다는 설명이다. 송민호는 당초 마포시설관리공단에서 복무했지만, 지난 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮긴 것으로 알려졌다. 디스패치는 송민호가 정상 출근조차 하지 않았고, 출퇴근 시간이나 업무 등에서 일반적인 대체복무 요원과 다른 근태를 보였다고 보도했다. 디스패치의 취재에 시설 책임자이자 송민호의 상관이 나서 연차, 병가, 입원 등의 이유로 그의 근태를 대신 해명했다. 소집]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“기사보고 알았네” 솔비, 12년 동안 애들 데리고 뭐해?.. 로마 공주였어?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042750"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 또 한 번 따뜻한 나눔의 손길을 전했다. 24일 자신의 SNS에 크리스마스 행사를 기념하는 사진과 함께 진심 어린 메시지를 남겨 눈길을 끌었다. 솔비는 “올해는 타이푼 멤버들과 함께 아이들 보고 왔어요. 12년 동안 매년 뵙는 원장님과 선생님들께서 이제는 친척처럼 편안하게 맞아주셔서 갈 때마다 설렌다”고 밝혔다. 사진 속에는 솔비와 타이푼 멤버들이 산타 복장을 입고 아이들과 함께 즐거운 시간을 보내는 모습이 담겨 있었다. 배경을 살펴보면 크리스마스 분위기로 가득한 행사장이 돋보인다. 빨간색과 초록색의 풍선과 장식들이 무대 위를 화려하게 채우고 있으며, “로마 공주(솔비)와 함께하는 따뜻한 크리스마스”라는 배너가 이 행사의 특별함을 강조한다. 행사장 중앙에는 아이들이 산타로 변신한 솔비와 멤버들과 함께 환한 웃음을 짓고 있어, 보는 이들에게 훈훈한 감동을 전했다. 솔비는 “세상의 모든 아이들이 행복한 성탄절을 맞이하길 바라며, 아가들아 사랑해. 솔비 이모”라는 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리 尹 탄핵 집회에 커피 1004잔 선결제 "응원합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291356"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회 참여자들을 위해 커피, 음식 등을 선결제했다. 김규리는 24일 자신의 인스타그램을 통해 "오늘 메리 크리스마스를 맞이하여 천사들께 커피 1004잔 쏩니다"라고 밝혔다. 그는 경복궁역 인근 카페 4곳에 총 1004잔을 선결제했다. 또한 닭강정 100개도 선결제했다고 말했다. 그는 "날씨는 춥지만 마음만은 따뜻한 크리스마스 되시길 바란다"라며 "아메리카노로 선결제했고 암구호는 없다. 다만 주문할 때 '당신을 응원합니다'라고 외쳐달라"고 전했다. 한편 김규리에 앞서 가수 아이유, 그룹 뉴진스, 박찬욱 감독 등도 선결제로 집회 참여자들을 응원했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, 창립 30주년 콘서트에 이수만 초대… 참석 여부는 미정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047545"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 SM을 떠난 이수만 창립자 겸 전 총괄 프로듀서를 창립 30주년 콘서트에 초대했다. 24일 뉴시스에 따르면 SM은 다음달 11~12일 서울 구로구 고척스카이돔에서 열리는 30주년 기념 콘서트 'SM타운 라이브 2025'에 이 전 총괄을 초대했다. SM은 "이수만 전 총괄 프로듀서와 현재 연락 가능한 기존 SM 소속 아티스트들을 초청했다"고 밝혔다. 특히 SM은 이 전 총괄에 대해 창립자 예우 차원에서 존중을 담아 초청한 것으로 보인다. 다만 이 전 총괄이 초대를 수락했는지 여부는 아직 알려지지 않았다. 현재까지 SM을 떠난 아티스트 중에선 H.O.T. 토니안, S.E.S 바다, 플라이 투 더 스카이 환희 등이 출연을 결정했다. 이 전 총괄은 지난해 초 경영진과 갈등으로 인해 SM을 떠났다. SM을 떠난 이 전 총괄은 최근 중화권을 기반 삼은 A20엔터테인먼트를 론칭했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련, '연예대상' 이찬원과 각별한 친분 "내 동생 멋지다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809901"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련이 가수 이찬원과의 친분을 드러냈다. 24일 차예련은 개인 SNS 계정에 "우리 찬원이 대상 받은 거 너무너무 축하해"라는 문구로 시작하는 장문의 글과 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 공개된 사진은 최근 이찬원 콘서트에 참여한 차예련과 이찬원의 투샷. 차예련은 "늘 열심히 노력하고 밝은 에너지로 사람들에게 좋은 영향력 선한 영향력 늘 베풀줄 아는 내동생 찬원이 멋지다 누나가 늘 응원할게 축하해 또 축하해"라며 이찬원의 수상을 축하했다. 이어 "얼마전 콘서트에서 차예련씨 호명에 일어나서 팬들께 인사할 기회도 있었고 찬스 분들께서 반갑게 맞아주셔서 너무 행복했어요 감사한 하루 고마워 찬또야"라고 그의 애칭을 부르며 팬들에게도 인사를 전했다. 이에 이찬원은 "누나 고마워요오오오 상욱이 형이랑 같이 맛있는 식사하러 가자구!"라는 댓글로 훈훈함을 더했다. 누리꾼들 또한 "예련님이 찬원님 넘 잘 챙겨주셔서 넘 보기좋아용", "맘씨좋은 예쁜 차예련님 늘 차너니 챙겨주심에 감사드립니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재원, '형수님' 임지연과 사이 좋네…"저 나름 장원급제" 으쓱]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809900"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김재원이 '옥씨부인전' 촬영 현장 사진을 공개했다. 23일 김재원은 자신의 소셜 계정에 "저 나름 장원급제"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 이날 공개된 사진 속 김재원은 '옥씨부인전'에 출연하는 배우들과 옹기종이 붙어 앉아있다. 특히 김재원은 가운데 자리를 잡아 극에서 장원급제를 단 기쁨을 만끽하며 잔망미를 발산했다. 김재원의 바로 옆에 앉은 임지연은 활짝 웃고 있는 모습으로 눈길을 모은다. 이를 본 누리꾼들은 "한복 너무 잘 어울린다", "장원급제 정말 행복해보여", "장하다!" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 김재원은 JTBC 드라마 '옥씨부인전'에서 옥태영(임지연 분)의 도련님 성도겸으로 분해 열연을 펼치고 있다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우)의 치열한 생존 사기극을 담은 드라마다. 사진=김재원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, '尹 퇴진 집회' 참석자에 커피 1004잔 선결제…"응원합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809899"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 화가 김규리가 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회 참석자들을 위한 커피 1004잔을 선결제했다. 24일 김규리는 개인 계정에 "오늘 Merry Christmas를 맞이하여 천사들께 커피1004잔 쏩니다!"라는 글을 게시했다. 윤석열 대통령의 비상계엄사태로 촉발된 탄핵 촉구 집회 참석자들을 위해 경복궁역과 광화문역 인근 커피 1004잔과 닭강정 100인분을 선결제한 것. 그러면서 그는 "주문하실때 외쳐주세요. '당신을 응원합니다'"라고 당부했다. 앞서 아이유, 뉴진스, 소녀시대 유리 등 다수의 연예인들도 집회 참가자들을 위한 음식과 음료 등을 선결제했던 바 있다. 배우 겸 화가인 김규리는 최근 '빛의 혁명'이라는 작품을 공개했다. 해당 그림에는 국회의사당을 밝히는 응원봉과 촛불의 모습이 담겨 있다. 그러면서 김규리는 해당 작품을 "마음껏 캡처해서 써도 된다"고 덧붙였다. 한편 김규리는 과거 정치적 견해를 공개적으로 드러내왔던 바, 문화예술계 블랙리스트에 올랐던 바 있다. 사진=엑스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 명품백 메고 얼굴은 '머쓱타드' 100개 섭취…이런 취향이구나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694148"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 취향을 드러냈다. 소유진은 지난 23일 자신의 인스타그램 스토리에 "애매한 표정인데 맘에 들어 ㅎ"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 소유진은 화이트 명품백에 체크무늬 모자를 착용한 채 나들이를 나선 모습. 특히 머쓱한 듯한 표정과 손의 위치가 눈길을 끌었는데, 소유진은 되려 이러한 자신이 마음에 든다며 취향을 드러냈다. 한편 소유진과 백종원은 15세의 나이 차이를 극복하고 2013년 결혼했다. 이후 부부는 2014년 아들 용희, 2015년 딸 서현, 2018년 딸 세은을 품에 안고 단란한 가정생활을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이유, CIA에 신고" 생떼 부리더니...美 CIA '수신 거부' 차단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229184"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일부 극우 성향 네티즌들이 가수 겸 배우 아이유를 비롯해 윤석열 대통령 탄핵 찬성 의사를 내비친 연예인들을 미국 중앙정보국(CIA)에 신고한 가운데 CIA가 같은 메일을 반복적으로 보낸 사용자의 메일을 수신 거부했다. 24일 엑스(X·옛 트위터)에 A씨는 "CIA 넘어섰다. 오피셜이다"면서 CIA로부터 받은 메일을 공개했다. A씨는 "CIA 탄원서 떴다. 한국에서 신고가 엄청 빗발쳐서 CIA가 놀라워하고 있다"며 "평균 2만~3만명은 신고돼서 ESTA(전자여행허가제) 발급이 막혔을 것"이라고 주장했다. 앞서 아이유는 지난 14일 서울 여의도 일대에서 열린 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회에 참석하는 팬들이 추위를 잠시라도 녹일 수 있도록 음식점과 카페 등에 선결제 기부를 해 화제를 모았다. 그러나 이후 A씨는 아이유의 선결제 기부를 언급하며 CIA에 신고했다는 글을 올린 바 있다. 뿐만 아니라 일부 극우 성향 네티즌은 아이유가 모델로 활동 중인 광고 브랜드 등에 대한 불매운동을 하거나,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블레이크 라이블리, 상대배우 고소 “합의없던 키스신”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418945"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 블레이크 라이블리가 자신이 출연한 영화 ‘우리가 끝이야’(It Ends with Us)의 감독이자 상대 배우인 저스틴 발도니를 성희롱, 명예훼손 혐의로 소송을 제기했다. 지난 22일(현지시간) 페이지식스, 피플 등 미국 매체들은 “블레이크 라이블리가 저스틴 발도니에 소송을 제기했다”고 보도했다. 보도에 따르면 블레이크 라이블리는 저스틴 발도니가 영화 촬영 중 사전 합의되지 않았던 키스신을 즉흥적으로 넣고, 성적으로 부적절한 말을 내뱉었다고 주장하고 있다. 또 자신이 문제를 폭로하려하자 저스틴 발도니와 제작사 측이 자신의 명예를 훼손하기 위해 조직적으로 온라인 커뮤니티와 SNS 상 여론을 조작하는 등 홍보 캠페인을 하고 있다고 주장했다. 이에 대해 저스틴 발도니와 제작사의 변호인은 블레이크 라이블리이 제기한 소송에 대해 “영화 캠페인 기간 자신의 부정적인 평판을 수정하려는 것”이라며 “블레이크 라이블리의 주장이 거짓이고 터무니 없으며 공개적으로 (저스틴 발도니와 제작사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘라스트 원혁, '블러디 러브'로 성공적 뮤지컬 데뷔…호연 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985210"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엘라스트(E’LAST) 원혁이 뮤지컬 '블러디 러브'(Bloody Love)로 성공적인 뮤지컬 데뷔를 알렸다. 원혁은 지난 21일 서울 서초구 한전아트센터에서 펼쳐진 '블러디 러브' 공연에서 디미트루 역 역으로 관객들을 만났다. 뮤지컬 '블러디 러브'는 30년의 유구한 역사를 간직한 체코 뮤지컬 '드라큘라'가 새롭게 재탄생한 작품이다. 브람 스토커의 고전 스테디셀러 소설을 원작으로 한 '블러디 러브'는 1995년 체코에서 초연됐으며, 1998년 한국 초연을 비롯해 전 세계 관객들의 주목을 받았다. 맡은 디미트루는 드라큘 드라큘라의 충직한 하인이자 조언자로서 주종 관계를 넘어 드라큘라를 곁에서 지키며 로레인을 사모하는 인물이다. 이번 공연에서 원혁은 첫 뮤지컬이라고 믿기지 않을 정도로 여유로운 모습과 생동감 넘치는 연기로 극을 이끌며 뮤지컬 배우로서의 성장을 기대하게 했다. 첫 공연을 성공적으로 마친 원혁은 "한 달이 넘는 시간동안 연기, 노래, 안무는 물론 무술을 소화하기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“전쟁은 절대 안 돼” 박명수 크리스마스 앞두고 유쾌함 속 소신 발언 '눈길'('라디오쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229183"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서 유쾌한 입담과 소신 있는 발언으로 청취자들에게 웃음과 감동을 전했다. 24일 방송된 '박명수의 라디오쇼'에서는 크리스마스를 앞두고 게스트 김태진과 함께 진행된 '모발모발 퀴즈쇼' 코너가 펼쳐졌다. 박명수는 크리스마스와 관련된 대화에서 김태진에게 "아이가 산타 할아버지를 믿냐"고 물었고, 김태진은 "믿지 않는다. 어렸을 때 아빠라는 걸 알게 됐다. 그래도 산타 역할은 해줘야 한다"고 답했다. 이에 박명수는 "매일 아이와 그 나잇대에서 이별하는 것 같다"며 "딸아이 결혼을 생각하면 벌써 눈물이 난다"는 김태진의 말에 공감했다. 또한 박명수는 최근 축가를 부른 경험을 언급하며 "장인어른과 나이가 비슷하더라"며 웃음을 유발했다. 이에 김태진이 "결혼식장에서 립싱크도 되냐"고 묻자 박명수는 "환경이 좋지 않아 열창했다"고 답하며 특유의 재치를 발휘했다. 이어 박명수는 영화 '러브 액츄얼리'를 주제로 퀴즈를 낸 뒤 '무한도전'에서 불렀던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, 탄핵 찬성 집회 ‘커피 1004잔’ 선결제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696553"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 탄핵 찬성 집회를 커피 선결제로 응원했다. 사진=뉴시스 24일 김규리는 자신의 SNS에 “오늘 Merry Christmas를 맞이하여 천사들께 커피1004잔 쏩니다!!!”라고 적으며 선결제 관련 정보를 공유했다. 그는 “날씨는 춥지만 마음만은 따뜻한 크리스마스 되세욤!!!!”이라며 응원의 메시지를 전했다. 김규리는 “아메리카노로 선결제 해놓았습니다. 암구호 없습니다. 다만, 주문하실때 외쳐주세요. ‘당신을 응원합니다’”라고 덧붙이며 선결제 이용방법을 안내했다. 사진=김규리 인스타그램 누리꾼들은 다양한 이모티콘을 연발하며 김규리에게 찬사를 보냈다. 김규리는 앞서 공개된 ‘윤석열 퇴진 요구 영화인 일동’ 측의 성명문에도 이름을 실어 목소리를 낸 바 있다. 최근 주말 집회 현장에서는 집회에 참석하지 못하는 이들이 참여자들을 위해 커피나 김밥 등을 선결제하는 따뜻한 문화가 이뤄졌다. 가수 아이유는 집회에 참석하는 팬들을 위해 빵 200개, 음료 200잔, 떡 100개, 국밥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 논란 점입가경…서울시 사회복무요원 실태 전수조사→병무거래 의혹 수사의뢰[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403504"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 송민호의 부실 복무 의혹이 계속되면서 사회복무요원 복무 실태 관련 대대적인 조사가 이뤄질 전망이다. 24일 오세훈 서울시장은 자신의 SNS에 “최근 사회복무요원으로 근무한 한 연예인의 복무 태만 논란이 제기됐다”며 “이에 저는 서울시 및 산하기관을 대상으로 하는 '사회복무요원 복무 실태 긴급 전수조사'를 지시했다”고 밝혔다. 오 시장은 “맡은 자리에서 시민의 일상을 지키며 성실히 병역 의무를 이행하는 요원이 대다수일 것”이라며 “일부의 복무 태만으로 인해 사회적 박탈감이 발생하고 병역 의무에 대한 반감이 커지는 일은 결코 있어서는 안 된다”고 강조했다. 오 시장은 그러면서 “조사 결과에 따라 엄중히 조치하고, 필요시 공정한 병역의무를 위한 제도개선도 병무청에 적극 건의하겠다”고 덧붙였다. 송민호의 부실 복무 의혹은 지난 17일 디스패치 보도로 불거졌다. 당시 보도는 송민호의 불성실한 근태 관련 내용이 주를 이뤘는데 23일엔 송민호의 전 근무지였던 마포시설관리공단에서도 출근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 탄핵 정국서 또 목소리냈다 "한반도서 전쟁 일어나면 안돼" ('라디오쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229180"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 탄핵 정국 속 또 한 번 목소리를 내 눈길을 끈다. 24일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'에서는 '모발모발 퀴즈쇼'가 진행됐다. 이날 노래를 맞춰야 하는 퀴즈 힌트로 제작진은 '한반도에서 불가능하다'라는 실마리를 줬다. 박명수는 "불가능? 이건 말을 잘 해야 한다. 일단 전쟁은 불가능하다고 생각한다. 전쟁은 당연히 있어서 안될 일"이라고 강조했다. 이어 "한반도는 분단국가다. 안되는 게 거의 없다"라고 덧붙였다. 김태진은 전주를 듣고 정답을 맞혔다. 답은 박진영의 '썸머 징글벨'이었다. 박명수는 앞서 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 이튿날인 4일, "너무 어이없는 일이 생겨서 저도 어제 거의 밤을 새웠다"라고 밝힌 바 있다. 윤 대통령의 탄핵소추안이 국민의힘 의원 대다수의 표결 불참으로 폐기됐을 때도 "너무 우울해서 파마를 했다. 뉴스를 너무 많이 보면 계속 우울해지고 안 좋은 생각만 든다. 빨리 상황이 수습돼서 많은 국민들이 우울하지 않고 즐거웠으면 좋겠다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모델 이현이, 팔·다리 이렇게 얇은데 "식단 해본 적 없다" 충격 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694147"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 이현이가 식단 관리를 해본 적 없다고 말해 누리꾼들에 충격을 안겼다. 이현이는 24일 자신의 인스타그램에 "D-7 다이어트 아침식단"이라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진과 하나의 영상을 게재했다. 공개된 게시물들 속에는 이현이가 드레스를 입기 위해 다이어트 식단을 직접 구성한 모습. 그러나 이현이는 해당 게시물에 '식단 해본 적 없음 주의'라는 태그를 달아 누리꾼들에 놀라움을 안겼다. 한편 1983년에 태어나 2005년 슈퍼모델 선발대회로 데뷔한 이현이는 대기업 S사에서 반도체 개발 엔지니어로 근무하고 있는 홍성기와 2012년 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김규리, 尹 퇴진 집회에 커피 1004잔 선결제…"마음만은 따뜻하길" [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898845"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김규리가 크리스마스를 맞아 윤석열 대통령 퇴진 집회에 참석한 시민들에게 특별한 선물을 전한다. 24일 김규리는 자신의 개인 계정에 "오늘 Merry Christmas를 맞이하여 천사들께 커피 1004잔 쏩니다!"라며 경복궁역 인근에 위치한 커피숍 3곳과 창덕궁 근처의 커피숍에 커피 1004잔을 결제해뒀다고 밝혔다. 김규리는 이어 "덤으로"라며 닭강정 100인분을 함께 결제했다는 소식을 전하며 "날씨는 춥지만 마음만은 따뜻한 크리스마스 되세요!"라고 알렸다. 그러면서 "아메리카노로 선결제 해놓았습니다. 암구호 없습니다. 다만, 주문하실 때 외쳐주세요. '당신을 응원합니다!'"라고 덧붙였다. 김규리의 깜짝 선물에 네티즌들도 고마움을 전했다. 이들은 "세상에 날개 잃은 천사", "규리 배우님은 정말 찐 천사다", "힘들고 추운 겨울인데 마음이 너무 따뜻하다"며 긍정적인 반응을 보였다. 이날 오후 서울 광화문역과 경복궁역 일대에서는 윤석열 대통령의 퇴진을 촉구하는 집회가 열린다. 앞서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[열애·결별·나이 논란… 한소희 "모든 날 행복하진 않아도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047538"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 다사다난했던 2024년을 돌아봤다. 지난 24일 한소희는 자신의 인스타그램을 통해 "365일 모든날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다 잘 버티자 2025"라는 글을 게재하며 2024년을 마무리하는 소감을 전했다. 이와 함께 한소희는 일상이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 한소희는 검은색 퍼를 입고 셀카를 찍으며 시크한 분위기를 자랑하는 동시에 독보적인 미모를 뽐내 시선을 사로잡는다. 올 초 류준열과 열애를 인정하는 과정에서 그의 전 연인 혜리와 불편한 감정에 휘말렸다. 당시 혜리가 "재밌네"라는 의미심장한 글을 올리자 류준열과 한소희는 환승연애 의혹에 휩싸였고 이후 결국 한소희는 류준열과도 결별했던 것. 최근 한소희가 혜리에게 악플을 단 계정을 운영했다는 의혹도 제기됐으나 한소희 측은 사실무근이라 해명한 바 있다. 최근에는 지드래곤과 열애설에 휩싸이기도 했고, 어머니의 불법 도박장 개설 혐의, 나이 논]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 개그맨 황영진, 이혼 예능 작가 섭외에 일침 "쇼윈도 부부 아냐, 죽을 때까지 같이 살 것" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229179"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황영진이 이혼 관련 예능 프로그램 출연을 단호히 거절하며 관심을 모았다. 황영진은 최근 자신의 소셜미디어에 "부부 문제, 자녀 문제 섭외 사절"이라는 글과 함께 이혼 예능 작가로부터 받은 메일을 공개했다. 해당 메일에는 "연예인 부부 특집을 준비 중이며, 부부간의 생활 습관 차이와 가치관 차이를 다루고 전문가 상담을 통해 해결하는 프로그램"이라는 내용이 담겨 있었다. 이에 황영진은 "작가님들 섭외 어려운 건 알겠지만 저희 부부는 잘 살고 있다. 올해 부부상까지 받았는데 왜 자꾸 섭외 메일을 보내느냐"며 불편한 심경을 드러냈다. 그는 "저희는 죽을 때까지 함께 살 것"이라며 '쇼윈도 부부 아님', '가족이 최고', '아내는 내 보물' 등의 해시태그로 가족에 대한 애정을 표현했다. 황영진의 입장에 동료 개그맨 이병진도 공감했다. 그는 "나 역시 과거 비슷한 프로그램에서 억지 갈등을 만들려 해 방송을 중단한 적이 있다"며 "가족을 지키는 방법 중 하나는 잘 거절하는 것"이라고 조언]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM "이수만 전 총괄, 창립 30주년 기념 공연에 초청했다" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694146"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.393Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM)가 창립 30주년을 맞아 이수만 전 총괄 프로듀서를 'SM타운 라이브 2025' 서울 공연에 초청했다. SM 측은 24일 텐아시아에 "이수만 전 총괄프로듀서와 더불어 현재 연락 가능한 기존 SM 소속 아티스트들을 초청했다”고 밝혔다. SM엔터테인먼트는 2025년 창립 30주년을 맞이한다. 매년 초 이들은 'SM타운 라이브'를 진행하는 가운데, 창립 30주년을 맞이해 지난해 SM을 떠난 이수만 전 총괄을 행사에 초청했다. 이수만 전 총괄의 참석 여부는 아직 알려진 바 없다. 그는 현재 중국에서 신생 기획사 A20엔터테인먼트를 세우고 중화권 아이돌 그룹 론칭을 준비하고 있다. 한편, 'SM타운 라이브 2025' 서울 공연은 2025년 1월 11, 12일 이틀간 서울 구로구 고척스카이돔에서 개최된다. 현 SM엔터테인먼트 소속 아티스트들을 비롯해 과거 소속돼 있던 그룹 H.O.T. 멤버 토니안, S.E.S 바다, 플라이 투 더 스카이 환희도 무대에 오를 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이지혜♥’ 문재완, 큰딸이 아빠 얼굴 안그려 충격→얌전한 모습에 뿌듯]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898841"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문재완이 가족 여행 근황을 전했다. 가수 이지혜의 남편 세무사 문재완은 24일 개인 계정에 “#가족일본여행 #먼저 #태리사진 #얌전첫째딸 #완행”이라는 문구와 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 이지혜, 문재완 부부의 첫째 딸 태리 양의 모습이 담겨 있다. 테리는 일본 전통의상을 입고 머리를 단정하게 묶은 채 다소곳이 앉아있는 모습이다. 한편 이지혜는 테리가 가족을 그리는데 아빠를 빼놓고 그려 충격을 받았다고 털어놓았다. 그는 23일 방영된 SBS ‘동상이몽2’에서 문재완과 함께 정신과 상담을 받았다. 이지혜는 “딸 태리의 그림이 결정적이었다. 부부도 안 싸우려 하지만 애들 눈치가 빠르다”며 “어느 날 가족 그림에 아빠를 빼고 그려 너무 충격 받았다. 아빠가 상처받을 거라고 했지만 그때 상황의 심각성을 느꼈고, 부부 관계로 가족이 개선되어야겠구나 생각이 들었다”고 상담 받는 이유를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아스터·네오, DJ 퍼포먼스 부문 대상 수상 영예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694145"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DJ 아스터와 DJ 네오가 대한민국을 빛낸 10인 대상 시상식에서 DJ 퍼포먼스 부문 수상의 기쁨을 누렸다. 23일 오후 서울 논현동 엘리에나 호텔에서 ‘제 13회 대한민국을 빛낸 10인 대상 시상식’이 열렸다. 이날 행사에는 DJ 아스터, DJ 네오, 양준혁, 브브걸 유정, 이지훈, 풍자, 정지선, 허각, 임한별, 김보성, 정유미 등이 참석해 자리를 빛냈다. DJ 아스터와 DJ 네오는 2024년 한해동안 아시아권을 비롯하여 유럽, 미국 등 국내외 페스티벌 무대에서 활약하며 대한민국을 알렸고 이날 신설된 부문 ‘DJ 퍼포먼스 부문’ 대상을 수상하며 영예를 안았다. 텐아시아 뉴스룸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 따뜻한 커피와 고구마 드세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985137"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 24일 오전 서울 중구 프레스센터 앞 광장에서 열린 영화 ‘보고타 : 마지막 기회의 땅' 깜짝 이벤트에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.24/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여성팬에게 선물 주는 송중기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985136"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 24일 오전 서울 중구 프레스센터 앞 광장에서 열린 영화 ‘보고타 : 마지막 기회의 땅' 깜짝 이벤트에 참석해 일본인 여성팬에게 선물을 주고 있다. 2024.12.24/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 눈맞춤 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985135"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 24일 오전 서울 중구 프레스센터 앞 광장에서 열린 영화 ‘보고타 : 마지막 기회의 땅' 깜짝 이벤트에 참석해 여성팬을 바라보며 미소를 짓고 있다. 2024.12.24/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기, 보고타 기대해주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985134"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 24일 오전 서울 중구 프레스센터 앞 광장에서 열린 영화 ‘보고타 : 마지막 기회의 땅' 깜짝 이벤트에 참석해 미소를 짓고 있다. 2024.12.24/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 송중기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985133"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송중기가 24일 오전 서울 중구 프레스센터 앞 광장에서 열린 영화 ‘보고타 : 마지막 기회의 땅' 깜짝 이벤트에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.24/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영, ♥장동건과 호화로운 크리스마스 파티 풍경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403502"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고소영이 크리스마스를 맞은 홈파티 풍경을 공유했다, 고소영은 24일 자신의 SNS에 “메리 크리스마스. 가족들을 위한 크리스마스 테이블”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 고소영은 파티 음식이 차려진 테이블에 앉아 포즈를 취했다. 보라색 잔을 들고 턱을 괸 그는 여전히 우아한 분위기로 눈길을 끌었다. 크리스마스 이브를 맞아 그가 준비한 파티 다과도 눈길을 끈다. 석류, 샤인머스켓을 비롯한 과일과 호두파이, 샴페인 등 풍성하게 차려졌다. 한편 고소영은 지난 2010년 배우 장동건과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구미 공연 무산' 이승환 "민주화의 성지 광주 공연 기대"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985126"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경북 구미시에서 개최하려던 데뷔 35주년 기념 콘서트를 일방적으로 취소당한 가수 이승환이 강기정 광주시장의 '광주 콘서트' 초대를 흔쾌히 수락했다. 강기정 광주광역시장은 24일 자신의 SNS를 통해 이승환에 광주 콘서트를 제안했다. 강 시장은 "구미시가 이승환 가수의 콘서트 대관을 취소했다고 한다"며 "그럼 광주에서 합시다"고 밝혔다. 그는 "계엄이 얼마나 황당하고 엉터리였으면 K팝을 응원하는 청소년들이 응원봉을 들고 길거리에 나섰겠나. K팝은 우리를 지치지 않게 해주는 에너지다"며 "이승환 가수를 광주로 초대한다"고 말했다. 그러자 이승환은 1시간 만에 자신의 SNS에 강 시장의 발언이 담긴 &lt;뉴스1&gt;기사를 공유하며 "감사합니다. 제가 매니저가 없는 관계로 협력사 대표님께서 연락드릴 것이다"고 대답했다. 이승환은 "민주화의 성지, 광주에서의 공연을 기대합니다"며 강 시장의 제안을 흔쾌히 수락하는 모습을 보였다. 강기정 시장과 가수 이승환이 SNS를 통해 서로의 의사를 즉각적으로 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 음악인 동료 지지에 화답 “눈물나게 고맙습니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696552"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 음악인 동료들의 지지에 화답했다. 사진=뉴시스 24일 이승환은 자신의 SNS에 “눈물 나게 고맙습니다. 선후배, 동료 여러분”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속에는 경북 구미시가 가수 이승환의 콘서트를 취소한 것과 관련해 음악인들이 내놓은 성명 관련 기사 타이틀과 구미시 규탄 성명을 캡처한 이미지가 담겨 있다. 사진=이승환 인스타그램 사진=이승환 인스타그램 이승환은 “‘표현의 자유’를 외치고 끝끝내 찾겠습니다. 우리는 자유와 저항을 가슴에 품고 세상의 아픔과 함께 해야 합니다. 우리는 낡아빠진 구태로 시대의 전진을 거부하는 자들을 거부해야 합니다”라며 의지를 다졌다. 그는 “그리하여 우리는 세상의 모든 현실을 경험하고 축적하여 비현실을 그려냅시다”라고 적었다. 이어 이승환은 “오늘의 부조리함과 불의함을 기억하고 아로새겨 훗날 세상 모든 사람들이 들을 수 있도록 노래합시다. 고결하고 아름다운 우리만의 언어로”라며 글을 마무리했다. 그는 “외롭지 않다고 느끼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지 채령, 검소하네 '최애 가방' 또 들고 밤거리 활보…닳겠다 닳겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694144"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 있지 멤버 채령이 크리스마스에 신난 일상을 공개했다. 채령은 24일 자신의 인스타그램에 "Ready to let go of 2024"라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들과 영상을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 채령은 밤거리를 나선 모습. 크리스마스를 앞두고 성탄절 분위기를 가득 뽐내고 있는 주변에 채령은 어린아이마냥 신난 면모를 보였다. 특히 평소 그가 개인 일정을 소화할 때마다 SNS에 자주 등장하는 블랙 사첼백을 이날도 착용해 눈길을 끌었다. 한편 채령이 몸 담고 있는 그룹 있지는 2019년 데뷔해 올해 5주년을 맞았다. 지난 10월에는 미니 9집 'GOLD'(골드)를 발매하고 한층 성숙해진 실력과 비주얼을 과시했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련, '대상' 이찬원 인성 칭찬 "늘 베풀 줄 아는 내 동생"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291350"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련이 가수 이찬원과 친분을 자랑했다. 차예련은 24일 자신의 인스타그램에 "우리 찬원이 대상 받은 거 너무 축하해"라며 "늘 열심히 노력하고 밝은 에너지로 사람들에게 좋은 영향력, 선한 영향력 늘 베풀 줄 아는 내 동생 찬원이 멋지다"라고 시작하는 글과 함께 사진을 공개했다. 이어 "누나가 늘 응원할게. 축하해 또 축하해"라고 이찬원의 대상 수상을 축하했다. 그러면서 "얼마 전 콘서트에서 차예련 씨 호명에 일어나서 팬들께 인사할 기회도 있었고 찬스(이찬원 팬클럽명) 분들께 반갑게 맞아 주셔서 너무 행복했어요. 감사한 하루 고마워 찬또야"라고 전했다. 이에 이찬원은 "누나 고마워요. (주) 상욱이 형이랑 같이 맛있는 식사 하러 가자고"라는 댓글을 남겼고, 차예련은 "상욱이 형이 찬원이 맛있는 거 사주려고 대기 중이야"라고 화답했다. 한편 이찬원은 지난 21일 열린 KBS 2TV '2024 KBS 연예대상'에서 대상을 수상했다. 그는 '불후의 명곡'뿐 아니라 새 프로그램인 '하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석, 삼각 스캔들 터졌다...유재석, 즉각 단속 "전화 받지 마" ('틈만나면,')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229174"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '틈만 나면,'에서 유연석을 사이에 둔 유재석과 정재형의 삼각 로맨스가 발생된다고 해 관심을 모은다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 16회는 시청률 3.3%로 자체 최고 시청률을 기록한 것은 물론 2049 시청률까지 1.6% 자체 최고 시청률 및 화요 예능 전체 1위를 탈환하며 '틈만 나면,'의 파워를 입증했다. (닐슨 코리아 수도권 기준) 정재형은 '틈만 나면,' 사상 최초로 '보너스 쿠폰 0개'에 당첨되어 첫 스타트부터 '최고의 똥손'에 등극한다. 이 가운데 정재형은 게임 시작 전부터 "잠깐만! 너무 긴장했어"라며 심장을 부여잡으며 본격적인 약체 활약을 예고한다. 정재형은 불안하다 싶으면 "문제 바꾸지 마! 손도 대지 마!"라고 제작진을 꼼짝 못 하게 하더니, 급기야 "여기 전화 찬스 없어요?"라고 끝없는 우기기에 나서 현장을 발칵 뒤집는다고. 게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 尹 탄핵 정국 속 소신 "전쟁 불가능..있으면 안 돼"[라디오쇼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291349"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 겸 방송인 박명수가 윤석열 대통령 탄핵 정국 속 소신 발언을 이어갔다. 24일 방송된 KBS 쿨FM '박명수의 라디오쇼'(이하 '라디오쇼')에서는 '모발모발 퀴즈쇼'가 진행, 김태진이 게스트로 출연했다. 이날 PD가 퀴즈의 힌트로 "한반도에서는 불가능하다"라고 말했다. 박명수는 이를 듣자마자 "전쟁 아니냐. 난 전쟁은 불가능하다. 전쟁은 당연히 있으면 안 되는 일"이라고 답했다. 최근 윤 대통령의 탄핵 정국, 비상 계엄령 사태가 있었던 터라 박명수의 말이 의미심장하게 전해졌다. 또한 박명수는 방송 말미에 "어려운 시국에도 힘내길 바란다. 따뜻한 하루를 보냈으면 좋겠다"라고 인사와 위로를 건넸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜자·박보검·이제훈, 2025 ‘드라마 명가’ 되찾고픈 JTBC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418923"/>
        <updated>2024-12-24T07:18:28.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘닥터 차정숙’으로 지난해 드라마 명가로 입지를 다졌던 JTBC가 2024년 부진의 늪에 빠졌다. 대중성을 버무린 다양한 장르의 화제작들을 내놓았지만, 흥행 타율은 좋지 않았다. 6%대로 막을 내린 토일드라마 ‘닥터슬럼프’를 시작으로 4% 시청률에 머물렀던 ‘하이드’, 4.9%로 종영한 ‘히어로는 아닙니다만’까지 기대와 달리 좀처럼 터져주지 않았다. 그나마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’가 11.7%를 기록하며 사랑 받았고 ‘가족X멜로’ ‘정숙한 세일즈’가 호평을 받으며 체면 치레는 했다. 현재 방영 중인 임지연 주연 퓨전 사극 ‘옥씨부인전’이 화제성과 시청률을 동시에 잡으며 저력을 발휘 중이다. ‘옥씨부인전’은 ‘나혼자산다’를 제치고 ‘2024년 12월 한국인이 좋아하는 방송영상프로그램’ 1위에 올랐다.(한국갤럽 조사) 최근 공개한 2025년 상반기 라인업을 보면 ‘드라마 명가’ 타이틀을 다시 찾고 싶어하는 JTBC의 기획력과 야심이 엿보인다. 김석윤, 안판석, 심나연 등 흥행감독들과 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 손담비, ♥이규혁 질투하겠네..남사친 '성탄절 선물'에 행복 "오빠 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229173"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 크리스마스 일상을 공유했다. 24일 손담비는 "오빠 고마워 miss u♥"라며 지인의 계정을 태그, 사진 두 장을 게재했다. 사진 속 손담비는 한 브랜드 매장에 들러 옷을 피팅해보고 있는 모습. 고급스러운 모피 자켓과 긴 코트를 입고 거울 셀카를 남겼다. 임신 6개월에 접어들었음에도 불구하고, 늘씬한 몸매와 아름다운 미모가 시선을 사로 잡는다. 손담비는 지난 2022년 스피드 스케이팅 국가대표 출신 이규혁과 결혼, 지난 9월 임신 소식을 알렸다. 결혼 후 꾸준히 임신을 염원하던 손담비는 시험관 시술 끝 최근 임신에 성공했으며 2025년 4월 출산을 앞두고 있다. 손담비는 최근 유튜브 채널을 통해 임신 후 달라진 체형 변화에 대해 고백하며 "남편이 날 안더니 많이 무거워졌다고 했다. 몸무게 앞자리가 달라졌으니까 쉽지 않다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류준열 결별→GD 열애설…다사다난 했던 한소희 "잘 버텼다" 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809889"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1년 내내 개인사로 구설수에 오른 배우 한소희가 한 해를 떠나보내는 심경을 밝혔다. 24일 한소희는 개인 계정에 "365일 모든 날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬 것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야 할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다. 잘 버티자 2025"라고 적었다. 함께 공개된 사진 속 한소희는 거울 셀카를 찍고 있는 모습. 자신의 머리 위에 산타클로스 스티커를 더해 유니크한 매력을 뽐냈다. 한소희는 폴라로이드 사진도 공개했는데, 화장기 없는 얼굴에도 백옥 같은 피부와 함께 청초한 미모를 자랑해 감탄을 부른다. 한소희에게 2024년은 다사다난한 한 해였을 터다. 류준열의 전 연인인 혜리가 자신과 류준열의 열애에 '재밌네'라고 저격성 메시지를 남긴 것을 시작으로, 한소희는 블로그, SNS을 통해 환승연애 의혹 등을 해명 하면 장문의 심경글을 남겼다. 류준열과 결별 후에도 각종 구설에 휩싸인 한소희는 이번엔 절친 전종서가 혜리의 SNS에 악플을 단 비공개 계정을 맞팔로우하고 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "전수 조사"…'천룡인' 송민호, 우습게 봤던 軍부실 복무 꼼수..서울시장→경찰 조사 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229172"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너의 멤버 송민호가 군 복무 꼼수를 부리려다 제대로 발목이 잡혔다. 오세훈 서울시장은 24일 개인 계정을 통해 '사회복무요원 복무 실태, 전수조사에 착수합니다'라는 글을 게재했다. 오 시장은 "최근 사회복무요원으로 근무한 한 연예인의 복무 태만 논란이 제기됐다"며 송민호를 지적, 이어 "맡은 자리에서 시민의 일상을 지키며 성실히 병역 의무를 이행하는 요원이 대다수인데 일부의 복무 태만으로 사회적 박탈감이 발생하고 병역 의무에 대한 반감이 커지는 일은 결코 있어선 안된다"고 꼬집었다. 무엇보다 오 시장은 "서울시 및 산하기관을 대상으로 하는 사회복무요원 복무 실태 긴급 전수조사를 지시했다. 조사 결과에 따라 엄중히 조치하고 필요시 공정한 병역의무를 위한 제도개선도 병무청에 적극 건의하겠다"고 강경한 태도를 취했다. 송민호의 '복무 태만 논란'은 지난 17일 연예매체 디스패치의 보도로 알려졌다. 지난해 3월 사회복무요원으로 입대한 송민호는 마포시설관리공단에서 대체복무를 시작했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환자 사망사고' 하니 남친♥ 양재웅, 100억대 건물주였다 "재테크 위해 매입"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229171"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EXID 하니와 결혼을 약속한 정신건강의학과 전문의 겸 방송인 양재웅이 서울 한남동에 100억대 건물을 소유했다는 소식이 전해졌다. 23일 파이낸셜 뉴스는 양재웅이 지난 2022년 7월 서울 용산구 한남동 일대 지하 1층에서 지하 5층에 이르는 건물을 자신이 대표로 있는 주식회사브라더월드 명의로 매입했다고 보도했다. 1992년 준공된 해당 건물은 대지면적 348㎡, 연면적 988.79㎡ 규모이며 약 100억 원에 매입이 이뤄진 것으로 알려졌다. 업계 관계자는 양재웅이 상가 임대업이 아닌 재건축 재테크를 위해 건물을 매입했을 거라고 봤다. 앞서 지난 5월 27일 양재웅이 운영하는 정신과 병원에서 30대 여성 A씨가 사망하는 사고가 발생해 파문이 일었다. 다이어트 약 중독 치료를 위해 입원했다가 가성 장폐색으로 사망한 것. 공개된 CCTV에 따르면 A씨가 복통을 호소하며 병원 측에 도움을 요청했지만 간호조무사 등은 A씨의 손발을 침대에 묶었고 안정제를 먹였다. 이후 A씨는 의식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 2월 태국 방콕 단독 팬미팅 개최…5년만 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423922"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 5년 만에 태국 방콕에서 단독 팬미팅을 개최한다. 옹성우는 오는 2월 8일 태국 'IDEA LIVE, BRAVO BKK'에서 팬미팅 'COMEONG'(컴옹)을 열고 현지팬들과 만난다. '컴옹'은 지난 2020년 1월에 개최한 옹성우 아시아 팬미팅 - WE BELONG(위 빌롱)'이후 약 5년만에 태국에서 진행하는 단독 팬미팅으로 의미를 더한다. 태국 팬들의 뜨거운 관심 속 개최되는 팬미팅인만큼 옹성우는 다채로운 토크와 공연무대를 선보이며 현지 팬들과 잊지 못할 소중한 시간을 보낼 예정이다. 내달 4일 한국 YES24 LIVE HALL에서 약 2년 8개월만에 국내 팬미팅을 개최하는 옹성우는 데뷔 후 처음으로 일본 팬미팅도 결정, 여기에 태국까지 글로벌 팬들과의 만남을 이어갈 전망이다. 옹성우의 태국 팬미팅은 내달 11일부터 현지 공연 예매 사이트를 통해 예매할 수 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>