<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-30T20:19:03.793Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 이혼 각오했다 "♥찐 사랑, 놓칠 수 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211202"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 결혼관에 대해 밝혔다. 매거진 '싱글즈'가 오는 11월 첫방을 앞둔 드라마 '결혼해YOU'(극본 리나 연출 황경성)의 주연 배우 이이경과 조수민의 커플 화보를 공개했다. 공개된 화보 속 이이경과 조수민은 서로의 코를 맞대거나, 어깨를 감싸 쥐고 포옹을 하는 등의 다정한 포즈를 취하며 커플 케미를 발산했다. 오는 11월16일 첫방송을 앞 둔 채널A 토일드라마 '결혼해YOU'는 비혼주의자인 공무원 정하나(조수민)가 결혼사기진작팀에서 벗어나기 위해 섬 총각 봉철희(이이경)를 결혼시키려고 고군분투하는 과정을 그린 비혼과 결혼사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 이번 커플 화보 촬영에서 두 사람은 스킨십이 포함된 연출에도 불구하고 유쾌하고 편안한 호흡을 보여주었다. 이이경은 "수민이랑 워낙 친하다 보니 더 편하고 재미있게 촬영했다. 마치 한 사람이 촬영하는 느낌"이라고 전했다. 조수민도 "오빠랑 워낙 케미가 좋아서 평소처럼 장난스럽게 촬영했다"라고 덧붙였다. 서로의 케미 점수를 묻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 빅뱅 데뷔 20주년에 '완전체 뜬다'…"나만 잘 하면 될 듯"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211201"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 빅뱅 20주년을 앞두고 완전체 컴백을 예고했다. 30일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에는 시대의 아이콘 지드래곤이 출연해 화려한 입담을 자랑했다. 이날 빅뱅 활동 계획에 대해 지드래곤은 "7년 공백기 동안 권지용이 궁금했다면 지금은 지디의 모습으로 활동하기 싶어졌기 때문에 컴백을 잘 하고 싶다"라며 "2026년이 빅뱅 20주년이다. 얼마 전에 태양이 무대 보니까 저만 잘하면 20주년에 뭐라도 하지 않을까 싶다. 빅뱅 아니면 언제 또 20주년을 하겠다. 빅뱅이라는 그룹은 계획이 있다"라고 전했다. 또 지드래곤은 희대의 명곡을 만든 비결에 대해 "지금 생각해 보면 '어떻게 했지?' 싶다. 다시 그때로 돌아가도 할 수 있을까 싶다. 근데 그때는 원석같은 친구들이 옆에 있어서 팅팅팅 치면 곡이 되는 느낌이었다"라고 이야기했다. 또 중학교 때부터 일주일에 한 곡씩 만들었다는 질문에 지드래곤은 "잘 되든 안 되든 태양이랑 일주일에 한 곡씩 만들었다. 2~3년간 했던 거 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신성우 아들, 문제 터졌다..갑자기 눈물 흘리며 '수업 거부' ('아빠는 꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211200"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년'의 신성우가 속마음 표현이 서툰 첫째 아들 태오를 위해 아동 심리상담과 기질 검사를 진행한다. 31일(목) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 27회에서는 '58세 꽃대디' 신성우가 8세 첫째 아들 태오-3세 둘째 아들 환준이와 함께 아동 심리상담 센터를 방문해 '태오 맞춤형' 육아 솔루션을 받는 현장이 펼쳐진다. 이날 신성우는 '육아 퇴근' 후 아내와 모처럼 야식을 즐기면서 아이들에 대한 이야기를 나눈다. 대화의 가장 큰 화두는 첫째 태오의 성향으로, 신성우와 아내는 "태오가 호기심이 많은 대신, 오래 유지되지는 않는 편"이라며 "완벽주의 성향이 있어서 자신의 실수를 용납하지 못하고 입을 닫는 것 같다"고 입을 모은다. 속상한 일이 생길 때마다 속마음을 표현하는 대신 눈물부터 흘리는 태오의 모습을 떠올리던 부부는 심리 상담을 받기로 결정하고 바로 다음 날 심리상담 센터를 찾아간다. 심리상담 센터에 도착한 태오는 '그림 검사'와 '기질 검사'에 돌입한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[49kg 뺀 최준희, '지방흡입설'에 분노 "했으면 몸가죽 질질 흘러내려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211199"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 딸 최준희가 지방흡입 의혹을 부인했다. 최준희는 30일 팬과 소통하는 시간을 가지면서 "지방흡입했냐는 질문 짱 많은데?"라고 운을 뗐다. 이어 그는 "했다면 제 몸 가죽은 질질 흘려내서 아마 전신 거상 잡아 끌어 올려야 했겠쥬..?"라며 "튼살은 어쩔 수 없음"이라고 해명했다. 앞서 최준희는 루푸스 투병으로 인해 몸무게가 96kg까지 늘었지만, 이후 47kg까지 감량했다고 밝혀 화제를 모았다. 그는 다이어트 성공 이후 근육질의 바디프로필을 공개하는가 하면, 다이어트 전후 사진을 공개해 많은 이들의 주목을 받았다. 이로 인해 일부 네티즌들 사이에서 '지방 흡입'했냐는 의혹까지 나왔지만, 최준희는 발빠르게 해명해 해당 의혹을 잠재웠다. 한편 최준희는 2022년 2월 한 연예 기획사와 전속 계약을 맺으며 연예계 활동을 예고했지만 3개월 만에 계약을 해지, 현재 인플루언서로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박현호♥은가은, 눈물 사태 터졌다..결혼계획에 빨간불 켜지나 ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211198"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['은박 커플'이 대관람차 안에서 깜짝 뽀뽀를 해 안방에 '설렘주의보'를 발령시켰다. 30일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 137회에서는 박현호가 여자친구 은가은의 일일 매니저로 나서 자상한 매력을 발산하는 것은 물론, 스케줄을 마친 뒤 '남친 모드'로 변신해 로맨틱한 데이트에 나서는 하루가 공개됐다. 이날 박현호는 당진에서 행사를 하는 은가은을 위해 손수 차를 운전했다. 또한 행사장에 도착해 여자친구의 옷과 신발 등을 세심하게 챙겼다. 박현호의 응원 덕에 무대를 성황리에 마친 은가은은 "평소 당진에 오면 가보고 싶었던 곳이 있다"며 대관람차가 있는 인근 놀이동산으로 이끌었다. 설레는 마음으로 대관람차에 오른 두 사람은 아름다운 풍경을 즐기며 꽁냥꽁냥한 분위기를 풍겼다. 그러다 정상에 오르자 자연스레 뽀뽀를 했다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 '연애부장' 심진화는 "진짜 아름답다!"라며 촉촉한 눈빛을 보냈고, '교장' 이승철은 "이런 날이 올 줄이야!]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['버닝썬' 승리·'대마초' 탑, 한때는 빅뱅 멤버였는데...대놓고 '삭제 굴욕'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211197"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 '유퀴즈'에 출연한 가운데, 승리와 탑이 방송 자료화면에도 삭제된 채 등장했다. 지난 30일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에는 지드래곤이 게스트로 출연했다. 이날 지드래곤은 컴백을 앞두고 그동안 권지용의 모습과 빅뱅 멤버로서의 이야기를 전했다. 하지만 빅뱅의 무대 모습과 과거 영상의 자료화면이 등장했지만, 탑과 승리의 모습은 어디서도 찾아 볼 수 없었다. 빅뱅은 2006년 데뷔한 이래 '거짓말' '마지막 인사' '하루하루' '판타스틱 베이비' '뱅뱅뱅' 등 발표하는 곡마다 모조리 히트시키며 2세대 한류를 이끌었다. 비주얼과 보컬, 퍼포먼스 능력과 화제성은 물론 당시만 해도 드물었던 자체 프로듀싱 실력까지 갖춰 구멍없는 팀으로 인정받았다. 그러나 악재가 찾아왔다. 팀 막내 승리가 클럽 버닝썬의 실소유주로 성매매, 성매매 알선, 식품위생법 위반, 탈세 등 여러 혐의로 실형을 선고받으면서 연예계에서 퇴출됐다. 의경 복무 중 대마초 흡연 혐의로 물의를 빚었던 탑은 사회복]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김남주' 김승우, 경사 터졌다…데뷔 34년만 전한 반가운 소식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211196"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연기는 물론 감독으로도 꾸준히 도전해 온 배우 김승우가 첫 장편 드라마 연출에 나선다. 드라마 제작사 C2미디어에 따르면 김승우는 내년 촬영 예정인 드라마 '망원동 브라더스'(제작 C2미디어)의 연출을 맡아 처음으로 10부작 드라마를 진두지휘할 예정이다. '망원동 브라더스'는 김호연 작가의 동명 소설을 드라마화하는 작품으로 두세 명이 겨우 들어 가는 망원동 옥탑방에 모여 사는 세대별 남자들의 고민과 현실을 유쾌하게 그려낸 작품이다. 원작 소설은 연극으로도 제작돼 2014년 초연 이래 스테디셀러 연극으로 큰 사랑을 받아온 작품이기도 하다. 드라마로는 처음 제작될 '망원동 브라더스'는 총 10부작으로 예정돼 있으며 현재 주요배역을 캐스팅중에 있다. 김승우는 그동안 꾸준히 연출 이력을 쌓아오며 감독으로도 좋은 평가를 받아왔다. 2020년 KBS '독립영화관'을 통해 방송된 사랑에 관한 세가지 단편영화 '포가튼 러브' '퓨어러브' '언체인드러브'를 시작으로 웹드라마 '연애시발.(점)' MB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신 3개월' 손담비 "배가 나오기 시작했오" D라인에도 행복한 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789856"/>
        <updated>2024-10-30T20:18:56.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 후 근황을 알렸다. 손담비는 자신의 SNS 계정을 통해 "배가 나오기 시작했오"라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 손담비는 초록한 풀과 나무가 가득한 배경으로 파란색의 모자와 베이지색의 편안한 옷차림으로 카메라를 응시하며 미소 짓고 있다. 한쪽 팔은 모자에 걸치고, 한쪽 팔은 바지에 넣으며 내추럴한 분위기를 풍겼다. 임신 3개월임에도 불구하고 마른 몸매와 우월한 기럭지를 자랑하며 시선을 끈다. 또 다른 사진 속 손담비는 "So Happy"라는 문구와 함께 두 손을 주머니에 넣은 채 입술을 내밀며 여전한 미모를 자랑했다. 앞서 손담비는 1일에 "모두의 축복 속에 우리가 곧 부모가 됩니다. 응원해 주신 모든 분들 감사해요. 잘 지내보자 따봉아"라며 임신 소식을 알려 뜨거운 축하를 받았던 바 있다. 사진=손담비 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[필릭스에서 쯔위까지! 이사배와 레오제이가 만든 스타들의 새로운 모습]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884247</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884247"/>
        <updated>2024-10-30T16:26:07.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[메이크업 아티스트 이사배와 레오제이가 아이돌·크리에이터와 함께한 메이크오버 '콜라보 영상'으로 큰 화제를 모으고 있다. 이사배는 스트레이키즈 필릭스, 트와이스의 쯔위, 키스오브라이프 하늘을 각기 다른 스타일로 꾸몄다. 스트레이키즈 필릭스는 이사배 '최애' 멤버로 유명하다. 이사배는 필릭스에게 천사와 악마 두 가지 컨셉의 메이크업을 해주었다. 필릭스는 이를 찰떡같이 소화했다. 대중은 “최애 앞에서 프로페셔널하다” “이거 보고 입덕했다”는 반응을 보였으며, 조회수는 308만 회에 달했다. 트와이스 쯔위는 평소에 하지 않는 스타일로 윤곽을 살린 메이크업에 도전했다. 팬들은 “예쁜 건 알았지만 새롭다” “이런 이미지는 처음 본다”는 반응을 쏟아냈다. 키스오브라이프 멤버 하늘은 독일에서 유럽공주 스타일 메이크업을 받았다. 대중은 “항상 이렇게 화장했으면 좋겠다” “본 모습 중에 제일 예쁘다”는 칭찬을 아끼지 않았다. 레오제이는 유튜버 빵먹다살찐떡, ITZY 예지, 유튜버 지하니에게 메이크오버]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 몸무게 '상상초월' 이라더니…관리 확실히 하네 "진짜 열심히 발라" [마데핫리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884246"/>
        <updated>2024-10-30T15:28:02.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 자신만의 관리법을 소개했다. 30일 유튜브 채널 '담비손'에는 '임산부 관리템 스킨&amp;바디&amp;헤어 이렇게 발라요'라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 손담비는 "관리 어떻게 하는지 되게 궁금해 하시더라. 그런데 저는 사실 관리라기 보다는 원래 쓰던 제품을 조금 변형했다. 제가 원래도 건성인데, 악건성으로 변했다. 아침에 일어나면 당기는 느낌이 든다"고 털어놨다. 이어 "아침에 루틴으로 어떻게 하는지 설명을 드린다. 아침에는 뽀독뽀독 씻는 스타일이라 젤 타입 클렌저를 쓴다. 운동 가기 전에 가볍게 세안하면 좀 더 낫지 않을까 싶다"고 말했다. 또 "피부과를 못 가니까 모공 관리는 좀 해줘야 할 것 같더라. 호르몬의 변화가 너무 심하니까 여드름이 났다. 그래서 저녁에는 팩 클렌져를 쓴다"고 전했다. 손담비는 "건성이신 분들은 웬만하면 수건을 안 쓰는게 좋더라. 자연으로 말리는게 좋다고 생각한다. 팩을 뗀 다음에는 수분크림으로 마무리를 해주고 잔다"고 설명했다. 그러]]></content>
    </entry>
</feed>