<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-07T21:17:32.083Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아메리칸 뮤직 어워즈’, 내년 5월로 시상식 연기 [엔터 브리프]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005807220"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:19.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 경제 일간지 이데일리가 ‘엔터 브리프’ 코너를 통해 한 주간의 국내외 엔터산업 현장과 업계의 다양한 소식을 전합니다. 아메리칸 뮤직 어워즈, 내년 5월로 시상식 연기 미국 3대 음악시상식으로 꼽히는 ‘아메리칸 뮤직 어워즈’(AMAs) 시상식이 올해는 열리지 않을 전망이다. 시상식을 주관하는 미국 방송사 CBS와 딕 클라크 프로덕션(DCP)은 “다음 시상식은 2025년 5월에 열린다”고 공식 발표했다. 대신 10월 6일 CBS를 통해 ‘아메리칸 뮤직 어워즈 50주년 스페셜 방송’이 전파를 탈 전망이다. 해당 방송에서는 아티스트 인터뷰, 특별 게스트 대담, DCP 아카이브에서 공개되지 않은 영상 등을 선보일 전망이다. AMC 극장 전경(사진=AFP) 美 극장체인 AMC, 할리우드 파업에 매출 3억달러 ↓ 미국 최대 극장 체인인 AMC가 할리우드 파업 여파로 신작 개봉이 급감하면서 2분기 총 매출 10억 3000만달러(한화 약 1조 4190억원), 영업손실 3280만달러(한화 약 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]故 박성신, '한번만 더' 남기고 떠난 박재란의 딸‥오늘(8일) 10주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713299"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:19.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 故 박성신이 우리 곁을 떠난지 어느덧 10년이 흘렀다. 8일은 故 박성신의 10주기다. 지난 2014년 8월 8일, 고인이 심장질환으로 갑작스럽게 세상을 떠났다. 향년 45세. 故 박성신은 가족들과 지인들이 함께한 자리에서 마지막 길을 떠났다. 고인의 발인식은 기독교 식으로 경건하게 진행됐다. 당시 남편인 임인성 목사는 "가난한 목사의 아내로 방송을 하지 않고 지냈다. 오빠 동생으로 만났는데 처음부터 사랑했고, 지금도 미안하고 사랑한다는 말 밖에 해줄 게 없다. 목사일 때문에 못 해준게 너무 많아 미안하다"고 전했다. 故 박성신의 갑작스러운 사망 소식에 대중들도 슬픔에 빠졌다. 고인은 가수 박재란의 딸로도 유명하며, 데뷔 후 곡 '한번만 더'로 큰 사랑을 받았다. 그러나 1991년부터는 연예계 활동을 거의 하지 않았다. CCM 가수로 활동했던 故 박성신은 젊은 나이에 생을 마감했다. 곡 '한번만 더'를 불렀던 후배 가수들도 많아 더욱 안타까움을 자아냈다. 故 박성신의 모친인 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[각자의 둥지에서 맞은 데뷔 8주년…블랙핑크 다시 완전체로 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083947"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:19.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크. 사진 | 지수 SNS ‘K팝 신기록 제조기’ 블랙핑크가 8일 데뷔 8주년을 맞았다. 걸그룹으로 각종 신기록을 써 내려간 이들은 올 한해 그룹 활동에 쉼표를 찍고 솔로 활동에 집중해 왔다. 데뷔 8주년을 맞은 멤버들은 오랜만에 완전체로 팬들 앞에 선다. 9일 서울 영등포 타임스퀘어에서 열리는 월드투어 실황 영화 제작발표회에서다. ‘블랙핑크 월드 투어 [본 핑크] 인 시네마스’는 데뷔 8주년을 맞이해 서울 고척 스카이돔에서 피날레를 장식한 월드투어의 현장과 블랙핑크의 독보적인 퍼포먼스를 생생하게 담은 공연 실황 영화다. 글로벌 그룹답게 이 영화는 우리나라는 물론, 미국과 영국 등 걸그룹 공연 실황 영화 사상 최대 규모인 110여개국에서 상영된다. 블랙핑크는 이날 극장을 찾은 관객들을 직접 만나 감사의 인사를 전할 예정이다. 이번 핑크카펫과 무대인사에는 블랙핑크 멤버인 지수, 제니, 로제, 리사가 모두 참석한다. 블랙핑크가 완전체로 공개 행사에 나서는 것은 지난해 9월 월드투어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'이승기 분쟁' 권진영 대표, 수면제 대리처방 혐의 오늘(8일) 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713298"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:19.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[직원 명의로 수면제를 대리처방 받은 혐의를 받는 후크엔터테인먼트 권진영 대표에 대한 선고가 오늘 이뤄질 예정이다. 법조계에 따르면 8일 서울중앙지법 형사2단독은 마약류관리에관한법률위반(향정) 혐의로 기소된 권진영 대표에 대한 선고기일을 연다. 검찰은 앞서 권진영 대표에 대해 징역 3년 실형과 징계 사무에 대한 몰수, 추징금 17만 원을 구형한 바 있다. 권진영 대표는 지난 2022년 1월부터 7월까지 직원 두 명으로부터 세 차례에 걸쳐 수면제를 대리 처방받은 혐의를 받고 있다. 직원은 수면 장애가 없었지만 허위 증상으로 향정신성 의약품인 스틸녹스정(졸피뎀 성분의 수면유도제)을 처방받은 것으로 전해졌다. 이에 대해 권진영 대표 측은 "공소사실을 모두 인정하고 반성한다"고 밝혔다. 다만 전적으로 치료 목적이었다며 "피고인이 2015년 뇌경색으로 하반신 마비가 와 치료와 재발 방지 목적으로 수면제를 처방받은 점을 참작해달라"고 선처를 구했다. 권 대표는 최근 선고를 앞두고 반성문을 제출한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수철 “MZ세대 ‘정신차려’ 떼창 놀라워, 음악 오래 하려면 공부해야죠” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371521"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:19.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“그동안엔 돈 안 되는 음악만 33년 한거에요. 더 늦기 전에 해야겠다는 생각으로 발표하게 됐습니다.” ‘작은 거인’ 김수철이 모처럼 대중음악으로 돌아왔다. 데뷔 후 줄곧 음악과 함께 보내온 인생이지만, 대중음악 앨범은 1991년 발표한 9집 ‘난 어디로’ 이후 처음이니 무려 33년 만이다. 지난 달 31일 10집 ‘너는 어디에’를 발표한 김수철을 최근 서울 순화동 KG타워에서 만났다. 때마침 파리 올림픽 시즌이라 근 40년간 올림픽 등 대규모 행사 음악감독으로 활동해 온 김수철에게 국가대표 선수들을 바라보는 소회가 남다르겠다 묻자 “뜻밖의 곳에서 메달이 나오고 하지 않나. 내일은 모르는 거다”라며 반색했다. 툭 던진 한 마디에서도 ‘내공’이 느껴졌다. 대중음악 앨범은 꽤 오래 전부터 마음 속에 품어왔던 김수철의 계획이었다. 타이밍이 맞지 않아 미뤄져 오던 작업은 지난해 10월 서울 세종문화회관에서 데뷔 45주년 기념 ‘김수철과 동서양 100인조 오케스트라’ 공연을 성공적으로 마친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 전소연, 하이브 가나...(여자)아이들 완전체 향방은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371519"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:19.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전소연이 지코와 손잡을까. 그룹 (여자)아이들 리더 전소연의 전속계약 시점이 11월로 공식화되면서 그의 거취에 관심이 쏠리고 있다. 전소연이 큐브엔터테인먼트(이하 큐브)와 재계약을 하지 않으면 (여자)아이들은 당분간 4인 체제가 될 전망이기 때문. 7일 가요계에 따르면 전소연은 지코가 수장으로 있는 하이브 산하 KOZ엔터테인먼트를 비롯해 여러 회사를 눈여겨보고 있는 것으로 전해졌다. 전소연의 11월 계약 종료는, 그가 지난 3일 서울 KSPO DOME에서 열린 (여자)아이들 세 번째 월드투어 솔로 무대 중 “11월 계약 종료, 누가 날 막아”라고 개사한 가사를 부르면서 외부로 알려졌다. 이를 두고 논란이 일부 불거지긴 했으나, 사실 전소연이 다른 (여자)아이들 멤버들과는 달리 올 11월에 계약이 종료된다는 건 이미 올초부터 가요계에 알려진 이슈 중 하나였다. 전소연 재계약 여부에 따라 (여자)아이들이 완전체 활동을 이어가느냐, 4인조로 바뀌느냐, 전소연이 개인 활동은 다른 회사에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원 세상에 알린 '진또배기' 음원 영상 400만뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003256536"/>
        <updated>2024-08-07T21:17:19.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 '진또배기' 음원 영상이 400만 뷰를 넘으며 인기를 빛냈다. 지난 2020년 1월 17일 이찬원 공식 유튜브 채널에 공개된 '진또배기' 음원 영상은 8월 7일 기준 조회수 400만 뷰를 넘어섰다. 이찬원은 2020년 1월 9일 TV조선 '내일은 미스터트롯'에 대학생 신분으로 참여, 남다른 실력으로 관객과 시청자를 사로잡았다. 이찬원은 무대에 올라 전주가 흐르자 당찬 모습으로 옅은 미소를 띠며 리듬을 타기 시작했다. 이찬원은 노래가 시작되자 "흐어어~ 어어~"라며 우렁찬 목소리로 경연장을 들썩이며 좌중을 압도했다. 이찬원은 노래 부르는 내내 미소와 함께 어깨춤을 덩실덩실 추며 흥 넘치는 무대를 선보였고, 구수하면서도 호소력 짙은 목소리로 마스터들로부터 최단기간 올 하트를 받았다. 이찬원은 구수한 청국장 보이스로 '찬또배기' 별명을 얻기도 했다. 이찬원은 각종 행사에서 지금의 자신을 있게 만들어준 곡이라고 '진또배기'를 소개하고 초심을 다지며 엔딩곡으로 선보여 '효자곡']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원조 짐승돌’ 2PM, 2024 추석 KBS 대기획 ‘딴따라 JYP’ 게스트 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980712"/>
        <updated>2024-08-07T20:18:31.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 2PM이 KBS 대국민 초대형 공연 프로젝트 ‘KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’에 지원 사격을 펼친다. KBS는 7일 “그룹 2PM 준케이, 닉쿤, 우영, 찬성이 ‘KBS 대기획 - 데뷔 30주년 특집 딴따라 JYP’(이하 ‘딴따라 JYP’)의 게스트로 출연한다”고 밝혔다. 이와 함께 KBS2와 KBS Kpop 유튜브 채널을 통해 티저 영상이 공개됐다. 영상에는 박진영이 작사, 작곡한 2PM의 대표곡 ‘Heartbeat(하트비트)’의 음원 일부가 담겨 있어 K팝 팬들의 심장을 두근거리게 했다. 2008년 데뷔한 2PM은 박진영의 프로듀싱 아래 ‘10점 만점에 10점’, ‘Again ＆ Again(어게인 앤 어게인)’, ‘Heartbeat’, ‘I’ll Be Back(아윌 비 백)‘ 등 수많은 히트곡을 선보이며 큰 사랑을 받았다. 2PM은 당시 가요계에서 흔히 볼 수 없었던 고난도 아크로바틱 퍼포먼스와 남성적인 비주얼로 여심을 흔들며 ’짐승돌‘ 신드롬을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시모야, 신보 ‘가든’ 발매···사이키델릭한 목소리로 팬심 저격 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980703</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980703"/>
        <updated>2024-08-07T20:18:31.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아티스트 시모야(Siimoya)가 신보를 통해 독보적인 사이키델릭한 목소리와 음악적 스펙트럼을 증명했다. 시모야는 7일 각종 음원 사이트를 통해 신보 ‘GARDEN’(가든)을 발매했다. ‘GARDEN’은 허무주의적 가사로 청자들과 몽환적인 대화를 시도하는 앨범이다. 1번 트랙 ‘BRIDLE’(브라이들)과 2번 트랙 ‘GARDEN’까지 총 두 곡이 수록됐다. ‘BRIDLE’은 계속해서 발버둥 쳐야 하는 우리의 씁쓸한 운명을 이야기하는 곡으로, 시모야의 사이키델릭한 목소리로 풀어냈다. ‘GARDEN’에는 감추고 싶은 결함들을 조금씩 들어내자는 이야기를 담아 ‘나’라는 존재에 한 발짝 다가가는 기회를 선물한다. 시모야는 앞서 ‘Circle’(서클)을 통해 몽환적인 음악은 물론, 자신만의 특별한 보이스로 많은 사랑을 받아왔다. 짙은 감성으로 많은 사랑을 받고 있는 싱어송라이터인 만큼, 이번 신보로 어떤 음악을 선보일지 기대가 뜨겁다. 시모야가 소속된 로칼하이레코즈는 국내 최다 인디 아티스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소희X카노 미유 듀엣 아틀란티스 키츠네, ‘어머나!’ 뮤직비디오 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980697"/>
        <updated>2024-08-07T20:18:31.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아틀란티스 키츠네가 분위기 여신의 면모를 선보였다. 소희와 카노 미유의 듀엣 아틀란티스 키츠네는 지난 6일 ‘트롯 걸즈 재팬(TROT GIRLS JAPAN)’ 한국 공식 SNS 채널을 통해 첫 번째 디지털 싱글 ‘어머나!’의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 영상 속 두 사람은 초록초록한 배경과 잘 어울리는 싱그러운 스타일링을 한 채 아련한 눈빛을 보내고 있다. 느리게 진행되던 음악은 신나는 리듬으로 바뀌며 흥을 돋웠고, 소희와 카노 미유의 듀엣 시너지는 어떨지 기대감을 증폭시켰다. 지난 5일에는 두 번째 콘셉트 포토를 공개해 이목을 집중시켰다. 사진 속 두 사람은 트로피컬한 매력이 돋보이는 하와이안 룩으로 여름 여신의 비주얼을 완성했다. 첫 번째 콘셉트 포토를 통해 청량감 넘치는 비주얼을 선보인 두 사람은 이번에는 더욱 청초하고 성숙한 이미지를 강조하며 팬들의 설렘 지수를 높였다. 아틀란티스 키츠네는 그룹 네이처(NATURE) 출신이자 ‘트롯 걸즈 재팬(TROT GIRLS JAPA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플로, 아바타 만들어 음악 추천받는 ‘마이 플로 페스티벌’ 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980689"/>
        <updated>2024-08-07T18:18:20.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드림어스컴퍼니는 음악플랫폼 ‘플로(FLO)’가 아바타를 통해 자신의 음악 취향을 표현할 수 있는 ‘마이 플로 페스티벌’을 실시한다고 밝혔다. 마이 플로 페스티벌은 사용자가 약 100여가지 아이템을 조합해 자신만의 음악 취향 아바타를 꾸미고, 이를 기반으로 플레이리스트를 추천받는 캠페인이다. Y2K 의상, 액세서리와 같은 트렌디한 아이템뿐 아니라 음악 장르와 관련된 아이템, 장르별 상징적인 아티스트를 오마주한 아이템 등을 사용해 아바타를 꾸밀 수 있다. 플로는 ‘음악을 걸치고 서로를 알아봐’라는 캠페인 슬로건에 걸맞게 아바타끼리 만나 취향을 공유하는 가상공간 ‘페스티벌 맵’을 마련했다. 참가자들은 페스티벌 맵에 자신의 아바타를 만들어 입장할 수 있으며, 다른 참가자의 아바타도 확인이 가능하다. 이외에도 아바타를 3D 모델링을 활용해 구현한 이미지, 영상 등으로 저장해 공유하도록 해 재미를 더했다. 또, 착장과 함께 자신의 아바타에 어울리는 모션과 배경까지 설정하면 선택한 아이템에 따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가 측, 전동 킥보드 사고 논란 재차 사과 "사안 축소 의도 전혀 NO"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713289"/>
        <updated>2024-08-07T16:18:11.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직 측이 방탄소년단 슈가 전동 킥보드 사고 논란 관련 재차 사과했다. 8일 빅히트 뮤직은 "방탄소년단 멤버 슈가와 관련해 추가 입장을 말씀드린다. 먼저, 불미스러운 일로 많은 분들께 실망감을 드린 데 대해 다시 한번 깊이 사과드린다. 여러 정황을 세밀하게 살피지 못하고 서둘러 입장문을 발표해 혼란을 야기한 점에 대해서도 죄송하다는 말씀을 전한다"라고 밝혔다. 빅히트 뮤직은 전동 킥보드 용어 사용 관련 논란에 대해 "당사에서는 아티스트가 이용한 제품을 안장이 달린 형태의 킥보드라고 판단해 '전동 킥보드'라고 설명드렸다. 추가 확인 과정에서 제품의 성능과 사양에 따라 분류가 달라지고, 사고에 대한 책임 범위도 달라질 수 있음을 인지하게 되었다. 일각에서 말씀하시는 바와 같이 사안을 축소하려는 의도는 전혀 없었다. 보다 면밀하게 살피지 못하고 결과적으로 성급하게 말씀드린데 대하여 거듭 사과드린다. 향후 해당 제품에 대한 수사기관의 분류가 결정되면 그에 따른 책임을 충실히 이행하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음색 요정’ 모닝커피, 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘억지로’ 11일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980683"/>
        <updated>2024-08-07T16:18:11.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 모닝커피(Morning Coffee)가 ‘도성마녀 미리내’ OST 주자로 나선다. 오는 11일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 모닝커피가 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘억지로’가 발매된다. ‘억지로’는 한 사람이 떠나고 사랑의 끝을 맞이한 이의 마음을 그려낸 발라드곡이다. 인기 드라마와 웹툰 OST 프로듀싱을 책임져 온 필승불패W, 육상희, UNIQUE CITY가 합세했다. 가창에 참여한 모닝커피는 ‘음색 요정’ 수식어에 걸맞은 맑고 깨끗한 보컬과 섬세한 표현력으로 리스너들에게 제대로 귀호강을 선물할 예정이다. 모닝커피 호소력 짙은 음색과 ‘억지로 그렇게 하루를 보내 니가 없이 난 또 그렇게 지내/고마웠던 시간들 그렇게 보낼게 내일부터 그래볼게’처럼 마음을 아릿하게 하는 가사가 짙은 여운을 남길 예정이다. 모닝커피는 지난 2017년 첫 싱글 ‘벚꽃이 거리를 가득 채워’로 가요계 정식 데뷔한 이후 자신만의 감성을 고스란히 담은 앨범과 다양한 드라마, 웹툰 OST에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이디얼스, ‘유어 아너’ OST ‘아임 유얼 블러드’ 메인 테마송 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980679"/>
        <updated>2024-08-07T16:18:11.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 아이디얼스(ID:Earth)가 ‘유어 아너’ OST를 선공개했다. 아이디얼스는 지난 4일 정오 지니TV 오리지널 ‘유어 아너’ OST ‘I‘m your blood’(아임 유얼 블러드)를 발매했다. ‘I’m your blood’는 얼터너티브 기반에 록 요소가 가미된 곡으로, 깊은 주제가 멜로디와 가사를 통해 느껴지는 음악이다. 이곡은 아이디얼스가 음원 제작과 가창에 직접 참여, 특유의 독보적인 퇴폐 보이스로 드라마 인물들의 어두운 캐릭터를 표현해냈다. 아이디얼스가 OST에 참여한 ‘유어 아너’는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극이다. 아이디얼스는 ‘I‘m your blood’를 통해 작품의 미스터리한 분위기와 궁금증을 극대화할 것으로 기대된다. 드라마 ‘유어 아너’ 선공개 메인 OST를 장식하는 아이디얼스는 그동안 본인의 음악 활동은 물론, tvN ‘마인’, ’슈룹’, ’붉은단심’ 등 대작 드라마 OST로 참여했다. 또한 가창뿐만 아니라 작곡,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 정규앨범 발매 선공개 ‘비스타’ 포토티저 공개.]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980674"/>
        <updated>2024-08-07T15:15:12.462Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 포토 티저를 공개하고 컴백 기대감을 고조시켰다. 존박은 지난 5,6일 양일간 공식 SNS 채널을 통해 8일 발매되는 더블 싱글 ‘비스타(VISTA)’의 포토 티저를 공개했다. 공개RK 된 사진은 3장으로, 존박은 검정 뿔테안경과 니트, 데님 차림의 캐주얼한 모습을 선보였다. 자유롭고 편안한 무드로 신곡의 콘셉트를 표현하며 기대감을 모았다. 이번 존박의 신보는 오는 10월 발매되는 정규앨범의 선공개 더블 싱글 음원이다. ‘비스타(VISTA)’와 ‘나이트크롤러(NIGHTCRAWLER)‘가 수록되었으며, 여름의 무더위를 식혀줄 청량한 매력을 품고 있다. 타이틀곡 ‘비스타’에는 다이나믹듀오 개코와 R&amp;B 아티스트 따마(THAMA)가 피처링에 참여해 완성도를 높였다. 일상의 스트레스를 내려놓고 나만의 비밀스러운 장소로 떠나는 이야기를 담고 있는 곡으로, ’떠나는 것‘에 대한 세 아티스트의 각기 다른 해석을 만날 수 있을 예정이다. 앞서 공개RK 된 트랙 티저에서는 반전되는 매력의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[&TEAM, 두 번째 싱글 ‘Aoarashi’ 발표 앤팀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000980670"/>
        <updated>2024-08-07T15:15:12.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘하이브 글로벌 그룹’ &amp;TEAM(앤팀)이 패기 넘치는 여름 소년으로 돌아왔다. &amp;TEAM(의주, 후마, 케이, 니콜라스, 유마, 조, 하루아, 타키, 마키)은 7일 0시 두 번째 싱글 ‘Aoarashi’(青嵐/아오아라시)를 발매했다. ‘Aoarashi’는 우리말로 ‘초여름에 부는 상쾌한 바람’이라는 뜻으로, 사계절에 걸쳐 펼쳐지는 &amp;TEAM의 새로운 앨범 시리즈 두 번째 장이다. 전작인 ‘Samidare’(五月雨/사미다레)가 봄의 감성을 다뤘다면 ‘Aoarashi’는 여름을 주제로 한다. 한층 단단해진 소년들의 패기와 열정을 여름의 정경에 빗대 표현한 작품으로, 앨범과 동명의 타이틀곡 ‘Aoarashi’를 비롯해 ‘Koegawari’(声変わり/코에가와리), ‘Imprinted’ 등 3곡이 수록됐다. 첫 싱글에 이어 이번 신보에도 국내외 유수의 뮤지션들이 &amp;TEAM을 위해 뭉쳤다. &amp;TEAM의 데뷔 앨범부터 호흡을 맞춰온 방시혁, 슬로우 래빗(S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나의 인생곡(176)] 김민기 '아침이슬', 추상적 가사 속 '강렬한 끌림']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311488"/>
        <updated>2024-08-07T15:15:12.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김민기 1집'(71년) 발표-후배 양희은 데뷔 앨범 수록 정부, 건전가요 선정-금지곡 지정-80년 대 중반 해금 고 김민기의 노래 '아침이슬'의 가사는 매우 추상적이다. 해석하기에 따라 각기 다른 시각을 가질 수 있다. 긴밤 지새우고 아침이 찾아오면 풀잎에 맺힌 이슬은 맑고 깨끗한 정수이지만, 시련을 겪은 누군가에게는 가슴에 담은 설움일 수도 있다. '긴 밤 지새우고 풀잎마다 맺힌/ 진주보다 더 고운 아침 이슬처럼/ 내 맘의 설움이 알알이 맺힐 때/ 아침 동산에 올라 작은 미소를 배운다/ 태양은 묘지 위에 붉게 떠오르고/ 한낮에 찌는 더위는 나의 시련일지라/ 나 이제 가노라 저 거친 광야에/ 서러움 모두 버리고나 이제 가노라'(김민기의 '아침이슬' 가사 1절) 시련을 겪은 이슬은 작은 물방울로 뭉치고 모여 더 넓은 강과 바다로 흘러가기도 한다. 때론 홀로 태양에 맞서다 흔적도 없이 사라질 수도 있다. 무모해보여도 이는 뜨거운 태양에 사라지는게 아니라, 자유로이 하늘을 나는 표현으로]]></content>
    </entry>
</feed>