<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-27T01:16:58.758Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 티아라 출신 함은정, 오늘(27일) 모친상 비보.."애도의 시간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220254"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 출신 배우 함은정이 모친상을 당했다. 한은정의 소속사는 27일 "함은정의 모친이 별세하시어 슬픔과 안타까운 마음을 전한다"고 밝혔다. 함은정 모친의 빈소는 서울 아산병원 장례식장에 마련됐으며 발인은 29일이다. 소속사는 "함은정과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려 부탁드린다"며 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족께 깊은 위로의 망므을 전한다"고 밝혔다. 다음은 함은정 소속사 입장 전문. 안녕하세요, 배우 함은정 님 소속사 마스크스튜디오입니다. 함은정 님의 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전합니다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며, 발인은 29일(금)에 엄수될 예정입니다. 함은정 님과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드립니다. 삼가 고인의 명복을 빌며, 유가족께 깊은 위로의 마음을 전합니다. 마스크스튜디오 드림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["잘 지내나요?" BTS 뷔 휴가중 군복 근황 '더 잘생겨졌네' [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220252"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단의 멤버 뷔가 휴가중 근황을 공개하며 아미들을 챙겼다. 27일 뷔는 방탄소년단 공식 팬 커뮤니티 플랫폼 위버스를 통해 "잘 지내고 있어요?"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 그는 "눈 온 거 봤어요?"라며 바로 전날 밤 펑펑 온 눈에 대한 인사를 전했고 "이제 겨울 시작입니다. 아미들끼리 잘 놀고 있어요"라고 전했다. 또 "내년이면 방탄 끼워서 또 바쁘게 놀아봅시다아? 응? 응?"이라며 아미들을 보고 싶은 마음을 그대로 전했다. 함께 공개된 사진 속에는 멋진 군복을 입고 자신이 모델로 활동 중인 커피 브랜드 앞에 서있는 뷔의 모습이 담겨 있다. 뷔는 입대 전 자신의 모습이 담긴 광고 포스터 옆에서 미소를 지으며 더 늠름해진 군인의 모습을 보여줬다. 군에서 벌크업에 성공한 뷔는 한층 남성적인 모습을 보여주고 있어 아미들의 환호를 받았다. 뷔는 군 복무중에도 가수 박효신과 협업한 신곡 발매를 앞두고 있다. 뷔와 박효신이 함께한 이번 싱글 'Winter Ahead'는 팬들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손나은 멋진 셀카, 거울 속 자신 기록 남기기 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165438"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손나은 사진이 공개됐다. 손나은은 27일 인스타그램 계정에 다수의 사진을 올렸다. 대부분 일명 ‘거울샷’으로 불리는 사진들이다. 사진 속 손나은은 다양한 상황에서 거울 속 자신에 모습을 휴대전화 카메라에 담는다. 일상부터 운동할 때 모습까지 다양하다. 그 과정에서 손나은의 남다른 몸매 관리도 시선을 끈다. 꾸준한 운동으로 다져진 몸매는 시쳇말로 ‘다이어트를 유발’할 지경. 작품 속 모습과 다른 손나은 일상이 팬들은 물론 누리꾼 관심도 높인다. 한편 손나은은 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’(극본 박지숙, 연출 진혁)에 특별 출연할 예정이다. 홍세영 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장+] 주원 "굉장히 두려웠다"…피·땀·눈물로 그린 '소방관']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042228"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["불이 생각보다 뜨겁고 굉장히 두려웠다. 소방관들을 생각하며 무거운 마음으로 연기에 임했다." 배우 주원이 지난 25일에 열린 영화 &lt;소방관&gt;의 언론시사회 및 기자간담회에서 작품에 임한 각오를 이렇게 밝혔다. 은 살리기 위해 또 살아남기 위해 고군분투하는 소방관의 이야기를 담았다. 2001년에 일어난 홍제동 화재 참사를 배경으로 한 만큼 배우들은 진정성과 책임감을 가지고 연기에 임했다. 지난 9월 득녀 소식을 전하고 첫 공식석상에 선 이유영은 "이 사건이 많이 알려졌으면 좋겠다"면서 "구급대원이 할 역할은 무엇인가 생각하며 매 순간 열심히 했다"고 밝혔다. 따뜻한 리더십을 지닌 구조대장 역할을 맡은 유재명은 "일상을 사는 소방관의 모습을 많이 담으려고 노력했다"고 말했다. 구조대장의 아내를 연기한 장영남은 "소방관의 가족이 안고 있는 심정에 대해 진심을 담아 연기하고자 했다"며 "한 명 한 명을 바라보면서 너무 가슴이 아팠다"고 회상했다. 오대환은 화재 현장에서 입은 부상도 가볍게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함은정, 모친상 '비보'…해외 촬영 중 급거 귀국]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005062012"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 배우 함은정의 어머니가 세상을 떠났다. 함은정 소속사인 마스크스튜디오는 27일 "함은정의 모친이 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전한다"고 말했다. 소속사에 따르면 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐고 발인은 29일 엄수된다. 함은정은 해외 촬영 중 비보를 듣고 급거 귀국한 것으로 알려졌다. 소속사는 "함은정과 유가족이 애도의 시간을 보낼 수 있도록 배려 부탁드린다"며 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족께 깊은 위로의 마음을 전한다"고 말했다. 함은정은 지난달 종영한 KBS 드라마 '수지맞은 우리'에 출연해 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누에라, 빌보드 공식 행사서 K팝 루키 인정…데뷔 전 글로벌 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694830"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 누에라(NouerA)가 K-팝 세계화를 이끌 루키로 인정 받았다. 누에라는 지난 19일(현지 시각) 미국 로스앤젤레스에서 개최된 '빌보드 No. 1s 파티(BILLBOARD No. 1s PARTY)'에 참석해 빌보드와 빌보드 코리아 선정 '2025년 K-POP 루키' 자리를 꿰찼다. '빌보드 No. 1s 파티'는 '빌보드 뮤직 어워드(BILLBOARD MUSIC AWARD)'의 포문을 여는 공식 행사다. 정식 데뷔 전 세계 최고 권위의 시상식으로 꼽히는 '빌보드 어워드' 공식 행사에 초청된 것. 빌보드로부터 성장 가능성을 인정받은 셈이다. 국내를 넘어 글로벌 팝 시장에서도 누에라를 향한 기대감이 높아지고 있다. 누에라는 '빌보드 No. 1s 파티'에 함께한 아티스트들과 음악 비즈니스 리더들에게 주목 받았단 후문이다. 실제로 '빌보드 No. 1s 파티'에 함께한 누에라의 모습이 미국 톱스타들과 미디어 관계자들의 SNS를 통해 포착됐다. 누에라는 빌보드 공식 행사 외에도 일본에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[K 배우 연구소] '섹시 미간'까지 통했다…'믿보배' 유연석의 유연한 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042227"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 인기를 얻으며 전 세계로 뻗어나가는 대한민국 배우들. 그들의 과거, 현재, 미래를 분석하는 'K 배우 연구소'에서 늘 새로운 매력을 보여주는 유연석의 유연한 변신을 파헤쳐봤다. 유연석은 2003년 영화 &lt;올드보이&gt;에서 유지태의 아역으로 충무로에 입성했다. 한국을 대표하는 명작으로 화려하게 데뷔했지만 그는 10년 가까이 큰 인지도를 쌓지 못했다. 그러다 2012년, 첫사랑 영화의 대명사가 된 &lt;건축학개론&gt;을 통해 첫 터닝 포인트를 맞는다. 극중 수지와 이제훈 사이를 갈라놓는 일명 '나쁜 강남 선배' 역을 찰떡같이 소화해 관객으로부터 모진 질타를 받은 것도 모자라 악성 댓글의 표적이 되기도 했다. 이어 영화 &lt;늑대소년&gt;과 &lt;상의원&gt;에서 악인 캐릭터를 잇따라 맡으며 '악역 전문 배우'라는 수식어가 붙게 된다. 그러던 중 드라마 &lt;응답하라 1994&gt;를 만나면서 '공공의 적'이 된 유연석의 이미지가 한 방에 역전된다. 천사 같은 인성의 소유자이자 절절한 짝사랑의 주인공 '칠봉이'를 연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조혜원♥ 어쩌나...시골로 간 이장우 "현재 새로운 사랑에 빠졌다" [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220249</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220249"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 MBC에서 보내는 이장우에 대한 사랑이 예사롭지 않다. 배우 이장우와 MBC의 인연은 약 20년 전부터 시작됐다. 2006년 MBC 드라마 '90일, 사랑할 시간'으로 데뷔한 이장우는 MBC 시트콤 '태희혜교지현이' 출연을 계기로 인지도를 쌓았고, 2012년 '오자룡이 간다'에 출연하며 드라마를 흥행은 물론 믿고 보는 배우, '주말극 프린스'로 자리매김했다. 많은 배우들이 영화·드라마에만 집중하며 대중과의 접점이 적었던 그 당시, 이장우는 배우 활동과 더불어 MBC 예능 '우리 결혼했어요'에 출연하는 파격적인 행보를 보여줬다. 이때부터 그는 예능력을 인정받았다. 티아라 은정과 함께 가상 부부 역할을 소화하며 전체 출연자 중 최장수 커플로 활약할 만큼 대중들에게 큰 사랑을 받았던 것. 뿐만 아니라 2019년 '나혼자 산다'에 출연하며 보여준 꾸밈없는 모습과 소탈함으로 고정 멤버로 등극하며, 방송인 전현무, 박나래와 함께하는 '팜유'라인으로 큰 인기를 끌었다. 이에 그치지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[잇슈 연예 브리핑] 길어지는 침묵, 커지는 논란…'아빠' 정우성 입장 표명 언제?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042226"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 핫한 뉴스를 '잇슈 연예 브리핑'에서 살펴봤다. ① '아빠' 정우성, 비연예인 여성과 찍은 사진 유출 배우 정우성이 모델 문가비 아들의 '친부'임을 인정한 지 하루 만에 비연예인 여성과의 사생활이 유출돼 곤욕을 치르고 있다. 지난 25일 각종 온라인 커뮤니티에는 '정우성, 여자친구와 네 컷 사진'이라는 제목의 사진과 영상이 퍼졌고, 정우성에게 오랜 기간 교제 중인 비연예인 여자친구가 있다는 보도도 나왔다. 해당 보도 속 여성과 네 컷 사진 속 여성이 동일 인물인 것으로 추정되고 있는 가운데 소속사 측은 배우의 사생활이기 때문에 확인할 수 없다며 지나친 억측은 자제해달라는 입장을 고수하고 있다. 이런 가운데 일부 누리꾼들은 정우성이 혼외자가 공개될 경우를 대비하는 행보를 보여왔다는 의혹을 제기했다. 지난해 영화 &lt;서울의 봄&gt;으로 천만 배우에 등극하고 화려한 스포트라이트를 받은 정우성이 새로운 CF 계약을 맺지 않았고, 지난 7월에는 유엔난민기구 친선대사를 그만둔 것 등을 근거로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 오늘(27일) 모친상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165436"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 함은정이 모친상을 당했다. 함은정의 소속사 마스크스튜디오는 27일 “함은정 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전한다”라고 알렸다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며 발인은 29일(금) 엄수된다. 소속사는 또 “함은정과 유가족이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁한다”라고 추모했다. 함은정은 오는 12월 해외 팬미팅을 앞두고 있다. 전효진 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“멋진 직업”…‘득남’ 정우성, 일반인 여성에 DM도 보냈나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856246"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 일반인 여성에게 호감을 표시하는 DM을 보냈다는 의혹이 불거졌다. 현재 SNS와 온라인상에는 정우성으로 추정되는 이가 공식 SNS 계정으로 여성 A씨에게 보낸 DM(다이렉트 메시지) 대화 내용이 공개됐다. 그는 여성 A씨에게 “멋진 직업”이라며 ‘해킹 당한 거 아니냐’는 질문을 받자 “우연히 피드를 보고 작업을 즐기고 잘하는 분 같아서 참다가 인사한 거예요”이라고 답했다. 이후에는 스케줄을 공유하거나 일상 사진을 보내는 등 친밀한 대화를 이어 나갔고, 특히 여러 번의 대화를 주고 받은 뒤 “톡이나 문자로 인사해요”라며 전화번호를 알려줘도 되겠냐고 제안하는 메시지를 보내기도 했다. 그러나 해당 메시지가 실제 정우성이 직접 보냈는지는 알려지지 않았다. 앞서 정우성은 최근 문가비가 출산한 아이의 친부로 알려지면서 혼외자 스캔들에 휘말렸다. 당시 소속사는 “문가비가 SNS를 통해 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다. 아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 모친상 비보…소속사 "슬픔과 안타까운 마음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930373"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 멤버 겸 배우 함은정이 모친상을 당했다. 27일 소속사 마스크스튜디오 측은 "함은정 씨의 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전한다"라고 알렸다. 소속사에 따르면 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며, 발인은 29일에 엄수될 예정이다. 소속사 측은 "함은정 님과 유가족분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다"라며 "삼가 고인의 명복을 빌며, 유가족께 깊은 위로의 마음을 전한다"라고 덧붙였다. 한편 함은정은 지난 1996년 KBS 1TV '신세대 보고-어른들은 몰라요'에서 아역 배우로 데뷔했으며, 2009년 그룹 티아라로도 가수 데뷔했다. 지난 10월 종영한 KBS 1TV 일일드라마 '수지맞은 우리'에서도 활약했으며, 올해 티아라 데뷔 15주년을 기념해 지난 10월 마카오에서 팬미팅을 열기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 일반인 여성에게 DM?…소속사 “개인 사생활”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111159"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성 문가비. 사진 | 스포츠서울DB 배우 정우성의 인스타그램 계정으로 일반인 여성과 주고받은 것으로 추정되는 다이렉트 메시지(DM) 캡처본이 온라인에서 확산해 논란이 일고 있다. 정우성으로 추정되는 인물이 보낸 인스타그램 DM 캡처 사진이 26일 온라인을 중심으로 공유되고 있다. 해당 DM은 정우성의 공식 계정(@tojws)과 같은 계정에서 발송됐다. 인증 계정 표시인 파란 마크도 찍혀있다. 공개된 캡처본에 따르면 정우성 공식 계정을 쓰는 발신인은 한 여성에게 “멋진 직업”이라며 먼저 인사했다. 이에 상대방은 “정우성님, 해킹당한 건 아니죠?”라고 답했다. 발신인은 “우연히 피드를 보고 작업을 즐기고 잘하는 분 같아서 참다가 인사한 거예요”라고 했다. 이후 두 사람은 사진을 주고받으며 대화를 이어갔다. 또 다른 캡처본에서는 정우성으로 추정되는 발신인이 한 여성에게 ‘화난다’라고 한 뒤 다른 여성과 반갑게 대화를 나눴다. 이를 두고 네티즌 사이에서는 진짜 정우성이 보낸 것이 맞느냐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레고 ENM, 해시태그ENM으로 사명 변경…"MCN 분야서 새로운 도약"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690619"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레고 ENM이 최근 사명 변경을 통해 해시태그 ENM으로 새롭게 출발했다. 이번 사명 변경은 회사의 비전과 목표를 더욱 명확히 하고, MCN(다중 채널 네트워크) 분야에서의 역할을 강화하기 위한 전략적 결정이다. 해시태그 ENM은 창의적이고 혁신적인 콘텐츠 제작을 통해 글로벌 시장에서의 입지를 확고히 하고자 한다. 사명 변경을 통해 레고 브랜드의 가치를 더욱 높이고, 다양한 미디어 플랫폼에서 새로운 경험을 제공하는 것을 목표로 하고 있다. MCN 분야에서 해시태그 ENM은 콘텐츠 제작자와의 협업을 통해 다양한 형식의 콘텐츠를 제작하고, 이를 통해 팬들과의 소통을 강화할 계획이다. 이는 레고 브랜드의 긍정적인 이미지를 확산시키고, 더 많은 고객들에게 다가가는 기회가 될 것이다. 해시태그ENM은 이미 여러 성공적인 프로젝트를 진행해왔으며, 이번 사명 변경을 통해 더 많은 혁신적인 콘텐츠를 선보일 예정이다. 고객의 반응을 반영한 새로운 콘텐츠 개발로, 교육적 가치와 재미를 동시에 제공하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서인영, '이혼설' 후 8개월 만 근황…소속사 후배 지원사격 나섰다 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891708"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 서인영의 이혼설이 불거진 후 새로운 근황이 전해졌다. 27일 소속사 SW엔터테인먼트는 싱어송라이터 한이서의 새 프로필 이미지를 공개했다. 소속사 측은 "이번 프로필은 같은 소속사 식구인 서인영이 직접 스타일링 및 콘셉트를 기획했다. 목걸이 역시 서인영이 선물한 것"이라고 설명했다. 앞서 서인영은 결혼 7개월 만인 지난해 9월 이혼설에 휩싸였다. 당시 한 매체는 복수의 연예계 관계자의 말을 빌려 "서인영과 남편 A씨가 갈라설 위기"라며 "A씨가 최근 서인영을 상대로 이혼 소송을 제기했다"고 보도했다. 이에 서인영은 또 다른 매체와의 인터뷰를 통해 "최근 남편으로부터 '우린 성격 차이가 있다', '서로 맞지 않는다'는 내용과 함께 헤어지자는 말을 일방적으로 들었지만 이렇게 직접적으로 소송 이야기를 나눈 적은 없었다"며 "나는 남편과 이혼할 생각이 없다"며 이혼설을 부인했다. 그러나 지난 3월 다시 한 번 서인영의 이혼설이 불거졌고 당시 SW엔터테인먼트는 "서인영의 이혼과 관련 사생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 모친상 비보…"위로와 배려 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341952"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울아산병원에 빈소 마련…29일 발인 함은정, 유가족고 함께 빈소 지켜 그룹 티아라 출신 배우 함은정이 모친상을 당했다. 소속사 마스크스튜디오는 27일 "함은정의 모친께서 별세했다"고 밝히며 "고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐으며 발인은 29일 엄수될 예정"이라고 전했다. 고인은 지난 25일 세상을 떠난 것으로 전해졌다. 함은정은 깊은 슬픔 속에서 빈소를 지키고 있는 것으로 알려졌다. 마스크스튜디오는 "함은정과 유가족분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다"고 당부했다. 끝으로 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족께 깊은 위로의 마음을 전한다"고 덧붙였다. 다음은 함은정 측 공식입장 전문이다. 안녕하세요, 배우 함은정 님 소속사 마스크스튜디오입니다. 함은정 님의 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전합니다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며, 발인은 29일(금)에 엄수될 예정입니다. 함은정 님과 유가족 분들이 함께 애도의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘혼외자 스캔들’ 정우성, 일반인 여성에 DM도 보냈나…끝없는 파묘 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038202"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성의 혼외자 스캔들이 이어지고 있는 가운데, 정우성이 일반인 여성에게 호감을 표시하는 DM을 보냈다는 의혹까지 불거져 논란이다. 현재 SNS와 온라인상에는 정우성 공식 SNS 계정으로 한 여성에게 보낸 DM(다이렉트 메시지) 대화 내용이 공개됐다. 정우성으로 추정되는 이는 여성 A씨에게 “멋진 직업”이라며 “우연히 피드를 보고 작업을 즐기고 잘하는 분 같아서 참다가 인사한 거예요”이라고 말했다. 이후에도 “촬영하러 이동 중”이라며 풍경 사진을 보내는가 하면, 스케줄을 공유하며 친밀한 대화를 이어 나가려 노력했다. 특히 그는 “톡이나 문자로 인사해요”라며 전화번호를 알려줘도 되겠냐고 제안하는 메시지를 보내기도 했다. 그러나 해당 메시지가 실제 정우성이 직접 보냈는지는 알려지지 않았다. 앞서 정우성은 최근 문가비가 출산한 아이의 친부로 알려지면서 혼외자 스캔들에 휘말렸다. 여기에 오랜 기간 사귀었던 일반이 연인이 있었으며, 그와 별개로 일반인 여성과 즉석 사진기에서 연인 사이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 'HAPPY'로 빌보드 상위권 장악했다…수록곡도 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690618"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 첫 솔로 앨범으로 미국 빌보드 주요 차트를 장악했다. 26일(이하 한국시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(11월 30일 자)에 따르면, 진의 솔로 앨범 'Happy'가 메인 앨범차트 '빌보드 200' 4위를 차지했다. 'Happy'는 월드 앨범'에서는 2위, '톱 앨범 세일즈'에서는 3위에 올랐다. 타이틀곡 'Running Wild'는 메인 송차트 빌보드 '핫 100' 53위에 안착했다. 이 노래는 '글로벌(미국 제외)'과 '글로벌 200'에서 각각 4, 5위에 랭크됐으며 '디지털 송 세일즈' 1위를 찍었다. 앨범 수록곡들 또한 주요 차트에 다수 포진하며 호성적을 거두었다. 선공개 곡이었던 'I'll Be There'가 '글로벌(미국 제외)'에서 지난주보다 43계단 상승한 29위에 자리했다. 같은 차트에서 'Heart on the Window (with 웬디)'는 99위, 'Another Level'은 142위, '네게 닿을 때까지'는 158]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현∙변우석∙김태리∙김혜윤, 화제성 기반 펀덱스어워드 후보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419879"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['제2회 펀덱스어워드(FUNdex Award)'가 TV와 OTT 프로그램과 출연자 부문 후보를 공개했다. '펀덱스어워드'는 데이터를 기반으로 가장 객관적인 관점에서 최고의 TV와 OTT 프로그램, 출연자를 선정한다는 취지 아래 만들어졌다. 화제성 조사, 검색반응 조사, 펀덱스 지수, 출연자의 화제성 톱10 진입 횟수 등 지난 1년간 조사를 통하여 검증된 데이터를 집계하여 선정한다. 특히, 드라마의 경우 화제성의 크기에만 의존하는 방식이 아닌 재미강도지수 FUNdex(FUN+Index)를 반영하여 재미있는 작품을 선정하게 된다. 크게 8개 부문의 작품상과 10개 부문 출연자상으로 나뉘어 수상작을 발표하게 되며 수상작 중에서 최종 작품 대상과 출연자 대상을 선정하게 된다. 각 부문의 후보 나열은 가나다 순이다. TV드라마 부문은 tvN '눈물의 여왕', tvN '내 남편과 결혼해줘', tvN '선재 업고 튀어', tvN '정년이' 그리고 SBS '지옥에서 온 판사'가 후보에 올랐다. O]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 '혼외자 스캔들'..이소영 의원 "그렇다고 결혼? 숨 막혀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285542"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 혼외자 스캔들에 휘말린 가운데 더불어민주당 소속 이소영 의원이 생각을 밝혔다. 이소영 의원은 지난 26일 자신의 SNS를 통해 "'정우성 배우의 득남 뉴스에 관한 단상'"이란 제목의 글을 게재했다. 그는 "'정우성 씨 혼외자 논란'이 며칠간 미디어를 뒤덮고 있습니다. 연예인들의 사생활이야 늘 관심사가 되는 것이지만, 그가 '결혼'을 하냐마냐 하는 결정까지 비난과 판단의 대상이 되는 건 공감이 잘 안된다"라며 "아이 낳은 부부가 이혼하는 게 허용되고 그 선택이 존중되는 사회에서, 아이를 낳은 남녀가 혼인하지 않고 따로 사는 게 비난의 대상이 될 수 있는 건가. 그럼 아이 낳고 결혼한 뒤 이혼하면 괜찮은 건가"라고 말했다. 이어 "애초에 그런 게 왜 판단과 평가의 대상이 되는지 잘 모르겠다. 누군가와 함께 산다는 결심은 굉장히 실존적인 결정이다. 함께 아이를 낳았다고 해서 상대방과의 관계를 불문하고 혼인해야 하고 동거의무와 부양의무를 지며 부부로 살아야 한다니. 왠지 숨이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 이혼 후 가장 서글픈 순간은? "알콩달콩 분리수거 하고 파" ('솔로라서')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220245"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['솔로라서'가 매 회 명세빈, 윤세아, 채림, 사강, 오정연의 반전 매력 가득한 '리얼 일상'을 통해 시청률X화제성, 두 마리 토끼를 잡으며 올해 예능 중 '최고의 성공작' 대열에 이름을 올렸다. 26일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 5회에서는 '솔로 언니' 명세빈과 오정연의 소탈하면서도 다이내믹한 솔로 라이프가 공개됐다. 명세빈은 '절친'인 고명환, 임지은 부부를 집으로 초대해 특별한 한 끼를 대접했으며, 오정연은 모터사이클 프로 선수로 맹활약 중인 모습을 선보여 유쾌한 웃음과 공감을 안겼다. 이날 방송된 '솔로라서'는 가구 시청률 1.5%로 역대 최고 시청률을 경신했다. 뿐만 아니라 타깃 0.5%를 기록해 동 시간대 예능 프로그램 가구 및 타깃(2049) 시청률 1위를 차지했다.(양사 합산, 유료 방송 기준) 또한, 각종 포털 사이트 많이 읽은 뉴스를 연일 장식했으며, 쿠팡 플레이에서는 톱 5, 웨이브에서는 톱 10을 기록하는 등 OTT에서도 뛰어난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 오늘(27일) 모친상 "위로와 배려 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119478"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티아라 함은정이 모친상을 당했다. 소속사 마스크스튜디오는 오늘(27일) "함은정의 모친이 별세했다"라고 알렸다. 함은정은 깊은 슬픔 속에 빈소를 지키고 있는 것으로 전해졌다. 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐으며, 발인은 29일 오전 예정이다. 소속사는 "함은정과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다"라며 유가족에 깊은 위로의 마음을 전한다고 밝혔다. 함은정은 아역 배우로 데뷔해 2009년 티아라 멤버로 합류했다. * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 오늘 모친상 "깊은 슬픔, 위로와 배려 부탁"[공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220244"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 배우 함은정이 모친상을 당했다. 함은정 소속사 마스크스튜디오 측은 27일 "함은정 님의 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전한다"고 밝혔다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐으며, 발인은 오는 29일에 엄수된다. 소속사는 "함은정 님과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다"고 전했다. 함은정은 지난 10월 종영한 KBS 2TV 드라마 '수지맞은 우리'에서 완벽주의 성향을 가진 정신건강의학과 전문의 진수지 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 함은정 소속사 전문 안녕하세요, 배우 함은정 님 소속사 마스크스튜디오입니다. 함은정 님의 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전합니다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며, 발인은 29일(금)에 엄수될 예정입니다. 함은정 님과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드립니다. 삼가 고인의 명복을 빌며, 유가족께 깊은 위로의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼설' 서인영, 뜻밖의 소식 전해졌다 "커플 목걸이 고마워요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220243"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["서인영 언니, 항상 감사합니다" 가수 서인영이 후배를 위해 두 팔을 걷어붙였다. 소속사 SW엔터테인먼트는 27일 싱어송라이터 한이서의 새 프로필 이미지를 공개했다. 공개된 이미지 속 한이서는 하얀 민소매와 함께 실버톤의 헤어 컬러로 청초한 매력을 극대화한 모습이다. 여기에 새하얀 피부와 은빛 목걸이가 완벽한 조화를 이루며 한이서의 비주얼을 더욱 빛나게 했다. SW엔터테인먼트에 따르면, 이번 프로필은 같은 소속사 식구인 서인영이 직접 스타일링 및 콘셉트를 기획했다. 목걸이 역시 서인영이 선물한 것으로, 한이서는 앞서 SNS를 통해 "언니가 선물해주신 커플 목걸이. 항상 감사합니다"라며 감사의 인사를 전했다. 또한 한이서의 프로필 이미지는 아이유, 세븐틴, 트와이스, 고윤정 등과 작업한 천영상 사진작가가 촬영했다. 새 프로필 이미지를 시작으로 더 활발한 활동을 예고한 한이서는 지난 6월 발매한 신곡 '현재진행형'으로 뜨거운 인기를 얻고 있다. '현재진행형'은 앞서 틱톡 '상위 50']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, 2년 홀로서기 청산…이민호와 동행 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111153"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수정. 사진 | 스포츠서울 DB 오랫동안 소속사 없이 활동하던 배우 임수정이 새 둥지를 틀었다. 이민호가 소속한 MYM엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. MYM엔터테인먼트는 27일 “가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다”고 전했다. 이어 “깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다.”고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 ’검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“큰 상 차리나 봐” 지드래곤, 용 잡은줄 알았더니... 미꾸라지에 글로벌 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038199"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤(GD)이 SNS를 통해 특유의 유머 감각과 패션 감각을 동시에 선보였다. 그는 27일 자신의 SNS에 “꿈틀꿈틀 빵 잘있었어 어~그래”라는 유쾌한 멘트와 함께 이자카야로 보이는 장소에서 촬영한 사진을 공개했다. 손에는 미꾸라지나 장어로 보이는 생선 재료를 들고, 마치 ‘용’을 잡은 듯한 익살스러운 포즈를 취하며 팬들에게 큰 웃음을 선사했다. 장난기 속에서도 빛나는 지드래곤의 패션 사진 속 지드래곤은 자유롭고 유머러스한 모습이지만, 그의 스타일링만큼은 한 치의 빈틈도 없었다. 클래식한 헤링본 체크 패턴의 빵모자는 빈티지한 감성을 담아내며, 머리에 둘러진 주황색 도트 패턴 스카프는 그의 독창적인 패션 아이덴티티를 보여줬다. 짙은 네이비 셔츠와 골드, 실버 팔찌를 겹쳐 착용한 레이어드 스타일링은 세련미를 더했다. 손끝까지 신경 쓴 컬러풀한 네일아트는 단순한 패션 이상의 메시지를 담고 있었다. 지드래곤만의 ‘패션 무드’는 이렇게 익살스러운 순간 속에서도 흔들리지 않았다. 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['30세' 배수지, 환승 성공했다…찰떡같이 어울리는 '천생연분']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690617"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 환승에 성공했다. 수지는 지난 26일 자신의 인스타그램에 검은색 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 수지는 해외 명품 브랜드 C사와 촬영을 진행하고 있는 모습. 특히 과거 D사의 엠배서더였던 수지는 C사 역시 찰떡처럼 소화해 완벽한 환승에 성공, 눈길을 끌었다. 한편 수지는 2025년 공개될 넷플릭스 오리지널 '다 이루어질지니' 촬영에 한창이다. 해당 작품은 드라마 '상속자들' '도깨비' '더 글로리'등 다수의 흥행작을 집필한 김은숙 작가가 극본한 것으로, 서로의 생사 여탈권을 쥔 감정과잉 지니(김우빈 분)와 감정결여 가영(수지 분)이 행운인지 형벌인지 모를 세 가지 소원을 놓고 벌이는 로맨틱 코미디다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['티아라' 함은정 모친상… "깊은 슬픔, 위로와 배려 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041090</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001041090"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 함은정이 모친상을 당했다. 27일 소속사 마스크스튜디오는 공식입장을 통해 "함은정 모친께서 별세했다. 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전한다"며 "고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며, 발인은 오는 29일에 엄수될 예정"이라고 밝혔다. 이어 "함은정 님과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다. 삼가 고인의 명복을 빌며, 유가족께 깊은 위로의 마음을 전한다"라고 덧붙였다. 함은정은 해외 촬영 중 비보를 접하고 급히 귀국한 것으로 알려졌다. 함은정은 최근 드라마 '수지맞은 우리'를 끝냈으며, 12월 해외 팬미팅을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문소리, 영화전문채널 ‘무비건조’ 전격 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694829"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화배우 문소리가 유튜브 채널 ‘무비건조’의 오리지널 콘텐츠, 이화정의 ‘독식 인터뷰’ 첫 회에 전격 출연, 솔직한 입담을 선보였다. ‘독식 인터뷰’는 배우, 감독 인터뷰 및 영화 GV 분야에서 독보적인 영역을 구축하고 있는 영화전문기자 이화정이 세상의 모든 영화 관련 인터뷰를 ‘독식(獨食)’하겠다는 의지를 담은 채널 무비건조의 오리지널 콘텐츠이다. 이번 인터뷰는 연극 ‘사운드 인사이드’ 무대 이후 배우 문소리의 첫 공식 석상으로 최근 화제를 낳으며 종영한 tvN 토일드라마 ‘정년이’에서 과거 천재 소리꾼이었지만 목이 꺾인 후 목포에서 숨어지내는 ‘정년이’ 엄마 ‘용례’를 운명적으로 연기하게 된 사연을 전했다. 바이올리니스트의 꿈이 좌절된 후 대학에 진학한 당시 우연한 기회에 국가무형문화재 제5호 판소리 명예보유자 남해성 명창에게 ‘수궁가’를 1년 반 동안 가르침을 받았다는 것. 남해성 명창은 ‘정년이’의 모티브인 여성국극 초창기 멤버로 문소리는 스승에 대한 애틋함과 보답의 마음으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, 이민호와 한솥밥…MYM엔터 전속계약 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341947"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2022년 FA된 임수정, 2년 만에 새 둥지 찾아 디즈니+ '파인', 차기작 2025년 공개 2년간 소속사 없이 활동했던 배우 임수정이 새 둥지를 찾았다. 소속사 MYM엔터테인먼트는 27일 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 '임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다. 깊은 신뢰를 바탕으로 그의 행보를 전폭 지지하며 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다"고 덧붙였다. 앞서 임수정은 2022년 8월 킹콩by스타쉽과 4년간의 동행을 마치고 FA를 알렸던 바 있다. 이후 2년간 홀로 활동했던 그가 드디어 새 소속사와 함께하게 됐다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문하는 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 왔다. 다수의 대표작을 남긴 그는 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김했다. 최근에는 드라마 '검색어를 입력하세요 WWW' '멜랑꼴리아' 등에 출연해 인상 깊은 연기를 보여줬다. 또한 2023년에 선보였던 영화 '거미집'과 '싱글 인 서울'을 통해서는 각기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["화난다" 정우성, 침묵 속 '은밀한 사생활' 파묘ing…공식석상 등판 D-2 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891704"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 혼외자 스캔들 후폭풍으로 곤욕을 치르고 있다. 계속된 사생활 논란에 입을 닫은 정우성이 예정된 공식석상에 등장할지 관심이 모인다. 정우성은 최근 모델 문가비 아들의 친부로 밝혀져 큰 충격을 안겼다. 정우성 소속사 아티스트컴퍼니는 지난 24일 "모델 문가비가 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다"며 "아이의 양육의 방식에 대해서는 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해 최선을 다할 것"이라고 전했다. 하지만 혼외자의 존재를 인정하고, 아버지로서의 책임을 다하겠다는 것으로 끝나지 않았다. 비연예인과의 장기 열애설, 스킨십 사진·영상 유출, DM 플러팅 정황까지, 매일 새로운 이슈로 끊임없이 '파묘' 되고 있다. 특히 26일에는 각종 온라인 커뮤니티를 통해 '정우성 메시지 유출'이라는 제목으로 정우성이 파란색 인증 마크가 붙은 개인 계정을 통해 비연예인 여성들에게 보낸 DM 캡처샷이 공개됐다. 해당 메시지에서 정우성은 "멋진 직업"이라며 먼저 말을 걸었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, MYM엔터테인먼트 전속계약 체결[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856239"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 MYM엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 27일, MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 “가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다”고 전했다. 이어 “깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다.”고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 ’검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사한데 이어 영화 ‘두 번째 아이’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2년 홀로서기 끝냈다..임수정, 이민호 소속사 'MYM엔터' 전속계약[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220240"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2년간 홀로서기했던 배우 임수정이 MYM엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 27일, MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 "가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다"고 전했다. 이어 "깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다."고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 '검색어를 입력하세요 WWW', '멜랑꼴리아' 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 '거미집'과 '싱글 인 서울'을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사한데 이어 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선, 배우→감독 이젠 작곡가로…유튜브 활동 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165435"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 유튜브 활동을 재개한다. 구혜선은 지난 26일 자신의 유튜브 채널 ‘스튜디오 구혜선’에 ‘스튜디오 구혜선 2차 예고편’이라는 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 구혜선은 글을 덧붙이며 “‘스튜디오 구혜선’은 구혜선이 작곡한 뉴에이지 피아노 음악을 앞으로 매일 한 곡씩 업로드 예정입니다. 편안한 수면을 위한 곡들을 위주로 구성했습니다. 많은 구독 부탁드립니다”라고 말했다. 공개된 영상에서 구혜선은 직접 피아노를 연주하는 등 새로운 모습을 예고해 눈길을 끈다. 한편 구혜선은 오는 2025년 2월 9일 해당 유튜브 채널을 통해 직접 작곡한 곡 ‘솜사탕’을 공개할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 모친상 비보..."위로와 배려 부탁"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000260291"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.848Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 활발한 활동 중인 티아라 함은정이 모친상을 당해 안타까움을 자아내고 있다. 27일 소속사 마스크스튜디오는 "함은정의 모친께서 별세했다. 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전한다"고 비보를 전했다. 이어 소속사는 "고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐으며 발인은 29일 엄수될 예정"이라고 밝혔다. 또한 소속사는 "함은정과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다"며 "삼가 고인의 명복을 빌며 유가족께 깊은 위로의 마음을 전한다"고 덧붙였다. 한편, 함은정은 올해 '스타일美 시즌9' '수지맞은 우리' '타로: 일곱 장의 이야기'까지 다수 방송을 통해 대중들과 마주하며 종횡무진 활약했다. 또한 티아라가 올해로 데뷔 15주년을 맞은 만큼 지난 7월 중국 상하이, 지난 10월 홍콩 마카오에서 이를 기념하는 행사를 개최하며 현지 팬들을 만났다. 오는 12월 14일에는 칭다오에서 생일을 기념한 팬 파티 'B-DAY PARTY'를 개최할 예정이다. 사진=M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 오늘(27일) 모친상.."유가족 애도의 시간"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285538"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 겸 배우 함은정이 모친상을 당했다. 함은정 소속사 마스크스튜디오 측은 27일 "함은정 님의 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전한다"고 밝혔다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련됐으며, 발인은 29일(금)에 엄수될 예정이다. 소속사는 "함은정 님과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다"고 전했다. 함은정은 올해 KBS 2TV 드라마 '수지맞은 우리', U+모바일tv 드라마 '타로: 일곱 장의 이야기', 동아TV '스타일美 시즌9'에 출연하며 활동했다. 함은정 소속사 전문 안녕하세요, 배우 함은정 님 소속사 마스크스튜디오입니다. 함은정 님의 모친께서 별세하시어 깊은 슬픔과 안타까운 마음을 전합니다. 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며, 발인은 29일(금)에 엄수될 예정입니다. 함은정 님과 유가족 분들이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드립니다. 삼가 고인의 명복을 빌며, 유가족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['170cm' 장원영, 숨겨뒀던 볼륨 드디어 공개…'청순 글래머' 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690615"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브 멤버 장원영이 숨겨뒀던 볼륨 몸매를 공개했다. 장원영은 지난 26일 자신의 인스타그램에 "유리구두"라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 장원영은 반짝이는 화이트 미니 드레스에 유리 구두를 착용하고 다양한 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 그동안 노출하지 않았던 볼륨 몸매를 보여줘 눈길을 끌었다. 한편 장원영이 속한 그룹 아이브는 지난해 10월 잠실 실내체육관에서 첫 월드 투어 '아이브 더 퍼스트 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브''(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')의 양일 공연을 시작으로 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 28개 도시에서 37회 공연을 펼치며 42만여 명의 관객과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아라 함은정, 모친상 “위로 배려 부탁”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403518"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 함은정이 모친상을 당했다. 소속사 마스크스튜디오는 27일 “함은정의 모친이 별세했다. 슬픔과 안타까운 마음을 전한다”고 밝혔다. 소속사에 따르면 고인의 빈소는 서울아산병원 장례식장에 마련되었으며, 발인은 29일이다. 소속사는 “함은정과 유가족이 함께 애도의 시간을 보낼 수 있도록 위로와 배려를 부탁드린다”고 전했다. 함은정은 해외 촬영 중 비보를 접하고 급히 귀국한 것으로 알려졌다. 함은정은 지난달 종영한 KBS1 드라마 ‘수지맞은 우리’를 마무리지었다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소영 의원,  정우성 ‘혼외자’ 스캔들에 “동거·부양 의무 숨막혀” [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397475"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 혼외자 스캔들 등으로 논란에 휩싸인 가운데 이소영 더불어민주당 의원이 그를 공개 지지했다. 이소영 의원은 26일 자신의 SNS에 ‘정우성 배우의 득남 뉴스에 관한 단상’이란 제목의 글을 게재, “정우성 혼외자 논란이 며칠간 미디어를 뒤덮고 있다. 연예인들의 사생활이야 늘 관심사가 되는 것이지만, 그가 ‘결혼’을 하냐 마냐 하는 결정까지 비난과 판단의 대상이 되는 건 공감이 잘되지 않는다”고 밝혔다. 이어 “아이 낳은 부부가 이혼하는 게 허용되고 그 선택이 존중되는 사회에서 아이를 낳은 남녀가 혼인하지 않고 따로 사는 게 비난의 대상이 될 수 있는 거냐. 그럼 아이 낳고 결혼한 뒤 이혼하면 괜찮은 거냐”고 반문했다. 이 의원은 “애초에 그런 게 왜 판단과 평가의 대상이 되는지 잘 모르겠다. 누군가와 함께 산다는 결심은 굉장히 실존적인 결정”이라며 “함께 아이를 낳았다고 해서 상대방과의 관계를 불문하고 혼인해야 하고 동거의무와 부양의무를 지며 부부로 살아야 한다니 왠지 숨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘문가비 子 친부’ 정우성, 혼외자 낳았다고 결혼해아한다? “그건 편견”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891702"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비(35) 아들의 친부가 배우 정우성(51)으로 밝혀진 가운데 더불어민주당 이소영 의원이 정우성의 결정을 지지하는 입장을 밝혔다. 이 의원은 26일 페이스북에 '정우성 배우의 득남 뉴스에 관한 단상'이라는 제목의 글을 올리고 "연예인들의 사생활이야 늘 관심사가 되는 것이지만, 그가 '결혼'을 하냐 마냐 하는 결정까지 비난과 판단의 대상이 되고 있는 건 공감이 잘 되지 않는다"고 했다. 이어 “아이 낳은 부부가 이혼하는 게 허용되고 그 선택이 존중되는 사회에서, 아이를 낳은 남녀가 혼인하지 않고 따로 사는 게 비난의 대상이 될 수 있는 거냐"면서 "애초에 그런 게 왜 판단과 평가의 대상이 되는지 잘 모르겠다"고 밝혔다. 그러면서 “누군가와 함께 산다는 결심은 굉장히 실존적인 결정이다. 함께 아이를 낳았다고 해서 상대방과의 관계를 불문하고 혼인을 해야 하고 동거의무와 부양의무를 지며 부부로 살아야 한다니. 왠지 숨이 막혀 온다"면서 "혼자 살 자유, 내가 원하는 사람과 혼인할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형♥강재준 子, 안타까운 근황 "난치성 질환 발견, 할머니 유전이라더라"(기유TV)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220239"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 강재준 이은형 부부의 아들 현조 군이 밀크반점 제거를 위해 치료에 나섰다. 26일 유튜브 채널 '기유TV'에서는 '(육아로그) 현조의 스케줄'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 강재준은 "오늘 현조가 병원에 가야 한다"며 "뒤에 밀크반점이라고 있다. 해로운 건 아닌데 나중에 커서 큰 점이 있으면 조금 속상할 거 같아서 최대한 빠를 때 제거하는 게 성공 확률이 높다더라"라고 전했다. 밀크커피반점은 피부에 밀크커피색을 띤 반점인 난치성 색소 질환. 강재준은 "신생아 때 제거해주는 병원이 검색해봤더니 전국에 딱 하나다. 가니까 신생아들이 엄청 많았다"고 말했다. 이은형은 "목덜미에 걍계선이 명확한 밀크반점이 있더라"라며 "원래는 몸 안 쪽에 있거나 안 보이는 곳에 있으면 안 하려 했는데 딱 보이는 곳에 있다. 몸에 비례해서 점점 커지기도 하더라. 근데 없어지진 않는다더라. 그래도 신생아 레이저치료를 하고 있다"고 밝혔다. 강재준은 "안 없어질 수도 있지만 시도 해보려 한다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유에 악플 단 30대 "정신질환 탓 문장력 부족"…징역 4개월 구형에 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007930252"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유에게 악성 댓글을 단 혐의로 기소된 30대 여성이 "정신질환을 앓고 있어 문장력이 뒤처진다"라고 주장하며 선처를 호소했다. 지난 26일 머니투데이에 따르면 서울중앙지법 형사16단독은 모욕 혐의로 기소된 김 모 씨(39)에 대한 결심 공판을 최근 진행했다. 검찰은 김 씨에게 징역 4개월을 선고해달라고 요청했다. 김 씨는 2022년 4월 10일 아이유의 의상 및 노래 실력 등을 깎아내리는 댓글 4건을 게시한 혐의로 재판에 넘겨진 바 있다. 다만 김 씨는 이에 대해 "단순 기호를 말한 것뿐"이라며 "정신질환을 앓고 있어 문장력이 뒤처진다, 구제를 바란다"라고 선처를 호소했다. 김 씨에 대한 1심 선고는 12월 3일 내려질 예정이다. 한편 아이유는 지난 2013년부터 악플러들에 대한 강력 대처를 선언하고, 악성 게시글과 댓글들에 대한 강경한 법적대응을 이어오고 있다. 가장 최근인 지난 11일, 소속사 이담 엔터테인먼트 측은 "아티스트에 대한 협박, 모욕, 악의적인 허위사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 늘씬 각선미…비현실적인 비율]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694827</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694827"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 장원영이 비현실적인 비주얼을 뽐냈다. 26일 장원영은 자신의 SNS를 통해 “유리구두”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 장원영은 은색 슬리브리스 미니 드레스를 입고 투명한 구두를 매치하며 우아하면서도 사랑스러운 스타일링을 선보인 모습. 인형 같은 미모와 늘씬한 각선미를 뽐내며 동화 속 공주님 같은 비주얼을 자랑하는 장원영의 자태가 시선을 사로잡는다. 해당 게시물을 본 누리꾼들은 “공주야”, “너무 예쁘다”, “신데렐라” 등의 댓글을 달며 장원영에게 찬사를 표했다. 사진=장원영 인스타그램 한편, 장원영은 2018년 미니 1집 ‘컬러라이즈(COLOR*IZ)’를 발표하며 엠넷 오디션 프로그램 ‘프로듀스 48’을 통해 결성된 프로젝트 그룹 아이즈원으로 데뷔했다. 이후 2021년 그룹 활동 종료 후 ‘일레븐(ELEVEN)’을 발표하며 그룹 아이브로 재데뷔했다. 지난달 16일 아이브의 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브(SHOW WHAT I HAVE)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 싸이 거주 한남동 고급빌라 체납으로 압류…무슨 일?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002674378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002674378"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.863Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무단증축 이행강제급 체납…싸이 "고지서 확인 늦어…뒤늦게 내고 압류 해제" 가수 싸이가 보유한 서울 용산구 한남동 빌라가 무단 증축에 따른 이행강제금 체납으로 한때 압류됐다가 해제된 사실이 뒤늦게 드러났다. 싸이는 소속사를 통해 "고지서 확인이 늦어져 이행강제금을 체납했으며 빌라 시공 당시 이루어진 무단 증축 사실을 알지 못했다"고 해명했다. 27일 연예계에 따르면, 싸이는 자신 소유의 서울 용산구 한남동 빌라에 대한 무단 용도 변경과 무단 증축 등 건축법 위반으로 부과된 이행강제금을 체납했다. 관할 용산구청은 올해 5월 이 집을 압류했고, 싸이가 지난달 이행강제금을 납부하면서 압류는 해제된 상태다. 싸이의 소속사 피네이션은 "이행강제금은 고지서 확인이 늦어져 체납된 것일 뿐, 현재 전액 납부한 상황"이라고 설명했다. 싸이는 해당 주택에 실거주하는 과정에서 어떠한 용도 변경이나 불법 증축을 진행한 사실이 없다고 주장했다. 피네이션은 "싸이는 2007년 입주 당시 건축주로부터 새집을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '45세' 임수정, 홀로서기 끝났다…이민호와 한식구 "동행 뜻깊어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690614"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매니저와 소속사 없이 홀로서기에 나섰던 배우 임수정이 새 소속사에 둥지를 틀었다. 27일 MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 “가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다”고 전했다. 이어 “깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다.”고 덧붙였다. 임수정은 드라마 ’검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사한데 이어 영화 ‘두 번째 아이’에서는 배우이자 공동 제작자로 이름을 올리는 등 제작자로서도 활동 스펙트럼을 넓혀가고 있다. MYM엔터테인먼트에는 배우 이민호가 소속되어 있다. 임수정은 디즈니+ ‘파인’을 통해 색다른 연기 변신에 나설 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["노래 80곡 있다"..구혜선, 2년만 유튜브 재개+신곡 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285535"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 구혜선이 유튜브 활동을 재개하면서 노래를 발표할 예정이다. 27일 구혜선은 "안녕하세요. 유튜브 채널 '스튜디오 구혜선'이 2년 가까이 잠정적인 휴식기를 보내다가 내일부터 음원이 한 곡씩 업로드 될 예정입니다"라고 밝혔다. 이어 "'스튜디오 구혜선'채널은 제가 작곡한 뉴에이지 장르의 피아노 음악과 영상을 보여드리는 채널인데요. 정규 앨범과 디지털 싱글을 정리해보니 80곡 정도가 되어서 꼬박 이틀을 밤샘 작업하였어요. (중복되는 곡들도 있습니다!) 브이로그는 자신이 없지만 간간히 음악에 대한 이야기를 전해드리도록 할게요"라고 전했다. 구혜선은 이와 함께 직접 피아노를 연주하며 곡 작업을 하는 모습을 전했다. 한편 구혜선은 배우로서뿐만 아니라 영화감독, 가수로서 다양하게 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 새 도전[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001856234"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘믿보 MC’로 활약하며 바쁜 하반기를 보낸다. 이찬원이 ‘2024 KBS 연예대상’ MC에 발탁돼 12월 21일 시청자들을 만난다. 올해 KBS2 ‘불후의 명곡’과 ‘하이엔드 소금쟁이’에서 MC로 활약했던 이찬원은 이번 연말 시상식에서도 자연스러운 진행력으로 생방송을 이끈다. ‘2024 KBS 연예대상’ MC로 새 도전에 나서는 이찬원은 최근 KBS2 새 예능 ‘셀럽병사의 비밀’ 메인 MC로도 발탁됐다. 이찬원의 새 고정 프로그램인 ‘셀럽병사의 비밀’은 국내 최초의 의학 스토리텔링 예능으로, 깔끔한 진행력을 갖춘 이찬원의 활약이 많은 기대를 받고 있다. MC였던 KBS2 ‘하이엔드 소금쟁이’에서는 경제학도의 전공 지식을 발휘했다면, 새 예능 ‘셀럽병사의 비밀’에서는 이찬원의 다방면에 해박한 지식과 부드러운 소통이 더욱 빛을 발할 것으로 예상된다. 이러한 끊임없는 이찬원의 MC 활동은 KBS2 ‘불후의 명곡’과 JTBC ‘톡파원 25시’에서의 성공적인 롱런으로 더욱 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤아, 인형 같이 이쁘네…활짝 핀 꽃미모 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165430"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버 겸 배우 윤아가 사랑스러운 비주얼을 뽐냈다. 윤아는 지난 26일 자신의 인스타그램에 하트 이모티콘과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 한 패션 브랜드 행사에 참석한 윤아의 모습이 담겼다. 트위드 자켓과 미니스커트를 입은 윤아는 인형 같은 미모를 뽐내 팬들의 시선을 사로잡았다. 한편 윤아는 내년 개봉 예정인 영화 ‘악마가 이사왔다’에 출연한다. ‘악마가 이사왔다’는 청년백수 길구(안보현)가 새벽마다 악마로 깨어나는 선지(임윤아)를 감시하는 아르바이트를 하며 벌어지는 기상천외한 로코 장르물이다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정, MYM엔터테인먼트에 새 둥지…전속계약 체결[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038194"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 MYM엔터테인먼트와 전속 계약을 체결했다. 27일, MYM엔터테인먼트는 임수정과의 전속 계약 체결 소식을 알리며 “가녀린 외모 속 단단하고 깊은 연기의 울림을 전하며 올곧게 배우의 길을 걷고 있는 배우 임수정과 동행할 수 있어 뜻깊게 생각한다”고 전했다. 이어 “깊은 신뢰를 바탕으로 그녀의 행보에 전폭적인 지지로 좋은 시너지를 낼 수 있도록 하겠다.”고 덧붙였다. 임수정은 고유의 독보적인 분위기와 함께 장르를 불문 너른 연기 스펙트럼으로 탄탄한 필모그래피를 쌓아 올렸다. 스타성은 물론이고 연기력까지 겸비한 아티스트로서 다수의 대표작들을 낳으며 명실상부 대한민국 대표 배우로 자리매김해왔다. 임수정은 드라마 ’검색어를 입력하세요 WWW’, ‘멜랑꼴리아’ 등 수많은 인기 작품에서 인상 깊은 연기를 보여주며 연기력과 대중성을 두루 인정받았다. 또한 2023년에 선보였던 영화 ‘거미집’과 ‘싱글 인 서울’을 통해서는 각기 다른 반전 매력을 선사한데 이어 영화 ‘두 번째 아이’에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 혼외자는 OK, 결혼은 NO…변호사가 본 진짜 속내는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002119457"/>
        <updated>2024-11-27T01:16:52.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비와의 사이에서 혼외자를 낳고도 결혼을 하지 않는 이유가 재산분할 때문이라는 법조계 분석이 나왔다. 형사 전문 안세훈 변호사는 최근 유튜브에 게재한 영상에서 "정우성이 결혼 대신 혼외자를 선택한 것은 이혼 시 재산분할 리스크를 고려했기 때문"이라고 주장했다. 안 변호사에 따르면 한국에서 이혼 시 재산분할 비용은 결혼 기간에 따라 30~50%까지 증가한다. 즉, 정우성 정도의 수백억 원의 자산가는 이혼시 막대한 재산분할을 해야 할 위험이 있다고 설명했다. 이어 안 변호사는 "결혼 후 이혼하면 최소 180억 원에서 최대 300억 원까지 재산분할을 해야 하지만, 결혼하지 않고 양육비만 지급하면 7억 원 수준으로 줄어든다"고 분석했다. 한편, 정우성 측은 디스패치의 최초 보도 이후 "문가비가 SNS를 통해 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다. 아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것"이라는 입장]]></content>
    </entry>
</feed>