<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-03T06:23:09.888Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘약혼’ 레이디 가가, 손가락에서 빛나는 대왕 다이아반지 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000893024"/>
        <updated>2024-09-03T05:16:27.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이디 가가의 약혼 반지가 포착됐다. 페이지식스 등 외신은 9월 2일(현지시간) 베니스 영화제에서 포착된 가수 겸 배우 레이디 가가의 근황을 전했다. 레이디 가가는 약혼자 마이클 폴란스키와 함께 영화제에 참석했다. 가장 눈길을 끈 것은 레이디 가가 왼손에서 빛나고 있는 거대한 다이아몬드 반지다. 레이디 가가 커플이 시사회를 앞두고 입을 맞추고 손을 꼭 잡는 등 애정 표현하는 모습도 카메라에 포착됐다. 레이디 가가는 최근 파리 올림픽에서 마이클 폴란스키를 약혼자라 소개해 화제를 모았다. 두 사람은 2020년부터 공개 열애 중이다. 마이클 폴란스키는 하버드대 출신 IT 기업가로 알려져있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“에이즈 걸려라” 폭언 들은 블러, 오아시스 컴백 예측하고 돈까지 걸었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892889"/>
        <updated>2024-09-03T02:38:38.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 블러(Blur)가 라이벌 그룹 오아시스(Oasis) 컴백을 1년 전 예측한 것으로 전해졌다. 영국 매체 ‘더 선’은 지난달 27일 블러의 프론트맨 데이먼 알반이 1년 전 오아시스 재결합을 예측해 돈까지 걸었다고 보도했다. 데이먼 알반은 지난 5월 ‘더 선’과의 인터뷰에서 이같이 말했다. 데이먼 알반은 “나는 그들이 재결합할 것이라고 확신한다. 나는 그것에 돈을 걸었다. 그들은 형제이고 그들이 화해하는 것을 보는 것은 멋진 일"이라고 했다. 데이먼 알반의 예측은 리암과 노엘 갤러가가 컴백 계획을 밝히며 현실이 됐다. 1991년 결성된 오아시스는 ‘돈트 룩 백 인 앵거' 등 수많은 히트곡으로 세계적으로 인기를 얻었다. 그러나 밴드의 주축인 노엘·리암 갤러거 형제 사이의 불화로 2009년 해체했다. 최근 오아시스는 15년 만에 재결합, 내년 여름 라이브 투어에 나설 것을 예고했다. 오아시스와 블러는 90년대 브릿팝 라이벌이었다. 과거 노엘 갤러거는 데이먼 알반과 알렉스 제임스에게 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골룸' 주인공인 '반지의 제왕' 나온다...'간달프' 이안 맥켈런도 출연 의사 밝혀 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001308037"/>
        <updated>2024-09-03T02:38:38.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[판타지 시리즈 '반지의 제왕'이 새로운 영화로 돌아오면서 간달프 역의 이안 맥켈런이 합류 의사를 밝혔다. 2일(현지 시간) 외신 매체 버라이어티 보도에 따르면 영화 '반지의 제왕'에서 간달프 역을 맡았던 배우 이안 맥켈런이 "간달프로 다시 돌아올 의향이 있다"고 전했다. 세 편의 '반지의 제왕' 영화와 후속작인 '호빗' 시리즈에서 사랑 받았던 회색 순례자 간달프를 연기한 이안 맥켈런은 이미 자신을 캐스팅하기 위한 작업이 진행 중이라고 언급한 바 있다. 이안 맥켈런은 영국 잡지 빅이슈와의 인터뷰에서 "더 많은 영화가 나올 것이고 간달프가 등장할 예정이며, 제가 간달프를 연기하길 바란다는 이야기를 들었습니다"라고 말했다. 그는 "언제가 될지는 모르겠어요. 대본이요? 아직 쓰여지지 않았어요. 그러니 서둘러야 할 겁니다!"라고 덧붙이며 기대감을 드러냈다. 올해 초 워너 브라더스는 새로운 '반지의 제왕' 시리즈의 첫 번째 작품이 2026년에 개봉될 예정이며, 원작 영화에서 앤디 서키스가 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“10년 간 수고했다” 29세 배우, 돌연 연예계 은퇴 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892856"/>
        <updated>2024-09-03T02:38:38.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 노가미 타카토가 돌연 연예계 은퇴를 발표했다. 노가미 타카토는 9월 1일 개인 소셜미디어에 자필 편지를 게재, 은퇴 소식을 직접 알렸다. 노가미 타카토는 "2024년 8월 31일부로 페이스 크래프트·에이전시 퇴소와 함께 연예 활동을 은퇴하기로 했다. 갑작스러운 보고를 하게 돼 죄송하다. 지난 10년 간의 만남과 경험 모두 인생의 재산이다. 항상 따뜻한 응원해 주신 팬 여러분, 그리고 오랫동안 지지해 주신 관계자 여러분께 감사드린다"고 전했다. 이어 "10년 간 수고했다"며 자신에게 위로의 말을 덧붙였다. 1994년생 29세인 노가미 타카토는 TBS 드라마 '변두리 로켓', NTV 'PRINCE OF LEGEND', 'FAKE MOTION -탁구의 왕장-' 등에 출연했다. 최근에는 TV 아사히 '가면라이더 갓챠드' 마지막회에 출연했으며 "제대로 갓챠드의 세계에 참가할 수 있어 너무 기뻤다. 어릴 적부터 동경했던 '가면라이더'에 참여한 건 일생의 추억이 됐다"는 소감을 밝힌]]></content>
    </entry>
</feed>