<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-07T18:18:34.202Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['운동돌' 샤이니 민호, "올림픽 프렌즈, 영광"[파리올림픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005224817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005224817"/>
        <updated>2024-08-07T18:18:27.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤이니의 민호가 올림픽 프렌즈로 활동하게 돼 "영광"이라는 소감을 밝혔다. 8일 연합뉴스에 따르면 민호는 7일(현지시간) 프랑스 파리올림픽 메인프레스센터에서 한국 언론과 만나 "올림픽은 전 세계인의 융화의 장"이라며 국제올림픽위원회(IOC)의 '올림픽 프렌즈'로 2024 파리 올림픽에 참여할 수 있게 돼 영광이라고 말했다. '올림픽 프렌즈'는 IOC의 홍보대사 격으로, 선수가 아닌 유명 인사들이 올림픽의 가치를 전파하는 역할을 맡는다. 민호는 지난해 12월 '올림픽 프렌즈'에 선정됐다. 2024 강원 동계 청소년 올림픽 성화 봉송에 참여한 그는 연장선상에서 이번 파리올림픽에도 참여했다. 민호 외에 배우 이동욱도 올림픽 프렌즈로 현재 파리에서 활동하고 있다, 아이돌 가운데 '운동돌'로 통하는 민호는 "제가 평소 운동하는 것도 좋아하고, 보는 것도 워낙 좋아해서 IOC가 그런 점을 잘 포착해 프렌즈로 선정한 게 아닌가 싶다"라고도 말했다. 한편 지난 5일 파리에 도착한 민호는 탁구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[올림픽] 샤이니 민호 "올림픽, 전 세계인의 융화의 장"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014862101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014862101"/>
        <updated>2024-08-07T17:14:37.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[IOC 올림픽 홍보대사 격으로 파리올림픽 참여 "현장 분위기에 압도…선수들 위대함에 좋은 자극 받아" 송진원 특파원 = 그룹 샤이니의 민호는 7일(현지시간) "올림픽은 전 세계인의 융화의 장"이라며 국제올림픽위원회(IOC)의 '올림픽 프렌즈'로 2024 파리 올림픽에 참여할 수 있게 돼 영광이라고 말했다. 민호는 이날 프랑스 파리올림픽 메인프레스센터(MPC)에서 한국 언론들과 한 인터뷰에서 '올림픽 프렌즈'의 의미와 역할을 소개하며 이같이 말했다. '올림픽 프렌즈'는 IOC의 홍보대사 격으로, 선수가 아닌 유명 인사들이 올림픽의 가치를 전파하는 역할을 맡는다. 민호는 지난해 12월 '올림픽 프렌즈'에 선정돼 2024 강원 동계 청소년 올림픽 성화 봉송에 참여하고, 각종 콘텐츠 촬영을 하는 등 홍보 활동에 적극 나섰다. 그 연장선에서 이번 파리올림픽에도 참여하게 됐다. 민호 외에 배우 이동욱도 올림픽 프렌즈로 현재 파리에서 활동하고 있다, 아이돌 가운데 '운동돌'로 통하는 민호는 "제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 운전' BTS 슈가 측 "전동 킥보드 용어 사용, 사안 축소 의도 전혀 NO" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674401"/>
        <updated>2024-08-07T17:14:37.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 운전으로 물의를 일으킨 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가(민윤기·31) 측이 재차 사과했다. 슈가의 소속사 빅히트 뮤직은 8일 "방탄소년단 멤버 슈가와 관련해 추가 입장을 말씀드린다. 먼저, 불미스러운 일로 많은 분들께 실망감을 드린 데 대해 다시 한번 깊이 사과드린다. 여러 정황을 세밀하게 살피지 못하고 서둘러 입장문을 발표해 혼란을 야기한 점에 대해서도 죄송하다는 말씀을 전한다"며 고개를 숙였다. 이어 앞선 입장 발표 시 '전동 킥보드'라는 용어를 사용한 배경을 설명했다. 소속사는 "당사에서는 아티스트가 이용한 제품을 안장이 달린 형태의 킥보드라고 판단해 '전동 킥보드'라고 설명드렸다. 추가 확인 과정에서 제품의 성능과 사양에 따라 분류가 달라지고, 사고에 대한 책임 범위도 달라질 수 있음을 인지하게 됐다. 일각에서 말씀하시는 바와 같이 사안을 축소하려는 의도는 전혀 없었다"고 해명했다. 빅히트 뮤직은 "보다 면밀하게 살피지 못하고 결과적으로 성급하게 말씀드린데 대하여 거듭 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 슈가,  음주운전 당시 CCTV 공개...‘전동 킥보드’ vs ‘전동 스쿠터’ [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016774"/>
        <updated>2024-08-07T16:18:17.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 멤버 슈가가 음주 상태로 전동 스쿠터 운전하는 모습이 담긴 CCTV 영상이 공개됐다. 7일 오후 JTBC ‘뉴스룸’에서는 슈가의 음주운전 소식과 함께 전날 오후 슈가가 술을 마신 채 전동 스쿠터를 운전했을 당시 CCTV 영상을 공개했다. 공개된 CCTV에는 도로 가장자리에서 전동 스쿠터를 타고 빠른 속도로 이동하는 슈가의 모습이 담겨있다. 슈가가 탑승한 이동 수단을 놓고 ‘전동 킥보드’와 ‘전동 스쿠터’ 사이 갑론을박이 이어지는 가운데, JTBC는 정식 명칭을 ‘접이식 전동 스쿠터’라고 정의했다. 이날 서울 용산경찰서에 따르면 슈가는 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의로 입건해 조사 중에 있다. 슈가는 지난 6일 오후 용산구 한남동 노상에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 탔다가 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 음주 측정 결과, 당시 슈가의 혈중알코올농도는 면허 취소(0.08% 이상) 수준으로, 범칙금 및 면허취소 처분을 받았다. 이후 슈가는 방탄소년단 팬 커뮤니티 위버스를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펜싱 2관왕' 오상욱, ‘나 혼자 산다’에 나왔었대[파리올림픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005224815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005224815"/>
        <updated>2024-08-07T16:18:17.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘펜싱 2관왕’ 오상욱을 포함한 국가대표 선수들의 과거 출연 예능이 다시금 주목받으며 시청 시간이 급증했다. 7일 웨이브에 따르면 2024 파리올림픽에서 메달을 딴 선수들과 선수들이 과거에 출연했던 예능 프로그램에 대한 검색량과 시청 시간이 급증했다고 밝혔다. 이번 파리올림픽 기간 중 웨이브에서 가장 많이 검색된 종목은 양궁 펜싱 탁구 배드민턴 테니스 순으로 나타났다. 선수로는 오상욱(펜싱) 안세영(배드민턴) 신유빈(탁구) 순으로 집계됐다. 특히 오상욱이 출연한 MBC 예능 ‘나 혼자 산다’ 409회(2021년 8월 20일 방송)와 410회(2021년 8월 21일)의 시청자 수와 시청 시간은 이번 펜싱 남자 사브르 개인전과 단체전을 기점으로 모두 8배 이상 늘었다. 오상욱은 지난 2020 도쿄올림픽 금메달 수상 직후 '나혼산'에 출연해 소탈한 일상과 함께 훈련 장면, 먹방 등을 공개했다. 덕분에 파리올림픽 기간 ‘나 혼자 산다’의 신규 유료 가입 견인 수치도 1위를 차지했다. 먼저,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정지소, '4월은 너의 거짓말'로 보여준 실력의 힘[TF초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000311483"/>
        <updated>2024-08-07T15:15:18.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[천재 바이올리니스트 미야조노 카오리 役 25일까지 예술의전당 CJ토월극장에서 공연 배우 정지소가 '4월은 너의 거짓말'로 뮤지컬에 도전장을 내밀었다. 그동안 스크린과 브라운관을 오가며 차근차근 자신만의 연기 스펙트럼을 쌓아온 덕분에 캐릭터에 완벽하게 동화한 새로운 모습을 보여줬다. 여기에 안정적인 가창력이 더해져 새로운 시너지를 만들어낸 정지소다. 정지소는 뮤지컬 '4월은 너의 거짓말'에서 주인공 미야조노 카오리 역으로 관객들과 만나고 있다. 작품은 엄마의 죽음으로 피아노를 칠 수 없게 된 천재 소년 아리마 코세이(이홍기 윤소호 김희재 분)가 목표도 없이 지내던 중 친구의 들러리로 나가게 된 데이트로 인해 인생이 바뀌어 가는 이야기를 그린다. 동명의 일본 애니메이션을 원작으로 한다. 아리마 코세이는 피아노에 천재적인 재능을 가진 소년이다. 전 세계 콩쿠르에서 이름을 알릴 정도로 뛰어난 실력을 가졌지만 엄마의 죽음으로 인해 큰 트라우마에 휩싸이게 된다. 모든 소리를 다 들을 수 있지만]]></content>
    </entry>
</feed>