<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-21T02:09:52.220Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인형 소녀 오마이걸 관계는? 궁금증 폭발 영상에 관심 ↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000888143"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 스토리 필름이 공개됐다. 소속사 WM엔터테인먼트는 8월 21일 공식 SNS에 오마이걸 미니 10집 앨범 'Dreamy Resonance' 스토리 필름을 게재했다. 공개된 영상에서는 임대(FOR LEASE) 표시가 붙여진 빈집에 한 여자 아이가 문을 열고 들어가며 시작된다. 테이블 아래 숨겨진 5개의 인형들을 꺼내 놓고 아이가 춤을 추자 다른 곳에 있던 인형 하나가 마법처럼 움직여 아이를 향해 오지만, 밖에서 울리는 자동차 클락션 소리에 음악이 멈추고, 아이는 하나의 인형을 만나지 못한 채 집을 떠난다. 이후 다시 음악이 시작되며 멤버 유아가 등장, 인형이 있던 자리에 오마이걸 멤버 6명이 모두 모인 채로 영상이 끝난다. 이번 영상은 궁금증과 여운을 남긴 스토리와 더불어 잔잔하게 들리는 피아노 선율이 영상의 아련함을 더한다. 또 기존 오마이걸의 밝고 신나는 서머송과 달리 아련함과 서정적인 무드의 스토리 필름이 공개되자 6개의 인형과 오마이걸, 그리고 지난 8월 12일부터 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전주 덕진공원서 9월까지 주말마다 버스킹…가요·클래식 등]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014885139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014885139"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전북 전주시는 오는 24일부터 9월 말까지 매주 토·일요일 오후 덕진공원 내 맘껏숲놀이터 광장과 연화정 도서관 앞마당에서 상설 버스킹을 선보인다고 21일 밝혔다. 맘껏숲놀이터 광장에서는 오후 3∼5시, 연화정 도서관 앞마당에서는 오후 7시부터 80분간 공연이 진행된다. 연화정 도서관 앞마당 버스킹은 저녁 시간대를 고려해 클래식 연주와 전통악기, 퓨전음악, 어쿠스틱 밴드 등의 잔잔한 공연으로 짜였다. 맘껏숲놀이터에서 열리는 낮 공연에선 대중가요와 댄스, 마술쇼, 버블쇼 등 남녀노소 모두 즐길 수 있는 프로그램이 펼쳐진다. 노은영 시 문화체육관광국장은 "전통과 생태, 문화를 담은 전주시 대표공원인 덕진공원이 시민과 관광객의 사랑을 받을 수 있도록 다양한 콘텐츠로 채워가겠다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 'Magnetic', 틱톡 올해의 여름노래 랭크인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233106"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿(ILLIT)의 ‘Magnetic’이 올여름 한국과 일본의 숏폼 플랫폼에서 큰 인기를 끈 곡 중 하나로 꼽혔다. 숏폼 동영상 플랫폼 틱톡(TikTok)은 ‘올해의 여름 노래 2024(Songs of the Summer 2024)’ 리스트를 21일 발표했다. 이는 틱톡 앱 내 영상에 사용된 음원 데이터를 기준으로 1위부터 10위까지 선정됐다. 해당 리스트에서 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하)의 ‘Magnetic’은 한국과 일본 랭킹 6위와 5위를 각각 차지했다. 2개 국가와 지역의 리스트 톱10에 든 K팝 곡은 ‘Magnetic’이 유일하다. 또한 아일릿은 일본 랭킹에서 해외 아티스트 중 가장 높은 순위에 자리했다. ‘Magnetic’은 미국 빌보드 메인 송차트인 핫 100(4월 20일 자)과 영국 오피셜 싱글 톱 100(4월 5일 자)에 진입해 K팝 데뷔곡 최초·최단기 입성 신기록을 갈아치웠다. 또 현재도 빌보드 최신 차트(8월 24일 자) 글로벌(미국제외)과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 새 앨범 전곡 작사·작곡…타이틀 곡은 '녹아내려요']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005023871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005023871"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.692Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 데이식스(DAY6)가 9월 2일 신곡 '녹아내려요'를 발표하고 힐링 에너지를 전한다. 데이식스는 지난 20일 새 미니 앨범 '밴드 에이드(Band Aid)' 트랙리스트 이미지를 공개했다. 이에 따르면 신보에는 타이틀곡 '녹아내려요'를 포함해 '괴물', '그녀가 웃었다', '망겜', '도와줘요 록앤드롤(Rock&amp;Roll)', '카운터(COUNTER)', '아임 파인(I'm Fine)', '아직 거기 살아'까지 총 8곡의 신곡이 담긴다. 멤버들이 전곡 작사, 작곡에 참여했고 데이식스와 명곡을 함께 탄생시킨 작곡가 홍지상이 크레디트에 이름을 올렸다. 록 그룹을 뜻하는 '밴드'와 도움을 의미하는 '에이드'로 이뤄진 새 앨범은 세상의 다양한 이야기들을 섬세하게 그려내며 많은 이들과 공감대를 형성하고 있는 데이식스의 힐링 에너지를 함축했다. 데이식스는 리스너들의 지친 마음을 녹일 음악적 위로를 노래할 것으로 기대를 모은다. 컴백에 이어 9월 20~22일 인천 인스파이어 아레나에서 새 월드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[위아이, 청량+아련 감성..싱글 'LOVE2YOU' 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140376"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위아이(WEi)가 새 싱글 콘셉트 포토를 통해 '4세대 대표 청량돌' 면모를 입증했다. 위아이(장대현, 김동한, 유용하, 김요한, 강석화, 김준서)는 오늘(21일) 0시 공식 SNS에 디지털 싱글 'LOVE2YOU(러브 투 유)'의 TWILIGHT 버전 콘셉트 포토를 게재했다. 공개된 사진 속 위아이는 해 질 무렵, 여름 바다를 배경으로 석양을 바라보거나 불꽃놀이를 하고 있는 모습이다. 몽환적인 노을빛과 어우러진 스파클라가 청량하면서도 아련한 감성을 배가해 눈길을 끈다. 이처럼 위아이는 싱글 발매에 앞서 여름 정취 속 빛나는 팀 케미스트리를 뽐낸 'LOVE TO YOU' 버전과 감성적 무드를 극대화한 'TWILIGHT' 버전 콘셉트 포토를 잇달아 공개하며 신곡에 대한 기대감을 고조시켰다. 'LOVE2YOU'는 위아이가 지난해 6월 선보인 미니 6집 'Love Pt.3 : Eternally(러브 파트3 : 이터널리)' 이후 약 1년 2개월 만에 발매하는 신곡이다. 위아이가 청춘의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[플레이브, 멜론 톱100 정상 찍었다… 올해 男돌 유일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816147"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.695Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[플레이브(사진=블래스트) 버추얼 아이돌 그룹 플레이브(PLAVE)가 신곡 ‘펌프 업 더 볼륨!’(Pump Up The Volume!)으로 음원차트 정상에 올랐다. 20일 발매와 동시에 각종 음원차트 상위권에 안착하며 화제성과 인기를 입증했다. 특히 국내 음원 사이트 멜론의 발매 후 오후 7시 핫100과 톱100 차트에서 각각 1위, 6위로 진입했다. 오늘(21일) 오전 12시에는 핫100과 톱100 모두 1위를 차지하는 쾌거를 이뤄냈다. 해당 기록을 통해 플레이브는 2024년 멜론 톱100 1위에 오른 최초의 남자 아이돌 그룹이자 버추얼 아이돌로 등극했다. 2024년 아이유의 ‘러브 윈즈 올’, 비비의 ‘밤양갱’, 에스파의 ‘수퍼노바’, 아일릿의 ‘마그네틱’ 등 수많은 히트곡들이 톱100 정상을 차지했으나 남자 그룹으로는 플레이브가 현재까지 유일하다. 또한 역대 멜론 톱100 1위에 오른 K팝 남자 아이돌 그룹은 방탄소년단(BTS), 빅뱅(BIGBANG), NCT 드림(NCTDREA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아침마당' 이수연 "하늘나라 가신 아빠 닮아 미소천사됐다…조부모께 효도하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508139"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.697Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이수연이 트로트 신동 사이에서 막강 존재감을 뽐냈다. 21일 오전 방송된 KBS1 '아침마당' 수요일 코너 '도전! 꿈의 무대'에 출연한 이수연은 전국 트로트 신동들과 대결을 펼쳤다. 이수연은 "저는 지금 가수의 꿈을 적극적으로 지지해 주는 조부모님과 셋이 살고 있다. 아빠는 제가 7살 때쯤 하늘나라로 가셨는데 사실 지금도 아빠만 생각하면 가슴이 시리고 아프다. 아빠는 다정함과 자상함이 있으시고 웃음이 많았는데 저도 아빠를 따라서 미소를 짓다 보니 미소천사가 됐다. 늘 아빠가 보고 싶고 그리웠지만 저를 예뻐해 주시는 할머니와 할아버지가 있어 괜찮다"고 말했다. 또한 "할아버지와 할머니는 저만을 위해 사신다. 당신들을 위해서는 돈을 거의 쓰지 않고 저에게만 돈을 쓰신다. 두 분도 아빠를 많이 그리워하시지만 오직 저만 생각하며 힘을 내서 열심히 살고 계신다. 저는 꼭 훌륭한 가수가 되어 할아버지와 할머니에게 효도하고 싶다"며 가족에 대한 따뜻한 사랑을 드러냈다. 김용임의 '천년학']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유지태가 여기서 왜 나와…제로베이스원, 영화 같은 뮤비로 파격 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508138"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원이 유지태가 출연한 뮤직비디오로 컴백한다. 제로베이스원은 21일 네 번째 미니앨범 '시네마 파라다이스' 타이틀곡 '굿 소 배드' 첫 뮤직비디오 티저를 게재했다. 공개된 영상에는 배우 유지태가 시나리오 작가로 깜짝 등장해 눈길을 끈다. 이별에 대한 시나리오를 써 내려가는 유지태와 아홉 멤버는 어떤 관계일지, 그리고 이들이 펼쳐낼 스토리에 글로벌 팬들의 기대감이 고조된다. 영상은 "모든 것의 끝에는 이별이 존재한다. 그 어떤 만남도 예외는 없다"라고 읊조리는 유지태의 내레이션으로 시작한다. 이내 제로베이스원은 누군가를 향해 다정한 눈빛을 건네고 설렘 가득한 면모를 보여준 가운데, 이와 대비되는 "그러니 놓아, 그녀를"이라는 의미심장한 내레이션이 향후 전개에 대한 궁금증을 더했다. 영상 마지막에는 절망적인 상황 속에서도 사랑을 쟁취하기 위해 고군분투하는 멤버들의 모습이 등장한다. 미소 띤 얼굴로 어딘가를 향해 달려가는가 하면, 비에 젖은 채로 상대 앞에 서는 등 영화같은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나우어데이즈, 새 싱글 '노웨어' 트랙리스트 오픈…시윤 작사 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762493"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[큐브엔터테인먼트 신인 보이그룹 나우어데이즈(NOWADAYS)가 색다른 매력으로 컴백한다. 나우어데이즈(현빈, 윤, 연우, 진혁, 시윤)는 20일 공식 채널을 통해 싱글 2집 'NOWHERE'(노웨어)의 트랙리스트를 오픈했다. 하트에서 번개처럼 퍼져가는 심장 박동을 표현한 이미지는 키치하고 사이버틱한 분위기로 신보에 대한 기대를 더했다. 나우어데이즈 싱글 2집 '노웨어'에는 총 3개 트랙이 수록된다. 타이틀곡 'Why Not?'을 비롯해 'Heart vs Head', '걔 말고 너' 등 유니크한 감성을 예고한 가운데 나우어데이즈가 보여줄 사랑에 대한 이야기에 관심이 모인다. 특히 'Why Not?'의 작곡, 작사, 편곡에는 히트메이커 프로듀싱팀 BOOMBASTIC이 참여했고, 멤버 시윤은 수록곡 '걔 말고 너' 작사에 힘을 보탰다. 나우어데이즈는 이번 신보를 통해 한층 더 성장한 음악적 역량과 퍼포먼스로 큐브엔터테인먼트의 뉴 제너레이션을 이끌 보이그룹다운 재능을 뽐낼 예정이다. 한편,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 출연 KB국민은행 광고영상 600만뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001086752"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-팝을 대표하는 걸그룹 에스파를 앞세운 KB국민은행의 광고 영상이 뜨거운 인기를 누리고 있다. 에스파가 출연한 KB Liiv M(이하 리브모바일)의 광고 영상 ‘통신을 내 맘대로, Liiv My Life’의 조회 수는 600만을 가뿐히 넘겼다. 이 광고는 꾸밈없고 순수한 청춘의 일상을 그려내며 ‘내 삶의 주인공은 나’라는 주체성과 자신감을 강조했다. KB국민은행과 SM엔터테이먼트가 공동 기획한 에스파 첫 정규앨범 수록곡 ‘Live My Life’를 광고 음원으로 활용해 에스파의 새로운 모습과 리브모바일의 강점 등을 부각시켰다. 리브모바일 광고 영상에는 600개가 넘는 댓글이 달렸다. ‘개성있는 모델과 KB 브랜드가 잘 어울린다’, ‘20대가 원하는 삶의 방식을 잘 담은 것 같다’ 등 긍정적 반응이 대부분이다. ‘’Live My Life‘ 음원은 국내외 음원 차트 상위권에 진입해 화제를 모았는데 최근에는 더 큰 인기를 누리면서 누적 감상 수가 750만 회를 넘어섰고 매일 5만여명 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빌드업 우승' 비디유, 데뷔 첫 월드 투어 순항 중...전 세계 팬 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003259829"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실력파 보컬돌 비디유(B.D.U, 제이창, 승훈, 빛새온, 김민서)가 월드 투어의 성공적인 시작을 알렸다. 지난 16일(이하 현지시간) 미국 뉴저지 화이트 이글 홀(White Eagle Hall)에서 데뷔 첫 월드 투어 '투어 포 위시풀: 플래시 &amp; 라이트(Tour for Wishpool: flash &amp; light)'의 화려한 포문을 연 비디유는 18일 시카고 탈리아 홀(Thalia Hall)에서도 공연을 성료했다. 특히 월드 투어의 시작을 알린 뉴저지는 멤버 제이창의 고향으로 공연 전부터 글로벌 팬들의 뜨거운 기대를 모은 바 있다. 그간 비디유의 투어를 손꼽아 기다리던 현지 팬들은 열띤 응원과 환호의 목소리로 공연장을 가득 채웠다. 이번 공연에서 비디유는 데뷔곡 '마이 원(My One)'을 비롯한 다채로운 무대로 팬심을 사로잡았다. 멤버 각자의 개성이 돋보이는 개인 무대부터 색다른 조합의 유닛 무대, 비디유의 아름다운 하모니를 만나볼 수 있는 단체 무대까지, 환상적인 라이브와 퍼포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM 첫 버추얼 아티스트 나이비스, 9월 데뷔 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002076721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002076721"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트의 첫 번째 버추얼 아티스트 나이비스(nævis)가 오는 9월 데뷔한다. SM 버추얼 IP 센터가 선보이는 나이비스는 앞서 에스파의 세계관 스토리에서 리얼월드와 디지털 월드(광야)를 오갈 수 있는 P.O.S(포스)를 여는 능력을 통해 네 멤버들을 도와주는 조력자로 등장했던 캐릭터. 9월에는 아티스트로서 다채로운 활동을 펼칠 예정이다. 특히 나이비스는 최신 테크놀로지를 활용해 다양한 플랫폼과 콘텐츠, 미디어에 맞에 유연하게 변화하는 플렉서블 캐릭터로 활동하는 것과 더불어, AI 보이스 기술을 통해 탄생한 목소리, 생성형 AI로 제작한 콘텐츠 등이 특징으로, 음악은 물론 웹툰, 게임, 각종 브랜드와 컬래버레이션, MD 등을 통해 IP 유니버스를 확장할 계획이다. 또한, 21일 0이 공식 유튜브 채널 및 공식 소셜미디어에는 디지털 월드에서 리얼월드로 넘어오는 나이비스의 여정을 몰입감 있는 연출로 담아낸 티저 영상이 게재됐다. 오는 23일에는 리얼월드로 온 나이비스가 새롭게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태민, 다양한 컴백 이벤트로 호평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233086"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태민이 역대급 이벤트로 발적인 반응을 보이고 있다. 빅플래닛메이드엔터는 지난 19일, 태민의 미니 5집 'ETERNAL(이터널)' 발매에 맞춰 음원 스트리밍 이벤트, 음원 다운로드 이벤트, MV 감상 이벤트, 앨범 후기 이벤트, 실물 앨범을 꾸미는 '탬꾸대회', 태민과 퀴즈 정답을 맞히는 '탬레파시' 등 참신하면서도 팬들이 손쉽게 참여할 수 있는 이벤트들을 대거 공개했다. 이번 이벤트는 팬이라면 자신이 좋아하는 가수의 컴백을 응원하기 위해 통상적으로 해오던 일들을 이벤트로 연결했다는 점에서 좋은 평가를 받고 있다. 빅플래닛메이드엔터는 태민 컴백 전 팬들을 대상으로 한 청음회에 이어 현재는 전시회와 팝업 등도 개최할 예정이다. 소속사의 전폭적인 지원 속에 태민의 앨범은 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 38개 지역 1위를 기록하는 등 순항 중이다. 한편, 태민은 22일 Mnet '엠카운트다운'에서는 'Sexy In The Air'를, 23일 KBS2 '뮤직뱅크'에서는 'Horizon'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 찬열, 올드스쿨 힙합에 록까지..첫 솔로에 다 담았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140349"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 찬열(에스엠엔터테인먼트 소속)이 첫 솔로 앨범을 통해 다양한 장르에 도전했다. 찬열 첫 번째 미니앨범 ‘Black Out’(블랙 아웃)은 동명의 타이틀 곡 ‘Black Out’을 포함한 총 6곡으로 구성되어 있으며, 찬열이 팝을 기반으로 한 록, 힙합 등 여러 장르의 음악에 도전해 솔로 아티스트로서 색다른 매력을 선사할 예정이다. 특히 수록곡 ‘Back Again’(백 어게인)은 올드스쿨 힙합과 록의 에너제틱함이 동시에 느껴지는 얼터너티브 힙합 곡으로, 상상 속 히어로가 되어 사랑하는 사람과 해피 엔딩을 맞이하려 고군분투하지만, 끝내 이루지 못한 채 현실로 돌아오는 이야기를 재치 있는 표현들로 풀어냈으며, 9월 6일에는 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 ‘Back Again’ 뮤직비디오도 만날 수 있어 기대를 모은다. 더불어 ‘Hasta La Vista’(아스타 라 비스타)는 멜로디 라인에 섬세함과 강렬함이 공존하는 일렉트로닉한 이모 팝 곡으로, 이별의 아픔에 슬퍼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, 8인의 완벽 군무 합..'너만 몰라' 퍼포먼스 비디오 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140347"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 퍼포먼스의 정석을 보여줬다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 21일 0시 공식 SNS 채널을 통해 싱글 1집 'CURIOUS(큐리어스)'의 타이틀곡 '너만 몰라' 퍼포먼스 비디오를 공개했다. 이번 영상은 유니스의 무결점 퍼포먼스를 온전히 느낄 수 있다. 특히 기존 뮤직비디오와는 달리 안무 디테일과 멤버들의 표정에 집중해 보는 즐거움을 배가시켰다. 영상 속 유니스는 다채로운 배경과 파워풀한 퍼포먼스로 곡의 생동감을 더했다. 멤버들은 완벽한 호흡이 돋보이는 화려한 군무들을 쉴 새 없이 펼쳐내며 보는 이들에게 짜릿한 쾌감을 선사했다. 다이내믹한 곡 구성에 따라 춤에도 여러 변주를 준 짜임새 있는 안무 구성 또한 인상적이었다. 여기에 조화롭게 어우러진 다채로운 카메라 무빙은 유니스의 파워풀한 에너지를 즐기는 데 힘을 보탰다. 유니스는 'CURIOUS'로 데뷔 앨범의 성과를 훌쩍 뛰어넘는 기록들을 써 내려가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유지태, 제로베이스원 MV 깜짝 출연…한 편의 영화인 줄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003863185"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)의 뮤직비디오에 배우 유지태가 깜짝 등장했다. ZEROBASEONE은 21일 0시 공식 유튜브 채널에 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)'의 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)' 첫 번째 뮤직비디오 티저를 게재했다. 공개된 영상에는 배우 유지태가 시나리오 작가로 깜짝 등장해 눈길을 끈다. 이별에 대한 시나리오를 써 내려가는 유지태와 아홉 멤버는 어떤 관계일지, 그리고 이들이 펼쳐낼 스토리에 글로벌 팬들의 기대감이 고조된다. 영상은 "모든 것의 끝에는 이별이 존재한다. 그 어떤 만남도 예외는 없다"라고 읊조리는 유지태의 내레이션으로 시작한다. 이내 ZEROBASEONE은 누군가를 향해 다정한 눈빛을 건네고 설렘 가득한 면모를 보여준 가운데, 이와 대비되는 "그러니 놓아, 그녀를"이라는 의미심장한 내레이션이 향후 전개에 대한 궁금증을 더했다. 특히, 영상 말미에는 절망적인 상황 속에서도 사랑을 쟁취하기 위해 고군분투하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인, 컴백 후 음악방송 첫 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233074"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 프로미스나인(fromis_9)이 컴백 후 첫 음악방송 트로피를 거머쥐었다. 프로미스나인(이새롬, 송하영, 박지원, 노지선, 이서연, 이채영, 이나경, 백지헌)은 20일 오후 방송된 SBS MTV ‘더 쇼’에서 세 번째 싱글 ‘Supersonic’의 동명 타이틀곡 ‘Supersonic’으로 1위를 차지했다. 멤버들은 “플로버(flover.팬덤명)에게 진심으로 감사 드린다”라며 “이번 활동도 잘 열어줘서 고맙고, 앞으로도 계속 열심히 하는 프로미스나인이 되겠다”라고 소감을 말했다. 이날 방송에서 프로미스나인은 플로버들의 응원 속에 ‘서머 히로인’의 아우라를 뿜어냈다. ‘Supersonic’의 중독성 강한 멜로디에 이들의 시원시원한 퍼포먼스와 폭발적인 가창력이 더해져 보는 이의 눈과 귀를 즐겁게 만들었다. 지난 12일 컴백한 프로미스나인은 국내외 주요 차트에서 호성적을 거두고 있다. ‘Supersonic’은 벅스 주간 차트(집계 기간 8월 12일~8월 18일)에서 1위를 찍었고, 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑의 하츄핑' 흥행 돌풍에… OST  스트리밍도 161% ↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005816122"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[8월 극장가에 K애니메이션 인기가 높아지면서 애니 음악에 대한 관심도 커졌다. 지니뮤직(대표 서인욱)은 개봉 3주차 누적관객수 70만명 돌파를 목전에 두며 8월 극장가를 강타한 K애니메이션 ‘사랑의 하츄핑’ OST를 유통해 좋은 반응을 얻고 있다. ‘사랑의 하츄핑’은 운명의 소울메이트를 찾아나선 ‘로미’의 이야기를 담은 판타지 애니메이션이다. ‘사랑의 하츄핑’ 극장개봉과 함께 에스파 윈터가 콜라보레이션 한 노래 ‘처음 본 순간’을 공개되어 화제가 됐다. 이어 송은혜, 송원근이 합류한 영화 삽입곡 6곡을 담은 OST가 전격 공개됐다. 영화 흥행과 함께 ‘사랑의 하츄핑’ 음악앨범 수록곡 스트리밍 소비는 영화 개봉 후 일주일 만에 평균 161% 증가했다. 앨범수록곡 ‘두근두근 내마음’(241%↑), ‘나만의 티니핑’(139%↑), ‘처음 본 순간’(105%↑)이 인기를 끌고 있다. 이어 지니뮤직은 14일 출시된 영화 ‘바다 탐험대 옥토넛 어보브 앤 비욘드: 바다가 위험해’ 동요도 음악플랫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘28일 첫 솔로’ 찬열, 다양한 장르 음악 도전…힙합부터 팝까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762483</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762483"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 찬열의 다채로운 음악 색깔이 첫 솔로 데뷔 앨범에 실린다. 찬열 첫 번째 미니앨범 ‘Black Out’(블랙 아웃)은 동명의 타이틀 곡 ‘블랙 아웃’을 포함한 총 6곡으로 구성된다. 특별히 찬열이 팝을 기반으로 한 록, 힙합 등 여러 장르의 음악에 도전해 솔로 아티스트로서 색다른 매력을 선사할 예정이다. 수록곡 ‘Back Again’(백 어게인)은 올드스쿨 힙합과 록의 에너제틱함이 동시에 느껴지는 얼터너티브 힙합 곡이다. 상상 속 히어로가 되어 사랑하는 사람과 해피 엔딩을 맞이하려 고군분투하지만, 끝내 이루지 못한 채 현실로 돌아오는 이야기를 재치 있는 표현들로 풀어냈다. 오는 9월 6일에는 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 ‘백 어게인’ 뮤직비디오도 만날 수 있어 기대를 모은다. 더불어 ‘Hasta La Vista’(아스타 라 비스타)는 멜로디 라인에 섬세함과 강렬함이 공존하는 일렉트로닉한 이모 팝 곡이다. 이별의 아픔에 슬퍼하기 보다는 다시 만날 미래를 기약하는 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 유지태와 무슨 인연?..타이틀곡 'GOOD SO BAD' MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005140343"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원이 한 편의 영화 같은 뮤직비디오 탄생을 예고하며 컴백 기대감을 최고조로 끌어올렸다. 제로베이스원(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 오늘(21일) 0시 공식 유튜브 채널에 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)'의 타이틀곡 'GOOD SO BAD(굿 소 배드)' 첫 번째 뮤직비디오 티저를 게재했다. 공개된 영상에는 배우 유지태가 시나리오 작가로 깜짝 등장해 눈길을 끈다. 이별에 대한 시나리오를 써 내려가는 유지태와 아홉 멤버는 어떤 관계일지, 그리고 이들이 펼쳐낼 스토리에 글로벌 팬들의 기대감이 고조된다. 영상은 "모든 것의 끝에는 이별이 존재한다. 그 어떤 만남도 예외는 없다"라고 읊조리는 유지태의 내레이션으로 시작한다. 이내 제로베이스원은 누군가를 향해 다정한 눈빛을 건네고 설렘 가득한 면모를 보여준 가운데, 이와 대비되는 "그러니 놓아, 그녀를"이라는 의미심장한 내레이션이 향후 전개에 대한 궁금증을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, ‘보고싶다’→‘마라탕후루’ 캐나다 뜨겁게 달궜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983379"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.718Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김범수가 캐나다 투어를 성공적으로 마무리했다. 김범수는 지난 10일 캐나다 밴쿠버, 13일 캘거리, 17일 토론토에서 ‘2024 김범수 콘서트 &lt;여행, The Original&gt;’을 열고 팬들과 만났다. ‘여행, The Original’은 김범수가 지난 2016년 이후 약 8년 만에 캐나다에서 개최하는 공연이다. 앞서 3개 지역 공연이 전석 매진되며 팬들의 뜨거운 관심을 증명한 바 있다. 김범수는 폭발적인 가창력과 감수성으로 김범수 오리지널 버전의 트랙들로만 구성된 무대들을 선사하며 관객들과 호흡했다. 특히 김범수는 ‘보고싶다’, ‘하루’, ‘슬픔활용법’, ‘끝사랑’, ‘지나간다’ 등 오랜 기간 대중의 사랑을 받은 수많은 히트곡부터 지난 2월 발매된 정규 9집 ‘여행’의 수록곡들까지 진정성 넘치는 라이브로 현장을 찾은 관객들의 깊은 공감을 끌어냈다. 김범수의 색다른 감성을 엿볼 수 있는 무대들도 이어졌다. 김범수는 개인 유튜브 채널 ‘김범수 KIM BUM SOO’를 통해 화제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 잡지 커버 모델 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003233070"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌(LE SSERAFIM)이 싱글즈 창간 20주년 기념 특별 커버를 장식했다. 르세라핌(김채원, 사쿠라, 허윤진, 카즈하, 홍은채)은 라이프스타일 매거진 싱글즈 9월호 표지 모델로 발탁돼 6종 커버와 30페이지에 달하는 화보를 선보였다. 이번 화보는 싱글즈 창간 20주년을 맞아 르세라핌과 다섯 개의 패션 브랜드가 협업해 완성했다. 공개된 사진 속 르세라핌은 오묘한 분위기를 자아내는 가운데, 5인 5색의 다채로운 매력을 보여준다. 다섯 멤버의 완벽한 비주얼 합은 물론 깃털 장식, 프릴 드레스, 데님 의상 등 멤버 고유의 이미지를 극대화한 패션이 눈길을 사로잡는다. 화보 촬영과 함께 진행된 인터뷰에서 홍은채는 "이번 화보는 당당한 느낌이다. 실제로도 그런 사람이 되고 싶다. (제가 생각하는) 이상적인 모습을 담고 싶었다"라고 말했고, 사쿠라는 "개인적으로 아련한 분위기를 잘 표현하는데, 그 느낌이 잘 나온 것 같아 마음에 든다"라는 후일담을 들려주었다. 네 번째 미니 앨범 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사랑의 하츄핑’, 이제 OST로 동심 공략…지니뮤직 앨범 유통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655476"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K-애니메이션이 8월 극장가를 달구며 영화에 삽입된 음악에 대한 관심도 커졌다. 지니뮤직(대표 서인욱)은 개봉 3주차 누적 관객수 70만 명 돌파를 목전에 둔 ‘사랑의 하츄핑’OST를 유통해 좋은 반응을 얻고 있다. 극장 개봉과 함께 걸그룹 에스파 윈터가 컬래버레이션 한 노래 ‘처음 본 순간’을 공개해 화제를 모았다. 이어 송은혜, 송원근이 합류한 영화 삽입곡 6곡을 담은 OST가 공개됐다. 영화 흥행과 함께 ‘사랑의 하츄핑’ 수록곡 스트리밍 소비는 개봉후 일주일 만에 평균 161% 증가했다. 수록곡 ‘두근두근 내마음’(241%↑), ‘나만의 티니핑’(139%↑), ‘처음 본 순간’(105%↑)이 인기를 끌고 있다. 이어 지니뮤직은 영화 ‘바다 탐험대 옥토넛 어보브 앤 비욘드: 바다가 위험해’ OST도 선보였다. 이 앨범에는 타이틀곡이자 영화제목과 동일한 ‘바다가 위험해’를 포함, ‘육지 탐험선송’, ‘우리는 짝꿍’, ‘바다는 넓어’, ‘우리나라 바다’ 등 오리지널 동요 5곡이 담겼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효린, 11월 ‘2024 미국 투어’ 개최…LA·댈러스·시애틀 방문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655475"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신곡 ‘Wait’으로 컴백한 아티스트 효린이 ‘2024 미국 투어’를 시작한다. 21일 소속사 브리지에 따르면, 효린은 오는 11월 ‘2024 미국 투어’를 개최한다. 11월 1일 LA(로스앤젤레스)를 시작으로 2일 댈러스, 3일 시애틀에서 해외 팬들과 만난다. 이번 공연은 2017년 진행된 첫 솔로 미국 투어 이후 7년 만이다. 효린은 "여러분이 보내주신 사랑과 응원 덕분에 특별한 기회를 맞이할 수 있었다"면서 "이번 투어가 저와 여러분 모두에게 잊지 못할 추억이 되길 바란다"고 전했다. 한편 효린은 최근 신곡 ‘Wait’(웨잇)을 발매했다. 스페인, 프랑스, 독일 아이튠즈 K-팝 차트 1위를 비롯해 태국 아이튠즈 댄스 차트 1위를 기록했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피원하모니, 日 첫 베스트 앨범 ‘Love & P1ece’ 오늘(21일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002655474"/>
        <updated>2024-08-21T02:09:36.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피원하모니(P1Harmony, 기호 테오 지웅 인탁 소울 종섭)가 일본에서 베스트 앨범을 내며 제프 투어에 돌입한다. 피원하모니는 오늘(21일) 일본 첫 베스트 앨범 ‘Love &amp; P1ece : The Best of P1Harmony’(러브 &amp; 피스 : 더 베스트 오브 피원하모니)를 발매한다. 데뷔 4년 만에 일본에서 처음 정식으로 발매하는 앨범이다. 피원하모니의 역대 앨범 타이틀곡과 일본어 버전의 ‘SIREN’까지 총 9곡이 수록됐다. 특히 보너스 트랙에 담긴 데뷔 앨범 ‘DISHARMONY : STAND OUT’의 타이틀곡 ‘SIREN’ 일본어 버전은 데뷔 전에 녹음된 곡으로, 데뷔 당시부터 완성된 멤버들의 수준급 일본어 실력을 엿볼 수 있다. 피원하모니는 일본 첫 베스트 앨범을 발매한 후 일본에서 첫 제프 투어 ‘2024 P1Harmony 1st Zepp Tour in Japan - Love &amp; P1ece -’를 이어간다. 26일 나고야를 시작으로, 28일 오사카 남바,]]></content>
    </entry>
</feed>