<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-10T23:15:41.540Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 샤넬은 어디가고 버버리에 빠졌네! 우아한 시스루 드레스-퍼 코트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040831"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 또 한 번 독보적인 스타일을 선보이며 시선을 사로잡았다. 10일, 이시영은 자신의 인스타그램을 통해 다수의 사진을 공개하며 고급스러운 겨울 패션을 자랑했다. 공개된 사진 속 이시영은 섬세한 체크 패턴이 돋보이는 시스루 롱 드레스를 착용해 페미닌한 매력을 극대화했다. 은은하게 비치는 소재와 세련된 실루엣이 어우러져 그녀의 우아한 분위기를 한층 배가시켰다. 여기에 매치한 독특한 디자인의 힐은 룩에 개성을 더하는 포인트로 작용했다. 특히 크로스백은 베이지 톤으로 선택해 전체 스타일의 균형감을 맞췄으며, 실용성과 세련미를 동시에 잡은 모습이었다. 하지만 무엇보다도 가장 눈길을 끈 것은 그녀가 걸친 화려한 퍼 코트였다. 부드러운 텍스처와 풍성한 볼륨감이 어우러진 코트는 고급스러운 겨울룩의 정석을 보여주었다. 한편 이시영은 꾸준히 다채로운 활동으로 대중과 소통하고 있다. 그녀는 디즈니+ 드라마 그리드를 통해 미스터리한 매력을 발산했으며, 지난해 12월 공개된 넷플릭스 오리지널 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 블루드래곤 엔터와 전속계약…이혜영·류진과 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959851"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 블루드래곤 엔터테인먼트와 전속 계약을 맺으며 열일 행보를 예고했다. 11일 블루드래곤 엔터테인먼트는 소유진과의 전속 계약 체결 소식을 전했다. 2000년 SBS '덕이'로 데뷔한 소유진은 이듬해 바로 MBC '여우와 솜사탕'에서 주인공을 맡아 뛰어난 연기력으로 여러 상을 수상하는 등 방송과 영화, 연극 무대를 넘나들며 안정적인 필모그래피를 충실히 쌓아왔다. 특히 2016년 KBS 2TV '아이가 다섯'으로 오랜만에 드라마에 복귀한 후 소유진은 식지 않은 연기 열정으로 흥행과 평판을 동시에 인정받으며 많은 사랑을 받아왔다. 최근에는 큰 화제성을 모았던 MBC '연인'에서 후궁 조씨 역을 맡아 강렬한 임팩트를 선사하는 등 관심을 집중시킨 바 있다. 여기에 더해 유려한 말솜씨와 뛰어난 공감 능력, 그리고 소유진만의 러블리한 분위기로 예능 등 여러 분야에서 눈부신 활약을 펼치고 있다. MBC '섹션TV 연예통신' MC로 예능을 시작한 소유진은 다양한 프로그램에서 타고난 자질을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트렁크', 넷플릭스 글로벌 비영어 부문 3위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421988"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '트렁크'가 넷플릭스 글로벌 비영어 부문 3위에 올랐다. '트렁크'는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 그린 미스터리 멜로 드라마다. 공개 2주차 410만 시청수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 넷플릭스 글로벌 톱10 TV (비영어) 부문 3위를 기록했다. 한국을 비롯해 브라질, 이집트, 홍콩, 인도, 싱가포르, 나이지리아, 아랍에미레이트 등 41개국 톱10 리스트에도 이름을 올렸다. 기간제 결혼이라는 독특한 소재를 통해 사랑과 구원에 대한 이야기, 그리고 '사랑이 사람을 변화시킨다'라는 보편적인 메시지를 녹여냈다. '트렁크'는 지금 넷플릭스에서 확인할 수 있다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[침착맨(이말년), 바보의나눔에 천만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411595"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 침착맨(필명 이말년)이 선한 영향력을 펼쳤다. 11일 금병영에 따르면 침착맨이 생일 겸 연말을 맞아 침투부 유튜브 채널 구독자 애칭인 전문시청팀 이름으로 재단법인 바보의나눔에 1000만원을 기부했다. 앞서 침착맨은 5월에 백화점 팝업스토어 운영 수익금 1000만원을 기부하고, 8월에도 자신의 부캐인 독깨팔(대깨팔로사우루스)에 맞춰 ‘세계 도마뱀의 날’에 500만원을 기부하는 등 침투부 채널 전문시청팀과 지속적으로 바보의나눔 기부 동행 중이다. 바보의나눔 재단은 스스로를 ‘바보’라 부른 故김수환 추기경의 사랑과 나눔 정신을 잇기 위해 2010년에 설립됐다. 침착맨과 전문시청팀의 기부금 전액은 보호시설을 퇴소한 자립준비청년, 장기 실업 또는 구직으로 도움이 필요한 니트(NEET·Not in Education, Employment or Training) 청년을 위해 쓰일 예정이다. 가족 사랑이 남다른 침착맨이 바보의나눔에 꾸준히 기부를 하는 배경에는 천주교 신자인 장모의 영향이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전 자숙’ 진예솔, 타악 연주가 권설후와 내년 1월 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400784"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 음주운전으로 물의를 빚은 배우 진예솔의 결혼 소식이 전해졌다. 10일 한 매체는 진예솔이 내년 1월 서울 모처에서 결혼식을 올린다고 보도했다. 상대는 타악연주가 권설후이다. 이는 진예솔이 지난 6월 음주운전으로 논란이 된 이후 약 1년 반의 첫 근황이다. 진예솔은 당시 오후 10시 30분쯤 술에 취한 채 서울시 송파구와 강동구 올림픽대로를 타고 하남 방향으로 달리며 가드레일을 두 차례 들이받은 혐의로 입건됐다. 고덕동의 한 삼거리에서 기어를 ‘주행’ 상태에 놓고 신호 대기를 하다 운전석에서 잠든 채로 경찰에 적발된 진 씨의 당시 혈중알코올농도는 면허 취소 수준(0.08% 이상)이었다. 이후 진예솔은 소속사와 SNS를 통해 재차 사과문을 게재한 후 자숙 기간을 가졌다. 한편 진예솔은 지난 2009년 SBS 11기 공채 탤런트로 데뷔했다. 이후 드라마 ‘당신은 선물’, ‘비켜라 운명아’, ‘찬란한 내 인생’, ‘오늘의 웹툰’ 등에 출연했다. 권설후는 사물놀이팀 느닷 소속의 국악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선행' 침착맨, 생일 맞아 바보의나눔에 1000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421986"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 침착맨(필명 이말년)이 생일 겸 연말을 맞아 침투부 유튜브 채널 구독자 애칭인 전문시청팀 이름으로 재단법인 바보의나눔에 1000만 원을 기부했다. 앞서 침착맨은 지난 5월 백화점 팝업스토어 운영 수익금 1000만 원을 기부하고, 8월에도 자신의 부캐인 독깨팔(대깨팔로사우루스)에 맞춰 '세계 도마뱀의 날'에 500만 원을 기부하는 등 침투부 채널 전문시청팀과 지속적으로 바보의나눔 기부 동행 중이다. 바보의나눔 재단은 스스로를 '바보'라 부른 故 김수환 추기경의 사랑과 나눔 정신을 잇기 위해 2010년에 설립됐다. 침착맨과 전문시청팀의 기부금 전액은 보호시설을 퇴소한 자립준비청년, 장기 실업 또는 구직으로 도움이 필요한 니트(NEET·Not in Education, Employment or Training) 청년을 위해 쓰일 예정이다. 침착맨이 바보의나눔에 꾸준히 기부를 하는 배경에는 천주교 신자인 장모의 영향이 컸다. 가족 사랑이 남다른 것으로 구독자들 사이에서 유명한 침착]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원 아내 맞아? 소유진, 베이지 니트로 완성한 43세의 감각]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040829</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040829"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 완벽한 겨울 스타일링으로 팬들의 감탄을 자아냈다. 10일 소유진은 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 베이직하면서도 세련된 겨울 패션을 선보였다. 따뜻한 베이지 니트 베스트와 화이트 셔츠를 레이어드한 스타일은 캐주얼하면서도 정갈한 분위기를 자아냈다. 여기에 와이드 핏 데님 팬츠를 더해 편안하면서도 트렌디한 감각을 놓치지 않았다. 특히 포근한 퍼 디테일 슬리퍼로 겨울 감성을 더했고, 브라운 니트 핸드워머로 실용적인 포인트를 더하며 그녀만의 디테일을 강조했다. 팬들은 “어쩜 잡티 하나 없는 피부에 스타일도 최고”, “43세 믿기지 않는 감각” 등 열렬한 반응을 보였다. 한편, 소유진은 현재 MBC 예능 프로그램 ‘오은영 리포트–결혼지옥’에 출연 중이다. 프로그램에서 그녀는 특유의 솔직하고 따뜻한 모습으로 시청자들의 공감을 이끌어내고 있다. 이번 SNS 사진 역시 그녀의 자연스러운 매력과 더불어 완벽한 패션 센스를 담아내 팬들과 소통하는 모습이었다. 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘K콘텐츠 빛낸’ 스튜디오드래곤 장경익 대표에 문화포장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004426117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004426117"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화체육관광부는 한국콘텐츠진흥원과 함께 11일 오후 서울 삼성동 코엑스에서 ‘2024 대한민국 콘텐츠 대상 시상식’을 열고 올 한해 대한민국 콘텐츠 산업 발전에 기여한 관계자 23명과 우수 콘텐츠 15작품에 대해 정부포상과 상장을 수여한다고 밝혔다. 올해 16번째를 맞이한 ‘대한민국 콘텐츠 대상 시상식’은 K콘텐츠로 세계 문화의 흐름을 주도한 콘텐츠 산업의 종사자에게 정부포상(훈·포장, 표창)을 수여하고 우수 콘텐츠 작품을 시상하는 행사다. 올해는 관계자 정부포상으로 △ 해외진출유공 △ 방송영상산업발전유공 △ 게임산업발전유공 등 3개 부문에서 23명과, 우수 작품 시상으로 애니메이션, 캐릭터, 만화 등 3개 부문에서 15작품이 수상의 영예를 안는다. 우선 문화포장은 스튜디오드래곤 장경익 대표가 수훈한다. 장경익 대표는 드라마 제작 분야에서 종사하며 ‘태양의 후예’, ‘닥터 차정숙’, ‘무빙’ 등 작품성과 대중성을 갖춘 다양한 작품을 제작, K콘텐츠의 우수성을 세계에 알리고 방송 영상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제’ 김남길, 드라마 배우 브랜드평판 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005411587"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김남길이 드라마 배우 브랜드평판 1위에 올랐다. 한국기업평판연구소에 따르면 드라마 배우 브랜드평판 2024년 12월 빅데이터 분석 결과, 1위 김남길 2위 유연석 3위 공유 순으로 분석됐다. ​ 한국기업평판연구소는 2024년 11월 11일부터 2024년 12월 11일까지 방영한 드라마에 출연중인 배우 50명의 브랜드 빅데이터 62,421,649개를 소비자들의 브랜드 참여량, 미디어량, 소통량, 커뮤니티량으로 측정하여 브랜드평판 알고리즘으로 지수화했다. 지난 11월 드라마 배우 브랜드 빅데이터 47,888,226개와 비교하면 30.35% 증가했다. 드라마 배우 브랜드평판 분석은 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 브랜드 빅데이터 분석을 했다. 브랜드 평판지수는 브랜드 빅데이터를 추출하고 소비자 행동을 평판 분석 알고리즘으로 분석하여 참여가치, 소통가치, 미디어가치, 커뮤니티가치, 소셜가치로 분류하고 가중치를 두어 나온 지표이다.​ 드라마 배우 브랜드평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["알몸으로 뒤에서" 선은숙 친언니, 강제추행 충격 증언→유영재 "친밀감 표현" 주장 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003895298"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동생 선우은숙 남편 유영재에게 여러 차례 성추행을 당했다고 주장한 선우은숙의 친언니가 직접 성추행 증언에 나선 가운데 유영재는 "친밀감 표현"이라고 반박했다. 지난 10일 수원지방법원 성남지원 제3형사부에서는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의를 받는 유영재에 대한 두 번째 공판이 열렸다. 이날 유튜브 채널 '연예 뒤통령 이진호'에는 '유영재 친밀함 표현이었다는데… 선우은숙 친언니 진술 소름 돋는 이유'라는 제목의 영상이 공개되며 사건의 전말이 다시 주목받았다. A씨는 유영재로부터 지속적인 성추행을 당했다며 고통스러운 기억을 꺼냈다. 그는 이를 밝히지 못한 이유에 대해 “너무나도 수치스러웠기 때문”이라며, 정신과 치료와 공황장애로 오랜 시간 고통받아야 했다고 토로했다. 이진호는 공판 과정에서 유영재가 대형 로펌의 변호사를 선임해 무죄를 강력히 주장했다고 전했다. 실제로 지난달 첫 공판에서 유영재 측 변호인은 “공소 사실을 부인한다”고 밝히며 끝까지 무죄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 윈터·엔하이픈 정원 열애설, 연말 데이트 포착?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167992"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 윈터와 엔하이픈 정원이 열애설에 휩싸였다. 11일 온라인을 중심으로 윈터와 정원의 데이트로 추정되는 사진과 영상이 게재됐다. 최초 게시글 작성자는 “앞으로 연말이라 같은 스케줄 많을텐데 좋겠네”라는 글을 썼다. 또 “이래도 윈터가 둘? (에스파) 카리나가 영통이랑 같은 옷 입고 나가서 그 꼴(배우 이재욱과 열애 포착) 난 거 보고도 챌린지 할 때 입은 옷을 입고 나갔어야 했니”라며 사진 속 여성의 옷이 윈터가 챌린지 영상에서 착용한 옷과 같음을 설명, 윈터와 동일 인물임을 주장했다. 이어 “윈터가 먼저 택시 타고 그 다음 양정원이 타고 나감”이라면서 윈터와 정원이 사석에서 만났다고 덧붙였다. 여기에 마스크로 얼굴을 가린 한 남성의 전화 통화 하는 목소리가 짧게 담긴 영상이 공유됐고, 정원의 목소리와 같다는 게 게시글을 본 누리꾼들의 반응이다. 현재 이 목격 원본 글은 삭제된 상황이다. 게시자의 일방적인 주장이라 신빙성이 떨어지고 연인 사이로 단정할만한 증거가 없는 가운데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["유영재가 백허그하고 젖꼭지 비틀어"…선우은숙 친언니 강제추행 증언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959832"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙 친언니가 방송인 유영재의 강제추행 혐의에 대해 직접 증언했다. 지난 10일 수원지법 성남지원 제1형사부(부장판사 허용구)는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의로 불구속 기소된 유영재에 대한 두 번째 공판이 진행됐다. 스타뉴스에 따르면 선우은숙 친언니 A 씨는 선우은숙과 유영재, 자신이 2022년 10월부터 같이 거주했는데, 2023년 3월께 "작은 강아지를 항상 왼쪽으로 안고 있는데, 반대쪽이 비어있을 때 아무 말도 없이 (유영재가) 젖꼭지를 비틀었다"고 주장했다. 또 2023년 4월에도 "아침 준비를 위해 그릇을 닦고 있는데 유영재가 갑자기 뒤에서 끌어안고 내 귀에 '잘 잤어?'라고 했고, 나를 안다 보니 (유영재 성기가) 부딪혔다, 엉덩이에 성기가 닿았다"고 말해 충격을 안겼다. 한편 선우은숙과 유영재는 지난 2022년 기독교 신자라는 공통점 아래 신앙을 쌓아오다 초고속으로 결혼을 결심, 결혼 발표 한 달 전 혼인신고를 했다고 알려 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘갑작스러운 비보’ 故오요안나, 생전 안면 골절→5.18 계엄 분노 재조명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400774"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 기상캐스터 고 오요안나의 사망 소식이 뒤늦게 알려진 가운데 생전 그가 작성했던 글들이 재조명받고 있다. MBC 관계자는 10일 일간스포츠에 “오요안나가 지난 9월에 사망했다”고 밝혔다. 사망 원인은 알려지지 않았다. 비보가 전해지자 온라인 커뮤니티에서는 누리꾼들은 생전 고인이 자신의 SNS에 게시했던 글들을 확산하며 추모했다. 그중에서 한 게시글은 고인이 지난 9월 올린 병원 진단서를 게시해 눈길을 끌었다. 해당 진단서에는 “상환 앞으로 넘어져서 치아가 깨졌다. 안면부 다른 부위 골절”이라고 적혀있다. 진단서 아래 오요안나는 “이번 주 제가 얼굴 부상으로 인해 ‘930 뉴스’ 날씨가 불가능합니다”라며 대신 진행을 맡아주기로 한 동료 캐스터에게 고마움을 표했다. 또 그가 8개월 전 미술관에 다녀온 게시글 중 5.18 광주를 다룬 전시를 소개해 비상계엄 여파 속 누리꾼들의 이목을 집중시켰다. 오요안나는 “영원하지 않은 것과 영원하고 싶은 것과 영원해진 것들”이라며 “5.18에 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故최진실 딸' 최준희, 라이징스타상 수상…"홍진경·엄정화 이모 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959809"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고(故)최진실 딸 최준희가 수상의 영예를 안았다. 최준희는 지난 10일 자신의 인스타그램을 통해 제32회 대한민국문화연예대상에서 라이징스타상을 받았다고 알리며, 트로피를 들고 환하게 웃고 있는 모습이 담긴 사진을 게재했다. 그는 "이렇게 멋진 상을 받을 수 있어서 정말 영광이다, 아직 배울 것도 많고 나아갈 길도 멀지만, 저의 진심과 열정을 봐주신 것 같아 감사한 마음뿐"이라며 "앞으로도 저만의 색깔로 더욱 성장하는 모습을 보여드리겠다, 저를 사랑으로 키운 모든 팬분과 응원해 주신 모든 분께 이 상의 영광을 돌린다, 시작은 미약했지만 끝은 창대하리라 믿으며 더 열심히 하겠다"고 소감을 밝혔다. 이어 "이번 수상을 통해 가장 먼저 감사드리고 싶은 분은 저를 엄마처럼 키워주신 이모할머니"라며 "누구보다 깊은 사랑과 헌신으로 저를 지켜주신 덕분에 지금의 제가 있을 수 있었다, 힘들 때마다 제 곁에서 한결같이 사랑해 주신 이모할머니는 제 인생의 가장 큰 버팀목이자 삶의 이유"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "안아줄게, 언니도 원하잖아"…선우은숙 친언니, 성추행 작심폭로→유영재 "친밀감 표현"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224916"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙의 친언니 A씨가 유영재의 성추행을 적나라하게 폭로했다. A씨는 10일 수원지법 성남지원 제3형사부(다) 심리로 열린 유영재의 성폭력 범죄의 처벌 등에 관한 특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의 2차 공판 증인으로 출석했다. A씨는 2022년 10월 4일부터 선우은숙, 유영재와 함께 거주하며 유영재로부터 수차례 강제추행을 당했다고 주장했다. A씨는 "나는 강아지를 항상 왼쪽으로 안고 있는 습관이 있다. 작은 강아지라 안고 있으면 반대쪽이 비는데 (유영재가) 아무 말도 없이 젖꼭지를 비틀었다"고 밝혔다. 이어 "그릇을 닦고 있는데 유영재가 나와 '잘 잤어?'라며 갑자기 나를 뒤에서 끌어안았다. 내 엉덩이에 유영재의 성기가 닿았다"고도 주장했다. 특히 A씨는 2023년 10월 23일 선우은숙이 방송 스케줄 때문에 하루 외박을 하게 됐을 때의 사건을 언급해 눈길을 끌었다. A씨는 "10시 30분 넘어 강아지를 데리고 방으로 들어와 불을 끄고 자려고 했다. 그런데 유영재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내가 다쳤는데 웃어" 윤세아, 매니저 배 때리고 치고 박고 싸웠다(솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224915"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세아가 매니저와 육탄전을 벌인 사건을 공개했다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에는 MC 신동엽, 황정음과 채림, 윤세아, 사강이 출연했다. 신동엽은 "프로그램 시작할때 시청률 신경쓰지 말자. 과정이 중요하고 과정이 재밌으면 되지 뭐. 시청률은 신의 영역이니까 즐겁게 재미잇는 추억 많이 만들자 했는데 신께서 도와주셨다"며 높은 화제성과 예상을 웃도는 시청률을 기록한 프로그램에 기뻐했다. 이에 황정음은 "명수오빠에게 전화왔다. 이웃에 살고 있는데 명수오빠네 앞에 차를 대놨었다. '야 차빼' 전화가 왔다. '오빠가 뺴주세요'라고 부탁했다. 박명수 오빠가 '솔로라서' 난리났더라 해주셨다"고 말했다. 사강은 "저도 박명수 오빠가 너무 잘봤다고 문자 보내주셨다"고 평소 지인임을 전했다. 윤세아는 "저는 자꾸 저에게 돈을 꿔주겠다는 연락이 자주 온다. 10배로 갚는다고 하니까. 난감합니다"라고 웃었다. 사강은 "연초인 1월9일에 남편이 죽고 기념일이 많았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 럭셔리한 연말 분위기…180만원 트리→B사 ‘인간 트리’ 코트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400773"/>
        <updated>2024-12-10T23:15:35.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 럭셔리한 연말 분위기를 냈다. 이시영은 10일 자신의 SNS에 “초대 감사해요”라는 글과 함께 한 명품 브랜드 행사에 다녀온 사진을 올렸다. 사진 속 이시영은 해당 브랜드의 연두빛 코트를 걸치고 있다. 두터운 술 장식이 달려있어 마치 인간 트리 같은 디자인을 우아하게 소화 해냈다. 또 이시영은 아들과 함께 크리스마스트리를 새로 설치하는 영상을 공개하며 연말 분위기 내기에 한창인 일상도 전했다. 이시영은 “트리 바꿨다. 보자마자 반한 트리”라면서 “정윤이(아들)가 비염 알레르기 너무 심해서 항상 먼지 생각만 하고 사는데, 운명을 만났다고 생각했다”고 적었다. 그가 공개한 영상 속 트리는 흰색의 군더더기 없는 디자인으로, 조명줄과 장식으로 꾸미는 형태이다. 해당 트리의 가격은 188만원으로 알려져 있다. 이시영은 “전구 안 감아도 된다. 보관할 때도 조명 줄 안 걷어도 되고 보관도 편하고 크기 차지도 없고 너무 예쁘다”며 만족을 표했다. 한편 이시영은 지난 2017년 요식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, ‘덩크슛으로 尹 탄핵 외친다’…촛불집회에 뜨거운 무대 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040821"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“덩크슛으로 외친 탄핵!” 이승환이 촛불집회 무대 선다. 가수 이승환이 오는 13일 대통령 탄핵 촛불집회에서 무대에 오른다. 그는 자신의 대표곡들을 개사해 정치적 메시지를 전하는 무대를 예고하며 대중의 시선을 사로잡았다. 지난 10일, 이승환은 개인 계정에 “금요일, 윤석열 탄핵 집회에 이승환 밴드 출동하는 썰 푼다”라며 자신만의 유쾌한 방식으로 촛불집회 참여 소식을 전했다. 특히 그는 대표곡 ‘덩크슛’을 ‘탄핵하라 윤석열’로 개사하는 파격적인 퍼포먼스를 예고하며 팬들에게 “따뜻하게 하고 와라”고 당부했다. 이승환은 이어 “덩크슛”, “돈의 힘(개사: 돈의 신)”, “세상에 뿌려진 사랑만큼”, “슈퍼히어로” 등 히트곡 무대를 통해 정치적 메시지를 전달할 예정이라고 밝혔다. 그는 촛불집회의 상징성과 대중적 메시지를 살리기 위해 직접 곡을 재해석하며 자신만의 방식으로 탄핵 집회를 지지하고 있다. 촛불집회, “행동하는 양심” 이승환의 메시지 이승환의 이번 행보는 단순히 무대 참여를 넘어선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박민영 "'내남결' 많은 사랑 받아 감사..'AAA 2024' 참석 영광스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003288604"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 'AAA 2024' 참석에 기대감을 드러냈다. 제9회 아시아 아티스트 어워즈(The 9th Asia Artist Awards, 이하 'AAA 2024') 측은 지난 9일 공식 유튜브 채널에 'AAA 2024'에 참석하는 박민영의 영상을 공개했다. 공개된 영상 속 박민영은 "올 한 해 '내 남편과 결혼해줘'(이하 '내남결')에서 강지원 역으로 많은 사랑을 받았다. 너무 감사드린다"고 말했다. 이어 "올 한 해도 K-콘텐츠의 영향은 대단했다. 다방면에서 열심히 활동해주신 분들과 함께 영광스러운 자리인 'AAA 2024'에 함께하게 돼 영광"이라고 전했다. 또한 박민영은 "여러분이 좋아하시는 많은 분과 함께하게 돼 나도 기대가 된다. 그럼 우리 그날 보자"고 덧붙였다. 박민영은 tvN 드라마 '내남결'에 강지원 역을 맡아 뛰어난 연기력으로 인생 캐릭터를 경신하고 흥행퀸 자리를 굳건히 했다. 또한, 아시아 5개 도시 팬미팅 'My Brand New Day'를 성황리에 마치며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 제이제이, ♥줄리엔강 결혼 7개월만 2번째 불화설 "밥도 못먹어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224914"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[헬스 유튜버 제이제이가 근황을 공개했다. 제이제이는 10일 자신의 계정에 "61.8kg. 어제 속상한 일이 있어서 점심 저녁을 다 못 먹었다. 몸무게 딱 1kg 빠졌는데 배는 오히려 지방 느낌. 굶어서 빼면 킥이 없다. 느낌이 없다. 오늘 다시 잘 먹고 회복해야죠!"라며 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 제이제이는 속옷 차림으로 눈바디를 체크하고 있는 모습이다. 군살을 찾아볼 수 없는 탄력있는 몸매가 감탄을 자아낸다. 하지만 속상한 일이 있었다는 제이제이의 말에 네티즌들은 '또 줄리엔강과 싸운거냐' '아무리 속이 상해도 식사는 잘 챙겨야 한다'며 걱정 어린 시선을 보냈다. 제이제이는 앞서 베트남 푸꾸옥 여행을 하다 줄리엔강과 첫 부부싸움을 했다고 고백한 바 있다. 두 사람은 푸꾸옥에서도 운동을 하려 했다. 제이제이는 헬스장에서 쇼츠를 찍기 위해 줄리엔강에게 부탁했지만, 줄리엔강과 시그널이 맞지 않았다. 제이제이는 "여행지에서 콘텐츠 때문에 혼자 동동거리는 것 같아 남편에게 괜히 서운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[탁재훈♥장희진, 핑크빛 터졌다..데이트하며 "좋아해" 고백 ('돌싱포맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224912"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱포맨' 탁재훈이 장희진을 향한 호감을 드러냈다. 10일 방송된 BS '신발 벗고 돌싱포맨'에서는 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집을 맞이해 장희진, 김소은, 솔비와 돌싱포맨의 설렘 가득 케미가 폭발했다. 이날 최종 데이트가 진행됐다. 7명의 솔로 남녀들은 자신이 희망하는 데이트 상대를 선택했다. 남녀가 서로를 고르면 데이트가 성사되는 룰이었다. 탁재훈은 장희진과 데이트에 나섰다. 두 사람은 서로 데이트 매칭에 성공한 것. 탁재훈은 장희진과의 1대1 데이트에 시종일관 수줍어하는 모습을 보였다. 이에 장희진은 "어색하다. 하던대로 하라"라고 말했지만, 탁재훈은 계속 부끄러워했다. 그는 장희진의 의자를 빼주고, 음식을 잘라주는 등 전에 없던 다정한 태도로 마지막 승부를 걸었다. 이때 장희진은 "왜 솔비 아니고 나를 뽑았느냐"고 물어봤고, 이에 탁재훈은 "좋아해서"라고 돌직구로 답해 설렘을 안겼다. 이어 장희진은 "오빠랑 만남은 드물었지만 안지는 20년 정도 됐지 않느냐"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 이승환, 촛불행동에 '탄핵 기금' 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392785"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환도 윤 대통령 탄핵 촉구 목소리를 높이고 있는데요. 연예인 가운데 처음으로 탄핵 기금을 기부한 사실도 공개했습니다. 지난 9일 이승환은 SNS를 통해 "시민단체 촛불행동에 1,213만 원을 기부했다"며 인증 사진을 올렸는데요. 촛불행동은 윤석열 정부 퇴진 운동을 주도하고 있는 시민단체죠. 이승환은 "오는 토요일에는 꼭 탄핵당하길 바란다"고 말했습니다. 이승환은 또 촛불 집회 무대에 직접 오를지도 논의 중인 것으로 전해졌는데요. 그는 노래를 부르는 본인 사진과 함께 "납득할 수 있는 최소한의 음향시스템이 있어야 한다"며, 조건이 충족되면 무대에 오르겠다는 의지를 밝혔습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 교단에 선 차인표‥"우리는 다시 일어설 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392783"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 작가 차인표 씨는 최근 전교생이 13명인 전북 남원 한 중학교에서 학생들 앞에 섰는데요. 소설 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'의 저자로 학생들에게 특강을 나선 겁니다. 그는 당시 사진을 공개하며 "문학은 사람과 사람을 이어주는 것 같다"며, "아이들과 눈을 맞추며 어른으로서 책임감을 다시금 느꼈다"고 덧붙였는데요. 차인표는 그러면서 12·3 내란 사태 이후 불안한 정국을 염두에 둔 듯, "고통과 혼란의 시간을 지나 정의롭고 공정한 민주국가를 후대에 물려주길 바란다", "봄의 새싹처럼 우리는 다시 일어설 거"라고 말했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 탄핵 정국 속‥김흥국에 튄 '불똥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001392782"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 12·3 내란 사태 여파와 탄핵 정국에 연예계도 뒤숭숭할 수밖에 없죠. 가수 김흥국 씨는 자신이 운영하는 유튜브에서 12·3 내란 사태를 놓고 시청자들과 문답을 나누다 곤혹스런 상황에 놓이기도 했습니다. 김흥국이 3년 전부터 운영한 유튜브 '김흥국 들이대 TV' 채널에는 최근 탄핵 정국에 관한 의견을 묻는 댓글이 잇따랐는데요. 지난 5일, 계엄령을 어떻게 생각하냐는 질문에 김흥국은 "용산만이 알고 있을 거"라며, "그저 나라가 잘되어야 한다. 대한민국 사랑한다"고 답했습니다. 김흥국은 거듭된 질문에도 "묵언"이라며 구체적인 언급을 피했는데요. 하지만 "당장 해병대를 끌고 가 대통령을 지켜라"는 댓글엔 '좋아요'로 답하기도 했습니다. "선택적 침묵은 비겁하다"는 일부 시청자들의 비난 댓글에, 김흥국은 자신은 연예인일 뿐이라며" 개인적인 정치적 성향을 지금 드러낼 생각은 없다"고 말했는데요. 인신공격적인 댓글에는 억울하다는 반응을 보이기도 했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['56세' 탁재훈, 15세 연하 배우와 ♥핑크빛 터졌다…"좋아해" 고백(돌싱포맨)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224910"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탁재훈이 배우 장희진에게 돌직구 고백을 날렸다. 지난 10일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'은 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 꾸며져 장희진, 김소은, 솔비가 출연한 가운데 소개팅 최종 결말이 공개됐다. 이날 탁재훈은 장희진과 데이트에 나섰다. 두 사람은 서로 데이트 매칭에 성공한 것. 탁재훈은 장희진과의 1대1 데이트에 시종일관 수줍어하는 모습을 보였다. 이에 장희진은 "어색하다. 하던대로 하라"라고 말했지만, 탁재훈은 계속 부끄러워했다. 그는 장희진의 의자를 빼주고, 음식을 잘라주는 등 전에 없던 다정한 태도로 마지막 승부를 걸었다. 이때 장희진은 "왜 솔비 아니고 나를 뽑았느냐"고 물어봤고, 이에 탁재훈은 "좋아해서"라고 돌직구로 답해 설렘을 안겼다. 이어 장희진은 "오빠랑 만남은 드물었지만 안지는 20년 정도 됐지 않느냐"고 친근감을 드러냈다. 장희진은 "저 완전 신인이었을 때 보지 않았느냐. 그래서 오빠가 날 기억 못 할 거라고 생각했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재혼' 김구라, 한집살이 구 썸녀와 재회했다..."솔직히 좀 기다렸다" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224909"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한다감이 한 예능 프로그램에서 한집살이(?) 했던 MC 김구라를 '구 썸남'으로 언급하며 그를 긴장케 했다. 오는 11일 방송 예정인 MBC '라디오스타'는 한다감, 이순실, 하연수, 크러쉬가 출연하는 '2024 걸, 크러쉬' 특집으로 꾸며진다. 이들의 모습이 담긴 예고편이 지난 9일 공개돼 화제다. 배우 한다감은 최근 예능, 유튜브만 출연하면 시청률, 조회수, 화제성 보증 수표로 이슈를 몰고 다닌다고 말해 관심을 집중시켰다. 특히 한 예능 프로그램에서 한집살이(?) 했던 한다감과 MC 김구라. 이에 한다감은 "방송에서 이런 이야기 해도 되나. 좀 기다렸다"고 하자, 김구라는 "구 썸남이다"고 했다. 그러면서 한다감은 "오늘 얼굴 보니까 또 김구라다"고 하자, 김구라는 웃으며 "고맙다"고 말해 두 사람이 어떠한 이야기를 풀어놓을 지 기대감을 높인다. 지상파 예능 고정까지 꿰차며 대세 연반인에 등극한 탈북 18년 차 이순실은 이북 요리 전문가로 활동하며 음식 사업 1년 매출이 약100]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "오빠·♥남친 고마워"…'故 최진실 딸' 최준희, '패륜 사과' 외할머니 빠진 수상소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224908"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 최진실 딸 최준희가 외할머니와의 불화를 간접적으로 드러냈다. 최준희는 10일 열린 제32회 대한민국 문화연예대상에서 라이징스타상을 받았다. 이후 그는 트로피 인증샷과 함께 수상 소감을 밝혔는데, 외할머니 정 모씨의 이름만 빠져있어 논란이 되고 있다. 최준희는 "이렇게 멋진 상을 받을 수 있어 정말 영광이다. 아직 배울 것도 많고 나아갈 길도 멀지만, 저의 진심과 열정을 봐주신 것 같아 감사한 마음 뿐이다. 앞으로도 저만의 색깔로 더욱 성장하는 모습을 보여드리겠다. 저를 사랑으로 키운 모든 팬분들과 응원해 주신 모든 분들께 이 상의 영광을 돌린다"고 밝혔다. 이어 "가장 먼저 감사드리고 싶은 분은 저를 엄마 처럼 키워주신 이모 할머니다. 누구보다 깊은 사랑과 헌신으로 저를 지켜주신 덕분에 지금의 제가 있을 수 있었다. 힘들 때마다 제 곁에서 한결같이 사랑해주신 이모 할머니는 제 인생의 가장 큰 버팀목이자 삶의 이유다. 항상 묵묵히 제 곁을 지켜준 남자친구, 말없이 뒤에서 응원해주는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다 벗고, 안고, 만지고" 선우은숙 친언니 강제추행 눈물 증언→유영재 "친밀감 표현" 논란[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224906"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동생 선우은숙 남편 유영재에게 수차례 성추행을 당했다고 주장한 선우은숙의 친언니가 성추행 증언에 직접 나선 가운데 대형 로펌을 낀 유영재는 "친밀감의 표현이었다"고 반박해 논란이 예상된다. 10일 수원지방법원 성남지원 제3형사부(다)는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법 위반(친족관계에 의한 강제추행) 혐의를 받는 유영재의 두 번째 공판을 진행했다. 이날 연예 뒤통령이진호 채널에는 "유영재 친밀함 표현이었다는데.. 선우은숙 친언니 진술 소름돋는 이유" 제목의 영상이 공개됐다. 이진호는 "5차례 성추행 혐의를 주장한 선우은숙 언니 A씨가 오늘 재판에 직접 증인으로 등장했다"며 "유영재 역시 대형 로펌 변호사까지 선임해 적극적인 재판을 벌이며 끝까지 무죄를 다투겠다는 의지를 보여졌다"고 했다. 이어 "A씨는 실제로 재판에 앞서 2배 이상의 신경안정제를 먹었다"며 "애초 비공개 증언을 요청했지만 받아들여지지 않아 그대로 증인으로 공개적으로 나섰다"고 했다. A씨는 "2023년 10월23일 동생이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤세아, 촬영 중 실제 피터지게 맞았다...매니저 "진짜 죽여요" 분노(솔로라서)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224905"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤세아가 촬영 중 피 터지게 맞았던 일화를 고백했다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에는 MC 신동엽, 황정음과 채림, 윤세아, 사강이 출연했다. 이날 윤세아와 20년 지기인 부사장 임정은과 청계산 등산에 나섰다. 윤세아는 "내가 카메라 울렁증 있을 때 너가 많은 위로가 됐다. 특히 '궁녀' 촬영할 때 여러가지 상황에서 NG가 났다. 종아리가 피가 터지게 진짜 싸리대로 맞았다. 그때는 진짜 때렸다. 종아리가 얇아서 대역을 구하기 쉽지 않았다. 맞아서 피가 텨졌다. 껍데기가 터지기 직전까지 맞았다. 제작부가 미안한지 상처에 소고기를 붙이라고 줬는데 난 네가 밥을 먹으러 갈 줄 알았다. 밥도 안 먹으러 가고 소고기를 붙여줄 때 감동받았다"고 당시를 회상했다. 임정은은 "그때 제작부에게 '학교나 엄마아빠한테도 안 맞아봤는데 죽는 역이면 진짜 죽여요?'라며 진짜 때려야 하냐고 항의했다. 매니저라면 누구나 할 이야기다"라고 답했다. 윤세아는 "정은이에게 수상소감을 준비한적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 심각한 불면증 고백...수면제까지 처방 받았다 "바쁜 스케줄 탓" ('셀럽병사의 비밀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224904"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 과거 수면제를 처방 받아본 적 있다고 털어놨다. 10일 방송된 KBS 2TV '셀럽병사의 비밀'에서는 42세의 이른 나이로 갑작스럽게 사망한 로큰롤의 황제 엘비스 프레슬리의 생로병사를 파헤쳤다. 이날 장도연은 "엘비스가 사망하기 전 7년 동안 했던 공연만 1000회가 넘는다. 그런 엘비스는 한 인터뷰에서 '무대 공포증을 극복한 적 없다. 공연 때마다 이 문제를 겪곤 한다. 항상 걱정되고 쇼에 관한 생각이 머릿속을 떠나지 않는다. 매번 새로운 관중과 마주하고 그들은 저를 한번도 본 적 없는 사람들이니까요'고 했다"며 "그래서 였을까 엘비스는 수면제를 달고 살았다"고 했다. 이어 그는 "연예인들의 직업병이라고 하지 않나. 불면증이 심했다"며 "그러다가 공연을 해야 하는데, 약 기운 때문에 몽롱하면 또 각성제를 먹었다. 엘비스가 사망하기 전 마지막 2년 반 동안 19000회를 처방 받았다. 매달 약 600회가 넘는 수치였다"고 말해 놀라움을 안겼다. 이를 들은 이찬원은 "바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["BTS 진도 나섰다"…'박재범·성시경·소유' 연예인 주류 전성시대 활짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959760"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 인기 연예인들이 주류 사업가로 변신하며 시장에 새로운 바람을 일으키고 있다. 이들은 단순히 이름만 빌려주는 방식에서 벗어나 개발 단계부터 사업 운영까지 참여하며 차별화된 행보를 보이고 있다. 11일 업계에 따르면 방탄소년단(BTS) 진은 백종원 더본코리아 대표와 손잡고 주류 시장에 본격 진출한다. 진과 백 대표가 공동 지분 투자로 설립한 농업회사법인 예산도가는 이달 중순 충남 예산의 특색을 살린 증류주 '아이긴'(IGIN)을 출시할 예정이다. 연예인 주류 사업 열풍은 가수 박재범이 스타트를 끊었다. 박재범은 2022년 원스피리츠를 설립하고 증류식 소주 '원소주'를 출시해 큰 화제를 모았다. 당시 박재범이 직접 농업회사법인을 설립해 전통주를 생산하고 판매해 MZ세대의 관심을 끌며 오프런 대란을 일으키기도 했다. 이후 애주가로 알려진 가수 성시경도 주류 시장에 진출했다. 성시경은 그의 이름 '경'을 딴 막걸리 '경탁주 12도'를 선보여 출시 초기 품절 대란을 일으켰다. 또 특허청에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 뉴진스 사태 3차 파국…매니저 "직장 내 괴롭힘"vs어도어 "멤버 계약위반 도와 해사행위"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224903"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 사태가 3차 파국을 맞았다. 민희진 전 어도어 대표의 퇴사 및 소송전, 멤버들의 이탈에 이어 매니저까지 반란을 일으켰다. 뉴진스 매니저 A씨는 최근 직장 내 괴롭힘으로 김주영 어도어 대표를 고용노동부에 고발했다. A씨는 어도어가 업무 협의를 하는 것처럼 유인한 뒤 대기발령서를 주면서 집에 있는 노트북을 반환하라고 요구하고, 노트북이 반환되기까지 3시간 가량 퇴근을 하지 못하게 한채 불법 감금했다고 주장했다. 또 어떠한 근거도 없이 개인 휴대폰을 제출하라고 강요하고 업무 관련 자료를 모두 온라인 상에 백업한 뒤 개인 자료만 남아있는 노트북을 포맷했음에도 노트북을 포맷했다는 이유로 징계 사유로 삼겠다며 조사를 개시했다고 말했다. 이와 관련 어도어는 "사실무근"이라는 입장이다. 오히려 A씨의 해사행위로 심각한 피해를 입었다는 것. 어도어는 "A씨가 광고주에게 직접 연락해 회사를 배제한 채 아티스트와 브랜드 간에 직접 계약 체결을 종용하는 일이 발생했다. A씨 스스로도 이러한 커뮤니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['활동 중단 선언' 박정민 ♥미모의 비연예인과 사랑에 빠졌다 (유인라디오)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224902"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박정민이 사랑에 빠진 경험을 공개했다. 10일 유인나가 진행하는 유튜브 '유인라디오'에는 배우 박정민이 출연해 입담을 과시했다. 이날 유인나는 박정민을 환영하면서 "박정민 씨가 잔상남의 대표주자"라며 "한번 우연히 봤는데 계속 잔상에 남고 생각나는 남자 스타일이 잔상남이다. 이걸 보자마자 맞다라고 생각했다"고 말했다. 이에 박정민은 "그걸 인식하고 살면 삶이 불편해질것 같다. 상대 여성분이 '이상해'라고 하면서 나를 떠올릴 것이라고 의식하면 제가 부담스러워서 어떻게 사나"라고 너스레를 떨었다. 그러면서 사랑 이야기를 라디오처럼 소개하는 코너에 섭외된 만큼 ""내가 적절한 배우인지 모르겠다. 멜로물 해본 적이 없다"고 부담을 전했다. 이에 유인나는 "그래서 더 궁금한 거다"라며 환호했다. 소개팅한 남자와 서로 낯이 익어 이상하다고 생각하던 끝에 구급대원과 환자로 만났던 과거가 떠올랐다는 여자분의 사연에 운명적인 만남에 대한 토크가 이어졌다. 박정민은 운명적 만남에 대해 "전에 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강주은 "최민수♥ 제안으로 부모님과 합가했지만..사실 힘들었다" ('비보티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224901"/>
        <updated>2024-12-10T22:15:54.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 출신 방송인 강주은이 남편 배우 최민수에게 고마움을 전했다. 10일 '비보티비' 채널에는 '우아한 촌철살인 강주은과 한 차로 가'라는 영상이 공개됐다. 송은이는 강주은에게 "최민수 씨가 먼저 부모님과의 합가를 제안했다고 하던데"라고 물었고, 강주은은 "의외로 남편이 그 얘기를 자꾸 했다. 제가 어려운 과정을 살아왔는데 그런 제안을 남편이 하니까 지금 와서는 너무 감사한 거다"라고 말했다. 이어 "처음 도전할 때는 조금 힘들긴 힘들었다. 힘들어서 3차 도전이 너무 무서웠다. 긴장이 됐는데 생각보다 이렇게 행복할 수 없다. 3차가 되니까 자리가 잡히는 게 확실히 느껴진다. 서로에게 어떻게 배려해야 하는지 연습이 됐기 때문에 요즘 너무 감사한 마음이 너무 많다"라며 기뻐했다. 강주은은 최근에도 SNS를 통해 "함께 보내는 요즘, 너무나 감사하네~ 유성 아빠~~고마워! 지난 30년은 매우 어려웠지만, 지금 와서 보니 예상치 못했던 대가가 있었네"라며 부모님과 합가한 근황을 전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사별' 사강, 유명 댄서 출신 남편 추억에 울컥 "목구멍으로 눈물 잘 삼켜"(솔로라서)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224900"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 사강이 사별한 남편에 대한 그리움을 드러내 먹먹하게 했다. 10일 방송된 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에는 MC 신동엽, 황정음과 채림, 윤세아, 사강이 출연했다. 이날 싱글맘 사강의 바쁜 일상이 공개됐다. 사강은 사별한 남편 이야기만 나오면 눈물 버튼이 눌리는 모습으로 모두를 안타깝게 했다. 사강은 "연초인 1월9일에 남편이 죽고 기념일이 많았다. 1월27일 결혼기념일, 2월1일 소흔이 생일이 연이어 있었다. 남편의 빈자리가 너무 느껴졌다. 그래도 하늘에서 우리를 지켜준다는 생각에 뭔가 듬직한건 있다. 여기서는 제가 아이들을 지키면 되는건데 위에서 남편이 지켜준다는 생각이 든다"고 말했다. 이어 "이번에 셋이 보내는 둘째 생일이다"라며 아침부터 생일상 차리기에 나섰다. 이어 찾아간 곳은 배윤정 댄스 학원. 댄서 배윤정은 남편의 오랜 지인이기도 하다. 사강은 "남편을 통해 배윤정 씨를 소개 받았다. 저희가 12년 전에 미국에 있을 때 배윤정 씨가 놀러온 적이 있다. 그때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이규혁♥' 손담비, '볼록 D라인' 바지 안 맞을 정도...결국 "운동이 역시 답이야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224899"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 내년 4월 출산을 앞두고 운동에 집중했다. 손담비는 10일 "임산부 운동해야 하나요? 운동이 역시 답이야"며 일상 모습을 공유했다. 영상 속에는 운동 중인 손담비의 모습이 담겨있다. 이날 손담비가 선택한 운동은 물속 운동이었다. 물 속에서 레일 위를 걷거나 물 속에 스탭 박스를 넣어 근력 운동을 하고 제자리에서 점프를 뛰는 등 다양한 동작을 선보이며 운동에 집중하고 있는 손담비. 운동 강도 심박 체크도 잊지 않았다. 특히 운동을 끝낸 뒤 환한 미소를 짓고 있는 손담비의 모습에서 예비맘의 설렘이 고스란히 전해졌다. 현재 유튜브 채널을 통해 임신 관련 이야기를 하며 소통 중인 손담비는 최근 "한 달 전부터 필라테스를 본격적으로 시작했다. 수영도 되게 좋다더라. 독특한 수영이 있어서 체험하려고 지금 가고 있다"며 열심히 운동 중인 근황을 전했다. 이어 그는 "임신 19주 차다. 배가 진짜 많이 나와서 내 트레이닝 바지가 아예 안 맞는다"며 "18주만 더 있으면 애를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]"전 세계 아미들 주목"…BTS 진, 백종원과 손잡고 주류 사업가 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959747"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 요리연구가 백종원 더본코리아 대표와 손잡고 주류 사업에 도전장을 내민다. BTS 멤버 중 개인 사업에 나선 것은 진이 처음이다. 11일 업계에 따르면 BTS 진과 백 대표가 함께 지분 투자해 설립한 농업회사법인 예산도가는 이달 중 증류주(진) '아이긴'(IGIN)을 출시한다. 아이긴은 백 대표 고향인 충남 예산의 특색을 가미한 전통주다. 아이긴은 증류주뿐만 아니라 지역 농산물인 예산 사과를 비롯해 수박·자두 등 다양한 과일을 활용한 즉석음용주류(RTD) 형태로도 출시된다. 제품명은 '아이긴 달콤토닉'과 '아이긴 새콤토닉'이다. 이번 사업을 위해 BTS 진과 백종원은 2022년 12월 충남 예산군에 본사를 둔 농업회사법인 '지니스램프'를 설립했다. 지니스램프는 진이 과거 팬 소통 플랫폼을 통해 작업실 이름으로 사용하고 싶다고 언급한 이름이기도 하다. 지니스램프는 향후 아이긴의 제조를 담당하며, 주류 유통은 더본코리아의 관계사 예산도가가 담당한다. 예산도가는 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, 할머니와 불화 여전했다..연예대상 소감에 할머니만 실종 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224896"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故최진실 딸 최준희가 할머니와 여전한 불화 상태임을 스스로 인증했다. 10일 최준희는 제 32회 대한민국 문화연예대상에서 라이징스타상을 수상한 사실을 공개하며 감격의 소감을 남겼다. 최준희는 "이렇게 멋진 상을 받을 수 있어서 정말 영광입니다 아직 배울 것도 많고 나아갈 길도 멀지만, 저의 진심과 열정을 봐주신 것 같아 감사한 마음뿐입니다! 앞으로도 저만의 색깔로 더욱 성장하는 모습을 보여드리겠습니다! 저를 사랑으로 키운 모든 팬분들과 응원해 주신 모든 분들께 이 상의 영광을 돌립니다 시작은 미약했지만 끝은 창대하리라 믿으며 더 열심히 하겠습니다 :-)"라고 인사했다. 그러면서 "이번 수상을 통해 가장 먼저 감사드리고 싶은 분은 저를 엄마처럼 키워주신 이모할머니입니다 누구보다 깊은 사랑과 헌신으로 저를 지켜주신 덕분에 지금의 제가 있을 수 있었습니다 힘들 때마다 제 곁에서 한결같이 사랑해주신 이모할머니는 제 인생의 가장 큰 버팀목이자 삶의 이유입니다!"라고 제일 먼저 고마운 사람으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가슴성형 부작용' 이세영 "필러 터져 노브라로 살아, 재수술할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224894"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이세영이 가슴 성형 부작용을 겪은 후 일상을 전했다. 10일 이세영의 채널 '영평티비 YPTV'에는 '전남친도 인정했던 아이템 소개 (feat. 성형부작용 후 애용 중인 노브라템)'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이세영은 "가슴 성형 부작용에 대해 얼마 전 영상을 올렸다. 기사도 났고, 수술 사실을 몰랐던 주변 사람들에게 연락도 왔다. 댓글도 많이 읽었다. 저도 잘 생각하고 고려해서 건강하게 (재수술을) 잘 하겠다"라고 말했다. 이어 "노브라로 산지 반년 정도 됐다. 가슴 성형 부작용을 발견하고 나서는 더더욱 노브라여야 했다"라며 캡나시를 애용한다고 밝히기도 했다. 이세영은 지난 6일 '성형수술 부작용으로 재수술받았습니다'라는 영상을 통해 가슴 성형 부작용으로 수술을 받았다고 밝혔다. 그는 "불과 7, 8년전만 해도 가슴 필러 시술이 굉장히 유행이었고 저도 그걸 받았다. 자연스럽게 된다고 해서 받았는데 최근에 부작용이 생겼다. 작년에 운동을 하다가 바벨에 가슴을 부딪혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차인표, 탄핵 시국 소신발언 "공정한 민주국가 물려주게 되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421978"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인표가 어수선하고 불안정한 탄핵 시국에 대해 어른의 진솔한 마음을 표했다. 차인표는 9일 자신의 SNS에 남긴 글을 통해 '지난 여름, 영국 옥스퍼드 대학에서 내가 쓴 소설로 특강을 했다는 소식이 뉴스를 탄 직후, 남원의 한 중학교 선생님으로부터 연락을 받았다. '곧 정년퇴임인데 학교를 떠나기전 '언젠가 우리가 같은별을 바라본다면'의 저자 특강을 학생들에게 선물하고 싶다'는 내용이었다'고 운을 뗐다. 배우이자 15년 차 작가이기도 한 차인표는 '언젠가 우리가 같은 별을 바라본다면'이 앞서 국내 베스트셀러 등극에 이어 영국 옥스퍼드 대학교 한국학과 필수 도서로 선정돼 큰 화제를 모은 바 있다. '떠나는 순간까지 학생들에게 무언가 주고파 하는 선생님의 진심이 느껴졌기에 나는 저자특강을 약속했었다'는 차인표는 '학교를 방문해 학생들을 만났다. 아내가 동행해 주었기에 전교생 13명과 선생님들 앞에서 저자특강 및 금쪽상담까지 진행했다. 지루했을텐데 집중해준 아이들의 반짝이는 눈빛과 독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정♥이종원, 데이트 포착됐다..초밀착 포옹·달콤 눈빛 ('취하는 로맨스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224893"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하는 로맨스' 김세정, 이종원이 일과 사랑 모두 해피엔딩을 맞을까. ENA 월화드라마 '취하는 로맨스'(연출 박선호, 극본 이정신, 기획 KT스튜디오지니, 제작 스튜디오S) 측은 최종회 방송을 앞둔 10일, 채용주(김세정 분)와 윤민주(이종원 분)의 극과 극 분위기가 호기심을 자극하는 스틸컷을 공개했다. 전설의 흑복을 꺼내 입은 채용주, 그리고 달콤한 브루어리 데이트가 '주주커플'의 마지막 이야기를 더욱 궁금케 한다. 투게더 출시를 두고 갈등했던 채용주와 윤민주는 서로에 대한 배려와 이해로 위기를 극복하며 더욱 돈독해졌다. 줄곧 투게더 출시를 방해해 온 염장군(김중희 분)은 잘못이 드러나 회사를 떠났고, 채용주는 투게더를 건드린 악덕 업체를 잡아내겠다며 오랜만에 '흑복'을 꺼내입었다. 그런 가운데 공개된 사진은 악덕 업체 소탕을 목전에 둔 채용주와 윤민주의 모습으로 눈길을 끈다. 먼저 남다른 각오를 다진 채용주의 눈빛이 매섭다. TF팀 팀장으로 일하며 한동안 잊혔던 부산지점 에이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故김기덕, 오늘(11일) 사망 4주기…미투 논란→해외서 쓸쓸히 사망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224892"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화감독 고(故) 김기덕이 세상을 떠난 지 4년이 지났다. 김기덕 감독은 지난 2020년 12월 11일 타지인 라트비아 모처에서 코로나19 합병증으로 사망했다. 고인의 부고는 당시 라트비아 현지 매체 델피가 고인이 이날 현지의 병원에서 코로나19 합병증으로 사망했다고 보도한 소식이 알려지며 국내에 전해졌다. 김기덕 감독은 지난 1996년 영화 '악어'로 데뷔했다. 이후 '섬', '봄 여름 가을 겨울 그리고 봄', '사마리아', '빈집', '피에타' 등을 연출했다. 또한 베를린 영화제, 칸 영화제, 베니스 영화제의 초청을 받아 모두 상을 수상하기도 했다. 특히 2004년 '사마리아'로 제54회 베를린 국제영화제 감독상인 은곰상을, 그해 '빈 집'으로 베니스 국제영화제 감독상인 은사자상을 수상했다. 또한 2011년 '아리랑'으로 칸 국제영화제 주목할만한 시선상을, 2012년 '피에타'로 제69회 베니스 국제영화제에서 최고 영예에 해당하는 황금사자상을 받았다. 하지만 화려했던 그의 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, 공유·이동욱과 술자리 썰 풀었다 "너무 황홀했다" ('살롱드립2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224891"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살롱드립' 장도연이 공유, 이동욱, 배두나와 함께 술자리를 가진 일화를 공개했다. 10일 웹 예능 '살롱드립2'에는 쿠팡플레이 시리즈 '가족계획' 주역 배두나가 게스트로 출연한 영상이 올라왔다. 영상에서 배두나는 장도연의 진행하는 모습을 바라보며 "사석에서 볼 때보다 뭔가 프로페셔널하게 보인다. 텐션이 다르다"고 전했다. 이에 장도연은 "부끄럽게 왜 그러시냐. 아니다"라며 쑥스러워했다. 배두나는 한 방송에서 첫 만남 이후 사석에서 따로 만난 장도연에게 받은 사인을 화장대 옆에 두고 있다며 남다른 팬심을 드러냈다. 이에 장도연은 "진짜냐"라고 감동하며 "사실 내가 먼저 계속 영화 '다음 소희' 잘 봤다고 꼬리쳤다"고 먼저 대시한 사실을 고백했다. 배두나는 장도연의 첫인상에 대해 "단둘이 만날 때가 첫 만남이었는데, 저도 완전 내향형이고 장도연 씨도 완전 내향형이지 않냐. 다행히 가게 사장님께서 말을 제일 많이 하셔서 덕분에 화기애애했다"라고 당시를 회상했다. 이때 장도연은 "자랑해도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 김재중, 데뷔 20년 만에 기쁜 소식 전했다…크리스마스 이브 '아침마당' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692400"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 KBS1 '아침마당'에 출연한다. 10일 텐아시아 취재 결과 김재중은 오는 24일 KBS1 '아침마당'에 출연한다. '아침마당'은 일상에서 만나는 선한 이웃들의 다양한 이야기들을 요일별로 특화, 감동과 재미, 가치와 의미를 느끼게 하는 프로그램이다. 특히 이브에 녹화가 진행되는 만큼 이번 녹화는 팬들에게 크리스마스 선물 같은 특별한 시간이 될 예정이다. 또한 데뷔 20년 만에 최초로 '아침마당' 출연이기에 눈길을 끈다. 김재중은 2004년 그룹 동방신기로 데뷔해 올해 데뷔 20주년을 맞았다. 김재중은 당시 소속사 SM엔터테인먼트(이하 SM)를 상대로 전속계약 효력정지 가처분 신청을 내고 씨제스엔터테인먼트로 소속사를 옮겨 그룹 JYJ로 재데뷔하는과정에서 방송 활동에 제약을 받았다. 김재중은 지난 5월 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'을 통해 15년 만에 지상파 예능에 출연해 큰 화제를 모았다. 김재중은 본업인 가수 활동은 물론 KBS2 '편스토랑'을 비롯한 예능, 오랜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정준호♥이하정, 발레 유망주 막내딸 공개..우월한 DNA]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224890"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이하정이 딸 유담 양의 근황을 전했다. 11일 이하정은 "유담이 크리스마스 콘서트 마치고, 플레이 데이트. 엄마는 즐겁다"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 유담 양은 발레복을 입고 깜찍한 자태를 뽐내 눈길을 끌었다. 천진난만한 미소를 지은 한편, 진지한 모습으로 발레 공연에 임하는 자세 또한 돋보인다. 이하정은 "너무 잘했어! 정말 얼마나 연습을 많이 한 걸까"라며 딸을 자랑스러워했다. 한편 이하정은 2011년 배우 정준호와 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['솔로 활동 전무' 블랙핑크 지수 향한 우려와 기대…"연기력 입증해 배우로 자리잡아야" [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692398"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 지수가 가수가 아닌 배우 활동에 집중하고 있다. 왕성한 솔로 활동을 펼치고 있는 로제, 제니, 리사 등과 비교되는 행보다. 지수가 음악이 아닌 연기에 집중하고 있는 만큼 가수가 아닌 '배우' 지수에 대한 기대와 우려가 교차하고 있다. 11일 텐아시아 취재에 따르면 지수는 지난 10월 크랭크인한 드라마 '월간남친' 촬영에 임하고 있다. '월간남친'은 가상세계에서 남친을 구독한다는 설정으로 가상세계 속 인연이 현실에서도 이어지는 로맨스 드라마다. 지수가 여자 주연을 맡았으며, 남자 주인공에 서인국이 발탁됐다. 한 관계자는 "지수가 현재 드라마 촬영 중"이라며 "배역을 기반으로 철저한 자기 관리도 동반하고 있다"고 귀띔했다. 지수는 2024년 한 해 대부분의 시간을 배우 활동에 전념, 벌써 두 작품 촬영을 마무리한 상태다. 업계에 따르면 지수는 올해 가수 활동은 잠시 접어두고 연기에 집중, 배우로서 활동 저변을 넓히겠다는 계획 아래 활동해 왔다. 지수는 지난해 촬영을 시작해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['명예훼손 혐의 징역 10개월 구형' 박수홍 형수, 오늘 선고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007959722"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 명예를 훼손한 혐의를 받는 박수홍 형수 이 모 씨에 대한 선고가 진행된다. 서울서부지법 형사9단독은 11일 오전 박수홍과 그의 아내 김다예 씨에 대한 정보통신망 이용 촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 기소된 박수홍 형수 이 씨에 대한 선고 공판을 진행한다. 이 씨는 휴대전화 단체 대화방에서 박수홍의 사생활에 대한 허위 사실이 담긴 메시지를 보낸 혐의를 받는다. 앞서 검찰은 이 씨에게 징역 10개월을 구형한 바 있다. 당시 검찰은 "전파되기 쉬운 단체 채팅방에서 여러 지인에게 유명인인 피해자에 관한 치명적이고 허위 내용의 발언을 하여 피해자의 명예를 훼손한 사건으로 죄질이 가볍지 않다"라며 "(이 씨가) 범행을 부인하며 반성하지 않는 점, 피해자의 피해 회복 등의 조치를 하지 않았고 피해자가 피고에 대한 강력한 처벌을 희망하는 점 등을 고려해달라"고 요청했다. 이에 이 씨 변호인은 "지인들과 있는 채팅방에서 잘못된 사실 바로잡고 해명하고자 얘기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유세윤, 결국 아들에게 차단당했다 "남이라고 생각해야 편해" ('선넘패')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224888"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 유세윤이 아들에게 차단당한 사연을 털어놓는다. 12일 저녁 8시 10분 방송하는 채널A '선 넘은 패밀리' 62회에서는 안정환, 이혜원, 유세윤, 송진우가 스튜디오 MC로 자리한 가운데, 영국으로 선 넘은 패밀리 유혜윤X샘, 프랑스 패밀리 김다선X스티브, 미국 새 선넘패 박제민X브랜든이 출연해 각국의 다채로운 '가을 일상'과 유니크한 문화를 소개하는 모습이 공개된다. 이런 가운데 오프닝에서 4MC 안정환-이혜원-유세윤-송진우와 게스트로 자리한 영국 출신 피터-프랑스 출신 파비앙-미국 출신 크리스는 "올해 초에 세웠던 목표나 계획에 성공했는지?"라는 이야기를 나눈다. 가장 먼저 이혜원은 "'선넘패'를 진행하게 되면서 '올해만 넘기자'는 생각을 했는데, 방송이 올해를 넘기게 되어서 목표를 이뤘다"고 밝혀 박수를 받는다. 뒤이어 피터는 "아들이 초등학교 6학년이라, 사춘기가 되기 전 많은 시간을 보내자는 게 올해의 목표였다"면서, "앞으로 아들이 중학생이 되면 어떻게 해야 하는지?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아 ‘결혼 후에도 여왕의 우아함 그대로, 블랙 벨벳 드레스로 표현한 아름다움‘ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040810"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘피겨여왕’ 김연아가 ‘드레스 여신’으로 변신했습니다. 김연아가 지난 12월 6일 오후 서울 송파구 잠실 롯데월드몰에서 열린 한 럭셔리 브랜드의 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 김연아는 고급스러운 블랙 벨벳의 드레스에 진주 포인트 네크리스와 얇은 골드 팔찌를 매치해 여왕으로서의 기품과 고급스러움을 연출했습니다. 김연아의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 김연아는 지난 2022년 크로스오버 그룹 ‘포레스텔라’ 멤버 고우림과 결혼해 화제를 모은 바 있습니다. 현재 고우림은 군복무 중으로 전역까지 약 5개월이 남았으며, 김연아는 결혼 후에도 꾸준히 우아하고 세련된 모습을 유지하며 대중의 사랑을 받고 있습니다. 김연아의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀입니다. 두 번째, 드레스의 넥라인입니다. 세 번째, 팔찌입니다. 네 번째, 사진 왼쪽 아래 꽃그림입니다. 다섯 번째, 하이힐입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, 손석구 아닌 1살 연상배우와 열애설 터졌다..."꼬시더니 고백까지" ('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004224887"/>
        <updated>2024-12-10T21:17:19.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장도연에게 새로운 사랑이 찾아왔다. 그 주인공은 배우 이준혁이었다. 10일 유튜브 채널 'TEO 테오'의 '살롱드립2' 방송 말미에는 이준혁의 출연분이 예고됐다. 영상 속 이준혁은 장도연이 케이크가 올려진 테이블을 끌고 나오자 이를 도와주며 다정하게 챙겼다. 이에 장도연은 "스윗하시다"며 얼굴에 미소가 가득했다. 이어 이준혁은 장도연에게 대해 "실제로 보니까 더 아름다우시다. 진짜 아름다우시다. 밤비 같다"며 칭찬했다. 설레는 표정의 장도연이었다. 또한 이준혁은 장도연이 "영화 'Her' 봤냐"고 묻자, "영화를 많이 보신다. 나랑 진짜 비슷하다. 사석에서 봐도 이야기 잘 할 것 같다"고 했다. 그러자 장도연은 "왜 꼬시냐. 상대가 오해하면 어떡하냐. 내가 그렇다면?"이라고 했고, 이에 이준혁은 "그러면 괜찮은 거다. 오해 아니다"고 말했다. 설렘 가득한 표정의 장도연은 "나한테 고백하시겠다"며 점점 이준혁에게 빠져 들었다. 이후 장도연은 이상형을 묻는 질문에 "재미있는 사람]]></content>
    </entry>
</feed>