<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-04T21:18:13.273Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최예나는 정말 유명한 고양이"…양갈래 머리 너무 사랑스럽네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683041"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나가 사랑스러운 미모를 과시했다. 최예나는 지난 3일 자신의 인스타그램에 "네모네모 엠카"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 최예나는 음악 방송 무대 백스테이지에서 다양한 포즈를 취하고 있다. 체크 무늬 상의에 머리를 양갈래로 묶고서 뾰루퉁한 표정 등 다양한 모습을 보이며 사랑스러운 매력을 뽐냈다. 특히, 고양이를 연상케 하는 그의 메이크업 방식으로 귀여움을 더해 시선을 사로잡기도 했다. 한편, 최예나는 지난달 30일 세 번째 싱글 앨범 '네모네모'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽀뽀녀' 20기 정숙, '나솔' 출연료 3배 더 받았다 "욕먹은 거 생각하면 적어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200363"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[20기 정숙이 '나는 솔로' 출연료를 3배 더 받았다고 밝혔다. 3일 정숙의 채널 '나는 이은율'에서는 정숙이 20기 정숙, 순자, 영자, 광수, 영식과 이야기한 모습이 공개됐다. 정숙이 "분량도 성과주의"라고 말하자, 순자는 "나 궁금한 게 있다. 출연료 더 받았어?"라고 궁금해했다. 정숙은 "말해도 되나? 어. 나 3배 더 받았어"라고 답했고 멤버들은 모두 깜짝 놀랐다. 영자는 "언니는 그럴만하다. 솔직히 언니가 아니었으면 방송을 많이 안 봤을거다"라며 정숙의 활약을 인정했다. 영식도 "지탄받은 거에 비하면 적은 금액이다. 우린 다 지켜봤으니까"라며 고개를 끄덕였고 영자도 다시금 "언니가 마음고생한 거에 비하면 적긴 하다. 언니는 더 받아야 한다"라고 덧붙였다. 영식은 "거의 깽값아니야?"라며 웃었고 정숙은 "욕 먹는다고 다 주는 게 아니라 재밌고 화제를 일으켜야 주는 거야"라며 발끈하기도 했다. 한편 정숙은 SBS Plus, ENA '나는 솔로' 20기 출연자로 영호와 실제 커]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석X하하, 17년 전 '무한도전' 레전드 재연한다…'미국농부' 이상이도 합류 ('놀뭐')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200361</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200361"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석과 하하가 17년 전 모내기를 한 논에서 추수를 한다. 5일 방송되는 MBC '놀면 뭐하니?'(연출 김진용 이주원 왕종석 소인지 방성수/작가 노민선)에서는 멤버들이 노랗게 익은 벼를 추수하고, 직접 수확한 햅쌀로 맛있게 밥을 먹는 모습이 그려진다. 이런 가운데 유재석과 하하는 어딘가 낯설지 않은 마을의 풍경에 기억을 되짚는다. 긴가민가하며 도착한 마을회관에서 유재석은 "여기 '무한도전' 때 온 것 같은데요"라고 묻는다. 그리고 이곳이 알고 보니 17년 전 모내기를 한 마을이라는 것을 알게 된다. 2007년 '무한도전' 모내기 특집에서 유재석과 하하는 강화도 용두레 마을에서 비를 맞으며 모내기를 하고, 논두렁을 내달리며 몸개그를 쏟아냈다. 모내기 특집은 아직까지도 시청자들에게 회자되고 있는 레전드 회차다. 뿐만 아니라 유재석은 오늘 추수하기로 한 논이 17년 전 모내기를 한 곳이라는 것에 깜짝 놀란다. 여기에 그때 고등학생이었던 마을 주민과의 놀라운 인연까지 밝혀져 궁금증을 자극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 피칠갑한 채 스태프 챙기기…'갑질' 의혹 말도 안 되네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683037"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 스태프들에게 감사 인사를 전했다. 고현정은 4일 자신의 SNS에 "마스크걸 분장팀 어마무시. 뜨끈뜨끈한 스팀타월. 정말 감사해요. 고맙습니다!!! 모두 안녕하시죠"라는 글을 올렸다. 함께 공개한 영상에는 스팀 타올로 분장을 닦는 고현정의 모습이 담겼다. 영상 속 고현정은 "고현정의 피부 관리. 스팀 타올로 벅벅 닦는다"며 너스레를 떨었다. 스태프가 고현정의 머리를 수건으로 비비며 고현정이 분장을 말끔히 지울 수 있도록 도왔다. 고현정은 지난 2018년 SBS 드라마 '리턴' 하차 당시 제작진과 불화설에 휩싸이며 갑질 논란이 일었다. 지난 6월 한 유튜브 채널에 출연한 고현정은 "갑질 많이 한다고. 제가 그걸 원 없이 해보고 나 그런 소리를 들으면 원통하지도 않겠다"며 억울함을 내비쳤다. 고현정은 1989년 미스코리아 선에 당선되며 배우로 데뷔했다. 최근 데뷔 이후 처음으로 인스타그램 계정을 개설하고 유튜브 채널까지 개설하며 MZ세대와 활발히 소통하기 시작했다. 고현정의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 D-8' 김승혜♥김해준, 직접 만든 식전 영상..."해준 업고 겨우 튀어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200360"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[10월 13일 결혼을 앞둔 '개그맨 21호 부부' 김승혜, 김해준의 결혼식 식전 영상이 공개됐다. 3일 김승혜의 유튜브 채널에는 'ep.0 신부가 직접 만든 식전 영상 해준 업고 튀어'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 김승혜와 김해준은 드라마 '선재 업고 튀어' 속 '솔선재' 커플로 변신했다. 교복 차림에 노란색 우산을 든 김승혜는 '미녀 개그우먼'답게 사랑스러운 미모를 뽐냈으며, 김해준은 듬직한 자태를 드러냈다. 이와 함께 화면에는 '해준 업고 겨우 튀어'라는 문구와 함께 김승혜가 김해준을 거의 끌고 가는 듯한 모습이 담겨 웃음을 유발했다. 또한 두 사람의 사랑스러운 웨딩 화보도 담겨 눈길을 끌었다. 김승혜는 "안녕하세요. 승혜입니다. 저희가 드디어 결혼을 합니다. '선재 업고 튀어!' 드라마에 아직까지 빠져있는 신부가 만든 '해준 업고 튀어' 식전 영상! 여러분도 즐겁게 봐주세요"라고 전했다. 김승혜는 식전 영상뿐만 아니라 두 사람의 캐리커처도 직접 그려서 청첩장을 제작하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['19년 지기' 신화 이민우♥솔비, 핑크빛 열애 의혹...'치매 판정' 母까지 챙기는 사이 ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200359"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이민우가 19년 지기 '여사친' 솔비와 핑크빛 의혹에 휩싸인다. 오는 5일(토) 방송되는 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 이민우가 '여사친' 솔비와 연애 상담소를 오픈한다. 이날 이민우는 최근 함께 그림 작업을 하며 더 돈독해진 19년지기 '여사친' 솔비와 만난다. 이민우는 솔비를 보자마자 "오늘따라 더 예쁘다"라고 말하며 다정하게 그를 챙긴다. 이에 솔비는 "모든 사람한테 다 잘해주지 말고 내 여자한테만 잘해라"라며 의미심장한 멘트를 날리고, 두 사람의 묘한 기류에 MC 은지원은 "나한테만 잘하라는 것 아니냐"라며 핑크빛 의혹에 부채질을 한다. 특히 솔비는 '살림남' 방송을 통해 이민우 어머니의 치매 판정 소식을 접한 뒤 직접 영양제까지 선물했다는 후문이다. 이민우는 "그때부터 엄마가 너를 관심 있게 보더라"라며 솔비에게 은근한 어필을 시작한다. 이어 평소 취미로 타로점을 본다는 솔비는 이민우의 연애운을 봐준다. 또한 은지원의 연애운까지 점쳐 본 솔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]77세 윤여정 "아카데미상 타던 해 '죽는다' 점괘 나왔다"('최화정이에요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683035"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최화정이에요' 윤여정이 아카데미상 수상한 3년 전 자신의 운세에 대해 말했다. 4일 유튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요'에는 배우 윤여정과 김초희 감독이 함께했다. 패셔니스타 윤여정의 '왓츠인마이백'이 공개됐다. 윤여정은 "백 안에 담배있는데? 이걸 왜 하냐"고 물어 웃음을 자아냈다. 윤여정의 가방 안에서는 두툼한 돈봉투가 발견됐다. 현금이 가득 담긴 봉투에 대해 그는 "갑자기 장례식 생길 때 써야 한다. 우리 나이 되면 그렇다"고 설명했다. 이어 한국 돈뿐만 아니라 엔화 뭉치도 발각되며 현금 부자의 면모를 보였다. 스무살 때 출연료를 털어 스웨이드 부츠를 살 정도로 패션을 사랑하는 윤여정은 "내가 고르면 '눈알 쑤실 만큼 비싼 물건'이더라"는 표현으로 웃음을 안겼다. 30대에 첫 C사 명품을 샀다는 윤여정은 정리 차원에서 빈티지 명품을 남들에게 선물하려고 했다고. 그러나 "박물관 만들어도 된다"는 김초희 감독의 말에 처분하지 않았다고 밝혔다. 촬영 당일에는 C사 명품 신발을 신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태영, 미스코리아 몸매 어디에…우람한 팔뚝살 스트레스 "나잇살 안 빠져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200358"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손태영이 팔뚝살 스트레스를 고백했다. 4일 유튜브 채널 'Mrs. 뉴저지 손태영'에서는 '손태영이 직접 먹어본 '미국에서 꼭 가봐야할 현지인 강추' 베이글맛집'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 손태영은 지인들과 뉴욕의 핫플을 탐방하기로 했다. 베이글 맛집에 이어 유명한 말차 카페에 간 손태영. 스태프는 "뒷모습 찍는데 등이 너무 예뻤다"고 말했고 손태영의 지인은 "탱크탑 입었을 때가 제일 예뻐"라고 인정했다. 그러나 손태영은 "팔뚝 살 빼야 한다. 사진 찍으려면 팔을 살짝 벌려줘야 한다. 벌려줘야 날씬하다"고 토로했다. 지인은 "민소매 입었을 때가 제일 예쁜 연예인"이라 했지만 손태영은 "스트레스 받아. 젊었을 때 비교하면 정말 팔뚝이"라며 고개를 절레절레 저었다. 그러면서 손태영은 "어쩔 수 없어. 나잇살. 잘 안 빠진다"고 토로했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘경성크리처2’ 배현성 “첫 액션 연기·눈빛으로 새로운 이미지 보여주고파 ”[SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097509"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성. 사진 | 넷플릭스 “촉수가 너무 현실적이고 디테일하게 잘 살려져서 ‘아 내가 저걸로 사람을 죽였구나’ 싶었어요.” ‘경성크리처2’ 속 승조가 화가난 듯 눈을 부라리고 있으면, 상대방은 피를 토해내며 쓰러진다. 징그러운 촉수가 상대의 몸을 파고들었기 때문이다. 작품 내에서 가장 많은 살인을 저지르는 인물이 승조다. 촉수를 자유자재로 활용해 초인적인 힘을 발휘하는 승조를 맡은 배현성은 이를 어떻게 표현해야할지 고민이 깊었다. 그는 “감독님이 촬영 전에 모양이나 어떻게 움직이는지 설명해주고, 영상으로도 보여줘서 궁금증은 해소가 됐다”고 했다. 다만 경성크리처가 공개되고 생동감 넘치는 자기 촉수를 보고 새삼 놀랐다고. 첫 악역에 첫 액션까지 함께 도전했다. 배현성은 “승조는 되게 강력한 친구다. 그래서 흐트러짐 없는 액션을 하려고 했다. 채옥, 태주에게 밀린다는 느낌을 안 주려고 했다. 정동윤 감독님이 원하는 액션이 있어서 거기 맞추려고 했다”며 “액션할 때 위로 아래로 움직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국, 해외 호텔서 쫓겨났다 "하루 만에 옮겨달라 요구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200357"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조동아리' 송일국이 '주몽'의 엄청난 인기로 호텔에서 쫓겨났다고 밝혔다. 4일 유튜브 채널 '조동아리'에서는 뮤지컬 배우 남경주, 송일국이 게스트로 출연했다. 3개월 전만 해도 105kg였다는 송일국은 "헬스하면서 쭉 뺐다"며 "송일국은 "눈앞에 있으면 못 참는다. 애가 셋이니까 집에 항상 먹을 게 쌓여있지 않냐. 아내와 다투는 90% 이상이 먹는 거 때문이다. 왜 애들 거 먹냐더라"라고 밝혔다. 지석진이 "애들 거 먹을 거 먹는다고 하는 게 서운하지 않냐"고 하자 송일국은 "특히 밤에 식욕이 왕성해져서 사람이 바뀐다. 한번은 동생이 아이스크림을 사왔는데 저 다이어트하는 거 아니까 제 거 빼고 사온 거다. 밤에 못 참고 두 개를 먹었다. 다음날 난리가 나서 애들 거 왜 뺏어 먹냐 해서 나는 입 아니냐고 했다"고 토로했다. 송일국이 출연했던 MBC 드라마 '주몽'은 이란에서 시청률 90%를 찍었다고. 송일국은 "시청률을 실감한 게 우리나라 전자제품 현지 모델로 이란에 갔다. 이미그레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘경성크리처2’ 배현성 “무자비한 괴물 승조, 박서준이 ‘말맛’ 살리라고 조언”[SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001097508"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배현성. 사진 | 넷플릭스 선하고 바른 얼굴이다. 사나운 면을 쉽게 찾을 수 없는 얼굴이다. 배우 배현성이 이미지를 깨고 ‘장난스런 악인’으로 변신을 시도했다. 장나스럽다가도 분노하면 서늘한 분위기를 자아내며, 때론 지나치게 잔인하다. 넷플릭스 ‘경성크리처2’의 승조를 통해서다. 배현성은 “승조의 캐릭터가 장난스러우면서도 한순간에 싸해지고 그런 걸 반복한다. 승조의 매력이다. 다만 이걸 무리해서 표현하기보다는 ‘배현성의 승조’를 표현하려고 노력했다”고 강조했다. 극 중 승조는 반전을 거듭한다. 나진의 힘을 통해 무자비한 악행을 벌이는데, 그 속엔 계모 마에다(수현 분)로부터 받고 싶은 인정의 욕구가 근간이다. 결핍이 심하다. 그것만으로 폭력이 정당성을 갖진 못하지만, 일부 이해되는 측면이 있다. 배현성은 “승조가 겉보기에는 되게 괴물 같아 보이고 무자비하게 느껴지지만 속으론 인정받고 싶어 하고 항상 누군가에게 진심으로 위로받길 바라는 친구다. 내면은 되게 인간적인 면모를 가졌지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["그만해" 변요한, 결국 배정남 앞에서 눈물..7년 우정 금가나 ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200356"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['절친' 배우 배정남과 변요한이 함께 여행을 떠난다. 6일 방송되는 SBS '미운 우리 새끼'에서는 배정남과 변요한의 하루가 공개된다. 배정남과 배우 변요한은 이날 각자의 반려견 벨, 복자와 함께 춘천으로 여행을 떠났다. 배정남은 전신마비로 쓰러졌던 반려견 벨이 건강을 되찾은 후 처음으로 여행에 나섰다며 감격을 드러냈다. 배정남과 벨 부녀가 지나갈 때마다 이들을 알아본 시민들은 "벨 많이 괜찮아졌어요?"라며 응원과 격려를 아끼지 않았다. 또한 배정남이 반려견 벨과 복자를 위해 준비한 특별한 숙소가 공개되어 모두를 놀라게 했다. 배정남은 벨이 쓰러졌던 당시, 큰 힘이 되어줬던 절친 변요한을 위해 살아있는 장어를 특별히 공수해와 변요한을 깜짝 놀라게 했다. 그러나 요리를 하던 중 두 사람의 의견이 대립하며 처음으로 7년 우정에 금이 갈 위기가 발생했다고 하는데! 심지어 변요한은 눈물까지 흘리며 "그만 좀 해라"라고 목소리를 높였다는 후문이다. 과연 두 사람에게 어떤 위기가 닥쳤는지, 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김희애 ‘해운대가 환해졌어! 슬립 드레스 하나로 BIFF 레드카펫 평정한 여배우’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027114"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김희애가 지난 10월 2일 오후 부산광역시 해운대구 영화의 전당 야외극장에서 열린 제29회 부산국제영화제(BIFF) 개막식 레드카펫 행사에 참석했습니다. 이날 레드카펫 행사에서 김희애는 팔 라인에 지퍼 디테일이 더해진 아이보리 니트와 화이트 슬립 드레스를 레이어드해 단아하면서도 세련된 매력을 뽐냈습니다. 김희애의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 제29회를 맞이한 부산국제영화제는 2일부터 11일까지 영화의 전당을 비롯해 롯데시네마 센텀시티, CGV 센텀시티 등 총 7개 극장, 28개 스크린에서 진행되며, 전 세계 63개국에서 온 279편의 작품이 상영될 예정입니다. 김희애의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 오른쪽 위 알파벳 ‘m’입니다. 두 번째, 꽁지머리입니다. 세 번째, 목걸이입니다. 네 번째, 반지입니다. 다섯 번째, 소매의 지퍼입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김서형 파격 노출 패션, 브라톱에 망사까지…올블랙으로 시크함 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683031"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김서형이 파격적인 패션을 선보였다. 김서형은 3일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 비둘기 이모티콘 하나와 함께 사진을 한 장 게재했다. 공개된 사진 속 김서형은 수영복을 연상케 하는 브라톱에 짧은 하의를 입고 코트를 걸쳐 놀라움을 자아냈다. 올블랙 패션으로 시크함을 연출해냈으며, 몸매가 드러나는 패션에도 군살 없는 면모에 감탄을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 댓글을 통해 "이렇게나 열어젖히시다니 대단하세요", "오랜만에 언니 모습을 보니 너무 행복하다", "너무 멋지다" 등 반응을 보였다. 한편, 김서형은 지난 4월 ENA 드라마 '종이달'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이제 겨우 머리 길렀는데…송지효 '마이클 잭슨' 비주얼 파격 변신 ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200355"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송지효가 또 한번 파격적인 비주얼 변신으로 '런닝맨' 멤버들을 압도했다. 6일(일) 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 1인의 골목대장을 필두로 서울의 특별한 골목을 누비는 레이스가 펼쳐진다. 레이스 시작도 전부터 확 달라진 비주얼로 시선을 압도한 멤버가 있어서 화제다. 그 주인공은 바로 '마이클 잭슨' 비주얼로 변신한 송지효였는데 이를 본 멤버들은 잇몸 미소와 더불어 박수로 맞이해 송지효의 달라진 스타일링이 어땠을지 보는 이로 하여금 기대를 모았다. 앞서 송지효는 데뷔 20년만 파격적인 숏컷 변신으로 화제를 모은 바 있다. 당시 '송지효 갤러리' 측은 "송지효의 스타일링에 대한 부정적인 시선이 높아지자, '송지효 스타일링(코디·헤어·메이크업) 개선을 촉구한다'는 내용의 성명서를 발표하기도 했다. 이에 송지효는 한 유튜브 채널에서 "솔직하게 얘기하겠다. 술을 엄청나게 먹었다. 술을 먹고 갑자기 순간 욱했다"라며 "화장품 다 썼을 때 자르는 그 가위를 들고 제가 잘랐다"고 밝히며 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김승현♥' 장정윤, 갓난딸 육아 많이 힘든가..육아템 셀프 개발 "효과있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200354"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승현의 아내 작가 장정윤이 신박한 육아템을 공개했다. 4일 장정윤은 "육아는 템빨"라며 육아 근황을 전했다. 장정윤은 곤히 잠든 딸 위에 비닐장갑을 포개놓은 모습. 비닐장갑 안에 무언가를 넣어 적당한 무게감을 주고 '가짜 엄마 손' 효과를 내 눈길을 끌었다. 장정윤은 "효과있으면 좋겠다"라며 간절한 바람도 드러내 육아맘들의 공감을 자아냈다. 한편 김승현은 미혼부로 딸을 홀로 키우며 살다가 2020년 장정윤과 결혼했다. 장정윤은 시험관 시술 끝, 임신에 성공했으며 최근 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['148cm' 홍영기, '예상 키 162cm' 子 성장호르몬 주사 시작 "눈물 나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200352"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[얼짱 겸 CEO 홍영기가 두 아들의 성장호르몬 주사 시작을 알렸다. 홍영기는 최근 "아이들은 성장호르몬주사로 인해 정밀검사를 받는 날이다. 아이들이 처음으로 금식도 해보고 입원했다. 남편이 둘 다 돌보러 들어갔다"며 "어디 떠나는 것도 아닌데 왜 전 눈물이 나는지"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 성장호르몬 주사 관련 정밀검사를 위해 병원에 입원한 홍영기의 두 아들의 모습이 담겼다. 첫 입원에 눈물이 나는 엄마와 달리 아들들은 씩씩하게 병원 생활에 적응한 듯한 모습이다. 홍영기는 지난해 "우리 재원이 성장호르몬 주사 맞으려는데..꿀팁 좀 알려주세요"라며 첫째 아들의 키 분석 결과지를 공개했다. 당시 11살이었던 재원 군의 키는 124cm. 키 분석 결과 성인이 됐을 때 재원 군의 키는 162.1cm로 나온다. 결국 1년 만에 홍영기는 아들들에게 성장호르몬 주사를 맞히기로 했다. 한편, 코미디TV '얼짱시대'로 얼굴을 알린 홍영기는 3살 연하 이세용과 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세' 백지영 "168cm·56kg 마른 내 몸에 만족..직업 때문에 53kg까지 빼야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200351"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지영이 현재 체중을 공개했다. 4일 백지영의 유튜브 채널에는 '하루 5끼 먹으면서 살 빼는 백지영 헬스 루틴 최초 공개 (무조건 살 빠짐)'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 백지영은 10년 동안 다니고 있다는 단골 헬스장을 찾았다. 그는 "(추석 때) 복압이 풀리다 못해 끊어질 때까지 먹었다"며 몸매를 다시 원상복구하기 위해 헬스장을 찾았다고 밝혔다. 백지영은 현재 체중을 묻자 "오늘 아침에 쟀을 때 56.2kg이었다. 솔직히 마른 거다. 난 지금도 내 몸에 만족한다"고 답했다. 이어 "근데 난 보여지는 직업을 갖고 있으니까 목표치를 53kg으로 해놓고 (1kg 요요) 54kg까지만 본다는 거다. 난 그렇게 (운동) 빡세게 안 한다"고 말했다. 이날 백지영은 등 쪽과 코어, 엉덩이 쪽 운동을 하기로 했다. 그는 "중년 여자들에게 추천한다. 운동 안 하면 정말 앞으로 굽는다. 등, 엉덩이, 허벅지에 텐션이 있으면 어깨가 펴지고 자세가 교정이 된다. 자세가 흐트러지면 모든 정형]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인 아이돌, 이수근 실체 폭로했다…"子 태준과 같은반 친구라 봤다" ('아는형님')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200350"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 아이돌 아크가 이수근 아들과 실제 친구임을 밝혔다. 5일(토) 방송되는 JTBC '아는 형님'에는 신인 아이돌 '아크'가 출연해 형님들과 세대를 대통합하는 '올드X뉴 스쿨 퀴즈쇼'를 펼친다. 이들은 서로의 세대 차이를 실감케 하는 상상 초월 오답 퍼레이드로 색다른 즐거움을 선사할 예정이다. 이날 '아는 형님'에는 이수근 아들 이태준의 실제 친구들이 등장해 형님들을 놀라게 한다. 아크의 멤버 도하와 지빈은 태준과 같은 반 친구이자 이수근의 집까지 놀러 갔던 사이라고 밝힌다. 이어서 도하는 "TV에서만 보던 이수근을 집에서 보니 어른스러웠다"라며 엉뚱한 후기를 전해 웃음을 자아낸다. 한편, 2005년생 아크 현민은 나이를 의심하게 하는 애장품을 가져와 이목을 집중시킨다. 현민이 초등학생 때 직접 구매했다는 개인 소장품을 본 이상민은 깜짝 놀라며 자리에서 벌떡 일어나 현민과 포옹을 나눴다는 후문. 과연 이상민을 감동시킨 애장품의 정체가 무엇일지 궁금증을 자아낸다. X세대부터 Z세대까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤남기♥' 이다은, 77kg라더니 살 엄청 뺐네 "애둘맘 놀라워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200349"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 이다은이 늘씬해진 근황을 전했다. 4일 이다은은 "육아하다가 잠시 외출해서 마시는 커피는 왜 이렇게 꿀맛인지. 커피 마시면서 잠시 노닥거리면 육아할 힘이 생겨요ㅎㅎ 저 같은 분들 많으시죠?"라며 근황을 전했다. 이다은은 육아에서 탈출, 카페에서 잠시 휴식을 취하고 있는 모습. 특히 둘째 출산 두 달차라는 사실이 믿기지 않을 만큼 더욱 늘씬해진 근황을 전해 눈길을 끌었다. 한편 이다은은 윤남기와 2021년 MBN '돌싱글즈2'로 만나 연인으로 발전, 이듬해 결혼했다. 이다은의 딸 리은을 함께 양육 중이며, 두 사람 사이 둘째 아들이 탄생하면서 두 아이의 부모가 됐다. 이다은은 출산 후 "조리원에 들어온 지 이틀째인데 3kg이 빠져서 77kg이 됐다. 아기가 4kg으로 태어났는데 아기 몸무게도 안 빠졌다"라며 다이어트 고충을 전하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신혜선, 171cm 비현실적 비율 놀라워…작은 얼굴까지 CG급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779015"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신혜선이 비현실적인 비율을 자랑했다. 신혜선은 최근 개인 채널을 통해 "감사합니다"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진 속 신혜선은 블랙 롱 원피스를 입고 하이힐을 신은 채 우아하면서도 고혹적인 미모를 뽐내고 있다. 특히 작은 얼굴에 171cm의 큰 키를 자랑하며 완벽한 비율을 과시해 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 신혜선은 최근 '2024 부일영화상'에서 영화 '그녀가 죽었다'로 여자 올해의 스타상을 수상, 팬들의 축하 인사가 쏟아지고 있다. 팬들은 "언니 너무 예뻐요" "수상 축하해요" "화이팅입니다" 등 댓글을 남기며 앞으로 활동에 대한 기대감을 나타냈다. 한편 신혜선은 지니TV 오리지널 '나의 해리에게' 출연 중이다. 사진=신혜선 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['곰신' ♥임지연·김연아도 기다렸다…이도현→고우림, 오늘(4일) '불후' 특집 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200348"/>
        <updated>2024-10-04T21:18:06.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS '불후의 명곡' 국군의 날 특집을 맞아 '불후'만이 가능한 무대가 펼쳐진다. 군 복무 중인 이도현이 스페셜 MC로, 정승환과 조승연, 포레스텔라 고우림, 리베란테 김지훈 등 반가운 얼굴이 총출동해 국군의 날 특집을 축제로 만든다. KBS2 '불후의 명곡'(연출 박민정 박형근 김형석 박영광)은 붙박이 동시간 시청률 1위를 자랑하는 명실상부한 최고의 음악 예능 프로그램. 오는 5일(토) 방송되는 675회는 '불후의 명곡-2024 국군의 날 특집'으로 꾸며진다. 이번 특집은 '건군 76주년 국군의 날'을 기념하기 위해 특별하게 마련됐다. 내로라 하는 출연진들을 비롯해 국방부 중창단, 미8군 밴드, 가평군 소녀소녀합창단, 육군 2군단 태권도 시범단 등이 어우러지며 의미를 더한다. 국군의 날은 1950년 10월 1일, 한국군이 남침한 북한공산군을 반격한 끝에 38선을 돌파한 것을 기억하고 국방의 의무를 다하며 나라를 지키고 있는 국군을 기리기 위하여 지정됐다. 무엇보다 이도현은 이번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추사랑, 의사家 며느리 되나…♥유토와 단둘이 해외여행 떠난다 ('내생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200347"/>
        <updated>2024-10-04T20:16:40.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['내 아이의 사생활' 그 시절 우리가 사랑했던 아이, '추블리' 추사랑이 돌아온다. 5일 방송되는 ENA '내 아이의 사생활'(이하 '내생활') 5회에는 한국 예능에 오랜만에 완전체로 출연하는 추성훈·야노시호 가족의 근황이 공개된다. 11년 전 육아 예능에 출연하며 '추블리 신드롬'을 일으켰던 사랑이의 폭풍 성장 근황에 많은 이들의 기대가 쏠리고 있다. 스튜디오에서는 MC 도경완, 장윤정과 스페셜 MC 사유리, 그리고 추성훈이 VCR을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 이날 추성훈은 "사랑이가 혼자서 무언가를 해보고 싶다는 이야기를 많이 한다. 나도 그런 모습을 직접 보고 싶어서 출연을 결심했다"며 '내생활'에 출연을 결심한 이유를 밝힌다. VCR에서는 먼저 사랑이네의 도쿄 일상이 공개된다. 변하지 않은 미모의 야노시호부터 여전히 귀여운 반려견 쿄로 등 11년 전과 똑 닮은 이들의 일상이 반가움을 자아낸다. 그러나 어느새 10대 소녀로 성장한 사랑이의 모습은 모두를 놀라게 한다. 야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, '가정폭력' 꼬리표 때문인가…"美대학 딸 입학식 참석 못 해" ('이제혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200346"/>
        <updated>2024-10-04T20:16:40.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전(前) 농구 선수 우지원이 이혼 5년 만에 '이제 혼자다'를 통해 싱글 라이프를 최초 공개한다. 오는 10월 8일(화) 밤 10시 첫 정규 방송되는 TV CHOSUN 관찰 예능 '이제 혼자다'에 새롭게 합류하는 우지원은 자신의 인생 2막 일상 공개를 결심, 진솔한 모습을 선보일 예정이다. 지난 2019년 협의 이혼을 통해 17년의 결혼 생활을 마무리한 사실이 최근 공개되며 세간의 관심이 집중됐던 우지원은 "제작진의 끈질기고 진정성 있는 설득에 출연하게 됐다"라며 고심 끝에 '이제 혼자다'에 출연하게 된 계기를 밝혔다. 이와 관련해 '이제 혼자다' 제작진은 "이혼 기사를 접한 후 빠르게 연락해, 정말 집요하게 설득하고 또 설득해서 섭외하게 됐다"고 강조하며 "자극적이지 않고 진정성이 담긴, 있는 그대로의 인생 2막을 보여주겠다는 우지원과의 약속을 꼭 지킬 수 있도록 최선을 다하겠다"라고 우지원 섭외 비하인드와 함께 프로그램에 임하는 각오를 전했다. 현재 우지원의 부친과 여동생은 제주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 파격 등 노출에 극세사 각선미…'비주얼 화제성' 연타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001779013"/>
        <updated>2024-10-04T20:16:40.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 인형 미모로 연일 화제를 모으고 있다. 박보영은 최근 개인 채널을 통해 여러 장의 근황 사진을 공개하며 팬들의 뜨거운 관심을 집중시켰다. 앞서 어깨 라인과 등을 과감하게 노출한 블랙 드레스를 입고 여리여리한 자태를 뽐냈던 박보영. 평소 귀엽고 러블리한 매력에서 벗어나 한층 성숙하고 섹시한 분위기까지 풍기는 반전 매력으로 큰 호응을 자아낸 바 있다. 하지만 다음날에는 블랙 리본으로 포인트를 준 화이트 투피스를 입고 특유의 사랑스럽고 귀여운 매력을 한껏 살려 시선을 모았다. 이날 개인 채널을 통해 공개한 여러 장의 사진에도 '뽀블리'다운 깜찍하고 통통 튀는 포즈를 취하는 박보영의 보호본능 자극 미모, 극세사 각선미 등이 눈길을 끌었다. 누리꾼들은 "너무 예뻐요" "블랙 보영 화이트 보영 다 아름다워요" "공주 같아요" 등 비주얼 칭찬 댓글을 쏟아내고 있다. 한편 박보영은 오는 12월 디즈니+ 드라마 '조명가게' 공개를 앞두고 있다. 사진=박보영 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대호, 5kg 살찌고 체력까지 바닥 "내 몸 아닌 듯..허물어져" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200344"/>
        <updated>2024-10-04T17:14:01.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김대호가 5kg이 쪘다고 밝혔다. 4일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 오랜만의 휴일을 즐기는 김대호의 모습이 그려졌다. 이날 김대호는 대청소 후 몸을 끌고 집 밖으로 나와 자주 찾았던 인왕산으로 향했다. 오랜만에 운동을 한다는 그는 "운동할 때 꾸준히 해야 되는데 지난번에 기안 뛰는 거 보니까 남 일 같지 않더라"고 말했다. 과거 '인왕산 날다람쥐'라는 별명이 붙을 정도로 가파른 산길을 단숨에 뛰어올랐던 김대호. 그는 "이제 올해가 얼마 안 남았다. 올해가 가기 전에 허물어진 몸을 일으켜 세우고자 하는 의미로 마음을 먹고 왔다"고 밝혔다. 가벼운 스트레칭을 끝낸 후 산에 오른 김대호는 예전 페이스처럼 뛰어봤지만, 얼마 못 가서 거친 호흡을 내뱉었다. 이를 본 전현무는 "이젠 날다람쥐가 아니다"라며 안타까워했다. 김대호는 "5kg이 찌니까 내 몸이 내 몸이 아닌 거 같다"며 살도 찌고 체력도 떨어졌다고 털어놨다. 이에 기안84는 "원래 유산소가 일주일만 안 해도 확 떨어진다더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 "남자들이랑 놀지마" 母 경고에 반항 "내 인생이야" ('가브리엘')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200343"/>
        <updated>2024-10-04T17:14:01.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['가브리엘' 제니가 엄마와 티격태격 케미를 보였다. 4일 방송된 JTBC '마이네임 이즈 가브리엘'에서는 민박집 사장님이 된 제니의 모습이 담겼다. 민박집 사장님 마리아가 된 제니는 손님들에게 음식을 대접했다. 손님들에게 음식을 준 후 엄마와 음식을 먹으며 쉬는 시간을 가지기로 한 제니. 손님들은 제니표 파스타를 먹으며 와인을 찾았고 때마침 제니는 손님들에게 와인을 권했다. 이에 이해리와 강민경은 "숙박업소 하나 차려야 하는 거 아니냐"고 놀랐고 제니 역시 "와인을 찾는 줄 몰랐다"고 깜짝 놀랐다. 드디어 엄마와 식사 시간을 가지게 된 제니. 제니는 엄마에게 와인을 잔뜩 따라 줘 엄마도 놀라게 했다. 데프콘은 "제니 주량이 어떻게 되냐"고 물었고 고민하던 제니는 "저 술 잘 못한다"고 너스레를 떨었다. 한편 손님들은 "내 여동생 방에 마리아 사진이 가득해"라며 제니의 존재를 눈치챘다. 마침 제니가 손님들을 찾아왔고 손님은 "저희가 궁금한 게 있다. 당신을 어디선가 본 거 같다"고 말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제영화제 개막…'흑백요리사' 흥행은 계속[TF업앤다운(상)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326439"/>
        <updated>2024-10-04T17:14:01.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈·스트레이키즈 방찬, 기부로 '선한 영향력' 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 막을 올렸습니다. 개막작에는 부산국제영화제 역사상 최초로 OTT 영화인 '전,란'이 채택됐습니다. 이 가운데 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 인기가 심상치 않습니다. 2주 연속 넷플릭스 상위권에 머무는가 하면 관련 콘텐츠도 인기를 끌고 있습니다. 그런가 하면 이제훈과 스트레이키즈 방찬은 기부를 하며 선한 영향력을 이어갔습니다. 10월 첫째 주 연예가 소식입니다. '아시아 최대 영화제' 부산국제영화제 개막 제29회 부산국제영화제(BIFF)가 2일 시작됐습니다. 올해 부산국제영화제에서는 지난해(209편)보다 15편 늘어난 224편(63개국)의 영화가 상영됩니다. 특히 부산국제영화제에서 세계 최초로 선보이는 작품도 86편에 달합니다. 개막작은 넷플릭스 오리지널 영화 '전,란'(감독 김상만)입니다. 부산국제영화제 역사상 최초로 OTT 영화를 개막작으로 선정해 많은 주목을 받았는데요. 작품은 왜란이 일어난 혼란]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석 vs 박지윤 '상간 소송'…장윤정, 립싱크 의혹 부인[TF업앤다운(하)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326438</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000326438"/>
        <updated>2024-10-04T17:14:01.721Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 글로리' 박지아 별세…뇌경색 투병 넷플릭스 '더 글로리'에서 '빌런' 역할을 완벽하게 소화한 배우 박지아가 세상을 떠났습니다. 이혼 소송 중인 아나운서 출신 방송인 최동석과 박지윤은 '상간 소송'에 돌입하며 싸움을 이어가고 있습니다. 그런가 하면 '트로트 여왕' 가수 장윤정은 때아닌 '립싱크 논란'에 휩싸였고 이를 곧바로 부인했습니다. 10월 첫째 주 연예가 소식입니다. ▼'더 글로리' 박지아 별세…향년 52세 배우 박지아가 하늘의 별이 됐습니다. 향년 52세. 지난달 30일 소속사 빌리언스는 "박지아가 이날 오전 2시 50분경 뇌경색 투병 중 별세했다. 삼가 고인의 명복을 빈다"고 밝혔습니다. 이어 "마지막까지 연기를 사랑한 고인의 열정을 기억하겠다. 다시 한번 고인의 가시는 길에 깊은 애도를 표한다"고 전했습니다. 빈소는 서울아산병원 2호실에 마련됐으며 발인은 10월 2일에 진행됐습니다. 장지는 갑상공원입니다. 2002년 영화 '해안선'으로 데뷔한 박지아는 '기담' '곤지암]]></content>
    </entry>
</feed>