<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-23T05:16:47.395Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 허진호 감독 "남윤수, 대단한 배우..이걸 누가 하나"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275986"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대도시의 사랑법' 허진호 감독이 주연 배우 남윤수를 칭찬했다. 허진호 감독은 23일 오후 서울 종로 삼청동 한 카페에서 티빙 드라마 '대도시의 사랑법'(극본 박상영, 연출 허진호·홍지영·손태겸·김세인)과 관련해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '대도시의 사랑법'은 동명의 소설을 원작으로 둔 작품으로, 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영의 성장기를 그린다. 허 감독은 3, 4회 '우럭 한 점, 우주의 맛'을 연출했다. 허 감독은 "사실 난 1, 2부를 하고 싶었다. 젊은 미애란 캐릭터가 재밌었고 평소 젊은 친구들과 작업을 하지 않아서 해보고 싶었는데 내가 제일 먼저 찍어야 했다"라며 "3, 4부는 어떻게 보면 가족 이야기도 있지 않나. 이런 부분에 있어서 해보고 싶단 생각이 들었다"라고 작업 과정을 밝혔다. 허 감독이 작업한 3, 4회는 '퀴어'란 말이 두드러지게 느껴지지 않을 정도로, 인간관계 속 그려지는 감정, 가족 이야기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고인 모독 논란’ 유난희, 1년 6개월 만 홈쇼핑 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384023"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고인 모독 논란으로 방송을 중단한 쇼호스트 유난희가 1년 6개월 여만에 복귀한다. 23일 홈쇼핑 업계에 따르면 유난희는 이달 초부터 롯데홈쇼핑에 주 1회 게스트로 출연해 패션 상품을 판매하고 있다. 유난희는 지난해 2월 홈쇼핑 생방송 중 실명은 언급하지 않았지만 고인이 된 개그우먼을 연상케 하는 발언으로 논란이 일었다. 당시줄기세포 화장품 제품 소개 도중 “모 여자 개그맨이 생각난다. 피부가 안 좋아 꽤 고민이 있었다. 이 제품을 알았다면 좋았을 텐데”라고 말해 비판을 받았다. 이후 유난희의 발언과 관련한 민원이 이어졌고 방송통신심의위원회(방심위)는 같은 해 4월 CJ온스타일 방송이 상품 소개 및 판매 방송 심의에 관한 규정을 위반했다고 보고 법정 제재인 주의 처분을 내렸다. 방심위 결정에 앞서 CJ온스타일 역시 유난희의 출연을 무기한 정지시킨 바 있다. 30년차 쇼호스트인 유난희는 과거 한 방송에 출연해 “최초 1시간에 1억원 매출, 최초 억대 연봉, 최초 프리랜서 쇼호스트, 최초]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, ‘아이돌 명예훼손’ 탈덕수용소에 징역 4년 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389331"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 아이돌 스타들에 대한 허위비방 혐의로 재판에 넘겨진 유튜버 탈덕수용소가 징역 4년을 구형 받았다. 23일 법조계에 따르면 이날 인천지방법원 형사11단독(김샛별 판사 심리)은 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률상 명예훼손과 모욕 등 혐의로 기소된 탈덕수용소 운영자 A씨에 대한 결심 공판을 진행했다. 검찰은 A씨에 대해 징역 4년과 약 2억 원의 추징금을 선고해달라고 재판부에 요청했다. A씨 변호인은 “모든 공소 사실을 인정한다”면서도 “다만 미필적 고의의 행위로, 오로지 수익적 창출을 위한 행위가 아니었다”고 선처를 호소했다. A씨는 2021년 10월부터 지난해 6월까지 탈덕수용소를 운영하며 유명 아이돌 스타들 및 인플루언서들을 비방한 영상을 제작하고 유포해 명예를 훼손한 혐의를 받는다. 탈덕수용소의 선고 기일은 오는 12월 18일 진행된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[볼빨간사춘기, 오늘(23일) ‘블룸’으로 컴백... 청춘 응원송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389330"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 볼빨간사춘기가 위로를 담은 힐링송으로 돌아온다. 볼빨간사춘기는 23일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘블룸’(Bloom)을 발매한다. 이에 앞서 지난 22일 공식 유튜브 채널을 통해 뮤직비디오 티저를 공개했다. 공개된 티저 영상에는 공중전화 부스에 의문의 쪽지를 남기거나, 흩날리는 비눗방울과 컬러풀한 풍선, 힘찬 노래를 통해 어두운 세상을 밝은 에너지로 물들이며 함박웃음을 짓는 안지영의 모습이 담겨있다. 특히 영상 중간 노래하는 안지영을 지켜보고, 악기를 들고 뛰쳐나가는 의문의 사람들이 등장해 뮤직비디오 본편에 대한 궁금증을 자극하고 있다. 이어 “별들 사이에 헤엄쳐 닿는 화려하게 피어나는 꽃”이라는 가사가 희망찬 멜로디와 조화를 이루며 완곡을 향한 팬들의 기대감을 최고조로 끌어올렸다. ‘블룸’은 화려하게 피어날 우리 모두의 아름다운 잠재력을 초신성의 폭발과 개화에 비유해 노래한 곡이다. 밴드 더로즈와의 공동 작업으로 탄생한 이번 싱글은 볼빨간사춘기의 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더뉴식스 우경준, 자진 군입대→팀 탈퇴(전문)[공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031505"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더뉴식스 우경준이 팀에서 탈퇴한다. 더뉴식스의 소속사 피네이션은 23일 오후 공식입장을 통해 “최근 우경준은 자진해서 군입대를 신청하였고, 당사에 군복무 이후 더뉴식스 그룹 활동에 참여할 의사가 없음을 전달했다”고 밝혔다. 이어 “우경준의 의견을 존중하여, 24년 10월 23일부로 우경준과 계약 종료 및 더뉴식스 탈퇴를 합의하게 됐다”고 덧붙였다. 이에 따라 더뉴식스는 최태훈, 장현수, 천준혁, 은휘, 오성준 5인 체제로 활동한다. 이하 전문. 안녕하세요. P NATION입니다. 더뉴식스와 멤버 우경준의 향후 활동 관련 안내 드립니다. 먼저 더뉴식스에게 아낌없는 사랑을 보내주시는 팬 여러분께 무거운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀을 드립니다. 최근 우경준은 자진해서 군입대를 신청하였고, 당사에 군복무 이후 더뉴식스 그룹 활동에 참여할 의사가 없음을 전달했습니다. 이에 당사는 우경준의 의견을 존중하여, 24년 10월 23일부로 우경준과 계약 종료 및 더뉴식스 탈퇴를 합의하게 되었습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 제니 '만트라', KBS 방송 부적격 판정 "특정 브랜드 언급"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207864"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니의 신곡 '만트라'가 KBS 방송 부적격 판정을 받았다 23일 KBS 가요심의결과에 따르면 '만트라'는 특정상품 브랜드를 언급하는 등 방송심의규정 46조(광고효과의 제한)에 위배되는 가사로 방송부적격 판정을 받았다. 방송 부적격판정을 받으면 문제가 된 부분을 수정 또는 삭제하고 재심의를 받을 수 있다. 심의에서 적격판정을 받지 못하면 KBS 프로그램에서 방송될 수 없다. '만트라'는 제니가 지난해 10월 발매한 '유앤미' 이후 1년 여만에 공개한 신곡으로, 자신을 사랑하고 또 그런 서로를 응원하자는 메시지를 담은 곡이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석 ‘과잉 경호’ 논란 그후...인천공항에 연예인 전용 출입문 생긴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384017"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공항 내 황제경호 논란 관련, 인천공항공사가 연예인 등 유명인 출국 시 전용 출입문을 개방한다. 23일 인천공항공사에 따르면 전날 연예기획사에 ‘아티스트 출국 시 인천공항 전용 출입문 사용 절차 준수 협조 요청’이라는 공문을 발송했다. 공사는 “최근 국내 아티스트의 세계적 인기가 높아짐과 더불어 아티스트의 출입국 시 팬을 비롯한 군중의 공항 내 운집사례가 빈번해 지고 운집규모 또한 커짐에 따라, 인천공항을 이용하는 일반 이용객들의 불편을 초래하거나 안전을 위협할 우려가 발생되고 있다”고 밝혔다. 그러면서 “군중 운집을 야기할 수 있는 상황을 최소화하고자 연예인 등 유명인이 인천공항, 출국장 전용출입문을 이용할 수 있도록 신규 절차를 마련해 2024년 10월 28일부로 시행할 계획”이라고 공문에 알렸다. 이에 따라 연예인 전용 출입문 이용을 희망하는 연예인과 연예 기획사는 사전에 신청공문을 인천국제공항공사 측에 제출해야 한다. 인천공항공사 측은 “무분별한 군중 운집은 공항을 이용하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박봄, 다이어트 후 완성형 미모 '올블랙도 찰떡']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786678"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투애니원 박봄이 건강미 넘치는 미모를 자랑했다. 박봄은 지난 22일 자신의 계정에 "나야 사람들아"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박봄은 올블랙 의상을 입고 포즈를 취하고 있다. 시크하면서도 군살 없는 얼굴 라인으로 시선을 끈다. 누리꾼들은 "화장 연하게 하니까 너무 예뻐요", "언니 매일이 리즈", "다이어트엔 역시 활동이쥬", "활동 더 많이 해줘요" 등의 반응을 보였다. 한편 박봄이 속한 2NE1은 지난 10월 5일과 6일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 ‘2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL’을 개최했다. 서울 공연을 시작으로 11월 말 일본 고베 월드홀, 12월 초 도쿄 아리아케 아레나로 투어를 이어갈 예정이다. 사진 = 박봄 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서민정, 오랜만 근황…뉴욕 배경 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389327"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.693Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서민정이 오랜만에 근황을 전했다. 서민정은 23일 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 사진을 올렸다. 이 사진에는 은행나무 낙엽이 길거리에 떨어진 모습이 담겨 깊어지는 가을 분위기를 자아낸다. 이 사진은 서민정이 직접 찍은 미국의 길거리인 것으로 보인다. 서민정은 지난 2000년 케이블 방송 NTV 음악천하 VJ로 데뷔한 후 드라마 ‘거침없이 하이킥’ 등을 통해 시청자들에게 큰 사랑을 받았다. 서민정은 지난 2007년 치과의사 남편과 결혼, 이듬해 딸을 출산했으며 미국 뉴욕에 거주 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더뉴식스 우경준, 자진 입대 동시 팀 탈퇴 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384010"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더뉴식스 우경준이 군 입대와 동시에 그룹에서 탈퇴한다. 소속사 피네이션은 23일 “최근 우경준이 자진해서 군입대를 신청했고 당사에 군복무 이후 더뉴식스 그룹 활동에 참여할 의사가 없음을 전달했다”며 “이에 당사는 우경준의 의견을 존중하여, 24년 10월 23일부로 우경준과 계약 종료 및 더뉴식스 탈퇴를 합의하게 됐다”고 밝혔다. 이어 “본 사안에 대해 더뉴식스 멤버들과 심도 깊은 논의를 나누었고, 앞으로 더뉴식스는 최태훈, 장현수, 천준혁, 은휘, 오성준 5인 체제로 흔들림 없이 활동을 이어갈 계획”이라고 전했다. 더뉴식스는 SBS 오디션 프로그램 ‘라우드’를 통해 결성돼 지난 2022년 데뷔했다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]방탄소년단 제이홉, 오늘(23일) 그대로 KS 2차전 시구…결국 전역 후 첫 일정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207861</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207861"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.698Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 제이홉이 드디어 광주 KIA챔피언스필드 마운드를 밟는다. 스포츠조선 취재 결과, 제이홉은 23일 광주 KIA챔피언스필드에서 열리는 기아 타이거즈와 삼성 라이온즈의 2024 KBO리그 한국시리즈 2차전 경기 시구자로 나설 예정이다. 앞서 제이홉은 당초 지난 22일 한국시리즈 2차전에서 시구를 할 예정이었지만, 이날 경기가 우천취소되면서 아쉽게 무산됐다. 갑작스럽게 경기 일정이 바뀌면서 제이홉 스케줄 변동도 어려울 것으로 예상돼 아쉬움을 남긴 바다. 제이홉 당사자도 자신의 계정에 "비가 오다니"라는 글을 남기며, 애석한 마음을 표했다. 그러나 제이홉은 결국 시구자로 출격하게 됐다. 고향 광주와 KIA와의 의리를 지키고자 한 것으로 보인다. 사실 평소에도 고향 광주가 연고지인 KIA에 팬심을 드러낸 바 있다. 그는 방탄소년단 노래 '마 시티'에서 "나 전라남도 광주 베이비" "나 KIA 넣고 시동 걸어 미친듯이 바운드" 등의 가사로 KIA와 고향 광주에 대한 애틋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[생후 9일인데 벌써?…박수홍♥김다예, 목 가누는 딸 '감격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034313"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박수홍-김다예 부부가 생후 9일된 딸 전복이의 모습을 공개했다. 23일 박수홍, 김다예 부부는 딸 계정을 통해 "삼촌이모들 오늘 전복랑 눈 마주치기 성공했어요"라며 "점점 똘망똘망해져요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 똘망똘망한 큰 눈으로 카메라를 응시하고 있는 전복이의 모습이 담겼다. 생후 9일 차임에도 불구하고 또렷한 이목구비와 풍성한 머리숱이 눈길을 끈다. 박수홍은 김다예와 지난 2021년 결혼했으며 두 사람은 23세 나이차이를 극복하고 결혼 생활 중이다. 이들 부부는 현재 KBS2 예능 '슈돌'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱글즈6’ 희영·진영, 이어질까…“정신 못 차릴 정도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384005"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[희영이 진영과 1:1 데이트에서 직진으로 마음을 표현하며 로맨스 가능성을 높인다. 24일 밤 10시 20분 방송하는 MBN ‘돌싱글즈6’ 6회에서는 ‘돌싱 하우스’ 입주 4일 차를 맞아 ‘1:1 선착순 데이트’를 하는 모습이 공개된다. 앞서 희영은 진영이 창현과의 러브라인을 정리하자, 그동안 자신의 1순위였던 진영에게 “원래 너밖에 없었어”라고 고백하며 진영과의 ‘1:1 데이트’를 성사시켰다. 이날 희영은 데이트에 나서기 전부터 꽃단장은 물론, 가글을 하는 등 설레는 모습을 감추지 못한다. 제작진과의 속마음 인터뷰에서 “진영과 뒤늦게 1:1 데이트를 하게 되어서, 정신을 못 차릴 정도”라고 털어놓는다. 희영과 데이트에 나선 진영은 노란색 스포츠카를 탄 채 행복해하면서도, “(창현의) 마음이 옮겨 갔다면 응원해 줘야지…”라며 내심 울적한 눈빛을 보인다. 희영은 그런 진영에게 “내가 네 입장이어도 기분이 우울할 것 같다”고 따뜻하게 위로한다. 희영은 “평소 SNS를 안 해서, 사진도 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더뉴식스 우경준, 피네이션과 계약 종료 후 팀 탈퇴 "자진 입대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862591"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 더뉴식스 우경준(22)이 팀을 탈퇴한다. 23일 소속사 피네이션은 공식 입장을 내고 "최근 우경준은 자진해서 군입대를 신청했고, 당사에 군복무 이후 더뉴식스 그룹 활동에 참여할 의사가 없음을 전달했다"라며 "당사는 우경준의 의견을 존중해, 2024년 10월 23일부로 우경준과 계약 종료 및 더뉴식스 탈퇴를 합의하게 됐다"라고 밝혔다. 이어 "본 사안에 대해서 더뉴식스 멤버들과 심도 깊은 논의를 나누었다"라며 "앞으로 더뉴식스는 최태훈, 장현수, 천준혁, 은휘, 오성준 5인 체제로 흔들림 없이 활동을 이어갈 계획"이라고 전했다. 우경준은 지난 2021년 방송된 SBS 아이돌 서바이벌 'LOUD: 라우드'를 통해 얼굴을 알렸으며, 이듬해 보이그룹 더뉴식스로 데뷔했다. 이후 더뉴식스는 '비켜', '러브 오어 다이'(Love or Die), '아이 니드 유'(I Need U) 등으로 활동했다. 최근에는 엠넷 '로드 투 킹덤: 에이스 오브 에이스'에 출연했으나 최종 탈락했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파, 신곡 ‘위플래시’ 스포티파이서 최고 기록... 새 역사 썼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389323"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.703Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파가 신곡 ‘위플래시’로 최고 기록을 달성했다. 스포티파이가 발표한 21일 자 차트에 따르면 에스파 다섯 번째 미니앨범 타이틀 곡 ‘위플래시’는 공개 첫날 210만 2,148회 스트리밍되어 53위로 진입했다. 이는 에스파 역대 진입 성적 최고 기록이자 2024년 발매된 K팝 걸그룹 곡 중 최고 진입 순위다. 특히 ‘위플래시’는 한국 기준 21일 오후 6시 발매되어 단 15시간 스트리밍 횟수만이 집계된 것을 감안하면 에스파의 신곡이 발매되자마자 전 세계 음악 팬들의 폭발적인 반응을 얻었다는 것을 알 수 있으며, 앞으로 이어질 성과에도 더욱 많은 기대가 모인다. 더불어 이번 앨범은 아이튠즈 톱 앨범 차트에서 콜롬비아, 스페인이 추가된 총 24개 지역에서 1위를 차지한 것은 물론, 중국 텐센트뮤직 산하 5개 음원 플랫폼 통합 K-팝 차트, 쿠고우뮤직 디지털 앨범 판매 차트, QQ뮤직 디지털 앨범 판매 차트, 전체·한국 뮤직비디오 차트 1위 및 더블 플래티넘 앨범 인증(판매액 200만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 더뉴식스 우경준, 팀탈퇴 "자진 군입대, 제대 후 그룹 활동 의사無"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207859"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더뉴식스 우경준이 팀에서 탈퇴했다. 소속사 피네이션은 23일 "최근 우경준은 자진해서 군입대를 신청했고 군복무 이후 더뉴식스 그룹 활동에 참여할 의사가 없음을 전달했다"고 밝혔다. 이어 "당사는 우경준의 의견을 존중해 2024년 10월 23일 부로 우경준과 계약 종료 및 더뉴식스 탈퇴를 합의하게 됐다"며 "더뉴식스 멤버들과 심도 깊은 논의를 나눴고 앞으로 더뉴식스는 최태훈 장현수 천준혁 은휘 오성준 5인 체제로 흔들림없이 활동을 이어갈 계획"이라고 전했다. 더뉴식스는 SBS 오디션 프로그램 '라우드'를 통해 선발된 팀으로 2022년 5월 데뷔했다. 최근에는 Mnet '로드 투 킹덤 에이스 오브 에이스'에 출연해 발군의 실력을 인정받았다. 다음은 피네이션 입장 전문. 안녕하세요. P NATION입니다. 더뉴식스와 멤버 우경준의 향후 활동 관련 안내 드립니다. 먼저 더뉴식스에게 아낌없는 사랑을 보내주시는 팬 여러분께 무거운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀을 드립니다. 최근 우경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전현무계획2’ 최애 순대국집 공개…백지영·미미 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005384004"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 다시 서울을 찾아 자신의 ‘최애 순댓국 맛집’을 공개한다. 25일 오후 9시 40분 방송하는 MBN·채널S 예능 ‘전현무계획2’ 3회에서는 “돼지고기 특집!”을 선포한 전현무가 서울의 숨겨진 맛집을 찾아 나선다. 백지영와 오마이걸 미미가 게스트로 함께해 전현무와 유쾌한 ‘먹케미’를 발산한다. 이날 전현무는 서울 선릉역에서 셀프캠을 켠 뒤 “오늘은 돼지 한 바퀴다. 여태 ‘전현무계획’에서 시도한 것 중 가장 독특할 것”이라고 호언장담한다. 이어 “역대 사람이 가장 많은 곳에서 시작하게 됐다”면서 ‘피리 부는 사나이’처럼 자신을 찍는 시민들과 함께 최애 순댓국 맛집으로 향한다. 잠시 후 첫 회 게스트인 김남길에도 ‘강추’했던 순댓국집 앞에 도착한 그는 “여기가 원래 평일 오후 4시에도 줄을 서는 곳”이라며 “15명이 줄을 서면 그 중 다섯 명은 연예인이고 다 똑같이 줄을 선다”고 강조한다. 그러면서 “이 식당을 꼭 소개하고 싶어서 사장님께 미리 전화를 드려서 ‘오픈 전에 살짝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 재혼 계획 고백→발달 장애 아들 근황 공개 (라디오스타)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158306"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘라디오스타’에 출연한 배우 오윤아가 ‘재혼 계획’을 고백한다. 함께 출연한 배우 신애라가 그의 몸매를 ‘바비인형’이라고 극찬한 가운데, 즉석에서 성사된 런웨이에 MC 김국진이 녹다운된 모습이 공개돼 눈길을 끈다. 23일 오후 방송되는 MBC ‘라디오스타’(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 신애라, 윤유선, 이혜원, 오윤아, 유혜주가 출연하는 ‘엄마네 토크 직송’ 특집으로 꾸며진다. 오윤아는 배우로서 연기 활동에 매진하면서도 발달장애가 있는 아들 민이와의 일상을 예능 프로그램에서 공개해왔다. 진심 어린 노력으로 아들과 소통하는 모습은 많은 이들의 응원을 받았다. 그는 최근 민이가 18세로 키가 180cm까지 큰 근황을 전하면서 현재 사춘기(?)에 들어선 것 같다고 밝힌다. 이에 관련 에피소드를 밝히며 고민을 토로해 관심을 집중시킨다. 또한 오윤아는 재혼 계획이 전혀 없었지만, 최근 생각이 달라졌음을 밝혔는데, 그 이유를 공개해 모두의 공감을 샀다는 후문. 선배 배우 신애라는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 영화로도 일낸 임영웅 "말도 안 되는 기록 세워져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688621"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 자신의 콘서트 영화가 35만 관객을 돌파한 것에 대해 감사 인사를 전했습니다. 임영웅은 어제(22일) 공식 팬카페에 "많은 사랑으로 관객 수 35만이라는 말도 안 되는 기록이 세워졌다"라며 무한한 감사의 말씀을 드린다고 적었습니다. 이어 항상 부족한 자신에게 꿈 같은 사랑을 줬다며 존경하고 또 배운다며 팬들에 대한 애정을 드러냈습니다. 오는 12월로 예정된 '임영웅 리사이틀' 콘서트와 관련해선 "곧 여러분을 만나 뵐 수 있는 시간이 다가온다"라며 기대감을 나타냈습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #영웅시대 #임영웅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] '음주운전' 김새론, 복귀 준비…촬영장서 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688620"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김새론이 음주운전 사고 후 약 2년 5개월 만에 영화를 촬영 중인 것으로 알려졌습니다. 한 언론사 보도에 따르면 김새론은 지난 21일, 종로 탑골공원에서 신재호 감독의 신작 저예산 음악 영화 촬영을 하는 모습이 포착됐습니다. 작품 관계자는 김새론이 출연하는 건 맞지만 구체적인 내용을 밝히기 어렵다는 입장입니다. 2022년 청담동에서 음주 상태로 운전대를 잡아 가로수와 변압기 등을 여러 차례 들이받고 도주해 입건됐던 김새론은 이후 잇단 구설에 휘말렸습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #김새론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 탈덕수용소, 징역 4년-추징금 2억 구형 "장원영-강다니엘과 합의할것, 나만의 세상에 갇혀 죄송"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207844"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장원영 강다니엘 등을 비방한 탈덕수용소 박 모씨에 대해 징역 4년이 구형됐다. 23일 오전 인천지방법원 형사 11단독(김샛별 판사) 심리로 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률상 명예훼손과 모욕 등의 혐의를 받는 박씨에 대한 결심 공판이 열렸다. 이날 검찰은 박씨에 대해 징역 4년과 추징금 2억 1142만 152원을 구형했다. 검찰은 "박씨는 총 5회에 걸쳐 피해자들을 모욕하고 적극적으로 허위사실을 유포해 명예를 훼손했다. 피해자들의 외모 인성 이성관계에 대한 내용의 영상을 지속적으로 올리고 유료 회원제도 운영하며 매니지먼트 활동을 방해했다"고 밝혔다. 그러나 박씨 측 변호인은 "모든 공소사실을 인정한다"며 "미필적 고의 행위"라고 주장했다. 변호인은 "오로지 수익 창출을 위한 행위가 아니었다. 피고인은 현재 봉사활동을 하는 등 사회에 긍정적인 영향을 주고자 노력하고 있다. 정신적 치료도 받고 있다. 피해자 측과도 합의하려 한다. 끝까지 피해 회복에 대한 노력을 하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재혼 결심' 오윤아, 발달장애子 걱정에 심란해졌다 "사춘기 와 날 싫어해" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207843"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 '재혼 계획'을 고백한다. 오늘(23일) 수요일 밤 방송되는 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 신애라, 윤유선, 이혜원, 오윤아, 유혜주가 출연하는 '엄마네 토크 직송' 특집으로 꾸며진다. 오윤아는 배우로서 연기 활동에 매진하면서도 발달장애가 있는 아들 민이와의 일상을 예능 프로그램에서 공개해왔다. 진심 어린 노력으로 아들과 소통하는 모습은 많은 이들의 응원을 받았다. 그는 최근 민이가 18세로 키가 180cm까지 큰 근황을 전하면서 현재 사춘기(?)에 들어선 것 같다고 밝힌다. 이에 관련 에피소드를 밝히며 고민을 토로해 관심을 집중시킨다. 앞서 오윤아는 자신의 채널 'Oh!윤아'에서 아들에게 사춘기가 왔다면서 "사춘기는 다 똑같나 보다. 엄마를 싫어하나 보다. 왜 그러지"라며 고민을 토로한 바 있다. 또한 오윤아는 재혼 계획이 전혀 없었지만, 최근 생각이 달라졌음을 밝혔는데, 그 이유를 공개해 모두의 공감을 샀다는 후문. 선배 배우 신애라는 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤수일 "로제 '아파트', 전세계 인기에 내 곡 역주행...자랑스러워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207842"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤수일이 블랙핑크 로제의 '아파트' 열풍을 극찬했다. 23일 방송된 MBC 표준FM '손태진의 트로트 라디오(이하 손트라)'에 원조 '아파트' 윤수일이 전화로 인사를 나눴다. 이날 DJ 손태진은 "블랙핑크 로제와 브루노마스가 함께한 'APT.'가 핫해지면서 윤수일의 '아파트'가 재조명 되고 있다"라고 이야기를 꺼냈다. 손태진은 "현재 윤수일의 아파트 영상에는 여러 댓글이 달리고 있다고 한다. 나에게 '아파트'는 로제도 아니고 윤수일이다라고 한다. 또 많은 외국 분들도 K원조의 아파트구나라고 한다더라. 근데 이런 핫 이슈를 손태라가 놓칠 수 없다"라며 윤수일에게 전화를 걸었다. 윤수일은 "졸지에 '아파트2'가 나와서 이렇게 '손트라'를 통해 청취자 여러분에게 인사드린다"라며 웃었고, 손태진은 "로제가 부른 '아파트'가 엄청난 화제이지만 이 덕분에 선배님의 '아파트'라는 곡이 재조명 되고 있고 때로는 역주행이라고 하죠. 실감하냐"고 물었다. 윤수일은 "워낙 인터넷에서 많이 보고 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 아이유도 모르게 소속사가 사무실 이전?…불통 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688619"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유 소속사가 아이유에게 아무 말 없이 회사 주소지를 이전했다는 의혹이 가수와 소속사 간 불통 논란으로 번졌습니다. 소속사 이담엔터테인먼트는 그제(21일) 팬카페에 회사 이전으로 주소가 변경돼 기존 주소로 우편물 수취가 어렵다고 공지했습니다. 최근 아이유의 팬들은 공지가 나오기 전 팬레터 등이 반송되는 일을 겪어 팬카페에 사무실이 이사를 갔냐고 물었고, 아이유는 이에 대해 "내가 알기론 안 함"이라고 답했습니다. 팀의 주요 소속 가수가 소속사 이전 사실을 모르고 있다는 사실에 팬들은 황당하다는 반응을 보이고 있습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #IU #EDAM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최동석과 소송 중에도… 박지윤, 딸 생일 챙겼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001034307"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 최동석과 이혼 및 상간 소송을 진행 중인 가운데 딸의 생일을 챙기는 근황을 전했다. 박지윤은 23일 자신의 인스타그램에 글 없이 사진만 게재했다. 공개된 사진에는 박지윤이 차린 정갈한 생일상이 담겼다. 소고기 미역국, 오이소박이, 메추리알 등이 담겼고 이를 준비하는 과정도 사진으로 남겼다. 딸, 아들의 손으로 보이는 건배 인증샷도 공개됐다. 박지윤은 2009년 최동석과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월 이혼 소식을 전했다. 이후 두 사람은 쌍방 상간 소송을 제기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 피프티피프티 소속사, 워너뮤직코리아에 200억 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688618"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티의 소속사 어트랙트가 워너뮤직코리아를 상대로 거액의 손해배상소송을 제기했습니다. 어트랙트는 워너뮤직코리아가 피프티피프티의 탈퇴 멤버, 그리고 부모들과 계약 분쟁에 깊이 개입해 멤버 빼내기 과정에 주요 역할을 했다고 주장했습니다. 이어 핵심 증거를 이미 확보했다며, 워너뮤직코리아의 진승영 전 대표와, 윤형근 현 전무를 상대로 200억 원대 손해배상소송을 제기했다고 밝혔습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #FIFTYFIFTY #warnermusickorea]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] '환자 사망 논란' 방송인 양재웅 오늘 국감 출석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000688617"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정신의학과 전문의이자 방송인 양재웅이 오늘(23일) 국정감사에 증인으로 출석합니다. 자신이 운영하는 병원에서 발생한 환자 사망 사고와 관련해 증인 출석 요청을 받은 양재웅은 오늘 국회 보건복지위 국정감사에 증인으로 참석합니다. 지난 5월, 양재웅이 운영하는 병원에서 30대 여성 A씨가 입원 후 17일 만에 사망한 소식이 전해졌으며, 뒤늦게 사건이 알려지며 양재웅은 하니와 예정했던 결혼식을 연기했습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #양재웅 #양재웅_국감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티빙 '대도시의 사랑법' 허진호 감독[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275966"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 허진호 감독이 23일 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 진행된 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '대도시의 사랑법'은 동명의 소설을 원작으로 둔 작품으로, 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영의 성장기를 그린다. / 사진제공=티빙, 메리크리스마스, 빅스톤스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[포즈 취하는 '대도시의 사랑법' 허진호 감독[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003275965"/>
        <updated>2024-10-23T05:16:41.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티빙 드라마 '대도시의 사랑법' 허진호 감독이 23일 서울 종로구 팔판동의 한 카페에서 진행된 인터뷰를 위해 포즈를 취하고 있다. '대도시의 사랑법'은 동명의 소설을 원작으로 둔 작품으로, 청춘들의 달콤한 만남과 이별의 아픔, 어딘가 모르게 나와 비슷한 사랑의 경험을 한 고영의 성장기를 그린다. / 사진제공=티빙, 메리크리스마스, 빅스톤스튜디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더뉴식스 우경준, 자진 입대+팀 탈퇴 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158298"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더뉴식스 우경준이 자진 입대와 더불어 팀에서 탈퇴한다. 더뉴식스 소속사 피네이션은 23일 “최근 우경준은 자진해서 군입대를 신청하였고, 당사에 군복무 이후 더뉴식스 그룹 활동에 참여할 의사가 없음을 전달했다”라고 상황을 설명했다. 이어 “당사는 우경준의 의견을 존중하여, 24년 10월 23일부로 우경준과 계약 종료 및 더뉴식스 탈퇴를 합의하게 되었다”라고 탈퇴를 공식화했다. 또 “본 사안에 대해서 더뉴식스 멤버들과 심도 깊은 논의를 나누었고, 앞으로 더뉴식스는 최태훈, 장현수, 천준혁, 은휘, 오성준 5인 체제로 흔들림 없이 활동을 이어갈 계획”이라고 덧붙였다. 더뉴식스는 방영 중인 Mnet ‘로드 투 킹덤’의 첫 탈락팀으로 아쉬움을 남겼다. [다음은 피네이션 공식입장] 안녕하세요. P NATION입니다. 더뉴식스와 멤버 우경준의 향후 활동 관련 안내 드립니다. 먼저 더뉴식스에게 아낌없는 사랑을 보내주시는 팬 여러분께 무거운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀을 드립니다. 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] ‘먹방’하러 18번 무단이탈…현주엽 “잘못 있다면 책임질 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003389318"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현주엽 휘문고 농구부 감독 측이 ‘먹방’ 촬영을 이유로 근무지를 무단 이탈한 의혹으로 서울시교육청이 징계를 요구한 것으로 알려진 가운데 “잘못한 게 있다면 책임질 것”이라고 밝혔다. 현주엽 감독 소속사 티엔엔터테인먼트는 23일 일간스포츠에 해당 징계와 관련해 “교육청에서는 감봉을 요구했으나 휘문고 측에서 이의제기를 한 상황”이라며 이 같이 말했다. 국회 교육위원회 조국혁신당 강경숙 의원이 서울시교육청으로부터 받은 자료에 따르면, 서울시교육청은 근무지를 18회 무단으로 이탈한 현주엽 감독에 대해 휘문고 측에 경징계인 감봉 처분을 요구했다. 휘문고 재단 휘문의숙에는 휘문교 교장 정직, 교감과 교사, 행정실장에 대해 견책, 교감 직무대리는 경고 조치 처분을 요구했다. 앞서 휘문고DML 한 학부모는 올해 초 현주엽 감독이 ‘먹방’ 촬영 등을 방송을 이유로  농구부 훈련과 연습 경기에 불참하는 등 감독 일을 소홀히 했다는 탄원서를 냈다. 또 서울시교육청은 지난 2023년 11월부터 2024년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[언론노조 KBS본부 총파업 돌입…사장 선임 과정 항의]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692437"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 18일 서울 여의도 KBS 본관 앞에서 전국언론노조 KBS본부가 주최한 결의대회 모습. 언론노조 KBS본부 제공 전국언론노동조합 KBS본부가 총파업을 통해 “사장 선임 과정의 공정성이 훼손됐다”고 주장했다. KBS본부는 23일 오전 서울 여의도 KBS본관 앞에서 파업을 시작했다. 이들은 오늘 하루동안 야간 당직, 교대 및 시차 근무자 등 예외 없이 근무를 중단한다. 오전 10시 ‘KBS 아침 뉴스타임’에 이어 오후 3시 ‘KBS 뉴스타임’도 결방하고 재방송으로 대체한다. KBS 사장 불법선출 중단 및 위법적 이사회 퇴진을 촉구했다. KBS본부는 “법원이 2인 구조 방송통신위원회의 의결이 위법이라고 판단했다. 방통위의 위법한 의결을 거쳐 임명된 이사들이 KBS 사장을 선임하는 건 원천적으로 무효”라고 목소리내고 있다. 앞서 KBS 여권 이사들은 박민 현 사장, 박장범 앵커, 김성진 방송뉴스주간 등 3명을 면접 대상자로 선정했다. 하지만 KBS본부는 반발했다. “현직 사장으로 단체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리에이터 해쭈·나도, 팬들과 만남…오프라인 소통 활발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862425"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 크리에이터와 팬들이 오프라인에서도 활발히 소통하고 있다. 23일 샌드박스네트워크에 따르면 소속 크리에이터인 해쭈(고해주), 나도(이선형)는 올 10월 각각 오프라인 팬미팅 행사를 개최하고 구독자 팬들과 만났다. 이번 팬미팅은 온·오프라인을 아울러 수천, 수만의 팬들이 높은 관심을 드러내 크리에이터의 대중적 인지도 상승을 실감케 하는 계기가 됐다. 지난 12일 유쾌한 호주 라이프로 사랑받고 있는 82만 구독자 보유 크리에이터 해쭈가 서울 무신사 테라스 성수에서 팬들과 만났다. 이번 팬미팅은 해쭈와 패션의류 브랜드의 컬래버레이션 의류상품 론칭을 기념해 진행된 오프라인 행사로 이틀간 총 700여 명의 팬들이 참여했다. 특히 해쭈 팬미팅 참석권 추첨 이벤트가 동반된 온라인 쇼핑 라이브는 단 1시간 동안 5억원 이상의 상품 판매 매출을 달성했다. 라이브 누적 시청자는 5.5만명을 기록, 영향력을 입증했다. 283만 구독자를 보유한 푸드 크리에이터 나도는 프라이빗 팬미팅을 통해 팬들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['171cm 48kg' 나나, 한쪽 다리 들었을 뿐인데 화보 완성…부럽다 부러워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685977"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 우월한 비주얼을 자랑했다. 나나는 23일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 나나는 블랙 가죽 재킷에 H라인 니트 롱스커트 그리고 부츠를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 긴 기럭지 덕분에 일상이 화보 같은 면모를 보여주고 있어 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 나나는 2009년 걸그룹 애프터스쿨 '너 때문에'로 데뷔했다. 이후 애프터스쿨의 유닛 그룹인 오렌지캬라멜과 애프터스쿨 레드 멤버로도 활동했다. 지난해 8월에 넷플릭스 시리즈 '마스크걸'에서 활약하기도 했으며, 차기작으로 류승완 감독이 연출하는 영화 '휴민트'를 선택했다. 해당 작품에서 나나는 북한 식당 종업원 '채선화' 역으로 열연할 예정이다. 나나는 영화 '전지적 독자 시점' 출연을 확정하기도 했다. 이 작품은 싱숑의 현대 판타지 소설을 원작으로 하고 있으며 2025년 여름 개봉 예정이다. 이민호, 안효섭, 채수빈, 신승호, 지수 등이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조이, 가을 여인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862418"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 이동하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, 동물농장 녹화 왔어요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862415"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 하차하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조이, 과즙미 팡팡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862411"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, 오구오구 귀여워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862409"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, 러블리의 의인화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862410"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조이의 애교 플러팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862408"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조이, 어느 멋진 가을날]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862407"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조이, 목동의 사랑 요정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862402"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조이, 인간 러블리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862401"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, 사랑 요정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862399"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, 동물농장 출근해요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862397"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조이, 사랑스러운 미니마우스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862396"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 'LOUD' 출신 우경준, 팀 더뉴식스 떠난다…"자진 군입대 신청"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685976"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더뉴식스 멤버 우경준이 팀을 떠난다. 23일 소속사 피네이션은 "우경준이 최근 자진해서 군입대를 신청했다"면서 "군복무 이후 그룹 활동에 더 이상 참여할 의사가 없음을 전달해 왔다"고 밝혔다. 그러면서 "우경준의 의사를 존중해 23일부로 계약 종료 및 팀 탈퇴를 합의했다"고 전했다. 우경준은 2021년, 싸이와 박진영이 심사위원으로 나섰던 SBS 오디션 프로그램 'LOUD: 라우드'에 출연해 두 소속사 중 최종 피네이션을 선택하면서 2022년 TNX로 데뷔했다. TNX는 지난해 6월 더뉴식스(THE NEW SIX)로 활동명을 변경해 활동 중이다. 우경준은 피네이션 입사 전 빅히트 소속 연습생이었다. 데뷔 전 길거리 캐스팅을 12번 정도 받았다고 알려져 눈길을 끈 바 있다. 이하 피네이션 공식 입장 안녕하세요. P NATION입니다. 더뉴식스와 멤버 우경준의 향후 활동 관련 안내 드립니다. 먼저 더뉴식스에게 아낌없는 사랑을 보내주시는 팬 여러분께 무거운 소식을 전하게 되어 죄송하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쥐때' 조이, 오늘은 사랑스러운 미니 마우스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007862394"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이가 ‘동물농장’ 녹화를 위해 23일 서울 양천구 SBS목동에 도착해 인사를 하고 있다. 2024.10.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6년만에 찾아온 박정현의 겨울 콘서트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415442"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박정현이 6년만에 겨울 콘서트를 연다. 박정현은 12월 20일부터 22일까지 사흘간 서울 명화라이브홀에서 2024 박정현 크리스마스 콘서트 '플레이!(Play!)'를 개최하고 관객과 만난다. 이번 공연은 박정현이 2018년에 연 '렛 잇 스노우(LET IT SNOW)' 이후 무려 6년 만으로 음악 팬들의 뜨거운 호응이 예상된다. 지난 5월 소극장 콘서트 '이음'을 통해 4회 공연 전석 매진을 기록하며 변함없는 티켓 파워와 명성을 입증했다. 박정현은 이번 공연 소개글을 통해 '어느새 크리스마스가 성큼 다가오고 있어요. 따뜻한 사람들, 고마움을 전하고 싶은 사람들… 우리가 잠시 잊고 잊었던 사람들에게 안부를 전해보는 건 어떠세요? 저는 제 노래들을 통해 여러분의 안부를 묻고 싶은데요. 잘 지내셨죠? 우리 이번에 만나면 함께 외쳐 볼까요? 'Play''라는 메시지를 전하며 그의 연말 공연을 기다려온 팬들의 설렘을 자극했다. 12월 20일 오후 8시, 21일 오후 6시, 22일 오후 5시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스마스는 드림캐쳐와 함께…]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415440</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415440"/>
        <updated>2024-10-23T04:20:46.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드림캐쳐(지유·수아·시연·한동·유현·다미·가현)가 크리스마스 맞이 콘서트를 연다. 드림캐쳐 소속사 드림캐쳐컴퍼니에 따르면 12월 24일과 25일, 서울 예스24라이브홀에서 '세븐 도어스 오브 크리스마스: 어 럭키 앙코르(7 Doors of Christmas: A Lucky Encore)'를 개최한다. 크리스마스에 진행되는 이번 콘서트에서 드림캐쳐는 '인썸니아(팬덤명)'에게 특별한 추억을 선물한다. 지난 1월 데뷔일을 기념해 개최된 콘서트에 이어 다시 한번 팬들을 찾는 만큼 이들은 더욱 다채로운 스테이지로 공연을 가득 채워내며 7주년의 대미를 장식할 계획이다. 그간 '컨셉트 맛집' '공연 최강자' 등 다양한 수식어를 거머쥔 드림캐쳐가 선보일 세트리스트에도 궁금증이 더해지고 있다. 탄탄한 가창력은 물론 강렬한 퍼포먼스와 무대 매너로 팬심을 사로잡은 드림캐쳐는 이번 콘서트 역시 팬들의 성원에 보답하기 위한 준비에 매진하고 있다. 드림캐쳐는 올해도 유럽을 비롯해 대만·홍콩·남미까지 다양한]]></content>
    </entry>
</feed>