<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-15T23:16:18.707Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 완벽한 비주얼 합··· ‘SOS’ MV 티저]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988860"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티가 신곡 ‘SOS’의 뮤직비디오 첫 번째 티저를 공개 했다. 16일 피프티 피프티 공식 유튜브를 통해 두 번째 미니 앨범 ‘러브 튠(Love Tune)’의 타이틀곡 ‘SOS‘ Official MV Teaser #1을 공개 했다. 동화 같은 공간 속 멤버들의 완벽한 비주얼 합이 인상적인 해당 영상은 환한 빛이 내리쬐는, 신비로운 분위기가 감도는 하나의 모습으로 시작된다. 이어 키나와 문샤넬, 아테나와 예원의 모습이 차례로 교차되고 마침내 모든 멤버들이 미로 속에 모여있는 모습이 드러나 궁금증을 유발한다. 각기 다른 포인트와 액세서리로 자신만의 스타일을 완성한 멤버들에게는 이국적인 듯 환상적인 무드가 두드러진다. 여기에 미로라는 이색적인 장소는 에스닉한 매력을 뽐내고 있는 피프티 피프티의 빛나는 비주얼을 더욱 돋보이게 한다. 소속사 어트랙트는 19일 두 번째 뮤직비디오 티저를 추가로 공개하며 타이틀곡 ’SOS’에 대한 기대감을 더욱 증폭시킬 예정이다. 피프티 피프티의 두 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 'Hurt', 스포티파이 2억 스트리밍 돌파..통산 9번째 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720613</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720613"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)의 ‘Hurt’가 스포티파이에서 2억 스트리밍을 돌파했다. 16일 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에 따르면, 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 데뷔 앨범 ‘New Jeans’의 수록곡 ‘Hurt’는 지난 14일 기준 누적 2억 3만 7371회 재생됐다. 이는 뉴진스 통산 아홉 번째 2억 스트리밍 기록이다. ‘Hurt’는 그루비한 드럼 비트에 담백하고 달콤한 보컬이 아련하면서도 사랑스러운 R&amp;B 곡이다. 아카펠라 느낌이 담긴 멤버들의 코러스 가창이 인상적이다. 이 노래는 뉴진스 데뷔 앨범 가운데 유일하게 타이틀곡이 아님에도 글로벌 음악팬들 사이에서 꾸준히 사랑받고 있다. 뉴진스는 지금까지 총 13개의 스포티파이 억대 스트리밍 곡을 배출했다. ‘OMG’가 7억 회 이상, ‘Ditto’와 ‘Super Shy’가 각 6억 회 이상 재생됐고, ‘Hype Boy’가 5억 회 이상, ‘Attention’이 4억 회 이상, ‘New Jeans’와 ‘ET]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 미니 12집 앨범명은 'SPILL THE FEELS'.."정체성과 진화 담았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720612"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 ‘SPILL THE FEELS’라는 제목의 신보를 통해 새로운 이야기를 시작한다. 세븐틴은 16일 0시 하이브 레이블즈 유튜브 채널과 공식 SNS에 앨범 타이틀이 담긴 티저 영상을 추가 게재했다. 이는 앞서 공개된 티저와 연결돼 신보의 분위기를 유추할 수 있는 영상이다. 티저는 지하철역 벽면에 걸린 ‘I FELT HELPLESS’라는 문구가 ‘SPILL THE FEELS’라는 앨범명으로 변형되는 장면으로 시작한다. 뒤이어 바닥이 물로 채워진 지하철에 고개를 떨군 채 앉은 남자가 등장한다. 화면을 채운 우울한 분위기는 신비로운 음악과 함께 반전된다. 지하철 바닥에 햇살이 들고, 창문 너머로 환상적인 공간이 펼쳐진다. 특히 애너그램(문자의 배열을 바꾸어 새로운 단어나 문장을 만드는 놀이) 방식을 활용한 점이 눈에 띈다. ‘나는 무력감을 느꼈다(I FELT HELPLESS)’라는 자기고백이 문자 재배열을 통해 ‘감정을 쏟아내자(SPILL THE FEELS)’라는 슬로건으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]'1억 기부' RM→'뉴진스 응원' 정국..하이브 내홍 속 방탄소년단 근황 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720611"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군백기를 보내고 있는 방탄소년단(BTS) 멤버들의 근황이 화제다. 최근 하이브가 연일 화두에 오르내리고 있다. 현재 하이브는 민희진 어도어 전 대표와 법적 공방을 벌이는 중인가 하면 뉴진스가 최후통첩을 보내면서 이들과도 갈등을 빚고 있는 상황. 이 가운데 하이브 대표 아티스트 방탄소년단 멤버들의 근황이 눈길을 끈다. 먼저 정국은 지난 14일 자신의 반려견 계정에 "아티스트는 죄가 없다", "그들을 이용하지 말라"라는 글을 올렸다. 이러한 정국의 글을 두고 '뉴진스를 응원했을 뿐이다', '하이브를 저격한 것이다', '민희진을 저격한 것이다' 등 추측이 난무한 가운데, 소속사 빅히트 뮤직 측은 정국 포스팅에 대해 "어떤 경우에도 어린 아티스트를 분쟁에 끌어들이고 방패막이로 내세우는 일은 있어선 안된다는 생각에서 올린 것으로 확인됐다"는 입장을 밝혔다. 그런가 하면 지난 14일 뮤지컬 배우 정선아를 통해 뷔의 근황이 공개되기도 했다. 정선아는 SNS에 "대장님(박효신)과 뷔 님이 '시카고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“뉴진스 ‘디토’ 주인공 돼볼까?”… 가볼 만한 K팝 뮤비 촬영지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005837696"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“추석 연휴 나들이, 여기 어때?” 추석 연휴가 벌써 절반이 지나갔다. 올해는 연휴 기간이 5일로 늘었지만, 기분 탓인지 시간은 평상시 때보다 더 빠르게 지나가는 느낌이다. 이럴 때 필요한 것이 바로 기분전환을 위한 당일치기 나들이다. 시간적 여유가 없는 이들을 위해 하루 시간을 내서 가볍게 다녀올 수 있는 K팝 뮤직비디오 나들이 명소를 추천한다. 뉴진스 ‘디토’ 뮤비 한 장면(사진=어도어) 몽글몽글 뉴진스 감성 따라가 볼까 그룹 뉴진스의 대표곡인 ‘디토’. 누구나 가슴 한편에 간직하고 있는 학창 시절의 몽글몽글한 감성을 떠올리게 한다. 그중 뮤직비디오 속 레트로한 감성을 담아낸 로케이션은 곡을 즐기는 재미를 한층 배가시키기에 충분하다. ‘디토’ 뮤직비디오는 대구 일대에서 촬영됐다. 대구광역시 중구에 위치한 계성중학교를 중심으로 청라언덕(구름다리), 대구제일교회, 동산의료원(계명대 동산병원) 등이 ‘디토’ 뮤직비디오의 주 배경이다. 그중 모노레일이 지나가는 모습을 뒤로한 채 건물 옥]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]하이브vs뉴진스 대첩, 그 끝은 어떨까..다니엘, 민희진 지지 간접 언급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720610</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003720610"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이 하이브에 어도어 정상화에 대한 요구를 한 가운데, 간접적으로 또 한 번 입장을 전했다. 15일 다니엘은 팬 소통 앱인 포닝에 상태메시지를 변경해 눈길을 끌었다. 변경 상태메시지에는 뉴진스 다섯 멤버를 상징하는 색깔의 하트에 민희진 전 어도어 대표를 상징하는 모자 이모티콘이 담겼다. 지난 11일 뉴진스는 라이브 방송으로 하이브에 25일까지 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어로 복귀시켜 달라고 말했다. 또한 하니는 "얼마 전 아티스트들과 직원이 많이 왔다 갔다 하는 메이크업 공간에서 다른 팀원과 그쪽 매니저분이 제 앞을 지나갔다. 서로 인사를 나눴는데 그쪽 매니저님이 '무시해'라고 말했다. 다 들리고 보이는데 제 앞에서 그렇게 말했다"라고 폭로해 충격을 안겼다. 이에 민지는 "회사(어도어)에 말씀을 드렸는데도 회사에선 아무런 조치를 취해주지 않았고 그쪽 팀에서는 사과는커녕 잘못을 인정하지도 않았다"며 회사에서 보호받지 못하고 있음을 밝혔다. 그런 가운데 방탄소년단 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[버추얼 아이돌에 대해 얼마나 알고 계신가요?[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266078"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['버추얼 아이돌'에 대한 국민들의 인식은 어느 정도가 될까. 설문 결과 절반 이상이 잘 모르거나 "들어만 봤다" 수준이었다. 스타뉴스가 리서치 전문업체 한국갤럽에 의뢰해 지난 8월 19일부터 23일까지 전국 만 19세 이상 69세 이하 남녀 1052명을 대상으로 실시한 설문 조사 결과에 따르면, '가상현실(VR)을 이용한 2D 애니메이션 형식의 캐릭터로 가수 활동을 하는 '버추얼 아이돌'(Virtual Idol)에 대해 얼마나 알고 계십니까?'에 대한 질문에 응답자의 51%가 "버추얼 아이돌이란 단어만 듣거나 알고 있다"라고 답한 것으로 나타났다. 또한 "버추얼 아이돌이 무엇인지 내용까지 알고 있다"라고 답한 응답자의 27%로 나타난 반면 "전혀 모른다", "오늘 처음 들어본다"라고 답한 응답자의 비율도 23%에 달한 것으로 드러났다. 버추얼 아이돌의 시초는 과거 아담 등이 인기를 모았던 '사이버 가수'라는 명칭으로 흘러간다. 사이버 공간을 기반으로 컴퓨터 그래픽을 통해 탄생한 인물]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민, 日팬 선정 '8월 K팝 남자 아이돌 인기 1위'..18개월 연속 'No.1']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266070"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 지민이 일본 인기투표에서 18개월 연속 우승을 차지하며 'K팝 제왕' 면모를 빛냈다. 지민은 일본 한류 매체 '단미(Danmee)'가 'K팝 남자 아이돌 인기 No.1 결승'을 주제로 매달 실시하는 월간 설문조사 중 2024년 8월 20일부터 8월 27일까지 진행한 '8월에 가장 빛난 K팝 남자 아이돌' 앙케이트에서 1위를 차지했다. 지민은 총 득표수 6230표 가운데 득표율 45.78%에 해당하는 2852를 얻으며 1위에 올라 18개월 연속 우승 신기록을 썼다. 단미 측은 지민이 지난 7월 19일 솔로 2집 앨범 'MUSE(뮤즈)'를 발매했으며, 타이틀곡 'WHO(후)'로 영국 오피셜 싱글차트와 미국 빌보드 싱글차트 핫100 차트에서 계속해서 좋은 성적을 거두고 있다며 자세한 근황과 함께 우승 소식을 전했다. 일본 팬들은 해당 앙케이트 게시판에 "지민의 목소리와 춤이 매일 행복을 가져다줘", "지민짱 최고, 항상 응원할게", "지민의 노래와 춤, 늘 노력하는 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 'Standing Next to You', 英오피셜 싱글 세일즈+다운로드 차트 상위권 '재진입']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266067"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 솔로곡 'Standing Next to You'(스탠딩 넥스트 투 유)가 영국에서 막강 음원 파워를 자랑했다. '영국 오피셜'(UK Official) 차트가 공개한 최신 차트(9월 13일~19일 자)에 따르면, 정국의 솔로곡 'Standing Next to You'는 '오피셜 싱글 다운로드 차트' 11위에 재진입했다. 'Standing Next to You'는 '오피셜 싱글 세일즈 차트'에서도 12위로 재진입, 두 차트에 상위권에 안착했다. 해당 두 차트에 16주 동안 장기 차트인하며 저력을 보여줬다. 'Standing Next to You'가 수록된 정국의 첫 솔로 앨범 'GOLDEN'(골든) 또한 8월 23일~29일 자 영국 오피셜의 '오피셜 피지컬 앨범 차트'에 100위로 재진입하며 20주째 차트인했다. 지난해 11월 발매한 'Standing Next to You'는 '오피셜 싱글 다운로드 차트' 1위, '오피셜 싱글 세일즈 차트' 2위로 자체 최고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['걸그룹 명가' JYP, 효자 보이그룹 안고 쑥…저연차 IP 개선은 숙제[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680122"/>
        <updated>2024-09-15T23:16:04.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《엔터사 분석 시리즈》- JYP엔터테인먼트 한경텐아시아는 국내 주요 엔터사가 처한 현실과 앞으로 나아가야 할 미래를 현장의 이야기를 통해 전합니다. 추석 기간 한경텐아시아의 &lt;엔터사 분석 시리즈&gt;를 만나보세요. 트와이스, 데이식스, 스트레이 키즈. 현재 JYP의 효자 삼대장이다. 올해로 트와이스와 데이식스는 10년 차, 스트레이 키즈는 7년 차를 맞았다. 고연차 그룹들이 JYP를 이끌고 있는 것. 특히 스트레이 키즈가 해외에서 강세를 보이며 캐시카우로 잡았다. 스트레이 키즈가 조기 재계약을 체결하며 당분간 안정적으로 사업이 전개될 전망이다. 그러나 특정 아티스트에 대한 의존도가 높아진 상황은 엔터사에겐 위기감을 키운다. 저연차 아티스트들이 몸집을 키워야 미래 먹거리를 마련할 수 있다. 엔터사 순환 구조에 따라 엔믹스와 엑스디너리 히어로즈, 비춰 등이 새로운 기둥으로 자리 잡아야 또 신인을 양성할 기반이 마련된다. 저연차 그룹이 아직은 두각을 나타내지 못하고 있지만, 충분히 성장 가능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS한가위] 이브 “추석 소원이요? 팬들이 평생 저와 함께 하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379974"/>
        <updated>2024-09-15T21:14:07.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“추석 소원이요? ‘제 팬들이 평생 저와 함께 하기’요. 어디 도망 못 가게, 제가 비밀스럽게 보름달에 빌 거예요. 그러면 팬들은 영원히 저를 사랑해주는, 그런 해피엔딩을 꿈꾸고 있답니다.”(웃음) 커다랗고 반짝이는 이브의 두 눈을 본다면, 아무리 바쁜 추석 보름달이라도 그의 소원을 들어주지 않을 수 없을 듯하다. ‘이달의 소녀’의 시간을 지나 ‘솔로 아티스트’로 홀로 선 이브를 만났다. 추석을 앞두고 분홍색 한복 차림으로 카메라 앞에 선 그는 “오랜만에 한복을 입어서 그런지 더 특별하고, 뭔가 새롭게 시작하는 느낌도 든다”며 밝은 미소를 보였다. 2017년 10월 데뷔 후 어느덧 일곱 번째 맞이하는 한가위다. “스케줄이 아무리 바빠도 명절은 꼭 챙기는 편이었다”고 추석을 맞는 소회를 밝힌 이브는 “스무살 때 서울에 왔는데, 명절 연휴가 되면 본가(부산)에 가 가족들을 만날 수 있다는 생각에 더 기운이 난다”며 반색했다. 연년생 자매인 이브네 집 추석 풍경도 궁금해 묻자 “엄마와 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS한가위] 우디 “가족과 더 가깝고 돈독해지는 추석 보내세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379973</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379973"/>
        <updated>2024-09-15T21:14:07.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“마지막으로 한복을 입은 게 언제인지 기억도 안 나요. 유치원 때 이후로 처음인 것 같은데, 굉장히 편하네요.” 티빙 예능 ‘야구대표자:덕후들의 리그’로 대중과 소통 중인 싱어송라이터 우디(본명 김상우)가 일간스포츠 독자들에게 추석 인사를 전했다. 그는 “민족 대명절인 추석이다. 가족들과 함께 맛있는 음식도 먹고 대화도 나누며 행복한 시간 보내셨으면 좋겠다”고 덕담을 건넸다. 생애 첫 한복 촬영이라는 우디는 성인이 된 뒤 처음 시도한 한복 스타일링에 다소 멋쩍은 모습도 보였지만 이내 대감마님 포스로 스튜디오를 압도했다. 진지한 포즈부터 개구쟁이 같은 표정까지. 숨겨둔 끼는 한계 없이 발산됐다. 짙은 초록색 두루마기 위 노란색 머리가 ‘힙’한 분위기를 더했다. 이어진 인터뷰에서는 기억에 남는 어린 시절 추석 풍경을 떠올렸다. 우디는 “고모님께서 장난감 가게를 하셨었는데, 명절 때면 조카들에게 뭐든 한 개씩 가져갈 수 있게 해주시곤 했다. 어린 마음에 ‘언제 또 추석이 오지?’ 하고 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전주시, 10월 열릴 '조선팝 페스티벌' 참여 예술가 공모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014933004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014933004"/>
        <updated>2024-09-15T21:14:07.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전북 전주시는 10월에 개최되는 '전주 조선팝 페스티벌'의 참여 예술가를 공개 모집한다고 16일 밝혔다. 조선팝은 전통음악과 대중음악을 혼합한 새로운 공연 콘텐츠다. 자격은 조선팝을 30분가량 단독 공연할 수 있는 개인 또는 단체다. 오는 25일까지 공모하며, 시는 서류와 영상 심사를 거쳐 12개 팀을 선발할 예정이다. 선정된 팀에는 300만원의 출연 지원금이 지급된다. 희망자는 전주시청 누리집 새소식란에서 내려받은 신청서를 작성해 전자우편(joseonpop2024@gmail.com)으로 신청하면 된다. 전주 조선팝 페스티벌은 10월 18일부터 사흘간 전주종합경기장에서 열리며 섭외 음악가 9개 팀을 비롯해 총 21개 팀이 무대에 오른다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["해리스 51%·트럼프 46%…TV토론·스위프트지지 별 영향 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014932974</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014932974"/>
        <updated>2024-09-15T16:19:46.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ABC·입소스 여론조사…"토론 승자는 해리스 58%·트럼프 36%" 토론前조사 때 지지율 '해리스 50%·트럼프 46%'…격차 4%p→5%p "유권자들 양 진영으로 갈라져 있어 생각 바꿀 가능성 크지 않아" (워싱턴=연합뉴스) 김동현 특파원 = 미국 민주당 대통령 후보인 카멀라 해리스 부통령과 공화당 후보인 도널드 트럼프 전 대통령의 지난 10일 TV토론과, 팝스타 테일러 스위프트의 해리스 부통령 지지 선언이 대선 후보 지지율에 별 영향을 주지는 못한 것으로 여론조사에서 드러났다. ABC뉴스와 여론조사기관 입소스가 15일(현지시간) 공개한 TV토론 이후 여론조사에서 두 후보 지지율은 해리스 51%·트럼프 46%로 토론 전에 한 여론조사 결과(해리스 50%·트럼프 46%)와 별 차이가 없었다. 등록 유권자로 대상을 한정할 경우 지지율은 해리스 51%·트럼프 47%로, 토론 전 해리스 50%·트럼프 46%와 비교할 때 두 후보 모두 1%포인트씩 올라 4% 포인트 격차를 유지했다. 또 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이창섭, 10월 2일 솔로 데뷔 6년 만에 정규 1집 발매 확정 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266052"/>
        <updated>2024-09-15T16:19:46.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비 멤버 겸 뮤지컬 배우 이창섭이 정규 1집 본편으로 전격 컴백한다. 이창섭 소속사 판타지오는 최근 공식 SNS를 통해 첫 번째 솔로 정규앨범 '1991'의 커밍순 이미지를 공개했다. 이를 통해 이창섭의 정규 1집 발매일시가 오는 10월 2일 오후 6시로 베일을 벗었다. 정식 컴백을 정확히 한 달 앞두고 이달 2일에 선공개 앨범을 발매했던 이창섭이 '1991' 본편으로 돌아 올 예정이다. 앨범명 '1991'은 이창섭이 태어난 해로, 그의 한층 확고해진 음악적 정체성과 자신감을 예고하고 있다. 앞선 선공개 앨범 PRE-RELEASE '1991'에는 이창섭표 감성 발라드인 타이틀곡 '희망고문'을 비롯해 모두 다른 장르로 이뤄진 5곡이 수록돼 국내외 리스너들의 호평을 받았다. 최근 오픈 스테이지를 시작으로 각종 페스티벌 및 콘텐츠에 출연한 이창섭은 선공개곡 라이브 무대로 명품 보컬의 진가를 보여주기도 했다. '1991'은 지난 2018년 미니 1집 'Mark'(마크)를 발매하며]]></content>
    </entry>
</feed>