<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-20T21:15:08.283Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진시몬, 아들상 눈물 고백 "막내 子 심장마비로 떠나..49재도 치르기 전" ('배짱이엔터')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218159"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 진시몬이 먼저 세상을 떠난 막내아들을 떠올리며 오열했다. 20일 유튜브 채널 '배짱이 엔터테인먼트'에는 '가수 진시몬! 죽은 아들과 눈물의 영혼 만남'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 진시몬은 최근 누가 돌아가셨냐는 질문에 "막내아들이 죽었다"며 힘들게 입을 열었다. 그는 "아이가 가고 나서 장례 치른 후 (녹화일 기준) 49재도 치르기 전이다"라며 눈물을 글썽였다. 그는 "(아들이) 떠났을 때 기자들이 문자가 왔다. 기사화하고 싶은데 인터뷰가 가능하겠냐고 했는데 안 했다. 정말 조용히 우리 지인들하고만 아들을 보냈는데 (배짱이 엔터테인먼트에서) 연락이 와서 놀랐다. 망자를 불러서 대화하는 모습을 유튜브로 보면서 나도 그런 상상을 했다. 아들을 불러서 아빠가 그동안 뭘 잘 못했는지 듣고 싶었다. 그래서 하루 정도 고민했다. 운명이다 싶었다"며 출연하게 된 이유를 밝혔다. 이어 "종교는 천주교지만 나도 영혼이 있다고 믿는다. 지금까지 살아온 게 돌아가신 아버지가 위기 때마다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한의사♥' 강소라, 애 둘 낳고도 금슬좋네 "크리스마스엔 명동 데이트"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218158"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라가 결혼 5년 차에도 남편과 꿀 떨어지는 케미를 자랑했다. 19일 강소라의 채널 '소라의 솔플레이'에는 '강소라의 힐링 호캉스 데이 ㅣ수영하고 댓글 읽고 뷔페 먹고'라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 강소라는 육아에서 해방, 홀로 호캉스를 하며 즐거운 시간을 보냈다. 이어 레스토랑으로 자리를 옮겨 여러 음식을 즐겼다. 강소라는 제작진이 "크리스마스부터 1월 1일까지 일정 없으시냐"라고 묻자 "연말 일정은 아직 뭐 생각한 게 없다. 작년에는 크리스마스 당일에 명동에 갔다. 연애를 할 때 명동에서 데이트하는 게 소원이었다. 사람 많은 데서 데이트를 하고 싶은 로망이 있었나 보다"라고 말했다. 이어 "드라마 '궁' 엔딩 장면 아시나. '사랑인가요' 노래가 나오면서 윤은혜 언니랑 (주지훈이) 명동에서 키스를 한다. 그래서 결혼 후 명동에 갔다"라며 남편과의 달콤한 추억을 떠올렸다. 한편 강소라는 지난 2020년 8살 연상의 한의사와 결혼했으며 슬하에 두 딸을 뒀다. 내년 1월 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준 아들, 父와 얼마나 닮았으면 지인도 오해..."형부 기분 푸세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218157"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 똑 닮은 아들을 보며 행복한 미소를 지었다. 강재준은 20일 자신의 SNS를 통해 육아 일상을 공유했다. 사진 속에는 아들을 바라보며 행복한 미소를 짓고 있는 아빠 강재준의 모습이 담겨있다. 이때 아들은 자신을 촬영 중인 엄마가 신기한 듯 다소 인상을 쓴 채 카메라를 응시 중인 모습이 귀여움 가득하다. 이 과정에서 클수록 더 아빠를 꼭 닮은 아들은 턱에 손을 올린 채 마치 고민을 하는 듯한 포즈를 취하고 있어 눈길을 끈다. 이에 강재준은 "'재준: 나 너랑 친해지고 싶어', '현조: 흠 … 새벽에 수유하는 거 봐서 생각 좀 해볼게 아빠"라고 적어 웃음을 안긴다. 또한 강재준은 이은형이 아들과 함께 개그우먼 박소영과 만난 모습도 공유했다. 이때 박소영은 엄마 품에 안긴 채 아빠를 꼭 닮은 비주얼을 자랑하며 인상을 쓰고 있는 아들 현조의 모습과 함께 "형부, 제가 좀 시끄러웠죠? 기분 푸세요"라고 적어 웃음을 유발했다. 한편 강재준은 이은형과 지난 2017년 결혼, 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김용건, ♥39세 연하 연인에 애정 드러냈다 "내가 더 잘해야" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218156"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아빠는 꽃중년' 김용건이 39세 연하 여자친구를 언급해 눈길을 끈다. 21일(목) 밤 9시 40분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 29회에서는 '57세 꽃대디' 김범수가 8세 딸 희수에게 생애 처음으로 '두발자전거'를 가르쳐주는 현장이 공개된다. 아내와 함께 희수의 하교 픽업에 나선 김범수는 오랜만에 '완전체 가족'으로 시간을 보내게 되자 즉석에서 한강 피크닉을 제안한다. 한강에 도착한 희수는 자전거 대여점에서 두발자전거에 관심을 보이고, '과보호 아빠' 김범수는 두발자전거 탑승을 적극 만류한다. 하지만 엄마의 "한 번 타 봐~"라는 '쏘 쿨' 응원 덕분에, 희수는 두발자전거에 용기 내 도전한다. 결국 김범수가 희수의 두발자전거를 가르치게 된 가운데, 김범수는 희수의 자전거 핸들을 직접 쥐고 앞에서 끌어준다. 이에 '꽃대디' 김용건-김구라-신성우-김원준 전원은 "저렇게 가르치면 안 되는데!"라며 손사래를 친다. 김용건은 "앞에서 자전거를 끌면 아빠가 자전거를 타는 거지, 희수가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 씬스틸러 오경화 “어떻게 순수하게 존재할 수 있을까요?” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109461"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오경화. 사진 | 호두앤유엔터테인먼트 자주 본 얼굴이 아니다. 촌에 사는 설정이라고 일부러 더 못난이처럼 보이게 한 건 아닌가 싶다. 생경한 인상이지만, 순수하고 맑다. 소리의 재능으로 인생을 바꿔보겠다는 동생과 달리 인생에 순응한다. 대신 동생이 이루고자 하는 꿈을 물심양면으로 도우려 한다. 그 진심이 왈칵 눈물을 쏟게 만든다. 이른바 국극 신드롬을 일으킨 tvN ‘정년이’의 서막은 정년(김태리 분)의 언니 정자(오경화 분)의 관계에서 출발했다. 특히 1회 마지막 시퀀스에서 잔상이 크게 남는다. 목포댁(문소리 분) 몰래 동생을 서울로 보내려는 과정에서 정자가 그려낸 진심은 감동을 준다. 한 인간에 대한 존중이 순수하게 와닿기 때문이다. 성공을 다짐하며 서울로 가는 정년에게 “성공 못 혀도 서럽고 집 생각 나면 꼭 돌와와잉. 내가 밤에 문 안 잠글랑께”란 대사를 던지는 장면은 유독 강렬했다. 경험이 많지 않은 배우의 내공이 아니었다. 오경화. 사진 | 호두앤유엔터테인먼트 오경화는 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오경화 “연기만 생각하면 ‘비눗방울’에 갇혀요…고요하고 행복하고 좋아요” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109460"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오경화. 사진 | 호두앤유엔터테인먼트 tvN ‘정년이’의 정자가 인생에 순응하며 살아간 것과 달리 오경화는 꿈을 좇았다. 4년제 공대를 다니던 오경화가 연기를 직업으로 생각한 건 2012년 1월 겨울이다. 교류하는 대학의 교환학생으로 서울에 머물던 오경화는 스트레스를 드라마로 풀었다. 당시 MBC ‘해를 품은 달’이었다. 신력의 소유자인 아리 역을 맡은 장영남의 연기를 보고 금세 빠졌다. 비눗방울에 갇힌 듯한 몽환적인 느낌을 경험했다. 오경화는 “장영남 선배님 얘기를 너무 많이 해서 걱정이다. ‘해를 품은 달’을 보다가 제가 비눗방울 속에 들어간 느낌을 받았다. 고용하고 행복하고 포근했다. 그때 스트레스가 심했다. 외롭고 고독하고 부정적인 생각이 많았다. 사지가 찢겨나가는 고통을 느끼고 있었다”며 “그런데 드라마를 보고 행복해졌다. 도예와 목공, 연기 중에 하나의 직업을 가져야겠다고 생각했다”고 말했다. 오경화. 사진 | 호두앤유엔터테인먼트 일시적인 꿈이라고 생각했다. 졸업장을 받기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연기대가’ 한석규에도 밀리지 않는 기세…채원빈 “닮고 싶은 어른을 만났다”[SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109459"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채원빈. 사진 | 아우터유니버스 첫 주연작을 임하는 배우에겐 담대함이 필요하다. 특히나 상대가 34년차 대선배 한석규라면 더욱. 데뷔 5년차 신인 배우 채원빈은 한석규 앞에서도 밀리지 않는 기세로 시청자들의 눈길을 모았다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 이친자)는 프로파일러인 장태수(한석규 분)가 딸 장하빈(채원빈 분)을 살인사건 피의자로 의심하면서 벌어지는 이야기를 그렸다. 부녀간의 팽팽한 심리전을 마지막까지 긴장감 넘치게 끌고 갔다는 호평을 들었다. 과연 ‘딸이 살인자일지도 모른다’는 장태수의 의심대로 장하빈이 이수현(송지현 분), 송민아(한수아 브분), 최영민(김정진 분)을 죽인 범인인지 아닌지 종잡을 수 없도록 하는 미스터리한 연기가 돋보였다. 그러나 후반부로 갈수록 사건이 복잡해지고 의심가는 인물이 늘어가면서 말도 없고 표정도 없이 아빠 장태수와 대치하는 하빈이 답답하다는 반응도 나왔다. 평소 시청자들의 반응을 많이 찾아봤다는 채원빈은 이러한 부정적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서늘하기도 안쓰럽기도…‘이친자’ 채원빈 “연기하면서 체하는 기분이었다”[SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001109458"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채원빈. 사진 | 아우터유니버스 끝날 때까지 속을 알 수 없는 얼굴. 아직은 대중에게 낯선 배우 채원빈은 서늘하고 또는 안쓰러운 두 얼굴로 나섰다. 사이코패스인지 속 깊은 고등학생인지, 도무지 정체를 알 수 없었다. 드라마가 끝날 때까지 긴장의 끈을 놓지 못하게 만들었다. MBC 금토드라마 ‘이토록 친밀한 배신자’(이하 이친자)에서다. 프로파일러인 장태수(한석규 분)가 딸 장하빈(채원빈)을 살인사건 피의자로 의심하면서 벌어지는 이야기다. 채원빈은 장하빈을 연기했다. 드라마는 시작 전부터 한석규의 상대역이자 ‘부녀 스릴러’의 또 다른 축을 맡고 있는 딸 역할의 신예 배우에 뜨거운 관심이 쏠렸다. 역할이나 비중이 클 뿐 아니라, 동시에 다양한 이미지를 표현해야 하는 막중한 임무가 있었기 때문이다. 훌륭히 소화하기만 하면 대중과 업계에 각인이 될 역할이었다. 그 주인공은 채원빈이었다. 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈’ 시즌2, 3과 영화 ‘마녀’ 파트2를 통해 주목받은 유망주다. 길고 날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["성공할 수 밖에 없네" 박지현, 송승헌·조여정도 인정한 '히든페이스' [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890020"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박지현이 '영화 '히든페이스'에서 선배 송승헌과 조여정 사이에서 강렬한 존재감을 발휘했다. 박지현은 지난 19일 영화 '히든페이스' 관련 인터뷰를 진행했다. 이날 박지현은 작품 선택 이유와 연기에 대한 주안점, 그리고 선배 배우 송승헌·조여정과의 호흡을 비롯해 여러 이야기를 나눴다. 인터뷰 중 가장 눈에 띄는 대목은 노출신에 대한 언급이었다. 박지현는 "연기를 할 때 노출이 중점이 되진 않았다. 수연이 보는 앞에서 성진을 유혹할 때 부가적으로 노출이 있었을 뿐이지 그게 주가 되는 신이라고 생각하진 않았다"고 배우로서 소신을 드러냈다. 그는 이어 "감독님과 충분히 논의한 끝에 작품의 완성도를 높이는 데 필요하다고 판단했다. 언제 이 작품이 들어왔어도 같은 선택을 했을 것이다. 작품과 캐릭터가 워낙 매력적이었고, 욕심이 났다"고 덧붙였다. 그는 연기에 있어 장면 자체보다는 캐릭터가 느끼는 감정과 서사에 몰입하는 태도를 보여줬다. 이러한 연기적 열정은 영화 속에서 그대로 드러났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥스퍼드대에 '연구·예술 융합' 한류센터 설립 추진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015058677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015058677"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조지은 교수팀 주도…학술지 '한류'도 내달 창간 김지연 특파원 = 영국 명문 옥스퍼드대에 한국 문화에 초점을 맞춘 연구·교육부터 예술 창작 활동까지 아우르는 한류 센터가 신설될 예정이다. 조지은(영어명 지은 케어) 옥스퍼드대 아시아중동학부 교수 연구팀은 지속 가능한 한류를 목표로 연구와 예술을 조화시키는 한류 센터 설립을 추진한다고 20일(현지시간) 밝혔다. 1천년 가까운 역사를 자랑하는 세계적 연구 중심 대학인 옥스퍼드대에는 여러 국가별 연구센터가 있다. 자국에 대한 연구 활성화를 목표로 각국 정부나 기업의 지원을 받아 설치되기에 캠퍼스에 국력 경쟁이 펼쳐지는 모양새다. 아시아에 대한 관심이 높아지면서 중국학 센터, 일본 연구소는 물론이고 인도 센터, 튀르키예 센터, 아세안 센터 등이 운영 중이거나 설립을 준비 중이다. 반면 한국학 및 한국어 연구는 '아시아중동학부' 내에서만 이뤄지고 있어 아예 전문 연구 센터를 만들기로 했다. 연구팀은 문화예술과 학문의 융합이라는 최근의 학계 트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["사실혼 증거有" 선우은숙·유영재, 오늘(21일) '혼인취소 소송' 3차 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284052"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙과 아나운서 출신 방송인 유영재의 혼인 취소 소송 3차 공판이 열린다. 수원가정법원 성남지원 가사1단독은 21일 오전 선우은숙이 유영재를 상대로 제기한 혼인 취소 소송의 3차 변론기일을 진행한다. 앞서 지난 10월 10일 진행된 2차 공판에서 유영재의 사실혼 관계를 목격한 증인의 신문이 이뤄졌다. 당시 증인은 "유영재가 '사실혼 관계 의혹'에 놓인 여성 A씨에 대해 와이프라고 지칭했다. 같이 유영재의 어머니 댁에도 방문한다고 해 아내의 역할이라고 생각했다. 서로를 '당신' '자기야'라고 표현했다"며 "A씨가 유영재와 만난 지 오래됐다고 했고 결혼식을 올리지 않았지만, 곧 결혼식을 올릴 예정이라고 해서 두 사람의 관계에 대해 알게 됐다"고 증언했다. 선우은숙 측은 증언과 함께 사실혼 관계를 증명할 만한 새로운 증거를 3차 공판을 통해 내놓을 예정이다. 선우은숙 변호인은 "두 사람이 개인적인 모임에도 함께 참석한 것으로 확인됐다"면서 "유영재 씨의 사실혼 관계를 입증하는 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['출산 임박' 최자♥ 아내, 크롭티로 만삭 D라인 노출..깡말라 배만 볼록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218155"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다이나믹 듀오 최자 아내가 만삭 근황을 전했다. 20일 최자 아내는 "D-2. 쌤 덕분에 지금까지 건강하게"라며 만삭인 현재까지 운동으로 꾸준히 건강을 유지해왔다고 전했다. 최자 아내는 큰 키와 작은 얼굴로 마치 모델 같은 분위기를 뽐내고 있다. 특히 부기도 하나 없이 배만 볼록, 마른 몸매를 드러내 놀라움을 안겼다. 앞서 최자는 지난 7월 "우리가 곧 부모가 됩니다"라며 아내의 임신 소식을 전했다. 최자와 아내는 2세 초음파 사진을 들고 행복감에 젖은 모습. 특히 최자는 눈을 질끈 감고 크게 웃으며 예비아빠의 설렘을 드러내 눈길을 끌었다. 한편 최자 부부는 3년 열애 끝, 지난해 7월 서울 모처에서 결혼식을 올렸다. 아내는 골프의류 회사에 다니는 재원으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림 ‘연보라 니트와 꽃잎 스커트로 표현한 러블리룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037157"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 지난 11월 18일 오후 서울 구로구 라마다 신도림호텔에서 진행된 tnN 드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’(연출 박준화/극본 임예진) 제작발표회 진행을 맡았습니다. 이날 제작발표회에서 박경림은 라이트 퍼플 컬러의 니트에 꽃잎이 새겨진 스커트를 매치해 차분하고 사랑스러운 분위기를 자아냈습니다. 달변으로 제작발표회 진행을 하고 있는 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 ‘사랑은 외나무다리에서’는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원이 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지 원수들의 전쟁 같은 로맨스를 그린 드라마입니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 오른쪽 위 글자 ‘토’입니다. 두 번째, 귀걸이입니다. 세 번째, 목걸이입니다. 네 번째, 진행 책자의 글자 ‘외’입니다. 다섯 번째, 마이크 끝부분입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 정찬성 처제♥와 핑크빛 터졌다 "방송과 실제 모습 같아서 좋아" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218153"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기선수 정찬성이 만화가 겸 방송인 기안84와 자신의 처제를 이어주고 싶다는 바람을 전했다. 20일 방송된 MBC '라디오스타'(이하 '라스')는 박세리, 이천수, 이대호, 정찬성이 출연하는 '은퇴 후에 오는 것들' 특집으로 꾸며졌다. 정찬성은 자신의 체육관에 모델 한혜진, 배우 유지태, 가수 지코 등이 찾아온다면서 기안84도 언급했다. 정찬성은 "기안84 형이 제일 특이하다. 이젠 좀 친해졌는데 전에는 멀리했다. 방송을 보면서 '저런 사람이 어딨나' 싶었다. '회사에서 머리를 감고 손으로 밥 먹는 사람이 어딨나' 싶었는데 너무 놀랐다. 형이 샤워실에 수건을 안 들고 갔는데, 물이 떨어지는데도 그대로 옷을 입더라. 그때 형은 방송과 실제랑 다를 게 없다고 느껴서 많이 좋아하게 됐다"라고 말했다. 김구라는 "처제를 항상 시집보내려고 하는데 기안84는 생각 안 해봤나"라고 물었고 정찬성은 "형이 좋아한다면 (소개팅을) 추진할 생각이 있다. 동서로서 손색이 없다"라며 적극적인 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, '유퀴즈' 촬영 끝…유재석·조세호와 인증샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798150"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 '유퀴즈' 촬영 인증샷을 공개했다. 20일 고현정은 개인 SNS 계정에 유재석, 조세호와 함께 찍은 사진을 스틸로 게시했다. 앞서 CJ ENM은 고현정이 이달 중 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭' 녹화를 진행할 예정이라고 밝힌 바. 해당 사진은 '유퀴즈' 촬영 후 인증샷을 남긴 것으로 보인다. 지난 6월 생애 첫 SNS와 유튜브를 개설한 고현정은 세련된 외모와 상반되는 소탈한 매력을 한껏 자랑하며 누리꾼들에게 많은 관심과 사랑을 받았고, 현재까지도 다양한 플랫폼을 통해 팬들과 더욱 활발히 소통하고 있다. 한편 고현정은 1989년 미스코리아 선발대회 선으로 연예계에 데뷔했다. 이후 '대추나무 사랑 걸렸네' '모래시계' '봄날' '선덕여왕' '히트' 등에 출연하며 많은 사랑을 받았다. 최근 새 드라마 '나미브' '사마귀' 등에 출연이 예정되어있다. 사진=고현정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 억울함 터졌다...'절친' 박나래도 오해 "술·사람 안 좋아하는 줄" ('나래식') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218151"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태연이 자신에 대한 오해가 많다고 토로했다. 20일 유튜브 채널 '나래식'에는 "태연X키ㅣ오늘 낮술 하려고 어제 회식 안 갔잖아 ㅣ 오해 많은 태연, 상처 잘 받는 키"라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 박나래는 "'놀토' 왔을 때 탱구(태연)한테 놀랐던 거는 진짜 그냥 얼음공주? 약간 좀 차가울 줄 알았는데"라며 첫 만남을 떠올렸다. 이에 태연은 "근데 알지 않나. 나 약간 구수하다"고 했고, 박나래는 "너무 구수하다"며 인정했다. 이어 박나래는 "솔직히 말하면 너무 허술하고 문턱이 낮다"며 첫인상과 달랐던 태연의 모습에 대해 이야기 했다. 그때 태연은 "'나래바'에 한번도 안 가봤다. 사실 내가 출입할 수 있는 조건이 되지는 못한다. 왜냐하면 '알쓰'다"며 "그래서 사실 자중을 하고 있었다. '나는 갔다가는 뼈도 살도 못 추리겠다. 정말 가루가 되어서 나오겠다'는 생각이 들었다"고 해 웃음을 안겼다. 그러자 박나래는 "우리 집이 악마를 보았다가 아니다"고 말해 폭소를 자아냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유방암 극복' 이경진, 또 건강적신호 터졌다 "호흡 곤란·청력에 문제 생겨" ('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218150"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이경진이 최근 청력 이상, 호흡 곤란을 겪었다며 치료받은 사실을 털어놨다. 21일 방송하는 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에서는 자매들이 각자 인생의 고난에 대해 토로한다. 이경진은 갑자기 생긴 청력 이상과 숨이 안 쉬어졌던 경험을 이야기하며, 6개월간 병원에 다닌 사실을 밝힌다. 이경진은 앞서 유방암 투병 사실을 털어놓은 바 있다. 메니에르병으로 한쪽 귀가 잘 들리지 않는 박원숙 또한 이경진의 아픔에 공감하며 위로한다. 한편, 이경진과 문희경의 라인댄스 실력이 공개된다. 라인댄스 실력자 문희경은 파격적인 의상과 함께 노련한 무대매너를 뽐내며 분위기를 뜨겁게 달구는 반면, 이경진은 몸부림에 가까운 춤사위를 선보이며 언니들을 포복절도하게 만든다. 이경진과 문희경은 각자 맡았던 배역에 대해 이야기한다. 문희경은 실제로는 8살 나이 차인 배우 송윤아의 엄마 역할을 직접 따낸 일화를 공개하며 나이와 장르의 벽을 넘나드는 연기 열정을 보여준다. 또한 이경진은 과거 '결혼하고 싶은 여자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승기, 아빠 되고 겹경사 터졌다.."새롭게 그려갈 미래"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218149"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이승기의 데뷔 20주년 기념 앨범 'With(위드)'를 미리 엿볼 수 있는 무드 샘플러가 공개됐다. 빅플래닛메이드엔터는 19일 이승기의 'With' 무드 샘플러 영상을 게재했다. 영상은 하얀 공간 속 글씨가 쓰인 나뭇잎을 바라보는 이승기의 모습으로 시작된다. 이어 어둠 속 거대한 나무를 뒤로하고 여러 생각에 잠겨 있던 이승기가 다시 하얀색 나무에 손을 갖다 대자 화면이 전환된다. 전환된 화면에서 푸르른 나무 아래 기대어 있던 이승기가 이내 밝고 희망찬 표정을 짓는다. 이후 나무 사이로 쏟아지는 빛을 바라보는 이승기의 뒷모습으로 영상은 끝이 난다. 무드 샘플러는 지난 과거를 돌아보고 새로운 미래에 대한 희망을 빛과 나무 등을 통해 상징적으로 보여주며, 이승기가 이번 데뷔 20주년 앨범 'With'를 통해 보여주고자 하는 바를 담아냈다. 현재의 이승기가 있기까지 함께했던 동료 뮤지션들과 다시 한번 뭉쳐 함께 이번 앨범 'With'를 작업했으며, 이승기의 과거와 앞으로 나아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40대 애둘맘' 이지현, 뼈말라인데 온몸이 근육질..지방이라곤 없어보여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218148"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 쥬얼리 출신 이지현이 근육질 몸매를 자랑했다. 20일 이지현은 "넘 쉽죠?? 집에서도 얼마든지 할 수 있어요. 어렵지 않아요!! 인친님들도 낼부터 도전?"이라며 홈트레이닝 영상을 게재했다. 이지현은 브라톱과 레깅스를 입고 탄탄한 근육을 자랑해 눈길을 끌었다. 열심히 홈트레이닝에 집중하자 온몸의 근육이 더욱 선명하게 드러나 시선을 사로잡았다. 구릿빛 피부와 11자 복근도 돋보인다. 한편 이지현은 두 번의 이혼 후 홀로 두 자녀를 키우고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정명 만난 보민 父 "아이 있다던데..." 분위기 얼음 ('돌싱글즈6')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218147"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보민 아버지가 꺼낸 아이 이야기에 보민과 정명이 긴장한다. 21일(목) 밤 10시 20분 방송하는 MBN '돌싱글즈6' 11회에서는 '돌싱 하우스'에서의 최종 선택을 통해 '현커'로 거듭난 보민♥정명, 희영♥진영, 시영♥방글의 두 번째 후일담 및 달콤한 현실 연애 현장이 그려진다. 이중 '돌싱글즈6'의 4MC 이혜영-유세윤-이지혜-은지원은 지난 방송에서 시영이 방글의 부모님을 만나 따뜻한 응원을 받은 현장에 짙은 여운을 드러내다가, "내 자식이 어떤 사람과 결혼했으면 좋겠는지?"에 대한 이야기를 자연스럽게 나눈다. 이에 16살 아들이 있는 유세윤은 "안 그래도 어제 아침에 아들과 비슷한 대화를 나눴다"고 고백하며, "아들에게 문득 '나중에 결혼하면 엄마 같은 사람이랑 결혼해라'라고 얘기했는데, 순순히 '네'라고 답하더라"고 전해 훈훈함을 자아낸다. 그러나 곧 아들의 '결혼 시기'에 대한 질문에, 유세윤은 잠시 한숨을 쉰 뒤 "나보다는 조금 더 놀다 갔으면 좋겠다"고 솔직히 답해 웃음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[동성애 루머 해명 후..로버트할리, 겹경사 터졌다 "할배가 됐네예"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218146"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 로버트 할리가 자신의 생일에 첫 손녀를 품에 안는 겹경사를 맞았다. 20일 로버트 할리는 "손주 처음으로 만남. #미국 여행"이라며 근황을 전했다. 로버트 할리는 미국에서 손녀를 처음 마주한 후 감격한 모습. 그는 손녀를 조심스레 안으며 꿀이 뚝뚝 떨어지는 눈빛을 보내 훈훈함을 안겼다. 로버트할리는 손녀에게서 계속 눈을 떼지 못했고 연신 미소를 지었다. 앞서도 로버트 할리는 "제가 할배가 됐네예! 우리 며느리 수고했어!!!"라며 기쁨을 드러냈다. 한편 로버트할리는 1988년 한국인 아내 명현숙 씨와 결혼했으며 슬하에 세 아들을 뒀다. 2019년 마약을 투약한 혐의로 징역 1년, 집행유예 2년을 선고받고 이혼 위기도 겪었다. 함께 마약을 투약한 남성이 동성 연인이라는 의혹이 불거지기도 했지만 최근 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서 사실무근이라고 해명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 드디어 '유퀴즈'에 떴다...유재석·조세호와 '화기애애' 인증샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218144"/>
        <updated>2024-11-20T21:15:02.391Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 유재석과 조세호와 찍은 사진을 공개하며 '유퀴즈' 촬영 소식을 전했다. 고현정은 20일 자신의 SNS를 통해 하트 이모티콘과 함께 근황을 공유했다. 사진 속에는 셀카를 촬영 중인 고현정과 유재석, 조세호의 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 앞서 지난 5일 연예계 관계자는 스포츠조선에 "고현정이 이달 중 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에 출연할 예정이다. 11월 촬영 예정이며 방송일은 미정"이라고 밝힌 바 있다. 이에 이날 '유퀴즈' 녹화 후 함께 인증샷을 찍은 것으로 보인다. 세 사람은 얼굴을 맞댄 채 다정한 포즈를 취하며 이날의 추억을 저장했다. 특히 브이 포즈와 환한 미소에서 이날의 즐거웠던 촬영 분위기가 고스란히 전해졌다. 최근 고현정은 데뷔 35년만에 SNS와 유튜브 채널을 개설하며 신비주의를 벗고 적극 소통 행보에 나섰다. 그 결과 대중들은 그동안 몰랐던 고현정의 털털하면서도 친근한 모습에 큰 관심을 보였다. 이와 관련해 고현정은 "이렇게 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비, 내년 4월 출산 앞두고 '진짜 심각' 이유는? "임신선 안돌아와"[★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284050"/>
        <updated>2024-11-20T20:23:37.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손담비가 내년 출산을 앞두고 임산부로서 궁금한 점을 알아보는 시간을 가졌다. 손담비는 20일 개인 유튜브 채널 '담비손'을 통해 '슬기로운 임산부 생활2 (말 못할 고민들 대공개)'라는 제목의 영상을 공개하고 전문의들과 함께 궁금증을 해소하는 시간을 가졌다. 먼저 손담비는 "살이 착색이 되는 이유가 뭔가요?"라고 물었다. 이에 전문의는 "호르몬 때문이다. 겨드랑이나 목이 접힌 부분은 실제 착색이 아니라 반사광 때문에 더 어두워 보인다. 이런 부분은 돌아오는데 임신선은 돌아오지 않는다"라고 설명했다. 이어 "살이 틀 사람은 튼다. 임신선은 튼살크림과 상관이 없다"라고 답했다. 이어 손담비가 "착색이 되는 시기는 언제쯤부터냐"라고 묻자 전문의는 "임신 초기부터 착색이 되는 경우도 있고 사람마다 다르다. 털도 많이 나고 배렛나루가 생기는 경우도 있다. 모든 사람이 다 그렇지는 않지만 배꼽 탈장처럼 배꼽이 튀어나오는 경우도 있다"라고 말했다. 이를 듣고 손담비는 "어떡해. 진짜 심각하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[35세 태연 남친 급구? "주변서 결혼하고 출산하는데"[나래식][★밤TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284048"/>
        <updated>2024-11-20T20:23:37.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소녀시대 태연이 자신의 집순이 성격에 대한 솔직한 생각을 털어놓았다. 태연은 20일 유튜브 채널 '나래식'을 통해 공개된 "태연X키ㅣ오늘 낮술 하려고 어제 회식 안 갔잖아 ㅣ 오해 많은 태연, 상처 잘 받는 키"라는 제목의 영상에 출연했다. 영상에서 박나래는 태연의 첫인상에 대해 "'놀토' 왔을 때 놀랐던 거는 진짜 그냥 얼음공주? 약간 좀 차가울 줄 알았는데"라고 말했다. 이에 태연은 "근데 알지 않나. 나 약간 구수하다"라고 반응했고 박나래도 이를 인정하며 "솔직히 말하면 너무 허술하고 문턱이 낮다"라고 답했다. 태연은 "나래바에 한번도 안 가봤다. 내가 출입할 수 있는 조건이 되지는 못한다. 왜냐하면 내가 알쓰다"라며 "자중을 하고 있었다. 나는 갔다가는 뼈도 살도 못 추리겠고 정말 가루가 돼서 나오겠다는 생각이 들었다"라고 말했다. 이어 박나래는 태연에게 "집에 있으면 뭐하냐"고 물었다. 이에 태연은 "진짜 노잼 라이프다. 아침 7시에 일어난다. 일찍 일어나져서 미쳐버릴 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전효성, 다이어트 성공에 복근 노출…글래머→뼈마름 '변신']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798143"/>
        <updated>2024-11-20T20:23:37.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전효성이 다이어트 후 인증샷을 공개했다. 전효성은 20일 자신의 계정에 "요즘 눈바디. 전효성 다이어트 2024 버젼 가져왔어요"라는 글을 게재했다. 그는 "건강하게 다이어트 하는 방법 유튜브로! 이번 영상 대유잼"이라고 덧붙이여 짧은 영상을 올렸다. 공개된 영상 속 전효성을 크롭나시를 입고 복근을 드러냈다. 또한 팔에도 탄탄한 근육이 더해진 마른 몸매 라인이 시선을 사로잡았다. 누리꾼들은 "누나 뺄 살이 어디 있어요", "전효성 이제 완전 뼈마름이네", "저는 언니 예전 핫한 글래머 몸매가 더 좋아요", "전효성 다이어트법 궁금해" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 전효성은 최근 자신의 SNS와 유튜브 '전효성 JHS' 채널을 통해 근황을 전하고 있다. 사진 = 전효성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조보아, 신혼인데…남편 아닌 김수현과 '다정 투샷']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798142"/>
        <updated>2024-11-20T19:13:31.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현과 조보아의 다정한 모습이 포착됐다. 김수현은 20일 자신의 계정에 조보아의 아이디를 태그한 뒤 함께한 사진을 게재했다. 두 사람은 디즈니플러스의 새 드라마 '넉오프'를 통해 호흡을 맞춘다. 월트디즈니컴퍼니는 이날 싱가포르 마리나 베이 샌즈에서 미국과 아태지역의 정상급 글로벌 스타와 함께 오는 2025년부터 2026년에 극장 개봉작 및 스트리밍 예정작을 미리 만나볼 수 있는 ‘디즈니 콘텐츠 쇼케이스 2024’를 개최했다. 두 사람은 한국의 대표해 '넉오프'를 통해 호흡을 맞추는 소감과 많은 시청을 당부하며 함께 프로모션을 진행했다. 디즈니+ 한국 오리지널 콘텐츠로는 '조명가게', '트리거', '나인 퍼즐' 등이 공개를 앞두고 출연진들이 싱가포르를 찾았다. 한편, 조보아는 지난 10월 12일 서울시 광진구에 위치한 그랜드 워커힐 호텔의 애스톤 하우스에서 비연예인과 비공개로 조용한 결혼식을 올렸다. 사진 = 김수현]]></content>
    </entry>
</feed>