<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2025-01-02T04:22:34.537Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다시 ‘한국인의 밥상’ 차린 최불암, “2025년 새해, 함께 입을 모읍시다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002681578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002681578"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한국인의 밥상’의 터줏대감 최불암이 복귀했다. 3개월 간의 휴식기를 가진 최불암은 2일 방송된 KBS 1TV 신년 기획 ‘한국인의 밥상’으로 돌아왔다. 이 날 방송은 "새해 여러분의 소망은 무엇입니까"라는 최불암의 물음으로 문을 열며 동해의 찬란한 해돋이부터 황금빛으로 물든 서해의 잔물결까지 새해 첫 햇살을 담았다. 최불암은 "지난해 많은 분들께서 마음고생이 많으셨을 것 같다"며 "이제 새로운 출발선에 섰다는 마음으로 힘차게, 2025년 새해를 함께 힘을 모아서 가십시다"라는 희망 찬 새해 인사를 전했다. 14년 간 ‘한국인의 밥상’을 지켜온 최불암은 지난해 9월 처음으로 휴가를 떠났다. 빈자리는 아내인 배우 김민자를 비롯해 이제훈, 류승룡, 지진희, 황정민, 한지민, 고두심, 신하균, 가수 이문세, 빅뱅 태양 등이 채웠다. 오랜만에 녹음실에 다시 선 최불암은 "많은 시청자분들께서 저를 기다려주셨다는 이야기를 듣고 마음이 먹먹했고, 고맙고, 감사했다"면서 "저를 대신해 기꺼이 자리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스우파' 출신 댄서 "2024년 많이 아팠었다" 고백→충격적 팔 상태 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694999"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2021년 Mnet 서바이벌 프로그램 '스트릿 우먼 파이터'에 출연해 이름을 알린 댄서 효진초이가 신년 인사를 전했다. 효진초이는 지난 1일 자신의 인스타그램에 "많이 아팠던 2024, 2025에 더 높이 도약하기위한 쉼을 가진거라 생각하며 ,, 고마웠어 잘가 그리고 반가워 2025 기다렸어 '라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진 속에는 2024년 다양한 일들을 겪은 효진초이의 일상이 담긴 모습. 특히 효진초이는 멍이 길게 잔뜩 든 두 팔목을 공개해 보는 이들을 놀라게 만들었다. 앞서 지난 12월 1일 자신의 SNS에 "❤️‍ 건강상 문제로 2달째 금무 (춤 금지) 중.! 많~~이 쉬고 종종 사람들도 만나고 틈틈이 일도 하며 지내요 ✨ 다들 건강 하기 !!"라는 글을 게재한 바 있다. 한편 1992년생으로 올해 나이 32세인 효진초이는 걸그룹 있지 멤버 예지, 가수 겸 배우 수지, 더보이즈 선우, 뉴, 케빈 등의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상진♥' 김소영, 14년 기부에 선한영향력 행사 "언니 따라 했어요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231630"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김소영이 새해를 맞아 전한 따뜻한 마음이 선한 영향력을 행사했다. 김소영은 1일 "2025년 새해가 밝았습니다, 아침에 눈을 뜨고 내가 무슨 일을 할 수 있을까 생각한 뒤 조금이나마 마음을 보태게 되었어요, 새해에는 더 부단히 우리 자신을 지키고 서로를 지켜주기로 해요"라는 글과 함께 기부 인증서를 공개했다. 김소영은 대한적십자사를 통해 기부했다. 이에 김소영을 따라 정기후원을 신청한 사회 초년생의 글이 남겨졌다. 그러자 김소영은 "저도 대학생 때 딱 올해처럼 우울한 마음이 들어서 힘을 내 보려고 정기후원 신청한 게 있었거든요. 오늘 정말 오랜만에 들어가서 보니 14년간 이어져왔더라고요"라고 이야기했다. 또 다른 네티즌은 "언니 피드보고 저도 했어요. 소액이지만"이라고 했고, 김소영은 "오늘 같은 메시지가 많이 와서 놀랐어요. 평소에 이런 걸 올리는게 쑥스럽다 생각했는데 많이 깨달았네요. 종종 공유하겠습니다"라고 했다. 한편, 김소영은 지난 2017년 오상진과 결혼해 슬하에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['31세 돌싱' 진화, 18살↑ 함소원과 이혼 후 얼굴 활짝 핀 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694997"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 진화가 신년 인사와 함께 밝아진 근황을 전했다. 진화는 지난 1일 자신의 인스타그램에 "Happy new yearx"이라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 진화는 일본 여행에 한창인 듯한 모습. 특히 진화는 체크무늬 코트에 붉은 목도리로 멋을 내고 청춘을 마음껏 느끼고 있어 눈길을 끌었다. 진화는 2018년, 18살 연상의 함소원과 결혼해 슬하에 혜정 양을 두고 생활하고 있었다. 그러던 중 지난 8월 돌연 "함소원이 때렸다"며 눈 밑과 코에서 피가 나고 있는 사진을 게재했다. 이후 그는 "오해의 글을 썼다"라고 해명했지만, 아내 함소원은 "2022년 12월 정도에 이혼했다"면서 진화와의 이혼을 공식화해 많은 이들에게 충격을 줬다. 그러나 "이혼 사실을 공개했으니 헤어져야 했는데 딸이 어리니까 못 헤어지겠더라"면서 동거 중인 사실을 알려 혼란을 가중시켰다. 한편 함소원은 최근 MBN '가보자GO' 시즌3에 출연해 "재결합 가능성은 생각하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '오늘N' PD 태도, 일파만파 커진다…폐지 요구→방심위 민원 접수까지 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694996"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 시사교양 프로그램 '오늘N'의 코너 '좋지 아니한가' 제작진이 출연자를 향한 무례한 언행으로 도마 위에 오른 가운데, 시정자 게시판에 비난이 빗발치고 있다. 몇몇 누리꾼들은 프로그램 폐지 요구에 나섰으며 방송 심의 위원회에 민원을 넣기도 했다. 일이 일파만파 커지는 모양새다. 앞서 지난 1일 MBC 교양프로그램 '오늘N'에서는 경북 포항시의 한 오지에서 사는 노인의 모습이 담겼다. 해당 노인은 프로그램 PD에게 직접 지은 황토방과 음악실을 비롯해 재배한 느타리버섯을 소개했다. 먼저 노인은 PD에게 "황토 찜질하러 많이 가지 않나"라고 말했다. 그러나 PD는 "저는 잘 안 가는데요, 저는 아직 황토방이 좋을 나이는 아니다"라고 답했다. 이어 드럼을 치는 노인이 "나이가 들면 손과 발을 잘 움직여야 한다"라고 하자 "밭일하시면 되잖아요?"라며 다소 예의 없는 말투를 건넸다. 시청자들의 찌푸림은 이때부터 시작됐다. PD는 이에 그치지 않고 "이건 서울에서 구경 못 하잖아요, 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오 출연→'시즌3' 개봉일, '오징어게임' 인기 입증한 설설설 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231622"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 폭발적인 인기를 끌고 있는 가운데, 여러가지 추측들 역시 난무하고 있다. '오징어 게임2'는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기를 담았다. 지난 26일 공개된 '오징어 게임2'는 넷플릭스 전 세계 TV쇼 부문 1위를 기록 중이다. 특히 플릭스패트롤에서 넷플릭스 시청 집계를 하는 93개국에서 모두에서 지난 28일부터 모두 1위를 차지하는 등 글로벌 신드롬을 일으키고 있다. 그런 만큼 '오징어 게임'에 대한 다양한 이야기들이 불거지며 관심을 입증하고 있다. 특히 시즌3까지 예고된 상황에서 시즌3를 향한 관심 역시 커지고 있다. 앞서 한 매체는 할리우드 배우 레오나르도 디카프리오가 '오징어 게임' 시즌3에 출연한다는 소식을 전했다. 보도에 따르면, 디카프리오는 이미 모든 촬영을 마쳤고, 올해 여름쯤 공개되는 시즌3에 깜짝 등장한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“할아버지께 매우 무례”… ‘오늘N’ PD 태도 논란→다시보기 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404995"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.857Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 시사 교양 프로그램 ‘오늘N’ 제작진이 무례한 태도로 논란에 휩싸인 가운데, VOD 서비스가 삭제됐다. 2일 ‘오늘N’ 2407회 다시보기 및 VOD 서비스가 공식 홈페이지와 OTT 플랫폼에서 삭제됐다. ‘오늘N’ PD의 태도와 발언이 논란이 되자 조치를 취한 것으로 보인다. 지난 1일 방송된 MBC ‘오늘N’ 코너 ‘좋지 아니한가’에는 산골 오지에서 생활하며 집을 3채를 지은 할아버지의 이야기가 담겼다. 이날 ‘도시피디’라고 칭해지는 한 PD는 주인공이 집을 3채를 지었다는 말을 듣고 “돈이 좀 있으신가 보다. 돈이 많으시냐”고 질문했다. PD는 황토방이 좋다는 할아버지의 말에는 “저는 잘 안 가는데. 저는 아직 황토방이 좋을 나이는 아니다”라고 발언해 논란을 얻었다. 또 할아버지가 직접 키운 느타리버섯을 챙겨주겠다고 하자 “서울 마트에 다 있다. 뭐가 다른냐”고 대답했다. 할아버지 준비한 닭 숯불구이를 보고 “저는 닭은 치킨만 좋아한다. 튀긴 것만 좋아한다”고 말하며 무례]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미, 청순미 뿌리는 공항패션...상큼해[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694995"/>
        <updated>2025-01-02T04:22:27.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 2일 해외촬영차 인천국제공항을 통해 스페인으로 출국하고 있다. 아름다운 미소 흑백을 뚫고 나오는 아우라 남다른 분위기 스페인으로 촬영 떠나요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공개 앞둔 '오징어 게임' 시즌3...쿠키 직접 본 이정재 "새로운 게임"?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266133"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.214Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 시즌2가 공개돼 인기를 끌고 있는 가운데, 올해 공개 예정인 시즌3이 베일을 벗었다. 지난 1일 넷플릭스 코리아 공식 유튜브 채널에는 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌3의 베일을 벗는 영상이 공개됐다. 하지만 영상 말미 '6월 27일 넷플릭스에서 시청하세요'라는 문구가 포함됐는데, 현재 해당 영상은 삭제된 상태다. 앞서 '오징어 게임' 시즌2 7화 말미 공개된 쿠키 영상에는 영희가 철수와 마주하는 장면이 그려지며 시즌3에 대한 기대감을 모았다. 이에 시청자들은 영희, 철수, 민수가 교과서에서 주로 함께 보였던 경우가 많기 때문에, 극 중 등장한 민수(이다윗)가 시즌3에서는 반전 활약을 보여줄 것이라는 추측도 이어가고 있는 상황이다. 2일에는 주요 출연진들의 쿠키 영상 코멘터리가 공개됐는데, 이정재는 "철수가 등장한다. 오징어 게임 시즌3은 새로운 게임과 더불어 캐릭터들의 격돌이 아주 뜨겁다"고 예고했다. 또한 임시완은 "과연 색다른 인물이 과연 철수뿐일까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이걸 누구 코에 붙여요…'소식좌' 코쿤, 떡국도 새 모이만큼 먹네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694994"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[작곡가 겸 프로듀서 코드 쿤스트가 새해 기념 떡국을 인증했다. 코드 쿤스트는 지난 1일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 떡국이 국그릇도 아닌 작은 밥그릇에 담겨 있다. 더군다나 담긴 떡국의 양이 그릇의 절반도 안 되는 모습을 보여주고 있어 보는 이들의 눈길을 끌었다. 코드 쿤스트는 MBC 예능 '나 혼자 산다'에 출연하면서 평소 허기짐을 잘 느끼지 못하거나 음식에 큰 욕심이 없는 모습 등을 보여 왔다. 하지만 마른 체격이었던 그는 최근 운동을 하는 면모를 보이며 이미지 변신을 시도했고, 최근에는 평소보다 음식을 많이 먹으려는 노력 등 다양한 매력을 보여주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 여객기 참사에 비통…"새해 기쁘지 않아, 가슴 무너진다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812186"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.216Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미우라 아야네가 제주항공 여객기 참사에 비통한 심경을 전했다. 1일 이지훈 아내 미우라 아야네는 개인 계정을 통해 새해 인사를 전했다. 아야네는 "2024년 마지막 주. 참사로 인해 제 마음은 새해를 기쁘게 맞이할 수 없을 만큼 많이 아프고 아직도 창문을 바라볼 때 떠 있는 비행기만 봐도 가슴이 무너질 것 같다"며 제주항공 참사로 인한 비통한 심경을 드러냈다. 이어 "이 참사는 저희에게 큰 깨달음을 주었고, 절대 피하고나 잊으면 안된다는 생각도 한다"며 "2025년엔 저희에게 주어진 선물 같은 하루하루를 불평없이, 현재에 만족하며 살아갈 수 있기를 간절히 기도한다"고 덧붙였다. 한편 미우라 아야네는 지난 2021년 이지훈과 결혼해 올해 7월 17일 딸 루희를 얻었다. 사진=아야네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 손흥민 닮은 ♥예비신랑과 뉴욕 여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404988"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 예비 남편과 함께 새해를 맞이했다. 남보라는 2일 자신의 SNS에 “새해 복 많이 받으세요. 1월 1일 둘이 맞이하는 새해 떡국. 12월 31일 온가족 다 같이 모여 카운트다운”이라는 게시물과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 떡국과 반찬들이 놓여 있는 식탁과 강아지의 모습이 담겼다. 올해 결혼을 앞둔 남보라가 예비 남편과 신혼집에서 새해를 맞이한 것으로 추측된다. 또 남보라는 “보고 싶었던 월 스트리트도 가보고 우상향 기원 기념 사진도 찍고 맛있는 것도 많이 먹고 위키드 브로드웨이에 자연사 박물관, 타임스퀘어에 하여간 뉴욕 이곳저곳 다 돌아본 여행”이라는 글을 게재했다. 공개된 사진 속에는 예비 남편과 함께 미국 뉴욕으로 떠난 남보라의 모습이 담겼다. 특히 남보라는 예비 남편의 뒷모습을 공개해 관심을 모은다. 한편 남보라는 동갑내기 비연예인 사업가와 약 2년 여간의 교제 끝에 오는 5월 서울 모처에서 결혼식을 올린다. 남보라는 최근 유튜브 채널 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배두나도 입 열었다 "슬픈 마음 가시지 않아…새해에는 더 무탈하길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694993"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배두나가 먹먹한 새해 인사를 전했다. 배두나는 지난 1일 자신의 인스타그램에 "다사다난했던 2024년이 지났습니다.. 여객기 참사로 희생된 모든 분들을 추모하며 삼가 고인의 명복을 빕니다. 2025년 새해가 밝았지만 아직 슬픈 마음이 가시지 않네요. 모두 힘내시고 새해에 더 무탈하시고 건강하시고 복 많이 받으시길 바라겠습니다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 앞서 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕에서 출발해 무안항공에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 외벽에 출동한 뒤 폭발하는 사고가 발생했다. 이 사고로 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명의 탑승자 중 후미 부분에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 이는 1997년 발생한 대한항공 괌 추락 사고 이후 국내 항공기 사고 사례 중 두 번째로 많은 규모의 인명피해다. 이에 전남 무안은 특별 재난 지역으로 선포됐으며, 최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기획재정부 장관은 오는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에프엑스 출신 엠버, 팔에 문신이 잔뜩..여전한 잘생김]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293358"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에프엑스 출신 가수 엠버가 새해 일상을 전했다. 엠버는 2일 인스타그램을 통해 "HAPPY NEW YEAR! LETS KICK ASS IN 2025!!"란 글을 게재했다. 공개된 사진 속 엠버는 메달을 들고 환하게 웃고 있다. 특히 그의 팔에는 아이돌 활동 시절과 다르게 문신이 잔뜩 있어 이목을 끈다. 한편 엠버는 지난해 중국 오디션 프로그램 '승풍파랑적저저' 네 번째 시즌 '승풍2023'서 준우승을 차지했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["PD 인성 뭔가요"…'오늘N' 무례한 태도 논란→결국 '방심위' 민원 접수 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231618"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '오늘N' PD의 무례한 태도에 시청자들의 비난이 폭주하고 있다. 이에 방송통신심의위원회에 민원이 접수됐다. 지난 1일 방송된 MBC '오늘N'의 '좋지 아니한가(家)' 코너에서 해당 PD는 시골에 거주하는 주인공의 집을 찾았다. PD는 주인공이 집을 3채 가지고 있다고 하자 "돈이 좀 있으신가 보다. 돈 많으세요?"라고 말하는가 하면, 주인공이 "따뜻하고 건강에 좋다. 황토 찜질하러 많이 가지 않나"라고 황토방을 소개하자 "저는 잘 안 간다. 저는 아직 황토방이 좋을 나이는 아니라서요"라고 받아쳤다. 또 주인공이 PD에게 직접 키운 느타리버섯을 보여주며 "이건 서울에서 구경 못하니 갈 때 싸주겠다"고 하자, PD는 "서울 마트에 다 있다. 뭐가 다른가"라고 답했다. 뿐만 아니라 ""나이 들면 손과 발을 잘 움직여야 한다"며 취미로 드럼을 치는 주인공에게 "밭일 하면 되지않느냐"고 말하는 등 시종일관 '농담'과 '무례함' 사이를 오가는 PD의 발언은 시청자들을 불쾌하게 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이국주 "인생에서 손꼽힐 정도로 힘들어…간절한 마음에 해돋이 보러"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812183"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.222Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이국주가 새해 해돋이를 보러 간 근황을 알렸다. 1일 이국주는 자신의 소셜 계정에 "2025년 모두 행복하길"이라며 새해 맞이 인사를 건넸다. 이날 해돋이 사진과 함께 그녀가 적은 "제 인생에서 손꼽힐 정도로 힘든 한 해였습니다"라는 문구가 눈길을 끌었다. 이어 그녀는 "여러분도 유난히도 힘든 2024년을 보내셨죠? 간절한 맘에 2025년 1월 1일 떠오르는 해를 보러 왔습니다"라고 적었다. 그러면서 "부디 저도 여러분도 2025년은 행복하길 기도하고 응원해봅니다. 사랑하고 고맙고 응원합니다!! 되게 진심입니다! 그리고 국주야 고생했어 올해도 응원한다!"라고 복돋웠다. 이를 본 누리꾼들도 "좋은 풍경 감사해요. 새해에 좋은 일 많이 있길", "올해는 더욱이 웃는 일만 있기를 바랍니다", "아자아자 화이팅" 등의 훈훈한 새해 인사를 나눴다. 사진=이국주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미성년 팀원 교제 의혹' 스맨파 영제이 "여친과 잘 만나고 있다" 근황 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999879</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999879"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 미성년 팀원과의 교제 의혹이 불거졌던 '스트리트 맨 파이터'(스맨파) 우승팀 '저스트절크'의 리더 영제이(32)가 SNS 활동을 재개하며 근황을 전했다. 최근 영제이는 자신의 SNS에 "그동안 기다려주신 모든 분께 인사를 드리고 싶어 오랜만에 글을 쓰게 됐다"며 말문을 열었다. 이어 "우선 저의 개인적인 일로 여러분께 심려를 끼쳐 죄송하다"며 "오랜 기간 활동해 온 만큼 여러분의 사랑을 많이 받아왔기에 그만큼 실망과 걱정을 하셨을 거라 생각한다"고 말했다. 그는 "여자 친구와는 서로 의지하며 예쁜 만남을 이어가고 있다"고 밝히며 "저희의 만남으로 저와 팀을 사랑해 주신 여러분의 마음을 혼란스럽게 해드려 죄송하다"고 거듭 사과했다. 그러면서 "언제나 예쁘고 멋진 모습만을 보여드리고 싶었지만 그러지 못하게 돼 저 역시 너무나 마음이 무겁고 하루하루 힘든 나날을 보냈다"며 괴로웠던 심경을 토로했다. 그는 "이번 일로 팀의 리더로서 더욱 신중하고 책임감 있는 모습을 보여드리도록 다짐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤서령, 여객기 참사 극복 위해 50만원 기부 "밥 못 드신다고..가슴 찢어져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293354"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤서령이 제주항공 여객기 참사 극복을 위해 기부금을 전달했다 지난 1일 윤서령은 개인 계정에 여객기 참사 관련 기부 내역을 공개했다. 이에 따르면 그는 50만원을 기부했다. 윤서령은 "조심스럽게 말씀을 드리자면 연말에 이런 비극이 찾아와 남 일 같지 않고 굉장히 속상하기도 했다. 여러 기사를 보면 어르신들도 많으신데 가족분들 생각에 밥 한 끼 못 드시고 계시다는 말에 정말 가슴이 찢어지도록 아팠다"고 밝혔다. 이어 "조금이나마 유가족분들께 마음을 보태고 싶어 큰 금액은 아니지만 용기 내 기부했다"며 "유가족분들께 따뜻한 관심과 깊은 애도 부탁드린다"고 전했다. 한편 지난달 29일 오전 9시 3분경 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하다가 추락하는 사고가 발생했다. 탑승객 181명 중 179명이 사망했고, 2명이 구조됐다. 정부는 오는 1월 4일까지 국가 애도 기간으로 지정했으며 무안 공항 현장과 전국 17개 시·도에 합동분향소를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소영, 새해맞아 기부 "자신을, 서로를 지켜줍시다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999854"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김소영이 새해를 맞아 온정을 나눴다. 1일 김소영은 "2025년 새해가 밝았습니다, 아침에 눈을 뜨고 내가 무슨 일을 할 수 있을까 생각한 뒤 조금이나마 마음을 보태게 되었어요, 새해에는 더 부단히 우리 자신을 지키고 서로를 지켜주기로 해요"라면서 새해를 맞아 기부한 인증서를 공개했다. 이에 많은 팔로워들이 김소영과 함께 기부에 동참했다. 김소영은 소액이어도 기부했다는 누리꾼의 글에 "이런 메시지가 많이 와서 놀랐어요, 이런 걸 올리는 걸 쑥스럽다고 생각했는데 많이 깨달았네요"라고 했다. 한편 김소영은 같은 MBC 아나운서 출신 방송인 오상진과 지난 2016년 연애를 공식화했으며 2017년 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['채림 전남편' 가오쯔치, 韓서 아들과 행복한 일상 "함께 나아가자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293350"/>
        <updated>2025-01-02T03:21:23.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국 배우이자 배우 채림의 전 남편인 가오쯔치가 아들과의 일상을 공개했다. 가오쯔치는 1일 자신의 웨이보에 "새해 복 많이 받으세요. 함께 힘차게 나아가자"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 한국에 방문해 아들 민우 군과 즐거운 일상을 보내고 있는 가오쯔치의 모습이 담겼다. 두 사람은 똑 닮은 붕어빵 부자의 모습으로 훈훈함을 안긴다. 앞서 채림은 SBS Plus, E채널 '솔로라서'에 출연해 지난해 4월, 7년 만에 재회한 아들과 전남편에 대한 이야기를 꺼냈다. 채림은 "나와는 끝난 인연이지만 아이는 그럴 수가 없으니까, 제 아픔 같은 것은 잠시 접어 뒀다"며 "(전 남편이) 아이와 헤어질 때, (민우를) 잘 키워줘서 고맙다고 하더라"고 말했다. 이어 채림은 "민우가 아빠와 헤어질 때 '아빠 잘 가'라고 하더니 '엄마, 이제 가자. 배고파'라고 해서 깜짝 놀랐다"며 "바로 일상으로 복귀해준 아들에게 고마웠다"고 전한 바 있다. 한편 채림은 지난 2014년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박슬기, 비연예인 ♥남편 훤칠한 훈남이네…배우 기태영 닮은꼴]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694992"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 신년을 맞이하는 소감을 전하며 비연예인 남편의 얼굴을 공개했다. 박슬기는 지난 31일 자신의 인스타그램에 한 장의 사진과 함께 "마음 아픈 연말입니다. 많은 분들이 그러하듯 저 또한 애도하는 마음으로 올해를 마무리 하려고합니다. 다시한번 희생자분들의 명복을 빌며 슬픔으로 연말을 보내야하는 유족분들께 위로를 드립니다"라며 지난 29일 발생한 제주항공 참사에 애도의 마음을 표했다. 그러면서 "2024년의 마지막날인 오늘, 올해를 돌아보니 아이를 낳고 세식구에서 네식구가 되었고, 한 번도 겪어보지 않은 아이 둘의 엄마가 가끔은 버겁기도 했지만 단 한번의 후회없이 새로운 가정을 세워 낸 한 해였습니다. 그 가운데엔 여러분들의 응원과 격려가 너무나 컸습니다. 진심으로 감사했고, 감사합니다"라며 누리꾼들을 향해 고마움을 전했다. 이어 "다가오는 2025년, 여러분 모두의 가정에 행복과 기쁨, 즐거움이 함께하는 것은 물론이고 항상 무사하고 무탈하며 건강만이 늘 함께하길 기도하겠습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이파이유니콘, 소니뮤직 레이블과 계약…日 시장 본격 진출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999837"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 하이파이유니콘(Hi-Fi Un!corn)이 소니 뮤직 레이블(Sony Music Labels)과 계약을 체결했다고 1일 밝혔다. 소니 뮤직 레이블은 일본 최대 규모의 음악 레이블로, 일본뿐 아니라 아시아 음악 시장에서 글로벌한 영향력을 발휘하고 있다. 이번 계약 체결로 하이파이유니콘과 함께하게 된 소니 뮤직 레이블은 "무대 위에서 빛나는 모습을 보고, 일본 음악시장에 새로운 열풍을 일으킬 만한 유망주를 찾았다"고 기대감을 드러냈다. 밴드 하이파이유니콘은 김현율, 손기윤, 엄태민, 후쿠시마 슈토, 허민으로 구성된 5인조 밴드로, 2023년 3월 방송된 한일 합작 오디션 프로그램 '더 아이돌 밴드 : 보이즈 배틀'(THE IDOL BAND : BOY’S BATTLE)에서 최종 우승 후 한국과 일본에서 동시 데뷔해 활발히 활동 중인 실력파 밴드 그룹이다. 지난 8월 일본에서 첫 번째 앨범 '판타지아'(FANTASIA)를 발매한 하이파이유니콘은 라이브 하우스 투어를 통해 추가 공연까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 벨, 미모에 눈이 부셔...공항 밝히는 미모[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694991"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE/쥴리, 나띠, 벨, 하늘) 벨이 2일 골든디스크 어워즈 참석차 인천국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. 독보적 아름 다움 어느쪽으로 봐도 이쁨 작심하고 꾸민 패션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이범수와 이혼' 이윤진 "새해는 무슨 새해, 그냥 산다" 의미심장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293349"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이범수와 이혼 소송 중인 영어 칼럼니스트 겸 국제회의 통역가 이윤진이 의미심장한 새해 인사를 전했다. 이윤진은 2일 자신의 인스타그램 스토리를 통해 영화 속 한 장면을 게재했다. 해당 장면에는 "새해는 무슨 새해, 그냥 살아가는 거지"라며 해탈한 듯한 자막이 담겨 있다. 이범수는 지난 2010년 이윤진과 재혼했으며 슬하에 1남 1녀를 뒀다. 이윤진은 초혼이다. 두 사람은 지난해 3월 파경 사실을 인정했으며 현재까지도 이혼 소송 중이다. 이윤진은 그해 7월 처음 방송된 TV조선 예능 프로그램 '이제 혼자다'에 출연해 이혼 소송 후 일상을 공개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["할아버지께 매우 무례" '오늘N' 제작진, 태도 논란에 시청자 항의 폭주→VOD 서비스 삭제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900629"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 시사 교양 프로그램 '오늘N'이 제작진의 무례한 태도로 논란에 휩싸였다. 문제가 된 방송 회차는 시청자들의 항의가 이어지며 결국 VOD 서비스가 중단됐다. 2일 '오늘N'의 2407회 다시보기 및 VOD 서비스가 공식 홈페이지와 OTT 플랫폼에서 삭제됐다. 이는 전날 방송된 '오늘N'의 '좋지 아니한가' 코너에서 한 제작진의 부적절한 발언이 방송되며 논란이 일어난 데 따른 조치로 보인다. 이날 방송에서는 산골 오지에서 홀로 생활하며 직접 지은 세 채의 집과 황토방을 소개하는 한 할아버지의 이야기가 담겼다. 그러나 해당 PD의 발언과 태도가 문제로 지적됐다. PD는 "돈이 좀 있으신가 보다. 돈 많으시냐"는 질문으로 할아버지에게 금전적 상황을 언급했다. 또한 황토방이 좋다는 할아버지의 말에 "저는 아직 황토방이 좋을 나이는 아니다"라며 공감을 배제한 발언을 이어갔다. 할아버지가 정성스럽게 재배한 느타리버섯을 챙겨주겠다고 하자 PD는 "서울 마트에도 있는 건데 뭐가 다르냐"고 답]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '日AV 표지 업로드' 박성훈 리스크? '폭군의 셰프', 대본리딩 취소..tvN "국가애도기간 고려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231609</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231609"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['폭군의 셰프'가 대본 리딩을 연기했다. tvN 관계자는 2일 스포츠조선에 '폭군의 셰프' 대본리딩이 연기된 이유를 밝히면서 "국가애도기간 사회적 분위기를 감안해 대본 리딩 일정을 조율했다"고 설명했다. '폭군의 셰프'는 임윤아가 원톱 주연을 맡은 작품으로, 남자주인공인 폭군으로는 박성훈의 출연이 거론되던 중이었다. 심지어 대본리딩이 예정돼있던 바, 박성훈의 출연이 사실상 확정됐던 것. 최근 박성훈은 개인 계정에 고수위의 일본 불법 음란물 표지를 게시하면서 논란이 됐고, 이에 따라 로맨스 주인공으로서 박성훈을 보는 것이 몰입이 깨진다는 네티즌들의 불만이 극에 달한 상태였다. 이에 대본리딩이 취소된 것이 박성훈의 여파가 아니냐는 추측이다. 소속사인 BH엔터테인먼트는 박성훈의 논란이 불거지자 "DM이 쏟아지는 가운데 박성훈이 DM을 확인하다 실수로 업로드한 것"이라며 "배우 본인도 매우 놀랐다"고 변명했고, 이후 2차 해명을 하면서 "해당 사진을 관계자에게 전달하려고 저장했다가 실수로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상진♥' 김소영, 아픈 딸과 병원行→잠 못자…"새해에는 부디 탈 없이"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812176"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC 아나운서 출신 방송인 김소영이 새해부터 정신없이 일상을 보내는 모습을 공개했다. 김소영은 1일 "저도 실은 수아가 조금 아파서 오전에 병원에 다녀왔는데 병원 밖까지 줄이 길더라고요"라며 딸과의 일상을 들려줬다. 김소영은 "음성이 나왔는데도 독감인 줄 알고 어제 아이를 살펴보느라 잠을 거의 못 잤다. 전화 너머로 고래고래 힘이 난 목소리 들으니 안심이 된다.. 다행! 다들 마스크 잘 쓰고 다니셔요", "수아가 잠들고 이제 겨우 앉아보는 노트북 앞"이라며 한강뷰 아파트에서 작업하는 모습을 담은 사진을 업로드했다. 김소영은 전날인 지난해 12월 31일에는 "2024년의 마지막 날입니다. 모든 분들과 같은 마음으로 저도 이 시기를 지나고 있습니다"라며 새해를 앞둔 마음가짐을 전하기도 했다. 김소영은 "올해도 한없이 부족했던 저에게 대가 없는 마음을 보내주셨던 분들이 떠올랐습니다. 이 공간에서 드러내지 못했지만, 때로 힘들었던 순간에도 많은 분들이 보내주신 마음 덕에 감사함을 배웠고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자궁경부암 투병' 초아, 2세 염원…"건강한 아기 엄마 될 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812175"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크레용팝 출신 초아가 임신에 대한 의지를 드러냈다. 2일 초아는 자신의 SNS를 통해 '올해 가장 먼저 해보고 싶은 일이 뭐에요? 크고 작은 거 상관 이 아무거나 다 좋아요'라고 '무엇이든 물어보세요'를 진행했다. 한 누리꾼은 "건강한 아기의 엄마가 되고 싶어요. 너무 힘드네요 제발"이라고 전하자 초아는 "우리 같이 건강한 아기의 엄마 될 거에요. 꼭!"이라고 답했다. 이어 "5년째 난임이라 올해는 꼭 가장 먼저 임신이 하고 싶어요. 할 수 있다 아자아자"라는 글에도 "올해 느낌 왔다. 할 수 있다. 아자아자!"라고 이야기했다. 또한 "다이어트"라고 이야기한 누리꾼에는 "평생 유지어터라 올해도 건강하게 같이 성공하자구요"라고 이야기하며 "한 달에 식단+운동으로 1kg씩만 빼도 성공인걸요? 저도 노력으로 7kg 빼 본 여자. 모태 날씬인 것 같다고 하셔서 방심할 때 보는 사진"이라며 체중 감량에 관해서도 이야기했다. 한편 초아는 2012년 그룹 크레용팝으로 데뷔했다. 지난 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조윤수, 카리스마 대폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404985"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 '폭군' 출연 배우 조윤수가 17일 오후 서울 중구 순화동 KG타워에서 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에 앞서 포즈를 취하고 있다. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, '폭군의 셰프' 대본리딩 취소 억울해 "AV논란 아닌 국가애도기간 때문" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231607"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN 새 드라마 '폭군의 셰프' 대본 리딩이 취소된 가운데, 음란물 게재로 논란을 빚었던 배우 박성훈이 입장을 전했다. 2일 BH엔터테인먼트 측은 "tvN 새 드라마 '폭군의 셰프' 대본 리딩이 취소됐다"면서 "국가 애도 기간에 따라 스케줄이 변경된 것"이라고 설명했다. 앞서 이날 예정된 '폭군의 셰프'의 대본 리딩이 취소됐다는 소식이 전해졌다. 이에 대본 리딩 취소의 이유가 최근 음란물 공유로 물의를 빚은 박성훈 때문이 아니냐는 추측이 나오기도 했다. 하지만 이는 사실이 아닌 것으로 확인됐다. 박성훈은 지난달 30일 자신의 계정에 '오징어게임' 콘셉트의 AV 표지를 올렸다가 곧바로 삭제했다. 박성훈이 공개한 사진은 일본 AV 배우들이 옷을 벗은 채 '오징어게임' 포스터 사진을 패러디한 모습. 박성훈은 여성의 신체가 그대로 드러난 사진을 모자이크도 없이 그대로 올렸다. 해당 게시물은 올리자마자 삭제했지만, 이는 급속도로 퍼졌다. 이에 소속사 측은 "박성훈 씨가 문제의 사진을 보고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이재우. ‘나의 완벽한 비서’ D-1…맹활약 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001171213"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이재우가 SBS 새 드라마 ‘나의 완벽한 비서’를 통해 완벽한 매력을 예고한다. 오는 1월 3일 밤 10시에 첫 방송되는 SBS 새 금토드라마 ‘나의 완벽한 비서’(연출 함준호·김재홍, 극본 지은, 제작 스튜디오S·이오콘텐츠그룹)는 일‘만’ 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤과, 일‘도’ 완벽한 비서 은호의 밀착 케어 로맨스다. 이재우는 강지윤(한지민 분)과 유은호(이준혁 분)의 ‘인생 멘토’ ‘이강석’역을 연기한다. 두 남, 여 주연들을 보듬어주는 따뜻한 마음을 가지고 있는 캐릭터이다. 또 알고 보면 엉뚱하고 통통 튀는 매력의 사랑스러운 인물이다. 맡은 작품마다 완벽한 캐릭터 소화력으로 몰입도를 높여온 이재우는 이번 작품을 통해 공감과 힐링, 그리고 설렘을 선사할 예정이다. 이재우는 화제성과 작품성을 두루 갖춘 작품들에 출연하며 명품 연기로 시청자들의 공감을 이끌어냈다. 최근 넷플릭스 시리즈 Mr. 플랑크톤에 특별출연했다. 전형적인 양아치에 허세 가득한 ‘기둥서방’역을 완벽하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미남 검객' 오상욱, 방송활동 확장시키나…"더 다양한 모습 보여줄 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694988"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펜싱 국가대표 선수 오상욱이 새해 인사를 전했다. 오상욱은 지난 1일 자신의 인스타그램에 "2024년 너무 의미있는 한해였습니다. 응원해주시고 같이 울고 웃어주셔서 너무 감사합니다! 2025년에는 더 다양한 모습을 보여드릴게요 2025년 새해 복 많이 받으시고 모두 사랑합니다. 깨알홍보로 일요일 7시40분엔 tvN 핸섬가이즈 에서 봐요"라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 오상욱이 지난 2024 파리 올림픽 사브르 결승에서 파레스 페르자니(튀니지)를 15대 11로 꺾고 대한민국에 첫 번째 금메달을 안겼을 당시의 모습. 그리고 단체전에서도 금메달을 거머쥐면서 구본길, 도경동, 박상원 선수와 함께 포즈를 취하고 있다. 이후 자신의 인스타그램 스토리에는 "새해부터 기분 좋은 시작"이라는 문구와 함께 tvN '핸썸가이즈' 속 자신의 얼굴을 캡처해 업로드하기도 했다. 오상욱은 파리 올림픽에서 아시아 최초로 개인전, 단체전 2관왕을 기록하며 '펜싱 황태자'라고 불리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 하늘, 순정만화 주인공처럼...막내 귀여움[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694987"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE/쥴리, 나띠, 벨, 하늘) 하늘이 2일 골든디스크 어워즈 참석차 인천국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 조윤수, 러블리함 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404984"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 오리지널 '폭군' 출연 배우 조윤수가 17일 오후 서울 중구 순화동 KG타워에서 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에 앞서 포즈를 취하고 있다. 서병수 기자 qudtn@edaily.co.kr /2024.12.17/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['발칙한 첫사랑' 이세영·'23년 순정남' 나인우 5色 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424994"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['모텔 캘리포니아'를 이끌어갈 주역들인 배우 이세영, 나인우, 최민수, 김태형, 최희진의 캐릭터 포스터가 공개됐다. 10일 오후 9시 50분 첫 방송을 앞둔 MBC 새 금토극 '모텔 캘리포니아'는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스극이다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 한다. 극 중 이세영은 '시골 모텔이 곧 집'이라는 평범치 않은 배경과 혼혈 태생으로 인해 녹록지 않은 삶을 살아온 인테리어 디자이너 지강희 역을, 나인우는 하나읍의 대동물 수의사이자 12년 만에 재회한 첫사랑 강희로 인해 송두리째 뒤바뀌게 된 천연수 역을, 최민수는 강희의 아버지이자 자유로운 영혼의 로맨티시스트인 시골 모텔 사장 지춘필 역을 맡았다. 김태형은 지강희와 함께 하나읍에서 모텔 리모델링 프로젝트를 추진하는 영앤리치 사업가 금석경 역을, 최희진은 천연수와 결혼 스캔들에 휘말리게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘55세 득녀’ 양준혁, 신생아 딸과 새해 인사 “좋은 일만 가득하길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422653"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 출신 양준혁(56)이 딸과 함께 새해 인사를 했다. 양준혁은 지난 1일 자신의 SNS에 “2025년도 새해 복 많이 받으세요. 지난 한 해 정말 고생 많으셨습니다. 25년 새해에는 좋은 일로만 가득했으면 좋겠습니다”라고 적었다. 이어 “24년도 함께 해주신 모든 분들께 감사 인사드리며, 25년도 역시 전력질주 하겠습니다. 모든 가정에 웃음꽃만 가득하시길 팔팔이 가족이 응원하겠습니다”라며 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 지난달 11일에 태어난 양준혁 딸의 모습이 담겨있다. 양준혁 딸의 귀여운 외모가 보는 이들을 미소 짓게 한다. 한편 양준혁은 지난 2021년 19세 연하 아내와 결혼, 지난해 12월 딸을 얻었다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 일본인도 슬픈 제주항공 참사.."비행기만 봐도 가슴 무너질 것 같아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293347"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈의 일본인 아내 아야네가 새해 인사를 전했다. 아야네는 1일 자신의 계정에 "여러분 2025년 첫 날 어떻게 지내셨나요? 저는 송구영신예배를 드리면서 2025년을 가족들과 맞이하고, 오늘 아주 평소와 다름 없는 하루를 보냈습니다"라며 글을 적었다. 이어 "2024년 마지막 주. 참사로 인해 제 마음은 새해를 기쁘게 맞이할 수 없을 만큼 많이 아프고 아직도 창문을 바라볼 때 떠 있는 비행기만 봐도 가슴이 무너질 것 같습니다"라고 했다. 아야네는 "하지만 이 참사는 저희에게 큰 깨달음을 주었고, 절대 피하거나 잊으면 안된다는 생각도 합니다. 2025년엔 저희에게 주어진 선물 같은 하루하루를 불평없이, 현재에 만족하며 살아갈 수 있기를 간절히 기도합니다"라고 덧붙였다. 지난달 29일 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안공항 활주로로 착륙을 시도하다가 추락했다. 이 사고로 인해 총 탑승객 181명 중 179명이 사망했다. 정부는 같은 날부터 오는 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜 AV 논란' 박성훈 때문인가… '폭군의 셰프' 대본 리딩 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049171"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 자신이 출연한 '오징어 게임' 시리즈를 패러디한 일본 AV(Adult Video, 성인 비디오) 표지를 SNS에 올렸다가 삭제한 가운데 논란이 계속되고 있다. 2일 스타뉴스에 따르면 tvN 새 드라마 '폭군의 셰프' 대본 리딩이 취소됐다. 이날 '폭군의 셰프' 측은 출연 배우들을 한자리에 모아 대본 리딩을 진행할 예정이었으나 결국 취소했다. 예정돼 있던 테스트 촬영 역시 취소됐다. 이후 tvN 측은 국가 애도 기간이라 대본 리딩을 취소했다고 해명했지만, 테스트 촬영에 관해선 입장을 밝히지 않았다. 올해 하반기 방송 예정인 '폭군의 셰프'는 최고의 자리에 오른 순간 과거로 타임슬립 한 셰프가 최악의 폭군으로 평가받지만 동시에 최고의 미식가인 왕을 만나며 벌어지는 이야기를 담은 드라마다. '뿌리깊은 나무' '별에서 온 그대' '밤에 피는 꽃' 등을 연출한 장태유 감독의 신작으로 박성훈과 함께 소녀시대 윤아가 주인공으로 캐스팅됐다. 하지만 '폭군의 셰프' 제작에 빨간불이 켜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양성애자' 클로이 모레츠, ♥동성 연인과 약혼…"가장 행복한 새해" [TEN할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694984"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 배우 클로이 모레츠가 여자친구와의 약혼을 공식적으로 인정했다. 1일(현지시각) 외신 페이지 식스는 클로이 모레츠와 그의 여자친구 모델 케이트 해리슨의 약혼을 공식 인정했다고 보도했다. 클로이 모레츠는 이날 자신의 인스타그램에 "가장 행복한 새해. 올해의 일들에 대해 너무 감사해"라면서 지난해의 추억이 담긴 여러 장의 사진을 게재했다. 특히, 사진 중에는 해변에서 왼손 약지에 똑같은 반지를 여자친구와 나눠 끼고서 손을 잡고 이있는 모습도 담겨 눈길을 끌었다. 클로이 모레츠와 케이트 해리슨은 2018년 연애를 시작했다. 지난해 4월에는 두 사람이 디즈니랜드에 머무는 동안 같은 반지를 끼고 있는 모습이 포착돼 약혼설이 불거지기도 했다. 당시 클로이 모레츠는 이에 대해 공식적으로 인정하지는 않았지만, 이후에도 계속해서 반지가 포착됐다. 클로이 모레츠는 영화 '킬 애스' 등으로 유명한 미국 배우다. 영국 사진가 브루클린 베컴, 배우 딜런 오브라이언, 축구선수 네이마르와 교제했던 바 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 나띠, 청순하게 긴머리 휘날리며 출국[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694983"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE/쥴리, 나띠, 벨, 하늘) 나띠가 2일 골든디스크 어워즈 참석차 인천국제공항을 통해 일본으로 출국하고 있다. 말라도 너무 마른몸매 겨울에 외투없이 런웨이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크레용팝 초아 자궁경부암 투병 끝? "올해 느낌 왔다!" 2세 염원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293346"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크레용팝 출신 초아가 2세 출산 의지를 숨기지 않았다. 초아는 1일 팬들과 무물 타임을 갖고 "올해 가장 먼저 해보고 싶은 일이 뭐예요?"라는 질문을 남겼다. 이에 답한 한 팬은 초아에게 "건강한 아기의 엄마가 되고싶어요.. 넘 힘드네요..ㅠㅠ 제발!!"이라고 메시지를 남겼다. 이에 초아는 "우리 같이 건강한 아기의 엄마 될거예요. 꼭!"이라고 답했다. 초아는 다른 팬으로부터 "5년째 난임이라 올해는 꼭 가장 먼저 임신이 하고 싶어요! 할수있다 아자아자!"라는 메시지를 받고 "올해 느낌 왔다!!! 할수이따 아자아자!!!"라고 응원했다. 초아는 2021년 6세 연상의 사업가와 결혼했다. 초아는 이후 2023년 10월 자궁경부암 투병 사실을 뒤늦게 알리고 "행복한 신혼 1년차 산전검사를 위해 찾아갔던 병원. 그날 나는 자궁경부암 진단을 받았다. 벌써 1년여의 시간이 흘러 얼마 전 4번째 추적 검사도 무사히 통과했다"라고 밝히며 시선을 모았다. 초아는 특히 "수술 당시 암크기는 예상보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한상진, 제주항공 참사 유족 울분에 공감…"피해자 존엄·대우 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999766"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.139Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한상진이 무안공항에서 발생한 제주항공 참사 희생자들과 유가족을 위로했다. 한상진은 지난달 31일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "피해자의 마지막 존엄과 대우를 부탁드린다"고 글을 올렸다. 이와 함께 유가족 대표 박한신 씨가 "지금 가장 중요한 것은 피해자들의 마지막 존엄과 대우를 받아야 한다는 점"이라며 "현재 격납고 바닥에 널브러져 있다"고 호소하는 모습이 담긴 영상을 게재했다. 앞서 한상진은 "2025년 1월4일까지 국가애도기간"이라며 "피해자와 유가족을 위해서 기도해달라, 삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 애도를 표한 바 있다. 앞서 소방당국 등에 따르면 지난달 29일 오전 9시 3분쯤 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 착륙을 시도하던 태국 방콕발 제주항공 7C2216 여객기가 활주로를 넘어 공항 외곽 담벼락을 들이받아 폭발했다. 소방청은 구조됐던 승무원 2명을 제외한 승객 179명이 전원 사망했다고 발표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음란물 게재' 박성훈, 차기작 하차 아니었다…"대본 리딩 취소, 국가 애도 기간 때문" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694982"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음란물 게재로 논란을 빚었던 박성훈의 차기작 tvN 드라마 '폭군의 셰프' 대본 리딩이 취소된 것으로 알려졌다. 2일 방송계에 따르면 오늘(2일) 진행 예정이었던 tvN 드라마 ‘폭군의 셰프’ 대본리딩이 취소된 것으로 알려졌다. tvN 측은 "국가애도기간 사회적 분위기를 감안해 대본 리딩 일정을 조율했다"고 밝혔다. 앞서 해당 드라마에 출연 예정이었던 배우 박성훈이 자신의 SNS에 '오징어 게임'을 패러디한 일본 AV 표지 사진을 올려 논란을 빚었기에, 대본 리딩이 취소되면ㅅ 박성훈이 하차하는 것 아니냐는 의혹이 제기되기도 했다. 이에 박성훈 측은 "'폭군의 셰프' 대본 리딩이 취소된 것은 국가 애도 기간에 따라 스케줄이 변경된 것"이라고 전했다. 한편 '폭군의 셰프'는 최고의 자리에 오른 순간, 과거로 타임슬립한 셰프가 최악의 폭군으로 평가받지만 동시에 최고의 미식가인 왕을 만나게 되면서 500년을 뛰어넘는 판타지 서바이벌 로맨스 드라마다. ‘뿌리 깊은 나무’와 ‘별에서 온 그대’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘상간 소송’ 박지윤·최동석, 변론기일 3월로 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005422631"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 최동석의 지인 A 씨를 상대로 제기한 위자료 소송 변론기일이 재차 연기됐다. 2일 스타뉴스에 따르면 오는 7일 제주지방법원에서 열릴 예정이던 A씨에 대한 상간자위자료 손배소 3차 변론기일이 오는 3월 25일로 연기됐다. 이는 박지윤 측의 요청에 따른 것으로 알려졌다. 최동석은 변론 기일을 앞둔 지난 9월 30일, 박지윤과 박지윤의 지인을 상대로 상간자위자료 손해배상소송을 내며 맞소송으로 대응했다. 두 사람 모두 “부정행위는 없었다”라고 주장하고 있어, 향후 재판 결과에 관심이 모인다. 두 사람은 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀으나 지난해 10월, 결혼 14년 만에 파경 소식을 전했다. 두 사람은 쌍방 상간 소송, 양육권 분쟁 등을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구원찬 "사랑의 끝을 같이 가보고 싶어서"…깜짝 결혼 소식]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005077055"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 구원찬이 결혼 소식을 직접 알렸다. 구원찬은 1일 자신의 사회관계망서비스(SNS)를 통해 매직스트로베리사운드와의 전속계약 종료 소식을 전하며 결혼도 발표했다. 회사를 향한 감사함을 전한 뒤 그는 "계약 종료 소식과 함께 전해드릴 소식들이 있다"며 "최근 사랑하는 사람과 결혼을 하게 됐다. 스케줄 때문에 식은 아직이지만 혼인신고는 마쳐서 소중한 가족이 됐다"고 밝혔다. 이어 "제가 생각하던 사랑의 끝을 같이 한번 가보고 싶어서 결심하게 됐다. 갑작스러우시겠지만 저의 새로운 삶을 좋게 바라봐주시길 바란다"면서 "안정감 속에서 더 성숙하고 감정적으로 더 풍부한 사람이 되겠다"고 다짐했다. 활동 관련해서도 새 소식을 전했다. 구원찬은 "많이 사랑해주셨던 첫 앨범 '반복'과 '포맷(Format)'을 LP로 각각 발매하게 됐다. 계약 종료 후 포크라노스와 협업으로 발매될 예정인데 LP로 소장하고 싶으신 분들에게 좋은 소식이 될 것 같다. 자세한 구성과 일정은 추후에 포크라노스와 함께 공지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장재인, 4년만 방송 출연.."'비긴어게인' 많이 떨리고 어색해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293341"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장재인이 4년 만에 방송 출연을 결정했다. 장재인은 지난 1일 자신의 인스타그램을 통해 "최근 유기견 봉사 활동이 정말 좋았다"라고 말했다. 또한 "'비긴어게인' 출연한다. 방송에 3~4년 만에 나간 거 같다"라며 "여전히 방송 카메라 앞에 서면 많이 떨리고 어색하다. 불러주셔서 감사하다. 당분간 다시 동굴로"라고 전했다. 한편 장재인은 최근 '리프레시 프로젝트'로 신곡 '우리가 처음 만났던 날이 언젠 줄 알아'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영, JYP 입사 20주년 준케이에 '스위스행 항공권' 쾌척]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001049158"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 프로듀서 박진영이 자신의 소속사 그룹 '2PM' 멤버 준케이(JUN. K)에게 통 큰 선물을 증정했다. 최근 유튜브 채널 '2PM'에는 'JYP 아티스트 시청 요망. 장기근속하면 벌어지는 일'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에서 박진영은 "오늘 준케이가 JYP에 입사한 지 20주년 됐다"며 박수를 쳤다. 준케이는 "오늘 표창장 받는 날인가요?"라며 농담을 던졌다. 이에 박진영은 "네가 평상시에 하고 싶었던 거 근데 못 했던 게 뭐냐"고 물었다. 준케이는 "형 재산 50% 갖기"라고 답해 웃음을 안겼다. 준케이는 "난 여행을 많이 안 가봐서 스위스 여행 가보고 싶다"고 말했다. 그러자 박진영은 가평 스위스 테마파크 이용권을 내밀었다. 박진영은 "완전히 스위스를 그대로 재현해 놨다. 이거는 정말 스위스야"라고 우겼다. 그러면서 "20주년 되면 이 정도는 해줘야 한다"고 너스레 떨었다. 준케이가 황당해하자 박진영은 실제 스위스행 항공권을 내밀었다. 깜짝 놀란 준케이는 "감사합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오상진♥' 김소영, 뒤늦게 알려진 14년 선행…"우울한 마음에 시작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900621"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김소영이 14년간 후원을 이어온 사실이 알려졌다. 1일 김소영은 개인 SNS에서 '언니 따라 정기후원을 했다'는 한 팬의 글에 "좋은 소식이네요"라며 정기후원을 시작한 계기를 밝혔다. 김소영은 "대학생 때 딱 올해처럼 우울한 마음이 들었다. 힘을 내 보려고 정기후원을 신청했다. 오늘 정말 오랜만에 들어가서 보니 14년간 이어져 왔더라. 잊고 있었는데 지나온 시간에 감사한 마음이 들었다"고 말했다. 피드를 보고 기부를 했다는 또 다른 팬이 나오자 "오늘 같은 메시지가 많이 와서 놀랐다"며 "평소 이런 걸 올리는 게 쑥스럽다 생각했는데 많이 깨달았다. 종종 공유하겠다"고 전했다. 앞서 김소영은 "2025년 새해가 밝았다. 아침에 눈을 뜨고 내가 무슨 일을 할 수 있을까 생각한 뒤 조금이나마 마음을 보태게 됐다"며 대한적십자사 캠페인에 후원한 사실을 알린 바 있다. 한편, 김소영은 지난 2017년 오상진과 결혼해 슬하에 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈 AV 사진 논란에 '폭군' 대본 리딩 취소? "국가애도기간이어서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007999738"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.155Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 논란에 휩싸인 박성훈 주연의 '폭군의 셰프' 대본 리딩이 취소됐다. 다만 tvN은 국가 애도 기간이라 사회적 분위기를 감안해 일정을 조율한 것이라고 설명했다. 2일 뉴스1 취재 결과, 당초 tvN 새 드라마 '폭군의 셰프'(연출 장태유)는 이날 대본 리딩이 예정돼 있었으나 날짜가 연기됐다. 테스트 촬영 역시 차후 예정돼 있었지만, 취소된 것으로 알려졌다. 이에 대해 tvN은 이날 뉴스1에 "국가 애도 기간 사회적 분위기를 감안해 대본 리딩 일정을 조율한 것"이라고 짧게 입장을 밝혔다. 최근 불거진 배우와 관련한 논란에 대해선 언급하지 않았다. 지난달 30일 박성훈은 본인의 사회관계망서비스(SNS)에 '오징어 게임'을 패러디한 일본 AV(성인용 비디오) 사진을 올렸다가 삭제했다. 해당 소식이 온라인 커뮤니티를 통해 번지면서 논란은 일파만파 커졌다. 이와 관련, 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트는 "박성훈이 DM으로 받은 게시물을 실수로 잘못 눌러서 인스타그램 스토리에 올라갔다"라면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고령 출연자 무시?...'오늘N' 제작진, 무례 언행으로 시청자 '뭇매'...다시보기 삭제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000266125"/>
        <updated>2025-01-02T02:46:49.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고령의 출연자를 무시하는 듯한 제작진의 언행으로 '오늘N' 시청자 게시판이 과열되고 있다. 지난 1일 MBC 일일 교양 '오늘N'이 방송한 가운데, 이날 방송 중 '좋지 아니한가(家)' 코너에서는 오지에서 생활하는 노인의 삶을 그렸다. 노인은 오지 생활 중 본인이 지은 3채의 집과 함께 황토방을 소개하자 PD는 "돈이 좀 있으신가 보다"라고 말하더니, 황토방에 많이 가지 않냐는 노인의 물음에는 "저는 아직 황토방이 좋을 나이는 아니라 잘 안 간다"고 답했다. 이어 직접 재배한 느타리버섯을 소개하며 챙겨주겠다는 선심을 드러낸 노인을 향해 PD는 "서울 마트에도 있는 것"이라고 답하기도 했다. 특히 노인은 서울에서 촬영하러 온 제작진을 향해 "닭 한 마리 잡아드리겠다"며 닭 숯불구이를 준비하자 "제가 닭은 치킨만, 튀긴 것만 좋아한다"고 말했다. 결국 무례한 제작진의 발언이 여과 없이 전파를 탔고, 이는 결국 시청자들 사이에서 질타를 받고 있다. 시청자들은 "약자에게 대하는 태도가 우리]]></content>
    </entry>
</feed>