<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-05T11:13:08.739Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프린세스 다이어리 3' 제작 확정...앤 해서웨이 출연하나 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311741"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:44.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계적으로 흥행을 거둔 영화 '프린세스 다이어리'가 시즌 3 제작을 둘러싸고 몇 년간 소문이 무성했던 가운데 최근 새 시리즈 제작을 확정지었다고 전해져 이목을 끈다. 4일(현지 시간), 외신 매체 '버라이어티'가 '프린세스 다이어리 시즌 3'가 제작을 확정 짓고 순조롭게 진행 중이라고 보도했다. 보도에 따르면 '프린세스 다이어리3'는 아델 린 감독이 합류하면서 제작이 진행되고 있다고 한다. 새로운 시리즈의 감독을 맡은 아델 린은 미국에서 큰 사랑을 받은 '크레이지 리치 아시안'의 각본을 담당, '조이 라이드'의 연출을 맡았다. 린 감독은 "원작 '프린세스 다이어리'의 열렬한 팬으로서, 인기 있는 시리즈의 세 번째 작품에 참여하게 되어 매우 기쁘다"라고 밝혔다. 이어 그는 "여성의 힘, 기쁨, 멘토링이라는 핵심 주제를 전 세계 관객들과 함께 나눌 수 있기를 기대한다"라고 덧붙였다. 지난 2001년 개봉한 영화 ‘프린세스 다이어리’는 왕따 여학생 미아(앤 해서웨이 분)가 제노비아의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원피스' 성우, 불륜·낙태 인정 후 40년 맡은 작품서 하차 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311739"/>
        <updated>2024-10-05T10:15:44.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불륜과 폭행, 낙태 강요를 인정한 일본의 성우 후루야 토오루(71)가 인기 애니메이션 드래곤볼 시리즈에서 하차 소식을 전해 이목을 끈다. 4일(현지시간), 아오니 프로덕션은 공식 사이트를 통해 오는 11일부터 공개될 애니메이션 '드래곤볼 DAIMA'에서 야무치 역의 성우 교체 소식을 전했다. 이날 아오니 프로덕션 측은 "오는 11일에 방송되는 드래곤볼 DAIMA 1화부터 담당 성우가 교체되었음을 알려드립니다"라고 전했다. 후루야 토오루의 하차 소식과 함께 후임으로 성우 스즈키 료타가 기용되었음을 알렸다. 후루야 토오루는 지난 40년간 드래곤볼 시리즈에서 야무치 역을 담당해 온 것으로 알려졌다. 야무치는 시리즈의 초기부터 등장해 후루야는 1986년부터 드래곤볼과 함께 해왔다. 앞서 그는 지난 5월 낭독 연극 '리딩 월드 유네스코 세계기록유산 무학으로의 생환 약속의 끝'에서도 하차 소식을 전한 바 있다. 불륜과 데이트 폭력, 낙태 강요 논란으로 큰 비난을 받은 그는 애니메이션 '명탐정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[앤 해서웨이, ‘프린세스 다이어리3’ 제작 확정[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876803"/>
        <updated>2024-10-05T08:20:52.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계적으로 흥행을 거둔 영화 '프린세스 다이어리'가 시즌3 제작을 확정했다. 4일(현지시간) 버라이어티는 “‘프린세스 다이어리3’는 아델 린이 감독으로 합류하면서 제작이 순조롭게 진행되고 있다”고 보도했다. 아델 린은 미국에서 호평을 받은 ‘크레이지 리치 아시안’의 각본을 썼으며, ‘조이 라이드’의 연출을 맡았다. 린 감독은 “오리지널 '프린세스 다이어리'의 열렬한 팬으로서, 이 사랑받는 프랜차이즈의 세 번째 작품에 참여하게 되어 매우 기쁘다”고 말했다. 이어 “여성의 힘, 기쁨, 멘토링이라는 핵심 주제를 전 세계 관객들과 함께 축하할 수 있기를 기대한다”고 밝혔다. 버라이어티는 “3편은 리부트가 아니라 2001년의 1편과 2004년의 2편 이야기를 이어갈 것으로 보인다”고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인기 男배우, 운전 중 '차량 화재'→아내와 즉시 탈출...위험천만 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311725"/>
        <updated>2024-10-05T05:17:11.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만 배우 겸 가수 봉소악(Rhydian Vaughan·36)이 차량 화재 사고를 겪었다. 4일(현지 시간) 외신 8world 보도에 따르면 이날 봉소악이 운전하던 SUV에 갑자기 불이 붙었다. 조수석에는 아내도 앉아 있었는데, 다행히 봉소악과 아내는 차에서 빠르게 탈출했다. 현지 소방당국은 현장에 도착하고 화재를 빠르게 진압했다. 정확한 화재 원인은 밝혀지지 않았다. 봉소악 소속사 측은 "(봉소악과 아내) 모두 안전하다. 걱정해 주셔서 감사하다"라고 전했다. 봉소악과 그의 아내는 운전 중 차량 엔진에서 연기가 나는 것을 발견했다. 이들은 재빨리 차를 세웠고, 검사 과정에서 엔진이 과열돼 연기가 나는 것을 파악했다. 소방관으로부터 위험이 없다는 결과를 확인한 봉소악은 견인 업체에 연락한 뒤 자리를 떠난 것으로 전해졌다. 이날 밤 봉소악은 예정됐던 공연을 펼친 것으로 알려졌다. 그는 오는 6일에도 공연에 참석해 무대를 꾸밀 예정이다. 봉소악은 영국인 아버지와 대만인 어머니 사이에서 태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 니콜, 성행위 싫으면 솔직히 거절하는 편 "후속 조치하려 노력" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311721"/>
        <updated>2024-10-05T02:45:04.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 모델 겸 배우 후지타 니콜(26)이 성행위에 관한 학교 교육에 소신을 밝혔다. 지난 1일 후지타 니콜은 일본 TV '우에다와 무카이와 여자가 짖는 밤'에 출연했다. 그는 성폭력 피해를 없애기 위해서는 "학교 수업에서 (성적 교육을) 더 많이 해야 하는 것 같다"라고 강조했다. 이날 '우에다와 무카이와 여자가 짖는 밤'에서는 '성적 동의'를 주제로 이야기를 진행했다. 후지타 니콜은 "사귀기 전 단계에서 '손을 잡자'는 말을 들으면 조금 식어버린다"라고 밝혔다. 후지타 니콜은 '손을 잡는' 행위를 확인하는 것 자체는 다정하다고 생각하지만 두근거림도 필요하다고 얘기했다. 그는 어두운 영화관 같은 곳에서 손이 닿는 두근거림이 즐겁다고 밝혔다. 후지타 니콜은 성행위에 관해 거절할 때 "나는 못 하겠다"라고 확실히 말한다고 전했다. 그는 단지 싫다고만 얘기하면 상대에게 상처를 줄 수 있기에 "후속 조치는 하려고 노력한다"라고 밝혔다. 상대에 대한 배려를 잊지 않는다며 후지타 니콜은 '오늘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인어공주’ 할리 베일리♥DDG 2년만에 결별 “충격”, 아들까지 낳았는데…[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876742"/>
        <updated>2024-10-05T01:10:52.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘인어공주’ 할리 베일리(24)와 래퍼 DDG(26)가 2년만에 헤어졌다. DDG는 4일(현지시간) 소셜미디어에 “많은 성찰과 진심 어린 대화 끝에 할리와 나는 각자의 길을 가기로 결정했다”고 말했다. 이어 “쉽지 않은 결정이었지만 우리 둘 모두에게 최선의 선택이라고 믿는다”면서 “함께 보낸 시간과 우리가 나눈 사랑을 소중히 여긴다”라고 전했다. DDG는 2022년 3월 베일리의 22번째 생일에 로맨틱한 헌사를 공유하면서 열애를 공식화했다. 지난 1월엔 아들을 낳아 행복한 가정을 꾸린 바 있다. DDG는 “우리 관계의 변화에도 불구하고 서로에 대한 우리의 사랑은 여전히 깊고 진실하다면서 “우리는 여전히 가장 친한 친구이며 서로를 사랑한다. 우리는 각자의 여정과 공동 부모로서의 역할에 집중하면서 우리가 쌓아온 유대감과 함께한 아름다운 순간들을 소중히 간직하고 있다”고 했다. 그러면서 “이 전환기를 헤쳐나가는 동안 여러분의 이해와 지지를 부탁드린다”고 당부했다. 앞서 DDG는 지난 2월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['37세' 매티 액튼, 할아버지 됐다...23세 子가 아이 낳아 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311717"/>
        <updated>2024-10-05T01:10:52.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호주 라디오 방송국 B105 진행자 매티 액튼(Matty Acton)이 37세 나이에 할아버지가 돼 관심이 쏠린다. 지난 2일(현지 시간) 외신 데일리메일 보도에 따르면 매티 액튼의 의붓아들(23)이 아내와 함께 지난달 30일 첫 아이를 안았다. 소식을 접한 라디오 방송국 동료들은 기뻐하며 매티 액튼에게 축하 인사를 건넸다고 전해졌다. 매티 액튼은 3일, 손녀 사진을 게시했다. 그는 손녀를 팔에 안고 사랑스럽게 쳐다보고 있었다. 감정에 휩싸여 눈물을 흘리는 사진도 덧붙여 그는 누리꾼으로부터 축하와 격려의 메시지를 받았다. 누리꾼은 "할아버지가 되는 건 최고의 사랑이다", "할아버지 된 거 축하한다. 30대인 게 신기하다" 등 다양한 반응을 보였다. 9일 진행된 라디오에서 매티 액튼은 손녀를 처음 만난 게 "내 인생에서 가장 놀라운 경험이었다"라고 밝혔다. 그는 막내딸이 태어난 이후 병원에 가본 적이 없다고 얘기했다. 손녀를 안은 그는 모두가 자신을 할아버지라 부르고 애정을 전한다면]]></content>
    </entry>
</feed>