<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2025-01-04T14:15:18.922Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우 母, 엎친데 덮친격..'치매 진단+폐암 선고'에 또 컨디션 악화 "영정사진 남겨놔" ('살림남')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232342"/>
        <updated>2025-01-04T14:15:12.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치매 초기 진단과 폐암을 앓았던 이민우의 어머니가 다시금 컨디션 악화로 아들의 걱정을 자아냈다. 4일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'에서는 이민우가 건강 문제로 어머니와 갈등을 빚었다. 박서진을 위해 직접 100인분 음식을 만들었던 이민우의 엄마는 입 짧은 박서진도 입을 열게 했다. 그런 엄마를 위해 이민우는 직접 식사를 차려드리려 나섰다. 이민우는 바로 어머니를 찾았고 어머니는 평소와는 달리 기력이 없는 모습으로 누워만 있었다. 이민우는 "밥을 안해놨나? 밥이 없대?"라고 철없는 모습으로 백지영을 부논케 했다. 엄마는 "내가 밥 해주는 사람이냐. 귀찮게 하지마라. 아플 때는 옆에 있지 마라 밥 생각도 없다"며 힘들어 했다. 아빠 역시 "요즘 뭘 잘 먹지 않는다. 먹어야 할텐데"라 걱정했다. 박서진의 콘서트 이후 힘이 났다는 엄마는 최근 1~2주간 감기도 낫지 않고 계속해서 몸이 좋지 않아졌다고. 이민우와 아빠는 누룽지를 끓여 조용히 두 사람만의 식사를 했다. "엄마 언제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 "초1 딸, 아픈 엄마 위해 딸기 가져다 줘...♥정석원은 기억 안나" ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232340"/>
        <updated>2025-01-04T14:15:12.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지영이 기특한 딸을 자랑했다. 4일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2''에서는 박서진이 고향 삼천포로 향했다. 은지원은 "누나 감기 걸렸을 때 딸 하임이가 초등학교 1학년인데 딸기 씻어다주지 않았냐"라 했다. 백지영의 딸 하임이는 아픈 엄마를 위해 직접 딸기를 준비했다고. 백지영은 "고사리 손으로 딸기를 씻어서 쟁반에 담아 예쁘게 가져다주더라"라며 감동의 순간을 회상했다. 하지만 이어 "그럼 남편은?"이라는 질문에 백지영은 갸우뚱 하며 "뭔지 기억이 안나"라고 해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["박서진, 또 약 먹고 나쁜 생각하면..." 한밤중 전화에 부모님 가슴 철렁 ('살림남')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232339"/>
        <updated>2025-01-04T14:15:12.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 최근 논란으로 가족들의 위로를 받았다. 4일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 고향 삼천포로 돌아갔다. 박서진은 새해부터 고향인 삼천포로 향했다. 삼천포의 새벽 시장에는 많은은 사람들이 경매장으로 모였다. 항구에 다가오는 어선에는 박서진이 있었다. 엄마는 "어제 저녁에 서진이가 전화를 했다. '엄마 목소리가 듣고 싶어서 전화 했다'더라. 혹시나 나쁜 생각을 할까 싶어서 걱정했다"라 털어놓았다. 최근 부모님과 함꼐 받은 심리상담에서 모두에게 충격을 준 박서진의 과거. 박서진은 "그 당시 상황이 많이 힘들었다. 온갖 말들을 들었다. '가수가 그런 데를 가니까 난 떠나겠다'라 하더라. 그런 걸 못견뎌서 안좋은 선택을 했다. 약을 먹게 되고 아빠한테 안좋은 모습을 보여주게 됐다"라 고백했다. 박서진은 "최근 심적으로 힘든 일이 있어서 터놓을 곳이 없어 밤에 부모님께 전화를 했는데 걱정이 되셨는지 당장 내려오라고 하시더라"라 했다. 은지원은 "왜 갑자기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["저지" 김흥국·JK김동욱vs"체포" 이승환·김C..연예계도 尹탄핵 시끌[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293720"/>
        <updated>2025-01-04T14:15:12.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대한민국을 들썩이게 한 윤석열 대통령의 비상계엄 선포에 이은 탄핵 정국이 아직도 혼란스러운 분위기를 이어가는 가운데 이를 바라만 보지 않고 적극적인 언행으로 내비치는 스타들의 근황이 눈길을 끌고 있다. 윤석열 대통령은 2024년 12월 3일 비상계엄령을 선포하며 중대한 파장을 일으켰다. 이 여파 속에 윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안이 2024년 12월 14일 국회 본회의에서 표결됐고 재석 300명 전원 투표로, 가 204표, 부 85표, 기권 3표, 무효 8표를 받아 최종 가결됐다. 이후 윤석열 대통령은 위헌이자 위법한 비상계엄을 선포하고 국헌문란을 목적으로 군경을 동원해 폭동을 일으킨 혐의를 받게 됐고 고위공직자범죄수사처(공수처)는 윤석열 대통령이 3차례 출석요구에 불응하자 법원에 체포영장과 수색영장을 청구해 12월 31일 발부받았다. 이후 공수처는 지난 3일 "윤석열 대통령에 대한 체포영장 집행을 시작했다"라고 밝히고 오전 6시 14분께 정부과천청사를 출발해 오전 7시 21분께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故 최진실 딸' 최준희, 뉴욕서 ♥남친과 신혼여행 바이브 "행복 잔뜩 충전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812816"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:14.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 최진실의 딸 최준희가 남자친구와 떠난 미국 여행 영상을 공개했다. 최준희는 4일 오후 "세상 낭만+행복 잔뜩 충전하고 온 뉴욕. 찢어질 듯한 추위였지만 있는 내내 우리 입가도 찢어지도록 웃고 옴"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 최준희는 남자친구와 함께 미국 뉴욕으로 여행을 떠난 모습이다. 뉴욕 곳곳을 돌아다니며 추억을 쌓은 최준희는 "매년 가는 듯한 맨하탄. 계절마다 감성이 달라버려"라며 "다음은 어디로 휙 떠나볼까나"라고 덧붙였다. 한편, 2003년생으로 만 21세인 최준희는 故 최진실의 딸이자 지플랫(최환희)의 동생으로, 현재는 인플루언서로 활동 중이다. 과거 루푸스 병으로 투병하던 중 한때 몸무게가 96kg까지 늘었으나, 이후 44kg을 감량했다고 밝혀 화제가 되기도 했던 그는 최근 '제32회 대한민국문화연예대상'에서 라이징스타상을 수상했다. 사진= 최준희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["생각 없이 하지 마" 백종원, 답답함 폭발→욕설 뱉으며 '극대노' (레미제라블)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812812"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:14.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백종원이 관찰을 하지 않는 도전자들에 답답함을 표출하며 분노를 표출하는 모습을 보였다. 4일 방송한 ENA ‘백종원의 레미제라블’에서는 '돼지고기 완전정복' 미션 중 세 번째 평가를 진행하는 모습이 전파를 탔다. 도전자들이 고기를 메고 등장하자 백종원은 "돼지고기를 직접 불에 올려서 굽는 걸 해보자"며 세 번째 평가는 고기굽기라고 밝혔다. 부위별 특성에 맞춰 어떻게 굽는지가 테스트 기준이며 굽는 전 과정을 종합적으로 평가하는 것. 인터뷰에서 백종원은 "본인들이 직접 굽는 미션을 하게 된 이유는 (고기를) 다방면으로 알아야 된다. 구워봐야 안다"라고 이야기했다. 모두가 불을 붙이는 과정에 고군분투 하는 가운데 '온리업' 팀은 숯 없이 장작만 산처럼 쌓더니 장작에 붙은 불을 숯으로 옮기는 작전을 펼쳤다. 화기로 장작만 집중 공략하는 모습을 보던 백종원은 흐뭇한 표정을 지었다. 온리업을 제외한 다른 팀들이 30분이 돼가도록 불을 붙이지 못하자 백종원은 "야!"라고 호통을 쳐 참가자들은 긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빨갱이들 때려잡아야"...김우리, '尹 탄핵 정국' 초강경 발언 갑론을박]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232337"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:14.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 스타일리스트 김우리의 '빨갱이' 발언을 두고 갑론을박이 일고 있다. 김우리는 지난 3일 "지금 먼저 때려 잡아야 할 인간들은 빨갱이들이다"라며집회 영상을 공유했다. 영상 속에는 서울 용산구 한남동 대통령 관저 인근에서 태극기와 성조기를 든 채 탄핵 반대 집회를 이어가고 있는 극우 단체의 모습이 담겼다. 이때 김우리가 쓴 빨갱이는 공산주의자를 뜻하는 멸칭으로, 현재는 극우 세력이 진보 세력을 반국가 세력이라고 비하하는 표현으로 사용하고 있다. 이때 한 네티즌이 "누가 빨갱이냐? 성조기 든 사람들이냐?"고 물었고, 김우리는 "그걸 꼭 물어야 아냐. 대한민국 국민이라면 빨갱이가 주적인 걸 다 안다"고 답했다. 이후 김우리의 '빨갱이' 발언을 두고 탄핵을 지지하는 이들인지, 탄핵을 반대하는 이들인지 다양한 추측이 쏟아지며 갑론을박이 벌어지고 있다. 현재 김우리는 해당 영상을 삭제한 상태다. 한편 김우리는 스타일리스트이자 사업가로, KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀' 등 다양한 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]린, '성매매' ♥이수 감싸기 후회 "내가 긁어 부스럼 만들어…시간이 해결"('피디씨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695220"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:14.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['피디씨' 린이 성매매 기소유예 처분을 받은 이수와 결혼한 뒤 힘든 시간을 보냈다고 고백했다. 린은 최근 유튜브 채널 '피디씨 by PDC'에서 남편 이수와 결혼 후 힘들었던 시간에 대해 이야기했다. 이날 린은 "내가 사랑받고자 하는 욕구가 있다. 기왕 가수 일을 하는데 오래 좋아하 준 사람들이 나한테 등 돌리는 일 없으면 좋겠다. 애정을 받고 싶어 하는 마음이 있다"고 고백했다. 결혼 후부터 사람들이 자신을 달리 보게 시작했다고 털어놓은 린은 "결혼한 뒤에는 슬픈 사랑 노래를 안 하려고 했다. 내가 노래를 하면 듣는 사람들이 알아서 드라마를 만들더라"고 말했다. 결혼 10주년 기념으로 남편 이수와 듀엣곡을 발표했던 린은 "10년 동안 우리는 잘 지내고 있다는 걸 보여주기 위한 상징적 음원이었다"면서 "둘이 작업하는데 남편과 결이 안 맞아서 애를 많이 먹었다"고 밝혔다. '결혼하면서 힘들어졌을 것 같다'는 일각의 시선에 동의한 린은 "내가 좋은 먹잇감이었다. 내가 SNS에 무언가를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, '군면제 논란'에 귀향 "심적으로 힘들어 부모님께 연락...'당장 내려오라'고" ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232335"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:14.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 힘든 마음에 고향으로 내려갔다. 4일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2''에서는 박서진이 고향 삼천포로 갔다. 엄마는 "어제 저녁에 서진이가 전화를 했다. '엄마 목소리가 듣고 싶어서 전화 했다'더라. 혹시나 나쁜 생각을 할까 싶어서 걱정했다"라 털어놓았다. 최근 부모님과 함꼐 받은 심리상담에서 모두에게 충격을 준 박서진의 과거. 박서진은 "그 당시 상황이 많이 힘들었다. 약을 먹게 되고 아빠한테 안좋은 모습을 보여주게 됐다"라 고백했다. 그런 박서진의 모습을 보며 부모님 역시 불안에 떨어야만 했다. 박서진은 "최근 심적으로 힘든 일이 있어서 터놓을 곳이 없어 밤에 부모님께 전화를 했는데 걱정이 되셨는지 당장 내려오라고 하시더라"라 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['공개열애' 최준희, ♥남친과 행복 FLEX "매년 가는 맨해튼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293717"/>
        <updated>2025-01-04T13:19:14.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 최진실 딸 최준희가 남자친구와의 행복한 뉴욕 여행 근황을 공개했다. 최준희는 4일 "세상 낭만+행복 잔뜩 충전하고 온 뉴욕"이라는 글과 함께 영상들을 공개했다. 영상에는 최준희가 남자친구와 최근 다녀온 뉴욕 여행의 모습이 담겼다. 최준희는 "찢어질 듯한 추위였지만 있는 내내 우리 입가도 찢어지도록 웃고 옴. 매년 가는 듯한 맨하탄. 계절마다 감성이 달라버려. 남자친구 왈 '마치 우리 친엄마가 여기 어딘가 있을 것만 같아 너무 좋다'. 다음은 어디로 휙 떠나볼까나"라고 전했다. 한편 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96kg까지 쪘다가 최근 보디 프로필 준비를 통해 47㎏까지 감량했다고 알리며 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍석천 마약 경고 "이러려고 파티 가나" 취한 남성 보니 '경악']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293716"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍석천이 "NO Drug"를 외치며 마약 위험성을 경고했다. 홍석천은 4일 "노 드럭 Nodrug"이라는 문구와 함께 사진을 공개했다. 홍석천은 "이럴려고 파티가나. 약에 취해 끌려나가는 ㅠ 저러다 죽는애들도 있는데 연말 해외파티 가지좀 말아라. 어린 친구들 걱정이네"라고 밝혔다. 이와 함께 공개된 사진에는 한 남성이 다른 사람에 의해 끌려가고 있다. 이 남성은 약에 취한 것으로 보인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김태현♥' 미자, 같은 사람 맞나...'충격' 5kg 감량 전·후 비교 후 "배에 살 몰빵"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232332"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미자가 5kg 감량 전과 후 사진을 공개했다. 미자는 4일 "많이들 칭찬해주시는 가늘고 긴 팔다리! 하지만 저는 매끈한 복부를 가진 사람이 훨씬 부럽다"며 사진을 게재했다. 이때 미자의 다이어트 전과 후의 비교 사진이 공개돼 놀라움을 자아낸다. 미자는 다소 살이 쪘을 당시의 모습과 함께 "슬림한 복부를 가진 사람이 부럽다. 나는 무조건 얼굴과 배부터 살이 붙는다"고 밝혔다. 그는 "배와 옆구리에 살이 몰빵 되는 체질이라 늘 몸매 관리를 해야 하고 조금만 방심하면 올챙이 배처럼 불룩 부풀어버린다"며 "특히 먹방, 술방을 하며 5kg 왔다 갔다 하는 것도 문제지만, 나이가 40이 넘다 보니 노화와 외부 환경 때문에 활성산소가 과하게 분비되고 그로 인해 체내 염증이 증가해 복부에 집중적으로 지방이 축적된다고 하더라"고 전했다. 미자는 "흔히 나잇살 이라고 하는데 '뭐 나이 먹었으니 뱃살이 불룩 해지는건 자연스러운 현상이지' 하고 그냥 두시면 절대 안된다"면서 다이어트를 시작했다. 그 결과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤전일♥' 김보미 만삭 근황 "10kg 쪘다" 실화? 미모 그대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293715"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김보미가 출산을 앞둔 근황을 공개했다. 김보미는 지난 4일 만삭으로 몸무게를 재고 있는 모습이 담긴 영상을 공개했다. 김보미는 "35주 때 몸무게..55키로"라며 "10키로 쪘다"라고 밝혔다. 김보미는 2020년 6월 발레리노 윤전일과 결혼, 슬하에 1남을 두고 있으며 2024년 8월 둘째 임신 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄마 된 배슬기, 남편 심리섭과 하트포즈 "여보 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003715"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.466Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마가 된 가수 겸 배우 배슬기가 근황을 공개했다. 배슬기는 4일 인스타그램에 검은 코트를 입은 자기 모습을 사진으로 남기며 "코트 마음에 들어, 고마워 여보"라고 적었다. 배슬기는 지인의 결혼식에 참석했다. 하객을 위한 사진 이벤트에 참여해 남편 심리섭과 함께 다정한 포즈를 취해 눈길을 끈다. 한편 배슬기는 지난 2005년 가수로 데뷔하며 연예계에 들어섰다. 이후 드라마 '황금거탑' '빛나라 은수' '아모르 파티-사랑하라, 지금' '행복배틀' '오아시스' '사생결단 로맨스' 등에 출연하며 배우로 활동하고 있다. 그는 지난 2020년 유튜브 크리에이터 심리섭과 결혼해 결혼 4년 만인 지난해 10월 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하반신 마비' 강원래 휠체어서 떨어졌다.."♥아들 얼음" 어떡해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293713"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김송이 남편인 클론 강원래가 휠체어에서 떨어진 아찔한 근황을 알렸다. 김송은 4일 "선이 아빠가 복도에서 휠체어를 옮겨 타다가 바닥으로 떨어졌는데, 그 상황에 선이가 집안에 있는 저를 부르지도 못하고 얼음이 되었어요. 마치 아무 일도 없던 것처럼"이라고 전했다. 김송은 "제 혼자 힘으로 안되니 부랴부랴 경비 반장님을 불러서 다시 휠체어에 탈 수 있었어요"라며 "선이한테 왜 그냥 서있었냐고 물어보니 무서웠대요. 다음에 이런 일이 생기면 엄마나 주변 사람들에게 크게 불러서 도움 요청하면 된다고 말해주었어요. 아직 서투르니 하나하나 알려줘야죠"라고 덧붙였다. 김송은 "선이 아빠는 당황해서 얼음이 된 선이가 놀랐을까봐 걱정했어요. 시간이 지나고 진정이 된 선이에게 나중에 이런 일이 생기면 아빠 바지 벨트걸이 꽉 잡아서 올려주면 된다고 했어요"라며 "선아~ 더 힘 세지면 엄마랑 같이 아빠 번쩍 들어주자. 괜찮아. 잘하고 있어"라고 다독였다. 강원래는 클론 멤버로 활동하던 2000년 오토]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, 이 몸매가 60kg라고? 호피 비키니 '자존감 찾았다']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293712"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.468Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 다이어트 성공 이후 호피 무늬 비키니로 자신감을 내비쳤다. 배윤정은 3일 다이어트 성공 후기 글과 함께 영상을 게재했다. 영상에서 배윤정은 호피 무늬 비키니를 입고 포즈를 취하고 있다. 배윤정은 출산 이후 13kg를 감량했다고 밝힌 바 있으며 현재도 꾸준한 식단 관리로 몸매를 유지 중이다. 한편 배윤정은 2019년 11세 연하 축구 코치 서경환과 결혼했으며 슬하에 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['82세' 정혜선, 촬영 중 심근경색 '충격'…"죽을 고비 넘겼다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812801"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정혜선이 심근경색으로 심장 스텐트 시술을 했다는 사실을 고백해 놀라움을 안겼다. 지난 1일 방송된 TV조선 '퍼펙트라이프'에서는 배우 정혜선이 출연해 근황을 전했다. 이날 정혜선은 지난 2013년 심근경색으로 심장 스텐트 시술을 했다는 점에 대해 "어느 날 갑자기 숨이 차고 조금만 걸어도 힘들더라"고 입을 열었다. 그는 "그날 드라마 '지성이면 감천' 녹화 중 느꼈기 때문에 다음 날 병원에 갔더니 심장 혈관이 막혔다고 하더라"고 회상했다. 이어 "한 군데가 막힌 줄 알았는데 수술 하다 보니 두 군데가 막혔더라. 어쩌면 그때 갔을 수도 있는데, 지금까지 살아있는 걸 보면 이렇게 명이 긴가 보다"고 덧붙였다. 현재 건강 상태는 어떻냐는 물음에 정혜선은 "지금은 엊그제도 가서 건강검진을 받고 왔는데 모든 것이 다 정상"이라고 답했다. 반드시 지킨다는 건강 철학이 있냐는 말에는 "저는 특히 어렸을 때부터 의사 선생님의 말이라면 신처럼, 말을 잘 듣고 그 지시에 어긋나 본 적이 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈 서지수, BJ 되고 외제차 구입? "수리·대차한건데…" 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003708"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈 멤버이자 BJ로 활동 중인 서지수가 외제차를 구입했다는 기사 내용을 해명했다. 서지수는 4일 인스타그램에 한 매체의 'BJ 전향 청순 걸그룹 멤버, 외제차 뽑았다 영앤리치 등극'이라는 제목의 기사를 캡처해 올렸다. 기사에는 서지수가 올린 외제차 내부의 핸들 사진이 담겼다. 서지수는 "제 차를 누가 긁어서 수리하느라 대차한 거라고 여기저기 말했었는데 덕분에 영앤리치 등극 감사합니다"라고 덧붙였다. 한편 서지수가 소속된 러블리즈는 지난 2014년 데뷔해 '캔디 젤리 러브', '안녕', '아츄', '그대에게', '와우', '지금, 우리', '종소리', '그날의 너', '여름 한 조각', '오블리비아테' 등의 곡을 발표했다. 데뷔 7년차인 2021년 이후 멤버들은 개인 활동에 집중해 왔으며, 서지수는 배우 겸 인터넷 방송 BJ로 활동했다. 또 서지수는 지난 2024년 러블리즈 데뷔 10주년 기념 콘서트에 참여해 가수로서 팬들과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, 13kg 감량 후 비키니 입고 화끈 노출..."다시 찌면 진짜 돌아버려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232329</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232329"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 겸 방송인 배윤정이 13kg 감량 후 늘씬한 몸매를 자랑했다. 배윤정은 지난 3일 "새해라 그런지 다이어트 다짐이 다들 어마어마하시다. 항상 말씀 드리지만 천천히 꾸준한 게 최고"라고 영상을 게재했다. 영상 속에는 13kg 감량 후 늘씬한 몸매를 자랑 중인 배윤정의 모습이 담겨있다. 특히 배윤정은 비키니를 입고 잘록한 허리라인과 탄탄한 복근을 뽐내고 있어 시선을 집중시켰다. 배윤정은 앞서 13kg 감량에 성공했다고 밝혀 화제를 모은 바 있다. 배윤정은 "이번년도 수영복 셀카 다들 고고? 다이어트는 빼고 나서 유지부터가 시작이다. 목표치 뺐다고 절대 안심하면 안된다. 몸이 인식하기까지 적어도 6개월에서 1년은 잡아야 한다"고 강조했다. 이어 그는 "열심히 힘들게 빼서 다시 찌면 진짜 돌아버린다"며 "저도 아직 유지 중이다. 눈바디 체크하면서 또 쪘다 하면 그때 먹고 또 빠지면 당분간 안 먹고 이런 식으로 살고있다"며 자신만의 유지법을 공개했다. 그러면서 배윤정은 "그대들 새해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[47세 김경화, 운동으로 만든 라인…"가만 있으면 달라질 나이"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003704"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김경화 전 MBC 아나운서가 운동에 푹 빠진 일상을 공개했다. 김경화는 4일 인스타그램에 "누군가는 달라질 나를 기대하며 운동한다고 하지만 이제는 가만히 있으면 달라질 나이라, 안 달라지기라도 할 나를 위해 올해도 운동 열심히 하렵니다"라고 적은 사진을 올렸다. 운동시설을 찾은 김경화는 운동복을 갖춰 입은 모습. 바른 자세에 드러난 군살 하나 없는 보디라인이 눈길을 끈다. 한편 1977년 12월생으로 현재 47세인 김경화는 2000년 MBC 공채 아나운서로 입사했다 2015년 퇴사 후 프리랜서(자유활동가) 방송인 겸 배우로 활동하고 있다. 드라마 '날아라 개천용' '삼남매가 용감하게' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 반미·미군철수 허위사실에 분노…“법적 공방” 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044271"/>
        <updated>2025-01-04T12:32:06.483Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 자신을 둘러싼 허위사실 유포에 대해 강력히 대응하겠다고 나섰다. 구미시와의 공연 취소 논란에 이어 ‘반미·미군철수를 외친다’는 주장이 온라인에 퍼지자, 이승환 측은 이를 단호히 부정하며 법적 공방을 예고했다. 이승환의 법률대리인 임재성 변호사는 4일 이승환의 공식 채널을 통해 “최근 이승환씨에 대한 허위사실이 지방자치단체 홈페이지와 온라인 커뮤니티에 다수 확인되고 있다”고 밝혔다. 이어 “대표적으로 진주시청 홈페이지의 ‘시장에게 바란다’ 게시판에 이승환씨가 반미·미군철수를 주장했다는 허위 내용이 적시된 바 있다”고 덧붙였다. 이승환 측은 “허위사실 유포는 단순한 의견 표현을 넘어 특정인의 명예를 심각하게 훼손하는 행위”라며 “공론장을 왜곡하는 이러한 행태는 반드시 바로잡아야 한다”고 강조했다. 또한, “현재 관련 게시글과 댓글 등을 증거로 수집 중이며, 허위사실 유포자에 대해 강력히 법적 조치를 취할 계획”이라고 전했다. 이번 사태는 지난해 12월 구미시가 이승환의 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 시누이 150㎏→99㎏ "응급실도 갔는데…탈장 수술 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003700"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 시누이의 다이어트가 성공적이라면서 탈장 수술까지 했다고 말했다. 미나는 4일 인스타그램에 "수지 누나 그토록 꿈에 그리던 두 자릿수를 2025년 새해에 이뤘습니다!"라면서 영상을 공개했다. 영상에는 류필립의 누나이자, 미나의 시누이가 150kg 시절이던 모습과 탈장 수술을 받은 뒤 모습이 담겼다. 영상에서 "십몇년 만에 두 자릿수 몸무게 달성했어요! 사실 그동안 탈장이었는데 수술을 못 받았습니다, 수술을 받을 수 있는 몸이 아니었거든요, 일상 중에도 탈장이 발생해서 응급실로 실려 간 적도 있고 아파서 죽으려고 하는 수지 누나 모습에 큰일나는 게 아닌지 저희는 매일 불안에 떨었습니다"라고 했다. 이어 "처음 이 프로젝트를 시작했을 때가 생각나네요, 어디서부터 시작해야 할지 볼 때마다 막막했는데 너무 힘들어서 포기하려다가도 수지 누나가 웃는 모습을 보면 그래 조금 더 힘내보자 했습니다"라고 덧붙였다. 미나의 시누이는 영상에서 "건강하시고 새해 복 많이 받으시길 바란다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러블리즈 서지수, BJ 전향 후 외제차 뽑았나..."대차 한 것" 직접 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232323</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232323"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러블리즈 출신 서지수가 외제차 구매했다는 말에 직접 해명했다. 4일 서지수는 "제 차를 누가 긁어서 수리하느라 대차 한 거라고 여기저기 말했었는데... 덕분에 영 앤 리치 등극! 감사하다"며 글을 게재했다. 최근 서지수는 외제차 운전석에 앉아서 브이 포즈를 취하고 있는 일상을 공유했다. 이후 서지수가 외제차를 구매한 것이 아니냐는 반응이 나왔다. 이에 서지수는 "차를 누가 긁어서 수리하느라 대차 한 거라고 여기저기 말했었는데"라면서 직접 해명하면서 해프닝으로 마무리 됐다. 한편 서지수는 지난 2014년 러블리즈로 데뷔했으며, 팀 활동 종료 후 미스틱스토리와 전속계약을 체결하며 연기자로 전향했다. 이후 지난해 2월 아프리카TV를 통해 개인 채널을 만들고 BJ로 데뷔해 많은 화제를 모았다. 당시 서지수는 아프리카TV 방송을 시작한 계기에 대해 "배우라는 길을 갈고 있는 상황인데, 상황이 좋지 않았다. 그때 너무 힘든 것도 있고 트렌드가 빨리 돌아가니까 내가 제일 잘 할 수 있는 것이 뭐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["미안한 것 투성이…" 박슬기, '생후 300일' 딸에 사과 왜? [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812796"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 둘째 딸에 미안함을 고백했다. 4일 박슬기는 자신의 SNS 계정을 통해 "착하고 우리 둘째. 오늘이 벌써 태어난 지 300일이다"는 글과 함께 둘째 딸이 물을 먹는 동영상을 게재했다. 이어 그는 "특별할 거 없는 똑같은 주말의 어느 날이라 조금 미안하다. 첫째는 때마다 사진찍고 유난 떨었던 것 같은데"라고 생후 300일 딸에 미안함을 드러냈다. 그러면서 박슬기는 "이래저래 미안한 것 투성이지만 함께 평범한 일상도 감사하므로 오늘 하루를 특별히 여기며 잘 보내겠다"고 밝혔다. 한편, 1986년생인 박슬기는 2016년 7월 1살 연상의 광고회사 PD 출신과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 이하 박슬기 전문 착하고 순한 우리 둘째. 오늘이 벌써 태어난지 300일이예요. 특별할 거 없는 똑같은 주말의 어느날이라 조금 미안하네요. 첫째는 때마다 사진찍고 유난 떨었던 것 같은데… 이래저래 미안한 것 투성이지만 이렇게 함께 평범한 일상을 하는 것도 감사한 일이므로 오늘 하루를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ 되더니 외제차 뽑았나? 러블리즈 서지수 입 열었다 "영앤리치"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293706"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러블리즈 출신 서지수가 자신의 외제차 구매 관련 이슈에 대해 직접 해명했다. 서지수는 4일 "제 차를 누가 긁어서 수리하느라 대차한 거라고 여기저기 말했다. 덕분에 영 앤 리치 등극! 감사합니다"라고 전했다. 앞서 서지수는 외제차에 앉아 촬영한 사진을 공개한 바 있다. 이후 서지수의 새 차량이 외제차가 아니냐는 시선이 이어졌고 이에 서지수는 자신의 차가 아니라고 해명했다. 서지수는 2014년 러블리즈 멤버로 데뷔해 활동을 이어갔다. 이후 서지수는 최근 아프리카TV를 통해 BJ로 데뷔하며 시선을 모았다. 서지수는 "배우라는 새로운 길로 가고 있었는데 요즘 상황이 좋지 않았다. 내가 잘할 수 있는 것들 중에 뭘 하면 좋을까 고민했다"라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빨갱이들 때려잡아야…" 김우리, 尹 탄핵 정국 속 초강경 발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812795"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타일리스트 김우리가 윤석열 대통령의 탄핵 정국 속에 소신을 밝혔다. 김우리는 지난 3일 "지금 먼저 때려잡아야 할 인간들은 빨갱이들이다"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 윤 대통령의 관저 앞에서 태극기와 성조기를 든 채 탄핵 반대 집회를 이어가고 있는 극우 단체의 모습이 담겼다. 공수처가 내란 수괴 혐의를 받고 있는 윤석열 대통령의 체포 집행에 실패한 가운데 대통령 관저 앞은 탄핵 목소리를 높이며 체포에 응하라는 인파들과 탄핵을 반대하는 인파의 시위가 펼쳐지고 있는 상황이다. 이에 한 네티즌이 "우리 님, 누가 빨갱이예요? 성조기 든 사람들이요?”라는 댓글에 “그걸 꼭 물어야 아나요? 대한민국 국민이라면 빨갱이가 주적인 걸 다 아는데요?"라고 답글을 남겼다. 한편, 1973년생으로 만 52세가 되는 김우리는 유명 스타일리스트로, KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀' 등에 출연해 얼굴을 알렸다. 사진= 김우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린, ♥이수 논란 고백…비난 넘어 긍정으로 나아간 10년]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044268</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044268"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린이 남편 이수의 과거 논란과 결혼 후 겪은 사회적 비난에 대해 솔직한 심경을 털어놨다. 최근 유튜브 채널 ‘피디씨 by PDC’에 게재된 인터뷰에서 린은 논란 이후 삶의 변화와 긍정적인 성장에 대해 진솔하게 이야기했다. 린은 “결혼 후 내가 좋은 먹잇감이 됐다는 생각을 많이 했다”며 과거 대중의 비난과 공격을 회상했다. “SNS에 무엇을 올리기만 하면 기사가 쏟아졌다. 표현하는 것이 무서워질 정도였다”고 말하며 당시의 고충을 전했다. 그녀는 당시 남편 이수가 미안한 마음을 많이 표현했지만, “내가 오히려 미안했다. 내가 긁어 부스럼을 만든 것 같았다”고 말했다. 남편 이수의 성매매 논란과 관련해 린은 당시 대중의 비판을 온몸으로 맞아야 했던 심정을 솔직히 밝혔다. “그때는 싸우고 싶었다. 이기고 싶어서 표현했던 것 같은데, 지금 돌이켜 보면 남편에게도, 나에게도 도움이 되지 않았다”고 덧붙였다. 하지만 시간이 흐르며 린은 부정적인 시선과 감정에서 벗어나 긍정적인 방향으로 나아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김송 "강원래 휠체어서 떨어져…아들 놀라 얼음, 무서웠다고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003671</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003671"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김송이 남편 강원래, 아들 선 군과 함께 하는 일상 에피소드를 공개했다. 김송은 4일 인스타그램에 "선이 아빠(강원래)가 복도에서 휠체어를 옮겨타다가 바닥으로 떨어졌는데 그 상황에 선이가 집 안에 있는 저를 부르지도 못하고 얼음이 되었어요, 마치 아무 일도 없던 것처럼 제 혼자 힘으로 안 되니 부랴부랴 경비반장님을 불러서 다시 휠체어에 탈 수 있었어요"라는 글을 올렸다. 이어 "선이한테 왜 그냥 서 있었냐고 물어보니 무서웠대요, 다음에 이런 일이 생기면 엄마나 주변 사람들에게 크게 불러서 도움 요청하면 하면 된다고 말해주었어요, 아직 서투르니 하나하나 알려줘야죠, 선이 아빠는 당황해서 얼음이 된 선이가 놀랐을까봐 걱정했어요, 시간이 지나고 진정이 된 선이에게 나중에 이런 일이 생기면 아빠 바지 벨트 걸이를 꽉 잡아서 올려주면 된다고 했어요, 선아~ 힘이 더 세지면 엄마랑 같이 아빠 번쩍 들어주자"라고 했다. 그러면서 '괜찮아 잘하고 있어'라는 해시태그를 덧붙였다. 한편 강원래는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[44세 배윤정, 13kg 감량→169cm·60kg…비키니 복근 ‘자신감 폭발!’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044267"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 13kg 감량 후 자신감 넘치는 비키니 자태를 공개하며 팬들의 감탄을 자아냈다. 배윤정은 지난 3일 자신의 소셜 계정을 통해 “새해라 그런지 다이어트 다짐이 어마어마하시네요”라며 비키니 셀카를 올렸다. 사진 속 배윤정은 레오파드 패턴의 비키니를 입고 선명한 복근과 잘록한 허리를 자랑했다. 특히 169cm·60kg의 완벽한 비율을 유지하며 “다시 찌면 돌아버린다”는 솔직한 멘트로 유쾌함을 더했다. 그녀는 “천천히 꾸준히 드시는 게 최고다. 물을 많이 마시면 효과가 배가된다”고 전하며 팬들에게 현실적인 다이어트 팁을 공유했다. 또한 “다이어트는 빼고 나서 유지가 시작”이라며 “적어도 6개월에서 1년은 몸이 적응할 시간을 줘야 한다”고 조언했다. 팬들은 “169cm에 60kg이라니, 정말 예술이다”, “44세에 이 몸매라니 존경스럽다” 등 뜨거운 반응을 보였다. 한편, 배윤정은 2019년 11살 연하의 축구 코치 서경환과 결혼해 슬하에 아들을 두고 있다. Mnet의 서바이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박슬기, 무슨 일이길래...'생후 300일' 둘째 딸에 사과 "첫째 때는 유난 떨었던 것 같은데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232322"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 둘째 딸을 향한 미안한 마음을 전했다. 박슬기는 4일 "착하고 순한 우리 둘째. 오늘이 벌써 태어난지 300일"이라며 둘째 딸과의 일상을 전했다. 박슬기는 "특별할 거 없는 똑같은 주말의 어느 날이라 조금 미안하다"며 "첫째는 때마다 사진 찍고 유난 떨었던 것 같은데"라며 둘째 딸을 향한 미안한 마음을 전했다. 이어 그는 "이래저래 미안한 것 투성이지만 이렇게 함께 평범한 일상을 하는 것도 감사한 일이므로 오늘 하루를 특별히 여기며 잘 보내겠다"고 했다. 그러면서 박슬기는 "이렇게 사랑스러운 딸을 둘이나 주신데다 건강하게 지금까지 지켜주신 하나님께 새삼 감사드리는 하루"라며 "오늘은 더욱 뜨겁게 기도를 하고 자야겠다"고 덧붙였다. 한편 박슬기는 지난 2016년 한 살 연상의 비연예인과 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우리 "빨갱이 먼저 때려잡아야"...'尹 탄핵' 과격한 발언에 '논란 급상승' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232320"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 스타일리스트 김우리가 '빨갱이' 발언으로 논란의 중심이 됐다. 3일 김우리는 탄핵 반대 집회 현장을 찍은 영상과 함께 "지금 먼저 때려잡아야 할 인간들은 빨갱이들이다"라고 글을 올렸다. 서울 용산구 한남동 대통령 관저 앞에 탄핵 반대 시위 중인 사람들을 저격한 '빨갱이들'이라는 지칭에 대한 의견이 갈리는 것. 시위대는 태극기와 성조기를 들고 있었으며 한 발언자는 "윤석열 대통령이 더불어민주당을 반국가 세력이라고 한 것에 대해 미국의 고든 창 변호사도 그 판단은 정확하다고 얘기했다"라고 소리 높였다. 김우리는 "누가 빨갱이? 성조기 든 사람들이요?"라는 댓글에 곧장 "그걸 꼭 물어야 아나요? 대한민국 국민이라면 빨갱이가 주적인 걸 다 아는데요?"라 답했다 최근 윤석열 대통령 탄핵 찬성과 반대 시위에 대한 연예인들의 적극적인 의사 표현이 문제가 되면서 김우리의 발언 역시 도마에 올랐다. 앞서 JK 김동욱은 윤석열 대통령의 내란 수괴 혐의 체포영장 집행에 대한 소신을 드러냄은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시카, 美에서의 여유로운 근황..화보 같은 비주얼[스타IN★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293704</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293704"/>
        <updated>2025-01-04T11:16:04.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 사업가 제시카가 여유로운 근황을 전했다. 최근 제시카는 자신의 채널에 "Catching sunsets &amp; lost in the vinyard magic"라는 멘트와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 제시카는 와이너리 풍경을 즐기며 카메라 앞에서 포즈를 취하고 있다. 또 다른 사진에서는 의자에 앉아 다리를 쭉 뻗은 채 독서 삼매경에 빠져있다. 평온해 보이는 그의 일상이 보는 이들의 시선을 사로잡는다. 이를 본 네티즌들은 "옷이 너무 예뻐요", "한국에서도 너무 너무 보고 싶어요!" 등의 다양한 반응을 보였다. 한편 2007년 걸그룹 소녀시대로 데뷔한 제시카는 2014년 그룹을 탈퇴했다. 현재 패션 브랜드의 수석 디자이너로 일하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결방 대신 정상방송...전현무, '파친놈' 이은 'Mr. 배추' 탄생 ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232318"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전참시' 이영자가 지난 파김치를 뛰어넘는 이색 김치로 또 한 번의 열풍을 예고한다. 오늘(4일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'('전참시') 328회에서는 이영자가 집들이 손님 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희의 앞에서 남다른 요리 실력을 발휘한다. 이날 이영자는 '전참시' 식구들인 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희를 유미 하우스에 초대해 김장 타임을 갖는다. 이영자는 다양한 식재료들이 첨가된 김칫소부터 육수까지, 모든 과정을 진두지휘하며 비늘김치를 만드는데. 장안의 화제를 모았던 '파김치'를 뛰어넘는 이색 김치를 선보인다고 해 기대감이 치솟는다. 이에 전현무는 입이 터진(?) 나머지 배추를 손에서 놓지 않는 모습으로 시선을 사로잡을 예정이다. '파친놈'에 이은 'Mr. 배추' 탄생기는 어떤 모습일지 이들의 만남이 궁금해진다. 한편 행복한 한때를 보내고 있는 '전참시' 공식 스윗남 유병재 역시 숨겨둔 손맛을 공개하며 김치를 담근다. 김칫소를 섞]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지예은, 강훈과 재회에 향수까지...♥썸에 진심 "이 순간 즐기고파" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232317"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강훈과 지예은과 반년만에 '핑크빛' 재회 한다. 4일 유튜브 채널 'SBS'에는 "돌아온 NEW 월요커플 강훈♥지예은의 다시 시작된 썸(?) 따뜻한 연말을 맞아 가져온 애장품 대 공개"라며 영상이 게재됐다. 이날 '런닝맨' 멤버들은 드라마 종영 후 금의환향한 강훈을 반겼고, 강훈은 "지금은 좀 즐기고 싶다"며 웃었다. 그때 양세찬은 지예은을 강훈 옆으로 밀었고, 지예은은 쑥스러운 듯 얼굴이 빨개졌다. 앞서 강훈의 방문을 미리 전해들은 지예은은 이를 의식한 듯 진한 향수 냄새를 풍기며 등장해 언니·오빠들로부터 한껏 놀림을 받았던 바. 이에 반년 만에 다시 시작되는 썸에 관심이 집중됐다. 한편 멤버들이 '2024년과 함께 이별하고 싶은 물건'을 소개한다. 특히 시선을 끈 것은 양세찬이 가져온 '빨간 속옷'이었다. 입던 속옷을 가져왔다는 사실에 멤버들은 일동 야유를 퍼부었으나, 양세찬은 아랑곳하지 않고 '드라이클리닝까지 해 새것이나 다름없다'라며 몸소 냄새를 맡는 인증까지 선보여 현장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김송 “강원래 휠체어 타다 떨어져...아들 놀라 얼음 돼”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423725"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김송이 놀란 아들을 진정시켰다. 김송은 4일 인스타그램에 “선이 아빠가 복도에서 휠체어를 옮겨 타다가 바닥으로 떨어졌는데 그 상황에 선이가 집 안에 있는 저를 부르지도 못하고 얼음이 되었어요. 마치 아무 일도 없던 것처럼”이라는 글을 게재했다. 이어 “제 혼자 힘으로 안되니 부랴부랴 경비 반장님을 불러서 다시 휠체어에 탈 수 있었어요. 선이한테 ‘왜 그냥 서있었냐’고 물어보니 무서웠대요”라며 “다음에 이런 일이 생기면 엄마나 주변 사람들에게 크게 불러서 도움 요청 하면 된다고 말해주었어요. 아직 서투르니 하나하나 알려줘야죠”라고 했다. 김송은 “선이 아빠는 당황해서 얼음이 된 선이가 놀랐을까봐 걱정했어요. 시간이 지나고 진정이 된 선이에게 나중에 이런 일이 생기면 아빠 바지 벨트걸이를 꽉 잡아서 올려주면 된다고 했어요”라고 했다. 또 김송은 아들에게 “선아, 더 힘 세지면 엄마랑 같이 아빠 번쩍 들어주자”라고 했다. 강원래는 2000년 오토바이 운전 중 불법 유턴 차량과 충돌하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환 "반미·미군철수 외친 적 없어...허위사실 유포 증거 수집 중" [전문](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232316"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 허위사실 유포자들에 대한 강한 경고를 내비쳤다. 4일 이승환 측은 허위 사실 유포 관련 증거를 수집하고 있다고 밝혔다. 이승환의 법률대리인 법무법인 해마루의 임재성 변호사는 "구미 공연의 부당한 취소 이후, 이승환씨의 공연이 예정된 지역 지방자치단체 홈페이지에 공연 취소를 요구하면서 이승환 씨에 대한 허위사실을 기재하는 경우가 다수 확인됐다"고 밝혔다. 진주시청 홈페이지 '시장에게 바란다'란에 2024년 12월 23일 작성된 이승환 씨가 "반미와 미군철수를 외쳐대"고 있다는 것이 대표적이라는 것. 이승환 측은 "비판과 논쟁, 토론은 당연히 존중되어야 하고, 공연에 반대하는 분들이 '반대한다', '취소하라'라는 의견을 표현하시는 것도 보장돼야 한다"고 했다. 이어 "다만, 허위사실을 공개적으로 적시하며 특정인의 명예를 훼손해서는 안 될 것"이라고 강조했다. 그러면서 "부디 허위사실 유포로 공론장이 왜곡되지 않길 바란다. 이후 이러한 문제가 확산될 가능성이 있기에 예방 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["YB 앨범 발매도 미루고…" 윤도현, 공연 마친 뒤 전한 진심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812788"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤도현이 뮤지컬 '광화문 연가' 서울 공연을 마친 소감을 전했다. 윤도현은 4일 오후 "2024년 더운 여름부터 연습을 했었는데 어느새 해가 넘어가 겨울에 마치게된 뮤지컬 '광화문연가' 서울 공연을 마쳤습니다"라고 시작되는 장문의 글을 게재했다. 그는 감동과 감사의 마음이 가득하다며 "무대에서 이영훈님의 아름다운 음악과 함께, 그가 남긴 깊은 감정의 흔적을 다시 한번 느낄 수 있어서 좋았다. 여러분에게도 노래가 품고 있는 사랑과 그리움, 그리고 우리의 삶 속에서 공감할 수 있는 이야기들이 온 마음을 울렸길 바란다"고 전했다. 이어 "이영훈 작곡가님이 남긴 노래는 단순한 멜로디를 넘어, 마음 속 깊은 곳에서 울려 퍼지는 목소리와 같단 생각이 들었다. 공연을 통해 그 감정을 조금이라도 더 가까이 느낄 수 있었다는 것만으로도 정말 행복한 시간이었다"고 덧붙였다. 윤도현은 "그리고 무대 위에서 펼쳐진 이야기에 함께 해주신 여러분 바로 여러분 덕분에 공연이 더 의미 있게 만들어진것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["좋은 먹잇감 돼" 린, '성매매 논란' ♥이수 두둔 후 솔직 심경 ('by PDC')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232314</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232314"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린이 결혼 후 성매매로 기소유예 처분을 받은 남편 이수를 두둔하며 네티즌들과 벌였던 설전을 후회했다. 최근 유튜브 채널 '피디씨 by PDC'에는 "린, 사람들의 시선에서 자유로워지기 까지!"라며 영상이 게재됐다. 이날 린은 "나는 좋은 이미지가 아니다. 기분 좋아서 하는데 사람들은 진짜처럼 느껴지지 않는다고 하더라"며 "처음에는 '나는 난데 왜?' 너무 스트레스였다. 일부러 밝은 척한다는 오해를 받았다. 정확히 어떤 포인트인지 모르겠는데 나보고 가식적이라고 말하더라"고 털어놨다. 진중한 노래와 밝은 이미지 사이에서 오는 간극에 '노래만 해라'는 이야기를 많이 들었다고. 제작진은 "결혼하고 나서 조금 더 힘들어졌을 거 같다. 내가 표현하는데 그 표현이 자꾸 왜곡되니까"라고 하자, 린은 "그때 되게 좋은 먹잇감이었다. SNS에 뭐만 올리면 그런 식의 기사들을 내고 막 그랬다. 그러다 보니까 뭔가를 표현하는 데 무서워지기도 했다"고 밝혔다. '그럼 SNS를 하지 마'라는 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배추 보고 입 터진 전현무, 파친놈 이은 'Mr. 배추' 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000425291"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이영자가 파김치를 뛰어넘는 이색 김치로 또 한 번의 열풍을 예고한다. 오늘(4일) 오후 11시 10분 방송되는 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점' 328회에는 이영자가 집들이 손님 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희의 앞에서 남다른 요리 실력을 발휘한다. 이영자는 전현무, 양세형, 유병재, 홍현희를 유미 하우스에 초대해 김장 타임을 갖는다. 이영자는 다양한 식재료들이 첨가된 김칫소부터 육수까지, 모든 과정을 진두지휘하며 비늘김치를 만든다. 이에 전현무는 입이 터진(?) 나머지 배추를 손에서 놓지 않는 모습으로 시선을 사로잡는다. '파친놈'에 이은 'Mr. 배추' 탄생기는 어떤 모습일지 이들의 만남이 궁금해진다. 한편 공개 열애 중으로 행복한 시간을 보내고 있는 스윗남 유병재 역시 숨겨둔 손맛을 공개하며 김치를 담근다. 김칫소를 섞는 동안 내내 미소를 잃지 않는다. 사랑이 넘치는 그의 김치 담그기 솜씨는 어땠을지 이목이 집중된다. 그런가 하면 이영자는 스페셜한 수육 레시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린, 남편 이수 성매매 설전 후회 "싸워서 이기고 싶었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003977679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003977679"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 가수 이수와 결혼 10주년을 맞은 가수 린이 고충을 털어놨다. 린은 지난달 26일 유튜브 채널 '피디씨 by PDC'에 출연해 "결혼하면서 (아픔이) 좀 생겼다. 저는 괜찮은데 내가 부르는 노래들로 사람들이 막 알아서 드라마를 만들어서 봐줬다. 결혼한 뒤부터는 일부러 슬픈 노래, 이별 노래를 안 부르려고 한다"라고 이야기했다. 이어 "일부러 밝은 척한다고 하더라. 정확히 어느 포인트인지 모르겠는데 가식적이라고 한다. 되게 좋은 먹잇감이 됐다. 뭔가에 포커스가 맞춰져서 뭐만 올리면 반응이 그랬다. 그래서 표현하는 게 무섭기도 했다"라고 전했다. SNS 계정 운영에 대해서도 "뭔가 표현하는 데 두려움을 느꼈다. 그런데도 이상한 고집 같은 게 있었던 것 같다. 남편은 항상 내가 막 온몸으로 맞고 있으니까 미안하고 불편해 하기도 했다. 그럼 내가 미안해지기도 했다"라고 고백했다. 특히 남편 이수의 잘못을 두고 누리꾼과 SNS 설전을 벌인 것과 관련해 "가만히 있으면 되는데 제가 긁어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우리 尹 탄핵 정국에...“빨갱이들 때려잡아야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423721"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타일리스트 김우리가 윤석열 대통령 탄핵 정국과 관련해 저격글을 올렸다. 김우리는 3일 인스타그램에 “지금 먼저 때려 잡아야 할 인간들은 빨갱이들이다”라는 글과 영상을 공개했다. 영상에는 윤석열 대통령 관저 앞에서 탄핵 반대 집회를 벌이는 사람들의 모습이 담겨 있다. 영상 속 한 발언자는 “윤석열 대통령이 더불어 민주당은 반국가 세력이라고 한 것에 대해서 미국의 고든 창 변호사도 그 판단은 정확하다고 얘기했다”고 말하고, 집회 참석자들도 이에 동조한다. 빨갱이는 극우 세력이 진보 세력을 비하해 지칭하는 용어로, 김우리의 발언에 누리꾼들의 의견도 엇갈리고 있다. 이에 한 누리꾼이 “누가 빨갱이에요? 성조기 든 사람들이요?”라고 댓글을 남기자, 김우리는 “그걸 꼭 물어야 아나요? 대한민국 국민이라면 빨갱이가 주적인 걸 다 아는데요??”라고 답했다. 김우리는 스타일리스트이자 사업가로 다양한 방송에 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나 시누이 150kg→99kg 이후 응급실行 충격..수술 근황 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293698"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 시누이 박수지의 다이어트 성공 이후 근황을 전했다. 미나 필립은 지난 3일 박수지의 근황을 담은 영상을 공개했다. 앞서 박수지는 지난해 다이어트를 시작, 150kg에서 최근 99kg까지 감량에 성공하며 놀라움을 자아냈다. 이후는 박수지는 탈장 증상을 없애는 수술까지 받게 됐다. 박수지 동생 필립은 "사실 그동안 탈장이었는데 수술을 못 받았다. 수술을 받을 수 있는 몸이 아니었다. 일상 생활을 하다가 탈장이 발생해서 응급실로 실려간 적도 있고 아파서 죽으려고 하는 수지 누나 모습에 큰일 나는 게 아닌가 저희는 매일 불안에 떨었다"라며 "너무 힘들어서 포기하려다가도 수지 누나가 웃는 모습을 보면 조금만 더 힘내보자 했다"라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김우리 "먼저 때려잡을 인간들은 빨갱이들" 의견 분분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0008003632"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 스타일리스트 김우리가 '빨갱이' 발언으로 누리꾼들의 이목을 집중시키고 있다. 김우리는 3일 인스타그램에 탄핵 반대 집회 현장을 찍은 영상을 올리면서 "지금 먼저 때려잡아야 할 인간들은 빨갱이들이다"라고 적었다. 영상 속 장소는 윤석열 대통령 관저 앞으로, 탄핵 반대 시위 중인 인파들의 모습이 담겼다. 김우리가 이 집회 영상을 올리면서 지칭한 '빨갱이들'에 대한 해석을 두고 누리꾼들의 의견이 분분하다. 한 누리꾼이 "우리님 누가 빨갱이에요? 성조기 든 사람들이요?"라는 댓글을 달자, 김우리는 "그걸 꼭 물어야 아나요? 대한민국 국민이라면 빨갱이가 주적인 걸 다 아는데요?"라고 답했다. 1973년생 현재 만 51세의 김우리는 하은수라는 이름으로 가수로 데뷔했다가 스타일리스트로 활동했다. 최근 방송에서 집과 아내, 두 딸과의 일상을 공개해 화제를 모았다. 사회관계망서비스(SNS)를 통해 아내, 딸들과 보내는 일상을 공개하며, 각종 제품을 판매하는 사업도 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘충주맨’ 김선태, 충주시 뉴미디어 팀장 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405368"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[충주시 유튜브 채널 담당자 ‘충주맨’(본명 김선태)이 뉴미디어팀장이 됐다. 지난 3일 MBC충북 뉴스는 충주시 공식 유튜브 ‘충 TV’를 소개하는 리포트에서 “충주시가 김선태 전문관을 팀장으로 하는 뉴미디어팀을 신설해 홍보를 강화하기로 했다”라고 밝혔다. 김선태 씨는 인터뷰를 통해 “1인 체제로 운영됐었는데, 이제 여럿이 운영하는 체제로 바꿔서 좀 더 지속 가능하게 콘텐츠를 이끌어 가려고 한다”고 말했다. 특히 그는 “결재는 안 할 생각이다. 가장 창의적인 건 가장 개인적인 거기 때문에 그 개인의 입장을 존중할 거고, 저는 이제 책임만 지면 된다”라고 말했다. 김씨는 ‘충주맨’으로 일반에 알려져 연예인 못지않은 사랑을 받고 있는 ‘연반인’(연예인+일반인)다. 그는 유튜브 시작 당시 8급 서기였으나 대박을 터뜨린 뒤 정기 인사로 7급 주사보 승진한 데 이어 지난해는 6급 주사로 쾌속 승진하기도 했다. 김씨는 또 MBC 예능 프로그램 ‘전지적 참견 시점’, ‘라디오스타’, 웨이브 오리지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["여기저기 말했었는데…" '스트리머 데뷔' 서지수, 외제차 덕분에 '영앤리치' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812783"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈 서지수가 외제차를 뽑았다는 이야기에 대해 해명했다. 서지수는 4일 오후 한 기사를 캡처해 "제 차를 누가 긁어서 수리하느라 대차한 거라고 여기저기 말했었는데..."라는 글을 게재했다. 그러면서도 "덕분에 영앤리치 등극! 감사합니다"라고 덧붙였다. 앞서 서지수는 자신의 계정에 차 운전석에 앉아서 브이를 그리는 사진을 게재한 바 있다. 이 때문에 서지수가 새로운 차를 뽑은 게 아니냐는 반응이 나왔고, 이를 바탕으로 기사가 나왔으나 서지수가 직접 이를 해명하면서 해프닝으로 마무리됐다. 한편, 1994년생으로 만 31세가 되는 서지수는 2014년 러블리즈로 데뷔했으며, 현재는 유튜브 크리에이터이자 치지직 스트리머로도 활동 중이다. 최근 러블리즈는 데뷔 10주년을 맞아 재결합해 콘서트를 진행한 바 있다. 사진= 서지수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스타일리스트 김우리, 탄핵 정국에 극우성 발언…빨갱이 언급]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405367"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타일리스트 김우리가 윤석열 대통령 탄핵 정국과 관련, 저격성 발언과 영상을 공개했다. 김우리는 3일 “지금 먼저 때려 잡아야 할 인간들은 빨갱이들이다”라는 글과 함께 영상을 공개했다. 영상에는 윤석열 대통령 관저 앞에서 탄핵 밤대 집회를 벌이는 사람들의 모습이 담겨 있다. 영상 속 한 발언자는 “윤석열 대통령이 더불어 민주당은 반국가 세력이라고 한 것에 대해서 미국의 고든 창 변호사도 그 판단은 정확하다고 얘기했다”고 말하고, 집회 참석자들도 이에 동조하고 있다. 빨갱이는 극우 세력이 진보 세력을 비하해 지칭하는 용어다. 김우리에 앞서 김흥국, 차강석, JK김동욱 등도 탄핵 반대 의사를 드러낸 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강원래♥' 김송, 활발하던 SNS 돌연한 중단한 이유 "주변서 '무슨 일 있냐' 연락 와...참사에 비통해 기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232310"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김송이 걱정하는 이들을 위해 근황을 전했다. 4일 김송은 "여기저기 연락들이 막 와서요 무슨 일 있는 거 아니냐고"라며 직접 글을 올리며 해명했다. 김송은 "가족모임 말곤 계속 집콕하게 되네요"라며 "무안공항 여객기 참사로 비통하고 애절한 마음 떨칠 수가 없어요. 기도합니다"라며 제주항공 여객기 참사에 대한 추모와 위로를 건넸다. 평소 활발한 SNS 활동을 하며 팬들과 소통하던 김송이 참사 이후 SNS를 자제하며 피해자와 유가족들을 기린 것으로 인한 오해였다. 한편 김송은 1996년 그룹 콜라 멤버로 데뷔했다. 강원래는 1996년 클론으로 데뷔, 2000년 오토바이를 타다 교통사고를 당해 하반신 마비 판정을 받았다. 두 사람은 2003년 결혼했으며 슬하에 아들 강선 군을 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정호 “췌장암 진단에 눈물 펑펑...2년 전 완치”(근황올림픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423718"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정호가 과거 췌장암 투병으로 활동을 중단했다고 밝혔다. 이정호는 지난 3일 유튜브 채널 ‘근황올림픽’에서 “8년 전 KBS 드라마를 끝으로 활동하지 않아 보시다시피 푸근해졌다”며 근황을 알렸다. 그는 연기를 중단한 이유에 대해 “건강검진을 받았는데 빨리 큰 병원으로 가라고 했다. 큰 병원에 찾아가 다시 검사했더니 췌장암이 심각하다는 진단이 나왔다”며 “아내에게 전화해서 암이라고 하니 놀라더라. 저랑 아내랑 함께 펑펑 울었다”고 털어놨다. 이어 “당시 아내가 막내딸을 출산해 산후조리원에 있었다. 그런 상황에서 남편이 암에 걸렸다는 전화를 받았으니 얼마나 황당했을까 싶다”고 회상했다. 이후 일주일간 많은 검사를 받았다는 이정호는 “하루하루가 곤욕이다. 교수님에게 생존 가능성을 물어도 20~30%라고 대답했다. 교수님이 회진 때 내 눈을 못 보고 피하더라. 느낌이 이상했다. 아이들을 위해 아빠 지침서라도 만들어야 하나 고민했다”고 고백했다. 그러면서 “다행히 수술할 수 있을 것 같]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1세대 분장사 겸 단역배우 송일근씨 별세…향년 102세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003405365"/>
        <updated>2025-01-04T10:14:47.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화배우 겸 1세대 분장사 송일근(본명 송민섭)씨가 별세했다. 향년 102세. 4일 유족 측에 따르면 고인은 전날 오후 2시 10분께 경기도 안양에 위치한 자택에서 별세했다. 1922년 경기도 평택에서 태어난 고인은 배우 고 이종철의 추천으로 1942년 조선악극단에 들어가면서 연예계에 발을 들였다. 이후 제일악극단, 라미라가극단, 신협악극단을 거쳐 1950년 1사단 정훈공작대에서 활동했다. 1세대 분장사이기도 했던 그는 1960년 영화사 ‘시닐름’ 전속 분장사로 입사해 활동했다. 또 단역배우 모임인 ‘영우회’ 소속으로 1989년 ‘미스 코뿔소 미스터 코란도’ 등 다양한 작품에 출연했다. 고인의 빈소는 경기도 안양에 위치한 안양장례식장 6호실에 마련됐다. 발인은 6일 오전 5시 30분. 장지는 함백산 추모공원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박슬기 무슨 일? "둘째딸 미안한 것 투성인데" 표정 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293691"/>
        <updated>2025-01-04T08:20:44.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 둘째 딸을 향한 미안함을 전했다. 박슬기는 4일 "착하고 순한 우리 둘째. 오늘이 벌써 태어난 지 300일"이라는 글과 함께 둘째 딸의 모습이 담긴 영상을 공개했다. 박슬기는 "특별할 거 없는 똑같은 주말의 어느 날이라 조금 미안하다. 첫째는 때마다 사진 찍고 유난 떨었던 것 같은데"라며 "이래저래 미안한 것 투성이지만 이렇게 함께 평범한 일상을 하는 것도 감사한 일이므로 오늘 하루를 특별히 여기며 잘 보내겠다"라고 전했다. 박슬기는 이어 "이렇게 사랑스러운 딸을 둘이나 주신 데다 건강하게 지금까지 지켜주신 하나님께 새삼 감사드리는 하루"라며 "오늘은 더욱 뜨겁게 기도하고 자야겠다"라고 덧붙였다. 박슬기는 2016년 1살 연상 비연예인과 결혼, 슬하에 두 딸을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>