<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-26T01:03:32.355Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인플루언서 하이냠, 그린몬스터 손잡고 이너뷰티 ‘스킨솔루션 프로텍트’ 마켓 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676894"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[건강기능식품 브랜드 그린몬스터가 인플루언서 하니얌과 함께 오는 28일까지 이너뷰티 ‘스킨솔루션 프로텍트’ 마켓을 진행한다. 이번 마켓은 자기관리로 유명한 인플루언서 하니얌이 그린몬스터에 먼저 제안하며 성사됐다. 하니얌은 자신의 유튜브 채널에서 “하루 한 포로 간편하고 맛있게 피부를 관리 할 수 있다는 점이 너무나 만족스러웠다” 라며 “특히 피부 탄력이 고민인 구독자분들과 함께 공유하고 싶어 직접 마켓을 제안했다”고 밝혔다. 스킨 솔루션 프로텍트는 슬로우에이징 열풍에 맞춰 다양한 방법으로 노화를 관리하고 싶은 소비자를 위해 출시한 제품이다. 피부 특허 원료인 석류농축분말 ‘P-ESTRO’을 사용해 피부 탄력 및 주름 개선에 도움을 줄 수 있는 것이 특징이라고 브랜드 측은 설명했다. 그린몬스터 관계자는 “석류농축분말은 일반 석류와 달리 피부 보습과 자외선에 의한 손상으로부터 피부 건강을 유지하는데 도움을 줄 수 있음을 확인한 기능성 원료다. 인체 적용 시험을 통해 피부 탄력 및 거칠기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전’ 슈가, “방탄소년단 이름에 누끼쳐…하루하루 반성”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002656296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002656296"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘음주운전’ 슈가, "방탄소년단 이름에 누끼쳐…하루하루 반성" 음주 상태에서 전동 스쿠터를 몬 혐의로 경찰 조사를 받은 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 재차 사과했다. 슈가는 25일 오후 팬 커뮤니티 위버스에 올린 자필 사과문에 "잘못된 행동으로 팬 여러분 그리고 저를 사랑해 주시는 모든 분께 실망과 상처를 드린 점 아주 깊이 사과드린다"며 "제가 받은 사랑에 걸맞은 행동으로 보답해야 한다는 책임감을 잊고 큰 잘못을 저질렀다"고 밝혔다. 경찰에 따르면 슈가는 지난 6일 오후 11시 15분께 용산구 한남동 노상에서 전동 스쿠터를 몰다 넘어진 혐의(도로교통법상 음주운전)를 받고 있다. 슈가의 사고 당시 혈중알코올농도는 면허취소 기준(0.08％)을 넘어서는 0.227％로 조사됐다. 사건이 언론에 알려진 뒤 슈가가 경찰에 "맥주 한 잔 정도 마셨다"는 취지로 진술한 것으로 알려져 비판의 목소리가 나왔고, 사과문을 게시하는 과정에서 전동 스쿠터를 ‘전동 킥보드’로 표현해 처벌 수위를 낮추기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 산문집 ‘파타’ 수익금 1억 이화의료원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002656293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002656293"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 기부를 통해 선한 영향력을 전했다. 소속사 피크제이는 26일 "문가영이 지난 3월 발간한 자신의 첫 산문집 ‘파타(PATA)’로 발생한 수익금이 의미 있게 사용되기 바라는 마음으로 기부를 결심하게 됐다. 책 수익금의 일부인 1억 원을 이화의료원으로 전달했다"고 밝혔다. 문가영이 기부금을 전한 이화의료원은 1887년 설립된 한국 최초의 여성 병원 이자 의학, 간호, 교육이 시작된 보구녀관을 전신으로 둔 의료 기관이다. 환자들의 진료와 치료뿐만 아니라 여성 질병에 대한 심도 있는 연구로 의학 발전에도 힘쓰고 있다. 문가영은 보구녀관부터 이어 내려온 이화의료원의 역사에 감명받았고, 앞으로도 시대적 사명감을 갖고 발전하기 바라는 마음을 담아 후원금을 전달했다. 이화의료원 측은 "기부한 마음이 자부심이 될 수 있도록 교직원 모두 성심으로 환자들을 위하여 항상 최선을 다하겠다"라며 화답했다. 문가영은 드라마 ‘여신강림’, ‘사랑의 이해’ 등 다양한 작품을 선보였다. 지난 3월에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 티몬 사태에도 정상배송 ‘착한 기업’ 베베숲 손잡았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002656292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002656292"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소셜 커머스 활동을 통해 ‘착한 소비’에 앞장서고 있는 방송인 박수홍이 티몬, 위메프 대규모 정산 지연 사태 속에서 소비자와 신뢰를 지킨 ‘착한 기업’인 베베숲과 손잡았다. 박수홍이 진행하는 ‘박수홍쇼핑’은 오는 26일부터 9월1일까지 물티슈 기업으로 잘 알려진 베베숲과 소셜 커머스를 진행한다. ‘카카오 쇼핑하기’에서 최대 할인율로 구성된 박수홍쇼핑만의 패키지로 판매 예정이며, 구매자들을 위한 다양한 이벤트 혜택이 준비된다. 박수홍쇼핑 측은 "베베숲은 티몬, 위메프 대규모 정산 지연 사태 중 금전적인 손해를 감수하고 소비자와의 신뢰를 지키기 위해 해당 채널에서 주문 결제가 왼료된 제품을 정상 배송한 착한 기업"이라면서 "물품 대급을 못 받는 상황인 ‘베베숲’을 위해 지원 사격에 나서게 됐다"고 밝혔다. ‘예비 아빠’인 박수홍은 물티슈에도 많은 관심을 기울이던 찰나 베베숲을 관심있게 지켜보게 됐다. 박수홍은 "곧 태어날 딸을 위해 제품을 구매할 때 직접 꼼꼼하게 모든 성분을 확인한다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20살 앞둔 갈소원, 단발머리로 성숙한 분위기 UP [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146926"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 갈소원이 남다른 분위기로 근황을 전했다. 갈소원은 25일 자신의 SNS에 계정에 한 카페에서 여유로운 시간을 보내고 있는 모습을 담았다. 최근 단발로 변신한 갈소원의 분위기 있는 외모가 시선을 모은다. 2006년 생인 갈소원은 영화 '7번 방의 선물'에서 류승룡 딸 예승이로 출연해 많은 사랑을 받았다. 최근 가수 이승철의 신곡 ‘비가 와’ 뮤직비디오에 호라이즌 카일러와 함께 출연해 화제를 모은 바 있다. 사진=갈소원 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이순재 아들’ 박성웅, 말 못할 비밀…코믹 연기 예고 (개소리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146925"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성웅의 KBS2 새 수목드라마 ‘개소리’ 첫 스틸이 공개됐다. ‘개소리’(극본 변숙경/ 연출 김유진)는 활약 만점 시니어들과 경찰견 출신 ‘소피’가 그리는 유쾌하고 발칙한 노년 성장기를 담은 시츄에이션 코미디 드라마다. ‘개소리’는 이순재, 김용건, 예수정, 임채무, 송옥숙 등 최고의 배우들이 결성한 ‘시니어벤져스’의 탄생으로 화제를 모았다. 여기에 박성웅, 연우, 김지영, 이수경, 남윤수, 공찬까지 강렬한 개성을 자랑하는 배우들이 의기투합해 전 세대를 아우르는 공감대의 드라마를 완성할 예정이다. 이런 가운데 오늘(26일) 박성웅의 첫 스틸이 공개됐다. 박성웅은 극 중 국민 배우 이순재의 아들이자, 여러 인물들과 복잡한 관계로 얽힌 ‘이기동’으로 분한다. 스틸에는 여러 상황에서 다이나믹한 표정 변화를 보여주는 박성웅의 모습이 포착돼, 그를 둘러싼 요절복통 서사는 과연 어떤 내용일지 상상력을 자극한다. 뿐만 아니라 이기동은 남에게 말 못할 비밀을 지닌 인물로서 극 초반에는 예상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마치 하이엔드 브랜드 화보… 이지적인 쯔위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407685"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 쯔위가 이지적인 아름다움을 뽐냈다. 쯔위는 9월 6일 솔로 데뷔 앨범 '어바웃 쯔(abouTZU)' 발매를 앞두고 26일 0시 공식 SNS 채널에 네 번째 컨셉트 이미지 네 장을 공개하고 데뷔 열기를 달구고 있다. 새 컨셉트 티저 사진 속 쯔위는 수줍은 트와이스 막내의 매력과 또 다른 모습으로 전 세계 K팝 팬들의 시선을 사로잡았다. 웅장한 건축물을 배경으로 고풍스러운 오리엔탈 분위기를 자아냈고 채도가 낮은 컬러 메이크업에도 또렷한 이목구비를 자랑했다. 절제된 무드에서도 확실한 존재감을 빛내는 쯔위의 첫 솔로 데뷔 앨범에 시선이 모아진다. 쯔위의 첫 솔로 앨범 '어바웃 쯔'에는 타이틀곡 '런어웨이(Run Away)'를 필두로 '하트브레이크 인 헤븐(Heartbreak In Heaven)(Feat. 프니엘 of BTOB)' '레이지 베이비(Lazy Baby)(Feat. pH-1)' '루징 슬리프(Losing Sleep)' '원 러브(One Love)' '플라이(Fly)'까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅, 24년 만에 도전한 연극 '랑데부' 첫 공연 성료…100분 꽉 채운 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676893"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박성웅이 연극 ‘랑데부’로 24년 만에 무대에 돌아왔다. 박성웅은 지난 24일 LG아트센터 서울 U+ 스테이지에서 진행된 연극 ‘랑데부’ 첫 공연을 성료, 작품에 몰입한 열연으로 관객들에게 깊은 인상을 남기며 앞으로의 공연에 대한 기대감을 자아냈다. ‘랑데부’는 멜로 2인 연극으로, 서로 너무나도 다른 인생을 살아온 두 남녀 태섭과 지희가 만나 서로의 아픈 과거를 풀어가며 자신도 모르게 사랑에 빠지는 이야기를 담은 작품. 박성웅은 극중 과거의 아픈 기억으로부터 벗어나기 위해 자신만의 정해진 법칙에 스스로를 가둬버린 남자 ‘태섭’ 역을 맡았다. 무대에 오른 박성웅은 로켓 연구소 소속 박사 태섭의 모습으로 묵직하고 진중한 모습을 보여주는 한편, 강박증을 가지고 있는 태섭의 혼란스러운 감정들을 섬세하고 디테일한 열연으로 그려내며 관객들을 사로잡았다. 박성웅은 등장부터 100분간 퇴장 없이 펼쳐지는 2인극을 빈틈없는 연기로 소화하며 관객들의 몰입도를 극대화했다. 특히 다수의 작품에서 강렬한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5년째 81.5㎞ 달린' 션, 충격적인 건강상태 "근육·관절·혈관 모두 20대 수준"(션과 함께)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185653"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 건강 상태를 공개했다. 26일 유트브 채널 '션과 함께'에는 "여러분들이 걱정하는 저의 '건강 상태' 전부 공개합니다.."라는 제목의 영상을 업로드했다. 이날 션은 "너무 많은 분들이 '무릎 관절 괜찮냐', '어떻게 관리하냐'고 궁금해한다"며 "오늘은 건강 상태를 확인하러 왔다"면서 병원을 찾았다. 허리, 무릅 X-ray부터 하체 근력 측정, 자윤신경계 검사, 체수분 검사 등 기본적 검사를 마친 션은 "전체 건강검진한 지 10년 됐다"면서 건강검진을 그동안 하지 않은 이유에 대해 "혹시라도 뭐가 있으면 알고 싶지 않다. 잘못된 생각이긴 한데, 나는 계속 뛰고 뭔가를 해야하는데, 나를 멈추게 할 무언가가 있다면..할 일들이 너무 많으니까"라고 대답했다. 이어 건강검진 결과를 듣기 위해 진료실을 찾은 션. 션은 "실제로 아픈 데가 좀 있냐"는 의사의 질문에 "왼쪽 햄스트링이 예전에 치료 받았다, 그쪽이 당기고 아프다"라고 대답, 의사는 "좀 안 좋게 나오네"라며 우려의 목소리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기생충’ 막내아들 정현준, 9아토 전속계약…한소희 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146923"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘기생충’ 막내아들 정현준, 9아토 전속계약…한소희 한솥밥 [공식] 아역배우 정현준이 9아토엔터테인먼트와 전속계약을 맺었다. 26일 9아토엔터테인먼트는 배우 정현준과 전속계약 체결 소식을 전하며 "나이를 불문하고 일찍이 드라마와 영화를 오가며 연기력을 인정받은 배우 정현준과 함께 하게 되어 기쁘다"라며 "무한한 가능성과 배우로서의 성장을 보여줄 정현준과 9아토엔터테인먼트가 함께 만들어 나갈 시너지에 관심을 가지고 지켜봐 달라"라고 전했다. 정현준은 지난 2017년 드라마 '당신은 너무합니다'로 데뷔했다. 드라마 '세자가 사라졌다' '재벌X형사' '연인' '반짝이는 워터멜론' '이번 생도 잘 부탁해' '마인' '괴물', 영화 '특송' '기생충' 등에 출연했다. 특히 2019년 봉준호 감독의 영화 ‘기생충’에서 박다송 역을 맡아 대중에 눈도작을 찍었다. tvN ‘반짝이는 워터멜론’에서는 은결(려운 분)역을 맡아 어린 나이임에도 불구하고 완벽한 수어 연기와 감정연기를 선보여 호평을 받았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘넉오프’ 김수현, 짝퉁 세계 킹 된다…상대 역은 조보아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355432"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 짝퉁 세계의 킹이 된다. 디즈니플러스는 26일 새 오리지널 시리즈 ‘넉오프’의 2025년 공개 확정 소식을 전했다. ‘넉오프’는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린 작품이다. ‘눈물의 여왕’ 신드롬의 주인공 김수현이 짝퉁 세계의 제왕 ‘김성준’역으로 돌아와 화제를 모은다. 김수현이 연기하는 ‘김성준’은 IMF 사태로 실직한 이후, 짝퉁 세계에 발을 들이게 되면서 짝퉁 시장인 ‘샘물 시장’의 부회장이 되는 인물이다. 비상한 두뇌와 임기응변, 강렬한 욕망으로 대한민국을 넘어 전 세계 짝퉁 시장의 제왕으로 거듭난다. 김수현은 전 세계 짝퉁 시장을 제패하는 최종 보스 ‘김성준’으로 분해 또 한 번 그의 빛나는 진가를 발휘할 것으로 기대를 모은다. 상대 역은 조보아다. 조보아는 ‘김성준’의 옛 연인이자 위조품 단속 특별사법경찰 ‘송혜정 ’역을 연기한다. 그는 짝퉁 세계의 왕 ‘김성준’과 위조품 단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "이래서 '임메시' 하는구나"…임영웅, '뭉찬3' 시청률 올리고→극장가 예매율 터지고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185651"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['임메시' 임영웅의 등판만으로 안방과 스크린이 들썩거리고 있다. 임영웅은 지난 25일 방송된 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에 출연, '리턴즈 FC' 구단주로서 4년 만에 안정환 감독과의 리벤지 매치에 나서 눈길을 끌었다. '조축계 최강자' 자리를 놓고 벌인 이번 빅매치에 임영웅은 팀 생존부터 구단주 자리까지 내걸며 비장한 마음가짐을 드러냈다. 임영웅은 "오늘 지면 팀은 해체하겠다. 패배 시 구단주에서 내려오겠다"며 "오늘 경기는 5대 4로 우리(리턴즈 FC)가 이겼으면 좋겠다"고 투지를 불태웠다. 본격적인 경기가 펼쳐지기 전 라커룸 안에서의 긴장감도 '역대급'이었다. 임영웅은 "오늘은 오직 승리뿐이다"라며 팀원들에게 승부욕을 심어주는 등 구단주로서 활약을 톡톡히 이어갔다. 경기에 돌입한 임영웅은 그야말로 '임메시'라는 수식어가 아깝지 않을 정도로 에너지를 드러냈다. 지치지 않는 체력을 발산하는 것은 물론 집중력이 흐트러진 팀원들을 향해 "여유 부리지 마!" "제대로 해!"라며 카리스마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가족x멜로' 김지수, 몰입도 끌어올린 감정 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407682"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지수가 실감나는 감정 열연으로 시선을 사로잡았다. JTBC 토일극 '가족X멜로'는 11년 전에 내다 버린 아빠 지진희(변무진)가 우리 집 건물주로 컴백하며 벌어지는 피 튀기는 패밀리 멜로드라마. '가족X멜로'는 방송 초반부터 독특한 삼각 패밀리, 명품 배우들의 매력적인 캐릭터 연기, 그리고 빠르게 전개되면서도 밀도 있는 스토리로 시청자들의 열렬한 반응을 얻고 있다. 첫 회는 전국 시청률 4.8%를 기록했을 뿐만 아니라, 넷플릭스 비영어권 TV 시리즈 부문 1위에 올랐다. 특히 김지수는 지진희와 이혼한 뒤 11년간 혼자서 자녀들을 키워낸 강인한 엄마 금애연 역을 맡아 자식들을 향한 남다른 모성애를 보여주며 호평을 받고 있다. 내면 갈등, 과거의 아픔과 현재의 고통을 동시에 표현하며 캐릭터의 깊이를 더했다. 또한, 감정이 고조된 상태에서의 액션 연기는 시청자들에게 강렬한 인상을 남겼다. 이러한 장면들은 금애연의 복잡한 심리를 진정성 있게 표현해 드라마 성공에 중요한 역할을 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 싱가포르 워터밤 찢은 아찔 자태…압도적 볼륨감 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146922"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 볼륨감 넘치는 아찔한 자태로 시선을 사로잡았다. 제시는 지난 25일 자신의 인스타그램에 “싱가포르, 날 특별하게 만들어줘서 고마워요. 사랑해요”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 싱가포르 워터밤 공연에 참석한 제시의 모습이 담겼다. 몸매를 과감하게 드러내는 누드톤 드레스를 입은 제시는 볼륨감 넘치는 아찔한 몸매로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 한편 제시는 지난 1월 박재범이 수장으로 있는 모어비전을 떠나 독자적 행보를 택했다. 소속사 결별과 별개로 지난 7월 26일 발매된 박재범의 새 싱글 ‘Xtra McNasty’에 피처링 아티스트로 참여해 화제를 모았다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼 20년차' 션, 다시 방문한 신혼여행지에서 ♥정혜영 향해 "나에게 선물이야" 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676891"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 션이 아내 정혜영을 향한 변함 없는 애정을 드러냈다. 션은 지난 25일 자신의 인스타그램에 "신혼여행으로 간 산토리니에 있는 화산섬에서 혜영이가 찾은 하트 돌멩이. 화산섬에 도착해서 혜영이가 '하나님 예쁜 돌 하나 선물로 가지고 싶어요' 라고 기도하고 눈을 떳는데 수백만개 돌들 가운데 하트모양 돌맹이가 눈에 들어왔다"고 말했다. 이어 "우리 주변에는 수백명의 관광객들이 있었는데 아무도 보지 못한 돌이었다. 하나님께서 나에게 이 세상의 수 많은 사람들 가운데 혜영이를 찾을수 있게 해주셨다. 그래서 혜영이는 나에게 '하나님의 선물'이다!"라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 정혜영은 화이트 헤어밴드와 나시티 그리고 선글라스로 멋을 낸 채 하트 모양의 돌을 집어들고 환히 웃어 보이고 있다. 특히 정혜영의 선글라스에 션의 모습이 비춰지고 있어 눈길을 끈다. 가수 션은 2004년 1살 연하의 배우 정혜영과 결혼해 슬하에 2남 2녀를 두고 있다. 그는 평소 아내 정혜영과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오아시스, 15년만 재결합 예고… "디데이 하루 전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407680</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407680"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['브릿팝의 전설'인 오아시스가 재결합한다. 26일 오아시스 공식 SNS에는 '2024년 8월 27일 오전 8시(27.08.24)' 이미지가 업로드됐다. 영국 BBC 등을 비롯한 현지 매체들은 25일(현지시간) 오아시스가 다시 뭉친다고 보도하며 데뷔 30주년 투어를 가질 것을 예상하고 있다. 1991년 결성된 오아시스는 형제인 리암 갤러거와 노엘 갤러거를 중심으로 1994년 정규 1집 '데피너틀리 메이비(Definitely Maybe)'를 발매, 이후 '원더월(Wonderwall)' '돈트 룩 백 인 앵거(Don't Look Back in Anger)' '리브 포에버(Live Forever)' 등 수많은 명곡을 내놓으면서 1990년대 후반 영국 차트를 강타하며 브릿팝 시대를 이끌었다. 2009년 프랑스 파리 콘서트 직전 두 형제가 싸웠고 노엘 갤러거가 탈퇴하며 각자의 길을 걷기 시작했다. 국내에서도 인기가 상당하다. 2006년 첫 내한했고 2009년 두 번째 내한과 함께 지산 밸리 록]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이디야, 오늘(26일) ‘RIZZ’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146920"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ADYA(에이디야)가 오늘(26일) 정오 프로모션 싱글 'RIZZ(리즈)'를 발매한다. 'RIZZ'는 에이디야가 지난해 8월 발매한 '왜 불러(What’s Up?)' 이후 1년 만에 선보이는 신곡으로, 요즘 아이들의 연애와 설렘을 솔직하게 담아냈다. 데뷔곡 'Per(퍼)'를 통해 파워풀한 퍼포먼스를 선보였다면 이번 앨범 'RIZZ'를 통해서는 에이디야만의 트렌디하고 통통 튀는 반전 매력을 발산할 예정이다. 소속사 스타팅하우스 엔터테인먼트는 "이번 신곡 'RIZZ'는 새 앨범 발매 전 팬분들을 위한 깜짝 프로모션으로 준비했다. 에이디야는 현재 음악 활동과 함께 할 새 앨범 준비에 박차를 가하고 있으니 많은 기대 부탁드린다"고 전했다. 에이디야(연수·서원·세나·채은·승채)는 '모험'을 의미하는 'Adventure(어드벤처)'의 'AD'와 스페인어로 '출발'을 의미하는 'YA'가 합쳐진 팀명으로, '우리들만의 모험을 출발한다'라는 의미를 지니고 있다. 지난해 5월 데뷔 후 각종 음악]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 문가영, 첫 산문집 판매 수익금 1억 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355426"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 첫 산문집 수익금 1억을 기부했다. 소속사 피크제이는 26일 “문가영이 3월 발간한 자신의 첫 산문집 ‘파타(PATA)’로 발생한 수익금이 의미 있게 사용되기 바라는 마음으로 기부를 결심하게 됐다”며 “책 수익금 일부인 1억원을 이화의료원으로 기부했다”고 밝혔다. 문가영이 기부금을 전달한 이화의료원은 1887년 설립된 한국 최초 여성 병원이자 의학, 간호, 교육이 시작된 보구녀관을 전신으로 둔 의료 기관으로 환자들의 진료와 치료 뿐 아니라 여성 질병에 대한 심도 있는 연구로 의학 발전에도 힘쓰고 있다. 문가영은 보구녀관부터 이어 내려온 이화의료원의 역사에 감명받았고, 앞으로도 시대적 사명감을 갖고 발전하기 바라는 마음을 담아 후원금을 전달한 것으로 알려졌다. 이화의료원 측은 “기부한 마음이 자부심이 될 수 있도록 교직원 모두 성심으로 환자들을 위해 항상 최선을 다하겠다”라며 전했다. 문가영은 지난해 자신의 내밀한 언어로 써 내려간 산문집 ‘파타’를 발간, 출판계에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현 솔로 앨범 ‘제이’, 오늘(26일) 베일 벗는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355425</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355425"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 재현이 오늘(26일) 첫 번째 앨범 ‘제이(J)’를 발매하고 솔로 아티스트로 데뷔한다. 재현의 첫 번째 앨범 ‘제이’는 8월 26일 오후 6시 각종 음악 사이트에서 전곡 음원 공개되며, 타이틀 곡 ‘스모크(Smoke)’ 뮤직비디오도 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 동시에 오픈된다. 이번 앨범은 타이틀 곡 ‘스모크’ 한국어 및 영어 버전을 포함한 총 8곡으로 구성, 재현의 감성과 목소리로 보여줄 수 있는 다채로운 색으로 가득 찼다. 재현은 “노을지는 늦은 오후부터 해가 뜨기 직전의 새벽까지 듣기 좋은 앨범”이라고 전해 기대감이 고조되고 있다. 타이틀 곡 ‘스모크’는 리드미컬한 베이스 라인 위로 그루비한 보컬과 풍성한 기타 리프 사운드가 조화를 이루는 힙합 R&amp;B 곡으로, 사랑하는 사람과 차 안에서의 로맨틱한 순간을 음악과 함께 붐박스 위로 피어오르는 연기에 비유한 가사가 눈길을 끌며, 위트 있으면서도 진솔한 마음이 어우러져 다양한 매력을 선사한다. 더불어 이번 뮤직비디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정 “미쳤어요? 아무 말이나 막 뱉나” 데프콘 저격 (영업비밀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146918"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 강수정이 채널A 예능 '탐정들의 영업비밀'에 출연한다. 26일 '탐정들의 영업비밀'에서 강수정은 "아들 제민이 태교도 추리 소설로 했다"며 추리에 강한 자신감을 내보여 '유촉나' VS '촉수정'의 추리 빅 매치에 기대감을 높였다. 이날 사건수첩에서는 눈앞에서 아기를 납치당한 어린 엄마가 그려져 긴장감을 자아냈다. 강수정은 "내연녀가 이혼 협박을 위해 아이를 납치한 것 아니냐"며 추리력을 빛냈다. 이어 "제민이가 따로 화장실을 가기 시작했는데 너무 불안하다. 화장실 밖에서 '제민아, 잘하고 있어?'라고 한다"며 팔불출 면모를 보이기도 했다. 데프콘은 영상 속 시험관 시술 소재에 "시험관 시술이 엄마 배에서 태어나는 건 아니죠?"라며 엉뚱한 질문으로 웃음을 선사했다. 강수정은 "미쳤어요? 아무 말이나 막 뱉는 거에요?"라며 타박하는 가운데, 데프콘은 "시험관에서 자라나는 줄 알았다"고 밀어붙여 폭소를 유발했다. 이어 데프콘은 "사실 납치범의 아이였던 거다. '대리모 계약이었다'고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영 첫 산문집 수익금 1억원 이화의료원에 기부 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146917"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 책 수익금을 기부했다. 소속사 피크제이는 26일 “문가영이 지난 3월 발간한 자신의 첫 산문집 ‘파타(PATA)’로 발생한 수익금이 의미 있게 사용되기 바라는 마음으로 기부를 결심하게 됐다. 책 수익금의 일부인 1억원을 이화의료원으로 전달했다”고 밝혔다. 피크제이에 따르면 문가영이 기부금을 전한 이화의료원은 1887년 설립된 한국 최초의 여성 병원 이자 의학, 간호, 교육이 시작된 보구녀관을 전신으로 둔 의료 기관으로 환자들의 진료와 치료뿐만 아니라 여성 질병에 대한 심도 있는 연구로 의학 발전에도 힘쓰고 있다. 문가영은 보구녀관부터 이어 내려온 이화의료원의 역사에 감명받았고, 앞으로도 시대적 사명감을 갖고 발전하기 바라는 마음을 담아 후원금을 전달했다. 이화의료원은 “기부한 마음이 자부심이 될 수 있도록 교직원 모두 성심으로 환자들을 위하여 항상 최선을 다하겠다”고 전했다. 문가영은 드라마 ‘여신강림’, ‘사랑의 이해’ 등 다양한 작품에서 매력적이고 개성 있는 연기로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이, 32사단 장병들에 2년째 ‘흠뻑쇼 무료티켓’ 선물…무슨 사연있길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004384165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004384165"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 싸이가 수해 복구를 위해 땀 흘린 국군 장병들을 2년 연속 ‘흠뻑쇼’에 무료 초청해 훈훈함을 자아내고 있다. 26일 군 관련 제보 채널인 ‘육군훈련소 대신 전해드립니다(육대전)’에는 육군 32사단 장병이 싸이에게 보낸 감사 편지가 소개됐다. 지난 7월 대전에서 펼쳐진 흠뻑쇼에 초청받았다는 장병 A씨는 “싸이님이 지난해에 이어 또다시 호우 피해 복구 지원으로 고생한 장병들을 위해 하루라도 마음껏 즐길 수 있도록 흠뻑쇼 티켓을 부대에 전달해 주셨다는 말을 들었다”고 밝혔다. A씨는 “공연 전부터 티켓을 받고 준비하던 모든 순간이 설레고 들뜬 마음으로 행복했다”며 “시원한 물줄기를 맞으며 목이 터져라 노래를 부른 부대원들과 함께했던 기억 모두 즐거운 추억으로 남았다”고 고마움을 전했다. 그는 이어 “짧은 시간이었지만 군 생활을 마치고도 오랜 기간 떠올릴 수 있는 소중한 추억을 선물해 준 싸이님과 공연 관계자 여러분께 감사드린다”며 "남은 흠뻑쇼 공연도 안전하고 즐겁게 마무리하시길 바]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세 출산' 황보라, 난임 부부 지원 프로젝트 참여…"위로되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007749382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007749382"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 세는 나이 42세에 첫 출산을 한 배우 황보라가 '지방 난임부부 지원 프로젝트 15%의 이야기' 내레이션에 참여, 난임 부부에게 위로와 공감을 전한다. 26일 소속사 워크하우스컴퍼니에 따르면 황보라가 여수 MBC 특별기획 라디오 다큐멘터리 '지방 난임부부 지원 프로젝트 15%의 이야기' 내레이션에 참여한다. 내레이션에 참여한 황보라는 이날 소속사를 통해 "시험관 시술을 하며 힘든 점도 있었지만 주변 분들의 많은 위로로 그 시간을 잘 버텼던 때가 있었다"라며"이번 내레이션 참여가 힘든 시기를 보내고 있는 난임 부부들에게 위로가 되었으면 좋겠고 실제 난임과 관련하여 유익한 내용이 다양하게 나오기에 많은 분이 관심을 가져 주기를 바란다"라고 참여 소감을 전했다. '15%의 이야기'는 15%에 달하는 우리나라 난임부부의 현실을 실제 인터뷰를 통해 생생하게 전하고, 난임에 대한 인식 개선, 지원이 부족한 지방 난임부부를 독려하기 위한 4부작 라디오 다큐멘터리다. 황보라는 현재 JTBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“고객 감사 변우석 포토카드 제작”…팔도, 선재 효과에 ‘팔도비빔면Ⅱ’ 판매량 300만개 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087786"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팔도, ‘팔도비빔면Ⅱ’ 판매량 300만개 돌파. 사진 | 팔도 팔도비빔면Ⅱ(TWO, 투)가 폭발적인 판매량을 이어가고 있다고 밝혔다. 팔도가 8일 선보인 팔도비빔면Ⅱ가 출시 2주 만에 누적 판매량 300만개를 돌파했다. 1초당 2개 이상 팔린 수치다. 기존 제품과 차별화되는 맛이 소비자의 구매를 이끌었다는 분석이다. 또한 신개념 하이브리드 제품으로 뜨겁게 또는 차갑게 먹을 수 있어 신선하다는 평가다. 온라인을 통해 공유되는 구매 후기에는 뜨겁게 먹는 방식에 대한 선호도가 높다. 팔도비빔면Ⅱ의 인기에 힘입어 기존 팔도비빔면 매출액도 늘어났다. 팔도비빔면 판매량은 전년 대비 6%가량 증가했고 브랜드 전체 신장률은 48.7%다.​​ 팔도는 기대 이상의 성과에 브랜드 모델 배우 변우석의 포토카드 제작을 결정했다. 이는 변우석이 팔도에 먼저 제안해 의미가 크다. 자신의 얼굴이 담긴 패키지를 잘라 모으는 팬들을 위한 감사의 마음을 담았다. 9월 9일 출고 제품부터 적용한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“공동 작업 감사” 싸이, 공연서 ‘음주운전’ 슈가 언급...공개 지지 [MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005355421"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 싸이가 공연에서 그룹 방탄소년단의 슈가를 언급해 눈길을 끈다. 슈가는 현재 전동스쿠터 음주운전 혐의로 입건된 상황이다. 싸이는 지난 25일 수원월드컵경기장에서 ‘싸이흠뻑쇼 2024’ 공연을 개최했다. 그 가운데 ‘댓댓’ 무대를 펼친 싸이는 “이 노래를 같이 만들고 함께 해 준 슈가에게 꼭 감사하다는 인사를 전하고 싶다”고 말했다. ‘댓댓’은 지난 2022년 4월 발매됐으며 싸이와 슈가가 공동 프로듀싱한 곡이다. 특히 슈가는 해당 곡 뮤직비디오에도 출연해 이목을 집중시킨 바 있다. 싸이의 발언에 대해 일각에서는 현재 논란으로 도마 위에 오른 슈가를 굳이 언급했어야 하는 이유에 대해 의구심을 드러냈다. 전동스쿠터 음주운전이라는 명백한 잘못임에도 불구, 이같은 공개 지지 선언에 대해 부정적 시각을 보낸 것. 슈가는 지난 23일 서울 용산경찰서에 출석해 사건 관련 첫 조사를 받았다. 싸이 외에도 애플TV+ 오리지널 ‘파친코’ 시즌2의 원작자인 한국계 미국인 이민진 작가도 자신의 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민지 “박지성, 어장 관리인 줄…바람기 걱정에 사주까지” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146906"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김민지 “박지성, 어장 관리인 줄…바람기 걱정에 사주까지” (미우새) 박지성-김민지 부부의 근황이 공개됐다. 지난 25일 방송된 ‘미운 우리 새끼’에서는 결혼 10주년을 맞은 박지성-김민지 부부가 배성재와 함께 ‘10주년 기념 파티’를 하는 이야기가 그려졌다. 이날 배성재는 “골은 박지성이 넣었어도 어시스트는 내가 했다. 너희의 10주년이기도 하지만 소개해 준 인생 업적 10주년이기도 하다”라며 케이크에 불을 붙였다. 그러면서 연애 시절 박지성이 SBS로 보낸 꽃다발을 그대로 재연해 준비해오는 준비성으로 모두를 놀라게 했다. 서장훈은 “이 정도면 배성재가 박지성을 짝사랑하는 수준”이라며 혀를 내둘렀다. 박지성과 김민지의 연애 스토리도 공개됐다. 김민지는 “소개팅 후 썸이 끝난 줄 알았는데 한국 오면 연락이 왔다. 내 시선에서는 ‘어장 관리인가’ 싶었다. 그런데 (배성재) 선배는 자꾸 ‘골 넣은 거 봤냐’라며 (박지성에게) 연락하라고 멘트를 써서 줬다”라고 말했다. 이어 그는 “내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나타나 커플' 김윤재-이윤하, 팬들 염원 이룬다..."결혼식장 잡았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228253"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여전히 김범수 '나타나'가 아른거리는 '연애남매' 김윤재-이윤하 커플이 결혼 소식을 발표했다. 지난 25일 유튜브 '윤윤튜브'를 개설한 김윤재-이윤하는 "드릴 말씀이 있습니다!"라는 제목의 영상을 게재했다. 먼저 김윤재는 "너무 잘 만나고 있어서 더 잘 만나려고 내년 초에 결혼을 하게 됐다"고 깜짝 발표에 나섰다. 이어 김윤재는 "인스타 댓글에도 결혼 관련해서 너무 많이 써주셨기 때문에 결혼 과정을 보여드리는 게 어떨까 해서 (유튜브를) 시작하게 됐다"고 채널 개설 이유도 풀어냈다. 이윤하는 "드레스나 턱시도를 고르러 가는 과정, 스튜디오 촬영 간 것을 보여드리려고 하는데 너무 정보가 많아서 알아보고 있는 중"이라며 김윤재는 "식장만 잡은 상태"라고 설명했다. 그러면서도 이윤하는 "저희의 일상적인 데이트 모습을 보여드리려고 한다. 예쁘게 보여드리려 노력해볼 테니 많은 관심 부탁드린다"고 당부했다. 또한 김윤재는 "요즘 밥을 먹을 때 원래 윤하 얼굴만 보는데 요즘은 옆에 카메라가 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["슈가 함께해줘 고마워"… 싸이, 공개 응원 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023006"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 싸이가 음주운전 혐의를 받고 있는 BTS 슈가를 응원했다. 지난 25일 수원 월드컵경기장에서 열린 '싸이 흠뻑쇼 2024'에서 싸이가 공개적으로 슈가를 응원했다. 흠뻑쇼의 엔딩곡으로 '댓댓'(THAT THAT)을 선택한 싸이는 곡을 소개하며 "이 노래를 같이 만들고 함께해준 슈가에게 꼭 감사하다는 인사를 전하고 싶다"고 말하며 음주운전 혐의로 조사받고 있는 슈가를 언급했다. 싸이의 정규 9집 '싸다9'의 타이틀곡 '댓댓'은 싸이와 슈가가 공동 프로듀싱한 곡으로 슈가는 이 곡 피처링에 참여했으며 뮤직비디오에도 출연한 바 있다. 슈가는 지난 6일 음주 상태로 전동 스쿠터를 운전한 혐의(도로교통법상 음주운전)으로 23일 용산경찰서에 출석해 조사를 받았다. 슈가는 경찰 조사를 받고 이틀 뒤인 지난 25일 팬 커뮤니티 위버스에 자필 사과문을 올렸다. 그는 "잘못된 행동으로 팬 여러분 그리고 저를 사랑해 주시는 모든 분께 실망과 상처를 드린 점 아주 깊이 사과드린다"며 "제가 받은 사랑에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싸이, 음주운전 슈가에 "함께해줘서 감사"…'흠뻑쇼'서 공개 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007749351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007749351"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 싸이가 전동 스쿠터 음주 운전 혐의로 적발된 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가를 언급했다. 지난 25일 수원월드컵경기장 주경기장에서는 '싸이 흠뻑쇼 2024' 수원 이튿날 공연이 열린 가운데, 싸이는 본공연을 마무리하기 위해 무대에서 관객들과 소통에 나섰다. 이때 싸이는 마지막 곡으로 '댓댓'(That That)을 부르기 위해 올랐고, "이 노래를 같이 만들고 함께해준 슈가에게 감사하다는 인사를 전하고 싶다"라고 얘기했다. '댓댓'은 싸이가 슈가와 협업한 곡. 이에 일부 누리꾼들 사이에서는 싸이가 음주 운전 혐의를 받고 있는 슈가를 공개적으로 응원했다는 의견들도 나오고 있다. 다만 일각에서는 싸이가 곡을 협업했던 슈가에 대한 단순히 감사의 인사를 한 것뿐이라는 의견도 있다. 슈가는 지난 6일 밤 용산구 한남동 소재 노상에서 음주 상태로 전동 스쿠터를 탄 혐의를 받는다. 이에 7일 서울 용산경찰서는 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가를 도로교통법 위반(음주 운전) 혐의로 입건했다고 밝혔다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브, 첫 亞 5개 도시 팬밋업 종료 "소통의 극대화"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407678"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[휘브(제이더·하승·진범·유건·이정·재하·인홍·원준)가 첫 아시아 팬밋업을 성공적으로 마쳤다. 휘브는 25일 타이베이에서 진행된 팬밋업을 끝으로 5개 도시에서 개최된 '휘브 퍼스트 아시아 팬밋업 - 이터널 유스 : 킥 잇(WHIB 1ST ASIA FAN MEET UP - ETERNAL YOUTH : KICK IT)' 막을 내렸다. 앞서 활발한 국내외 활동과 소통을 통해 스포트라이트를 받으며 글로벌 육각형 아이돌로 자리매김한 휘브는 이번 팬밋업을 통해 글로벌 팬들과 긴밀한 소통을 예고하며 기대감을 받았다. 휘브는 지난 6월 태국 방콕을 시작으로 필리핀 마닐라·홍콩·인도네시아 자카르타·타이베이까지 총 5개 도시를 순회하며 10번의 공연을 개최해 팬들과 소통했다. 휘브는 아시아 팬밋업에서 대표곡 무대로 카리스마부터 청량까지 다채로운 분위기를 선보인 것은 물론 8인 8색의 매력을 극대화한 퍼포먼스로 볼거리를 선사하며 시선을 사로잡았다. 뿐만 아니라 현지 팬들과 더욱 친밀한 소통을 위해 각 도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 산문집 수익금 1억 이화의료원에 기부…선한 영향력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007749345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007749345"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 기부를 통해 선한 영향력을 전했다. 소속사 피크제이는 26일 "문가영이 지난 3월 발간한 자신의 첫 산문집 '파타'(PATA)로 발생한 수익금이 의미 있게 사용되기 바라는 마음으로 기부를 결심하게 됐다"라며 "책 수익금의 일부인 1억 원을 이화의료원으로 전달했다"라고 밝혔다. 문가영이 기부금을 전한 이화의료원은 1887년 설립된 한국 최초의 여성 병원 이자 의학, 간호, 교육이 시작된 보구녀관을 전신으로 둔 의료 기관으로 환자들의 진료와 치료뿐만 아니라 여성 질병에 대한 심도 있는 연구로 의학 발전에도 힘쓰고 있다. 문가영은 보구녀관부터 이어 내려온 이화의료원의 역사에 감명받았고, 앞으로도 시대적 사명감을 갖고 발전하기 바라는 마음을 담아 후원금을 전달했다는 전언이다. 이화의료원 측은 "기부한 마음이 자부심이 될 수 있도록 교직원 모두 성심으로 환자들을 위하여 항상 최선을 다하겠다"라며 화답했다. 문가영은 드라마 '여신강림', '사랑의 이해' 등 다양한 작품에서 매력적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아 "배우 여친의 베드신 어때?"…썸남에 파격 질문 ('여배우의 사생활')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185646</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185646"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아, 이수경의 '썸남'들이 여배우 여자친구의 베드신 촬영에 대한 솔직한 생각을 전한다. 27일 방송되는 TV CHOSUN '여배우의 사생활'에서 오윤아는 패션기업 부사장 노성준과, 이수경은 반도체 연구원 강호선과 짝꿍이 되어 서로를 알아간다. 그리고 오윤아와 이수경은 각자의 짝꿍들과 함께 더블데이트에 나선다. 이때 오윤아는 "여친이 배우인데 키스신이나 베드신을 촬영한다고 하면 어떻게 할 건가요?"라고 질문했다. 이에 강호선은 "키스신은 그렇다 치는데 베드신은…"이라며 말을 아꼈다. 오윤아는 "감정이 오가는 게 아니라 연기다"라며 설명했고, 이수경도 "너무 좋은 감독님과 좋은 작품이라 영화제도 갈 수 있는 상황이라면?"이라고 덧붙였다. 그럼에도 강호선은 "왜 꼭 해야 하는지 이유를 물을 것 같다"라며 강경한 반응을 보였다. 그럼에도 강호선은 "저는 아마 오늘 결정 못 할 것 같다. 한 일주일 걸릴 것 같다"며 사뭇 진지하게 고민했다. 오윤아는 "유교 보이다"라며 웃음이 빵 터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['근육량 운동선수 수준' 진서연, 바디수트 입고 '대낮 샤워'…성격도 화끈하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676889"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진서연이 시원한 성격을 보여줬다. 진서연은 지난 25일 자신의 인스타그램에 "허언증"이라는 짧은 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 영상 속에서 진서연은 검은색 바디수트를 착용한 채 야외에 비치된 샤워기를 통해 자신의 몸에 물을 뿌리고 있다. 특히 평소 운동 마니아로 알려진 진서연은 이날 수영을 했는지 영상 속에서 "500m 별 거 아니네요" "오리발 착용해죠" 등의 말을 꺼내기도 했다. 앞서 지난 23일 방송된 KBS2 예능 '편스토랑'에서는 진서연의 건강한 라이프가 전파를 탔다. 진서연은 이른 새벽부터 운동복 차림으로 자연스럽게 무동력 트레드밀 위로 올라가 극한의 칼로리를 소모하는 고강도 운동 '런 리프트'를 1시간 동안 소화했다. 체중이 52.4kg인 진서연은 이후 이어진 체성분 체크에서 무려 몸무게의 절반 이상을 차지하는 근육량을 보였고, 체지방량은 고작 8.1kg에 불과해 이를 본 전문 트레이너가 "엄청 관리하는 운동선수 수준의 몸"이라며 감탄하기도 했다. 또한 진서연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배정남, 전신마비 반려견 재활 극진 “10kg 빠지고 멘탈 무너져” (미우새)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146905"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배정남, 전신마비 반려견 재활 극진 “10kg 빠지고 멘탈 무너져” (미우새) 모델 겸 방송인 배정남이 반려견에 대한 남다른 애정을 드러냈다. 지난 25일 방송된 ‘미운 우리 새끼’에서는 목 디스크로 전신마비 판정을 받았음에도 꾸준하게 재활에 힘써온 배정남의 반려견 벨의 근황이 공개됐다. 반려견 벨이 급성 디스크로 2년 전 전신마비 판정을 받은 이후 그의 곁을 극진히 지켜온 배정남. 그는 벨의 근육을 마사지하며 하루를 시작했다. 전신마비 판정을 받았던 2년 전과 달리 스스로의 힘으로 일어서고, 걷기까지 하는 벨의 모습이 공개되자 스튜디오에서 탄성이 터져 나왔다. 배정남은 온갖 잡동사니가 가득했던 집을 벨을 위해 깔끔하게 정리하고, 미끄러지지 않도록 바닥에 매트도 시공했다. 전신마비 후유증으로 스스로 배변을 보지 못하는 벨을 위해 익숙하게 관장하는 배정남의 모습에 모두가 입을 다물지 못했다. 벨을 데리고 케어 센터를 찾은 배정남은 수술도 불가능했던 과거 벨의 부상을 떠올리며 “살면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신수지, 한 뼘 비키니…넘치는 건강美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686731"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조 선수이자 방송인 신수지가 비키니 자태를 뽐냈다. 25일 신수지는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 신수지는 베트남 나트랑 해변에서 휴양을 즐기는 모습. 분홍색 탱크탑 비키니를 입은 채 포즈를 취한 신수지는 군살 하나 없이 탄탄한 S라인 몸매를 자랑하며 건강미를 뽐내 시선을 모은다. 사진=신수지 인스타그램 한편, 신수지는 한국을 대표하는 리듬체조 선수였다. 2006년부터 전국체전 5연패를 달성했고 2008년 베이징올림픽에서는 종합 12위를 차지했다. 2011년 은퇴 후 현재는 방송인으로도 활약하고 있으며, 최근 TV조선 ‘미스트롯3’, 넷플릭스 ‘피지컬: 100 시즌2-언더그라운드’ 등에서 활약했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['기생충' 故이선균 아들 다송이 정현준, 한소희와 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261044"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아역배우 정현준이 9아토엔터테인먼트와 전속계약을 맺었다. 9아토엔터테인먼트는 26일 정현준과 전속계약 체결 소식을 전하며 "나이를 불문하고 일찍이 드라마와 영화를 오가며 연기력을 인정받은 배우 정현준과 함께 하게 되어 기쁘다"고 밝혔다. 이어 "무한한 가능성과 배우로서의 성장을 보여줄 정현준과 9아토엔터테인먼트가 함께 만들어 나갈 시너지에 관심을 가지고 지켜봐 달라"고 전했다. 지난 2017년 드라마 '당신은 너무합니다'로 데뷔한 장현준은 드라마 '세자가 사라졌다' '재벌X형사' '연인' '반짝이는 워터멜론' '이번 생도 잘 부탁해' '마인' '괴물', 영화 '특송' '기생충' 등 다수의 작품을 통해 필모그래피를 탄탄하게 쌓아가고 있다. 특히 2019년 봉준호 감독의 영화 '기생충'에서 박동익(이선균 분), 최연교(조여정 분) 부부의 아들 박다송 역을 맡아 익살스럽고 때로는 미워할 수 없는 표정만으로 자신만의 연기를 선보이며 눈도장을 찍었다. 이후 드라마 '반짝이는 워터멜론'에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[요아소비, 올해도 한국 팬과 만난다… 12월 내한 콘서트 개최 확정 ‘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686730"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 대세 유닛 요아소비(YOASOBI)가 1년 만에 한국 팬들을 만난다. 26일 라이브 엔터테인먼트 브랜드 리벳(LIVET)에 따르면, 요아소비는 오는 12월 7~8일 인천광역시 중구 인스파이어 아레나에서 ‘요아소비 아시아 투어 2024-2025(YOASOBI ASIA TOUR 2024-2025)’를 개최한다. 요아소비의 단독 내한 콘서트는 지난해 12월 개최된 ‘요아소비 아시아 투어 2023 - 2024 라이브 인 서울(YOASOBI ASIA TOUR 2023 - 2024 LIVE IN SEOUL)’ 이후 1년 만에 진행되는 것으로, 이들은 이번 공연을 통해 수만 명 이상의 관객을 만날 계획이다. 앞서 개최된 요아소비의 첫 단독 내한 콘서트는 2회 차 이틀 공연 모두 전석 매진을 기록, 이에 추가 회차를 오픈하며 남다른 인기를 증명했다. 이틀간 약 9000여 명의 관객과 호흡한 요아소비는 “요아소비로서 해외 첫 솔로 콘서트를 한국으로 시작하게 되어 기쁘다”라며 벅찬 소감을 전한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현·조보아 주연 ‘넉오프’, 2025년 디즈니+로 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001087783"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현, 조보아. 사진|각 소속사 배우 김수현, 조보아 주연의 ‘넉오프’가 2025년 디즈니+를 통해 공개된다. ‘넉오프’는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린 작품이다. 극 중 김수현은 짝퉁 세계의 제왕 김성준 역을 맡는다. IMF 사태로 실직한 이후, 짝퉁 세계에 발을 들이게 되면서 짝퉁 시장인 ‘샘물 시장’의 부회장이 되는 인물이다. 매 작품 독보적인 연기력으로 ‘흥행 보증 수표’의 존재감을 입증한 김수현은 전 세계 짝퉁 시장을 제패하는 최종 보스 김성준으로 분해 또 한 번 그의 빛나는 진가를 발휘할 것으로 기대를 모은다. 그리고, 조보아가 김수현과 첫 연기 호흡을 맞춘다. 김성준의 옛 연인이자 위조품 단속 특별사법경찰 송혜정 역을 연기한다. 그는 짝퉁 세계의 왕 김성준과 위조품 단속을 둘러싼 쫓고 쫓기는 긴장감 넘치는 관계 형성을 예고해 앞으로 펼쳐질 스토리에 대한 호기심을 높인다. 또한,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김옥빈, 핫팬츠 입고 탄탄 꿀벅지 자랑…모델 안 부러운 비율]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676888"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김옥빈이 근황을 전했다. 김옥빈은 지난 25일 "귀여운 내 새끼랑"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 올렸다. 공개된 사진에는 반려견을 품에 안은 김옥빈의 모습이 담겨있다. 그는 하늘색 상의에 짧은 반바지를 입고 늘씬한 각선미를 자랑했다. 김옥빈은 지난해 10월 종영한 tvN '아라문의 검'에 출연해 열연을 펼쳤다. ‘아라문의 검’은 2019년 방송된 '아스달 연대기'의 시즌2다. 검의 주인이 써 내려가는 아스달의 신화, 태고의 땅 아스에서 서로 다른 전설을 써가는 타곤, 은섬, 탄야, 태알하의 운명적인 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, 지방 난임부부 지원 프로젝트 '15%의 이야기' 내레이션 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261043"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 난임 부부를 위해 나선다. 26일 소속사 워크하우스컴퍼니에 따르면 황보라는 여수 MBC 특별기획 라디오 다큐멘터리 '지방 난임부부 지원 프로젝트 '15%의 이야기'' 내레이션에 참여한다. '15%의 이야기'는 15%에 달하는 우리나라 난임부부의 현실을 실제 인터뷰를 통해 생생하게 전하고, 난임에 대한 인식 개선, 지원이 부족한 지방 난임부부를 독려하기 위한 4부작 라디오 다큐멘터리다. 내레이션에 참여한 황보라는 "시험관 시술을 하며 힘든 점도 있었지만 주변 분들의 많은 위로로 그 시간을 잘 버텼던 때가 있었다"며"이번 내레이션 참여가 힘든 시기를 보내고 있는 난임부부들에게 위로가 됐으면 좋겠고 실제 난임과 관련하여 유익한 내용이 다양하게 나오기에 많은 분들이 관심을 가져 주기를 바란다"라고 참여 소감을 전했다. 황보라는 현재 JTBC 토일드라마 '가족X멜로'에서 유세리 역으로 출연 중이며 TV조선 '조선의 사랑꾼'에서도 맹활약을 펼치고 있다. 한편, '15%의 이야기']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, ‘에이트 댓’ 컴백 첫 주 활동 성료… 현란한 씨워크 스텝, “무대 찢었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686729"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 컴백 첫 주 음악방송을 씹어 먹었다. 정선혜, 위연정, 지아나, 도은, 한지은 등 영파씨는 지난 21일 세 번째 EP ‘ATE THAT(에이트 댓)’을 발매했다. 지난 22일 Mnet 엠카운트다운을 시작으로 KBS2 뮤직뱅크, MBC 쇼! 음악중심에 연이어 출격해 컴백 무대를 펼쳤다. “아직 배고파”라고 외치는 영파씨답게 이들은 앨범명과 동명의 타이틀곡 에이트 댓 퍼포먼스로 그야말로 무대를 먹어 치웠다. 90년대 미국 힙합씬 황금기를 이끌었던 닥터 드레, 스눕 독의 사운드를 현대적으로 재현한 것은 물론 씨워크 등 안무 역시 당대 가장 인기 있는 동작들을 영파씨만의 방식으로 소화했다. 특히, 쉴 틈 없는 대형 변화 속에 다양한 유닛 조합으로 색다른 볼거리를 선사했다. 이들은 현란한 힙합 스텝 위로 안정적인 라이브 실력을 뽐내 ‘국힙 딸내미’ 이름값을 톡톡히 했다. 영파씨의 무대를 본 네티즌들은 “밥 대신 CD 먹는 듯”, “영파씨가 또 무대를 찢었]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 문가영, 이화의료원에 1억원 기부... “보구녀관부터 이어진 역사에 감동”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686728"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 이화여대의료원(의료원장 유경하)에 1억원을 기부했다. 문 씨는 지난 20일 이대서울병원에 소재한 보구녀관(普救女館)에서 열린 감사장 전달식에 참석, 기부금을 의료원 측에 전달했다. 문 씨는 올 3월 발간한 첫 번째 산문집인 '파타(PATA)’의 수익의 일부인 1억원을 이화의료원 발전을 위해 쾌척했다. 이날 행사에는 유경하 이화여자대학교 의무부총장 겸 의료원장, 주웅 이대서울병원장, 전혜진 대외협력부장 등 병원 관계자들과 배우 문가영 씨가 참석했다. 보구녀관은 1887년 설립된 한국 최초의 여성을 위한 병원이자 의학, 간호 교육이 시작된 곳으로 이화의료원의 전신이다. 문 씨의 소속사 피크제이 측은 "문가영 씨는 보구녀관부터 이어 내려온 이화의료원의 역사에 감명을 받았고 이화의료원이 앞으로도 시대적 사명감을 갖고 더 발전하기를 바라는 마음으로 기부를 결정했다"고 소회를 밝혔다. 유경하 의료원장은 "대중의 사랑을 받는 배우가 기부를 하는 것은 첫 사례로 이화의료원의 섬김과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 영파씨, 무대 찢고 음악 방송 장악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407676"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이번엔 '진짜' 심상치 않다. 영파씨(정선혜·위연정·지아나·도은·한지은)가 컴백 첫 주 음악방송을 장악했다. 영파씨는 21일 세 번째 미니앨범 '에이트 댓(ATE THAT)'을 발매한 가운데 22일 Mnet '엠 카운트다운' KBS 2TV '뮤직뱅크' MBC '쇼! 음악중심'에 연이어 출연했다. '아직 배고파'라고 외치는 영파씨답게 이들은 앨범명과 동명의 타이틀곡 '에이트 댓' 퍼포먼스로 그야말로 무대를 먹어 치웠다. 1990년대 미국 힙합신 황금기를 이끌었던 닥터 드레·스눕 독의 사운드를 현대적으로 재현한 것은 물론 씨워크 등 안무 역시 당대 가장 인기 있는 동작들을 영파씨만의 방식으로 소화했다. 특히 쉴 틈 없는 대형 변화 속 다양한 유닛 조합으로 색다른 볼거리를 선사했다. 이들은 현란한 힙합 스텝 위 안정적인 라이브 실력을 뽐내 '국힙 딸내미' 이름값을 톡톡히 했다. 이러한 반응에 힘입어 '에이트 댓' 뮤직비디오는 26일 기준 2200만 뷰를 넘겼다. 글로벌 상승세 속 국내외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스토퍼·이영지, 9월 ‘Trouble’ 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146903"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덴마크 싱어송라이터 크리스토퍼(Christopher)와 'MZ 대통령' 이영지가 9월 컬래버레이션 신곡 ‘Trouble’을 공개한다. 크리스토퍼는 지난 25일 잠실 실내체육관에서 진행된 단독 내한 공연에서 이영지를 게스트로 초청하여 두 사람의 협업 소식을 깜짝 공개했다. 2022년 이영지의 유튜브 예능 채널 '차린건 쥐뿔도 없지만'에서 MC와 게스트로 만난 두 사람은 촬영 당시 유쾌하고도 진솔한 인터뷰를 나누며 화제를 모았고 올해 초 크리스토퍼의 협업 제안에 이영지 또한 흔쾌히 응한 것으로 알려졌다. 크리스토퍼와 이영지의 신곡 ‘Trouble’은 오는 9월 발매될 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤지, 출산 1개월 몸매 맞아? 아기 돌보며 산후 홈트 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146902"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 배우 김윤지가 출산 후 탄탄한 몸매로 감탄을 자아냈다. 김윤지는 지난 25일 자신의 인스타그램에 “매일 공복 유산소 후 무조건 15개 3세트씩 하고 있는 운동들. 육아는 체력 싸움이라는 걸 더더욱 느끼는 요즘. 내 자신을 위해 그리고 또 엘라를 더 잘 보기 위해 아자아자”라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 김윤지는 아이를 돌보면서 집에서 트레이닝을 하고 있는 모습이다. 김윤지는 출산 한 달 만에 늘씬해진 허리와 탄탄한 몸매를 자랑해 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 한편 NS윤지라는 활동명으로 가수 데뷔한 김윤지는 지난 2021년 코미디언 이상해, 국악인 김영임 부부의 아들인 사업가 최우성 씨와 결혼했다. 지난 7월 출산 소식을 알린 바 있다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["헐벗을 것" 산다라박, 파격 공약 지켰다…新워터밤 여신 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185640"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 싱가포르 워터밤 무대를 장악했다. 25일 산다라박은 "WATERBOMB SINGAPORE"라며 '워터밤 싱가포르 2024' 현장을 공개했다. 산다라박은 과감한 노출 의상을 선보이며 무대를 꾸몄다. 신나게 물대포도 쏘는 등 자신 또한 '워터밤'에 흠뻑 빠진 모습이다. 앞서 산다라박은 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서 "'워터밤'은 벗는 공연이지 않나. 시원하게 헐벗겠다"라며 파격 공약을 내건 바 있다. 한편 산다라박은 2004년 필리핀에서 연예계 생활을 시작했으며 2009년 투애니원으로 데뷔, 'Fire', 'I Don't Care', 'Go Away', '내가 제일 잘 나가', 'UGLY', 'Lonely', 'Can't Nobody' 등 히트곡을 냈다. 데뷔 15주년을 맞은 투애니원은 오는 10월 5일과 6일 양일간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 투애니원 콘서트 웰컴백 인 서울'(2024 2NE1 CONCERT WELCOME BACK IN SEOUL)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수현·조보아 주연 ‘넉오프’, 2025년 디즈니+로 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146901"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현, 조보아 주연의 ‘넉오프’가 2025년 디즈니+를 통해 공개된다. ‘넉오프’는 IMF로 인해 인생이 송두리째 뒤바뀐 한 남자가 평범한 회사원에서 세계적인 짝퉁 시장의 제왕이 되어가는 이야기를 그린 작품이다. 극 중 김수현은 짝퉁 세계의 제왕 김성준 역을 맡는다. IMF 사태로 실직한 이후, 짝퉁 세계에 발을 들이게 되면서 짝퉁 시장인 ‘샘물 시장’의 부회장이 되는 인물이다. 매 작품 독보적인 연기력으로 ‘흥행 보증 수표’의 존재감을 입증한 김수현은 전 세계 짝퉁 시장을 제패하는 최종 보스 김성준으로 분해 또 한 번 그의 빛나는 진가를 발휘할 것으로 기대를 모은다. 그리고, 조보아가 김수현과 첫 연기 호흡을 맞춘다. 김성준의 옛 연인이자 위조품 단속 특별사법경찰 송혜정 역을 연기한다. 그는 짝퉁 세계의 왕 김성준과 위조품 단속을 둘러싼 쫓고 쫓기는 긴장감 넘치는 관계 형성을 예고해 앞으로 펼쳐질 스토리에 대한 호기심을 높인다. 또한, ‘넉오프’는 ‘도적: 칼의 소리’, ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아 “배우 여친, 베드신 어떠냐?” 썸남 반응은 (여배우의 사생활)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001146900"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.371Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘여배우의 사생활'에서 오윤아와 이수경의 ‘썸남’들이 여배우 여자친구의 베드신 촬영에 대한 솔직한 생각을 전한다. 27일(화) 밤 10시에 방송되는 TV CHOSUN 여배우들의 사적인 연애 스토리 '여배우의 사생활'에서 오윤아는 패션기업 부사장 노성준과, 이수경은 반도체 연구원 강호선과 짝꿍이 되어 서로를 알아간다. 그리고 오윤아와 이수경은 각자의 짝꿍들과 함께 더블데이트에 나선다. 이때 오윤아는 “여친이 배우인데 키스신이나 베드신을 촬영한다고 하면 어떻게 할 건가요?”라고 질문했다. 이에 강호선은 “키스신은 그렇다 치는데 베드신은…”이라며 말을 아꼈다. 오윤아는 “감정이 오가는 게 아니라 연기다”라며 설명했고, 이수경도 “너무 좋은 감독님과 좋은 작품이라 영화제도 갈 수 있는 상황이라면?”이라고 덧붙였다. 그럼에도 강호선은 “왜 꼭 해야 하는지 이유를 물을 것 같다”라며 강경한 반응을 보였다. 그럼에도 강호선은 “저는 아마 오늘 결정 못 할 것 같다. 한 일주일 걸릴 것 같다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유준상, '프랑켄슈타인' 총막공…"다시 만날 수 있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676887"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유준상의 ‘프랑켄슈타인’이 환호와 박수 속에서 마지막을 장식했다. 올해 10주년을 맞이한 한국 창작 뮤지컬 ‘프랑켄슈타인’이 지난 25일을 끝으로 약 3개월간 대장정의 막을 내렸다. 1818년 출간된 메리 셸리의 동명 소설을 각색한 작품인 ‘프랑켄슈타인’은 신이 되려 했던 인간과 인간을 동경했던 피조물인 두 남자의 이야기를 담고 있다. 천재 과학자 빅터 프랑켄슈타인 역을 맡은 유준상은 2014년 초연과 2015년 재연 이후, 9년 만에 돌아와 더욱 깊어진 무대 장악력으로 자신만의 빅터를 선보였다. 그는 빅터의 연구를 향한 집념과 원하는 목표 앞에서 드러나는 어딘가 뒤틀린 광기 어린 모습을 폭발적인 에너지로 표현해 내며 극을 풍성하게 채웠다. 빅터가 뜻밖의 생명을 창조한 뒤에 느끼는 욕심으로 가득했던 삶에 대한 통탄, 결핍에서 빚어진 고독, 돌이킬 수 없는 과거를 그리는 후회 등 변모하는 감정선을 자유자재로 다루는 그의 노련한 연기력에 호소력 짙은 목소리가 더해져 관객들에게 묵직한 울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연애남매' 김윤재·이윤하 결혼…"내년 초 예식장 잡아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005025606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005025606"/>
        <updated>2024-08-26T01:03:26.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['연애남매' 현실 커플이 부부의 연까지 맺게 됐다. 웨이브·JTBC '연애남매'로 맺어진 김윤재, 이윤하가 결혼한다. 이들은 25일 자신들의 유튜브 채널을 개설하고 이를 발표했다. 김윤재는 "저희가 너무 잘 만나고 있어서 더 잘 만나려고 내년 초에 결혼하게 됐다"고 말했고, 이윤하는 "예쁘게 봐주시면 감사하겠다"고 당부했다. 김윤재는 유튜브 개설에 대해 "댓글에 항상 결혼과 관련해서 많이 써주셨는데 결혼 준비 과정을 보여드리고자 시작하게 됐다"고 설명했고, 이윤하는 "드레스나 턱시도를 고르러 가는 과정을 보여드리겠다"고 예고했다. '연애남내'는 남매들이 모여 서로의 연인을 찾아가는 가족 참견 연애 리얼리티 프로그램으로 지난 3월부터 6월까지 방송됐다. 방영 기간 TV-OTT 통합 비드라마 화제성 조사에서 총 4번의 1위를 달성했고, 마지막 회에서는 자체 최고 화제성 점수를 얻으며 유종의 미를 거뒀다. 김윤재, 이윤하는 '연애남매'에서 맺어진 유일한 '현실커플'이었다.]]></content>
    </entry>
</feed>