<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-26T02:56:59.150Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캡틴 마블' 브리 라슨, 숏컷 변신...이미지 확 바뀌었다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318079"/>
        <updated>2024-11-26T02:56:58.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브리 라슨(35)이 과감하게 짧은 머리를 시도했다. 26일, 브리 라슨은 자신의 개인 계정에 "엘렉트라가 왔다"라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 게재된 사진에는 브리 라슨이 '엘렉트라' 공연을 앞두고 머리카락을 짧게 자른 근황을 공개했다. 첫 번째 사진 속 브리 라슨은 활짝 미소를 짓고 있는 반면, 두 번째 사진에는 사뭇 진지한 표정으로 카메라를 응시한 채 상반된 분위기를 자아냈다. 브리 라슨은 전날만 해도 긴 금발 머리를 한 채로 거울 셀카를 게재했기 때문에 돌연 숏컷을 한 사진은 많은 팬들에게 충격을 불러일으켰다. 브리 라슨의 마지막 공식석상은 지난달 17일 뉴욕에서 열린 조르지오 아르마니 2025 봄 패션쇼로, 이날도 장발을 유지했다. 브리 라슨의 파격적인 숏컷을 본 누리꾼들은 "이 헤어스타일 너무 잘어울린다", "우아하고 아름답다", "미소가 너무 보기 좋다" 등 폭발적인 반응이 이어지고 있다. 한편, 브리 라슨은 '어벤져스: 엔드게임', '캡틴 마블']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 여배우, '7살 연하' 남돌과 해외 여행 포착... 벌써 두 번째 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318064"/>
        <updated>2024-11-26T02:56:58.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[말레이시아 배우 겸 가수 린밍첸이 홍콩 남성 아이돌 그룹 MIRROR의 멤버 에단과의 열애설에 대해 다시 한번 선을 그었다. 25일(현지 시간) 외신 매체 vibes는 린밍첸이 대만 야시장에서 에단과 어깨동무를 한 채 함께 있는 모습이 목격되면서 두 사람의 관계가 다시 주목받았다고 밝혔다. 이에 대해 린밍첸은 "대만에 간 이유는 한 가수와의 듀엣곡 작업 때문이었다"며 해당 열애설을 부인했다. 린밍첸과 7살 연하인 에단은 과거 이탈리아 여행 중 다정한 모습을 찍힌 바 있으며, 이번 대만 동행까지 겹치면서 두 사람의 미묘한 관계에 대한 관심이 이어지고 있다. 일부 팬들과 언론은 그에게 “연애를 숨기는 이유가 회사의 압력 때문이냐”고 물었지만 린밍첸은 “제가 급하지 않은데, 왜 여러분이 더 급하세요? 모든 건 천천히 자연스럽게 흘러갈 것”이라며 여유롭게 대답했다. 린민첸은 에단이 어깨를 감싼 이유에 대해 “사람은 어깨에 세 개의 불꽃이 있다는데, 에단이 비를 막아주려고 손으로 내 어깨를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카일리 제너, 집 안에 있는 '영화관' 공개...'영앤리치' 끝판왕 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001318045"/>
        <updated>2024-11-26T02:56:58.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 유명 셀럽 카일리 제너가 최근 자신의 개인 계정에서 영화관 스타일의 안락의자를 공개했다. 25일(현지 시간) 외신 '피플'에 따르면, 카일리 제너는 영화관 스타일의 안락의자를 포함한 집안의 인테리어를 소개했다. 카일리 제너는 현재 약 7억 1천만 달러(한화 약 1조 원)로 추정되는 자산을 보유하고 있다. 엄청난 자산을 기반으로 그는 다양한 인테리어 콘셉트를 보여주는 것으로 유명한데, 이번 안락의자 콘셉트 역시 그런 인테리어의 일원인 것으로 짐작된다. 또한 카일리 제너는 자신의 브랜드를 대표하는 상품과 계절 장식을 곳곳에 배치해 연말의 따뜻한 분위기를 더했다. 카일리 제너는 미국의 유명 기업가, 리얼리티 TV 스타, 모델로 리얼리티 쇼 '4차원 가족 카다시안 따라잡기'를 통해 대중에게 알려졌으며, 이후 화장품 브랜드 '카일리 코스메틱'을 창업하여 엄청난 성공을 거뒀다. 카일리 제너는 세계에서 가장 영향력 있는 인물 중 한 명으로, 막대한 팔로워를 보유하고 있다. 카일리 제너의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['25세 법칙' 깬 디카프리오, '26세' 모델 여친과 약혼설 솔솔 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799802"/>
        <updated>2024-11-26T02:56:58.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25세 법칙을 깨뜨린 할리우드 레오나르도 디카프리오가 마침내 정착할까. 25일(현지시간) 미국의 한 사교계 가십 전문 SNS는 레오나르도 디카프리오와 비토리아 세리티가 약혼했다는 소식을 전했다. 해당 소식은 빠르게 전해지면서 많은 이들의 주목을 받고 있다. 1974년생으로 만 50세인 디카프리오는 지금까지 수많은 여성들과의 염문설을 뿌려왔다. 공식적으로 알려진 연인만 18명에 달할 정도로 많은 이들과 열애를 이어왔는데, 단 한 차례도 결혼은 커녕 약혼 소식도 전해지지 않아 궁금증을 높였다. 또한 2010년경부터는 25세 이하의 여성들하고만 교제를 이어온 탓에 국내외로 조롱을 받기도 했다. 그런데 지난해 8월부터 이탈리아 출신 모델 비토리아 세레티와 열애를 시작하면서 25세 법칙이 깨졌다. 1998년생으로 만 26세인 세레티와도 올 여름 결별설이 돌았으나, 이어진 8월에 두 사람이 데이트를 즐기는 사진이 공개되며 결별설이 부정된 것. 두 사람이 이를 공식적으로 인정한 것은 아니지만,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“성형에 4억원 투자” 린제이 로한, 리즈시절 미모 회복 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000925170"/>
        <updated>2024-11-26T01:11:55.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[린제이 로한이 성형수술에 30만 달러(한화 약 4억2,000만원)를 썼다는 보도가 나왔다. 데일리메일은 11월 25일(현지시간) 린제이 로한이 최근 공식석상에서 물오른 미모로 팬들을 열광시키고 있다며 그 비결을 분석했다. 에스테틱 의사인 조지 베터리지는 린제이 로한이 성형 수술에 최대 30만 달러를 투자했다고 주장했다. 그는 린제이 로한이 얼굴 리프팅과 눈꺼풀 상부 수술, 코 수술, 눈썹 리프팅 등을 했을 것이라고 분석했다. 또 보톡스와 립 리프트, 립 필러 등도 예상했다. 뿐만 아니라 레이저 박피와 전문적인 스킨 케어 루틴도 지키고 있을 것이라고. 이 모든 것을 합치면 비용은 30만 달러 가량이 나온다는 분석이다. 린제이 로한은 최근 파리 패션 위크에서 전성기 시절을 떠올리게 하는 미모를 자랑했다. 그는 수년간 약물 중독에 시달렸던 터라 그의 미모 회복은 더욱 화제를 모았다. 한편 린제이 로한은 1989년 광고 모델로 데뷔했다. 영화 '트러블 메이커', '바비', '로맨틱 홀리데이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['위키드' 기록행진...역대 최고 흥행 뮤지컬 영화는[My할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891276"/>
        <updated>2024-11-25T22:15:42.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국에서는 영화 ‘위키드’의 새로운 기록으로 연일 들뜬 분위기입니다. 북미 지역에서 지난 22일(현지시간) 개봉한 ‘위키드’는 브로드웨이 뮤지컬을 영화화한 작품 중 최고의 오프닝 기록을 세웠습니다. 개봉일부터 24일까지 약 1억 1400만 달러의 수익을 냈는데요. 이는 앞서 브로드웨이 뮤지컬 영화 오프닝 1위 기록을 보유하고 있던 ‘숲속으로’의 기록을 3배나 뛰어넘는 수치라고 합니다. 브로드웨이에서 인기가 높은 뮤지컬이어도 영화화했을 때 흥행으로 이어지는 건 쉽지 않은데요. ‘위키드’를 선보인 유니버설은 지난 2019년 ‘캣츠’를 영화화했다가 북미에서는 2520만 달러, 전 세계적으로는 7560만 달러 수익에 그치며 참패를 기록한 바 있어서 이번 성공이 더욱 값질 수밖에 없습니다. 게다가 ‘위키드’의 흥행 기록은 여기서 그치지 않아서 영화계를 더욱 흥분시키고 있습니다. ‘위키드’는 역대 뮤지컬 영화 중 네 번째로 높은 북미 오프닝 기록을 작성했기 때문인데요. 역대 뮤지컬 톱 3는 디]]></content>
    </entry>
</feed>