<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-17T03:23:34.290Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원디렉션’ 리암 페인 사망, 호텔 3층서 추락사 “향년 31세”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880126"/>
        <updated>2024-10-17T03:23:33.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 팝 보이 밴드 '원 디렉션'의 전 멤버 리암 페인이 아르헨티나 부에노스아이레스에서 사망했다. 향년 31세. 16일(현지시간) TMZ, 페이지식스 등 외신에 따르면, 부에노스아이레스 경찰은 성명을 통해 페인의 추락으로 인해 “매우 심각한 부상”이 발생했으며 의료진이 그 자리에서 그의 사망을 확인했다고 밝혔다. 부에노스아이레스 시 보안부 대변인 파블로 폴리치오는 페인이 “자신의 방 발코니에서 몸을 던졌다”고 말했다. 응급 의료 시스템 책임자인 알베르토 크레센티는 “우리는 그를 소생시키기 위해 제시간에 도착했지만 우리가 할 수 있는 것은 아무것도 없었다”며 당국이 페인의 사망 경위를 조사하고 있으며 부검을 실시 중이라고 밝혔다. 페이지직스는 “추락이 의도적인 것인지 우발적인 것인지는 불분명하다”고 전했다. 페인은 전 여자친구 셰릴 콜과의 사이에서 낳은 7살 난 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원 디렉션' 리암 페인, 사망 직전 "정말 힘들다" 글 올려...팬들 '충격' [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313121"/>
        <updated>2024-10-17T03:23:33.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원 디렉션 멤버 리암 페인은 부에노스아이레스에서 사망하기 몇 시간 전에도 글을 올릴 정도로 팬들과 소통하기를 좋아했다. 16일(현지 시간) 보이밴드 원 디렉션 멤버 리암 페인(31)이 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층에서 추락해 사망했다고 경찰이 밝혔다. 리암 페인은 전 밴드 동료인 나이얼 호란의 공연을 보기 위해 아르헨티나로 이동한 것으로 전해졌다. 사망 전, 리암 페인은 스냅챗을 통해 "아르헨티나의 멋진 날"이라며 폴로 경기를 할 계획이라고 이야기했다. 해당 동영상은 촬영된 지 며칠 후에 게시된 것으로 보이며, 그의 여자친구 케이트 캐시디는 이번 주 초에 그녀의 계정에 플로리다로 돌아가는 영상을 올린 바 있다. 영상 속에서 리암 페인은 "오늘은 말을 타러 갑니다. 폴로를 다시 하게 될 것 같아요. 하지만 그러면 약 6주 동안 경기에 나서지 못할 것 같아요"라며 "망치(폴로 망치)를 휘두르느라 허리와 목이 너무 힘들어요. 많이 아파요, 정말 힘들어요"라고 자신의 상태]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원디렉션’ 리암 페인, 아르헨티나 호텔서 추락사…향년 31세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003977582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003977582"/>
        <updated>2024-10-17T03:23:33.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리암 페인. AFP=뉴스1 영국 보이밴드 원디렉션 멤버 리암 페인이 갑작스럽게 사망했다. 17일(한국시간) 팝스타 리암 페인이 아르헨티나부에노스 아이레스의 호텔 방 3층에서 추락해 사망했다. 향년 31세. 목격자들에 따르면 페인은 현지 시간으로 오후 5시 직후 발코니에서 떨어졌다. 그의 추락이 의도적인 것인지 우발적인 것인지는 아직 밝혀지지 않았다. 페인이 앞서 호텔 로비에서 노트북을 갑자기 부수는 등 비정상적인 행동을 보였다는 증언도 나왔다. 리암 페인은 최근 무비스타 아레나에서 열린 전 원디렉션 동료 니얼 호란의 부에노스 아이레스 콘서트에 참석한 바 있다. 페인은 2010년 16살의 나이로 오디션 프로그램 ‘The X Factor’ 시즌7에 함께 출연한 해리 스타일스, 루이 톰린슨, 나일 호란, 제인 말리크와 함께 원디렉션을 결성했다. 원디렉션은 2011년 9월 발매한 싱글앨범 ‘What Makes You Beautiful’으로 국제적 성공을 거뒀다. 작곡 및 프로듀싱에도 재능을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리암 페인 추락사 '충격'..찰리푸스x패리스힐튼 앞다투어 추모(종합)[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176896"/>
        <updated>2024-10-17T03:23:33.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 밴드 원디렉션의 멤버 리암 페인이 갑작스럽게 추락사 한 가운데 스타들이 앞다투어 애도를 표했다. 패리스 힐튼은 16일(현지시각) 개인 SNS에 “리암 페인의 사망 소식을 듣고 너무나 속상하다. 그의 가족과 사랑하는 사람들에게 사랑과 애도를 전한다”는 추모 메시지를 남겼다. 찰리 푸스는 2017년 ‘Bedroom Floor’ 콜라보 작업을 했을 때 찍은 사진을 올리며 “지금 충격에 빠진 상태다. 리암은 정말 친절했다. 내가 함께 작업한 첫 번째 유명 아티스트나 다름없었는데 그가 떠났다는 게 믿겨지지 않는다”고 안타까워했다. 리암 페인은 이날 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층 발코니에서 추락한 후 사망했다. 목격자들은 현지 시각으로 오후 5시 직후에 이런 일이 발생했다며, 리암 페인이 호텔 로비에서 노트북을 갑자기 부수는 등 비정상적인 행동을 보였다고 알렸다. 언론을 통해 사건 당시 리암 페인의 호텔 방 사진이 공개됐는데 방 안에 있던 모니터가 손상되어 있는가 하면,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['세계적 보이밴드' 원디렉션 리암 페인, 호텔 3층서 추락사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849780"/>
        <updated>2024-10-17T03:23:33.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적으로 인기를 얻었던 영국 보이밴드 원디렉션의 멤버 리암 페인이 호텔 3층에서 떨어져 31세의 나이로 사망, 충격을 주고 있다. 미국 CNN은 17일(한국 시각) "리암 페인이 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 창문에서 떨어져 사망했다"며 "경찰은 리암 페인의 사망 원인에 대해 조사를 진행하고 있다"고 밝혔다. 현재 고인이 사망한 호텔 주변에는 팬들이 모여 그를 추모하고 있다. 또한 리암 페인의 사회관계망서비스(SNS)에는 "내가 들은 소식이 맞나" "믿을 수 없다" "좋은 곳을 가길" 등의 애도 글도 올라오고 있다. 1993년생인 리암 페인은 영국 오디션 프로그램 '더 엑스 팩터'를 통해 2010년 원디렉션 멤버가 됐다. 이후 원디렉션은 2011년 '왓 메이크스 유 뷰티풀'(What Makes You Beautiful)로 정식 데뷔해 전 세계적으로 큰 인기를 끌었다. 원디렉션은 2015년 활동을 중단했다. 리암 페인은 2019년 솔로로 데뷔해 활동해 왔다. 리암 페인은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘원디렉션’ 리암 페인, 호텔서 추락사..향년 31세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205145"/>
        <updated>2024-10-17T03:23:33.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 인기를 누렸던 영국의 보이밴드 원디렉션의 멤버 리암 페인(31) 호텔에서 추락해 사망했다. 16일(현지시각) 미 CNN, TMZ 등에 따르면, 리암 페인은 이날 오후 5시 쯤 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 호텔 3층 발코니에서 추락사했다. 다만 정확한 경위는 아직까지 파악되지 않은 상황이다. TMZ는 "사고인지 여부는 알 수 없다"며 사건이 고의적이었는지 우발적이었는지는 불분명하다고 전했다. 몇몇 목격자들에 따르면 리암 페인은 사망하기 전 호텔 로비에서 비정상적인 행동을 보였다. 당시 리암 페인은 자신의 노트북을 부숴버렸고, 결국 로비에서 쫓겨나 자신의 방으로 돌아가야 했다. 현재 당국은 부검 등을 통해 리암 페인의 사인을 조사 중이라고 밝혔다. 리암 페인은 2010년 16살의 나이로 오디션 프로그램 'The X Factor' 시즌7에 출연해 처음 이름을 알렸다. 당시 함께 프로그램에 출연했던 팝스타 해리 스타일스, 루이 톰린슨, 나일 호란, 제인 말리크와 함께 원디렉션]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원디렉션 멤버 리암 페인, 호텔 발코니서 추락사...향년 31세 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005176831"/>
        <updated>2024-10-16T23:17:35.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원디렉션 전 멤버 리암 페인이 사망해 충격을 안기고 있다. 16일(현지시간) 피플 등 현지 외신들은 리암 페인이 사망했다고 보도했다. 향년 31세. 보도에 따르면 리암 페인은 16일 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층 발코니에서 추락한 후 사망했다. 그는 사망 직전 까지 SNS 포스팅을 하기도 해 충격을 자아내고 있다. 리암 페인이 머물고 있던 호텔의 여러 목격자는 그가 발코니에서 떨어졌다고 말했다. 또 추락이 의도적인 것인지 우발적인 것인지는 불분명하며, 소속사 측은 아직 입장을 내놓지 않고 있다. 특히나 목격자들은 현지 시각으로 오후 5시 직후에 이런 일이 발생했다며, 리암 페인 앞서 호텔 로비에서 노트북을 갑자기 부수는 등 비정상적인 행동을 보였다고. 실제로 언론을 통해 사건 당시 리암 페인의 호텔 방 사진이 공개된 가운데, 방 안에 있던 모니터가 손상되어 있는가 하면, 방안 곳곳에 약물 투약으로 의심되는 흔적이 남겨져 있다. 더불어 경찰 역시 "마약 혹은 알코올에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원 디렉션' 리암 페인, 아르헨티나 호텔서 추락사…향년 31세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784207"/>
        <updated>2024-10-16T23:17:35.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 보이 밴드 원 디렉션 멤버 리암 페인이 세상을 떠났다. 16일(현지시간) CNN 등 현지 매체에 따르면 원 디렉션(ONE DIRECTION) 멤버 리암 페인(Liam James Payne)이 아르헨티나의 부에노스 아이레스 한 호텔 3층에서 떨어져 사망했다고 경찰이 전했다. 향년 31세. 지난 2011년 9월 싱글 'What Makes You Beautiful'로 데뷔한 영국 그룹 원 디렉션은 다수의 히트곡을 낳으며 세계를 대표하는 보이밴드로 자리매김했다. 그런 가운데 원 디렉션은 지난 2015년 활동을 중단한다고 발표했으며, 리암 페인은 2017년에 첫 싱글 Strip That Down (feat.Ouavo) 를 발표하며 솔로 아티스트로 데뷔했다. 이 노래는 UK차트 3위, 빌보드 10위를 기록했다. 갑작스레 전해진 리암 페인의 비보에 전 세계 팬들의 애도 물결이 이어지고 있다. 한편 리암 페인은 전 배우자 셰릴과의 사이에 2017년생 아들을 두고 있다. 사진=리암 페인 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]'원 디렉션' 리암 페인, 호텔에서 추락사 충격..향년 31세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003726181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003726181"/>
        <updated>2024-10-16T22:14:53.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 원 디렉션 멤버 리암 페인이 갑작스럽게 사망해 팬들에게 충격을 주고 있다. 17일(한국시간) 미국 연예매체 페이지 식스 등 외신에 따르면 팝스타 리암 페인은 아르헨티나의 호텔 방 3층에서 추락해 사망했다. 향년 31세. 리암 페인이 머물고 있던 부에노스아이레스의 호텔의 여러 목격자들은 그가 발코니에서 떨어졌다고 말했다. 또 추락이 의도적인 것인지 우발적인 것인지는 불분명하며, 소속사 측은 아직 입장을 내놓지 않고 있다. 또한 목격자들은 현지 시간으로 오후 5시 직후에 이런 일이 발생했다며, 리암 페인 앞서 호텔 로비에서 노트북을 갑자기 부수는 등 비정상적인 행동을 보였다고 덧붙였다. 리암 페인은 최근 무비스타 아레나에서 열린 전 원 디렉션 밴드 동료 니얼 호란의 부에노스 아이레스 콘서트에 참석한 바 있다. 한편 리암 페인은 이혼한 전처, 가수 셰릴과의 사이에서 7살 아들 베어 그레이 페인을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원 디렉션 리암 페인, 호텔서 추락 사망 충격…향년 31세 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910007"/>
        <updated>2024-10-16T22:14:53.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원 디렉션 전 멤버 리암 페인이 사망했다. 10월 16일(현지시간) 피플 등 현지 외신들은 리암 페인이 사망했다고 보도했다. 향년 31세. 보도에 따르면 리암 페인은 16일 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층 발코니에서 추락한 후 사망했다. 아르헨티나 뉴스채널 TN이 가장 먼저 이 소식을 보도했다. 리암 페인은 영국 유명 보이밴드 원 디렉션 멤버로 얼굴을 알렸다. 리암 페인을 비롯해 해리 스타일스, 제인 말릭, 루이 톰린슨, 나일 호란 등으로 구성된 원 디렉션은 영국판 서바이벌 '더 엑스 팩터' 출연을 통해 2010년 결성돼 큰 사랑을 받았다. 2015년 원 디렉션 활동이 중단된 후 리암 페인은 2019년 솔로 앨범을 발매하고 활동했다. 리암 페인은 전 연인 셰릴 콜과의 사이에서 아들을 하나 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[걸그룹 'BYOB' 멤버 사망, 1주기...복귀 의지 드러냈지만 떠났다 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313107"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:59.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 아이돌 그룹 '망상 캘리브레이션'(妄想キャリブレ?ション)의 멤버 미즈키 유메코(27)가 투병 끝에 세상을 떠난지 1년이 지났다. 지난 2023년 10월 17일 일본 아이돌 미즈키 유메코가 오랜 투병 끝에 사망했다는 소식이 공식 계정을 통해 전해졌다. 향년 27세. 소속사 공식 입장문에 따르면 미즈키 유메코는 투병 생활 중에도 팬들을 항상 최우선으로 생각해왔으며, 마지막까지 완치 후 팬들 앞에 돌아오기 위해 병마와 싸워왔다. 소속사는 그가 생전에 많은 사람들의 보살핌을 받은 만큼 모든 응원에 감사드린다고 전했다. 장례식은 가족과 가까운 지인들의 애도 속에서 이루어졌으며 앞으로도 그의 웃는 얼굴이 항상 모두의 마음 속에 남아 있기를 바란다고 덧붙였다. 미즈키 유메코의 정확한 병명은 알려진 바 없다. 앞서 그는 2021년 4월경 컨디션 문제로 연극 무대를 하차했으며, 이후 "당분간 요양이 필요해 활동을 일시 중단한다"고 밝혀 팬들의 걱정을 샀다. 한편, 1996년생인 미즈키 유메코는]]></content>
    </entry>
</feed>