<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-26T11:15:07.545Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강석우 딸, 이정도면 AI…사뭇 달라진 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677016"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강석우 딸 강다은이 한껏 달라진 모습을 보였다. 24일 강다은은 자신의 계정에 “여름스냅”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 강다은은 여러 포즈로 사진을 찍고 있다. 과거 방송에 나왔을 때와는 사뭇 다른 모습으로 여성스러움을 자아낸다. 한편 강다은은 2015년 SBS 예능 '아빠를 부탁해'에 아버지 강석우와 함께 출연해 많은 사랑을 받았다. 이후 배우로 데뷔해 TV조선 '바람과 구름과 비', KBS 2TV '멀리서 보면 푸른 봄' 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["고영욱 유튜브 평생 못한다"..유튜브 밝힌 '계정 폐쇄' 진짜 이유[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185846"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성범죄자 고영욱이 평생 유튜브 계정을 개설할 수 없을 전망이다. 26일 유튜브 관계자는 헤럴드코리아에 "유튜브 커뮤니티에 해를 끼치는 크리에이터의 플랫폼 밖에서의 행동을 금지하는 크리에이터 책임 가이드라인에 따라 'Go!영욱' 채널을 종료하게 됐다"며 "(고영욱 씨는) 앞으로도 다른 유튜브 채널을 사용하거나 소유하거나 만들 수 없게 됐다"고 밝혔다. 유튜브의 크리에이터 책임 가이드라인에는 "유튜브 플랫폼 안팎에서 크리에이터의 행위가 유튜브 사용자, 커뮤니티, 직원이나 유튜브 생태계에 해를 끼치는 경우 유튜브는 커뮤니티를 보호하기 위한 조치를 취할 수 있다"고 명시되어 있다. 유튜브 측은 '타인에게 악의적으로 해를 입히려거나' '학대 또는 폭력에 가담하거나' '잔혹성을 보이거나' '사기 또는 기만 행위에 참여하여 남에게 실질적으로 해를 입힌 경우'를 예로 들었다. 앞서 지난 23일 현재 고영욱의 유튜브 계정에는 "YouTube 서비스 약관을 위반하여 계정이 해지되었습니다"라는 메시지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스 오브 라이프, 데뷔 1년 만에 해외 투어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000407782"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 첫 월드 투어 콘서트에 나선다. KISS OF LIFE는 26일 정오 공식 채널을 통해 첫 번째 월드 투어 'KISS ROAD'의 스폿 비디오를 공개했다. 스폿 비디오에서는 지난해 KISS OF LIFE의 본격적인 상승세를 알렸던 각종 시상식 퍼포먼스 영상이 담겼고 이와 함께 월드 투어 소식을 전했다. 이들은 오는 10월 26일 서울을 시작으로 미국 미니애폴리스, 시카고, 토론토, 몬트리올, 보스턴, 실버스프링, 뉴욕, 애틀랜타, 휴스턴, 댈러스, 샌안토니오, 피닉스, 로스엔젤레스, 라스베이거스, 애너하임, 샌프란시스코, 시애틀, 캐나다 밴쿠버 등 약 20개 도시를 순회한다. 'KISS ROAD'는 KISS OF LIFE가 데뷔 후 진행하는 첫 해외 투어로 데뷔 1년 만에 대세 걸그룹으로 떠오른 이들의 다채로운 매력을 느낄 수 있을 예정이다. 팀의 강점인 탄탄한 라이브와 퍼포먼스는 물론 화려한 무대 구성과 세트리스트로 전 세계 팬들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽과 윤다훈, 롤러코스터 인연...“대마초 사건과 미혼부, 그리고 ‘작업’의 유행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020012"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽과 윤다훈이 그들이 겪었던 인생의 기로와 인연의 끈을 시원하게 털어놨다. 26일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’에서는 이재룡과 윤다훈이 게스트로 출연해 신동엽과 함께 추억을 되돌아보는 특별한 시간을 가졌다. 이날 방송에서는 두 사람의 인연과 함께 그들이 겪었던 인생의 굴곡을 솔직하게 털어놓았다. 신동엽은 ‘세친구’라는 프로그램의 기획 단계에서의 에피소드를 회상하며, 과거 자신이 대마초 사건으로 촬영에 참여하지 못했던 상황을 처음으로 공개했다. 당시 그는 정웅인, 박상면과 함께 프로그램의 주연으로 섭외되었으나, 사건으로 인해 자숙의 시간을 가져야 했다. 신동엽은 “평생 윤다훈 형에게 고마운 마음을 가지고 있다”며 당시 상황을 설명했다. 첫 촬영을 앞둔 시점에서 불미스러운 일로 인해 프로그램의 제작이 두 달이나 지연되었고, 윤다훈은 그 공백을 메우며 세 친구 중 한 명으로 프로그램을 이끌어 나갔다. 신동엽은 당시 윤다훈 덕분에 프로그램이 성공적으로 방영될 수 있었다며, “윤다훈 덕분]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 아들 여친 긴장해야겠네…여행룩은 120만원 신발+255만원 가방으로 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677015"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장영란이 가족들과 함께 여행을 즐겼다. 장영란은 25일 자신의 인스타그램에 "이제 옷만 갈아입어도 자동으로 찍어주는 우리 준우 사진작가님. 미래의 준우 여친이여 고마워해라. 조기 교육 성공"이라고 글을 올렸다. 이어 "그나저나 영란바라기 남편이 글쎄. 내 옷을 같이 입는 여자와 사랑에 빠졌데유"라며 "점점 이뻐지는 지우. 사랑해"라고 전했다. 또한 "가족 여행 끝"이라며 "다시 일상으로"라고 덧붙였다. 장영란은 아들이 찍어준 사진을 게시하며 아들의 사진 실력을 자랑했다. 사진 속 장영란은 프릴 장식이 있는 끈소매 검정 원피스를 입고 있다. 장영란은 명품브랜드 D사의 120만원짜리 뮬과 P사의 255만 원짜리 라피아백을 착용해 시원한 여행룩을 완성했다. 장영란은 "준우야 이제 그만 찍어도 돼", "여행의 여파"라고도 적었다. 장영란의 부쩍 큰 딸도 눈길을 끈다. 장영란의 원피스를 입은 딸. 장영란은 남편과 딸의 투샷, 자신과 딸의 투샷을 게재하며 딸을 향한 애정을 드러냈다. 1978년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민 아나, 31년만 KBS 떠난다..특별명예퇴직 신청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261216"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정민 아나운서가 KBS를 떠난다. 26일 한경닷컴에 따르면 황정민 아나운서는 최근 2차 희망퇴직·특별명예퇴직을 신청했다. 한 KBS 관계자는 "황 아나운서가 오는 31일부로 특별명예퇴직을 한다"고 밝혔다. 황정민 아나운서는 1993년 KBS 19기 공채 아나운서로 활동을 시작해 다양한 KBS 프로그램의 진행자로 활약했다. 또한 1998년부터 2017년까지 KBS 쿨FM '황정민의 FM대행진'을 진행했고, 지난 2020년 3월부터 현재까지 '황정민의 뮤직쇼' DJ를 맡아 두터운 팬층을 구축했다. 한편 KBS는 앞서 지난 2월 수신료 분리 징수 등 경영난에 대한 대책으로, 20년 이상 장기근속 직원을 대상으로 특별명예퇴직 및 1년 이상 근속 지원 대상 희망퇴직 신청을 1차로 받았다. 이어 2차 특별명예퇴직 및 희망퇴직은 20일 기준 30명이 신청한 것으로 알려졌다. 황정민 아나운서와 더불어 KBS 간판 스포츠 캐스터로 활약한 이광용 아나운서도 명예퇴직을 하는 것으로 알려졌다. 최근 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정민·정해인 조합만 있나…능청스러운 장윤주에 쏠린 시선[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677014"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[감칠맛을 높여주는 후추 같은 매력을 지녔다. 매 작품 찰진 연기로 감초 역할을 톡톡히 해내는 장윤주가 열일 행보를 펼치는 가운데 데뷔작이었던 '베레랑' 시즌 2로 돌아온다. 황정민, 정해인 두사람의 만남 못지않게 황정민과 재회하는 장윤주도 주목받고 있다. 장윤주가 올해 초 선보인 '시민덕희'에 이어 '베테랑2'로 극장가를 찾는다. '베테랑2'는 나쁜 놈은 끝까지 잡는 베테랑 서도철 형사(황정민)의 강력범죄수사대에 막내 형사 박선우(정해인)가 합류하면서 세상을 떠들썩하게 한 연쇄살인범을 쫓는 액션범죄수사극으로 내달 13일 개봉한다. '베테랑2'는 2024년 하반기 최고 기대작으로 꼽힌다. 시즌1이 1312만 관객을 동원한 흥행작인 만큼 속편을 향한 관심도 뜨겁다. 시즌 1에 이어 이번 작품에서도 황정민이 베테랑 형사 서도철로 극의 중심을 끌고 간다. 또한 정해인이 신입형사 박선우로 역을 맡아 새롭게 등장한다. 황정민과 정해인의 조합이 어떤 시너지를 낼지 많은 관객이 기대하고 있다. 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모히건 인스파이어, 카카오 엔터와 MMA 성공 개최 업무협약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147139"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영종도 모히건 인스파이어 엔터테인먼트 리조트 (대표 첸시)는 카카오 엔터테인먼트와 멜론 뮤직 어워드(MMA)의 성공적인 개최 및 상호 협력을 위한 업무협약을 체결했다. 양사는 매년 연말 진행하는 국내 음악 시상식인 MMA의 성공적인 개최를 위해 상호 협력한다. 또한 양사가 보유한 콘텐츠 IP 및 라이브 엔터테인먼트 역량을 활용한 라이브 콘텐츠 기획도 협력한다. 지난해 12월 열린 ‘MMA 2023’은 1만 5000석 규모의 모히건 인스파이어 내 다목적 공연장 ‘인스파이어 아레나’에서 열렸다. 첸시 모히건 인스파이어 사장은 “인스파이어는 아티스트와 관객 모두를 만족시키는 최고의 공연장과 미디어 아트, 쇼핑, 다이닝, 숙박, 실내외 액티비티 등 다양한 엔터테인먼트 콘텐츠를 통해 K-POP을 사랑하는 전 세계 팬들에게 공연과 여가를 즐기는 새로운 패러다임을 제시하고 있다”며 “카카오 엔터테인먼트와의 협력을 통해 우수한 K-팝 공연 콘텐츠를 알리고 글로벌 라이브 엔터테인먼트 산업의 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 슈가·김호중 모자이크 ‘회장님네’ 예고편 어디갔어? 삭제 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147138"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BTS(방탄소년단) 슈가와 김호중이 tvN STORY ‘회장님네 사람들’ 98화 예고편에서 모자이크 처리됐으나, 해당 예고편이 돌연 삭제 또는 비공개 처리됐다. 26일 방송되는 ‘회장님네 사람들’ 98화에는 한복 장인 박술녀가 출연한다. 방송에 앞서 제작진은 ‘회장님네 사람들’ 예고 영상을 나눠 공개했다. 특히 예고 영상에는 BTS 슈가와 김호중이 모자이크 처리됐다. 박술녀 한복을 입은 BTS 단체 사진에서 슈가 얼굴만 모자이크 처리됐다. 박술녀가 임영웅과의 만남도 이야기하면서 TV CHOSUN ‘미스터트롯’ 자료화면과 사진도 공개되면서 김호중 얼굴도 모자이크 처리됐다. 하지만 모자이크 처리가 알려진 뒤 돌연 해당 회차 예고편 영상이 삭제 또는 비공개됐다. 내막은 공개되지 않았다. 앞서 슈가는 음주운전 혐의로 입건돼 최근 경찰 조사를 마친 상태다. 김호중은 뺑소니 혐의로 구속기소돼 재판을 받고 있다. 특히 김호중의 경우 음주운전 정황이 포착됐지만, 수치를 정확히 확인할 수 없어 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["80kg 중 세젤예" 박수홍 '♥25kg 찐' 김다예에 '꿀 뚝뚝'(행복해다홍)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185844"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 만삭의 아내 김다예에 대한 한결같은 사랑꾼 면모를 보여줬다. 25일 박수홍의 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 "막달에 미국? | 임신9개월 | 임산부 운동 | 만삭 | 슈퍼맨이 돌아왔다" 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속에는 박수홍이 만삭 임산부가 된 아내 김다예와 함께 용산공원에 방문한 모습이 담겼다. 김다예는 "만삭에 미국에 왔다"고 너스레를 떨었고 박수홍은 "나 옛날에 미국 촬영비자 있었다"고 했다. 김다예가 "나 미국 한 번도 못 가봤다"며 아쉬워하자 박수홍은 "내가 데리고 갈게요"라며 다정한 남편의 답변을 잊지 않았다. 김다예는 "여기가 미국인데요 뭐"라고 말하며 "만삭의 배를 하고 많이 걸어주기 위해서 미국으로 왔다"고 웃었고, 박수홍은 "전복아(태명) 힘내! 막달 될수록 더 많이 걸어다녀야 돼"라고 아내와 뱃속 아기를 응원했다. 김다예는 "오히려 만삭인 지금 걷기가 수월하다. 시험관 할 떄나 임신 초기에는 조심하느라 못 걸어 다니고 지금이 걷기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세' 박은영, 둘째 임신 도전? 난소 나이 검사에 충격 "신궁인 줄"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261215"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 아나운서 출신 방송인 박은영이 둘째 임신을 언급했다. 24일 유튜브 채널 '아나모르나 박은영'에는 '42세 박은영 둘째 가질 수 있을까?'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 산부인과를 방문하는 박은영의 모습이 담겼다. 박은영은 방문 이유에 대해 "난소 나이를 한 번 검사해볼까 한다. 자궁이 얼마나 건강한지 체크를 해보려고 한다"고 밝혔다. 이어 "물론 아들 키우는 거 힘들지만 어느 순간에는 '한 명 더 나을 걸'하는 굉장히 아쉬운 시기가 올 것 같다. 요즘에는 난소 나이 검사 결과가 안 좋게 나오면 시험관 시술 정부 지원금이 있다고 하는데 그걸 알아보려고 한다. 난자 냉동, 배아 냉동이 조금 더 성공 확률이 높다고 한다. 첫째는 자연 임신했지만, 이제는 제가 나이가 들었고 건강한 난자와 유전자를 찾기 쉽지 않을 거라고 생각한다"고 전했다. 그는 "왜 다시 자연 임신 시도를 안 해보냐고 질문을 주셨는데 제 나이가 옛날로 치면 임신을 생각할 수도 없는 나이다. (의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 50대도 무결점 피부 OK! 원석반지 무색한 ‘청초한 동안미모’ 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020010"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수가 원석반지 무색한 무결점 동안미모를 뽐냈다. 배우 김혜수가 26일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 그녀는 초콜릿과 젤리를 연상시키는 독특한 원석 반지와 함께 흠잡을 데 없는 무결점 미모를 자랑하며 눈길을 끌었다. 김혜수의 반지 스타일은 단연 돋보인다. 그녀가 착용한 반지는 굵고 존재감이 강한 디자인으로, 크고 다양한 색상의 원석들이 사용된 것이 특징이다. 이 반지들은 각각의 원석이 가진 고유한 컬러와 디자인이 절묘하게 조화를 이루고 있어, 세련되고 우아한 분위기를 자아낸다. 특히, 이러한 스타일은 김혜수의 성숙하면서도 개성 넘치는 이미지를 한층 더 부각시킨다. 김혜수의 무결점 피부 역시 주목할 만하다. 그녀의 피부는 매끄럽고 결점 없이 깨끗하게 표현되어 있으며, 밝고 고르게 정돈된 피부 톤이 인상적이다. 특히 자연스러운 광택과 윤기가 도는 그녀의 피부는 건강한 아름다움을 보여준다. 이는 김혜수가 꾸준히 관리해온 스킨케어 루틴과 더불어 메이크업에서 섬세하게 표현된 베이스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신지, “그림 아니에요” 예술적 메이크업으로 빚어낸 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020008"/>
        <updated>2024-08-26T11:15:00.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신지가 예술적 메이크업으로 빚어낸 미모를 과시했다. 코요태의 멤버 신지가 26일 자신의 SNS 채널을 통해 최근 근황을 전했다. 그녀는 “오늘은 차분하게~”라는 짧은 글과 함께 메이크업을 받는 사진을 공개했다. 사진 속 신지는 차분하고 깔끔한 분위기에서 메이크업을 완성하기 위해 정성을 들이는 모습이 눈길을 끈다. 공개된 사진에서 신지는 메이크업 아티스트의 손길을 받으며 차분한 분위기를 자아내고 있다. 블러쉬로 그녀의 얼굴에 터치업이 진행되는 순간을 담은 이 사진은 신지의 자연스러운 미모가 돋보이는 한편, 프로페셔널한 메이크업 과정의 섬세함이 잘 드러난다. 사진 속 배경은 어두운 톤으로 구성되어 있어, 신지의 얼굴과 메이크업이 더욱 선명하게 부각된다. 신지는 부드러운 웨이브가 더해진 갈색 머리를 하고 있으며, 자연스러운 앞머리 스타일이 그녀의 이미지를 더욱 부드럽게 만든다. 또한, 메이크업은 자연스러운 톤으로 완성되어 신지의 피부가 매끄럽고 깨끗하게 표현되어 있다. 이러한 메이크업 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[악플러 너네 다 고소야…칼 빼든 홍석천·나나 강경 대응 예고 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001088025"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나. 사진 | eyesmag 연예계가 악플러 때문에 홍역을 앓고 있다. 악성 댓글로 고통 받은 연예인이 존재하는 게 어제 오늘 일은 아니지만, 무차별적 비난에 지쳐가고 있다. 故 설리와 故 구하라처럼 악성 댓글 때문에 목숨을 직접 끊은 가수들도 있고, 참다 참다 견디다 못해 악플러와 전쟁을 선포한 김희철도 있다. 최근 노골적인 허위 사실 유포로 인해 아이브와 르세라핌 등 걸그룹도 사이버렉카를 비롯한 악플러에 대한 고통을 호소했다. 이러한 상황에서 최근 많은 연예인이 악플러들에 대한 강경한 법적 대응을 선택하고 있다. 스스로 보호하기 위해 마지막으로 취하는 수단을 택한 것. 칼은 나나와 홍석천이 빼들었다. 가수 겸 배우 나나는 최근 악플러와 전쟁을 선포했다. 그동안 자신을 향한 지속적인 악플에 참고 견디다 결국 법적 대응을 꺼냈다. 나나가 저격한 대상은 유튜버 구제역이다. 앞서 그는 ‘가로세로연구소’ 김세의 대표와 통화 중 나나가 한 남성과 진한 스킨십을 했다는 등의 사생활에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['치과의사♥' 이윤지, 휴가룩은 C사 팔찌로 완성…"평범하고 재미난 하루 선물"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677008"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이윤지가 가족들과 여름 휴가를 즐겼다. 이윤지는 25일 자신의 인스타그램에 "넷이라 더없이 소중했던 하루. 아빠는 늘 바쁘고 엄마는 언제 바쁠 지 몰라 넷이고픈 아이들에게 평범하고 재미난 하루를 선물해주고 싶었지. 아이들과 함께 부모도 자라는 중.. 라쏘자라. 응 그러니까 자라고"라고 글을 올렸다. 함께 게시한 사진 속 이윤지는 가족들과 휴가를 떠난 모습이다. 민소매 티셔츠에 짧은 바지를 입고 하이 쥬얼리 브랜드 C사의 팔찌를 착용했다. 캠핑장에서 고기도 구워먹고 아이들과 즐거운 시간을 보낸 듯하다. 단란한 가족의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 이윤지는 2014년 치과의사 정한울과 결혼해 첫째 딸 라니, 둘째 딸 소울을 두고 있다. 최근 운동에 열중하고 있는 이윤지는 앞서 몸무게 '앞자리 4'에 진입했다며 40kg대임을 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김도연, 위키미키 해체→런던 유학 두 달째.."시간 너무 빨라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261212"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위키미키 김도연이 런던으로 유학을 떠났다. 김도연은 26일 자신의 인스타그램에 "얼마만의 등교길 등굣길 등교길"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 영국 런던에서 일상을 보내는 김도연의 모습이 담겼다. 영어가 빼곡한 종이를 들고, 열심히 공부 중인 수수한 그의 모습이 시선을 사로잡는다. 김도연은 위키미키 활동이 종료된 후 런던으로 유학을 떠난 것으로 보인다. 이어 "런던에 온 지 벌써 두 달이 되어가다니. 시간이 너무 빠르다"라고 덧붙였다. 지난 2017년 데뷔한 위키미키는 데뷔 7년 만에 해체 수순을 밟게 됐다. 당시 소속사 판타지오는 "멤버 지수연, 최유정, 김도연은 아티스트에게 최선의 선택이 될 수 있도록 심도 있는 논의 중이며 엘리, 세이, 루아, 리나, 루시는 지속적인 논의 끝에 전속 계약을 종료하게 됐다"고 밝힌 바 있다. 한편 김도연은 영화 '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기념일'의 촬영을 마친 상황. '아메바 소녀들과 학교괴담: 개교기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['18kg 감량' 솔비 "69.9kg 때 고백했다 차여..구질구질하고 아픈 기억"(시방솔비)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185842"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 18kg 감량 전 아픈 기억을 털어놧다. 25일 솔비는 자신의 유튜브 채널에 "-18kg 살 빼고 싶다면? ㅇㅇ 드세요! | 시방, 솔비는? [다이어트 중]"이라는 제목의 영상을 게재했다. 솔비는 "과거 가장 많이 살쪘을때 남자에게 고백했는데 차였다. 구질구질한 기억이고 그 상처가 아직도 남아있다"고 털어놨다. 이어 "제가 매달렸다. 상상이 되냐?"고 물었고 제작자는 "상상된다"고 말해 웃음을 유발했다. 그녀는 무려 3개월만에 18kg을 감량한 체중 수치를 공개했다. 3개월 전 69.9kg에서 현재 51kg으로 단기간에 건강한 다이어트에 성공한 솔비. 솔비는 다이어트 비결에 대해 "아예 안먹는게 문제다. 소스를 많이 먹더라도 맛있게 (야채를)많이 먹는게 낫다. 다이어트는 습관을 바꾸는 것"이라며 "맛있고 건강한 식단을 하고, 탄수화물 먹기 전에 야채를 많이 먹고 수분을 보충하라"고 조언했다. 그녀는 "과거에 건강검진하면 수치가 많이 안좋았다. 복부비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어차피 대상은 장나라? 지성도 있다…깊어지는 SBS의 행복한 고민 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677006"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 SBS 연기대상의 주인공은 누가 될까. 전반기 시청률과 화제성을 사로잡았던 '커넥션'의 지성과 후반기 자체 최고 시청률을 나날이 경신중인 '굿파트너'의 장나라가 맞붙게 됐다. SBS '굿파트너'가 계속해서 시청률 상승 곡선을 그리고 있다. 특히 가장 최근 방송된 9회의 시청률은 수도권 17.8%, 전국 17.2%, 순간 최고 시청률 20.1%(닐슨코리아 기준)까지 치솟으며 동시간대 1위를 차지했다. 앞서 '굿파트너'는 7회에서 전국 17.7%, 수도권 18.7%, 순간 최고 21.5%(닐슨코리아 기준)이라는 시청률을 기록하면서 단 7회 만에 2024년 SBS 드라마 최고 시청률을 달성하게 됐다. 시청률 뿐만 아니라 화제성도 엄청난 상승세를 보이고 있다. 굿데이터코퍼레이션 공식 플랫폼인 펀덱스(FUNdex)에서 발표한 결과에 따르면 '굿파트너'는 8월 3주 차 TV 드라마 부문 1위, OTT를 포함한 통합 차트에서도 1위를 기록했다. '굿파트너'는 첫 회 7.8%로 출발해 3회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘28일 컴백’ 청하, 화려한 귀환 예고…콘셉트 포토+M/V 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147135"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 청하가 ‘서머 퀸’의 화려한 귀환을 예고한다. 청하는 지난 25일과 26일 공식 SNS를 통해 스페셜 싱글 ‘알고리즘 (Algorithm)’ 뮤직비디오 티저와 콘셉트 포토를 연달아 공개했다. 공개된 뮤직비디오 티저는 청하가 셀카를 찍는 모습으로 시작돼 이목을 모았다. 청하는 화면에 묻은 먼지를 발견하고 문질러보지만 없애지 못한 채 자리를 뜨고, 이내 베일에 가려진 인물이 등장해 대신 먼지를 떼어내며 뮤직비디오 풀 버전에 궁금증을 높였다. 세 가지 버전으로 촬영된 콘셉트 포토에서도 청하는 늦여름 무더위를 싹 날려줄 청량한 스타일로 다채로운 매력을 발산했다. 시원한 무드의 블루 데님, 볼드한 액세서리 등 청하는 특유의 힙한 감성부터 몽환적인 카리스마까지 모두 담아내며 기대감을 높였다. 스페셜 싱글 ‘알고리즘 (Algorithm)’은 지난 3월 청하의 새로운 시작을 알린 싱글앨범 ‘EENIE MEENIE (이니미니)’ 이후 약 5개월 만에 선보이는 신보다. 청하의 대표곡 ‘롤러코스터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현영, 보형물 비친 코 맞아? 티 안 나는 미모 "이별 준비"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261211"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.451Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 현영이 남다른 외모 자신감을 드러냈다. 현영은 26일 자신의 인스타그램에 "이틀 동안 이별 준비. 보고 싶으면 뉴욕으로 따라가야지"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 지인과 여유로운 시간을 보내는 현영의 모습이 담겼다. 특히 현영은 전매특허 눈웃음을 마음껏 발산하며 쾌활한 분위기를 자랑해 더욱 눈길을 끌었다. 한편 현영은 최근 자신의 유튜브 채널을 통해 "내 코는 자연산이 아니다"고 코 성형 수술 사실을 밝혔다. 당시 콘텐츠 촬영을 위해 병원을 찾은 현영에게 의사는 "내 눈에는 (현영의) 코 끝 보형물이 조금씩 비친다. 아마도 곧 재수술을 해야 할 것 같다"고 진단해 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 한유진, '팅커밸~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234513"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.453Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 박건욱, '터프가이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234512"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 김규빈, '사랑의 화살']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234511</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234511"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.459Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘부코페’ 개막 3일 차…고품격 공연, 관객 만족도 최상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375404"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.461Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개막 3일 차를 맞은 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’의 열기가 점점 더 고조되고 있다. 제12회 ‘부산국제코미디페스티벌(BICF)’(이하 ‘부코페’)은 25일 해외 공연 ‘버블쇼 인 스페이스’, ‘테이프 페이스’와 국내 공연 ‘서울코미디올스타스’, ‘쇼그맨’ 등 고품격 공연이 연달아 이어지며 관객들의 만족도를 최상으로 끌어올렸다. 부산예술회관에서 열린 웃음만큼 관람료를 내는 ‘개그페이’ 공연은 단연 인기였다. ‘버블쇼 인 스페이스’는 비눗방울이 보여줄 수 있는 모든 것을 보여주며 보는 이들의 눈을 휘둥그레지게 만들었다. 특히 인형을 활용하고 아이들과 함께 무대를 꾸미는가 하면 음악에 맞춰서 버블 쇼를 하는 등 단순한 비눗방울 놀이가 아닌 볼거리가 넘쳐나는 이색 공연을 선사했다. 이에 어른 아이 할 것 없이 공연을 찾은 모든 사람들이 무대에서 눈을 떼지 못했다. 또 다른 개그페이 공연인 ‘테이프 페이스’ 공연장 또한 웃음으로 넘쳐났다. 풍선, 의자, 비닐, 탁구공 등 일상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 리키, '폼나지요~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234505"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 강렬 레드립으로 완성한 매력..♥고우림 좋겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261210"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.464Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 피겨스케이팅선수 김연아가 강렬한 매력을 자랑했다. 김연아는 26일 자신의 인스타그램에 "다시 만난"이라는 글과 함께 하트 이모티콘을 게재했다. 이날 김연아가 공개한 사진에는 흰 티셔츠에 청바지를 매치한 그의 모습이 담겼다. 특히 김연아는 강렬한 빨간색 립스틱을 바르고 몽환적인 분위기를 자아내 더욱 눈길을 끌었다. 한편 김연아는 크로스오버 그룹 포레스텔라 멤버 고우림과 지난 2022년 10월 결혼식을 올렸다. 고우림은 지난해 11월 군 입대했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 김태래. '하트 요정']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234503"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.465Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 석매튜, '해맑은 볼하트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234501"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘콘셉트 장인’ 예린, 미니 3집서 특별한 마법사로 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375403"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 예린이 인형 같은 비주얼을 뽐냈다. 예린은 지난 24일, 25일 공식 SNS 채널을 통해 세 번째 미니앨범 ‘리라이트’(Rewrite)의 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 사진에서 예린은 화려한 배경 아래 자유분방하면서도 밝은 에너지를 드러내 시선을 사로잡았다. 이색적인 소품을 활용해 다양한 포즈를 취한 그는 트렌디하고 힙한 매력을 동시에 뽐내 컴백 기대감을 최대치로 끌어올렸다. 곧이어 공개된 콘셉트 포토 속 ‘린샵’ 진열대 앞에서 냉온탕 매력을 과시하고 있는 예린의 모습이 눈길을 끌었다. 예린은 무표정을 한 채 카메라를 응시해 시크한 무드를 자아내는가 하면, 부드러운 미소를 띠어 따뜻한 감성을 더욱 배가시켰다. 올라운더 솔로 아티스트로 자리매김한 예린은 음악적 성장을 담은 ‘리라이트’로 약 1년 만에 팬들 곁으로 돌아온다. 매 컴백마다 컨셉추얼한 무드를 완벽하게 소화해 내며 대중을 사로잡은 만큼, 이번 신보를 통해 선보일 새로운 모습에 궁금증이 모인다. 한편, 예린의 세 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신동엽, 대마초 사건 소환..."'세친구' 윤다훈, 내 역할로 캐스팅 후 대박"(짠한형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185840"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신동엽이 대마초 사건을 소환했다. 26일 '짠한형 신동엽' 채널에는 이재룡 윤다훈 {짠한형} EP. 56 만취 주의 '이거 이대로 업로드 해도 되나?' ㄷㄷㄷ (자막없이 번역 불가)'라는 영상이 공개됐다. 영상서 신동엽은 "난 다훈이 형한테 평생 고마워하는 게 있다. '세친구'라는 걸 기획하고 아이디어를 내서 만들었다. '남셋여셋' 마치고 심야시간에 어른들 이야기를 하자라고 했다. 그래서 정웅인 박상면을 섭외를 했다. 나랑 세친구로해서 대본회의를 했었다. 대본 3편이 나왔었다. 근데 첫 촬영 이틀 전에 1999년 12월에 그 일이 있었다. 그러다 2달이 딜레이 됐다. 윤다훈은 세친구의 친구로 캐스팅이 되어 있었는데 윤다훈은 세친구로 하자라고 해서 나갔는데 윤다훈 때문에 대박이 났다. 그러니까 나는 진짜 고마웠다. 내 친한 PD 작가한테 미안하지 않았다. 나중헤 형은 '너한테 고마우면서 미안하다'라고 했는데 서로 고맙다 했다"라고 당시를 언급했다. 윤다훈은 "항간에는 내가 동엽이를 찔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 장하요. '매력 킹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234500"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라 "임신 가능성 1%→시험관 성공..폐경까지 해보잔 마음"[웤톸]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261209"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 난임 부부들에게 희망을 전하고 싶다고 밝혔다. 25일 공개된 유튜브 채널 '웤톸'에는 '육아를 위해, OO하러 달려간 황보라'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에서는 여수 MBC 특별기획 라디오 다큐멘터리 '지방 난임부부 지원 프로젝트 '15%의 이야기'' 내레이션에 참여하는 황보라의 모습이 담겼다. 황보라는 "난임 부부들을 위한 다큐멘터리 내레이션 녹음을 하러 왔다"며 "제가 지난해 난임 병원에 다닐 때만 해도 쉬쉬하는 분위기가 강했다. 여자가 아이를 갖지 못한다는 인식이 좋지 않았고, 우리나라는 아직도 보수적인 시각이 있다. 저처럼 AMH 수치(난 소 나이 측정 검사)가 낮은 사람도 임신이 될 수 있다는 긍정적인 마음을 전해드리고 싶다"고 전했다. 임신 가능성 1%였던 황보라는 시험관 시술 4차 만에 임신에 성공했다. 그는 "어렸을 때부터 아이를 키우고, 가정을 이루는 게 제 꿈이자 인생 목표였다. 폐경이 될 때까지 끝까지 해보자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 김지웅, '섹시 가이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234499"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.485Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 前 엑소 타오, 결혼임박…SM 연습생 출신♥ 쉬이양에 공개 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185839"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 출신 타오가 쉬이양에게 프러포즈했다. 중국 소후엔터테인먼트에 따르면 타오는 26일 한 방송에서 쉬이양에게 공개 프러포즈를 했다. 타오는 "내가 감히 당신과 결혼할 수 있도록 허락해 달라"며 프러포즈 했고 쉬이양은 눈물을 흘렸다. 타오와 쉬이양은 7월 14일 "우리가 영원히 함께하길 바란다"며 해변에서 손을 잡고 걷는 모습과 입맞춤 하는 모습이 담긴 사진을 게재했다. 타오는 2012년 엑소로 데뷔했으나 2015년 팀을 탈퇴했다. 이후 2020년부터 4세 연하의 SM 루키즈 출신 쉬이양과의 열애설이 꾸준히 제기됐으나, 타오는 "연애는 사적인 일이다. 누군가 열애를 인정하면 축복해주면 되고 인정하지 않아도 잘못된 건 아니다"라고 밝혔다. 그렇게 4년 만에 열애 사실을 인정한 타오가 한달 만에 공개 프러포즈를 하면서 두 사람의 결혼에 속도가 붙을 것인지 관심이 모아지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태희도 놀랐겠어…이완, ♥이보미 위해 이정도 내조하는 사랑꾼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676999"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.488Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로골퍼 이보미가 남편 이완에게 감동했다. 24일 이보미는 자신의 계정에 “벌써 삼일이 지난 내 생일????? 이렇게 행복해도 되는 걸까”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이완은 아내 이보미를 위해 여러 가지 선물을 준비한 모습. 두 사람은 스시 오마카세를 즐기면서 먹방을 펼쳤다. 더불어 이완은 아내에게 명품 브랜드의 악세서리를 선물했다. 한편 골프로 인연을 맺은 이완과 이보미는 2년 열애 후 2019년 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘평창동 이사’ 이효리 반려견과의 일상…“방해 받고 싶지 않은 시간”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375400"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 반려견과 함께한 일상을 공개했다. 25일 이효리는 자신의 SNS에 “방해받고 싶지 않은 시간”이라는 글과 함께 반려견의 사진 한 장을 게재했다. 사진 속에는 몸을 웅크리고 잠을 자는 반려견의 모습이 담겼다. 최근 이효리, 이상순 부부는 제주도에서의 생활을 정리하고 서울에 새 보금자리를 마련했다. 25일 이데일리 보도에 따르면, 부부는 지난해 8월 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만 원에 전액 현금으로 매입했다. 이효리가 지분 4분의 3, 이상순이 4분의 1을 보유하며 현재 내부 인테리어 공사가 진행 중인 것으로 알려졌다. 이효리, 이상순 부부는 2013년 결혼 후 제주도에 거주했다. 최근 이효리의 방송 활동이 왕성해지면서 서울로 이사를 결정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 성한빈. '조각미남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234498"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 한유진, '시선잡는 병약미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234497"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 박건욱, '탄탄한 상남자']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234496"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 얼굴에 여백이 없어…정석 미인 강림 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000686812"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 이목구비가 오밀조밀하게 가득 들어찬 정석 미모를 뽐냈다. 사진=김혜수 인스타그램 사진=김혜수 인스타그램 사진=김혜수 인스타그램 26일 김혜수는 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진이 공개됐다. 사진 속 김혜수는 볼캡을 착용한 채 인형 같은 미모를 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 김혜수는 차기작으로 오피스 코미디 드라마 ‘트리거’를 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV10] 제로베이스원(ZEROBASEONE),'초긍정 에너지 뿜뿜']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676996"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드호에서 열린 그룹 제로베이스원(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 미니 4집 CINEMA PARADISE 컴백 쇼케이스에 참석해 포즈를 취하고 있다. 제로베이스원의 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마천국)’은 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ’해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 이들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE의 ‘초긍정 에너지’가 담긴 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 김규빈, '모델 능가하는 비율']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234495"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 제로베이스원 리키, '타고난 몸짱']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003234494"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE/ 성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 26일 서울 용산구 블루스퀘어에서 진행된 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마 천국)’ 쇼케이스에 참석했다. 타이틀곡 ‘GOOD SO BAD’는 ‘그럼에도 불구하고 놓치지 않을 사랑’을 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지로 표현한 곡이다. ‘CINEMA PARADISE’는 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ‘해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 그들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE만의 초긍정 에너지가 담은 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘6개 마이크 그리고 구하라’ 카라 日 공연 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147134"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무대엔 5명, 6개의 마이크, 그리고 흘러나온 구하라의 목소리. 그룹 카라가 ‘리빙 레전드’로서 위상을 무대 위에서 증명해 보였다. 데뷔 17주년을 기념해 일본 오사카에서 연 단독 콘서트 ‘카라시아’(KARASIA)가 그것으로, 현지 초대형 공연장 아스에 아레나(ASUE ARENA)를 ‘여전한 기세’로 가득 채워 눈길을 끌었다. 지난 24일과 25일 이틀간 카라는 역대급 세트 리스트로 손꼽힐 만한 극강의 히트곡 퍼레이드를 선보이며 케이(K)팝 레전드로서 남다른 존재감을 과시했다. ‘루팡’을 비롯 ‘허니’ ‘프리티걸’ ‘맘마미아’ ‘미스터’ ‘SOS’ 등 유행가를 넘어 이젠 ‘대중 애창곡’이 된 넘버들을 잇달아 선보였고, 공연장을 찾은 현지 팬덤은 한국어 또는 일본어 가사 불문 절도 있는 ‘떼창’으로 화답하며 흥을 돋웠다. 콘서트 ‘백미’는 단연 최근 이들이 발표, 화제를 모았던 신곡 ‘헬로’(HELLO) 스케이지였다. 고인이 된 멤버 구하라 목소리를 더해 ‘6인조 완전체’로 열창한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TV10] 제로베이스원(ZEROBASEONE),'GOOD SO BAD']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000676994"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 오후 서울 용산구 블루스퀘어 마스터카드호에서 열린 그룹 제로베이스원(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 미니 4집 CINEMA PARADISE 컴백 쇼케이스 무대를 선보이고 있다. 제로베이스원의 미니 4집 ‘CINEMA PARADISE(시네마천국)’은 다양한 삶의 과정에서 누구나 직면하게 되는 ‘BAD’한 상황에도 ’해피엔딩(GOOD)’을 꿈꾸는 사람들과 이들의 행보를 응원하는 ZEROBASEONE의 ‘초긍정 에너지’가 담긴 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박상민, 음주운전만 세 번째 …재판행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147133"/>
        <updated>2024-08-26T10:18:15.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 혐의를 받는 배우 박상민이 재판에 넘겨졌다. 26일 수원지검 안양지청은 도로교통법 위반(음주운전) 혐의로 지난달 말 박상민을 불구속 기소했다. 박상민은 앞서 5월 19일 오전 8시쯤 음주 상태로 자신의 차를 몰고 경기 과천시 도로를 운전한 혐의를 받는다. 그는 귀가 전 한 골목길에서 잠이 들었다가 목격자의 신고를 받고 출동한 경찰에 적발됐다. 당시 박상민의 혈중알코올농도는 면허취소(0.08% 이상) 수준이었다. 박상민이 음주 운전으로 적발된 것은 이번이 세 번째다. 2011년 2월 서울 강남구에서 면허 정지 수치의 혈중알코올농도로 후배의 차량을 몰았다가 적발됐고, 1997년 8월 서울 강남구에서 음주운전 접촉 사고를 내 경찰에 붙잡혔다. 한편 박상민은 1990년 영화 ‘장군의 아들’로 데뷔해 얼굴을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['43kg' 고민시, 파격 비키니 첫 공개..예쁜데 섬뜩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185838"/>
        <updated>2024-08-26T09:17:35.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 드라마 '아무도 없는 숲속에서' 촬영 현장 사진을 직접 공개했다. 25일 고민시는 자신의 SNS에 "아무도 없는 숲속에서"라는 글과 함께 넷플릭스 오리지널 시리즈 동명의 작품 '아무도 없는 숲속에서' 촬영 현장 스틸컷을 여러 장 게재했다. 사진 속에는 작품의 주요 배경 장소인 숲속 펜션의 모습이 담겨 있고, 고민시는 펜션을 배경으로 한 무표정한 모습의 사진을 찍어 공개했다. 특히 수영장에서 파격 비키니를 입고 촬영중인 모습이 섬뜩하지만 섹시한 매력을 선사한다. '아무도 없는 숲속에서'는 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해, 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 서스펜스 스릴러. 고민시가 맡은 '성아'는 영하(김윤석)의 펜션에 이상할 만큼 집착하며 영하의 평화로웠던 삶에 큰 파장을 불러일으키는 미스터리한 인물이다. 모완일 감독의 신작이자 김윤석, 윤계상, 고민시, 이정은의 열연이 돋보이는 '아무도 없는 숲속에서'는 25일 O]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[법원, 'MBC 방문진' 이사 6명 임명 제동..집행정지 인용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261205"/>
        <updated>2024-08-26T09:17:35.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[법원이 MBC 대주주인 방송문화진흥회(방문진) 신임 이사진 임명에 제동을 걸었다. 26일 뉴스1에 따르면 서울행정법원 행정12부(부장판사 강재원)는 권태선 현 방문진 이사장과 김기중·박선아 이사가 신청한 방문진 이사 임명 처분에 대한 집행정지 신청을 인용했다. 이로써 이진숙 방통위가 임명한 신임 이사진 6명은 본안 재판 결과가 나올 때까지 임기를 시작할 수 없게 됐다. 앞서 방통위는 이진숙 위원장 임명 직후 김태규 부위원장과 '2인 체제'로 지난달 31일 방문진 이사로 김동률 서강대 교수, 손정미 TV조선 시청자위원, 윤길용 방심위 방송자문 특별위원, 이우용 언론중재위원회 위원, 임무영 변호사, 허익범 변호사 6명을 새로 선임했다. 이에 권 이사장 등 이사진 3명은 서울행정법원에 신임 이사진의 효력 정지를 구하는 집행정지 신청과 임명 취소를 구하는 본안소송을 제기했다. 재판부는 "본안 소송 심리 과정에 상당한 시간이 소요될 것으로 보이는 점을 감안하면 권 이사장 등이 본안소송에서 승]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] "여자라면 먹고파"…방심위, 이기호 캐스터 성희롱 발언 의견 진술 요구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185836"/>
        <updated>2024-08-26T09:17:35.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송통신심의위원회(이하 방심위)가 이기호 스포츠 캐스터의 성희롱 발언에 대한 의견을 듣는다. 방심위는 26일 KBS N 스포츠 '2024 신한 솔 뱅크 KBO 리그' 1일 방송분에 대해 의견진술을 의결했다. 이기호 캐스터는 한국 프로야구 한화 이글스와 KT 위즈의 경기를 중계하던 중 '여자라면 최재훈'이라는 응원 문구를 보고 "저는 여자라면이 먹고 싶은데요", "가장 맛있는 라면이 아닙니까"라고 발언했다. 이에 비난이 빗발치자 이기호 캐스터는 "부적절한 언어를 사용했던 것 같다"고 사과했다. 그러나 KBS N 측은 이 캐스터의 야구 방송 진행을 중단시키고 대기발령 조치를 취했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 이렇게 꾸미니 딴사람! 깊이 있는 우아함 뽐낸 녹색 미니드레스 공연룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020003"/>
        <updated>2024-08-26T09:17:35.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백지영이 우아함 뽐낸 녹색 미니드레스 공연룩을 선보였다. 가수 백지영이 24일 자신의 인스타그램을 통해 “여기는 #필리핀클락 조금 있음 공연입니다··”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 백지영은 필리핀 클락에서의 공연을 앞두고 있는 모습을 팬들과 공유하며 이목을 끌었다. 공개된 사진 속 백지영은 텍스처와 디테일이 돋보이는 짙은 녹색의 미니드레스를 착용해 눈길을 끌었다. 이 드레스는 고급스러운 질감과 깊이 있는 컬러감으로 우아한 분위기를 자아내며, 백지영의 세련된 스타일을 더욱 강조했다. 또한, 그녀는 블랙 스트랩 샌들 힐을 매치해 미니드레스와 완벽하게 조화를 이루었다. 발끝이 뾰족한 스타일의 힐은 백지영의 스타일링에 세련된 느낌을 더하며, 전체적인 패션의 완성도를 높였다. 특히, 백지영은 긴 삼각형 모양의 귀걸이를 착용해 얼굴을 더욱 갸름하게 보이도록 연출했다. 이 귀걸이는 단순하면서도 독특한 디자인으로, 그녀의 스타일링에 포인트를 주며 시선을 사로잡았다. 한편, 백지영은 지난]]></content>
    </entry>
</feed>