<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-18T07:15:41.069Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시는 역시…NCT DREAM, 고척돔 앙코르 콘서트도 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910676"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT DREAM(엔시티 드림)이 막강한 티켓 파워를 입증했다. ‘2024 NCT DREAM WORLD TOUR FINALE in SEOUL’(2024 엔시티 드림 월드 투어 피날레 인 서울)은 11월 29일~12월 1일 서울 고척스카이돔에서 열리며, NCT DREAM 세 번째 월드 투어의 피날레 공연이다. 이번 공연은 멜론 티켓을 통해 지난 15일 팬클럽 선예매, 17일 일반 예매가 진행되었으며, 열띤 티켓 경쟁 속 순식간에 3회 공연 모두 솔드 아웃되어 NCT DREAM의 높은 인기와 막강한 티켓 파워를 다시 한번 입증했다. NCT DREAM은 매 공연 폭넓은 음악적 스펙트럼이 담긴 다채로운 세트리스트를 선보여온 만큼, 이번 앙코르 공연에서는 마크, 런쥔, 제노, 해찬, 재민, 천러, 지성 7명 멤버가 함께 한층 업그레이드된 공연을 선사해 또 한 번 팬들과 잊지 못할 추억을 새길 계획이다. 앙코르 공연에 앞서 NCT DREAM은 10월 30일(이하 현지시간) 네덜란드 로테르담,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[릴준X지이카, 만화 '힙합' 20주년 기념 OST 새 주자 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784854"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 릴준과 지이카가 레전드 만화 '힙합' 20주년 기념 OST 새 주자로 낙점됐다. 18일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 종합 엔터테인먼트사 내츄럴리뮤직이 총괄 프로듀싱한 김수용 작가의 '힙합' 만화 20주년 기념 OST 릴준의 'Dopamine(도파민, Feat. ziika)'이 발매된다. '힙합'은 대한민국 최초의 댄스 만화로, 박력 있는 댄스 배틀 장면 연출과 다양한 기술에 대한 상세한 설명으로 인기를 얻었다. 특히 지방마다 달랐던 기술명을 정리하는 데에 기여했다는 평가를 받는다. 가장 최근의 대한민국 만화 밀리언 셀러로 기록된 작품이기도 하다. 20주년을 기념해 2년간의 준비를 마치고 순차 발매되고 있는 본 기념 앨범에는 베오파드, 포이, BXB, 정상수, 릴재우, 브루노 챔프맨, 모어, 지미 브라운에 이어 18일 릴준의 'Dopamine(Feat. ziika)'이 공개된다. 이번 곡은 라틴풍의 기타 사운드와 영국 장르인 Drill(드릴)이라는 장르를 기반으로 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 로제, 브루노 마스와 듀엣곡 ‘아파트’ 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003978093</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003978093"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크의 로제가 18일 세계적인 팝스타 브루노 마스와 손잡고 싱글 ‘아파트’(APT.)를 발매했다고 소속사 더블랙레이블이 밝혔다. 더블랙레이블은 전날 공식 사회관계망서비스(SNS)에 로제와 브루노 마스를 촬영한 사진을 게시하며 듀엣곡 발표를 알렸다. ‘아파트’는 ‘아파트 게임’으로 불리는 놀이에서 아이디어를 얻어 탄생한 댄스곡이다. ‘아파트 게임’은 참가자들이 양손을 포개 쌓아올린 뒤 특정 숫자가 될 때까지 손을 하나씩 빼는 놀이다. 로제는 “어느 날 밤 스튜디오에서 함께 작업하던 스태프들에게 아파트 게임 방법을 알려 주고 다 같이 즐기는 모습을 보며 곡 작업을 시작했고, 브루노 마스가 합류해 이 곡이 완성됐다”고 설명했다. 신곡과 함께 공개된 뮤직비디오에도 로제와 브루노 마스가 아파트 게임을 즐기는 모습이 담겼다. 로제는 12월 6일 첫 정규 앨범 ‘로지’(rosie) 발매를 앞두고 이 노래를 먼저 공개했다. 로제는 정규 앨범에 수록된 12곡 전곡 작사·작곡에 참여해 솔직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리센느, ‘씬드롬’ 음악 방송 활동 성료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101391"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느. 사진|더뮤즈엔터테인먼트 그룹 리센느(RESCENE)가 ‘씬드롬’ 음악 방송 활동을 성공적으로 마쳤다. 최근 리센느는 미니 1집 ‘씬드롬(SCENEDROME)’ 더블 타이틀곡인 ‘러브어택(LOVE ATTACK)’과 ‘핀볼(Pinball)’로 음악 방송 활동을 펼쳤다. 엠넷 ‘엠카운트다운’부터 SBS ‘인기가요’까지 리센느는 청량한 음악색의 ‘러브어택’을 시작으로 몽환적인 ‘핀볼’ 무대를 선보이며 팬들과 가깝게 소통했다. ‘씬드롬’ 음악 방송 활동과 동시에 리센느는 유튜브 틱톡 팔로워도 10만 명을 돌파하며 글로벌돌의 입지를 넓혔다. ‘러브어택’은 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서 스트리밍 수 100만회를 넘겼다. 또한 말레이시아 홍콩 대만 싱가포르 일본 스포티파이 바이럴 송즈 차트인을 달성하며 뜨거운 사랑을 받았다. 음악 방송 활동을 마무리한 리센느는 대학 축제를 비롯해 해외 활동을 이어가며 성장세를 보여주고 있다. 올해 대학 축제 시즌에 처음으로 참여하게 된 리센느는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jessi leaves agency after alleged fan assault]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000060355"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Jessi has parted ways with her agency, DOD, after CCTV footage appeared to show a companion of hers assaulting a fan. “We would like to, once again, apologize for any concern caused by recent events,” the agency said in a news release Friday. “After careful consideration and discussions with Jessi regarding her future activities, we have mutually agreed to terminate her contract, as of Oct. 18, at Jessi’s request.” “We would like to express our sincere gratitude to Jessi for her time with us and]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['리틀 이미자' 류원정, 씨엘엔스튜디오와 전속계약 '활약 예고']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784847"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 류원정이 씨엘엔스튜디오와 전속계약을 체결했다. 18일 씨엘엔스튜디오는 “트로트 가수 류원정과 최근 전속계약을 체결했다. 역량 있는 아티스트 류원정이 트로트 신을 넘어 다양한 분야에서 활약할 수 있도록 전폭적인 지원과 노력을 아끼지 않을 예정이다”라고 밝혔다. ‘리틀 이미자’라는 별명과 함께 2015년 KBS 트로트 오디션 ‘후계자’ 우승으로 일찍이 데뷔한 류원정은 ‘상사병’, ‘심지’, ‘복덩이’, ‘미운정 고운정’, ‘궁디팡팡’ 등 다수의 앨범을 낸 실력파 정통 트로트 가수다. 이후 꾸준히 음악 활동을 이어온 류원정은 TV조선 ‘내일은 미스트롯2’에 출연해 독보적인 실력을 자랑한 것은 물론, MBN ‘현역가왕’에서는 성숙한 음악뿐만 아니라 귀여운 반전 매력으로 팬들의 사랑을 한몸에 받았다. 특히 류원정은 최근 가수 이미자의 ‘동백아가씨’ 발표 60주년 기념행사 무대에서 ‘황포돛대’, ‘저 강은 알고 있다’ 등 이미자의 대표곡을 가창해 ‘리틀 이미자’의 존재감을 공고히 하기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제 “내가 술게임 노래를 만들다니” 신곡 삭제 요청한 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000910667"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 로제가 신곡 작업 비화를 공개했다. 로제는 10월 18일 로제의 새 싱글 'APT. (ROSÉ &amp; Bruno Mars)'(아파트) 음원과 뮤직비디오를 발표했다. 12월 6일 솔로 정규 1집 앨범 'rosie'(로지) 발매에 앞서 싱글 형태로 선공개한 정규 1집 수록곡 중 하나다. 로제는 신곡 발매를 기념해 최근 보그와 인터뷰했다. 18일(현지시간) 보그 공식 홈페이지를 통해 공개된 인터뷰에서 로제는 "내가 가장 좋아하는 한국 술 게임 아파트에서 영감을 받은 노래"라고 설명했다. 이어 "스튜디오에서 집으로 돌아가던 순간이 기억난다. 내가 술 게임에 관한 노래를 썼다는 게 괜찮은 건가 싶었다"고 덧붙였다. 로제는 내적 갈등 끝에 팀원들에게 휴대전화에서 노래를 삭제해 달라고 요청했다. 그러나 팀원들은 이미 로제의 신곡 'APT. (ROSÉ &amp; Bruno Mars)'에 중독된 상태였다. 이번 신곡 작업 크레디트에는 로제와 브루노 마스 등이 참여했다. 로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 재현, 24일 새 싱글 'Unconditional' 발표…'팬콘 전 감성프리뷰']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248823"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 재현이 새로운 싱글곡과 함께, 솔로뮤지션으로서의 또 다른 인사를 건넨다. 18일 SM엔터테인먼트 측은 NCT 재현이 오는 24일 오후 6시 새 싱글 'Unconditional'(언컨디셔널)을 발표한다고 전했다. 새 싱글 'Unconditional'(언컨디셔널)은 지난 8월 첫 솔로 앨범 'J'(제이) 이후 2개월만의 신보다. 싱글과 동명의 신곡은 R&amp;B톤을 배경으로 재현의 짙은 감성을 채워낸 곡이다. 재현의 새 싱글 발표는 첫 단독팬콘을 기다리는 팬들을 향한 감성프리뷰의 성격과 함께, 잠시간의 이별과 재회를 향한 솔직한 마음을 표현하는 바라 할 수 있다. 한편 재현은 오는 26~27일 양일간 서울 올림픽공원 핸드볼경기장에서 첫 단독 팬콘 'Mute'를 개최한다. 마지막 날 공연은 Beyond LIVE(비욘드 라이브)와 Weverse(위버스) 등 각종 글로벌 플랫폼을 통해 온라인 생중계된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 첫 정규 수록곡 'APT.' 선공개…브루노 마스와 깜짝듀엣]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003248822"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제가 브루노 마스와의 깜짝 듀엣곡 발표로 솔로행보를 재개했다. 더블랙레이블 측은 로제 새 싱글 'APT. (ROSE &amp; Bruno Mars)'가 18일 오후 1시 글로벌 공개됐다고 전했다. 싱글 'APT. (ROSE &amp; Bruno Mars)'는 2021년 'R' 이후 3년9개월만의 솔로컴백작이자, 오는 12월 6일 발표할 첫 정규 'rosie'의 수록곡이다. 이 곡은 스태프들과 함께 즐기던 '아파트 게임'을 키워드로, 로제는 물론 팝스타 브루노 마스가 함께 곡작업에 참여해 완성됐다. 로제의 싱글 'APT. (ROSE &amp; Bruno Mars)' 발표는 로제와 브루노 마스, 두 글로벌 뮤지션들의 첫 듀엣호흡이라는 점과 함께, 더블랙레이블·애틀랜틱 레코드(Atlantic Records) 등과의 계약으로 예고된 로제의 글로벌 활동을 알리는 신호탄이라는 점에서 주목된다. 한편 로제 새 싱글 'APT. (ROSE &amp; Bruno Mars)'는 현재 각 음원플랫폼을 통해 들을 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['새가수 출신' 미리, 22일 정식 데뷔 확정…첫사랑 비주얼로 시선 집중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517503"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[스포티비뉴스=김원겸 기자가수 미리가 정식 데뷔를 확정했다. 18일 소속사 S27M 엔터테인먼트는 "가수 미리가 오는 22일 싱글 '너는 내 첫사랑이었다'로 정식 데뷔한다. 자신만이 갖고 있는 매력적인 보이스와 감성을 통해 대중의 마음을 사로잡을 미리의 활약을 기대해 달라"고 밝혔다. 전날에는 공식 채널을 통해 데뷔곡 '너는 내 첫사랑이었다' 콘셉트 사진도 공개됐다. 긴 생머리와 캐주얼한 스타일링을 통해 청순한 매력을 뽐낸 미리는 오선지 노트와 기타를 멘 채 자연 속에서 즐기는 피크닉의 순간을 연출했다. 마치 청춘 영화의 한 장면 같은 무드로 시선을 사로잡은 미리의 모습은 정식 데뷔에 대한 기대감을 고조시켰다. 미리는 2021년 KBS 경연 프로그램 '우리가 사랑한 그 노래 새가수'에 출연해 시청자들에게 깊은 인상을 남겼고 이후 '별처럼 빛나는 너에게' OST 등에 참여하는 등 데뷔 전부터 주목받았던 만큼 가요계에 첫 발걸음을 내디디는 미리의 활약에 관심이 모아진다. 미리 첫 싱글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 스스로 열어젖힌 빗장…제니는 달랐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014992702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014992702"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송영인 PD = 제니의 행보는 달랐습니다. YG엔터테인먼트에서 나와 개인 기획사를 세우고 처음 선보이는 솔로 활동, 지난 11일 발매한 '만트라'(Mantra)의 첫 무대는 미국 방송사였지만, 제니는 국내 음악방송 무대도 잊지 않았습니다. '지미 키멜 라이브!'(Jimmy Kimmel Live)의 첫 무대와는 다른 스타일링를 선보이며 케이팝의 필수 요소인 칼군무 퍼포먼스를 소화하고, 팬들을 위해 역조공 선물을 준비한 모습은 여느 케이팝 아이돌과 다르지 않았습니다. 사실 제니는 미국 대형 음악 축제 '코첼라 밸리 뮤직 앤드 아츠 페스티벌'을 포함해 해외 굵직한 라이브 무대에 서는 경험과 기회를 가진, 또 샤넬 앰버서더로도 활동하는 글로벌 아이콘입니다. 제니에게 국내 음악방송 무대가 반드시 거쳐야 하는 홍보 과정은 아니라는 얘깁니다. 그런데도 국내 음방 무대를 택했다는 건, 스스로 인식하는 자신의 지지 기반이 어디인지를, 팬들에게 확실히 보여주는 영리한 행보라고 볼 수 있습니다. 직접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트롯소녀' 성민지, 18일 새 싱글 '거울공주' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517501"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 성민지가 '거울공주'로 변신한다. 성민지는 18일 신곡 '거울공주'를 발표했다. '거울공주'는 김인효 작곡, 이사벨 작사로 독특한 가사와 멜로디가 특징이다. 거울 속에 있는 예쁜 공주가 나의 님인 왕자님을 기다리며 느끼는 설레고 애틋한 마음을 가사에 담았다. 정통 트로트 멜로디에 신나는 편곡이 어우러져 성민지를 위한 곡으로 완성됐다. 발매 당일인 18일 소속사 KDH엔터테인먼트 공식 유튜브 채널을 통해 '거울공주' 스페셜 클립이 공개됐다. 성민지의 발랄한 매력을 느낄 수 있는 이번 영상은 팬들에게 좋은 선물이 되고 있다. 성민지는 TV조선 '내일은 미스트롯' 출신으로 어린 나이부터 활동해 많은 사랑을 받았다. 특히 KBS1 '아침마당' 도전 꿈의무대에서 최연소 5승을 하며 실력과 끼를 입증했고 '내일은 미스트롯' 당시에도 경연 무대 조회수가 수 백만에 달하는 등 많은 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제, 브루노 마스와 듀엣곡 '아파트' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014992667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014992667"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 로제가 18일 세계적인 팝스타 브루노 마스와 협업으로 싱글 '아파트'(APT.)를 발매했다고 소속사 더블랙레이블이 밝혔다. 사진은 로제와 브루노 마스. 2024.10.18 [더블랙레이블 제공. 재판매 및 DB 금지] 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스타덤 스타톡⑧]엔싸인 "데뷔 때의 그 긴장과 감동, 아직도 생생하네요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517499"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2023년 8월 데뷔한 엔싸인은 지금까지 가장 기억에 남는 일로 "데뷔 쇼케이스"를 꼽았다. 수년간 피 땀 눈물을 삼킨 연습생 기간을 보냈던 터라 그 벅찬 감동은 더욱 컸을 터다. 엔싸인이 '드림콘서트' 30주년을 맞아 진행한 스타덤 '스타톡'을 통해 데뷔 후 지금까지 가장 기억에 남는 순간들을 들려줬다. 또 앞으로 시도해보고 싶은 콘셉트, 음악 장르 등을 설명했다. 엔싸인은 오는 19일 오후 4시30분부터 경기 고양종합운동장에서 열리는 제30회 드림콘서트에 출연한다. 엔싸인이 팬들의 질문에 답한 내용을 일문일답 형식으로 정리한다. -내가 사랑하는 사람이 다른 사람을 사랑한다면 어떻게 하실 건가요? 카즈타 : "저는 그 사람의 사랑을 누구보다 응원하겠습니다! 저는 제가 사랑하는 사람이 세상 누구보다 행복했으면 좋겠어요." 한준 : "저는 그 사람이 절 사랑하게 할 겁니다. 제가 사랑하는 사람은 항상 제 옆에 있어야 하거든요." 성윤 : "저는 둘의 사이를 방해할 거 같습니다. 제가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제와 '아파트 게임'하는 브루노 마스…듀엣곡 '아파트' 발표(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014992651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014992651"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["게임에서 아이디어 얻어 곡 작업"…정규앨범 '로지' 선공개곡 걸그룹 블랙핑크 로제가 18일 세계적인 팝스타 브루노 마스와 협업으로 싱글 '아파트'(APT.)를 발매했다고 소속사 더블랙레이블이 밝혔다. 더블랙레이블은 전날 공식 사회관계망서비스(SNS)에 로제와 브루노 마스를 촬영한 사진을 게시하며 듀엣곡 발표를 알렸다. '아파트'는 '아파트 게임'으로 불리는 놀이에서 아이디어를 얻어 탄생한 댄스곡이다. '아파트 게임'은 참가자들이 양손을 포개 쌓아올린 뒤 특정 숫자가 될 때까지 손을 하나씩 빼는 놀이다. 로제는 "어느 날 밤 스튜디오에서 함께 작업하던 스태프들에게 '아파트 게임' 방법을 알려 주고 다 같이 즐기는 모습을 보며 곡 작업을 시작했고, 브루노 마스가 합류해 이 곡이 완성됐다"고 설명했다. 신곡과 함께 공개된 뮤직비디오에도 로제와 브루노 마스가 아파트 게임을 즐기는 모습이 담겼다. 이와 함께 브루노 마스가 무심하게 드럼을 연주하는 가운데 로제가 몸을 이리저리 흔들며 노래를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['선주문 55만 장 돌파' 아일릿, 고유의 색을 보여줄 절호의 기회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000008966"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 앞둔 그룹 아일릿의 앨범 선주문량이 55만 장을 돌파했다. 그만큼 아일릿의 컴백에 많은 사람이 주목하고 있다는 뜻이다. 그리고 이토록 많은 사람들이 관심을 가지고 있다는 뜻은 자신들만이 가진 음악적 색깔을 보여줄 절호의 기회라는 뜻이기도 하다. 18일 앨범 유통사 지니뮤직과 스톤 뮤직 엔터테인먼트에 따르면, 아일릿의 미니 2집 '아윌 라이크 유(I'LL LIKE YOU)'의 선주문량이 전날 55만 장을 넘어섰다. 발매일까지 아직 3일이 남은 만큼 더 상승할 여력도 남아있다. 물론, 선주문량과 판매량을 동일시할 수는 없지만 7개월가량의 공백기에도 아일릿을 향한 기대감이 높아졌다는 사실은 분명하다. 이 수치는 데뷔 앨범인 '슈퍼 리얼 미(SUPER REAL ME)'의 최종 선주문량(21만1851장) 보다 2.6배 이상으로 증가한 수치다. '슈퍼 리얼 미'는 초동 판매량 38만 장으로 역대 걸그룹 데뷔 음반 초동 1위를 기록했다. 누적 판매량은 55만 장을 돌파하기도 했다. 데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리센느, '씬드롬' 음악방송 활동 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880584</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003880584"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느(RESCENE)가 미니 1집 음악방송 활동을 성공적으로 끝마쳤다. 리센느는 미니 1집 '씬드롬(SCENEDROME)'의 더블 타이틀곡인 '러브어택(LOVE ATTACK)'과 'Pinball'(핀볼)로 음악방송 활동을 펼쳐왔다. 케이블채널 엠넷 '엠카운트다운'부터 SBS '인기가요'까지 리센느는 청량한 음악색의 '러브어택(LOVE ATTACK)'을 시작으로 몽환적인 '핀볼(Pinball)' 무대를 선보이며 팬들과 가깝게 소통했다. '씬드롬(SCENEDROME)' 음악방송 활동과 동시에 리센느는 유튜브, 틱톡 팔로워도 10만 명을 돌파하며, '글로벌돌'의 입지를 넓혔다. 특히 '러브어택(LOVE ATTACK)'은 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서 스트리밍 수 100만회를 넘겼고, 말레이시아, 홍콩, 대만, 싱가포르, 일본 스포티파이 바이럴 송즈 차트인을 달성하며 국내외 뜨거운 사랑을 받았다. 음악방송 활동을 마무리한 리센느는 대학축제를 비롯해 해외 활동을 이어가며 성장세를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 지드래곤 참여한 첫 정규 앨범 'DRIP' 프리뷰 공개... 루카Ⅹ아사 유닛곡으로 기대감 상승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000248108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000248108"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 첫 정규 앨범 'DRIP'의 수록곡 하이라이트가 담긴 프리뷰를 공개해 다가올 컴백에 열기를 더했다. YG엔터테인먼트는 18일 공식 블로그에 'DRIP 'Woke Up In Tokyo (RUKA &amp; ASA)' PREVIEW'를 게재했다. 멤버 루카와 아사의 데뷔 첫 유닛곡인 7번 트랙 음원 일부가 담긴 영상이다. 도입부부터 흐르는 캐치한 사운드가 단번에 귓가를 사로잡았다. 절로 리스너들을 흥얼거리게 만드는 친숙한 멜로디, 이와 대조되는 묵직한 베이스 라인이 독특한 분위기를 완성했다. 여기에 의성어를 활용한 재치 넘치는 '워드 플레이'가 곳곳에 녹아들어 듣는 즐거움을 안겼다. 특히 트렌디한 플로우 위 일본어, 영어 가사가 변화무쌍하게 교차되며 곡에 활력을 불어 넣었다. 무엇보다 각각 로우톤, 하이톤의 보이스를 지닌 루카와 아사의 래핑이 뇌리에 강하게 꽂혔다. 직접 작사에도 참여한 두 사람은 상반된 매력에도 완벽한 시너지로 강한 중독성을 선사, 완곡에 대한 궁금증을 키]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 미니 2집, 선주문량 55만 장 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666183"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아일릿(ILLIT)의 폭발적인 성장세를 보이고 있다. 18일 앨범 유통사 지니뮤직과 스톤 뮤직 엔터테인먼트에 따르면 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 이로하) 미니 2집 ‘I’LL LIKE YOU’의 선주문량이 전날 55만 장을 넘어섰다. 이는 이들 데뷔앨범인 미니 1집 ‘SUPER REAL ME’의 최종 선주문량(21만 1851장) 보다 무려 2.6배 이상으로 증가한 수치다. 지난 3월 데뷔한 아일릿은 데뷔 앨범 ‘SUPER REAL ME’이 발매 첫 주에만 38만 장 이상 팔렸고, 미국 빌보드 메인 앨범차트 ‘빌보드 200‘에 진입했다. 또한 이 앨범의 타이틀곡 ‘Magnetic’은 K-팝 데뷔곡 최초로 미국 빌보드 메인 송차트인 ‘핫 100’과 영국 ‘오피셜 싱글 톱 100’(4월 5일 자)에 입성했다. 한편 오는 21일 오후 6시 발매되는 아일릿의 미니 2집 ‘I’LL LIKE YOU’는 순간에 과몰입하는 소녀가 친해지고 싶은 상대를 만나 주변인들과의 관계 속에서 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭행 피소’ 제시, 소속사와 계약 종료…“제시의 요청”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666182"/>
        <updated>2024-10-18T07:15:28.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진 촬영을 요청한 남성팬이 제시의 일행에게 폭행당한 사건에 연루돼 경찰 조사를 받은 가수 제시가 소속사와 계약이 종료됐다. DOD는 18일 “당사와 제시는 향후 활동에 대해 많은 대화를 나눴고, 제시의 요청으로 심사숙고 끝에 2024년 10월 18일부로 전속계약을 종료하기로 결정했다”고 밝혔다. 제시는 지난달 DOD와 전속계약을 맺었지만, 불미스러운 일에 휩싸이며 불과 1개월 만에 소속사를 나오게 됐다. 한편 이 남성팬은 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 제시에게 다가가 사진 촬영을 요청하다 제시 일행 중 한 남성에게 폭행당했다. 이와 관련해 피소당한 제소는 지난 16일 제시를 피의자 신분으로 불러 조사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 란, 20일 새 싱글 '그리워 눈물이 난다' 발매…현실 이별 발라드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517495"/>
        <updated>2024-10-18T06:21:38.321Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 란이 이별 발라드로 돌아온다. 란은 오는 20일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 '그리워 눈물이 난다'를 발매한다. 신곡 '그리워 눈물이 난다'는 지난 9월 발매한 '만약이 있다면 달라졌을까요' 이후 약 한 달 만에 발매하는 곡으로, 란 특유의 진한 감성이 스며든 이별 발라드다. '어디로 갈지를 몰라 내 맘이 뭘 해야 할지를 몰라 네가 없이/하루에도 수백 번씩 나 네가 보고 싶다 또 그리워 눈물이 난다'처럼 상대를 그리워하는 솔직한 감정을 풀어낸 노랫말과 감성적이면서 독특한 멜로디가 특징인 곡이다. 란은 독보적인 보이스와 폭발적인 가창력, 적절한 완급조절로 이별의 슬픔을 유연하게 이끌 예정이다. 란의 새 디지털 싱글 '그리워 눈물이 난다'는 오는 20일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이', 김태리·신예은 국극 음원 OST 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330283"/>
        <updated>2024-10-18T06:21:38.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두 가지 버전의 '목포의 눈물' 수록…20일 발매 배우 김태리와 신예은이 '정년이'에서 가창한 '춘향전' 국극 음원이 OST로 공개돼 리스너들과 만난다. tvN 토일드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인) 제작진은 18일 "작품 속 배우들이 가창에 참여한 '춘향전' 국극 음원을 담은 '정년이' OST Part 2. '목포의 눈물&amp;춘향전'이 20일 발매된다"고 밝혔다. 이번 OST는 두 가지 버전의 '목포의 눈물'과 '춘향전' 국극 음원까지 총 8개 트랙으로 구성된다. '정년이'는 여성 국극이라는 참신한 소재로 많은 시청자들의 사랑을 받는 만큼 드라마의 감동과 여운을 음악으로 이어간다. 먼저 극 중 천재 소리꾼 윤정년 역을 맡은 김태리가 부른 '목포의 눈물'과 밴드 구남과여라이딩스텔라의 보컬 조웅이 참여한 '목포의 눈물'이 각각 첫 번째, 두 번째 트랙을 장식한다. 밴드 버전과 재즈 버전으로 구성된 '목포의 눈물'은 각기 다른 감성을 담아 시청자들에게 특별한 감동을 선사할 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우타고코로 리에, 韓 첫 싱글 '제비꽃' 티저 이미지 공개 '서정적 무드']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784838"/>
        <updated>2024-10-18T06:21:38.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트롯 걸즈 재팬(TROT GIRLS JAPAN)' 준우승자 우타고코로 리에가 첫 한국 싱글 발매를 앞두고 온화한 매력을 선보였다. nCH 엔터테인먼트는 지난 17일 공식 SNS를 통해 우타고코로 리에의 첫 번째 싱글 '제비꽃' 티저 이미지를 공개했다. 이미지 속 우타고코로 리에는 싱그러운 들판을 배경으로 화사한 미소를 짓고 있다. 레몬빛의 청순한 원피스가 우타고코로 리에만의 단아하고 차분한 분위기를 배가하며 시선을 사로잡았다. 우타고코로 리에는 일본 대표 위성 방송 채널 '와우와우'(WOWOW)와 최대 OTT 플랫폼 '아베마'(ABEMA)에서 방영된 일본 트로트 오디션 프로그램 '트롯 걸즈 재팬'에서 준우승을 차지한 이후 MBN '한일가왕전', '한일톱텐쇼' 등의 프로그램에서 활약하며 인기를 얻었다. 우타고코로 리에가 한국에서 처음으로 선보이는 싱글 앨범 '제비꽃'은 1985년 발매된 조동진의 원곡을 컨템퍼러리 팝 발라드로 재해석한 곡이다. 한 인간이 세상을 살아가면서 겪는 꿈과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 "사랑을 보내주는 버니즈..고맙다는 말로 부족"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274694"/>
        <updated>2024-10-18T06:21:38.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)의 민지가 이국적인 분위기로 시선을 사로잡으며 패션 매거진 표지를 장식했다. 패션 매거진 '데이즈드'는 최근 민지가 샤넬과 함께한 11월호 표지를 공개했다. 화보 속 민지는 블랙과 화이트, 파스텔 등 다채로운 스타일링과 메이크업을 완벽 소화하며 변화무쌍한 매력을 뽐냈다. 자유분방한 분위기 가운데 민지의 우아하고 유쾌한 면모가 잘 살아나 눈길을 끈다. 민지는 화보 촬영과 병행한 인터뷰에서 뉴진스의 인기에 대해 "처음에는 과분하다고 여겼다. 근데 무대에서 마주하는 버니즈(Bunnies.팬덤명)의 눈은 진심으로 뉴진스를 응원하는, 사랑을 보내주는 눈이었다"라며 "그러다 보니 어느 순간부터는 내가 이런 생각을 하는 게 옳지 않다는 생각이 들었다. 내가 어떤 모습이든 사랑해 주는 사람들이 있는데, 고민만 하고 있기에는 시간이 너무 부족하게 느껴졌다"라고 말했다. 이어 "그래서 지금은 더 노력해서 어디에서도 부끄럽지 않은 존재가 되고 싶어졌다"라며 "고맙다는 말로 부족한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스타덤 스타톡⑦]드리핀 "형제애로 뭉친 팀이니까 '성산동 브라더스' 어때요?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517493"/>
        <updated>2024-10-18T06:21:38.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 드리핀은 팀의 성장 과정을 드라마로 만든다면 '성산동 브라더스'라는 제목을 붙이고 싶다고 했다. 멤버들 나이도 서로 비슷하고 끈끈한 가족같은 존재이기 때문이라는 설명도 덧붙였다. 형제애로 뭉친 드리핀이 '드림콘서트' 30주년을 맞아 진행한 스타덤 '스타톡'을 통해 다양한 이야기를 들려줬다. 드리핀은 오는 19일 오후 4시30분부터 경기 고양종합운동장에서 열리는 제30회 드림콘서트에 출연한다. 드리핀이 팬들의 질문에 답한 내용을 일문일답 형식으로 정리한다. -연습생시절부터 지금까지 과정을 드라마로 만든다면 제목을 무엇으로 할 수 있을까요. 윤성 : "이 정도 일 줄은 몰랐다." 동윤 : "성산동 브라더스!! 나이대도 다 비슷하고 서로 끈끈하게 가족처럼 지냈기 때문에 형제 같은 멤버들이어서 이 제목이 생각났습니다." 준호 : "커서 뭐 될래." -드리밍이 위켄드 들으면서 주말에 할 일이나 놀러갈 곳 추천해주세요. 협 : "Weekend 들으면서 드라이브하기!! 드라이브하고 맛집]]></content>
    </entry>
</feed>