<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-11T06:22:11.501Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조커2' 흥행 폭망... 출연 배우 "망할 줄 알아, 역대 최악의 영화" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001316080"/>
        <updated>2024-11-11T05:20:31.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[호아킨 피닉스와 레이디 가가가 주연을 맡은 영화 ‘조커: 폴리 아 되’(이하 조커2)에 출연한 배우 팀 딜런이 해당 영화에 대해 “역대 최악의 영화”라 혹평해 화제가 되고 있다. 11일(현지 시간) 폭스 뉴스에 따르면 조 로건의 팟캐스트 방송에 출연한 딜런은 "나는 최근 개봉한 ‘조커2’에 출연했다"며, “이건 지금까지 만들어진 영화 중 최악”이라고 평가했다. 딜런은 조커가 수용된 아캄 정신병원에서 근무하는 경비원 역할로 영화에 출연했으며, 짧은 촬영에도 작품의 실패를 예감했다고 밝혔다. 조커2의 전작 ‘조커’는 2019년 개봉해 전 세계에서 10억 달러 이상의 수익을 올렸고, R등급 영화 중 역대 흥행 1위를 차지하며 작품성과 대중성을 인정받았다. 하지만 조커2는 뮤지컬 요소가 포함된 대담한 시도로 개봉 초기 기대를 모았음에도 불구하고 흥행 실패에 직면했다. 개봉 한 달 만에 약 2억 달러 수익에 그치면서 비판이 이어졌고, 평론가들 역시 혹평을 쏟아냈다. 딜런은 이에 대해 “대중과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 홀랜드♥젠데이아, MCU 이어 크리스토퍼 놀란 신작 동반 출연 [엑's 할리우드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794060"/>
        <updated>2024-11-11T05:20:31.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 출신 배우 톰 홀랜드가 여자친구인 젠데이아와 함께 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 출연한다. 지난 8일(현지시간) 데드라인 등 다수 매체는 젠데이아가 앤 해서웨이와 함께 크리스토퍼 놀란 감독의 신작에 합류한다고 보도했다. 앞서 맷 데이먼과 톰 홀랜드가 출연하는 것으로 알려진 본 작품은 2026년 7월 17일 개봉 예정이다. 아직 작품의 제목이나 줄거리 등은 공개되지 않았다. 지난 2017년 마블 시네마틱 유니버스(MCU) 영화 '스파이더맨: 홈커밍'을 통해 연인 사이로 발전한 톰 홀랜드와 젠데이아는 이로써 '스파이더맨' 시리즈를 벗어나서도 협업을 이어가게 됐다. 1998년 영화 '미행'으로 데뷔한 크리스토퍼 놀란은 지난해 영화 '오펜하이머'를 통해 제96회 아카데미 시상식에서 작품상과 감독상을 비롯해 총 7관왕에 오르면서 생애 처음으로 오스카 트로피를 품에 안았다. 사진= 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]브래드 피트, 미모의 30살 연하 여친과 데이트 포착..졸리 보고 있나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730631"/>
        <updated>2024-11-11T04:19:07.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브래드 피트가 30살 연하의 여자친구 이네스 드 라몬과 데이트를 하는 모습이 공개됐다. 11일(한국시간) 미국 연예매체 백그리드는 할리우드 배우 브래드 피트(63)의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 보도에 따르면 그는 이날 미국 LA에서 열린 절친 레오나르도 디카프리오의 50번째 생일 파티에 초대됐다. 브래드는 약 2년간 교제한 여자친구 이네스 드 라몬(33)과 동행했다. 외신은 "브래드 피트와 이네스 드 라몬이 디카프리오의 50번째 생일 축하 행사장을 빠져나오는 모습이 포착됐다. 화려한 축제의 밤을 마무리했다"라고 묘사했다. 한편 브래드 피트와 이네스 드 라몬은 2022년 11월 로스앤젤레스 보노 콘서트에서 처음 인연을 맺었다. 드 라몬과 가까운 한 소식통은 "두 사람은 아주 잘 지내고 있고 그녀는 그 어느 때보다 행복해한다"라며 "피트도 드 라몬에게 반했다. 세계 정상에 오른 기분이다. 그도 그녀와 함께 사는 것을 행복해한다. 그들은 브래드의 집에서 많은 시간을 보냈다. 그녀가 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤를리즈 테론, 49세 나이 맞나… 섹시미 가득한 몸매 '여전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001038025"/>
        <updated>2024-11-11T02:49:48.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 할리우드 배우 샤를리즈 테론이 49세라는 나이가 믿기지 않는 몸매를 뽐냈다. 샤를리즈 테론은 지난 10일(현지시각) 자신의 인스타그램에 "마침내 끝났다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 샤를리즈는 몸에 완벽히 밀착된 드레스 핏을 자랑했다. 특히 그는 49세라는 나이가 믿기지 않는 탄탄한 몸매를 드러내 눈길을 끌었다. 또 다른 사진 속에선 가슴 라인이 드러난 드레스를 입고 거울을 응시하는 모습이다. 그는 동안 미모와 함께 여전히 섹시한 몸매를 뽐내 더욱 시선을 사로잡았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['캔디맨' 등 공포영화 명연기 배우 토니 토드 별세…향년 69세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015036928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015036928"/>
        <updated>2024-11-10T21:13:46.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 영화 '캔디맨' 등 여러 공포영화에서 섬뜩한 연기로 깊은 인상을 남긴 할리우드 배우 토니 토드가 별세했다고 AP통신과 미 CNN 방송 등이 10일(현지시간) 전했다. 향년 69세. 토드의 매니저는 이 배우가 지난 6일 로스앤젤레스(LA)의 자택에서 숨을 거뒀다고 언론에 밝혔다. 그의 사망 원인 등 다른 내용은 알려지지 않았다. 토드는 영화 '캔디맨'(1992)의 살인마 연기로 유명하다. 이 영화는 거울 앞에서 이름을 다섯 번 부르면 나타나는 살인마 캔디맨의 이야기를 그린 클라이브 바커의 단편소설(1985년)을 원작으로 만들어졌다. 토드는 1992년 개봉한 첫 영화뿐만 아니라 2021년 리메이크된 영화에서 같은 역할을 다시 연기했다. 그는 흑인 배우로는 이례적으로 공포영화의 주연을 맡아 주목받았으며, 이 영화는 인종 차별과 경찰의 폭력 등 미국의 주요 사회 문제를 다뤘다는 점에서 호평받았다. 토드는 또 2000년부터 이어진 공포영화 '파이널 데스티네이션' 시리즈에서도]]></content>
    </entry>
</feed>