<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-30T22:14:59.468Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC리뷰] 지드래곤 "빅뱅 20주년 완전체 컴백, 태양이 날 잘다뤄"('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211233"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지드래곤이 빅뱅 완전체 컴백을 선언했다. 지드래곤은 30일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 빅뱅 완전체 컴백에 대한 언급을 해 기대를 높였다. 지드래곤은 "2026년이 빅뱅 20주년이다. 얼마 전 태양이 무대를 보니 나만 잘하면 20주년에 뭐라도 하지 않을까 싶다. 빅뱅 아니면 언제 또 20주년을 하겠나. 빅뱅이란 그룹은 계획이 있다"고 밝혔다. 최근 태양 콘서트에서 대성과 함께 무대에 올라 완전체 무대를 꾸민 것에 대해 지드래곤은 "나도 무대에 올라갈 거라고 예상하지 못했다. 약속을 따로 하지 않았다. 태양이가 워낙 오래된 친구라 나를 잘 다룬다. 내 성질을 잘 긁는다. '왔는데 안 올라와? 안 올라오면 말고' 이런 식이었다. 오랜만에 갔더니 분위기가 좋더라. 콘서트 큐시트를 보긴 봤는데 이미 마이크가 있었다. 기념비 적이기도 하고 기분도 좋고 팬분들도 오셨을 테니 오랜만에 나가는 무대라 멋있게 나갔는데 둘이 막 그러고 있었다"고 회상했다. 지드래곤은 자타공인 히트곡 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁 서울 팬미팅, 12월 15일 개최…亞 투어 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160105"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 국내 팬미팅으로 아시아투어를 마무리한다. 최진혁은 오는 12월 15일 서울 CG 아트홀(서울 강남구 언주로 711)에서 국내 팬들과 2024 최진혁 팬-콘 투어 인 아시아 ‘데이 앤 나잇’(CHOI JIN HYUK FAN-CON TOUR IN ASIA ‘DAY AND NIGHT’)으로 아시아 투어 마지막 여정을 함께한다. 이번 팬미팅은 2019년 이후 5년만에 진행되는 국내 팬미팅으로, 최진혁이 팬미팅 초기 단계부터 다양한 아이디어를 내며 직접 기획에 참여했다는 소식이 전해져 기대를 모으고 있다. 최진혁은 지난 12일과 14일 양일간 일본에서 ‘DAY AND NIGHT’으로 일본 현지 팬과의 만남을 성공적으로 마쳤으며 26일엔 대만 팬들과 뜻깊은 시간을 함께했다. 대만 현지 유력 매체들은 최진혁의 아시아 투어를 대서특필해 글로벌 영향력, 파급력까지 톡톡히 증명했다. 이후 내달 9일 필리핀, 23일 인도네시아, 30일 태국에 이어 12월 15일 국내에서 마무리된다. 팬미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현, 심야에 흰색 드레스 입고 우아한 순간 ‘명성황후는 살아있다’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033419"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 김소현이 한국 역사 속 상징적인 장소에서 놀라운 우아함을 발산했다. 30일, 김소현은 자신의 SNS에 “명성황후 생가, 문화가 있는 날. 아름다운 국악기와 함께하는 공연 감사합니다”라는 메시지와 함께 사진을 공개하며 근황을 알렸다. 공개된 사진 속 김소현은 명성황후 생가 표지판 옆에 서서, 단아하면서도 눈길을 사로잡는 드레스를 입고 있는 모습이다. 그녀의 오프숄더 드레스는 살짝 드러난 어깨 라인이 매력을 더하며, 은은한 꽃무늬 패턴이 부드럽게 퍼지는 아이보리 톤의 시스루 소재가 전체적으로 우아함을 강조한다. 특히, 드레스의 풍성한 레이어드 디테일과 소매 부분의 프릴이 김소현의 청순한 매력을 배가시키고 있다. 또한 그녀의 자연스러운 흑발 스타일과 미소는 클래식한 매력을 한층 더 살려주며, 마치 무대 위에서 벗어난 ‘명성황후’가 실제 모습으로 나타난 듯한 느낌을 준다. 이 차림새는 단순히 아름다움을 넘어서, 그녀의 뮤지컬 배우로서의 존재감을 더 돋보이게 한다. 한편, 김소현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서초구, 파리15구 대학생들 초청 '2024 서초스터디' 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015017089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015017089"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 서초구(구청장 전성수)는 지난 26일부터 우호교류도시인 프랑스 파리15구 대학생을 초청해 한국문화를 알리는 '2024 서초스터디'를 진행 중이라고 31일 밝혔다. 이 행사는 서초구의 명소와 다채로운 프로그램, 한국문화 체험 기회를 통해 서초와 한국을 알리는 청소년 국제교류 프로그램이다. 2016년 서초구와 파리15구 간 양해각서(MOU) 체결한 이후 2019년부터 서초구와 파리15구가 번갈아 가며 대학생을 상대국으로 파견해왔다. 이번에 방한한 프랑스 대학생 6명은 11월 1일까지 1주일간 서초구의 행정·역사·문화 현장을 탐방하고 경복궁, 남산 등을 둘러본다. 서초구의 청년들과 만나는 시간도 갖는다. 전성수 구청장은 "'서초스터디' 프로그램을 통해 파리15구와 서초의 대학생들이 교류하고 글로벌 역량을 키우며 각 나라에서 서로의 문화를 알리는 민간 외교관으로 활약하길 바란다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소영선 에이앤이 코리아 대표, 美선정 '방송업계 영향력 있는 여성 31인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278296"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소영선 에이앤이 네트웍스 코리아(A+E Networks Korea, 이하 에이앤이 코리아) 대표가 '전 세계 방송업계에서 가장 영향력 있는 여성' 중 한 명으로 선정됐다. 라이프타임, 히스토리 TV 채널을 비롯해 디지털 스튜디오 '달라스튜디오'를 운영 중인 에이앤이 코리아의 소영선 대표는 미국 할리우드 리포터(THR)가 선정한 '2024년 국제 방송업계에서 가장 영향력 있는 여성 31인' (The Most Powerful Women in International Television in 2024)에 이름을 올리는 쾌거를 이뤘다. 할리우드 리포터는 매년 주요 업적, 흥행 기여도, 리더십 등을 종합적으로 검토해 전 세계 엔터테인먼트 업계에서 가장 영향력 있는 여성 리더를 선정해 왔으며, 올해는 소영선 대표를 비롯해 샬롯 무어 영국 BBC CCO, 재이 헌트 애플 유럽 크리에이티브 디렉터 등이 이름을 올렸다. 할리우드 리포터는 소영선 대표에 대해 "글로벌 미디어 그룹 에이앤이의 아시아 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신민경, 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘더 이상 만나지 말자’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160104"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신민경이 ‘도성마녀 미리내’ OST를 부른다. 오는 11월 2일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 신민경이 참여한 웹툰 ‘도성마녀 미리내’ OST ‘더 이상 만나지 말자’가 발매된다. 이번 OST ‘더 이상 만나지 말자’는 이미 끝난 사랑인 걸 알면서도 붙잡으려 무던히 애썼던 이의 후회와 아픔, 헤어짐을 오롯이 담은 이별 발라드 곡이다. 차분한 분위기의 선율과 ‘우리 이제 더 이상 만나지 말자/그냥 헤어지자 이 순간에도 넌 딴 생각만 하고 있잖아/우연히라도 마주치지 말자/너를 사랑했던 나는 이제 없으니까’처럼 직관적인 가사가 공감대를 자극한다. 가창에는 신민경이 참여했다. 신민경은 애절한 보이스와 섬세하고 호소력 짙은 보컬로 곡을 소화해 작품의 몰입도를 높일 예정이다. 이번 곡은 인기 OST 작업을 함께 해 온 작곡가 필승불패W, 장석원, 김혜지가 의기투합해 완성도를 높였다. 웹툰 ‘도성마녀 미리내’는 대한민국의 평범한 대학생이었던 은하수가 갑자기 조선시대 무당 미리내로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 과거 SM 연습생이었다…"이수만에 캐스팅→5년 있다 YG로" [유퀴즈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884269"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 과거 SM 연습생이었다는 사실을 털어놨다. 30일 방송된 케이블채널 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에는 지드래곤이 출연해 데뷔 전의 삶을 회상했다. 이날 지드래곤은 "MBC '뽀뽀뽀'를 통해 꼬마 룰라로 활동을 했다. SM에 들어가게 된 건 우연치 않은 기회였다. 가족들과 스키를 타러 리조트에 갔는데, 그때 춤 대회가 많았다. 저희 엄마가 항상 저를 내보냈다. 그때 사회자가 이수만 선생님이었다"고 말했다. 이어 "SM 선배님들을 보면 결이 나와 달랐다. SM에서도 저를 부르는 빈도가 적어지고, 저도 거기서 해야될 것들을 못 찾는 느낌이었다. 아무리 생각해도 미래가 그려지지 않아서 랩이라도 배워봐야겠다고 생각했고, 2001년 래퍼들이 참여하는 컴필레이션 앨범에 참여했다. 이 곡으로 YG에서 저를 스카웃했다"고 설명했다. 이야기를 듣던 유재석이 "연습생 시절에도 성적이 좋았다고 들었다"고 말하자 지드래곤은 "회사에서도 강수를 뒀었다. 중간고사든 기말고사든 평균 80점은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 다이아몬드 목에 걸었네… “정년이는 프라다를 입는다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033418"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 명품 패션으로 눈부신 아우라를 뽐냈다. 30일, 김태리는 자신의 SNS에 단 한마디 “프라다”라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 블랙의 심플한 배경 속, 김태리는 고혹적인 블랙 미니 드레스를 입고 서 있어 한층 더 강렬한 매력을 발산했다. 이번 김태리의 스타일링은 특히나 주얼 장식이 돋보이는 네크라인이 인상적이다. 은은한 광택이 도는 비즈 디테일이 네크라인을 따라 세심하게 장식되어, 간결하면서도 화려한 매력을 동시에 담아냈다. 전체적인 드레스의 심플한 디자인과 대비되는 이 포인트 장식은 그녀의 얼굴을 더욱 돋보이게 만들며, 마치 ‘프라다 뮤즈’ 같은 독보적인 아우라를 완성했다. 김태리가 손에 든 프라다 백 또한 주목할 만하다. 블랙 컬러의 가죽 소재로 고급스러움을 더한 이 미니 백은 실용적이면서도 세련된 디자인으로, 김태리의 우아함을 배가시키고 있다. 백의 프라다 로고와 메탈 장식은 은은하게 빛을 반사하며 시선을 사로잡는다. 그녀가 선택]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 국립중앙박물관장, 수장고 누수 공식 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383546"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월 국립중앙박물관 수장고 누수 사태에 대해, 박물관 측이 공식 사과했습니다. 국립중앙박물관 김재홍 관장은 "누수와 관련해 시설 운영과 소장품 관리에 부족했던 점을 국민 여러분께 사과드린다"고 밝혔는데요. 시설 운영과 수장고 관리 기록에 미흡한 부분이 있었음을 인정하며, 재발 방지를 약속했습니다. 앞서 지난 6월 19일 박물관 식당의 배수 시설 문제로 7, 8 수장고 천장에 누수가 발생했고요. 건축가 천병옥 씨가 기증한 조선시대 원앙 장, 동원 이홍근 선생이 국가에 기증한 나전 상 등 총 7점의 유물이 피해를 봤습니다. 피해를 본 소장품들은 현재 보존 처리를 통해 본래의 모습을 되찾았다는데요. 하지만 우리나라 대표 박물관인 국립중앙박물관의 유물 관리 체계가 허술하다는 지적이 이어졌습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['원빈♥' 이나영, 무보정 실물 충격적...얼굴+몸매 다 '비현실적']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211232"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이나영이 비현실적인 비주얼을 드러냈다. 소속사 이든나인은 30일 한 브랜드 오픈 기념행사에 참석한 이나영의 모습이 담긴 영상을 게재했다. 영상 속 이나영은 블랙 오버사이즈 재킷을 착용, 하의 실종 패션을 선보였다. 단화를 신은 상태에서도 우월한 비율을 자랑하는 그의 모습이 놀라움을 자아낸다. 또한 이나영은 망사 스타킹과, 니삭스로 늘씬한 각선미를 강조해 시선을 사로잡았다. 45세에도 여전한 소녀미를 발산하며 변함없는 미모를 뽐내는 이나영은 보정이 필요 없는 비주얼로 감탄을 불러일으킨다. 한편 이나영은 2015년 2세 연상의 배우 원빈과 결혼해 슬하에 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 안영미, 라디오 생방송서 욕설 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383545"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 안영미가 라디오 생방송 중 욕설을 해 물의를 빚었습니다. 지난 29일, MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다' 당일 방송에선 그룹 갓세븐 영재와 더보이즈 선우가 출연했는데요. 라디오 DJ로 활약 중인 선우가 "팬들이 시키고 싶은 걸 스케치북에 써와서 쉬는 시간에 팬 서비스를 해준다"고 답하자, 안영미는 "팬들 요청을 들어주고 뒤돌아서 욕을 하는 거냐"며 돌연 욕설을 내뱉었습니다. 뒤늦게 '신발'이라며 애써 수습했지만, 청취자들의 비난이 이어졌고요. 결국 안영미는 어제 방송에서 "방송 중 적절치 않은 단어를 사용했다", "앞으로는 적절한 방송 용어로 즐겁게 해드리겠다"며 사과했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 방시혁·민희진이 중국서 회동?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383544"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요즘 연예계 소식 중 가장 뜨거운 감자는 기획사 하이브와 민희진 어도어 전 대표의 분쟁이 아닐까 싶은데요. 이런 가운데 최근 온라인에서 방시혁 하이브 의장과 민희진 전 어도어 대표가 만남을 가졌단 황당한 루머가 돌았습니다. 온라인 커뮤니티에 "중국에서 목격된 민희진 방시혁"이란 제목으로 올라온 자료들입니다. 한 쇼핑몰 내부를 다정하게 걷는 두 남녀. 어딘가 익숙한 듯 낯선 모습이죠? 알고 보니 중국에서 핼러윈 데이를 맞아 방시혁 의장과 민희진 전 대표의 모습을 비슷하게 흉내 낸 거라고 합니다. 한편, 하이브와 민희진 전 대표는 지난 4월부터 법정 다툼을 하고 있는데요. 지난 29일 민 전 대표의 대표이사 재선임 가처분 신청이 각하되면서, 어제 뉴진스 어도어 이사회에서도 민희진 대표이사 선임안 건이 부결됐습니다. 하이브 측은 "민 전 대표의 뉴진스 프로듀서 재계약에 의미 있는 진전을 기대한다"고 밝혔습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 존박, 정규 2집 앨범 발표‥타이틀곡 '꿈처럼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383543</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383543"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반가운 중저음의 목소리죠? 가수 존박이 마침내 정규 2집 앨범으로 돌아왔습니다. 무려 11년 만의 선보이는 정규 앨범인데요. 타이틀곡 '꿈처럼'은 꿈결 같은 분위기의 공연장 속 함께 노래를 따라 부르는 팬들의 모습을 떠올리며 만든 노래라고 합니다. 이번 앨범엔 앞서 발매한 선공개곡 '블러프', '비스타'를 포함해 모두 11곡이 담겼는데요. 전곡의 작사·작곡에 참여한 존박은 "오래 걸린 만큼 내 색깔을 완벽히 담았다"며 자신감을 드러냈습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 청룡영화상 최종 후보작 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001383542"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 국내 최대 영화제인 청룡영화상이 한 달도 채 남지 않았습니다. 한국 영화계의 한 해를 결산하는 시상식에서 후보로 오른 작품들 함께 보시죠. 제45회 청룡영화상 각 부문별 후보작들이 발표됐습니다. 먼저 최우수작품상 후보에는 '베테랑2', '서울의 봄', '파묘' '패스트 라이브즈', '핸섬가이즈', 5개 작품이 후보에 올랐는데요. 작품성과 흥행성을 모두 거둔 만큼 치열한 경쟁이 예상됩니다. 올해 최다 부문에 후보로 오른 작품은 천만 관객을 동원하며 오컬트 영화의 흥행 저력을 보여준 '파묘'인데요. '파묘'는 최우수작품상을 비롯해 감독상, 남녀주연상, 남우조연상 등 12개 부문에 이름을 올렸습니다. 이어 12.12 사태의 역사적 의미를 되새기게 한 '서울의 봄'이 9개 부문. '베테랑2', '탈주', '핸섬가이즈'가 각각 7개 부문 후보로 선정됐습니다. 남우주연상엔 이성민, 이제훈, 정우성, 최민식, 황정민 씨가, 여우주연상엔 고아성, 김고은, 라미란, 전도연,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[밀라논나 "삼풍百 붕괴→子 죽을 고비 겪고 인생 바뀌어..버는 돈 모두 기부"('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211231"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 디자이너이자 대한민국 1호 이탈리아 밀라노 유학생인 밀라논나가 인생을 바꾼 두 가지 사건을 언급했다. 오늘 (30일) 방송된 MBC '라디오스타(이하 '라스')'는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일 출연하는 '흑백 글로벌좌' 특집으로 꾸며졌다. 이날 밀라논나는 "46년 전 대한민국인 최초로 이탈리아 밀라노로 패션 디자인 유학을 갔던 디자이너이자 구독자 93.8만명을 보유한 유튜버"라고 자신을 소개했다. 밀라논나는 인생에 트라우마 남은 두 사건이 있었다며 1994년 큰 아들의 뇌수술과 1995년도 삼풍백화점 붕괴 사건을 회상했다. 그는 "1995년 삼풍백화점 무너진 거 아시지 않냐. 그때 제가 거기 고문이었다. 바잉 디렉터라 월수금만 출근하고 화목은 대학에서 강의할 때인데 목요일 저녁 5시 몇 분에 무너졌다"고 운을 뗐다. 밀라논나는 "그날 친구랑 잠깐 미술 전시를 보고 왔는데, 저희 집이 삼풍 근처였다. '엥엥' 소리가 나더라. 집에 갔는데 국제전화가 와 불통이 됐다. TV를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강성연, ‘단 한 번뿐인 오늘의 순간’ 가을 힐링 여행! ‘가을에 부치는 편지’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033417"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가을 여신 강성연이 인스타그램에 올린 감성 사진이 화제다. 배우 강성연이 29일 자신의 인스타그램에 “살면서 놓치지 않아야 한다. 단 한 번뿐인 오늘의 그 순간을!”이라는 의미심장한 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 이목을 사로잡았다. 강성연은 사진 속에서 가을의 차분한 분위기와 어우러지는 따뜻한 패션을 선보이며 자연과 함께하는 힐링을 표현해 눈길을 끌었다. 공개된 사진에서 강성연은 푸른색 패턴이 들어간 니트 스웨터와 롱 스커트를 매치해 감각적이면서도 편안한 스타일을 완성했다. 니트 스웨터는 가을의 포근한 감성을 담아내며 그녀 특유의 차분하고 따뜻한 이미지를 배가시켰고, 롱 스커트와의 조화는 자연 속에서 여유를 즐기는 듯한 느낌을 한층 더 돋보이게 했다. 또한 강성연은 블랙 볼캡을 착용해 자칫 무겁게 보일 수 있는 니트 스타일에 경쾌함을 더했다. 블랙 볼캡은 전체적인 패션에 캐주얼한 포인트를 주며, 일상에서도 누구나 쉽게 따라 할 수 있는 ‘데일리룩’을 완성해 많은 이들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정, ‘가을 요정’ 우아한 숙녀美! ‘베레모를 쓴 여신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033416"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김유정이 베레모와 데님으로 완성한 청순미 넘치는 캐주얼룩을 공개했다. 배우 김유정이 30일 자신의 인스타그램에 “Get Ready with Dazy ”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올려 팬들의 시선을 사로잡았다. 사진 속 김유정은 베레모와 데님을 활용한 감각적인 스타일링으로 편안하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 김유정은 블랙 베레모와 오버사이즈 회색 니트 스웨터로 포근한 느낌을 자아내며 자연스러운 캐주얼룩을 선보였다. 여기에 밝은 하늘색 셔츠와 루즈한 핏의 청바지를 매치해 여유롭고 편안한 매력을 강조, 데일리룩의 정석을 보여주는 듯했다. 특히 회색 부츠로 전체적인 스타일을 마무리하며 실용적이면서도 스타일리시한 감각을 드러냈다. 포즈 하나하나에서도 김유정의 사랑스러운 매력이 돋보였다. 부드러운 미소와 자연스러운 표정으로 청순미를 배가시켰고, 베레모를 활용한 포인트 스타일링으로 패션 센스를 한껏 드러내며 팬들의 감탄을 자아냈다. ‘데이지’라는 해시태그와 어울리는 화사한 스타일로 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍경, 첫사랑이 노윤서…"영민하고 리더십 있어" ('청설')[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686988"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 홍경이 노윤서와 로맨스 호흡을 맞춘 소감을 전했다. 30일 홍경은 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 영화 '청설'관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '청설'은 사랑을 향해 직진하는 용준(홍경)과 진심을 알아가는 여름(노윤서), 두 사람을 응원하는 동생 가을(김민주)의 청량하고 설레는 순간들을 담은 이야기. 동명의 대만 레전드 로맨스 영화를 리메이크한 작품이다. 극 중 홍경은 여름에게 첫눈에 반하는 용준으로 등장했다. 부모님의 일을 도와 도시락 가게 배달 아르바이트를 하다 여름을 만나게 되고, 사랑에 빠지게 된다. 첫사랑에 빠진 20대의 모습을 섬세히 표현하며 설렘을 자극하는 연기를 펼쳤다. 이날 홍경은 "노윤서 배우가 캐스팅되고 제가 그다음에 됐다. 영화를 선택한 이유에 노윤서가 차지하는 부분이 크다. 처음에는 소식을 안 듣고 봤다. 이후 노윤서 배우가 캐스팅된 걸 알고 있었는데 더 다채로워지더라"라고 전했다. 이어 "현장에서 느꼈던 건 노윤서 배우가 영민하다는 거다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 여왕의 달콤한 휴식! 우아함 빛나는 ‘가을에 물든 그녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033415"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김연아가 아이보리 니트에 가을 감성 가득한 일상 룩 을 공개했다. 전 피겨스케이팅 선수 김연아가 29일 자신의 인스타그램에 ☕️“ 이모티콘과 함께 일상의 모습을 담은 여러 장의 사진을 게재했다. 따뜻한 아이보리 톤의 룩과 아늑한 분위기가 돋보이는 사진은 팬들의 눈길을 단번에 사로잡았다. 공개된 사진 속 김연아는 아이보리 니트 베스트와 크림색 이너를 레이어드해 내추럴하고 부드러운 가을 무드를 연출했다. 베스트에 더해진 레드 포켓 포인트는 단조로울 수 있는 스타일에 활기를 더해주며, 세련미를 자아냈다. 여기에 브라운 팬츠를 매치해 따뜻한 색감의 조화를 완성하며 편안한 분위기를 살렸다. 또한 김연아는 부드러운 빈백 소파에 기대어 여유를 만끽하는 모습으로 포근한 감성과 차분한 우아함을 동시에 선보였다. 일상 속 소소한 힐링 순간을 담은 사진 속 그녀의 모습에 네티즌들은 ”진짜 가을 여신!“, ”연느 스타일 따라 입고 싶다“ 등의 반응을 보였다. 한편 김연아는 2022]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무도 당황했다...김태우 정색 "이유도 없고 밑도 끝도 없어" ('대학가요제')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211227"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['TV조선 대학가요제'가 2라운드 최대 논란과 경악의 무대를 귀띔했다. '음색 여신'의 예상 밖 '고음 불가' 사태, '메친자'(메탈에 미친 자)들이 벌린 밑도 끝도 없는 '샤우팅 사건'이 그 주인공이다. 31일(목) 밤 10시에 방송되는 'TV조선 대학가요제'에서는 두 팀 혹은 세 팀이 한 조가 되어 하나의 무대를 완성해야 하는 2라운드 '연합 미션'이 이어진다. 2라운드에 접어들며 한층 업그레이드된 무대의 향연과 함께, 이전에는 볼 수 없었던 신선한 보컬 조합이 시청자들의 눈과 귀를 강탈할 예정이다. 이런 가운데 1라운드에서 봄바람 같은 맑고 깨끗한 목소리로 눈도장을 찍으며 공식 유튜브 조회수 150만뷰(29일 기준)를 넘어선 '음색 여신' 최여원, MZ표 트렌디 사운드로 주목받고 있는 '인디씬의 슈퍼 루키' 양치기소년단이 '목장 속 여원양'으로 연합조를 이뤄 뜨거운 기대를 모은다. 그런데 '목장 속 여원양'은 랜덤 뽑기로 진행된 선곡 배정에서 3옥타브를 넘나드는 '고음 끝판왕']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 반가운 얼굴들과 싱글벙글! 우아한 ‘블루 슈트의 품격’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033412"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 고급스러운 블루 슈트를 입고 세련된 매력을 한껏 뽐냈다. 안현모는 30일 인스타그램에 “반가운 얼굴들과 싱글벙글 즐거웠던 저녁도 #감사합니다”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개하며 팬들에게 근황을 전했다. 이날 함께한 지인들과의 즐거운 시간을 사진으로 남기며 환한 미소와 밝은 에너지를 담아 눈길을 사로잡았다. 사진 속 안현모는 깔끔하게 떨어지는 테일러드 블루 슈트를 입어 전체적으로 차분하면서도 모던한 분위기를 자아냈다. 프로페셔널하면서도 스타일리시한 느낌을 완벽히 소화한 그녀는 몸에 맞춘 듯 자연스러운 핏의 재킷과 팬츠로 세련된 실루엣을 연출했다. 특히 블루 컬러가 안현모의 시원하고 고급스러운 이미지를 더욱 부각하며 스타일 아이콘다운 면모를 보여줬다. 안현모는 또한 슈트 안에 깔끔한 화이트 셔츠를 매치해 청결하고 단정한 이미지를 강조했다. 심플한 디자인의 액세서리를 더해 포인트를 주며, 자칫 단조로울 수 있는 슈트 스타일에 세련미를 더한 그녀의 감각이 돋보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희 "내가 지방흡입? 했다면 질질 흘러내렸다" 직접 입 열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278293"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.619Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고 최진실 딸이자 인플루언서로 활동하고 있는 최준희가 지방흡입 의혹을 직접 부인했다. 최준희는 30일 팬들과 무물 타임을 갖고 "지방 흡입했냐는 질문이 많은데?"라고 언급하며 "(지방 흡입을) 했다면 제 몸 가죽은 질질 흘러내서 아마 전신 거상 잡아 끌어 올려야 했겠죠. 튼살은 어쩔 수 없음"이라고 답했다. 앞서 최준희는 28일 자신의 과거 모습이 담긴 사진을 공개, 직접 자신의 뚱뚱했던 모습을 셀카로 찍고 있다. 최준희는 체지방률 30% 탈출하기. 차마 눈뜨고 봐주지도 못할 몸뚱이 싹 갈아 엎었잖어. 다들 준비 완료?"라고 전했다. 2003년생으로 올해 만 21세가 된 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96kg까지 쪘다가 최근 바디프로필 준비를 통해 47㎏까지 감량했다고 알리며 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성경, 로데오 거리 휘어잡은 쾌녀! 짧은 치마로 ‘그레이의 50가지 스타일’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033411"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이성경이 압구정 로데오를 사로잡은 과감한 미니 스커트에 초가을 스타일을 선보였다. 배우 이성경이 30일 오후 서울 강남구 압구정동 로데오 거리에서 열린 명품 패션 하우스 브랜드의 팝업 행사에 모습을 드러내 화제를 모았다. 이날 행사에는 이성경을 비롯해 이혜리, 나나, 모델 신현지, 그리고 소녀시대 효연이 참석해 자리를 빛냈다. 이성경은 클래식하면서도 독보적인 세련미를 담은 오버사이즈 그레이 롱 코트를 선택해 눈길을 끌었다. 몸을 감싸는 넉넉한 실루엣의 코트는 차분한 그레이 톤으로, 고급스러우면서도 현대적인 감각을 돋보이게 했다. 그레이의 차분한 무드와 이성경 특유의 시크한 분위기가 어우러져 강렬한 스타일링을 완성했다. 특히 시선을 사로잡은 것은 코트 아래에 매치한 짧은 미니스커트와 탑이었다. 미니스커트는 허벅지 위로 살짝 올라오는 과감한 길이로 이성경의 늘씬한 실루엣을 돋보이게 했다. 여기에 탑을 함께 매치해 여성스러우면서도 모던한 느낌을 강조했으며, 톤 온 톤 스타일링으로 더욱 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현석, 안성재와 불화 아니라더니 흡집내기ing.."융통성 없어, 이해 안된다"('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211225"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최현석 셰프가 안성재 셰프와의 불화를 해명한 동시에 그를 저격해 웃음을 자아냈다. 오늘 (30일) 방송된 MBC '라디오스타'는 밀라논나, 최현석, 권율, 임우일 출연하는 '흑백 글로벌좌' 특집으로 꾸며졌다. 이날 MC 유세윤은 최현석 셰프에게 "'흑백요리사' 출연 이후 매출도 톱을 찍으셨던데?"라고 묻자, 최현석은 "사실 요식업계 쪽이 엄청 어려웠다. 적자를 본 적도 있었다. 그래서 '어떻게 버티나?'했는데, '흑백요리사'로 관심이 많아져서 매출이 드라마틱하게 바뀌었다. 수치로 따지면 세 배 정도 올랐다"라고 말해 패널들의 탄성을 자아냈다. 이어 그는 "처음 '흑백요리사' 나갔을 첫 주 때는, 흑 요리사 레스토랑 예약이 엄청났다. 예약사이트 동시 접속자가 평소에는 20~50명인데 몇 백명이 되더라. 이후 제가 두 번째주부터 활약을 했는데, 저희 레스토랑이 1만3천명까지 올라가더라. 예약을 열면 바로 그냥 다 가나간다. 12월까지 만석이다"라고 말하며 뿌듯해 했다. 그러면서 최현석은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 강렬한 파워우먼 걸크러시! 대담한 ‘와일드 앤 레더블’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033410"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 강렬한 패션으로 ‘강남 비-사이드’ 제작발표회에서 뜨거운 관심을 받았다. 박경림은 30일 오전 서울 종로구 포시즌스호텔에서 진행된 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’ 제작발표회에서 진행을 맡으며 카리스마 넘치는 스타일을 선보였다. 이날 박경림은 비대칭 컷 디테일이 돋보이는 디스트로이드 청바지를 선택해 눈길을 끌었다. 이 청바지는 찢어진 디테일이 비대칭으로 배치되어 있어 전형적이지 않은 트렌디함과 자유로운 무드를 강조했다. 여기에 매치한 레더 재킷은 부분적으로 레오파드 패턴이 가미되어 강렬한 개성과 카리스마가 한껏 돋보였다. 무엇보다 그녀의 스타일링에서 주목할 만한 부분은 블랙 워커 부츠였다. 박경림은 무릎 위까지 오는 청바지와 워커 부츠를 매치하여 강렬하고 시크한 매력을 극대화했으며, 전체적인 룩에 마무리를 더하는 한편, 시선을 사로잡는 스타일링으로 분위기를 압도했다. 한편, ‘강남 비-사이드’는 범죄 드라마로, 강남에서 사라진 클럽 에이스 ‘재희’를 찾기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 절친 한소희 옷도 찰떡! 분위기도 닮아가는 핑크 니트 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033409"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 소탈한 셀피 속 매혹적인 니트 원피스 자태로 ‘반전 매력’을 선보였다. 배우 전종서가 29일 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 마음을 사로잡았다. 전종서는 특유의 시크하면서도 감각적인 분위기로 니트 원피스를 완벽하게 소화하며, 독보적인 존재감을 뽐내 눈길을 끌었다. 전종서가 선택한 니트 원피스는 핑크와 퍼플 컬러의 스트라이프 패턴이 조화를 이루며, 여리한 실루엣을 돋보이게 했다. 다채로운 색감과 부드러운 질감이 어우러진 이 원피스는 전종서만의 개성을 한층 강조해주었다. 특히 스퀘어넥 디자인이 돋보이는 이 아이템은 그녀의 우아함과 동시에 자연스러운 섹시함까지 더하며 감각적인 스타일링의 정점을 보여줬다. 사진 속 전종서는 소탈하고 편안한 포즈로 셀피를 찍으며, 자연스러운 매력을 발산했다. 메이크업은 거의 하지 않은 듯한 모습이지만, 또렷한 이목구비와 편안한 미소가 그녀만의 무드를 살려 보는 이들의 마음을 사로잡았다. 전종서는 여기에 블랙 스니커즈를 매치해 격식 없이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 54세에 소화한 크롭 패션...몸매 난리 났네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211223"/>
        <updated>2024-10-30T22:14:52.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜수가 크롭 상의를 입고 날씬한 몸매를 뽐냈다. 김혜수는 30일 운동 중 찍은 것으로 보이는 사진 한 장을 게재했다. 사진 속 김혜수는 크롭 상의에 트레이닝 팬츠, 운동화를 신은 편안한 차림에도 우월한 비율을 뽐내 시선을 사로잡았다. 특히 김혜수는 54세의 나이에도 크롭 상의를 거뜬하게 소화했다. 잘록한 허리라인, 납작배를 자신 있게 드러낸 김혜수의 날씬한 몸매가 감탄을 불러일으킨다. 한편 김혜수는 디즈니+ 새 오리지널 시리즈 '트리거'에 출연한다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 오소룡과 사회성 제로인 낙하산 PD 한도의 사활을 건 생존 취재기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 더 길어 보이는 젓가락 각선美! 딱붙핏 ‘그레이빛 가을의 전설’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033408"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 깊어가는 가을을 맞아 ‘그레이 톤’의 레더 팬츠로 완성한 도회적 스타일을 선보였다. 배우 이시영이 30일 자신의 인스타그램에 “지금 딱 가을 같고 좋은데, 이러다 갑자기 겨울이 올 것 같다”며 “가을이 좀만 더 길게 있어줬으면 좋겠다”고 아쉬움을 드러내며 여러 장의 가을 패션 사진을 공개했다. 사진 속 이시영은 차분하면서도 세련된 가을 패션으로 시선을 사로잡았다. 그녀는 은은한 그레이 컬러의 터틀넥 톱을 선택해 분위기 있는 룩을 연출했다. 특히 소매에 볼륨감이 더해진 디자인이 우아하면서도 트렌디한 느낌을 주며, 그녀의 슬림한 실루엣을 더욱 강조해 눈길을 끌었다. 또한 이시영은 블랙 레더 팬츠와 무릎까지 오는 블랙 부츠를 매치해 고급스러우면서도 도시적인 무드를 완성했다. 이러한 스타일링은 단순한 가을 패션을 넘어 한층 성숙해진 그녀의 매력과 함께 편안한 고급스러움을 더해 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 이시영 특유의 세련미가 돋보이는 스타일로, 가을 패션 아이콘다운 면모를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 슬기 맞아? 파격 숏컷 변신..반곱슬도 사랑스럽네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211222"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 멤버 슬기가 파격적인 숏컷 스타일을 선보였다. 슬기는 31일 자신의 SNS에 "사실 기왕 자른 김에 조금 더 자른 건에 대하여"라는 글과 함께 사진 두 장을 게재했다. 공개된 사진 속 슬기는 짧은 숏컷을 하고 포즈를 취하고 있는 모습. 그는 반곱슬인 모발이 마치 웨이브 스타일로 연출돼 사랑스러움과 동시에 시크한 매력을 뽐냈다. 긴머리부터 짧은 머리까지완벽하게 소화한 슬기는 진정한 '헤완얼(헤어 완성은 얼굴)' 면모를 보여줘 감탄을 부른다. 이를 본 팬들은 " "너무 잘 어울린다", "뭘해도 다 힙하네", "숏컷도 찰떡' 등의 반응을 보였다. 한편 슬기가 속한 레드벨벳은 지난달 28~29일 마카오 스튜디오 시티 이벤트 센터에서 2024 레드벨벳 팬콘 투어를 성황리에 마쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화, 배우 데뷔 11주년 만에 겹경사 터졌다…입지 확실히 굳혔네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686984"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 한선화가 배우 데뷔 11주년 만에 기쁜 소식을 전했다. 한선화는 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "청룡 감사합니다. 파일럿 감사해요"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 제 45회 청룡영화상에 한선화가 영화 '파일럿'으로 베스트 조연상 후보에 오른 모습. 이에 한선화는 기쁨을 감추지 못했다. 지난 7월 개봉한 '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디다. 한선화는 '파일럿'에서 ASMR 뷰티 유튜버 역할로 등장해 관객들과 만났다. 한선화는 2009년 시크릿으로 데뷔해 활동하던 중 2016년 배우로 전향하며 그룹에서 탈퇴했다. 그는 '파일럿' 외에도 최근 종영한 드라마 '놀아주는 여자'에서 키즈 유튜버 크리에이터 고은하 역할로 열연하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진희, 비엔나의 가을을 걷다! 단추 푼 여유로운 ‘가을로의 초대’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033407"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박진희가 인스타그램에 “” 이모티콘과 함께 한층 성숙한 가을 감성을 담은 여러 장의 일상 사진을 공개해 시선을 사로잡았다. 30일, 공개된 사진 속 박진희는 가을을 담은 캐주얼한 스타일로 보는 이들을 매료시켰다. 박진희는 넉넉한 핏의 화이트 셔츠와 그레이 컬러의 카디건을 자연스럽게 레이어드해 편안하면서도 세련된 매력을 한껏 강조했다. 그녀가 선택한 이 오버핏 셔츠와 부드러운 카디건의 조합은 일상에서도 쉽게 따라 할 수 있는 스타일로, 편안함과 스타일을 동시에 살려냈다. 특히 고풍스러운 노란색 벽을 배경으로 한 촬영에서 박진희는 특유의 따뜻한 미소로 여유로운 분위기를 자아냈다. 와이드 핏의 브라운 팬츠와 스니커즈로 마무리한 그녀의 스타일은 완벽한 가을 패션으로, 고급스러우면서도 편안한 일상 룩을 추구하는 이들에게 강한 인상을 남겼다. 브라운 계열의 팬츠와 스니커즈는 캐주얼한 감각을 극대화하며, 전체적으로 자연스러운 컬러 조합을 통해 가을의 여유로운 분위기를 그대로 전달했다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박진영→웬디, 장르불문·개성만점 ‘딴따라’를 찾는다 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033406</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033406"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 개성만점 ‘딴따라’를 찾는다 31일 오후 KBS2 ‘더 딴따라’의 제작발표회가 열린다. 이날 자리에는 박진영, 차태현, 김하늘, 웬디, 양혁PD가 참석해 프로그램에 관한 다양한 이야기를 전한다. ‘더 딴따라’(연출 양혁 / 작가 최문경)는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 클래식, 성악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 ‘딴따라’를 찾는 세상에 없던 새로운 오디션이다. 앞서 공개된 선공개 영상에는 3대째 딴따라 집안이라고 자신을 소개한 참가자, 밤에는 야간 경비직원으로 근무하는 전직 아이돌 메인보컬, ‘딴따라란 무엇인가’에 대해 코믹하게 소개한 참가자, 15세의 트로트 꿈나무 소녀, ‘더 딴따라’ 티저 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 가을빛 카디건에 빠졌다! 우아함 폭발한 “시크美”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033405"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예슬이 화사한 가을날 심플한 카디건 스타일로 고급스러움을 더했다. 배우 한예슬이 30일 인스타그램에 가을 감성이 가득한 사진을 여러 장 올리며 독보적인 스타일을 뽐냈다. 별다른 설명 없이 공개된 사진이지만, 패션 센스가 돋보이는 그녀의 세련된 스타일링에 팬들의 시선이 집중되었다. 사진 속 한예슬은 오버사이즈 화이트 카디건을 선택해 차분하면서도 우아한 무드를 연출했다. 흰색 카디건에 블랙 레이스 디테일을 더해 단조로울 수 있는 스타일에 매력을 더하며 남다른 패션 감각을 과시했다. 특히, 오버사이즈이면서도 깊은 브이넥 라인이 돋보이는 카디건 디자인은 한예슬의 여성스러움을 한층 강조하며 시선을 사로잡았다. 그녀는 카디건 안에 블랙 미니 드레스를 매치해 모던하면서도 페미닌한 스타일을 완성했다. 미니 드레스는 간결하면서도 세련된 무드를 자아내며, 카디건과 어우러져 부드러운 대비를 이루었다. 이로써 가을을 대표하는 단순하지만 고급스러운 스타일링을 만들어내며 자신만의 개성을 표현했다. 스타일링]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플스타의 추악한 민낯..욕설+폭언 녹취록 공개 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278290"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["병X, 미친X, 쓰레기니까 그냥. 나 진짜 사랑했던 여자 진짜 단 한 명도 없었어." 넷플릭스 '흑백요리사'에 출연한 유명 셰프 트리플스타(본명 강승원)의 추악한 민낯이다. 양다리 의혹에 이어 욕설 녹취록까지 공개되면서 사생활 논란이 이어지고 있다. 지난 30일 디스패치는 트리플스타의 전처인 A 씨와 전 여자친구인 B 씨와 얽힌 사생활을 폭로했다. 디스패치에 따르면, A 씨와 B 씨는 트리플스타의 사생활은 물론, 미슐랭 취업 로비와 폭언 및 협박 등을 문제 삼았다. 트리플스타는 2022년 5월 A 씨와 결혼했으나 3개월 만에 이혼했다. 당시 혼인 신고를 하지 않아 사실혼 관계였던 두 사람은 2014년에 처음 만났다. 유학생이었던 트리플스타와 달리 A 씨는 사업차 미국에 거주하면서 트리플스타를 물심양면으로 도왔다. 심지어 A 씨는 트리플스타를 유명 레스토랑에 취업시키기 위해 샤넬백 등으로 로비까지 하면서 지인들에게 도움을 청했다. A 씨와 2014년부터 2022년까지 연애, 결별,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 탄수화물 끊더니 살이 확 빠졌네! ‘뾰족한 V라인’ 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033404"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혜리가 카멜 컬러 오버사이즈 재킷으로 완성한 고급스러운 레이어드 룩으로 시선을 강탈했다. 가수 겸 배우 혜리가 30일 오후 서울 강남구 압구정동 로데오 거리에서 열린 패션 하우스 브랜드의 팝업 행사에 참석해 존재감을 뽐냈다. 이날 혜리는 따뜻한 카멜 컬러의 오버사이즈 더블 버튼 재킷을 착용해 우아하면서도 트렌디한 감각을 보여주었다. 혜리의 재킷은 어깨선과 전체적인 실루엣이 여유로워 편안함을 주면서도 세련된 스타일을 완성했다. 오버사이즈 디자인이 주는 여유로운 핏이 그녀의 몸매를 부드럽게 감싸며 우아한 분위기를 자아냈다. 여기에 혜리는 블랙 터틀넥과 점프슈트를 매치해 차분하면서도 페미닌한 무드를 한껏 살려냈다. 특히 짧은 기장의 점프슈트에 블랙 스타킹을 매치하여 다리가 더욱 길고 슬림해 보이는 효과를 줬다. 깔끔하게 정리된 스타일링은 그녀의 특유의 세련미와 성숙미를 동시에 드러냈다. 클래식한 블랙 스틸레토 힐을 착용해 룩의 완성도를 높였으며, 단정한 블랙 톤이 캐주얼과 우아함을 넘나드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레이닝 바지에 트위드…'54세' 김혜수, 또 혼자만 레전드 패션 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686981"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 남다른 패션 소화력을 뽐냈다. 김혜수는 30일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 김혜수는 파란색 트레이닝 바지에 크롭 트위드 자켓을 착용해 유니크한 패션 스타일을 소화하고 있는 모습. 특히 잘록한 허리를 뽐내며 콜라병 몸매까지 드러내고 있어 보는 이들의 눈길을 사로잡았다. 한편 김혜수는 디즈니+ '트리거'에 출연한다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 오소룡과 사회성 제로인 낙하산 PD 한도의 사활을 건 생존 취재기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌싱맘 한그루, '연애 말고 결혼' 그리웠나..10년 전 웨딩화보에 "정말 어렸다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211221"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한그루가 과거 사진을 보며 추억에 잠겼다. 31일 한그루는 "10년 전 '연애 말고 결혼'이란 작품에서 함께했던 의상팀 언니가 보내준 사진. 정말 어렸다"라며 과거 사진을 대방출했다. 사진 속 한그루는 하얀 웨딩드레스를 입고 포즈를 취하고 있는 모습. 10년 전인만큼 앳된 그의 모습이 눈길을 사로잡는다. 화려한 미모와 늘씬한 몸매가 감탄을 부른다. 이에 한그루도 "23살 한그루라고 한다"라며 자신의 과거 모습을 그리워했다. 한편 2011년 솔로 가수로 데뷔한 한그루는 2012년부터 배우로 전향, 드라마 OST 가창 외에는 연기 활동에 전념해 왔다. 드라마 '소녀k', '오늘만 같아라', '우리가 결혼할 수 있을까', '스캔들: 매우 충격적이고 부도덕한 사건', '연애 말고 결혼' 등을 통해 이름을 알렸다. 차기작으로는 12월 첫방송 예정인 KBS2TV 새 일일드라마 '신데렐라 게임'에 출연한다. 그런가 하면, 한그루는 2015년 9세 연상 사업가와 결혼, 이후 쌍둥이를 출산했지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, 결혼 앞두고 겹경사 터졌다…"새집 등기 완료"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211219"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5월 결혼을 앞둔 배우 남보라가 또 한번 기쁜 소식을 전했다. 남보라는 30일 "머털이 새집! 등기 완료!"라며 반려견의 모습을 공개했다. 공개된 사진에는 남보라가 반려견을 위해 새 집을 마련해준 모습. 새로운 아늑한 보금자리에서 쉬고 있는 반려견의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 앞서 남보라는 지난 20일 자신의 유튜브를 통해 결혼을 공식 발표했다. 남보라는 공지를 통해 "맘 맞는 좋은 짝꿍을 만나 평생을 함께하기로 약속했다. 앞으로 둘이서 예쁘게 잘 사는 모습 많이 보여드리겠다"고 밝혔다. 영상에는 남보라가 일본 도쿄 여행을 하던 중 "뭐야", "미리 말을 해줬어야지"라고 말해 눈길을 끌었다. 남자친구와 여행 중 프러포즈를 받은 것. 남보라는 "너무 깜짝 놀랐다. 이런 게 있을 거라고 미리 말을 했었어야지. 뭐냐"라며 눈물을 보였다. 남자친구가 직접 반지를 끼워주자 남보라는 "아직도 심장이 쿵쾅거린다"며 재차 기쁜 마음을 나타냈다. 이후 남보라는 예비 신랑의 얼굴이 살짝 보이는 아름다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한가인, 배우 이미지 포기했나..파격 변신에 ♥연정훈 충격 "집 그러고 올거야?"('자유부인')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211218"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한가인이 파격적인 이미지 변신을 보여줬다. 30일 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에서는 "방송 최초! 한가인이 작정하고 얼굴 포기하면 생기는 일"이라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 영상 속 한가인은 유튜버 '랄랄'의 부캐릭터인 건물주 이명화를 만나 '이모님' 분장을 받았다. 이날 한가인은 '이모님' 분장을 하게 된 이유에 대해 "내가 지난번에 껍데기와 영혼이 잘못됐다고 하지 않았다. 이번에 제대로 된 모습을 찾고 싶어서 이 분야의 대가를 만나고자 한다"고 설명했다. 이후 '등산패션'으로 갈아 입은 한가인은 랄랄을 향해 "메이크업 하시는 게 너무 예쁘시고, 유행인 것 같아서 저도 메이크오버? 같은 걸 해보면 어떨까 싶어서 왔다"고 이야기 했다. 랄랄은 "예쁜데 왜 그러냐"고 궁금해 했고, 한가인은 "저는 이상하게 아무리 이상한 소리 하고 농담을 하고 실없는 소리를 해도 계속 멀쩡한 이미지이다. 그래서 좀 '이미지 변신을 할 수 있을까?' 멀쩡하지 않은 언행을 해도 계속 멀쩡하게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 이모카세 1호 “최고의 순간? 안성재 셰프의 김 칭찬” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391535"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오후 3시. 가게 오픈을 2시간 앞두고 주방이 눈코 뜰 새 없이 바쁜 가운데 예약 전화가 쉴 틈 없이 울린다. 환기를 위해 열어놓은 문 앞에는 사람들이 기웃거린다. 닿지 않는 전화에 직접 가게로 찾아와 은밀한(?) 거래를 제안하는 손님들이다. “죄송해요. 근데 저희는 대통령 할아버지가 오셔도 안 돼. 손님들과 약속은 지켜야 하니까.” 연신 웃는 얼굴로 손님을 달래는 이는 김미령 셰프. 서울 도봉구의 한식 요릿집 ‘즐거운 술상’ 오너 셰프이자 넷플릭스 화제작 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’(이하 ‘흑백요리사’)에 최종 6위에 오른 흑수저 ‘이모카세 1호’다. 김 셰프는 최근 ‘즐거운 술상’에서 진행된 일간스포츠와의 인터뷰에서 “방송 전후로 달라진 건 없다. 전 똑같이 일상으로 돌아왔다. 다만 예약 전화가 이렇게 많아지긴 했다”며 웃었다. “정신없이 하다 보니 얼떨결에 (6위까지) 올라간 거 같아요. 그런 위치까지 갈 수 있었던 걸 보니 열심히 살았다 싶기도 하고요. 사실 섭외 받고 결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나영 ‘하의실종 패션에 드러난 날씬 각선미, 가녀린 발목이 매력 포인트’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033403"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이나영이 귀요미 하의실종 패션을 선보였습니다. 이나영이 지난 10월 29일 오후 서울 이태원에서 열린 글로벌 패션 브랜드의 부티크 오픈 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 이나영은 깔끔한 화이트 셔츠에 오버핏의 블랙 재킷을 매치해 귀여운 하의실종 패션을 뽐냄과 동시에 니하이 양말과 플랫폼 구두로 날씬한 각선미를 더욱 돋보이게 했습니다. 이나영의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 이나영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 재킷 단추입니다. 두 번째, 미니백의 밑바닥 금속 받침입니다. 세 번째, 백팩의 스트랩입니다. 네 번째, 사진 왼쪽 스트랩의 그림자입니다. 다섯 번째, 구두의 버클입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래, ♥양세형과 열애 인정인가...촬영장 발칵 뒤집은 발언 ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211217"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박나래가 양세형과의 '썸'에 대해 긍정 시그널을 보냈다. 31일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(연출:정다히,김문섭,김진경,김완철/이하 '홈즈')에서는 개그맨 정성호와 모델 겸 방송인 이현이가 출격한다. 이날 방송은 서울에서 단독주택을 찾는 의뢰인이 등장한다. 현재 의뢰인은 MBC 라디오 PD이자, 책까지 집필한 작가로 6학년, 3학년, 5살 세 아이를 키우고 있다고 한다. 그동안 남편이 육아휴직으로 3년 동안 아이들을 키웠으며, 최근 복직했으나 출·퇴근 시간에만 무려 4시간이 소요돼 이사를 결심했다고 한다. 희망 지역은 남편 직장이 있는 광화문과 MBC 상암동에서 30분 거리의 종로구, 마포구, 서대문구, 양천구를 원했으며, 아이들을 위해 학세권이 있는 곳을 바랐다. 아이들은 이층집에 마당과 베란다가 있길 희망했다. 예산은 전세일 경우, 8억 원까지 가능했으며, 매매일 경우 14억 원까지 가능하다고 밝혔다. 복팀에서는 모델 겸 방송인 이현이와 박나래가 출격하며, 덕팀에서는 개그맨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세형♥박나래, 열애설은 뜨거운데...양세형 母 "아들 이상형은 아냐"(나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211216"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세형의 어머니가 박나래와의 열애설에 선을 그었다. 30일 박나래의 유튜브 채널 '나래식'에는 '그래서 나랑 결혼 할 거야? 말 거야?'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 영상서 박나래는 게스트로 양세형을 초대한 후 꽃잎으로 하트를 만드는 모습을 보였다. 이때 박나래는 하트 완성전 잠시 머뭇거렸고, 제작진은 "그럼 하트를 안 이으면 되지 않냐"라고 말해 웃음을 자아냈다. 박나래는 "이거 은근 자존심이 상한다. 남자친구한테도 안 해본건데.. 뭐 하는 건지 모르겠다"라고 덧붙여 또 한 번 모두를 웃게만들었다. 제작진은 박나래에게 양세형의 반응을 물었고, 박나래는 "요즘 이 친구랑 나랑 말도 안 되는 묘한 기류가 있어서 이 얘기가 나오면 당황해한다. 결론은 너무 싫어해서 반응을 안 할 것 같다"라고 절친의 반응을 예고했다. 양세형이 들어오자 박나래는 유리상자의 '사랑해도 될까요'를 부르며 장미꽃을 건냈고, 양세형은 "이거 프러포즈 하는 거냐"라며 핑크빛 분위기를 이어갔다. 박나래가 "받는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['짬뽕집 대박' 이봉원, 또 박미선♥에 선물하려나..1억 5천만원 외제차 플렉스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211215"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이봉원이 1억 5천만원 외제차를 플렉스했다. 29일 '이봉원테레비' 채널에는 "테슬라x한달 후기(Y와 가장 큰 차이점은?)"이라는 영상이 공개됐다. 이봉원은 차를 바꾼 지 한 달 정도 됐다면서 후기를 전했다. 그는 "전에 탄 모델보다 2천만원이 더 비싸다. 휠은 22인치로 주문했눈데 정말 끝내준다. 휠 값만 860만원"이라고 밝혔다. 이어 "문도 자동으로 열린다. 획기적이다. 브레이크를 밟으면 문이 닫히고 나갈 때는 자동문이다"라고 설렘을 드러냈다. 아쉬움도 있었다. 이봉원은 "뒷자리가 너무 허접해서 아쉽다. 고급차 치고는 어설프다"라며 차 값이 1억 5천만원에 달한다고 밝혀 놀라움을 안겼다. 한편 이봉원은 1993년 박미선과 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 짬뽕집 사업을 성공시키고, 박미선에게 외제차를 선물한 적 있다고 밝혀 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥문희준' 소율, 육아 고충 고백 "아이돌 활동보다 힘들다…셋째 계획 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686978"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 H.O.T 출신 문희준의 아내인 그룹 크레용팝 소율이 육아 고충을 털어놨다. 30일 소율은 자신의 인스타그램 계정을 통해 팬들과 Q&amp;A 시간을 가졌다. 이날 한 팬은 아이돌 활동과 육아 중 어떤 게 더 힘들고 난이도가 높냐고 물었다. 그러자 소율은 에 "육아"라고 답했다. 그는 "육아가 더 힘들다"며 "(정해진) 답이 없다. 뭐가 맞는지도 모르겠고 열심히 한다고 하는데 매일매일 어려운 게 육아인 것 같다"고 답했다. 그러면서 그는 "그래도 내 기준에 맞춰서 열심히 하고 있다. 지금은 아이가 둘이지 않냐. 남매 ㅎㅎ 그래서 더 어렵다"라고 적었다. 또한, 소율은 "셋째 계획은 아직 없다. 둘째가 아직 어리기 때문이다. 남매라서 지금이 좋다"라고 덧붙였다. 한편, 소율은 2017년 13살 연상 그룹 H.O.T 출신 문희준과 결혼했으며, 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 이들은 KBS2 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전 남편 폭로' 서유리, 평온한 일상 속 글래머 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686976</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686976"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리가 근황을 전했다. 서유리는 지난 29일 자신의 SNS에 별다른 말 없이 여러 장의 사진을 올렸다. 서유리는 편안한 차림새로 캐주얼한 분위기를 자아냈다. 선선해진 날씨에도 끈 나시를 입고 있어 눈길을 끈다. 검은 머리카락을 길게 늘어뜨리고 청순미를 과시하기도 했다. 서유리는 한쪽 손을 머리에 짚은 채 포토제닉한 면모를 자랑했다. 서유리는 지난 29일 방송된 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다'에서 전 남편 최병길과 이혼을 결심한 배경을 밝혔다. 그는 "생활비 한 번 받아본 적이 없다"며 6개월 만에 위기가 닥쳤지만 4년 동안은 결혼 생활을 유지하려 했다고 말했다. 그러나 서유리가 하혈로 인한 쇼크로 위독했을 때 "생사의 기로에서 남편은 연락받지 않았다"라며 그때의 충격이 결혼 생활을 마무리하게 된 큰 요인이었다고 털어놨다. 서유리와 최병길 PD는 2019년 혼인신고를 하고 법적 부부가 됐다. 두 사람은 결혼 5년 만인 지난 3월 이혼했으며 금전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김구라, 子 그리 '사교육 낭비' 없었던 이유 "지금 생각해 보니 너무 좋아" ('꽃중년')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211213"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김구라가 사교육적인 낭비가 없었던 이유를 공개한다. 31일(목) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '아빠는 꽃중년' 27회에서는 가수 별이 게스트로 또 한 번 출연한 가운데, '꽃대디' 김용건-김구라-신성우-김원준-김범수가 자녀들에 대한 이야기를 하며 '불꽃 티키타카'를 발산하는 현장이 공개된다. 이날 신성우는 감정 표현이 서툰 첫째 아들 태오를 위해 심리상담 센터를 찾아간다. 뒤이어 태오의 '기질 검사' 결과를 듣고 솔루션을 받은 신성우는 아들의 관심사를 찾아주기 위해 적극적으로 나선다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김원준은 "태오가 나중에 형처럼 로커가 되겠다고 하면 어떨 것 같은지?"라고 돌발 질문한다. 신성우는 "본인이 하고 싶다고 하면 도와줄 것"이라고 답하고, 이를 들은 신현준은 "저도 같은 직업을 갖고 있는 김용건-하정우 부자가 너무 부럽다"면서, "세 아이 중 한 명 정도는 내 직업을 이어받았으면 좋겠다"는 소망을 내비친다. 나아가, "둘째 예준, 막내 민서에게 싹이 보인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜' 남편과 불화는 쇼였나..이혜정 "고민환♥과 뜨거워져, 내가 예쁘다고" ('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211212"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리 연구가 이혜정이 남편에 대한 애정을 가득 드러낸다. 31일 방송하는 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에는 이혜정과 김민희가 출연한다. 이혜정은 남편과 가상 이혼 프로그램에 출연한 근황을 알리며, 오히려 뜨거워진(?) 부부 사이를 공개한다. 앞서 이혜정은 남편의 외도로 이혼 위기를 겪었다며 고부 갈등 등 부부 불화를 수차례 털어놓은 바 있다. 김민희는 10년 만에 이혼 사실을 공개한 이유를 어렵게 털어놓는다. 또한, 딸이 초등학교 3학년 때부터 혼자 키웠다고 밝히며, 싱글맘으로서 겪었던 고충과 이로 인해 공황장애를 앓았던 사실을 고백한다. 그런가 하면 이혜정은 중견기업의 회장이었던 아버지가 전 재산을 기부한 것에 대해 솔직한 심정도 털어놓는다. 또한, 남편에 대한 변함없는 사랑을 드러내며 "이벤트는 몰라도 생일 때마다 '예쁘다'는 표현을 해준다"고 밝혀 반전 금슬(?)을 자랑한다. 김민희는 아역 시절 어머니 역으로 호흡을 맞춘 배우 정윤희를 추억한다. 비 맞는 촬영 후 쉴 공간이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 손담비, 역대급 몸무게→망가진 피부 충격 근황 "이 정도 아니었는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211210"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 후 피부와 몸무게에서 큰 변화가 왔다고 털어놨다. 30일 손담비의 채널 '담비손'에는 '임산부 관리템 스킨&amp;바디&amp;헤어 이렇게 발라요'라는 영상이 공개됐다. 손담비는 "제가 피부 관리를 어떻게 하는지 궁금해하시더라. 원래 피부가 건성인데 악건성으로 변했다"라고 말했다. 이어 클레이 팩 클렌저를 소개하며 "호르몬 변화가 너무 심하다 보니까 여드름이 나서 사용하게 됐다"라고 말했다. 바디오일도 사용한다는 손담비는 "임신 12주가 지나면 배가 나오기 시작한다. 튼 살을 조심하셔야 한다. 진짜 열심히 바르고 있다. 저는 귀차니즘이 심해서 12주 때부터 관리하기 시작했다. 배뿐만 아닌 온몸에 다 바르라고 하더라. 꾸준히 바르면 살이 안 생길 거라고 확신해서 열심히 바르고 있다"라고 말했다. 또 향이 없는 크림도 쓰게 됐다면서 "임신 후 후각이 예민해졌다. 입덧, 먹덧은 없는데 향이 너무 세면 힘들고 머리가 아프다"라고 말했다. 끝으로 자신의 피부 관리 포인트는 '수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['자산 290조家' 이승환 "재벌 3세 아닌 재벌 1세로 불리고 싶다"(금수저 전쟁)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211208"/>
        <updated>2024-10-30T21:16:51.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스 STUDIO X+U 제로 베이스 게임 '금수저 전쟁'이 '금수저 끝판왕' 두 사람인 재벌 3세 '다이아몬드 수저' 자인, 명석한 두뇌까지 물려받은 '엘리트 금수저' 인혜의 프로필을 공개했다. 11월 4일(월) U+모바일tv에서 첫 공개되는 '금수저 전쟁'은 대한민국 자산 상위 0.1% 소위 '금수저'라 불리는 이들이, 공짜 없는 '제로시티(Zero City)'에 입성하여 오로지 자신만의 힘으로 0원부터 돈을 불려나가며 최종 승자를 가리는 머니게임 서바이벌이다. 이와 관련 '금수저 전쟁'은 참가자 각각의 캐릭터 티저를 공개, 부모의 후광을 내려놓고 무일푼으로 피 튀기는 생존 경쟁에 뛰어든 '금수저' 8인에 대해 소개하고 있다. 그중 '재벌집 막내아들' 자인은 자산 총액 290조에 달하는 '대기업 창업주의 외손자' 이승환으로, "재벌 3세가 아닌 재벌 1세로 불리고 싶다"라는 남다른 포부를 드러냈다. 특히 그는 재벌 3세로 화려한 삶을 살 것 같지만, 마지막 옷 쇼핑이 7년]]></content>
    </entry>
</feed>