<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-09T12:30:53.527Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, ‘Moonlit Floor’ 발매→빅토리아 시크릿 패션쇼 ‘광폭 행보 ing’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028320"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:39.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크(BLACKPINK) 리사가 글로벌 팬들을 위해 특별한 선물을 준비했다. 리사는 오늘(9일) 라우드 공식 유튜브 채널을 통해 새 싱글 ‘Moonlit Floor(문릿 플로어)’의 라이브 퍼포먼스 비디오를 공개했다. 공개된 영상 속 리사는 스탠드 마이크 하나에 의지한 채 몽환적이면서도 달콤한 보컬을 자랑하는가 하면, 사랑에 빠진 듯한 표정 연기로 보는 이들의 시선을 단숨에 사로잡고 있다. ‘Moonlit Floor’는 식스펜스 넌 더 리처(Sixpence None the Richer)의 ‘Kiss Me(키스 미)’를 샘플링해 리사만의 색으로 재해석한 곡이다. 해당 싱글은 발매와 동시에 미국 스포티파이 글로벌 데일리 차트 10위에 오르기도 했다. 리사는 올 한해 ‘ROCKSTAR(락스타)’와 ‘NEW WOMAN(뉴 우먼)’, ‘Moonlit Floor’ 발매까지 활발한 음악 활동을 보여주고 있다. 특히 ‘ROCKSTAR’는 미국 ’빌보드 글로벌(미국 제외)(Billboard]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"군입대 문제로.." BTS 정국, 美 슈퍼볼 공연 무산이 남긴 아쉬움(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003724759"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:39.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 정국이 미국 NFL(미식축구리그) 슈퍼볼 하프타임 쇼 무대에 K팝 가수 최초로 오를 수 있었으나, 군 복무 문제로 무산됐다는 소식이 뒤늦게 전해졌다. 7일(현지시각) 미국 잡지 '더 뉴요커'는 정국이 유명 R&amp;B 팝가수 어셔와 함께 2024 슈퍼볼 하프타임 쇼에 오를 수 있었으나, 군 입대 문제로 무산됐다고 전했다. 어셔는 정국의 솔로 앨범 'GOLDEN' 타이틀 곡인 'Standing Next to You' 리믹스 버전에 참여하면서 인연을 맺었다. 정국이 군 입대 문제로 오르지 못한 '슈퍼볼' 무대는 미국 NFL 결승전 2쿼터 뒤 열리는 미국 최대 스포츠 이벤트이자 전 세계가 주목하는 초대형 이벤트다. 그동안 마이클 잭슨·비욘세·스티비 원더·폴 매카트니 등의 최정상급 스타들이 해당 무대를 거쳐갔다. 그간 '슈퍼볼'에 K팝 스타가 오른 적 없었던 만큼, 뒤늦게 알려진 정국의 무산 소식이 아쉬움을 자아냈다. 지난 2월 열린 '슈퍼볼' 하트타임 쇼에는 어셔를 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[존박, 두번째 선공개곡 ‘블러프’(BLUFF) 9일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098817"/>
        <updated>2024-10-09T12:30:39.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박. 사진 | 뮤직팜 가수 존박이 11년 만의 정규앨범 발매에 앞선 두 번째 선공개곡을 발매했다. 오는 30일 정규앨범을 발표하는 존박은 9일 두 번째 선공개곡 ‘BLUFF’(블러프)를 발매하고 정규앨범에 대한 기대를 높였다. ‘블러프’는 지난 여름 선공개된 ‘비스타’ (feat. 개코, THAMA), ‘나이트 크롤러’(NIGHTCRAWLER)와 함께 오는 가을 발매될 정규 2집 앨범 ‘PSST!’의 수록곡 중 한 곡이다. 허세를 부리거나 허풍을 떤다는 뜻의 ‘블러프’의 타이틀처럼, 상처뿐인 관계를 끝낼 것처럼 허세를 부리는 화자의 이야기를 담고 있다. 재즈바에서의 독백처럼 시작하는 도입부에 연주가 더해지는 다채로운 편곡이 듣는 재미를 더했으며, 존박의 소울풀한 보이스가 어우러져 화려한 재즈 팝 트랙을 완성했다. 특히 이번 선공개 음원에는 세션으로도 활발히 활동 중인 프로듀서 홍소진이 참여해 존박의 자유로운 싱잉에 활력을 더해주는 가장 존박다운 트랙을 완성했다. ‘PSST!’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS members, Lisa, Stray Kids, NewJeans, Le Sserafim, ILLIT nominated for MTV EMAs]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059938"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:27.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BTS's Jimin and Jungkook, Lisa of Blackpink, Stray Kids, NewJeans, Le Sserafim and ILLIT were nominated for the 2024 MTV Europe Music Awards (EMAs) on Tuesday. Lisa was nominated for four awards. Her collaboration with pop star Rosalia in "New Woman" was listed as a candidate for the Best Collaboration and Best Video awards. Lisa was also nominated for the Best K-pop and Biggest Fans awards. Jimin and Jungkook were nominated for the Best K-pop award. Jungkook won last year's Best K-pop award and]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스 다니엘 언니’ 올리미아 마쉬, 오는 16일 자작곡 ‘42’로 데뷔 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028317"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:27.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 올리비아 마쉬가 인트로 영상으로 데뷔일과 첫 싱글명을 공개했다. 9일 정오 올리비아 마쉬는 공식 SNS 채널을 통해 인트로 영상을 공개하며, 오는 16일 정오 데뷔 싱글 ‘42’ 발매를 공식화했다. 데뷔 전 공개된 이 영상에는 가족과 함께 생일을 맞이하는 올리비아 마쉬의 유년시절이 고스란히 담겼다. 영상 속 매년 생일 초를 부는 올리비아 마쉬의 어릴 적 모습과 이를 촬영하는 가족들의 모습은 마음 한편에 가지고 있을 행복한 추억을 떠올리게 했다. 후반부에는 잔잔한 음색과 멜로디, 올리비아 마쉬의 옛 추억을 엿볼 수 있는 영상이 담겨 이목을 집중시켰다. 영상 마지막에는 “What‘s your name”(이름이 뭐야?)라고 묻는 질문에 수줍게 “Olivia”(올리비아)라고 대답하는 장면이 이어져 여운을 안기는 동시에 데뷔 싱글 ‘42’에 대한 궁금증을 높였다. 해당 영상으로 데뷔를 알린 올리비아 마쉬는 최근 설립된 글로벌 레이블 엠플리파이(MPLIFY)가 공개한 첫 번째 아티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파친코' 김민하, NCT 도영과 입맞추더니..가수 됐다 신곡 '레터' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171625"/>
        <updated>2024-10-09T11:14:27.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하의 새로운 목소리를 만나다. 김민하의 디지털 싱글 '레터'가 오늘(9일) 낮 12시 각종 음원 사이트에서 공개됐다. '레터'는 숨겨진 명곡을 새로운 아티스트의 목소리로 재해석하는 프로젝트 'MOLD'의 두 번째 리메이크 곡으로 밀레나(Milena)의 'Letter'를 원곡으로 한다. 발매일인 10월 9일 한글날을 맞아 원제를 음차 하여 쓴 '레터'로 제목을 변경해 새로운 의미를 더했다. 2022년 애플TV '파친코' 선자 역으로 전 세계 시청자들을 사로잡음과 동시에 올해의 발견으로 일컬어진 김민하는 연기 활동과 더불어 음악에 대한 애정을 지속적으로 표현해왔다. SBS 파워 FM '박하선의 씨네타운'에 출연해 '인어공주'의 OST 'Part of Your World'를 수준급 라이브로 선보인 적 있으며 NCT 도영과의 듀엣 앨범 'Fallin''(폴린)을 발매하기도 했다. 이번에 발매하는 '레터'는 온전히 김민하만의 목소리를 담은 첫 솔로 싱글이기도 하다. 원곡인 밀레나(M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린X이수, ‘음’ 고품격 라이브→‘고막 힐링’ 완벽 하모니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001155417"/>
        <updated>2024-10-09T10:16:55.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린(LYn)이 이수와 함께 감미로운 듀엣을 완성하며 발매 열기를 잇고 있다. 린은 지난 8일 오후 공식 SNS를 통해 듀엣 프로젝트 선공개 음원 ‘음 (Umm)’의 라이브 클립을 공개했다. 공개된 라이브 클립은 햇살이 쏟아지는 정원을 배경으로 ‘음’의 라이브를 선보이는 린과 이수의 모습으로 관심을 모으고 있다. 특히 린과 이수의 환상적인 케미도 시선을 끌었다. 아름다운 정원에 나란히 앉아 호흡을 맞추는 두 사람의 모습은 ‘음’의 부드러운 감성을 더욱 극대화하며 리스너들의 마음을 설렘으로 물들였다. ‘음’은 오는 23일 발매될 듀엣 프로젝트 ‘FRIENDLY+n(프렌들린)’의 선공개곡으로 이수가 첫 번째 가창자로 참여했다. 한층 깊어진 감성으로 음악적 시너지를 극대화하고 있는 린은 앞으로도 다양한 아티스트들과 호흡을 맞춰 듀엣곡을 선보일 전망이다. 린의 선공개 음원 ‘음’은 각종 온라인 음원사이트에서 감상할 수 있으며, ‘음’이 수록된 듀엣 프로젝트 앨범 ‘FRIENDLY+n’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한글날, 특별한 카드KARD]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993363"/>
        <updated>2024-10-09T10:16:55.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘K팝 대표 혼성그룹’ 카드(KARD)가 한글날을 맞이해 특별 콘텐츠를 공개했다. 카드(비엠, 제이셉, 전소민, 전지우)는 제578돌 한글날을 맞아 오늘(9일) 정오 공식 유튜브 채널에 미니 7집 ‘Where To Now? (Part.1 : Yellow Light)’의 타이틀곡 ‘Tell My Momma’의 한국어 번역 콘텐츠를 업로드했다. 공개된 영상에는 ‘Tell My Momma’의 뮤직비디오 촬영 비하인드가 담긴 가운데, 영어 가사 위에 한국어 번역본이 자막으로 삽입되어 있다. “달빛 아래 내 마음을 연주해”, “넌 귀여워, 정말”, “이제 돌이킬 수 없어” 등 원문을 살린 한국어 노랫말만의 매력이 돋보인다. 특히, 썸네일에는 ‘Tell My Momma’의 한글 표기인 ‘텔마마마’가, 콘텐츠 제목에는 ‘Tell My Momma’의 한국어 번역인 ‘엄마에게 말하면’까지 적혀 있어 유쾌함을 더했다. 카드는 앞서 외국인을 대상으로 한 무료 학습지에 한국어 강사로 참여한 데 이어, 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 팬덤 “내일(10일) 김주영 어도어 대표 등 고발…빌리프랩 입장문 개탄” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385375"/>
        <updated>2024-10-09T10:16:55.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 팬덤이  김주영 어도어 대표 등 하이브 관계자들에 대한 고발장을 접수할 계획이라고 밝혔다. 9일 뉴진스 팬덤인 팀 버니즈는 공식 SNS에 “내일(10일) 오전, 서울 용산경찰서에 피고소인 김주영 어도어 대표이사(하이브 CHRO), 이OO 어도어 부대표(하이브 IPX 부대표), 박OO(하이브 CCO), 조OO PR 홍보실장을 대상으로 고발장을 접수할 예정”이라고 말했다. 이어 “피고소인 김주영과 이OO은 자회사 어도어의 업무상 배임 및 업무 방해 혐의로, 피고소인 박OO와 조OO은 개인정보보호법 위반, 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률(정보통신망 침해, 명예훼손) 위반, 부정청탁 및 금품수수 금지법 위반 혐의로 고발된다”고 알렸다. 그러면서 “대표이사이자 사내이사로서 김주영과 이OO은 주식회사 어도어에 대한 충실 의무 및 선관주의 의무를 위반한 채, 뉴진스 구성원들의 연예 활동을 침해하고 방해하는 일에 대해 능동적인 조치를 취하는 것을 고의적으로 외면했다”며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 팬덤, 김주영 어도어 대표 등 고발 "뉴진스 멤버 보호할 것"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272008"/>
        <updated>2024-10-09T10:16:55.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 팬덤(팀 버니즈)이 김주영 어도어 대표이사를 비롯한 하이브 관계자들에 대한 고발장을 접수할 예정이라고 밝혔다. 팀 버니즈는 9일 공식 SNS에 "내일 오전, 서울 용산경찰서에 피고소인 김주영 어도어 대표이사(하이브 CHRO), 이도경 어도어 부대표(하이브 IPX 부대표), 박태희(하이브 CCO), 조성훈 PR 홍보실장을 대상으로 고발장을 접수할 예정"이라고 밝혔다. 이어 "피고소인 김주영과 이도경은 자회사 어도어의 업무상 배임 및 업무 방해 혐의로, 피고소인 박태희와 조성훈은 개인정보보호법 위반, 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률(정보통신망 침해, 명예훼손) 위반, 부정청탁 및 금품수수 금지법 위반 혐의로 고발된다"고 전했다. 그러면서 "대표이사이자 사내이사로서 김주영과 이도경은 주식회사 어도어에 대한 충실 의무 및 선관주의 의무를 위반한 채, 뉴진스 구성원들의 연예 활동을 침해하고 방해하는 일에 대해 능동적인 조치를 취하는 것을 고의적으로 외면했으며, 어도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 빅토리아 시크릿 패션쇼 공연…6년 만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385335"/>
        <updated>2024-10-09T10:16:55.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 리사가 미국 빅토리아 시크릿 패션쇼에서 공연을 펼친다. 9일 빅토리아 시크릿 패션쇼 홈페이지에 따르면 리사는 오는 15일(현지시간) 미국 뉴욕에서 열리는 빅토리아 시크릿 패션쇼의 마지막 공연자로 나선다. 리사는 앞서 지난 2018년 이후 6년 만에 다시 같은 무대에 오르는 것. 리사는 이날 새 싱글 ‘문릿 플로어’ 활동을 이어가고 있다. 이날 소속사 라우드는 공식 유튜브 채널을 통해 라이브 퍼포먼스 비디오를 공개하기도 했다. ‘문릿 플로어’는 식스펜스 넌 더 리처(Sixpence None the Richer)의 ‘키스 미’(‘Kiss Me’)를 샘플링해 리사만의 색으로 재해석한 곡이다. 해당 싱글은 발매와 동시에 미국 스포티파이 글로벌 데일리 차트 10위에 오르기도 했다. 한편 리사는 모국인 태국에서 촬영 중인 HBO 오리지널 시리즈 ‘더 화이트 로투스’(‘The White Lotus’ 시즌3에 출연 소식을 전하며 배우로서 활동 영역을 넓힐 계획이라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[52세 윤현숙 “급성당뇨로 38kg까지 빠져, 최근 1형 당뇨 진단 받았다”(잼과 노잼사이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098785"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤현숙. 사진 | 유튜브채널 ‘잼과 노잼사이’ 1990년대 인기그룹 잼의 윤현숙(52)이 당뇨 진단을 받고 건강 위기를 겪었다고 고백했다. 현재 미국에 거주 중인 윤현숙은 8일 개인 유튜브 채널 ‘잼과 노잼사이’를 개설하고 오랜만에 근황을 전했다. 영상에서 그는 최근 1형 당뇨 진단을 받았다고 고백했다. 윤현숙은 “1990년대 잼과 코코로 활동하다 갑자기 사라졌다고 생각하시는데, 아니다. 한국에 있었다. 김태희씨 스타일리스트도 잠깐 했었다. 그러다가 2008년에 어머니가 돌아가시고 나서 너무 힘들어 한국 생활을 접고 무작정 미국으로 떠났다”라고 말했다. 가수 윤현숙. 사진 | 유튜브채널 ‘잼과 노잼사이’ 미국에서도 간간이 근황을 전했던 윤현숙은 최근 큰 시련을 맞닥뜨렸다고 말했다. 그는 “몸무게가 38kg까지 빠져서 병원에 갔는데 당뇨 진단을 받았다. ‘내 인생은 여기서 끝났구나’ 싶었다. 요즘은 건강에 집중하고, 삶에 있어서 버킷리스트가 바뀌고 노력하는 시간이다”라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옐로, 매력이 폭발했다..신비롭고 고혹적인 'NAKED' [퇴근길 신곡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171502"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 옐로(YELO) ‘매혹의 보컬리스트’의 탄생을 알렸다. 옐로는 오늘(9일) 오후 6시에 각종 음원사이트를 통해 새 디지털 싱글 ‘네이키드(NAKED)’를 발표했다. 매혹적인 보컬로 음악 팬들을 설레게 하는 신곡이었다. ‘네이키드’는 옐로의 고혹적이고 깊은 보컬이 돋보이는 네오 소울 장르의 곡이다. 가사에는 마음의 겉옷을 벗고 당신과 하나가 되길 바란다는 메시지를 담았다. 사랑은 여전히 어렵지만, 순수한 마음으로 서로의 영혼을 깊숙이 어루만져 줄 수 있기를 소원한다는 내용이다. 그룹 샤이니, 엑소, 레드벨벳, NCT 등 K팝 대표 아티스트들의 곡 작업에 참여한 바 있는 KMR 소속 프로듀서 진바이진이 작곡 및 편곡 지원사격에 나서 완성도 높은 트랙을 탄생시켰다. 이번 곡은 보컬리스트 옐로가 가진 매력을 최대한 끌어낸 곡이다. 고혹적이면서도 깊이 있는 옐로의 감성과 보컬이 들을수록 매력적이다. 사랑에 대한 순수한 마음을 옐로만의 방식으로 해석하면서 보컬의 매력으로 깊이를 더했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트, 데뷔 15주년 맞아 완전체 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001028295"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 인피니트가 데뷔 15주년 투어로 글로벌 팬들과 만난다. 소속사 인피니트 컴퍼니는 9일 정오 공식 SNS를 통해 인피니트의 데뷔 15주년 투어 국가 리스트가 담긴 티저 이미지를 공개하고 공연 개최 소식을 알렸다. 공개된 이미지에 따르면 인피니트는 오는 12월 6일부터 8일까지 3일간 서울 올림픽공원 체조경기장(KSPO DOME)에서 데뷔 15주년 투어의 화려한 포문을 연다. 이후 12월 21일과 22일 양일간 타이베이, 내년 1월 11일과 12일 마카오, 18일 인도네시아 자카르타, 2월 7일 싱가포르, 15일과 16일 양일간 일본 요코하마, 22일 말레이시아 쿠알라룸푸르, 3월 1일 홍콩까지 총 8개 도시에서 13회 공연으로 글로벌 팬들과 만난다. 지난해 일곱 번째 미니 앨범 ‘비긴(13egin)’을 발매하고 약 5년 만에 완전체로 가요계에 컴백한 인피니트는 같은해 개최한 단독 콘서트 ‘컴백 어게인(COMEBACK AGAIN)’ 아시아 투어를 성황리에 마무리하며 명불허전 ‘K팝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옐로, '네이키드'에 담은 고혹적 목소리 [쥬크박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780943"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.926Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 옐로(YELO)가 신보를 통해 자신만의 매력을 발산했다. 옐로는 9일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 디지털 싱글 '네이키드(NAKED)'를 발매하고 약 2년 7개월 만에 컴백했다. 옐로는 SM엔터테인먼트 음악 퍼블리싱 자회사 크리에이션뮤직라이츠(KMR)의 프로듀싱 레이블 커스터메이드(Kustomade) 소속 가수. '네이키드'는 옐로가 커스터메이드에서 내놓는 첫 신곡이다. 신곡 '네이키드'는 옐로의 고혹적이면서도 깊은 보컬이 돋보이는 네오 소울 장르의 곡이다. 샤이니, 엑소, 레드벨벳, NCT 등의 곡 작업에 참여한 KMR 소속 프로듀서 진바이진이 작곡과 편곡에 함께했다. 노랫말에는 '마음의 겉옷을 벗고, 당신과 하나가 되길 바란다'는 메시지를 녹였다. "Baby let’s get naked but don’t take off your clothes (자기야 우리 함께 벗어 버리자 옷은 벗지 말고) / Uncover every inch of your soul (네 영혼의 작은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['벌거벗은 순수한 마음'..옐로, 소울풀한 사랑 이야기 '네이키드' [6시★살롱]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271996"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 옐로(YELO)가 2년여 만에 소울 가득한 신곡으로 돌아왔다. 옐로는 9일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 싱글 '네이키드(NAKED)'를 발매했다. 이번 앨범은 지난 2022년 3월 발매한 디지털 싱글 '바이트 앤 츄(Bite &amp; Chew)' 이후 2년 7개월 만에 신보다. '네이키드'는 고혹적이면서도 깊은 보컬이 돋보이는 네오 소울 장르의 곡이다. 가사는 마음의 겉옷을 벗고 당신과 하나가 되길 바란다는 메시지를 담고 있다. '서로의 영혼 깊숙이 들여다 보고 어루만져 줄 수 있는, 사랑에 완전히 벌거벗은 순수한 마음으로 우리가 함께 할 수 있을까?'라는 물음을 던지며 사랑이 어려운 옐로만의 이야기를 풀어냈다. Who knew the thing you wanted (네가 원하는 걸 누가 알았을까) Could be the thing you needed (네게 필요한 것이었을지도) Don't know what I should call it (뭐라고 불러야 할지 모르겠어) What]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박존’된 존박, 오늘(9일) 두번째 선공개곡 ‘블러프’ 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005171485"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 존박이 11년 만의 정규앨범 발매에 앞서 두 번째 선공개곡 ‘블러프’를 발매한다. 존박은 9일 두 번째 선공개곡 ‘BLUFF(블러프)’를 발매하고 정규앨범에 대한 기대를 높인다. ‘BLUFF(블러프)' 지난여름 선공개된 'VISTA (feat. 개코, THAMA)', 'NIGHTCRAWLER'와 함께 오는 가을 발매될 정규 2집 앨범 ‘PSST!’의 수록곡 중 한 곡이다. 허세를 부리거나 허풍을 떤다는 뜻의 ‘BLUFF’의 타이틀처럼, 상처뿐인 관계를 끝낼 것처럼 허세를 부리는 화자의 이야기를 담고 있다. 재즈바에서의 독백처럼 시작하는 도입부에 연주가 더해지는 다채로운 편곡이 듣는 재미를 더했으며, 존박의 소울풀한 보이스가 어우러져 화려한 재즈 팝 트랙을 완성했다. 특히 이번 선공개 음원에는 세션으로도 활발히 활동 중인 프로듀서 홍소진이 참여해 존박의 자유로운 싱잉에 활력을 더해주는 가장 존박다운 트랙을 완성했다. 'PSST!'는 지난 2013년 '이너 차일드(INNER CHI]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[캣츠아이, 美 빌보드 '버블링 언더 핫 100' 재진입…무서운 뒷심]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515823"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브와 게펜 레코드의 글로벌 걸그룹 캣츠아이(KATSEYE)가 무서운 인기 뒷심을 발휘하고 있다. 8일(현지시간) 발표된 미국 빌보드 최신 차트(10월 12일 자)에 따르면 캣츠아이(다니엘라, 라라, 마농, 메간, 소피아, 윤채) 첫 번째 EP 'SIS (Soft Is Strong)'의 더블 타이틀곡 '터치'가 '버블링 언더 핫 100'에 24위로 재진입했다. '버블링 언더 핫 100'은 빌보드 메인 송차트 '핫 100'에 아쉽게 진입하지 못한 25개 곡의 순위를 매기는 차트다. 지난 9월 21일 자 차트에 22위로 입성했던 이 곡은 3주 만에 다시 이름을 올렸다. '터치'는 '빌보드 글로벌 200'에서 전주 순위와 같은 108위에 랭크됐고, '빌보드 글로벌 (미국 제외)'에서는 79위를 차지했다. 전 세계 200개 이상 국가/지역의 스트리밍과 판매량을 집계해 순위를 정하는 두 주요 차트에서 한 달 이상 두각을 나타내고 있는 캣츠아이 기세가 만만치 않다. 또한 'SIS'는 '톱 커]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YELO, 싱글 ‘NAKED’로 2년 7개월만 신곡‥신비+고혹 보이스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906869"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬리스트 YELO(옐로)가 2년 7개월 만에 신곡을 발매한다. YELO는 10월 9일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 디지털 싱글 'NAKED'를 발매한다. 'NAKED'는 YELO의 고혹적이면서도 깊은 보컬이 돋보이는 네오 소울 장르의 곡으로, 마음의 겉옷을 벗고 당신과 하나가 되길 바란다는 메시지를 담았다. 여전히 사랑은 어렵지만, 순수한 마음으로 서로의 영혼을 깊숙이 어루만져 줄 수 있기를 소원한다. 'NAKED'의 작곡 및 편곡에는 SM엔터테인먼트 음악 퍼블리싱 자회사 크리에이션뮤직라이츠(KMR) 소속 프로듀서 JINBYJIN(진바이진)이 참여했다. JINBYJIN은 샤이니, 엑소, 레드벨벳, NCT 등 K-POP 대표 아티스트들과 곡 작업을 이어왔으며, YELO와의 시너지 속에 완성도 높은 트랙 탄생을 예고했다. 음원과 함께 공개되는 비주얼라이저에는 화려하게 꾸며진 모습을 베일로 가린 YELO의 모습이 등장한다. 물방울이 맺힌 새하얀 꽃이 불에 타는 등 곡이 가진 신비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, ♥에드워드 리에 홀딱 반했다.."두부 파인다이닝 해주세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003271987"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 제이홉이 '흑백요리사' 최종화를 시청한 소감을 밝혀 화제다. 8일 제이홉은 팬 커뮤니티 위버스에 "(스포조심)...이균 쉪..두부 파인다이닝 팝업 해주세요"라는 글과 함께 셰프 에드워드 리의 사진을 게재했다. 제이홉이 넷플릭스 요리 경연 프로그램 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'의 파이널 라운드 회차가 공개된 날 곧바로 시청 소감을 남긴 것이다. 셰프 에드워드 리는 이번 경연의 준우승자로, 한국 이름은 이 균이다. 그는 TOP8 '두부지옥' 미션에서 '잣 아보카도&amp;두부 스프', '구운 두부와 가리비', '훈제 두부와 오리고기', '두부 블록 고추장 파스타', '켄터키 프라이드 두부', '유자 두부 크렘 브릴레'등과 같은 재료의 맛을 잘 살리면서도 창의력 넘치는 요리를 선보여 결승에 진출했다. 에드워드 리는 결승전에 올라 "나도 우승하려고 왔지만 개인적으로는 한국에 대해, 그리고 한국인으로서 나의 정체성에 대해 알고 싶다"라고 말해 감동을 선사했다. 제이홉은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘이라 해도 믿겠네…데뷔 앞둔 친언니, 똑닮은 과거 사진 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683776"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘의 친언니인 올리비아 마쉬가 인트로 영상으로 데뷔일과 첫 싱글명을 공개했다. 9일 정오 올리비아 마쉬는 공식 SNS 채널을 통해 인트로 영상을 공개하며, 오는 16일 정오 데뷔 싱글 '42' 발매를 공식화했다. 데뷔 전 공개된 영상에는 가족과 함께 생일을 맞이하는 올리비아 마쉬의 유년시절이 고스란히 담겼다. 영상 속 매년 생일 초를 부는 올리비아 마쉬의 어릴 적 모습과 이를 촬영하는 가족들의 모습은 마음 한편에 가지고 있을 행복한 추억을 떠올리게 했다. 후반부에는 잔잔한 음색과 멜로디, 올리비아 마쉬의 옛 추억을 엿볼 수 있는 영상이 담겨 이목을 집중시켰다. 영상 마지막에는 "What's your name"(이름이 뭐야?)라고 묻는 질문에 수줍게 "Olivia"(올리비아)라고 대답하는 장면이 이어져 여운을 안기는 동시에 데뷔 싱글 '42'에 대한 궁금증을 키웠다. 데뷔를 알린 올리비아 마쉬는 최근 설립된 글로벌 레이블 엠플리파이(MPLIFY)가 공개한 첫 번째 아티스트로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '인피니트' 돌아온다…15주년 글로벌 투어 국가 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004202271"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인피니트가 데뷔 15주년을 기념해 전 세계 팬들과 만난다. 소속사 인피니트 컴퍼니는 9일 공식 SNS를 통해 인피니트의 데뷔 15주년 투어 국가 리스트를 공개하며 투어 개최 소식을 알렸다. 인피니트는 오는 12월 6일부터 8일까지 서울 올림픽공원 체조경기장(KSPO DOME)에서 3일간의 공연으로 화려한 투어의 시작을 알릴 예정이다. 이후 타이베이, 마카오, 자카르타, 싱가포르, 요코하마, 쿠알라룸푸르, 홍콩 등 아시아 8개 도시에서 13회 공연을 이어가며 글로벌 팬들과의 특별한 만남을 준비하고 있다. 지난해 5년 만에 완전체로 컴백한 인피니트는 일곱 번째 미니 앨범 '비긴'(13egin)을 발매하며 아시아 투어 '컴백 어게인'을 성황리에 마무리, 여전히 건재한 'K팝 레전드'의 위엄을 과시했다. 내년에 데뷔 15주년을 맞이하는 인피니트는 이번 투어에서 그동안의 히트곡과 함께, 원조 '칼군무 아이돌'다운 화려한 퍼포먼스로 팬심을 사로잡을 예정이다. 서울 공연은 오는 12월 6일부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spotify unveils Seventeen pop-up store in Konkuk University area ahead of weekend concerts]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059927"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Spotify Korea put together a special pop-up store in eastern Seoul’s Konkuk University neighborhood for boy band Seventeen’s fans who are excitedly awaiting the band’s “Right Here” concerts set to take place this weekend. Titled Carat Station Seoul, the pop-up store is a place for Carat, the dedicated fan club of Seventeen, to get a taste of Seventeen’s upcoming concerts with interactive content, free merchandise and a chance to prepare their chanting skills along with other fans. Seventeen is s]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Danielle of NewJeans' sister Olivia Marsh to release official debut single '42']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059926"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Olivia Marsh, the sister of NewJeans' Danielle Marsh, will make her official debut with a single titled "42," her agency MPLIFY said Wednesday. A teaser video was uploaded on Wednesday showing Olivia Marsh spending her birthday as a child with her family, and a short peek into the upcoming song. The singer will perform at the SXSW Sydney music festival on Oct. 16 from 9:30 p.m. to 10 p.m. Olivia Marsh is the first artist to debut under MPLIFY, a Korean music label founded by the Korean branch of]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴진스 다니엘 친언니’ 올리비아 마쉬, 어린 시절 공개…16일 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993345"/>
        <updated>2024-10-09T09:16:38.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘의 친언니인 싱어송라이터 올리비아 마쉬가 인트로 영상으로 데뷔일과 첫 싱글명을 공개했다. 9일 정오 올리비아 마쉬는 공식 SNS 채널을 통해 인트로 영상을 공개하며, 오는 16일 정오 데뷔 싱글 ‘42’ 발매를 공식화했다. 데뷔 전 공개된 이 영상에는 가족과 함께 생일을 맞이하는 올리비아 마쉬의 유년시절이 고스란히 담겼다. 영상 속 매년 생일 초를 부는 올리비아 마쉬의 어릴 적 모습과 이를 촬영하는 가족들의 모습은 마음 한편에 가지고 있을 행복한 추억을 떠올리게 했다. 후반부에는 잔잔한 음색과 멜로디, 올리비아 마쉬의 옛 추억을 엿볼 수 있는 영상이 담겨 이목을 집중시켰다. 영상 마지막에는 “What‘s your name”(이름이 뭐야?)라고 묻는 질문에 수줍게 “Olivia”(올리비아)라고 대답하는 장면이 이어져 여운을 안기는 동시에 데뷔 싱글 ‘42’에 대한 궁금증을 높였다. 해당 영상으로 데뷔를 알린 올리비아 마쉬는 최근 설립된 글로벌 레이블 엠플리파이(MPL]]></content>
    </entry>
</feed>