<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-25T05:18:39.903Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 '첫 인사'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285005"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나(izna)가 25일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 진행된 첫 번째 미니앨범 'N/a' 쇼케이스에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이즈나는 엠넷 걸그룹 데뷔 서바이벌 '아이랜드2'에서 전 세계 217개 국가 및 지역 글로벌 K-POP 팬들의 선택을 받아 탄생한 걸그룹이다. 2024.11.25]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈, 불라칸도 달궜다…자체 최대 규모 월드투어 순항]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924897"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 스트레이 키즈(Stray Kids)의 자체 최대 규모 월드투어가 글로벌 팬들의 열렬한 반응 속 순항 중이다. 스트레이 키즈는 11월 23일(이하 현지시간) 불라칸 필리핀 아레나 공연장에서 월드투어 'dominATE'(도미네이트) 일환 단독 콘서트를 개최했다. 미국 빌보드 메인 차트 '빌보드 200' 5연속 1위작인 미니 앨범 'ATE'(에이트)의 타이틀곡 'Chk Chk Boom'(칙칙붐)을 비롯해 '神메뉴'(신메뉴), '소리꾼', '특', 'MANIAC'(매니악) 등 그룹 대표곡 퍼포먼스와 여덟 멤버의 솔로 스테이지가 우레와 같은 함성을 이끌었다. 관객들의 열광적인 호응에 멤버들은 현지어로 감사 인사를 전했고 "꼭 다시 돌아오겠다"며 약속했다. 여기에 마지막 앙코르곡으로 'MEGAVERSE'(메가버스)를 부르며 관중석 곳곳을 누볐고 팬들과 소통했다. 최근 소속사 JYP엔터테인먼트는 스트레이 키즈의 월드투어 개최 1차 발표지에 포함된 싱가포르 내셔널 스타디움, 멜버른 마블 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진 콘서트, 수원도 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003053"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이무진의 콘서트 ‘별책부록’의 추가 개최 지역이 공개됐다. 소속사 빅플래닛메이드엔터는 25일 오후 공식 SNS 채널을 통해 이무진의 전국투어 콘서트 ‘별책부록’ 수원 지역의 추가 개최를 발표했다. 이번 콘서트 ‘별책부록’은 2022년을 시작으로 세 번째를 맞이하는 이무진의 브랜드 콘서트다. 올해는 지난 2일 성황리에 마무리된 서울 공연을 시작으로 부산, 창원, 대구, 고양 등 5개 지역을 연이어 진행하며 큰 호응을 얻고 있다. 여기에 수원 공연이 추가되며 더 많은 팬들과 만나 소통할 예정이다. 이무진은 첫 번째 싱글 ‘신호등’ 이후 발표하는 곡마다 수많은 리스너의 사랑을 받으며 싱어송라이터로 자리매김해왔다. 최근에는 지난 4월 ‘청혼하지 않을 이유를 못 찾았어’를 시작으로 미니 2집 ‘만화 (滿花)’를 발매했고, ‘오래된 노래’, ‘애상‘, ’살다보면‘ 등 다양한 리메이크 곡 및 OST를 공개하며 쉴 틈 없는 열일 행보를 이어왔다. 특히, 올해 발표한 ‘청혼하지 않을 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티, 해사한 소년美의 정석..팬심 홀린 설렘 유발 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285004"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.841Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 크래비티(CRAVITY)가 청초한 비주얼을 자랑했다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 지난 24일 공식 SNS를 통해 크래비티(세림, 앨런, 정모, 우빈, 원진, 민희, 형준, 태영, 성민)의 싱글 '파인드 디 오르빗(FIND THE ORBIT)'의 세 번째 개인 패스파인더(PATHFINDER), '위(WE)' 버전을 공개했다. 앞서 두 번째 패스파인더를 통해 방황하는 청춘의 모습을 그린 크래비티는 이번 패스파인더를 통해 이들이 찾고자 하는 순수한 본연의 모습, 진정한 크래비티를 표현했다. 공개된 패스파인더 속에는 갈대밭을 배경으로 각양각색의 포즈를 취하는 크래비티의 모습이 담겼다. 멤버들은 화이트 톤의 상의에 그레이, 블랙 계열의 베스트, 하프 팬츠를 매치해 해사한 소년미를 드러내는가 하면, 어딘가를 바라보거나 카메라를 응시하며 나른한 감성을 더했다. 또한 옅은 화장에도 불구하고 뚜렷한 이목구비를 자랑하며 컴백을 기다리고 있는 팬들을 더욱 설레게 만들었다. '파인드 디 오르빗]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나 '떨리는 데뷔 순간'[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285003"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 이즈나(izna)가 25일 오후 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 진행된 첫 번째 미니앨범 'N/a' 쇼케이스에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이즈나는 엠넷 걸그룹 데뷔 서바이벌 '아이랜드2'에서 전 세계 217개 국가 및 지역 글로벌 K-POP 팬들의 선택을 받아 탄생한 걸그룹이다. 2024.11.25]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[온유, 일본 첫 팬콘서트 성료... 따뜻한 무대로 팬들 마음 사로잡다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259664"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[온유가 일본에서 개최된 첫 팬콘서트를 성공적으로 마쳤다. 샤이니의 멤버 온유는 지난 21일부터 22일까지 양일간 일본 가나가와에서 첫 팬콘서트 '2024 ONEW FAN CONCERT 'Hola!'(이하 'Hola!')'를 진행했다. 미니 3집 FLOW의 수록곡 'Hola!'와 '마에스트로' 무대로 공연의 포문을 연 온유는 자유분방한 에너지와 특유의 따뜻한 무드로 관객들에게 기분 좋은 설렘을 안겼다. 이번 팬콘서트는 공연에 특화된 선곡과 올 라이브 밴드 사운드로 한층 풍성한 무대를 선보였다. 특히 일본 정규 1집 Life goes on의 수록곡 '鱗(うろこ, 우로코)'를 열창하며 현지 팬들의 큰 호응을 이끌었다. 온유는 또한 팬들의 요청이 많았던 곡 'On the way'와 'No Parachute'를 댄서들과 함께 무대에 올리며 탁월한 라이브 퍼포먼스를 선보여 열기를 더했다. 온유는 팬들과의 교감을 위해 다양한 코너도 마련했다. 팬들의 질문에 답하는 '시시콜콜 Q&amp;A', 과거 레전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드래곤포니, '최고의 청량 밴드' 입증..첫 클럽 투어 성황리 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285002"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 밴드 드래곤포니(Dragon Pony)가 데뷔 첫 클럽 투어를 성황리에 마쳤다. 드래곤포니(안태규, 편성현, 권세혁, 고강훈)는 지난 24일 전주 공연을 끝으로 첫 클럽 투어 'Dragon Pony POP-UP club LIVE'(이하 'POP-UP club LIVE')를 성공적으로 마무리했다. 'POP-UP club LIVE'는 드래곤포니가 데뷔 후 처음으로 진행한 클럽 투어로, 팝업스토어(POP-UP STORE)처럼 다양한 매력을 지닌 멤버별 진가를 가감 없이 녹여냈다. 이들은 지난 1일 서울 CLUB FF를 시작으로 CLUB A.O.R, 부산 인터플레이, 전주 더 뮤지션 등 4개 클럽을 차례로 찾은 가운데, 4회차 공연이 전석 매진되며 신인 밴드로서는 이례적인 티켓 파워를 과시했다. 이번 클럽 투어에서 드래곤포니는 첫 EP 'POP UP' 수록곡과 미발매 곡 등 다채로운 자작곡으로 꽉 채운 풍성한 세트리스트를 선보였다. 특히, 드래곤포니는 공연마다 세트리스트 구성과 순서에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나, 5세대 아이돌판 뒤흔든다…테디 지원사격 속 오늘(25일) 전격 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005201934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005201934"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 izna(이즈나)가 가요계 정식 데뷔한다. izna(마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 25일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 첫 번째 미니앨범 ‘N/a’를 발매한다. izna의 미니앨범 ‘N/a’는 월드 클래스 프로듀서 테디(TEDDY)를 비롯해 Mnet 걸그룹 데뷔 서바이벌 ‘아이랜드2’에서 함께했던 더블랙레이블 프로듀서진들이 지원사격에 나섰다. 무한의 가능성을 지닌 소녀들이 한계를 뛰어넘어 새로운 세상에 도전한다는 메시지를 담아 완성도를 높였다. 특히 타이틀곡 ‘IZNA’는 세상 모두를 놀라게 하겠다는 izna만의 포부를 느낄 수 있는 곡이다. 미니멀한 비트와 중독적인 후렴구 위 일곱 소녀의 당찬 매력을 표현해 전 세계 리스너들을 사로잡을 계획이다. 뿐만 아니라 신나면서도 아련한 이지리스닝 댄스곡 ‘TIMEBOMB(타임밤)’과 ‘아이랜드2’에서 선보였던 미션곡 ‘IWALY(I will always love you) (아이 윌 올웨이즈 러브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[&TEAM, 정규 2집 트랙리스트 공개…신곡 4곡+작사 참여까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000924890"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 글로벌 그룹 &amp;TEAM(앤팀)의 정규 2집 'Yukiakari'(雪明かり/유키아카리) 트랙리스트가 공개됐다. 11월 25일 팀 공식 계정에 게재된 트랙리스트에 따르면 &amp;TEAM(의주, 후마, 케이, 니콜라스, 유마, 조, 하루아, 타키, 마키) 정규 2집에는 앨범과 동명의 타이틀곡 'Yukiakari'를 비롯해 수록곡 'Deer Hunter', 'illumination', 'crescent moon's wish'(三日月の願い) 등 신곡 4곡이 실린다. 여기에 'Yukiakari', 'Deer Hunter'의 한국어 버전과 앞서 발표된 14곡이 더해져 총 22곡이 수록된다. 앨범 프로듀서진 면면이 화려하다. 타이틀곡 'Yukiakari'는 하이라이트, (여자)아이들, 청하 등 다양한 K-팝 아티스트와 호흡을 맞춘 빈센조(VINCENZO), &amp;TEAM의 탄생부터 함께한 방시혁과 소마 겐다(Soma Genda) 등이 의기투합해 완성했다. 'Deer Hunter'는 세계적인 히트 메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정동원, 신곡 ‘고리’ 녹음 비하인드 영상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003046"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정동원이 신곡 ‘고리’의 녹음 비하인드를 공개했다. 정동원은 지난 23일 공식 유튜브 채널을 통해 지난 11일 발매된 신곡 ‘고리’의 녹음 현장을 담은 비하인드 영상을 공개했다. 블랙 컬러의 뿔테안경과 편안한 차림으로 녹음실을 찾은 정동원은 녹음 전부터 꼼꼼하게 파트를 체크하는 섬세한 모습으로 눈길을 끌었다. 본격적으로 녹음에 돌입한 그는 작곡가와 세세한 디테일을 논의하며 곡을 열창했다. 정동원은 특유의 애절한 감성과 시원시원한 가창력으로 디렉팅을 섬세하게 소화해 녹음 중간중간 작곡가의 칭찬 세례를 받았다. 뛰어난 소화력으로 단시간에 완벽한 곡을 완성하며 음악 천재다운 면모를 선보였다. 영상을 접한 팬들은 “녹음 현장도 감동적이다. 어떤 장르도 잘 해내는 거 같다”, “프로다운 모습이 멋지다”, “‘고리’가 너무 좋아서 들을 때마다 울컥한다” 등의 반응을 보였다. 정동원은 지난 11일 1년 2개월 만의 신곡 ‘고리’를 발매했다. 정동원 특유의 애절한 목소리가 고스란히 녹아 있는 마이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제도 피해갈 수 없었다…온라인 괴롭힘의 실상, K팝 시스템에 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037784"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제가 K팝 아이돌로 살아가며 겪은 고충과 외로움에 대해 털어놨다. 블랙핑크 로제가 지난 23일 뉴욕타임스(NYT)와의 인터뷰에서 K팝 아이돌로 살아가며 겪은 고충과 외로움에 대해 털어놨다. 인터뷰 중 로제는 힘들었던 연습생 시절과 온라인 괴롭힘에 대해 이야기하며 눈물을 흘려 팬들의 마음을 아리게 했다. 그녀는 솔로 앨범 준비와 함께 자신만의 목소리를 담기 위한 도전 속에서 느낀 감정을 솔직히 고백했다. “호주 소녀의 도전…‘돌아갈 수 없었다’” 로제는 인터뷰에서 4년간의 연습생 시절을 떠올리며 당시의 감정을 생생히 전했다. 많은 이들이 연습생 생활을 화려하게만 본다며, 그 이면의 외로움은 상상도 못 했던 일이라고 털어놓았다. 특히 “실패하면 호주로 돌아가야 했고, 친구들에게 모든 걸 설명하고 싶지 않았다”는 그녀의 말은, 어린 나이에 홀로 도전했던 그녀의 심정을 그대로 느끼게 했다. “완벽한 소녀의 이면…K팝 시스템의 그림자” 로제는 K팝 시스템의 독특한 문화를 설명하며 팬들과의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업뮤직]방탄소년단이라 가능했다.. 7人7色으로 꽉 채운 '군백기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733478"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2022년 12월 맏형 진의 입대로 방탄소년단의 공식적인 ‘군백기’(군 복무로 인한 공백기)가 열렸으나 어느 곳에서도 그들의 공백은 느껴지지 않는다. 일곱 멤버의 다채로운 콘텐츠 릴레이에 방탄소년단의 존재감은 오히려 커졌다. 멤버들이 입대 전 미리 준비한 음원과 콘텐츠에는 각자의 개성이 묻어난다. 제이홉이 올 3월 발매한 스페셜 앨범 ‘HOPE ON THE STREET VOL.1’은 그의 근간인 스트리트 댄스를 소재로 삼았다. 예술적 뿌리이자 영감을 주는 스트리트 댄스를 기반으로 자신의 과거를 돌아보고 미래를 그려갔다는 점에서 가장 제이홉 다운 음반이었다. 장르 불문 다양한 예술에 관심이 많기로 유명한 RM은 음악에서도 경계를 허물고 색다른 시도를 했다. 그의 솔로 2집 ‘Right People, Wrong Place’ 크레디트에는 아이돌 신에서 찾아보기 힘든 이름이 대거 들어가 있다. 바밍타이거의 산얀, 밴드 실리카겔의 김한주, 미국의 재즈 듀오 도미 &amp; JD 벡(DOMi &amp; JD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'탈하이브' 민희진, 내달 토크쇼 출격‥뉴진스→빌리프랩 갈등 말할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733477</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733477"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 또 한 번 토크쇼에 출격하는 가운데, 빌리프랩과의 갈등을 언급할까. 민희진 어도어 전 대표가 오는 12월 6일 열리는 한화손해보험X폴인 '장르가 된 여자들' 토크콘서트에 출격한다. 토크콘서트 '장르가 된 여자들'은 자신이 서 있는 업계에서 독보적인 입지를 구축한 여성들을 만나 커리어의 터닝 포인트를 만든 비결과 일을 대하는 태도를 들어볼 수 있으며, 내달 6일 오후 8시부터 9시까지 한 시간 동안 민희진 어도어 전 대표가 토크를 한다. 민희진 어도어 전 대표는 '기획자 민희진, 경계를 넘어 K-POP 장르가 되다'라는 주제로 토크쇼를 이끌어 갈 예정이다. 특히, 민희진이 어도어 사내이사를 사임한 후 처음 참석하는 토크쇼인 만큼, 뉴진스와 하이브, 그리고 빌리프랩과의 갈등 등을 언급할지 궁금증을 자아낸다. 민희진 어도어 전 대표의 토크콘서트 오프라인은 이미 매진됐으며, 온라인 스트리밍을 통해 감상할 수 있다. 최근 민희진 어도어 전 대표는 어도어 사내 이사에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딕펑스, 오늘(25일) 새 싱글 ‘첫사랑, 이 노래’ 발매…2년 7개월 만 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110448"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[딕펑스. 사진 | 호기심스튜디오 밴드 딕펑스(DPNS)가 2년 7개월 만에 돌아온다. 딕펑스(김태현, 김재흥, 김현우, 박가람)는 오늘(25일) 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 새 싱글 ‘첫사랑, 이 노래’를 발매한다. 이는 딕펑스가 지난 2022년 4월 발매했던 스페셜 앨범 ‘SUːM TIMES(섬타임즈)’ 이후 약 2년 7개월 만에 발표하는 신곡이다. 새 소속사 호기심스튜디오를 만난 딕펑스는 자신들만의 짙은 색채가 엿보이는 곡으로 컴백을 확정하며 팬들의 반가움을 자아냈다. 신곡 ‘첫사랑, 이 노래’는 짧은 영화를 보는 듯한 행복한 기억의 한때를 소환하는 로맨틱한 팝 사운드의 곡이다. 딕펑스는 처음 음악을 시작했을 시절의 설렘을 누구나 겪었을 법한 첫사랑의 이야기로 풀어내 많은 리스너들의 공감을 불러일으킬 예정이다. 특히 ‘첫사랑, 이 노래’는 스트라이드 주법의 피아노와 드럼, 베이스가 조밀하게 조화를 이루며 따뜻한 겨울 무드를 자아낸다. 여기에 김태현의 스윗한 보컬이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1분 23초 순삭..BTS 뷔, 박효신과 듀엣곡 MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284999"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.871Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 뷔가 신곡 뮤직비디오 티저에서 환상적인 비주얼을 과시했다. 뷔와 명품 보컬 박효신의 듀엣곡 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)' 뮤직비디오 첫 번째 티저가 25일 0시(이하 한국시간) 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 공개됐다. 일반적인 뮤직비디오 티저에 비해 긴 1분 23초의 재생 시간을 자랑하는 영상이다. 뮤직비디오의 주인공인 뷔는 무채색 침실에서 깨어난다. 그는 정신을 차려보려하지만 꿈인지 실제였는지 알 수 없는 수많은 장면들이 머리속에 떠올라 혼란스러워한다. 몽환적인 분위기의 티저에서 뷔는 다양한 모습을 보여준다. 자신이 만든 조각상에 가만히 입맞춤하며 차분하게 시간을 보내다가도 어느 순간 화려한 의상을 입고 떠들썩한 파티를 즐긴다. 이어진 장면에서는 본인이 조각상을 문질렀던 것처럼 누군가 자신의 얼굴을 만지는 것을 느끼며 생각에 잠긴다. 그의 비주얼은 모든 장면에서 비현실적일 만큼 빛나고, 영상 전반에 흐르는 음악과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비투비, '비올라잇' 공개…연말 책임질 비투비표 '감성 치유송']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000523012"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비 서은광, 이민혁, 임현식, 프니엘이 한 달만의 신곡으로 초고속 귀환한다. 비투비는 25일 오후 6시 '비커밍 프로젝트' 두 번째 곡 '비올라잇'을 발매한다. '비올라잇'은 비투비의 감미로운 하모니와 진솔한 감성이 어우러진 연말 감성 치유송으로, 누구나 겪는 어려움과 슬픔 속에서도 함께할 이가 곁에 있다면 웃을 수 있다는 희망을 노래한다. 특히 임현식이 작사, 작곡, 편곡에, 이민혁과 프니엘이 랩메이킹에 직접 참여해 오랜 시간 쌓아온 탄탄한 음악적 역량을 재차 뽐냈고, 비투비만의 짙은 음악색과 감성을 표현했다. 가사 속에서 반복되는 "모든 게 다 괜찮아질 거야(Everything's gonna be alright)"라는 구절은 듣는 이들의 마음에 잔잔한 용기와 평온을 심어주며, 멤버 각자의 개성 있는 보이스가 위로를 더한다. '비커밍 프로젝트'는 비투비 컴퍼니 소속 서은광, 이민혁, 임현식, 프니엘 네 멤버가 함께하는 첫 번째 프로젝트다. 비투비 컴퍼니의 줄임말인 '비컴']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뮤직Y] 한국의 마돈나?…'가수 윤시내'는 그 자체로 레전드(50주년 첫 콘서트)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309605"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["그동안 오랫동안 절 아껴주셨던 분들을 위해 더 큰 무대에서 노래를 하는 모습을 보여주고 싶었습니다." 지난 23일, 활동 50년 만에 서울 연세대 대강당에서 첫 단독 콘서트를 연 가수 윤시내(72)에게 '한국의 레이디 가가' 혹은 '한국의 마돈나'와 같은 수식어는 필요가 없어 보였다. 윤시내에게는 그저 윤시내라는 수식어 외에는 도통 설명할 수 없는 독보적인 아우라가 존재했다. 영화 '레옹'의 마틸다가 가수로 변신했다면 이런 모습일까. 상상 속의 이미지가 머릿속을 스친 것도 잠시, 은빛으로 번쩍이는 롱 부츠에 미니스커트 차림을 한 윤시내는 무대로 성큼 튀어 올라서 격렬한 안무를 선보였다. 그리고 작고 호리호리한 체형에서 도무지 상상이 되질 않는 폭발적인 성량이 터져 나오길 반복했다. 윤시내는 10여 명의 무용수들과 함께 '공부합시다'(1983), 'DJ에게'(1982)를 현대적으로 해석한 무대를 관객들에게 펼치기에 바빴다. 연령을 가늠할 수 없는 엄청난 에너지를 뿜어내며 말이다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[스브수다] 청각장애 아이돌 '빅오션', 기적을 만들다 ①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309604</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309604"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.873Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계 최초 청각장애 멤버들로 구성된 아이돌 그룹 '빅오션'은 내딛는 걸음걸이마다 '최초'와 '기적'이라는 수식어가 붙는다. 전 세계 누구도 가보지 않는 길을 걷고 있기 때문이다. 지난 12일 빅오션은 행복을 찾아 나서는 여정에 동참해 달라는 의미가 담긴 첫 번째 미니앨범 '팔로우'(Follow)를 전격 발매했다. 미국 유력 매체 롤링스톤도 집중 조명했다. 멤버 가운데 2명은 어릴 적 열병으로 청력을 잃었고 한 명은 사고로 한쪽 귀의 청력을 소실했다. 찬연은 두 쪽 귀에, 현진은 한쪽 귀에 인공와우 이식을 받았다. 지석은 두 쪽 귀에 보청기를 착용하고 있었다. 인터뷰를 하는 내내 세 명은 질문 하나를 놓칠세라 기자의 입모양에 눈동자를 반짝이며 집중했다. 멤버 한 명이 질문을 놓치면 수어로 전달하기도 했다. 서로가 서로를 의지하는 모습이 눈에 띄었다. 세 사람의 모습을 보니 청각장애를 가진 부친이 생각나 괜스레 울컥해지는 마음이 들기도 했다. "안녕? 난 빅오션에서 랩을 담당하는 찬연이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오반, 12월 14일 비연예인 연인과 결혼 "아픔을 기쁨으로 만들어준 사람"(공식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733473"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.874Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 오반이 오는 12월 결혼한다. 소속사 로맨틱팩토리는 25일 "오반이 오는 12월 14일 1년 넘게 교제해 온 일반인 여자친구와 결혼한다"고 밝혔다. 같은 날 오반은 본인의 공식 SNS를 통해 "작년 여러 가지 일들과 관계의 실패로 삶의 어려움을 지나고 있던 제게 한 친구가 찾아왔습니다. 그 친구는 저의 모든 상황과 그로 인한 아픔들을 기쁨으로 바꾸어 주었고, 올해의 끝자락 12월에 결혼이라는 결실을 맺기로 약속했습니다"라며 직접 결혼 소식을 알렸다. 소속사 측은 "오반과 그의 예비신부는 지난해 지인들의 모임을 통해 처음 알게 된 후 2년 가까이 연인 관계를 이어왔고, 깊은 신뢰와 애정을 바탕으로 결혼을 약속했다. 많은 축하와 응원 부탁드린다"고 애정 어린 바람을 전했다. 한편 오반은 오는 12월 14일 서울 모처의 예식장에서 결혼식을 올릴 예정이며, 그에 앞서 12월 12일 오후 6시 새 앨범 '사랑할 결심'을 발매한다. [사진 = 로맨틱팩토리 제공]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김범수, 25주년 콘서트 전율 그대로..28일 라이브 앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003733472"/>
        <updated>2024-11-25T05:18:27.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김범수가 팬들을 위한 선물을 준비했다. 25일 영엔터테인먼트는 "김범수가 오는 28일 '김범수 콘서트 베스트 Live Album : 여행, The Original'을 발매한다"고 밝혔다. 이와 함께 공식 SNS를 통해 티저 영상과 트랙리스트 이미지를 공개했다. 먼저 공개된 티저 영상에는 대표곡인 '보고싶다'를 열창하고 있는 김범수의 모습이 담겨 있다. 뜨거웠던 현장의 분위기를 다시 한번 느낄 수 있는 영상은 공개될 앨범을 향한 궁금증을 증폭시키고 있다. 이어 김범수는 트랙리스트 이미지를 공개하며 팬들의 설렘을 자극했다. 트랙리스트에 따르면 이번 앨범에는 '보고싶다'를 비롯해 '끝사랑', '가슴에 지는 태양', '하루', '슬픔 활용법', '위로', '지나간다', '슬픔보다 더 슬픈 이야기', '바보같은 내게', '여행', '나타나', '보고싶다' 필름 버전까지 총 12곡이 수록된다. '김범수 콘서트 베스트 Live Album : 여행, The Original'은 김범수의 히트곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '찬가' 마지막 투어 광주 성료..."최고의 무대"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009312</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/465/0000009312"/>
        <updated>2024-11-25T04:21:43.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 '찬가' 마지막 투어 지역인 광주에서의 콘서트를 성료했다. 이찬원은 지난 23일, 24일 김대중컨벤션센터 다목적홀에서 2024 이찬원 콘서트 '찬가(燦歌)' - 광주'를 총 2회 개최하고 관객들과 만났다. 서울, 인천, 안동, 수원, 부산, 대구, 청주에 이어서 개최되는 여덟 번째 공연이자 마지막 투어 지역이다. 지난 6월부터 약 5개월간 전국 곳곳에서 관객들과 만나온 이찬원은 이번 광주 공연에서도 모든 힘과 열정을 쏟아부은 최고의 무대를 선보이며 3시간 15분을 가득 채웠다. 다채로운 선곡과 구성으로 벅찬 감동을 선사했고, 오는 12월 열리는 서울 앙코르 콘서트에서의 화려한 피날레를 기대하게 했다. 이번 '찬가'는 이찬원의 인생 서사를 담은 VCR과 함께 '하늘여행'을 부르며 시작됐다. 광주 팬들과 눈을 맞추며 반가운 인사를 전한 이찬원은 '모란동백', '바람 같은 사람', '힘을 내세요', '딱! 풀' 등 다양한 곡들을 이어 부르며 분위기를 고조시켰다. 특히, 화려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제, 컴백 전부터 뜨겁다...케이타운포유 주간차트 또 '1위']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259656"/>
        <updated>2024-11-25T04:21:43.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[선공개 곡으로 차트를 휩쓸고 있는 블랙핑크(BLACKPINK) 로제가 다시 한 번 케이타운포유 주간차트 1위를 거머쥐었다. 글로벌 팬덤 기반 엔터테인먼트 플랫폼 케이타운포유(Ktown4u)가 지난 18일부터 24일까지 집계한 앨범 판매량 주간 차트를 공개했다. 이에 따르면 1위는 이 기간 1만 2,139장을 판매한 로제 첫 솔로 정규 앨범 'rosie'(로지) 한국 버전이 차지했다. 앞서 로제는 지난 9월 30일부터 10월 6일까지 집계한 케이타운포유 주간차트에서도 해당 앨범으로 1위를 차지했던 바 있다. 이렇듯 호성적을 기록하고 있는 로제는 지난 2021년 3월 발매한 솔로 데뷔 앨범 'R' 이후 약 3년 9개월 만의 컴백을 예고했다. 이번에 발매되는 신보 'rosie'(로지)는 로제의 첫 번째 정규 앨범으로, 타이틀곡을 포함해 총 12곡이 수록된다. 로제는 전곡 작사, 작곡에 참여해 보다 솔직한 자신만의 이야기를 들려줄 예정이다. 로제는 앨범 발매에 앞서 수록곡인 'APT.'(아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ateez debuts at No. 1 on Billboard 200 with new album]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000061981"/>
        <updated>2024-11-25T04:21:43.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Boy band Ateez and BTS member Jin’s new albums will debut at No. 1 and 4 on the Billboard 200 albums chart. Billboard released a report on Monday on its upcoming weekly charts. It officially unveils weekly chart updates on Tuesday. The report dubbed “Ateez Achieve Second No. 1 on Billboard 200 With 'Golden Hour: Part 2'" showed that Ateez’s new album, "Golden Hour: Part 2," will debut at No. 1 with 184,000 album units. The band first sat atop the chart with its second full-length album, “The Wor]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, '하루마다 끝도 없이' MV 티저 공개…애틋한 보컬 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891062"/>
        <updated>2024-11-25T04:21:43.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 가슴 아픈 이별 후유증을 노래한다. 소속사 안테나는 지난 24일 공식 유튜브 채널에 규현의 정규 앨범 'COLORS'의 타이틀곡 '하루마다 끝도 없이 (Unending Days)' 뮤직비디오 티저를 공개했다. 영상은 레스토랑에서 연인과 즐거운 대화를 나누는 규현의 모습으로 시작된다. 찰나의 행복도 잠시, 규현은 병원에서 진찰을 받는 자신을 떠올린다. 규현의 혼란스러운 표정과 함께 연인과 의사의 모습이 교차되며 궁금증을 더했다. 한 편의 영화를 보는 듯한 영상미 속에 규현은 혼란스러운 감정을 섬세하게 표현하며 몰입도를 높였다. 특히, 배우 하윤경과의 연인 호흡이 예고돼 뮤직비디오 본편에 대한 기대감을 한껏 증폭시킨다. 'COLORS'는 규현이 지난 2014년 솔로 데뷔 후 처음 선보이는 정규 앨범이다. 규현의 시그니처인 서정적인 발라드곡은 물론 팝, 댄스, 뮤지컬 넘버가 연상되는 클래식한 대곡 스타일까지 담겨 규현만의 변화무쌍한 음악 팔레트를 완성했다. 한편, 규현의 정규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이린, 레드벨벳 아닌 솔로 데뷔...신곡 ‘Like A Flower’ 속 자유로운 바이브]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037776"/>
        <updated>2024-11-25T04:21:43.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린의 솔로 데뷔곡 ‘Like A Flower’(라이크 어 플라워) 뮤직비디오 티저가 공개되어 화제다. 오늘(25일) 0시 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 오픈된 아이린 첫 번째 미니앨범의 타이틀 곡 ‘Like A Flower’ 뮤직비디오 티저는 아련하고 중독적인 신곡의 멜로디는 물론, 빈티지한 무드 속 자유로운 콘셉트로 변신한 아이린의 빛나는 비주얼까지 미리 만나 볼 수 있어 좋은 반응을 얻고 있다. 더불어 이번 뮤직비디오는 고요했던 일상에서 작은 변화를 마주한 아이린 앞에 펼쳐진 색다른 여정을 감각적인 연출로 그려냈으며, 완성도 높은 퍼포먼스 신도 함께 어우러져 아이린의 다채로운 매력을 만끽할 수 있을 예정이다. 신곡 ‘Like A Flower’는 밝고 경쾌한 아프로 리듬에 부드럽고 몽환적인 사운드가 더해진 팝 댄스 곡으로, 가사에는 생명력을 가진 꽃처럼 작은 용기를 내어 삶을 마주하고 스스로를 아름답게 피워내겠다는 내용을 담았으며, 특히 후반부에 겹겹이 쏟아져 나]]></content>
    </entry>
</feed>