<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-25T22:16:32.865Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최진실 딸' 최준희, 과감한 노출로 드러낸 탄탄 몸매 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808603"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실의 딸 최준희가 다이어트에 성공하며 가꾼 탄탄한 몸매를 과시했다. 지난 25일 밤 최준희는 자신의 인스타그램에 "물에 한 번 삶고 건조기에 돌리고 오븐에 구운 듯한 스타일"이라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 비키니 수영복을 입은 최준희가 스튜디오에서 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 다이어트 성공 후 탄탄한 몸매를 과시하고 있는 최준희의 미모가 돋보인다. 키 170㎝인 최준희는 과거 몸무게 96㎏에서 45㎏까지 감량했다고 밝혀 화제를 모은 바 있다. 현재 지속해서 다이어트를 하며 보디 프로필 사진을 공개하기도 했다. 한편 최준희는 현재 인플루언서로 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파리 간 차은우, 감탄만 나오는 비주얼…'얼굴 천재' 위엄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775603"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아스트로 멤버이자 배우 차은우가 남다른 비주얼을 자랑했다. 25일 차은우는 "Thank u for the great experience"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 차은우는 프랑스 파리에서 가을과 어울리는 브라운 컬러의 의상을 장착하고 포즈를 취하고 있다. 뚜렷한 이목구비와 작은 얼굴, 큰 키가 눈에 띈다. 차은우는 지난 2월 첫 솔로 미니앨범 ‘ENTITY’(엔티티)를 발매하고, 지난 7월까지 아시아와 남미 11개 도시를 순회하는 팬콘 투어 ‘2024 Just One 10 Minute [Mystery Elevator]’(2024 저스트 원 텐 미닛 [미스테리 엘리베이터]) 본 공연과 앙코르 공연을 개최했다. 올해 드라마 ‘오늘도 사랑스럽개’, ‘원더풀 월드’에서 주연을 맡았다. 하반기 방송하는 tvN 예능 ‘핀란드 셋방살이’에도 출연한다. 사진= 차은우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 위 아래로 너무 시원한 파격 노팬츠룩 "예쁜 여자들 소환"…블핑 지수도 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775602"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 멤버 제니가 의미심장한 영상을 공개, 솔로 활동에 대한 관심을 모은다. 25일 제니는 "CALLING ALL PRETTY GIRLS(예쁜 여자들 소환)"이라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 제니는 화려한 의상을 입은 채 'CALLING ALL PRETTY GIRLS'이라고 적힌 전단지를 벽에 부착해 눈길을 끈다. 특히 제니는 화려한 장식이 돋보이는 헤어스타일링과 등이 시원하게 파인 상의를 완벽 소화해 감탄을 자아낸다. 또한 그는 짧은 길이의 파격적인 하의로 '노팬츠룩(팬츠리스룩)'을 선보여 팬들을 놀라게 했다. 블랙핑크 지수는 제니의 영상에 손을 든 이모티콘을 게재하며 '예쁜 여자 소환'에 응답해 웃음을 안긴다. 해당 영상은 제니의 솔로 음반과 관련된 것일지 관심을 모은다. 한편 지난 9일 제니 소속사 OA엔터테인먼트(ODDATELIER) 측은 제니가 미국 대형 음반사 컬럼비아 레코드(Columbia Records)와 파트너십을 체결하고 오는 10월 솔로 싱글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 뷔, 휴가 나와서도 운동이라니 '모범생 인증']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775601"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 뷔의 휴가 근황이 공개됐다. 유튜버이자 헬스 트레이너 마선호는 지난 25일 자신의 계정에 "휴가 나와서도 부지런히 운동하는 자랑스런 청년들 태형&amp;민재"라는 글을 게재했다. 이어 "이틀동안 전신 웨이트 돌리고, 뿌듯. 젊음이 부럽다.. 얼굴도 부럽고..다음 휴가를 기약하며간장게장은 꼭 다시 먹자"라고 덧붙였다. 함께 공개된 사진 속에는 헬스장을 찾은 마선호와 뷔, 배우 김민재의 모습이 담겨있다. 특히 입대 후 한층 몸이 탄탄해진 뷔의 보디라인이 시선을 끈다. 누리꾼들은 "휴가 중에도 운동가다니 진짜 찐이네 이 오빠", "항상 응원해요", "얼른 제대해주라", "태형이 팔뚝 미쳤네" 등의 반응을 보였다. 한편 뷔는 지난해 12월 육군 현역으로 입대했다. 현재 춘천 육군 2군단에서 사령부 직할 군사경찰단 특임대로 복무 중이다. 사진 = 마선호 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10살 연하 윤승열♥' 김영희, 주말 부부의 현실 "몇 번 못 봐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268413"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김영희가 남편인 야구선수 출신 윤승열에 대한 애틋한 마음을 드러냈다. 25일 김영희는 개인 계정을 통해 "결혼 4년 차 몇 번 못 뵙는 분"이라고 밝히며 남편과의 투샷을 올렸다. 김영희는 윤승열과 나란히 앉아 미소를 짓고 있다. 특히 김영희보다 10살 연하인 윤승열은 앳된 비주얼을 뽐내고 있어 눈길을 끌었다. 현재 이들은 주말 부부로 지내고 있다. 앞서 김영희는 KBS 1TV 교양 프로그램 '아침마당'에 출연해 "결혼 4년 됐다. 주말 부부다. 행복하게 산다"라고 밝힌 바 있다. 한편 김영희는 지난 2021년 윤승열]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 팬덤 시위에도 어도어 “민희진, 대표 복귀 불가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689766"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 사옥 유리창에 뉴진스 팬덤이 보낸 근조화환이 비치고 있다. 뉴시스 뉴진스 팬덤 연합의 트럭 시위에도 소속사인 어도어가 ‘민희진 전 어도어 대표의 복귀는 불가하다’는 입장을 내놨다. 하이브 자회사이자 뉴진스의 소속사인 어도어는 25일 민 전 대표의 복귀를 거절하는 대신 임시주주총회를 열어 민 전 대표의 사내이사 임기를 연장하겠다고 밝혔다. 뉴진스의 계약이 남은 5년 동안 민 전 대표의 제작 참여를 수용하겠다는 의미다. 향후 구체적 조건을 협의하자는 여지도 남겼다. 하지만 민 전 대표 측은 임시 연장에 대한 결정은 모회사인 하이브 사안이라 보장이 불투명하다고 반발했다. 뉴진스의 정상적인 활동을 위해선 대표 복귀가 우선이라고도 강조했다. 한편 뉴진스가 요구한 민 전 대표의 복귀 요구에 팬덤도 시위로 하이브를 압박했다. 뉴진스 팬덤 연합은 23일부터 하이브 사옥 앞에서 트럭과 화환을 설치해 민 전 대표 복귀를 포함한 어도어의 원상 복구를 요구하는 시위를 진행했다. 최후통첩날인 25일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[53세 고현정, 직각 어깨와 선명한 쇄골 자랑… ‘스텔라 감사’ 메시지 전해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025478"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 맥주 스텔라 행사에서 직각 어깨와 선명한 쇄골을 자랑했다. 배우 고현정이 25일 자신의 SNS를 통해 근황을 전했다. 그녀는 게시물에서 “정말 좋은 경험이었어요. 따뜻한 배려와 즐거움까지 감사해요·· 유명한 분들과 제가 좋아했던 루다 크리스까지, 제가 언제 만날 수 있었겠어요·· 고맙고 사랑해요 스텔라~❤️”라는 글을 남기며 최근 경험에 대한 감사를 표현했다. 특히, 사진 속 고현정은 군더더기 없는 직각 어깨와 선명한 쇄골을 드러내며 우아한 분위기를 자아냈다. 고현정의 직각 어깨는 매끈한 선을 강조하며, 전체적인 실루엣에 세련되고 깔끔한 인상을 준다. 또한, 선명하게 드러난 쇄골은 여성스러우면서도 고급스러운 이미지를 더해 주어 그녀의 패션 선택을 더욱 돋보이게 만든다. 패션 스타일 역시 고현정 특유의 절제된 우아함을 잘 담고 있다. 그녀는 심플한 블랙 튜브톱 드레스를 착용했으며, 이 선택은 그녀의 직각 어깨와 쇄골을 더욱 부각시키는 효과를 주었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "뉴진스는 내 자식"…민희진, '대표 해임=하이브 공개처형' 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197387"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 다시 한번 입을 열었다. 민 전 대표는 최근 중앙일보와의 인터뷰에서 하이브와의 갈등과 대표직 복귀를 요구하는 이유 등에 대한 속내를 밝혔다. 민 전 대표는 "대표이사 해임을 납득할 뚜렷한 사유가 없다. 상호 신뢰관계에 문제가 생겼다는 지점을 강조하더라. 어도어는 2022년 뉴진스가 데뷔한 뒤 2023년 1분기 흑자전환했고 2023년말 당기순익은 265억원으로 투자금(160억원)을 넘어섰다. 하이브 산하 레이블 중 가장 성장세가 컸다. 무엇보다 내가 하이브에 합류할 당시 방시혁 의장이 먼저 제안하고 약속했던 민희진 레이블에 대한 독립성 보장 내용과도 전혀 다르다"고 주장했다. 이어 "사태의 본질은 자회사 사장이 모회사의 심기를 대놓고 거스른데 대한 공개처형 그 이상도 이하도 아니다. 이 블랙 코미디 같은 사건을 겪으며 영화 '공동경비구역 JSA'가 떠올랐다. 인간적 갈등에서 비롯된 우발적 감정으로 빚어진 촌극"이라고 토로했다. 민 전 대표는 "5월 나를 해임하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '보통의 가족' 다음 달 16일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376387"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멜로 장인 '허진호 감독' 연출에 설경구와 장동건, 김희애 등 화려한 출연진으로 기대를 모으는 영화, '보통의 가족'이 다음 달 16일 개봉합니다. 애초 다음 달 9일 예정이었지만 언론배급시사회 이후 개봉일을 일주일 연기했는데요. 보통의 가족은 각자의 신념을 가지고 살아가던 네 사람이 아이들의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보게 되면서 모든 것이 무너져 가는 모습을 그렸고요. 토론토국제영화제 등 해외 유수 영화제에 19회나 초청되는가 하면, 판타스포르토 국제영화제 감독주간 최우수 각본상과 몽스국제영화제 각본상을 수상하는 등 공개 전부터 호평을 받으면서 하반기 기대작으로 떠오르고 있습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 드림웍스 30주년 기념작 '와일드 로봇']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376386"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지난 10년간 최고의 애니메이션'이라는 찬사를 받고 있는 드림웍스의 신작 '와일드 로봇'이 다음 주 개봉을 앞두고 있습니다. 우연한 사고로 야생에 불시착한 로봇 '로즈'가 홀로 남겨진 새끼 기러기 '브라이트빌'의 보호자가 된 후, 세상에 없던 특별한 관계를 맺는 이야기를 그리고 있고요. 세계 3대 애니메이션 제작사 드림웍스의 많은 한국인 제작진들이 참여해 화제를 모으기도 했는데요. 드림웍스 30주년 기념작이자, 올가을 따뜻함과 감동을 전해줄 감성 어드벤처 애니메이션 '와일드 로봇'은 다음 달 1일 극장가를 찾아옵니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 멜론 주간 차트 상위 5위 안에 4곡 이름 올려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376385"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역주행을 일으키며 '믿고 듣는 데이식스'라는 수식어까지 생긴 대세 밴드죠. 데이식스가 국내 음원 차트를 휩쓸고 있습니다. 지난 25일, 음원 사이트 멜론 최신 주간 차트에서 1위를 차지한 '해피'를 비롯해, 데이식스 노래 4곡이 상위 5위 안에 올랐습니다. '웰컴 투 더 쇼'는 2위, '녹아내려요'는 4위, 5위는 '한 페이지가 될 수 있게'가 차지했습니다. 앞서 데이식스는 지난 2일 발매된 새 앨범 타이틀곡 '녹아내려요'로 지난 2주간 멜론 주간 차트 정상에 올랐고요. 올해 3월에 발매된 '해피'로 여전히 음원 차트 정상을 지키고 있는데요. 군 복무를 마치고 완전체로 돌아온 데이식스는 정주행과 역주행을 넘나들면서 데뷔 10년 차 그룹의 저력을 보여주고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, 전 세계 女心 홀린 '벌크업 바디']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268411"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 휴가 중에도 쉼 없는 운동으로 탄탄한 몸매를 자랑했다. 보디빌더 마선호는 지난 25일 자신의 인스타그램에 "휴가 나와서도 부지런히 운동하는 자랑스런 청년들 태형&amp;민재"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진에는 뷔와 배우 김민재, 보디빌더 마선호가 운동을 마치고 나란히 서서 인증샷을 찍은 모습이 담겼다. 특히 뷔의 한껏 벌크업 된 탄탄한 근육이 시선을 사로잡는다. 마선호는 "이틀동안 전신 웨이트 돌리고, 뿌듯. 젊음이 부럽다.. 얼굴도 부럽고.. 다음 휴가를 기약하며 간장게장은 꼭 다시 먹자"라고 덧붙였다. 군 복무중인 뷔가 휴가기간에도 운동을 하며 철저한 자기관리에 힘쓰는 성실한 모습은 감탄을 불러일으킨다. 뷔는 지난해 12월 6일, 입대 전 라이브 방송에서 "군대 가서 진짜 건강하고 튼튼하게, 콘서트를 한 열댓 번 해도 지치지 않을 체력과 어깨를 부딪쳐도 밀리지 않을 체력을 키우겠다. 제가 지금 62kg인데 딱 86kg까지만 찌우고 오겠다"고 말한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 30주년 앞둔 크라잉넛 '하얀점' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376384"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['말 달리자'로 잘 알려진 밴드 크라잉넛이 신곡 '하얀점'을 발표했습니다. '하얀점'은 누구에게나 찾아오는 슬럼프나 번 아웃에 자신을 놓지 말자는 메시지가 담겼는데요. 우울함은 벗어버리고 하얀 점이 될 때까지 날아오르는 마음으로 살자는 노랫말입니다. '말 달리자', '룩셈부르크' 등의 히트곡으로 대한민국을 대표하는 펑크 록 밴드로 내년 30주년을 앞두고 있고요. 페스티벌과 전시, 앨범 등 다양한 프로젝트로 팬들과 만날 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 어도어 "민희진 대표 복귀 요구, 수용 불가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001376383"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다 얼마 전 걸그룹 뉴진스가 라이브 방송을 통해 하이브 측에 민희전 전 어도어 대표의 복귀를 요구했죠. 어도어 측이 입장을 밝혔습니다. 지난 11일 뉴진스는 라이브 방송을 켜고, 민희진 전 대표를 복귀시켜달라고 하이브에 요구했는데요. 어제까지 답을 달라고 했는데 뉴진스 소속사인 어도어가 절충안 내놨습니다. 민 전 대표의 사내 이사직은 유지하되 대표이사 복귀는 어렵다고 밝힌 건데요. 어도어는 어제 이사회에서 민 전 대표를 사내이사로 재선임하기 위한 임시 주주총회를 소집하기로 결의했고요. 어도어의 대주주 하이브도 이런 제안을 존중한다는 뜻을 밝힌 것으로 전해졌습니다. 이대로라면 오는 11월 1일로 끝나는 민 전 대표의 임기 연장이 무난할 거로 예상되는데요. 다만, 어도어 이사회는 민 전 대표의 대표이사 복귀는 어렵다고 결정한 걸로 전해져, 뉴진스가 향후 어떤 결정을 내릴지 팬들의 관심이 쏠리고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손담비母 "남편과 이혼 직전 딸 임신…스트레스로 죽을고비 있었다" ('아빠하고 나하고')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197386</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197386"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.398Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비의 어머니가 딸의 임신 준비에 공을 들일 수 밖에 없는 이유를 밝혔다. 25일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 손담비의 엄마가 딸의 임신을 기원하며 마음먹고 준비한 특별한 투어가 펼쳐졌다. 이날 손담비 엄마는 34도의 폭염에도 딸의 손을 이끌고 인왕산 산행에 나섰다. 손담비의 엄마는 "호랑이 기운을 받아야 한다"면서 "인왕산 정상에 임신을 시켜주는 용한 바위가 있다"라고 거듭 설득했다. 그런 가운데, 손담비 엄마는 딸의 임신 준비에 정성을 다할 수 밖에 없는 이유를 털어 놓았다. "엄마는 나 가졌을 때 뭐했어?"라고 묻는 손담비에 엄마는 "옛날이라 안했다. 너 임신했을 때 고민이 많았다"고 털어 놓았다. 손담비의 엄마는 "임신 2~3개월이 지나고 나서 알았다. 그때 임신을 모르고 남편과 갈등이 있었다. 임신이 안됐으면 아이 아빠와 안 살았을 거다"라면서 당시 스트레스가 많았음을 밝혔다. 이혼까지 결심했던 때 찾아온 손담비는 어린시절 너무 아팠다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미도, 애엄마 맞아? 우아한 노출에 ‘시선집중’ 매혹적인 트임 오프숄더 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025475"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이미도가 매혹적인 트임 오프숄더 드레스룩을 선보였다. 배우 이미도가 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서 열린 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식에 참석해 눈길을 끌었다. 이미도는 과감한 슬릿 디테일이 돋보이는 드레스를 선택해 우아하면서도 세련된 매력을 발산했다. 그녀의 블랙 드레스는 오프숄더 디자인으로 어깨 라인을 강조했으며, 여성스러운 실루엣이 한층 더 돋보였다. 특히 드레스 상단 부분은 독특하게 감싸는 형태로 디자인되어 전통적인 오프숄더 스타일과 차별화를 두었으며, 덕분에 이미도는 고급스럽고 우아한 무드를 연출했다. 깊은 슬릿이 더해진 드레스 하단부는 그녀의 매끈한 다리 라인을 드러내면서 걸을 때마다 자연스러운 흐름을 보여 세련되면서도 섹시한 분위기를 자아냈다. 이미도는 메탈릭한 광택이 있는 힐을 매치하여 더욱 모던하면서도 강렬한 인상을 남겼다. 그녀의 깔끔한 스타일링은 시상식 현장에서 단연 돋보였으며, 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 한편, 이날 시상식은 아나운서 배성재와 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 온통 파랑파랑 나도 파랑! 여리여리 ‘직각 어깨’ 니트탑-플리츠스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025474"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강민경이 직각 어깨에 니트탑-플리츠스커트룩을 선보였다. 다비치 멤버 강민경이 24일 자신의 인스타그램에 “연대 다녀왔습니다 온통 파랑파랑 날씨도 여러분도 살랑살랑 보송보송 노래하는 내내 행복했어요 고마워요!”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 강민경은 푸른 하늘 아래에서 청량한 패션으로 눈길을 사로잡았다. 강민경은 블루 컬러의 슬리브리스 니트와 짧은 플리츠스커트를 매치해 미니멀하면서도 세련된 룩을 선보였다. 특히, 블루 컬러의 슬리브리스 탑이 돋보였는데, 이 아이템은 그녀의 여리한 몸매를 더욱 부각시키며 시원하면서도 스타일리시한 분위기를 연출했다. 탑은 니트 소재의 특유의 부드러운 질감과 얇은 스트랩이 조화를 이루며 강민경만의 고급스러운 무드를 자아냈다. 또한, 그녀는 회색 톤의 플리츠스커트를 함께 매치해 캐주얼하면서도 클래식한 분위기를 더했다. 이 조합은 전체적인 룩의 균형감을 완성하며, 실용적이면서도 감각적인 스타일링을 선보였다. 여기에 더해진 진주 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼카 15대' 김준수, 재력 과시 이유 있었다 "수익 올라도 동정해" ('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197385"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라스' 김준수가 슈퍼카로 재력을 과시했던 시절이 있었다고 밝혔다. 25일 방송된 MBC 예능프로그램 '라디오스타'에서는 김준수, 가비, 이창호, 인지심리학자 김경일이 게스트로 출연했다. 15년 만에 지상파 토크쇼에 첫 출연한 김준수. 김준수의 '라스' 출연을 위해 김소현 손준호 부부는 간식을 보내고 스튜디오에도 오며 김준수를 응원했다. 이에 김준수는 "저희 셋을 팀 김준수라고 한다"며 "추석인데도 와주셔서 너무 감동이었다"고 밝혔다. 2010년 뮤지컬 '모차르트!'로 데뷔한 김준수. 김준수는 최초로 전석 매진을 성공시키며 화려한 기록을 써냈다. 김준수는 "제가 지금까지 들은 수식어 중에 제일 감사한 게 제가 뮤지컬에 데뷔한 게 한국 뮤지컬의 날짜 변경선이라더라"라고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 뮤지컬 이전에 이미 아이돌로도 엄청난 기록을 세운 김준수. 동방신기는 아시아 남성 그룹 최초 오리콘 차트 1위에 올랐고, 사진이 가장 많이 찍힌 가수로 마이클잭슨에 이은 기네스 기록까지 경신했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류이서, 돌려 입는 트위드재킷! 쇼츠와 청바지로 색다른 초가을룩 뽐내!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025473"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류이서가 가을 스타일링으로 쇼츠와 청바지로 색다른 초가을룩을 선보였다. 그룹 신화의 멤버 전진의 아내 류이서가 25일 자신의 인스타그램을 통해 “르퍼스널오더의 너무 예쁜 트위드 자켓, 부클 텍스처와 칼라 소매 끝 장식 트리밍이 포인트”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 류이서는 이번 가을 시즌에 어울리는 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 선보이며 많은 사람들의 주목을 받았다. 특히 크림색 트위드 재킷과 아이보리 쇼츠를 매치해 밝고 경쾌한 분위기를 연출, 패셔니스타다운 면모를 과시했다. 또한 그녀가 착용한 부츠는 캐주얼한 무드를 유지하면서도 시크한 느낌을 더해, 일상적인 외출이나 브런치와 같은 캐주얼한 자리에서도 편안하면서도 스타일리시한 룩을 완성했다. 이는 가을철 패션의 정석을 보여주는 완벽한 코디였다. 류이서는 같은 트위드 재킷을 활용해 청바지와 매치한 또 다른 스타일도 공개했다. 청바지를 입은 모습은 보다 일상적이면서도 캐주얼한 매력을 드러냈으며, 여기에 선글라스를 더해 세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신세경, “파리지앵 같나요?” 가을 프렌치 감성 물씬 스웨이드코트-롱부츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025472"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신세경이 가을 프렌치 감성을 물씬 풍기는 스웨이드코트-롱부츠룩을 착용하고 파리로 출국했다. 배우 신세경이 9월 25일, 프렌치 럭셔리 브랜드 로저 비비에(Roger Vivier)의 2025 봄/여름 프레젠테이션 참석을 위해 인천국제공항을 통해 프랑스 파리로 출국했다. 신세경은 해당 브랜드의 한국 앰버서더로 활동 중이며, 이번 출국으로 또 한 번 패션 아이콘으로서의 면모를 보여주었다. 이날 신세경은 브라운 컬러의 스웨이드 코트와 워싱 디테일이 돋보이는 스키니 핏 데님 팬츠를 매치하며 세련된 가을 패션을 선보였다. 특히 이번 공항 패션은 클래식하면서도 트렌디한 요소들이 돋보였는데, 스웨이드 소재의 고급스러움과 데님 팬츠의 캐주얼함이 조화를 이룬 스타일링으로 주목을 받았다. 신세경은 여기에 메탈 버클이 돋보이는 롱부츠와 블랙 컬러의 가방을 더해 시크하면서도 내추럴한 프렌치 시크룩을 완성했다. 공항 패션 아이템으로 선택한 롱부츠는 로저 비비에의 ‘비브 레인저스 하이 메탈 바이커 부츠’로,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영 "소속사서 설거지, 커피 심부름까지...'나를 기억해달라'고" (유퀴즈)[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197383"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석도 놀란 배우 이세영의 연기 열정이 놀라움을 안겼다. 25일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈')에서는 '내가 나를 만든다' 특집이 펼쳐졌다. 데뷔 1만일, 28년차 배우 이세영에 유재석은 "가끔 뵀지만 이런 거 처음 본다"라며 농담으로 긴장을 풀었다. 유재석은 "10대 때 '무한도전'에서도 봤다"라고 반가워 했다. 당시 17살이었던 이세영에 조세호는 "시간이 빠르다"라고 감탄했다. 이세영은 평소 '확신의 중전상'이라 불린다고. '옷소매' 때는 '인간 수묵 담채화'라는 별명도 생겼다. 이세영은 '선생님'이라는 별명도 있었다. 그는 "언니들이 장난친다고 '선생님 오셨어요~'라 한다. 97년도에 데뷔했다. 올해 28년차가 됐다. 얼마 전 '데뷔 만 일'이라고 꽃다발을 주시더라"라 밝혔다. 유재석은 "굉장히 자랑스러운 일이다. 이 거친 업계에서 만 일을 있을 수 있는 건 아무나 하는 일이 아니다"라고 칭찬했다. 6살이라는 이른 나이에 데뷔한 이세영은 '데뷔하게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 가죽조끼로 힙하게! 흰 티에 청바지로 끝낸 가을 빈티지룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025470"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채정안이 흰 티에 청바지로 끝낸 가을 빈티지룩을 선보였다. 채정안은 24일 자신의 인스타그램에 “How to make a Book with Steidl”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개하며, 감각적인 패션을 자랑했다. 공개된 사진 속 채정안은 레이어드 룩을 활용한 스타일링으로 눈길을 끌었다. 특히, 화이트 티셔츠와 여유로운 핏의 데님을 바탕으로 짙은 브라운 컬러의 빈티지 가죽 베스트를 매치해 전체적인 룩에 강렬한 포인트를 주었다. 베스트의 구조적인 디테일과 자연스러운 가죽 질감이 세련된 무드를 자아내며, 채정안의 스타일리시한 매력을 한층 돋보이게 했다. 채정안의 패션에서 주목할 만한 점은 가죽 베스트에 더해진 버튼 디테일과 포켓 장식이다. 클래식한 디자인이면서도 현대적인 감각을 더한 이 아이템은 그녀의 우아한 분위기와 완벽하게 어우러졌다. 특히, 자연스럽게 내린 헤어 스타일과 깔끔한 액세서리가 채정안의 스타일을 더욱 완성도 높게 만들어, 심플하면서도 고급스러운 느낌을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 여신의 완벽 레깅스 핏! 군살 제로 탄탄 보디 아웃도어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025469"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문가영이 군살 제로 탄탄한 보디 아웃도어룩을 선보였다. 배우 문가영이 25일 오후 서울 성동구 성수동에서 열린 한 스포츠 브랜드 포토 행사에 참석해 시선을 사로잡았다. 이날 행사에서 문가영은 깔끔하면서도 세련된 스타일링으로 등장해 많은 이들의 관심을 받았다. 문가영은 화이트 컬러의 후드 윈드브레이커를 착용하며 심플하면서도 고급스러운 이미지를 연출했다. 특히 그녀가 선택한 후드 재킷은 밝은 그린 색상의 지퍼와 끈 디테일이 돋보이며, 전체적인 스타일에 생동감을 불어넣었다. 이러한 포인트는 단조로울 수 있는 화이트 재킷에 활기를 더해, 문가영의 감각적인 패션 센스를 엿볼 수 있는 요소였다. 그녀는 또한 네이비 컬러의 레깅스를 매치해 우아하면서도 스포티한 무드를 강조했다. 레깅스 측면에는 블루 스트라이프 디테일이 더해져 심플한 디자인에 세련된 느낌을 가미하였고, 문가영의 날씬한 몸매 라인을 자연스럽게 드러내는 동시에 스타일리시한 매력을 배가시켰다. 이처럼 절제된 디자인 속에서도 포인트를 잃]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, ‘우윳빛 피부’ 눈부신 우아함! 시크한 블랙 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025467"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 눈부신 우아함의 시크한 블랙 원피스룩을 선보였다. 배우 한소희가 9월 25일 오전 서울 용산구 드래곤시티 호텔에서 열린 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처’ 시즌2 제작발표회에 참석했다. 이번 행사에서 한소희는 세련된 스타일링으로 눈길을 끌었는데, 블랙 원피스와 롱부츠를 매치해 고급스러운 분위기를 연출했다. 한소희는 군더더기 없는 심플한 블랙 원피스를 선택해 단정하면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 이와 함께 매끈한 블랙 롱부츠를 더해 시크하면서도 강렬한 느낌을 강조하며 스타일의 완성도를 높였다. 그녀의 패션은 전체적으로 단정하면서도 세련된 무드를 강조했으며, 한소희 특유의 분위기와 어우러져 더욱 빛을 발했다. 특히 블랙 컬러의 일관된 활용은 절제된 세련미를 더욱 돋보이게 했다. 이번 스타일링은 가을 시즌에 어울리는 모던하면서도 트렌디한 룩으로, 한소희의 패션 감각을 다시 한번 확인하게 했다. 심플하면서도 포인트가 되는 아이템을 적절히 조합하여 단아함과 시크함을 동시에 살린 그녀의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비, 벌써 꺼내 입은 패딩! 너무 짧은 치마도 완벽 소화하는 ‘워터밤 여신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025466"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 벌써 꺼내 입은 패딩과 너무 짧은 치마도 완벽 소화하는 워터밤 여신의 자태를 뽐냈다. 가수 권은비가 지난 25일 오후 서울 성동구 성수동에서 열린 한 스포츠 브랜드 포토 행사에 참석해 주목받았다. 이번 행사에서 권은비는 검은색 크롭티와 블랙 플리츠 데님 미니스커트를 매치해 깔끔하면서도 캐주얼한 룩을 선보였으며, 그 특유의 청순하고 러블리한 분위기로 시선을 사로잡았다. 특히, 권은비는 베이지 패딩과 운동화를 더해 스포티한 감성을 강조하면서도 스타일리시한 코디로 완성도를 높였다. 이러한 권은비의 패션 선택은 그녀의 섬세한 스타일링 감각을 한층 더 부각시키며, 다양한 매력을 발산하는 데 일조했다. 한편, 권은비는 최근 ‘워터밤 여신’이라는 별칭으로 많은 이들의 관심을 받으며, 자신의 히트곡 ‘언더워터’로 인기를 이어가고 있다. 또한, 서울 성동구에 위치한 약 24억 원 상당의 단독 주택을 매입하며 또 한 번 화제를 모은 바 있다. 이러한 행보는 그녀의 성공적인 활동과 더불어 다양]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜윤, 만화 찢은 엄지공주! 수채화로 그린 듯 화사한 오프숄더 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025465"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김혜윤이 수채화로 그린 듯 화사한 오프숄더 드레스룩을 선보였다. 배우 김혜윤이 9월 25일 서울 여의도 KBS홀에서 개최된 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식에 참석해 많은 이들의 시선을 사로잡았다. 이날 김혜윤은 화사한 노란색 오프숄더 시폰 드레스를 입고 등장해 밝고 러블리한 분위기를 연출했다. 부드럽게 흐르는 시폰 소재의 드레스는 그녀의 우아함을 더욱 돋보이게 하며, 자연스러운 곡선을 살린 실루엣이 김혜윤 특유의 여성스러움을 강조했다. 특히 노란색 드레스는 가을을 맞이하는 계절감과 잘 어울려 무대 위에서도 돋보였다. 더불어 김혜윤은 실버와 레드 컬러가 조화롭게 어우러진 가보시 힐을 신어 강렬하면서도 세련된 분위기를 한층 끌어올렸다. 클래식한 실버 컬러와 포인트가 되는 레드의 대비는 그녀의 스타일링에 독특함을 더했고, 힐의 높은 굽이 주는 날렵한 느낌이 전체적으로 고급스러운 이미지를 완성했다. 헤어스타일 역시 주목할 만했다. 김혜윤은 웨이브를 넣은 헤어를 한쪽으로 넘긴 로우 포니테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 하루종일 수다 데이트! 입고 또 입은 미니원피스-레이스 롱원피스 레이어드룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025464"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시영이 미니원피스-레이스 롱원피스 레이어드룩을 선보였다. 배우 이시영이 25일 자신의 인스타그램을 통해 “☕️ 하루종일 수다 데이트”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재해 화제를 모았다. 공개된 사진 속에서 이시영은 고급스러운 블랙 룩으로 세련된 매력을 선보이며 팬들의 시선을 사로잡았다. 이시영은 블랙 레이스 스커트를 착용해 우아한 분위기를 극대화했다. 특히, 투명한 소재를 활용해 다리 라인을 은은하게 드러내며, 고급스러우면서도 세련된 느낌을 더했다. 레이스 특유의 섬세한 디테일은 단순하지만 강렬한 인상을 남기며 이시영의 패션 센스를 돋보이게 했다. 또한, 그녀는 블랙 톤의 심플한 긴팔 미니원피스를 통해 깔끔하면서도 차분한 무드를 완성했다. 심플한 디자인이지만, 세련된 실루엣이 이시영의 시크한 매력을 한층 더 끌어올렸다. 특히 이시영이 착용한 투명한 젤리 슈즈는 룩의 전체적인 분위기에 예상치 못한 반전을 더하며, 캐주얼하면서도 독특한 감성을 자아냈다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘굿파트너’ 남지현 “엔딩서 피오와 맞춘 커플링? 프러포즈라기보단…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689764"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남지현은 25일 서울 강남구 청담동 한 카페에서 ‘굿 파트너’ 종영 라운드 인터뷰를 진행했다. 사진=매니지먼트 숲 근래 보기 드문 시청률 수치를 기록하며 흥행에 성공한 SBS ‘굿 파트너’의 투톱 주연 장나라와 남지현. 연기력과 흥행 모두 사로잡으며 장나라는 올해 강력한 SBS 연기대상 후보에 올랐지만 정작 그녀는 남지현이 있었기에 가능했다고 공을 그녀에게 돌렸다. 2004년 아역으로 데뷔한 이래 다양한 필모그래피를 쌓아 남지현은 실제로 ‘굿 파트너’를 통해 절정의 존재감을 뽐냈다. 어떤 인물이든 자신만의 색으로 물들이는 남지현의 소화력은 성장형 캐릭터 한유리의 성장기를 더욱 입체적으로 그려냈다. 한유리는 남지현의 인생 캐릭터이자 ‘굿 파트너’는 그녀의 인생작이라고 할 수 있지 않을까. 남지현은 25일 서울 강남구 청담동 한 카페에서 ‘굿 파트너’ 종영 라운드 인터뷰를 진행했다. 장나라가 남지현의 존재만으로 큰 힘을 얻은 만큼 남지현 또한 장나라 덕분에 작품을 마칠 수 있었다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[관상이 정확하네!…'이규혁♥' 손담비, 내년 6월 '엄마' 된다 ('아빠하고 나하고')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197380"/>
        <updated>2024-09-25T22:16:26.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 '예비엄마'가 됐을까. 25일 방송된 TV CHOSUN '아빠하고 나하고'에서는 손담비의 엄마가 딸의 임신을 기원하기 위해 관상가를 찾은 가운데, 다음주 예고편에서 특별한 선물이 공개될 예정이다. 이날 방송 말미 손담비-이규혁 부부는 엄마 집을 찾았다. "빈손으로 오기 그래서 선물을 준비했다"며 뜬금없이 엄마에게 선물을 건낸 부부는 긴장된 모습을 감추지 못했다. 이에 선물을 열어 본 엄마는 "어? 이게 무슨?"이라며 너무 놀라 했고, 이 모습을 지켜보던 손담비는 눈시울을 붉혔다. 뿐만 아니라 스튜디오에 있던 배우 백일섭도 "진짜?"라며 놀라워했다. 이를 본 네티즌들은 손담비가 착상에 성공, 임신을 공개한 것이라고 추측했다. 특히 이날 방송에서 관상가는 "관상학적으로 본다고 하면 올해는 아이가 착상이 될 것 같다. 45세 전에는 좋은 일이 있어 내년 5~6월에는 아이를 낳을 수 있다"고 이야기 한 것. 또한 "이식을 앞두고 불안감이 많다"는 손담비는 "나는 자식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 지창욱 “‘열일’ 비결? 아직 일이 너무 재밌고 욕심나요” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382192"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“일간스포츠가 창간 55주년이 되었다고 합니다. 저도 일간스포츠처럼 오래도록 멋지게 배우로 활동할 수 있으면 좋겠습니다. 55주년 너무 축하드립니다. 앞으로도 쭉 더 멋진 일간스포츠를 기대하겠습니다” 데뷔 후 16년 동안 쉼 없이 ‘열일’ 행보를 보여온 배우 지창욱은 2024년에도 ‘열일’을 했다. 지난 1월 종영한 JTBC 드라마 ‘웰컴투 삼달리’부터 예능 ‘마이 네임 이즈 가브리엘’, 영화 ‘리볼버’, 티빙 시리즈 ‘우씨왕후’, 하반기 공개 예정인 디즈니플러스 ‘강남 비-사이드’까지. 1년을 활발한 활동으로 꽉 채우고 있는 지창욱과 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 인터뷰를 가졌다. “저는 배우라는 직업을 가진 지창욱입니다. 누군가의 아들이고 누군가의 동료고 누군가의 친구입니다.” 누군가에게 ‘지창욱’이라는 사람에 대해 설명하는 것은 너무 어렵다고 밝힌 그는 꾸밈없이 담백하게 자신에 대해 이야기했다. 그는 “때론 예민해서 힘들어하기도 한다. 게으른 사람이라고 생각하지만 또 부지런하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은 목빠지게 2년 반 기다렸다…이언희 감독 "젊고 예쁜 모습 담아내서 기뻐"[TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681549"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["젊고 예쁘고 재능있잖아요. 너무 부러워요. 그 모습을 제 영화에 담을 수 있어서 감독으로서 엄청난 기쁨이었어요" 통통 튀는 캐릭터를 극대화한 김고은의 연기에 눈길이 가는 작품 '대도시의 사랑법'. '파묘' 이후 어떤 모습으로 돌아올지 궁금했던 김고은의 또 다른 얼굴을 담아낸 이언희 감독이 이렇게 말했다. 이언희는 지난 24일 서울 종로구 삼청동의 한 카페에서 영화 '대도시의 사랑법'관련 인터뷰를 진행, 다양한 이야기를 들려줬다. '대도시의 사랑법'은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그렸다. 세계 4대 국제영화제로 꼽히는 제49회 토론토 국제영화제에 초청되어 호평을 받았다. 세계 3대 문학상인 부커상과 더블린 문학상에 노미네이트 됐으며 프랑스 메디치상 1차 후보에 오른 박상영 작가의 소설을 원작으로 한다. 베스트셀러 소설을 영화화한 계기가 따로 있을까. 이언희 감독은 ""독서가 취미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자친구·2NE1·JYJ, 완전체 오랜만이야…갈라진 소속사, 팬사랑은 한 마음 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681548"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 여자친구부터 2NE1, JYJ까지, 활동하지 않은 지 몇 년이 지난 K팝 그룹들이 동면을 깨고 있다. 각기 다른 회사에 소속해 활동하면서도 이들은 각각 데뷔 10주년, 15주년, 20주년을 맞아 팬들과 함께 즐기기 위해 뭉쳤다. 2025년, 데뷔한 지 10년이 되는 그룹 여자친구가 내년 1월 재결합을 예고했다. 2021년 5월 쏘스뮤직 계약만료로 그룹 활동을 중단한 지 약 4년 만으로, 이들을 그리워했던 팬들의 뜨거운 반응이 이어지고 있다. 쏘스뮤직은 이들의 재결합을 발표하며 "'버디'(여자친구 팬덤 명) 여러분께 소중한 추억을 선물해 드리고 싶다는 멤버들의 바람이 모여 이번 프로젝트가 성사됐다"고 설명했다. 해체 5개월 만인 2021년 10월, 여자친구의 여섯 멤버 중 은하, 신비, 엄지는 빅플래닛메이드엔터에서 그룹 비비지(VIVIZ)로 재데뷔했다. 비비지로 활동하면서도 멤버들은 계속해서 '여자친구'로서 활동할 의지가 있음을 드러내 왔다. 비비지 멤버들은 자신에 대해 "나는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 에일리, 연하 예비신랑 덕에 행복하겠네…♥최시훈 내조 확실]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681547"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최시훈이 연인인 가수 에일리의 신곡을 홍보하며 내조에 나섰다. 최시훈은 지난 24일 자신의 SNS에 에일리의 신곡 'THE Boss'(더 보스)를 스트리밍 중인 화면을 캡처해 올렸다. 그는 여기에 빨간색 하트 이모티콘을 커다랗게 첨부하며 애정을 내비쳤다. 24일 오후 6시 발매된 에일리의 신곡 '더 보스'(The Boss)는 에일리(Ailee)가 새로운 음악적 변신을 선언한 '라타타'(RA TA TA, feat. Lil Cherry) 이후 11개월 만에 선보이는 노래다. 자신만이 삶의 주인이라는 곡 제목의 의미와 이 세상 유일무이한 존재인 나 스스로를 더 믿고 사랑하자는 메시지를 담았다. 에일리는 2012년 KBS 2TV '드림하이2'로 데뷔했으며 가수로 데뷔한 뒤 히트곡을 남겼다. 최시훈은 2019년 웹드라마 등으로 활동을 시작했다. 지난 2021년 넷플릭스 '솔로지옥' 출연 이후 배우 활동은 하지 않고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]유명 래퍼 빈지노 스토킹한 혐의 30대 여성…경찰 수사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808544"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 유명 래퍼 빈지노(37·본명 임성빈)를 스토킹한 혐의로 30대 여성을 수사하고 있다. 26일 &lt;뉴스1&gt; 취재를 종합하면 A 씨는 지난 8월 5일 오후 6시쯤 서울 성북구 성북동에 있는 빈지노의 자택을 찾았다가 빈지노로부터 고소를 당했다. A 씨는 지난해에도 빈지노가 공동대표로 운영 중인 강남구 논현동 아이앱스튜디오(IAB STUDIO) 사무실을 여러 차례 찾아간 것으로 전해졌다. 경찰은 빈지노와 A 씨를 한 차례씩 조사한 것으로 알려졌다. 빈지노는 대중성과 음악성을 모두 인정받은 실력파 래퍼로 올해 초 제21회 한국대중음악상에서 '올해의 음반' 등 2개 부문에서 수상한 바 있다. 경찰 관계자는 A 씨의 스토킹 혐의와 관련해 "수사 중이라 구체적으로 확인해 줄 수 없다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]김혜윤, 궁극의 상큼 미모…샛노란 드레스를 입은 소녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808541"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜윤이 상큼한 매력을 발산했다. 김혜윤은 지난 25일 서울 영등포구 KBS홀 광장에서 열린 ‘서울드라마어워즈 2024’에 참석해 퍼플카펫을 밟았다. 샛노란 드레스를 입고 나타난 김혜윤은 특유의 햇살 같은 미소와 사랑스러운 인사로 주변을 환하게 했다. 한편 이날 김혜윤은 변우석과 시티 살레하(말레이시아), 킴 치우(필리핀), 데즈먼드 탄(싱가포르), 메타윈(태국)과 함께 인기스타상을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한, 오늘 軍 대체 복무 시작…팀 내 첫 병역 의무]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808530"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 정한이 대체 복무를 시작한다. 정한은 26일 사회복무요원으로 대체 복무를 시작할 예정이다. 앞서 소속사 플레디스엔터테인먼트는 "정한은 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 되었으나, 사전에 준비한 다양한 콘텐츠를 통해 계속 팬 여러분을 찾아뵐 예정이다"라고 밝혔다. 또 군 대체 복무에 대해서는 "복무 시작일 및 훈련소 입소 당일 별도의 공식 행사는 없으며, 대체 복무 근무지 방문은 삼가시길 당부드린다"라고 덧붙였다. 정한은 세븐틴 멤버 중 처음으로 군 복무를 시작한다. 정한을 시작으로 군백기에 돌입한 세븐틴은 오는 10월 미니 12집 앨범으로 컴백한다. 정한은 군 복무를 시작해 미니 12집 활동과 월드투어 '라이트 히어'(RIGHT HERE) 일정에 함께 할 수 없게 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[렌, 오늘 사회복무요원 대체 복무 시작 "근무지 방문 삼가 부탁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808528"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴이스트 출신 가수 겸 배우 렌(28·본명 최민기)이 사회복무요원으로 대체 복무를 시작한다. 렌은 26일 사회복무요원으로 대체 복무를 시작한다. 렌은 선복무 제도에 따라 훈련소에 입소하지 않고 바로 근무를 하며, 추후 군사 훈련을 받을 예정이다. 렌의 소속사 빅플래닛메이드 엔터테인먼트는 앞서 "별도의 공식 절차 또한 진행되지 않을 예정이오니 기적(팬덤명)들의 너른 양해 부탁드린다"라며 "아울러 렌이 대체 복무를 원활히 마무리할 수 있도록 대체 복무 근무지 방문은 삼가주시기를 당부드린다"라고 공지했다. 한편 뉴이스트 출신인 렌은 지난해 데뷔 11년 만에 첫 솔로 앨범 '랑데부'(Ren'dezvous)를 발표했다. 이후 드라마 '오랫동안 당신을 기다렸습니다'로 성공적으로 국내 드라마에 데뷔했으며, 뮤지컬 '삼총사'와 '겨울나그네'에도 출연하며 다양한 활동을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['입양 고백' 이아현, 유학 간 딸과 미국서 재회…행복한 '엄마' 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681546"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이아현이 예쁜 두 딸과 행복한 근황을 공유했다. 25일 이아현은 자신의 인스타그램을 통해 "보기 좋은 떡은 대체적으로 보기엔만 좋은 것 같은 걸? 배고플 땐 빨랑 한국 음식점을 찾는 게 정답인 듯! 내 사랑 김치! 끈적끈적"이라는 글과 함께 근황을 담은 여러 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 이아현은 해외에서 유학 중인 딸을 만나기 위해 미국을 방문해 함께 행복한 시간을 보내는 모습이다. 오붓한 시간을 보내며 활짝 미소를 짓고 있어 훈훈함을 자아내기도 했다. 한편, 이아현은 최근 채널A '오은영의 금쪽 상담소'에 출연해 입양한 두 딸이 있음을 고백한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 가을 ‘가을에 더 예뻐졌네! 귀엽고 섹시한 청청패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025463"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브의 가을이 귀엽고 섹시한 ‘청청패션’을 선보였습니다. 아이브는 지난 9월 22일 오후 서울 잠실학생체육관에서 열린 ‘2024 펩시 페스타’ 블루카펫 행사에 참석했습니다. 이날 블루카펫 행사에서 멤버 가을은 민소매 탱크탑에 미니스커트를 매치해 날씬한 몸매를 뽐내며 포토월에 섰습니다. 가을의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 이번 ‘2024 펩시 페스타’에는 펩시와 프로젝트 파트너로 활동하고 있는 아이브를 비롯해 큐더블유이알(QWER), 지코, 소란, 비비지, 설(SURL), 배너, 크래비티, 보이넥스트도어, 배드빌런, 하이파이유니콘 등 다양한 아티스트들이 함께 무대를 꾸몄습니다. 가을의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 팔찌입니다. 세 번째, 민소매 재킷 지퍼 끝단입니다. 네 번째, 스커트의 벨트 고리입니다. 다섯 번째, 스커트의 끈입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유회승 축하공연 급취소에는 無대응 했지만, 'SDA' 성료 자화자찬은 빨랐다 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197373"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔플라잉 유회승이 '서울 드라마 어워즈 2024' 무대에 오르기 직전 취소를 당했다. 특히 이에 대한 설명과 사과가 없어 팬들의 분노는 더욱 커지고 있다. 25일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 '서울 드라마 어워즈 2024'(이하 'SDA 2024') 시상식에는 엔믹스, 제로베이스원, 엔플라잉의 유회승이 축하 공연을 펼칠 예정이었다. 하지만 시상식 전, 엔플라잉 측은 공식계정을 통해 "금일 예정된 'SBS 서울 드라마 어워즈 2024' 축하공연은 현장딜레이 상황으로 인해 취소되었음을 알려드린다"고 공지하며 "기다려주신 팬 여러분께 사과의 말씀 드리며 다시 한번 팬 여러분의 양해 부탁드린다"고 덧붙였다. 이에 이날 시상식에는 엔믹스는 오프닝 무대를 꾸몄으며, 제로베이스원의 무대는 1부 마지막 무대로 진행됐다. 특히 유회승의 무대 취소에 대한 특별한 설명과 사과가 없어 팬들은 물론 유회승 당사자도 몹시 당황한 듯 보였다. 유회승은 무대직전 대기실과 백스테이지에서 인이어까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 이래서 160억 건물주 됐나 "♥세븐과 데이트통장 써" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197372"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 이다해가 세븐과의 열애를 회상했다. 25일 방송된 채널A '신랑수업'에서는 가수 박현호가 새 신입생으로 들어왔다. 은가은과 공개 열애를 시작한 박현호. 박현호는 "미혼반에 제일 늦게 왔지만 기혼반에 제일 먼저 월반하고 싶다"고 꿈을 드러냈다. 은가은을 만나자마자 입가에 미소가 번진 박현호. 박현호는 은가은을 살뜰히 챙기며 사랑꾼 면모를 보였다. 박현호는 "우리 처음 기사 났을 때 어땠어?"라며 열애가 공개됐을 때 심경을 물었다. 은가은은 "진짜 큰일났다 이랬잖아. 이 정도 기간 만났으면 걸릴만하다 이게 아니고 우리 초반인데 걸려 가지고. 근데 조금 속으로는 후련했다. 이제 오히려 안 숨기고 다녀도 되지 않을까 했다"고 밝혔다. 이에 이다해도 공감했다. 이다해는 세븐과 열애 1년 만에 공개가 됐다며 "태국 여행 갔다가 사진 찍혔다. '잘됐다' 싶었다. 오히려 후련했다"고 쿨하게 말했다. 두 사람은 첫 만남의 추억이 담긴 박현호의 단골 식당으로 갔다. 첫 만남을 떠올리며 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[빌드업 코리아] 유승호 “매 작품 도전이라는 마음으로, 매 순간 열심히” [창간55]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382183"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“일간스포츠는 제가 배우로 보낸 시간들 속 멋진 순간을 많은 분께 새겨준 매체입니다. 제가 그간 촬영한 작품과 화보 등 모든 순간이 필름 사진처럼 남아 있어 되새기는 기분이 들었어요.” 배우 유승호가 일간스포츠와 인연을 이 같이 되돌아보며 창간 55주년을 축하했다. 유승호는 일간스포츠 창간 55주년을 맞아 진행한 인터뷰에서 “오랜 시간 많은 분들께 다양한 소식을 전달해 주셔서 감사하다”며 “앞으로 저도 일간스포츠를 통해 즐겁고 행복한 소식을 전달 드릴 수 있도록 노력하겠다”고 말했다. “데뷔 25주년이라지만, 매번 새로 시작하는 마음이 듭니다.” 강산이 두번 반 변하는 세월, 유승호도 일간스포츠와 함께 보낸 배우로서 살아온 시간이 그 이전 시간보다 더 길어졌다. 지난 2000년 드라마 ‘가시고기’에서 아역으로 데뷔한 유승호는 영화 ‘집으로…’(2002)에서 7살 상우 역으로 할머니와 애틋한 풍경을 실감나게 그려내며 ‘국민 남동생’에 등극했다. 초등학생 때만 해도 연기를 싫어했다고 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, 골반괴사 보다 '극강 뼈마름'이 더 걱정 "삶고 건조하고 오븐에 구운st"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197370"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 최진실의 딸 최준희가 놀라운 몸매를 자랑했다. 25일 최준희는 "물에 한번 삶고 건조기에 돌리고 오븐에 구운 듯한 st"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진은 최근 찍은 최준희의 바디 프로필이다. 비키니를 입은 최준희는 갈비뼈가 고스란히 드러나는 복근을 자랑해 눈길을 끈다. 극강의 뼈마름으로 살을 뺀 최준희는 탄탄한 근육이 잡히기도 했다. 하지만 너무 앙상해진 복근에 팬들의 걱정도 더하고 있다. 앞서 최준희는 "골반 괴사는 이미 3기를 지나고 있다.. 왼쪽 하체 통증으로 절뚝 절뚝 눈물 머금고 걸어 다님. 일상생활도 힘든 지경이었음. 아파서 우울하고 괴로워 괜히 눈물 뚝뚝"이라며 힘들었던 근황을 전한 바 있다. 이어 "괴사 4기가 되어야만 의료 보험과 수술이 가능하다고 하심. 결국 인공관절 엔딩. 인공관절 그렇게 심각한 거 아니고 운동선수들도 많이 하고 대회 나간다고 하시지만 몹시 슬프다"라며 "운동강도, 식단 조절 때문에 일어난 괴사가 아닌, 5~6년 전 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, '19금 란제리쇼' 뛰어들었다...♥이상우 괜찮나 ('정숙한 세일즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197369"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.148Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC '정숙한 세일즈'의 정숙한 그녀들, 김소연-김성령-김선영-이세희가 뜨거운 연기 차력쇼로 말아주는 '핫'한 란제리쇼를 펼친다. JTBC 새 토일드라마 '정숙한 세일즈'(연출 조웅, 극본 최보림, 제공 SLL, 제작 하이지음스튜디오, 221b)는 '성(性)'이 금기시되던 그때 그 시절인 1992년 한 시골마을, 성인용품 방문 판매에 뛰어든 '방판 씨스터즈' 4인방의 자립, 성장, 우정에 관한 이야기를 그린 본격 풍기문란 방판극이다. 이 작품의 최고 세일즈 포인트는 바로 도합 100년에 가까운 연기 경력에 각종 연기상 수상 경력을 자랑하는 김소연, 김성령, 김선영, 이세희의 연기 차력쇼다. 그리고 이들 배우 4인방이 발칙한 세일즈를 위해 온몸을 던져 연기 열정을 불태울 예정이다. 그 일례가 바로 란제리쇼다. 사실 시연만큼 훌륭한 마케팅 전략도 없다. 더군다나 속옷이란 자고로 처진 뱃살이나 가슴을 보정하고 흡수 기능을 하는 '왕방울' 브랜드가 전부라고 생각했던 시절이다. 그러니 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 子 초등학교 운동회서 포착됐다..."화장 진하게 하지 말라고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197367"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 아이들의 가을 운동회에 직접 참여했다. 25일 장영란은 "가을 운동회♥"라며 친구들 사이에서 열정적으로 놀고 있는 아들을 흐뭇하게 바라봤다. 장영란은 "엄마 선글라스 쓰지말고 머리 위에 꽂고 화장도 너무 진하게 하지 말고 살짝하고, 햇빛이 있으니 썬크림 꼭 바르고 힘들지 모르니 바지 입고 오라고 하는 아들♥ 너 진짜 귀엽다"라며 웃었다. 장영란은 엄마를 깊이 생각하면서도 이것저것 요구사항이 많은 아들에 맞춰주며 아이들이 행복한 순간에 함께 했다. 한편 장영란은 지난 2009년 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈, 母와 불화 고백→팔뚝엔 멍 투성이..."때리지 마세요" 걱정 가득]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197366"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[S.E.S 슈가 이번에는 멍투성이로 나타났다. 슈는 25일 "팔에 웬 멍이니…..?"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 민소매를 입은 슈와 그 옆 엄마의 모습이 담겼다.슈의 팔뚝에는 멍이 가득한 모습. 슈의 팔뚝에 멍이 가득한 이유는 엄마가 옆에서 계속 슈를 때렸기 때문. 엄마는 음식이 맛있을 때나 TV에서 재밌는 걸 봤을 때 슈의 팔을 찰싹찰싹 때리며 리액션을 했다. 앞서 슈는 길거리에서 마스카라가 다 번질 정도로 오열을 하는 모습으로 걱정을 자아냈다. 슈는 "전 이제 집을 나갈 거다. 엄마는 더 이상 나를 사랑하지 않는다고 했다"며 울었다. 이에 엄마가 "내가 언제 그랬냐. 너도 나이가 있으니까 이번 크리스마스 선물 안 해도 된다고 했잖아"라고 슈를 달랬지만 슈는 "그게 그거야"라고 울음을 터뜨렸다. 해외 밈을 따라한 영상이지만 리얼한 연기에 팬들의 걱정이 이어졌다. 이번에도 슈의 리얼한 연기는 팬들의 걱정을 불렀다. 팬들은 "때릴 곳이 어디 있다고 ㅠ]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] ‘굿파트너’ 장나라 “지승현 대국민 사과, 죄송스러웠다…비유법 좋은 댓글에 깜짝”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689763"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장나라는 지난 23일 SBS '굿 파트너' 종영 라운드 인터뷰를 진행했다. 사진=라원문화 20일 막 내린 SBS ‘굿 파트너’는 수도권 15.7%, 전국 15.2%, 순간 최고 21.0%(닐슨코리아 기준)까지 시청률이 치솟으며 근래 드라마로서 보기 드문 흥행 수치를 기록했다. ‘굿 파트너’의 일등공신은 바로 장나라다. 장나라는 냉철하지만 따뜻한 베테랑 변호사부터 남편의 불륜 속 딸을 키우는 엄마까지 감정의 극단을 오가며 차은경 캐릭터를 노련하게 완성했다. 냉정한 성격의 스타 변호사로 카리스마를 내뿜으면서도 남편의 불륜에는 실컷 분노하고 슬퍼했다. 차은경을 필두로 한 이혼 변호사들의 활약은 매회 따뜻한 공감과 위로를 선사하며 호평을 이끌었다. 장나라의 차은경이 아니었다면 지금의 ‘굿 파트너’는 없었을 터. 그럼에도 장나라는 겸손하고 자신의 연기가 늘 아쉽다. 23일 서울 종로구 모처에서 만난 장나라는 “어디가 모자란 느낌은 어쩔 수 없이 드는 것 같다”고 겸손한 태도로 말문을 열었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이효리 만세"..'60억 평창동家' 이사가며 받은 '제주의 배웅']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197365"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 제주도의 마지막을 훈훈하게 보내고 있다. 25일 이효리는 자신의 SNS에 "감사해요" "고마워요"라는 말을 연신 남기며 제주도 지인들과 주민들의 마지막 배웅에 뭉클해했다. 이효리가 공개한 사진에는 "이효리 만세"라고 써 있는 떡 케이크부터 린다G를 연상시키는 린다라고 써있는 에코백, 지인들과 집에서의 소소한 파티 등이 담겨 있다. 한편 이효리는 지난 2013년 싱어송라이터 이상순과 결혼했다. 결혼 후 13년간 제주에 살아온 이효리 이상순 부부는 올 가을 서울 이사를 앞두고 있다. 특히 이효리 이상순 부부는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만 원에 전액 현금으로 매입한 것으로 알려져 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나혼자산다' 또 저격당했다...尹, KBS 사장에 "나 홀로 사는 게 편한 것처럼 보여줘" [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197364"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'가 저출산 문제 관련해 또 한번 언급됐다? 윤석열 대통령이 공개 회의 석상에서 저출생 문제 해결에 대해 말하던 중 방송사 사장을 향해 '독신 생활을 미화(?)하는 프로그램을 경계해야 한다'고 지적하자 '나 홀로 산다'를 겨냥한 것 아니냐는 해석이 나오고 있다. 윤 대통령은 25일 오후 서울 여의도 중소기업중앙회에서 '제4차 인구비상대책회의'를 주재한 자리에서 "최근 출생아수와 혼인건수에서 출산율 반등의 희망이 보이고 있다"며 "가정의 중요성에 대한 인식을 회복해야 저출생 문제 해결이 가능하다"고 강조했다. 윤 대통령은 "가정이라는 것이 사회적 인간의 기본 출발점이라는 것을 제대로 인식하는 것이 필요하고, 그게 된다면 저출생 문제도 필요한 물적 토대만 잘 만들어지면 가능하지 않겠나 하는 것"이라고 덧붙였다. 그러면서 배석한 박민 한국방송공사(KBS) 사장에게 "나 홀로 사는 게 마치 굉장히 편하고 복받은 것처럼 하는데, 사랑이 넘치는 가정이 살기 좋은 사회의 출발점이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송중기가 왜 거기서 나와? ♥케이티도 놀랄 '두 아이 아빠' 춤 실력[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197363"/>
        <updated>2024-09-25T21:15:09.158Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['거기서 송중기가 왜 나와?' 배우 송중기가 숨겨둔 춤 실력을 선보였다. 25일 유태오는 자신의 SNS에 송중기와 함께한 자신의 노래 챌린지 춤을 공개했다. 유태오는 최근 출연한 '태어난 김에 음악일주'에서 카우보이 라이프에 빠져 'Texas Summer'의 작사에 참여한 바. 자신의 노래를 부르며 댄스를 시작했고, 뒤에는 숨어있던 송중기가 등장해 여전한 소년미를 발산하며 듀오 댄스를 완성했다. 흰색 티셔츠에 갈색 카고 바지를 입고 모자를 쓴 송중기는 재빠른 발재간 동작으로 웃음을 유발했다. 앞서 송중기는 데뷔 초에 걸그룹과 함께한 댄스 무대를 '흑역사'라며 지우고 싶다고 소원한 바 있어 그 뒤로 춤추는 송중기 모습은 볼 수 없었다. 하지만 영국배우 출신 케이티와 국제 결혼 후 곧 두아이 아빠가 되는 송중기의 확달라진 변화가 눈길을 사로잡는다. 이날 유태오의 연상 아내 니키리는 자신의 SNS에 두 사람이 함께 핸드폰을 보고 볼에 손가락을 콕 찍는 애교스러운 표정을 모습을 담아 공개했]]></content>
    </entry>
</feed>