<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-23T03:25:20.360Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 1년 만에 또 사고쳤다…'러닝84'로 '나혼산' 살려낸 대상 클라스 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218902"/>
        <updated>2024-11-23T03:25:13.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 달리기만 하면 시청률이 올라간다. MBC '나 혼자 산다'에서 기안84가 뉴욕 마라톤 풀코스에 도전해 인생 두 번째 풀코스 완주에 성공했다. 태극기를 두르고 '영웅대표'가 된 '러닝84'의 모습은 시청자에게 진한 울림과 감동을 동시에 선사했고, '나 혼자 산다'의 시청률은 최고 9.2%까지 치솟았고, 2049 시청률은 금요일 전체 프로그램 중 1위를 기록하는 기염을 토했다. 23일 시청률 조사 회사 닐슨 코리아에 따르면 전날 방송된 '나 혼자 산다'의 가구 시청률은 수도권 기준 8.5%로 동시간대 1위, 금요일 예능 프로그램 1위를 기록했다. 또한 광고 관계자들의 주요 지표이자 채널 경쟁력을 가늠하는 핵심 2049 시청률에서는 4.2%(수도권 기준)를 기록하며 동시간대 1위, 금요일 전체프로그램 1위를 차지했다. 최고의 1분은 기안84가 뉴욕 마라톤 대회 스타팅존에 도착해 달릴 준비를 하는 장면(23:44~23:46)이었다. 땅바닥 조식으로 베이글 2개를 먹어 에너지를 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍, 반려묘 쫓아낸 이유 "딸 방 출입금지..첫째가 양보해야"[행복해다홍]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284638"/>
        <updated>2024-11-23T03:25:13.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸 출산 후 반려묘와 일상을 공개했다. 22일 유튜브 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 '재이야 집으로 가자'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 박수홍은 아내 김다예의 조리원 퇴소 하루 전 집으로 향했다. 그는 "전복이(태명)와 다예 씨가 집으로 돌아오기 전에 두 사람 맞이할 준비를 철저히 해야 할 것 같다. 먼저 집에 가서 다홍이(반려묘)와 준비할 생각이다"라고 밝혔다. 이어 박수홍은 다홍이와 만나 "아빠 보고 싶었냐"라고 애정을 표현했다. 그는 "다홍아 이제 동생 온다. 동생 맞이 준비를 해야 한다. 아빠 왔다고 이렇게 반기는데 동생은 얼마나 반겨주겠냐"고 말했다. 그러나 다홍이가 전복이의 방에 들어가자 박수홍은 기겁했다. 그는 "털 또 다 닦아야 한다"면서 "이거 다 동생 거다. 100일 동안 너는 멀리해야 한다. 다홍아 이해해달라. 아빠가 너무 사랑한다. 첫째는 감수해야 한다. 지금까지 다 네 거였는데 전복이한테 양보해야 한다. 100일 동안은 조심해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가비, 출산 알려 "많은 질문 받겠지만…조금은 홀가분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003962084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003962084"/>
        <updated>2024-11-23T03:25:13.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비가 출산 소식을 전했다. 문가비는 22일 자신의 인스타그램에 아기 손과 본인 얼굴이 담긴 사진 한 장과 긴 글을 올렸다. 문가비는 "잊혔을 거라 생각하지만 그래도 여전히 저의 안부를 궁금해하고 또 저를 응원해 주시는 분들에게 미안하고 고마운 마음을 솔직한 이야기로라도 전하는 것이 어떨까 하는 생각이 들었어요"라며 "이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 내었습니다"라고 썼다. 그는 "너무나 갑작스럽게 찾아온 소식에 아무런 준비가 되어있지 않았던 저는 임신의 기쁨이나, 축하를 마음껏 누리기보다는 가족들의 축복 속에 조용히 임신 기간의 대부분을 보냈어요. 그렇게 하기로 선택을 했던 건 오로지 태어날 아이를 위함이었습니다. 마음 한편에 늘 소중한 무언가를 지키기 위해서는 꽁꽁 숨겨야 한다고 생각했어요"라고 설명했다. 이어 "여전히 완벽한 준비가 되어 있지 않은 엄마이지만 그런 나의 부족함과는 상관없이 존재 그 자체만으로 나의 마음을 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양, 임현주와 공개 열애 1년→결별 후 의미심장 "힘든 일 많이 생기면.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284637"/>
        <updated>2024-11-23T03:25:13.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임현주와의 결별한 곽시양이 의미심장한 심경을 드러냈다. 곽시양은 23일 "힘든 일이 많이 생기면 좋은 일이 많이 생기겠지"라는 속내를 털어놨다. 최근 곽시양은 임현주와 이별을 맞았다. 이런 가운데 곽시양이 털어놓은 의미심장한 심경에 대중의 관심이 쏠렸다. 곽시양과 임현주는 지난해 9월 공식적으로 열애 사실을 인정했다. 이후 1년간 공개 연애를 이어온 두 사람은 최근 결별했다. 지난 5일 곽시양의 소속사는 "(임현주와) 결별이 맞다"고 했고, 임현주 소속사 역시 "두 사람이 최근 결별했다. 서로 응원하며 동료로 남기로 했다"고 전했다. 한편 곽시양은 2014년 영화 '야간비행'으로 배우로 데뷔했다. 그는 영화 '굿바이 싱글', '목격자', '장사리 : 잊혀진 영웅들', 드라마 '오 나의 귀신님', '마녀 보감', '쌈, 마이웨이', '시카고 타자기', '홍천기', '아이돌', '미남당' 등에 출연했다. 임현주는 채널A 예능프로그램 '하트시그널 시즌2'로 이름을 알렸으며 패션앤 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핫바디 스타' 문가비, 극비리 출산 고백…2세 친부 ·결혼 여부는 함구 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690143"/>
        <updated>2024-11-23T03:25:13.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[두문불출하던 모델 문가비가 극비리 출산했다고 밝혔다. 문가비는 22일 "다사다난했던 지난해, 그리고 새로운 해였던 2024년을 한 달 남짓 남겨두고 제 이야기를 전하고자 이렇게 글을 써내려 간다"며 운을 뗐다. 문가비는 "잊혔을 거라 생각하지만, 그래도 여전히 저의 안부를 궁금해하고 또 저를 응원해 주시는 분들에게 미안하고 고마운 마음을 솔직한 이야기로라도 전하는 것이 어떨까 하는 생각이 들었다"며 "나 혼자만의 이야기가 아닌 한 아이의 엄마가 돼 이런 글을 공개적으로 쓰려고 하니 떨리는 마음에 걱정이 앞선다. 하지만 이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 냈다"고 적었다. 문가비는 "아무런 준비가 돼 있지 않던 저는 너무나 갑작스럽게 찾아온 (임신)소식에 기쁨이나 축하를 마음껏 누리지는 않았다"며 "그 대신 가족들의 축복 속에 조용히 임신 기간의 대부분을 보냈다"고 밝혔다. 이어 "그렇게 하기로 선택했던 것은 오로지 태어날 아이를 위함이었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우도환 "'조기 폐경' 이유미 위해 '나쁜 놈' 자처"..전 여친 납치 '플랑크톤'에 답하다 [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284636"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 우도환(32)이 '미스터 플랑크톤'에 쏟은 진심을 내세웠다. 우도환은 작년 '사냥개들'에 이어 넷플릭스 새 오리지널 시리즈 'Mr. 플랑크톤'(미스터 플랑크톤)으로 전 세계 안방극장의 문을 두드렸다. 우도환이 전작에선 강렬한 액션 연기로 시청자들을 사로잡았다면, 이번 '미스터 플랑크톤'에선 '시한부' 캐릭터를 소화해 감성을 자극하는 열연을 펼쳤다. 그가 맡은 해조는 엉뚱한 '씨'로 잘못 태어나 가족 없이 방랑의 삶을 선택한다. 플랑크톤 같이 흘러가는 대로 살던 인물이 시한부 선고를 받으며 인생 마지막 여행길에 오른다. 이때 전 연인 재미(이유미 분)가 조기 폐경 진단을 숨긴 채 어흥(오정세 분)과 결혼한다는 소식을 접하곤 자신의 여정에 강제로 합류시키는데. 각자 결핍을 안은 이들이 불행 속 결국 서로의 행복이 되어주며 방랑의 끝에서 비로소 삶의 이유와 소중함을 깨닫는다. 이처럼 '비주류' 인물들을 향한 따뜻한 시선이 돋보이는 '미스터 플랑크톤'. 이는 웰메이드 휴먼드라마로 정평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수혁, '절친' 지드래곤 샷아웃…'88라인' 든든한 우정ing [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890737"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이수혁이 '88라인 절친' 지드래곤의 무대에 대한 기대감을 드러냈다. 23일 이수혁은 자신의 개인 계정을 통해 "D-DAY"라는 글과 함께 용 이모티콘을 더하며 사진 한 장을 게시했다. 사진은 지드래곤의 'MAMA' 공연 모습 중 일부로, 지드래곤은 선글라스와 모자를 착용한 채 카리스마 넘치는 퍼포먼스를 이어가고 있다. 이수혁은 게시물에 지드래곤의 계정을 태그하며 그에게 응원을 전했다. 이수혁과 지드래곤의 친분은 익히 잘 알려져 있다. 데뷔 초부터 가까운 관계를 유지하던 두 사람은 YG엔터테인먼트에 함께 소속된 아티스트로서 우정을 이어갔다. 각자의 개인 계정을 통해 즐거운 시간을 보내고 있는 일상을 공개하는가 하면, 함께 여행을 떠나기도 하며 돈독한 우정을 다졌다. 지드래곤이 YG엔터테인먼트를 떠나고 갤럭시코퍼레이션으로 이적한 후에도 여전한 우정을 자랑하고 있는 두 사람이다. 지드래곤은 최근 선공개 싱글 '파워'를 통해 약 7년 만에 솔로 아티스트로 컴백했다. '파워'는 공개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜성, 귀여운 외모에 반전 글래머까지…밝은 미소 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923862"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이혜성이 반전 글래머 몸매를 뽐냈다. 이혜성은 23일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "2024 마마 어워즈 오늘은 오후 1시 Mnet 마마 레드카펫에서 만나요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 흰색 드레스를 입은 이혜성의 모습이 담겼다. 그는 밝은 미소를 띠며 시상식 무대 뒤에서 메이크업을 받고 있다. 특히 이혜성은 순백의 드레스를 입고 반전 글래머 몸매를 뽐내 시선을 사로잡았다. 한편 이혜성은 22일과 23일 양일간 일본 오사카 쿄세라 돔에서 열린 '2024 마마 어워즈'(2024 MAMA AWARDS)에 참석해 가수 한해와 함께 사전 MC로 활약한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['161회 상습 대마' 비투비 출신 정일훈, 신곡 복귀 "꿈꿔온 순간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923860"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 비투비 출신 정일훈이 5년 만에 신곡을 발표했다. 정일훈은 지난 21일 자신의 인스타그램을 통해 "안녕하세요 오랜만에 '럴러바이'(lullaby)라는 싱글을 통해 인사드린다"며 "오랜 기다림 동안 응원해 주셨던 팬분들께 진심으로 감사하다"고 글을 올렸다. 그는 이어 "도와주신 많은 분께도 감사드린다"며 "팬분들도 저도 서로에게 꿈꿔왔던 순간인 것 같아서 특별히 감동적인 날인 것 같다, 앞으로 잘 부탁드린다, 많이 고맙고 사랑한다"고 밝혔다. 이와 함께 정일훈은 장발 헤어 스타일에 눈을 감고 있는 싱글 재킷 사진을 올렸다. 이로써 정일훈은 지난 2019년 발매했던 솔로곡 '스포일러' 이후 5년여 만에 솔로 앨범을 냈다. 정일훈은 지난 21일 발매된 '럴러바이' 소개 글에 "약 2년 전, 여행을 떠나기 전 운명처럼 만들어진 노래"라고 적었다. 정일훈은 지난 2016년 7월 5일께부터 2019년 1월 9일까지 7명과 공모해 161회에 걸쳐 성명불상자에게 대마 대금 1억 3300만 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "혀 집어넣고 귀 핥고"…'걸그룹 성추행' 악질 소속사 대표 누구길래 '경악']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218895"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 멤버가 소속사 대표에게 성추행을 당한 사실을 폭로해 충격을 안겼다. 지난 22일 방송된 JTBC '사건반장'에서는 지난 9월 데뷔한 한·일 다국적 걸그룹 멤버가 소속사 대표 A씨에게 성추행을 당했다는 제보가 다뤄져 눈길을 끌었다. 이날 방송에서 공개된 소속사 대표 A씨는 소속사 설립자와 공동 대표직을 맡고 있는 인물. A씨는 멤버 중 한 명이 공연 이후 남성 지인을 숙소로 부른 모습을 목격한 후 이를 이용해 협박, 성추행을 했다. 무엇보다 '사건반장'은 성추행 피해를 주장하는 멤버의 녹취록을 공개, 녹취록에는 "(대표에게) '나 이번 활동까지만 끝내게 해주세요. 그게 제 소원이에요' 이렇게 말을 했는데 '너 소원 들어주면 내 소원도 들어줄 거야?'라고 하셨고, '그러면 내 소원은 일일 여자친구 해주는 거야. 해줄 거야?'라고 했다"라는 폭로가 이어졌다. 특히 "'뽀뽀해도 돼?'라면서 강제로 하고, 입 꾹 다물고 있었는데 혀 집어넣으려고 하고 뽀뽀도 목과 귀를 계속 핥았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 차승원·유해진, 태양보다 뜨거운 우정 유종의 미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419457"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼 Light' 차승원과 유해진의 스페셜한 소풍이 막을 내렸다. 지난 23일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에는 농촌, 어촌, 산촌의 풍경을 마음껏 만끽한 차승원과 유해진의 못다 한 이야기로 10주년 스페셜 에디션의 엔딩 페이지를 풍성하게 채웠다. '삼시세끼 Light' 시청률은 수도권 가구 평균 6.2%를 기록하며 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위에 올랐다. 전국 가구 기준 평균 5.6%로 케이블과 종편 채널을 포함한 전 채널에서 동시간대 1위를 기록, 수도권과 전국 기준 모두 전회차 케이블, 종편 채널 포함 동시간대 1위를 차지했다. 또 tvN 타깃인 2049 남녀 시청률은 수도권 최고 3.4%, 전국 최고 3.2%로 수도권과 전국 기준 모두 전회차 지상파 포함 전 채널 동시간대 1위를 석권하며 유종의 미를 거뒀다.(케이블, IPTV, 위성을 통합한 유료플랫폼 기준 / 닐슨코리아 제공) 지리산 세끼 하우스에서의 마지막 아침을 맞이한 차승원, 유해진은 '삼시세끼'의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뽀뽀하고 만져" 메이딘 소속사 대표, 녹취선 "명백한 실수"→공식입장은 "사실무근"...진실은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259437</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259437"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 메이딘의 한 멤버가 소속사 대표로부터 성추행을 당했다고 주장했다. 반면 대표 측은 "사실무근"이라며 반박하고 있다. 지난 22일 방송된 JTBC '사건반장'에서는 신인 걸그룹 멤버 중 한 명이 소속사 대표에게 성추행을 당했다는 내용이 보도됐다. 피해 멤버가 일본 공연 이후 숙소에 남자친구를 불러들였고, 이를 빌미로 대표가 다그치며 성추행을 했다는 것. 멤버의 녹취도 공개됐다. 그는 "이번 활동까지만 끝내게 해주세요 소원이에요 말했더니 소원 들어주면 자기 소원도 들어줄거냐고 하셨다. 그 소원은 일일 여자친구 해주는 거라고 했다"라고 말했다. 해당 멤버는 밥을 먹고 영화를 보는 데이트를 생각해 계속 활동하고 싶어 수락했다고 한다. 그러자 대표가 사무실 문을 잠그고 몸을 더듬었다고 주장했다. 이어 "뽀뽀해도 돼냐며 강제로 하고, 입 꾹 다물고 있었는데 혀로 집어넣으려고 했다. 목과 귀도 계속 핥았다"라며 울먹였다. 영화관에서 강제로 입맞춤을 하고 신체 중요부위를 만지는 등 성추행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 지수 맞아?” 유럽 공주 변신→고혹미 폭발!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037565"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수가 다시 한번 ‘고혹미의 끝판왕’ 타이틀을 입증했다. 22일 지수는 자신의 SNS를 통해 “Dior과 함께 미리 크리스마스”라는 글과 함께 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 그녀는 따스한 햇빛 아래 고풍스러운 주방을 배경으로 화려한 스타일링을 선보였다. 이번 스타일링은 유럽 킹덤의 공주를 연상케 하는 우아함과 트렌디한 디테일이 돋보였다. 뽀글뽀글한 볼륨 헤어와 강렬한 레드 립은 지수만의 매혹적인 분위기를 극대화시켰다. 패션의 중심은 퍼플과 블랙이 어우러진 체크 패턴의 미니 드레스였다. 드레스는 코르셋 스타일의 컷아웃 디테일과 풍성한 스커트 라인으로 과감하면서도 클래식한 느낌을 자아냈다. 상체에는 은은한 실버 메탈릭 망사 디테일이 더해져 한층 세련된 무드를 강조했다. 주방 곳곳에 놓인 크리스마스 장식과 어우러진 지수의 스타일은 디올(Dior)의 고급스러움을 잘 담아냈다. 그녀의 포즈와 표정은 한편의 예술 작품처럼 완벽했다. 팬들은 “역시 뽀글머리의 원조답다”, “블랙핑크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베몬 파리타·아현 '비긴어게인' 물들인 환상의 하모니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419456"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터 파리타와 아현이 감성 깃든 고품격 라이브로 음악팬들의 마음을 적셨다. 파리타와 아현은 23일 방송된 JTBC '비긴어게인 오픈마이크'에 출연했다. 한국국제협력단 숲속 공원에서 버스킹을 진행한 이들은 환상적 하모니의 듀엣곡부터 출연진과의 컬래버레이션까지 완성도 높은 라이브 무대로 시청자들을 사로잡았다. 이들은 베이비몬스터의 미니 1집 수록곡 'LIKE THAT' 어쿠스틱 버전으로 오프닝을 열었다. 두 사람은 감미로우면서도 힘 있는 목소리로 완전체 버전과는 또 다른 매력을 뽐냈고, 특히 아현은 이 곡을 선물한 찰리 푸스가 극찬했던 'Dangerously'를 즉석에서 무반주로 노래하며 감탄을 자아냈다. 아현은 거미와 2NE1의 'Lonely'를 재해석, 짙은 여운을 남겼다. 원곡의 소울풀한 감성을 살리면서도 특유의 파워풀한 보컬과 짜릿한 고음으로 자신만의 색깔을 더한 것. 음악에 빠져들어 곡이 지닌 쓸쓸한 감정을 폭발시킨 아현에 거미는 "너무 잘하고 눈여겨보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독 품은 율희, 고소 또 고소…전 남편 최민환 이어 악플러도 법적 대응 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690141"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 도를 넘은 악플에 강경 대응하겠다며 고소 의지를 나타냈다. 율희는 22일 유튜브 채널 '율희의 집'을 통해 공개된 'VLOG 심플하고 바쁘게 사는 요즘'이라는 제목의 영상에서 악플 관련 고소 건으로 미팅을 하러 간다고 밝혔다. 율희는 "많은 분께 저를 보여주는 직업이니까 다양한 여러 의견이 있다는 건 항상 활동하면서 안고 갔던 것 같다"며 "이번에도 이런저런 악플을 보면서 어느 정도는 공격적인 말을 쓸 수 있다고 생각했는데 제가 가만히 있으니까 점점 도가 심해지고 있어 고소를 하려고 마음먹게 됐다"고 밝혔다. 또한 율희는 "내 행보나 활동에 대해서 마음에 안 드실 수 있다. 그런 악플보단 인신공격이나 성희롱하는 걸 흔히 무지성 악플이라고 하지 않냐. 그런 악플들은 선처 없이 법으로 혼내주게 맞다고 생각한다"고 악플에 강경 대응할 것이라고 예고했다. 율희는 "회사 메일로 많은 분들이 악플 제보를 해주시고 있다"며 "그것 외에 저한테 직접적으로 오는 메시지들도 많]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜·양정아, 양양 호텔서 댄스 삼매경…로제 '아파트' 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923850"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황신혜와 양정아가 강원도 양양에서 로제의 히트곡 '아파트'를 선보였다. 황힌혜는 최근 자신의 유튜브 채널에 '짧고 굵은 양양 여행 with 양정아 배우|맛집 정보 대방출 |올해 첫 겨울 바다 | 국내여행, 양양, 패션, 브이로그, 양양 코랄로 바이 조선'이라는 제목의 영상을 게재했다. 영상 속에서 황신혜는 후배 배우 양정아와 함께 양양의 한 호텔로 여행을 떠나는 모습이 담겼다. 양양으로 가던 중 양정아는 "너무 좋다, 언니랑 이렇게 처음 여행하는 거다"라며 "나는 운전하는 것을 좋아해서 언니와 셋이, 오늘 날씨도 너무 좋고 복 받은 거다"라고 했다. 황신혜도 "나도 짐 챙기면서 설레더라, 처음이 설렘을 주는구나 라는 것을 느꼈다"라며 "(양)정아랑은 여행이 처음이어서 설렌다"라고 했다. 이어 황신혜는 "여기에 세 번째, 네 번째 오는데 너무 편안하다"라며 "오늘 저녁에 대게를 먹으러 갈까 생각 중이다, (양)정아와는 이십몇년 전에 드라마하고 뒤늦게 보니 오히려 통하는 게 많았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카드 BM, 내년 2월 4일 英 런던서 단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419455"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['K팝 대표 혼성그룹' 카드(KARD) 멤버 BM(비엠)이 영국에서 특별한 파티를 연다. BM은 2025년 2월 4일(현지시간) 영국 런던에서 솔로 단독 콘서트 'BM: ATAP SPECIAL UK CONCERT'(이하 'BM: ATAP')를 개최한다. 'BM: ATAP'는 BM이 지난 5월 미국 6개 도시에서 개최한 첫 솔로 미국 투어 'After the After Party BM 1st Concert Tour'의 연장선에 있는 공연이다. 첫 미국 투어를 통해 한층 대담해진 솔로 아티스트의 면모를 선보였던 BM은 영국에서도 기세를 이어 현지 팬들과의 특별한 파티에 나선다. 특히 BM이 지난 5월 발매한 첫 솔로 EP 'Element'는 영국 아이튠즈 K-POP 앨범 차트 1위를 차지한 바, 현지 내 뜨거운 반응이 예상된다. BM은 자신이 총괄 프로듀싱한 EP 'Element'의 수록곡을 포함한 다채로운 세트리스트로 팬들을 매료시킬 계획이다. 이와 함께 카드의 공식 SNS를 통해 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임현주와 결별' 곽시양 "힘든 일 많이 생기면…" 의미심장 글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001798982"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양이 결별 후 의미심장한 글을 남겼다. 23일 곽시양은 "힘든 일이 많이 생기면 좋은 일이 엄청 많이 생기겠지"라는 글을 남겼다. 별다른 사진 없이 검은 배경에 글만 적어 궁금증을 더했다. 지난 11월 초 곽시양과 임현주는 공개 연애 1년 만에 결별 소식을 전했다. 곽시양 소속사 드로잉엔터테인먼트 측은 엑스포츠뉴스에 "결별한 게 맞다. 서로의 앞날을 응원하면서 선후배 관계로 남기로 했다"고 밝혔다. 이들은 지난해 9월 공개열애를 시작해 SNS로 애정 가득한 근황을 전해왔지만 결별 후 곽시양은 두 사람의 여행 사진이 담긴 '럽스타' 게시물을 모두 정리했다. 한편 1987년생인 곽시양은 지난 3월 종영한 드라마 '재벌X형사', 영화 '필사의 추격', '6시간 후 너는 죽는다'로 최근까지 활발히 활동했다. 드라마 '그놈은 흑염룡'의 공개를 앞두고 있다. 사진=엑스포츠뉴스 DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채수빈, '지금 거신 전화는' 1회부터 반전 엔딩 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419454"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 채수빈이 '지금 거신 전화는' 반전 엔딩의 주인공이 됐다. 지난 22일 첫 방송된 MBC 새 금토극 '지금 거신 전화는'에는 채수빈이 함묵증을 앓고 있는 수어 통역사이자 유연석(백사언)과 쇼윈도 부부 생활을 이어가는 아내 홍희주 역으로 분했다. 첫 등장부터 마지막까지 인물의 다채로운 면면을 선보이며 눈을 뗄 수 없게 만들었다. 채수빈(희주)은 극 초반부터 납치 위기에 처해 긴장감을 끌어올렸다. 자동차 해킹을 당했다는 사실을 알게 된 후 숨이 가쁠 만큼 공포에 질렸으나 생사를 건 협박범과의 전화에서도 사언이 냉철하게 답하자 망연자실했다. 이후 채수빈은 유연석을 떠올리면서 원망 어린 눈물을 흘려 긴박한 상황 속에서도 안타까움을 불러일으켰다. 그런가 하면 채수빈은 계약 결혼 관계로 얽힌 유연석에 맞서는 당찬 태도로 눈길을 끌었다. 그는 과거 결혼식 당시 서약문을 내밀면서 앞으로 지켜야 할 조항을 읊는 유연석을 노려보며 고민 없이 곧바로 사인했다. 또 채수빈은 유연석의 수어 통역사로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[활동 중단했던 문가비, 깜짝 출산 고백 "한 아이 엄마 됐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923846"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 방송인 문가비(35)가 엄마가 됐음을 고백했다. 문가비는 지난 22일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "다사다난했던 지난해, 그리고 새로운 해였던 2024년을 한 달 남짓 남겨두고 저의 이야기를 전하기 위해 이렇게 글을 써 내려간다"며 장문의 글을 게재했다. 그는 "잊혔을 거라 생각하지만 그래도 여전히 저의 안부를 궁금해하고 또 저를 응원해 주시는 분들에게 미안하고 고마운 마음을 솔직한 이야기로라도 전하는 것이 어떨지 하는 생각이 들었다"며 "나 혼자만의 이야기가 아닌 한 아이의 엄마가 되어 이런 글을 공개적으로 쓰려고 하니 떨리는 마음에 걱정이 앞서기는 하지만… 이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 내었다"라고 출산 소식을 알렸다. 이어 "너무나 갑작스럽게 찾아온 소식에 아무런 준비가 되어있지 않았던 저는 임신의 기쁨이나, 축하를 마음껏 누리기보다는 가족들의 축복 속에 조용히 임신 기간의 대부분을 보냈다"라며 "그렇게 하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤 대통령, 박장범 KBS 사장 임명안 재가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694555</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694555"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박장범 한국방송공사 사장 후보자가 20일 오전 서울 여의도 국회 과학기술정보방송통신위원회에서 열린 인사청문회에서 의원들의 질의에 답변하고 있다. [사진=뉴시스] 윤석열 대통령은 박장범 KBS 사장 후보자에 대한 임명안을 재가했다. 23일 대통령실은 언론 공지를 통해 윤 대통령이 박 후보자의 임명안을 재가했다고 밝혔다. 앞서 국회는 박 후보자에 대한 인사청문회를 지난 18일부터 20일까지 사흘간 실시했다. 야당이 정치적 편향성 등을 이유로 박 후보자에 대한 사퇴를 촉구하며 인사청문 경과보고서 채택이 불발됐고, 윤 대통령은 지난 21일 인사청문보고서 재송부를 요청했다. 재송부 시한인 22일까지도 국회의 답이 없자 윤 대통령은 박 후보자 임명안을 재가했다. 앞서 야권 성향 KBS 이사들은 박장범 KBS 사장 임명 효력을 멈춰달라는 효력정지 가처분 신청을 제기했지만 법원에서 기각됐다. 박 후보자는 KBS 앵커 시절 진행한 윤 대통령과의 대담에서 김건희 여사가 받은 명품 가방을 ‘파우치, 조]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] '정년이' 신예은이 이 세상 모든 영서들에게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419453"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신예은(26)이 tvN 주말극 '정년이'를 통해 연기력으로 인정받았다. 1년 넘게 극 중 영서처럼 갈고닦으며 노력해 이룬 결과였다. 노력의 아이콘이 타고난 천재를 넘어설 수 있다는 걸 믿는다는 그는 다음 도전을 기대케 했다. 2018년 웹드라마 '에이틴'을 통해 데뷔한 신예은은 데뷔 초창기부터 '라이징 스타'로 불리며 주인공 자리 꿰찼다. 첫 미니시리즈 주연이었던 '사이코메트리 그녀석'(2019)부터 '어서와' '경우의 수' '3인칭 복수'까지 주인공으로 활약했다. 대중에게 연기력으로 두각을 드러내기 시작한 건 '더글로리' 시리즈부터였다. 박연진의 어린 시절 연기를 실감 나게 소화하며 주목을 받았다. 뒤이어 '정년이'로 독하게 갈고닦아 자신만의 국극 엘리트 허영서를 완성했다. 이 덕분에 TV-OTT 드라마 화제성 부문에서 2주 연속 톱 3위에 랭크되며 활약했다. -종영 소감은. "최종회 엔딩이 커튼콜이었는데 같이 울면서 방송을 봤다. 원래 드라마를 마치면 잘 보내주는 편이었는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'비밀리 임신→출산' 문가비, 연예계 떠난 지 오래..3년 전 계약 종료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284633"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비밀리에 임신, 출산을 했다고 고백한 모델 문가비가 이미 오래 전 연예계 활동을 중단한 것으로 확인됐다. 23일 스타뉴스 취재 결과, 문가비는 약 3년 전인 2021년 전 소속사였던 워크하우스컴퍼니와 전속 계약이 종료됐다. 소속사를 떠난 후 그는 별다른 방송 활동을 하지 않았다. 문가비는 지난 22일 인스타그램을 통해 임신, 출산 소식을 알리며 이를 숨겼던 이유를 밝혔다. 그는 "이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 냈다. 너무나 갑작스럽게 찾아온 소식에 아무런 준비가 돼 있지 않았던 나는 임신의 기쁨이나, 축하를 마음껏 누리기보다는 가족들의 축복 속에 조용히 임신 기간의 대부분을 보냈다"고 전했다. 이어 "그렇게 하기로 선택을 했던 건 오로지 태어날 아이를 위함이었다. 마음 한편에 늘 소중한 무언가를 지키기 위해서는 꽁꽁 숨겨야 한다고 생각했다"며 "아무것도 준비돼 있지 않은 너무나 부족한 예비 엄마였기에 모든 걸 준비할 시간이 필요하기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철 "'아는형님' 촬영 중 블랙아웃 겪어..강호동 호통에 주눅"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284632"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김영철이 '아는형님' 촬영 중 블랙아웃을 겪을 때가 있다고 밝혔다. 22일 유튜브 채널 '김영철 오리지널'에는 '개그계 대부 전유성이 '신인 김영철'을 눈여겨 봤던 이유'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 김영철은 기차를 타고 전북 남원으로 향했고 "제가 26년 동안 활동하는데 큰 가르침을 주신 분이고, 어떻게 보면 선생님인데 선생님이라고 부르진 않는다"고 밝혔다. 이어 전유성이 운영하는 카페로 향하며 "개그맨 뽑히고 나면 3주간 KBS에서 연수를 한다. 김수용, 전유성 선배님과 아이디어 창의력 시간을 가졌다. 수업에서 칭찬과 지적을 동시에 받고, 나를 서점으로 데리고 가셔서 책을 사주셨다"고 인연을 밝혔다. 전유성은 김영철과 만난 지 10년이 넘었다며 "신인 때부터 굉장히 뛰어났다. 선배들한테 기죽는 애들이 많은데 조세호나 얘도 기죽지 않고 꼬박꼬박 말대꾸 한다. 이렇게 튀는 애들이 스타가 되더라"라고 말했다. 김영철은 카페에서 49도짜리 술이 들어간 커피를 시켰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨 “꿈에 그리던 ‘MAMA’ 무대 즐기면서 해…1분 1초 소중했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401559"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘국힙 딸내미’ 영파씨가 K힙합의 매력을 제대로 알렸다. 영파씨는 지난 21일(현지시간) 미국 LA 돌비시어터에서 개최된 ‘2024 MAMA AWARDS US’(이하 ‘MAMA’)에 퍼포밍 아티스트 자격으로 무대에 올랐다. 데뷔 1년만에 미주 12개 도시를 뜨겁게 달군 영파씨의 현지 인기를 실감할 수 있었다. 이날 멤버 전원 핸드 마이크를 든 영파씨는 관객석 사이에서 등장하는 파격 퍼포먼스로 ‘ATE THAT’ 무대를 완벽 소화하며 관객들을 열광케 했다. 멤버 정선혜는 ‘Loading Freestyle’ 무대에서 홀로 프리스타일 랩을 선보인 가운데, “이건 못 따라해 LIVE”라는 구절로 라이브를 인증해 폭발적 반응을 얻었다. 이어 영파씨는 ‘XXL’에서는 서태지와 아이들의 ‘Come Back Home’을 오마주한 안무로 힙합 바이브를 선사하며 ‘국힙 딸내미’다운 기개를 떨쳤다. 데뷔 첫 ‘MAMA’를 성공적으로 마친 영파씨는 “꿈에 그리던 무대에 서게 됐는데, 정말 열심히 준비한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장하다 기안84‥포기無 뉴욕 마라톤 풀코스 완주 성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419452"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다'에서 기안84가 뉴욕 마라톤 풀코스에 도전해 인생 두 번째 풀코스 완주에 성공했다. 그는 자신과의 약속을 지키기 위해 고통과 위기를 이겨내고 포기하지 않는 집념을 보여줬다. 태극기를 두르고 '영웅대표'가 된 '러닝84'의 모습은 시청자에게 진한 울림과 감동을 동시에 선사했다. 지난 22일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에는 기안84가 뉴욕 마라톤 대회에 도전하는 모습이 공개됐다. 다시 한번 감동의 인생 레이스를 펼치며 시청자에게 뜨거운 울림을 전했다. 1년 전 청주 마라톤에서 생애 첫 풀코스 완주에 성공했던 기안84는 자신감을 얻어 '4시간 이내 완주'를 목표로 두 번째 마라톤 풀코스에 도전했다. 그가 출전한 곳은 세계 6대 마라톤 중 최대 규모를 자랑하는 '뉴욕 마라톤 대회'. 무려 6만여명이 집결한 현장의 엄청난 스케일은 모두를 놀라게 만들었다. 자신과의 약속을 지키기 위해 1년간 체계적인 연습을 해온 기안84의 눈빛은 이전과는 달랐다. 신호와 함께 자신만의 목표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빅뱅 is back"…지드래곤 신곡 '홈 스윗 홈' 차트 점령→오늘(23일) MAMA 출격 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218890"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 G-DRAGON(지드래곤)이 태양, 대성과 함께한 신곡 'HOME SWEET HOME(홈 스윗 홈)'으로 차트를 점령하며 빅뱅 완전체의 화려한 컴백을 알린 가운데, 오늘(23일) 열리는 'MAMA AWARDS' 무대에도 많은 관심이 집중되고 있다. 지난 22일 오후 G-DRAGON이 88개월 만의 신곡 'POWER' 공개 이후 한달여 만에 새로운 신곡 'HOME SWEET HOME'을 깜짝 발매했다. 'HOME SWEET HOME'은 기습 발매에도 불구하고 공개 1시간만에 멜론 TOP100 3위에 오른 것은 물론 멜론 HOT100 1위, 바이브 국내 급상승 1위, 벅스 실시간 1위를 비롯해 국내 주요 음원사이트의 실시간 음원차트 상위권에 진입했다. 이후 다음날 0시 멜론 TOP100 2위에 오르기도 했다. 또한 유튜브 인기 급상승 음악 1위에도 랭크되며 뜨거운 화제성을 또 한 번 실감케 했다. 이에 더해 'HOME SWEET HOME'은 깜짝 발매에도 불구하고 해외차트에까지 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "이쯤되면 아파트 분양사기"…브루노 마스X로제 빈수레 요란했던 '아파트' 사녹 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218889"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 세계를 휩쓴 브루노 마스와 로제의 'APT.(아파트)'가 팬들로부터 공분을 샀다. 'MAMA'에서 '전 세계 최초 무대'를 발표하며 대대적인 홍보에 나섰지만 정작 뚜껑을 연 'MAMA'는 현지 라이브가 아닌 사전 녹화로 무대 팬들에게 실망감을 안겼다. 지난 22일 오후 일본 교세라돔 오사카에서 Mnet '2024 MAMA AWARDS'(이하 'MAMA')가 진행됐다. 특히 이날 'MAMA'는 브루노 마스와 로제의 'APT.' 무대를 전 세계 최초 공개한다고 알려져 많은 기대를 자아냈다. 앞서 'APT.'는 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매된 선공개 싱글로, 브루노 마스가 함께 작업해 공개 직후 많은 관심을 받았다. 무엇보다 'APT.'는 국내 음원 차트 최정상은 물론 미국 빌보드 차트와 영국 오피셜 싱글차트 등 글로벌 차트까지 휩쓸며 돌풍을 일으켰고 그야말로 전 세계 'APT.' 신드롬을 일으키며 글로벌 히트곡으로 자리잡았다. 이런 상황에 'MAMA'의 'APT.' 마케팅은 그야말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원, 손호준 '불화설 종식'…"다음엔 완전체로 돌아올 것"(삼시세끼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218888"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원의 '맛과 멋'이 빛난 '삼시세끼'였다. 차승원은 22일 tvN '삼시세끼 Light' 최종회에서 오랜 단짝 유해진과 함께 아침 방송 콘셉트의 요리쇼를 선보이고, 못다한 이야기도 나누며 이번 시즌 여정을 마무리했다. 차승원은 방청객이 된 제작진들 앞에서 유해진의 '김치 투척' 사건으로 완성하지 못했던 오리지널 차승원표 고추장찌개를 비롯해 무늬 오징어회, 제육볶음 요리쇼로 시청자들에게 요리 꿀팁을 전수했다. 또, "추자도 낚시 때 유해진 눈치를 봤다", "지리산 노고단 등반이 정말 좋았다"라고 말하며 평창 농촌, 추자도 어촌, 지리산 산촌에서의 '힐링 세끼 라이프'를 추억했다. 어느덧 10년째 '삼시세끼' 시리즈의 5개 시즌을 함께한 차승원은 반전미와 편안한 모습들로 매번 새로운 매력을 업데이트했고, 이번 시즌 역시 맛과 멋, 그리고 따뜻함으로 무장해 시청자들에게 유쾌함과 힐링을 전했다. ▶주부 9단, 화려한 요리 솜씨 차승원의 요리 실력은 여지없이 진가를 발휘했다. 그는 우선,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“글로벌 대세 행보”…변우석, ‘100억 신화’로 전 세계 팬심 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037562"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 또 한 번 글로벌 팬들을 사로잡았다. 22일 일본 교세라 돔 오사카에서 열린 ‘2024 MAMA 어워즈’에서 시상자로 무대에 오른 그는, “올 한 해가 선물 같은 시간이었다”며 감격스러운 소감을 전했다. 신드롬을 일으킨 드라마부터 광고계까지 섭렵한 그의 화려한 여정을 보여주는 순간이었다. 변우석은 이날 ‘비자 팬’s 초이스 오브 더 이어‘ 시상자로 등장해 화제를 모았다. 그는 “이 순간도 영영 잊지 못할 것 같다”며 팬들에 대한 애정을 숨기지 않았다. 특히, 팬들의 사랑을 느낄 때마다 “가슴이 어린아이처럼 뛰었다”고 말해 감동을 더했다. ‘선재 업고 튀어’부터 글로벌 신드롬까지…100억 대세의 탄생 변우석의 2024년은 단연 화려했다. 지난 5월 종영한 드라마 ‘선재 업고 튀어’에서 선재 역으로 신드롬급 인기를 끌며 국내외에서 주목받았다. 이후 아시아 투어를 통해 팬들과 소통하며 글로벌 배우로 자리매김했다. 특히 드라마가 미국과 유럽에서도 큰 반향을 일으키면서 그의 몸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영파씨, 데뷔 첫 'MAMA' 라이브 인증+프리스타일 랩…“꿈에 그리던 무대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694554"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진제공=알비더블유, DSP미디어, 비츠엔터테인먼트 그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 미국에서 열린 2024 마마 어워즈에서 K-힙합의 매력을 알렸다. 영파씨(정선혜, 위연정, 지아나, 도은, 한지은)는 지난 21일(현지시간) 미국 LA 돌비시어터에서 개최된 '2024 MAMA AWARDS US'(이하 'MAMA')에 퍼포밍 아티스트 자격으로 무대에 올랐다. 데뷔 1년만에 미주 12개 도시를 뜨겁게 달군 영파씨답게 현지 인기는 대단했다. 이날 멤버 전원 핸드 마이크를 든 영파씨는 관객석 사이에서 등장하는 파격 퍼포먼스로 'ATE THAT' 무대를 완벽 소화하며 관객들을 열광케 했다. 정선혜는 'Loading Freestyle' 무대에서 홀로 프리스타일 랩을 선보인 가운데, "이건 못 따라해 LIVE"라는 구절로 라이브를 인증해 폭발적 반응을 얻었다. 이어 'XXL'에서는 서태지와 아이들의 'Come Back Home'을 오마주한 안무로 힙합 바이브를 선사했다. 데뷔 첫 'MAMA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유성, 코로나 후유증 토로 "음식 전부 신맛 나..잘 안 먹어"[김영철 오리지널]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284627"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 전유성이 코로나 후유증을 겪고 있다고 밝혔다. 22일 유튜브 채널 '김영철 오리지널'에는 '개그계 대부 전유성이 '신인 김영철'을 눈여겨 봤던 이유'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 김영철은 기차를 타고 전북 남원으로 향했고 "제가 26년 동안 활동하는데 큰 가르침을 주신 분이고, 어떻게 보면 선생님인데 선생님이라고 부르진 않는다"고 밝혔다. 이어 전유성이 운영하는 카페로 향하며 "개그맨 뽑히고 나면 3주간 KBS에서 연수를 한다. 김수용, 전유성 선배님과 아이디어 창의력 시간을 가졌다. 수업에서 칭찬과 지적을 동시에 받고, 나를 서점으로 데리고 가셔서 책을 사주셨다"고 인연을 밝혔다. 전유성은 김영철과 만난 지 10년이 넘었다며 "신인 때부터 굉장히 뛰어났다. 선배들한테 기죽는 애들이 많은데 조세호나 얘도 기죽지 않고 꼬박꼬박 말대꾸한다. 이렇게 튀는 애들이 스타가 되더라"라고 말했다. 이어 "내가 지리산에 있는다고 하면 자연인처럼 사는 줄 아는 친구들도 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노브라' 장재인, 이번엔 하의실종+맨몸에 재킷.."좋아하는 거 다 하기로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284626"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장재인이 이번에도 파격적인 스타일링을 선보였다. 22일 장재인은 "[D-2]11/24 PM12:00 "엽서" BTS"이라고 전하며 셀카 사진을 올렸다. 장재인은 맨몸에 재킷을 걸친 상태다. 또한 그는 속옷만큼이나 짧은 길이의 숏팬츠를 입었다. 그나마 입은 팬츠도 재킷에 가려져 하의실종 패션이 됐다. 최근 장재인은 노브라 패션으로 대중의 이목을 모은 바 있다. 그는 이달 초 "11월 말, 노래 준비 중"이라고 알리며 겉옷 외에 의상을 걸치지 않은 듯한 모습을 공개했다. 또한 지난 14일 공개된 '엽서'의 신보 재킷 포토에서도 노브라 패션이 포착됐다. 그는 속옷을 입지 않고 민소매를 착용해 눈길을 끌었다. 여기에 짧은 바지를 스타일링했다. 앞서 장재인은 과거 패션에 대한 생각을 밝힌 바 있다. 그는 SBS 파워FM '최화정의 파워타임' 출연 당시 "나는 포크 가수로 데뷔했으니까 패션이나 외모에 신경 쓰면 안 될 것 같았다. 패션을 너무 좋아하는 데 그게 포크 음악과 어긋나 보일까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“자동차 창문 밖으로도 느껴지는 존재감”…지드래곤의 승자 포스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037559"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 단순한 이동 중에도 독보적인 존재감을 뽐냈다. 가수 지드래곤이 11월 23일 자신의 SNS를 통해 이동 중 “승자의 포스”를 촬영한 사진을 공개하며 독보적인 존재감을 자랑했다. 지드래곤은 차 안에서 찍힌 사진 속 창문을 내리고 여유롭게 웃으며 승자의 여유를 드러냈다. 그는 머리에 실크 스카프를 둘러 고급스러운 무드를 더했고, 강렬한 프린트가 돋보이는 볼캡과 오버사이즈 선글라스를 매치해 독창적인 스타일을 선보였다. 민트 컬러 재킷과 도트 패턴의 디테일은 그의 패션 감각을 더욱 돋보이게 했다. 해당 사진은 평범한 주차장에서 찍힌 것임에도 불구하고, 지드래곤의 존재감은 장소를 초월했다. 특히 최근 빅뱅의 신곡 ‘HOME SWEET HOME’이 글로벌 차트를 석권하며 그의 음악적 영향력 또한 빛을 발하는 가운데, 지드래곤 특유의 자신감 넘치는 모습이 팬들의 마음을 사로잡았다. 지난 22일 오후 G-DRAGON이 88개월 만의 신곡 ‘POWER’ 공개 이후 한달여 만에 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['멤버 성추행 의혹' 메이딘 소속사 "사실무근...성적 접촉 없었다" [공식입장 전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259434"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 메이딘 소속사 측이 대표의 멤버 성추행 의혹을 전면 부인했다. 23일 메이딘 소속사 143엔터테인먼트는 공식 SNS 계정 공지를 통해 "방송에서 언급된 멤버와 대표 사이에는 어떠한 성추행, 기타 위력에 의한 성적 접촉이 없었으며, 보도 내용은 사실이 아님을 알려드린다"라고 밝혔다. 앞서 지난 22일 방송된 JTBC '사건반장'에서는 신인 걸그룹 멤버 중 한 명이 소속사 대표에게 성추행을 당했다는 내용이 보도됐다. 방송에서는 그룹명을 밝히지 않았지만 데뷔 시기, 멤버 구성 등을 토대로 메이딘이 지목됐다. 소속사 측은 "보도된 내용은 해당 멤버가 아닌 다른 사람들이 사실과 다르게 얘기한 것을 제보받은 전문에 기초한 것으로, 다시 한번 해당 이슈는 사실무근임을 명확히 밝힌다"라고 덧붙였다. 또한 방송 내용 중 멤버 한명이 공연 이후 남자친구를 숙소로 불렀다는 점에 대해서는 "해당 멤버의 호텔 관련 내용 역시 지인들과 모두 함께 한 자리였다"라고 부인했다. 그러면서 "갑작스럽게 불미스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“애 엄마 맞아?” 손연재, 출산 후에도 고혹미 폭발…팜므파탈 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037558"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.273Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리듬체조 요정에서 ‘고혹미의 아이콘’으로 거듭난 손연재의 근황이 화제를 모으고 있다. 23일 공개된 사진 속 손연재는 출산 후에도 변함없는 슬렌더 몸매와 세련된 패션 센스를 뽐내며 대중의 시선을 단숨에 사로잡았다. 사진 속 손연재는 시스루 디테일이 돋보이는 블랙 미니드레스를 착용해 우아하면서도 시크한 무드를 연출했다. 매끈하게 올려 묶은 헤어스타일은 그녀의 날렵한 턱선을 돋보이게 하며 깔끔한 세련미를 더했다. 특히 손목에 포인트를 준 스위스 명품 시계 브랜드 ‘오데마피게(Audemars Piguet)’의 골드 워치는 심플한 스타일에 고급스러운 터치를 더하며 럭셔리 감각을 한층 끌어올렸다. 또 다른 사진에서는 화려한 디지털 아트 월 앞에 선 손연재가 눈길을 끌었다. 올블랙 스타일링에 블랙 스타킹과 스틸레토 힐을 매치해 군더더기 없는 실루엣을 자랑하며 한층 성숙한 분위기를 완성했다. 손연재의 당당한 포즈와 강렬한 존재감은 배경의 그래픽 효과와 어우러져 묘한 대조를 이루며 시각적 임팩트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현욱, '전라 노출' 해프닝 후 첫 공식석상…긴장해 '말실수' 연발(2024MAMA)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218885"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최현욱이 노출 사진 해프닝 후 첫 공식석상에 섰다. 22일 최현욱은 교세라 돔 오사카에서 진행되고 Mnet, 티빙을 통해 생중계된 '2024 MAMA AWARDS'(마마 어워즈) 레드카펫에 시상자 자격으로 참석했다. 최현욱은 이날 흰 슈트 차림으로 등장해 "평소에도 음악을 듣는 것을 좋아하고 부르는 것도 좋아한다. 그래서 MAMA AWARDS와 함께하는 이 순간이 얼마나 설레는지 모른다. 제가 한 드라마에서 밴드 보컬 역할을 맡아서 무대에 선 적이 있었는데 그때 정말 떨렸었다"고 말했다. 이어 최현욱은 "그때 제게 가장 큰 힘이 되어준 건 함께해준 관객 분들의 따뜻한 눈빛이었다. 얼마나 든든하고 감사한지 모른다. 지금 이 순간도 모두가 완벽하게 빛날 수 있는 이유는 여러분들이 보내주시는 큰 박수와 환호 덕분이다"라고 전했다. 특히 최현욱은 기분을 한 마디로 표현해달라는 질문에 "떨림이라고, 떨렘, 떨림과 설렘"이라고 말실수를 하는 등 긴장한 모습을 보이기도 했다. 앞서 최현욱은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[결혼 소식도 없이 엄마됐다…문가비 "평범한 행복 위해 용기 내"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004418730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004418730"/>
        <updated>2024-11-23T02:54:06.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비가 엄마가 된 사실을 깜짝 공개했다. 문가비는 22일 "이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 내었다"며 출산 사실을 알렸다. 다만 결혼에 대한 언급은 없었다. 2011년 미스 월드 비키니 대회에서 우승해 ‘걸크러시’ 매력으로 사랑 받아온 그는 2020년부터 별다른 활동을 하지 않았다. 문가비는 "너무나 갑작스럽게 찾아온 소식에 아무런 준비가 되어있지 않았던 저는 임신의 기쁨이나, 축하를 마음껏 누리기보다는 가족들의 축복 속에 조용히 임신 기간의 대부분을 보냈다"라며 "그렇게 하기로 선택을 했던 건 오로지 태어날 아이를 위함이었다"라고 밝혔다. 이어 "세상에 나온 아이를 앞에 두고 여전히 완벽한 준비가 되어있지 않은 엄마이지만 그런 나의 부족함과는 상관없이 존재 그 자체만으로 나의 마음을 사랑으로 가득 채워주는 이 아이를 보며 완벽함보다는 사랑과 행복으로 가득 찬 건강한 엄마가 되어야겠다는 다짐을 했고 그래서 엄마로서 아이에게 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 신인 7인조 보이그룹 킥플립 내년 1월 1일 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003962068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003962068"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트가 내년 1월 1일 새 보이그룹을 데뷔시킨다. JYP 측은 22일 오후 차기 보이그룹 킥플립(KickFlip)의 공식 소셜미디어를 열고 2025년 1월 1일 데뷔한다고 발표했다. 팀명 킥플립은 발끝으로 보드를 360도 회전시키는 고난도 기술을 의미하는 스케이트 보딩 용어에서 따왔고, 멤버 수는 총 7명이다. 같은 날 공개된 이미지에는 킥플립이 2025년 1월 1일 0시에 앨범 프로젝트에 돌입한다는 내용이 담겼다. 킥플립은 보드를 한 바퀴 돌려 앞으로 나아가는 것처럼 기존의 것에 얽매이지 않고 새롭게 활약하겠다는 포부를 담아 2025년을 화려하게 시작할 예정이다. 앞서 21일(현지 시각) 미국 로스앤젤레스 돌비 씨어터에서 열린 '2024 마마 어워즈'(2024 MAMA AWARDS)에 데뷔 30주년 기념으로 출연한 박진영 JYP 대표 프로듀서는 영상 콘텐츠를 통해 킥플립 7인의 실루엣과 데뷔 시기를 언급한 바 있다. 스트레이 키즈(Stray Kids)에 이어 7년 만에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, K팝 첫 1년안 英 '오피셜 앨범 차트' 3연속 톱5]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419450"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ)가 글로벌 차트 접수에 나섰다. 22일(현지 시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 에이티즈의 미니 11집 '골든 아워 : 파트 2(GOLDEN HOUR : Part.2)'가 '오피셜 앨범 차트(Official Albums Chart)'에서 4위를 기록했다. 2017년 이후 첫 정규 앨범을 발표한 세계적인 밴드 린킨 파크(LINKIN PARK) 등과 경합을 펼치며 얻은 성과다. 특히 에이티즈는 K팝 처음으로 해당 차트에 1년 안에 3번 연속 '톱 5'에 등극, '톱 10'에 4번 연속 랭크된 첫 K팝 그룹이 됐다. 앞서 에이티즈의 미니 9집 '더 월드 에피소드 2 : 아웃로우(THE WORLD EP.2 : OUTLAW)'가 영국 '오피셜 앨범 차트' TOP 10'에 첫 진입했고, 정규 2집 '더 월드 에피소드 파이널 : 윌(THE WORLD EP.FIN : WILL)'은 2위를, 미니 10집 '골든 아워 : 파트 1(GOLDEN HOUR : Part.1)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, K팝 최초 1년 내 英 ‘오피셜 앨범 차트’ 3연속 ‘톱5’ 진입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401553"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈가 글로벌 차트 접수에 나섰다. 22일(현지 시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 에이티즈의 미니 11집 ‘골든 아워 : 파트 2(GOLDEN HOUR : Part.2)’가 ‘오피셜 앨범 차트(Official Albums Chart)’에서 4위를 기록했다. 2017년 이후 첫 정규 앨범을 발표한 세계적인 밴드 린킨 파크(LINKIN PARK) 등과 경합을 펼치며 얻은 성과다. 특히 에이티즈는 ‘K팝 최초’로 해당 차트에 1년 안에 3번 연속 톱5에 등극하였으며, 톱10에 4번 연속 랭크된 ‘최초의 K팝 그룹’이 됐다. 앞서 에이티즈의 미니 9집 ‘더 월드 에피소드 2 : 아웃로우(THE WORLD EP.2 : OUTLAW)’가 영국 ‘오피셜 앨범 차트’ 톱10에 첫 진입하였고, 정규 2집 ‘더 월드 에피소드 파이널 : 윌(THE WORLD EP.FIN : WILL)’은 2위를, 미니 10집 ‘골든 아워 : 파트 1(GOLDEN HOUR : Part.1)’은 4위를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' PD "차승원·유해진 10년 케미..추가 출연진 생각 無"[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284622"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼 Light' 제작진이 배우 차승원, 유해진 외 출연진은 생각해본 적 없다며 두 사람에 대한 애정을 드러냈다. 최근 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 Light' 제작진 장은정, 하무성 PD는 프로그램 종영을 기념해 스타뉴스와 서면 인터뷰를 진행했다. '삼시세끼'는 자급자족 유기농 라이프를 담은 예능 프로그램이다. 2014년 11월 시즌1을 방영한 후 어촌 편, 산촌 편, 바다목장 편 등으로 시즌을 거듭했고 올해로 10주년을 맞이했다. 10주년 기념 '삼시세끼'는 '라이트'(Light)를 붙여 보다 더 가볍고 웃음으로 가득한 내용을 꾸렸다. 제작진은 10주년 특집과 관련해 "부담감은 당연히 있었다. 새로워야 한다는 생각과 동시에 기존 '삼시세끼' 시리즈를 좋아하는 시청자분들의 니즈 또한 고려해야 했기에 더욱 어려운 프로젝트였다"라고 말문을 열었다. 이어 "일단 기존 '삼시세끼' 시리즈에서는 한 집에서 한 시즌 내내 머물렀다면, 이번 '삼시세끼 Light'에서는 집을 옮겨 다니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' PD "임영웅, 유해진 성대모사 그럴싸..'타짜' 찐팬"[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284621"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['삼시세끼 Light' 제작진이 가수 임영웅의 출연을 되돌아봤다. 최근 tvN 예능 프로그램 '삼시세끼 Light' 제작진 장은정, 하무성 PD는 프로그램 종영을 기념해 스타뉴스와 서면 인터뷰를 진행했다. '삼시세끼'는 자급자족 유기농 라이프를 담은 예능 프로그램이다. 2014년 11월 시즌1을 방영한 후 어촌 편, 산촌 편, 바다목장 편 등으로 시즌을 거듭했고 올해로 10주년을 맞이했다. 10주년 기념 '삼시세끼'는 '라이트'(Light)를 붙여 보다 더 가볍고 웃음으로 가득한 내용을 꾸렸다. 앞서 '삼시세끼 Light'는 방송 전부터 임영웅의 출연 사실이 알려져 이목을 끌었다. 방송 내에선 차승원과 유해진이 임영웅 출연 사실을 접하고 기대하는 모습을 보이기도 했다. 예능 출연이 거의 없는 임영웅은 어떻게 '삼시세끼 Light'에 섭외됐을까. 제작진들은 "보통 '삼시세끼' 시리즈에서 게스트를 섭외할 때는 출연자와 친분이 있는 게스트를 먼저 고려하는데, 임영웅 씨 같은 경우는 전혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈, 도쿄 50억 자가·슈퍼카 2대 공개…"전부 아내 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007923805"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[격투기 선수 겸 방송인 추성훈이 일본 도쿄에 있는 자가를 공개했다. 21일 추성훈의 유튜브 채널에는 '야노시호 집에 셋방살이하는 추성훈'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 추성훈은 제작진과 함께 집 소개에 나섰다. 제작진이 집 입구에 놓인 차 키 두 개를 언급하자 "포르쉐랑 벤츠다. 제 거 아니고 두 개 다 와이프 거다"라고 말했다. 그러면서 "나는 자전거면 충분하다. 아직 멀었다"라고 너스레를 떨었다. 옆에는 고가의 시계도 놓여 있었다. 추성훈은 "시계는 옛날부터 가지고 있는 거다. 하얀 거 좋아한다. 좀 비싸다. 번호가 있어서 훔쳐 가서 팔면 바로 잡혀간다"라며 애착을 드러냈다. 집에서는 도쿄 시내가 한눈에 들어왔다. 그는 "실례일 수 있는 질문인데 자가냐"라는 제작진의 물음에 "샀다"라고 말했다. 제작진이 "도쿄에서도 하라주쿠 오모테산도 한가운데 있지 않나. 한국에서는 그런 아파트들을 대장 아파트라고 한다"고 하자 추성훈은 "이 동네에는 대장 아파트가 엄청 많다. 지금 나오는 제일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[前 프로농구 선수, 처형 살해·시신 암매장…"돈에 눈이 멀었다" ('용형4')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218884"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서 분노를 유발한 사건들을 소개했다. 지난 22일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4'(연출 이지선) 11회에는 평택경찰서 윤인수 경감, 영등포경찰서 홍순재 경감, 김요한 경장이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 공개했다. 더불어 가수 딘딘이 게스트로 출연했다. 이날 방송에서 소개된 사건은 여행을 떠난 언니가 연락 두절된 채 돌아오지 않는다는 동생 부부의 신고로부터 시작됐다. 언니는 "여행을 다녀오겠다"는 메시지만 남긴 뒤 휴대전화 전원을 꺼버린 상태였다. 동생에게 메시지를 보내기 약 1시간 전, 언니의 차량이 집 인근 도로 CCTV에 포착됐다. 그런데 운전석에는 언니가 아닌 체격이 상당히 큰 남성이 포착돼 의문을 더했다. 수사팀이 차량의 동선을 추적하던 중, 하루 만에 운전자가 또 바뀌었다. 이번에는 보통 체격의 남성이 운전을 하고 있던 것이었다. 그는 실종자에 대해 전혀 모르는 사람이며, 돈을 빌려준 회사 대표에게 담보로 받은 차량이라 주장했다. 회사 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[메이딘 측, 대표 성추행 의혹 부인 "보도 내용 사실무근" [공식입장](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890720"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 대표가 신인 걸그룹을 상대로 성추행했다는 의혹에 대해 그룹 메이딘 측이 입장을 밝혔다. 23일 메이딘의 소속사 143엔터테인먼트는 공식 입장을 통해 "어제 JTBC '사건반장'에서 보도된 이슈 관련해 당사 공식입장을 전달드린다"며 "방송에서 언급된 멤버와 대표 사이에는 어떠한 성추행, 기타 위력에 의한 성적 접촉이 없었으며 보도 내용은 사실이 아님을 알려드린다"고 밝혔다. 이어 "해당 멤버의 호텔 관련 내용 역시 지인들과 모두 함께 한 자리였음을 말씀드린다"고 전했다. 또 "보도된 내용은 해당 멤버가 아닌 다른 사람들이 사실과 다르게 얘기한 것을 제보받은 전문에 기초한 것으로, 다시 한번 해당 이슈는 사실무근임을 명확히 밝힌다"며 "갑작스럽게 불미스러운 일로 심려를 끼쳐드린 점 깊이 사과드린다"고 강조했다. 한편 전날 JTBC '사건반장'은 신인 걸그룹 멤버 중 한 명이 소속사 대표에게 성추행을 당했다는 제보가 들어왔다고 보도했다. 공개된 녹취록에 따르면 피해자는 "(대표에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 임상우, '임스타'다운 타격감에 덕아웃 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419449"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연천 미라클의 맹타에 위기를 맞은 '최강야구' 최강 몬스터즈가 최강의 카드를 사용해 분위기 반전을 노린다. 25일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 108회에는 최강 몬스터즈와 연천 미라클의 손에 땀을 쥐게 하는 명승부가 펼쳐진다. 이날 최강 몬스터즈는 이대은에 이어 유희관을 기용해 연천 미라클 타선을 상대한다. 유희관의 노련한 피칭과 절묘한 완급 조절은 여전하지만 연천 미라클도 꾸준히 안타를 뽑아내며 최강 몬스터즈를 끈질기게 괴롭힌다. 김성근 감독은 결국 니퍼트를 꺼내든다. 이에 고척돔은 한 순간 응원의 열기로 가득 차기 시작한다. 정용검 캐스터마저 두 손을 모으고 "퍼트 형", "니느님"을 연호하며 니퍼트가 연천 미라클 타선을 꽁꽁 묶어주길 기도한다. 과연 니퍼트가 최강의 카드답게 팬들의 간절한 응원에 화답할 수 있을지 주목된다. 최강 몬스터즈 타선에는 서서히 타격감을 되찾아 가는 '임스타' 임상우의 활약이 기대를 모은다. 직전 경기인 경기상고 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지금 거신 전화는’ 첫방 최고 6.1%…유연석·채수빈 로맨스릴러 통했다 [TV핫스팟]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694549"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유연석·채수빈 주연의 ‘지금 거신 전화는‘이 첫 방송부터 시청자를 홀렸다. 지난 22일(금) 첫 방송된 MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’(기획 권성창/ 연출 박상우, 위득규/ 극본 김지운/ 제작 본팩토리, 바람픽쳐스) 1회에서는 어느 날 걸려 온 전화 한 통이 쇼윈도 부부 백사언(유연석 분)과 홍희주(채수빈 분)의 사이를 뒤흔들며 로맨스릴러의 포문을 열었다. 1회 시청률은 전국 5.5%, 수도권 5.4%(닐슨코리아 제공, 가구 기준)를 기록하며 기분 좋게 출발했다. 특히 납치범이 차 안에서 희주를 협박하는 장면과 사언이 협박 전화를 건 자가 희주라는 사실은 꿈에도 모른 채 협박범에게 격분하는 엔딩에선 순간 최고 시청률 6.1%까지 치솟았다. 이날 방송에서는 정략결혼 3년 차, 소통이 단절된 채 살아가던 ‘불통 부부’ 사언과 희주의 이야기가 베일을 벗었다. 방송국으로 파견업무를 간 수어 통역사 희주는 긴급 브리핑으로 뉴스 화면에 잡힌 대통령실 대변인 사언을 의미심장하게 바라봤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최민환 업소 폭로' 율희, 인신공격·성희롱 당했다…"선처 없이 혼내줄 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004218882"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[율희가 도를 넘은 악플에 강경 대응하겠단 입장을 밝혔다. 22일 유튜브 채널 '율희의 집'에는 'VLOG 심플하고 바쁘게 사는 요즘'이라는 제목의 영상을 업데이트했다. 영상서 율희는 악플 관련 고소 건으로 미팅을 하러 간다고 밝혔다. 율희는 "많은 분께 저를 보여주는 직업이니까 다양한 여러 의견이 있다는 건 항상 활동하면서 안고 갔던 것 같다"며 "이번에도 이런저런 악플을 보면서 어느 정도는 공격적인 말을 쓸 수 있다고 생각했는데 제가 가만히 있으니까 점점 도가 심해지고 있어 고소를 하려고 마음먹게 됐다"고 밝혔다. 또한 율희는 "내 행보나 활동에 대해서 마음에 안 드실 수 있다. 그런 악플보단 인신공격이나 성희롱하는 걸 흔히 무지성 악플이라고 하지 않냐. 그런 악플들은 선처 없이 법으로 혼내주게 맞다고 생각한다"고 악플에 강경 대응할 것이라고 예고했다. 율희는 "회사 메일로 많은 분들이 악플 제보를 해주시고 있다"며 "그것 외에 저한테 직접적으로 오는 메시지들도 많았다. 그런 것들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 트와이스, 신보 '스트래티지' 포함 7곡 리스트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419447"/>
        <updated>2024-11-23T01:10:35.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스가 새 미니 앨범 'STRATEGY'(스트래티지) 트랙리스트를 공개하고 풍성한 음악 선물을 예고했다. 트와이스는 12월 6일 새 미니 앨범 'STRATEGY'와 타이틀곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)'(피처링 메간 디 스텔리온)을 발매한다. JYP엔터테인먼트는 23일 0시 공식 SNS 채널에 트랙리스트 포스터를 게재하고 컴백 기대감을 끌어올렸다. CD를 연상케 하는 이미지에 따르면 트와이스의 미니 14집에는 미국 유명 래퍼 메간 디 스텔리온이 피처링에 참여한 타이틀곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)'을 필두로 'Kiss My Troubles Away'(키스 마이 트러블스 어웨이), 'Like It Like It'(라이크 잇 라이크 잇), 'Sweetest Obsession'(스위티스트 옵세션), 'Keeper'(키퍼), 'Magical'(매지컬), 'Strategy'까지 총 7곡이 수록된다. 이 중]]></content>
    </entry>
</feed>