<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-31T21:18:10.696Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지현, '건강 악화' 걱정에 입 열었다 "집 비밀번호 기억 안 나면 병원 가자고 결심"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231260"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 이지현이 건강 악화 걱정에 입을 열었다. 이지현은 최근 자신의 계정에 "녹화해놓고 깜빡하고 지인이 기사 보내줘서 모니터했어요. 인친님들도 많이 깜빡깜빡하시죠? 저도 저희 엄마도 진짜 깜빡이 심해요"라며 "저는 혼자 다짐했어요. 집 비밀번호가 순간 기억이 안 나면 병원가자라고 다짐하고 살고 있어요"라고 밝혔다. 이어 이지현은 "제 지인 분들 제가 깜빡깜빡 잊는 게 있어도 서운해 마세요. 많은 걸 기억하고 사는 게 버거운 저랍니다"라고 덧붙였다. 이지현은 지난달 27일 방송된 tvN STORY '프리한 닥터'에 출연해 심각한 건망증을 고백했다. 이지현은 아이를 낳은 후 비염이 생기고 저혈압이 심해 병원까지 갔을 정도라고 밝혔다. 그중 제일 심각한 건 건망증이라며 "깜빡거리는 게 너무 심각하다. 미용 시험을 보러 가야 되는데 준비물을 두고 간다거나 밖에 나갈 때 핸드폰 대신 리모컨을 들고 간 적도 있고. 전화를 손에 들고 전화를 찾는건 기본이다. 어떻게 이 정신으로 애 둘을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[42살 한혜진, 새해 3번째 공개연애하나 "스캔들터지면 커플 항공권 사달라" ('연참')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231259"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 통 큰 연애 공약을 내걸었다. 31일 방송된 KBS Joy 예능 프로그램 '연애의 참견'에서는 한혜진, 서장훈, 김숙, 주우재, 곽정은 다섯 MC가 새해 소망으로 연애를 언급해 눈길을 끌었다. 김숙은 "우리 내년에는 연애 소식을 가지고 오자"라며 MC들에게 제안했다. 그러자 한혜진은 "이 중에서 한 명이라도 연애하게 되면 선물 하나 해주자"라며 적극적으로 나섰고 서장훈은 "확인할 길이 없지 않나"라고 물었다. 한혜진은 "왜 확인할 길이 없나. 기자님들이 있다. 만약 스캔들이 터지면 동남아 여행을 비즈니스로 끊어주자. 연인 것도 같이 끊어줘야 한다"라고 강조했다. 김숙과 주우재는 "연인 생긴 것도 짜증 나는데 왜?", "연애하는 사람이 선물해 줘야지!"라며 투덜댔다. 서장훈은 "곽정은이 박사되는 것보다 더 어려운 얘기"라며 고생 끝에 박사 학위를 취득한 곽정은과 빗대어 너스레를 떨었다. 한편 한혜진은 야구선수 출신 차우찬, 방송인 전현무와 공개열애를 한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 전한 마지막 메세지 "힘들고 지칠 때도..이제 아프지 말기" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231258"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유가 2025년으로 넘어가는 자정, 팬들에게 송구영신 인사를 전했다. 아이유는 31일 밤 "2024 마지막 날 이네요~ 참 바빴던 올해였죠? 투어도 하고~ 힘들시간있고 지칠때도 있고 근데 그와중에 많이 돌아볼 수 있는 소중한 추억을 주셔서요"라고 팬들에게 감사인사를 전헀다. 이어 "우리 2024 년 잘 마무리 하고 내년엔 아프지 말구 건강하고 행복 가득한 해가 되길 ~ 이 밤 그날의 반딧불을 창 가까이 보낼게요 힘힘♥"이라고 덧붙였다. 최근 아이유는 윤 대통령의 두번째 탄핵소추안이 열리는 12월 14일부터 집회에 참가한 팬클럽과 참가자들을 위해 카페와 국밥집, 떡집 등 다섯 업체에서 총 700인분의 먹거리를 선결제 했다. 소속사는 "공식 팬클럽에 가입된 유애나가 아니더라도 집회에 참여하는 분이라면 선착순으로 음식(또는 음료)와 핫팩을 받을 수 있다. 해당 매장 내에서 '유애나'라고 말씀해달라"라고 당부했다. 무엇보다 아이유는 올해 약 5개월간의 월드 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박민영, FA 대어 된다…후크 엔터와 3년만에 결별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694888"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 FA(자유계약)가 됐다. 1일 텐아시아 취재 결과, 박민영은 2021년 이후 3년간 함께 해온 소속사 후크엔터테인먼트와의 전속계약이 12월 말일부로 종료됐다. 양측은 협의 끝에 아름다운 이별을 하기로 했다. 후크엔터는 최근 최대 주주가 바뀌었다. 2021년 12월 초록뱀미디어에 인수된 이후 약 3년 만이다. 지난 8월 초록뱀미디어는 국내 사모펀드(PEF) 운용사 큐캐피탈파트너스(이하 큐캐피탈)의 계열사로 편입됐다. 큐캐피탈은 국내에서 유일하게 영화 등 문화 콘텐츠 부문에 투자를 이어온 PEF 운용사다. 대표적으로 영화 ‘기생충’과 ‘백두산’, ‘엑시트’ 등에 투자한 바 있다. 박민영은 현재 차기작 '컨피던스 맨 KR'(가제) 촬영에 한창이다. 일본에서 '컨피던스 맨 JP'라는 제목으로 방송된 이 작품은 '컨피던스 맨'이라고 불리는 신용 사기꾼 세 명이 팀을 꾸려 악덕 기업의 돈이나 마피아 보스 등 욕망에 사로잡힌 인간들로부터 모든 수단을 이용해 돈을 탈취하는 과정을 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[애도 기간 잊었나…박성훈·전종서·최혜선, 한없이 가벼웠던 손가락 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694887"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한없이 가벼웠던 손가락이 결국 화를 불렀다. 제주항공 여객기 참사로 인한 국가 애도 기간에 눈치 없는 처신으로 도마 위에 오른 스타들이다. 넷플릭스 '오징어게임' 시즌2에서 트렌스젠더 캐릭터로 전세계에 눈도장을 찍은 박성훈은 AV(음란물) 표지를 게재했다가 '글로벌 망신'을 당했다. 지난 30일 오전 박성훈은 인스타그램 스토리에 '오징어 게임'을 패러디한 일본 AV 표지 사진을 올렸다가 '빛삭'(빛의 속도로 삭제)했다. 사진에는 일본 여성 AV 배우들이 옷을 벗은 채 알몸으로 노출한 모습이 담겼다. 이에 박성훈 소속사 측은 "최근 DM(다이렉트 메시지)을 너무 많이 받고 있다. 이를 확인하다 실수로 업로드됐다"고 해명하며 "박성훈 본인도 놀라고 당황했다. 이런 시국에 그런 실수를 저지른 것에 대해 죄송해하고 있다"고 사과했다. 그러나 소속사 측의 해명에도 네티즌들의 의견은 엇갈렸다. 단순한 해프닝으로 보는 의견도 있지만, 인스타 업로드 구조 상 이해가 가지 않는 변명이라며 불편함을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 장원영-리즈 ‘이슬만 먹고 사나봐, 슬렌더 몸매 뽐내는 요정들’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043817"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브의 장원영과 리즈가 레드카펫 위에서 슬렌더 몸매를 자랑했습니다. 걸그룹 아이브가 지난 12월 25일 오후 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 SBS 가요대전’ 레드카펫 행사에 참석했습니다. 이날 가요대전 레드카펫에서 아이브의 장원영과 리즈가 화려한 체인 장식 디테일의 초미니 패션으로 무대에 올라 슬렌더 몸매를 뽐냈습니다. 장원영과 리즈의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 장원영과 리즈의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 머리핀 체인입니다. 두 번째, 사진 왼쪽 알파벳 ‘T’입니다. 세 번째, 장원영의 부츠 끈입니다. 네 번째, 리즈의 넥타이 장식입니다. 다섯 번째, 리즈의 스커트 체인 장식입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["모든 게 운" 안현모, 경솔한 추모글 3일째 후폭훙...'삭제 엔딩'에도 비난은 여전 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231254"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안현모가 제주항공 참사 추모글로 대중의 뭇매를 맞았다. 안현모는 30일 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을. 모든 것이 감사한 일이었음을. 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라는 글을 올렸다. 안현모는 공항 전경이 담긴 사진을 함께 올리며 이번 제주항공 여객기 참사에 대한 글임을 명시했고 비난의 목소리는 쏟아졌다. "재난 상황에 운을 언급한 건 말도 안된다" "유가족에게도 상처가 될 수 있는 말인 걸 모르나" 등의 비판이 줄을 이었다. 이에 안현모는 게시물의 댓글창을 폐쇄, 논란이 사그러들지 않자 결국 글을 지웠다. 앞서 29일 오전 9시 3분께 전남 무안국제공항 활주로에서 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기가 동체 비상착륙 중 공항 외벽 담장에 충돌한 뒤 폭발하는 참사가 벌어졌다. 해당 여객기에는 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명이 타고 있었으며, 태국인 2명을 제외하고는 모두 한국인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전여빈, 새해맞이 따뜻한 덕담…"福 아주 많이, 언제나 그럼에도 불구하고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811891"/>
        <updated>2024-12-31T21:18:04.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전여빈이 2024년을 마무리하며, 새해 인사를 전했다. 31일 전여빈은 자신의 소셜 계정에 "지난 날들 수고와 고생 많으셨어요"라는 문구를 남겼다. 이어 그녀는 "다가오는 새해, 새 복 많이 아주 많이 받으세요. 언제나 그럼에도 불구하고"라고 적었다. 전여빈은 위로와 같은 따뜻한 새해 인사와 함께 해질 무렵의 도로 위 풍경이 담긴 사진을 게재했다. 이를 본 누리꾼들은 "배우님도 새해 복 왕창 받으셔요", "아프지 말고 건강하게 오래오래 함께해요", "언제나 배우님 곁에 사랑이 함께 하기를" 등 새해 덕담을 나눴다. 한편, 전여빈이 출연한 영화 '하얼빈은' 지난 24일 개봉해 현재 극장에서 절찬리에 상영 중이다. '하얼빈'은 1909년을 배경으로, 안중근 의사의 하얼빈 의거를 다루고 있다. 사진=전여빈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 막말도 정도껏…남의 불행으로 본인의 행복 찾는 아이러니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694884"/>
        <updated>2024-12-31T20:16:01.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기자 출신 방송인 안현모가 막말 논란에 휩싸였다. 안현모는 지난 30일 자신의 계정에 제주항공 여객기 참사 추모글을 올린 바 있다. 하지만 부적절한 단어 선택에 빈축을 사고 있다. 당시 그는 "금요일에도 토요일에도 그리고 오늘도 며칠째 비행기에 오르지만 날고 내리는 모든 것이 운이었음을, 모든 것이 감사한 일이었음을, 생각할수록 들숨도 날숨도 비통할 수 있음을"이라고 적었다. 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서 발생한 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기 추락 사고가 발생했다. 승객 181명을 태운 이 항공기는 착륙 중 활주로 외벽에 충돌하며 화염에 휩싸였다. 이번 사고로 부상자 2명이 구출됐으며, 나머지 179명 전원 사망으로 확인됐다. 179명의 사망자가 나온 재난 상황에서 '운'을 언급하는 것 자체가 문제가 있다는 지적이다. 특히 오는 1월 4일까지 국가 애도 기간이 선포된 시점에서 추모가 아닌 안도감을 표하는 듯한 문구는 오해의 여지가 있다. 이에 일각에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여객기 참사로 지인 잃은 '흑백' 안유성, 새해에도 공항으로..."현장 가슴 먹먹해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231253"/>
        <updated>2024-12-31T20:16:01.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 안유성 셰프를 필두로 셰프들이 유가족들을 위해 나섰다. 31일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 안유성 셰프와의 전화연결이 진행됐다. 앞서 안유성 셰프는 제주항공 참사 소식에 김밥 200인분을 직접 말아 무안국제공항을 찾았다. 안유성 셰프는 "가슴이 먹먹하고 일이 손에 안 잡혔다. 제가 도울 일이 없나 하다가 일단 제가 가지고 있는 재능이 요리밖에 없으니 김밥을 가지고 찾아갔다"며 "현장에서 보니까 가슴이 너무 먹먹하다"고 애통해 했다. 또한 안유성 셰프는 무안국제공항 상황에 대해 "(유가족들이) 텐트에서 임시 거주 중이다. 다들 힘이 없고 기력이 없으시다"라고 전했다. 이어 "제가 음식 만드는 재주밖에 없으니까 이 재주라도 힘이 될 수 있으면 한다. 계시는 동안 지속적으로 찾아뵈려고 한다. 김밥이라도 드시면서 조금이라도 기력을 찾으셨으면 좋겠다"고 밝혔다. 안유성 셰프는 "희생자 대부분 지역민이라 한 다리 건너면 가까운 지인들"이라며 "저와 방송을 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 박지윤, 진심 담은 새해 소망 "회복·희망→미소 지을 수 있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811890"/>
        <updated>2024-12-31T20:16:01.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 새해 소망을 밝혔다. 1일 박지윤은 개인 채널에 "그럼에도 불구하고 2025년이 곧 밝아오겠지요. 깊은 아픔과 슬픔에도 불구하고 조금의 회복과 희망이 있길 바랍니다. 그분들에게도 여러분들에게도 저에게도 조금씩 미소 지을 수 있고 한발 물러서기도 열심으로 다가가기도 또 보듬고 안아보기도 하는 그런 한 해가 되기를 소망해봅니다"라는 문구와 함께 한 장의 사진을 업로드했다. 사진 속에는 현재 두 아이들과 여행 중인 미국의 풍경이 담겨 있다. 앞서 지난달 29일 박지윤은 "모두 들뜬 기분으로 떠나셨다 돌아오시는 길이셨을 텐데, 저도 여행지에서 들으니 더 마음이 좋지 않네요. 고인 되신 분들의 명복과 생존자 분들의 쾌유를 기원합니다"라고 제주항공 여객기 참사 희생자들을 향한 추모의 메시지를 전했던 바 있다. 박지윤은 현재 두 아이들과 미국에서 여행 중이며, 지난 크리스마스를 맞아 생애 처음으로 뉴욕에 방문한 근황을 알렸다. 한편 박지윤과 최동석은 2004년 KB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 두 손 꼭 모으고..여객기 참사 희생자 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293184"/>
        <updated>2024-12-31T20:16:01.990Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 제주항공 여객기 참사 희생자를 추모했다. 박신혜는 1일 오전 자신의 개인 계정에 검정 바탕에 흰색의 국화 사진과 함께 두 손을 모아 기도하는 이모티콘을 게재했다. 박신혜는 새해 첫 게시물로 여객기 참사 희생자를 추모하며 애도 행렬에 함께 했다. 앞서 지난 29일 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안공항 활주로로 착륙을 시도하다가 추락했고 이 사고로 인해 총 탑승객 181명 중 179명이 사망했다. 정부는 오는 1월 4일까지 국가애도기간으로 지정하고 무안 공항 현장과 전국 17개 시·도에 합동분향소를 설치, 희생자를 추모하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, AV표지 게시→논란키운 거짓 해명..'오겜2' 인터뷰 무슨말 할까[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293183"/>
        <updated>2024-12-31T20:16:01.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 자신의 개인 계정에 일본 AV 표지를 업로드 했다가 삭제해 논란이 된 가운데, 소속사 측의 거짓 해명으로 인해 논란이 더욱 커진 모양새다. 소속사 측은 2차 해명을 내놨지만, 실망의 목소리는 여전하다. 박성훈은 지난해 12월 30일 개인 계정에 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임2' 의상을 입은 채 성적이 포즈를 취하고 있는 일본 AV 배우들의 단체 포스터를 게재했다. 사진 속에는 일본 AV 배우들의 가슴과 성기 등이 적나라하게 나와 있었다. 이 게시물은 업로드 된지 1분 만에 빠르게 삭제됐지만, 많은 사람들이 그의 게시물을 보고 이미 캡처해서 널리 퍼졌다. 해당 사진이 논란이 되자 소속사 BH엔터테인먼트는 스타뉴스에 "박성훈에게 온 DM이 많은데 확인하다가 그런 사진이 DM을 와있어서 실수로 공유를 눌렀다고 한다. 본인도 너무 놀랐다. 실수를 인정하고 죄송하다"라고 입장을 밝혔다. BH 엔터테인먼트는 DM 확인과 인스타그램 스토리 게재가 별도라는 취재진의 질문에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이, '가족계획'으로 SNL 이미지 탈피…"기다리는 과정 참 길었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811885"/>
        <updated>2024-12-31T16:17:59.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤가이가 '가족 계획' 종영 소감을 전했다. 지난 30일 윤가이는 자신의 소셜 계정에 '가족계획' 관련 여러 장의 현장 사진을 게재했다. 윤가이는 "5주는 너무 짧은 시간이었지만 준비하고, 또 기다리는 과정은 참 길었답니다"라고 적었다. 이어 "지금까지 '가족계획'을 사랑해주셔서 감사합니다"라고 '가족계획' 애청자들에게 고마운 마음을 전했다. 공개된 사진 속 윤가이는 '가족계획'에 함께 출연한 배우 로몬, 이수현 등과 옹기종기 붙어 포즈를 취하고 있다. 이를 본 누리꾼들은 "나혼산에서 보던 이미지가 안 보여 놀랬네요", "SNL 이미지가 안 보이고 너무 멋있었어요", "너무 재미나게 잘 봤어요" 등의 칭찬을 이어갔다. 한편, 윤가이가 출연한 쿠팡플레이 드라마 '가족계획'은 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마가 가족들과 합심하여 악당들에게 지옥을 선사하는 이야기다. 사진=윤가이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 이혼 후 美뉴욕서 맞은 새해 "아픔과 슬픔..회복과 희망이 있길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293182"/>
        <updated>2024-12-31T16:17:59.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 미국 뉴욕에서 새해 인사를 전했다. 박지윤은 31일 자신의 계정에 "그럼에도 불구하고 2025년이 곧 밝아오겠지요. 깊은 아픔과 슬픔에도 불구하고 조금의 회복과 희망이 있길 바랍니다"라며 "그분들에게도 여러분들에게도 저에게도 조금씩 미소지을 수 있고 한발 물러서기도 열심으로 다가가기도 또 보듬고 안아보기도 하는 그런 한 해가 되기를 소망합니다"라고 인사를 건넸다. 박지윤은 최근 자녀들과 미국 뉴욕에 여행을 간 근황을 알렸고, 최근 제주항공 추락 참사 소식에 여행지에서 직접 애도를 표하기도 했다. 앞서 지난 29일 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안공항 활주로로 착륙을 시도하다가 추락했고 이 사고로 인해 총 탑승객 181명 중 179명이 사망했다. 정부는 오는 1월 4일까지 국가애도기간으로 지정하고 무안 공항 현장과 전국 17개 시·도에 합동분향소를 설치, 희생자를 추모하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['3월 출산' 박슬기 "두 아이, 가끔은 버겁지만"…애도 속 한 해 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811881"/>
        <updated>2024-12-31T15:15:24.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박슬기가 가족과 연말을 마무리했다. 31일 박슬기는 개인 채널에 "마음 아픈 연말입니다. 많은 분들이 그러하듯 저 또한 애도하는 마음으로 올해를 마무리 하려고합니다. 다시 한번 희생자분들의 명복을 빌며 슬픔으로 연말을 보내야 하는 유족분들께 위로를 드립니다"라는 글과 함께 사진을 업로드했다. 사진 속 박슬기는 남편, 두 아이들과 함께 대형 크리스마스 트리 앞에서 밝은 표정을 짓고 있다. 이어 박슬기는 "2024년의 마지막날인 오늘, 올해를 돌아보니 아이를 낳고 세 식구에서 네 식구가 되었고, 한 번도 겪어보지 않은 아이 둘의 엄마가 가끔은 버겁기도 했지만 단 한 번의 후회없이 새로운 가정을 세워 낸 한 해였습니다. 그 가운데엔 여러분들의 응원과 격려가 너무나 컸습니다. 진심으로 감사했고, 감사합니다"라고 덧붙였다. 마무리하며 박슬기는 "다가오는 2025년, 여러분 모두의 가정에 행복과 기쁨, 즐거움이 함께하는 것은 물론이고 항상 무사하고 무탈하며 건강만이 늘 함께하길 기도하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전여빈, 진심 가득 전한 새해 인사.."새복 아주 많이 받으세요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293181"/>
        <updated>2024-12-31T15:15:24.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전여빈이 진심 가득한 새해 인사를 전했다. 전여빈은 31일 밤 "지난날들 수고와 고생 많으셨어요. 다가오는 새해, 새 복 많이 아주 많이 받으세요. 언제나 그럼에도 불구하고"라고 인사를 건넸다. 전여빈은 영화 '하얼빈' 개봉으로 바쁜 시간을 보내고 있음에도 자신을 사랑해주는 팬들과 대중을 챙기며 따뜻한 마음을 표현했다. 전여빈은 앞서 지난 30일에는 제주항공 여객기 추락 참사에 대해 흑백의 국화꽃 사진을 게재, 희생자를 추모하고 유가족에 애도를 표하기도 했다. 한편 전여빈은 현재 영화 '하얼빈'으로 관객을 만나고 있으며 내년에는 송혜교와 주연을 맡은 영화 '검은수녀들'로 관객을 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
</feed>