<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-23T02:49:08.339Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비틀스’ 존 레논, 부인 오노 요코 앞에서 “다른 여성과 시끄럽고 요란한 성관계” 충격[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003881950"/>
        <updated>2024-10-23T02:49:07.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전설의 밴드 ‘비틀스’의 존 레논이 부인 오노 요코(91)가 있는 가운데서 다른 여성과 성관계를 했다는 주장이 나왔다. 22일(현지시간) 연예매체 피플에 따르면, 두 사람의 절친인 엘리멋 민츠(79)는 ‘우리는 모두 빛난다: 존, 요코, 그리고 나’라는 책을 통해 레논과 오노가 불화의 시기를 극복한 사실을 보여준다. 이 책은 1972년 레논과 오노가 반전 운동가인 제리 루빈의 그리니치 빌리지 아파트에서 리처드 닉슨과 조지 맥거번의 대통령 선거 결과를 지켜보던 일을 다루고 있다. 민츠는 닉슨이 압승할 것이 확실해지자 집의 분위기가 암울해졌다고 말했다. 결국 레논은 술에 점점 더 취하자 다른 여성과 “시끄럽고 요란한 성관계”를 하게 됐다. 민츠는 “다른 손님들이 어색하게 일어나 나가기 시작할 때, 요코는 소파에 앉아 기절할 듯한 침묵 속에 앉아 있다가 존이 성관계하고 있는 침실에 자신의 외투가 있다는 사실을 깨달았다”라고 썼다. 다음 날, 오노 요코는 민츠에게 “그를 용서할 수는 있지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[땅바닥에 비행기 곤두박질..영화 ‘탑건’ 비행 교관 사망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004207758"/>
        <updated>2024-10-23T01:07:11.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국에서 열린 에어쇼 도중 비행기가 추락해 영화 '탑건' 출연자들을 교육했던 베테랑 조종사가 숨졌다. 21일(현지시간) AP통신에 따르면 지난 20일 오후 미국 뉴멕시코주 라스 크루세스 국제공항에서 열린 항공우주박람회에서 찰스 토마스 척 콜맨이 조종하던 경비행기가 추락했다 찰스 토마스 척 콜맨은 비행시간만 1만 시간이 넘는 베테랑 조종사로 영화 '탑건 : 매버릭'에 출연한 배우들을 교육한 것으로도 알려졌다. 당시 찰스 토마스 척 콜맨은 작품에서 미 해군 전투기를 탑승해야 하는 배우들을 교육하기 위해 그들과 함께 100회 이상 비행을 했다. 찰스 토마스 척 콜맨의 비행기 추락사고 이후 에어쇼는 취소됐으며, 현지 당국은 추락 경위를 조사하고 있다. 영화 '탑건' 출연자 중 한 명인 마일스 텔러는 본인의 SNS를 통해 "찰스 토마스 척 콜맨은 친절하고 겸손한 사람이었다"며 "추억을 주셔서 감사하다"고 애도를 표했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미국 록스타 스프링스틴, 해리스 집회서 공연한다…오바마도 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007861508"/>
        <updated>2024-10-22T23:16:14.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 록 스타 브루스 스프링스틴(75)이 민주당 대선 후보인 카멀라 해리스 부통령을 지지하기 위해 앞으로 며칠 동안 애틀랜타와 필라델피아에서 콘서트와 집회를 열 예정이다. 이 콘서트에는 버락 오바마 전 대통령과 해리스도 출연한다. 22일(현지시간) 로이터통신에 따르면 스프링스틴은 애틀랜타에서 24일에 열리는 행사에서 '본투런'과 같은 히트곡을 해리스와 오바마와 함께 연주할 예정이다. 28일에는 오바마와 함께 필라델피아에서 행사를 가질 예정이다. 한 고위 선거운동 관계자는 이 행사를 통해 경합 주에서 해리스에 대한 관심이 더 뜨거워져 투표율이 높아질 것으로 기대했다. 2016년 대선 전날에 스프링스틴은 필라델피아의 인디펜던스 홀에서 열린 힐러리 클린턴의 대선 캠페인 집회에 출연해 3곡을 연주했다. 2008년 스프링스틴은 유권자 등록을 독려하고 오바마의 선거 운동을 돕기 위해 필라델피아의 벤저민 프랭클린 파크웨이에서 수만 명의 사람들에게 7곡을 연주했다. 이달에 스프링스틴은 해리스 지지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['추락사 원디렉션 前멤버 페인 마약 보도' SNS 타고 확대재생산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015000246"/>
        <updated>2024-10-22T23:16:14.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[美매체 "시신서 핑크 코카인 검출"…아르헨 검찰 "아직 몰라" 이재림 특파원 = 영국의 팝 밴드 '원디렉션' 전 멤버 리엄 페인의 추락사 경위를 조사하는 아르헨티나 수사당국이 페인 마약 투약 여부와 관련한 일부 미국언론 보도에 "아직 확인 단계"라고 선을 그었다. 아르헨티나 검찰은 22일(현지시간) 보도자료를 내고 "검찰은 부에노스아이레스 호텔 발코니에서 추락해 숨진 원디렉션 전 멤버의 부친을 만났다"며 "유족에게 수사 상황을 알리고 독성 및 조직병리학적 분석을 완료할 필요가 있음을 설명했다"고 밝혔다. 검찰은 그러면서 "검찰은 해당 사건에 대한 구체적인 기술 보고서를 공개한 바 없다"며 "우리는 피해자 마지막 행적을 면밀히 살피기 위해 휴대전화, 컴퓨터, 보안 카메라 녹화 영상 등을 조사 중"이라고 설명했다. 이는 최근 미국 일부 언론에서 '부검 결과 페인의 시신에서 마약이 검출됐다'는 보도에 대한 해명을 위해 내놓은 발표라고 현지 일간 라나시온은 보도했다. 앞서 미국 연예전문매체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['미투 폭로' 가해자, 감옥서 암 투병 중..인과응보인가 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181051"/>
        <updated>2024-10-22T23:16:14.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 미투 폭로 가해자인 영화 제작자 하비 웨인스타인이 암 투병 중이다. 21일(현지시각) 복수의 외신은 하비 웨인스타인이 혈액암의 한 형태인 만성 골수성 백혈병 진단을 받았다고 보도했다. 이미 응급 심장 수술을 받았던 그는 건강이 많이 악화된 상태에서 암 진단까지 받은 걸로 보인다. 이와 관련해 하비 웨인스타인의 대변인은 ‘버라이어티’를 통해 “하비 웨인스타인의 건강 상태 문제가 공론화 된 것에 대해 깊은 우려를 표한다. 이런 사적이고 비밀스러운 건강 문제가 대중에 알려지다니 용납할 수 없다. 의뢰인의 사생활 존중을 위해 언급하지 않겠다”고 밝혔다. 하비 웨인스타인은 '반지의 제왕' 시리즈, '펄프 픽션', '굿 윌 헌팅', '킬빌', '갱스 오브 뉴욕', '시카고', '킹스 스피치', '잉글리시 페이션트', '셰익스피어 인 러브' 등 인기 할리우드 영화들을 다수 기획하고 제작했다. 하지만 지난 2018년 2월, 회사 여직원과 여배우들을 30여 년간 성추행한 혐의로 할리우드에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['특수 사기' 체포된 男스타, 감옥 가기 전 팬들에 편지 남겼다 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313871"/>
        <updated>2024-10-22T15:18:30.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['디지몬 어드벤처'로 잘 알려진 일본의 배우 겸 성우 이케다 쥰야(31)가 특수 사기 혐의로 감옥에 수감됐다고 전해진 가운데 팬들에게 자필 편지를 남긴 것이 이목을 끌고 있다. 지난 12일(현지 시간), 이케다 쥰야는 자신의 소셜 계정을 통해 작성한 자필 편지를 게재했다. 이케다 쥰야는 지난해 10월 특수 사기 사건에 가담한 것으로 체포되어 최근 실형 판결을 받은 것으로 알려졌다. 보도에 따르면 올해 그는 다수의 사람과 공모해 도쿄의 한 남성에게 경찰관 행세를 하며 신용카드를 훔치는 범죄를 저질렀다. 이에 경찰 측은 피해자가 범행 신고를 위해 전화하자, 감시를 통해 이케다 쥰야의 범행 연루 사실을 파악, 검거했다고 밝혔다. 이날 이케다는 자신이 일으킨 불미스러운 일에 관한 사과와 함께 재판에서 유죄 판결을 받은 사실을 전했다. 그는 "지금부터 약 3년의 휴양 기간 후 제2막을 올리고 싶습니다"라며 복역 후 활동 재개를 향한 의지와 함께 응원을 호소해 대중의 비난을 받고 있다. 이어]]></content>
    </entry>
</feed>