<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-02T22:16:52.547Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘윤일상 프로듀싱 걸그룹’ UDTT, 단체 이미지 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166596"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 UDTT(우당탕탕 소녀단)의 단체 이미지가 공개돼 눈길을 끈다. UDTT(리사코, 한채희, 구한나, 권예진, 정세나)는 지난 2일과 3일 공식 SNS 채널을 통해 단체 이미지를 공개했다. 먼저 공개된 단체 이미지 속 UDTT는 수트 콘셉트로 카리스마를 극대화한 모습이다. 멤버들은 각자 고혹, 강렬, 청순 등 다채로운 매력을 드러내며 완벽한 비주얼 합을 완성했다. 두 번째로 공개된 단체 이미지에는 수트 콘셉트와 180도 다른 청초한 매력으로 이목을 집중시켰다. UDTT는 맑고 청순한 매력까지 완벽히 섭렵하며 한계 없는 콘셉트 소화력을 자랑했다. UDTT는 앞서 Mnet ‘걸스플래닛999 : 소녀대전’ 출신 리사코를 비롯해 MBC ‘방과후 설렘’ 출신 구한나, SBS ‘유니버스 티켓’ 출신 권예진, ‘2021 무용과 오페라’ 대상 출신 정세나, ‘2016 청소년 댄스대회’ 수상한 바 있는 한채희를 공개한 바 있다. 다채로운 경력을 지닌 멤버들이 뭉친 만큼, 빛나는 시너지가 기대된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여은, 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘다시 돌아간다면’ 6일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166595"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 여은이 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST를 부른다. 오는 6일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 여은이 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘다시 돌아간다면’이 발매된다. ‘다시 돌아간다면’은 사랑했던 기억에 대한 미련과 후회를 담은 곡으로, ‘사랑한단 말 다시 듣고 싶은 말 그댈 만나 울고 웃던 시간들 속에서/다시 돌아간다면 그대 세상에서 나를 잊지 말아 줘’처럼 쓸쓸한 분위기의 노랫말이 겨울 감성을 선사한다. 특히 여은의 호소력 짙은 보컬과 섬세한 감정선이 여운을 더하며 작품의 몰입도를 높일 예정이다. 이번 곡은 인기 작곡가 필승불패W, 안솔희, UNIQUE CITY가 힘을 보탰다. 여은은 걸그룹 멜로디데이 출신으로, ‘후회한다고 말해’, ‘늦은 밤 잠들어 있을 너에게’, ‘우리 헤어지자’, ‘너무 힘들잖아’, ‘이별하는 중’, ‘그래도 이젠 보내줄래’, ‘마지막 사랑’ 등 여은만의 독보적인 감성이 녹아 있는 발라드 앨범으로 사랑받고 있다. ‘터치터치 그대’는 죽은 약혼녀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변정수 "故 김수미는 내게 엄마..암투병 중 올린 결혼식 주례 봐주셔"('4인용식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222465"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['4인용 식탁' 변정수가 갑상샘암 투병 당시를 회상했다. 2일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서는 90년대 톱 모델이자 배우 변정수가 15년째 살고 있는 전원주택에 배우 윤현숙, 방송인 홍석천, 동생 변정민을 초대했다. 이날 변정수는 "드라마 촬영 중간에 갑상샘암인 걸 알았다. 수술해서 잘 되면 좋지만 안 되면 너무 무섭지 않냐"면서 2012년 드라마 종영 후 리마인드 웨딩을 올리게 된 사연을 공개했다. 변정수는 "원래 리마인드 웨딩을 30주년, 20주년, 10주년 이렇게 하지 않냐. 근데 나는 17주년에 했다. 나는 그때 '내가 죽을 수도 있다. 기억해달라' 그런 의미였다"라고 고백했다. 또 변정수는 현관문에 새긴 17, 32 숫자에 의미에 대해 "17주년 당시 내가 후원하는 아이들이 내 자식 두 명 포함 32명이었다. 그래서 그걸 새긴 거다"라며 "당시 받은 축의금도 내가 쓴 게 아니라 네팔 아이들을 위해 집짓는 게 있었다. 그거에 썼다"라고 전했다. 이어 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["새로운 개미털기"…PEF 세운 측근과 수천억 이익 나눈 하이브 방시혁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007941366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007941366"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브(352820) 주가가 '오너 리스크'에 시름하고 있다. 측근들이 세운 사모펀드(PEF)와 주주간 계약을 맺고 수천억 원을 벌어들인 뒤, 지배권 강화 등에 사용한 방시혁 의장 때문이다. 하이브는 '법적 문제는 없었다'는 입장이다. 그러나 방 의장의 측근들이 하이브 상장만을 위해 세운 PEF가 지분을 쪼개 보호예수 의무를 피하고, 상장 초기에 대량 매도로 차익을 챙기고 주가는 폭락시켰다는 점에서 비판이 일고 있다. 특히 일각에서는 방 의장까지 측근이 세운 회사와의 이례적인 주주간 계약으로 보호예수를 회피해 수천억 원에 달하는 이익을 얻었다는 점에서 '우회된 대주주 매도'라는 지적까지도 나온다. "방 의장 개인 풋옵션 계약·매각 차익 받는 계약, 일반적이지 않아" 3일 한국거래소에 따르면 지난 2일 하이브는 전일 대비 5400원(2.77%) 떨어진 18만 9800원에 거래를 마쳤다. 최근 뉴진스의 일방적 탈퇴 선언과 방 의장의 상장전 주주간계약 소식이 불거진 뒤 주가가 공모가(13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤일상 걸그룹' UDTT, 전원 센터 비주얼 조합 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287047"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.849Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 5인조 걸그룹 UDTT(우당탕탕 소녀단)가 남다른 꽃미모를 자랑하며 데뷔 기대감을 높였다. 소속사 SW엔터테인먼트 측은 2일과 3일 공식 SNS 채널을 통해 UDTT의 단체 이미지를 공개했다. 공개된 단체 이미지 속 UDTT는 수트 콘셉트로 카리스마를 극대화한 모습이다. 멤버들은 각자 고혹, 강렬, 청순 등 다채로운 매력을 드러내며 완벽한 비주얼 합을 완성했다. 또 다른 사진에는 수트 콘셉트와 180도 다른 청초한 매력으로 이목을 집중시켰다. UDTT는 싱그러움과 청순미까지 섭렵하며 한계 없는 콘셉트 소화력을 자랑했다. UDTT는 앞서 Mnet '걸스플래닛999 : 소녀대전' 출신 리사코를 비롯해 MBC '방과후 설렘' 출신 구한나, SBS '유니버스 티켓' 출신 권예진, '2021 무용과 오페라' 대상 출신 정세나, '2016 청소년 댄스대회' 수상한 바 있는 한채희를 공개한 바 있다. 다채로운 경력을 지닌 5인 멤버들이 뭉친 만큼, 빛나는 시너지가 기대된다. UDTT는 대한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하루 전 인사→“충격 비보”…故 차인하 5주기, 청춘의 별로 남다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039359"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.850Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고(故) 차인하가 사망 5주기를 맞았다. 팬들은 여전히 그의 웃음을 기억하며 가슴 아픈 추모를 이어가고 있다. 드라마 속에서 빛나던 27세 청춘의 별, 그의 마지막 인사는 아직도 팬들과 동료 배우들의 마음을 울리고 있다. “감기 조심하세요”…사망 하루 전 남긴 따뜻한 인사 2019년 12월 2일, 차인하는 자신의 SNS에 “다들 감기 조심”이라는 짧지만 다정한 글을 남겼다. 평소 팬들에게도 친근한 모습으로 사랑받았던 그는 사망 하루 전까지도 밝은 모습을 보였다. 그러나 그로부터 하루 뒤, 그는 자택에서 숨진 채 발견됐고, 당시 소속사 판타지오는 “믿기지 않는 소식에 참담한 심정”이라며 그의 갑작스러운 비보를 전했다. ‘하자있는 인간들’ 촬영 중 비보…깊은 충격과 슬픔 차인하는 당시 MBC 드라마 ‘하자있는 인간들’에 출연 중이었다. 극 중 맡은 역할로 활약하며 촬영 현장에서도 밝은 에너지를 전했던 그는 돌연 세상을 떠나며 많은 이들에게 큰 충격을 남겼다. 함께 출연했던 배우 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 박민재, 중국서 돌연 심정지로 사망… 향년 32세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042220"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민재가 중국 여행 중에 갑작스럽게 사망했다. 지난 2일 뉴스1에 따르면 박민재의 소속사 빅타이틀 관계자는 지난달 29일 박민재가 중국 여행 중에 갑작스럽게 심정지가 와 숨졌다고 밝혔다. 박민재는 32세 젊은 나이로 세상을 떠났다. 소속사 관계자는 "평소 지병은 없었던 것으로 알고 있다. 건강한 친구였다"고 밝혔다. 고인의 가족과 소속사는 지난 2일 이대서울병원 장례식장에 빈소를 마련하고 부고를 알렸다. 박민재의 가족은 이날 박민재의 SNS 계정에 "사랑하는 저희 형이 푹 쉬러 떠났다"며 "최대한 많은 분이 저희 형을 보고 가주셨으면 좋겠다. 일일이 연락드리지 못함을 널리 혜량해 주시기 바란다"고 전했다. 박민재는 드라마 '작은 아씨들' '법쩐' '사랑이라 말해요' '고려거란전쟁' '넘버스 빌딩숲의 감시자들' 등에 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘12월 컴백’ 트와이스, 타이틀곡 ‘Strategy’ 일부 퍼포먼스 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166593</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166593"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스가 신곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’(스트래티지 (피처링 메간 디 스텔리온))의 일부 퍼포먼스를 선보여 눈길을 끈다. 트와이스는 오는 12월 6일 새 앨범 ‘STRATEGY’(스트래티지)를 발매한다. JYP엔터테인먼트는 2일 공식 SNS 채널에 타이틀곡 ‘Strategy (feat. Megan Thee Stallion)’ 뮤직비디오 티저를 첫 선보인데 이어 3일 0시 퍼포먼스 일부가 담긴 티저 영상을 추가 공개했다. 영상 속 아홉 멤버는 완벽한 군무합을 보여줘 이목을 사로잡았다. 자신감이 돋보이는 가사 “Hey boy Imma getcha Imma getcha real good and I betcha Hey boy once I getcha you‘ll be oh so glad that I metcha”에 매혹적인 춤선과 멤버들의 눈빛이 더해져 뮤직비디오 완편을 향한 호기심을 고조했다. 타이틀곡 ’Strategy (feat. Megan]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정인영, 쌍둥이 남매 낳고 복귀 "독박육아 ♥윤석현 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222464"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스포츠 아나운서 출신 정인영이 복귀를 앞둔 소감을 밝혔다. 정인영은 2일 "프로필 촬영"이라는 글과 함께 최근 찍은 프로필 사진을 게재했다. 사진 속 정인영은 여전히 단아하면서도 우아한 자태를 뽐내며 우월한 비주얼을 자랑했다. 정인영은 "아나운서 준비생 시절부터 회사에 소속되어 있을 때, 또 세상 밖으로 나왔을 때. 생각해 보면 프로필 촬영은 참 자주, 또 많이 했던 것 같아요. 그래선지 어느 순간 '아, 내 얼굴은 이 각도로, 포즈는 이렇게, 미소는 이 정도' 하는 공식이 생겨버리고 기계적으로 빠르게 촬영해 버리게 되더라고요"라고 밝혔다. 이어 "그러다 본의 아니게 일을 오래 쉬게 되고.. 복귀에 대한 고민이 참 많았는데..가장 먼저 해야 할 일이 프로필을 정리하고 새로 만드는 거였어요. 경력 정리는 어찌어찌 마쳤는데.. 사진을 고르려니 참 난감했습니다. 그렇게나 많이 찍었던 사진들 중 '그래, 이게 나지.' 싶은 건 또 없더라고요. 그리고 결혼과 출산을 경험하고, 세월이 지난 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤' 체조경기장 콘서트, 돌연 취소 "부득이한 사정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003965237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003965237"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[내년 1월 서울 송파구 올림픽공원 체조경기장(케이스포돔)에서 열릴 예정이었던 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스(ACE OF ACE)' 콘서트가 취소됐다. 공연 제작사는 2일 온라인 예매처 인터파크 티켓에 "2025년 1월 4일(토)~5일(일) 케이스포돔(올림픽공원)에서 개최 예정이었던 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스' 공연을 부득이한 사정으로 취소하게 됐다"라고 알렸다. 이어 "본 공연에 관심을 가져 주시고 기다려주신 팬 여러분께 진심으로 죄송하다는 말씀드린다. 공연이 취소됨에 따라 기존 예매된 티켓은 금일(12/2) 이후 순차적으로 일괄 취소되며, 예매 수수료를 포함하여 결제하신 금액이 전액 환불될 예정"이라며 "예매하신 팬 여러분의 많은 양해 부탁드리며,조속한 환불 처리가 될 수 있도록 최선을 다하겠다"라고 전했다. 올해 9월부터 11월까지 방송한 '로드 투 킹덤 : 에이스 오브 에이스'는 실력과 잠재력을 충분히 갖춘 보이그룹들을 재조명하는 'K팝 보이그룹 라이징 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 청룡영화상, '정우성의 진심' 응원 문구 삭제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390321</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390321"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 30일, 청룡영화상 측이 공식 SNS에 올린 자료입니다. '청룡의 진심', '정우성의 진심'이라는 해시태그와 함께, 제45회 청룡영화상 시상자로 나섰던 정우성의 모습을 담았는데요. 모델 문가비와 사이에서 얻은 아들로 비혼 출산 논란이 불거진 직후 첫 공식 석상에 오른 정우성은 자신을 둘러싼 논란에 사과의 뜻을 전했죠. 이후 온라인상에선 청룡영화상 측이 정우성을 응원하는 듯한 문구를 올리는 게 부적절하다는 지적이 쏟아졌고요. 비난 여론을 의식한 듯 청룡영화상은 글을 올린 지 이틀 만에 '청룡의 진심', '정우성의 진심'이란 해시태그를 모두 지우는 등 뒷수습을 벌여야 했습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["입대 전 히트곡 하나만" 박서진, 병역면제 차라리 그때 말했더라면… [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893263"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 '군 입대 거짓말' 의혹으로 팬들을 기만했다는 비난이 쏟아지자, 결국 입을 열었다. 최근 박서진은 20대 초반 가정사로 인한 정신질환으로 병역 면제 판정을 받은 사실이 알려졌다. 박서진은 과거 여러 방송을 통해 만성 신부전증을 앓던 작은 형의 49재 당일, 간암 투병 중이던 큰 형이 간 이식 부작용으로 세상을 떠났다고 고백했다. 또한 부친이 양망기 사고 후유증으로 손가락을 절단해야 했고, 모친은 자궁경부암을 투병하다 기적적으로 완치 판정을 받았다는 것도 밝혔다. 이에 대중은 어린 나이에 어려운 가정사로 힘든 시간을 보낸 박서진을 향해 따뜻한 시선과 응원을 보냈다. 하지만 박서진의 팬들은 최근 병역 면제 소식에 배신감을 느꼈다. 박서진이 언론과 진행한 인터뷰에서 군 입대를 할 것처럼 말했기 때문. 실제로 박서진은 지난해와 올해 세 차례나 "군대 가기 전, 꼭 전국민이 아는 히트곡 만들고 싶다", "군 입대 전 꼭 이루고 싶은 목표가 있다", "히트곡 하나만 내고 군대에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 데뷔 25주년 백지영, 미니 앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390320"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.861Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[목소리가 명함인 가수, 백지영이 데뷔 25주년을 맞아 새 앨범인 '오디너리 그레이스'를 발매했습니다. 타이틀곡 '그래 맞아'는 사랑과 이별 그리고 재회를 담은 노래로, 아름다웠지만 마지막이란 것을 인정하는 백지영의 담담한 목소리가 깊은 울림을 전하는데요. 특히 이 노래는 백지영의 절친이자 1990년대 말 동시대에 활동한 H.O.T 강타가 작곡에 참여해 의미를 더했고요. 앨범엔 듣는 이를 위로하는 '숨은 빛'과 '플라이', '단잠' 등 모두 6곡이 담겼는데요. 데뷔 25주년을 맞은 백지영은 "다리로 설 힘만 있다면 이미자, 패티김, 나훈아 선생님처럼 무대에 오래 서고 싶다"는 소망을 전했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모아나2·지드래곤·다리미·현역가왕2·트렁크, 1위 [한눈에 보는 엔터차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007941356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007941356"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 영화='모아나2' 1위(영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망 2024년 11월 29일~12월 1일) 11월 다섯째 주 주말 박스오피스 1위에는 지난 11월 27일 개봉한 디즈니 신작 '모아나2'가 새롭게 이름을 올렸다. '모아나2'는 지난 11월 29일부터 12월 1일까지 주말 3일간 107만 1072명의 관객을 동원하며 누적관객수 136만 8433명을 기록했다. 2위는 뮤지컬 영화 '위키드'로 같은 기간 33만 4624명을 극장으로 불러 모아 누적관객수 119만 5754명을 달성했다. 3위는 송승헌 조여정 박지현 주연의 청소년관람불가 등급 '히든페이스'가 차지했다. '히든페이스'는 20만 9131명의 관객과 만나 누적관객수 72만 5564명을 나타냈다. 4위와 5위에는 24년 만에 후속작을 선보인 할리우드 대작 '글래디에이터 Ⅱ'와 홍경 노윤서 김민주 주연의 '청설'이 각각 이름을 올렸다. ◇ 음원=지드래곤 '홈 스윗 홈'(Feat. 태양&amp;대성)(지니뮤직 주간차트 2024년 11]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 제시, 팬 폭행 방관 논란 이후 심경 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390319</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390319"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 데뷔 19년을 기념해 팬들에게 감사 메시지를 전했는데요. 팬 폭행 방조 혐의에 대해 무혐의 처분을 받은 뒤 첫 심경을 담은 글에 관심이 쏠렸습니다. 제시는 자신의 SNS에 영문으로 "인생은 여행이라 생각한다"며, 롤러코스터와도 같은 여정을 함께 한 팬들에게 감사를 전했는데요. 이어 "어린 소녀로 홀로 한국에서 여정을 시작한 내가 이 업계에서 성장한 여성이 됐다"며 19년을 돌이켰는데요. 이 과정에서 많은 도전을 겪었고, "자신에게 직면한 어려움과 고충은 그 누구도 본인 만큼 잘 알지 못한다는 것을 배웠다"고 말했는데요. 팬들을 향해선 "꿈을 향해 두려움 없이 나아가고 절대 포기하지 않기를 바란다"는 메시지를 전했습니다. 제시는 지난 9월 일행이 팬을 폭행하는 걸 방관했단 논란에 휩싸였고요. 지난달 경찰로부터 무혐의 처분을 받았습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 아이유·변우석, MBC 로맨스극 출연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390318"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대세 스타로 자리매김한 아이유와 변우석이 MBC 드라마로 연기 호흡을 맞춥니다. 로맨스 드라마, 가제 '21세기 대군 부인'에 출연을 확정 지은 건데요. 21세기 입헌군주제가 시행되는 대한민국. 아이유는 모든 걸 가진 금수저 집안에서 태어났지만 평민 신분인 성희주 역을 맡았고요. 변우석은 왕족이란 신분 말고는 아무것도 가질 수 없는 이안대군을 연기하는데요. 신분이 인생에 걸림돌이 된 성희주와 늘 자신을 숨겨오던 이안대군이 만나 신분을 뛰어넘는 애틋한 사랑이 시작됩니다. 2022년 MBC드라마 극본 공모 당선작인 '21세기 대군 부인'은 내년 하반기 방송 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신수지, 레더 크롭으로 시선 강탈! ‘배꼽 패션’에 드러난 완벽 비율]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039356"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.868Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신수지가 블랙 레더의 품격에 크롭 톱으로 완성한 겨울 섹시룩을 선보였다. 2일 오후 서울 송파구 롯데시네마 월드타워 씨네파크에서 열린 영화 ‘대가족’ VIP 시사회에 등장한 방송인 신수지가 눈길을 사로잡았다. 그녀는 이번 행사에서 블랙을 중심으로 한 감각적인 스타일링으로 겨울 패션의 정석을 보여주었다. 블랙 레더 재킷의 시크함, 크롭 톱의 섹시함 신수지는 블랙 레더 재킷으로 강렬한 분위기를 연출했다. 특히 크롭 톱을 매치해 매끈한 허리 라인을 드러내며 시크함과 섹시미를 동시에 뽐냈다. 그녀의 패션은 단조로울 수 있는 블랙 컬러룩에 와이드 핏 팬츠와 스트링 디테일로 포인트를 더해 트렌디한 무드를 완성했다. 팬츠와 벨트 장식의 조화, 디테일로 승부하다 와이드 블랙 팬츠는 전체적으로 루즈하면서도 은은한 벨트 장식이 돋보였다. 팬츠의 디테일이 신수지의 심플한 룩에 세련된 포인트를 주며, 그녀의 뛰어난 패션 센스를 재확인하게 했다. 퍼 슈즈로 겨울 감성 완성 발끝까지 놓치지 않은 그녀의 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 김준수 협박해 8억 갈취한 BJ 구속기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001390317"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 마약 할 돈 마련하려고 가수 겸 뮤지컬 배우 김준수를 협박해 8억 원을 갈취한 인터넷방송 여성 BJ가 구속 상태로 재판에 넘겨졌습니다. 의정부지검 형사1부는 특정경제범죄가중처벌법상 공갈 혐의로 아프리카TV 30대 여성 BJ를 구속기소 했다고 밝혔는데요. 이 여성은 2019년 김준수와 처음 인연을 맺은 후, 김 씨와 사적으로 나눈 대화를 녹음해 유포하겠다 협박했고요. 5년간 총 101차례에 걸쳐 김 씨로부터 8억 4천만 원을 받아 챙긴 혐의를 받고 있습니다. 경찰 조사 결과, 여성 BJ는 마약류 투약 대금을 마련할 목적으로 범행한 걸로 드러났는데요. 앞서 김준수 측은 "이번 사건에서 김준수는 명백한 피해자"라며, "대중의 시선을 악용한 행위에 끝까지 강력히 대응할 거"라고 밝혔습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연정훈♥' 한가인, '상위 1% 영재' 자녀 모두 '완모'..."분유통 사본 적 없어" ('관종언니')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222462"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한가인이 남다른 모유 부심을 드러냈다. 2일 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'에는 '자유부인 한가인! 2년 동안 모유 먹인 역대급 모성애'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 한가인은 '모유' 이야기가 나오자 "모유는 날 이길 사람이 없다. 나는 두 명 완모했다. 분유통을 사본 적이 없다. 첫째 17개월, 둘째 12개월 했다. 우리 집에는 분유통이 없었다"며 자신감을 드러냈다. 이현이는 "그 기간 동안 일 안 했냐"고 물었고, 한가인은 "일 안 했다"고 답했다. 이를 들은 이지혜는 "일 안 해도 살 수 있는 여유. 내가 나가지 않아도 입금이 되니까 되는 거다"라며 부러움을 감추지 못했다. 한가인은 "모유는 내가 진짜 어디를 가도 뒤지지 않는다. 모유 부심이 있다"고 거듭 강조했다. 한편 이지혜는 경희대 호텔경영학과를 졸업한 한가인에게 "뒷조사를 해봤더니 의대 준비를 했다고 들었다. 그때 공부를 잘했냐"고 질문했다. 이에 한가인은 "그랬나 보다. 못하지는 않았는데 지금은 아기 둘 낳고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애 '한복' 벗고 '오토바이' 탔다! 박수 쏟아진 파격 콘셉트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222461"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 새 광고 촬영 현장을 공개했다. 3일 이영애는 자신의 계정에 D사의 브랜드를 넣고 광고 촬영 중임을 알렸다. 미래지향적인 의상을 입은 이영애는 우아하고 절도있는 여성의 이미지를 선보였다. 또 다른 사진에는 화려한 바이크를 탄 이영애의 모습이 담겨 있어 궁금증을 자아냈다. 짧은 동영상에는 이영애의 표정 연기에 감탄하는 스태프들의 탄성이 담겨 있어 프로페셔널한 여배우의 포스를 보여주고 있다. D사 측은 "이영애는 이번 촬영에서 기존의 우아하고 여성스러운 이미지를 탈피하고 파격적인 스타일과 연기를 선보인다"며 "이번 캠페인 메인 슬로건에 맞춰 배우 이영애는 어두운 도시의 밤 배경을 뒤로 바이크를 타고 질주하는 색다른 모습을 선보일 것"이라고 기대를 부탁했다. 한편 이영애는 현재 KBS 내년 방영 예정인 차기작 '은수 좋은 날'을 촬영 중이다. 드라마는 아픈 남편을 둔 40대 주부가 길에 떨어진 마약을 우연히 줍고 벌어지는 휴먼 스릴러다. 이영애는 해당 작품에서 김영광과 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故차인하 사망 5주기..드라마 방영 중 갑작스레 떠난 별 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222460"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차인하가 세상을 떠난 지 어느덧 5년이라는 시간이 흘렀다. 차인하는 지난 2019년 12월 3일 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 27세. 차인하는 사망 전날에도 SNS를 통해 팬들과 소통했던 바. "다들 감기 조심"이라는 문구가 그가 팬들에게 남긴 마지막 말이 됐다. 당시 소속사 판타지오는 "차인하는 연기에 대한 뜨거운 열정을 가진 배우였다. '차스타'라고 불리기를 유난히 좋아했던 27살의 배우! 그 목표를 꿈으로 단 한 순간도 멈추지 않았던 청춘의 모습은 우리들의 마음 속에서 영원히 지지 않는 별로 남을 것"이라며 고인을 애도했다. 당시 차인하는 MBC 드라마 '하자있는 인간들'에 출연 중이었는데 유족의 뜻에 따라 차인하의 촬영분은 편집 없이 그대로 전파를 탔다. 한편 차인하는 1992년생으로 2017년 영화 '내 마음 깊은 곳의 너'로 데뷔했다. 이후 드라마 '사랑의 온도', '기름진 멜로'. '일단 뜨겁게 청소하라', '더 뱅커', '세상 잘 사는 지은씨2' 등에 출연했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“퍼플 여제 강림” 김성경, 벨벳 재킷으로 완성한 고급美…시사회 현장 ‘눈도장’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039354"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김성경이 퍼플 벨벳으로 완성한 ‘고급 시크’ 美를 선보였다. 서울 송파구 롯데시네마 월드타워에서 2일 열린 영화 ‘대가족’(감독 양우석) VIP 시사회가 화려하게 막을 올렸다. 이날 행사에는 수많은 스타들이 참석해 빛을 더했는데, 그중에서도 방송인 김성경의 패션이 눈길을 사로잡았다. 김성경, 퍼플 벨벳으로 빚은 ‘패션 퀸’의 위엄 김성경은 이날 강렬한 퍼플 벨벳 재킷으로 럭셔리한 무드를 선보였다. 광택감이 돋보이는 벨벳 소재는 조명 아래서 한층 화려하게 빛났으며, 생기 넘치는 퍼플 컬러가 그녀의 밝고 자신감 있는 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 재킷 안에는 미세한 패턴 디테일이 가미된 블라우스를 매치해 단조로움을 피했고, 클래식한 블랙 팬츠로 전체적인 스타일의 균형을 잡았다. 여기에 화려한 패턴이 돋보이는 숄더백으로 독창적인 스타일링을 완성하며 ‘패션 퀸’다운 면모를 뽐냈다. 가족 코미디의 새로운 시도, 영화 ‘대가족’ 김성경의 패션만큼 주목받은 것은 바로 영화 ‘대가족’의 신선한 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 소연, 티아라 왕따 파묘에 의미심장 SNS "나를 살아나게 하소서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222459"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라 출신 소연이 의미심장한 게시물을 공개했다. 소연은 3일 자신의 계정에 "내 눈을 돌이켜 허탄한 것을 보지 말게 하시고 나를 살아나게 하소서"라는 성경 구절을 올렸다. 소연은 2일 "나이스 디너 앤드 어 워크. 선선해서 좋았던 날"이라며 9세 연하 축구선수인 남편 조유민과 두바이에서 데이트를 즐긴 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진에서 소연은 조유민과 럭셔리한 만찬을 즐기며 행복한 시간을 보냈다. 하지만 이후 티아라 왕따 논란에 대한 이야기가 재차 불거졌다. 소연은 댓글창을 폐쇄하고 해당 성경 문구를 게재하며 눈길을 끌었다. 지난달 김광수 MBK엔터테인먼트 대표가 MBN '가보자고3'에 출연해 티아라 왕따 사건을 언급하면서 다시 한번 논란이 일었다. 김 대표는 류화영이 피해자가 아닌 가해자라는 취지의 발언을 했고, 류화영은 왕따를 당했던 건 사실이고 폭언과 폭행 피해도 있었다고 발끈했다. 이에 논란이 이어졌지만 김 대표와 티아라 멤버들은 침묵을 유지했고 류화영은 "저들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주병진 ♥맞선녀 김규리 "전 남편 외도로 이혼, 20대 자녀들과 살아"(이젠 사랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222458"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예고편에서 주병진에게 "실망하셨죠?"라고 물었던 주병진의 세번째 맞선녀 사연이 공개됐다. 2일 방송한 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 주병진이 세번째 맞선녀 김규리의 실제 상황을 듣고 놀라는 모습이 담겼다. 김규리는 주병진의 결혼 여부에 대한 질문에 "한번 갔다 왔다. 하도 오래전이라서..17년 전에 혼자 된지 오래됐다. 결혼생활은 12년 정도 했다"고 말했다. 김규리는 자녀에 대한 질문에 "함께 살고 있다. 딸이 나이가 29살이다"라고 말했다. 주병진은 "누가 20대 후반의 자녀를 둔 어머님이라 부르겠나. 이런 저런 사연이 많으시겠네 사시면서"라고 말하며 숨길수 없는 복잡한 심경을 표정에 내비쳤다. 그동안 설레는 모습으로 공을 치던 주병진은 갑자기 심란해진 듯 공이 안맞기 시작한 것. 주병진은 앞서 결혼정보회사 맞선 담당자와의 상담에서 "자세한 프로필은 미리 받지 않겠다. 선입견을 가질수 있기 떄문"이라며 "사랑이 시작된다면 재혼 여부는 뛰어넘을수 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“언니라고 불러도 될까요?” 63세 나영희, 그녀의 거꾸로 가는 백리스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039351"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영희가 거꾸로 가는 패션으로 화제다. 배우 나영희가 고혹적인 블랙 시퀸 드레스를 완벽히 소화하며 2일 열린 KBS 2TV 새 일일드라마 신데렐라 게임 제작발표회에 참석했다. 63세 나이가 믿기지 않는 우아함과 세련미로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 이날 나영희는 몸매를 타이트하게 감싸는 원숄더 블랙 시퀸 드레스를 착용해 눈길을 끌었다. 한쪽 어깨를 드러낸 디자인이 그녀의 긴 목선과 탄탄한 어깨 라인을 강조했고, 이어지는 허리 라인은 곡선을 부드럽게 잡아주며 전체적인 실루엣을 더욱 돋보이게 했다. 특히 뒷면은 깊게 파인 백리스 디테일로 반전을 주며 관능미를 더했다. 드레스 자체의 화려함과 함께, 나영희는 과하지 않은 세련된 액세서리 스타일링으로 완성도를 높였다. 길게 늘어진 실버 드롭 이어링이 전체 룩에 우아함을 더했고, 큼직한 실버 반지가 조화롭게 매치돼 고급스러움을 배가시켰다. 짧은 헤어스타일은 그녀의 샤프한 이미지를 극대화하며, 과감한 백리스 드레스와도 완벽히 어울렸다. 나영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 민희진, '뉴진스 탈출 배후설' 해명은 안하나…고소 칼춤만ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222457"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 해명 없는 고소전을 이어가고 있다. 2일 민 전 대표가 뉴진스를 조종해 어도어에서 이탈하도록 했다는 의혹이 제기됐다. 한 매체는 민 전 대표의 복귀를 요구한 뉴진스의 기자회견이나 하니의 국정감사 출석 등이 모두 민 전 대표의 지시에 따라 이뤄진 일이라며 민 전 대표와 멤버의 아버지가 나눈 메신저 대화록을 공개했다. 또 민 전 대표가 멤버 큰 아버지의 소개로 다른 회사 회장과 만나 뉴진스를 데리고 어도어를 나오기 위한 투자를 받으려 했다는 탬퍼링 의혹도 제기했다. 이에 민 전 대표는 '고소' 카드로 응대했다. 민 전 대표의 법무대리를 맡고 있는 법무법인 세종 측은 이날 "민 전 대표는 하이브 전 대표이사 박지원, 하이브 최고 홍보 책임자 박태희를 정보통신망 이용 촉진 및 정보보호 등에 관한 법률위반(정보통신망 침해 등) 혐의로, 매체 기자 2인을 정보통신망 이용 촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 용산경찰서에 고소했다"고 밝혔다. 이어 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스우파' 효진초이, 안타까운 근황 전했다 "건강 문제로 춤 잠정 중단"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222455"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스트리트 우먼 파이터'로 유명세를 얻은 댄서 효진초이가 안타까운 근황을 전했다. 최근 효진초이는 자신의 계정에 "건강상 문제로 2달째 금무 (춤 금지) 중.!"이라며 "많~~이 쉬고 종종 사람들도 만나고 틈틈이 일도 하며 지내요"라고 근황을 전했다. 그러면서 "다들 건강 하기 !!"라고 당부했다. 공개된 사진 속 효진초이는 2개월째 휴식기를 가지며 여유롭게 일상을 보낸 모습. 본업이 댄서임에도 건강 이상으로 춤을 추지 못한다고 밝혀 대체 어떤 건강 이상인지에 대한 안타까움을 유발한 가운데 밝은 미소가 눈길을 끈다. 효진초이의 글에 지인들의 응원이 이어졌다. 배우 윤세아는 "언니 나아라아"라고 응원했고 효진초이는 "건강퀸으로 다시 만나요"라고 화답했다. 댄서 아이키는 "자기야 잘 회복하고 만나"라고 인사했고, 남성 댄서 킹키도 "아프지 말기"라고 응원글을 남겼다. 한편 효진초이는 지난 2021년 방송된 Mnet '스트릿 우먼 파이터'에서 원트의 리더로 출연해 대중의 인지도를 높였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['줄리엔강♥' 제이제이, 62kg 황금골반 몸매 자랑..넘사벽 피지컬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222454</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222454"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[운동 유튜버 제이제이가 우월한 몸매를 자랑했다. 2일 제이제이는 "열운(열심히 운동)"이라며 남편 줄리엔강과 열심히 땀을 흘리는 근황을 전했다. 제이제이는 구릿빛 피부로 건강미 넘치는 몸매를 뽐내 눈길을 사로잡았다. 군살 하나 없는 콜라병 몸매가 섹시한 매력을 더했다. 특히 비현실적인 골반 라인이 감탄을 안긴다. 제이제이는 앞서 몸무게가 62㎏라고 밝혀 화제를 모으기도 했다. 한편 제이제이는 모델 겸 방송인 줄리엔강과 지난 5월 결혼했다. 개인 유튜브 채널 '제이제이살롱드핏'을 운영 중이며 구독자 118만명을 보유했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김승현♥' 장정윤, 출산 후 경력단절 고충터졌다 "날 잃은 느낌, 일하는 남편 얄미워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222453"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김승현의 아내 작가 장정윤이 출산 후 경력단절 고충을 털어놨다. 1일 '김승현 가족' 채널에는 '아이를 가지고 잃은 것들.. 우린 아직 어린 것 같은데…'라는 제목의 영상이 공개됐다. 장정윤은 오빠가 "너도 지금 애 낳고 키우느라고 네가 하던 일을 멈춘 상태잖아"라고 말하자, "그게 아이를 낳고 확 와닿았다. 임신을 준비할 때는 일을 안 했다. 내가 방송작가 일을 16년을 했기에 일을 안 해서 너무 좋았다. 해방감을 느꼈고 자유로웠다"라고 말했다. 이어 "책도 내고 유튜브도 하며 재미있게 지냈는데 아이를 낳고 나니까 다시 방송국으로 나가야겠다는 생각이 확 들었다. 왜 그런지 모르겠다"라고 덧붙였다. 새언니는 "나를 찾고 싶은 게 아닐까"라고 말했고 장정윤은 "(나를) 완전히 잃어버린 느낌이 들긴 했다. 남편이 일을 나갈 때 좀 얄밉더라. '나도 나가면 일하고 돈 벌 수 있는데 남편은 나가네? 난 집에서 얘랑 하루 종일 있어야 하는데'라는 생각에 그런 것 같다. 어쨌든 남편이 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[타블로, 시상식 뒤 폭로했다 "기획사 대표가 PD 날라차기" (짠한형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222452"/>
        <updated>2024-12-02T22:16:45.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["시상식 뒷 모습 진짜 웃겼다" 2일 채널 '짠한형'에는 "에픽하이 {짠한형} EP. 70 힙합계의 랜섬웨어 N픽하이! ??살릴 수 있는 것만 살렸습니다." 제목의 영상이 공개됐다. 지난 출연에서도 막말과 욕설 등으로 시원한 멘트를 내뿜어 상당 부분이 편집됐다는 에픽하이는 이번 방송에서도 가감없는 발언으로 제작진들의 진땀을 뺐다. 타블로는 "지난번 출연 이후 어떻게 나올 지 몰라 대국민 사과를 준비하고 있었다"며 "다행히 전문가 분들이 편집을 아주 매끄럽게 해주셔서 다행이었다. 1/4 정도가 방송에 나온 것 같다"고 웃었다. 이날 신동엽은 과거 방송사 시절 영세한 음반 관계자들의 신박한 마케팅을 본 경험을 공유하면서 "김희애 누나가 말해줬는데 예전에 방송국은 야만의 시대였다고 하더라"라고 말했다. 이에 투컷은 "예전에 선배 가수나 기획사 사장에게 PD가 욕먹는걸 봤다"고 경험담을 전했다. 타블로는 "예전 시상식 가면 너무 웃겼다. 누가 상 받으면 방송에서는 연에인들이 턱시도 입고 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 해외체류 중 비상사태 터졌다..韓 대사관에 긴급 SOS 요청[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222450"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 프랑스 파리 여행 중 엄마에게 몰래카메라 장난을 쳤다. 2일 유튜브 채널 '한혜진'에는 '깜짝 몰카. 한혜진이 프랑스에서 여권 잃어버렸을 때 엄마의 반응은? ｜ 베르사유, 버스 레스토랑, 루브르 박물관'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 한혜진은 어머니와 함께 프랑스 파리 여행을 즐겼다. 먼저 한혜진은 어머니를 모시고 르부르 박물관을 다녀온 뒤 삼겹살에 막걸리 한 잔을 하며 여행 이틀차를 마무리 했다. 다음날 호텔에서 외출 준비를 하던 한혜은 "여권을 달라"는 제작진의 요청에 "엄마 여권 어디갔지? 왜 하나밖에 없지 여권이?"라며 몰래카메라를 시작했다. 여권을 잃어버렸다는 한혜진의 말에 어머니는 "미친 거 아니냐. 항상 2개 같이 갖고 다니는데 왜 잃어버리냐"라며 당황했고, 한혜진은 급기야 대사관에 연락을 취하며 혼신의 연기를 펼쳤다. 대사관과 통화하는 척을 한 한혜진은 "여권을 분실했다"며 "여기서 엄마 혼자 2~3일 더 계셔야 되냐"며 혼잣말을 중얼거렸다. 이 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다인, 이승기♥ 시사회 찾아 "꺄" 핑크빛 응원..딸 낳고 더 깊어진 사랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222449"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다인이 남편 배우 이승기를 응원했다. 2일 이다인은 영화 '대가족' VIP 시사회에 참석, 현장 분위기를 전했다. 이다인은 이승기, 김윤석, 김성령 등 주역들을 카메라에 담은 모습. 특히 "꺄~"라는 글과 하트 이모티콘을 덧붙이며 이승기를 향한 설렘을 드러내 눈길을 끌었다. 특급 내조로 남편 이승기의 기를 살려준 이다인의 응원이 훈훈함을 안긴다. 앞서 이다인은 이승기가 '대가족' 촬영을 위해 삭발한 사진을 공개했을 때도 하트 이모티콘을 남기며 애정을 드러내기도 했다. 한편 이승기와 이다인은 2021년 공개연애를 시작했고 지난해 4월 결혼했다. 올해 첫 딸을 품에 안으며 더욱 다복한 가정을 꾸리게 됐다. 이승기가 출연한 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기 분) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장 함무옥(김윤석 분)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["돈 펑펑 쓰고 막 퍼줘"...'200억 건물주' 유재석, 클라스 다른 박세리 스케일에 '감탄' ('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222448"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['200억 건물주' 유재석이 박세리의 '리치 언니' 면모를 인정한다. SBS 예능 프로그램 '틈만 나면,'(연출 최보필/작가 채진아)은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티. 지난 14회는 수도권 가구 시청률 3.2%로 이번 시즌 자체 최고 시청률을 기록, 2049 시청률까지 화요 예능 전체 1위를 차지하며 뜨거운 입소문을 이어가고 있다. (닐슨 코리아 기준) 이날 유재석과 유연석은 '틈만 나면,' 사상 최초로 대전에 상륙해 대전이 낳은 골프 황제 박세리와 함께 한다. 유재석은 "박세리 감독님과 다닐 생각에 기분이 좋다"라고 운을 떼더니, "감독님은 아낌없이 퍼 주시는 스타일이다. 진짜 다 알아서 해주시더라"라며 '리치언니' 박세리의 어나 더 스케일 경험담을 털어놓는다. 박세리는 "먹는 거 걱정 안 하셔도 된다"라고 화끈하게 선전포고를 투척, "일단 커피부터 한 잔 하실까요"라고 '통 큰 언니'의 저력을 드러낸다고. 이에 박세리가 펼치는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 김종민, ♥11세 연하 여친 얼굴 공개하나 "단발머리에 애교많아"('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222447"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 142회에서는 김종민이 여자친구 '히웅이'를 위해 하고 싶은 버킷리스트를 실천하는 모습이 펼쳐진다. 앞서 김종민은 '히웅이'와 내년 초 결혼하고 싶다는 바람을 밝혀 큰 화제를 모았던 터. 이날 그는 다시 한 번 "(평생을) 함께 하고픈 사람이 생겼다. 그리고 그녀를 위해 하고 싶은 것들이 있다"고 말한 뒤, 수첩에 적어놓은 버킷리스트를 읊는다. "건강한 아빠가 되기 위해 건강검진 받기, 예비 장모님 모시고 여행가기, 여자친구 생일상 직접 차려주기…" 등을 언급하면서 설렘을 드러낸 그는 "이 정도면 결혼할 수 있을까?"라며 웃는다. 이에 스튜디오 멘토군단'은 "오! 스위트하다", "정말 많은 발전이다"라고 폭풍 칭찬한다. '6학년 1반' 김일우 역시, "아까 엘리베이터에서 (김종민을) 만났는데, 얼굴이 환해졌더라. 그래서 '종민 씨, 얼굴이 좋네!'라고 인사했다"고 맞장구친다. 그러자 '교장']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 18명 대가족살이 최고 장점 이거네 "딸 맡기고 여유롭게.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222446</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222446"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈의 아내 아야네가 육아 근황을 전했다. 2일 아야네는 "내가 저녁을 맛있게 잘 먹을 수 있는 이유"라며 짧은 영상 하나를 게재했다. 영상에 따르면 아야네가 저녁 식사를 하고 있는 동안 다른 가족이 딸을 돌봐주고 있는 분위기. 아야네는 딸을 맡기고 여유롭게 식사할 수 있음에 고마움을 전해 눈길을 끌었다. 한편 이지훈은 2021년 14세 연하 일본인 아내 아야네와 결혼했으며 지난 7월 딸을 품에 안았다. 이지훈, 아야네 부부는 5층 빌라에 이지훈 부모님, 형·누나 가족 등 18명 대가족과 거주 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 뉴진스 탈출 배후설에 "허위사실 유포" 고소…해명은 토크쇼서 하나? [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893257"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 전 대표이사 민희진이 명예훼손 혐의로 하이브 전 경영진과 기자들을 고소하며 갈등이 또다시 법정으로 확대되고 있다. 2일 법무법인 세종 측은 "민희진 전 대표는 하이브 전 대표이사 박지원, 하이브 최고홍보책임자 박태희를 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률위반(정보통신망침해 등) 혐의로, 디스패치 기자 2인을 정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률위반(명예훼손) 혐의로 용산경찰서에 고소했다"고 밝혔다. 법무법인 측은 "지난 4월 이래 피고소인 박지원, 박태희는 불법 취득한 사적 대화에 허위사실을 더하여 민 전 대표에 대한 부정적인 여론을 형성하기 위해 적극 활용했다"며 "디스패치의 취재진은 기자로서 위와 같은 의도를 충분히 인지하였으면서도 민희진 전 대표를 비방할 목적으로 지속적으로 거짓의 사실을 기사화하여 명예를 훼손했다"고 주장했다. 이어 "이번 고소를 계기로 철저한 조사를 통해 피고소인들의 심각한 거짓과 기망이 밝혀지고, 이에 상응하는 법적 책임을 지기를 바란다"고 강조했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주명 ‘한겨울에 망사패션이라니! 플래시 세례 독차지한 모기장 백리스 드레스룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039349"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이주명이 모기장 백리스 드레스로 청룡영화상 레드카펫 현장을 뜨겁게 달궜습니다. 이주명이 지난 11월 28일 오후 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상 레드카펫 행사에 참석했습니다. 이주명은 추운 날씨 속에서 진행된 레드카펫에서 블랙 새틴 소재의 백리스 드레스를 입고 레드카펫을 밟아 취재진의 플래시 세례를 독차지했고, 방송을 시청한 시청자들의 뜨거운 응원을 받기도 했습니다. 이주명의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 이번 청룡영화상에서 ‘서울의 봄’ 황정민이 남우주연상을, ‘파묘’의 김고은이 영예의 여우주연상을 수상했습니다. 이주명의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 옆머리입니다. 두 번째, 귀걸이입니다. 세 번째, 꽃 타투입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 빨간색 펜스입니다. 다섯 번째, 힐입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴, 발라드 가수 아니에요?...수더분한 소통 방법  [RE스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398874</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398874"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엄친아’의 대명사 가수 로이킴이 수더분한 매력을 뽐내고 있다. 팬들과 라이브 방송에서 아저씨 민소매는 기본, 거무튀튀한 수염 자국을 그대로 보여준다. 로이킴의 털털한 모습은 기존 고급스러운 이미지에 반전미를 더하며 새로운 팬들까지 유입시키는 중이다. 최근 인스타그램 라이브 방송에서 로이킴은 “제모를 해 달라”는 한 팬의 요청에 “제모 싫다. 수염이 자라겠다는데 어떡하냐. 내버려두세요”라며 팬들과 귀여운 신경전을 벌였다. 장난기가 많은 로이킴은 팬들에게 짓궂은 농담은 물론, 잘생긴 얼굴도 막 쓴다. 팬들과 소통하는 것도 좋아해서 라이브 방송을 자주 하는 편인데 그때마다 착장이 민소매다. 팬들은 로이킴에서 느껴지는 묘한 ‘아저씨 모멘트’를 반전 매력으로 꼽고 있다. 평소 방송에서 보여지는 로이킴의 이미지는 신사다움, 깔끔함이기에 라이브 방송에서만 느낄 수 있는 아저씨스러움에 오히려 빠져들고 있는 것. 싼 골프채를 사려다 중고 거래 사기를 당한 에피소드에서는 옆집 아저씨 느낌까지 물씬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[명세빈, 이혼 후 생활고 겪었다.."돈 없어서 가방 파는 일 잦아져 우울" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222445"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명세빈이 이혼 후 일이 끊겨 가방을 판 적도 있다고 고백한다. 3일(화) 밤 8시 40분 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 6회에서는 명세빈이 강원도 양양으로 나 홀로 첫 일탈 여행을 떠나는 모습이 펼쳐진다. 이날 명세빈은 캠핑장을 깜짝 방문한 절친한 배우 강래연과 진지한 이야기를 나눈다. 그는 "30대 때 이혼하고 일하는데 있어서는 이혼이 그다지 문제가 되지 않을 줄 알았다. 근데 그거(이혼)로 인해서 방송국에서 어떤 캐릭터가 들어왔을 때도 '걔 이혼했잖아'라는 얘기가 돌았다고 들었다. 그러고 나서 진짜 한참을 일이 없었다. 난 안 그럴 줄 알았다"며 이혼 때문에 캐스팅이 안 된 적이 있다고 털어놔 안타까움을 자아낸다. 명세빈은 "이혼하고 바로 일을 하려니 일이 쉽지가 않았다. 우선 이혼했다는 이슈가 너무 커서 갑자기 드라마 들어가기도 힘들었고 시간이 지나서 내가 일을 하려고 했을 때 되게 조심스러운 말이긴 한데 나라는 이미지가 순수한 이미지의 배우라서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“미스코리아 대회=제2의 엄마” 박희선, 美명문대 유학서  ‘제68회 善’까지 [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398871"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“미스코리아 대회를 향한 시선도 제 몫이라고 생각해요. 당선자가 앞으로 어떤 이야기를 들려줄지에 따라 보다 긍정적인 방향으로 향할 수 있겠죠.” ‘선한 영향력’이라는 표현을 실제로 행할 것 같은 울림이었다. 최근 서울 중구 KG타워 일간스포츠에서 만난 올해의 미스코리아 ‘선’ 당선자 박희선은 겸손하면서도 확신을 담아 소신을 밝혔다. 제68회 미스코리아 대회가 마무리된 지 3개월, 최고 영예상 2위를 거머쥔 박희선은 새로운 출발선에 섰다. 그는 “최종 당선자 다섯 명과 함께 다양한 일정들을 소화하고 있다. 전국대학독립영화제 사회를 보고 뷰티 제품 촬영도 했고 유튜브 웹예능 채널 출연도 했다”며 “연기나 사회, 모델 등 1년 전에는 생각도 못해 본 활동을 하고 있다”고 웃었다. “사실 당선되기 전후보다는 대회를 준비하기 전과 후가 많이 달라진 것 같아요. 자신감이 떨어지는 시기를 겪었거든요.” 미국 명문 카네기 멜런 대학교에서 정보시스템을 전공 중인 박희선은 한국과 캐나다, 미국에서 학]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태진아 子 이루, 치매 호전 중인 母에 "기적은 이루어질 거야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222442"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이루가 어머니 이옥형 씨(옥경이)의 호전된 근황을 전했다. 2일 이루는 자신의 SNS에 "옥d the greatest MOM of all time(옥d는 역대 최고의 엄마야)! 사랑해 엄마"라며 #기적은이루어질거야 #power라는 해시태그 글을 달았다. 함께 공개된 사진에는 태진아의 아내이자 이루의 어머니인 이옥형 씨의 모습이 담겼다. 빨간 스웨터에 검정색 머플러를 한 이옥형 씨의 모습에 이루는 지드래곤과 이옥형 씨의 이름을 따 '옥d'라고 지칭하기도. 이옥형 씨의 밝은 표정이 눈길을 사로 잡는다. 앞서 태진아는 지난달 15일 방송된 KBS1 '아침마당'에 출연, 아내의 건강 상태에 대해 "치매 증상이 멈췄다. 더 이상 진행이 안되고 스톱이 된 상태라서 너무 감사하다"라고 밝혔다. 이어 "어제는 제가 지방에 다녀와서 아내에게 '보고 싶었냐'라고 물었더니 메롱을 하고 장난을 치더라. '안 보고 싶었냐'라고 다시 물으니 '왜 안 보고 싶었겠나. 많이 보고 싶었다'라고 했다. 대화가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤혜진, ♥엄태웅에 쌓인 원망 터졌다 "딸 지온 2세 때부터 밤마다 '이짓'"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222441"/>
        <updated>2024-12-02T21:17:03.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태웅의 아내이자 발레무용가 겸 방송인 윤혜진이 딸 지온 양과의 행복한 일상을 공개했다. 28일 윤혜진은 자신의 SNS에 "약 2세 때부터 밤마다 이짓을 하래..커서부터는 소리도 내래..ASMR인지 나발인지"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 영상 속 윤혜진은 잠자리에 누운 지온 양의 얼굴을 쓰다듬으며 "톡톡톡, 슉슉슉" 등의 의성어를 내뱉었다. 알고보니 윤혜진은 딸 지온 양을 재우기 위해 ASMR 메이크업 놀이를 하고 있던 것. 윤혜진은 "이게 왜 좋냐.소리도 꼭 내야하냐. 너무 짜증난다"라며 웃어보였고, 딸 지온 양은 엄마의 따뜻한 손길이 행복한 듯 환하게 미소를 지었다. 그러면서 윤혜진은 남편 엄태웅의 계정을 태그하며 "이거 시작 오빠가 했다"라고 분노 아닌 분노를 표출하기도. 소소하면서도 행복한 세 식구의 일상이 보는 이들에게까지 훈훈함을 자아낸다. 한편 윤혜진은 지난 2013년 배우 엄태웅과 결혼, 슬하에 1녀를 두고 있다. 윤혜진은 개인 유튜브 채널 '윤혜진의 W]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스만?…'미정산 vs 성추행' 은가은→메이딘 가은, 소속사와 대립각 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893252"/>
        <updated>2024-12-02T20:17:06.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스와 어도어의 분쟁이 전면화된 가운데, 소속사와 갈등을 겪는 아티스트의 사례가 부쩍 눈에 띈다. 지난 28일 은가은과 소속사 TSM엔터테인먼트의 정산 문제가 수면 위로 떠올랐다. 은가은이 정산금 미지급 등 이유로 전속계약 해지를 통보한 것이다. 뿐만 아니라 은가은은 소속사의 업무 태만과 지속적인 말 바꾸기로 활동 내내 정신적, 금전적 고통을 겪었다고 호소했다. 이에 소속사 측은 "정산금을 한 푼도 덜 지급한 사실이 없다"며 "최근 정산 확인 결과 오히려 소속사가 과지급한 부분도 확인됐고, 은가은이 정산금 외 대여금 등을 요청한 경우에도 성실하게 지원한 바 있다. 은가은과 저희는 2024년 2월 확인서를 작성하여 정산부분을 포함한 계약상의 모든 의무에 대한 위반사항이 없음을 상호 확인하기도 했다"고 주장했다. 이어 "정산금 지급 내역은 매월 제공했고, 은가은이 특별히 확인을 요청한 부분이 있어 지난주 상세한 증빙 등 정산근거까지 정리하여 모두 제공했다"면서 "소속사가 지속적으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세 생일' 김지민, ♥김준호에 '골프카트 이벤트' 받았다.."매일이 이렇게 행복할 수 있구나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287037"/>
        <updated>2024-12-02T20:17:06.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김지민이 공개열애 중인 김준호와 행복한 생일을 보냈다. 김지민은 2일 자신의 계정에 "매일이 진심 행복했어요. 선물도 너무 과분하게 많이 받았어요. 매일이 이렇게 행복할 수 있구나 싶어요"라는 글과 함께 사진을 다수 게재했다. 사진 속에는 1984년 11월 30일 생인 김지민이 최근 생일을 맞아 김준호, 지인들과 즐거운 생일을 보낸 모습이 있었다. 두 사람은 반려견을 끌어안고 다정하게 붙어서 사진을 남기는가 하면, 김준호가 김지민을 위해 'HAPPY BIRTHDAY'라고 꾸민 카트를 타고 함께 골프를 치러 나서 눈길을 끌었다. 김지민은 지난달 28일 공개된 유튜브 채널 '느낌아니까'에서 김준호와 동해 여행을 간 근황을 전하며 꿀 떨어지는 애정을 과시하기도 했다. 당시 김준호는 김지민에게 "되게 이쁘다"라며 다정하게 어깨동무를 하는 등 공개적으로 애정 표현을 했다. 한편 김지민과 김준호는 지난 2022년부터 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백종원의 레미제라블', 9호 처분 소년범에 "도전자의 입장일 뿐" 자막 논란…"무책임하다" 비판 쇄도 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003893251"/>
        <updated>2024-12-02T19:16:01.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ENA 예능 프로그램 '백종원의 레미제라블'이 소년범 출연과 방송 자막으로 논란에 휩싸였다. 지난달 30일 첫 방송된 '백종원의 레미제라블'에는 과거 상습 절도로 9호 보호처분을 받은 김동준 씨가 등장했다. 소년법상 19세 미만 소년범은 형사 처벌 대신 1~10호 단계별 보호처분을 받는데, 9호 처분은 두 번째로 강한 처분이다. 9호 처분받으면 단기로 최장 6개월간 소년원에 송치된다. 소년법에 따라 9호 처분을 받은 그는 소년원에서 6개월간 생활했으며, 방송 전부터 그의 범죄 이력이 알려져 출연 자체에 대한 찬반 논란이 일었다. 김씨는 방송에서 “나 같은 사람도 사회에서 열심히 살아가려 한다는 것을 보여주고 싶어 출연했다”며 자기 잘못을 솔직히 털어놨다. 그는 “잠기지 않은 차량에서 물건을 훔치고, 휴대전화를 팔거나 카드를 사용했다”며 “셀 수 없을 정도로 잘못했고, 깊이 후회한다”고 말했다. 또한 자신이 범죄의 길로 빠지게 된 것에 불우한 가정사가 영향을 미쳤다고 호소했다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진의 칼춤은 계속? 하이브 전 대표→기자 고소..."추측 더한 허위 내용"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261781"/>
        <updated>2024-12-02T15:20:35.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans)의 '탈 하이브' 계획에 민희진이 배후에 있었다는 주장이 제기되자 법적 조치에 나섰다. 지난 2일 민희진 측은 입장문을 통해 박지원 하이브 전 대표와 박태희 CCO, 디스패치 김지호, 박혜진 기자를 고소했음을 알렸다. 민희진 측은 "하이브 전 대표이사 박지원, 하이브 최고홍보책임자 박태희를 정보 통신망 이용 촉진 및 정보 보호 등에 관한 법률 위반(정보 통신망 침해 등) 혐의로, 디스패치 기자 김지호, 박혜진을 정보 통신망 이용 촉진 및 정보 보호 등에 관한 법률 위반(명예훼손) 혐의로 용산경찰서에 고소했다"고 밝혔다. 또한 민희진 측은 "지난 4월 이래 피고소인 박지원, 박태희는 불법 취득한 사적 대화에 허위사실을 더하여 민 전 대표에 대한 부정적인 여론을 형성하기 위해 적극 활용했다"며 "디스패치의 김지호, 박혜진은 기자로서 위와 같은 의도를 충분히 인지하였으면서도 민희진 전 대표를 비방할 목적으로 지속적으로 거짓의 사실을 기사화하여 명예를 훼손했다"고 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["예뻐 보이고파" 박소현 ♥51세 미혼 의사에 핑크빛 터졌다(이젠 사랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222435"/>
        <updated>2024-12-02T15:20:35.737Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["에뻐보이고 싶어" 방송인 박소현이 2살 연하 미혼 치과의사 맞선에 설렘을 드러냈다. 2일 방송한 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'에서는 두번째 맞선남 만남에 앞서 산다라박과 황보를 만난 박소현이 첫번째 맞선남과의 후기를 공유하는 모습부터 시작했다. 박소현은 "첫번째 맞선남에게 온 애프터 문자에 답문이 4시간이나 걸렸다"며 정성들여 쓴 문자를 보여줬다. 산다라박은 "언니 문자 보낸지 3일 후에 답문을 보냈느냐"고 지적했다. 박소현은 "해외 스케줄 때문에 전화기를 완전히 꺼놨다"며 "연락이 올지 몰랐다"고 변명했다. 산다라박은 "문자를 기다리지도 않았다는게 마음이 없는게 아니냐"고 반박했다. 박소현은 두번째 맞선남의 프로필을 두 사람에 공유했다. 산다라박과 황보는 "그분 직장에서 기다리는게 어떠냐"며 직업이 좋음을 직감케 했다. 이어 "형제가 좀 많으시다"라며 걱정했다. 박소현은 두번째 맞선남의 직장이 있는 안산으로 가 소개팅에 임했다. 그녀는 "항상 서울에서 만났는데 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] '역량 부족' 한지민의 한계…넘지 못한 '김혜수의 벽']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343650"/>
        <updated>2024-12-02T15:20:35.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제45회 청룡영화상 MC로 나서 불안정한 호흡·발음에 이어 잦은 실수까지…첫 도전에 드러난 '역량 부족' 배우 한지민이 청룡영화상의 새 안방마님으로 대중 앞에 섰다. 하지만 연예계에 발을 들인 후 26년 동안 보여준 활약이 무색할 정도로 불안정한 호흡과 부정확한 발음 그리고 치명적인 실수까지 연발하며 '역량 부족'만 입증하고 끝나버린 그의 청룡영화상 첫 MC 도전이다. 한지민은 지난달 29일 서울 여의도 KBS홀에서 열린 제45회 청룡영화상에서 배우 이제훈과 새로운 MC로 호흡을 맞췄다. 지난해 청룡영화상에서 '최장 MC' 기록을 세우고 아름다운 이별을 택한 김혜수의 후임이 된 그는 청룡영화상의 새 진행자로 발탁됐다는 소식이 전해진 후 많은 화제를 모았다. 하지만 첫술에 배부를 수 없었던 것일까. 아니면 시상식을 이끌 MC로서의 역량이 한없이 부족한 것일까. 한지민은 30년 동안 김혜수가 지켜온 자리를 새롭게 맡게 됐다는 부담감을 결국 이겨내지 못한 채 아쉬운 진행 실력으로 시상식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[클래식 재조명②] 추억 or 신선함…Z세대에도 통한 '미사' 열풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343648"/>
        <updated>2024-12-02T15:20:35.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미안하다 사랑한다' 영화관 상영, 1분 만에 매진 팝업스토어로 이어진 열기 '클래식은 언제나 통한다'는 말처럼 웰메이드 명작은 오랜 시간이 지나도 많은 사랑을 받는다. 잘 만들어진 작품이라는 이유도 있겠지만 그 작품에서 엿볼 수 있는 당시 우리네의 감성을 추억할 수 있기 때문이다. 그렇기에 클래식은 존재 자체만으로도 그 가치를 입증한다. 시대가 변함에 따라 기술도 발전한 지금, 최신식 기술을 더한 명작은 어떻게 재탄생했을가. &lt;더팩트&gt;는 웨이브의 '뉴클래식 프로젝트'를 조명하고 이를 통해 새롭게 선보여진 작품들에 관한 다양한 시각을 알아봤다. &lt;편집자 주&gt; 무려 20년이다. 옛말로 하면 강산이 두 번도 변했을 시간이지만 '미안하다 사랑한다'(이하 '미사')의 영향력은 여전히 건재했다. 지난 22일 웨이브는 2000년대 명작을 엄선해 2024년 버전으로 신작화하는 '뉴클래식 프로젝트' 일환으로 '미사'를 20년 만에 재공개했다. 원작을 4K로 업스케일랭해 보다 선명해진 화질로 제공할]]></content>
    </entry>
</feed>