<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-11-06T04:19:54.902Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['55세' 제니퍼 로페즈, 거꾸로 나이 먹는 얼굴…30대 같은 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007890003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007890003"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:56.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 제니퍼 로페즈가 동안 미모를 뽐냈다. 미국 연예매체 스플래시 닷컴은 6일(한국 시각) 제니퍼 로페즈가 한 영화 시사회장에서 나오는 모습을 포착해 보도했다. 사진 속 제니퍼 로페즈는 55세의 나이임에도 여전히 30대 비주얼을 유지하고 있는 모습이다. 주름 하나 없이 동안 미모를 유지하고 있어 눈길을 사로잡는다. 한편 제니퍼 로페즈는 지난 8월 벤 애플렉과 이혼 소송을 제기했다. 지난 2022년 결혼한 뒤 2년만에 파경을 맞아 충격을 안긴 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[셀레나 고메즈 어쩌나, 박테리아 과다증식 상태 “살 쪘다는 비난은 날 아프게 해” 토로[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885937"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:29.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 가수 겸 배우 셀레나 고메즈(32)가 충격적인 건강 상태를 공개했다. 5일(현지시간) LA타임스에 따르면, 그는 최근 틱톡을 통해 박테리아가 과다 증식한 상태라고 밝혔다. 고메즈는 소장세균과증식증 SIBO(mall Intestinal Bacterial Overgrowth)을 앓고 있다. 소장 내에 비정상적으로 많은 양의 세균이 증식하는 상태를 말한다. 미국 메이요 클리닉에 따르면, 블라인드 루프 증후군으로도 알려진 SIBO는 일반적으로 “수술이나 질병과 같은 상황으로 인해 소화관 내 음식물과 노폐물의 통과가 느려질 때” 발생한다. SIBO의 증상으로는 복부 팽만감, 복통, 메스꺼움 등이 있다. 고메즈는 2017년에 자가 면역 질환인 루푸스로 인해 신장이 망가지는 루푸스 신염으로 신장 이식을 받은 적이 있다. 고메즈는 지난달 29일 LA에서 열린 ‘에밀리아 프레즈’ 시사회에 참석했는데, 이때 틱톡 사용자들은 고메즈가 손을 배에 얹고 자신의 몸을 숨기고 있다고 지적했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비욘세, 원조 섹시스타도 반했다…탄탄한 몸매 드러낸 비치룩 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885929"/>
        <updated>2024-11-06T01:06:29.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그래미 수상자인 비욘세(43)가 할로윈을 맞아 “베이워치”의 빨간 수영복을 입고 파멜라 앤더슨(57)으로 변신했다. 비욘세는 5일(현지 시각) 자신의 SNS 계정에 사진들을 공개하며 할리우드 배우 파멜라 앤더슨을 향한 오마주를 바쳤다. 공개된 사진 속 비욘세는 백금빛 금발 가발과 얇은 눈썹으로 90년대의 상징적인 비치 룩을 완벽히 재현해 마치 파멜라 앤더슨이 연기한 캐릭터인 C.J. 파커와 같은 모습이다. 특히 빨간 휘슬과 구명 튜브까지 더해 완벽한 구조대원 복장을 마무리한 비욘세는 앤더슨의 시그니처 룩을 그대로 구현했다. 또 다른 사진에서 비욘세는 앤더슨이 1996년 액션 영화 '바브 와이어'에서 선보인 강렬한 스타일도 재현했다. 그는 가죽 뷔스티에와 얇은 이브닝 장갑을 착용하고 오토바이에 앉아 영화 포스터 속 앤더슨의 포즈를 완벽하게 따라 했다. '바브 와이어'에서 앤더슨은 디스토피아 도시 스틸 하버에서 용병으로 일하는 나이트클럽 주인을 연기했다. 당시 이 영화는 평단에서 비판을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톰 크루즈, ‘폭풍의 질주2’ 출연…자동차 레이스의 압도적 쾌감[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885883"/>
        <updated>2024-11-05T21:16:26.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 톰 크루즈(62)가 1990년작 ‘폭풍의 질주2’에 출연할 예정이다. 할리우드 리포터는 최근 “‘탑건:매버릭’의 성공 이후 크루즈는 파라마운트와 ‘폭풍의 질주’ 속편 제작을 위해 초기 협상을 진행중이다”라고 보도했다. ‘탑건’ 1편의 흥행을 바탕으로 토니 스콧 감독은 톰 크루즈와 함께 자동차 레이스 영화를 만들었다. 굉음을 일으키며 질주하는 자동차 레이스가 깊은 인상을 남기는 작품이다. 잠재력을 지닌 카레이서 콜(톰 크루즈)이 사고로 중상을 입고 레이스에 대해 공포를 갖게 되지만 결국 자신감을 되찾고 자동차 경주에 도전하는 이야기다. 톰 크루즈는 이 영화로 데뷔한 니콜 키드먼과 결혼했다. 톰 크루즈는 ‘폭풍의 질주2’ 외에도 ‘미션 임파서블8’, 알레한드로 이냐리투 감독의 신작, 조셉 코신스키 감독의 ‘탑건3’, 워너브러더스의 ‘엣지 오브 투모로우2’ 등에도 출연할 예정이다. 과연 ‘폭풍의 질주2’가 언제 제작에 착수될 수 있을지 주목된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘7살 연하 주짓수 강사♥’ 지젤 번천 “세아이 엄마 기대돼, 새로운 인생 너무 기뻐”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885869"/>
        <updated>2024-11-05T17:15:25.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 모델 지젤 번천(44)이 세 아이의 엄마가 되는 소감을 밝혔다. ‘NFL의 전설’ 톰 브래디(47)와의 사이에서 아들 벤자민 레인(14)와 딸 비비안 레이크(11)를 키우고 있는 지젤 번천은 이혼한 뒤 주짓수 강사 호아킴 발렌테(37)와 열애를 시작해 최근 셋째 아이를 임신했다. 번천과 가까운 한 소식통은 4일(현지시간) 연예매체 피플과 인터뷰에서 “번천은 인생의 새로운 장을 공개적으로 받아들이게 되어 기뻐하고 있다”고 전했다. 이어 번천이 “많은 긍정적 메시지와 축하를 받았다”면서 “임신한 이후에 필라테스와 출산에 도움이 되는 다른 운동도 계속하고 있고, 건강하게 먹으며 명상도 한다”고 귀띔했다. 번천은 아들 벤자민이 발렌테의 아카데미에서 주짓수 수업을 듣는 과정에서 만나 호감을 키웠다. 두 사람은 2022년 11월 두 자녀와 함께 코스트리카 해안에서 여행을 즐기는 모습이 처음 목격됐다. 이들은 2023년 6월부터 본격적인 열애를 시작했다. 한편 번천은 톰 브래디와 결혼 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흥행 실패로 '38억 빚' 생겼던 유명 감독, 향년 78세로 세상 떠났다 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001315498"/>
        <updated>2024-11-05T16:21:31.363Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대만의 베테랑 감독 주봉강(朱鳳崗)이 향년 78세의 나이로 세상을 떠났다고 전해져 이목을 끈다. 5일(현지 시간), 외신 매체 '이티투데이'에 따르면 최근 주봉강 감독이 심근경색으로 인해 향년 78세의 나이로 세상을 떠났다. 보도에 따르면 주봉강은 지난달 28일 세상을 떠났으며 사인은 심근경색인 것으로 전해졌다. 앞서 그는 말년에 영화 '카카스카카총'(?????衝)을 제작했으나 해당 작품은 "올해의 가장 역겨운 영화"라는 혹평을 얻었다. 작품을 둘러싼 안 좋은 이야기가 그의 건강에 악영향을 끼친 것으로 전해진다. 특히 영화가 흥행에 실패하면서 빚을 지게 되었고 이를 갚기 위해 야간 근무 경비원으로 일하기도 한 것으로 알려져 안타까움을 더했다. 영화 카카스카카총의 제작 비용은 개봉부터 초연 및 기타 비용을 포함해 총 2천만 위안 (한화 약 38억)에 달했던 것으로 밝혀졌다. 막대한 빚을 갚기 위해 주봉강은 야간 근무 경비원으로 근무를 시작하게 되었으며 작품을 둘러싼 부정적인 여론이 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘어벤져스’→디카프리오, “지금 할리우드는 카멀라 해리스 대통령 만들기”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885862"/>
        <updated>2024-11-05T15:18:13.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5일(현지시간) 미국 대선 투표가 시작된 가운데 할리우드 배우들은 민주당의 카멀리 해리스 지지를 선언하고 나섰다. 어벤져스’의 로버트 다우니 주니어(아이언맨), 크리스 에반스(캡틴 아메리카), 스칼렛 요한슨(블랙 위도우), 마크 러팔로(헐크) 등이 민주당 카멀라 해리스 후보 지지를 선언했다. 로다주는 1일 소셜미디어에 스칼렛 요한슨, 마크 러팔로, 돈 치들(워 머신), 폴 베타니(자비스), 다나이 구리라(오코예) 등이 미국 민주당 해리스 후보에게 투표하자는 캠페인 영상을 올렸다. 스칼렛 요한슨이 화상으로 전화를 걸면 ‘어벤져스’ 멤버들이 각자 해리스 지지 표명을 하는 내용이다. 특히 ‘블랙팬서’에 출연한 다니아 구리라는 “카멀라 포에버”를 외쳤다. 앞서 레오나르도 디카프리오도 해리스 후보를 지지했다. 그는 지난달 25일 소셜미디어를 통해 최근 미국을 강타한 허리케인 헬렌과 밀턴의 피해를 언급하며 “이러한 자연재해는 기후 변화로 인한 것이다”라고 말했다. 이어 “도널드 트럼프는 계속해]]></content>
    </entry>
</feed>