<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-10T21:15:53.910Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황신혜, 얼마 남지 않은 더위를 즐겨라! 두건과 랩스커트로 강렬한 여름 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017248"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황신혜가 두건과 랩스커트로 강렬한 여름 패션을 선보였다. 배우 황신혜가 10일 자신의 인스타그램을 통해 “이더위도 얼마 안남았다......주말 잘보내요”라는 메시지와 함께 다수의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 황신혜는 화이트 슬리브리스 티셔츠를 입고, 깔끔하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 여기에 더해, 레드 랩스커트를 매치해 강렬하면서도 스타일리시한 이미지를 강조했다. 특히, 블랙 앤 화이트 두건을 두른 모습은 힙한 감성을 더해, 멋스러운 포인트를 자아냈다. 한편, 황신혜는 모델 겸 배우와 화가로 활동 중인 딸 이진이를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신수지, 제주 호텔이 들썩! 너무 짧은 수영복도 ‘완벽 소화’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017246"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신수지가 화보 같은 수영복 자태를 공개했다. 신수지가 10일 인스타그램을 통해 공개한 여러 장의 사진이 화제를 모으고 있다. 사진 속 신수지는 핑크와 레드 컬러가 어우러진 수영복을 착용해, 강렬하면서도 사랑스러운 분위기를 자아내며 팬들의 시선을 사로잡았다. 신수지는 내추럴한 미모로 수수하면서도 청순한 이미지를 선보이며, 그녀만의 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 화려한 메이크업 없이도 빛나는 그녀의 모습은 많은 이들의 감탄을 자아냈다. 특히, 신수지는 포니테일 헤어스타일을 통해 활기차고 쾌활한 느낌을 연출하며, 그녀의 건강하고 에너제틱한 이미지를 강조했다. 이런 모습은 팬들로 하여금 그녀의 다채로운 매력을 새삼 재확인하게 했다. 한편, 신수지는 2008년 제29회 베이징올림픽과 2010년 제16회 광저우 아시안게임에서 대한민국 여자체조 국가대표로 활약하며, 대한민국을 대표하는 체조 선수로서의 위상을 다진 바 있다. 현재는 다수의 예능 프로그램에 출연하며 방송인으로서 새로운 커리어를 쌓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 이종석이 반한 ‘딱붙핏’ 미니드레스룩 [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017244"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유가 ‘딱붙핏’ 미니드레스핏을 뽐냈습니다. 지난 8월 7일 오후 서울 송파구 잠실의 한 쇼핑몰에서 진행된 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 아이유는 수많은 팬들이 보는 가운데 몸에 딱 붙는 핏으로 날씬한 몸매를 자랑했습니다. 아이유의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 아이유는 현재 배우 이종석과 공개 열애 중입니다. 아이유의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 머리 위 조명등입니다. 두 번째, 앞머리입니다. 세 번째, 드레스 소매입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 검정색 안전 펜스입니다. 다섯 번째, 발등에 비친 반사광입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 딸 육아 위해 외모 포기 "이제 예쁜 엄마로 살기"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257266</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257266"/>
        <updated>2024-08-10T21:15:48.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈의 아내 아야네가 딸 육아 근황을 공개했다. 10일 아야네는 자신의 인스타그램에 "머리며 얼굴이며 꼴이. 너를 위해 지금은 포기했지만 30일 정도 지나면 생활 리듬 조금 잡힐 듯"이라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 누워있는 딸을 꿀 떨어지는 눈빛으로 바라보고 있는 아야네의 모습이 담겼다. 아야네는 "예쁜 엄마로 살기! 실천!"이라고 다짐을 전해 눈길을 끌었다. 이어 "밥 먹고 자주길 바랐지만, 자고 나서는 핸드폰으로 계속 보게 되는 이상한 엄마"라며 "루희 시집 갈 수 있을까요"라고 이지훈이 밥을 먹으면서도 핸드폰 속 딸을 지켜보고 있는 영상을 공개했다. 한편 이지훈과 아야네는 2021년 11월 결혼했으며 지난 18일 "젤리(태명)는 3.2kg으로 건강하게 태어났다. 걱정해주고 격려해주셔서 진심으로 감사하다"라고 첫아이의 출산 소식을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김성근 감독, 김문호·서동욱 호출한 이유는? (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143729"/>
        <updated>2024-08-10T16:18:30.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최강 몬스터즈’가 ‘초고교급 투수’ 전주고 정우주를 상대로 필승의 각오를 다진다. 12일 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 94회에서는 ‘고교 야구 최강팀’ 전주고등학교와의 첫 번째 맞대결이 성사된다. 이날 ‘최강 몬스터즈’는 ‘우승 0순위’로 꼽히는 전주고와의 경기를 앞두고 전력 분석에 열을 올린다. 특히, ‘광속구’를 뿌리는 전주고 에이스 정우주의 존재에 긴장감을 드러낸다. 정우주에 맞설 ‘최강 몬스터즈’의 선발 투수가 누가 될지, 라인업 발표를 기다리던 ‘최강 몬스터즈’도 추측에 열을 올린다. 김성근 감독의 마음을 사로잡고 마운드에 오를 선발은 누구일지 궁금증을 증폭시킨다. 이 가운데 ‘징크스의 화신’ 김성근 감독이 감독실 문을 박차고 나와 웜업 중인 선수들을 초긴장시킨다. 그동안 선수들이 경기 전 연습할 때는 라운드의 잔디 한 포기도 밟지 않을 정도로 철저히 징크스를 지켜왔는데. 그랬던 김 감독이 징크스를 깨고 호출한 선수는 다름 아닌 김문호와 서동욱. 이들에게 내린 야신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓·日 밝혔다…스트레이키즈 창빈, 생일 전광판 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312199"/>
        <updated>2024-08-10T15:16:05.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["창빈아, 생일 축하해" 그룹 스트레이키즈 창빈이 생일을 맞아 팬들에게 잊지 못할 선물을 받았다. 팬앤스타는 11일 서울 마포구 합정역 CM보드에서 광고 중인 창빈 이벤트 사진을 공개했다. 창빈의 팬들은 지난 6월 21일 진행된 팬앤스타 '전광판 광고'를 달성했다. 광고는 지난 5일부터 오는 11일까지 도쿄 신주쿠 신오쿠보 전광판, K-시티투어버스, 서울 강남구 코엑스 신라스테이 전광판, 서울 중구 명동 레드아이 전광판, 서울 마포구 합정역 CM보드에서 진행된다. 창빈의 서포트가 성공하며 '팬앤스타'에는 팬들의 응원 메시지가 쏟아졌다. 팬들은 댓글로 "창빈아 생일 축하해", "언제나 사랑해" 등의 글을 전했다. '팬앤스타'에서는 팬들이 직접 자신이 원하는 아티스트의 전광판 서포트를 직접 오픈할 수 있다. 전광판 영상을 직접 만들 수 있으면 '스페셜 애즈'를, 영상을 제작할 수 없다면 '글로벌 애즈'로 신청하면 된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백호, 은우·정우 맞춤 제주도 특별 가이드 출격 (슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143728</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143728"/>
        <updated>2024-08-10T15:16:05.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 예능 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 김준호, 은우, 정우 삼부자의 제주도 여행을 위해 백호가 특별 가이드로 나선다. 11일 방송되는 ‘슈돌’ 536회는 ‘우리 함께 놀아요~’ 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 제이쓴, 문희준이 함께한다. 이 가운데 ‘워터밤 남신’으로 불리는 백호가 김준호, 은우, 정우 삼부자를 위해 제주도 여행 특별 맞춤 가이드로 나선다. 가장 먼저 제주 바다를 찾은 김준호와 우형제. 은우는 제주 바다와의 첫 만남에 설레던 마음이 무색하게 바닷물이 발에 닿자 덜컥 겁이 난 듯 먼 모래 언덕으로 줄행랑을 친다. 급기야 아빠 김준호를 향해 “아빠 여기 오세요”라며 자신을 지켜달라는 듯 큰소리로 아빠의 이름을 외쳐 귀여운 웃음을 자아낸다. 반면 정우는 밀려오는 파도가 신기한 듯 꺄르르 미소를 터트리는 등 형 은우와는 상반된 형제미로 보는 이에게 미소를 안긴다. 이와 함께 제주도가 고향인 백호가 보는 이의 입을 떡 벌어지게 하는 제주 한 상을 마련한다. 옥돔]]></content>
    </entry>
</feed>