<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-06T04:19:54.903Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'빅뱅' 대성 도대체 얼마를 번 거야?"…'유흥업소 논란' 강남 빌딩, 7년 만에 654억 '껑충']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004411817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004411817"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 멤버 대성(강대성·36)이 서울 강남구 논현동에 소유한 빌딩으로 7년 만에 650억원 이상의 시세차익을 올릴 것으로 보인다. 6일 빌딩로드부동산 중개법인 등에 따르면 대성이 지난 2017년 11월 310억원에 사들인 도산대로 대로변에 위치한 빌딩(대지면적 275평)은 현재시세는 964억원으로 추산된다. 대성이 매각을 진행하게 되면 약 654억원의 시세차익을 거둘 전망이다. 2022년 인근 건물이 평당 약 3억2400만원에 거래됐으며, 현재 호가는 평당 3억7900만원에 달한다. 김경현 빌딩로드부동산 중개법인 과장은 “대성의 빌딩은 일반상업지역과 제3종일반주거지역에 걸쳐 있어 향후 최소 11층 이상으로 증축이 가능할 것”이라고 상황을 짚었다. 그러면서 "건물 뒤편에 있는 2개 필지를 함께 개발하면 더 큰 규모의 빌딩으로 재건축할 수도 있다"고도 했다. 수인분당선 압구정로데오역과 7호선 강남구청역까지 도보로 이용 가능한 해당 빌딩은 2019년 불법 유흥주점 운영 및 성매매 알]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 탈퇴한 '전과자' 승리·탑 저격 "3인조에서 더 줄지 말자" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213223"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 5인조에서 3인조가 된 빅뱅 멤버들에게 "더 이상 줄지 말자"라며 뼈있는 말을 남겼다. 5일 '집대성' 채널에는 '영원한 건 절대 있어 | 7년만에 돌아온 빅뱅'이라는 영상이 공개됐다. 지드래곤, 대성, 태양은 제작진이 선물한 양산을 바라보며 고마움을 전했다. 대성은 양산에 새겨진 세잎클로버를 보고 "행운이라는 꽃말이 있다"라고 말했고 제작진은 "행운이 아니라 행복"이라고 정정했다. 지드래곤은 "그건 네잎클로버 아닌가?"라고 물었고 대성은 "그건 행운이고 세잎클로버는 행복을 뜻한다. 우리가 또 3명이지 않나"라고 너스레를 떨었다. 지드래곤은 사뭇 진지한 표정으로 "더 이상 줄지는 말죠"라며 묵직한 말을 던졌다. 대성과 태양은 어려웠던 상황을 적당한 유머로 승화시킨 지드래곤을 보며 웃음을 터트렸고 대성은 "하긴 두잎클로버는 없지 않나"라며 농을 던졌다. 지드래곤은 "그건 보기 안타깝지 않나. 그냥 이파리로 치죠"라며 다시금 뼈 있는 말을 남겼다. 빅뱅은 2006년 데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“천박하고 무례한 행위” 철인 3종 도전 중인 진서연 무슨 일이길래]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391835"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.694Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[철인 3종에 도전 중인 배우 진서연이 불쾌한 심경이 담긴 글을 SNS에 올렸다. 평소 쿨하고 유쾌하기로 유명한 진서연이기에 궁금증을 모으고 있다. 진서연은 6일 자신의 SNS에 “서로 마주 앉은 자리에 핸드폰을 보는 행위는 매우 천박하고 무례하며 공허하고 외로웠다”고 적었다. 이어 “다시는 상대를 앞에 두고 폰을 꺼내는 일은 없게 하겠다. 다짐한 하루”라며 “이 시간은 온전히 당신에게 집중하겠습니다의 다른말이기도 하다”고 덧붙여 눈길을 끌었다. 만능 스포츠우먼인 진서연은 현재 tvN ‘무쇠소녀단’에서 유이, 설인아, 박주현과 함께 철인 3종 대회를 준비하고 있다. 물 공포증을 극복하고 수영을 속성으로 마스터한 진서연은 통영 대회를 앞두고 혹독한 훈련에 “말이 안 된다. 배우 생활 15년 이상 하면서 가장 어렵고 힘든 프로젝트다. ‘최선을 다하면 되는 걸까?’라는 불확실성이 사람을 미치게 한다”며 고충을 토로하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 남보라, ♥예비신랑 계 탔네…"효도여행 경비만 500만 원" ('다시 갈지도')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213222"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널S '다시갈지도'가 '100만 원으로 끝내는 고퀄리티 효도 여행' 특집을 선보이는 가운데 남보라가 'K-장녀' 수식어 독점 선언을 해 이목을 집중시킨다. '2024 케이블TV방송대상'에서 PP 문화예술부문 작품상을 수상하며 원탑 여행 예능으로서 입지를 공고히 한 채널S 오리지널 예능프로그램 '다시갈지도'가 오는 7일(목) 저녁 9시 20분에 133회를 방송한다. 이날 방송은 '100만 원으로 끝내는 고퀄리티 효도 여행' 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 여행자메이와 '부모님 프사 맛집 대자연 일본 도야마'를, 이석훈이 에라이청춘과 '그시절 엄빠가 사랑했던…홍콩'을, 최태성이 나강과 '회춘을 부르는 온천 도시 대만 타이난'을 주제로 패키지 여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로 배우 남보라가 출격한다. 이날 남보라는 '100만 원으로 끝내는 고퀄리티 효도 여행' 특집에 맞는 찰떡 활약으로 스튜디오를 장악한다. 남보라는 데뷔 전부터 13남매의 장녀로 알려지며, 연예계 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공개 열애’ 이채민·류다인, 영화관 데이트 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392872</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392872"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 연애 중인 배우 류다인, 이채민이 변함없는 애정 전선을 과시했다. 류다인은 5일 자신의 SNS에 “노윤서의 ‘청설’ 좋다”는 글과 함께 ‘청설’ VIP 시사회 인증 사진을 게재했다. 앞서 드라마 ‘일타스캔들’에서 노윤서와 호흡을 맞춘 류다인은 이날 서울 메가박스 코엑스에서 열린 ‘청설’ VIP 시사회에 참석해 자리를 빛냈다. 특히 해당 사진에는 류다인의 남자친구 이채민의 모습도 함께 포착돼 눈길을 끌었다. 역시나 ‘일타스캔들’로 인연을 맺은 류다인과 이채민은 앞선 3월 데이트 사진이 포착되면서 열애 사실을 인정했다. 당시 양측은 “동료로 지내다 서로 좋은 감정을 가지고 알아가고 있다. 따뜻한 시선으로 바라봐 주시길 부탁드린다”고 밝혔다. 한편 류다인은 최근 티빙 오리지널 ‘피라미드 게임’을 통해 대중을 만났으며, 이채민은 MBC 새 드라마 ‘바니와 오빠들’ 방송을 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥재벌남친' 리사, 솔로 흥행 실패에도 자신감 뿜뿜…리치 모먼트 끝판왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687942</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687942"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 멤버 리사가 일상을 공개했다. 리사는 지난 5일 자신의 인스타그램에 "As of late"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 리사는 자신의 일상을 담은 듯한 모습. 특히 리사는 최근 연달아 발매한 솔로 앨범이 호성적을 거두지 못했음에도 밝은 표정을 잃지 않아 눈길을 끌었다. 한편 리사는 재벌 2세 프레데릭 아르노와 열애 중이라고 알려졌다. 프레데릭의 아버지인 베르나르 아르노 회장의 재산은 2023년 7월 포브스 집계 기준 2111억 달러, 한화로 약 287조 원으로 세계 1위에 등극했다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['48세' 김종국, ♥열애 의혹 터졌다..."키스 주의보 발령" ('짠남자')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213220"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김종국이 키스 주의보(?)가 발령될 정도로 애정을 감추지 못해 그 사연에 궁금증을 자아낸다. 6일 방송되는 MBC '짠남자'에서는 일상생활 속 근검절약을 몸소 실천하고 있는 '샤이 소금이 특집'이 공개된다. 평소 '흥청이-망청이' 때문에 분노하던 소금이들은 음지에서 활동하는 '샤이 소금이'의 등장에 기립박수로 환영하는 모습을 보인다. 이번 방송에는 특별히 '샤이 소금이'가 등장해 소금이 군단은 시작부터 짙은 동질감을 표한다. '샤이 소금이'로는 청춘을 대변하는 음악으로 K-밴드씬을 이끌며 최근 첫 월드 투어까지 성황리에 마친 밴드 'LUCY'의 메인보컬 최상엽과 소문난 감초 배우이자 뮤지컬계 멀티맨 '1인자'로 손꼽히는 뮤지컬 배우 임기홍이 출연한다. 그동안 분노만을 보였던 김종국이 이번 주는 키스 주의보(?)가 발령될 정도로 애정을 감추지 못한다고 해 관심이 집중된다. 먼저, 최상엽은 세면대에 물을 받아서 세안하거나 망가진 물건은 직접 고쳐 쓰는 등 소금이들의 칭찬을 부르는 완벽한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진서연, 'SNS 저격' 무슨 일이길래..."매우 천박하고 무례해" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213219"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진서연이 남긴 저격성 글이 눈길을 끈다. 진서연은 6일 자신의 SNS를 통해 "서로 마주 앉은 자리에 핸드폰을 보는 행위는 매우 천박하고 무례하며 공허하고 외로웠다"라며 글을 게재했다. 그는 "다시는 상대를 앞에 두고 폰을 꺼내는 일은 없게 하겠다. 다짐한 하루"라며 이날 자신이 겪은 일을 떠올렸다. 그러면서 진서연은 "이 시간은 온전히 당신에게 집중하겠습니다의 다른말이기도 하다"고 덧붙여 눈길을 끈다. 한편 진서연은 현재 tvN '무쇠소녀단'에 출연 중인 가운데 최근 10km 마라톤 대회에 참가했다. 당시 돌발 상황이 많은 단체 경기에서 페이스를 잃었던 진서연은 많은 이들의 응원 소리에 힘입어 정신력으로 완주에 성공했다. ▶이하 진서연 SNS 글 전문 서로 마주 앉은 자리에 핸드폰을 보는 행위는 매우 천박하고 무례하며 공허하고 외로웠다. 다시는 상대를 앞에 두고 폰을 꺼내는 일은 없게 하겠다. 다짐한 하루. 이 시간은 온전히 당신에게 집중하겠습니다의 다른말이기도 하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해체된 러블리즈 다시 뭉친다…4년만에 신곡 '닿으면, 너' 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687941"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.720Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 러블리즈(Lovelyz, 이수정, 유지애, 서지수, 이미주, 케이, 진, 류수정, 정예인)가 데뷔 10주년 당일에 신곡을 발매한다. 소속사 울림엔터테인먼트는 지난 5일 오후 6시 공식 유튜브 채널을 통해 러블리즈의 신곡 '닿으면, 너' 뮤직비디오 티저를 공개하고 음원 발매 소식을 알렸다. 공개된 영상은 하늘 위 핑크빛 구름 사이로 떠오른 러블리즈의 로고를 비추며 시작됐다. 이어 교복을 입은 소녀가 꽃잎이 흩날리는 거리를 걸어가는 장면이 귀여운 일러스트로 표현돼 보는 이들의 가슴을 몽글몽글하게 만들었다. 여기에 러블리즈 특유의 사랑스럽고 청량한 감성의 비트와 멜로디 일부가 흘러나오며 눈과 귀를 동시에 사로잡았다. 데뷔 10주년 기념일 당일 뜻깊은 신곡 선물을 준비한 러블리즈의 빛나는 '팬 사랑'이 느껴지는 티저가 글로벌 팬들의 기대감을 최고조로 끌어올렸다. 러블리즈 여덟 멤버가 완전체로 신곡을 발표하는 것은 지난 2020년 발매한 일곱 번째 미니 앨범 '언포게터블(Unforget]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톱 MC 김성주, 김용만·정형돈 손 내려놨다…재계약 않기로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687940"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 김성주가 소속사 뭉친프로젝트(MCP)와 결별 후 FA(자유 계약)신분이 되었다. 6일 한 매체는 김성주가 지난달 말 뭉친프로젝트(MCP)와 전속계약이 만료됐고, 김성주와 뭉친프로젝트는 논의 끝에 재계약을 하지 않기로 했다고 전했다. 뭉친프로젝트는 2021년 11월, 방송인 김용만과 김성주, 정형돈, 안정환이 만든 콘텐츠 기획사다. 이들은 2016년 예능 '뭉쳐야 뜬다'를 시작으로 '뭉쳐야 찬다', '뭉쳐야 쏜다', '뭉쳐야 찬다' 시리즈를 통해 손발을 맞췄다. 그러나 김성주는 3년의 계약 기간을 끝으로 뭉친프로젝트와 인연을 마무리하기로 결정했다. 2000년 MBC 공채 아나운서로 입사한 그는 2007년 MBC를 떠나 프리랜서를 선언했고, 이후 다양한 예능 프로그램에서 활약하며 국내 연예계를 대표하는 아나테이너(아나운서+엔터테이너)로 성장했다. 뭉친프로젝트에서 FA 시장으로 나온 '대어' 김성주를 어떤 소속사에서 데려갈지 벌써부터 관심이 쏠리고 있다. 한편 뭉친프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 “모든 악플 날 짓밟아, 오해 멈추길" 루머 피해 토로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693435"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제는 지난 5일 공개된 미국의 유명 패션지와의 인터뷰에서 앨범 발매를 앞두고 솔직한 마음을 털어놨다. 사진=미국 페이퍼 매거진 신곡 ‘아파트’(APT.)로 전 세계를 강타한 그룹 블랙핑크 멤버 로제가 악플 고충을 털어놨다. 로제는 지난 5일 미국의 유명 패션지와의 인터뷰에서 “밤늦게까지 부정적인 내용이 담긴 글을 찾아보는 나쁜 습관이 있다”고 밝혔다. 그러면서 “내 머릿속에 들어올 나쁜 댓글을 본 경험을 토대로 이번 앨범에 삽입될 수록곡을 쓰기도 했다”고 설명했다. 로제는 “내가 온라인 세상에 얼마나 취약하고 중독되어 있는지 깨달았다. 사랑받고, 이해받고 싶다는 갈망이 있었다”며 “제 자신이 그렇다는 게 싫었다“고 고백했다. 아울러 “끔찍할 정도로 연약하고 정직해서, 내가 이런 감정을 가지고 있다는 걸 다른 사람들도 알게 됐고 내 자신이 싫어졌다”며 “모든 말과 모든 댓글들이 나를 짓밟는다”고 토로했다. 로제는 온라인상에서 근거 없는 허위사실로 곤욕을 치른 바 있다. 지난해 일부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석·박서준·지창욱과 DM 주고받는다… 소통 플랫폼 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392869"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.725Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석, 박서준, 지창욱이 팬들과 직접 소통에 나선다. 하이앤드(Hiand)는 6일 프리 오픈으로 서비스 론칭 소식을 알리며 첫 번째 라인업으로 이종석, 박서준, 지창욱을 공개했다. 하이앤드는 배우 소통 플랫폼으로, 안녕을 의미하는 영어 단어 ‘하이’(Hi)와 다음을 기약하는 ‘앤드’(And)의 합성어다. ‘전 세계 팬들이 늘 배우와 가까이에서, 자주, 특별하게 함께 하는 경험을 할 수 있는 곳’이라는 의미를 담았다. 하이앤드는 서비스 주요 소통 방식은 자동 번역 기능을 갖춘 다이렉트 메시지(DM)를 기반으로 실시간 영상 메시지를 비롯해 팬과 배우 사이 다양한 커뮤니케이션을 제공할 계획이다. 오는 12월까지 프리 오픈 형식으로 운영되며 배우들의 개별 소통 공간인 ‘스타 라운지’를 비롯해 다양한 기능을 추가 업데이트할 계획이다. 차후 공식 멤버십 모집과 배우의 IP를 확장한 캐릭터, 이모티콘과 같은 굿즈 출시와 팬과 배우가 직접 만나는 온·오프라인 이벤트도 진행할 예정이다. 한편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, 잠에서 깬 '부스스' 모습이라니...'반전' 소년미에 '시선 집중']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213215"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 소년미를 뽐냈다. 6일 지드래곤의 스태프가 운영 중인 것으로 보이는 SNS 계정에는 별다른 멘트 없이 지드래곤의 근황이 담겼다. 사진 속에는 그동안 본 적 없는 지드래곤의 편안한 일상이 담겨있다. 이제 막 잠에서 깬 듯 이불 속에서 기지개를 켜거나 얼굴을 드러낸 채 부스스한 머리로 환하게 웃고 있는 지드래곤의 모습이 시선을 단번에 끈다. 꾸밈 없는 민낯은 지드래곤의 소년미 가득한 동안 비주얼을 돋보이게 했다. 또한 하품을 하는 모습도 공개, 무대 위 '지드래곤'이 아닌 '권지용'으로서의 모습은 또 다른 매력을 자아냈다. 명품브랜드 C사가 사랑하는 패셔니스타로 변신한 모습도 공개됐다. 몸에 걸치는 모든 아이템이 화제가 되는 지드래곤은 이날도 자신만이 소화 가능한 감각적인 패션과 아이템을 선보였다. 이때 지드래곤은 의상에 어울리는 헤어스타일과 네일까지 선보여 이목을 집중시켰다. 한편 지드래곤은 지난달 31일 7년 만의 솔로곡 '파워'(POWER)'를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['52세' 이혜영 화제의 '지디 공항룩' 오마주…뭐야 왜 잘 어울리는 건데]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687938"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 화가 이혜영이 가수 지드래곤을 오마주 했다. 이혜영은 6일 자신의 인스타그램 스토리에 "갑자기 공항패션 GD 따라하기"하는 해시태그와 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에서 이혜영은 새로운 패션 스타일을 보여주고 있는 모습. 해당 패션은 최근 가수 지드래곤이 공항 출근 착장으로 선보인 룩으로, 이혜영은 캡 모자와 스카프를 머리에 덮어 그를 오마주해 자신의 패션처럼 찰떡같이 소화하는 비주얼을 보였다. 한편 이혜영은 1971년생으로, 2004년에 가수 이상민과 결혼했으나 이듬해인 2005년 이혼했다. 이후 2011년 부재훈 MBK파트너스 부회장과 재혼했다. MBK는 운용 자금만 33조에 달하는 것으로 알려졌다. 이혜영은 지난해 MBC 예능 '라디오스타'에 출연해 폐암 투병 소식을 전하기도 했다. 그는 "항암 치료 없이 폐 절제 수술을 받고 추적 관찰 중"이라고 밝혔다. 특히 결혼 10주년에 폐암 진단을 받았다고 해 안타까움을 자아냈다. 또 최근에는 자신의 SNS에 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 아시아 투어 3개 도시 추가 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161363"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 2NE1이 아시아 투어 3개 도시 공연을 추가로 확정했다. 6일 YG엔터테인먼트에 따르면 2NE1은 3개 도시에서 ‘2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK]’을 추가 개최한다. 내년 2월 1일 쿠알라룸푸르, 2월 15일·16일 호치민, 2월 22일·23일 마카오까지 총 5회 공연을 더해 보다 많은 관객들과 호흡한다. 이로써 2NE1은 총 12개 도시, 25회차로 데뷔 15주년 콘서트 투어 규모를 대폭 확장하게 됐다. YG 측은 “모두 전 세계 팬분들께서 뜨거운 사랑을 보내주신 덕분”이라며 “그 성원에 걸맞은 최고의 공연으로 찾아뵐 예정이니 많은 기대 부탁드린다”고 전했다. 실제 2NE1은 서울, 마닐라, 고베, 홍콩, 도쿄, 싱가포르, 방콕, 타이베이 등 대부분 공연에서 매진 행렬을 이어가며 막강한 티켓 파워를 과시 중이다. 이들의 다채로운 음악 세계를 총망라한 세트리스트와 압도적인 퍼포먼스 무대가 세계를 사로잡고 있는 것. 한편 2NE1은 지난 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남다름, 왕세손으로 완벽 안방 복귀…눈부신 열연 (사관은 논한다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161362"/>
        <updated>2024-11-06T04:19:48.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남다름이 강인한 의지를 지닌 왕세손으로 눈부신 열연을 펼쳤다. 지난 5일 방송된 KBS2 ‘드라마 스페셜 2024’의 첫 번째 단막극 ‘사관은 논한다’(연출 이가람, 극본 임의정)는 역사를 지키려는 젊은 사관과 왕이 되기 위해 역사를 지우려는 왕세손이 서로의 신념을 걸고 다투는 이야기를 담아낸다 극 중 남다름은 조선의 왕세손 동궁 역을 연기했다. 동궁은 박학다변으로는 그를 따를 자가 없고, 활 50발을 쏘면 50발을 전부 맞출 정도로 완벽한 인물이다. 굳건한 리더십을 지닌 왕세손 동궁을 연기한 남다름은 자신의 신념을 지키기 위해 거침없이 나아가는 사관 남여강을 맡은 탕준상과의 날 선 대립으로 극초반부터 긴장감을 자아내는 명품 연기를 펼쳤다. 이날 방송에서 남다름은 카리스마 넘치는 왕세손의 위엄을 드러내며, 첫 등장부터 시청자들의 마음을 단단히 사로잡았다. 또한 물오른 훈훈한 비주얼뿐만 아니라, 붉은 용포를 포함한 다채로운 의상을 완벽히 소화해 눈길을 끌었다. 더불어, 남다름은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세' 이시영, 복싱+바이크 취미라더니…6세 아들까지 무릎 꿇렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687937"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 강철 체력을 자랑했다. 이시영은 지난 4일 자신의 인스타그램에 "트레킹 2일차는 계속 비가왔어요☔️ 비가 오면 오는대로 또 너무 예쁜 하말라야입니닷!!! 오늘은 고도 600 미터정도 올려서 해발 2600정도인 포레스트캠프로 가요 정윤아 힘내!!!!!"라는 글과 함께 여러 장의 사진들과 영상을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 이시영은 올해 6살이 된 아들과 함께 히말라야 트레킹에 도전하고 있는 모습. 그러나 아들 정윤은 이내 곧 주저앉았고, 그에 비해 이시영은 지친 아들을 다독이는 강철 체력 면모를 보여 눈길을 끌었다. 1982년생으로 올해 나이 42세인 이시영은 2008년 SUPER ACTION 드라마 '도시괴담 데자뷰 시즌 3'로 데뷔했다. 그는 2017년 요식업에 종사하는 비연예인과 결혼해 2018년 아들 정윤 군을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, 4만원으로 시작한 주식 5000억 불렸다…'♥소유진' 돈방석 제대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687936"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진의 남편이자 더본코리아 대표 백종원이 5000억원대 상장 주식을 보유한 주식 자산가가 됐다. 소유진은 6일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 하나의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 이날 서울 영등포구 여의도 한국거래소에서 열린 (주)더본코리아 유가증권시장 신규 상장기념식에서 백종원이 양태영 한국거래소 유가증권시장본부장에게 상장계약서를 받은 후 기념촬영을 하고 있는 모습. 아내 소유진은 이같은 남편의 기쁜 소식을 발빠르게 전하며 기쁨을 나눠 눈길을 끌었다. 1994년 설립된 더본코리아는 지난 2018년 상장을 추진했으나, 코로나19 확산 등으로 연기한 후 올해 창립 30주년을 맞아 다시 상장에 도전했다. 유가증권시장(코스피)에 상장한 더본코리아는 4만 6350원에 거래를 시작해 장 초반 투자자들이 대거 몰리면서 주가가 공모가(3만 4000원)를 훌쩍 넘어 6만 4500원까지 치솟았다. 백종원은 더본코리아 주식 879만 2850주(60.78%)를 가진 최대 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["눈빛이 다했다"… 이세영, 올블랙으로 완성한 시크美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037231"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 우아한 비주얼로 시선을 사로잡았다. 이세영은 지난 5일 자신의 인스타그램에 '♥' 이모티콘과 함꼐 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이세영은 한층 더 세련된 분위기로 카메라를 바라보고 있다. 이세영은 최근 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'에서 열연했다. '사랑 후에 오는 것들'은 운명 같던 사랑이 끝나고, 모든 것을 잊은 여자 '홍'과 후회로 가득한 남자 '준고'의 사랑 후 이야기를 그린 감성 멜로 드라마다. 그는 MBC 새 드라마 '모텔 캘리포니아'에 출연할 예정이다. '모텔 캘리포니아는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스 드라마다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 실체 드러났다...젖은 옷차림으로 섹시미 발산 "적당히 해" ('핀란드 셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213209"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 상상 초월 찐 시골 생활이 시작된다. 오는 12월 6일(금) 저녁 8시 40분에 첫 방송될 tvN '핀란드 셋방살이'에서 1차 티저 영상으로 핀란드 시골에 불시착한 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우의 웃음기 가득한 깡촌 라이프를 예고하고 있다. '핀란드 셋방살이'는 전기도, 수도도, 와이파이도 없는 핀란드의 찐 시골 마을에서 셋방살이를 하게 된 도시 배우들의 대환장 로컬 라이프를 담는 프로그램. 남녀노소 모두의 호감을 받고 있는 배우 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 세계 행복 지수 1위 국가인 핀란드의 현지인들과 함께 어울리며 색다른 로컬 라이프를 경험할 예정이다. 앞서 핀란드의 라플란드를 배경으로 배우들의 좌충우돌 일상이 담긴 스틸이 화제를 모으고 있는 가운데 공개된 1차 티저 영상에서는 라플란드에 떨어진 배우들의 본격 현지 살아보기를 엿볼 수 있다. 전기도, 수도도, 와이파이도 없는 세상에 놓인 배우들은 "이 정도인 줄 몰랐다"고 광활한 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 재능 찾더니 결국 게임방 중독…'♥백종원' 재산 탕진할 기세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687935"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 새 취미에 빠졌다. 소유진은 지난 5일 자신의 인스타그램 스토리에 "나 또 하러 갈래!!"라는 글과 함께 하나의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에서 소유진은 인형 뽑기에 한창인 모습. 그는 전날 자신의 sns에 인형 뽑기에 재능을 찾은 면모를 보여줘 보는 이들을 놀라게 한 바 있다. 이에 소유진은 인형 뽑기에 흥미를 느껴 눈길을 끌었다. 소유진은 요식업 종사자 백종원과 2013년 결혼했다. 두 사람의 나이차는 무려 15세. 이후 부부는 2014년 아들 용희, 2015년 딸 서현, 2018년 딸 세은을 품에 안고 단란한 가정생활을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[류시현의 톡톡톡] 음식궁합]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693433"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제 겨울이 오려는 걸까요? 이번 주 초부터 아침 기온이 뚝 떨어졌습니다. 아침에 운동을 나가면 손끝과 귀가 시리기 시작했습니다. 시원한 것보다는 따뜻한 것이 먼저 생각납니다. 뜨거웠던 여름 내내 치킨에 맥주를 찾으셨던 분들이라면 이제는 메뉴가 바뀔 때가 된 것 같죠. 혹시 공식처럼 날씨에 따라서 드시는 음식 있으실까요? 저는 비 오는 날이면 이상하게 김치전이 떠오르고요, 찬 바람이 불어오면 왠지 호빵과 따끈한 어묵탕을 먹어야만 할 것 같습니다. 술 좋아하시는 분들이라면 물론 어묵탕엔 따끈한 정종이 더 어울린다 하시겠지만요. 음식 중엔 같이 먹으면 양쪽의 맛이 모두 상승하면서 더 맛있어지는 것들이 있습니다. 물론 반대의 경우도 있고요. 요즘엔 맛뿐 아니라 영양적인 면까지 함께 보면서 음식 궁합이 좋네, 나쁘네 라고들 말하는데요. 아무래도 이런 얘기는 주류, 그중에서도 와인이 대중화되면서 많이 알려지게 된 것 같습니다. 초창기엔 생선 요리는 화이트 와인과, 붉은 고기 요리는 레드 와인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["속상하고 속이 쓰리다"..'제2의 아이유' 작심 저격한 주니엘 [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280075"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 주니엘(본명 최서아·31)이 저격글을 올려 네티즌들의 이목을 끌고 있다. 주니엘은 5일 자신의 인스타그램 스토리에, 지난 2022년 데뷔 10주년 기념 발매한 노래 '디어'(Dear.)의 뮤직비디오 캡처 사진과 함께 장문의 글을 게재했다. 그는 "2년 전 공백기가 길었던 어느 날 오랜만에 '디어'라는 노래를 냈었다. 당시 데뷔 10주년 기념으로 노래를 내는 것이었기에 회사에서 팬분들에게 받았던 선물들과 편지들을 뮤직비디오 소품으로 쓰고 싶다고 하여 집에 있는 장식장에서 전시해 둔 팬분들의 선물들을 소품으로 가져다줬었다. 그로부터 2년이 지나가는 오늘가지 난 아직도 단 하나의 것도 돌려받지 못했다. 팬분들이 그려준 내 그림, 사진, 편지, 선물들 전부"라는 피해 사실을 밝혔다. 이어 "그간 돌려달라고 수십 차례 요청을 했지만 회사에 다 정리를 해놨다는 말뿐, 담당자가 매번 바뀌어서 처음 듣는 얘기라 확인해 본다는 둥 회사가 여러 지역에 있는데 바빠서 가지러 갈 수 없다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 아시아 투어 3개 도시 추가 공연 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417214"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1이 아시아 투어 3개 도시 공연을 추가로 확정하며 한층 폭넓은 글로벌 행보를 예고했다. 6일 YG엔터테인먼트에 따르면, 2NE1은 3개 도시에서 '2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK]'을 추가 개최한다. 내년 2월 1일 쿠알라룸푸르, 2월 15일·16일 호치민, 2월 22일·23일 마카오까지 총 5회 공연을 더해 보다 많은 관객들과 호흡할 계획이다. 이로써 2NE1은 총 12개 도시, 25회차로 데뷔 15주년 콘서트 투어 규모를 대폭 확장하게 됐다. YG 측은 "모두 전 세계 팬분들께서 뜨거운 사랑을 보내주신 덕분"이라며 "그 성원에 걸맞은 최고의 공연으로 찾아뵐 예정이니 많은 기대 부탁드린다"고 전했다. 2NE1은 서울, 마닐라, 고베, 홍콩, 도쿄, 싱가포르, 방콕, 타이베이 등 대부분 공연에서 매진 행렬을 이어가며 막강한 티켓 파워를 과시 중이다. 변함없는 인기와 굳건한 영향력을 실감할 수 있다. 2NE1은 지난 4일·5일·6일 서울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, 14년 만에 프라이팬 들었는데..."비주얼 엉망이지만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001792220"/>
        <updated>2024-11-06T03:20:16.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최진혁이 어머니를 위해 손수 만든 요리로 훈훈함을 자아냈다. 5일 최진혁은 "쉬는 날 엄마를 위해 14년 만에 프라이팬을 잡은 듯. 먹고 싶다 하셔서 했는데 비주얼은 엉망이지만. 그래도 먹을 만은 했던 토마토파스타"라는 글을 게재했다. 이어 그는 "너무 좋아하시고 맛있게 드시는거 보면서 진작 해드릴 걸. 그동안 뭐했지 하는 생각도. 자주 해드려야겠다"라고 적었다. 그러면서 "그 와중에 지갑같은 핸드폰 저리 펼쳐서 사진찍는 거 너무 귀엽네"라며 어머니에 대한 애정을 드러냈다. 글과 함께 공개된 사진 속 최진혁의 어머니는 아들이 만들어준 토마토스파게티가 감격스러운 듯 카메라로 찍는 모습이다. 정갈하게 담긴 최진혁표 토마토스파게티는 한눈에 봐도 먹음직스러워 보여 눈길을 끌었다. 이를 본 누리꾼들은 "보기에 맛있어 보이네! 나도 먹고 싶어", "어머님이 너무 행복하셨을 것 같아요", "사랑꾼 아들 최진혁 또 반하고 갑니다" 등의 반응을 보였다. 사진=최진혁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 10년만 재결합 후 겹경사 터졌다...亞 투어 규모 확장 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213208</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213208"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1이 아시아 투어 3개 도시 공연을 추가로 확정하며 한층 폭넓은 글로벌 행보를 예고했다. 6일 YG엔터테인먼트에 따르면 2NE1은 3개 도시에서 '2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK]'을 추가 개최한다. 내년 2월 1일 쿠알라룸푸르, 2월 15일·16일 호치민, 2월 22일·23일 마카오까지 총 5회 공연을 더해 보다 많은 관객들과 호흡할 계획이다. 이로써 2NE1은 총 12개 도시, 25회차로 데뷔 15주년 콘서트 투어 규모를 대폭 확장하게 됐다. YG 측은 "모두 전 세계 팬분들께서 뜨거운 사랑을 보내주신 덕분"이라며 "그 성원에 걸맞은 최고의 공연으로 찾아뵐 예정이니 많은 기대 부탁드린다"고 전했다. 실제 2NE1은 서울, 마닐라, 고베, 홍콩, 도쿄, 싱가포르, 방콕, 타이베이 등 대부분 공연에서 매진 행렬을 이어가며 막강한 티켓 파워를 과시 중이다. 'K팝 레전드 걸그룹'으로서 이들의 변함없는 인기와 굳건한 영향력을 실감할 수 있는 지점.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["브라톱 입고 아찔"… 임윤아, 이렇게 과감했나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037230"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 임윤아가 브라톱을 입고 섹시한 매력을 드러냈다. 5일 데이즈드 코리아 공식 인스타그램에는 임윤아와 함께 한 12월호 화보 사진이 게재됐다. 공개된 화보 속 임윤아가 지금껏 보기 힘들었던 파격적인 의상으로 섹시한 매력을 드러내고 있다. 임윤아의 탄탄한 복근이 눈길을 사로잡는다. 또한, 검정 오프숄더 드레스를 입고 치명적인 눈빛을 보이고 있다. 화려한 장신구에도 전혀 가려지지 않는 미모가 시선을 사로잡는다. 임윤아는 영화 '악마가 이사왔다' 개봉을 앞두고 있다. '악마가 이사왔다'는 청년백수 길구(안보현 분)가 새벽마다 악마로 깨어나는 선지(임윤아 분)를 감시하는 아르바이트를 시작하게 되면서 영혼 탈탈 털릴 기상천외한 경험을 하게 되는 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 패션 브랜드 CEO 아니랄까봐…코트 하나로 '사업가 룩' 클리어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687934"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 듀오 다비치 멤버 강민경이 사업가 면모를 드러냈다. 강민경은 지난 5일 자신의 인스타그램 스토리에 "코트의 계절"이라는 글과 함께 두 장의 사진을 순차적으로 게재했다. 공개된 사진들 속에서 강민경은 스트라이프 디자인이 들어간 회색 롱 코트에 같은 계열의 목도리를 머리에 두른 채 거울 속 자신의 모습을 카메라에 담고 있는 모습. 안경까지 착용한 그는 완벽한 오피스 우먼 분위기를 뽐내고 있어 눈길을 사로잡았다. 2008년 여성 듀오 다비치의 멤버로 데뷔한 강민경은 2019년 패션 브랜드를 설립했고 그보다 1년 앞선 2018년에는 유튜브 채널 '걍밍경'을 개설해 관리 비법을 비롯해 운동, 요리, 사업 일상 등을 담은 영상을 꾸준히 업로드를 하고 있다. 최근에는 화장품 브랜드 사업에도 뛰어들어 가수와 크리에이터로서의 면모, 그리고 브랜드 기획 및 운영자로서의 능력도 인정받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송승헌, '친분 無' 조세호 결혼식 간 이유 "안가면 뒤처지는 사람 될까봐" ('유퀴즈') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213206"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.568Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송승헌이 친분 없던 조세호의 결혼식에 참석한 이유를 밝혔다. 6일 유튜브 채널 '유 퀴즈 온 더 튜브'에는 "송승헌, 그는 왜 조세호의 결혼식에 갔는가? #유퀴즈온더블럭"이라며 선공개 됐다. 이날 유재석은 "조셉(조세호) 결혼식에 많은 분들이 왔지만 승헌 씨가 와 있더라. '조셉하고 그렇게 친한가?' 생각이 들었다. 몰랐다. 조셉 친한 분들 이야기를 들어서 아는데"라며 궁금증을 드러냈다. 이에 송승헌은 "가기 전부터 조세호 씨 결혼식에 참석을 못하면 좀 뒤처지는 사람이 될 것 같았다"고 말해 웃음을 안겼다. 이어 "그날 정말 잘 간 것 같다. 앞으로 우리나라 대중 문화 예능, 예술계는 조세호 결혼식을 간 사람과 안 간 사람으로 나뉠 것 같다"고 했다. 그러자 유재석은 "송승헌 씨 때문에 세기의 결혼식이 됐다"고 덧붙였다. 또한 송승헌은 어버이날 공개한 부모님 사진을 언급했다. 조세호는 "아버님 사진이 한번 공개된 적이 있는데 너무 미남이시더라"고 하자, 송승헌은 "제가 봐도 저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 패딩 속 선명한 11자 복근… 잘록한 허리라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037227"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서의 겨울 화보가 공개됐다. 이탈리아 파도바 태생의 액티브 아웃도어 브랜드 '하이드로겐'(HYDROGEN)은 앰버서더인 전종서와 함께 한 윈터 아우터 컬렉션 화보를 공개했다. 평소 트렌디한 패션 감각을 자랑하는 그는 이번에도 자연스러운 스타일링으로 많은 이들의 관심을 끌었다. 전종서와 함께 한 이번 화보는 고요한 겨울 분위기를 컨셉으로 하이드로겐의 다양한 아우터 제품들을 보여준다. 전종서는 활동적인 이미지를 부각시키는 동시에 트렌디한 겨울 패션을 완성했다. 전종서는 최근 티빙 오리지널 시리즈 '우씨왕후'에 우희 역으로 출연했다. 배우 한소희와 느와르 장르의 드라마 '프로젝트 Y' 출연을 예정에 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['커밍아웃' 와썹 지애, 동성 연인과 입맞춤…해외 팬들 '축복']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053691</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005053691"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.574Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 와썹 출신 지애가 동성의 연인과 입맞춤하는 사진을 게재했다. 최근 지애는 "나의 사랑스러운 여자친구"라는 글과 함께 발리에서 촬영한 사진을 게재했다. 사진에서 지애는 검은색 오프숄더 드레스를 착용하고 부케 형식의 꽃다발을 들고 있다. 지애의 연인은 검은색 수트를 착용해 웨딩 화보가 아니냐는 의견이 나오고 있다. 해외 팬들은 "두 사람에게 행복이 가득하길 바란다", "정말 사랑스럽다. 존경한다", "사랑은 언제나 승리한다" 등의 반응을 보이며 두 사람을 축복했다. 지애는 2013년 와썹으로 데뷔했으나 탈퇴했고, 2017년 '아이돌 리부팅 프로젝트-더 유닛'에 출연하기도 했다. 그는 2021년 "나는 남자와 여자를 사랑한다"며 "사랑스러운 여자친구가 생겨 행복하다"라며 커밍아웃했다. 이어 자신을 둘러싼 관심에 대해 개인적인 연애 문제인데 그게 남자든 여자든 마치 큰일인 것처럼 나는 게 의문"이라며 "감정을 숨기지 않고 사랑하자"고 소신을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석, 드디어 '시청률 1%' 굴욕 벗었다…'틈만 나면,' 2049 3주 연속 동시간대 1위 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213202"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '틈만 나면,'이 3주 연속 동시간대 1위를 차지하며, 유재석이 시청률 1%대 굴욕에서 벗어났다. 지난 5일 방송된 '틈만 나면,'의 11회의 2049 시청률은 1.2%로 자체 최고 및 동시간대 1위의 기염을 토했다. 또한 수도권 시청률 3.1%로 동시간 1위를 기록하며 시청률까지 올 클리어했다. (닐슨 코리아 기준) SBS '틈만 나면,'은 일상 속 마주하는 잠깐의 틈새 시간 사이에 행운을 선물하는 '틈새 공략' 버라이어티로, 11회에서는 유재석, 유연석, '틈 친구' 김남길, 이하늬, 김성균이 '틈 주인' 서울예술단, 법무법인의 틈새 시간을 찾아가 바쁜 일상을 잊게 해주는 기적적인 행운을 선물했다. '국민 MC' 유재석은 최근 KBS 2TV '싱크로유'의 1%대 시청률로 '위기론'을 불러일으킨 바 있다. 하지만 '틈만 나면,' 시즌2는 시작부터 많은 화제를 몰고오며 시청률의 늪에서 벗어났다. 한편 유재석과 유연석은 오프닝부터 떠들썩한 수다케미를 벌인다. 유연석은 "무려 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 카키색 헤어도 잘 어울려…성숙한 가을 여신 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161353</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161353"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 새로운 헤어스타일로 시선을 사로잡았다. 이세영은 지난 5일 자신의 인스타그램에 하트 이모티콘과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이세영은 야외에서 다양한 포즈를 취하고 있다. 이세영은 카키색으로 염색 후 더욱 성숙해진 비주얼을 뽐내 팬들의 시선을 사로잡았다. 한편 이세영은 내년 상반기 방영 예정인 MBC 새 드라마 ‘모텔 캘리포니아’에 출연할 예정이다. ‘모텔 캘리포니아는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스 드라마다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석·박서준·지창욱, 글로벌 팬과 소통…플랫폼 '하이앤드' 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335627</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335627"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DM·영상 메시지 등 주요 소통 방식 배우 3인 시작으로 추후 합류 소식 알릴 예정 배우와 팬을 더 가깝게 이어줄 플랫폼이 열린다. 배우 이종석 박서준 지창욱이 스타트를 끊으며 글로벌 팬들과 더욱 친밀한 소통에 나선다. 신규 배우 소통 플랫폼 하이앤드(Hiand)는 6일 서비스 론칭 소식을 알렸다. 글로벌 스타와 팬들의 소통 창구가 또 하나 마련된 셈이다. 하이앤드는 신규 배우 소통 플랫폼으로 안녕을 의미하는 영어 단어 'Hi(하이)'와 다음을 기약하는 'And(앤드)'의 합성어로 '전 세계 팬들이 배우와 가까이에서 자주 특별하게 함께 하는 경험을 할 수 있는 곳'이라는 의미가 담겼다. 서비스 주요 소통 방식은 자동 번역 기능을 갖춘 다이렉트 메시지(DM)를 기반으로 한 실시간 영상 메시지다. 이를 비롯해 팬과 배우 사이 다양한 커뮤니케이션을 제공한다. 가장 먼저 팬들과의 소통을 알린 배우는 이종석 박서준 지창욱이다. 글로벌 팬덤의 뜨거운 사랑을 받고 있는 대한민국 대표 스타 배우들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준 장가 잘 갔네..새신부 ♥김승혜, 직접 만든 반찬 자랑 "주부 생활"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280062"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김승혜가 행복한 신혼 일상을 공유했다. 6일 김승혜는 "주부 생활. 오늘은 반찬데이 꺅"이라며 직접 만든 반찬을 찍어 올렸다. 그는 장아찌부터 어묵볶음, 감자볶음, 계란말이, 진미채 등 먹음직스러운 반찬을 직접 만들어 자랑했다. 앞서 김해준, 김승혜 부부는 지난달 13일 서울 모처에서 결혼식을 올렸다. 한편 김해준은 2018년 tvN '코미디 빅리그'로 데뷔했으며 부캐 '최준'으로 이름을 알렸다. 김승혜는 SBS 9기 공채 코미디언으로, SBS '웃찾사', KBS 2TV '개그콘서트' 등 개그 프로그램에 다수 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중 종호 “‘나라는 가수’로 음악적 바운더리 넓어져”[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391810"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈 홍중, 종호의 화보가 공개됐다. 패션 매거진 ‘맨 노블레스’가 에이티즈 홍중, 종호와 함께한 11월 호 화보를 공개했다. ‘음악 혹은 여행’이라는 키워드로 진행된 이번 화보에서 홍중과 종호는 클래식한 실루엣의 착장을 소화했다. 이국적이고 엔틱한 분위기의 호텔 안에서 이들은 소년미 넘치는 얼굴을 드러냈다. 레더 코트, 셋업 슈트 등의 착장을 통해 ‘화보 장인’다운 아우라를 그려냈다. 이후 진행된 인터뷰에서는 KBS2 ‘나라는 가수’ 독일 뮌헨 편과 ‘2025 월드투어 ‘투워즈 더 라이트 : 윌 투 파워 인 유럽’에 대한 이야기가 이어졌다. 종호는 ‘나라는 가수’ 촬영에 대해 “버스킹 공연은 버킷리스트 중 하나였다. 음악적 내공이 훨씬 깊은 선배님들과 함께했지만, 소통은 자유로웠다”라고 말했다. 홍중은 “안 해본 음악도 접하게 되고, 선곡 장르의 범위를 넓히다 보니 음악적 바운더리가 확장되는 느낌을 받았다”라며 “K-팝 팬이 아닌데도 우리 노래에 감동받거나 즐기는 부분이 인상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드디어 장가가나… 김종민, ♥11세 연하와 결혼계획 보니?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001037222"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼성 그룹 코요태 리더 김종민이 11세 연하 여자친구와의 결혼 계획을 밝혔다. 코요태는 지난 5일 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에 출연했다. 최근 공개 연애 사실을 밝힌 김종민은 이날 여자친구와 근황을 공개했다. 함께 라디오에 출연한 빽가는 "부잣집 공주님 스타일이다. 정말 고귀하시고 처음 보자마자 저분은 부잣집이라는 느낌을 받았다"고 설명했다. 신지도 "(여자친구가) 그 나이대에 딱 (필요한) 모든 걸 가지고 있다"며 "똑 부러져서 너무 좋고 오빠(김종민 분)를 좋게 변화시켰다"고 말했다. 이어 "오빠가 고집이 있는데 그런 김종민을 변화시켰다니 대단한 분인 것"이라고 칭찬했다. DJ 김태균이 "결혼 계획이 있냐"라고 묻자 김종민은 "내년 정도다. 프러포즈 계획은 아직 없다"고 답하며 민망해했다. 이날 김종민은 여자친구와의 첫 만남 일화를 공개했다. 김종민은 "소개받은 자리에서 연락처를 받고 내가 먼저 만나자고 연락했다"며 "이렇게 될 것 같은 느낌이 왔다"고 했다. 김종민은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파격 이상의 파격…송승헌·조여정·박지현 '욕망의 문' 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417203"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오랜만에 만나는 붉은 빛 영화다. 영화 '히든페이스(김대우 감독)'이 반전에 반전을 더하는 2차 예고편을 공개했다. '히든페이스'는 실종된 약혼녀 수연의 행방을 쫓던 성진 앞에 수연의 후배 미주가 나타나고, 사라진 줄 알았던 수연이 그들과 가장 가까운 비밀의 공간에 갇힌 채 벗겨진 민낯을 목격하며 벌어지는 색(色)다른 밀실 스릴러 영화. 공개된 2차 예고편은 약혼자 성진(송승헌)의 마음을 의심하던 수연(조여정)이 밀실에 갇힌 뒤 연이어 충격적인 상황을 목격하는 장면으로 시선을 사로 잡는다. 지금껏 숨겨왔던 욕망을 가감 없이 드러내는 성진과 미주(박지현) 그리고 모든 것을 지켜본 수연의 얼굴 위로 '가장 가까운 곳에 있었다'는 카피가 더해져 도파민 넘치는 재미를 더한다. 또 “너 우리 집에 어떻게 들어온 거야”라는 대사와 함께 등장하는 수연의 강렬한 표정은 앞으로 세 인물에게 벌어질 충격적인 반전을 예고, 궁금증과 기대감을 동시에 높인다. 올 가을 욕망의 문을 화끈하게 열어 제낄 '히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['밤양갱 신드롬' 비비 9개월만 가수 컴백…14일 더블싱글 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417202"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김형서에서 가수 비비(BIBI)로 열일 활동을 잇는다. 비비는 14일 신곡 2트랙을 수록한 더블 싱글을 발매한다. 이번 싱글은 지난해 8월부터 '홍대R&amp;B' '밤양갱'으로 이어지는 '사랑의 ERA' 시리즈의 세번째 에피소드로, 파격적이면서 감성적인 반전 매력을 담았다. 타이틀 곡은 'DERRE(데레)', 댄서블한 비트에 비비의 묘한 보이스가 매력적인 R&amp;B 트랙이다. 무심한 듯 신경쓰고 챙겨주는 츤데레 성향의 사람이 겪는 사랑의 감정을 표현한 곡이다. 특히 뉴진스 'OMG' 'Cookie' 등의 히트곡을 작업한 프로듀서 FRNK와의 협업이 주목할 만하다. 흥분을 머금은 짜릿한 음악, 청량한 청춘의 기운, 여기에 비비의 묘한 이미지가 더해져 매력적인 트랙이 탄생했다. 뮤직비디오를 통해선 비비 특유의 에너제틱한 바이브와 감정 연기로 하이라이트를 선사할 예정이다. 함께 수록될 신곡 'BURN IT'은 유니크한 분위기의 R&amp;B로, 딘(DEAN)이 피처링 참여해 비비와 매력적인 합을 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유흥업소 논란’ 빅뱅 대성 빌딩, 잭팟 터졌다..7년 만 654억 시세차익[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213199"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 대성이 소유한 서울 강남 빌딩이 7년 만에 650억원 이상의 시세차익을 올릴 것으로 기대된다. 6일 부동산 중개법인 빌딩온에 따르면 대성은 지난 2017년 11월 서울 강남구 논현동 대로변에 위치한 지하 2층, 지상 9층, 대지면적 275평 규모의 건물을 310억원에 매입했다. 매입 당시 토지의 평당 가격은 약 1억1258만원이었으며, 이 가운데 약 140억 원은 대출을 통해 마련했고 170억원은 현금으로 충당한 것으로 보인다. 이 빌딩은 도산공원 맞은편 도산대로변에 위치해 가시성이 뛰어나고, 수인분당선 압구정로데오역과 7호선 강남구청역까지 도보 8~10분 거리로 접근성이 매우 좋다. 업계에 따르면 해당 빌딩 인근 지역은 2022년 평당 3억2400만원대에 거래가 이뤄졌으며. 현재 호가는 평당 3억 7900만 원에 이른다. 이를 대성 빌딩 대지면적에 적용할 경우 현재 시세는 약 964억원으로 추산된다. 대성은 7년 만에 654억원의 차익을 실현한 셈이다. 한편 이 건물은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안유진, 독보적 아우라[화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391803"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE) 안유진이 더블유 코리아 디지털 커버를 장식했다. 지난 5일 패션 매거진 더블유 코리아는 안유진과 함께한 디지털 커버와 영상을 공개했다. 2024 윈터 홀리데이 컬렉션을 착용한 안유진은 눈부신 비주얼을 뽐내고 있다. MZ세대 트렌드를 이끄는 아이콘다운 자연스러우면서도 생동감 넘치는 포즈와 감각적인 표정 연기로 독보적인 아우라를 드러냈다. 함께 공개된 영상에서는 안유진이 미스터리 영화의 한 장면처럼 몽환적인 느낌을 자아내 시선을 사로잡았다. 안유진이 속한 아이브는 지난 9월 일본 도쿄돔 앙코르 공연을 끝으로 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 28개 도시를 순회한 첫 번째 월드 투어 ‘쇼 왓 아이 해브’ 대장정을 마무리했다. 8일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 프랑스 유명 프로듀서 겸 DJ 데이비드 게타와 컬래버레이션 신곡 ‘슈퍼노바 러브(Supernova Love)’를 발매한다. 안유진이 화보와 영상은 더블유 코리아 공식 웹사이트와 SNS, 유튜브 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종원 표 윤민주에 점점 '취하는 로맨스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417200"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종원이 '취하는 로맨스'에서 몰입을 이끄는 감정 연기를 선보였다. 지난 5일 ENA에서 방송된 '취하는 로맨스' 2회에는 이종원(윤민주)이 거침없이 직진해 오는 김세정(채용주)을 밀어내기 위해 고군분투하는 모습이 그려졌다. 먼저 이종원은 놀이공원에서의 첫 만남 이후 다시 한 번 김세정을 맞닥뜨렸고, 그가 지상주류 마케팅 팀장이라는 것을 알고 필사적으로 피해 다녔다. 웃는 얼굴 뒤에 몹시 절박하게 애원하는 속마음을 감춘 김세정의 감정을 감지한 이종원은 답답해서 화를 냈고, 김세정의 감정이 자신에게까지 전이되어 오자 급히 자리를 떴다. 타인과 충돌할 때마다 습관적으로 "이건 내 감정이 아니야"를 읊조리는 이종원만의 마인드 컨트롤 방식이 공개됐다. 향초를 피우고 명상을 하며 자신의 감정에 오롯이 집중하기 위해 노력했지만, 그 고요함을 깨고 또한번 경계를 넘어온 김세정에게 속수무책으로 당했다. 이제껏 주변인들에게 '차단'을 외치기만 했을 뿐, '차단 반사'를 당해본 적 없는 이종원의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30주년 '명성황후' 김소현·신영숙·차지연, 고귀한 울림]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000417199"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고귀한 울림을 전한다. 30주년 기념 공연을 앞두고 있는 뮤지컬 '명성황후'가 타이틀 롤을 맡은 김소현, 신영숙, 차지연의 콘셉트 포스터를 공개했다. 6일 공개된 포스터에는 화려함을 배제한 무채색 한복을 입은 세 배우가 노을이 내린 장엄한 하늘과 쓸쓸함이 감도는 궁을 배경으로 서 있는 모습이 담겨 있다. 김소현의 깊이 있는 눈빛, 신영숙의 단단한 카리스마, 차지연의 강렬한 존재감은 각기 다른 개성으로 명성황후의 고뇌와 결단을 전한다. 단아한 한복을 입고 고요히 서 있는 세 배우의 눈빛과 표정에서 전해지는 무언의 울림은 30주년 기념 공연에 대한 기대감을 더한다. 1995년 예술의전당 오페라하우스에서 초연된 '명성황후'는 명성황후 시해 100주기에 맞춰 조선 왕조 26대 왕 고종의 왕비이자, 시대의 소용돌이 속에 선 명성황후의 삶을 그린 대한민국 대표 창작 뮤지컬이다. 공연은 이문열의 소설 '여우사냥'을 원작으로, 한국 음악계의 거장 김희갑 작곡가와 양인자 작사가가 콤비를 이루어 완성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, '런닝맨' 하차 후 결혼 준비?..웨딩드레스 입고 활짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280055"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민이 웨딩드레스를 입고 남다른 자태를 뽐냈다. 전소민은 지난 5일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속엔 웨딩드레스를 입은 전소민의 뒷모습이다. 또한 면사포까지 착용하고 활짝 웃는 그는 실제 결혼을 앞둔 새 신부의 분위기를 보인다. 이는 MBN 새 드라마 '괴리와 냉소' 촬영 현장이다. 오괴리 역을 맡은 전소민은 이번 드라마에서 어떤 모습을 보일지 주목된다. 한편 '괴리와 냉소'는 '프로 관종'이 되고 싶은 '아마추어 관종' 오괴리(전소민 분)와 '프로 손절러' 안냉소(한승연 분)가 금남아파트에 입주해 괴짜 가족이 되는 과정을 담은 드라마다. 오는 11월 22일 첫 방송.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2NE1, 아시아 투어 규모 확장...3개 도시 추가 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005391797"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1이 아시아 투어 3개 도시 공연을 추가로 확정하며 폭넓은 글로벌 행보를 예고했다. 6일 YG엔터테인먼트에 따르면 2NE1은 3개 도시에서 ‘2024-25 2NE1 아시아 투어 [웰컴 백]’(2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK])을 추가 개최한다. 내년 2월 1일 쿠알라룸푸르, 2월 15일·16일 호치민, 2월 22일·23일 마카오까지 총 5회 공연을 더해 보다 많은 관객들과 호흡할 계획이다. 이로써 2NE1은 총 12개 도시, 25회차로 데뷔 15주년 콘서트 투어 규모를 대폭 확장하게 됐다. YG 측은 “모두 전 세계 팬분들께서 뜨거운 사랑을 보내주신 덕분”이라며 “그 성원에 걸맞은 최고의 공연으로 찾아뵐 예정이니 많은 기대 부탁드린다”라고 밝혔다. 실제 2NE1은 서울, 마닐라, 고베, 홍콩, 도쿄, 싱가포르, 방콕, 타이베이 등 대부분 공연에서 매진 행렬을 이어가며 막강한 티켓 파워를 과시 중이다. ‘K팝 레전드 걸그룹’으로서 이들의 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이미주, 연인 '♥송범근'과 럽스타 중?..커플 팔찌 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003280054"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이미주가 발리 여행 중인 근황을 전했다. 이미주는 지난 5일 자신의 인스타그램에 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이미주는 석양을 바라보며 발리 해변을 거닐고 있다. 실루엣만으로도 아름다운 비주얼을 자랑, 러블리한 원피스 자태가 눈길을 끌었다. 특히 누군가와 커플 팔찌를 인증해 연인 송범근이 아니냐는 추측이 일었다. 그러나 그는 지인과 함께 간 것으로 알려졌다. 미주는 댓글을 통해 "마지막 깨얄 찾기"라고 댓글을 남겼다. 한편 미주는 지난 4월 3살 연하의 축구선수 송범근과 공개 열애 중이다. 미주는 그룹 러블리즈는 10주년을 맞아 오는 12일 신곡 '닿으면, 너'를 발매한다. 이어 오는 16일과 17일에는 약 4년 만에 단독 콘서트 '겨울나라의 러블리즈 4'로 팬들과 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플스타, 근황 공개…안성재 셰프와 나란히 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161340"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 프로그램 ‘흑백요리사’의 심사위원으로 활약한 안성재 셰프가 사생활 논란에 휩싸인 ‘트리플스타’ 강승원 셰프와 함께 찍은 사진을 공개했다. 안성재 셰프는 6일 오전 자신의 SNS에 “좋은 사람들과 의미 있는 행사. 서울에 많은 사랑을(Meaningful event with great people. Much love to Seoul.)”이라는 글과 함께 사진을 한 장 업로드했다. 공개된 사진 속 안성재 셰프는 ‘트리플스타’ 강승원 셰프를 비롯해 모수 출신 셰프들과 나란히 서서 포즈를 취하고 있다. 특히 최근 사생활 논란이 보도되며 구설수에 오른 ‘트리플스타’ 강승원 셰프가 함께해 눈길을 끈다. 해당 사진은 지난 3일 서울 반포동 세빛섬 무드앵커에서 진행된 ‘2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR)’ 개최 기념행사에서 찍은 사진으로 보인다. 한편 지난 10월 30일 디스패치는 트리플스타의 전처 A씨와의 인터뷰를 공개했다. 해당 인터뷰에 따르면 A씨와 트리플 스타는 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소민, 결혼 준비하나? 새하얀 웨딩드레스 자태 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001161339"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민이 순백의 웨딩드레스 자태를 뽐냈다. 전소민은 지난 5일 자신의 인스타그램에 “오괴리가 옵니다. 11월 22일 밤 11시 MBN ‘괴리와 냉소”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 드라마 촬영 중인 전소민의 모습이 담겼다. 전소민은 어깨를 드러낸 웨딩드레스를 입고 청순한 미모를 뽐내 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 사진을 본 누리꾼들은 “언니 진짜 너무 예뻐요”, “진짜 결혼하는줄 알았어요”등의 반응을 보였다. 한편 전소민은 오는 12월 5일 방송되는 KBS Joy ’오늘도 지송합니다‘에도 출연한다. ’오늘도 지송합니다‘는 하루아침에 파혼당한 뒤 살벌한 신혼집 대출 이자를 갚기 위해 고단한 N잡, N캐 인생에 시달리는 (돌)싱글녀 지송이의 파란만장한 신도시 입성기를 그린 이야기다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['171cm 48kg' 나나, 몸 얼마나 얇으면…좁은 조형물에 착석 가능할 정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687931"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 얇은 몸매를 인증했다. 나나는 지난 5일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진과 영상을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 나나는 해외를 활보하며 다양한 포즈를 취하고 있는 모습. 특히 둥근 원통 모형에 착석이 가능할 정도로 얇은 체구를 인증해 눈길을 끌었다. 나나는 2009년 걸그룹 애프터스쿨 '너 때문에'로 데뷔했다. 이후 애프터스쿨의 유닛 그룹인 오렌지캬라멜과 애프터스쿨 레드 멤버로도 활동했다. 지난해 8월에 넷플릭스 시리즈 '마스크걸'에서 활약하기도 했으며, 차기작으로 류승완 감독이 연출하는 영화 '휴민트'를 선택했다. 해당 작품에서 나나는 북한 식당 종업원 '채선화' 역으로 열연할 예정이다. 나나는 영화 '전지적 독자 시점' 출연을 확정하기도 했다. 이 작품은 싱숑의 현대 판타지 소설을 원작으로 하고 있으며 2025년 여름 개봉 예정이다. 이민호, 안효섭, 채수빈, 신승호, 지수 등이 등장한다. 한편 나나는 최근 15년 간 몸 담았던 소속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽시양♥임현주, 공개연애 1년 만 결별 "서로의 앞날 응원"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955853"/>
        <updated>2024-11-06T02:45:49.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 곽시양·임현주가 공개연애 1년 만에 결별했다. 지난 5일 양측 소속사는 "두 사람이 최근에 결별했다"라며 "서로 앞날을 응원하는 좋은 동료로 남기로 했다"라고 밝혔다. 앞서 지난해 9월 열애설이 불거지자 곽시양·임현주는 이를 인정하고 공개연애를 시작했다. 두 사람은 SNS에 커플 반지 사진을 올리는 등 연애 사실을 감추지 않았다. 연애 리얼리티 '하트시그널 시즌2'로 이름을 알린 임현주는 이후 드라마 '오늘부터 엔진 ON' '백수세끼', 연극 '임대아파트' 등에 출연했다. 2014년 영화 '야간비행'으로 데뷔한 곽시양은 드라마 '칠전팔기 구해라' '오 나의 귀신님' '마녀보감' '쌈, 마이웨이' '시카고 타자기' '앨리스' '홍천기' '아이돌' 등에 출연했고 최근 드라마 '굿파트너'에서 악역 연기로 주목 받았다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트]]></content>
    </entry>
</feed>