<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-24T22:16:12.557Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 신곡 ‘하루마다 끝도 없이’ MV 티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164801"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 가슴 아픈 이별 후유증을 다룬 곡을 발표한다. 소속사 안테나는 지난 24일 공식 유튜브 채널에 규현의 정규 앨범 ‘COLORS’의 타이틀곡 ‘하루마다 끝도 없이 (Unending Days)’ 뮤직비디오 티저를 공개했다. 영상은 레스토랑에서 연인과 즐거운 대화를 나누는 규현의 모습으로 시작된다. 찰나의 행복도 잠시, 규현은 병원에서 진찰을 받는 자신을 떠올린다. 규현의 혼란스러운 표정과 함께 연인과 의사의 모습이 교차되며 궁금증을 더했다. 한 편의 영화를 보는 듯한 영상미 속에 규현은 혼란스러운 감정을 섬세하게 표현하며 몰입도를 높였다. 특히, 배우 하윤경과의 연인 호흡이 예고돼 뮤직비디오 본편에 대한 기대감을 한껏 증폭시킨다. ‘하루마다 끝도 없이 (Unending Days)’의 음원과 노랫말 일부도 처음 공개됐다. “하루마다 끝도 없이 너잖아 / 별수 없이 견디라잖아”, “그게 너무 아파 난 이대로 / 마음이 녹슬기만 기다려” 등 정교한 밴드 사운드 위로 규현의 애틋한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오넷, ‘미치도록 너만을’ OST ‘비 오는 날’ 오늘(25일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001164800"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 OoOo(오넷)이 웹툰 ‘미치도록 너만을’ OST를 부른다. 오넷은 오늘(25일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 웹툰 ‘미치도록 너만을’ OST ‘비 오는 날’을 발매한다. ‘비 오는 날’은 사무치는 사랑의 기억으로 찾아온 아픔을 표현한 곡으로, ‘내 오래된 사랑아 사무치던 기억에 눈물을 삼켜 보낸다/내 그리운 사람아 이렇게 비 오는 날이면’처럼 현실적인 가사가 오넷의 독보적인 보컬과 어우러진다. 특히 오넷은 진정성 넘치는 보이스와 진한 감성으로 작품의 몰입도를 높이며 깊은 여운을 선사할 계획이다. 오넷은 지난 2020년 싱글 ‘OCEAN(오션)’으로 정식 데뷔, 앨범 아트 및 영상 디자인, 작사, 작곡 등 폭넓은 역량을 지니고 있으며, 다양한 가수에게 샤라웃을 받으며 실력을 인정받았다. 이번 곡은 주옥같은 OST를 탄생시킨 필승불패W, 김제이미, UNIQUE CITY가 합세해 완성도를 높였다. ‘미치도록 너만을’은 임시 보호 중인 고양이를 찾아 호텔 게스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 뉴진스 위약금 6200억…최후통첩 D-3, 민희진 모녀상봉 가능할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219364"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스와 민희진 전 어도어 대표의 모녀 상봉은 가능할까. 24일 민 전 대표와 그의 측근인 어도어 전 부대표 A씨의 카카오톡 대화록이 공개됐다. 이에 따르면 A씨는 "월 평균 매출액을 2억원으로 잡고 해지시점을 6월 말로 잡으면 잔여기간은 약 62개월이고 1인당 해지금액은 약 124억원, 5명으로는 620억원이 예상된다"고 설명했다. 민 전 대표는 "뉴진스? 얼마 안되는데?"라고 반응했고, A씨는 "정산금 기준으로 계산했는데 매출액 하면 인당 15억~20억원 나올 것 같다. 4500억~6200억원"이라고 정정했다. 공정거래위원회 표준전속계약서를 보면 계약 해지당시를 기준으로 직전 2년간 월평균 매출에 계약 잔여기간 개월 수를 곱한 금액을 위약금으로 책정한다. 위약금은 남은 계약기간 동안 소속사가 얻을 기대수익으로 보기 때문이다. 금융감독원 전자공시시스템에 따르면 어도어의 지난해 매출은 1103억원이다. 뉴진스의 잔여계약기간은 5년이다. 이에 따라 뉴진스의 위약금은 4000억~6]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정우성 아들' 낳은 문가비, 생일날 전한 심경고백 재조명 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219363"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비가 낳은 아들의 친부가 배우 정우성으로 밝혀진 가운데, 문가비가 직접 밝힌 그의 글이 재조명 되고 있다. 문가비는 활동 중단 약 4년 만인 지난 22일 자신의 개인계정을 통해 아들을 출산한 사실일 직접 고백했다. 연애는 물론 결혼 소식도 전하지 않았던 그의 갑작스러운 고백은 많은 이들에게 놀라움을 안겼다. 문가비는 아이와 함께 찍은 사진과 함께 장문의 글을 게재했다. 그는 "잊혔을 거라 생각하지만 그래도 여전히 저의 안부를 궁금해하고 또 저를 응원해 주시는 분들에게 미안하고 고마운 마음을 솔직한 이야기로라도 전하는 것이 어떨까 하는 생각이 들었다"며 "나 혼자만의 이야기가 아닌 한 아이의 엄마가 되어 이런 글을 공개적으로 쓰려고 하니 떨리는 마음에 걱정이 앞서기는 하지만 이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 냈다"며 엄마가 됐다고 고백했다. 그러면서 "너무나 갑작스럽게 찾아온 소식에 아무런 준비가 되어있지 않았던 저는 임신의 기쁨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 가족 떠올리며 눈물 "박했던 순간 많아, 너무 미안해" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219362"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.484Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유퀴즈' 고현정이 가족 생각에 눈물을 보인다. 24일 tvN '유퀴즈 온 더 블럭' 측은 '격이 다른 아름다움. 고현정 자기님의 15년 모든 비하인드 대방출!'이라는 제목의 예고 영상을 공개했다. "나의 스타 고현정"이라는 환호를 받으며 등장한 고현정. 유재석은 "들어오시는데 깜짝 놀랐다. 누나 진짜 놀랐어요"라고 말했고 고현정은 "누나라고 해줘서 너무 좋다"며 소녀처럼 행복해했다. 고현정은 무려 15년 만에 토크쇼 출연으로 이미 화제가 됐다. 고현정은 "예능을 너무 등한시했다. 저 예능 출신이다"라며 "'무한도전' 나가는 것도 얼마나 상상했는지. '저렇게 말하면 더 재밌을텐데' 싶었다. 얼마만이야 전국구가"라고 기뻐해 웃음을 안긴다. 신인 유재석과의 인연도 떠올린 고현정은 각종 비하인드를 털어놓으며 "얼마 만에 말해보냐"고 후련해해 더욱 궁금증을 모은다. 그런가하면 고현정은 가족 생각에 눈물 짓기도 한다. "전형적인 K-장녀였다"고 밝힌 고현정은 "너무 고맙고 정말 미안한 건 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 딕펑스, 역주행은 거부한다 "정주행 원해…새로운 색 만들어 나가고파" [인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690279"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스(김현우, 김태현, 김재흥, 박가람)가 밴드 신에 일고 있는 역주행 흐름에 올라타길 바라지 않는다고 밝혀 놀라움을 자아냈다. 딕펑스는 지난 19일 오후 2시 20분 서울 마포구 합정동에 위치한 카페에서 텐아시아와 만나 싱글 '첫사랑, 이 노래'에 대해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 김현우는 "역주행에 대한 생각을 사실 안 해봤다. 역주행을 하면 좋긴 한데 사실 안 했으면 하는 게 더 크다"며 "앞으로 만들어나가는 음악에 집중하고 싶다"고 소신을 밝혔다. 김현우는 그 이유에 대해 "역주행을 하게 되면 과거의 이미지를 다시 굳히게 되지 않나. 그게 싫은 건 아니지만, 앞으로 음악 보여줘야 할 게 제일 중요한데 지금 만든 음악들이 정주행으로 잘 되길 바란다"라고 설명했다. 그러자 남은 멤버들이 '이렇게 말해버리면 말을 더 얹을 수가 없지 않느냐'며 장난을 쳤다. 한편, 딕펑스의 '첫사랑, 이 노래'는 오는 25일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개된다. '첫사랑, 이 노래']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최현석 예비 사위' 김태현 "위기 있었다"..딕펑스 슬럼프 고백 [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284907"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스 보컬 김태현(37)이 슬럼프 극복기를 털어놨다. 딕펑스 4인조 완전체(김태현·김현우·김재흥·박가람)는 19일 서울 마포구 합정동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 25일 신곡 '첫사랑, 이 노래' 발매 기념으로 취재진과의 자리를 마련한 딕펑스. 특히 이들은 이전 활동들과 다르게 전문적인 시스템을 갖춘 호기심스튜디오에 둥지를 틀고 컴백, 딕펑스의 2막을 활짝 열었다. 하지만 지금의 조력자를 만나 2년 7개월 만에 컴백하기까지 슬럼프를 겪었다고. 김태현은 지난 공백기를 떠올리며 "딕펑스의 위기라고 한다면 이 회사에 들어오기 직전인 1년 전, 2년 전쯤이다. 그때가 뚜렷한 목표라는 게 흐려질 때였다. 우리가 앨범을 계속 내는 게 맞나 하는 생각이 들더라. 왜냐하면 피드백이 어느 정도 와줘야 하는데, (앨범을) 내기만 하고 뒤에 따라오는 게 없으니까. 그런 생각에 힘도 빠지고 멤버들끼리 서로 얘기도 잘 안 하게 되고 이런 시기들이 분명 있었다"라고 솔직하게 터놓았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채 "♥김충재 응원 좋았다..작품 큰 사랑 받아"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284906"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 공개 열애 중인 미술 작가 김충재의 응원에 고마움을 전했다. 정은채는 최근 서울 강남구 한 카페에서 tvN 드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인) 종영을 기념해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 정은채는 본격적인 인터뷰에 앞서 "많은 배우와 제작진이 피, 땀, 눈물로 일군 작품이 큰 사랑을 받서 감사하다. 이렇게 호응을 얻을지 생각 못 했다. 소재가 생소할 수도 있고 궁금했는데 상상 그 이상으로 사랑받았다"라고 종영 소감을 밝혔다. 그는 극 중에서 문옥경 역을 맡았다. 문옥경은 여성 국극의 왕자님이라 불리는 배우로, 윤정년(김태리 분)을 발굴해 국극에 발을 내밀게 한 인물. 중성적인 분위기 때문인지, 문옥경은 시청자들에게 큰 인기를 얻었다. 이에 "문옥경은 살면서 지표가 돼 주고 중요한 갈림길에 있을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채 "김태리, 판소리 연습 3년..멋진 선배 같아"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284905"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 공개 열애 중인 미술 작가 김충재의 응원에 고마움을 전했다. 정은채는 최근 서울 강남구 한 카페에서 tvN 드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인) 종영을 기념해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이(김태리 분)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 그는 "'정년이'를 통해서 여성 국극을 알게 됐다. 여성 국극이 어떤 건지 잘 모르는, 생소한 분야이기 때문에 배우들끼리 공유했다. 또한 배우들끼리 만나서 국극을 보러 가기도 했다"라며 "처음엔 정말 미지의 세계였기 때문에 조심스럽게 접근했고, 작품의 고유 매력이나 아름다움에 매료됐다"라고 말했다. 앞서 정은채가 맡은 문옥경 역은 배우 김히어라가 캐스팅됐다가 하차했다. 이미 타 배우가 언급된 만큼, 연기하는 데에 부담은 없었을까. 그는 "캐스팅 제안받았을 땐 구체적인 상황이나 내부적인 내용은 잘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정년이' 정은채 "루머 시달린 문옥경 心 이해..왕관의 무게 쉽지 않다"[인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284904"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.494Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 문옥경 역에 대한 공감을 전했다. 정은채는 최근 서울 강남구 한 카페에서 tvN 드라마 '정년이'(극본 최효비, 연출 정지인) 종영을 기념해 스타뉴스와 만나 인터뷰를 진행했다. '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 정년이(김태리 분)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린다. 그는 극 중에서 문옥경 역을 맡았다. 문옥경은 여성 국극의 왕자님이라 불리는 배우로, 윤정년(김태리 분)을 발굴해 국극에 발을 내밀게 한 인물. 그는 아편 스캔들에 휩싸이면서 고통을 겪기도 한다. 결국 문옥경도 그 시대의 배우였기 때문에 루머에 시달렸던 것. 이에 정은채는 "문옥경만큼 시대를 풍미하는 톱스타로 살아오지 않아서 감히 상상을 못 한다. 문옥경을 연기하면서 가늠이 안 가는 공허함이나 고독함이 이런 걸까 싶더라. 왕관의 무게는 참으로 쉬운 게 아니었다"라고 말했다. "자신의 것을 찾으라"고 말했던 문옥경처럼, 정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최현석, 내년 '15세 연하' 사위 본다..딕펑스 김태현 "최연수와 결혼 시기?" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284903</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284903"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스 보컬 김태현(37)이 최연수(25)와의 결혼 계획을 직접 밝혔다. 최연수는 '흑백요리사' 최현석(52) 셰프의 큰딸로 모델 출신 연기자이다. 딕펑스 4인조 완전체(김태현·김현우·김재흥·박가람)는 19일 서울 마포구 합정동 한 카페에서 스타뉴스와 인터뷰를 진행했다. 이날 김태현은 최근 최연수와의 열애 발표로 뜨겁게 주목받은 만큼, 이와 관련 이야기를 꺼냈다. 그는 "많은 분의 축하를 받았다. 감사드린다"라고 전했다. 특히 김태현은 지난달 열애 인정 당시 "결혼 전제"임을 알려 더욱 화제를 모았다. 그는 "결혼을 계획 중인 게 맞기에 그렇게 문의를 받았을 때 굳이 아니라고 부인하지 않았던 거다. 바로 '맞다'고 인정했다"라면서 "(최연수와) 결혼은 내년 후반쯤으로 생각하고 있다"라고 거침없이 얘기했다. 최연수와의 열애 기간은 4년 여로 알려졌다. 또 최연수가 딕펑스의 오랜 팬인 것으로 전해져 이들의 만남은 더욱 응원을 이끌었다. 한편 김태현이 속한 딕펑스는 2012년 Mne]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '지금 거신 전화는' 시청률 5.5% 산뜻한 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388601"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.498Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["넌 반드시 내 손으로 잡는다" MBC 금토 드라마 '지금 거신 전화는'이 첫 회 5%대 시청률을 기록하며 산뜻하게 출발했습니다. 드라마는 겉으로 완벽해 보이지만 사실 대화조차 없는 부부가 의문의 협박 전화를 받으면서 서로의 소중함을 깨닫게 되는 이야기인데요. 대통령실 대변인 백사언 역은 배우 유연석이, 수어 통역사 홍희주 역은 채수빈이 맡아 부부의 호흡을 맞췄습니다. 방영 첫날인 지난 22일 시청률은 전국 기준 5.5%를 기록했고요. 납치범이 희주를 협박하는 장면과 사언이 협박 전화를 받고 격분하는 마지막 장면에선 최고 시청률 6.1%를 기록하기도 했는데요. '지금 거신 전화는'은 동명 웹 소설이 원작으로, 자극적인 내용은 덜어내고 원작에 없는 인물들을 등장시켜 흥미를 배가할 거로 기대되고 있습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 방탄소년단 'Not Today' 뮤비 조회 수 6억 회 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388600"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["No no, not today no no no not today" 그룹 방탄소년단의 'Not Today'(낫 투데이) 뮤직비디오가 유튜브 조회 수 6억 회를 돌파했습니다. 지난 2017년 발매한 '윙스 외전: 유 네버 워크 얼론(YOU NEVER WALK ALONE)의 수록곡인데요. 강렬하고 힘 있는 사운드가 돋보이는 노래로, 동시대를 살아가는 청춘들에게 함께 행동하자는 메시지를 담았습니다. 뮤직비디오는 방탄소년단 멤버들이 댄서들과 함께 절도 있는 칼군무를 선보이는데요. 팬들의 큰 사랑을 받으면서 유튜브 조회 수 6억 회라는 기록을 쓰게 됐고, 이로써 방탄소년단은 팀 통산 14번째 6억 뷰 뮤직비디오를 보유하게 됐습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성의 ‘결혼 부인’… 문가비, 비밀 출산 뒤 드러난 “몰랐던 진실”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037730"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성(51)과 모델 문가비(35)의 관계가 새로운 국면을 맞았다. 문가비가 SNS를 통해 출산 사실을 공개한 가운데, 아이의 친부가 정우성이라는 소식이 전해지며 연예계가 들썩이고 있다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니는 지난 24일, “문가비가 SNS에 공개한 아이는 정우성의 친자가 맞다”며 이를 공식적으로 인정했다. 이어 “아이의 양육 방식에 대해 최선의 방향을 논의 중”이라며 정우성이 아버지로서의 책임을 다할 것임을 밝혔다. 다만 “사생활에 관한 자세한 내용은 확인해줄 수 없다”며 말을 아꼈다. “결혼 없는 부성애”… 정우성과 문가비의 복잡한 관계 디스패치 보도에 따르면 두 사람의 첫 만남은 2022년 한 모임에서 시작됐다. 이후 가까운 사이로 발전했으며, 지난해 6월 문가비가 정우성의 아이를 임신한 것으로 알려졌다. 그러나 결혼을 전제로 한 관계는 아니었다는 점에서 두 사람은 끝내 결혼하지 않았다. 특히 정우성이 직접 태명까지 지어줄 만큼 아이를 향한 부성애를 보였으나,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 영화 '모아나 2', 개봉 앞두고 전체 예매율 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388599"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 신작 '모아나 2'가 오는 27일 개봉을 앞두고 있는데요. 흥행 1위를 유지하고 있는 뮤지컬 영화 '위키드'를 꺾고, 전체 예매율 1위에 올랐습니다. "이건 선조들께서 부르는거야 새로운 하늘을 항해하고 바다를 건너 다시 사람들을 연결하라고" 영화 '모아나 2'가 어제 오후 5시 기준으로 사전 예매 9만 장을 넘어서며 전체 예매율에서 1위에 올랐습니다. '위키드'와 '히든페이스', '글래디에이터 2' 등 쟁쟁한 경쟁작들을 모두 뛰어넘은 건데요. '모아나 2'의 사전 예매량 기록은 '위키드'와 '엘리멘탈', '알라딘'보다도 빨라 흥행 기대감을 키우고 있습니다. 모아나 2는 2016년 개봉한 애니메이션 모아나의 속편으로, 이번 편에서는 주인공 모아나가, 부족의 파괴를 막기 위해 떠나는 모험을 그렸습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이용대, '흑백요리사'女 셰프와 재혼 임박…"좋아합니다, 사랑" 고백 받았다 ('미우새')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219356"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사'에 출연한 장사천재 조서형 셰프가 이용대와 핑크빛 분위기를 자아냈다. 24일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 '돌싱 3인방' 김준호 X 이동건 X 이용대의 배추 50포기 김장 도전기가 그려졌다. 이날, 돌싱 동생 이동건과 이용대를 집으로 초대한 김준호는 "오늘 김장 50포기를 할 것"이라고 선언하며, 최근 열풍을 불러일으켰던 '흑백요리사'에 출연했던 '이모카세 1호' 김미령 셰프, '급식 대가' 이미영 조리사, '장사천재 조사장' 조서형 셰프가 지원군으로 초대했다. 특히 조서형 셰프는 "1년에 김장 4번을 한다"며 "겨울에는 김장하는 모임이 있다. 아침부터 저녁까지 술 마시고 김치 담그고 반복한다"고 밝혔다. 그러자 이용대는 "나도 초대해달라고"했고, 조서형은 "부끄러워서 눈을 못 마주치겠다. 예전부터 팬이었다. 얼굴이 빨개진다"며 이용대를 향한 적극적인 팬심을 드러내 눈길을 끌었다. 이에 이용대도 "열이 올라온다"라며 부끄러워 했고, 조서형 셰프는 "원래 웃는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 고 구하라 5주기‥ 강지영·니콜 "보고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388598"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라의 멤버 고 구하라가 세상을 떠난 지 어제로 5주기를 맞았는데요. 카라의 또 다른 멤버 강지영과 니콜이 SNS에 사진을 공개하며 고인을 애도했습니다. 강지영은 구하라와 함께 찍은 사진에 '보고 싶어'라는 글을 올리며 그리움을 드러냈고요. 니콜도 웃고 있는 구하라 사진을 게재해 고인을 추억했습니다. 2007년 데뷔한 걸그룹 카라는 '프리티 걸', '미스터' 등 히트곡으로 국내뿐 아니라 일본에서도 큰 인기를 얻으며 승승장구했지만, 지난 2019년 구하라가 향년 28세로 세상을 떠났습니다. 그러다 구하라 사망 이후 양육의 의무를 다하지 않은 친어머니가 나타나 재산 분할을 요구하면서, 부양, 양육 의무를 이행하지 않은 부모의 재산 상속권을 제한하는 취지의 이른바 '구하라법'은 지난 8월 발의 4년여 만에 국회 본회의를 통과하기도 했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 트와이스 '미국 아마존 뮤직 라이브' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388597"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["Ooh No matter what you got me, I got you And I wouldn't want it any other way" 걸그룹 트와이스가 K팝 아티스트 최초로, 미국 온라인 스트리밍 콘서트 '아마존 뮤직 라이브'에 출연해 무대를 빛냈습니다. 미국 '아마존 뮤직 라이브'는 미국 최고 인기 프로 스포츠 중 하나인, 내셔널 풋볼 리그 목요일 경기 생중계 직후 라이브로 송출되는 온라인 스트리밍 콘서트인데요. 걸그룹 트와이스가 K팝 아티스트 최초로 공연을 펼친 겁니다. 에드 시런과 에이셉 라키, 릴 웨인, 메간 디 스텔리온 등 유명 팝 가수들이 올랐던 무대이고요. 올해로 세 번째 시즌인 이번 공연에는 미국 래퍼 젤리 롤(Jelly Roll)과 빅 션(Big Sean) 등에 이어 트와이스가 등장했는데요. 'I CAN’T STOP ME(아이 캔트 스톱 미)', 'CRY FOR ME(크라이 포 미)', 'FANCY(팬시)' 등 다양한 장르의 대표곡을 선보였고요. 지효와 나연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 정우성, 모델 문가비 아들 친부‥"아이 책임질 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001388596"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예 플러스입니다. 최근 모델 문가비가 아들 출산 소식을 알렸는데요. 아이 아버지가 배우 정우성으로 확인됐습니다. 정우성의 소속사는 "문가비가 SNS에 공개한 아이는, 정우성의 친자가 맞다"고 밝혔습니다. 그러면서 정우성이 "아이에 대해 끝까지 책임을 다할 것"이라고 덧붙였는데요. 다만 "아이의 출산 시점을 비롯해 문가비와 정우성의 교제 여부, 결혼 계획 등 사생활과 관련한 내용은 확인해 줄 수 없다"고 선을 그었습니다. 앞서 연예매체 디스패치는, 정우성이 문가비가 출산한 아들의 친아버지라고 보도했는데요. 디스패치에 따르면 두 사람은 지난 2022년 한 모임에서 처음 만나 가깝게 지냈다고 하고요. 정식으로 교제한 사이는 아니며 결혼 계획도 없다고 전했습니다. 모델 출신 문가비는 한 뷰티 예능 프로그램 등으로 얼굴을 알렸으나 한동안 연예계 활동을 하지 않다가, 지난 22일 자신의 SNS를 통해 아들 출산 소식을 알렸습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["장가간다!" 김대호, '나혼산' 탈출 코앞…하지원에 적극 플러팅 ('대장이반찬')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219355"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대장이 반찬' 이장우가 김대호의 결혼을 예언했다. 24일 방송된 MBC '대장이 반찬'에서는 윤두준, 하지원이 출연했다. 윤두준을 차에 태운 후 김대호는 또 다른 게스트를 데리러 갔다. 게스트를 궁금해하는 윤두준과 이장우에게 김대호는 "되게 좋은 분인데 4차원 같기도 한데 최근 만난 사람 중 가장 가까워졌다"고 밝혔다. 김대호의 말에 이장우는 "형이 분이라고 할 정도면 연배가"라고 걱정했고 김대호는 "지금 만날 분은 체력이 진짜 좋다. 아마 우리가 덤벼도 다 질 수도 있다. 부드러움 속에 강함이랄까. 진짜 어렵게 모셨다. 귀한 분"이라 소개했다. 김대호와 인연이 깊은 게스트는 배우 하지원. 하지원을 보자마자 김대호는 "누나 안녕"이라며 반갑게 인사했다. 이장우는 "대호 형이랑 진짜 친하냐. 거짓말이죠"라고 친분을 의심했고 김대호는 "나랑 같이 '마사지 로드'를 했다"며 하지원과 친해진 계기를 밝혔다. 김대호는 하지원을 누나 누나 하면서 살뜰히 챙겼고 이장우는 "말 스윗한 거 봐.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔’ 이즈나, 당찬 출사표…‘컴백’ 투어스 ‘Last Bell’ 울린다 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037724</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037724"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. ‘소방관’이 보여줄 가슴 뜨거운 현장 25일 오후 영화 ‘소방관’ 언론&amp;배급 시사회가 열린다. 자리에는 곽경택 감독과 배우 주원, 유재명, 이유영, 김민재, 오대환, 장영남이 참석한다. 영화 ‘소방관’은 2001년 홍제동 화재 참사 사건 당시 열악한 환경 속에서도 화재 진압과 전원 구조라는 단 하나의 목표를 가지고 투입된 소방관들의 상황을 그린 이야기다. 서부소방서 신입 소방관 철웅 역에 주원을 필두로 구조대장 인기 역에 유재명, 구급대원 서희 역에 이유영, 소방관 용태 역에 김민재, 효종 역에 오대환, 기철 역에 이준혁 그리고 유일한 소방관의 가족 도순 역에 장영남이 합류해 실전과도 같은 영화 현장을 소화해 냈다. 특히, 실화가 주는 진정성을 작품에 담아온 곽경택 감독이 연출에 참여, 당시 열악한 환경에도 불구하고 전원 구조라는 단 하나의 목표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김미경, 8kg 빠진 후 변한 얼굴 "재정난에 죽을 생각, 응급실 가서 살았다" ('강연자들')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219351"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.514Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['강연자들' 김미경이 회사 재정난으로 위기를 겪엇다고 고백했다. 24일 MBC 예능프로그램 '심장을 울려라 강연자들'에서는 스타 강사 김미경이 무대 위에 올랐다. 최근 8kg을 감량했다는 김미경은 몰라보게 달라진 얼굴로 나타났다. 음대를 졸업하고 우연한 기회로 강사가 된 김미경. 초기에는 지금과 같은 스타 강사가 아닌 무시당하기 일쑤였던 신입 강사였다고. 하지만 스스로를 채찍질하며 스타 강사 자리에 오른 김미경. 그런 피나는 노력에도 불구하고 코로나19가 심해지며 큰 위기가 찾아왔다. 모든 강연이 줄줄이 취소됐다는 김미경은 "코로나19 때문에 내 직업이 사라지는 줄 알았다. 6개월 동안 0원이었다. 우리 회사는 제 강사료 수입으로 돌아간다. 직원이 7명 정도 되는데 할 일이 없는 거다. 오죽하면 월급을 30% 깎겠다더라. 속으로 '얘들아 50% 깎아도 안 돼. 큰일났어' 싶었다"고 털어놨다. 불안함에 매일 새벽 4시반에 일어나 시장을 분석했다는 김미경은 온라인 콘텐츠 사업으로 돌파구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 모델 문가비 아들 친부…"끝까지 책임질 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000694341</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000694341"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비가 최근 출산한 아들의 친부인 것으로 확인됐습니다. 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니는 "문가비가 SNS에 공개한 아이는 정우성의 친자가 맞다"며 "아이의 양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중이며, 끝까지 책임을 다할 것"이라고 밝혔습니다. 다만, "교제 여부와 결혼 계획 등 사생활에 관한 내용은 확인해줄 수 없다"고 덧붙였습니다. 두 사람은 지난 2022년 처음 만나 가깝게 지냈고, 정식 교제한 사이는 아니며 결혼 계획도 없는 것으로 전해졌습니다. 김수빈 기자(soup@yna.co.kr) #정우성 #문가비 #아들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['냉부2' 앞두고 안정환·김성주 결국 불화설 터졌다…"IC" 비속어 불만 폭주 ('푹다행')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219348"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['안CEO' 안정환의 웬수들(?) 김용만, 김성주, 정형돈이 '푹 쉬면 다행이야'를 찾는다. 25일 방송되는 MBC 예능 프로그램 '푹 쉬면 다행이야'(연출 김명진, 신현빈, 이준범, 김기호 / 작가 권정희 / 이하 '푹다행') 27회에서는 안정환과 그의 절친들 김용만, 김성주, 정형돈, 그리고 김남일, 박성광이 0.5성급 무인도 운영에 도전한다. 스튜디오에서는 붐, 김대호, 아일릿 민주, 코요태 빽가가 이들을 지켜보며 이야기를 나눌 예정이다. 안정환의 절친이자 웬수(?)로 불리는 김용만, 김성주, 정형돈은 연예계 소문난 베짱이들이다. 앞서 안정환과 함께 무인도에서 하루를 보낼 때도, 일머리 없이 시종일관 뺀질거리는 통에 안정환의 속을 뒤집어 놓은 전력이 있었다. 이에 안정환은 '베짱이→개미 만들기' 프로젝트를 실시한다. 세 사람은 안정환의 충신이자 오른팔인 '남일꾼' 김남일이 운전하는 배를 타고 들어온다. 멀리서 배를 보며 안정환은 "벌써 꼴 보기 싫다"며 세 일꾼과 함께할 하루를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈, 50억 도쿄집 공개 "♥야노시호 소유, 자가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799275"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.518Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[추성훈이 일본 도쿄에 위치란 50억원대 집을 공개했다. 21일 추성훈은 자신의 유튜브 채널을 통해 "야노시호 집에 셋방 살이하는 추성훈"이라는 제목의 영상을 게재했다. 공개된 영상에서 집소개를 이어가던 추성훈은 차키를 소개해달라는 제작진에 "포르쉐랑 벤츠랑 두개. 제 꺼 아니다. 두개 다 와이프 거다. 저는 자전거. 저는 충분하다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 현관, 부엌 등 큰 공간이 눈길을 끌었고, 탁 트인 거실 뷰가 시선을 사로잡았다. 특히 '50억 셋방 살이 하는 아조씨'라는 자막이 눈길을 끌었다. 추성훈은 "저는 집을 선택할 때 동서남북을 잘 본다. 동남이 위치가 좋다. 이게 제일 비싸다"라며 "이거 아예 산거다"라고 자가라고 밝혀 이목을 모았다. 사진=유튜브 채널 '추성훈']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥최현석 예비 사위' 김태현, 러브스토리 공개 "손 어떻게 잡았는지 말하면 되나" [인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690271"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.520Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스(김현우, 김태현, 김재흥, 박가람) 김태현이 셰프 최현석의 딸 최연수와의 만남에 대해 입을 열었다. 딕펑스는 지난 19일 오후 2시 20분 서울 마포구 합정동에 위치한 카페에서 텐아시아와 만나 싱글 '첫사랑, 이 노래'에 대해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 김태현은 최연수와 만난 계기에 대해 "군대를 다녀오고 활동을 하다 보니 자연스레 지인이 겹치게 됐다 그러다 보니 자연스레 그리 됐다"고 설명하며 얼굴을 붉혔다. 그는 "어떻게 손 잡았는지도 말하면 되냐"라며 부끄러워 했다. 이어 그는 "지금 최현석 셰프께선 너무 바쁘셔서 열애설이 난 이후 관련해 이야기를 따로 나누지 못했다. 또 셰프님 관련 기사나 저희 기사가 나갈 때 열애설 이야기가 함께 나가지 않나. 셰프님께 죄송하다. 본인이 할 게 많으신데 저의 사생활로 전화를 너무 많이 받으시니 바쁘신 와중에 죄송하다"고 밝혔다. 한편, 딕펑스의 '첫사랑, 이 노래'는 오는 25일 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["용기 냈다" 문가비, 숨겨둔 子 공개한 이유…父 정우성도 책임 약속 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219347"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비가 당당히 아들을 공개한 가운데, 친부가 정우성인 것으로 알려졌다. 이에 정우성은 아들을 책임지겠다 약속했다. 문가비는 최근 "이제는 한 아이의 엄마로서 조금은 더 평범한 행복을 누리며 살아가기 위해 용기를 냈다"며 아들과 함께 찍은 사진을 공개, 출산 소식을 알렸다. 문가비는 "너무나 갑작스럽게 찾아온 소식에 아무런 준비가 되어있지 않았던 저는 임신의 기쁨이나, 축하를 마음껏 누리기보다는 가족들의 축복 속에 조용히 임신 기간의 대부분을 보냈다. 그렇게 하기로 선택을 했던 건 오로지 태어날 아이를 위함이었다"며 "세상에 나온 아이를 앞에 두고 여전히 완벽한 준비가 되어있지 않은 엄마이지만 그런 나의 부족함과는 상관없이 존재 그 자체만으로 나의 마음을 사랑으로 가득 채워주는 이 아이를 보며 완벽함보다는 사랑과 행복으로 가득 찬 건강한 엄마가 되어야겠다는 다짐을 했고 그래서 엄마로서 아이에게 줄 수 있는 것이 온전한 사랑으로 채워지는 건강하고 행복한 삶이기를 간절히 바라게 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딕펑스, 군복무 중 해체 위기 겪었다 "팬 덕분에 극복…누구 하나 먼저 갈 때까지 음악할 것" [인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690270"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 딕펑스(김현우, 김태현, 김재흥, 박가람)가 활동 중 겪었던 위기를 고백하며 가능한 오래 음악을 하겠다는 의지를 밝혔다. 딕펑스는 지난 19일 오후 2시 20분 서울 마포구 합정동에 위치한 카페에서 텐아시아와 만나 싱글 '첫사랑, 이 노래'에 대해 다양한 이야기를 나눴다. 이들은 지난 14년을 되돌아봤을 때, 긴 공백기보다도 군복무 중이던 당시에 큰 위기를 겪었다고 돌이켰다. 김재흥은 "우린 다 같은 해에 군대를 가긴 했지만, 시기는 다 달랐다. 제가 제일 먼저 갔는데, 나 혼자 군대에 똑 떨어진 기분이었다. 제대도 홀로 했다. 그때 들었던 생각이 '얘들이 제대하고서도 나랑 딕펑스를 할까'였다. 원래 딕펑스는 우리에게 당연한 거였는데 긴 공백이 생기다 보니 그런 생각을 하게 됐다"고 털어놨다. 김태현 역시 "저도 군대에 가서 선임 후임들로부터 '딕펑스 이제 안 하는 거냐'라는 질문을 받았다. 우리가 그동안 '언제까지 음악을 하자'는 이야기를 한 적이 없더라. 제대하고 그런 이야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[기안84, 열애설 나겠네…강민경에 직진 고백 "너무 예뻐서 사진 저장했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219346"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기안84가 강민경의 '얼짱' 시절을 기억했다. 24일 유튜브 채널 '인생84'에서는 '다비치와 함께'라는 제목의 영상이 게재됐다. 기안84는 게스트로 온 이해리와 강민경을 한 명씩 소개하기로 했다. 먼저 강민경을 소개한 기안84는 "세화여고 얼짱이었죠?"라고 이야기하며 "사실 옛날에 민경님 얼짱 사진 너무 예뻐서 저장해놓은 게 있다. 세상에 이런 여학생이 있단 말이야? 어디 있지 도대체?"라고 깜짝 고백을 했다. 기안84는 "어떤 분인가 내가 좀 알아봤더니 골드미스다. 연기, 가수도 하고 사업도 하고 지금 MZ여성들이 꿈꾸는 워너비다. 너처럼 살고 싶다하더라"라고 간결하게 강민경의 소개를 끝냈다. 또 기안84는 다비치를 소개하며 "세상을 다 비춘 지 16주년이다. 요즘은 멸종하지 않았냐. 듀엣 걸그룹 살아남은 그룹이 (없다.) 둘이 오래하다 보면 싸움이 난다. 많이 싸우지 않았냐"고 물었다. 이에 이해리는 "의견 조율을 크게 할 뿐이지 싸우진 않는다"고 밝혔다. 다비치는 철저히 자기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰②] 딕펑스 “40살에 청춘 노래? 우린 열정으로 가는 밴드”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402068"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.525Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 25일 오후 6시에 발매되는 딕펑스의 새 싱글 ‘첫사랑, 이 노래’는 짧은 영화를 보는 듯한 행복한 기억의 한때를 소환하는 로맨틱한 팝 사운드의 노래다. 딕펑스는 자신들의 음악적 색깔과 다채로운 사운드를 녹여낸 ‘첫사랑, 이 노래’를 통해 애틋한 첫사랑의 향수를 자극하겠다는 각오다. 김태현은 ‘첫사랑, 이 노래’를 선공개 싱글로 선택한 이유에 대해 “갑자기 딕펑스라고 생각 못할 정도의 음악이 나오면 반감이 생길 수 있고, 예전을 그대로 답습하면 발전이 없다고 생각할 수 있지 않나. 이 노래가 그 중간다리 역할을 해줄 수 있을 것 같다고 생각했다. 저희가 앞으로 나가야 할 길과 지금까지 해왔던 결의 중간에 있는 곡”이라고 소개했다. 그간 ‘Viva 청춘’, ‘안녕 여자친구’, ‘약국에 가면’, ‘같이 걸을까’ 등 ‘청춘’을 주제로 한 곡들을 발표한 딕펑스는 ‘첫사랑, 이 노래’에서도 청춘을 노래한다. 딕펑스 멤버들의 대다수는 1987년생으로 올해 37세다. 40세가 가까워진 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전원 36세' 딕펑스 "청춘에 나이가 있나요…우린 변함없이 노래할 것" [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690269"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2010년대부터 청춘을 대표해온 밴드 딕펑스(김현우, 김태현, 김재흥, 박가람)가 앞으로도 나이와 상관 없이 청춘을 노래하겠다는 포부를 밝혔다. 딕펑스는 지난 19일 오후 2시 20분 서울 마포구 합정동에 위치한 카페에서 텐아시아와 만나 싱글 '첫사랑, 이 노래'에 대해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 김태현은 "오랜만에 나오는 싱글이라 감회가 새롭다. 기존 곡들과는 비슷하면서도 다른 느낌. 차이점을 찾아보시면 재밌게 감상 가능할 것 같다"며 컴백 소감을 밝혔다. 이어 박가람은 "회사를 옮기고 첫 싱글이다. 그만큼 작업 방식도 많이 바뀌었는데 그만큼 음악에 대한 생각도 많이 달라졌다. 염두에 두고 들어주시면 재밌게 들어주실 수 있을 것 같다"고 말했다. 과거와 무엇이 달라졌느냐는 질문에 대해 김현우는 "전에는 4명이서 주로 음악을 만들었다면 이번에는 회사 음악 프로듀서분들과 함께 했다. 머릿수가 많아진 거다. 우리의 음악을 더욱 객관적으로 바라보며 만들 수 있었다"고 설명했다. 그러자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰①] 딕펑스 김태현 “♥최연수와 공개 연애, 최현석 셰프에 죄송”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005402067"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2012년 Mnet 오디션 프로그램 ‘슈퍼스타K4’에서 준우승을 차지하며 이름을 알린 밴드 딕펑스(김태현, 김현우, 김재흥, 박가람)가 2년 7개월 만에 컴백한다. 호기심스튜디오와 손잡고 새로운 출발점에 선 이들은 지금까지처럼 ‘청춘’을 노래하겠다고 했다. 딕펑스는 최근 서울시 마포구 합정동에 위치한 한 카페에서 새 싱글 ‘첫사랑, 이 노래’ 발매 기념 인터뷰를 진행했다. 오랜만의 컴백을 앞둔 멤버들은 “회사를 옮기고 나서 첫 싱글이지 않나. 감회가 새롭다. 작업 방식도 많이 바뀌고 했는데, 이전 곡들과 비슷하면서도 다른 느낌의 곡이 나온 것 같다”라고 설레는 마음을 드러냈다. 공백기가 길었던 이유는 회사 이슈가 가장 컸다고 했다. 김현우는 “소속사를 많이 옮기다 보니까 적응이 될 만하면 나가고, 다시 적응이 될 만하면 나가고 그래서 제대로 앨범을 준비할 시간이 없었던 것 같다”면서 “저희도 새 앨범을 내고 싶은 마음은 크지만, 앨범이 바로 나오는 것이 아니지 않나. 그런 부분에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혼돈의 정우성..문가비子 친부→댓글 예언→결혼관 재조명 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284897"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1973년생으로 올해 나이 51세인 배우 정우성이 16세 연하 모델 문가비 사이에서 아들을 낳았다. 다만 아직까지 두 사람의 혼인 계획은 공개되지 않았다. 지난 24일 오후 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니 측은 스타뉴스에 "문가비 씨가 sns를 통해 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다. 아이의 양육의 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해 최선을 다할 것"이라고 밝혔다. 정우성 측이 이같은 공식입장을 발표한 이유는 같은 날 문가비의 아들 친부가 정우성이라는 소식이 보도됐기 때문. 디스패치에 따르면, 정우성과 문가비는 지난 2022년 처음 만났다. 두 사람은 서로 연락을 유지하며 가깝게 지냈고, 지난해 6월 문가비가 정우성의 아이를 임신했다. 문가비는 이 사실을 정우성에게 알렸다. 정우성은 기뻐했고, 양육의 책임도 약속했다. 이후 문가비는 지난 3월 아들을 출산했고, 정우성은 아들의 태명을 직접 지어줬다. 특히 정우성은 문가비와 산후조리원과 병원을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준희 ‘재킷과 검정 스타킹으로 완성한 완벽 하의실종, 섹시미 무한 상승!’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037723</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037723"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 재킷 하나로 하의실종 패션을 자랑했습니다. 고준희가 지난 11월 22일 오후 서울 강남구 신사동에서 진행된 한 뷰티 브랜드 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 고준희는 아이라인을 강조한 짙은 메이크업에 미니 원피스 느낌의 블랙 재킷에 검정 스타킹을 착용해 섹시미를 한껏 뽐냈습니다. 고준희의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 고준희의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 앞머리입니다. 두 번째, 손가락 그림자입니다. 세 번째, 사진 왼쪽 알파벳 C입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 아래 ‘+’입니다. 다섯 번째, 하이힐 발목 스트랩입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 주병진, 골프장서 청순女와 세번째 맞선 "가슴 떨리는 만남" ('이젠 사랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219344"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.533Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 주병진이 세 번째 맞선에 설렘을 드러냈다. 최근 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'의 공식 채널에는 '헤어나올 수 없는 주병진 의 마성의 맞선 hole in one LOVE '라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 주병진은 클럽 하우스에서 마지막 맞선을 준비했다. 그는 "신선하다. 이렇게도 맞선이 이뤄지는구나. 골프장에서 운동하면서 공을 함께 칠 수 있다는 것이 너무 좋았다"며 기대감을 드러냈다. 이어 이번에도 미리 도착해 맞선녀를 기다리는 주병진은 "세 번째에는 가슴 떨리는 만남이 될 거 같다는 생각이 든다"면서 "이번에는 어떤 사람일까"라고 설렘을 드러냈다. 뒤이어 등장한 주병진의 세 번째 맞선녀는 긴 머리의 헤어스타일로 청순한 분위기를 자아냈다. 어떤 미소로 주병진을 맞이할지 기대감을 모은다. 앞서 주병진은 M사 출신 아나운서 최지인과 두 번째 맞선 상대인 MBA 출신의 호주 변호사 신혜선과 만났다. 한편 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'는 11월 25일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 '악덕' 행위, 인성논란 터졌다…정지현 결국 폭발 "왜 일을 벌이냐" ('생존왕')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219343"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[TV CHOSUN이 최초로 도전하는 본격 정글 서바이벌 '생존왕 : 부족전쟁'에서 노동 지옥에 갇혀 지칠 대로 지친 정지현이 결국 팀장 김병만을 들이받는다. 25일(월) 밤 10시 방송되는 '생존왕 : 부족전쟁'에서는 호화 리조트 부럽지 않은 '정글팀' 김병만X정지현X김동준X김민지의 생존지가 공개된다. 김병만은 버려진 물탱크와 폐자재를 주워 와 세면대를 갖춘 샤워장을 만들었다. 김동준은 "기가 막힌다. 우리 집보다 낫다"며 감탄했다. 어느정도 집의 모습이 갖춰지자 정지현X김동준X김민지는 휴식을 취하려 했지만, 김병만은 무언가 또 만들기 시작했다. 용병 김민지는 "이 팀은 끊임없이 뭘 만든다"라며 신기해했다. 김병만은 "끝날 때까지 이게 습관이다"라며 무한 노동 지옥을 예고했다. 그러나 계속된 노동에 정지현은 "너무 힘들었다. 병만이 형은 단 한 순간도 안 쉰다"며 고개를 저었다. 그런 가운데 정글팀의 하우스를 찾은 '피지컬팀'&amp;'군인팀'에게 김병만이 야식 배달을 약속하자, 정지현은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 "난 외로움으로부터 살아남았다…" NYT 인터뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001208978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/055/0001208978"/>
        <updated>2024-11-24T22:16:06.536Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 로제 글로벌 히트곡 '아파트'(APT.)를 낸 걸그룹 블랙핑크의 로제가 미 유력지 뉴욕타임스(NYT) 인터뷰에서 K팝 아이돌이 되는 힘든 과정을 이야기하며 "나는 살아남았다"라고 회고했습니다. 또 "많은 여성 아티스트의 음악을 들으며 자랐고 그들과 공감하며 힘든 시기를 이겨냈다"라고도 말했습니다. 23일(현지시간) 공개된 NYT 인터뷰에서 로제는 첫 솔로 정규앨범을 내는 소감에 대해 "언젠가 앨범을 내는 꿈을 꾸긴 했지만, 실현 가능할 것이라고는 생각하지 못했다"라며 "작년에 이 모든 과정을 처음 시작했을 때 내 자신을 많이 의심했다"라고 털어놨습니다. 로제는 다음 달 6일 첫 솔로 정규 앨범 '로지'(rosie)를 발표합니다. 뉴질랜드 출신으로 한국인 이민자 부모님 사이에서 태어난 로제는 8살 때 호주로 이주했습니다. 15살이었던 2012년 YG엔터테인먼트 오디션을 봤고, 합격해 한국으로 온 뒤 연습생 생활을 시작했습니다. 로제는 연습생 생활은 무엇보다 외로웠다고 말했습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 시상식 MAMA, 美서 첫 개최… 팝의 본고장 달궜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003600077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003600077"/>
        <updated>2024-11-24T18:20:50.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“밀양 박씨 헤리티지 브라더. 레이디스 앤드 젠틀맨. 앤더슨 팩!” 21일(현지 시간) 미국 로스앤젤레스(LA) 돌비시어터. 올해 데뷔 30주년을 맞은 가수 박진영이 케이블 채널 엠넷의 연말 시상식 ‘2024 마마 어워즈(MAMA AWARDS)’ 무대에서 한국계 미국인 싱어송라이터인 앤더슨 팩을 이렇게 직접 소개했다. 앤드슨 팩은 미국인 아버지와 한국인 어머니 사이에서 태어났으며 어머니가 밀양 박씨다. 세계 음반 시장 1위인 미국 본토에서 한국 음반 시상식이 열리고, ‘밀양 박씨’들의 축하 무대가 펼쳐진 것. 박진영의 신곡 ‘이지 러버(Easy Lover)’에 맞춰 앤더슨 팩이 드럼을 치자 3000여 명이 꽉 들어찬 대극장이 함성으로 가득 찼다. 한국의 대표적인 연말 케이팝(K-POP) 시상식인 MAMA가 올해 처음으로 미국에서 개최됐다. 1999년 엠넷의 ‘영상음악대상’으로 출발한 MAMA는 2009년 이후 마카오, 싱가포르, 홍콩 등 각지에서 공연을 열어 왔다. 이제는 아시아의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 장용, 첫 시집 '나도 썼어 너도 써 봐' 북콘서트 열어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000259624"/>
        <updated>2024-11-24T17:14:54.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인으로 활약 중인 개그맨 장용이 25일 오후 4시 인천 세종병원 갤러리 '란'에서 북콘서트를 연다. 이번 북콘서트는 그의 첫 시집 &lt;나도 썼어 너도 써 봐&gt;의 출간을 기념해 열리는 행사다. 장용은 이 자리에서 시집 내용을 바탕으로 독자들과 소통하는 시간을 갖는다. 특히 북콘서트와 함께 열리는 캘리그래피 작품 전시회는 12얼 1일까지 이어진다. 전국의 유명 캘리그래피 작가 22명이 참여해 각자의 개성을 담은 작품을 선보이는 전시로, 관람객들로서는 가슴 찡한 시를 그림 같은 글씨로 읽는 일석이조의 즐거움을 누릴 수 있다. 장용이 최근 펴낸 &lt;나도 썼어 너도 써 봐&gt;는 작가 자신이 지금까지 가슴에 품고 있던 이야기들을 '누군가'들과 나누기 위해 펴낸 책이다. 시집이라고 하지만, 일반적인 시보다 짧다. 멋진 시적 기교도 없다. 그의 글은 그저 사람과 사람의 정을 뿌리로 하고, 그것을 독특한 운율에 담았을 뿐이다. 젊은이들에게는 강렬한 비트로 다가오고 장년층에게는 구수한 가락으로 들릴 법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 솔직+인간미 다가진 매력 부자로 활약→'결혼해YOU' 시청률 상승 견인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890939"/>
        <updated>2024-11-24T17:14:54.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 '결혼해YOU' 봉철희 캐릭터로 안방극장을 사로잡고 있다. 채널A 토일드라마 ‘결혼해YOU’ 에서 봉철희 역으로 매회 다채로운 매력을 뽐내며 시청자들의 마음을 사로잡고 있는 이이경. 이러한 그의 활약은 방송 첫 주 만에 넷플릭스와 티빙, 웨이브 등 주요 OTT 플랫폼에서 ‘결혼해YOU’가 상위권에 랭크 되는 결과를 이끌어 내며 심상치 않은 인기 행진을 이어가고 있다. 그런 가운데 지난 23일 방송된 3회에서는 철희의 순수함과 따뜻한 인간미가 안방극장을 또 한번 봉며들게 하며 시청률 상승세를 견인했다. 이날 방송에서 봉철희는 오인아가 자신과 매칭을 희망한다는 소식을 듣게 된다. 급이 다른 두 사람을 걱정한 정하나의 생각과는 달리 철희는 "경제적 조건에 너무 선입견 가질 필요는 없쥬. 그만큼 등급이 안 된다고 해서 다 부족하기만 한 것도 아니니께. 마음이 부자인 사람도 있잖유” 라고 웃으면서 말해 보는 이들에게짙은 여운을 남겼다. 또 오인아가 부담스럽진 않냐는 물음에 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[무대 위 코미디①] 전용 극장도 개관…인기 높아지는 코미디 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000341107"/>
        <updated>2024-11-24T17:14:54.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 여름 세종문화회관에서도 공연 열려 메타코미디클럽 등 인기 공연들 늘어나 TV와 다른 자유로움·현장성 매력 "오늘 밖에서 코미디 한 편 볼까?" 코미디는 TV에서 보는 것이라는 인식이 바뀌고 있다. 지난 몇 년간 TV 코미디 프로그램들이 폐지되며 설 곳을 잃은 코미디언들은 돌파구를 찾아 무대로 향했다. 이들에게 무대란 "코미디가 시작되는 곳"이다. 무대에 오른 코미디언들은 더 자유로운 방식으로 웃음을 주며 대중과 가까이서 소통 중이다. &lt;편집자 주&gt; 지난 8월 15~17일 국내 상징적 문화 공간으로 꼽히는 서울 세종문화회관에 코미디 공연이 무대에 올랐다. 1978년 세종문화회관이 문을 연 뒤 코미디 장르가 무대에 오른 건 이번이 처음이었다. '싱크 넥스트 24'라는 이름으로 열린 이 공연에는 빵송국(곽범 이창호), 보따(김원식 조다현), 스낵타운(이재율 강현석) 등이 만담을, 김동하 대니초 손동훈 송하빈 이제규 코미꼬가 스탠드업 코미디를 선보였다. 이 공연은 공연계 코미디언들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[51세 아빠 된 정우성, 문가비子 책임진다.."양육 방식 논의 중" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284890"/>
        <updated>2024-11-24T17:14:54.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 결혼 없이 아빠가 됐다. 모델 문가비의 아들 친부가 정우성이다. 정우성과 문가비는 지난 2022년 처음 만났다. 두 사람은 서로 연락을 유지하며 가깝게 지냈고, 지난해 6월 문가비가 정우성의 아이를 임신했다. 문가비는 이 사실을 정우성에게 알렸다. 정우성은 기뻐했고, 양육의 책임도 약속했다. 이후 문가비는 지난 3월 아들을 출산했고, 정우성은 아들의 태명을 직접 지어줬다. 특히 정우성은 문가비와 산후조리원과 병원을 논의하는 등 뱃속의 생명을 맞을 준비를 했으나, 두 사람의 만남이 결혼을 전제로 한 것은 아닌 것으로 알려졌다. 이와 관련해 24일 오후 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니 측은 스타뉴스에 "문가비 씨가 sns를 통해 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다. 아이의 양육의 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해 최선을 다할 것"이라고 밝혔다. 앞서 문가비는 지난 22일 개인 SNS에 "나 혼자만의 이야기가 아닌 한 아이의 엄마가]]></content>
    </entry>
</feed>