<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-14T21:14:36.832Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[있지(ITZY)→키스오브라이프까지, 10월 컴백 러쉬 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029607"/>
        <updated>2024-10-14T21:14:23.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. ‘혀끝’의 매력을 보여주마!...‘82메이저’ 컴백 쇼케이스 오늘(15일) 그룹 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)가 미니 2집 ‘X-82(엑스-82)’로 돌아온다. 발매에 앞서 82메이저는 82메이저 컴백 쇼케이스를 진행한다. ‘X-82’는 82메이저가 지난 4월 발매한 첫 번째 미니앨범 ‘BEAT by 82(비트 바이 에이티투)’ 이후 5개월 만에 발표하는 앨범으로, 아직 공개되지 않은 82메이저의 ‘X-file(엑스파일)’같은 새로운 음악과 모습을 들려준다. 다양한 음악 색깔이 교차(X) 되며 전 세계 리스너들의 마음을 자신들의 음악으로 점령(X) 하겠다는 포부를 담았다. 신보에는 타이틀곡 ‘혀끝(Stuck)’을 비롯해 ‘가시밭길도 괜찮아(Thorns)’, ‘Face Time(페이스 타임)’, ‘Gossi]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[씨엔블루, 15년 세월이 만든 관록... “후배들과 경쟁, 설레요” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386714"/>
        <updated>2024-10-14T21:14:23.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“컴백은 매번 부담스럽죠. 수학처럼 정답이 있으면 얼마나 좋을까요?” 2010년 1월 ‘외톨이야’로 가요계 판도를 뒤흔든 밴드 씨엔블루가 어느덧 데뷔한 지 15년이 흘렀지만, 여전히 컴백할때마다 긴장되고 두렵다고 고백했다. 그만큼 늘 초심으로 노래를 한다는 것으로 느껴진다. 씨엔블루는 최근 일간스포츠와 인터뷰에서 14일 발매된 미니 10집 ‘X’에 대해 “3년 동안 공을 들인 앨범”이라고 입을 모았다. 강민혁은 “‘X’는 숫자 10과 무한한 가능성 두 가지를 의미한다. 씨엔블루의 10번째 앨범이기도 하고 여전히 우리가 건재하다는 걸 보여주고 싶었다”고 말했다. ‘X’에는 타이틀 곡 ‘그리운건 그대일까 그때일까’를 포함해 ‘배드 배드’, ‘레이서’, ‘가장 사랑했던 너에게’, ‘퍼스널컬러’, ‘투나잇’ 등 총 6개 곡이 수록됐다. 타이틀 곡에는 리더 정용화가 작사 작곡에 참여했으며, 이외 다른 멤버들의 자작곡도 앨범에 실렸다. 정용화는 타이틀 곡 제목에 대해 하상욱 시인의 캘리그라피를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['탑백귀' 유재석, 가을엔 어떤 노래를 들을까…'아뭘듣' 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516780"/>
        <updated>2024-10-14T21:14:23.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석은 가을에 어떤 노래를 들을까? 카카오엔터테인먼트 뮤직플랫폼 멜론은 방송인 유재석이 즐겨 듣는 가을 플레이리스트를 알려주는 '아티스트는 뭘 듣니' 스페셜 콘텐츠를 독점 공개했다고 밝혔다. '아티스트는 뭘 듣니'는 대세 아티스트가 주제별로 직접 엄선한 플레이리스트를 멜론 회원들에게만 독점 공개하는 콘텐츠다. 인기 아티스트가 선택한 명곡을 멜론 회원들과 공유하고 즉시 감상할 수 있는 앱 환경을 구축함으로써 차별화된 양질의 콘텐츠를 제공하고 있다. 올해에는 K팝 대표 아티스트 뉴진스, 에스파, 라이즈, 데이식스와 J팝 아티스트 킹 누까지 다양한 대세 아티스트들이 참여하며 팬들과 음악으로 소통했다. 멜론은 올해 7월부터 '아티스트는 뭘 듣니' 주인공을 기존 가수들에서 크리에이터, 디렉터, 배우 등 다양한 예체능 분야에서 활동하고 있는 아티스트들로 확대했다. 여기에 아티스트의 인사를 담은 세로형 쇼트폼 영상 등 콘텐츠 강화까지 더해져 '아티스트는 뭘 듣니' 내 플레이리스트 재생수는 올해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[군백기가 뭔데?…세븐틴, 인천·상암·고양 찍고 다시 세계 무대로 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100057"/>
        <updated>2024-10-14T21:14:23.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴. 사진 | 플레디스 세븐틴이 다시 세계 무대에 발자취를 남긴다. 비록 13명 완전체는 아니지만 ‘군백기’가 무색할 만큼 화려한 무대와 새로운 음악으로 세계 무대를 놀라게 할 준비를 마쳤다. 세븐틴의 정체성과 진화가 담긴 미니 12집 ‘스필 더 필즈(SPILL THE FEELS)’가 14일 오후 6시 발매된다. 세븐틴은 미니 12집 발매에 앞서 지난 12~13일 고양종합운동장 주경기장에서 월드투어 ‘세븐틴 [라이트 히어] 월드 투어’의 화려한 막을 올렸다. 세븐틴은 이곳에서 양일간 오프라인 공연을 열고 총 5만 8000명의 캐럿(공식 팬덤명)을 만났다. 약 3시간의 러닝타임 동안 이어진 공연에서 명불허전 ‘공연 장인’ 세븐틴의 면모를 확인할 수 있었다. ‘마에스트로’ ‘어쩌나’ ‘손오공’ ‘아낀다’ ‘아주 나이스’ 등 히트곡과 함께 세븐틴의 로고 모양으로 설계된 돌출 무대와 불꽃놀이, 드론쇼 등 화려한 퍼포먼스는 물론 풍성한 볼거리가 더해져 함께 즐기는 축제로 꾸며졌다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]뉴진스 하니, 하이브 사내 따돌림 의혹 맞선다..오늘(15일) 국감 출석(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003725658</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003725658"/>
        <updated>2024-10-14T21:14:23.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니가 국회 환경노동위원회 국정감사 참고인으로 출석해 사내 따돌림 문제에 대해 발언한다. 오늘(15일)은 뉴진스 하니가 국회 환경노동위원회(이하 환노위) 국정감사에 참고인으로 출석하는 날이다. 하니는 '아이돌 따돌림과 직장 내 괴롭힘 문제'와 관련된 질문에 답을 할 예정이다. 앞서 지난달 하니는 하이브 소속 타 아티스트에게 인사를 했지만, 타 아티스트 매니저로부터 '무시해'라는 발언을 들었다고 폭로했다. 현 어도어 대표이사이자 하이브 최고인사책임자 김주영에게도 이 사실을 얘기했지만 별 다른 대처는 없었다고. 이에 뉴진스의 하이브 사내 따돌림 의혹이 제기되었다. 이후 아일릿이 언급된 타 아티스트로 지목됐으나, 아일릿 소속사 빌리프랩은 '무시해' 발언을 한 적이 없다고 맞섰다. 지난달 30일 환노위는 김주영 하이브 최고인사책임자를 증인으로, 하니를 참고인으로 하는 국회 출석을 요구했다. 뉴진스의 사내 따돌림 논란이 일파만파 커지던 지난 9일, 하니는 글로벌 팬 플랫폼 '포닝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니, 오늘(15일) 국정감사 출석…김주영 대표 앞 ‘뉴진스 왕따 논란’ 입 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386709"/>
        <updated>2024-10-14T21:14:23.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니가 15일 국정감사에 참고인으로 출석, 직장내 괴롭힘 관련해 공개석상에서 입을 연다. 하니는 이날 오후 경제사회노동위원회(경사노위) 및 고용부 소속기관을 대상으로 한 국정감사에 참고인 자격으로 출석한다. 지난달 11일 유튜브 라이브 방송에서 하니가 “타 아티스트에게 인사를 했는데 해당 매니저가 ‘무시해’라고 말했다. 왜 (우리가) 이런 일을 당해야 하는지 모르겠다”고 한 발언으로 이른바 ‘왕따 사건’이 점화됐는데, 이와 관련한 고용노동부의 수사 진정이 서울서부지청에 100여 건 접수되면서 연예계 이슈를 넘어선 사회 이슈로 비화되자 환경노동위원회는 지난달 30일 전체회의를 열고 하니를 참고인으로 채택했다. 국정감사 참고인 채택 후 하니의 참석 여부를 둔 설왕설래가 이어진 가운데 하니는 지난 9일 오후 팬 소통 플랫폼 포닝에 “국정감사 혼자 나갈거예요”라고 출석 의지를 피력했다. 하니는 “스스로와 멤버들 그리고 버니즈(팬덤명)를 위해 나가는 것”이라며 “많은 생각을 해봤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 11월 11일 정규 2집 리패키지로 컴백…2집 누적 판매량 290만장 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000516778"/>
        <updated>2024-10-14T21:14:23.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈이 다음달 컴백한다. 엔하이픈(정원, 희승, 제이, 제이크, 성훈, 선우, 니키)은 14일 팬 플랫폼 위버스를 통해 "오는 11월 11일 정규 2집 리패키지 '로맨스 : 언톨드 - 데이드림-'(ROMANCE : UNTOLD -daydream-)을 발표한다"고 밝혔다. 엔하이픈은 공지에 앞서 이 앨범의 로고 모션을 공개했다. 복잡하게 쓰여진 문자들로 가득 채워진 메모와 글자를 써내려가는 만년필, 11일 6시를 가리키는 시계, 층층이 쌓이는 종이 등의 장면이 빠르게 지나간 뒤 앨범 로고가 등장한다. 여기에 의미심장한 분위기의 사운드까지 더해져 이번 신보에 대한 팬들의 기대감을 높인다. 엔하이픈은 지난 7월 정규 2집 '로맨스 : 언톨드'로 커리어 하이를 기록하며 명실상부 K팝 톱티어 아티스트가 됐다. '로맨스 : 언톨드'는 발매 일주일만에 234만 4749장(한터차트 기준) 팔려 '첫 초동 더블 밀리언셀러'를 달성했고, 미국 빌보드 메인 앨범차트 '빌보드 200'에 2위로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지수현, 첫 트로트 싱글 '화석' 발표…전천후 싱어송라이터 면모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002373828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002373828"/>
        <updated>2024-10-14T18:20:22.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 4월 발라드 앨범 ‘문득’을 발매하며 본업인 가수로의 활동을 재개한 지수현이 15일 생애 첫 트로트 싱글앨범 '화석'을 발매하면서 새로운 도전에 나섰다. 지수현의 트로트 싱글 '화석'은 기존의 트로트와는 확연히 차별화되는 지수현 만의 스타일로 대중성과 작품성이 고루 어우러진 물 흐르는 듯한 곡들로 채워졌다. 타이틀곡인 '화석'은 운명처럼 헤어져야만 했던 사랑했던 여인에 대한 그리움을 화석처럼 가슴에 새기며 살아가는 남자의 순애보를 애잔한 발라드로 녹여내었고, 다른 타이틀곡인 '다 줄게'는 바쁘게 앞만 보고 달려왔던 남자가 진정으로 사랑하는 연인을 위해 모든 것을 다 주어도 아깝지 않은 사나이의 불꽃 같은 열정을 강렬한 록댄스 풍의 리듬에 담아내었다. 특히 이번 지수현 트로트 싱글 '화석'의 두 번째 타이틀곡인 '다 줄게'는 색다른 뮤직비디오로 음원이 발매도 되기 전에 잔잔한 화제를 불러일으켰다. 순수 아마추어들로 구성된 스태프들이 직접 기획하여 스스로 참여하여 제작된 뮤직비디오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 희승, 생일 축하합니다 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001156365"/>
        <updated>2024-10-14T15:16:36.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 희승이 ‘아이돌픽’ 생일 이벤트를 받는다. ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 엔하이픈 희승은 10월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표에서 이벤트 주인공으로 선정됐다. 관련 투표는 지난 9월 9일부터 9월18일까지 진행됐다. ▲ 4만픽 달성 시 아이돌픽 앱과 웹 페이지 메인에 해당 아이돌의 팝업 축하 배너 게재, 온라인 기사, 서울 서대문역 전광판 광고 1일 서포트가 진행된다. ▲ 10만픽 달성 시 전광판 광고 서포트는 같은 장소에서 기념일을 포함해 3일간 지원된다. ▲ 최종 순위 1위 달성 시 서울 명동 옥외 LED 전광판 광고를 7일 받는 방식이다. 엔하이픈 희승은 총 11만 966픽을 획득해 10만픽을 달성, 리워드를 받는다. 이에 10월 14일부터 10월 16일까지 3일간 희승의 생일을 축하하는 영상이 서울 서대문역 사거리 옥외 전광판을 통해 게재된다. 또 생일 당일인 10월15일 아이돌픽 축하 팝업, 온라인 기사]]></content>
    </entry>
</feed>