<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-25T02:44:33.464Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 배우 인생 굴욕 최초 고백 "구석에서 몰래 꺼이꺼이 울었다"(유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229382</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229382"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 데뷔 시절 흑역사를 최초로 고백했다. 25일 유퀴즈 온더 튜브 채널에는 "[선공개] 꽃남 구준표가 되고 엉엉 운 이민, 아니 이민호" 제목의 영상이 공개됐다. 이민호는 무려 16년 만의 예능이자 데뷔 후 첫 토크쇼에 출격해 연예계 최초 활동명이 "이민"이라고 밝혔다. 유재석은 "데뷔 시절에 이름을 이민으로 활동했다"고 언급하며 "그때 한 사인이 있는데"라고 소품을 찾았다. 당황한 이민호는 "설마요"라고 말하며 자신이 과거에 한 사인을 보고 경악했다. 사인에는 이민호에서 호를 급하게 지우고 이민만 남은 응원 내용의 사인이 담겨 있었다. "기억나냐"는 유재석 질문에 이민호는 "제 인생 첫 사인이었던것 같다. 아무 생각없이 했다가 나 이민이지라고 지웠던 기억이 난다"고 웃었다. 유재석은 "이민호 씨 이야기하면서 '꽃보다 남자' 이야기를 안 꺼낼 수 없다. 인기가 대단했다. 오디션 보러갈때 구준표 머리를 하고 갔다고"라고 물었다. 이민호는 "그때 일부러 머리를 파마하고 갔다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[응급실 갔던 고현정, 아직 입원 중 “좋은 모습 보여드릴 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419250"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[병원에서 회복 중인 배우 고현정이 크리스마스를 맞아 팬들에 인사를 건넸다. 고현정은 지난 24일 SNS에 “여러분 메리 크리스마스~ 걱정해주신 덕분에 많이 좋아지고 있어요”라는 글과 함께 사진을 공개했다. 사진에는 고현정이 직접 그린 것으로 보이는 산타 그림과 더불어 창밖 야경이 담겼다. 고현정은 또 “따뜻한 말들에 얼마나 기운이 나는지 몰라요. 아직 입원 중이지만 빠른 회복으로 좋은 모습 보여드릴게요. 행복한 밤 보내세요”라고 덧붙였다. 고현정은 지난 16일 예정됐던 지니TV 오리지널 ‘나미브’ 제작발표회에 당일 불참을 알려 눈길을 끌었다. 당시 고현정 측은 “금일 오전 절대적 안정과 회복이 필요하다는 의료진의 소견에 따라 불가피하게 불참을 결정하게 되었다”고 알린 바 있다. 당일 응급실에 다녀올 정도로 건강이 좋지 않은 것으로 알려졌다. 한편, 고현정은 지난 23일 첫 방송된 ‘나미브’로 3년만에 안방극장 복귀를 했다. ‘나미브’는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미 공연 취소에도 스태프 피해 보상 “또 다른 피해자...위로와 응원” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042860"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 일방적으로 구미 콘서트 취소를 당한 가운데, 또 다른 피해를 입은 스태프들의 피해 보상에 나섰다. 이승환은 25일 자신의 SNS에 “‘뮤지션유니온‘의 연대에 고마움을 전한다. 지적하신 대로 제 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들”이라는 글을 올렸다. 이어 “23일 오후, 공연기획사 ‘하늘이엔티’는 ‘드림팩토리’의 요청을 받아들여 미약하나마 다음과 같이 피해를 보상키로 했다. 그들이 없으면 제 공연도 없다. 스태프와 밴드에게 위로와 응원을 보낸다”고 전했다. 음향팀, 조명팀, 구조물팀, 헤메팀, 영상장비팀, 무대크루, 테크니션,vj팀에게는 견적의 40%, 밴드 멤버들에게는 세션비의 50%를 지급하겠다고 밝힌 이승환은 “경호팀은 받지 않겠다는 의사를 전달해 왔다”고 설명했다. 이승환은 “그들이 없으면 제 공연도 없다”며 “스태프와 밴드에게 위로와 응원을 보낸다”고 말했다. 앞서 구미시는 이날 구미문화예술회관 대공연장에서 진행될 예정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 그룹명 떼고 눈물의 라디오 출연..."내년엔 한국서 공연하고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265387"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.223Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 시사 라디오 프로그램에 출연한 가운데 눈물을 보였다. 25일 오전 CBS라디오 '김현정의 뉴스쇼'에 출연했다. 이날 뉴진스 멤버들은 '고요한 밤 거룩한 밤'을 부르며 오프닝에 나섰다. 다만 진행자는 그룹명 뉴진스라 소개하지 않고 '민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인' 등 멤버 이름이 호명됐다. 앞서 뉴진스는 지난달 긴급 기자회견을 열고 어도어와 전속계약 해지를 선언했으며, 이후 뉴진스 그룹명이 아닌 멤버들의 이름으로 활동을 이어가고 있다. 멤버들은 최근 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회에 간식을 선결제해 화제를 모았던 것에 대해 "따뜻한 음식을 먹으면 속도 따뜻해지고 따뜻한 시간을 보낼 수 있지 않냐"며 선결제 이유를 밝혔다. 이날 멤버 하니는 "(내년에는) 한국에서 저희만의 큰 무대를 할 수 있으면 좋겠다"며 "올해 도쿄돔에서 한 것처럼 한국에서도 (공연을) 하고 싶다"며 국내에서 팬들과 만남을 갖고 싶다고 전하기도 했다. 이어 하니는 앵커의 요청으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민정 아나운서, 큐브 갔다…"든든한 둥지, 마음껏 날아보고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003974379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003974379"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 출신 프리랜서 아나운서 김민정이 큐브엔터테인먼트와 전속계약을 맺었다. 큐브엔터테인먼트는 김민정 아나운서와 전속계약을 맺었다며 "방송 진행뿐만 아니라 다방면에서 활약하며 폭넓은 스펙트럼을 가지고 있는 김민정 아나운서와 새로운 시작을 함께할 수 있어서 영광이다. 많은 관심과 응원 부탁드린다"라고 24일 밝혔다. 김민정 아나운서는 "큐브엔터테인먼트와 함께 새로운 도전을 하게 되어 무척 설레고 기쁘다. 든든한 둥지에서 마음껏 날아보고 싶고, 온 마음 다해 노력하겠다"라고 큐브 합류 소감을 전했다. 2011년 KBS 38기 공채 아나운서로 입사해 '뉴스 7' '뉴스 9' 등 KBS 간판 뉴스를 진행했다. '발칙한 사물 이야기, 다빈치 노트' '문화 책갈피' '그녀들의 여유만만' '결혼과 이혼 사이' '쩐생연분' '닥터셰프' '평생동안' '공연에 반하다 시즌 1' 등 다양한 프로그램을 진행했다. 프리랜서로 활동하기 시작한 것은 2019년부터다. 김민정 아나운서가 새 식구로 합류한 큐브엔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미콘 취소에 스태프 피해보상 “또 다른 피해자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419243</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419243"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.224Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미 콘서트를 강제로 취소당한 가운데 스태프에게 피해 보상을 하겠다고 밝혔다. 이승환은 25일 SNS에 “‘뮤지션유니온‘의 연대에 고마움을 전한다”며 자신의 콘서트 취소에 성명을 내준 이들에 감사 인사를 건넸다. 이어 “지적하신 대로 제 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들”이라며 “23일 오후, 공연기획사 ‘하늘이엔티‘는 ’드림팩토리‘의 요청을 받아들여 미약하나마 다음과 같이 피해를 보상키로 했다”고 설명했다. 그러면서 “음향팀, 조명팀, 구조물팀, 헤메팀, 영상장비팀, 무대크루, 테크니션, vj팀에게는 견적의 40%, 밴드 멤버들에게는 세션비의 50%를 지급하기로 했다. 경호팀은 받지 않겠다는 의사를 전달해 왔다”고 덧붙였다. 이승환은 “그들이 없으면 제 공연도 없디”며 “스태프와 밴드에게 위로와 응원을 보낸다”고 덧붙였다. 이승환은 당초 오는 25일 구미문화예술회관에서 콘서트를 개최할 예정이었다. 그러나 김장호 구미시장은 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["올해 가기전 사진" 이세영, 가슴 재수술 후 근황…물오른 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007986017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007986017"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이세영이 새 프로필 사진을 공개했다. 이세영은 최근 자신의 인스타그램에 "2024년 가기 전 프로필 사진"이라며 "회사에서 예쁘다고 픽 해주셨다"는 글과 한 장의 사진을 게재했다. 사진에서 이세영은 카메라를 향해 미소 짓고 있는 모습이다. 그는 흰 티에 청바지만 매치한 심플한 패션을 선보이며 물오른 미모를 자랑하고 있어 눈길을 끈다. 특히 군살 없는 늘씬한 허리라인으로도 이목을 집중시킨다. 한편 이세영은 유튜브 채널을 통해 성형 콘텐츠를 게재해왔다. 코와 쌍꺼풀뿐만 아니라 가슴 성형 사실까지 공개했으며 최근에는 "성형 수술 부작용으로 재수술을 받았다"는 제목의 영상도 올렸다. 해당 영상에서는 "필러를 넣었던 왼쪽 가슴 안쪽이 터졌다"며 "어느 날 자꾸 열감이 느껴지고 검진을 한번 받으러 가야 하던 차에 거울을 봤는데 광배가 커졌더라"고 가슴 필러 부작용을 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘女 폭행’ 황철순, 옥중 서신 “23kg 빠지고 극심한 스트레스”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419242</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419242"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN ‘코미디빅리그’(이하 ‘코빅’)에서 징맨으로 활약했던 방송인 겸 헬스트레이너 황철순이 자필 편지로 수감생활 근황을 전했다. 지난 23일 황철순의 개인 채널에는 ‘죄송하고, 감사합니다’라는 제목의 영상이 공개됐다. 황철순은 “우연이라 하기에는 믿기 어려울 정도로 해마다 100년 만의 폭염, 폭설이 존재하는 세상에서 공존하는 여러분들께 존경과 존중을 표한다”며 “저 또한 올여름 기록적인 폭염에도 3평 남짓한 공간에서 성인 남성 7명과 피부를 맞대어 혹독한 반성과 성찰의 시간을 가졌다. 현재는 기록적인 폭설과 영하의 날씨에 정신을 바로잡고자 하루 두 번 이상 냉수 샤워와 함께 속죄하는 시간을 가지고 있다”고 말했다. 또 황철순은 “모든 게 제 행동에서 나온 업보라 생각했고 수개월째 구치소에서 잠을 설치며 평생의 눈물을 이 안에서 다 흘리는 거 같다”며 반성하기도 했다. 황철순은 “수감 생활을 하면서 이 안에서 은퇴를 할 수밖에 없는 참혹한 현실을 인정하고 받아들이게 되면서 모멸감과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뉴스룸’ 옹성우, 일일 기상캐스터 ‘날씨요정’ 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862706"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 기상캐스터로 변신해 화제를 모으고 있다. 옹성우는 지난 24일 JTBC ‘뉴스룸’ 날씨 예보 코너에 일일 기상캐스터로 나섰다. 단정한 수트 자켓을 입고 카메라 앞에 선 옹성우는 차분하게 자신의 이름을 소개했다. 이어 그는 “선물과도 같은 행복과 감동을 전할 애니메이션에서 꼬마 사슴의 목소리 연기로 만나게 되었는데요. 오늘은 제가 날씨를 전해드리겠습니다.”라며, 크리스마스 이브를 맞아 크리스마스 날씨를 전해드리겠다고 설명했다. 실제 기상캐스터 마냥 차분하고 매끄럽게 날씨를 예보한 옹성우는 “행복하고 따듯한 성탄절 보내시기 바랍니다. 고맙습니다.” 라는 마지막 인사를 전했다. 방송 후 시청자들의 반응도 뜨거웠다. “목소리 좋다”, “떨지도 않고 잘한다” “얼굴 구경하다 날씨를 못들었다” 등 옹성우에 대한 칭찬이 끊이지 않았다. 한편, 옹성우는 오는 1월 4일 한국 팬미팅을 시작으로 일본과 태국에서 팬미팅을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우 오늘도 얼굴천재…아스트로 ‘메리 고 라운드’ 클립 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696592"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아스트로(ASTRO)가 크리스마스 선물을 공개했다. 아스트로는 지난 24일 오후 공식 유튜브 채널을 통해 ‘Merry-Go-Round’(메리 고 라운드) 스페셜 클립을 깜짝 오픈했다. ‘Merry-Go-Round’는 지난 2018년 발매된 곡으로, 이번 스페셜 클립을 통해 2024년 버전으로 재탄생했다. 특히 ‘Merry-Go-Round’는 아스트로 멤버 전원이 직접 작사에 참여한 곡이라 그 의미가 더욱 남다르다. MJ(엠제이), 진진, 차은우, 윤산하는 산타 모자, 루돌프 머리띠 등 다양한 소품을 활용해 크리스마스 분위기를 완성시켰다. 또 멤버들이 직접 아로하(아스트로 공식 팬덤명)에게 노래를 불러주는 듯한 영상통화 콘셉트는 설렘을 더욱 극대화했다. 한편, MJ는 최근 막을 내린 뮤지컬 ‘조로: 액터뮤지션’에서 조로와 디에고 역으로 열연을 펼치며 뮤지컬 배우로서 입지를 더욱 단단히 굳혔다. 진진은 EBS 라디오 ‘아이돌 한국어’ DJ로서 안정적인 진행 능력을 뽐내는 것은 물론]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['구미시 콘서트 취소 통보' 이승환 "피해 입은 스태프 보상키로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985995"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미시의 콘서트 취소 사태로 인해 피해를 입은 스태프들에게 공연기획사가 보상을 해주기로 했다고 밝혔다. 이승환은 25일 자신의 인스타그램에 "뮤지션유니온의 연대에 고마움을 전한다"며 "지적하신 대로 제 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들"이라는 글을 게재했다. 이어 "23일 오후 공연기획사 하늘이엔티는 드림팩토리의 요청을 받아들여 미약하나마 다음과 같이 피해를 보상키로 했다"며 "음향팀, 조명팀, 구조물 팀, 헤메(헤어메이크업)팀, 영상 장비팀, 무대 크루, 테크니션, VJ팀에게는 견적의 40%, 밴드 멤버들에게는 세션비의 50%를 지급하기로 했다"면서 "경호팀은 받지 않겠다는 의사를 전달해 왔다"고 알렸다. 그러면서 "그들이 없으면 제 공연도 없다"며 "스태프와 밴드에게 위로와 응원을 보낸다"고 덧붙였다. 앞서 지난 23일 김장호 구미시장은 관객과 보수 우익단체의 물리적 충돌이 우려된다며 이승환의 콘서트 대관을 취소하겠다고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["음악방송 때 싸운 거 기억나?" 눈물..'해체' 3세대 걸그룹 모모랜드 주이·낸시, 갈등 고백 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291466"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 모모랜드 출신 주이와 낸시가 팀 활동 당시 다툼을 고백했다. 모모랜드는 2016년 데뷔했으나 작년 2월 공식 해체됐다. 주이는 24일 유튜브 채널 '주이 JooE'에 토크쇼 '주주네일' 첫 번째 에피소드 영상을 게재했다. 낸시를 첫 게스트로 초대해 '주주네일'의 포문을 열었다. 해당 영상에서 주이와 낸시는 모모랜드 활동 당시의 추억들을 떠올렸다. 특히 낸시는 "우리 음악방송할 때 한 번 싸운 거 기억나?"라며 과거 서로 오해했던 일화를 공개해 눈길을 끌었다. 낸시는 "단체 사진을 찍고 나서 별로라고 말했는데, 알고 보니 주이가 열심히 골랐던 사진이었다. 따로 이야기했는데 주이가 풀리더라"라고 말했다. 그러자 주이는 "와 진짜 소심했다, 나"라고 탄식했고 "(낸시가) 먼저 다가와준다. 저보다 언니 같은 면이 있다"라며 고마움을 전했다. 여기에 낸시도 과거 뮤지컬 공연 때 주이와 멤버들이 와준 일로 감동받았다고 고백했다. 그러면서 그는 "(활동 때) 제가 목이 나간 적도 있다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 내년 2월3일 컴백…1월 13일 선공개 ‘예열’ [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170297"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE/안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)가 2025년 첫 컴백을 공식화했다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 2025년 첫 컴백 타자인 아이브의 공식 SNS 채널을 통해 오는 2월 3일 발매될 세 번째 EP 앨범 ‘IVE EMPATHY(아이브 엠파시)’의 커밍순 티저를 공개했다. 커밍순 티저 영상은 서로 팔짱을 낀 아이브 멤버들의 뒷모습이 다양하게 전환되며 시작된다. 손을 잡거나, 이불을 덮어주고, 서로 기대는 등 따뜻한 애정이 느껴지는 장면들이 이어졌고, 특히 “영원히 여섯을 간직하길”이라는 노랫말이 듣는 이들의 귀를 사로잡았다. 이내 장면들이 마치 퍼즐이 맞춰지듯 처음 비친 멤버들의 모습으로 바뀌었고, ‘IVE EMPATHY’라는 문구가 뜨며 영상이 마무리됐다. ‘EMPATHY’는 ‘공감’을 뜻한다. 이에 아이브가 이번 앨범을 통해 표현하는 ‘공감’은 무엇일지 궁금증을 더했다. ‘아이브 엠파시’는 지난 4월 두 번째 EP 앨범 ‘아이브 스위치(IVE SWITCH)’ 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 2월 3일 '아이브 엠파시' 전격 컴백…1월 13일 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424016"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 아이브(IVE·안유진 가을 레이 장원영 리즈 이서)가 2025년 첫 컴백을 공식화했다. 24일 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 2025년 첫 컴백 타자인 아이브의 공식 SNS 채널을 통해 오는 2월 3일 발매될 세 번째 EP 앨범 'IVE EMPATHY(아이브 엠파시)'의 커밍순 티저를 기습 공개해 팬들과 리스너들의 기대감을 끌어올렸다. 공개된 커밍순 티저 영상은 서로 팔짱을 낀 아이브 멤버들의 뒷모습이 다양하게 전환되며 시작된다. 손을 잡거나, 이불을 덮어주고, 서로 기대는 등 따뜻한 애정이 느껴지는 장면들이 시선을 끌었다. 특히 "영원히 여섯을 간직하길"이라는 노랫말이 듣는 이들의 귀를 사로잡는 것은 물론, 장면들은 이내 마치 퍼즐이 맞춰지듯 처음 비친 멤버들의 모습으로 바뀌면서 'IVE EMPATHY'를 알렸다. 'EMPATHY'는 공감을 뜻하는 말로, 데뷔 이래 매번 다채로운 콘셉트를 그들만의 스타일로 완벽하게 소화해 온 아이브가 새 앨범을 통해 표현하는 '공감'은 무엇일지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가족 함께, 그저 행복"…구준엽, ♥서희원과 웃음 가득 크리스마스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985982</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007985982"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 클론 구준엽이 아내 쉬시위안(서희원)과 함께 즐거운 크리스마스를 보낸 모습이 포착됐다. 구준엽의 처제이자 쉬시위안의 동생 쉬시디(서희제)는 24일 자신의 인스타그램에 "가족과 함께하는 것은 그저 행복하다"며 "이런 분위기에 한 잔 안 할 수가 없다, 모두 평안하고 건강하시길"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진에서 구준엽은 쉬시위안 그리고 처제 쉬시디 등 가족들과 행복한 시간을 보내고 있는 모습이다. 그는 환한 웃음을 지으며 셀카를 촬영하고 있는 모습으로, 크리스마스를 맞아 빨간색 머플러를 착용한 모습으로도 눈길을 끈다. 아내 쉬시위안은 빨간색 머리띠를 착용, 크리스마스 분위기를 더했다. 한편 구준엽은 쉬시위안과 지난 1998년 만나 1년간 열애했다. 이후 구준엽은 전남편과 이혼한 쉬시위안에게 20여년 만에 다시 연락하기 시작했고, 지난 2022년 부부의 연을 맺었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민호 "절친 정일우와 대방동 양대 킹카..SM 캐스팅 제안 3번 거절" [유퀴즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291465"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민호가 '대방동 킹카'로 활약했던 학창시절을 떠올렸다. 25일 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭' 274회에는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 출연한다. 전 국가대표 재활 트레이너이자 회복 운동 권위자 홍정기 교수는 청소년 국가대표 등 10년간 역도 선수로 활약한 그는 재활 트레이너가 된 계기와 함께 윤성빈, 김민재, 기성용, 황인범 등 수많은 스타 선수들의 재활을 담당한 여정을 공개한다. 축구 국가대표 출신 기성용 선수의 전화 한 통으로 영국에 날아간 사연부터 스켈레톤 금메달리스트 윤성빈의 평창 훈련을 도운 이야기도 만나볼 수 있다. 큰 자기, 아기자기의 걸음걸이 진단과 함께 제작진도 현장에서 따라하게 만든 초간단 혈당 낮추기 운동, 거북목 탈출 방법까지 건강한 연말을 위한 꿀팁들도 대거 공개될 예정이다. 그가 직접 제안하는 '국민을 살릴 수 있는 운동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 10일 째 병원입원 중인 근황…송혜교·엄정화 '회복' 응원 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229366"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 입원 중인 근황을 직접 공개했다. 고현정은 24일 자신의 계정을 통해 "여러분 메리크리스마스~걱정해주신 덕분에 많이 좋아지고 있어요"라며 "따뜻한 말들에 얼마나 기운이 나는지 몰라요"라고 인사했다. 이어 "아직 입원 중이지만 빨리 회복할게요. 행복한 밤 보내세요~♥"라며 회복 중인 근황을 덧붙였다. 이와 함께 공개한 사진에는 병원 창밖으로 보이는 풍경과 함께 크리스마스를 기념한 산타할아버지 그림으로 마음을 전했다. 이에 엄정화는 "얼른 건강해지길"이라는 글을 남기는가 하면, 송혜교, 하정우 등의 동료 배우들의 응원도 이어지고 있다. 앞서 지난 16일 고현정은 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'의 제작발표회에 갑작스럽게 참석하지 못했다. 제작진 측은 "금일 진행 예정인 지니TV 오리지널 '나미브' 제작발표회에 고현정 배우가 갑작스러운 건강 악화로 인하여 불참하게 됐다"며 "금일 오전 절대적 안정과 회복이 필요하다는 의료진의 소견에 따라 불가피하게 불참을 결정하게 됐다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 크리스마스 공주님 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696590"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 지수가 크리스마스를 맞아 근황을 전했다. 24일 자신의 SNS를 통해 “M E R R Y C H R I S T M A S”(메리 크리스마스)라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 지수는 검은색 미니 드레스를 입고 케이크, 트리 등과 함께 포즈를 취한 모습. 사랑스러운 분위기를 자랑하며 인형 미모를 뽐내는 지수의 자태가 시선을 사로잡는다. 해당 게시물을 본 멤버 로제는 “쏘오프리리”라고 댓글을 달며 훈훈한 우정을 자랑했다. 사진=지수 인스타그램 한편, 1995년생인 지수는 2016년 디지털 싱글 ‘SQUARE ONE’(SQUARE ONE)을 발표하며 그룹 블랙핑크로 데뷔해 다수의 히트곡을 발표하며 전세계적으로 큰 인기를 얻었다. 지수는 2023년 싱글 1집 ‘ME’(미)를 발표하며 솔로 활동을 시작했다. 지수는 배우로도 활약하고 있으며 현재 차기작으로 영화 ‘전지적 독자 시점’을 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 신보는 '아이브 엠파시'.."내년 2월 13일 발매" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291464"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE)가 2025년 새해 첫 컴백을 공식화했다. 24일 소속사 스타쉽엔터테인먼트는 내년 첫 컴백 타자인 아이브의 공식 SNS 채널에 새 EP 앨범 '아이브 엠파시(IVE EMPATHY)'의 티저를 기습 공개했다. 이에 따르면 '아이브 엠파시'는 2025년 2월 3일 발매되고, 이에 앞서 1월 13일 선공개 곡이 나온다. 티저 영상은 서로 팔짱을 낀 아이브 멤버들의 뒷모습이 다양하게 전환되며 시작된다. 손을 잡거나, 이불을 덮어주고, 서로 기대는 등 따뜻한 애정이 느껴지는 장면들이 이어졌다. 특히 '영원히 여섯을 간직하길'이라는 노랫말이 듣는 이들을 사로잡았다. 이내 장면들이 마치 퍼즐이 맞춰지듯 처음 비친 멤버들의 모습으로 바뀌었고, '아이브 엠파시'라는 문구가 뜨며 영상이 마무리됐다. '엠파시'는 '공감'을 뜻한다. 이에 아이브가 이번 앨범을 통해 표현하는 '공감'은 무엇일지 궁금증을 더했다. '아이브 엠파시'는 지난 4월 두 번째 EP 앨범 '아이브 스위치(IVE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["왜 이제 나왔어" 이민호, 생애 첫 토크쇼, 유재석도 빵 터진 美친 입담(유퀴즈)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229365"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서 '기적은 있다' 특집이 펼쳐진다. 오늘(25일, 수) 저녁 8시 45분 방송되는 '유 퀴즈 온 더 블럭(연출 이기연, 이종혁 작가 이언주)' 274회에는 전 국가대표 재활 트레이너 홍정기 교수, 낙뢰를 맞고 죽음의 문턱에서 살아온 고등학교 교사 김관행과 기적을 만든 응급의학과 조용수 교수 그리고 배우 이민호가 출연한다. 전 국가대표 재활 트레이너이자 회복 운동 권위자 홍정기 교수가 '유 퀴즈'의 문을 두드린다. 청소년 국가대표 등 10년간 역도 선수로 활약한 그는 재활 트레이너가 된 계기와 함께 윤성빈, 김민재, 기성용, 황인범 등 수많은 스타 선수들의 재활을 담당한 여정을 공개한다. 축구 국가대표 출신 기성용 선수의 전화 한 통으로 영국에 날아간 사연부터 스켈레톤 금메달리스트 윤성빈의 평창 훈련을 도운 이야기도 만나볼 수 있다. 큰 자기, 아기자기의 걸음걸이 진단과 함께 제작진도 현장에서 따라하게 만든 초간단 혈당 낮추기 운동, 거북목 탈출 방법]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[43세 한예슬, 미국 추억의 ‘30년 카페’서 ❤️ 10살 연하 남편과 성탄절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042855"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 남편 류성재와 미국에서의 낭만적인 크리스마스 일상을 공개해 화제를 모았다. 한예슬(43)이 25일 자신의 SNS를 통해 미국에서 맞이한 크리스마스의 모습을 공개했다. 한예슬은 “30년 지기 친구와 30년 지기 카페”라는 글과 함께 남편 류성재(33)와의 특별한 데이트 사진을 올리며 눈길을 끌었다. 사진 속 한예슬과 류성재는 화창한 햇살 아래, 한적한 카페 테라스에서 여유를 즐기고 있는 모습이다. 한예슬은 30년 전 처음 방문했던 이 카페를 남편과 함께 다시 찾은 듯한 의미심장한 멘트를 남겨 감동을 더했다. 특히 두 사람은 블랙 톤의 커플룩으로 완벽한 패션 케미를 자랑했다. 한예슬은 루즈핏 블랙 후드티에 블랙 볼캡을 매치해 세련된 캐주얼 무드를 연출했으며, 류성재 역시 블랙 스웨트셔츠와 볼캡으로 깔끔한 스타일링을 완성했다. 두 사람의 자연스러운 커플룩은 한편의 화보 같은 분위기를 자아내며 팬들의 감탄을 자아냈다. 한예슬은 올해 5월 10살 연하 연인 류성재와 혼인신고를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영♥나인우, "피임 꼭 해라"..최민수에 '현실 조언'받은 핑크빛 케미 [모텔 캘리포니아]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291463"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영과 나인우가 '모텔 캘리포니아'에서 핑크빛 케미를 예고했다. MBC 새 금토드라마 '모텔 캘리포니아'(기획 장재훈/연출 김형민, 이재진/극본 이서윤)는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친 고향에서 첫사랑과 재회하며 겪는 우여곡절 첫사랑 리모델링 로맨스다. 2019년 심윤서 작가의 인기 소설 '홈, 비터 홈'을 원작으로 한다. 여기에 '로맨스 장인' 이세영(지강희 역)과 '내 남편과 결혼해줘'로 대세로 떠오른 나인우(천연수 역), 그리고 관록의 배우 최민수(지춘필 역) 등의 탄탄한 라인업으로 기대를 모으고 있다. 이 가운데 25일 크리스마스를 맞이해 스페셜 티저 영상이 공개, 눈길을 끈다. 영상은 '하나읍' 사람들이 모텔 캘리포니아 로비에서 파티를 벌이는 모습으로 시작된다. 이때, 이들이 부르는 노래가 크리스마스 캐럴이 아닌 '생일 축하 송'이라는 점이 눈길을 끌고, 곧이어 춘필과 강희 부녀의 생일이 모두 '12월 25일'이라는 점이 공개돼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘구미 콘서트 취소’ 이승환, 스태프·밴드에 피해 보상... “또 다른 피해자”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403589"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미시 측의 콘서트 취소로 피해를 본 스태프와 밴드에 피해 보상을 약속했다. 이승환은 25일 새벽 자신의 SNS에 “제 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들”이라며 “23일 공연기획사 ‘하늘이앤티’는 ‘드림팩토리’(이승환 소속사)의 요청을 받아들여 미약하나마 피해를 보상키로 했다”고 밝혔다. 이어 “음향팀, 조명팀, 구조물팀, 헤메팀, 영상장비팀, 무대크루, 테크니션, vj팀에게는 견적의 40%를, 밴드 멤버들에게는 세션비의 50%를 지급하기로 했다”고 알렸다. 단, 경호팀은 받지 않겠다는 의사를 밝혀 제외됐다. 이승환은 이날 구미문화예술회관 대공연장에서 35주년 콘서트 ‘헤븐’을 진행할 예정이었으나, 구미시가 대관을 취소했다. 김장호 구미시장은 “보수 우익단체와 관객 간 물리적 충돌을 우려해 안전상의 이유로 콘서트 취소를 결정했다”라고 설명했다. 이승환은 지난 14일 윤석열 대통령 탄핵소추안이 의결된 당일 수원 공원에서 “탄핵이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혼란의 청춘…위아이, 미니 7집 '더 필링스' 더블 콘셉트 포토]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424015"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위아이(WEi)가 다양한 감정을 내포한 새 앨범 콘셉트 포토를 공개했다. 위아이는 지난 23일과 25일 공식 SNS를 통해 미니 7집 'The Feelings(더 필링스)'의 'Turmoil' 버전과 'Manic' 버전 콘셉트 포토를 차례로 선보였다. 'Turmoil' 버전 콘셉트 포토는 청춘이 지닌 혼란스러운 감정을 표현하기 위해 의도적으로 얼굴 부분을 지워둔 디자인이 특징이다. 티징 영상에 이어 'Not enough(충분치 않다)'라는 문구가 다시 한 번 등장해 궁금증을 자극한다. 이어 공개된 'Manic' 버전 콘셉트 포토를 통해서는 본인조차도 알 수 없는 마음을 투박한 드로잉으로 표출했다. 멤버들은 한층 깊어진 눈빛을 장착해 위아이만의 다크한 매력을 과시했다. 'The Feelings'는 위아이가 지난 2023년 6월 발매한 미니 6집 'Love Pt.3 : Eternally(러브 파트3 : 이터널리)' 이후 약 1년 7개월 만에 내놓는 새 미니 앨범이다. 청춘이 느끼는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, 오늘(25일) 부산 뮤직 페스티벌 출격…크리스마스 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424014"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[실력파 보이밴드 원위(ONEWE)가 특별한 크리스마스 추억을 쌓는다. 원위(용훈 강현 하린 동명 기욱)는 크리스마스 당일인 25일 부산 벡스코(BEXCO)에서 진행되는 '2024 Someday Christmas in 부산'에 출격한다. 'Someday Christmas'는 국내 대표 뮤직 페스티벌로, 관객들의 낭만 가득한 겨울을 책임지는 크리스마스 선물 같은 공연이다. 올해 한층 더 탄탄해진 라인업 속에 원위는 신흥 공연 강자 이름값을 증명할 무대를 선보인다. 특히, 원위는 페스티벌에 걸맞은 풍성한 세트리스트로 관객들과 만난다. 곡의 몰입도를 극대화하는 에너제틱한 밴드 퍼포먼스는 물론 원위만의 감성이 가득 담긴 곡들로 관객들의 기억에 오래도록 남을 크리스마스를 선사한다는 각오다. 원위는 올해 국내와 일본에서 단독 콘서트를 연 데 이어 국내 주요 페스티벌 등에서 잇달아 활약했다. 이들은 2024 사운드베리 씨어터, 피크 페스티벌 2024, 2024 어썸뮤직페스티벌 in 대구, 2024]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미 공연 취소…“스태프에 피해 보상” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696588"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미 공연 취소에 대해 스태프들에게 일부 보상하기로 했다고 밝혔다. 25일 이승환은 자신의 SNS를 통해 한국음악인노동자조합 뮤지션유니온의 인터뷰 보도 캡처를 게재했다. 뮤지션유니온 측은 “이승환이 공연을 하게 되면 그 뒤에 연출하는 분들이나 그 공연 스태프가 있는데 (구미시가) 일방적으로 공연을 취소하게 되면 그분들은 급여를 받지 못하는 상황이 되는 것”이라고 안타까워했다. 이에 이승환은 “지적하신 대로 내 공연을 위해 헌신하는 스태프들과 밴드 멤버들은 공연 취소의 또 다른 피해자들”이라며 “공연기획사가 드림팩토리 요청을 받아들여 미약하나마 피해를 보상하기로 했다”고 밝혔다. 앞서 이승환은 윤석열 대통령에 대한 2차 탄핵소추안 표결 하루 전인 13일 서울 여의도에서 이른바 ‘탄핵 콘서트’를 펼쳤다. 이후 이승환은 25일 구미 문화예술회관에서 35주년 콘서트 ‘헤븐(HEAVEN)’ 순회공연을 진행할 계획이었다. 이에 보수 단체들은 19일과 20일 구미시청 앞에서 집회를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나 “크리스마스에 캠핑 가는 게 소원” (용타로)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229363"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 크리스마스에 캠핑을 가고 싶다는 소원을 밝혔다. 카리나는 25일 오후 6시 공개되는 유튜브 채널 '용타로'에 출연해 "크리스마스를 너무 좋아한다"며 "올해는 트리를 시켜서 만들 계획을 하고 있다"고 밝혔다. 카리나는 "크리스마스에 캠핑을 가는 게 소원"이라며 "면허도 없어서 택시를 타고 가야해서, 다 준비 돼 있는 글램핑 같은 걸 해야 할 것 같다"고 말했다. 또 카리나는 "올해 크리스마스에 눈이 올까요?"라는 질문을 던지기도 했다. 이에 대해 이용진은 또 한 번 성지를 예고하며 타로 점괘를 내놔 카리나를 기대하게 만들었다. 카리나는 올해 크리스마스에도 활동 스케줄이 예정돼 있다. 에스파는 올해 '슈퍼노바'(Supernova), '아마겟돈'(Armageddon), '위플래쉬'(Whiplash) 세 곡을 크게 성공시키며 최고의 한 해를 보낸 만큼 연말 시상식에 빠짐없이 초청을 받고 있다. 크리스마스인 25일에는 '2024 SBS 가요대전' 출연이 예정돼 있다. 이날 카]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[류시현의 톡톡톡] 크리스마스와 동방박사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696587"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성경에는 예수의 행적을 기록한 4대 복음서가 있습니다. 그중 예수의 탄생을 기록하고 있는 복음서는 마태오와 루카인데요. 세례자 요한의 출생부터 기록하고 있는 루카 복음에서는 천사들이 양 떼를 지키는 목자들에게 나타나 탄생 소식을 전하면서 목자들이 예수의 탄생을 축하하러 옵니다. 반면 마태오 복음에서는 별을 보고 길을 떠난 동방의 박사들이 등장해서 헤로데를 놀라게 하고는 결국 별의 인도에 따라 아기 예수에게 경배하고 예물까지 전달한 장면이 등장합니다. 다른 종교인들은 크리스트교의 출발이라 할 수 있는 예수의 잉태와 핵심 교리 부활을 믿을 수 없다고 말합니다. 그렇다면 동방박사는 어떨까요? 예수 그리스도를 경배한 최초의 이교도인으로 기록되어 있는 세 사람. 그들은 종교가 아닌 과학(?), 하늘의 이치, 별을 보고 왕의 탄생을 예언하고 따라나섰다고 하죠. 성경에 남아 있는 것은 워낙 짧은 기록이다 보니, 추가되는 내용은 후세의 창작이 아니겠느냐고들 말하고는 있지만 어쨌든 황금, 몰약, 유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[현장+] "욕망이 드글드글"…송중기가 그린 욕망의 연대기 '보고타']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042307"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정의로운 군인부터 재벌집 막내아들, 사연 있는 탈북자에 이르기까지. 매번 기대 이상의 연기와 색다른 캐릭터를 보여준 송중기가 이번에는 '야망남'으로 돌아왔다. 한국 영화 최초로 콜롬비아 로케이션 촬영을 한 영화 &lt;보고타: 마지막 기회의 땅&gt;을 통해서다. &lt;보고타: 마지막 기회의 땅&gt;은 1997년 IMF 외환위기 직후 콜롬비아 보고타로 향한 소년 '국희'(송중기 분)가 현지 한인 사회의 실세 '수영'(이희준), '박 병장'(권해효)과 얽히게 되면서 벌어지는 일을 그린 범죄물이다. 송중기는 아버지의 손에 이끌려 낯선 땅에 도착한 소년의 모습부터 성공을 위해 무엇이든 하는 청년의 모습까지 '국희'의 긴 서사를 세밀하게 그려냈다. 그는 "제가 선택했던 작품 캐릭터 중에서 굉장히 주체적이고 자기 의지가 확고하고 욕망이 드글드글한 캐릭터"라고 설명하며 "귀엽게 봐주면 좋겠다"고 말했다. 이어 "드라마 '빈센조'에서 이탈리아 대사를 했던 것처럼 스페인어 대사를 하면 어떤지 한번 느껴보고 싶었고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[면허 없는 카리나 "크리스마스에 캠핑 가는 게 소원"('용타로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424013"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 카리나가 크리스마스 소원을 밝혔다. 카리나는 25일 오후 6시 공개되는 유튜브 채널 '용타로'에 출연해 “크리스마스를 너무 좋아한다”며 “올해는 트리를 시켜서 만들 계획을 하고 있다”고 말했다. “크리스마스에 캠핑을 가는 게 소원”이라고 강조한 카리나는 “근데 면허가 없어 택시를 타고 가야해 다 준비 돼 있는 글램핑 같은 걸 해야 할 것 같다”며 계획 만큼은 이미 다 세워져 있는 희망을 내비쳐 웃음을 자아낸다. 이어 카리나는 “올해 크리스마스에 눈이 올까요?”라는 질문을 던지기도 하는데, 이에 대해 이용진은 또 한 번 성지를 예고하는 타로 점괘를 내놔 카리나를 기대하게 만들었다. 카리나는 실제 올해 크리스마스에도 활동 스케줄이 예정돼 있다. 에스파는 올해 '슈퍼노바'(Supernova), '아마겟돈'(Armageddon), '위플래쉬'(Whiplash) 세 곡을 크게 성공시키며 최고의 한 해를 보낸 만큼 연말 시상식에 빠짐없이 초청을 받고 있다. 크리스마스 당일인 25일에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[K 배우 연구소] 전 세계를 사로잡은 마성의 ★ 이정재]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042306"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 인기를 얻으며 전 세계로 뻗어나가는 대한민국 배우들. 그들의 과거, 현재, 미래를 분석하는 'K 배우 연구소'에서 전 세계 수많은 시청자들이 기다린 &lt;오징어 게임&gt;의 주인공 이정재가 걸어온 발자취를 파헤쳐봤다. 1993년 데뷔한 이정재는 드라마 &lt;모래시계&gt;와 영화 &lt;젊은 남자&gt;를 거쳐 일약 스타덤에 오른다. 이후 그는 1999년 영화 &lt;태양은 없다&gt;를 통해 '연기의 맛'에 푹 빠진다. 이정재는 "사실 데뷔 이후로도 연기가 굉장히 불편했다. 그런데 &lt;태양은 없다&gt;를 찍기로 하고 첫 촬영장을 갔는데 (작업을) '굉장히 즐기면서 하는구나, 나도 좀 즐기면서 해봤으면 좋겠다'라는 생각을 했다"고 고백했다. 연기에 대한 달라진 마음가짐으로 임한 &lt;태양은 없다&gt;를 통해 이정재는 '청룡영화상 최연소 남우주연상'을 거머쥐었고, 최연소 타이틀은 굳건히 유지되고 있다. 이후 &lt;인터뷰&gt;, &lt;시월애&gt;, &lt;선물&gt; 등 당대 최고의 여배우들과 호흡을 맞추는 것은 물론, &lt;태양&gt; 등 블록버스터 대작에도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[잇슈 연예 브리핑] 송강호, 데뷔 34년 만 할리우드 진출…'성난 사람들2' 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042305"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.267Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 핫한 뉴스를 '잇슈 연예 브리핑'에서 살펴봤다. ① 송강호 할리우드 진출…&lt;성난 사람들2&gt; 출연 배우 송강호가 OTT 시리즈 &lt;성난 사람들&gt; 시즌 2로 할리우드에 진출한다. &lt;성난 사람들&gt;은 지난 1월 열린 미국 방송계 최고 권위의 에미상 시상식에서 8관왕에 올라 화제가 된 작품이다. 미국 연예매체 '데드라인'은 최근 "&lt;기생충&gt; 스타 송강호가 &lt;성난 사람들&gt; 시즌 2에 출연한다"고 보도했다. 배역에 관해서는 정확히 알려지지 않은 가운데 송강호는 앞서 출연을 확정한 윤여정을 비롯해 캐리 멀리건, 오스카 아이작, 케일리 스페니 등과 호흡을 맞출 예정이다. ② '미리 온 산타' 이종석·이준호·김나영 각 1억 원 기부 배우 이종석, 이준호와 방송인 김나영이 크리스마스를 앞두고  취약계층을 위해 나섰다. 먼저 이종석은 지난해에 이어 올해도 한 종합병원의 어린이병원과 취약계층 환자 지원 기금으로 1억 원을 전달했다. 이준호도 또 다른 종합병원에 1억 원을 기부했다. 해당 기부금은 소아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["참담 심정"..한소희 母, 구속 3개월만 풀려났다 '불법 도박장 개설' [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291461"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희(본명 이소희·31)의 모친 신 모(55) 씨가 불법 도박장을 개설한 혐의로 구속된 지 3개월 만에 풀려났다. 25일 법조계에 따르면 춘천지법 원주지원 형사1단독(부장판사 김도형)은 최근 도박장소개설 혐의로 기소된 신 씨에게 징역 1년에 집행유예 2년을 선고하고, 사회봉사 120시간을 명령했다. 재판부는 "지난해 벌금을 선고받았음에도 도박사이트를 관리·운영하며 다수의 게임장 운영자와 공모해 도박 장소를 개설했다"라며 "기록상 명확하게 나와 있지는 않지만, 게임장 영업구조와 이익분배율에 비춰 보면 피고인이 취득한 이익 역시 상당할 것"이라고 봤다. 다만 신 씨가 벌금형 전과 외 동종 전과가 없고, 일정 기간 미결구금 되어있던 점 등을 참작해 징역형 집행유예를 선고했다. 검찰은 1심에서 1년 6개월을 구형, 양형 부당으로 불복해 항소했다. 신 씨는 2022년 1월 말부터 올해 8월 말까지 불법도박장 7곳을 개설한 혐의로 재판에 넘겨진 바 있다. 강원 원주에서 5곳, 울산과 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이혼 절대 안해" 이지혜♥문재완, 삿포로 여행서 부부 위기 극복]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229362"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.269Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 남편과의 갈등 공개 후, 일본으로 가족 여행을 떠났다. 이지혜는 24일 "둘째 딸 생일 겸 가족 휴가. 삿포로 입니다"라면서 가족 여행을 떠난 모습을 공개했다. 이어 "눈이 가득 쎃여있는 이곳은 춥지만 낭만이 있고 사진은 늘 평안하지만 현실은 전쟁터"라며 "그러나 저는 우리가족과 함께 하는 시간이 제일 힘들지만 ㅋㅋ제일 행복합니다. 이러는 나도 내가 왜 이런지 모르겠지만 여러분들도 메리크리스마스!!!!"라고 덧붙였다. 이지혜는 남편 문재완, 두 딸과 함께 눈 쌓인 삿포로를 즐기는 모습이다. 눈 놀이 중인 두 딸이 바닥에 주저 앉아 놀고 있는 가운데, 특히 이지혜는 남편과 얼굴을 맞댄 다정한 커플 사진을 공개해 눈길을 끈다. 한편 이지혜와 문재완 부부는 앞서 23일 방송된 SBS '동상이몽 2 - 너는 내 운명'에서 부부 심리 상담을 받은 모습을 공개해 화제를 모았다. 방송에서 딸 태리의 그림 속 아빠의 부재에 충격을 받고 부부 갈등을 해소를 하기 위해 상담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린, 어도어 언급 “여러 사건 통해 많은 발전해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419234"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 멤버들이 힘들었던 올해를 돌아봤다. 25일 방송된 CBS라디오 ‘김현정의 뉴스쇼’에는 뉴진스 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인이 출연했다. 이날 해린은 올 한 해를 돌아보며 “저라는 사람이 되게 큰 발전을 한 년도라고 생각했다”며 “여러 사건들이 있고 그걸 통해서 되게 많은 발전을 했던 것 같다”며 올해 소속사 분쟁 등 올해 일어난 사건을 에둘러 언급했다. 앞서 뉴진스는 지난 11월 28일 오후 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열고 29일 0시부로 어도어와의 전속계약을 해지한다고 선언했다. 멤버들은 이 자리에서 어도어의 계약 위반으로 계약을 해지하는 것이기 때문에 위약금을 물 필요가 없다고 주장했다. 또 민희진 전 어도어 대표와 함께 일하고 싶다는 마음을 내비치기도 했다. 이에 대해 어도어는 서울중앙지방법원에 전속계약유효확인의 소를 제기했다. 그러면서 “멤버들과의 관계성이나 아니면 세상에 대한 것. 제가 세상을 다 알 수 없지만 여러 모습들을 또 많이 봤다. 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서태지, 계엄사태에 입 열다… "탄핵정국에 시끌시끌… 시대유감"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047605"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.275Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 문화 대통령이라고 불렸던 서태지가 최근 탄핵 정국에 대한 자기 생각을 언급했다. 서태지는 지난 24일 자신의 페이스북을 통해 "요즘 탄핵 정국으로 대한민국이 시끌시끌하다"며 "무려 2025년을 맞이하는 시기에 또 다른 탄핵이라니 시대유감이다"라고 밝혔다. 그러면서 "우리 �t로(팬 애칭)들도 집회에 많이 참여한 것 같은데 아직도 작동하는 응원봉이 있었는가"라며 웃었다. 서태지는 "이번엔 20대 친구들이 많이 참여했다는데 그 옛날 함께 투쟁하던 우리들 생각도 나고 기특하더라"며 "이제는 우리가 미래를 이끌어 갈 젊은 그들을 변함없이 지지해 줄 수 있는 삼촌, 이모가 돼주자"라고 당부했다. 끝으로 "아직 시국도 어수선하고 갈 길도 멀지만 오늘만큼은 여러분과 가족, 친구들과 함께 따뜻하고 안전한 크리스마스가 되길 바란다"며 "모두 아프지 말고 신나는 2025년을 맞이하길"이라고 글을 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[각개전투 방탄소년단, 연말까지 꽉 잡은 글로벌 성적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424011"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멤버 한 명 한 명의 사이즈가 더욱 커졌다. 방탄소년단이라는 정체성 아래 솔로로도 빛을 발한 멤버들이다. 24일 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 28일 자 최신 차트에 따르면, 뷔와 박효신의 듀엣곡 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)'는 글로벌(미국 제외) 94위, 글로벌 200 171위를 기록하며 3주 연속 차트인했다. 글로벌(미국 제외)에는 빙 크로스비(Bing Crosby)가 함께한 캐럴 'White Christmas (with V of BTS)'도 196위에 랭크됐다. 정국의 솔로 앨범 'GOLDEN'은 빌보드 200에 109위로 재진입하며 뒷심을 발휘했다. 이 음반은 톱 커런트 앨범 세일즈와 톱 앨범 세일즈에 각각 14위, 21위로 재등장했다. 정국의 첫 솔로 싱글 'Seven (feat. Latto)'은 글로벌(미국 제외) 85위, 글로벌 200 147위에 이름을 올렸다. 모두 2023년에 발표된 작품임에도 올해 연말 차트 순위에 오르며 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 모친, 불법 도박장 개설 운영 혐의… 징역형 집행유예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047603"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희 모친이 다수의 불법 도박장을 개설한 혐의로 집행유예를 선고받았다. 25일 법조계에 따르면 춘천지법 원주지원 형사1단독 김도형 부장판사는 도박장소개설 혐의로 기소된 신모(55)씨에게 징역 1년에 집행유예 2년을 선고했다. 사회봉사 120시간도 함께 명령했다. 신씨는 2022년 1월 말부터 올해 8월 말까지 영리 목적으로 7곳의 도박 장소를 개설한 혐의로 재판에 넘겨졌다. 공소 사실에 따르면 신씨는 텔레그램을 통해 알게 된 불법 도박사이트 조직원에게서 불법 도박사이트의 접속 코드와 매장 관리자 코드를 받아 도박 게임을 제공하는 매장 7곳을 개설했다. 그는 이를 통해 도박사이트 이용자들이 베팅한 총금액의 일정 비율을 뗀 수수료와 베팅해서 잃은 금액의 일정 비율을 뗀 수수료를 합산한 돈을 챙겼다. 신씨는 원주에서 수익 분배를 조건으로 일명 '바지 사장'을 내세워 성인 PC 게임장을 차리거나, 성인 PC 게임장 운영자와 짜고 손님들이 속칭 '바카라' 등 온라인 도박을 하도록 하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7살 차 유명 배우 커플 탄생 "예식장 먼저 잡겠다"(신랑수업)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229359"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김일우가 박선영을 위한 캠핑 데이트를 준비해 '설렘지수'를 극강으로 끌어올린다. 25일(오늘) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 145회에서는 김일우가 박선영을 강릉으로 초대해 잊지 못할 크리스마스 전야제를 함께하는 하루가 펼쳐진다. 이날 김일우는 캠핑 경험이 거의 없다는 박선영을 위해 강릉의 낭만적인 겨울바다가 보이는 '감성 촉촉'한 캠핑장을 예약해 놓는다. 잠시 후 두 사람은 캠핑장에 도착해 크리스마스트리를 함께 꾸민다. 특히 김일우는 술을 못 마시는 박선영을 위해 따뜻한 뱅쇼까지 만들어주고, 이에 박선영은 "오빠가 대체 왜 장가를 못 갔지?"라며 김일우를 폭풍 칭찬한다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 '교감' 이다해는 "진짜 '빅 J'(계획형)가 마음을 먹으면 이런 파워가 나온다. 나는 아주 '빅 P'(인식형)랑 살아서 잘 느껴보지 못했다. 좀 부러운데~"라며 남편 세븐에게 '의문의 1패'를 안겨 스튜디오를 폭소로 물들인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜지, 23일 출산…“결혼 2주년 선물”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696586"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜지가 엄마가 됐다. 25일 김혜지는 자신의 SNS를 통해 “짠 진짜 오랜만이죵 결혼 2주년 기념으로 찾아온 선물이 크리스마스 이틀전에 도착했어요”라고 출산 소식을 전했다. 이어 “입덧으로 초반에 너무 힘들었지만 그 기간이 지나고나선 나름 너무 행복한 배불뚝이로 하루하루 우리 아가만 기다렸지요 너무 소중하고 조심스러워서 태어나고 나서 하는 임밍아웃 (임밍아웃 영상 너모 귀여운뎈ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 아빠 할무니 할아버지 격한 반응 절대지켜 )”라고 소감을 전했다. 그러면서 “2024.12.23 9:15am 기농이 지구 도착”이라고 덧붙였다. 1992년생인 김혜지는 2022년 4월 비연예인과 결혼했다. 김혜지는 웨딩화보를 공개하며 “너무너무 좋은 사람을 만나서 생각보다 빠르게 인생 제2막을 시작하게 되었습니다”며 “행복하게 잘 살겠습니다”라고 소감을 직접 전한 바 있다. 사진=김예지 인스타그램 한편, 김예지는 2010년 드라마 ‘산부인과’로 데뷔했다. 이후 드라마 ‘치즈인더트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 군 전역후 첫 화보 '남성미 물씬' 더 깊어진 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424010"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[군대에서도 야무지게 지켜낸 비주얼이다. 옹성우가 군 전역 후 매거진 에스콰이어와 함께 첫 화보 촬영을 진행했다. 더욱 단단해진 분위기와 한층 물오른 미모가 빛을 발했다. 전역 후 첫 행보로 애니메이션 영화 '니코: 오로라 원정대의 모험'에서 주인공 니코 역의 더빙으로 참여하는 깜짝 행보를 보인 옹성우는 24일 방송 된 JTBC '뉴스룸'에서는 기상 캐스터로 출연해 매끄러운 발성과 발음, 진행 실력을 뽐내며 크리스마스 날씨를 전해 눈길을 끌었다. 예상치 못해 더 반가운 인사가 팬들의 시선을 사로잡고 있는 가운데, 옹성우는 팬들을 직접 만나기 위한 아시아 팬미팅을 준비하고 있는 상황. 화보 촬영에 이어 진행 된 영상 인터뷰에서는 근황과 팬미팅 등 옹성우가 직접 밝힌 다양한 정보들을 확인할 수 있다. 조연경 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "해석하면 성심당 맞아"…정재형 외침에 유재석도 "어이없는" 정답→진짜 프랑스名은?('틈만나면')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229352</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229352"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유재석, 유연석, 정재형, 이적이 소년 합창단의 소원을 이뤄주며 크리스마스의 기적을 선사했다. 지난 24일 방송된 SBS '틈만 나면,'에서는 유재석, 유연석이 '틈 친구' 정재형, 이적과 함께 프랑스 어학원과 '무지카사크라' 소년 합창단과 만나 연말을 더욱 따뜻하게 만든 웃음과 행운을 선물했다. 크리스마스를 앞두고 유재석, 유연석과 '찐친' 정재형, 이적이 함께 했다. 이적이 "정재형 씨를 처음으로 예능계에 모시고 온 게 저다"라고 정재형의 예능 데뷔 공로자로 자기소개를 하자, 유재석은 "적이가 데려왔을 때 형은 신생아였고, 씻기고 이빨 닦여서 키운 건 나였다"라며 정재형의 예능 탄생기를 읊더니, "역시 우리가 호흡이 잘 맞아~척하면 척이야"라고 감탄, 친분으로 다져진 이들의 티키타카에 대한 기대감을 높였다. 유재석, 유연석, 정재형, 이적이 찾아간 첫 번째 틈 주인은 프랑스어 어학원에서 만나볼 수 있었다. 틈 주인은 남다른 강의 열정과 도전 정신으로 모두를 감탄시켰다. 특히 '파]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["입원 중" 고현정, 건강 악화 딛고 '스타 제작자' 갓벽 변신 [나미브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291458"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 '나미브'로 완벽한 컴백을 알렸다. 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'는 23일 많은 주목 속 베일을 벗은 가운데, 새로운 변신에 나선 고현정을 향한 관심이 여전히 뜨겁게 달아오르는 중이다. 극 중 고현정은 사막 같은 스타 제작자 강수현으로 분했다. 그가 맡은 강수현은 스타가 될 아이를 알아보는 탁월한 안목과 뛰어난 프로듀싱 능력까지 갖췄지만, 모종의 이유로 국내 굴지의 연예기획사 판도라엔터테인먼트 대표직에서 물러나게 되는 인물이다. 고현정은 '나미브' 1-2회를 통해 자신에게 쏟아진 기대를 감탄으로 뒤바꿨다. 캐릭터에 완벽히 녹아든 것은 물론, 본인을 중심으로 뻗어가는 전개 역시 힘 있게 이끌어나간 것. 이번에도 고현정은 확신의 믿보배다운 존재감을 발휘했다. 강수현 앞에 거센 풍파가 연이어 몰아쳤다. 하루아침에 오랜 시간 몸담았던 회사를 떠나게 된 것도 모자라, 아들 심진우(이진우 분)의 미래를 위한 공장 매매에도 차질이 생겨 보는 이들의 안타까움을 자아냈다. 빈손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희母, 불법 도박장 개설 혐의 징역형 집행유예]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170281</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170281"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희 모친이 불법 도박장을 개설한 혐의로 1심에서 징역 1년, 집행유예 2년을 선고받았다. 춘천지법 원주지원 형사1단독(김도형 부장판사)은 도박 장소 개설 혐의를 받는 한소희 모친 A씨에게 이같이 선고하고 사회 봉사 120시간을 명령했다. A씨는 2022년 1월부터 올해 8월까지 원주(5곳), 울산(1곳), 경주(1곳) 등에서 불법 도박장 7곳을 운영한 혐의를 받는다. 수익 분배를 조건으로 바지 사장을 내세워 성인 PC 게임장을 차리거나, 성인 PC 게임장 운영자와 짜고 손님들이 온라인 도박을 하도록 한 것으로 알려졌다. 한소희 모친 소식이 처음 드러났을 당시, 한소희의 소속사는 “배우와는 전혀 관계가 없는 어머니의 독단적인 일이다. 참담하다“라고 선을 그었다. 검찰은 이번 판결에 불복해 항소했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[통쾌한 권선징악 결말…'가석방 심사관 이한신' 5.8％로 종영]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015124611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015124611"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[현대판 히어로를 주인공으로 내세운 tvN 드라마 '가석방 심사관 이한신'이 시청률 5％대로 막을 내렸다. 25일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 전날 오후 8시 50분 방송된 '가석방 심사관 이한신' 최종회 시청률은 5.8％로 집계됐다. 전날 방송에서는 이한신(고수 분)이 오정그룹의 전무 지명섭(이학주)과 회장 지동만(송영창)의 모든 죄를 밝히는 과정이 그려졌다. 이한신은 둘의 악행을 폭로한 증거 영상을 확보하고, 광수대 범죄수사팀 형사 안서윤(권유리)과 힘을 합쳐 이들을 체포할 덫을 놓는다. 체포 과정에서 지명섭은 사망하고, 지동만은 살인 및 범죄 은닉 교사 혐의로 재판받아 무기징역을 선고받는다. 이한신은 가석방 심사관 자리를 내려놓고, 약자의 편에 선 변호사로서 인생 2막을 살아가게 된다. 드라마는 가석방 심사관이라는 신선한 직업군을 내세워 마약, 사기, 도박 등 다양한 범죄 사건들을 다루며 시청자들의 몰입도를 높였다. 기상천외한 방식으로 정의를 구현하는 이한신의 활약기가 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한블리' 소변 테러 저지른 만취 승객..."뭐 하는 거야" 규현 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424008"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한블리'가 버스 내부서 일어난 엽기적인 소변 테러 사건을 조명했다. 어제(24일) 방송된 JTBC 교통 공익 버라이어티 '한문철의 블랙박스 리뷰'(기획 민철기/연출 강홍주·정민용)에서 공개된 블랙박스 영상에는 한 취객이 버스 안에서 난동을 피우는 충격적인 장면이 담겨있었다. 버스에 탑승할 때부터 술에 취해 욕설을 하던 취객은 맨 뒷좌석에 앉더니 흡연을 하기 시작했다. 이를 본 버스 기사가 운행을 멈추고 만류했지만 취객은 또다시 흡연을 시도했다. 결국 버스 기사가 경찰에 신고하자 취객은 운전석으로 다가와 바지를 내리고 소변을 누는 등 엽기적인 행각을 벌여 모두를 충격에 빠뜨렸다. '한블리' 제작진은 버스 기사를 통해 그날의 이야기를 들어보았다. 피해 버스 기사는 취객이 자신을 향해 소변을 누자 급하게 밀어내려던 순간 얼굴까지 가격 당했다는 사실을 밝혔다. 눈꺼풀이 찢어지는 부상을 당한 피해 버스 기사는 "매일 밤 침대에 누울 때마다 온몸에 소변 냄새가 나는 기분이다"며 트라우마까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[표권향의 컬처판타지아] 크리스마스에는 ‘지킬앤하이드’를? 왜 ‘지금 이 순간’을 기다리는가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116961"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[용서받지 못할 심판…거친 양면성에 감춰진 진실한 위로 올해 20주년을 맞은 뮤지컬 ‘지킬앤하이드’는 내년 5월18일까지 서울 용산구 블루스퀘어에서 공연한다. 사진 | 오디컴퍼니 크리스마스 대표 뮤지컬로 손꼽히는 작품 중 ‘지킬앤하이드’를 빼놓을 수 없다. 꼬집어 보면 특별히 연관성은 없다. 섬뜩할 정도로 잔인한 장면도 나온다. 그런데 왜 이때만 되면 유독 이 작품을 찾는 것일까? ‘지킬앤하이드’는 국내 20주년을 맞이하기까지 총 3회(1·3·6회)를 제외하고 성탄절에 맞춰 공연 중이다. 세계적으로 유명한 소설 속에 프랭크 와일드혼의 음악이 담겨 몰입도를 높인다. 여기에 홍광호·신성록·최재림·김성철 등 실력파 배우들이 대거 등장해 완성도를 높인다. 대표곡 ‘지금 이 순간’은 경건하게 두 손을 모으게 한다. 여기까진 ‘뮤덕(뮤지컬 덕후)’들의 이야기다. 작품은 인간 내면과 외면의 이중성을 직설적으로 보여준다. 무엇이 진짜인가를 증명하기 위함이 아니다. 사회적 문제의 추악함을 세상에 드러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "尹 탄핵 집회 선결제 기부 뿌듯하고 행복, 힘든 시간 도움됐길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431964"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 대통령 탄핵 촉구 집회 당시 진행했던 '선결제 기부'의 배경을 공개했다. 25일 CBS 라디오 '김현정의 뉴스쇼' 출연에서 멤버들은 추운 날씨 속 시위 참여자들을 위한 따뜻한 마음을 전하고자 했다고 밝혔다. 민지는 "560인분을 기부했다"며 "버니즈(팬덤)와 일반 시민들이 함께 모여 식사하며 따뜻한 시간을 보냈다는 소식에 뿌듯했다"고 전했다. 다니엘은 "추운 날씨에 따뜻한 음식을 나누며 대화할 수 있는 자리를 마련하고 싶었다"고 설명했다. 해린과 혜인도 "팬덤에 국한하지 않고 모든 참가자들이 함께할 수 있도록 준비했다"며 선결제 취지를 설명했다. 이날 방송에서는 '뉴진스'라는 팀명 대신 개별 멤버 이름만을 사용해 주목을 받았다. 한편, 이번 방송 출연이 소속사 어도어와 사전 협의 없이 진행된 것으로 밝혀져 파장이 예상된다. 어도어 측은 "회사와 논의 없이 아티스트가 독자적으로 결정한 건"이라며 "사전에 출연 사실을 알지 못했다"고 공식 입장을 밝혔다. 앞서 뉴진스는 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 尹 탄핵집회 560인분 선결제 “뿌듯하고 행복”(‘뉴스쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005419227"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스가 윤석열 대통령 탄핵안 가결 촉구 집회 참가자들을 위해 선결제를 했었던 것을 언급했다. 25일 방송된 CBS라디오 ‘김현정의 뉴스쇼’에는 뉴진스 멤버들이 출연했다. 뉴진스 멤버들은 ‘고요한 밤 거룩한 밤’을 부르며 방송을 시작했다. 혜인은 “(연말에는) 그 해에 있었던 다양한 슬픈 일이나 힘들었던 일이나 물론 기쁜 일도 같이 떠오르긴 하지만 슬픈 일들도 같이 떠오르지 않나. 뭔가 힘들었던 일들이랑. 모든 분들이 이맘때쯤 그런 생각들을 많이 하실 것 같은데 뭔가 그런 분들에게 노래로 위로를 좀 해드리고 싶다라는 마음이 있었어서 이 곡을 선택했다”며 첫 곡으로 선곡한 이유를 밝혔다. 김현정은 뉴진스에 “그동안 상당히 나눔을 많이 했다”며 “데뷔 이후에 음반 수익금 기부는 계속해 왔고 올해에는 대학 축제 수익금 전액을 한국장학재단에 기부. 그리고 지진 피해 튀르키예, 시리아 주민들을 위한 기부, 가족을 돌보는 청소년들, 아동들을 위한 1억 원 기부 등. 돈이 많다고 해서 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’, 11.1%로 시청률 수직상승…진해성·최수호 부활]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002680199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002680199"/>
        <updated>2024-12-25T02:44:27.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’가 5회 만에 두자릿수 시청률을 거뒀다. 24일 방송된 MBN 개국 30주년 기념 트로트 서바이벌 예능 ‘현역가왕2’ 5회는 전국 시청률 11.1%(닐슨코리아 기준)를 기록했다. 지난 4회보다 1.7% 포인트 상승한 기록이고, 최고 시청률은 11.9%까지 치솟았다. 이 날 방송에서는 ‘1대1 데스매치 현장 지목전’에서 패배한 이들의 패자부활전이 진행됐다. 박상철의 ‘자옥아’(박구윤, 김중연, 박준영, 이현승), 유진표의 ‘천년지기’(윤준협, 효성, 공훈, 곽영광), 진성의 ‘가지마’(유민, 최수호, 양지원, 정다한), 장민호의 ‘남자는 말합니다’(송민준, 진해성, 한강, 재하)로 4인 1조로 나뉜 팀들이 자웅을 겨뤘다. 각 팀당 딱 1명만 생존하는 규칙에 따라 박구윤, 공훈, 최수호, 한강이 살아남았다. 나머지 방출 후보 중에서는 마스터들의 투표를 통해 진해성, 김중연, 송민준, 재하, 양지원이 추가 합격자로 본선 2차전에 극적 합류했다. 이어 진행된 본선 2차전에서는]]></content>
    </entry>
</feed>