<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-11T20:18:23.548Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, '골반뽕' 의혹 잠재운 명품 몸매...브라탑 입고 '볼륨감' 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203300</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203300"/>
        <updated>2024-10-11T20:18:17.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 볼륨감 넘치는 몸매를 자랑했다. 전종서는 11일 "좋은 일만요"라면서 근황을 전했다. 사진 속에는 화보 촬영 중인 전종서의 모습이 담겨있다. 딥한 눈매를 강조한 스모키 메이크업을 한 채 매혹적인 눈빛을 선보이고 있는 전종서. 여기에 자연스러운 포즈를 더해 자신만의 섹시한 매력을 발산 중이다. 이날 전종서가 선택한 의상은 과감했다. 브라탑에 가디건을 매치, 볼륨감 넘치면서도 잘록한 허리라인을 과감히 드러낸 것. 여기에 엉덩이 라인이 고스란히 드러나는 치마를 입고 완벽한 골반 라인을 자랑하기도 했다. 전종서는 지난 3월 시구 당시 레깅스를 입고 완벽한 골반 라인으로 인해 골반 수술 및 '골반뽕' 의혹을 받은 바 있다. 그러나 최근 한 패션쇼에 참석해 크롭 상의에 골반까지 내려오는 치마를 착용, 이 과정에서 완벽한 몸매를 드러내며 해당 의혹을 말끔히 해소시켰다. 한편 전종서는 지난달 공개된 티빙 오리지널 드라마 '우씨왕후'에서 주연으로 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한선화는 울고, 조권은 웃는 '결혼식 하객'이 뭐길래 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203299"/>
        <updated>2024-10-11T20:18:17.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 한선화와 조권이 '결혼식 하객'으로 울고 웃었다. 11일 조권은 현아와 용준형의 결혼식에 참석했다. 현아와 진한 포옹을 나눈 그는 "내가 중학교 2학년 15살 때, 너가 초등학교 12살이었는데 시간이 많이 흘렀네. 행복하렴 현아"라며 진심으로 축복했다. 조권과 현아는 JYP엔터테인먼트 연습생 시절부터 인연을 쌓았다. 하지만 올해 초 현아가 용준형과의 열애를 공개한 후 조권을 비롯해 여러 연예인들이 현아의 SNS 계정을 언팔하며 '손절했다'는 의혹이 나왔다. 이는 용준형의 과거 구설수 때문인 것. 당시 조권은 현아와의 손절설을 부인했지만 논란은 쉽게 사라지지 않았고, 결혼식 하객으로 참석한 인증사진을 공개함으로서 이를 종식시켰다. 반면 한선화는 결혼식 하객으로 불참해 여러 차례 불거진 시크릿 불화설을 확인 시켰다. 지난 9일 서울 강남 모처에서는 시크릿 송지은과 유튜버 박위의 결혼식이 열렸다. 이날 결혼식에는 시크릿 전효성, 정하나가 한걸음에 달려와 송지은의 앞날을 축복했다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, '하정우 닮은' 子 돌보느라 얼굴 상했네.."세수도 못해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203298"/>
        <updated>2024-10-11T20:18:17.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 열혈 육아 중인 근황을 공개했다. 황보라는 11일 "아기 엄마는 세수도 응가도 못한다"라며 사진을 공개했다. 사진 속 황보라는 아들 우인이를 유모차에 태워 산책에 나온 모습. 아직 어린 아들을 돌보느라 세수도 제대로 못하고 안경에 모자를 쓴 채 외출에 나선 모습이다. 또한 황보라는 "내 사랑 우인씨"라며 아들의 깜찍한 모습이 담긴 일상 모습을 공개해 랜선 이모, 삼촌들의 미소를 자아냈다. 한편 황보라는 지난 2022년 배우 김용건의 아들이자 하정우 동생인 워크하우스컴퍼니 김영훈 대표와 10년 열애 끝에 결혼했다. 지난해 난임을 극복하고 임신 소식을 전한 황보라는 지난 5월 아들을 출산, 많은 이들의 축하를 받았다. 황보라는 TV조선 '조선의 사랑꾼'에 출연했을 당시 "시아버지가 너무 좋아하신다. 가족 단톡방이 난리가 났다. '내 손주지만 너무 귀티 난다'라 하신다"라며 "(하정우가) 처음으로 저희 아이 면회를 온 사람이다. 너무 신생아라 무서워서 못 안았다. 그리고 꿈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["합성 아냐" 정은지 몸매에 에이핑크 '경악'…의리 과시하며 해명 '폭소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782160"/>
        <updated>2024-10-11T20:18:17.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 정은지가 에이핑크 멤버들의 응원을 자랑했다. 11일 정은지는 "사람들이 다 '저거 합성이죠?'라고 물어본다"는 글과 함께 자신의 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 정은지는 에이핑크 멤버들이 보낸 커피차와 함께 인증샷을 찍고 있어 눈길을 끈다. 특히 에이핑크 멤버들은 정은지의 근육이 돋보이는 사진과 함께 "감독님 은지 운동 그만 시켜주세요"라고 적어 웃음을 자아낸다. 정은지는 자신의 근육 사진에 대해 "합성이 아닌 것이 함정. 그래 다들 잠깐 잊고 있었겠지만.. 내가 바로 정토르입니다"러고 덧붙였다. 이어 에이핑크 멤버 박초롱, 윤보미, 김남주, 오하영을 태그한 정은지는 "고마워 멤버들 근데 멤버들 그거알아? 난 지금 저때보다 더 강ㅎㅐ..."라고 전해 웃음을 안긴다. 정은지는 "다음 커피차는 누굴까? 룰루랄라 벌써 설렌다♥"라며 애정을 내비쳤다. 한편 정은지는 최근 '낮과 밤이 다른 그녀'에 출연했다. 사진= 정은지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, 화가로 본격 활동? '60억 평창댁'의 예술 근황 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782159"/>
        <updated>2024-10-11T19:13:09.711Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 근황을 전했다. 11일 이효리는 "교보"라는 글과 함께 두 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이효리는 서점에 방문해 미술 관련 서적을 살피고 있어 눈길을 끈다. 그는 셋업 트레이닝복을 맞춰 입고 패션센스를 자랑하며 선글라스까지 완벽 소화해 감탄을 자아낸다. 이후 이효리는 동물 드로잉하는 방법을 다룬 도서를 구매했음을 밝혀 눈길을 끈다. 최근 이효리는 화가로 데뷔, 예술활동을 해 화제된 바 있다. 이효리는 올해 JTBC 예능 프로그램 '엄마, 단둘이 여행 갈래?'에 출연, 직접 그린 그림과 이효리 모녀의 5박 6일 여행기를 담은 사진을 함께 볼 수 있는 특별 전시회를 열었다. 그는 화려한 그림 실력과 다양한 예술 활동기를 SNS에 공개해 팬들과 소통 중이다. 또한 이효리는 최근 남편 이상순과의 11년 제주생활을 청산, 서울 이사 계획을 밝혀 화제가 됐다. 60억 원에 달하는 서울 종로구 평창동 단독주택을 마련했다고 알려졌다. 이날도 이효리는 반려견을 그린 듯한 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이, '77년생 전현무 동갑' 23살차 母 공개 "너무 젊으신데?" ('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203296"/>
        <updated>2024-10-11T16:20:17.642Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 윤가이가 전현무와 동갑인 '23살 차' 엄마를 공개했다. 11일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 윤가이가 강원도 화천에서 가족들과 휴식을 보내는 모습이 공개됐다. 이날 망원동이 아닌 가족들이 있는 강원도 화천을 방문한 윤가이는 버스 터미널로 마중 나온 엄마와 반갑게 인사를 나눴다. 윤가이와 엄마는 미소가 데칼코마니처럼 똑 닮은 모녀였다. 윤가이는 엄마에 대해 "고민이 있을 때 늘 고민 상담사이자 친구 같은 존재인 것 같다"라고 밝혔다. 만나자마자 꺄르르 웃음꽃을 피우는 자매 같은 모녀의 모습이 눈길을 끌었다. 특히 윤가이의 엄마는 전현무와 '77년생 동갑 친구'인 것으로 밝혀져 시선을 모았다. 이어 윤가이는 굽이굽이 이어진 산길을 타고서 '소도마을'로 향했다. 울창한 자작나무 숲과 다양한 공방 등 예술인들이 모여 만든 마을이라고. 윤가이는 "방학마다 놀러 왔던 쉼터 같은 곳"이라고 소개했다. 예술마을 사람들과도 반갑게 인사를 나눈 윤가이는 엄마, 남동생과 함께]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이, 자매같은 '23살 차' 엄마 공개 '77년생 전현무와 동갑' ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203294"/>
        <updated>2024-10-11T16:20:17.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 윤가이가 자매처럼 닮은 '23살 차' 엄마와의 투샷을 공개했다. 11일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 윤가이가 강원도 화천에서 가족들과 휴식을 보내는 모습이 공개됐다. 이날 망원동이 아닌 가족들이 있는 강원도 화천을 방문한 윤가이는 버스 터미널로 마중 나온 엄마와 반갑게 인사를 나눴다. 윤가이와 엄마는 미소가 데칼코마니처럼 똑 닮은 모녀였다. 윤가이는 엄마에 대해 "고민이 있을 때 늘 고민 상담사이자 친구 같은 존재인 것 같다"라고 밝혔다. 만나자마자 꺄르르 웃음꽃을 피우는 자매 같은 모녀의 모습이 눈길을 끌었다. 특히 윤가이의 엄마는 전현무와 '77년생 동갑 친구'인 것으로 밝혀져 시선을 모았다. 이후 윤가이는 굽이굽이 이어진 산길을 타고서 '소도마을'로 향했다. 울창한 자작나무 숲과 다양한 공방 등 예술인들이 모여 만든 마을이라고. 윤가이는 "방학마다 놀러 왔던 쉼터 같은 곳"이라고 소개해 눈길을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['55억 자가' 박나래, 김숙 고가 캠핑 장비에 주눅 "네 수입으로 못 사" ('나혼산')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203293"/>
        <updated>2024-10-11T16:20:17.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나 혼자 산다' 박나래가 40번째 생일을 맞이해 김숙의 럭셔리 개인 캠핑장을 찾았다. 11일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 생일 주간을 맞이한 박나래가 김숙과 함께 특별한 생일 캠핑을 즐기는 모습이 공개됐다. 이날 박나래는 "올해 마흔 살, 40대가 됐습니다"라며 그동안 보여줬던 떠들썩하고 화려했던 생일 축하 대신 "40대를 잘 보내기 위한 자아 성찰, 미식, 치유의 시간을 보낼 것"이라고 밝혔다. 이어 박나래는 개그 선후배 사이이자 닮은 꼴 '개그쌍둥이'로 불리는 김숙의 아지트, 개인 캠핑장을 찾았다. 연예계에 유명한 '캠핑 고수' 김숙의 아지트를 본 박나래는 연신 감탄을 터트렸다. 전현무도 "장비를 그냥 있는걸 사는게 아니라 커스텀을 한다"고 김숙을 인정했고, 박나래는 "김숙은 내가 아는 캠핑계의 끝판왕이다"라며 감탄했다. 박나래는 마당을 채운 텐트부터 빛나는 캠핑 요리 장비 등 스케일이 다른 캠핑 장비에 눈독을 들였다. 이를 본 김숙은 "네 수입으로는 못 산다. 건들지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 노벨문학상, ★들 축하 물결…김유정·임윤아 '기부'[TF업앤다운(상)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328296"/>
        <updated>2024-10-11T15:17:44.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계에서 두 쌍의 부부 탄생…배슬기, 결혼 4년 만에 득남 한국인 최초 노벨문학상 수상자가 탄생했습니다. 이에 연예계는 각자의 방식으로 축하의 뜻을 전하며 수상의 기쁨을 함께했습니다. 공개 연애로 당당히 사랑을 이어온 두 커플이 결혼식을 올리며 백년가약을 맺었습니다. 그동안 꾸준한 기부로 선행을 실천했던 여배우가 또 한 번 어려운 곳에 도움의 손길을 건네며 선한 영향력을 펼쳤습니다. 여배우는 결혼 4년 만에 득남 소식을 알려 많은 축하를 받았습니다. 10월 둘째 주 연예가 소식 전해드립니다. BTS 뷔·RM부터 고현정까지…한강 노벨문학상 수상 축하 행렬 소설가 한강이 한국인 최초로 노벨문학상을 품에 안았습니다. 이에 방탄소년단(BTS) 뷔와 RM부터 배우들까지 많은 연예인들이 축하의 뜻을 전했습니다. 스웨덴 한림원은 10일(현지시간) 2024 노벨문학상 수상자로 한강을 선정하며 "그의 작품은 역사적 트라우마에 맞서고 인간 삶의 연약함을 폭로하는 강렬한 시적 산문"이라고 이유를 설명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 지연·황재균, 본업 집중…안세하, 학폭 의혹 부인[TF업앤다운(하)]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000328295"/>
        <updated>2024-10-11T15:17:44.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이순재, 건강상의 이유로 공식 일정 취소 지난 6월부터 이혼설에 휩싸였던 배우와 야구선수 부부가 결국 이혼 소식을 전했습니다. 이후 두 사람은 본업에 집중하며 대중과 만나고 있어 더욱 그들의 행보에 이목이 집중되고 있습니다. 남자 배우가 자신을 둘러싼 학폭(학교 폭력) 의혹에 관해 직접 입을 열었습니다. 브라운관과 연극 무대를 통해 대중과 만나고 있는 배우가 건강상의 이유로 공식 일정을 취소해 걱정을 자아냈습니다. 10월 둘째 주 연예가 소식 전해드립니다. ▼ 지연·황재균, 결혼 2년 만에 이혼…각자 본업 집중 걸그룹 티아라(T-ARA) 멤버 겸 배우 지연과 프로야구 KT 위즈 소속 황재균 선수가 이혼 소식을 알린 후 각자 활발한 활동을 이어가고 있어 대중의 관심을 한 몸에 받고 있습니다. 앞서 지연의 법률대리인 법무법인 태성의 최유나 변호사는 지난 5일 "양측은 서로의 다름을 극복하지 못해 별거 끝에 이혼에 합의하고 절차 진행을 위해 서울가정법원에 이혼 조정 신청서를 접수한 상황"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 제시 팬, 사인 요청했다가 봉변... “일행한테 폭행당해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003385999"/>
        <updated>2024-10-11T15:17:44.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시의 팬이 사인을 요청했다가 제시 측 일행들에게 폭행을 당했다고 주장했다. 11일 JTBC ‘사건방장’에는 ‘가수 제시에 사진 요청했다가 일행에 폭행당한 팬’이라는 내용의 제보가 공개됐다. 방송에 따르면 지난달 29일 새벽 제시의 팬 18세 A씨는 편의점을 가는 길 골목에서 제시를 보게 됐다. 이어 제시에게 사진을 찍어줄 수 있냐고 물었고, 그때 일행 중한 한 남성이 A씨에게 욕설을 했다. 제시는 A씨를 제시하며 “죄송하다”라고 거절했고, A씨 역시 “죄송하다”고 물러섰다. 그러나 그때 또 다른 남성이 A씨의 얼굴을 가격하고 발로 걷어찼다. A씨는 곧바로 경찰에 신고했지만, 제시 일행은 현장에서 사라졌다. 출동한 경찰과 제보자가 가해 남성과 제시 일행을 찾아 나섰고, 마침내 해당 일행을 찾았지만 이들은 A씨가 누군지 모른다고 주장했다. 결국 A씨의 어머니가 제시 소속사를 직접 찾아가서 항의를 했고, 소속사는 가해 남성에 대해 “중국인이다. 제시와는 전혀 모르는 사이고, 프로듀]]></content>
    </entry>
</feed>