<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-06T13:27:57.049Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['추신수♥' 하원미, 원인 모를 병 앓았다 "인생 최저 몸무게 찍어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223739</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223739"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구선수 추신수의 아내 하원미가 근황을 전했다. 하원미는 6일 "2024년 11월의 기록"이라며 근황을 알렸다. 하원미는 "미국 다녀와서 11월 1일부터 딱 아프기 시작해서 이유도 원인도 모른 채 한달 내도록 이 병원 저 병원 전전하며 골골거림. -3kg 인생 최저 몸무게 찍고.. 살만해져 일본가서 +6kg 2024최대 몸무게 찍고 인생 그냥 해피하게 살기로 함"이라고 전했다. 이어 "먹는걸 못먹고 빠진 살은 진리처럼 딱 두배로 이자까지 쳐서 돌아온다는걸 잠시 잊었네! 남은 2024년 몸도 마음도 풍성하게 보내야지"라고 덧붙였다. 이와 함께 하원미는 링거를 맞고 병원을 다녔던 모습부터 남편 추신수와의 다정샷까지 다양한 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 한편 하원미는 지난 2002년 야구선수 추신수와 결혼해 슬하에 2남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 진짜 표창원 예비 사위 되나...기부천사 면모에 "100점 만점에 130점" ('편스토랑')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223738"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 표창원의 '예비 사위'로서 높은 점수를 얻었다. 6일 방송된 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'에서는 독거노인들을 위한 김장 기부에 도전하는 이찬원의 모습이 그려졌다. 이날 이찬원은 "평소에 많은 어르신들에게 사랑을 받으니까 보답할 방법을 찾다가 내 정성이 들어간 김장 봉사를 하면 어떨까 해서 (김장 기부를) 결심하게 됐다. 이번에 직접 김치를 담가서 독거노인분들께 전달하면 어떨까 생각했다"고 밝혔다. 이어 이찬원은 표창원에게 "아버님 어떻게 이런 모습 괜찮냐"고 물어 웃음을 자아냈다. 앞서 표창원에게 자신보다 한 살 어린 딸이 있다는 말을 듣고는 "장인어른"이라며 너스레를 떨었던 이찬원이 다시 한번 '예비 장인'(?)에게 어필한 것. 이를 들은 표창원은 "100점 만점에 130점"이라며 흐뭇한 미소를 감추지 못했다. 이른 아침부터 각종 채소와 양념손질 등 재료 준비를 끝낸 이찬원은 주문한 절임 배추 60포기까지 모두 집안으로 옮겼다. 이를 지켜보던 이연복은 "업장에서도 3]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["100% 환불·뉴스 꼭 보기" 장범준, 비상계엄 여파에 공연 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421372</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421372"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장범준이 연말 공연을 취소했다. 장범준은 6일 자신의 SNS를 통해 '공연이라는 게 정말 소중하고 즐거운 일이지만, 여러 가지 이유가 생겨 상황이 어느 정도 정리될 때까지 잠시 공연을 멈추고 재정비하는 시간을 가지겠다. 연말 안에 잘 정리되었으면 좋겠다'고 공연 취소 소식을 알렸다. 이어 '다음 주 공연 예매하신 분들 시간 내셔서 일정 잡으셨을 텐데 정말 죄송하다. 올해 연말 안에 꼭 공연을 다시 잡아서 공지드리도록 하겠다'며 '환불을 원하시는 분은 제 공연 날짜 잡은 후에도 언제든 100% 환불해드리겠다'고 약속했다. 또 '관심 가지고 뉴스 꼭 봐주시길 바란다. 여유가 되시는 분들은 함께 서로를 위해서 힘내주셨으면 좋겠다'고 당부하면서 변경 및 취소되는 공연 일정과 환불 문의 과정을 상세히 설명했다. 장범준은 이 달 서울 용산구 현대카드 언더스테이지에서 소극장 콘서트 '장범준 평일 소공연'를 개최할 예정이었다. 공지에 따르면 11일과 12일 오후 7시 공연은 일정이 변경 될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["관심 갖고 뉴스 꼭 봐달라" 장범준, 윤석열 계엄령 여파에 '콘서트 취소' [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287804"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 및 해제 여파로 인해 가수 장범준이 공연 개최를 취소했다. 장범준은 6일 인스타그램에 '장범준 평일 소공연' 11일·12일 일정 변경과 18일·19일 공연 취소 소식을 공지했다. 그러면서 그는 "공연이라는 게 정말 소중하고 즐거운 일이지만 여러 가지 이유가 생겨 상황이 어느 정도 정리될 때까지 잠시 공연을 멈추고 재정비하는 시간을 가지겠다"라고 밝혔다. 장범준은 "연말 안에 잘 정리되었으면 좋겠다"라며 혼란스러운 시국에 안타까운 마음을 내비쳤다. 이어 "시간 내셔서 일정 잡으셨을 텐데 정말 죄송하다. 올해 연말 안에 꼭 공연을 다시 잡아서 공지드리도록 하겠다. 환불을 원하시는 분은 언제든 원하시면 100% 환불해 드리겠다"라고 덧붙였다. 특히 장범준은 "관심 가지고 뉴스 꼭 봐달라. 여유가 되시는 분들은 함께 서로를 위해서 힘내주셨으면 좋겠다"라고 목소리를 높였다. ▼ 이하 장범준 글 전문. 공연이라는 게 정말 소중하고 즐거운 일이지만 여러 가지 이유]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차은우, 남동생이 더 잘생겼다더니…쌍둥이급 붕어빵 외모 공개 ('핀란드셋방살이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223734"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['핀란드셋방살이' 차은우의 남동생이 공개됐다. 6일 첫 방송된 tvN '핀란드셋방살이'에서는 핀란드 여행을 준비 중인 이동휘, 이제훈, 곽동연, 차은우의 모습이 담겼다. 핀란드 여행을 앞둔 네 사람. 네 사람은 "인터넷이 안 될 수도 있다"는 말에 당황스러움을 금치 못했다. 불안함을 안고 각자 여행을 준비하기로 한 네 사람. 차은우는 형들을 위해 가족들에게 요리도 배웠다. 출국 3일 전, 차은우는 엄마에게 제육볶음 레시피를 전수받았다. '얼굴천재' 차은우는 엄마 앞에서는 편식도 하는 현실 아들이었다. 다음날은 동생까지 도왔다. 살짝 공개된 차은우의 남동생은 차은우를 똑닮은 붕어빵 외모를 자랑했다. 차은우의 엄마는 아들의 해외 출가에 걱정을 거두지 못했다. 그 와중에 요리초보 차은우는 소스까지 엎는 실수를 연발했고 결국 남동생은 "컷"을 외치며 셀프 편집에 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 “죽도록 괴롭지만 인고의 시간”…어도어 퇴사 후 첫 공식석상 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400014</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400014"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 첫 공식석상에 나섰다. 민 전 대표는 “소신 있게 사는 게 쉽지 않다”고 밝히는가 하면, “죽도록 괴롭지만 인고의 시간을 보내고 있다”고 하이브와의 갈등을 에둘러 언급하며 심경을 전했다. 민 전 대표는 6일 서울 강남구에서 ‘장르가 된 여자들’ 주제 아래 진행된 한화손해보험X폴인 토크쇼에 참석했다. 민 전 대표는 “소신 있게 사는 게 쉽지 않다. 공격을 많이 받게 된다”며 “없는 말로도 지어서 공격받는 상황에서 ‘이거 거짓말이에요’라고 언제나 말할 수는 없다. 결국 결과물, 행동, 진짜의 모습으로 증명할 수밖에 없다”며 “말만 잘하고 보여지는 게 꽝이면 그 말은 결국 물거품이 된다. 결국 결과로 보여줘야 하고, 그래서 일이 귀하다”고 했다. 민 전 대표는 지난달 20일 민 전 대표는 사임 의사를 표명했으며, 현재 하이브 및 그 산하 레이블들과 다양한 법적 분쟁 중이다. 민 전 대표는 간접적으로 하이브와의 갈등에 대해 “종교전쟁처럼 됐다. 진실을 말해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가무도 멈춘다…MBC '음악중심'·SBS '인기가요' 싹 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421370"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[춤추고 노래할 날은 앞으로도 많다. 그 많은 날들을 온전히 확보하기 위해 지금은 잠시 멈춘다. KBS 2TV '뮤직뱅크'가 6일 정상 방송을 유지한 가운데, MBC '쇼! 음악중심'과 SBS '인기가요'는 각각 7일과 8일 방송 결방을 확정했다. MBC와 SBS 측은 6일 이 같은 소식을 안내하며 "해당 시간에는 뉴스 특보로 대체 될 예정이다"라고 전했다. 지난 3일 밤 기습적으로 선포 된 44년 만 충격적 비상계엄 사태와 윤석열 대통령 관련 거센 후폭풍이 탄핵 정국으로 이어지고 있는 심상찮은 형국에, 각 방송사들은 드라마와 예능 등 연예 프로그램을 줄줄이 결방 시키고 뉴스특보를 대체 편성하고 있다. 이에 '쇼! 음악중심'과 '인기가요' 역시 자연스러운 수순으로 휴방이 결정 돼 이번 주는 이유있는 휴식을 취한다. 조연경 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, ‘토끼 퇴사짤’ 비하인드 “시원함에 한 풀었다가 다 쳐내”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400013"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 첫 공식석상에 나선 가운데 퇴사 당시를 떠올렸다. 민 전 대표는 6일 서울 강남구에서 ‘장르가 된 여자들’ 주제 아래 진행된 한화손해보험X폴인 토크쇼에 참석해 “퇴사하면서 시원한 마음에, 제가 수다쟁이니까, 얼마나 (SNS에 글을) 길게 썼겠나.  그런데 그 한을 풀었다가 다 쳐냈다”고 말했다. 당시 민 전 대표는 자신의 SNS에 이른바 ‘토끼 퇴사짤’을 올려 눈길을 끌었다. 민 전 대표는 “저는 최악의 사람들을 경험했지만 동시에 최고의 사람들도 겪었다. 실제로 겪고 났더니 신기하다”며 “모두가 다 힘을 내자. 각자의 인생에서  진심을 다해 살다보면 알아주지 않겠나. 순리를 믿는 수밖에 없다”고 말했다. 민 전 대표의 이번 행사 참석은 어도어 퇴사 이후 첫 공식석상이다. 지난달 20일 민 전 대표는 사임 의사를 표명하며 “한 사람의 악의에 의한 행동이 ‘업의 본질’을 훼손하는 일은 있어서는 안 된다. 정말 나빴다”라고 일갈했다. 이는 방시혁 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한강 작가 “비상계엄 충격…무력으로 언론 막는 과거로 돌아가지 않길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409465"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해 노벨문학상 수상자로 선정된 한강 작가가 비상계엄과 관련해 “충격을 받았다”고 밝혔다. 한강 작가는 6일(현지시간) 스웨덴 스톡홀롬 노벨상박물관에서 열린 노벨문학상 수상 기념 기자간담회에 참석했다. 한강 작가는 비상계엄 선포 관련 질문을 받자 “아마 많은 한국분들이 그랬을 텐데 충격도 많이 받았고 아직도 굉장히 많은 상황이 빠르게 달라지고 있기 때문에 계속 뉴스를 보면서 지내고 있다”고 밝혔다. 이어 “2024년 겨울의 이 상황이 (1979년 계엄령 당시와) 다른 점은 모든 상황이 생중계가 되어서 모든 사람이 지켜볼 수 있었다는 점이었다고 생각한다”고 이전 비상계엄령 당시와 다른 점을 짚기도 했다. 한강 작가는 “저도 그 모습을 지켜보았는데, 맨몸으로 멈추려고 애쓰셨던 분들도 보았고 맨손으로 군인들을 제지하려고 하는 모습들도 보았고 총을 들고 다가오는 군인들 앞에서 버텨보려고 애쓰는 사람들의 모습도 보았다”며 “그분들의 진심과 용기가 느껴졌던 순간이었다”고 윤석열 대통령의 비상계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환승 논란 상처' 혜리, '이별 대처법' 역시 달랐다.."마지막 인사 중요" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287803"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 걸스데이 출신 연기자 혜리(30)가 '이별'에 대한 생각을 밝혔다. 혜리는 6일 자신의 유튜브 채널을 통해 헤어스타일 변화를 시도한 근황을 알렸다. 해당 영상에서 혜리는 머리를 자르며 기우 헤어스타일리스트와 진솔한 대화를 나눴다. 그는 "귀엽게 보는 팬분들이 많은데 실제 혜리 어떻냐"라는 물음에 "글쎄, 저는 뭐 나한테 붙일 말이 없다. 그냥 그렇다"라고 답했다. 이에 PD는 "귀여운 모습인데 생각보다 진중한 사람이다"라고 거들었고, 혜리는 "맞다. 나 귀엽게 생겼다"라고 얘기했다. 또한 혜리는 "가수, 예능, 연기, 유튜브 등 다양하게 하고 있는데 뭐가 제일 잘 맞냐"라는 질문엔 "저는 예능이 잘 맞는 거 같다. 근데 일을 마냥 재밌게는 못한다. 그게 좀 심하다. 아무도 주지 않았는데, 혼자 느끼는 부담감. 부담감을 많이 느끼는 편이다"라고 터놓았다. 더불어 혜리는 tvN '놀라운 토요일' 하차 당시 폭풍 오열의 의미 대해 언급했다. 그는 "제가 원래 헤어질 때 잘 운다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['퇴사 후 첫 공식석상' 민희진 "여러분보다 괴로워…소송 빨리 끝나길"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951747"/>
        <updated>2024-12-06T13:27:50.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 처음으로 공개 석상에 등장해 현재 심정을 전했다. 민희진 전 어도어 대표는 6일 오후 서울 서초구 드림플러스 강남에서 열린 한화손해보험X폴인 토크 콘서트 '장르가 된 여자들' 무대에 섰다. 이날 민 전 대표는 "소신 있게 사는 게 쉽지 않다, 공격을 많이 받는다"라고 했다. 이어 "없는 말로도 지어서 공격받는데 '이거 거짓말이에요'라고 맨날 이야기할 수 없다"라며 "억울함도 지고 사는 거고, 결과물과 행동, 진짜의 모습으로 증명할 수밖에 없다"라고 밝혔다. 그러면서 "말만 잘하고 보여지는 게 꽝이면 말이 물거품이 된다, 결국 결과로 보여줘야 한다"라며 "그래서 일이 귀하다고 생각한다"라고 말했다. 민 전 대표는 이 자리에서 뉴진스도 언급했다. 그는 "뉴진스 낼 때 자신감이 있었다, '이거 안 쎄서', '외부 팬들이 안 좋아해'라던지 여러 훈수가 있었다, 그런데 (훈수는) 둘 수 있다, 하지만 저는 시장성을 바탕으로 생각한 거다"라고 했다. 이어 "왜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 하이브 갈등 언급 “종교전쟁 같아…죽도록 괴롭지만 인고의 시간”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400012"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 첫 공식석상에서 하이브와의 갈등에 대해 “종교전쟁처럼 됐다. 진실을 말해도 믿지 않는다”고 말했다. 민 전 대표는 6일 서울 강남구에서 ‘장르가 된 여자들’ 주제 아래 진행된 한화손해보험X폴인 토크쇼에 참석해 이 같이 말하며 “사람들은 믿고 싶은 것만 믿는다. 첫 기자회견 때도 얘기했다. 그래서 말을 하기 어렵지만, 시간이 지나면 누구 말이 진짜이고 사실인지 알게 될 것”이라고 강조했다. 이어 “그렇게 되기까지의 시간을 때우기가 힘들다. 개인적으로 소송이 빨리 끝났으면 좋겠고 마무리됐으면 좋겠지만 시간이 내 마음대로 흐르지 않는다. 죽도록 괴롭지만 어떻게 이 시간을 인고해야 하는지, 받아들이는지 훈련을 해야 한다”며 “그래도 본질을 계속 떠올릴 수밖에 없다. ‘내가 왜 이 싸움을 시작했지’ 계속 반추하고 내가 미래에 해야 할 일을 생각하면서 계속 지금의 시간을 다지는 것”이라고 했다. 그러면서 “여러분들 일상에서 괴로움, 고난, 일의 힘듦 이런 것에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]혜리 "헤어질 때 잘 울어..감정 다 쓰면 후련해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691946</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691946"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['혜메코' 혜리가 헤어질 때 우는 이유를 밝혔다. 6일 혜리의 유튜브 채널에는 '혜메코 - 뭐든 좋으니 힙하게만 해주세요'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 혜리는 배에서 나는 꼬르륵 소리에 "연말 시상식을 앞두고 체중감량 중이다. 오늘 샐러드와 샌드위치를 먹었다"고 토로했다. 붙임 머리로 비주얼 찬사를 받았던 혜리는 헤어 디자이너 기우쌤을 찾아가 "긴 헤어 레이어드를 하고 싶다. 힙한 느낌으로 부탁한다"고 주문했다. "화면 속 혜리는 귀여운 이미지인데, 실제 혜리는 어떻냐. 힙한 편이냐"는 질문에 혜리는 "나한테 붙일 말이 없다. 그냥 그렇다"고 답했다. 제작진의 "화면에 나오는 건 귀여운데 생각보다 진중하다"는 의견에 혜리는 "맞다. 생긴 게 귀엽다"고 인정해 웃음을 자아냈다. 노래, 연기, 예능, 유튜브 등 다양한 영역에 활동 중인 혜리는 "예능이 가장 잘 맞는 것 같다"면서도 "마냥 재미있게는 못한다. 아무도 부담을 주지 않는데 혼자 부담감을 많이 느낀다"고 털어놨다. 혜리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[줄리엔강♥제이제이, 결혼 7개월만 불화 터졌다 "급발진이 문제" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223733"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[줄리엔강-제이제이 부부가 여행지에서 부부싸움을 했다. 6일 유튜브 채널 'TMI JeeEun'에는 "첫싸움. 갑자기 터진 서운한 감정. 푸꾸옥 vlog 2편"이라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상에는 베트남 푸꾸옥으로 여행을 떠난 줄리엔강, 제이제이 부부의 모습이 담겼다. 두 사람은 보트를 타고 호핑투어에 나섰다. 스노쿨링을 즐기며 푸꾸옥이 해변을 마음껏 누렸다. 그런데 이때 갈등이 발생했다. 제이제이는 "카메라 물 안에 넣지 말아라"라고 경고했지만, 줄리엔강이 "멋있는 장면 찍는거다"라며 맞선 것. 이에 제이제이는 이해가 안 간다는 듯 고개를 저었다. 이후 다툼은 또 다시 일어났다. 휴양지에 위치한 럭셔리 헬스장을 방문한 두 사람은 각자 운동을 즐겼다. 그런데 이때 콘텐츠를 위해 운동하는 모습을 카메라에 담던 제이제이는 혼자만 동분서주하는 느낌에 서운함이 폭발했다. 결국 제이제이는 줄리엔강에게 불만을 털어놨다. 자막을 통해 제이제이는 "헬스장에서 쇼츠를 찍어야해서 남편에게 촬영해 달]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 퇴사 후 첫 공식석상 “소신 있는 삶 쉽지 않아..결과로 보여줘야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400011"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 첫 공식석상에서 “소신 있게 사는 게 쉽지 않다”고 밝혔다. 민 전 대표는 6일 서울 강남구에서 ‘장르가 된 여자들’ 주제 아래 진행된 한화손해보험X폴인 토크쇼에 참석해 이 같이 말하며 “공격을 많이 받게 된다”고 했다. 이어 “없는 말로도 지어서 공격받는 상황에서 ‘이거 거짓말이에요’라고 언제나 말할 수는 없다. 결국 결과물, 행동, 진짜의 모습으로 증명할 수밖에 없다”며 “말만 잘하고 보여지는 게 꽝이면 그 말은 결국 물거품이 된다. 결국 결과로 보여줘야 하고, 그래서 일이 귀하다”고 했다. 민 전 대표의 이번 행사 참석은 어도어 퇴사 이후 첫 공식석상이다. 지난달 20일 민 전 대표는 사임 의사를 표명하며 “한 사람의 악의에 의한 행동이 ‘업의 본질’을 훼손하는 일은 있어서는 안 된다. 정말 나빴다”라고 일갈했다. 이는 방시혁 하이브 의장의 가처분 탄원서 속 문구와 하이브 산하의 또 다른 레이블 빌리프랩 김태호 대표의 유튜브 영상 속 발언을 패]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "뉴진스 낼 때 자신감 있어…좋은 것 늘 좋았다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951731"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 처음으로 공개 석상에 등장해 뉴진스를 언급했다. 민희진 전 어도어 대표는 6일 오후 서울 서초구 드림플러스 강남에서 열린 한화손해보험X폴인 토크 콘서트 '장르가 된 여자들' 무대에 섰다. 이 자리에서 민 전 대표는 "뉴진스 낼 때 자신감이 있었다, '이거 안 쎄서', '외부 팬들이 안 좋아해'라던지 여러 훈수가 있었다, 그런데 (훈수는) 둘 수 있다, 하지만 저는 시장성을 바탕으로 생각한 거다"라고 했다. 이어 "왜 자신감이 있었냐면 좋은 것은 늘 좋았다"라며 "내가 좋다고 생각하는 것, 잘 만들어진 음악, 생각이 다르게 짜인 기획 등등 (잘 만든 것은) 다들 좋다고 생각하는 것 같다"라고 말했다. 한편 민희진 전 어도어 대표는 지난 11월 뉴진스 소속사이자 하이브 레이블 중 한 곳인 어도어 사내이사직을 내려놓고 회사를 떠났다. 민 전 대표는 현재 하이브 및 그 산하 레이블들과 분쟁 중이다. 이 와중에 뉴진스는 지난 11월 28일 긴급 기자회견을 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뉴스특보 전진 배치" 비상계엄 후폭풍 예능·드라마 릴레이 결방(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421368"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[꿋꿋하게 방송을 한다 한들 웃고 즐기면서 시청할 국민이 사실상 몇이나 될까 싶다. 간보기도 끝났다. '올데이 뉴스특보' 편성 확정이다. 지난 3일 밤 기습적으로 선포 된 44년 만 충격적 비상계엄 사태와 윤석열 대통령 관련 거센 후폭풍이 탄핵 정국으로 이어지고 있는 심상찮은 형국에, 각 방송사들은 드라마와 예능 등 연예 프로그램을 줄줄이 결방 시키고 뉴스특보를 대체 편성하고 있다. 특히 윤 대통령에 대한 탄핵 소추안 표결이 추진되는 7일은 대부분의 방송사 편성표가 뉴스특보로 이미 완전히 갈아 끼워졌다. 물론 한 발 앞선 6일부터 드라마·예능을 내보내지 않는 방송사도 있다. 또한 7일 결방 프로그램을 8일로 하루 미뤄둔 방송사들은 상황에 따라 유동적으로 편성을 바꿔나갈 계획이다. 발빠르게 움직인 MBC는 6일 밤 드라마 '지금 거신 전화는'과 예능 '나 혼자 산다'부터 싹 결방 시켰다. KBS 1TV는 '여섯시 내고향' '결혼하자 맹꽁아!'가 결방 됐지만, KBS 2TV는 정상 방송을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 탄핵표결 여파…‘나혼산’→‘열혈사제2’ 무더기 결방[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409461"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령에 대한 탄핵안 표결이 7일 예고된 가운데 방송사들이 뉴스특보 편성을 위해 프로그램들을 무더기 결방한다. 6일 MBC는 “ MBC 금토드라마 ‘지금 거신 전화는’ 12월 6일 5회 방송과 12월 7일 6회 방송은 뉴스 특보로 인해 결방되오니 시청자 여러분의 양해 부탁드린다”고 밝혔다. 또 “6일 오후 11시 10분 방송 예정이었던 MBC ‘나 혼자 산다’는 ‘MBC 뉴스특보’ 편성으로 결방한다”고 예고했다. 이뿐 아니라 드라마 ‘친절한 선주씨’, ‘놀면 뭐하니?’, ‘전지적 참견 시점’ 등도 결방된다. SBS도 결방이 예고됐다. SBS는 오는 7일 오후 10시 방송되는 ‘열혈사제2’와 8일 오후 03시 20분 방영 예정이던 ‘인기가요’를 결방한다. 이 시간에는 뉴스 특보를 편성할 예정이다. 6일 방송되는 ‘열혈사제2’는 그대로 전파를 탄다. 채널A는 6일 ‘요즘 육아-금쪽같은 내새끼’를 결방하고 뉴스 특보를 편성했다. JTBC는 7일 ‘아는 형님’을 결방하고 ‘뉴스룸’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 "알아서 꺼져"라더니 이번엔 "사랑과 평화"…비상 계엄 소신[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223731"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.292Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상 계엄에 소신을 보였던 지드래곤이 의미심장한 글을 남겼다. 앞서 지드래곤은 시인 하상욱이 윤석열 대통령의 비상계엄을 선포를 두고 이를 간접적으로 비난하는 듯한 게시글에 '좋아요'를 누르면서 비상계엄을 간접적 언급했었다. 당시 하상욱은 자신의 SNS에 자신의 단편 시집 '불 안 끄고 침대 누움' 속 한 페이지를 촬영해 게재했다. 그곳에는 "그냥 알아서 제발 꺼져라"라는 내용이 담겨있어 화제를 모았다. 지드래곤은 이번엔 "사랑과 평화"라는 의미심장한 글과 함께 자신의 셀피를 공개해 눈길을 끌었다. 네티즌들은 이번 지드래곤의 문구가 비상 계엄에 대한 소신발언이 아닐까 추측했다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분께 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포했다. 그러자 국회는 4일 새벽 1시 본회의를 열어 비상계엄에 대한 해제 요구안을 가결했고, 결국 윤 대통령은 계엄 선포 6시간만에 비상계엄을 해제했다. 이에 따라 연예계는 인터뷰와 포토콜 행사 등이 취소되며 후폭풍이 이어졌다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[尹 탄핵표결 앞두고 뉴스특보 편성…예능·드라마 줄줄이 결방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003406058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003406058"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 탄핵소추안 표결을 앞두고 예능과 드라마가 줄줄이 결방한다. 지상파를 비롯해 방송국들은 뉴스 특보를 편성해 비상계엄 관련 소식을 전하고 있다. 우선 6일 11시 10분 방송 예정이었던 MBC 예능 프로그램 ‘나 혼자 산다’가 결방한다. 또 이날 저녁 8시 10분 방송이었던 채널A ‘금쪽같은 내 새끼’도 뉴스 특보로 인해 결방한다. 7일 MBC는 뉴스특보로 인한 결방이 예고돼있다. 7일 오후 6시 25분에는 MBC ‘놀면 뭐하니’가 결방한다. 11시 10분 ‘전지적 참견 시점’도 쉰다. 9시 50분 편성된 금토극 ‘지금 거신 전화는’은 6~7일 모두 휴방한다. ‘뉴스데스크’ 특집과 ‘뉴스특보’를 편성하며, 윤 대통령 탄핵안 표결을 다룰 예정이다. JTBC도 오후 8시 50분 ‘아는 형님’을 결방하고 ‘뉴스룸’ 특보를 이어간다. JTBC 주말극 ‘옥씨부인전’은 7~8일 10시 30분 정상 방송한다. MBN ‘가보자GO’ 시즌3는 한 주 쉬어 간다. 오후 8시 20분에 뉴스특]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 가슴 시술 부작용으로 큰 수술 받았다.."필러가 등까지 퍼져" ('영평티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223730"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이세영이 시술 부작용으로 수술을 받았다고 고백했다. 6일 유튜브 채널 '영평티비'에는 '성형수술 부작용으로 재수술받았습니다'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이세영은 "성형 부작용으로 재수술을 받았다. 최근까지도 회복하는 중이라 경황이 없어서 계속 영상도 못 올리다가 이제야 완벽하게 회복이 돼서 감각이 돌아와서 카메라를 켜게 됐다"고 밝혔다. 그는 "절대로 내가 지금까지 올렸던 성형 영상들은 성형을 권장하는 게 아니다. 개그우먼을 떠나서 또 다른 직업인 유튜버로서 내 일상을 공유하고 싶었고, 오늘 이 영상도 성형수술, 시술 굉장히 잘 알아보고 믿을만한 곳을 신중하게 결정해서 받아야 한다는 이야기를 하고 싶어서 카메라를 켜게 됐다"고 말했다. 빈약한 가슴이 콤플렉스였다는 이세영은 "가슴 수술을 생각했지만 너무 무서웠다. 도저히 못 받겠더라. 그래서 내가 아래 볼륨보다 위 볼륨이 없는 새가슴 스타일이라서 위에다 필러를 넣었다"며 "불과 7~8년 전만 해도 가슴 필러 시술이 굉장히 한 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HappyBUSDay! '베몬 치키타 오빠' 태국 그룹 BUS, 핫한 1주년..'AAA' 참석 겹경사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287801"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태국 아이돌 그룹 BUS(because of you i shine)가 오늘(6일) 데뷔 1주년을 맞이하며 뜨거운 화제를 몰고 있다. BUS는 작년 12월 6일(현지시각) 데뷔, 불과 1년 새 무서운 성장 가도를 달리며 태국을 대표하는 보이 그룹으로 자리매김했다. 이들의 1주년 소식은 태국 트위터 실시간 트렌드 1위를 찍는 등, BUS의 '대세' 인기를 실감케 했다. 이에 현지 매체들은 "BUS는 지금 T-Pop(태국 팝) 업계에서 가장 핫한 라이징 스타"라며 "지난 1년 동안 큰 성장을 보여줬다"라고 조명하기도 했다. BUS는 이날 데뷔 1주년 기념 콘서트 'Happy BUSDAY The 1st Year DIARY CONCERT'를 개최, 팬들의 뜨거운 성원에 화답했다. BUS는 서바이벌 프로그램 '789 SURVIVAL' 출신. ALAN, MARCKRIS, KHUNPOL, HEART, JINWOOK, THAI, NEX, PHUTATCHAI, COPPER, AA, JUNGT, PEE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어도어 퇴사 후 첫 공개석상' 민희진 "소신 있게 사는 것 쉽지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007951706"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 퇴사 후 처음으로 공개 석상에 등장해 관심을 모았다. 민희진 전 어도어 대표는 6일 오후 서울 서초구 드림플러스 강남에서 열린 한화손해보험X폴인 토크 콘서트 '장르가 된 여자들' 무대에 섰다. 이 자리에서 민 전 대표는 "소신 있게 사는 게 쉽지 않다, 공격을 많이 받는다"라고 했다. 이어 "없는 말로도 지어서 공격받는데 '이거 거짓말이에요'라고 맨날 이야기할 수 없다"라며 "억울함도 지고 사는 거고, 결과물과 행동, 진짜의 모습으로 증명할 수밖에 없다"라고 밝혔다. 민 전 대표는 "거짓말로 모면하는 사람도 많아서 저는 말은 믿지 않는다, (말이) 순간의 기분인지, 본심인지 모른다. 열매(결과물은)는 그것을 다 반영한다"라며 "말하지 않고, 힘들고 했던 것을 참고 만들어낸 열매는 다른 그림으로 드러나서 사람들이 다 안다"라고 말했다. 민 전 대표는 "'말만 잘하고 보여지는 게 꽝이면 말이 물거품이 된다, 결국 결과로 보여줘야 한다"라며 "그래서 일이 귀하다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]'두 곡에 100억' 백지영 "OST 너무 많아서..부른 곡도 까먹어"('부를텐데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691940"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['부를텐데' 백지영이 행복한 마음을 전했다. 6일 유튜브 채널 '성시경의 부를텐데'에는 가수 백지영이 출연했다. 이날 백지영은 "요즘 트로트가 인기를 얻고 있는 것도 좋은 일이라고 생각한다"면서 성시경에게 "트로트 해볼 생각 없냐?"고 권유했다. 흥 나는 세미 트로트가 아니라 나훈아 같은 정통 트로트를 제안하자 성시경은 "사실 사람들이 트로트를 쉽다고 생각하는데 R&amp;B 보다 어려운 것 같다. 린이나 이수영 같은 애들이나 할 수 있을 거"라고 말했다. 이에 공감한 백지영은 "나도 트로트 안 된다. 그 꺾임이 잘 안되더라"면서 "윤종신이 트로트 너무 하고 싶어 한다"고 폭로해 웃음을 자아냈다. 성시경은 "윤종신 형은 욕심이 너무 많다"며 웃었다. 백지영은 MV 주인공 나나-채종석 열애설로 더욱 화제가 된 신곡 '그래 맞아'를 열창했다. 이어 "요즘 행복하고 충만하다. 발라드를 불러도 슬프지 않다. 예전에는 부르면서 내가 울기도 했는데 신기하다"고 전했다. 남편에게 자신의 변화를 설명하자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, “권력은 끝없이 견제해야” 계엄령 사태 속 소신발언]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695496"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 화가 솔비가 소신을 밝혔다. 사진=유튜브 ‘시방솔비’ 6일 유튜브 ‘시방솔비’에는 ‘국민이 할 수 있는 견제는 뭘까? l 솔비로운 탐구생활 EP.5’라는 제목의 영상이 공개됐다. 사진=유튜브 ‘시방솔비’ 영상 속 솔비는 촬영 시점(지난달 4일) 즈음에 진행된 국정감사에 대한 개인적인 감상을 전했다. 그는 “국회의원 분들이 나와서 하던데”라며 “국회의원 이런다고 해서 나라돈 먹으니까 막 공짜로, 일 안 하는 것처럼 보이는데 그게 아니라 굉장히 봉사 정신이 필요한 직업이 있구나. 이 생각을 첫 번째 했고”라고 말문을 열었다. 솔비는 “그리고 실제로 매일매일 공부가 필요한 직업이구나, 그런 생각했고”라고 밝혔다. 그는 “권위는 스스로 가치를 만들어 가는 거지만 권력이라는 걸 끝없이 견제해야 된다. 그러면은 국민이 할 수 있는 견제란 뭘까”란 생각을 했다고 전했다. 이어 솔비는 “내가 이제 어른이 되어가는 과정에 있구나”라고 생각했다고 밝혔다. 계속해서 그는 청와대까지 이어지는 산]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호, 갑작스런 비보…”사인 확인 중” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400010"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우이자 가수 나카야마 미호가 갑작스럽게 세상을 떠났다. 향년 54세. 6일(현지시간) NHK 등 현지 매체에 따르면 나카야마 미호는 이날 도쿄 시부야 자태 욕실에서 숨진 채 발견됐다. 나카야마 미호의 연예 사무소 관계자 신고를 받고 경찰이 출동해 사망을 확인했으며, 경찰은 사망 원인을 조사 중이다. 소속사 빅애플은 이날 공식입장을 통해 나카야마 미호의 사망 소식과 함께 “갑작스럽게 이런 소식을 전하게 되어 마음이 괴로울 뿐이다. 당사도 너무 갑작스러운 비보로 놀라움과 슬픔에 황망해 하고 있다”고 당혹스러움을 감추지 못했다. 또 “사인 등의 상세한 사안은 현재 확인 중”이라며  “유가족을 배려해 과도한 취재, 보도는 엄중하게 신중히 해주시도록 부탁드린다”고 당부했다. 나카야마 미호는 일본 배우 겸 가수로, 1995년 개봉한 이와이 슌지 감독의 영화 ‘러브레터’를 통해 국내에서도 큰 사랑을 받았다. 나카야마 미호는 이날 일본 오사카에서 ‘나카야마 미호 크리스마스 콘서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤, "사랑과 평화" 외쳤다…비상 계엄 사태에 목소리 냈나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691938"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 겸 솔로 지드래곤이 "사랑과 평화"를 외쳤다. 지드래곤은 6일 SNS를 통해 "사랑과 평화"라고 적고 셀피를 공개했다. 사진 속 지드래곤은 스웨이드 점퍼에 니트 재질의 스카프를 두른 패션 스타일을 뽐내 눈길을 끌었다. 최근 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 이후 정치권을 비롯해 사회적으로 혼란이 계속되는 가운데, "사랑과 평화"라는 메시지가 눈길을 끈다. 앞서 지드래곤은 시인 하상욱이 자신의 단편 시집 '불 안 끄고 침대 누움' 중 일부 구절인 '그냥 알아서 제발 꺼져라'라는 게시글에 '좋아요'를 눌러 화제를 모은 바 있다. 이에 따라 지드래곤이 윤 대통령의 비상계엄 선포에 간접적으로 분노한 것이 아니냐는 추측이 뒤따랐다. 한편 윤 대통령은 3일 오후 10시 25분께 비상계엄을 선포했고, 6시간 만에 해제됐다. 이는 12.3 비상계엄 사태로 불리며 후폭풍이 거센 상황이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뉴스특보 우선" JTBC '옥씨부인전' 7일 휴방 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421365"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC도 뉴스를 최우선으로 편성표를 싹 바꿨다. JTBC 측은 6일 토일드라마 '옥씨부인전' 7일 휴방을 안내했다. JTBC 측은 "7일 밤 10시 30분 방송 예정이었던 '옥씨부인전' 3회 본방송은 '뉴스특보'로 인해 휴방한다"며 "3회 본방송은 8일 밤 10시 30분 방송 예정이다"라고 전했다. JTBC 측은 일단 확정 된 하루 휴방을 먼저 알렸지만, 7일과 8일 상황에 따라 편성은 유동적으로 계속 바뀔 가능성이 농후하다. '옥씨부인전'은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영(임지연)과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 지난 달 30일 첫 방송을 시작해 시청자들의 호평 속 이제 막 2회까지 공개 됐지만 새로운 회차 편성은 잠시 미뤄지게 됐다. 한편 지난 3일 밤 기습적으로 선포 된 비상계엄 사태와 윤석열 대통령 관련 후폭풍이 거세게 이어지고 있는 심상찮은 형국에 각 방송사들은 드라마와 예능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 날벼락 맞은 '틈만나면', 심경 밝혔다 "갑자기 끊겨서 놀라셨죠?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223718"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 선포로 방송이 갑작스럽게 중단됐던 '틈만 나면,' 측이 오프닝 영상을 다시 공개했다. 6일 SBS 공식 유튜브 채널에서는 '갑자기 끊겨서 놀라셨죠? 틈만나면, 15회,,아니 15.1회 보여드립니다!'라는 제목의 영상을 게재, 화요 예능프로그램 '틈만나면,' 오프닝 부분을 다시 공개했다. 지난 3일 밤 10시 24분께 윤석열 대통령이 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포하면서 방송 중이던 '틈만 나면,'이 중단되고 뉴스 특보로 대체됐다. 예고도 없이 갑작스럽게 벌어진 상황에 '틈만 나면,'이 방송 중단으로 날벼락을 맞은 셈. 이에 SBS 측은 15회 방송을 오는 10일 다시 공개한다고 밝혔다. 방송 재개 전 '틈만 나면,' 측은 3일 방송됐던 부분까지 유튜브에 다시 올려주는 센스를 보여줬다. 이와 함께 SBS 측은 영상 설명란에 ",,,그렇게 됐다"며 착잡한 심경을 밝히기도. 시청자들 역시 "오프닝도 제대로 못 봐서 답답했는데 이거라도 보여주셔서 감사하다", "갑자기 끊겨서 놀랐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다' 오늘(6일) 결방…뉴스특보 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421363"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다시 마음 편하게 웃고 즐길 그 날을 위해, 예능이 아닌 뉴스 편성을 결정했다. MBC 측은 6일 이 날 방송 예정이었던 간판 예능 '나 혼자 산다' 결방을 안내했다. MBC 측은 "6일 금요일 밤 11시 10분 방송 예정이었던 '나 혼자 산다'는 'MBC 뉴스특보' 편성으로 결방한다"며 "시청자 여러분들의 많은 이해 부탁드린다"고 전했다. 지난 3일 밤 기습적으로 선포 된 비상계엄 사태와 윤석열 대통령 관련 후폭풍이 거세게 이어지고 있는 심상찮은 형국에 각 방송사들은 드라마와 예능 등 연예 프로그램 결방을 줄줄이 확정, 뉴스 특보로 대체 편성하고 있다. 조연경 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘열혈사제2’·‘인기가요’ 결방…비상계엄 뉴스특보 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409450"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS가 뉴스특보를 편성하기 위해 ‘열혈사제2’와 ‘인기가요’를 결방한다. SBS는 오는 7일 오후 10시 방송되는 ‘열혈사제2’와 8일 오후 03시 20분 방영 예정이던 ‘인기가요’를 결방한다. 이 시간에는 뉴스 특보를 편성할 예정이다. 6일 방송되는 ‘열혈사제2’는 그대로 전파를 탄다. 지난 3일 윤석열 대통령은 3일 오후 10시 28분께 긴급담화를 통해 “북한 공산세력의 위협으로부터 자유대한민국을 수호하고 우리 국민의 자유와 행복을 약탈하고 있는 종북반국가 세력들을 일거에 척결하고 자유헌정질서를 지키기 위해 비상계엄을 선포한다”라고 밝혔다. 그러나 비상계엄 선포 155분 만인 4일 새벽 국회에서 비상계엄 해제 요구 결의안이 가결됐고, 윤 대통령은 계엄선포 6시간 만에 이를 해제하고 계엄사를 철수시켰다. 윤 대통령을 내란죄로 고발하고 탄핵 소추를 추진하겠다고 밝혔다. 민주당 등 야6당은 5일 열린 국회 본회의에서 윤 대통령에 대한 탄핵안을 보고했으며 김건희 특검법과 함께 7일 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['49세' 최지우, ♥9세연하 남편이 딸 봐주나..행복한 자유부인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223717"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최지우가 러블리한 일상 모습을 공개했다. 최지우는 6일 개인 계정에 근황을 담은 사진을 공개했다. 사진 속 최지우는 카페 등 핫플레이스를 방문해 여유로운 시간을 즐기고 있는 모습. 청순한 긴 머리를 늘어뜨린 최지우는 49세라는 나이가 믿기지 않을 정도로 동안 미모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 특히 최지우는 아이 없이 육아에 해방된 자유로운 모습으로 눈길을 끈다. 해당 사진을 본 팬들은 "아기는 아빠가 봐주고 있나요?" "나이는 우리만 먹나봐요" "여전히 공주님이다" 등의 댓글을 남겼다. 한편 최지우는 2018년 9세 연하의 비연예인과 결혼해 2020년 45세의 늦은 나이에 딸 루아 양을 출산해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MBC '지금 거신 전화는' 6·7일 결방…뉴스특보 대체]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421359"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[상승세 탄 '지금 거신 전화는'이 잠시 멈춰간다. MBC 측은 6일 금토드라마 '지금 거신 전화는' 결방을 안내했다. MBC 측은 "'지금 거신 전화는' 6일 5회 방송과 7일 6회 방송은 뉴스 특보로 결방 된다"며 "시청자 여러분의 양해 부탁드린다"고 전했다. '지금 거신 전화는'은 협박전화로 시작된, 정략결혼 3년 차 쇼윈도 부부 백사언(유연석), 홍희주(채수빈)의 시크릿 로맨스릴러 드라마다. 매 주 금요일과 토요일 오후 9시 50분 방송되고 있지만, 이번 주는 국운이 걸린 상황으로 인해 시청자들과의 만남은 빠르면 다음 주를 기약하게 됐다. 지난 3일 밤 기습적으로 선포 된 비상계엄 사태와 윤석열 대통령 관련 후폭풍이 거세게 이어지고 있는 심상찮은 형국에 각 방송사들은 드라마와 예능 등 연예 프로그램 결방을 줄줄이 확정, 뉴스 특보로 대체 편성하고 있다. 조연경 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호, 오늘(6일) 사망… 日 사대천왕의 비극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001040144"/>
        <updated>2024-12-06T12:33:57.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나카야마 미호의 사망 소식에 일본열도가 충격에 휩싸였다. 6일, 아이돌 사대천왕에서 영화계의 전설인 나카야마 미호가 사망했다. 1980년대 일본을 대표하는 아이돌 중 하나였던 나카야마 미호(54)는 단순한 스타를 넘어 한 시대의 상징이었다. 그녀는 ‘아이돌 사대천왕’으로 불리며 전성기를 누렸고, 이후 배우로 전향해 또 한 번 대중의 마음을 사로잡았다. 아이돌에서 배우로, 새로운 도전 나카야마 미호는 1985년 영화 비 밥 하이 스쿨로 배우의 길을 걷기 시작했다. 당시 일본 영화계는 아이돌 출신 배우들이 성공하기 어렵다는 편견이 있었지만, 그녀는 이를 깨부수며 자신만의 연기 색깔을 만들어갔다. 1995년 개봉한 영화 러브레터는 나카야마 미호를 전 세계적으로 알린 대표작이자, 그녀의 커리어에 정점을 찍은 작품으로 평가받는다. ‘러브레터’의 그녀, 한국에서도 전설로 특히, 영화 러브레터는 한국에서도 엄청난 사랑을 받았다. 그녀가 눈밭에서 “오겡끼데스까(잘 지내고 있나요)”를 외치는 장면은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장범준, 비상계엄 여파로 콘서트 취소 “뉴스 꼭 봐주길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409443"/>
        <updated>2024-12-06T11:16:06.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장범준이 비상계엄 선포 이후 혼란이 가라앉지 않자 콘서트를 취소했다. 장범준은 6일 SNS에 “공연이라는 게 정말 소중하고 즐거운 일이지만 여러 가지 이유가 생겨 상황이 어느 정도 정리될 때까지 잠시 공연을 멈추고 재정비하는 시간을 가지겠다. 연말 안에 잘 정리되었으면 좋겠다”라며 콘서트를 취소하겠다고 밝혔다. 그러면서 “다음 주 공연 예매하신 분들에게 시간 내셔서 일정 잡으셨을 텐데 정말 죄송하다. 올해 연말 안에 꼭 공연을 다시 잡아서 공지드리도록 하겠다. 환불을 원하시는 분은 제 공연 날짜 잡은 후에도 언제든 원하시면 100% 환불해 드리겠다”고 덧붙였다. 장범준은또 “관심 가지고 뉴스 꼭 봐달라. 여유가 되시는 분들은 함께 서로를 위해서 힘내주셨으면 좋겠다”며 에둘러 정치에 대한 관심을 당부하기도 했다. 장범준은 이달 서울 용산구 현대카드 언더스테이지에서 ‘장범준 평일 소공연’을 열고 팬들을 만날 예정이었다. [김소연 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성시경, '백지영♥' 정석원에 버럭 "자식이 누나한테 '네가'라고 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223707"/>
        <updated>2024-12-06T11:16:06.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 성시경이 배우 정석원에 일침을 날렸다. 6일 성시경의 유튜브 채널에서는 가수 백지영이 출연했다. 백지영과 성시경은 절친한 가수 선후배 사이. 백지영은 이날 신곡 '그래 맞아' 라이브를 선보였다. 노래를 부른 후 백지영은 "이번에 이걸 녹음하면서 내 마음이 가장 달라진 게 뭐냐면 슬프지 않았던 거. 나는 그동안 발라드를 하면서 가사 듣고 멜로디 듣고 그러면 듣는 사람보다 내가 먼저 슬퍼졌다. 부르면서 울기도 했다. 근데 지금은 제목과 날아 잘 맞는 게 그래 맞아 슬프지 않았다. 그게 너무 신기하더라. 그걸 남편한테 얘기했더니 네가 너무 행복해서 그렇다더라. 그럴 수 있을까 싶은 생각"이라 밝혔다. 이를 듣던 성시경은 "이 자식이 누나한테 '네가'라고 그러고 있어. 야 똑바로 해"라고 일침했고 백지영도 "누나라고 해"라며 웃었다. 그러면서 두 사람은 발라드에 대한 애정을 드러냈다. 성시경은 "이 장르가 대단히 더 이상 대세가 아닐지언정 열심히 하는 장인들에게 힘을 주고 싶은 건 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 나카야마 미호, 오늘(6일) 숨진 채 발견..소속사 "사인 확인 중" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223706"/>
        <updated>2024-12-06T11:16:06.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '러브레터'의 주인공 일본 배우 나카야마 미호가 갑작스럽게 세상을 떠나 충격을 안기고 있다. 6일 나카야마 미호의 소속사는 "오늘 나카야마 미호가 자택에서 사망한 채로 발견됐다. 평소 아껴주시는 관계자 여러분 및 응원해 주시는 팬 여러분께 갑작스럽게 이런 소식을 전하게 되어 마음이 무겁다"며 "너무 갑작스러운 사건으로 당사도 놀라움과 슬픔에 휩싸여 있다"고 전했다. 소속사는 사망 원인에 대해 "현재 사인 등 자세한 상황은 확인 중"이라고 밝혔다. 이어 "가족과 친지들을 배려하여 과도한 취재와 보도를 자제해 주실 것을 간곡히 부탁드린다"고 덧붙였다. 관계자에 따르면 나카야마 미호는 이날 오전 7시까지도 휴대폰 메신저로 업무 협의를 주고받았던 것으로 전해졌다. 그러나 나카야마 미호는 오전 9시에 탈 예정이었던 신칸센 승강장에 나타나지 않았고, 연락이 두절된 그를 관계자가 직접 집으로 찾아갔다가 욕조 안에서 쓰러진 것을 발견하고 신고했지만 이미 숨을 거둔 뒤였다. 현장에서는 유서나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '인기가요', 8일 결방…비상계엄 여파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223702"/>
        <updated>2024-12-06T11:16:06.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS '인기가요'가 윤석열 대통령의 비상계엄 여파로 결방된다. 6일 SBS 관계자는 "8일 '인기가요'는 결방되는 것이 맞다"고 밝혔다. 이번 편성 변경은 비상계엄 사태 때문으로 보인다. 윤 대통령은 3일 서울 용산 대통령실에서 전국 비상계엄령을 선포했다. 그러나 4일 오전 1시 계엄 해제 요구안이 국회에서 전원 찬성으로 가결됨에 따라 윤 대통령은 이날 오전 4시 30분쯤 계엄 해제를 선언했다. 그러나 혼란스러운 정국에 예능 프로그램은 대거 편성이 변경되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, '어도어 갈등' 뉴진스 혜인 격려…"세계 최고 걸그룹 되길" (활명수)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804122"/>
        <updated>2024-12-06T11:16:06.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 뉴진스 혜인에게 따뜻한 격려의 메세지를 보냈다. 6일 박명수의 유튜브 채널 '할명수'에서는 '뉴진스(NewJeans) 혜인이가 좋아하는 동네 소개해드립니다'라는 제목의 212회 영상이 업로드 됐다. 이날 공개된 영상 속 박명수는 '연희동 반바퀴'를 주제로, 산책 메이트 뉴진스 혜인과 시간을 보냈다. 혜인은 박명수를 보자마자 "신기하다"라며 웃었고, 박명수는 "이 조합 말도 안 돼"라고 호들갑 떠는 모습으로 웃음을 안겼다. 이어 박명수는 "발등은 아픈 건 괜찮냐"라며 안부를 물었다. 앞서 '할명수'에 뉴진스가 게스트로 출연할 당시 혜인은 발등 부상으로 참석하지 못했다. 박명수는 "진짜 반갑다. 너 그때 안 와서 나 되게 서운했다"라고 했고, 혜인은 "근데 제가 오늘 나오려고 하는데 다니엘이 좀 질투하더라"라고 전했다. 제작진이 준비한 '연희동 반바퀴' 코스를 돌던 박명수, 혜인은 엽서 가게에 방문했다. 엽서를 고른 두 사람은 서로에게 편지를 쓰는 시간을 가졌다. 박명수가 혜인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민정, ♥이병헌 반한 이유 있었네…'위키드' 글린다 뺨치는 웨딩드레스 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691932"/>
        <updated>2024-12-06T11:16:06.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이민정이 아름다운 웨딩드레스 자태를 과시했다. 이민정은 6일 자신의 인스타그램을 통해 "다시 웨딩드레스"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 이민정은 순백의 웨딩 드레스를 입고 환한 미소를 짓고 있다. 그는 꽃무늬로 화려한 드레스에도 전혀 묻히지 않는 아름다운 이목구비로 감탄을 자아냈다. 머리에 티아라 왕관까지 써 디즈니 공주와 같은 비주얼을 자랑하기도 했다. 한편, 이민정은 배우 이병헌과 2012년 결혼했다. 이들 부부는 2015년에 아들 준후 군을 얻었으며, 지난해 12월 둘째 딸을 출산했다. 또한 이민정은 내년 상반기 새 드라마 '그래, 이혼하자'에 출연할 예정이다. 이 작품은 글로벌 OTT 플랫폼 방영을 목표로 제작에 박차를 가하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '왕초' '야인시대' 최상학, 13년 공백 딛고 겹경사..미모의 여친과 12월 29일 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223697"/>
        <updated>2024-12-06T11:16:06.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['왕초' '야인시대' 등에서 맛깔난 연기로 많은 사랑을 받았던 최상학이 배우 공백의 아픔을 딛고 2024년 마지막 품절남 대열에 합류한다. 최상학은 오는 29일 서울 모처에서 자신과 함께 사업을 이끌며 꿈을 키운 미모의 여자 친구와 백년가약을 맺는다. 1983년생인 최상학은 지난 1996년 SBS 드라마 '만남'으로 데뷔해 이후 MBC '왕초' '남자 셋 여자 셋 '점프' '이브의 모든 것' '세친구' '야인시대' 등에 출연하며 대중에 얼굴을 알렸다. 코믹한 감초 캐릭터를 주로 맡아온 최상학은 특히 '세 친구'의 안상학, '야인시대'의 번개 캐릭터로 장면은 물론 시청자의 마음까지 사로잡으며 많은 사랑을 받은 '신 스틸러'로 자리 잡았다. 이후 2007년 군 입대를 이유로 연기 활동을 중단했고 2009년 제대 후 이듬해 새 소속사와 계약을 맺어 2012년 KBS2 '개그콘서트' 2014년 SBS '도전 1000곡', KBS2 '출발 드림팀 시즌2' 등에 출연하며 활동을 재기하려 했지만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 뉴진스 응원 “K팝 선두주자…세계 최고팀 되길” (‘할명수’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400007"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 뉴진스를 응원했다. 6일 유튜브 채널 ‘할명수’에서는 ‘뉴진스 혜인이가 좋아하는 동네 소개해드립니다’라는 제목의 영상이 올라왔다. 박명수는 혜인과 서울 서대문구 연희동에서 만나 놀라움과 동시에 반가움을 드러냈다. 혜인은 지난 뉴진스의 ‘할명수’ 출연 당시 발등 부상으로 불참한 터라, 박명수는 더 반가움을 표했다. 박명수는 “혜인이는 연예인이라기보다 딸 같다. 내 딸 민서와 같은 고등학교 1년학년생”이라며 “오늘 민서에게 ‘나 혜인이 만나러 간다’ 했더니 ‘칫’ 이러더라”고 전해 웃음을 자아냈다. 이날 사진관을 찾은 박명수와 혜인은 화기애애한 분위기를 발산했는데, 박명수는 혜인을 딸 같다며 살뜰히 챙기는 모습으로 훈훈함을 더했다. 또 박명수는 “혜인이가 이렇게 발랄한지 몰랐다”며 함께 문구점 등에 들르기도 했다. 박명수와 혜인은 가게에서 직접 고른 편지지에 편지를 쓰고 교환했다. 혜인은 “첫 컴백 활동 때 너무 따뜻하게 맞아주셔서 엄청 감사했던 기억이 있다. 앞으로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열혈사제2', 오늘(6일) 정상 방송…"7일은 뉴스특보로 결방"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223690"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.480Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '열혈사제'가 6일 시청자들과 정상적으로 만난다. 6일 '열혈사제2' 제작진은 "이날 9회는 정상 방송되고 다음날은 7일은 뉴스 특보 편성에 따라 10회가 결방 된다"고 밝혔다. 앞서 뉴스특보 여파로 인해 여러 방송들이 결방을 예정했다. 특히 많은 예능 프로그램들은 뉴스특보로 대체 됐고, 연예계는 예정됐던 인터뷰와 포토콜 행사 등이 취소되며 혼란이 빚어졌다. 지난 3일 오후 10시 25분께 윤석열 대통령은 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포한 것. 그러자 국회는 4일 새벽 1시 본회의를 열어 비상계엄에 대한 해제 요구안을 가결했고, 결국 윤 대통령은 계엄 선포 6시간만에 비상계엄을 해제했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, 이별 언급했다 "헤어짐 너무 많이 겪어, 마지막 인사 잘 해야 해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223685"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 잦은 이별에 대해 언급했다. 6일 혜리의 유튜브 채널에서는 '뭐든 좋으니 힙하게만 해주세요..'라는 제목의 영상이 게재됐다. 혜리는 레이어드컷을 하기 위해 미용 유튜버 기우쌤을 만났다. "뭐가 제일 잘 맞는 거 같냐"는 질문에 혜리는 "저는 예능이 제일 잘 맞는 거 같다. 마냥 재밌게는 못한다. 아무도 주지 않았는데 혼자 느끼는 부담감이 많다"고 토로했다. 혜리는 "촬영할 때는 언니오빠들이랑 얘기하고 노는 거 같은데 촬영 안 하면 진짜 친구들이랑 놀면 되지 않냐. 그럼 더 재밌지 않냐"고 밝혔다. 이에 놀란 기우쌤은 "그러면 왜 '놀토' 마지막회 때 울었냐"고 물었고 혜리는 "전 원래 헤어질 때 잘 운다. 그때 감정을 다 쓰고 나면 후련하고 깔끔한 느낌이다. 인사를 잘 하는 걸 중요하게 생각한다"고 밝혔다. 혜리는 "워낙 이 직업을 하면서 만나고 헤어지는 걸 너무 많이 겪는다. 하루종일 같이 있다가 헤어지는 걸 너무 많이 겪으니까 (무뎌진다.) 근데 진짜 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤석열 계엄 후폭풍..'나 혼자 산다' 측 "결방, 이해 부탁" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287775"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 선포 사태 여파로 '나 혼자 산다'가 결방을 결정했다. MBC '나 혼자 산다' 측은 6일 오후 "금일 결방 안내드린다"라고 밝혔다. 이어 "오늘(6일) 밤 11시 10분 방송 예정이었던 '나 혼자 산다'는 'MBC 뉴스특보' 편성으로 결방한다"라고 알렸다. 이들은 "시청자 여러분의 많은 이해 부탁드립니다"라고 양해를 구했다. 이는 3일 밤 윤 대통령의 비상계엄령 선포, 4일 새벽 해제에 따른 후폭풍. 각 방송사들은 예정된 정규 프로그램들 대신 뉴스 특보를 편성 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유연석♥채수빈, 2회 연속 못 본다…'지거전'  대신 '뉴스 특보']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223683"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유연석과 채수빈의 MBC '지금 거신 전화는'이 결방하고 뉴스 특보로 대체된다. 6일 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는' 측은 이날 방송을 앞두고 있던 5회는 물론 오는 7일에 방송을 앞두고 있던 6회까지 연이어 결방한다고 밝혔다. '지금 거신 전화는' 외에도 같은 날 오후 11시 10분 방송되는 '나 혼자 산다'도 결방되며 대신 '특집 MBC 뉴스데스크', '뉴스특보'가 편성됐다. MBC는 오는 7일 방송 예정인 '쇼! 음악중심'과 '놀면 뭐하니?', '전지적 참견시점' 역시 쉬어간다고 전했다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시23분께 긴급 담화를 열고 비상계엄을 선포했다. 하지만 국회가 본회의를 열고 비상계엄 해제 요구 결의안을 가결, 그렇게 비상계엄은 6시간여만에 해제됐다. 비상계엄 선포 여파로 엔터 업계도 인터뷰가 취소되는 등 일부 일정에 차질이 빚어지기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["계엄 환영, 반대하면 '페미'" 또 망발..'일베' 의혹 밝힌 뮤지컬배우 차강석 [전문][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287772"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["계엄 환영"이라며 윤석열 대통령을 옹호해 뭇매를 맞고 사과했던 뮤지컬배우 차강석(34)이 또 황당무계한 입장을 밝혔다. 앞서 4일 차강석은 자신의 인스타그램에 "간첩들이 너무 많아. 계엄 환영합니다. 간첩들 다 잡아서 사형해 주세요"라는 글을 남겨 거센 비판을 받았다. 이후 올린 사과문에도 '간첩 타령'과 '음모론' 제기로 화를 키웠다. 차강석은 "저는 국익에 해가 되는 간첩을 싫어하는 것이지, 윤석열 대통령을 옹호하는 것도 아니며 여러분을 혐오하는 것이 아니다. 진정 부탁드리겠다"라면서 "더 커다란 세력들이 있다고 생각하였고 그 세력을 소탕하기 위해 긴급 계엄을 선포했다고 생각했다"라고 말했다. 이 가운데 6일 차강석은 "배우라는 일이 그렇듯이 언제나 프리랜서이다. 말이 좋아서 프리랜서이지 일이 없으면 백수나 마찬가지다. 백수인 날도 많았으나 한 나라의 시민으로서 사람답게 먹고 살기 위해 노력하며 살아왔습니다만 최근에 계약직으로 강사를 하던 곳에서 오늘 해고 통보를 받았다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이번엔 “사랑과 평화”…지드래곤, “제발 꺼져라” 공감後 SNS 글 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400005"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 의미심장한 글을 올려 눈길을 끈다. 지드래곤은 6일 자신의 SNS에 “사랑과 평화”라는 글과 사진을 올렸다. 이 사진에는 지드래곤의 거울 셀카가 담겼다. 이를 두고 지드래곤이 윤석열 대통령의 비상계엄 선포를 비판한 것 아니냐는 의견이 나온다. 앞서 지드래곤은 시인 하상욱의 시에 공감하는 반응을 보여 화제를 모았다. 당시 하상욱 시인은 윤석열 대통령의 비상계엄 선포 당시 “그냥 알아서 제발 꺼져라”라는 내용의 시를 공유했고, 여기에 지드래곤이 ‘좋아요’를 남겨 눈길을 모았다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 긴급 담화를 통해 비상계엄을 선포한다고 밝혔다. 약 2시간 후인 다음날 오전 1시께 국회는 본회의를 열고 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰으며, 윤 대통령은 4시 30분께 계엄을 해제했다. 이후 비상계엄 선포 및 해제 여파가 계속되고 있으며, 더불어민주당을 비롯한 야권이 오는7일 국회 본회의를 열어 윤석열 대통령 탄핵소추안을 의결하겠다고 예고하면서 탄핵 정국이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박성광♥' 이솔이, 스타킹 찢어져서 맨다리로..."이런 날이"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223681"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광의 아내 이솔이가 근황을 전했다. 6일 이솔이는 "네 이 날이었어요. 추워죽겠는데 스타킹 찢어져서 맨 다리로 다닌 날이"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이솔이는 영하의 날씨지만 스타킹 없이 맨다리를 드러낸 채 카메라 앞에 섰다. 이때 드러난 완벽한 각선미가 시선을 사로 잡았다. 한편 박성광과 이솔이는 지난 2020년 8월 결혼했으며, 과거 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에 출연해 많은 사랑을 받았다. 최근 박성광, 이솔이 부부는 15억 1000만원에 매입한 서울 광진구 자양동에 위치한 고급 펜트하우스로 이사를 한 사실이 알려져 화제를 모았다. 두 사람이 매입한 펜트하우스는 현재 20억대 초반으로 거래되고 있는 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 전속계약 소송에도 꿋꿋...“더 이상 어도어 소속 아냐”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409427"/>
        <updated>2024-12-06T10:18:10.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어가 전속계약 해지를 선언한 그룹 뉴진스를 붙잡기 위해 전속계약유효확인 소송을 제기했다. 이에 뉴진스는 “어도어와 하이브에 대한 신뢰는 이미 무너졌다”며 기존 입장을 고수했다. 어도어는 지난 5일 서울중앙지방법원에 전속계약유효확인의 소를 제기했다며 “소속 아티스트(뉴진스)와의 문제가 법적 판단을 통해 해결되는 것을 원하지 않았으나, 회사와 아티스트 간의 전속계약이 일방의 주장만으로 가볍게 해지되는 것이 아니라는 점을 아티스트는 물론 여러 이해당사자들께 확인해 드릴 필요가 있다는 판단 하에 불가피한 결정을 내렸다”고 밝혔다. 이어 “회사의 선행적 지원은 일정 기간 동안 회사와 아티스트가 동반성장할 수 있다는 기대와 믿음에 바탕을 둔 것이고, 이를 전제로 상호 동의하여 합의한 것이 전속계약”이라며 “이 기본적인 합의가 지켜지지 않는다면, 오랜 시간 불확실성을 감내하며 투자라는 이름의 전적인 신뢰를 보낸 회사의 노력은 무력해지고 어디에서도 보전 받을 수 없게 된다”고 강조했다. 이에]]></content>
    </entry>
</feed>