<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-01T09:16:42.969Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박군, 9월에도 ‘열혈’ 러닝…역시 “체력은 국력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687375</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687375"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박군이 9월에도 성실한 러닝을 이어갔다. 사진=박군 인스타그램 1일 박군은 자신의 SNS에 짧은 영상을 공유하며 “여러분 안녕하십니까! 오늘도 즐거운 시간 보내고 계십니까?”라고 안부를 전했다. 영상 속 박군은 모자와 천 마스크로 자외선을 최대한 차단한 채 성실하게 달리는 모습으로 시선을 끌었다. 지난달에도 박군은 “체력은 국력이다”라고 적으며 러닝 영상을 공유한 바 있다. 아직 더위가 가시지 않은 와중에도 열정적인 모습을 뽐내는 박군에게 누리꾼들은 환호를 아끼지 않았다. 한편, 박군은 최근 방송된 코미디TV ‘최강식탁’에서 게스트로 출연해 프로그램에 활기와 재미를 더했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['장대한 여정' 윤하, 데뷔 20주년 '정규 7집 GROWTH THEORY' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148310"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤하가 특별한 성장 이론서로 20주년의 하이라이트를 장식한다. 윤하는 데뷔 20주년을 맞이한 오늘(1일) 오후 6시 각종 온라인 음원 사이트를 통해 일곱 번째 정규앨범 'GROWTH THEORY (그로우스 띠어리)'를 발매한다. 'GROWTH THEORY'는 윤하가 약 1년간 준비한 정규앨범으로 기대를 모으고 있다. 윤하는 지난 2021년 11월 발매한 6집 'END THEORY (엔드 띠어리)' 이후 2년 10개월 만에 'THEORY' 3부작 시리즈의 다음편을 선보인다. 이를 위해 윤하만의 스타일과 감성을 담은 총 10곡의 자작곡을 수록했다. 음악에 과학을 접목해 새롭게 풀어내는 윤하의 시선이 이번엔 바다와 다양한 생물에게로 향했다. 윤하는 소녀와 개복치, 그리고 작고 낡은 요트가 함께하는 장대한 여정을 탄탄한 스토리텔링으로 풀어냈다. 또 여정의 전 과정에서 만나게 되는 다양한 주체들과 교감하며 깨닫게 되는 성장의 의미도 만날 수 있다. 타이틀곡 '태양물고기'는 윤하의 취향이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보넥도, '부모님 관람불가' 선공개…대체불가 매력 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408669"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대체불가한 매력을 기대케 한다. 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 선공개 곡 '부모님 관람불가'의 뮤직비디오 티저로 컴백 분위기를 뜨겁게 달궜다. 독특한 곡 제목 만큼이나 신선한 영상으로 눈길을 사로잡았다. 보이넥스트도어는 지난달 31일 오후 10시 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 미니 3집 '19.99' 선공개 곡 '부모님 관람불가'의 뮤직비디오 티저를 업로드했다. 이 영상은 곡과 뮤직비디오 관련 다양한 힌트를 전하면서 '보이넥스트도어표 힙합'에 대한 기대감을 끌어올렸다. 영상에서 여섯 멤버는 Y2K 감성을 살린 스타일링을 하고 힙한 제스처를 선보인다. 간결하고 강렬한 힙합 비트 위로 “Let's fill up some dopamine”, “Please don't tell my mom and daddy”라는 가사가 흘러나온다. 멤버들은 반항적인 음색으로 부모님께 말하지 말라고 노래해 과연 이들이 숨기고 싶은 비밀이 무엇인지 궁금증을 자극한다. 또한 티저는 다듬어지지 않은 청춘의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 20주년' 나윤권, 오늘(1일) 가을 발라드 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933776"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 나윤권이 데뷔 20주년을 앞두고 새 앨범을 발매한다. 1일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매되는 나윤권의 새 디지털 싱글 앨범 '날 지우고 싶어'는 따뜻한 스트링 사운드와 다이내믹 넘치는 편곡이 인상적인 발라드 곡으로 이별 후 느끼는 후회와 그리움을 섬세한 목소리로 표현했다. 나윤권 특유의 빼어난 가창력과 호소력 짙은 보컬, 애절한 감성으로 진한 여운을 남기는 이번 곡은 히트곡 메이커 황성제가 이끄는 프로듀싱 팀 'ButterFly'가 만든 곡으로 완성도 높은 발라드 트랙을 완성했다. 지난 2004년 9월 9일 데뷔한 나윤권은 20주년을 앞두고 있다. 첫 번째 정규 앨범 '중독'으로 데뷔해 '나였으면' '기대' '뒷모습' 등의 히트곡으로 대중에게 큰 사랑을 받아왔다. 나윤권은 이번 새 앨범을 통해 다시 한번 명품 발라더의 진면목을 보여줄 예정이다. 나윤권은 '날 지우고 싶어' 발매와 함께 20주년 콘서트 개최를 예고, 팬들과의 만남을 준비하고 있다. ※CBS노컷뉴스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 임신' 원걸 우혜림, 만삭 드러낸 가족 화보 "32번째 생일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188218"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 원더걸스 우혜림이 둘째를 임신한 가운데 단란한 가족 화보를 찍었다. 우혜림은 1일 "어느덧 32번째 생일. Thank you for the birthday wishes"이라며 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 우혜림은 남편 신민철, 아들과 함께 가족 사진을 찍고 있는 모습. 세 사람은 카메라를 향해 환한 미소를 짓고 있어 훈훈함을 자아낸다. 특히 둘째를 임신 중인 우혜림은 D라인 배를 만지며 누구보다 행복한 임산부의 모습으로 눈길을 끈다. 앞서 우혜림은 "여러분 깜짝 소식이 있어요. 시우에게 동생이 생겼어요"라며 둘째 임신 소식을 전해 많은 축하를 받았다. 이어 "둘째라 그런지 배도 훅훅 나오고 첫째 때랑은 준비 기간부터 증상들까지 하나하나가 정말 다르네요. 태명은 땡콩이입니다. 건강하게 만나자 베이비"라며 둘째 임신 사실을 직접 밝힌 바 있다. 한편 우혜림은 2020년 태권도 선수 신민철과 결혼했으며 2022년 첫째 아들 시우 군을 품에 안았다. 오는 2025년 1월에는 둘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방예담, 음악방송 뒤흔든 ‘오해’ 퍼포먼스... 완벽 라이브까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376698"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 방예담이 청량미 넘치는 매력을 뽐냈다. 방예담은 1일 오후 방송된 SBS ‘인기가요’에 출연해 미니 2집 ‘굿 바이브즈’(GOOD VIBES) 타이틀곡 ‘오해’(O-HE) 컴백 무대를 펼쳤다. 이날 스타일리시한 개성이 돋보이는 무대 의상을 입고 등장한 방예담은 초반부터 유니크한 퍼포먼스로 시청자들의 이목을 단번에 집중시켰다. 방예담은 중독성 강한 노래와 독보적인 목소리로 강렬한 인상을 남겼다. 또한 방예담은 클라이맥스에서 폭발적인 라이브 실력을 과시하며 팬들의 함성을 유발했다. 특히 여유로운 무대 매너와 남다른 바이브가 느껴지는 표정 연기까지 더해져 보는 이들에게 완벽한 몰입감을 선사했다. ‘오해’는 공개 직후 멜론 핫100차트 상위권에 안착했고, 앨범 전곡이 지니 실시간 차트에 랭크됐다. 이뿐만 아니라 이번 신보는 아이튠즈, 애플뮤직 6개국 앨범 차트에 진입하며 국내외 팬들에게 뜨거운 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[러브 FNC, '2024 블러썸 청소년 음악제' 마침표…수상작 음원 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408668"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러브 FNC(LOVE FNC)가 SK브로드밴드와 함께 주최한 '2024 블러썸 청소년 음악제(2024 BLOSSOM 청소년 음악제)'가 성황리에 마무리됐다. FNC엔터테인먼트에서 설립한 비영리 공익재단 러브 FNC(LOVE FNC)가 SK브로드밴드와 함께 주최한 '블러썸 음악제'의 본선 경연이 지난 8월 31일 서울 GB성암아트홀에서 진행됐다. '블러썸 음악제'는 2022년부터 행복을 주제로 개최된 청소년 음악제다. 올해는 'With : 함께하는 행복'을 주제로 청소년이 창작한 음악을 공모받았으며 치열한 예선 끝에 창작곡 부문에서 총 9팀이 본선에 진출했다. 본선 경연 참가자에게는 준비 기간 동안 FNC엔터테인먼트가 제공하는 전문가 멘토링의 기회가 주어졌다. 이날 경연에는 멘토로 참여했던 FNC 소속 가수 보라와 그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE)의 나캠든이 MC를 맡아 의미를 더했으며, 심사위원으로는 정진욱 작곡가와 서지은 작곡가가 자리해 음악인을 꿈꾸는 청소년들을 적극 응원했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블핑 지수도 찾은 파리 한식당 월세=370만원…"서울보다 싸네" 깜짝 ('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188217"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무, 박명수가 그룹 블랙핑크 지수도 방문한 프랑스 현지 한식당을 찾았다. 1일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 '갑' 박명수 보스의 마음을 사로잡기 위한 '을' 전현무, 정호영, 김병현의 꽃명수 투어 2탄이 펼쳐졌다. 정호영은 멤버들을 한 레스토랑으로 안내했다. 그는 "달팽이, 거위 간이 원기 회복에 좋기 때문에 나이가 적지 않게 든 명수 형님을 위해 준비했다"라고 말했다. 박명수는 레스토랑의 고풍스러운 분위기에 만족, "내가 어디 가면 프랑스 백작 닮았다는 얘기를 많이 듣는다"라고 너스레를 떨었다. 박명수는 실제 높은 싱크로율을 보여 웃음을 안겼다. 다음 레스토랑은 한식집이었고 박명수는 폭풍 먹방을 선보였다. 그는 "한식을 먹으니까 막 들어가더라"라며 잔뜩 커진 배를 만지기도 했다. 이 한식 레스토랑은 손님 비율은 현지인이 90%에 달하는 곳으로 블랙핑크 지수도 찾은 인기 레스토랑이었다. 사장은 "지수 씨에게 배달을 해 준 적이 있다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 'CRAZY'로 '커리어 하이'…美 반응 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933775"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌(LE SSERAFIM)이 신곡 'CRAZY'로 스포티파이에서 자체 최고·최다 성적을 거두며 글로벌 흥행의 시작을 알렸다. 지난달 31일(이하 한국시간) 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 발표한 최신 차트(8월 30일 자)에 따르면, 르세라핌의 미니 4집 타이틀곡 'CRAZY'가 '데일리 톱 송 글로벌' 61위에 올랐다. 'CRAZY'는 같은 날 이 차트에 신규 진입한 노래 중 최고 순위에 자리했다. 이 곡의 1일 차 재생 수는 203만 6516회. 올해 발표된 K팝 걸그룹 노래 중 스포티파이에서 발매 첫날 200만 스트리밍을 돌파한 곡은 'CRAZY'가 유일하다. 'CRAZY'는 미국, 캐나다, 일본 등 21개 국가·지역의 '데일리 톱 송'에 차트인했다. 특히 미국에서의 반응이 뜨겁다. 'CRAZY'는 스포티파이 '데일리 톱 송 미국' 66위에 랭크되면서 자체 진입 순위 신기록을 세웠다. 이 곡의 국가·지역별 스트리밍 구성비 1위 역시 미국이 차지했다. 전체]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역도 여왕' 박혜정 "변우석이 이상형, 듬직+애교男 좋아" ('사당귀')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188212"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역도 선수 박혜정이 배우 변우석을 이상형으로 꼽았다. 1일 방송된 KBS2 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 '갑' 박명수 보스의 마음을 사로잡기 위한 '을' 전현무, 정호영, 김병현의 꽃명수 투어 2탄이 펼쳐졌다. 정호영은 멤버들을 한 레스토랑으로 안내했다. 그는 "달팽이, 거위 간이 원기 회복에 좋기 때문에 나이가 적지 않게 든 명수 형님을 위해 준비했다"라고 말했다. 박명수는 레스토랑의 고풍스러운 분위기에 만족, "내가 어디 가면 프랑스 백작 닮았다는 얘기를 많이 듣는다"라고 너스레를 떨었다. 박명수는 실제 높은 싱크로율을 보여 웃음을 안겼다. 다음 레스토랑은 한식집이었고 박명수는 폭풍 먹방을 선보였다. 그는 "한식을 먹으니까 막 들어가더라"라며 잔뜩 커진 배를 만지기도 했다. 이 한식 레스토랑은 손님 비율은 현지인이 90%에 달하는 곳으로 블랙핑크 지수도 찾은 인기 레스토랑이었다. 사장은 "지수 씨에게 배달을 해 준 적이 있다"라며 월세는 한 달에 370만 원 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진아름, ‘♥남궁민’도 깜짝 놀랄 경사 “오랜만에…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687373</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687373"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 진아름이 즐거운 근황을 전했다. 사진=진아름 인스타그램 사진=진아름 인스타그램 사진=진아름 인스타그램 사진=진아름 인스타그램 지난달 31일 진아름은 자신의 SNS에 “예쁘고 사랑스럽고 멋진 모델 후배님들과”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 그는 “오랜만에 무대에 오르니 즐겁기도 했고, 무대 한 번을 위해 많은 사람들의 수많은 노력들이 있었단 걸 알기에 모두가 멋지고 존경스러웠습니다. 보이지 않는 곳에서 많이 애써주신 스탭 여러분 고생하셨구 감사합니다. 특히 우리 예쁜 모델 후배님들 넘 고생했어용”라고 적었다. 사진 속 진아름은 화려한 드레스 차림으로 런웨이를 준비하며 눈부신 매력을 뽐냈다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 진아름은 2016년부터 배우 남궁민과 공개 열애를 이어오다 2022년 결혼식을 올렸다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대상감 장나라에 어울리는 그 딸, ‘굿파트너’ 유나 열연에 취한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089665"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 스틸컷. 사진 | SBS 그 엄마의 그 딸일까. 대상 연기라는 장나라의 딸을 연기하고 있는 유나의 열연이 예사롭지 않다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’에 출연 중인 유나의 어린아이답지 않은 열연이 시청자들을 매료시키고 있다. ‘굿파트너’에서 유나는 부모님의 이혼으로 혼란스러워하는 딸 재희 역을 맡았다. 성인 못지않은 탄탄한 연기력으로 극의 개연성을 완성하고 있다. 이혼 가정의 이야기를 담고 있는 드라마 ‘굿파트너’는 주인공 차은경(장나라 분)의 이혼 과정이 주된 스토리다. 여기서 차은경의 자녀로 등장하는 재희와 감정선은 드라마를 이끄는 핵심 요소이다. 극 중에서 재희는 어린아이치고 엄마 차은경을 닮아 쿨해 보이지만, 실상은 아직 아이일 뿐인 여린 모습으로 등장한다. 부모의 갈등으로 어쩔 수 없이 부친과 떨어져 살아야만 하는 모습에 시청자들은 재희에게 감정 이입하고 있다. 특히 여기서 재희 역의 유나가 그려내는 어린아이답지 않은 설득력 있는 섬세한 감정 연기가 서사의 몰입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LG유플러스, SM엔터와 생성형 AI '익시젠' 기반 콘텐츠 개발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014905608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014905608"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[LG유플러스는 SM엔터테인먼트와 생성형 인공지능(AI) 기반 콘텐츠 개발 협력을 위한 업무협약을 체결했다고 1일 밝혔다. 사진은 협약 체결 후 기념 촬영하는 LG유플러스 정수헌 컨슈머부문장(왼쪽), SM엔터테인먼트 탁영준 대표. 2024.9.1 [LG유플러스 제공. 재판매 및 DB 금지]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병철X윤세아X박주현, 최후의 고군분투 '완벽한 가족으로?']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148303"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병철, 윤세아, 박주현이 다시 ‘완벽한 가족’으로 돌아갈 수 있을까. 지난달 29일 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 6회에서는 최진혁(김병철 분)이 이수연(최예빈 분)의 납치, 살인 용의자로 지목되는 등 긴박하게 흘러가는 스토리 전개로 시청자들의 몰입감을 한껏 끌어올렸다. 살인사건을 두고 인물들 간의 갈등과 대립이 절정으로 치닫고 있는 가운데, 마지막까지 놓쳐서는 안 될 후반부 관전 포인트를 짚어봤다. #김병철X윤세아X박주현, 세 사람의 꼬여버린 운명! 모두의 부러움을 살 만큼 화목한 가정이었던 아빠 진혁과 하은주(윤세아 분), 최선희(박주현 분)는 박경호(김영대 분)의 죽음으로 인해 모든 게 산산조각이 났다. 선희는 자신이 경호를 죽였다며 이실직고했고, 진혁과 은주는 선희를 구하기 위해 수단과 방법을 가리지 않았다. 하지만 두 사람의 보이지 않은 노력은 선희에게 의심과 불신을 심어줬고, 급기야 선희는 아빠 진혁과 엄마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['24억 건물주' 권은비, 싱가포르서 속옷 노출 패션..섹시 워터밤 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188207"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 싱가포르에서 섹시한 매력을 발산했다. 권은비는 최근 개인 계정에 싱가포르 워터밤 비하인드가 담긴 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 권은비는 민소매나 긴 티에 청바지를 매치한 편안한 패션을 선보인 모습. 특히 권은비는 속옷을 살짝 노출한 채 섹시한 몸매를 드러내 시선을 모은다. 또한 권은비는 싱가포르 워터밤에서도 매력을 발산하며 '워터밤 여신'의 면모를 드러내 감탄을 자아냈다. 앞서 권은비는 지난달 31일 유튜브 채널 '지편한 세상'에 출연해 건물주가 된 근황을 공개했다. 대화를 나누던 중, 권은비는 "워터밤을 위해 싱가포르에 간다. 워터밤이 해외 공연이 많다. 일본, 싱가포르, LA"라고 말했다. 이에 지석진이 권은비가 건물을 산 것을 언급하자, 권은비는 "다 대출이다. 열심히 갚고 있다"라며 곤란한 듯 웃어보였다. 한편 권은비는 서울 성동구에 있는 단독 주택을 24억원에 매입한 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['푹다행' 김종민·빽가, 신지 없이 무인도 운영 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408667</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408667"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['푹 쉬면 다행이야' 김종민과 빽가가 신지 없이 0.5성급 무인도 운영에 도전한다. 2일 방송되는 MBC 예능프로그램 '푹 쉬면 다행이야(이하 푹다행)'에서는 0.5성급 무인도 임원에 도전하는 코요태 김종민과 그를 지원하기 위해 일꾼으로 나선 빽가·박준형의 이야기가 그려진다. 셰프로는 정호영이 함께하며 스튜디오에서는 안정환·붐·김대호 그리고 신지가 이들의 섬 운영기를 지켜볼 예정이다. 이날 김종민은 0.5성급 무인도 임원을 꿈꾸며 빽가·박준형과 함께 무인도에 입성한다. 스튜디오에서 신지는 “이 친구들과 섬에 가면 스트레스를 과하게 받아서 둘만 보냈다”고 함께하지 않은 이유를 설명한다. 이를 보던 붐은 “보호자 없이 아이들만 보내는 느낌”이라고 말하고 '안CEO' 안정환도 “신지가 갔어야 한다”며 아쉬워한다. 야심 차게 무인도에 도착한 이들을 반겨주는 것은 온 섬을 점령한 잡초. 올 여름 무더위와 장마로 인해 잡초가 무성히 자란 것이다. 이에 세 사람은 무인도에 도착하자마자 잡초 뽑기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 “세번째 월드투어, 더 커진 스케일 여러분 덕분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148301"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 “세번째 월드투어, 더 커진 스케일 여러분 덕분” 그룹 스트레이 키즈(Stray Kids)가 세 번째 월드투어에 나서는 소감을 밝혔다. 스트레이 키즈는 1일 오후 서울 송파구 올림픽로 KSPO DOME(올림픽체조경기장)에서 새 월드투어 ‘dominATE’ 서울 4회차 공연을 진행했다. 올해 발표한 미니앨범 ‘ATE’ 수록곡 ‘MOUNTAINS(마운틴스)’로 힘차게 오프닝을 연 스트레이 키즈. 이들은 또 다른 수록곡 ‘JJAM(쨈)’과 2021년 정규 앨범 ‘NOEASY’ 타이틀곡 ‘소리꾼’으로 무대를 이어나갔다. 승민은 “오프닝부터 무대를 맛있게 씹어먹어봤는데 어땠냐”고 인사했고 리노는 “이제 워밍업이니 점점 발전해나가는 여러분의 에너지를 지켜보겠다”고 분위기를 끌어올렸다. 현진은 “세 번째 투어를 맞이하게 됐다. 여러분 덕분에 더 커진 스케일로 함께할 수 있어서 너무 기쁘다. 감사하다”고 전했다. 이어 한이 “역대급 투어의 시작을 여러분과 함께하게 된 만큼 멋진 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 숨막히게 아름다워 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687370</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687370"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 장원영이 독보적인 아름다움을 뽐냈다. 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 지난달 31일 장원영은 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 장원영은 흑백 화보 속에서 시크한 매력을 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 장원영이 소속된 아이브는 지난달 28일 일본 EP 2집 ‘ALIVE’를 발매했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] '고래와 나' 촬영감독 "자연 다큐, 누군가 영원히 해야할 일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408666"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["자연 다큐는 누군가는 영원히 해야할 일이에요. 자연을 알아야 공존하니까요." 제60회 백상예술대상에서 다큐멘터리 '고래와 나'와 TV 부문 예술상 김동식, 임완호 촬영감독은 가장 시선을 끈 작품이자 수상자였다. 히트 드라마, 예능, 영화가 모두 모인 자리에서 '고래와 나'의 선전은 놀라우면서도 당연한 결과였기 때문. 김동식, 임완호 감독은 심사 과정에서 강력한 대상 후보로 거론되기도 했다. SBS에서 4부작으로 방송된 '고래와 나'는 말 그대로 고래가 주인공인 다큐멘터리다. 그야말로 경이로운 고래의 모습을 아름답게 담아내면서, 동시에 고래가 죽어나가고 있는 환경 오염 문제를 매섭게 꼬집는다. 죽은 고래의 몸 속에서 인간이 배출한 쓰레기가 발견되는 장면, 먹이를 구하기 힘들어 인간이 버린 비닐을 먹으려던 고래의 모습 등은 충격적이면서 동시에 슬프기도 하다. 약 40년 경력의 김동식, 임완호 감독은 '고래와 나'의 주축이 돼 특별한 자연 다큐를 완성했다. 대한민국에서 자연 다큐멘터리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 우혜림, 만삭 가족사진 공개 "어느덧 32번째 생일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262566</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262566"/>
        <updated>2024-09-01T09:16:36.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 단란한 가족사진을 공개했다. 우혜림은 1일 자신의 인스타그램에 "어느덧 32번째 생일"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 우혜림은 아들, 남편 신민철과 행복한 가족사진을 담았다. 현재 그는 둘째 임신 중으로, 밝은 미소와 함께 만삭의 배를 감싸고 있어 눈길을 끈다. 한편 우혜림은 2020년 태권도 선수 신민철과 7년 열애 끝에 결혼했다. 이후 2022년 첫째 아들을 낳았으며 지난 6월 둘째 임신 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째 임신' 원걸 우혜림, 화보 같은 가족 사진…"어느덧 32번째 생일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188191"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 둘째 임신 중인 근황을 전했다. 우혜림은 1일 자신의 개인 계정에 "어느덧 32번째 생일"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 우혜림은 남편 신민철, 아들과 함께 셀프 사진관에서 포즈를 취하고 있다. 이들은 환한 미소를 지으며 훈훈한 분위기를 자아내 이목을 끌었다. 해당 게시물을 본 팬들은 "가족들과 함께하는 생일 축하해요", "네가족이 함께하는 생일이라니", "언니 꽃길만 걸으세요" 등 여러 댓글을 남기기도 했다. 한편 우혜림은 지난 2010년 그룹 원더걸스로 데뷔해 여러 히트곡으로 많은 사랑을 받았다. 이후 태권도 선수 신민철과 지난 2020년 7월 결혼해 슬하에 아들 시우를 두고 있다. 오는 2025년 1월에는 둘째를 출산할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스, ‘독도는 우리땅’ 불렀다고 日 네티즌 악플 테러]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005358777"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[K팝 그룹 엔믹스(NMIXX)가 한 유튜브 방송에서 ‘독도는 우리땅’ 노래를 불렀다는 이유로 일부 일본 팬들의 비난이 쏟아지고 있다. 최근 엔믹스는 ‘MMTG 문명특급’에 출연해 MC 재재로부터 ‘믹스 팝’(여러 장르를 이어붙여 하나의 곡으로 만듦)을 소개받았다. 믹스팝의 선두주자로 불리는 엔믹스인 만큼 온라인에서 유행하던 곡들 중 ‘독도는 우리땅’, ‘진달래꽃’, ‘포켓몬스터’ 엔딩곡, ‘악어떼’ 등이 믹스된 노래를 선보였다. 이에 대해 일본의 일부 네티즌들은 비난을 쏟아내고 있으며, 현재 댓글창은 한국과 일본 네티즌들이 설전을 벌이고 있는 상황이다. 많은 네티즌의 제보를 통해 알게 된 서경덕 성신여대 교수는 “확인해 본 결과 ‘독도는 우리땅’ 노래 일부가 영상 안에 삽입되어 있었다”고 전했다. 또한 서 교수는 “최근 일본 우익 세력은 과거 BTS 리더 RM이 한복을 입고 ‘독도는 우리땅’을 부르는 장면을 SNS에 게재해 큰 논란을 불러 일으켰다”고 덧붙였다. 특히 “이처럼 K팝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥윤전일' 김보미, 마른 몸매에 살짝 드러난 D라인 "아들일까? 딸일까?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188190</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188190"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[둘째를 임신 중인 배우 김보미가 살짝 나온 D라인을 자랑했다. 김보미는 1일 "#임신 18주"라며 근황을 전했다. 거울 셀카를 촬영 중인 김보미다. 현재 둘째를 임신 중인 김보미는 이날 D라인 촬영을 위해 브라탑에 레깅스를 착용한 모습. 현재 임신 18주인 김보미의 가녀린 몸매에 살짝 나온 D라인이 눈길을 끈다. 이어 "저희 리우 동생이 또쿵이가 성별이 나왔어요. 아들일까요? 딸일까요?"라며 행복한 미소를 짓고 있는 김보미의 모습이 이목을 끈다. 앞서 김보미는 지난달 26일 "임밍아웃"이라며 둘째 초음파 사진을 공개하며 둘째 임신 사실을 밝혔다. 김보미는 "리우야, 리우에게 곧 동생이 생길거야. 당분간은 또쿵이라고 불러주면 좋겠어"라며 "리우처럼 하늘이 준 선물에 심장이 또 한 번 쿵했단 의미로 정했단다"며 둘째 임신 사실을 전했다. 이어 그는 "또쿵이도 리우처럼 예의 바르고 인성이 곧은 아이로 자랄 수 있도록 리우가 많이 도와줬으면 좋겠고 리우는 지금처럼 의젓하고 현명하게 자라주길]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['인가' 방예담, 더위 날리는 청량 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408664"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방예담이 '인기가요'에 출격해 청량미 넘치는 매력을 뽐냈다. 방예담은 1일 오후 방송된 SBS '인기가요'에 출연해 미니 2집 '굿 바이브즈(GOOD VIBES)' 타이틀곡 '오해(O-HE)' 컴백 무대를 펼쳤다. 이날 스타일리시한 개성이 돋보이는 무대 의상을 입고 등장한 방예담은 초반부터 유니크한 퍼포먼스로 시청자들의 이목을 집중시켰다. 방예담은 중독성 강한 노래와 독보적인 목소리로 강렬한 인상을 남겼다. 또한 방예담은 클라이맥스에서 폭발적인 라이브 실력을 과시하며 팬들의 함성을 유발했다. 특히 여유로운 무대 매너와 남다른 바이브가 느껴지는 표정 연기까지 더해져 보는 이들에게 완벽한 몰입감을 선사했다. '오해(O-HE)'는 공개 직후 멜론 핫100차트 상위권에 안착했고 앨범 전곡이 지니 실시간 차트에 랭크됐다. 이뿐만 아니라 이번 신보는 아이튠즈·애플뮤직 6개국 앨범 차트에 진입하며 국내외 팬들에게 뜨거운 사랑을 받고 있다. 사진=SBS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘특급’ 트롯 4인조 네시아, 인도네시아서 국위선양 “진심으로 감동”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687369</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687369"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 4인조 보이그룹 네시아가 인도네시아에서 멋진 무대를 꾸렸다. 지난달 30일 가수 하동근은 자신의 SNS에 “인도네시아분들의 뜨거운 응원에 저희 ‘네시아’ 멤버들 모두가 진심으로 감동 받았습니다. 앞으로 더 좋은 노래로 보답하겠습니다. 사랑합니다 인도네시아”라고 적으며 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속에는 고정우, 영기, 하동근, 강재수로 구성된 네시아 무대를 즐긴 인도네시아 현지 관객들의 모습이 담겨 있다. 고정우는 자신의 SNS에 해당 게시글과 콘서트 후기를 공유하며 감동과 감사를 전하기도 했다. 고대 그리스어로 섬이라는 뜻에서 착안해 지어진 네시아는 ‘해물뚝배기 보이스’의 소유자이자 잔망미를 갖춘 고정우와 4시면 보고 싶은 가수 강재수, 파워 비타민 영기, 댄싱머신 하동근 등 4명의 개성 있는 트로트 스타가 각각 하나의 섬이 되어 다채로움을 선사하며 팬들에게 가깝게 다가가고 소통하고자 한다. 한편, 네시아는 K-트로트를 알리기 위한 첫 해외 활동을 시작한 뒤 지난 26일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔믹스 ‘인기가요’ 9월 첫째 주 1위... 음악방송 3관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376665"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.041Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔믹스가 신곡 ‘별별별’로 음악방송 3관왕을 차지했다. 1일 방송된 SBS ‘인기가요’ 9월 첫째 주 1위의 주인공은 엔믹스가 차지했다. 이날 1위 후보에는 뉴진스의 ‘하우 스위트’ 키스 오브 라이프의 ‘스티키’까 함께 올랐다. 엔믹스 해원은 “2주차 활동이다. 함께 해주시는 직원분들 감사하다”면서 “가장 중요하고 사랑하는 우리 엔써(팬덤명) 너무 고맙다. 덕분에 피곤하지도 않고, 힘들지도 않다”라고 센스 있는 1위 소감을 전했다. ‘별별별’은 그루비한 리듬 기반의 올드스쿨 힙합과 컨드리 장르가 융합된 믹스팝 장르다. 엔믹스는 ‘별별별’로 ‘엠카’ ‘뮤뱅’ ‘인가’까지 음악방송 3관왕을 기록하게 됐다. 한편 이날 ‘인기가요’에는 나우어데이즈, 드리핀, 리센느, 루네이트, 아크, 영파씨, 재현, 제로베이스원, 찬열, 오마이걸, 르세라핌 등이 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독도는 우리땅' 부른 엔믹스, 日 누리꾼에 '악플 테러']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004386833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004386833"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔믹스(NMIXX)가 한 유튜브 방송에서 '독도는 우리땅' 노래를 불러 일부 일본 팬들의 비난을 받고 있다. 이에 서경덕 성신여자대학교 교수가 “억지주장”이라며 분노했다. 서 교수는 1일 "일본의 일부 누리꾼들이 비난을 쏟아내기 시작한 뒤 온라인상 댓글 창에는 한국과 일본 누리꾼들의 설전이 이어지고 있는 상황"이라며 엔믹스 사태를 언급했다. 이어 "최근 일본 우익 세력은 과거 BTS 리더 RM이 한복을 입고 '독도는 우리땅'을 부르는 장면을 SNS에 게재해 큰 논란을 불러일으켰다. 이처럼 K팝 스타들이 부른 '독도는 우리땅' 노래를 이용해 독도에 대한 억지 주장을 펼치려는 경향이 있다"며 "이런 일본 네티즌들의 활동은 오히려 자국 이미지만 더 깎아 먹는 꼴"이라고 비판했다. 지난달 22일 엔믹스는 유튜브 채널 'MMTG 문명특급'에 출연해 MC 재재로부터 '믹스팝'을 선보였다. 이들은 '독도는 우리땅', '진달래꽃', '포켓몬스터' 엔딩곡, '악어떼' 등이 믹스된 노래를 부렀다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진·신성·에녹, '불후의 명곡' 올해 최다 우승자의 저력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408663"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불타는 트롯맨' 유닛 불타는 신에손이 다채로운 무대로 압도적인 매력을 뽐냈다. 불타는 신에손(손태진·신성·에녹)은 지난달 31일 방송된 KBS 2TV '불후의 명곡'에서 '2024 상반기 왕중왕전' 2부를 무대에 나섰다. 이날 불타는 신에손은 본격적으로 무대에 오르기 전 "우승해서 트로피를 가져가겠다. 다른 트로피는 넣어두겠다"라며 우승에 대한 강한 의지를 드러냈다. 박경희의 '저 꽃속에 찬란한 빛이'를 선곡한 불타는 신에손은 "성악, 트로트, 뮤지컬까지 저희 셋 다 장르가 다르다"라며 "이 요소를 넣어야겠다고 생각했다. 뮤지컬스러운 드라마도 있고 쏟아져 나오는 성악도 있고 그 사이 국악적인 모습도 있다. 다양하다"라고 귀띔했다. 불타는 신에손은 "북이 등장하고 안무는 한국무용·발레리나·현대무용 하는 분들을 모시고 왔다"며 총 16명의 지원군이 있다고 예고했고 "난타 팀도 함께 하게 됐다"고 덧붙여 왕중왕전다운 남다른 무대 스케일에 기대감을 더했다. 이어진 무대에서 불타는 신에손은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김예지, 명품도 찰떡 소화…"일론 머스크 '샤라웃'? 뭔지 몰랐다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763030"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파리 올림픽 사격 은메달 리스트 김예지의 명품 브랜드 화보가 공개했다. 김예지는 최근 패션잡지 더블유(W) 코리아가 홈페이지 및 사회관계망서비스(SNS) 계정을 통해 공개한 화보에서 화려한 명품 의상을 입고 포즈를 취했다. 김예지는 지난달 11일 막을 내린 제33회 파리 올림픽 사격 여자 10m 공기권총에서 은메달을 획득했다. 특히 그는 테슬라의 최고경영자(CEO)이자 엑스의 소유주인 일론 머스크의 '샤라웃'(shout out, 감사와 존경, 존중을 표현하는 영어 은어)으로 화제가 되기도 했다. 일론 머스크는 올림픽 경기 이후 김예지의 과거 경기 영상을 SNS에 업로드하고 "따로 연기할 필요 없다, 액션 영화에 캐스팅하자"고 댓글을 남겨 큰 주목을 받았다. 미국 매체 CNN도 "영화 주인공과 같은 저격수, 김예지와 사랑에 빠지다"라는 제목의 기사로 그의 멋진 사격 자세를 조명했다. 더블유 코리아 측이 공개한 인터뷰에서 김예지는 “훈련이 끝나면 저녁 먹고 바로 잔다, 다음 날도 훈련해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음악일주' 기안84·빠니보틀·유태오, 하루만 결별 위기 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408662"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['태어난 김에 음악일주' 기안84·빠니보틀·유태오가 만난 지 하루 만에 이별을 예고했다. 1일 방송될 MBC 예능 프로그램 '태어난 김에 음악일주(이하 음악일주)' 3회에서는 기안84·빠니보틀·유태오의 완전체 여행이 시작되는 가운데 만난 지 하루 만에 결별 위기가 닥쳐 이목을 집중시킨다. 이날 빠니보틀은 저녁 식사 도중 '찢어져 여행하자'는 충격 발언을 남겨 기안84와 유태오를 당황하게 만든다. 특히 놀란 기안84는 “찢어지자고?”라며 안색이 급격히 어두워지더니 복잡 미묘한 심경을 드러내 과연 이들에게 무슨 일이 벌어진 것일지 궁금증을 자극하고 있다. 이날 방송에서는 맏형 유태오가 동생들을 위해 맛있는 한식을 요리하며 '음악일주' 전담 셰프에 등극한다. 뛰어난 요리 실력뿐만 아니라 로키산맥 빙하 호수에 입수한 동생들을 위해 따뜻한 목욕물을 받아주는 등 남다른 자상함으로 동생들을 감동시키는 '스윗태오' 모멘트가 훈훈함을 더할 예정이다. 그런가 하면 로키산맥 깊은 산 속 산장에서 빠니보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['심리섭♥' 배슬기, 감격의 만삭 화보 "힘들지만 매 순간이 감동"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188177"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배슬기가 만삭 근황을 전했다. 1일 배슬기는 "비록 몸은 조금 무겁고 불편해도 사랑하는 나의 리섭이와 똑 닮은 미니미 리솔이와 함께하는 이 시간들은 매일 매 순간이 감동이며 이 세상 누구도 부럽지 않을 만큼 행복하다"라고 전했다. 이어 "내 사랑 리섭이 리솔이. 나에게 이런 행복을 알려줘서 정말 고맙고 사랑해요"라고 덧붙였다. 배슬기는 남편 심리섭과 만삭 화보를 찍으며 행복감에 가득 찬 모습. 여전한 미모와 더욱 커진 D라인이 눈길을 사로잡았다. 한편 배슬기는 지난 2005년 그룹 더 빨강으로 데뷔했으며 현재는 배우로 활동 중이다. 2020년 유튜버 심리섭과 결혼했으며 지난 3월, 결혼 4년만에 임신 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 몸매 관리 식단 오픈 “건강한 다이어트 해보셔야”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687368</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687368"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오윤아가 몸매 관리 식단을 공개했다. 사진=유튜브 ‘Oh!윤아’ 지난달 30일 유튜브 ‘Oh!윤아’에는 ‘몸매퀸 오윤아의 초간단 식단 꿀팁 대공개’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 오윤아는 “건강한 다이어트 한번 해보셔야죠”라며 말문을 열었다. 그는 “오늘은 오랜만에 이제 주방에서 이제 여러분과 함께 제가 요즘에 즐겨 먹는 다이어트 식단, 바로 만들어서 샌드위치에 올려서 먹을 수 있는 스프레드를 한번 만들어 보려고 해요”라고 이날의 레시피를 소개했다. 오윤아는 “아보카드 스프레드를 만들 건데요. 아보카드 들어가는게 아니라 달걀을 사용을 해 가지고 단백질을 이제 채워주고 운동 가시기 전에나 운동 후에 이게 드실 수 있는 그런 레시피 한번 보여 드릴게요”라고 어필했다. 이어 그는 “저는 아보카도 하나에 달걀 두 개 쓸게요”라며 재료를 소개했다. 한편, 오윤아가 출연하는 리얼 연애 프로그램 TV조선 ‘여배우의 사생활’은 매주 화요일 밤 10시 방송된다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이수근♥' 아내, '남편보다 키 큰 아들'과 데이트 "같이 다니면 친구로 보기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188175"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이수근의 아내 박지연이 훌쩍 큰 아들을 데리고 데이트에 나섰다. 1일 박지연은 "남편 대신 큰 아들 찬스!"라며 엄마와 아들, 둘만의 시간을 가졌다. 박지연은 "같이 다니면 친구로 보기도 하세요? (모자 푹 눌러쓰고 얼굴가리면요)"라며 큰 아들을 가진 엄마들과 소통했다. 최근 아빠 이수근과 엄마 박지연은 큰 아들이 예술 고등학교 입학식에 참석해 아들을 응원하기도 했다. 한편 박지연은 12세 연상의 이수근과 2008년에 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 박지연은 2011년 둘째 태서 군 임신 당시 임신중독증으로 신장에 무리가 와서 신장 이식 수술을 받은 바 있으며, 이식받은 신장도 망가져 현재까지 투석 치료 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['승률 8할vs8할' 최강 몬스터즈, 최강 연세대와 격돌 (최강야구)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148275"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.056Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무려 승률 8할을 자랑하는 최강 몬스터즈와 연세대가 피 튀기는 맞대결을 펼친다. 2일 밤 10시 30분 방송되는 JTBC 예능 프로그램 ‘최강야구’ 97회에서는 직관 승리의 불씨를 되살리려는 최강 몬스터즈와 대학리그 승률 8할, 고려대와의 정기전 4연승에 빛나는 연세대와의 직관 경기가 공개된다. 이날 몬스터즈 선수들은 박용택, 이택근, 정근우, 최수현으로 이어진 ‘고대즈’의 필승 각오와 함께 승리에 대한 의지를 불태운다. 하지만 연세대는 몬스터즈 타선을 묶기 위해 '임스타' 임상우의 천적인 에이스 투수를 마운드에 올린다. 이에 몬스터즈 선수들은 “상우가 못 치면 여기 칠 사람 없다”며 걱정을 내비친다고. 이택근의 전력 분석 결과, 상대 투수는 이미 대학리그에서 알아주는 좌완 No.1. 경기 일주일 전 이미 상대 투수와 붙어본 임상우는 두 번의 삼진 아웃을 당한 바 있다. ‘몬스터즈의 임스타’ 임상우가 대학리그에서의 굴욕을 되갚아 줄 수 있을지. 이 두 유망주의 대결에 고척돔 관중들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 다정한 '입맞춤'→공주 변신...행복한 '결혼 11주년' 자축 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188151"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 11주년을 맞은 가수 이효리와 이상순 부부가 행복한 결혼기념일을 보냈다. 이효리는 1일 "결혼이란 혼자 까불다가 둘이 까부는 것"이라면서 일상을 공유했다. 이날 결혼 11주년을 맞은 이효리 이상순 부부. 이에 결혼식 당시 입었던 의상을 다시 차려 입고 곧 작별하게 될 집 마당에서 둘만의 추억을 남겼다. 각각 하얀색 드레스와 하늘색 턱시도를 차려 입고 아름다움과 훈훈함을 뽐내고 있는 부부. 서로를 꼭 안은 채 다정한 포즈를 취했다. 이때 이효리는 혼자 다소 코믹한 포즈를 취하며 까불다가 이상순과 둘이서 함께 까부는 모습과 "결혼이란 혼자 까불다가 둘이 까부는 것"이라고 덧붙이며 결혼 생활에 대해 전하기도 했다. 또한 이효리는 백설공주로 변신, 환한 미소와 함께 아름다운 미모를 자랑했다. 이에 이상순은 "공주님"이라 부르며 애정을 드러내기도 했다. 특히 이효리 이상순 부부는 입맞춤 하고 있는 모습도 공개, 여전히 신혼 같은 모습으로 시선을 집중시키기도 했다. 한편 이효리와 이상순은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, ‘깜짝’ 놀랄 청순함…이민호도 감탄 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687367"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공효진이 놀랄 만한 청순함을 뽐냈다. 사진=공효진 인스타그램 사진=공효진 인스타그램 사진=공효진 인스타그램 1일 공효진은 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의  사진을 공개했다. 사진 속 공효진은 눈부신 청순 매력을 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 배우 이민호는 “뭐지 이 청순함은”라고 댓글을 달아 칭찬하기도 했다. 한편, 공효진은 차기작으로 이민호와 함께 주연을 맡은 SF 로맨틱 코미디 드라마 ‘별들에게 물어봐’를 준비 중이다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수향♥지현우, 달달 분위기→결국 결혼까지? (미녀와 순정남)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148269"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임수향과 지현우의 다정한 모습을 목격한 고윤이 배신감에 휩싸인다. 1일 오후 7시 55분 방송되는 KBS 2TV 주말드라마 ‘미녀와 순정남’(극본 김사경/ 연출 홍석구, 홍은미/ 제작 래몽래인) 44회에서 김지영(임수향 분)과 고필승(지현우 분)이 행복한 데이트를 즐긴다. 앞서 지영은 필승의 프러포즈를 받아들여 모두를 설레게 만들었다. 필승은 지영을 만나지 말라는 공진단(고윤 분)의 말을 단칼에 거절했다. 공진택(박상원 분)과 진단 형제에게 지영과 헤어질 마음이 전혀 없으며 결혼까지 생각하고 있다는 필승의 ‘결혼 선언’은 극에 큰 긴장감을 불어넣었다. 1일 공개된 스틸 속 지영과 필승의 데이트를 몰래 지켜보고 있는 진단의 충격받은 모습이 눈길을 끈다. 지영과 필승은 본격적으로 결혼 준비에 돌입한다. 깨가 쏟아질 듯 꼭 붙어 데이트를 즐기는 모습이 보기만 해도 미소가 절로 나게 만든다. 그런가 하면 화기애애한 두 사람의 모습을 진단은 멀리서 지켜보는데. 충격과 배신감, 분노에 휩싸인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 원더걸스 예은, 165cm-47kg 유지 비결 "요가 후 라멘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188147"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 핫펠트(예은)가 근황을 공개했다. 핫펠트는 8월 31일 자신의 개인계정에 "요가 후 라멘"이라며 먹음직스러운 일본 라멘 사진을 게재했다. 1989년 생인 핫펠트는 올해 35세임에도 여전히 1m65에 47kg의 늘씬한 몸매를 유지하고 있다. 핫펠트는 2007년 원더걸스로 데뷔했으며 2014년 7월 솔로 앨범 '미(ME)?'를 발표했다. 당시 그는 무려 7곡을 작사 작곡 편곡하며 아티스트로서의 성장을 인정받았다. 2022년에는 솔로 단독 공연을 열고 자신의 자작곡으로만 채운 완벽한 무대를 선보이기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 박봄, 2NE1 컴백 앞두고 파격 금발 변신…다이어트 대성공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188145"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 2NE1 박봄이 완전체 컴백을 앞두고 파격 변신을 감행했다. 박봄은 8월 31일 자신의 개인계정에 베트남 팬콘서트 공지 포스터를 게재했다. 공개된 포스터에서 가장 눈에 띄는 건 확 달라진 박봄의 스타일이다. 박봄은 백발에 가까운 금발로 변신해 눈길을 끌었다. 또 살이 더 빠진 듯 날렵한 턱선과 뚜렷한 이목구비를 뽐내기도 했다. 박봄은 2일 오후 6시 베트남 호치민에서 팬콘서트를 연다. 이후 10월 5일과 6일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 8년 만의 재결합 콘서트이자 데뷔 15주년 기념 공연인 '웰컴백 인 서울'을 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽준빈, '애지중지' 청룡 트로피 新사무실에도 대형액자로 걸었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188144</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188144"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["트로피 천장에 매달아 놓는다더니…" '곽튜브' 곽준빈이 자신의 새로운 사무실에도 제3회 청룡시리즈어워즈(이하 BSA) 신인남자예능인상 수상 장면을 대형 액자로 걸어놔 눈길을 끌었다. 지난 달 30일 유튜브 채널 '곽튜브'에는 '성공한 스타트업 대표의 럭셔리 복층 오피스 개업'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에서 곽튜브는 "능력있는 후배 크리에이터들을 발굴하고 키우는 사업을 해보려고 한다"며 "새로운 사무실을 마련했다"고 전했다. 인테리어를 막 마친 사무실에 등장한 곽튜브는 후배 크리에이터가 준비한 대형 액자를 보고 놀랐다. 바로 곽튜브가 BSA 시상식에서 신인남자예능인상 트로피를 들고 포즈를 취하고 있는 모습이었다. 한편 곽준빈은 지난 7월 19일 진행된 BSA시상식 후 "시상식도 첨가보고.. 상도 첨 받아봐서..정신줄을 놓고 얘기했는데 주변에서 도와주시는 모든분들 너무 감사하고 특히 구독자분들, 응원해주시는 모든 분들 너무너무 감사합니다! 트로피 천장에다 매달아놓을게요! 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘질문들’ 윤여정, “나도 난민 출신” 소신 발언 입열었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687366</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687366"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤여정이 자신도 난민 출신이라고 밝혔다. 사진=MBC ‘손석희의 질문들(이하 ‘질문들’)’ 지난달 31일 방영된 MBC ‘손석희의 질문들(이하 ‘질문들’)’에서 윤여정은 미국 아카데미 시상식 참석 때 전쟁 난민을 위해 달았던 푸른색 리본을 언급하며 “주최 측의 권유로 리본을 달았다. 나도 난민 출신이다. 이북에서 넘어온”이라고 전했다. 손석희가 정치적으로 보는 사람도 있지 않냐고 묻자 윤여정은 “우리 다 정치적이지 않나. 다만 인류애적 행동과 정치적 성향은 구분돼야 하지 않냐”고 답했다. 이날 손석희는 “제가 김수철 씨랑 친군데 ‘수철아’ 이름 부른다고 하시더라. 나도 김수철과 친구다. 저한테는 왜 ‘석희야’ 못 하시나”라고 물어보며 센스 있는 진행을 하기도 했다. 윤여정은 “사실을 전달하는 분이시기에 경직된다. 손석희 씨에게 ‘석희야’ 할 수는 없지 않냐”라고 하며 쑥스러워하더니 ‘손석희 옹’이라는 호칭으로 대체했다. 한편, 지난달 28일 윤여정이 출연한 ‘파친코’ 시즌2 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나윤권, 오늘(1일) 새 디지털 싱글 ‘날 지우고 싶어’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376655"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.067Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 나윤권이 데뷔 20주년을 앞두고 새 앨범을 발매한다. 1일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매되는 나윤권의 새 디지털 싱글 앨범 ‘날 지우고 싶어’는 따뜻한 스트링 사운드와 다이내믹 넘치는 편곡이 인상적인 발라드곡으로 이별 후 느끼는 후회와 그리움을 섬세한 목소리로 표현했다. 나윤권 특유의 빼어난 가창력과 호소력 짙은 보컬, 애절한 감성으로 리스너들에게 진한 여운을 남기는 이번 곡은 히트곡 메이커 황성제가 이끄는 프로듀싱 팀 ‘ButterFly’이 만든 곡으로 완성도 높은 웰메이드 발라드 트랙을 완성, 음악 팬들의 귀를 사로잡는다. 지난 2004년 9월 9일 데뷔했던 나윤권은 20주년을 앞두고 있다. 첫 번째 정규 앨범 ‘중독’으로 데뷔하여 ‘나였으면’, ‘기대’, ‘뒷모습’ 등의 히트곡으로 대중에게 큰 사랑을 받아온 나윤권은 이번 새 앨범을 통해 다시 한번 명품 발라더의 진면목을 보여줄 예정이다. 한편 나윤권은 '날 지우고 싶어' 발매와 함께 20주년 콘서트 개최를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[주간추천종목] 하나증권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687365"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하나증권은 1일 단기 투자유망종목으로 SK텔레콤, 현대글로비스, 대한항공, LG이노텍 등을 제시했다. ◇하나금융지주 ▲3분기 결산 후 자사주 추가 실시 전망. 경쟁사들과 견줄만한 총주주환원율 상승이 기대된다. ▲하반기 CET 1 비율 상당폭 상승 추세로 전환될 것으로 추정된다. ◇SK텔레콤 ▲2025년도 새로운 5G 주파수 투자 및 신규 5G 요금제 출시 이슈 ▲장·단기적 SK그룹 지배구조 개편 이슈 지속시 SK텔레콤 배당 확대가 가능하다. ◇대한항공 ▲환율·유가 하락시 비용 감소 효과가 있어 긍정적이다. 일반적으로 항공사 주가 모멘텀 작용 ▲하반기 여객 운임이 견조할 것으로 보인다. 화물 수요도 양호, 비용 감소가 더해지면서 실적 기대감이 예상된다. ◇LG이노텍 ▲애플의 AI 관련 기대감과 3분기 호실적이 유효한 구간이다. ▲아이폰 차기작에 대한 적극적인 준비로 기판과 광학솔루션 모두 실적 상향 가능성이 기대된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '男배우 사생활 유출' 한서희, 前연인 정다은 마약 위증 재판 앞두고 한 일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188142"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['연예계 저승사자' 한서희의 근황이 공개됐다. 최근 유명 헤어스타일리스트 A씨의 개인 계정에 한서희의 모습이 담긴 영상이 공개됐다. 공개된 영상에서 한서희는 홀터넥 민소매 티셔츠에 팬츠를 매치한 편안한 차림으로 미용실에 방문해 헤어 스타일링을 받았다. 한서희는 8월 31일에도 자신의 개인계정에 셀카 사진을 업로드했다. 이와 같이 평온한 한서희의 일상이 관심을 받는 이유는 그의 전 연인인 정다은의 위증 혐의 재판이 3일 재개되기 때문이다. 3일 서울동부지법 제1-2형사부(항소)(다) 심리로 정다은의 위증 혐의 첫 공판이 열린다. 정다은은 2017년 7월 한서희가 마약 투약 혐의로 조사를 받았을 때 "한서희가 마약 투약을 하는 걸 본 적 없고 어떻게 투약했는지 모른다"고 허위 진술한 혐의를 받는다. 1심 재판부는 '검거 당시 한서희의 단독 DNA가 검출된 일회용 주사기가 다수 있었던 점 등을 보면 피고인(정다은)의 관계가 악화된 상황에서 한서희가 피고인에게 불리한 허위 진술을 했을 가능]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투바투 연준, 영혼 끌어‘모아’ 부른 OST 오늘 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148261"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘배려의 아이콘’ 투모로우바이투게더 멤버 연준이 치명적 음색으로 ‘고막 남친’도 자처하고 나섰다. 솔로 아티스트로선 ‘첫 출격’으로 기록될 채널A-쿠팡플레이 화제 드라마 ‘새벽 2시의 신데렐라’ OST를 통해서다. 제목조차 ‘연준 스럽게’ 달콤함 그 자체. 연준만의 목소리로 녹음된 ‘보이 프렌드’(Boyfriend)는 음원으로도 출시된다. 1일 오후 6시 국내외 대중음악 플랫폼을 통해 동시 공개된다. 연준의 ‘보이 프렌드’는 회를 거듭할수록 화제성 폭등세를 보이는 ‘새벽 2시의 신데렐라’ 엔딩을 장식하며 화제를 모으고 있는 상황. 드라마는 연상연하 커플의 ‘극현실적 로맨스’를 뼈대로, 신현빈-문상민 케미까지 더해 큰 호응을 얻고 있다. 연준 ‘단독’으로 드라마 OST에 참여하기는 이번이 처음이다. 새 노래 ‘보이 프렌드’와 관련, 케이팝 안팎에선 투모로우바이투게더 멤버로 압도적 퍼포먼스를 보여왔던 연준의 ‘찐 필살기’ 가창력을 원없이 감상할 수 있는 넘버로 평가하고 있다. 연준이 몸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 결혼 11주년 자축…다정한 입맞춤까지 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007762960"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 남편 이상순과 결혼 11주년을 기념했다. 1일 이효리는 자신의 인스타그램에 이상순과 결혼 11주년을 기념해 함께 찍은 사진을 게시하면서 "11년 덕분에 잘 지냈습니다"라는 글을 남겼다. 이어 스토리에는 "결혼이란 혼자 까불다가 둘이 까부는 것"이라고 이상순과 장난스러운 포즈를 취하고 있는 모습의 사진을 게시해 눈길을 끌었다. 특히 하얀색 원피스를 입은 이효리는 파란색 정장을 입은 이상순과 입을 맞추면서 다정한 분위기를 연출하고 있어 시선을 사로잡는다. 한편 이효리와 이상순은 지난 2013년 9월 1일 결혼식을 올렸다. 그동안 제주에서 살았던 두 사람은 9월부터 서울로 이사를 갈 것이라고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 여름 입맛 ‘확’ 잡는 밥도둑 반찬 “너무 맛있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687363"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 여름 입맛을 되살리는 밥도둑 반찬을 공개했다. 사진=유튜브 ‘도장TV’ 지난달 30일 유튜브 ‘도장TV’에는 ‘시어머님께 배운 도.둑.질 (aka 밥도둑 혹은 시어머니 레시피)’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 장윤정은 “올 여름은 최강 더운 거 같아. 입맛이 없어. 나 살 좀 빠졌지?”라며 더위에 지친 모습을 보였다. 그는 “근데 지금 어쨌든 그래도 여름이고 해서 또 지금 수확해야 맛있는 채소들이 있거든. 우리 영월에 단체로 캠핑 갔을 때 어머님이 고기랑 같이 먹자고 이렇게 무슨 쑥색 같은 뭔가 가져오신 거야”라고 말을 꺼냈다. 장윤정은 “그게 고추를 다져서 그렇게 간을 해서 얼려놓으면 1년을 드시는데 찬물에 밥 말아서 그냥 그 위에 얹어 먹어도 되고 지난번에 우리 고기에 해서 먹었잖아. 너무 맛있었지”라고 회상했다. 그는 “(레시피를) 카톡으로 보내주셨어”라며 요리 준비를 시작했다. 한편, 후배들에게 롤모델로 꼽히는 장윤정은 현재도 본업과 예능을 병행하며 활동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼노바 신드롬' 에스파, 호주 달궜다…2만 관객과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408660"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼노바 신드롬'을 이끈 에스파가 첫 호주 공연의 막을 화려하게 올렸다. 에스파는 8월 30~31일 호주 시드니 쿠도스 뱅크 아레나(Qudos Bank Arena)에서 두 번째 월드 투어 '2024 에스파 라이브 투어 ? 싱크 : 패러렐 라인 ? 인 오스트레일리아(2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE ? in Austrailia)''를 개최, 이틀간 약 2만 명의 관객과 만났다. 이날 에스파는 '드라마(Drama)'로 오프닝을 장식, '블랙맘바(Black Mamba)' '솔티 &amp; 스위트(Salty &amp; Sweet)'에 이어 '마인(Mine)' '서스티(Thirsty)' '프롤로그(Prologue)' '롱챗(Long Chat)(#♥)'까지 다채로운 분위기를 오가는 세트리스트를 선보였으며 특히 새로운 글로벌 메가 히트곡으로 자리매김한 '슈퍼노바(Supernova)' 무대에서는 떼창과 뜨거운 함성이 터져 나와 신드롬급 인기를 실감하게 했다. 또한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전유성·장항준·주성철 ‘부코페’ 위해 뭉쳐…화제 속 1일 폐막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148251"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제12회 부산국제코미디페스티벌(BICF·부코페)이 화제 속에 폐막했다. 지난달 23일 개막식을 시작으로 화려한 닻을 올린 ‘부코페’는 부산 전역에서 마지막까지 다채로운 공연을 펼쳤다. 특히 8월 31일 열린 ‘코톡코톡쇼’, ‘보물섬 실사판’, ‘투깝쇼’ 등은 유쾌함으로 장착하고 팬들의 마음을 사로잡았다. 영화의전당 소극장에서 진행된 ‘코톡코톡쇼’는 코미디언 전유성과 장항준 감독, 주성철 편집장이 함께해 대한민국 코미디의 과거와 현재 그리고 미래에 대해서 이야기 나누는 시간을 가졌다. 이들은 코미디 영화의 시작과 역사를 알 수 있는 영상을 보면서 토크를 이어갔다. 대한민국 최초의 코미디 영화 ‘멍텅구리’가 주는 역사적 의미와 이후의 코미디 영화, 그리고 이와 관련된 에피소드를 엮은 다채로운 이야기를 통해 관객들의 이목을 사로잡았다. 전유성은 “부코페를 통해 공연만 보여주는 게 아닌 이런 진지한 시간도 많이 가질 수 있었으면 좋겠다”고 말했고, 장항준은 “플랫폼이나 채널, 극장이 잘 되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지니스, 입국하는 귀요미들[TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677953"/>
        <updated>2024-09-01T08:17:16.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 지니스(루안, 디디, 엠마, 인, 일린, 파이리우, 왕크어, 쉬에야오, 챠오위이가 한국 일정 참석을 위해 1일 오후 인천국제공항을 통해 중국 상하이에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
</feed>