<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-24T14:15:15.027Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VIVIZ(비비지), 미니 5집 ‘VOYAGE’ 콘셉트 포토 공개…신비로운 무드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996598"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 VIVIZ(비비지)의 새로운 콘셉트 포토가 공개되며 미니 5집 ‘VOYAGE(보야지)’에 대한 기대감을 높이고 있다. 소속사인 빅플래닛메이드엔터는 24일, 공식 채널을 통해 VIVIZ의 미니 5집 ‘VOYAGE(보야지)’의 새로운 콘셉트 포토를 공개했다. 공개된 첫 번째 콘셉트 포토에서 여행의 여유와 자유로움이 느껴졌다면, 이번 콘셉트 포토에서는 신비로운 분위기로 시선을 사로잡고 있다. 또, 콘셉트 포토 속 VIVIZ 멤버들은 우아하면서도 각자 개성이 넘치는 스타일링으로 매력을 발산하고 있다. VIVIZ의 이번 미니 5집 ‘VOYAGE’는 지난해 발표한 미니 4집 ‘VERSUS(벌서스)’ 이후 약 1년 만에 발표하는 앨범이다. 미니 4집 ‘VERSUS’를 통해 정해진 운명이 안정적일지라도 이를 뒤로하고 새롭게 나아가는 VIVIZ의 모습을 보여줬다면, 이번 미니 5집 ‘VOYAGE’에서는 스스로 개척한 삶의 주인이 되기 위해 그려온, 그리고 앞으로 그려 나갈 VIVIZ의 여정을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[바짝 엎드린 하이브 "송구하고 죄송…내부자 색출 안 하겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250927"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.543Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결국 하이브가 고개를 숙였다. 24일 국회에서 열린 문화체육관광부 등에 대한 종합감사에서는 김태호 하이브 최고운영책임자(COO) 겸 빌리프랩 대표가 증인으로 출석해 하이브와 빌리프랩에 대한 질의에 응답했다. 이날 감사에서 더불어민주당 민형배 의원은 하이브의 '업계동향자료'를 입수해 내용의 부적절함을 지적했고, 김태호 COO는 "하이브 소속 아티스트 및 K팝 전반에 대한 여론을 매우 주의 깊게 보고 있다. 하이브의 의견이나 공식적 판단은 아니며 온라인에 있는 많은 글을 모으고 종합한 내용"이라고 해명했다. 해당 사안은 이렇게 일단락되는 듯했으나, 같은날 오후 7시쯤 하이브에서 해당 문건에 대한 공식 입장문을 발표하면서 문제가 다시 불거졌다. 하이브에서 "해당 자료는 SNS와 커뮤니티의 반응을 그대로 옮겨 적은 것일 뿐이며, 자극적인 내용들만 짜깁기해 마치 하이브가 아티스트를 비판한 자료를 만든 것처럼 보이도록 외부에 유출한 세력에 대해서는 끝까지 책임을 물을 것이다"라고 입장문을 발표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 "타사 아이돌 외모품평 국감 보고서? 자극적 짜깁기"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276544</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276544"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 하이브)가 자사 임원 열람 목적의 보고서에 타 아이돌에 대한 외모 품평 등 부적절한 비방이 다수 담겨 있다는 지적에 대해 전면 반박했다. 하이브는 24일 공식 홈페이지를 통해 이날 국정감사를 통해 논란이 제기됐던 문제의 모니터링 보고서에 대해 "팬덤 및 업계의 다양한 반응과 여론을 취합한 문서"라고 밝혔다. 하이브는 "이는 업계 동향과 이슈를 내부 소수 인원들에게 참고용으로 공유하기 위해 커뮤니티나 SNS 반응을 있는 그대로 발췌해 작성됐으며 하이브의 입장이 아니다"라며 "해당 보고서에는 엔터테인먼트 회사로서 귀담아 들어야 할 내용들, 팬들의 긍정적인 평가도 포함돼있다. 보고서 중 일부 자극적인 내용들만 짜깁기해 마치 하이브가 아티스트를 비판한자료를 만든 것처럼 보이도록 외부에 유출한 세력에 대해서는 끝까지 책임을 물을 것"이라고 덧붙였다. 앞서 이날 종합 국정감사에서는 하이브와 걸그룹 뉴진스 소속사 어도어의 저작권, 표절 이슈 및 음반 밀어내기 의혹 등에 대한 질의가 이어졌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어, ‘19.99’ 누적 판매량 100만 장 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996595"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)의 신보 ‘19.99’가 누적 판매량 100만 장을 넘기며 밀리언셀러 반열에 올랐다. 24일 소속사 KOZ 엔터테인먼트에 따르면 9월 9일 발매된 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)의 미니 3집 ‘19.99’가 지난 16일 기준 누적 판매량 100만 장(YG PLUS 집계 기준)을 돌파했다. 보이넥스트도어는 데뷔한 지 1년 반 만에 첫 번째 밀리언셀러 앨범을 배출했다. 보이넥스트도어는 데뷔 싱글부터 꾸준히 자신들의 이야기를 음악으로 만들며 곡 작업에 적극 참여했다. 이를 통해 또래 청춘과 공감대를 형성하면서 팬층을 빠르게 넓혀왔다. ‘19.99’에는 스물 언저리 나이대인 멤버들의 솔직한 감정을 녹였다. 누구나 한 번쯤 겪었을 일상과 경험을 노래한 음악은 국가/지역을 막론하고 동 세대 리스너의 공감을 이끌어냈다. 실제 19.99세를 보내고 있는 멤버들이 직접 쓴 ‘생활 밀착형 가사’는 곡에 진정성을 더했고, 음악에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“외부 유출 책임 묻겠다” 하이브, 국정감사서 혼쭐 “국회가 만만하냐” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158814"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“외부 유출 책임 묻겠다” 하이브, 국정감사서 혼쭐 “국회가 만만하냐” [종합] 하이브가 국정감사 도중 임원 열람용 보고서 논란과 관련해 공식입장을 배포했다가 공개적 망신을 당했다. 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서는 김태호 빌리프랩 대표이사 겸 하이브 최고운영책임자가 증인으로 나선 가운데 업계 모니터링을 담은 하이브의 내부 임원 보고서의 일부가 공개됐다. 해당 문건에는 ‘놀랄 만큼 못생겼음’ ‘성형이 너무 심했음’ ‘외모나 섹스어필에 관련돼 드러나는 경향이 두드러짐’ 등 타 소속사 아이돌을 비방하고 외모를 품평하는 등 인신공격에 가까운 내용이 담겨 있었다. 하이브는 국정감사 도중 공식 홈페이지를 통해 “금일(24일) 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 공개된 당사의 모니터링 보고서는 팬덤 및 업계의 다양한 반응과 여론을 취합한 문서”라면서 “이는 업계 동향과 이슈를 내부 소수 인원들에게 참고용으로 공유하기 위해 커뮤니티나 SNS 반응을 있는 그대로 발췌해 작성됐으며 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘하와이 연가’ VIP 시사회, 차인표 “마음이 정화되는 경험”···금난새 “내년에는 하와이에서 연주를”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996594"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아름다운 하와이를 배경으로 한 히스토리 뮤직 필름 ‘하와이 연가’가 지난 23일 VIP 시사회를 통해 더욱 진한 감동을 안겼다. 영화를 극장에서 관람한 셀럽들로부터 찬사가 쏟아졌다. 배우 차인표는 “제 마음이 정화되는 경험이었다”고, 지휘자 금난새는 “내년에는 하와이에 가서 연주를 해야겠다”고 벅찬 소감을 밝혔다. (감독: 이진영 | 프로듀서: 이진영, 이예지 | 출연: 리처드 용재 오닐, 김지연, 이그나스 장, 예수정(목소리 출연) | 제공: 나우 프로덕션 필름 | 제작: 나우 프로덕션 필름 | 배급: CGV ICECON | 개봉: 2024년 10월 30일) ‘하와이 연가’는 121년 하와이 이민의 역사를 월드클래스 아티스트들의 아름다운 연주와 함께 들려주는 감성 음악 영화. 그래미상 수상 비올리스트 리처드 용재 오닐, 세계적인 바이올리니스트 김지연, 하와이 심포니 오케스트라의 악장 이그나스 장, 하와이의 전설적인 기타리스트 케올라 비머 등 최고의 아티스트들이 연주자로 나선다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'끝까지 책임을 묻겠다'가 무슨 뜻?"…문체위 분노 부른 하이브의 자충수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250926"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.551Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브의 완벽한 자충수가 되고 말았다. 24일 국회에서 열린 문화체육관광부 등에 대한 종합감사에서는 김태호 하이브 최고운영책임자(COO) 겸 빌리프랩 대표가 증인으로 출석해 하이브와 빌리프랩에 대한 질의에 응답했다. 이날 특히 눈길을 끈 대목 더불어민주당 민형배 의원이 입수한 하이브의 '업계동향자료'로, 해당 문건에는 타사 소속 아티스트에 대한 비난과 비방 의견이 직접적으로 담겨 있어 눈길을 끌었다. 이에 대해 김태호 대표는 "하이브 소속 아티스트 및 K팝 전반에 대한 여론을 매우 주의 깊게 보고 있다"면서 "하이브의 의견이나 공식적 판단은 아니며 온라인에 있는 많은 글을 모으고 종합한 내용"이라고 해명했다. 해당 사안은 이렇게 일단락 되는 듯했으나, 같은날 오후 7시쯤 하이브에서 해당 문건에 대한 공식 입장문을 발표하면서 문제가 다시 불거졌다. 하이브에서 '해당 자료는 SNS와 커뮤니티의 반응을 그대로 옮겨 적은 것일 뿐이며, 자극적인 내용들만 짜깁기해 마치 하이브가 아티스트를 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서울 성동구, 청소년 축제 난장판 ‘뉴트로 성동페스타’ 26일 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996589"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서울 성동구(구청장 정원오)는 오는 26일 성수동구두테마공원에서 성동구 대표 청소년 축제 ‘난장판’(부제: 뉴트로 성동페스타)을 개최한다. 올해로 15회를 맞이하는 청소년 축제는 청소년기획단이 직접 기획, 홍보 등을 맡아 진행한다. 성동청소년문화의집, 시립성동청소년센터를 비롯해 성동구청소년상담복지센터 등 유관기관들이 함께 모여 청소년의 꿈과 열정이 가득한 축제의 장을 마련한다. 청소년 축제 ‘난장판’은 매년 색다른 주제로 청소년들의 흥미와 관심을 끌고 있는데, 이번 행사는 부모님과 엠지(MZ)세대 모두가 공감하며 즐길 수 있는 ‘뉴트로’를 주제로 진행된다. ‘뉴트로’란(Newtro) ‘신(新)복고’를 뜻하는 신조어로 ‘새로운’(new)과 ‘복고풍’(retro)의 혼성어로, 행사장은 청소년들이 옛것에 대한 새로운 해석이 담긴 ‘뉴트로’ 감성을 만끽할 수 있게 다양한 체험 부스와 포토존, 그래피티 체험, 오락존 등으로 꾸며진다. 행사는 오후 1시 30분부터 시작하며, 성동청소년상 및 청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이몬, '엠카' 휩쓴 컴백 무대…'찍찍찍'으로 강렬한 눈도장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518624"/>
        <updated>2024-10-24T14:15:01.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다이몬이 '찍찍찍'으로 강렬하게 컴백 신고를 했다. 다이몬은 24일 방송된 Mnet '엠카운트다운'(이하 '엠카')에 출연해 두 번째 싱글 '유스 네버 다이'(Youth Never DIE) 타이틀곡 '찍찍찍(Zip Zip Zip)' 무대를 선보였다. 이날 다이몬은 힙합 느낌이 물씬 나는 스타일링으로 단번에 시선을 모았다. 자유분방하면서도 절제된 카리스마가 압도적인 무드를 자아냈다. 도입부터 시선을 잡아 끄는 표정 연출과 리드미컬한 사운드, 파워 넘치는 래핑과 퍼포먼스가 다이몬의 화려한 컴백을 알렸다. 탄탄한 호흡이 느껴지는 군무 또한 보는 재미를 더했으며, 멤버들 각각의 개성이 절묘하게 어우러진 케미스트리가 무대를 한층 풍성하게 장식했다. 타이틀곡 '찍찍찍'은 리드미컬하고 강렬한 808 베이스와 화려하고 몽환적인 신시사이저가 귀를 사로잡는 힙합 댄스곡이다. 멤버 히(HEE), 태극(TK), 렉스(REX)가 작사에 참여해 다이몬의 정체성을 강조했고, 멤버들의 파워풀한 래핑에 타인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP초점]"놀랄 만큼 못생겨" 하이브, 아이돌 외모 품평 내부 문건에 도마 위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727595"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빌리프랩 대표 겸 하이브 최고운영책임자 김태호가 국정 감사에 출석한 가운데, 하이브 내부 문서에 아이돌 외모 평가가 적나라하게 적혀 있어 파장이 일었다. 24일 국회 문화체육관광위원회 종합 국정감사에는 김태호 대표가 증인으로 출석했다. 이날 민형배 더불어민주당 의원은 김태호 대표에게 하이브가 아티스트의 인권 보호를 제대로 하고 있는지 물었다. 이 과정에서 민 의원은 하이브의 '위클리 음악산업 리포트' 내부 문서를 공개했다. 해당 보고서는 하이브 및 산하 레이블 임원들이 받는 리포트였으나, 미성년자 아티스트 등에 대한 심각한 외모 품평이 적혀 있었다. 공개된 문서에는 "멤버들이 한창 못생길 나이에 우루루 데뷔를 시켜놔서 누구도 아이돌의 이목구비 아님", "성형이 너무 심함", "외모나 섹스 어필에 관련되어 드러나는 경향이 두드러짐", "놀랍게도 아무도 안 예쁨", "놀랄 만큼 못생겼음" 등이 적혀 있었다. 이에 민 의원은 "정보들이 너무 원색적이다. 외모 비방 등이 적혀 있다. 하이브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 국정감사 논란 속 입장 표명: “보고서 내용은 업계 반응과 여론 취합한 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103179"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[24일 국회 문화체육관광위원회 종합국정감사에서 민형배 더불어민주당 의원이 공개한 하이브 내부 리포트 자료. 사진ㅣMBC방송 캡처 24일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 ‘하이브 임원용 보고서 업계 동향 리뷰 자료’라는 제목의 문건이 공개되어 논란이 되고 있다. 해당 문건에는 타 연예기획사 아이돌에 대한 평가 내용과 미성년 아이돌에 대한 과도한 외모 품평이 담겨있어 논란이 가중됐다. 민형배 더불어민주당 의원이 공개한 ‘위클리 음악산업 리포트’에 따르면, 하이브는 타사 아이돌들의 외모를 비하하는 내용을 주기적으로 임원진에게 보고해온 것으로 드러났다. 문건에는 JYP의 한 여자 아이돌 그룹 멤버에 대해 “알아볼 수 없을 정도로 성형을 했다”며 “외모나 섹스어필 관련 경향이 두드러진다”는 등의 부적절한 표현이 담겼다. 또한 SM과 YG 소속 아티스트들에 대해서도 “놀랍게 아무도 안 예쁨”이라는 등의 비하 발언과 함께 특정 걸그룹의 가창력까지 비방하는 내용이 포함됐다. 이날 증인으로 출석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QWER 최종 멤버 후보 니시무라 호노카, 와스레네 프로젝트로 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996580"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본을 대표하는 여성 아이돌 그룹 AKB48과 노기자카46의 프로듀서로 유명한 아키모토 야스시(Akimoto Yasushi)가 프로듀싱한 아이돌 그룹 라스트 아이돌(LAST IDOL) 출신의 니시무라 호노카(Nishimura Honoka)가 와스레네(wasurene) 프로젝트를 통해 컴백한다. 오는 24일, 와스레네 프로젝트의 7번째 싱글 ‘쉬즈 마이 히어로(She’s my hero)’가 발매되며, 이번 싱글에서는 객원 보컬로 오랜만에 모습을 드러내는 니시무라 호노카가 직접 작사를 맡았다. 니시무라 호노카는 SNS에서 190만 명 이상의 팔로워를 보유한 인플루언서로도 활발히 활동 중이며, 작년에는 김계란이 프로듀싱한 QWER의 최종 멤버로 발탁될 가능성으로 큰 이슈가 되기도 했다. 와스레네(wasurene) 프로젝트는 창작자와 아티스트가 함께 곡을 제작하고 배포하는 프로젝트로, 특정 아이의 삶을 인터뷰하며 그 과정에서 드러나는 진솔한 마음과 고민, 전하고 싶은 메시지를 최대한 그대로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'제시 팬 폭행' 연루 프로듀서, 과거 한인 살인 전과" 충격 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003276539"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[래퍼 제시가 팬 폭행 방관 혐의로 경찰 조사를 받은 가운데 제시와 함께 입건된 프로듀서 코알라에 대한 충격적인 의혹이 제기됐다. 유튜버 심심뿌링은 24일 자신의 채널 커뮤니티를 통해 "살인자 허재원(코알라)의 살인 전과를 공개합니다"라는 글을 게재했다. 이 유튜버는 "오늘도 우리의 88년생 히팝전사 허재원은 '제시가 스타에 사과문 또 올렸으니 좀 지나면 조용해지겠지?'라는 생각으로 인스타그램 닫아놓고 입꾹닫 모드"라며 "그러므로 오늘은 허재원의 살인 전과를 공개하겠다"라고 적었다. 이어 코알라의 본명이 허재원(Jeff Huh, 당시 17세)이라고 지칭하고 "이 인물은 2005년 12월30일 하와이안 가든에서 17세 한국인 남학생의 머리를 둔기로 폭행했다. 피해자는 사경을 헤매다 2006년 1월 2일 사망했다"라고 주장하면서 "허재원은 한국으로 추방돼 교포 지인들과 음악 레이블을 만들었고 현재까지 '코알라'(KOALA)라는 이름으로 래퍼 및 프로듀서 활동하며 업장을 운영하고 있다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혀끝' 뮤비 공개 하루 만에 500만뷰 돌파…82메이저, 심상치 않은 글로벌 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686180</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686180"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 '혀끝'으로 '엠카운트다운'을 집어삼켰다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 24일 오후 방송된 Mnet '엠카운트다운'에 출연해 미니 2집 'X-82(엑스-82)' 타이틀곡 '혀끝(Stuck)' 무대를 꾸몄다. 이날 올 블랙 트랙슈트 착장으로 무대에 오른 82메이저는 인트로부터 역동적인 단체 퍼포먼스로 시선을 사로잡았다. 또한 비주얼 구멍 없는 멤버들의 훈훈한 외모와 스테이지를 꽉 채우는 완벽한 피지컬은 관객들의 환호를 유발했다. 82메이저는 '혀끝'을 안무로 재치 있게 표현한 메롱 댄스로 남다른 개성을 표현하며 보는 재미까지 더했다. 무엇보다 멤버들은 누아르 적인 느낌이 물씬 풍기는 표정 연기와 강렬한 랩을 선보이며 완성도 높은 무대를 선보였다. '혀끝'은 빠른 템포의 드럼 사운드와 다양한 패턴의 퍼커션이 돋보이는 얼터너티브 힙합곡이다. 82메이저의 개성 넘치는 매력과 외모에 대한 자신감을 표현한 것이 특징이다. 기존 보컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 신보 수록 ‘아일 비 데어’ 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003979854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/022/0003979854"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[첫 솔로앨범 ‘해피’ 11월 발매 그룹 방탄소년단(BTS) 진이 25일 솔로 앨범 ‘해피’(Happy)의 선공개곡 ‘아일 비 데어’(Ill Be There)를 발표한다고 소속사 빅히트뮤직이 24일 밝혔다. ‘아일 비 데어’는 지치고 혼자라고 느낄 때 행복을 전하는 노래로 힘을 주고 싶다는 진의 진솔한 마음을 담은 곡이다. 진은 이날 하이브 레이블즈 유튜브 채널에 선공개곡 뮤직비디오 티저를 게시하고 신곡 공개를 알렸다. 영상에서 진은 록 가수를 연상시키는 차림으로 등장해 수록곡 가사 일부를 불렀다. 박진감 있는 드럼 연주는 멜로디와 어우러지며 신나는 분위기를 연출했다. 진의 첫 솔로 앨범 ‘해피’는 다음 달 15일 전 세계 동시 발매된다. 타이틀곡 ‘러닝 와일드’(Running Wild)를 포함해 밴드 음악을 기반에 둔 6곡을 담았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 우하나, 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘안녕이란 말’ 27일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996572"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.431Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우하나가 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST 주자로 참여한다. 오는 27일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 우하나가 참여한 웹툰 ‘터치터치 그대’ OST ‘안녕이란 말’이 발매된다. ‘안녕이란 말’은 사랑이 끝난 후에 남은 아픔과 상처를 그린 곡으로, 우하나의 호소력 짙은 음색과 유려한 보이스가 인상적이다. 쓸쓸한 분위기의 멜로디와 ‘안녕이란 말 속에 우린 우린 영원할 것 같았던 우린/남보다 못한 사이가 되는 게 믿어지지 않아 니가 보고싶을 것 같아 내일도 난 어떡해’처럼 슬픔을 간직한 가사가 마음을 울린다. 이 곡은 걸출한 작품들의 OST를 탄생시킨 필승불패W, 육상희, 장석원이 의기투합해 완성도를 높였다. 우하나는 앞서 다채로운 웹툰과 드라마 OST 가창자로 꾸준히 참여하며 독보적인 음악 역량을 펼치고 있다. ‘터치터치 그대’는 죽은 약혼녀 귀신을 떼어내기 위해 결혼해야 하는 남자 강이준과 비명횡사를 피하기 위해 결혼해야 하는 여자 백준희의 은밀하고 아찔한 터치터치 밀당 로맨]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신예 힙합 아티스트 Wake Up GG, 韓 밀리언셀러 만화 ‘힙합’ 20주년 기념 OST 가창자 합류!···25일 ‘3veryDay’ 발매!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996570"/>
        <updated>2024-10-24T12:29:30.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 Wake Up GG가 레전드 만화 ‘힙합’ 20주년 기념 OST 주인공으로 나선다. 오는 25일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 종합 엔터테인먼트사 내츄럴리뮤직이 총괄 프로듀싱한 김수용 작가의 ‘힙합’ 만화 20주년 기념 OST Wake Up GG의 ‘3veryDay(Prod. by VENKO)’가 발매된다. ‘힙합’은 대한민국 최초의 댄스 만화로, 박력 있는 댄스 배틀 장면 연출과 다양한 기술에 대한 상세한 설명으로 인기를 얻었다. 특히 지방마다 달랐던 기술명을 정리하는 데에 기여했다는 평가를 받는다. 가장 최근의 대한민국 만화 밀리언 셀러로 기록된 작품이기도 하다. 20주년을 기념해 2년간의 준비를 마치고 순차 발매되고 있는 본 기념 앨범에는 베오파드, 포이, BXB, 정상수, 릴재우, 브루노 챔프맨, 모어, 지미 브라운, Lil Jun X ziika에 이어 오는 25일 Wake Up GG의 ‘3veryDay’가 공개된다. 이 곡은 Trap(트랩) 스타일 기반의 힙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’, 전 세계 홀렸다…공개 5일만에 1억 뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001031857"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로제의 선공개 싱글 ‘APT.’(아파트)의 뮤직 비디오가 1억 뷰를 돌파했다. 더블랙레이블은 23일 로제와 브루노 마스의 듀엣 곡 ‘APT.’가 유튜브 조회 수 1억 뷰(10월 23일 기준)를 달성했다고 밝혔다. 지난 18일 공개된 지 5일 만의 기록이다. 로제와 브루노 마스가 함께 출연해 재치있는 영상미로 화제를 모은 이번 뮤직비디오는 공개된 지 24시간 만에 2500만 뷰를 돌파했고, 연일 국내 인기 급상승 동영상과 인기 급상승 음악 1위의 자리를 지키며 뜨거운 인기를 입증했다. 또한 대한민국 트렌딩 1위, 미국 트렌딩 1위에 모두 오르며 글로벌 음악 시장의 대통합을 보여주는 기염을 토하기도 했다. ‘APT.’는 오는 12월 6일 로제의 정식 컴백을 앞두고 발매된 선공개 싱글로, 첫 번째 정규 앨범 ‘rosie’에도 수록될 예정이다. 발매 직후 국내 음원사이트 멜론, 지니, 벅스, 바이브의 실시간 차트, 일간 차트, ‘TOP 100’(톱 백)에서 1위를 석권하는 ‘PAK’(퍼펙트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 보고서 내 타 아이돌 비방 논란에 “짜깁기된 일부 내용”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996568"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예기획사 하이브가 자사 임원 열람 목적의 보고서에 타 아이돌 비방이 다수 담겨 있다는 지적에 대해 “하이브의 의견이 아닌 짜깁기된 내용”이라고 반박했다. 하이브는 24일 입장을 내고 “금일 국회 문화체육관광위원회 국정감사에서 공개된 당사의 모니터링 보고서는 팬덤 및 업계의 다양한 반응과 여론을 취합한 문서”라며 “이는 업계 동향과 이슈를 내부 소수 인원들에게 참고용으로 공유하기 위해 커뮤니티나 사회관계망서비스(SNS) 반응을 있는 그대로 발췌해 작성됐으며 하이브 입장이 아니다”고 밝혔다. 이어 “해당 보고서에는 엔터테인먼트 회사로서 귀담아 들어야 할 내용들, 팬들의 긍정적 평가도 포함돼 있다”며 “보고서 중 일부 자극적 내용들만 짜깁기해 마치 하이브가 아티스트를 비판한 자료를 만든 것처럼 보이도록 외부에 유출한 세력에 대해서는 끝까지 책임을 물을 것”이라고 했다. 이날 국회 문체위 국정감사에서는 하이브 임원들에게 배포된 이른 바 ‘음악산업리포트’ 일부 내용이 공개됐다. 주간 형태로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 ‘디토’ 美 전문지 ‘2020년대 최고의 노래’ 23위 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158791"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 ‘디토’가 미국 음악 전문지 페이스트(Paste)가 선정한 ‘2020년대 최고의 노래’ 중 하나로 꼽혔다. 24일 소속사 어도어에 따르면, 페이스트 선정 ‘2020년대 최고의 노래 백선(100선)’에서 뉴진스 싱글 앨범 ‘OMG’ 수록곡 ‘디토’가 23위에 랭크됐다. 빌리 아일리시, 시저, 피오나 애플 등 글로벌 팝스타 작품이 이름을 올린 가운데, 케이(K)팝에선 ‘디토’가 유일했다. 뉴진스는 2022년 12월 발표한 ‘디토’로 데뷔 6개월 만에 미국 빌보드 메인 차트 ‘핫 100’ 영국 오피셜 싱글 ‘톱 100’에 입성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이넥스트도어 ‘19.99’ 첫 밀리언셀러 달성 [연예뉴스 HOT]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158789"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어가 신보 ‘19.99’로 데뷔후 ‘첫 밀리언셀러’를 달성했다. 24일 소속사 KOZ엔터테인먼트에 따르면 지난달 9일 발매된 보이넥스트도어 미니 3집 ‘19.99’가 지난 16일 기준 누적 판매량 100만 장을 돌파했다. 데뷔한 지 1년 반 만에 1번째 밀리언셀러 앨범을 배출해 눈길을 끈다. ‘19.99’에는 10대와 20대 사이 멤버들의 솔직한 감정을 녹여낸 앨범이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 빌리 아일리시와 나란히...'Ditto', 美 매체 선정 '2020년대 100선']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000250338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000250338"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 미국에서 연이은 호성적을 거두었다. 미국 음악 전문지 페이스트(Paste)는 최근 '2020년대 최고의 노래 100선(The 100 Best Songs of the 2020s So Far)'을 발표하고 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 싱글 앨범 'OMG'의 수록곡 'Ditto'를 23위로 꼽았다. 빌리 아일리시(Billie Eilish), 시저(SZA), 피오나 애플(Fiona Apple), The 1975 등 글로벌 팝스타들의 작품이 포진된 이 리스트에서 K-팝은 'Ditto'가 유일하다. 페이스트는 뉴진스와 'Ditto'에 대해 "2020년대 K-팝 현주소를 생각해볼 때, 뉴진스만큼 급부상한 그룹은 없었고, 'Ditto'는 최고의 곡 중 하나"라고 소개했다. 이어 "뉴진스는 현재 K-팝의 화려한 EDM과 과도하게 달콤한 맥시멀리즘을 과감히 벗어던지고, 더욱 그루비하고 우아한 미래를 제시한다"라며 "'Ditto'는 뉴진스가 새롭게 개척하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엠카’ 트리플에스 VV, 첫 출격서 ‘압도적 퍼포먼스’ 선사한 ‘Hit The Floor’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996559"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘모든 가능성의 아이돌’ 트리플에스(tripleS)가 새로운 디멘션(DIMENSION) Vision@ry Vision을 선보였다. 트리플에스 Vision@ry Vision(이하 VV)는 24일 오후 방송한 Mnet ‘엠카운트다운’에 출연해 첫 앨범 ‘Performante’의 타이틀곡 ‘Hit The Floor’의 무대를 선사하고 본격적인 음악 방송 활동을 시작했다. 트리플에스는 강렬하면서도 압도적인 매력을 안기며 눈과 귀를 사로잡았다. ‘Hit The Floor’의 폭발적인 리듬감과 어우러진 트리플에스 VV의 퍼포먼스는 왜 이들이 댄스 디멘션으로 탄생하게 됐는지를 짐작케 했다. 트리플에스 VV는 지난 23일 첫 앨범 ‘Performante’를 발매하고 팬들 곁을 찾았다. 이탈리아어로 ‘고성능’을 의미하는 ‘Performante’를 앨범명으로 붙이며 남다른 포부를 표현했다. 타이틀곡 ‘Hit The Floor’는 소녀들에 대한 편견. 특히 외모를 통해 갖게 되는 편견을 타파하고 쓰러져]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트리플에스 VV, '고성능' 증명한 'Hit The Floor']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250919"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트리플에스(tripleS)가 Vision@ry Vision의 첫 무대를 선보였다. 트리플에스 Vision@ry Vision(이하 트리플에스 VV)는 24일 오후 방송된 Mnet '엠카운트다운'에 출연해 첫 앨범 'Performante(퍼포만테)'의 타이틀곡 'Hit The Floor(히트 더 플로어)'의 무대를 펼쳤다. 이날 트리플에스 VV는 강렬하면서도 압도적인 퍼포먼스로 왜 이들이 댄스 디멘션으로 탄생하게 됐는지를 짐작케 했다. 트리플에스 VV의 첫 앨범 'Performante'는 이탈리아어로 '고성능'을 의미하며, 타이틀곡 'Hit The Floor'는 붐뱁과 하이테크 댄스를 결합해 특별함을 탄생시켰다. 한편 트리플에스 VV는 '엠카운트다운' 외에도 더욱 다양한 음악 프로그램들로 소통에 나설 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘엠카’ 82메이저, ‘혀끝’ 무대 집어삼켰다…메롱메롱~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158786"/>
        <updated>2024-10-24T11:15:13.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘엠카’ 82메이저, ‘혀끝’ 무대 집어삼켰다…메롱메롱~ 그룹 82메이저가 ‘혀끝’으로 ‘엠카운트다운’을 집어삼켰다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 24일 오후 방송된 Mnet ‘엠카운트다운’에 출연해 미니 2집 ‘X-82(엑스-82)’ 타이틀곡 ‘혀끝(Stuck)’ 무대를 선보였다. 이날 올블랙 트랙슈트 착장으로 무대에 오른 82메이저는 인트로부터 역동적인 단체 퍼포먼스로 시선을 사로잡았다. 멤버들의 훈훈한 외모와 스테이지를 꽉 채우는 완벽한 피지컬은 관객들의 환호를 이끌어냈다. 82메이저는 ‘혀끝’을 안무로 재치있게 표현한 메롱 댄스로 남다른 개성을 표현하며 보는 재미까지 더했다. 무엇보다 멤버들은 느와르적인 느낌이 물씬 풍기는 표정 연기와 강렬한 랩을 선보이며 완성도 높은 무대를 선보였다. 82메이저의 ‘혀끝’은 빠른 템포의 드럼 사운드와 다양한 패턴의 퍼커션이 돋보이는 얼터너티브 힙합곡이다. 개성 넘치는 매력과 외모에 대한 자신감을]]></content>
    </entry>
</feed>