<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-03T18:24:26.588Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 2시간반 만에 무효화..'내한' 두아 리파 어리둥절 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206945"/>
        <updated>2024-12-03T18:24:13.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 계엄선포가 2시간 반 만에 무효가 됐다. 국회는 4일 본회의를 열어 3일 윤 대통령의 기습 비상계엄에 대한 해제 요구 결의안을 통과시켰다. 재석 의원 190명 전원 찬성으로 가결됐으며 국회의장실은 "계엄해제 결의안 가결에 따라 계엄령 선포는 무효"라고 밝혔다. 우원식 국회의장은 결의안이 가결된 뒤 "국회 의결에 따라 대통령은 즉시 비상계엄을 해제해야 한다. 이제 비상계엄 선포는 무효다. 국민 여러분께서는 안심하시기 바란다. 국회는 국민과 함께 민주주의 지키겠다”고 말했다. 윤석열 대통령은 3일 오후 용산 대통령실에서 긴급 담화를 통해 "국정은 마비되고 국민들의 한숨은 늘어나고 있다. 이는 자유 대한민국의 헌정 질서를 짓밟고 헌법과 법에 의해 세워진 정당한 국가 기관을 교란시키는것으로서, 내란을 획책하는 명백한 반국가 행위다. 국민의 삶은 안중에도 없고 오로지 탄핵과 특검 야당 대표의 방탕으로 국정이 마비 상태에 있다”고 밝혔다. 이어 “저는 이 비상계엄을 통해 망국의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 해제됐지만..이승환, 4-5일 콘서트 '일단 취소' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206944"/>
        <updated>2024-12-03T18:24:13.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 기습 계엄선포가 2시간 반 만에 무효화 됐지만 가수 이승환의 예정된 콘서트는 일단 취소됐다. 이승환 측은 4일 공식 SNS를 통해 “12월 4일, 5일 ‘흑백영화처럼’이 취소됨을 알려드립니다. 공연 취소에 따라 예매하신 티켓은 전액 100% 환불 처리될 예정이며 자세한 절차는 다시 안내해 드리도록 하겠습니다”라고 공지했다. 윤석열 대통령은 3일 오후 용산 대통령실에서 긴급 담화를 열고 “저는 이 비상계엄을 통해 망국의 나락으로 떨어지고 있는 자유 대한민국을 재건하고 지켜 나갈 것이다. 이를 위해 저는 지금까지 패악질을 일삼고 있는 망국의 원흉 반국가 세력을 반드시 척결하겠다. 가능한 빠른 시간내에 반국가 세력을 척결하고 국가를 정상화 시키겠다”며 비상계엄을 선포했다. 이에 국회는 4일 본회의를 열어 윤 대통령의 기습 비상계엄에 대한 해제 요구 결의안을 통과시켰다. 재석 의원 190명 전원 찬성으로 가결됐으며 국회의장실은 "계엄해제 결의안 가결에 따라 계엄령 선포는 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘6년만 내한’ 두아 리파, 비상 계엄령 불똥…오늘(4일) 고척돔 어떻게 되나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000928614"/>
        <updated>2024-12-03T18:24:13.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 가수 두아 리파(Dua Lipa)가 6년 만의 내한 공연을 하루 앞두고 비상 계엄령 선포라는 불똥을 맞았다. 두아 리파는 12월 4일과 5일 양일간 서울 구로구 고척스카이돔에서 월드 투어 일환 단독 콘서트 'Radical Optimism Tour in Seoul'(래디컬 옵티미즘 투어 인 서울)을 개최할 예정이다. 첫 공연을 하루 앞둔 가운데 대한민국 윤석열 대통령은 3일 오후 10시 25분 긴급 담화를 통해 비상 계엄을 선포했다. 비상 계엄이란 국가 비상사태 발생 시 안녕과 질서 유지를 위해 그 지역은 사법권 및 행정권의 일부 혹은 전부를 계엄 사령관이 행사할 것을 국가 원수가 선포하는 명령이다. 헌법 77조 1항에는 '대통령은 전시·사변 또는 이에 준하는 국가비상사태에 있어서 병력으로써 군사상의 필요에 응하거나 공공의 안녕질서를 유지할 필요가 있을 때에는 법률이 정하는 바에 의하여 계엄을 선포할 수 있다'고 규정돼 있다. 그러나 윤석열 대통령의 비상 계엄 선포가 전시·사변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 여파… 이승환 단독콘서트 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898233"/>
        <updated>2024-12-03T18:24:13.608Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 비상계엄령을 선포한 가운데, 가수 이승환이 예정된 공연을 취소했다. 이승환(사진=드림팩토리) 이승환은 4일 공식 사회관계망서비스(SNS)에 “12월 4~5일 ‘흑백영화처럼’이 취소됨을 알려드린다”며 “공연 취소에 따라 예매하신 티켓은 전액 100% 환불 처리될 예정이며, 자세한 절차는 다시 안내해 드리도록 하겠다”고 공지했다. 이승환은 3일 공연에 이어 4~5일 구름아래소극장에서 콘서트를 개최할 예정이었다. 공연 취소 이유에 대해선 별다른 설명이 없었지만, 비상계엄령 선포 여파인 것으로 관측된다. 앞서 윤 대통령은 3일 오후 10시 28분께 용산 대통령실에서 긴급 담화를 통해 “종북 세력을 척결하고, 자유 헌정질서를 지키기 위해 비상계엄을 선포한다”고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아 리파 오늘 내한 공연인데… 비상계엄에 예매관객 '혼란']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898226</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005898226"/>
        <updated>2024-12-03T18:24:13.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 선포로 콘서트, 팬미팅, 행사 등을 앞둔 가요·공연기획사들이 상황을 예의주시하고 있다. 당장 오늘(4일) 오후 팝스타 두아 리파의 내한 공연이 예정돼 있어 예매 관객들의 불안감이 가중되고 있다. 두아 리파(사진=라이브네이션코리아) 두아 리파의 내한 공연을 진행하는 라이브네이션 코리아의 공식 홈페이지 및 사회관계망서비스(SNS)에는 공연 개최 여부를 묻는 예매 관객들의 문의가 쏟아지고 있다. 예매 관객들은 “내일 콘서트 하는 건가요?”, “비상계엄령 선포와 상관 없나요?”, “내일 취소되는 건가요” 등 문의가 빗발치고 있다. 금주에는 팝스타 찰리 푸스, 일본 밴드 요아소비 등도 내한 공연을 앞두고 있어 예매 관객들의 혼란이 가중될 상황이다. 4일 0시 기준 예정된 공연을 취소한 사례는 아직 없는 상태다. 앞서 윤 대통령은 3일 오후 10시 28분께 용산 대통령실에서 긴급 담화를 통해 “종북 세력을 척결하고, 자유 헌정질서를 지키기 위해 비상계엄을 선포한다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[두아 리파 내한 어떡해?..44년만의 비상계엄에 엔터업계 '멘붕' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206937"/>
        <updated>2024-12-03T15:21:53.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 3일 오후 기습 비상계엄을 선포한 가운데 준비된 내한 공연과 콘서트, 뮤지컬 등 공연과 행사가 진행될지 미지수다. 윤석열 대통령은 3일 오후 용산 대통령실에서 긴급 담화를 통해 "국정은 마비되고 국민들의 한숨은 늘어나고 있다. 이는 자유 대한민국의 헌정 질서를 짓밟고 헌법과 법에 의해 세워진 정당한 국가 기관을 교란시키는것으로서, 내란을 획책하는 명백한 반국가 행위다. 국민의 삶은 안중에도 없고 오로지 탄핵과 특검 야당 대표의 방탕으로 국정이 마비 상태에 있다”고 밝혔다. 이어 “저는 이 비상계엄을 통해 망국의 나락으로 떨어지고 있는 자유 대한민국을 재건하고 지켜 나갈 것이다. 이를 위해 저는 지금까지 패악질을 일삼고 있는 망국의 원흉 반국가 세력을 반드시 척결하겠다. 가능한 빠른 시간내에 반국가 세력을 척결하고 국가를 정상화 시키겠다”며 비상계엄을 선포했다. 비상계엄은 군사 전시나 사변 또는 이에 준하는 국가 비상사태가 발생해 사회 질서가 극도로 교란되어 행정 및]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TF초점] 테디, 동아줄 잡고 체면치레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000344041"/>
        <updated>2024-12-03T15:21:53.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제작 총괄 미야오&amp;프로듀싱 이즈나 성적 부진 곡 참여한 빅뱅 'HOME SWEET HOME' 인기로 만회 올해 하는 것마다 잘 안돼 체면을 구긴 히트 프로듀서 테디가 오랜 인연의 톱 아티스트들 덕에 그나마 고개를 들 수 있게 됐다. 최근 가요계에서 가장 '핫'한 곡을 꼽으라면 로제의 'APT.(아파트)'다. 그리고 이 곡의 1위 질주를 막은 곡이 있는데 바로 지드래곤의 'HOME SWEET HOME(홈 스위트 홈)'(feat. 태양, 대성)이다. 이 곡들은 블랙핑크 로제가 YG엔터테인먼트를 나온 뒤 성공적인 새 출발을 견인했고 지드래곤과 빅뱅 완전체의 파워가 여전히 막강하다는 것을 보여줬다. 이 곡에서 로제와 지드래곤 외에도 또 한 명 주목할 인물이 있다. 로제를 품은 더블랙레이블의 총괄 프로듀서이자 지드래곤과 함께 'HOME SWEET HOME'을 작사 작곡한 테디다. 테디는 'APT.' 곡 작업에 참여하진 않았지만 더블랙레이블의 설립자이자 총괄 프로듀서로서 로제의 영광을 이끌었고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 생일 축하합니다 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166823"/>
        <updated>2024-12-03T15:21:53.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 진이 ‘아이돌픽’ 생일 이벤트를 받는다. ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 방탄소년단(BTS) 진은 12월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표에서 이벤트 주인공으로 선정됐다. 관련 투표는 지난 11월 8일부터 11월17일까지 진행됐다. ▲ 4만픽 달성 시 아이돌픽 앱과 웹 페이지 메인에 해당 아이돌의 팝업 축하 배너 게재, 온라인 기사, 서울 서대문역 전광판 광고 1일 서포트가 진행된다. ▲ 10만픽 달성 시 전광판 광고 서포트는 같은 장소에서 기념일을 포함해 3일간 지원된다. ▲ 최종 순위 1위 달성 시 서울 명동 옥외 LED 전광판 광고를 7일 받는 방식이다. 투표 결과, 방탄소년단(BTS) 진은 총 22만254픽을 획득하며 10만픽 달성과 더불어 최종 순위 1위까지 기록했다. 이에 12월 2일부터 일주일 간 서울 명동 옥외 전광판을 통해 진의 생일을 축하하는 영상이 송출된다. 더불어 12월 2일부터 3일간]]></content>
    </entry>
</feed>