<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-30T06:22:00.035Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌소민' 전소민, 새 정식 멤버 지예은 기강 잡나...친정 '런닝맨' 뜬다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265951"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌소민'으로 불리며 남다른 활약을 보여주다 하차를 결심했던 전소민이 친정 '런닝맨'으로 향한다. 30일 SBS 측은 "전소민이 런닝맨을 촬영한 게 맞다"고 밝혔다. 전소민은 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'를 통해 호흡을 맞춘 최다니엘과 역도선수 박혜정, 유도선수 김하윤과 함께 에피소드를 꾸민다는 전언이다. 또한 전소민의 촬영분은 오는 2025년 1월 중 방송 예정이지만, 현 방송계 결방 여파에 따라 변동될 가능성이 있다. 그의 출연 소식을 두고 '런닝맨' 시청자들은 "오랜만에 복귀하는 전소민의 활약 너무 기대된다" "이광수도 콩콩밥밥으로 돌아오는데 같이 나와야 하는 것 아니냐" 등의 반응도 이어졌다. 앞서 전소민은 지난 2017년 '호랑이띠' 동갑내기인 양세찬과 함께 '런닝맨' 새 멤버로 합류했던 바 있다. 그는 남다른 활약상으로 2017년~2018년 'SBS 연예대상'에서 버라이어티 부문 여자 신인상, 최우수상을 거머쥐기도 했다. 특히 온 얼굴을 파란색으로 물들이는 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 전 여친 정인선 만났다…"다신 못 볼 줄 알았는데"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005076043"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이이경이 시상식에서 수상소감을 전하다 전 여자친구인 정인선을 언급해 화제다. 이이경은 지난 28일 서울 중구 동대문디자인플라자(DDP) 아트홀 1관에서 진행된 '2024 서울콘 에이판 스타 어워즈'에서 드라마 '내 남편과 결혼해줘'로 남자 연기 우수상을 수상했다. 이날 무대에 오른 이이경은 "'내 남편과 결혼해줘' 식구분들 너무 감사드리지만 제일 감사한 건 쟁쟁한 후보 분들이 있는데 저를 뽑아준 심사위원 분들 진심으로 감사드린다"고 운을 뗐다. 그는 "배우끼리 만날 수 있는 방법은 작품을 해야 한다. 작품을 같이 하지 못해도 시상식에서 만나는 건 정말 감사한 일"이라며 김태리를 언급했다. 그는 "인사를 드렸는데 날 알더라. 감사하다"고 덧붙였다. 이어 "다시는 만날 수 없을 것 같았던 정인선 씨를 여기서 만나게 해준 심사위원들께 감사드린다. 수상을 진심으로 축하한다"고 전 연인인 정인선에게 축하 인사를 건넸다. 이이경과 정인선은 과거 드라마 '으라차차 와이키키'를 통해 호흡을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["희생자 추모" 지상파 3사, 남은 연말 시상식 '올스톱'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230940"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지상파 3사가 남은 연말 시상식을 모두 취소하며 제주항공 여객기 참사 희생자를 추모한다. MBC는 연예대상부터 연기대상, 가요대제전까지 모든 시상식을 취소했다. 29일 참사 당일 열릴 예정이었던 '2024 MBC 방송연예대상'은 포토타임 행사 취소 결정에 이어 결방 소식을 전했고, 결국 취소했다. 이후 MBC는 30일 예정된 '2024 MBC 연기대상' 측은 생방송이 아닌 녹화로 대체한다고 발표했다. 편성 일정과 수상자 발표 방식은 추후 공지된다고 전했다. MBC 측은 "어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다. 이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 오늘 12월 30일 오후 8시 40분에 예정되어 있던 '2024 MBC 연기대상' 생방송은 취소되며, 녹화방송으로 대체됨을 알려드린다"라고 밝혔다. 이어 "이 결정은 희생자분들을 추모하고 유가족분들의 아픔을 함께하고자 하는 마음에서 이뤄졌다. 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조유리, 순백의 드레스 입고 나타난 여신 배우 [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292906"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.233Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 배우 조유리가 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 임직원 "제주항공 사고 희생자에 기자·퇴직 사우도 포함, 비통하다" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230939"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 임직원들이 이번 제주항공 여객기 사고에 비통한 심경을 전했다. 30일 KBS는 "제주항공 여객기 사고 희생자들의 명복을 빕니다"라며 공식 입장문을 냈다. KBS 측은 먼저 "29일 무안국제공항에서 항공기가 추락하며 다수의 희생자가 발생했습니다. 불의의 사고로 유명을 달리한 희생자분들께 깊은 애도를 표하며 유가족들께도 위로의 말씀을 전합니다"라며 참사 희생자들을 애도했다. 이어 "희생자 가운데 광주총국의 기자와 퇴직 사우 등 사랑하는 KBS 가족들이 포함되었다는 사실에 비통함을 감출 수 없습니다. KBS 경영진도 오늘(30일) 임원회의를 참사 희생자들에 대한 묵념으로 시작했습니다. KBS는 사고 원인을 규명하고 참사 유가족들에게 부족함 없는 지원이 이뤄질 수 있도록 국가기간방송이자 재난방송 주관방송사로서 최선을 다하겠습니다"라고 전했다. 한편 지난 29일 태국 방콕공항에서 출발해 무안국제공항으로 착륙하려던 제주항공 여객기가 착륙을 시도하던 중 활주로 외벽과 충돌, 탑승자 181]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현직 승무원 ♥아내로 둔 김준호, 제주항공 참사 애도 "깊은 위로 표합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694778"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 펜싱 국가대표 선수 김준호가 전날 발생한 제주항공 참사에 깊은 애도의 뜻을 표했다. 김준호는 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "제주항공 여객기 참사 희생자들의 명복을 빌며 유가족분들께 깊은 위로와 애도를 표합니다"라는 글과 함께 검은 배경 속 국화꽃 한 송이가 담긴 사진 한 장을 게재했다. 앞서 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕에서 출발해 무안항공에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 외벽에 출동한 뒤 폭발하는 사고가 발생했다. 이 사고로 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명의 탑승자 중 후미 부분에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 이에 김준호는 자신의 아내가 실제로 현재 대한항공에서 승무원으로 근무 중임에 따라 이번 사고에 더욱 깊이 공감하며 먹먹한 심경을 전했다. 해당 사고로 무안은 특별 재난 지역으로 선포됐으며, 대한민국은 오는 4일까지 국가 애도 기간으로 지정됐다. 한편 김준호는 2018년 5살 연상의 대한항공 승무원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 태국 팬들 향해 손키스! [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292905"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 그룹 키스오브라이프가 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조용필, 여객기 참사 추모 “1월4일 대전 콘서트 연기” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170937"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.234Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조용필이 여객기 참사 추모에 동참, 대전 콘서트를 연기한다. 소속사 YPC는 30일 “1월 4일 진행 예정이었던 ‘20집 발매 기념 조용필&amp;위대한탄생 Concert - 대전’ 은 제주항공 여객기 사고로 인한 국가애도기간에 동참하고자 연기되었음을 알린다”라고 전했다. 이어 “콘서트는 추후 대관 측과 협의 후 공지를 통해 안내 드릴 예정이며, 티켓 환불 문의는 티켓링크 고객센터에 부탁한다”라고 덧붙였다. 끝으로 “이번 제주항공 2216편 사고 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도와 조의를 표한다”라고 애도했다. 지난 29일 오전 9시3분쯤 전남 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공 여객기가 추락·폭발하는 사고가 발생했다. 이 여객기에는 대한민국 국적 179명과 태국 국적 2명 총 181명이 탑승하고 있었으며, 구조된 2명을 제외한 179명이 사망했다. 정부는 제주항공 사고와 관련해 이날부터 내년 1월 4일까지 7일간을 국가 애도 기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[십센치·옥상달빛·선우정아, 매직스트로베리사운드 떠난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421519"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 십센치(10CM, 권정열), 옥상달빛, 선우정아 등이 매직스트로베리사운드를 떠난다. 매직스트로베리사운드 측은 30일 공식 SNS 계정을 통해 “소속 아티스트 옥상달빛, 요조, 십센치, 선우정아, 구원찬, 윤지영의 전속계약이 오는 12월 31일부로 종료된다. 그간 매직스트로베리사운드와 뜻깊은 동행을 함께하며 큰 활약을 펼친 아티스트들에게 깊은 감사를 표한다”고 밝혔다. 이어 “당사는 앞으로 펼쳐질 그들의 활동을 지속적으로 응원할 것이며, 새로운 출발을 맞이하는 아티스트의 앞날에 변함없는 사랑과 기대를 부탁린다”고 전했다. 그러면서 매직스트로베리사운드 측은 지난 29일 발생한 제주항공 여객기 참사 관련해서도 “어제의 사고로 아픔을 겪고 계신 분들에게 깊은 애도와 위로의 마음을 전하며, 사고 수습에 힘써주시는 모든 관계자분들의 노고에 감사의 말씀을 드린다”고 추모 뜻을 전했다. 십센치와 옥상달빛 경우 지난 2014년 매직스트로베리 설립 원년멤버로서 10년 동행을 마치고 소속사를 떠나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘46억 건물주’ 황정음, 고강도 세무 조사 후 추가 세금 납부 “고의적 탈세 아냐” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043711"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 고강도 세무 조사를 받은 것에 대해 입장을 밝혔다. 황정음 소속사 와이원엔터테인먼트 관계자는 30일 MK스포츠에 “2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다”고 공식입장을 밝혔다. 이어 “보도된 바와 같이 건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었음을 알려드린다”고 전했다. 황정음이 지난해 9월 과세당국으로부터 비정기로 실시되는 강도 높은 세무조사를 받았으며, 이 과정에서 거액의 세금을 추징당한 사실이 뒤늦게 알려지면서 관심을 모았다. 해당 세무조사의 배경은 알려지지 않았으나, 고액 자산가를 상대로 한 ‘법인사업자 아티스트 비정기 통합 기획세무조사’의 일환으로 알려지고 있다. 황정음은 가족법인 훈민정음엔터테인먼트로 지난 2018년 3월 신사동 상가 건물을 매입했다가 2021년 10월 대구시 소재 건물입대업체에 매각했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무안 출생' 박나래, 깊은 슬픔 "삼가 고인의 명복을 빕니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811518"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.238Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 무안국제공항에서 발생한 여객기 참사 피해자들을 애도했다. 30일 박나래는 '삼가 고인의 명복을 빕니다'라며 국화꽃 사진을 올렸다. 박나래는 전라남도 무안군에서 태어났다. 박나래는 29일 MBC '방송연예대상'에 참석할 예정이었으나 참사 여파로 시상식이 취소됐다. 29일 전남 무안국제공항에서 제주항공 여객기가 추락하는 사고가 발생했다. 태국 방콕에서 출발한 제주항공 7C2216편이 랜딩기어 착륙을 시도하다가 외벽에 부딪혀 폭발했다. 기체에서 바퀴(랜딩기어)가 나오지 않으면서 속도를 줄이지 못해 사고가 발생했다. 태국인 2명을 제외한 나머지 탑승객 전원이 한국인으로 승무원 2명을 제외한 179명이 전원 사망한 것으로 확인됐다. 사진= 박나래, 엑스포츠뉴스DB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS 임직원 “제주항공 참사 희생자에 기자+퇴직 사우 있어” 비통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421516"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 임직원들이 제주항공 여객기 사고 희생자들을 추모했다. 30일 KBS 임직원 일동은 “29일 무안국제공항에서 항공기가 추락하며 다수의 희생자가 발생했다. 불의의 사고로 유명을 달리한 희생자분들께 깊은 애도를 표하며 유가족들께도 위로의 말씀을 전한다”라고 밝혔다. 이어 “희생자 가운데 광주총국의 기자와 퇴직 사우 등 사랑하는 KBS 가족들이 포함되었다는 사실에 비통함을 감출 수 없다”며 “KBS 경영진도 오늘(30일) 임원회의를 참사 희생자들에 대한 묵념으로 시작했다”라고 알렸다. 그러면서 “KBS는 사고 원인을 규명하고 참사 유가족들에게 부족함 없는 지원이 이뤄질 수 있도록 국가기간방송이자 재난방송 주관방송사로서 최선을 다하겠다. 다시 한 번 이번 사고로 희생당한 분들의 명복을 빌며 유가족분들께 깊은 위로를 전한다”라고 덧붙였다. 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(비행기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 착륙을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 으뜸기업 유지…'직장내 괴롭힘·산업재해 은폐' 무혐의 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900066"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대형 연예기획사 하이브가 직장 내 괴롭힘 및 산업재해 은폐 혐의를 벗고 '일자리 으뜸기업' 인증을 유지하게 됐다. 고용노동부는 지난 27일 개최된 하이브 으뜸기업 선정 철회 심사위원회에서 이를 최종 결정했다고 30일 밝혔다. 노동부는 "으뜸기업 선정 철회는 노동관계법 위반 또는 이에 준하는 객관적 사정이 있어야 가능하다"며 "직장 내 괴롭힘 및 산업재해 미처리와 관련된 의혹에서 법 위반 사실이 없는 것으로 결론이 났다"고 설명했다. 또한 협력업체 대상 갑질 의혹 등 기타 사안도 철회 사유로 인정할 만한 객관적 근거가 없다는 점이 심사위의 판단에 반영됐다. 노동부는 매년 양질의 일자리 창출과 근로환경 개선에 앞장선 기업 100곳을 '일자리 으뜸기업'으로 선정한다. 하이브는 올해 9월 뛰어난 일자리 창출 성과로 으뜸기업에 이름을 올렸다. 그러나 그룹 뉴진스 멤버 하니와 관련된 직장 내 괴롭힘 및 산업재해 은폐 의혹이 제기되면서 하이브의 으뜸기업 지정이 정당한지에 대한 논란이 불거졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 전소민, 하차 1년만 '런닝맨' 뜬다..지예은·양세찬과 삼각관계 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230937</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230937"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전소민이 SBS 예능 '런닝맨' 하차 1년 만에 게스트로 돌아온다. SBS 관계자는 30일 "전소민이 '런닝맨' 게스트로 오늘 녹화에 참여했다"고 밝혔다. 방송 일정에 대해서는 "1월 중 방송 예정"이라고 덧붙였다. 다만 '런닝맨'은 제주항공 여객기 참사로 지난 29일 방송이 결방됐고, 추가 결방 가능성이 있어 정확한 방송 날짜는 미정이라고 부연했다. 앞서 전소민은 지난해 11월 연기 활동에 집중하기 위해 '런닝맨'에서 하차했다. 이후 배우 지예은이 정식 멤버로 합류하며 '런닝맨'의 새로운 고정 멤버로 자리 잡았다. 두 사람의 첫 대면이 기대를 모은다. 한편 전소민은 KBS Joy 드라마 '오늘도 지송합니다'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, ‘2025 카운트다운 쇼’ 전면 취소 “깊은 애도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001863643"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30일 KBS 측은 “‘KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW’(연출 고국진, 구성 정인해·정다영·김혜림·강은실·김은솔·김수아, 이하 ‘카운트다운 쇼’)의 개최가 취소됐다”고 밝혔다. ‘카운트다운 쇼’는 오는 31일 서울 명동스퀘어 신세계 본점 앞 야외무대에서 개최와 함께 KBS 2TV에서 생방송으로 중계될 예정이었지만, 제주항공 여객기 추락 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 주최 측과 협의해 전면 취소 결정을 내렸다. KBS 측은 “방청 당첨자들에게도 순차적으로 취소 문자메시지를 발송할 예정이다. 이번 ‘카운트다운 쇼’를 기대해 주셨던 K팝 팬들과 시청자 여러분의 너른 양해를 부탁드린다”고 전했다. 또한 “사고 희생자분들의 명복을 빌며 유가족분들에게도 깊은 위로의 말씀을 드린다”고 애도했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하얼빈' 200만 돌파 흥행 독주 속 무대인사·GV 취소 "여객기 참사에 깊은 애도" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230935</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230935"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '하얼빈'이 예정된 무대인사를 취소하고 국가애도기간에 동참한다. 30일 '하얼빈' 배급사 CJ ENM 측은 12월 31일부터 1월 3일까지 예정된 관객과의 만남(GV), 무대인사를 취소했다. 하지만 "이미 관객들께 사전 공지했던 1월 4일과 5일 개봉 2주차 무대인사는 진행할 예정"이라며 "관객들과의 약속을 지키기 위함"이라고 전했다. 그러면서 "최대한 애도의 의미를 잊지 않고 진행할 것"이라며 "'하얼빈' 팀은 이번 참사 사건에 대해 깊은 애도를 전한다"고 덧붙였다. 앞서 지난 29일 진행된 무대인사에서 우민호 감독을 비롯한 배우 현빈, 조우진, 박훈, 유재명 등은 검은색 단체복을 입고 애도의 시간을 가진 바 있다. 지난 24일 개봉한 이후 누적 관객 수는 238만5천여 명을 기록, 한국 영화 시장의 흥행 열기를 다시 한 번 입증하고 있다. 하지만 이번 참사에 애도를 표하며 국민적 정서에 공감하고 있다. 한편 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 탑승객 181명을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브·입짧은햇님, 제주항공 참사 추모 동참... 활동 일시 중단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265949"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 여파로 아이브, 입짧은햇님 등 활동을 잠시 중단하며 추모에 동참했다. 그룹 아이브(IVE)는 제주항공 여객기 참사 추모 차원에서 컴백 프로모션 일정을 연기했다. 스타쉽엔터테인먼트는 "29일, 30일 공개 예정이었던 아이브 세 번째 EP앨범 'IVE EMPATHY'(아이브 엠파시) 프로모션 일정이 연기됨을 알려드리며 추후 업로드 일정은 공지드리겠다"고 지난 29일 전했다. 아이브는 오는 2025년 2월 새 앨범 'IVE EMPATHY' 발매를 앞두고 있다. 이들은 29일 'EMPATHY!'(엠파시!) 트레일러 영상과 오는 30일 트레일러 포토를 공개하며 본격적으로 프로모션 진행 예정이었다. 방송인 입짧은햇님 역시 결방을 공지했다. 그는 29일 유튜브 채널을 통해 "12월에 너무 크나큰 사고로 인해 마음이 무겁습니다. 지금도 뉴스를 보며 안타까운 마음뿐 입니다. 지금은 모두가 애도하는 시간이 맞는거 같아 오늘 생방은 휴방을 결정 하였습니다"라고 전했다. 이어 "애도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고은아, 볼륨감 넘치는 수영복 자태.zip]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170932"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고은아의 풍만한 수영복 자태가 화제다. 고은아는 최근 자신의 SNS 스토리에 누드톤 원피스 수영복을 입고 볼륨감 넘치는 몸매를 자랑했다. 고은아의 건강미 넘치는 몸매를 워낙 유명하다. 지난 여름 휴양지에서 여름을 만끽하며 다양한 수영복 패션을 선보여 눈길을 끈 바 있다. 한편 고은아는 남동생이자 그룹 엠블랙 출신 미르와 함께 유튜브 채널 ‘방가네’를 운영하며 팬들과 소통하고 있다. 사진=고은아 SNS 이슬비 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준, 제주항공 희생자 애도 "삼가 고인의 명복을 빕니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811516</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811516"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준이 제주항공 여행기 참사 희생자들을 애도했다. 박서준은 30일 자신의 계정에 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라는 글을 게재하며 추모했다. 앞서 배우 김혜수, 고소영, 비, 박나래, 박명수, 조세호, 송가인, 도경완, 소유진, 김나영, 정일우, 이상민 등 많은 이들이 SNS에 국화꽃과 글로 애도를 표했다. 지난 29일 오전 전남 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공  7C2216편 항공기가 추락하는 사고가 발생했다. 이 사고로 비행기 후미에 있던 승무원 두 명이 구조됐으며 총 181명의 탑승객 중 179명이 사망했다. 사진 = 엑스포츠뉴스 DB, 박서준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, '오겜' AV 표지 빛삭…납득 안 되는 '실수'에 망신살]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000352252"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['오징어 게임' 패러디한 日 AV 포스터 게재 후 삭제 소속사 "DM 확인하다 실수로 올린 것" 해명→확인불가 배우 박성훈이 여성의 전라가 그대로 드러난 AV 표지를 올렸다가 '빛삭'해 논란이 된 가운데 소속사가 '실수'라고 해명했다. 30일 온라인 커뮤니티 등을 통해 박성훈의 SNS 게시물 캡처가 확산돼 논란이 일었다. 해당 게시물이 '오징어 게임'을 콘셉트로 한 AV 포스터였기 때문이다. 박성훈이 게재한 사진에는 수많은 여성들의 전라가 적나라하게 담겼다. 이후 박성훈이 빠르게 삭제했으나 이미 많은 네티즌들이 해당 사진을 확인했다. 논란이 일자 소속사 BH엔터테인먼트는 "박성훈 씨의 소셜미디어에 DM(다이렉트 메시지)이 너무 많이 오고 있는 가운데 메시지를 확인하다 실수로 잘못 눌러 해당 사진이 업로드된 것"이라고 설명했다. 이어 "배우 본인도 너무 놀라 빠르게 삭제했다. 하지만 이런 시국에 그런 실수를 하게 돼 너무 죄송해하고 있는 상황"이라며 "다시는 이런 일이 없도록 각별히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전혜빈 "하늘 바라보는 것조차 힘들어" 제주항공 참사에 먹먹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694776"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 전혜빈이 무안공항 참사에 애도의 뜻을 표했다. 전혜빈은 30일 자신의 인스타그램 스토리에 "먹먹한 가슴이 무거워 하늘을 바라보기 조차 힘겨운 날들"이라며 "깊은 애도로 희생자 분들의 명복을 빕니다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 어둠이 짙게 깔리고 별들이 반짝이고 있는 저녁 하늘. 하지만 전날의 사고로 전혜빈은 하늘을 바라보기 힘들다며 희생자들에게 애도의 마음을 표했다. 앞서 지난 29일 오전 9시 3분쯤 태국 방콕에서 출발해 무안항공에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 외벽에 출동한 뒤 폭발하는 사고가 발생했다. 이 사고로 승객 175명과 승무원 6명 등 총 181명의 탑승자 중 후미 부분에 있던 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 이는 1997년 발생한 대한항공 괌 추락 사고 이후 국내 항공기 사고 사례 중 두 번째로 많은 규모의 인명피해다. 해당 사고로 무안은 특별 재난 지역으로 선포됐으며, 대한민국은 오는 4]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[극성팬 편지 위협에 눈물 쏟은 하니, "불편하고 위험한 상황 만들지 말라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694775"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 하니가 극성팬의 도 넘는 행동에 눈물을 쏟은 후 심경을 전했다. 29일 하니는 진즈포프리 인스타그램에 "저 이제 괜찮아요! 걱정하게 해서 너무 미안해요!"라는 글을 올렸다. 그는 "'버니즈'(팬덤명) 여러분들을 만날 수 있는 기회를 다 정말 좋아하지만... 서로를 불편하거나 위험한 상황들까지 만들지 않으면서 대화 잘 나눌 수 있으니까 마음이 급하지 않으셨으면 좋겠다"고 당부했다. 뉴진스는 지난 27일 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀에서 열린 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'(AAA 2024) 참석 후 귀국했다. 복수 영상에 따르면 입국장에 5인 멤버들이 등장하자 기다리고 있던 팬들이 몰려 순식간에 에워쌌다. 경호원들이 뉴진스를 보호하려 했지만 경호망이 뚤렸고, 한 극성팬은 혜인에게 달려들어 스킨십을 시도하기도 했다. 또 다른 극성팬은 하니의 배 쪽으로 편지를 내밀었고, 하니가 위협을 느낀듯 뒷걸음질 치는 모습이 포착됐다. 결국 하니는 결국 눈물을 보인 것으로 알려졌다. 뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 측 “제주항공 참사 애도…새 콘텐츠 연기”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421504"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 측이 제주항공 무안공항 참사로 일정을 연기했다. 30일 피프티 피프티의 소속사 어트랙트 측은 “제주항공 2216편 사고로 인해 피해를 입으신 분들과 가족분들께 깊은 애도와 위로를 전한다”고 밝히며 “2025년 신년을 맞이해 피프티 피프티 위버스 라이브 방송 및 새로운 콘텐츠들을 준비하고 있었으나, 정부에서 지정한 국가 애도 기간에 따라 준비했던 콘텐츠의 연기를 결정하게 되었다”고 전했다. 이어 “모든 SNS의 업로드 일정 역시 잠정 연기되었으며, 추후 새로운 일정을 안내드릴 수 있도록 하겠다”고 덧붙였다. 지난 29일 오전 전남 무안국제공항에서 일어난 제주항공 여객기 추락사고로 탑승자 181명 중 2명만이 생존하고 179명이 사망했다. 정부는 다음 달 4일까지 국가애도기간을 선포했고, 각종 시상식과 방송 프로그램, 콘서트 등의 일정이 연기되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔싸인 측 “1월 2일 쇼케이스 취소, 제주항공 참사 추모 동참”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421502"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.268Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔싸인이 제주항공 여객기 참사 추모를 위해 예정된 쇼케이스를 취소한다. 30일 소속사 nCH 엔터테인먼트는 “제주항공 여객기 참사와 관련 국가애도기간에 맞춰 희생자를 추모하고 애도 물결에 동참하고자 1월 2일 열릴 예정이었던 엔싸인 세 번째 미니앨범 ‘러브 포션(Love Potion)’ 발매 기념 쇼케이스를 취소한다”고 알렸다. 이어 “다만 30일 오후 6시로 발매 예정하였던 세 번째 미니앨범 ‘러브 포션’은 발매 연기가 불가능하여 부득이하게 예정대로 진행된다”며 “제주항공 여객기 사고로 피해를 입으신 희생자분들의 명복을 빌며, 유가족분들께도 깊은 위로의 마음을 전한다”라고 덧붙였다. 앞서 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 랜딩기어(비행기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 착륙을 시도하다가 공항 시설물과 충돌해 기체 대부분이 화염에 휩싸이는 사고가 났다. 이 사고로 181명의 탑승자 중 생존 승무원 2명을 제외한 179명이 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, 제주항공 참사에 생방 중 오열 "3살 아이 사망, 나도 엄마라 눈물나" ('두데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230932"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 안영미가 제주항공 여객기 참사 희생자를 애도하며 눈물을 쏟았다. 안영미는 30일 진행된 MBC FM4U '두시의 데이트 안영미입니다' 오프닝 멘트로 "사람이건 일이건 때를 놓치지 말자 '사랑한다. 고맙다, 미안하다'라고 표현하고 후회없이 매일을 살아가는 것이 남은 우리가 찰 수 있는 최선일 거다"를 말하며 계속 울먹였다. 이어 한 청취자가 "21년생 제 아들이 김밥 먹고 싶대서 김밥을 만들다가 오프닝 멘트에 눈물이 터졌다. 희생자 중에 21년생 아이가 있다고 해서 더 마음이 아프다"라고 하자, 안영미는 "저도 그 뉴스를 보고 너무 가슴이 아팠다"라며 또 울먹였다. 안영미에게도 23년생 어린 아들이 있다. 이어 "여러분께 죄송하다. 여러분들도 힘이 안 나실 거라, 제가 힘을 드려야하는 위치인데 저도 아이의 엄마다 보니 뉴스를 보는데 너무 가슴이 아팠다. 저도 모르게 눈물이 난다. 여러분들께 힘을 못 드려서 너무 죄송하다"라고 말했다. 안영미는 "세상을 떠난 분들 삼가 고인의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, 생방송 中 오열…"아이 엄마다 보니 가슴 아파" 제주항공 사고 애도('두데')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694774"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.270Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 안영미가 제주항공 여객기 참사에 눈물을 흘렸다. 안영미는 30일 MBC FM4U ‘두시의 데이트 안영미입니다’ 오프닝에서 제주항공 추락 참사 관련 발언을 하다 결국 눈물을 보였다. 그는 “사람이건 일이건 때를 놓치지 말고 사랑한다 고맙다 말해야 한다. 후회없이 매일을 살아가는 거 남은 우리가 하는 최선일 거다”라며 울먹거렸다. 그러면서 한 청취자가 “21년생 내 아들이 김밥 먹고 싶다고 해서 김밥 말다가 오프닝 멘트를 듣다가 울었다. 희생자 중에 21년생 아기가 있었다고 하더라”라고 했다. 이에 안영미는 “그 뉴스를 보고 너무 가슴이 아프더라”라고 공감했다. 또한 안영미는 "죄송하다고 말씀드리고 싶다. 나는 여러분에게 웃음을 드리는 사람이고, 여러분도 힘이 안날 텐데 내가 힘을 드려야 하는 입장인데, 나도 아이의 엄마다 보니 뉴스를 보는데 너무 가슴이 아프더라"라고 말했다. 그러면서 그는 "나도 모르게 눈물이 난다. 세상을 떠난 분들께 명복을 빕니다. 고통 속에 있을 유가족]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방송·연예계도 모두 멈췄다…"지금은 애도의 시간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000701583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000701583"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 추락 참사 희생자들에 대한 추모는 연예계에서도 이어지고 있습니다. 연예인들은 SNS 등을 통해 무거운 마음을 전하고 있고, 연말 시상식, 콘서트 등 각종 행사 취소도 잇따르고 있습니다. 서형석 기자입니다. [기자] 인기 스타들의 SNS는 회색빛 사진이 채웠습니다. 지드래곤은 SNS에 흑백 데이지 꽃 사진과 노란 리본으로 마음을 대신했고, 가수 장윤정, 방송인 전현무, 박나래, 장영란 등도 국화꽃과 희생자들에 대한 기도로 애도 행렬에 동참했습니다. 주말 사이 예정된 공연을 진행하던 가수들도 현장에서 안타까운 마음을 전했습니다. 가수 임영웅이 연말 콘서트 무대에 서기 전 "깊은 슬픔을 느낀다"라며 묵념했고, 밴드 자우림, 성시경 등도 관람객들과 애도의 시간을 가졌습니다. 행사와 방송 취소, 축소 소식도 잇따르고 있습니다. 가수 김장훈은 "이웃 동네이기 때문에 공연을 진행할 수도 할 수 있는 마음도 안 난다"라며 순천에서의 콘서트를 취소했습니다. 이승환 역시 애도의 뜻을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’ 결방…제주항공 여객기 참사 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421500"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘한일톱텐쇼’가 제주항공 무안공항 참사 여파로 결방된다. 30일 MBN 측은 공식 SNS를 통해 “MBN 방송 결방 안내”라며 “12/30(월) 금일 방송 예정이었던 ‘한일톱텐쇼’는 결방됩니다. 시청자 여러분의 양해 부탁 드립니다”라고 밝혔다. 29일 오전 안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 제주항공 여객기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 숨지고 2명이 다치는 대형 참사가 발생했다. 승객 175명 가운데 한국인이 173명, 나머지 2명은 태국인으로 확인됐다. 정부는 29일부터 오는 1월 4일 24시까지 7일간을 국가애도기간으로 정한다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘46억 건물주’ 황정음, 고강도 세무조사…”고의 탈세 아니다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004433805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004433805"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.274Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 지난해 국세청으로부터 고강도 세무조사를 받은 사실이 뒤늦게 확인됐다. 황정음 소속사 와이원엔터테인먼트는 30일 "황정음은 2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다"며 "건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었다"고 밝혔다. 이어 “관련법에 따라 국민의 의무인 납세 의무를 성실히 이행할 것”이라고 덧붙였다. 서울국세청 조사2국이 진행한 것으로 알려진 이번 조사는 고액 자산가를 대상으로 한 '법인사업자 아티스트 비정기 통합 기획세무조사'의 일환으로 추정된다. 황정음은 가족법인 훈민정음엔터테인먼트를 통해 2018년 3월 서울 강남구 신사동 소재 빌딩을 62억5000만 원에 매입했다. 이후 2021년 10월 110억 원에 매각해 3년 7개월 만에 약 50억 원의 시세차익을 거둔 것으로 알려졌다. 이 과정에서 탈세 의혹이 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘, 제주항공 여객기 참사 추모 "깊은 위로와 애도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230931"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 전남 무안국제공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모했다. 강다니엘은 20일 개인 계정에 "희생자 분들과 유가족 분들께 깊은 위로와 애도를 표합니다"라는 추모 글을 남겼다. 이와 함께 강다니엘은 검은 배경에 추모의 국화꽃 이미지를 올리며 희생자들을 애도했다. 지난 29일 무안국제공항에서 탑승객 181명을 태운 제주항공 여객기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 숨지고 2명이 다치는 대형 참사가 발생했다. 이에 정부는 무안군을 특별재난지역으로 선포하고, 29일부터 내달 4일까지를 국가 애도 기간으로 지정했다. 한편 이번 사고로 연예계에서도 희생자를 애도하고 유가족을 위로하는 목소리가 이어졌다. 또한 연예계는 연말 시상식은 물론, 예정된 콘서트 등 대형 행사를 취소하며 국가 애도 기간에 동참했다. 유튜브를 통해 활발히 활동해 온 방송인들은 콘텐츠를 올리지 않는 것으로 애도의 뜻을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['투란도트' 개막 전부터 삐걱대더니…31일 공연 취소 "판매 부진 때문"[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694773"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.279Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오페라 '어게인 2024 투란도트'(이하 '투란도트')가 예정된 서울에서의 마지막 회차인 오는 31일 공연을 취소했다. 주최사 '2024 투란도트문화산업전문회사'에 따르면 31일 공연은 하지 않는다. 인터파크, 티켓링크 등 티켓 예매 사이트에 공연시간 정보는 9회차인 30일 저녁 공연까지만 표기돼 있다. 현재 티켓 판매도 중지된 상황이다. 이에 지난 22일 시작된 '투란도트'는 30일 오후 7시 30분 공연을 끝으로 막을 내린다. 주최사가 31일 공연을 취소한 건 티켓 판매 부진 때문인 것으로 알려졌다. 주최사는 예매자들에게 환불 조치할 예정이라고 밝혔다. 하지만 예매자들은 관객의 입장을 고려하지 않은 일방적 운영에 불만을 표하고 있다. ‘투란도트’는 이탈리아 작곡가 자코모 푸치니가 작곡한 3막 오페라다. 전설 속의 중국을 배경으로 투란도트 공주와 칼라프 왕자의 사랑 이야기를 그린다. 서울 코엑스 D홀에서 열린 '투란도트'는 지난 22일 개막 공연 몇 시간을 앞두고 연출가 다비데 리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈 “日 AV 표지 업로드...DM 확인 중 벌어진 실수” (공식) [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043706"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.281Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 넷플릭스 시리즈 ‘오징어 게임’을 패러디한 AV(성인물) 표지를 SNS에 올렸다가 ‘빛삭’한 가운데, 해당 논란에 입을 열었다. 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트는 30일 MK스포츠에 “배우가 DM(다이렉트 메시지)를 확인하던 도중 벌어진 실수”라고 해명했다. 이어 “SNS DM으로 해당 사진과 관련된 메시지가 너무 많이 왔고, 이 같은 문제점을 대해 회사 계정에 공유하려던 것이 실수로 잘못 클릭해서 SNS 업로드로 이어졌다”며 “실수를 인지하자마자 바로 삭제했다. 배우 본인도 놀랐고, 반성하고 있다. 정말 실수였고 다신 이런 일 없도록 주의하겠다”고 전했다. 이날 박성훈은 자신의 개인 SNS 스토리에 ‘오징어게임’을 패러디한 AV 표지를 올렸다가 곧바로 삭제 조치했다. ‘빛삭’했지만, 해당 AV표지에 수많은 여성들이 ‘오징어게임’ 재킷을 걸친 채 전라로 노출한 모습이 담겨 있어 논란이 일었다. 이후 해당 스토리는 급속도로 캡처돼 각종 온라인 커뮤니티 등을 통해 빠른 속도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔싸인(n.SSign), 제주항공 사고 여파 쇼케이스 취소 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170926"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.282Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다국적 보이그룹 엔싸인(n.SSign) 측이 신보 발매 기념 쇼케이스를 취소한다. 30일 소속사 nCH 엔터테인먼트 측은 “제주항공 여객기 참사와 관련 국가애도기간에 맞춰 희생자를 추모하고 애도 물결에 동참하고자 1월 2일(목) 열릴 예정이었던 엔싸인(n.SSign) 세 번째 미니앨범 ‘Love Potion’ 발매 기념 쇼케이스를 취소하게 됐다”고 밝혔다. 소속사 측은 “제주항공 여객기 사고로 피해를 입으신 희생자분들의 명복을 빌며, 유가족분들께도 깊은 위로의 마음을 전한다”라고 덧붙였다. 다만 30일 오후 6시로 발매 예정하였던 엔싸인(n.SSign) 세 번째 미니앨범 ‘Love Potion’은 발매 연기가 불가능하여 예정대로 진행된다. 한편 엔싸인(n.SSign)은 채널A의 서바이벌 오디션 프로그램 ‘청춘스타’를 통해 결성돼 2023년 8월 9일 데뷔했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최시원, 제주항공 여객기 참사에 "유가족들께 위로 함께하길" 애도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811508"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.284Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 슈퍼주니어 멤버 겸 배우 최시원이 제주항공 여객기 사고 희생자를 애도했다. 30일 최시원은 개인 계정에 "이번 갑작스러운 사고로 절망과 낙심에 빠지신 유가족분들께 하나님의 위로와 평강이 함께 하시기를 진심으로 기도드립니다"라는 글을 남겼다. 이와 함께 최시원은 국화꽃 이미지를 올렸다. 제주항공 여객기 참사 피해자를 추모하기 위함이다. 전날 오전 9시 3분께 태국 방콕에서 출발해 무안항공에 도착 예정이었던 제주항공 7C2216편이 착륙 중 활주로 외벽에 출동한 뒤 화재가 발생했다. 승객 175명, 승무원 6명 등 총 181명이 탑승했으며, 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 이에 정부는 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 한편, 최시원은 오는 8일 개봉하는 영화 '동화지만 청불입니다'(감독 이종석)에 출연한다. '동화지만 청불입니다'는 동화 작가가 꿈이지만 현실은 음란물 단속 공무원인 단비(박지현)가 어쩔 수 없이 19금 웹소설을 쓰다 뜻밖의 성스러운 글재주에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무안 출신' 박나래, 여객기 참사 희생자 애도 "명복을 빕니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230930</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230930"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.285Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래가 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모했다. 박나래는 30일 자신의 SNS에 "삼가 고인의 명복을 빈다"는 문구가 기재된 하얀 국화 꽃 이미지를 게재했다. 지난 29일 오전 전남 무안군 망운면 피서리 무안국제공항에서 방콕발 항공기가 착륙 중 활주로를 이탈하는 사고가 발생했다. 여객기는 방콕을 출발해 이날 오전 8시 30분 무안국제공항에 도착할 예정이었던 제주 항공 7C2216편이다. 탑승자는 탑승객 175명, 승무원 6명으로 총 181명이다. 소방당국에 따르면 최종 확인된 사망자는 179명, 부상자는 2명이다. 정부는 이번 참사와 관련해 내년 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다. 한편 박나래는 전남 무안군에서 태어나 목포에서 유년 시절을 보낸 것으로 알려져 있다,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈 '오징어게임' AV표지 빛삭 "DM 확인하다 실수…죄송하다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000424629"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.286Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 개인 SNS 게시물 게재 실수에 당황, 발빠르게 사과의 뜻을 표했다. 박성훈은 30일 자신의 SNS에 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임'을 콘셉트로 제작된 AV 관련 콘텐트 표지로 보이는 듯한 게시물을 올려 네티즌들의 이목을 집중시켰다. 여성의 전라 노출 등 다소 민망한 사진으로 꾸며진 해당 게시물은 게재되자마자 이른바 빛삭(빛의 속도로 삭제) 됐지만, 이미 온라인 커뮤니티 등을 통해 빠르게 확산되고 있다. 특히 박성훈은 '오징어 게임' 시즌2에 직접 출연한 배우라 다양한 반응을 낳고 있다. 이에 소속사 BH엔터테인먼트 측은 "박성훈이 (SNS를 통해) 많은 DM(다이렉트 메시지)를 받고 있는데 이를 확인하다 실수로 업로드가 됐다"고 해명했다. 이어 "배우 본인도 굉장히 놀란 상황이고, 현 시국에 이러한 실수를 하게 돼 너무 죄송해 하고 있다"며 "다시는 이런 일이 없도록 주의하겠다"고 거듭 사과했다. 한편 박성훈은 지난 26일 공개 된 '오징어 게임' 시즌2에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, '오겜' 성인물 패러디 사진 SNS 게재 "실수로 업로드…깊이 반성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004433802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004433802"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.288Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 부적절한 게시물을 SNS에 게시했다가 논란에 휩싸였다. 소속사는 실수로 인한 게시라고 해명했다. 30일 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트 "DM으로 수신된 게시물을 실수로 인스타그램 스토리에 업로드했다"며 "배우 본인도 상황을 인지하고 깊이 반성하고 있다"고 밝혔다. 문제가 된 게시물은 넷플릭스 드라마 '오징어 게임'을 패러디한 성인물 표지 사진이다. 박성훈은 해당 게시물을 올린 직후 즉시 삭제 조치했으나, 일부 팬들이 이를 목격해 논란이 확산됐다. 최근 박성훈은 '오징어 게임' 시즌2에서 트랜스젠더 캐릭터 현주 역을 맡아 호평을 받았다. 지난 26일 공개된 작품에서 그의 섬세한 연기가 주목받았으나, 이번 SNS 게시물 실수로 인해 아쉬움을 자아내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사상 처음'이었던 '2024 SBS 연예대상', 녹화도 없다...'결방 결정'[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265947"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.289Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사상 초유 12월 31일 개최를 확정했던 '2024 SBS 연예대상'이 결국 결방을 결정했다. 30일 SBS 측은 "31일 생중계 예정이었던 2024 SBS 연예대상이 결방됨을 알려드린다"고 전했다. 또한 생중계가 무산되면 녹화 방송으로 추후 편성이 이뤄지지만 녹화도 진행하지 않는다고 밝혔다. 앞서 지난 29일 발생한 무안국제공항 제주항공 여객기 참사 후 오는 2025년 1월 4일 24시까지 국가애도기간에 돌입하면서, 연말 방송 3사 시상식 개최에 제동이 걸렸다. 사고 당일 개최 예정이었던 '2024 MBC 방송연예대상'은 포토타임 취소 및 결방에 이어 결국 취소를 결정했고, 30일 예정돼 있던 '2024 MBC 연기대상' 또한 결국 결방된다. MBC는 "어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다"며 "이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 2024 MBC 연기대상 생방송이 취소돼 녹화방송으로 대체된다"고 밝혔다. 그러면서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국가 애도기간 참여...김혜수X정성일 '트리거' 언론시사회 취소 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230929"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.291Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+의 오리지널 시리즈 '트리거'가 제주항공 여객기 참사 여파로 언론 시사회를 취소했다. 30일 '트리거' 측은 "오는 3일 오전 10시 30분 CGV 용산 아이파크몰에서 진행 예정이었던 디즈니+의 오리지널 시리즈 '트리거'의 언론시사회가 취소되었음을 안내드립니다"라고 알렸다. 이어 "언론시사회를 대신하여 1-2화 리뷰 스크리닝을 진행할 예정입니다. 리뷰 스크리닝에 대한 일정은 별도 안내 드릴 예정입니다"라고 덧붙였다. 그러면서 "항공기 사고로 인한 희생자분들과 유가족 분들께 깊은 애도와 위로의 마음을 전합니다"라고 애도했다. 한편 지난 29일 오전 9시 5분께 무안국제공항에서는 탑승객 181명을 태운 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌했다. 항공기 기체는 충돌 후 꼬리 칸을 제외하면 형체가 남지 않을 정도로 불에 탔고, 전체 탑승자 가운데 승무원 2명만 구조됐고 179명은 사망했다. 이에 정부는 참사 장소인 무안군을 '특별재난지역'으로 선포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컬투쇼’ 어워즈 취소…“제주항공 참사 애도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421492</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421492"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.293Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 문세윤이 제주항공 여객기 참사에 애도를 표했다. 30일 방송된 SBS 파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’에는 스페셜 DJ로 문세윤이 출연했다. 이날 김태균은 “오늘 ‘컬투쇼 어워즈’를 하기로 했었다”면서 “스무명 가까운 분들과 초대 가수도 모시고 하려고 했다”고 말했다. 그러면서 “오늘 스페셜 DJ인 문세윤도 라이브를 하기로 했는데 급하게 취소했다”고 말했다. 지난 29일 무안국제공항 제주항공 여객기 참사가 발생한 가운데 어워즈를 여는 것이 부적절하다고 판단한 것으로 보인다. 김태균은 또 “어제 오늘 뉴스를 많이 보셨을 거다. (사고) 사진과 영상을 보는 것 만으로도 가슴이 먹먹해지고 희생자와 유가족분들 이야기에 마음이 아팠다”고 덧붙였다. 그러면서 문세윤에 “사고 수습이 계속 되고 있지 않나”라고 말을 건넸다. 문세윤은 “그렇다”며 “원인 조사가 철저히 되어야 한다. 섣불리 추측하지 말고 단정 짓지도 말고 우리 자리에서 애도하고 유가족을 위로하며 마음을 모아야한다”고 말했다. 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트로트 여신’ 조정민, ‘친절한 선주씨’ OST 세 번째 주자 낙점]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005421491"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.294Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조정민이 가슴 시린 이별 발라드로 겨울을 적신다. 조정민은 30일 오후 6시 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원사이트에 MBC 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ OST Part.3 ‘내 입술이’를 발매한다. ‘내 입술이’는 사랑하는 연인과의 이별 후 느끼는 복잡한 감정과 애달픈 그리움을 그린 곡으로, 조정민의 애절하면서도 호소력 짙은 보컬이 어우러져 리스너들의 진한 감성을 자극할 계획이다. ‘친절한 선주씨’는 잘못된 결혼을 때려 부수고 새롭게 시작하려는 ‘새’ 집을 짓는 여자 선주씨의 인생 리모델링 휴먼 드라마다. 매주 평일 오후 7시 5분 방송된다. 한편 조정민은 지난 2009년 데뷔했으며, 오는 2025년 1월 방송 예정인 일본 후지TV의 ’한일가왕전 재팬 라운드‘에 한국 대표로 출전 예정이다. 또한 영화 ’7인의 황후‘에 출연하는 등 만능 엔터테이너로 활발한 활동을 이어가고 있다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성훈, '오겜' 19금 AV 표지 올렸다 '빛삭'… "실수였다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001048608"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.295Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈이 자신이 출연한 '오징어 게임' 시리즈를 패러디한 일본 AV(Adult Video, 성인 비디오) 표지를 SNS에 올렸다가 삭제했다. 소속사 측은 타인이 다이렉트 메시지(DM)로 보낸 것을 실수로 올린 것이라고 해명하며 대신 사과했다. 30일 뉴스1에 따르면 박성훈 소속사 BH엔터테인먼트는 "박성훈이 DM으로 받은 게시물을 실수로 잘못 눌러서 인스타그램 스토리에 올라갔다"라면서 "배우 본인도 너무 놀랐다. (게시물 업로드 실수에 대해) 반성하고 있다"라고 전했다. 이날 박성훈은 자신의 인스타그램 스토리에 '오징어 게임'을 패러디한 AV 표지 사진을 올렸다가 빛의 속도로 삭제했다. AV 표지에는 여러 여성의 전라와 성관계 장면이 담겨 충격을 안겼다. 박성훈은 지난 26일 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 '오징어 게임' 시즌2에 성확정 수술을 앞둔 트랜스젠더 현주 역할로 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 이지현, 여객기 참사 애도 "너무 처참하고 가슴 아픈 일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811506"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.297Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쥬얼리 출신 이지현이 여객기 참사와 관련해 안타까운 마음을 드러냈다. 이지현은 29일 "아직도 믿기질 않아요... 아침부터 계속 뉴스를 보며 마음 졸이며 기도했어요... 너무 처참하고 가슴 아픈 일이에요..."라는 글과 함께 사진을 올렸다. 이지현은 "남겨진 분들의 고통을 감히 상상도 할 수 없어요. 소중한 분을 떠나 보내고 사랑하는 가족을 잃은 고통은 그 무엇으로도 위로가 되지 않겠지만.... 많은 사람들이 기도하고 주님께서 미어지는 가슴을 어루어 만져주시길 간절히 기도드립니다...."라며 애도했다. 29일 전남 무안국제공항에서 제주항공 여객기가 추락하는 사고가 발생했다. 태국 방콕에서 출발한 제주항공 7C2216편이 랜딩기어 착륙을 시도하다가 외벽에 부딪혀 폭발했다. 기체에서 바퀴(랜딩기어)가 나오지 않으면서 속도를 줄이지 못해 사고가 발생했다. 태국인 2명을 제외한 나머지 탑승객 전원이 한국인으로 승무원 2명을 제외한 179명이 전원 사망한 것으로 확인됐다. 사진= 이지현, 엑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수 주연 '트리거', 언론시사회 취소…"항공기 사고 깊은 애도" [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900055"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니 플러스 '트리거'의 언론시사회가 제주항공 참사 여파로 취소됐다. 30일 디즈니 플러스 측은 공식 보도자료를 통해 "1월 3일 CGV 용산 아이파크몰에서 진행 예정이었던 디즈니 플러스의 오리지널 시리즈 '트리거'의 언론시사회가 취소되었음을 안내드린다"며 "항공기 사고로 인한 희생자 분들과 유가족 분들께 깊은 애도와 위로의 마음을 전한다"고 밝혔다. 디즈니 플러스 측은 취재진에게 "너른 양해 부탁드린다"며 "언론시사회를 대신해 리뷰 스크리닝을 진행할 예정"이라고 공지했다. 지난 29일 태국 방콕에서 출발해 전남 무안국제공항으로 향하던 제주항공 여객기가 무안공항 활주로에 착륙을 시도하던 중 외벽과 충돌하며 기체가 폭발해 화염에 휩싸였다. 이 사고로 구조자 2명을 제외한 탑승자 179명 전원이 사망했다. 정부는 무안군을 특별재난지역으로 선포하고, 1월 4일까지 일주일 간을 국가애도기간으로 지정했다. 한편 '트리거'는 꽃 같은 세상에서 빌런들을 구제하기 위해 일단 카메라부터 들이대고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2024 KBS 연기대상', 내일(31일) 생방송→녹화방송 전환…"제주항공 참사 애도 동참"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230928"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.299Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 KBS 연기대상'이 제주항공 여객기 참사 희생자 애도에 동참하고자 결방을 확정했다. 30일 KBS 측은 "제주항공 여객기 참사 희생자 애도에 동참하기 위해 '2024 KBS 연기대상'의 편성을 취소한다"고 전했다. 이어 "오는 31일 오후 7시에 KBS-2TV 생방송으로 편성되었던 '2024 KBS 연기대상'은 포토월 행사와 생방송 편성을 취소하고 녹화방송으로 전환해 진행할 예정"이라고 밝혔다. '2024 KBS 연기대상' 녹화방송 편성 일정과 수상자 발표에 대한 안내는 추후 공개될 예정이다. 또한 'KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW'도 전면 취소 됐다. 30일 KBS 측은 "'KBS 2025 카운트다운 쇼 LIGHT NOW'(연출 고국진, 구성 정인해·정다영·김혜림·강은실·김은솔·김수아, 이하 '카운트다운 쇼')의 개최가 취소됐다"고 밝혔다. '카운트다운 쇼'는 오는 31일 서울 명동스퀘어 신세계 본점 앞 야외무대에서 개최와 함께 KBS 2TV에서 생방송으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슈·조혜련·안선영·장영란, 무안공항 참사 애도…"가슴 찢어져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007994337"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.301Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무안공항 여객기 참사 희생자들을 향한 연예인들의 애도가 이어지고 있다. 개그우먼 조혜련은 30일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 국화꽃을 찍은 사진과 함께 "무안공항에서 발생한 사고로 가족을 잃은 유가족분들을 생각하니 정말 마음이 아픕니다, 진심으로 애도의 마음을 담아 기도합니다"라고 글을 올렸다. 그는 "모든 것이 잘 수습되고 회복되길, 그리고 다시는 이런 일이 반복되지 않길 바라며 기도합니다"라고 덧붙였다. 개그우먼 출신 방송인 안선영도 "저 또한 한 아이의 엄마로서, 딸로서 황망한 사고로 가족을 잃은 슬픔이 어떨는지, 감히 상상하기도 어렵고 뉴스만 보아도 답답하고 자꾸 눈물이 납니다…"라는 글과 함께 국화꽃 사진을 올렸다. 안선영은 "함께 슬퍼하고 애도하는 마음으로, 1월 4일까지 SNS로 일상 공유나 홍보 글 자제하고 닫아두겠습니다"라며 "유가족분들의 마음이 부디 국민이 함께 애도하는 마음으로 잡게나마 위로받으실 수 있기를 빌어봅니다"고 밝혔다. 방송인 장영란과 이현이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 여인 김지은과 마주…비밀 알았다 (체크인 한양) [TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170924</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170924"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘체크인 한양’ 정건주가 김지은의 남장여자 비밀을 알게됐다. 지난 29일 방송된 채널A 토일드라마 ‘체크인 한양’(극본 박현진/연출 명현우/기획 채널A/제작 위매드, 아티스트스튜디오, 스토리네트웍스/공동 제작 투자 PONY CANYON) 4회에서 홍덕수(김지은 분)가 여자라는 사실을 알게 된 후 마음에 변화가 생긴 천준화(정건주 분)의 모습이 그려졌다. 이날 준화는 빨래를 하다 계곡물에 쓸려가게 된 덕수를 업고 방으로 들어왔다. 덕수의 젖은 몸을 닦아주기 위해 저고리를 풀던 준화는 가슴에 감긴 붕대를 발견, 그가 여자라는 사실을 마주하고 큰 충격을 받았다. 정신을 차린 덕수는 잃어버린 황금동시를 찾아 계곡으로 뛰어갔고, 준화는 목숨을 걸고 면포 찾기에 나선 친구들을 위해 설매화(김민정 분)을 찾아가 거래를 제안했다. “차기 태상방주가 빚을 졌으니 그만하면 대각주에게 이익 아니오”라며 설매화에게 미래에 갚아야 할 빚을 지고 새 면포를 구한 준화는 밤새 면포를 찾아 세탁해 온 친구들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[침착맨, 자체 시상식 전면 취소 '제주항공 참사' 애도.."침투부 어워즈 쉰다"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292894"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.304Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 침착맨(본명 이병건)이 무안공항 제주항공 여객기 참사에 애도를 표하며, 31일 예정됐던 시상식 방송을 쉬기로 결정했다. 침착맨은 29일 팬 커뮤니티 '침하하'에 개인방송 일정을 알렸다. 그는 "무안 제주항공 참사에 깊은 애도를 보냅니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라며 "12월 31일 예정돼 있었던 침투부 어워즈는 쉬어갑니다"라고 밝혔다. 침착맨은 이날 발생한 제주항공 여객기 사고에 슬픈 마음을 전함과 동시에, 매해 연말 개최하던 자체 시상식 '침투부 어워즈' 방송도 취소한다고 전했다. 침착맨은 이날 자신의 유튜브 채널에 '옛날 만화는 이 맛이야'라는 제목의 영상을 올려 갑론을박을 부른 바 있다. 해당 영상은 그의 과거 라이브 방송을 편집한 콘텐츠였지만, 일각에서는 제주항공 사건을 언급하며 이날 영상을 올린 게 시의적절하지 않았다고 비판했다. 지난 29일 오전 9시 7분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 무안공항 활주로로 착륙을 시도하다가 추락했다. 이 사고로 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수호, 여심 흔드는 고급스러운 비주얼 [영상]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292893"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.305Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[27일 오후 태국 방콕 임팩트 챌린저 홀 1-2에서 '제 9회 아시아 아티스트 어워즈'(이하 'AAA 2024') 버기카 세리머니가 진행됐다. 이날 가수 겸 배우 수호가 버기카를 타고 등장하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“동료, 아내·3살子와 돌아오지 못해” 정우영 아나, 여객기 참사로 떠난 타이거즈 관계자 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004230927"/>
        <updated>2024-12-30T06:21:54.307Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SBS 스포츠 아나운서 정우영이 제주항공 사고로 사망한 동료를 추모했다. 정우영은 지난 29일 하얀색 국화꽃 사진과 장문의 글을 게재하며 고인의 죽음을 슬퍼했다. 정우영은 "일을 똑 부러지게 잘해서 우리 회사 야구중계팀 모두가 좋아했습니다. 저도 물론 그중 하나였고요. 오래전 함께 했던 술자리에서 소개팅 약속도 했습니다. 술 취해서 한 이야기가 아니라 진지하게 했던 이야기였고 좋은 사람에게 소개해 주고, 또 좋은 사람을 소개해 주고 싶을 만큼 괜찮은 사람이라 생각했던 겁니다"라고 고인과의 추억을 회상했다. 이어 정우영은 "끝까지 기적의 생환 소식을 기다렸지만 구조자 제외 전원 사망 소식과 함께 마지막 희망마저 사라졌습니다. 결국 그는 돌아오지 못했습니다. 그의 가족까지도요"라고 안타까워했다. 정우영은 "그와 그의 남겨진 가족분들, 그리고 타이거즈를 위로합니다. 광주와 무안, 그리고 슬픔에 빠진 우리 대한민국을 위로하고 싶습니다. 또, 슬픈 제 자신 또한"이라고 깊은 애도를 표했다.]]></content>
    </entry>
</feed>