<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-18T01:13:56.638Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 첫 월드투어 발표…데뷔 1년만 ‘초고속’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163505"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 데뷔 첫 월드투어 개최를 확정했다. YG엔터테인먼트는 18일 공식 블로그에 ‘2025 베이비몬스터 첫 번째 월드 투어-헬로 몬스터- 어나운스먼트’(BABYMONSTER 1st WORLD TOUR ＜HELLO MONSTERS＞ ANNOUNCEMENT)를 게재했다. 이에 따르면 베이비몬스터는 내년 1월 서울에서 월드투어의 포문을 연 뒤 2월 미국 뉴저지, 3월 로스앤젤레스로 향한다. 공식 데뷔 1년도 채 되지 않아 첫 정규 앨범 발매부터 월드투어 개최까지 전례 없이 빠른 속도로 이뤄 눈길을 모은다. 베이비몬스터는 이번 월드투어를 통해 처음으로 북미 현지 팬들과 만나게 된다. 세계 양대 음악 시장으로 꼽히는 미국으로의 첫 걸음을 내딛으며 글로벌 저변을 넓히게 된 만큼 이들의 인기 확장세는 더욱 거세질 전망이다. 아울러 이날 공개된 포스터에는 서울과 북미뿐 아니라 ‘앤드 모어’(AND MORE)라는 문구가 새겨져 앞으로 추가 공개될 지역에 대한 궁금증을 자극]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 12월 4일 건대 뜬다..미니 14집 컴백 기념 이벤트 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283254"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 트와이스가 새 앨범 발매 기념하여 프리미어 이벤트를 개최하고 팬들과 만난다. 트와이스는 12월 6일 미니 14집 'STRATEGY'(스트래티지)와 타이틀곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)'(피처링 메간 디 스텔리온)을 발표한다. JYP엔터테인먼트는 18일 0시 트와이스 공식 SNS 채널에 신보 발매 기념 오프라인 프리미어 이벤트 개최 소식을 전해 팬들에게 설렘을 더했다. 이에 따르면 트와이스는 컴백을 이틀 앞둔 12월 4일 오후 8시 서울 광진구에 위치한 건국대학교 서울캠퍼스새천년관대공연장에서 'TWICE 14TH MINI ALBUM "STRATEGY" PREMIERE EVENT'를 연다. 발매 당일인 6일 오후 8시에는 트와이스 공식 유튜브 채널을 통해 해당 프리미어 이벤트를 온라인 송출하고 컴백의 기쁨을 나눈다. 이번 프리미어 이벤트에서는 신곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)' 뮤직비디오 최초 공개를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 ‘2024 KGMA’서 보여준 ‘트롯 여제’의 품격 “K-트롯 알리는 가수될 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395702</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395702"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송가인이 ‘2024 KGMA’에서 ‘트롯 여제’의 품격을 보여줬다. 송가인은 지난 17일 인스파이어 아레나에서 개최된 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)에서 베스트 어덜트 컨템포러리 상을 수상해 이목을 집중시켰다. 이날 송가인은 레드카펫부터 우아한 아우라로 뜨거운 관심을 한몸에 받았다. 송가인은 무대에 대한 기대를 당부하는 것은 물론, 새 앨범 발매를 예고하며 팬들의 기대를 높이기도 했다. 베스트 어덜트 컨템포러리 상을 받은 송가인은 “송가인이어라”라고 말문을 열며 뜨거운 환호성을 자아냈다. 송가인은 “K팝 아티스트분들과 함께 하게 돼 영광이다. K-트롯도 알리는 가수가 되도록 하겠다”라며 수상 소감을 밝혔다. 이후 송가인은 ‘엄마아리랑’ 무대에 올라 국악의 매력을 물씬 느끼게 했다. 송가인은 ‘엄마아리랑’으로 저절로 장단을 타게 만드는가 하면, 쭉쭉 뻗는 고음으로 무대를 꽉 채웠다. 여기에 송가인은 애절한 창법을 구사하며 여운 짙은 ‘엄마아리랑’ 무대를 완성했다. 앞서 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투바투 태현X휴닝카이, ‘취하는 로맨스’ OST로 핑크빛 분위기 고조…오늘(18일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001796995"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더 태현과 휴닝카이가 ‘취하는 로맨스’에 핑크빛 분위기를 더한다. ENA 월화드라마 ‘취하는 로맨스’ OST ‘Can’t Stop’에 태현과 휴닝카이가 가창자로 참여, 해당 음원은 오늘(18일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 공개된다. 태현과 휴닝카이가 부른 OST ‘Can’t Stop’는 극 중 주인공 용주(김세정)와 민주(이종원)가 서로에게 빠져드는 감정과 그 순간의 아름다움을 만끽하는 모습을 감미롭게 그려낸 곡. 해당 곡은 두 사람의 낭만적인 사랑을 담아내며 드라마 오프닝송으로 사용되며, 신스와 기타로 몽환적인 분위기를 표현, 앞으로 펼쳐질 핑크빛 서사에 대한 기대감을 고조시키고 있다. 한편 지니뮤직은 ‘취하는 로맨스’ OST를 제작, 유통하며 공식 채널 등에서 드라마 메이킹 영상을 당일 정오 선공개하고 있다. ‘취하는 로맨스’는 매주 월, 화요일 오후 10시 방송된다. 사진=지니뮤직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 연말 리사이틀 포스터 공개…'세대공감 뮤지션'표 감성눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258388</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003258388"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅이 감성적인 눈빛과 함께, 연말 또 한 번의 세대공감 공연을 예고했다. 18일 물고기뮤직 측은 공식 SNS를 통해 '임영웅 리사이틀(RE:CITAL)' 메인 포스터를 공개했다. 공개된 포스터에는 블랙수트 차림의 임영웅이 정면을 응시하는 모습과 함께 공연 타이틀이 표현돼있다. 화려한 무대의상이나 배경 대신 담백하면서도 세련된 분위기를 강조한 그의 모습은 그의 감성적인 눈빛과 함께 연말의 새로운 공감공연을 가늠케 한다. 물고기뮤직에 따르면 이번 '임영웅 리사이틀'은 임영웅의 명곡 재해석과 함께 웃음과 감동을 아우르는 무대가 될 것으로 전해진다. 한편 임영웅의 '임영웅 리사이틀'은 오는 12월 27일부터 29일, 그리고 내년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척스카이돔에서 열린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청량→청춘→성장..투어스, 2024년 사랑받은 콘셉트 변천史]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283251</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283251"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.010Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[풋풋했던 소년들이 확 달라졌다. 그룹 TWS(투어스)가 부쩍 성장한 면모를 자랑하며 신보를 향한 기대감을 끌어올리고 있다. 지난 1월 데뷔한 TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)가 25일 첫 번째 싱글 'Last Bell'을 발매하고 세 번째 활동에 돌입한다. 데뷔 앨범에서 '첫 만남'을 노래한 이들은 활동이 쌓일수록 조금씩 자라나는 청춘의 얼굴을 표현해 뜨거운 사랑을 받고 있다. 첫 만남부터 졸업까지, 2024년의 시작과 끝을 장식하는 이들 앨범의 비주얼 콘셉트를 통해 성장을 거듭했던 데뷔 첫해를 되짚어봤다. ■ 1월엔 풋풋한 '첫 만남', 미니 1집 'Sparkling Blue' 미니 1집 'Sparkling Blue'로 가요계 데뷔한 TWS는 청량하면서도 풋풋한 에너지로 단숨에 주목받았다. 이에 맞게 오피셜 포토는 푸르른 하늘과 드넓은 바다를 배경으로 싱그러운 소년미를 강조했다. 흰 티셔츠와 반바지로 심플하게 통일한 스타일링은 소년 시절에만 느낄 수 있는 순수한 감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 따라하고 싶은 사복 스타일의 정석 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163499"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진은 따라하고 싶은 사복 스타일링을 보여준다. 18일 ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 진은 ‘따라하고 싶은 사복 스타일링을 보여주는 아이돌은?’을 주제로 한 스폐셜 투표에서 2만1623P을 획득해 1위를 차지했다. 이번 투표에는 총 3만8047P이 모였으며, 진은 약 57%라는 과반 이상의 득표율로 1위에 이름을 올렸다. 진의 사복 스타일에서는 무대 또는 공식 행사 등에서 보여주는 스타일링과는 또 다른 매력을 엿볼 수 있다. 인스타그램 등을 통해 진의 평소 스타일을 살펴보면, 자연스럽고 편안한 스타일링 즐겨 한다. 진은 티셔츠와 맨투맨, 니트 등 기본 아이템에 모자 등을 매치하는 등 베이직하면서도 캐주얼한 룩의 정석을 보여준다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, 2024 KGMA 2관왕…데뷔 첫 해 최고로 빛났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395700"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스가 시상식 2관왕의 기록을 또 하나 추가했다. 유니스는 지난 17일 인천광역시 중구 운서동 인스파이어 아레나에서 개최된 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(이하 2024 KGMA) 송 데이에 참석해 자리를 빛냈다. 이날 유니스는 IS 루키상을 수상하며 K팝 시장에서 두각을 드러낸 신인 걸그룹으로 인정받았다. 이어 트렌드 오브 더 이어의 주인공으로도 수상대에 올라 총 2개의 트로피를 들어 올리는 기쁨을 맛봤다. 2관왕을 차지한 유니스는 “‘KGMA’와 함께하는 것만으로도 영광이고 기쁜데 이렇게 상까지 받아 행복한 하루다. 이 상은 우리 에버애프터(공식 팬클럽명)가 주는 거라고 믿고 앞으로 더 열심히 하고 성장하는 유니스가 되겠다”고 진심 어린 소감을 전했다. 올 한 해를 빛낸 신인으로 완벽 자리매김한 유니스의 무대 역시 눈을 뗄 수 없었다. 강한 중독성과 파워풀함이 돋보이는 ‘너만 몰라’로 공연을 시작한 유니스. 이들은 기존 무대에서 볼 수 없는 댄스 브레이크를 구성해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스, 미니 14집 발매 기념 프리미어 이벤트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002115185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002115185"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스가 새 앨범 발매를 기념하여 프리미어 이밴트를 개최한다. 트와이스는 오는 12월 6일 미니 14집 'STRATEGY'(스트래티지)와 타이틀곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)'을 발표한다. JYP엔터테인먼트는 오늘(18일) 0시 트와이스 공식 SNS 채널에 신보 발매 기념 오프라인 프리미어 이벤트 개최 소식을 전했다. 이에 따르면 트와이스는 컴백을 이틀 앞둔 12월 4일 오후 8시 서울 광진구에 위치한 건국대학교 서울캠퍼스 새천년관대공연장에서 'TWICE 14TH MINI ALBUM "STRATEGY" PREMIERE EVENT'를 연다. 발매 당일인 6일 오후 8시에는 트와이스 공식 유튜브 채널을 통해 해당 프리미어 이벤트를 온라인 송출한다. 이번 프리미어 이벤트에서는 신곡 'Strategy (feat. Megan Thee Stallion)' 뮤직비디오 최초 공개를 비롯해 새 앨범에 대한 이야기를 나눈다. 해당 이벤트 참여와 관련한 자세한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, 위클리 최다 득표 주인공 (아이돌픽)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163494"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 진이 위클리 최다 득표 주인공이 됐다. 18일 ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면, 진은 11월2주차 위클리 투표 남자 아이돌 개인 부문에서 9만6891P을 획득해 1위를 차지했다. 이 부문 8주 연속 1위와 더불어 11월 2주차 위클리 통합 1위를 차지하는 등 식을 줄 모르는 인기를 자랑했다. 인터내셔널 부문에서는 필리핀 오디션프로그램 ‘Pinoy Big Brother’에 출연해 많은 인기를 얻고 있는 Kai Montinola가 1만3177P을 얻어 처음으로 1위에 이름을 올렸다. A.C.E는 남자 그룹 부문(6,202P)에서 정상을 기록해 눈길을 끌었다. 여자 아이돌 개인 부문과 여자 그룹 부문에서는 이채연(5,642P)과 브브걸(1,967P)이 각각 39주 연속, 50주 연속 1위를 차지하며 변함없는 인기를 보여줬다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]"확 다 엎어버릴까" 아름, 티아라 왕따 재점화 이후 의미심장한 글]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003732092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003732092"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아라의 왕따 사건이 12년 만에 재점화된 가운데, 아름이 의미심장한 글을 남겨 주목받았다. 지난 17일 아름은 자신의 SNS에 "사태 파악을 못 하고 계속 열받게 하네. 확 다 엎어버릴까"라고 글을 남겼다. 이어 18일 아름은 아무런 멘트 없이 불이 붙은 폭죽 모양의 다이너마이트 이모지를 올렸다가 삭제했다. 양일간 올라온 글들이 모두 삭제됐지만, 아름이 어떠한 이유에서 의미심장한 글을 남겼는지 누리꾼들은 추측하고 있다. 특히, 최근 티아라 내 왕따 사건이 12년 만에 재점화된 만큼, 아름이 티아라 왕따 사건과 관련해 의미심장한 글을 남긴 것이 아니냐는 주장도 나왔다. 최근 티아라의 전 소속사 대표였던 김광수 대표는 MBN '가보자GO'에 출연해 12년 전 티아라 왕따 사건에 대해 입을 열었다. 방송에서 김광수 대표는 "2012년 일본 공연 당시, 다리를 접질린 화영의 빈자리로 티아라 멤버들이 새로운 동선을 맞추기 위해 다시 연습했다. 티아라 멤버들이 화영에게 사과를 받고 싶어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대상 릴레이’ 에스파, 데뷔 4주년에 KGMA 4관왕 달성 “뜻 깊은 상”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395699"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파가 데뷔 4주년에 2024 KGMA 4관왕을 달성했다. 또 라이즈, NCT 위시까지 SM의 핫 한 라인업이 가요 시상식을 휩쓸어 화제다. 지난 17일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 개최된 2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(이하 2024 KGMA)에는 에스파와 라이즈, NCT 위시가 출연해 각종 상을 받은 데 이어, 독보적인 퍼포먼스가 돋보인 무대까지 선보이며 자리를 빛냈다. 먼저 에스파는 이날 시상식에서 최고의 영예에 해당하는 그랜드 송상, 그랜드 아너스 초이스상를 비롯해 베스트송상, 최다 스트리밍 음원상 등 총 4관왕에 올라 올해 최고의 활약을 인정받았으며, 멤버들 역시 “올해 ‘슈퍼노바’와 ‘아마겟돈’, ‘위플래시’까지 가득한 사랑을 받은 한 해였다. 이 상을 받으니, 저희가 바른길로 가고 있다고 인정받은 것 같아서 기쁘다”라며 “내년에도 한 스텝씩 성장하는 모습 보여드릴 테니 기대 많이 해달라. 오늘이 딱 4주년인데 저희와 마이 모두에게 뜻깊은 상을 주셔서 감사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['컴백' 태연 "1년만의 신보, 성취감 느낀다"[일문일답]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005198200"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버 태연(에스엠엔터테인먼트 소속)이 오늘(18일) 새 미니앨범 ‘Letter To Myself’(레터 투 마이셀프)를 공개한다. 태연 여섯 번째 미니앨범 ‘Letter To Myself’는 이날 오후 6시에 각종 음악 사이트에서 전곡 음원 릴리즈되며, 동명의 타이틀 곡 ‘Letter To Myself’ 뮤직비디오도 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 동시에 오픈된다. 이번 앨범은 주체이자 객체로서 스스로를 긍정하며 나아가는 태연의 모습을 통해 따뜻한 위로의 메시지를 전하고자 했으며, 서정적이면서도 폭발적인 멜로디가 돋보이는 동명의 타이틀 곡을 비롯해 편안하고 차분한 분위기의 R&amp;B, 카리스마 넘치는 Pop 등 다양한 장르의 총 6곡이 수록되어 있다. 태연의 여섯 번째 미니앨범 ‘Letter To Myself’는 이날 음반으로도 발매되며, 태연은 이날 오후 4시 30분부터 유튜브·틱톡 태연 채널 등 온라인과 오프라인에서 카운트다운 라이브를 진행하고 팬들과 가깝게 소통할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 전국 투어 순항 中..대전 찢고 광주도 달굴 '역성']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003283248"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승윤의 '역성'이 대전도 뜨겁게 달궜다. 이승윤은 지난 16일 대전 DCC대전컨벤션센터에서 전국 투어 '2024 LEE SEUNG YOON CONCERT 易聲'(이하 '역성')을 개최하고 팬들과 만났다. 이날 이승윤은 정규 3집 '역성'의 수록곡 '스테레오' 무대를 대전 공연에서 최초로 공개하며 오프닝을 장식했다. 이어 '인투로', '게인 주의', '가짜 꿈' 등을 선보이며 단숨에 분위기를 달궜다. 매 공연마다 변주를 준 세트리스트로 화제를 모은 이승윤은 이번 대전 공연에서는 '무명성 지구인', '우주 like 섬띵 투 드링크', '너의 둘레', '흩어진 꿈을 모아서' 등을 더해 특별한 시간을 만들었다. 이승윤 공연 특유의 예측할 수 없는 무대도 펼쳐졌다. 이승윤은 객석 난입곡으로 유명한 '날아가자'에서 객석을 벗어나 대기실에서 커피를 마시는 모습을 연출해 유쾌한 반전을 선사했다. 이승윤은 또한 평소 공연 초반에 진행했던 단체 사진 촬영을 공연 말미에 진행하는 등 공연 곳곳에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, 2024 KGMA서 5관왕 석권…“귀한 상 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395698"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 ‘2024 KGMA’에서 베스트 어덜트 컨템포러리 상을 포함해 5관왕을 달성했다. 이찬원은 17일 열린 제1회 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(이하 2024 KGMA)에서 베스트 송, 디거스 디깅 아티스트, 룰루아X팬캐스트 최고 인기상, 베스트 어덜트 컨템포러리, 트렌드 오브 더 이어 트롯 스타 상을 수상하며 5관왕을 차지했다. 먼저 베스트 송을 수상한 이찬원은 “귀한 상 주셔서 감사드린다. 올해 초에 직접 작곡, 작사, 프로듀싱한 곡을 발매하기까지 고민이 많았는데 많이 사랑해 주셔서 팬분들께 감사하다는 말씀을 드리고 싶다”고 수상 소감을 남겼다. 이어 이찬원은 디거스 디깅 아티스트 상과 룰루아X팬캐스트 최고 인기상, 베스트 어덜트 컨템포러리, 트렌드 오브 더 이어 트롯 스타상에 호명되며 2024 KGMA 최다관왕을 기록했다. 수상의 기쁨과 함께 이찬원은 미니 2집 ‘bright;燦’(브라이트;찬)에 수록됐던 ‘하늘 여행’과 ‘명작’을 무대로 선보이며 2024 KGMA를 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[TMA 인터뷰] 엔싸인 "'글로벌 핫트렌드' 수상…꿈에 한 발 다가가"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000339124"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["전 세계에 우리 노래 전파하고 싶어" 연내 한국 컴백 예정…"좋은 노래 기대해달라" 데뷔와 동시에 한국과 일본 팬들의 마음을 사로잡은 그룹 엔싸인(n.SSign). 이들이 '더팩트 뮤직 어워즈'에서 '글로벌 핫트렌드'를 수상하며 K팝을 이끌 차세대 주자로 인정받았다. 엔싸인은 지난 9월 7일 일본 오사카 교세라돔에서 열린 '2024 더팩트 뮤직 어워즈(THE FACT MUSIC AWARDS, TMA)'에서 '글로벌 핫트렌드'를 수상했다. 시상식 당일 &lt;더팩트&gt;와 만난 엔싸인은 "아직 갈 길이 멀다고 생각하지만 많은 사랑 보내주신 덕분에 큰 무대도 서보고 뜻깊다"고 벅찬 소감을 밝혔다. 엔싸인은 2022년 채널A 서바이벌 오디션 프로그램 '청춘스타'를 통해 탄생한 팀이다. 2023년 5월 프리데뷔를 거쳐 그해 8월 정식 데뷔했다. 데뷔 3개월 만에 도쿄 아레아케 3회 공연을 성공적으로 열 만큼 빠르게 성장하고 있다. 이들은 올해 2월 두 번째 미니앨범 'Happy &amp;(해피앤드)'와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈, 2024 KGMA 대상 포함 2관왕…퍼포먼스 톱 티어 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395697</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395697"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈가 ‘K팝 퍼포먼스 톱 티어’로서의 가치를 몸소 증명했다. 지난 17일 에이티즈는 인스파이어 아레나에서 개최된 ‘2024 코리아 그랜드 뮤직 어워즈(KGMA)’에 출연해 ‘베스트 송’과 ‘2024 그랜드 아너스 초이스’를 수상하며 2관왕의 영예를 안았다. 수상 직후 에이티즈는 “먼저 이렇게 값진 상을 주셔서 감사하다. 오늘은 사랑하는 우리 에이티니의 이름이 생긴지 6주년 되는 날인데 생일 축하하고, 오늘같이 특별한 날에 상을 받아 더욱 기쁘다. 앞으로도 멋진 음악과 무대 보여주는 에이티즈가 되겠다”고 소감을 밝혔다. 이날 에이티즈는 본인들만의 위트가 듬뿍 묻어있는 오프닝 스테이지로 단번에 시선을 붙잡았다. 이들은 룸서비스 트롤리에 숨거나 마네킹으로 분하는 등 호텔에 잠입하는 모습을 그려내며, 미니 10집 ‘골든 아워 : 파트 1’의 타이틀곡 ‘워크’ 무대를 시작했다. 에이티즈는 ‘워크’를 통해 그루비한 안무와 중독성 넘치는 비트로 함께 리듬을 타게 만들었는가 하면, 이어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하성운X이채연 오늘(18일) 듀엣곡 ‘말을 해줘’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922004</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000922004"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하성운과 이채연이 듀엣을 선보인다. 하성운, 이채연은 11월 18일 오후 6시 ‘말을 해줘(Tell me)’를 주요 음원사이트를 통해 공개한다. ‘말을 해줘’는 앞서 ‘2024 케이 월드 드림 어워즈(2024 K WORLD DREAM AWARDS)’에서 두 사람의 무대가 최초 공개돼 폭발적인 관심은 곡이다. 시상식 후 끊임 없는 정식 발매 요청이 이어졌고, 녹음 과정을 거쳐 드디어 디지털싱글로 제작됐다. ‘말을 해줘’는 대한민국 대표 프로듀서 박근태의 작품이다. 그동안 수지X백현 ‘드림’, MSG 워너비 ‘바라만 본다’, 윈터(에스파)X소연(아이들)X리즈(아이브) ‘Nobody’ 등 톱클래스 아티스트와 숱한 컬래버레이션을 성공시켰던 작곡가라 더욱 이목이 집중된다. 하성운과 이채연의 절묘한 밸런스도 인상적이다. 감성과 소울, 독보적 음색의 하성운과 청량하고 섬세함이 돋보이는 이채연의 매력적인 보이스가 특별한 시너지를 완성했다. 여기에 그루비한 비트 위에 피아노, 기타, 베이스의 리듬감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JO1-ME:I, 2024 KGMA 수상 영예…문화 경계 허무는 글로벌 아이돌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003395696"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CJ ENM의 일본 레이블 라포네엔터테인먼트와 라포네걸즈엔터테인먼트 소속 아티스트인 JO1(제이오원)과 ME:I(미아이)가 지난 17일 인스파이어 아레나에서 열린 2024 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(이하 KGMA)에서 수상 영예를 안았다. 2024 KGMA는 일간스포츠가 선보이는 새로운 대중음악 시상식이다. 한해 눈부신 성과를 보인 다양한 아티스트들이 함께한 가운데, K팝 기반으로 만들어진 해외 아티스트 중 전 세계의 주목을 받고 있는 팀에게 ‘K팝 해외 아티스트상’을, 올해 뛰어난 활약을 보인 글로벌 신인 아티스트에게 ‘K팝 해외 루키상’을 수여하며 두 팀의 글로벌 영향력을 인정했다. 두 팀의 수상은 한국과 일본을 뛰어넘는 활발한 활동과 글로벌한 인기를 다시 한번 실감케 했다. 새로운 기록을 써 내려가고 있는 JO1과 ME:I 향후 행보에도 기대가 모아진다. ‘프로듀스 101 재팬’ 시즌 1을 통해 탄생한 글로벌 보이그룹 JO1은 일본은 물론 글로벌을 무대로 활약을 펼치며 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 데뷔 1년 만에 월드투어...초고속 글로벌 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000309443"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 1년 차 그룹 베이비몬스터가 월드투어 행보를 시작한다. YG엔터테인먼트는 18일 공식 블로그에 따르면 베이비몬스터는 내년 1월 서울에서 월드투어의 포문을 연 뒤 2월 미국 뉴저지, 3월 로스앤젤레스로 향한다. 베이비몬스터는 공식 데뷔 1년도 채 되지 않은 신인이지만 첫 정규 앨범 발매부터 월드투어 개최까지 전례 없이 빠른 속도로 초대형 프로젝트를 진행하는 셈이다. 이날 YG엔터테인먼트가 공개한 포스터에는 서울과 북미뿐 아니라 'AND MORE'이라는 문구가 새겨져 앞으로 추가 공개될 지역에 대한 궁금증을 자극하고 있다. YG 측은 "데뷔 첫 월드투어라는 뜻깊은 자리인 만큼 최고의 공연을 선보이기 위해 아티스트와 스태프 모두 총력을 기울이고 있다"며 "공개된 일정 외에도 최대한 많은 팬분들을 찾아갈 예정이니 기대하셔도 좋을 것"이라고 기대를 당부했다. 한편 베이비몬스터가 지난 1일 발매한 정규 1집 [DRIP]은 각종 글로벌 차트에서 두각을 드러내고 있다. 이 앨범은 미국 빌보드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알리, 20주년 단독콘서트 ‘용진’ 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001001495"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 데뷔 20주년 기념 단독 콘서트를 개최한다. 가수 알리가 오는 12월 31일 저녁 7시 30분 광주 예술의전당 소극장에서 단독 콘서트 ‘용진(勇進)’을 개최하고 관객들과 만난다. 이번 콘서트는 알리의 음악 인생 20주년을 기념하기 위해 개최되는 콘서트로, 타이틀에는 알리의 본명인 ‘조용진’에 ‘용감할 용(勇)’과 ‘나아갈 진(進)’이라는 뜻을 담아 그녀의 굳건한 음악 여정을 상징한다. 알리는 ‘365일’, ‘지우개’ 등 자신의 대표곡들을 비롯해 미공개 신곡, 특별한 편곡 무대 등 다채로운 선곡과 알찬 무대 구성으로 팬들에게 색다른 감동을 선사한다. 한 해의 마지막 날 개최되는 공연인 만큼 연말의 훈훈한 분위기를 체감할 수 있을 예정이다. 알리는 “‘용감하게 나아가다’라는 제 본명의 의미처럼, 지나온 20년 동안 흔들리지 않고 음악을 지켜온 시간들이 자랑스럽다. 팬들과 함께 이 시간을 기념하고, 앞으로의 여정도 함께 나아가고 싶다”라며 데뷔 20주년을 맞은 소감과 콘서트에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT·엔하이픈·제베원, 밴드 '자체발광 투엔제' 결성…'MAMA'서 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005058301</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005058301"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 마마 어워즈(MAMA AWARDS)'만을 위한 글로벌 보이그룹 밴드가 탄생했다. 18일 '2024 마마 어워즈'는 프레스 프리미어를 통해 앞서 예고한 보이그룹 컬래버 밴드의 무대를 스포일러하며 기대감을 한껏 끌어올렸다. 투모로우바이투게더, 엔하이픈, 제로베이스원이 모여 결성된 컬래버 밴드명은 '자체발광 투엔제(TOENZE)'로, 멤버들이 직접 머리를 맞대어 만든 이름이다. 각자의 개성과 실력이 조화를 이뤄 빛을 발할 것으로 기대를 모은다. '자체발광 투엔제' 멤버로는 투모로우바이투게더의 범규와 휴닝카이, 엔하이픈의 제이, 제로베이스원의 김태래와 한유진이 함께한다. 압도적인 퍼포먼스와 다재다능한 실력을 갖춘 그룹의 멤버들이 뭉친 만큼 서로간의 경계와 장르의 경계를 허무는 무대가 펼쳐질 것으로 기대된다. 이들은 1995년으로 타임슬립해 그때의 감성과 학창시절의 호기로움을 무대에 오롯이 담아낼 예정이다. 각 멤버들이 어떠한 악기로 무대를 선보일지도 기대 요소다. 사전 VCR 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딘딘, 첫 번째 팬 콘서트 마무리 “팬들과 함께 생일 보내 행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163487"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 딘딘이 첫 번째 팬 콘서트를 성공적으로 마무리했다. 딘딘은 지난 16일 오후 청담 일지아트홀에서 팬 콘서트 ‘딘비테이션 : 백 넘버 33’(Dinvitation：Back Number 33)를 열고 팬들을 만났다. 이날 딘딘은 농구를 콘셉트로 한 공연에 걸맞게 애니메이션 ‘슬램덩크’의 오프닝송 ‘너에게로 가는 길’로 포문을 열었다. 이어 농구 포즈를 따라 하는 게임부터 줄임말 퀴즈, 노래 퀴즈 그리고 팬들이 직접 참여하는 미션까지 웃음을 유발하는 다채로운 코너를 진행하며 보는 재미를 더했다. 그의 음악 여정을 한 번에 느낄 수 있는 세트리스트 역시 이번 팬 콘서트의 묘미였다. ‘마이 소피’(MY SOFY)로 2부의 막을 올린 딘딘은 ‘느린 편지’, ‘불면증’, ‘딘딘은 딘딘’ 등 감성과 흥이 넘나드는 라이브는 물론, 데이식스(DAY6)의 ‘한 페이지가 될 수 있게’ 커버 무대까지 선사하며 팬들의 눈과 귀를 사로잡았다. 딘딘은 소속사 슈퍼벨컴퍼니를 통해 “매년 생일에 맞춰 콘서트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 물오른 ‘남신 비주얼’…연말 꽉 잡을 준비 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001163485"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 ‘임영울 리사이틀’ 메인 포스터를 공개했다. 18일 오전 임영웅 공식 SNS 채널을 통해 공개된 메인 포스터에는 임영웅이 흠잡을 데 없는 완벽한 비율의 ‘수트 핏’을 선보여 눈길을 모은다. 특히 올블랙 수트를 차려입은 임영웅의 모습은 세련되면서도 시크한 분위기를 풍기거나, 눈빛만으로 시선을 압도하며 독보적인 매력까지 뽐내고 있다. 포스터 공개만으로 공연의 궁금증과 기대감을 높이고 있는 임영웅은 ‘임영웅 리사이틀’을 통해 명곡을 자신만의 목소리로 재해석해 시대를 뛰어넘고 세대를 아우르는 면모를 대방출, 웃음과 감동이 가득한 무대를 선보일 예정이다. 한편, 임영웅의 ‘임영웅 리사이틀’은 오는 12월 27일부터 29일 그리고 2025년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척스카이돔에서 열린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['美 빌보드 입성' 액땜? 무대에서 쿵! 아픔보다는 민망함에 고개를 들 수가 없네 [곽경훈의 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003889132"/>
        <updated>2024-11-18T01:13:43.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 케플러 김다연이 13일 오후 경기도 고양시 MBC 드림센터에서 열린 MBC M '쇼 챔피언' 현장공개에 무대에서 미끄러지는 사고를 당했다. 이날 케플러는 이펙스 다음 순서로 무대에 섰다. 음악방송 여건상 사전 녹화를 하는 부분이 많다. 하지만 그 무대를 찾은 관객들을 위해서 출연진들은 실제 무대와 똑같은 퍼포먼스를 선보인다. 이날 케플러도 'TIPI-TAP'을 열창하며 화려한 퍼포먼스를 선보였다. 노래가 중간을 넘어가면서 자연스럽게 멤버들이 이동을 하는 순간 좌측 끝의 김다연이 '쿵' 소리와 함께 미끄러지면서 살짝 넘어졌다. 몇몇 멤버들은 놀란 표정으로 미끄러진 김다연을 바라봤지만 김다연은 약간 당황한 표정으로 다시 일어서서 열정적인 무대를 펼쳤다. 옆 자리에 위치했던 휴닝바히에가 넘어진 김다연의 상태를 물으며 놀란 표정을 지었다. 김다연은 아무일 없다는 듯 안무를 이어갔다. 잠시 후 최유진이 다가오자 민망함에 두 손으로 얼굴을 가렸다. 멤버들도 김다연의 상태를 확인한 뒤 놀]]></content>
    </entry>
</feed>