<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-01T03:02:31.237Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “GD, 데모만으로 모든 것 설명··· ‘스웨그’ 따라가려 노력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998080"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 지드래곤과 협업한 소감을 전했다. 로라는 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 진행된 첫 정규 앨범 ‘드립(DRIP)’ 발매 기념 기자간담회에서 “처음 그 소식을 접했을 때는 당연히 엄청 놀랐다. ‘진짜냐’고 계속 여쭤봤다”고 말문을 열었다. 이어 “참여 해주신 만큼 열심히 활동해서 보답해야겠다고 다짐했다. 조언을 들었다기보다는 데모(음원) 하나로 모든 것이 설명됐다. 최대한 배우고 그 ‘힙합’을 담으려 했다. 들어보면 우리 노력을 알 수 있을 것”이라고 예고했다. 아사 역시 “처음 지디 선배님의 데모를 들었을 때, 최대한 그 스타일과 스웨그 따라가려 노력했다. 일곱 명 다 같이 녹음할 때도 신경을 많이 썼다”고 전했다. 베이비몬스터의 ‘드립’은 더블 타이틀곡 ‘드립’과 ‘클릭 클락’을 포함해 총 9곡이 담겼다. 특히 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 댄스 기반의 ‘드립’은 지드래곤이 작곡에 참여한 것으로 알려져 화제를 모으기도 했다. 1일 오후 1시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "양현석=든든한 버팀목..노래+안무 조언" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278785"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER)가 양현석을 향해 무한 애정을 드러냈다. 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)는 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG엔터테인먼트(이하 YG) 신사옥에서 첫 번째 정규앨범 '드립(DRIP)' 발매 기념 기자간담회를 개최했다. 이날 로라는 YG 총괄 프로듀서 양현석으로부터 어떤 조언을 들었는지 묻자 "매번 우리 앨범이 시작할 때부터 끝날 때까지 항상 자리를 지켜주셨다. 노래가 나왔을 때도 어떤 느낌을 내면서 부르면 좋을지, 안무 연습 때도 직접 와주셔서 디테일도 봐주시고 수정해주시면서 든든한 버티목이 돼주셨다. 이번에도 아주 엄청난 노력을 해주셔서 감사하다는 말씀드리고 싶다"라고 대답했다. 이어 로라는 '드립' 발매 이후 이루고 싶은 목표에 대해 "지금까지 가장 하고 싶었던 게 월드 투어다. 일곱 명 모두의 목표였는데 이번 앨범을 통해 성공적으로 팬분들과 좋은 시간을 갖고 예쁜 추억을 만들 수 있게 돼서 기쁘다"면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "지드래곤 작업 소식, 엄청 놀랐다…스웨그 따라가려 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211710"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.229Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 빅뱅 지드래곤에게 고마운 마음을 드러냈다. 베이비몬스터는 1일 서울 마포 YG엔터테인먼트(이하 YG) 신사옥에서 첫 정규앨범 '드립' 간담회를 열고 "지드래곤 선배님의 작업 소식을 듣고 깜짝 놀랐다"라며 "선배님의 스웨그를 따라 가려고 노력했다"라고 했다. 베이비몬스터가 신곡을 발표하는 것은 지난 7월 '포에버' 이후 약 4개월 만이다. 특히 이번 컴백은 첫 정규앨범이라는 점에서 많은 팬의 관심을 끌고 있다. 지난 4월 정식 데뷔한 베이비몬스터가 7개월 만에 첫 정규앨범을 발표하는 것이다. 무엇보다 YG 모든 아티스트 중 데뷔 후 가장 빠른 정규앨범이라, 기대를 모으는 중이다. 타이틀곡 '드립'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 중독성 짙은 훅, 다이내믹한 비트, 강렬한 베이스 사운드가 한 데 어우러져 짜릿한 전율을 선사한다. 아현의 3단 고음이 전 세계 팬들의 귓가를 자극할 전망이다. 아현은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘JYP 신인 보이그룹’ NEXZ, 강렬한 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160397"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘JYP 신인 보이그룹’ NEXZ, 강렬한 콘셉트 포토 공개 JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 신인 보이그룹 NEXZ(넥스지)가 데뷔 첫 미니 앨범 ‘NALLINA’(난리나) 콘셉트 포토를 최초 공개했다. 진나 5월 데뷔한 NEXZ(토모야, 유우, 하루, 소 건, 세이타, 휴이, 유키)는 오는 11월 18일 첫 번째 미니 앨범 ‘NALLINA’를 정식 발매하고 컴백한다. 1일 공개된 사진 속 NEXZ는 올블랙 스타일링에 화이트 아이템, 실버 액세서리로 포인트를 주고 힙하면서도 멋스러운 컴백 비주얼을 자랑했다. 강렬한 눈빛으로 카메라를 응시하는가 하면 웃음기 없는 표정으로 프롤로그 영상과는 상반된 반전 매력을 뿜어냈다. NEXZ의 미니 1집 ‘NALLINA’에는 동명의 타이틀곡 ‘NALLINA’를 비롯해 ‘HARD’(하드), ‘Next Zeneration’(넥스트 제너레이션), ‘Eye to Eye’(아이 투 아이), ‘Keep on Moving (Korean Ver.)’(킵 온 무빙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "타이틀 작곡 = 지드래곤, 데모 하나로 모든 게 설명되더라" [MD현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884624"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 지드래곤의 타이틀 작곡 소식을 듣고 느꼈던 생각들을 전했다. 1일 서울 마포구에 위치한 YG엔터테인먼트 사옥에서 베이비몬스터의 정규 1집 '드립(DRIP)'의 기자간담회가 열렸다. 이번 앨범과 동명의 타이틀곡 '드립'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 이날 로라는 처음에 우리도 그 소식을 접했을 때는 당연히 모두가 엄청나게 놀랐다. '진짜에요?' 하고 계속 여쭙기도 했었고, 진짜라고 들었을 땐 우리도 열심히 활동해서 보여드려야겠다는 다짐을 하기도 했다"고 당시를 떠올렸다. 그러자 아사는 "처음에 데모를 들었을 때 최대한 GD 선배님의 스타일과 스웨그를 따라가기 위해 일곱 명의 멤버들 엄청나게 신경을 쓰고 노력했다"고 전했다. 로라는 "데모 하나 만으로도 모든 것이 설명되는 데모였다. 최대한 그 힙합의 분위기를 내기 위해 굉장히 노력을 많이 했다. 우리가 얼마나 노력했는지 들어보시면 아실 수 있지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정규 1집으로 돌아온 베이비몬스터[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278784"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER)가 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG엔터테인먼트에서 진행된 첫 번째 정규앨범 '드립(DRIP)' 발매 기념 기자간담회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '드립'은 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 심혈을 기울여 구성한 9개의 트랙으로 베이비몬스터만의 음악 색깔을 한층 더 다채롭게 풀어냈다. / 사진제공=YG엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “핸드마이크 라이브, 현장감 좋아 계속 사용할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915770"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.242Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 이번 활동에서도 핸드마이크를 사용한다. 11월 1일 오전 서울시 마포구 YG 신사옥에서 진행된 그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER) 첫 정규앨범 'DRIP' 발매 기념 기자간담회에서 베이비몬스터가 라이브 무대에서 핸드마이크를 사용하는 것에 대해 이야기 했다. 라미는 "이번 음악방송 활동도 핸드마이크로 진행할 예정이다. 라이브로 우리의 매럭을 어필하고 보여드리고 싶은 마음이다. 음악 방송에서 좋아해주셨어서 지금까지도 보여드리고 싶은 마음이다. 평소에도 꾸준히 라이브 연습을 하고 있다. 연습생 때부터 기본기부터 탄탄하게 쌓아온 덕에 라이브를 열심히, 잘 할 수 있지 않을까 생각한다"고 밝혔다. 로라는 "핀마이크를 꽂고 하는 것과 핸드마이크로 하는 것과 소리의 전달이 차이 나는 것 같더라. 팬분들이 어떻게 하면 우리 무대를 즐기실 수 있을까 싶어서 핸드마이크로 무대를 해보겠다고 해서 시작했다. 다행히 반응이 좋고 같이 즐겨주셔서 감사할 따름이다"고 전했다. 아현은 "우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 정규 1집 '드립' 컴백[★포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278783"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER)가 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG엔터테인먼트에서 진행된 첫 번째 정규앨범 '드립(DRIP)' 발매 기념 기자간담회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '드립'은 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 심혈을 기울여 구성한 9개의 트랙으로 베이비몬스터만의 음악 색깔을 한층 더 다채롭게 풀어냈다. / 사진제공=YG엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y현장] 베이비몬스터 "GD 작곡 참여에 놀라…'진짜냐'며 되묻기도"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002107947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002107947"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 타이틀곡 'DRIP' 작곡에 참여한 지드래곤에 고마움을 전했다. 오늘(1일) 오전 11시 서울 마포구 합정동 YG 신사옥에서는 베이비몬스터 정규 1집 [DRIP] 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 이날 로라는 지드래곤이 'DRIP' 작곡에 참여한 것에 대해 "처음 지드래곤 선배님이 작곡에 참여한다는 소식을 듣고 너무 놀랐다. 몇 번이고 '진짜냐?'고 물었던 것 같다. 선배님께서 저희 앨범에 참여해 주신 만큼, 더욱 열심히 활동해야겠다는 생각이 든다"고 말했다. 또한, 아사는 "처음 지드래곤 선배님의 데모곡을 듣고 특유의 스타일과 스웨그를 제대로 표현하기 위해 노력했다. 녹음할 때도 신경을 많이 썼다"고 덧붙였다. 베이비몬스터의 정규 앨범 [DRIP]은 베이비몬스터의 넘치는 매력을 응축한 결정체라는 의미를 담고 있으며 YG 특유의 힙합 색깔을 기반으로 다채로운 장르를 아우르는 9곡이 수록됐다. 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 지드래곤이 작곡에 참여해 화제를 모은 곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “GD 곡 참여, 너무 놀랐다..스웩 따라가려고 노력” [Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005187777"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.246Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 지드래곤의 곡으로 컴백하게 된 소감을 밝혔다. 베이비몬스터는 1일 오후 서울 마포구 YG 신사옥에서 첫 정규 앨범 [DRIP] 발매 기념 기자간담회를 열고 새 앨범에 대한 이야기를 나눴다. 특히 베이비몬스터는 첫 정규 앨범인 만큼 'DRIP'과 'CLIK CLAK'을 더블 타이틀곡으로 확정해 색다른 매력을 예고했다. 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤이 작곡에 참여해 화제를 모으기도 했다. 중독성 짙은 훅, 다이내믹한 비트, 강렬한 베이스 사운드가 한 데 어우러져 짜릿한 전율을 선사한다. 아현은 ‘DRIP’에 대해 “반전있는 곡이다. 'CLIK CLAK'을 먼저 선보인 이유는 담백한 것을 먼저 보여드리고 싶다는 생각이었다. 이 곡이 EDM이 더 강한 비트에 신나는 안무와 퍼포먼스를 위주로 봐주시면 좋을 것 같다. 살리고 싶었던 포인트는 다같이 즐기고 춤추]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "지드래곤 작사 참여, 너무 놀라 '진짜냐'고..스웨그 따라하려 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728923"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 지드래곤이 작사에 참여한 'DRIP'을 소화한 소감을 전했다. 1일 오전 서울시 마포구 YG 엔터테인먼트 사옥에서 베이비몬스터의 데뷔 첫 정규 앨범 'DRIP' 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 베이비몬스터의 더블 타이틀곡 중 하나인 'DRIP' 작곡에 지드래곤이 참여한다고 알려져 화제가 된 바 있다. 이와 관련 로라는 "처음에 소식을 전달 받았을 때 '진짜냐' 계속 여쭤보기도 했고 너무 놀랐다. 열심히 활동해서 보여드려야겠다는 생각을 했다"며 "저희가 최대한 배우고 힙합 느낌을 내려고 많이 노력해서, 1시에 들어보시면 저희가 얼마나 노력했는지 아실 수 있을 것 같다"고 말했다. 이어 아사는 "데모를 들었을 때 지디 선배님의 스타일과 스웩을 따라가려 노력했고, 7명 다같이 녹음을 할 때도 엄청 신경을 많이 쓴 것 같다. 데모 하나로 모든 것이 설명이 됐다"고 덧붙였다. 한편 YG 신인 걸그룹 베이비몬스터의 첫 정규 앨범 'DRIP'은 오늘(1일) 오후 1시 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 라미 “투애니원 콘서트 무대 영광, 많이 배웠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998078</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998078"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 투애니원 콘서트의 게스트로 무대에 오른 소감을 전했다. 라미는 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 진행된 첫 정규 앨범 ‘드립(DRIP)’ 발매 기념 기자간담회에서 “투애니원 콘서트에 게스트로 선다고 들었을 때 놀랐다. 너무 좋은 기회를 주셔서 많은 걸 배우고 온 시간이었다”고 말했다. 이어 “조언보다는 우리도 그 무대에 서고 보면서 많은 걸 배웠다. 너무 영광이었고, 그 덕분에 한층 더 성장했다”고 밝혔다. 베이비몬스터의 ‘드립’은 더블 타이틀곡 ‘드립’과 ‘클릭 클락’을 포함해 총 9곡이 담겼다. 특히 YG 특유의 힙합 바이브를 톡여낸 EDM 댄스 기반의 ‘드립’은 지드래곤이 작곡에 참여한 것으로 알려져 화제를 모으기도 했다. 1일 오후 1시 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “지드래곤 스웨그 최대한 반영... 타이틀 곡 참여=영광”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391850"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 선배 가수 지드래곤이 타이틀 곡 ‘드립’에 참여한 것에 대해 “영광이다”라고 밝혔다. 1일 서울시 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 베이비몬스터 정규 1집 기자간담회가 열렸다. 데뷔 후 첫 정규앨범인 만큼 특별한 이름이 보였다. 바로 더블 타이틀 곡 중 하나인 ‘드립’ 작곡에 지드래곤이 참여한 것. 로라는 “처음에 지드래곤 선배가 곡 참여하신다는 걸 듣고 정말 깜짝 놀랐다. 보답으로 저희가 잘해야겠다고 다짐했다”고 소감을 전했다. 아사는 “지디 선배님의 데모를 들었을 때 최대한 지디 선배님의 스웨그를 그대로 따라가려고 노력했다. 7명 멤버 모두 녹음할 때도 엄청 신경 쓰고 노력했다”고 밝혔다. ‘드립’은 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드를 맛볼 수 있다. 한편 베이비몬스터는 이날 정규 1집 ‘드립’을 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "지드래곤 타이틀곡 참여 소식에 놀라…열심히 해야겠다 다짐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000519877"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.252Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 타이틀곡에 참여해준 지드래곤에게 감사 인사를 전했다. 베이비몬스터는 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG 신사옥에서 열린 정규 1집 '드립' 간담회에서 "지드래곤 선배님께서 곡에 참여를 해주신다고 해서 너무 놀랐다"고 말했다. 정규 1집 '드립'은 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 9개의 트랙은 이들의 음악 색깔을 한층 더 다채롭게 펼쳐낸다. 베이비몬스터는 더블 타이틀곡으로 승부수를 띄웠다. 그 중 앨범과 동명의 타이틀곡 '드립'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤이 작곡에 참여해 큰 화제를 모았다. 로라는 "처음에 저희도 지드래곤 선배님께서 타이틀곡에 참여해주신다는 소식을 접했을 때 당연히 모두가 엄청나게 놀랐다"라며 "그래서 '진짜냐'고 계속 여쭤봤다. 참여를 해주신 만큼 저희도 그만큼의 보답으로 열심히 활동을 해야겠다는 다짐을 했다"고 감사 인사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["권지용 선배 '스웩' 따라 해봤다" 베이비몬스터의 리스펙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240820</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000240820"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 지드래곤이 작곡에 참여한 노래 '드립'을 부르게 되어 영광이라고 밝혔다. 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 신사옥에서 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)의 첫 정규앨범 '[DRIP]'(드립) 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 신보는 제목처럼, 앨범을 가득 채우고도 흘러넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체를 뜻한다. 앨범과 동명의 타이틀곡 'DRIP'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤이 작곡에 참여해 화제를 모으기도 했다. 또 다른 더블 타이틀곡 'CLIK CLAK'(클릭 클락)은 오리지널 힙합 장르에 완벽히 녹아든 모습으로 YG DNA를 이어받은 준비된 신예로서 강렬한 인상을 남길 예정이다. 이날 멤버들은 지드래곤이 작곡에 참여한 '드립'을 부르게 되었다는 소식을 듣고 어떤 생각을 했냐는 물음에 "처음 그 소식을 접하고 당연히 모두가 엄청나게 놀랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "2NE1 콘서트 게스트 영광..덕분에 성장한 기회" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278780"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER)가 2NE1(투애니원)을 언급했다. 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)는 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG엔터테인먼트(이하 YG) 신사옥에서 첫 번째 정규앨범 '드립(DRIP)' 발매 기념 기자간담회를 개최했다. 앞서 베이비몬스터는 지난 4일부터 6일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 개최된 2EN1 콘서트 '웰컴 백' 게스트로 무대에 올라 화제를 모은 바. 이와 관련해 라미는 "2NE1 선배님 콘서트 게스트에 간다고 처음 들었을 때 우리도 너무 놀랐다. 너무 좋은 기회를 주셔서 많은 것을 배우고 온 시간이었다"라고 밝혔다. 이어 그는 "선배님에게 조언을 들었다기보다는 우리도 그 무대에 서고, 선배님의 무대를 보면서 더 많은 걸 배웠던 것 같다. 우리도 너무 영광이었다. 덕분에 한층 더 성장할 수 있었던 기회였다"라며 웃었다. 베이비몬스터의 첫 번째 정규앨범 '드립'은 1일 오후 1시 각종 온라인 음원 사이트를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤수일 “‘아파트’ 대박에 내 ‘아파트’도 다시 뜨네요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669099"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.256Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원조 ‘아파트’ 덩달아 역주행 온라인서도 “재건축 성공했네” 윤 “주민 축하인사 받느라 바빠” “요즘 아파트 주민들에게 축하 인사 받느라 바쁩니다.” 공전의 히트곡인 ‘아파트’로 다시 주목받고 있는 가수 윤수일(69·사진)이 소감을 묻는 말에 이같이 너스레를 떨었다. 최근 걸그룹 블랙핑크 로제와 미국 팝스타 브루노 마스가 함께 부른 ‘아파트’(APT.)가 글로벌 인기를 누리면서, 윤수일이 1982년 발표한 원조 ‘아파트’가 소위 ‘역주행’ 인기를 누리고 있다. 네티즌은 “윤수일의 ‘아파트’가 재건축에 성공했다” “신축보다는 구축 아파트가 더 좋다”는 등 재치있는 반응을 보였다. 현재 부산의 한 아파트에 거주 중이라는 윤수일은 31일 문화일보와 나눈 전화 인터뷰에서 “오가다가 만나는 아파트 주민들이 ‘축하한다’는 얘기를 많이 건넨다”면서 “내가 축하 받아야 될 상황인지는 모르겠으나 ‘감사하다’고 화답하고 있다”고 전했다. ‘아파트’는 윤수일이 직접 작사·작곡한 노래다. ‘아무도 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “YG서 가장 빠른 첫 정규, 새로운 도전”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000998076"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.257Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 첫 정규 앨범을 내는 소감을 전했다. 로라는 1일 서울 마포구 YG엔터테인먼트 사옥에서 진행된 첫 정규 앨범 ‘드립(DRIP)’ 발매 기념 기자간담회에서 “드디어 첫 번째 정규앨범 드립으로 찾아뵙게 됐다. 생각보다 빠른 시간 안에 (정규 앨범으로) 찾아뵙게 됐다”고 인사했다. 이어 “팬들의 응원과 사랑에 보답하기 위해 팬미팅을 했고, 성황리에 잘 마무리했다. 팬들과 교감하고 많은 것 배우는 시간이었다. 그간 뜻깊은 시간을 보냈다”고 근황을 언급했다. 치키타 역시 “다양한 장르의 곡이 담긴 앨범인 만큼, 우리의 새로운 매력 보여드리게 되어 기쁘다”고 소감을 밝혔다. 이번 앨범은 베이비몬스터가 지난 7월 ‘포에버’로 활동한 이후 약 3개월 만에 선보이는 컴백이자, 데뷔 후 첫 정규앨범이라는 점에서 큰 기대를 모은다. 무엇보다 지난 4월 정식 데뷔한 지 7개월여 만에 선보이는 정규 앨범으로, 이는 YG 내에서 가장 빠른 기록이기도 하다. 아현은 “이번 앨범을 준비하면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 "2NE1 콘서트에 게스트, 좋은 기회로 많이 배웠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211705</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211705"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 한솥밥 선배 2NE1 콘서트에 게스트로 출격했던 당시를 회상했다. 베이비몬스터는 1일 서울 마포 YG엔터테인먼트(이하 YG) 신사옥에서 첫 정규앨범 '드립' 간담회를 열고 "2NE1 콘서트 게스트라는 좋은 기회를 주셔서 많이 배웠다"라고 했다. 베이비몬스터가 신곡을 발표하는 것은 지난 7월 '포에버' 이후 약 4개월 만이다. 특히 이번 컴백은 첫 정규앨범이라는 점에서 많은 팬의 관심을 끌고 있다. 지난 4월 정식 데뷔한 베이비몬스터가 7개월 만에 첫 정규앨범을 발표하는 것이다. 무엇보다 YG 모든 아티스트 중 데뷔 후 가장 빠른 정규앨범이라, 기대를 모으는 중이다. 특히 최근에는 'YG 원조 걸그룹' 2NE1 콘서트 게스트로 무대를 꾸미기도 했다. 라미는 "선배님 콘서트에 게스트로 간다고 들었을 때 너무 놀랐다. 좋은 기회를 주셔서 많이 배우고 왔다"고 말했다. 이어 "조언을 들었다기 보다는, 저희도 그 무대를 서고, 선배님 무대를 보면서 많은 것을 배웠다. 정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 로라 “GD 작곡에 엄청나게 놀라...신경 많이 썼다” [MK★현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033636"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 지드래곤에게 곡을 받은 감격을 전했다. 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG 신사옥에서 베이비몬스터 정규 1집 ‘드립’(‘DRIP’) 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 지드래곤의 작곡 참여 소식과 관련해 로라는 “처음 소식을 접했을 때는 모두가 엄청나게 놀랐다. 진짜냐고 계속 물어봤다. 참여를 해주신 만큼, 그에 대한 보답으로 열심히 활동해서 보여드려야겠다 싶었다”고 고백했다. 아샤는 “지드래곤 선배님의 데모를 들었을 때, 스타일과 스웩을 따라가려고 노력했다. 녹음할 때도 노력하고 신경을 많이 썼다”고 말했다. 지드래곤을 통해 받은 조언에 대해 로라는 “어떠한 조언을 확실하게 들었다기 보다는, 데모 하나로 모든 것이 설명이 됐다. 최대한 배우고 그 ‘힙함’을 내려고 래퍼들이 정말 많이 애를 썼다”고 밝혔다. 베이비몬스터의 정규 1집 ‘DRIP’은 제목처럼 앨범을 가득 채우고도 흘러 넘치는 베이비몬스터의 매력을 응축한 결정체다. 심혈을 기울여 구성한 9개의 트랙은 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 지드래곤과 손잡은 소감.."진짜예요?" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278778"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER)가 대선배 가수인 지드래곤과 작업한 소감을 밝혔다. 베이비몬스터(루카, 파리타, 아사, 아현, 라미, 로라, 치키타)는 1일 오전 서울 마포구 합정동 YG엔터테인먼트(이하 YG) 신사옥에서 첫 번째 정규앨범 '드립(DRIP)' 발매 기념 기자간담회를 개최했다. 베이비몬스터는 새 앨범을 통해 더블 타이틀곡을 내세우면서 승부수를 띄웠다. 먼저 앨범과 동명의 타이틀곡 '드립'은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤이 작곡에 참여했다. 뮤직비디오와 함께 선공개된 또 다른 타이틀곡 '클릭 클랙(CLIK CLAK)'은 오리지널 힙합 장르에 완벽히 녹아든 모습으로 YG DNA를 이어받은 준비된 신예로서 강렬한 인상을 남겼다. 처음으로 모든 멤버가 랩에 도전, 각기 다른 톤과 유니크한 스타일이 긴장감 있게 곡을 이끌어 색다른 매력을 자아냈다. 이날 로라는 지드래곤이 '드립' 작곡에 참]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “지드래곤과 작업? 너무 놀라…데모만으로도 설명 끝”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160396"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비몬스터가 가수 지드래곤 참여 타이틀곡으로 활동하는 소감을 말했다. 1일 베이비몬스터 정규 1집 [DRIP] 발매 기념 기자간담회가 진행됐다. 아현은 이날 “‘드립’은 반전이 있는 트랙이다. EDM이 강한 비트, 후렴구 안무가 킬링 포인트다. 다 같이 즐기고 춤추자는 흥겨운 분위기의 곡이다”라고, 로라는 “자유롭게 본인의 색깔을 뽐내는 게 후반부에 있다. 이것이 YG표 힙합 자체라고 생각한다”라고 ‘드립’이 YG 스타일의 정수임을 밝혔다. 이어 지드래곤과의 작업에 대해 로라는 “처음 소식을 접했을 때는 모두가 너무 놀랐다. 참여를 해준만큼 열심히 해서 보답을 해야겠다 다짐했다. 지드래곤이 직접 한 데모로 모든 것이 설명됐었다”라고, 아사는 “처음 지드래곤의 데모를 들었을 때는 지드래곤의 스웨그를 따라가려고 노력했다”라고 덧붙였다. 앨범과 동명의 타이틀곡 ‘DRIP’은 베이비몬스터만의 자신감 넘치는 애티튜드와 YG 특유의 힙합 바이브를 녹여낸 EDM 기반 댄스곡이다. 지드래곤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 새 타이틀곡 'No Doubt' 확정…리패키지 트랙리스트 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003253325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003253325"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔하이픈(ENHYPEN)이 신곡 'No Doubt'(노 다웃)을 앞세워 새로운 ROMANCE 무대를 펼친다. 1일 빌리프랩 측은 공식 SNS를 통해 엔하이픈 정규 2집 리패키지 'ROMANCE : UNTOLD -daydream-'의 트랙리스트를 공개했다. 공개된 트랙리스트에는 신곡 'No Doubt'과 'Daydream'과 함께, 'Moonstruck', 'XO (Only If You Say Yes)', 'Your Eyes Only' 등 정규 2집 'ROMANCE : UNTOLD' 수록곡까지 총 12곡의 크레딧이 기재돼있다. 새 타이틀곡 'No Doubt'은 변치 않을 사랑을 확신하는 이들의 감정을, 새 수록곡 'Daydream'은 연인의 부재 속에서 더욱 애절하고 간절하게 상대를 사랑하게 되는 '나'의 마음을 표현한다. 이는 정규 2집 'ROMANCE : UNTOLD' 속 로맨스 서사의 확장과 함께, 엔하이픈 특유의 판타지 컬러로 표현된 팬사랑의 무게감을 새롭게 보여줄 것을 가늠케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 19일 'Happy' 기념 팝업 오픈…'유쾌체험 진 행복']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003253324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003253324"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 진의 유쾌한 행복감을 담은 체험공간이 여의도에 마련된다. 1일 빅히트뮤직 측은 플랫폼 위버스를 통해 진의 솔로 앨범 'Happy' 팝업 'Jin 'Happy' POP-UP : Running Wild to Happiness'가 오는 19일 서울 여의도 '현대백화점 더현대 서울' 지하 1층 대행사장에서 열린다고 전했다. 오는 12월1일까지 진행될 이번 팝업은 타이틀곡 'Running Wild'을 비롯한 진의 신보 'Happy' 콘셉트를 현실공간으로 구현한 모습으로 구성된다. 다채로운 포토존은 물론 체험형 콘텐츠까지 풍성한 구성을 통해 솔로 진의 유쾌긍정 바이브를 직접 느낄 수 있도록 할 예정이다. 이번 팝업은 관람객들의 편의를 위해 사전 예약을 진행한다. 사전 예약은 오는 12일 오전 11시 시작되며 자세한 내용은 추후 공지될 예정이다. 빅히트 뮤직은 “'Jin 'Happy' POP-UP : Running Wild to Happiness'를 방문한 분들께서 '행복'을 직접 느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 “지드래곤 데모 듣고 스웩 따라하려 엄청 노력”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000915759"/>
        <updated>2024-11-01T03:02:18.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 지드래곤과 호흡을 맞춘 소감을 밝혔다. 11월 1일 오전 서울시 마포구 YG 신사옥에서 진행된 그룹 베이비몬스터(BABYMONSTER) 첫 정규앨범 'DRIP' 발매 기념 기자간담회에서 베이비몬스터가 지드래곤이 참여한 'DRIP'에 대해 이야기 했다. 아현은 'DRIP'에 대해 "더블타이틀곡인 만큼 반전있는 곡으로 선택했다. 담백한 것을 보여드리고 싶어서 'CLIK CLAK'을 선공개했다. 'DRIP'은 EDM이 강한 비트에 신나는 안무, 퍼포먼스 위주로 봐주시면 좋을 것 같다. 후렴구 안무가 키포인트다. 또 다같이 즐기고 다같이 춤추자는 흥겨운 분위기를 담아봤다"고 소개했다. 로라는 지드래곤 참여에 대해 "모두가 엄청 놀라서 진짜냐고 물어봤다. 참여해주신 만큼 그만큼의 보답으로 열심히 보여드려야겠다고 다짐했다"고 밝혔다. 아사는 "처음 지디 선배님 데모를 들었을 때 지디 선배님의 스타일과 스웩을 따라하려고 엄청 노력했다. 녹음할 때도 신경을 많이 썼다"고 회상했다.]]></content>
    </entry>
</feed>