<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-07-31T23:13:50.504Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쇼미 프로듀서 출신' 유명 래퍼, 행인 폭행 혐의로 경찰 조사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404227"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[30대 유명 래퍼 A씨가 행인을 폭행했다는 신고를 받고 경찰이 입건 전 조사(내사)에 착수했다. 1일 경찰에 따르면, A씨는 지난달 28일 오후 8시 30분께 서울 마포구의 한 공원에서 행인을 휴대전화 등을 이용해 폭행한 것으로 알려졌다. 당시 A씨는 행인에게 '자전거를 똑바로 끌고 가라'는 취지로 말하며 행인을 폭행했고, 피해자는 눈 인근이 찢어지고 치아 일부가 손상되는 부상을 입은 것으로 전해졌다. 신고를 받은 경찰은 A씨와 피해자를 조사한 뒤 돌려보냈다. 기초 수사를 바탕으로 입건 여부를 결정을 예정이다. A씨는 2010년 데뷔해 여러 히트곡을 낸 래퍼다. 힙합 오디션 예능프로그램인 Mnet '쇼 미더 머니'에 프로듀서로 출연하기도 했다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’, 12월 26일 공개…시즌3는 2025년 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142033"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 시리즈 '오징어 게임' 시즌2가 오는 12월 26일(목) 공개를 공식적으로 알렸다. 뿐만 아니라 시리즈의 마지막 이야기를 그리는 파이널 시즌 '오징어 게임' 시즌3의 2025년 공개까지 깜짝 예고해 더욱 눈길을 끈다. 전 세계가 기다려 온 '오징어 게임'이 2024년 12월 26일(목) 시즌2의 공개를 확정지었다. 뿐만 아니라, 시리즈의 마지막 이야기를 그린 '오징어 게임' 시즌3의 2025년 공개를 깜짝 예고, '오징어 게임'을 기다려온 전 세계 시청자들의 마음을 더욱 두근거리게 만든다. '오징어 게임'을 연출한 황동혁 감독은 편지를 통해 시즌2와 시즌3를 선보이는 진심 어린 소감을 전했다. “진짜 게임이 시작됩니다”라는 간결하지만 가슴 뛰게 만드는 문구로 편지를 시작한 황동혁 감독은 “여러분께 시즌2의 공개 일정과 시즌3 제작 소식까지 알리는 편지를 쓸 수 있게 되어 너무나 기쁘고 설렙니다”라며 벅찬 감정을 전했다. 이어, 그는 “시즌1 엔딩에서 복수를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 다니엘 응원 손 편지 공개…“언제나 대표님 편, 우리는 가족”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369761</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369761"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.368Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 대표가 뉴진스 멤버 다니엘의 친필 편지를 공개하며 돈독함을 과시했다. 민 대표는 1일 자신의 SNS에 다니엘의 손 편지를 공개했다. 편지에서 다니엘은 “어느새 2년이 되었다. 가장 고생한 우리 대표님. 정말 정말 감사하다. 짧았지만 길었던 이 2년 동안 정말 많은 일들이 있었는데, 7년에 겪을 모든 일들이 이미 일어난 느낌도 살짝 있다”고 말했다. 이어 “저희를 온 힘으로 지켜주며 보살펴준 우리 대표님, 저희의 엄마이자 정말 멋진 워리어 같다. 매일 하루가 대표님 덕분에 더 밝고 행복하다. 대표님 사랑한다”며 “자기 일에 누구보다도 진심인 대표님. 그 일이 진심으로 사람을 움직이고 행복을 준다. 제 곁에 정말 어른다운 어른, 너무나 멋진 분이 계셔서 든든하고 감사하다”고 했다. 그러면서 “매일 매일 저도 모르는 아주 많은 힘듦을 겪으실 텐데, 저희 앞에서는 늘 사랑 넘치는 모습만 보여주실 때 마음이 많이 아프고 찡하다”며 “대표님 저희는 언제나 대표님의 편인 거 아시죠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백’ 카드(KARD), 전원 금발 변신…커밍업 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142032"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼성 그룹 카드(KARD)가 옐로우 컬러로 '색'다르게 변신했다. 카드(비엠, 제이셉, 전소민, 전지우)는 오늘(1일) 0시 공식 SNS에 미니 7집 'Where To Now? (Part.1 : Yellow Light)'의 커밍업 포스터를 게재했다. 공개된 포스터에는 푸르른 여름 정취 속 다채로운 컬러로 멋을 낸 카드의 뒷모습이 담겼다. 1980년대를 연상케 하는 빈티지 스타일이 돋보이는 가운데, 'Yellow Light'라는 부제에 걸맞게 멤버 전원이 파격적인 금발로 변신해 눈길을 끈다. 'Where To Now? (Part.1 : Yellow Light)'는 카드가 지난해 5월 발매한 미니 6집 'ICKY' 이후 약 1년 3개월 만에 선보이는 앨범이다. 연내 Part.2까지 발매할 예정인 가운데, 전작인 'ICKY'와는 180도 상반된 분위기로 컴백 열기를 고조시킨다. 카드는 데뷔와 동시에 북남미 지역에서 큰 인기를 끌며 K팝 대표 혼성그룹으로서 독보적인 입지를 구축해 왔다. 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[취미=수퍼카 쇼핑, 70억 고급 저택 소유? 알고 보니…(한끗차이)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142031"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 끗 차이: 사이코멘터리(이하 한끗차이)'가 완벽한 줄 알았던 '내조의 여왕'의 거짓 인생, '야신(野神)' 김성근 감독의 혹독한 성공 스토리를 소개했다. 지난 7월 31일 방송된 티캐스트 E채널 '한끗차이'에서는 열한 번째 심리 키워드 '인정욕구'에 대해 다뤘다. 이날은 박세리, 브라이언에 이은 세 번째 스페셜 게스트 '야구 레전드' 박용택이 함께 했다. 최근 '최강야구'를 통해 맹활약을 펼치고 있는 박용택은 "은퇴하면 야구장 근처도 안 가겠다 그랬는데, 똑같이 야구선수 생활을 하고 있다. 경기가 없을 때는 해설위원으로 바쁘게 살고 있다"라고 근황을 전했다. 홍진경의 주도로 배우 전광렬, 정준호, 신현준에 이어 주영훈까지 소환된 박용택 닮은꼴 찾기가 웃음을 더했다. 장성규는 초등학교 선배인 박용택이 일찌감치 인기 스타의 길을 걸었다고 증언했다. 이찬원은 박용택이 '사랑과 전쟁'의 광팬이라고 밝히자, "경사 났네, 경사 났어!"라며 '찐텐 웃음'을 폭발시켰다. '한끗차이'가 소개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈, 와이원엔터와 전속계약…황정음과 한솥밥 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142030"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈이 와이원엔터테인먼트와 전속계약을 체결했다. 와이원엔터테인먼트는 1일 “이지훈 배우와 한 가족이 됐다. 장르 불문하고 멈춤 없는 뜨거운 연기 열정을 보여주는 이지훈 배우가 다양한 영역에서 활동을 펼치고 대중에게 한 걸음 더 다가갈 수 있도록 전폭적인 지지를 아끼지 않을 예정이니 앞으로 많은 관심과 사랑 부탁한다”고 밝혔다. 2003년 KBS 20기 공채 탤런트로 데뷔한 이지훈은 영화 ‘범죄도시3, 4’, ‘달짝지근해: 7510’, ‘공기살인’, ‘미션 파서블’, ‘해피 뉴 이어’ 등과 드라마 ‘살인자ㅇ난감’, ‘고려 거란 전쟁’, ‘슬기로운 의사생활1, 2’, ‘허쉬’ 등 20여 년간 드라마 30여 편, 영화 20여 편에 출연했다. 이지훈은 ‘범죄도시3’에 이어 ‘범죄도시4’에도 합류, 마석도(마동석 분)의 후배이자 곁을 지키는 베테랑 형사 양종수 역을 맡았다. ‘슬기로운 의사생활’ 시리즈에서는 외과의사 이지훈으로 분해 이익준(조정석 분)과 장겨울(신현빈 분)을 두고 신경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해♥세븐 드디어 혼인 신고..46억 신혼집 공개 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254696</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003254696"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['해븐 커플' 이다해♥세븐가 결혼 1년 만에 혼인신고를 하는가 하면, '동아 커플' 김동완♥서윤아는 봉사활동을 함께하며 '미(美)친 케미'를 발산해 안방 시청자들을 제대로 사로잡았다. 지난달 31일 방송된 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 125회에서는 '교감' 이다해가 세븐과의 신혼집을 처음 공개하는 것은 물론, 혼인신고까지 일사천리로 진행하는 모습이 생생하게 펼쳐졌다. 또한 김동완은 서윤아의 버킷리스트 중 하나인 '남자친구와 봉사활동 하기'를 열정적으로 실현시켜줘 든든한 남성미를 발산했다. 이다해는 세련되고 깔끔한 신혼집에서 아침 일찍부터 중국 엔터사와 화상 회의에 돌입했다. '천국의 집'을 처음 영접한 '스튜디오 멘토군단'은 "호텔 아니야?"라며 감탄했으며, 이다해는 수준급 중국어 실력으로 중국 직원들과 적극적으로 대화를 나눴다. 열일하는 아내를 위해 세븐은 아침 식사로 다양한 토핑의 요거트를 만들어줬으며, 아내의 어깨에 살포시 손을 올려놓은 뒤 화상 회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈, 8월 신곡명은 ‘Save me’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142029"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트 밴드 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes, XH)가 신곡 'Save me'(세이브 미)를 발표한다. 엑스디너리 히어로즈는 8월 5일 디지털 싱글 'Open ♭eta v6.3'(오픈 베타 버전6.3)을 정식 발매한다. 1일 0시 공식 SNS 채널을 통해 트랙 타이틀 어나운스먼트 이미지를 선보이고 새 디지털 싱글의 트랙리스트를 공개했다. 해당 디지털 싱글에는 타이틀곡 'Save me'와 수록곡 'XH_waves_75'(엑스에이치_웨이브스_75) 2개의 신곡이 실린다. 엑스디너리 히어로즈는 올해 디지털 싱글 시리즈 'Open ♭eta', 콘서트 시리즈 'Closed ♭eta'(클로즈드 베타)로 구성된 '2024 Xperiment Project'(2024 엑스페리먼트 프로젝트)를 진행 중이다. 8월 신곡 'Save me'는 디지털 싱글 시리즈의 일환으로 6월 '소년만화', 7월 'LOVE and FEAR'(러브 앤드 피어)를 잇는 세 번째 작품이다. 멤버들은 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어머, 택배 알바하는줄…S.E.S 슈, 허리 한줌에 최강 V라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673349"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 슈가 운동 삼매경이다. 1일 그룹 S.E.S. 출신 가수 슈는 자신의 채널을 통해 "요즘 운동에 푹~ 빠져있다. 근육통을 즐긴다. 그만큼 열심히 했다는.. 마치 어릴 적 수첩에 꽝 도장받았듯이 '오늘도 참 잘했어요'"라는 글과 함께 근황을 담은 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진 속에는 슈가 헬스장에서 몸매가 드러나는 크롭티에 반바지를 입고 열심히 운동 중인 모습이 담겨 있다. 탄탄한 몸매가 보는 이의 시선을 사로잡는다. 한편 슈는 농구선수 임효성과 2010년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있으며, 2016년 8월부터 2018년 5월 사이 해외에서 26차례에 걸쳐 총 7억 9천만 원 규모의 상습도박을 한 혐의를 받아 지난 2019년 2월 징역 6개월, 집행유예 2년, 사회봉사 80시간을 선고받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 “곽튜브, 진짜 여자 많아!” 돌발 폭로(현무카세)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175918</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175918"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['조회수 토털 30억뷰'의 사나이 침착맨X곽튜브X김풍이 '현무카세' 아지트를 찾은 가운데, 침착맨이 MZ 세대를 홀린 자신만의 인기 노하우를 시원하게 밝혀 전현무X김지석의 귀를 쫑긋하게 만든다. 8월 1일(오늘) 밤 9시에 방송하는 ENA 오리지널 예능 '현무카세'(연출 문태주) 4회에서는 '뉴미디어 황제' 침착맨X곽튜브X김풍이 전현무와 김지석의 아지트를 방문해 이들이 차려준 '퇴근 푸드'와 함께 '찐친 바이브'를 풍기는 모습이 펼쳐진다. 이날 전현무와 김지석은 '네 번째 예약 손님' 침착맨과 곽튜브를 향해, "두 사람의 구독자수를 합치면 455만명, 누적 조회수는 무려 30억뷰라고 한다"며 '리스펙' 한다. 특히 김지석은 "침(착맨) 형 혼자서 누적 조회수 25억뷰라는데 진짜냐?"라고 믿기 힘들다는 반응을 보이고, 전현무 역시 "나 진짜 형이라 부를게"라며 MZ들을 사로잡은 침착맨만의 노하우를 궁금해 한다. 이에 침착맨은 으쓱해하기는커녕, "전 솔직히 제 영상 재미 없어서 안 본다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지독한 악의 축…여기서도 저기서도 '악랄한' 유재명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404224"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[못된 가면만 골라 썼다. 배우 유재명이 유재명표 악을 새롭게 구현한다. 지난 달 31일 공개 된 디즈니+·U+모바일tv '노 웨이 아웃: 더 룰렛(이하 '노 웨이 아웃')'과 14일 개봉하는 영화 '행복의 나라'로 여름을 지독하게 채워낼 유재명의 악역 행보다. '노 웨이 아웃'에서 유재명은 김국호 역을 맡아 모두의 '살인 타깃'이 된다. '노웨이 아웃'은 희대의 흉악범 김국호의 목숨에 200억 원의 공개 살인 청부가 벌어지면서, 이를 둘러싼 출구 없는 인간들의 치열한 싸움을 그린 드라마다. 김국호는 13년 복역을 마치고 나온 살인자. 법적 처벌을 받았다 해도 피해자 가족과 국민의 분노는 여전히 뜨거운 상황 속 그의 목에 걸린 200억이라는 살인보상금이 그를 살인 타깃으로 세운다. 유재명은 김국호를 일상에 녹아든 생활 악인으로 그려낸다. 사전 공개 된 예고 영상에서 의아함만이 담긴 표정으로 “내가 뭘 잘못한 겁니까?”라고 묻는 뻔뻔한 얼굴부터 어리둥절하고 떨리는 눈빛으로 자신을 죽이려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“곽튜브, 진짜 여자 많아” 전현무 폭로했다가 역풍 (현무카세)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142028"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조회수 토털 30억뷰’ 침착맨X곽튜브X김풍이 ‘현무카세’ 아지트를 찾은 가운데, 침착맨이 MZ 세대를 홀린 자신만의 인기 노하우를 시원하게 밝혀 전현무-김지석의 귀를 쫑긋하게 만든다. 8월 1일(오늘) ENA 오리지널 예능 ‘현무카세’(연출 문태주) 4회에서는 침착맨-곽튜브-김풍이 전현무와 김지석의 아지트를 방문한다. 이날 전현무와 김지석은 네 번째 예약 손님 침착맨과 곽튜브를 향해 “두 사람의 구독자수를 합치면 455만명, 누적 조회수는 무려 30억뷰라고 한다”고 소개한다. 김지석은 “침(착맨) 형 혼자서 누적 조회수 25억뷰라는데 진짜냐?”라고 믿기 힘들다는 반응을 보이고, 전현무 역시 “나 진짜 형이라 부를게”라며 MZ들을 사로잡은 침착맨만의 노하우를 궁금해 한다. 이에 침착맨은 으쓱해하기는커녕, “전 솔직히 제 영상 재미 없어서 안 본다”라고 셀프 디스하고, 전현무는 “나랑 다 반대다. 난 내가 나오는 부분만 본다”라고 해 웃음을 안긴다. 잠시 후, 침착맨은 “저도 이해가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘여적여’는 옛말! 잘나가는 K-콘텐츠, 성공 키워드는 ‘워맨스’ [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001082110"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[남지현-장나라. 사진 | SBS 안방과 스크린이 우먼파워에 잠식됐다. 요즘 K-콘텐츠를 대변하는 키워드는 ‘워맨스’(우먼과 로맨스를 합성한 신조어)다. 드라마와 영화, 예능을 가리지 않고 여성들의 우정과 유대가 펼쳐진다. 매력적인 여성들의 시너지가 맞물려 신선하면서도 색다른 재미를 안긴다. 대표적인 작품이 SBS ‘굿파트너’와 JTBC ‘낮과 밤이 다른 그녀’(이하 ‘낮밤녀’)다. ‘굿파트너’는 베테랑 스타변호사 차은경(장나라 분)과 열혈 신입변호사 한유리(남지현 분)의 치열한 일상을 담은 드라마다. 이혼 전문 변호사라는 독특한 직업을 앞세워 차가운 차은경과 뜨거운 한유리의 워맨스가 안방을 달구고 있다. 지난 달 20일 방송된 4회는 시청률 13.7%(닐슨코리아 전국 기준)를 기록하며 현재 가장 인기 있는 드라마로 주목받고 있다. ‘낮밤녀’ 스틸컷. 사진 | JTBC 이정은과 정은지가 한 인물을 표현하면서 ‘이정은지’라는 신조어를 만든 ‘낮밤녀’도 높은 화제성을 보이고 있다. 어느]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하, 남몰래 이혜리 10년 동안 짝사랑 중이었다 ('빅토리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673347"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빅토리' 이정하가 남몰래 이혜리를 10년 동안 짝사랑했다. '빅토리'는 오직 열정만큼은 충만한 생판 초짜 치어리딩 동아리 ‘밀레니엄 걸즈’가 신나는 댄스와 가요로 모두를 응원하는 이야기를 그린 영화. 1일 '빅토리'측은 필선(이혜리)을 10년 동안 짝사랑 중인 치형(이정하)의 짝사랑 모먼트 스틸을 공개했다. 이정하가 맡은 치형은 거제상고 골키퍼이자, 10년째 필선의 곁에서 그를 짝사랑하는 인물. 평소에는 허당끼가 가득하고 허세 넘치는 모습도 보이지만 골대와 필선만큼은 자신이 지켜내겠다는 굳은 의지와 순수한 매력을 지녔다. 공개된 스틸은 항상 필선의 한 걸음 뒤에서 그를 지켜보며 마음 졸이는 ‘짝사랑 전문가’ 치형의 면모가 담겨있어 눈길을 끈다. 나무 뒤에서 주먹으로 입을 막은 채 울상인 표정을 짓고 있는 모습은 그의 짝사랑 행보가 쉽지 않음을 예고한다. 또한 ‘너에게 꼭 하고 싶은 말이 있어’라는 문구가 적힌 스케치북을 든 채 들뜬 표정을 숨기지 못하는 치형은 영화 '러브 액츄얼리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["영화 같아" 제로베이스원, 미니 4집 트레일러 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404222"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.387Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원이 한편의 영화 같은 트레일러로 컴백 열기를 달궜다. 제로베이스원(ZEROBASEONE)은 1일 0시 공식 유튜브 채널에 미니 4집 '시네마 천국(CINEMA PARADISE)'의 트레일러를 게재했다. 공개된 영상은 멤버 석매튜가 '시네마 천국(CINEMA PARADISE)'이라고 적힌 필름 롤을 영사기에 거는 장면으로 시작된다. 영상 속 영상이 재생되는 '액자식 구성'을 취한 가운데 사랑이 깊어질수록 이로 인해 변해가는 아홉 멤버의 모습이 차례로 보여진다. 가시덩굴이 온 몸을 조여오는 사랑으로 인해 감수해야 하는 고통에도 멈출 수 없는 양가적 감정을 실감 나는 영상으로 구현해 몰입도를 높였다. 특히 멤버 석매튜가 직접 쓴 대본으로 내레이션을 소화한 것은 물론 영상 말미에는 객석에서 영화관 스크린을 바라보는 멤버들 위로 '배드 필름(__BAD FILM)'이라는 타이틀과 엔딩 크레딧이 올라가 눈길을 끈다. 이처럼 제로베이스원은 전작 이후 3개월 만 초고속 컴백을 공식화한 뒤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘스위트홈3’ 글로벌 TOP10 비영어부문 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343602"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 2주차에도 뜨겁다. 넷플릭스 시리즈 ‘스위트홈​’의 피날레를 담은 시즌3가 넷플릭스 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 2위에 오르며 공개 2주차에도 식지 않는 열기를 뽐냈다. 넷플릭스 TOP 10 웹사이트에 따르면 ‘스위트홈’시즌3는 지난 7월 22일부터 7월 28일까지 2,800,000 시청 수(시청 시간을 작품의 총 러닝 타임으로 나눈 값)를 기록하며 넷플릭스 글로벌 TOP 10 시리즈(비영어) 부문 2위에 등극했다. 또한 2주 연속 대한민국 TOP 10 시리즈 부문 1위를 비롯해 볼리비아, 모로코, 카타르, 터키, 인도네시아를 포함한 31개 국가에서 TOP 10 리스트에 오르며 공개 2주차에도 전 세계적인 인기를 이어가고 있다. 작품은 괴물화의 끝이자 신인류의 시작을 비로소 맞이하게 된 세상, 괴물과 인간의 모호한 경계 사이에서 선택의 기로에 놓인 이들의 더 처절하고 절박해진 사투를 그린다. 현재 넷플릭스에서 절찬 스트리밍 중이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석 이혼' 박지윤, 이사한 새집+엄마표 밥상 "아이들과 첫 저녁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175916"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박지윤이 최근 이사한 제주의 새 집에서 두 아이들과 재회했다. 31일 박지윤은 "새집에서 아이들과 첫 저녁"이라며 "저녁 뭐먹을까 했더니 역시 된찌가 합격이어서 장봐둔 건 많이 없지만 영혼을 끌어내 차려보고, 새 인형친구들을 데리고 나타난 아이들은 자기방부터 점검하고 (뭐 없어졌나 찾는 이안이)"라고 적고 사진과 영상을 게재했다. 엄마의 사랑이 가득한 한상 밥상을 맛있게 먹는 아이들의 모습과 여행 때 사온 인형들을 엄마에게 자랑하는 모습도 담겨 있다. 박지윤은 "오랜만의 한식과 집밥이라며 엄지척하며 먹는것만 봐도 배불러서 엄마는 유자하이볼 한잔"이라며 "이제 간식먹으며 다같이 드라마 보기로 했어요. 그럴줄 알고 엄마가 '우연일까'를 아껴뒀지 뭐야. 옥수수나팔 불면서 올림픽 소식도 전해주고 그래야지"라고 아이들과의 즐거운 시간을 보내며 안정된 새집 생활을 시작하는 모습을 공개했다. 아이들은 최근 전 남편인 최동석과 함께 싱가포르 여행을 다녀와 엄마가 이사한 새 집에 돌아온 것으로 보인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 애정 가득한 뉴진스 다니엘 손편지 공개…“엄마이자 멋진 Worrior, 언제나 대표님 편”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684461"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 대표가 애정이 담긴 그룹 뉴진스 다니엘의 손편지를 공개해 훈훈함을 자아냈다. 1일 민 대표는 자신의 인스타그램에 하트 이모티콘과 함께 데뷔 2주년을 맞은 다니엘의 손편지가 담긴 사진을 공개했다. 손편지에는 “사랑하는 대표님! 다니에요!”라며 “가장 고생한 우리 대표님!!! 정말 감사합니다! 짧았지만 길었떤 이 이년동안 정말 많은 일들이 있었는데, 7년에 겪을 모든 일들이 이미 일어난 느낌도 살짝 있어요!ㅎㅎ 액땜인건가??!”라며 최근 민 대표와 모기업 하이브의 경영권 분쟁을 암시하기도. 이어 “저희를 온 힘으로 지켜주며 보살펴준 우리 대표님, 저희의 엄마이자 정말 멋진 worrior 같으세요!! 매일 하루가 대표님 덕분에 더 밝고 행복해요!! 대표님 사랑합니다∼”라고 애정을 드러냈다. 또한 “자기 일에 누구 보다도 진심이신 대표님!, 그 일이 진심으로 사람을 움직이로 행복을 줘요!!! 제 곁에 정말 어른 다운 어른, 너무나 멋진 분이 계셔서 든든하고 감사해요! 매일 매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손여은, '노 웨이 아웃' 첫 등장…조진웅의 아내 역할]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404221"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.396Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손여은이 현실 아내 캐릭터에 동화됐다. 손여은은 지난 31일 공개된 디즈니+, U+모바일tv '노 웨이 아웃 : 더 룰렛'(이하 '노 웨이 아웃')에서 조진웅(백중식)의 아내 예은 역으로 첫 등장했다. 손여은은 통화만으로 부부의 깊은 감정의 골을 표현하며 몰입도를 높였다. 남편의 투자 실패로 인해 집이 경매에 넘어가기 직전인 상황에서 조진웅에게 전화를 걸어 거친 말투로 잔소리를 퍼부으며 현실적인 부부 갈등을 그려냈다. 이어 돈다발을 발견한 손여은은 돈의 출처를 추궁하면서도 조진웅의 해명에 180도 태세를 전환한다. 앞선 모습과 달리 한결 누그러든 태도를 보여준 그는 종잡을 수 없는 전개를 펼치며 이어질 내용에 대한 궁금증을 자아내고 있다. 손여은은 그간 드라마 '배드파파'와 '금수저', '연모', 영화 '보안관', '대외비' 등에서도 존재감을 드러낸 바 있다. '노 웨이 아웃'으로 선보일 새로운 이미지를 향해 기대가 모인다. '노 웨이 아웃'은 디즈니+와 U+모바일tv를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해♥세븐, 결혼 1년 만 혼인신고…“타이밍 놓쳐서” (신랑수업)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142026"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해♥세븐가 결혼 1년 만에 혼인신고를 하는가 하면, ‘동아 커플’ 김동완♥서윤아는 봉사활동을 함께하며 ‘미(美)친 케미’를 발산했다. 7월 31일 방송된 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 ‘신랑수업’)’ 125회에서는 ‘교감’ 이다해가 세븐과의 신혼집을 처음 공개하는 것은 물론, 혼인신고까지 일사천리로 진행하는 모습이 생생하게 펼쳐졌다. 또한 김동완은 서윤아의 버킷리스트 중 하나인 ‘남자친구와 봉사활동 하기’를 열정적으로 실현시켜줘 든든한 남성미를 발산했다. ‘교감’ 이다해는 세련되고 깔끔한 신혼집에서 아침 일찍부터 중국 엔터사와 화상 회의에 돌입했다. ‘천국의 집’을 처음 영접(?)한 ‘스튜디오 멘토군단’은 “호텔 아니야?”라며 감탄했으며, 이다해는 수준급 중국어 실력으로 중국 직원들과 적극적으로 대화를 나눴다. ‘열일’하는 아내를 위해 세븐은 아침 식사로 다양한 토핑의 요거트를 만들어줬으며, 아내의 어깨에 살포시 손을 올려놓은 뒤, 화상 회의를 하는 중국 직원들에게 인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CIX 배진영, 대학 매거진 커버 장식 '화보장인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000404220"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[CIX 배진영이 대학 매거진 커버를 장식했다. 배진영은 최근 대학 문화 매거진 캠퍼스플러스의 8월호 커버 모델로 화보 촬영 및 인터뷰를 진행했다. 커버와 화보 이미지에서 배진영은 캐주얼하면서 발랄한 착장을 소화하고 CIX의 센터다운 비주얼과 매력을 선보였다. 솜사탕을 한입 베어 물거나 게임기를 손에 든 자유분방한 제스처와 배진영만의 개성을 한껏 살린 포즈도 보는 이들을 빠져들게 한다. 배진영은 인터뷰를 통해 “화보 찍는 걸 좋아하고 관심도 많다. 오랜만에 발랄하고 자연스러운 컨셉트로 촬영했는데 잘 나와서 뿌듯하다”라고 전했다. 이어 배진영은 올해 서울과 북미 8개 도시에서 CIX 콘서트 투어 '0 or 1'을 마친 것에 “모든 면에서 여유를 가지며 팬분들과 함께 잘 즐기고 왔다. 앞으로 더 많은 나라에 계신 팬분도 만나러 가고 연습도 열심히 하고 무대도 많이 할 예정”이라고 밝혔다. '육각형 아이돌' 수식어에 들어맞는 역량을 갖춘 배진영은 “하고 싶은 것도 많고 파이팅 넘치는 열정은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘황재균♥’ 지연, 티아라 ‘거짓말’ 게재…이혼설 침묵 후 의미심장 SNS]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369760"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 티아라 출신 배우 지연이 올린 게시물이 화제다. 지난달 29일 지연은 자신의 SNS에 티아라 데뷔 15주년을 기념하며 “항상 응원해 주고 사랑해 주신 모든 분께 진심으로 감사드린다”는 글을 올렸다. 지연은 이어 “우리를 위해 해주는 모든 것에 진심으로 감사드린다. 사랑해요”라며 멤버들과 함께 찍은 사진도 게재했다. 이 게시물은 최근 지연이 남편인 야구선수 황재균과의 이혼설이 불거진 후 올린 게시물이라 누리꾼들의 관심을 받았다. 지연은 이혼설과 관련해 별다른 입장 표명없이 침묵하고 있었던 상황이다. 또 지연은 이날 게시물과 함께 스토리에 티아라의 히트곡 ‘거짓말’ 재킷 사진을 올려 눈길을 끌었는데, 이혼설과 관련된 메시지를 간접적으로 표현한 것 아니냐는 추측이 나오고 있다. ‘거짓말’ 가사는 “사랑한단 거짓말 보고 싶을거란 니 거짓말, 다시 돌아온단 니 거짓말 모두 다 거짓말이야”라는 내용이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] BTS 지민, '비 마인' 영어버전 2일 공개 "팬♥ 보답"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175915"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지민의 신곡 'Be Mine'이 영어 버전으로 새롭게 탄생한다. 빅히트 뮤직은 1일 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스와 방탄소년단 공식 SNS를 통해 "지민의 두 번째 솔로 앨범 'MUSE'의 수록곡 'Be Mine (English Version)'이 오는 2일 오후 1시 전 세계 동시 발매된다"라고 밝혔다. 이번 곡은 지민이 지난달 19일 내놓은 'MUSE'를 향한 팬들의 뜨거운 사랑에 보답하기 위해 공개를 결정했다. 'Be Mine'은 아프로비트(Afro-beat) 장르의 노래로 매혹적인 사운드와 본능에 충실한 가사 그리고 반복적인 코러스가 뭉쳐 관능적인 느낌을 풍긴다. 앨범 전반부에 실린 'Rebirth (Intro)', 'Slow Dance (feat. Sofia Carson)' 등이 풋풋한 사랑 노래라면 'Be Mine'은 적극적으로 감정을 표현하며 앨범의 분위기를 전환시키는 역할을 한다. 'MUSE'는 '나'를 둘러싼 영감을 찾아가는 여정을 담은 앨범이다. 지민은 앨범에 수록된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 21기 현숙, 모두에게 철벽 당해…불붙은 옥순♥영호→영자♥영철 ('나는 솔로')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673342"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 21기가 최종 선택을 앞두고 로맨스 윤곽을 확연히 드러낸다. 지난달 31일 방송한 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘슈퍼 데이트권’으로 데이트하는 21기의 모습이 펼쳐졌다. 앞서 솔로녀들이 선택한 ‘데이트’로 오붓한 시간을 보냈던 21기는 저녁이 되자 속속 숙소 공용 거실에 모여들어 데이트 후기를 공유했다. 광수를 코앞에 두고 영호에게 ‘유턴’했던 현숙은 자신과 마주앉은 광수에게 “아까 광수님이 다른 알아볼 분이 있다고 해서 나도 (영호님을) 알아보러 간 거지”라고 해명했다. 이에 광수는 씁쓸한 미소만 지었다. 데이트에서 영수에게 거절당하고 돌아온 옥순은 여자 방으로 직행해서, “널 원하는 남자가 있어”라고 정숙에게 영수의 마음을 전해줬다. 하지만 정숙은 “(영수님의 마음이) 이해가 안 간다”며 당혹스러워했다. 영자와 데이트를 마치고 돌아온 영철 역시, 광수를 불러낸 뒤 “사실 (영자님의) 진짜 원픽은 너래”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쇼미’ 프로듀서 겸 래퍼, 행인 폭행 혐의로 경찰 조사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343600"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 ‘쇼미더머니’ 출신 래퍼 겸 프로듀서가 행인을 폭행했다는 신고를 접수받고 내사에 착수했다. 31일 서울 마포경찰서에 따르면 래퍼 A씨는 지난 28일 오후 8시 30분께 마포구 한 공원 나들목에서 마주친 행인에게 ‘자전거 똑바로 끌고 가라’는 취지의 말과 함께 휴대폰으로 폭행했다. 이에 상대방은 눈 인근이 찢어지는 부상을 입은 것으로 알려졌다. 경찰은 신고를 받고 A씨와 피해자를 상대로 조사를 한 뒤 돌려보낸 것으로 전해졌다. 경찰은 기초 수사 이후 입건 여부를 따질 예정이다. A씨는 지난 2008년 유명 기획사에 영입된 이후 2010년 데뷔한 것으로 전해졌다. 또 그는 엠넷 서바이벌 프로그램 ‘쇼미더머니’ 프로듀서로도 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["결혼 하기 싫었던 이유=부모님" 손담비, 母에 눈물로 털어놓은 진심 ('아빠하고 나하고') [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175913"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손담비가 "결혼하기 싫었다"며 눈물을 흘리며 어머니와의 갈등을 털어놨다. 31일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고' 말미에는 손담비와 어머니가 출연한 예고편이 공개됐다. 이날 손담비는 "현재 가족의 구성원은 남편 이규혁 씨와 저와 그리고 우리 어머니가 계시다"며 "아버지는 돌아가신 지 11년 정도 됐다. 폐암으로 전이돼 3개월 사시고 돌아가셨다"고 했다. 그러면서 "아버지가 부재다"고 했다. 이어 등장한 손담비 어머니는 딸에 대해 "가장으로서 고생도 많이 하고 열심히 사는 딸이다. 효녀 딸이라고 생각한다"고 했다. 그때 어머니는 "쓰리다고 할까, 항상 자식을 보면 눈물이 난다"며 눈물을 흘려 모녀의 사연에 궁금증을 자아냈다. 이어 엄마와 마주 앉은 손담비는 "사실 결혼하고 안 하고 싶었다. 왜냐면 부모를 보면서 결혼에 대한 물음표가 항상 있었다. 솔직히 둘 다 나한테 살갑진 않았지 않나"고 했다. 그러자 어머니는 "내가 너를 싫어해서 그런 것도 아니고 아빠하고 살아오면서 그 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래커, 오늘(1일) 여름 러브송 ‘맴맴’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142025</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142025"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 크래커(CRACKER)가 1일 새 싱글 '맴맴'을 발매한다. '맴맴'은 크래커가 지난 5월 발매한 EP '밤과 새벽 사이' 이후 약 3개월 만의 신보다. 인디, 포크 장르의 어쿠스틱한 기타 선율과 반복되는 멜로디가 특징인 곡으로, 크래커의 편안한 음색과 어우러지는 누구나 공감할 수 있는 가사가 리스너들의 마음을 사로잡을 예정이다. 특히 크래커는 화자의 연인이 언제까지나 화자의 곁에 꼭 붙어있고 싶은 마음을 매미에 빗대어 표현했다. 또 발랄하면서도 슬픈 무드의 멜로디가 듣는 이들의 향수를 자극하며 추억 속 누군가를 사랑했던 기억을 불러일으킬 전망이다. 앞서 크래커는 공식 SNS를 통해 '맴맴'의 앨범 커버 이미지와 선공개 숏폼 영상을 공개했다. 영상에는 신곡 일부와 함께 크래커가 차 안에서 기타를 치고, 커다란 수박 사이에서 라이브를 선보이는 등 재치 넘치는 모습들이 담겨있어 팬들의 이목을 사로잡았다. 크래커는 그동안 '날아와', '난 너와', '나의 뚜뚜' 등 계절감이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파일럿’, 개봉 첫 날 37만 동원…박스오피스 1위 [DA:박스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142024"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '파일럿'이 개봉 첫 날 37만 관객을 동원하며 박스오피스 1위를 기록했다. 영화 '파일럿'이 개봉 첫 날 37만 관객을 동원하며 압도적 박스오피스 1위에 올랐다. 시원하게 흥행 이륙한 영화 '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 ‘한정우’(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디다. '파일럿'은 영화관 입장권 통합전산망 기준 개봉 첫 날 373,548명(누적 관객수 425,079명)을 동원해 올여름 개봉작 중 최고 오프닝 스코어를 기록했다. 이는 2024년 천만 흥행작 '파묘'(오프닝: 330,118명)와 2023년 여름 시장 514만 최고 흥행작인 '밀수'(오프닝: 318,084명)를 뛰어넘은 기록이다. '파일럿'은 더위에 지친 관객들에게 청량한 웃음을 제공하며 극장가에 더욱 시원한 입소문 바람을 일으킬 예정이다. 한편 영화 '파일럿'은 '엑시트' 이후 5년 만에 돌아온 조정석과 '가장 보통의 연애' 김한결 감독의 연기와 연출 콜라보레이션이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘컴백’ 문별, 스케줄러 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142023"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 마마무(MAMAMOO) 멤버 문별이 정규 1집 리패키지 앨범 'Starlit of Twinkle(스탈릿 오브 트윙클)' 스케줄러 영상을 공개했다. 영상 속 아날로그 TV 화면에는 컬러바로 각 프로모션 일정이 쓰여 있다. 일반적인 캘린더 이미지 형식이 아닌, 실제 TV 채널이 바뀌는 효과가 어우러져 생동감을 더했다. 스케줄러에 따르면, 문별은 오는 6일 트랙리스트를 시작으로 다양한 착장의 콘셉트 포토, 앨범 아트워크, 하이라이트 메들리 등을 차례로 선보인다. 타이틀곡 뮤직비디오 티저는 두 편으로 제작될 예정이다. 'Starlit of Twinkle'은 문별이 지난 2월 발매한 정규 1집 'Starlit of Muse(스탈릿 오브 뮤즈)'의 리패키지 앨범이다. 'Starlit of Muse'가 문별(뮤즈)이 완성한 작품(별빛)이었다면, 'Starlit of Twinkle'은 문별의 작품 하나하나가 모여 반짝인다는 의미를 담았다. 여러 장르에 도전하며 음악적 성장을 거듭해 온 문별이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7kg 찐' 손담비, 2세 준비 고충 크네…"시험관 힘들어, 살 많이 찐다"('담비손')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673340"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 시험관 시술 근황을 전했다. 31일 유튜브 채널 '담비손 DambiXon'에는 '쓰담이 댓글 읽기 | 담비손 QnA'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 이날 영상에서 손담비는 시험관 시술을 언급했다. 손담비는 "얼굴에 살이 안 쪄서 티가 잘 안 난다. 몸쪽으로 이렇게 많이 찐 적이 처음이어서 이걸 공유하려고 공개했는데 이렇게 댓글이 많이 달릴 줄 몰랐다"고 말했다. 그는 "시험관 자체가 워낙 다 힘들다. 오래될수록 더 힘들다. 첫 번째, 두 번째까지는 '이게 될 거야'라는 게 있지만 오래되면 좀 힘들다. 우울한 게 많다더라"며 "체력이 떨어지고 살은 말도 못하게 많이 찐다. 저는 몸만 찌고 얼굴은 안 쪄서 다행인데 기본으로 7~8kg는 찐다"고 털어놨다. 이어 "제가 지금 2차를 시작했다. 이식만 남은 상태"라고 상황을 전했다. 그는 "오늘도 산부인과를 갔다 왔다. 이식 날짜를 정해야 한다. 다음 주에 정해질 것 같다. 2차여서 많이 떨리는 단계다"고 밝혔다. 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[콜드, 오늘(1일) ‘YIN’ 발매…8월 첫 월드투어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142022"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 콜드(Colde)가 1일 새 싱글앨범 'YIN'을 발매한다. 'YIN'은 오는 15일부터 진행되는 콜드의 첫 월드투어 'Colde : BLUEPRINT TOUR(콜드 : 블루프린트 투어)'에 앞서 발표하는 앨범으로, 내년 발매 예정인 첫 번째 정규앨범 'Blueprint'의 프리뷰다. 콜드의 과거에 대한 기록을 담았으며, 힙합, 알앤비, 록 등 콜드의 음악적 뿌리와 삶의 근원적인 물음을 떠올릴 수 있는 주제의 곡들로 구성된다. 이번 앨범에는 더블 타이틀곡 'I Color You(아이 컬러 유)'와 'Nirvana Blues(너바나 블루스)'를 비롯해 'Toxic Love(톡식 러브)'까지 총 3개의 트랙이 수록된다. 콜드는 글로벌 팝 시장으로 나아가기 위해 이번 앨범의 전곡을 영어로 작업했다고 알려져 관심을 받고 있다. 콜드는 세 곡 모두 비주얼라이저 영상 또는 뮤직비디오 촬영을 진행해 표현하고자 하는 이미지를 더욱 극대화한다. 더블 타이틀곡인 'I Color You'와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조정석 여장쇼 ‘파일럿’, 첫날 37만 1위[MK박스오피스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005343599"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.415Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘파일럿(김한결 감독)’이 압도적인 오프닝 스코어로 등판 동시에 박스오피스 1위를 꿰찼다. 8월 1일 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 ‘파일럿’은 개봉 첫 날이었던 전날 37만 3546명의 관객을 동원해 누적 관객수 42만 5079명을 기록했다. ‘파일럿’은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 한정우(조정석)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디물. 화려한 원맨쇼를 펼치는 조정석을 필두로 이주명 한선화 신승호 등이 다채롭게 서포트한다.손익분기점은 약 220만이다. 2위는 ‘슈펴배드4’다. 같은 날 9만 5454명을 동원해 누적 관객수 84만3774명을 기록했다. 100만 고지 돌파를 목전에 두고 있다. ‘데드풀과 울버린’은 3위로 밀려났다. 9만 4528명을 동원해 ‘슈퍼배드4’에게 간발의 차로 밀렸다. 누적 관객수는 135만 2084명이다. 4위는 美친 뒷심의 ‘인사이드아웃2’다. 3만 8316명을 동원해 누적 관객수 840만 6132명을 나타냈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리지, 완전히 확 달라진 비주얼…화사한 미모 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007701581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007701581"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 가수 겸 배우 리지가 확 달라진 비주얼의 근황을 전했다. 지난달 31일 리지는 자신의 인스타그램에 "생일은 가족과 함께"라는 글과 근황을 담은 셀카 사진을 게시했다. 사진 속에는 이동 중인 차 뒷좌석에 앉은 리지가 카메라를 응시하면서 셀카를 남기고 있는 모습이 담겼다. 사진 속 리지는 과거 활동 당시 모습과는 확 달라진 비주얼을 드러내고 있다. 특히 훨씬 더 또렷해진 이목구비와 오뚝한 코 등 리지의 미모가 눈길을 끈다. 한편 리지는 지난 2010년 그룹 애프터스쿨 멤버로 데뷔했으며 팀 활동과 유닛 오렌지캬라멜 활동을 펼치며 발랄한 매력으로 주목받았다. 또한 각종 예능 프로그램에 출연해 인지도를 높였으며, 드라마 '막돼먹은 영애씨'와 '오 마이 베이비' 등에 출연하며 배우로도 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 잔망미부터 청순함까지…뭐든 다 소화하는 미모 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007701580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007701580"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 잔망미 넘치는 일상을 공유했다. 지난달 31일 밤 아이유는 자신의 인스타그램에 "데이오프"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속 아이유는 검은색 상의에 청바지를 매치한 수수한 패션을 하고 양손에는 꽃다발과 풍선을 든 채 포즈를 취하고 있다. 쪼그려 앉은 채 잔망미 가득한 매력을 발산하고 있는 아이유의 모습이 눈길을 끈다. 이어진 사진 속 아이유는 잠옷을 입고 침대에 누워 셀카를 남기기도 했다. 화장기 없는 얼굴임에도 청순함이 가득한 동안 미모가 돋보인다. 한편 아이유는 지난달 15일 뉴어크를 시작으로 19일 애틀랜타, 22일 워싱턴 D.C., 25일 로즈먼트, 30일 오클랜드에서 미주 투어 콘서트를 펼쳤다. 오는2일에는 로스앤젤레스에서 공연을 연다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“생일은 단 하루 차”...‘대형 멍뭉미’ 이정준, 작고 소중한 슈와 만나다 [MK★사소한 인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001015595"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.419Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반려동물 인구 1500만 시대. 이제는 ‘가족’이라고 여길 만큼 반려동물은 많은 이들의 일상에서 큰 역할을 하고 있습니다. 봐도 봐도 계속 보고 싶은, 반려인에게 반려동물은 늘 자랑거리이자 사랑덩어리인데요. 스타들의 가족 또는 친구 같은 존재인 ‘반려동물’을 만나보는 시간을 가졌습니다. &lt;편집자 주&gt; 단 25초로 전 세계를 홀린 ‘가면네모남’의 마음을 사로잡은 존재가 등장했다. 바로 슈크림을 닮을 털색을 자랑하는 반려견 슈. 넷플릭스 시리즈 ‘오징어게임’ 속 ‘가면네모남’으로 강렬한 인상을 남기며 라이징 스타도 떠오른 배우 이정준. 웹드라마 ‘일진에게 찍혔을 때’ 시즌2에서 최승현 역으로 열연을 펼치며 깊은 인상을 남겼던 이정준은 드라마 ‘치얼업’ ‘꼭두의 계절’ ‘셀러브리티’에 이어 최근 공개된 웹드라마 ‘매일 재회해 드립니다’ 출중한 비주얼과 안정적인 연기력을 자랑하며 차곡차곡 필모그래피를 쌓아나가고 있는 중이다. 대형견 같은 멍뭉미로 팬들의 사랑을 받고 있는 이정준은 반려견을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노 웨이 아웃’ 손여은, 현실 아내 캐릭터 완벽 소화]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142021"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.421Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손여은이 현실 아내 캐릭터를 완벽히 소화했다. 손여은은 지난 7월 31일 공개된 디즈니+, U+모바일tv ‘노 웨이 아웃 : 더 룰렛’(이하 ‘노 웨이 아웃’)에서 백중식(조진웅 분)의 아내 예은 역으로 첫 등장했다. 이날 방송에서 예은은 통화만으로 부부의 깊은 감정의 골을 표현하며 몰입도를 높였다. 남편의 투자 실패로 인해 집이 경매에 넘어가기 직전인 상황에서 예은은 중식에게 전화를 걸어 거친 말투로 잔소리를 퍼부으며 현실적인 부부 갈등을 그려냈다. 이어 돈다발을 발견한 예은은 돈의 출처를 추궁하면서도 중식의 해명에 180도 태세를 전환한다. 앞선 모습과 달리 한결 누그러든 태도를 보여준 그는 종잡을 수 없는 전개를 펼치며 이어질 내용에 대한 궁금증을 자아내고 있다. 손여은은 그간 MBC ‘배드파파’와 ‘금수저’, KBS2 ‘연모’ 등 다양한 드라마를 통해 얼굴을 비추며 매력적인 배우로 대중에게 눈도장 찍었다. 이뿐만 아니라 영화 ‘보안관’, ‘대외비’ 등에서도 뚜렷한 존재감]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영호♥옥순, 뒤늦게 로맨스 가속도…“옆에 잘 붙어 있을게” (‘나는 솔로’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369755"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 솔로’ 21기가 최종 선택을 앞두고 ‘간잽이’ 모드에서 벗어났다. 지난달 31일 방송한 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 솔로’에서는 ‘슈퍼 데이트권’으로 말끔히 정리된 ‘솔로나라 21번지’의 러브라인이 공개돼 시청자들을 몰입시켰다. 앞서 솔로녀들이 선택한 ‘데이트’로 오붓한 시간을 보냈던 21기는 저녁이 되자 속속 숙소 공용 거실에 모여들어 데이트 후기를 공유했다. 광수를 코앞에 두고 영호에게 ‘유턴’했던 현숙은 자신과 마주앉은 광수에게 “아까 광수님이 다른 알아볼 분이 있다고 해서 나도 (영호님을) 알아보러 간 거지”라고 해명했다. 이에 광수는 씁쓸한 미소만 지었다. 데이트에서 영수에게 거절당하고 돌아온 옥순은 여자 방으로 직행해서, “널 원하는 남자가 있어”라고 정숙에게 영수의 마음을 전해줬다. 하지만 정숙은 “(영수님의 마음이) 이해가 안 간다”며 당혹스러워했다. 영자와 데이트를 마치고 돌아온 영철 역시, 광수를 불러낸 뒤 “사실 (영자님의) 진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 재시, 아빠 이동국 불안하겠어! 보는 순간 할말 잃은 비키니 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175912"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 출신 이동국의 장녀 재시가 수영복 사진을 공개했다. 재시는 1일 자신의 개인 계정에 별다른 멘트 없이 사진을 여러 장 게재했다. 공개된 사진에서 재시는 서울의 한 5성급 호텔 수영장을 찾았다. 그는 과감한 디자인의 비키니 수영복을 입었는데, 미스코리아 출신 어머니의 우월한 유전자를 그대로 물려받은 듯 남다른 비율과 미모를 뽐내 눈길을 끌었다. 쌍둥이 재아도 "그냥 보는 순간 할 말을 까먹었어"라고 칭찬했을 정도. 이동국은 2005년 미스코리아 하와이 미 출신 이수진과 결혼, 슬하에 4녀 1남을 두고 있다. 이들은 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 민희진 응원 "2년간 겪은 일, 액땜한건가..어떤 길도 함께 갈 것" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175911"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["어떤 길을 선택하더라도 대표님과 함께하고 싶어요!" 그룹 뉴진스 다니엘이 민희진 어도어 대표를 응원했다. 31일 민 대표는 다니엘에게 받은 편지를 공개했다. 다니엘은 먼저 "사랑하는 대표님! 다니에요. 어느새 2년이 되었어요. 가장 고생한 우리 대표님 정말 정말 감사합니다!"라며 데뷔 2주년을 돌아봤다. 데뷔 2주년 자축한 다니엘은 이어 "짧았지만 길었던 2년 동안 정말 많은 일들이 있었는데, 7년에 겪을 모든 일들이 이미 일어난 느낌도 살짝 있어요. 액땜인 건가? 매일 매일 저도 모르는 아주 많은 힘듦을 겪으실 텐데 저희 앞에서는 늘 사랑 넘치는 모습만 보여 주실 때 마음이 많이 아프고 찡해요"라고 전했다. 이어 "대표님, 저희는 언제나 대표님 편인 거 아시죠? 대표님은 저희 가족이니까요! 대표님이 필요하실 땐 언제나 대표님을 향해 달려갈 거예요! 어떤 길을 선택하더라도 대표님과 함께하고 싶어요! 많은 도움이 안 되더라도 힘드실 땐 대표님 곁에 있어주고 싶어요! 매일 기도하고 응]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나는솔로' 21기 현숙, 여러 남자에게 플러팅→모두에게 거절 "엇갈렸네" 속상 [SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175910"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.427Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는솔로' 21기 현숙이 다양한 사람들을 알아보고자 데이트, 대화를 했지만 남자들의 마음은 이미 다른데로 돌아서 허탈함을 토로했다. 31일 방송된 ENA와 SBS Plus의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 슈퍼데이트가 그려졌다. 현숙은 광수를 두고 마음을 표현하려 했고 "광수님은 내 편 들어줘야지"라 했지만 이미 광수는 마음이 상한 후였다. 광수는 "난 아까 샴페인 터질 때 다시 태어났어"라 했다. 현숙은 "그때 다른 분을 알아보고 싶다 하지 않았냐"라 억울해 했다. 그러면서 현숙은 "오늘이나 내일은 어떻게 할지 확정을 지어야 한다. 나도 그 과정이었던 거다"라 했다. 영철은 "내가 오늘 2대 1 데이트를 했는데 영자님의 원픽이 광수라더라"라 전해줬다. 이어 "지금 딱 정리가 된 상태가"라며 순자에게 마음이 있다고도 했다. 사실 거기도 또 하나 반전이 있는게 순자님 플러스 현숙님이 궁금하다"라 했다. 이에 광수는 "저는 오해가 있었는지 모르겠지만 현숙님이 '처음부터 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, 2500만원 조리소에서 나갔다…행복 끝 고생 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673338"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈의 아내 아야네가 조리원을 떠난다. 31일 아야네는 자신의 계정에 “내일 퇴소…지금을 즐겨라 아야야“라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 아야네는 조리원 침대에서 셀카를 남기는 모습. 아쉬움이 가득한 눈빛을 보내고 있다. 이지훈과 14살 연하의 일본인 아야네와 2021년 결혼했다. 이들 부부는 한 차례 유산을 겪고 두 번째 시험관 시술 끝에 임신에 성공했으며, 지난달 17일 득녀했다. 딸은 3.2kg으로 건강하게 태어났다. 아야네는 출산 후 조리원에서 몸조리를 하고 있다. 해당 산후조리원은 프리미엄 시설과 서비스를 갖췄다고 자부하는 곳으로, 이용 비용은 2주 입실 기준 객실에 따라 2500만 원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘쇼미더머니’ 출신 래퍼, 행인 폭행 혐의로 경찰조사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684459"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘쇼미더머니’ 출신 래퍼 겸 프로듀서가 공원에서 행인을 폭행해 경찰이 조사에 착수했다. 1일 경찰에 따르면 서울 마포경찰서는 유명 래퍼 A씨가 지난 28일 오후 8시 30분쯤 마포구 한 공원에서 지나가던 행인을 폭행했다는 신고를 받고 내사 중이다. A씨는 행인에게 “자전거를 똑바로 끌고 가라”면서 휴대폰 등을 이용해 폭행한 것으로 전해졌다. 피해자는 눈 인근이 찢어지고 치아 일부가 손상된 것으로 알려졌다. 신고를 받고 현장에 출동한 경찰은 A씨와 피해자를 상대로 조사를 진행하고 귀가 조치했다. 경찰은 기초 수사를 바탕으로 입건 여부를 결정하고 입건 시 피의자 조사가 진행할 예정이다. 한편 A씨는 2008년 유명 엔터테인먼트 합류 후 2010년 가요계에 입문했다. 이어 힙합 오디션 엠넷 ‘쇼미더머니’에서 프로듀서로 출연한 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다무, 웹툰 ‘여기 보세요, 마왕님!’ OST ‘내가 참 못나서’ 4일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142018"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.430Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 다무(Damu)가 웹툰 ‘여기 보세요, 마왕님!’ OST를 부른다. 오는 4일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 다무가 참여한 웹툰 ‘여기 보세요, 마왕님!’ OST ‘내가 참 못나서’가 발매된다. ‘내가 참 못나서’는 헤어진 후에도 잊지 못하는 그리움을 그린 곡으로, ‘그렇게 떠난 나는 시간이 지났지만/지금까지 난 너를 잊지 못하고 있나 봐/내가 참 못나서 너를 놓아야 한 대/내가 참 못나서 너를 놓지 못한대’처럼 절절한 마음을 담은 가사가 인상적이다. 특히 ‘감성 보컬리스트’로 사랑받고 있는 다무가 가창에 참여해 탁월한 가창력과 섬세한 감정선으로 곡의 분위기를 한껏 고조시킬 계획이다. 이번 곡은 인기 OST 프로듀싱을 책임져 온 KINGMAKER(킹메이커), 필승불패W, NEEUN의 합작품으로 웰메이드 OST 탄생을 기대케 하고 있다. 지난 2020년 싱글 ‘내가 그대를 먼저 사랑하고’로 데뷔한 다무는 꾸준한 싱글 앨범 발매와 인기 OST에 참여하며 왕성한 활동을 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘나는솔로’ 21기, 옥순♥영호 팔짱→영철♥순자 손잡기 '직진 로맨스' 시작됐다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175909"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 SOLO(나는 솔로)' 21기가 최종 선택을 앞두고 '간잽이' 모드에서 벗어나, 로맨스 윤곽을 확연히 드러냈다. 7월 31일(수) 방송한 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 '나는 SOLO'에서는 '슈퍼 데이트권'으로 말끔히 정리된 '솔로나라 21번지'의 러브라인이 공개돼 시청자들을 몰입시켰다. 앞서 솔로녀들이 선택한 '데이트'로 오붓한 시간을 보냈던 21기는 저녁이 되자 속속 숙소 공용 거실에 모여들어 데이트 후기를 공유했다. 광수를 코앞에 두고 영호에게 '유턴'했던 현숙은 자신과 마주앉은 광수에게 "아까 광수님이 다른 알아볼 분이 있다고 해서 나도 (영호님을) 알아보러 간 거지"라고 해명했다. 이에 광수는 씁쓸한 미소만 지었다. 데이트에서 영수에게 거절당하고 돌아온 옥순은 여자 방으로 직행해서, "널 원하는 남자가 있어"라고 정숙에게 영수의 마음을 전해줬다. 하지만 정숙은 "(영수님의 마음이) 이해가 안 간다"며 당혹스러워했다. 영자와 데이트를 마치고 돌아온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이동국딸' 재시, 07년생 맞아? '과감' 수영복 자태...동생 재아 "순간 할 말 까먹어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175908"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 축구선수 이동국의 딸 재시가 놀라운 수영복 자태로 시선을 단번에 끌었다. 재시는 31일 수영장을 찾은 근황을 공유했다. 이날 화보 같은 일상 근황을 전한 재시의 모습은 시선을 단번에 끌었다. 더운 여름날, 시원한 수영장을 찾은 재시가 놀라운 수영복 자태로 시선을 집중시킨 것. 등 라인이 고스란히 드러나는 과감한 수영복을 선택한 재시. 이 과정에서 키가 171cm로 알려진 재시는 늘씬하면서도 큰 키로 완벽한 비율을 자랑하고 있어 이목을 끈다. 자연스러운 포즈와 표정은 프로 모델 느낌을 자아냈다. 특히 2007년 생인 재시는 고등학생이라는 나이가 믿기지 않는 성숙한 분위기와 아름다운 미모를 자랑하고 있어 시선을 모은다. 이를 본 쌍둥이 재아는 "그냥 보는 순간 할 말을 까먹었어"라며 놀라 댓글을 남기기도 했다. 한편 이재시는 아빠 이동국과 동생들 설아, 수아, 시안이와 함께 과거 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연하며 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 한예슬 "요리는 '10살 연하♥', 반찬은 시어머니"…넘치는 시댁 사랑 ('한예슬 is')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673336"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 10살 연하 남편과 신혼여행 후 일상과 식단을 공개했다. 지난 31일 유튜브 채널 '한예슬 is'에는 '요즘 어떻게 지내요? | My Life These Days'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 영상 속 한예슬은 "요즘 신혼여행을 갔다 와서 좀 여유가 있어서 최대한 이쁜이들(구독자 애칭)이랑 삶에 대한 소통을 할 수 있었으면 해서 자주 온다. 요즘 많이 궁금해하는 것들 중에 어떤 식단으로 관리를 하는지 궁금해할 것 같다"며 인사를 건넸다. 오전에 즐겨먹는 식단을 소개하기 위해 냉장고를 연 한예슬은 남편이 냉장고에 소분해 놓은 반찬을 가리키며 "우리 남편님이 이렇게 촥 해놨다"며 "먹을 거랑 빨래 담당은 남편님, 설거지와 청소 담당은 저다"라고 밝혔다. 그러면서 아침으로는 주로 그릭요거트를 먹는다며 "요즘 디저트를 먹고 싶을 때 이 요거트에 꿀하고 토핑 견과류 같은 거 넣어서 아이스크림처럼 먹는다. 바닐라 아이스크림 같지 않냐. 너무 건강하고 맛있고 속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 행인 폭행→사망 자작극·마약, 힙합은 안멋져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004175907"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["힙합은 안 멋져." AKMU 이찬혁은 2021년 Mnet '쇼미더머니' 무대에서 '어느 새부터 힙합은 안 멋져'라고 외쳤다. 일명 '국힙' 래퍼들은 이찬혁의 노래에 발끈하며 그를 저격하고 나섰지만, 최근 래퍼들이 속속 사회적 문제를 일으키며 정말 '멋지지 않은' 논란이 되고 있다. 7월 31일 유명 래퍼 A씨가 행인을 폭행한 혐의로 경찰 조사를 받은 사실이 알려졌다. A씨는 7월 28일 오후 8시 30분쯤 마포구의 한 공원 나들목에서 자전거를 끌고 가는 행인에게 '똑바로 끌고 가라'는 취지로 말하며 휴대 전화 등을 이용해 폭행했다. 이 사건으로 피해자는 눈 인근이 찢어지고 치아 일부가 손상되는 부상을 당했다. 경찰은 현장에서 A씨와 피해자를 상대로 기초 조사를 한 뒤 돌려보냈다. 기초 수사를 통해 입건 여부가 결정되면 피의자 조사가 진행된다. A씨는 2008년 유명 엔터테인먼트에 입사해 연습생 생활을 하다 2010년 데뷔했다. 이후 여러 히트곡을 발표했으며 Mnet '쇼미더머니'에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“내가 끌리는 듯” 영호♥옥순, 뒤늦은 로맨스 가속도 (나는 솔로)[TV종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001142017"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.438Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘나는 SOLO(나는 솔로)’ 21기가 최종 선택을 앞두고 ‘간잽이’ 모드에서 벗어나, 로맨스 윤곽 드러냈다. 지난 7월 31일 방송한 SBS Plus와 ENA의 리얼 데이팅 프로그램 ‘나는 SOLO’에서는 ‘슈퍼 데이트권’으로 말끔히 정리된 ‘솔로나라 21번지’의 러브라인이 공개돼 시청자들을 몰입시켰다. 앞서 솔로녀들이 선택한 ‘데이트’로 오붓한 시간을 보냈던 21기는 저녁이 되자 속속 숙소 공용 거실에 모여들어 데이트 후기를 공유했다. 광수를 코앞에 두고 영호에게 ‘유턴’했던 현숙은 자신과 마주앉은 광수에게 “아까 광수님이 다른 알아볼 분이 있다고 해서 나도 (영호님을) 알아보러 간 거지”라고 해명했다. 이에 광수는 씁쓸한 미소만 지었다. 데이트에서 영수에게 거절당하고 돌아온 옥순은 여자 방으로 직행해서, “널 원하는 남자가 있어”라고 정숙에게 영수의 마음을 전해줬다. 하지만 정숙은 “(영수님의 마음이) 이해가 안 간다”며 당혹스러워했다. 영자와 데이트를 마치고 돌아온 영철 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 지민, ‘비 마인’ 영어버전 2일 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003369753"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 지민의 신곡 ‘비 마인’이 영어 버전으로 새롭게 탄생한다. 소속사 빅히트 뮤직은 1일(이하 한국시간) 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스와 방탄소년단 공식 SNS를 통해 “지민의 두 번째 솔로 앨범 ‘뮤즈’의 수록곡 ‘비 마인’(영어 버전)’이 오는 2일 오후 1시 전 세계 동시 발매된다”고 밝혔다. 이번 곡은 지민이 지난달 19일 내놓은 ‘뮤즈’를 향한 팬들의 뜨거운 사랑에 보답하기 위해 공개를 결정했다. ‘비 마인’은 아프로비트(Afro-beat) 장르의 노래로 매혹적인 사운드와 본능에 충실한 가사 그리고 반복적인 코러스가 뭉쳐 관능적인 느낌을 풍긴다. 앨범 전반부에 실린 ‘리버스 (인트로)’, ‘슬로우 댄스 (feat. 소피아 카슨)’ 등이 풋풋한 사랑 노래라면 ‘비 마인’은 적극적으로 감정을 표현하며 앨범의 분위기를 전환하는 역할을 한다. 한편 ‘뮤즈’는 ‘나’를 둘러싼 영감을 찾아가는 여정을 담은 앨범이다. 지민은 앨범에 수록된 7개의 트랙을 통해 사랑을 찾기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 미니 4집 'CINEMA PARADISE' 트레일러 공개 ‘컴백 열기 후끈’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684457"/>
        <updated>2024-07-31T23:13:44.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원)이 영화 같은 트레일러로 컴백 열기를 달궜다. ZEROBASEONE(성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)은 오늘(1일) 0시 공식 유튜브 채널에 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)'의 트레일러를 게재했다. 공개된 영상은 멤버 석매튜가 'CINEMA PARADISE'라고 적힌 필름 롤을 영사기에 거는 장면으로 시작된다. 영상 속 영상이 재생되는 '액자식 구성'을 취한 가운데, 사랑이 깊어질수록 이로 인해 변해가는 아홉 멤버의 모습이 차례로 보여진다. 가시덩굴이 온 몸을 조여오는, 사랑으로 인해 감수해야 하는 고통에도 멈출 수 없는 양가적 감정을 실감 나는 영상으로 구현해 몰입도를 높였다. 특히, 멤버 석매튜가 직접 쓴 대본으로 내레이션을 소화한 것은 물론 영상 말미에는 객석에서 영화관 스크린을 바라보는 멤버들 위로 '__BAD FILM'이라는 타이틀과 엔딩 크레딧이 올라가 눈길을 끈다.]]></content>
    </entry>
</feed>