<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-18T01:06:54.316Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사실상 공개열애? 블랙핑크 리사, 이번엔 재벌가 남친과 하와이서 포착]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887054"/>
        <updated>2024-08-18T01:06:53.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 주변을 의식하지 않고 데이트를 즐기는 모습이 또 포착됐다. 8월 17일 온라인 커뮤니티에는 블랙핑크 리사를 목격했다는 해외 누리꾼의 사진이 확산했다. 공개된 사진 속 리사는 한 식당에서 남성과 마주 앉아 있는 모습. 편안한 차림의 두 사람의 모습이 눈길을 끈다. 누리꾼은 "리사가 프레데릭이랑 하와이에 온 거 아니야?"라는 문구를 덧붙였다. 남성의 얼굴은 공개되지 않았지만, 열애설 제기됐던 세계적인 부호 프레데릭 아르노로 추정되고 있다. 앞서 지난해 7월 리사는 명품 브랜드 루이비통모에헤네시 수장 베르나로 아르노의 넷째 아들 프레데릭 아르노와 열애설이 제기됐다. 리사는 이와 관련해 별다른 입장을 밝히지 않았지만, 해외에서 당당하게 데이트를 즐기는 모습이 여러 번 포착되며 화제를 모았다. 최근 리사는 프레데릭 아르노 가족 여행에 참석하기도 했다. 한편, 리사는 지난 2월 개인 레이블 'LLOUD'(라우드)를 설립하고 활발히 활동 중이다. 리사는 지난 16일 로살리아와 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민희, ♥홍상수 어깨에 얼굴 푹 “당신의 영화 사랑해” 로카르노 수상 기쁨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000887042"/>
        <updated>2024-08-18T01:06:53.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민희가 제77회 로카르노 국제영화제에서 홍상수 감독의 영화 ‘수유천’으로 최우수연기상을 수상했다. 김민희는 8월 17일(현지 시각) 스위스에서 열린 제77회 로카르노 국제영화제에서 국제 경쟁 부문 최우수연기상 수상자로 선정됐다. 이름이 호명되는 순간 김민희는 옆에 앉아 있던 홍상수 감독의 손을 잡고 환한 미소를 지었다. 시상대에 오른 김민희는 “길게 찍고 싶었는데 5일이 너무 짧았다. 그 시간이 너무 행복했다”며 감사 인사를 전했다. 이어 “영화를 보고 따뜻한 말 건네주신 관객 분들 감사드린다. 이렇게 아름다운 영화를 만들어주신 홍상수 감독님, 저는 당신의 영화를 너무 사랑합니다. 함께 작업할 수 있게 해주셔서 감사드린다. 모두 행복하세요”라고 덧붙였다. 자리에 돌아온 김민희는 홍상수 감독 어깨에 기대어 손을 잡기도 했다. '수유천'은 여자대학교 강사가 몇 년째 일하지 못하고 있는 외삼촌에게 촌극 연출을 부탁하며 벌어지는 이야기를 담았다. 김민희를 비롯해 권해효, 조윤희, 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘브리저튼4’ 한국계 배우 캐스팅…정체는 ‘손숙 외손녀’ 하예린]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003373556"/>
        <updated>2024-08-17T23:15:24.003Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국계 배우 하예린이 넷플릭스 인기 시리즈 ‘브리저튼’ 시즌4에 출연한다. 16일(현지시간) 미국 매체 버라이어티 등에 따르면 ‘브리저튼’ 시즌4의 남자 주인공 베네딕트 브리저튼의 연인 소피 베켓 역에 하예린이 캐스팅됐다. ‘브리저튼’은 줄리아 퀸의 동명 소설을 원작으로 둔 작품으로, 19세기 초 영국 귀족 브리저튼 가문의 8남매의 이야기를 그린다. 보도에 따르면 하예린이 연기할 소피 베켓은 가문의 사생아 중 한 명으로, 아버지 집에서 자랐으나 공개적으로 딸이라 인정받지 못한 인물이다. 하예린은 한국계 호주 배우다. 미국 ABC의 시리즈물 ‘리프 브레이크’로 데뷔했으며 지난 2022년에는 파라마운트+ 오리지널 ‘헤일로’의 관 하 역을 맡아 얼굴을 알렸다. 오는 11월 개봉 예정인 ‘듄: 프라퍼시’에도 출연한다. 국내에선 연극계의 대모, 배우 손숙의 외손녀로도 알려져 있다. 그는 2022년 ‘헤일로’ 인터뷰에서 손숙의 연기에서 배우고 싶은 점으로 “할머니는 대사에 충실해 연기한다. 대]]></content>
    </entry>
</feed>