<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-11T22:14:31.590Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카리나, 그렇게 쳐다보면 반칙..AI보다 AI같은 비현실적 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180622"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 AI 미모를 자랑했다. 카리나는 11일 자신의 SNS에 "바람 없이 바람 맞기"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재 했다. 공개된 사진 속 카리나는 블랙 민소매에 밀리터리 카고 바지를 매치, 힙하면서 시크한 매력을 뽐냈다. 특히 연한 분홍빛 블러셔에 오버립 메이크업을 보여준 카리나 만의 사랑스러움이 더욱 빛났다. 여기에 카리나는 손에 들고 있는 미니 선풍기로 머리칼을 날려 '파워 아이돌'다운 면모를 뽐내 눈길을 끈다. 한편 에스파는 지난 6월 서울에서 시작한 두 번째 월드투어 '2024 에스파 라이브 투어 - 싱크 : 패러렐 라인 -(2024 aespa LIVE TOUR - SYNK : PARALLEL LINE -)'으로 활발한 글로벌 활동에 나섰으며, 전석 매진 및 회차 추가 등의 기록을 남기며 뜨거운 화력을 입증하고 있다. 이 가운데 최근 카리나는 '마이 아티 필름'을 통해 누아르 액션물에 도전한다고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범, 11년만 팬미팅 성료.."힘 얻고 가" 소감 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257480"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.544Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 11년 만의 단독 팬미팅을 성공적으로 마무리했다. 박재범은 10일과 11일 서울 영등포 명화라이브홀에서 단독 팬미팅 '제이팍 시즌3: 데디케이티드 투 유'(Jay Park Season 3: Dedicated 2 U)를 개최했다. 이는 박재범이 2013 '제이 이펙트(JAY EFFECT) 단합대회' 이후 약 11년 만에 마련한 단독 팬미팅이다. 이번 팬미팅에서 박재범은 9일 발매된 신곡 '데디케이티드 투 유'(Dedicated 2 U)와 '택시 불러'(Taxi Blurr), '라이크 아이 두'(Like I Do)(Jay Park Remix) 무대로 공연의 시작을 알렸다. 이후 박재범은 근황 토크와 함께 다채로운 코너들로 팬들과 소통했다. 박재범은 '다시 쓰는 프로필' 코너부터 입장 시 팬들이 적은 질문을 랜덤으로 선택해 답해주는 '포스트잇 Q&amp;A', 팬들에게 질문하는 밸런스 게임 '박재범 vs 박재범', 팬들을 위한 마음을 담아 현장에서 즉석 마늘샷을 제조해 시음해보는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손주현·김명민이 끄는 ‘유어 아너’→SBS ‘정글밥’ 제작발표회 개최 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017423"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 손현주와 김명민의 숨 막히는 부성 본능 대치 ‘유어 아너’ 12일 오전 지니 TV 오리지널 드라마 ‘유어 아너’의 제작발표회가 진행된다. 이날 자리에는 유종선 감독을 비롯해 손현주, 김명민, 김도훈, 허남준, 정은채가 참석하고, 박경림이 진행을 맡는다. ‘유어 아너’는 자식을 위해 괴물이 되기로 한 두 아버지의 부성 본능 대치극으로, 생존과 복수의 치열한 사투가 펼쳐질 예정이다. ‘유어 아너’는 수식어가 필요 없는 두 연기 본좌, 손현주(송판호 역)와 김명민(김강헌 역)의 만남으로 뜨거운 화제를 모은 작품이다. 압도적인 연기력과 범접할 수 없는 카리스마로 최고의 열연을 펼쳐온 두 배우가 선보일 불꽃 튀는 연기 배틀에 벌써부터 많은 관심이 쏟아지고 있다. 여기에 차세대 루키로 주목받고 있는 대세 배우 김도훈(송호영 역)과 허남준(김상혁 역)이 각각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, 과감한 타투 공개! 수영복 입고 초동안 몸매 뽐내..여름도 울고 갈 핫걸 ‘감탄’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017422"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.547Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리가 과감한 타투와 수영복을 입고 초동안 몸매를 뽐냈다. 가수 이효리가 11일 자신의 인스타그램을 통해 새로운 동영상을 공개했다. 공개된 영상에서 이효리는 화사한 플라워 패턴의 수영복을 입고 있어, 여름철에 어울리는 시원하고 활동적인 분위기를 연출했다. 또한, 이효리는 노란색 버킷햇을 착용해 귀여우면서도 상큼한 이미지를 더해 눈길을 끌었다. 특히, 맨발로 서 있는 이효리의 모습은 수수하면서도 자연스러운 매력을 강조해 많은 팬들의 관심을 모았다. 한편, 이효리는 2013년 가수 이상순과 결혼 후 제주도에서 생활하고 있으며, 여전히 다양한 활동을 통해 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 청량 초록빛 포스터 추가 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143915"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.550Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 ZEROBASEONE(제로베이스원/성한빈, 김지웅, 장하오, 석매튜, 김태래, 리키, 김규빈, 박건욱, 한유진)이 미니 4집 'CINEMA PARADISE(시네마 천국)'의 타이틀곡 'GOOD SO BAD'의 두 번째 포스터를 공개했다. 포스터에는 햇볕이 따사롭게 내리쬐는 어느 날, 함께여서 더욱 즐거운 아홉 멤버의 모습이 담겼다. 초록빛 가득한 청량한 여름날의 정취가 감성을 자극하는 가운데, "온 우주가 말해 / 그녀를 놓치지 마"라는 문구가 등장해 궁금증을 더한다. ZEROBASEONE은 앞서 영사기 등 앨범 전반과 연계된 오브제로 꾸며진 타이틀곡 첫 번째 포스터에 이어 이번에는 멤버들의 초상으로 이루어진 포스터를 추가 공개하며 컴백 열기를 끌어올렸다. 'CINEMA PARADISE'는 ZEROBASEONE이 지난 5월 발매한 미니 3집 'You had me at HELLO' 이후 약 3개월 만에 선보이는 앨범이다. ZEROBASEONE은 지난 3개 앨범을 통해 운명적 만남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스, 9월 컴백+세 번째 월드투어 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143914"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 DAY6(데이식스)가 오는 9월 인천 인스파이어 아레나에서 세 번째 월드투어의 포문을 연다. 소속사 JYP엔터테인먼트는 8월 11일 오후 공식 SNS 채널에 DAY6 세 번째 월드투어 'DAY6 3RD WORLD TOUR '(포에버 영) 포스터를 게재하고 개최 소식을 발표했다. DAY6는 오는 9월 20일부터 22일까지 사흘간 인천 중구에 위치한 인스파이어 아레나에서 세 번째 월드투어의 서막을 올린다. DAY6는 9월 20일~22일 인천을 시작으로 10월 5일(이하 현지 시간) 쿠알라룸푸르, 13일 발리, 16일 수라바야, 19일 자카르타, 11월 22일 싱가포르, 30일 방콕, 2025년 1월 26일 홍콩, 2월 12일~13일 오사카, 15일~16일 도쿄, 22일 마닐라 등지에서 단독 콘서트를 열고 글로벌 팬들과 만난다. 또 이번 포스터에는 'AND MORE'라는 문구가 포함되어 향후 추가 발표될 개최 지역에 대한 관심을 높였다. 이번 월드투어는 전 세계 26개 지역 32회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 생일 기념, 필리핀 팬들 전광판 생일 광고..'초특급 서포트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257478"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.554Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 생일을 앞두고 필리핀 팬들이 초특급 서포트로 축하했다. 정국의 필리핀 팬베이스 'GOLDEN Alliance Philippines', 'JK DAILY'는 정국의 생일인 9월 1일 만달루용, 안티폴로, 네그로스오리엔탈, 딸락, 나가, 세부 로빈슨 갤러리아 백화점 등 8개 전광판에서 정국 생일 축하 광고를 송출한다. 또 필리핀 수도 마닐라 '몰 오브 아시아' 쇼핑몰에서도 정국의 생일 이벤트가 펼쳐질 예정이다. 이와 함께 군 복무 중인 정국의 선한 영향력을 전파하는 의미 있고 뜻 깊은 선행 프로젝트도 이어진다. 'GOLDEN Alliance Philippines', 'JK DAILY'는 필리핀 비영리단체 HERO 재단과 협력해 민다나오에서 전사한 군인의 가족에게 학용품을 기부하는 생일 서포트를 진행한다. 앞서 'GOLDEN Alliance Philippines'는 지난해 9월 1일 정국의 생일을 맞이해 필리핀 도시 안티폴로 빌라 삼파귀타 리조트 외부 벽면에 가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, 너무 핫한 레드&레드! 스타일리시한 셔츠-슬랙스 셋업 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017419</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017419"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 스타일리시한 셔츠-슬랙스 셋업 패션을 선보였다. 배우 박신혜가 10일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들과 소통했다. 사진 속 박신혜는 강렬한 레드 셔츠와 슬랙스를 매치한 셋업 스타일로 시선을 사로잡으며, 스타일리시한 패션 감각을 과시했다. 또한, 박신혜는 베이지 톤의 슈즈를 매치해 세련되면서도 수수한 매력을 강조했으며, 러블리한 분위기를 더했다. 이와 함께 그녀의 부드러운 웨이브 헤어스타일은 우아하면서도 청초한 매력을 한층 돋보이게 해주어 많은 팬들의 찬사를 받았다. 한편, 박신혜는 지난 3월 종영한 JTBC 드라마 ‘닥터슬럼프’에서 워커홀릭 의사 남하늘 역을 맡아 열연을 펼쳤으며, 일에만 몰두하는 캐릭터의 복잡한 내면을 섬세하게 표현해 호평을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[K-VIBE] 이동일의 인사이드 K컬처...로봇 아티스트 백남준-①]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869751"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[편집자 주 = 한국국제교류재단(KF)의 2024년 발표에 따르면 세계 한류팬은 약 2억2천5백만명에 육박한다고 합니다. 또한 시간과 공간의 제약을 초월해 지구 반대편과 동시에 소통하는 '디지털 실크로드' 시대도 열리고 있습니다. 바야흐로 '한류 4.0'의 시대입니다. 이에 연합뉴스 K컬처팀은 독자 제위께 새로운 시선의 한국 문화와 K컬처를 바라보는 데 도움이 되고자 전문가 칼럼 시리즈를 준비했습니다. 시리즈는 매주 게재하며 K컬처팀 영문 한류 뉴스 사이트 K바이브에서도 영문으로 보실 수 있습니다. ｜이동일 연출가(연극학박사). 전 단국대 교수, 현 서강대 초빙교수. 비디오 아트의 창시자 백남준과 '밀레니엄 프로젝트, DMZ 2000: 호랑이는 살아있다(Tiger Lives)' 연출, 덴마크 합작 프로젝트 '전쟁 후에(After war)' 등 총체극과 통섭형 작품 다수 연출. "1950년 이전의 예술가들은 추상적인 공간을 발견했다. 1960년 이후의 비디오아티스트들은 추상적인 시간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 딸 합창단 오스트리아 공연 동행! 우아한 슬리브리스 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017418"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영애가 우아한 슬리브리스 원피스룩을 선보였다. 배우 이영애가 10일 자신의 인스타그램 계정을 통해 여러 장의 사진과 함께 “#대한민국 #심인성 #WCN #Koreakinderchor”이라는 해시태그를 달아 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 이영애는 화려한 패턴이 돋보이는 그린 컬러의 원피스를 착용하고 있었다. 자연스럽게 흘러내리는 원피스에 모자와 선글라스를 매치해 그녀만의 우아하고 고급스러운 분위기를 한층 더했다. 또 다른 사진에서는 심플한 흰색 슬리브리스에 베이지 컬러의 와이드 팬츠를 매치한 모습을 선보였다. 이영애는 간결하면서도 세련된 스타일링으로 휴양지에서도 빛나는 패션 센스를 자랑했다. 특히, 이번 유럽 여행에서 이영애는 딸 정승빈 양과 함께 동행했다. 정승빈 양은 빈소년합창단음악원 코리아 킨더코어(한국어린이합창단) 단원으로서 유럽 각지에서 열린 우크라이나 평화콘서트에 참여했다. 이영애는 딸의 활동을 지지하며 함께하며 의미 있는 시간을 보냈다. 한편, 이영애는 드라마 ‘대장금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무서운 ‘고등학생’들이 몰려온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143911"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘고등학생’들이 안방극장으로 몰려온다. 최근 ‘하이라키’, ‘조폭인 내가 고등학생이 되었습니다’ 등 고등학생들을 주인공으로 한 하이틴 드라마가 인기를 끌자 방송가가 잇달아 관련 소재를 내세워 흥행 몰이를 이어간다. 단순히 고등학생들을 내세운 여느 학원물 드라마가 아닌 휴먼, 성장물, 판타지, 액션 등 다양한 장르와 결합해 10대부터 40, 50대까지 전 연령층을 대상으로 한다. 특히 하이틴 드라마라는 점에서 20대 초반의 신인 연기자들이 출연하는 게 아니라 인지도 높은 스타들까지 내세워 해외 시장까지 점령한다. 이혜리는 14일 개봉하는 영화 ‘빅토리’에 이어 드라마 ‘선의의 경쟁’를 통해 또 한 번 고등학생으로 나선다. 내년 초 방송하는 드라마는 동명 웹툰이 원작으로 상위 1% 학생들이 모인 여자고등학교에 지방 보육원 출신 학생이 전학해 오면서 펼쳐지는 이야기를 그린다. 하이틴 미스터리 스릴러를 표방하는 드라마에서 이혜리는 고등학교의 실세인 유제이를 연기한다. 박지훈이 주연한 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소현, 손준호 바라보는 눈에서 꿀이 뚝뚝! 여전히 신혼 같은 플로럴 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017417"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김소현이 여전히 신혼 같은 플로럴 원피스룩을 선보였다. 뮤지컬 배우 김소현이 11일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진과 함께 감동적인 메시지를 남겼다. 김소현은 게시물에 “#USA #Washington #Seattle #FederalWay #Mtrainier #미국 #워싱턴주 #시애틀 #스페이스니들 #테슬라미국에 한국공원이 생기고 함께 동참할 수 있어서 더 행복하고 감사했던 #주안이 #미국여행 Federal Way 명예시민으로 맞아주셔서 감사합니다”라는 해시태그를 덧붙이며, 미국 여행 중의 즐거운 순간들을 공유했다. 공개된 사진 속 김소현은 깔끔한 화이트 셔츠에 화사한 플로럴 패턴의 롱스커트를 매치해 세련되면서도 여성스러운 분위기를 한껏 자아냈다. 특히 그녀는 내추럴한 톤의 샌들을 선택해 전체적인 스타일에 안정감을 더했고, 고급스러움이 느껴지는 스타일링을 완성했다. 또한, 김소현은 자연스럽게 묶은 헤어스타일로 청순하면서도 우아한 분위기를 연출해 눈길을 끌었다. 사진 속 그녀의 미소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진영, 이렇게 흘러가는 대로 살고파! 너무 행복한 생일 슬리브리스 탑 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017416"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진영이 생일 슬리브리스 탑 패션을 선보였다. 가수 홍진영이 10일 자신의 인스타그램에 “세월이 이렇게나 빨리 지나갑니다 그냥 이렇게 늘 그래왔듯이 흘러가는 대로 하루하루 열심히 살고 싶어요~♡ 우리 모두 다 행복했으면, 아프지 않았으면 #고속도로위에서 #주절주절 #굿나잇”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 홍진영은 블랙 앤 화이트 스트라이프 슬리브리스 탑을 입고, 우아하면서도 스타일리시한 매력을 발산했다. 특히 심플한 실버 목걸이와 팔찌를 매치해 세련되고 럭셔리한 분위기를 연출하며 눈길을 끌었다. 또한, 그녀는 약간의 웨이브가 가미된 롱 헤어스타일을 통해 차분하고 기품 있는 이미지를 더욱 강조했다. 이러한 스타일링은 홍진영의 성숙한 매력을 한층 더 부각시키며 팬들의 호평을 받았다. 한편, 홍진영은 지난 3월 14일 첫 방송된 ENA PLAY 예능 프로그램 ‘㈜식탐상사’에 출연해 활발한 활동을 이어가고 있다. 이번 프로그램을 통해 다양한 매력을 선보이며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[견미리 딸 이유비, 자본주의 하체가 뭐야? 인생샷 노린 캉캉 미니원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017413"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유비가 인생샷 노린 캉캉 미니원피스룩을 선보였다. 배우 이유비가 10일 자신의 인스타그램에 “인생샷 건지는 법 알려줭?”이라는 글과 함께 동영상을 올리며 팬들의 눈길을 끌었다. 공개된 영상 속 이유비는 화이트 캉캉 미니원피스를 입고 청순하면서도 화사한 미모를 뽐내며 주목받았다. 그녀의 스타일은 단순하면서도 세련된 느낌을 더해주는 아이보리 크로스 샌들과 잘 어우러져, 수수하면서도 스타일리시한 분위기를 자아냈다. 또한 이유비는 화이트 숄더백을 매치해 룩에 고급스럽고 세련된 포인트를 더했다. 그녀의 전체적인 스타일링은 심플하면서도 눈길을 사로잡는 매력으로, 패션 아이콘다운 면모를 보여주었다. 한편, 이유비는 SBS 금토드라마 ‘7인의 부활’에서 ‘한모네’ 역을 맡아 열연을 펼치며 시청자들에게 깊은 인상을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 베를린 날씨는 최상! 숏팬츠 입고 자전거 타며 풍경 감상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017412</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017412"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영이 숏팬츠 입고 자전거를 타며 풍경을 감상했다. 방송인 김나영이 11일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 이목을 끌고 있다. 공개된 사진 속 김나영은 블루와 블랙 컬러의 바람막이를 착용해 청량감 넘치는 스포티한 매력을 발산하고 있다. 바람막이의 산뜻한 색상 조합이 그녀의 밝고 건강한 이미지를 한층 돋보이게 했다. 또한 김나영은 라이트 블루 컬러의 스트라이프 셔츠를 착용해 도회적이면서도 스타일리시한 분위기를 연출했다. 셔츠의 세련된 디자인과 그녀만의 감각적인 스타일링이 어우러져 시선을 사로잡았다. 특히, 김나영은 브라운 톤의 숏팬츠를 매치해 깔끔하고 캐주얼한 코디를 완성했다. 브라운 숏팬츠는 전체적인 스타일링에 차분함을 더하면서도 경쾌한 느낌을 자아내며, 그녀의 패션 센스를 엿볼 수 있게 했다. 한편, 김나영은 슬하에 두 아들, 이준과 신우를 두고 있으며, 현재 싱어송라이터 마이큐와의 열애 중인 것으로 알려졌다. 두 사람의 공개 연애 소식은 많은 팬들로부터 응원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시영, 아들과 뉴욕으로 훌쩍! 플라워 셔츠와 미니스커트 입고 청순한 미모 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017411</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017411"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.571Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시영이 11일 자신의 인스타그램에 “오늘 하루종일 내 가방 들어준 스윗한 정윤이”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 이시영은 밝고 생기 넘치는 패션으로 팬들의 눈길을 사로잡았다. 이시영은 노란색 플라워 패턴이 돋보이는 화이트 셔츠를 입고 있어 화사하고 산뜻한 분위기를 연출했다. 그녀의 의상 선택은 여름의 화사함과 그녀의 상큼한 매력을 더욱 강조했다. 또한 이시영은 화이트 플라워 레이스 미니스커트를 매치해 청순하면서도 여리여리한 이미지를 부각시켰다. 그녀의 패션은 단아함과 세련미를 동시에 보여주며, 네티즌들의 호응을 얻었다. 특히 이시영은 라탄백을 매치해 실용적이면서도 스타일리시한 포인트를 더했다. 이러한 아이템 선택은 그녀의 세련된 감각을 잘 드러내며, 일상 속에서도 패셔니스타다운 면모를 과시했다. 한편, 이시영은 디즈니+ 드라마 ‘그리드’에 출연해 뛰어난 연기력을 선보였으며, 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘스위트 홈 시즌 3’에도 출연하며 대중들에게 큰 인기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소유진, 백종원♥삼남매 이벤트에 깜짝! 우아한 예쁜 엄마 생일 캐주얼룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017410"/>
        <updated>2024-08-11T22:14:25.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소유진이 우아한 예쁜 엄마 생일 캐주얼룩을 선보였다. 배우 소유진이 8월 11일 자신의 인스타그램을 통해 “2024. 08.11 생일날 ♡ 이번엔 남편이 나 몰래 며칠 전에 애들한테 엄마에게 편지 쓰라고 하고 꽃집에 보내줘서 아이들 편지와 함께 꽃다발이 옴·· 아침부터 감동...♡ (그래서 여보 편지는 없다는 거지..? ㅡㅡㅋ)”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 소유진은 깔끔한 화이트 반팔 티셔츠를 착용해 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 연출했다. 또한 블루 롱스커트를 매치해 청량감이 돋보이는 시원한 분위기를 자아냈다. 특히 다른 사진에서는 아이보리 컷아웃 반팔 블라우스와 카키색 롱스커트를 선택해 우아하고 세련된 패션 센스를 뽐내며 시선을 사로잡았다. 한편, 1981년생으로 올해 43세인 소유진은 지난 2013년 외식 사업가이자 방송인인 백종원과 결혼해 슬하에 세 명의 자녀를 두고 있다. 지난해 11월 종영한 MBC 금토드라마 ‘연인’에 출연했으며, 현재는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, ‘찐친 조현아’ 커피차에 감동! 도회적인 청순미 뽐낸 재킷-데님 팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017409</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017409"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수지가 도회적인 청순미 뽐낸 재킷-데님 팬츠룩을 선보였다. 가수 겸 배우 수지가 10일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진과 동영상을 게시해 팬들의 관심을 모았다. 공개된 사진 속에서 수지는 스트라이프 패턴의 재킷을 착용해 세련되고 도회적인 이미지를 선보였다. 이 재킷은 그녀의 스타일리시한 감각을 돋보이게 하며, 도시적이면서도 고급스러운 분위기를 연출했다. 또한 수지는 데님 팬츠를 매치해 청순하면서도 활기찬 매력을 한층 더 강조했다. 데님 팬츠는 그녀의 자연스러운 매력을 부각시키며 편안하면서도 캐주얼한 스타일을 완성했다. 특히, 긴 생머리를 늘어뜨린 수지의 모습은 청초하고 차분한 느낌을 더했다. 그녀의 긴 생머리는 전체적인 룩에 차분함을 더해주며, 우아하고 여성스러운 이미지를 더욱 강조했다. 한편, 수지는 김은숙 작가의 신작 드라마 ‘다 이루어질지니’를 차기작으로 선택해 주목받고 있다. 많은 팬들이 그녀의 새로운 연기 도전에 기대감을 나타내고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서효림, ‘4살 딸과 핫플’ 미국 러구나비치 박물관 방문! 누가 봐도 여행객 셋업 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017408</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017408"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서효림이 4살 딸과 누가 봐도 여행객 셋업 패션을 선보였다. 배우 서효림이 11일 자신의 인스타그램을 통해 다수의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속 서효림은 컬러풀한 스트라이프 셋업을 입고 있어 눈길을 끌었으며, 이로 인해 그녀의 캐주얼하면서도 화려한 패션 감각이 돋보였다. 그녀의 스타일링은 일상적인 편안함과 세련된 감각을 동시에 전달하며 많은 이들의 주목을 받았다. 특히, 서효림은 버건디 컬러의 버킷햇을 착용해 전체적인 룩에 우아함과 멋스러운 포인트를 더했다. 이 버킷햇은 그녀의 스타일에 고급스러움을 더하며, 전체적인 분위기를 한층 더 완성시켰다. 또한, 서효림은 블랙 앤 화이트 도트무늬 구두를 매치해 러블리하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 도트 패턴의 구두는 전체적인 룩에 활기를 불어넣으며, 그녀의 패션 센스에 대한 호평을 이끌어냈다. 한편, 서효림은 최근 E채널 예능 프로그램 ‘익스큐수미: 일단 잡숴봐’에 시어머니인 배우 김수미와 함께 출연하며, 두 사람의 특별한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 “방시혁, 하이브 사칭범 잡다 알게 돼...스윗한 의장님 美 유명식당 동행”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348706"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연, 24)이 방시혁 하이브 의장과의 미국 만남에 대해 직접 밝혔다. BJ 과즙세연은 11일 오후 9시 아프리카TV에서 예고한 대로 라이브 방송을 진행했다. 이날 과즙세연은 방 의장과 미국 베벌리힐스 거리에서 포착된 영상 속 옷차림 그대로 등장해 “한달 만에 한국 사람들이 다 알게된 과즙세연이다. 미국에도 기사가 났던데. 월드스타 과즙세연입니다”이라고 인사했다. 과즙세연은 “여러분들이 방시혁 의장과 어떻게 아는 사이인지 제일 궁금해하실 것 같다”며 운을 뗐다. 과즙세연은 “작년에 하이브를 사칭한 DM(쪽지)이 왔다, 일이 아니라 이상한 소리를 하더라. 그때 언니가 방시혁 의장님과 아는 사이여서 물어봐달라고 했는데 그 사람이 사칭범이었다”며 “하이브에서 사칭범을 잡아서 처벌했고 사칭범이 감옥에 들어갔다. 저 말고 다른 피해자도 있었다. 사칭범을 잡기 위해 (하이브에) 도움을 줬다. 그래서 실제로 본 적도 없는 저라는 사람을 방시혁 님이 알고 있었던 것”이라고 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["1000만 가자!" 이찬원 팬클럽 '포항 찬스', 영화 '파일럿' 단체 관람 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257473"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 팬들이 영화 '파일럿' 단체 관람을 통해 영화 흥행을 응원했다. 이찬원 팬클럽 포항찬스 회원들은 5일 오후 7시 30분 메가박스 포항에서 125석 규모 영화관을 통째로 빌려 단체로 '파일럿'을 관람했다. 지난 7월 31일 개봉한 영화 '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 '한정우'(조정석 분)가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 코미디 장르의 영화다. 영화 속 한정우의 엄마로 등장하는 '김안자'(오민애 분)는 이찬원을 좋아하는 팬클럽 '찬스'로 집안을 온통 이찬원 등신대를 비롯해 쿠션, 슬로건, 로또봉, 담요 등 굿즈들로 가득 채워서 도배할 정도로 열정을 보이며 '성지순례'까지 하는 모습을 보여준다. 이날 관람 중 팬들은 이찬원과 관련된 영상들이 나오거나 응원봉 등 굿즈들이 나올 때 박수를 치며 크게 웃었고 이찬원의 곡 '힘을 내세요'가 나올 때는 떼창을 하며 즐겁게 영화를 감상했다. 이찬원은 '찬스'가 영화에 등장하고 자신의 노래가 영화 중에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림 ‘블랙과 핫핑크, 콧잔등에 액세서리까지! 블랙핑크의 뉴페이스?’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017404"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 완벽한 블랙핑크 패션으로 무대에 섰습니다. 박경림은 지난 8월 9일 오후 7시 서울 영등포 타임스퀘어에서 진행된 영화 ‘블랙핑크 월드투어 본 핑크 인 시네마스’(BLACKPINK WORLD TOUR BORN PINK IN CINEMAS) 핑크카펫 행사의 진행을 맡아 참석했습니다. 이날 행사에서 콧장등에 액세서리를 붙이고 나온 박경림은 블랙의 재킷에 핫핑크 색상의 카고 팬츠, 그리고 블랙의 전투화 부츠로 완벽한 블랙핑크 패션을 선보였습니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 작년 9월 월드투어 피날레 공연 이후 약 11개월 만에 완전체로 한자리에 선 블랙핑크는 지난 8일 데뷔 8주년을 맞았습니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 재킷 어깨부분 흰색 라인입니다. 세 번째, 반지입니다. 네 번째, 벨트 버클입니다. 다섯 번째, 핑크 팬츠의 주머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘디올 여신’ 김연아, 새로운 백 자랑! 시크한 듯 우아한 트렌치코트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017402"/>
        <updated>2024-08-11T21:16:49.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김연아가 시크한 듯 우아한 트렌치코트룩을 선보였다. 피겨스케이팅 전설 김연아가 11일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 이목을 집중시켰다. 공개된 사진 속에서 김연아는 블랙 목폴라 티셔츠를 착용해 단정하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 깔끔한 디자인의 티셔츠는 김연아의 고급스러운 이미지와 조화를 이루며 우아한 매력을 더욱 부각시켰다. 이어 김연아는 트렌치코트를 걸쳐 입고 시크하면서도 도시적인 매력을 한층 더 돋보였다. 트렌치코트 특유의 클래식한 스타일이 김연아의 패션 감각을 잘 나타내며, 그녀만의 독보적인 분위기를 연출했다. 또한, 김연아는 로우 포니테일 헤어스타일을 선택해 차분하면서도 스타일리시한 이미지를 강조했다. 이 스타일은 그녀의 얼굴선을 부드럽게 감싸면서도 깔끔하고 세련된 느낌을 더했다. 한편, 김연아는 지난 2022년 크로스오버 그룹 포레스텔라의 멤버 고우림과 결혼해 화제를 모았다. 고우림은 지난해 11월 군에 입대했으며, 오는 2024년 5월 19일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 "방시혁 안면인식장애 있어, 우연 만남 NO..언니와 아는 사이"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004180581"/>
        <updated>2024-08-11T16:15:48.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아프리카TV BJ 과즙세연이 방시혁 하이브 의장과 얽힌 의혹을 직접 해명했다. BJ 과즙세연은 11일 "월드스타 과즙 듕장"이라는 제목의 라이브 방송을 진행했다. 이날 과즙세연은 화제가 됐던 그날의 의상을 입고 나타나 "한달 만에 한국 사람들이 다 알게된 과즙세연이다. 미국에도 기사가 났던데. 월드스타 과즙세연이다"라며 운을 뗐다. 이어 과즙세연은 "우선, 여러분들이 궁금해 할 것들을 정리해왔다"면서 방시혁 하이브 의장과의 미국 동행설을 언급했다. 먼저 과즙세연은 방시혁 의장과의 인연에 대해 "방시혁 의장님과 어떻게 아냐면, 작년에 하이브를 사칭해서 저한테 DM(다이렉트 메시지)가 온 적이 있다. 근데 이상한 소리를 하길래 언니가 방시혁 의장님과 아는 사이여서 의장님한테 물어봐달라고 했다. 근데 그 사람이 사칭범이더라. 그래서 하이브 쪽에서 그 사칭범을 잡고, 처벌한 일이 있었다"라면서 "그 사칭범은 이미 감옥에 갔고, 저 말고도 피해자가 있던 중대한 사건이라 사칭범에 대한 자료를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마이큐, ♥김나영과 첫만남 심정 "너무 예뻐 깜짝..장문의 문자 보내" [노필터] [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257469"/>
        <updated>2024-08-11T15:14:29.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[화가 겸 가수 마이큐가 방송인 김나영과의 첫만남을 회상했다. 11일 유튜브 채널 '김나영의 nofilterTV'(이하 '노필터')에는 '마이큐 김나영의 커플템! 여자친구한테 선물하고 싶은 템템템'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상 속 게스트로 출연한 마이큐는 김나영과 인연을 맺게 된 계기를 밝혔다. 그는 "원래는 '노필터'의 완전 광팬이서 지켜보고 있었다. 근데 유튜브에서 (김나영이) 나를 언급하면서 '마이큐한테 푹 빠졌잖아요'라고 하더라. 거의 투머치인 거 아닌가 정도의 고백이 훅 들어왔다"고 말했다. 이를 들은 김나영은 "그냥 팬의 입장에서 푹 빠진 것"이라고 급히 해명했다. 마이큐는 "우리가 지인들을 통해 만나려면 만날 수 있는 기회가 있었다. 그런데 막연하게 내 마음 한켠에는 '만나게 되면 언젠가 만날 거고, 분명히 만날 것 같아'라는 마음이 있었다"고 말했다. 이후 마이큐는 김나영의 유튜브 깜짝 카메라를 통해 첫 만남을 갖게 됐다. 그는 김나영의 첫인상에 대해 "너무 예뻐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[친구들! 모여라①] "여름 방학이네"…영화·뮤지컬의 '키즈 사로잡기']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000312269"/>
        <updated>2024-08-11T15:14:29.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈퍼배드4' '사랑의 하츄핑' 개봉 교육 담은 뮤지컬도 입소문 방학이 본격적으로 시작되면서 어린이들의 취향을 저격한 콘텐츠들이 대거 출격했다. 영화와 뮤지컬 업계는 아이들의 눈과 귀를 사로잡는 공연을 선보이고 있다. 여기에 인기 캐릭터를 앞세운 다양한 체험 시설도 생겼다. 그런가 하면 故 김민기의 '학전'은 어린이와 청소년을 위한 공연예술의 장 '아르코꿈밭극장'으로 변신했다. &lt;더팩트&gt;는 여름방학을 맞아 어린이를 위한 콘텐츠를 정리해 봤다. &lt;편집자주&gt; 방학을 맞아 이번 여름에도 어김없이 어린이들을 겨냥한 콘텐츠가 사랑받고 있다. 더운 날씨를 피해 영화관과 뮤지컬 극장으로 하나둘 모여든 아이들은 귀여운 캐릭터를 보며 꺄르르 웃고 따뜻함과 배움을 얻기도 한다. 지난달 24일 개봉한 영화 '슈퍼배드4'는 큰 인기를 끌고 있다. 지난달 24일 개봉한 이 작품은 개봉 일주일 만에 박스오피스 1위 기록, 8월 첫째 주 기준 전체 영화 순위 2위를 달리고 있다. 2010년 시작한 '슈퍼배드']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마녀'의 파괴력에 변주 더한 시원한 액션…디즈니+ '폭군']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014869514"/>
        <updated>2024-08-11T15:14:29.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박훈정 감독 첫 드라마…나이 든 킬러로 변신한 차승원 눈길 국가정보원 내 사조직은 인체를 개조해 인간 병기로 만드는 '폭군' 프로젝트를 비밀리에 진행하고 성공을 눈앞에 뒀다. 그러나 국정원 수뇌부는 이 프로젝트를 미국에 넘기기로 하고, 프로젝트의 비밀을 쥔 샘플을 서로 뺏고 뺏기는 싸움이 벌어진다. 박훈정 감독의 첫 시리즈 연출작이자 영화 '마녀' 시리즈(2018·2022)의 세계관을 잇는 디즈니+ 드라마 '폭군'이 이달 9일 언론 시사회를 통해 베일을 벗었다. '폭군'의 이야기는 폭군 프로젝트를 진행해온 국정원 사조직의 우두머리 최 국장(김선호 분)이 샘플을 국정원에 빼앗기는 데서 시작한다. 최 국장은 국정원에서 비리로 퇴출당한 연모용(무진성)에게 샘플을 찾아오라고 지시하고, 연모용은 킬러이자 금고 기술자인 채자경(조윤수)에게 이 일을 맡긴다. 채자경은 총격전 끝에 국정원이 이송하던 샘플을 빼앗는 데 성공하지만, 연모용은 샘플만 챙기고 채자경의 뒤통수를 친다. 이렇게 샘플이 다시]]></content>
    </entry>
</feed>