<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-31T05:16:57.235Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재벌 혼외자 사기’ 전청조에 2심 징역 20년 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388621</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388621"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[재벌 3세라며 수십억원대 투자 사기 등을 벌인 혐의를 받는 전청조(28)에게 검찰이 항소심에서 징역 20년을 구형했다. 검찰은 31일 서울고법 형사13부(백강진 김선희 이인수 부장판사) 심리로 열린 공판에서 전청조에게 이같이 선고해 달라고 재판부에 요청했다. 검찰은 지난 7월 전청조에게 징역 15년을 구형했지만, 아동학대 혐의 사건이 지난 달 병합되면서 함께 묶어 형량을 올려 다시 구형했다. 전청조는 이날 최후진술을 통해 “죽고 싶을 만큼 괴롭고 한없이 부끄럽기도 하다”며 “ 어떤 이유가 됐든 저는 죄를 지은 사람”이라고 말했다. 그러면서 “누가 됐든 죄를 지으면 언젠가는 꼭 벌을 받고 대가를 치르게 된다는 것을 뼈저리게 느끼고 있다”며 “피해자분들께 진심으로 잘못했고 정말 죄송하다. 모든 피해자분께 용서받을 수 있을 때까지 끝까지 머리 숙여 용서를 구하겠다”고 덧붙였다. 앞서 전청조는 2022년 4월부터 지난해 10월 사이에 강연 등을 하며 알게 된 27명으로부터 투자금 명목으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정웅인, 피에이엔터와 전속계약‥캔 배기성과 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416509"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관록의 배우 정웅인이 피에이(PA)엔터테인먼트와 함께한다. 피에이(PA)엔터테인먼트는 31일 '정웅인의 전속 계약을 체결했다. 정웅인과 여정을 함께하게 되어 영광이다. 피에이(PA)엔터테인먼트의 기둥 같은 존재인 정웅인에게 무한한 지원과 전폭적인 지지를 아끼지 않을 것이다. 정웅인의 행보에 많은 관심과 사랑 부탁드린다'라고 전했다. 현재 피에이(PA)엔터테인먼트는 캔의 배기성, 트랙스 정모, 업텐션 이환희, 이동열이 소속된 가수 중심의 전문 매니지먼트다. 올해 하반기부터는 배우 매니지먼트로 확장을 시작, 정웅인과의 전속 계약을 동력으로 삼아 입지를 견고히 할 것을 예고했다. 올해로 데뷔 28년 차 정웅인은 1996년 SBS 드라마 '천일야화'로 데뷔했다. 이후 SBS 드라마 '은실이(1998)'와 MBC 시트콤 '세 친구(2000)', 영화 '두사부일체'(2001)를 통해 코믹 연기에서 두각을 나타냈다. MBC 드라마 '선덕여왕(2009)'에선 압도적인 연기력으로 시선을 압도했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연서, 발레복으로 청순+볼륨감 ‘완벽 조합’ 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033488"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연서가 자신의 SNS에 공개한 셀카로 독보적인 발레복 스타일링을 선보였다. 31일, 오연서는 별다른 설명 없이 발레복 차림으로 포즈를 취한 사진을 게재하며 화제를 모았다. 사진 속 그녀는 핑크색 톤의 발레복과 레드 슬리브리스 톱을 매치해 청순하면서도 은근한 섹시미를 드러냈다. 깊게 파인 네크라인은 그녀의 세련된 실루엣을 더욱 부각시켜, 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 특히, 무릎까지 올라오는 니트 레그 워머와 화이트 숄더 워머를 매치한 포인트가 돋보인다. 이는 그녀의 발레 연습복을 단순한 운동복이 아닌 스타일로 승화시키며, 우아한 매력을 더했다. 발레복임에도 불구하고 은근히 드러나는 볼륨감과 군살 없는 몸매는 오연서 특유의 건강미를 한층 돋보이게 한다. 다른 사진에서는 올인원 점프수트를 입고 포즈를 취한 모습이 담겼다. 편안한 핏의 점프수트에 부드러운 핑크 컬러가 그녀의 사랑스러운 분위기를 배가시키며, 여기에 아이보리 컬러의 숄더 워머를 겹쳐 입어 자연스러운 레이어드 룩을 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나솔' 23기 정숙, 조건만남 빙자 절도범과 동일인 의혹…제작진 "확인 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002107464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002107464"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 23기 출연자 정숙이 13년 전 조건만남을 빙자해 절도 행각을 벌였다는 의혹이 제기됐다. 지난 30일 방송한 SBS 플러스, ENA '나는 SOLO'(이하 '나는 솔로')에서는 23기 남녀 출연자들이 첫 공개됐다. 이날 방송에서 가장 관심을 받은 출연자는 '정숙'이었다. 정숙은 광주·전남 미스코리아 예선 인기상 출신이라고 밝혔다. 그러나 방송 직후 다수의 온라인 커뮤니티에서 정숙이 2011년 뉴스에도 보도된 '미인대회 출신 여성 절도범'과 동일 인물이라는 주장이 나왔다. 이에 '나는 솔로' 관계자는 YTN star에 "현재 확인 중"이라고 전했다. 앞서 정숙이 '나는 솔로'에 제공한 미스코리아 대회 출전 당시 자료 영상이 2011년 뉴스에서 미인대회 출전 당시 절도범의 모습이라며 보여준 영상이 일치해 신빙성이 높아졌다. 당시 뉴스에 따르면, 서울 영등포경찰서는 2011년 3월 15일 조건만남을 하기로 한 뒤 남성이 샤워하는 틈을 타 돈을 훔쳐 달아나는 수법으로 총 30]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 의혹' 최민환, 방송서 완전 퇴출되나...KBS "'더시즌즈' 삭제 검토 중" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211384"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 측이 FT아일랜드 최민환의 '더 시즌즈' 출연분 삭제와 관련해 "검토 중"이라고 밝혔다. 31일 KBS 측은 "'슈퍼맨이 돌아왔다'와 '살림하는 남자들'은 가정사가 공개되고 아이들이 노출되는 프로그램은 미성년자 보호를 위해 선제적 조치로 자체 삭제했으나, 그외 뮤지션으로서 출연한 부분에 대해서는 고려 중"이라고 밝혔다. 앞서 최민환은 라붐 출신 율희와 지난 2018년 결혼 후 슬하에 1남 2녀를 뒀지만, 지난해 12월 이혼을 발표했다. 지난 24일 율희는 최민환에 대해 작심 폭로했다. TV조선 '이제 혼자다'에 출연한 후 자신을 향한 비난이 잇따르자 폭로를 결심한 것. 율희는 최민환이 결혼 생활 중 유흥업소에 출입했다며 최민환의 성매매 정황이 담긴 녹취을 공개해 파문이 일었다. 이후 경찰은 최민환의 성매매 업소 출입 의혹과 관련 내사에 착수했다. 이 같은 논란 후 KBS 측은 세 아이의 보호하는 차원에서 '슈퍼맨이 돌아왔다'와 '살림하는 남자들'에서 최민환 가족의 출연분은 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 8개월 아들 번쩍! ‘하트 뿅뿅’ 눈빛에 엄마 미소 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033487"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손연재가 8개월 된 아들과의 일상을 공개하며 힙한 엄마룩을 선보였다. 전 리듬체조 국가대표 손연재는 31일 집에서 아들을 번쩍 들어 올리며 행복한 표정을 짓는 모습을 담은 사진을 공유했다. 그녀의 꾸안꾸(꾸민 듯 안 꾸민 듯) 스타일이 네티즌들의 눈길을 사로잡고 있다. 손연재는 프린팅 로고가 돋보이는 ‘마랑’ 캡모자를 매치해 트렌디한 감각을 뽐냈다. 심플한 화이트 티셔츠와 편안한 블랙 조거 팬츠로 내추럴한 분위기를 연출하며, 아들을 돌보는 ‘엄마’로서의 활동성을 강조했다. 발에는 깨끗한 화이트 양말을 매치해 깔끔한 마무리까지 잊지 않았다. 사진 속 손연재는 아들을 들어 올리며 놀란 듯한 표정을 짓고 있지만, 얼굴 가득한 미소에서 아들에 대한 깊은 애정이 묻어나 흐뭇함을 자아냈다. 네티즌들은 “운동선수 출신이라 그런지 아들 번쩍 드는 게 가뿐해 보인다”, “손연재의 패션 센스, 엄마가 되어도 여전하네” 등 긍정적인 반응을 보였다. 한편, 손연재는 2022년 금융업 종사자와 결혼해 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 버건디 컬러렌즈로 완성한 고혹美…‘가을 고양이상’의 정석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033486</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001033486"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 완벽한 가을 무드로 돌아왔다. 이하늬는 10월 31일 개인 SNS에 “The season of burgundy”라는 글과 함께 여유로운 미소와 매혹적인 눈빛을 담은 사진을 공개했다. 사진 속 이하늬는 깊게 파인 네크라인이 돋보이는 오버핏 버건디 코트를 입고 특유의 섹시하면서도 나른한 분위기를 뽐냈다. 특히 이국적이면서도 도도한 매력을 한껏 살린 컬러렌즈로 완성한 ‘가을 고양이상’의 정석을 선보였다. 팬들은 “고양이상 끝판왕”, “가을 여신 그 자체”, “이하늬가 입으면 버건디도 명품” 등의 반응을 보이며 뜨거운 관심을 쏟았다. 한편, 이하늬는 드라마 ‘밤에 피는 꽃’, ‘열혈사제2’, 넷플릭스 ‘애마’에 출연을 확정하며 활발한 연기 활동을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘권정열♥’ 김윤주, 외로움 토로 “과부의 삶..남편 새벽 귀가” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211383</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211383"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬리스트 케이윌(본명 : 김형수)이 여성 듀오 옥상달빛 김윤주와 결혼 생활에 대한 토크를 펼쳤다. 케이윌은 지난 30일 유튜브 채널 '형수는 케이윌'을 통해 '아는 형수' 네 번째 에피소드를 공개했다. 이날 케이윌은 인디밴드 십센치(10CM) 권정열과 결혼한 김윤주를 게스트로 초대했다. 칭찬과 함께 토크를 시작한 케이윌은 먼저 같은 직업군의 동료애를 주제를 던졌다. 케이윌은 친구들의 이혼율이 '0(제로)'라면서 이유를 '동료애'에서 찾았고, 김윤주는 "(같은 직업군이라) 이해의 폭이 넓다. 지금 햇수로 11년 차인데, 8년 전 정도까지는 남편이 새벽 네다섯 시쯤 들어왔다. 그 후에 약간 '나 과부인가'라는 생각이 들었다. 그만큼 내가 혼자 있는 시간이 많았던 거다. 그 정도로 남편이 있는데도 없는 느낌이었다. 요즘에는 새벽 두세시에는 들어온다"라고 공감했다. 이어 "어른들이 걱정하지만 내가 신경 쓰지 않는 이유는 권정열이 정말 음악밖에 안 한다. 존경한다"고 말했다. 이어 케이윌은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 시즌즈' 측 "'성매매 의혹' 최민환 출연분, 다시보기 삭제 검토 중" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687058"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['성매매 의혹'을 받는 그룹 FT아일랜드 최민환(32)이 출연했던 과거 방송이 온라인 플랫폼에서 삭제되고 있지만, KBS '더 시즌즈'의 다시 보기 서비스는 계속해 이뤄지고 있다. KBS 측은 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'와 '살림하는 남자들 시즌2'에 있는 최민환의 출연 회차를 다시 보기에서 삭제했다. 그러나 KBS는 지난 7월 FT아일랜드가 게스트로 나왔던 '더 시즌즈' 방송 회차 다시 보기 서비스를 여전히 제공하고 있다. 이에 대해 KBS 측은 "'슈퍼맨이 돌아왔다'와 '살림하는 남자들 시즌2'는 해당 연예인의 일반인 가족 및 미성년 자녀가 출연한다. 두 프로그램의 방영분을 삭제한 것은 미성년자 보호를 위해 선제적으로 조처를 하기 위함이었다"고 설명했다. 그러면서 이들은 "향후 '더 시즌즈'를 비롯한 다른 프로그램에 이러한 조치를 적용할지는 현재 검토 중"이라고 덧붙였다. 앞서 최민환의 전처 그룹 라붐 출신 율희(김율희·27)는 지난 24일 자신의 유튜브 채널 '율희의 집'을 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 조혜주, 내면의 성장까지 이룬 삼박자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416508"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조혜주가 '나의 해리에게'를 떠나보내며 애정 가득한 종영 소감을 남겼다. 지난 29일 종영한 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'에서 조혜주는 외모부터 성격, 능력까지 모두 갖춘 아나운서 백혜연 역을 맡았다. 당당한 MZ 아나운서의 면모부터 사랑스러운 직진 짝사랑, 위기에도 솔직하고 쿨하게 대처하는 매력들로 시청자를 매료시켰다. 조혜주는 소속사 MAA를 통해 '현장에 웃음소리가 끊이지 않을 만큼 너무 즐거웠다. 감독님, 작가님, 선배님들, 동료 배우분들, 스태프분들 모두에게 감사한 마음'이라고 소감을 밝혔다. 이어 '혜연이로 사는 동안 정말 재미있었다'라고 인사했다. 앞서 조혜주는 사랑할 수밖에 없는 매력적인 모습들로 극을 채워가며 시청자의 눈길을 사로잡았다. 매사 자신감 넘치고 자존감도 높은 백혜연의 멋진 모습부터 강훈(강주연)을 향한 귀엽고 열정적인 짝사랑의 순간, 밝고 명랑한 캐릭터의 면면까지 조혜주는 자신만의 매력적인 모습으로 누구나 닮고 싶은 워너비 캐릭터를 완성했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100억 수입' 이다해, 마카오서 환대 받더니 마침내 '공주석' 차지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687057"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 핑크 공주로 변신했다. 31일 이다해는 자신의 인스타그램에 "핑크드레스 입고 공주놀이"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 이다해는 핑크색 미니 원피스를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있는 모습. 시상식 참석차 남편 세븐과 함께 마카오에 체류 중인 이다해를 관계자들이 살뜰하게 챙긴 듯한 사진도 담겨 있어 눈길을 끌었다. 이다해는 최근 MBC 예능 '라디오스타'에 출연해 중국의 라이브커머스 시장에 대해 언급한 바 있다. 그는 "중국에서 라이브 방송이 매우 활성화되어 있으며, 유명 배우들도 이 시장에서 활동하고 있다"면서 "유덕화, 주걸륜, 장백지 같은 유명 인사들이 라이브커머스에 참여하는데, 이들이 참여하는 방송은 보통 4~5시간 만에 매출 100억원을 기록할 정도로 성과가 뛰어나다"고 밝혔다. 한편 1984년생으로 올해 나이 40세인 배우 이다해는 동갑의 가수 세븐과 7년 공개 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다. 그는 최근 채널A ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은, ♥박위 뒷모습에 뭉클…“멋지고 존경해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693052"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=송지은 인스타그램 그룹 시크릿 출신 송지은이 남편인 유튜버 박위를 향한 애정을 드러냈다. 31일 송지은은 자신의 SNS를 통해 “오빠의 출근길. 뒷모습 바라보고 있는데, 대단하고 멋지고 존경스럽고 몽글몽글함이 잔뜩 올라오네. 오늘 하루도 감사합니다”라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 휠체어를 타고 출근 중인 박위의 모습이 담겼다. 남편을 향한 애정을 드러내는 송지은의 모습이 시선을 모은다. 한편, 송지은은 2009년 디지털 싱글 ‘아이 원트 유 백(I Want You Back)’을 발매하며 그룹 시크릿으로 데뷔했다. 현재는 가수 겸 배우로 활동하고 있다. 유튜버 박위는 2014년 불의의 낙상사고로 경추가 골절돼 전신마비 판정을 받았다. 이후 재활에 매진해 현재는 휠체어를 타고 생활하고 있으며 채널 ‘위라클’(Weracle)을 운영하고 있다. 두 사람은 9일 서울 강남 모처에서 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜정, ♥고민환 꼴도 보기 싫다더니…불화 종결 "예쁘다고 해줘" ('같이 삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687056"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리 연구가 이혜정이 남편을 향한 애정을 드러낸다. 31일 방송되는 KBS2 '박원숙의 같이 삽시다'에 요리 연구가 이혜정과 ‘똑순이’ 배우 김민희가 출연한다. 이혜정은 남편과 가상 이혼 프로그램에 출연한 근황을 알리며, 오히려 뜨거워진 부부 사이를 공개한다. 김민희는 10년 만에 이혼 사실을 공개한 이유를 어렵게 털어놓는다. 또한, 딸이 초등학교 3학년 때부터 혼자 키웠다고 밝히며, 싱글맘으로서 겪었던 고충과 이에 따라 공황장애를 앓았던 사실을 고백한다. 선녀들이 노닐었다고 전해지는 임실의 대표 명소 사선대에서 열린 ‘사선녀 선발 전국대회’에 네 자매가 특별 심사위원으로 참석한다. 아름다운 20명의 참가자가 장기 자랑을 펼친 가운데, 심사 경험이 많은 자매들과 달리 박원숙은 잔뜩 긴장한 모습을 보인다. 자매들의 손에 특별인기상의 운명이 달렸기에 그 어느 때보다 진지한 태도로 심사에 임하는데, 과연 다채로운 매력을 가진 후보들 가운데 자매들이 뽑은 특별인기상의 주인공은 누가 될지 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조립식 가족’ 배현성, 햇살 소년에서 울보 왕자로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388612"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배현성의 애틋한 눈물 연기가 시청자의 감성을 자극하고 있다. 배현성은 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’에서 강해준 역을 맡아 완급 조절 감정 연기로 눈길을 모으고 있다. 배현성은 먹먹함부터 애틋함까지 오랜 시간 쌓아온 감정을 밀도 있게 표현하며 등장마다 존재감을 보여주고 있다. 강해준의 내면을 담아낸 그의 눈물 연기는 정교한 감정 조절로 캐릭터의 깊이를 한층 돋보이게 한다. 특히 햇살 같은 청량미를 발산하는 동시에 섬세한 눈물 연기로 시청자들에게 울림을 주며 ‘울보 왕자’로 자리잡은 것. 극중 친부의 등장으로 가족을 떠날지도 모른다는 불안과 두려움을 윤정재(최원영 분)에게 고백하는 3회 장면에서 배현성은 슬픔과 오열을 담은 눈물 연기로 시청자들의 보호 본능을 자극했다. 지난 30일 방송된 8회에서도 윤정재에게 부담이 될까 봐 자진해 미국행을 결심하는 해준의 모습을 진심 어린 눈물로 표현, 감정의 진폭을 섬세하게 담아내며 시청자의 공감을 끌어냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'나는 솔로' 23기 정숙, 조건만남 빙자한 절도범" 과거 논란]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005051285</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005051285"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 23기 정숙이 조건만남을 빙자해 절도를 했다는 의혹이 제기됐다. 지난 30일 '나는 솔로' 23기 방송이 시작됐다. 정숙은 2010년도 광주·전남 미스코리아 예선에 출전해 인기상을 수상했다고 밝혔다. 방송 직후 온라인 커뮤니티 등에선 2011년 22세 박 모씨가 조건만남을 하기로 한 뒤 남성이 샤워하는 틈을 타 돈을 훔치는 수법으로 총 300만 원을 절도했다는 보도 화면이 확산됐다. 경찰은 박 씨가 2011년 1월 28일과 2월 23일 두 차례에 걸쳐 남성 피해자 2명에게서 각각 100만원과 200만원을 훔쳐 달아난 것으로 봤다. 네티즌들은 '나는 솔로' 정숙의 미스코리아 출전 당시 자료 화면과 절도범 보도 자료 사진이 동일하다고 지적했다. 또한 참가자 번호와 이름도 일치했다. 또 절도범 박 씨가 '내일은 미스트롯'에 출연해 자신을 '간호사 출신'이라고 출연했는데 정숙의 소셜미디어 계정에도 자신을 '간호학과 졸업한 보건교사'라고 소개했다는 것이다. '나는 솔로' 측은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TWS, ‘무반주 떼창’ 울려 퍼진 대학축제…11월 컴백으로 대세 행보 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001850632"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 컴백을 앞둔 그룹 TWS(투어스)가 떼창 가득한 대학 축제를 섭렵하며 ‘대세 신인’ 면모를 과시했다. TWS(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 최근 계명대학교(9월 27일)를 시작으로 충남대학교(10월 28일), 가천대학교와 경희대학교 국제 캠퍼스 축제(10월 30일) 등에 잇달아 출격해 학생들과 호흡했다. 이들 대학 축제에서 TWS는 데뷔곡 ‘첫 만남은 계획대로 되지 않아’와 미니 2집 타이틀곡 ‘내가 S면 넌 나의 N이 되어줘’를 비롯해 ‘hey! hey!’, ‘unplugged boy’, ‘BFF’, ‘Double Take’, ‘Oh Mymy : 7s’ 등 다양한 수록곡을 골고루 선보였다. TWS의 빈틈 없는 칼군무와 선명하게 들리는 시원한 라이브 실력, 청량한 에너지가 청춘의 황금기와 만나 강력한 기폭제로 작용한 순간. 멤버들은 무대를 자유롭게 누비고 관객들의 호응을 유도하며 적극적으로 교감했다. TWS의 뛰어난 무대 매너에 관객들은 떼창으로 화답했다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 전남편 진화 없이 홀로 육아 "딸과 단둘이 생활 처음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278421"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 전남편 진화 없이 홀로 육아하고 있는 고충을 밝혔다. 함소원은 31일 자신의 인스타그램을 통해 "여러분 그동안 내가 소홀했다. 이유는 혜정이가 아빠와 이렇게 오래 떨어진 것 그리고 둘만의 생활이 처음인지라 내가 좀 예민하게 혜정이를 살펴야 할 거 같았다. (항상 이모할머니 혹은 외할머니 또는 아빠와 함께였다)"라며 "처음으로 둘이서 아파트 이사가고 유치원에서 돌아오는 혜정이 기다렸다가 간식 준비한다"라고 말했다. 이어 "혹시나 둘이 있는 게 처음인데 이모님까지 모시면 적응 힘들어 할까 해서 내가 혜정이를 혼자 챙기고 있다. 나도 이모님 없이 아이를 보는 게 처음이라 혹시나 걱정돼 10 일 넘는 시간 동안 적응 시간을 가졌다"라며 "이제는 혜정이도 아빠 없이 생활하는 것에 어색해하지 않고 지금 계속 관찰 중이다. 하고 싶다는 것들(태권도, 피아노, 수영) 학원 등록해주고 잘 웃고 아무렇지 않게 잘 지낸다"라고 전했다. 또한 "가끔 혜정이가 이모들 왜 안 만나냐고. 혜정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, 전청조 2심서 징역 20년 구형]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160215"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[검찰이 전청조(28)를 상대로 징역 20년을 구형했다. 31일 서울고법 형사13부(백강진 김선희 이인수 부장판사) 심리로 열린 항소심 공판에서 전청조는 “죄를 지으면 언젠가 꼭 벌을 받고 대가를 치르게 된다는 것을 뼈저리게 느끼고 있다”라며 “피해자분들에게 진심으로 잘못했다. 모두에게 용서받을 수 있을 때까지 끝까지 머리 숙여 용서를 구하겠다”라고 최후 진술을 했다. 전청조는 재벌 3세를 사칭해 수십억 원대 투자 사기 등을 벌인 혐의를 받는다. 2022년 4월~2023년 10월, 강연 등을 통해 알게 된 27명으로부터 투자금 명목으로 약 30억 원을 가로챈 혐의(특정경제범죄 가중처벌법상 사기)로 구속기소돼 지난 2월 1심에서 징역 12년을 선고받았다. 여기에 세간을 뒤흔든 전 펜싱 국가대표 남현희와의 재혼 스캔들 이후 벌어진 둘 사이의 분쟁 중, 남현희의 중학생 조카를 폭행·협박한 혐의(아동복지법 위반) 등으로 추가 기소돼 지난 9월 서울동부지법에서 징역 4년을 추가로 선고받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] KBS "최민환 '더시즌즈' 영상 삭제 검토중…'슈돌'-'살림남'은 삭제"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211376"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 측이 FT아일랜드 최민환의 '더 시즌즈' 출연분 삭제에 대한 입장을 밝혔다. KBS 측은 31일 "가정사가 공개되고 아이들이 노출되는 프로그램은 미성년자 보호를 위해 선제적 조치로 자체 삭제했으나 그외 뮤지션으로서 출연한 부분에 대해서는 고려 중"이라고 밝혔다. 앞서 최민환의 전처인 율희는 24일 최민환이 결혼 생활 도중 유흥업소에 출입하고 자신을 성추행 했다며 녹취록을 공개했다. 공개된 녹취록에는 최민환이 유흥업소에 출입하고 성매매를 한 정황이 담겨 논란이 됐다. 이에 KBS 측은 아이들을 보호하는 차원에서 '슈퍼맨이 돌아왔다'와 '살림하는 남자들'에서 최민환의 출연분을 모두 삭제했다. 그러나 '더 시즌즈'는 '세 아이 아빠' 최민환이 아닌, FT아일랜드 드러머이자 가수 최민환으로서 출연한 만큼 공식 영상 삭제에 대한 논의를 진행하고 있다는 것이다. 한편 최민환은 율희의 폭로 이후 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 하차하고, FT아일랜드 활동도 중단했다. FT아일랜드는 향후 이홍기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 가수 지드래곤 오늘 신곡 '파워' 공개…7년 4개월 만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000690061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000690061"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 오늘(31일) 신곡 '파워'를 공개합니다. 지드래곤은 개인 SNS를 통한 라이브 방송에서 신곡을 깜짝 공개하며, 오늘(31일) 오후 6시에 신곡이 발매된다고 알렸습니다. 이는 지난 2017년 발매한 미니앨범 '권지용' 이후 7년 4개월 만입니다. 전날(30일) 인터뷰 프로그램에 출연한 지드래곤은 "데뷔 초부터 다음 앨범은 더 잘해야겠다는 부담이 있었다"면서도, "파워는 힘에 관한 노래고, 저에게 힘은 '음악'"이고 "미디어의 힘이 워낙 커 풍자 아닌 풍자를 담았다"고 밝혔습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #지드래곤 #지드래곤_파워 #파워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 오디션 참가자에 “미친X들”→“도무지 통제 안돼” 난색 (대학가요제)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160213"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘TV조선 대학가요제’가 방송 4회 만에 참가팀 내에서 터진 불화로 긴장감에 휩싸였다. 또 96년생 최고령 참가자와 07년생 최연소 참가자의 ‘11살 차이’ 이색 조합이 빚어낸 ‘쇼킹’ 무대가 예고돼 기대감을 높인다. 오늘(31일) 밤 10시에 방송되는 ‘TV조선 대학가요제’에서는 지난 주에 이어 2라운드 ‘연합 미션’의 피 말리는 승부가 펼쳐진다. 두 팀 혹은 세 팀이 한 조가 되어 하나의 무대를 완성해야 하지만, 합격 여부는 개별적으로 이뤄지는 그야말로 잔인한 라운드다. 1라운드에서 감미로운 음색과 노련한 무대 매너로 심사위원들을 사로잡은 ‘숨은 실력자’ 이문규, 결성 한 달 차라는 게 믿기지 않을 만큼 무서운 저력을 보여준 ‘서울예대 신생 밴드’ 페투페가 ‘빨간 안경’으로 한 조를 이뤘다. 특히 페투페는 지난 주 방송에서 서태지와 아이들의 ‘교실 이데아+필승’을 2024년 버전으로 재해석한 무대로 “지금 당장 데뷔해도 손색이 없다”, “한 달 됐다는 게 기만자들 같다”라는 극찬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 지코, 하이브 내부 문건 열람 의혹에 "본 적 없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000690060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000690060"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 외모에 대한 품평이 담긴 하이브 내부 문건이 논란이 된 가운데, 지코가 열람 의혹에 휩싸였습니다. 하이브 산하 레이블 KOZ(코즈)엔터테인먼트 대표이기도 한 지코는 어제(30일) SNS에서 "해당 문서를 본 적이 없을뿐더러 메일 자체를 열람한 적이 없다"고 밝혔습니다. 지코는 "수신인으로 추가된 사실도 오늘 처음 알았다"며, "오해가 더 불거질까 봐 입장을 밝히기 전 KOZ에 요청해 메일과 문서 전부를 열어보지 않았다는 기록도 확인했다"고 전했습니다. 연예계 등에 따르면, 방시혁 하이브 의장이 해당 문건을 지코에게 공유해달라고 회신했던 것으로 알려졌습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #하이브 #지코 #하이브_문건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[센터연예] 흑백요리사 출연진도 사생활 논란…트리플스타·이영숙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000690059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000690059"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 인기를 끈 넷플릭스 예능 '흑백요리사' 출연 셰프들의 사생활 논란이 불거졌습니다. 한 매체 보도에 따르면, 이영숙 셰프는 지난 2010년 지인으로부터 1억 원을 빌렸지만, 돈을 갚지 않았다는 '빚투' 의혹이 제기됐습니다. 이 지인은 사망했는데, 유가족 측은 차용증 발견해 민사소송으로 일부 돌려받았지만, 여전히 갚아야 할 금액이 있다고 주장했습니다. 또 트리플스타로 출연한 강승원 셰프는 전 부인과의 인터뷰 등을 통해 여성 편력과 취업 로비 의혹 등에 휘말렸습니다. 욕설이 포함된 녹취록과 반성문 편지 등이 공개돼, 충격을 안겼습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #흑백요리사 #트리플스타 #이영숙]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 '마약 누명' 후…"반평생 화려하게 살다, 현재 명상과 다도 일상" ('유퀴즈')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211374"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤이 달라진 외모와 일상을 밝혔다. 30일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에는 시대의 아이콘 지드래곤이 12년 만에 예능에 출연해 화려한 입담을 뽐냈다. 이날 지드래곤은 이전과 달라진 자신의 근황에 대해 밝혔다. 그는 2013년 발표한 노래 '삐딱하게' 작곡 시기를 떠올리며 "그때 당시 아직 서른이 안 됐을 때였다. 나는 6세부터 연습생 시절을 거쳐서 19세 때 데뷔해서 쭉 살았는데 내년에 군대 갈 나이가 된 거다. 연습생 11년, 데뷔해서 15년을 지내다 보니까 권지용으로 산 시간은 4~5년 밖에 없었다. 나머지는 20년 넘게 연습생 아니면 지드래곤으로 쭉 살아와서 내가 누군지 모르겠더라"고 혼란스러웠던 시기를 언급했다. 그러면서 "너무 좋아서 시작했고 좋아하는 일을 아직도 하고 있고 좋아하는 일을 하면서 사랑을 받고 있고 모자랄 게 하나도 없고 너무 행복한데. 내가 행복한가? 행복해야 되는데. 너무나 안 행복할 일이 없는데"라며 최정상에 있을 당시 공허했던 심경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, ‘축가 프린스’ 출격→코인 노래방서 열창 (나혼자산다)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001160211"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 이장우가 ‘마켓 프린스’가 아닌 ‘축가 프린스’로 출격한다. 그는 결혼식에 가기 전 코인 노래방에서 극강의 고음 실력을 뽐내며 노래 연습에 매진한다. 무려 100점을 맞은 그의 선곡은 무엇일지 궁금증을 모은다. 오는 11월 1일 밤 11시 10분 방송되는 MBC ‘나 혼자 산다’(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 이장우가 ‘축가 프린스’로 변신을 준비하는 과정이 공개된다. 이장우는 “오늘 중요한 일이 있습니다”라며 아침부터 노래 연습을 위해 코인 노래방을 찾았다고 밝힌다. 얼마 전 이장우와 여행을 함께 했던 군대 후임의 결혼식에서 축가를 맡게 된 것. 과거 노민우, 현우와 함께 꽃미남 그룹 ‘24/7’으로 데뷔한 것은 물론 굵직한 뮤지컬과 음악 예능프로그램에서도 놀라운 가창력을 보여준 이장우의 ‘축가 프린스’ 출격에 기대가 모인다. 애창곡으로 목을 푼 이장우는 “고음을 부르지 않으면 노래를 한 것 같지 않아요”라며 맛있는(?) 고음으로 범벅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄마' 손연재, ♥아들 번쩍 들고 화들짝..여전히 '하트 뿅뿅']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003278414"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.167Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 리듬체조 국가대표 선수 손연재가 아들을 번쩍 들고 놀라운 표정을 지었다. 손연재는 31일 아들과 함께 집에서 시간을 보내고 있는 모습을 공개했다. 공개 된 사진 속 손연재는 8개월 된 아들을 번쩍 들고 있다. 깜짝 놀란 듯한 표정이 흐뭇함을 자아낸다. 한편 손연재는 2022년 8월 9세 연상의 금융인과 결혼했으며 지난 2월 아들을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이장우, '85kg→96kg' 찌더니 터질듯 슈트에 '충격'..."식단조절 했는데" ('나혼산')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211371</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211371"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'에서 이장우가 '마켓 프린스'가 아닌 '축가 프린스'로 출격한다. 그는 결혼식에 가기 전 코인 노래방에서 극강의 고음 실력을 뽐내며 노래 연습에 매진한다. 무려 100점을 맞은 그의 선곡은 무엇일지 궁금증을 끌어올린다. 오는 11월 1일 밤 11시 10분 방송되는 MBC '나 혼자 산다'에서는 이장우가 '축가 프린스'로 변신을 준비하는 과정이 공개된다. 이장우는 "오늘 중요한 일이 있습니다"라며 아침부터 노래 연습을 위해 코인 노래방을 찾았다고 밝힌다. 얼마 전 이장우와 여행을 함께 했던 군대 후임의 결혼식에서 축가를 맡게 된 것. 과거 노민우, 현우와 함께 꽃미남 그룹 '24/7'으로 데뷔한 것은 물론 굵직한 뮤지컬과 음악 예능프로그램에서도 놀라운 가창력을 보여준 이장우의 '축가 프린스' 출격에 기대가 모인다. 애창곡으로 목을 푼 이장우는 "고음을 부르지 않으면 노래를 한 것 같지 않아요"라며 맛있는(?) 고음으로 범벅 된 노래도 완벽하게 소화해 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아빠 없는 생활"… '이혼→동거→결별'  함소원 근황 '주목']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036050"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 독박육아 고충을 토로했다. 함소원은 31일 자신의 인스타그램에 "여러분 그동안 제가 소홀했지요. 이유는 다름 아니오라 혜정이가 아빠와 이렇게 오래 떨어지는 것 그리고 엄마와 둘만의 생활이 처음인지라 제가 조금 예민하게 혜정이를 살펴야 할 것 같아서요 (항상 이모할머니 혹은 외할머니 또는 아빠와 함께였지요)"라고 고백했다. 함소원은 "혹시나 둘이 처음인데 처음 오시는 이모님까지 모시면 적응 힘들어 할까 해서 제가 혜정이를 혼자 케어하고 있다"며 "저도 이모님 없이 아이를 보는 것이 첨이고 해서 혹시나 걱정되어 10일 넘는 적응 시간을 가졌다"고 그동안 소통이 뜸했던 이유를 밝혔다. 함소원은 "이제는 혜정이도 아빠 없이 생활하는 것에 어색해하지 않는다"며 "하고 싶다는 것들 (태권도 피아노 수영) 학원 등록해주고 너무 잘 웃고 아무렇지 않게 잘 지낸다"고 이혼 후 잘 지내는 딸의 근황도 밝혔다. 앞서 함소원은 18세 연하 중국인 진화와 결혼했으나 지난 2022년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 이혼 후 근황 “딸과 둘만의 생활 처음…적응 필요했다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391642</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391642"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 이혼 후 근황을 전했다. 함소원은 31일 자신의 SNS 계정을 통해 그간 활동이 소홀했던 것을 언급하며 “(딸) 혜정이가 아빠와 이렇게 오래 떨어지는 것, 엄마와 둘만의 생활이 처음인지라 제가 조금 예민하게 혜정이를 살펴야 할 것 같았다”고 말했다. 이어 “둘이 처음인데 처음 오시는 이모님까지 모시면 적응하는 걸 힘들어할까 봐 제가 혼자 (딸을) 케어하고 있다. 저도 이모님 없이 아이를 보는 것이 처음이라 걱정돼 열흘 넘는 적응 시간을 가졌다”고 설명했다. 함소원은 “이제는 혜정이도 아빠 없는 생활에 어색해하지 않는다. 지금 계속 관찰 중이다. 너무 잘 웃고 아무렇지 않게 잘 지낸다”면서 딸을 향해 “고맙다. 잘 지내주고 즐겁게 생활해 줘서 너무 고맙다”고 전했다. 앞서 2018년 18살 연하 중국인 진화와 결혼한 함소원은 지난 8월 이혼 사실을 공개했다. 함소원과 진화는 2022년 이혼했지만 딸을 위해 최근까지 동거를 이어왔으며, 지난 20일에야 완전한 결별 소식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진혁, 5년 만 국내 팬미팅…12월 15일 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005388589"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 국내 팬미팅으로 아시아투어 여정을 마무리한다. 오는 12월 15일 서울 강남구 CG 아트홀에서 국내 팬들과 2024 최진혁 팬-콘 투어 인 아시아 ‘데이 앤 나잇’으로 아시아투어 마지막 여정을 함께한다. 이번 팬미팅은 2019년 이후 5년 만에 진행되는 국내 팬미팅이다. 최진혁은 다양한 아이디어를 내며 직접 기획에 참여했다는 후문이다. 최진혁은 지난 12일과 14일 양일간 일본 현지 팬과의 만남을 성공적으로 마쳤다. 26일엔 대만 팬들과 뜻깊은 시간을 함께했다. 대만 현지 유력 매체들은 최진혁 아시아 투어를 크게 다루기도 했다. 이후 내달 9일 필리핀, 23일 인도네시아, 30일 태국에 이어 12월 15일 국내에서 마무리된다. 앞서 드라마 ‘상속자들’, ‘구가의 서’, ‘운명처럼 널 사랑해’, ‘마성의 기쁨’, ‘터널’ 등으로 두터운 해외 팬층을 보유한 최진혁은 이번 아시아투어를 통해 JTBC 드라마 ‘낮과 밤이 다른 그녀’의 흥행 열기를 견고히 할 예정이다. ‘낮과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나 혼자 출근' 박위❤️ 뒷모습에…송지은 "대단하고 멋지다" 울컥 [MD★스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884367</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003884367"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 송지은이 남편 박위의 뒷모습에 울컥했다. 송지은은 31일 자신의 소셜미디어를 통해 박위의 출근길 모습을 공개했다. 공개된 영상 속에는 수많은 차 옆으로 휠체어를 직접 끌고 출근하는 박위의 모습이 담겼다. 아침 출근길, 힘차게 나아가는 모습이 뭉클함을 준다. 송지은은 '오빠의 출근길. 뒷모습 바라보고 있는데 대단하고 멋지고 존경스럽고 몽글몽글함이 잔뜩 올라오네. 오늘 하루도 감사합니다'라는 글로 박위에 애정을 드러냈다. 한편, 박위, 송지은 부부는 지난 9일 서울 강남구의 한 웨딩홀에서 결혼식을 올렸다. 이날 결혼의 사회는 방송인 전현무가 맡았으며 축가는 가수 인순이와 방송인 조혜련이 나섰다. 송지은은 지난 2009년 그룹 시크릿으로 데뷔했다. 지난 2016년 시크릿의 활동 중단 이후에는 솔로 가수 활동과 배우 활동을 이어왔다. 2019년부터 크리에이터 생활을 시작한 박위는 지난해 말부터 전성기를 맞고 있다. 지난해 12월 송지은과 열애 소식을 전하면서 많은 관심을 받고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루이웍스미디어, 글로벌 인기 예능 ‘The Traitors’ 한국판 제작한다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687052</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687052"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 콘텐츠 제작사 루이웍스미디어가 포맷 전문업체 썸씽 스페셜과 함께 ALL3MEDIA International의 예능 IP인 ‘The Traitors’ 한국판 제작 계약을 체결했다고 31일 밝혔다. ‘The Traitors’는 낯선 사람들이 외딴 장소에서 상금을 두고 벌이는 서바이벌 예능 프로그램으로 2021년 첫 선을 보인 이후 현재까지 30개 이상의 국가에서 각국 버전이 출시됐다. 특히 미국판은 현재 두 번째 시즌을 맞이해 에미상을 두 차례 수상, 세계적인 성공을 거둔 예능 포맷으로 자리를 잡았다. ALL3MEDIA International의 아시아 세일즈 부사장 지란(토니) 탕(Tony Ziran Tang)은 “루이웍스미디어와 썸씽 스페셜과 함께 한국 시청자에게 ‘The Traitors’를 선보이게 되어 매우 기쁘다”라며, “한국 시장은 포맷 경쟁이 치열한 만큼 현지 시청자들에게 최고의 버전을 제공할 수 있다고 확신한다”라고 전했다. 썸씽스페셜의 황진우 대표는 “썸씽스페셜은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연서, 발레복으로 뽐낸 은근한 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693051</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693051"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연서가 근황을 전했다. 31일 오연서는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 오연서는 발레 수업을 듣는 모습. 가슴이 깊게 파인 연습복을 입고 은근한 볼륨감을 드러낸 오연서는 늘씬한 몸매를 자랑하며 청순하면서도 섹시한 매력을 뽐내 시선을 모은다. 또 오연서는 반려견과 함께 찍은 거울 셀카를 공개했다. 사진=오연서 인스타그램 한편, 1987년생인 오연서는 2002년 ‘스토리 오렌지 걸(Story Orange Girl)’을 발매하며 그룹 러브로 데뷔했다. 이후 드라마 ‘반올림’ 시즌1에 출연하며 배우 활동을 시작한 오연서는 ‘사랑도 미움도’, ‘대왕 세종’, ‘동이’, ‘넝쿨째 굴러온 당신’, ‘오자룡이 간다’, ‘왔다! 장보리’ 등 다수의 작품에 출연했다. 최근에는 tvN 드라마 ‘플레이어2: 꾼들의 전쟁’에서 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["마카오도 홀렸다"… '세븐♥' 이다해, 우아한 슬림핏 드레스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036045"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 아름다운 드레스 자태로 시선을 사로잡았다. 이다해는 지난 29일 자신의 인스타그램에 "피팅부터 마카오 영화제 시상식까지, 이 드레스와 함께한 모든 순간이 정말 설쮸!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 팬들에게 근황을 알렸다. 이날 이다해는 슬림한 실루엣이 강조된 오프숄더 드레스로 완벽한 어깨 라인을 자랑하며 세련된 포즈를 연출해 감탄을 자아냈다. 어깨선을 드러낸 이다해의 기품 있는 포즈는 그녀의 클래식한 매력을 배가시키며 네티즌들의 찬사를 불러일으켰다. 이다해는 가수 세븐과 8년 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청청패션 어때?… 김유정, 베레모 쓴 가을 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036044"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김유정이 가을 패션의 정석을 보여줬다. 김유정은 지난 30일 자신의 인스타그램에 "Get Ready with Dazy"라는 글과 함께 세 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김유정은 밝은 하늘색 셔츠를 입고 청바지, 베레모를 매치해 발랄한 분위기를 연출했다. 카메라를 바라보며 미소를 짓거나 턱을 괴는 등 표정을 한 김유정은 청순하고도 단아한 분위기를 한껏 드러냈다. 인형을 연상하게 하는 단정한 비주얼이 돋보인다. 팬들은 "더 예뻐졌네" "귀엽던 꼬마가 여신이 됐네요" 등의 반응을 보였다. 김유정은 티빙 드라마 '친애하는 X'에 출연할 예정이다. '친애하는 X'는 살아내기 위해 가면을 쓴 한 여자와 그를 구원하려는 한 남자의 잔혹하고도 아름다운 멜로 스릴러다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정년이 맞아?"… 김태리, 고혹미 넘치는 스타일링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036043"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 고혹미 넘치는 스타일링으로 눈길을 끌었다. 지난 30일 김태리는 자신의 인스타그램에 한 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 김태리는 고혹적인 블랙 미니 드레스를 입고 메라를 바라보고 있다. 특히, 전체적인 드레스의 심플한 디자인과 대비되는 이 포인트 장식이 더욱 눈길을 사로잡는다. 김태리는 현재 tvN 토일드라마 '정년이'에서 뛰어난 연기력으로 시청률 고공행진을 이끌고 있다. 명품 비주얼뿐만 아니라 연기력까지 겸비한 그녀는 이번 작품을 통해 다시 한 번 자신의 가치를 입증하며 팬들의 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송강·한소희 ‘알고있지만,’, 日리메이크…12월 9일 넷플릭스 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391638"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송강, 한소희 주연의 드라마 ‘알고있지만,’이 일본에서 리메이크된다. 31일 제작사 SLL에 따르면 드라마 ‘알고있지만,’은 일본에서 리메이크 돼 오는 12월 9일 오후 9시에 일본 OTT 플랫폼 아베마(ABEMA)와 넷플릭스를 통해 공개된다. ‘알고있지만,’은 미술 대학에 재학 중인 젊은이들의 현실적인 연애를 그린 작품으로, 지난 2021년 방송돼 큰 사랑을 받았다. 특히 넷플릭스 글로벌 톱10 TV(비영어) 부문에 7주 연속 진입했으며, 일본에서는 13주 동안 톱10에 머물렀다. 리메이크작의 제목은 ‘わかっていても The shapes of love’로, 요코하마 류세이가 주연을 맡았으며, 나카가와 류타로 감독이 연출, 후지이 미치히토 감독이 총괄 프로듀서로 참여했다. 드라마는 총 8부작으로 제작되며 일본 가마쿠라를 배경으로, 사랑에 빠지는 인간의 충동과 상처받을 것을 알면서도 끌리는 주인공들의 감정을 세밀하게 그려낼 예정이다. SLL 이민정 글로벌유통팀장은 “‘알고있지만,’이 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 래몽래인 경영권 분쟁서 완승…정우성 사내이사 선임]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391637</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003391637"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 ‘재벌집 막내아들’ 제작사로 알려진 래몽래인의 경영권 분쟁이 이정재 측의 승리로 마무리됐다. 래몽래인은 31일 오전 서울 강남구 논현동 밸런스빌딩에서 임시주주총회를 열고 사업목적 추가 등의 정관 변경 안건 및 이정재, 정우성, 이태성 아티스트유나이티드 대표 등을 사내이사로 선임하는 안건 등을 모두 가결했다. 이전 최대주주인 김동래 대표가 상정한 사내이사 2명 선임 안건은 미상정으로 표결 없이 폐기됐으며, 사명 역시 래몽래인에서 아티스트스튜디오로 변경됐다. 앞서 래몽래인은 지난 3월 이정재 등을 대상으로 290억원 규모 유상증자를 실시하면서 최대주주가 아티스트유나이티드로 변경됐다. 이후 김동래 대표와 이정재 측은 경영권에 대한 이견을 겪으며 소송전까지 벌였다. 아티스트유나이티드는 2021년 코스닥 시장에 상장한 빅데이터와 인공지능(AI) 기반 마케팅 플랫폼 개발 기업으로, 이정재가 최대 주주로 있는 법인이다. 이정재 측은 이번 주총에서 사내이사 3명과 사외이사 1명을 새롭게 선]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 180도 완전히 달라졌다…한순간에 노비에서 아씨로 "지켜야 할 사람 지킬 것" ('옥씨부인전')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687050"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['옥씨부인전' 임지연이 살아남기 위해 노비의 운명을 거스른다. 오는 11월 30일 첫 방송될 JTBC 새 토일드라마 ‘옥씨부인전’에서 노비로 태어나 180도 달라진 삶에 눈을 뜬 구덕이, 가짜 옥태영(임지연 분)의 사투를 담은 2차 티저 영상을 공개했다. ‘옥씨부인전’은 이름도, 신분도, 남편도 모든 것이 가짜였던 외지부 옥태영과 그녀를 지키기 위해 목숨까지 걸었던 예인 천승휘(추영우 분)의 치열한 생존 사기극을 그린 드라마다. 공개된 영상은 한양에서 도망친 노비라고 스스로를 소개를 하는 구덕이의 담담한 목소리로 시작된다. 주인아씨에게 멍석말이를 당해 피투성이가 된 채 생사를 오가던 구덕이는 신분마저도 편견없이 바라봐주는 한 아씨(손나은 분)의 따뜻한 손길과 마주한다. 하지만 습격을 당한 후 구덕이에게는 상상도 할 수 없었던 전혀 새로운 인생이 펼쳐진다. 죽어 마땅한 존재라 무시 받았던 노비 시절과 달리 완벽한 아씨가 되어 살아가는 가짜 옥태영의 순간들이 호기심을 자아내고 있는 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원, 팬콘서트 실황 DVD 日 오리콘서 3관왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416498</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416498"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.190Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제로베이스원(성한빈·김지웅·장하오·석매튜·김태래·리키·김규빈·박건욱·한유진)이 일본 내 괄목할 인기를 입증했다. 31일 일본 오리콘 발표에 따르면 제로베이스원의 일본 팬콘서트 실황을 담은 '2024 ZEROBASEONE FAN-CON IN JAPAN' Blu-ray &amp; DVD가 2024년 11월 4일자 오리콘 주간 DVD 랭킹·오리콘 주간 Blu-ray Disc 랭킹·오리콘 주간 뮤직 DVD·Blu-ray Disc 랭킹에서 모두 1위에 올랐다. 올해 오리콘에서 해외 아티스트가 주간 영상 랭킹에서 동시 3관왕을 달성한 건 제로베이스원이 최초다. 지난 3월 K-아레나 요코하마에서 일본 첫 팬콘서트를 개최, 일본 데뷔와 동시에 아레나 공연장에 입성한 것은 물론 전석 매진이라는 막강한 인기를 구가하며 현지 팬들과 만났다. 블루레이 &amp; DVD에는 제로베이스원이 발표와 함께 오리콘 주간 싱글·주간 합산 싱글·월간 싱글 랭킹 최정상 자리를 석권한 첫 싱글 'ゆらゆら -運命の花-(유라유라 -운메이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김세정·이종원, 제작진도 놀랐다더니…착붙 스킨십으로 '현실커플' 기류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687049"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김세정이 상대 배우와 친밀함을 드러냈다. 김세정은 31일 자신의 인스타그램에 "단체 포스터 취하는 로맨스 D-4"라는 글과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 김세정은 곧 방영될 드라마에서 자신과 호흡을 맞춘 배우 이종원과 함께 카메라를 응시하고 있는 모습. 특히 김세정의 해당 게시물에 이종원은 "용주씨 4일 남았어요!!"라는 답글을 빠르게 남겨 눈길을 끌었다. ENA 새 월화드라마 '취하는 로맨스'는 감정을 숨기는 게 당연한 '초열정' 주류회사 영업왕 용주(김세정 분)와 감정을 캐치하는 게 일상인 '초민감' 브루어리 대표 민주(이종원 분)의 설렘 도수 끌올 로맨스를 그린다. 제각기 다른 맛과 향을 가진 맥주처럼 모든 것이 정반대인 상극 남녀가 서로에게 스며드는 과정이 유쾌한 웃음 속 설렘과 공감을 선사한다. 김세정은 극중 주류회사 레전드 영업왕으로 분한다. 특수부대 출신인 채용주는 강철 체력과 강인한 멘탈에 더해진 쾌활한 성격이 무기인 인물이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진, 타이틀곡 '가면' 라이브 클립 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416497"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손태진이 팬들에게 특별한 선물을 안겼다. 손태진은 오늘(31일) 0시 공식 유튜브 채널을 통해 정규 1집 '샤인(SHINE)' 트리플 타이틀곡 중 '가면' 라이브 클립을 공개했다. 텅 빈 곳을 오롯이 목소리로만 가득 채웠다. 한 줄기 빛이 쏟아지는 가운데 영화 같은 영상미로 분위기를 더욱 돋보이게 했다. 특히 손태진의 따뜻한 내레이션은 보는 이들로 하여금 라이브 클립의 몰입도를 높였고 애틋한 감성을 배가했다. '가면'은 다수의 히트곡으로 많은 사랑을 받은 가수이자 시인 김종환이 작사·작곡한 곡으로 외로운 청춘들에게 태양처럼 밝은 날이 오기를 바라는 희망의 메시지가 담겼다. 손태진 특유의 따스하고 고급스러운 '하이클래스 트로트' 창법이 더해져 곡의 완성도를 높였다. 손태진의 정규 1집 '샤인'은 자체 초동 신기록을 달성함과 동시에 트리플 타이틀곡 '가면' '꽃' '널 부르리'를 비롯한 수록곡들이 발매 직후 국내 주요 음원 사이트 벅스에서 성인가요 1위부터 7위를 달성했고 멜론에서는 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오늘(31일) '로드 투 킹덤' 두 번째 탈락팀 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416496</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416496"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['로드 투 킹덤' 두 번째 탈락팀이 공개된다. 오늘(31일) 오후 9시 30분 방송될 Mnet '로드 투 킹덤 : ACE OF ACE'에서는 파이널 생방송에 진출할 대망의 5팀이 가려진다. 파이널을 목전에 두고 아쉽게 탈락한 팀의 정체도 베일을 벗는다. 이날 방송에서는 지난주 3차전 1라운드 에이스 배틀에 이어 2라운드 팀 배틀 나머지 무대들이 펼쳐진다. 1라운드 에이스 랭킹에서 2위를 기록, 상승세를 탄 에잇턴(8TURN)은 '가장 예상 안 가는 팀'으로 꼽히는 팀. 2라운드에서 에잇턴은 아이브 '러브 다이브(LOVE DIVE)'를 선곡, 과감한 퍼포먼스로 승부수를 던져 또 한 번 막내의 패기를 선보일 예정이다. 1라운드에서 최하위를 기록하며 아쉬운 성적을 받은 유나이트(YOUNITE)는 절치부심한 무대를 예고하며 설욕에 나선다. 3연속 출격하는 에이스 은상을 중심으로 유나이트는 에스파 '아마겟돈(Armageddon)'을 자신들만의 색깔로 강렬하게 풀어낸다. 탈락을 면하기 위해 독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정웅인, PA엔터테인먼트와 전속계약…배기성·정모와 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007879699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007879699"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.196Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정웅인이 피에이(PA)엔터테인먼트와 함께한다. 피에이엔터테인먼트는 31일 오전 "배우 정웅인과의 전속 계약을 체결했다"라고 밝혔다. 이어 "수식어가 필요 없는 배우 정웅인과 여정을 함께하게 되어 영광이다, 피에이엔터테인먼트의 기둥 같은 존재인 정웅인에게 무한한 지원과 전폭적인 지지를 아끼지 않을 것"이라고 전했다. 피에이엔터테인먼트는 캔의 배기성, 트랙스 정모, 업텐션 이환희, 이동열 등이 소속, 가수 중심의 전문적인 매니지먼트로 성장했다. 올해 하반기부터는 배우 매니지먼트로 확장을 시작했으며 배우 정웅인과의 전속 계약을 동력으로 삼아 입지를 견고히 할 것을 예고했다. 한편 데뷔 28년 차 배우 정웅인은 1996년 SBS 드라마 '천일야화'로 데뷔했다. 이후 SBS 드라마 '은실이'(1998)와 MBC 시트콤 '세 친구'(2000), 영화 '두사부일체'(2001)에서 연이어 코믹 연기에 두각을 보이며 시선을 끌기 시작했고, MBC 드라마 '선덕여왕'(2009)에서 압도적인 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원, 진화와 이혼 후 독박육아 고충 "아빠 없는 생활 처음" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004211364"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.198Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국 출신 진화와 완전한 결별을 선언한 함소원이 딸과 둘만 지내는 근황을 공개했다. 함소원은 31일 "여러분 그동안 제가 소홀했지요~? 이유는 다름 아니오라 혜정이가 아빠와 이렇게 오래 떨어지는 것 그리고 엄마와만 둘만의 생활이 처음인지라 제가 조금 예민하게 혜정이를 살펴야 할 것 같아서요 (항상 이모할머니 혹은 외할머니 또는 아빠와 함께였지요)"라고 고백했다. 함소원은 "혹시나 둘이 처음인데 처음 오시는 이모님까지 모시면 적응 힘들어 할까 해서 제가 혜정이를 혼자 케어하고 있다"며 "저도 이모님 없이 아이를 보는 것이 첨이고 해서 혹시나 걱정되어 열흘 넘는 시간 적응 시간을 가졌다"고 그간 소통이 뜸했던 이유를 밝혔다. 함소원은 "이제는 혜정이도 아빠 없이 생활하는 것에 어색해하지 않는다"며 "하고 싶다는 것들 (태권도 피아노 수영) 학원 등록해주고 너무 잘 웃고 아무렇지 않게 잘 지낸다"고 이혼 후 잘 지내는 딸의 근황도 밝혔다. 함소원은 지난 20일 전남편 진화와의 완전한 결별]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['필라테스 여신' 양정원, 탁재훈 만나 반전 입담…품절녀 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693050"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.199Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘필라테스 여신’ 양정원이 탁재훈과 만나 솔직한 입담을 전했다. 필라테스 강사 겸 방송인으로 활동 중인 양정원은 지난 25일 공개된 유튜브 채널 ‘탁재훈의 탁스패치’에 출연해 남편이 선물해 준 반지, 목걸이 등 품절녀 인증 액세서리를 공개했다. 지난해 5월 결혼하며 품절녀 대열에 합류한 후 2세를 출산한 소식도 밝히며 근황을 알렸다. 탁재훈은 “양정원씨가 결혼한 후 인스타 팔로워 수가 급격히 감소했다”고 밝혔고, 속도위반 사실도 더해지며 양정원은 “요즘은 다 결혼 날짜 잡고, 바로”라며 총을 쏘는 동작을 취하며 스튜디오를 웃음바다로 만들었다. 이번 영상에서는 이태리 명품 가방 브랜드 L4K3가 등장했다. 탁재훈, 신규진, 김예원이 직접 들어보고 착장하는 등 관심을 나타내며 시청자 이목을 집중시켰다. L4K3가 탁스패치 협찬에 나서자 소비자들은 L4K3의 일부 인기 제품을 순식간에 품절시키기도 했다. 브랜드 측은 품절 제품에 대한 재입고 계획을 세우고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['팀 두 번 해체' 김도연, 영국 유학 청산했나…주근깨 가득한 피부 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687048"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.201Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김도연이 근황을 전했다. 김도연은 31일 자신의 인스타그램 스토리에 "아침 운동 우하하"라는 글과 함께 두 장의 사진을 연이어 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 김도연은 각종 필라테스 기구들이 가득한 공간에서 운동을 즐기고 있는 모습. 흠뻑 땀에 젖은 그는 초근접샷을 통해 얼굴 가득한 주근깨를 과감히 공개해 눈길을 끌었다. 김도연은 2016년 4월 CJ ENM 오디션 프로그램 '프로듀스 101'에서 데뷔 인원 11명 안에 들어 프로젝트 걸그룹 아이오아이로 데뷔했다. 활동이 종료된 후 그는 2017년 8월 8일 새로운 걸그룹 위키미키로 재데뷔했다. 위키미키는 '아이 돈 라이크 유어 걸프렌드'(I don't like your Girlfriend) '라라라'(La La La) '웁시'(OOPSY) '쿨'(COOL) '시에스타'(Siesta) 등의 곡을 내고 활동했다. 하지만 다소 부진했던 국내 인기와 긴 공백기 등을 극복하지 못하고 올해 6월 '코인시데스티니'(CoinciD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전남편과 결별한 함소원, 홀로 육아 힘들었나…"열흘 적응시간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001789996"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.202Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 함소원이 이혼 2년 만에 전 남편과 살던 집을 떠나, 홀로 육아 중인 근황을 전했다. 함소원은 31일 자신의 개인 채널에 10여일 만에 새로운 게시물을 업로드하며 "여러분 그동안 제가 소홀했죠? 이유는 다름이 아니오라 혜정이가 아빠와 이렇게 떨어지는 것 그리고 엄마와만 둘만의 생활이 처음인지라 제가 조금 예민하게 혜정이를 살펴야 할 것 같았다"고 근황을 알렸다. 그는 "항상 이모할머니 혹은 외할머니 또는 아빠와 함께였다"며 과거와 현재 달라진 딸의 생활 환경을 언급한 뒤 "처음 둘이서 아파트 이사 들어오고 유치원에서 돌아오는 혜정이 기다렸다가 간식 준비하고. 혹시나 둘이 처음인데 처음 오시는 이모님까지 모시면 적응 힘들어할까 해서 제가 혜정이를 혼자 케어하고 있다. 저도 이모님 없이 아이를 보는 것이 처음이고 해서 혹시나 걱정 되어 열흘 넘는 적응 시간을 가졌다"고 밝혔다. 더불어 함소원은 "이제는 혜정이도 아빠 없이 생활하는 것에 어색해 안 하고, 지금 계속 관찰 중이다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이아 출신 유니스, 솔로 데뷔 첫 팬 쇼케이스 연다…“설렘 가득”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000693049"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.204Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 다이아 출신 싱어송라이터 유니스(EUNICE)가 솔로 데뷔 후, 첫 팬 쇼케이스를 개최한다. 지난 27일 새 싱글 '백일몽'으로 새로운 음악 변신을 알린 가수 유니스가 오는 11월 2일 서울 마포구 클럽온에어에서 하루 동안 2회에 걸쳐 진행되는 팬 쇼케이스 'The First Page'를 열고 팬들을 만난다. 'The First Page'는 걸그룹 다이아 출신 유니스가 솔로 데뷔 후 처음으로 진행하는 팬 쇼케이스다. 싱어송라이터로서 새로운 여정을 시작한 유니스가 그간 하지 못했던 팬들과의 소통, 그리고 아티스트로서의 달라진 모습과 다양한 이야기로 팬 쇼케이스를 채워 나갈 것으로 기대된다. 특히, 유니스는 그간 본인의 음악 스펙트럼을 선보인 다양한 무대뿐만 아니라, 이번에 발매한 새 싱글 '백일몽(白日夢)' 무대를 팬들에게 최초로 공개할 예정이다. 새 싱글 '백일몽(白日夢)'은 행복한 시간이 영원하길 꿈꾸는 마음과 그 시간으로 돌아가고 싶은 인간의 본성에 대한 이야기를 담아낸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 정웅인, PA엔터테인먼트와 전속 계약…배기성과 한솥밥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687047"/>
        <updated>2024-10-31T05:16:51.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[관록의 배우 정웅인이 피에이(PA)엔터테인먼트와 함께한다. 피에이(PA)엔터테인먼트는 31일 오전, 보도자료를 통해 “배우 정웅인과의 전속 계약을 체결했다.”라고 밝혔다. 본격적으로 배우 매니지먼트사로 확장 중인 피에이(PA)엔터테인먼트는 “수식어가 필요 없는 배우 정웅인과 여정을 함께하게 되어 영광이다. 피에이(PA)엔터테인먼트의 기둥 같은 존재인 정웅인에게 무한한 지원과 전폭적인 지지를 아끼지 않을 것”이라고 전했다. 이어 “정웅인의 행보에도 많은 관심과 사랑 부탁드린다.”라며 소속 배우에 대한 애정을 드러냈다. 피에이(PA)엔터테인먼트는 캔의 배기성, 트랙스 정모, 업텐션 이환희, 이동열 등이 소속, 가수 중심의 전문적인 매니지먼트로 성장했다. 올해 하반기부터는 배우 매니지먼트로 확장을 시작했으며 대배우 정웅인과의 전속 계약을 동력으로 삼아 입지를 견고히 할 것을 예고했다. 한편 데뷔 28년 차 배우 정웅인은 1996년 SBS 드라마 '천일야화'로 데뷔했다. 이후 SBS 드라마]]></content>
    </entry>
</feed>