<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-24T14:15:24.542Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 비버, 결혼 6년 만에 아빠 됐다 "이름은 잭 블루스"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007747894"/>
        <updated>2024-08-24T08:22:13.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 저스틴 비버(30)와 모델인 아내 헤일리 비버(27)가 부모가 됐다. 저스틴 비버는 24일(한국 시각) 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정을 통해 "집에 온 걸 환영해, 잭 블루스 비버"라는 글을 올렸다. 이와 함께 아이의 발 사진이 담긴 사진을 게재하며, 헤일리 비버가 출산했음을 알렸다. 이로써 저스틴 비버는 결혼 6년 만에 아빠가 됐다. 그는 지난 2018년 7월 오랜 친구였던 헤일리 볼드윈과 약혼했으며 두 달 뒤 결혼했다. 헤일리 볼드윈은 남편의 성을 따르는 관습에 따라 자신의 이름을 헤일리 비버로 바꿨다. 헤일리는 올해 5월 임신 사실을 알렸다. 한편 저스틴 비버는 캐나다 출신 싱어송라이터로 2010년 초를 대표하는 최고 스타 가수였다. 히트곡으로는 싱글 3집 '베이비'(Baby)로 스타덤에 올랐고, 2015년 발매한 앨범 '퍼포즈'(Purpose) 수록곡 3곡이 빌보드 메인 싱글 차트인 '핫100' 1위에 등극했다. 이후 2021년 '피치스'(Peaches)와 '스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 비버, 아들 아빠됐다 "이름=잭 블루스 비버"→♥헤일리 인증샷 [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001763798"/>
        <updated>2024-08-24T08:22:13.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 저스틴 비버가 2세의 탄생을 알렸다. 24일 저스틴 비버는 개인 계정에 "WELCOME HOME. JACK BLUES BIEBER(집에 온 걸 환영해. 잭 블루스 비버)"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 저스틴 비버는 2세의 이름까지 공개해 눈길을 끈다. 공개된 사진 속에는 갓 태어난 듯한 조그마한 아기의 발이 담겨 있어 눈길을 끈다. 화려한 네일을 자랑하는 헤일리 비버의 손 또한 눈길을 끈다. 앞서 23일(현지시간) 미국 CBS는 저스틴 비버와 헤일리 비버 부부가 첫 아이를 출산했다고 보도했다. 2018년 약혼 후 2019년 결혼한 저스틴 비버와 헤일리 비버는 지난 5월 임신 소식을 알린 바 있다. 당시 헤일리 비버는 현재 임신 6개월이 넘은 상태로, 늦여름 출산할 예정이라고 전해졌다. 저스틴 비버 부부는 임신한 헤일리와 촬영한 사진도 공개해 달달함을 자아냈다. 결혼 6년 만에 첫 아이를 가지고 부모가 된 저스틴 비버 부부에게 전 세계 팬들의 축하가 이어지고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 비버♥헤일리 비버 부모 됐다 “집에 온 것을 환영해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889535"/>
        <updated>2024-08-24T08:22:13.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 저스틴 비버, 모델 헤일리 비버 부부가 부모가 됐다. 8월 23일(현지시간) 페이지 식스, CBS 등 외신은 저스틴 비버, 헤일리 비버가 첫 아이를 품에 안았다고 보도했다. 저스틴 비버도 이날 자신의 소셜미디어에 아기 발 사진을 게재한 뒤 “집에 온 것을 환영해. 잭 블루스 비버”라는 글을 남겼다. 저스틴 비버와 헤일리 비버는 지난 2015년 교제했으나 2016년 결별했고, 2018년 재결합 후 그해 9월 미국 뉴욕에서 비밀리에 결혼식을 올렸다. 부부는 지난 5월 결혼 4년 만에 임신 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“벤 애플렉과 이혼, 축제 분위기” 제니퍼 로페즈 근황[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864261"/>
        <updated>2024-08-24T07:14:25.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘배트맨’ 벤 애플렉(52)과 이혼한 세계적 가수 제니퍼 로페즈(55)가 근황을 전했다. 그는 23일(현지시간) 이혼 소송을 제기한 이후 소셜미디어에 복귀했다. 연예매체 피플은 “로페즈 올린 셀 이미지 축제 분위기를 물씬 풍겼다”고 전했다. 사진 속 로페즈는 볼륨감 있는 금발 머리와 편안한 블러셔 투피스를 입고 섹시한 셀카 포즈를 취하는 모습이다. 배경의 커다란 크리스마스 트리와 그 아래 선물 상자와 꽃 장식이 눈길을 끌었다. 앞서 로페즈는 “화해할 수 없는 의견 차이”를 언급하며 이혼소송을 제기했다. 그는 별거 날짜를 4월 26일로 명시했다. 또한 변호사 없이 홀로 소송에 나섰다. 그는 이혼소송 함께 자신의 이름에서 ‘벤 애플렉’의 성을 지워달라고 요청했다. 이들의 이혼은 예정된 수순이었다. 애플렉은 최근 로페즈의 집에서 나와 혼자 생활 했으며, 결혼반지를 뺀 모습이 자주 목격됐다. 로페즈는 관계 파탄에 대한 책임이 애플렉의 “심술궂은 성격” 때문이라고 지적했다. 한 내부자는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인기 치어리더, 팬으로부터 지속적인 괴롭힘 당해..."너무 무섭다" [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306860"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:24.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[치어리더 팀 '라쿠텐 걸즈'에서 활동 중인 대만 치어리더 겸 모델 장아한(?雅涵)이 오랜 기간 한 팬으로부터 괴롭힘을 당했다고 피해를 털어놓았다. 지난 20일(현지 시간), 장아한은 오랫동안 한 팬으로부터 사적인 메시지를 받는 등 괴롭힘을 당했다고 토로했다. 이날 그는 연락이 너무 많이 온다며 화를 내기도 했다. 또 그는 "내 인내심에도 한계가 있다. 정말 참을 만큼 참았다"라며 괴로움을 내비쳤다. 장아한은 자신의 라이브 방송부터 비공개 계정에까지 한 팬이 수시로 자신에게 사적으로 메시지를 보내는가 하면, 댓글로 애정을 과하게 표현하는 모습을 보이고 있다며 고통을 호소했다. 장아한은 관리자가 그를 차단하게 할 정도였다고 밝혔다. 이러한 조치에도 불구하고 해당 팬은 포기하지 않고 그의 게시물에 댓글을 달아 스트레스를 받게 했다. 장아한은 자신이 받은 메시지도 공개했다. 그동안 장아한은 이러한 스팸 메시지에 대응하지 않았으나, 끈질긴 괴롭힘으로 인해 이번에 메시지 내용을 공개하기로 결정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴♥︎헤일리 비버, 드디어 부모 됐다.."집에 온 걸 환영해" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142652</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142652"/>
        <updated>2024-08-24T06:22:24.627Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[저스틴 비버와 헤일리 비버 부부가 첫 아이를 출산했다. 23일(현지시각) 페이지 식스 등 외신은 저스틴 비버 부부가 첫 아이를 출산했다고 금요일 저녁에 발표했다. 저스틴 비버는 아내가 안고 있는 듯한 아기의 작은 발 사진을 공유하며 소식을 전했다. 저스틴 비버는 이날 자신의 SNS에 아기의 발 사진과 함께 “집에 온 것을 환영해. 잭 블루스 비버”라는 글을 남기기도 했다. 아기의 이름이 잭 블루스 비버인 것. 앞서 저스틴 비버는 지난 달 일상을 공유하며 만삭인 헤일리 비버의 모습을 공개한 바 있다. 만삭인 아내의 배를 끌어안고 함께 춤을 추는 모습을 공개하는 등 출산을 앞두고 평화로운 시간을 보내고 있었다. 저스틴 비버와 헤일리 비버는 지난 2009년 한 행사에서 처음 만나 후, 2018년 7월 약혼한 뒤 결혼을 발표했다. 2019년 9월 공식적으로 결혼식을 올렸고, 지난 5월 임신 사실을 알렸다. 헤일리 비버는 앞서 인터뷰에서 “엄마가 되는 것을 기대하고 있다. 매우 사적이고 은밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 비버 드디어 아빠됐다, “첫 아이 출산”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864241"/>
        <updated>2024-08-24T03:15:26.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 가수 저스틴 비버(30)와 헤일리 비버(27) 부부가 첫 아이를 낳았다. 처스틴 비버는 23일(현지시간) 소셜 미디어에 “웰컴 홈”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 헤일리 비버는 손가락으로 아기의 발을 만지는 모습이다. 부부는 아기의 성별을 밝히지 않았다. 앞서 헤일리 비버는 딸이라고 암시한 바 있다. 앞서 두 사람은 지난 5월 9일 소셜미디어에 미국 하와이에서 새롭게 결혼 서약을 하는 모습과 함께 임신 소식을 알렸다. 헤일리 비버는 지난해 10월 GQ와 인터뷰에서 "엄마가 되는 것을 기대하고 있다. 매우 사적이고 은밀한 일이다. 언젠가는 일어날 일"이라고 말한 바 있다. 저스틴 비버 역시 오래전부터 아기를 낳아 가족을 꾸리고 싶다는 바람을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['테일러 스위프트♥' 트래비스 켈시, '존 윅' 감독과 손잡나…영화 출연 논의 중 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306854"/>
        <updated>2024-08-24T03:15:26.609Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 테일러 스위프트의 연인인 미식축구 선수 트래비스 켈시가 액션 코미디 영화 'Loose Cannons' 출연을 논의 중이다. 지난 20일(현지 시간), 외신 매체 '데드라인'은 미식축구 선수 트래비스 켈시가 영화 'Loose Cannons'에 주연으로 출연할 것을 논의 중이라고 보도했다. 미국의 대표적인 영화사 라이언스게이트가 영화 'Loose Cannons' 제작을 맡을 예정이다. 만약 트래비스 켈시가 영화 'Loose Cannons'에 출연하게 된다면 라이언스게이트와 퍼스트룩 계약을 체결한 영화 '존 윅 4'의 감독 채드 스타헬스키와 손을 잡게 된다. 다만 트래비스 켈시가 활약 중인 내셔널 풋볼 리그(NFL)의 정규 시즌이 오는 9월 5일부터 내년 1월까지 진행될 예정이므로, 영화 출연이 성사되더라도 촬영까지는 시간이 소요될 전망이다. 트래비스 켈시는 과거부터 할리우드 진출에 관심을 보였다. 그는 지난 2020년 드라마 '문베이스 8'에 출연했고, 지난해 3월에는 미국 NBC]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['황혼이혼' 74세 메릴 스트립, 열애설 '마틴 숏'과 재회 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306852"/>
        <updated>2024-08-24T03:15:26.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리웃 배우 메릴 스트립(Meryl Streep, 75)이 열애설이 났던 마틴 숏(Martin Short, 74)과 다시 만났다. 23일(현지 시간) 피플지에 따르면, 지난 22일 로스앤젤레스의 파라마운트 롯에서 열린 '아파트 이웃들이 수상해'(Only Murders in the Building) 시즌 4 시사회에서 메릴 스트립과 마틴 숏이 재회했다. 당시 시사회에서 메릴 스트립은 검은색과 흰색의 화려한 패턴이 들어간 드레스를 입고 나타났으며, 마틴 숏은 검은 정장과 버건디 넥타이를 하고 등장했다. 메릴 스트립과 마틴 숏은 지난 1월에 열린 2024 골든 글로브 시상식에서 친밀한 모습을 보여주며 관계에 대한 무수한 추측을 불러 일으켰다. 이번 만남은 그 이후로 8개월 만이다. 당시 마틴 숏 측은 "두 사람은 그저 친한 친구일 뿐, 그 이상은 아니다"라고 해명했고, 이후 한 팟캐스트에서는 "연인이 아니라, 그저 아주 친한 친구다"라고 재차 강조했다. 마틴 숏에게 "둘의 관계에 대해 묻]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["코리아 알러뷰!" YE, 내한 공연 1시간 지각에도 '깜짝 라이브' 환호 [종합](Oh!llywood)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005142563"/>
        <updated>2024-08-23T23:13:58.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 예(YE, 칸예 웨스트)가 14년 만에 진행한 내한 공연에서 1시간 지각했음에도 불구하고 콘서트에 가까운 깜짝 라이브로 폭발적인 환호를 받았다. 지난 23일 경기도 고양시 고양종합운동장에서 칸예 웨스트의 내한 공연 '예X타이 돌라 싸인 벌쳐스 리스닝 익스피어리언스(Ye x Ty Dolla Sign Vultures Listening Experience)'가 진행됐다. 칸예 웨스트의 내한 공연은 지난 2010년 동해 낙산해수욕장에서 열린 힙합 페스티벌 '서머 위크앤티' 이후 14년 만이다. 이를 기념하듯 칸예 웨스트는 파격적인 노출 의상으로 화제를 모으는 비앙카 센소리는 물론 노스, 세인트, 시카고 등 세 자녀까지 함께 인천국제공항을 통해 입국해 공연을 준비했다. 이날 칸예 웨스트의 공연은 본격적인 내한 콘서트가 아닌 곡 감상을 위한 '리스닝 파티'였음에도 불구하고 뜨거운 관심을 모았다. 그러나 정작 공연은 1시간이 넘는 지각 시작으로 포문을 열었다. 당초 8시 공연 시작이었으나]]></content>
    </entry>
</feed>