<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-29T05:18:17.508Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지젤 번천, 주짓수 강사와 셋째 임신…전남편 톰 브래디 “사랑이란 무엇인가” 첫반응[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883845"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:16.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 모델 지젤 번천(44)이 주짓수 강사 호아킴 발렌테(37)와 셋째 아이를 임신한 가운데 전남편인 ‘NFL의 전설’ 톰 브래디(47)의 반응이 화제를 모으고 있다. 그는 28일(현지시간) 소셜미디어에 ‘더 칙스’의 2022년 노래 ‘랜드슬라이드(Landslide)’를 공유했다. 저녁놀이 지는 풍경을 배경으로 흐르는 이 노래는 “오, 하늘의 거울아, 사랑이란 무엇인가? 내 마음속의 아이가 위로 떠오를 수 있을까? 변화하는 파도를 헤치고 항해할 수 있을까? 내 인생의 계절을 감당할 수 있을까?”라는 가사를 담고 있다. 이는 지젤 번천이 셋째를 임신했다는 소식에 대한 톰 브래디의 첫 번째 반응으로 주목을 끌었다. 지젤 번천과 톰 브래디는 결혼 이후 두 명을 아이를 낳아 키웠으나, 13년 만인 2022년 10월 28일에 이혼했다. 브래디는 이혼한 이후 번천이 발렌테와 불륜 관계라고 주장한 바 있다. 당시 번천은 단지 친구 관계였을 뿐이라고 반박했다. 앞서 연예매체 피플은 이날 “지젤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["피부만 스쳐도 극심한 통증" 희귀병 환자, 할리우드 스타와 감동의 마라톤]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408404"/>
        <updated>2024-10-29T05:18:16.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 스타 콜린 패럴(48)이 희귀난치병 환자와 함께한 특별한 마라톤으로 감동을 전했다. 28일(현지시간) CNN 등 외신에 따르면 패럴은 전날 아일랜드 더블린에서 열린 자선 마라톤 대회에 참가해 수포성 표피박리증(EB) 환자인 에마 포가티(40)의 휠체어를 직접 밀며 완주했다. 이번 마라톤은 EB 환자 지원단체 'DEBRA'를 돕기 위한 기금 모금이 목적이다. 패럴은 오랜 친구인 포가티와 함께 이번 모금 행사를 기획했으며, 마지막 4km 구간을 포가티의 휠체어를 밀며 함께 뛰어 관중들의 뜨거운 박수갈채를 받았다. 포가티는 태어날 때부터 왼발과 오른팔에 피부가 없는 상태였다. EB는 피부가 조금만 스쳐도 극심한 통증을 동반한 물집이 생기는 난치성 질환으로, 포가티는 아일랜드에서 이 병을 앓으며 가장 오래 생존한 환자로 알려졌다. 패럴은 현지 언론과의 인터뷰에서 "에마는 진정한 용기와 결단력이 무엇인지 보여주는 사람"이라며 "이 정도 달리기는 그녀가 매일 겪는 고통에 비하면 아무것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]'뽀글머리' 변신한 안젤리나 졸리, 50대에도 여전한 미모 클래스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003728291"/>
        <updated>2024-10-29T04:19:27.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리가 새 영화를 위해 팬들을 만났다. 28일(한국시간) 미국 연예매체 스플래쉬닷컴은 할리우드 배우 안젤리나 졸리의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 보도에 따르면 졸리는 이날 미국 캘리포니아주 로스앤젤레스 할리우드에서 진행된 2024 AFI FEST 영화제에 참석했다. 이날 공개된 졸리의 새 영화는 '마리아'로, 그리스 출신 전설적인 소프라노 마리아 칼라스의 일대기를 그린다. 공개된 사진 속 졸리는 파마를 하고 포토월에서 우아한 포즈로 사진을 찍고 있는 모습이다. 한편 브래드 피트와 안젤리나 졸리는 2016년 이혼했다. 졸리는 전남편 피트와의 사이에서 캄보디아에서 아들 메덕스, 베트남에서 아들 팍스, 에티오피아에서 딸 자하라를 입양했으며, 둘 사이에 직접 낳은 딸 샤일로와 쌍둥이 남매 녹스·비비엔 등 6명의 자녀를 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이빗 핀처, “넷플릭스 영어버전 ‘오징어게임’ 만든다…배경은 미국”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883779"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.215Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스가 제작하는 영어 버전 ‘오징어게임’에 ‘파이트클럽’, ‘세븐’, ‘소셜 네트워크’ 등으로 유명한 세계적 거장 데이빗 핀처 감독이 참여한다는 보도가 나왔다. 데드라인은 28일(현지시간) “새로운 버전의 영어판 ‘오징어게임’ 시리즈가 넷플릭스에서 제작 중이며, 데이빗 핀처가 개발에 참여한다”고 보도했다. 구체적인 내용은 아직 밝혀지지 않았지만, 핀처가 미국 배경의 ‘오징어게임’을 만들 것이라는 소문은 꾸준히 나왔다. 내부 관계자들은 그가 2025년 ‘오징어게임’ 시리즈에 전념할 것이라고 말했다. 데드라인은 “핀처가 만드는 ‘오징어게임’은 황동혁 감독의 오리지널 한국어 스릴러에 이어 최초의 영어 대본 시리즈가 될 것이다”라고 전했다. 이어 “'오징어게임'은 핀처의 전작에서 볼 수 있는 어두운 주제와 톤을 담고 있을 뿐만 아니라, 1997년 핀처가 연출한 마이클 더글라스와 숀 펜 주연의 스릴러 '더 게임'과도 유사하다”면서 “이 영화 역시 현실의 사람들이 자신도 모르게 사악한 게임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 콜린 패럴, 불치병 환자 휠체어 밀며 자선 마라톤 완주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012512"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.217Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[희소 피부질환 지원 단체 도우려 참여 임미나 특파원 = 아일랜드 출신 할리우드 배우 콜린 패럴(48)이 희소 피부병 환자들을 돕기 위한 자선 마라톤에 참여해 마지막 구간을 환자의 휠체어를 밀며 함께 완주하는 훈훈한 장면을 연출했다. 28일(현지시간) 미 CNN과 NBC 방송 등에 따르면 패럴은 불치병인 수포성 표피박리증(EB) 환자를 지원하는 아일랜드 자선 단체 'DEBRA'를 위한 모금을 목표로 전날 아일랜드 더블린에서 열린 마라톤에 참여했다. 패럴은 그간 오래 알고 지내며 친구가 된 EB 환자 에마 포가티(40)와 함께 모금 운동을 기획했고, 이번 마라톤 코스의 마지막 4㎞ 구간을 포가티가 탄 휠체어를 밀며 달렸다. 포가티는 왼발과 오른팔에 피부가 없는 상태로 태어났으며, 피부를 아주 살짝 만져도 매우 고통스러운 물집이 생길 수 있는 이 질환으로 평생 고통받아왔다. 그는 아일랜드에서 이 질환과 투병하며 가장 오래 생존한 환자인 것으로 전해졌다. 패럴이 포가티의 휠체어를 밀며 달리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식]44살 지젤 번천, 7살 연하 주짓수 강사와 “셋째 임신”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883764"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.219Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼모델 지젤 번천(44)이 셋째를 임신했다. 연예매체 피플은 28일(현지시간) “지젤 번천이 남자친구인 주짓수 강사 호아킴 발렌테(37)와 셋째 아기를 임신 중이다”라고 보도했다. 지젤 번천은 전 남편 톰 브래디(47)와의 사이에서 두 아이를 키우고 있다. 소식통은 “지젤과 호아킴은 인생의 새로운 장을 열게 되어 기쁘고 온 가족을 위해 평화롭고 사랑스러운 환경을 조성하기를 고대하고 있다”고 말했다. 번천은 2023년 6월부터 주짓수 강사와 교제해 왔다. 지난 2월, 또 다른 소식통은 피플과의 인터뷰에서 “두 사람은 지난해 6월부터 사귀고 있다. 그들은 천천히 관계를 유지하고 있다. 그들은 먼저 좋은 친구로 시작했다. 번천은 둘의 관계가 매우 사적이며 서로를 알아가는 동안 조용히 유지하기를 원했다"라고 말했다. 1999년부터 2006년까지 빅토리아 시크릿 엔젤로 활동한 번천은 지난 15일에 열린 2024 빅토리아 시크릿 패션쇼에 불참했다. 결국 임신 때문에 참석이 힘들었던 것으로 밝]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[66세 마돈나, 23세 화가 아들 백허그…극강 동안 [N해외연예]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007873910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007873910"/>
        <updated>2024-10-29T01:12:47.220Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 마돈나가 아들과 즐거운 시간을 보내며 동안 미모도 뽐냈다. 29일 마돈나는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "파리로 탈출해 아들 로코의 전시회를 관람했다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에서 마돈나는 화가 아들 로코 리치의 작품을 배경으로 한 채 포즈를 취하고 있다. 그는 아들을 백허그한 채 카메라를 응시하고 있는데, 66세라는 나이가 믿기지 않는 동안 외모로 시선을 사로잡았다. 마돈나는 전 남편인 영화감독 가이 리치와 사이에서 지난 2000년 로코 리치를 낳았다. 한편 마돈나는 80년대와 90년대를 주름 잡은 팝스타로 세계적으로 총 4억 장 이상의 음반을 판매하며 '역사상 가장 많은 음반을 판매한 여성 아티스르'로 기네스 세계 기록에 등재돼 있다. '머티리얼 걸' '라이크 어 버진' '보그' 등의 히트곡을 보유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 '아파트' 美 빌보드 핫100 '8위'…K팝 여가수 최고 신기록 세웠다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408203</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004408203"/>
        <updated>2024-10-28T21:15:04.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스의 협업곡 ‘아파트’(APT.)가 빌보드 메인 싱글차트 핫100 최상위권에 진입했다. K팝 여가수 최고 신기록이다. 미국 음악 전문매체 빌보드가 29일 공개한 차트 예고 기사에 따르면 로제와 브루노 마스의 ‘아파트’가 빌보드 핫100 최신차트 8위에 이름을 올렸다. 이는 로제가 발매한 솔로곡 중 가장 높은 순위이자 생애 첫 핫100 톱10 진입이라는 기록을 세웠다. 더불어 셀레나 고메즈와 협업한 ‘아이스크림’으로 세운 블랙핑크의 최고 기록인 13위도 가뿐히 뛰어넘었다. K팝 여성 가수 중에는 솔로, 그룹 중 최고 순위다. K팝 가수가 핫100 톱10에 진입한 건 싸이, 방탄소년단, 지민, 정국 이후 로제가 다섯 번째다. 브루노 마스는 ‘아파트’를 통해 20번째 핫100 톱10 진입이라는 쾌거를 달성했다. 빌보드 글로벌 차트에선 정상을 찍었다. 빌보드 글로벌(미국 제외)와 빌보드 글로벌 200 모두 ‘아파트’가 1위에 이름을 올렸다. 이에 로제는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프렌즈 스타' 故 매슈 페리 1주기…"마약 공급자 죗값 치러야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012286</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015012286"/>
        <updated>2024-10-28T19:15:28.423Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[동료 배우 애니스턴, 옛 사진 올려 추모 임미나 특파원 = 미국 시트콤 '프렌즈'의 챈들러 역으로 사랑받은 배우 매슈 페리의 1주기에 그의 가족들이 방송 인터뷰에서 그를 추모하며 그에게 마약을 공급한 이들을 향해 분노를 표출했다. 28일(현지시간) 미 NBC 방송 '투데이'가 공개한 인터뷰 영상에 따르면 페리의 어머니 수전 모리슨은 페리에게 마약을 공급한 이들이 기소된 것에 대해 "기쁘다"며 "사람들을 죽이는 마약 공급으로 돈을 버는 이들에게 경고가 되길 바란다"고 말했다. 페리의 계부인 키스 모리슨도 마약을 판매하는 의사 등을 향해 "당신들의 직업이 무엇이든 간에 지금 추락하고 있다"고 경고했다. 지난 8월 로스앤젤레스(LA) 검찰은 페리의 사망에 관한 수사 결과를 발표하고 그에게 다량의 케타민을 공급해 죽음에 이르게 한 의사 2명과 케타민 공급업자 등 5명을 기소한 바 있다. 이들의 재판은 내년에 열릴 예정이며, 수십 년의 징역형에 처할 수 있다고 미 언론은 전했다. 페리는 지난]]></content>
    </entry>
</feed>