<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-16T22:15:04.429Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이찬원, '아육대'·추석 단독쇼까지..'대세' 행보ing  [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266188"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:52.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그야말로 열일 중이다. 본업인 가수뿐만 아니라 각종 예능까지 섭렵하며 활약하고 있는 이찬원이 올해 추석을 꽉 채웠다. '아육대' MC부터 첫 추석 단독쇼, '더 트롯쇼' 등으로 연휴에도 쉬지 않고 열일 행보에 나선 이찬원은 '찬또배기'의 존재감을 증명했다. 이찬원은 16일부터 18일까지 3일 동안 진행되는 MBC '2024 추석특집 아이돌스타 선수권대회'(이하 '아육대')' MC로 나섰다. '아육대'는 국내 최정상급 아이돌 스타들이 각종 스포츠 종목에 도전하여 수많은 화제와 신기록을 만들어낸 프로그램이다. 2년 만에 부활하는 만큼 화려한 MC 라인업이 눈길을 끈다. 이찬원을 비롯해 MC 자리에는 전현무, 장민호, 영탁, 강다니엘, 정동원, 그룹 엔믹스 해원이 함께했다. 이찬원은 그동안 갈고 닦은 예능 실력을 '아육대'에서 더욱 뽐낸다. 특히 이찬원과 장민호, 영탁, 정동원의 만남은 '아육대' 방영 전부터 기대를 모은 바. '미스터트롯' 당시를 떠올리게 하는 '트롯보이즈'를 결성해 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 숙희, 17일 새 싱글 ‘또다시 아픈 이별이죠’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988941"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:52.573Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 숙희가 ‘감성 장인’의 면모를 발휘한다. 숙희는 오는 17일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘또다시 아픈 이별이죠’를 발매한다. 신곡 ‘또다시 아픈 이별이죠’는 사랑이 지나간 후 느끼는 그리움과 아픔을 담은 곡이다. 사랑의 시작부터 끝까지 휘몰아치는 감정이 고스란히 느껴진다. ‘많이 좋아했어요 그대를 좋아했어요 사실은 그대도 처음엔 그랬겠죠/아마 나는 안 되나 봐 이번엔 다르다 했었는데 역시나 혼자 남았네요’처럼 이별의 슬픔을 그린 솔직한 노랫말과 애절한 멜로디가 여운을 안긴다. 숙희는 ‘원조 감성 발라더’다운 호소력 짙은 목소리와 절절한 표현력으로 곡이 지닌 감정선을 입체적으로 풀어냈다. 신곡은 작곡가 필승불패W, 김제이미, 이한이 의기투합해 완성도를 높였다. 숙희는 2009년 조영수 프로젝트 싱글 ‘SG Wannabe &amp; 숙희’의 ‘천상 여자(Feat. PK헤만)’로 데뷔 후 자신의 앨범을 비롯해 ‘왕가네 식구들’, ‘막돼먹은 영애씨’, ‘현재는 아름다워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상 “마음까지 풍요로운 한가위 보내길” 낭만 가득 추석 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988936</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988936"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:52.575Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 하현상이 추석맞이 훈훈한 인사를 건넸다. 하현상은 16일 SNS를 통해 팬들에게 전하는 추석 인사 영상을 공개했다. 영상 속 하현상은 훈훈한 비주얼에 걸맞은 부드러운 보이스로 “유난히 더웠던 여름이 지나가고, 벌써 추석이 다가왔다”라며 인사를 건넸다. 이어 “마음까지 풍요로운 한가위 보내시길 바란다”라고 다정하게 메시지를 전했다. 또 “저는 연휴 동안 곡 작업과 페스티벌 준비 등 해야 할 일이 많아 바쁘게 보낼 것 같다”며 심장을 뛰게 하는 멘트로 음악팬들의 궁금증을 높였고 앞으로의 활동에 대한 기대 또한 당부해 마지막까지 기분 좋은 에너지를 선사했다. 하현상은 탄탄한 디스코그라피를 통해 음악성과 대중성을 고루 인정받는 실력파 아티스트다. 하현상표 낭만과 보이스로 빚어낸 음악들이 리스너들에게 공감과 위로를 선사하고 있다. ‘SOMEDAY FESTIVAL 2024(’썸데이 페스티벌‘)’, ‘Have A Nice Day #10 – CHUNCHEON(’핸드 페스티벌‘)’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[IS한가위] 키오프 ·베몬→유니스·아크까지…열정 甲! 신인들의 따끈한 추석인사 ③]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380046"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:52.577Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2024년 가요계를 뜨겁게 달구고 있는 열정 갑! 신인 아이돌 가수들이 일간스포츠 독자들을 위한 특별한 추석 인사를 전했다. 데뷔 후 처음 맞이하는 추석 혹은 명절에 대한 설렘을 드러낸 이들은 “풍성한 한가위”를 입 모아 기원하며 하반기를 맞이하는 남다른 포부도 전했다. ◇ ‘대세’ 키오프 “풍요로운 한가위, 10월 컴백 기대해주세요” 지난해 7월 혜성같이 등장해 단 1년 만에 5세대 걸그룹 ‘대세’로 자리매김한 키스오브라이프도 따끈따끈한 추석 인사를 전했다. 쥴리는 “모두 풍성한 한가위 보내세요~! 푹 쉬며 맛있는거 많이 드시고 행복한 시간 보내길 바랍니다!! 저희 키스오브라이프도 10월에 컴백하니까 많이 기대해주시면 감사하겠습니다~!!”라고 인사했다. 나띠는 “행복하고 즐거운 추석 연휴 보내세요!! 가족 그리고 사랑하는 사람들과 맛있는것도 먹고 푹 쉬었으면 좋겠어요!! 키스오브라이프도 곧 새로운 모습 찾아올 거니까 조금만 기다려주세요!!!”라고 당부했다. 벨은 “모두 이번 한가위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 이보람, KBS1 드라마 ‘수지맞은 우리’ OST ‘어떤 날엔’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000988932"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:52.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이보람이 ‘수지맞은 우리’ OST 주자로 참여했다. 16일 각종 온라인 음원사이트를 통해 이보람이 참여한 KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’ OST ‘어떤 날엔’이 발매됐다. ‘어떤 날엔’은 사랑이 끝나고 느끼는 아픔을 고스란히 풀어낸 곡으로, 쓸쓸한 분위기의 멜로디와 ‘사랑했던 나의 전부인 그대 미워할 수도 없는 나의 그대/한동안 길을 잃고 나 헤맬지 몰라 그래도 널 지워볼게’처럼 절절한 가사가 어우러져 먹먹함을 자아낸다. 가창에는 이보람이 참여해 특유의 깨끗한 보컬과 호소력 짙은 음색이 이별의 슬픔을 완벽하게 표현하며 드라마의 서사를 담아낼 예정이다. 이 곡은 ‘수지맞은 우리’ OST를 비롯해 다양한 드라마 OST를 탄생시킨 작사가 전누리를 비롯해 작곡가 필승불패W, 육상희, 장석원이 의기투합해 명품 OST로 완성도를 높였다. KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’는 추락한 스타 의사 진수지와 무대뽀 초짜 의사 채우리의 쌍방 치유, 정신 승리, 공감 로맨스&amp;핏줄 노노! 호적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거 공연 보기 딱 좋은 계절이네…미리 짜보는 가을 공연 관람 계획서]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380045"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:52.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“거 공연 보기 딱 좋은 계절이구만.” 유난히 뜨거웠던 여름의 기세가 9월 중순 들어 한풀 꺾이고, 아침저녁으로 선선한 공기가 가을이 성큼 다가왔음을 알려주고 있다. 수확의 계절 가을을 맞아 가요계 다양한 아티스트들이 저마다 테마가 있는 공연으로 관객들을 맞이할 채비 중이다. 올 가을, 독자들의 마음을 풍성하게 채워주고 눈과 귀를 즐겁게 해 줄 다채로운 콘서트를 소개한다. ◇ 데이식스·아이유·제베원, 인천·상암·올공 달군다 추석 연휴 직후 주말에는 데이식스, 아이유, 제로베이스원 등 ‘확신의 대세’들의 단독 공연이 예정됐다. 데이식스는 오는 20~22일 인천 인스파이어 아레나에서 세 번째 월드투어 ‘포에버 영’ 첫 공연을 개최한다. 최근 발표한 미니 9집 ‘밴드 에이드’ 타이틀곡 ‘녹아내려요’로 음원차트를 ‘올킬’ 한 데이식스는 역주행으로 큰 사랑을 받고 있는 ‘한 페이지가 될 수 있게’, ‘웰컴 투 더 쇼’를 비롯해 신곡들과 기존 인기 레퍼토리까지 풍성한 라이브를 준비 중이다. 같]]></content>
    </entry>
</feed>