<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-09T21:17:45.513Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아이돌이기 전에 국민” 응원봉 든 팬들→목소리 내는 K팝 ★들 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005209721"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:34.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12.3 비상계엄사태 이후 윤석열 대통령의 탄핵을 요구하는 목소리가 날로 높아지고 있는 가운데 K팝 스타들도 적극적으로 목소리를 내기 시작했다. 최근 서울 여의도 국회의사당 앞을 비롯해 전국에서 윤석열 대통령의 탄핵을 요구하는 시위와 촛불 집회가 연일 이어지는 상황 속 집회에 젊은 세대들의 참여가 높아지면서 촛불 대신 아이돌 응원봉을 들고, 민중 가요 대신 K팝을 부르는 새로운 집회 풍경이 주목을 받고 있다. 이에 발 맞춰 그간 정치적인 문제에 대해 공개적인 발언을 꺼리던 K팝 아이돌들도 저마다 다양한 방식으로 목소리를 내며 집회에 동참하거나 참여자들을 응원하고 있다. 아이즈원 출신 이채연은 지난 7일 팬 소통 플랫폼을 통해 윤석열 대통령 탄핵 시위에 대해 이야기 하며 “정치 얘기 할 위치 아니라고? 정치 얘기 할 수 있는 위치는 어떤 위치인데?”라고 소신을 밝혔다. 그는 “국민으로서 시민으로서 알아서 할게. 언급도 내가 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는거지”라며 “걱정은 정말]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K팝 아이돌 응원봉, 광장의 물결이 되다 [IS포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400575</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400575"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:34.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[12.3 비상계엄 사태 후 윤석열 대통령의 탄핵을 촉구하는 목소리가 높아지고 있는 가운데 K팝 아이돌 그룹의 응원봉이 ‘제2의 촛불’로 떠오르고 있다. 윤석열 대통령 탄핵소추안이 국회 본회의에 상정된 지난 7일, 표결은 무산됐지만 국회 앞에는 주최측 추산 100만 명(경찰 추산 10만 명)의 시민들이 모여 윤 대통령 탄핵에 입을 모았다. 세대, 성별 불문 다수의 시민들이 참석한 이번 집회 풍경 중 과거와 눈에 띄게 달라진 점은 촛불만큼이나 뜨겁게 빛난 아이돌 응원봉 그리고 현장을 물들인 K팝이다. 빅뱅, 엑소, 소녀시대, 샤이니, 방탄소년단, 세븐틴, NCT, 블랙핑크, 스트레이 키즈, 에스파, 아이브, 뉴진스 등 인기 아이돌의 응원봉이 곳곳에서 빛났다. 현장에는 민중가요 외에도 소녀시대 ‘다시 만난 세계’, 에스파 ‘위플래시’, 로제 ‘아파트’, 부석순(세븐틴 유닛) ‘파이팅해야지’, 지드래곤 ‘삐딱하게’ 등 K팝이 떼창과 함께 울려 퍼졌다. 각기 다른 컬러의 응원봉이 광장의 물결]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“학대당했다” 비춰 美 멤버 탈퇴 선언…영미권 현지화 그룹도 ‘K팝 병폐’ 되풀이되나 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114006"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:34.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비춰. 사진 | JYP K팝 글로벌화 과정에서의 오래된 K팝의 고질병이 다시 드러나고 있다. 늘어나는 영미권 현지화 그룹에 ‘불협화음’이 나오면서 새로운 도화선이 될지 주목된다. JYP엔터테인먼트(이하 JYP)의 미국 현지화 다국적 걸그룹인 비춰(VCHA) 멤버 케이지(KG)가 팀을 탈퇴하겠다고 밝혔다. 스태프로부터 학대를 당했다는 게 요지다. 너무 강경한 발언에 충격이 적지 않은 편이다. 그간 근무환경 혹은 계약 조건 등을 문제 삼아 소속사와 갈등을 빚은 사례는 더러 있었지만, 영미권 멤버가 직접 문제를 제기한 건 처음이다. 이번 사건의 향방에 이목이 쏠리고 있다. 비춰는 JYP와 유니버설뮤직 그룹 산하 레이블 리퍼블릭레코드가 손잡고 진행한 글로벌 프로젝트 ‘A2K’로 결성된 한미 합작 걸그룹이다. 미국인 4명, 캐나다인 1명, 한국·미국 이중국적자 1명으로 구성됐으며 지난 1월 데뷔했다. 하지만 3월 싱글 발매 이후 특별한 활동을 이어오지 않아 팬들의 불안감이 커진 바 있다. 케]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[X why Z] 로제는 세계의 ‘넘버 원 걸’(Number one gir)!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400573"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:34.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크의 로제가 선공개로 발표한 ‘아파트’는 그야말로 전 세계적으로 난리가 났다. 함께 부른 가수가 브루노 마스라는 것도 놀라웠지만 우리나라 젊은이들이 좋아하는 ‘아파트 게임’을 모티브로 한 노래가 전 세계 클럽을 강타했고 많은 유명인이 챌린지에 동참했다는 사실이 더 놀라웠다. 그야말로 싸이의 ‘강남 스타일’ 이후, 전 세계가 또 한 번 대한민국 가수의 노래를 따라 하고 춤도 따라 했다는 게 신기하기만 했다. 로제는 ‘아파트’ 이후 ‘넘버 원 걸’까지 선공개한 후, 첫 정규앨범 ‘로지’를 발표했다. Z는 ‘로지’를 어떻게 들었을까? X재국 : 로제의 첫 정규 ‘로지’가 발표됐는데 어때? Z연우 : ‘로지’에는 총 12곡이 담겼어요. 로제의 첫 솔로 데뷔 앨범에서도 ‘온 더 그라운드’와 ‘곤’의 작사 작곡에 참여했는데 이번에도 전 수록곡 작사 작곡에 모두 로제가 참여했어요. ‘로지’는 가까운 지인들이 로제를 부르는 애칭인데, 로제가 가까운 사람들한테만 털어놓았던 내면의 이야기들에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스·스트레이 키즈, ‘JYP 간판남매’ 12월 찢는다 [SS뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001114005"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:34.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스. 사진 | JYP JYP엔터테인먼트를 선두에서 이끄는 ‘간판 그룹’ 트와이스와 스트레이 키즈가 12월 나란히 출격한다. 올해 월드투어를 통해 전세계 스타디움을 누비며 글로벌 존재감을 더욱 끌어올린 ‘JYP 남매’가 연말을 화려하게 장식한다. 선배 그룹 트와이스가 일주일 빨랐다. 트와이스는 지난 6일 미니 14집 ‘스트래티지’를 발매했다. 동명의 타이틀곡 ‘스트래티지’는 그래미 어워즈 등 미국 대중음악 시상식을 휩쓴 유명 래퍼 메간 디 스텔리온이 피처링에 참여한 곡이다. 지난 10월 메간 디 스텔리온의 ‘마무시’ 리믹스 버전 음원 피처링 이후 두 번째 컬래버레이션을 이어간다. 트와이스는 올해 ‘위드 유-스’로 미국 ‘빌보드 200’ 1위에 오르는 등 무서운 뒷심을 발휘하고 있다. 전 세계 27개 지역 51회 규모의 다섯 번째 월드투어로 미국 로스앤젤레스 소파이 스타디움, 뉴욕 메트라이프 스타디움, 라스베이거스 얼리전트 스타디움 등 초대형 공연장을 누비며 누적 관객 수 총 15]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[기자수첩]탄핵의 겨울, 정치 칼바람에 시달리는 연예계]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005902568"/>
        <updated>2024-12-09T21:17:34.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령이 촉발한 ‘탄핵 정국’의 여진이 연예계에도 이어지고 있다. 누리꾼들이 탄핵 정국과 관련해 소신 발언하는 이들과 비교하면서 정치에 무관심하거나 침묵하는 연예인들에 대한 ‘마녀사냥식’ 무차별 비난을 쏟아내고 있다. 임영웅(사진=물고기뮤직) 지난 7일 온라인 커뮤니티에는 가수 임영웅으로 추정되는 인물이 한 누리꾼에게 보냈다는 인스타그램 DM(다이렉트메시지) 사진이 퍼지며 논란이 일었다. 반려견 생일을 축하하는 내용의 게시물을 올린 임영웅에게 한 누리꾼이 “이 시국에 뭐 하냐”고 질책성 DM을 보낸 것이 발단이었다. 임영웅으로 추정되는 인물은 “제가 정치인인가요”, “목소리를 왜 내요?”라고 답장했다. 이를 두고 맛 칼럼니스트 황교익이 “추운 날에 광장에 나와 정치적 의사를 표현하는 시민에게 모욕하는 말로 들릴 수 있다”고 저격하면서 거센 비판에 직면했다. 가수 겸 배우 차은우는 윤 대통령 탄핵소추안 표결이 진행됐던 시간대에 자신의 화보를 사회관계망서비스(SNS)에 게재했다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저, 내년 3월 팬 콘서트 '스페셜 모먼트' 개최…앨범 발매→팬 교감 '광폭 행보']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525174"/>
        <updated>2024-12-09T20:20:22.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트레저가 팬 콘서트를 포함한 내년 상반기까지 촘촘한 활동 계획을 공개했다. 소속사 YG엔터테인먼트에 따르면 트레저는 내년 3월 29일, 30일 양일간 서울 회기동 경희대학교 평화의 전당에서 '2025 트레저 팬 콘서트 [스페셜 모먼트] 인 서울'을 개최한다. 2021년 10월 [TEU-DAY] 이후 약 3년 5개월 만의 한국 팬 콘서트다. 앞서 YG 양현석 총괄 프로듀서가 트레저의 플랜을 발표하며 "내년 3월 특별한 만남의 자리를 마련해보고자 한다"고 밝혀 모두의 궁금증을 불러일으켰다. 팬들은 물론 트레저 멤버들도 손꼽아 기다려왔던 만큼 그 부제처럼 '특별한 순간'들로 가득한 공연이 될 전망이다. 이로써 트레저는 최근 발표한 신곡 '라스트 나이트' 활동, 내년 2월 새 미니앨범 발표, 3월 팬들과 만남 등 광폭 행보를 이어가게 됐다. 특히 팬 콘서트를 통해서는 새롭고 다채로운 무대를 선보이는 것은 물론, 팬들과 보다 친근하게 교감할 수 있는 다양한 코너들이 예고됐다. YG 측은 "이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올해 쇼트폼은 아일릿 '마그네틱'에 슈퍼 이끌림…한일 틱톡 연간 '톱 송' 상위권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000525173"/>
        <updated>2024-12-09T20:20:22.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿 '마그네틱'이 올 한 해 한국과 일본 틱톡을 뜨겁게 달군 핫송 중 하나로 꼽혔다. 글로벌 쇼트폼 동영상 플랫폼 틱톡이 최근 발표한 ''연간 틱톡'(Year on TikTok)에 따르면 아일릿 데뷔곡 '마그네틱'이 '톱 송' 한국 지역 4위, 일본 지역 3위에 각각 올랐다. 틱톡 내 콘텐츠 제작에 가장 많이 사용된 노래를 기준으로 선정된 양국의 이 랭킹에 모두 포함된 곡은 '마그네틱'이 유일하다. 현지 아티스트가 80%를 차지한 일본 지역 '톱 송' 10위권에 든 K팝 걸그룹 곡 또한 '마그네틱' 뿐이다. '마그네틱'은 아일릿의 엉뚱발랄한 매력이 돋보이는 곡이다. 자석처럼 입에 착 달라붙는 키치한 노랫말과 누구나 따라 하기 쉬운 중독성 강한 퍼포먼스가 인기를 끌며 국내외에서 많은 사랑을 받았다. 이 노래는 빌보드 메인 송차트 '핫 100'(4월 20일 자)과 영국 '오피셜 싱글 톱 100'(4월 5일 자)에 진입해 K팝 데뷔곡 최초·최단기 입성 신기록을 썼다. 특히 틱톡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강다니엘 오늘(10일) 생일…아이돌픽 이벤트 주인공 [DA:차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167750"/>
        <updated>2024-12-09T15:19:33.630Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강다니엘 오늘(10일) 생일…아이돌픽 이벤트 주인공 [DA:차트] 가수 강다니엘이 생일 이벤트를 받는다. 10일 ‘나만의 아이돌을 픽한다’ 스타 투표 웹서비스 아이돌픽(idolpick)에 따르면 강다니엘은 12월 생일자를 대상으로 한 스페셜 투표에서 이벤트 주인공으로 선정됐다. 관련 투표는 지난달 8일부터 17일까지 진행됐다. ▲ 4만픽 달성 시 아이돌픽 앱과 웹 페이지 메인에 해당 아이돌의 팝업 축하 배너 게재, 온라인 기사, 서울 서대문역 전광판 광고 1일 서포트가 진행된다. ▲ 10만픽 달성 시 전광판 광고 서포트는 같은 장소에서 기념일을 포함해 3일간 지원된다. ▲ 최종 순위 1위 달성 시 서울 명동 옥외 LED 전광판 광고를 7일 받게 되는 방식이다. 투표 결과 강다니엘은 7만5178픽을 획득하며 4만픽을 달성했다. 이에 따라 생일 당일 아이돌픽 앱 축하 팝업과 함께 서대문역에 위치한 옥외 전광판을 통해 강다니엘의 생일을 축하하는 영상이 송출된다. 강다니엘은 지난 7월 종합]]></content>
    </entry>
</feed>