<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-20T05:14:56.117Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브루스 윌리스, '치매' 많이 호전됐나...차량 외출 모습 포착 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313435"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:11.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 대표 액션배우 브루스 윌리스(69)의 근황이 전해졌다. 19일(현지 시간) 외신 페이지식스(Pagesix)는 브루스 윌리스의 최근 사진을 공개했다. 사진 속 브루스 윌리스는 차량 안 조수석에 타고 있었다. 그는 파란색 주무늬 상의와 검은색 모자를 착용한 채로 조수석 창문을 내려 공기를 마시고 있었다. 지난 14일 미국 배우 데미 무어는 뉴욕 햄튼 국제영화제에서 브루스 윌리스의 건강 상태를 전한 바 있다. 데미 무어는 브루스 윌리스의 전처다. 데미 무어는 당시 "질병은 질병 그 자체다. (브루스 윌리스의 질병) 그것이 무엇인지 정말 깊이 받아들여야 한다고 생각한다"라고 얘기했다. 그는 브루스 윌리스가 안정적인 곳에 있다며 팬들을 안심시켰다. 브루스 윌리스는 TV쇼 '문라이팅'과 함께 존 맥티어넌 감독이 연출한 '다이하드'(1987)를 통해 세계적 액션 스타로 이름을 알렸다. 그는 2006년 할리우드 명예의 거리에도 자신의 이름을 올린 바 있다. 세계적으로 큰 사랑을 받은 브루]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['英 국민MC' 제레미 클락슨, 긴급 '심장 수술'..."아슬아슬했다" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313433"/>
        <updated>2024-10-20T03:28:11.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 방송인 제레미 클락슨(64)이 건강이 갑작스럽게 악화 돼 심장 수술을 받았다고 밝혔다. 19일(현지 시간) 외신 선데이 타임즈(The Sunday Times)에는 제레미 클락슨의 칼럼이 보도됐다. 제레미 클락슨은 칼럼에서 휴가에서 돌아온 후 땀이 나고 가슴이 답답한 느낌이 들었다고 회상했다. 그는 왼쪽 팔에서 바늘로 찔러진 듯한 통증이 있었다고 얘기했다. 제레미 클락슨은 긴급히 구급차를 타고 병원으로 향했다. 그는 좁아지거나 막힌 동맥을 열어주는 스텐트 수술을 받았다고 전했다. 다행히 그는 심장 마비는 아니었다고 얘기했다. 그러나 그는 의심 증상이 발생하지 않았다면 병원에 가지 않았을 것이라 말했다. 식은땀, 가슴 답답함 등 통증이 하루 만에 발생한 일이라며 제레미 클락슨은 "정말 아슬아슬했다"라고 당시 상황을 회상했다. 그는 병원에서 진단받은 결과 "심장에 혈액을 공급하는 동맥 중 하나가 완전히 막혀있었다"라고 얘기했다. 제레미 클락슨은 스텐트를 삽입했다고 얘기했다. 스텐트는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故리암 페인 사인은 환각제? 호텔 3층서 추락사→난장판 객실 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000911137"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:40.605Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원 디렉션 멤버 리암 페인이 향년 31세로 사망한 가운데 사인이 확각제라는 추측이 제기됐다. 10월 18일(현지시간) 해외 연예매체 TMZ에 따르면 리암 페인은 사망 당시 환각제의 일종인 '크리스탈'에 취해있었다. 크리스탈은 극도의 최고점과 최저점을 경험케 하며, 종종 공격적인 성향을 표출할 수 있는 위험물질로 알려졌다. 리암 페인은 지난 16일 아르헨티나 부에노스아이레스에 위치한 한 호텔 3층 발코니에서 추락한 후 사망했다. 심각한 약물 중독과 싸우고 있었던 리암 페인은 사망 몇 시간 전에도 노트북을 부수는 등 비정상적인 행동을 보였던 것으로 알려졌다. 사건을 조사 중인 경찰은 "리암 페인의 비정상적인 행동이 부분적으로 약물 때문일 수 있다. 환각을 일으켜 호텔 발코니에서 뛰어내린 것으로 보인다"고 설명했다. 이후 리암 페인이 머물렀던 호텔 방 내부가 공개됐다. 객실 안에는 향정신성 신경 안정제인 클로나제팜과 라이터, 위스키 등이 발견됐다. 또 화면이 부서진 TV와 약물 투약으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['도라에몽' 성우 사망 1주기...애니 팬들 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313426"/>
        <updated>2024-10-20T01:13:40.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 애니메이션 '도라에몽'의 성우 故 나카 요스케(본명 나카지마 카즈오)가 사망한 지 1년이 지났다. 2023년 10월 20일 故 나카 요스케는 향년 93의 나이로 세상을 떠났다. 그의 사망 원인은 공개되지 않았으며 사망 소식도 소속사 마우스 프로덕션을 통해 약 20일이 지난 11월 10일에 발표됐다. 1930년 치바시에서 태어난 故 나카 요스케는 1992년부터 2005년까지 '도라에몽'에서 노비 노비타(노진구)의 부친인 노비 노비스케(노석구)의 역으로 연기했다. '도라에몽' 측은 2005년 4월 성우들을 대거 변경했고 고인의 노비 노비스케 역 '강철의 연금술사'에서 쟝 하보크 역을 연기한 마츠모토 야스노리가 인계 받았다. 故 나카 요스케의 생전 여러 극단과 쿠마자와 프로덕션을 거쳐 성우 기획사 마우스 프로모션 소속으로 배우로서 연예계에 데뷔했다. 고인은 TV프로그램 가면라이더(스카이 라이더)에서 마신 제독 역을 비롯해 악의 간부 역할로 많이 출연했다. 또한 사극에서는 깡패, 형사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故리암 페인 추락사 현장 공개, 추모 꽃다발 가득..父 침통+전여친 악플 비난 [Oh!쎈 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005179377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005179377"/>
        <updated>2024-10-19T21:16:16.891Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 밴드 원디렉션 멤버 리암 페인이 추락사 한 가운데 추모의 열기가 끊이지 않고 있다. 18일(현지시각) 리암 페인의 아버지는 아들이 추락한 호텔을 찾아 추모했다. 현장에는 팬들이 고인을 추모하기 위해 꽃다발과 사진 등을 가져다 놨는데 아버지 또한 착잡한 표정으로 아들의 사진 앞에서 고개를 숙였다. 고인의 아버지는 영안실에서 아들의 시신을 확인한 뒤 호텔에서 유품을 정리할 걸로 보인다. 리암 페인은 지난 16일 아르헨티나 부에노스아이레스에 있는 한 호텔 3층 발코니에서 추락해 사망했다. 향년 31세. 사망 전 리암 페인은 호텔 로비에서 노트북을 갑자기 부수는 등 비정상적인 행동을 보여 호텔 매니저가 911을 불렀던 상황. 언론을 통해 사건 당시 리암 페인의 호텔 방 사진이 공개됐는데 방 안에 있던 모니터가 손상되어 있는가 하면, 방안 곳곳에 약물 투약으로 의심되는 흔적이 남겨져 있다. 부에노스아이레스 보안부의 관계자는 “리암 페인이 방 발코니에서 뛰어내렸다”고 발표했다. 전 연인이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김히어라, '더글로리' 이사라가 현실이 됐네...리얼 화가 같은 전문가 포스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206396</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206396"/>
        <updated>2024-10-19T20:18:17.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김히어라가 화가로 변신했다. 19일 김히어라는 "Painting"이라며 직접 그린 그림들과 화방을 공개했다. 김히어라는 그림으로 가득찬 화방에서 민낯에 머리를 질끈 묶고 편안한 복장으로 예술가다운 분위기를 발산했다. 특히 드라마 '더 글로리'에서 학폭 가해자 이사라 역으로 얼굴을 알렸던 김히어라는 이사라가 연상되는 룩으로 눈길을 끌었다. 한편 김히어라는 최근 미국에 머물며 다수의 매니지먼트 및 에이전트와 미팅을 진행, 긴밀한 논의 끝에 연기자 매니저 미아 조(Mia Cho)와 손을 잡고 본격적인 글로벌 행보에 나선다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유명 女모델, 작곡가 남자친구와 1년 간 교제 끝 약혼 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001313423"/>
        <updated>2024-10-19T19:14:55.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 사업가 겸 모델 블랙 차이나(본명 엔젤라 르네 화이트·36)가 작곡가 겸 래퍼 데릭 밀라노(30)와 약혼 소식을 전해 이목을 끈다. 지난 18일(현지 시간), 데릭 밀라노가 하워드 대학교 동창회 축하 행사에 참석한 가운데 군중 앞에서 블랙 차이나에게 공개 프로포즈를 선보였다. 소셜 계정과 커뮤니티에 공개된 영상에 따르면 이날 데릭은 학생들로 가득 찬 무대 위에서 약혼반지를 들고 나타났다. 이어 그는 한쪽 무릎을 꿇고 연인 차이나를 향해 반지를 내밀었다. 이에 차이나는 놀란 듯한 모습을 보였으나 곧바로 차이나는 데릭에게 키스를 하고 두 사람은 진한 포옹을 나눴다. 이어 데릭은 "나랑 결혼해 줄래?"라며 프로포즈를 이어갔고, 관중들은 "예!라고 말해요"라며 분위기를 달궜다. 이후 데릭과 차이나는 각자의 소셜 계정에 두 사람의 청혼 모습이 담긴 사진과 영상을 공유하며 기쁨을 나눴다. 앞서 차이나와 데릭은 지난해 9월 소셜 계정을 통해 다정하게 있는 사진을 게재하며 공개 열애를 이어]]></content>
    </entry>
</feed>