<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-28T12:35:23.132Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서함, 위버스 입성…국내외 팬들과 본격 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416083"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.616Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서함이 글로벌 슈퍼팬 플랫폼 위버스(Weverse)로 글로벌 팬들을 만난다. 박서함은 28일 위버스 커뮤니티를 오픈하고 인사 영상과 함께 위버스 독점 이미지를 공개했다. 공개된 영상에서 박서함은 "앞으로 박서함 위버스 커뮤니티를 통해 사서함분들과 더 많은 추억 만들었으면 좋겠습니"라는 인사로 국내외 팬들과 더욱 활발한 소통을 이어갈 것을 알렸다. 박서함은 2017년 MBC '20세기 소년소녀'를 시작으로 웹드라마 '한입만 시즌2' '필수연애교양' '7일만 로맨스2'에 출연, 왓챠 오리지널 '시맨틱 에러'를 통해 배우 박서함의 존재감을 각인 시키며 주목 받는 신예로 거듭났다. 박서함은 지난 1월 6일과 7일 양일간 개최된 팬미팅 'POSTBOXHAM : 서로, 함께'는 전석 매진을 기록하며 자신의 첫 단독 팬미팅을 성황리에 마무리 했다. 또 데뷔 8주년을 기념해 직접 찍은 사진과 글로 엮은 포토 에세이 '너를 위한 삼월'을 출간하는 등 다양한 활동을 펼치고 있다. 현재는 차기작]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 드라마 촬영 중 미국行→남편 루머 언급…“아직도 악플 시달려” (‘짠한형’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386848"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 자신과 관련된 여러 이슈를 언급했다. 28일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’의 ‘짠한형’에는 ‘가끔 고향 생각난다는 예슬적 고백 “예슬아 그..그만! 그만 얘기해도 돼!”’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 신동엽은 한예슬에게 “혹시 ‘짠한형’ 오면서 걱정을 했냐”고 물었다. 한예슬은 “내가 연예계 생활을 하면서 비일비재하게 사건사고가 있었는데 이거에 대해 한 번도 논해본 적이 없었다. 난 항상 침묵하는 스타일이었다. 오늘은 술이랑 토크가 있으니까 ‘이거에 대해 미리 마음의 준비를 해야 하나’라는 생각이 있었다”고 답했다. 이어 “(드라마 촬영 중) 미국으로 갔었던 사건도 있고, 수술하다가 잘못됐었던 것도 있고, 남편 관련해서도 있다. 사람들이 궁금해하는 것도 맞고 아직까지도 악플에 시달리고 있다. 한 번도 그것에 대해 이야기해 본 적 없는데 혹시나 (신동엽이 제작진에게) 압박을 받았을까 싶다”고 말했다. 이에 신동엽은 “제작진이 그런 것에 대해 나에게 압박을 한 적도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FT아일랜드 '해체' 수순 밟나…이재진, '성매매 의혹' 최민환 외면 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210276"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.620Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환이 성매매 의혹을 받고 있는 가운데, 멤버 이재진이 심경을 전했다. 이재진은 최근 자신의 계정에 "#pulse #in #kaohsiung #고맙고 또 고맙습니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진은 최민환의 논란 후 대만 가오슝에서 열린 '2024 FT아일랜드 라이브 펄스 인 아시아' 투어 현장 모습이다. 해당 무대에는 이홍기와 이재진만 올랐으며, 성매매 의혹이 불거진 최민환은 무대 뒤에서 연주해 팬들과 만나지 않았다. 또한 해당 사진은 앞서 이홍기도 게재한 바 있다. 이홍기는 이 사진과 함께 "정말 고마워. 제일 친한 친구에게 오늘은 힘을 많이 얻었어. 우리가 하고 싶던 이야기들을 직접 만나서 할 수 있어서 다행이라 생각해. 앞으로 우리를 만나게 될 친구들에게도 직접 만나서 이야기할게"라며 "글로 쓰는 것보다 만나서 이야기하는 게 오해 없이 잘 전달되는 거니까, 정말 너무 고맙다"라고 이야기해 화제를 모았다. 최민환을 옹호한 발언을 한 이홍기와 달리 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 '아파트' 빌보드 새기록 쓸까?…내일 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000689530"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 브루노 마스와 함께한 블랙핑크 로제의 신곡 '아파트'가 세계적인 인기를 끌고 있는 가운데 내일(29일) 미국 빌보드 메인 싱글 차트 순위가 발표됩니다. 우리시간으로 내일(29일) 오전 빌보드는 메인 싱글 차트 '핫100' 최신 순위를 공개합니다. '아파트'는 최근 국내외 음원 성적에서 상위권을 차지하며, 빌보드 핫 100 차트에서도 높은 순위로 진입할 것으로 예상됩니다. 빌보드는 최근 기사에서 '아파트'에 대해 "중독적이고 손뼉을 치게 하는 팝 협업이 전 세계에서 가장 큰 스트리밍 히트곡 중 하나가 됐다"라고 평가했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #ROSE #BRUNOMARS #APT #BLACKPINK]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이뤄낸 것 무너질까 두려워" 김병만, 10년 별거 후 이혼 심경 최초 고백 ('4인용식탁')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210272"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병만이 10년간 별거 생활 후 이혼한 심경을 방송 최초로 고백했다. 28일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서 김병만은 절친인 배우 심형탁, 전혜빈, 前 레슬링 국가대표 선수 정지현을 자신의 수상 아지트로 초대했다. 이날 김병만은 "나한테 친자가 있었으면, 나의 미니미가 있길 바랐다"며 "결혼식 사회 부탁도 많이 받았다. 그때마다 힘들었다"고 솔직하게 털어놨다. 축하하는 자리에 가지만 정작 자신은 불행한 상황이었다고. 김병만은 "당시 별거 생활을 하고 있었다. 이제까지 방송을 코미디언답게 하지 못했다"며 "방송 출연에도 소극적이었다. 삶은 불행한데 행복한 척 하는 게 힘들었다. 정글에서는 일 만하면 되니까, 일부러 웃기지 않아도 되고"라며 정글 프로그램만 출연했던 이유를 밝혔다. 그러면서 김병만은 "개인사를 이야기하는 것도 어려웠다. 이야기가 부풀려지는 게 무서웠다"고 털어놨다. 2011년 결혼 후, 1년 만인 2012년부터 2020년까지 약 10년간 별거 생활을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['30주년' 임창정, 음악 진정성 통할까…11월 1일 신곡 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416082"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.623Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임창정이 본업으로 복귀한다. 28일 소속사 MBOX 측은 "임창정이 내달 1일 오후 6시 신곡 '일어날 일들은 일어나는거고'(If it happens, it happens)를 발매한다"고 알렸다. 임창정 공식 SNS를 통해 신곡 티저 이미지를 공개해 이목을 집중 시켰다. 티저 이미지에는 야경을 배경으로 한 임창정의 뒷모습이 담겼다. 발라드의 상징과도 같은 그만의 독보적인 분위기가 주변 배경과 자연스럽게 어우러지며 보는 이들의 감성을 자극한다. '일어날 일들은 일어나는거고'는 우연이 겹쳐 인연이 된 사람들, 그 인연들의 만남과 헤어짐, 누구에게나 일어날 수 있는 삶의 과정 속 감정들을 깊이 있게 표현한 곡이다. 누구에게나 공감을 일으키는 노래로 감동을 주고 싶다는 임창정의 진솔한 마음을 전한다. 특히 이번 곡은 12월에 선보일 18번째 정규앨범의 선공개 곡. 임창정의 정규앨범 발매는 2021년 11월 발매한 정규 17집 '별거 없던 그 하루로' 이후 약 3년 만이다. 소속사 측에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 건강한 행복으로 유튜브 박차 “열심히 올릴게요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692839"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 유튜브를 통해 일상의 따뜻한 행복을 공유하며 소통을 이어갔다. 사진=유튜브 ‘고현정’ 28일 유튜브 ‘고현정’에는 ‘고현정 브이로그 7’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 고현정은 디저트 가게에서 예쁜 케이크를 보며 “이거 너무 귀여워, 이거 어떡해요?”라며 “고민이 돼서요. 요거를 한 개 정도 해서 초만 꽂아서 그렇게 하는게 이쁠까요? 아니면 요 친구가 이쁠까?”라고 고민에 빠졌다. 이어 그는 와인샵으로 이동해 샴페인을 골랐다. 쇼핑을 즐기는 동안 자막을 통해서 “샴페인을 3시간 이상 열어둔 다음 첫 맛과 비교해 보시라”는 꿀팁을 전하기도 했다. 사진=유튜브 ‘고현정’ 넉넉히 와인을 쇼핑한 뒤 고현정이 향한 곳은 꽃집이었다. 그는 커다란 꽃다발을 든 채 우연히 만난 구독자들에게 감사인사를 전하고 “열심히 올릴게요”라며 약속을 남겼다. 예쁜 디저트와 와인, 그리고 꽃까지 준비해서 고현정이 향한 곳은 차기작인 ‘나미브’ 제작진들과의 모임이었다. 사진=유튜브 ‘고현정’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 평생 먹던 술 ‘뚝’...❤️ 류성재 만나 혼인신고 후, 신동엽 만나 또 한잔?!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032863"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예슬이 남편 류성재와 만남 후 술을 끊었다고 고백했다. 28일, 인기 유튜브 채널 ‘짠한형’에 배우 한예슬이 게스트로 등장해 뜻밖의 고백으로 눈길을 사로잡았다. 이번 방송에서 그녀는 평소 애주가였던 자신이 남편을 만난 후 술을 자연스럽게 멀리하게 되었다고 솔직하게 밝혔다. 한예슬은 “예전에는 종종 술을 즐겼지만, 남편을 만난 후부터는 정말 특별한 날 아니면 마시지 않게 됐다”고 말해 모두를 놀라게 했다. 이를 듣고 있던 신동엽은 한예슬의 사연에 재치 있게 해석을 더했다. 그는 “진짜 평생 반려를 찾았으니까 이제 더는 술을 마실 필요가 없어진 것 아니냐”며 한예슬의 변화가 사랑으로 인해 가능해진 것이라는 점을 강조했다. 신동엽 특유의 유머러스한 코멘트에 현장에 있던 모두가 한바탕 웃음에 빠졌다고 전해졌다. 이에 한예슬은 새삼스럽게 깨달음을 얻은 듯 웃음을 지으며 “정말 그렇다. 술을 좋아하던 나였지만 남편과 함께하면서 술이 필요 없어졌다는 걸 새삼 느낀다”고 말했다. 또한, 이번 촬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원위, 그랜드민트페스티벌 출격…신흥 공연 강자 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416081"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['실력파 보이밴드' 원위(ONEWE)가 국내 주요 페스티벌을 차례로 접수하며 신흥 공연 강자 면모를 뽐냈다. 원위(용훈 강현 하린 동명 기욱)는 지난 27일 서울 송파구 올림픽공원 88잔디마당에서 열린 '그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024, GMF 2024)'에 출격했다. 이날 원위는 꿈속을 유영하는 듯한 몽환적인 분위기의 '꿈속에서 놓친 너, 옅은 잠결에 흐르길 (Montage_)'로 오프닝을 열었다. 원위만의 환상의 세계에 관객들을 초대한 다섯 멤버는 와일드하고 파워풀한 'OFF ROAD', 절제되고 세련된 'GRAVITY'로 현장 분위기를 고조시켰다. 이어 원위는 '바다에 적신 햇무리 반지 (Solar Halo Ring)' '유일한 사랑이니까 (A piece of You)' '한여름 밤 유성우 (Meteor Shower)' 등 뜨거운 햇살 아래 바다가 반짝이듯 찬란한 밴드 퍼포먼스로 관객들에게 넘치는 청량감을 선사했다. 원위 하면 떠오르는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뿌듯한 기적" 美뉴욕 들썩인 세븐틴, 한국어 떼창 터졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416080</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416080"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스 정한 조슈아 준 호시 원우 우지 디에잇 민규 도겸 승관 버논 디노)이 미국 뉴욕을 사로잡았다. 세븐틴은 지난 25일과 27일(현지시간) 뉴욕 UBS 아레나에서 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN US'를 성황리에 개최했다. 이틀간 이어진 이 공연은 예매 오픈과 동시에 매진을 기록하며 이들의 높은 현지 인기를 실감케 했다. 멤버들은 약 3시간 동안 22곡의 무대를 쏟아내 현지 팬들을 열광시켰다. 세븐틴은 공연에서 '독 : Fear'와 'Fearless' 'MAESTRO' 무대를 연달아 선보이며 초반부터 분위기를 최고조로 끌어올렸다. 멤버들은 강렬한 분위기의 'Ash'와 'Crush'부터 뮤지컬 섹션으로 선보인 '어쩌나' 'Snap Shoot' '음악의 신' 등 경쾌한 노래까지 폭넓은 음악 스펙트럼을 아우르며 '공연 장인'의 면모를 보여줬다. 세븐틴이 미니 12집 'SPILL THE FEELS' 타이틀곡 'LOVE, MONEY, FA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘폭군’ 김주헌, FA 대어…정든 솔트와 아름다운 이별 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104174"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김주헌. 사진 | 스포츠서울 DB 배우 김주헌이 오랫동안 몸 담았던 솔트엔터테인먼트와 계약을 마무리했다. 솔트엔터테인먼트 관계자는 28일 스포츠서울에 “김주헌은 계약 기간 만료에 따라 전속계약을 종료하기로 합의했다”고 밝혔다. 2007년 연극 ‘갱스터 no.1’ 으로 데뷔한 김주헌은 오랫동안 무대에서 활동하다 2020년 SBS ‘낭만닥터 김사부’의 박민국 역으로 대중의 눈도장을 찍었다. MBC ‘빅마우스’에선 강력한 빌런으로 등장해 뛰어난 연기력을 선보였다. tvN ‘무인도의 디바’ MBN ‘세자가 사라졌다’ 디즈니+ ‘폭군’ 등 다양한 작품에서 활약했다. 흥미로운 광고 영상을 제작하는 돌고래유괴단에서 신우석 감독의 페르소나로 꼽힐 정도로 다양한 영상에 등장했다. 년 공개되는 드라마 ‘별들에게 물어봐’에도 출연을 확정했다. ‘별들에게 물어봐’는 우주와 지구를 오가는 우주 로맨틱 코미디 작품으로 공효진, 이민호와 호흡한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 다 가려도 섹시…치명적인 자태 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692838"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 레드 드레스로 고혹적인 자태를 뽐냈다. 사진=리사 인스타그램 사진=리사 인스타그램 28일 리사는 자신의 SNS에 “#불가리 #영원한재탄생” 등의 해시태그를 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 리사는 섹시한 라인을 거침없이 드러내주는 레드 시스루 드레스로 시선을 사로잡았다. 사진=리사 인스타그램 리사의 치명적인 매력에 국내외 누리꾼들은 다양한 표현으로 아낌없는 칭찬을 전했다. 한편, 리사는 올 한해 ‘ROCKSTAR(락스타)’ 등 여러 신곡을 발표하며 활발한 음악 활동을 보여주는 한편 배우로서의 새로운 도전 또한 예고했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]한예슬 "♥10살 연하 남편, 동성 좋아하는 줄"('짠한형')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686640"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.635Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 한예슬이 10살 어린 남편 자랑을 했다. 28일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에는 배우 한예슬이 출연했다. 이날 한예슬은 "연예계 활동을 하면서 사건 사고가 있었다. 드라마 촬영 중 미국 간 것, 의료 사고, 남편 관련 일들에 대해 여전히 악플을 받고 있다"고 밝혔다. 이에 신동엽은 "미국은 가끔 가? 의사가 미덥지 못할 때가 있지 않냐?"고 물어 웃음을 자아냈다. 지난 5월 7일, 10살 연하 남편 류성재와 법적 부부가 된 한예슬은 "주변에서 우리 관계를 진지하게 생각하지 않는 것 같아서, '우리는 정말 진지하다' 대중들에게 공표하는 의미로 혼인신고부터 했다"고 말했다. "평생 결혼할 수 있을까 생각했다"는 한예슬은 남편과의 첫 만남에 대해 "남편감을 찾았는데 계속 실패했다. 지금 남편을 처음 봤을 때 동성 좋아하는 친구인 줄 알았다. 내가 데이트 신청을 해도 호감 표현을 안 하고, 손도 안 잡더라"고 회상했다. 그러던 중 "내 생일인데 와주지 않을래?"라는 전화 한 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FT아일랜드 이재진, ‘최민환 옹호 발언’ 없었다…논란 속 SNS 업로드 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032843"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.637Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드 이재진이 팬들에게 감사 인사를 전했다. 성매매 의혹을 받는 멤버 최민환에 대한 별다른 언급은 없었다. 이재진은 27일 자신의 SNS를 통해 “#pulse #in #kaohsiung #고맙고또고맙습니다”이라는 글과 함께 콘서트 사진을 게재했다. 해당 사진은 대만 가오슝에서 열린 FT아일랜드의 콘서트 사진으로, 이재진과 이홍기가 공연을 보러 온 해외 팬들을 배경으로 인증샷을 남기고 있다. 특히 최민환은 성매매 의혹을 받은 직후 열린 공연에서 무대에 오르지 않고 뒤에서 연주만 했던 터라 해당 사진에는 함께 모습이 담기지 못했다. 앞서 율희는 유튜브 채널을 통해 최민환과의 이혼 전말에 대해 이야기했다. 특히 그는 최민환이 업소를 다녔다는 사실을 1년 전 알게 됐고, 이혼을 결심하게 됐다며 “전 남편이 술을 마신 후 내 가슴 쪽에 돈을 꽂았다. 당시에 업소 문화를 몰랐던 나는 이후 퍼즐을 맞추듯 그 행동들을 이해하게 됐다. 가슴을 만지는 등의 행동 역시 술에 취해 벌어진 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 “♥남편, 동성 좋아하는 줄…손도 안 잡아” (‘짠한형’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386843"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.638Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 남편과 연애를 결심하게 된 계기를 전했다. 28일 유튜브 채널 ‘짠한형 신동엽’의 ‘짠한형’에는 ‘가끔 고향 생각난다는 예슬적 고백 “예슬아 그..그만! 그만 얘기해도 돼!”’라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 한예슬은 “내가 본능적으로 외롭다는 걸 알았다. 빨리 나의 반쪽을 찾고 싶었는데 항상 실패했다. 그다음부터는 ‘외로움은 나의 숙제’라고 생각하고 감내했다. 그러다가 남편을 만났는데 나에게 주는 안정감이 있었다”고 말했다. 한예슬은 “남편을 만났을 때, 이 친구가 동성을 좋아하는 친구인 줄 알았다. 데이트 아닌 데이트 신청을 했는데 그 어떤 호감도 표현하지 않더라. 내 손도 안 잡았다”고 해 모두를 놀라게 했다. 이어 “한 번은 내가 생일날 서울 외곽에 친구들이랑 있었는데 와달라고 했더니 그 밤에 몇 시간을 운전해서 와줬다. 그게 나한테는 첫 키였다. 그날을 연애 시작일로 지정하고 문신으로 새겼다”고 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[입술 빨간 리사, 실내 금빛 물결 포착.. ‘숨멎’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032842"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.640Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사가 특유의 매혹적인 스타일로 또 한 번 글로벌 팬들의 마음을 사로잡았다. 리사는 28일 자신의 SNS에 “영혼의 재탄생”이라는 글과 함께 한 장의 사진을 공개하며 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 사진 속 리사는 클래식한 레드 톤의 룩과 화려한 액세서리를 조화롭게 매치하며 우아하면서도 카리스마 넘치는 무드를 완성했다. 눈에 띄는 것은 바로 고혹적인 레드 립이다. 그녀의 입술은 매끄러운 글로시 립으로 빛을 받아 은은한 광채를 더해주며 도발적이면서도 품격 있는 이미지를 연출했다. 짙은 레드 컬러는 리사의 고유한 아우라를 극대화하며 시선을 사로잡았다. 여기에 더해진 금빛 액세서리는 리사의 스타일링을 더욱 빛나게 만들었다. 독특하게 배열된 금색 뱅글들이 포인트로 자리하며 그녀의 팔에 자연스럽게 녹아들어 우아하면서도 모던한 감각을 자아냈다. 특히, 금색 뱅글과 시계가 조화를 이루며 독특한 룩을 완성, 리사의 세련미를 배가시켰다. 목을 감싸는 슬림한 체인 목걸이는 심플하면서도 섬세한 디테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김병만 "1억 빚에 체육관서 생활...공중 화장실서 알몸 샤워" ('4인용식탁')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210248</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210248"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.641Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김병만이 체육관에서 숙식을 해결했던 힘들었던 시간을 떠올렸다. 28일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 - 4인용식탁'에서 김병만은 절친인 배우 심형탁, 전혜빈, 前 레슬링 국가대표 선수 정지현을 자신의 수상 아지트로 초대했다. 이날 전혜빈은 "오빠고 알고보면 극 내향형이다. 개그맨인 게 의아할 정도"라고 했다. 이에 김병만은 산동네 무허가 흙집에서 살았던 어린 시절을 떠올렸다. 경관을 해친다고 강제 철거, 그때부터 동네 마을로 내려와서 세를 살기 시작했다고. 김병만은 "우리 집이 제일 허름했다. '빚 언제 갚을거냐'는 말을 많이 듣고 살았다. 그래서 소극적일 수 밖에 없다"며 "당시 빚이 1억 2천만원이었다"고 해 놀라움을 안겼다. 집안을 일으키고 싶어 서울행을 선택한 김병만은 '개그맨으로 성공하면 집안 빚을 다 갚을 수 있겠지?'라는 생각에 시작하게 됐다고. 20세에 30만원 들고 서울로 상경 후 대학로 극장에서 숙식을 해결하고 당시 일하던 체육관에서 숙식을 해결했다는 김병만은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“헐뜯는 콘텐츠 多”...‘대인배’ 혜리, 유튜브 캠페인 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386842"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 악플 테러를 당한 배우 혜리가 ‘유해 콘텐츠 근절 운동’에 나서며 대인배다운 면모를 뽐냈다. 혜리는 28일 자신의 계정에 “누군가를 해하지 않는지 한 번 더 생각해 보기”라는 글과 함께 ‘유튜브 잠시만요 캠페인’에 참여한 영상을 올렸다. 그는 이 영상에서 캠페인 참여 계기를 묻는 질문에 “남녀노소 할 것 없이 모두가 콘텐츠에 노출되는 세상이라서 유해하고 누군가를 헐뜯는 콘텐츠도 많은 거 같은데 우리가 먼저 캠페인으로 건강한 인터넷 문화를 확립했으면 좋겠다는 마음에서 참여하게 됐다”고 답했다. 앞서 혜리 역시 최근 악플러에게 피해를 당했던 바, ‘악연’ 한소희와 재차 엮이며 곤혹을 치렀다. 당시 온라인 커뮤니티를 통해 혜리의 한 악플러 계정이 주목을 받았는데, 비공개 계정을 사용하는 이 악플러는 혜리의 게시글에 ‘느그 언니(한소희)랑 류(류준열) 합쳐도 안 되더라’, ‘애초에 (팔로워) 1700만 따리를 채운다고 생각하는 능지 수준’, ‘간만에 한소희 때문에 혜리 따봉수 많이 박]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“박지윤 부부간 성폭행 경찰 수사 착수”, 최동석 “주말에 축구” 평온한 근황[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003883640"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 아나운서 출신 최동석의 성폭행 의혹과 관련해 수사에 착수한 가운데 최동석이 주말 근황을 전했다. 그는 28일 “주말에 제일 많이 한거”라면서 축구공 사진을 게재했다. 앞서 26일에는 "각자 하고 싶은 거 하면서 보내는 주말"이라면서 첼리스트가 연주하는 TV 프로그램을 공유하기도 했다. 한편 28일 국민신문고에 최동석의 박지윤 성폭행 의혹을 수사해달라고 의뢰했던 네티즌 A씨는 제주특별자치도경찰청 여성청소년과로부터 받은 답변을 공개했다. A씨에 따르면 이날 제주특별자치도경찰청 여성청소년과는 "귀하의 민원 내용에 대하여 민원 접수 직후 사건을 접수 및 진행할 담당자를 배정했다"며 수사 착수 소식을 전했다. 이어 "박지윤 씨 협조 여부는 지금 컨택 중에 있다"고 덧붙였다. 최동석의 박지윤 성폭행 의혹은 지난 17일 공개된 녹취록을 통해 드러났다. 박지윤은 최동석에게 "그러면 내가 다 B 앞에서 얘기할까? 니네 아빠가 나 겁탈하려고 했다. 성폭행하려고 했다"라고 말했고, 최동석은 "왜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김유정, 촬영 중에도 여유 넘치는 댄스…“흑백인데 빛나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032836"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김유정이 흑백 사진 속 역동적 댄스와 패션 모두 완벽한 ‘청순+시크’한 매력을 발산했다. 배우 김유정이 28일 자신의 SNS를 통해 공개한 흑백 사진 속 댄스가 팬들의 눈길을 사로잡았다. 이번 사진에서 김유정은 유니크한 모션과 함께 차분하면서도 감각적인 패션 센스를 뽐냈다. 사진 속 김유정은 오버핏의 패턴 블라우스와 타이트한 블랙 레깅스를 매치해 편안하면서도 세련된 무드를 완성했다. 블라우스의 독특한 플라워 패턴이 그녀의 고급스러운 분위기를 한층 살려주는 포인트로 작용했다. 특히 그녀가 선택한 모자는 스타일리시한 무드를 강조하며, 특유의 자유로운 매력을 더욱 돋보이게 했다. 마치 스테이지 위에서 퍼포먼스를 펼치는 듯한 역동적 포즈는 흑백 톤과 조화를 이루며 그녀의 신비로운 분위기를 극대화시켰다. 이외에도, 흰색 양말과 스니커즈로 마무리한 포인트 스타일링이 시크함과 편안함을 동시에 잡은 모습이다. 레깅스와 양말을 조합해 다리가 길어 보이는 효과를 연출했으며, 전체적으로 세련되고 절제된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래→신기루, 19금 드립에 담배까지 물었는데…이경규 이름만 먹칠[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686639</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686639"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.655Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 개그맨들이 한가득 모였지만 이름값을 해내지 못했다. 넷플릭스 '코미디 리벤지'는 공개코미디의 한계를 여실히 보여줬다. 지상파와 달리 수위제한도 없이 자유롭게 개그를 펼쳤으나, 낮은 웃음 타율을 기록했다. 숏폼으로 주목받던 코미디언도, 공개코미디를 해왔던 베테랑 개그맨들도 약한 모습을 보였다. 담배를 물고 19금 멘트 등 공영방송이나 종편에서도 볼 수 없었던 높은 수위의 개그도 통하지 않았다. 규제 때문에 공개 코미디 포맷의 프로그램이 없어졌다는 핑계도 먹히지 않는 순간이었다. "흑백 요리사를 이길 것"이라고 자신했지만, 사람들의 관심을 끌지 못했다. 지난 15일 공개된 '코미디 리벤지'는 한국 톱10에 들었지만 점점 순위가 하락하고 있다. 28일 기준 '코미디 리벤지'의 순위는 8위로 10위 밖으로 밀려나기 직전이다. 글로벌 톱10에서는 이름을 찾아볼 수 없다. '코미디 리벤지'는 이경규의 왕자를 뺏기 위해 코미디언들이 웃음 배틀을 펼친 프로그램이다. 시즌1 우승팀 이경규와 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥판사’ 김재영, 25년을 기다린 연쇄살인마 이규한에 폭주…미세한 떨림까지 열연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104151"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재영. 사진 | tvN 배우 김재영이 숨 막히는 열연으로 시청자들의 시선을 끌었다. SBS ‘지옥에서 온 판사’의 형사 한다온(김재영 분)은 노봉경찰서 강력2팀의 형사이자 25년 전 연쇄살인마 J로 인해 온 가족을 잃은 피해자다. 더욱이 끔찍하게 살해당한 가족들 사이에서 홀로 살아남았다는 죄책감으로 괴로워하는 인물이기도 하다. 한순간에 온 가족을 잃고 혼자가 된 한다온은 천사와 형사 김소영(김혜화 분)의 도움으로 잘 자라 늠름한 형사가 됐다. 그런데 연쇄살인마 J가 다시 나타났고, 김소영마저 J에게 납치, 살해되자 한다온의 분노는 걷잡을 수 없게 됐다. 지난 25~26일 방송된 ‘지옥에서 온 판사’ 11, 12회에서는 연쇄살인마 J의 정체가 밝혀지는 동시에 그를 처단하러 나선 한다온의 모습이 포착됐다. 앞서 한다온은 그를 죽이려는 장형사(최대훈 분)에 의해 위험에 처했으나 이아롱(김아영 분)의 시기적절한 도움과 강빛나(박신혜 분)의 활약으로 목숨을 건졌다. 이후 한다온은 정재걸(김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, ‘10살 연하’ 남편 언급 “처음엔 동성애자인 줄…”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692836"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 10살 연하로 알려진 남편과의 에피소드를 언급했다. 사진=유튜브 ‘짠한형 신동엽’ 28일 유튜브 ‘짠한형 신동엽’에는 “한예슬 {짠한형} EP. 65 가끔 고향 생각난다는 예슬적 고백 ‘예슬아 그..그만! 그만 얘기해도 돼!’”라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 한예슬은 “너무 신기한게 저희 엄마 아빠도 나이 차이가 10살이에요”라고 말을 꺼냈다. 이어 그는 “너무 좋아하세요”라며 부몬님 반응을 전했다. 한예슬은 “저희 아빠가 걱정하셨어요. 왜냐면 (제가) 평생 결혼할 수 있을까? 그러다가 그냥 본능적으로 제가 굉장히 외롭다는 걸 알았던 거 같아요”라고 밝혔다. 사진=유튜브 ‘짠한형 신동엽’ 그는 “그래서 빨리 뭔가 나의 반쪽을 찾고 싶어서 안정감을 찾고 싶었으나 그게 항상 이제 실패로 돌아가니까, 그다음부터는 그냥 나의 외로움은 나의 숙제라고 생각하고 내가 그냥 감내하다”라고 회상했다. 한예슬은 “그러다 이제 남편을 딱 만났는데이  남편이 저에게 주는 어떤 그 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["33살인데 자궁암 진단" 초아 "허리 못 피고 엉금엉금 걸어..현재 회복 중"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210229"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자궁경부암 투병을 고백한 크레용팝 출신 뮤지컬 배우 초아가 회복하는 과정을 전했다. 28일 초아는 "허리도 제대로 못 피고 엉금엉금 걸어도 걷고 걷고 또 걸었더니 가스통이 진짜 좋아졌어요. 하루가 다르게 회복 중"이라며 경과를 밝혔다. 초아는 "힘들어도 걷는 게 답이다"라며 집 근처 산책하는 모습을 올리기도 했다. 최근 초아는 "입원수속 완료. 내일이 수술이라 아직 링겔도 안 달고 나이롱 환자 아니냐고요"라며 환자복을 입고 미소 지었다. 또한 자신의 입원으로 병원에서 일하는 남편에게 "너무 미안하고 고맙고 어휴. 이제 여긴 그만 오자!"라고 고마워하기도 했다. 앞서 초아는 "33살 암 진단을 받았다"고 밝혀 모두를 놀라게 했다. 초아는 "암 크기를 줄이고 기적적으로 가임력도 보존할 수 있게 되었다. 그리고 얼마 전 무사히 네 번째 추적 검사도 통과했다"고 설명했다. 초아는 입원 후 퇴원했다는 소식까지 전하며 "수술도 잘됐고 컨디션도 너무 좋아서 교수님께서 집에 가라고.. 후기 보고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙 “유영재, 2년간 추가 운전자로 사실혼 의심女 등록”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386835"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.666Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[법원에 모 캐피털 사실조회신청서 제출...“결혼 후 한 달 지난 시점까지 유지” 방송인 유영재(60)가 배우 선우은숙(64)과 파경을 맞은 가운데, 사실혼 관계로 의심되는 여성 A씨를 차량의 추가 운전자로 등록했던 사실이 알려졌다. 지난 10일 수원가정법원 성남지원 가사1단독은 선우은숙이 유영재를 상대로 제기한 혼인 취소소송 2차 공판을 진행했다. 앞서 선우은숙 측은 유영재가 사실혼 관계로 의심되는 A씨를 차량 추가 운전자로 등록한 내용이 담긴 모 캐피털의 사실조회신청서를 지난 9월 법원에 제출했다. 이에 따르면 유영재는 2020년 자신과 가족이 타던 차량에 A씨를 추가 운전자로 등록했다. 그는 2022년 9월 1일 선우은숙과 혼인신고를 마치며 부부가 되자, 약 한 달 뒤인 10월 18일 A씨를 해지하고 선우은숙을 추가 운전자로 넣었다. 선우은숙 측은 이를 토대로 “유영재가 결혼 전까지 약 2년간 A씨를 추가 운전자로 등록해 놓았고, 결혼 후 한 달이 지난 시점까지 이를 유지했다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, 최동석·박지윤 ‘부부 성폭행’ 의혹 수사 착수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001849978"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 아나운서 출신 방송인 최동석의 박지윤 성폭행 의혹에 대해 수사에 들어갔다. 네티즌 A씨는 최근 국민신문고를 통해 최동석의 박지윤 성폭행 의혹을 수사해달라고 의뢰한 바 있는 가운데, 28일 제주특별자치도경찰청 여성청소년과에게 답변을 받았다고 밝혔다. A씨에 따르면 이날 제주특별자치도경찰청 여성청소년과는 “귀하의 민원 내용에 대하여 민원 접수 직후 사건을 접수 및 진행할 담당자를 배정했다”며 “박지윤 씨 협조 여부는 지금 컨택 중에 있다”고 전했다. 박지윤과 최동석은 상간 맞소송 중인 상황. 이 가운데 디스패치는 박지윤, 최동석이 다툰 내용이 담긴 대화를 공개했다. 특히 내용 중에는 부부간의 성폭행이 언급돼 파장이 일었다. 박지윤은 최동석에게 “아이들 앞에서 다 이야기할까? 니네 아빠가 나 겁탈하려고 했다. 성폭행하려고 했다”고 말했고, 최동석은 “왜? 그건 부부끼리 그럴 수 있는 거야”라고 답했다. 이에 박지윤은 “부부끼리도 성폭행이 성립돼”라고 반박했다. 한편 박지윤과 최동석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프래자일’ 김주희, “풋풋했던 시절로 돌아갈 수 있어 행복” 익명 욕설 폭탄 DM 주인공 이시정 役]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104134"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김주희. 사진 | STUDIO X+U 배우 김주희가 ‘프래자일’ 종영을 앞둔 소감을 전했다. 김주희는 U+모바일tv ‘프래자일’(기획제작 STUDIO X+U, 프로듀서 안지훈 강지희, 극본 박주이 오지수 전규영)에서 중앙고 스캔들의 주인공 박지유(김소희 분)와 적대 관계인 한수진(채하진 분)의 친구 이시정 역을 맡아 성공적인 데뷔를 치렀다. 종영을 앞두고 김주희는 소속사 케네스컴퍼니를 통해 “또래 친구들과 함께한 촬영장에서 너무 즐겁게 한 촬영이라 정말 잠깐 고등학교에 다니는 줄 알았다. 잠시나마 풋풋했던 시절로 돌아갈 수 있었던 것 같아 행복했다”며 소감을 남겼다. 이어 “저희 작품을 사랑해 주시고, 끝까지 시청해 주신 여러분께 감사 인사드린다. 앞으로도 다양한 작품을 통해 시청자분들께 인사드릴 수 있도록 노력하겠다”라고 덧붙이며 감사한 마음을 전했다. 지난 방송 박지유와 한수진을 동시에 저격, 익명의 ‘욕설 폭탄 DM’을 보낸 주인공이 시정임이 밝혀지면서 충격 반전을 선사했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정년이’ 이민지, 안방극장 반가움 산 ‘깜짝’ 등장…김태리와 특별한 케미 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001104128"/>
        <updated>2024-10-28T12:35:16.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자의용군 출신 ‘소이’ 役… 남다른 존재감 내뿜었다 짧지만 눈길 사로잡는 김태리와 연기 호흡! 잔잔한 웃음+감동 선사 “누군가는 나가서 싸워야 했으니까”… 단단한 사명감 보여준 담백 호연 이민지. 사진 | tvN [스포츠서울 | 원성윤 기자] ‘정년이’ 이민지의 깜짝 등장이 주말 밤 시청자들의 반가움을 샀다. tvN 토일드라마 ‘정년이’(연출 정지인, 극본 최효비, 기획 스튜디오드래곤, 제작 스튜디오N·매니지먼트mmm·앤피오엔터테인먼트)가 국극을 향한 센세이셔널한 반응을 일으키며 연일 거센 열풍을 불러 모으는 가운데, 어제(27일) 방송된 6회에서 이민지가 깜짝 등장해 눈길을 끈다. 이민지는 불량한 남학생들로부터 도망치던 정년(김태리 분)과 우연히 마주친 ‘소이’로 등장해 남다른 존재감을 드러냈다. 대한군경 원호회에서 음식을 나르며 군인들을 돕는 일을 하던 소이는 정년을 발견하고 의심스러운 눈빛을 보냈지만, 곧 경계심을 거두며 정년을 마당 안으로 이끄는 모습으로 시청자들에게 잔잔한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 시구, 광주에 뜬 지판사… “랜디 존슨 떠올리는 ‘랜디 신혜’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032810"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 시크한 야구 시구 패션으로 챔피언스 필드를 들썩였다. 배우 박신혜가 28일 광주-기아챔피언스 필드에서 열린 KBO리그 한국시리즈 5차전에서 시구를 통해 세련된 스포츠 패션을 선보였다. 평소 우아하고 청순한 이미지로 잘 알려진 그녀가 이번 시구 패션을 통해 색다른 매력을 뽐내 팬들의 시선을 사로잡았다. 박신혜는 넉넉한 핏의 네이비 컬러 바람막이 재킷에 편안한 블랙 팬츠를 매치하며, 캐주얼하면서도 스타일리시한 스포티 룩을 완성했다. 특히 재킷의 루즈한 핏은 그녀의 자연스러운 매력을 더욱 강조했으며, 활동성까지 겸비한 실용적인 선택으로 보인다. 눈길을 끈 것은 바로 발끝을 장식한 나이키 조던 스니커즈다. 레드와 블랙 컬러가 포인트로 들어간 이 조던 스니커즈는 심플한 의상에 생동감을 더해주며, 시구자답게 역동적인 매력을 더했다. 여기에 손에는 화려한 레드와 블루 컬러의 글러브를 착용해, 전체적인 룩에 스포티한 포인트를 확실히 살렸다. 또한 박신혜는 모자까지 착용해 야구장을 휘어잡는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이소라, 가슴 수술하니 연예인 비주얼…풍만한 비키니 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686638"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 이소라가 완벽한 비키니 자태를 보였다. 최근 이소라는 자신의 SNS를 통해 "주말 힐링✨"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이소라는 풀빌라 안에 있는 수영장에서 물놀이를 즐기는 모습. 파란색 비키니를 입고 볼륨감있는 몸매를 자랑했다. 앞서 이소라는 가슴, 코 등 성형 수술 사실을 여러 차례 밝힌 바 있으며, 성형한 곳 중 '가슴'에 가장 만족도가 높다고 밝히기도 했다. 한편 이소라는 2022년 MBN '돌싱글즈3'에 출연했고, 당시 출연자인 최동환과 최종 커플이 돼 실제 연인으로 발전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, 최동석 ‘부부 성폭행’ 의혹 수사 착수…박지윤 협조할까 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032806"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[경찰이 아나운서 출신 최동석의 박지윤 성폭행 의혹과 관련해 수사에 착수했다. 28일 네티즌 A씨는 제주특별자치도경찰청 여성청소년과에게 받은 답변을 공개했다. 앞서 A씨는 국민신문고를 통해 최동석의 박지윤 성폭행 의혹을 수사해달라고 의뢰한 바 있다. A씨에 따르면 이날 제주특별자치도경찰청 여성청소년과는 “귀하의 민원 내용에 대하여 민원 접수 직후 사건을 접수 및 진행할 담당자를 배정했다”며 “박지윤 씨 협조 여부는 지금 컨택 중에 있다”고 밝혔다. 현재 박지윤과 최동석은 상간 맞소송 중인 가운데, 지난 17일 디스패치는 박지윤, 최동석이 다툰 내용이 담긴 대화를 공개했다. 특히 내용 중에는 박지윤이 최동석에게 “아이들 앞에서 다 이야기할까? 니네 아빠가 나 겁탈하려고 했다. 성폭행하려고 했다”고 말하자, 최동석은 “왜? 그건 부부끼리 그럴 수 있는 거야”라고 항변했다. 이에 박지윤은 “부부끼리도 성폭행이 성립돼”라고 반박했다. 한편 2004년 KBS 아나운서 30기 동기로 만난 최동석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tvN 측 “류호진PD ‘핸썸가이즈’ 론칭…첫 게스트는 BTS 진”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386831</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386831"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류호진 PD가 tvN 새 예능 ‘핸썸가이즈’(가제)를 론칭한다. 첫 게스트는 방탄소년단 진이다. 28일 tvN 측은 “류호진PD가 신규 프로그램 ‘핸썸가이즈’를 선보인다”며 “차태현, 김동현, 이이경, 신승호, 오상욱 선수가 함께 하는 가운데 첫 회 게스트로는 방탄소년단(BTS) 진이 출연한다”고 밝혔다. 이어 “안전 상의 이유로 그 외 구체적인 사항은 밝힐 수 없다”고 덧붙였다. 류호진 PD는 KBS2 예능 ‘1박 2일’ 등을 연출해 인지도를 얻었다. 2019년 tvN으로 이적해 ‘서울촌놈’, ‘어쩌다 사장’ 시리즈 등을 연출했다. 한편, 지난 6월 12일 육군 만기전역한 진은 바로 다음날 ‘2024 BTS 페스타’ 행사에 참여할 정도로 활발한 활동을 예고했다. 그는 자체 콘텐츠 ‘달려라 석진’ 외에도 MBC 예능 프로그램 ‘푹쉬면 다행이야’에 출연하며 예능감을 뽐냈으며 내년 방영 예정인 넷플릭스 ‘대환장 기안장’에도 출연을 앞두고 있다. 11월 발매 목표로 솔로 곡도 준비 중이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성매매 의혹' 최민환 언급 無..이재진, 논란 속 SNS 업로드[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277608"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 FT아일랜드 이재진이 성매매 의혹을 받고 있는 멤버 최민환에 대한 별다른 언급 없이 팬들에게 감사 인사를 전했다. 이재진은 최근 자신의 SNS에 "pulse in kaohsiung. 고맙고 또 고맙습니다"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 그가 공개한 사진은 '2024 FT아일랜드 라이브 펄스 인 아시아'(2024 FTISLAND LIVE 'PULSE' IN ASIA) 대만 가오슝 공연이 펼쳐진 날 촬영한 것으로, 해외 팬들과 인증샷을 남기는 이재진, 이홍기의 모습이 담겼다. 다만 해당 사진에는 최민환의 모습은 담기지 않았다. 성매매 의혹이 불거지자 무대에 오르지 못하고 무대 뒤에서 연주했기 때문. 앞서 최민환 전 아내 율희는 24일 자신의 유튜브 채널을 통해 최민환 음성이 담긴 녹취록을 공개했다. 여기에는 최민환이 유흥업소를 출입한 정황이 포함된 대화가 담겼으며, 최민환에 대한 성매매 의혹이 불거졌다. 이와 관련 최민환과 같은 팀인 이홍기는 "둘의 사생활이었고 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“승리요정 되고 싶어요” 박신혜, 오늘도 퍼펙트 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390718"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 한국시리즈 5차전 시구자로 나섰다. 박신혜는 28일 광주-기아 챔피언스 필드에서 열린 KIA(이하 기아) 타이거즈와 삼성 라이온즈의 2024 KBO 포스트시즌 한국시리즈 5차전 시구를 했다. 박신혜는 한국시리즈 점퍼를 입고 마운드에 올라 왼손으로 공을 던졌다. 박신혜는 ‘랜디 신혜’(메이저리그 좌완 투수 랜디 존슨에 빗대 박신혜를 표현하는 말)라는 애칭에 걸맞는 깔끔한 시구로 큰 박수를 받았다. 박신혜는 이후 자신의 인스타그램에 “승리요정 하고싶어요”라는 글과 함께 구장 영상을 공유하기도 했다.현재 기아는 통합 우승까지 단 1승만을 남겨둔 상태다. 박신혜는 광주 출신 배우로 현재 SBS ‘지옥에서 온 판사’에서 열연을 펼치고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 “남편 데이트 신청에 무반응...동성애자인줄”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386826"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예슬이 10살 연하 남편과의 러브스토리를 전했다. 28일 채널 ‘짠한형’에는 한예슬이 게스트로 출연한 영상이 게재됐다. 지난 5월 연극배우 출신 류성재와 혼인신고 후 법적 부부가 된 그는 숨겨왔던 비하인드를 들려줬다. 한예슬은 이 영상에서 “본능적으로 내가 외롭다는 걸 알았던 거 같다. 빨리 나의 반쪽을 찾고 싶었는데 항상 실패했다”고 운을 뗐다. 이어 “‘외로움은 나의 숙제’라 생각하고 감내하다 남편을 만났는데 제게 주는 안정감이 확 있었다”면서도 “처음에는 솔직히 동성을 좋아하는 사람인 줄 알았다”고 말해 흥미를 끌었다. 그는 “(남편에게) 데이트 아닌 데이트 신청을 했는데 그 어떤 호감도 표현하지 않더라. 제 손도 안 잡았다”고 했고, 신동엽은 “감히 한예슬은? 손만 안 잡은 거 아니야”라고 농을 던져 웃음을 안겼다. 한예슬은 “남편이 엄청 조심스럽고 쑥스러워하는 스타일이다. 한 번은 생일에 와달라고 했다. 이 친구가 그 밤에 몇 시간을 운전해서 와준 거다. 그게 첫 그린라이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤혜진, ♥엄태웅과 신기하게 닮아가는 얼굴...결혼 21년차 믿기지 않는 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210156"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄태웅의 아내 발레무용가 겸 방송인 윤혜진이 10월의 근황을 전했다. 28일 윤혜진은 집에서 홈트레이닝을 하고 밖에서는 감성이 넘치는 모습으로 SNS를 채웠다. 발레리나 출신인 윤혜진은 현재도 꾸준히 발레 연습을 하며 전성기 때와 비슷한 몸매를 유지해 감탄을 자아냈다. 한편 윤혜진은 지난 2013년 배우 엄태웅과 결혼, 슬하에 1녀를 두고 있다. 윤혜진은 개인 유튜브 채널 '윤혜진의 What see TV'로 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김원훈, 고준희와 러닝 인증샷 자랑..."순수하게 운동만"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788780"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김원훈이 'SNL 코리아6'의 호스트로 나온 고준희와 함께 찍은 사진을 공개했다. 27일 김원훈은 "저희 빤스런 러닝동호회는 진짜 순수하게 운동만 하는 모임이예요 진짜로"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 김원훈은 고준희 옆에 서서 건치를 드러낸 환한 웃음을 짓고 있다. 특히 김원훈을 비롯 고준희와의 촬영으로 몹시 행복해보이는 'SNL 코리아6' 남성 크루들의 모습이 웃음을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "남자 가입되나요", "오빠 치아 너무 심하게 하얀데?????", "빤스만입고 가면되나요?" 등의 유쾌한 반응을 보였다. 한편, 고준희는 지난 26일 김원훈이 크루로 활약 중인 'SNL 코리아6'의 9회 호스트로 활약했다. 고준희는 완벽한 보디라인을 가진 신입 회원으로 러닝 동호회 빤스런에 합류, 기존 회원 아영의 견제에도 아랑곳 않고 남자 회원들의 마음을 사로잡는 연기로 빅 재미를 안겼다. 사진=김원훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜, ♥최태준 아닌 후배男과 야구장 데이트 "코시는 봐야지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210152"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 장도하와 야구장 데이트를 했다. 28일 박신혜는 "코시는 봐야지 정준아. 지옥에서 잠깐 데려온 문정준"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진에는 박신혜가 장도하와 함께 야구장을 찾은 모습이다. 셀카로 기념 사진을 찍는 두 사람은 브이 포즈로 선후배 케미를 뽐냈다. 박신혜와 장도하는 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에 출연 중이다. 박신혜는 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나' 역을, 장도하는 극중 강빛나의 재판을 받는 첫 번째 에피소드의 주인공 '문정준'역을 맡았다. 한편 이날 박신혜는 광주-기아 챔피언스 필드에서 진행되는 2024 신한 SOL뱅크 KBO 한국시리즈 5차전의 시구를 맡았다. 박신혜는 프로야구 시구와도 인연이 깊다. 과거 두 차례 프로야구 시구를 두 차례나 던진 바 있으며, 특히 왼손으로 강하게 공을 던지는 모습이 메이저리거 좌완 투수 랜디 존슨과 닮았다고 해 '랜디신혜'라는 별명을 얻기도 했다. 이날 박신혜는 시구 후 "승리요정 하고 싶어요]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 레트로 주유소서 파격 노출…‘엉밑살’ 블랙 미니룩으로 시선 압도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032766"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 레트로한 주유소에서 드러낸 치명적 섹시美, 새로운 패션 아이콘의 탄생을 알렸다. 블랙핑크 제니가 28일 압도적인 존재감으로 시선을 사로잡았다. 레트로 감성이 물씬 풍기는 주유소 배경에 짧고 과감한 블랙 아웃핏을 입고 카메라 앞에 선 제니는 고유의 매력을 극대화했다. 어깨를 살짝 드러낸 톱과 벨트 디테일의 미니 팬츠로 완성한 룩은 섹시하면서도 세련된 느낌을 자아내며, 그녀만의 패션 센스를 과시했다. 카리스마 넘치는 눈빛과 프로페셔널한 포즈까지 더해지며 ‘글로벌 스타일 아이콘’으로서의 입지를 다시 한 번 증명했다. [김승혜 MK스포츠 기자]·]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼 발표’ 남보라, 사진발 ‘꿀팁’ 공개 “매우 중요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692832</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692832"/>
        <updated>2024-10-28T11:16:11.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 사진발 잘 받는 팁을 공유했다. 사진=유튜브  ‘남보라의 인생극장’ 28일 유튜브  ‘남보라의 인생극장’에는 ‘여배우 프로필 촬영 때 이거 꼭 한다?! 배우 프로필 A to Z | 사진빨 잘 받는 방법, 메이크업, 옷 고르는 법, 포즈, 프로필 촬영 준비’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 남보라는 “사실 청 패션이 심플한 듯 자세히 보면 되게 화려한 패션이거든요. 그래서 오히려 메이크업은 화려하게 하지 않는게 예쁜 거 같아요”라며 코디 꿀팁을 밝혔다. 이어 그는 “드디어 내일 프로필 촬영을 하게 될 텐데요. 프로필을 앞두신 분이나 배우 새내기분들을 위해서 꿀팁 몇 가지 알려 드릴게요”라며 본격적인 촬영 팁에 대해 말문을 열었다. 유튜브  ‘남보라의 인생극장’ 남보라는 “일단 옷은 너무 화려한 패턴이나 너무 강렬한 원색 이런 건 피해 주세요”라고 전했다. 그는 “옷이 너무 화려해지는? 인물이 돋보여야 되는데 오히려 옷이 주인공이 되는 경우가 있거든요. 저처럼 이렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['매출 100억 퀸' 이다해, 이번엔 ♥세븐과 함께 中진출 하나…부부동반 레드카펫]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210139"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 남편이자 가수 세븐과 함께 마카오 영화제 레드카펫을 밟았다. 28일 이다해는 "마카오 영화제 레드카펫"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개한 사진에는 이다해와 세븐 부부가 마카오 영화제에 참석했다. 이다해는 노란 드레스로 아름다운 공주님 비주얼을 자랑했으며, 세븐 역시 검정색의 클래식한 수트로 아내를 더욱 돋보이게 했다. 두 사람은 팔짱을 끼고 레드카펫에 서서 카메라를 향해 환한 미소를 지었다. 손을 흔드는 부부는 완벽한 케미를 자랑했다. 한편 이다해는 세븐과 8년 열애 끝 지난해 5월 결혼했다. 현재 중화권에서 활발하게 활동 있는 이다해는 4월 MBC 예능 프로그램 '라디오 스타'에 출연해 중국 라이브 커머스 매출로 4시간에 100억 원 매출을 올린 바 있다고 밝힌 바 있다. 또한 이다해는 2016년 가족 회사로 추정되는 법인 명의로 46억 800만원에 매입한 빌딩을 지난해 8월 240억원에 매각, 약 200억원에 달하는 시세차익을 본 사실이 알려져 관심을 모았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 "승리요정 하고 싶어요"..한국시리즈 5차전 시구]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277581"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박신혜가 승리요정이 되고 싶다는 바람을 드러냈다. 박신혜는 28일 오후 광주-기아챔피언스필드에서 열린 '2024 KBO 포스트시즌 한국시리즈 5차전' KIA-삼성전 경기에 시구자로 마운드에 올랐다. 이날 박신혜는 기아 승리기원 시구로 많은 팬들의 박수를 받았다. 이어 박신혜는 자신의 SNS에 구장 영상을 게재하며 "승리요정 하고싶어요"라는 바람을 드러냈다. 앞서 박신혜는 프로야구 시구 중 메이저리거 랜디 존슨을 연상케 하는 레전드 시구로 '랜디 신혜'라는 애칭을 부여받기도 했으며 최근에는 '최강야구'에서 최강 몬스터즈-연세대학교의 직관 경기에 시구자로 나서기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지혜♥박준형 막내딸, 경사났네…예술고등학교 합격 증서 깠다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686634"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김지혜, 박준형 부부의 딸 박혜이가 예술고등학교 입시에 합격했다. 27일 방송인 김지혜는 자신의 인스타그램 계정을 통해 "혜이야~ 고생했어~ 합격 축하해~~ #박혜이 중3 예고 합격 대견해"라는 글과 함께 합격 증서 캡처본과 근황 사진을 다수 게재했다. 이날 공개된 사진 중에는 막내딸 박혜이가 선화예술고등학교에 합격했다는 증서가 담겨있어 많은 누리꾼들이 축하의 댓글을 달았다. 다른 사진 속 이들 모녀는 함께 미용실에서 사진을 찍고 있는 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 한편 김지혜와 박준형은 2005년 결혼해 슬하에 두 딸을 두고 있다. 최근 JTBC 예능 프로그램 '1호가 될 순 없어'를 통해 많은 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '폭군'·'김사부' 김주헌, FA 시장 나온다…솔트엔터와 6년 만에 결별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686633"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김주헌이 FA(자유계약) 시장에 나온다. 28일 텐아시아 취재 결과 김주헌은 솔트 엔터테인먼트와 전속계약 종료 후 재계약을 하지 않기로 했다. 그는 2018년 10월 솔트 엔터테인먼트와 전속 계약을 맺고 6년 여간 동행했다. 김주헌은 2007년 연극 '갱스터 no.1'로 데뷔해 무대에서의 연기를 갈고닦은 배우다. 2020년 '낭만닥터 김사부 2'로 인지도를 높였으며, 솔트엔터테인먼트와 계약 이후 미디어 작품 개수를 배가했다. 솔트엔터테인먼트는 박신혜, 김선호, 홍승범, 박정연, 장도하 등 여러 배우들이 소속된 연예 기획사다. 김주헌은 솔트엔터테인먼트와 계약 체결 후 드라마 '낭만닥터 김사부 2', '도도솔솔라라솔', '빅마우스', '낭만닥터 김사부 3', '무인도의 디바' 등 다양한 작품에 출연했다. 올해 김주헌은 '세자가 사라졌다'와 '폭군'에서 활약하며 필모그래피를 쌓았다. 내년 공개되는 드라마 '별들에게 물어봐'에도 출연을 확정하며 열일을 예고했다. '별들에게 물어봐'는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이게 다 몇 억이야…덱스·안은진, 명품 C사 주렁주렁 단 부잣집 남매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686630"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 &lt;하퍼스 바자&gt; 코리아가 까르띠에와 함께 특별한 프로젝트를 선보인다. 탄생 100주년을 맞은 트리니티 컬렉션을 기념하는 디지털 캠페인을 공개한 것. 트리니티는 모든 형태의 사랑, 신의, 우정의 의미를 담고 있는 만큼 실제 커플, 가족, 친구를 모델로 매달 디지털 캠페인을 선보인다. 지난 5월, 각별한 ‘우정’을 쌓아온 배우 박지환과 최영준을 시작으로 모델 장윤주&amp;정승민 부부의 ‘사랑’, 배우 엄태구&amp;감독 엄태화의 ‘형제애’, 오마이걸 미미&amp;아이브 안유진의 ‘우정’을 연달아 공개하며 화제를 모았다. 그리고 10월 21일, &lt;바자&gt; 인스타그램을 통해 공개된 마지막 주인공은? 안은진과 덱스다. 둘은 지난 10일 유종의 미를 거둔 tvN ‘언니네 산지직송’에서 남다른 훈훈함을 보여주며 큰 사랑을 받았다. 이번 화보 역시 둘의 핑크빛이 아닌, 찐남매의 티격태격 케미를 고스란히 담고자 했다. 서로를 따라하듯 비슷한 포즈를 취하며 엉뚱미를 보여주는 둘. 특히 이들의 찐남매 케미는 함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강소라, 애둘맘 몸매가 이 정도…초미니로 뽐낸 일자 각선미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788750"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강소라가 완벽한 일자 각선미로 시선을 모았다. 28일 배우 강소라는 개인 계정을 통해 "G.L.P diet 지엘핏"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 강소라는 보라색 미니원피스를 입고 포즈를 취하고 있다. 사진 속 강소라는 남다른 일자 각선미를 자랑해 시선을 사로잡았다. 그는 지난해 12월 둘째를 출산했음에도 불구하고 군살 없는 날씬한 몸매를 과시해 부러움을 자아냈다. 강소라의 사진에 누리꾼들은 "고급스러워요", "너무 아름다워요", "아이는 내가 낳은 듯" 등의 반응을 보이며 감탄했다. 한편 강소라는 지난 2020년 8월 한의사와 결혼해 2021년 4월 첫 딸을 얻은 후 2023년 12월에는 둘째 딸을 품에 안았다. 사진=강소라 개인 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐 ❤️ 이다해, 수트와 스커트로 세련미 발산...마카오 레드카펫 국위선양]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032737"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 마카오 영화제 레드카펫서 황홀한 드레스 자태를 뽐내여 남편 세븐과 달달한 커플 케미를 자랑했다. 28일, 배우 이다해와 가수 세븐 부부가 마카오 영화제 레드카펫에 참석해 눈부신 비주얼과 패션 감각을 선보였다. 이다해는 부드러운 옐로우 드레스로 청순하면서도 고급스러운 무드를 완벽히 연출했다. 그녀의 드레스는 풍성한 튈 소재로 하늘거리는 느낌을 자아내며 로맨틱한 분위기를 더했다. 심플한 악세서리를 매치하여 드레스 자체의 존재감을 더욱 돋보이게 했다. 세븐은 클래식한 블랙 수트를 선택해 세련된 카리스마를 뽐냈다. 군더더기 없는 수트 라인에 화이트 셔츠와 블랙 타이로 깔끔한 무드를 연출하며 이다해와의 조화로운 커플룩을 완성했다. 특히, 길게 늘어뜨린 헤어스타일은 세븐의 부드러운 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 부부는 서로의 손을 맞잡고 다정한 포즈를 취해 팬들에게 훈훈함을 선사했다. 이다해의 청초한 미소와 세븐의 부드러운 눈빛이 어우러져 로맨틱한 케미스트리가 느껴졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 서타일♥" 39세 박한별, 크롭티+미니스커트..'子 둘 맘' 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277563</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277563"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박한별이 힙한 근황을 전했다. 박한별은 28일 자신의 계정에 "내가 샵을 빨리 안 가는 이유 ㅋㅋㅋ 내 서타일♥"이란 글과 함께 다수의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 박한별은 개업한 한 브랜드의 가게에 방문해 옷을 고르는 모습이다. 박한별은 크롭니트에 털재킷, 가죽재킷, 미니스커트, 힐을 매치하고 힙한 패션을 선보였다. 그는 카메라를 향해 장난기 섞인 표정도 선보였다. 박한별은 2017년 전 유리홀딩스 대표 유인석과 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 박한별은 남편이 클럽 버닝썬 게이트에 연루된 사실이 알려진 후 연예계 활동을 중단하고 제주도에서 카페를 운영 중이다. 박한별은 최근 RISE엔터테인먼트와 전속계약을 체결하고 복귀를 암시했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나라, 50번째 생일에 ‘댄싱퀸’ 시절 소환...“14년 전이나 지금이나 완벽”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032726"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오나라(50)가 따뜻하고 담백한 생일파티 현장을 공개했다. 오나라는 28일 자신의 SNS에 올린 게시물을 통해, “가슴 아픈 일이 많은 요즘, 생일을 맞아 잠시 슬픔을 잊은 순간이었다”며 팬들과 함께한 생일파티의 뒷이야기를 전했다. 사진 속 오나라는 특유의 환한 미소로 파티 현장을 빛내고 있다. 뒤에는 ‘생일을 축하합니다’라는 큰 플래카드가 걸려 있으며, 그녀의 과거 모습이 담긴 사진이 대형 배경으로 자리 잡고 있어, 마치 14년 전 영화 ‘댄싱퀸’ 팬미팅을 연상케 하는 훈훈한 분위기를 자아낸다. 특히 이 배경은 팬들의 정성과 사랑을 그대로 담고 있어, 50세가 된 오나라에 대한 팬들의 남다른 애정을 엿볼 수 있는 장면이다. 플래카드 양옆에 배치된 핑크색 풍선들은 파티의 밝은 무드를 더욱 살려주는 포인트로 자리 잡았다. 이날 오나라는 화려한 드레스 대신 편안한 그레이 톤의 스웨트셔츠를 선택, 차분하고 자연스러운 50대의 여유와 편안함을 한껏 발산했다. 티셔츠에 적힌 ‘oiOi]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 "결혼 생각한 전남친 있었지만…부모님께 인정 못 받아 충격" ('짠한형')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004210101"/>
        <updated>2024-10-28T10:21:15.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['짠한형' 한예슬이 지금의 남편과 결혼을 결심한 이유를 밝혔다. 28일 유튜브 채널 '짠한형 신동엽'에서는 배우 한예슬이 게스트로 출연했다. 지난 5월 10살 연하 남편과 혼인신고를 한 한예슬은 "어린이날에 결혼하고 싶었는데 휴일이라서 등록이 안 되니까 5월 7일에 했다. 어렸을 때부터 결혼식에 대한 판타지는 없었다. 근데 이 친구랑은 혼인신고를 해야겠다고 느낀 게 저는 이 친구에 대한 마음이 이만큼인데 외부에서는 아직 결혼을 안했으니까 우리의 관계를 그냥 남자친구, 여자친구, 싫증 나면 헤어질 수도 있겠지 이렇게 생각하더라"라며 "조금 진지하게 생각 안 해주는 부분이 있는 거 같아서 혼인신고를 함으로서 정확하게 우리는 정말 진지하다. 우리의 관계는 그렇게 가볍게 흘러가는 관계까 아니라는 걸 공표하는 선에서 필요한 거 같다"고 밝혔다. 며느리 한예슬은 어떨까. 한예슬은 "저는 어머님들이랑은 다 편하게 지낸다"며 "젼에 사귀던 남자친구 어머님도 저를 많이 예뻐해주셨다. 그거에 대한 공]]></content>
    </entry>
</feed>