<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-18T22:16:52.912Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남주혁, 오늘(19일) 만기전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003380358"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁이 국방의 의무를 마치고 사회로 돌아온다. 남주혁은 19일 전역한다. 그는 지난해 3월 20일 훈련소에 입소, 기초군사훈련을 받은 뒤 육군 제32사단 군사경찰대에서 현역 복무 해왔다. 입대 후에도 시청자를 만났다. 그는 입대 전 미리 촬영했던 디즈니 플러스 ‘비질란테’를 통해 색다른 이미지를 선보였다. 전역 후에도 ‘열일’을 이어간다. 그의 소속사는 지난 6월 “남주혁이 드라마 ‘동궁’을 제안받고 검토 중”이라고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나은설, ‘수지맞은 우리’ OST ‘잘 지내볼게’ 오늘(19일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151473"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 나은설이 ‘수지맞은 우리’ OST로 감동을 극대화한다. 19일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 나은설이 참여한 KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’ OST ‘잘 지내볼게’가 발매된다. ‘잘 지내볼게’는 잔잔한 멜로디와 나은설의 매력적인 음색이 돋보이는 발라드곡이다. ‘니가 행복하길 바랄게 이젠 다 견디고 참아볼게 이젠/니가 많이 보고 싶어서 눈물 흘리더라도 나 잘 지내볼게 니가 없이 잘 살아볼게’처럼 애절한 분위기의 가사가 쓸쓸함을 자아낸다. 나은설은 지난 2019년 ‘사랑이 뭔데’를 발표하며 트로트 가수로 활동한 데 이어 다양한 드라마와 웹툰 OST에 참여, 장르를 넘나드는 활약을 펼치고 있다. ‘잘 지내볼게’를 통해 트렌디한 보컬로 뛰어난 역량을 증명할 예정이다. 이번 곡은 ‘수지맞은 우리’를 비롯해 여러 드라마의 OST를 책임져 온 필승불패W, 육상희, 이한이 의기투합해 웰메이드 OST를 탄생시켰다. KBS1 일일드라마 ‘수지맞은 우리’는 추락한 스타 의사 진수지와 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정승제, 과즙세연 섹시 댄스에 '좋아요♥' 해명 "내가 좋아할 만한 영상 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194592"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스타 수학 강사 정승제가 BJ 과즙세연의 영상에 '좋아요'를 누른 것에 대해 해명했다. 정승제는 19일 "인스타그램에 댓글이 올라와 확인해보니 릴스 넘기다가 그냥 눌러진 거 같다"며 "그 영상은 제가 좋아할 만한 영상이 아니"라고 밝혔다. 이어 정승제는 "삐끼삐끼춤 영상이야말로 좋아요 만 번"이라며 '삐끼삐끼' 챌린지 영상을 덧붙였다. 최근 SNS에서는 과즙세연이 하이브 방시혁 의장과 LA에서 포착됐을 당시 입었던 의상을 다시 입고 춤을 추는 영상이 확산됐다. 이 게시물 중 하나에 정승제가 '좋아요'를 누른 것이 알려지며 논란이 됐다. 학생들을 가르치는 교육자가 해당 영상에 좋아요를 눌렀다는 것이 부적절하다는 것. 이에 해명 요구가 빗발치자 정승제는 빠른 해명으로 즉각 진화에 나섰다. 한편, 수학강사 정승제는 현재 채널A '성적을 부탁해 티처스'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍♥' 김다예, '80kg↑' 된 막달 임산부 "조산할 위험.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194591"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예가 임신 막달에 진입한 근황을 공개했다. 김다예는 19일 "D-20 37주 전복이. 지난 주 초음파 결과 우리 전복이는 100명중 43번 살짝 작은편. 내진 결과 골반 좋다고 해주셨다"고 산부인과 검진 결과를 공개했다. 김다예는 "그런데 경부길이가 3.5cm. 임신 중기부터 조산할 위험이 아예 없다고 말씀해주셨지만.. 막달인데 아직도 길다"라며 "40주를 꽉 채워도 내려오지 않을 가능성이 높다고( 38주쯤 작게 낳고 싶었은데 ..). 우리 엄마는 두시간만에 자연분만으로 순산했고, 나는 2.8kg에 건강하게 태어났으니 나도 전복이 3kg 이내로 낳고 싶었지만~(희망)"이라고도 밝혔다. 이어 "선생님이 말씀하시길 '최대한 많이 걷고 등산까지해도 좋다'. 그래서 다행히(?) 막달에 잡혀있던 일정을 모두 소화할 수 있게 되었다. 너무 더운 것은 힘들지만 열심히 다녀보자"라고 전했다. 한편, 박수홍 김다예 부부는 시험관 임신에 성공해 오는 10월 출산을 앞두고 있다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, “그만 따라다녀” 그림자 같은 여성 ‘누구?’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024161"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교는 모델 신현지와 함께 이탈리아에서 서로 다른 매력을 뽐낸 여행룩을 선보였다. 배우 송혜교가 18일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 송혜교는 모델 신현지와 함께 이탈리아에서 서로 다른 매력을 뽐낸 여행룩을 선보이며 주목받았다. 송혜교는 블루 체크 셔츠와 연청 데님 팬츠를 매치해 청순하면서도 활기찬 분위기를 자아내며 감탄을 자아냈다. 반면, 신현지는 노란색 세미 크롭티에 연한 브라운 팬츠를 착용해 스타일리시하면서도 멋스러운 모습을 선보였다. 두 사람의 각기 다른 패션 센스가 네티즌들의 이목을 집중시키며 화제를 모았다. 한편, 송혜교는 현재 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 다룬 영화 ‘검은 수녀들’에 출연을 확정지어 기대를 모으고 있다. 이번 작품에서 송혜교가 보여줄 연기 변신에 대해 많은 이들의 관심이 쏠리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채정안, 돼지발 슈즈 ‘깜짝’..베스트와 쇼츠로 멋낸 가을룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024160"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채정안이 돼지발 슈즈에 베스트와 쇼츠로 멋낸 가을룩을 선보였다. 가수 겸 배우 채정안이 18일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 근황을 전했다. 공개된 사진 속에서 채정안은 블랙 민소매 티셔츠 위에 회색 베스트를 매치해 세련된 도회적 스타일을 선보였다. 그녀의 깔끔한 코디는 블랙 쇼츠와 함께 완성되었으며, 이를 통해 단정하면서도 멋스러운 분위기를 자아냈다. 특히 채정안이 착용한 브라운 돼지발 플랫슈즈는 독특한 패션 포인트로 눈길을 끌었다. 그녀의 스타일은 심플하면서도 감각적인 패션 센스를 보여주며 많은 팬들의 관심을 모으고 있다. 한편, 채정안은 영화 ‘현재를 위하여’의 개봉을 앞두고 있으며, 최근 자신의 채널을 통해 팬들과 활발히 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이은형♥' 강재준, 새벽 4시 수유에 초췌…"유독 피곤하네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772751"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 득남한 강재준이 육아에 전념하는 근황을 전했다. 19일 새벽 강재준은 "새벽4시30 수유중입니다. 오늘은 유독 피곤하네요"라며 사진 한 장을 게시했다. 공개된 사진에는 아들을 품에 안은 강재준의 초췌한 모습이 담겼다. 그는 고된 육아에도 불구하고 "그래도 우리 애기얼굴보며 어김없이 화이팅"이라며 아들을 향한 애틋함을 드러냈다. 그러면서 그는 "혹시 수유중일 육아동지 여러분들을 위해 글올립니다. 우린 어설프지만 잘해낼수있다!!!!"라며 육아 중인 부모들에게 응원을 건네기도. 강재준의 글에 누리꾼들은 "저도 새벽수유 중이에요", "화이팅입니다" 등 응원 물결을 이어갔다. 한편 강재준은 코미디언 이은형과 결혼해 최근 아들을 품에 안았다. 사진=강재준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송선미, 민소매 딸랑 입고 반려견과 사랑스러운 외출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024159"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송선미가 민소매 딸랑 입고 반려견과 사랑스러운 외출룩을 선보였다. 배우 송선미가 18일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 관심을 모았다. 공개된 사진 속 송선미는 블랙 민소매 탑을 착용하고 가벼운 외출복 스타일을 선보이며, 시원한 여름 패션을 완성했다. 그녀의 캐주얼하면서도 세련된 스타일링이 눈길을 끈다. 또한, 송선미는 화이트 슬랙스에 블랙 벨트를 매치해 깔끔하면서도 모던한 룩을 연출했다. 특히 블랙과 화이트의 대비가 조화를 이루며 그녀만의 고급스러운 분위기를 한층 돋보이게 했다. 여기에 심플한 액세서리를 더해 스타일리시한 코디를 완성했다. 눈에 띄는 장면은 송선미가 반려견을 끌어안고 있는 사진이다. 송선미는 자신의 반려견과 함께 사랑스러운 순간을 연출하며 팬들의 마음을 사로잡았다. 그녀의 환한 미소와 함께 반려견과의 다정한 모습이 따뜻한 감성을 자아냈다. 한편, 송선미는 1996년 ‘96 한국 슈퍼엘리트모델 선발대회’에서 2위를 차지하며 연예계에 데뷔했다. 이후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 영국 홀린 패션 아이콘! 독창적 올리브 컬러 룩으로 존재감 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024158"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.012Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공효진이 독창적 올리브 컬러 룩으로 존재감을 과시했다. 지난 16일, 공효진은 영국 런던에서 열린 런던 패션위크의 버버리 캣워크 쇼에 참석해 독보적인 스타일링으로 많은 이들의 이목을 끌었다. 그녀는 깊은 올리브 컬러로 통일된 세련된 룩을 선보였으며, 이를 통해 고급스러운 분위기를 연출했다. 특히, 공효진이 선택한 깊게 파인 브이넥 니트는 우아함과 세련미를 동시에 보여주었으며, 어깨 부분의 독특한 털 장식 디테일이 스타일에 독창적인 포인트를 더했다. 이와 함께, 니트의 적당한 시스루 효과는 은근한 섹시미를 연출해 더욱 눈길을 끌었다. 하의로 선택한 플리츠 롱스커트는 클래식하면서도 대담한 분위기를 자아냈다. 긴 트임 디테일은 여성스러움을 한층 강조했으며, 허리 부분의 벨트 장식은 허리를 슬림하게 보이게 하여 스타일의 완성도를 높였다. 또한, 무릎까지 올라오는 브라운 부츠를 매치한 공효진은 시크한 분위기를 더했으며, 전체적인 스타일의 균형을 맞추는 절묘한 선택을 보여주었다. 여기에 심플한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 윤도현, 2년 만에 라디오 DJ 하차]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374868"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 'YB(와이비)'의 보컬 윤도현이 MBC 라디오 프로그램 '4시엔 윤도현입니다'에서 하차할 거라는 소식을 전했습니다. 윤도현은 자신의 SNS에 "라디오 방송을 오는 9월 22일까지만 진행하게 되었다"고 알렸는데요. 이어 "창작 작업, 앨범 제작, 이미 오래 전에 계약된 뮤지컬 등 병행해야 할 일이 많아졌다"면서, "라디오를 하면서 계속 휴가를 내는 것은 제작진과 청취자분들께 죄송한 일이라 이런 결정을 내리게 됐다"고 밝혔습니다. 재작년 '4시엔 윤도현입니다'를 통해 11년 만에 라디오로 복귀한 윤도현은, 지난해 8월 과거 3년 동안 희귀암 투병 후 완치 판정을 받은 사실을 고백해 화제를 모았습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 곽튜브, '왕따 논란' 이나은 출연 영상으로 역풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374867"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 유튜버 '곽튜브'가 '왕따' 가해 의혹을 받고 있는 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 옹호하는 듯한 영상을 올렸다가 역풍을 맞고 있습니다. 지난 16일 곽튜브는 이나은과 함께 이탈리아 로마를 여행하는 영상을 올렸는데요. 영상 속에서 곽튜브는 이나은에게 "학교 폭력 이야기만 나오면 예민해서 바로 널 차단했었는데 그게 아니라는 기사를 봤다"면서, "내가 학폭 피해자로서 많은 이야기를 했는데, 정작 오해받는 사람한테 내가 피해를 주는 것 같았다"고 말했는데, 이 장면이 문제가 됐습니다. 누리꾼들은 자신의 학폭 피해를 고백하며 청소년들에게 위로를 전했던 곽튜브가, '왕따' 가해 의혹이 여전히 해소되지 않은 이나은을 두둔하는 듯한 발언을 한 것을 두고 실망했다며 비난한 겁니다. 이나은은 지난 2020년 에이프릴 전 멤버 이현주를 그룹 내에서 따돌렸다는 의혹을 받았는데요. 논란이 커지자 곽튜브는 결국 "제 개인적인 감정이 모두의 입장이 되지 않도록 깊이 생각하겠다."고 고개를 숙이며 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 아이유, '데뷔 16주년' 맞아 2억 2천500만 원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374866"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 데뷔 16주년을 맞아 취약 계층 지원을 위해 2억 2천500만 원을 기부했습니다. 아이유 소속사는 "아이유 활동명과 공식 팬클럽명 '유애나'를 합친 '아이유애나'라는 이름으로 한국 어린이 난치병 협회 등에 기부했다"면서, "작은 도움이지만 받는 분들에게 좋은 선물이 되길 바란다"고 밝혔습니다. 기부금은 희소 난치성 질환을 앓는 어린이들과 홀로 계신 어르신 지원을 위해 쓰일 예정인데요. 지난 2008년 9월 18일 데뷔한 아이유는 매년 데뷔 기념일마다 '아이유애나'의 이름으로 기부하는 등 지금까지 공개된 누적 기부액만 50억 원에 달하는 것으로 알려졌습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 봉준호 신작 '미키 17' 공식 예고편 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374865"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["극한 직업이 될 거예요." "죽는 것에 익숙해져야 하거든요." 봉준호 감독 신작 '미키 17(미키 세븐틴)'의 공식 예고편이 공개됐습니다. 에드워드 애슈턴 작가의 소설 '미키 7(미키 세븐)'을 원작으로, 미래를 배경으로 얼음 행성을 식민지화하기 위해 파견된 인간 탐험대의 일회용 직원 '익스펜더블'의 이야기를 그리고 있는데요. 예고편에서는 로버트 패틴슨이 연기한 '미키 반즈'가 익스펜더블에 지원해 우주로 가는 모습 등이 담겼는데, 17번이나 죽고 되살아나기를 반복하는 장면이 공개돼 궁금증을 자아냈습니다. 패틴슨과 함께 스티븐 연, 토니 콜렛, 마크 러팔로 등이 출연하는 '미키 17'는 내년 1월 28일 국내에서 전 세계 최초로 공개됩니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추석 연휴 특수 주인공은 ‘믿고 보는 이찬원’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151471"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[닷새간 이어진 추석 연휴 ‘특수’를 톡톡히 본 주인공은 이찬원이다. 한가위를 맞아 특별 편성된 각종 특집 프로그램 가운데 이찬원의 이름을 건 ‘단독 쇼’가 시청률 1위 자리에 올랐다. 비슷한 콘셉트의 음악 특집 프로그램들은 물론 1000만 관객을 돌파한 대작 영화들까지 모두 제치며 또다시 ‘믿고 보는’ 대명사임을 입증했다. 18일 시청률 조사기관 닐슨코리아(14~18일)에 따르면 전날 방송한 KBS 2TV ‘추석 특집 쇼 이찬원의 선물’(선물)이 전국 가구 기준 7.4%를 기록했다. 이날 이찬원은 KBS 1TV ‘전국노래자랑’에서 참가 당시 불렀던 ‘미운 사내’를 시작으로 ‘너는 내 남자’, 찬또배기라는 애칭을 만들어준 ‘진또배기’ 등 인기곡을 불렀고, 여기에 시대별 메들리와 화려한 댄스까지 다채롭게 선보여 시청자들의 호응을 이끌어냈다. “제 생애 첫 단독 특집 쇼”의 안방극장 위력은 대단했다. 박명수, 가수 이민우 등 인기 스타들이 총출동한 KBS 1TV ‘전국노래 자랑 별의 전쟁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[춤과 음악 서바이벌]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151470"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송가 ‘히트 공식’으로 여겨진 ‘서바이벌’이 잇따라 찾아온다. 나영석, 김태호 등 ‘스타 PD’들이 내놓은 예능 프로그램들도 이름값을 하지 못하고 있는 가운데, 서바이벌 포맷에 음악과 춤이라는 소재까지 더해 시청자들의 관심 끌기에 나선다. 24일 첫 방송하는 엠넷 ‘스테이지 파이터’는 남자 무용수들이 펼치는 댄스 서바이벌이다. 앞서 신드롬급 인기를 끈 ‘스트릿 우먼 파이터’(스우파) 후속 버전으로 당시 프로그램 연출을 맡았던 최정남 PD가 또 한 번 흥행에 도전한다. 몸을 통해 메시지를 표현하는 한국무용, 현대무용, 발레 장르를 총망라해 각 분야 고수들이 잔혹한 계급 전쟁을 벌인다. ‘스우파’에서 남긴 ‘잘 봐, 언니들의 싸움이야’를 이을 명승부가 이어질지 벌써 시선이 쏠린다. 무용수들을 도와 발레리나 김주원과 한국무용 안무가 김재승, 현대무용 성창용과 최수진 등이 코치로 나서고, 영국 ‘램버트 무용단’ 출신인 매튜 리치가 리허설 감독으로 합류했다. 최정남 PD는 “프로그램의 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 추석 극장가 휩쓴 '베테랑2' 400만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001374864"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 영화 '베테랑2'가 올 추석 극장가를 휩쓸었습니다. 개봉 엿새 만에 누적 관객 수 400만 명을 돌파했는데요. "지금부터 판 뒤집혔다." 배우 황정민, 정해인 주연의 '베테랑 2'가 흥행 돌풍을 일으키고 있습니다. 영화관입장권통합전산망에 따르면 추석 연휴 첫날인 지난 14일부터 나흘간 319만 8천여 명의 관객을 동원했고요. 개봉 엿새째인 어제 누적 관객 수 400만 명을 돌파하면서 손익분기점을 넘어섰습니다. 매출액 점유율만 85%를 넘어서면서 압도적인 박스오피스 1위를 차지했고요. 이런 추세라면 1천341만 관객을 동원한 베테랑 1편에 이어 두 번째 천만 영화가 나올 거라는 전망이 나오고 있습니다. 하지만 일부에서는 스크린 독점 논란도 불거지고 있는데요. '베테랑 2'는 2천600개 안팎의 스크린을 차지하는 등 상영 점유율이 67.6%에 달해 사실상 추석 극장가를 독점했다는 지적이 나오고 있습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한지민, 가족과 함께 행복한 추석! ‘청순 동안’ 화이트 점프 슈트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024157"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한지민이 추석을 맞아 팬들에게 인사를 전하며 SNS에 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌고 있다. 한지민은 17일 자신의 인스타그램에 “Family 따뜻한 한가위 보내세요~”라는 글과 함께 다수의 사진을 올리며 팬들에게 따뜻한 명절 인사를 건넸다. 공개된 사진 속 한지민은 시원한 여름 분위기를 자아내는 화이트 점프슈트를 입고 밝고 경쾌한 분위기를 연출했다. 이 점프슈트는 린넨 소재로 제작돼 한여름에도 편안한 착용감을 제공하며, 세련된 디자인과 함께 심플하면서도 깔끔한 인상을 남겼다. 허리끈이 있는 디자인은 한지민의 슬림한 실루엣을 돋보이게 하면서 자연스러운 매력을 강조했다. 특히 한지민은 이 캐주얼한 패션에 선글라스와 얇은 목걸이를 매치해 스타일의 완성도를 높였다. 무더운 날씨 속에서도 스타일리시함을 잃지 않은 한지민의 모습은 많은 팬들의 찬사를 받았다. 그녀의 패션은 편안하면서도 세련된 분위기를 자아내며, 일상에서도 손쉽게 활용할 수 있는 여름철 스타일링을 보여주었다. 린넨 소재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 다시 떠나는 밀라노! 잘록한 개미허리 뽐내며 이탈리아 흔들 ‘준비 끝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024156"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문가영이 잘록한 개미허리를 뽐내며 이탈리아를 흔들 준비를 끝냈다. 배우 문가영이 18일 오전 인천국제공항을 통해 해외 일정차 이탈리아 밀라노로 출국했다. 이번 일정은 패션 관련 행사 참석을 위한 것으로 알려졌다. 이날 문가영은 시크하면서도 세련된 공항 패션으로 많은 이들의 주목을 받았다. 그녀는 블랙 크롭 긴팔 티셔츠를 착용해 여리여리하면서도 도시적인 이미지를 강조했으며, 특유의 우아한 분위기를 자아냈다. 또한, 문가영은 블랙 체크 패턴의 와이드 팬츠를 매치해 트렌디한 감각을 더했다. 와이드 팬츠 특유의 여유로운 핏과 독특한 체크 패턴은 그녀의 패션 센스를 돋보이게 했으며, 전체적으로 세련된 룩을 완성했다. 문가영의 스타일링에서 특히 눈길을 끈 것은 블랙 가죽 소재의 스퀘어 핸드백이었다. 깔끔한 디자인의 핸드백은 고급스러운 포인트를 더해, 전체적인 패션에 세련미를 더하는 역할을 했습니다. 공항 패션임에도 불구하고 격조 있는 스타일을 완성한 문가영의 패션은 패션계 관계자들로부터도 호평]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 진, 밀라노행 쏟아진 함성! 흑청 재킷 입고 훈훈한 비주얼 공항패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024155"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진이 흑청 재킷을 입고 훈훈한 비주얼로 공항패션룩을 선보였다. 방탄소년단(BTS) 멤버 진이 해외 일정을 소화하기 위해 18일 오전 인천공항을 통해 이탈리아 밀라노로 출국했다. 진은 이날 버건디 컬러 라인이 돋보이는 화이트 반팔 티셔츠를 착용하며 세련되면서도 강렬한 이미지를 연출해 눈길을 끌었다. 그가 선택한 의상은 심플하면서도 포인트를 주는 스타일로, 패셔니스타다운 면모를 보여주었다. 특히, 진은 흑청 재킷을 걸쳐 훈훈하고 스타일리시한 분위기를 자아내며 공항을 찾은 팬들의 시선을 사로잡았다. 그의 차분한 컬러 선택과 깔끔한 스타일링은 여유롭고 멋스러운 매력을 한껏 부각시켰다. 또한, 진은 블랙 백팩과 운동화를 매치해 편안하면서도 캐주얼한 느낌을 더했다. 친근한 이미지를 강조하면서도 패셔너블한 스타일링을 잃지 않는 모습이 돋보였다. 팬들은 이러한 진의 패션 감각에 뜨거운 반응을 보였다. 한편, 진은 지난 6월 12일 군 복무를 마치고 만기 전역했다. 전역 다음 날에는 서울 송파구 잠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 도회적 매력의 끝판왕...블랙 레더 재킷+햇빛까지 완벽 활용]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024154"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크의 제니는 와이드 핏 팬츠를 매치해 전체적으로 여유롭고 우아한 실루엣을 연출했다. 그룹 블랙핑크의 멤버 제니는 18일 자신의 SNS를 통해 근황을 전하며 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 공개된 사진에서 제니는 특유의 세련된 감각과 도시적인 매력을 한껏 드러낸 스타일을 선보였다. 매번 새로운 패션을 소화하며 글로벌 패션 아이콘으로 자리 잡은 제니는 이번에도 그녀만의 독창적인 스타일을 통해 전 세계 팬들의 시선을 사로잡았다. 그녀의 패션은 단순한 트렌드를 넘어서 하나의 문화로 자리 잡았고, 제니가 입는 스타일은 곧바로 글로벌 패션 트렌드로 이어질 정도로 영향력이 크다. 사진 속 제니가 선택한 블랙 레더 재킷은 이번 스타일의 핵심 아이템이다. 제니는 평소에도 블랙 컬러를 즐겨 착용하며, 그로 인해 특유의 도회적이고 세련된 이미지를 더욱 극대화하고 있다. 가죽 소재 특유의 강렬한 질감은 제니의 시크한 매력을 더욱 부각시켜준다. 재킷 한 벌만으로도 그녀의 패션 감각이 돋보이며, 이런 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['173cm·60kg' 옥주현, 노출 의상 입고 이중생활 "밤엔 꿀렁 꿀렁"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194585"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 옥주현이 섹시 댄스를 선보였다. 옥주현은 19일 "오늘 낮엔 군인으로 프랑스를 지키고 밤엔 꿀렁꿀렁. 제복 벗은 오스칼의 이중생활"이라며 영상을 공개했다. 영상 속 옥주현은 섹시한 노출 의상을 입고 벨리 댄스를 추고 있는 모습. 173cm의 장신인 옥주현은 글래머러스한 몸매를 뽐내 눈길을 끈다. 진한 화장으로 인해 더욱 화려한 분위기를 자아낸 옥주현은 "분장을 안 지우고 갔을 뿐인데.. 역시 화장빨"이라며 "더욱 강렬하게 SHE'S BACK"이라고 예고해 기대감을 자아냈다. 영상을 본 동료 연예인들 및 팬들은 "와우 섹시!" "미쳤다! 12월이 기대된다" "언니 절대 지켜야 돼! 여며요!" "갈수록 섹시해지는 울 언니" 등의 댓글을 남겼다. 한편, 옥주현은 10월까지 뮤지컬 '베르사유의 장미' 오스칼 역을 연기하며 12월부터는 뮤지컬 '마타하리'로 팬들을 만난다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’가 된 박신혜·‘NA’다움을 보여줄 화사 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024153"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. 새 단장 마친 ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 19일 오전 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’의 제작발표회가 열린다. 이날 자리에는 THE NEW SIX(더뉴식스), 더크루원(ATBO·JUST B), 8TURN(에잇턴), 원어스(ONEUS), YOUNITE(유나이트), CRAVITY(크래비티), TEMPEST(템페스트)가 참석한다. ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’는 K-POP 보이그룹 라이징 프로젝트로, 실력과 잠재력을 갖추고 있는 그룹들을 재조명하는 서바이벌이다. 이번 시즌의 부제는 ‘ACE OF ACE’로, 새로운 룰을 더해 팀 퍼포먼스 뿐만 아니라 팀별 에이스들의 무대까지 선보이며 한층 더 업그레이드 된 볼거리를 선사한다. 그룹 활동에서 미처 다 보여주지 못했던 멤버 개개인의 실력과 끼, 캐릭터를 드러내며 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리, 작업실에서 섬유 예술 도전! 터프팅 건으로 엄마를 위한 작품 제작?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024152"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리가 작업실에서 섬유 예술에 도전하며 새로운 모습을 선보였다. 이효리는 18일 자신의 SNS를 통해 “터프팅 체험”이라는 짧은 글과 함께 작업 중인 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 이효리는 터프팅 건을 사용해 열정적으로 작품을 만들어가는 모습으로, 그녀의 예술적 도전이 많은 팬들의 이목을 끌었다. 특히 이번 작업은 이전과 달리 보다 넓은 공간에서 진행되었다는 점이 주목할 만하다. 과거 이효리는 주로 화장실에서 그림 작업을 했다는 점에서, 이번에 작업실로 공간을 옮긴 그녀의 변화는 더욱 인상적이다. 그녀는 “터프팅 체험”이라는 메시지와 함께 새로운 도전에 대한 기대감을 표현했으며, 터프팅이라는 섬유 예술 기법을 사용한 작품 제작에 나섰다. 터프팅은 천 위에 실을 고정시키며 그림이나 패턴을 만들어내는 현대적인 직물 예술 기법이다. 최근 예술가들 사이에서 주목받고 있는 이 기법은 부드러운 질감과 입체감을 동시에 표현할 수 있어 많은 아티스트들이 사랑하는 방식이다. 이효리가 터프팅]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최은경 아나, 암만 봐도 ‘가을 여자’ 숏컷과 미니가 찰떡! 스타일리시 가을룩 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024151"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최은경이 숏컷과 미니가 찰떡인 스타일리시 가을룩을 선보였다. 아나운서 최은경이 17일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 최은경은 블랙 컬러의 맨투맨과 와이드 팬츠로 구성된 셋업을 착용하고, 여기에 버건디 색상의 벨벳 소재 크로스백을 매치해 편안하면서도 세련된 캐주얼 룩을 완성했다. 그녀의 자연스럽고 여유로운 분위기는 많은 팬들의 이목을 사로잡았다. 또한 최은경은 다른 사진에서 블랙 니트와 화이트 미니스커트를 매치하여 색다른 스타일을 선보였다. 여기에 검은색 도트 무늬의 스타킹과 독특한 디자인의 화이트 스트랩 힐을 더해, 우아하면서도 여성스러운 매력을 강조했다. 각 아이템의 조화가 돋보이는 스타일링으로 패셔니스타다운 면모를 과시했다. 특히 최은경은 숏컷 헤어스타일과 선글라스를 통해 시크하면서도 당당한 분위기를 연출했다. 그녀만의 스타일리시한 매력이 팬들과 대중들의 관심을 끌고 있으며, 꾸준한 패션 센스를 보여주고 있다. 한편, 최은경은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['골반 괴사' 최준희, 47kg 찍고 다이어트 중단했나…칼로리 폭발 식단]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772746</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772746"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실 딸 최준희가 해외 여행 중 먹방을 펼쳤다. 18일 최준희는 개인 계정에 "여행에 맛들려버린 주인장.. 본인 경험 최고의 여행지는 어디였나요 ? 추천해주세요"라는 글과 함꼐 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 최준희는 해외 여행을 즐기며 여유를 만끽하고 있다. 군살 없이 날씬한 슬렌더 자태가 눈길을 끌었다. 이어지는 사진에는 감자튀김, 파스타, 프렌치토스트, 탄산음료 등 양식들이 먹음직스럽게 놓여 군침을 자극했다. 한편 최준희는 최근 보디 프로필 촬영을 위해 다이어트에 도전했음을 알렸다. 그는 식단과 운동을 통해 무려 44kg을 감량, 47kg를 유지 중인 근황을 공개한 바 있다. 그런 가운데 최준희는 지난달 병원 오진 피해를 호소하며 골반 괴사 진단 사실을 고백해 걱정을 자아내기도 했다. 최준희는 배우 故 최진실의 딸이자, 지플랫(최환희)의 여동생으로 현재 인플루언서로 활동 중이다. 사진=최준희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전진 아내’ 류이서, 수영복 입고 신나게 놀았다! 제주도 푸른 물 ‘만끽’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024150"/>
        <updated>2024-09-18T22:16:47.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류이서가 제주도서 수영복을 입고 푸른 물을 만끽했다. 그룹 신화의 멤버 전진의 아내 류이서가 17일 자신의 인스타그램을 통해 “신나게 놀았다아”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 사진 속 류이서는 여유로운 휴식 시간을 보내는 모습으로 팬들의 관심을 끌었다. 류이서는 라운드 패턴이 돋보이는 화이트 수영복을 입고 있어 청순하면서도 시원한 분위기를 자아내고 있다. 그녀의 세련된 스타일과 자연스러운 매력이 돋보이는 사진은 많은 이들의 이목을 집중시켰다. 이와 함께 류이서는 핑크 타올을 걸쳐 실용적인 면모를 보여주면서도, 귀엽고 사랑스러운 포인트를 더했다. 이는 그녀만의 독특한 패션 감각을 한층 더 부각시키며 팬들에게 좋은 반응을 이끌어냈다. 특히 류이서는 하이 번 헤어스타일을 연출해 활기차고 에너제틱한 느낌을 강조했다. 이 스타일은 그녀의 발랄한 이미지를 한층 더 돋보이게 하며, 전체적인 룩을 완성했다. 한편, 류이서는 지난 2020년 9월 그룹 신화의 전진과 결혼하며 많은 축하를 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 일본이 후끈! 벗어던진 카디건과 과감한 민소매 핏 ‘깜짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024149"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연이 카디건과 과감한 민소매 핏을 선보였다. 배우 겸 방송인 오정연이 17일 자신의 인스타그램을 통해 “바야흐로 천고마비의 계절이네요 부쩍 다가온 가을.. 몸도 마음도 탈 없이 적당히 살 찌는 나날이 계속되길 바랍니다☺”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 오정연은 브라운 컬러의 홀터넥 민소매 상의를 입고 가볍고 시원한 스타일링을 선보였다. 그녀는 고급스러우면서도 편안한 분위기를 자아내며 남다른 패션 감각을 드러냈다. 또한, 오정연은 베이지 컬러의 카고 팬츠를 매치해 힙하면서도 스타일리시한 룩을 완성했다. 여기에 선글라스와 미니 크로스 트렁크백을 포인트로 더해 세련되고 고급스러운 이미지를 강조했다. 한편, 오정연은 tvN 드라마 ‘마인’, SBS 예능 프로그램 ‘골 때리는 그녀들’, 연극 ‘리어왕’ 등에 출연하며 장르를 넘나드는 다채로운 활동으로 ‘만능 엔터테이너’로서의 입지를 확고히 하고 있다. 그녀는 다양한 분야에서 꾸준한 활약을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수지, 명품 매장서 연예인DC 요구…유인나 "100만 원 깎아달라더라" 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194582"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['취하면 사칭범' 유인나가 이수지를 폭로했다. 18일 유튜브 채널 '취하면 사칭범'에서는 배우 유인나가 게스트로 출연했다. 유인나와 이수지는 절친 사이. 하지만 이수지는 "내가 언니랑 밥 먹고 오고 뭐하고 이러면 허언증이라 했다"이라 말했고 유인나는 "그게 뭐라고 자랑했냐. 부르지 그럼 내가 갈 걸"이라고 밝혔다. 이수지는 "나는 사실 오늘 온 것도 언니가 나온다고 해서 너무 놀라서 울었다. '언니가 진짜 큰 결심했구나' (싶었다.) 이런 데 사실 어려워하는 걸 아는데 방송에 나온다는 게 너무 미안하고 고맙고 갈 데까지 갔나?"라고 농담했다. 이에 유인나는 "그럼. 수지한테 내 마음이 갈 데까지 갔지"라고 다정하게 말했다. 고량주를 마신 유인나는 "향이 달콤하다. 꽃에다가 꿀을 넣고 빻은 것처럼 너무 향기롭지 않냐"고 음미했고 이수지는 "저렇게 향수로 비유해주지 않냐. 향수도 알려주고 패션도 나한테 처음 알려줬다"고 밝혔다. 유인나는 "쇼핑하러 진짜 많이 다녔는데 너무 창피해서 같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송윤아, 언니가 찍어 준 사진에 행복! 세련미 담은 레드 니트 레이어드룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024148"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.932Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송윤아가 세련미를 담은 레드 니트 레이어드룩을 선보였다. 배우 송윤아가 16일 자신의 인스타그램에 “언니가 찍어주시는 사진은 제 기분을 째지게 합니다 모두 행복한 명절 되셔요❤”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 근황을 전했다. 공개된 사진 속 송윤아는 깊은 와인 컬러의 니트를 착용하고 있으며, 따뜻하고 차분한 매력을 물씬 풍기고 있다. 그녀의 패션은 가을 분위기에 어울리는 세련된 컬러감과 심플한 디자인이 돋보이며, 감각적인 스타일을 연출했다. 특히 송윤아의 니트는 소매 끝부분에 민트 포인트가 더해져 단조로울 수 있는 레드 니트 룩에 활기를 불어넣었고, 그녀만의 유니크한 스타일을 완성시켰다. 심플한 디자인에 색감으로 포인트를 주어 한층 세련된 분위기를 자아내며 보는 이들의 눈길을 사로잡았다. 헤어스타일 또한 송윤아의 스타일링에 한 몫을 더했다. 그녀는 자연스러운 웨이브 헤어에 심플한 후프 이어링을 매치해 우아하면서도 캐주얼한 무드를 살려냈다. 이러한 스타일링은 편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['168cm·52kg' 서동주, ♥연하 예비신랑 사로잡은 '글래머 자태']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194579"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 겸 방송인 서동주가 반려견과 함께한 일상을 공유했다. 서동주는 18일 "대단한 일이 아닌 소소한 일들에서 행복을 느낄 수 있다는 것이야말로 얼마나 커다란 축복인지 새삼 느껴지는 하루"라며 사진을 공개했다. 사진 속 서동주는 반려견들과 행복한 시간을 보내고 있는 모습. 올림머리에 수수한 패션을 선보인 서동주는 청순하면서도 섹시한 매력을 발산해 시선을 모은다. 특히 프로필 상 키 168cm에 몸무게 52kg인 서동주는 완벽에 가까운 몸매를 자랑해 감탄을 자아낸다. 한편 서동주는 고(故)개그맨 서세원과 방송인 서정희의 딸이다. 샌프란시스코 대학교 로스쿨에 진학해 미국 변호사가 됐으며 방송인으로도 활동 중이다. 2008년 하버드대 출신 재미교포 사업가와 결혼했지만 2014년 이혼했다. 오는 2025년 6월 29일 서울 모처에서 4살 연하 남자친구와 비공개 결혼식을 올린다. 서동주는 최근 자신의 유튜브 채널을 통해 남자친구에 대해 "(연인은) 평범한 사람이다. 저는 평범함이 제일 어려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[400만 관객 돌파 ‘베테랑2’ 정해인 “약쟁이 소굴에서 ‘안녕’ 애드리브…류승완 감독 좋아했다” [SS인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093797"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘베테랑2’ 정해인. 사진 | CJ ENM *스포일러가 포함돼 있습니다. ‘베테랑2’를 본 이들이 하나같이 꼽은 게 있다. 바로 정해인 얼굴에 대한 상찬(賞讚)이다. 잘생겼다는 게 아니다. 전작엔 없던 살기(殺氣) 때문이다. ‘약쟁이 소굴’에 간 장면이 그랬다. 형사 박선우(정해인 분)는 마약에 취한 이들이 널브러져 있는 음습한 곳을 아늑한 얼굴로 들어갔다. 민강훈(안보현 분)을 보자 대뜸 “안녕”하며 미소를 지었다. 먹잇감을 찾은 맹수 눈빛이 찰나에 빛났다. 대본엔 없던 대사와 지문이었다. 정해인은 스포츠서울과 인터뷰에서 “저도 그 장면에서 왜 안녕이라 했는지 모르겠다. 애드리브였다”며 “감독님이 너무 좋아해 주셨다”고 전했다. ‘베테랑2’ 황정민, 정해인. 사진 | CJ ENM 해맑은 인사 뒤 주변에 널브러진 주사기 하나를 허벅지에 꽂았다. 정당방위 폭행을 할 수 있었다. 동시에 강훈을 주범으로 몰 수 있었다. “민강훈, 여기 있습니다”는 대사 대신 “해치, 찾았습니다”는 대본과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지훈♥아야네, '생후 90일' 아기와 첫 여행…"모든 게 새롭고 반짝거려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680401"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈과 아야네가 딸과 함께한 첫 여행을 기념했다. 지난 18일 이지훈의 배우자 아야네는 자신의 인스타그램을 통해 긴 문구와 함께 가족 사진을 게재했다. 그는 이날 게시글을 통해 "우리의 첫 여행이자 평청에서의 추억. 너와 함께 하니 모든게 새롭고 반짝거려. 좋은 공기 마시고 힐링했네 우리. 올해 여름을 제대로 즐기지 못 했기에 사람들 피드는 가을 갬성 가득하지만... 난 이번 연휴까진 여름을 즐길게요"라고 첫 여행을 다녀온 소감을 적었다. 이날 공개된 사진 속 이지훈은 작고 귀여운 딸을 소중히 껴안고서 행복한 미소를 짓고 있다. 아야네는 딸을 감싸고 서며 단란한 가족의 모습을 보여줬다. 한편 이지훈과 아야네는 2021년 11월 결혼했다. 두 사람은 시험관 시술 끝에 아기를 임신, 7월 18일 득녀했다. 유튜브 채널 '지아라이프'를 통해 이들의 일상을 공유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군사경찰대' 남주혁, 현역 만기 복무 마치고 오늘 전역]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007794539"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남주혁이 국방의 의무를 마치고 돌아온다. 남주혁은 19일 현역 만기 복무를 마치고 전역한다. 남주혁은 지난해 3월 20일 훈련소에 입소해 기초군사훈련을 받은 뒤, 육군 제32사단 군사경찰대에서 성실히 군 복무를 해왔다. 남주혁은 입대 전 미리 촬영했던 디즈니+(플러스) 시리즈 '비질란테'를 지난해 11월 선보인 바 있다. 또한 지난 6월 소속사 매니지먼트 숲은 "남주혁이 드라마 '동궁'을 제안받고 검토 중"이라고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최화정 ‘믿을 수 없는 초동안 미모! 63세 여배우의 우아한 드레스룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024146"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최화정이 화려하고 우아한 드레스룩으로 동안 미모를 자랑했습니다. 최화정이 지난 9월 10일 오후 서울 종로구 북촌 휘겸재에서 열린 럭셔리 스킨케어 브랜드의 포토 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 최화정은 화려하고 우아한 분위기의 베이지 드레스에 베이지 클러치백을 매치해 세련된 드레스룩을 선보이며 포토월 무대에 섰습니다. 포즈를 취하고 있는 최화정의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 최화정은 SBS 파워FM ‘최화정의 파워타임’에서 DJ로 활약하며 오랜 시간 사랑을 받고 있습니다. 최화정의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 드레스 소매입니다. 세 번째, 소매의 단추입니다. 네 번째, 사진 왼쪽 아래 풀잎입니다. 다섯 번째, 사진 오른쪽 아래 드레스 밑단입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남기♥이다은 子, 생후 한 달만 6.1kg 돌파…놀라운 성장 속도 "우리 장군님"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194576"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 윤남기 이다은 부부의 둘째 아들 남주 군의 폭풍성장 근황이 공개됐다. 이다은은 18일 "벌써 6.1kg인 우리 장군님ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ근데 엄마빠 손목이..말이지….."라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 생후 한 달 차인 윤남기 이다은 부부의 아들 남주 군의 모습이 담겼다. 4.03kg 우량아로 태어난 남주 군은 쑥쑥 자라 벌써 6kg도 돌파한 모습. 신생아 답지 않은 의젓한 모습이 귀여움을 더한다. 벌써 어린이가 된 남주 군의 폭풍 성장에 이다은과 윤남기는 손목 걱정까지 해야 하는 상황. 하지만 건강하게 잘 자라는 남주 군을 향한 뿌듯한 마음도 돋보인다. 한편, 이다은은 윤남기와 MBN '돌싱글즈2'로 만나 재혼까지 성공했다. 이후 재혼 3년 만에 둘째를 임신한 두 사람은 광복절인 지난달 15일 4.03kg의 우량아 아들을 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['베테랑2' 정해인, 무대인사 깜짝 등장…'400만 돌파' 흥행 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772742"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['베테랑2' 정해인이 기습 무대인사로 등장했다. 17일 정해인은 "게릴라 무대인사.. 언제 어디서 나타날지 몰라요"라는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 정해인이 예고 없이 '베테랑2' 무대인사에 깜짝 등장해 관객들에게 놀라움을 선사하는 모습이 담겼다. 정해인은 지난 13일 개봉한 영화 '베테랑2'(감독 류승완)에서 정의감 넘치는 막내 형사 박선우 역을 맡아 황정민과 호흡을 맞췄다. 한편 시즌1의 흥행을 업고 출발한 '베테랑2'는 영화관 입장권 통합전산망 배급사 기준 18일 오전 9시에 누적 관객수 4,001,565명을 돌파했다. 추석과 함께 손익분기점 400만 명을 넘긴 '베테랑2'는 흥행을 이어가고 있다. 사진 = 정해인 계정, CJ ENM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림, '둘째 임신' 후 첫 가족 스냅 사진…"소소하지 않은 행복"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772741"/>
        <updated>2024-09-18T21:15:34.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 출신 우혜림이 가족 사진을 공개했다. 18일 우혜림은 개인 SNS 계정에 "처음 찍어보는 홈스냅 소소하지만 결코 소소하지 않은 행복 저희 가족 예쁘게 담아주셔서 감사합니다 작가님!"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 우혜림 가족의 다양한 모습을 담은 스냅 사진들로 구성됐다. 가족 모두 흰 티에 파스텔 톤 하의를 매치해 따뜻하면서도 편안한 차림. 아들을 바라보는 우혜림과 남편 신민철의 눈에서 애정이 드러나 시선을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "사진 왜 이렇게 예뻐 너무 귀여워", "와 애기 완전 엄마 판박이 짱 귀욥다 아빠랑 할아버지 닮아서 벌써부터 발차기가 짱이네", "우와우와 너~~~무 예쁜 가족 해피 추석"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 원더걸스 멤버였던 우혜림은 2020년 태권도 선수 신민철과 결혼했다. 두 사람은 2022년 2월 첫째 아들을 낳았다. 올 6월에는 둘째 임신 사실을 밝혀 화제를 모았다. 사진=우혜림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허가윤, 핫한 기럭지 뽐내며 서핑…완전 모아나 실사화네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680399"/>
        <updated>2024-09-18T20:16:11.967Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 포미닛 출신 허가윤이 발리에서 보내는 평화로운 일상을 공유했다. 허가윤은 지난 18일 자신의 인스타그램 게시글과 스토리를 통해 "오늘따라 물도 깨끗하고 사람도 많이 없는 낯선 legian"이라는 글을 올리며 한 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 허가윤이 드넓은 바다에서 파도에 따라 자유자재로 서핑하는 모습이 담겨있다. 정면으로는 검고 후면으로는 다양한 색을 지닌 서퍼복을 입고 자세를 취하고 있다. 그의 서핑으로 태닝된 건강미 넘치는 구릿빛 피부와 길다란 기럭지가 시선을 사로잡기도 했다. 한편 허가윤이 메인보컬로 소속한 그룹 포미닛은 2009년 데뷔한 뒤 2016년 해체 소식을 전했다. 허가윤은 최근 유튜브 채널 '하차선언'에 출연해 발리에서 거주 중인 근황을 공개했다. 특히 발리에서 살기 위해 서울 성수동 집과 차까지 정리했다는 허가윤은 은퇴설에 대해 "미련이 아니라 안 쉴 거다. 불러주시면 올 것"이라고 설명했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30주년 JYP·첫 찬또배기 쇼… 추석 연휴 달군 ‘안방 콘서트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003480972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003480972"/>
        <updated>2024-09-18T20:16:11.969Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘JYP(박진영) 팬도 아닌데 본방 놓쳐 재방으로 봤어요’, ‘이런 추억팔이 쇼는 맨날 해도 좋겠다’ 가수 겸 프로듀서 박진영(52)의 데뷔 30주년을 기념한 KBS 대기획 ‘딴따라 JYP’가 올 추석 강력한 존재감으로 시청자들의 호평을 받았다. 명절 안방극장에서 TV 공연은 이제 영화나 예능을 뛰어넘는 인기 콘텐츠다. KBS가 2020년 추석 특집 쇼로 편성한 ‘대한민국 어게인 나훈아’ 대기획이 성공한 이후 안방 콘서트는 명절을 대표하는 프로그램으로 발돋움했다. 지난 16일 KBS2에서 방송된 ‘딴따라 JYP’는 콘서트 러닝타임과 비슷한 150분으로 편성됐다. 준비된 노래만 29곡에 달했다. 박진영은 “신인 때부터 지금까지 제가 원했던 건 하나다. 오래오래 춤추고 노래하고, 여러분을 위로하며 힘과 감동을 주는 딱 그거 하나였다. 나의 오랜 꿈이었는데 30년을 드디어 채웠다”며 소회를 밝혔다. 공연 규모도 역대급이었다. 박진영은 이날 ‘날 떠나지마’, ‘청혼가’, ‘그녀는 예뻤다’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, ♥마이큐+두 아들과 함께한 추석…잊지 않은 '패션 감각']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772740</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772740"/>
        <updated>2024-09-18T20:16:11.970Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 추석 근황을 전했다. 18일 김나영은 개인 SNS 계정에 "추석연휴 이모저모고모 추석날 뜬 보름달처럼 밝고 꽉 찬 사람이 될래요"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 가족과 함께 시간을 보내며 연휴를 즐긴 김나영의 사진들로 구성됐다. 잘 빚어진 송편 사진을 포함해 두 아들과 시간을 보내는 모습, 연인 마이큐와 함께 한 데이트 장면 등 소소한 일상을 보내는 와중에도 눈에 띄는 패션 감각이 이목을 집중시켰다. 이에 누리꾼들은 "오늘 우연히 보고 정말 용기내서 말 걸었는데 사진도 찍어주시고 감동이었습니다 찐팬으로서 눈물났어요", "그러셔요 밝고 꽉 찬 사람이 되셔요", "저도 꽉 찬 사람이 될래요"등 다양한 반응을 이어갔다. 한편 김나영은 가수 겸 화가 마이큐와 공개 연애 중으로, 유튜브 채널 '노필터 TV'를 통해 팬들과 소통하고 있다. 사진=김나영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철, 비에 결혼 상담 했나?..진지한데 편안한 '의리']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266466"/>
        <updated>2024-09-18T16:18:30.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 노홍철이 가수 비와의 친분을 자랑했다. 노홍철은 18일 자신의 인스타그램에 "꾸준히 신나게. 알알이 새겨진 2024, 연휴가 더 달다. 수다와 라이딩은 일상의 묘약"이라는 글과 함께 몇 장의 사진과 영상을 공개했다. 공개된 사진에서 노홍철은 가수 비(정지훈)와 얼굴을 마주한 채 대화를 나누고 있는 모습이다. 꾸밈없는 소탈한 모습의 두 사람의 모습이 눈길을 끈다. 무엇보다 오랜 우정을 자랑하는 두 사람의 편안한 표정과 진지한 눈빛이 인상적이다. 한편 지난 8월 30일, 채널 '노홍철'에는 노홍철이 가수 겸 배우 비(정지훈)의 아버지와 미국에서 만나 대화를 나누는 모습이 공개돼 화제가 된 바 있다. 영상에서 노홍철은 비의 아버지에게 "지난번에 아드님이랑 며느리랑 손주 다 데리고 왔더라. 그때는 좀 너무 부럽더라. 애들 너무 귀엽고"라고 말했다. 이에 비의 아버지는 "키우기 되게 힘들다. 말도 못 해 아주"라며 "결혼은 안 해도 후회, 해도 후회다"라고 조언을 건넸다. 그 말을 들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남궁민♥' 진아름, 캐주얼룩도 '모델핏'…세월 거스른 동안 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772738"/>
        <updated>2024-09-18T16:18:30.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 진아름이 캐주얼 패션을 완벽 소화했다. 18일 진아름은 "캐주얼과 나"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진에서 진아름은 스트라이프 티셔츠와 오버핏 바지, 볼캡을 매치해 편안하면서도 스타일리시한 매력을 발산했다. 이어지는 사진에서 진아름은 편안한 차림과 내추럴한 모습에도 불구하고 굴욕 없는 무결점 미모를 자랑해 눈길을 끌었다. 34세 나이에도 여고생 같은 싱그러운 분위기가 시선을 사로잡았다. 진아름의 사진에 누리꾼들은 "예뻐요 여고생 소녀같아요", "캐주얼하고 늘씬하고 아름답다", "너무 귀엽다" 등의 반응을 보였다. 한편 진아름은 배우 남궁민과 2015년부터 교제했으며, 7년 간의 연애 끝에 2022년 10월 결혼식을 올렸다. 지난해 7월 남궁민이 게스트로 출연한 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에서는 두 사람의 신혼집이 전파를 타 화제를 모으기도 했다. 사진=진아름]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10살 연하♥' 한예슬, 결혼 후 첫 생일에 미소 만발…비현실적 미모 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772736"/>
        <updated>2024-09-18T16:18:30.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 결혼 후 첫 생일을 맞은 근황을 전했다. 18일 한예슬은 "오늘 제 생일이라고 하네요"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진 속 한예슬은 화려한 생일 케이크 앞에서 포즈를 취하고 있다. 그의 드레스 입은 사진이 담긴 초도 눈길을 끌었다. 사진 속 한예슬은 화려한 이목구비와 40대 나이가 믿기지 않는 동안 미모로 시선을 사로잡았다. 한편 한예슬은 앞서 10살 연하 류성재와 혼인신고 소식을 전해 화제된 바 있다. 결혼 후 처음 맞이한 생일에 한예슬은 행복한 미소를 감추지 못했다. 한예슬은 현재 개인 채널을 통해 팬들과 소통하고 있으며, CJ온스타일이 새롭게 선보이는 모바일 라이브쇼 '한예슬의 오늘 뭐 입지?'에서 솔직당당한 패션 조언으로 활약했다. 사진=한예슬 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "성형 비용 1억 넘어, 눈·코·치아→모발이식까지" 비포&애프터 공개 ('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194572"/>
        <updated>2024-09-18T16:18:30.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라스' 박서진이 놀라운 외모 변천사를 밝혔다. 18일 방송된 MBC 예능프로그램 '라디오스타'에서는 김창옥, 솔비, 화사, 이무진, 박서진이 게스트로 출연했다. 최근 18kg을 감량해 화제가 된 솔비. 솔비는 "지난번에 나왔을 때는 호르몬 주사 맞는다고 부었는데 지금은 그 시술이 다 끝났다. 운동도 하고 40대를 시작하면서 변화를 주고 싶었다. 30대 때는 작업에 집중하고 살았던 삶인데 40대는 나라는 사람에 대해서 집중해보자 해서 세 달 동안 15kg 감량했다. 데뷔 때 몸무게가 됐다. 제가 다이어트계에서 퀸인 거 같다"고 자신 있게 말했다. 1년 만에 컴백 후 다시 '라스'를 찾아온 화사. 화사는 "싸이 오빠의 징크스를 이번에 알았다. '강남스타일' 때 겨터파크 개장하고 대박이 났다. 그래서 저도 계속 나가라고 하는 거 같다. 컴백하자마자 '라스'에 나가야 될 거 같다더라"며 '라스' 출연에 싸이의 권유도 있었다고 밝혔다. 파리 올림픽 보는 내내 애가 탔다는 화사. 화사는 "이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["22기 결혼 커플, 순자♥영호" 포옹 웨딩사진에 이이경 '확신' ('나는솔로')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194570"/>
        <updated>2024-09-18T15:16:23.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 돌싱 특집 결혼 커플의 웨딩사진이 추가로 공개됐다. 18일 방송된 SBS Plus, ENA '나는 SOLO'에서는 '2순위 데이트'가 불러온 '로맨스 피바람'으로 대혼란에 빠진 22기의 모습이 공개됐다. 앞서 '솔로나라 22번지'는 돌싱남들의 마음 속 '1순위'가 아닌 '2순위'와 데이트를 하는 '2순위 데이트'를 감행해 3MC 데프콘, 이이경, 송해나를 놀라게 했던 터. 이날 돌싱남녀는 '2순위 데이트'에 나섰다. 먼저 상철은 2순위로 선택한 영숙과 데이트를 떠났다. 두 사람은 비록 2순위였지만 서로에게 호감이 있었던 터라 달달한 분위기로 대화를 이어나갔다. 그런데 데이트를 마친 후 두 사람은 제작진과의 인터뷰에서 반전 속마음을 털어놨다. 상철은 "영숙과 데이트가 좋았다. 잘 맞았다. 성격도 쾌활하셔서 제가 따라가는 느낌이었다"고 만족감을 드러냈다. 하지만 영숙은 "편안했지만 상철씨가 생각했던 것보다 더 과하게 차분하시더라. 이게 맞나 싶더라. 제가 좀 에너지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 백리스와 쇼츠가 찰떡! 멋들어지는 반팔티-롱스커트 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001024143"/>
        <updated>2024-09-18T15:16:23.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김나영이 반팔티-롱스커트 나들이룩을 선보였다. 방송인 김나영이 18일 자신의 인스타그램을 통해 다양한 사진을 공개하며 팬들의 눈길을 사로잡았다. 이번에 공개된 사진 속에서 김나영은 베이지 컬러의 레이스 백리스 탑을 착용해 우아하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 고급스러운 레이스 소재와 뒤태를 강조한 백리스 디자인이 조화를 이루어, 패셔니스타로서의 면모를 다시 한 번 입증했다. 또한, 김나영은 깔끔한 블랙 쇼츠를 매치해 전체적인 스타일에 활동적이면서도 모던한 느낌을 더했다. 심플하면서도 세련된 이 조합은 그녀의 패션 감각을 엿볼 수 있는 부분으로, 일상에서도 손쉽게 따라할 수 있는 코디로 주목받고 있다. 특히, 김나영은 노란색 반팔 티셔츠와 어두운 보라색 롱스커트를 매치한 독특한 스타일을 선보이며 감각적인 패션을 완성했다. 컬러 대비가 돋보이는 이 룩은 트렌디하면서도 개성 있는 스타일로, 많은 이들의 관심을 끌고 있다. 한편, 김나영은 슬하에 두 아들 이준과 신우를 두고 있으며, 현재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 TMA] '국힙 딸내미' 영파씨, 눈에서 꿀이 '뚝뚝' (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322241"/>
        <updated>2024-09-18T15:16:23.037Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['힙합' 콘셉트 추구하며 색다른 매력 선보여 그룹 영파씨(YOUNG POSSE)가 지난 7일 일본 '교세라돔 오사카'에서 열린 '2024 더팩트 뮤직 어워즈'에서 '핫포텐셜'을 수상했습니다. 영파씨는 수상 직후 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰에서 "이렇게 큰 무대에서 공연한 게 처음이다. 아쉬움이 남지만 다음에 더 멋진 모습을 보여드리겠다"고 포부를 밝혔습니다. 영파씨는 기존 걸그룹과 다르게 '힙합' 콘셉트를 추구하며 일명 '국힙 딸내미'라는 별명까지 얻었는데요. 이날도 강렬한 의상과 무대로 관객 시선을 사로잡았습니다. 인터뷰 현장은 어땠을까요? 영파씨의 반전 매력이 숨어있을지 모르니 영상으로 만나보세요.]]></content>
    </entry>
</feed>