<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-17T11:14:29.196Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["로맨틱하고 다정" 임원희, 연애하고 싶다더니...이본과 ♥핑크빛 기류 ('미식전파사')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227153"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임원희와 이본이 묘한 핑크빛 기류를 형성했다. 17일 방송된 채널S 오리지널 '임원희의 미식전파사'에는 이본과 코요태 신지가 게스트로 출연했다. 이날 이본은 MC를 맡은 임원희의 모습에 "말씀 잘하시는 거 같다. 다른 프로그램에서는 너무 조용해서 몰랐다"며 놀라움을 드러냈다. 이에 임원희는 "거기는 내가 굳이 말 안 해도"라고 밝혀 웃음을 자아냈다. 이후에도 이본은 "오빠 보면 볼수록 엄청 귀엽다. 첫날 봤을 때는 못 느꼈는데"라며 플러팅했고, 임원희는 부끄러운 표정을 감추지 못했다. 임원희는 '센 언니' 이본, 신지의 합동 공격에 계속 말을 버벅거렸고, 이를 본 두 사람은 포복절도했다. 특히 이본은 "이 오빠 너무 웃기다"며 눈물까지 흘리면서 웃음을 터뜨렸다. 첫 번째 맛집에 이어 두 번째 맛집에 도착한 임원희는 음식 유래에 대해 설명하다가 "까먹었다"고 솔직하게 밝혔다. 이를 본 이본은 "대놓고 까먹었다고 하는 게 너무 인간적이고 좋다"고 말했고, 임원희는 "두 분이 앞에 있으니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음, 재력 어마어마 하네…억대 외제차→두 아들 명품 패딩 입히고 '쇼핑 삼매경']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807700</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807700"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 방송인 황정음이 두 아들과의 근황을 전했다. 17일 황정음은 개인 SNS 계정에 미소 이모티콘과 함께 한 장의 사진을 스틸로 게시했다. 공개된 사진은 차 뒷좌석에 나란히 앉은 두 아들의 모습. 짙은 베이지 시트는 수억 원대의 R사 SUV였고, 아들들 또한 명품 브랜드 F사의 패딩을 걸친 모습으로 눈길을 끌었다. 이어 황정음은 키즈 매장에 있는 거울로 본인의 모습을 찍은 사진을 게시하는 등 평화로우면서도 럭셔리한 일상을 공유했다. 황정음은 2016년 프로 골프선수 출신 이영돈과 결혼해 슬하에 두 아들을 두었다. 이후 2020년 한 차례 이혼 위기를 겪고 2021년 재결합했으나 올해 2월 다시 이혼 소송을 진행한다는 소식을 전했다. 그 과정에서 황정음은 남편 이영돈의 외도 사실을 폭로해 많은 이들에게 충격을 안겼다. 이후 그는 7살 연하의 농구선수 김종규와 공개 열애를 시작했지만, 불과 2주 만에 결별했다. 현재 황정음은 신동엽과 함께 SBS Plus '솔로라서' MC로 활동하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대희, 김지민 부탁에 '오열'했다..."♥김준호와 결혼 때 손잡고 입장해 달라"(영차TV)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227151"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김대희가 김지민의 부탁에 오열했다고 밝혔다. 최근 유튜브 채널 '영차티비 이경영과 김민종'에는 '[영차TV] 너만을 느끼며 달콤한 사랑을 전할거야'라는 제목의 영상이 게재됐다. 게스트로는 개그맨 김대희와 김준호가 출연했다. 영상서 김준호는 공개 열애중인 김지민에게 전화가 걸려왔다. 이에 이경영은 김준호에게 전화를 넘겨 받고 "이런 이기적인 놈 만나지 마"라고 소리쳤다. 하지만 김지민은 "확실히 김준호는 사랑꾼이다"라며 달달한 면모를 보였다. 이후 대화중 김대희는 최근 부친상을 겪은 일화를 공개했다. 김대희는 "준호가 저한테 문자로 '아버지한테 꼭 사랑한다고 말씀드리고 형 사랑해'라고 문자가 왔다. 준호가 성격이 저랑 25년 세월을 함께하면서 사랑해라는 말을 한 적이 없다"며 울컥하는 모습을 보였다. 김준호는 "제가 지민이에게 전화를 걸어 '나는 지민이도 사랑하고 내가 사랑하는 대희형이 이런 일이 생겼으니 네가 꼭 가서 위로 좀 해줬으면 좋겠다'라고 했는데 형을 위로해주러 가서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['군 면제' 나인우, '4급 판정' 이유는 소속사도 모른다.."본인 확인 필요" [스타이슈][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290017"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대세' 배우 나인우(본명 나종찬·30)가 군대에 안 간다. 17일 스포츠조선에 따르면 나인우는 최근 군대 신체검사에서 '4급 보충역' 판정을 받고 사회복무요원 입소를 기다리고 있었다. 그런데 병무청으로부 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 흐름에 따라 '면제 대상자'가 됐다. 병역법에 의하면 4급 보충역 판정을 받은 후 3년간 소집되지 않을 경우 '병역 면제' 처분을 받게 된다. 2019년 이후 1만 명 이상의 예정자들이 병역 면제 처분을 받은 가운데, 올해도 약 1만 명 이상이 해당 처분을 받은 것으로 알려졌다. 여기에 나인우도 포함되며, '군 면제'가 된 것이다. 소속사 하나다컴퍼니 측은 17일 오후 스타뉴스에 "나인우가 입소와 자대배치를 기다리고 있던 중 병무청으로부터 군 면제 처분을 받은 게 맞다. 병무청의 처분에 따른 것이라 따로 드릴 말씀이 없다"라고 밝혔다. 다만 '4급 보충역' 판정 사유에 대해선 명확한 이유를 들을 수 없었다. 그간 4급 보충역 판정을 받은 스타들 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 대체복무 소집 3년 기다렸지만…군 면제 통보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897069"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 사회복무요원 소집을 기다리다 병역 면제 처분을 받았다. 소속사 하나다컴퍼니는 17일 "나인우가 최근 병무청으로부터 군 면제 처분을 받은 것이 맞다"고 밝혔다. 나인우는 병역판정검사에서 4급 보충역 판정을 받고 사회복무요원 소집을 기다려왔다. 그러나 병무청의 소집 통보 없이 3년이 지나 병역법에 따라 면제 대상이 됐다. 병역법에 따르면 4급 보충역 판정을 받은 자는 3년 이내에 소집되지 않으면 자동으로 병역 면제 처분을 받는다. 이는 나인우뿐만 아니라 2019년 이후 1만 명 이상의 소집 예정자들이 같은 사유로 병역 면제를 받은 것으로 알려졌다. 나인우는 군 입대를 준비하며 KBS2 예능 '1박 2일' 시즌4에서 하차한 바 있다. 그러나 군 면제가 확정된 만큼 배우로서의 활동에 더욱 박차를 가할 예정이다. 지난 2월 종영한 드라마 '내 남편과 결혼해줘'에서 열연을 펼친 나인우는 현재 내년 1월 방영 예정인 MBC 금토드라마 '모텔 캘리포니아'로 시청자들과 만날 준비를 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석, 한국 뜰 결심했나…"일 정리되면 세계일주 도전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807683"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최동석이 여행에 대한 의지를 보였다. 17일 최동석은 개인 SNS 계정에 "여행 생각날 때마다 보려고 또 쓸데없는 거 샀지 뭐야? 일 좀 정리되면 세계일주 도전해볼까? 한 나라에서 백만원 쓰면 미련없이 그 나라 떠나기"라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게시했다. 공개된 사진은 비행기 모형 사진. 이에 누리꾼들은 "생각만 해도 부럽다 형이랑 할 개고생", "이 오빠 집 거의 도라에몽 주머니일 듯", "이거 나한테 당근해"등의 반응을 이어갔다. 한편 최동석은 KBS 30기 아나운서로 입사해 2009년 동기 박지윤과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 뒀다. 그러나 지난해 10월 결혼 14년 만에 파경 소식을 전하며 많은 화제를 낳았다. 이후 진행된 이혼 소송 과정에서 두 사람은 서로 상간 소송을 제기하는가 하면, SNS를 통해 서로를 향한 저격성 멘트를 이어가며 진흙탕 싸움을 벌였다. 상간 의혹에 대해서는 양측 모두 사실무근이라는 입장을 밝혔고, 최동석의 성폭행 관련 조사는 증거 불충분으로 불입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우혜림, 둘째 출산 후 첫째 그리움 폭발…“영통도 못 걸어, 눈물만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041759"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 출신 우혜림이 둘째 출산 후 첫째에 대한 애틋한 그리움을 고백하며 팬들의 마음을 울렸다. 엄마로서의 사랑이 그대로 묻어나는 그녀의 육아 일상은 감동 그 자체였다. 17일, 우혜림은 자신의 SNS를 통해 “조리원에 오니까 너무 보고 싶은 우리 첫째 신시우. 눈물 나서 영통도 못 걸겠어요 히잉 #육아일기”라는 글과 함께 사진을 공개했다. 이 글 하나만으로도 첫째를 향한 애틋한 엄마의 마음이 전해지며 팬들은 공감을 자아냈다. 공개된 사진은 우혜림이 둘째 출산을 앞두고 첫째 아들과 만삭 촬영을 하던 장면으로, 모자의 따뜻한 교감이 고스란히 담겼다. 특히, 우혜림이 첫째를 품에 안고 사랑스럽게 바라보는 모습과, 엄마를 향해 깊은 눈맞춤을 보내는 첫째 신시우의 맑은 눈빛은 그 자체로 영화 같은 한 장면을 연출했다. 우혜림은 볼륨감이 돋보이는 우아한 원피스를 입고도 단아한 매력을 뽐냈으며, 편안하면서도 세련된 산모 패션을 완성해 눈길을 끌었다. 이어 공개된 또 다른 사진에서는 산후조리원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 우아해…럭셔리 시계 글로벌 앰배서더 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402207"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 다니엘이 스위스 럭셔리 워치메이커 브랜드 오메가(OMEGA)의 스타 패밀리로 합류했다. 소속사 어도어는 17일 다니엘의 오메가 글로벌 앰버서더 발탁 소식을 전했다. 함께 공개된 사진에서 다니엘은 우아하고 고급스러운 분위기로 시선을 사로잡았다. 그는 깔끔한 검은색 의상에 시계로 포인트를 줘 세련된 아우라를 발산했다. 다니엘은 “시계는 다양한 방식으로 제 스타일을 표현할 수 있다”라며 “많은 영감을 주는 분들과 함께 이 브랜드의 일원이 돼 놀랍다”라고 소감을 전했다. 오메가 CEO는 “다니엘은 에너지와 밝음으로 가득하다. 우리는 그녀의 긍정성과 자신감 넘치는 스타일 감각에서 많은 영감을 받았다”라며 “다니엘이 오메가를 대표하게 돼 매우 기쁘고 즐거운 파트너십을 기대한다”라고 말했다. 한편 다니엘이 속한 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 멤버 전원이 세계적인 패션 브랜드 앰버서더로 활발히 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 사회복무요원 소집 기다리다 군 면제 받아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001046018"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.161Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 군 면제를 받았다. 17일 뉴시스에 따르면 나인우의 소속사 하나다컴퍼니는 최근 나인우가 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제됐다고 전했다. 나인우는 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받은 뒤 입소를 기다렸다. 하지만 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 지나 면제 대상자가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "치료받고 품위유지"…송민호 부실복무 의혹, '군캉스' 비난에 병무청 등판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227148"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 송민호가 부실복무 의혹에 휘말렸다. 17일 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 대체복무하고 있는 마포주민편익시설에 제대로 출근하지 않고 있고, 수기로 작성하는 출퇴근 기록도 조작했다는 의혹을 제기했다. 그럼에도 책임자는 '병가' '연차' '입원' 등의 변명으로 일관했다고. 소속사 YG엔터테인먼트는 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인하기 어렵다. 다만 병가 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이며 그외 휴가 등은 모두 규정에 맞춰 사용했다"고 밝혔다. 그러나 네티즌들의 반응은 싸늘하다. 송민호는 지난해 3월 사회복무요원으로 대체복무를 시작한 뒤 일명 '품위유지'로 논란에 휘말린 바 있다. 지난해 5월에는 미국 샌프란시스코에서 진행된 동생 송단아의 결혼식에 참석했는데, 아버지를 대신해 송단아의 손을 잡고 버진로드를 걷는 송민호의 머리가 장발 스타일이라 논란이 됐다. 훈련소에 입소했다면 미국행도, 장발도 불가능하기 때문. 이에 YG는 "송민호가 정식 절차를 거쳐 미국으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘옥씨부인전’ 미방영분 해외 불법 유통…제작사 강경 대응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696153</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696153"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.164Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=JTBC ‘옥씨부인전’ 드라마 ‘옥씨부인전’이 유출 피해를 입자 제작사 측이 단속에 나섰다. 17일 JTBC ‘옥씨부인전’ 제작사 SLL 측은 “글로벌 시청자들의 높은 관심을 보여주듯 근래 작품에서는 보기 드물게 해외 사이트에서 미방영분이 먼저 공개되는 일이 벌어졌다. 정식으로 수출되거나 판권 계약을 맺지 않은 채 영상을 공유, 배포하는 것은 명백한 불법 행위다”라면서 “문제가 발생한 중국 내 플랫폼에 신속히 차단 조치 등의 즉각적인 대응에 나섰다”고 밝혔다. 이어 “현재 해외 거래처와 협력해 파일 공유 및 현지화 작업 과정에서 발생할 수 있는 보안 취약점을 분석하고 있으며, 관련 절차 전반에 대한 점검을 진행 중이다”라고 덧붙였다. 또한 “나아가 제작 콘텐트의 해외 유출 방지 시스템 전반을 점검하고, 파일 전송 및 현지화 과정에서의 보안 절차를 강화할 방침이다”라면서 “특히 이러한 불법 자료 링크(link)를 클릭하게 될 경우 개인정보 유출이나 PC, 휴대폰에 담긴 은행 정보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이 정도면 질릴 법도…레드벨벳 웬디, 스케이트를 함께 타고 싶은 여자 가수 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693224"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디가 '추운 겨울 함께 스케이트를 타고 싶은 여자 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 12월 9일부터 12월 15일까지 '추운 겨울 함께 스케이트를 타고 싶은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 레드벨벳 웬디다. 그는 지난달 방탄소년단 멤버 진의 솔로 앨범 'Happy'의 수록곡 'Heart on the Window'에 피처링으로 참여했다. 웬디가 속한 레드벨벳은 10월 '2024 Red Velvet FANCON TOUR 'HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv' in MACAU'(2024 레드벨벳 팬콘 투어 '해피니스 : 마이 디어, 레베럽' 인 마카오)를 개최했다. 2위의 주인공은 에스파의 카리나다. 2020년 데뷔한 에스파는 10월 21일 '위플래시'(Whiplash)로 컴백했다. 이들은 곡에 대해 SM엔터테인먼트를 통해 "반복되는 후렴구가 매력적인 노래"라며 "5초만 들어도 모두가 춤을 추고 싶게 만드는 것이 포인트"라고 신곡을 설명했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우 측 “군면제 맞다”…4급 판정 이유는 ‘함구’ [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169209"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 군 면제를 받았다. 17일 나인우가 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제가 됐다는 소식이 전해졌다. 최초 보도에 따르면, 나인우는 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받고 입소를 기다리고 있던 상황이었다. 그런데 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 지나 ‘면제 대상자’가 됐다. 병역법에 의하면 4급 보충역 판정을 받은 후 3년간 소집되지 않으면 ‘병역 면제’ 처분을 받는다. 관련해 나인우 소속사 하나다컴퍼니 측은 사실을 인정했다. 그러나 왜 4급 보충역 판정을 받았는지에 대해선 함구했다. 나인우는 내년 1월 MBC 새 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’로 시청자를 만난다. 군 입대전 마지막 작품이 될 것으로 예상됐으나, 군 면제 판정을 받아 나인우는 활발한 활동을 이어갈 예정이다. 전효진 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 아이유·봉준호와 CIA 신고당했다?..尹 탄핵 찬성 리스트 돌자 "블랙리스트 올려라" 황당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290003"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 다른 연예인들과 함께 미국 중앙정보국(CIA)에 신고당한 심경을 밝혔다. 이승환은 17일 자신의 SNS에 사진 한 장을 게재했다. 해당 사진 상단에는 '윤석열 탄핵 찬성 리스트'라고 적혀 있으며, 하단에는 '미국 CIA에 신고하기'라는 문구와 함께 링크가 삽입됐다. 또한, 이승환을 비롯해 김어준, 봉준호 감독, 김은숙 작가, 배우 최민식, 고민시, 고아성, 박보영, 가수 아이유, 뉴진스, 윤종신, 소녀시대 유리, 서현, 박효신, 이채연, 코미디언 박명수 등 다수 문화계 인사들의 사진이 나열됐다. 이는 윤석열 대통령 퇴진 집회 무대에 올랐던 이승환 및 촛불 집회를 지원한 이들의 리스트로 최근 온라인 커뮤니티를 중심으로 확산 중이다. 일부 누리꾼들은 이들을 CIA에 신고한 인증샷을 올리기도 했다. 이 같은 상황에 대해 이승환은 "이런 거 말고 블랙 리스트에 올려 달라. 나도 상 받고 싶다"고 황당함을 표했다. 이어 "박찬욱 감독님은 왜 빼냐. 내쉬빌에 앨범 녹음하러 갔을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['둘째임신' 윤진이 "결혼 3년·임신만 2년…내가 없어진 듯, 우울감 느껴"(진짜윤진이)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227146"/>
        <updated>2024-12-17T11:14:23.170Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤진이가 결혼과 육아에 대해 우울감을 느낀 감정을 털어놨다. 17일 윤진이는 '진짜 윤진이'라는 유튜브 채널을 개설하고 "배우 윤진이의 '진짜' 이야기 시작합니다"라는 제목의 영상을 업데이트했다. 영상에서 둘째를 임신 중인 윤진이는 "잘 지내셨냐. 저는 힘들었다. 임신하고 몸이 무겁다고 해야 하나. 제이때랑은 또 다르다. 둘째는 확실히 다르다. 거북이가 된 것 같은 느낌이다. 느려지고"라고 이야기했다. 윤진이는 "요즘은 진짜 결혼은 3년째인데 임신기간이 2년이다. 그래서 결혼 3년이라는 시간동안 사실 되게 우울해진 것 같다"고 덧붙여 안타까움을 자아냈다. 윤진이는 근황에 대해 "집에만 있고 밖에도 안나가고 친구들도 많이 못만나고. 드라마 했던 친구들이랑은 끝나면 모여서 놀고 술도 마시고 했는데 지금은 육아, 남편 얘기밖에 할 게 없다. 그래서 조금 우울해 지는 게 있는 것 같다. 제가 없어졌다"고 밝혔다. 이어 "유튜브 하면서 여기서 좀 벗어나서 다른 것들도 새롭게 도전하고 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우 측 “공익 소집 3년 기다리다 군 면제 통보 받아” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402205"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 ‘군 면제’ 처분과 관련해 입장을 밝혔다. 소속사 하나다컴퍼니는 17일 오후 일간스포츠에 나인우가 “사회복무요원 소집을 기다리던 중 군 면제자가 된 것이 맞다”며 “4급 보충역 판정을 받고 병무청으로부터 연락을 기다리고 있었으나 3년이 지나 면제대상자가 됐다는 통보를 받았다”고 밝혔다. 앞서 한 매체는 나인우가 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제가 됐다고 보도했다. 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받고 입소를 기다리고 있던 상황이었으나 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 지남에 따라 ‘면제 대상자’가 된 것이다. 병역법에 의하면 4급 보충역 판정을 받은 후 3년간 소집되지 않을 경우 ‘병역 면제’ 처분을 받게 된다. 2019년 이후 1만 명 이상의 예정자들이 병역 면제 처분을 받은 가운데, 올해도 약 1만 명 이상이 해당 처분을 받은 것으로 알려졌다. 나인우도 이 명단에 포함된 것으로 전해졌다. 한편 나인우는 지난 2월 종영한 tvN 드라마 ‘내 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, '전남편보다 재력 자랑한 이유' 있었네...6억원 슈퍼카에 명품 아동복 맞춘 두 아들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227140"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 두 아들을 데리고 외출에 나섰다. 17일 황정음은 밝은 미소와 함께 자신의 SUV에 아들들을 태운 채 겨울 아침을 헤치고 나갔다. 황정음은 아들과 가격이 수억원에 달하는 R사의 최고급 럭셔리 SUV에 탑승해 외출해 눈길을 끌었다. 황정음은 이혼 후 현재 두 아들을 직접 양육하며 아빠 없이도 화목한 세 가정을 이루고 있다. 한편 황정음은 2016년 골프선수 출신 이영돈과 결혼, 슬하에 두 아들을 뒀다. 한차례 이혼 위기를 넘겼지만 지난 2월 이혼 소송 중임을 밝혔다. 최근 황정음은 자신이 진행하는 SBS플러스, E채널 예능프로그램 '솔로라서'에서 전 남편을 간접 저격해 화제를 모은 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혁재, 고액·상습 체납자 명단 올랐다…법인·개인 5억 이상 체납]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973676"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이혁재(51)가 고액 상습 체납자 명단에 올랐다. 17일 국세청은 누리집(홈페이지)을 통해 2024년 고액·상습 체납자 명단을 공개한 가운데, 이혁재가 대표자이자 출자자로 있는 주식회사 크리스찬메모리얼센터는 법인 항목에서 2021년 부가가치세 등 총 2건에서 3억 3000만원을 체납한 것으로 나타났다. 또한 이혁재는 개인체납자 항목에서도 2021년 부가가치세 등 총 8건에서 2억 2300만원을 체납했다. 이에 국세청의 방침에 따라 이혁재의 이름과 나이, 주소지 등이 국세청 누리집에 공개됐다. 이번 명단 공개 대상은 지난해 12월 31일 기준으로 체납 발생일로부터 1년이 지나고 국세체납액이 2억 원 이상인 납세자다. 올해 신규 공개 대상자는 개인 6033명(4조 601억 원), 법인 3633개(2조 1295억 원)다. 총 체납액은 6조 1896억 원이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 공익 3년 기다리다가 군 면제 "최근 통보 받아" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973674"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.433Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우(30)가 군 면제를 받았다. 17일 소속사 하나다컴퍼니 관계자는 뉴스1에 "나인우가 사회복무요원 소집을 기다리던 중 최근 군 면제 처분 통보를 받은 게 맞다"라고 밝혔다. 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받으면 사회복무요원으로 일하게 되는데, 대기 중 3년이 지나면 군 면제가 된다. 올해도 1만 명이 넘는 남성이 면제받았다. 나인우 역시 이 경우에 해당하는 것으로 전해졌다. 나인우는 내년 1월 MBC 금토드라마 '모텔 캘리포니아' 방영을 앞두고 있다. 해당 작품이 그의 입소 전 마지막 작품이 될 것으로 예상됐으나, 군 면제 판정을 받은 만큼 나인우는 향후에도 활발한 활동을 이어가게 됐다. 한편 나인우는 지난 2013년 뮤지컬 '총각네 야채가게'로 데뷔했으며, 드라마 '달이 뜨는 강'으로 눈도장을 찍었다. 이후 '징크스의 연인', '내 남편과 결혼해줘'와 예능 '1박 2일 4' 등에 출연하며 인기를 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[목 길이부터 다른데…1류 송혜교 VS 2류 전여빈[류예지의 OOTD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693220"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.434Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&gt; &gt; 속 '1류 패션' '3류 패션' 코너는 텐아시아 류예지 기자가 스타들의 패션을 살펴보고 분석한다. 스타의 패션 소화력에 따라 1류 패션(Good), 2류 패션(Soso), 3류 패션(Bad)로 구분된다. 16일 오전 서울 CGV 용산아이파크몰에서는 영화 ‘검은 수녀들’ 제작보고회가 진행됐다. 이날 자리에는 권혁재 감독을 비롯해 송혜교, 전여빈, 이진욱, 문우진 등이 참석해 작품에 대한 이야기를 나눴다. 1류 패션 : 송혜교 잘 나가는 기업의 CEO같다. 사회에 공헌한 기업들을 대상으로 열리는 시상식에 상 받으러 가는 대표님의 모습이랄까. 오피스룩의 정석이다. 중요한 자리의 정장을 고민하는 2030 여성들에게 추천한다. 송혜교는 더블브레스트 재킷과 하이웨스트 와이드 팬츠로 조화를 이뤘다. 편안하면서도 고급스러움을 자아낸다. 다만 송혜교의 쥬얼리까지는 따라하지 말길 바란다. 이날 송혜교는 다이아몬드가 60개나 박힌 1억 4000만원짜리 팔찌를 찼기 때문. 2류 패션 : 전여빈 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이, 반짝반짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973665"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.435Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현이가 17일 서울 중구 반야트리 클럽 앤 스파 서울에서 열린 AHC 신제품 라인 타이트닝 아이크림 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.12.17/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이, 매혹적인 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973664"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.436Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이현이가 17일 서울 중구 반야트리 클럽 앤 스파 서울에서 열린 AHC 신제품 라인 타이트닝 아이크림 론칭 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.12.17/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 대놓고 불화 인정 “김영철 너무 싫어해” (‘라디오쇼’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402204"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 코미디언 김영철과의 불화설을 시원하게 인정했다. 17일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에서는 DJ 박명수와 김태진이 함께하는 ‘모발모발 퀴즈쇼’ 코너가 진행됐다. 이날 방송에서는 곡의 일부를 듣고 답을 맞추는 퀴즈에서 한 청취자는 김영철의 ‘크리스마스 별거 없어’를 답으로 냈다. 이를 들은 박명수는 “김영철이요? 개그맨 김영철이요? 싫어하는데. 되게 싫어하거든요”라고 말해 눈길을 끌었다. 또 박명수는 거듭 “김영철 싫어합니다. 기사 내주셔도 됩니다”라고 강조해 폭소를 안겼다. 한편 이날 박명수는 ‘무한도전’ 20주년 달력도 언급했다. 서점 사장이라고 밝힌 한 청취자가 “‘무한도전’ 달력이 너무 인기가 많아서 업무가 마비될 정도”라고 토로하자 박명수는 “마비가 되면 일을 해야지 어떻게 전화를 주냐”고 일침을 가했다. 그러면서도 “제가 달력을 소개해 드렸는데 많은 분이 좋아해 주시고 벌써 다운되고 난리 났다. 주문한 만큼 판다고 한다”며 “저한테 (수익이) 떨어지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우 측 “공익 소집 3년 기다리다 군 면제 처분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415384"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.439Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우(30)가 군 면제 처분을 받았다. 17일 나인우 소속사 하나다컴퍼니는 매일경제 스타투데이에 “사회복무요원 소집을 기다리던 중 군 면제자가 됐다”고 밝혔다. 4급 보충역 판정을 받은 사유에 대해서는 “확인이 필요하다”며 말을 아꼈다. 앞서 한 매체는 나인우가 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제가 됐다고 보도했다. 나인우는 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받고 입소를 기다리고 있던 상황이었다. 그런데 병무청으로부 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 지남에 따라 ‘면제 대상자’가 됐다는 것. 병역법에 의하면 4급 보충역 판정을 받은 후 3년간 소집되지 않을 경우 ‘병역 면제’ 처분을 받게 된다. 2019년 이후 1만명 이상의 예정자들이 병역 면제 처분을 받았다. 올해도 약 1만명 이상이 해당 처분을 받았고 나인우도 이 명단에 포함된 것으로 알려졌다. 병역판정검사에서 4급을 받고 사회복무요원으로 복무한 연예인으로는 배우 장근석과 그룹 빅스 멤버 레오가 있다. 1994년생인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[선우은숙 "유영재, 친언니 강제추행 후 내가 알면 안된다고...녹취 듣고 혼절"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227137"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 선우은숙이 자신의 친언니를 강제성추 한 혐의를 받고 있는 전 남편 유영재의 재판에서 증인으로 출석했다. 17일 수원지법 수원지방법원 성남지원 제1형사부는 성폭력범죄의처벌등에관한특례법위반(친족관계에의한강제추행) 혐의로 불구속기소 된 유영재의 세 번째 공판을 진행했다. 이날 선우은숙은 증인으로 출석해 "언니에게 추행 피해 사실을 들은 적 있다"며 진술을 시작했다. 그는 "합의 이혼 서류를 제출했다가 취하를 고민한 적 있었는데 그때 언니에게 추행 사실을 들었고, 녹취을 들려줬다"며 "'은숙 씨가 알면 안된다'고 하더라. 녹취를 듣고 혼절 상태에 빠지기도 했다"고 털어놨다. 해당 사건으로 선우은숙의 친언니는 극심한 정신적 고통을 겪고 있다고. 선우은숙은 "언니가 공황장애로 치료를 받았고 스트레스로 6kg이 빠지고 급하게 늙어버렸다"며 "유영재가 아무렇지 않게 방송하는 것을 보면서 언니가 '유영재의 '유' 씨만 들어도 토할 거 같다고 했다. 이후 고소를 하고 싶다고 해서 내가 알던 변호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'군 면제' 맞아요"..나인우 측, 입 열었다 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289992"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우(30) 측이 '군 면제' 처분과 관련 입을 열었다. 소속사 하나다컴퍼니 측은 17일 오후 스타뉴스에 "나인우가 병무청으로부터 군 면제 처분을 받은 게 맞다. 병무청의 처분에 따른 것이라 따로 드릴 말씀이 없다"라고 밝혔다. 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받은 사유는 무엇일까. "지병이 있었던 것이냐"라는 기자의 물음에 나인우 측은 "모르겠다. 배우 본인에 확인해 봐야 하는데 현재 촬영 중인 상황"이라고 말했다. 앞서 이날 스포츠조선에 따르면 나인우는 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받고 입소를 기다리고 있었다. 그런데 병무청으로부 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 흐름에 따라 '면제 대상자'가 됐다. 병역법에 의하면 4급 보충역 판정을 받은 후 3년간 소집되지 않을 경우 '병역 면제' 처분을 받게 된다. 2019년 이후 1만 명 이상의 예정자들이 병역 면제 처분을 받은 가운데, 올해도 약 1만 명 이상이 해당 처분을 받은 것으로 알려졌다. 여기에 나인우도 포]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이준혁, 장도연에 시선 고정...실물에 반했다 "말이 안 될 정도" ('살롱드립2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227136"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장도연과 이준혁이 마치 소개팅에서 만난 듯 묘한 기류를 형성했다. 17일 유튜브 채널 '테오'에는 '자꾸 이러시면 오해…오예입니다 | EP.70 이준혁 | 살롱드립2'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 장도연은 게스트로 등장한 이준혁에게 "긴장을 많이 했다고 들었다"며 말을 건넸다. 이준혁은 "어제까지는 되게 아무렇지도 않고 엄청 여유 있었다. 근데 아까 엘리베이터 타고 올라올 때부터 좀 그랬다"며 긴장한 모습을 감추지 못했다. 이어 이준혁은 장도연을 뚫어지게 바라보며 "진짜 신기하다"며 "살아 움직인다. 이런 기분을 언제 느꼈냐면 예전에 디즈니랜드 갔을 때 캐릭터들이 살아있는 것처럼 움직였을 때"라며 미소 지었다. 이에 장도연은 장난스러운 몸짓과 표정을 지었고, 이준혁은 신기한 듯 계속 눈을 떼지 못하는 모습을 보였다. 또한 이준혁은 장도연의 실물에 대해 "실제로 보니까 더 아름답다"고 칭찬했다. 장도연은 "좀 더 (칭찬을) 들을 수 있겠냐"며 너스레를 떨었고, 이준혁은 "진짜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-힙합 다시 멋져지네…NCT 마크→이영지, 놀림 당하던 '고등래퍼'의 변신 [TEN뮤직]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693218"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 마크가 래퍼 이영지와의 컬래버 곡 '프락치 (Fraktsiya)(Feat. 이영지)'로 K-힙합의 수준을 끌어올렸다. 업계서는 K팝 산업에 꾸려진 시스템을 활용해 우수한 수준의 힙합 음원을 내놓은 사례라는 평가가 나오고 있다. Mnet 예능 '고등래퍼' 시리즈에 출연했던 이들의 성장이 눈에 띄는 음원이다. 캐나다 출신인 NCT 마크는 이번 '프락치'를 통해 빌보드 느낌이 물씬 느껴지는 힙합을 보여줬다. 묵직한 베이스 사운드부터가 한국 힙합에서 보기 힘든 자본의 냄새가 느껴질 정도다. 단순한 비트와 정해진 박자의 랩, 후렴을 계속해 반복하는 국내 힙합과는 달리, 이 곡은 비트 구성부터 랩 구성까지 지루할 틈 없게 짜여있다. 베이스 사운드에 목소리만 입히던 중 복잡한 드럼 사운드로 곡을 채워 변주를 줬다. 그러다가도 모든 사운드를 빼고 날카로운 신스 사운드를 다채롭게 활용하는 등 두 귀가 재미를 느끼기 충분하다. 한 글자 한 글자 묵직하게 내뱉는 이들 랩 역시 강렬한 곡의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마크 테토, 尹 탄핵 집회 국밥 선결제…“지금 한국”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696150"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=마크 테토 인스타그램 ‘비정상회담’에 출연했던 기업가 마크 테토가 한국에 체류 중임을 알렸다. 16일 마크 테토는 자신의 SNS를 통해 “여러분, 저 지금 한국이에요”라며 온라인 커뮤니티에 올라온 게시물을 캡처한 이미지를 게재했다. 앞서 이날 JTBC ‘뉴스룸’은 윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회 참가자들을 위해 선결제를 한 사례들을 보도했다. 가수 아이유가 국밥을 선결제한 사례, 20만 원어치 상비약을 결제한 한 시민 사례 등이 소개됐다. 또한 ‘뉴스룸’은 아이유가 선결제한 국밥집에서는 아이유 팬 일부가 자비로 국밥을 먹고 따로 선결제를 추가했는데, 마크 테토 역시 미국에서 국밥집에 전화를 걸어 60그릇을 추가 선결제했다고 보도했다. 해당 보도 후 누리꾼들은 마크 테토가 미국에 간 것을 궁금해했고, 그는 SNS를 통해 한국 체류 중인 근황을 전했다. 마크 테토는 프린스턴대학교 학사, 펜실베이니아대학교 와튼스쿨 MBA 석사 출신으로 모건스탠리, 삼성전자 등을 거쳐 현재 글로벌 투자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 다니엘, 오메가 글로벌 앰버서더 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289990"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.448Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스(NewJeans) 다니엘이 스위스 럭셔리 워치메이커 브랜드 오메가(OMEGA)의 스타 패밀리로 합류, 글로벌 존재감을 빛냈다. 소속사 어도어(ADOR)는 17일 다니엘의 오메가 글로벌 앰버서더 발탁 소식을 전했다. 함께 공개된 사진에서 다니엘은 우아하고 고급스러운 분위기로 시선을 사로잡았다. 그는 깔끔한 검은색 의상에 시계로 포인트를 줘 세련된 아우라를 발산했다. 다니엘은 "시계는 다양한 방식으로 제 스타일을 표현할 수 있다"라며 "많은 영감을 주는 분들과 함께 이 브랜드의 일원이 돼 놀랍다"라고 소감을 전했다. 오메가 CEO는 "다니엘은 에너지와 밝음으로 가득하다. 우리는 그녀의 긍정성과 자신감 넘치는 스타일 감각에서 많은 영감을 받았다"라며 "다니엘이 오메가를 대표하게 돼 매우 기쁘고 즐거운 파트너십을 기대한다"라고 말했다. 한편 다니엘이 속한 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 멤버 전원이 세계적인 패션 브랜드 앰버서더로 활동하며 글로벌 위상과 영향력을 보이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 이병헌 생일상 받았네…‘오징어 게임2’ 의리 든든]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402202"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.450Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 이병헌이 열어준 생일 파티 현장을 공개했다. 이정재는 17일 자신의 SNS에 “이병헌 형이 차려준 생일 잔치. 바쁜 일정인데 챙겨주셔서 감사합니다”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이정재는 이병헌을 비롯해 ‘오징어 게임2’에서 호흡을 맞춘 임시완, 양동근, 강애심, 이서환, 조유리에게 둘러싸여 축하를 받고 있다. 다음 사진에서는 카메라를 바라보며 해맑게 미소 짓는 이정재와 쑥쓰러운 듯 떨어진 이병헌의 모습이 담겨있다. 누리꾼들은 “생일 잔치 귀여워요”, “늦었지만 축하드립니다”, “오징어게임 기대된다” 등 반응을 남겼다. 한편 넷플릭스 ‘오징어 게임2’는 복수를 다짐하고 다시 돌아와 게임에 참가하는 기훈(이정재)과 그를 맞이하는 프론트맨(이병헌)의 치열한 대결, 그리고 다시 시작되는 진짜 게임을 담은 이야기다. 오는 26일 공개된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뒤에서 끌어안아" 유영재, 강제 추행 혐의로 공판 출석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693214"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.452Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강제 추행 혐의로 기소된 방송인 유영재가 17일 오후 수원지방법원 성남지원에서 열린 3차 공판에 출석하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“꾸준히 정산” TSM엔터 vs 은가은 “명세서 제출NO”... 오늘(17일) 첫 심문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402200"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.455Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트롯 가수 은가은과 소속사 TMS 엔터테인먼트가 본격적인 법정 공방에 들어갔다. 스타뉴스에 따르면 서울서부지법 제21민사부는 17일 오후 은가은의 전속계약 효력정지 가처분 신청에 대한 첫 심문을 진행했다. 이날 소속사 TSM엔터테인머트(이하 TSM엔터) 강인석 대표와 TSM엔터 측 변호인 그리고 은가은 대리인 임사라 변호사가 참석했다. 은가은 측은 전속계약 해지 사유로 정산금 미지급, 업무 방해, 비밀유지의무 위반, 신뢰 관계 파탄 등을 들었다. 임 변호사는 “몇 달간 정산을 미루고 정산 명세서도 제대로 제출을 안 해줬다”며 올해 10월 문제 제기를 한 이유를 밝혔다. 그러나 TSM엔터 측은 “조금 늦을 때는 있어도 꾸준히 다 정산해 줬다”고 반박, 이에 임 변호사는 “이 수령액은 인정한다. 그러나 이 금액이 어디서부터 왔는지 자료를 받지 못한 상황”이라고 주장했다. 강 대표는 “재계약도 은가은이 먼저 요구해서 하게 됐다. 난 은가은과 더 일해서 본인이 원하는 가수의 모습을 만들고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박수홍 동거설' 유포한 형수, 1200만원 벌금형 불복…"항소한다"[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227131"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.467Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍에 대한 허위사실을 유포한 혐의로 기소돼 벌금형을 선고받은 형수 A씨가 1심 판결에 불복해 항소했다. 서울서부지법 형사9단독 강영기 판사는 11일 정보통신망법상 명예훼손 혐의로 기소된 A씨에게 벌금 1천200만원을 선고했다. 재판부는 "피해자와 김모씨가 혼인신고 전 동거를 했다는 건 허위사실이고 이와 같이 믿는데 정당한 이유도 없다"면서 "박수홍의 집에 여성용품이 있었다는 주장 역시 설사 있었다 하더라도 연인 관계의 당사자들 사이에서 충분히 있을 수 있는 사실"이라고 했다. 이어 "A씨가 직접 목격한 사실이 없음에도 '항상 여자가 있는지'라고 자주 목격하는 것처럼 (단체채팅방에서) 얘기하고 이를 전달하도록 한 점, 설령 A씨가 진실한 사실을 물었다 하더라도 행위 자체가 정당한 이유가 있다고 볼 수 없다"라며 "자신에게 유리하게 여론을 형성하기 위해 이 사건 범행에 이르게 된 점, 허위사실을 인터넷 기사나 댓글 등을 이용해 더 많이 퍼뜨리려고 한 점 등에서 죄질이 불량하다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김갑수, “뭐요” 임영웅 또 지적…“언제 목소리 내겠느냐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402198"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.478Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화평론가 김갑수가 가수 임영웅의 DM 논란을 재차 비판했다. 김갑수는 16일 유튜브 채널 ‘매불쇼’에 출연해 “본격적으로 나서서 목소리 높인 건 이승환 씨 밖에 없다”며 “영화인들은 집단적으로 목소리를 내는데 그 외 특히 가요계 반응을 보면 너무 슬플 정도로 미약하다”고 짚었다. 그러면서 김갑수는 “일반적인 K팝 가수들에게 이런(정치적) 목소리를 내달라 기대하는 건 사실 아니다. 그러나 임영웅 사례에서도 얘기했듯 이것은 정치공방이 아니다”라며 “민주공화정의 존립에 관한 문제이고, 내가 민주주의를 지향하는 사람이라면 대체 언제 내가 직업인으로서 소리를 내느냐”라고 꼬집었다. 특히 김갑수는 “계엄 통치가 계속되면 노래가 다 검열받는다. 영화와 소설, 언론도 모두 마찬가지다”라며 “제 이야기의 요지는 연예인들의 침묵에 대해서, 또는 그들의 소극적인 행동에 대해서 한 번은 목소리를 낼 때가 됐다는 얘기를 촉구하고 싶다는 것이었다”라고 강조했다. 앞서 임영웅은 윤석열 대통령에 대한 탄핵 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복무 부실 의혹' 송민호, "몰래 울었다" 공황장애 재조명…YG "치료 위해 병가" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693212"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.479Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 대체 복무 중인 그룹 위너 송민호(31)가 복무 부실 및 출근 기록 조작 의혹에 휩싸인 가운데 과거 고백한 공황장애 등 정신적 질병 고백이 재조명됐다. 소속사 YG엔터테인먼트는 송민호의 해당 논란에 대해 말을 아끼면서도 병가 및 연차에 대해서는 규정 위반이 없었다는 입장이다. 17일 송민호의 소속사 YG엔터테인먼트(이하 YG)는 송민호의 사회복무 부실 근무 및 출근 기록 조작 의혹과 관련 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다"고 말을 아꼈다. 그러면서도 "다만 병가, 휴가는 규정에 맞춰 사용한 것이며, 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이었다"고 밝혔다. 송민호의 소속사인 YG로서는 부실 근무 및 출근 조작 의혹에 대해서 정확하게 알 수 없고 소관도 아니다. 이는 병무청에 조사 및 판단을 구해야 하는 문제로, 병무청은 해당 논란을 접하고 조사에 착수한 상황으로 전해졌다. YG가 밝힌 송민호의 병가 사유는 '치료'인데, 이는 복무 전부터 이어지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2인조 밴드 오모, 당찬 사랑 노래한 '카멜리아' 오늘 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003971862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003971862"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.481Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2인조 여성 밴드 오모(OmO)가 당찬 사랑을 녹인 신곡으로 돌아왔다. 소속사 록스타뮤직앤라이브는 오모(서현·김지은)가 오늘(17일) 정오 각종 음악 사이트에서 신곡 '카멜리아'(Camelia)를 발매하고 컴백했다고 이날 밝혔다. 멤버 서현이 작사하고 서현과 김지은이 공동 작곡했다. '카멜리아'는 막연하고 두렵기도 한 사랑의 감정을 피하지 않고 진취적으로 다가가겠다는 발칙하고 당당한 주인공의 결심을 담은 노래다. 추운 겨울에도 당당히 꽃을 피우는 동백(카멜리아)처럼 사랑을 쟁취하겠다는 매력이 담겼다. 보컬 서현과 키보드 김지은으로 이루어진 2인조 밴드 오모는 지난해 10월 '퍼스트 러브'(First Love)로 가요계에 데뷔했다. 올해 8월에는 '30일'이라는 곡으로 첫사랑의 아련한 감정과 수줍음을 노래했다. ※CBS노컷뉴스는 여러분의 제보로 함께 세상을 바꿉니다. 각종 비리와 부당대우, 사건사고와 미담 등 모든 얘깃거리를 알려주세요.이메일 : 카카오톡 : @노컷뉴스사이트 : htt]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['학폭 논란' 지수, 필리핀서 톱스타됐다…SNS서 행복한 근황 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007973633"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3년 전 학교 폭력 논란으로 활동을 중단했던 배우 지수가 필리핀에서 활발하게 활동하며 큰 인기를 얻고 있다. 최근 지수가 SNS에 공개한 영상에서 그는 필리핀의 한 지방 도시에 방문해 자신을 환영하는 인파 속에서 보디가드들에게 둘러싸여 이동했다. 이어 록 스타를 연상케 하는 의상을 입고 무대에 올라 빼곡히 자리를 채운 필리핀 팬들의 환호를 받기도 했다. 앞서 지수는 2021년 3월 학폭 논란이 불거지면서 촬영 중이던 드라마에서 하차하고, 당시 소속사였던 키이스트와도 계약을 종료한 뒤 모든 활동을 중단했다. 이후 지난 8월 유튜브에 올린 영상을 통해 그는 "4년 동안 이런저런 많은 일이 있었다. 군대도 다녀왔고 저에게 안 좋은 이슈들이 있었는데, 그걸 이야기했던 친구들과 오해를 잘 풀게 됐다"며 근황을 전했다. 활동 재개에 시동을 건 지수는 필리핀 드라마와 영화에 출연하며 SNS에서도 팬들과 활발히 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주원, '우월' 기럭지에 '철철' 흐르는 지성美까지…"국보급 미남" 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807659</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807659"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 주원이 우월한 기럭지와 지성미로 국보급 미남임을 인증했다. 17일 주원은 눈사람 이모티콘과 함께 근황이 담긴 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 주원은 그라인드시소 서촌에서 열린 '슈타이들 북 컬처 | 매직 온 페이퍼' 전시회를 관람하는 모습이다. 전시회 곳곳을 누비는 주원은 기다란 기럭지와 완벽한 비율을 자랑하며 눈길을 끌었다. 이어 책 읽기에 열중한 주원의 옆모습을 통해 지성미를 엿볼 수 있었으며, 그의 오똑한 콧날은 감탄을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "콧대 보소", "오빠 얼굴이 서사고 발단이야", "배우님 일상은 화보 그리고 미모는 국보급" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 주원이 출연한 영화 '소방관'은 영화관에서 절찬리에 상영 중이다. '소방관'은 2001년 3월 4일에 발생한 서울 서대문구 홍제동 방화 사건을 모티브로 하고 있다. 사진=주원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, 이 언니 최동석 이혼 저격 멈췄다.. ‘빌린 선글라스 한 줄기 빛’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041745"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤이 일상에서도 ‘미니멀 시크’를 제대로 보여줬다. 제주살이의 여유로운 순간을 담은 SNS 속 그녀는 감각적인 패션과 소탈한 매력으로 시선을 사로잡았다. 17일 박지윤은 자신의 SNS에 “무료한 제주 일상에 한 줄기 빛, 좋은 사람들과 사진도 찍어주고 화장 안 했다고 선글라스도 빌려주는 이 모임. 몸도 마음도 건강하고 탄탄하게 같이 키워요”라는 글과 함께 한 장의 사진을 올렸다. 소박한 문구지만 사진 속 박지윤의 감각은 심플하면서도 묵직했다. 제주와 어우러진 ‘꾸안꾸’ 패션 사진 속 박지윤은 편안하면서도 세련된 올블랙 스타일링을 완성했다. 블랙 후드 집업에 와이드 그레이진을 매치해 꾸민 듯 꾸미지 않은 ‘제주 감성’을 그대로 살렸다. 여기에 플랫폼 블랙 부츠와 빌려 썼다고 밝힌 블랙 선글라스는 작은 디테일까지도 센스 있는 선택이었다. 특히 선글라스는 무심한 듯 얼굴을 가리면서도 그녀의 존재감을 더욱 강조하는 포인트가 됐다. 팬들은 “이 언니 선글라스까지 완벽”, “오늘은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여자친구, 10주년 기념 콘서트 전석 매진…1회 추가]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423021"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자친구(GFRIEND)가 건재함을 증명하고, 단독 콘서트 추가 공연을 발표했다. 17일 쏘스뮤직은 “내년 1월 18~19일 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 열리는 여자친구의 데뷔 10주년 콘서트에 보내주신 성원에 힘입어 1월 17일 오후 8시 공연 추가 개최를 결정했다”라고 밝혔다. 이로써 여자친구의 단독 콘서트 '여자친구 10주년 '시즌 오브 메모리즈'(GFRIEND 10th Anniversary 'Season of Memories')'는 1월 17~19일 사흘에 걸쳐 열린다. 당초 콘서트는 2회만 예정됐으나, 지난 9일 예매가 시작되자마자 전석 초고속 매진되면서 추가 공연으로 이어졌다. 10일 유튜브 채널 딩고 뮤직(dingo music)에 공개된 '킬링 보이스' 영상이 국내 인기 급상승 동영상 1위에 오르는 등 여자친구의 컴백에 대한 관심이 최고조로 치솟아 있어 추가 회차의 예매 경쟁도 매우 치열할 것으로 예상된다. 추가 공연의 티켓 예매는 18일 오후 8시부터 가능하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나인우, 공익 소집 3년 기다리다 군 면제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696148"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.492Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=나인우 인스타그램 배우 나인우가 군 면제 처분을 받았다는 보도가 나왔다. 17일 스포츠조선은 나인우가 최근 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제가 됐다고 전했다. 보도에 따르면, 나인우는 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받은 후 입소를 기다렸으나 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못하고 3년이 지나 면제 대상자가 됐다. 병역법 제65조 제9항에에 따라 사회복무요원 소집대상자가 소집되지 않고 3년 이상 대기할 경우 적기 사회진출 보장을 위해 전시근로역으로 전환된다. 2024년에도 약 1만 명 이상이 해당 처분을 받은 것으로 알려졌다. 나인우가 4급 보충역 판정을 받은 사유는 알려지지 않았다. 이와 관련해 나인우 소속사 하나다컴퍼니는 현재 연락이 닿지 않고 있다. 한편, 1994년생인 나인우는 2013년 뮤지컬 ‘총각네 야채가게’에 출연하며 데뷔했다. 이후 드라마 ‘철인왕후’, ‘달이 뜨는 강’, ‘클리닝 업’, ‘내 남편과 결혼해줘’ 등 다수의 작품에 출연했다. 박민지 온라인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경 "스스로 더 사랑하는 모두가 되길"…'페이스미' 종영 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807656</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807656"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.495Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[​​​(엑스포츠뉴스 임나빈 기자) 배우 이이경이 최근 종영한 '페이스미' 촬영 중 느꼈던 감정을 솔직하게 털어놓았다. 17일 이이경은 KBS 2TV 드라마 '페이스미' 종영 소감과 관련 사진을 여러 장 게시했다. 이날 이이경은 "'페이스미'를 시청해주시고 사랑해주신 모든 분들 감사하고 사랑합니다"라고 적었다. 이어 "우진이는 어딘가에 있을지도, 없을지도 모르겠지만 촬영하는 내내 가슴이 많이 아팠습니다"라고 전했다. 덧붙여 "스스로를 더 아끼고 사랑하는 모두가 되기를 바라봅니다"라고 훈훈한 메시지를 남겼다. 공개된 사진 속 이이경은 의사 가운에 안경까지 써 한층 지적인 매력이 물씬 풍기는 모습이다. 이를 본 누리꾼들은 "수고하셨습니다", "드라마에서 연기 너무 잘해서 소름", "오빠 팬이라는 게 자랑스러워요" 등의 반응을 이어갔다. 한편 이이경이 성형외과 의사 한우진으로 분한 '페이스미'는 공조 추적 메디컬 드라마로, 지난 12일 종영했다. 사진=이이경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공익 3년 기다린 나인우, 군 면제? 소속사 묵묵부답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415365</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005415365"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.496Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나인우가 군 면제 처분을 받았다는 보도가 나온 가운데 소속사 측이 입장을 밝히지 않고 있다. 17일 스포츠조선은 “나인우가 최근 사회복무요원 소집을 기다리다 군 면제가 됐다”고 보도했다. 보도에 따르면 나인우는 군대 신체검사에서 4급 보충역 판정을 받은 뒤 입소를 기다리고 있었으나, 병무청으로부터 소집 통보를 받지 못한 채 3년이 지나 면제 대상자가 됐다. 이와 관련해 매일경제 스타투데이는 나인우 소속사 하나다컴퍼니와 연락을 시도했으나 닿지 않고 있다. 4급 보충역 판정을 받은 사회복무요원 대기자는 3년 이상 소집되지 못할 경우 전시근로역으로 분류되며 사실상 병역 면제 처분을 받는다. 복무기관 부족으로 인한 적체 현상 때문이며 2024년에도 1만명 이상이 해당 처분을 받은 것으로 알려졌다. 나인우는 오는 2025년 1월 10일 첫 방송되는 MBC 금토드라마 ‘모텔 캘리포니아’에 출연한다. ‘모텔 캘리포니아’는 시골의 모텔에서 태어나 모텔에서 자란 여자 주인공이 12년 전 도망친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨 이혁재, '고액·상습체납자' 명단에 올라..세금 5억 이상 체납]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289983</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289983"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.497Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이혁재가 부가가치세 등 세금 5억원 이상을 체납해 고액·상습체납자 명단에 이름이 올랐다. 17일 머니투데이에 따르면 국세청은 국세를 1년 넘게 체납한 고액·상습체납자의 명단과 인정사항 등을 공개했다. 이에 따르면 올해 신규 공개 대상자는 개인 6천33명, 법인 3천633개로 총 체납액은 6조1천896억원으로 집계됐다. 국세청은 체납자의 성명·상호(법인명), 나이, 직업, 주소, 체납액의 세목·납부 기한 및 체납 요지와 체납자가 법인인 경우에는 법인의 대표자 명단을 공개했다. 이 중에는 개그맨 이혁재가 5억원 이상을 체납해 고액 탈세자 명단에 이름을 올렸다. 개신교 신자인 이혁재는 주식회사 크리스찬메모리얼센터의 대표로 있다. 크리스찬메모리얼센터는 기독교 장묘시설을 운영하는 곳이다. 이혁재는 2021년 부가세 등 4개 세목에서 8건의 세금 2억2300만원을 체납한 것으로 알려졌다. 또한 크리스찬메모리얼센터는 같은 해 부가가치세 등 2개 세목에서 2건의 세금 총 3억3300만원을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세상에서 가장 '핫한' 마을이 과테말라에 있다고? [KBS다큐 '화산,인간']]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227125"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.499Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 다큐 인사이트 '화산, 인간' 3부가 언제 터질지 모르는 활화산 곁에 터를 잡은 마야의 후손들, 과테말라 사람들을 조명한다. 19일(목) 오후 10시 방송되는 KBS 1TV 다큐 인사이트 '화산, 인간' 3부 '잠들지 않는 불의 거인'에서는 '파카야 화산'과 화산활동으로 만들어진 '아티틀란 호수'에서 살아가는 과테말라 사람들의 일상을 들여다본다. 언제 터질지 모르는 활화산은 늘 두려움과 공포의 대상이지만, 이들은 화산과의 삶을 숙명으로 받아들였다. 파카야 화산은 과테말라에서 화산활동이 가장 활발한 화산 중 하나다. 방문객이 가장 많은 대표적인 화산이기도 하다. 이곳에 터를 잡은 루이스는 파카야 산 방문객들에게 화산을 소개하고 투어를 도와주는 '화산 가이드'로 생계를 이어간다. 루이스의 딸 하데는 아직 12세이지만, 아버지와 같은 화산 가이드가 되겠다는 꿈을 품고 아버지와 함께 화산을 오르곤 했다. 화산을 놀이터 삼아 자유롭게 노니는 하데에게도 화산의 꼭대기만큼은 절대 갈 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[부산국제코미디페스티벌, 동서대와 ‘코미디 인력 양성’ 업무 협약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169200"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.500Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부산국제코미디페스티벌조직위원회가 코미디 인력 양성에 발 벗고 나섰다. 17일 부산국제코미디페스티벌조직위원회(BICF)는 “지난 12일 오후 4시 동서대학교 센텀캠퍼스에서 ‘BICF-동서대학교 코미디 연기자 양성 교육과정 개발’을 위한 업무 협약을 체결했다”고 밝혔다. 이날 협약식에는 BICF 김준호 집행위원장, 김대희 이사, 최대웅 부집행위원장, 조광식 부집행위원장, 홍인규 수석, 조윤호 수석, 동서대학교 장제국 총장, 황기현 산학협력단장, 곽준식 큐칼리지 학장, 김대승 임권택영화예술대학 학장, 오세준 뮤지컬엔터테인먼트 학과장이 참석했다. 조직위와 대학이 연계한 이 협약식은 신규 콘텐츠 개발 및 환경을 조성함으로써 부산지역 대학과 산업 협력을 통해서 코미디언 인력을 양성하고, 이를 통해 통해서 ‘웃음의 도시, 코미디 도시, 부산!’으로의 이미지 강화를 목표에 두고 있다. 동서대학교 임권택영화예술대학 뮤지컬엔터테인먼트과에서는 정기 교육 과정 과목을 신설하고 조직위에서 교수진을 구성하여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 반박불가 아름다운 뒤태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423020"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.501Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['빛나는 뒤태' 배우 이하늬가 아름다운 자태를 뽐냈다. 이하늬가 17일 오후 서울 중구 반야트리 클럽 앤 스파서울에서 열린 브랜드 행사에 참석했다. 이날 이하늬가 황금빛 패션으로 시선을 사로 잡으며 포토월 앞에서 다양한 포즈로 매력을 발산했다. 이하늬는 SBS 드라마 '열혈사제2'에 출연 중이다. '아름다운 자태' '예쁜 인사' '미소에 풍덩' '반박불가 몸매' 김현우 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, '검은수녀들'로 10년 만에 스크린 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423019"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.503Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송혜교가 10년 만에 수녀로 스크린 복귀를 알렸다. 16일 오전 서울 CGV용산아이파크몰점에서 영화 '검은수녀들' 제작보고회가 열렸다. 권혁재 감독, 배우 송혜교, 전여빈, 이진욱, 문우진이 참석해 자리를 빛냈다. 송혜교는 소년을 구하려는 강한 의지의 유니아 수녀 역을 맡았다. 전여빈은 의심과 호기심을 품은 채 구마 의식에 가담하는 미카엘라 수녀로 이진욱은 부마를 반대하는 바오로 신부역을, 문우진은 강력한 악령에 사로잡힌 희준 역을 맡았다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화다. 내달 24일 개봉. 박세완 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수, 김영철 불화설 대놓고 인정 "되게 싫어하는데요"[라디오쇼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289980"/>
        <updated>2024-12-17T10:17:54.504Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 동료 김영철에 대해 "싫어한다"라고 쿨하게 반응했다. 박명수는 17일 방송된 KBS 라디오 '박명수의 라디오쇼'에서김태진과 함께 '모발모발 퀴즈쇼' 코너를 진행했다. 이날 방송에서 박명수는 한 청취자로부터 김영철의 '크리스마스 별거 없어'라는 내용의 문자를 받고"김영철이요? 개그맨 김영철이요? 싫어하는데. 되게 싫어하거든요"라고 답하고 "김영철 싫어합니다. 기사 내주셔도 됩니다"라고 강조, 웃음을 자아냈다. 한편 박명수는 '무한도전' 20주년 기념 달력과 관련해서도 언급하고 한 청취자가 "'무한도전' 달력이 너무 인기가 많아서 업무가 마비될 정도"라는 말에 "마비가 되면 일을 해야지 어떻게 전화를 주냐"라며 "달력을 소개해 드렸는데 많은 분이 좋아해 주시고 벌써 다운되고 난리 났다. 주문한 만큼 판다고 한다. 여러분이 좋은 추억을 느낄 수 있다. 잘 만들었다"라고 답했다.]]></content>
    </entry>
</feed>