<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-27T01:02:05.019Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 캐리, 모친상과 자매상 동시에..“슬프고 마음 아파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004185958"/>
        <updated>2024-08-27T01:02:04.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 팝스타 머라이어 캐리(55)가 어머니 패트리샤(87)와 언니 앨리슨(63)이 모두 같은 날 사망했다고 밝혔다. 26일(현지시간) 연예매체 피플 등 외신에 따르면 머라이어 캐리는 "지난 주말에 어머니가 세상을 떠나 슬프고 가슴 아픈 날을 보냈다. 공교롭게도 같은 날 언니도 같은 날 눈을 감았다"라고 성명을 발표했다. 이어 머라이어 캐리는 "어머니가 돌아가시기 전 마지막 주를 어머니와 함께 보낼 수 있어서 축복받은 기분이다"라며 "이런 시기에 사랑과 지지를 보내주신 여러분들에게 감사를 표한다. 또 제 사생활을 존중해 주셔서 감사하다"라고 전했다. 패트리샤와 앨리슨의 사망 원인에 대한 자세한 내용은 공개되지 않았다. 알프레드 로이 캐리와 결혼한 패트리샤는 아일랜드계 미국인 출신의 전직 오페라 가수이자 보컬 코치였다. 이후 그는 머라이어 캐리가 3살 때 이혼을 했다. 머라이어 캐리는 2020년 발간된 자신의 회고록에서 어머니, 언니와의 관계를 '복잡하다'고 표현했다. 그는 회고록에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아직 안갔어? 칸예 웨스트, 강남 한우 고깃집 방문 인증샷 화제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000890264"/>
        <updated>2024-08-27T01:02:04.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[칸예 웨스트(Ye)가 여전히 한국에 머물면서 K-맛집을 즐기고 있다. 8월 26일 서울 강남구에 위치한 한 식당은 공식 소셜 미디어 계정을 통해 칸예 웨스트의 방문을 알렸다. 한우를 취급하는 해당 식당에서 칸예 웨스트는 다양한 종류의 고기를 먹은 것으로 전해진다. 칸예 웨스트는 지난 23일 오후 8시 고양종합운동장에서 열린 'Ye x Ty Dolla Sign Vultures Listening Experience' 리스닝 파티를 위해 14년 만에 내한했다. 당초 라이브 공연 없이 음원만 듣는 리스닝 파티로 계획됐지만, 이날 칸예 웨스트는 직접 마이크를 잡고 자신의 히트곡을 포함한 77곡의 하이라이트를 불러 전 세계서 화제를 모았다. 한편, 전처 킴 카다시안과 이혼한 후 비앙카 센소리와 재혼한 칸예 웨스트는 현처를 비롯, 자녀들과 함께 한국을 방문했다. 가족들과 자유롭게 서울의 이곳 저곳을 방문한 칸예 웨스트의 목격 인증샷이 온라인 커뮤니티를 통해 공개돼 이목을 끌었다. 특히 용산에 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["엄마·여동생, 같은날 사망" 머라이어 캐리, 충격 비보 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005144076"/>
        <updated>2024-08-27T01:02:04.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 머라이어 캐리가 가슴 아픈 소식을 전했다. 26일(현지시각) 해외 연예 매체 피플 등의 보도에 따르면, 머라이어 캐리는 성명을 통해 “지난 주말에 어머니를 잃게 되어 가슴이 아프다. 슬프게도 비극적인 사건으로 제 자매도 같은 날 목숨을 잃었다”라고 밝혔다. 이어 “돌아가시기 전 마지막 한 주를 어머니와 함께 보낼 수 있어서 축복받은 것 같다”라면서 “이 불가능한 시간 동안 제 사생활에 대한 모든 분들의 사랑과 지원, 그리고 존경에 감사드린다”고 전했다. 다만 그의 어머니 패트리샤와 자매 앨리슨의 사망 원인을 포함한 다른 세부 사항은 알려지지 않았다. 알프레드 로이 캐리와 결혼한 적이 있는 패트리샤는 줄리어드에서 오페라 가수이자 보컬 코치로 활동하다가 앨리슨과 머라이어, 아들 모건을 낳았다. 두 사람은 나중에 머라이어가 3살 때 이혼했다. 머라이어는 2020년 자신의 회고록에서 “제 인생의 많은 측면과 마찬가지로, 어머니와의 여정 역시 모순과 경쟁적인 현실로 가득했다”면서 “우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 캐리 “엄마와 언니, 같은 날 사망…마음 너무 아파”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864881"/>
        <updated>2024-08-27T01:02:04.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 가수 머라이어 캐리(54)의 어머니 패트리샤 캐리(87)와 언니 엘리슨 캐리(63)가 같은 날 세상을 떠났다. 26일(현지시간) 연예매체 피플 등 외신에 따르면, 머라이어 캐리는 성명을 통해 “지난 주말에 어머니를 잃게 되어 마음이 아프다. 안타깝게도 비극적인 사건으로 언니도 같은 날 목숨을 잃었다”라고 밝혔다. 이어 “돌아가시기 전 마지막 한 주를 어머니와 함께 보낼 수 있어서 축복받은 기분이다”라면서 “이 불가능한 시간 동안 제 사생활에 대한 모든 분들의 사랑과 지원, 그리고 존경에 감사드린다”고 전했다. 패트리샤와 앨리슨의 사망 원인을 비롯한 다른 자세한 사항은 알려지지 않았다. 알프레드 로이 캐리와 결혼한 적이 있는 패트리샤는 줄리어드에서 오페라 가수이자 보컬 코치로 활동하다가 앨리슨과 머라이어, 아들 모건을 낳았다. 두 사람은 나중에 머라이어가 3살 때 이혼했다. 머라이어는 2020년 회고록에서 “제 인생의 많은 측면과 마찬가지로 어머니와의 여정 역시 모순과 경쟁적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 출신 타오, 결혼 임박?…'SM 연습생' 출신 배우에 프러포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005081764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005081764"/>
        <updated>2024-08-27T01:02:04.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 출신 중국 가수 타오(31)가 중국의 배우 겸 가수 쉬이양(26)과 공개 열애를 시작한 지 한 달 만에 공개 프러포즈했다. 27일 중국 소후엔터테인먼트에 따르면 타오는 최근 한 방송에서 쉬이양에게 공개 프러포즈를 했다. 타오는 "내가 감히 당신과 결혼할 수 있도록 허락해 달라"며 프러포즈했고 쉬이양은 눈물을 흘리며 화답 후 키스했다. 앞서 타오는 지난달 14일 자신의 웨이보에 "우리가 영원히 함께하길"이라는 글과 함께 쉬이양과 석양을 배경으로 포옹과 입을 맞추려는 포즈의 사진을 게재했다. 같은 날 쉬이양도 자신의 계정을 통해 열애 사실을 인정했다. 타오와 쉬이양은 2020년부터 4살 연하의 중국 배우 쉬이양과 열애설이 불거진 바 있다. 당시 타오는 "연애는 사적인 일이다. 누군가 열애를 인정하면 축복해주면 되고 인정하지 않아도 잘못된 건 아니다"라고 입장을 밝혔다. 두 사람은 4년 만에 열애 사실을 인정하고 한 달 만에 공개 프러포즈를 해 결혼이 임박한 것이 아니냐는 추측]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[머라이어 케리, 어머니와 언니 같은 날 사별…"가슴 찢어져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014894467"/>
        <updated>2024-08-27T01:02:04.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 팝스타 머라이어 케리(55)가 어머니와 언니를 같은 날 여의었다고 AP통신과 피플 등 미국 매체들이 26일(현지시간) 전했다. 보도에 따르면 케리는 이날 성명에서 "지난 주말에 어머니를 잃어서 가슴이 찢어진다"며 "슬프게도 비극적인 일의 연속으로 내 언니도 같은 날 목숨을 잃었다"고 밝혔다. 이어 "엄마가 돌아가시기 전 마지막 한 주를 함께 보낼 수 있어서 축복받은 기분"이라며 "이 불가능한 시간 동안 내 사생활을 존중하고 사랑과 지지를 보내준 모든 이들에게 감사하다"고 덧붙였다. 지역 일간지 타임스 유니언은 케리의 친언니 앨리슨이 장기 기능 합병증으로 그동안 호스피스 치료를 받아오다 63세 나이로 사망했다고 전했다. 케리의 모친 퍼트리샤의 사망 원인을 비롯해 다른 자세한 내용은 알려지지 않았다. 퍼트리샤는 유명한 예술학교 줄리아드를 나온 성악가로, 케리는 어릴 때부터 어머니에게서 가수로서의 영감을 받았다고 말해 왔다. 케리는 3세 때 부모가 이혼한 뒤 주로 어머니]]></content>
    </entry>
</feed>