<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-02T09:16:57.752Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["새로운 삶 살고파" 아델, 무기한 활동 중단 선언…팬들 '술렁' [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001767166"/>
        <updated>2024-09-02T09:16:56.908Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 뮤지션 아델(Adele)이 무기한 활동 중단을 선언해 충격을 안겼다. 지난달 31일(현지시간) 피플 등 현지 매체 보도에 따르면 아델은 독일 뮌헨에서 열린 콘서트에서 "오는 11월에 라스베이거스 공연이 끝나면 긴 휴식을 취할 것"이라고 선언했다. 그는 "스스로 새로운 삶을 살기 위해 지난 7년을 보냈다"며 "이제 나는 그 삶을 살고 싶다. 내가 준비해 온 새로운 삶을 살고 싶다. 엄청 오랫동안 무대에 서지 않을 예정"이라고 밝혔다. 은퇴를 암시한 아델의 발언에 국내외 팬들이 술렁였다. 그의 계정에는 "당신의 음악은 나에게 큰 힘이 됐다", "언젠가 다시 만나자" 등 아쉬움 가득한 댓글이 줄을 이었다. 1988년생으로 만 33세인 아델은 최초로 그래미 어워즈 제너럴 필드를 모두 수상한 첫 여성 아티스트이며, 제너럴 필드를 가장 많이 받은 여자 가수다. 또 아델은 '21', '25', '30' 3개의 앨범 활동 대 모두 타임 선정 영향력 있는 인물 100인으로 선정되며 21세기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['주름 성형설' 브래드 피트, 29살 어린 여친 손 '꼭'…첫 동행 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005084743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005084743"/>
        <updated>2024-09-02T09:16:56.910Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 겸 영화 제작자 브래드 피트(60)가 약 2년간 교제한 여자친구인 주얼리 사업가 이네스 드 라몬(31)과 레드카펫 행사에 처음으로 동행했다. 2일(한국시간) 베니스 리도섬에서 열린 제81회 베니스 국제영화제에서는 영화 '울프스' 레드카펫 행사가 진행됐다. 현장에는 해당 영화의 제작과 주연을 동시에 맡은 배우 조지 클루니와 브래드 피트가 각자의 아내, 연인과 함께 동석했다. 브래드 피트가 여자친구 이네스 드 라몬과 공식 석상에 참석한 것은 이번 베니스 국제영화제가 처음이다. 이네스 드 라몬은 한쪽 목선을 감싸는 타이트한 흰색 드레스를 착용하고 슬림한 몸매를 뽐냈다. 그는 풍성한 웨이브 헤어스타일을 연출하고 길게 늘어지는 드롭 이어링을 매치해 주얼리 사업가다운 패션 센스를 뽐냈다. 브래드 피트는 루이 비통의 턱시도를, 조지 클루니는 조르지오 아르마니의 블랙 슈트를 착용했다. 조지 클루니의 아내인 국제변호사 아말 클루니는 아틀리에 베르사체의 드레스를 입고 독보적인 아우라를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 욱일기 논란 이후 1달 만 “활동중단” 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687502"/>
        <updated>2024-09-02T09:16:56.911Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 콘서트에서 욱일기 사용 논란이 있었던 세계적 뮤지션 아델이 활동 중단을 발표했다. 사진=뉴시스 지난달 31일(현지 시간) 아델은 독일 뭔헨에서 콘서트를 진행하며 11월 라스베이거스 공연 이후 휴식기를 가질 것이라고 알렸다. 그는 “새로운 삶을 살고 싶다”며 “엄청나게 오랜 시간 동안 무대에 오르지 못할 수도 있다”고 전했다. 아델 대변인 측에서도 휴식이 필요한 상황이라고 밝혀 활동 중단을 공식화했다. 앞서 아델은 지난달 독일 뮌헨 특설 스타디움에서 단독 콘서트를 진행하며 초대형 야외 스크린에 욱일기를 등장시켜 논란이 되기도 했다. 이에 서경덕 교수를 비롯한 여러 항의 여론이 이어지면서 이후 진행된 콘서트에서는 욱일기가 제외된 영상을 사용하게 됐다. 다만 공식적인 사과가 전해지지는 않아 서 교수 측에서는 이에 아쉬움을 표현하기도 했다. 한편, 앞서 아델은 2011년 자선사업가 사이먼 코넥키를 만나 교제를 시작해 2012년 아들 안젤로를 낳았으며 2016년 비밀리에 결혼했으나 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['완벽한 얼굴' 신드롬?…500명이 따라 성형한 中미녀 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003867257</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003867257"/>
        <updated>2024-09-02T09:16:56.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[중국의 한 뷰티 인플루언서가 운영하는 개인 성형외과에서 500명 이상의 팬들이 그녀처럼 성형을 한 사실이 알려졌다. 2일 홍콩 사우스차이나모닝포스트(SCMP)에 따르면, 아기 같은 얼굴로 유명한 중국 저장성 출신의 뷰티 인플루언서 왕징(30)은 중국판 틱톡인 더우인에서 자신의 성형 수술 경험과 이를 바탕으로 성형외과를 차린 이야기를 공개했다. 현재 왕징은 94만 명의 팔로워를 보유하고 있다. 보도에 따르면, 왕징은 지금의 얼굴을 얻기 위해 성형에 100만 위안(약 1억 8800만 원)을 지불했다. 중국에서는 왕징처럼 큰 눈과 애교살, 작은 턱 등 아기 같은 얼굴이 미인의 기준으로 여겨지는 것으로 전해졌다. 특히 왕징의 수술 결과가 매우 성공적이어서 성형외과 업계에서는 완벽하다는 평가를 받고 있다. 왕징은 자신의 성형 경험을 바탕으로 개인 성형외과를 운영하기 시작했다. 그녀는 자신의 얼굴을 모델로 삼아 자신과 닮고 싶어 하는 고객을 상담하고, 수술은 고용된 의사가 진행한다. 중국에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 팝스타 아델, 무기한 활동 중단 예고... “새로운 삶 살고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376972"/>
        <updated>2024-09-02T09:16:56.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 아델이 활동을 당분간 중단한다. 지난달 31일(현지 시간) 아델은 독일 뭔헨에서 콘서트를 열고 “오는 11월에 라스베이거스 공연을 마치면 긴 휴식을 취할 예정”이라고 밝혔다. 아델은 “지난 7년 동안 나 자신을 위한 새로운 삶을 만들어왔다. 새로운 삶을 살고 싶다”라고 떨리는 목소리로 얘기했다. 앞서 지난 7월 독일 방송사 ZDF와 인터뷰에서도 연예계 활동에서 물러나고 싶다는 발언을 한 바 있다. 아델은 뭔헨 콘서트에서 “엄청나게 오랜 시간 동안 무대에 오르지 못할 수도 있다”라며 무기한 활동 중단을 예고했다. 1일 외신 CNN 보도에 따르면 아델 대변인은 “(아델은) 그냥 휴식이 필요할 뿐”이라고 말했다. 아델은 지난 2007년 싱글 ‘홈타운 글로리’로 데뷔했다. 이후 ‘헬로’ ‘롤링 인 더 딥’ ‘썸원 라이크 유’ 등 히트곡을 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 무기한 활동 중단 선언 "새 삶 살고파" [N해외연예]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007765422"/>
        <updated>2024-09-02T09:16:56.916Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 가수 아델이 긴 휴식기를 가질 것이라고 예고했다. 아델은 지난달 31일 독일 뮌헨에서 열린 콘서트 중에 라스베이거스에서의 공연을 끝내고 긴 휴식을 가질 것이라고 밝혔다. 공연에서 그는 떨리는 목소리로 "나는 스스로 새로운 삶을 살기 위해 지난 7년을 보냈다, 이제 나는 그 삶을 살고 싶다"며 "내가 준비해 온 새로운 삶을 살고 싶다"고 전했다. 그러면서 그는 "무척 오랫동안" 무대에 서지 않을 것이라고 밝혔다. 또한 아델은 지난 3년간 자신의 공연을 찾아준 관객들에게 고마움을 전하며 "놀라운 경험이었다, 나는 다만 쉼이 필요하다"고 덧붙였다. 아델은 지난 몇 년간 공적으로나 사적으로나 다사다난한 시간을 보냈다. 2019년 그는 전 연인 사이먼 코넥키와 헤어지고 스포츠 에이전트인 리치 폴과 2021년부터 교제 중이다. 현재 리치 폴과는 약혼한 상태인 것으로 추측되고 있다. 뮌헨에서의 공연은 독일 공연에서의 대미를 장식하는 공연이었다. 오는 10월에는 라스베이거스에서 10번의 공연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트, ‘전처’ 졸리 참석한 영화제에 26살 연하 여친과 등장‥애정 표현까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892612"/>
        <updated>2024-09-02T07:15:42.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혼 후 처음으로 같은 영화제에 참석한 브래드 피트와 안젤리나 졸리의 만남은 이뤄지지 않았다. 8월 28일(현지시간) 페이지식스 등 보도에 따르면, 브래드 피트는 28일 개막해 이달 7일까지 이탈리아에서 열리는 베니스 국제영화제에 참석했다. 안젤리나 졸리 역시 영화제에 참석한 가운데, 이 매체는 영화제 측이 두 배우가 서로 마주치지 않도록 각별히 주의하며 일정을 짰다는 뒷이야기를 보도했다. 안젤리나 졸리는 지난달 29일 목요일 베니스 국제영화제에 참석한 후 곧장 미국 콜로라도에서 열리는 텔루라이드 영화제로 이동했다. 브래드 피트는 31일 토요일 베니스에 도착해, 두 사람이 만날 일은 없었다. 또한, 이 매체는 한 소식통의 말을 인용해 "두 사람은 상영 일정을 따로 떨어지도록 조정해 달라고 요청하지는 않았다"면서 "하지만 영화제 측은 그렇게 해야 한다는 걸 알았다"고도 전했다. 안젤리나 졸리는 오페라 가수 마리아 칼라스의 이야기를 다룬 영화 '마리아'로, 브래드 피트는 조지 클루니와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 강력한 활동 중단 의지 “오랜기간 팬들 못 볼 것” [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000892605"/>
        <updated>2024-09-02T07:15:42.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아델이 재차 활동 중단을 선언했다. 피플은 9월 1일(현지시간) 아델이 콘서트에서 긴 공백기를 선언했다고 보도했다. 아델은 최근 독일 뮌헨 콘서트에서 "11월 라스베이거스 콘서트가 끝난 후 오랜 기간 스포트라이트에서 떠나있을 것"이라고 말했다. 아델의 발언은 팬이 촬영한 영상이 소셜미디어를 통해 공유됐다. 아델은 "10번 가량의 콘서트가 남아있지만 그 후엔 믿을 수 없을 정도로 오랫동안 여러분을 못 볼 것"이라며 "여러분을 내 마음 속에 소중히 간직할 것"이라고 말했다. 아델은 지난 7월에도 독일 방송사 ZDF와의 인터뷰에서 현재 진행 중인 콘서트 이후 음악 활동을 중단하겠다는 계획을 공개한 바 있다. 당시 아델은 "유명해지기 전의 모든 게 그립다. 아마 무명이었던 때가 가장 그립다. 내가 원할 때마다 음악을 만들 수 있고, 사람들이 그것에 수용적이고 좋아한다는 점이 좋다"며 "사람들이 내 노래와 목소리에 관심을 갖는다는 사실 자체가 꽤 힘들다"고 고백했다. 아델은 지난 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 무대 못 본다..잠정 은퇴 선언 “새 삶 살고 싶다”(종합)[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005148529"/>
        <updated>2024-09-02T07:15:42.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 아델이 잠정 은퇴를 선언했다. 1일(현지시간) CNN 등 현지 매체 보도에 따르면 아델은 지난달 31일 독일 뮌헨에서 열린 콘서트에서 오는 11월 라스베이거스 공연을 마친 뒤 ‘긴 휴식’을 취할 계획이라고 밝혔다. 아델은 “그냥 휴식이 필요하다. 난 지난 7년 동안 나 자신을 위한 새로운 삶을 만들어왔고 그렇게 살고 싶다”며 “나는 내가 만들어온 새로운 삶을 살고 싶다”고 떨리는 목소리로 말했다. 더불어 “엄청나게 오랜 시간” 동안 다시 무대에 오르지 못할 수도 있다고 덧붙였다. 그러면서 “휴식 기간 내내 팬들을 마음 속에 소중히 간직할 거다. 이 쇼들과 지난 3년 동안 했던 모든 공연을 정말 영원히 마음 속 깊이 간직할 거다”고 전했다. 아델은 개인적으로나 커리어적으로나 최근 몇 년 동안 매우 다사다난한시간을 보냈다. 2019년 아델과 사이먼 코네츠키는 별거를 발표했다. 그는 2021년부터 스포츠 에이전트 리치 폴과 연애하고 있었는데 두 사람이 약혼했다는 추측이 이어지면서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비욘세·셀린 디옹 이어 아바까지…"트럼프, 내 곡 쓰지 마!" 발끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007764997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007764997"/>
        <updated>2024-09-02T06:23:08.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스웨덴의 전설적 팝 그룹 '아바'가 미국 공화당 대통령 후보 도널드 트럼프에게 그의 선거 유세 집회에서 그들의 음악과 비디오를 사용하는 것을 중단할 것을 요청했다고 로이터가 1일(현지시간) 보도했다. 지난 7월 27일 트럼프와 그의 러닝메이트 JD 밴스가 미네소타에서 개최한 집회에서 '더 위너 테익스 잇 올'(The Winner Takes It All) 등 아바의 히트곡이 비디오와 함께 연주됐다. 이같은 소식이 알려지자 아바는 공식 성명을 내고 이같이 밝혔다. 유명 가수가 트럼프 선거 유세에 자신의 곡을 쓰지 말 것을 요청한 것은 이번이 처음이 아니다. 지난달 31일 세계적인 팝스타 비욘세가 트럼프 캠프에 자신의 노래를 사용하지 말 것을 요청했다. CNN 등에 따르면 비욘세는 트럼프 캠프가 이날 펜실베이니아주 선거운동 행사에서 자신의 신곡 '텍사스 홀덤'을 사용하자, 이를 중단하지 않으면 법적조치를 취하겠다고 경고했다. 지난달 팝가수 셀린 디옹도 자신의 히트곡 '마이 하트 윌 고 온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오아시스 이어 린킨파크도 돌아오나? 썸41 데릭 위블리 “체스터 베닝턴 후임, 나 아니다” [할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089943"/>
        <updated>2024-09-02T06:23:08.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 린킨파크. 사진|린킨파크 SNS 최근 영국의 전설적인 밴드 오아시스가 재결합 소식을 알린데 이어 미국 록밴드 린킨파크가 새로운 보컬을 영입하고 활동을 재개할 것으로 보인다. 린킨파크는 최근 자신들의 SNS에 연이어 컴백을 암시하는 글을 남겼다. 이들은 ‘무언가의 일부가 되어라. 9월 5일.’이라는 글과 함께 자신들의 홈페이지를 게시했다. 그 전에는 ‘시간 문제일뿐’이라는 글도 남겼다. 일각에서는 썸 41일의 보컬 데릭 위블리가 사망한 체스터 베닝턴의 뒤를 이어 린킨파크의 새로운 보컬로 합류한다는 설도 나돌았다. 지난 달 27일 린킨파크가 자신들의 SNS에 컴백 예고 글을 올린 뒤 28일 썸41 계정에 “데릭 위블리가 중대발표를 할 예정이다”는 글이 게시됐기 때문이다. 그러나 이는 사실이 아니었다. 데릭 위블리는 “현재의 루머를 불식시킬 필요가 있었다. 나는 오아시스나 린킨파크에 합류하지 않을 것”이라며 “다만 그들이 미래에 무엇을 할지 기대된다”고 적었다. 1996년 남성 6인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘父 이름은 잃었지만…’ 브래드 피트, 절친 조지 클루니와 수상택시 커플 데이트[할리웃톡]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089941</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089941"/>
        <updated>2024-09-02T06:23:08.413Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 브래드 피트(왼쪽)와 이네스 드 라몬 커플. 사진 | 페이지식스 배우 조지 클루니(왼쪽)와 아말 클루니 부부. 사진 | 페이지식스 20년지기 절친 미남 스타 브래드 피트(61)와 조지 클루니(63)가 더블 데이트를 즐기는 모습이 포착됐다. 두 친구는 지난달 31일(현지시간) 이탈리아 베네치아에서 함께 수상택시를 타고 이동하는 모습이 카메라에 잡혔다. 브래드 피트는 지난해부터 교제 중인 26세 연하의 모델 겸 보석 디자이너 이네스 드 라몬(37)과 함께였고, 조지 클루니는 17세 연하의 변호사 아내 아말 클루니(44)와 함께였다. 선미에 앉은 피트는 검정 원피스를 입은 라몬의 어깨를 감싸고 미소를 띤 채 자신들을 찍는 파파라치에게 손을 흔들어 보이는 여유를 보였다. 운전석 쪽에는 클루니 부부가 있었다. 남색 정장 차림의 클루니는 아내와 다정하게 바닷바람을 즐겼고, 피트 커플과 모여서 환담을 나누기도 했다. 이날의 만남은 지난달 28일 막을 올린 81회 베니스 국제영화제에 영화 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 무기한 활동 중단 발표..."새로운 삶 살고파" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307852"/>
        <updated>2024-09-02T04:18:28.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 아델(36)이 무기한 활동 중단을 발표했다. 지난달 31일(현지 시간) 아델은 독일 뭔헨에서 콘서트를 개최했다. 이날 그는 오는 11월에 라스베이거스 공연을 마치면 긴 휴식을 취할 예정라고 전했다. 아델은 "지난 7년 동안 나 자신을 위한 새로운 삶을 만들어왔다. 새로운 삶을 살고 싶다"라고 떨리는 목소리로 얘기했다. 실제로 그는 지난 7월 독일 방송사 ZDF와의 인터뷰에서 연예계 활동에서 물러나 "잠시동안 다른 창의적인 일을 할 것이다"라고 활동 중단을 암시한 바 있다. 뭔헨 콘서트에서 아델은 "엄청나게 오랜 시간 동안 무대에 오르지 못할 수도 있다"라며 무기한 활동 중단을 예고했다. 그러면서 자신의 공연을 보러온 팬에게 감사 인사를 건넸다. 1일 외신 'CNN' 보도에 따르면 아델 대변인은 "(아델은) 그냥 휴식이 필요할 뿐이다"라고 전했다. 아델은 5년여간 사귄 연인 사이먼 코넥키와 지난 2012년 아들을 안았다. 두 사람은 2016년 결혼했지만, 2019년 돌연 이혼했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브래드 피트, '26살 연하' 새 여친과 공개석상...'이혼' 안젤리나 졸리도 참석 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307851"/>
        <updated>2024-09-02T04:18:28.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브래드 피트(60)가 그의 여자친구 이네스 드 라몬(34)과 함께 공개석상에 등장해 뜨거운 관심을 모았다. 1일(현지 시간) 브래드 피트는 이네스 드 라몬과 이탈리아에서 열린 제 81회 베니스 영화제 레드카펫에서 모습을 드러냈다. 두 사람은 손을 잡고 허리를 손으로 감싸는 등 다정한 분위기로 시선을 모았다. 이날 브래드 피트는 상하의 모두 검은색 정장을 입었다. 이네스 드 라몬은 새하얀 드레스를 입었고 두 사람은 극명한 대조를 이루었다. 이네스 드 라몬은 주얼리 브랜드 A사 부사장으로 재직 중이다. 그는 브래드 피트와 지난 2022년 LA에서 열린 록그룹 U2 보토 콘서트에 함께 참석한 모습이 목격되면서 열애설이 불거졌다. 이네스 드 라몬은 영화 ‘뱀파이어 다이어리’ 시리즈로 유명한 배우 폴 웨슬리(42)와 결혼했지만, 지난 2022년 9월 별거를 발표했다. 지난해 2023년 2월 이혼했다. 브래드 피트는 지난 2000년 배우 제니퍼 애니스턴(55)과 결혼해 2005년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]"졸리 보고있나" 브래드 피트, 30살 어린 여친과 레드카펫]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003717767"/>
        <updated>2024-09-02T04:18:28.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[브래드 피트가 여자친구 이네스 드 라몬과 베니스 영화제를 참석했다. 공교롭게도 그의 전처 안젤리나 졸리 역시 영화제 참석 차 베니스에 머물고 있다. 2일(한국시간) 영국 데일리 메일 등 외신에 따르면 할리우드 배우 브래드 피트(63)는 이날 베니스 영화제 레드카펫에 약 2년간 교제한 여자친구 이네스 드 라몬(33)과 함께 등장했다. 이네스가 공식적으로 레드카펫에 데뷔한 것은 이번이 처음이다. 외신은 이네스에 대해 "러프 디테일이 돋보이는 화이트 원숄더 원피스에 실버 스팽글 핸드백과 스테이트먼트 이어링을 매치해 탄탄한 몸매를 과시했다"라고 묘사했다. 이네스 역시 돌싱으로, 올해 2월 LA에서 브래드와 동거를 시작했으며, 이후 두 사람은 점점 가까워지고 있다. 안젤리나 졸리와의 이혼 이후 브래드의 첫 번째 진지한 관계다. 한편 브래드 피트와 이네스 드 라몬은 2022년 11월 로스앤젤레스 보노 콘서트에서 처음 인연을 맺었다. 드 라몬과 가까운 한 소식통은 "두 사람은 아주 잘 지내고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['29세' 라이징 배우, 돌연 은퇴 발표..."행복했던 10년" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001307834"/>
        <updated>2024-09-02T03:18:31.422Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[떠오르는 일본 배우 노가미 타카토(29)가 돌연 은퇴를 발표했다. 지난달 31일 노가미 타카토는 "연예 생활을 은퇴하기로 결정했다"라고 밝혔다. 소속사 스페이스 크래프트 에이전시 역시 퇴소했다고 밝히며 그는 자필로 작성한 입장문 덧붙였다. 노가미 타카토는 갑작스러운 보고로 놀랐을 팬에게 죄송하다고 얘기했다. 그는 지난 10년간 연예계 생활을 통해 얻은 만남과 경험이 모두 인생의 재산이라고 얘기했다. 노가미 타카코는 지난 2015년에 데뷔했다. 그는 일본 TBS 드라마 '변두리 로켓'(2018), 후지 TV 드라마 '닌겐토아카시'(2019) 등에 출연하며 얼굴을 알렸다. 최근에도 노가미 타카코는 지난 8월까지 방송된 TV 아사히 드라마 '가면라이더 갓챠드'에 출연한 바 있다. 때문에 갑작스러운 그의 은퇴 소식에 많은 이들이 안타까움을 표현하고 있다. 노가미 타카코는 "뜨거운 성원을 보내준 팬분들과 그동안 응원해 준 모든 관계자 분께 감사합니다"라고 강조했다. 그는 자신에게 10년간 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘충격 은퇴’ 아델, “엄청나게 오래 쉬겠다” 선언[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003867056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003867056"/>
        <updated>2024-09-02T01:06:30.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적 가수 아델(34)이 은퇴를 선언한 가운데 당분간 복귀하지 않을 것이라고 밝혔다. 그는 8월 31일(현지시간) 독일 뮌헨에서 열린 콘서트에서 오는 11월에 라스베이거스 공연이 끝나면 ‘긴 휴식’을 취할 것이라고 말했다. 아델은 떨리는 목소리로 “지난 7년간 나 자신을 위한 새로운 삶을 만들어왔고, 이제 그 삶을 살고 싶다”면서 “내가 만들어온 새로운 삶을 살고 싶”고 말했다. 이어 “엄청나게 오랜 시간 동안” 다시 무대에 서지 못할지도 모른다고 덧붙였다. 아델은 개인적으로나 직업적으로 다사다난한 몇 년을 보냈다. 2019년, 아델은 아들을 두고 있는 사이먼 코네키와 별거를 발표했다. 2021년부터 스포츠 에이전트 리치 폴과 열애 중이며, 최근엔 약혼했다고 발표했다. 2022년 1월에 시작된 그의 라스베이거스 공연은 오는 11월 23일에 막을 내린다. 앞으로 10회 공연이 남았다. 앞서 아델은 지난 7월 독일 방송사 ZDF와의 인터뷰에서 “잠시 동안만이라도 다른 창의적인 일을 하]]></content>
    </entry>
</feed>