<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-20T18:19:03.438Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 패배 설욕 몬스터즈, 파상공세 동국대에 총력전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415037"/>
        <updated>2024-10-20T16:17:31.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최강 몬스터즈가 동국대의 파상공세와 마주한다. 21일 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 103회에서는 패배를 설욕하려는 최강 몬스터즈와 물오른 타격감을 앞세운 동국대와의 승부가 펼쳐진다. 이날 최강 몬스터즈의 선발 투수로는 니퍼트가 낙점된다. 니퍼트는 무려 2144일 만에 오른 선발 마운드에서 거침없는 투구로 동국대 타선을 압도하는데, 특히 완벽한 구위로 단숨에 아웃카운트를 올리며 승리의 기운을 돋운다. 이에 맞선 동국대 타선도 기죽지 않고 거침없이 스윙을 돌린다. 서서히 타이밍을 맞춰가던 동국대 타자들도 니퍼트의 초구에 반응하며 결과를 내기 시작한다. 니퍼트가 다가오는 위기를 돌파하고 팀 승리의 발판이 될 수 있을지 주목된다. 이 가운데 동국대와의 1차전에서 부진한 모습을 보인 임상우는 설욕의 의지를 불태운다. 특히 임상우는 앞선 타격 부진을 만회하기 위해 김성근 감독표 특훈에 매진했다고. 몬스터즈 덕아웃에서도 “제발 하나만 해 줘라”라며 간절한 응원을 보낸다. 임상우가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 황인엽·정채연·배현성, 빛나는 추억의 기록]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415036"/>
        <updated>2024-10-20T16:17:31.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[반짝반짝 빛나는 청춘의 순간이다. JTBC 수요드라마 '조립식 가족'이 황인엽 정채연 배현성 등 배우들의 매력이 담긴 비하인드 컷을 대방출해 시청자들의 이목을 집중 시켰다. 공개된 사진은 극 중 김산하(황인엽), 윤주원(정채연), 강해준(배현성)이 웃고 울었던 추억을 고스란히 기록하고 있다. 매일 크고 작은 소동들이 끊이지 않고 있는 학교 풍경은 감성을 자극하고, 인기 많은 두 오빠들 때문에 매일 원치 않는 편지 배달부 신세가 된 윤주원과 그런 동생에게 무슨 일이 생기면 동에 번쩍 서에 번쩍 나타나는 김산하, 강해준의 모습도 시선을 모은다. 또 어느 날 갑자기 나타난 친부의 존재에 혼란스러워하는 강해준의 곁에서 위로는 물론 만나러 가는 길에 동행까지 해준 김산하의 든든한 우애는 뭉클함을 불러일으킨다. 이어 윤주원을 두근거리게 한 첫 데이트의 현장은 미소를 자아내기도. 늘 여학생들의 애정 폭격이 끊이지 않는 김산하, 강해준에게 본인도 연애편지를 받았다고 자랑하고 싶어 발을 동동 구르던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["확 패버릴까"…'푹다행' 이대호, 이대은 하극상에 '분노']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415035"/>
        <updated>2024-10-20T16:17:31.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야구부 막내 이대은의 하극상에 이대호가 분노한다. 21일 방송되는 MBC '푹 쉬면 다행이야'(이하 '푹다행') 24회에서는 임원 재도전자 이대호와 야구부 일꾼 유희관, 이대은, 니퍼트의 0.5성급 무인도 운영 둘째 날 풍경이 펼쳐진다. 스튜디오에서는 '안CEO' 안정환과 붐, 김대호 그리고 이대은의 부인 래퍼 트루디가 이를 지켜볼 예정이다. 이날 이대호는 자신을 서포트해 주고, 일꾼들과의 중간 다리 역할을 해줄 부주장을 뽑겠다고 선포한다. 투표 결과 첫째 날 문어 두 마리를 잡은 활약에 힘입어 막내 이대은이 부주장에 선정된다. 이대은은 감투를 쓰자마자 눈빛이 달라지며 책임감을 불태운다. 장작 패기와 조식 준비를 진두지휘하기로 한 이대은은 먼저 '장작 패기 팀'과 '조식 팀'을 나눈다. 어려워 보이는 장작 패기 팀에 유희관과 이대호를 배치한 이대은에게 유희관이 불만을 표하자, 이대은은 “패라면 패는 거지”라고 형을 단숨에 제압한다. 이어 이대은은 틈틈이 장작 팀이 열심히 일하고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 "트로트·크로스오버 다음 '쇼미더머니'만 남았냐고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415034"/>
        <updated>2024-10-20T16:17:31.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['못 하는 걸 못 하는' 만능 아티스트 손태진이다. 앳스타일과 함께 11월 호 화보를 장식한 손태진은 여심을 녹일 만한 남자다운 매력을 뽐냈다. 훈훈한 분위기를 물씬 풍기는 비주얼로 시선을 사로잡은 손태진은 매니시한 슈트부터 캐주얼한 의상까지, 각양각색의 모습을 자신 만의 스타일로 연출했다. 손태진은 첫 정규 앨범 발매와 전국 투어 'The Showcase' 준비로 바쁜 나날을 보내고 있다. 이번 투어는 서울을 시작으로 전국의 팬들을 만나는 자리로, 손태진은 “단독 투어는 처음이라 긴장되지만 팬들이 기다린 만큼 최고의 무대를 선사하고 싶다”는 포부를 밝혔다. 유튜브 채널 '진이 왜 저래'를 개설해 프로 잡기술러라는 별명을 얻은 손태진은 남다른 예능 실력을 선보이며 팬들과 소통하고 있다. 그는 “팬들이 추천해 주는 예능 프로그램에도 도전하고 싶다”며 MBC '전지적 참견 시점'을 언급, “일상을 보여 드릴 기회가 많지 않아 예능을 통해 친근하게 다가가고 싶다”고 밝혔다. 트로트와 크로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["새 역사" 임영웅, 5년 만에 방탄소년단 기록 깼다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415033"/>
        <updated>2024-10-20T16:17:31.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['기록의 영웅' 수식어까지 꿰찼다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면, 임영웅 콘서트 실황 영화 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'이 19일까지 누적관객수 34만3334명을 기록하며 역대 개봉 실황 영화 흥행 1위를 차지했다. 누적매출액은 97억507만원으로 실황 영화 최초 100억 원 수익도 눈 앞에 두고 있다. 이로써 임영웅은 지난해 3월 개봉한 자신의 첫 번째 공연 실황 영화 '아임 히어로 더 파이널' 누적관객수 25만 명을 훌쩍 넘는 것은 물론, 2019년 개봉해 5년째 1위를 지킨 방탄소년단(BTS) 콘서트 실황 영화 '러브 유어셀프 인 서울' 누적관객수 34만2366명까지 제치면서 극장에서도 새 역사를 썼다. 지난 8월 28일 CGV에서 단독 개봉한 '임영웅│아임 히어로 더 스타디움'은 앞선 5월 서울월드컵경기장에서 열린 임영웅의 콘서트 '아임 히어로 더 스타디움' 실황 영화로, 10만 영웅시대가 함께 한 현장의 열기부터 스타디움 입성을 위해 1년 여 간 노력한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["시댁, 죽어서 산 지옥" vs "母 은퇴식도 못 모셔" 정대세♥명서현 갈등 대폭발 (한이결)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004206681"/>
        <updated>2024-10-20T15:17:07.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구선수 정대세가 이른 은퇴의 배경에 장모와 아내의 압박이 있었다며 은퇴식에 고부갈등 때문에 30년간 뒷바라지 해준 어머니를 모시지 못했다며 오열했다. 아내는 일본 시댁인 나고야에서 살고 싶다고 언급하는 정대세에게 "거기는 내게 지옥"이라며 반발했다. 20일 방송한 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'에서는 정대세가 "축구 선수를 은퇴하기로 한 결심이 아내와 장모님의 압박 때문"이라고 뒤늦게 고백해 아내 명서현과 또 다시 언쟁을 벌였다. '결혼 11년 차' 정대세-명서현이 극심한 고부 갈등으로 부부 상담을 받고 돌아온 뒤, 관계 회복을 위해 노력하지만 정대세의 어머니 이야기가 나오자 서로에게 서운함을 토로했다. 부부상담 결과 고부갈등에 상처받은 명서현이 두 아이는 어머니를 만나게 하는게 맞다는 전문가의 조언에 심란해하고 결국 집을 뛰쳐 나간다. 하루종일 연락도 안되고 자정이 다 되어 도착한 명서현은 "자고 이야기하자"며 기다린 정대세를 외면했다. 다음날 정대세는 급기야 아내에게 "남자 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[['흑백요리사' 後일담①] 요리 경연의 부활…TV 밖으로 이어진 인기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000330560"/>
        <updated>2024-10-20T15:17:07.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공개 직후부터 끝난 후까지 계속되는 열풍 철가방 요리사 '도량' 등 웨이팅 폭주 침체된 넷플릭스의 분위기를 단번에 끌어올린 콘텐츠가 등장했다. 올해부터 예능에 힘을 주겠다는 넷플릭스의 기대에 '흑백요리사'는 화제성으로 응답했다. 업계는 물론이고 어디에 가나 '흑백요리사' 이야기가 들려온다. 뿐만 아니라 '흑백요리사' 어록 등이 밈처럼 활용되며 각종 유튜브나 커뮤니티를 장악했다. 콘텐츠는 전편 공개되며 마침표를 찍었지만 열풍은 여전히 진행 중이다. 이에 끝나지 않은 '흑백요리사'의 인기를 조명하고 여정을 함께했던 이들의 이야기를 들어봤다. &lt;편집자 주&gt; 최근 모임 자리에서 빠지지 않고 등장하는 이야기 주제가 있다. 바로 '흑백요리사'다. 시작부터 높은 몰입감으로 화제를 모았던 '흑백요리사'는 종영 후에도 다양한 영향을 미쳤다. 요리 경연프로그램이 부활하는 단초가 됐으며 넷플릭스 예능에 대한 기대감을 높였고 요식 업계도 들썩이게 만들었다. 넷플릭스 예능프로그램 '흑백요리사 : 요리 계급]]></content>
    </entry>
</feed>