<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-24T17:14:11.301Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트, K팝 글로벌 네트워크 확장 본격화···中 대표 음악플랫폼 왕이윈뮤직과 전략적 파트너십 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996614"/>
        <updated>2024-10-24T16:18:21.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카카오엔터테인먼트(대표 권기수, 장윤중)가 글로벌 K팝 유통 네트워크 확장을 본격화하며, 글로벌 K팝 키플레이어로서 영향력 확대에 나선다. 카카오엔터테인먼트는 24일 중국 대표 음악 스트리밍 플랫폼 왕이윈뮤직(网易云音乐, NetEase Cloud Music)과 K팝 유통 협업을 위한 전략적 파트너십을 체결했다고 밝혔다. 카카오엔터테인먼트는 이번 파트너십을 통해 카카오엔터테인먼트가 유통하는 다양한 장르의 음원 라이브러리를 비롯해, 새롭게 발매되는 아티스트들의 신곡들도 한국과 동시에 왕이윈뮤직에서 중국 음악 팬들에 선보일 계획이다. 카카오엔터테인먼트는 왕이윈뮤직과의 이번 파트너십은 지난 5월부터 음원 서비스를 통해 양사가 협력해 온데 이어, 그간의 성과와 신뢰를 바탕으로 장기 파트너십을 체결한 것이라고 설명했다. 이번 파트너십을 통해 카카오엔터테인먼트는 새로운 음원을 중국 내에서는 왕이윈뮤직을 통해 가장 먼저 선보이며, 양사는 음원 서비스는 물론 K팝과 연계한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니, 유튜브 진출 10년 만에 버튼 71개 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996607"/>
        <updated>2024-10-24T16:18:21.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[더핑크퐁컴퍼니가 ‘또 한 번의 최초’로 유튜브 시장에 새 이정표를 세웠다. 패밀리 엔터테인먼트 기업 더핑크퐁컴퍼니(대표 김민석)가 유튜브 진출 10년 만에 총 71개의 유튜브 버튼(크리에이터 어워즈)을 달성했다고 24일 밝혔다. 더핑크퐁컴퍼니 유튜브 버튼 71개 달성은 국내 기준 최초이자 최다 기록으로, 버튼 카테고리별로 루비 버튼으로 불리는 5000만 어워드(5000만 구독자) 1개, 다이아몬드 버튼(1000만 구독자) 7개, 골드 버튼(100만 구독자) 23개, 실버 버튼(10만 구독자) 40개에 달한다. 71번째 유튜브 버튼 수상을 기점으로, 더핑크퐁컴퍼니의 전체 채널 누적 조회수는 1200억 뷰를 돌파했으며, 이는 유엔인구기금(UNFPA)이 발표한 전 세계 인구 약 80억 명이 더핑크퐁컴퍼니의 유튜브 콘텐츠를 15번씩 본 셈이다. 더핑크퐁컴퍼니 이번 신기록은 다채로운 IP(지식재산권) 라인업으로 달성한 성과라는 점이 주목할 만하다. 국내 콘텐츠 업계 최초로 루비 버튼을 수상한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 전남편 최민환 유흥업소 녹취록 폭로 “여기 아가씨 없던데 딴데도 없냐?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001103183"/>
        <updated>2024-10-24T15:16:36.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 율희. 사진 | 유튜브채널 ‘율희의 집’ 라붐 출신 율희가 여러 건의 녹취록과 함께 전남편인 FT아일랜드 최민환이 여자가 나오는 유흥업소에 출입한 사실을 폭로해 논란이 예고된다. 율희는 24일 개인 유튜브채널을 통해 최근 TV조선 ‘이제 혼자다’에 출연한 뒤 자신을 둘러싼 부정적 여론이 늘어난 것을 의식한 듯 이혼사유에 대한 이야기를 꺼냈다. 지난해 12월 결혼 5년만에 최민환과 이혼한 율희는 이후 홀로 지내왔다. 싱글대디가 된 최민환은 세 아이를 양육하며 KBS2 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’에 출연 중이다. 이후 율희마저 ‘이제 혼자다’에 출연하며 두 사람이 결혼과 육아에 이어 이혼까지 방송팔이를 하는 것 아니냐는 따가운 시선이 존재했다. 율희는 당시 방송에서 이혼사유에 대해 구체적인 언급을 하지 않은 채 최민환이 먼저 이혼을 요구했다고 밝혔다. 이후 율희의 낭비벽과 무단가출이 이혼 사유로 추측되자 작심하고 폭로를 시작했다. 율희는 이날 “이혼 1년 전쯤 큰 사건이 있었다. 그때를]]></content>
    </entry>
</feed>