<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-28T12:32:45.942Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 하이브에 전속계약 해지 통보···“뉴진스 이름도 지킬 것”[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003893"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브에 전속계약 해지를 사실상 통보하며 뉴진스의 그룹명 또한 지킬 의지를 보였다. 뉴진스는 28일 서울 모처에서 전속계약 해지 입장을 표명하는 기자회견을 열고 “시정요구에 대한 시정기한이 오늘 12시에 끝나지만 하이브와 현재 어도어는 개선 여지나 요구를 들어주지 않을 것으로 보인다”며 “29일 0시부로 전속계약을 해지할 것”이라고 밝혔다. 먼저 멤버 민지는 하이브와 어도어를 강도 높게 비판했다. 그는 “어도어와 하이브가 전속계약 위반을 했기 때문에 계약을 해지하는 것”이라며 “우리는 어도어와 이미 충분한 대화를 했고 (요구사항이) 지켜지지 않았기 때문에 내용증명 내용에 따라 계약을 해지하는 것”이라고 했다. 그러면서 “뉴진스와 어도어간의 전속계약은 29일 0시 이후로 해지된다”며 “하이브의 무성의한 태도에 지쳤고 우리의 요구를 들어줄 마음이 없다는 것을 다시 한번 느꼈다”고 했다. 무엇보다 ‘뉴진스’라는 그룹명을 지켜낼 의지를 내비쳤다. 해린은 “뉴진스라는 이름을 못]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 "사내 따돌림 추가 증거 공개? 더 언급하지 않을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204172"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 전속계약해지 긴급기자회견을 연 가운데 하니가 사내 따돌림 추가 증거를 더 공개하지 않겠다고 밝혔다. 뉴진스는 28일 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 전속계약해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 내용증명을 보내 “이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하고 이를 받아들이지 않을 시 전속계약을 해지하겠다”고 요구한 바 있다. 내용 증명에는 ▲하이브 문건에 "뉴(진스) 버리고 새로 판 짜면 될 일"이라고 한 것을 두고 뉴진스 소속사로서 어도어가 필요한 모든 조처를 할 것 ▲멤버 하니를 "무시해"라고 한 타 레이블(빌리프랩) 매니저에게 아무 조처 없이 문제를 방치한 것을 시정할 것 ▲하이브 PR 조모 홍보실장이 뉴진스 성과를 폄하한 것 ▲연습생 시절 뉴진스 사진과 동영상이 매체를 통해 무단 공개되고 여전히 삭제되지 않은 것 ▲'밀어내기'에 의해 뉴진스의 성과가 상대적으로 평가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "전속계약해지 가처분? 소송 필요 못 느껴…활동 지장 없을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005204170"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 전속계약해지 긴급기자회견을 열고 하이브, 어도어와 전속계약해지를 선언했다. 뉴진스는 28일 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 전속계약해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 먼저 하니는 “저희가 어도어를 떠나는 이유는 간단하다. 상황을 잘 아시고 이해하시는 분들은 아실 거라고 생각한다. 뉴진스는 어도어의 소속 아티스트이고 어도어는 뉴진스를 보호해야 할 의무가 있고 회사로서 기본적인 의무인데 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도 능력도 없다. 그래서 저희는 계속 남기에는 시간이 아깝고 정신적인 고통도 계속 될 것이라고 생각한다. 무엇보다 일적으로 얻을 수 있는 게 없기에 5명 모두 남을 이유가 없다고 생각한다”고 말했다. 민지는 “저희는 전속계약 위반 사항에 대해 시정 요구를 드렸고, 시정 기간이 자정이 되면 끝난다. 내용 증명에 따른 조치사항의 이행이라는 마지 못한 입장문과 계속해서 이어져 오는 개선 의지 없는 보여주기식일 뿐 요구한 사항에 대한 시정은 이뤄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "어도어, 거짓과 변명뿐… 방해 있더라도 모험 즐길 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895464"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“현재 어도어는 개선에는 관심 없고 전부 거짓말과 변명뿐이었습니다.” 뉴진스(사진=이데일리DB) 그룹 뉴진스가 소속사 어도어를 상대로 29일 자정부터 전속계약을 해지하겠다고 밝힌 가운데, 내용증명에 대한 답변이 성의가 없었다고 꼬집었다. 뉴진스는 28일 서울 강남구 모처에서 열린 ‘뉴진스 멤버 5인 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견’에서 “어도어에서 기자회견 1시간을 앞두고 내용증명에 대한 답변을 보내왔다”며 “모두 읽어봤는데 다시 한번 심각성을 느끼게 됐다”고 말했다. 이어 “우리는 14일 내에 전속계약을 위반한 중대 사안에 대해 시정을 요구했는데, 14일이란 시간이 부족하고 어도어가 조치할 수 있는 일이 없었다는 변명만 늘어놨다”며 “우리는 이미 시정 요구 내용과 기한을 드렸지만, 어도어는 끝내 아무런 행동을 하지 않았다”고 꼬집었다. 뉴진스는 또 지난 27일 어도어가 공식 채널에 게재한 입장문에 대해 “어제 어도어가 낸 입장문은 저희가 느끼기엔 마지못해 낸 것으로 밖에 보여지지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, '긴급' 기자회견 용기 낸 이유 "하이브 언론플레이 할 테니까"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244199"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.875Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 긴급하게 기자회견을 자청한 이유를 직접 밝혔다. 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 긴급 기자회견을 열고 하이브 및 어도어와의 전속계약 해지를 주장했다. 이날 뉴진스는 "9월에 했던 라이브와 이번 기자회견은 5명 모두 동의했다. 긴급 기자회견을 하게 된 이유는 우리가 보낸 시정 요구에 대한 기한이 오늘 밤 12시가 지나면 끝난다. 오늘 업무 시간이 끝났지만, 개선 여지나 요구를 들어줄 의지가 전혀 보이지 않는다"며 "우리가 일본으로 출국한 사이에 하이브가 언론플레이를 할 것 같아 걱정이었다. 우리의 입장을 정확히 전달하고 싶었다. 많은 대화를 나누고 어쩔 수 없이 기자회견을 열었다"고 자리를 마련한 이유를 설명했다. 이어 뉴진스는 "어도어를 떠나는 이유는 굉장히 간단하다. 뉴진스는 어도어 소속 아티스트고, 어도어는 우리를 보호할 의무가 있다. 어도어는 뉴진스를 보호할 의지도 능력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "29일부터 어도어와 전속계약 해지…위약금 낼 이유없다"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074384</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015074384"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.876Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["가처분 등 소송할 필요 없어…어도어와 하이브가 계약 위반" "민희진과 계속 일하고 싶은 마음…뉴진스 이름 포기 안하고 싸울 것" 이태수 최주성 기자 = 걸그룹 뉴진스가 소속사 어도어와 29일 0시부터 전속계약을 해지하겠다고 28일 전격 발표했다. 뉴진스는 이날 오후 서울 강남구에서 긴급 기자회견을 열고 "오늘 업무 시간이 다 끝났는데도 (어도어의 모회사인) 하이브와 현재의 어도어는 개선 여지를 보여 주거나 저희 요구를 들어줄 의지를 전혀 보이지 않는다"며 "어도어는 뉴진스를 보호할 의지도 능력도 없다"고 이같이 밝혔다. 멤버 다니엘은 "전속계약이 해지되면 저희 5명은 어도어 소속 아티스트가 아니게 될 것"이라며 "어도어에서 벗어나 자유롭게 진정으로 원하는 활동을 해 나가려 한다. 다만 약속돼 있고 계약된 스케줄은 그대로 진행할 예정이다. 계약된 광고도 예정대로 전부 진행할 것"이라고 말했다. 뉴진스는 다만 전속계약 효력정지 가처분 신청 등 법적 절차는 밟지 않겠다고 밝혔다. 민지는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “어도어 떠나겠다” 선언 “민희진과 함께 하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001165944"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.877Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 긴급 기자회견을 열고 입장을 밝혔다. 결국 뉴진스가 어도어를 떠나겠다는 의사를 나타냈다. 또 민희진 전 대표와 함께하고 싶다는 의지를 나타냈다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 기자회견을 열었다. 이날 뉴진스는 “우리가 어도어를 떠나는 이유는 굉장히 간단하다“며, ”어도어는 뉴진스를 보호할 의지도 능력도 없다“고 말했다. 이어 뉴진스는 ”29일 0시를 기해 어도어를 떠나겠다“라며, ”신뢰가 깨져버린 상황에서 전속계약을 유지하겠다는 것을 받아들이기 어렵다“고 언급했다. 또 ”29일 0시를 기해 어도어를 벗어나 자유롭게 활동하려 한다“고 힘주어 말했다. 즉 29일(내일)부터 어도어 소속이 아닌 상태에서 활동하겠다는 것이다. 위약금에 대해서는 ”전속계약을 위반하지 않았고, 최선을 다했기 때문에 위약금을 낼 필요는 없다“고 힘주어 말했다. 계속해 ”29일 자정이 되면, 뉴진스라는 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 "방시혁에 한마디? 따로 드릴 말씀 없어" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286101"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.880Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans) 멤버 민지가 하이브와의 관계에 다시 한번 선을 그었다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속 계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최했다. 이날 민지는 '방시혁에게 하고 싶은 말이 있나'라는 물음에 "그분께는 따로 드릴 말씀은 없는 것 같다"라고 대답했다. 또한 하이브와 어도어가 이번 전속계약 해지와 관련해 재논의를 하고 싶다거나 화해의 가능성을 열어둔다면 어떻게 할 것인지 묻자 "우리는 이미 수차례 우리 의견을 전달드렸고 이제와서 이야기를 나누고 싶다는 건 보여주기식이라는 행동으로 보인다"라고 이야기했다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 멤버 5명의 본명으로 어도어에 내용증명을 발신했다. 멤버들은 "이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 말씀드리는 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하라"고 요구하는가 하면, "어도어가 시정요구를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “빌리프랩에 항의? 어도어의 진심 전혀 담겨있지 않아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398043"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 빌리프랩에 항의하는 내용이 담긴 어도어의 입장문에 대한 견해를 밝혔다. 뉴진스는 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 진행했다. 이날 민지는 “저희는 이미 수차례 하이브와 어도어에 저희의 의견을 전달드렸다. 이제 와서 대화를 나누겠다고 한다면 보여주기식이라고 생각한다”고 단호한 입장을 밝혔다. 그러면서 민지는 지난 27일 공개된 어도어의 입장문에 대한 생각을 전했다. 민지는 “어제 공개된 입장문은 저희가 느끼기에는 마지 못해 낸 것 같았다”며 “입장문의 시작이 ‘아티스트의 내용증명에 따른 조치사항의 이행’이다. 진심이 전혀 담겨있지 않는 느낌이라고 생각했다”고 말했다. 이어 “하이브에서 화해 요청을 한다고 해도 번복할 의지가 없다”며 “지금까지 저희와 같은 전속계약 해지 케이스가 없었다. 그래서 저희도 이렇게 말씀드리고 의견을 전달드린다”고 덧붙였다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 ‘전속계약 위반사항 시정 요구의 건’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 "방시혁에 하고 싶은 말? 없다" 단호 [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801007</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801007"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 하이브 방시혁 의장에 단호한 태도를 보였다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 멤버 5인은 28일 늦은 저녁 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속계약해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 앞서 어도어 전 대표 민희진이 하이브를 떠난 바. 이와 관련한 향후 활동 질문에 민지는 "앞으로도 민희진 대표님과 좋은 활동 하고 싶다"고 답했다. 혜인은 "희진님과 따로 이야기 나누냐고 하셨는데, 얘기를 나누진 않았지만 대표님도 저희와 같은 생각일 거라고 생각한다"고 덧붙였다. 또한 하이브 방시혁 의장에게 하고 싶은 말이 있느냐는 물음에 민지는 "그분께 따로 드릴 말씀은 없다"고 단호하게 말했다. 앞서 뉴진스는 13일 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 다섯 멤버들의 본명으로 어도어에 내용증명을 보냈다. 이들은 "이 서신을 받은 날로부터 14일 이내에 말씀드리는 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정하라"고 요구, 시정되지 않을 경우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]뉴진스, 29일 어도어 계약 종료‥"위약금·가처분 소송 NO, 이름 찾을 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003734270"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 내일(29일) 자정부터 어도어와 전속계약을 해지한다. 28일 오후 서울 모처에서 뉴진스의 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견이 열렸다. 이날 뉴진스 멤버 민지, 하니, 해린, 다니엘, 혜인이 참석해 입장을 밝혔다. 뉴진스는 지난 13일, 소속사 어도어에 민희진 전 어도어 대표의 복귀 등 시정 요구를 받아들이지 않는다면 전속계약을 해지하겠다는 내용증명을 보냈다. 뉴진스는 14일 이내에 전속계약의 중대한 위반사항을 모두 시정할 것을 요구했고, 답변 시한은 오늘까지였다. 이에 뉴진스는 긴급 기자회견을 열고 직접 입장을 밝혔다. 하니는 "2주 전에 어도어에 전달한 내용증명은 5명이 다 동의하고 진행한 내용이다. 긴급 기자회견을 연 이유는 저희의 시정 요구 시한이 오늘까지였다. 업무 시간이 다 끝났는데도 하이브는 개선 의지나 저희의 요구를 들어줄 의지를 전혀 보이지 않는다"라고 했다. 이어 "해외 일정이 있어서 다음주에 출국하고 들어오는데, 그 사이에 하이브의 언플 등이 걱정됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어 떠나는 뉴진스 "민희진과 계속 일하고파..숨지 않을 것" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286100</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286100"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans)가 어도어 전 대표 민희진과 계속 일하고 싶다는 마음을 전했다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속 계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최했다. 이날 민지는 "우리는 이미 예정된 스케줄은 모두 진행할 예정이고 가능한다면 민희진과 계속해서 함께 일하고 싶은 마음이다. 우린 민희진과 앞으로도 좋은 활동을 하고 싶다"라며 민희진을 향해 애정을 드러냈다. 이어 하니는 이번 사태에 대해 부모님과 민희진의 반응은 어땠는지 묻자 "우리 다섯 명이 같이 하는 거고 우리의 삶이 걸려있는 거라서 우리끼리 많은 이야기를 했고 정말 많은 대화를 했다. 그래서 이 방법이 제일 좋을 거라는 걸 우리도 다 동의했고 결정한 다음에 진행을 했다. 그리고 부모님들은 다 응원을 많이 해주신다. 왜냐하면 우리는 이런 일을 당하는 것 자체가 말이 안 된다고 생각하지만 그래도 우리는 뒤에서 숨어있진 않을 거다. 그럴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[속보] 뉴진스 “하이브·어도어가 계약위반한 것···개선여지도 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003888"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.888Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어로부터 원하는 답변을 받지 못했다고 강조하며 하이브와의 전속계약 해지를 요구하고 나섰다. 뉴진스는 28일 서울 강남 모처에서 전속계약해지 관련 기자회견을 열고 “시정요구에 대한 시정기한이 오늘 12시에 끝나지만 하이브와 현재 어도어는 개선 여지나 요구를 들어주지 않을 것으로 보인다”며 “29일 0시부로 전속계약을 해지할 것”이라고 밝혔다. 멤버 민지는 “어도어와 하이브가 전속계약 위반을 했기 때문에 계약을 해지하는 것”이라며 “우리는 소속사와 충분히 대화를 했고 지켜 지지 않았기 때문에 내용증명에 따라 계약을 해지하는 것”이라고 했다. 다만 뉴진스 측은 앞으로의 법적대응에 대해서는 “논의 중인 사항”이라며 말을 아꼈다. 이뿐 아니라 민지는 “서로에 대한 존중이 부족해 발생한 일이라고 생각한다. 불합리한 것에 대해 시정을 요구한 것이고 해당 사항이 지켜지지 않았다”고 재차 강조했다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 내용증명을 보냈다. 이들은 전속계약 중대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방시혁? 그분께 할 말 없다"…뉴진스, 긴급기자회견서 보인 반응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244198"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 하이브 방시혁 의장을 언급하자 싸늘한 반응을 보였다. 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 긴급 기자회견을 열고 하이브 및 어도어와의 전속계약 해지를 주장했다. 이날 뉴진스 해린은 방시혁에게 전하고 싶은 말, 민희진과 추후에도 활동을 함께할 것이냐는 물음에 "말씀드린 대로 우리는 민희진 대표와 함께 좋은 활동을 하고 싶다. 그분(방시혁)께 따로 드릴 말씀은 없는 거 같다"고 말했다. 해린은 "민희진과 따로 이야기를 나누진 않았지만, 아마 대표님도 우리와 같은 생각일 거라고 생각한다"고 덧붙였다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 민희진 어도어 전 대표의 복귀 등을 요구하는 내용 증명을 발송했다. 문건에는 14일 안에 시정 요구 사항을 받아들이지 않는다면 전속계약을 해지하겠다고 밝혔는데, 뉴진스는 이날 어도어의 답변을 바탕으로 입장을 밝히는 것이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "민희진과 좋은 활동 이어갈 것… 방시혁에겐 할 말 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895461"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“민희진 대표님과 좋은 활동 이어가고 싶습니다.” 그룹 뉴진스가 소속사 어도어를 상대로 29일 자정부터 전속계약을 해지하겠다고 밝힌 가운데, 민희진 어도어 전 대표와의 동행 가능성에 대해 이같이 밝혔다. 뉴진스는 28일 서울 강남구 모처에서 열린 ‘뉴진스 멤버 5인 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견’에서 “민희진 전 대표님과 기자회견과 관련해 따로 이야기를 나눈 건 없다”며 “얘기를 나눈 건 아니지만 대표님도 우리와 같은 생각일 것”이라고 말했다. 이어 “하이브와 어도어가 계약사항을 위반했기 때문에 이 계약이 해지되는 것”이라며 “내용증명을 보내고 대화를 수차례 나눴지만 어도어는 개선의 의지가 없다”고 딱 잘라 말했다. 방시혁 하이브 의장에게 하고픈 말이 있냐는 물음에는 “따로 드릴 말씀은 없다”고 일축했다. 뉴진스 멤버들은 지난 13일 소속사 어도어에 민희진 전 대표의 복귀 등을 요구하는 내용증명을 발송했다. 뉴진스 멤버들은 “서신을 받은 날로부터 14일 이내에 중대한 위반사항을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “어도어·하이브 계약위반으로 계약해지…가처분신청 필요 없다 판단”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398041</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398041"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어와의 전속계약 해지를 발표했다. 뉴진스는 28일 오후 8시 30분 서울 강남 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 열고 어도어와의 전속계약 해지를 공식 발표했다. 이날 민지는 전속계약 효력정지 가처분 계획에 대해 “전속계약 효력정지 가처분 신청은, 어도어와 하이브가 계약 위반했기 때문에 계약 해지하는 것이고 계약이 해지되면 계약 효력 없어지므로 앞으로 우리 활동엔 장애가 없을 것이다. 우리는 꾸준히 활동할 것이기 때문에 우리가 굳이 소송할 필요가 없을 것이라고 생각한다”고 말했다. 향후 음반 활동 계획에 대해서는 민지는 “추후 예정된 음반 활동이나 투어 계획이 없었다. 추후 어떤 음악활동을 해나갈 지는 계속 이야기해나갈 예정”이라고 말했다. 추후 민희진 전 대표와 함께 활동하게 될 가능성 관련해선 현 시점 설명할 부분이 없다면서도 “어도어와 하이브가 계약 위반이기 때문에 오늘 자정 이후 계약 해지가 될 예정”이라고 강조했다. 그는 “일방적 계약 파기 관련]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 “다섯 명 삶 걸려있어… 전속계약 해지하고 행복할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398040"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 하니가 전속계약을 해지하게 된 이유를 밝혔다. 뉴진스는 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 진행했다. 이날 하니는 “다섯 명 삶이 걸려있어서 멤버들끼리 많은 대화를 했다. 그래서 이 방법이 제일 좋은 방법이라는 것을 동의했다”며 전속계약 해지를 결심한 이유를 밝혔다. 그러면서 “저희들의 부모님도 응원을 많이 해주셨다. 뒤에서 숨어있지는 않을 것이다. 그럴 필요가 없다”며 “저희들도 앞으로 자유롭고 행복하게 하고 싶은 것들을 할 것”이라고 말했다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 ‘전속계약 위반사항 시정 요구의 건’이라는 제목의 내용증명을 통해 시정사항을 요구하고, 시정요구가 받아들여지지 않는 경우 전속계약을 해지할 예정임을 알린 바 있다. 뉴진스는 내용증명에서 “서신을 받은 날부터 14일 이내에 전속계약의 중대한 위반 사항을 모두 시정하라”고 밝혔으나, 어도어는 지난 14일 해당 내용증명을 수령한 후 최종시한인 28일까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[속보] 뉴진스 “하이브 전속계약 해지, 멤버 모두와 부모님도 동의”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003884"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.895Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 어도어로부터 원하는 답변을 받지 못했다고 강조하며 하이브와의 전속계약 해지를 요구하고 나섰다. 뉴진스는 28일 서울 강남 모처에서 전속계약해지 관련 기자회견을 열고 “시정요구에 대한 시정기한이 오늘 12시에 끝나지만 하이브와 현재 어도어는 개선 여지나 요구를 들어주지 않을 것으로 보인다”고 밝혔다. 하니는 “우리끼리 이미 많은 대화를 했다. 이 방법이 가장 좋을 것이라는 데 멤버 모두가 동의했다”며 “우리 부모님들은 모두 응원을 많이 해주셨다. 우리는 이런 일은 당하는 것 자체가 말이 안 된다고 생각을 하지만 그리고 우리는 뒤에서 숨어 있지는 않을 거다”고 했다. 이뿐 아니라 “그래서 이렇게 앞에 나온 것이고 원래 하고 있던 일들을 편하게 하고 싶은 마음으로 전속계약 해지를 요구하려고 한다”고 했다. 하이브 내에서 발생한 따돌림 문제에 대해서는 “이미 국정감사에서 내용을 말했기 때문에 추가적인 답변은 할 것이 없다”고 했다. 민지는 “우리는 민희진 전 어도어 대표와도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "하이브·어도어가 계약 위반… 가처분 신청 낼 필요 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005895457"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“전속계약은 내일(29일)부로 해지되기에 활동엔 장애가 없다고 생각합니다. 저희가 가처분 신청을 낼 필요는 없다고 생각합니다.” 그룹 뉴진스가 소속사 어도어를 상대로 29일 자정부터 전속계약을 해지하겠다고 밝힌 가운데, 전속계약 효력정지 가처분 신청은 내지 않겠다고 밝혔다. 뉴진스는 28일 서울 강남구 모처에서 열린 ‘뉴진스 멤버 5인 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견’에서 “29일 자정부터 어도어와의 전속계약은 해지할 것”이라며 “어도어와 하이브와의 계약이 해지되는 것이기에, 활동에는 장애가 없을 것”이라고 말했다. 이어 “저희는 전속계약을 위반하지 않았기에 위약금도 해당하지 않는다”며 “꾸준히 활동할 수 있기에 가처분 신청도 낼 필요가 없다”고 덧붙였다. 뉴진스 멤버들은 지난 13일 소속사 어도어에 민희진 전 대표의 복귀 등을 요구하는 내용증명을 발송했다. 뉴진스 멤버들은 “서신을 받은 날로부터 14일 이내에 중대한 위반사항을 모두 시정하지 않는다면 전속계약을 해지하겠다”고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 면지, 신곡 ‘너를 따라서’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003883"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.898Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 면지가 서글프고 애틋한 신곡을 가지고 왔다. 28일 각종 음원사이트를 통해 면지의 새 디지털 싱글 ‘너를 따라서’가 발매됐다. ‘너를 따라서’는 멀어진 기억을 쫓아가는 여정을 그린다. 면지는 불안정한 감정의 흐름 속에서도 빛을 잃지 않으려는 마음을 가사에 담았으며, 여기에 특유의 편안한 포크 사운드가 더해져 아련한 감정을 느끼게 한다. 면지가 작곡, 작사 및 편곡을 담당한 만큼, 이번 곡 역시 면지의 온전한 감성을 엿볼 수 있다. 면지는 사랑의 복잡한 감정을 자신만의 깊이 있는 가사로 표현하는가 하면, 이와 함께 따뜻한 음색이 조화롭게 어우러져 잔잔한 여운을 안긴다. 면지는 앞서 ‘부재’, ‘여정’, ‘내일이 될 거야’, ‘우리, 걷자’, ‘부서진 조각’ 등을 발매하며 본인만의 음악적 서사를 쌓아왔다. 뚜렷한 음악 메시지로 앞으로 행보에 기대를 모으고 있는 면지는 신곡 ‘너를 따라서’를 통해 추운 겨울을 포근하게 녹여줄 전망이다. 면지가 소속된 로칼하이레코즈는 국내 최다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양다일, 정규 3집 ‘My insecure’ 발매···과감한 음악적 시도를 통한 다채로운 팝 사운드 선사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001003882"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.900Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양다일이 28일 세 번째 정규앨범 ‘My insecure’를 발매했다. 지난 19일 브랜뉴뮤직은 SNS 채널들을 통해 양다일의 정규 3집 ‘My insecure’의 콘셉트 포토를 공개하며 새 앨범 발매 소식을 전했다. 이어 트랙리스트, 하이라이트 메들리, 타이틀곡 ‘사랑해줘’와 ‘this love is gold’의 뮤직비디오 티저 등을 공개하며 많은 팬들의 이목을 집중시켰다. 양다일 새 앨범 ‘My insecure’는 지난 2021년에 발매된 ‘our joys and sadnesses’ 이후 약 4년 만에 발매되는 정규 앨범으로 그동안 양다일이 선보였던 음악과는 다른 과감한 음악적 시도를 담아냈으며 선공개 곡 ‘about you’와 ‘Call me more sometimes’를 포함한 10곡으로 구성되어 있다. 정규 앨범의 타이틀곡은 총 3곡으로, 첫 번째 타이틀곡 ‘this love is gold’는 뉴 잭 스윙이 스며든 POP R&amp;B 발라드 장르의 곡으로, 금의 모양이 만들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "위약금 낼 이유 없다…책임은 그쪽에" [엑's 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001801005"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.901Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans)가 전속계약 해지 위약금을 언급했다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인) 멤버 5인은 28일 늦은 저녁 서울 강남구 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속계약해지 관련 긴급 기자회견을 열었다. 뉴진스의 잔여계약기간은 5년으로, 위약금은 남은 계약기간 동안 소속사가 얻을 기대수익으로 보기 때문에 업계는 뉴진스가 전속계약을 해지할 경우, 위약금은 약 5000억원에 달할 것으로 봤다. 이와 관련, 해린은 "위약금에 대한 기사 여러 개 봤다. 저희는 전속계약 위반한 적이 없다"고 선을 그었다. 이어 그는 "저희는 최선을 다해 활동을 하고 있다. 위약금 내야할 이유 전혀 없다고 생각한다"며 "오히려 지금의 어도어와 하이브가 계약을 위반했기에 이런 상황 발생했다. 책임은 어도어와 하이브에 있다"고 밝혔다. 앞서 뉴진스는 13일 김민지, 하니 팜, 마쉬 다니엘, 강해린, 이혜인 등 다섯 멤버들의 본명으로 어도어에 내용증명을 보냈다. 이들은 "이 서신을 받은 날로부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[분노한 뉴진스 민지 "하이브·어도어, 시간끌기+무성의+거짓+변명"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/408/0000244197"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.906Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 민지가 사측의 무성의한 태도에 분노했다. 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터 갤럭시홀에서 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 긴급 기자회견을 열고 하이브 및 어도어와의 전속계약 해지를 주장했다. 이날 민지는 "29일 자정부터 해지될 거다. 전속계약 위반사유가 없다는 하이브의 주장이 있다. 하지만 하이브와 어도어는 한 몸이다. 어도어는 많이 달라져있다. 기존 이사들도 갑작스럽게 해임됐다"고 주장했다. 이어 "하이브 입맛대로 바뀐 그리고 우리와 함께 열심히 일한 감독과의 신뢰도 깨졌다. 그래서 우리는 전속계약 위반 사안에 대해 시정 요구를 했다. 어제 마지못한 입장문과 보여주기식 말 뿐이었다"며 "하나도 이뤄지지 않았다. 무성의한 태도에 지친다. 우리에 대한 진심이 전혀 없다는 걸 다시 느꼈다. 자정까지 4시간도 남지 않았다. 우리 5명은 자정이 지나면 전속계약을 바로 해지할 것"이라고 일갈했다. 그는 "메일 내용을 보니 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 “14일 시간 부족? 어도어, 늘 시간 끌기 식의 회피 답변 보내”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003398036"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 소속사 어도어의 태도를 비판했다. 뉴진스는 28일 오후 8시 30분 서울 강남구 모처에서 전속계약 해지 관련 긴급 기자회견을 진행했다. 이날 민지는 “기자회견을 한 시간 앞두고 메일을 보냈다. 메일에 있는 주 내용은 ‘14일 이내에 하려고 했는데 14일이라는 시간이 부족했다. 어도어가 한 행동이 아니기 때문에 조치하기 어려운 부분이 있었다. 멤버들의 면담 이후에 하고 싶었는데 그러지 못해서 슬프다’는 내용이었다”며 “늘 이런 시간 끌기 식의 회피하는 답변이 저희를 대하는 태도였다. 더 이상 저희의 소중한 시간을 낭비하고 싶지 않아서 저희의 요구가 받아들여지지 않았으므로 오늘 자정이 지나면 전속계약을 해지할 예정”이라고 단호하게 답했다. 이어 해린은 “어도어에서 보낸 메일 답변은 내일(29일) 오전에 공개할 예정이라고 덧붙였다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 소속사 어도어에 ‘전속계약 위반사항 시정 요구의 건’이라는 제목의 내용증명을 통해 시정사항을 요구하고, 시정요구가 받아들여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 "29일 자정부로 어도어에서 벗어나..전속계약 해지" [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003286097"/>
        <updated>2024-11-28T12:32:33.907Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans)가 소속사 어도어를 떠난다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 28일 오후 서울 강남구 삼성동 스페이스쉐어 삼성역센터에서 전속 계약 해지 관련 긴급 기자회견을 개최했다. 이날 민지는 "뉴진스와 어도어간의 전속계약은 29일 자정부터 해지될 것을 말씀드린다. 우린 전속계약 위반 사항에 대해 시정 요구를 드렸고 자정이 되면 끝난다. 지난 9월 라이브 통해서도, 내용증명 통해서도 우리 의견을 수차례 전달드렸는데 어도어의 이런 무성의한 태도가 지치고 '우리에 대한 진심이 없구나', '우리 요구를 들어줄 마음이 전혀 없구나'를 다시 느꼈다. 업무 시간이 지났고 자정까지 4시간도 채 남지 않았는데 어떠한 시정도 이뤄지지 않았기 때문에 자정이 되면 전속계약을 해지할 거다"라고 말했다. 이어 다니엘은 "전속계약이 해지되면 우리 다섯 명은 더이상 어도어의 소속 아티스트가 아니게 될 거다. 어도어에서 벗어나 자유롭게 우리가 진정으로 원하는 활동을 해나가려고]]></content>
    </entry>
</feed>