<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-29T01:03:26.362Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종민, 알고보니 거짓말 못한 '순수 사랑꾼♥'…"11살 연하와 2년째 열애중" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186899"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 코요태 김종민이 2년 째 열애중인 사실을 밝힌 가운데, 결혼설에 대해선 선을 그엇다. 김종민은 28일 공개된 유튜브 채널 '찹찹 ChopChop'에서 열애 중인 사실을 직접 고백했다. 앞서 김종민은 여러 차례 열애설, 결혼설에 휩싸인 바 있다. 이날 김희철은 "선술집에서 대표님과 술을 먹고 있는데 직원분이 종민이 형 옆에 와있다고 해서 형 보러 인사하러 갔다. 여자친구가 계셔서 인사하고 (내가) '얘기 안 할 거니까 걱정 말라'고 하고 술을 먹었는데 형이 계산을 하고 간 거다. 그리고 나는 그 어떤 말도 안 했다"라며 비밀을 지킨 사실을 고백했다. 김종민은 여자친구에 대해 "이제 (만난지) 2년 됐다. 11살 나이 차이인데 일단 나를 귀여워해준다. 나를 아기 보듯이 본다"라며 애정을 과시했다. 그러자 김희철은 "형수님이 엄청나게 지적인 느낌"이라고 밝혔고, 김종민은 "기품이 있는 느낌"이라며 자랑을 거들었다. 또한 "여자친구는 형 어떤 모습에 반했다고 하냐"는 질문에, 김희철은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬 “빈곤층 여성에게 희망을” 기부 캠페인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147772"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이하늬가 가난으로 꿈을 잃은 전 세계 빈곤층 여성을 돕기 위해 나선다. 29일 국제구호개발기구 옥스팜 코리아는 이하늬와 대강원도 인제군과 손잡고 이하늬와 함께 빈곤층 여성과 소녀를 돕기 위한 기부 캠페인 ‘2024 옥스팜워크(OXFAM WALK)’를 10월 19일 개최한다. 올해로 6회를 맞이한 ‘옥스팜워크’는 10km를 걸으며 지구 반대편 빈곤층 여성과 소녀들이 깨끗한 물을 구하기 위해 매일 걷고 있는 ‘생존의 거리’를 간접적으로 체험해 보는 행사다. 스포츠 이벤트가 아닌 기부 행사로 참가비(1인당 3만 원) 전액은 물, 위생, 교육을 포함한 전 세계 여성과 소녀의 권리 신장을 위한 프로그램에 사용된다. 옥스팜워크는 2019년 첫 행사 이후 코로나 팬데믹으로 인해 2020년부터 2022년까지 비대면으로 진행되다 지난해 다시 오프라인 행사로 전환되었다. 첫 행사에는 900여 명이 참가했고 이후 비대면으로 진행된 기부행사에도 매년 1000여 명이 참여해 현재까지 총 1억3800여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마릴린 먼로, 알고 보니 섹시 스파이? 충격적 진실 공개 (과몰입 인생사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147771</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147771"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이찬원이 마릴린 먼로의 정체를 알고 충격을 감추지 못한다. 29일 밤 SBS ‘과몰입 인생사’ 시즌2에서는 마릴린 먼로의 미스터리한 죽음의 실체를 밝혀내고 화려한 인생 속에 감춰진 마릴린 먼로의 인생을 조명한다. 마릴린 먼로는 반짝이는 금발, 매혹적인 빨간 입술, 바람에 휘날리는 하얀 드레스까지 자신만의 강력한 아이덴티티로 세상을 유혹한 섹시 아이콘이다. 할리우드의 황금기를 이끌며 초절정 인기 가도를 달리던 그녀가 1962년 8월 5일, 36세의 나이로 돌연 세상을 떠났다. 공식적인 사인은 약물 과다 복용으로 인한 자살. 하지만 유서 한 장 없이 떠난 갑작스러운 죽음에 끊임없는 타살 의혹이 이어지는데 과연 누가 마릴린 먼로를 죽인 걸까. 인생 텔러로는 정치 외교학자 김지윤 박사가 출격한다. 김지윤 박사는 먼로의 사망 사건에 얽힌 의혹과 존 F. 케네디 대통령과 마릴린 먼로의 은밀한 관계, 영부인 재클린 케네디까지 엮인 치명적인 삼각관계 스토리, 그동안 우리가 알지 못했던 마릴린 먼로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강민경, 생얼이 이렇게 예쁘면 반칙…메이크업 전후 공개 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147770</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147770"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다비치 강민경이 메이크업 전후 모습을 공개했다. 강민경은 지난 28일 자신의 인스타그램에 “이번 여행 데일리 메이크업 찍어봤는데 진짜 어렵(다).. 이렇게 찍는 거 맞나… 으아아 잘 찍고 싶다 점점 더 발전하는 모습 보여드릴게요”라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 카메라 앞에 생얼로 등장해 셀프 메이크업을 하고 있는 강민경의 모습이 담겼다. 강민경은 메이크업 전후 차이가 느껴지지 않을 정도의 완벽한 미모를 자랑해 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 이에 네티즌들은 “나랑 화장하는 건 같은데 얼굴이 많이 다르네”, “생얼이 더 이쁨”, “화장할 필요가 없네”등의 반응을 보였다. 한편 강민경은 현재 JTBC 예능 'My name is 가브리엘'에 출연 중이며 개인 유튜브 채널로 팬들과 소통하고 있다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서세원 딸' 서동주, 비연예인 연인과 내년 재혼…母 서정희 이어 겹경사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756893"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 변호사 겸 방송인 서동주(41)가 재혼한다. 29일 소속사 오네스타컴퍼니 측은 뉴스1에 "서동주가 내년 서울 모처에서 비연예인 연인과 결혼식을 올린다"라고 밝혔다. 이어 "날짜는 아직 정확하게 정해지지 않았다"라고 전했다. 서동주는 지난 7월 30일 방송된 TV조선(TV CHOSUN) 예능 프로그램 '이제 혼자다'에 출연해 비연예인 남자친구가 있다는 사실을 밝혀 화제를 모은 바 있다. 서동주는 코미디언 고(故) 서세원과 방송인 서정희의 딸이다. 지난 2010년, 미국에서 6세 연상의 재미교포 일반인과 결혼했지만 2014년 이혼했다. 이후 샌프란시스코 대학교 로스쿨을 졸업했고, 2019년 미국 변호사 시험에 합격했다. 미국 로펌에서 근무한 후 2021년부터는 한국에서 방송 출연을 중심으로 활발한 활동을 펼치고 있다. 한편 서동주의 모친인 서정희 역시 지난해 12월 6세 연하 건축가인 김태현 씨와 열애 소식을 전해 이목을 집중시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 태일, 6월 성범죄 신고 접수…경찰 "피해자는 성인 여성"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186896"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 태일이 성범죄로 경찰 조사를 받고 있는 가운데,6월 신고 접수가 된 것으로 알려졌다. 서울 방배경찰서는 29일 태일이 지난 6월 성범죄 관련 혐의로 신고가 접수된 후 입건됐다고 밝혔다. 경찰에 따르면 피해자는 성인 여성으로 알려졌다. 지난 28일 SM엔터테인먼트(이하 SM)는 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인하였다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지하여, 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단하였고, 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정하였다"고 태일의 탈퇴 소식을 알렸다. 이후 NCT 멤버들도 태일을 언팔로우하는 등 선긋기에 나섰다. 사건이 알려지기 전 태일을 '칼손절'한 SM의 단호한 대처에 여러 추측이 돌았다. 일각에서는 태일의 사건이 동성 미성년 대상 성범죄가 아니냐는 의혹까지 불거졌지만 경찰은 이를 부인했다. 한편, 태일은 2016년 데뷔, NCT 127, NCT U 등의 유닛에서 활동했다. 지난해 8월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주, 냉동난자 시술 이유있었네…이혼 10년만에 ♥남친과 재혼[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677478"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 겸 방송인 서동주가 재혼한다. 업계 관계자에 따르면 서동주는 내년 6월 29일 서울 모처에서 비연예인 연인과 결혼식을 올린다. 결혼식은 비연예인인 예비 신랑과 가족들을 배려해 비공개로 치러진다. 서동주는 지난 7월 방송된 TV CHOSUN 예능 '이제 혼자다'에서 열애 사실을 공개해 화제를 모았다. 또한 지난 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'에 출연해 친구들의 권유로 냉동 난자 시술에 도전했다고 밝히기도 했다. 서동주는 개그맨 고 서세원과 방송인 서정희의 딸이다. 2008년 하버드대 출신 재미교포 사업가와 결혼했으나, 결혼 5년 만인 2014년 이혼했고, 이후 샌프란시스코대학교 로스쿨에 진학해 변호사가 됐다. 최근까지 변호사와 방송인으로 왕성한 활동을 이어왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 방탄소년단 슈가 … 삼성전자 모델도 하차하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023938</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001023938"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)이 멤버 슈가의 음주운전으로 삼성전자 브랜드 앰배서더 계약 중단 위기를 맞았다. 지난 28일 코리아헤럴드 보도에 따르면 삼성전자 내부 사정을 잘 아는 관계자는 "팬덤과 상관없이 사회적 논란을 일으킨 인물을 브랜드 앰배서더로 내세우는 것은 리스크가 크다"며 "신중한 검토가 필요하다"고 밝혔다. 또 "그렇다고 (음주운전 논란이 있는) 슈가를 광고에서 즉각 제외하지는 않을 것이다. 계약은 방탄소년단 전체와 맺은 것이기 때문"이라며 "슈가가 팀 탈퇴하지 않는 한 당장 조치가 어려운 상황이다. 상황을 좀 더 지켜볼 필요가 있다"고 덧붙였다. 앞서 지난 17일 삼성전자 독일법인은 공식 엑스(X·옛 트위터) 계정에 슈가가 삼성 갤럭시 S24 울트라를 들고 있는 사진을 삭제한 바 있다. 사진은 15~16일에 게시됐지만 음주 운전 혐의가 있는 슈가가 광고에 계속 등장하는 건 부적절하다는 사람들의 주장으로 사진을 내린 것으로 추측된다. 삼성과 방탄소년단은 2020년 2월 계약을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“현빈아 사랑해”…고현정, 커피차 선물에 ‘활짝’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687104"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 신현빈과의 우정을 드러냈다. 28일 고현정은 자신의 SNS를 통해 “현빈아. 정말 고마워. 감동쟁이. 사랑해”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 고현정은 차기작 ‘나미브’ 촬영 현장에 신현빈이 보낸 커피차 앞에서 여러 포즈를 취하며 인증샷을 찍는 모습. 두 사람은 2021년 JTBC 드라마 ‘너를 닮은 사람’으로 인연을 맺은 바.기쁜 마음을 감추지 못한 채 밝게 웃으며 만세 포즈를 취하는 고현정의 모습이 시선을 모은다. 사진=고현정 인스타그램 한편, 고현정은 현재 려운·윤상현·이진우와 출연한 Genie TV·ENA 드라마 ‘나미브’를 준비 중이다. ‘나미브’는 연예기획사 대표 강수현(고현정 분)이 회사에서 쫓겨난 후, 퇴직금 대신 장기 연습생 진우(려운)를 받게 되면서 벌어지는 이야기를 그린며, 올해 하반기 공개될 예정이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서정희 딸’ 서동주, 연하 비연예인과 내년 재혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357343"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 겸 방송인 서동주가 내년 비연예인 남자친구와 재혼을 계획하고 있다. 29일 스포츠조선은 서동주가 오는 2025년 6월 29일 서울 모처에서 비연예인 남자친구와 결혼식을 올린다고 보도했으나, 소속사 오네스타컴퍼니 측은 “내년 중순 결혼을 목표로 준비하고 있으나 결혼 날짜는 확정이 아니다”고 전했다. 서동주는 지난 7월 방송된 TV CHOSUN 예능 ‘이제 혼자다’에서 “남자친구와 잘 되면 좋은 방향(결혼)으로 갈 것 같다”고 열애 중인 사실을 고백했다. 최근 출연한 ‘돌싱포맨’에서도 “현재 4살 연하와 연애 중”이라고 말했다. 서동주는 지난 2008년 하버드대 출신 재미교포 사업가와 결혼했다 5년 만인 2014년 이혼했다. 그는 “내가 생각했던 모습과 결혼하고 살다보니까 느끼게 된 나의 찐 모습과 괴리감이 있었다. 자아를 찾기 전에 너무 어릴 때 결혼을 해서 막상 살다보니 내가 이런 성격이 아니고 감당하기 힘든 일이 많으면서 자연스럽게 이혼하게 됐다”고 이혼 배경을 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보넥도, 컴백 전 수록곡으로 음방 출연 “팬들과 점점 넓힐 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147769</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147769"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 신보 발매를 한 주 앞두고 선 공개 곡으로 미리 음악방송 활동에 나선다. 적극적인 컴백 행보로 팬들과의 접점을 넓히겠다는 각오다. 소속사 KOZ엔터테인먼트에 따르면 보이넥스트도어는 9월 2일 오후 6시 미니 3집 ‘19.99’의 수록곡 ‘부모님 관람불가’를 선 공개하고 5일 엠넷 ‘엠카운트다운’에서 무대를 펼친다. 이어 6일 KBS2 ‘뮤직뱅크’, 7일 MBC ‘쇼! 음악중심’, 8일 SBS ‘인기가요’까지 일주일 동안 음악방송에서 선공개 곡을 선보인 뒤, 9월 9일 오후 6시 미니 3집을 발매하고 본격적인 활동에 돌입한다. 소속사는 “팀의 강점인 탄탄한 퍼포먼스 역량을 살려 팬 분들께 최대한 많은 무대를 보여드리고자 새 앨범의 정식 발매에 앞서 음악방송에 출연하기로 결정했다. 선공개 곡 ‘부모님 관람불가’와 추후 발매될 타이틀곡 ‘나이스 가이’(Nice Guy)가 지닌 서로 다른 색깔을 즐겨 달라”라고 당부했다. ‘부모님 관람불가’는 독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] 나나, 이러다 열애설 날라…男과 다정 스킨십]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186894"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 나나가 근황을 공개했다. 나나는 29일 자신의 개인계정에 "재밌었고 즐거웠고 햄을 엄청 볶았다"며 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 나나는 남성 지인과 다정하게 얼굴을 맞대고 포즈를 취하고 있다. 특히 나나는 이 남성과 다정하게 포옹을 하며 친분을 과시했다. 또 다른 사진에서는 지인들과 즐거운 시간을 보내는 나나의 모습이 담겼다. 나나는 최근 자신에 대한 성추문과 마약 루머를 유포한 유튜버 구제역을 고소했다. 나나는 영화 '전지적 독자 시점'으로 컴백한다. '전지적 독자 시점'은 10년 동안 연재된 소설처럼 멸망해버린 현실에서 유일하게 결말을 알고 있는 김독자(안효섭)가 소설 속 주인공 유준혁(이민호)과 함께 세상을 구하기 위한 대장정을 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유비, 결혼식 핫핑크룩 이어 이번엔 샛노랗게…진짜 30대 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186893"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 상큼한 매력을 뽐냈다. 이유비는 29일 자신의 계정에 "제이 엠 티"라는 글을 남겼다. 이와 함께 근황을 담은 사진도 공개, 반가움을 사고 있다. 사진 속 이유비는 박시한 사이즈의 노란색 줄무늬 셔츠를 입고, 회색 니삭스를 신고 있다. 동생 이다인과 제부인 이승기의 결혼식 당시, 핫핑크룩으로 화제를 모을 만큼 패션 감각이 남다른 그가 이번에는 노란색 셔츠로 패셔니스타 면모를 보이는 중이다. 특히 1990년생으로 30대라는 나이가 믿기질 않을 정도로 동안 미모를 자랑, 감탄을 자아내고 있다. 이번 사진은 유독 더 아이처럼 나와, 큰 강아지 인형과 찍은 사진도 위화감 없이 잘 어울린다는 의견도 나온다. 배우 견미리 딸인 이유비는 지난 5월 종영한 드라마 '7인의 부활'에서 한모네 역할로, 연기 호평을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[S.E.S. 유진·바다, 또 '손절설' 슈 빼고 회동 "자주봐서 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677474"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1세대 원조 걸그룹 S.E.S. 멤버 바다와 유진이 만났다. 바다는 지난 28일 자신의 인스타그램에 "요즘 자주보니까 넘 좋다~"라는 글과 '베프'라는 해시태그를 달아 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 바다는 S.E.S. 멤버 유진과 함께 다양한 포즈를 취하며 카메라를 응시하고 있는 모습. 특히 두 사람은 서로의 옆에 딱 붙어 깊은 우정을 과시하고 있다. 이와 동시에 해당 게시물에는 또다른 S.E.S. 멤버 슈만 빠져 있다. 바다가 해당 게시물에 유진의 계정만 태그한 점도 눈길을 끈다. 앞서 바다는 S.E.S.의 가사와 함께 유진의 계정만 태그해 불화설에 불을 지핀 바 있다. 이에 바다는 "진정한 친구는 때론 그 사람이 원하는 대로 해주는 거라 생각합니다. 슈 양이 원치 않는 부분이라 이해 부탁드립니다"라고 답했었다. 슈는 지난 2016년 8월부터 2018년 5월까지 해외에서 총 7억원대 상습 도박을 한 혐의로, 징역 6개월과 집행유예 2년을 선고 받아 자숙기를 갖고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서동주 내년 결혼, 날짜는 확정 無 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027134"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국제 변호사 겸 방송인 서동주가 결혼한다. 29일 서동주 측 관계자는 한경닷컴에 "내년 중순 결혼을 목표로 준비 중"이라며 "결혼하는 것은 맞지만 날짜는 정해지지 않았다"고 말했다. 서동주는 지난 7월 방송된 TV조선 '이제 혼자다'에서 "남자친구와 잘 되면 좋은 방향(결혼)으로 갈 것 같다"고 말한 바 있다. 결혼을 생각하며 진지한 만남을 이어온 것. 다만 예비 신랑이 비연예인인 만큼 조심스럽게 결혼 준비를 이어왔음에도 너무 빨리 알려지게 돼 당사자들도 당황했다는 후문이다. 서동주는 개그맨 고 서세원과 방송인 서정희의 딸이다. 2008년 하버드대 출신 재미교포 사업가와 결혼했으나, 결혼 5년 만인 2014년 이혼했고, 이후 샌프란시스코대학교 로스쿨에 진학해 변호사가 됐다. 최근까지 변호사와 방송인으로 왕성한 활동을 이어왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 민희진 "하이브 주주간계약 해지 권한無, 손해배상책임"(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186892</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186892"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 하이브의 주주간 계약 해지에 대한 입장을 밝혔다. 민 대표의 법무대리를 맡고 있는 법무법인(유) 세종은 29일 "계약은 당사자들이 합의하거나 상대방이 계약을 위반하지 않는 한 어느 당사자가 일방적으로 해지할 수 없다"고 밝혔다. 이어 "민 대표는 주주간 계약을 위반한 사실이 없고 이는 법원 가처분 결정을 통해서도 확인된 바 있다. 그러므로 하이브에게는 주주간 계약 해지권이 없고, 주주간 계약 해지 통지는 아무런 효력이 없다. 민 대표의 풋옵션 등 권리도 그대로 효력이 있는 상태"라고 전했다. 또 "오히려 하이브가 민 대표의 이사 해임을 시도한 바 있고 이번에 어도어 이사들로 하여금 민 대표를 해임하도록 함으로써 주주간 계약을 위반했기 때문에 민 대표에게 주주간 계약 해지권이 있다. 민 대표가 주주간 계약을 해지한다면 하이브는 민 대표가 주주간 계약을 통해 받을 수 있었던 이익, 즉 풋옵션 금액을 포함해 5년간 대표이사로 근무했을 때 받을 수 있었던 이익에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “하이브와 주주간계약 여전히 유효”..해지하면 수천억대 소송전 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376048"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표 측이 하이브와의 주주간계약 효력이 유효하다고 주장했다. 29일 민희진 전 대표 측은 공식 입장을 통해 “하이브가 주주간계약을 해지하고, 주주간계약해지 확인의소를 제기했다고 밝힌 부분과 관련하여 문의가 많아 법무법인(유) 세종 담당 변호사의 입장을 전한다”고 밝혔다. 앞서 지난 27일 어도어는 민희진이 대표 이사직에서 물러나고, 김주영 어도어 사내이사를 신임 대표이사로 선임했다고 밝혔다. 이에 민희진 측은 “이번 해임 결정은 주주간 계약과 의결권행사금지 가처분 결정에 정면으로 반하는 위법한 결정”이라며 즉각 반발했다. 하지만 하이브는 법원의 의결권행사금지 가처분 인용은 5월 31일 열린 어도어 임시주총에서만 효력이 발생, 민희진에게 이미 주주간 계약 해지를 통보한 상황이라고 맞섰다. 이에 대해 민 전 대표 측은 주주간계약은 당사자들이 합의를 하거나 상대방이 계약을 위반하지 않는 한, 어느 당사자가 일방적으로 해지할 수 없다고 설명했다. 즉 하이브 측이 주장하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이유비, 하의 실종룩으로 뽐낸 뽀얀 피부…각선미 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677473"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이유비가 일상을 공유했다. 이유비는 지난 28일 여러 장의 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 이유비는 한 베이커리 매장을 방문한 모습. 이유비는 노란색 셔츠를 입고 하의실종 룩을 선보였다. 이유비는 배우 견미리의 딸로 드라마 '세상 어디에도 없는 착한남자' '구가의 서' '함부로 애틋하게' '조선구마사' '유미의 세포들' '7인의 탈출' '7인의 부활' 등 다양한 출연해 열연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “하이브와 주주간계약 해지 NO…효력 그대로 살아 있어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838583</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001838583"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 대표가 하이브와의 주주간계약 해지를 둘러싼 갈등에 대해 입을 열었다. 29일 민희진 측은 “민희진 대표는 주주간 계약을 위반한 사실이 없고, 이는 법원의 가처분 결정을 통해서도 확인된 바 있다. 그러므로 하이브에게는 주주간계약 해지권이 없고, 하이브의 주주간계약 해지 통지는 아무런 효력이 없다”고 밝혔다. 이어 “하이브가 주주간계약이 해지되었다고 선언하면서 주주간계약해지 확인의 소를 제기했다고 해서 없었던 해지권이 생기는 것도 아니고, 해지의 효과가 발생하는 것도 아니다”라며 “즉, 주주간계약은 현재 그대로 효력이 살아 있고, 민희진 대표의 풋옵션 등 권리도 그대로 효력이 있는 상태”라고 덧붙였다. 또한 “오히려 하이브가 민희진 대표의 이사 해임을 시도한 바 있고, 이번에 어도어 이사들로 하여금 민희진 대표이사를 해임하도록 함으로써 주주간계약을 위반하였기 때문에 민희진 대표에게 주주간계약 해지권이 있는 상황”이라고 설명했다. 그러면서 “민희진 대표가 주주간계약을 해지한다면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1290만 유튜버' 햄지 "월수익, 풀옵션 외제차 값"…직접 지은 대저택 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756843"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 충북 괴산에 위치한 1290만 유튜버 햄지의 대저택을 찾았다. 28일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '전 세계가 사랑한 먹방 햄지. 장영란 기절시킨 대저택 최초 공개(특급레시피)'라는 제목의 영상이 올라왔다. 장영란은 "집이 너무 좋다. 제가 정말 옛날부터 구독자였다. 이분은 100만 유튜버를 넘어서 1000만 유튜버 햄지다. 어디에도 안 나오려고 했대. 햄지 씨 남자친구인지 남편인지. 한 달에 얼마나 버는지. 궁금하시지 않나. 저는 궁금했다"고 말했다. 햄지는 "진짜로 이 집을 산 거야?"라는 장영란의 질문에 "땅을 사서 집을 지은 거다"라고 밝혔다. 장영란은 "너무 럭셔리하다. 부잣집이다. 외국처럼 소파가 내려가 있네"라며 감탄했다. 옷장을 둘러보던 장영란은 "의상이 별로 없다. 보면 항상 박스티, 맨투맨 이런 것만 입더라. 몸매가 예쁜데"라고 물었고 햄지는 "옷을 많이 안 사는 편이다. 밥 먹으면 (배가) 튀어나오고 하니까"라고 답했다. 장영란은 "남자친구 얼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 우혜림 '만삭 D라인' 셋째 고민? "아마도 마지막 임신"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186891"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 우혜림인 아름다운 D라인을 영원히 남기고 싶어했다. 28일 우혜림은 자신의 SNS에 "시간이 지나면 그리울 것 같아. 아마도(?) 마지막 임신인 만큼 잘 나오던 못 나오던 사진 많이 찍어줘!"라고 적고 사진을 게재했다. 사진 속에는 임신 23주지만 둘째라서 확연히 배가 많이 나온 임산부 우혜림의 모습이 담겨 있다. 배는 많이 불러왔는데 얼굴과 팔다리는 붓기가 거의 없어 눈길을 끈다. 우혜림은 현재 임신 23주차임을 알리면서 "이 순간을 소중히"라고 덧붙였다. 최근에는 뱃속 아이 성별이 아들임을 알리며 두 아들의 엄마가 되는 소식을 전한 바 있다. 한편, 우혜림 신민철 부부는 지난 2020년 신민철과 결혼, 슬하 아들 하나를 두고 있다. 두 사람은 지난달 둘째 임신 소식을 알려 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남편 “가스라이팅, 아내 위해”→고집불통 태도…충격+분노 (이혼숙려캠프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147751</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147751"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이혼숙려캠프' 3기 마지막 부부의 충격적인 사연이 밝혀진다. 29일 오후 방송되는 JTBC '이혼숙려캠프'에서는 두 번째 부부의 상담 치료와, 새로운 부부에 대한 충격적인 가사 조사 결과가 공개된다. 특히 세 번째 부부인 '갓생 부부'의 가사 조사에서는 남편 측을 대변하는 진태현조차 경악할 정도로 아내를 향해 '망언'을 쏟아내는 남편의 모습이 공개돼 놀라움을 자아낼 전망이다. '갓생 부부' 중 남편은 매일 시간을 쪼개 쓰며 자기 계발을 이어가는 '갓생' 실천에 진심이다. 이런 남편이 자신과 정반대 성향의 아내에게 지속적인 가스라이팅을 해 이에 지친 아내가 이혼까지 생각하게 된 것. 남편은 힘들다는 아내를 향해 "주위에 노는 엄마들이 어디있냐"라는 망언을 던져 남편 측 가사조사관인 진태현마저 남편을 꾸짖는다. 그럼에도 남편은 "가스라이팅을 하는 이유는 아내를 위한 것"이라며 자신의 행동을 정당화해 가사조사실이 충격과 분노에 휩싸인다. 이어 많은 부부들이 자신의 마음을 돌아보며 눈물을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 1천억 풋옵션 지킨다? "오히려 민 대표에게 해지권 有"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000228851"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 1천억 원 상당의 풋옵션이 달려있는 주주간 계약에 관해 다시 한번 입장을 밝혔다. 29일 민 전 대표 측은 앞서 알려진 하이브의 주주간 계약 해지 확인 소 제기에 관해 입장을 전했다. 민 전 대표 측은 "계약은 당사자들이 합의하거나 상대방이 계약을 위반하지 않는 한 어느 당사자가 일방적으로 해지할 수 없다"며 "상대방이 계약을 위반해야 비로소 해지할 수 있는 권리가 생기고 상대방에게 해지 의사 표시를 하면 계약이 해지된다. 그리고 계약을 해지하더라도 계약을 통해 얻을 수 있는 이익을 손해배상으로 청구할 수 있다"고 설명했다. 그러면서도 "민 대표는 주주간 계약을 위반한 사실이 없고, 이는 법원의 가처분 결정을 통해서도 확인된 바 있다"며 "하이브에게는 주주간 계약 해지권이 없고, 해지 통지는 아무런 효력이 없다. 하이브가 주주간 계약이 해지됐다고 선언하고 확인 소를 제기했다고 해서 해지권이 생기는 것도 아니고 해지 효과가 발생하는 것도 아니다"라고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송일국, 15kg 감량이 목표 “나이드니 살 안 빠져” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677471"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송일국이 가을 남자로 변신, 새로운 매력을 발산했다. 고품격 매거진 '브라보 마이 라이프'는 "송일국이 9월호 표지를 장식했다"고 29일 밝히며, 다양한 콘셉트의 화보를 공개했다. 기존의 송일국은 정장을 입고, 단정하고 반듯한 이미지를 주로 보여줬던 바. 이번 화보에서는 그의 새로운 얼굴을 찾아보고자 했다. 송일국은 트렌디하면서도 여유로운 핏이 느껴지는 의상들을 잘 소화해 냈으며, 자유분방하거나 카리스마 넘치는 모습을 보여줬다 2011년 연극 '나는 너다'를 통해 공연계에 진출한 송일국은 연극과 뮤지컬을 넘나들며 활약을 펼치고 있다. 이번 여름에는 연극 '맥베스'에 뱅코우 역으로 출연하며 뜨거운 나날을 보냈다. 그는 "전체를 아우르는 힘을 가진 황정민 배우와 함께하면서 반성을 많이 했다"고 소감을 전했다. 양정웅 연출가에 대한 칭찬도 아끼지 않았다. 송일국은 이어 10월부터는 뮤지컬 '애니'로 무대에 선다. '애니'는 대공황 시대, 희망을 잃지 않는 소녀 애니와 갑부 올리버 워]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “하이브와 주주간계약 해지 NO…권리 효력 있는 상태”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020565"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 뉴진스 소속사인 어도어 대표이사에서 해임된 민희진 전 대표가 하이브와의 주주간계약 해지를 둘러싼 갈등과 관련해 입장을 밝혔다. 29일 민희진 측은 “계약은 당사자들이 합의를 하거나 상대방이 계약을 위반하지 않는 한, 어느 당사자가 일방적으로 해지할 수 없다. 상대방이 계약을 위반해야 비로소 해지할 수 있는 권리가 생기고, 상대방에게 해지의 의사표시를 하면 계약은 해지된다.(민법 제543조, 544조) 그리고 계약을 해지하더라도 계약을 통해 얻을 수 있었던 이익을 손해배상으로 청구할 수 있다.(민법 제551조) 즉 계약은 지켜져야 하는 것이고, 어떠한 계약도 일방적으로 해지를 선언했다고 해서 해지가 되는 것이 아니다”고 설명했다. 이어 “민희진 대표는 주주간 계약을 위반한 사실이 없고, 이는 법원의 가처분 결정을 통해서도 확인된 바 있다. 그러므로 하이브에게는 주주간계약 해지권이 없고, 하이브의 주주간계약 해지 통지는 아무런 효력이 없다”고 강조했다. 그러면서 “하이브가 주주간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정 "현빈아 사랑해"…선물에 얼마나 감동했으면 쌍수 들고 환호]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186888"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 신현빈과 남다른 '선후배 우정'을 자랑했다. 고현정은 28일 자신의 계정에 "현빈아 정말 고마워. 감동쟁이. 사랑해"라는 글을 남겼다. 이와 함께 사진을 여러 장 공개, 눈길을 끌었다. 사진 속 고현정은 신현빈이 선물한 것으로 보이는 커피차 앞에서 환한 미소로 포즈를 취하고 있다. 2021년 JTBC 드라마 '너를 닮은 사람'으로 인연을 맺은 신현빈이 선배 고현정을 위해, 커피차를 선물한 것으로 추정된다. 특히 화려한 메이크업과 의상이 아닌 수수한 모습에도 완벽한 미모라 놀라움을 자아낸다. 평소 머리숱 많기로 유명한 그는 이날도 풍성한 헤어를 뽐내며, 퍼프 소매가 귀여운 스트라이프 티셔츠를 입었다. 고현정은 ENA '나미브', SBS '사마귀' 등 차기작으로 대중을 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성범죄 피소’ NCT 태일, SM 이어…멤버들 ‘칼손절’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687101"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=SM엔터테인먼트 그룹 NCT 태일(본명 문태일)이 성범죄에 연루돼 팀을 탈퇴한 가운데, 소속사 SM엔터테인먼트에 이어 멤버들에게도 손절당했다. SM은 28일 태일의 NCT 탈퇴 관련 공식입장을 전함과 동시에 팬 소통 플랫폼 위버스 NCT 127 프로필 사진을 태일이 없는 버전으로 교체했으며, NCT 127 공식 인스타그램 계정은 태일의 개인 계정을 언팔로우 했다. 뿐만 아니라 NCT 127 멤버들도 차례대로 태일을 언팔로우 하고 있다. 앞서 SM은 “태일이 최근 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다. 해당 사안이 엄중함을 인지, NCT 탈퇴를 결정했다”며 “현재 태일은 경찰 조사를 받고 있다”고 밝혀 충격을 안겼다. 다만 구체적인 혐의와 피소 시점 등에 대해선 알려지진 않았다. 이후 태일이 성폭행 혐의를 받고 있으며, 피의자로 입건돼 서울 방배 경찰서에서 조사가 진행 중이라는 보도가 나왔다. 한 매체는 방배 경찰서 관계자의 말을 인용해 동성·미성년 대상 성범죄는 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“기대 이상”…‘아무도 없는 숲속에서’ 엑소 찬열, 존재감 빛났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147750"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엑소 멤버 찬열이 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 짧은 분량에도 존재감을 보여주며 시청자의 호평을 이끌었다. 박찬열은 한여름 찾아온 수상한 손님으로 인해 평온한 일상이 무너지고 걷잡을 수 없는 사건에 휘말리게 되는 사람들의 이야기를 그린 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’에서 구기호 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 구기호는 레이크뷰 모텔을 운영하고 있는 구상준(윤계상 분)의 아들로, 모텔에서 일어난 사건에 휘말려 가족들이 한순간에 무너지는 것을 경험하고, 마음이 과거에 묶여 버린 인물이다. 박찬열은 극 후반 부 동그란 안경을 쓴 채 아역과 높은 싱크로율로 등장, 시청자들의 시선을 단숨에 사로잡았으며, 총을 들고 쉼 없이 달리는 액션도 박진감 넘치게 소화해 신 스틸러로서의 존재감을 드러냈다. 특히 작품의 전반을 관통하는 주요 내레이션도 특유의 중저음과 정확한 딕션으로 자연스럽게 해내고, 복수와 분노로 뒤섞인 구기호의 감정까지 담담하게 전하며 극 끝까지 몰입을 도와 좋은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]에일리, 보여줄게 완전히 날씬해진 나…예뻐진 예비신부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756825</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756825"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 에일리가 결혼을 앞두고 더 예뻐진 미모를 자랑했다. 에일리는 지난 27일 서울 중구 신라호텔 영빈관에서 열린 '빌보드 케이 파워 100(Billboard K Power 100)'행사에 참석했다. 앞서 에일리(34)는 지난 3월 결혼을 전재로 넷플릭스 '솔로지옥' 시즌1에 출연했던 최시훈(31)과 열애 중임을 알렸다. 글래머 몸매가 돋보이는 블랙의 오프숄더 드레스를 입고 모습을 드러낸 에일리는 전보다 더 날씬해진 모습으로 눈길을 끌었다. 조막만 한 얼굴에 꿀처럼 달콤한 미소가 주변을 환하게 했다. 한편 1989년생인 에일리는 지난 2012년 KBS 2TV 드라마 '드림하이2'로 데뷔해 같은 해 디지털 싱글 '헤븐'(Heaven)으로 발매해 가수로 데뷔했다. 이후 '보여줄게' 'U &amp; I' '노래가 늘었어' '저녁하늘' 첫눈처럼 너에게 가겠다' '손대지마' '너나 잘해' '얼음꽃' 등 다수의 히트곡을 보유하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김재중 제작' 아이돌 나온다…"10월 데뷔"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005027132"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 직접 제작한 신인 아이돌 그룹을 선보인다. 29일 인코드(iNKODE) 엔터테인먼트는 "오는 10월 데뷔를 목표로 신인 아이돌 그룹 론칭을 준비 중"이라고 밝혔다. 해당 그룹은 실력은 물론 끼와 재능, 비주얼을 모두 갖춘 멤버들로 구성됐으며, 여기에 엔터 업계에서 다년간 경력을 쌓아온 전문가들의 노하우가 더해져 높은 퀄리티와 신선함으로 글로벌 케이팝 팬들을 사로잡을 전망이라고 인코드 엔터테인먼트는 전했다. 데뷔 21년 차 K팝 스타이자 배우인 김재중은 인코드의 CSO(최고전략책임자)로서 신인 아이돌 그룹 제작을 직접 이끌었다. 그는 멤버들의 트레이닝은 물론 데뷔 준비에 있어 전반적인 과정을 진두지휘하며 심혈을 기울였다는 후문이다. 지난 28일 김재중은 개인 SNS에 무언가 예고하는 듯한 물결 사진과 'VII 너의 이름은 (SOON)'이라는 내용을 게시하며 많은 이들의 궁금증을 유발했고, 그간 신인 그룹 제작에 대해 자주 언급해온 만큼 이와 관련된 스포일러성 글]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼 5년 차’ 간미연, 2세 계획 전격 발표? (다시갈지도)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147749"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널S ‘다시갈지도’ 간미연이 2세 계획을 전격적으로 언급한다. '2024 케이블TV방송대상'에서 PP 문화예술부문 작품상을 수상하며 원탑 여행 예능으로서 입지를 공고히 한 채널S 오리지널 예능프로그램 ‘다시갈지도’가 오늘(29일) 저녁 9시 20분에 123회를 방송한다. 이날 방송은 ‘1박 2일 아시아 대자연 여행’ 특집으로, 김신영이 여행 크리에이터 꽃언니와 ‘신이 만든 최고의 절경 중국 장가계’를, 이석훈이 써니앤쎄이와 ‘텐트 밖은 후지산 일본 시즈오카’를, ‘큰별쌤’ 최태성이 쑈따리와 ‘아시아의 그랜드캐니언 몽골’을 주제로 패키지여행 배틀을 벌이며, 승부를 가릴 여행 친구로는 가수 겸 배우 간미연이 함께 한다. 이날 간미연은 이루고 싶은 소원으로 2세를 콕 집어 이야기해 이목을 집중시킨다. 간미연은 대리 여행 중 소원을 적는 ‘소원 나무’가 등장하자, “(소원 띠에) 주니어? 우리 2세를 적고 싶다”라고 조심스러운 기대를 내비친다. 간미연은 ‘비주얼 부부’의 2세에 대한 김신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이태석재단 장학생, 전쟁고아에 따뜻한 손길..구수환 감독 감동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261809"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '부활'의 구수환 감독이 아프리카 남수단에 따뜻한 손길을 전한 이태석재단 장학생들에게 감동했다. 구수환 감독은 지난 27일 아프리카 남수단에서 보내온 감동적인 소식을 자신의 SNS에 공개했다. 이에 따르면 이태석재단에서 장학금을 받고 있는 의대생들이 생활비를 모아 전쟁고아에게 식량을 전달했다. 남수단에서는 장기간 내전으로 수많은 전쟁고아가 발생했다. 그러나 수용시설이 부족하고, 있는 시설도 정부의 지원이 끊겨 큰 어려움을 겪고 있다. 식량도 외부 후원에 의존하고 있다. 이런 가운데 장학생들이 전쟁고아에게 따뜻한 손길을 전했다. 구수환 감독은 의대 장학생들이 보내온 사진을 보고 크게 놀라워했다. 생활비를 아끼기 위해 하루 4시간을 걸어 학교에 다니고, 식사도 하루 한 끼로 때울 만큼 어렵게 살아가는 의대생들의 생활 형편을 잘 알고 있기 때문이다. 자신보다 더 어려운 처지의 전쟁고아 돕기에 나선 의대생들이 고맙고 자랑스럽다고 했다. 이태석재단은 2020년부터 남수단에서 의대 공부를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 세계 8국 팬미팅 투어 개최…라틴아메리카까지 출격]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317024</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000317024"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11월 2일 방콕 시작으로 팬미팅 투어 진행 서울은 12월 1일 예정 배우 정해인이 국내외 팬들과 특별한 시간을 보낸다. 소속사 FNC엔터테인먼트는 29일 "정해인이 오는 11월 2일 방콕을 시작으로 JUNG HAE IN FAN MEETING 'OUR TIME'(정해인 팬미팅 '아워 타임')을 개최한다"고 밝혔다. 투어는 이어 11월 23일 타이베이, 12월 1일 서울, 12월 7일 자카르타, 12월 21일 마닐라에서도 진행된다. 특히 이번 팬미팅을 통해 처음으로 라틴아메리카 지역의 팬들을 만날 계획이다. 팬미팅은 내년 1월 10일 멕시코 시티, 1월 12일 상파울루, 1월 14일 산티아고까지 이어질 예정이다. 정해인의 이번 팬미팅 'OUR TIME'은 지금 이 시간, 우리들만의 시간이라는 의미를 담았다. 정해인과 해이니즈(공식 팬덤명)가 함께하는 공간과 시간에 대한 애틋함을 뜻하고 있어 곧 열릴 팬미팅에 대한 기대감을 높인다. 정해인은 현재 방송 중인 tvN '엄마친구아들'에서 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈, 美→日서 ‘금빛’ 음원파워…레코드협회 골드 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147748"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 빌보드 차트에서 강세를 보이고 있는 그룹 엔하이픈(ENHYPEN)이 일본에서도 남다른 ‘음원파워’를 과시하고 있다. 29일 일본 레코드협회 발표에 따르면 엔하이픈의 미니 2집 ‘보더: 카니발’(BORDER: CARNIVAL) 타이틀곡 ‘드렁크 데이즈드’(Drunk-Dazed)가 지난 7월 기준 누적 재생수 5000만 회를 넘겨 ‘골드’ 인증을 획득했다. 일본 레코드협회는 매월 곡의 누적 재생 횟수(스트리밍 부문)에 따라 골드(5000만 회 이상), 플래티넘(1억 회 이상), 다이아몬드(5억 회 이상)로 구분해 매달 인증을 부여한다. ‘드렁크 데이즈드’ 팝 록(Pop Rock) 장르의 곡으로, 엔하이픈의 다크한 매력이 돋보이는 곡이다. 난생처음 경험하는 세상을 규칙이 무너지고 위아래가 뒤집힌 혼돈의 카니발에 비유했으며, 도취돼(Drunk) 몽롱해진(Dazed) 소년들의 모습을 그렸다. 이 곡이 수록된 ‘보더: 카니발’은 미국 빌보드의 메인 앨범 차트 ‘빌보드 200’(2021년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애' 서동주, 남자친구와 내년 늦봄 재혼.."날짜는 아직" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261808"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.805Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 변호사 겸 방송인 서동주가 남자친구와 결혼을 약속했다. 소속사 오네스타컴퍼니 관계자는 29일 스타뉴스에 "서동주가 내년 늦봄께 결혼식을 계획하고 있다"고 밝혔다. 앞서 스포츠조선은 서동주가 내년 6월 29일 서울 모처에서 비연예인 연인과 결혼식을 올릴 예정이라고 밝힌 바 있다. 이에 오네스타컴퍼니 관계자는 "결혼 날짜는 확정이 아니다"고 일축했다. 서동주는 지난 7월 방송된 TV CHOSUN 예능 '이제 혼자다'에서 열애 사실을 공개해 화제를 모았다. 또한 지난 21일 방송된 MBC 예능 '라디오스타'에 출연해 친구들의 권유로 냉동 난자 시술에 도전했다고 밝히기도 했다. 한편 1983년생인 서동주는 개그맨 고(故) 서세원과 방송인 서정희의 딸이다. 2010년 재미교포 남성과 결혼했지만 2014년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 글로벌 팬미팅 개최…브라질·칠레까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756794"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인이 국내외 팬들을 만난다. 정해인은 오는 11월 2일 방콕을 시작으로 '정해인 팬 미팅 '아워 타임''(JUNG HAE IN FAN MEETING 'OUR TIME')을 개최한다. 이어서 11월 23일 타이베이, 12월 1일 서울, 12월 7일 자카르타, 12월 21일 마닐라에서 투어를 확정 지었다. 특히 이번에는 처음으로 라틴아메리카 지역의 팬들도 찾아간다. 팬 미팅은 내년 1월 10일 멕시코 시티, 1월 12일 상파울루, 1월 14일 산티아고까지 이어지며 정해인은 각국의 팬들을 만나 추억을 선사할 예정이다. 정해인의 이번 팬 미팅 'OUR TIME'은 지금 이 시간, 우리들만의 시간이라는 의미다. 정해인과 해이니즈(공식 팬덤명)가 함께하는 공간과 시간에 대한 애틋함을 뜻하고 있어 곧 열릴 팬 미팅에 대한 기대감을 높인다. 정해인은 현재 인기리에 방송 중인 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'에서 최승효 역을 맡아 시청자의 사랑을 받고 있다. 소꿉친구 사이에서 피어나는 떨림]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 샘스미스 10주년 앨범 참여…깜짝 콜라보에 팬들 '들썩']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186884"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝가수 샘스미스가 소녀시대 태연과의 깜짝 콜라보 소식을 알렸다. 샘스미스는 29일 공식 SNS에 자신의 곡 ''아임 낫 디 온리 원'(I'm Not The Only One)' 발매 10주년을 기념하는 게시글을 올렸다. 이와 함께 샘스미스는 태연을 언급, 태연의 계정까지 태그하며 태연이 샘스미스의 신보에 참여한다는 소식을 직접 알렸다. 샘 스미스의 곡 '아임 낫 디 온리 원'(I'm Not The Only One)'은 국내에서도 많은 사랑을 받았던 곡. 발매 10주년을 맞이해 태연과 협업하는 것으로 보인다. 예상치 못한 조합에 팬들의 이목이 쏠렸다. 오는 금요일 샘스미스와 태연이 어떤 컬래버레이션을 펼칠지 K-POP팬들의 기대가 모아지고 있다. 한편, 영국 가수 샘스미스는 2013년 '레이 미 다운'(Lay Me Down)'으로 데뷔해 전세계적으로 많은 사랑을 받고 있다. 지난해 서울 올림픽공원 KSPO DOME(구 체조경기장)에서 5년 만에 내한 공연을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RBW, 인디 뮤지션 양성 '더 비기닝 프로젝트' 올해도 계속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687099"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.810Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[종합 콘텐츠 기업 ㈜알비더블유가 인디 뮤지션 발굴 및 양성을 위한 '더 비기닝 프로젝트'를 지난해에 이어 올해도 지속한다. '더 비기닝 프로젝트'는 RBW의 신인 발굴 프로젝트로, 역량 있는 인디 뮤지션 발굴과 그들의 다양한 음악 활동을 지원한다. 그 일환으로 기획된 트래블러(TRAVELLER)는 한국콘텐츠진흥원이 주관하는 창의인재동반사업 참여 멘티들로 구성된 팀이다. 트래블러는 그간 많은 사람들이 공감할 수 있는 서울의 지하철 역과 관련된 소재를 활용한 앨범 '지하철 여행기' 시리즈를 발매해 왔다. 특히, 트래블러는 RBW의 체계적이고 전문적인 시스템과 분야별 최고의 전문가로 구성된 멘토단의 지원 아래, 작·편곡, 프로듀싱, 디자인 등 앨범 제작 과정 전반에 참여하고 있다. 올해 7월 발매된 '지하철 여행기 : 이번 역은 5호선입니다'를 시작으로 매달 새 앨범을 발매하고 있는 가운데, 버스킹과 공연 등 다양한 활동을 통해 생생한 음악 경험도 선사할 계획이다. 트래블러는 또한 뉴에이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[S.E.S 완전체 불가..슈 빠진 바다·유진 "자주 보니까 좋다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186882"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바다의 사과와 러브콜에도 응답 않는 슈는 이제 없다? 28일 바다는 자신의 SNS에 S.E.S 메인 센터 유진과 함께 2인조 회동을 공개했다. 바다는 유진과 다정한 포즈의 사진을 다수 게재하면서 "요즘 자주 보니까 넘 좋다"라며 변함없는 우정을 드러냈다. 또한 태그로 친구 베프 등을 덧붙이며 친자매 같은 다정함을 엿보였다. 특히 최근 불화설 손절설에 오른 멤버 슈는 아예 배제된 모습이어서 눈길을 끈다. 한편, 불화설이 알려졌던 바다와 슈는 최근 바다가 슈의 SNS 계정을 태그하지 않아 손절설까지 불거졌다. S.E.S 관련 글에 유진만 태그한 바다에 팬들은 "S.E.S.는 친구들한테는 영원히 3명인데 유진 누나만 태그 걸다니 속상하다"고 속상한 마음을 드러냈다. 이에 바다는 "진정한 친구는 때론 그 사람이 원하는 대로 해주는 거라 생각합니다.. 슈 양이 원치 않는 부분이라 이해 부탁 드린다"고 밝혔다. 바다는 슈가 해외 원정 상습도박 혐의로 재판에 넘겨져 징역 6월, 집행유예 2년을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “하이브 주주간계약 해지 효력 無, 민희진에 해지권 있다”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357324"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 대표직에서 해임된 민희진 측이 하이브와의 주주간 계약의 효력이 살아있다고 주장했다. 29일 민희진 측은 공식 입장을 통해 “하이브가 주주간계약을 해지하고, 주주간계약해지 확인의 소를 제기했다고 밝힌 부분과 관련하여 문의가 많아 법무법인(유) 세종 담당 변호사의 입장을 전한다”라고 밝혔다. 민희진 측은 “계약은 당사자들이 합의를 하거나 상대방이 계약을 위반하지 않는 한, 어느 당사자가 일방적으로 해지할 수 없다”면서 민법 제543조, 544조(상대방이 계약을 위반해야 비로소 해지할 수 있는 권리가 생기고, 상대방에게 해지의 의사표시를 하면 계약은 해지된다)와 민법 제551조(계약을 해지하더라도 계약을 통해 얻을 수 있었던 이익을 손해배상으로 청구할 수 있다)를 언급했다. 민희진 측은 “즉 계약은 지켜져야 하는 것이고, 어떠한 계약도 일방적으로 해지를 선언했다고 해서 해지가 되는 것이 아니다. 민희진 대표는 주주간 계약을 위반한 사실이 없고, 이는 법원의 가처분 결정을 통해서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라 vs 지승현, 절정으로 치닫는 이혼 싸움]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687097"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라와 지승현의 대립이 절정으로 치닫는다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람, 기획·제작 스튜디오S·스튜디오앤뉴) 측은 10회 방송을 앞둔 29일, 차은경(장나라 분)과 김지상(지승현 분)의 살벌한 대치 현장을 포착했다. 끝을 향해 달려가고 있는 이들의 팽팽한 이혼 공방이 어떻게 끝이 날지 궁금증을 고조시킨다. 지난 방송에서는 차은경의 혼란과 분노가 그려졌다. 최사라(한재이 분)의 만행을 알게 된 차은경은 들끓는 감정에 폭주했고, 상간녀 소송을 맡게 된 그가 전에 없이 의뢰인에 감정 이입하는 모습은 안타까움을 더했다. 여기에 관계가 무너져 내린 김지상(지승현 분)과 최사라의 위기는 격변의 후반부를 예고하며 향후 전개를 궁금케 했다. 그런 가운데 공개된 사진 속 폭발하는 감정을 품고 서로를 바라보는 차은경과 김지상의 날 선 대치가 숨 막히는 긴장감을 자아낸다. 남은 건 증오와 분노뿐인 듯한 두 사람. 서로를 향해 날카로운 비수를 쏟아내듯 불꽃이 튀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소이현, ♥인교진 생일 축하 "오래오래 함께 해"…흔들리지 않는 '10년차' 부부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000677470"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소이현이 남편 인교진의 생일을 축하했다. 29일 소이현은 자신의 인스타그램에 "생일축하합니다 사랑하는 내짝꿍 우리 인교진씨 생일축하합니다. 누군가 그러던데… 내인생에 힘든짐보따리를 웃으면서 함께 나눠질수있는사람…. 그런 배우자를 만나야한다고. 친구같은…연인같은….가끔 아들같고 가끔 아빠같고 내어깨에짐을 기꺼이 웃으며 나눠지는… 고마운 내짝꿍…. 인교진씨~생일축하해요. 오래오래 함께해요. 하은이.소은이 아빠여서 감사합니다~ 행복한하루 보내세영~~~~"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 소이현은 남편 인교진을 꼭 끌어 안는가 하면 차 안에서 함께 귀여운 포즈를 취하고 있다. 1984년생 소이현은 2000년 드라마 '덕이'로 데뷔해 2014년 10월 인교진과 결혼했다. 2015년 장녀 하은 양을 낳았고, 2017년 차녀 소은 양을 품에 안았다. 소이현은 지난해 '나의 해피엔드'에 출연해 열연을 펼쳤다. 작품뿐만 아니라 유튜브와 인스타그램을 통해서도 활발히 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중, 신인 아이돌 그룹 제작한다…“10월 데뷔”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357322</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005357322"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 김재중이 직접 제작한 신인 아이돌 그룹을 선보인다. 인코드(iNKODE) 엔터테인먼트 측은 29일 “오는 10월 데뷔를 목표로 신인 아이돌 그룹 론칭을 준비 중”이라고 밝혔다. 이어 “인코드에서 처음 선보이는 신인 아이돌 그룹은 실력은 물론 끼와 재능, 비주얼을 모두 갖춘 멤버들로 구성됐다”며 “엔터업계에서 다년간 경력을 쌓아온 전문가들의 노하우가 더해져 높은 퀄리티와 신선함으로 글로벌 케이팝 팬들을 사로잡을 전망”이라고 전했다. 데뷔 21년차인 김재중은 인코드의 CSO(최고전략책임자)로서 신인 아이돌 그룹 제작을 직접 이끌었다. 멤버들의 트레이닝은 물론 데뷔 준비에 있어 전반적인 과정을 진두지휘하며 심혈을 기울였다는 후문이다. 인코드 엔터테인먼트는 큐브 엔터테인먼트 부사장 출신인 노현태 대표와 가수 겸 배우 김재중이 지난해 5월 함께 창립했다. 최근에는 인코드 재팬(iNKODE JAPAN)도 설립, 글로벌 기획사로 성장하며 영역을 넓혀나가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, 가녀린 어깨라인에 늘씬 허리…군살 따윈 제로 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147745</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147745"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문가영이 늘씬한 몸매를 뽐냈다. 문가영은 지난 28일 자신의 인스타그램에 이모티콘과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 해외에서 여유로운 시간을 보내고 있는 문가영의 모습이 담겼다. 문가영은 검은색 크롭 나시티에 청바지를 입고 가녀린 어깨와 늘씬한 허리라인을 뽐내 눈길을 끌었다. 한편 문가영은 내년 방영 예정인 tvN 새 드라마 ‘그놈은 흑염룡’에서 주인공 ‘백수정’ 역으로 출연할 예정이다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 설레는 미모 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687096"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 민지가 미모를 뽐냈다. 28일 뉴진스 공식 SNS에는 여러 장의 사진이 게재됐다. 공개된 사진은 민지의 일상 사진. 하늘색 셔츠와 청치마를 매치한 민지는 꽃다발을 들고 포즈를 취한 모습. 청순한 분위기를 자랑하며 설렘 유발 미모를 뽐내는 민지의 자태가 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 민지에게 찬사를 표했다. 사진=민지 인스타그램 한편, 민지는 2022년 EP 1집 ‘New Jeans’를 발매하며 그룹 뉴진스로 데뷔했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[태연, 샘 스미스 앨범 참여… SNS 해시태그 관심 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376046"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 태연과 영국의 세계적 팝 가수 샘 스미스가 만났다. 29일 SM 관계자에 따르면 태연은 샘 스미스 10주년 앨범에 참여했다. 앞서 같은 날 새벽 샘 스미스가 자신의 SNS를 통해 ‘샘 스미스 태연’을 적은 뒤 ‘아임 낫 디 온리 원'(I'm Not The Only One) ‘10주년 기념 에디션’, ‘이번 주 금요일’이라고 기제했다. 이와 함께 샘 스미스는 태연의 인스타그램 아이디를 태그하며 협업을 암시했다. 또 ‘아임 낫 디 온리 원’은 샘 스미스의 대표곡 중 하나로, 높인 인기에 힘입어 싱글로도 나온 바 있다. 태연 역시 그룹 소녀시대 출신으로 ‘투 엑스’ ‘아이’ ‘와이’ 그리고 최근 발매한 ‘헤븐’까지 수많은 히트곡을 만들었다. ‘히트곡 보유자’ 두 사람의 글로벌한 만남에 관심이 쏠린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신민철♥' 원더걸스 우혜림, 아름다운 D라인..셋째 없을 마지막 임신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261805"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 원더걸스 출신 우혜림이 둘째 임신 중 근황을 전했다. 28일 우혜림은 둘째 임신 중 남편인 태권도선수 신민철과 함께한 일상을 공개했다. 우혜림은 "시간이 지나면 그리울 거 같아. 아마도(?) 마지막 임신인 만큼 잘 나오든 못 나오든 사진 많이 찍어줘"라고 남편에게 부탁했다고. 신민철은 아내의 제안에 임신 중인 우혜림의 모습으로 사진으로 남겼다. 임신 23주차라 밝힌 우혜림은 D라인을 보여 눈길을 끌기도 했다. 한편 우혜림은 지난 2020년 7월 5일, 7년 열애 끝에 신민철과 결혼했다. 이후 2022년 2월 첫아들 시우 군을 품에 안았다. 그러다 우혜림은 지난 6월 둘째 임신 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 "하이브 주주간계약 효력 살아 있어…풋옵션도 그대로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756783"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표 측이 모회사 하이브의 주주간계약 해지 주장에 대해 반박했다. 29일 민 전 대표 법률대리인인 법무법인 세종 측은 앞서 '하이브가 주주간계약을 해지하고, 주주간계약해지 확인의 소를 제기했다'고 밝힌 부분과 관련해 입장을 밝혔다. 민 전 대표 측은 "계약은 당사자들이 합의를 하거나 상대방이 계약을 위반하지 않는 한, 어느 당사자가 일방적으로 해지할 수 없다"며 "상대방이 계약을 위반해야 비로소 해지할 수 있는 권리가 생기고, 상대방에게 해지의 의사표시를 하면 계약은 해지된다, 그리고 계약을 해지하더라도 계약을 통해 얻을 수 있었던 이익을 손해배상으로 청구할 수 있다"고 설명했다. 이어 "민 대표는 주주간 계약을 위반한 사실이 없고, 이는 법원의 가처분 결정을 통해서도 확인된 바 있다"며 "그러므로 하이브에는 주주간계약 해지권이 없고, 하이브의 주주간계약 해지 통지는 아무런 효력이 없다"고 밝혔다. 그러면서 "하이브가 주주간계약이 해지되었다고 선언하면서 주주간계약해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FNC·앰퍼샌드원, 고양이보호소 찾아 봉사활동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007756780"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FNC엔터테인먼트의 소속 가수와 직원들이 따뜻한 나눔을 전했다. FNC엔터테인먼트가 설립한 비영리 공익재단 러브 에프엔씨(LOVE FNC)가 '세계 고양이의 날'을 맞아 지난 8일 고양이보호단체 '나비야사랑해' 보호소에서 봉사활동을 했다. 러브 에프엔씨는 사회적 책임을 다하기 위해 정기적으로 봉사활동을 진행하고 있다. FNC 임직원과 소속 그룹 앰퍼샌드원(AMPERS&amp;ONE) 멤버들이 고양이 보호소를 찾아 애정어린 손길을 나눴다. 이번 봉사활동에는 반려묘를 키우고 있거나 고양이를 좋아하는 FNC 임직원이 자원 신청했으며, 이들은 보호소를 청소하고 고양이들에게 간식과 놀이를 제공하는 등 150여 마리의 보호묘들과 교감하는 시간을 가졌다. 한편 봉사활동에 참여한 FNC 임직원과 앰퍼샌드원 멤버들은 "고양이들과 따뜻한 마음을 나눌 수 있어 행복하고 뜻깊은 시간이었다"며 진심 어린 소감을 전했다. 특히 러브 에프엔씨는 봉사활동 이후에도 '나비야사랑해' 보호소에 100kg 상당의 사료를 후원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 측 “하이브 주주간계약 해지 통지 효력 無…민희진에 해지권 있다” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687095"/>
        <updated>2024-08-29T01:03:18.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 어도어 대표이사에서 해임된 민희진 전 대표 측이 하이브의 주주간계약해지 발표에 공식 입장을 내놓으며 반박했다. 29일 민 전 대표 측은 “계약은 지켜져야 하는 것이고, 어떠한 계약도 일방적으로 해지를 선언했다고 해서 해지가 되는 것이 아니다”라고 반박했다. 이어 “민희진은 주주간 계약을 위반한 사실이 없고, 이는 법원의 가처분 결정을 통해서도 확인된 바 있다. 그러므로 하이브에게는 주주간계약 해지권이 없고, 하이브의 주주간계약 해지 통지는 아무런 효력이 없다”고 목소리를 높였다. 하이브가 주주간계약을 해지하고 주주간계약해지 확인의 소를 제기했다고 한 것을 언급하며 “없었던 해지권이 생기는 것도 아니고, 해지의 효과가 발생하는 것도 아니다”라며 “즉, 주주간계약은 현재 그대로 효력이 살아 있고, 민희진 대표의 풋옵션 등 권리도 그대로 효력이 있는 상태”라고 강조했다. 그러면서 “오히려 하이브가 민희진 대표의 이사 해임을 시도한 바 있고, 이번에 어도어 이사들로 하여금 민희]]></content>
    </entry>
</feed>