<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-16T11:16:37.689Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[테일러 스위프트, 빌보드 200 최장기 1위 기록... 여성 아티스트 역사 다시 쓰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000264019"/>
        <updated>2024-12-16T10:23:05.205Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[테일러 스위프트의 'The Tortured Poets Department' 앨범이 빌보드 200 차트에서 17주째 1위를 기록하며 장기적인 흥행을 이어가고 있다. 이 앨범은 지난 11월 말 타겟 전용 CD 및 바이닐 형태의 디럭스 에디션 출시 후 다시 1위에 올랐다. 12월 12일 기준 추적 주간 동안 총 24만 장의 앨범 등가 단위를 기록했으며, 이 중 80% 이상이 실물 앨범 판매로 이루어졌다. 이는 2023년 모건 월렌의 *One Thing at a Time* 이후 17주 이상 1위를 기록한 첫 앨범이며, 여성 아티스트로서는 아델의 '21'이후 처음이다. ROSÉ의 솔로 데뷔 앨범 rosie'는 첫 주 10만 2000 장의 앨범 등가 단위로 3위에 데뷔했다. 블랙핑크 멤버로서의 인기에 힘입어, 앨범은 15개 이상의 CD 및 바이닐 에디션으로 발매되어 팬들의 관심을 끌었다. 타이틀곡 APT.는 브루노 마스와의 협업으로 주목받으며 빌보드 핫 100 차트 8위, 스트리밍 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브리트니 머피 부부 사망한 '저주받은 집', 258억 매물로 나왔다[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320824"/>
        <updated>2024-12-16T09:20:57.189Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비운의 할리우드 배우 브리트니 머피가 생전 거주했던 '저주받은 집'이 부동산 매물로 나왔다. 16일(현지시간) 데일리 메일에 따르면 브리트니 머피와 브리트니 스피어스가 소유했던 할리우드 맨션이 1800만 달러(한화 258억 원)에 매물로 나왔다. 해당 집이 '저주 받은 집'으로 불리는 건 '두 브리트니' 머피와 스피어스가 연이어 거주하며 정체를 알 수 없는 공포를 느꼈기 때문이다. 일찍이 스피어스는 당시 남자친구였던 저스틴 팀버레이크와 해당 집에 거주하면서 '나쁜 영혼'을 느꼈다며 지난 2003년 머피에 매물을 넘겼다. 스피어스는 가구를 모두 갖춘 채 385만 달러에 해당 집을 매도한 것으로 알려졌다. 이후 저주 받은 집의 거주자가 된 머피는 지난 2009년 32세의 나이로 쓰러져 세상을 떠났다. 머피의 사인은 폐렴, 빈혈 등 복합적인 것으로 그의 남편인 사이몬 몬잭 역시 머피가 사망하고 5개월 만에 세상을 떠났다. 몬잭의 사인 또한 폐렴과 빈혈이었다. 이 때문에 머피 부부가 독살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 임백승, 둘째 출산하자마자 겹경사... '4층 건물주' 일상 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320817"/>
        <updated>2024-12-16T09:20:57.192Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 둘째 딸을 품에 안은 대만 배우 임백승(KID)이 4층짜리 자택을 매입한 것으로 알려졌다. 15일 임백승은 자신의 채널에 ‘말씀 드릴 중대한 일이 있는데...’라는 제목과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상에는 최근 새롭게 매입한 4층짜리 자택을 소개하는 임백승의 모습이 담겼다. 인테리어 등으로 인해 아직 공사가 진행 중인 집에 방문한 임백승은 “지하에 낚시 장비를 보관하고, 주차장으로 쓰는 것 이외에 모든 층은 아내와 아이들을 위해 설계되었다”라고 밝혔다. 임백승은 집안 곳곳을 돌아다니며 “1층은 거실과 식사 공간으로, 2층은 안방, 드레스룸, 화장대가 있으며, 3층은 아이들의 방으로, 최상층은 창고와 사무용으로 사용할 것이다. 또한 빨래와 건조를 위한 넓은 발코니도 마련되어 있다”라고 설명했다. 그는 “현재 새 집의 인테리어는 절반 정도 마무리된 상태다. 이르면 내년 입주를 희망하고 있다”라며 “앞으로도 가구 등을 새롭게 구입해 집을 꾸미고 싶어서 열심히 일할 예정이다”라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[브리트니가 죽고 브티트니가 악령 만난 '저주의 집'..258억 원 매물 나왔다 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005213058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005213058"/>
        <updated>2024-12-16T09:20:57.193Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 브리트니 머피가 죽고 브리트니 스피어스가 '악령'을 만났던 '저주받은' 집이 1,800만 달러(한화 258억 6,060만 원)에 매물로 나왔다고 데일리메일이 16일(현지시간) 전했다. 보도에 따르면 이 집은 스피어스가 '악령'을 만났다고 주장, 겁을 먹고 집을 나간 뒤 다시는 돌아오지 않았으며, 2003년에 가구를 모두 갖춘 채 머피에게 385만 달러에 매물로 내놓았다. 스피어스는 당시 남자친구였던 팝스타 저스틴 팀버레이크와 함께 이 집에서 살았다. 당시 스피어스는 "내가 미쳤다고 생각할 거라는 걸 안다. 하지만 미친 게 아니다. 난 내가 본 게 뭔지 알고 내가 느낀 게 뭔지 안다"라고 말한 것으로 알려졌다. 머피는 2009년 12월 20일에 쓰러지기 전까지 그곳에서 마지막 날을 보냈고 32세의 나이로 사망했다. 불과 5개월 후, 그녀의 남편 사이먼 몬잭도 그 집에서 사망했다. 머피 역시 거주하면서 불안함을 느꼈고, 종종 이에 대한 불편함을 표현했다고 몬잭이 생전 언급한 바 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["솔직히 돈 필요해"…  짐 캐리, '은퇴 번복']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001045701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001045701"/>
        <updated>2024-12-16T08:26:36.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 할리우드 '코미디 연기의 대가'로 불리는 배우 짐 캐리(62)가 은퇴를 번복한 이유에 대해 "솔직히 돈이 필요했다"고 털어놨다. 지난 11일(이하 현지시각) 영국 매체 데일리메일은 영화 '슈퍼소닉 3'으로 복귀하는 짐 캐리와 인터뷰한 내용을 보도했다. 짐 캐리는 은퇴 의사를 번복한 것에 대해 "내가 돌아온 것은 (영화 소닉 시리즈에서) 천재 역할을 연기할 수 있기 때문"이라고 밝혔지만 이어 "솔직하게 말하면 내가 돈이 필요해서"라고 덧붙였다. 앞서 짐 캐리는 2022년 영화 '슈퍼소닉 2' 개봉 전 인터뷰에서 "은퇴할 것"이라며 "난 지금 진지하게 말하고 있다"고 말한 바 있다. 당시 그는 "천사들이 금 잉크로 쓴 대본을 가져온다면 또 연기에 나설 수 있겠지만 일단 나는 (은퇴 후) 휴식 시간을 가질 계획"이라며 "충분히 활동했다고 느낀다"고 설명했다. 영미권 매체들은 "짐 캐리가 은퇴 번복 이유를 돈 때문이라고 밝혔다"고 전하며 그의 재산 상황을 분석하는 기사를 내기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['은퇴 선언' 번복한 짐 캐리, 이유 묻자 "솔직히 돈 필요하다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005129304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005129304"/>
        <updated>2024-12-16T07:17:15.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 할리우드에서 '코미디 연기의 대가'로 불리는 배우 짐 캐리(62)가 은퇴를 번복한 이유에 대해 "돈이 필요했다"고 털어놨다. 영국 매체 '데일리메일'은 지난 11일(현지시간) 영화 '슈퍼소닉 3'으로 복귀하는 짐 캐리와 인터뷰한 내용을 보도했다. 매체에 따르면 짐 캐리는 은퇴 의사를 번복한 것에 대해 "내가 돌아온 것은 (영화 소닉 시리즈에서) 천재 역할을 연기할 수 있기 때문"이라며 "솔직하게 말하면 내가 돈이 필요해서"라고 말했다. 앞서 짐 캐리는 2022년 영화 '슈퍼소닉 2' 개봉 전 인터뷰에서 "은퇴할 것"이라며 "난 지금 진지하게 말하고 있다"고 밝혔다. 당시 그는 "천사들이 금 잉크로 쓴 대본을 가져온다면 또 연기에 나설 수 있겠지만, 일단 나는 (은퇴 후) 휴식 시간을 가질 계획"이라며 "난 충분히 활동했다고 느낀다"고 부연했다. 영미권 매체들은 "짐 캐리가 은퇴 번복 이유를 돈 때문이라고 밝혔다"고 전하며, 그의 재산 상황을 분석하는 기사를 내기도 했다. 이들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜' 황동혁 감독 "아이언맨, 참가하면 우승할 것...마블 최고 지능" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001320783"/>
        <updated>2024-12-16T06:28:05.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 '오징어게임' 감독 황동혁이 마블 히어로 중 아이언맨이 '오징어게임'에 참가하면 우승할 수 있을 거라고 전망했다. 12일(현지시간) 로스앤젤레스에서 열린 넷플릭스 '오징어게임' 시즌2 시사회가 진행됐다. 이날 황동혁 감독은 미국 매체 피플에 '오징어게임'에서 생존할 수 있는 할리우드 캐릭터로 아이언맨을 지목했다. 그는 "슈트가 없는 아이언맨"이라며 "마블 유니버스에서 가장 똑똑한 인물이기 때문에 방탄 슈트가 없어도 '오징어게임'에서 승리할 가능성이 가장 높다"라고 덧붙였다. '오징어게임'은 감당할 수 없는 빚을 짊어지고 있는 456명의 참가자 모여 목숨을 걸고 학창시절 즐겨하던 게임에 참여하는 생존 서바이벌이다. 시즌1에서 유일하게 살아남은 성기훈(이정재 분)은 시즌2에도 '오징어게임'에 참가해 그 실체를 파헤친다. 또한 시즌 1에서는 '무궁화 꽃이 피었습니다', '줄다리기', '구슬치기', '달고나', '오징어게임' 등의 게임이 진행된 가운데 시즌2에서는 새로운 게임 세트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“얼굴에 기생충 살아” 충격 근황 공개 女배우, 현재 상태 어떤가 보니 [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000932690"/>
        <updated>2024-12-16T03:04:44.903Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 브랜디 글랜빌의 충격적인 근황이 공개됐다. 12월 14일(현지시간) 해외매체 피플에 따르면 심각한 필러 후유증을 호소했던 브랜디 글랜빌이 얼굴 필러를 모두 녹였다고 보도했다. 앞서 브랜디 글랜빌은 얼굴 전체가 녹아내린 듯한 근황이 담긴 사진을 소셜미디어에 게재해 충격을 안긴 바 있다. 브랜디 글랜빌은 "내 얼굴에서 기생충이 움직인다. 비참하고 우울하다"고 주장하며 참담한 심정을 털어놨다. 브랜디 글랜빌은 치료를 위해 여러 병원을 전전하며 7만 달러(한화 약 1억 52만 원)를 투자했으나 효과를 보지 못했다고 전했다. 해당 증상은 지난해 10월 얼굴이 부어 기절해 병원으로 이송된 이후 주기적으로 발생한 것으로 전해졌다. 그러나 브랜디 글랜빌의 주장을 반박하는 사람이 등장했다. 성형외과 전문의 테리 듀브로는 TMZ와의 인터뷰에서 "글랜빌의 얼굴 문제는 기생충이나 그녀가 먹은 음식으로 인한 것이 아니다. 필러를 맞는 과정에서 감염 혹은 이물질 반응이 발생한 것"이라고 의견을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["망가진 얼굴, 기생충 때문" 주장한 스타, "필러 다 녹였다" 고백 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005212877"/>
        <updated>2024-12-16T03:04:44.905Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 NBC사의 케이블 채널 Bravo TV 리얼리티 쇼 '비버리힐즈의 리얼 하우스 와이브즈(Real Housewives of Beverly Hills)'에 출연한 브랜디 글랜빌(52)이 충격적인 얼굴 근황으로 팬들을 놀라게 한 가운데 성형외과 의사는 그녀의 얼굴을 '시한폭탄'이라고 불렀다. 브랜디 글랜빌의 얼굴을 본 성형외과 의사 테리 듀브로 박사는 그녀의 얼굴을 '시한폭탄'이라고 부르며 가능한 한 빨리 의사의 도움을 받으라고 촉구했다. 왜냐하면 잠재적인 손상이 짧은 시간 안에 점점 더 심해질 수 있기 때문이라고. 듀브로 박사는 기생충 때문인 것 같다는 글랜빌의 의견에 동의하지 않는 듯한 의견을 보이며 근본적인 문제를 치료할 수 있도록 의사의 명확한 진단을 받는 것이 가장 중요하다고 덧붙였다. 또한 그는 먹은 것으로 비롯된 것이 아니며 글랜빌이 '감염 과정' 또는 '주사한 것에 대한 이물질 반응'으로 고통받고 있을 수 있다는 우려를 드러냈다. 자신을 괴롭히는 것이 무엇인지 확신하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니콜 키드먼 “2008년 첫 딸 낳고 은퇴할 뻔, 어머니가 포기하지 말라고…”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896559"/>
        <updated>2024-12-15T23:15:32.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 니콜 키드먼(57)이 할리우드를 영원히 떠날 뻔했던 사연을 털어놓았다. 그는 컨트리 가수 키스 어번(57)과 결혼해 내슈빌로 이주한 뒤 2008년 첫 딸을 낳았다. 그는 가족에 집중하고 싶어 은퇴를 고민했다. 키드먼은 15일(현지시간) CBS 뉴스와 인터뷰에서 “딸을 낳았을 때 거의 다 끝났다고 생객했다”고 말했다. 이어 “어머니가 ‘완전히 포기하지 말라’고 했어요. 손가락 하나는 남겨두자고 하더라고요. 나는 어머니에게 ‘이제 끝났다’고 했죠. 어머니는 ‘내 말 좀 들어봐. 계속 앞으로 나아가라. 지금까지 해왔던 수준까지 하라는 말을 아니지만, 완전히 포기하지 말라’로 말하셨어요”라고 밝혔다. 키드먼은 어머니의 조언을 마음에 새겼고, 3년 후 ‘래빗 홀’에셔 열연을 펼쳐 세 번째 오스카상 후보에 올랐다. 이후 키드먼은 ‘저스트 고 위드 잇’, ‘헤밍웨이와 겔혼’, 박찬욱 감독의 ‘스토커’, ‘레일웨이 맨’에 출연하며 연기 경력을 이어 갔다. 키드먼은 곧 유명 제작사 A24의 에]]></content>
    </entry>
</feed>