<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-26T01:08:35.128Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임신 진짜 성공했다‥손담비 측 "내년 4월 출산 예정"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411849"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 손담비가 2차 시험관 시술에 성공, 임신했다. 손담비의 소속사 블리츠웨이스튜디오 관계자는 26일 JTBC엔터뉴스에 "손담비가 소중한 생명을 만나게 됐다. 손담비와 가족은 큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있다"라고 밝혔다. 내년 4월 출산 예정이다. 지난 25일 방송된 TV조선 '아빠하고 나하고'에 출연한 손담비는 관상가를 만났다. 관상학적으로 45세 전에 좋은 일이 있어 내년 5, 6월에 아이를 낳을 수 있다고 했는데 이보다 빠른 4월 엄마가 된다. 그리고 다음 방송 예고엔 손담비와 그의 남편 이규혁이 친정 엄마를 찾아가 "빈손으로 오기 그래서 선물을 준비했다"라며 선물을 건네는 모습이 담겼다. 선물을 본 손담비의 엄마는 "어? 이게 무슨?"이라며 화들짝 놀라고 이를 지켜본 손담비는 눈시울을 붉혔던 상황. 임신 성공을 예측하게 했는데 실제로 임신에 성공, 많은 축하 속 태교하고 있다. 손담비는 2022년 전 스피드 스케이팅 선수 이규혁과 결혼했다. "지금 삶에서 가장 중요한 건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혼→결별 겪은 황정음, 신동엽과 '솔로가 좋아' MC됐다…"응원 덕 용기내, 묻어갈 것" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681573"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽, 배우 황정음이 SBS Plus 새 예능 ‘솔로가 좋아’ MC로 발탁됐다. SBS Plus 신규 예능 프로그램 ‘솔로가 좋아’는 매일 매일이 즐겁고 행복한 대한민국 대표 솔로들의 ‘건강한 솔로 라이프’를 통해 다양한 삶의 방식을 제안하는 생활 밀착형 관찰 예능 프로그램이다. 특히 빛나는 솔로들이 함께 취미, 재테크 등을 서로 공유하면서 유쾌하고 밝은 ‘내 맘대로 행복 라이프’를 즐기는 모습을 전할 예정이라고. MC로는 신동엽과 황정음이 나선다. 특히 신동엽은 안정적인 진행 실력은 물론 타의 추종을 불허하는 센스 만점 입담과 순발력을 바탕으로, ‘솔로가 좋아’의 든든한 기둥 역할을 톡톡히 할 것으로 기대를 모은다. 황정음 또한, ‘대체불가’ 긍정 에너지와 ‘공감 요정’ 면모로 더욱 친근한 매력을 발산하며 스튜디오를 화기애애하게 이끌어, 안방에 유쾌한 웃음과 공감, 정보를 안길 전망이다. 무엇보다 두 사람은 신동엽의 유튜브 채널 ‘짠한형’과 쿠팡플레이 ‘SNL코리아’에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 ‘쇠맛’ 이어갈 ‘위플래시’... 스케줄 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382233"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파의 다섯 번째 미니앨범 ‘위플래시’(Whiplash) 스케줄 포스터가 공개됐다. 26일 에스파 SNS 공식 계정을 통해 공개된 에스파 다섯 번째 미니앨범 ‘위플래시’ 스케줄 포스터는 오는 30일부터 순차적으로 공개되는 티저 영상 및 이미지, 하이라이트 메들리, 뮤직비디오 티저 등 풍성한 콘텐츠 릴리즈 일정을 강렬한 비주얼로 담아내 이목을 집중시켰다. 이번 앨범은 타이틀 곡 ‘위플래시’을 포함해 총 6곡이 수록되어 있으며, 에스파표 ‘쇠맛’은 물론, 다채로운 보컬 매력을 만끽할 수 있는 다양한 장르의 곡들을 만날 수 있어 좋은 반응이 예상된다. 에스파는 앞서 발매한 첫 정규 앨범 ‘아마겟돈’으로 고퀄리티 프로모션을 선보여 호평 받았으며, 타이틀 곡 ‘슈퍼노바’로 멜론의 서비스 오픈 20년 만에 역대 최장기간 1위 신기록을 기록하는 등 역대급 성적으로 대활약한 만큼, 새로운 앨범에 대한 기대감이 증폭되고 있다. 에스파 다섯 번째 미니앨범 ‘위플래시’는 현재 온, 오프라인 음반 매장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김지은, 순직 소방관 위해 5천만 원 기부…'엄마친구아들' 영향]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324263</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000324263"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['엄마친구아들' 구급대원으로 출연 중 "작품 통해 소방공무원드의 노고 느껴" 배우 김지은이 순직 소방공무원과 유가족을 위한 선한 영향력을 펼쳤다. 소속사 HB엔터테인먼트는 26일 "배우 김지은이 국민의 안전과 생명을 지키는 소방공무원의 헌신에 보답하는 마음으로 지난 23일 사단법인 소방가족희망나눔에 5000만 원의 후원금을 기부했다"고 밝혔다. 김지은이 전한 후원금은 순직 소방공무원의 유가족 예우 지원뿐만 아니라 소방청에서 주최하는 '제1회 119메모리얼데이' 행사를 위해서도 사용될 예정이다. 올해 첫 개최되는 '제1회 119메모리얼데이'는 순직 소방공무원에 대한 대국민 예우 문화를 조성하는 국민 참여형 추모행사다. 김지은은 현재 방송 중인 tvN 토일드라마 '엄마친구아들'에서 구급대원 정모음 역으로 출연하고 있다. 김지은은 "이번 드라마를 통해 소방공무원분들의 노고와 희생을 몸소 느끼게 됐고 어떤 방법으로 감사함과 존경심을 표할 수 있을지 고민하다가 기부를 선택하게 됐다"고 선행을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김신영, 사칭 피해에 강경 대응 예고 “정말 심각”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689783"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김신영이 사칭 광고 피해를 호소하며 강경 대응을 예고했다. 사진=뉴시스 지난 25일 김신영은 자신의 SNS에 “속지 마세요 진짜. 심각합니다. 정말 강하게 나가겠습니다”라고 적으며 사칭 광고를 신고한 메시지를 공유했다. 공개된 메시지 속 누리꾼은 “어떤 사이트에서 김신영님을 이상하게 각색하여 홍보 글을 작성하는 것을 보고 메시지 드린다”며 김신영을 사칭한 허위 광고를 제보했다. 최근 이밖에도 여러 인플루언서 및 방송인들이 사칭 광고 피해를 고백했다. 앞서 이주미는 개인 SNS를 통해 자신을 사칭한 금융사기로 인해 피해자들이 발생했다고 전했다. 또한 유재석은 ‘유재석이 모델로 나선다’는 다이어트 제품 업체에 사칭 광고 피해를 당했다. 유재석이라는 방송인의 건강한 이미지를 함부로 이용한 것. 일부 피해 연예인들은 소속사 차원의 대응까지 예고한 상태다. 한편, 2003년 SBS ‘개그 콘테스트’에서 대상을 수상하며 데뷔한 김신영은 코미디 프로그램은 물론 다양한 예능 프로그램에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한, 컴백 앞두고 대체복무 시작...소집해제일은?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238458"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(Seventeen) 정한이 컴백을 앞두고 국방의 의무에 돌입한다. 26일 세븐틴 정한이 대체복무를 시작한다. 정한은 이날 훈련소에 입소해 기초군사훈련에 임한 뒤 사회복무요원으로 대체복무를 이어간다. 앞서 정한의 입대 소식은 지난달부터 알려졌다. 소속사 플레디스 엔터테인먼트는 "정한이 9월 26일부터 병역 의무를 이행할 예정이다. 정한은 미니 12집 활동 및 월드투어 일정에는 참여할 수 없게 됐으나 사전에 준비한 다양한 콘텐츠를 통해 계속 팬 여러분을 찾아뵐 예정"이라고 밝혔다. 이어 소속사는 "복무 시작일 및 훈련소 입소 당일 별도의 공식행사는 없으며 대체 복무 근무지 방문은 삼가주시길 당부드린다"며 "정한이 병역 의무를 성실히 이행하고 더욱 건강한 모습으로 복귀할 수 있돌고 캐럿 여러분의 지속적인 사랑과 응원 부탁드린다"고 덧붙였다. 입대를 앞둔 정한은 지난 25일 SNS를 통해 "또 봐~"라는 글과 함께 다수 사진을 공개하며 팬들과 아쉬움을 달랬다. 대체복무에 임하는 정한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복귀 시동' 박한별, 제주도 카페 운영한다더니…직접 내린 커피 마시며 독서 삼매경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681572"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박한별이 자신이 운영 중인 카페에서 여유로운 시간을 보냈다. 박한별은 지난 25일 자신의 인스타그램에 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 박한별은 모자와 기본 티셔츠 그리고 회색 트레이닝복을 착용한 채 자신이 운영하고 있는 제주도의 한 카페에서 커피와 함께 여유롭게 독서 삼매경인 모습. 특히 매끄러운 피부와 한결같은 미모가 눈길을 끈다. 박한별은 2017년 전 유리홀딩스 대표 유인석과 결혼해 슬하에 두 아들을 두고 있다. 박한별은 남편이 클럽 버닝썬 게이트에 연루된 사실이 알려지며 연예계 활동을 중단하고 제주에서 카페를 운영 중이다. 활동을 중단한 기간 동안 개인 유튜브 채널 '박한별하나'도 개설했으며, 최근 RISE엔터테인먼트와 전속계약을 체결하며 5년 만에 복귀를 예고했다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['학폭 의혹' 전종서, 암홀만 깊은줄 알았는데 등은 더 파였네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681571"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.343Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 전종서가 미니스커트에 망사스타킹을 입고 각선미를 뽐냈다. 26일 배우 전종서는 자신의 소셜 계정을 통해 "Missing my dogs but love this rain"(강아지들은 보고 싶지만 이 비가 너무 좋다)라고 적고 근황을 사진을 공개했다. 사진에서 전종서는 암홀과 등이 깊게 파인 블랙 미니 원피스에 올리브색 퍼가 달린 부츠를 매치했다. 여기에 리본 모양의 망사 스타킹을 입어 눈길을 끌었다. 각선미는 물론이고 군살 없는 뒤태가 놀라움을 자아냈다. 한편 전종서는 티빙 오리지널 '우씨왕후'에 우씨왕후 역으로 출연한다. 전종서는 앞서 불거진 학교폭력 의혹에 대해 '우씨왕후' 제작발표회에서 "전혀 사실이 아니다"라며 "사실이라면 제가 이렇게 작품을 내세워 당당하게 이 자리에 나올 수 없다고 생각한다"는 입장을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["현실판 기생충"… 박수홍 법인 지분을 조카에게? '비상식적']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029340"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 친형 박진홍씨가 설립한 법인 메디아붐 지분 일부가 그의 자녀 소유인 것으로 밝혀졌다. 지난 25일 머니투데이에 따르면 서울고법 제7형사부는 특정경제범죄 가중처벌 등에 관한 법률(횡령) 위반 혐의로 기소된 박씨와 그의 아내 이씨에 대한 항소심 3차 공판을 진행했다. 메디아붐에서 10년 동안 근무한 A씨가 이날 공판에 증인으로 출석해 "메디아붐 지분 구조가 상식적이지 않다"고 발언했다. A씨에 따르면 메디아붐 지분 100%는 박씨 부부와 자녀가 보유하고 있고 박수홍 지분은 없었다. A씨는 이에 대해 '이 법인은 박수홍 소득으로만 운영되는 회사인데 그런 법인 지분을 조카에게 준다는 게 대단하게 느껴졌다"고 말했다. 이어 "박수홍이 원래부터 가족을 무척 사랑하는 모습을 보여주지 않았냐"면서 "형과 우애도 두터웠고 효심도 대단한 분이지만 아무리 가족을 사랑한다 해도 조카까지 챙긴다는 부분이 놀라웠다"고 밝혔다. 그러면서 "상식적으로 이뤄지기 힘든 일이지만 인감도장이 찍힌 서류]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장근석 "의료대란 때 갑상선암 진단…의사에 '저 죽어요?' 물었다" 눈물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808955"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장근석이 갑상선암 투병 당시 의료 대란으로 수술이 쉽지 않았다며 눈물을 보였다. 지난 25일 장근석의 유튜브 채널 '나는 장근석'에는 '갑상선암 진단부터 투병 그리고 지금까지 전부 말씀드릴게요'라는 제목의 영상이 올라왔다. 장근석은 "갑상선암을 어떻게 알게 됐냐면, 제가 28세 때부터 건강검진을 1년에 한 번씩 받았다"며 "지난해 10월에 건강 검진했을 때 무언가가 이상하다, 혈액검사를 해봤으면 좋겠다, 조직검사를 해보자 등 단계별로 하다 보니까 최종적으로 갑상선암을 진단받았다"고 말했다. 갑상선암 진단 당시 장근석은 의사한테 "네? 저 죽어요?"라고 질문했다며 가족력도 없고 원인이 될 만한 요인이 없어 이를 받아들이기 힘들었다고 고백했다. 장근석은 "10월에 알았는데 그때 마침 의료대란이 있었다. 바로 수술할 수 없었고, 지금도 수술 잡기는 상당히 쉽지 않은데 그때부터 예약하고 기다렸다"며 "수술은 5월 말에 했는데, 한 달 전에 바로 수술할 수 있다는 말을 듣고 4월 말부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["돈줄게 나가 vs 줘도 못나가" 민희진-하이브, 몇년 걸릴 진흙탕 싸움 지금부터 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197442"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.348Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["돈줄게 나가 vs 줘도 못나가". 민희진 어도어 전 대표와 하이브의 갈등이 이어지고 있다. 26일 중앙일보는 최근 민 전 대표와 진행한 인터뷰를 공개, 민 전 대표는 대표이사 해임 사유, 뉴진스 등과 관련해 속내를 털어놨다. 민 전 대표는 대표이사 해임에 대해 "납득할 뚜렷한 사유가 없다. 상호 신뢰관계에 문제가 생겼다는 지점을 강조하더라"며 이야기 했다. 그는 "어도어는 2022년 뉴진스가 데뷔한 뒤 2023년 1분기 흑자전환했고, 2023년말 당기순익은 265억원으로 투자금(160억원)을 넘어섰다. 하이브 산하 레이블 중 가장 성장세가 컸다"며 "내가 하이브 합류할 당시 방시혁 의장이 먼저 제안하고 약속했던 '민희진 레이블'에 대한 독립성 보장 내용과 전혀 다르다"고 주장했다. 또한 하이브와 갈등을 벌이는 것이 수백 억원대에 달하는 풋옵션 때문이라는 시각에 대해 민 전 대표는 "돈이 목적이라면 이렇게 괴롭고 지리한 싸움을 감당해야 할 이유가 없다"면서 "5월 나를 해임하려 했던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 황정음, 신동엽 손 잡았다..'솔로가 좋아' 공동 MC [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197441</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197441"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽, 배우 황정음이 SBS Plus 새 예능 '솔로가 좋아' MC로 발탁됐다. SBS Plus 신규 예능 프로그램 '솔로가 좋아'는 매일 매일이 즐겁고 행복한 대한민국 대표 솔로들의 '건강한 솔로 라이프'를 통해 다양한 삶의 방식을 제안하는 생활 밀착형 관찰 예능 프로그램이다. 특히 빛나는 솔로들이 함께 취미, 재테크 등을 서로 공유하면서 유쾌하고 밝은 '내 맘대로 행복 라이프'를 즐기는 모습을 전할 예정이라 관심이 집중된다. MC로는 '자타 공인' 독보적인 라이프를 즐기고 있는 '국민 입담꾼' 신동엽과 긍정의 에너지로 삶을 행복하게 즐기고 있는 '대세 여배우' 황정음이 나선다. 특히 신동엽은 안정적인 진행 실력은 물론 타의 추종을 불허하는 센스 만점 입담과 순발력을 바탕으로, '솔로가 좋아'의 든든한 기둥 역할을 톡톡히 할 것으로 기대를 모은다. 황정음 또한, '대체불가' 긍정 에너지와 '공감 요정' 면모로 더욱 친근한 매력을 발산하며 스튜디오를 화기애애하게 이끌어, 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김종국 "유재석보다 부자? 절대 NO..사기당하고 돈 떼인 적 多"(비보티비) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268462</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268462"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김종국이 유재석보다 부자라는 소문에 대해 해명했다. 25일 유튜브 채널 '비보티비'에는 '천 억대 재산 썰? LA자녀 양육썰? 본인 등판 해명'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 김종국이 출연해 송은이, 김숙과 다양한 이야기를 나눴다. 김종국은 미국 LA에 아내와 자녀가 있다는 근거 없는 소문에 대해 "미국에 어머니와 여행을 많이 다니다 보니까 차태현이 '미국에 와이프랑 딸이 있다'라는 소문을 냈다. 연세 있으신 분들, 유튜브 가짜 뉴스 보시는 분들은 진짜인 줄 안다"며 "몇 주 뒤에 또 미국을 간다. 공연이 있어서 가는데 겸사겸사 부모님 모시고 가려고 한다. 나는 엄마랑 항상 손 잡고 다니고, 오히려 딸 같은 아들"이라고 했다. 또한 김종국은 유재석보다 부자라는 소문에 대해 "절대 아니다. 재석이 형은 무명시절이 조금 길었지만 그 이후에는 꾸준히 일하셨기 때문에"라며 "하하보다는 (돈이) 많을 것 같다"고 웃었다. 김종국은 "저는 기본적으로 인기는 있었지만 돈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지수, 디올 글로벌 앰버서더로 2025 봄-여름 레디-투-웨어 컬렉션 뷰티 룩 선봬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681570"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[– 광채가 돋보이는 아름다운 피부 표현과 우아하면서도 고급스러운 누드 핑크 컬러의 립 메이크업 – 모던하고 페미닌한 메이크업 룩 연출 지난 24일 프랑스 파리에서 열린 디올 2025 봄-여름 레디-투-웨어 컬렉션에 참석한 디올 글로벌 앰버서더 지수(JISOO)의 컬렉션 메이크업 룩이 26일 공개됐다. 지수는 디올 2025 봄-여름 레디-투-웨어 컬렉션을 위해 디올 캡춰 토탈 스킨케어 라인 리추얼을 통해 메이크업 전 최상의 피부 컨디션을 만들었다. 특히, 10월 1일 출시 예정인 나이트 집중 케어 제품 ‘캡춰 토탈 레티샷’과 아이코닉 세럼 ‘캡춰 토탈 르 세럼’을 사용해 촉촉하면서도 탄탄하게 빛나는 피부를 연출하였다. 그 다음, ‘디올 포에버 글로우 베일 프라이머 SPF 20 PA++’을 발라 얼굴에 광채를 표현 후, 멀티-유즈 파운데이션 스틱인 ‘디올 포에버 스킨 퍼펙트 스틱 #1N’과 ‘디올 포에버 스킨 글로우 쿠션 #1N’으로 은은하면서도 고급스러운 윤기가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘서울드라마어워즈’ 엔플라잉 유회승, 공연 취소 통보 받았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689782"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 SBS 서울 드라마 어워즈’에서 진행될 예정이었던 엔플라잉 유회승 공연이 돌연 취소되었다. 사진=뉴시스 지난 25일 오후 서울 여의도 KBS홀에서는 MC 배성재, 설인아의 진행 아래 ‘서울드라마어워즈 2024’ 시상식이 개최됐다. 이날 시상식은 엔믹스의 신곡 ‘별별별’로 활기찬 축하무대를 꾸리며 시작됐다. 본래 시상식에서는 제로베이스원, 엔플라잉 유회승의 공연도 예고되어 있었다. 그런데 이날 오후 엔플라잉(N.Flying) 측은 공식 계정을 통해 “금일 예정된 ‘SBS 서울 드라마 어워즈 2024’ 축하공연은 현장딜레이 상황으로 인해 취소되었음을 알려드린다”고 알렸다. 유회승 본인 또한 팬 플랫폼을 통해 “나도 자세하게는 모른다. 내 순서여서 무대 뒤에 있었는데 급하게 무대가 사라졌다”며 혼란스러운 심정을 밝히는 동시에 팬들에게 사과의 말을 전했다. 이후 논란이 이어지며 서울드라마어워즈 측에도 문의가 쇄도했다. 하지만 어워즈 측에서는 26일 오전 기준으로도 여전히 “확인중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['60억' 평창댁되는 이효리… "고마워요" 송별 파티]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001029337"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 제주를 떠나기 전 지인들과 함께 송별 파티를 했다. 이효리는 26일 자신의 인스타그램에 "감사해요" "고마워요" "안녕" 등 글과 함께 '이효리 만세'라고 적힌 케이크를 공개했다. 여러 사진 중에는 제주도 지인들과 마지막 파티하는 모습도 공개했다. 이효리는 싱어송라이터 이상순과 2013년 결혼했다. 결혼 직후 13년 동안 제주에 살아온 두 사람은 올가을 서울 이사를 앞두고 있다. 이효리는 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억5000만원에 전액 현금으로 매입해 화제를 모았다. 지하 1층~지상 2층으로 구성된 해당 주택은 연면적 100평에 달한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이신영, 박훈정 감독 新러브콜 '슬픈열대' 파격 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411848"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이신영이 '매의 눈' 박훈정 감독이 픽한 신예 계보를 잇는다. 영화계에 따르면 이신영은 박훈정 감독의 10번째 연출작 영화 '슬픈 열대' 주인공으로 캐스팅 돼 최근 태국에서 촬영에 돌입했다. '슬픈 열대'는 열대우림의 절대자인 사부가 키워낸 킬러조직 슬픈 열대 소속 아이들이 서로를 의심, 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기를 그리는 작품. 이신영은 슬픈 열대에서 길러진 5명의 조직원 중 한 명이자, 사실상 메인 캐릭터로 활약할 예정이다. 특히 말을 하지 못하는 설정으로 알려져 더욱 파격적인 연기 변신을 기대케 한다. 무엇보다 '마녀' 김다미, '마녀2' 신시아, '귀공자' 강태주, '폭군' 조윤수에 이어 박훈정 감독의 러브콜을 받은 라이징으로 주목도를 높인다. 2018년 웹드라마 '한입만 시즌1'으로 데뷔한 이신영은 tvN '사랑의 불시착'에서 막내 북한군 박광범 역으로 눈도장을 찍었고, 이후 KBS 2TV '계약우정', tvN '낮과 밤', 디즈니+ '너와 나의 경찰수업']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이효리♥이상순, 곧 '평창동 대저택' 이사…"함께여서 행복했습니다" 쏟아진 '작별 인사']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681569</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681569"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리의 서울 평창동으로의 이사가 임박했다. 이효리는 25일과 26일 이틀에 걸쳐 자신의 인스타그램 스토리에 여러 장의 사진들과 멘트를 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 이효리는 지인들과 식사자리를 함께하는가 하면 하얀 케이크에는 '이효리 만세'라며 이효리를 응원하는 문구가, 그리고 선물 받은 꽃에는 "그댄 내게 행복을 주는 사람 함께여서 행복했습니다"라는 글이 적혀있다. 또한 자신을 내려다보는 강아지를 향해 "안녕"이라는 문구를 남겨 해당 인사가 반가움이 아닌 작별임을 암시한다. 이효리는 2013년 이상순과 결혼 후 제주도에서 생활을 이어오다가 최근 이사를 결정했다. 등기부등본에 따르면 이효리와 이상순 부부가 지난해 8월 서울 종로구 평창동에 있는 단독주택과 인접한 대지 1필지를 60억 500만원에 전액 현금으로 매입했다고 알려졌다. 북한산 자락과 인접한 평창동은 성북동과 함께 우리나라 양대 전통 부촌으로 손꼽힌다. 관료 및 권력층이 다수 거주하며 연예인 중에는 배우 최수종-]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유회승, 대기 중이던 '서울드라마어워즈' 무대 취소에 당혹..."나도 처음 겪는 일"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238456</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238456"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔플라잉 유회승의 '서울드라마어워즈' 축하무대가 돌연 취소된 가운데, 별다른 입장 표명이 없어 팬들의 분노가 이어지고 있다. 지난 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 '서울드라마어워즈 2024'가 개최된 가운데, 축하무대 라인업에 이름을 올렸던 엔플라잉 유회승의 무대가 돌연 취소됐다. 당초 '서울드라마어워즈' 축하무대는 제로베이스원(ZEROBASEONE), 엔믹스(NMIXX), 엔플라잉 유회승이 출격을 예고했으나 예정대로 무대를 꾸민 제로베이스원, 엔믹스와 다르게 유회승의 무대는 취소됐다. 이를 두고 엔플라잉 공식 SNS에는 "예정된 서울드라마어워즈 2024 축하 공연은 현장 딜레이 상황으로 인해 취소됐음을 알려드린다"며 "기다려주신 팬 여러분들께 사과의 말씀 드리며, 다시 한번 팬 여러분의 양해 부탁드린다"는 안내글이 게재됐다. 그러나 정작 무대를 취소한 '서울드라마어워즈' 측에서는 이에 관해 "확인 중"이라는 답변만 내놓았을 뿐, 다음날까지 사과도 해명도 없는 상황이다. 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 우지원, '이혼사유=가정폭력' 의혹 입 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197434"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우지원이 이혼 사유에 대해 입을 열까. 우지원이 TV조선 관찰 예능 '이제 혼자다' 출연을 확정했다. '이제 혼자다'는 다시 혼자가 된 사람들이 세상에 적응하며 행복을 찾아가는 여정을 담아낸 리얼 관찰 예능 프로그램이다. 앞서 4회의 파일럿 방송이 시청률 4.5%(닐슨코리아, 전국기준), 최고 5.6%를 기록하며 화제를 모은 끝에 10월 정규 편성을 확정했다. 우지원은 김새롬, 신은숙 변호사와 함께 새 멤버로 프로그램에 합류, 박미선 전노민 조윤희 최동석 이윤진 등 기존 멤버들과 호흡을 맞춘다. 무엇보다 우지원은 이혼 소식을 전한지 일주일 만에 '이제 혼자다' 출연을 확정해 관심을 받고 있다. 우지원은 연세대 재학 시절부터 잘생긴 외모와 뛰어난 농구 실력으로 '코트의 황태자'라 불리며 수많은 소녀팬들의 사랑을 받았다. 그러다 2000년 지인의 소개로 만난 A씨와 2002년 결혼, 슬하에 두 딸을 두고 MBC '기분 좋은 날', SBS '스타 부부쇼, 자기야' '스타 주니어쇼 붕어빵']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안테나 신인 밴드' 드래곤포니, 오늘(26일) 데뷔…높은 기대감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411847"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['안테나 신인 밴드' 드래곤포니(Dragon Pony)가 드디어 첫 걸음을 내디딘다. 드래곤포니는 26일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 첫 EP '팝업(POP UP)'을 발매한다. 타이틀곡 '팝업(POP UP)'은 평범한 삶에 섞이지 못하는 불완전한 소년들의 뜨거운 외침을 담은 곡이다. 사회가 정한 기준, 즉 곧게만 설계된 길은 가지 않겠다는 드래곤포니의 자전적인 메시지가 녹아있다. 인트로부터 아웃트로에 이르기까지 서로 다른 악기들의 유쾌한 조화로 노래를 듣는 누구나 함께 뛰어놀고 싶게 한다. 음원과 함께 공개되는 뮤직비디오에는 완벽하지 않은 길 위에서 넘어지고 다쳐도 그 불안과 두려움까지 기꺼이 껴안고 순간을 즐기는 드래곤포니의 모습이 담긴다. 빈티지한 무드 속에 청춘의 자유분방한 에너지를 느낄 수 있을 것으로 기대된다. 이 외에도 EP '팝업(POP UP)'에는 청량하고 서정적 톤이 청춘의 찬란한 기억들을 불러일으키는 '모스부호', 사회문제를 외면하는 이들을 향한 비판의 메]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['만능 엔터테이너' 진서연, 운동·요리·연기·예능까지 다 OK]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411846"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진서연이 만능 엔터테이너로 활약 중이다. 2018년 영화 '독전'에서 보령 역을 맡아 신스틸러로 떠오르며 주연급 배우로 성장한 진서연은 이후 드라마, 영화, 연극 등에서 두각을 나타냈다. 이제는 예능까지 섭렵해 그 입지를 더욱 견고히 다지고 있다. 먼저 프로 운동러의 면모를 꼽을 수 있다. 진서연은 매일 꾸준한 운동으로 건강과 체력을 관리하고 있다. 최근 예능 프로그램 tvN '무쇠소녀단'에 출연해 철인 3종 경기 완주를 목표로 운동 중이다. 철저한 자기 관리는 신체적 건강뿐 아니라 정신적 여유까지 더해주며 많은 이들의 부러움을 사고 있다. 일상 속에선 요리 고수 면모가 드러난다. 진서연은 미식가 스타들의 '먹고 사는 일상'을 관찰하고 그들의 레시피를 함께 공유하는 KBS 2TV '편스토랑'에 출연해 진서연 표 말차프라페, 오트밀버섯리소토, 독일국수, 마녀스프, 떠먹는 감자피자 등 간편하면서도 영양 가득한 요리를 선보였다다. 실용적이면서도 건강을 고려한 요리였다. 다이어트 팁까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼→결별' 황정음, ‘솔로가 좋아’ MC 됐다…데뷔 23년 만에 진행, 신동엽과 호흡 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689781</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689781"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 신동엽, 배우 황정음이 SBS Plus 새 예능 ‘솔로가 좋아’ MC로 발탁됐다. SBS Plus 신규 예능 프로그램 ‘솔로가 좋아’는 매일 매일이 즐겁고 행복한 대한민국 대표 솔로들의 ‘건강한 솔로 라이프’를 통해 다양한 삶의 방식을 제안하는 생활 밀착형 관찰 예능 프로그램이다. 특히 빛나는 솔로들이 함께 취미, 재테크 등을 서로 공유하면서 유쾌하고 밝은 ‘내 맘대로 행복 라이프’를 즐기는 모습을 전할 예정이라 관심이 집중된다. MC로는 ‘자타 공인’ 독보적인 라이프를 즐기고 있는 ‘국민 입담꾼’ 신동엽과 긍정의 에너지로 삶을 행복하게 즐기고 있는 ‘대세 여배우’ 황정음이 나선다. 특히 신동엽은 안정적인 진행 실력은 물론 타의 추종을 불허하는 센스 만점 입담과 순발력을 바탕으로, ‘솔로가 좋아’의 든든한 기둥 역할을 톡톡히 할 것으로 기대를 모은다. 황정음 또한, ‘대체불가’ 긍정 에너지와 ‘공감 요정’ 면모로 더욱 친근한 매력을 발산하며 스튜디오를 화기애애하게 이끌어, 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 남다른 모델 포스 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689776"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 놀라운 비율로 모델 포스를 뽐냈다. 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 사진=나나 인스타그램 26일 나나는 자신의 SNS에 “파리는 훌륭하고 그들은 훌륭해 나는 파리에 다시 돌아올거야.”라고 영어로 적으며 어러 장의 사진과 영상을 공개했다. 사진 속 나나는 시크한 블랙 드레스 차림으로 독보적인 라인을 과시했다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 나나는 최근 15년 간 몸 담았던 소속사 플레디스를 떠나 써브라임과 전속 계약을 체결했다. 써브라임에는 배우 송강호를 비롯해 고소영, 서예지, 윤정희, 그룹 소녀시대 티파니영, 걸스데이 혜리, 인플루언서 프리지아 등이 소속돼 있다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['암 완치' 장근석 "갑상선암, 결코 가볍지 않아..단어가 주는 공포감 커"('나는 장근석')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197431</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197431"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.372Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장근석이 갑상선 암 투병기를 고백했다. 25일 유투브 채널 '나는 장근석'에는 '갑상선암 진단부터 투병 그리고 지금까지 전부 말씀 드릴게요'라는 제목의 영상이 게재됐다. 최근 갑상선 암을 투병했다고 뒤늦게 고백한 장근석은 "제가 갑상선암을 진단받고 어떻게 지내왔는지 어떻게 극복해왔는지 심층적으로 얘기하고 싶었다"며 조심스럽게 말문을 열었다. 이어 그는 "갑상선암을 어떻게 알게 됐냐면 저는 28살 때부터 건강검진을 1년에 한 번씩 받았다. 작년 10월에 건강검진을 했을 때 '무언가가 이상하다. 혈액검사를 좀 해봤으면 좋겠다. 조직검사를 해보자' 이렇게 단계별로 검사를 하다 보니까 최종적으로 갑상선암을 진단받았다. 솔직히 저는 처음 들었을 때 '저 죽어요?' 이랬다. 무슨 기분이라고 설명할지 모르겠는데 많은 환우 분들이 그랬을 거라고 생각한다"라고 떠올렸다. 가족력도 없었다는 장근석은 "작년 10월에 알았는데 그때 마침 의료대란이 있었다. 바로 수술을 할 수 없었다. 지금도 수술]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구급대원 연기한 김지은, 순직 소방공무원 위해 5000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007808863"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 순직 소방공무원과 유가족들을 위해 선한 영향력을 펼쳤다. 소속사 HB엔터테인먼트는 26일 "배우 김지은이 국민의 안전과 생명을 지키는 소방공무원의 헌신에 보답하는 마음으로 지난 23일 사단법인 소방 가족 희망 나눔에 5000만 원의 후원금을 기부하였다"고 전했다. 김지은이 전한 후원금은 순직 소방공무원의 유가족 예우 지원뿐만 아니라 소방청에서 주최하는 '제1회 119메모리얼데이' 행사를 위해서도 사용될 예정이다. 올해 처음 개최되는 '제1회 119메모리얼데이'는 순직 소방공무원에 대한 대국민 예우 문화를 조성하는 국민 참여형 추모행사다. 김지은은 현재 방송 중인 tvN '엄마친구아들'에서 구급대원 정모음 역으로 출연하고 있다. 김지은은 "이번 드라마를 통해 소방공무원 분들의 노고와 희생을 몸소 느끼게 되었고, 어떤 방법으로 감사함과 존경심을 표할 수 있을지 고민하다가 기부를 선택하게 되었다"며 선행을 실천하게 된 결심을 전했다. 김지은은 드라마 '검은태양', '어게인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '열일' 김명민, 7년만 박훈정 감독과 재회 '슬픈열대' 선봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411845"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김명민이 오랜만에 스크린 차기작을 결정짓고 쉼 없는 열일 행보를 이어간다. 영화계에 따르면 김명민은 박훈정 감독의 10번째 연출작 영화 '슬픈 열대' 출연을 확정짓고, '장사리: 잊혀진 영웅들'(2019) 이후 5년 만에 스크린 복귀를 타진한다. 특히 김명민은 2017년 개봉한 '브이아이피'에서 경찰 채이도로 분해 박훈정 감독과 인연을 맺었던 바, 7년 만의 재회 역시 반가움을 더한다. '슬픈 열대'는 열대우림의 절대자인 사부가 키워낸 킬러조직 슬픈 열대 소속 아이들이 서로를 의심, 피의 복수를 다짐하면서 벌어지는 이야기를 그리는 작품이다. 김명민은 열대우림의 절대자인 사부 역을 맡아 또 한 번 강렬한 열연을 펼치는 것은 물론, 선봉에서 '슬픈 열대' 프로젝트를 이끌 예정이다. 최근 종영한 Genie TV '유어 아너'에서 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자 김강헌으로 분해 묵직하면서 깊은 내공을 유감없이 발휘하며 뜨거운 호평을 받은 김명민이 '슬픈 열대'에서는 어떤 얼굴을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['60억 평창댁' 이효리, 11년 제주 이웃과 애틋한 작별 "고맙네 친구"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001775653"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.378Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 11년간 머물렀던 제주를 이웃들의 환대 속 떠났다. 25일 이효리는 개인 채널에 "ㅋㅋ감사해요"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 업로드했다. 사진 속에는 '이효리 만세'라고 적힌 케이크가 담겨 있다. 이어 이효리는 그동안 개인 채널에서 함께 요가하는 모습을 공유했던 제주 친구를 태그하며 "고맙네 친구"라고 감사 인사를 전했으며, 계속해서 꽃다발과 선물 등을 자랑했다. 26일 오전 그는 어느 건물 옥상의 강아지 사진과 함께 "안녕"이라고 짧은 인사를 건네기도 했다. 지난 2013년 9월 결혼 후 11년 동안 제주에서 거주했던 이효리와 이상순은 최근 서울로 이사를 예고하며 화제를 모았다. 이후 두 사람은 서울 종로구 평창동 소재 단독주택과 인접한 대지 1필지를 매입했다는 사실이 알려지기도 했으며, 당시 이상순은 서울 집이 한창 인테리어 중이라고 밝혔던 바 있다. 사진 = 이효리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미자, 흘러내리는 뱃살 드러낼 땐 언제고…한 줌 개미허리 자랑 '충격']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681568"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 미자가 다이어트 전후 사진을 공개했다. 미자는 지나 25일 팬들과 소통하는 시간을 가졌다. 한 팬이 다이어트 관련된 질문을 하자 미자는 다이어트 전 몸매 사진을 올렸다. 그는 흘러나오는 배를 드러내 놀라움을 자아냈다. 이어 "살은 최대, 최소 현재 유지 무게는 어떻게 되세요"라는 질문에는 "최소 48, 많을 땐 54, 5~6kg 정도 왔다 갔다 한다. 오늘 아침엔 48.6kg"라고 답했다. 함께 공개된 사진에는 상의를 걷어 올리고 잘록한 허리를 자랑한 미자의 모습이 담겨있다. 미자는 배우 장광, 전성애 부부의 딸로 지난 2022년 4월, 6살 연상의 개그맨 김태현과 결혼했으며 슬하에 자녀는 없다. 미자는 현재 개인 유튜브 채널 운영 및 인스타그램을 통해 팬들과 활발히 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["김신영 경찰 압수수색"..사칭 피해 심각→법적 대응 시사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268455</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268455"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김신영이 사칭범 강경 대응을 예고했다. 25일 김신영은 개인 계정을 통해 "속지 마세요, 진짜"라며 네티즌이 보낸 메시지를 공개했다. 김신영이 받은 메시지에는 "요즘 김신영이 어떤 사이트에 돈을 투자해 큰 돈을 벌었고, 이게 공개돼 경찰 압수수색까지 받았다고 뜬다. 혹시 관련 없는 스매싱이냐"는 내용이 담겼다. 또 다른 네티즌 역시 "어떤 사이트에서 김신영님을 이상하게 각색하여 홍보 글을 작성하는 것을 보고 메시지 드린다"며 사칭범과 관련한 제보를 전했다. 이에 김신영은 "심각합니다. 정말 강하게 나가겠습니다"며 법적 대응에 나설 것을 강조했다. 한편 김신영은 채널S 예능 프로그램 '다시 갈 지도', MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, 결기 5주년 맞아 남편에 “앞으로 그만 싸우자”… “머리 기르고 운동 집중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025499"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배윤정이 결혼 5주년을 기념해 웨딩 화보를 공개하며 머리 기르고 운동에 집중하고픈 바람을 전했다. 배윤정은 26일 자신의 SNS 채널을 통해 “결기 5주년, 이제 그만 싸우자”라는 유쾌한 메시지와 함께 당시의 웨딩 사진을 올려 팬들의 이목을 끌었다. 이 글은 결혼 생활 속에서 있었던 크고 작은 다툼들을 웃음 섞인 글로 표현한 것으로 보인다. 공개된 사진 속 배윤정과 서경환의 모습은 세련되고 감각적인 패션 스타일로 눈길을 끌었다. 특히 두 사람의 독특한 웨딩 스타일이 돋보였으며, 배윤정은 화이트 컬러의 비대칭 드레스를 선택해 우아하면서도 과감한 룩을 연출했다. 한쪽 어깨가 드러난 드레스는 그녀의 강렬한 이미지를 한층 돋보이게 했고, 드레스 옆 트임이 다리를 드러내며 세련된 섹시함을 더했다. 여기에 화이트 부츠를 매치해 기존의 하이힐과는 다른, 보다 개성 있는 스타일링을 완성했다. 남편 서경환 역시 클래식한 블랙 수트를 착용해 안정감 있는 스타일을 연출했다. 블랙 수트 안에 포멀한 셔츠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔플라잉 유회승, 인이어 끼고 대기 중인데 '무대 취소'…황당]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005037162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005037162"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.383Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔플라잉 유회승이 '서울드라마어워즈' 축하무대에 오를 예정이었으나, 사전 공지 없이 취소돼 주최 측을 향한 비난이 쏟아지고 있다. 25일 서울 영등포구 여의도 KBS홀에서 '서울드라마어워즈 2024(SDA 2024)'가 개최됐다. 이날 엔플라잉 유회승을 비롯해 제로베이스원, 엔믹스가 축하무대에 오르기로 돼 있었다. 하지만 행사가 시작되고 무대에 오른 팀은 제로베이스원과 엔믹스 둘뿐이었다. 엔플라잉 유회승의 무대는 사전 공지 없이 현장에서 취소된 것으로 전해졌다. 유회승은 무대 직전 대기실에서의 모습과 백스테이지에서 인이어까지 착용한 채로 대기 중인 상태의 사진 등을 공유하며 팬들과 소통 중이었는데 돌연 무대가 취소되는 어이 없는 상황을 겪은 것이다. 이와 관련해 엔플라잉 측은 "금일 예정된 '서울드라마어워즈 2024' 축하 공연은 현장 딜레이 상황으로 인해 취소됐음을 알려드린다. 기다려준 팬 여러분들에게 사과의 말씀 드린다. 다시 한 번 양해 부탁드린다"고 했다. 유회승 역시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 돈 줘도 못 나간다는 민희진, 뉴진스 대표직 복귀 요구 진짜 이유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197428"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.385Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 어도어 대표가 복귀를 요구하고 나섰다. 민 전 대표가 중앙일보와의 인터뷰를 통해 하이브를 공개 저격했다. 대표직에서 해임된 것은 공개 처형이며, 자신이 낳은 뉴진스를 위해 어도어 대표로 복귀해야 한다는 게 민 전 대표의 입장이다. 민 전 대표는 먼저 "대표이사 해임을 납득할 뚜렷한 사유가 없다"며 뉴진스의 성과를 강조했다. 그는 "어도어는 2022년 뉴진스가 데뷔한 뒤 2023년 1분기 흑자전환했고 2023년말 당기순익은 265억원으로 투자금(160억원)을 넘어섰다. 하이브 산하 레이블 중 가장 성장세가 컸다. 무엇보다 내가 하이브에 합류할 당시 방시혁 의장이 먼저 제안하고 약속했던 민희진 레이블에 대한 독립성 보장 내용과도 전혀 다르다"고 설명했다. 이어 "사태의 본질은 자회사 사장이 모회사의 심기를 대놓고 거스른데 대한 공개처형 그 이상도 이하도 아니다. 이 블랙 코미디 같은 사건을 겪으며 영화 '공동경비구역 JSA'가 떠올랐다. 인간적 갈등에서 비롯된 우발적 감정으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선, 1인 2역 간극 메운 연기력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411844</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411844"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.386Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나의 해리에게' 신혜선이 첫 등장부터 연기력으로 빛을 발하고 있다. 지난 23일 첫 방송된 지니 TV 오리지널 '나의 해리에게'는 새로운 인격이 발현된 아나운서 은호와 구 남자친구 현오의 마음속 감춰뒀던 상처를 치유하는 행복 재생 로맨스극이다. 극 중 신혜선은 존재감 없는 14년 차 아나운서 주은호와 주차장 관리소 직원 주혜리를 맡아 1인 2역을 소화했다. 새벽 4시가 되면 일상이 시작되는 주은호와 오후 4시에 이윽고 등장하는 또 다른 자아 주혜리를 번갈아 연기하며 넓은 연기 스펙트럼을 보여줬다. 아나운서 경력 14년 차 존재감 제로인 단독 보도를 위해 주말 촬영도 굴하지 않는 행복하고 싶은 주은호를 연기하던 신혜선은 해리성 장애가 발현되자 주차장 관리소 직원을 최고의 꿈으로 여기는 하루하루가 행복한 주혜리로 바뀌었고, 전혀 다른 두 인격을 넘나들었다. 말끔한 정장에 단정한 외모 속 이진욱(정현오)과의 이별과 가족으로 인해 생긴 상처를 가진 주은호와 앞머리로 얼굴을 가렸지만 밝은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파, '쇠맛' 느낄 수 있는 컴백 스케줄 포스터]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411843"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.388Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파(윈터·지젤·닝닝·카리나)의 다섯 번째 미니앨범 '위플래시(Whiplash)' 스케줄 포스터가 공개됐다. 오늘(26일) 0시 에스파 SNS 공식 계정에 공개된 '위플래시' 스케줄 포스터는 30일부터 순차적으로 공개되는 티저 영상 및 이미지·하이라이트 메들리·뮤직비디오 티저 등 풍성한 콘텐츠 릴리즈 일정을 강렬한 비주얼로 담아내 시선을 집중시켰다. 이번 앨범은 타이틀곡 '위플래시'를 포함해 총 6곡이 수록돼 있으며 에스파표 '쇠맛'은 물론 다채로운 보컬 매력을 만끽할 수 있는 다양한 장르의 곡들을 만날 수 있어 좋은 반응이 예상된다. 에스파는 앞서 발매한 첫 정규 앨범 '아마겟돈(Armageddon)'으로 역대급 고퀄리티 프로모션을 선보여 호평 받았으며 타이틀곡 '슈퍼노바(Supernova)'로 음원사이트 멜론 서비스 오픈 20년 만에 역대 최장기간 1위 신기록을 기록하는 등 역대급 성적으로 대활약한 만큼, 새로운 앨범에 대한 기대감이 증폭되고 있다. 김진석 엔터뉴스팀 기자 (콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이적, '복면가왕'서 신곡 '술이 싫다' 첫 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411842"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.389Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이적이 신곡을 '복면가왕'에서 첫공개한다. 27일 신곡 '술이 싫다'를 발표하는 이적은 MBC '복면가왕'에서 방송 최초로 공개하며 과연 어떤 무대를 선보일지 기대감을 솟구치게 한다. '술이 싫다'는 잊으려 마신 술이 기억을 부르는 노래로 다가오는 신선한 가을과 잘 어울리는 발라드다. 2020년 발매된 정규앨범 '트레이스(Trace)'이후 4년 만에 발표하는 신곡인 만큼 발매 전부터 팬들의 관심이 증폭되고 있다. 또한 10월 17일부터 20일까지 나흘간 서울 세종문화회관에서 2024 이적 콘서트 '이적의 노래들'이라는 타이틀로 단독 콘서트를 개최한다. 4회차 전 공연에 동료 가수 김동률이 게스트로 무대에 오를 예정이다. 최근 티켓오픈과 동시에 전석 매진을 기록하며 폭발적인 인기를 과시하며 공연에 대한 기대감을 높이고 있다. '복면가왕'은 29일 오후 6시 5분 방송된다. 김진석 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로젝트 7', 타이틀송 '달려 (Up To You)' 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411841</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411841"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자신감이 느껴진다. JTBC 신개념 아이돌 오디션 프로그램 '프로젝트 7(PROJECT 7)'이 타이틀송을 선공개하며 첫방 기대감을 더하고 있다. 10월 18일 첫 방송 예정인 JTBC '프로젝트 7(PROJECT 7'의 타이틀송 '달려 (Up To You)' 음원이 26일 오후 6시 선공개된다. '달려'는 꿈을 향해 달려가는 연습생들의 의지와 열정 그리고 그 꿈은 '월드 어셈블러'의 손에 달려있다는 중의적 의미를 담은 곡이다. EDM 기반의 비트와 귀에 꽂히는 신스 사운드가 묘한 중독성을 불러일으키며 참가자들의 떼창이 청량하면서도 파워풀한 무드를 이끌 전망이다. 에스파·르세라핌·NCT 127·더보이즈 등 국내 최정상급 K팝 아티스트들과 함께 작업한 ALYSA·AVENUE 52·SQVARE이 곡의 작곡을 맡아 완성도를 높였다. 특히 '프로젝트 7(PROJECT 7)'은 음원 발매 후 27일 공식 유튜브 채널을 통해 참가자들의 '달려' 무대 영상을 공개한다. 역대 최다 인원이 참가하는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 정한, 오늘(26일) 훈련소 입소…사회복무요원으로 대체 복무 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370310"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.392Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 정한이 대체 복무를 시작한다. 정한은 26일 훈련소에 입소, 일정 기간 기초군사훈련을 받은 뒤 사회복무요원으로 대체 복무한다. 소속사 플레디스엔터테인먼트는 “복무 시작일 및 훈련소 입소 당일 별도의 공식행사는 없으며, 대체 복무 근무지 방문은 삼가주시길 당부드린다”고 밝혔다. 정한은 세븐틴 멤버 중 처음으로 군 복무를 시작한다. 세븐틴 멤버들은 팀 내 맏형인 정한을 시작으로 순차적으로 입대할 예정이다. 정한과 동갑내기인 에스쿱스는 무릎 부상으로 병역 면제 판성을 받았다. 조슈아는 한국계 미국인으로 병역 의무가 없다. 정한을 시작으로 군백기에 돌입한 세븐틴은 정한을 제외한 11인조 체제로 오는 10월 미니 12집 앨범으로 컴백한다. 준은 중국 내 연기 활동을 위해 이번 앨범에는 불참하기로 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌, 라이프스타일 반영한 브랜드 머치 론칭]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411840"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.394Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[르세라핌(김채원·사쿠라·허윤진·카즈하·홍은채)이 새로운 브랜드 머치를 선보인다. 르세라핌은 26일 팀의 정체성과 멤버들의 라이프스타일을 반영한 브랜드 머치(LE SSERAFIM Brand Merch.)를 론칭했다. 르세라핌 브랜드 머치는 기본적으로 팀의 색깔과 음악적 메시지를 바탕으로 제작된 공식 상품이다. 새로운 머치는 '르세라핌과 함께 그냥 한 번 미쳐보자'라는 네 번째 미니앨범 '크레이지(CRAZY)' 메시지뿐만 아니라 혼자만의 시간을 즐기는 '집순이', 열심히 일하며 반려견과 함께하는 산책에서 찾는 '소소한 행복', 건강한 루틴을 지키는 '자기관리' 등 멤버 각자의 개성과 생활 방식을 녹여 라이프스타일 브랜드로서 확장을 꾀했다. 르세라핌은 19일 브랜드 머치 화보와 상품 리스트를 공개했다. 뛰어난 완성도와 세련된 디자인은 온라인을 뜨겁게 달궜고 주요 패션 잡지에서 이를 집중 조명하면서 공식 발매 전부터 패션 고관여층의 관심을 사로잡았다. 반려견 배변 봉투 휴대가 가능한 키링]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우리에서 모두로…'컴백' 세븐틴이 전할 용기와 희망]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411839"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.395Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['우리'의 이야기에서 '모두'의 이야기로. 세븐틴이 새 앨범을 통해 한층 진화한 메시지를 전달한다. 세븐틴은 10월 14일 오후 6시 미니 12집 '스필 더 필스(SPILL THE FEELS)'를 발매한다. 앨범명은 'I FELT HELPLESS(나는 무력감을 느꼈다)'라는 문장의 알파벳 순서를 바꾼 애너그램으로 감정을 솔직하게 쏟아낸다면 우울하고 힘든 순간도 희망찬 미래로 향하는 시작점이 될 수 있음을 암시한다. 앞서 선보인 3가지 버전의 오피셜 포토는 앨범의 메시지를 고스란히 담고 있다. 외로움을 느끼던 이들이 다양한 감정을 표현하며 서로를 치유하는 과정이 '필 블루(FEEL BLUE)' '필 뉴(FEEL NEW)' '필 유(FEEL YOU)' 버전에 순차적으로 드러난다. 특히 홀로 물에 잠긴 '필 블루(FEEL BLUE)' 버전 속 멤버들의 모습과 이들이 다 함께 여행을 즐기는 '필 유(FEEL YOU)' 버전의 대비가 의미심장하다. 혼자만의 어려움에서 벗어나 행복을 나누게 된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인, 카메라 밖에서도 ‘엄친아’…촬영장 분위기 메이커 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689773"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정해인의 열연이 빛나는 ‘엄마친구아들’ 촬영 현장 비하인드 컷이 공개됐다. 정해인은 tvN 토일드라마 ‘엄마친구아들’에서 대한민국 건축계에서 가장 주목 받는 젊은 건축가이자, 배석류(정소민 분)의 ‘엄마친구아들’ 최승효 역을 맡아 열연을 펼치고 있다. 소속사 FNC엔터테인먼트는 26일 카메라 밖에서도 ‘엄친아’ 그 자체인 정해인의 촬영 현장 비하인드 컷을 공개했다. 공개된 사진 속 정해인은 매 장면 꼼꼼히 모니터링하며 캐릭터를 탄탄하게 구축해 나갔으며, 쉬는 시간에도 손에서 대본을 놓지 않는 열정을 보였다. 또한 촬영 내내 웃음을 잃지 않고 배우, 스태프들과 아이디어를 주고받으며 동료들이 인정하는 ‘분위기 메이커’답게 현장 분위기를 화기애애하게 밝혔다. 정해인의 노력으로 만들어진 최승효 캐릭터는 시청자들에게 감동과 설렘을 안기며 안방극장에 활력을 불어넣고 있다. 정해인은 부모님께 처음으로 어린아이처럼 속마음을 털어놓고 오열하는 눈물 연기, 소꿉친구 배석류와 사랑을 확인하며 시작된 간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 세이마이네임, 10월 16일 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005370308"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임이 데뷔를 향한 카운트다운의 시작을 알렸다. 가수 겸 배우 김재중이 처음으로 제작해 선보이는 인코드 엔터테인먼트의 첫 신인 걸그룹 세이마이네임(SAY MY NAME)은 지난 25일 오후 6시 공식 SNS를 통해 첫 번째 미니 앨범의 스케줄러를 공개했다. 공개된 앨범 스케줄러 이미지에는 다채로운 콘텐츠 일정이 담겨있다. 스케줄러에 따르면 세이마이네임은 오는 26일 트랙 리스트 공개를 시작으로 29일부터 내달 5일까지 콘셉트 포토를 공개하고 내달 7일 하이라이트 메들리를 오픈한다. 또한 캘린더에는 고양이 그림 또는 각종 도형 그림들로만 채워진 날들이 있어 해당 날짜에는 어떤 콘텐츠가 공개될지 궁금증을 더했다. 그런가 하면 데뷔 전부터 뜨거운 관심을 받고 있는 세이마이네임은 지난 23일 공식 팬카페를 개설하는 등 앞으로 팬들과의 활발한 소통을 예고했으며 카페를 통해 벌써 많은 팬들의 응원이 이어지고 있다. 화려한 데뷔를 향한 신호탄을 본격적으로 쏘아 올린 세이마이네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재범, 5년만 정규앨범... 트리플 타이틀+청하·닝닝 피처링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382223"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 음악적 역량을 집대성한 웰메이드 정규앨범으로 돌아온다. 박재범은 지난 25일 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 10월 8일 발매를 앞둔 여섯 번째 정규앨범 ‘더 원 유 원티드’(THE ONE YOU WANTED)의 트랙리스트 이미지를 공개했다. ‘더 원 유 원티드’는 박재범이 2019년 선보인 ‘더 로드 레스 트레블드’ 이후 약 5년 반 만에 발표하는 정규앨범인만큼, 다양한 곡들이 담겼다. 공개된 트랙리스트에 따르면 이번 앨범은 신곡 9곡과 기존 발매곡 11곡까지 총 20개 트랙으로 구성됐다. 신곡은 트리플 타이틀곡인 ‘김미 어 미닛’(Gimme A Minute), ‘메이데이’(Mayday), ‘피스 오브 헤븐’(Piece Of Heaven)을 비롯해 ‘오오오’(Ohx3), ‘십 오너 릴 썸’(Sip Ona Lil Sum), '헌드레드 데이즈’(100 Days), ‘포린’(Foreign), ‘네버 어게인’(Never Again), ‘리콜’(Recall)이다. 타이틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰]피원하모니, 음악방송 첫 1위가 안긴 자신감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411838"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피원하모니가 자신감을 가득 안고 컴백했다. 피원하모니(기호·테오·지웅·인탁·소울·종섭)는 20일 발매한 일곱 번째 미니 '새드 송(SAD SONG)'으로 돌아왔다. 동명의 타이틀곡은 라틴 리듬이 매력적이다. 그간 선보이지 않았던 장르로 음악적 변신을 선보였다. 새로운 도전도 두렵지 않은 자신감이 느껴지는 대목이다. 지난 2월 정규 1집 '때깔'로 데뷔 4년만에 첫 음악방송 1위를 거머쥔 피원하모니는 감격의 눈물을 흘렸다. 또한 '빌보드 200'에 차트인하는 등 성장세를 보였다. 값진 성취 덕분인지 인터뷰에서도 피원하모니의 자신감이 돋보였다. 기호는 "정규 1집 결과와 반응이 좋아서 뿌듯했다. 특히 음악방송에서 처음 1위 했을 때 어딜 가도 '1위 했던 가수'라고 하니 뿌듯했다. 새 앨범에 대한 기분 좋은 부담감도 있다"고 솔직하게 말했다. 또한 피원하모니는 "이번에는 다양한 음악방송에서 1위하고 싶다"는 소망도 밝혔는데 24일 SBS M·SBS FIL '더쇼', 25일 MBC M·M]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교의 겨울이란..클래식한 스타일링, 절정의 세련미까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268450"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 우아한 비주얼로 성숙미를 뽐냈다. 하이엔드 여성복 브랜드 미샤(MICHAA)는 26일 브랜드 뮤즈 송혜교와 함께한 24 WINTER 캠페인 화보를 공개했다. 이번 캠페인은 'MICHAA AND HIGHER'라는 콘셉트를 바탕으로, 미샤만의 새로운 기준을 제시함과 동시에 바쁜 일상 속에서도 자신만의 매력과 자신감을 극대화할 수 있는 세련된 아이템을 선보였다. 화보 속 송혜교는 독보적인 비주얼로 고급스러운 매력을 한껏 드러내며, 미샤의 2024 겨울 시즌 아이템을 완벽하게 소화했다. 송혜교는 미샤만의 섬세한 디테일이 더해진 자켓과 코트를 다양하게 착용하며 깔끔하고 클래식한 겨울 시즌 스타일링을 선보였다. 스트라이프 패턴의 엣지있는 실루엣이 돋보이는 자켓과 팬츠 셋업으로 시크한 무드를 연출하는가 하면, 입체감 있는 텍스처가 포인트인 자켓과 터틀넥 풀오버를 매치해 멋스러운 룩을, 또한 자켓과 A라인 스커트를 함께 매치해 페미닌한 분위기를 완벽하게 표현하기도 했다. 이 외에도,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['노상방뇨에 X진상' 이순재, 89세 황혼기에 왜 이렇게까지 망가졌나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004197422"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개소리' 이순재가 첫방부터 망가짐을 불사하는 열연을 선보이며 건강 악화도 극복한 노령의 열정을 보여줬다. 어제(25일) 밤 9시 50분 첫 방송된 KBS 2TV 수목드라마 '개소리'(극본 변숙경/ 연출 김유진/ 제작 아이엠티브이)에서는 거제도로 향한 국민 배우 이순재가 자신이 개와 대화할 수 있는 비범한 능력의 소유자라는 사실을 깨닫게 되며 기상천외한 일들이 펼쳐졌다. 특히 이날 '국민 배우' 이순재가 거제도로 도망치듯 떠나올 수밖에 없었던 사연이 드러나 흥미를 유발했다. 새파란 후배이자 아이돌 출신 배우 현타(남윤수 분)와 함께 작품에 출연하게 된 이순재는 온갖 잔소리와 무시를 퍼부었고, 결국 현타의 요청으로 작품에서 하차하게 됐다. 마침 볼일이 급했던 이순재가 현타의 차량에 노상방뇨를 하는 장면이 팬들에게 목격됐고, 두 사람의 불화설과 더불어 '진상 배우'로 낙인 찍힌 이순재는 여론의 질타를 받으며 도피성 요양 생활을 시작하게 된 것. 바다가 보이는 거제의 한 주택에서 머물게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니는 왜 없나…뉴진스, 민희진 복귀 불발 속 4인조 근황 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681565"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 요구 사항이었던 민희진 어도어 전 대표의 복귀가 물거품 됐다. 뉴진스의 요구사항이 사실상 거절된 상황. 민희진은 하이브와 어도어의 진정성 있는 제안과 더불어 대표 복직을 촉구했다. 하이브와 어도어는 이와 관련한 내용의 멤버들의 이메일로 전달했다고 밝힌 가운데, 뉴진스 멤버들의 반응이 어떨지 주목된다. 어도어의 입장 발표 이후인 25일 뉴진스는 공식 인스타그램을 통해 광고 촬영 화보를 비롯해 근황이 담긴 사진과 짧은 영상을 공개했다. 다만, 광고 촬영 화보를 제외한 게시글에서는 하니의 모습을 찾아볼 수 없어 눈길을 끈다. 하이브와 어도어의 결정은 예상대로 '민희진의 대표 복귀 불가능'이었다. 사실상 뉴진스가 요구한 핵심 사안에 대해 거절한 것으로 풀이된다. 어도어는 "어도어 이사회는 금일 대표이사직 복귀 요구에 대해서는 현재로서는 수용 불가한 것으로 논의했다"면서 "뉴진스 제작 담당 PD로서의 지위, 기간과 권한에 관하여 기본적인 보장이 이루어진만큼, 향후 구체적인 조건]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비웨이브, 초록빛 품었다…싱그러운 ‘청량+청순미’ 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000689772"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 BEWAVE(비웨이브)가 단체 포토로 새로운 콘셉트를 예고했다. 26일 0시 공식 채널을 통해 BEWAVE(비웨이브)의 첫 번째 싱글 앨범 'Be your Wave’ 첫 번째 단체 콘셉트 포토가 오픈됐다. BEWAVE(비웨이브) 멤버들은 우산을 들고 비가 내리는 기찻길을 함께 걸으면서 서로를 향한 미소로 변치 않을 우정을 표현했다. BEWAVE(비웨이브)는 비에 젖은 머리카락에도 흔들림 없는 완성형 미모를 뽐냈고 함께 있을 때 더욱 빛나는 매력과 청량하면서도 신비로운 감성을 뽐내며 신곡 발매에 대한 기대감을 높였다. 이들의 신보 'Be your Wave'는 데뷔 앨범 'BE;WAVE' 이후 6개월 만에 발매되는 앨범으로 늦여름의 특유의 청량한 무드에 늦여름의 정취를 담은 신비로운 매력을 더해 리스너들에게 기분 좋은 산뜻한 감성을 선사하고자 한다. 한편 BEWAVE(비웨이브)의 첫 번째 싱글 앨범 'Be your Wave'는 오는 10월 10일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[글로벌 뮤직 페스티벌, '슈퍼팝 재팬 2024' 오사카에서 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681562</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681562"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.411Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해에 이어 올해도 글로벌 뮤직 페스티벌이 화려한 막을 올린다. 이번엔 일본 오사카에서 예술과 문화의 화려한 콜라보레이션을 뽐낸다. 오는 11 월 9일(토)부터 이틀간 오사카에서 펼쳐지는 이번 페스티벌은 K-POP 아티스트들과 일본의 아티스트들이 대거 참여하여 음악과 예술을 넘나드는 무대를 선보일 예정이다. 슈퍼팝은 글로벌 뮤직 페스티벌로써 2024 년 아시아와 유럽 투어를 목표로 브랜드 활동을 확장하고 있다. 이번 페스티벌은 한국과 일본의 문화 교류의 장이 될 뿐만 아니라, 글로벌 팬들이 함께 어우러져 음악과 예술의 축제를 즐길 수 있는 기회를 제공한다. 특히 올해 &lt;슈퍼팝 재팬 2024&gt;는 다양한 장르의 음악과 최첨단 기술이 접목된 공연으로 장장 6 시간 동안 화려한 무대가 펼쳐진다. 현재 &lt;슈퍼팝 재팬 2024&gt;는 1 차 라인업이 발표됐다. 첫째 날인 11 월 9 일(토)에는 라이즈, 케플러, 트레저, 피프티피프티 등 K-POP 아티스트가 출연을 확정 지었고, 둘째 날인 11]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['엄친아' 김지은, 순직 소방공무원 위해 5000만원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000411834"/>
        <updated>2024-09-26T01:08:28.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은이 순직 소방공무원과 유가족들을 위해 선한 영향력을 펼쳤다. 소속사 HB엔터테인먼트는 26일 '김지은이 국민의 안전과 생명을 지키는 소방공무원의 헌신에 보답하는 마음으로 지난 23일 사단법인 소방가족희망나눔에 5000만 원의 후원금을 기부했다'라고 전했다. 김지은이 전한 후원금은 순직 소방공무원의 유가족 예우 지원뿐만 아니라 소방청에서 주최하는 제1회 119메모리얼데이 행사를 위해서도 사용될 예정이다. 올해 첫 개최되는 행사는 순직 소방공무원에 대한 대국민 예우 문화를 조성하는 국민 참여형 추모행사다. 현재 방송 중인 tvN 주말극 '엄마친구아들'에서 구급대원 정모음 역으로 출연하고 있는 김지은. "이번 드라마를 통해 소방공무원분들의 노고와 희생을 몸소 느끼게 됐고, 어떤 방법으로 감사함과 존경심을 표할 수 있을지 고민하다가 기부를 선택하게 됐다"라며 선행을 실천하게 된 결심을 전했다. 김지은은 드라마 '검은태양', '어게인 마이 라이프', '천원짜리 변호사', '브랜딩인]]></content>
    </entry>
</feed>