<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-23T08:21:16.924Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“편하게 울 수 있을 때 울게” 뉴진스 민지, 의미심장 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418471"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 맴버 민지가 팬들 앞에 의미심장한 인삿말을 건넸다. 민지는 지난 22일 뉴진스 SNS 새 계정을 통해 “오늘 녹화 시간도 길고 날도 추웠을 텐데 끝까지 힘내서 응원해준 버니즈들 너무 고맙다”는 게시글을 올렸다. 이어 민지는 “버니즈랑 함께한 무대들은 늘 기억에 남지만 오늘은 뭔가 더 오래 기억할 것 같은 느낌”이라며 “항상 고마워. 다들 너무 귀엽고 다정해”라고 팬들을 향한 마음을 드러냈다. 그러면서 “나는 나중에 마음 편하게 울 수 있을 때 울게”라고 덧붙여 눈길을 끌었다. 현재 뉴진스 멤버들은 소속사 어도어에 계약 해지 통보 이후 각종 행사를 소화하고 있으나 ‘뉴진스’ 이름을 직접적으로 언급하지 않고 각자의 이름을 내세워 활동하고 있다. 민희진 전 어도어 대표도 사내이사직에서 사임하며 하이브를 떠났다. 어도어는 뉴진스와 전속계약이 2029년 7월까지 유효다는 입장이다. 법정으로 옮겨간 양측 갈등은 장기화될 조짐이다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최동석과 파경' 박지윤, 미소 되찾았다.."행복은 내 마음에 달려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291181"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 최동석과 이혼 소송 중인 가운데 일상을 전했다. 박지윤은 23일 자신의 인스타그램을 통해 "언니와 형부의 초대로 크리스마스 홈파티"라고 말문을 열었다. 그는 "언니가 준비한 엄청난 음식들에 눈꽃 동파육 만두와 파나토네 얹기"라며 "언니의 예쁜 집과 정성… 트리도 언니의 상차림도 이어진 대화들도 사다리 타기로 뽑았던 선물까지 다다다 좋았던…"이라고 얘기했다. 또한 "어디에서 누구와 무얼 하시던 행복은 내 마음먹기 달린 것 같아요"라며 "모두 모두 행복한 크리스마스 준비하세요. 미리 축복을 전합니다"라고 인사했다. 한편 박지윤과 최동석은 2004년에 입사한 KBS 아나운서 30기 출신 방송인으로, 사내 연애 끝 2009년 11월 결혼했다. 슬하에는 딸 하나, 아들 하나를 두고 있다. 잉꼬부부로 알려졌던 두 사람은 결혼 14년 만에 파경을 맞았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공연계 힘들지만…‘지저스 크라이스트 수퍼스타’ 예매율 98% “꼭 봐야할 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696491"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘지저스 크라이스트 수퍼스타’이 식지 않는 티켓 판매율을 입증하며 화제작임을 입증했다. 뮤지컬 ‘지저스 크라이스트 수퍼스타’는 현재 인터파크 공연 예매율 상위를 차지하며 하반기 최대 기대작임을 공고히 했다. 현재 작품은 크리스마스 이브(24일), 크리스마스(25일) 티켓 판매율 98%를 기록하며 매진을 앞두고 있다. ‘지저스 크라이스트 수퍼스타’는 지저스가 십자가에 못 박히기까지 7일간의 여정을 담아 오랜 시간 지저스의 곁을 지켜온 열두 제자 중 한 사람인 유다의 시선으로 이야기가 진행된다. 재관람 관객도 많다. 믿고 보는 배우들과와 제작진 덕분이다. 관객들은 “한지상-박은태 조합 또 볼 수 있어서 행복했다”, “매년 발전하는 공연 연출과 음악에 눈과 귀가 호강한다”, “입장 전 부터 너무 기대가 되어 심장이 터질뻔”, “캐스팅 배우님들 모두 엄청난 내공을 가지신 분들이라 극강 고음 넘버들을 너무 멋있게 잘 표현해주셨다” 등 작품에 대한 큰 만족감을 나타냈다. 한편,  ‘지저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비복스, 14년 만에 완전체 통했다…결국 '유튜브 1위' 등극]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694047"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1세대 걸그룹 베이비복스의 귀환이 제대로 통한 모양새다. 화제성에 힘입어 이들의 무대는 숫자로 증명됐다. 23일 베이비복스의 막내 윤은혜는 자신의 인스타그램에 "인급동 1위 ㅠㅠ 신났쪄~ 난리 났쪄~"라는 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 윤은혜는 지난 20일 열린 '2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'(이하 '가요대축제') 무대가 끝난 후 백스테이지에서 멤버들과 함께 단체 사진을 찍으며 영광스러운 날을 기념하고 있는 모습. 이날 베이비복스는 무려 14년 만에 완전체 무대로 뭉쳐 눈길을 끌었는데, 대표곡 'Get Up'(겟 업)과 '우연'을 선보였으며, 'Killer'(킬러) 무대는 5세대 그룹 키스오브라이프와 함께 즐겼다. 무려 14년 만의 귀환에 방송 이후 대중들의 반응은 그야말로 터진 듯한 모습. 유튜브 인기 급상승 동영상 1위까지 오르며 여전한 인기를 증명했다. 이에 팬들 역시 "이 조합 계속 보면 안 되나요?", "제발 컴백해 주세요",]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어차피 대상은 유재석? '2024 SBS 연예대상' 7人 후보 확정됐다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228951"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' '틈만나면' 유재석 vs '미우새' '돌싱포맨' 이상민 vs '미우새' '동상이몽' 서장훈? 오는 12월 31일(화) 밤 9시에 개최되는 '2024 SBS 연예대상'의 대상 후보가 전격 공개됐다. 오늘(23일) 공개된 티저에는 '2024 SBS 연예대상'의 대상을 노리는 7명의 후보가 의문의 사제 앞에 모습을 드러내 고해성사를 하는 모습이 담겨 눈길을 끌었다. 특히, SBS 금토드라마 '열혈사제2'의 배우 김남길이 직접 내레이션까지 맡아 1000만뷰를 돌파한 '무드래곤' 티저에 이은 뜻밖의 '고퀄 티저' 탄생을 알렸다. 올해의 대상 후보로는 유재석, 전현무, 신동엽, 이상민, 서장훈, 이현이, 김종국이 선정되어 대상을 두고 예측불허의 치열한 경쟁을 펼치게 됐다. 7명의 후보들은 티저 영상부터 대상 욕심을 숨기지 않아 웃음을 자아낸다. '미운 우리 새끼', '신발 벗고 돌싱포맨' 이상민은 "솔직하게 대상 한 번 타보고 싶다"고 하는가 하면, '동상이몽2-너는 내 운명', ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방심위, 홍삼 제품 노출한 KBS뉴스 법정제재…드라마 수어 논란도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002131527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002131527"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[특정 홍삼 제품을 과도하게 노출했다는 민원이 제기된 KBS 뉴스가 법정제재를 받았다. 방송통신심의위원회(이하 방심위)는 오늘(23일) 오후 서울 목동 방송회관에서 전체회의를 열고 특정 홍삼 제품의 이름을 노출한 KBS 2TV 'KBS 뉴스 6'에 '경고'를 의결했다. 해당 뉴스는 작년 9월 4일 전립선 비대증 환자 대상 임상시험 결과 등 홍삼 오일을 설명하며 특정 상품명을 노출했다는 민원을 받았다. 이에 대해 KBS 관계자는 "상품명 노출을 인지한 직후 다시보기 등 노출을 중단했다. 명백한 실수"라고 설명했다. 그러나 류희림 위원장은 "공영방송에서 영상도 확인하지 않은 채 의견진술서에 '상품명을 노출한 적 없다'며 오히려 '뭘 잘못했냐'고 하는 등 중징계가 불가피하다"고 말했다. 이어 방심위는 MBC 'MBC 뉴스투데이 2부'에 나온 내용 가운데 학생이 다른 여학생 머리를 손과 발로 때리는 장면, 머리카락을 잡고 끌고 다니다 잡아뜯는 장면 등을 오랜 시간 뉴스로 보여준 데 대해 '주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재림, 뮤지컬 ‘시라노’ 25일 복귀…”건강 회복 중” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403360"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최재림 측이 컨디션 난조로 뮤지컬 ‘시라노’ 공연을 긴급 취소한 가운데 “건강을 회복 중”이라며 복귀를 예고했다. 23일 소속사 포킥스 엔터테인먼트는 “공연장을 찾아주신 많은 관객 여러분께 피해를 끼쳤다”며 당일 공연 현장을 찾아주셨던 관객들, 이후 예정된 공연을 기다리셨을 많은 관객분들께 고개 숙여 깊은 사과의 말씀드린다”며 “또한 갑작스러운 캐스팅 변경에도 불구하고, 많은 도움을 주신 동료 배우들 및 공연 제작사와 스태프 분들께 깊은 감사의 말씀을 드린다”고 말했다. 이어 “현재 최재림 배우는 빠른 회복 중에 있으며 전문가의 소견을 바탕으로, 오는 25일에 뮤지컬 ‘시라노’ 무대 복귀를 준비하고 있다”며 “많은 분들의 걱정과 우려 속에, 약속된 공연을 이행하지 못했다는 무거운 마음입니다. 이 무거운 마음 잊지 않고 좋은 무대를 보여드릴 수 있도록 최선을 다하겠다”고 했다. 앞서 최재림은 지난 20일 컨디션 난조로 ‘시라노’ 공연 1막 후 무대를 긴급 취소했다. 최재림은 현재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['낮밤녀' 신드롬ing…최진혁, 아시아투어 화려한 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694046"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최진혁이 2024년 아시아 투어를 성료했다. 최진혁은 지난 15일 CG아트홀에서 개최된 2024 최진혁 팬-콘 투어 인 아시아 ‘데이 앤 나잇’(CHOI JIN HYUK FAN-CON TOUR IN ASIA ‘DAY AND NIGHT’) 서울을 피날레로 약 3개월간 총7개 도시에서 진행된 아시아투어를 성공적으로 마무리했다. 그는 지난 10월 일본 도쿄를 시작으로 오사카, 타이베이, 마닐라, 자카르타, 방콕, 서울까지 총 7개 도시에서 현지 팬들을 만났다. 앞서 ‘상속자들’, ‘구가의 서’, ‘운명처럼 널 사랑해’, ‘마성의 기쁨’, ’터널’ 등으로 아시아권에서 두터운 해외 팬층을 보유한 최진혁은 이번 아시아투어를 통해 ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 흥행 열기를 견고히 했다. 최진혁이 액션, 멜로, 코미디를 자유자재로 오가며 매력 남주로 활약한 JTBC ‘낮과 밤이 다른 그녀’ 최종회 시청률은 11.7%(닐슨코리아, 전국 유로 가구 기준)를 기록, 넷플릭스 글로벌 TOP 10 TV(비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우혜림, 2000만원 조리원서 '둘째 아들'과 애틋 눈맞춤 "사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228949"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 원더걸스 출신 번역가 우혜림이 최근 출산한 둘째 아들을 공개했다. 22일 우혜림은 개인 계정에 "우리 가정에 찾아와준 두 번째 선물 땡콩이의 이름은 신시안입니다"라며 "시안아 우리 네 식구 잘 지내보자"라며 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 우혜림은 둘째 아들과 마주보고 누워 엄마 미소를 짓고 있어 훈훈함을 자아낸다. 이어 우혜림은 "엄마 아빠에게 와줘서 고맙고 사랑해"라고 덧붙였다. 앞서 지난 2020년 태권도 선수 신민철과 7년 열애 끝에 결혼한 우혜림은 2022년 첫 아들을 얻었다. 지난 11일에는 둘째 아들의 출산 소식을 전하며 많은 축하를 받았다. 출산 후 우혜림은 "산후조리원 입성! 2주 동안 잘 부탁해요"라며 초호화 산후조리원을 중인 모습을 공개해 화제를 모았다. 해당 조리원은 특실이 2주에 2,000만 원인 것으로 알려져 있다. 우혜림은 "올해 크리스마스는 조리원에서... 굉장히 기억에 남겠군"이라고 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[남보라, '♥예비 남편'과 美 여행 중?…뒷모습에서도 애정 뚝뚝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809649</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809649"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 남보라가 미국 여행을 떠난 근황을 공유했다. 23일 남보라는 개인 채널에 "뉴욕에서 클스마스. 자연사 박물관, 모마, 첼시마켓, 구겐하임. 오늘은 일요일이라 힐송 처치에서 예배도 드리고…!"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 남보라는 코트와 목도리, 장갑으로 중무장한 채 셀프캠과 풍경을 모두 담느라 바쁜 모습이며, 활짝 웃고 있는 표정에서 즐거움이 느껴진다. 또한 이어지는 사진 속 박물관에서 동물뼈 전시물을 관찰하고 있는 한 남성의 뒷모습이 눈길을 끌며, 예비 남편으로 추정된다. 미술관에서의 남보라는 손가락으로 브이 포즈를 취하는가 하면 작품을 둘러보고 사진으로 남기는 등 알차게 즐기는 듯하다. 한편, 1989년생인 남보라는 내년 5월 동갑내기 사업가와 결혼한다는 소식을 직접 유튜브 채널 '남보라의 인생극장'을 통해 알렸다. 이후 남보라는 예비 남편이 "웃을 때는 비버 같고, 평소에는 축구선수 손흥민을 닮았다"고 밝힌 바 있다. 사진 = 남보라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박재찬 조선 미생으로 첫 사극·첫 주연 체크인 완료]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423787</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423787"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 첫 사극으로 합격점을 받았다. 박재찬은 지난 21~22일 방송된 채널A 주말극 '체크인 한양' 1~2회에서 불의를 참지 않고 할 말은 하는 고수라 역으로 등장했다. '손님은 왕'이라는 무엄한 가치를 내세우는 조선 최고의 여각 용천루에 교육사환으로 입교한 고수라로 분해 첫 회부터 시청자들에게 눈도장을 찍었다. 용천루 입교를 기다리다 새치기하는 모습을 보고 참지 못해 나서는 바른 생활 청년 고수라 역에 동화된 박재찬(고수라). 불의를 참지 못한 그는 용천루의 직원에게 "순서를 지켜야 도리"라며 소리쳤다. 이어 김지은(홍덕수)이 새치기한 부부인을 골탕 먹이려는 모습을 만류하는 등 조선 바른 생활 청년의 면모를 보여줬다. 이후 2회에는 본격적으로 하오나 4인방과 의기투합하는 모습이 그려졌다. 박재찬은 배인혁(이은호), 김지은, 정건주(천준화)와 함께 '하하방'의 일원이 됐다. 일원이 된 것을 아쉬워하면서도 용천루에서 생존을 다짐하며 교육에 참여하던 가운데, 최상방의 교육사환들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소지섭부터 옥택연·차학연까지…15주년 기념 ‘한솥밥’ 화보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002679906</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002679906"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소지섭부터 옥택연·차학연 등 한솥밥을 먹고 있는 배우들이 소속사 창립 15주년을 기념해 카메라 앞에 보였다. 소지섭이 속한 ‘51K’는 패션 매거진 싱글즈를 통해 15주년 기념 특별 화보를 공개했다. 이번 화보에는 51K 소속 아티스트 소지섭, 옥택연, 이승우, 차학연, 이동하, 정가희, 박주원, 엄준기, 권한솔 등 9인이 참여했다. 매력을 감각적으로 담아내며 51k 아티스트의 패밀리십이 돋보이는 화보를 완성했다. 51K의 시작이었던 소지섭은 "1인 기획사에서 시작해 어느덧 9명의 배우가 함께 15주년 기념 화보를 찍으니까, 아! 이렇게 세월이 빨리 흘러왔구나! 하면서 감회가 새로웠다. 힘든 순간도 분명히 있었지만 큰 사건 사고 없이 15년을 함께 해온 김정희 대표에게 너무 고맙고 앞으로 후배들 각자가 역량을 마음껏 펼칠 수 있도록 서포트 해주고 싶다"고 소감을 전했다. 옥택연은 미국 에이전시와의 계약 소식을 전한 것은 물론 영화 ‘그랑메종파리’와 드라마 ‘소울메이트’로 일본]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[달샤벳 출신 세리, ‘한류연예대상’ 라이징스타 수상…“좋은 에너지 위해 늘 노력할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696489"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세리 인스타그램 캡쳐 걸그룹 달샤벳 출신 세리가 시상식 수상의 기쁨을 만끽했다. 23일 세리는 자신의 인스타그램에 “여러분 축하해달라”라며 “2024 대한민국 한류연예대상 시상식 라이징스타 가수 솔로부문에서 수상했다”고 상을 받은 소식을 알렸다. 이어 “달샤벳으로 활동을 마무리한 후에 솔로가수로서 그간 열심히 달려왔는데 이렇게 상을 주시니 영광”이라고 소감을 전했다. 그러면서 “앞으로도 좋은 에너지, 좋은 음악 활동할 수 있도록 늘 노력하는 세리가 되겠다. 연말인데 모두 행복한 하루하루 되시길 바란다”고 팬들에게 감사를 표했다. 전날 서울 영등포구 여의도동 국회의원회관 대회의실에서는 ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-대한민국 한류연예대상’이 진행됐다. 대한민국 베스트 브랜드협회가 주최하고 브랜드가치연구소가 주관하며 소비자들로부터 사랑과 신뢰를 받는 브랜드, 스타, 인플루언서 등을 시상하는 시상식이다. 이날 라이징스타 부문을 수상하며 달샤벳 활동 이후 성공적인 솔로 활동을 보내고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10세 연하♥' 한예슬, 한파에도 밀착 튜브톱..군살 제로 어깨+팔뚝라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228945"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 동안 미모를 자랑했다. 23일 한예슬은 "사진 좀 올려야하는데"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 영상 속 한예슬은 하얀색 튜브 톱을 입고 셀카를 찍고 있는 모습. 43세 나이라고 믿기지 않을만큼 아름다운 동안 미모는 물론, 여리여리한 팔뚝 라인과 어깨 라인이 시선을 사로잡는다. 한편 한예슬은 지난 5월 10살 연하의 연극배우 출신 류성재와 혼인신고를 하고 법적 부부가 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 크리스마스 日서 보낸다..팬미팅 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862380"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 다가오는 크리스마스에 팬들과 만난다. 지창욱은 12월 25일 오후 총 2회에 걸쳐 도쿄에서 ‘2024 JI CHANG WOOK JAPAN FANMEETING : MERRY CHRISTMASU’ (2024 지창욱 일본 팬미팅 : 메리크리스마스-)를 개최한다. 이 가운데 공개된 팬미팅 포스터 속 지창욱은 포근하면서도 편안한 미소를 지으며 연말 무드를 담아냈다. 따뜻한 크리스마스 분위기와 어우러지는 그의 밝은 미소가 돋보이며 팬들에게 설렘을 안기고 있다. 지창욱은 올해 다양한 모습으로 대중을 만나왔다. 그는 드라마 ‘웰컴투 삼달리’, 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’, 영화 ‘리볼버’ 등을 통해 장르와 캐릭터를 넘나들며 한계 없는 연기 스펙트럼을 증명했다. 또 예능 ‘My name is 가브리엘’로 허당미 있지만 편안하고 따뜻한 모습으로, 평소와 다른 매력을 선보이며 웃음을 안기기도 했다. 이어 디즈니+의 오리지널 시리즈 ‘강남 비-사이드’로 또 한 번 강렬한 연기로 글로벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['겹치기 논란' 최재림, 공연 중단 5일 만에 무대 복귀 "건강 빠르게 회복 중" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228944"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 최재림이 25일 무대 복귀를 준비하고 있다. 최재림 소속사 포킥스 엔터테인먼트는 22일 "12월 20일(금) 뮤지컬 '시라노' 마티네 공연 중, 최재림 배우의 갑작스러운 건강상 이유로 공연이 중단됐다"며 "이로 인해 공연장을 찾아주신 많은 관객 여러분께 피해를 끼쳤다"며 "당일 공연 현장을 찾아주셨던 관객분들, 이후 예정된 공연을 기다리셨을 많은 관객분들께 고개 숙여 깊은 사과의 말씀드린다"고 밝혔다. 이어 "갑작스러운 캐스팅 변경에도 불구하고, 많은 도움을 주신 동료 배우들 및 공연 제작사와 스태프 분들께 깊은 감사의 말씀드린다"고 전했다. 소속사는 "현재 최재림 배우는 빠른 회복 중에 있으며 전문가의 소견을 바탕으로, 12월 25일(수)에 뮤지컬 '시라노' 무대 복귀를 준비하고 있다"며 "많은 분들의 걱정과 우려 속에, 약속된 공연을 이행하지 못했다는 무거운 마음이다. 이 무거운 마음 잊지 않고 좋은 무대를 보여드릴 수 있도록 최선을 다하겠다"고 밝혔다. 앞서 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] "연예인이니 목소리 냈다" 이채연, 소신 발언했다 때아닌 악플에 강경대응(전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228943"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연이 악플러에 강경 대응한다. 이채연 소속사 WM엔터테인먼트는 23일 "이채연과 관련 온라인과 SNS 등을 통한 악성 댓글과 비방이 지속되고 있다"라며 "아티스트에 대한 악의적인 비방과 명예훼손, 인신공격, 무분별한 허위사실 유포 및 확대 재생산 등에 강경 대응에 나설 예정"이라고 했다. 앞서 이채연은 지난 3일 벌어진 비상계엄 사태와 관련, 윤석열 대통령 규탄에 동참하는 목소리를 냈다. 윤 대통령의 탄핵을 촉구하는 집회가 진행된 지난 7일, 이채연은 팬 소통 플랫폼에서 탄핵 집회에 참석한 팬들을 독려한 바다. 당시 이채연은 아이돌 가수가 민감할 수 있는 정치 얘기를 한다는 것에 소신 발언을 해, 화제를 모았다. 한 팬이 '정치할 위치가 아니지 않냐'고 하자, "정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데?"라고 되물으면서 "국민으로서 시민으로서 알아서 할게. 언급도 내가 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는 거지"라며 "걱정은 정말 고마워. 우리 더 나은 세상에서 살자.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘공연 중단’ 최재림 측 “빠르게 회복 중…25일 ‘시라노’ 무대 복귀”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418444"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.059Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[건강 이상으로 공연을 중단했던 뮤지컬 배우 최재림이 25일 ‘시라노’ 공연으로 복귀한다. 최재림 소속사 포킥스 엔터테인먼트는 공식 홈페이지를 통해 “12월 20일 뮤지컬 ‘시라노’ 마티네 공연 중, 최재림 배우의 갑작스러운 건강상 이유로 공연이 중단됐다”며 “이로 인해 공연장을 찾아주신 많은 관객 여러분께 피해를 끼쳤다”며 사과했다. 소속사는 “당일 공연 현장을 찾아주셨던 관객분들, 이후 예정된 공연을 기다리셨을 많은 관객분들께 고개 숙여 깊은 사과의 말씀드린다”며 “갑작스러운 캐스팅 변경에도 불구하고, 많은 도움을 주신 동료 배우들 및 공연 제작사와 스태프 분들께 깊은 감사의 말씀드린다”고 공연 중단 사태에 따른 입장을 밝혔다. 최재림의 건강 상태에 대해서도 설명했다. “최재림 배우는 빠른 회복 중에 있으며 전문가의 소견을 바탕으로 25일(수) 뮤지컬 ‘시라노’ 무대 복귀를 준비하고 있다”고 알렸다. 앞서 최재림은 컨디션 난조로 지난 20일 뮤지컬 ‘시라노’ 공연 2막 무대에 오르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 시기 끝난 건가..억울" 이효리, 엄정화X백지영 눈물 위로 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291176"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 선배 엄정화, 백지영의 눈물을 위로했다. 22일 유튜브 채널 'Umaizing 엄정화TV'에는 '백지영이 엄정화에게 전화한 이유, 그리고 그녀들의 눈물 "그래 맞아 그때 그랬었지"'라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속 백지영은 "사실 우리가 활동할 때는 많이 마주치진 않았다. 저는 효리하고도 많이 마주쳐 본 적이 없다. 언니랑 저랑 효리랑 셋은 되게 친하거나 잘 알고 있을 거라고 생각하는데 생각보다 우리가 많이 만나진 못했다 이어 "11년 전 언니의 활동을 보고 너무 멋있어서 용기 내서 전화했다. 그게 언니와 저의 첫 통화였을 거다. 결혼하고 얼마 안 됐는데 언니가 활동을 시작했다. 언니의 활동을 보면서 제가 울고 그랬다. 언니가 목이 안 좋았던 것도 방송을 통해서 알아서 언니 전화번호를 수소문해서 전화했다. 둘이 전화 통화하면서 울었다"고 밝혔다. 엄정화는 당시를 회상하며 울컥했고, "서로 무슨 마음인지 아니까 그때의 전화가 힘이 됐다. 너의 마음도 느껴지고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환 "구미시 일방적 공연 취소에 법적대응"…홈피 항의까지(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983494"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이승환이 구미 콘서트 대관 취소에 법적 대응을 하겠다고 밝힌 가운데, 팬들의 구미시 측에 대한 항의도 이어지고 있다. 이날 오전 11시 김장호 구미시장은 "오는 25일 구미시문화예술회관에서 열릴 예정이던 이승환 콘서트를 취소한다"고 밝히면서 "관객과 보수 우익단체 간 물리적 충돌이 우려되는 상황에 안전상 이유로 어쩔 수 없이 콘서트를 취소하는 방향으로 결론을 내렸다"고 밝혔다. 또 "문화예술회관에서 공연이 공익에 부합하지 않을 수도 있다는 입장에서 허가 조건을 강조하는 공문을 지난 10일 발송하고 유선상으로 우려를 표하면서 정치적 선동자제를 요청했다"며 "이승환 측은 법률대리인을 통해 '정치적 언행을 하지 않겠다는 첨부된 서약서에 날인할 의사가 없다'는 분명한 반대 의사를 서면으로 밝혀왔다"고 지적했다. 이어 "이승환 씨는 지난 14일 탄핵소추안이 의결된 수원 공연에서 '탄핵이 되니 좋다. 이명박 대통령 시절 뒷조사를 받았는데 박근혜 대통령 시절에도 마음이 편치 못했다. 앞으로 편한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탄핵 소신 발언’ 이채연, 악플 세례에 법적 대응 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696487</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696487"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 가수 이채연이 악플러들에 대한 법적 대응에 나선다. 23일 이채연 소속사 WM엔터테인먼트는 공식 SNS에 “소속 아티스트 이채연과 관련 온라인과 SNS 등을 통한 악성 댓글과 비방이 지속되고 있다”며 “지속적인 모니터링을 통해 아티스트에 대한 악의적인 비방과 명예훼손, 인신공격, 무분별한 허위사실 유포 및 확대 재생산 등에 강경 대응에 나설 예정”이라고 밝혔다. 그러면서 “이후 발생하는 모든 불법행위에 대해 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행할 예정이다. 앞으로도 당사는 아티스트의 권익 보호와 아티스트를 응원해 주시는 팬 분들을 위해 최선을 다해 노력하겠다”고 덧붙였다. 앞서 이채연은 소통앱으로 팬들과 대화하던 중 “정치 얘기할 위치가 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데”라며 “국민으로서, 시민으로서 언급도 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는 거지. 걱정은 정말 고마워. 우리 더 나은 세상에서 살자. 그런 세상에서 맘껏 사랑하자”라고 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제로베이스원 박건욱, 소년과 남성 사이…깊어진 눈빛 [N화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983490"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 제로베이스원(ZEROBASEONE) 멤버 박건욱이 만 스무 살을 맞이해 더 성숙해진 모습으로 색다른 매력을 전했다. 22일 패션 라이프스타일 매거진 에스콰이어(Esquire Korea)는 2025년 1월호 스페셜 프로젝트 화보를 공개했다. 이번 화보는 만 스무 살을 맞이한 박건욱이 2025년 새로운 비전과 꿈에 관해 이야기하는 콘셉트로 진행됐다. 박건욱은 무대 위 모습과는 또 다른 깊은 눈빛으로 그간의 성장을 증명해 보였다. 소년과 남성 그 사이의 간극을 섬세하게 표현한 조각 같은 비주얼이 눈길을 끈다. 박건욱의 더 많은 화보와 인터뷰는 에스콰이어 공식 웹사이트와 2025년 1월호에서 만날 수 있다. 박건욱의 꿈과 관련한 특별 영상들도 에스콰이어 공식 SNS를 통해 차례대로 공개될 예정이다. 한편, 박건욱이 속한 제로베이스원은 최근 전 세계 14만 관객을 열광의 도가니로 이끌며 첫 해외 투어를 성황리에 마쳤다. '5세대 아이콘'으로서의 위상을 입증한 이들은 국내 연말 시상식]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['별장 소유' 이해리, 평수 엄청나다더니…다 꾸미고 녹초 될 정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694043"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 듀오 다비치 멤버 이해리가 크리스마스에 정성을 쏟았다. 이해리는 지난 22일 자신의 인스타그램에 "불태웠다 진짜 철수 없어요. 1년 동안 매일 크리스마스 할게요 -크리스마스 도라이-"라는 글과 함께 여러 장의 사진들과 하나의 영상을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 이해리는 집안 곳곳에 크리스마스 분위기를 내고 있는 모습. 그는 한남동에 집이 있고 경기도에 별장이 있는 것으로 알려졌다. 꾸며지는 공간이 어느 공간인지 알 수 없지만, 화이트 톤의 럭셔리한 분위기로 그의 재력을 알 수 있었다. 특히 이해리는 거실부터 식탁 화장실 그리고 창가와 부엌 상부장까지 구석구석 꾸미면서도 틈틈이 지치는 면모를 보여 보는 이들의 웃음과 귀여움을 유발했다. 이같은 이해리의 모습에 팬들은 "산타도 이렇게는 안 꾸미겠다..", "팝업도 이 정도 퀄리티는 아니야 언니", "지금 잘 꾸며진 집 놀러 오라고 홍보하는 거죠?" 등의 반응을 보였다. 한편 이해리가 속해 있는 다비치는 내년 1월 단독 콘서트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정치 얘기할 위치 아니라고?' 이채연 측, 악플에 강력 法 대응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983484</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983484"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연 측이 악플에 대한 법적 대응을 예고했다. 23일 소속사 WM엔터테인먼트는 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 "소속 아티스트 이채연과 관련 온라인과 SNS 등을 통한 악성 댓글과 비방이 지속되고 있다"라며 "이는 아티스트의 명예와 인격을 훼손하는 심각한 범죄행위"라고 공지했다. 이어 "당사는 지속적인 모니터링을 통해 아티스트에 대한 악의적인 비방과 명예훼손, 인신공격, 무분별한 허위사실 유포 및 확대 재생산 등에 대해 강경 대응에 나설 예정"이라고 알렸다. 아울러 소속사는 "이후 발생하는 모든 불법행위에 대해 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행할 예정"이라며 "앞으로도 당사는 아티스트의 권익 보호와 아티스트를 응원해 주시는 팬분들을 위해 최선을 다해 노력하겠다"라고 전했다. 한편 이채연은 지난 7일 밤 팬 소통 애플리케이션을 통해 윤석열 대통령 탄핵 촛불 시위와 관련해 "정치 얘기할 위치가 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데?"라고 발언했다. 이어 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 美대표 토크쇼 섭렵…‘오징어게임2’ 자신감 폭발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862376"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정재가 세계적인 토크쇼에 출연해 남다른 매너와 입담으로 넷플릭스 시리즈 ‘오징어게임’ 시즌 2에 대한 기대감을 고조시켰다. 이정재는 지난 18일 NBC 간판 프로그램 ‘The Tonight Show Starring Jimmy Fallon’(더 투나잇 쇼 스타링 지미 팰런·이하 ‘지미 팰런쇼’)에 출연해 코미디언 겸 배우 MC 지미 팰런과 함께 ‘오징어게임’ 시즌 2의 촬영 후일담과 지난 30년의 배우 인생에 대해 대화를 나눴다. ‘투나잇쇼’는 1954년부터 시작돼 미국 내 최고 시청률을 기록하는 심야 토크쇼다. 지난 시즌과 디즈니 플러스 ‘에콜라이트’ 등을 통해 이미 세계적 명성의 프로그램을 섭렵했던 만큼, 이정재는 노련한 애티튜드로 토크쇼를 주도해 눈길을 끌었다. 오랜 시간 대한민국을 대표하는 패셔니스타로서 완벽하게 소화한 시스루룩도 이정재의 존재감을 빛나게 하기에 충분했다. 이정재는 시즌 1으로 제74회 에이미상 남우주연상을 수상한 데 대해 “이날 황동혁 감독과 같이 타서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미시 대관 취소 통보에 뿔났다 "표현의 자유 침해, 안타깝고 비참해" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694042"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환의 경북 구미시 콘서트가 취소됐다. 구미시는 진보적 정치 성향을 나타낸 이승환의 콘서트를 안정상 이유로 취소했다고 밝혔고, 이승환은 "표현의 자유를 침해 당했다"고 반박하고 나섰다. 이승환은 23일 오후 자신의 SNS에 "구미시 측의 일방적 콘서트 대관 취소 결정에 유감을 표한다. 신속히 구미시 측에 법적 대응을 진행할 것이다. 일방적이고 부당한 대관 취소 결정으로 발생할 법적, 경제적 책임은 구미시의 세금을 통해서가 아니라 이 결정에 참여한 이들이 져야 할 것이다"고 목소리를 높였다. 이승환은 구미시가 안전을 이유로 공연 취소 결정을 한 것과 관련 동의할 수 없다고 목소리를 높였다. 공연 주최 측이 공연 반대 집회 측과 관객들의 물리적 충돌을 우려해 현장 경호인력 증원을 결정하고, 공연 참석자들에게 공연 반대 집회 측과 물리적 거리를 확보하고 집회 측을 자극할 수 있는 언행도 삼가달라 요청했다며 구미시가 적절한 집회, 시위를 보장하면서 동시에 관람객 문화 향유 권리를 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[꿀잼 콘텐츠] 조선시대에 호텔이?…꽃청춘 4인방의 파란만장 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042298"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넘쳐나는 콘텐츠 사이에서 후회하지 않을 꿀잼 콘텐츠가 뭐가 있을까. 절대 놓치지 말아야 할 작품을 살펴봤다. 추운 겨울, 달달한 로맨스로 안방극장을 데워줄 드라마가 찾아왔다. '손님은 왕'이라는 무엄한 슬로건을 내건 조선 최대 객주 용천루를 중심으로 펼쳐지는 드라마 &lt;체크 인 한양&gt;이다. 용천루에 입사한 조선의 호텔리어 꽃청춘 4인방은 각자 다른 신분과 배경으로 호기심을 자극한다. 특히 남장 여자로 용천루에서 일하는 '덕수'의 속사정에 이목이 쏠린다. 조선시대에 호텔이 있었다면 어땠을까 하는 상상에서 시작된 퓨전 사극 드라마 &lt;체크 인 한양&gt;은 배인혁, 김지은, 정건주, 재찬 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[꿀잼 콘텐츠] 7년 만에 돌아온 안은진…연극 '사일런트 스카이']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042297"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넘쳐나는 콘텐츠 사이에서 후회하지 않을 꿀잼 콘텐츠가 뭐가 있을까. 절대 놓치지 말아야 할 작품을 살펴봤다. 배우 안은진이 7년 만에 연극 무대로 돌아와 관객을 찾는다. 실존 인물인 미국의 천재 여성 천문학자 '헨리에타 레빗'의 인생과 업적을 담은 연극 &lt;사일런트 스카이&gt;를 통해서다. 이 작품은 투표권조차 허용되지 않았던 시대를 배경으로 여성들이 자신의 삶을 되찾기 위해 고군분투하는 이야기가 펼쳐진다. 안은진은 "오랜만에 무대에 선다고 생각하니 너무 떨렸다"면서 "김민정 연출에 대한 믿음과 학창 시절 꿈이었던 명동예술극장이라는 무대, 원캐스팅, 볼수록 빠져드는 대본이 이 작품을 선택한 이유였다"고 말했다. 연극 &lt;사일런트 스카이&gt;는 특별한 위로와 울림을 선사할 뿐 아니라 염정아와 김혜수, 송혜교, 수지, 노상현, 덱스 등 스타들의 연이은 관람 인증으로도 화제를 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[꿀잼 콘텐츠] 짱구·흰둥이와 함께하는 '다이노믹' 겨울방학]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042296"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넘쳐나는 콘텐츠 사이에서 후회하지 않을 꿀잼 콘텐츠가 뭐가 있을까. 절대 놓치지 말아야 할 작품을 살펴봤다. 아이, 어른 할 것 없이 두터운 팬층을 자랑하는 애니메이션 &lt;짱구는 못말려&gt;가 극장판으로 찾아왔다. 멸종된 공룡을 현대에 부활시킨 테마파크 다이노스 아일랜드 오픈 소식에 떡잎마을은 물론 전국이 공룡 열풍에 빠져든다. 어느 날, '짱구'의 반려견 '흰둥이'는 작은 공룡 '나나'를 발견하고 친구가 된다. 그러던 중 갑작스레 나타난 '빌리'가 자신이 '나나'의 주인이라고 주장하며 '나나'를 데려가려고 한다. 과연 '짱구'와 '흰둥이'는 작은 공룡 친구 '나나'를 지킬 수 있을까. 오랜만에 흰둥이를 주인공으로 한 &lt;극장판 짱구는 못말려: 우리들의 공룡일기&gt; 소식에 남녀노소 짱구 팬들이 극장으로 향하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[꿀잼 콘텐츠] 무파사, 초원의 왕이 되기까지의 숨은 이야기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042295"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넘쳐나는 콘텐츠 사이에서 후회하지 않을 꿀잼 콘텐츠가 뭐가 있을까. 절대 놓치지 말아야 할 작품을 살펴봤다. 겨울방학을 맞아 온 가족이 함께할 수 있는 애니메이션 영화가 찾아왔다. 탄생 30주년을 기념해 더욱 특별하게 돌아온 영화 &lt;무파사: 라이온 킹&gt;이다. 고아가 된 어린 사자 '무파사'는 광활한 야생을 떠돌던 중 왕의 혈통이자 내정된 후계 사자 '타카'와 우연히 만난다. 피보다 진한 우정을 나눈 둘은 더 큰 세상으로 나아가기 위한 여정을 함께 떠난다. 한치 앞을 알 수 없는 적들의 위협 속에서 끈끈했던 형제애에도 금이 가기 시작한다. 애니메이션 &lt;라이온 킹&gt;을 실사화한 동명 영화의 앞선 이야기를 다룬 &lt;무파사: 라이온 킹&gt;은 '심바'의 아버지인 '무파사'가 동생인 '타카'와 둘도 없는 형제에서 숙적이 되는 과정을 그렸다. 두 사자의 어린 시절부터 왕이 되기까지의 숨겨진 이야기를 담아 많은 &lt;라이온 킹&gt; 팬들의 기대를 모으고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탄핵 소신 발언’ 이채연, 쏟아지는 악플에 법적대응]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418436</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418436"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 윤석열 대통령 계엄 선포 사태에 목소리를 냈던 아이즈원 출신 가수 이채연이 쏟아지는 악플에 법적 대응을 선언했다. 23일 이채연 소속사 WM엔터테인먼트는 “이채연과 관련 온라인과 SNS 등을 통한 악성 댓글과 비방이 지속되고 있다”며 “아티스트의 명예와 인격을 훼손하는 심각한 범죄 행위로, 당사는 지속적인 모니터링을 통해 아티스트에 대한 악의적인 비방과 명예훼손, 인신공격, 무분별한 허위사실 유포 및 확대 재생산 등에 강경 대응에 나설 예정”이라고 밝혔다. 소속사는 “이후 발생하는 모든 불법행위에 대해 선처 없는 강력한 법적 대응을 진행할 예정”이라며 “앞으로도 아티스트의 권익 보호와 아티스트를 응원해 주시는 팬 분들을 위해 최선을 다해 노력하겠다”고 강조했다. 앞서 이채연은 윤석열 대통령 탄핵소추안 표결이 국민의힘 소속 의원들의 불참으로 무산되자 팬 소통 플랫폼에서 “정치 얘기할 위치가 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데..?”라는 대화를 나눴다. 이채연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별별 가족이 떴다③…자식이냐 정의냐 '보통의 가족']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042294</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042294"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화부터 드라마까지 최근 화제작들에서 눈에 띄는 공통 키워드가 있다. 바로 '가족'이다. 평범하지만 특별하고 익숙하지만 소중한 작품 속 별별 가족들의 이야기를 만나봤다. 영화 &lt;보통의 가족&gt;은 평범한 가족이 자녀의 범죄 현장이 담긴 CCTV를 보면서 가정에 균열이 생기는 과정을 그렸다. 자녀의 죄를 감싸려는 부모와 원리원칙대로 처리하려는 부모, 서로 다른 신념을 가진 두 형제 부부의 도덕적 딜레마를 보여주면서 가족의 의미와 부모의 책임에 대해 깊이 생각하게 만든다. 장동건은 "이 영화를 찍을 때 어려움을 겪었던 것 중 하나가 연기를 하다 보면 '나라면 어떨까'라는 생각하게 되는데, 이번 같은 경우는 실제 아이가 있다 보니 구체적인 상상을 하게 됐다"며 "하기 싫은 상상을 많이 하면서 연기를 해야 해서 어려웠다"고 털어놓기도 했다. 영화는 부모, 자식 간의 복잡한 관계를 통해 인간의 양면성에 대해 이야기하며 관객에게도 질문을 던진다. 설경구는 "이성을 지키느냐 올바른 판단을 하느냐 갈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별별 가족이 떴다②…피 한 방울 안 섞여도 '가족계획']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042293"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화부터 드라마까지 최근 화제작들에서 눈에 띄는 공통 키워드가 있다. 바로 '가족'이다. 평범하지만 특별하고 익숙하지만 소중한 작품 속 별별 가족들의 이야기를 만나봤다. OTT 드라마 &lt;가족계획&gt;은 피 한 방울 섞이지 않은 다섯 명이 가족이 되어가는 과정을 그렸다. 기억을 자유자재로 편집할 수 있는 특수한 능력을 가진 엄마와 위장 가족을 꾸린 네 명의 독특한 인물들이 극한의 위기를 헤쳐나가면서 스릴과 감동을 선사한다. 극중 배두나와 류승범을 훈련시키는 백윤식은 "범죄조직을 응징하며 가족들이 서로 의지하고 해결하는 과정으로 진정한 가족의 운명체가 되지 않나 싶다"고 말했다. 또 초능력이라는 판타지적 요소를 현실적인 가족 드라마와 결합해 가족의 의미를 새롭게 해석하고 있다는 점에서 시청자들에게 큰 호응을 얻고 있다. 배두나는 "이 가족을 보고 있으면 '저렇게 지키고 가족을 지키고 싶을까, 저렇게 가족이 되고 싶을까' 싶을 정도로 피 한 방울 섞이지 않은 가족을 지키기 위해 굉장히 노력하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[별별 가족이 떴다①…이 시대 가족의 의미 '대가족']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042292"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화부터 드라마까지 최근 화제작들에서 눈에 띄는 공통 키워드가 있다. 바로 '가족'이다. 평범하지만 특별하고 익숙하지만 소중한 작품 속 별별 가족들의 이야기를 만나봤다. 영화 &lt;대가족&gt;은 부모의 은혜를 가르치는 불교 경전 '부모은중경'을 바탕으로 만든 영화다. 승려가 된 아들 '문석'(이승기 분) 때문에 대가 끊겨 버린 만둣집 사장 '무옥'(김윤석)에게 난생처음 본 손주들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그렸다. 자수성가한 아버지 '무옥'을 연기한 김윤석은 파격적인 이야기들이 넘쳐나는 시대에 &lt;대가족&gt; 시나리오를 보고 귀한 이야기라고 생각했다. 그는 "장르적인 개성이 두드러지고 사건 속에 휘말려 들어가는 속도감에 기대는 작품이 많은데 그 와중에 굉장히 드문 시나리오였다"고 밝혔다. 영화는 코믹 요소로 웃음을 유발하기도 하지만 진정한 가족의 의미에 관한 질문을 던진다. 배우들 역시 촬영을 하면서 가족에 대해 많은 생각을 했고, 특히 지난 2월에 딸을 출산한 이승기는 극중 아버지가 되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[잇슈 연예 브리핑] "나인우, 190cm·시력 2.0인데 군 면제"…병무청 민원 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042291</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/427/0000042291"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 핫한 뉴스를 '잇슈 연예 브리핑'에서 살펴봤다. ① "나인우, 4급 판정 이유 밝혀달라" 병무청 민원 제기 배우 나인우의 군 면제 처분과 관련해 병무청에 민원이 제기됐다. 지난 19일 누리꾼 A 씨는 국민신문고에 '배우 나인우의 4급 보충역 판정 이유에 대해 병무청에서 명확한 해명을 해주시기를 요청한다'는 제목의 민원을 제기했다고 밝혔다. A 씨는 "나인우의 신장이 190cm에 가까울 만큼 체격이 좋은 편이며 시력도 2.0 정도로 매우 좋고 예능 프로그램에서 바닷물 입수도 거리낌 없이 했으니 건강상 문제도 없어 보인다"고 주장했다. 이어 "2021년부터 2024년까지 무려 8개의 드라마 촬영과 예능 프로그램을 병행할 만큼 눈에 띄게 활발히 활동했으며 국가유공자 후손 등의 사유도 아닌 것으로 보이고 학력상 부족한 부분도 없다"고 덧붙였다. 앞서 나인우의 소속사 측은 4급 보충역 판정을 받은 이유에 대해 "확인이 필요하다"며 말을 아꼈다. ② 빌런 잡는 김혜수가 온다…&lt;트리거&gt;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫 실황 영화 품고 달린다…정동원 대구·부산 추가 무대인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423783"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정동원이 대구, 부산 관객들과 만난다. 지난 18일 첫 번째 콘서트 실황 영화 '성탄총동원 더 무비' 개봉 후 CGV용산아이파크몰과 영등포, 왕십리 등 서울 내 여러 극장에서 무대인사를 진행 중인 정동원은 추가 무대인사를 결정, 팬들을 환호케 할 전망이다. 정동원은 앞서 예정된 무대인사 외에도 28일 CGV 영등포를 방문, 29일에는 대구와 부산 지역으로 이동해 무대인사를 진행 할 예정이다. 이는 지방에서 개최하는 '정동원 성탄총동원 더 무비' 첫 무대인사인 만큼 많은 팬들의 예매 행렬이 이어질 것으로 보인다. '정동원 성탄총동원 더 무비'는 '성탄총동원' '음학회' 등 2021년부터 2023년까지 총 3년간의 콘서트를 한데 모아 아티스트 정동원의 다양한 음악적 도전과 성장, 그리고 팬들과 함께했던 무대 뒤의 소중한 순간들의 담아낸 콘서트 실황 영화다. 앞서 CGV 영화 예매율 3위, 콘서트 무비 중 예매율 1위를 차지하며 화제성을 입증했고, 무대인사와 특전 증정 등 관객들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실복무 추가 폭로' 송민호, 재복무 가능성 낮아도…위너 완전체 먹구름 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898537"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원에서 소집해제 된 송민호의 부실 복무 의혹이 추가 폭로되면서, 그룹 위너 완전체 활동에도 먹구름이 잔뜩 끼게 됐다. 23일 송민호의 부실 복무 의혹을 최초 제기한 디스패치는 송민호가 마포시설관리공단에서도 출근을 제대로 하지 않았다고 추가 보도했다. 앞서 송민호는 마포시설관리공단에서 사회복무요원으로 근무하다가 지난 3월 마포편익시설로 근무지를 옮겼다. 디스패치는 송민호와 마포시설관리공단에서 함께 일했다는 사회복무요원 A씨와 직원 B씨의 인터뷰를 공개했는데, 이들은 "원래 9시 출근, 6시 퇴근인데 송민호는 단 한 번도 9시에 나온 적이 없다. 송민호만 오전 10시 출근으로 시간을 조정해줬다", "거주자주차팀의 주된 업무는 민원전화인데, 송민호는 사람들이 목소리를 안다고 업무에서 빠졌다", "출근을 거의 안했고, 어쩌다 나오면 에어팟 맥스 끼고 반쯤 누워서 게임만 했다", "한 달에 2~3번 봤다"라며 송민호의 부실 복무 의혹에 불을 지폈다. 앞서 소속사 YG엔터테인먼트는 송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, 크리스마스에 日 팬미팅 개최…팬들과 한 해 마무리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403350"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱이 올 크리스마스에 팬들과 특별한 시간을 보낸다. 소속사 스프링컴퍼니에 따르면 지창욱은 오는 25일 오후 2시와 7시 총 2회에 걸쳐 일본 도쿄에서 ‘2024 지창욱 일본 팬미팅 : 메리크리스마스-’(2024 JI CHANG WOOK JAPAN FANMEETING : MERRY CHRISTMASU)를 개최한다. 지창욱은 이번 팬미팅에서 출연작 비하인드 스토리를 들려주는가 하면, 노래를 부르는 등 다양한 무대를 꾸미며 팬들에게 받은 사랑에 보답할 예정이다. 소속사 측은 “팬들과 한층 더 가까이 소통하며 따뜻한 교감을 나누는 자리가 될 것”이라고 말했다. 지창욱은 올 한 해 다양한 모습으로 대중을 만나왔다. 드라마(시리즈) ‘웰컴투 삼달리’, ‘우씨왕후’, ‘강남 비-사이드’, 영화 ‘리볼버’ 등을 통해 장르와 캐릭터를 넘나들며 한계 없는 연기 스펙트럼을 증명했다. 또 예능 ‘My name is 가브리엘’로는 허당미 넘치지만 따뜻한 면모를 보여주며 큰 사랑을 받았다. 한편 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최재림, ‘겹치기 논란’에 결국 입 열었다 “25일 복귀”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696485</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696485"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬배우 최재림 측이 계속된 겹치기 논란에 입장을 밝혔다. 사진=뉴시스 지난 22일 최재림의 소속사 포킥스 엔터테인먼트에서는 공식 홈페이지를 통해 “12월 20일(금) 뮤지컬 &lt;시라노&gt; 마티네 공연 중, 최재림 배우의 갑작스러운 건강상 이유로 공연이 중단되었다”고 알렸다. 이어 “이로 인해 공연장을 찾아주신 많은 관객 여러분께 피해를 끼쳤다”며 고개를 숙였다. 또한 “당일 공연 현장을 찾아주셨던 관객분들, 이후 예정된 공연을 기다리셨을 많은 관객분들께 고개 숙여 깊은 사과의 말씀드린다. 또한 갑작스러운 캐스팅 변경에도 불구하고, 많은 도움을 주신 동료 배우들 및 공연 제작사와 스태프 분들께 깊은 감사의 말씀드린다”는 입장을 밝혔다. 사진=뉴시스 이어 “현재 최재림 배우는 빠른 회복 중에 있으며 전문가의 소견을 바탕으로 25일(수)에 뮤지컬 &lt;시라노&gt; 무대 복귀를 준비하고 있다”며 오는 25일 뮤지컬 ‘시라노’ 공연으로 복귀할 예정임을 알렸다. 앞서 지난 20일 뮤지컬 ‘시라노’ 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이상민 "솔직하게 연예대상 타고 싶어..결혼도 하고파" ('2024 SBS 연예대상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228934"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 SBS 연예대상' 후보들의 솔직한 심정이 공개됐다. 23일 '2024 SBS 연예대상'은 '은밀한 고해하러 온 '2024 SBS 연예대상' 7인의 대상 후보 공개★'라는 제목으로 티저 영상을 공개했다. SBS 금토드라마 '열혈사제2'의 배우 김남길이 직접 내레이션을 맡은 티저 영상에는 '2024 SBS 연예대상'의 대상을 노리는 7명 후보의 모습이 담겼다. 올해의 대상 후보로 선정된 유재석, 전현무, 신동엽, 이상민, 서장훈, 이현이, 김종국은 고해실에 들어가 대상 욕심을 숨기지 않고 드러냈다. '미운 우리 새끼', '신발 벗고 돌싱포맨'에서 활약 중인 이상민은 "솔직하게 대상 한번 타고 싶다", "결혼도 하고 싶다. 이게 문제다"라고 털어놨다. '동상이몽2-너는 내 운명', '골 때리는 그녀들'에 출연하고 있는 이현이는 "대상을 꼭 타고 싶은 욕심도 있다"며 "춤추라면 춤이라도 출 수 있다. 당장"이라며 자리를 박차로 일어나 막춤을 추기도 했다. '런닝맨', '미운 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["반쯤 누워 게임만 했다"…송민호, '부실복무' 논란 속 오늘 소집해제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004431359"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너 송민호가 부실 대체복무 논란에 휩싸인 가운데 23일 소집 해제된다. 최근 송민호의 부실 대체복무 의혹을 제기했던 디스패치는 이날 송민호와 함께 '마포시설관리공단'에서 일했던 사회복무요원 A 씨, 공단 직원 B 씨와의 인터뷰를 전했다. 이들은 송민호가 편익 시설에도 거의 출근하지 않았으며 공단에서도 일을 제대로 하지 않았다고 밝혔다. 보도에 따르면 송민호와 함께 주차관리부에서 일했던 A 씨는 "송민호의 자리는 2층 주차팀에서 제일 안쪽"이라며 "그를 거의 보지 못했다"고 했다. 그러면서 "한 번도 출근 시간인 오전 9시에 나온 적이 없다"며 "송민호만 9시에서 10시 출근으로 바뀌었다. '약' 때문이라고 하던데, 자세한 이유는 모른다"고 했다. 그러나 송민호는 10시 출근 시간도 잘 지키지 않았다고 한다. A 씨는 "온 날보다 안 온 날이 더 많다"며 "출근을 한다 해도 제시간에 온 적이 없고 얼굴만 비추고 가는 식이었다"고 전했다. 뿐만 아니라 "주된 업무가 민원전화를 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[누가 봐도 엄마와 딸]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983451"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정이랑이 23일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 ‘제13회 대한민국을 빛낸 10인 시상식’에 참석해 딸과 함께 포즈를 취하고 있다. 2024.12.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤니, 사랑스러운 볼 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983449"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 헤니가 23일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 ‘제13회 대한민국을 빛낸 10인 시상식’에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[흥행 열풍 예약…개봉 D-1 '하얼빈' 예매량 40만장 뚫었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423782"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.102Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벌써부터 흥행 열풍 조짐이 보인다. 영화 '하얼빈(우민호 감독)'이 개봉을 앞두고 매일 10만 장 씩 사전 예매량을 추가, 겨울 극장가를 살릴 구원작의 등판을 예고했다. 24일 공식 개봉하는 '하얼빈'은 9일 연속 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망 전체 예매율 1위를 달리고 있는 것은 물론, 개봉을 하루 앞둔 24일까지 사전 예매량 40만 장을 돌파해 놀라움을 자아내고 있다. '무파사: 라이온 킹' '소방관' 등 다양한 영화들이 포진 돼 있는 겨울 극장가에 '하얼빈'의 압도적인 예매율 상승 곡선은 오직 영화관에서 즐길 수 있는 작품에 대한 관객들의 기다림을 방증 한다. 이러한 예매율 추이는 '하얼빈' 제작사 하이브미디어코프의 1312만 흥행작 '서울의 봄' 동시기 예매량 대비 2.9배, 2024년 첫 1000만 영화 '파묘' 동시기 예매량 1.6배 이상에 달하는 수치다. 특히 '하얼빈'의 이 같은 예매량은 역대 크리스마스 시즌 한국 영화 개봉작 중 예매량 1위, '범죄도시' '베테]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정은, 미스코리아 글로벌 진의 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983435</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983435"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 글로벌 진 최정은이 23일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 ‘제13회 대한민국을 빛낸 10인 시상식’에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장새별 아나, 골프 여신의 시상식 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983428"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.105Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장새별 아나운서가 23일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 ‘제13회 대한민국을 빛낸 10인 시상식’에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['왕따설 종식' 윤은혜, 겹경사 터졌다.."난리 났어" 벅찬 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004228932"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14년만에 베이비복스 완전체 무대로 불화설을 시원하게 날린 멤버 윤은혜가 연이은 기쁜 소식에 행복해했다. 윤은혜는 23일 개인 계정에 "유튜브 인기 급상승 동영상 1위 ㅠㅠ 신났어~ 난리 났어~"라며 사진을 공개했다. 사진 속 윤은혜는 베이비복스 멤버들과 응원봉을 든 채 인증샷을 남기고 있는 모습이다. 14년 만에 완전체 무대로 오랜 불화설을 깔끔히 지운 멤버들은 특히 세월이 지나도 변함 없는 여신 미모를 자랑해 감탄을 자아낸다. 또한 윤은혜는 'KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌'에서 선보인 베이비복스 무대가 인기 급상승 동영상 1위에 오르자 감격스러워했다. 베이비복스는 지난 20일 일산 킨텍스에서 'KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌' 무대에 올랐다. 김이지, 간미연, 심은진, 이희진, 윤은혜는 과거 여전사의 모습 그대로 무대에 올라 대표곡 '겟업(Get up)', '우연', '킬러(Killer)' 등의 히트곡을 선보였다. 특히 이번 완전체 재결합 무대는 윤은혜와의 불화설, 왕따설을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최정은, 아름다운 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983410"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스코리아 글로벌 진 최정은이 23일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 ‘제13회 대한민국을 빛낸 10인 시상식’에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스유니버스 위너 한아리엘, 하트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983404"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스유니버스 위너 한아리엘이 23일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 ‘제13회 대한민국을 빛낸 10인 시상식’에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한아리엘, 미스유니버스 위너의 위엄]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007983403"/>
        <updated>2024-12-23T08:21:11.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미스유니버스 위너 한아리엘이 23일 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 ‘제13회 대한민국을 빛낸 10인 시상식’에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.12.23/뉴스1]]></content>
    </entry>
</feed>