<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-27T09:17:14.538Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]박명수, 내년 5월 역대급 콘서트 개최…아이유·성시경→에스파·있지 게스트?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209718"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박명수가 역대급 콘서트를 예고했다. 박명수는 최근 유튜브 채널 '할명수'를 통해 공개한 '시경아 남자 둘이 브런치 하는 거 어떻게 생각해? 난 솔직히 좀 무서워'라는 제목의 영상으로 개인 콘서트 개최 소식을 귀띔했다. 이날 성시경과 만나 이야기를 나누던 박명수는 "반가운 소식이 있다. '박명수와 프렌즈', 업자가 붙었다"고 말했다. 이는 게스트들과 함께 콘서트를 여는 성시경의 브랜드 콘서트 '성시경과 프렌즈'를 연상케 해, 성시경의 궁금증을 일으켰다. 그러자 박명수는 "내가 내 콘서트를 해보고 싶다. '박명수와 프렌즈'라고 해서, 박명수가 주가 된다. 친한 분들이 게스트로 나와주는 것이다"라고 답했다. 그러면서 "나는 히트곡이 꽤 있다. 또 디제잉 리믹스를 하니까, 충분히 (공연이) 된다"라며 콘서트를 개최할 수 있는 명분을 들었다. "프렌즈가 누구누구냐"라는 성시경 질문에는 "그래서 말인데 혹시 너 나와줄 수 있니?"라며 즉석에서 섭외했다. 이에 성시경은 "아이 그럼"이라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이홍기, 최민환 '2차 옹호'에 역풍…2인조 될 위기의 'FT아일랜드'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209716"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 이홍기가 멤버 최민환을 옹호해 역풍이 불고 있다. 26일 이홍기는 공식 팬 커뮤니티인 위버스를 통해 최민환의 성매매 의혹에 대해 "아니면 책임질 수 있냐"는 댓글을 남겼다. 앞서 이홍기는 25일 팬 소통 플랫폼 위버스에 "둘의 사생활이었고 이렇게 되어버렸지. 잘못한 건 인정하고 머리 숙여 사과해야지. 그래도 우리 모두 너무 쉽게 다 믿지는 말아야지"라고 밝혔다. 이어 "나는 또 지켜내야지. 버텨야지. 그게 우리겠지. 내가 할 수 있는 건 돌덩이들 맞아가며 앞으로 나아가는 거지"라고 전했다. 이는 최근 성매매 의혹을 받고 있는 최민환을 감싸는 글로 해석됐다. 당시 최민환의 전처 율희는 최민환의 업소 출입 및 성추행 등을 주장했다. 또 율희가 공개한 녹취록에는 최민환이 지인에게 "아가씨 없냐"는 대화를 나눠 성매매 업소를 출입한 것이 아니냐는 비판을 받았다. 하지만 이홍기는 이에 대해 최민환을 품는 의미심장한 말을 남겨 네티즌들의 비판을 받았고 끝내 해당 글을 삭제했다. 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아가씨 앓이' 최민환·'민환 앓이' 이홍기..FT아일랜드, 지독한 앓이 최후 [김나라의 적나라]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277234"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['너무나 많이 사랑한 죄 / 널 너무나 많이 사랑한 죄' 밴드 FT아일랜드 보컬 이홍기가 경솔하게 '(최)민환 앓이'를 시전하다 제대로 '역풍'을 맞았다. FT아일랜드에서 드럼을 치는 최민환은 그룹 라붐 출신 율희와 2018년 결혼해 슬하에 세 자녀를 뒀으나 작년 12월 이혼, 떠들썩한 가정사로 주목받고 있던 멤버다. 더욱이 이혼 후에도 KBS 2TV 간판 육아 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 고정 출연하며 훈훈한 '싱글 파파' 이미지를 어필했던 최민환. 하지만 참다 못한 율희가 22일 TV조선 '이제 혼자다'에서 "의도치 않게 이혼을 딱 맞닥뜨리게 된 일이 있었다. 누군가의 계기로 인해 확, 급하게 그 고민(이혼)을 할 수밖에 없었다"라고 의미심장한 고백을 하며 세 자녀의 양육권을 포기할 수밖에 없던 상황을 털어놨다. 결국 그는 24일 유튜브 채널 '율희의 집'을 통해 이혼 사유 또한 작심 폭로했다. 해당 영상에서 율희는 "(최민환이) 가족들 앞에서 제 몸을 만지거나 술 취해서 돈을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정려원, 스카이라인 위에서도 빛나!...“브리즈번서 가을 효도하는 그녀’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032522"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.851Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정려원이 호주 브리즈번에서 시크한 가을 룩으로 시선을 집중시켰다. 배우 정려원이 27일 자신의 SNS에 공개한 호주 브리즈번 데이트 사진이 화제다. “엄마랑 아빠랑 데이트”라는 글과 함께 올린 이 사진은 브리즈번 강변을 배경으로, 세련된 도시 풍경과 정려원의 스타일이 어우러져 매력을 발산하고 있다. 정려원의 패션은 심플하면서도 세련된 미니멀리즘의 정석이라 할 수 있다. 블랙 컬러로 톤을 맞춘 스웨터와 와이드 팬츠 조합은 도시적인 분위기와 잘 어울리며, 여기에 짙은 브라운 컬러의 숄더백을 매치해 포인트를 더했다. 이 가방은 스타일링에 고급스러움을 더하면서도 실용적인 아이템으로, 가볍게 걸친 듯하지만 전체적인 룩에 완성도를 높였다. 또한, 블루톤의 스카프로 포인트를 준 것이 눈에 띈다. 차분한 컬러감의 스카프는 룩에 은은한 컬러감을 더해주며, 과하지 않은 악세서리로 적절한 밸런스를 맞췄다. 여기에 블랙 로퍼와 양말을 매치해 캐주얼하면서도 시크한 무드를 살렸다. 긴 머리를 자연스럽게 묶은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스 남가주’ 수영복+핑크 비키니…‘마이큐♥’ 김나영, 발리서 눈부신 휴양美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032521</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032521"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“짧고 굵게 발리”…김나영, 핑크 비키니+볼캡으로 선보인 세련미 넘치는 미스 남가주 비치 룩 방송인 김나영이 발리에서 색다른 비치 패션을 선보이며 세련된 매력을 뽐냈다. 27일, 김나영은 SNS에 “짧고 굵게 발리”라는 문구와 함께 여유로운 발리에서의 일상을 담은 사진을 공개해 팬들의 눈길을 사로잡았다. 사진 속 김나영은 사랑스러운 플라워 패턴이 들어간 핑크빛 비키니와 볼캡으로 꾸미지 않은 듯한 자연스러움을 강조했다. 그녀는 여기에 블랙 선글라스를 매치해 시크한 포인트를 더했다. 특히 그녀의 맑은 미소와 함께 연출된 이 캐주얼한 비치 룩은 그녀 특유의 트렌디한 감각을 한층 더 돋보이게 했다. 소박하면서도 패셔너블한 스타일링이 휴양지와 완벽한 조화를 이뤄 눈길을 끌었다. 여유로운 시간을 즐기는 김나영은 책을 손에 든 채 여유를 만끽하며 그녀만의 힐링을 선보였다. 일상에서 벗어나 아이들과 함께 소중한 시간을 보내는 그녀의 모습은 팬들에게도 따뜻한 기운을 전하고 있다. 한편, 김나영은 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예, 생후 12일에 목 가누는 딸 자랑 "신생아실서 가장 크고 힘 쎄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209712"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍 김다예 부부가 딸 전복이의 근황을 공개했다. 27일 박수홍 부부는 딸 전용 SNS 계정에 "안녕하세요 삼촌 이모들"이라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다. 그러면서 "전복이는요 신생이실에서 가장 크고 힘이 쌔답니다. 이제 놀이시간도 많이 늘어났어요"라며 "눈에도 힘이 팍 ! 아빠 엄마 보려고 크게 떠요. 사랑 받으며 건강하게 잘 크고 있죠? 예뻐해줘서 고마워요♥"라고 인사를 건넸다. 함께 공개된 영상 속 딸 전복이는 생후 12일차임에도 불구하고 벌써 머리를 가누는 모습. 엄마 아빠를 닮아 뚜렷한 이목구비가 감탄을 부른다. 한편 박수홍과 김다예는 2021년 23살의 나이 차를 극복하고 결혼해 현재 행복한 결혼 생활을 이어가고 있다. 이후 지난 10월 14일 득녀 소식을 전했다.두 사람은 KBS2 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'(슈돌)에 출연 중이며 딸과 함께하는 일상을 공개하며 많은 사랑을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['독보적 1위' 임영웅… 트로트 가수 브랜드평판 46개월 연속 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035062"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 46개월 연속 '트로트가수 브랜드평판' 1위에 오르며 독보적 존재감을 빛냈다. 27일 한국기업평판연구소가 발표한 자료에 따르면 임영웅은 10월 트로트 가수 브랜드평판 결과 1위를 차지했다. ▲2위 박서진 ▲3위 이찬원 ▲4위 영탁 ▲5위 박지현이 뒤를 이었다. 한국기업평판연구소는 지난달 27일부터 이날까지 트로트가수 브랜드 빅데이터 6693만836개를 추출해 소비자들의 ▲참여지수 ▲미디어지수 ▲소통지수 ▲커뮤니티지수를 측정분석한 결과라고 밝혔다. 10월 트로트가수 브랜드평판 1위를 차지한 임영웅은 ▲브랜드 참여지수 136만7362 ▲미디어지수 161만4426 ▲소통지수 294만2971 ▲커뮤니티지수 289만9348로, 총 브랜드평판지수는 882만4107으로 분석됐다. 2위는 박서진으로 ▲브랜드 평판지수 308만5651, 3위 이찬원은 브랜드 평판지수 284만2909을 기록했다. 4위는 영탁, 5위는 박지현이 차지했다. 구창환 한국기업평판연구소장은 "10월 트로트가수 브]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈]변우석은 되고, 임영웅은 안 된다는 '연예인 별도 출입문'…인천공항, 시행 하루 전 철회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209711</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209711"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천국제공항공사가 연예인 특혜 논란을 빚은 별도 출입문 사용 계획을 시행 하루 전 철회했다. 인천국제공항공사는 27일 "국정감사 및 언론보도 등에서 제기된 다양한 의견을 고려해 10월 28일 시행 예정이었던 '다중밀집 상황 유발 유명인의 별도 출입문 사용절차'는 시행하지 않을 예정"이라고 밝혔다. 앞서 공사는 최근 연예기획사에 '아티스트 출국 시 인천공항 전용 출입문 사용 절차 준수 협조 요청'이라는 공문을 발송했다. 사람들이 몰리는 상황을 막기 위해 연예인 등 유명인이 인천공항 출국장 전용 출입문을 이용할 수 있도록 신규 절차를 마련해 시행한다는 내용이다. 그러나 일각에서는 연예인들을 위한 특혜가 아니냐는 비판이 나왔다. 사고 예방 차원이라도 공무가 아닌 영리활동을 위해 출국하는 연예인들에게 과도한 특혜를 준다는 입장이다. 또한 지난 24일 의원들도 국회 국토교통위원회가 국토교통부 등을 대상으로 진행한 종합감사에서 인천국제공항공사의 '연예인 전용 출입문' 방침에 지적을 내놓았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, ‘슈돌’ 출격...김준호 子 은우·정우 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386112"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 민지가 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 나들이에 나선다. KBS2 예능 프로그램 ‘슈퍼맨이 돌아왔다’ 측에 따르면 민지는 최근 녹화 촬영을 마쳤다. 해당 촬영분은 11월 중 방송될 예정이다. 민지는 전 펜싱 국가대표 선수 김준호의 아들 은우, 정우와 촬영을 진행했다. 앞서 뉴진스는 지난 6월 KBS2 예능 프로그램 ‘1박 2일’에 출연한 바 있다. 당시 멤버 혜인이 발목 부상으로 방송에 참여하지 못했으나 남은 멤버들은 남다른 예능감으로 시청자들로부터 많은 호응을 얻었다. 홀로 예능 출격에 나선 민지가 어떤 모습을 보여줄 지 기대를 모은다. ‘슈퍼맨이 돌아왔다’는 매주 일요일 오후 9시 20분 방송된다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['축의금 5억설' 박경림 "결혼 하객 5000명...3500명은 못 들어와"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209709"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 축의금 5억설을 해명했다. 27일방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에선 '디자이너 보스' 지춘희의가 컴백했다. 이날 지춘희는 "지난번 F/W 패션쇼 이후 여행도 하고 사람들도 만나면서 지냈다"고 전했다. 특히 지춘희는 여행메이트로 "이나영 원빈 부부와 많이 다녔다"라고 밝혀 모두를 놀라게 만들었다. 또 이날 방송에는 지춘희의 지인인 박경림이 스페셜MC로 등장했다. 박경림은 지춘희와의 인연에 대ㅔ해 "친정엄마처럼 챙겨주시는 분다. 25년이 넘었다. '착각의 늪' 앨범 재킷 의상도 선생님이 해주신 거다"라며 특별한 인연을 설명했다. 박경림은 지춘희가 남편의 턱시도를 맞춰준 사실을 공개했고, 김숙은 "지금 봐도 예쁘다. 세련됐다"고 감탄했다. 특히 박경림의 결혼식 모습이 공개됐고, 엄청난 하객이 등장해 모두를 놀라게 만들었다. 김숙은 박경림에게 "축의금 5억설이 있었다"라며 하객이 무려 5000명이 참석했음이 공개됐다. 이에 박경림은 "당시 거의 못 들어오셔서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임영웅·이용객 차별 논란'..인천공항 '연예인 전용 출입문' 철회[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277233"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인천공항이 '연예인 특혜논란'을 부른 전용 출입문을 사용하지 않기로 했다. 인천공항공사는 "오는 28일 시행 예정이었던 '다중밀집 상황 유발 유명인의 별도 출입문 사용절차'를 시행하지 않는다"고 27일 밝혔다. 이어 "해외공항 운영 사례 등을 검토해 공항 이용객의 안전과 다중밀집으로 인한 혼잡 등 문제가 없도록 충분한 의견 수렴을 거쳐 별도 대책을 마련할 계획"이라고 했다. 공사 관계자는 "이번 국정감사와 언론에서 제기한 연예인 특혜로 비칠 수 있어 승무원 전용 출입문 사용을 재검토할 계획이다"라고 말했다. 인천공항의 이같은 방침은 최근 국회 국토교통위원회 국정감사와 언론에서 연예인들이 공적 업무를 수행하는 조종사와 승무원, 외교관 등이 이용하는 별도 출입문 이용을 이용할 수 있게 하는 것은 특혜라고 지적한 데 따른 것으로 풀이된다. 앞서 인천공항공사는 유명 연예인의 입출국 시 다수의 팬이 몰려 위험 상황이 발생할 수 있는 것을 막기 위해 인천공항에서 운영 중인 승무원, 조종사, 외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약' 로버트 할리, 결혼 37년 만 이혼 결심 "아내 구박에 마음 힘들어"('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209701</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209701"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 로버트 할리가 '가상 이혼' 후 이혼 숙려 기간에 돌입한 가운데, 부부 관계 개선을 위해 김병후 원장을 찾아간다. 27일(오늘) 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 15회에서는 아내 명현숙과 결혼 37년 만에 '가상 이혼'에 들어간 로버트 할리가 정신의학과 전문의 김병후 원장을 만나 심리 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 이날 로버트 할리는 김병후 원장의 사무실에서 부부 관계에 대한 상담을 시작한다. 김병후 원장은 평소 아내와의 관계가 어떠한지 물어보고, 할리는 "사실 굉장히 사이가 안 좋다. (아내에게) 구박받고, 어린아이 취급을 받다보니 마음이 힘들다"고 토로한다. "5년 전 '그 일'이 문제의 시작이었다"는 할리의 말에 김병후 원장은 "그 일이 있고 난 후 부부 사이에 얼마나 대화를 하셨는지?"라고 다시 묻는데, 그는 "아내의 비난이 두려워서 대화를 피했다"며 서로의 기억에서 사건이 잊히길 기다리던 속내를 털어놓는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서경수, 발목 부상으로 '킹키부츠' 하차… '알라딘'은 어떻게?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001035061"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 서경수가 발목 부상으로 '킹키부츠'와 '알라딘' 등 출연 작품 일정을 조정한다. 27일 공연계에 따르면 '킹키부츠'에서 '롤라' 역을 맡은 서경수는 최근 연습 도중 발목 골절로 수술을 받았다. 서경수의 갑작스러운 부상으로 인해 뮤지컬 '킹키부츠'와 '알라딘' 측은 출연자 일정을 긴급 조정했다. 수술 후 충분한 치료 및 회복 기간이 필요하다는 전문의 소견에 따라 서경수는 내달 10일까지 진행되는 '킹키부츠' 서울 공연 일정 내 복귀가 어렵다고 판단해 하차를 결정했다. 오는 11월22일 개막 예정인 '알라딘' 프로덕션 측은 서경수 배우의 회복 여부를 지켜보며 대책을 마련할 예정이다. 서경수는 주인공 알라딘 역에 김준수, 박강현과 함께 캐스팅돼 출연할 예정이었다. 서경수 소속사 팜트리아일랜드는 "출연 예정된 뮤지컬 일정은 회복 상황에 따라 조정될 예정이며, 캐스팅 변경 사항은 추후 각 제작사를 통해 안내드리겠다"며 "부상 부위가 안정적으로 회복된 후 건강한 모습으로 무대에 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['41세 노산' 손담비, 몸무게 상상초월이라더니..."간식은 포기 못해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209685"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.852Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 손담비가 임신 후 근황을 알렸다. 27일 손담비는 "남편이 타코 사왔어"라며 한장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 남편 이규혁이 타코 트럭에서 아내 손담비를 위해 음식을 받기 위해 대기하고 있는 모습. 이후 손담비는 남편 이규혁이 사온 타코를 맛 본 후 "맛있어"라며 감격했다. 네티즌들은 "몸무게 늘어도 간식은 포기 못하죠", "진짜 맛있겠다", "엄마니까 괜찮아요 많이 드세요" 등의 반응을 보였다. 손담비 측은 지난달 26일 공식입장을 통해 "손담비 씨가 소중한 생명을 만나게 됐다. 손담비 씨와 가족은 큰 기쁨 속에서 태교에 집중하고 있으며, 2025년 4월 출산 예정"이라고 밝혔다. 임신 후 근황에 대해서 손담비는 "지금도 초기지만, 제가 노산이니까 초기 때 아예 움직이지 말라고 하셔서 3개월 동안 아무것도 안 했다. 산책도 안 했다"라며 "제가 어제 처음으로 몸무게를 쟀는데 상상초월이었다"고 밝혔다. 이어 "이제 배가 나오기 시작하면서 모든 옷이 안 맞기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이아 출신 유니스, 싱어송라이터로 변신... 오늘(27일) ‘백일몽’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390378"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.856Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터로 새로운 변신을 알린 유니스가 깊어진 감성으로 올가을을 물들인다. 유니스는 27일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 싱글 ‘백일몽(白日夢)’을 발매했다. 새 싱글 ‘백일몽(白日夢)’은 행복한 시간이 영원하길 꿈꾸는 마음과 그 시간으로 돌아가고 싶은 인간의 본성에 대한 이야기를 담아낸 곡으로 싱어송라이터 유니스가 직접 작사, 작곡에 참여해 이 노래를 듣는 모든 사람들이 오늘 하루의 행복한 기억으로 내일을 살아가길 바라는 메시지를 전하고 있다. 경쾌한 밴드 사운드가 돋보이는 이번 곡은 드럼과 베이스에 서정적인 멜로디가 더해져 다채로운 구성을 이룬다. 특히, 유니스만의 독보적인 음색과 감성으로 대중의 공감을 이끌어낼뿐만 아니라, 한층 더 넓어진 음악 스펙트럼으로 리스너들의 귀를 사로잡는다. 더불어 ‘백일몽(白日夢)’은 김정우(톡식)가 프로듀서, 김슬옹(톡식), 김현우(딕펑스)가 연주에 참여해 곡의 깊이감과 완성도를 높였다. 싱어송라이터 유니스의 솔직한 이야기가 담긴 만큼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지젤, 요염한 고양이 자태…망사 스타킹으로 '섹시美' 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788308"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에스파 지젤이 과감한 매력을 과시했다. 27일 지젤은 개인 계정에 "하이요"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 사진 속 지젤은 아찔한 검은 망사 스타킹을 입은 채 바닥에 앉은 과감한 포즈로 매혹적인 자태를 드러냈다. 브라톱 위에 망사를 매치함은 물론 짧은 하의와 망사 스타킹까지 신은 파격적인 의상으로 눈길을 끈다. 올블랙 패션으로 시크함을 연출해냄과 동시에 핑크 머리색으로 포인트까지 주며 지젤만의 매력을 선보였다. 또 다른 사진에는 거울 셀카로 상반신만 찍어 올리면서 몸매가 드러나는 패션이지만 군살 없는 면모에 감탄을 자아냈다. 한편 지젤이 속한 에스파는 지난 21일 다섯 번째 미니앨범 '위플래시'(Whiplash)로 5개월 만에 컴백했다. 사진=지젤 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["3억 갚을 생각 없지?" 최병길, 전처 서유리 저격에 "생활비도 없어, 안 갚을 의도 NO"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209678"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 출신 방송인 서유리가 전 남편 최병길 PD의 채권 서류를 받았다고 공개 저격한 가운데, 최병길 PD가 입장을 밝혔다. 지난 26일 서유리는 "이보세요. 너가 파산한다 소리 들었을 때, 내가 물었을 때 내 돈 3억 2천은 빼고 파산한다고 했지?"라며 말문을 열었다. 이어 "그래서 난 믿고 기다렸어. 근데 왜 오늘 법원에서 온 서류에 내 이름이 채권자 명단에 들어가 있는 거니. 그것도 15번으로?"라고 따져 물었다. 그러면서 "애초에 갚을 생각 없었던 거잖아. 난 아직도 니가 내 이름으로 받아놓은 대출 갚고 있는데"라고 분노했다. 이에 대해 최병길 PD는 27일 "저는 제 파산과 관련하여 제 전 배우자와의 합의금을 지급하지 않을 의도가 전혀 없음을 다시 한번 공식적으로 밝힌다"라고 입장을 전했다. 그러면서 "이와 관련 억측 기사들은 자제 부탁드린다"라며 "사전에 양해를 구하지 않고 카톡을 캡쳐하여 올리는 점은 전 배우자에게 미안합니다만 더 큰 오해를 불러일으키고 싶지 않아 부득이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문지인♥김기리, 불화설 정면 대응 “솔직히 대충 사과”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692734"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.859Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문지인과 김기리 부부가 부부싸움 대처법을 공유했다. 사진=유튜브 ‘지인의 지인’ 지난 25일 유튜브 ‘지인의 지인’에는 ‘부부 싸움 화해비법 게이트볼? #지인의지인 #문지인 #김기리’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 문지인은 “저희가 살짝 다퉈가지고”라고 조심스럽게 말을 꺼냈다. 김기리는 “사과를 너무 대충 했어요 내가”라며 “기진맥진하고 제가 너무 힘들어서 그냥 솔직히 대충 사과를 한 거예요”라고 설명했다. 문지인은 “하필 이럴 때 꼭 유튜브 촬영이 있어 가지고 같이 하는 평생 부부 운동 찾기 투어”라며 게이트볼에 도전했다. 사진=유튜브 ‘지인의 지인’ 그는 “골프까지 시댁에서 해봤잖아요. 근데 저 게이트 볼이 더 궁금하더라고요”라며 “왜 이거는 어르신들만 하는 것인가”라고 궁금증을 드러냈다. 두 사람은 함께 게이트볼을 즐겼고, 김기리는 “제가 원래 구기 종목 더 못 하는게 맞는데 하필이면 게이트 볼이 저랑 잘 맞네요”라며 “비결은 연륜”이라고 덧붙였다. 사진=유튜브 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효연, 아찔한 비키니 자태…건강미에 섹시미까지 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870897"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 소녀시대 멤버 효연이 섹시한 비키니 자태를 과시했다. 27일 효연은 자신의 인스타그램에 "내년에 봐요, 발리"라는 글과 함께 사진을 게시했다. 사진 속에는 발리로 여행을 떠난 효연이 발리의 석양을 배경으로 비키니를 입고 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 이어진 사진 속 효연은 선베드에 앉아 비키니 수영복에 재킷을 걸치고 포즈를 취하고 있다. 효연의 돋보이는 스타일링과 글래머러스한 몸매가 눈길을 사로잡는다. 한편 효연은 지난 9월 26일 솔로곡 '레트로 로맨스'(Retro Romance)를 발매하고 활동을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케빈오❤️공효진, 야밤에 동네빵집 간다... 21년전 최민식 ‘올드보이’ 귀환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032518</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032518"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“공효진, 소탈한 빵 사러 패션도 남다른 감각! ‘올드보이’ 향수 자극하는 스타일링” 배우 공효진이 소탈한 모습으로 근황을 전해 시선을 모았다. 27일 공효진은 자신의 SNS를 통해 “빵 사러”라는 짧은 글과 함께 외출 사진을 공개해 팬들의 관심을 끌었다. 공효진의 이날 패션은 영화 ‘올드보이’의 최민식 캐릭터를 떠올리게 하는 무심한 듯하면서도 독특한 스타일이 돋보였다. 얼굴을 반쯤 가린 커다란 모자는 마치 얼굴을 숨기려는 듯한 신비감을 더하며, 넉넉한 네이비 니트와 헐렁한 청바지가 소탈하면서도 세련된 느낌을 자아냈다. 여기에 목에 툭 걸친 레드 스카프는 단조로울 수 있는 스타일에 포인트를 주어 공효진만의 감각을 엿볼 수 있는 부분이었다. 특히, 손에 든 노란색 에코백은 무채색 스타일링 속 유일한 컬러 포인트로, 그녀 특유의 유머러스한 감성을 엿보게 했다. 에코백에 프린트된 스마일 디자인은 밝고 경쾌한 무드를 더하며, 편안한 캐주얼 스타일링을 완성했다. 한편, 공효진은 지난해 10살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["실감이 안 나요"…오현경, 故 김수미 애도 '먹먹']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788304"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오현경이 세상을 떠난 선배 배우 고(故) 김수미와의 추억을 떠올렸다. 오현경은 26일 자신의 계정에 "선생님. 그동안 같은 작품 하면서 사랑을 나눠주는 법을 많이 배웠습니다"라며 장문의 글을 남겼다. 그는 "그저 늘 곁에 계시리라 생각만한터라. 오늘 이 시간까지 믿기지도 믿지도 못하고 있었어요. 어제 제가 찾아뵙고 기도드리면서 우선 좋은 곳에서 편히 잠드시고 고인의 명복을빕니다. 말씀드렸지만 아직 실감이 안 나요"라며 먹먹한 심정을 전했다. 이어 "선생님. 따뜻한 선생님의 마음. 모두에게 존중받는 선배, 동료였음을. 아름다운 배우 김수미 이셨음을. 저희 동료배우들 모두 존경하고 감사합니다. 부디 편히 잠드세요. 선생님. 사랑합니다"라고 고인을 추모했다. 한편, 고 김수미는 지난 25일 오전 갑작스러운 심정지로 서울 성모병으로 이송됐지만 세상을 떠났다. 향년 75세. 27일 오전 서울 성동구 한양대학교병원 장례식장에서 김수미의 발인식이 거행됐다. 장지는 경기도 용인공원 용인아너스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘재벌집’ 김영재 부친상…슬픔 속 빈소 지켜]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692733"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.864Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김영재가 부친상 비보를 전했다. 사진=뉴시스 27일 여러 매체 보도에 따르면, 이날 김영재의 부친 김태수 씨가 별세했다. 빈소는 서울 강동구 중앙보훈병원 장례식장에 마련됐으며 발인은 오는 29일 오전 6시에 예정되어 있다. 김영재는 현재 상주로서 슬픔 속에 빈소를 지키고 있는 것으로 확인됐다. 배우 김영재는 최근까지 드라마 ‘마더’, 영화 ‘재심’, ‘채비’ 등과 앞으로 개봉 할 영화 ‘미스터 주’, ‘얼굴 없는 보스’ 등에 출연하며 활발한 활동을 이어가고 있다. 매 작품마다 안정적인 연기로 꾸준히 작품 활동을 해왔던 그는 JTBC ‘재벌집 막내 아들’에서 순양가 넷째 아들이자 혼외자이며 작중 송중기가 맡은 주인공의 아버지인 ‘진윤기’ 역으로 활약하기도 했다. 이에 더해 JTBC ‘바람이 분다’에서는 변호사를, 올해 SBS ‘하이에나’에서는 판사를, ‘비밀의 숲2’에선 검사를 연기했다. 이후 tvN ‘비밀의 숲2’에서는 법제사법위원회(법사위)에 파견된 검사 김사현을 연기했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약' 로버트 할리, 여전히 ♥명현숙 탓…"어린아이 취급받으니 힘들어" 토로 ('한이결')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686476"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[로버트 할리가 ‘가상 이혼’ 후 이혼 숙려 기간에 돌입한 가운데, 부부 관계 개선을 위해 김병후 원장을 찾아간다. 27일 밤 10시 방송하는 MBN ‘한 번쯤 이혼할 결심’(이하 ‘한이결’) 15회에서는 아내 명현숙과 결혼 37년 만에 ‘가상 이혼’에 들어간 로버트 할리가 정신의학과 전문의 김병후 원장을 만나 심리 상담을 받는 모습이 펼쳐진다. 이날 로버트 할리는 김병후 원장의 사무실에서 부부 관계에 대한 상담을 시작한다. 김병후 원장은 평소 아내와의 관계가 어떠한지 물어보고, 할리는 “사실 굉장히 사이가 안 좋다. (아내에게) 구박받고, 어린아이 취급을 받다보니 마음이 힘들다”고 토로한다. “5년 전 ‘그 일’이 문제의 시작이었다”는 할리의 말에 김병후 원장은 “그 일이 있고 난 후 부부 사이에 얼마나 대화를 하셨는지?”라고 다시 묻는데, 그는 “아내의 비난이 두려워서 대화를 피했다”며 서로의 기억에서 사건이 잊히길 기다리던 속내를 털어놓는다. 묵묵히 할리의 말을 들어주던 김병후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디, 카리나 제쳤다…'불꽃놀이 보고 싶은 여자 가수' 1위 [TEN차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686475"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.865Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드벨벳 웬디가 '함께 불꽃놀이 보고 싶은 남자 트로트 가수' 1위를 차지했다. 텐아시아는 10월 17일부터 10월 23일까지 '함께 불꽃놀이 보고 싶은 여자 가수는?'이라는 주제로 투표를 진행했다. 1위는 레드벨벳 웬디다. 레드벨벳은 마카오 공연을 끝으로 팬콘 투어를 마쳤다. 레드벨벳은 지난달 28~29일 '2024 Red Velvet FANCON TOUR 'HAPPINESS : My Dear, ReVe1uv' in MACAU'(2024 레드벨벳 팬콘 투어 '해피니스 : 마이 디어, 레베럽' 인 마카오)를 개최했다. 2위는 (여자)아이들 미연이 가져갔다. 그는 지난 18일 첫 방송된 JTBC '프로젝트 7'의 스페셜 디렉터로 활약했다. 그뿐만 아니라 ENA '시골에 간 도시 Z'에서 고정으로 출연해 예능감을 뽐내고 있다. 금일 그는 오후 6시 30분 LG 트윈스 시구에 나선다. 3위에는 에스파 카리나가 이름을 올렸다. 에스파는 지난 21일 신곡 '위플래시'(Whiplash)로 컴백]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['60억 평창댁' 이효리, 서울살이 완벽 적응..민낯에 선글라스 끼고 가을 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209634"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이효리가 자연스러운 아름다움을 자랑했다. 이효리는 26일 자신의 SNS를 통해 근황이 담긴 사진 여러 장을 공개했다. 공개된 사진 속 이효리는 블랙 민소매 톱에 선글라스를 끼고 셀카를 찍고 있는 모습. 화장기 없는 수수한 민낯이지만 골드 액세서리로 포인트를 줘 화려함을 더 했다. 편안하면서도 스타일리시한 이효리만의 멋이 감탄을 자아낸다 한편 이효리는 지난 2013년 가수 이상순과 결혼했다. 최근 두 사람은 11년간의 제주 생활을 마무리하고 서울로 이사했다. 서울 종로구 평창동에 있는 단독 주택과 인접 필지를 60억 500만원 전액 현금으로 매입한 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제 ‘아파트’ 신드롬 국내서도 ing... 출연 없이 ‘인기가요’ 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390362</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390362"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.866Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 로제와 팝스타 브루노 마스가 부른 ‘아파트’가 ‘인기가요’ 1위를 차지했다. 27일 방송된 SBS ‘인기가요’에는 세븐틴 ‘러브, 머니, 페임’ 에스파 카리나 솔로 곡 ‘업’ 로제 ‘아파트’가 1위 후보로 올랐다. ‘아파트’는 온라인 음원과 SNS에서 각각 높은 점수를 얻으며 총 5198점으로 1위를 차지했다. 2위는 세븐틴 3위는 에스파가 차지했다. 특히 로제는 ‘인기가요’ 출연 없이 1위에 이름을 올리며 영향력을 입증했다. 무대 위에 오른 트리플에스 VV, 아일릿, 있지 등 다른 아티스트도 ‘아파트’ 노래와 동작을 따라하며 1위를 축하했다. ‘아파트’는 오는 12월 6일 발매되는 로제의 첫 솔로 정규음반 ‘로지’(rosie)의 선공개곡이다. 이 앨범에는 타이틀곡을 포함해 총 12곡이 수록된다. 아파트 뮤직비디오는 공개 뒤 8일간 1억6000만 회의 재생 수를 기록하기도 했다. ‘아파트’가 전 세계에서 큰 인기를 누리면서, 다음 주 공개 예정인 미국 빌보드 메인 싱글 차트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성광♥이솔이, 20억 펜트하우스로 이사 "내 취향 가득"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209630"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.867Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광, 이솔이 부부가 20억 펜트하우스 이사를 마쳤다. 이솔이는 27일 자신의 SNS에 "장장 30시간을 꼬박 노동해서 마무리 완료"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 이사한 새 보금자리의 내부가 담겼다, 펜트하우스의 높은 천장과 통창으로 보이는 야경뷰, 깔끔하고 모던한 인테리어가 눈에 띈다. 이어 그는 "이번에는 소파와 침대도 커스터마이징했는데, 가격도 합리적이고 소재/사이즈/디자인도 고를 수 있고, 사이드 조명도 고를 수 있고 .. 그래서 취향 가득 담았어요!(내 취향)"이라며 "공간은 나중에 또 소개할래요 아직 미완성"이라고 설명했다. 앞서 이솔이는 "앞으로 10년 동안 이사는 없어"라며 새로운 보금자리로 이사를 앞둔 마음을 전하기도 했다. 한편 박성광과 이솔이는 지난 2020년 8월 결혼했으며, 과거 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'에 출연해 많은 사랑을 받았다. 최근에는 서울 광진구 자양동에 위치한 고급 펜트하우스를 15억 1000]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오현경, 故김수미 애도 "아직 실감이 안나요 선생님…사랑합니다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870817</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007870817"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.869Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오현경이 선배 배우 고(故) 김수미의 죽음에 애도를 표했다. 오현경은 27일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "선생님 그동안 같은 작품 하면서 사랑을 나눠주는 법을 많이 배웠습니다, 그저 늘 곁에 계시리라 생각만 한 터라 오늘 이 시간까지 믿기지도 믿지도 못하고 있었어요"라고 말문을 열었다. 이어 "어제 제가 찾아뵙고 기도드리면서 우선, 좋은 곳에서 편히 잠드시고 고인의 명복을 빕니다, 말씀드렸지만 아직 실감이 안 나요"라며 "선생님, 따뜻한 선생님의 마음, 모두에게 존중받는 선배, 동료였음을, 아름다운 배우 김수미이셨음을, 저희 동료 배우들 모두 존경하고 감사합니다"라고 고인을 애도했다. 그러면서 "부디 편히 잠드세요, 선생님, 사랑합니다"라고 덧붙였다. 고 김수미는 지난 25일 오전 심정지 상태로 서울성모병원에 이송된 뒤 병원에서 세상을 떠났다. 사인은 당뇨 등 지병에 따른 고혈당 쇼크사다. 향년 75세. 27일 오전에는 고인의 빈소가 마련됐던 서울 성동구 한양대병원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['극한투어' 이관희X아모띠, 필리핀서 250kg 나무배 뱃사공 도전!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415929"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.870Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이관희와 아모띠가 필리핀 뱃사공 알바에 나선다. 27일(일) 밤 9시에 방송되는 JTBC '극한투어' 6회에는 농구선수 이관희와 '피지컬: 100 시즌2-언더그라운드' 우승자 아모띠의 필리핀 극한투어가 그려진다. 이날 두 사람은 세계 7대 절경이자 영화 '지옥의 묵시록', '플래툰'의 촬영지로도 유명한 필리핀 대표 관광지 '팍상한 폭포'에 방문한다. 이곳에 온 관광객들은 뱃사공 2명이 직접 노를 젓는 필리핀 전통 배 '방카'를 타고 7km의 강을 거슬러 올라가 폭포를 체험하는 '방카 투어'를 하는 게 보통이지만 이관희와 아모띠는 나무배를 끄는 '뱃사공'이 되겠다고 밝혀 MC들을 깜짝 놀라게 한다. 이관희는 실제 사전 미팅에서 '필리핀 방카 투어'를 했던 경험을 떠올리며 왜소한 뱃사공이 사람을 싣고 노를 젓는 모습에 "충격받았다", "그들의 삶이 어떨지 직접 체험해 보고 싶다"라고 밝힌 바 있다. 함께 있던 아모띠 역시 "운동하듯이 하겠다"라며 자신만만한 포부를 밝혔다는 후문이다. 자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정경호, 티셔츠에 새긴 '수영♥' 얼굴…알고보니 '팔불출 사랑꾼'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209626</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209626"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.872Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정경호가 연인 수영의 솔로 데뷔를 외조하고 나섰다. 지난 27일 수영은 일본 도쿄 에비스 가든 홀에서 첫 솔로 데뷔 싱글 '언스타퍼블'(Unstoppable) 발매를 기념한 쇼케이스를 진행했다. 이때 연인인 정경호가 일본을 찾아 외조를 한 모습이 포착됐다. 정경호는 수영의 얼굴이 그려진 단체 티셔츠를 입고 쇼케이스를 함께 즐긴 것. 특히 정경호는 일본어로 새겨진 응원용 플래카드도 들고 환호한 것으로 전해졌다. 한편, 수영은 배우 정경호와 2012년부터 12년 째 공개 열애 중이다. 최근 수영은 지난 16일 방송된 KBS2 '신상출시 편스토랑'에 출연해 정경호의 요리 실력을 자랑하는 등 변함없는 애정을 드러내 화제를 모았다. 또 두 사람은 함께 해외 여행을 다니는 등 숨김 없는 당당한 모습이다. 최근 정경호는 한 유튜브 채널에서 "수영이랑 호주에 놀러 갔다 왔다"면서 "같이 안 하는 게 없다. 뭐를 혼자 해 본 적이 없다. 무조건 같이 있는 상대다"며 애정을 드러내기도 했다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인피니트 남우현 vs 크래비티 세림, '뭉찬'서 계급장 떼고 붙는다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000415928"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌계 축구 강자 '인피니트' 남우현과 '크래비티' 세림이 '어쩌다뉴벤져스'에 도전한다. 오늘(27일) 저녁 7시 10분에 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 지난주에 이어 새로운 선수 5명의 신규 입단 테스트가 이어진다. 다양한 직업군의 축구 강자들이 등장한 가운데, 두 명의 축구돌이 김재환의 군 입대 이후 공석이 된 아이돌 자리를 두고 치열한 경쟁을 예고해 기대가 모아진다. 먼저 '뭉쳐야 찬다2' 당시 '팀 박지성' 소속으로 출전한 '인피니트' 남우현이 아이돌 공석을 정조준한다. 당시 스트라이커로 나섰던 남우현은 특유의 날쌘 움직임과 위치 선정으로 팀 내 유일한 득점에 성공하며 안정환 감독으로부터 MOM에 선정된 이력이 있다. 또한 남우현은 지난번 엄청난 활약을 보여준 '원조 축구돌' 김준수가 속한 소속팀 단장을 포함해 총 12개 조기축구팀에서 700회가 넘는 출전 경기 수를 자랑해 다른 지원자들을 압도한다. 안정환 감독에게 실력을 인정받은 '축친돌' 남우현이 '어쩌다뉴벤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정경호, 이게 찐 사랑… ♥수영 얼굴 그려진 옷 입고 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003390357"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정경호와 소녀시대 수영이 12년째 변함없는 사랑을 보여주고 있다. 수영은 지난 26일 일본 도쿄 에비스 가든 홀에서 첫 솔로 데뷔 싱글 ‘언스타퍼블(Unstoppable)’ 쇼케이스를 열고 팬들과 만났다. 수많은 팬이 참석한 가운데 수영의 얼굴이 새겨진 티셔츠를 입은 정경호가 포착됐다. 그는 지인들과 함께 단체 티셔츠를 맞춰 입고, 수영의 첫 솔로 데뷔를 응원했다. 무엇보다 마스크를 쓰거나 얼굴 가리는 것 없이 여느 팬과 다름없는 모습으로 객석을 채워 눈길을 끌었다. 수영과 정경호는 2012년부터 12년째 공개 연애를 이어오고 있다. 한편 수영의 첫 솔로 데뷔 싱글 ‘언스타퍼블’은 오는 10월 30일 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장정윤❤️김승현, 둘째 출산 후 첫 외출에 재치 만점 육아…‘제 2의 강재준?’“]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032512"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[”김승현, 딸 리윤이와의 첫 나들이 패션…캐주얼 아빠의 여유로운 일상“ 배우 김승현이 딸 리윤이와 함께한 첫 나들이 사진에서 편안한 ‘데일리 아빠룩’을 선보였다. 아내 장정윤이 26일 SNS를 통해 공개한 사진 속 김승현은 베이비 캐리어로 딸을 안고 있는 모습이다. 나들이에 나선 두 사람의 모습이 훈훈한 분위기를 자아내고 있다. 김승현의 룩은 전체적으로 편안함을 추구한 스타일로, 기본 화이트 티셔츠와 그레이 쇼츠의 조합이 눈길을 끈다. 이는 심플하지만 고급스러운 느낌을 주며, 특히 밝은 색상 선택으로 따뜻한 가을 날씨와 잘 어우러졌다. 여기에 같은 톤의 양말과 슬리퍼를 매치해 캐주얼하면서도 정돈된 인상을 더했다. 모자는 브라운 컬러로, 캐주얼한 분위기를 유지하면서도 전체 룩에 포인트를 준다. 특히, 아기 캐리어는 통기성이 좋은 메쉬 소재로 선택해 아이의 편안함을 신경 쓴 모습이다. 아기의 다리가 살짝 드러나며 앙증맞은 느낌을 주고 있어 보는 이들로 하여금 미소를 자아낸다. 이를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김다예♥박수홍 딸, 생후 8일인데 머리숱+롱다리…벌써부터 '국민 딸 등극'(슈돌)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209624"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 최근 미모가 급상승한 박수홍 딸 전복이의 근황을 공개한다고 해 관심이 집중된다. 2013년 처음 방송된 이래 11년간 국민의 사랑을 받고 있는 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 추성훈과 추사랑, 송일국과 삼둥이를 비롯해 이동국과 오남매, 샘 해밍턴과 윌벤 형제, 사유리와 젠, 김준호와 은우-정우 형제, 제이쓴과 준범 등 육아에 익숙하지 않은 부모가 아이를 통해 행복을 알게 되고, 다양한 가족의 형태를 새롭게 조명하며 육아의 값진 의미를 빛내고 있는 국내 유일의 육아 프로그램이다. 오늘 27일(일) 방송되는 '슈돌' 546회는 '우리 모두 사랑하지우!' 편으로 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 장동민, 딘딘, 박수홍, 김준호, 제이쓴이 함께한다. 지난 방송에서 박수홍은 그토록 바라던 딸 전복이와 첫 만남을 가지며 만 53세 늦깎이 아빠가 되었다. 특히 박수홍이 3.76kg, 51cm로 건강하게 태어난 전복이를 품에 안고 오열하는 장면은 보는 이들에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고등래퍼2’ 윤병호, 재판 중 구치소서 또 마약..끊을 수 없는 마약의 굴레]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209622"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.881Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙합 오디션 프로그램 '고등래퍼2'에 출연한 래퍼 윤병호(23·불리 다 바스타드)가 마약 투약 등 혐의로 재판받던 중 구치소에서 또 마약을 투약한 혐의로 징역형의 집행유예를 선고받았다. 25일 법조계에 따르면 수원지법 형사4단독 정재욱 부장판사는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 혐의로 기소된 윤병호에게 징역 8월에 집행유예 2년 및 40시간의 마약류 범죄 재범 예방 강의 수강을 선고했다. 윤병호는 2022년 8월 17~26일쯤 인천구치소에서 디아제팜, 로라제팜, 졸피뎀 성분이 포함된 향정신성의약품을 알 수 없는 방법으로 손에 넣은 후, 투약한 혐의로 기소됐다. 당시 윤병호는 2022년 7월 인천시 계양구 자택 등에서 대마초를 피우고, 필로폰을 투약한 혐의로 구속 기소돼 수감 중인 상태였다. 그는 재판 과정에서 "다른 사람이 자신 몰래 약물을 투약하도록 하는 이른바 '퐁당 사건'에 해당한다"고 주장하며 혐의를 부인했다. 그러나 증인들은 "윤병호가 코로 마약을 흡입하는 것을 보았다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연정훈♥ 한가인, 차은우 보고 기절… “국위선양급 완벽 비율”에 감탄(‘자유부인’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032510"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“한가인, 유튜브 15만 돌파 기념 ‘차은우 실물 극찬’…마지막 선택은 역시 ‘연정훈’” 배우 한가인이 26일 유튜브 채널 ‘자유부인 한가인’에서 구독자 15만 명 달성을 기념해 팬들과 특별한 Q&amp;A 시간을 가졌다. 이날 방송은 그저 단순한 질의응답을 넘어, 솔직한 이야기와 함께 김치 먹방을 선보이며 팬들에게 특별한 재미를 안겨 주었다. 특히 한가인은 팬들의 질문에 성심껏 답하며 그녀만의 솔직한 매력을 보여주었다. 한가인은 팬들이 궁금해하는 “남자 연예인 실물 갑”이라는 질문에 과감히 차은우를 언급하며 화제를 모았다. 차은우의 외모에 대한 감탄을 아끼지 않은 한가인은 “차은우를 처음 봤을 때 기절할 뻔했다”며 그의 비현실적인 외모에 놀라움을 표현했다. 이어 “정말 ‘어~’ 소리가 나올 정도였고, 저런 사람이 실제로 있을까 싶을 만큼 완벽한 비율과 피부톤을 가졌다”고 찬사를 보탰다. 특히 최근 차은우가 명품 브랜드 생로랑 행사에 참석한 모습을 보고는 “국위선양이라 해도 될 정도로 자랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[페퍼톤스, GMF 2024 성료…‘감동+힐링’ 다 잡았다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386009"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.884Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 페퍼톤스가 페스티벌을 청춘 에너지로 가득 채웠다. 페퍼톤스는 지난 26일 서울 송파구 올림픽공원 88잔디마당에서 개최된 ‘그랜드 민트 페스티벌 2024’에 출격했다. 이날 페퍼톤스는 특유의 청량 에너지를 불어넣는 ‘Freshman’으로 공연의 포문을 연 뒤, ‘Shine’, ‘New Hippie Generation’, ‘노래는 불빛처럼 달린다’, ‘바이킹’ 등의 청춘송가로 공연장 분위기를 고조시켰다. 올해 발매된 데뷔 20주년 기념 앨범 ‘Twenty Plenty’ 수록곡 ‘불쑥’과 ‘dive!’ 무대를 공개한 페퍼톤스는 유쾌한 에너지도 가득 불어넣었다. 페퍼톤스는 벅찬 감성을 자아내는 ‘긴 여행의 끝’, ‘태풍의 눈’을 선보인 뒤 힘차고 밝은 연주로 이별을 표현한 ‘행운을 빌어요’로 가을밤을 서정적인 무드로 물들이기도 했다. ‘Twenty Plenty’의 타이틀곡 ‘라이더스’로 다시 한번 분위기를 끌어올린 페퍼톤스는 엔딩곡으로는 ‘21세기의 어떤 날’을 선곡했다. 찬란하게 빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘결혼 발표’ 남보라, 웨딩드레스 자태 공개…다이어트 레시피까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692730"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.886Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 결혼 소식을 전한 배우 남보라가 웨딩드레스 자태를 공개했다. 사진=유튜브 ‘남보라의 인생극장’ 지난 25일 유튜브 ‘남보라의 인생극장’에는 ‘[결혼 vlog] 제주도 웨딩 스냅 촬영하고 왔어요. 여러분 축하해주셔서 정말 x100 감사합니다.’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 남보라는 “제가 사실 머메이드 라인이라는 것만 좀 빼면 드레스 로망 같은 게 확고하게 있는 게 아니라서 다 괜찮습니다”라며 웨딩드레스를 살펴봤다. 그는 “첫 번째 드레스부터 이렇게 예쁘면 그 다음이 더 기대가 되는데요”라며 피팅을 시작했다. 남보라는 “이거는 전체적으로 이렇게 자연스럽게 물결치듯 떨어지는 게 포인트입니다”라며 두 번째 드레스를 소개했다. 그는 “제가 시상식 드레스만 많이 입어보고 이런 웨딩은 정말 각잡고 하는 게 처음이라”라며 수줍어했다. 그러면서 “처음인 게 당연하겠지만”이라고 덧붙였다. 이어 세 번째 드레스를 입어보고는 “순하고 깨끗한 느낌, 단 한 번도 죄를 짓지 않은 사람”이라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[1인 N역] 대학로 아이돌→코미디 장인→신인가수…올라운더의 '정석' (엑:스피디아)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001788292"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['한 우물'도 좋지만, 이제는 '올라운더' 인재가 미디어를 지배하는 시대! 본업 외 콘텐츠에서 두각을 보인 스타들부터, 아예 연예계를 넘어 색다른 영역에 도전장을 내민 스타들까지. 꽉 찬 육각형 능력치로 [1인 N역]을 소화한 '재능 부자'들의 활약상을 모아봤습니다. &lt;편집자주&gt;  2004년 뮤지컬 '호두까기 인형'으로 데뷔해 남다른 끼와 연기력으로 '대학로 아이돌'로 불리던 조정석. 어느덧 미디어에서 인정받는 '믿고 보는 배우'로 자리매김했다. 드라마, 영화, 뮤지컬에 가요까지 종횡무진하는 그의 활약상을 짚었다. ▲ 코미디 장인, 묵직한 울림까지 잡다 잔망 넘치는 연기를 특히 잘 소화하며 '코미디 장인'이라는 수식어를 얻은 조정석. 7월 말 극장에서 개봉한 '파일럿'(감독 조유진)은 그야말로 조정석표 코미디의 정석을 선보였다. '파일럿'은 스타 파일럿에서 하루아침에 실직자가 된 '한정우'가 파격 변신 이후 재취업에 성공하며 벌어지는 영화로, 조정석은 한정우와 한정미를 오가며 여장남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 열정과 흥 넘치는 그룹 줌바 댄스 펼쳐요~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386008</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005386008"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.889Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[열정과 흥 넘치는 그룹 줌바 댄스 펼쳐요~ 인천 송도 컨벤시아에서 진행된 ‘2024 진 아카데미 (ZIN Academy)‘ 행사에 참석한 참가자들이 열정적으로 합동 군무를 하고 있다. 이번 행사는 줌바 글로벌 본사가 개최한 특별 마스터 클래스로 ‘ZIN (Zumba Instructor Network)’에 속한 강사들과 함께하며 줌바인들의 네트워크와 커리어 향상을 위한 화합의 장으로 마련되었으며 줌바 역량 강화를 위한 열정적인 프로그램과 활동들로 구성했다. / 줌바 제공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이상순❤️’ 이효리, 반려견과 함께 맞은 서울 가을…“역시 힙한 가을 산책”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001032509"/>
        <updated>2024-10-27T09:17:07.890Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이효리, 평창동 가을 맞이한 여유로운 일상 공개… “힙한 서울 라이프의 시작” 가수 이효리가 서울 평창동에서의 가을 일상을 공개하며 팬들에게 힙한 라이프스타일을 다시 한번 선보였다. 지난 26일, 이효리는 자신의 SNS에 여러 장의 사진을 게재하며 새로운 계절을 즐기는 일상을 보여주었다. 별다른 멘트는 덧붙이지 않았지만, 이사 후 느긋한 시간 속에서 진정한 가을의 풍경을 만끽하고 있는 그녀의 모습이 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속 이효리는 맑게 펼쳐진 파란 하늘과 형형색색으로 물든 단풍을 배경으로 셀피를 남기며 자연과 함께 여유로운 순간을 즐기고 있었다. 그녀는 따스한 가을 햇살 아래 민소매 티셔츠를 입고 카메라를 응시하며 꾸밈없는 미소를 보여주었다. 서울에서 처음 맞는 가을임에도 이효리 특유의 자연스러운 매력이 돋보였고, 트렌디한 감각을 지닌 그녀의 일상이 팬들에게 신선하게 다가왔다. 이효리는 서울로의 이사 후 가까운 지인들과 자주 만나며 서울 생활에 빠르게 적응하고 있는 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘고등래퍼’ 윤병호, 재판중 구치소서 또 마약…‘퐁당 사건’ 주장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692729"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Mnet '쇼 미 더 머니 777' ‘고등래퍼’ 출신 래퍼 윤병호(불리 다 바스타드)가 마약 투약 혐의로 재판을 받는 도중 구치소에서 또 마약을 투약했다. 27일 법조계에 따르면 수원지법 형사4단독 정재욱 판사는 마약류관리에관한법률위반(향정) 혐의로 기소된 윤씨에게 징역 8월에 집행유예 2년 및 40시간의 마약류 범죄 재범 예방 강의 수강을 선고했다. 재판부는 “동종 범죄로 재판받는 동안 구치소 내에서 약물을 투약한 것으로 죄질이 좋지 않다“면서도 “판결이 확정된 판시 죄와 (이 사건을) 동시에 판결했을 경우와 형평을 고려할 필요가 있는 점, 이 사건 범행 당시 동종 범죄로 처벌받은 전력이 없는 점 등을 유리한 정상으로 참작한다”고 양형 이유를 밝혔다. 윤씨는 2022년 8월 인천구치소에서 디아제팜, 로라제팜, 졸피뎀 성분이 포함된 향정신성의약품을 알 수 없는 방법으로 투약한 혐의로 기소됐다. 그는 재판에서 “다른 사람이 자신 몰래 약물을 투약하도록 하는 이른바 ‘퐁당 사건’에 해당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마약 투약 '고등래퍼2' 윤병호, 재판 중 구치소서 또 손댔다…"소변서 검출"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004407571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004407571"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고등래퍼2' 출연자 윤병호(23·활동명 불리 다 바스타드)가 마약 투약 혐의로 재판을 받던 중 구치소에서 또다시 마약을 투약해 추가 형을 선고받았다. 27일 수원지법 형사4단독(부장판사 정재욱)은 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 혐의로 기소된 윤병호에게 징역 8월에 집행유예 2년을 선고했다. 또 40시간의 마약류 범죄 재범 예방 강의 수강도 명령했다. 재판부는 "동종 범죄로 재판받는 동안 구치소 내에서 약물을 투약한 것은 죄질이 매우 불량하다"고 지적했다. 다만 "기존 판결과의 형평성을 고려할 필요가 있고 이번 범행 당시에는 동종 전과가 없었던 점"을 참작했다고 밝혔다. 검찰에 따르면 윤병호는 2022년 8월 17~26일 인천구치소에서 디아제팜, 로라제팜, 졸피뎀 성분이 포함된 향정신성의약품을 불법 투약한 혐의를 받고 있다. 윤병호 측은 재판에서 이른바 '퐁당 사건'이라며 다른 사람이 자신도 모르게 약물을 투여했다고 주장했다. 그러나 재판부는 "피고인이 제출한 소변검사에서 향]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 유수현, '멜로디에 맞춰 춤을']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251428"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유수현이 27일 경기 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 삼성블루윙즈 '2024 시즌 K리그2 36라운드' 홈게임에 참석해 축하 무대를 선보이고 있다. 유수현은 TV조선 인기 트롯오디션 프로그램인 ’미스트롯3‘에 출연해 4라운드까지 진출했다. ‘미스트롯3’에서 ‘트롯탱탱볼’이라는 애칭을 얻게 된 유수현은 방송 이후에도 다양한 활동과 꾸준히 OST를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무·박명수, 괴로움 호소 '녹화 중단 요청'…"그만 좀 하세요"(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209607</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004209607"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀' '탈북민 보스' 이순실이 한국의 저출산 극복 정책으로 '저녁 6시 강제 소등'을 제시한다. KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'(연출 안상은/이하 '사당귀')는 일할 맛 나는 일터를 만들기 위한 대한민국 보스들의 자발적인 역지사지 X 자아성찰 프로그램. 지난 회 순간 최고 시청률이 8.2%까지 치솟으며 126주 연속 전 채널 동 시간대 예능 1위의 기록을 이어가고 있다. 오늘(27일) 방송되는 '사당귀'에 '탈북민 보스' 이순실이 등판하는 가운데 이순실이 대한민국의 저출산 해결 방법으로 '저녁 6시 강제 소등'을 강력히 주장한다고 해 관심이 쏠린다. 이순실은 "한국은 전기가 있어서 TV 보고 게임을 하는 등 할 게 너무 많다"라면서 북한은 밥 먹고 할 일이 없어 구들농사(자식농사)를 꽝꽝해서 한 집에 자식을 아홉, 열 명씩 낳는다"라며 북한 전력난의 뜻밖의 순기능을 밝혀 웃음을 자아낸다고. 그런가 하면 이순실의 돌발 발언에 전현무와 박명수가 손]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 유수현, '타고난 바디라인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251427"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.044Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유수현이 27일 경기 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 삼성블루윙즈 '2024 시즌 K리그2 36라운드' 홈게임에 참석해 축하 무대를 선보이고 있다. 유수현은 TV조선 인기 트롯오디션 프로그램인 ’미스트롯3‘에 출연해 4라운드까지 진출했다. ‘미스트롯3’에서 ‘트롯탱탱볼’이라는 애칭을 얻게 된 유수현은 방송 이후에도 다양한 활동과 꾸준히 OST를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 서유리·최병길, 진흙탕 싸움ing…"돈 갚을 생각 없잖아" VS "안 떼어먹어" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000686473"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성우 겸 방송인 서유리와 최병길 PD의 싸움이 이어지고 있다. 서유리는 지난 26일 자신의 SNS에 "이보세요. 네가 파산한다 소리 들었을 때, 내가 물었을 때 내 돈 3억 2천은 빼고 파산한다고 했지?"라는 글을 올리며 전 남편 최병길 PD를 저격했다. 서유리는 "믿고 기다렸어. 그런데 왜 오늘 법원에서 온 서류에 내 이름이 채권자 명단에 들어가 있는 거니"라고 말했다. 이어 "애초에 갚을 생각 없었던 거잖아. 난 아직도 네가 내 이름으로 받아놓은 대출 갚고 있는데"라며 분노를 내비쳤다. 최병길 PD는 27일 "제 파산과 관련해 제 전 배우자와의 합의금을 지급하지 않을 의도가 전혀 없음을 다시 한번 공식적으로 밝힌다"고 입장문을 올렸다. 그는 "양해를 구하지 않고 카톡을 캡쳐해 올리는 점은 전 배우자에게 미안합니다만 더 큰 오해를 불러 일으키고 싶지 않아 부득이 하게 공개하게 된 점 죄송하다"며 서유리와의 나눈 대화를 공개했다. 공개된 대화 속 서유리는 최 PD에게 "내 이름이 왜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET퍼토] 유수현, '내가 낸데']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251426"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유수현이 27일 경기 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 삼성블루윙즈 '2024 시즌 K리그2 36라운드' 홈게임에 참석해 축하 무대를 선보이고 있다. 유수현은 TV조선 인기 트롯오디션 프로그램인 ’미스트롯3‘에 출연해 4라운드까지 진출했다. ‘미스트롯3’에서 ‘트롯탱탱볼’이라는 애칭을 얻게 된 유수현은 방송 이후에도 다양한 활동과 꾸준히 OST를 발매했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["차비도 없다"..최병길, 전 부인 서유리 저격에 카톡 공개 초강수 [전문][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003277217"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최병길 PD가 전 부인 서유리의 공개 저격에 입장을 밝혔다. 앞서 26일 서유리는 자신의 SNS에 최 PD의 파산 선고 관련 서류와 이혼합의서를 올리며 "이보세요. 네가 파산한다 소리 들었을 때, 내가 물었을 때, 내 돈 2억 2000만 원은 빼고 파산한다고 했지? 그래서 난 믿고 기다렸어. 근데 왜 오늘 법원에서 온 서류에 내 이름이 채권자 명단에 들어가 있는 거니. 그것도 15번으로? 애초에 갚을 생각 없었던 거잖아. 난 아직도 네가 내 이름으로 받아놓은 대출 갚고 있는데"라고 분노를 표출했다. 이에 최병길 PD는 27일 오후 서유리와 나눈 카카오톡 메시지 캡처샷을 공개, 그의 저격에 맞받아쳤다. 이에 따르면 최병길 PD는 "야, 너 왜 내 이름이 채권자에 들어가 있어"라는 서유리의 말에 "그건 원래 들어갈 수밖에 없는 거래. 네 돈은 줄 테니까 걱정 말아"라고 답했다. 그러자 서유리는 "어떻게 그렇게 한가롭게 말할 수가 있는데? 내 변호사 만나서 따로 공증하던가 해. 안 그러면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET포토] 유수현, '밝은 에너지 발산']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003251424"/>
        <updated>2024-10-27T07:19:07.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 유수현이 27일 경기 김포솔터축구장에서 진행된 김포FC VS 삼성블루윙즈 '2024 시즌 K리그2 36라운드' 홈게임에 참석해 축하 무대를 선보이고 있다. 유수현은 TV조선 인기 트롯오디션 프로그램인 ’미스트롯3‘에 출연해 4라운드까지 진출했다. ‘미스트롯3’에서 ‘트롯탱탱볼’이라는 애칭을 얻게 된 유수현은 방송 이후에도 다양한 활동과 꾸준히 OST를 발매했다.]]></content>
    </entry>
</feed>