<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-25T07:15:24.867Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유역비, 37번째 생일 기념해 역대급 화보 선보였다 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306901"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:24.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유역비가 37번째 생일을 맞이해 '장미 화보'를 공개해 이목을 끈다. 25일(현지 시간), 유역비가 자신의 생일을 맞이해 장미를 주제로 촬영한 생일 화보를 공개했다. 이날 유역비는 37번째 생일을 맞이했으며, 노란 장미를 주제로 촬영한 화보 사진을 공개했다. 공개된 생일 화보 속 유역비는 그의 시그니처인 긴 웨이브 머리로 등장, 장미꽃으로 둘러싸인 채 정면을 응시하고 있다. 특히 유역비는 노랗고 화사한 장미 배경과 대비되는 레드 컬러의 우아한 롱 드레스를 착용하고 있어 시선을 집중시켰다. 노란 장미가 가득한 배경 속에서 맨발로 서 있는 유역비의 모습이 돋보이면서도 우아하고 차분한 그의 매력이 고스란히 드러났다. 이에 네티즌은 "역대급 화보다", "노란 장미가 이렇게 잘 어울릴 줄이야", '생일 축하드려요!" 등의 반응을 보였다. 앞서 유역비는 지난 6월 첫방송된 드라마 '매괴적고사'에 여자 주인공으로 출연했다. 해당 드라마는 무척 아름다운, '장미 같은' 주인공의 이야기를 담은 작품]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벤 애플렉, 제니퍼 로페즈와 이혼 기다렸나? 케네디 가문 女와 데이트[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889699"/>
        <updated>2024-08-25T07:15:24.188Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[벤 애플렉이 제니퍼 로페즈와 이혼하는 가운데, 벌써 새 여자친구가 생겼다는 보도가 나왔다. 해외 매체 페이지 식스는 8월 24일(현지시간) 벤 애플렉(52)이 로버트 F. 케네디 주니어의 36세 딸 킥 케네디와 즐거운 시간을 보내고 있다고 보도했다. 로버트 F. 케네디 주니어는 미국 변호사이자 정치인이다. 존 F. 케네디 전 대통령의 조카다. 양 측은 이와 같은 보도에 어떠한 입장도 내지 않았다. 한편, 제니퍼 로페즈는 벤 애플렉과의 수개월간의 결별설 끝에 결국 최근 이혼 소송을 제기했다. 페이지 식스 보도에 따르면 두 사람의 결혼 생활은 이미 지난 3월 끝났다. 그러나 제니퍼 로페즈는 서류에 두 사람의 이혼 날짜를 4월 26일로 기재했다. 이혼 사유는 "좁힐 수 없는 차이점"인 것으로 알려졌다. 외신은 "차이점 중 하나는 벤 애플렉이 두 사람의 관계로 인해 언론의 주목을 받는 것을 견딜 수 없어 했기 때문"이라고 전했다. 제니퍼 로페즈는 필사적으로 결혼 생활을 유지하려고 했으나,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[카녜이 웨스트, '몸 가리고 다닌' 아내∙딸들과 서울구경.."장난감 가게→별다방도" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143246"/>
        <updated>2024-08-25T04:17:03.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국을 방문한 뮤지션 카녜이 웨스트가 아내 비앙카 센소리, 딸들과 서울 여행을 즐겨 눈길을 사로잡았다. 수위 높은 충격 노출 패션으로 유명한 센소리는 평소와는 다르게 몸을 가리고 다녔다. 데일리메일의 24일(현지시간) 보도에 따르면 웨스트는 11살 딸 노스와 아내 센소리와 함께 서울에 모습을 드러냈다. 센소리는 평소와 달리 몸을 가리고 있었다. 그는 평소 살갗이 드러난 의상으로 여러 나라에서 법을 어길 위험을 무릅썼지만, 한국에 있는 동안은 보수적으로 차려입었다. 그녀는 하이넥 미디 드레스를 포함, 차분한 앙상블을 입고 웨스트, 아이들과 함께 지난 23일 새벽 인천국제공항을 통해 서울에 도착했다. 최근 목격된 비앙카는 후드가 달린 큰 베이지색 망토처럼 보이는 것을 걸쳐 입었다. 웨스트와 센소리는 웨스트과 전처인 킴 카다시안과의 사이에서 낳은 자녀, 노스, 세인트, 시카고와 함께했다. 다섯 살 아들 삼(Psalm)은 보이지 않았다. 지난 2월, 한 소식통은 데일리메일에 카다시안이 웨스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오, 26세 모델 여친과 요트 데이트ing..비키니 상탈까지 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143244</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143244"/>
        <updated>2024-08-25T04:17:03.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 레오나르도 디카프리오가 26세의 모델 여자친구와 럭셔리 요트 휴가를 이어가고 있다. 24일(현지 시간) 미국 매체 TMZ는 레오나르도 디카프리오가 프랑스 칸에서 여자친구인 모델 비토리아 세레티와 함께 요트 데이트를 즐겼다고 보도했다. 보도에 따르면 디카프리오는 세레티와 함께 바다에서 수영을 하는가 하면 요트 갑판에서 태닝을 하기도 했다. 특히 함께 공개된 사진 속에는 비토리아 세레티가 비키니 상의도 탈의한 채 태닝을 즐기는 모습이 담겨 눈길을 끌기도 했다. 앞서 레오나르도 디카프리오는 이탈리아에서도 요트 수영을 하던 도중 해파리에 쏘여 여자친구 비토리아 세레티의 간호를 받기도 했다. 레오나르도 디카프리오와 비토리아 세레티는 지난해 8월 산타 바바라에서 함께 아이스크림을 먹는 모습이 처음으로 목격되면서 열애설이 불거졌다. 이와 관련해 양측은 별도의 입장을 표명하지는 않았지만 다음 달 이비자에서 함께 파티를 즐기며 춤을 추고 키스하는 모습까지 포착돼 열애설이 공식화 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['쥬라기공원' 제프 골드블룸 "저소득 배우 많아...대부분 생활비도 빠듯" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306894</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306894"/>
        <updated>2024-08-25T04:17:03.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 제프 골드블룸(71)과 국민 MC 지미 키멜이 수입이 적은 배우들에게 도움을 주기 위해 나섰다. 지난 15일(현지 시간), 마국 ABC방송에서 방영된 '지미 키멜 라이브'(Jimmy Kimmel Live!)에 출연한 제프 골드블룸이 저소득 배우들을 위해 노동조합 건강 보험 자격을 갖출 수 있도록 도운 사실이 밝혀졌다. 이날 방송에서 게스트로 출연한 제프 골드블룸은 몇몇 배우들을 무대에 초대해 청중을 향해 몇 개의 대사를 하도록 권유했다. 이어 이를 통해 출연한 배우들의 연간 소득 기준을 충족시키겠다는 내용을 전해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 이는 지난 7월 지미 키멜 라이브 공식 채널에 게재된 캐스팅 공지를 따른 것으로, 해당 공지에서는 '전미영화배우조합'(SAG-AFITRA) 건강 보험 최소 소득 요건을 충족시키기 위해 이를 필요로 하는 배우들이 해당 역할을 맡아야 한다고 명시되어 있다. 소득이 1,401달러(한화 약 187만 원) 이내일 것이 조건으로 기재돼 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오, 비키니 상의 탈의한 24살 연하 여친과 핫한 요트 휴가[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889672</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000889672"/>
        <updated>2024-08-25T03:16:03.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레오나르도 디카프리오가 프랑스 칸에서 24살 연하의 모델 여친과 뜨거운 여름 휴가를 보내고 있다. 해외 매체 TMZ는 8월 24일(현지시간) 레오나르도 디카프리오가 모델로 활동 중인 여자 친구 비토리아 세레티와 프랑스 칸에서 요트를 타며 여름 휴가를 즐기고 있다고 보도했다. 해당 보도에 따르면 두 사람은 바다에서 수영을 즐기는가 하면, 요트의 갑판 위에서 태닝도 했다. 비토리아 세레티는 비키니 상의까지 탈의하고 태닝에 열중했다. 이달 초 이탈리아에서도 비토리아 세레티와 호화 요트 휴가를 즐기던 레오나르도 디카프리오는 엉덩이와 허벅지 근처에 해파리를 쏘이는 사고를 당하기도 했으나, 회복한 것으로 보인다고 해당 매체는 첨언했다. 레오나르도 디카프리오와 비토리아 세레티는 지난해 8월부터 열애를 시작해 약 1년간 관계를 이어 나가고 있다. 지난 3월 두 사람이 약혼을 했다는 설이 나오기도 했지만, 이는 사실이 아닌 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[모델 개비 "엄마 3~4번 바뀌어...친구 집 전전하며 살아" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306890</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001306890"/>
        <updated>2024-08-25T03:16:03.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 연애 리얼리티 프로그램 '늑대 양에게는 속지 않아'로 유명해진 모델 개비가 어린 시절 자유분방한 아버지 때문에 힘들었다고 털어놔 이목을 끈다. 23일(현지 시간), 모델 개비가 TV 도쿄 프로그램 '잘 듣고 타로~ 스타 근황 보고~'에 출연해 일본에 정착한 후 고생했던 일화를 공개했다. 미국에서 태어난 개비는 4살에 일본에 들어와 살게 됐다고 밝혔다. 이어 그는 "미국인 어머니와 영어밖에 할 줄 모르는 일본인 아버지와 함께 일본에 오게 됐다. 그 후 어머니가 서너 번 정도 바뀌었다"라고 고백해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 또 "(시설이나 친구 집 등) 여러 곳을 전전하며 생활했었다"라고 털어놔 안타까움을 자아내기도 했다. 개비는 부모님의 이혼 후 아버지와 함께 일본에 남게 되었을 때 아버지로부터 "나 자신은 스스로 관리하고 본인 이외에는 믿지 마라"라는 조언을 들었다고 말했다. 또 그의 아버지는 갑작스럽게 자메이카로 떠나는 등 자유분방한 성격을 지녔으며 거의 집에 있지 않았다고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[벤 애플렉, 제니퍼 로페즈와 이혼 나흘만에 36세 여배우와 '염문설' [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005143222"/>
        <updated>2024-08-25T03:16:03.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 벤 애플렉(52)이 배우 겸 가수 제니퍼 로페즈(55)와 이혼한 가운데 정치인 로버트 F. 케네디 주니어의 36세 딸인 배우 킥 케네디와 핑크빛 소문에 휩싸였다. 페이지식스는 24일(현지시간) 할리우드 내부자의 말을 빌려 두 사람이 베벌리 힐스 호텔의 폴로 라운지와 다른 인기 명소에서 목격됐다고 보도했다. 두 사람이 어떤 관계인지는 불분명하나 염문설에 휩싸일 만큼 가까워 보였다는 전언. 애플렉과 케네디의 대변인은 페이지식스의 보도 관련 공식입장 요청에 응답하지 않았다. 제니퍼 로페즈의 친구들은 그녀가 벤 애플렉과의 실패한 관계를 회복하려 노력했다고 주장하기도 했다. 두 사람은 수개월간 이별 소문에 휩싸였고, 20일 TMZ 보도에 따르면 제니퍼 로페즈는 이날 LA 카운티 고등법원에 이혼 서류를 제출했다. 페이지식스 측은 "두 사람이 지난 3월에 결혼 생활이 끝났다는 사실을 알게 되었지만, 제니퍼 로페즈는 그들의 별거 날짜는 공식적으로 4월 26일이라고 기재했다"라고 전했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[저스틴 비버, 子 발바닥 사진 공개…“집에 온 걸 환영해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003375069"/>
        <updated>2024-08-25T03:16:03.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팝스타 저스틴 비버가 득남 소식을 알렸다. 23일(현지시간) 저스틴 비버는 자신의 SNS에 아기의 발바닥을 찍은 사진을 올렸다. 그는 사진과 함께 “잭 블루스 비버, 집에 온 걸 환영해”라고 남겼다. AP통신 등 미 매체들은 비버가 갓 태어난 아들 사진과 이름을 공유했다고 보도했다. 다만 비버는 아들이 언제 태어났는지는 밝히지 않았다. 앞서 비버는 지난 5월 10일 아내 헤일리의 임신한 모습을 찍은 사진을 올린 바 있다. 비버 부부는 2018년 결혼, 6년 만에 아들을 출산했다. 캐나다 출신 싱어송라이터인 비버는 2009년 15세 나이에 데뷔했다. 히트곡 ‘베이비’(Baby)로 최고의 팝스타 반열에 올랐다. ‘쏘리’(Sorry), ‘러브 유어셀프’(Love Yourself), ’스테이‘(Stay), ’피치스‘(Peaches) 등 수많은 히트곡을 탄생시켰다. 헤일리는 할리우드 유명 배우 알렉 볼드윈의 동생인 스티븐 볼드윈의 딸이다. 스티븐 역시 배우다. 헤일리는 패션 모델로 활동해 왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디카프리오, 모델 연인과 상의 탈의 뜨거운 데이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864374</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003864374"/>
        <updated>2024-08-24T23:16:16.904Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 할리우드 배우 레오나르도 디카프리오가 프랑스 칸에서 뜨거운 여름을 즐기며 눈길을 끌고 있다. 할리우드 뉴스를 전하는 TMZ는 24일(현지시간) 상의 탈의를 하고 일광욕을 즐기는 디카프리오와 그의 연인 사진을 독점으로 공개했다. 여러 장의 사진이 공개된 가운데 사진 속 디카프리오는 건장한 몸을 드러내고 요트 위를 여유롭게 거니는 모습을 보였다. 모델이자 디카프리오의 연인인 비토리아 세레티는 몸을 간신히 가리는 작은 비키니 차림이었다가 나중에는 일광욕을 즐기기 위해 아예 상의를 완전히 벗는 모습으로 시선을 모았다. TMZ에 따르면 디카프리오 커플은 칸에서 지내는 중이며 이날은 요트를 타고 나와 넓은 데크에서 태닝을 하며 지중해를 만끽했다. 한편, 디카프리오와 세레티는 지난해 8월 처음 연인 사이로 공개돼 이제 공개 연인이 된지 1년을 맞은 것으로 알려졌다. 지난 3월에는 약혼설까지 있었지만, 이는 사실이 아닌 것으로 밝혀졌다. 디카프리오는 그동안 많은 모델 출신들과 염문을 뿌려]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팝스타 저스틴 비버, 아빠 됐다…"잭 블루스 환영해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014891167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014891167"/>
        <updated>2024-08-24T18:18:56.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임미나 특파원 = 팝스타 저스틴 비버(30)가 첫 아이를 얻었다는 소식을 알렸다. 비버는 지난 23일(현지시간) 밤 인스타그램에 신생아로 보이는 아기의 발바닥을 찍은 사진을 올리고 "잭 블루스 비버, 집에 온 걸 환영해"라고 썼다. AP통신 등 미 매체들은 비버가 처음으로 얻은 아들의 사진과 이름을 공유했다고 보도했다. 다만 비버는 아기가 언제 태어났는지는 밝히지 않았으며, 비버의 대변인 역시 자세한 내용은 알지 못한다고 말했다. 비버는 지난 5월 10일 인스타그램에 아내 헤일리의 임신한 모습을 찍은 사진을 올렸으며, 당시 그의 대변인은 헤일리가 임신 6개월이 조금 넘었다고 언론에 밝힌 바 있다. 비버 부부는 2018년 결혼해 올해 6년 차를 맞았다. 캐나다 출신 싱어송라이터인 비버는 2009년 15세 나이에 데뷔해 이듬해 첫 히트곡 '베이비'로 스타 반열에 오른 뒤 '쏘리'(Sorry), '러브 유어셀프'(Love Yourself), '스턱 위드 유(Stuck With U), '스]]></content>
    </entry>
</feed>