<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-03T02:58:03.969Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 대세 엄태구, '아시아모델어워즈' 아시아스타상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416822"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 아시아스타상을 수상하며 대세 행보를 이어가고 있다. 엄태구는 지난 2일 강원도 정선군 소재 하이원리조트 컨벤션센터에서 개최된 '2024 아시아모델어워즈'에서 아시아스타상-연기자 부문을 수상했다. 아시아모델어워즈는 아시아에서 최고의 활약을 펼친 아티스트들을 선정하는 엔터테인먼트 축제로, 올해 19회를 맞았다. 엄태구는 “이렇게 과분한 상을 주셔서 감사하다. '놀아주는 여자'와 함께 한 모든 분들께 진심으로 감사드린다. 매일 현장에 출근하셨던 많은 스태프 한 분 한 분께 진심으로 감사하다는 인사를 전하고 싶고, '놀아주는 여자'를 시청해 주시고 응원해 주시고 사랑해 주셨던 모든 시청자분들께도 진심으로 감사드린다. 더 좋은 모습으로 보답하는 사람이 되도록 노력하겠다”라는 소감을 밝혔다. 한편, 엄태구는 인기리에 종영한 JTBC 수목극 '놀아주는 여자'를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 변신해 글로벌 팬들의 뜨거운 사랑을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 지춘희 사단 입성 선포…'딸랑 멘트' 웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884168"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MC 전현무가 지춘희 사단 입성을 선포한다. 3일 오후 방송되는 KBS 2TV 예능 프로그램 '사장님 귀는 당나귀 귀'(이하 '사당귀')에서 전현무가 "우리 지춘희 선생님"이라며 딸랑딸랑의 정석을 보여준다고 해 흥미를 유발한다. 특히 전현무가 패션 연예계에서도 유명한 지춘희 사단 입성을 호시탐탐 노린다고 해 궁금증을 자아낸다. 지춘희 디자이너의 옷을 입어야 드라마도 뜨고, 시상식에서 상도 받는다는 말이 있듯 고현정, 엄지원, 장윤주, 이나영 등 대한민국의 내로라하는 배우와 모델이 지춘희 사단으로 꼽히는 것. 이에 전현무는 지춘희 의상 협찬의 꿈을 꼭 실현하고 말겠다는 듯 지춘희가 멘트할 때마다 "탁월한 선택입니다", "선생님의 선택은 완벽하네요" 등 딸랑딸랑을 시전하고, 이에 박경림조차 "전현무 씨 이제 지라인에 서시는 건가요?"라고 유쾌하게 맞받아치며 웃음보를 터트린다. 보다 못한 김숙이 "방송 프로그램 출연 건으로는 전현무 따라갈 사람이 없죠"라고 운을 띄워주자, 전현무는 "저도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불법영업’ 고백 유비빔, ‘유퀴즈’ 통편집...촬영분 폐기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851130"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.636Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 예능 ‘흑백 요리사’에서 인기를 얻은 ‘비빔대왕’ 유비빔의 ‘유퀴즈’ 출연 분이 통편집된다. tvN ‘유 퀴즈 온 더 블록’(이하 ‘유퀴즈’) 관계자는 3일 “이번 방송에서 유비빔 님 부분은 편집 예정”이라고 공식입장을 밝혔다. 유비빔은 지난 1일 자신의 인스타그램에 “저는 과일행상, 포장마차, 미용실까지 여러 장사를 해왔지만 번번이 실패해 2003년부터 허가가 나지 않은 곳에서 음식점을 운영하다 구속돼 집행유예 판결을 받았다”며 이어 “그러나 목구멍이 포도청이라 아내 명의로 공연·전시·한식체험장으로 사업자를 등록해 편법으로 얼마 전까지 영업했다”고 돌연 불법 영업을 고백하면서 파문이 일었다. 유비빔의 고백으로 인해 파문이 일자 6일 방송예정이었던 ‘유퀴즈’ 유비빔의 촬영 분량은 결국 볼 수 없게 됐다. 한편 전주에서 비빔밥 음식점을 운영 중인 유비빔은 넷플릭스 요리 예능 ‘흑백요리사’에 흑수저 요리사로 출연하면서 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '사기 피소 해명' 양정원 측 "추측성 기사 및 악성 댓글 법적 대응" (전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212228"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.639Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[필라테스 강사 겸 배우 양정원이 추측성 보도 및 악성 댓글에 대한 강경 대응을 시사했다. 양정원은 3일 자신의 개인 계정을 통해 "추측성 기사 및 악의적 댓글 다는 분들 중단 부탁드린다"며 법률대리인의 공식입장문을 게재했다. 양정원의 법률대리를 맡고 있는 법무법인(유한) 동인은 입장문을 내고 "최근 양정원 씨가 광고 모델 계약을 맺은 필라테스 업체 이슈로 인해 잘못된 기사가 보도된 바 있다"며 "당 법인이 사건의 사실관계를 확인한 결과 양정원 씨는 해당 필라테스 가맹사업자와 광고 모델 계약을 체결하고 단순 초상권 관련 비용을 일부 수수한 것이고, 그 사업의 구체적인 진행 내용에 대하여는 알 수 없는 지위에 있었던 것으로 확인됐다"고 전했다. 이어 "상세한 내용은 추후 진행될 법적 절차에서 명백히 밝혀질 것이오니 연예인이라는 이유로 확인되지 않은 추측성 사실관계를 마치 진실인 것처럼 만연히 기사화하는 일은 지양해주시기를 바란다"며 "그러한 추측성 기사나 그 기사를 인용한 악의적인 게시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1등 장원영, 2등 임영웅… '진상고객 처리' 잘할 것 같아]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036504</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001036504"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서비스업에 종사했다면 어떤 진상 고객이라도 잘 처리했을 것 같은 스타로 장원영, 임영웅, 존박, 백종원 등이 뽑혔다. 최근 커뮤니티 사이트 디시인사이드가 '서비스업에 종사했다면 어떤 진상 고객이라도 잘 처리했을 것 같은 스타는?'이라는 주제로 투표를 진행한 결과 장원영이 1위, 임영웅이 2위에 올랐다. 총투표수 2만 8219표 중 8057표(29%)로 1위에 오른 장원영은 그룹 아이브의 멤버로 전 세계적인 인기를 얻고 있다. 특유의 긍정적인 사고방식이 알려지며 '럭키비키'라는 밈을 유행시키기도 했다. 임영웅은 7165표(26%)로 2위를 차지했다. '미스터트롯'에서 우승한 이후 최고의 전성기를 누리고 있는 임영웅은 무명 시절 편의점부터 음식점, 공장 등 다양한 장소에서 아르바이트한 것으로 유명하다. 방송을 통해 아르바이트하며 겪은 일화를 풀어놓기도 했던 임영웅은 배려 깊은 태도와 흠잡을 곳 없는 선한 성격으로 팬들의 마음을 사로잡고 있다. 3위는 2331표(9%)로 존박이 선정됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['강철부대W' 출연자, 촬영 중 조류에 묶여 '위기'…"어떡해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687428"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘강철부대W’ 707과 특전사가 ‘해상 침투 탈환 작전’에서 역대급 혼란을 겪는다. 오는 5일 밤 10시 방송하는 채널A ‘강철부대W’ 6회에서는 가족부대이자 숙명의 라이벌인 707과 특전사가 두 번째 탈락 부대가 결정되는 본 미션 ‘해상 침투 탈환 작전’에서 처절한 ‘리벤지 매치’를 치르는 모습이 펼쳐진다. 앞서 특전사는 첫 번째 본 미션에서 707에게 패해, ‘지옥 불’ 데스매치의 맛을 제대로 맛봤던 터. 두 번째 본 미션에서도 초반 707에게 뒤진 특전사는 이날 707 강은미가 먼저 바다로 입수하자, 정유리가 지체 없이 입수해 맹추격전에 나선다. 그러던 중, 강은미가 부표에서 EMP 키를 획득해 함정으로 돌아오다가 조류에 발이 묶이는 아찔한 위기에 처하고, 정유리는 빠른 속도로 수영해 함정으로 돌아온다. 스튜디오에서 이를 지켜보던 김희철은 “여기서 역전 되나?”라며 놀라워한다. 츄는 여전히 제자리에서 맴도는 707 강은미를 보며 “어떡해”라고 안타까워한다. 하지만 정유리는 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김영철, '성추행 인정→활동 중단' 김생민 또 소환..20억 아파트 매입 은인 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279199"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.647Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김영철이 성추문으로 활동을 중단한 김생민을 또 소환했다. 지난 1일 유튜브 채널 '김영철 오리지널'에는 '김영철이 청담동 수십억 아파트에 살 수 있었던 이유 (전액 현금)'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상 속 김영철은 서울 청담동 아파트를 얻게 된 일화를 공개했다. 그는 "김생민 형이 도움을 주기 시작했다. 2014년도에 운명적인 사건이 벌어진다. 지금 내가 사는 청담동 현대아파트가 경매가 나왔다"고 말했다. 이어 "(김) 생민이 형이 '6억 1000 한 번 써봐라' 했다. 경쟁 입찰자가 6억 800인가를 적어서 몇 백 차이로 낙찰이 됐다"고 덧붙였다. 또한 김영철은 "(아파트를) 6억원대에 샀었는데 지금 올라서 거의 한 19~20억원 정도 한다"며 "생민이 형한테는 제가 진짜 잘하려고 한다. 차라도 한 대 뽑아줘야 하나 싶다"고 전했다. 김영철이 김생민을 소환한 것은 이번이 처음이 아니다. 김영철은 지난 2월에도 자신의 인스타그램을 통해 김생민과 만났음을 알리기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 이진과 우정 과시...임지연→강민경 댓글 반응이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254478"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.648Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 그룹 핑클 멤버 이진과 우정을 자랑했다. 송혜교는 3일 자신의 SNS에 "나의 이진"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 두 사람은 서로 얼굴을 맞대고 카메라를 쳐다보며 흐뭇한 미소를 지었다. 또 다른 사진에서는 어깨동무를 하고 거울 앞에서 포즈를 취하며 친밀함을 과시하기도 했다. 이진은 댓글에 하트 이모티콘을 달며 화답했다. 그 외 수많은 동료 연예인들이 관심을 보였다. 넷플릭스 시리즈 '더 글로리'로 호흡을 맞췄던 배우 임지연은 "보고파 언니"라며 그리움을 드러냈다. 또한 KBS2 드라마 '태양의 후예'에서 함께 출연했던 박환희는 "사랑스러움의 끝"이라며 애정을 드러냈고, 그룹 다비치의 강민경은 "심쿵"이라는 글을 남겼다. 한편 송혜교는 영화 '검은 수녀들' 개봉을 준비하고 있다. 사진=송혜교 인스타그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 완전체 모였다…생기발랄 힙한 포즈 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884156"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.650Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 완전체가 모였다. 태양은 지난 2일 자신의 인스타그램에 "뱅"이라는 글과 사진을 올렸다. 사진 속에는 지드래곤과 태양, 대성이 함께 모여 생기발랄한 힙한 포즈를 취하고 있는 모습이다. 세 사람은 지난 1일 공개된 대성의 유튜브 '집대성'에 출연한 바 있다. 세 사람은 최근 태양 솔로 콘서트에서 깜짝 완전체 무대를 선보인 것에 대해 소회를 밝히며 팬들의 관심을 끌었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오징어 게임2’ 이정재·황동혁 감독…유럽을 달궜다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669277</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669277"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 ‘오징어 게임 시즌2’ 주역들이 유럽을 달궜다. 황동혁 감독을 비롯해 배우 이정재, 위하준은 지난달 31일(현지시간) 이탈리아 루카에서 개최된 루카 코믹스 &amp; 게임 페스티벌에 참석하며 오는 12월 26일 공개를 앞두고 본격적인 홍보 활동을 시작했다. 산 미켈레 광장(Piazza San Michele)을 찾은 이들은 광장을 가득 채운 수천여 명의 팬들의 환호에 미소와 함께 사인을 건네며 화답했다. 이어, 모데르노 영화관(Cinema Moderno)을 방문한 세 사람은 현장에서 ‘오징어 게임’ 시리즈에 대한 궁금증을 해소할 수 있는 Q&amp;A를 진행했다. 황 감독은 "루카가 세계적인 작곡가 지아코모 푸치니의 고장이라고 들었다. 놀랍게도, ‘오징어 게임’ 새 시즌에 푸치니의 곡이 나온다. 오늘 이 자리에서 말씀드릴 수 있어 기쁘다"고 말했다. 이정재는 "이탈리아 루카에서 여러분을 만나니 매우 반갑다"며 기훈의 빨간색 머리칼에 대해 "끔찍한 상황을 겪은 후, ‘기훈’이 새로운 삶을 살]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘지옥판사’ 박신혜, “‘진짜 재판을 시작할게’, 기억에 남는 대사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002669276"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.654Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["‘지금부터 진짜 재판을 시작할게’, 이 대사가 기억에 남아요." ‘지옥에서 온 판사’를 성공적으로 마친 배우 박신혜가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 박신혜가 주연을 맡은 SBS 금토드라마 ’지옥에서 온 판사‘(극본 조이수)는 2일 전국 시청률 11.9%로 마침표를 찍었다. 극 중 판사의 몸에 들어간 악마 ‘강빛나’ 역을 맡은 박신혜는 소속사 솔트엔터테인먼트를 통해 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했다"면서 "저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"라고 감사 인사를 전했다. 박신혜가 연기한 강빛나는사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 ’눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인물이다. 변신 에 성공했다. 박신혜는 인간과 악마를 넘나들며, 강약조절 된 연기로 ‘판타지’라는 장르적 특성을 탁월하게 살렸다는 평가를 받았다. 아울러 죄인을 처단하는 장면에서는 맨몸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임팩트 출신' 박제업, 제국의아이들 '후유증' 발라드 버전 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416821"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박제업이 제국의아이들 '후유증'을 발라드 버전으로 선보인다. 박제업이 가창한 리메이크 프로젝트 '다시, 별'의 세 번째 음원 '후유증'은 오늘(3일) 오후 6시 각종 음원사이트를 통해 발매된다. 박제업은 이번 프로젝트의 세 번째 가창자로 참여, '후유증'을 애절한 팝발라드로 재해석 한다. 박제업은 지난 2016년 스타제국에서 론칭한 그룹 임팩트 출신으로, 흔쾌히 이번 리메이크 프로젝트에 참여했다. '후유증'은 지난 2012년 7월 발매한 제국의아이들의 정규 2집 'SPECTACULAR(스펙타큘라)'의 타이틀곡이다. 이별 후 가슴에 깊이 남은 후유증을 남자의 시선으로 담아낸 곡이다. 앞서 Mnet '빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이벌'에서 준우승을 차지하며 실력을 인정받은 박제업은 원곡과 달리 쓸쓸하면서도 가슴 아픈 분위기로 '후유증'을 재해석해 한층 묵직하고 색다른 버전으로 리스너를 찾는다. 리메이크 프로젝트 '다시, 별'은 쥬얼리, V.O.S, 제국의 아이들, 나인뮤지스 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 헬스장 거울 셀카…자기관리 완벽한 탄탄 몸매 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884112"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임지연이 운동을 열심히 하는 일상을 공개했다. 임지연은 3일 자신의 인스타그램 스토리에 "굿모닝"이라는 짧은 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 오전부터 헬스장에서 거울 셀카를 찍고 있는 임지연의 모습이 담겼다. 그는 크롭톱에 레깅스를 입고 탄력 있는 몸매를 드러내 시선을 사로잡았다. 한편 임지연은 오는 30일 처음 방송하는 JTBC 새 토일드라마 '옥씨부인전'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[논란의 트리플스타, 침묵 유지 중..오늘(3일) 서울시 행사 참여하나 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279192"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.660Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 요리 경연 프로그램 '흑백요리사:요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에 출연한 셰프 트리플스타(강승원)가 여러 논란에 휘말린 가운데 그가 예정돼 있던 서울시 행사에 참석할지 관심이 쏠리고 있다. 트리플스타는 3일 서울 반포 세빛섬에서 진행되는 '2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR)' 개최 기념 행사에 참석 예정이었다. 이날 행사에는 '흑백요리사' 심사위원 안성재를 비롯해 그가 운영한 미쉐린 가이드 3스타 파인다이닝 모수 출신 셰프들이 참여한다. 그러나 트리플스타는 최근 사생활 논란, 취업 로비, 횡령 의혹 등 논란에 휘말려 있는 상태다. 지난달 말 디스패치는 디스패치는 트리플스타의 전처인 A씨와 전 여자친구인 B씨로부터 제보받은 그의 사생활 및 취업 로비 등에 대해 보도했다. 보도에 따르면 A씨는 트리플스타와 2014년 미국에서 만나 2022년 5월 부부의 연을 맺었으나 3개월 만에 이혼했다. 두 사람은 혼인 신고하지 않은 상태로, 법적 부부가 아닌 사실혼 관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진, ♥홍지윤과 결혼 생각 접었다…요리 실력에 분노 ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687427</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687427"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['살림남'이 박서진, 추신수의 일상을 전했다. 지난 2일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진, 추신수의 일상 에피소드가 공개됐다. 시청률은 닐슨코리아 전국 기준 4.5%를 기록했고, 친해진 홍지윤과 영어 과외 선생님을 질투하다 혼자 갯벌에 발이 빠진 효정의 모습이 6.1%의 최고 시청률을 나타냈다. 이날 박서진, 효정 남매는 열애설의 주인공인 홍지윤, 영어 과외 선생님과 가을맞이 캠핑 여행을 떠났다. 네 사람은 미묘한 분위기 속에 캠핑장으로 향했고, 홍지윤과 선생님은 각각 박서진과 효정에게 간식을 먹여주는 등 핑크빛 기류를 형성했다. 캠핑장에 도착한 네 사람은 갯벌 체험에 나섰다. 이들은 옷을 맞춰 입고 갯벌로 향했고, 진흙탕에서도 남다른 분위기를 만들었다. 특히 선생님은 넘어진 효정의 손을 잡아주며 스윗한 모습을 보였다. 그러나 이도 잠시, 선생님은 홍지윤의 손까지 잡아줘 박서진과 효정의 질투심을 자극했다. 박서진은 차가운 눈빛을 보낸 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄태구, ‘2024 아시아모델어워즈’서 아시아스타상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001851117"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.663Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄태구가 ‘아시아스타상’을 수상하며 대세 행보를 이어가고 있다. 엄태구는 지난 2일 강원도 정선군 소재 하이원리조트 컨벤션센터에서 개최된 ‘2024 아시아모델어워즈’에서 아시아스타상-연기자 부문을 수상했다. 아시아모델어워즈는 아시아에서 최고의 활약을 펼친 아티스트들을 선정하는 아시아 유일 최대 규모의 엔터테인먼트 축제로, 올해 19회를 맞았다. 엄태구는 “이렇게 과분한 상을 주셔서 감사하다. ‘놀아주는 여자’와 함께 한 모든 분들께 진심으로 감사드린다. 매일 현장에 출근하셨던 많은 스태프 한 분 한 분께 진심으로 감사하다는 인사를 전하고 싶고, ‘놀아주는 여자’를 시청해 주시고 응원해 주시고 사랑해 주셨던 모든 시청자분들께도 진심으로 감사드린다. 더 좋은 모습으로 보답하는 사람이 되도록 노력하겠다”라는 소감을 밝혔다. 한편, 엄태구는 인기리에 종영한 JTBC 수목드라마 ‘놀아주는 여자’를 통해 그동안 다수의 작품을 통해서 보여줬던 거친 모습과는 전혀 다른 사랑스러운 캐릭터로 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사생활 논란’ 트리플스타, 오늘(3일) 서울시 행사 참석할까 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034074"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사생활 논란’에 휘말린 셰프 트리플스타(강승원)는 새빛섬에 모습을 드러낼까. 트리플스타는 오늘(3일) 서울 반포 세빛섬에서 서울시가 주관하는 ‘2024 아시아 50 베스트 레스토랑(A50BR)’ 개최 기념 행사에 ‘흑백요리사’ 심사위원 안성재를 비롯해 그가 운영한 미쉐린 가이드 3스타 파인다이닝 모수 출신 셰프들과 함께 참석할 예정이다. 트리플스타는 최근 전처의 사생활 폭로로 인해 논란의 중심에 올랐다. 지난달 30일 디스패치는 트리플스타의 전처 A씨, 전여자친구 B씨의 주장을 바탕으로 트리플스타의 사생활 논란, 미슐랭 취업 로비, 폭언 및 협박 의혹 등을 보도했다. 여기에 트리플스타는 전 여자친구 B씨와의 양다리 의혹도 불거졌다. 트리플스타와 B씨의 교제 기간은 4개월이다. 더불어 트리플스타가 A씨에게 보낸 반성문 일부 내용이 공개돼 눈길을 끌었다. 공개된 반성문에 따르면 ‘옷 야하게 입은 여자 손님이 혼자 앉아 있는데 창고에서 CCTV 영상으로 몰래 들여다본 것’ ‘내 욕망 때]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영·임영웅 '어떤 진상 고객도 잘 처리했을 것' 1·2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884047</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007884047"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.672Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서비스업에 종사했다면 어떤 진상 고객이라도 잘 처리했을 것 같은 스타로 장원영, 임영웅, 존박, 백종원 등이 뽑혔다. 최근 커뮤니티 포털사이트 디시인사이드가 '서비스업에 종사했다면 어떤 진상 고객이라도 잘 처리했을 것 같은 스타는?'이라는 주제를 놓고 투표 한 결과 장원영이 1위에 올랐다. 총투표수 2만 8219표 중 8057(29%)표로 1위에 오른 장원영은 그룹 아이브의 멤버이자 글로벌 앰배서더로 활동하며 전 세계적인 인기를 얻고 있다. 특유의 긍정적인 사고방식이 알려지며 '럭키비키'라는 밈을 유행시킨 장원영은 노래, 춤 등 넘치는 끼와 자신감 넘치는 태도로 팬들의 사랑을 받고 있다. 2위는 7165(26%)표로 임영웅이 차지했다. '미스터트롯'에서 우승한 이후 최고의 전성기를 누리고 있는 임영웅은 무명 시절 편의점부터 음식점, 공장 등 다양한 장소에서 아르바이트한 것으로 유명하다. 방송을 통해 아르바이트하며 겪은 일화를 풀어놓기도 했던 임영웅은 배려 깊은 태도와 흠잡을 곳 없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["축하해요♥" 박보영, T1 페이커 옷 입고 '사심 응원'..빅뱅 대성 눈 감아[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279187"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 프로게이머 페이커와 그의 팀 T1의 '리그 오브 레전드(LoL)' 다섯 번째 우승에 쾌재를 질렀다. 박보영은 2일 자신의 계정에 "제발, 파이팅♥"이란 글자와 함께 페이커와 T1이 이날 영국 런던 O2 아레나에서 열린 '2024 LoL 월드 챔피언십' 결승전에 참전한 모습을 응원하는 사진을 올렸다. 사진 속엔 박보영이 SK텔레콤 '페이커' 선수의 이름이 적힌 응원복을 입고 T1 멤버들의 사진을 든 채 중계화면을 보며 응원하고 있었다. 이날 T1이 빌리빌리 게이밍 드림캐스트(BLG)을 3대 2로 꺾고 최종 우승하자 박보영은 "난 믿고 있었다고", "축하해요!!!!!♥"란 글과 함께 T1이 우승컵을 든 장면을 캡처해 게재했다. T1은 2013년, 2015년, 2016년, 2023년에 이어 올해까지 5번째 월드 챔피언십 우승을 거머쥐었다. 박보영은 과거부터 자신이 '롤 덕후'임을 수차례 공개적으로 밝힌 바 있다. 그는 공백기에 롤을 자주 한다며 자신은 원딜 포지션이라고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“장윤정의 플렉스”…120억원 펜트하우스 산 지 두 달만에, 또 이 빌딩을]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389853</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389853"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 올해 6월 서울 용산구 이태원동에 위치한 꼬마빌딩을 41억5000만원에 사들였다는 소식이 뒤늦게 전해졌다. 지난 4월 서빙고동에 있는 ‘아페르한강’ 펜트하우스를 전액 현금으로 매수한 지 두 달 만이다. 3일 헤럴드경제에 따르면 장윤정은 올해 6월 이태원 녹사평대로 일대에 있는 지하1층~지상2층 규모 건물을 개인 명의로 41억5000만원에 매수했다. 부동산 업계에서는 이 건물의 현재 호가가 3.3㎡당 1억2000만원~1억3000만원 수준으로 분석했다. 채권최고액 30억원의 근저당권이 잡혀있는데, 채권최고액이 대출금의 120% 수준으로 설정된다는 점을 감안하면 25억원을 빌려 건물을 매입한 것으로 보인다. 서울지하철 6호선 녹사평역과 이태원역 사이에 있는 이 건물은 지난 1975년 준공됐고, 대지면적 152㎡(약 46평), 연면적 152.34㎡(약 46평) 규모다. 토지 3.3㎡당 약 9026만원 수준이다. 2종 일반주거지역에 지어진 제1종 근린생활시설로 세 개 층 모두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 민호, 신곡 '콜 백' 뮤직비디오 티저 공개…강렬한 에너지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416819</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416819"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.678Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 하루 앞둔 샤이니 민호의 신곡 'CALL BACK'(콜 백) 뮤직비디오 티저가 3일 공개됐다. 유튜브 SMTOWN 채널 등을 통해 오픈된 민호 첫 정규 앨범의 타이틀 곡 'CALL BACK' 뮤직비디오 티저는 신곡 분위기와 민호의 독보적인 비주얼을 미리 만날 수 있어 컴백 기대감을 증폭시켰다. 'CALL BACK'은 망설임 없이 상대방에게 직진해 마음을 전하겠다는 내용의 가사와 진심이 담긴 민호의 보컬이 설렘을 자아내는 팝 장르의 곡으로, 무게감 있는 베이스 사운드와 서정적이면서도 강렬한 피아노 라인이 어우러졌으며, 경쾌한 리듬의 기타 리프가 곡의 분위기를 극대화한다. 더불어 이번 뮤직비디오는 상대를 향한 '콜 백'을 망설이는 민호와 '콜 백'을 하라며 적극적으로 나서는 민호가 등장, 두 인물의 대조적인 이미지와 민호의 시원시원한 에너지를 느낄 수 있는 퍼포먼스 신을 선보여 시선을 사로잡을 전망이다. 또한 민호는 오늘 오후 5시부터 유튜브·틱톡·위버스 샤이니 채널 등 온라인과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개그맨도 잘 번다..오정태→김경진, APT 매입한 자산가 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279185"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴스를 훑다 보면 일부 유명 배우들이 한 작품 출연시 수십억 원의 출연료를 받아 펜트하우스, 아파트, 건물 등을 매입했다는 소식을 심심찮게 들을 수 있다. '가장 쓸데없는 게 연예인 걱정'이라는 우스갯소리가 나올 정도다. 개그맨들도 빼놓을 수 없다. 자신만의 재테크 방법은 물론, 밤낮없이 온갖 행사들을 소화하며 자가 마련에 나선 개그맨들도 고액 자산가 명단에 이름을 올리며 대중의 부러움을 사고 있다. 개그맨 오정태는 지난달 1일 방송된 SBS 예능 '신발 벗고 돌싱포맨'에 출연해 서울 목동에 위치한 43평 아파트가 자가라고 밝혀 화제를 모았다. 당시 그는 "반지하에 살다가 목동 집을 샀다"면서 "아내와 공동 명의다. 지분은 5:5다. 집 산 후 집값이 많이 올랐다"고 말했다. 오정태의 목동 아파트 입성 비결은 '행사 페이'였다. 그는 반지하에 살던 신인 시절 선배 개그맨으로부터 냄새가 난다는 이유로 혼난 이후 '집은 무조건 높은 곳에서 살겠다'고 결심, 한 달에 60개가 넘는 행사에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥박수홍' 김다예, 전복이 백일해 논란에 사과 "오해의 소지...조심하겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000254473"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍의 아내 김다예가 딸 전복이(태명) 사진사의 백일해 미접종에 대한 글로 비판받자 결국 사과했다. 김다예는 지난 2일 전복이 SNS에 최근 불거진 논란에 해명과 더불어 사과의 글을 남겼다. 그는 "조리원 자체가 방역에 매우 엄격하니 매주 한번 출입하는 밀접 접촉자 분들은 당연히 신생아들에게 치명적인 감염병 관련된 예방접종은 당연 되어 있으리라 생각했다"라며 "(조리원은) 예방접종이 된 가족들도 면회가 안되는 곳인데 촬영 중간에 알게 되어 중단 요구하기가 난처했다. 오늘 백일해가 183배 급증하며 유행하고 있다는 뉴스 기사들을 보고 제가 더 민감하게 받아들였나 보다"라고 말했다. 이어 "사진사님의 뒷모습을 노출시킨 것에 대한 오해의 소지가 있겠다. 저격할 목적이 있었다면 적어도 스튜디오 업체명을 이니셜이라도 밝히고 특정했을텐데 전혀 그럴 목적이 없었다는 걸 알아주셨으면 좋겠다. 개인적으로 해결하면 되는 일을 전시해 갑론을박만 일으키고 문제였다. 앞으로 조심하겠다"고 사과했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 41억 꼬마빌딩 구입…120억 펜트하우스 산지 2달만]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005389849"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 서울 용산구 이태원동의 한 꼬마빌딩을 41억 5000만원에 매수했다. 3일 헤럴드경제에 따르면 장윤정은 지난 6월 서울 용산구 이태원동의 한 꼬마빌딩을 41억 5000만원에 매수했다. 1975년 준공된 이 건물은 대지면적 152㎡(약 46평), 연면적 152.34㎡(약 46평) 규모로 지하 1층, 지상 2층 규모 건물이다. 지하철 6호선 녹사평역과 이태원역 사이에 위치하며 용산구청과 용산 공원도 인근에 위치한다. 장윤정은 지난 4월 한남동 ‘나인원한남’을 120억원에 매도하면서 70억원의 시세 차익을 남겼다. 올 6월에는 서빙고동 ‘아르페한강’ 펜트하우스를 120억원 전액 현금에 매입했다. 이 세대는 복층구조로 전용면적 273.98㎡에 분양가는 약 120억원이다. [김소연 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지옥 견딘 쯔양, 전 남친 폭행 폭로 후 다이아버튼 획득 "실감 안 나" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279184"/>
        <updated>2024-11-03T02:57:57.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양이 힘든 시간을 이겨내고 밝은 일상을 되찾았다. 지난 2일 유튜브 채널 '쯔양 브이로그'에는 '우당탕! 1000만 다이아버튼 개봉기(나야...다이아버튼) 다시 한번 감사드립니다!'라는 제목의 영상이 올라왔다. 영상 속 쯔양은 구독자 1000만명을 달성하는 유튜버에게주어지는 다이아버튼을 개봉하는 시간을 가졌다. 쯔양은 "내가 다이아버튼을 받을지 몰랐다"며 "700만까지는 아무 생각 없었고 800만 넘으니 갖고 싶다는 생각은 했다"고 말했다. 이어 "드디어 다이아버튼이 왔다"며 "이 택배를 받은지는 좀 됐는데 본 채널에서는 1000만 영상을 올렸지만, 오늘 이 택배를 언박싱하면서 브이로그 채널에서 축하하고 싶다"고 전했다. 또한 쯔양은 다이아버튼의 묵직한 무게에 놀라며 "정말 무겁다"고 말했다. 그러면서 "아직 실감은 안 난다"며 "앞으로 더 열심히 하도록 하겠다"고 했다. 한편 쯔양은 지난 7월 전 소속사 대표이자 전 남자친구였던 A씨로부터 4년간 협박, 폭행, 착취 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 양정원, '사기 피소' 정면 돌파…"단순 모델 계약, 사업 관여NO"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212207"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[필라테스 강사 겸 배우 양정원이 사기 혐의로 피소된 가운데 직접 해명에 나섰다. 양정원은 지난 2일 자신의 개인 계정에 "필라테스 학원 가맹점 관련 기사에 대해 사실을 바로잡고자 다음과 같이 입장을 밝힌다"며 "해당 필라테스 학원 가맹 사업에 사업 참여자가 아닌, 광고 모델로서 단순 초상권 사용계약 관계를 맺었다"고 밝혔다. 이어 "2021년 초상권 사용 계약 당시, 본사 측에 가맹점주들에게 '광고 모델'임을 명확히 고지해 줄 것을 요청한 이후 계약을 진행했다"며 "2년의 계약 기간 동안 박람회 참석, 필라테스 관련 활동 등 홍보 모델로서 성실히 활동했다. 기사에 언급된 '로열티 2%'는 사업 참여에 대한 수익 분배가 아닌, 초상권 사용에 대한 모델료"라고 덧붙여 설명했다. 양정원은 "광고가 나가고 사진에 표기된 '교육이사'라는 사실과 다른 기재를 발견한 후, 위 기재에 대하여 수차례 이의를 제기하고 수정을 요청했다"며 "가맹점주들의 오해를 방지하기 위해 '광고 모델'임을 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[규현, 오늘 '그랜드 민트 페스티벌' 무대 오른다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416818"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 규현이 '그랜드 민트 페스티벌'에 첫 출격한다. 규현은 오늘(3일) 서울 송파구 올림픽공원에서 개최되는 '그랜드 민트 페스티벌 2024(Grand Mint Festival 2024, GMF 2024)'에 참석한다. '그랜드 민트 페스티벌'은 가을을 대표하는 국내 주요 음악 페스티벌로, 규현의 출연은 데뷔 후 이번이 처음이다. 규현은 '감성 발라더' 수식어를 꿰차기까지 자신만의 따뜻하고 포근한 감성을 담은 솔로 대표곡들을 선곡, 가을밤을 촉촉이 적실 풍성한 세트리스트로 관객들과 밀접히 호흡하며 힐링을 선사할 예정이다. 한편, 규현은 오는 27일 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 정규 1집 'COLORS'를 발매한다. 규현이 솔로 아티스트로서 정규 앨범을 선보이는 건 지난 2014년 솔로 데뷔 이후 처음으로, 국내 대표 보컬리스트로서 한층 확장된 음악 세계를 전개한다. 정규 앨범 발매와 함께 규현은 솔로 데뷔 10주년 기념 아시아 투어 'KYUHYUN 10th Anniversar]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[일문일답] '지옥에서 온 판사' 박신혜 "악마 변신 위해 의상만 300벌"..새얼굴 칭찬 감사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212206"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.254Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['지옥에서 온 판사' 박신혜가 유종의 미를 거뒀다. 3일, 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'(조이수 극본, 박진표 조은지 연출)에서 판사의 몸에 들어간 악마 강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 공개했다. 박신혜는 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다"라며 '강빛나'로 연기했던 지난 시간들에 대한 소회를 밝혔다. 이어 그는 "스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다"라고 작품에 대한 애정 가득한 마음도 드러냈다. 이어 박신혜는 "저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"라고 시청자를 향해 감사한 마음을 전했다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사'에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 '눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인물 '강빛나'를 맡아 탁월한 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시즌2 나오나?…모든 지표 1위 ‘지옥에서 온 판사’ 짜릿·통쾌한 ‘유종의 미’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105500"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 스틸컷. 사진 | SBS SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 끝까지 짜릿하고 통쾌하게, 유종의 미를 거뒀다. 11월 3일 시청률 조사회사 닐슨코리아에 따르면 2일 방송된 SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’ 최종회는 전국 11.9%, 수도권 11.3%, 순간 최고 시청률 14.7%를 기록했다. 이는 동 시간대 전 채널 1위, 토요 미니시리즈 1위, 주간 미니시리즈 1위에 해당한다. 광고주들의 주요 지표로 활용되는 2049 시청률 역시 4.3%로 토요일 방송된 전 채널 모든 프로그램 중 1위에 올랐다. ‘지옥에서 온 판사’가 최종회까지 시청자들의 뜨거운 사랑 속에 각종 1위를 휩쓸며 유종의 미를 거뒀다. 뜨거운 관심 속에 공개된 ‘지옥에서 온 판사’ 최종회는 죽어 마땅한 인간쓰레기를 처단, 지옥으로 보내는 짜릿한 사이다와 함께 진정한 판사의 의미와 사랑까지 보여줬다. 무엇보다 의미심장한 열린 결말로 시청자들 마음에 깊은 여운과 특별한 기대감까지 남긴 80분이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조혜원♥’ 이장우 음이탈에 망신 “난 가수가 아냐, 결혼식에 오점 남기기 싫어” 축가 거절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885077"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 결혼식 축가 부탁을 거절했다. 그는 2일 개인 계정에 "어제 방송 이후로 저에게 축가를 부탁한다는 DM이 너무 많이 오고 있다"고 전했다. 이어 "여러분 저는 가수가 아니다. 물론 노래를 좋아하지만, 여러분의 결혼식에 오점을 남기기 싫다. 결혼식 축가는 존박처럼 전문가에게 문의하시길 바란다"며 "준홍아 미안하다"라고 했다. 앞서 이장우는 1일 방송된 MBC '나 혼자 산다'에서는 군대 후임의 결혼식에 ‘축가 프린스’로 출격했다. 그는 ‘오직 너만’을 부르다 고음 부분에서 음 이탈이 발생해 망신을 당했다. 이장우는 “긴장돼 상체가 굳기 시작했다. 큰일 났지만, 멈추거나 돌이킬 순 없었다”라며 당시 심정을 드러냈다. 그는 다행히 더 높은 음으로 실수를 만회했다. 축가를 마친 그는 결혼식장을 나와 털썩 주저앉으며 자책했다. 이장우는 "축가는 자주 하면 안 될 것 같다. 근데 들어오면 또 한다"라며 "김범수님 노래는 건드리면 안 되겠다"라고 뼈 아픈 깨달음을 얻은 모습으로 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인생캐 갱신’ 김재영, ‘지옥에서 온 판사’ 행복한 마침표 “저에게 행운 같은 작품”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105497"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재영. 사진 | SBS 배우 김재영이 SBS ‘지옥에서 온 판사’의 행복한 마침표를 찍었다. 김재영은 3일 “‘지옥에서 온 판사’는 처음 시나리오를 봤을 때부터 너무 기대가 되는 작품이었다. 꼭 참여하고 싶었다”며 소감의 운을 뗐다. 이어 그는 “한다온이라는 인물을 연기하면서 처음에는 힘든 부분들도 많았다. 하지만 감독님의 디렉팅과 박신혜 그리고 많은 스태프분들, 함께한 배우들의 도움이 있었기에 한다온이라는 인물이 생생하게 살아난 것 같다. ‘지옥에서 온 판사’에 함께할 수 있어 너무 행복했고, 너무 귀한 시간들이었다”라며 애정을 드러냈다. 마지막으로 그는 “‘지옥에서 온 판사’는 저에게 행운 같은 작품이다. 시청자분들께서도 너무 많이 사랑해 주셔서 한다온으로서 받은 사랑을 잊지 못할 것 같다. 작품을 위해 애써주신 배우님들, 그리고 감독님들, 스태프분들께 너무 감사하다고 전하고 싶고, ‘지옥에서 온 판사’를 많이 사랑해 주신 시청자분들께도 너무 감사하다고 전하고 싶다”며 마무리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 이진과 볼 맞대고 다정 셀카…"나의 이진" 친분 과시 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007883969</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007883969"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교와 그룹 핑클 멤버 이진이 우정을 자랑했다. 송혜교는 3일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "나의 이진"이라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 서로 볼을 맞댄 채 다정한 포즈를 취하고 있는 송혜교와 이진의 모습이 담겼다. 두 사람은 밀착한 포즈로 셀카를 찍으며 우정을 드러냈다. 이를 본 배우 임지연은 "보고파 언니"라고 댓글을 달았으며 박환희도 "사랑스러움의 끝"이라고 반응했다. 또한 이진도 하트 이모티콘을 덧붙였고 다비치 강민경은 "심쿵"이라고 반응해 이목을 집중시켰다. 한편 송혜교는 영화 '검은 수녀들' 촬영을 마치고 개봉을 기다리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[국극 하는 김태리, 청춘을 울렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416815"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정년이' 속 김태리의 꿈을 향한 열정이 응원을 자아낸다. 배우들의 호연과 함께 연일 뜨거운 화제를 모으며 안방극장을 사로잡은 tvN 토일극 '정년이'는 1950년대 한국전쟁 후를 배경으로, 최고의 국극 배우에 도전하는 '타고난 소리 천재' 김태리(정년이)를 둘러싼 경쟁과 연대, 그리고 찬란한 성장기를 그린 작품이다. 극 중 김태리는 윤정년 역을 맡아 꿈을 향한 여정을 흥미롭게 그려내고 있다. 국극 스타라는 꿈 하나만을 가지고 목포에서 상경한 김태리는 보결 연구생 자격으로 매란국극단에 합격하지만, 그녀를 시기하는 시선과 경쟁 속에서 자신을 끊임없이 증명해 내야 하는 상황에 마주하게 된다. 꿈을 향한 열정이 가득 차다 못해 넘쳐흘러 가끔은 예상과는 다른 결과를 초래하지만, 그녀는 그 자리에서 주저앉지 않고 다음을 위해 새로운 준비를 하는 모습을 보이며 정년이의 도전을 응원하게끔 만든다. 연이은 좌절 속에도 특유의 당찬 매력으로 위기를 극복해 나가는 그녀. 자신을 언제든 준비된 사람으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, ‘2024 아시아 모델 어워즈’ 인기상 주인공⋯적수 없는 인기 질주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034061"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스(UNIS)가 또 하나의 트로피를 거머쥐었다. 유니스(진현주, 나나, 젤리당카, 코토코, 방윤하, 엘리시아, 오윤아, 임서원)는 지난 2일 강원도 정선군 하이원리조트 컨벤션센터 컨벤션홀에서 개최된 ‘2024 아시아 모델 어워즈’에서 인기상 가수 부문을 수상하는 기쁨을 누렸다. 유니스는 소속사 F&amp;F엔터테인먼트를 통해 “참석한 것만으로도 의미가 있는데, 이렇게 값진 상까지 주셔서 감사드린다. 저희에게 많은 관심과 사랑을 주는 에버애프터(EverAfter, 공식 팬클럽명) 덕분”이라며 “많은 분이 자부심을 가지고 좋아하는 아티스트가 될 수 있도록 노력하겠다”고 다부진 소감을 전했다. 수상에 앞서 유니스는 축하 공연으로 현장 분위기를 한껏 높이기도 했다. 지난 8월 발매한 싱글 1집 ‘CURIOUS(큐리어스)’의 타이틀곡 ‘너만 몰라’로 풍성한 볼거리를 안긴 유니스. 이들은 역동적인 퍼포먼스와 에너지를 발산하며 관객들에게 깊은 인상을 남겼다. 이로써 유니스는 데뷔 8개월 차에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박신혜 “빛나에게 응징당한 모든 배우들에게 감사하며” 종영소감 (지옥에서 온 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001105495"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.259Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜. 사진 | SBS 반성하지 않는 악인은 모두 처단, 지옥으로 보냈다. 사람을 죽이는 중에 웃고 있었다. 유스티티아가 스며든 강빛나의 얼굴엔 소름끼치는 공포가 있었다. 늘 청량하고 보편적인 인물을 맡아온 배우 박신혜의 변신은 더할 나위없는 성공이다. 박신혜는 ’지옥에서 온 판사‘를 통해 탁월한 캐릭터 소화력을 보여줬다. 인간과 악마를 넘나들며, 강약조절 된 연기로 ’판타지‘라는 장르적 특성을 탁월하게 살리는가 하면 주변 인물들과의 티키타카로 안방극장에 웃음을 선사했다. 클리셰를 벗어나는 대사와 행동으로 캐릭터가 가진 다채로운 매력을 극대화해 시정자들에게 호평을 받았다. 특히 죄인을 처단하는 장면에서는 맨몸, 칼, 석궁 등 다양한 액션이 가미된 연기로 하드캐리하며 시청자들의 몰입도를 끌어올렸다. 뿐만 아니라 박신혜는 한다온(김재영 분)을 만나 인간의 감정을 느끼며 변화하는 지점도 안정적으로 그려냈다. 트위트 셋업부터 한복까지 박신혜의 꾸미고 꾸민 ‘꾸꾸’ 패션과 화려한 비주얼 은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 1차전 홈런의 주인공 이택근, 또 한 번의 홈런쇼 오나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416814</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416814"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이택근이 홈런 쇼를 예고한다. 4일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 105회에서는 최강 몬스터즈와 안산공고의 자존심을 건 맞대결이 펼쳐진다. 이날 안상공고는 최강 몬스터즈의 강력한 타선과 철벽 마운드에 스피드 야구로 맞선다. 끈질긴 스윙과 전력 질주로 만들어낸 출루뿐만 아니라 틈만 나면 홈을 노리는 과감한 도루 등 자신들만의 야구를 선보이며 포기하지 않는다. 안산공고의 스피드 야구로 인해 몬스터즈의 더그아웃은 긴장감이 감돌기 시작하는데. 과연 이들이 안산공고의 질주를 막아낼 묘수를 찾아낼 수 있을지 귀추가 주목된다. 반면 최강 몬스터즈는 절정에 달한 타격감과 날카로운 선구안을 앞세워 안산공고를 압박한다. 특히 1차전에서 홈런을 기록하며 코치에서 선수로 화려하게 복귀한 이택근의 활약에 몬스터즈의 기대감은 최고조에 달한다. 이택근이 팀 동료들의 기대에 부응하며 또 한 번 홈런 쇼를 펼칠 수 있을지, 본 방송에 대한 궁금증이 커진다. 한편, 이날 경기에는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]김태리, 민폐 논란 딛고 일어섰다…대사 잊은 신예은 실수까지 수습 ('정년이')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687424"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.262Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘정년이’ 김태리가 스스로의 한계를 뛰어넘고 진짜배기 국극 배우로 도약했다. 지난 2일(토)에 방송된 tvN 토일드라마 '정년이' 7화에서는 윤정년(김태리 분)이 불의의 사고를 당한 홍주란(우다비 분)을 대신해 '구슬아기' 역으로 '자명고' 무대에 올라, 지난 날 자신의 실수를 만회하고 비로소 정식 연구생으로 인정받는 모습이 그려졌다. 이와 함께 ‘정년이’ 7화는 수도권 가구 평균 10.3%, 최고 11.8%, 전국 가구 평균 10.1%, 최고 11.9%로 지상파를 포함한 전 채널 동 시간대 1위를 수성하며 인기를 이어갔다. tvN 타깃인 2049 시청률 역시 수도권 최고 3.6%, 전국 최고 4.1%를 기록하며 지상파를 포함한 전 채널 동시간대 1위를 굳건히 지켰다. (닐슨코리아 유료플랫폼 기준) 앞서 '자명고'에서 단역인 군졸1 역을 맡아, 주인공보다 더 눈에 띄는 연기와 소리로 공연을 망칠 뻔했던 정년이는 단장인 소복(라미란 분)으로부터 앞으로는 무대에 설 수 없다는 통보를 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '불법도박' 이진호, '돈 떼인' 이수근 뒤에서 폭소…환장의 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212200</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212200"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[불법 도박 논란으로 방송 활동을 중단한 이진호가 JTBC '아는 형님'에 등장했다. 2일 방송된 '아는 형님'은 브라이언 샘해밍턴 키스오브라이프 쥴리와 나띠가 출연한 '물 건너온 유학생' 특집으로 꾸며졌다. 이날 방송에는 불법 도박 혐의로 '아는 형님'에서 하차한 이진호의 모습이 포착돼 눈길을 끌었다. 멤버들은 각자 소방관 경찰 군복 등을 입고 녹화에 임했는데, 이수근이 "대한민국 소방관이 얼마나 웃긴지 보여주겠다"고 말하던 순간 뒷자리에 있던 이진호가 함께 화면에 잡혔다. 또 이수근이 콩트를 할 때는 뒤에서 폭소하는 모습이 담기기도 했다. 이진호는 10월 14일 개인 계정을 통해 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법 도박 사이트에서 게임을 시작하게 됐고 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다"고 밝혔다. 그는 "매월 꾸준히 돈을 갚아 나가고 있고 앞으로도 죽을 때까지 이 빚은 꼭 제 힘으로 다 변제할 생각이다. 경찰 조사 역시 성실히 받고 제가 한 잘못의 대가를 치르겠다"고 말했다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['정숙한 세일즈' 김소연의 2차 각성…연우진 포옹 엔딩까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416813</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416813"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 토일극 '정숙한 세일즈' 김소연이 지구방위대 '후레쉬맨'의 짜릿한 꿀밤 정의구현을 실현했다. 또한, 그녀에게 시나브로 스며든 연우진이 포옹 엔딩으로 심박수를 상승시켰다. 시청률은 수도권 5.1%, 전국 4.8%(닐슨코리아 제공, 유료가구 기준)를 기록했다. 지난 2일 방송된 '정숙한 세일즈' 7회에서 동창생 심우성(경식)이 체포된 후, 김소연(한정숙)은 평소와 다름없이 지내기 위해 노력했다. 동네 사람들 입에 이혼 소식이 오르내렸고, 가뜩이나 조용한 마을에 분란 일으킨 사업이라는 말도 많았기에 신경이 쓰였기 때문이다. 그럼에도 김소연은 “남자 혼자 사는 집에 왜 찾아갔냐”, “처신을 잘했어야지”라며 동네 사람들에게 시달리는 악몽을 꿨다. 작은 소리에도, 남자만 봐도 소스라치게 놀라는 트라우마도 생겼다. 결국 방문 판매도 펑크를 내는 지경에 이르렀다. 설상가상, 형사 정순원(나성재)의 입방정으로 심우성 사건은 동네에 퍼졌고, 이는 '방판 씨스터즈'의 귀에도 들어갔다. 김성령(]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“찢었다. 시선강탈’ 블랙핑크 리사, 역대급 란제리 오프닝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005262117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/014/0005262117"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 멤버 리사를 앞세워 미국 란제리 브랜드 ‘빅토리아 시크릿’의 패션쇼가 6년 만에 부활했다. 리사는 지난 15일(현지시간) 미국 뉴욕에서 열린 빅토리아 시크릿 패션쇼에 팝 가수 셰어, 타일라와 함께 스페셜 게스트로 나서 ‘역대급 오프닝’을 장식하며 무대를 찢었다. 리사는 이틀 뒤 자신의 인스타그램에 “강력한 시작”이라며 빅토리아 시크릿 패션쇼 참석 인증샷을 게재했다. 리사의 말처럼 오프닝은 너무 강력했고 너무 강렬했다. 리사는 오토바이를 탄 채 무대에 등장한 리사는 히트곡 ‘록스타’(ROCKSTAR)를 부르며 화려한 공연을 열었다. 빅토리아 시크릿 패션쇼의 상징인 ‘천사 날개’를 달고 런웨이에 등장한 리사는 최근 발매한 신곡 ‘문릿 플로어’(Moonlit Floor)를 부르며 분위기를 한층 더 끌어올렸다 리사는 지난 2월 개인 레이블인 라우드 컴퍼니(LLOUD Co.) 설립 이후 활발한 음악 활동으로 전 세계 리스너를 만나고 있다. 그는 본격적인 홀로서기의 시작을 알린 ‘락스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민환 두둔한 이홍기 "세상이 억까하는 기분"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416812"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 FT아일랜드 최민환의 유흥 업소 출입 논란 및 성매매 의혹 후 두둔에 나섰던 이홍기가 다시 한번 심경을 드러내 이목을 집중시키고 있다. 이홍기는 지난 2일 서울 송파구 올림픽공원에서 열린 '그랜드 민트 페스티벌 2024' 무대에 올랐다. 무대 말미 관객들의 앙코르 요청을 받은 후 이홍기는 "사실 너무 우울했다. 세상이 억까(억지로 비난, 비판하다)하는 기분이었는데, 감사하다"고 말했다. 공연 후에는 SNS를 통해 최민환 없이 찍은 공연 후기 사진과 함께 '너무 즐거웠고 행복했다. 덕분에 많은 힘이 됐고, 뭔지 모를 위로가 됐다. 죽을 때까지 노래하겠다'고 적었다. 이홍기는 앞서 최민환이 업소 출입 논란과 성매매 의혹에 휩싸이자 멤버 감싸기에 나선 바 있다. 비판하는 팬에게 '성매매가 아니면 책임질 거냐'는 댓글을 남기는 등의 행보를 보여줬다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "유재석만 맨앞" 조세호, 결혼식 하객 재산 순으로 차별했나…결국 청문회行]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212196</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212196"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.265Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호가 하객 차별 논란으로 청문회(?)에 간다. 2일 방송된 MBC '놀면 뭐하니?'에서는 '한식대가' 김미라 박경례, '급식대가' 이미영과 함께 김치를 담그는 멤버들의 모습이 그려졌다. 멤버들은 본격적인 김장에 앞서 지난달 20일 열렸던 조세호의 결혼식을 언급했다. 주우재는 "'1박2일' 팀은 자리가 괜찮았다. 버진 로드 쪽에 있었다. 나는 김숙 누나랑 같이 앉게 해줬는데 결혼식 밖인 수준이었다. 문에서 들어오는 자리에 있어서 거의 200번 일어섰다 앉았다"라고 폭로했고, 딘딘은 "거의 문지기였다. (양)세형, 세찬이 형은 거의 창고 앞이었다"라고 거들었다. 그러나 유재석은 "저는 좀 편안하게 앉고 싶었는데 너무 앞쪽에 자리를 배치해줬다"고 말했다. 이에 하하는 "너네가 잘 몰라서 그런데 이게 친한 순이 아니다. 재산순"이라고 눙쳤다. 유재석은 "제가 여러분 가운데 가장 먼저 조세호를 만날 것 같다. 주변에 참석하신 분들 중 서운함이 있으신 것 같으니 그걸 모아서 전달하겠다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘극한투어’ 조세호X우영, 호불호 원탑 튀르키예 양 부속물 먹방 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416811</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416811"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.266Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조세호와 우영이 극락의 맛에 도전한다. 3일(일) 밤 9시에 방송되는 JTBC '극한투어'(기획 손창우, 연출 유수연) 7회에서는 튀르키예로 여행을 떠난 조세호와 우영이 양 부속물 먹방에 나선다. 조세호와 우영은 독특한 퍼포먼스와 서비스로 '튀르키예 백종원'이라는 별명을 연상시키는 셰프의 식당을 찾는다. 그곳은 바로 튀르키예 국민들 사이에서도 호불호가 갈린다는 양의 위, 창자 등의 '부속물'을 이용한 양 요리 전문점. 조세호는 "이 곳은 용기가 필요한 식당"이라는 설명을 덧붙이며 극악이 예상되는 식당에 대한 궁금증을 키운다. 양 위의 모양이 고스란히 드러나는 첫 음식에 충격을 받은 두 사람은 '튀르키예 백종원' 사장의 직접 등판에 한번 더 혼란에 빠진다. 그는 거대한 불을 피워내는 등 화려한 쇼를 선보이며 두 사람의 시선을 현혹한 후 양 부속물을 조세호와 우영의 입에 직접 넣어주려 한다. 하지만 부속물의 정체가 양의 혀, 눈, 뇌 등이란 사실을 알게 된 두 사람은 그와 유쾌한 신경전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뭉찬3' 안정환X김남일 아이돌 됐다? 첫 직관 기념 '릴레이 하이파이브' 화제!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000416810"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴벤져스'가 역대급 팬 서비스를 펼친다. 오늘(3일) 저녁 7시 10분에 방송되는 JTBC '뭉쳐야 찬다3'에서는 '어쩌다뉴벤져스' 최초의 직관 경기가 펼쳐진다. '어쩌다뉴벤져스'는 3천 명의 관중과 함께하는 직관 경기를 앞두고 특별한 팬 이벤트인 '릴레이 하이파이브'를 준비해 기대를 모은다. 이날 안정환 감독과 김남일 코치는 아이돌 못지않은 여전한 인기를 입증한다. 직관 경기를 찾아온 팬들은 한국 축구 레전드인 '반지의 제왕' 안정환 감독, '진공청소기' 김남일 코치와 더불어 '어쩌다뉴벤져스'를 눈앞에서 만날 수 있는 기회에 환호와 감격을 감추지 못한다. 이에 두 명의 레전드들도 팬들에게 따스한 미소를 보내고, 어린 팬을 위해 무릎을 꿇는 등 다정한 모습의 팬 사랑꾼으로 변신해 감동을 자아낸다. 한편, 지난 2주간 선수 보강 테스트를 진행한 '어쩌다뉴벤져스'가 드디어 합격자를 공개해 눈길을 끈다. 최종 합격자 선수들은 떨리는 마음으로 3천 명의 관중 앞에서 입단 첫 데뷔전을 치르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'사기 피소' 양정원 누명 썼나..계약서에 '필라테스 사업과 무관' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003279175"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.271Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[필라테스 학원 가맹점을 모집하는 과정에서 허위 계약조건을 내건 혐의로 가맹점주들에게 피소된 배우 겸 필라테스 강사 양정원이 실제로는 가맹 사업 참여자가 아닌 광고 모델로서 단순 초상권 사용 계약만 맺은 것으로 확인됐다. 양정원도 "모델 활동 이외에 어떠한 사업에도 관여하지 않았다"며 이번 피소와 관련된 오해를 바로잡았다. 2일 스타뉴스가 입수한 계약서에 따르면 양정원은 지난 2021년 1월 29일 E필라테스 학원 가맹 사업을 운영한 C사와 초상권 사용에 관한 계약을 체결했다. 이 계약서에는 '광고 및 홍보 이외의 목적으로는 양정원의 초상권을 어떠한 사용, 수익 행위도 할 수 없다'고 명시돼 있다. 'C사가 가맹점 계약을 체결할 시 양정원이 해당 가맹 사업의 영업, 운영에 관여하지 않는다는 점을 설명해야 한다'는 내용도 계약서에 포함돼 있다. 가맹점주들은 양정원이 문제가 된 C사의 가맹 사업에 깊게 관여했다고 보고 C사 관계자들과 함께 양정원을 사기 및 가맹사업법 위반 혐의로 고소했지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강수정 子, 홍콩서 전교회장 되더니…운동도 잘해 "3골 넣어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791155"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.272Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 강수정이 아들의 운동 실력을 자랑했다. 강수정은 2일 자신의 개인 채널에 "오늘 경기에서 4골 중 3골을 넣은 울 아들. 수업이 바로 있어서 우리는 못 간 햄버거집에서 팀 친구들이 이런 사진 보내줌! 착한 친구들!"이라는 글을 남겼다. 지난달 강수정은 아들 제민이 홍콩 IMS 학교의 전교회장이 됐으며, 앞서 반장으로 뽑힌 뒤 전교회장이 됐다고 밝혀 많은 축하를 받았던 바. 이번엔 남다른 운동 실력까지 보여줘 눈길을 끈다. 한편 강수정은 결혼 후 홍콩에서 거주하고 있다. 사진 = 강수정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[일문일답] 박신혜 "'지옥에서 온 판사', 기다려온 캐릭터…꿀떡이-악마 동료에 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212193"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박신혜가 애정 어린 종영 소감을 전했다. 3일 소속사 솔트 엔터테인먼트 측은 지난 2일 종영한 SBS 금토드라마 '지옥에서 온 판사'에서 판사의 몸에 들어간 악마 '강빛나 역을 맡은 박신혜의 종영 소감을 공개했다. 박신혜는 "7개월 동안 너무 즐겁고 행복하게 촬영했던 것 같다"라며 '강빛나'로 연기했던 지난 시간들에 대한 소회를 밝혔다. 이어 그는 "스태프분들, 배우분들과 열심히 촬영했는데, 기억에 많이 남는 작품이 될 것 같다"라고 작품에 대한 애정 가득한 마음도 드러냈다. 마지막으로 박신혜는 "저희가 느끼는 감정들을 우리 드라마를 시청해 주신 많은 분들께 공유할 수 있었으면 좋겠다. 함께해 주셔서 감사하다"라고 시청자를 향해 감사한 마음을 전했다. 박신혜는 '지옥에서 온 판사'에서 사람을 죽이고도 반성하지 않고, 용서받지 못한 죄인을 '눈눈이이 (눈에는 눈, 이에는 이) 방식으로 처단해 지옥으로 보내는 인물 '강빛나'를 맡아 탁월한 캐릭터 소화력을 보여주며 연기 변신 에 성공했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박수홍♥’ 김다예 ‘백일해 미접종 논란’ 일파만파, 여초 커뮤니티에 “화 좀 푸세요”[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885067"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박수홍의 아내이자 방송인 김다예가 딸 ‘전복이’의 신생아 촬영 후 불거진 백일해 접종 논란에 고개를 숙였다. 김다예는 2일 딸 전복이 계정에 여초 커뮤니티 회원들에게 “여시 화 좀 푸세요. 조심할게요”라고 했다. 이어 “언니님들. 취소... 동생님들 미안합니다”라는 솔직한 글을 올렸다. 이번 논란은 김다예가 신생아 촬영 당시 촬영 스태프의 백일해 예방접종 여부를 문제 삼으면서 불거졌다. 앞서 이날 박수홍 부부는 “조리원에서 전복이 뉴본 촬영. 요즘은 조리원에서 연계해서 신생아 촬영을 하나 봐요. 우리 전복이 너무 착하고 예쁘게 촬영”이라는 글을 올렸다. 이어 “다만 (사진사가) 아기 만지거나 얼굴 가까이 대고 말씀하시던데, 백일해 접종은 다 안 했다고 하셔서 걱정돼 조마조마”라며 “매주 다른 신생아들도 만나실 텐데 너무 우려스러운 건 엄마 마음일까요. 전복아 면역력 키우자. 건강만해 다홍(건강만 해다오)”이라고 걱정했다. 온라인에선 “신생아를 위한 부모의 당연한 걱정”이라는 의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[42세 송혜교, 26년 절친 ❤️ 이진과 볼 맞대고 ‘동안미소’... 숨겨둔 우정 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001034054"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.276Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교와 이진이 변함없는 우정을 자랑하며 훈훈한 인증샷을 남겼다. 2일 송혜교는 자신의 SNS를 통해 “나의 이진”이라는 짧고도 애틋한 멘트와 함께 이진과의 다정한 사진을 공개해 팬들의 마음을 사로잡았다. 사진 속 송혜교와 이진은 마치 은광여자고등학교 시절로 돌아간 듯한 친근한 표정으로 미소 짓고 있다. 왼쪽에 자리한 송혜교는 살짝 고개를 숙이며 옅은 미소를 띄운 채 특유의 차분한 분위기를 풍기고 있다. 그녀의 눈매에는 오랜 친구와의 편안함이 묻어나며, 한층 성숙해진 ‘동안미모’를 자랑하고 있다. 오른쪽의 이진은 환한 미소로 화답하며 따뜻한 매력을 발산 중이다. 결혼 후 미국에 머물던 이진은 오랜만의 한국 방문으로 절친을 만난 기쁨이 얼굴에 고스란히 드러나며 밝고 자연스러운 모습을 보여준다. 두 사람은 비슷한 컬러의 심플한 니트로 맞춘 듯한 ‘우정룩’을 선보이며, 평범한 일상 속에서도 스타다운 우아함을 자아냈다. 26년이 지나도 변치 않은 두 사람의 미모와 친밀함이 보는 이들로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍지윤, ♥박서진과 빨간불 켜졌다…다른 男과 핑크빛 ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687423</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000687423"/>
        <updated>2024-11-03T01:12:51.277Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍지윤과 박서진의 핑크빛 기류에 빨간불이 켜졌다. 홍지윤은 2일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에 출연했다. 이날 홍지윤은 박서진, 효정 남매, 그리고 영어 과외 선생님과 함께 여행을 떠났다. 홍지윤은 박서진의 유일한 여사친이자 열애설 상대인 만큼 과자를 먹여주는 등 묘한 기류를 형성하며 재미를 줬다. 특히 홍지윤은 효정과 선생님을 이어 주기 위해 남다른 센스를 발휘했다. 단체 셀카를 찍자며 카메라를 든 홍지윤은 "찍고 보니 둘이 톤앤톤?"이라며 효정과 선생님의 커플샷을 찍어줬다. 또 홍지윤은 박서진과 사진을 찍기 전 "저희도 톤앤톤으로 맞췄다"며 설레는 발언을 이어갔다. 그러나 홍지윤은 갯벌 체험을 하다 선생님과도 묘한 기류를 형성했다. 홍지윤이 넘어지자 선생님이 그녀의 손을 잡고 일으켜 세운 것. 이 모습을 지켜보던 박서진은 못마땅한 눈빛을 보냈고, 효정 역시 질투심에 휩싸였다. 이후 홍지윤은 박서진이 만든 음식을 먹은 뒤 "서진아. 맛있또]]></content>
    </entry>
</feed>