<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-07T10:19:00.754Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[액션스타 이연걸, 사망설 딛고 두 딸과 건강한 근황 “티베트 성지순례 다녀와”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083851</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083851"/>
        <updated>2024-08-07T10:19:00.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩스타 이연걸. 사진 | 개인채널 한때 건강 위독설이 돌았던 액션스타 이연걸(61)이 장성한 두 딸과 여행 중인 근황을 전했다. 이연걸은 6일 자신의 개인 채널에 “얼마 전 딸들과 라싸에 성지순례를 다녀왔다”라며 두 딸과 함께 한 사진을 올렸다. 사진 속 이연걸은 밝고 건강한 모습으로 두 딸과 산을 오르고 스님들과 환담을 나누는 모습이다. 라싸는 티베트 자치구 중앙부에 위치한 도시로 불교의 성지순례지 중 하나다. 이연걸의 건강한 모습에 팬들은 “건강한 모습 보게 돼 기쁩니다”, “환영합니다. 나의 영웅”이라는 반응을 보였다. 홍콩스타 이연걸. 사진 | 개인채널 홍콩스타 이연걸. 사진 | 개인채널 이연걸은 최근 급격히 늙은 모습이 연거푸 공개되며 건강 악화설이 돈 바 있다. 지난해 11월에는 영화촬영장에서 쓰러진 뒤 사망설까지 제기됐다. 이연걸은 지난 2013년 갑상샘항진증 진단을 받고 투병 중이다. 한편 소림사무술학교 출신인 이연걸은 지난 1979년 영화 ‘이연걸의 소림사’로 데뷔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['빌리언스' 배우 맥도웰, 주차장 총격 사건 '살인 혐의' 체포 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304865"/>
        <updated>2024-08-07T10:19:00.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['데이비드 메이크스 맨(David Makes Man)'과 '빌리언스(Billions)'에 출연한 배우 아킬리 맥도웰(Akili McDowell·21)이 살인 혐의로 기소됐다. 5일(현지시간) 외신 매체 ‘뉴욕포스트’의 보도에 따르면 아킬리 맥도웰이 주차장 총격 사건과 관련하여 살인 혐의로 체포됐다. 해당 사건은 지난달 20일 미국 휴스턴에서 발생했다. 매체가 입수한 온라인 기록에 따르면 아킬리 맥도웰은 지난 1일 구속되어 절도 혐의로 기소된 후 2일 살인 혐의로 기소됐다. 그는 100달러 이상 750달러 미만(한화 약 13만 원 이상 103만 원)의 재산을 훔친 혐의를 받고 있다. 경찰들은 아파트 단지에서 총격 사건이 발생했다는 신고가 접수됐고, 총상을 입은 20세 피해자는 반응하지 않는 상태로 발견됐다고 알렸다. 당시 목격자들은 총격 사건이 발생했을 때 피해자가 다른 남자와 싸우고 있었다고 당국에게 전한 것으로 드러났다. 이후 3일 해리스 카운티 보안관 에드 곤잘레스는 "수사관은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 왕건민, 비흡연자인데 '폐암 말기'...머리 다 빠진 사진 공개 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304860"/>
        <updated>2024-08-07T10:19:00.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕건민이 폐암 4기 소식을 듣고 충격을 받았다. 56세의 유명 배우 왕건민은 폐암 4기 소식을 들었고, 7개월째 화학 요법을 진행 중이다. 왕건민은 지난해 10월 허리에 심한 통증을 느껴 검사를 했고, 폐와 뇌에서 악성 종양이 발견됐다. 왕건민은 평소 비흡연자에 술도 자주 즐기지 않았기 때문에 이런 검사 결과에 충격을 받을 수밖에 없었다. 왕건민은 암세포가 오른쪽 폐에서 경추, 뇌로 퍼진 상태로, 지난해 12월부터 현재까지 60회가 넘는 항암 치료를 받았다. 왕건민은 89kg에서 77kg으로 체중이 줄어들었지만 항암치료, 전기치료 덕분에 9cm였던 종양의 크기가 3cm로 줄어들었다고 전하기도 했다. 하지만 독한 항암 치료를 견디느라 피부가 검게 변하고, 발진이 생겼으며, 머리카락이 다 빠져 안타까움을 자아냈다. 왕건민은 혹독한 치료로 인해 빚을 짊어지게 됐고, 살아남기 위해 생방송을 진행해 생계를 유지하고 있는 것으로 알려졌다. 왕건민은 현재 체중이 많이 줄어들어 눈이 튀어나오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘트위스터스’ 데이지 에드가 존스 “‘올드보이’와 ‘기생충’ 좋아, 라면은 한강에서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083838</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001083838"/>
        <updated>2024-08-07T08:22:31.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘트위스터스’ 스틸컷. 사진 | 워너브러더스코리아 데이지 에드가 존스가 한국에 대한 애정을 드러냈다. 데이지 에드가 존스 7일 오후 서울 용산구 CGV용산아이카프에서 열린 영화 ‘트위스터스’ 언론시사회에서 “한국에서 최고의 시간을 보내고 있다. 한국에 온다고 해서 많이 기대했다. 최대한 많은 경험을 짧은 시간에 하고 가려고 한다. 한국 산책도 해보고 싶고 라면도 한강에서 먹어보고 싶다. 쇼핑은 했다. 문구류, 화장품류를 쇼핑했다. 내일 시내 투어도 기다리고 있다”며 웃었다. 이어 “나는 ‘올드 보이’와 ‘기생충’같은 한국 영화를 좋아하는 작품이 너무 많다”면서 한국 영화에 대한 관심을 드러냈다. ‘트위스터스’는 폭풍을 쫓는 연구원 케이트(데이지 에드가 존슨 분)와 논란을 쫓는 인플루언서 타일러(글렌 파월)가 인간이 만든 모든 것을 집어삼키는 역대급 토네이도에 맞서 정면 돌파에 나서는 재난 블록버스터다. 데이지 에드가 존스는 “이 정도 규모의 영화에 나오고 싶었는데 기회가 없었다. 규]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성전환' 엘리엇 페이지, 공식석상서 남성미 물씬... 놀라운 변화 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304854"/>
        <updated>2024-08-07T08:22:31.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 엘리엇 페이지(37)가 공식석상서 남성미가 묻어나는 근황을 전했다. 5일(현지시간) 미국 캘리포니아주 로스앤젤레스에서 열린 TV 시리즈 '엄브렐라 아카데미'의 시즌 4 시사회가 개최됐다. 이날 '엄브렐라 아카데미' 출연자 엘리엇 페이지가 참석해 자리를 빛냈다. 엘리엇 페이지는 민트색 셔츠에 크림색 블레이저를 매치해 부드러운 인상을 남겼다. '엄브렐라 아카데미'는 색다른 SF 액션 시리즈. 초능력을 지닌 남매들이 세상의 종말을 막으려 하는 넷플릭스 오리지널 드라마다. 엘리엇 페이지는 '엄브렐라 아카데미'에서 주연 바냐 하그리브스 역으로 출연했다. 촬영 중 트랜스젠더로 커밍아웃을 한 엘리엇 페이지는 시즌 3부터 '빅터'라는 이름으로 출연했다. 한편 엘리엇 페이지는 지난 1997년 TV 시리즈 'Pit Pony'으로 데뷔했다. 엘리엇 페이지의 대표 작품으로 '주노', '인셉션', '엑스맨: 최후의 전쟁' 등이 있다. 여배우 엘렌 페이지였던 지난 2014년 자신을 동성애자로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스티브잡스 딸' 이브 잡스, 올림픽 '금메달리스트'가 남친이었다 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304846</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304846"/>
        <updated>2024-08-07T08:22:31.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애플 창업자 故 스티브 잡스의 딸이자 모델인 이브 잡스가 승마 선수 해리 찰스와 열애를 공개했다. 해리 찰스는 '2024 파리 올림픽' 승마 쇼 점핑 종목에서 금메달을 차지한 금메달리스트다. 지난 2일(현지 시간), 모델 이브 잡스가 "팀 금메달! 네가 자랑스럽다. 내 사랑!"이라는 문구와 함께 한 영상을 게시했다. 공개된 영상에서 승마 선수 해리 찰스는 경기장 밖에서 자신을 기다리고 있는 이브 잡스를 향해 달리고 있다. 해리 찰스는 울타리도 뛰어넘으며 '사랑꾼' 면모를 드러냈다. 해리 찰스가 이브 잡스 가까이에 도착하자 두 사람은 서로를 껴안고, 입을 맞추며 남다른 애정을 자랑했다. 두 사람은 "믿을 수 없다"라고 말하며, 해리 찰스의 금메달에 감격해 했다. 이틀 뒤인 지난 4일, 해리 찰스도 "내 인생 최고의 날에서 온 몇 가지 추억"이라는 문구와 함께 올림픽 현장에서 촬영한 몇 장의 사진을 게재했다. 해당 게시물에 이브 잡스가 "사랑해. 사랑해. 사랑해!"라는 댓글을 남기자,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블레이크 라이블리 "데드풀과 이혼 안 한 이유? 시어머니 덕분" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304845"/>
        <updated>2024-08-07T08:22:31.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 블레이크 라이블리(36)가 남편이자 '데드풀' 역으로 큰 사랑을 받고 있는 배우 라이언 레이놀즈(47)와 좋은 관계를 유지할 수 있는 비결을 솔직히 공개해 이목을 사로잡았다. 6일(현지 시간), 외신 매체 '더 선'이 배우 블레이크 라이블리와 진행한 인터뷰 내용을 공개했다. 인터뷰에서 블레이크 라이블리는 남편인 배우 라이언 레이놀즈를 언급했다. 최근 이혼설에 휩싸였던 블레이크 라이블리는 "그들이 원하는 것이다"라고 말하며, 이혼설을 부정했다. 블레이크 라이블리는 시어머니를 언급했다. 그는 "(시어머니가) 우리를 지켜주는 존재"라며 "그는 통제력이 매우 강할 뿐만 아니라 최고다"라고 시어머니에 대한 애정을 드러냈다. 이어 블레이크 라이블리는 "나는 정말 운이 좋은 사람이다. 내가 그(라이언 레이놀즈)와 함께 있는 유일한 이유는 시어머니가 함께 있기 때문이다"라고 말하며, 시어머니 덕분에 남편과 좋은 관계를 유지할 수 있다고 전했다. 블레이크 라이블리의 시어머니는 지난 2015년부]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[암 투병 중 '사망'한 29세 배우 문송남, 죽기 직전까지 악플 시달려... 팬들 눈물  [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304834</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304834"/>
        <updated>2024-08-07T07:13:55.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[희귀암 투병 중 사망한 홍콩 배우 故 문송남(文?男·29)이 죽기 직전까지 팬들에게 시달린 것으로 알려졌다. 문송남은 지난해 소아암 중 하나인 '유잉육종' 진단받고 치료에 집중하기 위해 활동을 중단했다. 이후 문송남의 팬들은 그의 암 병을 응원했으나, 일부 팬들은 항암치료를 받는 문송남에게 메시지에 답장을 하지 않는다고 비난했다. 심지어 문송남은 라이브 방송에서도 악플에 시달린 것으로 알려졌다. 문송남은 "아픈 이후로 모두에게 감사하는 마음에서 모두에게 봉사하는 마음으로 바뀐 것 같다"라고 심경을 밝혔다. 암 소식을 공개한 뒤 문송남은 "모두가 나를 원한다"라는 비공개 메시지를 꾸준히 받았다고 전했다. 이어 "그 사람 말에 대답도 안 했고, 생방송에서도 저한테 말썽을 피우더라"라며 "누구나 저랑 친해지고 싶어 하는 건 안다. 모든 분들의 메시지에 최대한 답변하려고 노력하고 있다"라고 이야기했다. 당시 많은 팬들은 "메시지에 답장하지 않는 연예인들이 더 많다. 왜 난리인지 모르겠다",]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 정중기, '우울증·알코올 중독' 인정 후 무기한 활동 중단 [룩@글로벌]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304830</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304830"/>
        <updated>2024-08-07T07:13:55.241Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍콩 배우 겸 가수 정중기(鄭中基·52)가 무기한 활동 중단을 선언했다. 6일(현지시간) 외신 매체 ‘8world’ 보도에 따르면 정중기가 건강문제에 대해 답변하며, 업무를 마친 뒤 미국으로 출국해 알코올 재활 센터에서 치료를 받을 예정이라고 밝혔다. 정중기는 개인 계정을 통해 "오늘은 나 자신의 문제에 대해 이야기하고 싶다"라며 "사실 세월이 지나도 나는 여전히 압박감에 대처할 줄 모르는 미성숙한 사람이다"라고 전했다. 이어 "과거 비행기에서 술에 취해 소동을 일으킨 일로 인해 많은 팬들을 실망시키고 가족들에게도 피해를 입혔던 일이 아직도 기억 난다. 이후 저는 대중에게 아무 설명도 하지 못한 채 아주 짧은 결혼 생활을 하게 되었다. 이 결혼 생활은 저를 매우 불행하게 만들었고 제 자신의 문제에 대해서도 반성하게 되었다"라며 과거를 회상했다. 그는 "모두를 웃기고 즐겁게 해주는 반면, 병원에 가보자고 제안한 친구가 있었다. 당시 우울증 진단을 받았다"라고 털어놨다. 그러나 정중기는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼설' 제니퍼 로페즈, 벤 애플렉 갈비뼈 타투 지웠나? (종합)[Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131792"/>
        <updated>2024-08-07T06:19:38.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니퍼 로페즈와 벤 애플렉의 이혼 과정이 순탄치 않다. 5일(현지시각) TMZ 보도에 따르면 제니퍼 로페즈와 벤 애플렉은 이혼 합의를 이루지 못하고 있다. 두 사람은 직접 만나거나 통화하는 등 어떠한 의사소통 없이 이혼을 준비하고 있다. 이 때문에 이혼 과정이 진척 없다는 것. 제니퍼 로페즈와 벤 애플렉은 2002년 7월 사귀다가 같은 해 11월 약혼했지만 2004년 돌연 약혼을 취소하며 헤어졌다. 이후 이들은 각각 알렉스 로드리게스, 제니퍼 가너와 가정을 꾸렸다. 이랬던 두 사람은 2022년, 17년의 시간이 지나 재회했다. 2022년 8월, 무려 3일에 걸쳐 초호화 결혼식을 올리며 재혼에 골인했다. 심지어 제니퍼 로페즈는 갈비뼈에 자신과 벤 애플렉의 이니셜을 타투로 새기며 애정을 뽐냈다. 그랬던 이들이 돌연 파경설에 휩싸였다. 지난 5월 벤 애플렉이 결혼 반지를 뺀 모습이 포착됐고 제니퍼 로페즈 없이 딸의 고등학교 졸업식에 참석하기도 했다. 이들이 살던 비벌리힐스 맨션은 매물로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마릴린 먼로 키운 제작자 제이 칸터, 별세..향년 97세 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131756"/>
        <updated>2024-08-07T06:19:38.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[말론 브란도, 마릴린 먼로 등을 발굴한 할리우드 거물 에이전트 제이 칸터가 별세했다. 6일(현지시각) TMZ 보도에 따르면 제이 칸터는 이날 베버리힐스에 있는 자택에서 눈을 감았다. 향년 97세. 그의 아들은 아버지가 가족들 곁에서 편안하게 생을 마감했다고 발표했다. 제이 칸터는 2차 세계대전 이후 대형 할리우드 에이전시에서 일하며 영화계 거물인 고 루 워서먼의 밑에서 컸다. 22살에는 말론 브란도와 계약을 맺었고 두 사람은 평생 제작자와 배우로 우정을 쌓았다. 그 외에도 마릴린 먼로, 그레이스 켈리, 로널드 레이건, 진 켈리 등을 발굴해 세계적인 스타로 성장시켰다. 또한 영화 ‘에일리언’, ‘블레이드 러너’, ‘델마와 루이스’, ‘스타워즈’, ‘폴리스 아카데미’ 등에서 프로듀서로 합류, 제작에 힘을 보탰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]돌아온 호로퀸  커티스…영화 '보더랜드' 박사님 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716125"/>
        <updated>2024-08-07T05:15:03.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신은빈기자 = 미 배우겸 작가인 제이미 리 커티스(65)가 6일(현지시간) 헐리우드 TCL 차이니즈 극장에서 열린 영화 '보더 랜드' 특별 LA 팬미팅 무대에서 인사를 하고 있다. '보더랜드'는 비디오 게임 원작을 실사화한 SF 액션 코미디물로 커티스는 퍼트리사 태니스 박사역을 맡았다. 커티스는 공포물 '할로윈' 시리즈로 일약 호러퀸 자리를 꿰차고 영화 '완다라는 이름의 물고기' '트루 라이즈' 등을 통해 당대 최고배우이던 부모의 명성도 지켰다. 2024.08.07 ⓒ AFP=뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토]게임 '보더랜드' 실사판 영화로 돌아온 잭 블랙]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716045</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007716045"/>
        <updated>2024-08-07T05:15:03.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신은빈기자 = 미 배우겸 코미디언, 가수인 잭 블랙이 6일(현지시간) 헐리우드 TCL 차이니즈 극장에서 열린 영화 '보더 랜드' 특별 LA 팬미팅 무대에서 인사를 하고 있다. '보더랜드'는 비디오 게임 원작을 실사화한 SF 액션 코미디물이다. 영화 '스쿨 오브 락'과 무한도전 출연 등을 통해 한국서 유명세를 더한 블랙은 애니 영화 '쿵푸 팬더' 주인공 포역의 더빙을 맡는 등 만능 재주꾼이다. 2024.08.07 ⓒ AFP=뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“벤 애플렉×제니퍼 로페즈 결국 이혼”, 발표만 남았다[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859103"/>
        <updated>2024-08-07T05:15:03.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한때 ‘세기의 커플’로 불렸던 벤 애플렉(52)과 제니퍼 로페즈(55)가 결국 이혼한 것으로 알려졌다. 엔터테인먼트 위클리는 6일(현지시간) “두 사람은 공식적으로 결별을 발표할 때까지 시간을 갖고 있다”고 전했다. 한 소식통은 “양측 모두 공식적인 이혼을 발표할 때 모든 것이 매끄럽게 진행되기를 원하고 있다”면서 “두 사람 모두 서두르지 않는다. 최대한 우아하고, 온화하게 이별을 받아들이고 있다”고 말했다. 애플렉은 최근 둘이 살던 집에서 나와 따로 자신만의 집을 마련했으며, 로페즈 역시 자신의 생일을 홀로 보내는 등 이혼은 기정사실로 받아들여지고 있다. 소식통은 “애플렉 부부는 아이들이 변화하는 환경과 거주지 등을 편안하게 받아들이기를 원한다”면서 “그들은 자녀들 밑에서 양탄자를 당기는 듯한 느낌을 주려고 하지 않는다. 이 전환이 가능한 한 건강하고 쉽게 이루어질 수 있도록 서로 노력하고 있다”고 귀띔했다. 또 다른 소식통은 “애플렉은 새 집에서 아이들과 더 가까워지길 원했다”면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마릴린 먼로 등 '톱스타 발굴'한 프로듀서, 별세... 향년 97세 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304823</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304823"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.176Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[수많은 할리우드의 전설들을 발굴한 탤런트 에이전트이자 영화 프로듀서 제이 아이라 캔터가 97세의 나이로 별세했다. 6일(현지 시간) 외신 매체 데드라인(DEADLINE), 버라이어티(VARIETY) 등에 따르면 캔터는 6일 아침, 가족들이 지켜보는 가운데 베벌리 힐스 자택에서 평온하게 눈을 감았다. 캔터는 제2차 세계 대전 중 미 해군에 입대하여 복무한 후 MCA(Music Corporation of America)에 입사하여 영화 산업에 첫발을 내디뎠다. 그는 22세의 나이에 젊은 배우 말론 브란도를 기차역에서 데리러 가게 되었고, 이것을 계기로 캔터와 브란도간의 우정이 시작되었다. 이후 브란도는 캔터의 오랜 클라이언트가 되었다. 그는 말론 브란도 외에도 그레이스 켈리, 마릴린 먼로, 진 켈리, 워렌 비티, 로널드 레이건 등 많은 할리우드 스타들의 에이전트를 맡았다. MCA가 유니버설 픽처스를 인수한 후, 캔터는 런던에서 유럽 지부의 제작을 감독하며 프로듀서가 됐다. 이후 유럽 지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]'토르' 크리스 헴스워스, 마성의 섹시 유부男]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713182"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스 헴스워스가 상의를 탈의하고 완벽한 복근을 자랑해 화제다. 7일(한국시간) 미국 연예매체 스플래쉬닷컴은 '토르' 크리스 헴스워스의 근황이 담긴 사진을 공개했다. 보도에 따르면 크리스 헴스워스는 이날 호주 바이런 베이에서 상의를 탈의한 채 서핑을 즐겼다. 공개된 사진 속 그는 완벽한 근육질 몸매를 자랑하고 있어 눈길을 사로잡는다. 한편 크리스 헴스워스는 아내인 모델 엘사 파타키와의 사이에 딸과 쌍둥이 아들 등 모두 세 자녀를 두었다. 또 그는 곧 개봉 예정인 "트랜스포머 원"에서 '옵티머스 프라임' 캐릭터의 목소리를 연기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[할리웃POP]디카프리오, 스스로 한계 깼다..26살 모델 여친과 계속 열애中]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003713170"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레오나르도 디카프리오(49)가 여전히 26세 모델 여자친구 비토리아 세레티(26)와 교제 중이다. 6일(한국시간) 미국 연예매체 피플 등 외신에 따르면 할리우드 배우 레오나르도 디카프리오와 비토리아 세레티는 최근 이탈리아 사르데냐에서 럭셔리한 요트를 타고 휴가를 즐겼다. 외신은 "디카프리오는 수영 도중 해파리에 쏘인 것처럼 보였다"라며 "세레티와 요트 승무원 중 한 명이 그의 부상을 재빨리 치료했다"라고 전했다. 이와 함께 공개된 사진 속에는 해파리에 쏘인 상처를 치료하며 여자 친구를 향해 미소 짓고 있는 디카프리오의 모습이 담겨 있어 눈길을 끈다. 또 비토리아 세레티는 톱모델답게 검은색 비키니와 은색 귀걸이를 착용하고 긴 검은 머리카락을 아름답게 내린 채 완벽한 보디라인을 자랑해 시선을 모았다. 한편 두 사람은 지난해 8월 캘리포니아 산타바바라에서 아이스크림과 커피를 즐기며 함께 시간을 보내는 모습이 처음 목격된 이후 인연을 맺어왔다. 특히 디카프리오의 현재 여자친구 비토리아 세레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 돌쇠가 충성할 마님 자태...'명불허전' 고전美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304805"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.181Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애(53)의 한복 자태가 익숙한듯 남다르다. 7일, 배우 이영애가 한복을 입고 찍은 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속에서 이영애는 살이 비치는 검은색 저고리에 청록색 치마를 착용하고 있다. 머리는 땋아서 올렸으며 붉은색 구슬로 이루어진 액세서리와 나뭇잎 모양의 장식이 돋보인다. 손가락에는 황색 반지가 껴져 있고, 한복에 어울리는 단아한 모습이 돋보인다. 마치 한국 무용이라도 추는 듯한 팔의 동작이 역동적으로 촬영된 모습이다. 이영애가 한복을 입은 모습은 아주 익숙하고 자연스럽다. 그는 과거 54부작 대하드라마 '대장금'에서 뛰어난 인기를 얻은 바 있다. '대장금'은 최고 57%대의 높은 시청률을 기록하며 신드롬을 일으키고 외국에서도 많은 인기를 얻은 작품이다. 해당 드라마는 조선시대 궁녀 서장금이 의녀가 되기까지의 과정과 성장기를 다룬다. 이영애는 1990년대부터 많은 인기를 얻고 있다가, '대장금'으로 2003년 MBC 연기대상 대상을 수상했고, 한류스타로서 입지를 탄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["16일 일하고 206억 벌 듯"…올림픽 해설 누구길래 시청률 '들썩']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005074108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005074108"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 힙합계 전설 스눕독(52)이 2024 파리 올림픽에 대한 방송을 진행하는 대가로 매일 7억원에 달하는 돈을 받고 있다는 소식이 전해졌다. 6일(현지시간) 영국 데일리메일 등 외신에 따르면 포브스 선정 세계에서 가장 영향력 있는 젊은 기업가 중 한 명인 헨리 맥나마라는 5일 자신의 SNS(소셜네트워크서비스)에 "저녁 식사 때 옆에 NBC(미국 방송사) 임원이 앉았는데 그가 '스눕독이 올림픽을 홍보하는 데 드는 비용 외에도 하루에 50만 달러를 받는다'고 말했다"고 주장했다. 50만 달러는 한화로 6억 8,000만원 수준이다. 올림픽 기간 16일 동안 활동한다면 스눕독은 800만달러(약 110억원)를 벌어들일 수 있는 셈이다. 이 외에도 경비를 추가로 받는 것으로 알려져 실제 금액은 더 많을 것으로 추정된다. 그는 올림픽 기간 내 여러 콘텐츠와 해설을 제공하는 역할로 NBC와 계약을 맺었다. 승마복을 입고 승마 경기장에 등장하기도 했고 수영 황제 마이클 펠프스로부터 수영 레슨을 받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['스타트렉' 출연 美 유명 배우, 희소암으로 사망… 향년 70세 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304794"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.184Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유명 TV 시리즈 '스타트렉'에서 오가와 간호사로 이름을 알린 배우 패티 야수타케가 희소암으로 별세했다고 6일(현지 시각) 영국 인디펜던트 등이 보도했다. 야수타케의 매니저인 카일 프리츠는 지난 5일 성명을 내고 "야수타케가 샌타모니카 한 병원에서 친구, 가족들이 지켜보는 가운데 평화롭게 눈을 감았다"고 밝혔다. 야수타케는 희소암의 한 종류인 T세포 림프종을 앓고 있었다. 프리츠는 "야수타케는 내가 30년 전 이 일을 시작했을 때 나의 첫 고객이었다"며 "우리는 함께 일할 수 있는 매일을 즐겼다. 그녀의 정신적 재능과 끈기, 우정을 그리워할 것"이라고 추모했다. 1953년 캘리포니아주(州) 로스앤젤레스에서 태어난 고인은 캘리포니아대학교 로스앤젤레스 캠퍼스(UCLA) 연극학과를 우등으로 졸업한 재원이다. 1985년 윌리엄 섀트너가 주연을 맡은 'T. J 후커'를 통해 브라운관에 데뷔한 고인은 영화 '더 워시(1988)'에서 마샤 역할을 훌륭히 소화하며 인디펜던트 스피릿 어워드 여우조연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜 의혹' 日 인기 아이돌, 스캔들로 활동 중단 [Oh! 재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005131689"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.185Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 아이돌 그룹 캇툰(KAT-TUN)의 나카마류 유이치가 스캔들에 휘말려 활동을 중단한다. 7일 일본 연예 매체들은 캇툰의 나카마루 유이치가 휴업한다고 밝혔다. 일동의 활동 중단이다. 현지 언론들에 따르면 나카마루 유이치는 지난 6일 소속사를 통해 방송사들에 활동 중단 계획을 밝혔다. 당장 이번 주말부터 프로그램 출연을 삼갈 것이라고. 나카마루 유이치의 갑작스러운 활동 중단과 관련해 현지에서는 스캔들 의혹이 제기되고 있다. 나카마루 유이치는 지난 1월 전 닛폰TV 아나운서 사사자키 리나와 결혼해 화목한 가정을 유지하고 있던 것으로 알려진 터다. 더욱이 그는 '슈이치', '여행 샐러드', '가사야로우' 등 세 편의 정규 프로그램에 출연하고 있던 상황. 갑작스러운 활동 중단에는 불륜과 같은 사생활 문제가 생긴 게 아니냐는 의혹이 지배적이다. 나카마루 유이치는 쟈니즈 인기 아이돌이었던 캇툰 멤버로 데뷔했다. 지난해 6월부터 월간지에 '야마다군의 웅성거리는 시간을 단기 연재하며 만화가로도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[돌연 '연락두절' 된 女스타, 잠적설 반박... "일방적 해고"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304793"/>
        <updated>2024-08-07T04:21:45.187Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘뉴진스 민지 닮은꼴’로 유명세를 얻은 ‘중화동동’의 사장 이케다 호노카가 연예계 데뷔를 위해 가족과 동료에게도 알리지 않고 한국행을 결정했다는 주장이 나온 가운데, 이케다 호노코가 직접 나서 이를 해명했다. 6일 이케다 호노코는 “중화동동에서 한국어로 작성한 글에 관하여 말씀드릴 것이 있다”며 장문의 글을 게재했다. 그는 “나는 2024년 7월 24일부로 점장직에서 갑자기 해고되었다. 해고 전날까지 평소처럼 열심히 가게에서 일했고, 일이 충실해서 좌절할 일은 없었다”라며 가게 측과 연락을 끊고 잠수를 탔다는 의혹을 해명했다. 이어 “가게를 떠난 것은 제 의지에 의한 것이 아니다. 할아버지의 생각과 가게는 지금도 소중히 생각하고 있다”며 자신은 일방적으로 해고를 당한 것이라고 강조했다. 그러면서 “한국의 일에 대해서는 가게의 오너인 부모님께 잘 전달하고 가게의 근무 스케줄도 조정하며 일정을 세웠다. 그러나 건강 문제로 갈 수 없게 됐다”라며 "준비해주신 관계자 여러분께 대단히 죄송하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅토리아 커넬, 37세 연상 톰 크루즈와 열애설에 “난 죽었다” [할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000883552"/>
        <updated>2024-08-07T02:11:12.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅토리아 커넬(25)이 톰 크루즈(62)와의 열애설을 부인했다. 8월 5일(현지시간) 피플에 따르면 빅토리아 커넬은 자신의 소셜미디어에 "이것은 말 그대로 조롱거리다. 타블로이드지들은 내가 톰 크루즈와 사귀고 있다고 생각한다. 난 죽었다"고 글을 남겨 열애설을 차단했다. 그는 루머를 보도하는 기사의 스크린샷과 함께 "그냥 그만 두자", "사랑스러운 사람이자 예술가이긴 하지만 그 남자와 사귀고 있지 않다. 내가 그걸 큰 소리로 밝혀야 할 것이라고는 생각하지 못했다"고 토로했다. 페이지식스 등 외신들은 배우 톰 크루즈가 올해 초 영국 글래스턴베리 페스티벌에서 만난 스페인 가수 빅토리아 커넬과 열애설이 불거졌다고 보도했다. 톰 크루즈가 빅토리아 커넬과 그의 남동생을 헬리콥터에 태워줬고, '미션 임파서블8' 촬영장에 빅토리아 커넬을 초대했다는 이야기도 나왔다. 그러나 빅토리아 커넬은 "여러분. 톰은 내가 살아가면서 많은 것을 배운 아빠, 음악 선생님들, 현명한 사람들처럼 존경심을 주는 사람]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블레이크 라이블리, 풍만 몸매 드러낸 착시 누드드레스 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007715499"/>
        <updated>2024-08-07T02:11:12.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 연예매체 스플래시닷컴은 7일(현지 시각) 미국 뉴욕에서 블레이크 라이블리를 포착했다. 사진에서 블레이크 라이블리는 뉴욕에서 열린 영화 '잇 엔드즈 위드 어스'(It Ends With Us) 시사회에 참석한 모습이다. 특히 블레이크 라이블리는 보디 페인팅을 한 듯 착각을 불러일으키는 착시 드레스로 시선을 강탈한다. 또한 그는 몸매가 드러나는 밀착 드레스로 볼륨감을 과시해 이목을 집중시킨다. 한편 블레이크 라이블리는 드라마 '가십걸' 시리즈로 인기를 끌었다. 최근에는 '데드풀과 울버린'에도 출연했다. 남편은 11세 연상인 라이언 레이놀즈로, 두 사람은 지난 2012년 결혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘성전환 수술’ 엘리엇 페이지, 이젠 누가봐도 남자[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003859043"/>
        <updated>2024-08-07T02:11:12.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 엘리엇 페이지(37)가 남성미를 뽐냈다. 그는 6일(현지시간) 미국 LA에서 열린 ‘엄브렐러 아카데미’ 시즌 4의 시사회에 참석했다. 엘리엇 페이지는 크림색 블레이저와 어울리는 바지를 입고 기분 좋은 모습으로 행사장에 등장했다. 그는 사인을 요청하는 팬들과 셀카를 찍는 등 시종 환한 표정을 지었다. 한편 엘리엇 페이지는 영화 ‘주노’, ‘인셉션’ 등을 통해 한국에서도 유명하다. 지난 2020년 12월 성전환 수술 사실을 밝혀 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
</feed>