<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-14T05:16:54.757Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건강이상설' 고지용 "이전 사업으로 인한 술+피로도 때문 건강 안 좋아져"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193476"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스 출신 고지용이 건강식 요식업에 도전 중인 근황을 전했다. 고지용은 지난 13일 유튜브 '머니멘터리' 채널에 업로드된 영상에 등장했다. 오랜만에 얼굴을 비춘 고지용은 자신의 근황에 대해 "원래는 부동산 관련 금융 쪽 일을 하고 있는데, 이쪽 시장이 많이 경색됐다. 그동안 일을 하면서 술도 많이 마시고, 피로도가 많이 쌓여 몸이 안 좋아졌다. 그래서 건강 관련된 음식점을 하고 있는 후배와 함께 일을 하게 됐다"라고 전했다. 더불어, 고지용은 아이돌을 우연히 하게 된 계기와 현재 방송을 하지 않고 있는 이유에 대해서도 자신의 생각을 진솔하게 전하며 공감을 이끌어냈다. 이후, 후배와 함께 운영 중인 식당에 도착한 고지용은 "곧 매장 오픈이라서 준비가 한창이다"라고 전하며, 이어 음식을 준비하면서 "손님으로 왔을 때는 몰랐는데, 손님들이 맛있게 드시고 가면 기분이 같이 좋아진다"라고 직접 자영업을 해보니 달라진 생각에 대해서도 언급했다. 특히, 고지용은 설거지는 물론, 음식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젝키 출신 고지용 "과음·피로로 건강 악화…건강식 사업 도전"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791475"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[젝스키스 출신 고지용이 건강식 요식업에 도전 중인 근황을 전했다. 고지용은 지난 13일 유튜브 '머니멘터리' 채널에 업로드된 영상에 등장했다. 오랜만에 얼굴을 비춘 고지용은 자신의 근황에 관해 "원래는 부동산 관련 금융 쪽 일을 하고 있는데, 이쪽 시장이 많이 경색됐다, 그동안 일을 하면서 술도 많이 마시고 피로도가 많이 쌓여 몸이 안 좋아졌다, 그래서 건강 관련된 음식점을 하는 후배와 함께 일을 하게 됐다"라고 전했다. 더불어, 고지용은 아이돌을 우연히 하게 된 계기와 현재 방송을 하지 않고 있는 이유에 대해서도 자기 생각을 진솔하게 전하며 공감을 끌어냈다. 이후, 후배와 함께 운영 중인 식당에 도착한 고지용은 "곧 매장 오픈이라서 준비가 한창이다"라고 전하며, 이어 음식을 준비하면서 "손님으로 왔을 때는 몰랐는데, 손님들이 맛있게 드시고 가면 기분이 같이 좋아진다"라고 직접 자영업을 해보니 달라진 생각에 대해서도 언급했다. 특히 고지용은 설거지는 물론, 음식을 나르고, 손님을 접]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안세하 ‘학폭 의혹’ 후폭풍…MBC ‘실화탐사대’ 집중 조명 “취재원 확보”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688755"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=후너스엔터테인먼트 MBC ‘실화탐사대’가 학교 폭력 의혹이 불거진 배우 안세하(본명 안재욱)를 집중 조명한다. 14일 스포츠서울에 따르면 MBC ‘실화탐사대’ 제작진은 안세하 학폭 관련 내용을 취재 중이다. 방송 예정일은 10월 3일이다. 제작진 한 관계자는 “학폭 의혹과 관련한 핵심 취재원을 확보하고 내용 진위 여부를 파악 중”이라고 전했다. ‘실화탐사대’는 과거에도 배우 지수, 가수 황영웅의 학폭 의혹을 다룬 바 있다. 지난 9일 한 온라인 커뮤니티에는 ‘연예인 학폭 미투 배우 안세하(본명:안재욱) 학폭 고발한다’라는 제목의 글이 게시됐다. 작성자 A 씨는 “안세하는 경남 창원시 소재의 00중학교 3회 졸업생이며 저 또한 3회 졸업생 같은 학교 생활을 했다”라고 글을 시작하며 3학년이던 어느 날 안세하와 그의 무리들이 교실 옆 급탕실로 끌고 갔다고 주장했다. 이어 “안세하가 급탕실 벽에 깨진 큰 유리 조각을 집어 들고 제 배를 콕콕 쑤시며 위협하고 일진 무리 중 한 놈과 원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브, 첫 월드투어 마침표 "럭키 추석 보내세요" 일문일답]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410491"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브(IVE : 안유진·가을·레이·장원영·리즈·이서)가 'I HAVE = IVE'라는 팀명의 의미처럼 주체적이고 당당한 매력으로 첫 월드 투어를 마쳤다. 아이브는 지난해 10월 잠실 실내체육관에서 첫 월드 투어 '아이브 더 퍼스트 월드 투어 '쇼 왓 아이 해브''(IVE THE 1ST WORLD TOUR 'SHOW WHAT I HAVE')의 양일 공연을 시작으로 아시아, 미주, 유럽, 남미 등 19개국 28개 도시에서 37회 공연을 펼치며 42만여 명의 관객과 만났다. 성원에 힘입어 첫 투어부터 앵콜 공연을 추가 하며 '가수들의 꿈의 무대'라 불리는 'KSPO DOME'(구: 체조경기장)과 일본 '도쿄돔'에 입성했고 전 좌석도 매진시켰다. 아이브는 2008년 소속사 스타쉽엔터테인먼트가 설립된 이래 처음으로 도쿄돔에 입성한 아티스트다. 미주 투어 역시 매진 행진을 이루며 미국 아레나에 당당히 입성했고, 유럽 투어의 일환으로 발을 들였던 영국 런던 '디 오투(THE O2)' 아레]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젝스키스 고지용 근황, 건강식 요식업 진출…“피로도 쌓여 몸 안 좋아졌다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688753"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스 출신 고지용이 건강식 요식업에 도전 중인 근황을 전했다. 고지용은 지난 13일 유튜브 '머니멘터리' 채널에 업로드된 영상에 등장했다. 오랜만에 얼굴을 비춘 고지용은 자신의 근황에 대해 "원래는 부동산 관련 금융 쪽 일을 하고 있는데, 이쪽 시장이 많이 경색됐다. 그동안 일을 하면서 술도 많이 마시고, 피로도가 많이 쌓여 몸이 안 좋아졌다. 그래서 건강 관련된 음식점을 하고 있는 후배와 함께 일을 하게 됐다"고 전했다. 고지용은 아이돌을 우연히 하게 된 계기와 현재 방송을 하지 않고 있는 이유에 대해서도 자신의 생각을 진솔하게 전하며 공감을 이끌어냈다. 이후, 후배와 함께 운영 중인 식당에 도착한 고지용은 "곧 매장 오픈이라서 준비가 한창"이라고 전하며, 이어 음식을 준비하면서 "손님으로 왔을 때는 몰랐는데, 손님들이 맛있게 드시고 가면 기분이 같이 좋아진다"고 직접 자영업을 해보니 달라진 생각에 대해서도 언급했다. 특히, 고지용은 설거지는 물론, 음식을 나르고, 손님을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 배우진, 꼰대 형사반장役 ‘눈에 띄네∼’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002660259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002660259"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배우진이 ‘완벽한 가족’에서 차진 연기로 시청자들의 눈도장을 받았다. 배우진은 KBS 2TV 드라마 ‘완벽한 가족’에서 강력계 형사반장 역을 맡았다. 옛날 스타일을 고수하며 다소 허술한 수사를 펼치는 그는 신형사(김도현 분)와 함께 최진혁(김병철 분)과 그의 딸 최선희(박주현 분) 주변에 얽혀있는 사건을 해결해나간다. ‘꼰대’ 형사인 배우진은 자신만의 방식으로 사건을 해결하려고 한다. 이수연의 실종에 진혁이 연루되어 있다고 확신한 그는 신형사에게 진혁의 차 안에서 이수연의 DNA가 발견됐다며 자백을 받아오라고 재촉하고, 그로 인해 신형사는 진혁을 체포해오지만 검찰 출신인 진혁을 상대하기는 쉽지 않은 일. 배우진은 신인 임에도 베테랑 배우들에 한 치도 물러섬 없는 안정된 연기력으로 이목을 집중시켰다. 배우진은 "극 중 캐릭터를 완벽하게 연기하기 위해 촬영 전 실제 경찰서 강력계에서 근무하는 군대 동기를 만나 철저한 캐릭터 분석을 마쳤다"고 전했다. 배우진은 귀에 착 달라붙는 구수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[헤어스타일 싹 바꾼 김고은 ‘대도시의 사랑법’ 토론토도 홀렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093390"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.753Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이언희 감독-김고은-노상현. 사진 | Photo by Harold Feng/Getty Images 매력 넘치는 대세 배우 김고은과 주목받는 뉴페이스 노상현의 만남으로 기대를 모으는 영화 ‘대도시의 사랑법’이 49회 토론토 국제영화제에서 레드카펫과 월드 프리미어를 뜨거운 반응 속에서 성황리에 마쳤다. 토론토국제영화제는 북미 지역 최대 프리미어 영화제로서 세계 3대 영화제 수준의 위상을 갖고 있다. 수많은 언론 매체와 배급자, 제작자, 바이어들이 참석한다. 특히 영화마켓은 칸 영화제와 맞먹을 정도로 세계 최대 규모를 자랑한다. 토론토 영화제부터 매년 2~3월에 열리는 아카데미 시상식을 향한 오스카 캠페인이 시작된다. 김고은-노상현. Photo by Harold Feng/Getty Images ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 49회 토론토 국제영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고지용, 금융업 망했나? 요식업 도전 근황 “건강 안 좋아져” (머니멘터리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151186</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151186"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 젝스키스 출신 고지용이 건강식 요식업에 도전 중인 근황을 전했다. 고지용은 지난 13일 유튜브 ‘머니멘터리’ 채널에 게재된 영상에서 “원래는 부동산 관련 금융 쪽 일을 하고 있는데, 이쪽 시장이 많이 경색됐다. 그동안 일을 하면서 술도 많이 마시고, 피로도가 많이 쌓여 몸이 안 좋아졌다. 그래서 건강 관련된 음식점을 하고 있는 후배와 함께 일을 하게 됐다”라고 근황을 전했다. 더불어, 고지용은 아이돌을 우연히 하게 된 계기와 현재 방송을 하지 않고 있는 이유에 대해서도 자신의 생각을 진솔하게 전하며 공감을 이끌어냈다. 이후, 후배와 함께 운영 중인 식당에 도착한 고지용은 “곧 매장 오픈이라서 준비가 한창이다”라고 전하며 음식을 준비하면서 “손님으로 왔을 때는 몰랐는데, 손님들이 맛있게 드시고 가면 기분이 같이 좋아진다”라고 직접 자영업을 해보니 달라진 생각에 대해서도 언급했다. 특히, 고지용은 설거지는 물론, 음식을 나르고, 손님을 접대하며 직접 매장을 관리하는 프로페셔널한 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지민 'Who' 英 오피셜 싱글 장기 흥행 8주 연속 차트인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410490"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 지민의 'Who'가 8주 연속 영국 오피셜 차트에 진입하며 흥행을 이어가고 있다. 13일(이하 현지시간) 발표된 영국 오피셜 차트에 따르면, 지민의 솔로 2집 'MUSE' 타이틀곡 'Who'가 오피셜 싱글 차트 52위로 8주 연속 순위권에 올랐다. 지민의 솔로곡 기준 오피셜 싱글 차트 최장기 차트인이다. '싱글 다운로드'(13위), '싱글 세일즈'(14위), '오디오 스트리밍'(63위), '스트리밍'(70위) 등 세부 차트에서도 순위권에 랭크돼 굳건한 인기를 입증했다. 또 세계 최대 음원 스트리밍 플랫폼 스포티파이가 13일 발표한 '위클리 톱 송 글로벌'(집계 기간 9월 6일~9월 12일)에서 지난주에 이어 4위를 기록했다. 이 곡은 9월 12일 자 기준 '데일리 톱 송 글로벌' 5위로 발매 후 56일 연속 10위권을 유지 중이다. 'MUSE'의 수록곡 'Be Mine'은 '위클리 톱 송 글로벌'에 189위로 차트인했다. 한편 RM이 피처링한 래퍼 메건 더 스탤리언(Meg]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['금수저' 최화정, 으리으리 한옥 대저택 공개…김숙 "한옥 펜션이잖아" ('최화정이에요')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680012"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최화정이 과거 가족과 살았던 한옥 저택을 공개했다. 지난 13일 최화정의 유튜브 채널 '안녕하세요 최화정이에요' 채널에는 '방송 최초로 공개하는 최화정의 어린시절 한옥 대저택(서울 한복판)'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 공개된 영상에서 최화정은 자신이 어릴 적 살았던 서울 북촌의 한옥집으로 향하며 "동네 분위기가 다르다"며 생경해 했다. 그러자 김숙은 "이게 옛날 언니 동네라는 거냐"며 "언니는 데이트도 이 동네에서 했겠다. 물레방앗간 같은 게 있었나"라고 장난스럽게 물었다. 그러자 최화정은 "내가 데이트 할 때는 슬슬 강남의 시대가 열렸다"며 "여기서 태어나고 7살 때 이사를 했다"라고 답했다. 최화정은 이어진 개인 방도 있었냐는 질문에 "기억이 안 난다. 아기 때니까"라며 "그때는 지금처럼 아이들 방 이런 건 없었던 것 같고, 마루가 기억에 나고. 정원"이라고 했다. 집에 정원이 있었다는 최화정의 말에 놀란 김숙은 "이 언니야 말로 부잣집 딸이다. 내가 부잣집 딸로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, 뉴진스 '간접 지지'…"아티스트는 죄 없다"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193473</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193473"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국이 하이브와 갈등 중인 뉴진스를 우회적으로 지지했다는 해석이 나왔다. 14일 정국은 자신의 반려견 '전밤' SNS에 "아티스트는 죄가 없다"(Artists are not guilty)는 글을 게시했다. 눈길을 끈건 정국이 5색의 하트 이모티콘과 '파이팅'을 의미하는 이모티콘을 함께 덧붙인 것. 네티즌들은 정국의 5개의 하트는 하이브와 갈등 중인 뉴진스를 응원했다는 분석을 하고 있다. 5개의 하트가 뉴진스 멤버들이 과거 콜라보 한 '파워퍼프걸' 상징색 순서와 같기 때문. 특히 정국은 하트를 순서대로 파란색, 핑크색, 노란색, 초록색, 보라색으로 나열했는데 각각 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인을 의미하는 것 아니냐는 추측을 하고 있다. 한편 뉴진스는 11일 긴급 라이브 방송을 켜고 하이브의 경영에 대해 폭로하며 민희진의 복귀를 요구했다. 뉴진스 멤버들은 민희진의 어도어 대표직 해임 후 스태프들의 부당한 요구와 압박으로 마음 고생했다며 하이브를 폭로했다. 특히 하니는 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[톱모델 이리나 샤크, 한국 편의점·삼성역 등장 "♥사랑해요♥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771644</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771644"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[러시아 출신 모델 이리나 샤크(이리나 셰이크)가 한국을 방문해 화제다. 14일 이리나 샤크는 "Best 48 h in Seoul .. I ♥ 사랑해요♥"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 이리나 샤크는 블랙 컬러의 튜브톱 원피스와 롱부츠를 착용하고 삼성역에서 모델다운 시크한 포즈를 취하고 있다. 서울의 번화가가 한눈에 보이는 호텔에서 샤워를 하는 모습도 공개했다. 편의점에서 컵라면을 들고 환하게 웃는가 하면 한식집에서 메뉴판을 뒤로 하고 셀카를 촬영하기도 했다. 이리나 샤크는 광고 촬영 스케줄 차 내한한 것으로 보인다. 이리나 샤크는 할리우드 배우 브래들리 쿠퍼와의 사이에서 2017년에는 딸 레아를 얻은 바 있다. 사진= 이리나 샤크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘불법운영 논란’ 다비치 새 소속사, 캐치프레이즈 표절 의혹도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688752"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=씨에이엠위더스 불법 운영 논란이 제기된 듀오 다비치의 신생 소속사가 캐치프레이즈 표절 의혹까지 불거졌다. 14일 스포츠경향에 따르면 다비치의 신생 소속사 씨에이엠위더스의 레이블 WMMM(WE MAKE MAGICAL MOMENT)은 약 2년 전부터 매직스트로베리 사운드가 내걸었던 캐치프레이즈다. 씨에이엠위더스는 매직스트로베리사운드 출신 정준구 대표가 설립한 신생 엔터테인먼트 회사다. 보도에 따르면 매직스트로베리 사운드에 재직했던 직원 A씨는 자신의 SNS에 “WE MAKE MAGICAL MOMENT는 매직스트로베리사운드 재직 당시 내가 속한 팀에서 만든 슬로건”이라며 “그대로 가져가 브랜드명과 캐치프레이즈로 쓰이고 있는 현상이 어떤 의도를 가정해도 좋아 보이지 않는다”고 적었다. 씨에이엠위더스 측은 해당 매체에 “씨에이엠위더스를 오픈할 당시 회사를 퇴사한 이전 고문에게 이 단어를 써도 되겠냐고 허락을 구했다. 로고 디자인 등은 새로 다 한 것이고 슬로건도 회사에 있을 당시 내가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, "아티스트는 죄가 없다" 뉴진스 공개 지지…하이브 아티스트 최초 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680010</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680010"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 정국이 하이브 소속 아티스트로서는 최초로 그룹 뉴진스를 지지했다. 정국은 14일 자신의 반려견 '전밤' 사진 게재용 인스타그램 계정을 통해 "아티스트는 죄가 없다"(Artists are not guilty)는 문구를 적어 올렸다. 이 문구 앞에는 '파워퍼프걸' 뉴진스 캐릭터의 상징색인 파랑(민지)-분홍(하니)-노랑(다니엘)-초록(해린)-보라색(혜인) 하트 이모티콘과 함께 응원을 뜻하는 팔 이모티콘을 첨부해 뉴진스를 향한 응원의 문구임을 암시했다. 앞서 뉴진스는 지난 11일 기습 유튜브 라이브 방송을 통해 하이브 사내 따돌림 피해와 정신적 고통을 호소하며 하이브를 향해 오는 25일까지 민희진 전 어도어 대표의 대표이사직 복귀를 요청했다. 뉴진스의 호소에 그룹 우주소녀 다원, 그룹 S.E.S. 바다와 유진 등 가요계 선배들과 하이브 산하 레이블 소속 타 아티스트 팬덤 등이 뉴진스를 공개적으로 지지하기에 나섰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지민 '후' 영국 싱글 차트 52위…RM은 66위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000682106"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 지민의 솔로 2집 타이틀곡 '후'가 영국 오피셜 싱글 차트 '톱 100'에 8주 연속 진입했습니다. 현지시간 13일 공개된 최신 차트를 보면 '후'는 지난 주보다 한 계단 하락한 52위를 기록하며, 장기간 흥행을 이어가고 있습니다. BTS RM이 피처링으로 참여한 래퍼 메건 디 스탤리언의 신곡 '네바 플레이'는 66위로 차트에 진입했습니다. '네바 플레이'는 메건 디 스탤리언의 화려한 랩과 RM의 묵직한 목소리가 어우러진 노래입니다. 그룹 르세라핌의 '크레이지'도 100위를 기록하며 2주 연속 차트에 진입했습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #JIMIN #RM #BTS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박명수 "아이유, 매년 명절마다 선물"…9년째 친분과시(라디오쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193472"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박명수가 아이유에게 받은 명절 선물을 자랑했다. 14일 KBS쿨FM '박명수의 라디오쇼'에선 청취자들의 사연을 소개하는 코너로 꾸며졌다. 이날 한 청취자는 "올해도 아이유가 명절 선물 보냈나요? 매년 명절에 아이유가 선물 보내줬다고 자랑하신 게 생각난다"라고 물었다. DJ 박명수는 "일단 전민기, 김태진에게 선물이 왔다. 제가 좋아하는 송편이 왔고 편하게 먹을 수 있는 선물이 왔다"라고 밝혔다. 또 박명수는 "아직 도착 하지 않았는데 아이유가 선물을 보냈다고 한다"라며 친분을 자랑했다. 앞서 박명수는 자신의 라디오는 물론 예능 프로그램에서 아이유에게 선물 받은 걸 자랑했었다. 아이유는 한우는 물론 갈비, 토종꿀, 인삼 등을 선물로 보냈고, 박명수는 아이유의 미담을 방출했다. 박명수는 "마음이 너무 예쁜 것 같다. 매번 명절마다 추석하고 설날에 항상 아이유 양이 선물을 보내주는데 나도 언젠가 감사의 마음을 한번 표시를 해야 할 것 같다. 한번 몰아가지고"라고 너스레를 떨기도 했었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['파격 쇼트커트' 토론토 국제영화제 달군 '김고은']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410489</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410489"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은의 파격적인 스타일 변신이 눈길을 끌고 있다. 김고은은 13일(현지시간) 온타리오주 토론토의 로열 알렉산드라 극장에서 열린 '49회 토론토 국제영화제'에 참석했다. 영화 '대도시의 사랑법'이 스페셜 프레젠테이션 섹션에 초청됐기 때문. 이날 시사회에 참석한 김고은은 오프숄더 화이트 드레스를 입고 등장했다. 무엇보다 파격적인 쇼트커트 헤어 스타일이 시선을 압도했다. 중성적인 매력을 자랑한 그는 화려한 귀걸이와 목걸이로 포인트를 줬다. 함께 선 배우 노상현, 이언희 감독도 멋스러움을 강조한 패션으로 축제의 열기를 더했다. '대도시의 사랑법'은 자유로운 영혼을 가진 김고은(재희)과 세상과 거리를 두는 법에 익숙한 노상현(흥수)이 함께 동거동락하며 펼치는 독특한 사랑 이야기를 그린 영화다. 국내에선 10월 1일 개봉한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 소속사 "전 멤버 3명·워너뮤직 템퍼링 증거 확보"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003938945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003938945"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티의 소속사 어트랙트가 워너뮤직코리아와 피프티 피프티 전 멤버들이 탬퍼링(전속계약 만료 전 사전 접촉)을 시도한 증거를 확보했다며 법적 대응을 예고했다. 14일 가요계에 따르면 어트랙트는 전날 공식 입장을 내고 "워너뮤직코리아와 더기버스, 그리고 피프티 피프티의 전 멤버인 아란·새나·시오가 공모해 전속계약을 위반하고 탬퍼링을 시도하려 한 모든 법적 증거물을 취득했다"라고 밝혔다. 그러면서 "워너뮤직코리아에 대한 법적 대응을 검토할 것이다. 나아가 탬퍼링을 공모한 모든 이들에게 철저히 책임을 묻겠다"라고 전했다. 어트랙트에 따르면 음반사 워너뮤직코리아, 외주 용역사 더기버스, 피프티 피프티 전 멤버 3인이 지난해 5월 13일, 5월 17일 6월 6일 세 차례 진행한 음성 회의록과 그 외 자료들을 확보했다. 어트랙트는 이들이 음성 회의록에서 서로 논의한 계획대로 지난해 6월 19일 전속계약 효력정지 가처분 소송을 제기했다고 주장했다. 이어 "이들이 제기한 피프티 피프티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[호날두, 인류 최초 SNS 팔로워 '10억 명' 돌파…2위 7억 셀레나 고메즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193470</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193470"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[축구계의 '슈퍼스타' 크리스티아누 호날두가 세계 최초로 소셜미디어 계정 합계 팔로워 '10억명'을 넘어섰다. 호날두는 13일(현지시간) 자신의 인스타그램과 엑스(X·옛 트위터) 등을 통해 자신의 소셜미디어 합계 구독자가 10억 명을 돌파했음을 밝혔다. 호날두는 인스타그램 등에 올린 글에서 "10억명의 팔로워, 이는 단순한 숫자가 아니다. 우리가 공유하는 열정과 투지, 경기와 그 너머에 대한 사랑을 보여주는 증거"라며 "마데이라(고향)의 거리에서부터 세계 최대의 무대까지 저는 항상 가족과 여러분을 위해 뛰었고, 이제는 10억명의 우리가 함께 한다"고 소감을 밝혔다. 그는 "여러분은 굴곡을 거치며 온 길의 모든 단계에서 저와 함께했다. 이 여정은 우리 모두의 것이며, 함께라면 우리가 이룰 수 있는 것에 한계가 없다는 것을 보여줬다"고 강조했다. 이어 호날두는 "저를 믿어주고, 지지해주고, 제 삶의 일부가 되어줘서 감사하다"면서 "최고의 순간은 아직 오지 않았다. 우리는 계속 노력하고,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] “아티스트는 죄가 없다”…BTS 정국, ‘하이브와 갈등’ 뉴진스 간접 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379856"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 정국이 소속사 하이브와 갈등 중인 뉴진스를 우회적으로 지지했다는 해석이 나왔다. 14일 정국은 자신의 반려견 ‘전밤’ SNS에 반려견 사진을 올리며 “아티스트는 죄가 없다”(Artists are not guilty)는 글을 게시했다. 정국은 이와 함께 5색의 하트 이모티콘을 나열하며 ‘파이팅’을 의미하는 이모티콘을 함께 덧붙였다. 정국의 메시지와 더불어 이모티콘의 개수와 색깔이 뉴진스의 ‘파워퍼프걸’ 컬래버 상징색인 파랑, 분홍, 노랑, 초록, 보라와 일치해 뉴진스 멤버를 향한 지지표명이라는 분석이 나오고 있다. 정국은 지난해 뉴진스 멤버들과 ‘디토’ 챌린지를 함께하며 친분을 드러낸 바 있다. 이에 더해 방탄소년단 멤버 뷔 또한 지난 13일 자신의 SNS에 “기억력 뒤죽박죽이지만 Layover 1주년 나 자신 축하해”라는 글과 함께 앨범 자켓, 작업 과정 등을 담은 사진 여러 장을 게시했다. ‘레이오버’(Layover)는 지난해 9월 8일 발매된 뷔의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장나라VS남지현, 동료에서 적으로…기싸움 포착 (굿파트너)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151185"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘굿파트너’ 장나라와 남지현이 상대 변호사로 맞붙는다. SBS 금토드라마 ‘굿파트너’(극본 최유나, 연출 김가람) 측은 15회 방송을 앞둔 14일, 차은경(장나라 분)과 한유리(남지현 분)의 팽팽한 신경전을 포착했다. 여기에 두 변호사에게 의뢰를 맡긴 부부 최진혁(이태성 분), 이성희(신소율 분)의 모습도 공개돼 이목을 집중시킨다. 지난 방송에서 홀로서기 후 의뢰인들의 사건을 완벽하게 해결해 내는 차은경과 한유리의 모습이 그려졌다. 각자의 전략에 따라 의뢰인들이 최선의 선택을 할 수 있도록 합의를 끌어낸 두 사람의 모습은 보는 이들을 미소 짓게 하며 훈훈한 감동을 안겼다. 그런 가운데 공개된 사진 속 가정법원 앞에서 마주친 차은경, 한유리의 분위기가 심상치 않다. 우연히 한 이혼 사건의 상대방 변호사로 만나게 된 두 사람. 서로를 향한 냉철한 눈빛은 만만치 않은 싸움을 예고한다. 앞서 공개된 예고편에서 “입증 안 된다고 막 던지기야? 내가 그렇게 가르쳤어?”라는 차은경과 “그러는 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 상하이 와이탄 핫걸! 크롭탑에 청바지만 입어도 시선 올킬 ‘여신 미모’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023523</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023523"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이다해가 크롭탑에 청바지만 입어도 시선 올킬 ‘여신 미모’를 선보였다. 배우 이다해가 13일 자신의 인스타그램에 “ #와이탄 #13demarzo #wigglewiggle #waitan”이라는 해시태그와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이다해는 트렌디한 레드 크롭탑과 하이웨이스트 와이드 데님을 매치한 세련된 여름 패션을 선보였다. 이다해가 선택한 강렬한 레드 컬러의 크롭탑은 도심 속에서 자유롭고 편안한 분위기를 연출하며 시선을 사로잡았다. 특히 크롭탑은 그녀의 슬림한 몸매를 더욱 돋보이게 만들었으며, 와이드 데님 팬츠는 편안함을 강조하면서도 트렌디한 감성을 담아냈다. 이다해는 여기에 클래식한 블랙 백과 선글라스를 더해 시크하면서도 우아한 느낌을 완성했다. 레드 크롭탑과 연청 데님의 컬러 대비는 세련되면서도 여유로운 느낌을 자아내며, 이번 스타일은 여름철 도심 패션의 정석으로 꼽힐 만한 스타일이다. 이다해의 감각적인 패션 센스는 많은 팬들의 이목을 집중시키고 있다. 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘매드브로’ 강승구-정보현 “하고 싶은 일을 하는 지금...행복합니다” [MK★인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023522</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023522"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘컬투’로 만난 강승구-정보현, 10년 만에 ‘매드브로’로 뭉치다 “여러분들 일상의 조금이나마 웃음을 드릴 수 있도록 항상 최선을 다하겠습니다!” 단단히 ‘제정신이 아닌’ 형제들의 비상이 시작됐다. 크레이지(CRAZY)보다 더 높은 차원으로 미친(Mad) 형제, 매드브로(Mad Bro)로 뭉친 개그맨 정보현과 강승구에게 코미디 유튜버로 활동하는 지금이 제일 행복하다며, 앞날을 향한 의욕으로 가득 넘쳐있었다. 평범하게 사업을 하고 가게를 운영했던 강승구에게 있어서 유튜브라는 새로운 세계의 도전은 일종의 모험과도 같았다. 2년 전 고민 끝에 정보현과 손을 잡고 유튜브를 시작한 것은 강승구 본인뿐 아니라 정보현까지, 어쩌면 두 사람의 인생에 있어서 또 다른 길과 방향을 알려준, 일종의 ‘분기점’에 가까워 보였다. “원래는 식당을 하고 있었어요. 사회생활이라는 것이 돈을 벌어야 하잖아요. 개그맨에 대한 꿈은 있지만 이를 실천하기란 쉽지 않았죠. 사실 유튜브를 하기 전까지 방송은커녕 개그 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’ 김병철X윤상현, 대치 장면 비하인드…와이어 액션까지?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688750"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘완벽한 가족’의 김병철과 윤상현이 극을 이끄는 활력소 역할을 톡톡히 하고 있다. 지난 11일(수)과 12일(목)에 방송된 KBS 2TV 수목드라마 ‘완벽한 가족’(제작 빅토리콘텐츠/ⓒ함창석, 주은/대원씨아이) 9, 10회에서는 최진혁(김병철 분)과 최현민(윤상현 분)의 과거부터 현재까지의 관계 변화를 흥미진진하게 보여주며 시청자들의 이목을 잡아당겼다. 그 가운데 13일(어제) 비하인드 영상이 공개되며 시청자들의 관심도를 끌어올렸다. 9회 방송에서 진혁과 최선희(박주현 분), 현민의 대치 씬은 보는 이들에게 극한의 긴장감을 선사했다. 특히 선희가 친아버지 현민에게 총으로 위협당했음에도 총에 맞은 현민의 상처를 감싸 쥐는 장면은 묘한 감정을 느끼게 했다. 해당 장면을 완성하기 위해 김병철(최진혁 역)과 박주현(최선희 역), 윤상현(최현민 역)은 화기애애한 분위기 속에서 리허설을 했고 거기에서 나오는 환상의 시너지로 명장면을 탄생시켰다. 숨을 멎게 했던 김병철과 윤상현 액션씬 또한 인상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 정국, ‘방시혁과 갈등’ 뉴진스 응원…“아티스트는 죄가 없다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688749</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688749"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 정국은 뉴진스 멤버들과 함께 ‘디토’ 챌린지에 참여했다. 사진=뉴진스 유튜브 채널 그룹 방탄소년단 정국이 소속사 하이브와 방시혁 의장과 갈등을 빚고 있는 그룹 뉴진스를 응원했다는 해석이 나왔다. 14일 정국은 자신의 반려견 SNS에 반려견 사진을 올리며 “아티스트는 죄가 없다”고 글을 올렸다. 정국은 이와 함께 하트를 색깔별로 5개를 나열하며 ‘파이팅’을 의미하는 이모티콘을 함께 덧붙였다. 방탄소년단 정국 반려견 SNS 정국의 의미심장한 메시지와 더불어 5개의 하트는 하이브와 갈등 중인 뉴진스를 응원했다는 분석이 나왔다. 색깔별로 다른 5개의 하트가 뉴진스 멤버들이 과거 콜라보 한 ‘파워퍼프걸’ 상징색 순서와 같기 때문이다. 정국은 하트를 순서대로 파란색, 핑크색, 노란색, 초록색, 보라색으로 나열했는데 각각 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인을 의미하는 것 아니냐는 것. 멤버들의 이같은 순서는 맏언니 민지를 시작으로 나이 순 정렬이기도 하다. 정국은 지난해 뉴진스 멤버들과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아야네 "♥이지훈, 비싼 日 결혼식도 흔쾌히 승낙…축의금 30만 원부터"(지아라이프)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193467"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈과 아야네가 일본 결혼식을 언급했다. 13일 유튜브 채널 '지아라이프'에는 '이지훈, 아야네, 루희 세 가족의 Q&amp;A? 부부싸움, 둘째 계획, 각종 의혹(?)까지 시원하게 풉니다!'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 영상서 이지훈과 아야네는 유튜브 구독자 만 명 돌파 기념으로 질문을 받고 답하는 시간을 가졌다. 두 사람은 "두 분 싸운 적 있냐. 한국어로 싸우냐. 일본어로 싸우냐"는 물음에 "싸워도 일본어로 싸울 수 없다. 싸움이라는 게 어느 정도를 얘기하는 지 모르겠는데 의견 소통은 한다. 회의처럼, 잘못됐을 때 '어떤 부분 때문에 그랬다'라고 얘기하지만 싸우지 않는다"라고 대답했다. 또 앞으로의 자녀 계획에 대해서 이지훈은 "신의 영역이라고 생각한다"면서도 "마음 속으로는 원하는 숫자들이 있긴 하다"면서 손가락으로 숫자 여러 개를 표현해 아야네를 당황스럽게 만들었다. 구독자들은 일본 결혼식에 대해서도 궁금해했다. 아야네는 "저희는 일본에서 결혼식을 했다. (한국에서) 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우지원, 뒤늦게 알려진 파경…5년 전 협의 이혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321957</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321957"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[결혼 17년만…슬하에 두 딸 두고 있어 농구 국가대표 출신 방송인 우지원이 5년 전 협의 이혼한 사실이 뒤늦게 알려졌다. 14일 OSEN에 따르면 우지원은 2019년 전처 A 씨와 협의 이혼했다. 결혼 17년 만이다. 두 사람은 2002년 결혼해 슬하에 두 딸을 뒀다. 우지원은 연세대학교 재학 시절 '코트의 황태자'라 불리며 소녀팬들을 몰고 다녔다. 1990년대부터 한국 농구의 전성기를 이끌던 그는 2010년 코트를 떠났다. 그의 등번호 10번은 모비스 구단의 영구 결번으로 지정되기도 했다. 이후 방송인으로 전향한 우지원은 '비저버터' '우리동네 예체능' '안싸우면 다행이야' 등 다수의 예능에 출연했다. 또 뮤지컬 'Again - 여고동창생' 드라마 '미쓰리는 알고 있다' 등에 출연하며 배우로도 활약했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아라시 니노미야 카즈나리, 드라마 ‘블랙 페앙2’ 팬미팅 위해 방한[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680003"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 인기 그룹 아라시 멤버 겸 배우인 니노미야 카즈나리가 TBS '블랙 페앙 시즌2' 팬미팅 일정 참석 차 14일 오후 인천국제공항을 통해 대만에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아라시 니노미야 카즈나리, 16년만에 내한[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680002"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 인기 그룹 아라시 멤버 겸 배우인 니노미야 카즈나리가 TBS '블랙 페앙 시즌2' 팬미팅 일정 참석 차 14일 오후 인천국제공항을 통해 대만에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 두 눈 의심케 하는 숏컷 헤어…토론토 국제영화제 참석 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151181"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김고은과 노상현이 출연하는 영화 ‘대도시의 사랑법’이 49회 토론토 국제영화제에서 레드카펫과 월드 프리미어를 성황리에 마쳤다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은 분)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현 분)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 49회 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션(Special Presentations) 섹션에 공식 초청된 영화 ‘대도시의 사랑법’이 월드 프리미어를 통해 전 세계 영화 팬들에게 최초로 공개됐다. 현지 시각 기준 9월 13일(금) 월드 프리미어에 앞서 진행된 레드카펫 행사에서 영화의 주역인 김고은, 노상현, 이언희 감독은 등장과 동시에 전 세계에서 모인 관객과 취재진들의 관심 세례를 받았다. 이들은 취재 열기에 여유로운 미소와 인사로 화답하는 한편, 글로벌 팬들에게는 아낌없는 팬서비스와 감사 인사를 전하며 현장 분위기를 더욱 뜨겁게 달궜다. 이어 진행된 월드 프리미어 상영에서 1,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아라시 니노미야 카즈나리, 16년 만에 내한...한국 팬들 만난다[TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680001"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 인기 그룹 아라시 멤버 겸 배우인 니노미야 카즈나리가 TBS '블랙 페앙 시즌2' 팬미팅 일정 참석 차 14일 오후 인천국제공항을 통해 대만에서 입국했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["죄송합니다" 태사자 김형준, 90kg 관리 실패 후 '-13kg 감량']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193466"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[태사자 김형준이 관리 실패 후 다이어트에 성공했다. 김형준은 13일 "지난 열린음악회 타임캡슐콘서트를 직접 보러오신 분들, TV로 보신 분들에게 실망감을 안겨드려서 죄송합니다"라며 사진을 게재했다. 이어 "그 후로 심기일전해서 빡세게 다이어트 하고 있습니다"라고 덧붙였다. 공개된 사진 속 김형준은 지난달 11일 방송된 KBS '열린음악회'에 출연했을 당시의 모습으로 날렵했던 예전과 달리 후덕해진 인상이 모두를 놀라게 만들었다. 김형준은 이후 다이어트를 시작했고, 90kg에서 77.5kg으로 감량했음을 알렸다. 또 김형준은 "다음 방송과 공연 때는 더 좋은 모습 보여드리겠습니다. 팬분들에게 죄송한 마음에 공연 이후로 70킬로 될 때까지 1주일에 5시간씩 유튜브 라이브 하고 있습니다"라고 근황을 전했다. 한편 김형준은 2019년 JTBC '투유 프로젝트-슈가맨3'를 통해 태사자로 등장했다. 또 김형준은 택배기사로 일하고 있다고 근황을 밝혀 모두를 놀라게 만들었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혀 1/3 절제' 정미애, 또 국립암센터 찾아 걱정..."욱신욱신한 임파선"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193457"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 국립암센터를 찾아 걱정했다. 13일 정미애는 "2년 9개월. '별다른 이상은 없다' 라는 얘기를 들어도 늘 편하지 않은 마음"이라고 적었다. 이어 "요즘 인후염에 피곤한 탓일까, 욱신욱신한 임파선은 커져있고 언제쯤이면 아프지 않았던 사람처럼 지낼 수 있을까 마음을 편하게"라며 사진을 게재했다. 사진 속 정미애는 검진을 위해 주사를 맞은 흔적을 공개해 팬들을 걱정하게 만들었다. 앞서 2019년 '미스트롯'에서 폭발적인 가창력을 보여주며 많은 사랑을 받은 정미애는 최종 2위인 선에 올랐다. 하지만 지난 2021년 12월경 돌연 활동을 중단했고, 뒤늦게 설암 투병 소식을 전해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 정미애는 귀와 입의 계속된 통증에 찾은 병원에서 설암 판정을 받아 한동안 힘든 시간을 보내야 했다. 정미애는 당시 "너무 무섭지만 애는 넷이고..'노래? 내려놓자. (일단 가족을 위해) 살아야겠다'는 생각밖에 없었다. 먼저 살다 보면 뭐라도 되겠지..."라며 심정을 털]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이젤, '새벽 2시의 신데렐라' OST 대열 합류…오늘(14일) '지금연애' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688748</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688748"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이젤(EJel)이 연애 세포를 깨우는 달콤한 러브송을 선사한다. 스튜디오 마음C는 오늘(14일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 이젤이 참여한 쿠팡플레이 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라' OST Part 7 '지금연애'를 발매한다. '지금연애'는 산뜻한 기타 선율이 돋보이는 경쾌한 이지 리스닝 계열의 곡이다. 지루했던 지난 사랑을 잊고, 새로운 사랑에 빠지는 순간을 노랫말에 담았다. 이젤만의 러블리한 음색이 더해져 곡이 가진 매력을 배가한다. 이젤은 JTBC '싱어게인3'에서 최종 3위를 차지하며 주목받은 차세대 보컬리스트다. 'Why So Lonely', '동경소녀', '한 페이지가 될 수 있게' 등 히트곡을 자신만의 색깔로 소화하며 좋은 평가를 받은 만큼 '싱어게인3' 출연 이후 처음 선보이는 신곡 '지금연애'에도 관심이 집중된다. 뿐만 아니라 지난 13일 각종 음반 사이트를 통해 '새벽 2시의 신데렐라' OST 합본의 예약 판매가 시작된 가운데, 드라마는 물론 음악 팬들]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독인터뷰] '500억 자산가' 김종석, "100억 빚 빈털털리는 오류"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321952"/>
        <updated>2024-09-14T05:16:48.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[부동산 보유 내역과 은행 대출금 내역 소상히 밝히고 반박 지난 12일 방송 된 MBN '특종세상' 100억 빛 근황의 '진실' "500억 자산가인 제가 '100억 빚' 알거지로 묘사된 것은 잘못된 내용입니다. 건전한 은행 대출금(97억)을 앞세워 '빚더미 파산자'로 비쳐진 것도 오류입니다." '뚝딱이 아빠'로 유명한 방송인 김종석이 최근 사업 실패로 인해 빚더미에 앉았다는 방송 프로그램 스토리로 화제의 중심에 섰다. 지난 12일 방송된 MBN '특종세상'에는 40년째 어린이프로그램을 진행하며 '뚝딱이' 아빠로 알려진 김종석의 이야기가 이슈였다. 이날 전파를 탄 '100억 빛에 아내와 별거, 폭삭 망했다' '행사 500개 뛰던 유명 개그맨 충격 근황'은 그야말로 충격이었다. 알고보니 '일부는 맞고 일부는 틀린' 방송 프로그램의 허구였다. 김종석은 13일 오후 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰에서 "철저하게 망가진 연예인으로 묘사되는 방송 프로그램 컨셉트를 정확히 알지 못한 채 출연에 응한 저에게 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인도 감독 “‘오징어 게임’이 표절”···넷플릭스에 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003321072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003321072"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인도의 한 영화감독이 황동혁 감독의 세계적 히트작 &lt;오징어 게임&gt;이 자신의 영화를 표절했다며 넷플릭스를 상대로 소송을 제기했다. 13일(현지시간) 블룸버그통신에 따르면 인도 영화감독인 소함 샤는 &lt;오징어 게임&gt;이 자신의 2009년 영화 &lt;럭(Luck)&gt;을 “노골적으로 베꼈다”고 주장하며 넷플릭스를 상대로 손해배상 청구 소송을 이날 미국 뉴욕 연방법원에 제기했다. 샤는 &lt;럭&gt;이 “많은 돈을 벌기 위해 일련의 경쟁적인 게임에 참여하도록 유도된, 절망적이고 많은 빚을 진 사람들”의 이야기라며 “&lt;오징어 게임&gt;의 주요 줄거리와 캐릭터, 주제, 분위기, 설정, 사건들의 시퀀스가 놀라울 정도로 &lt;럭&gt;과 비슷하다”고 주장했다. 샤는 넷플릭스가 리얼리티 TV 게임 쇼와 몰입형 체험 등 &lt;오징어 게임&gt;에서 파생된 콘텐츠를 통해 자신의 저작권을 지속해서 침해하고 있다고도 주장했다. 그는 &lt;오징어 게임&gt;이 넷플릭스의 시장 가치를 9억달러(약 1조2000억원) 이상 늘렸다고도 했다. 샤는 자신이 입은 불]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이-성훈, 일상이 화보[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679999</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679999"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 제이와 성훈이 14일 오전 서울 강남구 한 백화점에서 열린 향수 브랜드 크리드(Creed) 부티크 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이-성훈, 드레스 코드는 블랙[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679998</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679998"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 제이와 성훈이 14일 오전 서울 강남구 한 백화점에서 열린 향수 브랜드 크리드(Creed) 부티크 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['굿파트너 불륜남' 지승현, 이번엔 구한말 의병장으로 변신('왕산 허위')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679997"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS는 구한말 의병장 왕산 허위의 삶과 그 업적을 담은 다큐멘터리 왕산 허위(旺山 許蔿)를 추석 연휴 기간인 오는 14일 토요일 오후 1시 15분 KBS 1TV를 통해 방송한다. 대한제국이 국권을 찬탈당하는 마지막 순간까지, 의병장으로 굳건히 싸웠던 왕산 허위 선생은 대한민국 최고의 서훈인 '건국훈장 대한민국장'이 추서될 정도의 대단한 인물. 그러나 그의 위대한 정신과 의로운 삶이 그간 제대로 조명되지 않은 탓에, 현대인들에겐 낯선 인물이기도 하다. 왕산 허위 선생은 구한말, 전국적으로 산재한 1만여 의병들을 결집, 각지 의병장들과 함께 13도 창의군이라는 '전국의병연합부대'를 결성한다. 이후 서울로 진격하여 통감부를 장악하고 황제를 옹립하기 위한 작전을 세우는데 그것이 바로 서울진공작전. 계획대로 1908년 6월 허위 선생과 그의 의병들은 서울 동대문 밖 30리 지점에서 일본군과 치열한 전투를 벌인다. 하지만 기관총을 앞세운 일본의 압도적 군사력 앞에 이날의 거사는 결국 실패로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다둥맘' 정미애, 설암 3기 투병 후유증 "인후염에 욱신욱신 임파선" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679996"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정미애가 설암 정기검진을 위해 일산국립암센터를 찾은 근황을 전했다. 정미애는 13일 "2년9개월. '별다른 이상은 없다' 라는 얘기를 들어도 늘 편하지 않은 마음"이라며 "요즘 인후염에 피곤한 탓일까, 욱신욱신한 임파선은 커져있고 언제쯤이면 아프지 않았던 사람처럼 지낼수 있을까. 마음을 편하게"라고 적고 심경을 전했다. 설암 3기로 투병한 정미애는 정기 검진차 병원을 찾은 것으로 보인다. TV조선 '미스트롯'을 통해 대중에 이름을 알린 정미애는 남다른 가창력으로 사랑받았다. 또, 연예계 대표 다둥이 엄마로 대중의 응원도 받았다. 정미애는 2022년 KBS 1TV '인간극장'을 통해 설암 3기 판정을 받았던 근황을 알려 모두를 깜짝 놀라게 했다. 당시 정미애 8시간 걸친 대수술을 받고 혀 3분의 1을 절제했다고 털어놨다. 재발이 흔한 암이라 수술 후 6개월 동안은 매일같이 불안과 두려움 속에 살아야 했다고. KBS 2TV '불후의 명곡'을 통해 복귀한 정미애는 "하늘이 무너졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이-성훈, 멋짐이 두배[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679995</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679995"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 제이와 성훈이 14일 오전 서울 강남구 한 백화점에서 열린 향수 브랜드 크리드(Creed) 부티크 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황보라, 19살 딸 같은 반려견과 이별 '슬픔'.."내 인생 가장 힘든시기에 만났는데.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265803"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 아들과 함께한 일상을 공개했다. 황보라는 14일 자신의 계정에 "사랑하는 나의 친구이자 딸 우리핑구가 2024.9.12밤 무지개다리를 건넜다"라며 반려견에 대한 글을 남겼다. 이어 "20세 내 인생에서 가장 힘든 시기에 만나 희노애락을 함께하며 내가 철들어 결혼을 하고 우인이를 낳아 백일을 함께 하고 어른이 될 때까지 지켜보다 이젠 내가 덜 외롭겠다 느꼈는지 19세 나이로 하늘나라로 갔다"고 상황을 알렸다. 황보라는 "3년전 핑키가 먼저 갔을때 엄청 우울해 했는데 지금쯤 둘이 만나 신나게 뛰어놀고 있겠죠? 핑구가 늘 산책하는 한강 그 자리 핑키 옆 큰 소나무 옆에 뿌려줬다"면서 가슴 아픈 심경을 드러냈다. 그는 이와 함께 반려견 핑구의 생전 모습이 담긴 사진을 공개했다. 황보라는 핑구가 새끼 강아지이던 시절부터 노견이 된 모습까지 전했다. 한편 황보라는 2022년 배우 김용건의 아들이자 하정우 동생인 워크하우스컴퍼니 김영훈 대표와 10년 열애 끝에 결혼했다. 그는 난임]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이, 극강의 남친미[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679994</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679994"/>
        <updated>2024-09-14T03:16:35.121Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 제이가 14일 오전 서울 강남구 한 백화점에서 열린 향수 브랜드 크리드(Creed) 부티크 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설암 극복한 정미애, 암센터 찾아 "이상 없다 들어도 편하지 않아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791357</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007791357"/>
        <updated>2024-09-14T02:41:52.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 정미애가 근황을 밝혔다. 정미애는 지난 13일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "2년 9개월, '별다른 이상은 없다'라는 얘기를 들어도 늘 편하지 않은 마음"이라고 글을 올렸다. 그는 "요즘 인후염에 피곤한 탓일까, 욱신욱신한 임파선은 커져 있고"라며 "언제쯤이면 아프지 않았던 사람처럼 지낼 수 있을까, 마음을 편하게"라고 솔직한 심정을 전했다. 이와 함께 공개한 사진에는 정미애가 일산국립암센터를 찾아 진료를 받는 모습이 담겨 안타까움을 자아낸다. 한편 정미애는 2019년 TV조선(TV CHOSUN) '미스트롯'에 출연해 큰 사랑을 받으며 최종 2위인 선에 올랐다. 하지만 지난 2021년 12월께 돌연 활동을 중단했고, 뒤늦게 설암 투병 소식을 전해 모두를 놀라게 했다. 그는 지난해 12월 TV조선 '마이웨이'에 출연해 8시간의 대수술을 받으며 혀의 3분의 1을 도려냈다고 전하기도 했다. 지난해부터 활동을 재개하고 각종 방송과 공연 등에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 인형 같아…쏟아질듯한 두 눈+10등신 수영복 자태 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151178"/>
        <updated>2024-09-14T02:41:52.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 비현실적인 분위기를 자랑했다. 김혜수는 13일 자신의 인스타그램에 여러 장의 근황 사진을 공개했다. 사진 속 김혜수는 얼굴의 절반 이상을 차지하는 듯한 눈 크기로 놀라움을 자아낸다. 비현실적인 몸매를 드러낸 수영복 자태는 독보적인 김혜수의 매력을 보여준다. 김혜수는 디즈니+ 드라마 ‘트리거’를 촬영 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이, 화려한 헤어스타일[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679993</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679993"/>
        <updated>2024-09-14T02:41:52.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 제이가 14일 오전 서울 강남구 한 백화점에서 열린 향수 브랜드 크리드(Creed) 부티크 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강남역서 쓰러졌던 박환희…"얼굴 가려준 역무원에 감사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000321950"/>
        <updated>2024-09-14T02:41:52.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 12일 대중교통 이용하다 실신한 사실 알려 배우 박환희가 대중교통을 이용하다 실신했을 당시 도와준 역무원에게 고마움을 전했다. 박환희는 지난 12일 자신의 SNS에 "오늘 아카데미를 가다가 아무런 전조증상 없이 어지럼증과 복통으로 강남역 계단에서 갑자기 쓰러졌다"며 "제게 다가와서 119 불러주고 마지막까지 케어 해주신 시민 두 분과 강남역 역무원분들 너무너무 감사드린다. 복 받으실 것"이라고 글을 남겼다. 특히 박환희는 "그 와중에 저 알아보시고 얼굴 가려주신 역무원분 너무 감사하다"면서 역무원의 배려에 고마워했다. 이후 박환희는 지하철에 타고 있는 사진과 함께 "지금은 너무 멀쩡하다"며 "잠시 쉬면 낫는 그런 것인 것 같다"고 안부를 전했다. 쇼핑몰 모델 출신 박환희는 2015년 KBS2 드라마 '후아유-학교 2015'로 연기 활동을 시작했다. 이후 '태양의 후예' '너도 인간이니' '지리산' '혼례대첩' 등 여러 드라마에 출연했다. 박환희는 2011년 래퍼 빌스택스와 결혼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이세영, 베일 듯한 턱선과 쇄골라인…올블랙 패션으로 섹시·우아 다 갖췄네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679992</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679992"/>
        <updated>2024-09-14T02:41:52.730Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이세영이 베일 듯한 턱선과 어깨라인을 자랑해 눈길을 끌었다. 이세영이 지난 13일 자신의 인스타그램을 통해 흰색 하트 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 그는 해당 게시물에 배우 사카구치 켄타로와 함께 주연을 맡기로 확정지은 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'을 해시태그로 달기도 했다. 이날 공개된 사진 속 이세영은 슬랙스 위에 짧은 기장의 오프숄더 드레스를 매치해 직각 어깨를 과시했다. 더불어 그는 '올블랙' 패션으로 시크하고 섹시한 매력을 가미해 시선을 사로잡았다. 여기에 머리를 높이 올려 묶은 그는 세련되고 우아한 분위기도 자아내고 있다. 립 메이크업을 받고 있는 얼굴을 클로즈업해 찍은 사진에서는 날카로운 턱선과 콧대가 감탄을 자아냈다. 한편, 이세영은 올해 공개될 예정인 쿠팡플레이 시리즈 '사랑 후에 오는 것들'에 출연을 확정 지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 제이, 우아한 블랙[TEN포토]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679991</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679991"/>
        <updated>2024-09-14T02:41:52.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔하이픈 제이가 14일 오전 서울 강남구 한 백화점에서 열린 향수 브랜드 크리드(Creed) 부티크 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스·민희진에 흔들 하이브 주가 이달 11% 뚝… 추가 악재는?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003480464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003480464"/>
        <updated>2024-09-14T02:41:52.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔터테인먼트주가 전반적으로 하락세를 면치 못 하고 있는 가운데, 대장주로 꼽히는 하이브의 주가가 이달 들어 10% 이상 하락한 것으로 나타났다. 하이브 경영진과 민희진 전 어도어 대표의 갈등에 걸그룹 뉴진스까지 참전하면서 주가가 바닥을 찾지 못 하는 모양새다. 특히 최근 새롭게 제기된 뉴진스 ‘왕따설’이 사실로 드러날 경우 주가에는 치명타가 될 수 있다는 분석도 나온다. 14일 기준 하이브의 주가는 16만 4000원을 기록했다. 지난 11일 걸그룹 뉴진스가 민희진 전 어도어 대표 복귀 요청 라이브 방송을 한 후 2거래일 연속 하락한 것이다. 특히 외국인은 지난 6일부터 하루를 제외한 5거래일 연속 하이브 주식을 팔아치웠다. 하이브 주가는 이달 2일 17만 9800원으로 장을 시작해 10거래일만에 -11.06%나 급락했다. 앞서 뉴진스 멤버 전원은 지난 11일 유튜브 라이브 방송을 통해 민 전 대표의 복귀를 요청했다. 뉴진스 멤버들은 “25일까지 어도어를 원래대로 돌려놓으라”고 하이브]]></content>
    </entry>
</feed>