<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-23T22:15:31.978Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘KDF 콘서트’ 룰라-왁스-DKZ-박현호···라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990179</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990179"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘2024 코리아 드라마 페스티벌’이 전 세대를 아우르는 ‘KDF 콘서트’ 출연진 라인업으로 대중의 기대감을 한껏 끌어올리고 있다. 코리아드라마페스티벌 조직위원회에 따르면 오는 10월 11일부터 20일까지 경상남도 진주시 경남문화예술회관 등에서 ‘2024 코리아 드라마 페스티벌’(이하 ‘KDF’)이 펼쳐지는 가운데, 13일 열리는 ‘KDF 콘서트’에 룰라, 왁스, 디케이지(DKZ), 세븐어스, 채수현, 박현호가 함께한다. MC는 프리랜서 방송인 이정민이 맡는다. 룰라는 각종 예능 프로그램에서 정상급 인기를 질주 중인 리더 이상민을 비롯해 원조 ‘섹시 퀸’ 김지현 그리고 ‘힙합 걸’ 채리나로 구성된 팀으로, 1990년대 최정상급 인기를 구가했던 댄스 그룹이다. 최근 복고 열풍에 힘입어 다시 한번 활발한 활동을 펼치며 7080세대를 열광하게 만들고 있다. 왁스는 ‘KDF 콘서트’에서 다채로운 무대를 예고했다. 리메이크 음원들을 발매하고 해외 진출까지 준비하며 왕성히 활동하고 있는 왁스.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 56장에 담은 힐링 메시지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990177</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990177"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 신보의 마지막 오피셜 포토를 통해 힐링 메시지를 예고했다. 세븐틴은 24일 0시 공식 SNS를 통해 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’의 오피셜 포토 ‘FEEL YOU’ 버전 56장을 대방출했다. 앞서 공개된 두 버전에 이은 새 앨범의 마지막 오피셜 포토다. 사진 속 세븐틴의 편안하고 자연스러운 매력이 눈에 띈다. 바닷가를 배경으로 평화로운 시간을 보내는 이들의 모습이 보는 이들을 미소 짓게 만든다. 13명의 멤버가 다 함께 공놀이와 캠프파이어를 즐기는 사진은 뭉클함을 안긴다. ‘너를 느끼다’라는 버전명처럼 이들이 함께 여행하며 서로를 치유해주는 듯한 분위기가 따뜻하다. 세븐틴은 그간 오피셜 포토를 비롯해 앨범 타이틀 티저, 트레일러 영상 등을 통해 모두가 공감할 수 있는 이야기를 예고해왔다. ‘I FELT HELPLESS’를 애너그램(문자의 배열을 바꾸어 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 미니 12집 마지막 오피셜포토 대방출..힐링메시지 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003721833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003721833"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴이 신보의 마지막 오피셜 포토를 공개했다. 그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)은 24일 0시 공식 채널을 통해 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’의 오피셜 포토 ‘FEEL YOU’ 버전 56장을 대방출했다. 앞서 공개된 두 버전에 이은 새 앨범의 마지막 오피셜 포토다. 사진 속 세븐틴의 편안하고 자연스러운 매력이 눈에 띈다. 바닷가를 배경으로 평화로운 시간을 보내는 이들의 모습이 보는 이들을 미소 짓게 만든다. 13명의 멤버가 다 함께 공놀이와 캠프파이어를 즐기는 사진은 뭉클함을 안긴다. ‘너를 느끼다’라는 버전명처럼 이들이 함께 여행하며 서로를 치유해주는 듯한 분위기가 따뜻하다. 세븐틴은 그간 오피셜 포토를 비롯해 앨범 타이틀 티저, 트레일러 영상 등을 통해 모두가 공감할 수 있는 이야기를 예고해왔다. ‘I FELT HELPLESS’를 애너그램(문자의 배열을 바꾸어 새로운 단어나 문장을 만드는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티아이오티, 6개월만 컴백..새 싱글 '그 계절 긴 터널을 지나' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267756"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 티아이오티(TIOT)가 6개월 만에 신곡으로 돌아온다. 티아이오티(김민성, 금준현, 홍건희, 최우진, 신예찬)는 24일 공식 SNS를 통해 새 디지털 싱글 '그 계절 긴 터널을 지나' 티저 포스터 이미지를 공개했다. 공개된 이미지는 감각적인 무드로 채워져있다. 커튼이 쳐진 방안은 어지럽게 흩어진 물건들로 쓸쓸한 무드를 드러내며 신곡에 대한 궁금증을 자극하고 있다. 특히 신곡 '그 계절 긴 터널을 지나'의 제목과 함께 '2024.10.01 6PM'이라는 발매 일시가 팬들의 시선을 사로잡았다. 지난 4월 발매한 데뷔앨범 'Kick-START (킥-스타트)' 이후 약 6개월 만에 컴백 소식을 전한 티아이오티가 선보일 한층 업그레이드된 매력에 팬들의 관심이 집중된다. 앞서 티아이오티는 개성 넘치는 스타일링과 시원시원한 보컬, 파워풀한 퍼포먼스로 강렬한 임팩트를 드러내며 존재감을 알린 바 있다. 이에 티아이오티가 이번 신곡을 통해 어떤 음악적 변신을 선보일지 기대감이 증폭된다. 글로벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 새 앨범 마지막 포토..바닷가서 13명 나란히 ‘서로 치유’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005161394"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 신보의 마지막 오피셜 포토를 통해 힐링 메시지를 예고했다. 세븐틴은 24일 0시 공식 SNS를 통해 미니 12집 ‘SPILL THE FEELS’의 오피셜 포토 ‘FEEL YOU’ 버전 56장을 대방출했다. 앞서 공개된 두 버전에 이은 새 앨범의 마지막 오피셜 포토다. 사진 속 세븐틴의 편안하고 자연스러운 매력이 눈에 띈다. 바닷가를 배경으로 평화로운 시간을 보내는 이들의 모습이 보는 이들을 미소 짓게 만든다. 13명의 멤버가 다 함께 공놀이와 캠프파이어를 즐기는 사진은 뭉클함을 안긴다. ‘너를 느끼다’라는 버전명처럼 이들이 함께 여행하며 서로를 치유해주는 듯한 분위기가 따뜻하다. 세븐틴은 그간 오피셜 포토를 비롯해 앨범 타이틀 티저, 트레일러 영상 등을 통해 모두가 공감할 수 있는 이야기를 예고해왔다. ‘I FELT HELPLESS’를 애너그램(문자의 배열을 바꾸어 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리센느, 스포티파이 돌풍]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990174"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 리센느(RESCENE)의 ‘LOVE ATTACK’이 스포티파이 1위를 차지하는 등 각종 차트에서 역주행 현상을 보이며 상승세를 입증했다. 리센느(원이 리브 미나미 메이 제나)는 지난 21일 미니 1집 ‘SCENEDROME’(씬드롬) 타이틀곡 ‘LOVE ATTACK’(러브어택)으로 스포티파이 데일리 바이럴 송즈 한국 차트에서 1위를 기록했다. 멜론에서는 23일 오전 8시 기준 HOT100 18위(발매 30일 내)를 기록한 것을 비롯해 벅스뮤직 실시간 차트 TOP100에 진입하는 등 다시금 차트인에 성공, 리센느를 향한 뜨거운 반응을 실감하게 만들고 있다. 지난달 27일 발매된 ‘LOVE ATTACK’은 당시 멜론 HOT100과 지니 최신 발매 차트 진입에 성공, 상위권에 안착한 바 있다. 이후 꾸준한 음악방송 활동을 통해 K-POP 팬들에게 향을 제대로 퍼트리면서 발매 한 달이 지난 지금, ‘LOVE ATTACK’은 누적 스트리밍 수, 누적 감상자 수, 일간 차트 등 모든 지표에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진 "성장 밑거름"→에녹 "더 키워주세요"…트롯맨 7인방 마지막 '약속' (엑's 현장)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001774550"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불타는 트롯맨' TOP7이 1년 6개월의 활동을 공식적으로 마무리하고 새로운 시작을 알렸다. '불타는 트롯맨' TOP7(손태진, 신성, 민수현, 김중연, 박민수, 공훈, 에녹)은 지난 21일 서울 서울 광운대학교 동해문화예술관 대극장에서 엔딩 콘서트 '약속 : You and I'를 개최했다. 이날 현장에는 일곱 멤버들의 마지막을 함께하고 새출발을 응원하기 위해 모인 수많은 팬들로 가득했다. 특히 팬덤마다 각기 다른 색깔의 의상과 아이템 등을 착용, 알록달록한 장관을 이루며 '불타는 트롯맨' TOP7의 인기를 실감케 했다. 이번 콘서트는 '오빠 아직 살아있다'를 오프닝 무대로 손태진부터 에녹까지 TOP7 개인 무대가 이어졌고, 불타는 F4와 불타는 신에손의 유닛 무대 등이 더해졌다. 공연 말미에는 TOP7 완전체로 함께한 무대들로 꾸며져 그간의 추억과 감동을 소환했다. 대장정을 마무리하는 소감도 들어볼 수 있었다. 먼저 우승자 특전곡 '참 좋은 사람'부터 '타인' '상사화' 등 경연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤이니 키 ‘천생 아이돌’이 말아주는 극락 사운드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152490</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152490"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘천생 아이돌’ 모범을 구하려면 멀리 볼 것 없다. “평생 연예인으로 남고” 싶거든 그를 보라, 그룹 샤이니 멤버 키. 키의 새 노래 ‘플레저 숍’(Pleasure Shop)은 오랜 시간 굳건히 지켜온 그 자리 ‘스타란 무엇인가’에 대해 ‘자문자답’한 결과물일 수 있단 생각도 든다. 멜로디는 키 답게 ‘힙’하지만 메시지는 진중하다. 키는 단순하게 얘기한다. 연예인은 ‘기쁨’을 주는 업이다. 그 기쁨이란 노래로도, 춤으로도, 남다른 예능감으로도, 무엇보다 철저한 ‘자기 절제’로도 전해지는 것임을 ‘실천’ 중이다. ‘뼛속까지 스타’로서 키의 이런 속내를 헤아린다면, 새 노래 ‘플레저 숍’ 후렴구가 좀 다르게 들릴 수도 있다. ‘유어 웰컴.’(You’re Welcome) 이 가사에 맞춰 손 ‘번쩍’ 드는 안무도 다르게 보일 수 있다. 그룹 샤이니 멤버 키가 3번째 솔로 미니 앨범을 들고 돌아왔다. 음반 명은 타이틀 곡과 동일한 ‘플레저 숍.’ 노래 ‘굿 앤드 그레이트’ 활동이 벌써 1년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안솔희 ‘사랑도 없이 결혼’ OST 25일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990173"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 안솔희가 웹툰 ‘사랑도 없이 결혼’ OST 주자로 나선다. 안솔희는 오는 25일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 웹툰 ‘사랑도 없이 결혼’ OST ‘우리는 서로’를 발매한다. ‘우리는 서로’는 사랑하는 이의 빈자리에 대한 애절한 마음을 담은 곡으로, 안솔희의 호소력 짙은 보컬과 ‘우리는 서로 사랑하고 미워도 해봤어 서로 잘 알고 있다 생각했어/우리가 멀어질 줄은 이렇게 쉽게 헤어지게 될 줄은 정말 몰랐어’처럼 슬픈 감정을 표현한 가사가 한껏 어우러져 먹먹함을 안긴다. 가창에 참여한 안솔희의 쓸쓸한 음색이 드라마틱한 분위기를 고조시키며 작품의 감정선에 더욱 몰입하게 할 계획이다. 특히 그간 독보적인 감성이 돋보이는 음악을 선보여온 만큼 이번 OST를 통해 보여줄 음악적 매력에 관심이 쏠린다. 이번 곡은 다양한 OST 작업을 책임져 온 작곡가 필승불패W, 친절한심술씨, UNIQUE CITY가 합세해 완성도를 높였다. 차홍주 작가의 ‘사랑도 없이 결혼’은 사랑 없이 결혼하자는 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[디어밍, OST ‘사랑 앞에선’ 오늘 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990172"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 디어밍이 특별한 이별 감성을 선사한다. 오늘(24일) 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 디어밍이 참여한 웹툰 ‘마피아 보스가 나에게 집착한다’ OST ‘사랑 앞에선’이 발매된다. ‘사랑 앞에선’은 사랑이 떠난 후의 슬픔과 아픔을 디어밍의 절절한 목소리로 표현했다. 쓸쓸한 분위기의 선율과 ‘네가 없는 하루는 어쩜 이렇게도 기니 뭘 해야 할질 모르겠어/난 네가 떠나고 난 매일 아파 울고 있어 어떡해야 해 난 어떡해야 해 하루하루’처럼 가슴을 저릿하게 만드는 가사가 여운을 안긴다. 디어밍은 폭발적인 가창력과 디테일한 표현력으로 작품의 서사를 더욱 풍성하게 하며 진한 감동을 전할 예정이다. 이번 곡은 다수의 웹툰과 드라마 OST를 책임져 온 작곡가 필승불패W, 육상희, 장석원이 또 한 번 의기투합해 음악적 시너지를 발휘했다. ‘마피아 보스가 나에게 집착한다’는 예쁜 새장 속 작은 새처럼 엘리트 루트를 밟아 자라온 은새가 마치 모든 인생이 계획된 듯 약속처럼 주환과의 결혼을 발표하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이문세, 가을과 함께 돌아왔다…변함없는 ‘레전드 명성’ 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094986</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001094986"/>
        <updated>2024-09-23T22:15:17.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이문세. 사진 | 케이문에프엔디 가수 이문세가 진주 공연을 시작으로 ‘2024 씨어터 이문세’ 하반기 전국투어에 나섰다. 이문세는 지난 21일과 22일 이틀간 경남 진주시 경남문화예술회관에서 개최된 ‘2024 씨어터 이문세’하반기 첫 공연을 통해 변함없는 티켓 파워와 명성을 입증했다. 올해 상반기 전 회차 매진을 기록한 데 이어, 하반기 역시 뜨거운 관심 속에 출발해 더욱 의미가 크다. ‘씨어터 이문세’는 이문세가 2년마다 새로운 콘셉트로 진행하는 시즌제 공연으로, 올해로 네번째 시즌을 맞이했다. 이문세는 국내 최초로 브랜드 콘서트를 연 가수로서 ‘이문세표 콘서트’라는 새로운 장르를 개척했다는 평가를 받고 있다. 매 공연마다 특별한 주제와 차별화된 구성으로 관객들의 사랑을 받고 있으며, ‘2024 씨어터 이문세’ 역시 ‘극장형 콘서트의 정수’라는 평가를 받으며 흥행을 이어가고 있다. 특히, ‘온 가족이 함께 볼 수 있는 유일한 콘서트’, ‘전 세대가 함께 즐길 수 있는 최고의 콘서트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['100억대 사기 피해' 강다니엘 "3개월 동안 집에서 안 나와, 63kg까지 살 빠졌다" [TEN인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681199"/>
        <updated>2024-09-23T21:14:19.708Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강다니엘이 소속사 분쟁과 사기 피해로 원치 않은 공백기를 갖게 된 것과 관련 속내를 털어놨다. 강다니엘은 23일 서울 강남구 삼성동 한 카페에서 다섯번째 미니앨범 'ACT' 발매 기념 인터뷰에 나섰다. 은빛 헤어스타일에 블랙 수트를 입은 강다니엘은 1년 3개월 만에 컴백을 앞두고 설레는 마음을 나타냈다. "무대에 설 수 있다는 게 너무 감사해요. 다양한 시도를 많이 했습니다. 대중분들에게 다가가기 쉽게 제가 풀어내고 싶었던 여러 가지 이야기들을 담았어요. 과거에는 역량이 부족해서 못했다면 이번에는 많이 준비된 상태라서 즐겨보고 싶습니다." 강다니엘은 이번 앨범에서 자신의 이야기를 5개 트랙에 담았다고 했다. 그는 "이번 노래는 키치하고 드라이브할 때 듣기 좋은 곡이라 부담스럽지 않게 들으실 수 있을 거 같다"며 "엄청 콘셉트적이지도 않고 사랑 노래인 것처럼 꾸몄지만 저 자신에게 하고 싶은 말을 했다"고 미소 지었다. 1년3개월 만에 컴백하는 강다니엘은 그 동안의 공백에 대해 심]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[X why Z] 드디어 연준의 믹스테이프 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381482</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003381482"/>
        <updated>2024-09-23T21:14:19.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌 그룹의 멤버가 오롯이 자기 혼자 노래를 발표하고 무대 위에서 혼자 퍼포먼스를 보여주는 경우는 별로 없다. 아이돌 그룹 멤버들은 보컬이나 랩, 댄스를 담당하는 등 확실한 자기 영역이 있고 무대에서 한 곡을 소화할 때도 각자 파트가 있기 때문이다. 그런데 혼자 앨범을 발표하고 퍼포먼스를 진행한다는 건 그만큼 다양한 재능을 가졌고 혼자서도 무대를 채울 수 있는 능력과 카리스마가 있어야 가능한 일이다. 그런 의미에서 투모로우바이투게더의 연준은 솔로 앨범을 발표하면 잘 할 것 같은 아이돌 순위에서 늘 상위에 랭크 됐다. 그런데 드디어 연주의 믹스테이프가 공개 됐다. Z는 연준의 믹스테이프를 어떻게 보고 듣고 느꼈을까? X재국 : 팬들이 연준의 믹스테이프를 기다린 이유가 있어? Z연우 : 수많은 별명 중 가장 연준에게 잘 어울리고 유명한 별명은 아마 ‘빅전연’이 아닐까 생각해요. ‘빅히트 전설의 연습생’의 줄임말이고, 빅히트 연습생 시절 랩, 노래, 댄스 부문에서 공동 1등은 해봤어도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 초대형 프로젝트 예고…"동시다발 뮤비 제작"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513378"/>
        <updated>2024-09-23T21:14:19.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 차세대 신인 걸그룹 베이비몬스터가 23일 첫 번째 정규 앨범의 뮤직비디오 촬영에 돌입했다. 소속사 YG엔터테인먼트는 올 가을 발매 예정인 베이비몬스터의 첫 정규 앨범 뮤직비디오를 타이틀곡 포함한 수편을 제작한다고 23일 밝혔다. 일찌감치 확보해둔 여러 로케이션을 오가며 촬영을 진행, 전폭적인 지원 아래 초대형 프로젝트를 완성해 나간다는 계획이다. YG의 차세대 걸그룹 베이비몬스터에 대한 양현석 총괄 프로듀서의 자신감을 엿볼 수 있는 대목이다. 타이틀곡을 비롯 정규 앨범에 수록되는 여러 곡들의 프로모션에 총력을 기울이고 널리 알리겠다는 의지로 풀이된다. YG 측은 "베이비몬스터의 정규 1집 앨범 녹음 작업은 모두 끝난 상태이며 마무리 작업 중에 있다. 몇 주간 뮤직비디오를 촬영하게 될 여러 곡의 안무까지 완성된 상황"이라고 귀띔했다. 앞서 베이비몬스터는 7명 완전체 멤버의 공식 데뷔일을 4월 1일로 확정하고 첫 미니앨범 '베이비몬스터'(BABYMONS7ER)를 발표했다. 타이틀곡]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스, 어린이 위한 진심어린 행보…유니세프 친선대사 임명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513377</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513377"/>
        <updated>2024-09-23T21:14:19.715Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 필릭스가 유니세프 한국위원회 친선대사로 임명됐다. 이번 임명은 어린이 영양 및 식수위생 개선을 위해 1억 5000만 원을 기부하고 라오스 현장을 방문, 지구촌 어린이의 성장과 번영을 적극 지원해 온 필릭스의 그간 행보와 글로벌 영향력, 어린이를 향한 진심 어린 애정 등이 더해져 이뤄졌다. 사회적으로 다양한 공헌을 펼치는 각 분야의 명망 높은 인사를 친선대사로 임명하는 유니세프의 오랜 전통에 따라 유니세프 한국위원회는 설립 30주년을 맞아 새롭게 필릭스를 친선대사로 임명했다. 앞으로 필릭스는 유니세프 한국위원회 친선대사로서 유니세프 이념을 실천하며 전 세계 어린이를 위한 다양한 활동을 통해 선한 영향력을 더욱 활발히 펼쳐갈 예정이다. 필릭스는 친선대사 임명식에서 "모든 어린이들의 순수한 행복을 지켜주고 싶은 마음에 유니세프 한국위원회 친선대사 활동을 결심하게 되었다. 팬분들로부터 받은 사랑에 감사하며, 받은 사랑 힘입어 저도 모든 힘을 다해 아이들에게 사랑을 전하고 싶다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿, 5세대 원톱 걸그룹 굳히기 나선다…10월 21일 새 앨범 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513376</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513376"/>
        <updated>2024-09-23T19:14:36.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아일릿이 다음달 새 음반을 발표한다. 아일릿은 이번 컴백을 통해 5세대 걸그룹 원톱 굳히기를 한다는 계획이다. 아일릿(윤아, 민주, 모카, 원희, 아일릿)은 23일 팬 플랫폼 위버스를 통해 오는 10월 21일 두번째 미니앨범 '아이윌 라이크 유'(I'LL LIKE YOU)를 발표한다고 밝혔다. 데뷔 앨범 '슈퍼 리얼 미'가 '나의 진짜 모습'을 담았다면, 새 앨범 '아이윌 라이크 유'는 순간에 과몰입하는 '나'의 두 번째 이야기다. 아일릿은 '아이윌 라이크 유'를 통해 친해지고 싶은 '너'를 만나 고민하지만 나만의 답을 찾아 솔직하게 달려가는 직진 매력을 보여줄 예정이다. 아일릿 신보는 지난 3월 첫 미니앨범 '슈퍼 리얼 미' 이후 약 7개월 만이다. 이들은 빌리프랩에서 처음 선보인 걸그룹으로, 지난 3월 데뷔와 동시에 국내외 차트를 석권했다. 아일릿 첫 미니앨범 '슈퍼 리얼 미'는 미국 빌보드 메인 차트인 빌보드200에 입성했고, 타이틀곡 '마그네틱'은 빌보드 핫100과 영국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[드림어스컴퍼니 플로(FLO), 다양한 장르의 숨은 명곡 소개하는 ‘FLO 엠버서더’ 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990152"/>
        <updated>2024-09-23T16:19:13.853Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드림어스컴퍼니(대표 김동훈)의 음악 플랫폼 플로(FLO)가 ‘FLO 엠버서더’를 선정하고, 다채로운 장르의 알려지지 않은 명곡들을 이용자들에게 소개한다. ‘FLO 엠버서더‘는 인스타그램에서 자신만의 독특한 음악 취향을 공유하며 활발히 활동하는 음악 인플루언서다. 플로는 K팝부터 팝, J팝, 힙합 등 다양한 장르의 음악을 소개해 두터운 팬덤을 보유하고 있는 음악 인플루언서들 중 FLO 엠버서더를 선정했다. 총 4명으로 구성된 FLO 엠버서더는 오는 12월까지 인스타그램 콘텐츠를 통해 8천만 곡 이상을 보유한 플로에서만 들을 수 있는 숨은 명곡을 추천할 예정이다. 또한 엠버서더가 직접 곡을 골라 플레이리스트를 만들며, 해당 플레이리스트는 플로 앱 내 각 엠버서더의 채널에서 청취할 수 있다. 선정된 FLO 엠버서더는 ‘쏘플 soso playlist’, ‘웨이브쉐어’, ‘오이시 플레이리스트’, ‘오늘의 제이팝’이다. ‘쏘플 soso playlist’는 다양한 장르의 숨은 명곡을 발굴해 소개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[휘브(WHIB), 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’···시크+펑키 분위기 ‘ONE BY WHIB’ 개인 콘셉트 포토 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990150"/>
        <updated>2024-09-23T16:19:13.854Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이엔드 보이그룹 휘브(WHIB)가 세 번째 싱글 앨범 ‘Rush of Joy’(러시 오브 조이)의 발매를 앞두고 컴백 분위기를 끌어올리고 있다. 23일 자정 휘브(제이더, 하승, 진범, 유건, 이정, 재하, 인홍, 원준)는 공식 SNS를 통해 오는 30일 발매되는 세 번째 싱글 앨범 [Rush of Joy]의 첫 번째 버전 ‘ONE BY WHIB’(원 바이 휘브) 개인 콘셉트 포토를 오픈했다. 공개된 사진에는 ‘ONE BY WHIB’의 콘셉트 의미처럼 하나의 크루가 되기 전 멤버들의 모습이 담겼다. 휘브는 각기 다른 멤버들의 캐릭터를 표현하기 위해 다채로운 오브제를 활용, 8인 8색 개성을 극대화시켰다. 휘브는 하트 화살이 꽂힌 모습으로 시선을 사로잡는가 하면, 앨범명과 연관된 문구가 적힌 스티커는 신보에 대한 궁금증을 자아냈다. 뿐만 아니라 모자와 고글, 헬멧, 밧줄 등 소품을 활용하거나 메이크업으로 각자 다른 포인트를 주어 서로 다른 매력을 발산하고 있다. 휘브는 오는 30일]]></content>
    </entry>
</feed>