<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-23T23:15:56.174Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“여전히 그리운 카라의 별”…故 구하라, 오늘(24일) 5주기 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037633</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037633"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라 출신 故 구하라가 세상을 떠난지 5년이 흘렀다. 故 구하라는 지난 2019년 11월 24일 서울 강남구 청담동 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 28세. 고인은 지난 2008년 카라 멤버로 연예게에 데뷔해 ‘프리티 걸’, ‘허니’, ‘미스터’, ‘점핑’ 등의 히트곡을 발표하며 국내는 물론 일본에서도 큰 사랑을 받았다. 그러나 2018년 고인은 남자친구였던 최 씨와 법적 다툼 중이었다. 최 씨는 구하라 집에서 구하라와 서로 폭행을 한 혐의로 경찰 조사를 받았다. 이후 구하라는 최 씨가 ‘리벤지 포르노’를 전송하고 협박했다면서 강요협박성범죄처벌법 위반 등 혐의로 추가 고소했다. 이후 협박 등으로 우울증을 겪었던 고인은 젊은 나이에 세상을 떠난 안타까운 비보를 전해 연예계를 슬픔에 잠기게 했다. 특히 故 구하라는 절친했던 故 설리의 사망 42일 만에 세상을 떠나 팬들을 더욱 안타깝게 만들었다. 하지만 구하라가 세상을 떠난 후, 유족 간의 상속재산분할 분쟁도 있었다. 친오빠 구호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김준호♥김지민, 뽀뽀하고 껴안고 난리 났네...방송 중 격한 스킨십 ('독박투어3')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219033"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김준호, 김지민 커플이 여행 내내 다정한 스킨십을 하며 애정을 과시했다. 23일 방송된 '니돈내산 독박투어3'(채널S, SK브로드밴드, K·star, AXN 공동 제작)에서는 베트남 호찌민으로 여행을 떠난 '독박즈' 김대희, 김준호, 장동민, 유세윤, 홍인규의 모습이 그려졌다. '독박즈'는 다음 여행지로 베트남 호찌민을 선택했다. 출발 당일 스케줄이 있던 유세윤은 "1독 먹고 숙소 비용을 내겠다"고 했고, 김대희는 "(유세윤) 시간이 오래 걸리면 누구 한 명 게스트로 모시는 건 어떠냐. 대신 특급 게스트로 데리고 오자"고 제안했다. 모두가 이에 합의한 가운데 '독박즈'는 숙소 비용과 게스트 섭외를 걸고 독박 게임을 했고, 김대희가 첫 독박에 당첨됐다. 그는 "난 그냥 게스트 아니고 초초초특급 게스트를 모셔 오겠다"고 큰소리쳤다. 호찌민에 입성한 '독박즈'는 호찌민의 3대 쌀국수 맛집에 가서 다양한 쌀국수를 맛봤다. 그러던 중 멤버들은 '초특급 게스트'의 정체에 대해 궁금해했고, 김대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故 구하라, 오늘 5주기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401731</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005401731"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카라 멤버 고(故) 구하라가 세상을 떠나고 5년이 흘렀다. 구하라는 지난 2019년 11월 24일 서울 강남구 자택에서 숨진 채로 발견됐다. 향년 28세. 구하라는 이날 오후 6시께 자택에서 가사도우미에 의해 숨진 채 발견됐다. 자택에서 신변을 비관하는 내용이 담겨있는 손글씨 메모가 발견됐으며 타살 혐의점이 드러나지 않은 만큼 경찰은 단순 변사로 사건 종결했다. 구하라는 2008년 그룹 카라로 데뷔, ‘미스터’, ‘프리티 걸’ 등 다수의 히트곡으로 국내외에서 사랑 받았다. 최근 일본에서 솔로 데뷔음반 ‘미드나잇 퀸’을 발매하기도 했다. 구하라는 장례식장과 멀지 않은 곳에서 화장된 후 서울 근교 추모공원에서 영면했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Y랭킹] 패션 베스트 하니 vs. 워스트 정유미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002118018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002118018"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.576Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예년보다 따뜻했던 11월 초가 지나고 어느덧 중순에 접어들면서 겨울 분위기가 완연해지고 있다. 쌀쌀해진 날씨지만 스타들의 패션 열정은 식지 않았던 11월 셋째 주였다. YTN star 기자들이 선정한 이번 주 [Y랭킹] 베스트 드레서에는 뉴진스 하니가 선정됐다. 하니는 자신의 귀여운 매력을 살린 스타일을 완벽하게 소화하며 눈길을 사로잡았다. 반면 워스트 드레서에는 다소 아쉬운 스타일링을 보여준 배우 정유미가 이름을 올렸다. ◆ 베스트(BEST) - 하니 곽현수 기자 : 그레이 컬러 상하의에 블랙 컬러 구두가 합쳐져 지나치게 단정한 착장이 완성됐지만 뉴진스 하니의 헤어 스타일과 얼굴의 반을 가리는 안경 아이템이 이 착장을 사랑스럽게 변화시켰다. 오지원 기자 : '푸른산호초' 무대의 여운을 잊지 않게 하는 쇼트커트가 매력적이다. 평소 귀여운 이미지와는 전혀 다른 정장 스타일의 투피스는 하니의 새로운 모습을 보게 하는 룩. 강내리 기자: 적절히 톤온톤 코디를 해서 의상이 과하거나 답답해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가족이 다 나와서 앵벌이" 박서진, 도 넘은 악플→면전에 욕설까지 '충격' ('살림남')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219031"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박서진이 가족을 향한 악플에 속상한 마음을 고백했다. 23일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 박서진 남매가 임주리, 재하 모자와 함께 힐링 여행을 떠나는 모습이 그려졌다. 이날 박서진과 재하는 방탄소년단도 다녀간 강화도 기도 명소로 이동해 419개의 가파른 계단을 올라 정상에 도착했다. 기도 명당에 오른 두 사람은 나란히 소원을 빌었고, 재하는 "나는 엄마 건강과 너랑 효정이 잘되게 해달라고 빌었다"고 말해 박서진을 감동하게 했다. 박서진은 올해 힘든 일은 없었냐는 질문에 "방송 출연하면서 나는 괜찮지만 가족들은 일반인인데 방송에 나오면서 가족들이 겪는 고충이 있다"고 털어놨다. 이어 "가족들이 다 나와서 앵벌이 한다고 악플이 달리고, (삼천포) 가게에 찾아와서 면전에 대고 욕하고 가는 사람도 있다"며 속상한 마음을 드러내 안타까움을 자아냈다. 박서진은 "그래서 가족들한테 미안한 마음도 생기고 특히 박효정. 심각하게 고민했다"며 악플로 마음의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자식들 싸울까봐 친히 상 나눠주셔" 지드래곤, 독설…"수진이 없이 뭐 되겠어" 전소연, 파격 가사 소환[MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890826"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 지드래곤과 (여자)아이들 전소연이 다시 한번 파격적인 무대와 발언으로 주목받았다. 지난 23일 오후 일본 교세라 돔 오사카에서 '2024 마마 어워즈(MAMA AWARDS)'가 개최된 가운데, 배우 김태리가 호스트로 나섰다. 이날 전소연은 (여자)아이들 무대에 앞서 직접 작사한 랩 가사로 공연장을 뜨겁게 달궜다. 특히 전소연은 큐브엔터테인먼트(이하 큐브)와의 '계약종료'와 2021년 2월 학교폭력 논란으로 팀을 탈퇴한 전 멤버 서수진의 이름을 언급하며 화제가 됐다. 가사 속에는 '21년도 그렇게 말했지.수진이 없이 너네가 뭐 되겠어? / 계약 종료니 회사니 알아서 할 거래도 / 내가 그딴 거 영향 받음 여기까지 오지도 못했어' 등의 내용이 담겼다. 또한 '내가 하고 싶은 말은 아이들 equal 영원 / 쓸데없어 그딴 걱정 / 어차피 그런 척은 내 팬도 아닌 게 정설'이라며 (여자)아이들의 지속 가능성을 강하게 시사했다. 전소연은 지난 8월 (여자)아이들 단독 콘서트에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["소식도 끊겼다" 젝키 김재덕, 생계 걱정될 정도...이재진은 子 육아 중 ('살림남')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219030"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[젝스키스 멤버들의 충격적인 근황이 전해졌다. 23일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 MC 은지원과 백지영의 특별한 회동이 이뤄졌다. 이날 백지영과 은지원은 MC답게 섭외하고 싶은 스타들에 대한 이야기를 나눴다. 백지영은 젝스키스 멤버인 이재진의 근황을 궁금해했고, 은지원은 "원양어선 탔다는 소문이 있다"며 농담했다. 이어 "3년 전 결혼해서 아들도 낳았다"고 답했다. 앞서 이재진은 2021년 소속사를 통해 결혼 소식을 전한 바 있다. 아내는 비연예인으로 알려졌으며, 당시 코로나19 상황으로 결혼식은 따로 하지 않고 양가 가족끼리 간소하게 식사만 한 것으로 전해졌다. 은지원은 김재덕의 근황에 대해서는 "이번에 다 정리하고 부산 내려갔다"고 말했다. 김재덕의 팬이었다는 백지영은 "'살림남'에 섭외하자"고 했고, 은지원은 "같은 멤버가 '살림남'에 나오면 형으로서 고마울 수는 있는데 시청자들이 싫어한다. 누가 궁금해하겠냐"고 밝혔다. 그러나 이내 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 블랙 시스루로 완성한 치명적 자태…‘엄마의 일탈’ 고혹미 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037625</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037625"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.578Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리듬체조 요정에서 성숙한 매력의 아이콘으로 변신한 손연재가 대중의 시선을 사로잡았다. 출산 후에도 여전한 비주얼과 패션 감각을 자랑하며 새로운 워너비 스타로 거듭난 그녀의 모습이 화제를 모으고 있다. 우아함과 시크함의 완벽 조화, 손연재의 스타일링 23일 공개된 사진 속 손연재는 블랙 시스루 디테일의 미니드레스를 착용하고 카리스마 넘치는 자태를 뽐냈다. 슬림한 실루엣을 강조하는 드레스는 그녀의 세련된 패션 감각을 극대화하며 고혹적인 분위기를 연출했다. 특히 묶어 올린 헤어스타일은 그녀의 날렵한 턱선을 돋보이게 하며 정제된 이미지를 더했다. 또한 손목에 착용한 스위스 명품 시계 브랜드 ‘오데마피게(Audemars Piguet)’의 골드 시계는 심플하면서도 고급스러운 포인트를 완성하며 그녀의 패션에 우아한 터치를 더했다. 강렬하면서도 절제된 스타일링은 그녀의 성숙한 매력을 배가시켰다. 디지털 아트 월 앞에서 빛난 ‘워너비 아이콘’ 화려한 디지털 아트 월 앞에서 포즈를 취한 손연재의 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은지원, 자녀 있는 女 괜찮다더니..이혼 12년 만에 재혼하나 "더 늦어지면 안 될 듯" ('살림남')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219026</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219026"/>
        <updated>2024-11-23T23:15:50.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은지원이 재혼에 대한 긍정적인 반응을 보였다. 23일 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'(이하 '살림남')에서는 MC 은지원과 백지영의 특별한 회동이 이뤄졌다. 이날 백지영은 "지원이가 통풍 왔다고 했을 때 애잔했다. 그리고 과자를 많이 먹어서 짠하다. 지원이는 너무 배달 음식만 먹는다"며 직접 집밥을 만들어 주겠다고 나섰다. 음식을 준비하는 사이 은지원이 백지영의 집에 도착했다. 백지영은 전복미역국부터 소불고기 덮밥, 각종 밑반찬까지 정성을 듬뿍 담아 푸짐한 밥상 차렸다. 이를 본 은지원은 "우리 엄마도 이렇게 안 해줄 거 같다"며 감동했다. 백지영은 "여자가 해주는 밥을 얼마 만에 먹는 거냐"고 물었고, 은지원은 "시기적으로는 7년도 더 됐다"고 답했다. 이어 백지영은 "'돌싱글즈'를 보다가 네 멘트에 놀랐다. 아이 있는 여자도 괜찮다는 말이 진짜냐"며 궁금해했다. 이에 은지원은 "난 괜찮다. 수고를 덜어준 거 아니냐. 다 큰 예쁜 아이가 있다고 그러면 내 자식같이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 몸매가 39kg 실화?” 산다라박, 배윤정도 인정한 슬렌더 여신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037623"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2NE1 출신 산다라박이 다시 한번 무대에서 빛났다. 그녀는 23일 인도네시아 자카르타에서 열린 ‘2024-25 2NE1 ASIA TOUR [WELCOME BACK]’ 콘서트에서 특유의 존재감을 발산하며 글로벌 팬들을 열광시켰다. 그녀는 공연 전 자신의 SNS를 통해 “Are you ready Jakarta?!”라는 메시지와 함께 백스테이지 사진을 공개했다. 짧은 한마디에도 팬들은 흥분을 감추지 못했으며, 게시물은 순식간에 뜨거운 반응을 얻었다. 시스루 드레스와 직각 어깨의 완벽 조화 공개된 사진 속 산다라박은 과감한 시스루 드레스를 입고 완벽한 슬렌더 라인을 뽐냈다. 특히 레드 포인트가 돋보이는 레이어드 드레스는 그녀의 39kg이라는 비현실적인 몸매를 더욱 돋보이게 했다. 짧은 미니 원피스와 긴 시스루 트레인의 조화는 섹시함과 우아함을 동시에 표현하며, ‘슬렌더 여신’이라는 그녀의 타이틀에 걸맞는 모습을 완성했다. 팬들은 그녀의 직각 어깨에 주목했다. 프로필상 키 160cm, 몸무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["숨이 멎을 뻔" 현빈♥손예진, 둘이 사귀나…아들은 이용당했을 뿐 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890822</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003890822"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.370Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈과 손예진 부부가 달달한 애정전선을 자랑했다. 23일 한 케이터링 업체 공식 SNS에는 "이번 붕어빵 간식 서포트의 주인공은 손예진 배우님입니다. 영화 '어쩔 수가 없다' 촬영장에 푸짐한 간식과 커피음료를 보내주신 분은 바로 현빈 배우님"이라는 글과 함께 사진이 올라왔다. 이어 "두 분이 결혼하신 이후에 첫 서포트라고 전달을 받았는데요. 오늘의 메뉴 붕어빵, 어묵, 커피음료. 배우, 스탭님들 넉넉하게 드시라고 푸짐하게 요청해 주셨어요. 오늘의 주인공 예진 배우님도 오셔서 환한 미소로 인사해 주시는데 너무 아름다우셔서 숨이 멎을 뻔했습니다... 좋아하시면서 붕어빵 부스와 커피차 앞에서 인증샷 가득"이라고 덧붙였다. 사진 속 간식차에는 '○○이네 붕어빵'이라는 문구와 함께 '어쩔 수가 없다 팀 이모 삼촌들 모두 힘내세요'라는 멘트가 적혀있다. 이에 현빈이 아들 이름으로 손예진에게 간식차를 보낸 것으로 추측된다. 포장지에 붙은 손예진의 스티커는 현빈과 함께 출연한 tvN 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]정호연, MAMA 달군 '오겜 여신'…매혹의 '옆태·뒤태']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924316"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.373Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[=뉴스1) 권현진 기자 = 모델 겸 배우 정호연이 '2024 MAMA AWARDS'에서 눈부신 미모를 뽐냈다. 정호연은 지난 23일 일본 오사카 쿄세라 돔에서 열린 시상식에서 허리까지 내려오는 땋은 머리에 과감한 블랙 백리스 드레스를 입고 레드카펫을 밟았다. 톱모델답게 그는 마치 런웨이를 걷는 듯한 우아한 자세로 등장해 완벽한 비율과 부드러운 카리스마로 모든 이들의 시선을 사로잡았다. 특히 개미 허리와 섹시한 옆태와 뒤태가 강조되며 매혹적인 분위기를 자아냈다. 한편 정호연은 오는 12월 26일 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌2 공개를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]김태리, 꾸민 정년이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924315"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.374Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[=뉴스1) 권현진 기자 = 배우 김태리가 여신 미모를 발산했다. 김태리는 지난 23일 일본 오사카 쿄세라 돔에서 열린 '2024 MAMA AWARDS'에 호스트 자격으로 참석해 레드카펫을 밟았다. 한 쪽으로 넘긴 단발머리에 한 줌 허리가 강조된 순백의 드레스를 입은 김태리는 드라마 속 '정년이'와는 다른 화사한 자태로 눈길을 끌었다. 조막만한 얼굴에 이기적인 비율, 우아한 미소와 세련된 에티튜드가 더해저 그만의 독보적인 분위기를 자아냈다. 한편 김태리는 지난 17일 인기리에 종영한 tvN 드라마 '정년이'에서 타고난 소리 천재 정년이 역을 맡아 안방극장을 매료시켰다,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민경훈, 미모의 PD 아내♥ 얼굴 공개 "버즈 열혈 팬에서 아내됐다" ('아형')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219023</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219023"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.375Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 버즈 민경훈이 미모의 PD 아내 얼굴을 공개했다. 23일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님'(이하 '아형')에서는 민경훈의 결혼식 현장이 공개됐다. 민경훈의 결혼식 당일. 강호동은 하객석에서 마주한 멤버들에게 "어제 경훈이에게 메시지로 마음을 전달했다"라며 민경훈에게 보낸 감동 가득한 장문의 메시지를 공개했다. "경훈아 지나치게 축하하고 사랑한다"라는 내용이 담겼는데 강호동이 받은 답장은 "호동이 형 맞죠? 설마 해킹 당함?"으로 웃음을 안겼다. 곧이어 민경훈도 강호동에게 고마움을 전해 훈훈함을 안겼다. 곧 김희철의 사회로 민경훈의 결혼식이 시작됐고, 멤버들은 민경훈의 힘찬 발걸음에 축하 인사를 보냈다. 민경훈은 혼인서약서를 읽으며 "우리 같이 잘 걸어가고 있는 거 맞지? 할아버지 할머니가 되어서도 서로 손잡고 산책하자고 했던 약속 꼭 지켜 가요"라며 아내에게 애정을 드러냈다. 민경훈은 아내의 혼인서약서를 들으며 눈물을 흘렸고 '아형' 멤버들의 눈물샘도 터졌다. 특히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류진 子 찬형, 8년째 국가유산 해설사..유창한 영어실력에 비주얼도 '완벽' ('내생활')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219022"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.376Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류진 아들 찬형이가 청소년 국가유산 해설사로 활동하는 근황이 공개됐다. 23일 방송된 ENA 토요예능 프로그램 '내 아이의 사생활'(이하 '내생활')에서는 문메이슨 4남매의 한국 여행 마지막 이야기가 그려졌다. 이날 문메이슨 4남매는 한국 여행 마무리를 기념하며 경복궁에 방문했다. 경복궁을 안내해 주는 무료 해설을 알아보던 4남매에게 훤칠한 비주얼의 청소년 국가유산 해설사가 나타났다. 수준급의 영어 실력을 자랑하는 해설사는 "대학교에 가려고 관련해서 무료로 (가이드를) 진행하고 있다. 자원봉사를 하고 있다"고 말했다. 문메이슨 4남매는 본격적으로 해설사와 함께 경복궁 투어를 시작했다. 한국어로 이야기하는 문메이슨 사남매의 모습에 해설사는 놀라움을 드러냈다. 이에 동생들은 메이슨을 가리키며 "형은 어릴 때 영화랑 프로그램도 찍었다"고 자랑했다. 이를 들은 해설사는 "어렸을 때 엄청 잘생기고 예쁜 애 아니었나"며 반가워했다. 문메이슨 4남매도 훈훈한 비주얼을 자랑하는 해설사를 향해 "']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[딸 뺏겼다더니..정형돈, 불안장애 탓 다 가리고 민경훈 결혼식 참석 "사람많아 용기내 왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219021</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219021"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.379Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 정형돈이 꽁꽁 숨긴 채 버즈 민경훈 결혼식에 참석했다. 23일 방송된 JTBC 예능 프로그램 '아는 형님'(이하 '아형')에서는 민경훈의 결혼식 현장이 공개됐다. 강호동은 민경훈 결혼식에서 마주한 멤버들에게 "어제 경훈이에게 메시지로 마음을 전달했다"라며 민경훈에게 보낸 감동 가득한 장문의 메시지를 공개했다. 그런데 강호동이 받은 답장은 "호동이 형 맞죠? 설마 해킹 당함?"으로 웃음을 안겼다. 곧이어 민경훈도 강호동에게 고마움을 전해 훈훈함을 안겼다. 멤버들은 그다음 결혼식 할 멤버는 누구일 것 같냐는 이야기를 나눴고 이상민 이야기가 나왔다. 이상민은 전 여자친구와 10년 만에 재회해 썸을 탔다고 밝혔던 바. 이상민은 "현재 만나는 사람은 없지만 결혼이 가장 급하다. 두 군데 은행에 정자를 얼려놨다"라고 말했다. 잠시후 모자와 마스크로 얼굴을 가린 누군가가 '아형' 멤버들의 하객석을 찾아와 궁금증을 안겼다. 그 정체는 정형돈이었다. 이수근은 "살이 많이 빠졌다"라며 깜짝 놀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오지헌, 미모의 딸 공개 "16살, 174cm"…'다른 집 딸' 의혹에 발끈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799098</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799098"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.381Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 오지헌이 딸들의 미모 근황을 공개했다. 18일 방송한 KBS 1TV '아침마당'은 개그맨 특집으로 꾸며졌다. 이날 오지헌은 '개그계 얼굴천재'라는 소개와 함께 "민이라고 해" 유행어를 발사하며 특유의 표정 개그를 선보였다. 오지헌은 "유일하게 키가 186cm다"라고 자신을 어필하며 "비와 키가 똑같다. 또 대한민국 3대 헌이다. 이병헌, 송승헌, 오지헌이다. 전 진골이다"라고 이야기했다. 그는 "15년 전과 달라진 게 없다. 그대로다"라는 반응에 "사실 저희같은 얼굴이 20대, 30대, 40대에도 똑같다. 80대면 저희가 제일 잘생겨진다"라며 "20대 때는 장동건, 지금은 차은우가 잘생겼지만 못생긴 사람은 똑같다. 20대도 못생긴 건 오지헌, 30대도 오지헌, 40대도 오지헌이다. 우린 안 죽는다"고 자신감을 보였다. 또한 그는 "전 잇몸이 있다"며 "행사비도 잇몸을 보여주냐 안보여주냐 따라 다르다. 안 보여주면 100만 원이 깎인다"고 덧붙여 모두를 폭소케 했다. 이어 오지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 간미연 “정신 나갔나, 약속 한 시간 늦었다”… 지하철 태업에 분통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003497754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/081/0003497754"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.382Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 베이비복스 출신 배우 간미연이 서울 지하철 1~8호선을 운영하는 서울교통공사의 제1노조인 서울교통공사노동조합의 준법투쟁(태업) 여파로 불편을 겪은 근황을 공개했다. 간미연은 지난 21일 자신의 인스타그램에 “태업이라고 제시간에도 안 오고 난 자꾸 역을 지나치고”라는 글과 함께 지하철에서 찍은 사진 한 장을 공개했다. 공개된 사진에는 사람들로 가득한 지하철 내부 창문에 비친 간미연의 모습이 담겼다. 그러면서 그는 “정신이 나갔나… 두 번이나 지나쳐서 약속에 한 시간이나 늦어버림. 이게 말이 돼?”라고 불만을 드러냈다. 앞서 지난 20일 서울교통공사 제1노조는 인력 확충과 2호선 1인 승무제 도입 철회 등을 요구하며 지난 준법투쟁을 벌이고 있다. 노조는 요구사항이 받아들여지지 않을 경우 다음 달 6일 총파업에 나설 계획이다. 전국철도노동조합도 인력 충원과 기본급 2.5% 정액 인상 등을 요구하며 지난 18일부터 준법투쟁에 들어갔다. 철도노조는 내달 5일부로 총파업을 예고한 상태다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[그리운 故구하라 5주기..금고 도난사건은 여전히 미제 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219019</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219019"/>
        <updated>2024-11-23T22:15:25.384Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라 출신 고(故) 구하라가 우리 곁을 떠난지 어느덧 5년이라는 시간이 흘렀다. 구하라는 지난 2019년 11월 24일 서울 강남구 청담동 자택에서 숨진 채 발견됐다. 향년 28세. 경찰에 따르면 당시 타살 혐의점은 드러나지 않았다. 구하라는 2008년 카라로 데뷔했으며 인형같은 미모와 특유의 상큼함으로 더 주목받은 멤버였다. '프리티 걸', '허니', '미스터', '맘마미아', '루팡', '판도라', '똑같은 맘' 등 히트곡으로 큰 사랑을 받았고 카라는 2013년 도쿄돔에 입성하는 등 일본에서도 큰 인기를 누렸다. 구하라는 2018년 전 남자친구와 법적 공방을 벌이고 2019년에는 절친했던 가수 겸 배우 설리를 떠나보내는 아픔을 겪기도 했다. 구하라는 설리를 떠올리며 "언니가 네 몫까지 열심히 살게"라며 마음을 다잡았지만 설리가 세상을 떠난 그 다음달 눈을 감았다. 구하라는 "잘 자"라는 짧은 메시지를 SNS에 남긴 후 세상과 작별했다. 당시 일본에서 왕성하게 솔로 활동을 펼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 딸, 신생아인데..목 가누는 힘이 장군감 '엄빠도 깜놀']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219018</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219018"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 딸의 폭풍성장에 깜짝 놀랐다. 23일 박수홍의 채널 '박수홍 행복해다홍'에는 '박수홍 딸 재이 힘 좋아요~'라는 제목의 영상이 공개됐다. 박수홍은 "내 사랑 예쁜이"라며 재이를 안고 있었는데 재이는 곧 목에 힘을 주고 목을 가누기 시작했다. 김다예는 신기한 듯 "오~"하고 놀랐고 박수홍은 "목 다쳐"라며 재이를 걱정하기 시작했다. 김다예는 "날아라 비행기다. 우와~"라며 목에서 힘을 빼지 않는 재이를 보며 놀라움을 감추지 못했다. 재이의 똘망똘망한 눈망울과 사랑스러운 자태가 보는 이들에게도 미소를 안긴다. 한편 박수홍은 2021년 23세 연하 김다예와 혼인신고한 후 이듬해 결혼식을 올렸다. 김다예는 시험관 시술을 통해 임신에 성공, 최근 딸을 출산했다. 현재 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영·조용필, 뮤비 찍으랬더니 영화 찍었네…초호화 캐스팅 자랑하는 뮤비들 [TEN초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690184</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690184"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영, 조용필 등 유명 가수들이 유명 배우와 협업해 영화급 퀄리티의 뮤직비디오를 내는 경우가 많아지고 있다. K팝 아이돌 그룹 뮤직비디오에도 배우 양조위, 박정민 등 유명 실력파 배우들이 나서면서 음악에 깊은 서사를 더했다. 백지영이 내달 2일 발매될 '그래 맞아'의 뮤직비디오 티저를 공개한 가운데, 배우 나나와 채종석이 호흡을 맞춰 시선을 끌었다. 티저 속 이들은 연인으로 나와 침대 위에서 서로의 콧잔등에 뽀뽀하고 포옹하는 등 실제 연인과 같은 케미를 보여주고 있다. 두 배우의 다정한 시선 연기에 대중은 "둘이 정말 사귀는 것 같다", "보는 내가 다 설렌다'라며 전체 뮤직비디오 공개에 대한 기대감을 높였다. 백지영은 이들의 연기에 대해 "바닷물 속에서까지 열연을 펼쳐준 나나와 종석이"라며 고마움을 표했다. 이어 이들의 연기를 드라마, 영화와 같이 담아준 스태프들을 향해서도 "무엇보다 최고의 연출로 노래를 더 빛나게 해준 이응복, 박소현 감독님 모두 정성껏 도와주신 덕분에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["분위기 흐려" 박나래, 아무도 안 반기는 '썸 장사'만 N번째…남은 건 식상함 뿐 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690183"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송에서 러브라인만 벌써 몇 번째 반복 중이다. 그 어디에도 수요는 없는데 공급만 계속되고 있다. '나 혼자' 사는 일상 프로그램에서도, 집을 찾아 다니는 프로그램에서도 계속되는 러브라인에 시청자들이 불만을 토로하고 있다. 방송인 박나래의 이야기다. 21일 방송된 MBC '구해줘! 홈즈'에서 방송인 박나래와 양세형이 마카오 임장 여행에 나서는 모습이 그려졌다. 이날 방송에서 박나래는 임장을 떠나기 전 "제주도 여행 간 후 처음이다. 둘이 해외여행 가는 것도 처음"이라면서 "저는 임장을 넘어 임자가 되는 그런 사이까지도"라고 언급하며 양세형과의 심상치 않은 애정 전선을 예고했다. 또한 박나래는 양세형에게 "자기"라고 칭하며 "자기가 이야기해"라고 달달한 모습을 보였고 양세형은 "제가 엑셀을 밟았다"고 귀띔했다. 양세형은 박나래에게 음식을 잘라서 나눠주기도 하면서 다정한 신혼부부의 모습을 연출했고 이에 박나래는 "공격적으로 플러팅을 했네"라며 호응했다. 이외에도 양세형과 박나래는 그 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘히든페이스’ 조여정 “20~30대 여성 재밌어 할 영화…속도감 있는 전개, 새로운 관계성 좋아할 것” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001110114"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘히든페이스’ 조여정. 사진 | 스튜디오앤뉴, 쏠레어파트너스(유), NEW * 이 기사는 스포일러를 포함하고 있습니다. 영화 ‘히든페이스’ 언론시사회 이후 파격적인 베드신에 술렁였다. 성진(송승헌 분)-미주(박지현 분) 베드신이 “남성 위주 시선이다” “불편하다”는 일부 비판도 나왔다. 1차 파고가 넘자, 호평이 조금씩 나왔다. 일반관객 시사 이후 오히려 여성관객 위주로 극장을 찾는다는 자체 조사 결과도 나왔다. 개봉 첫날 40대 여성 비율이 압도적으로 높다. 극 중심에서 서사를 확고하게 끌고 가는 조여정에 힘입은 바가 크다. 20일 개봉한 영화 ‘히든페이스’에서 수연 역을 맡은 조여정은 19일 서울 종로구 한 카페에서 가진 인터뷰에서 “20-30대 여성들이 재밌게 볼 영화다. 그 또래에게 없던 영화다. 속도감 있는 전개, 기존 영화에서 보지 못한 인물 관계 등을 좋아할 것”이라며 “영화관 사운드로 듣는 오케스트라 멋진 소리와 스피커로 듣는 야릇한 소리, 밀실에서 격렬한 감정은 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[故구하라, 오늘 5주기…여전히 그리운 카라의 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924264</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924264"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 카라 출신 구하라가 세상을 떠난 지 5년이 됐다. 구하라는 지난 2019년 11월 24일 서울 강남구 자택에서 28세를 일기로 숨진 채 발견됐다. 갑작스러운 비보에 당시 카라 멤버들을 비롯해 연예계 동료들과 팬들은 큰 충격 속에서 고인의 사망을 애도했다. 구하라의 사망 5주기를 앞두고 팬들은 고인의 인스타그램을 찾아 여전한 그리움을 드러내 먹먹함을 안긴다. 구하라의 인스타그램 계정은 추모 계정으로 전환돼 유지되고 있다. 올해 7월에는 구하라의 목소리가 담긴 곡 '헬로'가 발매되기도 했다. '헬로'는 지난 2013년 카라의 정규 4집 '풀 블룸'(Full Bloom)에 수록될 예정이었던 미발매 곡으로, 고인이 생전에 한국어로 녹음한 목소리를 더해 카라 6인의 첫 완전체 곡이 탄생했다. '구하라법'은 올해 8월에 국회 본회의를 통과됐다. 구하라법이라 불리는 민법 개정안엔 양육 의무를 불이행한 친부모에 대해선 상속을 제한하는 내용이 담겼다. 과거 고인의 사고와 관련해 양육에 기여하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조재현 딸' 조혜정, 父 미투논란 후 첫 심경고백 "기쁜 일에 기뻐하지 못해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004219017"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 조혜정이 그간 꺼내지 못했던 심경을 고백했다. 최근 조혜정의 채널 '조혜정'에는 '포커스 촬영.. 그리고 하고 싶었던 말을 해 보았어요..!'라는 제목의 영상이 공개됐다. 조혜정은 영화 '포커스'에 출연하게 됐다는 근황을 전하며 "다른 작품과 맞물려 하게 돼 준비할 시간이 많지 않았지만 잘 준비해서 잘 해보고 싶었다. 직전 작품과 다른 모습이었으면 해서 운동도 잠자는 시간 줄여서 틈틈이 했다"라고 이야기했다. 소소한 일상을 공개했던 조혜정은 마음속 진중한 이야기도 꺼냈다. 조혜정은 "어느 순간부터 감정이 치우치는 걸 경계하며 지냈다. 기쁜 일이 있을 때 온전히 기뻐하지 못하고 조심스럽게 기뻐했다. 최근엔 순간의 감정에 순간의 내게 솔직해지려고 하고 있다"라고 말을 꺼냈다. 이어 "기쁘면 기쁨을 온전히 느끼고 행복하다고 표현도 하고 힘이 들고 지치면 힘듦도 온전히 다 느껴보고 있다. 이런 순간도 저런 순간도 다신 돌아오지 않을 날들이니까 다 느끼면서 지내고 있다. 지금의 제가 더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[권은비 “노출 없어도 괜찮아, ‘워터밤 여신’의 볼륨감 돋보이는 블랙 앤 화이트 패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001037618"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 권은비가 블랙 앤 화이트 패션으로 극장 나들이를 했습니다. 권은비가 지난 11월 14일 오후 서울 용산 CGV에서 열린 넷플릭스 예능 ‘좀비버스: 뉴 블러드’ 제작발표회에 참석했습니다. 권은비는 이날 제작발표회에서 화이트 셔츠에 블랙 가죽 베스트, 그리고 블랙 팬츠를 매치해 블랙 앤 화이트 패션으로 포토월에 섰습니다. 이날 제작발표회에는 권은비를 비롯해 박진경 PD, 문상돈 PD, 노홍철, 이시영, 태연, 조세호, 육성재, 딘딘, 코드 쿤스트, 파트리샤, 안드레 러시가 참석했습니다. 권은비의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 ‘좀비버스: 뉴 블러드’는 강력해진 좀비의 위협 속 유일한 희망 ‘뉴 블러드’의 등장, 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해 나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티입니다. 권은비의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 옆머리입니다. 두 번째, 셔츠의 카라입니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채연, 부동산 대박 근황 "군부대 행사로 산 건물 두 배로"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799091"/>
        <updated>2024-11-23T21:17:59.332Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 채연의 근황이 공개됐다. 오는 18일 방송되는 채널A '탐정들의 영업비밀'에는 '원조 군통령'이자 섹시디바 채연이 탐정실화극 '사건수첩'에 게스트로 함께한다. 이날 데프콘은 "최근 군부대 행사로 돈 벌어 산 건물이 두 배 넘게 뛰었다며, 수줍게 '건물주'인 사실을 공개한 '원조 군통령' 채연 씨"라고 격한 자본주의식(?) 환영을 선보였다. 채연은 "전 운이 좋았던 것 같다. 대학 축제 기간에 100군데 이상...하루에 2, 3군데 갔다"며 행사의 여왕 면모를 뽐냈다. 그러자 데프콘은 "그렇게 체력을 갈아 넣은 결과 한남동 아파트에, 성수동 건물주가 되고..."라며 폭풍 칭찬을 건넸다. 이에 채연은 "죄송한데..."라며 난감하다는 반응을 보였다. '건물주' 채연의 진실은 무엇일지 궁금증을 더한다. 사진=채널A]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[산다라박, 속살 다 비치는 시스루 원피스 '고자극 노출']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799088</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001799088"/>
        <updated>2024-11-23T20:16:46.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 노출 패션을 뽐냈다. 산다라박은 23일 자신의 계정에 "Are you ready Jakarta?"라는 글과 함께 사진 여러장을 게재했다. 공개된 사진 속 산다라박은 자카르타에서 팬들과의 만남을 앞두고 여러 포즈를 취하고 있다. 특히 레드 컬러 포인트가 인상적인 시스루 원피스를 입고 파격적인 노출 패션을 보여줘 시선을 끌고 있다. 군살 하나 없는 몸매와 은근한 글래머 보디라인이 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 누리꾼들은 "언니 노출은 이제 그만", "다라 언니 몸매 미쳤다", "산다라 요즘 미모 전성기", "자카르타 사람들 너무 부럽네" 등 다양한 반응을 보였다. 한편 산다라박이 속한 2NE1은 지난 4일·5일·6일 서울 방이동 올림픽공원 올림픽홀에서 '2024 2NE1 CONCERT [WELCOME BACK] IN SEOUL'을 성공적으로 마치며 아시아 투어를 이어가고 있다. 사진 = 산다라박 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]이혜성, 작정하고 드러낸 역대급 볼륨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007924239"/>
        <updated>2024-11-23T16:19:24.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 이혜성이 반전 매력을 드러냈다. 이혜성은 지난 22일~23일 일본 오사카 쿄세라 돔에서 열린 '2024 MAMA AWARDS'에서 가수 한해와 함께 사전 MC를 맡아 활약했다. 첫날인 22일 이혜성은 가슴 라인이 돋보이는 화이트 드레스를 착용해 완벽한 S라인 몸매를 뽐내며 관객들의 시선을 사로잡았다. 두 번째 날인 23일에는 봄꽃처럼 화사한 롱드레스를 입고 압도적인 미모와 볼륨감을 자랑하며 레드카펫을 밟았다. 청순하면서도 섹시한 매력을 동시에 발산하며 감탄을 자아냈다. 이혜성은 ‘2024 마마 어워즈’에서 특유의 밝고 긍정적인 에너지로 2년 연속 레드카펫 MC를 맡아 매끄러운 진행 능력을 선보여 큰 박수갈채를 받았다. 한편 이혜성은 KBS 공채 43기 아나운서 출신으로, 유명 빵집 탐방을 즐기는 ‘빵순이’로도 잘 알려져 있다. 현재 tvN '벌거벗은 세계사' 시즌3에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['4시간=100억 매출' 이다해, ♥세븐과 '마카오 사건'..지옥에 빠진 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003284744"/>
        <updated>2024-11-23T16:19:24.690Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 남편인 가수 세븐과 행복한 신혼생활을 공개했다. 이다해는 23일 자신의 계정에 "유달리 손하트를 좋아했던 댄서분들과 함께했던 마카오 하트지옥 사건"이란 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 이다해가 세븐과 최근 마카오 영화제에 참석을 준비한 모습이 있었다. 이다해는 세븐, 댄서들과 여러 하트 포즈를 취하며 즐거운 웃음을 짓고 있었다. 이다해는 호텔 수영장에서 여유를 즐기는 모습도 전했다. 세븐과 이다해 부부는 지난해 5월 7년 공개 열애 끝에 결혼, 사랑의 결실을 맺었다. 한편 이다해는 최근 중국에서 라이브 커머스로 불과 4~5시간 만에 매출 100억 원을 올렸다고 밝혀 화제를 모았다.]]></content>
    </entry>
</feed>