<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-24T06:26:02.948Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 손담비, ♥이규혁 질투하겠네..남사친 '성탄절 선물'에 행복 "오빠 고마워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229173"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 크리스마스 일상을 공유했다. 24일 손담비는 "오빠 고마워 miss u♥"라며 지인의 계정을 태그, 사진 두 장을 게재했다. 사진 속 손담비는 한 브랜드 매장에 들러 옷을 피팅해보고 있는 모습. 고급스러운 모피 자켓과 긴 코트를 입고 거울 셀카를 남겼다. 임신 6개월에 접어들었음에도 불구하고, 늘씬한 몸매와 아름다운 미모가 시선을 사로 잡는다. 손담비는 지난 2022년 스피드 스케이팅 국가대표 출신 이규혁과 결혼, 지난 9월 임신 소식을 알렸다. 결혼 후 꾸준히 임신을 염원하던 손담비는 시험관 시술 끝 최근 임신에 성공했으며 2025년 4월 출산을 앞두고 있다. 손담비는 최근 유튜브 채널을 통해 임신 후 달라진 체형 변화에 대해 고백하며 "남편이 날 안더니 많이 무거워졌다고 했다. 몸무게 앞자리가 달라졌으니까 쉽지 않다"고 털어놨다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류준열 결별→GD 열애설…다사다난 했던 한소희 "잘 버텼다" 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809889"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1년 내내 개인사로 구설수에 오른 배우 한소희가 한 해를 떠나보내는 심경을 밝혔다. 24일 한소희는 개인 계정에 "365일 모든 날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬 것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야 할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다. 잘 버티자 2025"라고 적었다. 함께 공개된 사진 속 한소희는 거울 셀카를 찍고 있는 모습. 자신의 머리 위에 산타클로스 스티커를 더해 유니크한 매력을 뽐냈다. 한소희는 폴라로이드 사진도 공개했는데, 화장기 없는 얼굴에도 백옥 같은 피부와 함께 청초한 미모를 자랑해 감탄을 부른다. 한소희에게 2024년은 다사다난한 한 해였을 터다. 류준열의 전 연인인 혜리가 자신과 류준열의 열애에 '재밌네'라고 저격성 메시지를 남긴 것을 시작으로, 한소희는 블로그, SNS을 통해 환승연애 의혹 등을 해명 하면 장문의 심경글을 남겼다. 류준열과 결별 후에도 각종 구설에 휩싸인 한소희는 이번엔 절친 전종서가 혜리의 SNS에 악플을 단 비공개 계정을 맞팔로우하고 있던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "전수 조사"…'천룡인' 송민호, 우습게 봤던 軍부실 복무 꼼수..서울시장→경찰 조사 나섰다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229172"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너의 멤버 송민호가 군 복무 꼼수를 부리려다 제대로 발목이 잡혔다. 오세훈 서울시장은 24일 개인 계정을 통해 '사회복무요원 복무 실태, 전수조사에 착수합니다'라는 글을 게재했다. 오 시장은 "최근 사회복무요원으로 근무한 한 연예인의 복무 태만 논란이 제기됐다"며 송민호를 지적, 이어 "맡은 자리에서 시민의 일상을 지키며 성실히 병역 의무를 이행하는 요원이 대다수인데 일부의 복무 태만으로 사회적 박탈감이 발생하고 병역 의무에 대한 반감이 커지는 일은 결코 있어선 안된다"고 꼬집었다. 무엇보다 오 시장은 "서울시 및 산하기관을 대상으로 하는 사회복무요원 복무 실태 긴급 전수조사를 지시했다. 조사 결과에 따라 엄중히 조치하고 필요시 공정한 병역의무를 위한 제도개선도 병무청에 적극 건의하겠다"고 강경한 태도를 취했다. 송민호의 '복무 태만 논란'은 지난 17일 연예매체 디스패치의 보도로 알려졌다. 지난해 3월 사회복무요원으로 입대한 송민호는 마포시설관리공단에서 대체복무를 시작했고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['환자 사망사고' 하니 남친♥ 양재웅, 100억대 건물주였다 "재테크 위해 매입"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229171"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 EXID 하니와 결혼을 약속한 정신건강의학과 전문의 겸 방송인 양재웅이 서울 한남동에 100억대 건물을 소유했다는 소식이 전해졌다. 23일 파이낸셜 뉴스는 양재웅이 지난 2022년 7월 서울 용산구 한남동 일대 지하 1층에서 지하 5층에 이르는 건물을 자신이 대표로 있는 주식회사브라더월드 명의로 매입했다고 보도했다. 1992년 준공된 해당 건물은 대지면적 348㎡, 연면적 988.79㎡ 규모이며 약 100억 원에 매입이 이뤄진 것으로 알려졌다. 업계 관계자는 양재웅이 상가 임대업이 아닌 재건축 재테크를 위해 건물을 매입했을 거라고 봤다. 앞서 지난 5월 27일 양재웅이 운영하는 정신과 병원에서 30대 여성 A씨가 사망하는 사고가 발생해 파문이 일었다. 다이어트 약 중독 치료를 위해 입원했다가 가성 장폐색으로 사망한 것. 공개된 CCTV에 따르면 A씨가 복통을 호소하며 병원 측에 도움을 요청했지만 간호조무사 등은 A씨의 손발을 침대에 묶었고 안정제를 먹였다. 이후 A씨는 의식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옹성우, 2월 태국 방콕 단독 팬미팅 개최…5년만 만남]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423922"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 옹성우가 5년 만에 태국 방콕에서 단독 팬미팅을 개최한다. 옹성우는 오는 2월 8일 태국 'IDEA LIVE, BRAVO BKK'에서 팬미팅 'COMEONG'(컴옹)을 열고 현지팬들과 만난다. '컴옹'은 지난 2020년 1월에 개최한 옹성우 아시아 팬미팅 - WE BELONG(위 빌롱)'이후 약 5년만에 태국에서 진행하는 단독 팬미팅으로 의미를 더한다. 태국 팬들의 뜨거운 관심 속 개최되는 팬미팅인만큼 옹성우는 다채로운 토크와 공연무대를 선보이며 현지 팬들과 잊지 못할 소중한 시간을 보낼 예정이다. 내달 4일 한국 YES24 LIVE HALL에서 약 2년 8개월만에 국내 팬미팅을 개최하는 옹성우는 데뷔 후 처음으로 일본 팬미팅도 결정, 여기에 태국까지 글로벌 팬들과의 만남을 이어갈 전망이다. 옹성우의 태국 팬미팅은 내달 11일부터 현지 공연 예매 사이트를 통해 예매할 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘라스트 원혁, ‘블러디 러브’ 첫공 성료...성공적인 뮤지컬 데뷔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042744"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘라스트(E’LAST) 원혁이 뮤지컬 ‘블러디 러브(Bloody Love)’로 성공적인 뮤지컬 데뷔를 알렸다. 원혁은 지난 21일 서울 서초구 한전아트센터에서 펼쳐진 ‘블러디 러브(Bloody Love)’ 첫 공연에서 디미트루 역으로 관객들을 만났다. 뮤지컬 ‘블러디 러브’는 30년의 유구한 역사를 간직한 체코 뮤지컬 ‘드라큘라’가 새롭게 재탄생한 작품이다. 브람 스토커(Bram Stoker)의 고전 스테디셀러 소설을 원작으로 한 ‘블러디 러브’는 1995년 체코에서 초연됐으며, 1998년 한국 초연을 비롯해 전 세계 관객들의 주목을 받았다. 원혁이 맡은 디미트루는 드라큘라의 충직한 하인이자 조언자로서 주종 관계를 넘어 드라큘라를 곁에서 지키며 로레인을 사모하는 인물이다. 원혁은 첫 뮤지컬이라고 믿기지 않을 정도로 여유로운 모습과 생동감 넘치는 연기로 극을 이끌며 뮤지컬 배우로서의 성장을 기대하게 했다. 첫 공연을 성공적으로 마친 원혁은 “한 달이 넘는 시간동안 연기, 노래, 안무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박은태·이석훈·규현·도영, ‘웃는 남자’ 무빙 포스터 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418920"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘웃는 남자’가 각 캐릭터의 서사가 오롯이 담긴 무빙 포스터를 공개했다. 23일 뮤지컬 ‘웃는 남자’ 제작사 EMK뮤지컬컴퍼니(이하 EMK)가 주요 출연진들의 모습이 담긴 무빙 포스터를 공개했다. 뮤지컬 ‘웃는 남자’가 오는 2025년 1월 9일 서울 예술의전당 오페라극장에서 네 번째 시즌을 개막하는 가운데, 본 공연에서 활약할 각 인물의 이미지를 생생하게 담아낸 무빙 포스터를 공개하며 작품을 향한 기대감을 높이고 있다. 공개된 무빙 포스터에는 그윈플렌 역 박은태, 이석훈, 규현, 도영, 우르수스 역 서범석, 민영기, 데아 역 이수빈, 장혜린, 조시아나 역 김소향, 리사, 데이빗 경 역 박시원, 강태을, 페드로 역 문성혁, 앤 여왕 역 김영주, 김지선의 모습이 담겨 있다. 이들은 압도적인 비주얼과 다채로운 표정 연기로 작품의 분위기를 생동감 넘치게 표현하며 보는 이들의 호기심을 자극하고 있다. 그윈플렌 역 박은태, 이석훈, 규현, 도영은 그윈플렌의 서정적인 모습을 오롯이 담아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변요한, 사랑의열매 홍보대사 위촉 "나눔 문화 알리는데 노력"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423921"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한이 사랑의열매 사회복지공동모금회 홍보대사가 됐다. 지난 20일 서울 중구 사랑의열매 회관에서 진행된 홍보대사 위촉식에는 변요한과 사랑의열매 김병준 회장, 임직원들이 함께했다. 변요한은 이날 김병준 회장에게 홍보대사 위촉패를 전달받으며 나눔문화 확산을 위한 활동을 약속했다. 변요한은 지난 8월 사랑의열매와 광고모델로 인연을 맺었다. '나눔도 나답게 폼나게'라는 메시지를 담은 연중광고를 통해 기부자가 원하는 곳에, 원하는 방식으로 기부하는 사랑의열매의 다양한 나눔 방식을 전했다. 연이어 연말광고에도 모델로 참여하며 '나를 폼나게 세상을 폼나게'라는 메시지를 전한 그는 희망나눔캠페인 기간 동안 일상 속 다양한 기부를 알리고 있다. 이번 홍보대사 위촉으로 사랑의열매와 함께 지속적인 나눔문화를 전파하게 될 예정이다. 변요한은 “2024년은 다양한 작품으로 인사를 드렸고, 많은 사랑을 받았던 특별하고 감사한 시간이었다. 사랑의열매 홍보대사라는 굉장히 의미 있는 역할을 맡게 돼 감사하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥아내에 1억 현금 선물' 황영진, 이혼 예능 섭외 거절 "죽을 때까지 같이 살 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291347"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황영진이 이혼 예능 섭외를 거절했다. 최근 황영진은 개인 계정을 통해 "작가님들 섭외하기 힘든 건 알겠지만 잘살고 있고 올해에 부부상도 받았는데 왜 자꾸 섭외 메일 보내시냐"며 한 이혼 예능 작가가 보내온 섭외 메일 내용을 공개했다. 작가가 보낸 메일에는 "절대 '이혼'하는 프로가 아니고, 이혼을 종용하는 프로도 아니"라며 "지금까지 본의 아니게 센 부부들이 나와 수위가 세다 보니 그렇게 느끼시는 분들이 많다"는 내용이 담겼다. 또한 작가는 "이번에 연예인 부부 특집을 준비하고 있는데, 황영진 부부를 모시고 싶어 연락을 드린다"며 "크게 싸우는 게 아닐지라도 예를 들면 생활 습관 차이, 가치관 차이로 서로 투닥투닥하고 답답한 부분이 있으시다면 그 부분에 대해 촬영하고 전문가 상담을 하는 방식으로 진행될 거 같다"며 방송 내용을 설명했다. 이를 본 개그맨 이병진은 댓글을 통해 이혼 예능 출연 당시 겪었던 고충을 털어놨다. 그는 "나도 모 프로그램에서 자꾸 부부간 억지 갈등을 만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] “한반도서 전쟁, 있어선 안 돼” 박명수, 탄핵 정국 꾸준 목소리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403497</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403497"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박명수가 탄핵 정국 속 소신 발언으로 이목을 끌었다. 24일 방송된 KBS 쿨FM ‘박명수의 라디오쇼’에서는 박명수가 게스트 김태진과 함께 ‘모발모발 퀴즈쇼’를 진행했다. 이날 방송의 퀴즈 코너에선 PD가 던진 힌트와 노래 일부로 제목과 가수를 맞추는 코너가 진행됐다. 이날 방송에서 박명수는 ‘한반도에서 불가능하다’는 퀴즈 힌트에 “전쟁 아니냐. 전쟁은 불가능하다. 전쟁은 당연히 있어서는 안될 일”이라고 소신을 밝혔다. 이에 김태진이 동의했고, PD는 미국과 관련된 힌트를 추가로 던졌다. 또 박명수는 “한반도는 분단 국가 아니냐. 안 되는 게 거의 없다”라고 덧붙였다. 퀴즈 정답은 박진영의 ‘썸머 징글벨’로 밝혀졌으나 박명수가 소신있는 목소리를 내온 만큼 이번에도 관심이 쏠렸다. 박명수는 비상계엄이 선포 후 해제된 지난 4일 방송에서 “국운이 걸려있는 문제인데 누가 잠을 잘 수 있었겠나. 가장 많이 물어보는 게 전쟁 나냐는 거더라”라며 “그럴 일은 없으니까 걱정하지 말라고 얘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 류준열 결별→GD 열애설에 솔직 심정.."모든 날 행복하지 않아" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291346"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 다사다난했던 2024년을 한 문장으로 정리했다. 24일 오후 한소희는 개인 SNS에 "365일 모든 날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬 것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야 할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다 잘 버티자 2025"라며 셀카를 게재했다. 사진 속 한소희는 크리스마스를 하루 앞둔 만큼 산타 모자와 눈사람, 분홍색 나비가 그려져있는 필터로 거울 셀카를 찍고 있는 모습. '모든 날이 행복하진 않았어도'라는 말처럼 그는 잔뜩 지쳐보이면서도 시무룩한 표정으로 올 한 해를 되돌아봤다. 앞서 한소희는 지난 3월 당시 열애설을 인정하며 공개 연애를 시작한 류준열과 류준열의 전 여자친구인 혜리 사이에서 환승 연애 의혹이 불거져 논란이 된 바. 한소희는 개인 SNS에 '류준열과 좋은 감정을 가지고 관계를 이어나가는 사이가 맞다'라고 밝혔지만, 혜리가 개인 SNS에 '재밌네'라는 말을 남기며 이른바 '재밌네 대첩'이 시작됐다. 이후 한소희와 혜리는 류준열과의 환승 연애 의혹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 음악인 동료들 지지에 “표현의 자유, 끝끝내 찾겠다...저항 품고 세상 아픔 함께”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418916"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 구미 콘서트 취소 사태 관련 음악계 동료들의 긴급 성명에 화답했다. 이승환은 24일 자신의 SNS에 “’표현의 자유’를 외치고 끝끝내 찾겠다. 우리는 자유와 저항을 가슴에 품고 세상의 아픔과 함께 해야 한다”고 말했다. 이어 “우리는 낡아빠진 구태로 시대의 전진을 거부하는 자들을 거부해야 한다. 그리하여 우리는 세상의 모든 현실을 경험하고 축적하여 비현실을 그려내자”고 적었다. 그러면서 “오늘의 부조리함과 불의함을 기억하고 아로새겨 훗날 세상 모든 사람들이 들을 수 있도록 노래합시다. 고결하고 아름다운 우리만의 언어로”라고 외쳤다. 이승환은 오는 25일 구미 문화예술회관에서 콘서트 개최 예정이었다. 하지만 구미시는 “관객과 보수 우익단체간 물리적 충돌이 우려되는 상황에 안전상 이유로 어쩔 수 없이 콘서트를 취소하는 방향으로 결론을 내렸다. 제일 우선은 시민 안전”이라고 밝혔다. 이승환은 “구미시 측의 일방적 콘서트 대관 취소 결정에 유감을 표한다. 신속히 구미시 측에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[파우, 美·日 러브콜까지…존재감 가득 'K팝 언더독']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423919</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423919"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[파우가 착실한 성장사를 쌓으며 'K팝 언더독'의 존재감을 빛내고 있다. 파우는 지난 1월 싱글 'Valentine'을 발매하며 2024년의 포문을 열었다. 'Valentine'은 태국, 미국, 일본, 필리핀 등 전 세계 7개 지역의 아이튠즈 톱 싱글 차트에서 상위권을 차지, 차트 순항과 함께 입소문을 탄 파우는 올해 초 일본과 태국에서 단독 팬미팅을 개최하며 활동 범위를 넓혔다. “차근차근 팬들의 사랑을 받아서 글로벌 무대에서 성장하는 그룹이 되고 싶다”라는 포부를 밝힌 만큼, 파우는 이후 'KCON LA 2024', '제30회 드림콘서트' 등 국내외 다양한 무대에 출격했다. 여기에 K팝 아티스트로는 단독으로 'TikTok Awards Thailand 2024'에 출연, 글로벌 관심을 더욱 끌어냈다. 2024년 하반기에는 파우의 성장사가 한층 돋보였다. 파우는 두 번째 EP 앨범 'Boyfriend' 발매를 시작으로 국내에서 첫 팬 콘서트를 개최했다. 최근에는 미국 최대 연말 페스티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김대희→김준호, ‘2024 대한민국 한류연예대상 수상’....2024년 유종의 미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042743</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042743"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.034Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 김대희, 김준호, 홍인규가 ‘2024 대한민국 한류연예대상’을 수상하며 유종의 미를 거뒀다. 김대희, 김준호, 홍인규는 지난 22일 서울 영등포구 국회의원관 대회의실에서 열린 ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-한류연예대상’에서 한류스타대상(예능 부문)을 수상했다. ‘2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-한류연예대상’은 대한민국 베스트 브랜드협회가 주최하고 브랜드가치연구소가 주관하는 연예 시상식이다. K-콘텐츠 및 K-컬처를 세계에 알리면서 대중문화예술 사회 발전에 기여한 스타들에게 상을 수여하고 있다. 김대희, 김준호, 홍인규는 지난 2023년 첫 방송돼 시즌3까지 방송 중인 ‘독박투어’를 국내 대표 예능프로그램으로 거듭나게 했다. 물오른 개그력은 물론 오랫동안 쌓아온 형제 케미스트리는 보는 이들까지 유쾌하게 만들었다. 시상식에 참석한 김대희, 김준호, 홍인규는 소속사를 통해 수상 소감을 비롯해 연말 인사를 건넸다. 먼저 김대희는 “사랑하는 동생들과 함께 의미있는 상으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 논란에…오세훈 "서울시 사회복무요원 실태 전수조사"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015123733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015123733"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 유명 연예인의 사회복무요원 근무 태만 의혹으로 논란이 일자 서울시가 사회복무요원 실태 전수조사에 나섰다. 오세훈 서울시장은 24일 자신의 페이스북에 글을 올려 "최근 사회복무요원으로 근무한 한 연예인의 복무 태만 논란이 제기됐다"며 "이에 저는 서울시 및 산하기관을 대상으로 하는 '사회복무요원 복무 실태 긴급 전수조사'를 지시했다"고 밝혔다. 오 시장은 "맡은 자리에서 시민의 일상을 지키며 성실히 병역 의무를 이행하는 요원이 대다수일 것"이라며 "일부의 복무 태만으로 인해 사회적 박탈감이 발생하고 병역 의무에 대한 반감이 커지는 일은 결코 있어서는 안 된다"고 강조했다. 그러면서 "조사 결과에 따라 엄중히 조치하고, 필요시 공정한 병역의무를 위한 제도개선도 병무청에 적극 건의하겠다"고 덧붙였다. 앞서 디스패치는 서울 마포구의 한 시설에서 대체 복무 중인 그룹 위너의 송민호가 제대로 근무하지 않는 것으로 의심된다고 보도했다. 지난해 3월 사회복무요원으로 병역 의무를 시작한 송민호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DJ 아스터-DJ 네오, '대한민국을 빛낸 10인' 됐다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265342"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DJ 아스터와 DJ 네오가 대한민국을 빛낸 인물이 됐다. 지난 23일 오후 서울 논현동 엘리에나 호텔에서 '제13회 대한민국을 빛낸 10인 대상 시상식'이 열린 가운데, DJ 아스터와 DJ 네오가 수상 기록을 추가했다. 이날 DJ 아스터와 DJ 네오는 2024년 한 해 동안 아시아권을 비롯해 유럽, 미국 등 국내외 페스티벌 무대에서 활약하며 대한민국을 알렸고, 신설된 부문인 'DJ 퍼포먼스 부문'에서 대상 수상의 영예를 안았다. 한편, '제13회 대한민국을 빛낸 10인 대상 시상식'에는 대상의 영예를 안은 DJ 아스터와 DJ 네오를 비롯해 야구선수 출신 방송인 양준혁, 브브걸 출신 남유정, 이지훈, 풍자, 정지선 셰프, 허각, 임한별, 김보성, 정유미 등이 참석했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘류준열과 초고속 결별→지드래곤 열애설’ 한소희, “모두 잘 버텼다”[MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898835"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 한 해를 마무리하는 심경을 전했다. 한소희는 24일 개인 계정에 "365일 모든 날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬 것들, 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야 할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다. 잘 버티자 2025"라는 글과 함께 셀카를 공개했다. 사진 속 한소희는 산타 모자와 눈사람 스티커로 사진을 꾸며 눈길을 끌었다. 한소희에게 2024년은 그야말로 다사다난한 해였다. 지난 3월엔 배우 류준열과 열애설이 터졌다. 혜리와 장기 연애를 했던 류준열이 한소희와 '환승 연애'를 한 게 아니냐는 의혹이 불거지며 논란이 일었다. 두 사람의 깜짝 열애설이 나오자 혜리가 자신의 SNS에 “재밌네”라는 반응을 보이면서 파문은 더욱 확산됐다. 결국 한소희와 류준열은 공개 연애 2주 만에 결별했다. 최근엔 빅뱅 지드래곤과 때아닌 열애설에 휩싸이기도 했다. 지난 19일 온라인 커뮤니티에는 '한소희 지디 너무 빼박인데'라는 제목의 게시물이 게재됐다. 해당 게시물 작성자는 지드래곤과 한소희가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 구미 공연 취소에 음악인 긴급 성명 ‘노래를 막지 마라’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862589"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환의 구미 콘서트 취소 사태에 음악인들이 긴급 성명을 발표했다. 대중음악 창작자와 실연자, 프로듀서, 평론가 등 음악인 2645명이 모인 ‘음악인선언 준비모임’은 24일 ‘노래를 막지 마라’는 제목의 성명문을 통해 구미시의 일방적인 콘서트 취소 사태에 비판했다. “예술가의 문화예술 활동은 헌법이 보장하는 시민의 기본권”이라고 밝힌 이들은 “그럼에도 구미시가 ‘안전’을 이유로 이승환 콘서트를 일방적으로 취소한 것에 음악가들은 큰 실망과 우려를 표한다”며 “구미시가 제시한 ‘안전상의 우려’는 행정이 해결해야 할 갈등을 회피하고, 공연 취소라는 손쉬운 선택으로 책임을 외면한 것이나 다름없다”고 지적했다. 이어 “대한민국 헌법은 모든 시민의 예술의 자유를 보장하고 있으며, 예술가의 정치적 견해와 무관하게 예술 행위 자체는 보호받아야 할 기본권이다. 구미시의 이번 결정은 이러한 헌법적 가치를 정면으로 위배했다”며 “시의 이번 결정은 한국 대중음악사에 부끄러운 오점으로 기록될 것이며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손태진이 산타였네…'그대를 안아줄게요' 크리스마스 발매 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694143</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694143"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손태진이 크리스마스를 따스하게 물들인다. 손태진은 오는 25일 오후 6시 글로벌 뮤직 플랫폼 AURORA(오로라)를 통해 전 세계 모든 음원사이트에 MBC 일일드라마 ‘친절한 선주씨’ OST Part.2 ‘그대를 안아줄게요’를 발매한다. ‘그대를 안아줄게요’는 사랑하는 사람과 모든 순간을 함께하고 싶다는 따뜻한 메시지를 담은 발라드 곡으로, 손태진 특유의 감각적인 음색과 섬세한 표현력이 더해져 짙은 공감대를 더한다. 크로스오버 장르에서 활약하며 깊이 있는 음악성을 쌓아온 손태진은 JTBC ‘팬텀싱어’ 초대 우승 팀 포르테 디 콰트로(Forte di Quattro)의 멤버로 활약한 데 이어, 지난 2022년 MBN ‘불타는 트롯맨’ 초대 우승자로, 장르를 넘나드는 고품격 보이스와 독보적인 감성으로 많은 사랑을 받고 있다. 지난 11월 정규 1집 ‘SHINE(샤인)’ 발매와 함께 커리어 하이를 달성한 데 이어, 데뷔 후 처음으로 2024 손태진 단독 콘서트 ‘The Showcase]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무한도전' 20주년 프로젝트에서 빠진 길, 자의 아니었나..."나도 하고 싶어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265340"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.046Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['무한도전' 20주년 기념 일력에 멤버들의 메시지가 담겨 화제를 모은 가운데, 리쌍 출신 길이 여기에 참여하지 못한 것을 언급했다. 24일 길은 SNS를 통해 '무엇이든 물어보세요'(무물)를 진행하며 팬들의 질문을 받아 답하는 시간을 가졌다. 그러나 이중 '무도 달력 왜 참여 안 했어요'라는 질문에는 박명수가 "나도 껴줘!" "나도 하고 싶어"라고 말하는 '무한도전' 캡처본으로 대신 답을 이어가 눈길을 끌었다. 앞서 지난 16일 유튜브 '오분순삭'에는 박명수의 '무한도전' 20주년 일력 언박싱 영상이 게재됐는데, 영상 말미에는 '무한도전' 멤버들의 친필 사인과 함께 이들이 팬들에게 전하는 메시지가 공개됐다. 여기에는 여전히 '국민 MC'로 꼽히는 유재석으로 시작해 박명수, 정준하, 하하, 광희를 비롯해 새로 합류했던 조세호, 양세형의 메시지가 담겼다. 특히 중도 하차했던 정형돈, 노홍철, 전진의 메시지도 포함돼 화제를 모으기도 했다. 다만 같은 음주 운전 혐의로 자숙했던 노홍철이 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“모든 날 행복하진 않았어도” 한소희, 풍파 견딘 2024 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403495"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 잦은 구설에 올랐던 2024년 한해를 돌아봤다. 한소희는 24일 자신의 SNS에 “365일 모든날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다 잘 버티자 2025”라는 글과 함께 사진 여러장을 공개했다. 공개된 사진 속 한소희는 검은색 퍼 자켓을 입고 거울 셀카를 촬영하는 모습이다. 올블랙 패션에 크리스마스를 맞은 산타 모자와 분홍 나비 스티커를 붙여 미적 감각을 뽐냈다. 누리꾼들은 “우리존재 파이팅”, “너무너무 수고했어요”, “행복한 연말 보내요” 등 응원을 남겼다. 한소희는 지난 3월 배우 류준열과의 공개 연애 해프닝을 비롯해 다사다난한 한 해를 보냈다. 류준열의 ‘환승 연애’ 의혹에 휩싸이며 열애를 인정한 지 2주 만에 결별하게 됐다. 지난 20일에는 빅뱅 지드래곤과 열애설이 불거졌으나 양측 모두 “사실 무근”이라고 초고속 입장을 냈다. 그밖에도 악플 계정 의혹이나 어머니의 불법 도박장 개설 혐의와 그로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엘라스트 원혁, 뮤지컬 ‘블러디 러브’로 성공적 데뷔 ‘일당백 호연 입증’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862587</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862587"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엘라스트(E’LAST) 원혁이 뮤지컬 ‘블러디 러브(Bloody Love)’로 성공적인 뮤지컬 데뷔를 알렸다. 원혁은 지난 21일 서울 서초구 한전아트센터에서 펼쳐진 ‘블러디 러브(Bloody Love)’ 첫 공연에서 디미트루 역으로 관객들을 만났다. 뮤지컬 ‘블러디 러브’는 30년의 유구한 역사를 간직한 체코 뮤지컬 ‘드라큘라’가 새롭게 재탄생한 작품이다. 브람 스토커(Bram Stoker)의 고전 스테디셀러 소설을 원작으로 한 ‘블러디 러브’는 1995년 체코에서 초연됐으며, 1998년 한국 초연을 비롯해 전 세계 관객들의 주목을 받았다. 원혁이 맡은 디미트루는 드라큘라의 충직한 하인이자 조언자로서 주종 관계를 넘어 드라큘라를 곁에서 지키며 로레인을 사모하는 인물이다. 원혁은 첫 뮤지컬이라고 믿기지 않을 정도로 여유로운 모습과 생동감 넘치는 연기로 극을 이끌며 뮤지컬 배우로서의 성장을 기대하게 했다. 첫 공연을 성공적으로 마친 원혁은 “한 달이 넘는 시간동안 연기, 노래, 안무는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['164억 펜트하우스' 고소영 크리스마스 이브 홈파티..럭셔리가 이정도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291344"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.050Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고소영이 자택에서 럭셔리한 크리스마스 이브 일상을 공개했다. 고소영은 24일 "메리 크리스마스. 내 가족을 위한 크리스마스 테이블"이라는 글과 함께 집에서 찍은 여러 사진을 공개했다. 먼저 사진 속 고소영은 와인잔을 들고 변치 않은 미모를 과시하고 있다. 또한 이어진 사진을 통해 고소영은 크리스마스 이브 홈파티를 열고 고급스러운 그릇들과 음식을 공개하기도 했다. 고소영은 2010년 배우 장동건과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 고소영 장동건 부부는 현재 전용면적 407.71㎡에 달하는 서울 청담동 소재 펜트하우스에 거주하고 있으며 공시가격은 164억원이으로 4년 연속 전국에서 가장 비싼 공동주택으로 꼽힌 것으로 알려져 있다. 또한 두 사람은 이 거주지 외에도 서울 성동구 송정동, 용산구 한남동에 건물 한 채씩 보유, 합계 추정 시세 400억원 이상으로 파악되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임수정 ‘입은 듯 안 입은 듯, 하프코트로 완성한 하의실종룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042738"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임수정이 단아하고 깔끔한 극장 패션을 선보였습니다. 임수정이 지난 12월 19일 오후 서울 용산구 CGV용산아이파크몰에서 열린 영화 ‘하얼빈’ VIP 시사회에 참석했습니다. 이날 시사회에서 임수정은 그레이 컬러의 하프 코트에 블랙 타이즈, 그리고 앵클 부츠를 매치해 하의실종 패션을 완성했습니다. 임수정의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 영화 ‘하얼빈’은 1909년 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 작품으로 오는 12월 24일 개봉합니다. 임수정 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 머리 위 배경의 검정 부분입니다. 두 번째, 귀입니다. 세 번째, 코트의 단추입니다. 네 번째, 코트 소매의 그림자입니다. 다섯 번째, 핸드백 지퍼입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이시언, '청약 통장' 대박 터졌다...9억 차익→25억 한강뷰 아파트 입성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229169"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이시언이 25억원대 한강뷰 아파트로 이사했다. 24일 법원 등기부등본에 따르면 이시언은 지난 7월 31일 서울 동작구 흑석동 아크로리버하임(전용 84㎡)를 아내인 배우 서지승과 공동명의로 24억 8000만원에 매입했다. 부부는 지난달 말 소유권 이전을 완료됐다. 채권최고액 11억 원이 시중은행 근저당권이 설정돼 있으며, 통상 채권최고액이 대출금의 120% 수준인 것을 고려하면 부부는 약 9억 원을 대출 받은 것으로 추정된다. 지난 19일 이시언은 개인 유튜브 채널을 통해 이사 소식을 전하며 "아내와 공동명의로 했다. 쉽지 않은 결정이었다"고 밝혔다. 이시언은 지난 2016년 MBC '나 혼자 산다' 출연 당시 서울 동작구 상도동 e편한세상 상도노빌리티(전용 84㎡) 청약에 당첨됐다고 알려 화제를 모았다. 당시 이시언은 "대학 졸업 하자마자 3만원 씩 9년을 넣었다. 꾸준히 넣는 게 중요하다"며 자신만의 청약 당첨 비법을 공유했다. 이시언은 2018년 해당 아파트에 입주, 202]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차예련, 이찬원 사랑 찐하네…'♥남편' 주상욱 레이저 일발 장전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694142"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련이 가수 이찬원을 향한 깊은 애정을 드러냈다. 차예련은 24일 자신의 인스타그램에 "우리 찬원이 대상 받은거 너무너무 축하해❤️ 늘 열심히 노력하고 밝은 에너지로 사람들에게 좋은 영향력 선한 영향력 늘 베풀줄 아는 내동생 찬원이 멋지다 누나가 늘 응원 할께 축하해 또 축하해 ❤️"라며 지난 21일 열린 KBS '연예대상'에서 올해의 예능인 상과 대상을 거머쥔 이찬원에 인사를 전했다. 이어 차예련은 "얼마전 콘서트에서 차예련씨 호명에 ㅋㅋ 일어나서 팬들께 인사할 기회도 있었고 찬스 분들께서 반갑게 맞아 주셔서 너무 행복했어요. 감사한 하루 고마워 찬또야"라며 여러 장의 사진들과 영상들을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 차예련은 이찬원의 콘서트에 참석한 모습. 두 사람은 대기실에서 다정한 포즈를 취하며 우정을 과시했고, 특히 차예련은 내년도 콘서트까지 미리 참석을 예약해 눈길을 끌었다. 이같은 차예련의 게시물에 이찬원은 "누]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황영진, 이혼 예능 섭외 요청에…"죽을 때까지 같이 살 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005074015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005074015"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.061Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 황영진이 이혼 관련 예능 프로그램 출연을 거절한다고 밝혔다. 최근 황영진은 자신의 소셜미디어에 이혼 예능 프로그램의 작가로부터 받은 메일을 공유하며 "부부 문제, 자녀 문제 섭외 사절한다"고 밝혔다. 황영진이 공개한 메일에서 모 작가는 "이번에 연예인 부부 특집을 준비하고 있는데 황영진 부부를 모시고 싶어 연락드린다. 크게 싸우는 게 아닐지라도 생활 습관 차이, 가치관 차이로 투닥투닥하고 답답한 부분이 있으시다면 그 부분에 대해 촬영하고 전문가 상담을 하는 방식으로 진행된다"고 쓰여있다. 또 "절대 이혼하는 프로가 아니고 이혼을 종용하는 프로도 아니다. 지금까지 본의 아니게 센 부부들이 나와 수위가 세다 보니 그렇게 느끼시는 분들이 많다"고 덧붙였다. 황영진은 "작가님들 섭외하기 힘든 건 알겠지만 잘살고 있고 올해 부부상도 받았는데 왜 자꾸 섭외 메일을 보내시나요"라며 "저희 부부는 죽을 때까지 같이 살 것"이라고 강조했다. 이어 "행복하고 재미있게 사는 가족 이야기로 섭외해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어도어, 뉴진스 '뉴스쇼' 출연 몰랐다.."회사 논의 없이 독자적 결정" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291340</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291340"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.064Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(민지 하니 다니엘 해린 혜인)이 CBS 라디오 '김현정의 뉴스쇼'(이하 '뉴스쇼') 출연을 앞두고 있는 가운데 소속사 어도어가 이들의 출연 사실을 알지 못했던 것으로 알려졌다. 24일 어도어 관계자는 뉴진스의 '뉴스쇼' 출연과 관련, 스타뉴스에 "회사와 논의하지 않고 아티스트가 독자적으로 출연을 결정하고 진행한 건으로, 회사는 출연 사실을 사전에 알지 못했다"는 입장을 밝혔다. 앞서 이날 '뉴스쇼'의 김현정 앵커는 "내일은 크리스마스 특집을 준비했다"라며 오는 25일 뉴진스가 출연한다는 소식을 알렸다. 김현정은 "김 앵커는 "1부는 여느 때터처럼 뉴스를 전해드리고, 2부는 단 1시간 만이라도 위로와 평화를 드리고 싶어서 다섯 명의 천사, 다섯 명의 소녀 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인을 초대했다"며 "이들과 함께 위로와 평화와 이야기와 라이브, 음악이 있는 시간으로 꾸며드리겠다"고 전했다. 김현정은 뉴진스가 어도어와 전속계약 분쟁을 하고 있는 것을 의식한 듯 뉴진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환, 음악계 동료 지지에 울컥...“표현의 자유 되찾을 것” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042736"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승환이 ‘구미 콘서트 취소’ 사태에 분노하며 긴급 성명을 발표한 음악계 동료들의 지지에 고마움을 표했다. 이승환은 24일 자신의 SNS에 “눈물 나게 고맙습니다. 선후배, 동료 여러분. ’표현의 자유’를 외치고 끝끝내 찾겠습니다. 우리는 자유와 저항을 가슴에 품고 세상의 아픔과 함께 해야 합니다”고 감사의 마음을 전했다. 이어 “우리는 낡아빠진 구태로 시대의 전진을 거부하는 자들을 거부해야 합니다. 그리하여 우리는 세상의 모든 현실을 경험하고 축적하여 비현실을 그려냅시다”라며 “오늘의 부조리함과 불의함을 기억하고 아로새겨 훗날 세상 모든 사람들이 들을 수 있도록 노래합시다. 고결하고 아름다운 우리만의 언어로”라고 밝혔다. 마지막으로 이승환은 크리스마스까지 하루 앞두고 “외롭지 않다고 느끼는 지금, 많이 행복하네요. 모두들 메리 크리스마스”라고 인사했다. 이승환은 오는 25일 구미 문화예술회관에서 ‘이승환 35주년 콘서트 HEAVEN’을 개최할 예정이었다. 하지만 구미시는 보수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전 3번' 길도 입 열었다 "'무도' 달력 불참? 나도 껴줘"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291337</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003291337"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리쌍 출신 가수 길이 MBC '무한도전' 20주년 달력 프로젝트에 참여하지 못한 솔직한 심경을 전했다. 길은 23일 팬들과 무물 타임을 갖고 여러 질문에 답하는 시간을 가졌다. 이 가운데 한 팬은 길에게 "무도 달력 왜 참여 안 했어요ㅜ"라고 물었고 이에 대해 길은 "나도 껴줘"라며 MBC '무한도전' 속 박명수 짤로 답했다. 앞서 MBC '무한도전'은 내년 20주년을 맞아 일력을 제작하고 지난 16일 유튜브 채널 '오분순삭'을 통해 박명수와 함께 20주년 일력 언박싱 영상을 공개했는데 일력에는 '무한도전' 멤버들의 친필 사인과 20주년 메시지가 담겨 있었다. 메시지에는 유재석 박명수 등 기존 멤버는 물론 건강상의 이유로 하차했던 정형돈, 하하 군백기를 대신해 함께 했던 전진, '무한도전'의 종영까지 함께했던 조세호, 양세형 등 '무한도전'을 거쳐간 모든 멤버들이 메시지를 남겼지만 길은 포함되지 않았다. 다만 비슷한 음주 관련 사건으로 중도 하차한 노홍철의 메시지는 남겨져 있었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무도' 20주년 일력서 쏙 빠진 길, "나도 껴줘" 손절 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001809877"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리쌍 출신 길(본명 길성준)이 '무한도전' 일력 프로젝트에 참여하지 못한 심경을 밝혔다. 길은 24일 자신의 계정을 통해 팬들의 질문에 답변하는 시간을 가졌다. 여러 질문이 이어졌고, 한 팬은 길에게 "무도 달력 왜 참여 안 했어요"라고 물었다. 이에 길은 MBC '무한도전' 속 박명수의 '짤'로 답변을 대신했다. 이 '짤'에는 "나도 껴줘"라는 자막이 담겼다. 앞서 길은 '무한도전'의 정식 멤버였던 이들이 모두 참여한 '무한도전' 20주년 기념 2025년 일력 제작에 유일하게 불참했다. 길은 이 일력에 사인과 친필 메시지를 남기지 못했으며, 포토카드도 만들어지지 않았다. 길은 음주운전으로 불명예 하차한 바 있다. 다만, 마찬가지로 음주운전으로 하차했던 노홍철은 프로젝트에 참여했다. 이를 두고 '무한도전' 하차 후 추가로 음주운전을 저질러 삼진아웃 대상자가 된 길만 참여하지 못한 것으로 추정되고 있다. 한편, 길은 지난달 유튜브 채널을 개설하며 연예 활동을 재개했다. 사진=엑스포츠뉴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 환승·악플러 의혹→지드래곤 열애설까지…"행복하진 않아도 잘 버텼다" 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229165"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.071Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 2024년을 마무리하는 심경을 밝혔다. 한소희는 24일 "365일 모든 날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬 것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야 할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다 잘 버티자 2025"라는 글과 함께 한해를 마무리하는 심경을 밝혔다. 함께 공개하는 사진 속에는 크리스마스를 앞둔 한소희의 거울 셀카가 담겼다. 올해는 한소희에게 유독 다사다난한 해였다. 한소희는 지난 3월 류준열과의 열애를 인정하는 과정에서 환승열애 의혹이 불거졌다. 한소희는 의혹을 부인하는 과정에서 혜리를 저격하고, 다소 감정적으로 대응하는 모습으로 이슈의 중심으로 떠올랐다. 결국 한소희와 류준열은 공개열애 2주 만에 결별했다. 이후 혜리의 SNS 계정에 꾸준히 악플을 달았던 비공개 계정 주인이 한소희가 아니냐는 의혹까지 번졌다. 이에 한소희 측은 "언론에 노출된 SNS 계정은 한소희 배우의 부계정이 아니"라고 밝혔다. 최근에는 지드래곤과 뜬금 없이 열애설까지 불거졌던 바. 최근 온라인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['무자녀·돌싱' 기은세, 2세 욕심 있나…조카 끌어안고 "엄마 코스프레"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694141"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 기은세가 아기 엄마 분위기를 물씬 풍겼다. 기은세는 24일 자신의 인스타그램 스토리에 "애기 엄마 코스프레중ㅋㅋ"이라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 기은세는 크리스마스 분위기로 가득 꾸며진 넓은 집을 배경으로 조카를 끌어안고 있는 자신의 모습을 카메라에 담고 있다. 그는 이번 성탄절을 앞두고도 조카의 크리스마스 선물을 구매하기 위해 마켓에 들리는가 하면 매장에서도 엄마 같은 면모를 보이기도 했다. 한편 1983년생으로 올해 나이 41세인 기은세는 2012년 띠동갑 연상의 재미교포 사업가와 결혼했으나 11년 만에 이혼해 각자의 길을 걷게 됐다. 둘 사이 자녀는 없다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜자, 김석윤 신작 ‘천국보다 아름다운’ 출연…손석구와 로맨스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418888"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.074Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜자(83)가 3년 만에 김석윤 감독 신작으로 돌아온다. 내년 상반기 방송되는 JTBC 드라마 ‘천국보다 아름다운’ 출연을 결정했다. 죽음을 맞은 주인공이 사랑하는 사람을 천국에서 다시 만나면서 벌어지는 일을 그린 로맨스 드라마다. 김혜자는 극중 여든에 생을 마감하고 천국에 간 뒤, 긴 세월 동안 크고 작은 인연을 맺었던 이들과 재회하게 되는 주인공 ‘해숙’을 연기한다.지난 2019년, 치매 노인 역을 맡아 그에게 4번째 백상예술대상 대상을 안긴 드라마 ‘눈이 부시게’ 제작진과 재회했다. 당시 이 작품을 합작했던 이남규 작가와 김석윤 감독이 각각 ‘천국보다 아름다운’의 극본과 연출을 맡았다. 김혜자와 ‘눈이 부시게’를 함께했던 배우 한지민, 이정은도 다시 출연한다. 이 드라마에 새롭게 합류한 손석구는 “김혜자 선생님 하고 ‘오늘 촬영은 어땠어요’ ‘나는 이랬어요 저랬어요’라고 연기 이야기를 나눌 줄 누가 알았겠나. 김혜자 선생님과 동료가 됐다는 사실이 저에겐 제일 큰 에피소드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강럭비', 이제 4강전이다…악조건 속 정면승부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000423912"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스(Netflix) 예능 '최강럭비: 죽거나 승리하거나'가 결승을 향한 마지막 관문인 4강전을 시작한다. '최강럭비: 죽거나 승리하거나'는 승리의 영광을 위해 온 몸을 던지며 필사의 전진을 이어가는 럭비 선수들의 진짜 승부를 보여주는 스포츠 서바이벌 예능. 오늘(24일) 승리를 위해 뜨거운 투지를 불태우는 8-10회를 공개한다. 지난 17일 공개된 '최강럭비: 죽거나 승리하거나' 5-7회는 최강과 최강의 맞대결이었던 현대글로비스와 포스코이앤씨의 8강 2경기와 거세게 쏟아지는 물줄기 속 처절한 드라마를 보여준 OK 읏맨 럭비단과 연세대학교의 8강 3경기 수중전이 전율을 선사했다. 스피드를 앞세운 현대글로비스와 파워 럭비 그 자체인 포스코이앤씨의 한치 앞도 예상할 수 없었던 팽팽한 승부는 시청자들을 열광케 했다. 여기에 전력상 우위 실업팀인 OK 읏맨 럭비단을 상대로 피하지 않고 맞선 연세대학교의 패기와 투혼, OK 읏맨 럭비단 키커 고승재의 칠전팔기 정신이 뭉클한 감동을 선사했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미소가 따뜻한 정일우, 불치병 환아 마음에 밝힌 등불…대한적십자사 찾아 바자회 수익금 전달]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001116865"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.078Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정일우(가운데)가 지난달 30일 이노하우스와 함께 연 ‘메리 기프트마스’ 팝업 바자회에서 밝은 표정으로 제품을 판매하고 있다. 사진 | 대한적십자사 대학적십자사 홍보대사로도 활동 중인 정일우(오른쪽)가 23일 김철수 회장에게 바자회 수익금 1000만원을 기부하고 기념촬영하고 있다. 사진 | 대한적십자사 미소가 따뜻한 배우 정일우(37)가 희귀병 환아를 위한 등불을 밝혔다. 정일우는 23일 대한적십자사 서울사무소를 찾아 자선 바자 수익금 1000만원을 기부했다. 대한적십자사 홍보대사이기도 한 정일우는 지난달 30일 서울 성수동에서 식물성 대체식품 브랜드 이노하우스와 함께 연 팝업 바자회 ‘메리 기프트마스’를 개최했다. 직접 개발에 참여한 이노하스 신제품을 처음 세상이 내놓았는데, 자신의 애장품인 옷과 신발, 액세서리 등을 들고 나와 방문객들에게 잊지 못할 추억을 선물했다. 이날 바자회에서 얻은 수익금 1000만원을 희귀병 환아를 위해 써달라고 대한적십자사에 전달했다. 정일우는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미투 광풍’ 그 후…‘김기덕 감독 여배우’ 옥희 씨의 싸움은 현재 진행형 [DA:단독인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170227"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“인생은 역시 새옹지마입니다.” 배우 옥희(가명) 씨에게 2024년의 마무리는 ‘새옹지마’다. 그가 운영하는 Facebook 계정(옥희) 인사말에는 “사람 얕잡아 보고 함부로 이용해도 괜찮다고 믿는 자들의 착각이, 긴 소송과정을 통해 잘못되었음을 확인받았습니다. 저는 영화감독 김기덕을 고소한 배우입니다”라고 적혀있다. 옥희 씨는 올해 ‘김기덕에게 성폭행당한 여배우’라는 언론의 오보에 대해 MBC 정정 반론 보도를 마지막으로 길었던 싸움을 마무리했다. “MBC PD수첩 보도까지 문제가 있었음을 인지한 후 이를 바로잡기 위해 2019년 언론사 오보 소송을 시작했습니다. 공교롭게도 언론 오보 소송을 결심하게 만든 MBC 정정 반론 보도를 마지막으로 언론사 오보 소송은 마무리되었습니다.” 지난 12월 11일은 김기덕 감독의 사망 4주기였다. 그는 4년 전 이날 향년 59세의 나이로 라트비아에서 코로나19 합병증으로 사망했다. 김기덕 감독은 한국 영화계에서 내로라하는 거장이었다. 김 감독은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘인급동 1위 난리난 베이비복스’ 간미연, “추억여행 잘 다녀오셨나요?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898818</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898818"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.081Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1세대 걸그룹 베이비복스 멤버 간미연이 팬들에게 고마운 마음을 전했다. 간미연은 23일 개인 계정에 “꿈을 꾼듯한 시간. 모두 추억여행 잘 다녀오셨나요?”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 간미연은 어깨를 드러낸 오프숄더 드레스를 입고 셀카를 찍는 모습이다. 배우 소유진은 “최고였다. 무한반복”이라고 응원했고, 개그맨 박준형 역시 “최고였고 멋찌더라...예전 생각이 많이 났단다”라고 댓글을 달았다. 지난 20일 베이비복스는 무려 14년 만에 완전체 무대로 뭉쳐 눈길을 끌었다. 대표곡 'Get Up'(겟 업)과 '우연'을 선보였으며, 'Killer'(킬러) 무대는 5세대 그룹 키스오브라이프와 함께 즐겼다. 무려 14년 만의 귀환에 대중들의 반응은 폭발적이었고, 방송 직후 유튜브 인기 급상승 동영상 1위까지 오르며 화제성을 입증했다. 윤은혜 역시 이날 "인급동 1위 ㅠㅠ 신났쪄~ 난리 났쪄~"라는 문구와 함께 멤버들과 응원봉을 들고 있는 사진을 게재했다. 한편 간미연은 지난 20]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연말의 제왕’ 영탁, 2년 연속 방송 3사 시상식 무대 장악]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862579</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001862579"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 지난해에 이어 올해에도 방송 3사 연말 시상식을 장식하며 축제의 중심에 선다. 영탁은 지난해 SBS 연예대상부터 MBC 가요대전, KBS 연기대상까지 방송 3사 연말 시상식 측으로부터 러브콜을 받은 데 이어 올해에도 방송 3사 연말 시상식에 가수 및 MC로 초대를 받는 이례적인 인기 행보를 이어가게 됐다. 먼저 영탁은 지난 12월 20일 방송된 ‘2024 KBS 가요대축제 글로벌 페스티벌(’2024 KBS 가요대축제‘)’ 무대에서 화려한 변신으로 시청자들을 사로잡았다. 이날 히트곡 ‘폼미쳤다’로 시청자와 인사한 영탁은 그룹 피원하모니(P1Harmony)와 함께 팀을 이뤄 ‘니가 왜 거기서 나와’를 색다르게 편곡해 열창하는 스페셜한 컬래버레이션 무대로 화제를 모았다. 오는 12월 26일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 개최하는 ‘2024 SBS 트롯대전’에서는 메인 MC로 확정돼 배우 박하선과 호흡을 맞춘다. 특히 올해 개최하는 ‘2024 SBS 트롯대전’은 SBS에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 다사다난 2024년…“모든 날이 행복하진 않았어도”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696547"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 한 해를 마무리하는 소감을 전했다. 24일 한소희는 자신의 SNS를 통해 “365일 모든날이 행복하진 않았어도 끝내 이룬것들 그리고 우리가 앞으로 또 나아가야할 한 해를 위해! 모두 잘 버텼다 잘 버티자 2025”라는 글을 게재하며 2024년을 마무리하는 소감을 전했다. 이와 함께 한소희는 일상이 담긴 사진 여러 장을 게재했다. 한소희는 검은색 퍼를 입고 셀카를 찍으며 시크한 분위기를 자랑하는 동시에 독보적인 미모를 뽐내 시선을 사로잡는다. 사진=한소희 인스타그램 앞서 한소희는 각종 논란에 휩싸인 바 있다. 한소희 모친 신 모 씨는 불법 도박장 개설 혐의로 구속됐다. 신 씨는 2021년부터 지난달까지 바지사장을 앞세워 울산, 원주 등에서 12곳 불법 도박장을 운영한 혐의를 받고 있다. 신 씨는 이미 같은 혐의로 한 차례 벌금형을 받은 전력이 있으며, 사기 등 혐의로 수차례 피소된 바 있는 것으로 알려졌다. 이와 관련해 소속사 측은 “한소희 어머니 관련된 내용은 어머니가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이수만, ‘SM타운 30주년 공연’ 초청받았다...설립자 예우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418883</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418883"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.086Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 이수만 전 총괄 프로듀서와 설립 30주년 기념 콘서트를 함께 하기 위해 손을 내밀었다. 24일 매일경제 스타투데이 취재 결과, SM엔터테인먼트(이하 SM)는 이수만 전 총괄에게 내년 1월 서울 고척스카이돔에서 진행되는 ‘SM타운 라이브 2025’ 서울 공연 초대장을 전달했다. 이 전 총괄의 수락 여부는 알려지지 않았으나 SM 설립 30주년에 설립자인 이 전 총괄이 참석한다면 그 의미는 남다를 것으로 보인다. SM은 설립자인 이 전 총괄에 대한 존중의 마음, 예의를 담아 초대한 것으로 알려졌다. 이 전 총괄은 지난 9월 매일경제 주최로 열린 ‘제25회 세계지식포럼’에 연사로 나서 “내가 SM 설립자다. 내년이 SM 창립 30년이 되는 해”라고 기대해 SM에 대한 변함없는 애정을 드러낸 바 있다. 이 전 총괄은 지난해 초 경영권 분쟁 속에 SM을 떠났다. 그럼에도 불구하고 현재 전세계를 사로잡은 K팝 아이돌을 산업화한 주역이 이 전 총괄이라는데는 이견이 없다. 이 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5년 만 컴백 ‘냉장고를 부탁해’ 화제성 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418882"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5년 만에 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’가 화제성 1위를 차지했다. 지난 15일 방송된 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’ 1회는 2049 남녀 타깃 시청률 2.9%로 2021년 이후 방송된 모든 JTBC 예능 프로그램 첫 회 시청률 중 최고를 기록했다.(닐슨코리아 제공, 수도권 기준) 원조 셰프와 도전자 셰프의 첫 만남 현장에서 최강록이 잠적설의 진실을 밝히는 영상은 조회 수 176만 회, 에드워드 리와 최현석의 달걀 요리 대전 하이라이트 영상은 조회 수 108만 회를 돌파하며 뜨거운 인기를 실감케 했다.(2024.12.24. 기준) 특히 K-콘텐츠 경쟁력 분석 기관인 굿데이터코퍼레이션 펀덱스(FUNdex) 조사 결과 TV-OTT 비드라마 화제성 부문 1위, TV 비드라마 화제성 부문에서 1위(2024.12.16.~2024.12.22. 조사 기준)를 거머쥐며 열기를 이어가고 있다. TV-OTT 비드라마 출연자 화제성 부문에서는 최강록이 3위를 차지한 데 이어 김풍이 16위, 최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 아닌 민지→혜인, ‘뉴스쇼’ 녹화 완료..어도어 “아티스트 독자 결정, 출연 사실 몰라”[공식](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229162"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 '김현정의 뉴스쇼' 출연을 예고한 가운데, 전속계약 분쟁 중인 어도어는 "아티스트가 독자적으로 출연을 결정하고 진행한 건"이라며 "회사는 출연 사실을 사전에 알지 못했다"고 밝혔다. 24일 방송된 CBS 표준FM '김현정의 뉴스쇼'에서는 25일 크리스마스 특집으로 뉴진스의 출연이 예고됐다. 이날 방송 말미 김현정 앵커는 "내일은 크리스마스 특집이다. 미리 예고를 드리자면, 1부는 여느 때 처럼 뉴스 전해드린다"며 "2부는 여러분에게 위로와 평안을 드리고 싶어서 다섯 명의 천사, 다섯 명의 소녀 민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인을 초대했다. 그들과 함께 위로와 평화와 이야기, 음악이 있는 특집 꾸며보겠다"라고 전했다. 특히 김현정은 '뉴진스'라는 팀명 대신 멤버 5인의 이름을 언급해 눈길을 모았다. 뉴진스의 '김현정의 뉴스쇼' 출연분은 녹화 방송으로, 이미 녹화를 마친 것으로 알려졌다. '김현정의 뉴스쇼' 측은 24일 오후 공식 유튜브 채널에 "다섯 명의 천사들이 '김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박소영, 5세 연하 전 야구선수 문경찬과 행복한 결혼식 사진 공개 "잘 살게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984857"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박소영이 행복한 결혼 소감을 전했다. 24일 박소영은 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 "너무 많은 사랑 받으며 결혼식 잘 마쳤습니다"라는 글과 함께 결혼사진을 게재했다. 박소영은 "이렇게 말 많은 신부 처음 봤다 하시길래 '내가?' 했는데 모든 사진과 동영상에 말을 하고 있더라고요, 지금도 말이 많았네요"라며 "전 이제 신혼여행 가요, 찾아주시고 축하해주신 모든 분 다녀와서 한분 한분 감사 연락드리겠습니다, 소영이와 경찬이 잘 살겠습니다"라고 결혼 소감을 말했다. 한편 박소영과 문경찬은 22일 서울 모처에서 결혼식을 올렸다. 두 사람은 5세 연상 연하 커플로, 공개 열애 7개월여 만에 결실을 봤다. 박소영은 1987년생으로 2008년 KBS 23기 공채 개그우먼으로 데뷔해 '미녀 개그우먼' 수식어로 주목받았다. KBS 2TV 개그콘서트' tvN '코미디 빅리그' 등에 출연했다. 문경찬은 박소영보다 다섯살 연하인 1992년생이다. 2015년 KIA 타이거즈에서 투수로 프로야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, ♥문재완과 갈등 해결 후 日로 떠났다 "현실은 전쟁터지만 제일 행복해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004229161"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지혜가 가족들과 일본으로 여행을 떠났다. 이지혜는 24일 "둘째 딸 생일 겸 가족 휴가. 삿포로 입니다"라면서 가족 여행을 떠난 일상을 전했다. 사진 속 이지혜는 남편과 두 딸과 함께 일본으로 가족 여행을 떠났다. 삿포로의 눈을 배경으로 사진을 촬영 중인 이지혜. 추운 날씨에도 가족과의 함께하는 여행에 즐거운 듯 얼굴에는 행복한 미소가 가득했다. 또한 이지혜는 눈 놀이 중인 두 딸의 모습도 공개, 바닥에 주저 앉아 즐거운 시간을 보내고 있는 아이들의 모습이 사랑스럽다. 이지혜는 남편과 얼굴을 맞댄 채 다정한 포즈를 취하고 있는 사진과 네 가족의 행복한 여행 모습이 담긴 가족 사진도 공유해 시선을 끈다. 이지혜는 "눈이 가득 쌓여 있는 이곳은 춥지만 낭만이 있고 사진은 늘 평안하지만 현실은 전쟁터"라며 "그러나 저는 우리 가족과 함께 하는 시간이 제일 힘들지만, 제일 행복합니다. 이러는 나도 내가 왜 이런지 모르겠지만"이라며 가족과 함께하는 시간에 행복을 전했다. 한편 이지혜와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2월 1일 ‘2025 조관우 MUSIC’ 단독 콘서트 개최…이벤트 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696546"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팬들의 신청곡과 함께하는 특별한 무대 포스터=윤스토리엔터테인먼트, 금아엔터테인먼트 조관우가 2월 1일 오후 6시 고양아람누리 아람극장에서 단독콘서트 ‘2025 조관우 MUSIC’(부제: ‘You are the reason for my life 그대, 내 인생의 이유’)를 개최한다. 조관우는 이번 콘서트에서 ‘음악은 내가 살아가는 이유’라는 마음을 전하기 위해 ‘조관우 MUSIC’을 콘서트 테마로 잡았다. 콘서트 부제인 ‘그대, 내 인생의 이유’는 조관우의 정규 9집 앨범에 수록된 곡으로 조관우가 직접 작사했다. 그는 ‘음악이라는 재능을 주신 것에 감사하며, 앞으로도 계속 음악을 해 나가기를..’라는 염원을 담았던 그의 20대 시절의 마음을 표현했다. 5월 명화라이브홀에서 진행된 데뷔 30주년 콘서트 ‘더 메모리즈 관우에게 광호가’에서 30년 전 시절 광호를 불러낸 조관우는 광호에게 보내는 메시지 ‘You are the reason for my life 그대, 내 인생의 이유’가 곧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘세계 기사식당’ 시즌3 재개…곽준빈 “축복할 일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418877</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005418877"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여행 크리에이터 ‘곽튜브’ 곽준빈이 세계 기사식당 체험을 재개한다. 오는 2025년 1월 4일 오후 8시 5분에 첫 방송되는 EBS1 예능프로그램 ‘곽준빈의 세계 기사식당3’(연출 송준섭)에서는 곽준빈과 함께 세계 기사식당의 음식을 만나보고 그 어디서도 볼 수 없었던 찐 로컬 체험기로 극강의 대리만족 여행을 선보일 예정이다. 이런 가운데 티저 영상이 공개돼 앞으로 만나게 될 새로운 여행을 향한 궁금증을 최고조로 끌어올리고 있다. 티저 영상 속 곽준빈은 현지 식당들을 속속들이 꿰고 있는 택시기사들은 물론, 현지인들의 추천을 받아 여행 가이드북에서는 만날 수 없는 찐 로컬 맛집과 숨어있던 명소를 소개하며 여행 예능의 새 역사를 써내려가고 있다. 특히 변함없이 현지 기사님들이 추천하는 축복받은 음식의 향연이 펼쳐져 눈길을 끈다. 소통력을 업그레이드 한 ‘아저씨 킬러’ 곽준빈은 현지인들의 생활 속으로 깊숙하게 들어가 직접 체험하고 그들의 이야기를 듣고 있다. 뿐만 아니라 곽준빈의 ‘여행 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[계속되는 성형 의혹… 클라라 "메이크업 안 함" 정면돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001047478"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 클라라가 성형 의혹을 의식한 듯 민낯을 공개했다. 클라라는 지난 23일 자신의 인스타그램에 "No more make-up(더이상 화장 안 함)"이라고 적고 사진을 올렸다. 공개된 사진 속 클라라는 또렷한 이목구비와 맑은 피부의 민낯을 공개한 모습이 담겼다. 클라라는 지난 22일 서울 영등포구 국회의원회관 대회의실에서 열린 '2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-대한민국 한류연예대상'에 참석한 후 성형 의혹이 불거졌다. 숏컷과 함께 어딘가 달라진 듯한 클라라의 얼굴에 일부 누리꾼들은 성형 의혹을 제기하기도 했다. 이에 클라라는 논란이 된 사진과 함께 민낯 사진을 공개하며 성형 의혹에 정면돌파해 누리꾼들의 지지를 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['복무 태만' 송민호 지켜본 오세훈 서울시장...결국 '행정 조치']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265335</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000265335"/>
        <updated>2024-12-24T06:25:56.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 위너 송민호의 대체 복무 태만 의혹이 불거진 가운데, 오세훈 서울시장이 사회복무요원 관련 행정 조치에 나섰다. 24일 오세훈 서울시장은 SNS를 통해 "사회복무요원 복무 실태, 전수 조사에 착수한다"는 글을 게재했다. 오 시장은 "최근 사회복무요원으로 근무한 한 연예인의 복무 태만 논란이 제기됐다"며 "맡은 자리에서 시민의 일상을 지키며 성실히 병역 의무를 이행하는 요원이 대다수일 테지만 일부 복무 태만으로 인해 사회적 박탈감이 발생하고 병역 의무에 대한 반감이 커지는 일은 결코 있어서는 안 된다"고 목소리를 높였다. 이어 오 시장은 "저는 서울시 및 산하기관을 대상으로 하는 사회복무요원 복무 실태 긴급 전수 조사를 지시했다"며 "조사 결과에 따라 엄중 조치하고 필요시 공정한 병역의무를 위한 제도 개선도 병무청에 적극 건의할 것"이라고 덧붙였다. 앞서 지난해 3월 24일 사회복무요원으로 대체복무를 시작했던 송민호가 최근 소집해제를 앞둔 상황에서 복무 태만 의혹에 휩싸였다. 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효, 지석진만 아니면 배꼽인사! 167cm 저평가 날려버린 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001042733"/>
        <updated>2024-12-24T05:17:33.506Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송지효가 화이트 드레스+블랙 부츠로 ‘도발적 우아함’에 팬들과의 훈훈한 소통까지 보여줬다. 5일 오후, 서울 성동구의 한 팝업 스튜디오에서 열린 뷰티 브랜드 포토콜 행사에 배우 송지효가 참석하며 눈부신 존재감을 드러냈다. 이날 행사에는 송지효뿐만 아니라 크래비티의 형준, 태영, 그리고 가수 영파씨 등 핫한 셀럽들이 자리해 더욱 풍성한 볼거리를 제공했다. 송지효, 심플함으로 완성한 ‘독보적 비주얼’ 송지효는 이날 간결하지만 강렬한 스타일링으로 눈길을 사로잡았다. 화이트 컬러의 미니 드레스는 A라인 실루엣으로 송지효 특유의 우아함을 돋보이게 했으며, 여기에 블랙 니하이 부츠를 매치해 단순한 듯 세련된 룩을 완성했다. 블랙과 화이트의 강렬한 대비가 그녀의 스타일링을 한층 현대적으로 만들어, 클래식한 매력과 도발적인 분위기를 동시에 자아냈다. 특히 드레스의 양쪽 포켓 디테일은 송지효의 여유 있는 태도를 극대화했다. 포켓에 손을 가볍게 얹은 그녀의 포즈는 자연스러움과 시크함의 교차점을 보여줬]]></content>
    </entry>
</feed>