<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-06T18:19:49.317Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['보사노바의 전설' 브라질 음악가 멘지스 별세…향년 83세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014918020</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014918020"/>
        <updated>2024-09-06T18:19:36.093Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[60여년간 앨범 35장 발표·내한 공연하며 한국 팬과도 교류 이재림 특파원 = 미국을 비롯한 전 세계에서 가장 성공한 브라질 출신 음악가로 꼽히는 '보사노바의 전설' 세르지우 멘지스(Sergio Mendes)가 6일(현지시간) 미국 로스앤젤레스(LA)에서 별세했다고 브라질 언론 G1과 AP통신이 보도했다. 향년 83세. 보도에 따르면 그의 유족은 성명을 통해 멘지스의 사망 소식을 전하며 "지난 54년간 멘지스의 음악적 파트너이기도 했던 아내가 사랑하는 자녀와 함께 고인의 곁을 지켰다"고 밝혔다. AP는 멘지스가 신종 코로나바이러스 감염증(코로나19) 영향으로 와병 중 숨을 거뒀다고 전했다. 1941년 브라질 리우데자네이루주(州) 니테로이에서 태어난 멘지스는 1961년 데뷔 후 35장의 앨범을 발표했다. 피아니스트이자 작곡가였던 고인은 브라질에서 태동한 보사노바를 전 세계적으로 히트시킨 장본인으로 평가받는다. 1966년 그의 주도로 결성한 것으로 알려진 밴드 '브라질 66'은 앨범 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[종영 '지코의 아티스트' 막방에 유희열 깜짝 등장.. 블락비 '완전체' 소식까지 [Oh!쎈 종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005152034"/>
        <updated>2024-09-06T16:18:51.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[’지코의 아티스트’에서 지코가 마지막 인사를 전한 가운데, 블락비 완전체를 예고해 눈길을 끌었다. 6일 KBS 2TV ’지코의 아티스트’이 종영했다. 첫번째 아티스트로 지코는 “방송에서 처음 인사드리는 자리, 새로운 노래까지 만들었다”며 자이언티의 무대르르 소환,‘스탠드업 프렌즈’와 함께 했다. 원슈타인과  기리보이, 소코도모 등 이뤄진 팀이다. 지코는 “시트콤을 보는 느낌, 정말 고맙다, 현재 주목받는 시점에 출연해줘서 고맙다”고 했다. 자이언티를 알린 레전드 영상이 있다 바로 이 자리에서 탄생했다 2013년 유희열의 스케치북 출연 모습‘마법의 성’을 부른 자이언티의 신인 때 였다. 유희열이 심각하게 바라보는 모습도 포착됐다. 지코는 “솔직히 이이거 따라한 사람 있나”고 하자자이언티를 제외한 멤버들이 이를 따라해 웃음을 안겼다. 분위기릴 몰아 자이언티는 지코의 ‘아무노래’를 선곡, 자이언티 만의 스타일로 재해석했다. 지코는 “원곡 강탈”이라며 극찬했다. 이어 다음 무대로 지코는 “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['가수' 조정석, 진중↔잔망 스페셜 포토 공개.. 9일 피지컬 앨범 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264207"/>
        <updated>2024-09-06T16:18:51.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조정석이 첫 번째 정규 앨범 발매를 기념해 스페셜 포토를 깜짝 공개했다. 소속사 잼엔터테인먼트는 5일 공식 SNS 등지를 통해 조정석의 데뷔 앨범이자 첫 번째 정규 앨범 '조정석' 전반을 관통하는 스페셜 포토를 공개, 국내외 팬들의 뜨거운 반응을 이끌어냈다. 공개된 스페셜 포토에서 조정석은 평생 사랑해온 음악을 다양한 색과 질감으로 표현, 자신만의 음악을 그려내며 아티스트로서 창작의 즐거움을 표현해 눈길을 끈다. 여기에 'Happy day' 문구와 기타, 기분 좋은 웃음을 연상시키는 그림까지 색다른 매력으로 가득 찬 이번 스페셜 포토는 '신인가수' 조정석의 성장과 새로운 시작을 기대케 한다. 조정석은 지난 8월 31일 타이틀곡 '샴페인'을 비롯한 정규 1집 '조정석'을 발표하고 성공적인 데뷔를 알렸다. 타이틀곡 '샴페인'이 국내 주요 음원 사이트인 멜론 HOT 100 차트 25위에 오르는 것은 물론 홍콩, 대만, 필리핀, 태국, 터키 등 아이튠즈 톱 앨범 차트 5개국에서 상위권에 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영지, 지코 이어 '더 시즌즈' MC 전격 발탁..27일 첫방 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264204"/>
        <updated>2024-09-06T15:16:03.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영지가 '더 시즌즈'의 여섯 번째 MC로 선정됐다. 6일 오후 방송된 KBS 2TV '더 시즌즈-지코의 아티스트'는 이날 방송을 끝으로 화려하게 막을 내렸다. 마지막 녹화를 끝낸 지코는 "진심을 전해보고자 할 수 있는 방법이 무엇일까 생각해봤는데 편지만큼 나의 마음을 드러내는데 진솔하는 방법이 없다고 생각했다"면서 직접 쓴 편지를 읽었다. 지코는 "'지코의 아티스트' 오늘이 마지막 회차다. 만감이 교차하지 않을 수 없는데 사실 가수라는 목표를 이루고 나서부터 이곳에서 노래하길 간절히 소망하고 바라왔다. 그렇게 모두가 염원하는 꿈의 자리에서 무려 진행자가 되어 귀한 아티스트들과 다양하고 값진 순간들을 나눌 수 있는 영광을 누릴 수 있었다"라고 이야기했다. 이어 지코는 "나에게 있어 '더 시즌즈'는 자연히 흘러가는 하나의 계절이 아니었다. 봄이 주는 따스함, 여름의 뜨거운 열기, 가을의 잔잔한 위로, 겨울 끝자락의 그리움을 전부 느낄 수 있는 열일곱 번의 소중한 꿈자리였다. 부족]]></content>
    </entry>
</feed>