<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-08-04T14:15:20.204Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[독일 콘서트서 욱일기 등장…팝스타 아델 행보에 韓 팬들 '실망' [엑's 해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001756676"/>
        <updated>2024-08-04T12:24:09.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국내에도 많은 팬을 두고 있는 영국 팝스타 아델의 콘서트장에 욱일기가 등장한 것으로 알려졌다. 아델은 지난 2일(현지 시각)부터 한 달간 독일 뮌헨 특설 스타디움에서 10회에 걸친 콘서트를 진행하고 있다. 공연을 위해 특별하게 지어진 무대에서 10일 동안 74만 명의 관객을 맞이할 예정이다. 특히 아델의 독일 콘서트에는 220m 길이의 야외 스크린이 사용되고 있으며, 기네스북 등재 가능성이 언급되고 있어 화제를 모으기로. 주최 측은 220m 길이의 역대 최대 야외 스크린으로 기네스북에 등재되는 것을 목표로 하고 있다고 밝힌 바 있다. 하지만 해당 스크린을 통해 욱일기가 등장한 사실이 알려져 한국 팬들은 크게 실망했다. 공연 첫날 '루머 해즈 잇(Rumor has it)' 무대가 펼쳐졌고, 무대 배경으로 욱일기 문양이 스크린을 통해 사용됐다. 해당 공연 장면이 SNS를 통해 전 세계로 퍼졌고, 이를 접한 국내 누리꾼들은 "아델 욱일기가 뭔지 모르나?", "굳이 욱일기를 독일에서 쓰다니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["전범국에 전범기의 등장이라" 아델 독일 콘서트에 노출된 욱일기[할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304527</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001304527"/>
        <updated>2024-08-04T11:14:47.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 디바 아델의 콘서트에 욱일기가 등장해 논란이 일고 있다. 아델은 지난 2일(현지시간)부터 독일 뮌헨에서 단독 콘서트를 진행 중이다. 뮌헨 특설 스타디움에서 펼쳐지는 해당 콘서트는 무려 10회에 걸쳐 진행되는 대규모 공연으로 총 80만 명의 관객을 맞이할 예정이다. 디바 아델의 명성에 걸맞게 공연장에 기네스북 등재를 목표로 하는 220m 길이 초대형 야외 LED 스크린이 설치돼 화제를 모은 가운데 공연 첫날부터 '루머 해즈 잇'(Rumor has it)을 노래하는 아델의 뒤로 욱일기가 수차례 노출돼 보는 이들의 눈살을 찌푸리게 했다. 욱일기는 일본의 국군주의를 상징하는 것으로 2차 세계대전 전범국인 독일에서 욱일기가 등장했다는 점에서 논란은 한층 고조됐다. 국내 네티즌들은 "다른 곳도 아닌 독일에서 저러다니 너무하다. 알고 해도 문제고 모르고 해도 문제" "욱일기의 의미를 알고 쓰는 건가. 역사 교육이 이래서 중요하다" "아델에게 정말 실망했다" 등의 쓴 소리를 내놨다. 이와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['턱뼈사고→얼굴변형' 잭 에프론, 이비사 수영장 사고..병원 이송 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129961</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005129961"/>
        <updated>2024-08-04T10:13:47.327Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 잭 에프론(36)이 스페인 이비사에서 수영장 사고를 당한 후 병원으로 급히 이송됐다. 에프론이 이비사에서 "사소한 수영 사고"를 당한 후 병원으로 이송됐다고 그의 대변인이 3일(현지시간)에 TMZ에 전했다. 보도에 따르면 에프론은 이비자의 빌라 수영장에서 두 명의 스태프에 ​​의해 발견됐고 그들은 그를 물에서 끌어냈다. 에프론이 응급 의료 사고를 당했는지 아니면 익사 위험에 처했는지는 불분명하다. 이 사고를 둘러싼 정확한 세부 사항은 아직 공개되지 않았다. 다만 현재 병원에서 퇴원했으며 "지금은 괜찮은 상태"라고 대변인은 전했다. 에프론은 2024년 파리 올림픽을 위해 유럽에 있었기 때문에 스페인으로 간 것으로 보인다. 지난해 말 에프론은 영화 '아이언 클로'의 개봉을 앞두고 진행한 새 인터뷰에서 달라진 얼굴을 선보여 보는 이들을 충격에 빠뜨렸던 바다. 에프론의 팬들은 엔터테인먼트 위클리와의 새로운 인터뷰에서 그의 알아볼 수 없는 얼굴에 놀랐다. 그는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 아델, 獨뮌헨 콘서트서 욱일기 노출…韓누리꾼 “전범국에서?”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370452</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003370452"/>
        <updated>2024-08-04T10:13:47.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 팝가수 아델의 콘서트에서 욱일기가 등장한 사실이 알려지며 국내 누리꾼들의 비판을 받고 있다. 아델은 지난 2일(현지시각)부터 독일 뮌헨에서 대규모 단독 콘서트를 진행 중이다. 공연을 위해 지어진 특설 스타디움은 총 80만여명의 관객을 맞이할 예정이며, 기네스북 등재를 목표하는 220m 길이 초대형 야외 LED 스크린이 설치돼 화제를 모았다. 이 가운데 공연 첫날부터 한국 팬들의 눈살을 찌푸리게 했다. 히트곡 ‘루머 해즈 잇’(Rumor has it)을 열창하는 아델의 모습 뒤로 LED 스크린에 욱일기가 등장했기 때문이다. 해당 영상은 SNS에 게시되며 온라인 커뮤니티 등지로 확산됐고 이에 누리꾼들은 “하필 독일에서 욱일기를”, “아주 도배를 해 뒀다”, “공연이랑 어울리는지도 모르겠는데 실망”이라는 반응을 남기고 있다. 독일은 제2차 세계대전 나치즘 상징물인 하켄크로이츠 심벌 사용을 금기시하고 있다. 일본의 군국주의를 상징하는 욱일기 또한 같은 의미로 평가받고 있다. 그런 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아델, 獨뮌헨 공연에 욱일기 등장 '충격'…韓팬들 왜 실망시켰나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177426"/>
        <updated>2024-08-04T07:16:28.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[월드스타 아델이 한국팬들을 실망시키는 행보로 충격을 줬다. 아델은 지난 3일(이하 한국 시각)부터 독일 뮌헨에서 단독 공연을 진행중이다. 총 10회에 걸쳐 80만명을 모을 것으로 예상되는 이번 공연은 역대급 사이즈로 전세계적인 화제를 모았다. 그런데 첫 날 공연부터 한국팬들의 심기를 건드렸다. '루머 해즈 잇(Rumor has it)'을 부르는 도중 무대 위 초대형 LED스크린에 '욱일기'가 등장했기 때문이다. 공연 도중 왜 욱일기가 등장했는지는 정확히 알려지지 않았다. 특히 독일이라는 장소에서 욱일기를 사용했다는 것이 더욱 충격을 준다. 독일은 물론 전세계에서 하켄크로이츠 심벌의 사용은 금기시 되고 있다. 제2차 세계대전 전범인 독일의 나치즘을 상징하는 것이기 때문이다. 여기에 독일과 함께 전범으로 꼽히는 일본의 군국주의를 상징하는 욱일기는 하켄크로이츠와 같은 의미로 평가받고 있다. 독일에서 욱일기를 사용했다는 것이 더욱 심각하게 다가오는 이유다. 각종 온라인 커뮤니티를 통해 퍼진]]></content>
    </entry>
</feed>