<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-18T14:18:42.879Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은 “나날이 포동포동” ♥박위와 살 오르도록 행복한 신혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388095"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 배우 송지은이 유튜버인 남편 박위와 함께 신혼 근황을 전했다. 송지은은 18일 자신의 SNS에 “나날이 포동포동 살이 오르는 중. 오빠 얼굴 지켜줄게”라는 글과 함께 사진을 게시했다. 공개된 사진 속 송지은은 박위와 함께 턱을 괸 똑같은 포즈를 취하고 있다. 맨투맨 차림인 송지은은 한층 더 부드러운 표정으로, 박위의 얼굴에는 스마일 스티커가 붙어있다. 한편 송지은과 박위는 지난 9일 서울 강남 모처에서 결혼식을 올렸다. 앞서 박위는 지난 5월 자신의 유튜브 채널을 통해 송지은과 직접 결혼 소식을 알렸다. 박위는 해당 영상에서 “우리의 미래가 너무 기대된다. 행복하게 살 수 있다는 걸 꼭 보여주고 싶다. 그냥 일상이 행복이라는 걸 지은이랑 함께 보여주고 싶다”고 말했다. 송지은은 지난 2009년 그룹 시크릿으로 데뷔 후 현재는 배우 활동 중이다. 박위는 2014년 건물 낙상사고를 당해 경추가 골절돼 전신마비 판정을 받은 후 휠체어를 타고 생활하고 있다. 그는 현재 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[46세 전현무, 정자 부심 대단하네 "냉동 필요없어, 아직 괜찮다"('전현무계획2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205916</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205916"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전현무계획' 전현무가 정자 냉동 계획을 밝혔다. 18일 방송된 MBN·채널S '전현무계획2' 2회에서는 제주 살이 중인 류승수와 정호영 셰프가 출연, 제주 현지 맛집을 함께 찾아 다니며 허심탄회한 이야기를 나눴다. 이날 전현무는 먼저 스타 셰프 정호영을 만나 접짝뼈국 식당을 찾았다. 접짝뼈국은 돼지 갈비뼈로 만든 국이라고. 접짝뼈국을 처음 먹어본다는 전현무는 "미쳤나봐. 이걸 왜 안 먹고 살았지?"라며 감탄한다. 정호영 역시 국물을 사발 째 들이켠 뒤 "베지근하다~"(고기 국물 맛이 깊다)라고 '제주 방언'으로 재치 있게 표현해 이목을 끌었다. 식사를 마친 뒤 정호영 셰프와 헤어진 전현무는 "한 분의 게스트를 모실까한다"며 게스트 류승수를 소개했다. 전현무는 류승수와의 인연에 대해 "맨 처음에 만난 건 2013년인가 시트콤에 그 형 와이프의 전남친으로 나왔다"며 설명했다. 제주 살이 4년차라는 류승수는 현지인들만 몰래 가는 맛집이 있다며 아구찜 맛집을 소개했다. 의외의 메뉴 선정에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승수 "가족 보증 잘못 서, 아파트 3채 날렸다"('전현무계획')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205915</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205915"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승수가 과거 가족 보증을 잘못 서 쫄딱 망했다고 밝혔다. 18일 방송된 MBN '전현무계획2'에서는 제주살이 4년 차인 류승수를 만나 제주 로컬 맛집을 찾은 전현무의 모습이 담겼다. 이날 류승수는 현지인들만 몰래 가는 맛집이 있다며 아구찜 맛집을 소개했다. 의외의 메뉴 선정에 전현무는 "제주도에서 아귀찜 먹을 줄 몰랐다"며 기대감을 드러냈다. 이후 아귀찜 맛을 본 전현무는 "여기 양념을 잘 한다", "내가 가본 아구찜 집 중에 1등"이라며 연신 감탄한다. 류승수도 "여기는 집에 가면 더 생각난다"라며 맛집 추천 이유를 밝혔다. 열심히 식사를 하던 두 사람은 배가 어느정도 차자 허심탄회한 속이야기를 시작했다. 현재 46세인 전현무는 류승수를 향해 "내 나이가 만만치 않다. 형이 나랑 비슷한 나이에 결혼하지 않았나? 어떻게 결혼한 거야"라고 물었다. 류승수는 "난 원래 비혼주의자였다"면서 "결혼이라는 게 하고싶다고 할 수 있는 게 아니다. 정말 성공하거나 쫄딱 망하거나 그런 큰]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['녹취록 일파만파' 최동석, 결국 하차→성폭행 수사도 박지윤에 달렸다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205914</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205914"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤과 맞상간 소송까지 불사한 아나운서 출신 최동석이 부부 사이의 녹취록이 공개된 후 앞으로의 활동에 빨간불이 켜졌다. 녹취록이 공개된 후 출연 중인 TV조선 '이제 혼자다'를 자진 하차한 가운데 성폭행 수사라는 큰 산이 대기중이다. 이는 상대인 박지윤의 의지에 따라 수사 여부가 정해지기에 현재 이혼 조정 중인 최동석에게 불리한 점으로 작용될 여지가 생긴다. 우리나라 부부 강간죄는 2013년 5월 대법원이 사상 처음으로 인정했다. 실질적인 혼인관계가 유지되는 경우라도 남편이 아내를 성폭행한 경우 강간 혐의로 처벌할 수 있다는 판결이다. 대한민국 법원이 처음으로 부부간 성폭행을 인정한 건 2009년 1월이다. 우리나라에서는 재판에 회부된 부부강간 사건 중 대법원으로 올라온 2건의 경우 1970년에는 무죄, 2009년에는 유죄가 각각 선고되었으나 2009년 사건은 부부가 이미 이혼에 합의한 상태였다. 2013년 5월 16일에는 부부 간 강간죄가 성립될 수 있다는 대법원의 전원합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유해진 "차승원 재수없었다...자꾸 다툼과 분란 일어나" ('삼시세끼 라이트') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205913"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원과 유해진이 티격태격 케미로 웃음을 안겼다. 18일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 세 번째 손님 김남길이 추자도 세끼 하우스에 찾아왔다. 이날 추자도로 향하던 김남길은 뜨거운 햇빛에 "죽었다고 봐야 된다. 쪄 죽었다"며 긴장했다. 그는 차승원과 유해진과 친해진 계기에 대해 "해진이 형과는 영화 '해적'을 같이 찍으면서 친해졌다. 승원이 형은 같이 헬스장을 다녔다"며 웃었다. 이어 차승원, 유해진의 반응을 예상하며 싱크로율 100%의 성대모사로 폭소를 안겼다. 그 시각 집에서 손님맞이를 준비하던 차승원과 유해진은 게스트의 첫인상 투표를 개시했다. 손님을 딱 보고 좋으면 양파를, 별로면 생강을 들기로 한 것. 잠시 후 김남길이 도착, 차승원과 유해진은 환한 미소를 지으며 양파를 들었다. 체감 온도 40도. 마당에서 밥 먹느라 10분만에 벌겋게 익은 김남길. 그때 유해진은 "뛰다 보니까 바닷가 좋더라"며 물놀이 피서를 제안했다. 더위에 약한 손님도 솔깃, 차승원도 찬성했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC초점] '방송 자진 하차' 엔딩 맞은 최동석, '진흙탕 이혼 소송' 끝은 어디로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205912"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 이혼 소송과 쌍방 상간 소송 논란 끝에 4개월 만에 TV조선 프로그램 이제 혼자다에서 자진 하차하며 논란의 중심에 섰다. 최동석의 소속사 스토리앤플러스는 18일 공식 입장을 통해 "개인사로 심려를 끼쳐 죄송하며, 프로그램에 더 이상 피해를 끼치지 않기를 바라는 마음으로 하차를 결정했다"며 고개를 숙였다. 최동석은 지난 7월 '이제 혼자다' 파일럿 프로그램을 통해 4년 만에 방송에 복귀한 바 있다. 이혼 후 홀로 서는 사람들의 이야기를 담은 이 프로그램에서 최동석은 "내가 결정한 건 없다. 기사를 보고 (이혼을) 알았다. 집에 돌아왔을 때 가족들이 사라져 있었다"며 충격적인 이혼 과정을 털어놓았다. 하지만 그의 발언을 두고 진위 논란이 이어지며 논란의 불씨가 커졌다. 최동석과 박지윤의 관계는 시간이 갈수록 악화됐다. 박지윤이 최동석의 지인 A씨를 상대로 상간녀 소송을 제기했고, 이에 최동석도 박지윤과 또 다른 남성 B씨를 상대로 상간 소송을 걸며 두 사람은 '쌍방 상간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 子와 외출 행복…“오늘도 성공”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692111"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=손연재 인스타그램 전 리듬체조선수 손연재가 아들과 근황을 공개했다. 17일 손연재는 자신의 SNS를 통해 “오늘도 외출 성공”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 손연재는 아들을 유모차에 태우고 산책을 하고 있는 모습. 아들에 대한 애정을 드러내며 밝은 근황을 전하는 그의 모습이 시선을 모은다. 한편, 손연재는 2022년 9살 연상의 금융업 종사자 남편과 결혼했다. 지난해 8월 결혼 1년 만에 임신을 발표한 손연재는 2월 소속사를 통해 득남 소식을 전했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류승수 "주연 출연료 1회에 7억, 난 생활 안돼 투잡 뛴다"('전현무계획2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205909"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 류승수가 배우 출연료 차이에 대해 언급했다. 18일 방송된 MBN·채널S '전현무계획2' 2회에서는 4년째 제주살이 중인 류승수가 출연, 전현무와 함께 허심탄회한 이야기를 나눴다. 이날 류승수는 현지인들만 몰래 가는 맛집이 있다며 아구찜 맛집을 소개했다. 의외의 메뉴 선정에 전현무는 "제주도에서 아귀찜 먹을 줄 몰랐다"며 기대감을 드러냈다. 이후 아귀찜 맛을 본 전현무는 "여기 양념을 잘 한다", "내가 가본 아구찜 집 중에 1등"이라며 연신 감탄한다. 류승수도 "여기는 집에 가면 더 생각난다"라며 맛집 추천 이유를 밝혔다. 열심히 식사를 하던 두 사람은 배가 어느정도 차자 허심탄회한 속이야기를 시작했다. 먼저 전현무는 "요즘 배우들이 다 그러더라. 작품이 없다고. 자꾸 무산돼서 그러냐"라고 말문을 열었다. 이에 류승수는 "일년에 120편을 제작한다 치면 지금은 50편이다. 제작할 수 있는 상황이 아니다 너무 힘들다. 이게 생활이 안 된다. 그래서 투잡을 뛰는 거다"라고 설명했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원로배우 이순재, 출연 중인 연극서 끝내 하차…건강에 빨간 불?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666205</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666205"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연극 ‘고도를 기다리며를 기다리며’ 공연 전면 취소 …3개월 간 휴식 원로배우 이순재(89)가 건강 문제로 인해 연극 공연을 전면 취소하고 3개월간 휴식을 취한다. 제작사 파크컴퍼니는 18일 SNS를 통해 이순재가 출연할 예정이었던 연극 ‘고도를 기다리며를 기다리며’의 남은 회차 공연을 모두 취소한다고 밝혔다. 파크컴퍼니는 "이순재가 담당 의사로부터 3개월간의 휴식이 필요하다는 소견을 받았다"며 "공연을 기다린 관객 여러분께 큰 실망을 드려 진심으로 사과드린다"고 공지했다. 이순재의 하차로 ‘고도를 기다리며를 기다리며’는 배우 곽동연과 박정복 등이 출연하는 회차분만 공연된다. 곽동연과 박정복은 각각 ‘젊은 꼰대 에스터’ 역과 ‘늦깎이 신입 밸’ 역으로 출연하고 있다. 파크컴퍼니는 또 곽동연과 박정복 등이 출연하는 공연을 5회 추가한다고도 밝혔다. 추가 공연 일정은 다음 달 3일과 10일, 17일, 24일, 30일로 결정됐다. 이순재는 앞서 지난 10일 휴식이 필요하다는 의사의 권고에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이렇게 산다고? 꿈같은 신혼집” 송지은·박위, 럭셔리 올화이트 하우스 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205908"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시크릿 출신 송지은과 유튜버 박위가 결혼 후 신혼집을 공개하며 화제를 모았다. 18일 유튜브 채널 위라클 WERACLE에는 "우리의 로망이 실현된 신혼집 랜선 집들이"라는 제목의 영상이 공개됐다. 박위는 "드디어 신혼집을 공개하게 돼 기쁘다"며 설렘을 감추지 못했고, 송지은 역시 "집을 공개한다니 너무 떨린다"며 설렘을 드러냈다. 집에 들어서자마자 눈에 띄는 것은 '휠체어 정거장'이었다. 이는 실외 휠체어를 실내용으로 교체할 수 있는 공간으로, 송지은은 "바퀴를 매번 닦을 수 없으니 이렇게 효율적으로 했다"고 설명했다. 또한 송지은은 박위를 위한 '위 존(zone)'을 공개했다. 서랍장에는 박위가 외출할 때 필요한 영양제, 차 키, 립밤 등 필수품들이 정리되어 있었고, 이를 본 박위는 "감동이다"라며 고마움을 전했다. 두 사람은 신혼집을 둘러보며 곳곳에 녹아든 인테리어에 감탄을 쏟아냈다. 특히 전동 커튼, 코너형 소파, 휠체어 사용을 고려한 인덕션과 발 받침대 등 송지은의 세심한 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, 혜리 악플 논란 속 “당신을 사랑해”…한소희 의식한 걸까?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030506"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 ‘샤넬부터 숲속 감성까지’ 다채로운 매력 발산! 혜리 악플러 사건 속 무슨 의미 전하려 했나? 배우 전종서는 18일 자신의 인스타그램에 “당신을 사랑해”라는 짧은 메시지와 함께 여러 장의 사진을 게재해 팬들의 시선을 사로잡았다. 첫 번째 사진에서는 전종서가 샤넬의 클래식한 로고가 눈에 띄는 거울 앞에서 셀카를 남겼다. 그가 선택한 메이크업은 은은한 누드톤 아이 메이크업과 촉촉한 립글로스가 조화를 이루며, 시크한 분위기를 한층 더 살려줬다. 전종서의 네일 또한 버건디 계열로 차분하면서도 고급스러운 무드를 자아냈다. 이러한 스타일링은 전종서 특유의 고급스럽고 도도한 이미지를 완벽하게 부각시키고 있다. 이어진 두 번째 사진에서는 전종서가 전혀 다른 느낌의 룩을 선보였다. 검은색 패딩과 트레이닝 팬츠로 꾸민 듯 안 꾸민 듯한 스타일링을 소화하며, 숲속에서 나무에 기댄 포즈로 카메라를 응시했다. 이 모습은 자연스러우면서도 몽환적인 분위기를 자아내며, 전종서만의 독보적인 매력을 한껏]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['36세' 김수현, 명불허전 소년미…가만히 있어도 '남친짤' 생성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784954"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김수현이 소년미가 넘치는 웃음을 뽐내 여심을 흔들었다. 김수현은 18일 자신의 계정을 통해 아무런 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김수현은 흰색 자켓을 입고 손을 주머니에 꽂는 포즈를 취하며 미소를 짓고 있다. 또 다른 사진에서는 파란색으로 깔맞춤하며 소년미가 넘치는 룩을 입은 채 청량한 비주얼을 과시하면서 시선을 사로잡았다. 다른 사진에서는 김수현은 슈트를 입고 무언가를 바라보고 있는 듯한 모습을 보였고, 몸에 딱 붙는 환상적인 슈트핏을 보이면서 '눈물의 여왕' 백현우를 떠올리게 했다. 해당 게시물을 본 누리꾼들은 "진짜 모든 사진이 다 설렌다", "너무 잘생겼다", "세월은 나만 먹고 있나? '드림하이' 때랑 똑같다" 등 반응을 보였다. 한편, 김수현은 차기작으로 내년 공개 예정인 디즈니+ '넉오프'에 택했다. 오는 19일 고려대학교 화정체육관에서 서울 팬미팅 '아이즈 온 유(EYES ON YOU)'를 개최한다. 사진 = 김수현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유, 부친상 중 채정안에 고마워…“슬픈데 웃겼다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692110"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=유튜브 채널 ‘채정안TV’ 배우 공유가 채정안에게 고마움을 표현했다. 17일 유튜브 채널 ‘채정안TV’에는 ‘유주누나 오랜만이야…17년만에 재회한 한결과 유주의 못다한 이야기ㅣEP.2 공유’라는 제목의 영상이 게재됐다. 공개된 영상 속 공유는 채정안을 향해 “누나가 의리는 확실히 있다”며 아버지 장례식 일화를 전했다. 그는 “우리 아버지 돌아가셨을 때 내가 상주였는데 한번도 안 해본 경험이니까 너무 힘든 거다. 정신없이 있는데 친구가 나한테 오더니 ‘저기 채정안 선배님 오셨다’ 하더라. 장례식 오픈 안 했는데 먼저 식사를 하고 계시더라. 아무도 없는 그 큰 홀에 저기 누나가 앉아 있는 거다. 그때 생각해 보면 너무 고맙다. 1번으로 왔다”고 떠올렸다. 공유는 “정안 누나가 그 때 촬영 때문에 지방 내려 가려다가 왔다고 하더라. 너무 채정안인 거다. 그 와중에 정신 없고 너무 슬픈데 너무 웃긴 거다. 근데 그게 나한테 너무 힘이 됐던 거 같다”고 고마워했다. 채정안은 “나는 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연, 방시혁 美만남 재차 해명 “우연 NO, 식사할 사이는 아니야” (‘노빠꾸’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388092"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(인세연)이 하이브 방시혁 의장과의 미국 목격담 당시에 대해 설명했다. 18일 유튜브 채널 ‘노빠꾸탁재훈’에는 ‘과즙세연, 횡단보도 트라우마 때문에 육교만 건너 다니는 그녀’라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 영상에서 과즙세연은 “방금 미국에서 왔거든요”라며 논란을 쿨하게 언급하며 등장했다. 탁재훈의 “미국은 왜 갔나”라는 질문에 “제가 여행을 갔다. 코 수술을 다시했다. 실밥을 풀고 집에만 있기 시간이 아까워 다녀왔다”라고 말했다. 그러자 탁재훈은 “횡단보도는 왜 몇 번씩”이라며 방 의장과의 사진을 넌지시 되물었다. 과즙세연은 “거기가 LA 베버리힐즈다. 한번 지나갔다”라며 “지나갔던 횡단보도를 친언니랑 전날에 갔을 때도 찍어뒀더라. 상주하면서 계속 콘텐츠를 찍는 분 같다”라고 설명했다. 이어 방 의장을 우연히 만날 수 있냐는 질문에 과즙세연은 “우연히 어떻게 이분을 그 횡단보도에서 만나겠나. 약속을 하고 만났고, 식당이 예약이 되게 어려운 곳이라 예약시간에 맞춰 동행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["수입 100배" 김재중·김준수 '탈 SM' 최초 언급→박유천만 나락 (편스토랑)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205907"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["왜 우리가 과거를 조심해야하지? 아름다운 추억도 정말 많다." 동방신기 출신 JYJ 김재중 김준수가 15년 만에 지상파 방송에 동반 출연해 과거 SM과 동방신기를 처음으로 언급했다. 김재중은 "우리가 과거를 왜 조심해야하지?라는 생각을 늘 한다"며 "난 우리의 그룹 시절이 부끄럽지도 않고 싫다고도 생각 안한다. 나쁜 기억도 있지만 아름다운 추억도 정말 많다. 그걸 부인할수 없다"고 말했다. 이어 "그분(이수만 프로듀서)이 우리를 만든거나 마찬가지이기 때문에 그것에 대해서는 당연히 감사한 마음"이라며 "탈퇴 이후 비행기에서 우연히 만났을 때 편지도 써서 드렸다. 우리가 상황이 이렇게 되었지만 정말 감사합니다라고 편지를 썼다. 그분이 등 두드려주면서 '그래 열심히 해라' 해주셨다"고 말했다. 김준수는 "우리가 사실 그룹 활동했던 회사를 나오고 수익적인 것은 말도 안되게 좋아졌는데 지인들을 만나면 나를 딱하게 보면서 '괜찮아? 요즘 어떻게 살아?'라며 불쌍하게 보지 않았나. 나는 지금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림, 둘째 임신 중인데 '또 경사'…"정말 뿌듯해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685344"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[원더걸스 혜림(우혜림)이 번역한 책 출간을 자축했다. 혜림은 18일 자신의 인스타그램에 "드디어 제가 번역한 책이 다음 달에 출간됩니다! 지금까지 번역한 책 중에서 가장 길고, 그림 하나 없는 책이라서 저에게도 정말 새로운 도전이었어요. 하지만 그만큼 정말 뿌듯한 작업이었어요"라고 소감을 밝혔다. 이어 "책은 요즘 시기에 너무나도 잘 맞는 이야기를 담고 있어요"라며 책이 세계적인 레스토랑들의 성공 비결 중 하나인 '환대'에 관한 내용이라고 소개했다. 혜림은 "번역하면서도 정말 배우는게 많았던 책입니다. 다시 곱씹게 되는 구절이 유독 많은 책이었어요. 얼른 다음달이 와서 많은 분들이 이 책을 만나 새로운 인사이트를 얻으시면 좋겠어요"라고 바랐다. 함께 게시한 사진 속 혜림은 책을 들고 환하게 웃고 있다. 그간 공들여 번역 작업한 책 출간을 기뻐하는 모습이다. 2010년 원더걸스 멤버로 합류한 혜림은 2020년 태권도 선수 신민철과 결혼했다. 2022년 2월 장남 시우를 품에 안았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지은, 행복 신혼…“나날이 살 올라, ♥박위 지켜줄게”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692109"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=송지은 인스타그램 그룹 시크릿 출신 송지은이 남편 유튜버 박위와 함께 행복한 신혼 근황을 전했다. 18일 송지은은 자신의 SNS를 통해 “나날이 포동포동 살이 오르는 중. 오빠 얼굴 지켜줄게”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 박위와 셀카를 찍는 송지은의 모습이 담겼다. 다정하게 포즈를 취한 두 사람의 모습이 훈훈함을 자아낸다. 미소 지으며 밝은 근황을 전하는 송지은의 모습이 시선을 모은다. 한편, 송지은은 2009년 디지털 싱글 ‘I Want You Back’을 발매하며 그룹 시크릿으로 데뷔했다. 유튜버 박위는 지난 2014년 불의의 사고로 경추가 골절돼 전신마비 판정을 받았다. 이후 재활에 매진해 현재는 휠체어를 타고 생활하고 있으며 채널 ‘위라클’(Weracle)을 운영하고 있다. 송지은과 박위는 9일 서울 강남 모처에서 결혼식을 치렀다. 방송인 전현무가 사회를 맡고, 인순이 조혜련 등이 축가를 불렀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['54세' 차승원, 상의 탈의 후 '탄탄' 복근 자랑...자기관리의 神 ('삼시세끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205905</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205905"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원이 운동으로 다져진 탄탄한 몸매를 자랑했다. 18일 방송된 tvN '삼시세끼 Light'에서는 세 번째 손님 김남길이 추자도 세끼 하우스에 찾아왔다. 이날 추자도로 향하던 김남길은 뜨거운 햇빛에 "죽었다고 봐야 된다. 쪄 죽었다"며 긴장했다. 그는 차승원과 유해진과 친해진 계기에 대해 "해진이 형과는 영화 '해적'을 같이 찍으면서 친해졌다. 승원이 형은 같이 헬스장을 다녔다"며 웃었다. 이어 차승원, 유해진의 반응을 예상하며 싱크로율 100%의 성대모사로 폭소를 안겼다. 그 시각 집에서 손님맞이를 준비하던 차승원과 유해진은 게스트의 첫인상 투표를 개시했다. 손님을 딱 보고 좋으면 양파를, 별로면 생강을 들기로 한 것. 잠시 후 김남길이 도착, 차승원과 유해진은 환한 미소를 지으며 양파를 들었다. 체감 온도 40도. 마당에서 밥 먹느라 10분만에 벌겋게 익은 김남길. 그때 유해진은 "뛰다 보니까 바닷가 좋더라"며 물놀이 피서를 제안했다. 더위에 약한 손님도 솔깃, 차승원도 찬성했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 글로벌 스타…박보검, 부상 투혼 빛난 ‘뮤직뱅크 인 마드리드’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381722</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381722"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보검이 ‘뮤직뱅크 월드투어’ 19번째 공연인 ‘뮤직뱅크 인 마드리드’를 통해 전 세계 K-POP 팬들을 감동시켰다. 2011년 시작된 ‘뮤직뱅크 월드투어’는 글로벌 K-POP 열풍을 이끄는 아티스트들이 세계 곳곳의 해외 팬들을 직접 찾아가 선보이는 초대형 뮤직 페스티벌이다. ‘뮤직뱅크 인 마드리드’는 개최지 및 라인업 공개와 동시에 공연 전부터 화제를 모았다. 특히 2015년부터 2016년까지 ‘뮤직뱅크’를 진행했던 박보검이 2017년 ‘뮤직뱅크 인 싱가포르’를 시작으로, 자카르타, 칠레, 베를린, 홍콩, 파리, 멕시코, 벨기에에 이어 이번 마드리드 공연에서도 MC로서 함께하며 이목을 끌었다. 박보검은 ‘뮤직뱅크 인 마드리드’ 공연을 위해 출국을 앞둔 상황에서 드라마 촬영 중 입은 부상으로 MC 진행이 불투명한 상황이었으나, 전 세계 K-POP 팬들과의 약속을 지키기 위해 참석했다는 후문이다. 공연을 손꼽아 기다려온 관객들은 박보검의 등장에 뜨겁게 환호했으며, 그가 현지 관객]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]가구값만 3500만원..김영철 "고현정에 쿠X으로 선물"('오리지널')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685342"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['김영철 오리지널' 김영철이 고현정과의 친분을 자랑했다. 18일 개그맨 김영철의 유튜브 채널 '김영철 오리지널'에는 '연예인들 사이에서 난리난 김영철 가구 브랜드 최초공개(충격비용, 명품가구)' 영상이 공개됐다. 이날 김영철은 "라디오 때문에 6시에 일어났다. 미팅도 했다"면서 신규프로그램 출연 소식을 자랑했다. 김영철은 자신의 집 명품 가구 가격을 공개했다. 자체제작 가구를 쓴다는 그는 심플한 400만원 소파를 선보였다. 또 900만원 가구장, 500만원 침대, 1500만원 수납 옷장, 246만원 의자 등을 뽐내며 '휘게'라고 강조했다. 와인냉장고를 공개한 김영철은 송승헌이 선물한 아르망디를 꺼내며 "나도 승헌이 생일에 상응하는 선물을 해줬다"고 밝혔다. 커피머신으로 커피를 뽑던 김영철은 "이거 마시면 항상 SNS에 올린다. 고현정 누나가 커피잔을 너무 좋아하더라. 그래서 쿠X에서 하나 사서 선물해 줬다"고 이야기했다. 하지만, 주문 내역을 보던 김영철은 "컵은 선물을 안 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 갈수록 예뻐져…물오른 여왕님 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692108"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 피겨스케이팅 선수 김연아가 근황을 전했다. 17일 김연아는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김연아는 한 신발 브랜드 행사에 참석한 모습. 흰 셔츠와 검은색 가디건을 매치하며 단정한 패션을 선보인 김연아는 우아한 분위기를 자랑하며 물오른 미모를 뽐내 시선을 모은다. 이를 본 누리꾼들은 댓글로 “오늘도 빛나는 연느”, “눈부시다”, “여왕님 멋져요” 등의 반응을 보였다. 사진=김연아 인스타그램 한편, 1990년생인 김연아는 2022년 5살 연하의 성악가 고우림과 결혼했다. 고우림은 현재 군 복무 중이며, 내년 5월 19일 제대할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연, 방시혁과 만난 이유? “美 왜 갔냐면…” (노빠꾸)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157308"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아프리카TV BJ 과즙세연(인세연)이 화제가 됐던 하이브 방시혁 의장과의 미국 횡단보고 사진에 관해 입을 열었다. 18일 오후 유튜브 채널 ‘노빠꾸탁재훈’에는 ‘과즙세연, 횡단보도 트라우마 때문에 육교만 건너 다니는 그녀’라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상에서 탁재훈은 과즙세연의 구독자 수를 언급하더니 “저희가 궁금한 건 이게 아니라”라고 운을 뗐고, 예원 역시 “다들 지금 입이 근질근질하다”라고 궁금증을 유발했다. 이어 탁재훈은 단도직입적으로 “미국은 왜 갔어요?”라고 질문을 던졌다. 이에 과즙세연은 “왜 갔냐면요, 제가 이제 여행을 갔는데 그 여행을 왜 갔냐. 여기에 나왔었을 때 댓글에 ‘코가 왜 이렇게 뾰족하냐’ 그래서 코 수술을 다시 했다”라며 “그때랑 코가 다르다”라고 고백했다. 또 과즙세연은 “실밥을 풀고 나서 집에만 있는 게 시간이 아까워서 여행을 갔다”라고 덧붙였다. 또 과즙세연은 방시혁과 함께 미국 횡단보도를 건너는 장면이 찍힌 사진에 관해 “거기 이제 LA베]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS '민희진, 뉴진스 라방 말려' 기사 삭제 이유 “특정인 홍보창구 아냐"[공식](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205900"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.759Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 민희진과 뉴진스 라이브 방송 관련 보도 기사를 삭제한 것에 대해 공식 답변을 내놨다. 18일 KBS 측은 공식 홈페이지 시청자 청원 게시판에 올라온 'KBS 민희진 인터뷰 보도 삭제에 대한 진실을 밝히세요'라는 제목의 글에 대한 답변을 게재했다. KBS 측은 "청원 내용 가운데 사실과 다르거나 오해의 소지가 있는 부분을 바로잡고 설명해 드리고자 한다"라며 말문을 열었다. 이어 청원 제목에서 '민희진 인터뷰 보도'라고 언급한 것과 관련 "민희진이 아니라 민희진 측 관계자를 인터뷰했다"며 "'KBS가 민희진을 인터뷰했다'고 보도한 다른 매체에 정정 보도를 요구했고 해당 매체가 이를 받아들여 기사를 수정했다"고 설명했다. 기사 삭제 지적에 대해서는 "KBS는 유튜브로 해당 영상이 출고된 후에 민희진 측 또 다른 관계자로부터 앞서 보도된 내용과 다른 내용을 취재하게 됐다. 이후 취재진 간 논의 끝에 상충하는 내용을 고려해 기존 기사를 삭제하기로 했다. 관계자들 간에도 입장이 서로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[의리의 박보검 '부상 투혼' 빛 발했다…명실상부 글로벌 MC]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414912</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414912"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명불허전이라는 수식어가 제격이다. 배우 박보검이 '뮤직뱅크 월드투어' 19번째 공연, '뮤직뱅크 인 마드리드'를 통해 전 세계 K-팝 팬들을 감동 시켰다. 2011년 시작된 '뮤직뱅크 월드투어'는 글로벌 K-팝 열풍을 이끄는 아티스트들이 세계 곳곳의 해외 팬들을 직접 찾아가 선보이는 초대형 뮤직 페스티벌로, '뮤직뱅크 인 마드리드'를 통해 19번째 공연을 성료했다. 특히 2015년부터 2016년까지 '뮤직뱅크'를 진행했던 박보검은 2017년 '뮤직뱅크 인 싱가포르'를 시작으로, 자카르타, 칠레, 베를린, 홍콩, 파리, 멕시코, 벨기에에 이어 이번 마드리드 공연에서도 MC로 함께해 '뮤직뱅크 월드투어'에 든든한 힘을 더했다. 무엇보다 박보검은 '뮤직뱅크 인 마드리드'' 공연을 위해 출국을 앞둔 상황에서 드라마 촬영 중 입은 부상으로 MC 진행이 불투명한 상황이었지만, 전 세계 K-팝 팬들과의 약속을 지키기 위해 온 힘을 다해 참석했다는 후문이다. 공연을 손꼽아 기다려온 관객들은 박보검]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["울면 마비증세 와" 7살 금쪽이, 정밀검사 결과 '유전성 모야모야병 의심' [종합]('금쪽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205899"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[금쪽이가 '모야모야병' 의심으로 모두를 놀라게 했다. 18일 방송된 채널A 예능물 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'에 6세 딸을 키우는 엄마와 할머니가 등장했다. 이날 금쪽이 할머니는 "제가 출퇴근하면서 애들을 봐주고 있다. 1시간 거리다"라고 해 놀라움을 자아냈다. '금쪽이'에 대해서는 "밝고 흥이 많다. 음악만 나오면 몸을 흔든다"라고 행복한 얼굴로 설명했다. 필라테스 강사로 일하는 엄마는 탄탄한 몸매로 감탄을 안겼다. 엄마를 쏙 빼닮은 외동딸은 애교도 많은 딸이지만 유치원 7세 반에 올라가고 한 달쯤 등원 거부를 시작했다고. 엄마는 "유치원에 가기 싫다고 우는 게 흔한 생떼가 아니었다"라 설명했다. 심지어는 유치원에 갔다가 집으로 돌아오기도 했다. 하루아침에 시작된 등원 거부 상황. 이른 아침 엄마는 집안일로 아침을 시작했고 금쪽이는 간식을 먹으며 영상을 보고 있었다. 엄마의 도움으로 간식을 먹은 금쪽이는 유치원 친구들에게 줄 편지를 직접 만들기도 했다. 설레는 마음으로 등원 준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['건강 악화' 이순재, 연극 잔여 회차 모두 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000687920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000687920"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[건강 악화로 활동을 중단한 배우 이순재씨가 잔여 연극 회차를 모두 취소하고 휴식하기로 했습니다. 연극 '고도를 기다리며를 기다리며'의 공연제작사 파크컴퍼니는 "이순재 배우가 담당 의사로부터 3개월간의 휴식이 필요하다는 추가 소견을 받아 남은 전 회차 공연을 취소한다"고 밝혔습니다. 이어 "오랜 시간 공연을 기다려준 관객 여러분께 큰 실망을 드려 사과드린다"고 덧붙였습니다. 앞서 건강상의 이유로 20일까지 공연을 취소했던 이순재씨는 "건강한 모습으로 다시 무대에 올라 보답할 수 있도록 회복에 집중하겠다"고 밝힌바 있습니다. 서형석 기자 (codealpha@yna.co.kr) #이순재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지 “우는 사진 100장 떠”…하니 국정감사 애틋 후기 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388089"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 멤버 민지가 하니의 국정감사 출석을 지켜본 후기를 전했다. 18일 오후 민지는 뉴진스 공식 팬 소통 플랫폼 포닝을 통해 하니와 라이브 방송을 진행했다. 이날 라이브 방송에서 민지는 “저는 하니가 (국정감사에서) 처음에 말한 장면 밖에 못보고 뒤에 스케줄이 있었다”라며 “끝나고 나서 바로 찾아보는데 하니가 우는 사진이 한 100장 뜨더라”라고 말했다. 그러자 하니는 “어떤 분이 찍으셨냐. 저랑 잠시 얘기를”이라고 너스레를 떨어 웃음을 안겼다. 이에 민지는 “완전 마음 속으로 댓츠 마이걸(That’s my girl, 내 여자야)이라고 외쳤다”라고 뿌듯해했다. 앞서 지난 15일 오후 국회 환경노동위원회 국정감사에는 그룹 뉴진스의 멤버 하니가 직장 내 괴롭힘 관련 참고인으로 출석해 증인으로 참석한 어도어 김주영 대표와 함께 의원들의 질의에 임했다. 하니는 지난달 11일 진행된 유튜브 라이브 방송에서 밝힌 하이브 내 타 아티스트 매니저가 ‘무시해’라고 했던 사건 정황을 상세히 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 'LOVE, MONEY, FAME' 영어 등 4개 음원 추가 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414911</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414911"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스 정한 조슈아 준 호시 원우 우지 디에잇 민규 도겸 승관 버논 디노)이 미니 12집 타이틀곡 'LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)' 음원을 추가 공개했다. 세븐틴은 18일 오후 1시 글로벌 음원 사이트를 통해 'LOVE, MONEY, FAME (feat. DJ Khaled)' 영어 버전을 비롯해 히치하이커 리믹스, TAK 리믹스, 스페드 업 버전(Sped up ver.) 등 4개 음원을 추가 발표했다. 가장 관심을 모으는 트랙은 가사를 영어로 옮긴 'LOVE. MONEY, FAME (feat. DJ Khaled) (English Ver.)'이다. 오는 22~23일(현지 시간) 로즈몬트를 시작으로 뉴욕, 텍사스, 오클랜드, 로스앤젤레스 등 미국 주요 도시에서 월드투어 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR'가 펼쳐지는 만큼, 이번 영어 음원이 세븐틴의 북미 영향력 확장에 가속을 붙일 전망이다. 유명 뮤지션들과의 협]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 민희진 보도 삭제 청원 답변…“특정인 홍보창구 아냐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381717"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS가 ‘민희진 측 ’뉴진스 입장 발표 말렸다‘…하이브 ’민에게 유감‘’ 기사를 삭제한 이유를 밝히라는 청원 글에 답했다. 18일 KBS는 ‘KBS 민희진 인터뷰 보도 삭제에 대한 진실을 밝히세요’라는 제목의 청원 글에 “우선 청원인께서 올리신 청원 내용 가운데 사실과 다르거나 오해의 소지가 있는 부분을 바로잡고 설명드리고자 한다”고 답변했다. KBS는 “청원인께서는 청원 제목에서 ‘민희진 인터뷰 보도’라고 언급하고 있는데 이 부분은 ‘KBS가 민희진을 인터뷰했다’고 주장하고 계신 것으로 이해되나 이는 사실이 아니다”며 “KBS는 민희진이 아니라 민희진 측 관계자를 인터뷰했으며, 사실과 다른 표현을 한 매체에 정정보도를 요구했고, 해당 매체는 KBS의 정정보도 요구를 받아들여 기사를 수정했다”라고 설명했다. 앞서 뉴진스는 민희진 전 대표이사를 대표직에 복귀 시켜달라는 취지의 긴급 라이브 방송을 진행했다. 이후 KBS는 ‘민희진 측 ’뉴진스 입장발표 말렸다‘…하이브 ’민에게 유감‘’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['폭행 연루' 제시, 계약 한달 된 소속사와도 결별 "본인 요청"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414910</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414910"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[폭행 사건에 연루 된 가수 제시가 소속사와도 결별했다. 제시와 전속계약을 체결했던 디오디(DOD) 측은 18일 공식 입장을 통해 "최근 좋지 않은 소식으로 심려를 끼쳐드린 점 다시 한 번 죄송하다는 말씀드린다"며 "당사와 제시는 향후 활동에 대해 많은 대화를 나눴고, 제시의 요청으로 심사 숙고 끝에 2024년 10월 18일 부로 전속계약을 종료하기로 결정했다"고 알렸다. 이어 짧은 기간이지만 당사와 함께해준 제시에게 감사의 마음을 전하며, 제시의 앞날을 진심으로 응원하겠다"고 덧붙였다. 제시와 디오디의 전속계약 소식은 지난 달 20일 전해졌다. 독립 레이블 언니(UNNI)를 설립한 제시는 종합 엔터테인먼트사 디오디와 레이블 및 매니지먼트 계약을 체결하고 새로운 도약을 알렸다. 하지만 제시는 지난 달 28일 서울 강남구 압구정동에서 자신에게 사진 촬영을 요청한 미성년자 팬을 함께 있던 일행이 폭행, 상황을 말리려다 조치를 취하지 않은 채 현장을 떠났던 내막이 뒤늦게 알려지면서 파장을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양재웅, 과거 의료 사고→대관 업무 의혹…前 직원 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692107"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=미스틱스토리 정신건강의학과 전문의 겸 방송인 양재웅이 운영하는 병원에서 또 다른 의료 사고와 대관 업무 의혹이 제기됐다. 17일 한 매체는 양재웅의 병원인 W진병원에 근무했던 전 직원 A씨와 인터뷰를 통해 이전에도 환자 관리를 소홀히 해 사고가 발생했다고 주장했다. A씨는 해당 매체에 “사고는 지난 2017년 무렵 발생했다”며 “2층에 입원한 환자가 커터칼을 소지하고 있다가 병동 끝 흡연실에서 목을 그었다”고 밝혔다. 이어 “외출·외박한 뒤 복귀할 때 소지품 검사는 보통 보호사들이 하는데 그날 2층에 보호사가 없었다. 특정 시간대 의료진 부족으로 약 2~3시간 공백이 생기면서 발생한 사건”이라고 설명했다. 그러면서 “과다 출혈로 사망할 뻔했는데 병원의 명백한 관리 소홀이었다. 그때 간호사는 없고 간호조무사만 2명이 있었는데 두 사람은 분주히 오가며 거즈만 전달했고 구급대가 올 때까지 지혈 등 응급처치는 원무과 직원이 했다”고 주장했다. 또한 A씨는 해당 병원이 10여 년간 전담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘상습 마약 투약’ 유아인, 구속 기간 2개월 연장…29일 첫 항소심 공판]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388086"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인이 마약류 상습 투약 혐의로 항소심 재판을 앞둔 가운데, 구속기간이 2개월 연장됐다. 18일 법조계에 따르면 서울고법 제5형사부는 전날인 17일 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의를 받는 유아인의 구속 기간 2개월 연장을 결정했다. 형사소송법상 법원이 재판을 위해 형이 확정되지 않은 상태에서 피고인을 구속할 수 있는 기간은 2개월이다. 그러나 재판부의 판단에 따라 2차례에 걸쳐 2개월씩 구속 기한을 연장할 수 있다. 이에 따라 유아인은 오는 29일 항소심 첫 공판에 구속 상태로 재판받을 전망이다. 앞서 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 의료용 프로포폴 등을 181회 투약하고, 2021년 5월부터 2022년 8월까지 44회에 걸쳐 타인 명의로 수면제 1100여 정을 불법 처방 매수한 혐의를 받았다. 또 공범인 최씨 등 지인 4명과 함께 대마를 흡연하고 다른 이에게 흡연을 교사한 혐의, 증거인멸을 교사한 혐의 등도 받았다. 유아인은 대마 흡연과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한석규 딸' 채원빈, 김다미에 밀리더니…대선배 앞에선 팽팽한 기싸움 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685339"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '마녀2' 신스틸러로 눈도장 찍었던 배우 채원빈이 대세 반열에 오를 조짐을 보인다. 대선배 한석규와 투톱 드라마에서 밀리지 않는 연기력을 자랑해 눈길을 끌고 있다. 채원빈은 방영 중인 MBC 금토 드라마 '이토록 친밀한 배신자'(이하' 이친자')에서 한석규와 부녀호흡을 맞추고 있다. '이친자'는 는 국내 최고의 프로파일러가 수사 중인 살인사건에 얽힌 딸의 비밀과 마주하고, 처절하게 무너져가며 심연 속의 진실을 좇는 부녀 스릴러 작품이다. 방영 전부터 30년 만에 MBC로 돌아온 한석규의 복귀작이라 주목을 받은 드라마다. 늘 그래왔듯이 한석규는 '이친자'에서도 베테랑 다운 연기를 펼쳤다. 범죄자의 심리를 꿰뚫는 최고의 프로파일러이지만, 딸의 마음을 읽지 못하는 아빠 장태수 역을 맡은 한석규는 이성적인 면모를 보이다가도 딸 앞에서 뚝딱거리며 의심의 눈초리를 거두지 못하는 폭넓은 감정을 소화했다. 채원빈은 한석규의 에너지에 뒤지지 않고 자신만의 페이스를 이끌고 나갔다. 2001년 생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김남길 '삼시세끼' 세번째 손님 출격…하이텐션 매력 터진다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414908"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세끼 하우스에 세 번째 손님 김남길이 출격한다. 18일 방송되는 tvN '삼시세끼 Light'에서는 추자도 세끼 하우스에 찾아온 세 번째 손님 김남길이 집주인 차승원, 유해진의 마음을 사로잡기 위한 매력 어필에 나선다. 이날 뜨거운 햇빛과 함께 추자도에 발을 들인 김남길은 무더위에도 지치지 않는 극강의 하이텐션으로 등장부터 시선을 사로잡는다. 떨리는 첫 만남을 앞두고 차승원, 유해진의 반응을 예상하며 싱크로율 100%의 성대모사를 뽐내 기대감에 불을 붙인다고. 같은 시각 집에서 손님맞이를 준비하던 차승원과 유해진은 게스트의 첫인상 투표를 개시한다. 손님을 딱 보고 좋으면 양파를, 별로면 생강을 들기로 하는 것. 과연 김남길은 차승원, 유해진에게 양파를 받을 수 있을지 첫인상 투표의 결과가 궁금해진다. 이와 함께 김남길을 위한 차셰프 차승원의 화려한 불쇼도 펼쳐질 예정이다. 침샘을 자극하는 차승원의 불쇼를 1열에서 관람하던 김남길은 “멋있어♥”라며 감탄 섞인 팬심을 표했다는 후문이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]송지은♥박위, 배리어프리 신혼집.."꿈이 현실로"('위라클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685338"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['위라클' 신혼부부 송지은-박위 신혼집이 공개됐다. 18일 송지은-박위 부부의 유튜브 채널 '위라클'에는 '우리의 로망이 실현된 신혼집 랜선 집들이' 영상이 공개됐다. 이날 송지은-박위 부부는 신혼집을 공개했다. 박위는 "꿈이 현실로 이뤄져서 너무 좋다"면서 기분 좋은 설렘을 드러냈다. 신혼집 입구에는 '휠체어 정거장'이 눈에 띄었다. 박위가 외출용, 실내용 휠체어를 바꿔타는 이유로 송지은은 "매번 바퀴를 닦을 수가 없어서"라고 설명했다. 넓은 거실과 주방이 눈길을 끌었다. 전체적으로 화이톤인 신혼집은 밝고 깔끔한 분위기를 선사했다. 집안 곳곳 휠체어 이동이 편하도록 문턱을 없애고, 미닫이문도 설치했다. 여기에 전동 커튼, 넓은 소파, 인덕션, 바퀴달린 서랍장 등 박위 맞춤형 '배리어프리' 가전제품과 인테리어가 눈길을 끌었다. 박위는 CIC(청결간헐도뇨)존을 공개하며 "걱정되는 부분이었는데 진짜 좋다"고 소감을 전했다. 서로의 수면을 위해 작은 침대방을 만들었다는 송지은에게 박위는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 흑발 웨이브 헤어+고양이 눈빛... “땀의 밤” 흠뻑 젖어!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030502</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030502"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니가 ‘고양이 눈빛’으로 무대 뒤 카리스마를 발산했다. 블랙핑크 제니가 18일 자신의 인스타그램을 통해 근황을 전하며 또 한 번 패셔니스타의 면모를 드러냈다. 제니는 “땀의 밤”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 관심을 모았다. 사진 속 제니는 깊은 브라운 컬러의 퍼 베스트를 입고 무대 뒤에서 여유롭게 포즈를 취하고 있다. 이 퍼 베스트는 매끈한 실루엣과 고급스러운 촉감이 돋보이며, 제니의 슬림한 허리 라인을 자연스럽게 강조했다. 특히 베스트와 매치한 블랙 데님 팬츠는 캐주얼하면서도 세련된 분위기를 더하며 전체적인 스타일에 완성도를 높였다. 제니의 긴 흑발 웨이브 헤어는 그녀의 고양이 같은 날카로운 눈빛과 조화를 이루며, 카리스마 넘치는 매력을 배가시켰다. 사진 속 제니는 무대 뒤에서도 여전한 존재감을 발산하며 특유의 스타일리시함을 과시했다. 한편, 제니는 최근 미국 유명 토크쇼 Jimmy Kimmel Live!에 출연해 압도적인 무대를 선보이며 글로벌 팬들의 뜨거운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 나폴리 맛피아, 안성재 지적에도 “꽃 더 쓰고 있어” (‘혤스클럽’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388085"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 우승자 나폴리 맛피아가 안성재 셰프에게 지적받은 식용 꽃 데코레이션 비하인드를 밝혔다. 18일 유튜브 채널 ‘혜리’에는 ‘흑백요리사 우승자 '나폴리 맛피아'까지 모셔온 섭외력의 비밀 I 혤's club’라는 제목의 영상이 게시됐다. 영상에는 게스트로 넷플릭스 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 흑수저로 출연해 우승을 거머쥔 나폴리 맛피아 권성준 셰프가 출연했다. 이날 영상에서 나폴리 맛피아는 우승할줄 알았냐는 질문에 “목표는 사실 당연히 누구나 우승이다. 그래도 솔직히 말하면 첫 번째 미션때 제발 여기서만 떨어지지 말자였다”라고 고백했다. 안성재가 나폴리 맛피아의 식용 꽃 장식을 지적해 1라운드에서 보류 평가를 받았던 것에 대해서는 “실제로 세상이 무너지는 심정이었다. 근데 납득할 수 없는 심사평은 아니라 받아들였다”라고 밝혔다. 이어 “보류를 받았을 때 길게 봤을 땐 제게 도움이 됐다. 앞으로 심사위원분들에게 어떤 음식을 드려야겠다고 전략을 세웠고, 의미없는 것들은 배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이쓴, ♥홍현희의 子 버버리 풀세트 등원룩에 극혐 "감성도 싫어" ('홍쓴티비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205897</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205897"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍현희와 제이쓴 부부가 아들 준범이의 등원룩을 두고 대립했다. 18일 유튜브 채널 '홍현희 제이쓴의 홍쓴TV'에는 "준범 등원 룩을 둘러싼 부부 싸움(?) 준범이 가을 옷 하울"이라며 영상이 게재됐다. 이날 제이쓴은 "요새 준범이 등원룩에 진심이다. 준범이 OOTD 불어보시는 분이 진짜 많다"고 했다. 요즘 SNS를 달군 준범이의 등원룩은 제이쓴의 손에서 탄생했다. 제이쓴은 "'준범이의 귀여운 모습을 이대로 흘려보낼 수 없다. 내가 스타일링 해주마'라고 해서 옷을 사기 시작해서 SNS에 올리기 시작했다"며 "반응이 너무 좋더라"고 했다. 그러자 홍현희는 "나는 약간 할머니 마인드라서 아기가 좀 편하게 입었으면 좋겠다"면서 제이쓴에 반대 의견을 낸 뒤, 자신이 산 옷들을 꺼냈다. 그때 홍현희는 명품 B사 옷을 잔뜩 꺼냈고, 제작진은 "중국 부자 느낌이다. 풀 세트로 입히려고 했냐"며 놀랐다. 이에 제이쓴은 "나는 그것도 싫다"며 질색해 웃음을 안겼다. 이어 패션 배틀을 진행, 제이쓴은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["금쪽이, 유치원 가기 싫어 울다 마비증세까지" 심각한 예비초1 엄마의 고민 ('그쪽같은내새끼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205896</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205896"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.795Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심각한 떼를 부리며 마비증세까지 오는 금쪽이가 등장했다. 18일 방송된 채널A 예능물 '요즘 육아-금쪽같은 내 새끼'에 6세 딸을 키우는 엄마와 할머니가 등장했다. 필라테스 강사로 일하는 엄마는 탄탄한 몸매로 감탄을 안겼다. 엄마를 쏙 빼닮은 외동딸은 애교도 많은 딸이지만 유치원 7세 반에 올라가고 한 달쯤 등원 거부를 시작했다고. 엄마는 "유치원에 가기 싫다고 우는 게 흔한 생떼가 아니었다"라 설명했다. 심지어는 유치원에 갔다가 집으로 돌아오기도 했다. 하루아침에 시작된 등원 거부 상황. 엄마는 "그날은 너무 깜짝 놀랐다. 새벽부터 일어나 울었다. 좀 더 자라고 했지만 오히려 더 심하게 울더니 입이 굳는 마비증세까지 보였다"라 했다. 심지어 몸이 굳은 채 쓰러져버렸다고. 엄마는 "3년 간 다닌 유치원이었다. 유치원을 바꾼 것도 아니다"라며 예비 초1인 딸을 걱정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘흑백요리사’ 열풍에…‘냉장고를 부탁해’ 5년 만 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381712</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005381712"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘쿡방’(cook+방송)의 인기를 주도했던 ‘냉장고를 부탁해’가 5년 만에 돌아온다. 18일 JTBC 측은 “‘냉장고를 부탁해’가 부활해 연내 방송을 준비 중”이라며 “출연진은 아직 정해진 바 없다”고 밝혔다. 지난 2014년 11월부터 2019년 11월까지 방송된 ‘냉장고를 부탁해’는 최고의 셰프들이 스타들의 냉장고 속 재료를 활용해 15분의 요리 대결을 펼치는 프로그램으로 ‘쿡방’ 신드롬을 이끌었다. 이연복, 샘킴, 김풍, 오세득, 레이먼 킴, 정호영, 유현수, 송훈 등 8인의 셰프들을 비롯해 20여 명의 셰프 군단이 257명의 게스트들을 위해 요리 대결을 펼쳤다. 최근 넷플릭스 ‘흑백요리사: 요리계급전쟁’이 글로벌 흥행을 기록하는 등 연일 화제가 되고 있는 가운데, 최현석 오세득 등이 출연했던 영상이 재조명되기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중·김준수, 15년만 지상파 동반 출연 "행복하기만 하자"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414907"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재중과 김준수가 과거 역대급 인기를 누린 그룹활동 시절을 회상한다. 18일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 아시아의 중심 김재중과 아시아의 별 김준수가 함께 등장한다. 15년 만에 지상파 방송에 동반 출연, 감격적인 투샷을 공개하는 두 사람은 오랜 시간 동고동락하며 겪은 이야기들을 아낌없이 솔직하게 털어놓는다. 최근 촬영에서 김재중은 김준수를 특별히 부모님이 계신 본가로 초대했다. 김준수를 보고 싶어한 김재중의 부모님과 오랜만에 다 함께 시간을 보낸 데 이어 김재중은 동생 김준수를 위해 직접 만든 요리들을 선보였다. 동생의 입맛을 정확히 아는 김재중이 만든 음식이기에, 김준수는 먹자마자 입틀막 리액션을 보이며 감탄했다. 동생의 고삐 풀린 먹방을 보며 김재중은 "우리 어릴 때 같이 밥 먹으면 전투모드로 먹었다. 6살 연습생 시절 숙소 생활할 때부터 제가 요리를 많이 해줬다. 당시 요리를 할 줄 아는 사람이 저 밖에 없어서 제가 밥을 자주 해줬는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBS, 민희진 보도 삭제 청원 답변…“특정인 홍보 창구? 오해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692106"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=뉴시스 KBS가 그룹 뉴진스 라이브 방송 관련 어도어 민희진 전 대표 측의 입장 보도를 삭제한 것에 답했다. 18일 KBS는 시청자센터 청원 게시판을 통해 “사실과 다르거나 오해의 소지가 있는 부분을 바로잡고 설명드리고자 한다”며 “청원인께서는 청원 제목에서 ‘민희진 인터뷰 보도’라고 언급하고 있는데 이 부분은 ‘KBS가 민희진을 인터뷰했다’고 주장하고 계신 것으로 이해되나 이는 사실이 아니다. KBS는 민희진이 아니라 민희진 측 관계자를 인터뷰했다. 이와 관련해 KBS는 ‘KBS가 민희진을 인터뷰했다’고 사실과 다른 표현을 한 매체에 정정보도를 요구했다. 해당 매체는 KBS의 정정보도 요구를 받아들여 기사를 수정했다”고 밝혔다. 이어 “청원인께서 아무 설명 없이 기사를 삭제했다고 지적하신 부분과 관련하여 설명드리겠다”며 “KBS는 유튜브로 해당 영상이 출고된 후에 민희진 측 또 다른 관계자로부터 앞서 보도된 내용과 다른 내용을 취재하게 됐다. 이후 취재진 간 논의 끝에 상충되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ과즙세연, 방시혁 재차 언급 "코 성형 후 美 LA 첫 만남"(노빠꾸)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205895</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205895"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[국감장에서도 질타 받았는데.. 하이브 방시혁 총수와 미국 LA 비버리힐즈 명품거리 횡단보도에서 동반한 모습이 찍혀 논란에 오른 BJ 과즙세연이 또 한번 당시를 언급했다. 18일 노빠꾸 탁재훈 채널에는 '과즙세연, 횡단보도 트라우마 때문에 육교만 건너 다니는 그녀 ㅣ탁재훈 신규진 김예원의 탁스패치 EP.25' 제목의 영상이 공개됐다. 탁재훈은 "이분이 얼마전까지 미국에 있다가 어렵게 모셨다"며 "종종 왔다갔다 하는지 바쁘신 분"이라고 소개했다. BJ 과즙세연은 "방금 미국에서 왔다. 여기 다시 너무 출연하고 싶었다"며 지난번 출연 때 3백만 이상의 조회수를 찍은 것을 뿌듯해했다. BJ 과즙세연은 "미국은 왜 갔어요?"라고 질문을 훅 던진 탁재훈에게 "여행을 갔는데 그 여행을 왜 갔냐. 저번에 노빠꾸에 출연했을 때 '코가 왜이렇게 뾰족하냐'는 지적이 많아서 코수술을 다시 했다. 근육으로 감싸고 코를 좀더 뭉툭하게 했다. 실밥을 풀고 나서 집에만 있는게 시간이 아까워서 미국을 간거다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김아영, 눈물 흘린 박신혜 위협? ‘불안불안’ (지옥 판사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157307"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.803Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘지옥에서 온 판사’ 김아영이 박신혜와 김재영을 쫓는 이유는 무엇일까. SBS 금토드라마 ‘지옥에서 온 판사’(극본 조이수/연출 박진표 조은지/제작 스튜디오S)가 2회 연속 80분 확대 편성을 확정했다. 이에 10월 18일 방송되는 9회와 10월 19일 방송되는 10회는 이전보다 더 길고, 더 짜릿하게 시청자의 마음을 두드릴 것으로 보인다. 이에 현재 상승세를 제대로 탄 ‘지옥에서 온 판사’의 시청률이 어디까지 치고 올라갈지 이목이 집중되고 있다. 악마 강빛나(박신혜 분)의 눈물, 인간 한다온(김재영 분)의 흑화, 두 사람의 관계성 변화가 중반부에 돌입한 ‘지옥에서 온 판사’의 중요한 시청 포인트로 부상했다. 여기에 둘의 변화를 주목하고 있는 또 다른 악마 이아롱(김아영 분)의 존재는, 언제 터질지 모르는 위험요소로 작용하며 극적인 긴장감을 끌어올리고 있다. 실제로 많은 시청자들이 “아롱이 불안!”의 반응을 보이고 있다. 이런 가운데 10월 18일 ‘지옥에서 온 판사’ 제작진이 이전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리 “최근 가장 심장 떨린 일”…‘흑백요리사’ 나폴리 맛피아 만났네 (‘혤스클럽’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003388082"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 가수 혜리가 ‘흑백요리사’ 우승자 나폴리 맛피아를 만났다. 18일 유튜브 채널 ‘혜리’에는 ‘흑백요리사 우승자 '나폴리 맛피아'까지 모셔온 섭외력의 비밀 I 혤's club’라는 제목의 영상이 게시됐다. 영상에는 게스트로 넷플릭스 ‘흑백요리사: 요리 계급 전쟁’에 흑수저로 출연해 우승을 거머쥔 나폴리 맛피아 권성준 셰프가 출연했다. 이날 영상에서 혜리는 “최근에 심장 떨린 일이 언제인가. 저는 바로 오늘”이라고 운을 뗐다. 이에 나폴리 맛피아는 “전 올해 중엔 ‘흑백요리사’ 할 때 한번 정도 떨었다”라며 “유일하게 다리가 후들거릴 정도였는데, 파브리 셰프와 1:1 대결 할 때”라고 털어놨다. 당시 백종원과 안성재 셰프의 심사가 1:1 동점이 나온 상황을 돌아보며 나폴리 맛피아는 “한 20~30분 정도 밖에서 대기를 했다. 진짜 오래 대기했다”라며 “(두 심사위원이) 싸우는 소리가 안에서 들린다. 듣고 있으니 그때가 제일 무서웠다”라고 말했다. 혜리가 “정말 우열을 가릴 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘기부왕’ 김장훈, 34년 차 대선배의 남다른 클래스… 남은 건 ‘발차기’!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030500"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[34년 차 기부왕 김장훈이 여전히 독보적인 카리스마로 패션 행사장에 등장했다. 18일 서울 강남구 코엑스에서 열린 ‘2025 S/S 패션코드’ 행사에서 포토타임을 갖는 동안 김장훈은 전매특허 발차기 퍼포먼스를 선보이며 이목을 집중시켰다. 블랙 수트를 입고 특유의 스타일리시함을 뽐내며, 힘찬 발차기로 그만의 개성을 강렬하게 표현했다. 김장훈은 단순한 가수 그 이상의 의미를 지닌 인물로, 오랜 기부 활동과 더불어 사회적 메시지를 전달해왔다. 그의 이러한 행동은 패션계에서도 여전히 큰 화제를 모으고 있다. 특히 이번 패션 행사에서도 그는 단순한 포즈를 넘어선 퍼포먼스로 현장을 놀라게 했다. 한편, 김장훈은 오는 11월 13일 인천아시아드주경기장에서 열리는 제1회 서로 나눔 김장 대축제, ‘김장훈과 김장한 데이(Day)’에 참여할 예정이다. 이번 행사는 사라져 가는 김장 문화를 재조명하고, 나눔 문화를 확산시키기 위해 기획된 대규모 김장 행사로, 김장훈의 참여로 더욱 의미가 깊어졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김장훈의 34년 발차기! 패션 행사에서 또 터졌다... 현장은 충격과 열광]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030499"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[34년 차 기부왕 김장훈이 2025 S/S 패션코드 행사에서 압도적인 존재감을 발산했다. 18일 서울 강남구 코엑스에서 열린 이번 행사에서 그는 특유의 발차기 퍼포먼스로 모든 이목을 집중시키며 스타일리시함을 한층 더 높였다. 김장훈은 이번 행사에서 깔끔한 블랙 수트로 무대에 올랐다. 심플하면서도 세련된 블랙 수트는 그의 긴 팔과 다리를 돋보이게 하며 우아함과 카리스마를 동시에 연출했다. 클래식한 블랙 룩이었지만, 그 안에 숨겨진 그의 에너지와 개성이 발차기 퍼포먼스로 더욱 강렬하게 드러났다. 특히, 발목 부분이 강조된 팬츠는 그의 발차기 동작을 더욱 돋보이게 했고, 슬림한 실루엣이 전체적으로 길고 날렵한 라인을 만들어냈다. 여기에 단정하게 풀린 셔츠 칼라와 군더더기 없는 스타일링은 김장훈 특유의 자유로움과 동시에 카리스마를 강조하며, 행사 내내 그의 독보적인 존재감을 자랑하게 했다. 포토월에 등장한 순간부터 카메라 플래시가 터졌고, 이어지는 발차기 퍼포먼스에 현장 분위기는 그야말로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 미나, 우아한 공주님 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000692105"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 미나가 미모를 뽐냈다. 18일 미나는 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 미나의 촬영 비하인드. 다양한 스타일링을 완벽하게 소화하며 다채로운 매력을 뽐내는 미나의 자태가 시선을 모은다. 특히 미나는 초근접샷에서도 조각 같은 이목구비를 자랑하며 우아한 공주님 비주얼을 선보여 보는 이들로 하여금 감탄을 자아낸다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 미나에게 찬사를 표했다. 사진=미나 인스타그램 한편, 미나가 모모·사나와 함께 결성한 트와이스 유닛 그룹 미사모는 내달 6일 미니 2집 ‘HAUTE COUTURE’를 발매할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장항준 “서태지 섭외 중 매니저 될 뻔” FD시절 공개 (조동아리)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001157306"/>
        <updated>2024-10-18T14:18:35.811Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장항준 감독이 유튜브 ‘조동아리’ 채널에 출연해 방송국 FD 시절의 독특한 섭외 경험을 공개했다. 18일 유튜브 ‘조동아리’ 채널에 공개된 영상에는 ‘노벨수다상 유력!! 만나면 누구나 절친 모드 장항준 감독’이라는 제목의 영상이 공개됐다. 이날 게스트로 출연한 장항준 감독은 영화계와 방송계 입문 과정에서 겪었던 다채로운 경험들과 섭외 작가로 활동하며 서태지 섭외를 시도했던 좌충우돌 일화를 공개했다. 장항준은 “아이디어가 필요할 때마다 자신 있게 손을 들며 ‘서태지를 섭외하자’고 제안했다”라고 말하며, 당시의 자신감 넘치는 모습을 회상했다. 그는 선배들에게 서태지 매니저의 전화번호를 받아 매일 섭외 시도를 하던 중 우연히 서태지와 통화가 연결된 순간을 전해 눈길을 끌었다. 그는 “서태지가 직접 전화를 받아 ‘어느 분이신가요?’라고 묻자 옆에서 매니저가 ‘네가 왜 그걸 받냐’라고 했다”라며 당시의 긴박했던 상황을 생생하게 전했다. 섭외가 거절된 후에도 장항준은 포기하지 않고 다음 날 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘워터밤 여신’ 권은비, 영화배우로 변신...“일본 개봉 기념 한국서 VIP 대접”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030495</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030495"/>
        <updated>2024-10-18T11:13:36.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권은비가 VIP 시사회에서의 시크한 올블랙 룩으로 눈길을 끌었다. 18일 오후, 서울 코엑스 내 메가박스 코엑스점에서 열린 영화 ‘스마트폰을 떨어뜨렸을 뿐인데: 라스트 해커’ 일본 개봉 기념 VIP 시사회에 배우 권은비가 참석해 독보적인 존재감을 과시했다. 이번 영화에서 그녀는 흑발의 미녀이자 주요 인물 수인 역을 맡아 기대감을 높였다. 이날 권은비는 차분하면서도 세련된 올블랙 스타일을 완벽하게 소화하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 상의로는 미니멀한 블랙 블레이저와 니트를 매치해, 깔끔하면서도 도시적인 분위기를 연출했다. 하의는 와이드 핏의 데님 팬츠를 선택해 캐주얼하면서도 시크한 매력을 강조했다. 이 와이드 데님 팬츠는 다리 라인을 길어 보이게 하며, 그녀의 작은 얼굴과 완벽한 비율을 더욱 돋보이게 했다. 특히 권은비의 스타일에서 눈에 띄는 포인트는 블랙 플레어 팬츠와 통일감 있는 블랙 슈즈의 조화였다. 이는 전체적인 실루엣을 더욱 깔끔하게 만들며 세련된 무드를 극대화했다. 또한,]]></content>
    </entry>
</feed>