<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-17T21:17:00.344Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, ♥이종석 대신 할머니 사랑 듬뿍…예쁜 얼굴에 예쁜 마음씨 훈훈하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685170"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 할머니를 모시고 해외여행을 떠났다. 17일 아이유는 자신의 인스타그램을 통해 가족과 함께 여행을 떠난 근황 사진을 가족을 사랑한다는 의미의 여러 이모티콘과 함께 공유했다. 이날 공개된 사진 속 아이유는 강을 배경으로 민소매 셔츠를 입고서 누워있다. 나른한 표정으로 편안한 분위기를 자아냈다. 다른 사진에서 그는 할머니와 함께 추억을 쌓고 있다. 비행기에서 함께 마스크를 쓴 채로 카메라를 향해 포즈를 짓고, 여행지에서 할머니를 꼭 껴안은 훈훈한 순간을 사진으로 담아냈다. 한편 아이유는 최근 서울 월드컵경기장에서 콘서트를 개최했다. 아이유는 이로써 한국에서 가장 큰 규모의 공연장인 잠실주경기장과 서울월드컵경기장 두 곳에 모두 입성한 최초의 여성 뮤지션이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양세찬, 박나래♥양세형 '진짜 썸' 인정했다 "결혼도 반대 안 해" ('지편한세상')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205690"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.653Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양세찬이 친형 양세형과 박나래의 썸을 인정했다. 17일 유튜브 채널 '지편한세상'에는 '이 정도면 비방용 아냐? 뒷목 잡는 폭로전ㅣ지마카세ㅣ하하&amp;양세찬 편'이라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 양세찬은 현재 만나는 여자 친구가 있냐는 질문에 "없다"고 답했다. 이어 "근데 이제 39세인데 결혼해서 스타트하는 게 낫냐 아니면 시간을 두고 천천히 하는 게 나은 거냐"라며 결혼에 대한 고민을 털어놨다. 하하는 "네가 결혼하고 싶은지가 제일 중요하다"고 말했고, 양세찬은 "지금 당장은 아니다"라고 밝혔다. 그러자 하하는 "그럼 하지 마라. 단계가 있다. 네가 너무 사랑하고 얘가 아니면 죽을 거 같아서 결혼해도 힘들다"며 현실적인 조언을 했다. 지석진도 "안 힘들면 결혼이 아니다. 힘들지 않으면 결혼이 아니다. 그건 사랑하지 않는 거다"라고 했고, 하하는 "그래서 더 가치가 있는 거다"라고 공감했다. 양세찬은 "근데 주변에서는 계속 준비해야 된다고 이야기하고, 애가 주는 행복이 크다고들 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘전,란’ 박정민 “조선판 로미오와 줄리엣…강동원 얼굴 잡았을 때 묘함 느껴” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001101218"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘전,란’ 박정민. 사진 | 샘컴퍼니 인간은 필연적으로 결핍된 삶을 산다. 자신이 가진 결점을 다른 방향으로 바꿔내거나 콤플렉스로 남기거나 둘 중 하나다. 영화 ‘전,란’은 이처럼 인간의 내밀한 부분을 끄집어냈다. 전란(戰亂)이란 극한적 상황으로 이를 증명했다. 친구가 된 양반 이종려(박정민 분)와 노비 천영(강동원 분)이 양천제 신분 질서를 뛰어넘을 수 있던 건 서로가 가진 결점 때문이었다. 종려는 무과에 급제할 만한 검술 실력이 없다. 종려 대신 대리시험을 치고 무과급제를 한 천영은 면천(免賤)을 꿈꾸지만 결국 실패한다. 둘 처지는 곤궁하다. 끌림은 자신이 가지지 못한 것에서 생성된다. 서로 다가가려 애쓰다 파국을 맞는다. 고대 비극에 빗댈 만하다. 종려 역을 맡은 박정민이 둘의 관계를 ‘로미오와 줄리엣’에 빗댄 것도 이런 이유에서다. 박정민은 지난 14일 서울 종로구 한 카페에서 가진 넷플릭스 영화 ‘전,란’ 인터뷰에서 “감독님이 셰익스피어 작품 주인공처럼 생각하고 연기하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[혜리, '한소희 부인·전종서 언팔' 악플러 논란 후 공식석상 "열심히 살아야지" [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274560</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274560"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 혜리가 악플러 논란 후 첫 공식석상에서 웃음을 잃지 않으며 프로다운 모습을 보였다. 지난 17일 오후 서울 성수동 에스팩토리에서 엘르 스타일 어워즈 포토콜 행사가 열렸다. 이번 행사는 최근 혜리 악플러가 배우 한소희가 아니냐는 의혹이 제기된 후 첫 공식석상이었다. 포토월에 선 혜리는 우아한 드레스를 입고 등장했다. 그는 볼하트, 손하트 포즈를 취하며 톱스타다운 매력을 뽐냈다. 특히 혜리는 최근 일어난 논란을 전혀 의식하지 않는 듯 편안하고 여유로운 웃음을 지어 보여 팬들의 응원을 모았다. 같은 혜리는 인스타그램을 통해 행사 참석 소감을 밝히기도 했다. 화려한 드레스를 입었던 혜리는 "연말 분위기가 슬슬 나네요. 1년 동안 열심히 살았다아아아아. 내년에도 열심히 살아야지"라고 전했다. 앞서 온라인 커뮤니티를 통해 혜리의 한 악플러 계정이 주목을 받았다. 비공개 계정을 사용하는 이 악플러는 혜리의 게시글에 '느그 언니(한소희)랑 류(류준열) 합쳐도 안 되더라', '애초에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배윤정, 13kg 빼고 수영복 입었는데.."아직 멀었어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205689"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배윤정이 날씬한 수영복 몸매를 뽐냈다. 배윤정은 18일 "우리들만의 추억들. 엄마랑 아들 첫 해외여행"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 배윤정은 아들과 함께 야외 수영장에서 물놀이하며 즐거운 시간을 보내고 있다. 화려한 패턴의 수영복을 소화한 그는 구릿빛 피부와 탄탄한 몸매로 섹시한 매력을 발산했다. 13kg 체중 감량에 성공하며 화제가 됐던 배윤정이 여전히 날씬한 몸매를 유지하는 모습에 한 네티즌은 "몸매 리즈갱신인가요"라는 댓글을 남기기도. 이에 배윤정은 "아니요. 아직 멀었어유"라는 답글을 달며 13kg 감량에 만족하지 않고 계속 관리 중임을 밝혔다. 한편 배윤정은 2019년 11세 연하의 축구 코치와 결혼해 슬하 아들을 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유방암 투병' 사유리 母, 민머리 '깜짝 공개'…"두상 예쁘지"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205688"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유방암 투병중인 사유리의 어머니가 민머리를 공개했다. 17일 방송된 채널A '아빠는 꽃중년'에서는 사유리가 새 식구로 합류한 가운데, 유방암 투병중인 어머니가 깜짝 등장했다. 이날 사유리는 아들 젠을 일찍 재운 뒤 어머니에게 영상통화를 걸었다. 사유리는 어머니에게 "오늘 항암치료는 어땠어"라고 물었고, 어머니는 "오늘로써 항암치료 8회가 끝났다. 고맙다"라고 담담하게 이야기했다. 사유리는 "부작용은 없어 몸이 무겁지 않아?"라고 걱정했고, 어머니는 "이제 8회가 다 끝나서 이제 초밥도 먹을 수 있다"라며 걱정하는 딸을 안심시켰다. 사유리는 "한국 오면 게장 먹으러 가자"라며 어머니가 좋아하는 음식을 이야기했고, 어머니는 "나 게장 너무 좋아. 된장국도 먹을 거야. 그것보다 할머니 금발로 바뀌었는데 눈치 챌까?"라며 항암치료 때문에 쓴 가발을 걱정했다. 사유리는 "어머니가 온 세상의 가발을 다 모으고 있다. 웃긴 가발도 많다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 어머니는 "새로 자라는 머리는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나 ‘평범한 드레스는 NO! 시스루도 모자라 백리스까지, 옆태 뒤태 다 보여준 아찔 드레스룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030306"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.661Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 옆라인과 등을 완전히 노출하는 과감한 백리스 드레스룩을 선보였습니다. 나나가 지난 10월 14일 오후 서울 광화문 포시즌스 호텔에서 열린 ‘더블유 코리아 제19회 유방암 인식 향상 캠페인’ 자선 행사에 참석해 아찔하고 아슬아슬한 비주얼을 뽐냈습니다. 이날 행사에서 나나는 옆태와 뒤태가 훤히 보이는 화이트 시스루 백리스 드레스를 입고 포토춸 무대에 올라 매혹적이고 섹시한 포즈로 시선을 사로잡았습니다. 나나의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 나나의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 옆머리입니다. 두 번째, 귀걸이입니다. 세 번째, 팔찌입니다. 네 번째, 핸드백의 작은 벨트입니다. 다섯 번째, 사진 오른쪽 팔꿈치 그림자입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유진♥기태영, 1억 4천 전기차에 넣어 다니는 요강 "난감할 때 많아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205687"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.662Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[기태영 유진 부부가 고가의 전기차에 넣어 다니는 육아 필수템을 공개했다. 17일 유튜브 채널 '유진VS태영'에서는 '유진 기태영이 타고 다니는 차?(육아, 세차템 공개)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 전기차를 타고 다니는 기태영은 차에 대해 "이 차는 우리 패밀리 타다. 모델 X다. 원래 모델Y를 타다가 X가 신형이 나와서 X로 갈아탔다. 속도 때문에도 좋아하지 않냐"고 밝혔다. 이에 유진은 "그게 너무 웃기다. 남자들 속도에 목숨 거는데 그거 쓸 일도 없잖아. 아우토반도 없는데"라고 팩폭을 날려 웃음을 안겼다. 이어 두 사람은 차 안에 있는 용품들을 공개했다. 유진은 "이게 뭐게요. 이제 안 쓰는데 빼야겠다"고 PD에게 보여줬고 PD는 아예 감을 잡지 못했다. 유진은 "요강이다"라고 소개했고 기태영은 "아이들이 누라고 할 때 안 누고 차 고속도로나 이럴 때 난감할 때가 있다. 이럴 때 사용했다"고 밝혔다. 기태영은 "저는 비상용 초코바와 비상용 물을 꼭 갖고 다니는데 아무리 먹고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정해인♥정소민 열애설 재점화 '붙어도 너무 붙은 초밀착 스킨십']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205686"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.664Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정해인과 정소민이 열애설이 터진 문제의 화보 촬영 결과를 공개했다. 17일 매거진 하퍼스 바자 코리아는 공식 계정에 "이게 바로 찐 케미"라며 "드라마 '엄마친구아들'의 승효&amp;석류 커플의 현실 화보를 공개합니다"라고 적고 새 커플화보를 공개했다. 사진 속에는 얼굴과 얼굴이 맞닿거나 몸과 몸이 완전 초밀착한 달달한 커플화보가 담겨 있다. 매거진 측은 "정해인과 정소민의 다정하고 드라마틱한 모먼트"라며 두 청춘배우의 달달한 케미에 만족을 표했다. 한편 정해인과 정소민은 tvN 드라마 '엄마친구아들'에서 로맨스 호흡을 맞추며 자연스러운 연기에 열애설이 불거졌다. 특히 드라마가 끝날 즈음 두번째 커플 화보를 찍으러 해외 촬영을 위해 동반 출국한다는 소식에 열애설이 급확산됐다. 보통 멜로극을 찍는 배우 커플이 드라마 홍보를 위해 극 초반에 커플 화보를 찍는 경우는 많지만 극 후반에 찍기 위해 시간을 맞추고 해외에 나가는 일은 이례적이기 때문. 이후 정해인은 영화 '베테랑2' 인터뷰에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 리사, 속옷만 걸친 채 위풍당당…갈비뼈 훤히 드러나네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685165"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 리사가 파격적인 의상을 선보였다. 리사는 17일 자신의 SNS에 "빅토리아 시크릿 패션쇼의 대규모 컴백을 열게 돼 정말 영광이다. 저와 함께 이 상징적인 순간을 만들어준 VS 팀과 저희 팀에 감사드린다"고 말했다. 사진 속 리사는 란제리를 입은 채 미소 짓고 있다. 그는 쇼의 성격에 어울리는 파격적인 스타일의 의상을 입고 무대에 올랐다. 리사는 지난 15일(이하 현지 시간) 미국 뉴욕에서 약 6년 만에 재개된 빅토리아 시크릿(Victoria's Secret) 패션쇼에 셰어(Cher), 타일라(Tyla)와 스페셜 게스트로 함께했다. 리사는 'ROCKSTAR'(락스타)로 빅토리아 시크릿 패션쇼의 오프닝을 화려하게 장식했다. 리사는 마치 런웨이를 걷는 듯한 연출로 쇼에 어울리는 퍼포먼스를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정현, ♥연하 의사남편 만나 호강하네 "족욕 발마사지 감동인데" ('편스토랑')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205685"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.670Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신상출시 편스토랑' 이정현 남편이 임신한 아내를 위한 로맨티시스트가 된다. 18일 방송되는 KBS 2TV '신상출시 편스토랑'(이하 '편스토랑')에서는 아내 바라기 남편, 폭풍 성장 중인 귀염둥이 딸 서아와 함께 둘째 복덩이와 만날 날을 즐겁게 기다리고 있는 이정현의 행복한 일상이 공개된다. 이 과정에서 임신한 아내를 위해 로맨티시스트를 자처한 이정현 남편의 모습이 보는 사람까지 흐뭇하게 만들 것으로 보인다. 이날 공개되는 이정현의 VCR은 방에서 혼자 블록놀이를 하며 노는 이정현 딸 서아의 모습으로 시작됐다. 그 사이 폭풍 성장한 서아는 종알종알 쉴 새 없이 이야기하며 혼자서도 잘 놀아 모두를 놀라게 했다. 특히 클수록 엄마 이정현과 꼭 닮아가는 서아의 귀염뽀짝함에 '편스토랑' 식구들은 "귀여워", "엄마랑 똑같다", "서아 왜 이렇게 예쁘냐"라고 폭풍 리액션을 쏟아냈다. 그런가 하면 이정현은 출근하는 남편을 위해 아침부터 도시락을 싸는가 하면, 하루가 다르게 자라는 서아와도 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 잘록한 한줌 허리 섹시하네…토크쇼 비하인드 컷 풀렸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685164"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 제니가 미국 ABC TV 인기 토크쇼 '지미 키멜 라이브' 출연 인증샷을 공개했다. 제니는 17일(한국시각) 자신의 인스타그램에 "JENNIE Kim-mel Live"(제니 키멜 라이브)라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 제니는 파마한 머리와 함께 흰색 크롭 나시, 블랙 팟팬츠를 입고 섹시함을 과시하고 있다. 목에는 빨간 목걸이를 몇 겹 두르고 있으며 바지에도 다양한 장신구를 매달아 힙한 매력을 뽐냈다. 무채색 위주의 스타일링에서 목걸이와 레드립으로 붉은 포인트를 줘 눈길을 끌기도 했다. 제니는 지난 15일(현지시각) 방송된 미국 ABC의 인기 토크쇼 '지미 키멜 라이브'에서 새 싱글 '만트라' 라이브 무대를 선보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈 “최종 목표는 로큰롤 명예의 전당” [IS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387837</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387837"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“손가락 발가락 다 써도 셀 수 없을 정도로 수많은 곡을 가지고 있어요.” 데뷔 3년 차가 된 엑스디너리 히어로즈는 강한 자신감을 보였다. 직접 가사를 쓰고 곡을 만드니 어찌 보면 당연한 일이다. 이들은 지난 14일 다섯 번째 미니앨범 ‘리브 앤드 폴’을 발매하고 ‘2024 엑스페리먼트 프로젝트’를 매듭지었다. 엑스디너리 히어로즈는 최근 서울 성수동 한 카페에서 가진 인터뷰에서 ‘2024 엑스페리먼트 프로젝트’를 마무리할 수 있게 돼 홀가분하다고 말했다. 멤버들은 한 달마다 곡을 내고 공연하는 프로젝트를 진행하며, 올 한 해에만 첫 정규앨범을 포함해 6개의 앨범을 발표했다. 디지털 싱글 시리즈 ‘오픈 베타’를 통해 6월 ‘소년만화’, 7월 ‘러브 앤드 피어’, 8월 ‘세이브 미’ 그리고 9월 ‘인스테드’ 총 4곡의 신곡을 발표했는데 이번 앨범에 모두 실렸다. 이 프로젝트를 통해 팬들과 돈독한 유대감은 물론, 팬들의 플레이리스트까지 꽉 채워줬다. 오드는 “데이식스 선배가 ‘에브리데이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나 "母 위해 문신 지우는중"이라더니...가슴 사이에 옅어진 타투]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205683"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 전신 타투 제거 시술이 끝이 보이는 자태를 공개했다. 17일 나나는 별다른 설명 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 나나는 한 주얼리 업체 행사에 참석한 모습. 이때 노출이 심한 드레스 사이로 거의 옅어진 타투가 시선을 모았다. 앞서 나나는 지난 2022년 '자백' 시사회 당시 전신 타투를 한 모습으로 나타나 이슈의 중심이 됐다. 이후 1년 여만인 지난해 8월 유튜브 채널 '조현아의 목요일밤'에 출연한 나나는 타투를 지우고 있다고 밝혔다. 나나는 "왜 지우냐면 우리 엄마가 조심스럽게 엄마가 부탁하고 싶은데 엄마는 깨끗한 몸을 다시 보고 싶다더라. 엄마는 타투도 허락해주셨다. 그래서 나는 흔쾌히 '뭐 지우면 되지. 어려워?' 해서 지우게 됐다"고 밝혔다. 나나는 "타투를 하게 됐을 때 심적으로 마음이 힘들었을 때였다. 나만의 감정 표출 방법이었던 거 같다"고 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[오!뜨뜨] ‘코미디 리벤지’→‘지미의 상담소2’, 예능·영화·시리즈 입맛대로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387833</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387833"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정주행을 부르는 OTT 작품들만 일간스포츠가 모아 모아 엄선했습니다. 나 홀로, 가족, 친구, 연인 등 다양한 사람들과 즐겨주세요. &lt;편집자 주&gt; #넷플릭스: 코미디 리벤지 ‘코미디 리벤지’는 지난해 11월 공개된 넷플릭스 ‘코미디 로얄’에서 출발한 코미디 경합 프로그램이다. 당시 최종 우승을 차지한 이경규 팀(이경규, 이창호, 엄지윤, 조훈)이 우승 혜택인 넷플릭스 단독쇼 론칭 대신 선택한 ‘복수혈전’ 장으로, 이경규가 기획에 직접 참여했다. ‘코미디 로얄’에서 아쉽게 우승을 놓친 문세윤, 이용진, 황제성, 이상준, 신규진, 곽범, 이선민, 이재율 등이 출연하며, 박나래, 김경욱, 김용명, 신기루, 임우일, 김해준, 박세미, 김지유, 송하빈 등이 새롭게 가세해 코미디 왕좌를 놓고 웃음 배틀을 펼친다. ‘불법 도박’ 논란을 일으켰던 이진호도 출연하며 분량 편집 없이 공개된다. #넷플릭스: 오늘의 여자 주인공 ‘오늘의 여자 주인공’은 1970년대 로스앤젤레스에서 배우를 꿈꾸는 지망생]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소연, 성인 용품 팔러 다니더니 "몸살까지 났었다"… 천서진 지운 강렬한 '정숙한 세일즈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000685161"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정숙한데 강렬하다. JTBC ‘정숙한 세일즈’를 통해 안방극장에 돌아온 김소연이 시선을 사로잡고 있다. ‘정숙한 세일즈’는 성인용품 방문판매라는 파격적 소재를 유쾌하게 풀어냈다. 이를 통해 세상의 편견에 물음표를 던지는 방판 씨스터즈 한정숙(김소연), 오금희(김성령), 서영복(김선영). 이주리(이세희), 그런 이들과 얽히며 묘한 의문을 흩뿌린 김도현(연우진)의 미스터리가 시청자들의 이목을 끌었다. 무엇보다 표독스러운 빌런의 아우라를 지우고 정숙한 얼굴로 돌아온 김소연이 강렬한 인상을 남겼다. 본체와 싱크로율 100%의 정숙한 ‘한정숙’ 역을 맡은 김소연은 실제 자신의 모습인지 연기인지 헷갈리는 연기를 선보였다. “마지막 희망”을 놓고 내린 탓에 부득이하게 버스를 막은 것이 미안해 연신 “죄송하다”고 몸을 낮추거나, 이대 영문과 나온 금희의 화려한 영어 실력에 감탄의 박수를 보내는 등 깨알같이 튀어나온 현실 연기를 보였다. 김소연이 “혼신의 힘을 다해, 다음날 몸살까지 났었다”고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]이장우, 우동·국밥 이어…고속버스터미널에 호두과자 가게 '부창제과' 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004404064</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004404064"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.684Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이장우가 디저트 사업에 도전한다. 우동과 순대국밥에 이어 호두과자 가게를 새로 오픈하는 것이다. 18일 업계에 따르면 이장우는 오는 22일 신세계백화점 강남점 지하1층 스위트파크에서 호두과자 브랜드인 부창제과 영업을 시작한다. 현재 우동 가게와 국밥집 등을 운영하고 있는 이장우는 KBS 예능 프로그램 ‘팝업상륙작전’ 등을 공동 기획한 푸드콘텐츠기업 FG와 손을 잡고 호두과자 브랜드 부창제과를 기획했다. 이장우가 새롭게 선보이는 브랜드는 1963년 경주에서 빵과 호두과자, 옛날과자류를 팔던 부창제과에서 모티브를 따왔다. 부창제과는 1990년대를 마지막으로 자취를 감췄으나, 올해 리브랜딩을 통해 레트로 감성이 가득 담긴 호두과자 브랜드로 재탄생했다. 이장우는 부창제과를 위해 모델로 활약하는 한편, 사업 개발 및 기획 과정에도 적극적으로 참여했다. 특히 이장우는 개발 초기 단계부터 반죽, 앙금 제조 등 전 과정에 걸쳐 아이디어를 낸 것으로 알려졌다. 이 중 부창제과의 시그니처 메뉴인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유·채정안 '커프' 17년만 핑크빛 "나랑 사귀어봤어?" (채정안TV)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205682</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205682"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유와 채정안이 '커피 프린스' 이후 17년만에 한 화면에서 조우했다. 17일 채정안TV 채널에는 '유주누나 오랜만이야.. 17년만에 재회한 한결과 유주의 못다한 이야기ㅣEP.2 공유' 제목의 영상이 공개됐다. 2007년 신드롬급 인기를 모은 드라마 '커피프린스'의 주연배우 공유가 채정안의 유튜브에 등장했다. 공유와 채정안은 "첫 리딩 때 처음 봤다"고 입을 모았다. 공유는 "채정안이라는 사람을 무대에서 노래했던 섹시했던 모습으로 잘 알고 있었다"며 "첫 촬영이 놀이터에서 누나를 만나는 신이었다. 진짜 안친할 때라서 둘이 어색해보이니까 감독님이 한번 안고 시작하라고 했다"고 회상했다. 채정안은 "안고 더 어색했다. 공유가 엉덩이를 너무 빼고 안더라. 지금이라면 더 깊게 안아줬을텐데 오늘 여기까지라며 존중했다"라고 웃었다. 공유는 "누나가 진짜 예뻤다. 진짜 첫사랑 이미지여서 연기하기 너무 편했다"며 "실제의 채정안은 유주 캐릭터의 판타지가 전혀 없는 사람이라서 사람대 사람으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱' 하리수, 공개 구혼 받았다 "160cm 이하 원하던데 168cm이라"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205681</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205681"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트랜스젠더 방송인 하리수가 공개 구혼을 거절했다. 하리수는 18일 '요즘 재밌는 콘텐츠 하시는 분인데 여친 찾는 공개 구원에 갑자기 제 이름이 달렸네요!! 160cm 이하를 원하시던데 안타깝게 168cm이라…좋은 인연 만나시길 바랍니다^^"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 한 남성이 자신의 계정에 셀카 릴스를 게재하며 "트랜스 젠더 하리수 안 되려나?ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ"라고 글을 남긴 모습. 이에 하리수는 "감사하게도 절 언급해주셨네요..안타깝게도 키 160cm이하에서 전 안 되겠어요^^ 168cm입니다!! 참 안타깝네요!!^^"라고 댓글을 달았다. 한편, 국내 최초 트랜스젠더 방송인 하리수는 2007년 결혼했지만 2017년 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형♥강재준, 단둘이 떠난 여행에도 울상이더니..."며칠사이에 더 컸네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205679</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205679"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.686Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 강재준이 여행을 마친 후 돌아와 다시 육아에 집중했다. 17일 강재준은 "며칠 사이에 더컸네 우리 아기"라는 글과 함께 짧은 영상을 게재했다. 영상 서 강재준은 아들 현조 군을 품에 안고 있는 모습. 이때 아들의 얼굴을 보고 울컥하는 모습을 보여 시선을 모았다. 앞서 강재준은 지난 15일 "육아로 지친 우리 부부에게 너무나도 고생한다며 바람 좀 쐬고 오라고 특히나 은형이 너무 애썼다며 여행 좀 다녀오라고 아기는 걱정 말라는 엄마와 장모님 덕에 여행 왔어요. 너무 좋은데 어딜 가나 아들 생각뿐"이라는 근황을 전했다. 이후 강재준은 "여행와서 이 영상만 하루종일 보는 중. 너무 사랑하고 사랑해 우리애기!!! 내일 바로 달려갈게!!!!!!"라는 아내와 떠난 여행에서도 아들생각만 하는 아들바보 면모를 보여 웃음을 자아낸바 있다. 한편 강재준과 이은형은 지난 2017년 결혼, 지난 8월 결혼 7년 만에 아들을 품에 안았다. 놀랄 만큼 똑닮은 아들을 품에 안은 강재준은 팬들과 육아 관련]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진♥기성용 둘째 계획 주변이 더 난리..."유전자 너무 아까워"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205678</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205678"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.687Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 둘째 압박을 받았다. 17일 유튜브 채널 '햅삐 김성은'에는 '40대가 된 요즘 친구 언니들 만나면 이런 이야기를 하게 되네요~'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 김성은은 절친한 배우 한혜진, 박탐희, 유선, 최자혜와 만나 식사를 하며 근황 토크를 나눴다. 그러던 중 박탐희는 갑자기 "난 사실 바램이 있다"며 한혜진의 둘째를 보는 게 소원이라고 애원했다. 그러면서 "내가 둘째를 낳고 두 달 지나니까 40세였다. 내가 되게 늦은 줄 알았다. 애들 키우는데 내가 되게 나이가 많다고 생각했는데 나는 지금도 둘째 모임에 나가도 맏언니가 아닐 때가 많다. 나보다 나이 많은 언니들이 한둘은 있다"며 설득했다. 유선도 "난 40세에 첫째를 낳았다"며 거들었다. 그러자 김성은은 "갑자기 명절에 친척들이 애 낳으라고 하는 느낌"이라며 웃었고, 박탐희는 "(한혜진과 기성용의) 유전자가 너무 아깝다. 사실 유선이도 너무 아까운데 내가 얘는 말을 못 하겠다. 왜냐하면 우리는 약간 비슷한 처지다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜X서지영, 샵 불화설 '쿨한 인정'..."사실이었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205677</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205677"/>
        <updated>2024-10-17T21:16:53.688Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샵 이지혜와 서지영이 불화설에 대해 언급했다. 17일 유튜브 채널 '밉지않은 관종언니'에는 '15년 만에 카메라 앞에서 함께한 이지혜 서지영 (합성 아님)'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상서 이지혜는 여전한 동안 미모를 간직하고 있는 서지영에게 "넌 배우를 했었어야 했다. '미안하다 사랑한다' 이후에 왜 작품을 안 했니"라고 물었고, 서지영은 "몰라서 물어? 발연기"라고 셀프디스해 웃음을 자아냈다. 서지영은 근황에 대해 "아이 둘을 키우고 있다. 11살 딸과 8살 아들"이라고 전했고, 이지혜는 "셋째는"이라고 물어 서지영을 당황케 만들었다. 또 두 사람은 샵의 멤버들의 근황을 전하기도 했다. 이지혜는 샵 완전체 만남에 서지영이 빠졌던 이유에 대해 "서지영이 외국 일정이 있어서 빠졌던 거다. 오해할 만한 기사가 났었는데 오늘 이렇게 같이 인사를 드림으로써 더 이상 멤버 간의 불화에 대한 게 없어졌으면 좋겠다"라고 이야기했다. 이에 서지영은 "아니 뭐 사실이었는데요. 그런데 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최악의 이혼전쟁…최동석 '달'vs박지윤 '손♥', 평온한 일상 밑 살벌한 댓글 썰전 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205676"/>
        <updated>2024-10-17T20:18:35.296Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석과 박지윤의 부부싸움 녹취록이 공개돼 파장이 커지고 있는 가운데, 두 사람의 개인계정에는 평온한 일상이 담겼다. 17일 박지윤은 자신의 계정에 주변 풍경과 손하트 사진을 멘트 없이 게재했다. 감이 매달린 나무와 식탁 위에 놓인 흰 장미꽃, 자녀와 함께 만든 손하트 사진이다. 하루종일 연예계를 떠들썩 하게 만든 주인공 답지 않게 평온한 일상들이다. 하지만 그동안 이혼 발표 후에도 공구홍보 활동으로 계정을 이용하던 박지윤이 일상 속 사진들을 담아내는 건 처음이다. 반면 최동석은 이보다 앞서 지인들과 만나 식사를 하고, "하늘도 예뻤고 달도 예쁜 날"이라며 밤하늘에 뜬 달사진을 게재했다. 주어 없는 글들로 박지윤을 저격하던 그의 개인계정 활동에도 평안한 일상이 담긴 변화를 보였다. 하지만 두 사람의 평온한 일상 밑에 달린 댓글의 분위기는 극명히 다른 모습이다. 박지윤의 게시물에는 "그동안 어떻게 버티신거예요", "얼마나 힘드셨을까요. 기사보다 답답해서 숨막히는 경험은 처음이네]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['하니♥' 양재웅 "커터칼 의료사고 또 있었다" 23일 국감 출석 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205675</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205675"/>
        <updated>2024-10-17T20:18:35.298Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EXID 하니와 결혼을 약속한 양재웅이 운영하는 W정신병원에서 최근 환자가 사망한 사건과 관련해 과거에도 대형 의료사고가 있었다는 주장이 제기됐다. 17일 한겨례는 전 직원 A씨와의 인터뷰에서 "2017년 2층에 입원한 환자가 커터칼을 소지하고 있다가 병동 끝 흡연실에서 목을 그었다. 입원 또는 외출·외박한 뒤 복귀할 때 소지품 검사는 보통 보호사들이 하는데 그날 2층에 보호사가 없었다. 특정 시간대 의료진 부족으로 약 2~3시간 공백이 생기면서 발생한 사건이다. 과다 출혈로 사망할 뻔했는데 병원의 명백한 관리소홀이었다"고 주장했다. 이어 "그때 간호사는 없고 간호조무사만 2명이 있었는데, 두 사람은 분주히 오가며 거즈만 전달해줬고, 소방구급대가 올 때까지 지혈 등 응급처치는 원무과 직원이 했다. 당시 보호자 사이에선 '병원이 책임을 져야 한다'는 강경한 입장과, '정신적으로 문제 있는 환자의 행동을 뒤늦게나마 발견해줘서 죽지 않았다'며 병원을 편들어주는 의견으로 갈렸다. 결과적으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤X최동석, '맞상간·의처증·욕설'까지…밑바닥 다 드러낸 '역대급 이혼전쟁'[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205674</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205674"/>
        <updated>2024-10-17T20:18:35.300Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박지윤과 최동석의 이혼 전쟁이 계속 이어지고 있는 가운데, 두 사람의 이혼 전말이 드러난 녹취록이 공개돼 진흙탕 싸움이 커지고 있는 모양새다. 17일 온라인 연예매체 디스패치는 두 사람의 이혼 과정이 고스란히 담긴 녹취록과 메시지를 공개해 파장이 일었다. 매체는 절대 두 사람의 이혼 사유가 상간이 아니라면서도 지난해 10월 13일 1시간 동안 이어진 두 사람의 대화 내용을 비롯해 상황 설명을 이어갔다. 최동석이 주장하는 가장 파탄의 원인은 지난 2022년 12월 박지윤의 휴대폰을 몰래 훔쳐보다 본 박지윤이 단톡방에서 지인들에게 자신의 욕을 한 사건이다. 그러나 박지윤은 다수를 대상으로 떠벌린 게 아닌 친구들과의 대화였을 뿐이라고 맞섰다. 또 박지윤은 이혼을 결심한 결정적 계기에 대해 "10년의 폭발"이라 밝혔다. 이어 두 사람의 녹취록, 메시지가 공개됐다. 최동석은 박지윤이 남성 거래처 직원과 함께 있는 모습을 후배를 통해 전해 들었다. 최동석은 이를 외도로 의심하고 박지윤의]]></content>
    </entry>
</feed>