<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-03T06:23:09.816Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[약속 지킨 투모로우바이투게더, 11월 앵콜콘 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408933</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408933"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["올해 안에 돌아오겠습니다. 이 자리에서 모두 기다려 주세요. 여기서 우리 다시 만나요." 투모로우바이투게더가 지난 5월 서울 콘서트에서 팬들과 한 약속을 지켰다. 투모로우바이투게더는 3일 오후 2시 공식 SNS를 통해 '투모로우바이투게더 월드 투어 〈액트 : 프로미스〉 앵콜 인 서울(TOMORROW X TOGETHER WORLD TOUR 〈ACT : PROMISE〉 ENCORE IN SEOUL)' 개최 소식을 전했다. 앙코르 콘서트는 11월 1~3일 서울 송파구 KSPO돔에서 열린다. 이번 공연은 오프라인과 온라인 라이브 스트리밍이 동시 진행된다. 앞서 같은 장소에서 치른 서울 공연이 3회 전석 매진된 바 있어 이번 앙코르 콘서트 역시 치열한 티켓 전쟁이 예상된다. 티켓 예매와 온라인 라이브 스트리밍에 관한 자세한 사항은 추후 팀 공식 위버스(Weverse) 커뮤니티에서 확인할 수 있다. 세 번째 월드투어는 투모로우바이투게더의 성장이 엿보인다. 이들은 앞서 개최한 월드투어 '액트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 태양·대성과 환한 미소 "잘 흔드는 애랑 흔들고 옴"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767669"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 그룹 빅뱅 태양, 대성과 만나 콘서트를 즐겼다. 황정음은 3일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "오랜만에 잘 흔드는 애랑 흔들고 옴"이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진에는 황정음이 태양, 대성과 각각 만나 환한 미소를 짓고 있는 모습이 담겼다. 황정음은 지난 1일 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 열린 '태양 2024 투어 [더 라이트 이어] 인 서울'을 찾아 배우 이유비와 함께 공연을 관람했다. 황정음은 태양과 지드래곤, 대성이 무대에 올라 빅뱅의 히트곡 '위 라이크 투 파티'(WE LIKE 2 PARTY)를 부르는 모습을 촬영해 인스타그램 스토리에 올리기도 했다. 한편 황정음은 올해 2월 골프 선수 출신 사업가 이영돈 씨와 이혼 소송 중임을 밝혔다. 지난 2016년 2월 결혼한 두 사람은 2020년 이혼 조정 신청을 냈고, 이듬해 재결합했다. 두 사람 사이에 두 아들이 있으나, 결국 올해 초 파경 소식을 전했다. 황정음은 지난달 농구선수 김종규(DB프로미)와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라' 신현빈 "문상민에 실제로 심쿵..본인도 물어봐"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263156"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라' 배우 신현빈이 문상민과의 로맨스 호흡을 얘기했다. 신현빈은 3일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 드라마 '새벽 2시의 신데렐라'(이하 '신데렐라')와 관련해 인터뷰를 진행했다. '신데렐라'는 동명의 웹툰을 원작으로 둔 작품으로, 나만 바라보는 완벽한 연하 재벌남 문상민(서주원)과 헤어지려는 극 현실주의 능력녀 신현빈(하윤서)의 고군분투기를 그린 오피스 로맨틱 코미디극이다. 작품이 로코인 만큼, 신현빈이 실제로 설렘을 느낀 순간은 없었을까. 그는 "있었을 거다. 본인도 나한테 물어보곤 하더라. 장면적으로 그런 장면이 많고 주원이라는 사람을 보면 이런 사람 싫어하는 사람 있을까 싶다. 실제 촬영할 때도 재벌이 아니라 직업이 없어도 이런 사람은 잡아야 할 정도 아닐까 싶었다"라고 말했다. 또한 "이렇게까지 날 사랑하고 전폭적으로 지지하고 헤어지자고 하는데 애를 쓰는 사람이 있을까. 이런 사람은 만나기가 힘들다"라며 "이런 장면이 꽤 있다. 카페에서 만날 때도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘44세’ 황보, 과감 테니스룩…건강한 섹시美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687598"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 샤크라 출신 황보가 몸매를 뽐냈다. 3일 황보는 자신의 SNS를 통해 “오늘의 테니스룩!”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 황보는 테니스 운동 중 인증샷을 남기는 모습. 브라탑과 테니스 스커트를 입고 군살 하나 업싱 탄탄한 몸매를 자랑하는 그의 모습이 시선을 모은다. 사진=황보 인스타그램 한편, 황보는 2000년 정규 1집 ‘Chakra’를 발매하며 그룹 샤크라로 데뷔했다. 다양한 예능에 출연하며 방송인으로 활약하고 있으며, 지난해 6월 종영한 MBN ‘내일은 위닝샷’에 출연했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뇌 신경마비 투병' 김윤아, 결국 또 병원갔다…"활력 희미해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678328</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678328"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자우림 김윤아가 뇌 신경마비 투병 후 근황을 공개했다. 3일 자우림은 "다시 보조배터리의 날. 이번 달도 잘 부탁해"라며 "요즘 아플 때 꾸는 꿈의 향연 중인데 활력값이 희미하니 그럴만도..원기버섯이랑 원기배스 구워서 식랑칸 채워야겠다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속에는 병실 침대에 누워 링거를 맞고 있는 김윤아의 모습이 담겼다. 앞서 김윤아는 뇌 신경 마비를 앓은 뒤 후유증으로 발성 장애가 남았다고 밝힌 바 있다. 2011년에 자우림 8번째 정규앨범을 만들고 면역력이 너무 약해져서 뇌 신경 마비가 왔었다는 김윤아는 최근 유튜브 채널 '세바시 강연'에서 "선천성 면역 결핍자라서 지금도 매달 치료를 받고 있다. 당시 뇌 신경마비로 후각 청각 미각 통각 냉온감 얼굴부터 상체 근육과 미주신경까지 다 영향을 받고 문제가 생겼다"고 털어놨다. 이어 "지금도 마비 후유증 때문에 몇 가지 기능이 제대로 돌아오지 않은 상태"라며 "사실은 약간의 발성 장애가 남았는데 힘으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['양재웅 논란'에 애꿎은 하니 인생도 휘청...결혼→커리어까지 '올스탑' [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188767"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예비신랑 양재웅의 개인적인 논란에 하니의 커리어는 물론 인생의 가장 큰 행사인 결혼까지 흔들리고 있다. 양재웅 소속사 미스틱스토리는 3일 스포츠조선에 "양재웅이 오는 9월 예정됐던 하니와의 결혼식을 미루기로 결정했다"며 "아직 연기된 날짜는 정해지지 않았다"고 전했다. 이에 반면 하니 측은 "확인해 드리기 어렵다"고 입장을 밝혔다. 양재웅의 환자 사망 사고로 인해 하니는 그 어떤 목소리도 내기 어렵게 됐다. 하니는 EXID가 데뷔 12주년을 맞았던 지난 13일 모든 멤버들과 팬들이 자축할 시점 혼자서만 침묵을 지켰다. 또한 20일 JTBC '리뷰네컷' 측은 하니의 자진 하차 소식을 전하며 "MC진을 새롭게 꾸려 9월 2일 밤 12시 첫 방송 예정"이라고 밝혔다. 당초 '리뷰네컷'은 지난 8월 12일 첫 방송 예정이었지만 하니의 공백으로 녹화를 진행하지 않은 상황이었다고. 지난 7월 방송된 채널A '4인용 식탁'에서 양재웅은 "제가 '나랑 결혼하면 어떨 것 같냐'고 물으니 아직 준비가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 투약' 유아인, 결국 구치소行..수의 입는다 [스타현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263154</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263154"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.117Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약류 상습 투약 혐의로 징역 1년을 선고 받은 배우 유아인(본명 엄홍식)이 구치소로 향한다. 3일 오후 서울중앙지방법원 형사합의25부는 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등 혐의로 기소된 유아인과 그의 지인 최 씨 재판의 1심 선고 기일을 열었다. 이날 재판부는 유아인의 대마 흡연 혐의·마약류 상습 투약·매수 혐의를 모두 유죄로 인정, 징역 1년에 벌금 200만 원을 선고한 후 법정 구속했다. 재판부는 "이후 묻는 말에 대답하지 않을 수 있고, 하고 싶은 이야기가 있으면 언제든지 할 수 있다"면서 "불복할 경우 이날로부터 일주일 이내 법원에 항소장을 제출하며 항소할 수 있다"라고 밝혔다. 다만 유아인의 대마 수수·대마 흡연 교사·증거 인멸 교사 혐의는 무죄로 판단했다. 재판부는 대마 흡연 혐의·마약류 상습 투약·매수 혐의를 유죄로 판단한 이유에 대해 "의사가 발급한 처방전을 가지고 약사로부터 의료용 마약류를 매수한 이상 마약류 관리법 에외 규정으로 처벌할 수 없다고 피고인과 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['프로포폴 181회 투약' 유아인, 결국 1년 실형…소속사 묵묵부답(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767660"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안태현 이세현 기자 = 배우 유아인(37·본명 엄홍식)이 마약 상습 투약 혐의로 법정 구속됐다. 3일 서울중앙지법 형사합의25부(부장판사 지귀연)는 마약류관리에관한법률 위반(향정) 등 혐의로 기소된 유아인에게 징역 1년 및 벌금 200만원을 선고했다. 또한 80시간의 약물재활교육 프로그램 이수와 추징금 150여만 원도 명했다. 다만 유아인의 대마수수와 대마흡연교사 혐의에 대해서는 무죄를 선고했다. 재판부는 이 부분에 대해 "피고인이 함께 하자고 해 당사자가 자신의 판단으로 자연스럽게 어울려 함께 흡연한 것으로 볼 여지가 있다"며 무죄로 판단했다. 재판부는 "피고인은 2020~2023년 프로포폴을 181회 투약하고 2021~2022년 다른 사람 명의로 수면제를 상습으로 매수하는 등 범행 기간, 횟수, 방법, 수량 등에 비춰 죄질이 좋지 않고, 비난의 여지가 상당하다"고 밝혔다. 이어 "프로포폴 등 의료용 마약류는 그 의존성·중독성 등으로 인해 관련 법령에 의해 엄격히 관리되어 있는데,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘6000대 1’ 뚫은 캣츠아이…이들의 생존엔 ‘이유’가 있다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148801"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘12만 명에서 살아남은 단 여섯 명’. 무려 6000대 1의 경쟁률을 뚫고 발탁된 글로벌 걸그룹 캣츠아이(KATSEYE)가 데뷔하자마자 세계무대에서 선전하고 있다. 특히 최근 넷플릭스 다큐멘터리 시리즈 ‘팝스타 아카데미: 캣츠아이’(Pop Star Academy: KATSEYE)가 주목받으면서 이들의 생존기와 변천사도 화제가 되고 있다. 다니엘라, 라라, 마농, 메간, 소피아, 윤채의 성장 이야기가 ‘케이(K)팝의 방법론’과 맞닿아 있다는 시선이 나오면서 더욱 멤버들의 개성과 매력에 세계 팬들의 관심이 쏠리고 있다. ○‘독보적 스타성’ 마농 스위스 출신 마농은 팝스타에게 ‘타고난 스타성’이 얼마나 중요한지를 보여준다. 캐스팅 매니저가 마농을 처음 만난 순간 “천사가 엘리베이터에서 내리는 것 같았다”고 묘사하는 대목이 등장할 정도다. 마농이 타고난 스타성에도 불구하고 좌절하며 성장하는 모습이 팬들에게 감동을 안기고 있다. 그는 춤과 노래를 전문적으로 배워 본 적 없어 다른 참가자들의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오연수, 50대도 단발머리에 파마 OK... ‘손지창’ 매료될 웨이브와 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021570</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021570"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오연수가 단발머리에 웨이브와 볼륨감 있는 파마를 선보였다. 배우 오연수가 3일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 오연수는 “빠마 좀 말아봤어요ㅎㅎㅎ”라는 글과 함께 자신의 새로운 헤어스타일을 공개해 눈길을 끌었다. 사진 속 오연수는 특유의 세련된 분위기를 자아내며, 자연스러운 컬이 돋보이는 단발머리를 선보였다. 오연수의 이번 헤어스타일은 턱 아래까지 내려오는 단발머리에 부드러운 웨이브를 가미해 풍성한 볼륨감을 강조한 것이 특징이다. 그녀의 얼굴 윤곽을 부드럽게 감싸주며, 자연스러운 텍스처를 더해 전체적으로 우아하면서도 세련된 느낌을 자아낸다. 특히, 컬이 무겁지 않게 가볍게 떨어지도록 스타일링된 머리카락은 편안한 분위기와 동시에 스타일리시한 이미지를 연출한다. 또한, 앞머리는 이마를 살짝 덮는 길이로 남겨져, 여성스러우면서도 차분한 이미지를 부각시킨다. 이러한 헤어스타일은 특정 얼굴형에 국한되지 않고 누구나 도전할 수 있는 스타일로, 관리가 비교적 쉬우면서도 패셔너블한 인상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 소속사 "딥페이크, 정신적 고통 초래..강력 법적조치" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188765"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그륩 (여자) 아이들 소속사 큐브엔터테인먼트가 딥페이크 법적 대응에 나섰다. 큐브엔터테인먼트는 3일 큐브 엔터테인 먼트 아티스트 딥페이크 확산에 대한 대응 안내문을 게재했다. 큐브 측은 "최근 당사는 소속 아티스트들을 대상으로 한 악의적인 딥페이크(AI 기반 합성 영상) 제작물이 온라인상에 유포되고 있음을 확인했다"고 전했다. 이어 "아티스트의 명예를 심각하게 훼손하고, 정신적 고통을 초래하는 명백한 범죄 행위"라며 "매우 엄중한 상황으로 받아들이고 있다"라고 덧부였다. 그러면서 "현재 해당 사안에 대해 지속적으로 모니터링하며 자료 수집 중에 있으며, 딥페이크 제작자 및 관련 유포자에게는 선처없는 강력한 법적 조치를 취할 예정"이라고 밝혔다. 마지막으로 "아티스트의 명예를 훼손하는 모든 불법 행위에 대해 강경 대응할 것"이라고 강조했다. 큐브엔터테인먼트에는 (여자)아이들, 라잇썸, 나우어데이즈 등이 소속돼 있다. 다음은 큐브엔터테인먼트 공식입장 전문 안녕하세요. 큐브엔터테인먼트입니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민 연하남' 문상민, 김정현 이어 룰루아 앰버서더 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263151</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263151"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 새로운 활동에 나선다. 3일 룰루아 측에 따르면 문상민이 새로운 앰배서더로 발탁됐다. 문상민은 드라마 '슈룹'에 출연하며 훤칠한 키와 훈훈한 외모로 주목받았다. 이후 드라마 '웨딩 임파서블'에서 주연을 맡아 안정적인 연기력을 선사, 다재다능한 배우로 국내외 인기를 얻었고, 지난 8월 쿠팡플레이 새 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'에서 국민 연하남으로 입지를 다지고 있다. 또한, 현재 KBS 2TV '뮤직뱅크' MC로 활약, 매주 금요일 K팝 팬들과 소통을 나누며 글로벌 입지를 넓혀가고 있다. 2024년 가장 핫한 배우로 성장한 문상민이 룰루아 앰배서더로서 어떤 시너지 효과를 낼지 기대가 모이는 가운데, 앞서 배우 김정현, BAE173 제이민, 한결, 판타지 보이즈 홍성민, 김규래, 클라씨 보은이 모델로 활동하며 '쇼! 음악중심' in Japan' 상반기 특집에서 첫 런칭 후 2만 세트 완판을 기록해 화제를 모았다. 한편, 문상민이 앰배서더로 발탁된 룰루아(Lullua)의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥손지창' 오연수, 52세에 단발펌 변신…두 아들 성인되더니 자유 만끽]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678327</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678327"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오연수가 새로운 분위기를 연출했다. 3일 오연수는 자신의 인스타그램 스토리에 "빠마 좀 말아 봤어요ㅎㅎㅎ"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 오연수는 블랙 상의를 착용한 채 선글라스를 끼고 차 안에서 창 밖을 바라보고 있는 모습. 특히 올해 나이 52세에도 고급스러운 분위기와 단발 머리를 잘 소화하고 있어 눈길을 끈다. 오연수는 1998년 배우 손지창과 결혼했으며 슬하에 2남을 두고 있다. 두 아들은 각각 1999년생, 2003년생으로 모두 성인이 됐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석이 쏘아올린 공…인천공항공사, 300명 이상 팬 몰리면 공항경찰단 현장 지휘 매뉴얼 마련]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090282"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.129Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석. 사진 | 바로엔터테인먼트 배우 변우석의 ‘황제 경호’ 사태로 홍역을 치른 인천국제공항공사(이하 공항공사)가 유명인 입출국 현장대응 매뉴얼을 마련했다. 3일 국회 국토교통위원회 소속 더불어민주당 전용기 의원(경기 화성정)에 따르면 공항공사는 이달 중 ‘유명인 입출국 시 세부 대응 매뉴얼’을 제정·시행할 방침이다. 이에 따르면 유명인 입출국시 300∼500명 이하 인원이 밀집할 경우 공항경찰단이 현장을 통제하고 질서유지를 지휘할 방침이다. 500명 이상이 몰리는 경우에는 공항경찰단이 적극적으로 여객 안전 확보·현장 통제 강화에 나설 수 있게 한다. 공항공사 측은 공사가 사설경호업체의 공항 내 경호활동을 직접 제재하기 어려운 게 ‘변우석 사태’의 원인이 된 것으로 판단, 사설 경호업체가 부적절하게 행동할 경우 현장에서 제지하는 한편 공항경찰단에 신고하게 했다. 아울러 시설 파손 등 중대한 불법행위가 있을 경우에는 적극적으로 고소·고발하는 방침도 세웠다. 또 지난 7월 29일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴이스트 출신 렌, 26일 사회복무요원 대체 복무 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839581</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839581"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 렌(REN, 최민기)이 오는 26일부터 사회복무요원으로 근무한다. 3일 렌의 소속사 빅플래닛메이드엔터는 “렌이 9월 26일부터 사회복무요원으로 병역의 의무를 이행한다.”라고 밝혔다. 렌은 선복무 제도에 따라 훈련소에 입소하지 않고 바로 근무를 하며, 추후 군사 훈련을 받을 예정이다. 그룹 뉴이스트 출신인 렌은 지난해 데뷔 11년 만에 첫 솔로 앨범 ‘Ren’dezvous(랑데부)‘를 발표했다. 이후 드라마 ’오랫동안 당신을 기다렸습니다‘로 성공적으로 국내 드라마에 데뷔했으며, 뮤지컬 ’삼총사‘와 ’겨울나그네‘에도 출연하며 다양한 활동을 펼쳤다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 김수찬, '물어보살' 父에게 착취당한 현직가수였다 "피해자 막고자 실명공개"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188759"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수찬이 '무엇이든 물어보살'에서 등장한 '아버지에 착취당한 현직 가수'로 밝혀졌다. 김수찬은 3일 팬카페에 "요 며칠 마음이 편치 않아 잠을 설쳤던 날의 연속이었다. 사실은 외면한다고 사라지는 게 아니고 부친에 의한 피해자들이 현재진행형으로 생겨나는 것을 막아야 하기 때문에 여러분께 가장 먼저 이 내용을 공유해 드린다"며 입을 열었다. 그는 "'무엇이든 물어보살'에서 마지막으로 나온 게스트는 제 엄마이고 제 이야기"라며 "더이상 묵인할 일은 아니다. 괜한 심려 끼쳐 드리는 것 같아 죄송하지만 한결같이 응원해주시고 제 곁에 계셔주시는 팬분들 덕분에 힘을 내본다"고 전했다. 2일 방송된 KBS Joy '무엇이든 물어보살'에서는 현직 가수의 모친이라는 사연자가 등장했다. 사연자는 "2010년 이혼한 전 남편이 자꾸 허위사실을 유포해 아들 앞길을 막고 있다"고 토로했다. 사연자는 아들이 어릴 때부터 전 남편의 폭력이 심해서 세 아이를 데리고 위자료도 없이 이혼했지만, 아들이 연예계에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인, 구속에 엇갈린 네티즌 반응…“집행유예가 아니고 구속?”vs“더 강력한 처벌 필요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090279"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 상습 투약 혐의를 받는 배우 유아인(본명 엄홍식)이 14일 오후 서울 서초구 서울중앙지법에서 열린 1심 5회 공판에 출석하고 있다. 연합뉴스 배우 유아인이 구속된 가운데 네티즌 반응이 엇갈렸다. 3일 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등 혐의로 불구속기소된 유 씨에 대한 1심 선고 공판에서 징역1년과 벌금 200만원을 선고했다. 앞서 검찰은 7월 24일 결심 공판에서 유 씨에게 징역 4년에 벌금 200만원, 추징금 154만원을 구형한 바 있다. 이에 네티즌들은 엇갈린 반응을 보이고 있다. 일부 네티즌들은 “돈스파이크도 실형인데 유아인도 가야한다”, “배우 생활은 끝난 것 같다”, “당연한 일이다”등의 반응을 보였다. 또 다른 네티즌들은 “초범인데 구속이라니”, “집유가 아닌 법정구속을 받았다”, “초범 마약사범 실형받기도 쉽지않다”등의 반응을 내놨다. 한편 유아인은 2020년 9월부터 2022년 3월까지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['국민 불륜남' 지승현, 유재석 만난다.."'유퀴즈' 출연, 9월 방송 예정" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263149"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['굿파트너'로 '국민 불륜남'으로 떠오른 배우 지승현이 '유퀴즈'에 출격한다. tvN 예능 '유 퀴즈 온 더 블럭'(이하 '유퀴즈') 측은 3일 오후 스타뉴스에 "지승현이 '유퀴즈'에 게스트로 출연하는 게 맞다"라며 "9월 중 방송 예정"이라고 밝혔다. 이로써 지승현은 '국민 MC' 유재석과 만나며 '대세' 배우임을 입증했다. 그는 시청률 20%를 넘보는 화제의 SBS 금토드라마 '굿파트너'에서 장나라(차은경 역) 남편 김지상 역할을 맡아 시청자들의 큰 반응을 이끌었다. 탁월한 연기력을 뽐내며 '국민 불륜남'으로 등극한 것. 이에 지승현이 '유퀴즈'에서 '굿파트너' 관련 비하인드 스토리를 전할 것으로 예상되며 시청자들의 이목을 집중시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘마약 상습 투약’ 유아인, 징역 1년 실형 선고...법적 구속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839580</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001839580"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.136Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로포폴 등 마약류 상습 투약 혐의로 기소된 배우 유아인(본명 엄홍식·37)이 징역 1년을 선고 받고 법정구속됐다. 서울중앙지법 형사25부(재판장 지귀연)는 3일 마약류 관리에 대한 법률 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등 혐의로 기소된 유아인에게 징역 1년과 벌금 200만원을 선고했다. 80시간의 약물재발교육 프로그램 이수와 약 154만 상당의 추징금도 명했다. 그와 함께 대마를 흡연한 혐의로 재판에 넘겨진 유아인의 지인 최모(33)씨에게는 징역 8개월에 집행유예 2년을 선고했다. 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 서울 일대 병원에서 미용 시술을 위한 수면 마취를 받는다며 181차례에 걸쳐 의료용 마약류를 투약한 혐의를 받는다. 또 2021년 5월부터 2022년 8월까지 타인 명의로 44차례에 걸쳐 수면제 1100여정을 불법 처방받아 사들인 혐의도 있다. 유아인이 투약한 것으로 확인된 의료용 마약류는 프로포폴, 미다졸람, 케타민, 레미마졸람 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'영웅' 임영웅의 선한 영향력, 또 한 번의 감동"…소아암 환아에 기부 '누적 8644만원']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004387782</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004387782"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팬들 뿐 아니라 동료 등 항상 주변 사람들을 먼저 생각하고 챙기는 임영웅의 '영웅적 사고'가 훈훈함을 전하고 있는 가운데 임영웅이 선한스타 8월 가왕전 상금 200만원을 또 기부해 감동을 주고 있다. 3일 한국소아암재단은 “임영웅의 이름으로 기부 받은 가왕전 상금은 소아암, 백혈병, 희귀난치질환으로 고통받고 있는 환아들의 긴급 치료비로 사용될 예정”이라고 밝혔다. 한국소아암재단의 긴급치료비 지원사업은 입원비, 약제비, 치료부대비용 등 갑작스러운 지출로 환아 가정에 어려움이 발생했을 때 가정의 생계를 보호하고자 지원하는 사업이다. 선한스타는 스타의 선한 영향력을 응원하는 기부 플랫폼 서비스로 앱 내 가왕전에 참여한 가수의 영상 및 노래를 보며 앱 내 미션 등으로 응원을 하고 순위 대로 상금을 기부하는 방식으로 임영웅은 이번 기부를 통해 선한스타를 통한 누적기부금액 8644만원을 달성했다. 홍승윤 한국소아암재단 이사는 “아이들에게 희망과 용기를 전해줘 감사하다"며 "음악과 영화를 넘어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수찬 "'물어보살' 앞길 막는 父 사연 내 얘기…가슴 미어져"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188757"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수찬이 '무엇이든 물어보살' 사연의 주인공이라고 밝혔다. 김수찬은 지난 2일 자신의 팬카페에 '용기내어 공유합니다'라는 제목으로 장문의 글을 게재했다. 김수찬은 "요 며칠 마음이 편치 않아 잠을 설쳤던 날의 연속이었던 것 같다. 대중들 앞에 서서 행복한 에너지를 전달하는 것이 사명인 가수로서, 또 최근 잦은 지역 공연으로 많은 분이 새로이 팬카페를 찾아주고 계신 이 시점에서 밝은 내용을 적지 못하게 되어 개인적으로 많이 안타깝다"라고 입을 열었다. 이어 그는"사실은 외면한다고 사라지는 게 아니고 부친에 의한 피해자들이 현재진행형으로 생겨나고 있는 것을 막아야 하기 때문에 여러분에게 가장 먼저 이 내용을 공유한다. '무엇이든 물어보살'에서 마지막으로 나온 게스트는 제 엄마이고, 제 이야기다"라고 이야기했다. 또 "군 복무를 마치던 시기, 모든 부정을 털어내고 여러분 앞에 서서 행복하게 노래하는 김수찬이 되고자 제 가족사를 편지로나마 전해드린 적 있다. 정직하면 두려울 것이 없다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[티파니 영 ‘순백의 슬리브리스 원피스로 표현한 여신 비주얼’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021568</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021568"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.141Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[티파니 영이 청순한 슬리브리스 원피스룩을 선보였습니다. 티파니 영은 지난 8월 29일 오후 서울 송파구 롯데월드타워에서 열린 스킨케어 브랜드 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 티파니 영은 어깨와 넥라인에 화려한 디테일이 장식된 새하얀 원피스에 스트랩 샌들을 매치해 순수하면서도 세련된 여신 비주얼을 자랑했습니다. 티파니 영의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편, 티파니 영은 오는 9월 29일까지 서울 구로구 디큐브 링크아트센터에서 공연되는 뮤지컬 ‘시카고’를 통해 팬들과의 만남을 이어갈 예정입니다. 티파니 영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀걸이입니다. 두 번째, 사진 오른쪽 화장품 용기입니다. 세 번째, 샌들의 스트랩입니다. 네 번째, 사진 오른쪽 장식장의 화장품입니다. 다섯 번째, 사진 왼쪽 아래 장식장 받침입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]"죄질 나빠, 도주 우려"…'마약 상습 투약' 유아인, 결국 수감된다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188756</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188756"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 투약 혐의 등으로 재판에 넘겨진 배우 유아인(엄홍식, 38)이 1심에서 징역 1년을 선고받아 법정 구속됐다. 서울중앙지법 형사25부(재판장 지귀연)는 3일 마약류 관리에 관한 법률 위반(향정) 등으로 기소된 유아인에게 징역 1년에 벌금 200만원, 추징금 약 154만원을 선고했다. 또 80시간의 약물재활교육 프로그램 이수 및 추징금 약 154만 원도 함께 명령했다. 재판부는 "유아인은 법령이 정하고 있는 의료용 마약류 관리방법의 허점을 이용해서 범행을 저지른 것이어서 죄질이 좋지 않다"라며 "기록에 나타난 여러 정황에 비춰볼 때 향정신성 의약품에 대한 의존도가 심각한 것으로 보여 재범의 위험성이 낮다고 보기 어럽다"라고 했다. 또 "피고인에 징역형을 선고했기 때문에 도주의 우려가 있다고 염려돼 법정에서 구속하겠다"고 하고, 유아인을 법정 구속했다. 유아인은 1심 판결에 "많은 분께 심려와 걱정을 끼쳐드려 죄송하다"고 말한 것으로 전해졌다. 앞서 검찰은 지난 7월 징역 4년을 구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 징역 1년 법정구속...재판부, “허점을 이용, 죄질이 좋지 않다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687596</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687596"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.144Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로포폴과 대마 등 마약 상습 투약 혐의로 재판에 넘겨진 배우 유아인(본명 엄홍식)이 3일 오후 서울 서초구 서울중앙지방법원에서 열린 1심 선고에 출석하고 있다. (공동취재단/뉴시스) 프로포폴 상습 투약 혐의로 기소된 배우 유아인(38·본명 엄홍식)이 실형을 선고받고 법정 구속됐다. 재판부는 유아인의 죄질이 좋지 않다고 판단했다. 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 3일 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등 혐의로 불구속 기소된 유씨에게 징역 1년과 벌금 200만원을 선고했다. 재판부는 실형 선고와 함께 “도주의 우려가 있다”며 유씨를 법정구속했다. 앞서 검찰은 결심 공판에서 유씨에게 징역 4년에 벌금 200만원, 추징금 154만원을 구형한 바 있다. 유씨는 2020년 9월부터 지난해 3월까지 프로포폴을 181회 투약한 혐의로 재판에 넘겨졌다. 2021년 5월부터 지난해 8월까지 44차례 타인 명의로 두 종류의 수면제 1100여정을 불법 처방받]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이러고 나갔다고?…이해리, 고급 식당에 난해한 상의 입고 등장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678326</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678326"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여성 듀오 다비치 이해리가 난해한 상의를 착용한 채 외출을 인증했다. 이해리는 지난 2일 자신의 인스타그램에 "동생이 집에 놀러 와서 호떡을 대접했어요(데펴줬어요)"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이해리는 핑크색 와이드 슬랙스에 블랙 상의를 매치했다. 이때 블랙 상의에 란제리 분위기의 디자인이 프린팅 되어 있어 눈길을 사로 잡는다. 2008년 데뷔해 올해로 데뷔 16주년을 맞은 이해리는 최근 10년 동안 함께한 소속사와 작별하고 신생 소속사와 계약을 맺었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신데렐라' 문상민 "'김비서' 박서준 키스신 참고..연기 성공"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003263147"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신데렐라' 배우 문상민이 tvN 드라마 '김비서가 왜그럴까' 배우 박서준의 모습을 보며 키스신을 연습했다고 전했다. 문상민은 3일 오후 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 쿠팡플레이 드라마 '새벽 2시의 신데렐라'(이하 '신데렐라')와 관련해 인터뷰를 진행했다. 그는 극 중 주원 역을 맡았다. 주원은 신입사원의 탈을 쓴 재벌 3세로, 달달한 연애 중 이별 통보를 받고 애원한다. 문상민은 자신의 캐릭터에 대해 "만약 내가 주원이 상황이라면 그렇게 할 수 있을까. 이별 통보를 받으면서도 애써 참으면서 넘겨 보려고 하고 윤서 상태를 확인하려고 하고 이게 1부 포인트라고 생각했다. 이 감정이 나타나지만 그대로 표현하지 않는 거에 집중하려고 했다. 상처 아닌 상처를 받았는데도 불구하고 헌신적으로 하는 게 시청자분들이 매력으로 느낀 게 아닌가 싶다"라고 설명했다. 이어 "(나도) 주원이처럼 로맨티스트라고 생각한다. 근데 잘 안된다. 자기만 로맨티스트라고 생각하고 잘 안 통한다. 약간 서툰 게 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘이혼 중 열애→결별’ 황정음, 태양·대성 만나…"오랜만에 흔들고 옴" [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148793"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.149Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 이유비와 함께 빅뱅 태양의 콘서트를 즐긴 근황을 전했다. 황정음은 3일 자신의 인스타그램에 “오랜만에 잘 흔드는 애랑 흔들고 옴”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 황정음은 지난 1일 서울 송파구 올림픽공원 올림픽홀에서 개최된 태양의 단독 콘서트 'TAEYANG 2024 TOUR [THE LIGHT YEAR] IN SEOUL'을 관람한 모습이 담겼다. 황정음은 대기실에서 태양, 대성과 함께 포즈를 취하며 친분을 드러냈다. 특히 황정음은 태양, 대성과의 투샷에 이어 SBS 드라마 '7인의 탈출'과 '7인의 부활'로 인연을 맺은 배우 이유비와 함께 공연을 관람해 눈길을 끌었다. 앞서 황정음은 2016년 전 프로골퍼 출신 겸 사업가 이영돈과 결혼해 2020년 한 차례 파경 위기를 맞았으나 재결합했다. 그러나 3년 뒤인 올해 초 다시 파경 소식을 전했다. 이 과정에서 황정음은 한 여성을 상간녀로 잘못 인지하고 저격성 게시글을 게재해 명예훼손 혐의로 피소되기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[48세 야노시호, 대학생 떠올리는 동안 미모... ‘슬리퍼 슈즈로 완성한 자신감’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021567</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021567"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[야노시호가 슬리퍼 슈즈로 완성한 자신감을 내비쳤다. 모델 야노시호가 3일 자신의 SNS 채널을 통해 최근 근황을 전했다. 야노시호는 게시글을 통해 “입었던 재킷과 워크 팬츠 스타일이 정말 너무 마음에 들었어”라는 메시지를 남기며 자신의 패션에 대한 애정을 드러냈다. 그녀는 격투기 선수 추성훈의 아내이자 딸 추사랑의 엄마로도 잘 알려져 있으며, 48세의 나이에도 불구하고 여전히 동안 미모를 유지하고 있어 많은 팬들의 관심을 받고 있다. 공개된 사진 속 야노시호의 패션 스타일은 캐주얼하면서도 세련된 분위기를 자아내고 있다. 그녀는 편안하면서도 스타일리시한 룩을 연출했으며, 특히 오버사이즈 블레이저와 와이드 팬츠를 조화롭게 매치해 눈길을 끌었다. 야노시호는 체크 패턴의 오버사이즈 블레이저를 착용해 클래식하면서도 모던한 느낌을 연출했으며, 블랙 컬러의 와이드 팬츠를 통해 편안함과 멋스러운 실루엣을 동시에 강조했다. 또한, 흰색 이너와 블레이저를 레이어드해 간결하면서도 입체적인 스타일을 완성]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 유아, 곰돌이 인형 안고 포즈…‘누가 인형이야?’ [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148792"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.151Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 오마이걸의 유아가 인형같은 미모를 자랑했다. 유아는 3일 자신의 인스타그램에 하트 이모티콘과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 화보 촬영 중인 유아의 모습이 담겼다. 머리에 스카프를 두른 채 과감한 앞트임 의상을 입은 유아는 곰인형을 안고 인형보다 더 인형 같은 미모를 자랑해 팬들의 시선을 사로잡았다. 한편 유아가 속한 오마이걸은 지난 26일 미니 10집 ‘드리미 레조넌스(Dreamy Resonance)’를 내놓으며 1년 1개월 만에 컴백했다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신스틸러' 장윤주, '최소한의 선의' 출연…선생님 변신]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408929"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.153Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신스틸러' 배우 겸 모델 장윤주가 고등학교 선생님으로 변신했다. 10월 개봉을 확정한 영화 '최소한의 선의'에 출연, 지금까지 보지 못했던 섬세한 감정 열연을 예고해 기대감을 높인다. '최소한의 선의'는 난임으로 스트레스를 받던 고등학교 교사 희연(장윤주)이 반 학생 유미(최수인)의 임신으로 혼란을 겪지만 유미의 상황을 고민하며 자신이 할 수 있는 선의에 대해 우리 모두에게 질문을 던지는 영화. 장윤주는 난임으로 힘들어하는 상황 속에서 반 학생 유미의 임신으로 혼란을 겪는 고등학교 1학년 담임 선생님 희연으로 분한다. 자신이 처한 복잡하고 힘든 환경 속에서도 유미의 입장을 이해하고 좁혀가는 과정을 디테일하게 그려낸다. 특히 장윤주는 어른으로서 어떻게 이 문제를 해결할지 그 선이 어디까지인지를 고민하는 캐릭터를 완벽하게 소화하며 안정감 넘치는 연기를 선보일 뿐만 아니라 학생을 보호해야 할 선생님이자 어른으로서 지켜야 할 '선'의 의미를 다시 한번 되짚어 볼 수 있는 의미 있는 연기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘SM 1호 버추얼’ 나이비스 10일 데뷔 “케이팝 평정하겠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148790"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.154Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘SM 블록버스터’ SM 최초의 버추얼 아티스트 ‘나이비스’(nævis)가 10일 정식 데뷔한다. 포부는 ‘외마디’ 노래 제목으로 알렸다. ‘던’(Done)이다. 케이(K)팝 ‘평정’이란 선언적 의미를 지닌 데뷔곡 ‘던’은, 나이비스 정식 데뷔 일로 기록될 이날 오후 6시 전세계 동시 공개될 예정. 노래 ‘던’과 관련 소속사 SM 엔터테인먼트(SM)는 “웅장한 신스 사운드를 기반으로 한 곡으로 ‘자유’를 향한 여정에 나서는 나이비스 첫 걸음을 풀어냈다”고 설명했다. 나이비스에 대한 대중적 관심은 이미 불이 붙었다. 유튜브 등 글로벌 플랫폼에 공식 채널이 오픈된 가운데, 정식 데뷔에 맞춰 전개 중인 블록버스터급 ‘나이비스 티저 영상’ 경우 ‘예고편’으로선 이례적으로 100만 회에 육박하는 조회수를 기록해 눈길을 끌고 있다. 나이비스는 한편 데뷔곡 ‘던’ 뮤비 티저 1탄을 통해 크게 ‘4가지 외연’으로 변신하는 이른바 ‘플렉서블 캐릭터’ 콘셉트를 시연해 화제를 모으고도 있다. ‘SM 블]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“의미있고 행복” 빅뱅 태양, 7년만 솔로 콘서트 개최 소감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359887"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.156Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 태양이 솔로 콘서트 개최 소감을 전했다. 태양은 3일 자신의 SNS에 “이번 콘서트는 정말 저에게 너무나 의미있고 행복”이라며 무대 위 모습이 담긴 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 태양은 7년 만에 개최한 콘서트 위 한 껏 힙한 모습으로 공연을 즐기는 모습이다. 특히 태양은 지난 1일 빅뱅 멤버 대성, 지드래곤과 함께 무대에 올라 팬들을 설레게 한 바. 멤버들과 함께 있는 태양의 모습에서 과거 빅뱅 아우라가 느껴진다. 태양은 이번 서울 공연을 시작으로 일본 오사카, 도쿄, 홍콩, 타이페이 등에서 월드 투어를 잇는다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정려원, 러블리 미소 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687595</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687595"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.157Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정려원이 미모를 뽐냈다. 3일 정려원은 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정려원은 한 명품 브랜드 행사장에 방문한 모습. 연보라색 투피스를 완벽하게 소화하며 고급스러우면서도 러블리한 매력을 자랑하는 그의 모습이 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 정려원에게 찬사를 표했다. 사진=정려원 인스타그램 한편, 정려원은 차기작으로 드라마 ‘부부가 둘다 놀고 있습니다’를 검토 중이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 결국 법정 구속...'마약류 상습 투약' 1심 징역 1년]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188755</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188755"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['프로포폴 상습 투약' 혐의로 기소된 배우 유아인이 1심에서 실형을 선고받고 법정구속됐다. 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 3일 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등 혐의로 불구속 기소된 유아인에게 징역 1년과 벌금 200만원을 선고했다. 재판부는 실형 선고와 함께 유아인을 법정구속했다. 검찰의 구형은 징역 4년이었다. 법원은 유아인의 상습 마약류 매수 혐의를 유죄로 인정하며 도주 우려가 있어 법정구속한다고 설명했다. 유아인은 2020년 9월∼2022년 3월 서울 일대 병원에서 미용 시술의 수면 마취를 빙자해 181차례에 걸쳐 의료용 프로포폴 등을 상습 투약한 혐의로 지난해 10월 재판에 넘겨졌다. 2021년 5월부터 지난해 8월까지 44차례 타인 명의로 두 종류의 수면제 1천100여정을 불법 처방받아 사들인 혐의도 있다. 올해 1월 최씨 등 4명과 함께 미국에서 대마를 흡연하고, 다른 이에게 흡연을 교사한 혐의도 함께 받는다. 또 지난해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘프로포폴 181회’ 유아인, 1심 징역 1년...결국 철창行[MK현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359886</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005359886"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.160Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로포폴 등 마약류 상습 투약 혐의로 기소된 배우 유아인(본명 엄홍식·37)이 1심에서 징역 1년을 선고받고 법정 구속됐다. 3일 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등의 혐의를 받는 유아인에 대해 징역 1년과 벌금 200만원을 선고했다. 80시간의 약물재활교육 프로그램 이수 및 추징금 154만원도 명령했다. 재판부는 “피고인은 법령이 정하고 있는 의료용 마약류 관리방법의 허점을 이용해서 범행을 저지른 것이어서 죄질이 좋지 않다”면서 “기록에 나타난 여러 정황에 비춰볼 때 향정신성 의약품에 대한 의존도가 심각한 것으로 보여 재범의 위험성이 낮다고 보기 어럽다”고 양형 이유를 밝혔다. 그러면서 도주의 우려가 있다며 법정 구속했다. 다만 재판부는 유아인의 대마 수수와 대마 흡연교사 혐의에 대해서는 무죄를 선고했다. 공범인 최씨에게는 징역 8개월에 집행유예 2년을 선고했다. 40시간의 약물재활교육 프로그램 이수도 명]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“비난의 여지 상당”…‘마약 상습 투약’ 유아인, 징역 1년→법정 구속 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148789"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.162Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 투약 혐의로 기소된 배우 유아인이 법정 구속됐다. 3일 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등 혐의로 불구속기소 된 유아인에게 징역 1년 및 벌금 200만 원을 선고했다. 80시간의 약물재활교육 프로그램 이수와 추징금 150여만 원도 명했다. 이날 재판부는 “범행 기간, 횟수, 방법, 수량 등에 비추어 엄중한 처벌이 불가피하다. 유아인은 법령이 정하고 있는 의료용 마약류 관리방법의 허점을 이용해서 범행을 저지른 것이어서 죄질이 좋지 않다”라며 “기록에 나타난 여러 정황에 비춰볼 때 향정신성 의약품 의존도가 심각한 것으로 보여서 재범의 위험성이 낮다고 보기 어렵다”고 밝혔다. 이어 “특히 유아인에게 이미 2021년경부터 의료진이 프로포폴 등 과다 투약의 위험성을 설명하고 주의를 준 바 있는데도 계속 범행을 한 점에 비추어 볼 때 더욱 그러하다”며 “수면마취제와 수면제 의존에 더불어 대마까지 흡연하는 등 마약]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“하니가 먼저 프러포즈 했는데”…‘환자사망사고’ 여파 양재웅♥하니, 끝내  9월 결혼 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001090272"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.163Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하니-양재웅. 사진 | 하니 인스타그램 걸그룹 EXID출신 배우 하니(안희연·32)와 양재웅(42) 정신의학과 의사의 결혼식이 연기됐다. 양재웅 소속사 미스틱스토리 관계자는 “두사람의 결혼식이 연기됐다”고 밝혔다. 약 4년간 교제해온 두 사람은 당초 오는 9월 웨딩마치를 울릴 예정이었지만 양재웅이 원장으로 재직 중인 부천의 한 병원에서 환자 사망 사고가 발생하면서 예식을 미룬 것으로 보인다. 30대 여성인 이 환자는 다이어트약 중독 치료를 위해 병원에 입원했으나 적절한 치료를 받지 못한 채 극심한 복통에 시달리다 지난 5월 사망했다. 이에 유족들은 양원장을 비롯한 의료진 6명을 경찰에 고소했다. 이같은 사실이 언론을 통해 알려지자 양원장은 고정 출연하던 방송에서 하차했다. 하니 역시 출연 예정이던 JTBC4 신규 예능 ‘리뷰네컷’의 MC 자리에서 자진 하차했다. 양재웅과 하니는 지난 2022년 6월부터 공개교제를 해왔다. 이번 사건이 알려지기 전, 양재웅은 채널A ‘절친 토큐멘터리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 상습 투약' 유아인, 1심 징역 1년…법정 구속(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767574"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.165Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마약 상습 투약 혐의로 재판에 넘겨진 배우 유아인(37·본명 엄홍식)이 1심에서 실형을 선고받고 법정구속됐다. 서울중앙지법 형사합의25부(부장판사 지귀연)는 3일 마약류관리에관한법률 위반(향정) 등 혐의로 기소된 유아인에게 징역 1년 및 벌금 200만 원을 선고했다. 80시간의 약물재활교육 프로그램 이수와 추징금 150여만 원도 명했다. 유아인의 지인이자 마약류관리에관한법률 위반(대마) 등 혐의로 기소된 최 모 씨(33)에게는 징역 8개월에 집행유예 2년이 선고됐다. 재판부는 "피고인은 2020~2023년 프로포폴을 181회 투약하고 2021~2022년 다른 사람 명의로 수면제를 상습으로 매수하는 등 범행 기간, 횟수, 방법, 수량 등에 비춰 죄질이 좋지 않고, 비난의 여지가 상당하다"고 밝혔다. 이어 "프로포폴 등 의료용 마약류는 그 의존성·중독성 등으로 인해 관련 법령에 의해 엄격히 관리되어 있는데, 피고인은 법령이 정한 관리 방법의 허점을 이용해 범행을 저지른 것이어서 죄질이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마약 상습 투약' 유아인, 결국 징역형...항소 가능성 有]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000231063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000231063"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유아인(38, 본명 엄홍식)이 결국 마약 상습 투약 혐의로 실형을 선고 받았다. 3일 오후 서울중앙지방법원 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 마약류관리법 위반(향정), 대마 흡연 및 교사, 증거인멸 교사 등 혐의를 받는 유아인의 1심 선고 공판에서 징역 1년과 벌금 200만 원을 선고했다. 또한 재판부는 유아인을 법정구속했고, 선고 후 유아인은 "심려를 끼쳐 죄송하다"고 짧게 입장을 밝혔다. 앞서 유아인은 지난 2020년 9월부터 2022년 3월까지 총 181회에 걸쳐 프로포폴 등을 상습투약한 혐의와 2021년 5월부터 2022년 8월까지 44회에 걸쳐 타인 명의로 수면제를 불법 처방받아 사들인 혐의 등을 받고 있다. 또한 지난해 1월 미국에서 대마를 흡연하는 과정 지인에게 흡연을 교사한 혐의도 받지만, 이에 대해서는 과장된 부분이 있다며 부인했다. 지난 7월 24일 열린 혐의 결심공판에서는 검찰이 유아인에게 징역 4년, 벌금 200만 원, 추징금 154만 원을 구형한 바 있다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] '국민 연하남' 문상민, 뷰티 브랜드 룰루아 앰배서더 발탁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188754"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 문상민이 룰루아의 새 얼굴로 발탁됐다. 문상민은 드라마 '슈룹'에 출연하며 훤칠한 키와 훈훈한 외모로 주목받았다. 이후 드라마 '웨딩 임파서블'에서 주연을 맡아 안정적인 연기력을 선사, 다재다능한 배우로 국내외 인기를 얻었고, 지난 8월 쿠팡플레이 새 시리즈 '새벽 2시의 신데렐라'에서 국민 연하남으로 입지를 다지고 있다. 또한, 현재 KBS2 '뮤직뱅크' MC로 활약, 매주 금요일 K팝 팬들과 소통을 나누며 글로벌 입지를 넓혀가고 있다. 배우를 넘어 음악방송 MC까지 맡고 있는 문상민이기에 뷰티 브랜드 룰루아 앰배서더 발탁 소식은 글로벌 팬들로부터 뜨거운 관심을 받고 있다. 앞서 배우 김정현, BAE173 제이민, 한결, 판타지 보이즈 홍성민, 김규래, 클라씨 보은을 모델로 기용했던 룰루아는 오는 10월 3종류의 신제품 추가 런칭을 앞두고 모델로 최근 가장 핫하고 트랜디한 매력을 지닌 국민 연하남 문성민을 룰루아 앰버서더로 발탁했다. 문상민이 앰배서더로 발탁된 룰루아(Lull]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 미소에 빠져들어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767554</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767554"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.169Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 3일 오후 서울 용산구 한남동 젤라또 피케 그랑 메종 한남에서 열린 아이스크림 브랜드 '젤라또피케' 한국 론칭 기념 오픈파티 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 심쿵 눈빛]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767552"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.171Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 3일 오후 서울 용산구 한남동 젤라또 피케 그랑 메종 한남에서 열린 아이스크림 브랜드 '젤라또피케' 한국 론칭 기념 오픈파티 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 클로즈업을 부르는 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767549</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767549"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.172Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 3일 오후 서울 용산구 한남동 젤라또 피케 그랑 메종 한남에서 열린 아이스크림 브랜드 '젤라또피케' 한국 론칭 기념 오픈파티 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, 큐티]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767548"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.173Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 3일 오후 서울 용산구 한남동 젤라또 피케 그랑 메종 한남에서 열린 아이스크림 브랜드 '젤라또피케' 한국 론칭 기념 오픈파티 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 2024.9.3/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['난치병' 이봉주 "굽은 허리 70% 회복..♥아내 덕분, 늘 힘이 돼줬다"(션과함께)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188750"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.175Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[난치성 질환으로 허리가 굽었던 전 마라톤 국가대표 이봉주가 건강해진 근황을 전했다. 지난 2일 유튜브 채널 '션과 함께'에는 '마라톤 전설 이봉주 선배님과 함께 러닝했습니다ㅎㅎ'라는 제목의 영상이 업로드됐다. 영상 속 이봉주는 션과 함께 운동장을 찾아 가벼운 워킹, 러닝을 하며 다양한 이야기를 나눴다. 이날 션은 "오늘 되게 오랜만에 뵙는다. 인터뷰나 기사로 조금 접했는데, 많이 건강해지신 것 같다"고 언급했다. 이봉주는 "많이 건강해졌다. 그 전에는 고개도 못 들고, 몸이 구부러진 상태에서 걸었는데 지금은 많이 좋아졌다. 재활도 열심히 하고 있고, 좋아지고 있는 상태다"라고 반가운 근황을 전했다. 이에 션이 "병명이 뭐냐"고 묻자 이봉주는 "병원에서 '근육 긴장 이상증'이라고 근육이 내 의지와는 상관없이 수축이 되는 거다. 수축이 되니까 허리가 굽을 수밖에 없다. 모든 게 쪼그라드는 느낌이다. 운전도 못할 정도였다. 근데 지금은 많이 좋아졌다"고 말했다. 이를 들은 제작진이 "쉽게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유아인 실형 선고에 미공개 출연작 어쩌나…넷플릭스·NEW "잠정 보류"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408927"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.177Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인이 마약 상습 투약 혐의로 1심에서 징역 1년을 선고받자, 미공개 출연작의 개봉 여부가 더욱 불투명해졌다. 3일 오후 서울중앙지법 형사합의25부(지귀연 부장판사)는 마약류관리에관한법률위반(향정), 증거 인멸 교사, 의료법 위반, 사기 등의 혐의로 불구속 기소된 유아인에 대한 1심 선고 공판에서 징역 1년과 벌금 200만 원을 선고했다. 사건이 터지기 전 이미 촬영을 완료한 두 편의 영화, '하이파이브'와 '승부'가 아직 개봉하지 못한 상황. 유아인이 실형을 선고받고 법정구속되면서, 작품 공개가 더욱 쉽지 않아졌다. "집행유예로 마무리되면 작품을 공개할 수 있지 않겠냐"던 업계 관계자들의 예측이 빗나간 셈이다. 이에 대해 '하이파이브' 투자배급사 NEW는 "상황을 지켜보고 있다. 이전과 달라진 입장은 없다"며 조심스러운 입장을 전했다. '승부'를 공개하려던 넷플릭스는 "현재로써 '승부'의 공개는 잠정 보류된 상태다. 계약과 관련된 세부 사항을 공개적으로 말씀드리기 어려운 점]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 벤, 똑닮은 딸내미와 놀이동산 나들이…츄로스 하나에 달달한 모녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678324</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678324"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.178Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 벤이 자신의 딸과 행복한 일상을 보냈다. 3일 벤은 자신의 인스타그램에 "내 미니미랑"이라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상들을 게재했다. 사진 속에서 벤은 딸과 함께 놀이동산을 찾은 모습. 벤은 딸과 츄로스 하나를 가지고 나눠 먹는가 하면 동물들을 바라보는 딸을 연일 카메라에 담기 바쁜 모습을 보였다. 한편 '열애중'으로 엄청난 인기 반열에 올랐던 벤은 2020년 8월 이욱 W재단 이사장과 혼인 신고를 하고 2021년 6월 결혼식을 올렸다. 하지만 지난해 12월 벤이 법원에 이혼조정 신청서를 제출한 사실이 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김수찬 "'물어보살' 게스트는 母…앞길 막는 父 사연 내 얘기, 가슴 미어져"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007767545"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.179Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수찬이 '무엇이든 물어보살'에 출연해 현직 가수 아들의 앞길을 막는 전남편 때문에 고민이라는 사연을 내놨던 여성이 자신의 어머니라고 밝혔다. 지난 2일 김수찬은 자신의 팬카페에 "요 며칠 마음이 편하지 않아서 잠을 설쳤던 날의 연속이었던 것 같다"라며 "대중들 앞에 서서 행복한 에너지를 전달하는 것이 사명인 가수로서 또 최근 잦은 지역 공연으로 많은 분들이 새로이 팬카페를 찾아주고 계신 이 시점에서 밝은 내용의 글을 적지 못하게 되어 개인적으로 많이 안타깝다"라는 글을 남겼다. 이어 김수찬은 "이날 '무엇이든 물어보살'에 마지막으로 나온 게스트는 저의 엄마이고 제 이야기"라고 고백했다. 그러면서 김수찬은 이를 고백하는 이유에 대해 "사실은 외면한다고 사라지는 게 아니고 부친에 의한 피해자들이 현재진행형으로 생겨나고 있는 것을 막아야 하기 때문에 여러분께 가장 먼저 이 내용을 공유드린다"라고 전했다. 김수찬은 "정직하면 두려울 것이 없다는 게 저의 일관된 신념이다"라며 "혹시나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤·하정우→정려원, 샤넬X리움미술관 빛낸 스타들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003377239"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.182Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤과 배우 하정우와 정려원, 모델 아이린이 한 자리에 모여 시선을 집중시킨다. 지난 2일 삼성문화재단(이사장 김황식)이 운영하는 리움미술관에서는 퍼블릭 프로그램이자 샤넬 컬처 펀드(CHANEL Culture Fund)가 후원한 ‘아이디어 뮤지엄’의 일환으로 토마스 사라세노와 에어로센 파운데이션이 함께하는 ‘에어로센 서울’ 개최 기념 행사가 진행됐다. 지드래곤과 하정우, 정려원, 아이린은 샤넬 앰버서더로 참석해 자리를 빛냈다. ‘에어로센 서울’은 전 세계의 다양한 예술가, 활동가, 지리학자, 철학자, 과학자, 기술자, 사상가 등이 모여 생태사회 정의를 위한 공동의 퍼포먼스를 펼치는 학제 간 커뮤니티로, 국제 에어로센 커뮤니티와 함께 모두가 함께 살아 숨 쉬는 시대를 향한 생태사회 정의 운동에 동참하고 있다. 리움미술관은 지난해 12월 중장기 퍼블릭 프로그램 ‘아이디어 뮤지엄’을 론칭했다. 올해 첫해에 심포지엄, 필름 스크리닝, 리딩 세미나 등을 통해 다방면으로 생태적 전환에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘사격’ 김예지‘X’양궁‘ 김우진, 드이어 만찬 동창생...설레는 키차이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021565"/>
        <updated>2024-09-03T06:23:04.183Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘사격’ 김예지와 ‘양궁’ 김우진이 드디어 동창회(?)를 연다. 내친김에 ‘설레는 키 차이’ 챌린지까지 도전하는 김예지와 김우진의 ‘투 샷’이 포착돼 이목을 집중시킨다. 오는 4일 방송되는 MBC ‘라디오스타’는 오상욱, 구본길, 김예지, 김우진, 임시현, 임애지가 출연하는 ‘전투의 민족’ 특집으로 꾸며진다. ‘2024 파리올림픽’ 사격 여자 10m 공기권총 은메달리스트 김예지는 동창회에 나가는 기분으로 ‘라스’에 출연했다고 밝혀 눈길을 끌었다. 앞서 양궁 금메달리스트 김우진이 김예지와 고등학교 3학년 때 같은 반 친구였다는 사실이 공개된 후 두 사람의 인연에 많은 이들의 이목이 집중됐다. 대표팀에 합류한 후 체력 훈련장에서 운동하는 김우진을 발견하고 반가운 마음에 이름을 불렀다는 김예지. 그는 “(저를) 마치 처음 보는 듯한 표정이었다”라며 당시의 상황을 전해 흥미진진함을 더했다. 김예지와 김우진은 티격태격하며 동창회 토크를 펼치는가 하면 나란히 서서 챌린지까지 찍으며 웃음을 빵]]></content>
    </entry>
</feed>