<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-16T21:14:59.778Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 26억 목동家 리모델링 "부잣집 느낌, 성공했다"('A급 장영란')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205077"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 10년 만에 바꾼 주방 인테리어를 자랑했다. 16일 유튜브 채널 'A급 장영란'에는 '10년 만에 인테리어 뜯어 고친 장영란네 럭셔리 부엌 (+진미채)' 제목의 영상이 게재됐다. 이날 장영란은 등장하자 마자 "여러분, 꿈은 이뤄집니다. 주방이 재탄생됐다"면서 "장영란의 NEW 주방을 소개한다"고 들뜬 모습을 보였다. 해당 아파트에서 10년 살았다는 장영란은 "사실 주방이 불편한 점이 많았다. 어디는 좁고 어디는 넓고"라며 리모델링을 진행하게 된 이유를 밝혔다. 이후 3일 간 공사를 마친 장영란은 주방에 들어오자 마자 "제일 좋은게 정수기를 싱크대에 내장해놨다"면서 "내돈내산(내 돈 주고 내가 샀다)으로 했다"라며 만족감을 드러냈다. 그러면서 "환풍기도 없앴다. 환풍기가 없으니까 부잡집 같지 않냐"면서 "아일랜드 상판도 두 배가 늘었다. 음식할 때 너무 편하다. 너무 고급스럽다"라며 감탄했다. 장영란은 주방 인테리어에 맞춰 고급 냉장고와 술 냉장고도 플렉스다며 "돈 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문희준♥소율 딸, 부모 장점만 쏙 빼닮았네…'완성형 미모' 눈길]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784178"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크레용팝 출신 소율이 폭풍성장한 딸의 근황을 공유했다. 16일 소율은 개인 채널에 "소율희율♥ 사랑해!♥"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 소율은 문희준 사이에서 낳은 딸 희율이와 거울 셀카를 찍고 있으며, 폭풍성장한 희율 양의 완성형 미모가 눈길을 끈다. 앞서 희율 양은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'를 통해 부모의 리즈 시절 미모를 쏙 빼닮은 얼굴로 화제를 모았으며 아이돌의 꿈을 꾸고 있다고 알린 바 있다. 이에 아이돌 출신인 문희준은 적극적으로 조기 교육에 나서는 모습으로 웃음을 자아내기도 했다. 한편, 1991년생인 소율은 H.O.T. 출신 문희준과 지난 2017년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 또한 이들 가족은 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 많은 사랑을 받은 바 있다. 사진 = 소율]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 "혜리 악플러 아냐…법적 책임 지겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000687552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000687552"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 비공개 계정으로 배우 혜리에게 악플을 달았다는 의혹에 대해 재차 해명했습니다. 한소희의 소속사는 어제(16일) 공식 계정을 통해 "언론에 노출된 SNS 계정은 한소희 배우의 계정이 아니며, 사실이 아닐 시 모든 법적 책임을 지겠다"고 알렸습니다. 온라인 상에서는 혜리에게 악플을 단 네티즌의 계정 개설 시기와 프로필 사진 등을 토대로 정체가 한소희라는 추측이 나왔습니다. 신새롬 기자(romi@yna.co.kr) #한소희 #혜리_악플러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구혜선, '저작권 부자' 클라스가 다르네..."음원 수익만 하루 3천만원" ('같이삽시다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205074"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구혜선이 저작권으로 벌어들인 수익금을 공개한다. 17일 방송되는 KBS 2TV '박원숙의 같이 삽시다'에서는 구혜선, 김미려와 함께하는 같이 살이 모습이 그려졌다. 이날 방송에서는 아침부터 주방을 접수한 구혜선의 요리 실력이 공개된다. 물에 푼 된장 국물에 통조림 참치만 넣은 초간단 참치 된장국에 이어 직접 키운 콩나물로 각종 요리에 도전하는데, 정성껏 요리하는 모습에 비해 허여멀건 비빔면부터 터져버린 달걀프라이까지 2% 부족한 맛과 비주얼로 허당 매력을 선보인다. 그녀의 요리가 걱정되어 밀착 감시(?)하던 박원숙은 슬쩍 양념을 추가하는 모습을 보여 웃음을 자아낸다. 구혜선은 이날 저작권으로 벌어들인 수익금을 밝혀 눈길을 끌 예정이다. 그녀는 50곡이 넘는 연주곡을 만든 창작자이기도 한데 중국 음악 차트에서 하루 동안 1위를 한 수익금이 무려 3천만 원이었다고 밝혀 놀라움을 안긴다. 한편 "김 기사 운전해 어서~" 발칙한 사모님 캐릭터로 사람들을 홀린 개그우먼 김미려가 같이 살이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무 집에 모인 '문제적 남자'.."BTS RM 토크 분량 95%"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274217"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 BTS(방탄소년단) RM을 포함한 '문제적 남자' 팀이 전현무의 집에 모였다. 16일 김지석은 자신의 인스타그램에 "(전) 현무 형 집 밀회. (김) 남준이 토크 분량 95%"라는 글과 함께 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에는 전현무의 집에 모여 피자 등 맛있는 음식을 먹고 수다를 즐기는 배우 하석진, 김지석, BTS RM의 모습이 담겼다. 세 사람은 tvN 예능프로그램 '문제적 남자'에서 만나 인연을 맺었으며, RM은 이들을 "우리 형들"이라고 칭하며 애정을 표현한 바 있다. 한편 김지석은 최근 12살 연하인 배우 이주명과 공개 열애를 시작했다. RM은 지난해 12월 11일 현역 입대했으며, 전역 예정일은 내년 6월 10일로 알려져 있다. 최근 솔로 2집을 완성하기까지 약 8개월 간의 제작 과정을 담은 다큐멘터리 영화 '알엠: 라이트 피플, 롱 플레이스'(RM: Right People, Wrong Place)가 부산국제영화제에 초청받아 첫 선을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배현성, 황인엽에 주먹 날렸다…유혈사태까지 ('조립식 가족')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684978</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684978"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황인엽과 배현성이 주먹다짐한다. 16일 방송되는 JTBC 수요드라마 ‘조립식 가족’3, 4회에서는 말하지 않아도 통하는 조립 형제 김산하, 강해준 사이에 예상치 못한 불화가 발생한다. 김산하(황인엽 분), 윤주원(정채연 분), 강해준(배현성 분)은 아빠 윤정재(최원영 분), 김대욱(최무성 분)의 울타리 안에서 한 가족처럼 서로를 의지하며 살아가고 있다. 기쁜 일이나 슬픈 일은 모두 나누고 사소한 고민거리도 같이 해결하는 등 눈빛만 봐도 서로의 마음을 알아챌 정도로 끈끈한 관계를 맺고 있는 것. 그중에서도 김산하는 조립식 가족의 든든한 첫째로서 동생 같은 동갑내기 강해준과 막내 윤주원을 알뜰살뜰 신경쓰고 있다. 강해준 역시 자신보다 더 철든 김산하를 믿고 따르며 굳건한 우애를 다지고 있는 상황. 그러나 공개된 사진 속 김산하와 강해준은 서로를 향해 차가운 눈빛을 쏘아 보내고 있어 두 사람 사이에 무슨 일이 일어난 것일지 궁금증을 유발한다. 무엇보다 계단 밑에 주저앉은 김산하의 터진 입]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘백설공주’에 진심인 변요한 “다리 수술에 과호흡으로 산소통 의지하기도” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100785"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.814Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변요한. 사진 | TEAMHOPE 변요한은 고정우에 ‘진심’이었다. 부상 투혼도 마다하지 않은 그는 종영 후인 현재까지도 고정우로 살아가고 있다. MBC 금토드라마 ‘백설공주에게 죽음을-블랙 아웃’(이하 백설공주)는 시신이 발견되지 않은 미스터리한 살인 사건의 범인으로 지목돼 살인 전과자가 된 청년이 10년 후 그날의 진실을 밝히는 과정을 담은 역추적 범죄 스릴러 드라마. 첫 회 시청률 2.8%(닐슨코리아 전국 기준)로 시작했지만, 입소문을 타며 마지막 회인 14회가 8.8%의 자체최고시청률을 경신하며 유종의 미를 거뒀다. 진입장벽이 높은 스릴러 장르란 점에서 의미있는 성과다. 일등공신은 역시나 주연배우 변요한이다. 변요한이 연기한 고정우는 극 중 공부도 노는 것도 잘하는 모범생이자 사랑받는 아들이었지만 한순간에 살인사건 범인으로 몰리는 인물이다. 누명을 벗기 위한 진실을 찾아가는 과정에서 표현된 고정우의 깊은 감정연기로 변요한이란 배우의 내공이 빛을 발했다. 종영한 뒤에도 변]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이홉, 오늘(17일) 만기 전역...BTS 두 번째 ‘군필돌’ 된다[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380506</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005380506"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 제이홉이 오늘(17일) 전역한다. 제이홉은 이날 18개월간의 군 복무를 마치고 만기 전역한다. 지난해 4월 맏형 진에 이어 팀내 두 번째로 입대한 제이홉은 그간 강원도 원주 육군 제36보병사단 신병교육대대에서 조교로 복무했다. 전역 당일 별도의 행사는 진행되지 않는다. 소속사 빅히트 뮤직은 지난 14일 “제이홉은 육군 현역으로 군 복무를 마치고 만기 전역을 앞두고 있다”며 “전역 당일 별도의 행사는 없으며, 안전사고 예방을 위해 팬 여러분께서는 현장 방문을 삼가 주시기를 간곡히 당부드린다”고 공지했다. 이로써 제이홉은 진에 이어 방탄소년단에서 두 번째로 ‘군필돌’이 된다. 제이홉은 전역을 한 달 앞둔 지난달 팬 커뮤니티 위버스에 “군 생활을 돌이켜보는 중인데 뿌듯하고 떳떳하다”며 “시간이 야속하기만 했는데, 이제는 정이라는 게 생겨 애틋해진다”는 소회를 밝히기도 했다. 지난 6월 전역한 진은 ‘2024 페스타’를 시작으로 2024 파리 올림픽 성화 봉송, 각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차오루 "잘생긴 중국 배우와 ♥2년 열애...첫눈에 반해 만났다" ('라스')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205072</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205072"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['MBC의 딸' 차오루가 9년만에 돌아왔다. 16일 방송된 MBC '라디오스타'는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 '생존의 달인' 특집으로 꾸며졌다. 오랜만에 온 차오루는 "9년 만이다"라며 반갑게 인사했다. 차오르는 출연료도 안받고 오늘 '라스'에 나오기로 했다면서 "제가 워킹 비자가 없다. 4년 전에 한국 계약이 끝나서 중국으로 돌아갔다. 그런데 갑자기 한국 활동 기회가 생겨서 너무 신나서 일단 한국으로 왔다"라 했다. 차오루는 "출입국 관리 사무소 직원에게 전화를 해서 '비자 없어도 촬영할 수 있나요? 팀에 제가 필요해요'라 했더니 돈을 안받으면 된다고 하더라"라 밝혔다. 현재 차오루는 국내 수익 활동이 불가하다고. 차오루는 "절대 돈 주지 마세요!"라고 해 웃음을 자아냈다. 차오루는 "저도 사실 '라스' 나오게 돼서 되게 신났고 들떠있었다. 제가 '라스'에서 스타가 됐다. '라스' 이후에 '진짜 사나이'에도 나갔다. 2016년 MBC 연예대상 인기상도 받았다"라며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리 보러 간 ‘정년이’ 언니 오경화한테 홀렸다 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100784</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001100784"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오경화. 사진 | tvN #1. 일촉즉발의 상황. 엄마 용례(문소리 분)와 정년(김태리 분)이 거하게 한 판 붙었다. 드센 두 여자 사이에서 새우 등 터지는 건 둘의 마음을 모두 이해하는 큰 딸 정자(오경화 분)다. “소리를 하고 싶다”는 정년과 “소리만큼은 안 된다”는 용례를 쳐다보는 정자의 눈에는 두려움과 긴장이 가득 서려 있다. 표정이나 근육을 강하게 쓰지도 않았다. 그저 바라만 볼 뿐인데, 눈에 모든 감정이 담겨 있다. 정자의 눈 덕분에 긴장감이 확 살아났다. ‘뭔가 특별히 하지 않는 좋은 연기’의 표본이다. #.2 정년은 정자 덕분에 서울에 갈 기회를 얻었다. 헤어지기 전 두 사람의 대화는 뭉클하다. “꿈이 있다는 것도 다 니 복이다”라며 동생의 꿈을 응원하는 정자 덕분이다. 꼭 성공해서 돌아오겠다는 정년이에게 “성공 못 혀도 서럽고 집 생각 나면 꼭 돌와와잉. 내가 밤에 문 안 잠글랑께”라는 대사에선 눈물이 왈칵 터진다. 자매의 우정을 넘은 한 인간에 대한 따뜻한 존중이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘같은 날 동시 컴백’ 있지 VS 키오프, 초반 접전 중..승자는? [줌인]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387415"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.819Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다른 매력을 지닌 두 걸그룹이 지난 15일 같은 날에 컴백했다. JYP엔터테인먼트 소속 있지는 록을 앞세운 ‘골드’로, S2엔터테인먼트 소속 키스오브라이프는 라틴풍 힙합인 ‘겟 라우드’로 정면대결에 나섰다. 두 그룹 모두 같은 날 같은 시간에 앨범을 발매했지만, 분위기는 확연히 다르다. 먼저 4세대 그룹 키스오브라이프는 이번이 올해만 3번째 컴백이다. 지난 앨범 ‘스티키’로 ‘서머퀸’ 타이틀을 거머쥐고 음원차트의 열기가 채 가시기도 전에 3개월 만에 초고속 컴백했다. 신보 타이틀 곡 ‘겟 라우드’는 더기 스타일의 힙한 리듬과 라틴풍의 멜로디가 인상적인 곡이다. 청량한 콘셉트의 전작 ‘스티키’와는 확실한 차별점이 있지만, 힙합은 키스오브라이프가 데뷔 때부터 밀고 왔던 장르다. 다만 이번엔 힙합에 라틴 멜로디를 가미해 이국적인 분위기를 강하게 자아낸다. 키스오브라이프가 잔걸음 행보라면, 3세대 그룹 있지는 절치부심이다. 있지는 지난 1월 ‘본투비’ 이후 9개월 만에 완전체로 컴백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이돌 복귀 반대" 근조화환만 200개…달라진 'K팝 팬덤' 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849356"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.820Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[#. 지난 14일 월요일 아침 출근길. 서울 성동구엔 바쁜 직장인들의 발걸음을 멈추게 하는 광경이 펼쳐졌다. 연예 기획사 SM엔터테인먼트 본사 앞에 200개가 넘는 근조화환이 줄지어 있었다. 세기도 힘들 만큼 많은 수의 근조화환을 보고 시민들은 어리둥절한 표정으로 사진을 찍었다. SM엔터테인먼트 앞 '근조화환 폭탄'은 아이돌 그룹 멤버의 복귀를 반대하는 팬들이 보낸 것으로 알려졌다. K팝 팬덤이 근조화환·트럭 시위나 고발장 접수 등 적극적인 불만 표출이 늘어나며 소속사 운영에까지 영향을 미치고 있다. "소비자로서 저항심 표현한 것" vs "사생활 간섭 적절하지 않아" 17일 뉴스1 취재를 종합하면 보이그룹 라이즈의 소속사 SM엔터테인먼트는 공식 입장을 통해 약 10개월간 활동을 중단했던 멤버 승한이 복귀한다고 지난 11일 밝혔다. 승한은 길에서 흡연하는 영상, 한 여성과 입을 맞추고 있는 사진이 유포돼 사생활 논란이 불거지며 활동을 중단했었다. 팬들의 반발은 거셌다. 라이즈의 팬들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]오마이걸 아린, 게임 모델료 소송 승소…"1억9800만원 지급"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849350"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 오마이걸의 멤버 아린이 모바일 게임사와 광고 제작사를 상대로 낸 모델료 청구 소송에서 일부 승소했다. 17일 법조계에 따르면 서울중앙지법 민사34단독 진정화 판사는 아린의 소속사인 더블유엠엔터테인먼트가 모바일 게임사 A 사와 광고 제작사 B 사를 상대로 낸 모델료 청구 소송에서 원고 일부 승소로 판결했다. 재판부는 A·B 사가 공동으로 아린의 광고 모델료 1억 9800만 원 전부와 지연 손해금을 지급하라고 명령했다. A 사는 지난해 6월 B 사와 모바일 게임 광고 업무 대행 계약을 체결하면서 모델료(1억 9800만 원)와 텔레비전 광고 제작비의 절반(1억 1550만 원)을 송금했다. 이후 A·B 사와 계약을 체결한 아린은 모델로 광고에 출연했다. 제작된 광고는 지난해 8월 처음 게시됐다. 계약에 따르면 A·B 사는 광고가 최초 게시된 날부터 30일 이내에 모델료를 지급해야 했다. 그러나 아린의 소속사는 이들에게 모델료를 지급받지 못했다. 소송 과정에서 A 사는 "아린의 모델료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['118kg' 미나 시누이, 두달 만 29kg 빼더니..시스루+짧은 치마 당당 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205071</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205071"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나의 시누이 수지 씨가 다이어트 근황을 공개했다. 미나는 17일 자신의 SNS에 "20kg 넘게 감량한 수지누나와 옴브리뉴 댄스"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다 공개된 영상 속 미나는 남편 류필립, 시누이 수지 씨와 '옴브리뉴 댄스'를 추고 있는 모습. 현재 118kg인 수지 씨는 20kg 이상 감량한만큼, 가벼워진 몸선, 자신감 있는 모습을 보여 눈길을 끈다. 한편, 지난 8월 류필립 미나 부부는 류필립의 누나 수지 씨의 다이어트를 돕겠다고 선언했다. 수지 씨는 어릴 때 트라우마로 144kg까지 살이 쪘다며 "사람답게 살려고 한다. 144kg에 충격 받았다. 올케 도움이 크다. 이런 올케가 없다"고 미나, 류필립의 도움을 받아 다이어트를 시작하겠다고 밝혔다. 이후 수지 씨는 꾸준한 식단 관리와 운동으로 두 달 만에 29kg을 감량하는 등 열심히 다이어트를 이어나가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진실 딸 최준희, 눈썹 다 민거야?..확 달라진 파격 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205069</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205069"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 딸이자 인플루언서인 최준희가 확 달라진 비주얼을 선보였다. 17일 최준희는 자신의 SNS에 "뭔가 확 바뀌었쥬?"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 히피펌에 처피뱅 앞머리를 한 최준희가 셀카를 찍고 있는 모습. 짧은 앞머리 탓에 보이는 눈썹이 새하얘 눈길을 끈다. 다소 소화하기 힘든 머리스타일, 메이크업에도 빛나는 최준희의 미모가 감탄을 부른다. 한편 故 최진실의 딸 최준희는 과거 루푸스 투병으로 인해 몸무게가 96kg까지 늘었지만, 이후 44kg까지 감량해 화제를 모았다. 2022년 2월 한 연예 기획사와 전속 계약을 맺으며 연예계 활동을 예고했지만 3개월 만에 계약을 해지, 현재 인플루언서로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박규영 ‘초미니보다 더 짧아! 과감하게 선보인 아찔 하의실종룩’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030032"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박규영이 아찔한 하의실종 패션을 선보였습니다. 박규영이 지난 10월 14일 오후 서울 광화문 포시즌스 호텔에서 열린 더블유 코리아 제19회 유방암 인식 향상 캠페인 자선 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 포토월에 선 박규영은 버건디 컬러의 퀼팅 패턴이 돋보이는 셋업으로 과감한 하의실종룩을 선보이며 날씬한 다리 라인을 자랑했습니다. 박규영의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 박규영은 곧 넷플릭스 영화 ‘사마귀’에 출연해 관객과 만날 예정입니다. 박규영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 주머니 덮개입니다. 두 번째, 소매의 재봉선입니다. 세 번째, 사진 왼쪽 알파벳 ‘W’입니다. 네 번째, 단추입니다. 다섯 번째, 핸드백 장식입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사 우승' 나폴리 맛피아, 상금 3억 야무지게 플렉스 "바로 전셋집 계약" ('유퀴즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205068</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205068"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.827Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 요리 경연 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁(이하 흑백요리사)' 우승자 나폴리 맛피아(권성준)가 상금 3억 원으로 전셋집을 구했다고 밝혔다. 16일 방송된 tvN '유 퀴즈 온 더 블럭'에는 나폴리 맛피아가 출연했다. 나폴리 맛피아는 "지금 생각해 보면 어떻게 우승했나 싶다. 방송을 보니 더 자세히 보이지 않나. '내가 저 사람들을 어떻게 이겼지?'라고 느끼게 됐다"라며 '흑백요리사' 경연을 떠올렸다. 하지만 그러면서도 "앞으로 만약 다시 나가도 우승할 수 있을 것 같다"라며 넘치는 자신감을 드러냈다. '흑백요리사' 흥행 후 나폴리 맛피아의 식당은 예약이 힘들 정도로 큰 인기를 끌고 있다. 그는 "예약 대기 손님만 2만 명이더라. 너무 감사하고 부담도 좀 있다. 예약은 원래 음식의 퀄리티를 위해 조금만 받았다"라며 우승 후, 하루 예약 인원을 6명으로 오히려 더 줄였다고 밝혀 눈길을 끌었다. 나폴리 맛피아는 우승 상금으로 3억 원을 받았던 바. 그는 상금에 대해 "제 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조교' 제이홉, 오늘 현역 제대…BTS 멤버 중 두 번째 전역자]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007849342"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단 제이홉(30)이 멤버 중 두 번째로 군 복무를 마치고 팬들의 곁으로 돌아온다. 17일 제이홉은 강원도 원주시에 위치한 육군 제36보병사단 백호 신병교육대에서 전역식을 가지고 제대한다. 이와 관련해서 소속사 빅히트뮤직 측은 지난 14일 "전역일은 다수의 장병이 함께하는 날"이라며 "전역 당일 별도의 행사는 없으며, 혼잡에 따른 안전사고 예방을 위해 팬 여러분께서는 현장 방문을 삼가 주시기를 간곡히 당부드린다"라고 전한 바 있다. 또한 소속사 측은 "팬 여러분이 제이홉에게 보내주신 응원과 변함없는 사랑에 늘 감사드린다"라며 "당사는 앞으로도 아티스트 지원에 최선을 다하겠다"고 밝혔다. 제이홉은 지난해 4월 육군 현역으로 입대해 육군 제36보병사단 백호 신병교육대에서 조교로 복무했다. 한편 방탄소년단은 지난 6월 전역한 진, 이날 제대하는 제이홉을 제외한 5명의 멤버들이 모두 병역 의무를 이행 중이다. RM, 지민, 뷔, 정국 등은 현역 복무 중이며, 슈가는 사회복무요원으로 근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['66세' 주병진, 혼자 사는 초호화 펜트하우스..."아내와 사용하려고 준비해 둔 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205065"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[주병진이 혼자 사는 펜트하우스를 공개했다. 오는 11월 4일 첫 방송 예정인 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까'는 '난 사랑을 할 줄 몰라서 결혼이 안 돼'라는 제목으로 영상을 공개했다. 영상에는 홀로 잔디를 정리하는 주병진의 모습이 담겼다. 정리를 마친 후 집에 들어간 그는 반려견들과 놀아주며 "너희들이 집에 있으니까 이렇게 말이라도 하지. 혼자 있으면 하루 종일 말 안 하지"라며 혼잣말을 했다. 이후 주병진의 럭셔리 펜트하우스에 박소현이 찾아왔다. 주병진은 집안 곳곳을 소개했고, 박소현은 "집이 너무 좋다"며 감탄했다. 주병진은 넓은 침실을 보여주며 "(아직은) 나 혼자 쓰고 있는데 누가 올 걸 준비한 거다. (침대) 반도 안 쓴다. 3분의 1만 쓴다"고 설명했다. 집 구경을 하던 박소현은 화장실에 화장대를 두 개나 둔 이유를 궁금해했고, 주병진은 "와이프 거, 내 거 두 개를 놓은 건데..."라며 말을 얼버무렸다. 이에 박소현은 "결국 오빠가 혼자 두 개 다 쓰냐"라면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래 "정은채 남친 김충재 좋아했다..기안84에 희망고문 당해"(나래식) [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274212"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박나래가 정은채를 만나 교제 중인 김충재와 과거 인연을 언급했다. 16일 유튜브 채널 '나래식'의 '김밥 말다 노래까지 말고 간 언니들'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 공개된 영상 속에는 배우 라미란, 정은채가 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 박나래는 "(정) 은채 씨를 좀 만나고 싶었던 이유가 있었다. 제가 기사를 보고 만나시는 분"이라며 정은채와 공개 열애 중인 디자이너 김충재를 언급했다. 김충재는 MBC '나 혼자 산다'에 기안84의 후배로 출연해 박나래와 인연을 맺은 바 있다. 박나래는 "그분을 이제 일방적으로 좀 좋아했었다"고 고백했고, 정은채는 "방송에서만 그러시는 줄 알았다"고 깜짝 놀랐다. 이에 박나래는 "아니다. 기안 오빠랑 워낙 친하다고 하니까 '저런 사람을 만나보고 싶다'고 했더니 기안 오빠가 주선해 보겠다고 하더라. 만났는데 술을 새벽 4시까지 마셨다. 그 뒤로부터 연락이 안 되고 있다"고 전했다. 이어 "(열애) 기사 보고 기안 오빠한테 '그렇게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희♥제이쓴 子 준범, 태어난지 벌써 800일..어엿한 '형아 포스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205063</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205063"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.833Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 홍현희, 제이쓴이 아들 준범이의 800일을 축하했다. 16일 홍현희는 자신이 운영하는 준범이 SNS에 "800일!"이라며 사진과 영상 다수를 게재했다. 사진 속 준범이는 '800'이란 숫자가 꽂아진 케이크 앞에서 포즈를 취하고 있는 모습. 제이쓴은 준범이를 향해 "800일 축하합니다. 사랑하는 연준범. 800일 축하합니다"라며 생일 축하 노래를 개사해 불렀고, 준범이는 노래에 맞춰 박수를 치고 있다. 행복 가득한 환한 미소가 사랑스럽다. 한편 홍현희는 지난 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼했으며, 지난 2022년 8월 아들 준범을 품에 안았다. 제이쓴과 준범이는 현재 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 일상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 옷이야 속옷이야?…란제리 패션쇼서 파격 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784176"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크의 리사가 파격적인 란제리 패션을 공개했다. 16일 리사는 개인 채널에 "곧 봐요"라는 짧은 문구와 함께 미국의 란제리 브랜드를 태그하며 영상을 업로드했다. 영상 속 리사는 수많은 큐빅으로 장식된 브라톱과 엉덩이만 겨우 가리는 짧은 바지를 입고 있으며 땅에 끌릴 정도로 긴 시스루 망토로 신비로운 분위기를 자아낸 채 포즈를 취하고 있다. 앞서 리사는 지난 15일(현지시간) 미국에서 6년 만에 개최된 란제리 브랜드 빅토리아 시크릿쇼에서 솔로 곡 'ROCKSTAR(락스타)'로 오프닝 공연을 장식해 화제를 모은 바 있다. 한편, 2016년 4인조 걸 그룹 블랙핑크로 데뷔한 리사는 최근 발매한 신곡 '락스타(ROCKSTAR)'의 뮤직비디오 표절 의혹이 제기됐으나 이와 관련해 어떠한 입장도 내고 있지 않은 상황이다. 또한 지난해부터 세계적인 명품 기업 LVMH 베르나르 아르노 회장의 아들이자 명품 시계 브랜드 태그호이어 CEO인 프레데릭 아르노와 열애설이 꾸준하게 제기되고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍♥김다예 신생아 딸, 머리숱 엄청나네 "까만 헬멧이야 뭐야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205062"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박수홍, 김다예 부부가 늦둥이 딸을 자랑했다. 16일 박수홍, 김다예는 "전복아 우는 거 왜이리 귀엽ㅋㅋ"이라며 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 박수홍, 김다예의 딸 전복이가 울고 있는 모습. 태어난지 4일됐음에도 불구하고, 풍성한 머리숱이 부러움을 자아낸다. 이에 박수홍, 김다예도 "머리는 까만 헬멧이야 무야?"라며 웃음을 감추지 못 했다. 앞서 박수홍, 김다예 부부는 지난 14일 딸 출산 소식을 알렸다. 김다예는 당시 "시험관 임신 출산 1년 반 동안 옆에서 잘 보살펴주고 사랑해 준 남편에게 너무 고맙고 건강하게 태어나 준 전복이에게도 너무 너무 감사하다. 보통의 행복을 누리기 위해 어려운 길 돌고 돌아온 남편에게 큰 선물해준 것 같아서 뿌듯하고 기쁘다"라며 출산 소감을 전했다. 한편 박수홍은 지난 2021년 7월 김다예와 혼인신고를 했고, 이듬해 12월 결혼식을 올렸다. 이후 난임 치료를 진행했고, 지난 3월 임신 소식을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재중 "딸 8명 집에 입양, 가족·친구들 모두 숨겨...친부모가 연락와 알게 돼" ('라스')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205061"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김재중이 15년만에 MBC에 돌아왔다. 16일 방송된 MBC '라디오스타'는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 '생존의 달인' 특집으로 꾸며졌다. 예능 토크쇼가 15년만이라는 김재중은 "상암 MBC가 15년만은 아닌게 지나가다가 '화장실을 한 번 써보자' 했다. 나를 막을까, 그냥 쓰세요 할까 궁금했는데 안막으시더라"라 했고 김구라는 "그건 그냥 일반인들도 쓴다"라 찬물을 뿌렸다. 김재중은 전 소속사 사장인 이수만을 봤다며 "4년 전쯤이었다. 시간이 많이 흘렀을 때다. 비행기에 심지어 한 칸 옆에 앉았다. 너무 오랜만이기도 하고 그동안 변화된 마음을 전달하고 싶었다"라 했다. 이어 "승무원에세 기내용 엽서를 요청해서 이동하는 두 시간 내내 편지를 써서 선생님에게 들였다. '그래 잘하고 열심히 해라'라 하셨다"라 밝혔다. 김재중은 "이미 제가 있는 걸 알고 계셨다. 타자마자 인사도 했다. 하지만 이야기를 하기에 적절한 상황은 아니었다"라 설명했다. 그는 "편지를 드린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1세대 톱 모델' 56세 박영선, '마른 비만' 진단 충격…"완경→근육 빠져" (퍼펙트 라이프)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784175</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001784175"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.839Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 박영선이 50대가 되면서 생긴 나잇살 고충을 토로했다. 16일 방송된 TV조선 '페퍽트 라이프'에는 대한민국 1세대 톱 모델 박영선이 게스트로 출연했다. 이날 박영선은 스튜디오에 등장하자마자 MC 오지호와 故 앙드레 김 패션쇼 피날레의 대명사인 '이마 키스'를 재연해 패널들의 환호를 불렀고, 현영은 박영선을 롤 모델이라고 밝혔다. 이어 현영은 박영선에게 50대가 되면서 신체적으로 변한 게 있는지 질문했고, 박영선은 "일단 완경이 된 상태다. 그러니까 관절이 아프고 근육도 많이 빠지더라. 조금만 먹어도 배랑 등에 살이 붙는다"고 나잇살에 대한 고민을 털어놨다. 계속해서 콜레스테롤 수치가 높다고 밝힌 박영선은 "2년 전부터 건강검진에서 콜레스테롤 수치가 높게 나오는데 가족력도 없다"며 이유를 궁금해했다. 이를 들은 전문의는 여성호르몬 수치가 감소하는 갱년기가 원인일 것이라고 예상했다. 또한, 전문의는 박영선에게 '마른 비만'일 가능성이 높다고 진단해 박영선을 충격에 빠뜨렸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['23억 도박' 이진호, 열심히 빚 갚겠다고 자수했는데 줄줄이 하차라니...막대한 채무 어떻게 변재하나[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205060</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205060"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.840Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 이진호가 불법도박 고백으로 방송가에서 손절을 당하고 있다. 예견된 수순이지만, 20억 원이 넘는 채무를 감당 해야하는 이진호는 딜레마에 빠진 모양새다. 이진호는 지난 14일 자신의 계정을 통해 "2020년 우연한 기회로 인터넷 불법도박 사이트에서 게임을 시작하게 됐고, 감당하기 힘든 빚을 떠안게 됐다"고 자진 고백했다. 이에 현재 이진호가 출연 중인 JTBC '아는 형님' 측은 "이진호가 이번 주부터 '아는 형님' 촬영에 참여하지 않고 하차하게 됐다. 기존 촬영분은 최대한 편집해 방영할 예정"이라며, 발빠른 손절을 했다. 또한 이진호 고향인 화성시도 이진호 홍보대사 해촉을 위해 관련 조례를 검토 중이며, 다만 넷플릭스 예능 '코미디 리벤지'는 "다수의 코미디언뿐만이 아니라 화면 뒤에서 노력한 수 백명의 스태프와 제작진, 관계자들의 헌신과 노력이 반영된 결과물이다. 단체 팀전으로 진행되는 프로그램의 구성 상, 특정 팀의 전면 편집은 이야기의 구성이 성립되지 않는 구조적인 제약이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 입 제대로 터졌네...국자째 들고 '어묵 먹방']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205059"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.842Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 김재영의 간식차를 인증하며 제대로 먹방을 선보였다. 16일 고현정은 "'지옥에서 온 판사' 한온수 형사님!!! 재영아 정말 고마워. 닭꼬치도 맛있고 떡볶이도 맛있고 보내준 거 다 최고다! 고마워"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 배우 김재영이 보낸 간식 차 앞에서 인증샷을 남기고 있는 고현정의 모습. 특히 고현정은 '뼈말라' 몸매지만 간식을 순식간에 먹어치운 반전 간식 먹방이 눈길을 끈다. 네티즌들은 "간식 먹방 대박", "몸매에 안 어울리는 엄청난 식성", "입 터졌나봐" 등의 반응을 보였다. 한편 고현정은 하반기 방송되는 지니 TV 오리지널 드라마 '나미브'로 인사할 예정이다. 해고된 제작자 '강수현'(고현정)과 방출된 연습생 '유진우'(려운)의 스타 탄생 프로젝트다. 또한 고현정은 2025년 방송 예정인 SBS TV 새 드라마 '사마귀' 출연을 확정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안영미, '절친' 강유미와 찢어진 이유 밝혔다..."그 결을 되게 싫어해" ('김구라쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205058"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.843Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안영미가 '절친' 강유미와 함께 운영하던 유튜브 채널을 그만두게 된 이유를 밝혔다. 16일 유튜브 채널 '그리구라'에는 '김구라쇼 전체관람가'라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 안영미는 김구라가 강유미의 유튜브 채널에 대해 묻자 "거의 200만 유튜버다. 구독자가 160만인가 그렇다"라고 설명했다. 이어 "원래는 '미미채널'을 같이 하다가 찢어졌다. (강유미는) '좋아서 하는 채널'을 하는데 그 채널을 파서 더 잘됐다"고 말했다. 이를 들은 김구라는 "강유미가 채널을 따로 판 거냐"라며 "너희들은 항상 네이밍이 그런 식"이라고 지적해 웃음을 자아냈다. 그러면서 "사실 영미도 홍보하려면 유미 채널에 나가야 하는데 너무 친하니까 불편한 게 있지 않냐"고 질문했다. 이에 안영미는 "유미가 19금 자체를 안 좋아한다. 그래서 '미미채널'에서 우리가 찢어진 거다. 난 계속 19금 ASMR을 하려고 하고 어묵 빨아 먹고 그런 걸 하려고 했는데 유미는 '아, 나는 그럼 안 할래'가 된 거다"라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼팔이' 최동석, 자녀 배려는 없다..박지윤 상간소 취하 고민까지 생중계 '눈살' [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205057"/>
        <updated>2024-10-16T21:14:53.846Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이제 상간 맞소송 취하 고민 이야기까지 들어야 하나. 방송인 최동석이 박지윤과 이혼 소송 중인 가운데 다시금 자녀 배려 없는 마이웨이를 이어갔다. 지난 16일 방송된 TV조선 채널 '이제 혼자다'에는 최동석이 출연했다. 이날 최동석은 박지윤에게 쌍방 상간 소송을 한 것에 대해 "사실 이혼 초반에 소장을 준비했다. 소장을 접수하면 얘기가 나올 수밖에 없고 많이 시끄러워지지 않겠냐고 해서 소송을 안 했다. (박지윤이) 제 지인에 대해 오해를 하고 지인에 소송을 걸었다. 저는 적당하지 않다고 생각한다. 이렇게 되니까 제 변호사들도 '소장 접수하시죠'라고 했다"라고 밝혔다. 이어 "처음엔 제가 불륜남이 되는 거라 제 입장에서 억울한 면이 있었다. '이런 소송을 해서 시끄럽게 하지'라는 것 때문에 울컥하고 화가 나는 것도 있었다. 오명을 뒤집어쓴 상황에서 가만히 있는 건 말이 안 된다고 생각했다"라며 억울했던 심경을 털어놨다. 전노민은 재차 자녀를 생각하라는 메시지를 주며 "난 '동석이가 왜]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, '흑백요리사' 패러디 영상 결국 봤다..."간만에 너무 웃어, 잘한다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205056"/>
        <updated>2024-10-16T20:16:50.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 소유진이 남편 백종원에게 그를 따라하는 패러디 영상을 직접 보여줬다. 17일 소유진은 "SNL부터 요즘 많은 분들의 '흑백요리사' 패러디~ SNS 에 모아두었던 거 어제 밥먹으며 보여줬어요"라며 웃었다. 이어 소유진은 "바빠서 정신없었는데 간만에 너무 웃었다고 너무들 잘한다고 감탄을"이라며 흐뭇해 했다. 그는 "(촬영해주고 있는 심진화 언니 웃음소리 어쩔~ 근데 영상 올리고 보니 남편옷에 곰돌이가 눈을 가리고 있..)"이라며 '흑백요리사'의 한 장면을 연상케 하는 티셔츠 프린트에 '빵' 터졌다. 소유진은 "#흑백요리사 패러디 #snl 코리아 #요리하는 돌아이 따라하는 돌아이 기절. 다들 넘 웃겨 증말 !"이라 했다. "그림부터 릴스까지 다들 천재세요?"라며 감탄하는 소유진에 백종원 역시 연신 웃음을 터트리며 영상을 관람했다. 한편 백종원은 15살 연하 배우 소유진과 2013년 결혼해 슬하에 1남 2녀를 뒀다. 요리연구가와 사업가이자 방송인으로 많은 사랑을 받고 있는 그는 최근]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 제이홉, 오늘(17일) 전역..미담 가득 조교서 슈스로 컴백 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205055</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205055"/>
        <updated>2024-10-16T20:16:50.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 제이홉이 맏형 진에 이어 멤버들 가운데 두 번째로 전역, 팬들 곁으로 돌아온다. 제이홉은 오늘(17일) 18개월의 군 복무를 마치고 전역한다. 소속사 빅히트 뮤직은 "전역 당일 별도의 행사는 없으며, 안전사고 예방을 위해 현장 방문을 삼가시기를 간곡히 당부드린다. 제이홉을 향한 따뜻한 환영과 격려는 마음으로 보내주시기를 바란다. 보내주신 응원과 변함없는 사랑에 늘 감사드린다"라고 전했다. 제이홉은 지난해 4월 입대, 강원도 원주 육군 제36보병사단 신병교육대대에서 조교로 복무를 이어왔다. 군 생활 중 미담을 꾸준히 전해 팬들의 어깨를 으쓱하게 하기도. 군 복무 중에도 유기견 센터를 후원하고 동료 병사들의 친목 행사 비용을 전액 지원한 사실 등이 알려지기도 했다. 제이홉은 전역을 한 달 앞둔 지난달 "시간이 야속하기만 했는데 이제는 정이라는 게 생겨 애틋해지네요. 짐 정리도 해보고, 잘 쓰고 애용하던 물품들도 후임들에게 나눠주고서, 가벼워진 관물대를 보니 그 마음이 좀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성폭행 혐의' 태일, NCT 이어 SM도 '손절'…"신뢰 잃었다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205054</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205054"/>
        <updated>2024-10-16T20:16:50.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트가 성범죄 혐의로 피소돼 그룹 NCT에서 탈퇴한 태일(본명 문태일)과의 전속계약을 해지했다. 16일 SM 측은 "당사와 태일과의 전속계약이 2024년 10월 15일 부로 해지되었음을 알려드린다"라고 입을 열었다. 이어 "태일은 현재 형사 피소 사건으로 검찰 조사를 받고 있으며, 이는 전속계약상 해지 사유에 해당함은 물론 아티스트로서 더이상 신뢰를 이어갈 수 없어, 본인과 합의하에 전속계약 해지를 결정하였다"라고 덧붙였다. 끝으로 "당사 아티스트였던 태일로 인해 심려를 끼쳐드린 점 다시 한번 죄송하다는 말씀드린다"라고 사과했다. 앞서 지난 7일 조선일보는 태일이 술에 취한 여성을 지인 2명과 함께 성폭행한 혐의로 지난 6월 피소됐다고 보도했다. 함께 범죄를 저지른 지인 중에 유명인은 없는 것으로 알려졌다. 형법상 특수준강간죄는 흉기를 소지하거나 2명 이상이 합동해 심신상실 등 항거불능 상태의 상대를 간음하는 것을 의미한다. 해당 혐의가 인정 될 경우 성폭력범죄의 처벌 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, '엄마 위한 딸 행동'에 감동..."오히려 마중나와 날 따뜻하게 안아주네요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205053"/>
        <updated>2024-10-16T20:16:50.742Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 새삼 아이들에 대한 소중함과 고마움을 느꼈다. 17일 장영란은 "금쪽 같은 내 새끼 녹화 날. 퇴근길은 늘 그렇듯 가슴 깊이 배우고 또 반성 하게 되는거 같아요"라 했다. 이어 "엄마의 배움은 끝이 없네요"라며 엄마로서 배움에 대해 다시금 다짐했다. 장영란은 "퇴근길 집에 가서 더 무한 사랑 줘야지, 더 따듯하게 깊게 꼭 안아줘야지 했는데 지우가 엘베 앞까지 마중나와 날 따듯하게 꼭 안아주네요"라며 감동했다. 그는 "딸의 깊은 사랑. 부모를 사랑하는 아이들의 마음은 우주보다 크다"며 "엄마가 더 잘할게♥ 내 목숨보다 소중한 내 새끼♥ 사랑해"라 고백했다. 한편 장영란은 지난 2009년 한의사 한창과 결혼해 슬하에 1남 1녀를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미성년자 팬 폭행 방관’ 제시, 16일 경찰 출석...“가해자 처벌 받길” [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001030029"/>
        <updated>2024-10-16T16:17:49.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘팬 폭행 방관’ 논란에 휩싸인 가수 제시(본명 호현주·36)가 경찰에 출석해 조사를 받았다. 서울 강남경찰서는 16일 사진 촬영을 요청한 미성년자 팬이 제시의 일행에 폭행당한 사건과 관련해 제시를 피의자 신분으로 불러 조사를 진행했다. 이날 오후 10시5분쯤 서울 강남경찰서 앞에 도착한 제시는 취재진에게 “일단 때린 사람을 빨리 찾고 벌을 받았으면 좋겠다. 오늘 있는 대로 다 말하고 오겠다”고 말했다. “가해자를 사건 당일 처음 본 것이냐”는 질문에 그는 “그렇다. 피해자에 너무 죄송하다”고 전했다. 제시 측 변호인은 “가해자를 처음 본 게 맞고, 조사받고 나서 설명을 드리겠다”고 말했다. 앞서 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 제시를 마주한 미성년자 팬은 그에게 사진을 요청했다가, 제시 주변에 있던 남성 A씨로부터 폭행을 당하는 사건이 발생했다. 해당 사건이 세간에 알려지자 제시는 사건 발생 약 2주가 지난 12일 신의 인스타그램을 통해 피해자에게 사과하면서도, 폭행]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 팬 폭행사건 피의자 신분 경찰 출석… “가해자 당일 처음 봤다…꼭 벌 받았으면”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387407"/>
        <updated>2024-10-16T16:17:49.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시가 자신의 일행이 사진 촬영을 요청한 팬을 폭행한 사건 관련해 경찰 조사를 받았다. 제시는 16일 오후 10시께 서울 강남경찰서에 출석해 조사를 받았다. 지난달 29일 서울 압구정동에서 일어난 폭행 사건 피의자 신분으로 소환 통보를 받고 경찰에 출석한 것. 검은 모자를 눌러쓰고 현장에 나온 제시는 “때린 사람을 빨리 찾았으면 좋겠고 벌 받았으면 좋겠다”며 “제가 있는 대로 오늘 다 말하고 나오겠다”고 말했다. 제시는 ‘당일 가해자를 처음 본 게 맞느냐’는 취재진 질문에 “처음 봤습니다”라고 답했다. 피해자에게는 “너무 죄송하다”고 난처해했다. 앞서 제시의 팬인 한 남성은 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 제시에게 사진 촬영을 요청하다 주변에 있던 남성 A씨로부터 폭행당했다. 피해자는 “제시의 팬이라서 사진을 찍으러 갔는데 안 된다기에 저도 죄송하다고 말하고 가던 중 옆에서 걸어온 사람이 얼굴을 때렸다”고 전했다. 이후 피해자는 A씨를 비롯해 현장에 있던 제시, 제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中서 떼돈 번 차오루, '한국 뒤통수 치고 중국행' 직접 해명..."욕하지 마세요" ('라스')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205049</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004205049"/>
        <updated>2024-10-16T16:17:49.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피에스타의 차오루가 오랜만에 한국 예능에 복귀했다. 16일 방송된 MBC '라디오스타'는 김병만, 김재중, 김동준, 차오루가 출연하는 '생존의 달인' 특집으로 꾸며졌다. 오랜만에 온 차오루는 "9년 만이다"라며 반갑게 인사했다. 차오르는 출연료도 안받고 오늘 '라스'에 나오기로 했다면서 "제가 워킹 비자가 없다. 4년 전에 한국 계약이 끝나서 중국으로 돌아갔다. 그런데 갑자기 한국 활동 기회가 생겨서 너무 신나서 일단 한국으로 왔다"라 했다. 차오루는 "출입국 관리 사무소 직원에게 전화를 해서 '비자 없어도 촬영할 수 있나요? 팀에 제가 필요해요'라 했더니 돈을 안받으면 된다고 하더라"라 밝혔다. 현재 차오루는 국내 수익 활동이 불가하다고. 차오루는 "절대 돈 주지 마세요!"라고 해 웃음을 자아냈다. 차오루는 "'생존의 달인' 주제에는 제가 딱이다. 피에스타가 팀 해체하고 무덤까지 갔다. 제가 끌고 무덤 파고 나왔다. 저희가 진정한 '생존의 달인' 아닐까 싶다"라며 웃었다. ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시, 일행 팬 폭행 연루..심야 경찰 출석 "때린 사람 벌 받길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003274207"/>
        <updated>2024-10-16T15:17:38.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 제시에게 사진을 요청한 팬이 일행으로부터 폭행당한 사건과 관련해 제시가 경찰에 출석했다. 16일 서울 강남경찰서는 제시를 피고소인 신분으로 불러 조사를 진행했다. 이날 오후 10시께 강남경찰서에 출석한 제시는 "일단 때린 사람 빨리 찾았으면 좋겠고, 벌 받았으면 좋겠다. 있는 대로 다 말하고 나오겠다"고 밝혔다. 이어 "당일 가해자를 처음 봤다"고 주장했다. 제시는 폭행 사건의 직접적인 가해자는 아니지만, 피해자가 당시 현장에 있었던 제시를 고소하면서 제시는 피고소인 신분으로 경찰에 출석하게 됐다. 앞서 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 한 팬이 제시에게 다가가 사진 촬영을 요청하다 제시 주변에 있던 남성 A씨에게 폭행당했다. 피해자는 제시가 처음엔 말리는 듯 했으나 별다른 조치 없이 현장을 떠났다고 했다. 제시는 논란이 불거진 이후 "당시 갑작스럽게 발생한 상황에 저도 너무 당황해 팬분을 세심히 배려하지 못했다"며 "경위를 불문하고 저의 팬분께서 그와 같은 불의의]]></content>
    </entry>
</feed>