<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-13T13:20:37.107Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정미애 "설암으로 혀·림프샘 잘라내, 母에겐 수술 당일에 처음 말해" ('슈돌')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203796"/>
        <updated>2024-10-13T13:20:30.130Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['슈돌' 정미애가 설암 투병기를 밝혔다. 13일 방송된 KBS2 예능프로그램 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서는 가수 정미애가 새로운 가족으로 합류했다. 정미애는 3년 전 설암 투병기를 고백했다. 정미애는 "제가 2021년 1월에 설암 3기 판정을 받았다. 암 걸린 이유 중 하나가 충치였다. 부식됐던 충치에 지속적으로 혀가 쓸렸는데 넷째 출산 후 면역력이 떨어져 혀에서 생겨난 염증이 암이 돼서 턱 밑으로 전이됐다"며 "8시간 수술을 했다. 혀를 1/3을 도려내고 림프샘을 광범위하게 잘라냈다. 재발 가능성 때문에"라고 털어놨다. 이에 안영미는 "저도 갑상샘암 수술을 했다. 목소리가 안 나오는 거다. 한 달 동안 저는 목소리가안 나오는 것만으로도 너무 힘들었다"고 공감했다. 정미애는 "초반에는 발음도 어려웠고 노래 부르기도 힘들었다. 혼자 연습했는데 잘 되진 않더라 .미친 사람처럼 계속 노래하고 말했다"며 "사실 너무 무섭고 힘들었지만 승우는 갓난쟁이였고 아무것도 모르는 철부지들이고 아기들인데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸 미미, 과감한 뒷태 오픈 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691466</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691466"/>
        <updated>2024-10-13T13:20:30.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오마이걸 미미가 과감한 패션으로 시선을 사로잡았다. 사진-미미 인스타그램 사진-미미 인스타그램 사진-미미 인스타그램 사진-미미 인스타그램 13일 미미는 자신의 SNS에 “Yeeeh”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 미미는 과감하게 등이 파인 블랙 패션으로 섹시한 매력을 뽐냈다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 미미가 소속된 오마이걸은 최근 미니 10집 ‘드리미 레조넌스’(Dreamy Resonance)'을 발매하고, 타이틀곡 ‘클래시파이드’(Classified)로 활동했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김나영, 한남동 3층 주택에 ‘깜짝’…“가볍지 않고 차분해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691465</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691465"/>
        <updated>2024-10-13T13:20:30.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 특별한 인테리어를 소개했다. 사진=유튜브 ‘김나영의 nofilterTV(노필터티비)’ 13일 유튜브 ‘김나영의 nofilterTV(노필터티비)’에는 ‘150만원 들고 상경해 한남동에 건물 짓고 사는 리빙샵 대표의 드림 하우스!’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상 속 김나영은 라이프리빙샵 챕터원 김가언 대표의 집에 방문해 “그 손님용 실내화를 여기다 이렇게 모아 놓으셨어요. 모아놓은 것도 너무 귀엽다”며 감탄했다. 이어 그는 모시 같은 느낌의 원단으로 만들어진 문을 지나며 “약간 좀 한국적인 느낌도 좀 나면서”라며 칭찬했다. 김나영은 “이 안에 들어왔는데 패턴 매장에 온 거 같은 느낌인데요”라고 소개했다. 그는 “그리고 전체적으로 이 공간을 지배하는 컬러가 블랙이네. 근데 이 블랙으로 이렇게 하니까 집이 좀 깊음이 있다. 가볍지 않고 차분하니”라며 설명했다. 한편, 김나영은 2015년 10살 연상의 금융업계 종사자와 결혼해 아들 둘을 낳았다. 이후 2019년 이혼해 현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['불륜 용서' 장신영 "강경준, 염치없고 미안하지만 사죄하겠다고" ('미우새')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203794</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203794"/>
        <updated>2024-10-13T13:20:30.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편 강경준의 불륜 논란 이후 처음으로 방송에 출연해 심경을 밝혔다. 13일 방송된 SBS '미운 우리 새끼'에서는 최근 힘든 시간을 겪었던 배우 장신영이 스페셜 MC로 출연해 그동안 꺼내지 못했던 가슴속 이야기를 처음으로 털어놨다. 장신영은 앞서 '미운 우리 새끼' 출연 기사가 많이 쏟아진 탓에 다소 부담을 가지고 촬영에 임했다고. 이에 MC들과 母벤져스는 긴장한 채 촬영장에 등장한 장신영을 따뜻하게 환영했다. 특히 이날 장신영과 함께 '동상이몽 2- 너는 내 운명'에서 오랜 시간 함께 했던 MC 서장훈은 반가움을 표현함과 동시에 여동생같이 가깝게 지냈던 장신영을 향해 진심 어린 걱정을 내비치기도 했다. 장신영은 '미우새' 출연 심경에 대해 "생각보다 기사가 좀 (많이 나와서) 깜짝 놀랐다. 겁도 나고 내가 지금 출연하는 게 잘못된 건가?라는 생각도 하게 되면서 자신감이 계속 없어지더라"라고 털어놨다. 이어 장신영은 "뒷걸음 치기도 했고, '내가 잘못 생각을 했나,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 눈 둘 곳 없는 카우걸…언더붑+초미니 패션 "과감하네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782683"/>
        <updated>2024-10-13T13:20:30.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 멤버 제니가 파격적인 의상도 자신만의 색으로 소화했다. 12일 제니는 개인 계정에 "Mood right now(지금 기분)"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올렸다. 사진에서 제니는 카우걸로 변신했다. 제니는 반쯤 풀어헤친 셔츠와 초미니 핫팬츠로 섹시한 매력을 뽐냈다. 아찔한 파격 의상에도 군살 하나 없는 보디라인과 쭉 뻗은 각선미가 감탄을 부른다. 또한 제니는 허리에 '만트라(Mantra)'라고 적힌 타투를 공개하며 치명적인 모습을 보여준다. 한편, 지난 11일 새 싱글 '만트라'를 발매했다. '만트라'는 모두가 자신만의 방식으로 빛나며, 당당하게 본인만의 매력을 만들어가는 것을 응원하는 강렬하고 에너지 넘치는 곡이다. 사진=제니 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱송라 윤마치 부른 '정숙한 세일즈' OST 오늘(13일) 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414062"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 윤마치(MRCH)가 드라마 '정숙한 세일즈'의 OST 첫 주자로 나섰다. 윤마치가 가창에 감여한 JTBC 새 주말극 '정숙한 세일즈'의 첫 번째 OST '세일즈'가 13일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매됐다. '세일즈'는 극의 배경인 1990년대를 절로 떠오르게 하는 디스코 신스팝 장르 기반의 곡이다. 반복되는 신스 리듬과 윤마치의 청량한 음색의 조화가 극에 재기발랄한 분위기를 입혔다. 방문판매에 나선 주인공들의 화려한 외출과 당당한 외침이 묻어난 재치 있는 가사들이 윤마치의 힘 있는 보컬과 만나 건강한 에너지를 전한다. 윤마치는 지난 2019년 첫 미니앨범 'Let's march!'로 데뷔해 편안한 사운드와 다채로운 보컬 스타일로 마니아층의 많은 사랑을 받고 있다. 본연의 색을 고스란히 담아낸 음악세계로 리스너들과 두터운 공감대를 형성하고 있다. 예명처럼 봄을 닮은 보이스와 드라마틱한 표현력으로 극 중 주인공들의 희망찬 인생 서사를 오롯이 그려내며 극의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영자, 요리 ‘꿀템’ 찾았다 “‘이거’ 써서 안 미끄러져”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691464"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이영자가 유용한 주방 물품을 공개했다. 사진=유튜브 ‘이영자 TV’ 13일 유튜브 ‘이영자 TV’에는 ‘이영자 그릇의 크기! 최애 그릇 선물로 받을 첫 번째 주인공은 누구?’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상 속 이영자는 소고기 뭇국을 요리하기 위해 무를 손질했다. 그는 무를 잡고 썰면서 “근데 이거 혹시나 우리 구독자 님들 중에 따라서 하실 분들은 이거 요리할 때 고무 장갑에 끼는 거 있잖아. 안 미끄러지는 거, 요리 장갑 있거든요. 면장갑. 그거 끼고 해서 안 미끄러지는 거예요”라며 자신이 사용한 요리용 니트릴 장갑을 추천했다. 이어 그는 무를 한 덩이 크게 썰어서 얇게 손질하며 “어떤 분들은 이렇게도 하더라고요”라며 다른 방식을 시도했다. 이영자는 자른 무를 보며 “그거 같지 않아요? 도삭면”이라고 덧붙였다. 한편, 이영자는 최근 TV 조선 신규 예능물 ‘트롯돌 입덕기:진심누나’에서 핑크빛 사생활을 공개했다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준♥김승혜 결혼식 포착..로맨틱 케이크 커팅 '개그맨 21호부부 탄생' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203791"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그맨 21호 부부' 김승혜, 김해준의 로맨틱한 결혼식 현장이 공개됐다. 13일 그룹 슈가 출신 아유미는 "너무나 아름다운 신부. 두분 너무 잘 어울려요. 진심으로 축하하고 축복해"라며 사진과 영상을 공개했다. 사진에는 나란히 서 있는 이날의 신랑 신부 김해준, 김승혜의 모습이 담겨있다. 각각 턱시도와 웨딩드레스를 입고 선남 선녀 비주얼을 자랑해 감탄을 자아낸다. 또한 두 손을 꼭 잡고 케이크 커팅식을 하는 두 사람의 모습도 공개돼 달달함을 자아낸다. 개그우먼 김민경 역시 "우리 예쁜 승혜~결혼 축하해"라며 화려한 비즈가 수 놓아진 우아한 웨딩드레스를 입고 아버지의 손을 꼭 잡은 채 버진로드를 걸어가고 있는 김승혜의 모습을 공개했다. 이날 김해준과 김승혜는 1년 열애 끝에 결혼식을 올렸다. 예식은 양가 가족들과 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행됐다. 사회는 문세윤, 이상준, 김용명이 맡기로 했으며, 축가는 조혜련과 쥐롤라(이창호 부캐)가 했다. 두 사람의 결혼 전제 열애는 지난]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손연재, 유모차 세워두고 ‘발레리나급 우아함’, 0세 엄마 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029332"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초보 엄마 손연재의 블랙 드레스 패션이 화제다. 전 리듬체조 선수 손연재가 13일 자신의 SNS를 통해 독보적인 우아함을 뽐냈다. 블랙 드레스를 입고 우아한 발레리나 포즈를 취하며 눈길을 사로잡았다. 사진 속 손연재는 은은한 매력이 돋보이는 레이스 디테일의 블랙 롱드레스를 선택해 고급스러움을 극대화했다. 특히, 드레스의 풍성한 시스루 튤 스커트가 그녀의 발레 동작과 어우러지며 마치 공중에서 춤추는 듯한 착각을 불러일으켰다. 상체 부분은 레이스로 되어 있어 섬세하면서도 관능적인 매력을 동시에 강조했다. 긴 생머리를 자연스럽게 넘기며, 과하지 않은 미니멀한 메이크업으로 청순미까지 더해 패션과 퍼포먼스를 완벽하게 조화시켰다. 한편, 손연재는 지난해 금융업에 종사하는 9세 연상의 남편과 결혼해, 올해 2월 첫 아들을 품에 안으며 행복한 가정을 꾸려가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[화사, 압도적인 섹시미 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691463"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 화사가 섹시한 매력을 한껏 뽐냈다. 사진=화사 인스타그램 사진=화사 인스타그램 사진=화사 인스타그램 13일 화사는 자신의 SNS에 “다음엔 더 오래보자”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 화사는 치명적인 매력을 과시하며 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 화사는 MBC ‘나 혼자 산다’ 등 예능 프로그램을 통해 솔직하고 독특한 캐릭터로 사랑 받아왔다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['결혼' 송지은 "박위, 평생 귀하게 여기고 온 힘 다해 사랑할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840960"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 송지은이 유튜버 박위와 부부가 된 소감을 전했다. 12일 송지은은 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 결혼사진과 함께 "2024년 10월 9일 저희는 부부가 되었습니다"라며 장문의 글을 올렸다. 송지은은 "어린 시절부터 마음속으로만 소망해 왔던 아름다운 가정을 이루는 그 출발점 앞에 서 있습니다, 돌아보면 제멋대로 일 때도 많았던 어린아이 같은 저였지만 끊임없이 기다려주셨던 하나님의 사랑 덕분에 저는 저의 삶의 이유를 하나님 안에서 찾을 수 있었고 제 삶을 사랑할 수 있게 되었습니다"라고 말했다. 이어 "이제는 나의 삶을 사랑하는 것에만 그치지 않고 하나님이 보내주신 위 오빠와 함께 이웃을 섬기며 서로 사랑하며 하나님을 찬양하는 작은 교회로 살아가겠습니다"라며 "하나님 앞에서, 그리고 여기 계신 모든 분 앞에서 위 오빠를 평생 귀하게 여기고 온 힘을 다해 사랑할 것을 예수 그리스도의 이름 앞에 서약하겠다"라고 덧붙였다. 한편 송지은과 박위는 지난해 12월 각자 사회관계망]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준 "한소희랑 친해지기까지 시간 걸렸다" 솔직 고백 [요정식탁][별별TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273138"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준이 '요정식탁'에서 '경성크리처'로 호흡을 맞춘 후배 한소희에 대해 언급했다. 13일 오후 정재형 유튜브 채널 '요정재형'에는 웹예능 '요정식탁' 박서준 편 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 박서준은 "넷플릭스 '경성크리처' 시리즈를 촬영하면서 즐거웠다"라며 "(한)소희랑 친해지기까지 시간이 걸렸는데 지금은 너무 가까워졌다. 시즌2는 가까워지고 찍은 거라, 시즌1과는 또 다른 매력이 있었다"라고 높은 만족감을 표했다. 이에 MC 정재형은 "그럴 수도 있나? 주연 배우들끼리 처음에 가까워지지 않을 수도 있어?"라는 질문을 던졌다. 박서준은 "저는 조금 시간이 걸린다. 너무 편하게 얘기하면 실수할 거 같은 그런 생각이 들어서. 처음엔 뭐 의도적으로 거리를 두려고 하는 건 아니지만 제가 좀 낯을 가린다. 그냥 말하다가 좀 더 열정적으로 가다 보면 실수할 수도 있는 거 아니냐"라고 진중한 모습을 보였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서준 "'흑수저'라 빨리 입대"..김수현 때문에 살았다 [요정식탁]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273136</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273136"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박서준이 '요정식탁'에서 한류 스타 김수현과 얽힌 데뷔 비하인드 스토리를 공개했다. 13일 오후 정재형 유튜브 채널 '요정재형'에는 웹예능 '요정식탁' 박서준 편 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 게스트 박서준은 MC 정재형에게 "언제 연기를 딱 해야겠다 생각했냐. 서울예대 연기과를 나오지 않았냐. 군대는 왜 이렇게 빨리 갔냐"라는 질문을 받았다. 이에 박서준은 "아무것도 없어서.. 뭐 인맥도 없고. 제가 사실 ('흑백요리사'로 따지면) '흑수저'다"라고 고백했다. 정재형은 "대학 졸업 후 어떻게 살아야 하냐, 그 시절 너무 암담하지 않냐. 특히 연기해야 되는 사람에게 아무도 없다는 건 더 그랬을 거 같다"라고 공감했다. 박서준은 "맞다. 진짜 막막했다. 맨땅에 헤딩해야 하는 상황이었으니까. 그래도 이제 할 수 있을까 말까라 너무 막막해서 '군대부터 해결하자'였다. 기획사도 찾기도 전에 말이다"라고 떠올렸다. 이어 그는 "전역 후 친구의 친구를 통해서, 그 친구가 당시 김수현과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 10월 14일[TV 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325990</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325990"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[활기찬 태백 오둥이네 드리운 그늘 ■오은영 리포트-결혼지옥(MBC 오후 10시45분) = 강원 태백에 살고 있는 부부는 딸 셋과 아들 둘을 두었다. 언제나 활기찬 오둥이네는 아빠가 나타나는 순간에만 급속도로 얼어붙는다. 아내는 남편이 정신과 약 부작용을 겪으면서 쉽게 욱하는 성격이 됐다고 말한다. 오은영 박사는 해결되지 않는 가족의 문제에 아내마저 우울증 약을 복용하고 있다는 소식을 듣고 아내에 대한 걱정을 내비친다. 다산 정약용 유배길 따라 강진순례 ■한국기행(EBS1 오후 9시35분) = 너른 들판과 바다를 품은 강진은 다산 정약용 선생의 유배지이다. 남도 유배길을 통해 다산이 꽃피운 문화와 삶의 흔적을 찾아본다. 다산은 유배 와 첫 숙소로 주막 사의재에 머물렀다. 8년 전 이곳의 주모가 된 안경숙씨는 당시 선생이 먹었다고 알려진 조밥과 아욱된장국을 기본으로 한 ‘다산 밥상’을 재현한다. 이곳에서 선생의 정신이 담긴 소박한 강진 백반을 맛본다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2024년 10월 14일[케이블·위성 하이라이트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325988</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325988"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 영화 ■ 메모리아(캐치온2 오후 8시55분) = 어느 새벽, 제시카(틸다 스윈턴)는 정체불명의 쿵 소리에 놀라 잠에서 깬다. 그는 처음 그 소리가 주변 공사 소음이라 여겼지만 자신에게만 들린다는 사실을 알게 된다. 제시카는 지구 깊은 곳에서 들려오는 것 같은 해당 소리의 근원을 찾기 위해 여정을 떠난다. 그러다 어느 숲속에서 세상의 모든 것을 기억한다는 한 남자 에르난을 만난다. ■ 예능 ■ 김창옥쇼3(tvN STORY 오후 8시) = 타인과의 불통, 얽히고설킨 관계에 지친 이들의 답답한 속을 풀어줄 김창옥의 관객 밀착형 강연쇼가 방영된다. 이날 집 안을 쓰레기장으로 만드는 엄마에게 불만을 토로하는 딸이 출연한다. 딸은 엄마가 바깥에서 음식, 화장품 등 괜찮아 보이는 것들은 전부 주워온다고 말한다. 김창옥은 가족 간의 갈등 상황을 풀어낼 소통 솔루션을 이야기한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[만년 꼴찌 서울대 야구부 ‘숙명의 한·일전’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003325987"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS 특별기획 3부작 &lt;서울대 야구부- 우리 한 번만 이겨보자&gt; 2부가 14일 오후 10시10분 KBS 2TV에서 방송된다. 는 ‘머리는 수재’ ‘운동은 꼴찌’인 서울대 야구부의 필사의 1승 도전기를 담은 다큐멘터리다. 서울대 야구부는 현재 2승2무386패로 대학 야구 리그 꼴찌다. 하지만 승리를 향한 염원만큼은 누구보다 간절하다. 지난 7일 첫 방송에서는 야구를 향한 부원들의 순수한 사랑과 열정이 그려졌다. 2부에서는 서울대 야구부가 ‘20년 라이벌’ 도쿄대 야구부와 6년 만의 맞대결을 앞두고 마지막 훈련을 하는 모습이 담겼다. 도쿄대는 53시즌 연속 대학 리그 꼴찌를 기록한 팀이다. 엘리트 선수가 아니어도 입부가 가능하다는 공통점이 있다. 2005년 첫 교류전 이후 양팀 전적은 도쿄대가 앞선 상황. 서울대 야구부는 승리를 위해 합숙부터 특별 훈련, 답사까지 사력을 다한다. 이들은 도쿄대와 맞붙기에 앞서 고교 야구 최강 덕수고와 대결한다. 체육교육과 2학년 박건우는 군 입대와 로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[옥주현, 공연 중 피 쏟은 아찔 사고 "뼈 부러지지 않아 감사" ('뉴스룸')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203789"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['뉴스룸' 옥주현이 뮤지컬 공연 중 피가 철철 나는 부상을 입었다고 밝혔다. 13일 방송된 JTBC '뉴스룸'에서는 뮤지컬 배우 옥주현이 출연했다. 뮤지컬 '베르사유의 장미'에 출연 중인 옥주현. 옥주현은 '베르사유의 장미'에서 남장 여자 역을 맡은 것에 대해 "많은 작품을 해왔지만 여군으로서 드레스나 뭐 치마가 아닌 바지 부츠를 입고 군인으로 등장한 것 자체가 제가 처음이어서 즐거웠다. 또 어려움도 컸고 많이 배웠다"고 밝혔다. 일본에서도 당일로 공연을 보러 올 정도의 인기라고. 옥주현은 "엄청 많이 와주셔서 놀랐다"며 "원작이 '베르사유의 장미'가 일본이다 보니까, 워낙에 국민들에게 사랑을 받고 있는 작품이어서 그 일본 관객들은 한국에서 이걸 어떻게 만들었을까 너무 기대가 되고 궁금해 하시는 분들이 입소문을 잘 내주셔가지고 많이 방문해 주셨다"고 겸손하게 말했다. 매 공연마다 열정을 쏟는 옥주현은 '엘리자벳' 공연 중 큰 부상을 당하기도 했다. 옥주현은 오래된 와이어에 허벅지를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁, ‘18살 연하’ 사야와 꿀이 뚝뚝 “태어나줘서 감사합니다“]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691461"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 18살 연하인 아내 히라이 사야와 달달한 신혼 생활을 공유했다. 사진=심형탁 인스타그램 13일 심형탁은 자신의 SNS에 “사야의 생일..〉.〈 태어나 줘서 감사합니다..(T∀T) 새복이도 김밥도 엄마 축하하자..＼(^-^)／ 내 가족 사랑합니다..”라고 적으며 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 심형탁은 사야와 함께 다정한 포즈를 취하고 있다. 심형탁의 아내 히라이 사야는 현재 임신 13주 차로, 내년 1월 말 출산을 앞두고 있다. 심형탁은 2023년 8월, 18세의 연하의 일본인 아내와 결혼하며, 국적과 나이를 초월하는 만남으로 큰 화제를 모았던 터. 4년의 열애 끝에 결혼에 골인했던 두 사람은 부부가 된지 1년 만에 2세 소식을 전하며 경사를 맞았다. 한편 심형탁은 아내 사야와 함께 출연 중인 채널A ‘요즘 남자 라이프-신랑수업’에서 연신 화제를 불러모으는 것은 물론, 지난 6월에는 2024 대한민국 베스트브랜드 어워즈-대한민국 한류연예대상에서 연기 예능 부문 글로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴이 달군 고양벌...아름답게 빛난 5만 8천여 ‘캐럿’ [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378433"/>
        <updated>2024-10-13T12:26:32.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 고양벌을 아름답게 물들였다. 13일 오후 경기도 고양시 일산서구에 위치한 고양종합운동장 주경기장에서는 세븐틴의 새 월드투어 ‘세븐틴 라이트 히어 월드투어 인 고양’(‘SEVENTEEN RIGHT HERE WORLD TOUR IN GOYANG’)이 개최됐다. 세븐틴은 양일간 총 5만 8천여 명을 동원하며 인기를 과시했다. 먼저 세븐틴은 ‘독’, ‘피어리스’, ‘마에스트로’로 이어지는 화려하고 파워풀한 곡들로 공연의 포문을 열며 고양벌을 달구기 시작했다. 이후 멤버들은 첫 멘트 시간을 통해 “여러분들의 반응이 너무 뜨거워서 오프닝부터 힘 조절이 안되네요”며 팬들의 마음을 달궜다. 호시는 “콘서트 준비할 때 안무 익힘 정도를 중요시했다”며 최근 흥행 중인 넷플릭스 오리지널 ‘흑백요리사’ 패러디를 하더니 “여러분들을 보면 마음이 울컥하곤 한다”고 마음을 울리기도 했다. 우지는 “예쁜 하늘 아래 좋은 시간 보내봐요”라고 인사했고 무릎부상을 입었던 에스쿱스는 “춤을 한 번도 빠지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김해준♥김승혜, 결혼식 현장 포착..럭셔리 웨딩드레스 자태 '우아 신부']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203786"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['개그맨 21호 부부' 김승혜, 김해준의 결혼식 현장이 공개됐다. 개그우먼 김민경은 13일 "우리 예쁜 승혜~결혼 축하해"라며 영상을 공개했다. 영상에는 김승혜가 아버지의 손을 잡고 신부 입장을 하고 있는 모습이 담겨있다. 김승혜는 화려한 비즈가 수 놓아진 우아한 웨딩드레스를 입고 아버지의 손을 꼭 잡은 채 버진로드를 걸어가고 있다. 김해준에게로 걸어가는 '새 신부' 김승혜의 수줍은 모습이 설레임을 안긴다. 이날 김해준과 김승혜는 1년 열애 끝에 결혼식을 올린다. 예식은 양가 가족들과 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행될 예정이다. 사회는 문세윤, 이상준, 김용명이 맡기로 했으며, 축가는 조혜련과 쥐롤라(이창호 부캐)가 할 예정이다. 두 사람의 결혼 전제 열애는 지난해 5월 전해졌다. 당시 두 사람은 결혼을 전제로 만남을 이어왔으며, 약 8개월 넘게 연인 관계로 지내다 결혼 준비에 돌입한 것으로 전해졌다. 한편 김해준과 김승혜는 1987년생 동갑내기다. 김해준은 2018년 tvN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['성공적 단콘 개최' 데이식스, 쿠알라룸푸르 이어 발리로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414061</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414061"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 DAY6(데이식스)가 쿠알라룸푸르에서 새 월드투어의 첫 해외 공연을 성공적으로 열고 발리 단독 콘서트로 열기를 이어간다. DAY6는 지난 5일~6일(이하 현지시간) 말레이시아 쿠알라룸푸르 메가 스타 아레나에서 세 번째 월드투어 'DAY6 3RD WORLD TOUR 'FOREVER YOUNG''(포에버 영)의 첫 번째 해외 지역 공연을 펼쳤다. 쿠알라룸푸르 공연은 당초 10월 5일 1회 개최 예정이었으나 티켓 예매 오픈 이후 빠르게 매진되어 JYP엔터테인먼트가 6일 공연을 더했고, 추가 회차까지 솔드아웃을 기록했다. 성진, Young K(영케이), 원필, 도운은 '설렘, 행복, 사랑, 이별, 혼돈, 성장, 치유' 같은 보편적 감정을 각 파트별로 담아낸 세트리스트를 마련해 글로벌 팬심을 녹였다. 멤버들의 탄탄한 가창력과 연주 실력이 현장 분위기를 이끌었고 '예뻤어', '한 페이지가 될 수 있게', 'Shoot Me'(슛 미), 'Congratulations'(콩그레츄레이션스), ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인터뷰] 뮤지컬 '엘리자벳'이 영화로…옥주현 "인생의 전환점 된 작품, 노래 통해 스스로 치유 받아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414059</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414059"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[■ 저작권은 JTBC 뉴스에 있습니다. 인용보도 시 출처를 밝혀주시기 바랍니다. ■ 방송 : 뉴스룸 / 진행 : 안나경 ※ 아래 텍스트는 실제 내용과 차이가 있을 수 있습니다. 정확한 내용은 영상을 통해 확인해주시기 바랍니다. [앵커] '매 순간 걸작을 만드는 게 목표다.' 늘 관객들에게 최고의 시간을 만들어주고 싶다는 가수 겸 뮤지컬 배우 옥주현 씨를 '뉴스룸'에 모셨습니다. 반갑습니다. 와, 스튜디오가 빛이 나네요. 오늘(13일) 이렇게 특별한 의상을 입고 와 주셨는데 한 번 직접 소개를 해주실까요? [옥주현/뮤지컬배우 : 저는 오늘 뮤지컬 '엘리자벳'에서 엘리자벳 역할로 이 자리에 나오게 되었습니다. 옥주현입니다. 반갑습니다.] [앵커] 황후 이미지에 어울리는 드레스를 직접 고르신 건가요? [옥주현/뮤지컬배우 : 맞아요. 황후 이야기니까 아무래도 황후의 느낌이 나는 옷으로 한번 준비를 해봤습니다. 특별히 이 프로를 위해서…] [앵커] 준비해 주셨죠? (네) 아이고 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 모모, 섹시한 핑크 공주 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691460"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트와이스 모모가 섹시하면서도 사랑스러운 미모를 뽐냈다. 사진=모모 인스타그램 사진=모모 인스타그램 13일 모모는 자신의 SNS에 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 모모는 핑크색 오프숄더 드레스로 사랑스러우면서도 섹시한 매력을 과시하며 시선을 사로잡았다. 사진=모모 인스타그램 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 모모가 미나·사나와 함께 결성한 트와이스 유닛 그룹 미사모는 11월 6일 미니 2집 ‘HAUTE COUTURE’를 발매한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘군 복무’ 세븐틴 정한, 공연 깜짝 등장...이틀 연속]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378428"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴 정한이 팀 공연에 깜짝 등장했다. 13일 오후 경기도 고양시 일산서구에 위치한 고양종합운동장 주경기장에서는 세븐틴의 새 월드투어 ‘세븐틴 라이트 히어 월드투어 인 고양’(‘SEVENTEEN RIGHT HERE WORLD TOUR IN GOYANG’)이 개최됐다. 세븐틴은 양일간 총 5만 8천여 명을 동원하며 인기를 과시했다. 양일 공연은 예매 시작 직후 매진을 기록해 세븐틴의 티켓 파워를 실감케 했다. 세븐틴은 한국을 시작으로 미국, 일본, 아시아 주요 도시를 돌며 K팝 주요 그룹으로서 존재감을 뽐낼 예정이다. 이날 세븐틴은 공연 말미 무빙카를 타며 공연장을 누볐다. 그러면서 승관은 “여러분, 어제도 왔지만 오늘도 정한이 형이 왔다”고 말했고 객석에 있던 정한의 모습이 스크린에 등장하며 팬들의 함성을 자아냈다. 이에 정한은 멤버들의 ‘아낀다’ 무대에서 포인트 안무를 깜짝 선보이며 또 한 번 팬들을 설레게 했다. 정한은 현재 군 복무 중으로 팀 활동에서 제외됐다. 고양 공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 리더 에스쿱스 "가장 이상적인 팀으로 감히 평생 할 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414058</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414058"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.815Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[총괄리더다운 마음이 아닐 수 없다. 13일 경기도 고양시 고양종합운동장 주경기장에서 열린 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN GOYANG'에서 세븐틴 에스쿱스는 마지막 인사를 전하며 "이틀동안 너무 감사했다. 올해 한국에서 되도록이면 많이 만나려고 노력했는데 만족스러우실까 싶다. 저희도 자주 볼 수 있어서 너무 좋았다"고 운을 뗐다. 에스쿱스는 "정한이랑 준이가 비록 같이 없지만 꼭 다시 뭉쳐서 13명이 무대를 할 것이라 굳게 믿고 있고, 제가 꿈꾸는 가장 이상적인 팀이 되기 위해서 진짜 감히 '평생 같이 하고 싶다'는 말을 해보겠다"며 "영원히 세븐틴으로 살고 싶고, 세븐틴의 한 멤버로서 이 자리를 지키면서 살고 싶다. 그때까지 (캐럿들이) 옆에서 무대를 꽉꽉 채워주시면 너무나도 행복하게 할 수 있을 것 같다"는 진심을 표했다. "딴 사람 좋아져서 가면 뭐, 나 잘 삐지는거 아니까. 방송국 가다가 마주치면~"이라면서 뼈 있는 농을 치기도 한 에스쿱스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마동석, 고질라 옆에서도 안 꿀리는 덩치..."진실의 방으로" 주먹다짐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782668</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782668"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마동석의 포스에 고질라 조형물이 눌렸다. 12일 마동석은 "FIRE vs PUNCH"라는 글귀와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 마동석은 일본 도쿄에 위치한 토호 스튜디오를 배경으로 그곳에 설치된 고질라 조형물을 흉내내고 있다. 마동석의 큰 덩치와 단단해보이는 주먹이 오히려 고질라를 작고 불쌍해보이게 만들며 웃음을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "고질라 불쌍해", "고질라vs조질라", "어디가 동석이형인 거죠?", "마질라 원펀치 강냉이 우수수", "고질라!! 너~~ 진실의 방으로" 등 유쾌한 반응을 이어갔다. 한편, 마동석은 모델 겸 영화배우인 예정화와 5년 열애 끝에 21년에 혼인신고하며 유부남 대열에 올랐다. 마동석은 최근 영화 '범죄도시4'로 천만 관객을 돌파한 바 있다. '범죄도시4'는 마석도(마동석 분) 형사가 장이수(박지환), 광수대&amp;사이버팀과 힘을 합쳐 대규모 온라인 불법 도박 조직을 움직이는 특수부대 용병 출신 백창기(김무열)와 IT 업계 천재 CE]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오나미 "뇌신경혈관손상 안면마비 후 가족 소중함 깨달아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414057</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414057"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.817Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 오나미가 최근 뇌신경 혈관 손상으로 안면 마비를 겪었던 사실과 함께 그로 인해 달라진 가치관을 고백한다. 13일 오후 9시 15분에 방송되는 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다' 544회에는 '트롯퀸 슈퍼맘이 나타났다!' 편으로 꾸려진다. 2MC 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 최민환, 제이쓴이 함께한다. 제이쓴과 준범이 오나미, 박민 부부를 만난다. 오나미는 준범이를 보며 눈을 떼지 못하고 연신 웃음을 지으며 아이를 향한 애정을 드러낸다. 이 가운데 오나미가 "지금은 괜찮지만, 최근 뇌신경 혈관에 상처가 발견돼 얼굴 한쪽이 마비가 됐다"라며 투병 사실을 털어놓는다. 이와 함께 "그 이후 가족의 소중함을 깨달아 아기가 갖고 싶어 졌다”라며 투병 기간 중 든든한 힘이 된 남편 박민에게 고마움을 드러내며, 행복한 가정을 꾸리고 싶은 마음을 내비친다. 이에 제이쓴은 2세를 간절히 원하는 오나미를 위해 '쓴줌마' 모드를 발동, 서포트를 자처한다. 제이쓴은 "엽산을 챙겨 먹어야 한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오프닝 2024' 6번째 작품 지독한 현실적 이야기 '수령인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414056"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['수령인' 가정폭력 피해자 미성년자는 50억 복권 당첨금을 손에 쥘 수 있을까. 13일 오후 10시 40분 OCN과 OCN Movies 채널에서 CJ ENM 드라마 프로젝트 'O'PENing(오프닝) 2024' 6번째 작품 '수령인'이 첫 방송된다. '수령인'은 50억 복권에 당첨된 여고생이 미성년자는 당첨금 수령이 불가하다는 것을 알고, 당첨금을 수령해 독립하고자 고군분투하는 이야기를 그린 작품이다. 관전 포인트를 꼽아봤다. ◆ 충격적 스토리, 그러나 지독하게도 현실적인 이야기 '수령인' 주인공은 부모의 사랑이 결핍된 아이들이다. 성서연(강신), 황이든(조준영), 성서준(백선호), 고은혁(노종현). 부모에게서 정신적, 신체적, 경제적 학대와 방임을 당한 네 아이들은 살아남기 위해 발버둥친다. 가족이라는 이름으로 학대를 자행하는 어른들, 그 틈에서 견뎌내는 아이들의 이야기를 보여준다. 충격적이지만 지독하게 현실적으로. 우리가 '수령인'을 봐야 하는 이유이다. ◆ 청춘 배우 4인방의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심형탁 “한 시대 저무는 것 같아”…도라에몽 성우 추모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386320</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003386320"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.821Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[애니메이션 ‘도라에몽’ 광팬인 배우 심형탁이 성우 오오야마 노부요를 추모했다. 심형탁은 13일 자신의 SNS에 “나는 도라에몽입니다. 숙제 다했어? 흐흐흐흐흐”라며 “도라에몽에 생명을 불어넣어주셨던 오오야마 노부요 성우님이 하늘로 가셨다”고 남겼다. 이어 “하늘에서 에몽이와 행복하게 보내세요. 요즘 한 시대가 저무는 것 같아 마음이 먹먹하다”고 추모의 뜻을 전했다. 일본 현지 얼론에 따르면, ‘도라에몽’ 목소리를 26년간 담당했던 성우 오야마 노부요가 지난달29일 노환으로 세상을 떠났다. 향년 90세. 심형탁은 ‘도라에몽’ 광팬으로 유명하다. 그는 과거 한 유튜브 예능에 출연해 ‘도라에몽’을 좋아하게 된 이유에 대해 “초등학교 2학년 때 키가 120~130cm였다. 키가 여자보다 작다 보니까 친구들이 많이 괴롭혔다. 그때 도라에몽이 필요했다. 날 좀 도와줬으면 했다. 그래서 좋아하게 된 거다”고 밝힌 바 있다. 한편 심형탁은 2023년 8월 연하 일본인 히라이 사야와 18살 나이 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['애 둘 맘' 고현정 "하나뿐인 아픈 내 아들" 절절 모성애 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273133"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정(53)이 새 드라마 '나미브'의 훈훈한 촬영 현장을 공개했다. 고현정은 13일 자신의 인스타그램 스토리에 지니TV 새 오리지널 드라마 '나미브' 촬영장 풍경을 전했다. 여기엔 극 중 청각을 잃은 아들 심진우 역의 이진우와 다정하게 투샷을 남기는 '엄마' 고현정의 모습이 담겼다. 두 사람은 얼굴을 맞대고 '찐' 모자 케미를 뿜어내며 따뜻한 에너지를 전파했다. 고현정은 "'나미브'에서 하나뿐인 아픈 내 아들. 이진우 아들, 귀한 선물 정말 고마워"라는 메시지도 남겼다. 또한 고현정은 남편 심준석 역의 윤상현과 찍은 셀카를 공개, 부부 연기에 대한 기대감을 높였다. 고현정은 "윤상현 배우 '나미브'에서 부부로 만난 멋진 배우"라고 덧붙였다. '나미브'는 해고된 스타 제작자 강수현(고현정 분)과 방출된 장기 연습생 유진우(려운 분)의 스타 탄생 프로젝트를 그리는 드라마다. 올 하반기 지니TV, 지니TV 모바일, ENA를 통해 공개 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효, 여배우 이미지 포기했다..퉁퉁 부은 얼굴·생리현상 남발 ('런닝맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203783</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203783"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 송지효가 여배우답지 않은 털털한 모습을 보였다. 13일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 운명공동체가 되어 다 함께 몸무게를 사수해야만 하는 '불굴의 유지어터' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 7명 전원은 제작진의 지시에 따라 몸무게 측정에 나섰다. 이때 양세찬은 지예은의 개인 몸무게를 알기 위해 "너부터 올라가라"고 짖궂게 굴었다. 하지만 지예은은 "아니다. 같이 올라가야 한다"면서 필사적으로 몸무게 사수에 나서 웃음을 자아냈다. 이어 측정 결과, 7명 전원의 합산 몸무게는 488.8kg이었다. 이에 양세찬은 "평균은 7X7=49니까.."라며 멤버들의 평균 몸무게를 빠르게 계산했다. 이후 제작진은 몸무게를 잰 이유에 대해 "최근 부쩍 살이 오른 멤버들이 있더라. 멤버들의 건강을 위해 불굴의 유지어터 레이스를 진행했다"고 밝혔다. 제작진은 "멤버 전원 합산 체중이 488.8kg보다 1kg 이상 늘어날 때마다 다음 녹화 시작 시각이 1시간씩 앞당겨진다"고 선언했다. 단 한 번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 율희, 따로 살고 있는 쌍둥이 딸 만났다…행복 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840947"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[FT아일랜드 최민환과 이혼 후 홀로 살고 있는 율희가 자녀들과 만났다. 13일 율희는 자신의 인스타그램 스토리에 하트 이모지와 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 율희의 쌍둥이 두 딸 모습이 담겼다. 두 아이는 병원 놀이를 하며 행복하게 미소 지었고, 율희는 이런 딸들의 모습을 애정 있게 사진으로 담아냈다. 한편 율희와 최민환은 지난 2018년 결혼 뒤 1남 2녀를 뒀지만, 지난해 12월 이혼 소식을 알렸다. 아이들의 양육권은 최민환이 갖기로 합의했다. 또한 율희는 TV조선 '이제 혼자다'에서 이혼 후 일상을 공개할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['대체복무' 정한, 이틀연속 세븐틴 콘서트 출석 "아낀다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414053</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414053"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 멤버 정한이 이틀 연속 세븐틴 콘서트를 찾아 멤버들을 응원했다. 13일 경기도 고양시 고양종합운동장 주경기장에서 열린 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN GOYANG'에서 세븐틴은 토롯코를 타고 객석 앞을 돌던 중 현재 병역의무를 이행 중인 정한의 방문 소식을 알렸다. 호시는 "어제에 이어 오늘도 정한이 형이 와줬다"며 정한의 이름을 불렀고, 정한은 자신을 잠깐 비춘 카메라를 통해 캐럿들에게 인사했다. 모자를 쓰고 있어 얼굴이 잘 보이지는 않았지만 정한은 왕자님 인사를 건네며 어느 때보다 밝은 표정을 지어 보였다. 또 멤버들의 '아낀다' 노래에 맞춰 안무도 살짝 춰 입대 후에도 천상의 아이돌 면모를 뽐냈다. 앞서 민규는 군 목무와 개인 활동으로 이번 월드 투어에 불참하게 된 정한 준에 대해 언급하며 "언제든 돌아오실 분들이다. 너무 속상해 하지 말고 살짝 아쉬워하는 마음만 갖고 있었으면 좋겠다"고 캐럿들을 다독였다. 12일과 13일 'SEVEN]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 섹시 카우걸 변신…파격 언더붑+초미니 핫팬츠 패션 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007840944"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.835Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 섹시한 카우걸로 변신했다. 13일 제니는 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "무드 라이트 나우"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 제니는 파격적인 절개선의 재킷을 입고 언더붑 스타일을 선보였으며, 초미니 핫팬츠로 섹시미를 더했다. 여기에 모자와 부츠를 매치, '카우걸' 스타일링으로 눈길을 끌었다. 한편 제니는 지난 11일 신곡 '만트라'를 발매하고 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한선화와 불화설' 송지은 "제멋대로 일 때 많았지만.." 결혼식 소감 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273131</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273131"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.836Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시크릿 출신 송지은이 같은 멤버였던 한선화와 불화설 속 유튜버 박위와의 결혼 소감을 밝혔다. 송지은은 9일 서울 강남 모처에서 박위와 결혼식을 올렸다. 박위는 지난 2014년 건물 낙상사고로 경추 골절을 당해 전신마비 판정을 받은 후 휠체어를 타고 생활 중인 바. 이에 이들 커플은 장애도 이긴 견고한 사랑으로 많은 이의 축복을 이끌며 부부로 거듭났다. 송지은은 12일 자신의 인스타그램에 "2024년 10월 9일 저희는 부부가 됐다. 사랑하는 하나님 아버지. 날씨마저도 완벽한, 어느 것 하나 부족하지 않은 오늘을 허락해 주신 주님께 감사드린다. 저는 지금 어린 시절부터 마음속으로만 소망해 왔던 아름다운 가정을 이루는 그 출발점 앞에 서 있다. 돌아보면 제멋대로 일 때도 많았던 어린아이 같은 저였지만 끊임없이 기다려주셨던 하나님의 사랑 덕분에 저는 저의 삶의 이유를 하나님 안에서 찾을 수 있었고 제 삶을 사랑할 수 있게 되었다"라는 소감을 남겼다. 이어 그는 "하나님. 이제는 나의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 민규 '핑계고' 깜짝 스포 "유라인 호시? 애매해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414050"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 민규가 자칭 '예능 대세' 호시에 애매한 반응을 보였다. 13일 경기도 고양시 고양종합운동장 주경기장에서 열린 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN GOYANG'에서 세븐틴 호시는 웃음 타율이 시종일관 엇갈리는 멤버들의 대화를 들으며 "예능 대세 누구냐! 유라인 누구냐!"며 자신에게 이목을 집중시켜 캐럿들을 폭소케 했다. 이에 민규는 "(호시와) 같이 '핑계고'에 나갔던 게 곧 나온다"며 스포 아닌 스포를 날려 멤버들의 질타를 받았다. 물론 호시와 민규, 디에잇이 '핑계고'에 출연해 유재석과 만난 예고는 이미 선공개 됐다. 잠시 말을 멈췄던 민규는 "'호시야, 너 애매해' 이 말이 하고 싶었다"면서도 "약간 큰일난 것 같다"고 슬쩍 걱정해 미소를 자아냈다. 여기에 더해 승관은 "제가 호시가 유라인이라고 하는거 꼴보기 싫다고 했는데 진짜 꼴보기 싫은 것"이라며 "그대가 유재석 선배님은 아니다. 다 포용하는 척 안했으면 좋겠다"고 끊임없이 티격태격했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 신보 타이틀 첫 무대...“컴백 전 공연, 에너지 얻어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378424"/>
        <updated>2024-10-13T11:12:30.837Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 신곡 무대를 첫 공개했다. 13일 오후 경기도 고양시 일산서구에 위치한 고양종합운동장 주경기장에서는 세븐틴의 새 월드투어 ‘세븐틴 라이트 히어 월드투어 인 고양’(‘SEVENTEEN RIGHT HERE WORLD TOUR IN GOYANG’)이 개최됐다. 세븐틴은 양일간 총 5만 8천여 명을 동원하며 인기를 과시했다. 양일 공연은 예매 시작 직후 매진을 기록해 세븐틴의 티켓 파워를 실감케 했다. 세븐틴은 한국을 시작으로 미국, 일본, 아시아 주요 도시를 돌며 K팝 주요 그룹으로서 존재감을 뽐낼 예정이다. 이날 세븐틴은 14일 발매하는 미니 12집 타이틀곡인 ‘러브, 머니, 페임’읠 선공개, 첫 무대를 팬들에게 선보이며 관객들의 환호를 자아냈다. 노래는 힙합 장르의 곡으로 사랑에 대한 세븐틴의 확고한 결심을 담았다. 무대 뒤 호시는 “캐럿(팬덤명)들에게 먼저 보여드릴 수 있어서 너무 좋다”고 했고 승관은 “컴백 전 콘서트 하고 활동 하는 게 (느껴지는) 에너지가 다르더라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백성현, 긴급 수술했다 "종양 발견, 상하체 뒤틀려" ('동상이몽2')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203779"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['동상이몽2' 백성현이 심각했던 몸 상태에 대해 최초 고백했다. 14일(월)에 방송되는 SBS '동상이몽 시즌2-너는 내 운명'(이하 '동상이몽2')에서는 백성현♥조다봄 부부의 '이색적인' 가족 모임 현장이 공개된다. 백성현의 아내 조다봄은 남편이 집을 비운 사이 친정 언니와 시어머니를 초대, 은밀한 작당 모의를 해 스튜디오를 술렁이게 했다. 이날 조다봄은 시어머니와 "결혼 전 소주 메이트였다"며 급기야 '공통된 취미' 때문에 시어머니와 절친이 된 일화를 공개해 전무후무한 고부 관계를 보였다. 이어, 시어머니X친정 언니와 여행도 자주 간다고 밝혀 MC들은 "쉽지 않은 멤버 구성이라 전혀 예상치 못했다"며 놀라움을 감추지 못했다. 이날도 '은밀한 취미'를 이어가던 이들은 귀가한 백성현의 "대낮부터 뭐 하는 거냐"는 추궁에 혼비백산해 폭소를 자아냈다. 한편, "난 아내의 노예"라고 밝혔던 백성현은 처형의 등장에 "처형이 아내의 원조 노예"라고 폭로하며 '조다봄의 수발 고충'으로 똘똘 뭉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["즐거움, 사랑, 분위기" 세븐틴 '3팀 3색' 유닛팀 신곡 선공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414048"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴(에스쿱스 정한 조슈아 준 호시 원우 우지 디에잇 민규 도겸 승관 버논 디노)이 미니 12집 'SPILL THE FEELS'의 유닛팀 신곡에 대해 설명했다. 13일 경기도 고양시 고양종합운동장 주경기장에서 열린 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN GOYANG'에서 세븐틴은 14일 발매되는 미니 12집 'SPILL THE FEELS'의 유닛팀 신곡, 힙합팀 'Water' 퍼포먼스팀 'Rain' 보컬팀 '사탕'을 선공개했다. 힙합팀 민규는 'Water'에 대해 "'노래 제목이 'Water'인 곡이다"라고 장난치더니 "콘서트 하는 걸 상상하면서 만든 노래다. 좀 더 재미있게 즐길 수 있는 노래를 해보고 싶었다"고 말했다. 부승관은 보컬팀 '사탕'에 대해 "우지 형이 그저께 리허설을 하면서 했던 이야기가 있는데 딱 혼잣말을 하더라. '진짜 사탕같은 사랑 하고 싶은 노래다' 이야기를 해줬는데 그런 마음에서 쓴 것 같다"면서 "'사탕'이라는 주제는 왜 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 “‘빈자리’ 정한·준, 언젠가 돌아올 사람들...속상 말길”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378422</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378422"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 멤버 정한과 준의 빈자리를 언급했다. 13일 오후 경기도 고양시 일산서구에 위치한 고양종합운동장 주경기장에서는 세븐틴의 새 월드투어 ‘세븐틴 라이트 히어 월드투어 인 고양’(‘SEVENTEEN RIGHT HERE WORLD TOUR IN GOYANG’)이 개최됐다. 세븐틴은 양일간 총 5만 8천여 명을 동원하며 인기를 과시했다. 양일 공연은 예매 시작 직후 매진을 기록해 세븐틴의 티켓 파워를 실감케 했다. 세븐틴은 한국을 시작으로 미국, 일본, 아시아 주요 도시를 돌며 K팝 주요 그룹으로서 존재감을 뽐낼 예정이다. 이날 멤버들은 공연 첫 인사를 건네며 군 복무와 중국 활동으로 활동에서 제외된 정한과 준을 언급했다. 민규는 “두 사람이 함께 하지 못하지만 너무 속상해하지 말라. 언젠가 돌아올 사람들이다. 속상해 하지말고 아쉬운 마음만 가져달라”고 팬들의 마음을 어루만졌다. 고양 공연을 성황리에 마무리한 세븐틴은 오는 22~23일부터 미국 5개 도시에서 10회에 걸쳐 ‘세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[게시판] 남아공 케이프타운 '찾아가는 K-컬처' 행사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014980499</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014980499"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[▲ 주남아프리카공화국 한국문화원은 12일(현지시간) 남아공 케이프타운에서 다채로운 한국 문화를 선보이는 '찾아가는 K-컬처'(Travelling Korea) 행사를 열었다. 케이프타운한인회와 함께 흐루트스큐르 고등학교에서 연 행사에서는 현지인 1천여명이 참석한 가운데 한식, 전통 공예와 놀이 체험, 현지인들이 꾸민 K팝 커버댄스 공연 등 다양한 프로그램이 펼쳐졌다. (요하네스버그=연합뉴스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['런닝맨' 지예은, 몸무게 사수했으나..'69.8kg' 공개 처형 ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203778"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 지예은이 몸무게 사수에 나섰다. 13일 방송된 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 운명공동체가 되어 다 함께 몸무게를 사수해야만 하는 '불굴의 유지어터' 레이스가 펼쳐졌다. 이날 7명 전원은 제작진의 지시에 따라 몸무게 측정에 나섰다. 이때 양세찬은 지예은의 개인 몸무게를 알기 위해 "너부터 올라가라"고 짖궂게 굴었다. 하지만 지예은은 "아니다. 같이 올라가야 한다"면서 필사적으로 몸무게 사수에 나서 웃음을 자아냈다. 이어 측정 결과, 7명 전원의 합산 몸무게는 488.8kg이었다. 이에 양세찬은 "평균은 7X7=49니까.."라며 멤버들의 평균 몸무게를 빠르게 계산했다. 이후 제작진은 몸무게를 잰 이유에 대해 "최근 부쩍 살이 오른 멤버들이 있더라. 멤버들의 건강을 위해 불굴의 유지어터 레이스를 진행했다"고 밝혔다. 제작진은 "멤버 전원 합산 체중이 488.8kg보다 1kg 이상 늘어날 때마다 다음 녹화 시작 시각이 1시간씩 앞당겨진다"고 선언했다. 단 한 번이라도 최초 몸무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴 원우 "보컬팀 신곡 'Rain' 제일 좋아…솔로곡으로 원했다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000414043"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.365Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세븐틴 원우가 보컬팀의 신곡을 탐냈다. 13일 경기도 고양시 고양종합운동장 주경기장에서 열린 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN GOYANG'에서 세븐틴(에스쿱스 정한 조슈아 준 호시 원우 우지 디에잇 민규 도겸 승관 버논 디노)은 미니 12집 'SPILL THE FEELS'에 담긴 유닛팀 신곡을 선공했다. 보컬팀 신곡 '사탕'에 대해 우지는 "원래 구구절절 이야기 하는거 별로 안 좋아하는데"라고 운을 떼면서도 "세상을 열심히 살아가다 보면 사랑이라는 감정 하나로 이뤄지는게 아니라는 것을 알게 되지 않나. 복잡하다. 그러지 않아도 되는데 많은 생각을 하게 된다"고 말했다. 이어 "그래서 어릴 때 특별한 생각 없이 사탕을 까먹었던 모습으로 비유를 해보면 어떨까 싶었다. 마음이라는게 어떻게 보면 간단한데"라면서 "다 큰 어른들의 사랑 이야기를 써보고 싶었다"고 밝혔다. 이에 원우는 "이 노래를 제일 좋아한다"면서 한 소절을 불러 캐럿들의 환호를 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 요리하는 돌아이 "잃어버린 누나 찾음"..이수지와 쌍둥이 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273128"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이수지와 '흑백요리사' 요리하는 돌아이(윤남노)가 붕어빵 미모로 화제다. 요리하는 돌아이는 넷플릭스 화제의 예능 '흑백요리사: 요리 계급 전쟁'(이하 '흑백요리사')에서 4위까지 오른 스타 셰프. 그런 그가 12일 공개된 OTT 쿠팡플레이 'SNL 코리아6' 7회의 호스트 비(정지훈) 편에 깜짝 등장, 이목을 끌었다. 특히 이수지가 요리하는 돌아이를 완벽하게 패러디한 가운데 당사자가 직접 등판해 역대급 투샷을 선보였다. 요리하는 돌아이는 이수지와 함께 '흑백요리사' 속 자신의 명장면(?)을 재현하며 폭소를 더했다. 이후 요리하는 돌아이는 인스타그램에 이수지와 찍은 인증샷을 공개, "'SNL 코리아'에 다녀왔다. 잃어버린 누나 찾음. 너무 똑같은 우리"라고 전했다. 또 그는 비와의 투샷도 올리며 "'시즌비시즌'으로 요리하러 가겠다"라고 말해 기대감을 높였다. 'SNL 코리아6' 크루들과 단체 사진을 남기며 "이렇게 에너지 넘치는 분들과! 주방 복귀하면 이 느낌 그대로 요리해야]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 가을, 日 ‘마리골드’ 커버곡 영상 공개...레트로 감성 물씬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378415"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.380Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MZ 워너비 아이콘’ 아이브 가을이 감미로운 음색이 돋보이는 커버 영상을 공개해 이목을 집중시켰다. 소속사 스타쉽엔터테인먼트 측은 최근 아이브 공식 유튜브 채널을 통해 ‘Marigold Covered by GAEUL’이라는 제목으로 가을의 커버 영상을 공개했다. 공개된 커버 영상은 가을이 팬들에게 특별한 하루를 선사하기 위해 일본 가수 아이묭(Aimyon)의 ‘마리골드(Marigold)’를 커버한 스페셜 영상을 선보이며 감동을 자아냈다. 아날로그 감성을 더한 카세트테이프와 이어폰으로 음악을 듣는 가을의 모습에서 레트로한 무드를 완성했다. 가을의 맑고 청아한 보이스는 팬들의 뜨거운 반응을 자아내기에 충분했다. 가을은 원곡에 맞는 분위기로 일본 곳곳을 영상에 담으며 청량한 무드는 물론 교복으로 스타일링한 모습을 통해 풋풋한 소녀 감성을 담아냈다. 가을의 사랑스러운 모습에 청춘 영화 속 주인공을 연상케 했고, 서정적인 감성을 자극하며 싱그러운 에너지를 전했다. 특히 가을의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이그룹 오디션 ‘스쿨’ 성적 공개...긴장감 초고조]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378414</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005378414"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.390Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이그룹 서바이벌 프로그램 ‘스쿨(SCOOL)’에서 살벌한 시그널송 미션 평가가 이뤄졌다. 지난 12일 밤 방송된 SBS M, SBS FiL ‘스쿨(SCOOL)’에서는 입학식 무대 후 연습생들의 합숙 생활과 시그널송 미션 평가가 펼쳐졌다. 즐거웠던 합숙 라이프를 뒤로하고 연습생들은 같은 파트를 두고 경쟁을 벌이며 긴장감을 드높였다. 입학식에서 마지막 주자였던 한국 연습생 유닛은 NCT 127의 ‘영웅 (英雄; Kick It)’을 선곡, 거침없는 춤선과 파워풀한 에너지를 자랑했다. 최영준은 배우솔 연습생에게 “춤을 너무 잘 추네”라고 호평한 반면, K-트레이닝의 엄격한 기준이 적용돼 마지막 유닛에서는 ‘드림 스쿼드 합격 인원 0명’이라는 평가 결과가 나와 충격을 안겼다. 입학식 무대 순위에서는 위엔신이 보컬과 춤 밸런스가 탁월했다는 평가를 얻으며 1위에 올랐고, 마지막 등수로는 펜타곤의 ‘빛나리’ 무대를 보여줬던 한신이 41위, 젠이 42위를 기록했다. 등수 공개 후 연습생들은 시그널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사야♥' 심형탁, 결혼 1년만 무슨 일?…"하늘에서 에몽이와 행복하길" 먹먹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001782653"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.403Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 심형탁이 가슴 먹먹한 소식을 전했다. 12일 심형탁은 개인 계정에 "나는 도라에몽입니다. 숙제 다 했어? 흐흐흐흐흐. 도라에몽에 생명을 불어넣어주셨던 오오야마 노부요 성우님이 하늘로 가셨습니다. 하늘에서 에몽이와 행복하게 보내세요. 요즘 한 시대가 저무는 것 같아 마음이 먹먹하다. 모두 건강하세요"라고 적었다. 이와 함께 심형탁은 말하는 도라에몽 인형을 올리며 오오야마 노부요를 추모했다. 1979년부터 26년 동안 애니메이션 도라에몽의 성우를 맡은 오오야마 노부요는 지난달 29일 노환으로 세상을 떠났다. 향년 90세. 심형탁은 연예계 소문난 '도라에몽 덕후'로 유명하다. 그는 2015년 개봉한 도라에몽 극장판 '노비타의 우주영웅기' 더빙에 참여하는가 하면 2017년에는 자신의 생일에 도라에몽이 직접 생일을 축하해주는 등 성덕 모멘트를 자랑한 바 있다. 한편, 심형탁은 18살 연하의 일본인 히라이 사야와 지난해 결혼했다. 내년 1월 말 아들을 출산할 예정이다. 사진=심형탁 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정하, 세상 떠난 매형의 선물 같은 조카 "삼촌이 많이 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203775"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이정하가 조카를 향한 애정을 드러냈다. 이정하는 13일 "사랑아 삼촌이 많이 사랑해"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 갓 태어난 조카를 꼭 안고 있는 이정하의 모습이 담겼다. 이정하는 지난달 말 조카가 태어났다고 알렸던 바. 벌써 조카 바보가 된 삼촌 이정하는 환하게 웃으며 조카를 향한 애정을 드러냈다. 지난 5월 '제60회 백상예술대상'에서 남자 신인상을 수상한 이정하는 수상소감 도중 세상을 떠난 매형을 언급했다. 이정하는 "마지막으로 이 상을 바치고 싶은 사람이 있다. 한 신혼 부부가 있었는데 얼마 전에 안타까운 사고로 임신한 아내를 두고 남편이 세상을 떠나셨다. 형님이 내일 생일이어서 이 상을 바침으로써 많이 힘들어하고 있는 누나가 잘 이겨내셨으면 좋겠다"고 매형을 추모했다. 이후 조카의 탄생을 알린 이정하에게 많은 응원과 축하가 쏟아지고 있다. 한편, 배우 이정하는 지난 8월 개봉한 영화 '빅토리'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 활짝 피어난 미모 천재 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000691447"/>
        <updated>2024-10-13T10:14:49.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브 장원영이 만개한 미모를 뽐냈다. 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 사진=장원영 인스타그램 지난 12일 장원영은 자신의 SNS에 이모티콘을 덧붙이며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 장원영은 화사한 매력을 한껏 과시하며 꽃 장식들 속에서도 독보적으로 빛나는 미모로 시선을 사로잡았다. 국내외 누리꾼들은 하트 이모티콘을 연발하며 찬사를 아끼지 않았다. 한편, 오는 16일에는 장원영이 소속된 아이브의 첫 번째 월드 투어 ‘SHOW WHAT I HAVE’ 공연 실황을 담은 영화 ‘아이브 더 퍼스트 월드투어 인 시네마’가 개봉된다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송가인 12주년, 200명 줄섰다! “팬사랑의 결정체” 현장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029311</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029311"/>
        <updated>2024-10-13T09:15:23.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[송가인이 데뷔 12주년 팬들과 함께하는 뜨거운 현장을 공개했다. 트로트 여신 송가인이 데뷔 12주년을 맞아 팬들과 함께한 특별한 시간을 공개했다. 13일, 송가인은 자신의 SNS 채널에 “아니... 벌써 데뷔 12주년이 되었습니다! 앞으로도 열심히 화이팅!!!! 어게인 여러분 감사합니다!”라는 감사의 글과 함께 여러 장의 사진을 올려 화제를 모았다. 공개된 사진 속 송가인은 대형 실내체육관에서 팬들과 함께 12주년을 기념하는 행사를 진행했다. 200명이 넘는 팬들이 핑크색 의상과 풍선을 들고 자리를 가득 메워, 그녀의 12주년을 축하하는 따뜻한 분위기를 연출했다. 특히 팬들이 들고 있는 핑크색 풍선과 단체 의상은 송가인을 향한 열렬한 지지와 애정을 상징하는 듯했다. 팬들은 체육관에서 준비한 스탠드에 앉아 응원을 보내며 그녀의 활동을 계속해서 응원하겠다는 메시지를 전달했다. 송가인은 핑크색 슈트에 깔끔한 올림머리 스타일로 등장, 그녀만의 우아하면서도 힘 있는 존재감을 과시했다. 송가인]]></content>
    </entry>
</feed>