<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-09T10:19:30.790Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김호진♥김지호, 유럽 여행 중 여권 분실…“멘붕”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685402"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=김지호 인스타그램 배우 김지호가 여행 중 일화를 전했다. 9일 김지호는 자신의 SNS를 통해 “밀라노 숙소에 놓고 왔던 여권 지갑”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 김호진, 김지호 부부의 여권으로 보이는 것과 지갑이 담겼다. 이어 김지호는 “멘붕이었다. 착한 주인 덕에 다시 되찾은. 눈물 나는 여권과 지갑. 감사합니다”라고 덧붙이며 아찔했던 순간을 회상했다. 앞서 김지호는 남편 김호진, 딸과 함께 유럽으로 가족 여행을 떠난 근황을 전한 바 있다. 한편, 김지호는 2001년 배우 김호진과 결혼해 2004년 딸을 출산했다. 이들 부부는 TV CHOSUN ‘조선의 사랑꾼’에 출연해 일상을 공개한 바 있다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 방민아, 야구 팬들에게 반가운 인사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179798"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 잠실야구장에서 열린 NC와 LG의 경기, 걸스데이 출신 배우 방민아가 시구를 하고 있다. /2024.08.09/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 방민아, LG 승리 응원해요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179797"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9일 잠실야구장에서 열린 NC와 LG의 경기, 걸스데이 출신 배우 방민아가 시구를 하고 있다. /2024.08.09/]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 지금 블랙핑크가 도착하고 있습니다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721707</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721707"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 9일 오후 서울 영등포구 타임스퀘어 영등포점에서 진행된 블랙핑크 ‘본 핑크 인 시네마스(BORN PINK IN CINEMAS)’ 핑크 카펫에서 진행을 하고 있다. ‘블랙핑크 월드 투어 [본 핑크] 인 시네마스(BLACKPINK WORLD TOUR [BORN PINK] IN CINEMAS)’는 데뷔 8주년을 맞이해 서울 고척 스카이돔에서 피날레를 장식한 ‘본 핑크’ 월드투어의 현장과 블랙핑크의 독보적인 퍼포먼스를 생생하게 담은 공연 실황 영화다. 2024.8.9/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박성웅 "'신세계' 이미지 벗으려 퀴어 연기, 키스할 남배우 직접 찾아" ('인생84')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179793"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['인생84' 박성웅이 퀴어 연기에 도전한 이유를 밝혔다. 9일 유튜브 채널 '인생84'에서는 '박성웅 술터뷰' 영상이 게재됐다. 박성웅은 기안84의 절친 이시언과의 인연으로 기안84를 만났다. 법학과 출신의 박성웅은 연기를 도전한 계기에 대해 "96년도에 군대 갔다 와서 공부를 하는데 이게 뭐하는 짓인가 싶더라"라며 "훌륭한 직종이고 명예로운 직종인데 재미가 없는 거다. 진지하게 생각을 했다. 30살 넘어서 법조계 쪽으로 직업을 갖고 있으면 행복할까? 마냥 퇴근 시간만 보고 있나? 싶었다. 아무도 푸시하지 않았는데 연기를 했다. 내면에 (욕심이) 있었나 보다"라고 밝혔다. 이후 '넘버3'로 연기를 시작한 박성웅은 긴 무명생활 끝에 '태왕사신기'로 얼굴을 알렸다. 이후 영화 '신세계'로 스타덤에 올랐다. 박성웅은 이후 굳어진 이미지에 대해 "빠져나와야할 숙제이기도 한데 어떻게 보면 대한민국에서 유행어 있는 배우들이 몇 명이나 도릭 ㅏ싶다. 어떻게 보면 감사하다"고 밝혔다. 박성웅은 "]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 가수 활동 생각나게 만드는 핑크 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721706</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721706"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 9일 오후 서울 영등포구 타임스퀘어 영등포점에서 진행된 블랙핑크 ‘본 핑크 인 시네마스(BORN PINK IN CINEMAS)’ 핑크 카펫에서 진행을 하고 있다. ‘블랙핑크 월드 투어 [본 핑크] 인 시네마스(BLACKPINK WORLD TOUR [BORN PINK] IN CINEMAS)’는 데뷔 8주년을 맞이해 서울 고척 스카이돔에서 피날레를 장식한 ‘본 핑크’ 월드투어의 현장과 블랙핑크의 독보적인 퍼포먼스를 생생하게 담은 공연 실황 영화다. 2024.8.9/뉴스1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GD도 '환승연애' 팬이었네..뱀뱀과 첫 만남에 "결말 어떻게 됐니?" ('집대성')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179792"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 뱀뱀이 GD와 만난 일화를 공개했다. 9일 유튜브 채널 '집대성'에서는 게스트로 가수 뱀뱀이 출연해 입담을 뽐냈다. 이날 뱀뱀은 롤모델이 지드래곤이라며 "지용이 형님의 무대 매너나 손짓을 많이 따라 하려고 했다. 그런데 그러다 보니 제 것이 없더라. 그래서 내 자신만의 것을 찾으려고 노력 했다. 그러고 나서 인생 많이 좋아졌다. 제 것만이 생기니까 훨씬 좋더라"라고 밝혔다. 이어 뱀뱀은 지드래곤과 우연히 마주친 일화를 공개해 시선을 집중시켰다. 그는 "지용이 형을 숍에서 본 적은 없는데, 어쩌다 작년 3, 4월쯤에 유튜브 채널 '영국 남자'를 촬영하고 이태원에서 뒤풀이를 가졌다. 반지하 같은 작은 바였다. 영국 남자분들과 있었는데, 갑자기 사장님이 와서 '방 안에 어떤 분이 인사하고 싶다고 한다. 뱀뱀님 오셔야할 것 같다'고 하더라. 그래서 방에 들어갔는데 지용이 형이 '안녕?'이라고 인사하셨다. 그게 사석에서의 첫 만남이었다"라고 지드래곤과의 첫 만남에 대한 일화를 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["임신운, 내년 1월 좋은 소식" 박나래, 내년 결혼하고 '나혼산' 하차하나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179791"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.079Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC '나 혼자 산다'에서 윤가이가 무지개 회원을 위한 '가이 타로'를 오픈한다. 박나래의 결혼 상대를 찾기(?) 위한 타로에서 뜻밖의 '임신 운' 카드가 등장해 스튜디오는 초토화된다. 윤가이는 내년 1월에 박나래에게 좋은 소식이 들어올 수 있다고 해석해 모두의 관심을 집중시킨다. 오늘(9일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC '나 혼자 산다'에서는 '기존쎄' MZ 윤가이의 망원동 라이프와 코드 쿤스트가 바리스타 자격증 시험에 도전하는 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 윤가이가 무지개 회원들을 위해 타로 점괘를 봐주는 모습이 담겨 있다. 타로 카드를 스튜디오에 가져왔다는 윤가이의 이야기에 박나래가 특히 관심을 보인다. 박나래는 "딴 데 보니까 '결혼하고 싶다'라고 난리던데.."라는 전현무의 말에 "결혼하고 싶지만 마음대로 되나.."라며 한숨을 내쉬었다. 박나래의 결혼 상대를 찾기 위한 '가이 타로'가 오픈되자, 박나래는 카드 한 장 한 장 선택에 신중을 기했다. 박나래]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10살 연하♥' 한예슬, 유부녀 되더니 생겨버린 벽…한층 물오른 미모 '완벽']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674698</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674698"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.080Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한예슬이 물오른 미모를 뽐냈다. 한예슬은 8일 자신의 인스타그램에 사진 여러 장을 올렸다. 사진 속 한예슬은 새하얀 끈소매 원피스를 군살 없는 몸매로 멋지게 소화해낸 모습이다. 타이트한 원피스에도 군살 없는 S라인으로 놀라움을 자아낸다. 한예슬은 소파에 앉아 싱긋 미소 짓기도 하고 입을 가리며 환하게 웃기도 한다. 한예슬의 물오른 미모가 눈길을 사로잡는다. 한예슬은 10살 연하 연인과 지난 5월 혼인신고하며 부부가 됐다. 2001년 데뷔한 한예슬은 현재 유튜브 채널 '한예슬 is'를 통해 팬들과 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은♥박현호 열애…트로트 커플 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685401"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=은가은, 박현호 인스타그램 트로트 가수 은가은과 박현호가 열애 중이다. 9일 양 측은 “두 사람은 올해 초 한 예능 방송프로그램을 통해 만나게 됐고, 현재 좋은 만남을 이어가고 있다”고 밝혔다. 이어 “아티스트 사생활이기에 이외에는 확인이 어려운점 양해부탁드리며, 따뜻한 시선으로 응원부탁린다”고 덧붙였다. 두 사람은 KBS 2TV ‘불후의 명곡’ 등 여러 방송 프로그램에 함께 출연하며 친분을 맺은 뒤 연인 사이로 발전했다. 은가은은 1987년생으로 2013년 싱글 ‘드롭 잇’으로 데뷔했으며 TV조선 ‘내일은 미스트롯2’ 최종 7위에 오르며 인지도를 얻었다. 박현호는 1992년생으로 아이돌 그룹 탑독 출신으로 MBN ‘불타는 트롯맨’에 출연했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['안와골절' 박규리, 손흥민 마스크 쓰고 혼밥 도전..외국인도 '인증']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257048</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257048"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카라 박규리가 안와골절 수술 당시 썼던 마스크를 공개했다. 박규리는 9일 유튜브 채널 '나는규리여'를 통해 "이런 미친 혼밥은 안 하겠지만"이라는 제목의 영상을 공개했다. 영상에서 박규리는 "요새 마음의 안정이 많이 필요하다. 두드리면 소리가 좋다"라며 "혼밥 레벨이 있다. 저는 고깃집 가서도 혼자 먹고 뷔페도 혼자 간다"라고 말하는 모습을 보였다. 이어 혼밥 장소에 대해 박규리는 "한강 공원은 괜찮다 소속사랑 역 앞이 좀 빡세다"라고도 말했다. 이후 박규리는 촬영 당시 안와골절 수술 직후 마스크를 쓰고 있음을 드러내며 "나도 인권이라는 게 있으니 저번에 쓴 마스크를 쓰게 해 달라. 알아보면 알아보고 말면 마는 걸로"라고 말했다. 박규리는 "나에게는 손흥민 마스크가 있다"라며 "왜 히어로들이 마스크를 쓰는지 알겠다. 아무도 나를 못 알아볼 것 같은 자신감이 생긴다"라고 말했다. 이후 지하철역 앞에 설치된 기둥 앞에 자리를 잡은 박규리는 "오히려 다들 나랑 눈을 안 마주치려고 하는 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘타일러권♥’제시카X크리스탈, 똑 닮은 정자매 근황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371929</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371929"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 사업가 제시카가 동생 크리스탈과 다정한 일상을 공개했다. 제시카는 9일 자신의 SNS에 “Unposted”라는 글과 함께 사진 여러장을 게시했다. 사진 속 제시카는 동생 크리스탈과 만나 시간을 보내는 모습이다. 이동 중인 듯 차 안에서 입술을 내밀고 함께 붙어 있는 사진은 놀랄 만큼 닮아 눈길을 끌었다. 다른 사진에서는 모자를 눌러쓴 크리스탈과 편안한 차림으로 자신들이 비친 화면을 찍어 친근함을 자아냈다. 한편 소녀시대로 데뷔한 제시카는 지난 2014년 팀을 탈퇴해 홀로서기에 나섰다. 재미교포 사업가 타일러 권과 2013년부터 교제 중이며, 자신 역시 패션 브랜드 사업을 병행하며 아시아 전역에서 활동 중이다. 지난 2022년에는 중국 걸그룹 재데뷔 오디션 프로그램 ‘승풍파랑적저지3’에 출연해 최종 2위에 등극했다. 동생 크리스탈은 그룹 에프엑스 출신이며 배우로 활약 중이다. 지난해 9월 개봉한 영화 ‘거미집’으로 관객과 만났다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘파리 입성’ 전현무 “첫 캐스터 도전, 역도 중계 시청률 1위로 보답할 것” (‘사당귀’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371928"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.094Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 아나운서 전현무가 오는 11일 올림픽 역도 경기로 처음으로 캐스터에 도전한다. 그 비하인드를 직전 방송될 KBS2 예능 ‘사장님 귀는 당나귀 귀’를 통해 확인할 수 있다. 특히 이번 KBS 역도 경기 중계는 지상파 3사 중 유일한 현지 중계이며, KBS가 안방극장에 더욱 생생한 현장을 전하기 위해 경기장 주변에 올림픽 방송 부스까지 설립한 것으로 알려져 기대감을 높인다. 사전에 중계 계획이 없던 역도 경기를 위해 전현무가 발 벗고 나섰기 때문에 더 화제를 모은다. 전현무가 역도 경기 캐스터로 나서자 SBS 배성재가 역도 경기 중계 캐스터로 나서며 11일 펼쳐지는 역도 경기 중계가 이번 파리 올림픽에서 가장 치열한 경쟁으로 부상된 것. 특히 김민경이 여성 코미디언 가운데 처음으로 2024 파리 올림픽 사격 경기 중계 해설 위원으로 나서 시청자 눈높이에서 던진 질문으로 공감을 샀던 바 있어 전현무의 진행에도 벌써 뜨거운 관심이 쏠린다. 전현무는 프랑스 파리 입성과 함께 “KB]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "킥보드→스쿠터, 맥주 한잔→만취"…BTS 슈가 거짓말 들통..형사 처벌 위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179777</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179777"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS)의 멤버 슈가의 연이은 거짓말이 팬들에게 큰 충격을 안겼다. 슈가는 사건 초반 전동 킥보드라고 입장을 전한 것과 달리 전동 스쿠터를 운전했다. 그리고 맥주 한 잔이라고 하기엔 혈중알코올농도 '만취' 수준인 사실이 들통나면서 논란을 키웠다. 9일 디스패치에 따르면 슈가가 운전한 저속형 전동 이동장치 전동 스쿠터가 아닌 원동기장치자전거로 분류되는 전동 스쿠터였음을 보도했다. 슈가가 음주운전 논란 후 밝힌 전동 스쿠터는 PM(Personal Mobility)으로 최고 속도 25km 미만, 차제 중량 30kg 미만 이동기기다. 주로 저속형 전동 이동장치를 PM으로 분류한다. 하지만 실제로 슈가가 음주 후 운전한 전동 스쿠터는 원동기장치자전거로 분류되는 기종이었다. 원동기장치자전거는 자동차 음주운전과 동일한 기준으로 음주운전시 형사처벌을 받는다. 경찰도 슈가의 음주운전에 대해 "형사처벌 대상이 될 수 있다"고 시사했다. 지난해 9월부터 사회복무요원으로 대체복무 중인 슈가는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정민, 남편한테 맞았다고? 눈에 잔뜩 멍든 이유는..[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257046"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 겸 방송인 이정민이 눈에 잔뜩 멍이 든 이유를 밝혔다. 지난 8일 유튜브 채널 '아나lee TV'에는 "남편한테 맞았다고 오해받은 눈탱이 밤탱이 커버 메이크업(vlog,기록)"란 제목의 영상이 게재됐다. 이날 이정민은 눈에 멍든 상태로 메이크업 샵을 찾았다. 실제로 그의 멍은 믿기 어려울 정도로 시퍼런 상태였다. 이를 본 스태프들은 멍을 가리기 위해 컨실러 등 제품을 엄청나게 바르기 시작했다. 그는 "실제로 멍든 건 눈인데 다친 건 이마다. 멍든 곳 따로, 아픈 곳이 따로다. 처음 가는 매장이었고 자동문이 있는데 투명 문이었다. 근데 로고 하나라도 있으면 '문이 있나 보다' 생각했다. 근데 아무것도 없는 투명 문이다. 내가 급하게 전화를 받으면서 전력 질주를 했다. 사람이 넘어지거나 빡 소리가 나면 창피해서 빨리 일어나지 않나. 30초 이상 누워있었다"라고 설명했다. 또한 "'괜찮냐'라고 하는데 못 일어나겠더라. 거짓말이 아니고 엄청난 혹이 생겼다. 찍어놓지 못한 게 한이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 장꾸美 뿜뿜 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685400</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685400"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 근황을 전했다. 9일 임영웅은 자신의 SNS를 통해 별다른 글 없이 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 임영웅은 필터를 씌운 채 카메라를 응시하며 다양한 표정을 짓는 모습. 캡모자와 목걸이, 흰색 티셔츠를 착용한 그는 힙하면서도 장꾸미 넘치는 매력을 자랑해 시선을 모은다. 사진=임영웅 인스타그램 한편, 임영웅은 5월 서울월드컵경기장에서 2024 임영웅 콘서트 ‘IM HERO - THE STADIUM’(아임 히어로 - 더 스타디움) 공연을 펼쳤다. 해당 콘서트는 28일 CGV를 통해 영화 ‘IM-HERO – THE STADIUM’으로 공개될 예정이다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“저 방시혁 아니니 신경 꺼” 과즙세연 ‘열혈’ 팬클럽 회장도 해명 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371927"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연(본명 인세연)이 하이브 방시혁 의장과 미국에서 포착된 가운데 과즙세연의 열혈팬이 해명해 눈길을 끈다. 과즙세연의 팬클럽 회장이자 과즙세연에게 가장 많은 ‘별풍선’을 후원한 것으로 알려진 A씨는 9일 자신의 채널을 통해 “남이야 누굴 만나던 신경 끄고 저 방시혁 의장 아니니 쪽지 그만 보내고 각자 현생 살라”고 게시했다. 앞서 8일 한 미국 유튜브 채널에 올라온 영상을 통해서 과즙세연과 방 의장의 모습이 포착됐다. 영상 속 두 사람은 베벌리힐스 거리를 과즙세연의 친언니와 나란히 걸으며 대화를 나누는 모습이다. 영상이 화제가 되며 각종 추측을 낳자, 하이브 측은 “지인이 모이는 자리에서 언니를 우연히 만났고, 엔터 사칭범 관련 조언을 준 바 있다”며 “이후 두 분이 함께 LA에 오면서 관광지와 식당을 물어와서 예약해 주고 안내해 준 것”이라 설명했다. 한편 과즙세연은 아프리카TV BJ를 비롯해 유튜브, 틱톡 등에서 활동 중인 인플루언서다. 지난 6일 공개된 넷플릭스 오리지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아버지 고소' 박세리, 되찾은 미소…'간식 플렉스' 여전한 리치언니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674694"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박세리가 '간식 플렉스'를 인증했다. 박세리는 8일 자신의 인스타그램에 "KBS 해설 두 번째 날"이라며 사진을 올렸다. 이어 그는 "늦은 새벽까지 고생하는 스포츠국 관계자 분들이랑 다 같이 먹으려고 떡 사왔는데 너무 귀엽게도 간식 박스에 종이 프린트해서 붙여놓으셨네. 이러면 간식 또 사주고 싶지"라며 "파리 올림픽 화이팅"이라고 적었다. 함께 공개한 사진 속에는 올림픽 골프 해설을 위해 스튜디오를 찾은 박세리의 모습이 보인다. 박세리는 간식 상자를 들고 있고, 상자에는 '박세리 대표님 두 번째 헌정'이라는 문구가 적힌 종이가 붙어있다. 박세리는 제작진의 정성 어린 마음에 환하게 미소 짓고 있다. 박세리는 2024 파리올림픽 KBS 골프 해설위원을 맡아 여자골프를 중계했다. 박세리는 지난 9월 아버지 박준철씨를 사문서위조 및 사문사위조 행사 혐의로 고소해 구설에 올랐다. 박세리가 이사장으로 있는 박세리희망재단 측은 고소 배경에 대해 "박세리 부친은 국제골프학교를 설립하는 업체로부터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['박지윤과 이혼' 최동석, 주말에만 볼 수 있는 자녀에 애틋 "내 새끼들 왔다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179774"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.106Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최동석이 주말을 맞아 집으로 온 아이들을 반겼다. 9일 최동석은 "내 새꾸들 왔다"며 반려견과 함께 온 아이들을 집에 맞이했다. 최동석은 "빙수 시켜달라는 와중에 우리 또또 싱가포르 여행 갔다오느라 너무 오랜만이네. 셋 다 예뻐 죽어"라며 아이들에 대한 애정을 전했다. 한편, 박지윤은 최동석과 결혼, 슬하 두 아이를 두고 있으나 지난해 10월 이혼 소식을 알렸다. 양육권을 둘러싼 갈등이 이어지고 있는 가운데 최동석은 현재 박지윤 명의의 집에서 거주하고 있는 것이 알려졌다. 이에 최동석은 TV조선 '이제 혼자다'를 통해 이사 계획을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진 홍천 별장 화재 경보 "큰일 났다" 무슨 일? 알고 보니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257043</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257043"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 한혜진이 홍천 별장 화재 경보에 가슴을 쓸어내렸다. 한혜진은 8일 유튜브 채널 '한혜진 Han Hye Jin'을 통해 광고 촬영을 위해 감량을 하는 모습을 공개했다. 영상에서 한혜진은 "광고 촬영이 일주일밖에 남지 않았다"라며 운동에 돌입하고 "오랜만에 '다이어트에 실패하지 않을까'라는 두려움에 휩싸여 있다"라고 말했다. 이후 영상에서 한혜진이 500평 규모의 홍천 별장으로 이동한지 얼마 되지 않아 화재 경보가 퍼졌고 "큰일 났다"라며 걱정하기도 했다. 한혜진은 "소고기를 먹고 싶을 뿐이었고, 단지 팬의 온도가 높았을 뿐이라고 말했다. 한편 한혜진은 "내년에 데뷔 25주년인 줄 알았는데 올해였다"라며 "집중할 수 있는 일 중에 내가 한 번도 해보지 않은 걸 해야지, 또 익숙한 걸 하게 되면 익숙함에 오는 데서 스트레스를 받을 것 같아서 15주년에 책을 썼었다"라고 말했다. 이어 "5년 뒤에도 '일을 계속하고 있을까'라는 생각이 들었다"라며 "내년 2분기 안으로 뭔가 아웃풋을 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["방시혁과 무슨 관계?" 과즙세연, 11일 라이브서 LA 만남 언급할까 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179773"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 방시혁 의장과 LA에서 포착돼 화제를 모은 BJ 과즙세연이 라이브 방송을 예고해 관심이 쏠리고 있다. 9일 과즙세연은 자신의 개인 계정을 통해 "아프리카TV 11일 9~10시에 방송합니다"라고 라이브 방송을 예고하는 글을 올렸다. 앞서 과즙세연은 미국 길거리를 소개하는 한 유튜브 채널을 통해 방시혁 의장, 친언니와 미국 캘리포니아주 베벌리힐스 거리를 걷는 모습이 포착돼 화제의 인물로 떠올랐다. 해당 영상에서 BJ과즙세연은 크롭 브라톱에 짧은 하의를 매치하고 몸매를 드러냈다. 옆에 있던 친언니는 블랙 미니 드레스를 입고 상체를 노출한 모습으로 시선을 사로잡았다. 과즙세연은 개인 계정에 지난 7월 LA 등지를 방문한 미국 여행 사진을 공개한 바 있는데, 최근에 방시혁 의장과 함께 카메라에 포착됐을 당시의 짧은 의상을 입고 찍은 사진을 공개하기도 했다. 28살 나이차가 나는 이들의 의외의 조합에 많은 관심이 쏠렸고, 일각에서는 열애설을 제기하기도 했다. 이에 하이브 측은 "지인 모]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조관우 “죽고싶다” 한 마디에…팬에게 소주병으로 습격당해 (가보자GO)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143665</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143665"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN ‘가보자GO’에 가수 조관우가 출연해 팬 습격 당시를 회상한다. MBN 리얼 버라이어티 ‘가보자GO’ 시즌2 7회 선공개 영상에서는 올해 데뷔 30주년을 맞이한 가수 조관우가 등장, 12년 전 팬에게 습격당했던 사건의 비하인드를 일부 공개했다. 공개된 영상에서 안정환은 조관우에게 “신변에 위협을 받았던 적이 있지 않나. 그 사건은 어떻게 된 거냐”라고 질문했다. 이에 조관우는 “당시 두 아들을 키우면서 미안한 부분들이 많았다. 그리고 ‘죽고 싶다’라는 말을 자주 했다. 그날도 지인과 함께 술을 마시고 걷다가 ‘괴롭다. 이렇게 살면 뭐 하나, 그냥 죽고 싶다’라고 말을 했는데, 갑자기 ‘그럼 형 죽으세요’라고 말하며 소주병으로 내 목을 찔렀다”고 밝혀 모두를 경악하게 만들었다. 조관우의 이야기를 들은 MC들은 “그 사람이 누구냐?”라고 질문했고, 이에 조관우는 “팬이다”라고 밝혀 다시 한번 모두를 놀라게 했다. 이어 조관우는 “사고 후 지인 역시 놀라 ‘자신이 미쳤나보다’라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[과즙세연 팬클럽 회장 “나 방시혁 아냐” 해명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685399"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.113Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방시혁 하이브 의장과 BJ 과즙세연이 미국에서 목격돼 화제를 모으고 있는 가운데, 과즙세연의 팬클럽 회장이 자신과 관련된 오해를 해명했다. 앞서 8일 유튜브 채널 ‘I am WalKing’에는 ‘2024년 7월 최고의 장면들’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 유튜버는 영상 속 장소가 미국 로스앤젤레스에 위치한 베벌리힐스라고 밝혔다. 공개된 영상 속에는 방시혁이 과즙세연, 또다른 여성 한 명과 함께 길을 건너며 대화를 나누는 모습이 담겨 화제를 모았다. 이후 방시혁 의장이 과즙세연의 팬클럽 회장이 아니냐는 추측이 제기됐다. 이에 과즙세연의 팬클럽 회장으로 알려진 A씨는 9일 자신의 채널을 통해 “남이야 누굴 만나든 신경 끄고 저 방시혁 아니니까 쪽지 그만들 보내고 각자 현생 살라”는 글을 남겼다. 과즙세연은 2000년생으로 아프리카TV와 유튜브, 틱톡 등에서 여성 BJ로 활동 중이다. 최근에는 넷플릭스 오리지널 예능 ‘더 인플루언서’에도 출연했다. 한편, 과즙세연과 방시혁 목격과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["인구해수욕장에서 반려견 사료 받고 10일 김장훈 공연 보러 가개"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721683"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최서윤 동물문화전문기자 = 반려견 '삼월이' 보호자인 가수 김장훈이 오는 10일 오후 7시 강원 양양 인구해수욕장에서 특별한 공연을 펼친다. 김장훈은 이날 '2024 뉴스1 썸머 브랜드 페스타'에서 열리는 '비치 콘서트'에서 분위기를 한껏 띄울 예정이다. '뉴스1 썸머 브랜드 페스타'는 'MZ세대의 서핑 성지'이자 여행지로 가볼만한 곳인 인구해변에서 주요 기업들이 참여해 각 사의 브랜드와 제품을 알리고, 나아가 지역경제 활성화에 기여하기 위해 마련된 행사다. 행사에는 한국인삼공사 정관장, 동국제약, 비비큐, 필립모리스, 농심, 앤앤더블유, 로얄캐닌, 한국마즈, 유한양행(메디벳주식회사), 한국반려동물영양연구소 등 기업이 참여한다. 특히 강아지와 고양이를 키우는 보호자들을 위해 반려동물 사료를 증정한다. 한국마즈에서는 78년 역사를 자랑하는 브랜드 아이엠즈 사료와 시저 습식 및 간식을, 로얄캐닌에서는 독 미니 인도어 퍼피와 캣 키튼 사료를 선물한다. 유한양행의 동물병원 전용 소프트 사료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희가 보여주는 올림픽 공식 타임키퍼...우아한 쇄골이 돋보이는 드레스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017046</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017046"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 올림픽 공식 타임키퍼로 우아한 쇄골이 돋보이는 드레스를 선보였다. 배우 한소희가 9일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 한소희는 “오메가 하우스”라는 짧은 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 팬들에게 일상 속 모습을 공유했다. 공개된 사진 속에서 한소희는 우아하면서도 세련된 스타일을 선보이며 주목을 받았다. 한소희가 공유한 사진 속 배경은 대형 경기장을 연상시키는 이미지로, 마치 파리 올림픽 주경기장을 테마로 한 듯한 분위기를 자아낸다. 특히, 경기장 이미지와 함께 보이는 “OMEGA” 로고는 이번 행사가 명품 시계 브랜드 오메가와 관련된 것임을 암시한다. 이는 한소희가 오메가와의 협업을 통해 진행된 행사에 참석한 것으로 보인다. 패션 스타일 면에서도 한소희는 독보적인 매력을 발산했다. 그녀는 연한 하늘색 꽃무늬가 정교하게 수놓아진 투명한 드레스를 착용해 눈길을 끌었다. 이 드레스는 한소희의 쇄골 라인을 부각시키며, 전체적으로 우아하고 여성스러운 분위기를 완성했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 알리 "어릴 적부터 에어로빅·검도 섭렵→축구까지 해 川자 복근 있다" ('미스터로또')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674692"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.119Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['미스터로또' 가수 알리가 운동 마니아라고 털어놓는다. 9일(금) 방송되는 TV CHOSUN '미스터로또'는 '방과 후 특별활동' 특집으로 꾸며진다. 지루한 학교생활에 한 줄기 빛이 되어 준 동아리, 밴드부와 축구부로 나뉘어 불꽃 튀는 노래 대결에 나선다. 밴드부 부장으로는 정동하가, 축구부 부장으로는 알리가 출격해 최고의 인기를 자랑하는 두 동아리를 이끈다. 이날 알리는 로또FC 축구부 캡틴으로 폭풍 활약을 펼친다. 오프닝 무대부터 축구 개인기를 펼친 알리는 "운동을 좋아한다. 어렸을 때부터 에어로빅, 검도, 필라테스, 요가, 수영을 했다"라고 스케일 남다른 운동 마니아 면모를 드러내 '미로또' 멤버들을 깜짝 놀라게 한다. 이어 알리는 "최근에는 축구에 빠졌다. 축구를 하다 보니 복근에 내 천(川)자가 생기더라"라고 고백해 현장을 술렁이게 만들었다고. 그런 가운데, 이날 밴드부 박서진은 알리의 맞대결 상대로 나선다. 박서진은 경연 전문 알리를 상대하기 위한 초특급 비장의 카드로 장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음주운전’ BTS 슈가, 혈중알코올 농도 0.227% ‘만취’였다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348112"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[술을 마신 채 전동 스쿠터를 몬 혐의로 입건된 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가(본명 민윤기·31)의 적발 당시 혈중알코올농도가 양형이 가중되는 0.2% 이상이었던 것으로 알려졌다. 9일 동아일보는 서울 용산경찰서가 지난 6일 슈가를 도로교통법상 음주운전 혐의로 입건하면서 호흡 측정을 진행한 결과 혈중알코올농도 수치를 0.227%로 파악했다고 보도했다. 현행법상 전동 스쿠터 음주운전 적발시 혈중알코올농도 수치가 0.08% 이상 0.2% 미만인 경우 1년 이상 2년 이하의 징역이나 500만~1000만 원의 벌금을 받을 수 있다. 반면 혈중알코올농도 수치가 0.2% 이상인 경우 2년 이상 5년 이하의 징역이나 1000만~2000만 원의 벌금형에 처해질 수 있다. 슈가는 지난 6일 오후 11시 30분께 용산구 일대에서 음주 상태에서 전동 스쿠터를 타다가 혼자 넘어진 채로 발견됐다. 인근에 있던 경찰이 넘어진 슈가를 도와주러 갔다가 술 냄새가 나 근처 지구대로 인계한 것으로 전해졌다. 슈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데뷔 8주년’ 임영웅, 꾸러기美 넘치는 일상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371925"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 8주년을 맞아 근황을 공유했다. 임영웅은 9일 개인 SNS에 별다른 문구 없이 사진 여러 장을 게시했다. 공개된 사진 속에서 임영웅은 캡모자를 쓰고, 모자 위에 선글라스를 얹어 힙한 매력을 선보였다. 다른 사진에서는 특수효과를 사용해 물 위에 얼굴을 반만 보이거나 캐릭터를 합성해 웃음을 안겼다. 이날 오전 공개한 사진에서는 손을 흔드는 이모티콘과 함께 뒷모습을 공개했다. 떡벌어진 어깨가 눈길을 끄는 가운데 동료 가수 이찬원은 “여긴 아침 7시 반이야…”라고 댓글을 달아 임영웅이 해외에 있음을 짐작케 했다. 임영웅은 전날 데뷔 8주년을 맞았다. 팬카페에 방문한 그는 “여러분들을 만난 덕분에 늘 건강과 행복은 누구보다 맨 앞에서 챙기고 있다”며 “몸은 20대 때보다 훨씬 건강한 것 같다. 오히려 20대 때 더 여기저기 아프고 그랬는데, 요즘은 아주 팔팔(88)하다”고 팬들에게 감사를 표했다. 한편 임영웅은 오는 18일 방영되는 JTBC 예능 ‘뭉쳐야 찬다3’에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신이 빚은 것 같아…아이즈원 출신 강혜원, '25세'에 청순 비주얼 완성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674689"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 강혜원이 수수한 일상을 공유했다. 9일 강혜원은 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공유했다. 사진 속에서 강혜원은 흰 트레이닝 팬츠에 아이보리에 계열에 가까운 니트 베스트를 매치하고 해외 명품 브랜드 G사의 백을 착용해 편하면서도 청순한 코디를 완성시켰다. 특히 긴 웨이브 머리에 높은 콧대, 갸름한 턱선 그리고 청초한 눈빛까지 어디 하나 흠 잡을 데 없는 비주얼을 갖추고 있어 보는 이들을 감탄케 한다. 2018년 프로젝트 걸그룹 아이즈원 멤버로 데뷔한 강혜원은 배우로 전향해 최근 쿠팡플레이 시리즈 '소년시대'에서 두 남자 주인공 사이에서 아슬아슬한 러브라인을 형성하는 강선화 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 이후에는 U+모바일tv 새 오리지널 시리즈 '선의의 경쟁' 캐스팅 소식을 알렸다. '선의의 경쟁'은 입시보다 살벌한 생존 경쟁 속 10대 소녀들의 아슬아슬한 관계를 다룬 하이틴 미스터리 스릴러다. 동명의 웹툰을 원작으로 한다. 강혜원은 극중 채화여고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장영란, 10일 만에 5kg 감량하더니 여배우 비주얼…'♥병원장 남편' 또 반하겠어]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674688"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 여배우 이미지로 파격 변신했다. 9일 장영란은 자신의 인스타그램에 "오늘은 노랑 노랑해. 연이은 촬영에 힘들어도 아이들 문자에 힘 나네요. 음청 더운 날씨 오늘도 힘내요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 장영한은 노란색 체크 무늬의 트위드 셋업에 진주가 가득한 미니 크로스 백을 착용한 채 다양한 포즈로 카메라를 응시하고 있다. 특히 최근 10일 만에 5kg을 감량했다는 사실을 증명하듯 이날 장영란은 마치 여배우를 연상시킬 정도로 아리따운 미모를 자랑하고 있어 보는 이들을 놀라게 한다. 1978년생인 장영란은 2001년 연예계 활동을 시작해 2009년 3살 연하의 한의사 한창과 결혼했다. 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 그는 현재 종합편성채널 채널A '성적을 부탁해 티처스'에 출연하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘방시혁 옆 女’ BJ 과즙세연, 11일 방송 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685398"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.131Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=하이브, 과즙세연 SNS 방시혁 하이브 의장과 미국에서 목격돼 논란과 화제를 모으고 있는 BJ 과즙세연(본명 인세연)이 생방송을 예고했다. 9일 과즙세연은 자신의 SNS를 통해 “아프리카TV 11일 9~10시에 방송합니다”는 글을 게재했다. 앞서 8일 유튜브 채널 ‘I am WalKing’에는 ‘2024년 7월 최고의 장면들’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 유튜버는 영상 속 장소가 미국 로스앤젤레스에 위치한 베벌리힐스라고 밝혔다. 공개된 영상 속에는 방시혁이 과즙세연, 그리고 또다른 여성 한 명과 함께 길을 건너며 대화를 나누는 모습이 담겨 화제를 모았다. 이에 대해 하이브는 “방시혁 의장은 과거 지인이 모이는 자리에서 두 분 가운데 (과즙세연의) 언니를 우연히 만났고, 연예계 종사자 사칭범과 관련해 어떻게 대응해야 하는지 조언한 바 있다”며 “이후 두 분이 로스앤젤레스에 오면서 관광지와 식당을 물어와 예약해주고 안내해 준 것”이라고 밝혔다. 누리꾼들 관심은 자연스럽게 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘에이리언’ 직접 만난다…‘에이리언: 로물루스’ 체험형 팝업 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143663"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 역사에 한 획을 그은 '에이리언' 시리즈의 신작 '에이리언: 로물루스'가 올여름 가장 강렬한 공포를 직접 경험할 수 있는 체험형 팝업을 오픈해 눈길을 끈다. 영화 '에이리언: 로물루스'가 버려진 우주 기지 '로물루스', 그리고 극강의 공포를 선사할 '에이리언'까지 직접 만날 수 있는 체험형 팝업을 진행해 극강의 스릴을 전한다. '에이리언: 로물루스'는 보다 나은 삶을 찾기 위해 식민지를 떠난 청년들이 버려진 우주 기지 ‘로물루스’에 도착한 후 에이리언의 무자비한 공격에 쫓기기 시작하면서 생존을 위한 치열한 사투를 벌이는 서바이벌 스릴러 영화. 전 세계 영화 팬들의 기대가 쏠리고 있는 '에이리언: 로물루스'의 세계관을 미리 만날 수 있는 체험형 팝업은 롯데시네마 월드타워에서 8월 9일(금)부터 약 2주 동안 운영된다. 이번 팝업존은 '에이리언: 로물루스' 속 세계관을 콘셉트로 꾸며졌는데, 극 중 주인공들이 탑승하는 버려진 우주 기지 '로물루스' 내부가 디테일하게 구현돼 마치 영화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유, 월드투어 앵콜콘 메인 포스터 공개…범접불가 매력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001834856"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.132Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유(IU)가 오는 9월 서울 월드컵경기장 공연을 앞두고 티저 포스터에 이어 메인포스터를 공개했다. 소속사 EDAM 엔터테인먼트 측은 9일 정오 공식 SNS 채널을 통해 오는 9월 21일과 22일 양일간 서울 월드컵경기장에서 개최되는 ‘2024 IU HEREH WORLD TOUR CONCERT ENCORE : THE WINNING’의 메인포스터를 게재했다. 공개된 이미지에서 아이유는 반짝이는 비즈 드레스 차림으로 우아하면서도 매혹적인 무드를 자아낸다. 여기에 왕관과 이번 월드투어의 포인트 아이템이었던 헤드폰을 착용해 눈길을 끈다. 특히 그녀는 턱을 괴고 카메라를 향해 지긋이 바라보며 범접불가한 매력을 발산해 본 공연에 대한 기대감을 한껏 높였다. 금번 2024 월드투어는 올해 3월 서울을 시작으로 지난 8월 2일 로스앤젤레스까지 총 18개 도시에서 여정을 이어갔으며, 도시별 공연마다 보는 이의 시선을 사로잡는 무대 연출과 ‘믿고 듣는’ 라이브로 관객의 뜨거운 호응을 얻었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고소영, 아빠 장동건 보다 더 큰 아들 공개…14세 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001084424"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장동건 고소영 가족. 사진 | 고소영 채널 배우 고소영이 강원도 영월 가족여행 모습을 공개했다. 고소영은 8일 자신의 채널에 남편 장동건, 두 아이와 함께 고풍스러운 한옥에서 휴가를 보내는 모습을 올렸다. 멋스러운 한옥과 솔숲이 내다보이는 온천 등 그림같은 뷰가 눈길을 끌었다. 사진 | 고소영 채널 사진 속에서 네 식구는 편안한 일상복 차림으로 한옥 앞에 서서 나란히 V자를 그리고 있다. 특히 훌쩍 자란 14세의 아들이 182cm인 장동건보다 키가 더 큰 모습이었다. 한편 장동건과 고소영은 지난 2010년 5월 결혼식을 올렸고, 같은 해 10월 득남했다. 4년 후인 지난 2014년 딸을 낳았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보이그룹 '더보이즈', 질스튜어트 뷰티와 함께 ‘립 블로썸 글로우’ 콜라보 캠페인 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674687</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674687"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.135Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더보이즈’ 화보 공개 및 ‘질스튜어트 뷰티 X ‘더보이즈’ 셀피 포토 카드 증정 이벤트 글로벌 뷰티 브랜드 ‘질스튜어트 뷰티(JILLSTUART BEAUTY)가 새로운 립 컬렉션인 ‘립 블로썸 글로우’ 론칭을 기념하며 그룹 더보이즈(THE BOYZ)와 콜라보레이션 캠페인을 진행한다고 8일 알렸다. ‘더보이즈’ 그룹 멤버 중 선우, 뉴(NEW), 큐(Q)가 ‘립 블로썸 글로우’의 로맨틱한 글로우 컬러를 연출한 화보를 공개하며 8월 16일부터 22일까지, 단 7일간 공식 온라인 몰에서 캠페인을 전개한다. ‘더보이즈’ 멤버 3인의 메이크업 화보 속 립 제품은 질스튜어트 뷰티에서 새롭게 선보이는 립 글로우 컬렉션이다. 화려한 플라워를 테마로 한 디자인과 컬러로 입술 위에 피어난 꽃잎처럼 촉촉하고 매끄러운 발림성과 선명하면서도 윤기나는 색감이 오래 지속되는 제품으로 총 6가지 컬러가 론칭한다. ‘ 입술 위에 피어나는 로맨틱 글로우’를 표방하는 질스튜어트의 립 블로썸 글로우는 ‘더보이즈’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['3번 이혼' 이상아, 운전 중 핸들에서 두 손 떼고 커피 드링킹 "아주 편하네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674686</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674686"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.137Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이상아가 여름 일상을 공유했다. 9일 이상아는 자신의 인스타그램에 "자율주행.. 차가 마니 막힐땐 요것이 아주 편하고 좋구먼요. 너무 더워서 아아 한잔 마시며, 막히는 도로위에서 여유를"이라는 글과 함께 동영상 하나를 게재했다. 영상 속에서 이상아는 초록색과 하얀색이 섞인 나시 티에 선글라스를 착용한 채 드라이브를 하고 있다. 특히 자율주행 차에 탑승하고 있어 한 손에는 커피를 들고 다른 한 손으로는 손인사를 건네고 있다. 1984년 연기자로 데뷔한 이상아는 SBS 예능 프로그램 '불타는 청춘'에 출연해 화제를 모았다. 이상아는 최근 한 방송에 출연해 성형을 하는 이유에 대해 밝히기도 했는데, 그는 "내 팔자에는 남자가 없다고 하더라"라며 "사주 보러 갔더니 예쁘고 험난하게 살래, 평범한데 편하게 살래라고 해서 관상 성형으로 자꾸 고치는 거다"고 고백했다. 그러면서 "연예인들이 아픔을 겪고 나면 얼굴이 바뀌더라. 한번 상처를 받고 나면 자신의 모습이 초라한 걸 보기 싫고, 속상]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["남친 온몸 왁싱해줘, 그때 느낌 다르다"…레이싱걸 유다연 19금 고백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007721648"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.138Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레이싱 모델 출신 방송인 유다연이 남자 친구에게 직접 왁싱해준 적 있다며 스킨십할 때 느낌이 다르다고 극찬했다. 7일 유튜브 채널 '노빠꾸 탁재훈'에는 '유다연, 상파울루에는 가 본 적 없는 브라질리언'이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 유다연은 자기 나이를 공개하기를 유독 꺼려했다. 그는 나이에 대해 강박관념을 갖고 있는 이유에 대해 묻자 "스스로 마흔 전에는 아기를 가져야 한다는 생각을 하고 있다"며 "목표는 그렇지만 도와줄 사람이 없다"고 말했다. 탁재훈과 신규진은 "도와줄 수가 없다" "응원은 해드릴 수 있다"고 너스레를 떨며 현재 남자 친구의 유무에 대해 물었고 유다연은 "있다 없다 한다. 짧게 만나고 헤어지기도 하고 그런다"며 "남자의 청결함을 많이 본다"고 했다. 그는 특히 브라질리언 왁싱 예찬론을 펼쳤다. 유다연은 "왁싱하는 걸 좋아한다. 아가처럼 남친도 했으면 좋겠는데 '무서워서 못 가겠다'고 하더라. 그래서 셀프 기계를 사서 몸부터 다 해줬다"고 밝혔다. 유다연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 “♥박현호 연애중...축하해주세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348042</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005348042"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.140Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 은가은(37)이 박현호(32)와의 열애설을 인정하며 “축하해달라”고 말했다. 은가은은 9일 방송된 KBS 2Radio ‘은가은의 빛나는 트로트’에서 “오늘 축하 받고 싶은 소식이 있다”며 “아침에 기사를 보신 분들은 아시겠지만 제가 연애를 시작했다. 동료 트로트 가수 박현호와 좋은 감정으로 만나고 있다. 예쁜 사랑할 수 있도록 따뜻한 시선으로 바라봐 달라”라고 밝혔다. 두 사람의 열애설은 매일경제 스타투데이에서 단독 보도했다. 두 사람은 트로트 선후배 관계로 인연을 맺어 연인으로 발전, 결혼까지 염두에 두고 진지한 만남을 갖고 있다. 한 관계자는 본지에 “실력파 선남선녀 두 사람이 곡절도 많았는데 함께 트로트계에서 활동하며 자연스레 사랑을 키운 것으로 안다”고 귀띔했다. 은가은은 1987년생, 박현호는 1992년생으로 5세 연상연하 커플이다. 두 사람은 트로트 행사는 물론, KBS2 예능프로그램 ‘불후의 명곡’ 등 방송에 함께 출연하며 가깝게 호흡했다. 은가은은 지난 2013년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 과즙세연, 11일 방송 예고…방시혁 LA 만남 언급할까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003371922"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.142Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브 방시혁 의장과 미국에서 포착된 BJ 과즙세연(본명 인세연)이 생방송을 예고했다. 과즙세연은 9일 자신의 개인 SNS에 “아프리카TV 11일 9~10시에 방송한다”는 글을 게재했다. 방 의장과 미국 로스앤젤레스(LA) 베벌리힐스에서 만난 사실이 공개된 직후인 만큼 과즙세연이 이날 방송에서 어떤 이야기를 할지 관심이 쏠린다. 방 의장과 과즙세연의 LA 만남이 공개된 건 앞선 8일 한 미국 유튜브 채널에 올라온 영상을 통해서였다. 베벌리힐스 거리를 담은 해당 영상에 두 사람이 과즙세연의 친언니와 나란히 걸으며 대화를 나누는 모습이 포착된 것. 영상은 순식간에 SNS, 온라인 커뮤니티 등으로 퍼졌고, 각종 추측성 루머도 쏟아졌다. 이에 하이브 측은 “지인이 모이는 자리에서 언니를 우연히 만났고, 엔터 사칭범 관련 조언을 준 바 있다. 이후 두 분이 함께 LA에 오면서 관광지와 식당을 물어와서 예약해 주고 안내해 준 것”이라 설명했다. 과즙세연은 아프리카TV BJ를 비롯해 유튜브, 틱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 만취한 듯한 셀카 포착..아찔한 쇄골 라인 '눈부시네']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257038</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257038"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.143Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 파격적인 셀카 근황을 공유했다. 한소희는 8일 자신의 모습이 담긴 여러 사진을 게재했다. 공개된 사진에서 한소희는 쇄골이 선명하게 드러나는 직각 어깨 라인을 뽐내며 매혹적인 포즈를 취하고 있다. 한소희는 올해 공개 예정인 넷플릭스 시리즈 '경성크리처 시즌2'에 출연했다. '경성크리처' 시즌2는 2024년 서울, 태상과 모든 것이 닮은 호재와 경성의 봄을 살아낸 채옥이 만나 끝나지 않은 경성의 인연과 운명, 악연을 파헤치는 이야기를 그린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "열애일까? 단순 만남일까?"…과즙세연, '방시혁 LA목격' 버프 받고 11일 라이브 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179765"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.145Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[BJ 과즙세연이 방시혁 하이브 의장과 LA 목격담으로 이틀째 연예계를 시끄럽게 하고 있는 가운데 과즙세연이 이번 이슈를 언급할 방송을 예고해 큰 관심을 끌고 있다. 과즙세연은 9일 개인 계정 스토리를 통해 "아프리카TV 11일 방송한다"라는 짤막한 글을 게재했다. 2000년생으로 올해 만 24세인 과즙세연은 개인 채널을 통해 춤, 노래는 물론 뷰티 및 패션 콘텐츠를 소개하는 인플루언서다. 주로 아프리카TV에서 활동을 이어가다 최근 유튜브, 틱톡으로 영역을 확장해 활동하고 있다. 현재 유튜브 채널 구독자 수는 약 32만명을 보유하고 있다. 유튜브 채널 '노빠꾸탁재훈'에 출연한 과즙세연은 연 수익이 30억원에 달한다고 밝히면서 국내 톱티어 BJ임을 입증했다. 지난 6일 공개된 넷플릭스 오리지널 예능 '더 인플루언서'에서 출연하기도 했다. 이러한 과즙세연은 최근 미국 LA에서 방시혁 의장과 함께 비버리힐즈 거리를 걷는 모습이 한 유튜브 채널 속 영상에 포착되면서 국내에서 큰 관심을 끌었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김태리, 수줍은 소녀...오늘도 이쁨[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674685"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.146Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김태리가 9일 서울 서초구 한 백화점에서 열린 프라다 뷰티 국내 첫 팝업스토어 오픈행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 이름 아침 빛나는 미모 러블리 꽃미소 사랑스러운 하트 인사도 우아하게 소녀의 수줍은 미소 빵빵 터져도 이쁨 한가득 사랑스러운 눈맞춤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[日국민배우 히로스에 료코, 불륜 1년만 사과 "많은 분들께 민폐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003257037"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.147Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본의 국민 여배우로 잘 알려진 히로스에 료코가 불륜 논란 1년 만에 직접 사과의 뜻을 전했다. 히로스에 료코는 최근 일본 월간지 문예춘추 9월호를 통해 "지난해 불륜 소동으로 많은 분들에게 민폐와 걱정을 끼친 것에 대해 계속 사과하고 싶었다"라며 "사실 사죄 기자회견을 하고 싶다는 마음은 당초부터 주위에 말해왔지만 개인의 문제일 뿐만 아니라 히로스에 료코라고 하는 상품에 얽혀 있는 사람들이 많이 있었고 여러 의견이 있어 실현될 수 없었다"라고 밝혔다. 히로스에 료코는 이어 "앞으로 계속 일을 해나가는데 아무 일도 없었던 것처럼 살아가는 것은 좋지 않다고 생각했다"라며 "불륜에 대해 어떤 말도 하지 않아서 싫다고 생각하시는 분들이 있다고 하면 개인적인 사과뿐만 아니라 여배우로서 공공의 장소에서 죄송하다고 전달하는 것도 필요하다고 생각했다"라고 밝혔다. 앞서 히로스에 료코는 2023년 일본 유명 셰프이자 유부남이었던 토바 슈사쿠와 불륜을 저지른 사실이 드러나며 모두를 충격에 빠트렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, 여친짤 레전드 갱신 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685397</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685397"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.150Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 미모를 뽐냈다. 9일 카리나는 자신의 SNS를 통해 “머리 많이 자랐지”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 셀카를 비롯한 그의 일상. 민소매 점프수트를 입은 카리나는 발랄하면서도 섹시한 매력을 자랑해 시선을 모은다. 특히 카리나는 자연스러운 분위기를 뽐내며 ‘여친짤’(여자친구를 찍은 듯한 사진)을 완성해 설렘을 유발했다. 또한 카리나는 멤버 지젤과 찍은 사진 공개, 팬들로부터 반가움을 자아냈다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 카리나에게 찬사를 표했다. 사진=카리나 인스타그램 한편, 에스파는 지난달 1일 싱글 1집 ‘Hot Mess’를 발매했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설마 치마 줄이는 중?…"매일 빵 먹는다"는 이혜성, 한줌 허리로 '41kg' 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674684</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000674684"/>
        <updated>2024-08-09T10:19:24.152Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 이혜성이 늘씬한 허리 라인을 드러냈다. 9일 이혜성은 자신의 인스타그램에 "여름 출근룩. 오늘 촬영 도와주신 디자이너님 선임님 감사합니다"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이혜성은 방송 진행에 앞서 옷 매무새를 다듬고 있는 모습. 특히 H라인 롱치마에 얇은 허리가 드러나 보는 이들의 감탄을 자아낸다. 2016년 KBS 공채 아나운서로 입사한 이혜성은 2020년 프리랜서로 전향했다. 넷플릭스 '데블스플랜'에 출연해 지적인 면모를 드러내 주목받았으며 tvN '벌거벗은 세계사'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미나, 50대 믿기지 않는 근육질 몸매…비결은 운동이었네 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143662</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001143662"/>
        <updated>2024-08-09T08:18:48.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 미나가 근육질 몸매를 뽐냈다. 미나는 지난 8일 자신의 SNS에 “남편이 찍어준 #운동 영상 다양한 구도로 찍어주심”이라며 “오랜만에 #헬스장 와서 #pt 하고 개인운동까지 2시간 가까이 달림 유산소는 항상 패스!”라는 글과 함께 여러 영상을 공개했다. 공개된 영상에서 미나는 헬스장에서 운동을 하고 있는 모습이다. 51세라는 나이가 믿기지 않는 근육질 몸매를 뽐내 눈길을 끈다. 한편 미나는 ‘전화 받어’라는 노래로 대중들에게 큰 사랑을 받았으며, 지난 2018년 가수 류필립과 결혼했다. 최윤나 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BJ과즙세연, 방시혁 美만남→열애설 설명할까...11일 방송 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000223333"/>
        <updated>2024-08-09T08:18:48.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아프리카TV BJ 과즙세연(본명 인세연)이 하이브 방시혁 의장과의 만남을 설명할까. 과즙세연은 9일 자신의 SNS에 "아프리카TV 11일 9~10시에 방송합니다"라는 글을 게재했다. 앞서 유튜브 채널 'I am WalKing'에는 과즙세연과 방시혁 의장이 미국 LA 베버리힐스 거리에서 함께 걷는 모습이 포착돼 이슈가 됐다. 두 사람과 함께 과즙세연의 친언니도 함께 있었던 것으로 알려졌다. 이후 방 의장이 직접 과즙세연을 카메라로 찍어주는 모습 등 여러 목격담이 온라인 커뮤니티를 통해 확산되며 두 사람의 열애설이 불거졌다. 방시혁은 1972년생, BJ과즙세연은 2000년생으로 두 사람의 나이차가 28세이기에 더욱 관심이 커졌다. 이에 하이브 측은 지난 8일 "지인들과 모이는 자리에서 두 분 중 언니 분을 우연히 만났고 엔터 사칭범 관련해 어떻게 대응해야 하는지 조언을 줬던 것"이라며 "이후 두 분이 함께 LA에 오면서 관광지와 식당을 물어 와서 예약해 주고 안내해준 것"이라고 설명했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고준희 "목 다쳐 무대 못 올랐다…죄송" 연극 불참 사과]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405513</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000405513"/>
        <updated>2024-08-09T08:18:48.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고준희가 연극 무대 불참에 대해 사과했다. 고준희는 9일 자신의 SNS에 목에 파스를 붙이고 다소 침울해 보이는 표정을 한 모습을 공개하면서 사과 글을 함께 남겼다. 고준희는 '제가 목을 다쳐서 무대에 올라가지 못했다. 미리 예매하시고 저를 보러 와주신 분들께 너무 죄송하다. 병원 진료를 받고 공연장에 와서 감독님과 공연을 보았다'고 전했다. 이어 '저 대신 무대에 서주신 혜인 배우님께 너무 감사드리고 또 동시에 죄송하다. '엔젤스 인 아메리카' 모든 스태프 분들께도 진심으로 죄송하다'며 '빠르게 회복에 전념하겠다. 저를 응원하기 위해 와주신 팬분들께 다시 한 번 죄송하다'고 거듭 미안한 뜻을 표했다. 고준희는 지난 6일 LG아트센터 서울, LG SIGNATURE 홀에서 개막한 연극 '엔젤스 인 아메리카-파트원:밀레니엄이 다가온다(이하 '엔젤스 인 아메리카'·신유청 연출)'를 통해 오랜 만의 작품 컴백은 물론, 데뷔 후 첫 연극 도전을 알렸다. 무대에서 만날 고준희에 대한 대중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 약속지키러 '파리' 입성… 비인기 종목 설움 '시청률 1위'로 보답할까 [SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004179763"/>
        <updated>2024-08-09T08:18:48.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 처음으로 캐스터에 도전하는 올림픽 역도 경기가 오는 11일(일) 방송된다. 오는 11일(일) 방송되는 '사당귀'는 2024 파리 올림픽 특집으로 진행되는 가운데 전 국민이 기다린 '팀 코리아'의 마지막 날 경기이자, MC 전현무의 첫 스포츠 캐스터 도전으로 화제를 모은 역도 경기가 '사당귀' 방송 직후 오후 6시 30분에 시작된다. 특히 이번 KBS 역도 경기 중계는 지상파 3사 중 유일한 현지 중계이며, KBS가 안방극장에 더욱 생생한 현장을 전하기 위해 경기장 주변에 올림픽 방송 부스까지 설립한 것으로 알려져 기대감을 절로 높인다. 그런가 하면 이번 역도 중계에 세간의 관심이 쏠리는 이유는 사전에 중계 계획이 없던 역도 경기를 위해 전현무가 발 벗고 나섰기 때문이다. 박혜정 선수가 '사당귀' 출연 당시 비인기종목 선수들이 겪는 서러움을 토로한 바 있다. 그는 "작년 항저우 아시안게임에서 좋은 성적을 냈는데 입국 날짜가 배드민턴 선수들과 겹쳤다. 배드민턴 쪽으로 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“킥보드 음주운전 안 돼요”...양세찬, BTS 슈가 저격 발언? ‘절묘한 타이밍’ [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017039"/>
        <updated>2024-08-09T08:18:48.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS) 슈가의 ‘전동기 음주 운전’으로 논란이 일고 있는 가운데, 개그맨 양세찬의 ‘킥보드 음주 운전 금지’ 발언이 다시금 눈길을 끌고 있다. 지난 8일 양세찬이 주인공으로 등당하는 유튜브 채널 ‘쑥쑥’의 코너 ‘모지리is뭔들’ 두 번째 에피소드가 공개됐다. 영상은 조회수 12만 돌파 기념으로 라면을 끓여 먹는 공약을 지키는 양세찬의 모습을 담고 있다. 사람들의 시선을 사로잡은 부분은 바로 라면 먹방과 함께 선보인 음주 장면이었다. 양세찬은 PPL로 들어온 맥주를 시원하게 마시며 “오늘 킥보드 타고 왔는데, 돈도 있으니까 대리운전 불러서 가겠다”며 “음주운전은 안 된다”고 강조했다. 그의 발언이 관심을 모으고 있는 건 최근 방탄소년단 슈가가 음주 운전 혐의로 입건된 상황에서 나온 것이기 때문이다. 녹화 시점이 슈가의 음주 운전 소식이 알려지기 전이라면, 타이밍이 절묘하세 맞아 떨어지게 되는 셈이다. 지난 7일 서울 용산경찰서는 멤버 슈가를 도로교통법 위반(음주 운전]]></content>
    </entry>
</feed>