<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-10-06T04:23:17.074Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미용사 앞서 알몸..국민 가수, 성폭행 혐의 피소 ‘충격’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004200806"/>
        <updated>2024-10-06T04:23:16.335Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국에서 국민 가수로 불리는 컨트리 가수 가스 브룩스(62)가 성폭행 등 혐의로 피소됐다. 3일(현지시각) 로이터 통신 등 여러 외신에 따르면 헤어메이크업 아티스트인 제인 로(가명)는 2019년 로스앤젤레스 한 호텔에서 브룩스에게 성폭행당했다며 로스앤젤레스 상급법원에 배심원 재판과 징벌적 손해배상을 요구하는 고소장을 최근 제출했다. 제인 로는 고소장을 통해 브룩스가 여러 차례에 걸쳐 옷을 벗은 채 자신 앞에 나타났다면서 미용 도중에 자신의 가슴을 더듬거나 성적인 메시지를 보내기도 했다고 말했다. 또 브룩스가 별도 소송을 통해 자신을 갈취범으로 몰아가려 했다고도 주장했다. 브룩스가 지난달 '존 도'라는 이름으로 미시시피주 연방법원에 소송을 내고 "거짓말로 내 직업적 평판을 파괴하려는 여성 갈취범이 있다"며 "여성의 말이 사실이 아님을 확인해달라"고 요구했다는 것. 제인 로는 브룩스의 이 주장이 거짓이라는 입장이다. 반면 브룩스는 당시 소장에서 제인 로가 두 달 전부터 수백만 달러를 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["휴 헤프너 파티 침실서 일어난 일은 끔찍했다" 플레이보이 모델 충격 폭로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876888</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003876888"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:25.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 유명 성인 잡지 '플레이보이'를 창간한 휴 헤프너와 플레이보이 모델들의 화려한 삶이 소개되었던 미국 유명 TV프로그램 'The Girls Next Door' 이면에는 끔찍한 진실이 숨겨져 있었다는 폭로가 나왔다. 지난 2005년부터 2010년까지 방영된 'The Girls Next Door'는 플레이보이 맨션의 내부를 공개하며, 당시 휴 헤프너의 여자친구였던 홀리 매디슨, 브리짓 마르쿠아르트, 그리고 켄드라 윌킨슨가 함께 지내는 모습이 담겼다. 당시 TV프로그램은 홀리와 브리짓은 7년간 맨션에서 함께 살며 경험한 실제 이야기를 공개했고, 이후 두 사람은 TV 인물로 활동하며 유명세를 이어갔다. 브리짓은 "2000년대 플레이보이 맨션은 가장 핫한 장소"였다고 회상했다. 이어 “모든 사람들이 그곳에 가고 싶어 했어요. 유명인도, 제가 아는 모든 소녀들도 플레이메이트가 되고 그 파티의 일부가 되고 싶어 했죠. 세계 최고의 파티가 그곳에서 열렸으니까요. 그 라이프스타일의 일부가 되고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연매출 1조' 男스타, 자금난 시달려...'1억 월세' 집도 퇴거 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311759"/>
        <updated>2024-10-06T02:55:25.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자금난에 시달린 일본 사업가 겸 방송인 미사키 유타(35)가 향후 활동을 언급했다. 5일 미사키 유타는 온라인 방송을 통해 "아오지루 왕자로 여러분 앞에 서는 것이 마지막이 될지도 모른다"라고 얘기했다. 아오지루는 일본의 녹즙이다. 미사키 유타는 자신의 본업이 경영자라며, 회사 경영을 통해 세상에 기여하고 싶다는 생각을 다시 한번 하게 됐다고 밝혔다. 미사키 유타는 20대에 연간 매출 1300억엔(한화 약 1조 1789억 원) 회사를 운영한 것으로 유명하다. 그는 주력 상품인 '상쾌한 과일 아오지루'를 총 600만 병 이상 판매하며 현지에서 '아오지루의 왕자'라고 불렸다. 그러나 그는 2019년 법인세법 위반으로 적발된 바 있다. 지난 8월 미사키 유타는 주식 폭락으로 인해 자금난에 시달리게 됐다. 5일 일본 매체 도스포웹(東スポWEB) 보도에 따르면 미사키 유타는 약 3억 엔(한화 약 27억 원)의 지급이 필요하다. 다행히 현지 사업가 다케노우치 유키히로(47)가 구원의 손을 내밀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[주디 덴치, '절친' 매기 스미스·바바라 라이 헌트 잇따른 사망...끝내 눈물 [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311752</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001311752"/>
        <updated>2024-10-06T01:14:59.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국 원로 배우 주디 덴치(89)가 절친한 배우 동료의 잇따른 사망에 끝내 눈물을 보였다. 5일(현지 시간) 외신 INDEPENDENT는 주디 덴치가 이날 첼트넘 문학 축제에 참석했다고 보도했다. 보도에 따르면 배우 브렌단 오헤아(Brendan O’Hea)는 주디 덴치에게 "지난주가 힘든 주였던 걸 알다. 좋은 친구인 매기 스미스와 바바라 라이 헌트를 떠나보냈으니까"라고 얘기했다. 주디 덴치는 슬픔을 휘발유에 비유했다. 그는 "슬픔이 만들어 내는 에너지 때문이다"라며 눈물을 흘렸고, 끝내 말을 잇지 못했다. 그의 눈물에 많은 이들이 가슴 아파하며 안타까움이 커졌다. 바바라 라이 헌트는 지난달 16일 사망했다. 향년 88세. 그는 주디 덴치와 함께 영국 BBC 시트콤 'As Time Goes By'에 출연한 바 있다. 바바라 라이 헌트의 사망에 이어 주디 덴치는 또 한 명의 절친 매기 스미스를 떠나보냈다. 매기 스미스는 지난달 27일 사망했다. 향년 89세. 매기 스미스와 주디 덴치는]]></content>
    </entry>
</feed>