<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-15T21:15:05.126Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 또 'K팝그룹 최단' 신기록…구독자 수 700만 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517036"/>
        <updated>2024-10-15T21:14:53.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터가 오는 11월 1일 첫 정규 앨범 '드립' 발매를 앞둔 가운데, 또 한 번 K팝 신기록을 갈아치웠다. 15일 YG엔터테인먼트에 따르면 베이비몬스터 공식 유튜브 채널 구독자 수는 이날 오전 10시 50분께 700만 명을 넘어섰다. 2022년 12월 28일 채널이 개설된 지 657일 만으로, 이는 역대 K팝 그룹 최단 기간이다. 글로벌 음악 시장의 판도를 이끌고 있는 유튜브에서 구독자 수는 충성도 높은 팬덤의 형성을 나타내는 지표로 통한다. 베이비몬스터는 데뷔도 전부터 400만 구독자를 끌어모은 데다, 그간 신곡을 발표할 때마다 꾸준히 팬층을 확대해왔다. 특히 컴백 발표 이후의 추이가 가팔랐다. 정규 1집 수록곡 '클릭 클랙' 음원 일부가 공개된 지난 11일에는 단 하루 만에 1만 명에 달하는 신규 구독자가 유입됐다. 여기에 YG가 새 앨범 뮤직비디오를 타이틀곡 포함, 수편을 제작한다고 밝혔던 터라 유튜브에서의 이들 입지는 더욱 단단해질 전망이다. 구독자와 더불어 조회수도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["함께 하늘 여행 떠나요~" 이찬원 '하늘 여행' 뮤직비디오 400만뷰]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003273940"/>
        <updated>2024-10-15T21:14:53.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원의 '하늘 여행' 뮤직비디오가 400만 뷰를 달성하며 인기를 빛냈다. 지난 4월 22일 이찬원 공식 유튜브 채널에 공개된 '하늘 여행' 뮤직비디오는 10월 15일 기준 400만 뷰를 넘어섰다. 이찬원 두 번째 미니 'bright;燦' 타이틀곡 '하늘 여행'은 이찬원이 인생의 끝에 이별을 맞이하는 어느 노부부의 인생 다큐멘터리를 보고 영감을 얻어 작사·작곡한 노래다. 이찬원은 인생의 마지막 여정을 '하늘 여행'에 투영해 감성적이고 애절함을 더하며 자연의 변화에 따라 아름답게 그려냈다. 뮤직비디오는 노부부가 벚꽃이 흩날리는 벤치에 앉아 손을 꼭 잡고 지난날 인생을 회고하는 장면에 이찬원의 호소력 짙고 애절한 감성이 더해졌다. 젊은 시절부터 인생의 희로애락을 함께한 사랑하는 사람과 마지막 순간까지 함께하고픈 마음이 오롯이 담기며 진한 감동과 짙은 여운을 남겼다. 이찬원 특유의 꺾기 창법과 국악기 소리가 절묘하게 조화를 이루며 곡의 아련함과 그리운 감성을 더했다. 누구나 한 번은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[RE스타] 이찬원, 예능+음악 다 잡은 모범 트롯 스타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387134"/>
        <updated>2024-10-15T21:14:53.675Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[흔히 ‘기세’가 무섭다는 말을 한다. 일이 한 번 잘 나가기 시작하면 그 분위기를 타고 계속 잘 된다는 의미인데, 기세를 이어나가기 위해 필요한 건 단연 ‘내공’이다. 2020년대 들어 가요계 지형도를 바꾼 ‘트롯 열풍’의 진앙지였던 TV조선 ‘미스터트롯’이 낳은 많은 스타들이 저마다의 행보를 보여주고 있는데, 음악과 방송 두 마리 토끼를 모두 잡고 종횡무진 활약하는 ‘내공’의 멀티테이너로 이찬원을 첫 손가락에 꼽겠다. ◇철저한 준비+타고난 센스…방송가 이유 있는 러브콜 2020년 ‘미스터트롯’ 최종 3위로 ‘초대 미(美)’에 선발되며 실력을 인정 받은 이찬원은 트롯 가수로서의 정체성을 잃지 않으면서도 현재 각종 프로그램에서 활약하며 시청자를 사로잡고 있다. KBS2 ‘불후의 명곡’을 비롯해 ‘하이엔드 소금쟁이’, ‘편스토랑’ 등 다양한 예능에서 전문 예능인 이상으로 활약했으며 JTBC ‘톡파원 25시’와 SBS ‘과몰입 인생사’, E채널 ‘한끗차이:사이코멘터리’ 등에선 아나운서나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[석광인 성인가요] 괴짜 싱어송라이터 김학민의 ‘찢어버린 트롯’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387132</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003387132"/>
        <updated>2024-10-15T21:14:53.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“푸바오가 한국으로 돌아왔어요/언제나 마음은 푸바오 할베/푸바오가 사랑한 에버랜드/에버랜드로 돌아왔어요~” 지난 4월 중국으로 돌아간 에버랜드 태생의 자이언트 판다 푸바오가 돌아왔다는 노래가 등장했다. 싱어송라이터 김학민이 지난 9월 이규준의 가사를 받아 즉석에서 작곡해 부른 ‘푸바오 내사랑’이 바로 그 곡이다. 물론 푸바오가 에버랜드로 돌아온 것은 아니다. 다만 “푸바오가 돌아왔으면 좋겠다”는 푸바오를 좋아하던 동물애호가들의 염원을 담아 작곡한 곡인데 김학민이 자신의 유튜브 채널에 올린 것이다. 김학민이 직접 통기타를 연주하며 부른 포크 록 취향의 곡이다. 웬일인지 노래나 영상이나 모두 거칠다. 예전 가요계에서 신인가수가 계약을 맺기 위해 자신이 작곡한 신곡을 녹음해 음반회사에 보내는 데모 테이프 형식의 영상이기 때문이다. 김학민은 행사 현장의 모습을 즉석에서 스케치해 기타를 연주하며 새로운 노래를 만들어 부르는 ‘뮤직 스케치’라는 새로운 장르를 개척한 뮤지션으로 유명하다. 그런데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이브, 12월 첫 유럽투어 '애플 시나몬 크런치 투어' 개최…5개 도시 찾는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517031"/>
        <updated>2024-10-15T21:14:53.681Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이브가 유럽에서 데뷔 첫 단독 투어를 진행한다. 이브는 최근 공식 SNS를 통해 데뷔 첫 단독 유럽 투어 '2024이브스 애플 시나몬 크런치 투어 인 유럽'(YVES APPLE CINNAMON CRUNCH TOUR IN EUROPE', 이하 '애플 시나몬 크런치 투어') 포스터를 게재하며, 투어 개최 소식을 전했다. 공개된 포스터에는 이브가 손수 그린 자신의 캐릭터를 비롯해 이브의 상징인 사과와 투어명에 담긴 시나몬 등 독특한 매력의 그림들이 등장한 가운데, 유럽 투어의 장소와 일정이 담겼다. 이에 따르면, 이브의 첫 단독 투어 '애플 시나몬 크런치 투어'는 오는 12월 4일 독일 베를린을 시작으로, 12월 7일 폴란드 바르샤바, 12월 9일 영국 런던, 12월 12일 프랑스 파리, 12월 15일 이탈리아 로마에서 개최된다. '애플 시나몬 크런치 투어'는 이브가 데뷔 후 처음으로 개최하는 단독 투어다. 투어 타이틀에서 알 수 있듯, 이브는 강렬함과 달콤함, 매콤함이 어우러진 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진아, 11월 '진아의 방' 개최…추위 녹일 포근한 라이브 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517030"/>
        <updated>2024-10-15T21:14:53.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이진아가 다음달 공연을 발표한다. 이진아는 오는 11월 8일부터 10일까지 사흘간 서울 중구 CKL스테이지에서 2024 단독 공연 '진아의 방'을 개최한다. 공연 개최 소식과 함께 공개된 포스터에는 '잘 지내니? 많이 보고싶어'라는 손글씨가 적힌 편지로 따뜻하면서도 그리운 감성을 녹여냈다. '진아의 방'이라는 공연 타이틀이 레이스로 표현돼 시선을 끈다. '진아의 방'은 이진아가 지난해 10월 개최한 '도시의 속마음' 이후 약 1년 1개월 만에 진행하는 단독 콘서트다. 특히, 이번 공연은 2018년과 2019년 연말에 진행해 많은 사랑을 받은 '진아의 방' 시리즈의 귀환으로 기대를 모은다. '진아의 방'은 이진아가 공연 전반에 직접 아이디어를 내고 참여하며 색다른 편곡과 연주를 선사하는 것은 물론, 자연스러우면서도 매력적인 진행으로 관객들의 뜨거운 호응을 얻은 바 있다. 공연마다 전석 매진을 기록하는 등 몰입도 높은 라이브 퍼포먼스로 사랑받은 이진아는 이번에도 풍성한 세트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유태양, 드라큘라 집사 된다…뮤지컬 '블러디 러브' 디미트루 역 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000517029"/>
        <updated>2024-10-15T19:15:44.195Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SF9 유태양이 뮤지컬 '블러디 러브' 디미트루 역으로 캐스팅됐다. 뮤지컬 '블러디 러브'는 1995년 체코에서 초연되어 30년간 전 세계 관객들의 사랑을 받은 뮤지컬 '드라큘라'를 새롭게 재구성한 작품이다. 브람 스토커의 소설 '드라큘라'를 원작으로, 고전의 전통성과 함께 새로운 감각으로 재해석하며 마치 한 편의 영화를 보는 듯한 무대를 예고한다. 유태양이 맡은 디미트루 역은 드라큘라의 충직한 집사이자 생과 사를 초월한 우정을 나누는 인물이다. 유태양은 뮤지컬 '알타보이즈'를 시작으로 '인간의 법정', '삼총사', '살리에르' 등 다양한 작품으로 활발한 활동을 이어가고 있다. 특히 작품마다 몰입도 높은 연기력과 안정적인 가창력은 물론, 특유의 유려한 춤 선까지 선보이며 뮤지컬 팬들에게 깊은 인상을 남겼다. 유태양은 지난 10월 6일 첫 번째 디지털 싱글 '안아줘'를 발매하며 자신만의 독보적인 음악적 색깔을 입증했다. 이번 '블러디 러브'를 통해 또 어떤 독창적인 해석이 담긴 캐릭터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제작자 김재중→히토미 3회차 데뷔로 화제성 잡았다...세이마이네임 출격 준비 完(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246816</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000246816"/>
        <updated>2024-10-15T15:16:21.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[혼다 히토미의 세 번째 데뷔와 제작자 김재중의 화제성이 더해진 세이마이네임(SAY MY NAME)이 가요계에 입성한다. 지난 15일 서울 강서구 등촌동 SBS 공개홀에서 신인 걸그룹 세이마이네임(소하, 카니, 도희, 메이, 히토미, 승주, 준휘) 첫 번째 EP 'SAY MA NAME' 발매 기념 미디어 쇼케이스가 열렸다. 이날 진행은 코미디언 유재필이 맡았다. 세이마이네임은 다채롭고 신비로운 매력을 가진 7명의 소녀들로 이루어진 7인조 신인 다국적 걸그룹으로 김재중이 직접 제작에 참여해 화제를 모았다. 행사 초반에는 김재중이 직접 등장해 그룹을 소개했다. 김재중은 "이렇게 무대에 서니까 이상하다. 인코드에서 처음으로 선보이는 걸그룹이 데뷔를 앞두고 첫 인사를 드리게 됐다"고 감회를 밝혔다. 이어 김재중은 "팬들이 불러주는 이름을 원동력 삼아 꿈을 향해 달려가겠다는 의미를 담은 그룹이다. 곡 선정부터 앨범까지 심혈을 기울인 첫 앨범인 만큼 많이 들어주시고 예쁘게 봐주시면 너무 감사하겠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[씨엔블루, 채워본 자들이 비워낸 '날것'[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000329260</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000329260"/>
        <updated>2024-10-15T15:16:21.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[14일 미니 10집 'X' 발매, 3년 만의 앨범 씨엔블루(CNBLUE)는 2010년 데뷔하자마자 '외톨이야'로 폭발적인 사랑을 받았다. 이후 14년이 넘는 긴 시간 동안 많은 도전을 하며 오르막과 내리막을 지나며 풍부한 경험을 쌓았다. 채워도 봤고 비워내기도 했다. 그리고 15주년을 앞둔 지금, 열 번째라는 특별한 의미의 미니 앨범을 준비하며 '날것'을 택했다. 씨엔블루(정용화 이정신 강민혁)는 14일 미니 10집 'X(엑스)'를 발매했다. 모든 멤버가 배우로서 연기를 병행하고 있고 일본에서의 활동도 있어 국내에서 앨범을 발매하는 건 2021년 10월 'WANTED(원티드)' 이후 무려 3년 만이다. 그 세월만큼 그간의 변화와 성장, 다시 말하면 정체성과 가능성이 뚜렷하고 빼곡하게 담겼다. 앨범 제목 'X'는 무한대를 의미한다. "그동안의 연륜과 경험을 담아 무한 가능성을 엿볼 수 있는 앨범"(강민혁), "노하우도 있고 도전도 했는데 그 집약체"(이정신), "우리의 새로운 시작이자]]></content>
    </entry>
</feed>