<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-26T10:23:02.836Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['경사' 김윤석, 손주 생겼다…근엄함 내려놓으니 푸근한 할부지[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690550</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690550"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[57세 김윤석에게서 새로운 얼굴이 발견된다. 어쩌면 이게 그의 진짜 모습에 더 가까울지도 모른다. 근엄하고 어려운 캐릭터로 각인된 김윤석이 무게감을 내려놓고 동네 할아버지가 된 것. 영화 '대가족'을 통해서다. 친근하고 푸근한 할아버지의 모습도 꽤나 어울린다. 김윤석은 '대가족'에서 만두 맛집 사장 함무옥을 연기했다. 오는 12월 11일 개봉하는 '대가족'은 출가한 아들 함문석(이승기 분) 탓에 대가 끊길 위기의 함무옥에게 함문석의 아들과 딸이라고 주장하는 아이들이 나타나면서 벌어지는 일을 그린 가족 코믹극. 극 중 함무옥은 6.25 때 전쟁고아로 홀로 살아남아 만두 하나로 자수성가한 평만옥의 사장이다. 38년간 근본 맛집을 운영하며 일대의 땅과 건물에 S전자 주식까지 꼼꼼하게 사다 들인 알짜배기 부자. 한 가지 고민은 장손인 외아들이 승려가 되어 출가하면서 대가 끊기게 됐다는 점이다. 김윤석은 자신의 캐릭터에 관해 "결핍이 많은 인물이다. 마치 나의 모습을 투영한 모습이라고 생각했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9년만 결별' 이동휘·정호연, 커플링 럽스타 안지웠다..♥추억ing [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220082</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220082"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.558Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘와 정호연이 9년 열애의 마침표를 찍었지만, 커플링 사진을 올린 '럽스타'는 유지하고 있어 눈길을 끈다. 이동휘와 정호연 양측 소속사들은 26일 스포츠조선에 "두 사람이 결별한 것이 맞다"고 밝혔다. 결별 사유에 대해서는 "사생활"이라며 말을 아꼈다. 두 사람은 연예계 대표 장수커플로, 2016년 1월 교제를 시작해 공개 연애를 이어온 바 있다. 비록 이제는 연인에서 동료로 돌아갔지만, 두 사람은 여전히 서로의 계정을 팔로우하며 훈훈한 우정을 보여주고 있다. 특히 서로 비슷한 시기에 올렸던 '커플링'을 착용하고 올린 사진을 그대로 남겨놔 팬들의 이목을 끌고 있다. 또한 이들은 연애 당시 공식 석상과 방송에서 서로에 대해 솔직하게 언급하며 애정을 숨기지 않아 화제를 모았다. 정호연은 '오징어 게임'으로 세계적인 스타가 된 후 인터뷰를 통해 이동휘의 반응을 묻는 말에 "나를 자랑스러워 하고 있다"고 답했다. 또 이동휘는 지난 8월 출연한 ENA 예능 '곽준빈의 세계기사식당2']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우 딸, 母 뺨치는 청순미...배우 해도 되겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220081"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.559Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최지우가 귀여운 딸과 함께하는 일상을 공개했다. 최지우는 26일 딸의 옆모습이 담긴 사진 한 장을 게재했다. 사진 속 최지우의 딸은 반고흐 전시회에서 받은 것으로 보이는 해바라기 머리핀을 꽂고 얌전하게 앉아 있다. 긴 생머리를 늘어뜨린 꼬마 아가씨는 엄마 최지우 못지않은 청순미를 뽐내는 모습. 볼록 튀어나온 귀여운 볼살은 사랑스러운 매력을 부각시켜 보는 이들을 미소 짓게 한다. 최지우는 지난 13일 방송된 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 딸의 외모에 대해 언급한 바 있다. 최지우는 딸이 배우를 하겠다고 하면 어떨 거 같냐는 질문에 "난 너무 좋은데 예뻐져야 될텐데"라며 뜻밖의 냉정한 평가를 했다. 이어 "엄마보다 나아질까. 기대해 볼까"라고 말해 웃음을 자아냈다. 한편 최지우는 2018년 9세 연하의 비연예인과 결혼해 2020년 45세의 늦은 나이에 딸 루아 양을 출산해 많은 축하를 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS 소속사 대표 바뀌었다…빅히트 뮤직 새 대표에 신선정씨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003963125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003963125"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.561Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)과 투모로우바이투게더(TOMORROW X TOGETHER)의 소속사 빅히트 뮤직의 대표이사가 바뀌었다. 빅히트 뮤직은 신선정 GM을 새 대표이사로 선임했다고 26일 발표했다. 신선정 신임 대표는 2010년 하이브 전신인 빅히트 엔터테인먼트에 입사해 방탄소년단 탄생과 초기 성장에 기여한 것으로 평가받는다. 신 신임 대표는 그간 하이브 T&amp;D(Training &amp; Development) 사업실 실장과 GM을 역임하며 하이브의 각 레이블 특색에 맞춘 연습생 발탁과 교육 프로그램 개발·운영 등 신인 개발 시스템의 고도화를 주도했다. T&amp;D 프로그램을 거쳐 데뷔한 아티스트로는 방탄소년단, 투모로우바이투게더, 엔하이픈(ENHYPEN), 르세라핌(LE SSERAFIM), 앤팀(&amp;TEAM) 등이 있다. 전 세계 음악 산업을 이끄는 40세 미만 젊은 리더를 꼽는 '2022 빌보드 40 언더 40'(Billboard 40 Under 40)와 음악 산업에 큰 영향을 끼친 여성 아티]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 운동 성과 뽐내…눈부신 ‘장신’ 영웅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694804"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.562Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 운동의 성과를 뽐냈다. 사진=임영웅 인스타그램 사진=임영웅 인스타그램 26일 임영웅은 자신의 SNS에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 임영웅은 훤칠한 키를 자랑하며 시선을 사로잡았다. 함께 공개된 러닝 성과 또한 누리꾼들과 팬들의 감탄을 자아냈다. 사진=임영웅 인스타그램 임영웅은 평소 축구에 대한 애정을 드러내는 등 운동 애호가로서의 면모를 많이 보여왔다. 가수 이찬원은 예능프로그램을 통해 “임영웅 씨가 따뜻한 노래, 우리의 마음을 보듬어주는 노래를 많이 부르는데 의외로 상남자적인 매력이 있다. 굉장히 마초다. 임영웅 씨가 운동도 열심히 하는 편이라 몸이 좋다. 외모가 워낙 출중하고 기럭지도 좋지 않나”라고 밝히기도 했다. 한편, 임영웅은 12월 27일부터 29일, 2025년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척스카이돔에서 ‘임영웅 리사이틀’을 개최한다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 다섯째 임신 중 청천벽력 "또 빚 생겨" 폭소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285453</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285453"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.564Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 정주리가 청천벽력 소식을 전했다. 정주리는 25일 자신의 SNS에 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진에는 정주리의 아들들이 외할머니에게 갚아야 할 금액과 목록이 담겨 눈길을 끌었다. 이에 대해 정주리는 "외할머니 집에서 도윤이 씻다가 샤워기 망가져서 또 빚이 생김"이라고 설명해 웃음을 안겼다. 한편 정주리는 2015년 비연예인 남성과 결혼해 슬하에 아들 네 명을 두고 있으며, 현재 다섯째 아들을 임신 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보영, 41kg 유지 비결이 이거였어? 마음의 양식이 얼마나 쪘길래!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038130"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘동안 여신’ 박보영이 도서관에서 책에 푹 빠진 모습을 공개하며 또 한 번 팬들의 마음을 사로잡았다. 박보영은 26일 자신의 SNS에 ‘Voices of Galaxy’라는 문구와 함께 도서관에서의 소소한 일상을 담은 사진을 게재했다. 단정하면서도 감각적인 스타일과 청순한 분위기를 더한 모습은 “진짜 독서 여신”이라는 찬사를 받을 만했다. 도서관에서도 빛난 ‘동안 클래스’ 공개된 사진 속에서 박보영은 나무 책장으로 가득 찬 차분한 도서관 배경 속에서 여유롭게 독서를 즐기고 있었다. 무심하게 펼쳐 든 책 한 권과 그녀의 진지한 눈빛은 책 읽는 모습마저 화보로 만드는 배우다운 아우라를 보여줬다. 도서관 특유의 따뜻한 조명과 나무 질감의 책장은 박보영의 내추럴한 매력을 더욱 돋보이게 했다. 스타일링 분석: ‘레이어드 룩의 교과서’ 박보영의 도서관 룩은 심플하면서도 센스 있는 조합으로 시선을 끌었다. 하늘색 셔츠 위에 아가일 니트 베스트를 레이어드하며 포근한 가을 느낌을 완성했다. 여기에 넉]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['163cm 40kg' 프리지아, 간헐적 단식 5년 동안 했다…"고등학생 때부터 목 주름 관리" [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690548</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690548"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.567Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[패션 매거진 '하퍼스 바자' 코리아에서 프리지아와 함께 한 뷰티 화보를 공개했다. 이번 화보는 평소 화려한 스타일을 즐기는 프리지아가 드뮤어 룩을 연출했다. 드뮤어(Demure)란 얌전한, 조용한의 뜻을 가진 형용사로 우아하면서 절제된 스타일을 말한다. 프리지아는 속눈썹과 아이라인을 생략한 누드 메이크업, 미지근한 분홍색으로 절제미를 소화했다. 인터뷰에서 프리지아는 남다른 홈 케어 비법을 소개하며 '관리의 신'다운 면모를 드러냈다. 마른 몸을 유지하는 비결과 긴 머리 관리법, 피부를 위해 절대 하지 않는 것 등을 이야기했다. 그는 "매일 저녁 6가지의 스킨케어 제품을 바르며, 건강한 머릿결을 위해 뿌리는 트리트먼트, 헤어 토닉, 헤어 에센스와 크림 등 10개 이상의 제품을 사용한다"고 전했다. 귀찮지 않냐는 질문엔 "즐거워서 하는 일"이라며 눈빛을 반짝였다. 그 외에도 5년 동안 간헐적 단식을 하고 있으며, 엄마의 조언으로 고등학교 때부터 목주름 관리를 하고 있다고 덧붙였다. 프리지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["가성비·가심비로 승부"…베트남 문 두드리는 K-강소기업]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015068603</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015068603"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.569Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하노이 전자상거래 포럼서 홍보부스 운영…"입소문 기대" "전략적 기획 상품을 통해 가성비와 가심비(가격 대비 심리적 만족도)로 베트남 시장을 공략하려고 합니다." 26일(현지시간) 하노이박물관에서 열린 '전자상거래 연결 및 개발 포럼'(ECCDF2024)'에서 만난 화장품·식품 제조업체 스키너리즘 임영호 이사는 "앞으로 용량·포장 등을 변경, 1만원 안팎의 베트남 시장 전용 제품을 출시할 예정"이라며 이같이 밝혔다. 스키너리즘이 들고 나온 버블 클렌저는 자연 유래 성분을 사용, 세정력과 안전성을 동시에 잡았다. 임 이사는 "임산부도 마음 놓고 쓸 수 있다"고 소개했다. 그는 "중국 보따리상 '다이거우'(代購)에 의해 팔려나간 화장품의 흥망성쇠를 지켜보며 베트남 역시 소득 수준이 높아지면 합법적 유통 경로를 거친 한국 브랜드가 경쟁력이 있을 것으로 판단했다"며 "너무 고가이거나 저가가 아닌 베트남인의 눈높이에 맞춘 가격대가 관건"이라고 설명했다. 언제 어디서든 K푸드를 손쉽게 즐길 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[말 많았던 최정훈 또 구설수…'♥한지민 우려' 다시 수면 위로 [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690547"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[우려했던 일이 발생했다. '논란 많던' 최정훈과 '깨끗한' 한지민의 만남을 두고 많은 팬들은 애초에 걱정을 표했으나, 결국 최정훈은 또 일을 내고 말았다. 26일 한 매체는 최정훈이 이끄는 밴드 잔나비가 학교폭력 논란으로 팀에서 공식 탈퇴한 멤버와 최근까지 협업했다고 보도했다. 2019년 물의를 빚은 유영현을 '말로만' 탈퇴시켰을 뿐, 무려 5년 동안 사운드 엔지니어로 공연과 합주 현장에 함께 했었다는 것. 논란이 일자 최정훈은 곧바로 "그 친구를 옳지 못한 과정으로 스태프로 품고자 했던 것을 사과드리고 싶다"며 고개를 숙였다. 하지만 이같은 논란에 시선은 자연스레 연인인 배우 한지민에게 튀었다. 앞서 두 사람이 열애를 인정한 8월, 일부 누리꾼들은 한지민에게 걱정 어린 시선을 보냈다. 데뷔 후 무려 26년 동안 구설수 혹은 논란 하나 없는 한지민에 비해 최정훈을 둘러싼 '소란'은 한 두 개가 아니기 때문. 먼저 2019년, 최정훈의 부친은 김학의 전 법무부 차관에게 3000만원이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['슈퍼내향인' 엄태구, 설현과 소울메이트 됐다..."1년 간 다섯 마디 나눴는데.."(살롱드립)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220075</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220075"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설현이 '슈퍼내향인' 엄태구와 1년 동안 나눈 대화가 다섯 마디 이하라고 밝혔다. 26일 유튜브 채널 '테오'에는 '누가 엄태구 말 없대 | EP.67 김희원 엄태구 김설현 | 살롱드립2'이라는 제목의 영상이 업데이트됐다. 영상서 내향인인 엄태구에게 장도연은 "요즘 장난치는 사람이 많지 않냐"라고 물었고, 엄태구는 "그러게요"라고 말을 더듬거렸다. 엄태구는 "요즘 예능을 많이 나가서 좀 편하다. 진짜로 긴장이 많이 안 된다. 지금 편하다"라고 말했다. 이때 장도연은 "'유퀴즈'에서도 편안하다고 하더니 마지막에 '거짓말이었습니다'라고 하던데 우리도 그렇게 편집해서 나갈 수 있다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 엄태구는 "오늘은 말을 더 많이 하도록 하겠다"라고 각오를 다졌다. 설현은 "엄태구 선배님이 답변하실 때 너무 부끄러워 하시니까 선배님들이 더 짓궂은 선배님들이 엄태구 선배님을 둘러싸고 질문을 쏟아낸다. 근데 선배님은 한 마디도 안 하신다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 장도연은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유에 악플 달아놓고 “정신질환 선처 호소” 웬 말…檢 징역 4개월 구형 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397407</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397407"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유에게 악성 댓글을 달아 재판에 넘겨진 30대 여성에 대해 검찰이 징역 4개월을 구형했다. 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사16단독(부장판사 이경선)은 지난 15일 아이유를 모욕한 혐의로 기소된 30대 여성 A씨에 대한 결심 공판을 진행했다 이날 검찰은 A씨에게 징역 4개월을 선고해달라고 재판부에 요청했다. 검찰에 따르면 A씨는 지난 2022년 4월 아이유의 의상, 가창력 등을 폄하하는 댓글을 작성한 혐의로 재판에 넘겨졌다. 하지만 재판 과정에서 A씨는 “단순 기호를 말한 것 뿐”이라며 자신이 작성한 댓글에 악의적 의도가 없었다고 주장했다. 또 A씨는 정신질환을 이유로 들며 선처를 호소했다. A씨에 대한 1심 선고는 12월 3일 진행된다. 한편 아이유 소속사는 지난 11일 공식입장을 통해 “협박, 명예훼손, 딥페이크 불법 합성물 제작 등 아이유에 대한 중범죄 요건을 충족하는 사례를 선별하여 고소를 진행한 결과 피고소인은 현재까지 총 180여 명”이라고 고소 현황을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서효림, 故김수미 향한 애틋함…"김장하는 날 더 그립다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690546</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690546"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.582Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 서효림이 시어머니 고(故) 김수미를 향한 그리움을 표했다. 서효림은 지난 25일 자신의 인스타그램을 통해 김장을 하고 있는 사진을 공유하며 "한 달, 그래도 해야 할 일은 해야 하니까…"라는 문구를 적어 올렸다. 이날 공개된 사진에는 서효림과 그의 남편인 정명호 나팔꽃 F&amp;B 이사가 함께 김장하는 모습이 담겼다. 서효림은 그의 시어머니인 김수미가 세상을 떠난 후 첫 김장을 하면서 "김장하는 날, 더 그립다"라며 고인을 그리워 했다. 한편, 김수미는 지난달 25일 고혈당 쇼크로 세상ㅇ르 떠났다. 향년 75세. 김수미의 아들 정명호 나팔꽃F&amp;B 이사는 당시 "어머니께서 오전 7시30분 고혈당 쇼크로 세상을 떠나셨다"며 "김수미 배우를 사랑해 주신 모든 분께 고개 숙여 감사드린다"고 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이동휘ㆍ정호연, 9년 열애 마침표…"최근 결별"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000694669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000694669"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘와 정호연이 9년 열애 끝에 결별을 알렸습니다. 두 사람의 소속사에 따르면, "최근 이 둘은 결별해 좋은 동료 사이로 남기로 한 것"으로 전해졌습니다. 결별 사유 등 구체적인 사항은 알려지지 않았습니다. 지난 2016년 열애를 인정한 두 사람은 9년 가까이 연예계 대표 장수 커플이었습니다. 신새롬 기자 (romi@yna.co.kr) #이동휘 #정호연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤아, 뒤돌아보면 심쿵...예쁨주의보[TEN포토+]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690545</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690545"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 임윤아가 26일 오전 서울 영등포구 한 백화점에서 열린 발렌티노(VALENTINO), '2025 봄 발렌티노 아방 레 데뷰' 컬렉션 팝업 스토어 오픈 행사에 참석해 포즈를 취하고 있다. 뒤돌아보면 심쿵 점점 더 말라가네 부끄러운 볼콕 청순미 뿌리는 인사 사랑스러워 분홍신 신고 어디가나요?]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["좋은 동료로" 이동휘·정호연, 9년 열애 마침표…SNS 흔적은 여전 [MD 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891594"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이동휘(39)와 정호연(30)이 약 9년간의 열애를 마무리했지만, 과거의 사랑을 떠올리게 하는 흔적들이 여전히 남아 팬들의 관심을 끌고 있다. 정호연의 소속사 사람엔터테인먼트 관계자는 26일 마이데일리에 "정호연 배우가 이동휘 배우와 결별한 것이 맞다. 좋은 동료 사이로 남기로 했다"고 입장을 전했다. 이동휘 소속사 컴퍼니온 측 역시 "정호연과 결별한 것이 맞다"고 밝혔다. 2016년 열애를 공식적으로 인정하며 주목받았던 두 사람은 결국 각자의 길을 걷게 되었지만, 현재까지도 SNS에서 맞팔로우 상태를 유지하고 있다. 연인 관계는 끝났지만, 서로의 계정을 끊지 않고 이어져 있는 모습에 팬들은 다양한 반응을 보이고 있다. 특히 정호연의 SNS에는 두 사람의 사랑을 엿볼 수 있는 게시물도 여전히 남아 있다. 한 사진에서 정호연은 커플링으로 보이는 반지를 끼고 꽃받침 포즈를 취하고 있으며, 이동휘도 같은 시기에 유사한 포즈와 커플링을 한 사진을 게시했던 것으로 알려졌다. 지난 8월까]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[B급 로코 창작 뮤지컬 ‘고백’ 12월 17일~29일 초연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397405</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397405"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[B급 로맨틱 코미디 창작 뮤지컬 ‘고백’이 12월 17일부터 29일까지 구로 예술나무씨어터에서 초연된다. ‘고백’은 마음속 이야기를 꺼내기 힘든 요즘 삶 속에서 자신의 이야기를 용기 내어 말하는 것이 얼마나 아름다운지 보여주는 창작 뮤지컬이다. 극 초반부터 하염없이 웃을 수 있는 코믹극이지만, 상처와 트라우마 그리고 자신에 대한 고찰을 다루는 깊이 있는 서사도 주요 관전 포인트다. 연출을 맡은 남승주는 각종 연극제에서 1위를 수상하며 그 실력을 인정받았다. 제 11회 대한민국 신진연출가전 브릿지 그리고 2025년 에든버러 페스티벌에 초청 연출로 참여한다. 현빈 역에는 임동섭, 김홍열, 정성원이, 영란 역에는 박지연, 이선영, 임유연이 나선다. 존슨 역에는 김건욱, 신경준, 정인재가, 리에 역에는 이성숙, 임고은, 강다영이, 멀티 역에는 문지수, 김거성, 박서영, 조연선, 최혜지, 이정재가 각각 연기한다. 뮤지컬 ‘고백’은 인터파크 티켓에서 단독으로 예매 가능하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["번호 드려도 될까요?" 정우성, 일반인에도 DM을?…소속사 "SNS 교류는 사생활"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007929605"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.589Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성의 사생활 논란이 지속되고 있다. 이번에는 일반인 여성으로 추정되는 인물에게 DM(다이렉트 메시지)을 보냈다는 의혹이 제기됐다. 26일 온라인 커뮤니티에는 정우성이 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정을 통해 비연예인에게 다이렉트 메시지(DM)를 보냈다는 의혹을 담은 게시물이 올랐다. 해당 게시물에는 정우성이 일반인에게 먼저 다이렉트 메시지를 보내 대화를 걸고, 자신의 전화번호를 줘도 되냐고 묻는 등의 내용이 담겼다. 이는 최근 불거지고 있는 사생활 논란과 결부돼 더욱 화제가 되고 있다. 이와 관련, 정우성의 소속사 아티스트컴퍼니 관계자는 이날 오후 뉴스1에 "개인 간의 SNS 교류에 대해서는 배우 사생활의 영역이라 확인드리기 어렵다, 죄송하다"고 입장을 전했다. 정우성의 사생활에 대한 대중의 관심은 앞서 문가비가 지난 22일 자신의 인스타그램에 올린 장문의 글로부터 시작됐다. 문가비는 당시 한 아이의 엄마가 됐다는 소식을 알리며 "마음 한편에 늘 소중한 무언가를 지키기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, ♥남사친과 거침없는 애정 표현… 초밀착 하트 '눈길']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800092"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 윤상현과의 달달한 투샷을 공개했다. 26일 고현정은 자신의 SNS 계정을 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 고현정과 배우 윤상현과의 다정한 투샷이 눈길을 끌었다. 두 사람은 서로 한쪽 손으로 하트를 만들어 완성하며 친밀감을 드러냈다. 초근접 모드로 촬영된 셀카는 고현정의 오똑한 콧날과 선명한 이목구비로 놀라움을 자아낸다. 또 다른 사진에서는 붕어빵 트럭과 '준석빵 붕어빵'이라는 문구가 적힌 현수막 앞에서 고현정이 '붕세권'이라 적힌 붕어빵 봉투를 들고 인증샷을 찍고 있다. 털이 달린 후드집업과 트레이닝 바지 차림에도 불구하고 50대의 나이로 믿기지 않는 미모가 단연 돋보인다. 다른 사진에서는 고현정이 붕어빵 봉투를 입에 물고 사진을 찍으며 그의 털털한 매력을 엿볼 수 있다. 한편 고현정이 출연하는 지니TV 오리지널 드라마 '나미브'는 연예기획사 대표 강수현(고현정)이 회사에서 쫓겨나며 퇴직금 대신 장기 연습생 진우(려운)를 받으면서 벌어지는 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정우성 혼외자’, 양육비 최대 300만원…100% 상속분 갖는다[SW이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694796"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 19일 오후 서울 강남구 옥션 강남센터에서 진행된 랄프 로렌 스프링 2024 프레젠테이션 포토콜 행사에서 포즈를 취하고 있다. 2024.03.19. jini@newsis.com 배우 정우성의 혼외자 존재가 알려진 가운데 아이와 친모인 문가비, 이후 드러난 열애설까지 번져가며 논란은 점차 심화하고 있다. 지난 22일 문가비의 출산 소식이 알려졌다. 당시 남편과의 결혼 여부는 비밀에 부쳤지만 이튿날인 24일 정우성이 아이의 생물학적 아버지임이 알려졌다. 교제 관계가 아닌 상태에서 임신과 출산을 겪었고, 이후에도 결혼 예정은 없다는 입장이었다. 정우성은 소속사를 통해 아이의 친부임을 인정하며 “양육 방식에 대해서 최선의 방향으로 논의 중이며 아버지로서 아이에 대해서 끝까지 책임을 다할 것”이라고 밝혔다. 지금까지 알려진 바에 의하면 정우성은 미혼이다. 두 사람 사이에서 태어난 혼외자는 향후 정우성의 상속권을 가지게 된다. 한 방송에서 정우성과 관련해 자세하게 분석한 법무법인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["실망하셨죠?" 주병진 맞선녀, 어쩐지 낯이 익더라...'돌싱+인플루언서' 이력 들통[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220070"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.594Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진과 만남을 가진 50대 '동안' 맞선녀가 돌싱 인플루언서인 것으로 밝혀졌다. 25일 방송한 tvN STORY '이젠 사랑할 수 있을까' 4화에서는 주병진이 세 번째 맞선녀와 만나는 모습이 그려졌다. 이날 주병진은 초동안의 세 번째 맞선녀의 등장에 깜짝 놀라며 "혹시 30대시냐?"고 물었다. 세번째 맞선녀는 "앞에 5자를 달았다. 30대가 아니다 54세 김규리라고 한다. 개인으로 수산업을 하고 있다"며 대구에서 왔다고 소개했다. 50대 같지 않은 초동안 미모에 직업마저 반전인 그녀는 방송 화면으로 도매업으로 수산물을 파는 모습이 잠깐 공개됐지만, 주병진과 골프 데이트에 화려한 의상을 입고 등장하고 골프에 능숙한 모습을 보여줬다. 방송 직후 네티즌들은 세 번째 맞선녀의 정체가 지난 2022년 채널 A에 '몸신'에 출연한 김규리라고 지목했다. 네티즌들은 "다음 방송에서 뭔가 이야기를 할까", "정체가 인플루언서라니", "홍보 때문에 출연한건가" 등의 반응을 보였다. 대구 미스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오해영'과 '도깨비'의 만남, 서현진-공유가 전한 '트렁크'의 특별함 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690542"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 오전 서울 강남구 라움아트센터에서 열린 Netflix 드라마 ‘트렁크’ 제작발표회에 배우 서현진, 공유, 정윤하, 조이건, 김동원이 참석했다. ‘트렁크’는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에릭♥나혜미 아들 근황 공개되자 난리난 반응…"벌써 이만큼 컸어?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800091"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나혜미가 훌쩍 자란 아들의 근황을 공개해 시선을 사로잡았다. 나혜미는 지난 25일 개인 채널을 통해 "내 사랑"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 공개된 사진에는 그림 같이 아름다운 풍경 속 나혜미가 아들을 품에 안고 있는 모습이 담겨 있다. 두 사람의 뒷모습을 카메라에 담으며 흐뭇한 미소를 짓고 있을 에릭의 모습이 그려지는 가운데, 에릭은 게시물에 "아이 예뻐라"라는 댓글로 애정을 과시했다. 오랜만에 올린 게시물에 팬들의 반응도 뜨겁다. 팬들은 "벌써 이만큼 컸다니" "이유식 만든다고 했던 게 엊그제 같은데" "아기가 많이 컸어요" 등의 댓글로 반가운 마음을 표현하고 있다. 한편 나혜미 에릭 부부는 지난 2017년 결혼했으며, 지난해 3월 아들을 품에 안았다. 사진=나혜미 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["YG 패밀리 24년 의리" 지드래곤, 양현석 언급 논란? … 응원과 비판 교차 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891592</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891592"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.602Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빅뱅 겸 가수 지드래곤이 ‘2024 마마 어워즈’에서 수상 소감 중 양현석 YG엔터테인먼트 총괄 프로듀서를 언급하며 화제가 됐다. 지드래곤은 지난 23일 일본 교세라 돔 오사카에서 열린 ‘2024 마마 어워즈’ 챕터 2 무대에 올라 공연을 펼친 뒤 ‘뮤직 비저너리 오브 더 이어’(Music Visionary of the Year)를 수상했다. 수상 소감에서 그는 “2007년 처음 ‘마마’ 무대에 섰고, 개인적으로는 7년 만에 컴백 무대에 섰다”며 “17년 동안 함께 했던 뜻깊은 자리에서 좋은 기억이 남도록 상을 주셔서 감사하다”고 전했다. 특히 그는 소감 중 “(양)현석이 형을 비롯한 YG 패밀리, 새로운 식구 갤럭시코퍼레이션, 더블랙레이블 그리고 팬클럽 VIP에게 감사하다”며 양현석과 YG 패밀리를 언급해 눈길을 끌었다. 이에 대해 일부 누리꾼은 “양현석을 언급한 건 부적절하다”, “피해자들이 있는 상황에서 이런 발언은 실망스럽다” 등의 비판을 제기했다. 양현석은 과거 원정도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소은, 故송재림 떠나보낸 후 되찾은 미소…캐나다 여행중]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690541"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소은이 일상을 공개했다. 김소은은 26일 자신의 인스타그램에 ""라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 김소은은 캐나다를 여행 중인 모습. 특히 최근 배우 송재림을 떠나보낸 후 슬픈 얼굴이 아닌 환히 웃고 있는 근황을 전해 눈길을 끌었다. 앞서 지난 12일 故송재림의 갑작스러운 사망 소식이 전해지면서 과거 '우리 결혼했어요' 프로그램을 통해 가상 부부 생활을 했던 김소은의 SNS에는 곧바로 김소은의 안부를 묻는 팬으로 가득했다. 국내외 팬들은 김소은의 SNS에 "언니.. 재림 오빠..." "언니 괜찮아요?" "송재림..." 등의 댓글을 다는 등 김소은의 상태를 묻거나 슬픔을 나눴다. 이에 김소은은 이틀 뒤인 지난 14일 SNS 스토리에 故송재림과 함께 찍은 사진을 게재하며 "그 어떤 말로도 형용할 수 없이 가슴이 너무 아프다. 긴 여행이 외롭지 않았으면 좋겠다. 안녕 내 친구. 또 보자"라고 마지막 인사를 전했다. 그러면서 "잘 보내주고 왔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사흘째 '정우성 혼외자' 파문…긴 침묵 '후폭풍' 어떻게 감당하나 [MD포커스]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891585"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.606Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성의 혼외자 소식이 전해진 지 사흘이 흘렀다. 소속사 측은 즉각적으로 사실을 인정하며 대응에 노력했으나, 비연예인 여성과의 연애, 일반인 여성과의 즉석 사진 등 연이어 사생활과 관련된 의혹이 제기되며 파문을 일으키고 있다. 정우성에게 혼외자가 있었다는 사실은 24일 한 매체의 보도를 통해 알려졌다. 소속사 아티스트컴퍼니는 즉각 이와 관련 "모델 문가비가 공개한 아이는 정우성 배우의 친자가 맞다"며 "아이의 양육의 방식에 대해서는 최선의 방향으로 논의 중에 있으며 아버지로서 아이에 대해 최선을 다할 것"이라고 밝혔다. 두 사람은 지난 2022년 한 모임을 통해 처음으로 만났고, 문가비는 지난해 6월 임신해 올해 3월 아들을 낳은 것으로 전해졌다. 다만 정우성은 문가비와의 결혼은 고사했다. 아들의 생물학적 아버지로서의 역할만 인정할 뿐이라는 것. 갑작스러운 소식에 대중이 충격을 받은 가운데, 정우성이 한 일반인 여성과 장기 열애를 하고 있었다는 보도가 전해졌다. 이와 관련해 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[보아 →NCT 위시…'30주년 기념' SM타운 서울 콘서트 전석 매진]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003963104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003963104"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.607Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트 창립 30주년을 맞아 열리는 SM 자체 합동 콘서트 '에스엠타운 라이브 2025'(SMTOWN LIVE 2025) 서울 공연이 전석 매진됐다. 온라인 예매처 멜론 티켓에서 지난 22일 팬클럽 선예매, 25일 일반 예매를 진행한 결과, 1월 11일과 12일 이틀 진행하는 'SMTOWN LIVE 2025' 서울 공연은 전석 매진됐다고 SM 측이 26일 밝혔다. 이번 공연에는 강타·보아·동방신기·슈퍼주니어·태연·효연·키·민호·수호·찬열·레드벨벳·NCT 127·NCT 드림·웨이션브이·에스파·라이즈·NCT 위시·나이비스·레이든·마비스타·SM 재즈 트리오·민지운이 출연한다. 또한 25인의 연습생, SM 산하 레이블 소속 아티스트, SM과 함께했던 에스엠타운 패밀리 아티스트 일부도 출연을 확정했다. 지난 30년 동안 쌓은 역사를 총집합한 다채로운 무대를 선보이겠다는 각오다. 전 세계 주요 도시에서 성황리에 열린 'SMTOWN LIVE'는 '한국 단일 브랜드 공연 최초 프랑스 파리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정주리, 다섯째 출산 앞두고 또다시 눈물... “빚더미 속 가슴 아린 고백”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038119"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.610Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 다섯째를 품은 만삭의 몸에도 불구하고 유쾌한 가족 일상을 공개해 화제를 모았다. 그녀 특유의 긍정적인 에너지는 소소한 일상마저 웃음과 공감으로 물들이며 누리꾼들의 관심을 집중시키고 있다. 25일, 정주리는 자신의 소셜미디어를 통해 “외할미 집에서 도윤이 씻다가 샤워기 망가져서… 또 빚이 생김”이라는 글과 함께 한 장의 사진을 올렸다. 사진 속 화이트보드에는 그녀의 네 아들이 남긴 ‘외상 리스트’가 적혀 있는데, “얼음 외상 6,000원”에서부터 “샤워기 고장 수리비”까지 이어지는 항목이 보는 이들에게 폭소를 자아냈다. 특히, 아들들이 갚아야 할 ‘외상 빚’이라는 독특한 콘셉트는 정주리 가족의 유쾌한 에피소드를 그대로 담고 있다. 매사에 긍정적인 그녀의 생활 방식은 가족 중심의 따뜻한 일상으로 공감을 불러일으켰다. 함께 공개된 사진에서는 화사한 화이트 원피스를 입은 정주리가 만삭의 배를 감싸 안고 환한 미소를 짓고 있다. 군더더기 없는 심플한 드레스는 그녀의 자연스러]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석이 여자라면?..머릿발 상관없는 미모 "뭘해도 예쁘네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285434"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.611Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 변우석이 훈훈한 비주얼을 자랑했다. 홍석천은 26일 자신의 인스타그램에 "참 어플 대단들 하다 머리카락 갖고 싶다"며 "그 와중에 우석이는 뭘 해도 이쁘네! 똘똘이 이런 장난 좀 그만해주지 않을래?"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 홍석천은 변우석, 김똘똘과 함께 셀카를 찍고 있는 모습이다. 세 사람은 휴대폰 애플리케이션을 통해 긴 머리로 변신해 눈길을 끌었다. 이 가운데 긴 머리도 완벽하게 소화하는 변우석의 훈훈한 비주얼이 감탄을 자아낸다. 한편 변우석은 오는 12월 열리는 '2024 AAA'에 참석한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비비, 이틀만에 '폭식러' 돌변…아찔 뒤태 뽐내던 사람 맞나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690538"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.612Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 비비(본명 김형서)가 반전 매력을 보였다. 비비는 26일 자신의 인스타그램에 "얌얌마시써요"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 비비는 허겁지겁 냉면을 먹고 있는 모습 머리까지 질끈 묶은 그에게서 집중해서 음식을 먹겠다는 의지가 보여 눈길을 끌었다. 특히 그는 이틀 전까지만 해도 등이 훤히 파인 드레스를 입으며 고혹미를 자랑했었는데, 이날 냉면 사진에 털털한 성격이 드러났다. 한편 비비는 지난 23일 일본 오사카 교세라 돔에서 열린 2024 MAMA AWARDS에서 자신의 히트곡인 '밤양갱'을 오케스트라 버전으로 리믹스해 이목을 집중시켰다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘스윙데이즈_암호명 A’, 전하고 싶은 ‘진짜’ 이야기는?[SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111077"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.614Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세월이 지나도 변하지 않는 단 하나, ‘선택’ 뮤지컬 ‘스윙데이즈_암호명 A’이 내년 2월9일까지 서울 중구 충무아트센터 대극장에서 펼쳐진다. 사진 | 표권향 기자 gioia@sportsseoul.com “우리가 기억해야 할 가장 아름다운 선택.” 뮤지컬 ‘스윙데이즈_암호명 A’가 전하는 메인 메시지다. 김희재 프로듀서는 26일 서울 중구 충무아트센터 대극장에서 열린 프레스콜을 통해 작품에 내포된 더 깊은 이야기들을 털어놨다. 지난 19일 개막한 ‘스윙데이즈_암호명 A’는 독립운동가 고(故) 유일한 박사의 결정적인 선택을 모티브로 한 실화다. 일제 강점기 대한민국 자주독립을 위해 모든 걸 버리고, OSS(미국 CIA 전신)가 비밀리에 준비한 ‘냅코 프로젝트’의 ‘암호명 A’로서의 삶을 기린다. 대한민국을 대표하는 실력파 배우 ‘유일형’ 역 유준상·신성록·민우혁이 고 유일한 박사의 삶을 재현한다. 이들은 장면에 따라 감정을 폭발시키며 유일한 박사를 대변하고 있다. 작품은 시시각각 변하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다해, 중국서 ♥세븐 위한 럭셔리 생일파티...박력 입맞춤까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403289"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.615Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 상해에서 남편 세븐의 생일파티를 했다. 지난 25일 이다해의 유튜브 채널 ‘1+1=이다해’에는 ‘이다해♥세븐, 상해에서 펼친 럭셔리(?) 생일파티!!!’라는 제목의 영상이 게재됐다. 해당 영상에서 이다해는 “(상해에) 또 일하러 왔다. 일을 엄청 했다”면서 “일정이 조금 힘들긴 했는데, 특별한 게스트가 상해에 같이 왔다”면서 남편 세븐을 소개했다. 이어 이다해는 “생일파티를 굉장히 럭셔리하게 하려고 했는데, 일정이 빡빡해서 동네에 있는 뛰어난 레스토랑에 가보려고 한다”고 말했다. 두 사람이 생일파티를 위해 찾은 곳은 한국에서도 인기가 있는 훠궈 전문점이었다. 룸에는 이다해 회사 직원들이 풍선 장식이 있었고, 두 사람은 이곳에서 행복한 시간을 보냈다. 특히 세븐은 “뽀뽀해”라는 직원들의 말에 이다해에게 입을 맞추는 박력을 드러내기도 했다. 2016년부터 공개 열애를 한 이다해, 세븐은 교제 8년 만인 지난해 5월 웨딩마치를 울렸다. [이다겸 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미자, '한강뷰 집' 층간소음에 결국 터졌다 "사는게 사는게 아냐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220066"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.617Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 층간 소음으로 인해 고통스러운 일상을 보내고 있다고 털어놨다. 미자는 26일 개인 계정을 통해 팬들의 질문에 답하는 시간을 가졌다. 이때 한 팬은 "윗층 소음 어떻게 견뎌? (공사) 언제 끝나? 너무 고통일 듯ㅠ"이라고 질문했다. 윗집의 공사로 인해 몇달간 층간 소음으로 고통을 받고 있는 미자에게 질문을 한 것. 이에 미자는 "사는게 사는게 아니다"라고 괴로움을 토로했다. 앞서 미자는 한강뷰 아파트로 이사한 소식을 전하며 "새집으로 이사 왔다. 나 진짜 너무 좋다"고 말하며 설렘을 감추지 못했다. 하지만 얼마 지나지 않아 미자는 층간 소음으로 힘든 상황임을 털어놔 걱정을 자아냈다. 미자는 "저는 요즘 바로 윗집 공사 때문에 버티기가 힘들어서 친정을 왔다 갔다 하며 지내고 있다"고 전한데 이어, 최근에는 "아침부터 때려 부수네. 몇 달을 참았고 오늘이 끝이래서 달력만 보며 견뎠는데 엘리베이터 공지한 거 보니 한달 더 연장 한다네. 진짜 너무 괴롭다. 생고문이다"라고 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혼외자 논란' 정우성=韓 호날두? "개방적 사고, 대중문화 발전하길"[★NEWSing]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285426"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.618Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 모델 문가비와 혼외자를 낳은 사실이 알려진 후 그가 축구선수 크리스티아누 호날두와 비교되고 있다. 지난 25일 온라인 커뮤니티 디시인사이드 '정우성 갤러리'에는 정우성의 사생활 논란에 대한 성명문이 올라왔다. 성명문에는 "최근 배우 정우성의 사생활 논란과 관련해 팬들은 정우성의 굳은 심지를 믿는 만큼, '아버지로서 아이에 대해 최선을 다할 것'이라는 소속사의 입장을 적극 지지한다"고 적혀 있었다. 이어 "세계 최고의 축구선수 중 한 명인 크리스티아누 호날두의 사례도 있는 만큼, 대한민국이 개방적인 사고를 통해 대중문화가 한층 발전할 수 있는 계기가 되길 간절히 바란다"고 했다. 또한 "다만, 정우성은 지난 2014년부터 10년간 유엔난민기구 아시아 태평양 지역 명예사절로 활동하면서 '난민에 대한 관심은 그냥 어려운 사람을 돕자라는 단순한 온정의 얘기가 아니라, 이 분쟁을 어떻게 하면 없애자고 목소리를 낼 수 있을까'라는 의사 표명인 것 같다'라는 소신을 밝힌 바 있다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[얼굴 없는 ‘영웅’ 유준상, “韓 창작 뮤지컬의 새로운 패러다임 열릴 것”[SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111074"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.621Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 ‘스윙데이즈_암호명 A’, 예측 불가 스토리 전개로 기대↑ 뮤지컬 ‘스윙데이즈_암호명 A’가 내년 2월9일까지 서울 중구 충무아트센터 대극장에서 펼쳐진다. 사진 | 표권향 기자 gioia@sportsseoul.com 역사를 책으로만 하면 암기다. 역사 탐방은 당시의 숨결을 느낄 수 있다. 그런데 뮤지컬은 당시의 상황을 생동감 있게 보고 듣고 느낄 수 있다. 마치 그 시대로 시간여행을 떠난 것과 같아, 영화와 또 다른 차원이다. 유준상은 26일 서울 중구 충무아트센터 대극장에서 열린 프레스콜을 통해 뮤지컬 ‘스윙데이즈_암호명 A’에 대한 이유 있는 자신감을 드러냈다. 지난 19일 대장정의 막을 올린 ‘스윙데이즈_암호명 A’는 일제의 억압과 핍박을 받던 1945년을 배경으로 한다. 일제 강점기 자주독립을 위해 목숨 바친 이름 없는 위대한 영웅의 삶을 이야기한다. 특히 조국을 위해 자신의 생명을 바친 한국인 19명으로 구성한 냅코 프로젝트 요원들의 희생을 세상에 알린다. 작품에서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["정신질환·문장력 부족" 호소에도…아이유 악플러, 징역 4개월 구형 [MD 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891577"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.622Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[검찰이 가수 겸 배우 아이유에게 악성 댓글을 단 30대 여성에게 징역 4개월을 구형했다. 26일 법조계에 따르면 서울중앙지법 형사16단독(부장판사 이경선)은 지난 15일 모욕 혐의로 기소된 김모씨(39·여)에 대한 결심 공판을 열었다. 검찰은 김씨가 2022년 4월 10일 아이유의 의상과 노래 실력, 발언 등을 폄하하는 댓글 4건을 게시한 혐의로 기소된 만큼 징역 4개월의 형을 선고해달라고 요청했다. 김씨는 재판 과정에서 "단순히 기호를 표현한 것일 뿐"이라며 자신의 발언이 악의적 의도가 없었다고 주장했다. 또한 "정신질환으로 인해 문장력이 부족하다"며 선처를 호소했다. 김씨 측 변호인도 "사실에 기반한 의견 표출에 불과하다"며 모욕죄가 성립되지 않는다고 반박했다. 1심 선고는 다음 달 3일 예정되어 있다. 아이유는 악성 댓글과 관련된 법적 대응을 지속해 왔다. 소속사 이담엔터테인먼트는 지난 11일 "아티스트에 대한 협박, 모욕, 불법 정보 유통 행위 등에 대해 지속적으로 고소를 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 민지, 최후통첩 D-1에도 웃음 잃지 않았다…'슈돌' 은우·정우 영접에 무장해제]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690537"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.624Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans) 민지가 첫 단독 예능으로 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출격한 가운데, '슈돌'의 아이돌 은우와 정우를 만난다. 2013년 처음 방송된 이래 11년간 국민의 사랑을 받고 있는 '슈퍼맨이 돌아왔다'(이하 '슈돌')는 추성훈과 추사랑, 송일국과 삼둥이를 비롯해 이동국과 오남매, 샘 해밍턴과 윌벤 형제, 사유리와 젠, 김준호와 은우-정우 형제, 제이쓴과 준범 등 육아에 익숙하지 않은 부모가 아이를 통해 행복을 알게 되고, 다양한 가족의 형태를 새롭게 조명하며 육아의 값진 의미를 빛내고 있는 국내 유일의 육아 프로그램이다. 오는 27일 방송되는 '슈돌' 550회는 '너를 사랑하는 건 슈퍼내추럴' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 장동민이 함께한다. 이 가운데 데뷔한 해에 신인상과 대상을 석권한 대세 그룹 '뉴진스'의 멤버 민지가 은우와 정우 형제를 만난다고 해 기대가 치솟는다. 특히 민지는 '슈돌'에 나온 '우형제'의 영상을 모두 섭렵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유 악플러, '정신질환' 호소에도 '징역 4월 구형'…"선처없다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220065</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220065"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.625Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 아이유에게 악성 댓글을 달아 재판에 넘겨진 30대 여성에 대해 검찰이 징역 4개월을 요청했다. 26일 머니투데이 보도에 따르면 서울중앙지법 형사16단독(부장판사 이경선)은 지난 15일 모욕 혐의로 기소된 A씨에 대한 결심 공판을 진행했고, 검찰은 이날 A씨에게 징역 4개월을 선고해달라고 재판부에 요청했다고 전했다. 검찰에 따르면 A씨는 2022년 4월10일 아이유의 의상, 노래실력, 발언 등을 폄하하는 댓글 4건을 게시한 혐의로 재판에 넘겨졌다. A씨는 "단순 기호를 말한 것 뿐"이라며 "정신질환을 앓고 있어 문장력이 뒤처진다. 구제를 바란다"고 호소했다. 또 A씨 측 변호인은 "사실에 근거해 의견을 밝힌 것"이라며 "불쾌하거나 모욕적인 표현이 있지만 모욕죄가 성립되지는 않는다"고 이야기했다. 앞서 지난 11일 아이유 소속사 EDAM엔터테인먼트는 "아티스트에 대한 협박, 모욕, 악의적인 허위사실 유포와 근거 없는 표절 의혹 제기로 인한 명예훼손, 살해 협박 및 사생활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성 팬들의 지지…결혼 제도에 대한 공론화 불씨 될까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694792"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.626Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성이 지난 5월 제60회 백상예술대상 시상식에 참석한 모습. 뉴시스 정우성의 팬들이 혼외자 스캔들을 지지하고 축구선수 크리스티아누 호날두까지 언급하면서 ‘결혼’이라는 제도 자체가 공론화되고 있다. 26일 온라인커뮤니티 정우성 갤러리에는 사생활 논란과 관련한 다양한 반응이 올라오고 있다. 그런데 팬들은 정우성의 선택을 지지한다는 입장문을 밝혀 유명 배우의 혼외자 스캔들이 사회적 이슈로 발전될 분위기가 감지된다. 팬들은 “그의 굳은 심지를 믿는다. ‘아버지로서 아이에게 최선을 다할 것’이라는 소속사 입장을 적극 지지한다”며 “세계 최고의 축구선수 중 한 명인 호날두의 사례도 있는 만큼 개방적인 사고를 통해 대중문화가 한층 발전할 수 있는 계기가 되길 바란다”고 밝혔다. 호날두는 모델 이리나 샤크와 교제 중 다른 여성과의 사이에서 아들 호날두 주니오르를 낳았다. 이후 대리모를 통해 둘째 딸 에바 마리아 두스 산투스, 셋째 아들 마테우 호날두를 품에 안았으며, 현재 약혼자인 모델 조지나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘혼외자’ 톱스타 정우성, 복잡한 사생활로 번진 이미지 타격…본업으로 이겨낸 사례는? [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111070</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111070"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.628Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정우성. 사진 | 플러스엠엔터테인먼트 철옹성처럼 두꺼웠던 배우 정우성의 이미지가 급격히 추락하고 있다. 지난 3월 출산한 문가비 아들의 친부인 것으로 확인됐다. ‘혼외자’ 이슈가 터지자마자, 오랫동안 연인 관계를 맺은 여자친구가 있다는 사실이 밝혀졌다. 아울러 20대 여성과 스스럼없이 스킨십을 하며 사진을 찍는 장면도 포착됐다. 복잡한 사생활이란 점에서 이미지 타격은 불가피하다. 실제로 온라인 커뮤니티에는 실망스럽다는 반응이 적지 않다. 전통적 혼인 방식이 아닌 양육비 지급으로 혼외자를 책임지겠다는 판단에도 아쉽다는 반응이다. 평소 품위있게 비친 정우성에게 이번 사안은 치명상을 입힐 전망이다. 반대로 가정이 없는 톱스타에 대한 옹호 세력도 존재한다. 동시에 두 여성 이상 마음을 두고 만난 게 아니라면 도덕적으로 비난받기도 어렵다는 것. 성인 간의 사생활은 둘 만 아는 비밀에 가깝다는 점에서 국내에서 손꼽히는 매력과 재력과 사회적 품위를 가진 정우성이 다수 여성을 만난 것을 이해한다는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오겜’ 출연 자랑+베컴 영상 받아줬는데…이동휘·정호연 “9년 열애 끝” [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397390</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397390"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.629Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[9년 장기 열애를 이어온 배우 이동휘와 정호연이 결별을 인정했다. 26일 이동휘 소속사 컴퍼니온 관계자는 일간스포츠에 “이동휘와 정호연이 최근 결별한 것이 맞다”고 밝혔다. 정호연 소속사 사람엔터테인먼트 역시 “이동휘와 결별한 것이 맞다. 좋은 동료 사이로 남기로 했다”고 전했다. 지난 2016년 열애설을 인정한 두 사람은 약 9년간 공식 커플로 주목받았으나 결국 각자의 길을 걷게 됐다. 최근까지 출연 방송에서 서로를 언급하며 애정을 드러낸 바 있기에 눈길을 끈다. 지난 8월 방송된 EBS, ENA 예능 ‘곽준빈의 세계기사식당2’(이하 ‘곽기사2’) 9회에서 이동휘는 미국 현지 택시기사에게 “‘오징어 게임’을 아느냐”며 “여자 주인공 새벽이 나의 여자친구이자 가장 친한 친구”라고 자랑했다. 정호연은 지난 4월 유튜브 채널 ‘뜬뜬’에 출연해 이동휘를 위해 데이비드 베컴의 영상을 받아준 에피소드를 밝혔다. 그는 “내 남자친구가 너무 팬인데 사인 해줄 수 있냐고 묻자 흔쾌하게 ‘동영상 찍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세이마이네임, '경력직 신입' 히토미 덕 봤다…日 프로모션 대성황]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690536"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.631Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핫한 신인 걸그룹 세이마이네임이 글로벌 대세 행보를 이어가고 있다. 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)이 데뷔 앨범 'SAY MY NAME'으로 큰 사랑을 받으며 국내 음악방송 활동을 마무리한 것에 이어 일본에서 프로모션을 성황리에 이어가는 등 현지에서 폭발적인 반응을 얻고 있다. 세이마이네임은 광고, 화보 등을 선보이면서 더욱 다채로운 매력들을 보여주고 있다. 세이마이네임은 뷰티 콘택트렌즈 플랫폼 Winc(윙크)와 특별한 콜라보를 진행, 멤버들의 매력을 담은 시그니처 컬러 렌즈를 선보인다. 렌즈 발매에 앞서 사전 이벤트도 진행될 예정이다. 또한 세이마이네임은 최근 공개된 매거진 앳스타일의 화보에서도 데뷔곡 ‘WaveWay(웨이브웨이)’에서의 사랑스러움과는 또 다른 이미지로 눈길을 끌었다. 멤버들은 깔끔하면서 캐주얼한 스타일링의 콘셉트도 완벽하게 소화해냈고, 도도하고 시크한 분위기를 풍기며 색다른 모습을 선보였다. 특히 세이마이네임은 현재 일본에서 팝업스토어를 비롯해 팬사인회]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅히트 뮤직, 신선정 대표이사 선임…“사업 확장 기대”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000694791"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.632Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신선정 빅히트뮤직 신임 대표. 빅히트 뮤직 제공 그룹 방탄소년단(BTS), 투모로우바이투게더가 소속한 빅히트 뮤직이 새 대표이사로 신선정 제너럴 매니저(GM)를 선임했다고 26일 밝혔다. 신 신임 대표는 2010년 하이브의 전신인 빅히트 엔터테인먼트에 입사해 방탄소년단의 데뷔와 초기 활동에 기여했다. 또 하이브 트레이닝&amp;개발(T&amp;D) 사업실 실장과 GM을 역임하면서 각 레이블 특색에 맞춘 연습생을 발탁하고 교육 프로그램 개발·운영 등 시스템을 고도화했다. 이 프로그램을 통해 방탄소년단, 투모로우바이투게더, 엔하이픈, 르세라핌, 앤팀(&amp;TEAM) 등이 가요계에 데뷔했다. 빅히트 뮤직 측은 “신선정 대표가 풍부한 경험과 전문성을 토대로 레이블 운영 체계 안정화와 고도화, 신규 사업 확장에 앞장설 것으로 기대한다”고 밝혔다. 한편 지난 2020년부터 4년간 빅히트 뮤직을 이끈 신영재 전 대표는 음악사업 부문 중 국내와 일본 멀티 레이블 사업을 총괄하는 하이브 뮤직그룹 APAC의 초대 대표]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT, 미국 '빌보드 뮤직 어워드' 2년 연속 노미네이트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419798</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000419798"/>
        <updated>2024-11-26T10:22:54.634Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더가 미국 '2024 빌보드 뮤직 어워드'(Billboard Music Awards, 이하 'BBMAs')에서 2년 연속 노미네이트되며 다시 한번 수상에 도전한다. 'BBMAs'가 25일(이하 현지시간) 발표한 올해 파이널리스트 명단에 따르면, 투모로우바이투게더(수빈, 연준, 범규, 태현, 휴닝카이)는 '톱 글로벌 K-팝 아티스트'(Top Global K-Pop Artist), '톱 K-팝 투어링 아티스트'(Top K-Pop Touring Artist), '톱 K-팝 앨범'(Top K-Pop Album) 등 3개 부문에 이름을 올렸다. 이들은 지난해 'BBMAs'에서 '톱 글로벌 K-팝 아티스트'와 '톱 K-팝 앨범' 수상 후보로 지명된 바 있다. 'BBMAs'는 지난 12개월간 앨범과 음원 판매, 라디오 방송, 스트리밍, 투어 및 소셜 참여 등을 기반으로 한 데이터와 빌보드 차트 성과를 포함해 수상 후보를 선정한다. 올해 시상식은 2023년 10월 13일부터 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['제이쓴♥' 홍현희 子 준범, GD 안부러운 귀요미 패셔니스타]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285416"/>
        <updated>2024-11-26T08:21:33.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 홍현희의 아들 준범군이 지드래곤 안 부러운 패션을 자랑했다. 홍현희는 26일 자신의 개인 계정에 아들 준범 군의 사진을 게재했다. 사진 속 준범은 호피무늬 카디건에 블랙 비니를 쓰고 포즈를 취햐고 있다. 패셔니스타다운 귀여운 모습에 미소가 절로 나온다. 이에 홍현희는 "준범아 가디건 낼 엄마 빌려줘"라고 말하며 웃음을 자아낸다. 준범이도 예쁜 옷을 입은 모습이 신난듯하다. 볼이 통통한 옆모습이 랜선 이모 삼촌들의 눈길을 사로잡는다. 한편 홍현희는 2018년 인테리어 디자이너 제이쓴과 결혼했으며 아들 준범 군을 낳았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘3달 전 여자친구 자랑했는데’...이동휘·정호연, 9년 열애 마침표[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403232</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403232"/>
        <updated>2024-11-26T08:21:33.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정호연(30)과 이동휘(39)가 9년 열애 끝 동료로 남기로 했다. 정호연 소속사 사람 엔터테인먼트 관계자는 26일 매일경제 스타투데이에 “정호연 배우가 이동휘 배우와 결별했다”며 “좋은 동료 사이로 남기로 했다”고 밝혔다. 이동휘 소속사 컴퍼니온 역시 “이동휘와 정호연이 최근 결별한 것이 맞다”고 전했다. 2016년 공개 연애를 시작한 이동휘와 정호연은 공식석상에서도 서로에 대한 애정을 드러내는데 거리낌이 없었다. 정호연은 2021년 넷플릭스 오리지널 ‘오징어 게임’으로 글로벌 인기를 얻은 후 진행한 인터뷰에서 “(이동휘가) 나를 자랑스러워 한다”고 애정을 드러냈고, 이동휘는 지난 8월 한 예능 프로그램에서 미국의 택시기사에게 “‘오징어 게임’의 여주인공 ‘새벽이’가 내 여자친구이자 가장 친한 친구”라고 말하며 뿌듯해 하는 모습을 보이기도 했다. 하지만 9년을 이어온 두 사람의 연애는 이날 양측이 공식적으로 결별을 발표하며 마침표를 찍게 됐다. 정호연, 이동휘의 결별 소식을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[韓·美·日 모두 사로 잡은 현리 "일본에서 태어났지만 내 나라는 한국"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061713</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005061713"/>
        <updated>2024-11-26T08:21:33.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현리가 한국과 미국, 일본에서 활동하는 소감을 전했다. 현리는 26일 공개된 아레나 옴므 플러스와 진행한 화보 촬영에서 다채로운 느낌을 연출하며 배우로서 매력을 뽐냈다. 그는 표정에 따라, 몸짓에 따라 사뭇 다른 분위기를 자아내며 하나로 종잡을 수 없는 이미지를 표현했다고. 또한 인터뷰를 통해 일본, 미국, 한국에서 활동하는 소감과 본격적인 한국 활동에 관한 포부도 드러냈다. 현리는 "영어를 할 수 있어서 그런지 처음부터 해외 작품에 출연할 기회가 많았다"며 "그때부터 재밌는 작품, 좋은 작품, 좋은 역할이라면 국경 없이 일하고 싶다고 생각했다"고 말했다. 그러면서 "데뷔한 일본을 넘어 다른 나라에서 작품 활동을 하는 건 그에게 자연스러운 확장이었다"고 했다. 또한 현리는 글로벌로 활동하게 된 계기도 언급했다. "일본에서 태어났는데 부모님이 한국인이고, 제 국적도 한국"이라며 "3개국에서 일하면 뭔가 재밌을 것 같았고, 점점 구체적으로 하고 싶다는 마음이 생겨서 가능한 것들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’ 이렇게 즐겨라…“쇼킹한 포텐 기대해 달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403228"/>
        <updated>2024-11-26T08:21:33.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘현역가왕2’가 오늘(26일) 베일을 벗는다. 이날 오후 9시 50분 첫 방송되는 MBN ‘현역가왕2’는 한일 수교 60주년 기념 대기획으로 2025년 치러질 ‘한일가왕전’에 나갈, 대한민국 대표 ‘최정상급 남성 현역 가수’ TOP7을 뽑는 국가대표 선발 서바이벌 예능이다. 지난해 현재 대한민국 트로트 판에서 활발하게 활동 중인 현역 트로트 가수들을 한 무대로 모아 ‘왕중왕’을 가린다는 신선한 발상으로 시작됐던 ‘현역가왕1’의 다음 시즌으로 뜨거운 화제를 모으고 있다. 제작진이 판을 바꿔서 돌아온 ‘현역가왕2’ 첫 방송을 흥미진진하게 볼 수 있는 관전 포인트를 전했다. 다 갈아엎었다. 뻔하지 않은 휘몰아치는 전개 ‘현역가왕2’에는 더 파격적이고 신선한 룰이 대거 등장한다. ‘현역가왕1’은 1회부터 현역들이 서로에게 평가를 내리는 ‘자체평가’ 룰이 적용돼 현역들의 견제와 신경전이 극대화됐다. 또한 현역들이 현장에서 대놓고 경쟁 상대를 지목하는 ‘현장 지목전’은 짜릿한 긴장감을 더하며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[히토미 효과 톡톡...세이마이네임, 日 광고→라디오까지 섭렵]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005403225"/>
        <updated>2024-11-26T08:21:33.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 세이마이네임이 일본에서 뜨거운 반응을 얻고 있다. 세이마이네임이 데뷔 앨범 ‘세이마이네임(SAY MY NAME)’으로 큰 사랑을 받으며 국내 음악방송 활동을 마무리한 것에 이어 일본에서 프로모션을 성황리에 이어가는 등 현지에서 폭발적인 반응을 얻고 있다. 세이마이네임은 광고, 화보 등을 선보이면서 더욱 다채로운 매력들을 보여주고 있다. 세이마이네임은 뷰티 콘택트렌즈 플랫폼 Winc(윙크)와 특별한 컬래버를 진행, 멤버들의 매력을 담은 시그니처 컬러 렌즈를 선보인다. 또 세이마이네임은 최근 공개된 매거진 앳스타일의 화보에서 데뷔곡 ‘웨이브웨이(WaveWay)’에서의 사랑스러움과는 또 다른 이미지로 눈길을 끌었다. 멤버들은 깔끔하면서 캐주얼한 스타일링의 콘셉트도 완벽하게 소화해냈고, 도도하고 시크한 분위기를 풍기며 색다른 모습을 선보였다. 세이마이네임은 현재 일본에서 팝업스토어를 비롯해 팬사인회로 현지 팬들을 만나는 등 바쁜 스케줄을 소화하며 활발한 프로모션을 진행 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[붕어빵 들고도 여신미…고현정, 촬영장에서 포착된 ‘놀란 고양이’ 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038111"/>
        <updated>2024-11-26T08:21:33.240Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 꾸밈없는 귀여운 매력으로 촬영장을 사로잡았다. 26일, 고현정은 자신의 SNS 스토리에 드라마 촬영장에서의 모습을 담은 사진들을 연이어 공개하며 근황을 알렸다. 단순한 일상 순간조차 매력적으로 소화하는 그녀의 자연스러움이 돋보였다. 붕어빵 들고 계단 질주…귀여움 폭발한 고현정 사진 속 고현정은 털 소재의 브라운 후드티를 입은 편안한 차림으로 계단을 오르는 모습이 담겼다. 후드를 뒤집어써 얼굴이 반쯤 가려졌음에도, 놀란 듯한 큰 눈과 순수한 표정이 스태프 카메라에 포착돼 웃음을 자아냈다. 마치 ‘놀란 고양이’를 떠올리게 하는 순간으로 팬들의 마음을 저격했다. 특히 손에 꼭 쥔 붕어빵 봉투는 이번 ‘현장 포착’의 포인트였다. 고현정은 드라마 촬영장에 도착한 간식차 소식을 듣고 재빠르게 간식을 챙기러 달려간 모습으로 팬들에게 친근함을 전했다. 평소 고고한 이미지와는 180도 다른 순수한 면모가 그녀의 매력을 한층 배가시켰다. ‘나미브’와 ‘사마귀’…차기작 기대감 상승 현재]]></content>
    </entry>
</feed>