<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-17T04:20:20.252Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오징어게임2 영국 시사회]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015111124"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김지연 특파원 = 지난 16일(현지시간) 영국 런던 BFI 사우스뱅크 극장에서 열린 '오징어 게임' 시즌 2 시사회에서 저스틴 존슨 영국영화협회(BFI) 총괄 프로그래머가 행사를 소개하고 있다. 2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실, 직접 알린 가족상…“큰언니, 뇌출혈 4일 만에 떠나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402141"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이경실이 안타까운 가족상을 알렸다. 이경실은 17일 자신의 SNS에 “울엄니의 자녀 1남 4녀 중 큰 딸. 저에겐 큰언니가 오늘 아침에 하늘나라로 가셨다”며 “96세 어머니에게 이 소식을 전하고 저희집은 그야말로 풍전등화”라고 밝혔다. 이경실에 따르면 그의 큰언니는 지난 14일 오전 세상을 떠났다. 이경실은 “엄마 저희집 오신다는 얘기 듣고 온다 했다던 큰언니. 그날 뇌출혈로 쓰러져 병원에 입원하고 4일 만에 가셨다”고 당시 상황을 떠올렸다. 그러면서 “모두 언니 장례식장 갔는데 저는 엄마 어찌될까 지키고 있다”고 덧붙였다. 그러면서 이경실은 “가는데 순서 없는 게 우리네 인생이다. 모두들 건강지키며 하루하루 감사하며 살아야겠다는 생각이 많이 든다. 큰언니의 명복을 빈다”고 애도했다. 이경실은 1987년 MBC 공채 개그맨으로 데뷔했다. 지난해 연극 '갈매기' 무대에 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이형훈 '긴긴밤→시지프스', N차 관람 유발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693174"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.945Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이형훈의 열연이 극장을 도파민으로 가득 채우고 있다. 이형훈이 지난 11일 뮤지컬 ‘시지프스’의 첫공을 성료 하며 그 저력을 뽐냈다. 뮤지컬 ‘시지프스’는 알베르 카뮈의 '이방인'을 그리스 신화 속 '시지프스'와 엮어 뮤지컬적으로 풀어낸 작품으로, 희망이라곤 전혀 남아 있지 않은 무너져 버린 세상 속 버려진 네 명의 배우들의 이야기를 그린다. 앞서 '제18회 대구국제뮤지컬페스티벌'(이하 DIMF)에서 역대 최고의 경쟁률을 뚫고 최종 6개 창작지원사업 작품으로 선정된 바 있으며, DIMF 시상식에서 창작뮤지컬상, 아성크리에이터상, 여우조연상을 모두 수상하며 3관왕을 달성한 웰메이드 창작 뮤지컬로 일찍이 화제를 모은 이 작품에서 이형훈은 ‘언노운’ 역을 맡아 무대에 올라 관객들을 마주했다. 그동안 무대에서 다져온 탄탄한 연기력을 바탕으로 연기에 대한 연구를 끊임없이 이어오며 많은 사랑을 받고 있는 이형훈은 관객들의 기대에 부응하는 뜨거운 연기로 그의 진가를 입증했다. 극의 중심이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[이슈]응원봉은 왜 'K민주주의'의 상징이 되었나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422984"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[응원봉이 새로운 민주주의의 상징으로 떠올랐다. 12.3 비상계엄 사태 이후 여파가 계속되고 있다. 끝내 지난 주말 윤석열 대통령에 대한 탄핵안이 가결됐고 열기가 여전하다. 비단 정치 섹션에 국한된 사안이 아닌 범국민적 관심을 이끈 역사적인 사건이다. 그 과정 속엔 전국 각지에서 일어난 '응원봉 물결'을 빼놓을 수 없다. 지난 2016~2017년 박근혜 대통령 탄핵 과정에선 국민들이 '촛불'을 들고 광장에 모여 마음을 합친 '촛불 민심'이었다면, 이번엔 또 다른 형태의 '응원봉 민심'이 탄생한 것이다. 처음에는 젊은 여성층에 국한됐던 응원봉 시위가 빠르게 확산돼, 남녀노소는 물론이고 국회의원들까지 형형색색 응원봉을 들고 각자의 방식으로 마음을 전하게 했다. 국민들 사이에선 “현 시국엔 응원봉 있는 사람이 권력이다”라는 우스갯소리가 나올 정도였다. 그러다보니 중고장터엔 '급하게 사고 보니 김호중 응원봉이었다'며 웃지 못할 해프닝 등 다양한 후기도 이어졌다. 'MZ세대'의 번뜩이는 아이디]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이동휘와 결별' 정호연, 파격 드레스…과감 노출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007972683</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007972683"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.948Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 정호연이 과감한 드레스로 시선을 사로잡았다. 정호연은 17일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 이모티콘과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 사진 속에는 흉부가 그대로 드러난 파격적인 드레스를 입고 포즈를 취하고 있는 정호연의 모습이 담겼다. 그는 반짝이는 푸른색 드레스를 입고 굳은 표정을 짓고 있다. 특히 시스루 상의로 과감하게 드러낸 노출이 이목을 집중시켰다. 한편 국내외에서 모델로 활발하게 활동했던 정호연은 지난 2021년 넷플릭스 시리즈 '오징어 게임' 시즌1에 출연해 많은 사랑을 받았다. 그는 최근 9년 동안 연애를 이어온 배우 이동휘와 결별 소식을 전했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['24억 저택' 샘 해밍턴, 안타까운 소식 전했다…"子 윌리엄 고열 시달려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693172</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693172"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 샘 해밍턴이 안타까운 소식을 전했다. 17일 아빠 샘 해밍턴과 엄마 정유미 씨가 관리하는 윌리엄의 인스타그램 스토리에는 "열이 40도"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진이 게재됐다. 공개된 사진 속에는 윌리엄이 몸에 담요를 두른 채 앉아 있는 모습. 지난 13일에도 아파서 학교에 등교하지 못했다는 소식을 전했던 바 있는 윌리엄은 지속되는 아픔에 지친 듯 눈에 힘이 없는 얼굴을 보여 보는 이들의 안타까움을 자아냈다. 한편 샘 해밍턴은 2013년, 2살 연상의 비연예인과 결혼 후 2016년에 윌리엄, 2017년에 벤틀리를 낳았다. 두 아들은 KBS2 예능 '슈퍼맨이 돌아왔다'에 출연해 '윌벤져스'로 많은 사랑을 받았으며, 샘 해밍턴은 두 아들의 출연료로 24억 저택을 마련한 것으로 알려져 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호 '부실복무' 논란에 "지드래곤도 갔다 왔는데 건방지네"…비난 봇물 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693171"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.954Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 위너의 멤버 송민호가 '부실복무' 의혹에 휩싸인 가운데, 그의 SNS에는 비난의 말들이 쏟아지고 있다. 앞서 17일 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 일하고 있는 마포주민편익시설에서 제대로 출근하지 않고 있다고 단독 보도했다. 보도에 따르면, 송민호는 당초 마포시설관리공단에서 복무했으나 주민시설 책임자이자 송민호의 상관인 A씨가 지난 3월 마포편익시설로 송민호를 데려왔다. 디스패치는 "송민호가 근무지를 옮긴 후 가끔 나타나 출근 사인만 한 뒤 담배를 피우고 사라진다"면서 "11월부터 12월 초까지 10차례 이상 해당 시설을 방문했지만, 단 한 번도 송민호를 볼 수 없었다"고 전했다. 다만, A씨는 개인정보를 이유로 출근부와 CCTV 등을 공개하지 않았고 디스패치의 출근 확인 요청에 연차와 병가 및 입원 등을 이유로 들었다. 이같은 의혹이 보도되자 송민호의 SNS에는 비난의 말들이 쏟아졌다. 송민호 SNS의 최근 게시물은 지난해 3월 23일. 그는 "제가 직접 조향한 향수를 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘비정상회담’ 마크 테토, 알고보니 ‘아이유 선결제’ 국밥 릴레이 주인공]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402137</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402137"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 아이유가 탄핵 촉구 집회에 참석한 팬들을 음식 선결제로 응원한 가운데, 마크 테토가 그 바통을 이어받은 것으로 알려져 눈길을 끈다. 16일 JTBC ‘뉴스룸’은 지난 14일 서울 여의도 집회 현장 곳곳에서 이뤄진 선행을 조명하며 한 외국인이 아이유가 선결제한 국밥집에 60그릇을 추가 결제한 선행을 소개했다. 당초 아이유가 미리 결제한 100그릇이 동났지만, 한 외국인이 추가로 지원했다고 알려진 이 미담의 주인공은 ‘비정상회담’ 출연자인 미국인 기업가 마크 테토로 밝혀졌다. 다만 이 같은 보도 이후 마크 테토가 소개령(민간인을 안전한 곳으로 대피시키는 명령)으로 인해 현재 미국으로 돌아간 것은 아닌지 온라인이 술렁였다. 이에 마크 테토는 직접 자신의 SNS로 “여러분 저 지금 한국이에요”라고 정정하기도 했다. 한편 마크 테토는 예능 ‘내 친구의 집은 어디인가’, ‘비정상회담’, ‘가이드는 외국인’ 등에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["따뜻한 온기 채우길"…서하얀, ♥임창정 주가조작 무혐의에 슬며시 활동 재개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227033</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227033"/>
        <updated>2024-12-17T04:20:13.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임창정의 아내 서하얀이 활동을 재개했다. 17일 서하얀은 "코끝 시린 12월 따뜻한 온기로 채우는 연말이기를"이라며 근황을 전했다. 이어 "피아노 연습 시간 지루하지 않도록 준재가 선생님 역할이 되어 종 칠때까지 쳐야하는 놀이 중..."이라며 "그리고 차분하게 내리는 눈"이라고 덧붙였다. 서하얀은 흑백 사진으로 자신의 일상을 공개했다. 여전히 아름다운 미모를 자랑하는 서하얀은 수준급 피아노 실력도 공개해 눈길을 끈다. 특히 엄마의 연주는 지켜보는 아들의 뒷모습이 함께 담겨 뭉클함을 더한다. 한편 서하얀은 2017년 18세 연상 임창정과 결혼했으며 슬하에 다섯 아들을 두고 있다. SBS '동상이몽2'에 출연하고 개인 유튜브를 운영하고 모델 활동을 하는는 등 활발하게 활동했다. 하지만 지난해 4월 임창정이 주가조작 연루 의혹이 일자 남편과 함께 활동을 중단했다. 당시 서하얀은 "여러 비판에 대해 겸허히 받아들이고 고개 숙이겠습니다"라며 팬클럽의 입장문을 게재하기도. 이후 지난 5월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["끝까지 못한 죄스러움"…정형돈→노홍철, '무한도전' 20주년 일력서 심경고백 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227032"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박명수가 '무한도전' 20주년을 앞두고 완전체 만남에 대해 언급했다. 16일 유튜브 채널 '오분순삭' 측은 박명수와 함께 '무한도전' 20주년 일력 언박싱 영상을 찍었다. 박명수는 '무한도전' 20주년을 앞두고 "실제로 얘기를 좀 했다. 완전체가 나와서 그래도 다같이 인사 정도는 할 수 있는 거 아니겠냐는 얘기는 제가 건넸다"고 밝혀 기대감을 높였다. 또한 '2NE1, 오아시스도 재결합 했는데 무한도전이 이 기회를 놓칠리 없다'는 팬의 댓글에 "멤버들의 합이 맞아야 하기 때문에 제 마음대로 된다, 안 된다 말씀 드리지 못하지만, 저는 됩니다"라고 덧붙였다. 이어 '무한도전'이 다시 한다면 하고 싶은 특집에 대해 박명수는 "그 얘기를 김태호 PD가 해줬는데 BTS랑 저를 묶어서 가요제 때 하려고 했다더라. 재석이가 엑소랑 한 것처럼 저는 BTS랑 하려 했는데 BTS 망쳐놓을까 봐 안 했다더라. 근데 저는 요새 정국이의 '스탠딩 넥스트 투 유 (Standing Next To Yo]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SCin스타] '이동휘 결별' 정호연, 적나라하게 드러난 가슴뼈..충격적인 뼈마름]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227030</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227030"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.306Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 정호연이 팬들도 놀랄 만큼 마른 몸매를 과시해 눈길을 끈다. 정호연은 17일 개인 계정을 통해 근황이 담긴 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정호연은 파격적인 가슴 절개 라인이 돋보이는 블루 드레스를 입고 포즈를 취하는 모습을 담았다. 특히 정호연은 군살 없는 '뼈마름'의 정석답게 이번 드레스 핏도 늘씬한 몸매로 완성했다. 가슴 절개 라인 사이로 적나라하게 가슴뼈가 드러날 정도로 마른 몸매를 과시해 팬들을 깜짝 놀라게 만들었다. 앞서 정호연은 이동휘와 지난 2015년 말 교제를 시작해 이듬해 1월 열애를 인정했다. 연예계 장수 커플로 많은 관심을 받은 두 사람이지만 지난달 "결별 후 좋은 동료 사이로 남기로 했다"며 이별을 발표해 팬들의 아쉬움을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실 “큰언니 뇌출혈로 입원…4일 만에 하늘나라로”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414997</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414997"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 이경실이 뇌출혈로 큰언니를 떠나보냈다고 밝혔다. 이경실은 17일 SNS에 “어제 10박 11일 일본여행 마치고 돌아왔다”며 “울 엄니의 자녀 1남 4녀 중 큰 딸. 저에겐 큰언니가 오늘 아침에 하늘나라로 가셨다”고 부고를 전했다. 그는 “96세 엄니에게 점심에 이 소식을 전하고 저희집은 그야말로 풍전등화. 엄니의 쇼크를 달래려 엄니의 자녀 1남 3녀와 두 사위 제 딸과 아들이 안절부절”이라며 “엄마 저희 집에 오신다는 얘기 듣고 온다 했다던 큰언니. 그날 뇌출혈로 쓰러져 병원에 입원하고 4일 만에 갔다”고 당시 상황을 전했다. 이경실은 “가는 데 순서 없는 게 우리네 인생이다. 모두들 건강 지키며 하루하루 감사하며 살아야겠다는 생각이 많이 든다. 큰언니의 명복을 빈다”고 글을 마무리하며 마음 깊이 애도했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['체크인 한양', 젊은 피의 도발! '시청률 공약'으로 현장 분위기 후끈 [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693170</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693170"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.308Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오전 서울 강남구 엘리에나호텔에서 열린 드라마 ‘체크인 한양’ 제작발표회에 배우 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 참석했다. ‘체크인 한양’ 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소집해제 6일 남긴' 송민호, 공익 부실 근무 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422981</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422981"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.310Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호가 부실 대체 복무 의혹에 휩싸였다. 17일 디스패치는 사회복무요원으로 대체복무 중인 송민호가 지난 3월 서울 마포시설관리공단에서 마포주민편익시설로 근무지를 옮긴 후 근무 태만 의혹에 휩싸였다고 보도했다. 또한 10월 30일 5박 6일 하와이 여행을 떠난 후 귀국을 한 뒤에도 제대로 출근하지 않았다고도 주장했다. 복무 시설 책임을 담당하는 L씨와의 연관성에 대한 의혹도 제기했다. 해당 시설에선 송민호가 출근하지 않은 날에 대해 연차, 병가 등을 이유로 밝힌 것으로 알려졌다. 송민호의 대체복무 부실 근무 의혹과 관련, 송민호의 소속사 YG엔터테인먼트는 외부와의 연락이 닿고 있지 않다. 송민호는 지난해 3월 24일 대체 복무를 시작했고 6일 뒤인 23일 소집해제를 앞두고 있다. 사진=JTBC엔터뉴스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘배두나 딸’ 이수현, 걸 그룹 미모 “아이돌 연습생 출신” (짠한형)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169111"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신예 이수현이 아이돌 연습생 출신이라고 밝혀 눈길을 끌었다. 16일 공개된 유튜브 채널 ‘짠한형’에는 라는 〈EP. 72 짠한형 술판 찢고 간 댄스 병기 모녀〉제목의 영상이 공개됐다. 쿠팡플레이 드라마 ‘가족계획’의 배두나, 이수현이 출연해 유쾌한 시간을 만들었다. 이날 배두나는 이수현이 극중 딸(백지우 역)로 출연한다면서 “이렇게 장성한 딸을 둬본 적은 없다”라며 웃었다. 올해 20세인 이수현은 이번 작품으로 첫 데뷔를 했다. 특히 이날 정호철은 이수현에게 “뉴진스 다니엘과 아이브 이서 닮았다는 소리 듣지 않냐. 아이돌을 했어도 좋았을 것 같다”라고 조심스럽게 물었다. 이에 이수현은 “감사하다 ”면서 “아이돌 연습생을 좀 했었다”라고 말해 눈길을 끌었다. 배두나는 “알고 있었다. 춤 가르쳐주고 그랬다. 춤 배우고 싶었다”라고 하자 신동엽은 “너 춤 못 추지?”라고 말해 웃음을 자아냈다. 그러자 배두나는 “(뉴진스) ‘하입보이’를 췄었다. 열심히 배웠다. 2시간을 배웠는데 죽어도 안]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘주병진 맞선’ 최지인, 22살 차 극복하나…“행복하게 잘 살 수 있다고”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402134"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.312Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 주병진과 맞선을 본 아나운서 출신 화가 최지인이 나이 차에 대한 생각을 밝혔다. 16일 최지인은 자신의 SNS에 “차이 많이 나게 결혼해 예쁜 딸 낳고 잘살고 있는 언니도 응원해주시고. 잘 되면 형부랑 같이 보자고. 나이 차 나도 행복하게 잘 살 수 있다”고 적었다. 이어 “친구 중에 늦둥이로 자란 친구들이 여럿 있었는데 대부분 똑똑하고 마음의 여유가 느껴진다”고 덧붙였다. 최근 최지인은 tvN 스토리 예능 ‘이젠 사랑할 수 있을까’에서 주병진과 맞선을 봤다. 이날 방송분에서 두 사람은 타로 궁합을 보러 가 본격적인 핑크빛 기류를 형성했다. 타로 카페에서 손을 잡고 연애운을 보면서 늦둥이에 대한 이야기도 나눴다. 타로 마스터는 최지인이 주병진에게 더 호감을 갖고 있지만, 주병진이 감정을 누르고 절제하고 있다고 해석했다. 또 “두 분은 잘 될 것 같다. 단, 주변의 시선만 신경 쓰지 않는다면. 막상 시작을 하게 된다면 굉장히 빠르게 진행이 될거다”라며 “결혼도 빨라질 수 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 44억 건물주라더니…두 아들에 명품 맞춰 입히는 재력]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693166"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.313Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 재력을 과시했다. 황정음은 17일 자신의 인스타그램 스토리에 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 그의 두 아들이 차량에 탑승해 어디론가 향하고 있는 모습. 특히 두 아들은 나란히 해외 명품 브랜드 F사의 숏패딩을 착용하고 있어 눈길을 끌었다. 앞서 황정음은 자신이 대표로 있는 개인 법인 명의로 2018년 3월 강남구 신사동에 위치한 빌딩을 62억5000만원에 매입해 2021년 10월 110억원에 매각했다. 3년 7개월 만에 50억에 달하는 시세차익을 거두게 된 것. 또한 2020년 5월에는 서울 용산구 이태원에 위치한 지하 1층~지상 2층(대지면적 347㎡, 연면적 200㎡) 규모의 단독 주택을 46억원대에 매입했다. 한편 황정음은 2016년 골프선수 출신 사업가 이영돈과 결혼해 슬하에 두 아들을 뒀다. 두 사람은 2020년 이혼 조정 신청을 냈으나 이듬해 재결합했다. 그러나 지난 2월 파경 소식을 전했다. 황정음은 최근 SBS plus,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 공익 부실복무→출근 조작 의혹 터졌다…YG 묵묵부답 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693164"/>
        <updated>2024-12-17T03:37:02.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[대체복무 중인 그룹 위너 출신 가수 송민호가 부실복무 및 출근 조작 의혹에 휩싸였다. 17일 한 매체에 따르면, 송민호는 지난 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮긴 이후 제대로 출근하지 않았다. 이와 관련 YG엔터테인먼트는 텐아시아의 연락에 묵묵부답이다. 출근 조작 의혹도 제기됐다. 수기로 출퇴근 기록이 정리되는 만큼, 출근을 하지 않다가 하루에 몰아서 서명했다는 의심이다. 앞서 국민권익위원회는 '공익요원 복무강령' 마련을 권고하며 복무 관리에 필요할 경우, 출퇴근 카드 등 '전자적 방법'으로 근태를 기록하라고 주문했으나, 송민호가 근무하는 곳에서는 해당 권고를 지키지 않았다는 지적도 나왔다. 한편 송민호는 지난해 3월 대체복무를 시작했으며 오는 23일 소집해제 예정이다. 이민경 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[자연스러운 듯 설레는 케미, '체크인 한양' [TV10]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693158"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[17일 오전 서울 강남구 엘리에나호텔에서 열린 드라마 ‘체크인 한양’ 제작발표회에 배우 배인혁, 김지은, 정건주, 박재찬이 참석해 포즈를 취하고 있다. ‘체크인 한양’ 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“출근 후 사라졌다”…송민호, 공익 부실 근무·출근 조작 의혹]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414987</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414987"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.302Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공익근무요원으로 복무 중인 위너 송민호의 부실 근무 및 출근 조작 의혹이 제기됐다. 17일 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 일하고 있는 마포주민편익시설에 출근조차 제대로 하지 않았고, 현장 확인을 위해 해당 시설을 10여 차례 방문하는 동안 한 번도 그를 보지 못했다고 보도했다. 현장에서 송민호 출근을 체크하면, “오늘은 연차”, “오늘은 병가”, “오늘은 입원”이라고 둘러댔다고 덧붙였다. 마포편익시설 책임자 A씨는 송민호가 10월 말 하와이 휴가를 다녀온 이후 계속 출근했다고 말했으나 “출퇴근 기록지나 CCTV 등을 볼 수 있냐”고 요청하자, “개인정보라 불가능하다”며 거절했다고 이 매체는 전했다. 보도에 따르면 송민호는 지난 3월 마포편익시설로 근무지를 옮긴 후 가끔 나타나 출근 사인만 한 뒤 담배를 피고 사라졌다. 익명의 제보자는 “걔네(유명인들)는 책상에 그냥 엎드려 있어요. 하루 종일 자요. 송민호는 아예 사람들 없는 골방에 있기도 해요”라고 폭로했다. 또 다른 제보자는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손호영, 스윗한 바리스타 변신…선한 영향력 펼쳐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169087</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169087"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[god 손호영이 바리스타로 변신했다. 손호영은 지난 16일 오후 공식 유튜브 채널에 ‘아메리카노만 시켜주세요…ㅣ일일 카페 알바’라는 제목의 콘텐츠 영상을 공개했다. 이번 영상에서 손호영은 중증장애인의 일자리 창출을 위한 카페 ‘아이갓에브리씽’을 찾아 아르바이트에 나섰다. 손호영은 경력 11년 차의 사수에게 주문받는 법부터 계산, 음료 레시피까지 꼼꼼하게 배웠다. 각기 다른 레시피를 하나하나 메모하는 열정을 보이기도 했다. 포스기 사용법이 익숙하지 않아 밀려드는 주문에 애를 먹은 손호영은 “카페를 가면 정말 간단하게 주문하겠다”라고 다짐해 웃음을 자아냈다. 또 “장애인이 같이 일하는 곳이라고 해서 어떤 모습일까 궁금했는데 전문가가 계셨다. 내가 너무 부족했다”라며 의지를 다졌다. 서툰 솜씨지만 손호영은 배운 레시피대로 차근차근 음료를 만들었고, 몸에 밴 친절한 매너와 웃음 띤 얼굴로 손님을 응대해 눈길을 끌었다. 일일 아르바이트를 무사히 마친 손호영은 “잠깐 바쁜 것도 정신이 하나도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임원희, 이본과 핑크빛 썸♥ 시작 "두 번째 보는데 귀엽고 로맨틱해" ('미식전파사')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227017"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임원희와 이본이 먹방 도중 묘한 핑크 빛 기류를 보여 관심이 집중된다. 오늘(17일) 오후 7시 방송 예정인 채널S 오리지널 '임원희의 미식전파사'에는 26년 지기 우정을 자랑하는 이본과 신지가 출연해 끊임 없는 토크로 보는 재미를 더한다. 먼저 신지는 "지난 방송에 출연한 김종민 씨가 '형의 진행이 엉망 진창이다'라는 소식을 먼저 접했다"고 밝혀 임원희를 당황케 만든다. 이에 임원희는 "김종민 씨와 바보 형제로 좋은 호흡을 선보였다 생각했는데 오늘 제대로 된 진행 실력을 보여주겠다"며 의지를 다진다. 이를 지켜보던 이본은 "다른 프로그램에 이어 오늘 오빠를 두 번째 보는데 그때는 느끼지 못한 새로운 매력이 보인다"며 임원희에게서 시선을 떼지 못한다. 이어 그녀는 "귀엽고 로맨틱한 모습도 있다. 진행하는 모습을 지켜보니 상당히 귀한 캐릭터라 느껴진다. 왜 연애를 하지 않는지 모르겠다"며 플러팅을 이어가 묘한 핑크 빛 기류를 형성한다. 이에 임원희는 "연애를 하지 않는게 아니라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['1조 매출' 안선영, 안타까운 상황 알렸다…운동하는 8세 아들 어쩌나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693156"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.303Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 안선영이 아들의 좋지 않은 상황을 전했다. 안선영은 17일 자신의 인스타그램 스토리에 "하키보이의 숙명.."이라는 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 안선영이 아들 바로 군의 오른쪽 발가락을 잡고 그의 부상을 보여주고 있다. 아들의 발톱은 8살이라고는 믿기지 않을 정도로 부러져있고 색도 변해 있으며, 깊이 부러져 살이 보일 정도. 이에 보는 이들도 안타까움을 자아냈다. 한편 안선영은 2000년 MBC 11기 공채 개그우먼으로 데뷔했다. 2013년 3살 연하의 사업가 서정관과 결혼해 2016년 바르셀로나에서 아들 서바로 군을 낳았다. 아들은 현재 하키 선수로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['싱글맘' 김나영 "♥마이큐에 내가 먼저 DM 고백했다" [구해줘 홈즈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289931"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.311Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 '구해줘! 홈즈'에 출격한다. 19일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'에는 아이들을 위해 첫 주택 살이를 결심한 가족이 의뢰인으로 등장한다. 이들은 현재 경기도 고양시 일산에 있는 아파트에 거주하고 있으며, 두 남매를 키우고 있다고 한다. 아이들이 뛰어놀기 시작하면서 첫 주택살이를 결심했다고 밝힌다. 지역은 아내 직장까지 대중교통 1시간, 자차 30분 이내의 파주시와 고양시를 원했으며, 인근에 어린이집과 초등학교가 있길 바랐다. 예산은 단독주택과 타운하우스 기준으로 매매가 6억 원에서 9억 원 이하까지 가능하다고 밝혔다. 덕팀에서는 김나영이 인턴 코디로 나선다. 연예계 패셔니스타로 손꼽히는 김나영의 등장에 양세형은 "'구해줘! 홈즈' 출연자 중 옷을 가장 잘 입으셨다. 역시 패션 넘버 원(no.1)이다"라고 칭찬을 아끼지 않는다. 또, 김숙은 김나영의 인테리어 센스를 손꼽으며, 아이 키우는 집의 센스있게 인테리어 비결을 묻는다. 이에 김나영은 "아이의 물건을 사지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소집해제 6일 앞둔' 송민호, 부실복무 의혹…"10차례 방문했지만 못 만나" [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896953"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.315Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 국방의 의무를 수행 중인 그룹 위너 송민호가 부실복무 의혹에 휩싸였다. 17일 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 일하고 있는 마포편익시설로 제대로 출근하지 않고 있다는 내용을 보도했다. 보도에 따르면 디스패치 측은 송민호의 복무 실태를 확인하기 위해 11월부터 12월 초까지 10차례 이상 해당 시설을 방문했지만, 단 한번도 송민호를 볼 수 없었다고. 또 이곳에 송민호를 데려온 책임자 L씨도 개인정보를 이유로 출근부, CCTV 등을 공개하지 않았다. 앞서 송민호는 지난해 3월 사회복무요원으로 대체복무를 시작했다. 오는 23일 소집해제를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박재찬-정건주, 사이좋게 어깨동무]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402126"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.316Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박재찬-정건주, '체크인 한양' 화이팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402125</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402125"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 정건주-김지은, 커플 하트 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402124</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402124"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.319Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주, 김지은이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 정건주-김지은, 멋진 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402123</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402123"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.322Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주, 김지은이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김지은-배인혁, 러블리한 곰돌이 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402122</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402122"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.323Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은, 배인혁이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김지은-배인혁, 볼 콕~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402121</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402121"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.325Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은, 배인혁이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김지은-배인혁, 사랑스러운 커플 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402120"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은, 배인혁이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 김지은-배인혁, 예쁜 애 옆에 잘생긴 애]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402119</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402119"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은, 배인혁이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 인사말 하는 배인혁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402117</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402117"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.329Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 배인혁이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 인사말을 하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 인사말 하는 김지은]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402116</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402116"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.331Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지은 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 인사말을 하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 인사말 하는 정건주]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402115</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402115"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.334Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 인사말을 하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 인사말 하는 박재찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402114"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 인사말을 하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“기부로 온기 나눠요”… 연예인들 나눔 행렬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002678573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002678573"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.338Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅·박진영·이찬원 등 연말 이웃돕기 성금 전달 연예인과 그들의 팬들이 삼삼오오 기부에 나서고 있다. 계엄과 탄핵이라는 엄중한 사회 분위기로 유난히도 시린 올겨울, 반가운 나눔 소식이 온기를 전해준다. 가수 임영웅의 팬클럽 ‘영웅시대’는 전국 각지에 기부 행렬을 이어가고 있다. ‘영웅시대 부산봉사방’은 16일 사랑의열매 부산사회복지공동모금회에 이웃돕기 성금 500만 원을 전달했다. ‘영웅시대 전북’은 전북특별자치도척수장애인협회에 400만 원을 기부했다. 앞서 임영웅은 사랑의열매에 3억 원을 기탁했고, 또 자선축구대회 수익금 12억 원 전액을 사회에 환원했다. 박진영 JYP엔터테인먼트 대표 프로듀서는 지난 11일 취약계층 소아청소년 치료비 명목으로 10억 원을 내놨다. 박진영은 2022년부터 매년 10억 원씩 기부하고 있다. 트로트 가수 겸 방송인 이찬원은 지난달 사랑의열매 사회복지공동모금회에 1억 원을 기부했다. 취약계층의 겨울나기에 쓰일 예정이다. 가수 정동원도 9일 기부 플랫폼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '체크인 한양', 화이팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402113"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.340Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 배인혁, 명현우 감독, 김지은, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '체크인 한양', 케미가 기대되는 주역들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402112</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402112"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 배인혁, 김지은, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '체크인 한양', 호텔리어 느낌 아니까~]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402111</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402111"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.342Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 배인혁, 김지은, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '체크인 한양', 사랑해 주세요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402110"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 배인혁, 김지은, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '체크인 한양', 러블리한 주역들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402109"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.346Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 배인혁, 김지은, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '체크인 한양', 빛나는 주역들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402108"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.347Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬, 배인혁, 김지은, 정건주가 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호, 공익 출근 조작?... 주민시설 측 “확인 불가” [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402106</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402106"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[위너 송민호가 소집해제를 앞두고 부실복무 의혹에 휩싸였다. 17일 디스패치는 송민호가 사회복무요원으로 일하고 있는 마포주민편익시설에 제대로 출근하지 않고 있다고 보도했다. 보도에 따르면 송민호는 지난 3월 마포편익시설로 근무지를 옮긴 후 가끔 나타나 출근 사인만 한 뒤 담배를 피고 사라진다고 했다. 또 매체는 11월부터 12월 초까지 10차례 이상 해당 시설을 방문했지만, 단 한번도 송민호를 볼 수 없었다고 전했다. 이곳에 송민호를 데려온 책임자  L씨는 개인정보를 이유로 출근부, CCTV 등을 공개하지 않았다. 마포주민편익시설 측은 일간스포츠에 “업무태만 등 자세한 사항에 대해서는 확인 불가”라면서 “송민호가 오는 23일까지 병가 및 연차를 쓴 상황”이라고 전했다. 앞서 송민호는 지난해 3월 24일 사회복무요원(공익)으로 대체복무를 시작했다. 오는 23일 소집해제된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경실, 큰언니 뇌출혈 사망 비보…"96세 엄니 대성통곡" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896951</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896951"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 이경실이 자매상을 당했다. 17일 이경실은 개인 SNS를 통해 최근 큰 언니의 비보를 전했다. 이경실은 "14일에 쓴 제 일기"라며 "울 엄니의 자녀 1남 4녀 중 큰 딸 저에겐 큰언니가 오늘 아침에 하늘나라로 가셨습니다. 96세 엄니에게 점심에 이 소식을 전하고 저희집은 그야말로 풍전등화. 엄니의 쇼크를 달래려 엄니의 자녀 1남 3녀와 두 사위 제 딸과 아들이 안절부절.. 마시는 우황청심환을 두 시간 간격으로 두 병 드셨는데 계속 우시고 믿어지질 않는다며. '엄마 나야~~' 하며 전화 하던 목소리 우리 집 여기저기 가리키며 말하던 소리가 들리는 것 같다며 흐느끼십니다"고 적었다. 이어 "엄마 저희집 오신다는 얘기듣고 온다 했다던 큰언니. 그날 뇌출혈로 쓰러져 병원에 입원하고 4일 만에 가셨습니다. '에미 얼굴도 안 보고 간 못된 년아~' 대성통곡 하시는데 같이 울었네요"라며 먹먹한 심경을 전했다. ▲ 이하 이경실의 글 전문 20241217 화요일 14일에 쓴 제 일기 입니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 조이, 인형 미모에 각선미까지…비현실적 비주얼 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001169084"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 레드벨벳 조이가 독보적인 미모를 뽐냈다. 조이는 지난 16일 자신의 인스타그램에 “my home sweet home”이라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 조이는 소파에 앉아 다양한 포즈를 취했다. 베이지색 니트 원피스를 입고 하얀색 스타킹을 신은 조이는 인형 같은 미모와 쭉 뻗은 각선미를 자랑해 팬들의 시선을 사로잡았다. 한편 조이가 속한 그룹 레드벨벳은 올해 데뷔 10주년을 맞이했다. 김승현 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '체크인 한양' 연출한 명현우 감독]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402105</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402105"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[명현우 감독이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 인사말을 하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박재찬, 사랑스러운 볼 하트 포즈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402104</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402104"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 박재찬, '체크인 한양' 화이팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402103</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003402103"/>
        <updated>2024-12-17T03:01:06.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박재찬이 17일 오전 서울 강남구 엘리에나 호텔에서 열린 채널A 토일드라마 '체크인 한양' 제작발표회에 참석해 포즈를 취하고 있다. '체크인 한양'은 궁궐보다 화려한 초호화 여각 용천루에 인턴 사환으로 입사한 조선 꽃청춘들의 파란만장 성장 로맨스. 21일 밤 9시 10분 첫 방송. /2024.12.17]]></content>
    </entry>
</feed>