<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-10-12T21:19:59.100Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조인성이 하객?'…김해준♥김승혜 오늘(13일) 결혼, 개그맨 21호 부부 탄생]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203450</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203450"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.314Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김해준, 김승혜가 오늘(13일) '개그맨 21호 부부'가 된다. 김해준과 김승혜는 이날 1년 열애 끝에 결혼식을 올린다. 예식은 양가 가족들과 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행될 예정이다. 사회는 문세윤, 이상준, 김용명이 맡기로 했으며, 축가는 조혜련과 쥐롤라(이창호 부캐)가 할 예정이다. 두 사람의 결혼 전제 열애는 지난해 5월 전해졌다. 당시 두 사람은 결혼을 전제로 만남을 이어왔으며, 약 8개월 넘게 연인 관계로 지내다 결혼 준비에 돌입한 것으로 전해졌다. 이후 본격적인 결혼식 준비에 나선 두 사람은 유튜브 채널을 통해 웨딩화보 촬영, 식전 영상 등을 제작하는 모습을 공개했다. 두 사람은 개그맨 부부 답게, 드라마 '눈물의 여왕'의 김수현-김지원 커플부터 '선재 업고 튀어' 속 '솔선재' 커플로 변신하는 등 사랑스럽고 재미있는 콘셉트로 눈길을 끌었다. '개그맨 21호 부부'가 되는 만큼 결혼식장에는 개그맨들이 총 출동할 것으로 예상된다. 그런 가운데, 김승혜는 지난달 '연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이은형도 놀란 ♥강재준과 子 판박이 비주얼 "틀린그림찾기 정답은 없음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203449</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203449"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄마 이은형도 아빠와 아들의 닮은 얼굴에 놀랐다. 이은형은 13일 "틀린그림찾기.... 정답 : 없음"이라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 잠을 자고 있는 강재준과 아들의 모습이 나란히 담겨있다. 이때 자는 모습도 똑 닮아있는 아빠와 아들의 모습이 웃음을 안긴다. 고개를 똑같은 방향으로 돌린 채 엎드려 자고 있는 아빠와 아들. 여기에 입을 벌린 채 자는 모습까지 똑 닮아있었다. 엄마 이은형도 아빠와 아들의 다른 모습을 찾을 수 없을 정도였다. 최근에도 이은형은 아빠와 아들의 판박이 비주얼에 놀랐다. 이은형은 똑같은 포즈로 잠을 자고 있는 강재준과 아들의 모습을 공유한 뒤 "얼굴 바꾸기 어플 안 했는데 뭐지"라고 해 웃음을 안기기도 했다. 한편 강재준과 이은형은 10년 열애 끝에 지난 2017년 결혼, 지난달 결혼 7년 만에 아들을 품에 안았다. 이후 강재준과 이은형은 자신의 SNS를 통해 육아 일상을 공유 중이다. 이 과정에서 초보 아빠 강재준은 육아 동지들에게 육아 관련 질문을 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 박성광, 13년만에 발레복 입었다…"日 웃겨야 한다는 부담감 없어"[인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684333</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684333"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.317Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 박성광이 일본 공연을 앞두고 소감을 밝혔다. 지난달 초 일본 도쿄 기치조지의 한 거리에서 박성광을 만나 인터뷰를 진행했다. 그는 KBS '개그콘서트 in 재팬'을 위해 일본을 방문했다. 박성광은 13년여전 무한한 사랑을 받았던 코너 '발레리노'로 일본 팬들 앞에 섰다. '발레리노'는 네 남자가 온몸을 타이트하게 감싼 흰색 발레복을 입고 무대 중앙에 서서 시작한다. 이들은 일사불란하게 움직이며 발레 동작으로 드러나는 서로의 중요 부위를 감춰준다. 오랜만에 선보이는 코너, 게다가 '개그콘서트' 역사상 25년 만에 첫 해외 공연이다. 대선배 박성광에게 부담감은 없었을까. 그는 "한국과 일본은 코미디를 소비하는 방식이나 트렌드 자체가 다르다. 그들(일본 관객)을 웃기겠다고 다가가지 말고 우리의 것을 소개한다는 생각으로 임하고 있다. 웃겨야 한다는 부담감보다 못 웃길 수도 있다는 가정을 하고 준비했다"라고 말문을 열었다. 그러면서 "'발레리노'가 우리의 정서와 다를까 고민을 많이 했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보통의 가족’ 수현 “7시간 동안 대본도 안 보고 수다 떨며 시작한 작품” [SS인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099536"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’ 수현. 사진 | (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크 “첫 미팅 때 설경구 선배랑 7시간 동안 물만 먹으면서 대화했어요. 대본을 펼쳐보고 리딩한 것도 아니었어요.” 영화 ‘보통의 가족’에 수현이 캐스팅된 건 설경구 제안이었다. 돈을 잘 버는 변호사 재완이 재혼한 와이프 지수에 어울릴 만한 배우로 어울릴 것 같단 생각에서였다. 허진호 감독 주선으로 곧장 만남이 이뤄졌다. 첫 만남에 형식적인 인사만 하고 헤어질 줄 알았다. 아니었다. “뭐라고 부를 거 같아? 여보? 자기?” 허 감독 질문이 쉴 새 없이 날아들었다. 특유의 “흐흐”하는 웃음과 함께였다. 시나리오와 캐릭터에 관한 의논이 오갔다. 7시간이 물 흐르듯 흘렀다. 수현은 “그렇게 얘기하고 밥까지 먹었으니 더 길게 있었다”고 웃어 보이며 “전혀 지겹지 않았다. 감독님이 이렇게 세세한 것까지 고민하는 걸 느꼈다. 영화에 미쳐있는 사람이라는 걸 느끼니까 오히려 힘을 받았다”고 회상했다. 밥을 먹다가도 또 시작됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[28세 덱스, 20세 유나에 자신감 떨어졌나 "주접 떠는 거 못 해먹겠어" ('냉터뷰')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684331</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000684331"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.318Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 방송인 덱스가 그룹 있지(ITZY) 유나의 이상형을 묻다가 현타를 느꼈다. 일일칠 유튜브 채널에는 '존예보스! 신유나한테 반해 안반해'라는 제목의 '덱스의 냉터뷰' 24회 영상이 지난 10일 게재됐다. 이날 게스트로는 있지 유나가 출연했다. 이날 덱스는 갓 20살이 된 8살 연하의 유나에게 이상형을 묻는 것을 주저하며 어려워 했다. 덱스는 "그냥 넘어갈까"라고 했지만 유나는 "준비해 왔다"며 "웃는 게 예쁜 사람"이라고 말했다. 이에 덱스는 "강아지상과 늑대상 중 어떤 것을 선호하냐"고 물었고, 유나는 "늑대상"이라고 답했다. 이어 "한번에 꽂히는 스타일 아니고 은은하게 꽂힌다"고 했다. 이어 "배려가 없는 사람 싫고 말을 예쁘게 하는 사람이 좋다"고 답했다. 덱스는 유나의 이상형에 대해 계속 질문을 하는 것에 부담을 느꼈는지 "너무 주접 떠는 거 같아 이상 못 해먹겠다"며 "그냥 남들이 다 좋아하는 사람 좋아한다고 한다"고 말하며 웃었다. 유나는 또 JYP엔터테인먼트에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[뉴스1 ★]임영웅, 대전에 뜬 기부 히어로…역대급 행복 요정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839901</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007839901"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[권현진 김진환 기자 = 가수 임영웅이 '기부 히어로'로 변신했다. 임영웅은 12일 오후 7시 대전월드컵경기장에서 열린 하나은행 자선축구대회 '팀 히어로'와 '팀 기성용' 경기에 출전했다. 축구에 대한 애정이 남다른 임영웅이 주축이 된 ‘팀 히어로’와 국가대표 출신 기성용이 이끄는 ‘팀 기성용’이 함께 선행에 나선 것. 이번 경기의 수익금 전액은 사회취약계층 지원을 위해 기부된다. 이날 임영웅은 ‘팀 히어로’ 주장 완장을 차고 지칠 줄 모르는 에너지로 그라운드를 누볐다. 특히 후반 19분 전원석에게 연결한 예리한 침투 패스로 1도움을 기록했다. 또 임영웅은 선글라스를 끼고 '하프타임 쇼' 무대에 올라 히트곡 'HERO'로와 'Do or Die', 'Home' 등을 열창하며 약 3만5000명의 관중을 뜨겁게 달궜다. 한편 이날 경기는 임영웅의 활약에도 ‘팀 히어로’가 ‘팀 기성용’에게 3-4로 아쉽게 패했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신' 손담비, 남사친과 전시회 태교.."태교에 좋아요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272902"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.320Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[손담비가 현재 임신 중인 가운데 전시회에서 태교하며 시간을 보냈다. 손담비는 12일 자신의 개인 계정에 남사친(남자사람 친구)들과 만나 즐거운 시간을 모습을 공개했다. 손담비는 "20세기 일본 사진계를 대표하는 작가 우에다 쇼지. 태교에 좋아요"라는 글과 아기 이모티콘을 올렸다. 또 다른 사진에는 남사친들과 다정하게 사진 찍은 모습을 공개했다. "너의 태교를 위해 좋은 전시 보러 옴"이라는 글에서 손담비를 아끼는 지인들의 마음이 느껴진다. 현재 임신 중인 손담비는 행복한 일상을 공개하며 관심 받고 있다. 한편 손담비는 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 2022년 결혼했으며 시험관 시술 끝에 임신했다. 손담비는 지난달 임신 소식을 알렸으며 내년 4월 출산 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수현 “데뷔 첫 한국영화 출연에 이은 ‘부국제 여신’ 기뻐” [SS인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099535</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001099535"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘보통의 가족’ 수현. 사진 | (주)하이브미디어코프, (주)마인드마크 연기 경력 20년 만에 첫 한국 영화다. ‘어벤져스: 에이지 오브 울트론’(2015) 이후 할리우드 작품에만 줄곧 출연했다. 드라마는 꾸준히 출연했지만, 한국영화는 좀체 인연이 닿질 않았다. 허진호 감독이 연출한 ‘보통의 가족’으로 국내 관객과 만나게 됐다. 수현은 서울 종로구 삼청동 한 카페에서 열린 ‘보통의 가족’ 인터뷰에서 “데뷔 20년 만에 첫 한국영화를 찍어서 기쁘다”며 “‘어벤져스’로 부산영화제에 왔지만, ‘보통의 가족’으로 다 같이 오니까 너무 든든했다”고 소감을 밝혔다. 올해 부산국제영화제 ‘여신’은 단연 수현이었다. 노출이 가미된 샤넬 드레스에 시선이 스포트라이트가 쏟아졌다. 수현은 “샤넬에서 두 벌을 제안했는데, 그중 하나가 컬렉션 나올 때부터 점찍어 둔 것이었다”며 “입어 보지도 않고 이걸 입어보겠다고 했다. 피팅을 했는데 역시 이건 내가 입으라고 했나 보다 다 할 정도로 맞아떨어졌다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림 ‘한복 두루마기에 전투화? 의외로 잘 어울리는 박경림표 뉴패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029141</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001029141"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.324Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박경림이 빨간 한복 두루마기에 갓을 쓰고 전투화를 매치하는 뉴패션을 선보였습니다. 박경림이 지난 10월 10일 오후 서울 메가박스 코엑스에서 열린 넷플릭스(Netflix) 영화 ‘전,란’ 쇼케이스의 진행을 맡았습니다. 이날 쇼케이스에서 박경림은 시대극의 내용에 어울리는 갓과 두루마기를 착용하고 나와 강동원과 차승원 등 출연진들을 놀라게 했습니다. 그러나 박경림은 신발까지는 준비하지 못한 듯 현대의 군 전투화를 신어 언밸런스한 패션을 선보였지만 한복과 전투화가 의외로 잘 어울리는 뉴패션을 선보였습니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 ‘전,란’은 왜란이 일어난 혼란의 시대, 함께 자란 조선 최고 무신 집안의 아들 ‘종려’(박정민)와 그의 몸종 ‘천영’(강동원)이 ‘선조’(차승원)의 최측근 무관과 의병으로 적이 되어 다시 만나는 이야기를 그린 영화입니다. 박경림의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장신영, 처음 털어놓는 강경준 불륜 용서 이유 "자신감 없어지더라" ('미우새')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203448</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203448"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.326Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 장신영이 남편 강경준의 불륜을 용서하고 가정을 지키기로 결심한 결정적 계기를 밝히며 속마음을 처음으로 털어놓는다. 지난 12일 SBS 공식 SNS에는 "어려웠던 출연 결정. 용기 내어 전하는 장신영의 이야기"라며 예고편을 공개했다. 장신영은 13일 방송되는 '미운 우리 새끼'에 스페셜 MC 출연, 힘든 시간을 딛고 어려운 결정을 내린 심경을 처음으로 털어놓는다. 이날 장신영은 환한 미소를 지으며 등장, 모벤져스와 MC들에게 반갑게 인사를 건넸다. 신동엽은 "'미우새'에 장신영 씨가 나와서 시청자분들도 깜짝 놀라실 것 같다"고 했고, 서장훈은 "출연 결정을 하기가 쉽지 않았을텐데 어떠셨냐"라며 조심스럽게 물었다. 신동엽은 "기사가 어마어마하게 났다"고 했다. 지난해 12월 강경준이 상간남으로 지목돼 손해배상청구소송을 당한 사실이 알려졌다. 그동안 이들 부부는 둘째 아들을 낳고 KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'와 SBS '동상이몽2' 등 예능 프로그램에 출연해 '단란한 가정'의 모습을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[거침없는 입담 황정음, "이혼소송 중 열애 법적문제NO, 다시는 결혼 안해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203445</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203445"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.328Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 재혼에 대한 생각을 밝혔다. SBS Plus 공식 유튜브 채널에는 '그동안 이런 투샷은 없었다! 신동엽X황정음 솔로라서 MC로 뭉쳤다'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에는 MC를 맡은 신동엽, 황정음의 만남이 공개됐다. 신동엽은 "궁금해서 그러는데 (이혼) 소송 중에 누굴 만나도 되는 거냐"라며, 최근 열애를 공개한 바 있는 황정음에 거침없는 질문을 했다. 그러자 황정음은 "변호사한테 연락해서 '문제 될까요?'라고 물었더니 문제 없다고 하더라"라고 답했다. 또한 신동엽은 "너 거의 두 번 이혼한 것 같은 느낌이다. 나도 (사람들이) 재혼한 줄 안다"고 너스레를 떨자, 황정음은 "전 다시는 결혼 안 한다. 완벽한 자유이지 않나"라고 재혼에 대한 생각을 솔직하게 밝혔다. 앞서 지난 2월 황정음은 프로골퍼 출신 사업가 이영돈과 이혼 소송 중임을 알렸다. 지난 2016년 결혼한 두 사람은 4년 만에 파경 위기를 겪었으나, 재결합 이후 둘째 임신 소식을 전했다. 하지만 재결합]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효, 촬영 중 '생리현상 남발' 이미지 어쩌나..."체중 줄어드는 게 느껴져" ('런닝맨')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203444"/>
        <updated>2024-10-12T21:19:51.330Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하하와 양세찬이 미션을 위해 생리현상을 남발하는 송지효의 이미지를 생각해 "아~~~"하는 괴성으로 소리를 감춰주는 등 남다른 우애로 웃음을 안긴다. 13일(일) 방송되는 SBS '런닝맨'에서는 멤버들이 운명공동체가 되어 다 함께 몸무게를 사수해야만 하는 '불굴의 유지어터' 레이스가 펼쳐진다. 이번 레이스에서 멤버들은 합산 체중이 1kg 이상 늘어나지 않아야 다음 주 오프닝 시간이 당겨지는 벌칙을 면할 수 있다. 이에 멤버들은 삼삼오오 흩어져 다양한 루트를 통해 다음 체중 측정 장소인 서울 상암동 하늘공원으로 향했다. 레이스 내내 운동할 생각에 신난 김종국은 멤버들의 '기피 대상 1호'로 등극, 유재석이 전담 마크하기에 이르렀다. 하지만 유재석마저 김종국이 낸 의문의 소리 탓에 버럭 소리를 질렀는데 과연 모두를 포용하는 '유느님'마저 진절머리 나게 한 소리의 정체가 무엇일지 궁금증을 불러일으킨다. 한편 김종국을 피해 경사가 가파른 계단 오르기를 선택한 송지효, 하하, 양세찬이 '생리현]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[율희, 눈물의 이혼 사유 고백 후 쌍둥이 딸과 데이트..."우린 행복한 가족"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203443"/>
        <updated>2024-10-12T20:17:22.542Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 라붐 출신 율희가 쌍둥이 딸과 행복한 주말을 보냈다. 율희는 12일 하트 이모티콘과 함께 주말 일상을 공유했다. 이날 율희는 쌍둥이 딸과 함께 행복한 시간을 보냈다. 장난감 놀이에 집중하고 있는 쌍둥이 딸. 이어 똑같은 헤어스타일에 똑같은 옷을 맞춰 입고 귀여운 안경을 쓰고 있는 쌍둥이 딸의 모습이 귀여움 가득하다. 엄마 율희는 쌍둥이 딸과 함께하는 소중한 시간을 카메라에 담으며 추억을 남겼다. 이때 율희의 모습은 보이지 않지만, 하트 이모티콘 등에서 딸들을 향한 엄마의 애정이 고스란히 전해졌다. 한편 율희는 지난 2018년 밴드 FT아일랜드 최민환과 결혼했으며 슬하에 아들 한 명, 쌍둥이 딸을 뒀다. 그러나 율희는 최민환과 지난해 12월 결혼 5년 만에 이혼했다. 양육권은 최민환이 가졌으며, 율희는 아이들과 꾸준히 만나고 있다. 이러한 가운데 율희는 TV조선 '이제 혼자다'를 통해 이혼 후 일상을 공개할 예정이다. 최근 율희의 예고 영상이 공개, 율희는 "'우린 너무 행복한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정대세 아내 명서현 "시母 앞 무릎 꿇고 2시간 폭언에 구역질 났다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203442</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004203442"/>
        <updated>2024-10-12T20:17:22.545Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN '한 번쯤 이혼할 결심'의 명서현이 심각한 고부갈등을 밝혔다. 13일(일) 밤 10시 방송하는 MBN '한 번쯤 이혼할 결심'(이하 '한이결') 13회에서는 '결혼 11년 차' 정대세-명서현이 정신의학과 전문의를 찾아가 부부 상담을 받으면서 오랜 기간 부부를 힘들게 한 '고부 갈등'에 대해 조언을 구하는 모습이 펼쳐진다. 앞서 두 사람은 '고부 갈등'으로 인해 정대세의 일본 본가와 인연을 끊다시피 한 사연을 털어놓아 충격을 안겼던 터. 명서현은 방송에서는 고부갈등으로 우울증 약까지 복용했다는 사실을 밝히며 "시집살이가 그렇게 심하니까 '죽고 싶다'가 아니라 '2층에서 떨어져봤자 안 죽겠다' 그 생각을 하고 있더라"고 고백한 바 있다. 이에 두 사람은 오랜 감정의 실타래를 풀기 위해 정신의학과 전문의를 찾아가 부부 상담을 받는다. 우선 '1:1 개인 상담'에 돌입한 명서현은 전문가에게, "연애를 시작하고 4개월쯤 되었을 때 대세 씨의 어머니가 부르셔서 처음 만나뵙게 됐다"며 첫]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[성유리, 쌍둥이 딸 육아中 자기관리 완벽..전성기 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272900"/>
        <updated>2024-10-12T20:17:22.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핑클 출신 성유리가 전성기 시절을 떠올리게 하는 요정 미모를 자랑했다. 성유리는 12일 자신의 개인 계정에 한 의류 매장을 방문해 찍은 셀카 사진을 게재했다. 사진 속 성유리는 블랙 미니원피스를 빼입고 거울 앞에서 포즈를 취하고 있다. 늘씬한 몸매와 쭉 뻗은 다리가 시선을 사로잡는다. 또한 핑클 시절을 그대로 떠올리게 하는 동안 미모가 너무나 사랑스럽다. 지난 2022년 쌍둥이 딸을 낳은 성유리는 쌍둥이 육아 중임에도 완벽한 자기 관리로 부러움을 산다. 한편 성유리는 2017년 프로골퍼 출신 코치 안성현과 결혼, 2022년 쌍둥이 딸을 얻었다. 이후 성유리는 안성현의 사기 혐의 불구속 기소 이후 외부 활동을 사실상 중단했다. 성유리는 남편 논란에 대해 "우리 가정이 겪고 있는 억울하고 힘든 일들에 대한 진실이 밝혀지길 간절히 기도한다"라고 밝힌 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["다들 합성이냐 묻지만.." 정은지, 팔 근육 짤에 '정토르' 소환]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272899</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003272899"/>
        <updated>2024-10-12T16:19:57.491Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이핑크 멤버 겸 배우 정은지가 커피차 선물을 인증했다. 정은지는 최근 자신의 인스타그램에 "사람들이 다 '저거 합성이죠?'라고 물어본다. 합성이 아닌 것이 함정. 그래, 다들 잠깐 잊고 있었지만 내가 바로 정토르입니다"라고 말했다. 그는 "고마워 멤버들. 근데 멤버들 그거 알아? 난 지금 저 때보다 더 강해. 다음 커피차는 누굴까? 룰루랄라 벌써 설렌다"라고 전했다. 공개된 사진 속엔 에이핑크 멤버들이 정은지에게 선물한 커피차의 모습이다. "여기가 그 유명한 근육 맛집인가요? 감독님 은지 운동 그만 시켜요"란 문구가 담겨 웃음을 자아낸다. 또한 정은지는 '근육 짤'과 비슷한 포즈를 취하는 등 기쁨을 전했다. 한편 정은지는 최근 JTBC 드라마 '낮과 밤이 다른 그녀'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
</feed>