<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-16T23:14:50.354Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교의 세상 부러운 추석, 이탈리아 밀라노서 호젓한 여행기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093556</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001093556"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교. 사진 | 개인채널 배우 송혜교가 이탈리아 밀라노를 여행 중인 근황을 전했다. 송혜교는 추석 당일인 17일 자신의 채널에 “코모 호수”라는 글과 함께 이탈리아 밀라노의 유명 호수를 찾은 모습을 공개했다. 추석 연휴 기간 세상 부러운 호젓한 여행길이었다. 사진 속에서 송혜교는 가벼운 차림으로 호수를 산책하고 여유를 즐기는 모습. 햇살에 반짝이는 호숫가에서 여유를 만끽하고 있다. 배우 송혜교. 사진 | 개인채널 한편 송혜교는 최근 3개월여만에 ‘검은 수녀들’(권혁재 감독) 촬영을 마치고 모처럼 휴식기를 즐기고 있다. 오컬트 명작 ‘검은 사제들’의 속편으로 기대를 모으는 작품으로 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그렸다. 송혜교를 비롯해 전여빈, 이진욱, 허준호, 문우진이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 12월 ‘임영웅 리사이틀 개최’ 확정…영상 공개 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151289"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 영웅시대를 위해 특별한 선물을 준비했다. 17일 오전 임영웅 공식 유튜브 채널을 통해 ‘임영웅 리사이틀’ 개최 관련 영상이 공개됐다. 전국투어 콘서트를 통해 다채로운 매력을 뽐냈던 임영웅의 다양한 모습이 담긴 영상은 콘서트 현장의 열기를 오롯이 전하는 건 물론, 다시 한 번 그때를 떠올리게 하며 감동과 여운을 안기고 있다. 특히 ‘RE:CITAL’과 ‘시대를 뛰어넘고, 세대를 아우르는 임영웅 스테이지’라는 문구가 돋보여 팬들의 기대감을 높이면서도 임영웅이 선보일 특별한 무대에 대한 궁금증도 높인다. 임영웅은 ‘임영웅 리사이틀’을 통해 그동안의 콘서트 투어와 다른 모습과 무대를 선보일 예정이다. 또 고척스카이돔을 온통 하늘빛으로 물들일 임영웅의 ‘임영웅 리사이틀’은 12월 27일부터 29일 그리고 25년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척스카이돔에서 열린다. ‘임영웅 리사이틀’을 통해 연말과 연초 소중한 하늘빛 추억을 선사할 임영웅은 현재 공연 실황 영화 ‘임영웅│아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백현 실내흡연 논란→소속사 대신 사과 “부주의 죄송” (전문)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151288"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[백현이 실내흡연 논란에 휩싸인 가운데 소속사가 대신 사과했다. 소속사 INB100는 16일 밤 공식입장문을 통해 “현재 인터넷에 떠도는 당사 소속 아티스트 백현의 실내 흡연 관련 불편함을 느끼신 모든 분께 진심으로 사과한다. 당시 백현과 저희 스태프들은 마카오가 전자담배 반입이 금지된 곳인지 전혀 인지하지 못했다. 그런 가운데 마카오 공연 후 스태프들과 식사를 하던 중 대화가 무르익어가자 무의식적으로 전자담배를 사용했다”고 밝혔다. INB100는 “백현은 자신의 부주의한 행동으로 많은 팬에게 실망을 드린 점 머리 숙여 깊이 죄송하게 생각하고 있다. 당사와 백현은 앞으로도 이런 일이 반복되지 않도록 더욱더 주의를 기울일 것이며, 팬들에게 이러한 상황으로 실망시키지 않을 것임을 약속하겠다”고 전했다. INB100는 “또한 더욱더 성숙한 모습을 보여드리기 위해 최선을 다하겠다. 다시 한 번 많은 분에게 심려를 끼치고, 불편함을 느끼게 해드린 점 진심으로 머리 숙여 사과한다. 죄송합하다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘학폭 피해’ 곽튜브, ‘왕따 의혹’ 이나은 옹호 논란 사과 “깊이 생각 못해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842142</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842142"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.552Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 겸 방송인 곽튜브(곽준빈)가 왕따 의혹에 휩싸였던 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 자신의 유튜브에 출연시켜 옹호 논란에 휩싸이자 사과했다. 곽튜브는 16일 자신의 유튜브 채널을 통해 “안녕하세요. 곽준빈입니다. 이번 영상은 제가 깊이 생각하지 못하고 놓쳤던 부분들이 있었습니다”라고 말했다. 이어 “제 개인적인 감정이 모두의 입장이 되지 않도록 깊이 생각하겠습니다. 앞으로 컨텐츠제작에 조금 더 신경을 기울도록 하겠습니다”라고 밝혔다. 앞서 곽튜브는 ‘나의 첫 이태리에서 보낸 로맨틱 일주일–이탈리아’라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에는 곽튜브가 이나은과 함께 이탈리아에서 여행을 즐겼다. 곽튜브는 이나은과 식당에서 이야기를 하던 중 “내가 미안한 게 좀 있다. 내가 학교폭력 이야기만 나오면 막 예민하다”라며 “바로 너를 차단했었다. 기사를 봤거든 아니라고. 그래서 내가 풀었는데 이미 너도 알고 있었고. 내가 좀 너 면전에 두고 이야기한 적이 한 번도 없지만 좀 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["강동원·한지민·한효주 연기 스승…스타들은 왜 이 남자를 찾나"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792790"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톱스타들이 믿고 따르는 연기 스승이자, 배우 지망생들 사이에서 꼭 한번 듣고 싶은 수업의 주인공으로 꼽히는 신용욱이 30년간 연기를 가르치면서 얻은 깨달음을 담은 에세이를 펴냈다. 저자는 대중에게는 이름이 잘 알려지지 않았지만, 강동원·한지민·한효주·원빈 등 수많은 배우의 연기를 지도해왔다. 저자는 배우란 '기다리는 직업'인 만큼 기다리는 시간을 자신에게 주어진 기회로 사용해야 한다고 말한다. 기다림을 대하는 자세에 따라 결과가 달라진다는 것을 자주 목격했기 때문이다. 하고자 하는 연기에 필요한 대사를 모아 나만의 연기 노트를 만드는 등 기다림의 시간을 의미 있게 보내야 단단한 배우로 성장할 수 있다고 저자는 강조한다. 배우에겐 '배우려는 자세'도 필수라고 짚는다. 저자는 한양대 연극영화과 1년 후배였던 배우 이정은을 예로 든다. 교수의 가르침을 들으면 그 즉시 실행에 옮기고 지독하게 연습할 정도로 배움에 대한 의지가 가득했다고 한다. 이정은이 '주연보다 기억에 남는 조연'이라는 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“과거 세탁?”…‘학폭 피해’ 곽튜브, ‘왕따 논란’ 이나은 옹호하다 ‘역풍’[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023871</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023871"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리에이터 겸 방송인 곽튜브(곽준빈)가 왕따 논란, 학폭(학교폭력) 의혹에 휩싸였던 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 자신의 유튜브에 출연시켜 옹호 논란에 휩싸이자 영상을 비공개로 전환하고 사과했다. 곽튜브는 16일 자신의 유튜브 채널을 통해 “이번 영상은 제가 깊이 생각하지 못하고 놓쳤던 부분들이 있었다”고 밝혔다. 이어 “제 개인적인 감정이 모두의 입장이 되지 않도록 깊이 생각하겠다. 앞으로 컨텐츠제작에 조금 더 신경을 기울도록 하겠다”고 덧붙이며 사과의 뜻을 전했다. 앞서 곽튜브는 ‘나의 첫 이태리에서 보낸 로맨틱 일주일–이탈리아’라는 제목의 영상을 게재했다. 영상에는 곽튜브가 이나은과 함께 이탈리아에서 여행을 즐기는 모습이 담겨 있었다. 두 사람은 로마를 여행하다 한 식당에 들러 이야기를 나누던 중 이나은의 과거 논란에 대해 언급하는 모습을 보였다. 곽튜브는 이나은에게 “내가 미안한 게 좀 있다. 그때 주변에서 막 이야기해가지고, 내가 학교폭력 이야기만 나오면 막]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['실내 홉연' 백현, 결국 고개 숙였다…"무의식에 사용, 반입 금지 인지 못해" [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680204</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680204"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 멤버 백현이 실내 흡연에 대해 사과했다. 지난 16일 밤 백현의 소속사 INB100은 “현재 인터넷에 떠도는 당사 소속 아티스트 백현의 실내 흡연 관련 불편함을 느끼신 모든 분께 진심으로 사과드린다”며 “백현은 자신의 부주의한 행동으로 많은 팬분들께 실망을 드린 점 머리 숙여 깊이 죄송하게 생각하고 있다”고 전했다. 이날 SNS와 온라인 커뮤니티 등을 통해 백현의 실내 흡연 영상이 퍼져나갔다. 이에 소속사 측은 “당시 백현과 저희 스태프들은 마카오가 전자담배 반입이 금지된 곳인지 전혀 인지하지 못했다. 그런 가운데 마카오 공연 후 스태프들과 식사를 하던 중 대화가 무르익어가자 무의식적으로 전자담배를 사용했다”고 설명했다. 실내 흡연에 대해 무지했다고는 하나, 해당 영상이 퍼지자 비난 역시 커진 상황. 이에 소속사 관계자는 “백현은 자신의 부주의한 행동으로 많은 팬분들께 실망을 드린 점 머리 숙여 깊이 죄송하게 생각하고 있다”며 거듭 사과했다. 이하 백현 측 입장 전문. 안녕하세]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 이나은 논란 대리 용서에 역풍 맞았다 "곽튜브 학폭 가해자 내가 용서"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194150</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194150"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["곽튜브의 학폭 가해자를 내가 용서한다" "곽튜브 또한 학폭 호소인 아닌가. 증거도 없고 증인도 없는데 내가 왜 믿어줬을까" 유튜버 곽튜브가 이나은의 멤버 가해 논란을 대리 용서하는 영상을 올려 역풍을 맞았다. 곽튜브는 수천개의 비난댓글이 쇄도하자 영상을 공개한지 2시간만에 해당 영상을 비공개 처리하고 사과문을 게재했지만 비난이 쉬이 사그라들지 않는 모양새다. 16일 곽튜브는 에이프릴 출신 이나은과 이탈리아 로마로 여행을 떠난 영상을 공개했다. 두 사람이 맥주도 마시고 서로 플러팅을 나누면서 좋은 시간을 보내는 것 까지는 좋았다. 문제는 영상 말미. 곽튜브는 이나은에게 "오해해서 미안하다"고 사과부터 시작한다. 구독자들은 카메라 앵글부터 곽튜브가 이나은의 이미지 세탁을 위한 셋팅을 해준게 느껴졌다고 입을 모은다. 곽튜브는 "내가 학교 폭력 이야기만 나오면 예민해져가지고 피해자가 가해자 어쩌고 해서 너를 차단했었는데 기사 봤는데 아니라고. 미안한게 많았었다. 내가 피해자로서 많은 얘기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소 백현, 실내 흡연 논란 사과 “마카오 전자담배 금지 인지 못해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001842139"/>
        <updated>2024-09-16T23:14:42.556Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엑소 백현이 실내 흡연 논란에 대해 사과했다. 16일 백현의 소속사 INB100는 “현재 인터넷에 떠도는 당사 소속 아티스트 백현의 실내 흡연 관련 불편함을 느끼신 모든 분께 진심으로 사과드린다”고 밝혔다. 이어 “당시 백현과 저희 스태프들은 마카오가 전자담배 반입이 금지된 곳인지 전혀 인지하지 못하였다. 그런 가운데 마카오 공연 후 스태프들과 식사를 하던 중 대화가 무르익어가자 무의식적으로 전자담배를 사용하였다”고 설명했다. 소속사는 “백현은 자신의 부주의한 행동으로 많은 팬분들께 실망을 드린 점 머리 숙여 깊이 죄송하게 생각하고 있다. 당사와 백현은 앞으로도 이런 일이 반복되지 않도록 더욱더 주의를 기울일 것이며, 팬분들께 이러한 상황으로 실망시키지 않을 것임을 약속드리겠다”며 재차 사과의 뜻을 전했다. 앞서 SNS상에는 백현이 실내에서 전자담배를 피우는 모습이 담긴 사진이 공개돼 논란이 됐다. 이하 전문. 안녕하세요. INB100입니다. 현재 인터넷에 떠도는 당사 소속 아티스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아이돌 실내 흡연'만 N번째...백현 "마카오 전자담배 금지 몰라, 부주의 죄송" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194147</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194147"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백현이 해외에서 실내 흡연이 포착된 것에 대해 즉시 사과했다. 앞서 각종 SNS와 커뮤니티에는 백현이 지인들과 함께 실내에서 흡연을 하는 영상이 급속도로 확산됐다. 백현은 애연가로 알려져 있다. 공개된 영상 속 백현은 일행과 함께 구석 자리에 앉아 대화를 나누다 담배를 피웠다. 이에 16일 백현 소속사 INB100측은 "현재 인터넷에 떠도는 당사 소속 아티스트 백현의 실내 흡연 관련 불편함을 느끼신 모든 분께 진심으로 사과드립니다"라고 인정했다. 백현이 실내 흡연을 한 곳은 마카오의 한 식당. 소속사는 "당시 백현과 저희 스태프들은 마카오가 전자담배 반입이 금지된 곳인지 전혀 인지하지 못하였습니다"라며 "그런 가운데 마카오 공연 후 스태프들과 식사를 하던 중 대화가 무르익어가자 무의식적으로 전자담배를 사용하였습니다"라고 전했다. 이어 "백현은 자신의 부주의한 행동으로 많은 팬분들께 실망을 드린 점 머리 숙여 깊이 죄송하게 생각하고 있습니다"라며 "당사와 백현은 앞으로도 이런 일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 고풍스러운 한옥서 ‘의녀 대장금’ 느낌 물씬... “편안한 추석 되세요”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023868</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023868"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영애가 고풍스러운 한옥서 의녀 대장금 느낌에 빠져들었다. 배우 이영애가 17일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전하며 팬들에게 인사를 전했다. 이영애는 “편안한 추석되세요”라는 짧은 메시지와 함께 한옥을 배경으로 한 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 이영애는 고풍스러운 한옥을 배경으로 단아한 분위기를 자아내며 포즈를 취하고 있다. 특히 한옥의 전통적인 한국 건축 양식이 어우러진 배경과, 밤하늘 아래 따뜻한 조명이 한옥을 비추는 장면이 인상적이다. 이러한 배경은 이영애의 우아한 이미지와 자연스럽게 조화를 이루고 있다. 사진 속 이영애의 패션도 주목할 만하다. 그녀는 긴 원피스 스타일의 옷을 입고 있으며, 이는 단순하면서도 세련된 분위기를 자아낸다. 편안한 소재의 드레스는 과장되지 않은 심플한 디자인이지만, 그녀의 고급스러운 매력을 한층 돋보이게 한다. 색상 역시 차분한 브라운 톤으로, 고급스러운 느낌과 안정감을 주는 동시에, 한옥의 따뜻한 조명과 어우러져 조화로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["학폭 피해자라며" 곽튜브, '멤버 가해' 이나은 두둔 논란에 영상 비공개→사과…방송 활동차질 빚을까]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194146"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 곽튜브가 에이프릴 출신 배우 이나은을 자신의 영상에 출연시킨 것에 대한 논란이 계속되고 있다. 과거 학교폭력 피해자로 고백했던 곽튜브가, 멤버 이현주를 괴롭혔다는 의혹을 받았던 이나은과 협업한 사실이 알려지며 비판이 쏟아지고 있다. 최근 SM C&amp;C와 전속계약을 맺고청룡시리즈어워즈 신인예능인상, 제51회 한국방송대상 최우수예능인상 등을 수상하는 등 인기 반열에 오른 그는 왕성한 활동을 예고했왔다. 그러나 이번 논란으로 만큼 앞으로 줄줄이 이어진 방송 출연 계획에 차질이 빚어질 지 이목이 집중된다. 곽튜브는 16일 자신의 유튜브 채널에 '나의 첫 이태리에서 보낸 로맨틱 일주일 - 이탈리아(1)'라는 제목으로 이나은과 함께한 여행 영상을 공개했다. 영상 속에서 곽튜브는 이나은과 로마를 여행하며 대화를 나누었고, 과거 이나은에 대해 오해한 것을 사과했다. 그는 "학교폭력 얘기만 나오면 예민해서 바로 차단했었다. 오해로 피해를 준 것 같아 미안하다"라고 말했다. 이에 이나은은 "그런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, 토론토서 우주를 내 품에...“파격적인 숏컷으로 이미지 변신”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023867"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은이 토론토서 파격적인 숏컷으로 이미지 변신을 선보였다. 배우 김고은이 16일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 김고은은 현재 캐나다 토론토에서 바쁜 일정을 소화 중인 것으로 알려졌다. 공개된 사진 속 김고은은 세련된 패션과 자연스러운 헤어스타일로 눈길을 끌었다. 김고은의 헤어스타일은 숏컷으로 깔끔하게 연출한 모습이다. 이마를 시원하게 드러낸 채 단정하면서도 세련된 이미지를 부각시키고 있다. 앞머리가 없는 스타일은 그녀의 이목구비를 더욱 돋보이게 하며, 깔끔한 분위기를 자아낸다. 이는 캐주얼하면서도 도시적인 느낌을 동시에 주는 선택으로 평가된다. 패션 스타일은 블랙과 핑크의 조화를 이룬 세련된 세트룩을 선보였다. 상의는 클래식한 디자인의 블랙 자켓으로, 소매와 하단에 핑크색 디테일이 포인트로 더해졌다. 이런 디자인 요소들은 차분한 무드 속에서도 경쾌함을 더하는 역할을 하고 있다. 하의는 같은 블랙 톤의 루즈한 핏 팬츠로, 편안하면서도 트렌디한 분위기를 연출하고 있다. 전]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추석 OTT에 백종원이 빠지면 섭하쥬(ft.흑백요리사)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366074</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366074"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“처음 기획 의도를 듣곤 이건 불가능이라고 생각했는데...이게 되네”(백종원) “최대한 옳은 결정을 해야한다고 생각했어요. 그게 참가자들에 대한 예의라고 생각하니까요”(안성재) 역대 최고의 레전드 규모의 요리대전이 펼쳐진다. 백종원 안성재가 심사위원으로 등판하는, 국내 최초의 요리 서바이벌 ‘흑백요리사’다. 오늘(17일) 첫 공개되는 넷플릭스 ‘흑백요리사 : 요리 계급 전쟁’은 재야의 고수 ‘흑수저’ 요리사들이 대한민국을 대표하는 ‘백수저’ 요리사들에게 도전장을 내미는 요리 경연 프로그램이다. 맛 하나는 최고라고 평가받는 재야의 고수 ‘흑수저’ 셰프들과 국내 간판 스타 셰프 ‘백수저’들이 치열하게 맞붙는 100인의 요리 계급 전쟁을 담는다. 연출을 맡은 김학민 PD는 제작보고회에서 “‘우리 집 앞 맛집 사장님과 미슐랭 셰프가 대결하면 누가 이길까’라는 생각에서 키워간 판”이라며 “실력있는 무명 요리사, 모두가 아는 유명 요리사의 실력 대결로 확장시켜 계급전쟁처럼 다루고 싶어 ‘흑백’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM엔터, 멤버도 실적도 '관리 부실'…전성기 되돌릴 수 있을까 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000680201"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《엔터사 분석 시리즈》- SM엔터테인먼트 한경텐아시아는 국내 주요 엔터사가 처한 현실과 앞으로 나아가야 할 미래를 현장의 이야기를 통해 전합니다. 추석 기간 한경텐아시아의 &lt;엔터사 분석 시리즈&gt;를 만나보세요. SM엔터테인먼트는 K팝 시장을 밑바닥부터 일궈낸 장본인이다. 한 시대를 풍미했던 선두 주자였으며, 지금까지도 'K팝 근본'으로서 시장의 거대한 부분을 자리 잡고 있다. 하지만 SM엔터테인먼트의 명성도 이제는 옛말에 가까워졌다. 멤버 관리 부실에 실적 부진까지 겹치면서 SM에 대한 인식은 악화일로다. 시장 눈높이(밸류에이션)도 갈수록 낮아지면서 주가도 하락했다. SM의 전성기는 시대를 이끌었다. 그룹 H.O.T, S.E.S를 발굴해 1세대 아이돌 시장을 개척했다. 가수 보아, 그룹 동방신기, 슈퍼주니어, 소녀시대, 샤이니, f(x)(에프엑스) 등 아이돌의 '세대'를 구분 짓는 아티스트들을 꾸준히 내놨다. SM이 곧 K팝의 역사였다. 그들은 여전히 '레전드'로 K팝 업계를 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“햅삐추석 보내세용” 황정음, 패턴 셔츠와 쇼츠 셋업 입고 추석 인사 전해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023866</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023866"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[황정음이 패턴 셔츠와 쇼츠 셋업을 입고 추석 인사를 전했다. 배우 황정음이 9월 16일 자신의 인스타그램을 통해 “모두모두 햅삐추석 보내세용”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 해당 게시물 속 황정음은 추석을 앞두고 팬들에게 인사를 전하며 훈훈한 분위기를 자아냈다. 공개된 사진에서 황정음은 편안함과 스타일을 모두 갖춘 일상 속 캐주얼 셋업 패션으로 시선을 사로잡았다. 독특한 패턴이 돋보이는 셔츠와 쇼츠 셋업을 매치해, 편안하면서도 세련된 스타일을 연출하며 감각적인 패션 감각을 드러냈다. 셔츠와 쇼츠의 여유로운 실루엣은 그녀의 자연스러운 매력을 한층 부각시켰다. 또한 황정음은 그레이 색상의 캡 모자와 블랙 플립플랍을 더해 캐주얼한 무드를 극대화했다. 여기에 과하지 않은 일상복 스타일링을 통해 편안하면서도 실용적인 패션을 완성했으며, 실내외 어디에서나 어울리는 무리 없는 스타일로 눈길을 끌었다. 특히 황정음은 별다른 메이크업 없이도 맑고 투명한 피부와 자연스러운 미소로 건강하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교=얼굴로 국위선양..화려한 배경 무시하는 '독보적 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194145"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 푸른 바다를 뒤로하고 청량미를 발산했다. 최근 촬영 차 해외로 간 송혜교는 외국인들 사이에서 빛나는 미모로 독보적인 비주얼을 자랑했다. 한편 송혜교는 차기작으로 선택한 영화 '검은 수녀들' 촬영을 마쳤다. 영화 '검은 수녀들'은 2015년 개봉한 영화 '검은 사제들'의 후속작으로, 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그린다. 송혜교는 해당 작품으로 '두근두근 내 인생' 이후 10년 만에 스크린에 복귀한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베테랑2·에스파·순정남·유어아너·굿파트너, 1위 [한눈에 보는 엔터차트]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792760"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 영화='베테랑2' 1위(영화진흥위원회 영화관 입장권 통합 전산망 2024년 9월 13~15일) 9월 둘째 주 주말 박스오피스 1위는 배우 황정민, 정해인 주연의 '베테랑2'가 차지했다. '베테랑2'는 207만 7436명을 동원했으며, 누적 관객수는 209만 5932명이다. 지난 13일 개봉한 '베테랑2'는 개봉과 동시에 정상에 올랐으며, 3일 만에 200만 관객을 돌파하는 등 무서운 기세로 흥행을 이어가고 있다. 2위는 14일 개봉한 '브레드이발소: 빵스타의 탄생'이 기록했다. 이 영화는 같은 기간 5만 2835명이 관람했으며, 누적 관객수는 7만 497명이다. 3위는 4만 2498명의 애니메이션 '사랑의 하츄핑', 4위는 3만 4191명이 관람한 '룩백'이다. '에이리언: 로물루스'는 3만 2816명으로 5위에 이름을 올렸다. 누적 관객수는 191만 906명이다. ◇ 음원=에스파 '슈퍼노바' 1위(지니뮤직 주간차트 2024년 9월 9~15일) 계절이 바뀌어도 지속되는 더위처럼,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이나은, 왕따 논란 수면 위로.."날 차단한 사람 多" 곽튜브에 심경 고백[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003266187"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이프릴 출신 배우 이나은이 여행 유튜버 곽튜브의 영상에서 학교 폭력(이하 학폭) 논란 이후 심정을 고백했다. 과거 곽튜브가 학폭 피해를 말한 만큼, 이나은과의 대화가 큰 화제를 모았다. 이에 이나은의 학폭 논란과 더불어 멤버 왕따 논란이 다시 수면 위로 올라왔다. 곽튜브는 16일 자신의 유튜브 채널을 통해 "나의 첫 이탈리아에서 보낸 로맨틱 일주일 - 이탈리아"란 제목의 영상을 게재했다. 이날 영상 속 곽튜브는 이나은과 함께 이탈리아 여행을 다니며 행복한 모습을 보였다. 저녁 시간 밥을 먹던 도중 곽튜브는 "내가 미안한 게 좀 있다"라고 말문을 열었다. 그는 "주변에서 막 얘기해서, 학교 폭력 얘기만 나오면 예민하다. 피해자 뭐, 피해자가 무슨, 가해자로 어쩌고저쩌고 했다. 내가 그걸 보고 놀라서 바로 (이나은을) 차단했다"라며 "기사를 봤다. (학폭이) 아니라고 하더라. 그래서 내가 (차단을) 풀었는데 이미 너도 알고 있었다. 내가 좀 면전에 두고 얘기한 적은 한 번도 없지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘박남정 딸’ 시은, 곱게 자란 티가 나! 눈부신 청순 미모..“요정이 따로 없네”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023865</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023865"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[시은이 곱게 자란 티가 나는 눈부신 청순 미모를 선보였다. 그룹 스테이씨(STAYC) 멤버 시은이 16일 자신의 인스타그램을 통해 근황을 전했다. 그녀는 “Stay WITH me Stay WITH you(Stay WITH me 너와 함께 있어)”라는 글과 함께 다수의 사진을 게재해 팬들의 관심을 모았다. 게재된 사진 속 시은은 화이트와 라이트 블루 컬러가 돋보이는 층층이 프릴로 구성된 크롭탑과 미니 스커트를 입고, 발랄하면서도 여성스러운 매력을 뽐냈다. 밝고 사랑스러운 스타일링이 눈길을 끌며, 시은의 특유의 러블리한 분위기가 한층 더 강조됐다. 특히 그녀는 상큼한 느낌을 더해주는 하이 포니테일 헤어스타일과 리본 액세서리로 스타일링을 완성했다. 여기에 진주 목걸이와 귀걸이로 포인트를 주어 우아함을 잃지 않으면서도 세련된 이미지를 연출했다. 이러한 디테일은 그녀의 패션에 소녀스러움과 고급스러움이 공존하는 독특한 분위기를 더했다. 시은은 또한 플랫폼 슈즈와 양말을 매치하여 캐주얼한 감각을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전미라, ‘175Cm 장신’ 더 커보이는 미니룩! 로맨틱한 블라우스 외출룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023864</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023864"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전미라가 로맨틱한 블라우스 외출룩을 선보였다. 방송인 전미라가 16일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속 전미라는 플라워 디테일이 돋보이는 화이트 브이넥 블라우스를 착용해 우아하고 세련된 분위기를 자아냈다. 화사한 색감과 섬세한 장식이 어우러져 전미라의 고급스러운 패션 센스가 돋보였다. 또한 그녀는 연한 브라운 톤의 옐로 미니스커트를 매치해 러블리하면서도 여성스러운 매력을 한껏 강조했다. 미니스커트는 다리를 더욱 길어 보이게 하며 전미라의 늘씬한 체형을 돋보이게 했다. 특히 전미라는 아이보리 색상의 운동화를 착용해 캐주얼하면서도 자연스러운 스타일링을 완성했다. 우아한 의상에 운동화를 매치함으로써 일상 속 편안하면서도 스타일리시한 느낌을 연출하며, 패션 감각을 과시했다. 한편, 전미라는 2006년 가수 윤종신과 결혼해 슬하에 아들 라익, 딸 라임, 그리고 막내딸 라오를 두고 있다. 가정과 방송 활동을 병행하며 활발한 행보를 이어가고 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이게 말이 돼?” 39Kg 산다라박, 갈비뼈 드러난 탄탄 복근라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023863"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[산다라박이 갈비뼈가 드러난 탄탄 복근라인을 선보였다. 가수 산다라박이 16일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속 산다라박은 독특한 패턴이 돋보이는 크롭 긴팔 티셔츠를 착용해 눈길을 끌었다. 과감하면서도 치명적인 이미지를 연출한 그녀의 패션은 팬들의 이목을 집중시키기에 충분했다. 또한, 산다라박은 가죽 팬츠와 펀칭 디테일이 있는 벨트를 매치해 시크한 분위기를 더했다. 스타일리시하면서도 멋스러운 코디로 세련된 매력을 한껏 발산했다. 특히 그녀는 앞머리가 있는 긴 생머리 헤어스타일을 자연스럽게 풀어내어 와일드하면서도 강렬한 분위기를 자아냈다. 산다라박 특유의 개성과 스타일이 더욱 돋보이는 룩으로 주목받고 있다. 한편, 산다라박이 속한 걸그룹 2NE1은 오는 10월 4일부터 6일까지 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀에서 데뷔 15주년 기념 콘서트를 개최할 예정이다. 이 콘서트를 시작으로 11월 말에는 일본 고베 월드홀에서, 12월 초에는 도쿄 아리아케 아레나에서 투]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[풍자, 곱게 차려입은 한복! 보랏빛으로 물들인 추석 한가위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023862</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023862"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.349Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[풍자가 보랏빛으로 물들인 추석 한가위룩을 선보였다. 유튜버 겸 방송인 풍자가 15일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 근황을 전했다. 공개된 사진 속에서 풍자는 한글 패턴이 돋보이는 독특한 디자인의 한복을 입고 있어 눈길을 끌었다. 특히 한복의 전통적인 아름다움을 현대적인 감각으로 재해석한 스타일링이 인상적이었다. 짙은 보라색으로 고급스러움을 자아내는 한복은, 금색 한글 패턴이 더해진 저고리와 조화를 이루며 유니크한 개성을 뽐냈다. 한글 패턴은 우리 문자의 아름다움을 강조함과 동시에 한복에 현대적인 매력을 더해 눈길을 사로잡았다. 전체적인 색상 조합 역시 가을 분위기와 잘 어우러지며, 전통미와 현대미의 절묘한 조화를 이루어냈다. 특히 풍자는 이번 스타일링을 통해 우아함과 함께 자신만의 독특한 색깔을 확실히 드러냈다. 전통 의상을 세련된 감각으로 소화해내며, 그녀만의 패션 센스를 다시 한 번 입증했다는 평가를 받고 있다. 한편, 풍자는 최근 SBS 예능 프로그램 ‘신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘견미리 딸’ 이유비, 너무 마른 직각어깨! 짧은 치마 입고 제대로 즐긴 일본]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023860"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이유비가 블랙 아일렛 탑과 미니스커트 셋업에 너무 마른 직각어깨를 선보였다. 배우 이유비가 지난 15일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 뜨거운 관심을 받았다. 공개된 사진 속 이유비는 블랙 아일렛 탑과 미니스커트 셋업에 스카프를 더해 우아하면서도 고혹적인 분위기를 자아냈다. 그녀의 고급스러운 스타일링은 세련된 매력을 더욱 부각시키며 시선을 사로잡았다. 또한 이유비는 핑크색 셔츠를 걸쳐 청순하면서도 사랑스러운 이미지를 강조했다. 부드러운 컬러감과 자연스러운 포즈로 소녀 같은 매력을 한층 더 발산해 보는 이들에게 긍정적인 인상을 남겼다. 특히 화이트 포켓 셔츠와 체크 무늬 미니스커트를 매치한 사진에서는 발랄하고 활기찬 느낌을 물씬 풍기며, 페미닌한 매력을 한껏 돋보이게 했다. 이유비의 다양한 스타일링은 그녀의 패션 감각을 엿볼 수 있게 하며, 많은 팬들의 호평을 이끌어냈다. 한편, 이유비는 SBS 금토드라마 ‘7인의 부활’에서 ‘한모네’ 역으로 활약하며 안정적인 연기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이혜성 아나, 민소매 원피스 입고 우아한 옆태와 뒤태! 품격 있는 전시회 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023859"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이혜성이 품격 있는 전시회 나들이룩을 선보였다. 아나운서 이혜성이 지난 12일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진과 짧은 동영상을 공개했다. 이날 공개된 사진 속에서 이혜성은 리본 장식이 더해진 블랙 레이스 민소매 원피스를 착용하고 있어, 그녀만의 우아하면서도 로맨틱한 분위기를 연출했다. 특유의 여성스러운 스타일이 돋보이는 의상 선택은 팬들의 시선을 사로잡기에 충분했다. 이혜성은 액세서리를 최소화해 자연스럽고 친근한 이미지를 한층 더 부각시켰다. 이는 세련되면서도 내추럴한 분위기를 강조하며 그녀의 스타일링 센스를 엿볼 수 있는 부분이었다. 특히, 이혜성은 깔끔한 로우 포니테일 헤어스타일과 함께 마스크를 착용한 모습으로 청순한 매력을 한층 더 부각시켰다. 이러한 간결한 스타일은 그녀의 단정하고 깨끗한 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 한편, 이혜성은 최근 넷플릭스의 예능 프로그램 ‘데블스 플랜’에 출연하며 큰 화제를 모았다. 이 프로그램에서 그녀는 다양한 모습으로 시청자들에게 깊은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사유리 "母, 정자 기증 병원 직접 찾아줘…유방암 2기 투병 중" (4인용 식탁)[전일야화]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772317</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772317"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.350Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 출신 방송인 사유리가 엄마의 암 투병을 언급했다. 16일 방송된 채널A '절친 토큐멘터리 4인용식탁(이하 '4인용식탁')에는 사유리가 출연해 '절친' 가수 강남과 정인, 배우 한그루를 초대해 이야기를 나눴다. 이날 강남은 지난 2020년 비혼모의 길을 선택하며 정자 기증으로 아들 젠을 얻은 사유리를 응원하며 사유리의 가족 이야기를 꺼냈다. 강남은 "사유리 누나의 어머니가 누나보다 더 누나 같다. 몸이 아프시다고 해서 깜짝 놀랐다. 항상 건강해보이셨는데. 치료한 지 얼마 된 것이냐"라고 얘기했다. 이에 사유리는 "항암치료 두 번만 하면 된다. 괜찮다"고 말했고, 이야기를 듣고 있던 한그루도 "소식을 들었을 때 너무 놀랐다. 언니도 처음 알았을 때 놀랐을 것 같다"고 걱정했다. 사유리는 "너무 신기한 것이, 그 때 꿈에서 엄마가 돌아가시는 그림을 계속 봤다. 걱정되는 마음에 안전벨트 하시고, 문 잘 닫으라고 말하곤 했는데 느낌이 계속 이상했던 상태였다"고 말했다. 이어 "어느날 엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[심이영, ❤최원영 또 반할 미모! 양갈래 땋고 더 어려 보이는 스트라이프 셔츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023858"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.351Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[심이영이 양갈래 땋고 더 어려 보이는 스트라이프 셔츠룩을 선보였다. 배우 심이영이 14일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 심이영은 화이트 티셔츠 위에 블루 스트라이프 셔츠를 매치해 세련되면서도 청량한 이미지를 연출했다. 캐주얼하면서도 깔끔한 스타일링으로 그녀만의 감각을 돋보이게 했다. 또한, 심이영은 양갈래로 머리를 땋아 상큼하고 사랑스러운 매력을 더했다. 소녀 같은 스타일이 그녀의 밝은 에너지를 한층 돋보이게 했으며, 이로 인해 많은 팬들의 이목을 끌었다. 특히 심이영은 별다른 액세서리를 착용하지 않아 내추럴하면서도 수수한 느낌을 강조했다. 그녀의 자연스러운 스타일은 과하지 않으면서도 편안하고 친근한 분위기를 자아내며 많은 사람들에게 호평을 받고 있다. 한편, 심이영은 2000년 영화 ‘실제상황’으로 데뷔한 이후 ‘넝쿨째 굴러온 당신’, ‘어머님은 내 며느리’, ‘아이가 다섯’, ‘서른이지만 열일곱입니다’, ‘오월의 청춘’, ‘7인의 부활’ 등]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤혜진, 44살 맞아? 11살 딸과 자매 같은 투샷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023857</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023857"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.353Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤혜진이 11살 딸과 자매 같은 투샷을 선보였다. 15일 윤혜진은 자신의 인스타그램을 통해 “풍요로운 추석 보내세요!!!!”라는 메시지와 함께 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 윤혜진은 화이트 민소매 티셔츠와 연한 브라운 컬러의 니트 홀터넥 원피스를 레이어드해 세련된 스타일링을 선보였다. 우아하면서도 엘레강스한 매력을 강조한 윤혜진의 패션은 단연 돋보였다. 또한, 윤혜진은 트임 디테일이 있는 청바지를 매치해 스타일리시하면서도 경쾌한 느낌을 연출했다. 이러한 캐주얼한 아이템을 활용한 스타일링은 그녀만의 독특한 감각을 엿볼 수 있게 했다. 특히 눈길을 끄는 것은 강렬한 레드 컬러의 스트랩 샌들이었다. 이 액세서리는 그녀의 스타일링에 포인트를 주며, 시크하면서도 패셔너블한 분위기를 완성했다. 한편, 윤혜진은 지난 2013년 배우 엄태웅과 결혼식을 올리며 화제를 모았고, 같은 해 6월 첫 딸을 출산했다. 현재는 유튜브 채널을 운영하며 다양한 방송 활동도 병행하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 굽이 몇 Cm야? ‘악마와 핫걸 그 사이’ 고혹적인 시스루 점프슈트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023856</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023856"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.354Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리사가 고혹적인 시스루 점프슈트룩을 선보였다. 블랙핑크 리사가 지난 14일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 리사는 블랙 시퀸 점프슈트를 입고 고혹적이면서도 화려한 매력을 자아냈다. 반짝이는 시퀸 장식이 그녀의 우아한 자태를 한층 더 돋보이게 했다. 리사는 여기에 높은 굽이 특징인 블랙 스트랩 가보시 힐을 매치해 강렬한 포인트를 더했다. 그녀의 시크한 스타일링은 보는 이들의 시선을 단번에 사로잡았다. 특히 눈길을 끈 것은 리사의 웨이브 헤어스타일이다. 자연스러운 웨이브가 그녀의 우아하고 세련된 분위기를 한층 강조하며, 매력적인 비주얼을 더욱 빛나게 했다. 한편, 리사는 블랙핑크 멤버로서 글로벌 무대에서 눈부신 성과를 거두며 인기를 이어오고 있다. 최근에는 라우드 컴퍼니(LLOUD Co.)를 설립하며 독립적인 활동을 본격화했다. 이는 그녀의 솔로 아티스트로서의 행보를 기대하게 하는 행보로 주목받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양정아, 절친 황신혜를 닮아가는 듯! 자유분방 패셔니스타 롱스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023855</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023855"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양정아가 자유분방한 패셔니스타 롱스커트룩을 선보였다. 배우 양정아가 16일 자신의 인스타그램을 통해 “가을...추석 연휴, 행복한 추석 보내세요”라는 메시지와 함께 스타일리시한 가을 패션을 선보인 동영상을 게재했다. 영상 속 양정아는 블랙 셔츠와 베이지 롱 랩스커트를 매치하여 세련되면서도 우아한 분위기를 연출했다. 깔끔한 스타일링이 그녀의 고급스러운 이미지를 더욱 돋보이게 했다. 이어 양정아는 카키색 셔츠에 아이보리 머플러를 둘러, 스타일리시함에 포인트를 더했다. 머플러로 가을 분위기를 강조하며 감각적인 패션 감각을 선보였다. 특히 화이트 블라우스와 진한 브라운 롱 랩스커트를 조합한 룩에서는 페미닌하면서도 세련된 매력이 물씬 풍겼다. 양정아만의 여성스러움과 우아함이 돋보이는 순간이었다. 한편, 양정아는 현재 MBC 일일드라마 ‘용감무쌍 용수정’에 출연 중이며, 그녀의 활약은 많은 시청자들의 관심을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김고은, “가발이라고 해줘요” 모두가 놀란 ‘과감한 숏컷’과 치명적인 슈트핏]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023854"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.357Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김고은이 과감한 숏컷과 치명적인 슈트핏을 선보였다. 배우 김고은이 15일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속에서 김고은은 세련된 브라운 톤의 슈트 셋업을 착용해 도시적이면서도 시크한 매력을 뽐냈다. 특히 깔끔하게 떨어지는 핏의 슈트는 그녀의 스타일리시한 이미지를 한층 돋보이게 했다. 김고은은 여기에 실버 드롭 이어링을 더해 화려하면서도 우아한 포인트를 주었다. 액세서리 선택을 통해 단조로울 수 있는 슈트 룩에 세련된 감각을 더하며 패셔니스타다운 면모를 드러냈다. 특히 이번 게시물에서 가장 주목을 끈 부분은 김고은의 과감한 숏컷 헤어스타일이다. 그녀는 짧은 헤어스타일로 이미지 변신에 도전하며, 그동안 선보인 청순하고 부드러운 이미지에서 한 발짝 나아간 강렬한 매력을 보여주었다. 이 새로운 스타일은 네티즌들 사이에서 뜨거운 반응을 불러일으키며, 김고은의 변신에 대한 기대감을 한껏 높이고 있다. 한편, 김고은은 현재 영화 ‘대도시의 사랑법’의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오늘 같은 밤이면' 故 박정운, 사망 2주기…안타깝게 진 별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007792726"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.358Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박정운이 사망 2주기를 맞았다. 박정운은 간경화로 투병하던 중 지난 2022년 9월17일 서울 송파구 아산병원에서 사망했다. 1965년 태어난 박정운은 유년 시절 미국에서 자라다 1989년 한국으로 온 뒤 본격적으로 음악을 시작했다. 그는 장필순, 오석준과 함께 부른 곡 '내일이 찾아오면'을 통해 이름을 알렸고, 1991년 발표한 곡 '오늘같은 밤이면'으로 사랑받으며 스타로 떠올랐다. 이후 박정운은 '먼 훗날에', '그대만을 위한 사랑', '기억에 남는건 너의 눈동자', '그대 내 품에' 등의 히트곡을 내며 큰 인기를 누렸다. 숱한 명곡을 발표한 박정운은 지난 2017년 KBS 2TV '불후의 명곡'에 전설로 출연해 팬들을 만났다. 이후에도 음악 작업에 몰두했으나, 건강 악화로 사망해 안타까움을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬 ‘아슬아슬 깊게 파인 드레스 입고 섹시 워킹’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023852"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.360Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 섹시한 민소매 원피스 자태를 뽐냈습니다. 한예슬이 지난 9월 11일 오후 서울 송파구의 한 대형 쇼핑몰에서 열린 포토 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 한예슬은 앞이 깊게 파인 블랙 롱 베스트 드레스에 심플한 디자인의 블랙 하이힐을 매치해 행사장을 찾은 이들의 시선을 사로잡았습니다. 서현의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 이날 행사에는 한예슬을 비롯해 한혜진, 수스, 진아름, 안현모, 황우림, 안아름, 락채은, 지현정 등 다양한 셀럽들이 참석해 자리를 빛냈습니다. 한예슬의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀입니다. 두 번째, 팔에 걸쳐진 헤어입니다. 세 번째, 팔 안쪽에 새긴 타투입니다. 네 번째, 드레스입니다. 다섯 번째, 드레스 안쪽 하얀 천입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['워터밤 여신' 산다라박, 꽃 들고 시크한 매력…옆에서 보면 더 선명한 '11자 복근']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772310</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772310"/>
        <updated>2024-09-16T22:14:58.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 산다라박이 탄탄한 복근을 자랑했다. 16일 산다라박은 'DARA in Mongolia'라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 산다라박은 크롭톱에 가죽 팬츠, 벨트로 패션을 매치해 시크한 매력을 선보이고 있다. 특히 39kg의 체중으로 알려진 산다라박은 꾸준한 운동으로 다져진 선명한 11자 복근을 자신 있게 공개해 시선을 모은다. 스모키 메이크업으로 특유의 또렷한 이목구비를 더욱 돋보이게 만든 메이크업을 한 산다라박은 꽃을 손에 든 채 몽환적인 표정을 지어 보이며 신비로운 분위기를 더했다. 최근 싱가포르 등에서 워터밤 무대에 올랐던 산다라박은 오는 10월 4일부터 6일까지 서울, 11월 16일 마닐라, 11월 23일 자카르타, 11월 29일부터 12월 1일까지 고베, 12월 13일부터 15일까지 도쿄 등을 포함해 총 7개 지역에서 데뷔 15주년 콘서트 투어 '2024-25 2NE1 ASIA TOUR 'WELCOME BACK''을 개최하고 전 세계 팬들을 만날 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 추석도 밀라노서 화려하게…흰 티만 입어도 화보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772306"/>
        <updated>2024-09-16T20:16:10.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 밀라노에서 화려하게 보내고 있는 명절 근황을 공유했다. 16일 송혜교는 개인 채널에 별다른 문구 없이 포크와 나이프 이모지와 함께 한 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 송혜교는 맑은 하늘과 넓은 호수를 배경으로 야외 식당에 앉아 있다. 편하게 흰색의 반소매 셔츠를 입은 송혜교는 세팅하지 않은 헤어 스타일에도 빛나는 미모를 자랑하고 있어 눈길을 끈다. 앞서 지난 15일 송혜교는 앰배서더로 활동 중인 글로벌 패션 브랜드 행사 참석차 이탈리아 밀라노로 출국했던 바 있다. 패션 행사에 참석할 때마다 독보적인 비주얼로 화제를 모았던 송혜교이기에 이번 행사에서도 어떤 모습을 보여줄지 관심이 집중된다. 한편, 송혜교는 차기작으로 영화 '검은 사제들'의 두 번째 이야기인 '검은 수녀들'의 개봉을 앞두고 있다. 사진 = 송혜교]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나훈아, 임영웅 이어 이찬원도? KBS 추석 특집쇼 '노개런티' 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027699</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001027699"/>
        <updated>2024-09-16T20:16:10.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 나훈아와 임영웅에 이어 KBS 특집쇼에 노개런티로 참여해 관심이 모인다. 17일 뉴스1에 따르면 이날 오후 7시50분 KBS 2TV '추석특집쇼 이찬원의 선물'이 방송된다. '이찬원의 선물'은 '대한민국 어게인 나훈아' '피어나라 대한민국 심수봉' '위 아 히어로 임영웅' 등의 무대를 통해 시청자들의 눈과 귀를 사로잡았던 KBS가 준비한 프리미어 프로젝트의 일환이다. 이찬원은 이번 무대로 생애 첫 단독 특집 쇼를 꾸미게 됐다. 그동안 볼 수 없었던 색다른 모습은 물론 특급 게스트들이 함께하는 감동의 합동 무대까지 선보일 예정이어서 더욱 기대를 모은다. 이찬원의 소속사 티엔엔터테인먼트는 지난달 이찬원이 이번 특집쇼에 노개런티로 출연한다는 사실을 밝혀 훈훈함을 더했다. 이러한 결정은 2020년 '대한민국 어게인 나훈아'에서 노개런티로 출연한 나훈아의 뜻을 이어받아 출연료 없이 무대를 꾸미기로 한 것으로 알려졌다. 나훈아는 '대한민국 어게인 나훈아' 공연 당시 단순 방송 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이쓴 결혼 잘했네…♥홍현희, 로마 여행 허락→명절 '독박 육아' 자처]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772305"/>
        <updated>2024-09-16T20:16:10.517Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 홍현희의 남편 제이쓴이 이탈리아 로마에서 보내는 명절 일상을 공유했다. 16일 제이쓴은 개인 채널에 "혀니 덕분에 혼자 온 로마, 혀니가 최고시다♥"라는 짧은 문구와 함께 아내 홍현희를 태그하며 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 제이쓴은 흰 티와 청바지의 가벼운 패션에 선글라스를 쓰고 있으며 로마에 위치한 어느 카페의 야외 테이블에서 햇살을 만끽하고 있다. 해당 게시물에 배우 차인표는 "잘 놀아라. 네 부인이랑 아들 지금 우리집에 있다. 다섯 시간째."라는 댓글을 달았고, 홍현희는 "밤 10시에는 갈게요 ㅋㅋㅋ", 제이쓴은 "사랑해요 인표 형"이라는 답글로 웃음을 더했다. 그런가 하면, 제이쓴은 "낭만 쩔잖아?"라며 아이스크림을 먹는 사진 등도 게재해 만족스러운 여행 중임을 알려 명절 연휴에 독박 육아를 자처한 홍현희의 대인배스러운 면모가 감탄을 자아낸다. 한편, 인테리어 디자이너이자 방송인인 제이쓴은 지난 2018년 4살 연상의 코미디언 홍현희와 결혼해 2022년 득]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, 1박에 천만 원 한옥 호텔…초호화 명절 일상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001772304"/>
        <updated>2024-09-16T19:13:02.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이영애가 호화로운 명절 일상을 공유했다. 16일 이영애는 개인 채널에 "편안한 추석되세요♥"라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 이영애는 강원도 영월에 있는 한옥 호텔에서 기본 흰색의 반소매 셔츠에 바지, 선글라스와 밀짚모자를 쓴 편안한 차림으로 잔디 위를 걷고 있다. 이어지는 사진에서 이영애는 해가 지고 난 늦은 시간에는 갈색의 원피스로 또 다른 분위기를 자랑하고 있으며 민낯에도 무결점 피부와 높은 콧대를 자랑해 눈길을 끈다. 이영애가 머무른 호텔은 영월의 자연 속에 위치해 있으며 1박에 1천만 원대인 고가의 독채형 한옥 호텔로 알려져 있어 감탄을 부른다. 한편, 이영애는 1971년 1월 생으로 현재 만 53세다. 지난 2009년 8월 20살 연상의 정호영과 결혼했으며 슬하에 쌍둥이 남매를 두고 있다. 그는 차기작으로 드라마 '의녀 대장금'(가제)에 출연할 예정이다. 2003년 방영된 드라마 '대장금'에서 활약했던 이영애가 다시 대장금으로 분할 예정이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "깊이 생각 못하고 놓쳤던 부분 있어" 곽튜브, '멤버 괴롭힘' 이나은 출연 논란에 영상 비공개→사과문 게재 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194139</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194139"/>
        <updated>2024-09-16T15:18:12.643Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[멤버 괴롭힘 의혹을 받은 바 있는 그룹 에이프릴 출신 배우 이나은을 자신의 채널에 출연시키며 여론의 뭇매를 맞은 유튜버 곽튜브가 일련의 논란에 대해 사과했다. 16일 곽튜브는 자신의 유튜브 채널 커뮤니티를 통해 "이번 영상은 제가 깊이 생각하지 못하고 놓쳤던 부분들이 있었다"며 "제 개인적 감정이 모두의 입장이 되지 않도록 깊이 생각하겠다"면서 "앞으로 콘텐츠 제작에 조금 더 신경을 기울이도록 하겠다"며 "영상 시청에 불편을 드려 죄송하다"는 입장을 전했다. 이번 논란은 이날 곽튜브가 자신의 채널에 '나의 첫 이태리에서 보낸 로맨틱 일주일-이탈리아(1)'라는 제목과 함께 이나은과 이탈리아 로마에서 만남을 가진 영상을 공개하면서 비롯됐다. 영상에서 곽튜브는 이나은과 함께 여행을 즐기며 대화를 나눴고, 자신이 과거 이나은에 대해 오해를 했다고 밝히기도 했다. 그는 "학교폭력 얘기만 나오면 예민해서 (이나은을) 바로 차단했었다"며 "오해로 피해를 준 것 같아 미안하다"고 언급했다. 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[곽튜브, 이나은 '왕따 의혹 세탁 논란' 영상 결국 사과 "개인적 감정"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194138</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004194138"/>
        <updated>2024-09-16T15:18:12.644Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["제 개인적인 감정이 모두의 입장이 되지 않도록 깊이 생각하겠습니다" '학폭피해자'를 고백하며 세간에 울림을 준 여행 유튜버 곽튜브가 '학폭 의혹'과 '왕따 가해자' 의혹을 받고 있는 이나은과 동반 여행을 떠난 영상이 공개되자 수천개의 비난 댓글 폭탄을 받았다. 곽튜브는 결국 해당 영상을 급히 내리고 사과문을 게재했다. 16일 곽튜브는 이탈리아 로마로 이나은과 여행을 떠난 영상을 공개했다. 영상 말미 곽튜브는 이나은에게 "오해해서 미안하다"고 사과부터 시작한다. 곽튜브는 "내가 학교 폭력 이야기만 나오면 예민해져가지고 피해자가 가해자 어쩌고 해서 너를 차단했었는데 기사 봤는데 아니라고. 미안한게 많았었다. 내가 피해자로서 많은 얘기도 했는데 오해를 받는 사람에게도 피해를 준 것 같아서"라며 이나은의 학교폭력이 사실이 아니라고 강조했다. 이에 이나은은 "나는 오빠를 이전에도 봤는데 오빠가 나 차단헀잖아. 나는 시간이 지나서 안 속상할거라고 생각했는데 진짜 오해하고 날 차단]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 김우빈, 비인두암 투병 회상…“짧으면 6개월이란 말 꿈이었으면 했다”(‘짠한형’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366062</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005366062"/>
        <updated>2024-09-16T15:18:12.645Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김우빈이 비인두암 투병 당시를 떠올렸다. 16일 ‘짠한형 신동엽’의 ‘짠한형’에는 ‘앉자마자 화장실 찾는 소용량 방광남’이라는 제목의 영상이 게재됐다. 이날 넷플릭스 ‘무도실무관’의 주역 김우빈, 김성균이 게스트로 출연했다. 이 가운데 김우빈은 신동엽과의 인연을 공개해 눈길을 끌었다. 김우빈은 “어릴 때 신동엽이 술을 많이 사줬다. 시트콤 ‘뱀파이어 아이돌’ 할 때 촬영 끝나면 ‘간단하게 한 잔?’이라고 하더니 아침까지 마셨다”고 말했다. 이에 신동엽은 “내가 늦게까지 마시니까 아내가 어디냐고 하더라. 우빈이랑 마신다고 하니 ‘우리 집에 와서 마셔’라고 했다. 그래서 우리 집에 온 적 있다”고 해 웃음을 자아냈다. 그런가 하면 신동엽은 “김우빈이 아프다는 말을 들었을 때 너무 놀랐다. 항암치료, 방사선치료가 얼마나 힘든지 우리 어머니가 힘들어하는 걸 보면서 알았기 때문에 어떤 마음으로 그 힘듦을 버텼는지 궁금하다”고 물었다. 김우빈은 “원래 좀 긍정적인 편이다. 어떤 상황에서도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[2024 TMA] “케플리안, 케플러가 응원해♥” (영상)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322114</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322114"/>
        <updated>2024-09-16T15:18:12.646Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 TMA' 오프닝 무대로 화려한 막 열어 '2024 더팩트 뮤직 어워즈'의 오프닝 무대를 화려하게 장식한 그룹 케플러(Kep1er)가 '케플리안(케플러 팬덤명)'에 대한 애정을 드러냈습니다. 케플러는 지난 7일 일본 '교세라돔 오사카'에서 열린 '2024 더팩트 뮤직 어워즈'에서 '글로벌 제너레이션' 상을 받았습니다. 케플러는 수상소감으로 "케플리안 너무 보고 싶었어요"라며 팬들을 향한 애틋한 감사 인사를 전했는데요. 케플러는 수상 직후 &lt;더팩트&gt;와 인터뷰에서도 "많은 팬분들 앞에서 공연할 수 있어 행복했다"며 팬들에 대한 애정을 표현했습니다. 응원 배너에 적힌 '케플리안이 응원해'라는 문구를 보고는 "케플리안, 케플러가 응원해"라고 외치는 등 연신 팬들을 생각하는 모습을 보였습니다. '팬 밖에 모르는 바보' 케플러의 인터뷰 현장, 영상으로 만나보세요.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추석에도 쉴 틈 없네…연휴에도 열일하는 스타는[TF추석기획]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322113</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000322113"/>
        <updated>2024-09-16T15:18:12.649Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공연 열고 국내외 팬 만나는 라이즈·레드벨벳 특집쇼 선보이는 영탁·이찬원 등 수많은 스타 열일 이번 추석 연휴는 주말을 포함해 5일이다. 꿀맛 같은 명절 연휴에도 휴식 없이 바삐 일하는 스타들이 있다. 우선 수많은 K팝 가수들은 국내외서 공연을 열고 관객과 호흡한다. 먼저 그룹 라이즈는 13~15일 사흘간 서울 KSPO DOME(체조경기장)에서 '2024 RIIZE FAN-CON 'RIIZING DAY' FINALE in SEOUL'(2024 라이즈 팬콘 '라이징 데이' 피날레 인 서울)'을 열고 팬들과 만났다. 그룹 레드벨벳은 14일 필리핀 마닐라에서 아시아 팬콘 투어 '2024 Red Velvet FANCON TOUR (2024 레드벨벳 팬콘 투어 &lt;해피니스 : 마이 디어, 레베럽&gt;)'을 열었고, NCT DREAM 미국에서 투어를 이어간다. 이들은 14일(현지시간) 미국 오클랜드, 17일 포트워스에서 'THE DREAM SHOW 3 : DREAM( )SCAPE(더 드림 쇼 3 :]]></content>
    </entry>
</feed>