<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-04T20:18:22.308Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7년째 각집살이' 박미선, ♥이봉원과 이혼설 터졌다 "母 울기까지" ('이제 혼자다')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212692</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212692"/>
        <updated>2024-11-04T20:18:15.927Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['이제 혼자다' 박미선이 남편 이봉원과의 이혼설에 대해 입장을 밝힌다. 오는 11월 5일(화) 오후 10시 방영될 TV CHOSUN 관찰 예능 프로그램 '이제 혼자다' 9회에서 서울에 온 이윤진이 가짜 뉴스와 관련해 변호사 상담을 받는 장면을 선보이며 궁금증을 자아낸다. 긴장한 얼굴로 법원 거리에 등장한 이윤진, 무슨 연유로 변호사 사무실을 찾았을까? 이윤진은 인터넷에 퍼진 가짜 뉴스와 관련해 본격적인 상담을 시작한다. "어떻게 얻은 직장인데 이렇게 비하할 수가 있나?"라며 속상한 마음을 토로하는 이윤진이 가짜 뉴스의 내막을 속속들이 공개할 예정이다. '밤일'부터 '열애설'까지, 인터넷상에 무분별하게 퍼진 가짜 뉴스를 바로잡을 수 있을지 주목된다. 또한 악의적인 기사와 댓글을 게시한 가해자들을 처벌할 수 있을지, 이윤진의 변호사 상담 결과가 공개된다. 박미선과 김새롬도 가짜 뉴스로 고통받는 이윤진에게 공감을 더한다. 박미선은 "어머니가 속상하다고 우셨다"라며 오래전부터 퍼진 이봉원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[55세 윤종신, 20년 회춘했네…"정우성 닮았어요" 극찬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001791647"/>
        <updated>2024-11-04T20:18:15.929Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤종신이 사진 편집 기술에 감탄했다. 4일 윤종신은 개인 SNS 계정에 "사진관 사장님의 마술 Before &amp; After"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 윤종신의 증명 사진으로 구성됐다. 원본에 이어 공개된 편집본에서는 피부 처짐과 팔자 주름 등을 비롯해 피부 톤과 얼굴 라인이 정리되어 기존 사진에 비해 눈에 띄게 달라진 모습을 보여 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "이 정도면 마술 아냐? 마술이지", "어? 우성이 형?", "우와 정우성 닮았다 잘생겼어요"등 미남으로 유명한 배우 정우성을 언급하며 극찬을 아끼지 않았다. 한편 윤종신은 전 테니스 선수 전미라와 2006년에 결혼해 슬하에 1남 2녀를 두고 있다. 사진=윤종신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['윤남기♥' 이다은, 시父 허위 사실 유포에 직접 사과 "저의 실수입니다" [종합](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212690</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212690"/>
        <updated>2024-11-04T20:18:15.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 이다은이 잘못된 정보를 알린 것에 대해 직접 사과했다. 4일 이다은은 "'스포츠 한국'을 '한국일보'로 잘못 언급한 저의 실수입니다"라며 사과했다. 이날 윤남기, 이다은의 소속사 FU는 윤남기 아버지에 대한 언급과 관련해 잘못된 부분을 정정했다. "지난 10월 31일 공개된 유튜브 채널 '밉지 않은 관종언니' 콘텐츠 내 이다은님의 발언에 다소 사실과 다른 부분이 있어 이로 인해 불편함을 느끼셨을 모든 분들과 해당 언론사 및 관계자 여러분들께 진심으로 사과의 말씀을 전합니다"라고 운을 뗐다. 이어 "콘텐츠를 통해 이다은님께서 윤남기님의 아버님께서 '특정 언론사 사장 아들이 맞다'고 밝힌 바, 확인 결과 해당 언론사 사장이 아닌 광고 담당 이사를 직임, 스포츠 한국 사장으로 역임 하셨던 부분에 대해 확인했습니다"라고 정정했다. 그러면서 "근거 없는 허위 사실을 유포하려거나 거짓된 정보를 언급하려던 의도가 아닌, 방송 시간상 자세하게 이야기 할 수 없는 부분, 콘텐츠 촬영]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이이경, 10살연하 女배우와 스킨십 터졌다..어깨 감싸고 화들짝 ('결혼해YOU')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212689</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212689"/>
        <updated>2024-11-04T20:18:15.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['결혼해YOU' 이이경과 조수민의 커플샷이 첫 공개됐다. 오는 11월 16일 채널A 새 토일드라마 '결혼해YOU'(극본 리나/연출 황경성/제작 초록뱀미디어, 원엔터테인먼트)가 첫 방송된다. '결혼해YOU'는 비혼주의 공무원 '정하나'가 결혼사기진작팀을 탈출하기 위해 섬 총각 '봉철희'를 결혼시키려 고군분투하는 비혼과 결혼 사이 커플 매칭 코믹 가족극이다. 극 중 비혼과 결혼 사이에 선 인물들의 다양한 에피소드가 안방극장 시청자들의 웃음과 공감을 이끌어낼 전망이다. 무엇보다 대중의 호감도가 높은 두 배우 이이경, 조수민의 캐스팅 조합이 작품을 향한 기대를 높이고 있다. 이이경과 조수민은 각각 섬 총각 봉철희와, 봉철희를 결혼시켜야 하는 비혼주의 공무원 정하나로 분해 호흡을 맞춘다. 앞서 싱글즈 11월호에서 공개된 이이경, 조수민의 커플 화보는 로맨틱한 분위기가 물씬 묻어나는 사진으로 드라마 팬들의 설렘 지수를 높였다. 찰나를 포착한 화보 사진만으로도 미소가 새어 나올 만큼 사랑스러운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['재혼' 포기 한다던 황정음, 연애 시그널 "누구 만날지 모른다" ('솔로라서')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212688</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212688"/>
        <updated>2024-11-04T20:18:15.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤세아가 하루 24시간이 모자란 '극E 에너자이저' 솔로 라이프를 방송 최초로 공개한다. 윤세아는 5일(화) 밤 8시 40분 방송하는 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서' 2회에서 자신의 '솔로 하우스'와 리얼 일상을 낱낱이 보여준다. 이날 스튜디오에 2MC 신동엽, 황정음, 그리고 '솔로 언니' 채림이 자리한 가운데, 윤세아는 "솔로라서 느끼는 안정감과 편안함이 커서 알차고 재미있게 살고 있다"고 반갑게 첫 인사를 건넨다. 이어 "평소 규칙적인 생활을 좋아한다"고 밝힌 뒤, '솔로 하우스'에서의 일상을 선보인다. 새벽 5시 20분에 기상한 윤세아는 러닝에 돌입한다. 근처 초등학교 운동장을 열심히 달리는 윤세아의 모습에 모두가 놀라워하고, 이에 대해 윤세아는 "평소 5km 이상 뛰려고 노력한다. 러닝이 몸에 익어갈수록 생각이 지워지고 내 호흡, 내 발소리에 집중하게 된다"고 설명한다. 이후, 윤세아는 동네 주민들과 스스럼없이 대화를 주고받는 것은 물론, 노래 배틀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['7인조' 케플러 "행인도 아는 그룹 되고파, 좋은 성과 얻었으면"[EN:터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003955276"/>
        <updated>2024-11-04T20:18:15.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 마시로·강예서 빠져 9인조→7인조로 바뀐 후 첫 컴백 처음으로 도전하는 하이퍼 팝 장르 '티피탭'이 타이틀곡 무대가 비어보이지 않도록 신경 써 데뷔곡 '와다다'만큼 좋은 성과 거두고 싶다는 포부 "7인 체제로 처음 시작하는 앨범인 만큼 정말 열심히 준비했고 저희 케플러(Kep1er)는 9명이어도 7인이 되어도 항상 변함없는 케플러입니다." (최유진) 마시로와 강예서의 탈퇴로 7인조가 된 그룹 케플러가 5개월 만에 컴백했다. 서바이벌 오디션 '걸스플래닛999 : 소녀대전'으로 데뷔한 케플러는 대중과 시청자의 사랑으로 탄생한 팀이라는 점을 다시 한번 새기고, '7인'으로서도 충분히 무대를 채울 수 있다는 것을 보여주기 위해 노력했다고 전했다. 지난달 29일 서울 강남구의 한 카페에서 열린 여섯 번째 미니앨범 '티피탭'(TIPI-TAP) 라운드 인터뷰에서 케플러는 그간 겪은 가장 큰 변화인 '7인조'와 관련해 여러 번 언급했다. 멤버들은 이번 앨범을 위해 정말 많이 연습하고 준비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백종원, ♥소유진+아이들과 즐거운 여행 “글로벌 CEO+자상한 아빠”(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885519</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885519"/>
        <updated>2024-11-04T19:15:30.352Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[요리연구가 백종원이 가족과 행복한 일상을 보냈다 소유진은 4일 개인 계정에 "아빠랑 함께라 더 즐거운 여행"이라고 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속 백종원은 두 딸의 손을 잡고 계단을 오르는 모습이다. 훈훈하고 가정적인 모습이 따뜻한 미소를 유발했다. 가족에 충실한 아빠로 많은 사랑을 받고 있는 백종원은 회사를 더 크게 키우겠다는 자신의 꿈도 키우고 있다. 백종원의 더본코리아는 오는 6일 주식시장에 상장한다. 더본코리아는 지난달 18일부터 24일까지 진행한 기관투자자 대상 수요예측에서 경쟁률 734.67대 1을 기록했다. 공모가는 희망 범위(2만 3000원~2만 8000원) 상단을 초과한 3만 4000원으로 결정됐다. 이에 따른 시가총액은 4918억 원이다. 백종원은 앞서 열린 기업공개(IPO) 기자간담회에서 "상장 후에도 가맹점과의 상생은 물론 지역 개발, 해외 시장 확대 등에 힘써 모두와 함께 성장하는 진정한 글로벌 외식 전문 기업으로 거듭나겠다"고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘갈갈이 패밀리’ 박준형 딸 명문예고 진학→정종철 딸 소설가 데뷔 “자식농사 대박”(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885515</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003885515"/>
        <updated>2024-11-04T17:16:17.808Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘갈갈이 패밀리’로 유명한 박준형, 정종철의 딸이 기쁜 소식을 전했다. 먼저 정종철의 아내 황규림은 4인 개인 계정에 딸 정시현이 쓴 소설책이 한 자가출판플랫폼에서 5위를 기록했다고 밝혔다. 황규림은 "시현이가 쓴 소설책이 이주의 5위가 되었어요. 혼자서 공책에 끄적이며 적다 언젠가 스스로 책으로 만들고 싶다더니 책 표지 사진도 찍고 제목도 고심해서 지으면서 이렇게 자신만의 세상을 키워가고 있었네요. 먼저 읽어본 시현이의 팬으로서 시현이의 첫 단편소설 여름 - 장마를 소개해 볼게요"라고 전했다. 이어 "서툴 때도 있고 실수를 할 때도, 원하는 만큼 되지 않을 때도 있겠지만 스스로의 방법으로 성장해 가는 시현이를 엄마는 늘 응원해"라고 했다. 앞서 정종철은 지난 7월 31일 소셜 미디어에 "죄송해요. 딸 자랑 좀 할게요. 제 눈에 너무 예뻐서 올려요"라는 글과 함께 짧은 영상을 공개하기도 했다. ‘갈갈이 패밀리’에서 정종철과 환상의 호흡을 맞췄던 박준형의 딸 역시 명문 예고에 합격했다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이탈리아 유력지 "한국 화장품의 시대 열려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015025451</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015025451"/>
        <updated>2024-11-04T16:21:08.471Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신창용 특파원 = 이탈리아 유력 일간지가 화장품 한류 바람에 주목했다. 일간 라레푸블리카는 2일(현지시간) '한국 화장품의 새로운 시대'라는 제목의 기사에서 세계적인 K-뷰티 열풍을 소개했다. 이 매체는 글로벌 시장조사기관 스타티스타의 자료를 인용해 한국 화장품 산업의 유망한 성장세를 전했다. 스타티스타에 따르면 2022년 한국 화장품 시장은 50억달러(약 6조8천750억원) 이상의 매출을 기록했으며 2032년에는 126억달러(약 17조3천250억원)에 달할 것으로 예상된다. 또한 한국의 뷰티 제품 수출액은 규모에서 세계 2위를 차지하고 있다고 덧붙였다. 이 매체는 한국 화장품의 지속적인 성장을 알 수 있는 사례로 최근 밀라노 중앙역에 팝업 스토어를 연 '예쁘다'(Yepoda)를 꼽았다. 이 브랜드는 한국 기업이 만든 브랜드가 아니라 K-뷰티의 성공을 예견한 독일의 화장품 브랜드다. 창업자인 산더 준영은 어머니가 한국인, 아버지가 네덜란드인으로 현재 독일 베를린에 살고 있다. 그는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['흑백요리사' 철가방 요리사 "마지막 인생 목표, 육성학원 차리는 것" [종합]('동상이몽')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004212685"/>
        <updated>2024-11-04T15:19:06.652Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[철가방 요리시가 자신의 요리 역사와 철학에 대해 밝혔다. 4일 방송된 SBS '동상이몽 시즌 2 - 너는 내 운명'에서는 백성현이 '흑백요리사' 철가방 요리사와 만났다. 중식도를 잘 다루는 백성현에 조다봄은 "또 중식이야?"라 투덜거렸다. 백성현은 "제가 워낙 이연복 셰프님의 팬이고 요즘 '흑백요리사' 열풍으로 중식하시는 걸 보면서 '중식에 도전해보고 싶다' 생각이 들었다. 그래서 필기까진 합격한 상태다"라 밝혔다. 이연복 셰프는 "아 필기 힘든데"라며 칭찬했다. 조다봄은 "한식은 너무 맛있는데 저번에 해준 볶음밥이 좀 별로였다. 솔직히"라 고백했다. 백성현은 "새우볶음밥은 내가 아직 익숙하지 않았을 때긴 한데 내가 아무리 그래도 조다봄에게 그런 소리 들을 정도는 아닐 거 같은데?"라고 자존심 상해 했다. 급기야 조다봄에게 내기를 하자고 했다. 조다봄은 "나는 중식 자신있는 게 있다. 짜장라면을 하겠다"라고 웃었다. 취사병 출신에 온갖 집밥 마스터이자 손맛의 장인, 백수저 백성현에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[조금 특별한 '애니'②]모든 순간이 마법, '디즈니 100년 특별전']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335044</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335044"/>
        <updated>2024-11-04T15:19:06.656Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 10월, 아시아 최초로 서울서 개최 스케치 초안부터 OST까지…즐길 거리 다양 애니메이션은 남녀노소 꾸준히 사랑받는 장르다. 아이들에게는 잊지 못할 경험을 선사하고 어른들에게는 동심을 지켜준다. 이 가운데 단순히 '보는' 것을 넘어 다양한 경로로 접할 기회가 늘어나고 있다. 디즈니는 특별전으로 색다른 경험을 선사하고 있으며 제26회 부천국제애니메이션페스티벌은 세계 각국 애니메이션을 한곳에 모았다. &lt;더팩트&gt;가 애니메이션을 조금 더 특별하게 즐길 수 있는 방법을 정리해 봤다.&lt;편집자주&gt; 디즈니 100년史의 경이로움, 환상의 세계를 느끼고 싶다면 '디즈니 100년 특별전'에 가면 된다. 월트 디즈니의 철학을 탐구하는 건 물론 새롭고 흥미로운 방식으로 디즈니 애니메이션 콘텐츠를 즐길 수 있다. 10월 18일 개장한 '디즈니 100년 특별전'은 1923년 설립된 월트디즈니 컴퍼니를 기념하고 디즈니 100년 역사를 담은 전시회다. 캐릭터 탄생 비화와 스케치 초안, 영화에 사용된 소품, O]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘자발적 미혼모’ 사유리 “나보다 소중한 너에” 子젠 4살 생일 축하]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003392503"/>
        <updated>2024-11-04T15:19:06.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 사유리가 아들 젠의 4살 생일을 축하했다. 사유리는 4일 자신의 SNS에 “4년 전 오늘 네가 태어났다. 엄마는 병실에서 창문 밖으로 하늘 보고 있었다. 하늘은 맑고 어디까지나 푸른색이었다”라는 글과 함께 영상을 게시했다. 영상 속 사유리는 생일 케이크 앞에서 젠과 함께 생일 축하 노래를 부르며 축하했다. 이어 그는 “평생 그 하늘을 잊지 않을 것이다. 아마 엄마가 죽는 그 순간까지도”라며 “엄마는 네가 앞으로 인생에 겪은 모든 힘든 일들 엄마가 대신 다 받을 수 있으면 얼마나 좋을까 생각 든다. 그래도 그런 부정적인 일들도 너 인생 빛깔을 선명하게 만들어준다고 믿는다”라고 적었다. 그러면서 “실연도 해보고, 친구랑도 싸워보고, 누구에게 지기도 하고, 자기 멋대로 안 될 수있으니 인생이 더 재미있는 거니까”라며 “젠 생일 축하해. 태어나줘서 고마워. 나보다 소중한 너에”라고 아들에게 애정을 전했다. 한편 사유리는 지난 2020년 해외 정자 은행을 통해 기증받아 일본에서 아들]]></content>
    </entry>
</feed>