<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-26T21:17:12.718Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지아, 파격 등 노출도 우아하게…매끈한 피부 자랑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800168</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800168"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.505Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지아가 파격적인 드레스 자태로 시선을 모았다. 이지아는 최근 개인 채널을 통해 '2024 마마 어워즈(2024 MAMA AWARDS)' 비하인드 사진을 업로드했다. 공개된 사진 속 이지아는 아찔한 백리스 패션으로 놀라움을 자아냈다. 백옥 같은 피부에 슬렌더 몸매를 자랑하는 이지아의 아름다운 비주얼이 눈길을 끌었다. 특히 파격적인 등 노출과 다르게 앞부분은 우아한 분위기를 자아내 반전 매력도 안겼다. 누리꾼들은 "언니 너무 예뻐요" "세상에 완전 반전" "전혀 예상 못 했다" 등 다양한 댓글로 뜨거운 반응을 보이고 있다. 한편 이지아는 최근 '2024 마마 어워즈'에서 랩 무대를 펼쳐 큰 화제를 모은 바 있다. 여기에 배우 김고은과 함께 출연하는 tvN '주로 둘이서'를 통해 시청자들과 소통하며 활발하게 활동 중이다. 사진=이지아 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정소민, 日 팬미팅 성황리에 종료…"잊지 못할 행복한 순간"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800167</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800167"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.507Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정소민이 일본에서의 팬미팅 근황을 전했다. 26일 정소민은 개인 SNS 계정에 "오사카에서 도쿄에서 평생 잊지 못할 행복한 순간 만들어준 일본 팬분들 정말 고마워요 반짝반짝 애정으로 빛나던 별보다 아름다운 수많은 눈들이 아직도 눈에 선해요 벅차도록 행복했어요 꼭!!!!!! 또 만나요 우리"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 일본에서 팬미팅을 진행하는 정소민의 사진들로 구성됐다. 무대에 선 정소민 앞으로 좌석을 가득 채운 팬들의 모습이 인상적이다. 이날 정소민은 민소매의 연보라 원피스를 착용해 우아한 분위기를 연출했다. 이에 누리꾼들은 "언니를 만나서 너무 행복했어요 집에서 5360km를 날아서 언니를 만나게 되어 정말 기뻐요", "서울 팬미팅도 주세요 언니 제발요", "언니 너무 예뻐요 일본에서 팬미팅 잘 마친 거 축하해요"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 정소민은 22일 오사카, 24일 도쿄에서 팬미팅 '러브 소 스위트'를 개최했다. 그는 tvN '엄마친구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 이번엔 SNS 메시지 유출?…"사생활 영역"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000694744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/422/0000694744"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.508Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 문가비와의 혼외 아들 출산으로 논란이 되고 있는 배우 정우성이 이번엔 SNS를 통해 일반인 여성들에게 개별 접촉을 했다는 의혹이 제기됐습니다. 인터넷 공간에는 정우성으로 추정되는 인물이 보낸 인스타그램의 개별 메시지들이 유출됐는데, 여성에게 자신의 전화번호를 알려줘도 되는지 묻는 내용등이 담겼습니다. 이는 정우성의 공식 계정과 동일하며 인증 계정 표시인 파란 마크도 찍혀있어 실제 정씨가 보낸 메시지가 아니냐는 논란이 일었습니다. 정우성의 소속사 아티스트 컴퍼니는 이에 대해 "개인간 SNS 교류에 대해 배우 사생활 영역이라 확인하기 어렵다"는 입장을 밝혔습니다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신다은, ♥임성빈 음주운전 자숙 중 떠난 발리 "내 몸 지킬 여유 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220163"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신다은이 발리로 떠났다. 신다은은 26일 "우리는 2주 동안 발리에 있을 거야. 지금 4일차 정도 보낸 거 같은데 파라다이스였다가 육아의 전지훈련 같다가 그래"라며 "그리고 내 등짝은 못 지켰어. 이미 저 멀리 달려가버리는 홀리랑 있으면 뭐 내 몸 지킬 여유가 없네ㅋㅋㅋ 내 등짝은 지금 너무 따갑지만 그래도 좀 재밌다 이번 발리"라는 글과 함께 최근 근황을 공개했다. 공개된 사진 속에는 아들과 발리로 떠난 신다은의 모습이 담겼다. 신다은은 아들과 수영장, 해변에서 물놀이를 즐기며 여유로운 일상을 즐기는 모습. 2주 간의 발리 여행으로 아들과 행복한 시간을 보내려는 신다은의 여유가 돋보인다. 한편, 신다은은 공간 디자이너 임성빈과 2016년 결혼, 2022년 아들을 출산했다. 임성빈은 2022년 2022년 도로교통법상 음주운전 혐의로 혐의로 입건, 벌금 200만 원의 약식 명령을 받고 자숙 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 서장훈과 이혼 사유 뭐길래 "번아웃 심각, 1년반 누워만 있었다" ('솔로라서')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220162"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.510Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 오정연이 이혼 후 번아웃을 겪었다고 털어 놓았다. 26일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 '돌싱 13년 차' 오정연의 일상이 공개됐다. 이날 오정연은 솔로 몇 년 차냐는 질문에 "1인 가정이었다가 2인 가정이었다가 다시 1인 가정으로 돌아와 솔로로 산 지가 13년 차 된 거 같다"라며 깔끔한 팩트 정리했다. 지난 4월 모터사이클 프로 선수로 데뷔한 오정연은 이날 강원도 태백의 모터사이클 경기장에서 열리는 결승전에 참가하기 위해 특훈에 돌입했다. 이후 동료 선수들과 뒤풀이 자리에서 열애와 재혼에 대한 생각을 밝혔다. 오정연은 "30대 중반에 사춘기가 와버렸다. 사춘기가 원래 없었는데 처음으로 온 게 30대 중반이었다"며 "좀 심각했다. 번아웃 그리고 약간 사람들하고도 좀 지쳤다"고 고백했다. 이를 들은 동료 선수는 "나도 너랑 비슷했던 거 같다. 번아웃이 마흔에 왔다. 전 남자 친구와 헤어지면서 아주 세게 왔다"고 털어놨다. 이에 오정연은 "언니]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 출산 3개월만에 놀라운 근황..."예전 옷이 다 맞네"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220161"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.512Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이지훈의 아내 아야네가 근황을 전했다. 26일 아야네는 "즐거운 촬영장♥ 출산 3개월지나 이제 예전 옷도 다 잘 맞아서 기분이 좋아요"라며 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 아야네는 출산 3개월 만에 완벽하게 출산 전 몸매로 돌아온 모습이 담겼다. 네티즌들은 "임산부 때도 살이 안 쪘던데", "출산 3개월 만에 돌아온 몸매라니 대단해", "출산 후 노력 많이 했나봐" 등의 반응을 보였다. 앞서 채널A 예능 '아빠는 꽃중년'에 출연한 이지훈은 만삭 아야네의 몸무게가 불과 53kg이라는 사실을 공개하며 "원래 43kg이었다. 10kg 정도 찐 것"이라고 설명해 모두를 놀라게 만들었다. 한편 이지훈과 아야네는 14세 나이차를 딛고 지난 2021년 결혼했다. 시험관 시술로 임신에 성공한 아야네는 지난 7월 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['월수익 5천' 이사배, 돌연 은퇴 선언했다 "여한 없어" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220160</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220160"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티 크레이티브 유튜버 이사배가 "은퇴해도 여한이 없다"고 밝혔다. 오는 27일 방송될 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 함께하는 '언니 더 파워업' 특집으로 꾸며진다. '연예인의 연예인'으로 불릴 만큼 뷰티 콘텐츠에서 강력한 영향력을 누리고 있는 이사배는 다양한 인물로 변신하는 '메이크오버'를 통해 인기를 높였다. 그는 '라디오스타'를 첫 방송으로 지상파에 입성한 뒤 다양한 프로그램에 진출하며 재능을 드러내고 있는 상태. 이사배는 유튜버가 지상파 출연이 전무후무할 당시 자신을 출연시킨 '라디오스타'를 언급하면서 "'라쏘공'('라디오스타'가 쏘아 올린 공)이다"라며 다시 재출연한 것에 감격한다. 특히 이사배는 최근 넷플릭스 '더 인플루언서'로 글로벌 유튜버가 된 비하인드 스토리를 대공개할 예정이다. 그가 소개되자 백지영은 팬심을 드러내면서 메이크오버로 유명한 그에게 자신을 '니콜 키드먼'으로 만들어줄 수 있냐고 물어 웃음을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라이즈→잔나비, 활동 중단·탈퇴 멤버 왜 자꾸 끌어들이나…관대함은 접어둘 때 [TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690577</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690577"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.516Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《이민경의 사이렌》 이민경 텐아시아 기자가 급속도로 발전하는 연예 산업에 사이렌을 울리겠습니다. 보이지 않는 문제를 지적하고, 연예계를 둘러싼 위협과 변화를 알리겠습니다. 밴드 잔나비가 탈퇴 멤버 유영현을 활동 중 스태프로 등용하면서 대중의 뭇매를 맞고 있다. 그룹 라이즈 승한의 활동 복귀 시도 이후, 대중의 반감을 산 멤버를 단체 활동에 끌어들이는 사례가 한 차례 더 생겼다. 이어지는 비판에 업계에선 관대함을 접어두고 대중의 시선에 맞춰야 한다는 목소리가 나오고 있다. 잔나비가 '학폭'(학교 폭력) 프레임을 벗어나기에 실패했다. 2019년 학교 폭력 가해 사실을 인정하고 밴드에서 탈퇴한 유영현을 공연 음향 관련 보조 인력으로 고용한 사실이 드러났기 때문이다. 유영현은 사운드 엔지니어로서 공연 현장과 밴드 합주 현장 등에서 협력했다. 앨범 작업과는 무관한 보조 인력이었던 것으로 알려졌다. 팀 재합류 가능성은 없다는 뜻이다. 이에 대해 잔나비 소속사 페포니뮤직은 공식 팬카페 공지를 통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박나래♥양세형, 마카오 데이트 포착됐다..선물 사주며 '핑크빛' ('홈즈')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220158</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220158"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['15년지기' 양세형과 박나래가 마카오로 임장 여행을 떠났다. 28일 방송되는 MBC '구해줘! 홈즈'(연출:정다히,김문섭,김진경,김완철/이하 '홈즈')에서는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄이 방송된다. 이날 방송은 다양한 외국 집의 시세를 살펴보는 '구해줘! 지구촌집-마카오 편' 2탄으로 지난주 15년 지기 절친 양세형과 박나래의 좌충우돌 마카오 임장기가 방송돼 화제를 모았다. 매주 '러브라인'을 형성했던 두 사람의 첫 번째 해외여행은 보는 사람을 더욱 설레게 만드는가 하면, 그동안 보지 못했던 마카오의 지역 특색과 독특한 주거 공간을 소개해 눈길을 끌었다. 마카오 반도에서 이튿날 아침을 맞은 두 사람은 마카오 현지인들의 아침은 어떤 모습일지 확인하기 위해 나선다. 양세형은 러닝 복장으로 풀 착장한 자신과 달리, 정장 차림으로 등장한 박나래의 모습에 흠칫 놀라며, "진짜 안 맞아~ 먹을 때 빼곤 안 맞아!"를 외쳐 웃음을 유발한다. 두 사람은 관광지를 떠나 현지 생활감이 그대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['2월 결혼' 김종민, 신지·빽가 축의금 안 받는다 "연애 후 달라져" ('신랑수업')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220157"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.522Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['신랑수업' 김종민이 코요태 멤버 신지, 빽가와 함께 진지한 '결혼 토크'를 나눈다. 27일(수) 밤 9시 30분 방송하는 채널A '요즘 남자 라이프-신랑수업(이하 '신랑수업')' 141회에서는 김종민이 코요태 멤버들과 함께 지방 행사 스케줄을 소화하는 가운데, 숙소로 잡은 한옥에서 손수 푸짐한 밥상을 차려 멤버들에게 대접하는 훈훈한 현장이 펼쳐진다. 이날 김종민은 한옥 숙소에서 일찍 일어나 러닝까지 마친 뒤, 신지와 빽가에게 "가마솥 삼계탕을 만들어주겠다"고 선포한다. 1등 신랑감이 되기 위해 노력하는 김종민의 열정에 두 사람은 놀라워하지만, 이내 김종민은 앞치마조차 혼자 못 매서 신지의 도움을 받는다. 그럼에도 김종민은 "내가 '신랑수업'을 얼마나 열심히 받는 줄 알아?"라며 "곧 졸업해서 MC 자리로 갈 것"이라고 호기롭게 외친다. 스튜디오에서 이를 들은 '교장' 이승철은 "오! 야망 있네~"라며 화들짝 놀라 웃음을 안긴다. 잠시 후 김종민은 아궁이를 지핀 뒤, 전라도 맛집에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이성경, 거친 호흡과 불안한 음정 어쩌나…19만원어치 돈값 못한 자스민[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690576"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[역시 첫술에 배부를 수 없었던 걸까. 배우 이성경이 인생 첫 뮤지컬에 도전해 이목을 끌었지만 혹평이 이어지고 있다. 매체 연기자답게 안정적인 연기력과 불안한 가창력으로 공연을 이끈다. 이성경이 출연하는 '알라딘'은 동명의 디즈니 애니메이션을 원작으로 한다. 신비로운 아그라바 왕국에서 펼쳐지는 알라딘의 모험과 사랑, 우정을 그린 작품이다. 지난 22일 개막했다. 자스민 역의 이성경은 22일 초연 무대에 올랐다. 개막 무대는 통상 베테랑 뮤지컬 배우에게도 부담스러운 자리다. 오랜 시간 준비해온 모습을 관객들 앞에서 처음 보여주는 자리면서, 처음 평가받는 순간이기에 긴장감이 더 클 수밖에 없다. 게다가 인생 첫 뮤지컬 도전이니 이성경은 다른 배우들보다 부담감이 더 극심했을 수밖에 없다. 문제는 이러한 점을 감안하고 보더라도 이성경의 가창 실력이 극을 이끌어 가기엔 역부족이었던 것. 노래가 준비되지 않은 상황에서 뮤지컬 공연하는 건 무리한 선택이었다는 이야기다. 이성경은 끼가 많은 아티스트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, 일반인과 나눈 DM '파묘'…사생활 침해 논쟁 점화 [MD이슈] (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003891648"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.526Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성이 소셜미디어를 통해 비연예인 여성에게 호감을 표시했다는 의혹이 제기되며 논란이 확산하고 있다. 해당 메시지 내용이 온라인에 유출되면서 사생활 침해에 대한 우려도 커지고 있다. 다수의 온라인 커뮤니티에는 26일 정우성의 공식 소셜미디어 계정으로 비연예인 여성에게 보낸 것으로 보이는 DM(다이렉트 메시지) 캡처 이미지가 올라왔다. 해당 계정은 파란색 인증 마크가 붙어 있어 정우성의 실제 계정으로 추정되고 있다. 메시지에서 정우성으로 보이는 인물은 해당 여성에게 "멋진 직업"이라며 먼저 대화를 시도했다. 이에 상대방이 "해킹당한 거 아니냐"고 묻자 "아니요. 우연히 피드 보고 작업으로 즐기시고 잘하시는 분 같아서 참다가 인사드린 거다"라고 답했다. 이후 정우성은 이동 중 찍은 풍경 사진을 공유하거나 자신의 촬영 일정을 언급하며 친근감을 드러냈고, “혹시 번호를 알려드려도 될까요?”라며 호감을 표시하기도 했다. 뿐만 아니라 "나빠요", "화난다" 등의 말로 여러 여성들에게 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 어도어와 헤어질 결심 ‘D-day’… 최후통첩 결말은 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397439</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003397439"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스가 소속사 어도어에 내용증명을 보낸 마감 시한 당일이 밝았다. 수천억 위약금을 각오하고 ‘엄마’ 민희진을 따라 나갈지, 혹은 어도어에 남아있을지는 이들의 선택에 달렸다. 앞서 뉴진스는 지난 13일 어도어에 ‘민희진을 다시 대표직에 복귀시켜라’라는 내용이 담김 내용증명을 보냈다. 그러나 지난 20일 민희진 어도어 전 대표가 입장문을 내고 하이브를 떠나면서 민 전대표의 어도어 대표이사직 공식적으로 무산됐다. 이에 따라 ‘헤어질 결심’을 보였던 뉴진스 역시 민 전 대표를 따라 ‘새집’을 차릴 거라는 의견이 지배적이다. 뉴진스가 어도어에서 나가고 민희진과 손을 잡을 경우 전속계약해지 분쟁을 벌여야 한다. 법적 다툼이 지속되는 동안에는 활동은 어려울 수 있다. 만약 전속계약해지 분쟁에서 승소할 경우 해결해야 할 문제는 ‘상표권’이다. 현재 ‘뉴진스’ 이름에 대한 상표권은 어도어가 가지고 있다. 전문가들은 뉴진스가 전속계약해지 재에서 승소하더라도 ‘상표권’까지는 가져오기 힘들다고 전망하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정우성, ‘가족’ 이룬 50대 스타급 배우와 다른 길 갔지만…“가정 꾸리는 것 조심스러워 해” [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001111096"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정우성. 사진 | 스포츠서울DB 배우 정우성 혼외자 이슈가 불거진 것을 두고 한곳에 정착하지 못한 그의 기질과 주변 환경에 기인했다는 이야기가 나온다. 배우 소속사 한 관계자는 “정우성이 과거 배우 이지아와 열애설이 불거진 이후 지난 2011년 ‘스포츠서울’을 통해 서태지-이지아 스캔들이 특종 보도됐다. 과거 결혼과 이혼 이력까지 한꺼번에 커지면서 매우 당혹스러워했다”며 “그로 인해 가정을 꾸리는 것에 조심스러워했다”고 전했다. 정우성은 가정을 이루는 것에 소극적이 됐다. 과거 일이 족쇄가 됐다. 가정을 이룬 여타 정상급 배우들과 다른 길을 갔다. 여성과 사생활 이슈가 터진 다른 정상급 남자 배우들이 잠깐 이슈가 된 뒤 사그라진 것과는 다를 것이란 얘기가 전망도 나온다. 다른 소속사 한 관계자는 “결혼 생활 초반에 다른 여성과 열애 문제로 이야기가 나온 다른 톱스타 배우들이 이내 사생활 문제가 잦아든 건 가정이 있었기 때문”이라 “아내가 이 문제를 더 이상 거론하지 않고 화목한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 손절 당했다…8살 딸마저 외면한 사연 "北 가수와 기싸움" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220156</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220156"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라디오스타'에 출연한 가수 백지영이 북한에서 '총 맞은 것처럼'을 열창한 사연을 전한다. 그는 북측 가수와의 기싸움 후 당시 함께 했던 이선희, 알리, 정인과 화음을 쌓게 됐다고 전해 궁금증을 높인다. 오는 27일 방송될 MBC '라디오스타'(기획 강영선/연출 김명엽 황윤상)는 백지영, 김지윤, 송가인, 이사배가 함께하는 '언니 더 파워업' 특집으로 꾸며진다. 메가 히트곡을 수없이 많이 보유하고 있는 자타공인 발라드 퀸 백지영. 그는 지난 2018년 북한의 평양에서 공연하는 남한예술단에 포함돼 무대를 꾸몄다. 당시 그와 함께한 가수로는 '가왕' 조용필, 최진희, 이선희, YB(윤도현밴드), 정인, 알리, 피아니스트 김광민 등이었다. 백지영은 당시 공연에서 '총 맞은 것처럼'을 열창한 사실과 북측 가수들과 함께 꾸민 무대의 비하인드 스토리를 전한다. 당시 북측 가수들과 예정에 없던 '우리의 소원은 통일'을 부르게 되어, 파트를 나누는 과정에서 북측 가수와의 기싸움을 한 것. 결국 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영 ‘공주병 걸려도 괜찮아, 백화점 고객 시선 싹쓸이한 공주님’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038171</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001038171"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.530Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE) 장원영이 귀여운 모습으로 백화점 나들이를 했습니다. 장원영이 지난 11월 24일 오전 서울 중구 명동에서 진행된 한 아웃도어 브랜드 포토행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 장원영은 화이트 계열의 겨울 코트에 블랙 팬츠, 그리고 블랙 부츠를 매치해 귀여운 공주 비주얼로 포토월에 섰습니다. 백화점 도어를 열고 들어서는 장원영의 모습에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 장원영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 코트 앞으로 네려온 헤어입니다. 두 번째, 코트 버클입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 유리문입니다. 네 번째, 부츠의 손잡이입니다. 다섯 번째, 유리문 터치 스위치입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교, 화려한 장신구 묻어버리는 미모…이목구비 자기주장 아름다워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000690574"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 눈부신 미모를 과시했다. 송혜교는 지난 25일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 여러 장의 근황 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 송혜교는 주얼리 브랜드 행사에 참석하기 전 여러 사진을 남기고 있다. 송혜교는 이날 실크 가운을 입고 우아한 미모를 뽐냈다. 송혜교는 화려한 주얼리를 착용했지만 이 주얼리가 묻힐 만큼 더 화려한 이목구비를 자랑하기도 했다. 한편 송혜교는 영화 '검은 수녀들'을 차기작으로 선택했다. '검은 수녀들'은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위한 사람들의 이야기를 그린 작품이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박미선·서장훈 속 터져…"18세에 임신 시키고 잠수 타더니 외도까지" ('고딩엄빠5')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220155"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.532Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['고딩 엄마' 도지혜가 "전남편이 이혼해주지 않고 잠적해 이혼 절차를 밟는 데만 무려 3년이 걸렸다"고 털어놔 스튜디오 3MC 박미선, 서장훈, 인교진을 답답하게 만든다. 27(수) 밤 10시 20분 방송하는 MBN '어른들은 모르는 고딩엄빠5(이하 '고딩엄빠5')' 23회에서는 19세에 엄마가 된 도지혜가 초등학교 1학년 아들을 키우는 일상을 공개하는 한편, "연락두절을 일삼는 전남편 때문에 해결하지 못한 문제가 있다"며 고민을 밝히는 모습이 그려진다. 우선 도지혜는 재연드라마를 통해 19세에 엄마가 된 사연을 고백한다. 도지혜는 "18세 때, 방황을 했는데 잠깐 친구 집에 얹혀살았다. 그러다 세 살 연상의 오빠를 알게 돼 가깝게 지내다가 동거를 하게 됐다"고 이야기한다. 이어 "동거 3개월 만에 부모님께 들켜 집에 돌아갔지만, 그 오빠와 연애를 이어가다가 19세에 임신했다. 이후 상견례를 했지만 양가 어머니들의 싸움으로 끝이 났고, 그 후 남자친구가 잠적했다"고 전해 충격을 안긴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한그루, 이혼 후 쌍둥이 독박육아 버틴 이유 있었네.."동네서 함께 아이들 키워줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220152</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220152"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.534Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[7년 만에 복귀하는 한그루가 절친들의 응원에 고마움을 전했다. 한그루는 26일 "5년 동안 동네에서 함께 아이들을 키워준 동네 엄마들이 보내준 커피차. 진짜 감동 아니냐고! 처음 해보는 걸 텐데 고생했을 걸 생각하니 맘이 아파요. 고마워요. 언니들. 내가 잘할게요"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 한그루는 절친한 언니들이 드라마 촬영장으로 보내준 깜짝 커피차 선물에 감동한 듯한 표정이다. 자칭 '청담동 팔공주' 언니들은 '복수의 화신으로 돌아왔다! 언니들이 응원한다! 우리 막내 그루 화이팅'이라는 센스 넘치는 현수막 문구까지 준비해 감동을 더했다. 앞서 한그루는 최근 방송된 KBS 2TV '살림하는 남자들 시즌2'에서 쌍둥이 싱글맘으로서 독박 육아의 고충을 토로한 바 있다. 이혼 후 2년 넘게 아이들을 혼자 키우고 있다는 한그루는 "아기띠를 앞으로 메고 뒤로 메고 둘 데리고 돌아다녔다. 독박육아로 매일 애들하고 집에만 있다가 밖에 나와서 (7년 만에) 일하는 것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼·상간 소송' 최동석, 작심 선언했다 "무서울 게 없어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220149</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220149"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.535Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[허리 통증을 호소했던 방송인 최동석이 증상이 호전됐음을 알렸다. 최동석은 26일 "무서울 게 없어 이제"라며 사진을 공개했다. 공개된 사진에는 최동석이 착용하던 복대를 던진 모습. 앞서 허리 통증을 호소했던 최동석은 이제 증상이 많이 호전된 듯 보인다. 이에 앞서 최동석은 "1년에 한 번씩 허리가 말썽이다. 이틀 동안 일어나지 못해서 친구가 간호해주고 한의사 동생한테 침 맞고 걷기 시작"이라고 허리에 이상이 있음을 알렸다. 그러면서 허리에 복대를 차고 회복에 힘쓰고 있는 모습을 공개해 많은 이들의 응원을 받았다. 한편 최동석은 2009년 KBS 아나운서 동기 박지윤과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 이혼했다. 두 사람은 쌍방 상간 소송을 하며 갈등을 이어가고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김소은, 공개열애 한 번도 없었는데…"연예인에 고백받은 횟수 헤아리기 힘들어" ('돌싱포맨')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220148</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220148"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.537Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김소은이 연예인에 고백받은 횟수를 헤아리기 힘들다고 밝혔다. 26일 방송된 SBS '신발 벗고 돌싱포맨'은 '두근두근 돌싱 시그널 in 캐나다' 특집으로 장희진 X 김소은 X 솔비와 돌싱포맨의 3대3 미팅으로 무한 설렘을 선사했다. 이날 서로의 속마음을 알기 위한 '시그널 젠가' 게임을 하던 중 이상민은 김소은에게 "활동하면서 연예인에게 고백 받은 횟수?"를 질문했다. 이에 "그런데 안 세어봐서. 전 어렸을 때부터 활동해서 기간이 길다"는 김소은은 "20년 생각하면 헤아리기 힘든 것 같다"고 답했다. 김소은은 지난 2005년 MBC 드라마 '자매바다'로 데뷔했다. 그러자 김준호는 "장희진 표정을 보니 눈으로 세고 있더라"며 지적했고, 장희진은 "전 진짜 많이 없다. 있었나 생각해봤다. 많이 없었다"고 답해 눈길을 끌었다. 한편 이날 첫 데이트 후 김소은은 탁재훈의 데이트가 좋았다고 밝히며 예상과 달리 장난기 없이 다정했다는 느낌을 밝히기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['임신 '손담비, '칼로리 폭탄' 신난다 신나…먹방 즐기는 예비엄마]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800161"/>
        <updated>2024-11-26T21:17:06.538Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 손담비가 임신 중 근황을 나눴다. 손담비는 26일 개인 채널 스토리를 통해 "저녁 고고"라는 글과 함께 사진을 업로드했다. 공개된 사진 속 손담비는 푸짐한 저녁 식사를 앞두고 한껏 들뜬 모습. 카메라를 향해 윙크하며 신난 마음을 엿보였다. 현재 임신 중인 손담비는 고기, 파스타, 샐러드 등 고칼로리에 영양 넘치는 음식을 든든하게 챙겨 먹는 모습이다. 한편 손담비는 전 스피드스케이팅 선수 이규혁과 결혼, 난임으로 고생한 끝에 2세 소식을 전해 많은 축하를 받은 바. 최근 개인 채널을 통해 필라테스, 두피 케어 등 철저한 자기 관리를 보여주며 누리꾼들의 응원을 자아내고 있다. 사진=손담비 개인 채널]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[왕빛나, 이혼 2년차 싱글맘 된다 (그래, 이혼하자)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220146</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004220146"/>
        <updated>2024-11-26T20:18:06.166Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 왕빛나가 새 드라마 '그래, 이혼하자'에 캐스팅됐다. 새 드라마 '그래, 이혼하자'(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 왕빛나는 극 중 지앤화이트 실장이자 백미영(이민정 분)의 대학 동창 송아리 역을 맡았다. 친구 미영이 하는 웨딩샵에서 일하는 아리는 이혼 2년차 싱글맘이다. 평범한 직장 생활을 이어가던 중 공동대표인 미영과 남편 지원호(김지석 분)가 이혼 선언을 하자 아리는 두 사람 사이를 오가며 위험한 줄타기를 한다고 해 그가 이끌어 갈 극 전개에 관심이 쏠린다. 드라마 '삼남매가 용감하게', '불행을 사는 여자', '달이 뜨는 강', '선배, 그 립스틱 바르지 마요', '바람과 구름과 비' 등에서 왕빛나는 캐릭터의 특징을 한껏 살린 개성 만점 호연으로 매력을 극대화하며 안방극장을 사로잡았다. 변화무쌍한 연기력을 지닌 그가 이번 작품에서는 또 어떤 활약을 선보일지 기대가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 작은 얼굴에 꽉 찬 이목구비…여전한 '고양이상 미인']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800159</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001800159"/>
        <updated>2024-11-26T20:18:06.168Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 여전한 비주얼을 자랑했다. 26일 한소희는 개인 SNS 계정에 "추웠다가 더웠다가 오키나와"라는 문구와 함께 스포츠 브랜드 계정을 태그하며 여러 장의 사진을 게시했다. 사진 속 한소희는 일본 오키나와를 배경으로 다양한 포즈를 취한 모습. 한쪽 어깨가 드러나는 검은색 오프숄더 상의에 회색 롱치마를 매치해 우아하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 그러면서 분홍색 고양이 귀 머리띠를 착용해 '고양이상 미인'으로 유명한 한소희의 비주얼을 한층 더 강조했다. 이에 누리꾼들은 "언니 지금 오키나와에 있어요? 즐기다 가세요", "예뻤다가 귀욥다가", "환하게 웃는 표정 너무 보기 좋아요"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 한소희는 2020년 JTBC '부부의 세계'에서 여다경 역을 맡아 열연을 펼치며 많은 화제를 불러일으켰다. 이듬해에는 드라마 '알고있지만,' '마이 네임'으로 활동을 이어갔다. 최근에는 전종서와 함께 '프로젝트 Y'(가제)에 동반 캐스팅돼 기대를 모았다. 사진=한소희]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이주빈, '2024 마마'서 마동석과 재회.."내 꼬리뼈는 괜찮아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285493</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003285493"/>
        <updated>2024-11-26T15:17:59.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이주빈이 영화 '범죄도시4'에서 호흡을 맞춘 마동석과 재회했다. 이주빈은 26일 자신의 인스타그램에 "무대뿐만 아니라 백스테이지까지 완벽했던 '2024 MAMA AWARDS'"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이주빈은 '2024 마마 어워즈'에 참석해 블랙 드레스를 입고 미모를 자랑했다. 이어 '범죄도시4'에 이어 '트웰브'로 호흡하는 마동석과 재회해 눈길을 끌었다. 이주빈은 이날 '베스트 여자 그룹상' 시상자로 나섰다. 에스파가 호명된 가운데 수상 소감을 듣기 위해 자리를 피하던 중 갑자기 주저앉아 깜짝 놀라게 했다. 이에 이주빈은 "제 꼬리뼈는 아주 괜찮다"고 밝혀 팬들을 안심시켰다. 한편 이주빈은 현재 tvN 예능 '텐트 밖은 유럽 로맨틱 이탈리아'에 출연 중이다. 그는 내년 공개되는 U+모바일tv 드라마 '트웰브' 캐스팅에 확정됐다.]]></content>
    </entry>
</feed>