<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-03T09:21:51.425Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유♥서현진, 네컷 사진 찍었다..부케 들고 셀프 웨딩 화보? [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287224"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.989Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유, 서현진이 달콤한 케미를 뽐냈다. 3일 오후 넷플릭스는 공식 SNS에 "저도 목도리는 있는데… 숨길 수 없는 미스터리한(?) 귀여움"이라며 공유와 서현진이 출연한 새 오리지널 시리즈 '트렁크' 속 한 장면 동영상을 게재했다. 이어 넷플릭스는 "그리고 인지와 정원이는 오래오래 행복하게 살았답니다. 귀한 '트렁크' 정주행으로 축복해 주세요. 지금 오직 넷플릭스에서"라며 두 사람이 함께 찍은 셀카 여러 장을 연달아 업로드했다. 사진 속 공유, 서현진은 서로 햄버거를 나눠 먹으며 행복한 일상을 보내고 있는 모습. 두 사람은 올블랙 착장에 하얀색 부케를 들고 팔짱을 낀 채 환하게 웃고 있다. 한 편의 웨딩 화보를 연상케 하는 공유, 서현진의 사랑스러운 호흡이 눈길을 끈다. '트렁크' 는 어느 날 갑자기 호숫가에 떠오른 수상한 트렁크를 둘러싼 이야기로 그 안에 감춰진 비밀과 함께 베일을 벗는 의문의 사건과 감정의 파고를 그린 작품이다. 진짜와 가짜가 뒤얽힌 비밀스러운 결혼으로 엇갈린]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한승연, 마른 몸 집착하다 난치병 생겼다.."42kg까지 빼다가 기절" ('바디멘터리')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222676</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222676"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[카라 한승연이 마른 몸에 집착했던 과거를 고백한다. 8일 방송되는 'SBS 스페셜' 고품격 다큐멘터리 '바디멘터리 - '살'에 관한 고백'. 김완선, 한승연, 전효성, 소유, 화사 등 한 시대를 풍미한 5명의 여성 스타가 '살'에 관한 진심을 고백하기 위해 한자리에 모였다. '한국의 마돈나' 또는 '아이돌의 전형'으로 불리며 각 시대와 장르에서 독보적인 존재감을 보여온 그녀들이 바닥을 치고 나서야 깨달은 진실은 무엇일까? 외모와 관련된 숱한 에피소드를 털어놓으며 그 과정에서 잃어버렸던 '나'를 찾아가는 여정을 함께한다. 어렸을 때부터 제주의 귤밭에서 노래하며 가수의 꿈을 키워온 소유. 노래 실력만으로 충분하다 믿었던 가수의 길에 예상치 못한 장벽이 있었다. 마치 아이돌의 공식처럼 따라다닌 '키빼몸 120' - 키에서 몸무게를 뺐을 때 120이 되어야 한다는 가혹한 기준을 뜻한다. 꿈에 그리던 데뷔를 하고도 숫자에 집착할 수밖에 없었던 시절, 소유는 응급실에서 맞은 수액만으로도 몸무게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 유튜브 잠정 중단…무단 도용∙사생 피해 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695255"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 덱스가 유튜브 활동 잠정 중단을 알렸다. 사진=뉴시스 3일 덱스의 유튜브 채널 ‘덱스101’ 커뮤니티 공지사항에는 “소속 아티스트 덱스의 유튜브 채널 ‘DEX101’은 2024년 12월 2일 이후로 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다”는 공식입장이 게재됐다. 소속사 측은 “지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 DEX101 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 불구하고 내부적으로 조금 더 콘텐츠 재정비가 필요하다고 판단을 하게 되었다”고 밝혔다. 사진=유튜브 ‘덱스101’ 커뮤니티 이날 덱스의 소속소 킥더허들 스튜디오에서는 공식 SNS를 통해 재차 유튜브 잠정 중단을 알리며 무단 도용 및 사생활 침해 피해 또한 알렸다. 소속사 측에서는 “최근 온/오프라인 상에서 저희 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다”고 지적했다. 사진=킥더허들 스튜디오 공식 인스타그램 이어 “덱스가 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세' 한지민, 사업가 됐다더니…'업계 2위' 비법 카리스마였네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691514"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.993Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한지민이 사업가로 변신했다. 한지민은 3일 자신의 인스타그램에 "강지윤"이라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 한지민은 늦은 밤까지 연일 일에 집중하고 있는 모습. 특히 언제나 카리스마 가득한 눈빛을 장착하고 있어 보는 이들마저 긴장하게 만들었다. 한지민은 내년 1월 방송되는 SBS 새 금토드라마 '나의 완벽한 비서'에 출연한다. '나의 완벽한 비서'는 일만 잘하는 헤드헌팅 회사 CEO 지윤(한지민)과, 일도 완벽한 비서 은호(이준혁)의 밀착 케어 로맨스다. 강지윤은 창업 5년 만에 피플즈를 업계 2위로 올려놓는 일잘러 능력자다. 때문에 지윤은 20대들 사이 워너비로 떠오르는 가장 핫한 CEO다. 한편 한지민은 가수 최정훈과 공개 열애 중이다. 두 사람은 KBS2 '더 시즌즈-최정훈의 밤의 공원'에서 만나 연인으로 발전했다. 한지민은 1982년생, 최정훈은 1992년생으로 두 사람은 10살 연상연하 커플이다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전원 일본인 걸그룹' 코스모시, 12월 31일 데뷔 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420663"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코스모시(cosmosy)가 올해 연말 정식 데뷔한다. 3일 주식회사 NTT 도코모 스튜디오&amp;라이브에 따르면 코스모시는 12월 31일 데뷔 싱글을 발매한다. 더불어 공식 SNS 채널을 통해 다채로운 콘텐트를 공개하며 데뷔를 공식화했다. 코스모시는 에이메이(a'mei)와 디하나(de_hana), 히메샤(himesha), 카미온(kamión)까지 전원 일본인으로 구성된 4인조 걸그룹이다. '젊음의 가능성', '무한한 우주', '성장과 갈등'을 상징하는 팀명에는 '코스모스 오브 유스(COSMOS of Youth)'를 뜻하는 컨셉트가 담겨 있다. 베일을 벗은 티저 콘텐트들 역시 시선을 사로잡는다. 콘텐트 속에는 코스모시 멤버들의 비주얼이 첫 공개되어 데뷔를 향한 기대치를 높이는 것은 물론, 교복 차림을 한 채 브이로그를 촬영하는 모습과 대화를 나누는 장면 등이 신비로운 분위기로 연출돼 눈길을 끌었다. 또한 만화 표지를 연상시키는 이미지와 실사영화 캐릭터를 방불케 하는 새로운 단면으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이 언니 레드립 터졌다!” 김연아, 곰신 여신의 겨울 파스텔룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039510</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001039510"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피겨스케이팅 선수 출신 김연아가 눈부신 겨울 감성의 비주얼을 SNS에 공개했다. 3일, 김연아는 개인 SNS를 통해 따뜻한 겨울 패션을 선보이며 팬들의 눈길을 사로잡았다. 사진 속 김연아는 파스텔 블루 니트 가디건과 톱, 그리고 스키니 핏의 데님으로 심플하지만 세련된 스타일링을 완성했다. 특히 부드럽고 포근한 텍스처의 니트가 눈에 띄는데, 차분한 파스텔 컬러는 그녀의 청초함을 한층 부각시켰다. 여기에 클래식한 블루와 골드 체인의 미니 백으로 포인트를 더하며 고급스러운 무드를 연출했다. 무엇보다 시선을 사로잡은 것은 그녀의 레드립. 김연아의 맑고 흰 피부와 대조를 이루며 생기를 더한 레드립은 겨울철 메이크업의 정석을 보여줬다. 팬들은 “피겨 여왕의 레드립은 역시 명불허전”, “겨울 여신의 정석이다”라며 감탄을 쏟아냈다. 현재 김연아는 슬렌더한 몸매와 청초한 비주얼로 30대의 우아함을 뽐내고 있다. 2022년 10월에는 크로스오버 그룹 ‘포레스텔라’ 멤버 고우림과 결혼하며 화제를 모았으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소니뮤직재팬·코리아 합작' 카자그루, 데뷔 첫 EP 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420660</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420660"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소니뮤직재팬과 소니뮤직코리아의 합작 보이그룹 KJRGL(카자그루)가 첫 번째 EP 앨범으로 돌아왔다. KJRGL는 지난달 27일 일본 각종 오프라인 매장 및 온라인 음원사이트를 통해 EP 앨범 '프렐류드 더 브릴리언트 블루(prelude~the brilliant blue)'를 공개하고 글로벌 팬들을 만나고 있다. '우리가 목소리를 되찾을 때까지의 이야기'의 콘셉트로 완성된 이번 EP에는 총 8곡이 수록됐다. 데뷔곡을 포함해 프리 데뷔곡의 어쿠스틱 버전, 'Lionclad'의 리믹스 버전 등 다채로운 구성으로 알차게 담겨 듣는 재미를 더했다. 특히 수록곡 '뷰티풀 드림(Beautiful Dream)'에는 멤버 KOUKI(코우키)가 처음으로 작사에 참여해 완성도를 높였다. 데뷔에 이르기까지의 감정은 물론 팬들에게 감사한 마음을 섬세하게 표현했으며, 이러한 내용을 고스란히 담아낸 뮤직비디오 역시 함께 공개되어 시선을 사로잡고 있다. 올해 9월 '오버추어 더 블루 웨이브(overture~t]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아,  ♥고우림도 반할 레드 립... 디올 가방이 ‘포인트’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399283"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:44.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김연아가 우아한 근황을 전했다. 김연아는 3일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김연아는 야외에서 자유롭게 포즈를 취하고 있다. 연하늘색 앙고라 니트에 청바지를 매치, 갈색 아우터로 겨울 패션을 뽐냈다. 레드 립스틱으로 포인트까지 준 모습이다. 특히 김연아는 디올의 앰배서더답게 디올 가방도 빼먹지 않았다. 이를 본 누리꾼들은 “뭐든 찰떡같이 소화하는 연느님”, “겨울 공주 같아요”, “레드 립이 너무 잘 어울린다” 등 댓글을 남겼다. 한편, 김연아는 크로스오버 그룹 포레스텔라 멤버 고우림과 3년 교제 끝에 2022년 10월 결혼식을 올렸다. 고우림은 지난해 11월 육군 현역으로 입대했으며, 전역 예정일은 내년 5월 19일이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오정연, 모터사이클 사고 우려에 "입문 첫 달 발생..이후 없었다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287222</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287222"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 오정연이 바이크 사고 관련해 입장을 밝혔다. 오정연은 3일 자신의 SNS를 통해 "트랙에서 난 사고 영상을 보시고 걱정해주시는 말씀도 많았는데요 방송 편집본 안에 모든 정보가 담기지 못해 부연 설명 하려고 한다"라고 말문을 열었다. 그는 "방송에서 언급된 스타트 훈련 사고 1회와 정도 된 사고 6회 모두 다 트랙 입문 첫 달인 4월 훈련 시에 발생한 것"이라며 "라이딩 경력과는 상관없이 트랙에선 입문자였던 제게 몸에 익지 않았던 고속 코너링, 낯선 태백 트랙 코스, 워낙 몸을 사리지 않는 내 성향이 3박자 원인이 됐다"라고 전했다. 이어 "혹독했던 첫 달 신고식이 지나고... 데뷔전 이후 5월부터는 그러한 시행착오로 체득한 위험감지력과 향상된 주행 스킬로 인해 트랙에서 단 한 건의 자잘한 사고조차 일어나지 않았다"라며 "모터사이클 스포츠도 여타 스포츠처럼 수많은 훈련과 연습을 바탕으로 조금씩 조금씩 성장하게 되는 종목이다"라고 덧붙였다. 앞서 오정연은 솔로 13]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['35세' 진기주, '고딩룩'도 찰떡 소화하는 동안美…"아이고 배야" 꺄르르]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802904</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802904"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 진기주가 최강 동안미를 자랑했다. 2일 진기주는 "아이고 배야 캬캬컄"라는 문구와 함께 그녀의 깨발랄함을 엿볼 수 있는 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 진기주는 운동기구가 설취된 공원에서 배를 잡고 꺄르르 웃고 있는 모습이다. 그녀는 회색 후드 집업과 뽀글이 양털 점퍼를 입고 앞머리를 촘촘하게 내렸다. 올해로 35세인 진기주는 고등학생 같은 스타일링에도 전혀 이질감 없고 오히려 찰떡이라 눈길을 끌었다. 이를 본 누리꾼들은 "나까지 덩달아 기분 좋아지네", "언니 진짜 행복해보인다", "웃는 모습 너무 귀엽고 예뻐요" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 진기주는 25년 방영 예정인 MBC 드라마 '언더커버 하이스쿨'의 주인공으로 캐스팅 된 바 있다. '언더커버 하이스쿨'은 고종 황제의 사라진 금괴의 행방을 쫓기 위해 고등학생으로 위장 잠입한 국정원 요원의 좌충우돌 활약기를 그린 코믹 드라마다. 사진=진기주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘좀비버스’ 팬들 최애 장면이었던 ‘컬링’…제작진 “그 장면은요”  [인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695254</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695254"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난해 공개됐던 ‘좀비버스’는 생존을 위해 기상천외한 퀘스트와 딜레마를 해결해나가는 더 크고 더 웃긴 좀비 코미디 버라이어티를 표방하며 K-좀비 예능의 신기원을 열었다는 평가를 받았다. 좀비물의 긴장감과 예능의 코미디를 결합한 새로운 차원의 장르를 창조했다. 두번째 시즌에선 스케일이 더 커졌다. 최근 공개된 ‘좀비버스: 뉴 블러드’는 확장된 세계관, 한층 치밀해진 구성, 상상을 초월하는 스케일, 능력치 진화한 좀비까지 세계관을 더 견고하게 만들었다. 넷플릭스 ‘좀비버스: 뉴 블러드’ 박진경, 문상돈 PD는 2일 서울 종로구 센트로폴리스 빌딩에서 인터뷰를 진행했다. 두 사람은 편집 기간인 2개월 동안 4일만 쉬었다. 눈 뜨면 바로 일하고 새벽에 지쳐서 집 들어가는 생활을 이어가며 혼신의 힘을 쏟았다. 이들은 “지난 시즌에는 새로운 시도에 대한 평가가 많았던 것 같다”며 “이번에는 내용에 대한 피드백이 거의 한 90% 이상이었던 것 같아서 다행으로 생각한다”고 자평했다. 박 PD는 “지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주 자숙→복귀' 배성우, 반응 간보더니 '무리'라 여겼나…조용한 연기 활동ing[TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691512</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691512"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 물의를 일으키고 자숙했던 배성우가 대중의 반응을 맛보기 하더니 다시 몸 사리기에 들어갔다. 넷플릭스 '더 에이트 쇼' 제작발표회로 공식석상에 모습을 드러냈지만 디즈니+ 오리지널 시리즈 '조명가게' 제작발표회에서는 찾아볼 수 없었다. 대외적인 활동 없이 조용히 연기 활동만 이어가겠다는 의지인 것인 걸까. '조명가게'는 어두운 골목 끝을 밝히는 유일한 곳 조명가게에 어딘가 수상한 비밀을 가진 손님들이 찾아오면서 벌어지는 이야기를 그린 작품. 원작 웹툰의 작가인 강풀이 이번 드라마 집필도 맡았다. 배우 김희원의 첫 시리즈 연출 도전작이기도 하다. 배성우는 '조명가게'에 예리한 눈썰미를 가진 형사 역으로 캐스팅됐다. 극 중 수사하는 사건은 종결도 미결이 될 정도로 집요한 형사는 어느 날 한 노인의 자연사 사건을 접하고 어딘가 부자연스러움을 느낀다. 자신만의 집요한 촉으로 의문투성이인 사건을 쫓던 중, 어두운 골목길을 밝히는 '조명가게'에 들어서면서 새로운 국면을 맞이한다. 공개 하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이다인♥' 이승기, 데뷔 20년 만에 겹경사 터졌다…'대가족' 개봉→린 듀엣곡 발표 [TEN이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691509</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691509"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승기의 데뷔 20주년은 경사 또 경사다. 영화 '대가족'을 통한 스크린 복귀에 이어 가수 린과 듀엣곡을 발표하는 등 매일이 경사다. 여기에 새롭게 둥지를 튼 소속사 빅플래닛메이드 식구들이 발벗고 응원에 나서며 진짜 '대가족'과 함께하고 있다. 이승기는 영화 '대가족'(감독 양우석)으로 6년 만에 스크린 복귀를 앞뒀다. 오는 11일 개봉을 앞둔 '대가족'은 스님이 된 아들(이승기) 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장(김윤석)에게 세상 본 적 없던 귀여운 손주들이 찾아오면서 생각지도 못한 기막힌 동거 생활을 하게 되는 가족 코미디. 이승기는 영화 캐릭터를 위해 삭발 투혼을 발휘하는 등 남다른 애정을 쏟아 큰 호평을 받으며 주목받고 있다. 특히, 지난 2일 진행된 '대가족' VIP 시사회에서는 아내인 배우 이다인을 비롯해 소속사 빅플래닛메이드 식구들이 총출동해 남다른 패밀리십을 뽐냈다. 먼저, 이다인은 자신의 SNS를 통해 스크린 위 삭발 헤어스타일로 변신한 이승기 사진 위에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 사생팬→스토킹 시달렸나 "극심한 피해...법적 조치 취할 것" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222670"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덱스 측이 '사생' 팬과 스토킹 범죄에 대해 법적 대응을 예고했다. 3일 덱스 소속사 킥더허들 스튜디오는 "금일 몇 가지 중요한 사항이 있어 말씀드리고자 한다"고 밝혔다 소속사 측은 "덱스의 유튜브 채널 'DEX101'은 2024년 12월 2일 이후로 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다. 지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 'DEX101' 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 불구하고 내부적으로 조금 더 콘텐츠 재정비가 필요하다고 판단을 하게 되었다"며 "쉬어가는 것은 멈추려는 것이 아닌 앞으로 더 좋은 모습을 보여주기 위함이니 너른 마음으로 양해 부탁드린다"고 전했다. 이어 "최근 온/오프라인 상에서 저희 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다. 덱스가 출연한 영상 저작물은 물론, 덱스(김진영)의 초상권 및 성명권 모두 저작권법의 보호를 받고 있으므로 무단 사용 시 이에 따른]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[인사] 아이에이치큐(IHQ)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399279</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399279"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.022Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[◇ 직책보임 ▲보도본부장 안지선 ▲편성기획본부장 배현지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['32세' 선미, 커플링으로 '럽스타그램'…상대방에 쏠린 궁금증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691507"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 원더걸스 출신 가수 선미가 커플링을 공개했다. 선미는 3일 자신의 인스타그램에 다양한 이모티콘들과 함께 여러 장의 사진들을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 선미는 의문의 인물과 커플링을 인증한 모습. 이에 상대방이 누구인지에 대한 궁금증이 쏠렸는데, 상대는 걸그룹 트와이스 멤버 쯔위로 밝혀졌다. 두 사람은 JYP엔터테인먼트라는 공통점이 있다. 선미는 현재 어비스컴퍼니에 몸을 담고 있지만, 원더걸스 데뷔 당시 JYP 소속 가수였으며, 쯔위가 속해 있는 트와이스는 지난해 JYP와 재계약을 맺었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[여친과 성관계 불법촬영한 전직 아이돌, 징역 1년 4개월 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420653</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000420653"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[여자친구와 성관계 장면을 불법촬영한 혐의로 재판에 넘겨진 아이들 그룹 출신 A씨(28)에게 징역 1년 4개월형이 확정됐다. 성폭력처벌법 위반(카메라 등 이용 촬영·반포 등) 혐의를 받고 있는 A씨는 지난 2일 형사항소1부(부장판사 임민성)에 상고포기서를 제출했다. 앞서 2심 재판부는 A씨에 대해 징역 1년 6개월의 원심 판결을 파기하고, 징역 1년 4개월을 선고한 바 있다. 이에 A씨가 상고를 포기하면서, 1년 4개월의 징역형이 확정됐다. A씨는 2022년 7월부터 지난해 5월까지 여자친구 B씨와 성관계 장면과 신체 주요 부위 등을 18회에 걸쳐 사진과 동영상으로 촬영한 혐의를 받는다. 피해자는 B씨를 비롯해 총 3명인 것으로 알려졌다. 2017년 아이돌 그룹 멤버로 데뷔한 A씨는 2019년 활동을 중단한 후, 연예 활동을 하지 않고 있다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['주상욱♥' 차예련, 집이 얼마나 넓으면…2m30cm 초대형 트리 설치 "반나절 걸려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222669</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222669"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차예련이 딸 인아를 위해 초대형 트리를 설치했다. 차예련은 3일 "제 인생 첫 트리예요♥ 2m 30cm라는 대형 트리 완성"이라며 "반나절 걸렸지만 이번에 큰 트리 보고 산타 할아버지가 선물 주시러 잘 찾아오시겠다는 귀요미 인아공주의 말. 이번엔 무슨 선물이 올까요?"라는 글과 함께 한 편의 영상을 게재했다. 공개된 영상 속에는 집 한 가운데 대형 트리를 설치하는 차예련의 모습이 담겼다. 지인과 딸의 도움으로 사다리까지 동원해 트리 꾸미기에 나선 차예련. 무려 반나절을 투자한 끝에 화려한 트리가 완성됐다. 예쁘게 꾸며진 트리에 차예련은 "이렇게 우리들의 트리 완성♥ 힘든 것도 모르고 그냥 너무 뿌듯해요…"라며 흐뭇해했다. 한편, 차예련은 배우 주상욱과 2017년 결혼, 슬하 딸 하나를 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 올해 너무 열일했나..."조금 긴 휴식기 가질 것"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261920"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.032Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해군 특수전전단 출신 방송인 덱스가 유튜브 휴식기 돌입을 알리면서도 사생에 대한 엄중한 경고에 나섰다. 3일 킥더허들 스튜디오는 SNS를 통해 덱스에 관한 안내사항을 담은 글을 게재했다. 소속사는 "덱스의 유튜브 채널 DEX101은 2024년 12월 2일 이후 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다"며 "지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 불구하고 내부적으로 콘텐츠 재정비가 더 필요하다고 판단했다. 쉬어가는 것은 멈추는 것이 아닌 앞으로 더 좋은 모습을 보여주기 위함이니 양해 부탁드린다"고 밝혔다. 이어 소속사는 "최근 온/오프라인 상에서 덱스가 출연한 방송 저작물을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다. 오는 10일까지 무단 도용된 저작물을 내려주시길 바라며, 이후 무단으로 도용된 저작물과 관련해서는 법적 조치를 취할 것"이라고 경고했다. 또한 소속사는 "내부 모니터링과 팬의 제보를 통해 사생에 대해 인지하고 있다. 거주지에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스 유튜브 쉬어간다...“사생·스토킹 법적 조치”[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407253</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407253"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 방송인 덱스가 사생활 침해 피해를 호소했다. 3일 소속사 킥더허들 스튜디오는 공식 SNS를 통해 “덱스의 유튜브 채널 ‘DEX101’은 2024년 12월 2일 이후로 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다”고 밝혔다. 이어 “지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 ‘DEX101’ 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 불구하고 내부적으로 조금 더 콘텐츠 재정비가 필요하다고 판단하게 됐다”고 알렸다. 또 소속사는 “온·오프라인 상에서 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다”며 “2024년 12월 10일까지 무단 도용된 저작물은 내려주시길 바라며, 이후 무단으로 도용된 저작물과 관련해서는 법적 조치를 취할 것”이라고 경고했다. 그러면서 “팬 여러분의 제보를 통해 소속 아티스트의 사생활을 침해하는 소위 ‘사생’에 대하여 인지하고 있다”며 “거주지에 찾아가는 행위, 개인 시간을 보내는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['48kg' 이지아, 하의 실종으로 선보인 각선미…'마네킹이네']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802893</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802893"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.035Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[] 배우 이지아가 대만에서의 사진을 공유했다. 3일 이지아는 개인 SNS 계정에 "Taiwan"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 게시글은 대만 여행을 즐기는 이지아의 사진. 루즈핏의 흰색 스프라이트 상의와 청색 하의를 매치해 내추럴하면서도 청순한 분위기를 풍기는 한편, 갈색의 오버핏 자켓에 부츠를 매치해 세련된 패션을 선보였다. 특히 두 번째 패션에서의 남다른 각선미가 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "이쁘시네요", "이지아는 혼자 있으면 그냥 이쁜데 옆에 다른 연예인이 있어야 비교가 돼서 진짜 예쁜 거 티남", "이지아님 진짜 엄청 이쁘고 멋져요 최고임"등 훈훈한 반응을 이어갔다. 한편 이지아는 김고은과 tvN '주로 둘이서'에 출연 중이며, 최근 방송분에서는 대만에 방문한 것으로 알려졌다. 사진=이지아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이진이, 김지석 만나 인생의 변곡점 맞는다..‘그래, 이혼하자’ 캐스팅[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001857617"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.036Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이진이가 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’에 합류한다. 새 드라마 ‘그래, 이혼하자’(연출 주성우, 작가 황지언)는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 작품이다. 이진이는 극 중 MZ 사진작가 안희주 역을 맡았다. 부잣집 외동딸에 부족함 없이 자린 희주는 8년 전 밀라노에서 우연히 만난 지원호(김지석 분)로 인해 인생의 터닝 포인트를 맞는다. 운명처럼 원호와 다시 만나게 된 희주는 묘한 감정에 휩싸인다. 과연 이진이가 김지석과 만나 어떤 파격적인 전개를 이끌어갈지 귀추가 주목된다. 이진이는 드라마 ‘멘탈코치 제갈길’, ‘드라마 스테이지-직립 보행의 역사’, ‘미스터리 신입생’ 등에서 안정적인 연기를 펼치며 시청자들의 이목을 사로잡았다. 매 작품 변주를 꾀하며 새로운 얼굴을 선보이는 그가 이번에는 어떤 모습으로 대중 앞에 나서게 될지 궁금해진다. ‘그래, 이혼하자’ 제작진은 “이진이는 김지석과 운명적 만남을 시작으로 인연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진영, 내년 2월 첫 남미 팬미팅 개최..'Happy Together' [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287218"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.038Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 진영이 첫 남미 팬미팅을 개최한다. 소속사 매니지먼트 런 측은 3일 "진영이 2025년 2월 23일 브라질 상파울루에서 첫 남미 팬미팅 'Happy Together'을 개최한다"고 밝혔다. 이번 팬미팅은 멀리서 보내준 뜨거운 응원에 보답하는 자리다. 진영은 남미 팬들과 처음 만나는 자리인 만큼 다양한 이벤트와 가창 무대, 팬들과 직접 소통하는 시간 등 알찬 프로그램을 직접 구성하며 심혈을 기울이고 있는 것으로 알려졌다. 소속사에 따르면 최근 일본, 중국, 태국 등 아시아 팬미팅 투어를 마친 그는 현재 대만 오리지널 드라마 '1977, 그 해 그 사진' 촬영을 위해 대만에 체류 중이다. 소속사 측은 "진영은 아시아를 넘어 세계로 뻗어 나갈 준비 중이다"며 "이번 남미 팬미팅은 그의 또 다른 새로운 발자취로 기록될 예정"이라고 전했다. 한편 진영은 오는 18일 첫 방송되는 KBS 2TV 새 수목드라마 '수상한 그녀'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['61세' 서정희, 서동주 동생인 줄! 주름 無 '탱탱한 꿀피부' 비결이?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287217"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.039Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 서정희가 세월을 거스른 미모를 뽐냈다. 서정희는 3일 자신의 계정에 "피부과에서"라며 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속 서정희는 거울 속 자신의 모습을 촬영하고 있었다. 1962세인 그는 올해 만 61세인 나이가 믿기지 않을 만큼 매끈한 피부결을 자랑했다. 한편 서정희는 고(故) 서세원의 전 아내로 방송인 겸 변호사 서정희를 낳았다. 그는 유방암 초기 진단을 받고 항암 치료 중이며, 6살 연하 건축가 김태현과 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공유♥서현진, 심상치 않은 밀착…‘트렁크’ 달달하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399276"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.040Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 공유와 서현진의 다정한 순간이 포착됐다. 3일 넷플릭스는 “그리고 인지와 정원이는 오래오래 행복하게 살았답니다. 귀한 ‘트렁크’ 정주행으로 축복해 주세요. 지금 오직 넷플릭스에서”라는 글과 함께 사진 여러 장을 게시했다. 사진 속 공유와 서현진은 ‘트렁크’에서도 등장한 햄버거를 먹여주며 장난스럽게 웃는가 하면, 서로를 애정 가득한 눈빛으로 담아 보는 이의 설렘을 자아냈다. 특히 야외에서 진행된 촬영에서 블랙 시밀러 룩을 입은 두 사람은 얼굴 합 못지않게 달달한 스킨십으로 케미스트리를 뿜어냈다. 누리꾼들은 “이대로 결혼 진행해”, “두 사람 이후 이야기도 더 보고 싶어요”, “완전 부부” 등 열렬한 반응을 남겼다. 한편 두 사람이 호흡을 맞춘 ‘트렁크’는 호숫가에 떠오른 트렁크로 인해 밝혀지기 시작한 비밀스러운 결혼 서비스와 그 안에 놓인 두 남녀의 이상한 결혼 이야기를 다룬 미스터리 로맨스 극이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 유튜브 장기 휴식 선언…허위사실 유포·스토킹 피해 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122636</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002122636"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.042Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[UDT(해군 특수전전단) 출신 방송인 덱스가 유튜브 채널 휴식기를 갖는다고 밝혔다. 이와 함께 사생활 침해로 인한 정신적 고통을 호소했다. 오늘(3일) 덱스 소속사 킥더허들 스튜디오는 "덱스의 유튜브 채널 '덱스101'은 2024년 12월 2일 이후로 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다. 지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 덱스101 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 불구하고 내부적으로 조금 더 콘텐츠 재정비가 필요하다고 판단을 하게 됐다"라고 알렸다. 또한 "최근 온·오프라인 상에서 저희 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다"라며 "무단 사용 시 이에 따른 법적 처벌이 이루어질 수 있음을 알려드린다. 2024년 12월 10일까지 무단 도용된 저작물은 내려주시기 바라며, 이후 무단으로 도용된 저작물과 관련해서는 법적 조치를 취할 것을 말씀드린다"라고 경고했다. 소속사에 따르]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스 측 "사생·초상권 무단 도용, 법적 대응..유튜브 휴식기 돌입"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287215"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.043Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 방송인 덱스 측이 사생 및 방송 저작물 무단 도용에 법적으로 대응한다. 소속사 킥더허들 스튜디오 측은 3일 공식 SNS 채널을 통해 "최근 온/오프라인 상에서 저희 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견됐다"라며 "덱스가 출연한 영상 저작물은 물론, 덱스(김진영)의 초상권 및 성명권 모두 저작권법의 보호를 받고 있으므로 무단 사용 시 이에 따른 법적 처벌이 이루어질 수 있다"라고 밝혔다. 이어 "소속 아티스트의 사생활을 침해하는 소위 '사생'에 대하여 인지했다"라며 "거주지에 찾아가는 행위, 개인 시간을 보내는 아티스트를 따라다니며 무단으로 사진과 영상을 촬영하는 행위 등 소속 아티스트의 사생활을 지속해서 침해하여 불안감과 공포심을 일으키고 있는 스토킹 범죄에 단호한 대응을 취할 것"이라고 전했다. 또한 "아티스트는 물론 아티스트 가족, 지인, 관계자 모두에게 극심한 피해를 보하는 스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김태현' 미자, 살 빠졌다더니 손가락까지 다이어트했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691505"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.045Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 늘씬해진 미모를 자랑했다. 미자는 3일 자신의 인스타그램 스토리에 "다욧트도 맛있고 건강하게. 맛없는 건 먹기 싫다규"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 미자는 고기 위에 새우와 호박, 나물 등이 얹어져 있는 음식을 마주하고 탄성을 지르고 있는 모습. 특히 최근 체중 감량으로 49kg을 인증했던 그는 손가락까지 늘씬해진 비주얼을 보여 눈길을 끌었다. 한편 1984년생으로 올해 나이 39세인 미자는 배우 장광과 전성애 부부의 딸이다. 지난 2022년 4월, 6살 연상의 개그맨 김태현과 결혼했으며 슬하에 자녀는 없다. 미자는 현재 개인 유튜브 채널 운영 및 인스타그램을 통해 팬들과 활발히 소통하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진의 우주물부터 '지락실3'까지…tvN 내년 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015082140</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015082140"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.047Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종석·이동욱·문가영·박보영 등 총출동…인기 예능 후속작도 눈길 국내 최초의 스페이스 오피스물 드라마부터 나영석 PD의 인기 예능 후속작까지. tvN이 내년 콘텐츠 라인업을 3일 발표했다. 우선 내년 1월 4일 공개되는 드라마 '별들에게 물어봐'가 기대작 중 하나로 꼽힌다. 무중력 우주 정거장에서 일하는 우주인과 비밀스러운 미션을 가진 불청객의 이야기를 그린다. 배우 공효진과 이민호가 주연을 맡았고, 공효진과 드라마 '질투의 화신'을 함께 했던 서숙향 작가와 박신우 감독이 다시 뭉쳤다는 점에서 기대를 모은다. 이 밖에도 다양한 장르물이 준비돼있다. 이종석·문가영 주연의 법정 오피스물 '서초동', 이준호·금새록의 1997년도 배경 시대극 '태풍상사', 차주영·이현욱의 사극 '원경', 조이현·추영우의 풋풋한 판타지 로맨스 '견우와 선녀' 등이 내년 중 시청자들을 만난다. 유쾌한 분위기를 강조한 작품들도 눈길을 끈다. 영화 '킬링로맨스' 이원석 감독은 이동욱, 이주빈과 손잡고 첫 드라마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 유튜브 긴 휴식→사생 법적 조치…“사생활 피해 극심” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399275</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399275"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.048Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 겸 방송인 덱스가 사생활 침해 피해를 호소했다. 3일 소속사 킥더허들 스튜디오는 공식 SNS를 통해 “덱스의 유튜브 채널 ‘DEX101’은 2024년 12월 2일 이후로 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다”며 “지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 ‘DEX101’ 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 불구하고 내부적으로 조금 더 콘텐츠 재정비가 필요하다고 판단하게 되었다”고 알렸다. 이어 “온·오프라인 상에서 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다”며 “2024년 12월 10일까지 무단 도용된 저작물은 내려주시길 바라며, 이후 무단으로 도용된 저작물과 관련해서는 법적 조치를 취할 것”이라고 경고했다. 또 “팬 여러분의 제보를 통해 소속 아티스트의 사생활을 침해하는 소위 ‘사생’에 대하여 인지하고 있다”며 “거주지에 찾아가는 행위, 개인 시간을 보내는 아티스트를 따라다니며 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM "태연 모욕·성희롱 수백 건 고소 준비·접수"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343996</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343996"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.049Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팬들에게 법적 대응 경과 알려 SM엔터테인먼트가 소속 가수 태연을 향한 악의적 게시물에 대해 법적 대응을 하고 있고 그 경과를 팬들에게 알렸다. 소속사 SM엔터테인먼트는 2일 태연 공식 계정에 공지문을 올리고 "팬 여러분의 제보와 자체 모니터링을 통해 태연과 관련한 악성 게시물 및 댓글에 대한 증거를 수천여 건 수집해 왔으며 이를 바탕으로 수사기관에 지속적으로 모욕죄 명예훼손죄 등 혐의로 수백여 건의 고소장을 준비 및 접수하고 있다"고 밝혔다. 이어 "이중 다수의 피고소인들이 특정돼 수사가 진행되고 있다"며 "최근 2건(모욕 등)에 대해 혐의가 추가 확정돼 보호관찰소의 교육이수조건부 기소유예, 피의자 사망에 의한 공소권 없음으로 검찰청의 최종처분 결정을 받았다"고 전했다. 더불어 "과거 피의자가 미성년자로 확인된 수십여 건의 사건에 대해서는 부모님 확인하에 반성문 제출을 통한 사건 종결을 한 사례가 있으며 성인인 경우 벌금형, 기소유예 등의 처벌을 받은 사례가 있다"며 "앞으로도 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송지효×글루타넥스, 협업컬렉션 향수 런칭 기념 성수동 팝업 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691503</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691503"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.051Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뷰티브랜드 글루타넥스(GLUTANEX)가 배우 송지효와 협업한 향수를 내놓으며 서울 성수동에 팝업스토어를 열었다고 3일 밝혔다. G.THEJH라는 이름의 향수는 평소 향수에 관심이 깊은 송지효가 직접 모든 개발 과정에 적극적으로 참여하여 출시한 제품이다. G.THEJH &amp; GLUTANEX 팝업스토어는 오는 12월 5일(목)부터 12월 15일(일)까지 약 2주간 성수동에서 운영되며, 향수컬렉션 및 글루타치온 스킨케어 제품과 함께 다양한 프로모션을 선보인다고 밝혔다. 이번 행사는 글루타넥스가 국내진출 후 처음 선보이는 공식 팝업으로 기억과 추억을 되살리는 컬렉션 공간으로 기획했다. 운영첫날인 12월 5일에는 브랜드 엠버서더 송지효씨 외 유명 셀럽 20여명이 초대될 예정이며, 오직 팝업스토어에서만 만나볼수 있는 특별한 혜택도 마련됐다. 행사기간동안 전제품 30% 할인혜택을 제공하고, 다양한 굿즈와 구매금액대별 사은품을 증정할 계획이다. 이번 G.THEJH &amp; GLUTANEX 팝업스토어는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연인과 성관계 불법 촬영한 아이돌 출신 래퍼, 징역 1년4개월 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943272</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943272"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.052Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연인과 성관계 장면을 몰래 촬영한 혐의로 재판에 넘겨진 아이돌 출신 래퍼에게 내려진 징역 1년 4개월 형이 최종 확정됐다. 3일 법조계에 따르면 래퍼 최 모 씨(28)는 전날(2일) 서울서부지법 형사항소1부(부장판사 임민성)에 상고포기서를 제출한 것으로 확인됐다. 2심 재판부는 지난달 28일 최 씨의 성폭력처벌법 위반(카메라 등 이용 촬영·반포 등) 혐의에 대해 징역 1년 6개월 원심판결을 파기하고 징역 1년 4개월을 선고했다. 아울러 40시간의 성폭력 치료프로그램 이수와 3년간 아동·청소년 및 장애인 관련 기관 취업 제한도 명했다. 최 씨는 지난 8월 1심에서 징역 1년 6개월을 선고받고 법정 구속됐다. 최 씨는 2022년 7월부터 지난해 4월까지 연인이던 피해자 A 씨의 신체 주요 부위와 성관계 장면 등을 18회 걸쳐 사진과 동영상으로 촬영한 혐의를 받는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] '참 괜찮은 의원상' 받았어요]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407188</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407188"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.054Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[매일방송(MBN)과 사단법인 한국여성유권자연맹이 공동 주관하는 '2024년 참 괜찮은 의원상' 시상식이 3일 서울 중구 매경미디어센터에서 열렸다. 앞줄 왼쪽부터 올해 수상자인 이원택(더불어민주당), 서범수(국민의힘), 김승수(국민의힘), 고민정(민주당) 의원. 서영교 민주당 의원은 국회 일정으로 참석하지 못했다. 뒷줄 왼쪽부터 강일원 변호사(심사위원장), 이은주 여성유권자연맹 회장, 이동원 MBN 대표, 박대일 MBN 보도국장. 김호영 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤남기, 금수저 맞네…'언론사 사장' 父, 손주들 위한 '순금 플렉스']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004222666"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.055Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈2' 윤남기 이다은 부부가 아들 100일을 맞아 화려한 백일잔치를 열었다. 2일 유튜브 채널 '남다리맥'에서는 '남주가 세상에 나온지 100일째♥'라는 제목의 영상이 게재됐다. 어느새 태어난 지 백일이 된 남주. 둘째 남주의 백일을 맞아 윤남기 이다은 가족은 양가 부모님들과 함께 식사를 하기로 했다. 백일 잔치를 위한 식당에 도착한 윤남기 이다은 가족. 윤남기가 "아빠가 뭐 준비한 거 같다"고 묻자 아버지는 "이거는 남주 반지고 이거는 리은이 팔찌"라며 손주들을 위한 순금 선물을 준비했다. 윤남기는 "리은이도 반지 갖고 싶다 했는데 팔찌 주신대"라고 기뻐했고 리은이도 수줍은 듯 미소지었다. 외할머니, 외할아버지도 남주를 위한 백일 반지를 준비하며 남주는 반지 부자가 됐다. 할아버지는 리은이에게 "크리스마스 때 뭐 사줄까? 할아버지가 산타클로스 할아버지로 와서 사줄게"라고 애정을 드러냈고 리은이는 부끄러워하며 숨었다. 이다은의 아버지는 "(남주는) 비주얼적으로 김영광처럼 될]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[허이재, 폭로 이후 첫 근황…복귀 예정은 NO]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695252</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695252"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.057Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 허이재의 근황이 공개됐다. 사진=뉴시스 3일 한 매체의 보도에 따르면, 한 영화계 관계자는 “허이재 배우가 재가봉 무대인사에 시간을 내 참석했다. 따로 활동계획이 있거나 연예계 활동을 예정하거나 한 것은 아니”라고 밝혔다. 이는 지난 2일 유튜브 ‘병진이형’에 게재된 ‘진짜로 나와줘서 고맙다’라는 제목의 영상에 배우 허이재가 얼굴을 비친 것에 대한 설명이다. 사진=유튜브 ‘병진이형’ 해당 영상에는 지난달 28일 재개봉한 영화 ‘해바라기’(감독 강석범, 2006) 출연진이 오랜만에 한데 모인 모습이 담겨 있다. 특히 양덕자 역의 김해숙은 허이재를 향해 “너 이재야? 어머 이재야”라고 말하며 반가운 포옹을 나눴다. 이후 출연진들의 단체 사진 촬영이 진행되며 허이재의 최근 모습이 눈길을 끌었다. 사진=뉴시스 앞서 허이재는 유튜브 채널 ‘웨이랜드’에서 한 유부남 배우가 성관계를 요구했다고 밝혀 충격을 안겼다. 당시 허이재의 이러한 폭로는 큰 파장을 몰고 왔다. 허이재가 언급한 유부남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지드래곤 with 빅뱅, ‘홈 스윗 홈’ 주간 차트 1위 석권]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407181</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407181"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 지드래곤과 ‘빅뱅’ 태양·대성이 함께한 신곡 ‘홈 스윗 홈’이 주간 차트 1위를 석권했다. 지난달 22일 오후 공개된 지드래곤의 신곡 ‘홈 스윗 홈’은 발매와 동시에 멜론, 지니, 벅스 등 주요 국내 음원사이트에서 실시간 음원차트, 일간 차트에서 1위를 차지한 데 이어 주간 차트(집계 기간 11월 25일~12월 1일) 1위에 오르는 기염을 토했다. ‘파워’에 이어 ‘홈 스윗 홈’으로 또 한 번 콘크리트 차트로 불리는 멜론의 상위권 차트를 뒤흔들며 ‘본투비 음원 강자’의 귀환을 실감케 했다. 뿐만 아니라 지난 1일 지드래곤의 공식 유튜브 채널 게재된 ‘홈 스윗 홈’ 비하인드 영상 2편도 공개된 지 채 약 하루만에 150만 뷰를 돌파했다. 지드래곤은 이 영상에서 “MAMA 잘하려면 오늘부터 흥을 올려야 된다구요”라며 약 9년 만에 서는 2024 MAMA AWARDS(이하 ‘MAMA’) 무대를 위해 이틀 전부터 흥을 올리는가 하면, 무대 뒤에서 잔망기를 터트리며 긴장을 푸는 모습으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[덱스, 사생팬 법적대응 “본인·가족·지인도 극심한 피해” (전문)[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166780</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166780"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.060Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[UDT(해군 특수전전단) 출신 유튜버 겸 방송인 덱스(본명 김진영)가 사생활 침해와 관련해 법적 대응을 예고했다. 소속사 킥더허들 스튜디오는 3일 공식 SNS 계정을 통해 “소속 아티스트 덱스의 유튜브 채널 ‘DEX101’은 2024년 12월 2일 이후로 조금 긴 휴식기를 갖고자 한다”며 “지난 4년간 바쁜 스케줄 가운데도 최선을 다해 달려온 ‘DEX101’ 채널이 최근 몇 번의 휴식기에도 내부적으로 조금 더 콘텐츠 재정비가 필요하다고 판단을 하게 됐다. 쉬어가는 것은 멈추려는 것이 아닌 앞으로 더 좋은 모습을 보여주기 위함이니 너른 마음으로 양해 부탁한다. 휴식기 후 반드시 더 좋은 모습으로 다시 찾아뵙겠다”고 밝혔다. 이어 “최근 온·오프라인 상에서 저희 소속 아티스트 덱스가 출연한 방송 저작물(초상권, 성명권, 사진, 순수 편집물 등)을 무단으로 도용하고 있는 사례가 빈번히 발견되고 있다. 덱스가 출연한 영상 저작물은 물론, 덱스의 초상권 및 성명권 모두 저작권법의 보호를 받고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들 민니, 겹경사 속 솔로 데뷔 준비...팀 내 '4번째']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261917</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261917"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.062Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 멜론뮤직어워드' 첫 대상에 이어 완전체 재계약 소식을 전한 (여자)아이들이 겹경사 속 민니의 솔로 데뷔를 준비한다. 3일 소속사 큐브엔터테인먼트는 "민니가 내년 1월 중순 발매를 목표로 준비 중"이라고 밝혔다. 민니의 솔로 데뷔는 미연, 전소연, 우기에 이어 팀 내에서는 4번째로, 데뷔 후 약 7년 만의 행보다. 앞서 (여자)아이들은 최근 재계약 소식을 전하며 팬들에게 환호성을 안겼다. 지난 8월 열린 (여자)아이들 세 번째 월드투어 'iDOL' 전소연 솔로 무대 도중 '11월 계약 종료'가 언급돼 향후 거취를 두고 관심이 모였으나, 마침내 재계약 소식을 전한 것이다. 이들은 지난달 30일 열린 '2024 멜론뮤직어워드'에서 첫 대상인 '올해의 레코드'를 수상한 뒤 재계약 소식을 깜짝 발표했다. 당시 전소연은 "제가 계약이 끝나서 아이들이 해체한다느니, 끝났다느니 이런 기사들이 많이 나는데 저희 5명이 다 같이 재계약하기로 했다. 오늘 무대 올라오기 전에 그렇게 이야기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박봄, 다이어트 후 시크美 절정…흑백 속 우아한 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001802887"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.063Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투애니원 박봄이 시크한 매력을 발산했다. 박봄은 3일 자신의 계정에 "봄 밍키 머리 in Dazed"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 흑백사진 속 박봄은 턱을 괴고 서서 무표정으로 정면을 바라보고 있다. 시크하면서도 세련된 스타일과 박봄의 동안 비주얼이 눈길을 끈다. 누리군들은 "봄 왜 자꾸 어려져", "앞머리 너무 찰떡이에요", "박봄 언니 시크하고 예쁘고 난리났다", "언니 나 또 심쿵" 등 다양한 반응을 보였다. 한편, 박봄이 속한 투애니원은 올해 데뷔 15주년을 기념해 총 12개 도시, 25회차에 걸쳐 아시아 콘서트 투어를 이어가고 있다. 사진 = 박봄 계정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 흑발+레드립…고혹적인 겨울 여왕]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000695250"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.065Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 국가대표 피겨 스케이팅 선수 김연아가 근황을 전했다. 3일 김연아는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 김연아의 일상. 김연아는 하늘색 니트와 베이지색 코트, 청바지를 매치하며 우아한 겨울 패션을 선보인 모습. 특히 흑발, 백옥 피부와 대조되는 레드립을 찰떡으로 소화한 김연아는 고혹적인 비주얼을 자랑하며 독보적인 분위기를 뽐내 시선을 사로잡는다. 해당 게시물을 본 누리꾼들은 “레드립 찰떡”, “분위기 미쳤다”, “영원한 여신” 등의 반응을 보였다. 이를 본 누리꾼들은 “이뻐요 셀카도” “퀸 연아” “유나킴 인간 쿨톤이라 오늘 화장이랑 착장 완벽하다” 등의 반응을 보였다. 사진=김연아 인스타그램 한편, 1990년생인 김연아는 2022년 5살 연하의 성악가 고우림과 결혼했다. 두 사람은 2018년 올댓스케이트 아이스쇼 축하무대를 통해 인연을 맺었으며, 3년 교제 끝에 결실을 맺었다. 결혼 1년 만에 고우림은 “멋지고 늠름하게 국방의 의무를 잘 마치고 돌아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, 로제 '아파트' 재건축 성공…입주자 벌써부터 줄섰네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691500</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000691500"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.066Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故최진실 딸 최준희가 'APT.' 속 걸그룹 블랙핑크 로제를 오마주했다. 최준희는 3일 자신의 인스타그램 스토리에 "aptaptapt"라는 짧은 문구와 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에서 최준희는 헤어 컬러를 제외, 로제의 'APT.' 뮤직비디오 속 의상을 그대로 재건축에 성공, 팬심을 끌어 모으고 있는 모습을 보여주고 있다. 특히 47kg까지 체중을 감량했다고 알려진 최준희는 날씬하다 못해 마른 다리 라인을 보여주고 있어 눈길을 끌었다. 2003년생으로 올해 만 21세가 된 최준희는 과거 루푸스병 투병으로 96kg까지 쪘다가 최근 바디프로필 준비를 통해 47kg까지 감량했다고 알리며 관심을 받았다. 그 과정에서 최준희는 힘줄윤활막염과 넓적다리 관절병증 등 골반괴사 판정을 받았다고 고백하며 "3개월 동안 그냥 염증인 줄 알았던 게 괴사였다니.. 내년에는 바프에 목숨 걸지 않겠다"라고 말한 바 있다. 최근에는 한 차례 불화설에 휩싸이기도 했던 오빠 지플랫(본명 최환희)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진, 전국투어 서울 앙코르 콘서트 개최 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005407174"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이무진이 서울 앵콜 콘서트를 개최한다. 소속사 빅플래닛메이드엔터는 3일 공식 SNS를 통해 오는 1월 11일과 12일 양일간 연세대학교 대강당에서 이무진의 전국투어 콘서트 ‘별책부록’의 서울 앵콜 공연이 진행된다고 전했다. ‘별책부록’은 매년 연말을 맞이해 개최되는 이무진의 브랜드 콘서트다. 2022년 첫 개최 이후 올해로 세 번째를 맞이했고, 지난 11월 2일 서울을 시작으로 부산, 창원, 대구, 고양, 수원 등 6개 지역의 팬들과 만나는 중이다. 이번 서울 앵콜 콘서트는 전국투어의 뜨거운 열기에 힘입어 진행되는 만큼 관객에게 새로운 재미를 전하기 위한 준비에 박차를 가하고 있다. 함께 공개된 포스터에는 스포트라이트 조명을 활용해 오롯이 이무진에게만 초점을 맞춘 새 버전을 공개했고, 기존 공연에서 만날 수 없던 곡을 셋 리스트에 추가하며 관객들에게 또 다른 감동과 울림을 선사할 예정이다. 올해 이무진은 디지털 싱글 ‘청혼하지 않을 이유를 못 찾았어’, 미니 2집 ‘만화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안성재 셰프, 주윤발 만나고 '호들갑' 처음 보네.."영원한 따거 사랑해요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287210"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['흑백요리사' 안성재 셰프가 홍콩 배우 주윤발과 조우했다. 안성재는 3일 자신의 계정에 "영원한 따거 사랑해요 주윤발~"이란 글과 함께 사진과 영상을 게재했다. 사진과 영상 속에는 안성재가 자신의 식당에 찾아온 주윤발을 맞이하는 모습이 있었다. 안성재는 주윤발과 와인잔을 부딪히며 진심으로 존경심을 표했고, 이에 주윤발은 흐뭇한 미소를 지어보였다. 네티즌들은 "부럽다", "성덕 성덕", "우와 따거도 셰프님 팬이구나" 등 댓글을 달았다. 한편 안성재는 서울 용산구 한남동에 '모수 서울'을 운영하며 국내 유일의 미쉐린 별 3개를 받았다. 그는 지난 9~10월 공개된 넷플릭스 '흑백요리사'에 백종원과 함께 심사위원으로 출연해 대중적으로 얼굴을 알렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘뮤지컬 배우 데뷔’ 장윤주, 조선시대 ‘美’ 선구주자가 전하는 진정한 아름다움이란?[SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001112828"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.070Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 ‘최초’ 쌍꺼풀 수술 받은 ‘오엽주’의 환생…내 안의 아름다움 꺼내다 모델 겸 배우 장윤주가 오는 29일까지 국립정동극장에서 공연하는 뮤지컬 ‘아이참’의 주인공 ‘현석주’ 역으로 열연을 펼친다. 사진 | 표권향 기자 gioia@sportsseoul.com 모델 겸 배우 장윤주가 뮤지컬 배우로 새로운 도전에 나섰다. 그가 열연 중인 역할은 한국 최초의 미용사이자 최초로 쌍꺼풀 수술을 받은 여성 ‘오엽주’다. 1930년대 조선 여성의 아름다움에 주목했던 그녀의 삶에서 진정한 아름다움을 찾는 여정을 그린다. 장윤주는 3일 서울 종로구 국립중앙극장에서 열린 뮤지컬 ‘아이참’ 프레스콜을 통해 ‘오엽주’가 추구한 미(美)와 그로 인해 탄생한 ‘현석주’의 신념에 대해 허심탄회하게 털어놨다. ‘아이참’은 모델 겸 배우 장윤주의 뮤지컬 데뷔작이다. 그가 연기하는 조선 시대 ‘현석주’의 삶과 같은 도전이다. ‘현석주’의 모태인 ‘오엽주’의 인생 앞에 ‘최초’와 ‘당당함’이 있기 때문이다. 작품은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['22기' 정숙 "두번째 남편=수감자… 잘생겨서 결혼"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042478</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001042478"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.072Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사인 '나는 솔로' 22기 정숙이 수감자였던 두 번째 전남편을 언급했다. 최근 유튜브 채널 '시방솔비'에는 '나는 솔로 22기 돌돌싱 정숙에게 '이혼'을 물어봤습니다 l 솔비로운 탐구생활 EP.4'이라는 제목의 영상이 올라왔다. 공개된 영상에서 솔비는 정숙에게 "'나는 솔로'에 나오셔 가지고 이혼 변호사라고 얘기했고, 이혼도 2번 했다고 하셨다. 특히 두 번째가 굉장히 드라마틱하다고 생각한다"고 말했다. "혹시 스톡홀름 증후군(인질이 인질범에게 동화되어 인질범을 옹호하는 현상)은 아니었나"라는 질문에는 "아니다. 그냥 잘생겨서"라고 답하면서도 "역사 속 인물이 잘생겼다"는 말에 "그러면 납득이 간다"고 공감했다. 솔비는 어떻게든 수습해보려 "되게 무거운 범죄자는 아니었으니까 (사랑에 빠진 거 아니냐)"라고 했지만 솔비는 "무거운 범죄자이긴 했다. 출소하고 결혼했고 결혼식은 안 했다. 사실 부모님들끼리도 봤다. 근데 제가 부모님한테 사실대로 얘기를 안 하고 사업가라고 했다. 그 얘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 5일 시즌그리팅 예약 판매…"스포티+상큼 강조"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343985</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000343985"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.073Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['아임히어로 몰'에서 단독 예약 판매 가수 임영웅이 다채로운 매력을 시즌그리팅에 담았다. 소속사 물고기뮤직은 "오는 5일 오후 2시 임영웅 공식 MD 몰인 '아임히어로 몰'을 통해 임영웅의 '2025 시즌그리팅'이 단독 예약 판매된다"고 3일 알렸다. '2025 시즌그리팅'의 키워드는 'Hero's Day Off(히어로즈 데이 오프)로 알찬 휴일을 보내는 임영웅의 모습이 다양하게 담긴다. 소속사는 "장난꾸러기 같은 모습은 물론이고 스포티하면서도 상큼한 매력을 강조했다"고 소개했다. 이번 시즌그리팅은 탁상 달력과 다이어리, 스탬프, 목표 달력, 증명사진, 일회용 밴드 등이 담긴 키트 버전과 벽걸이 달력 버전으로 구성된다. 임영웅은 콘서트 준비에 한창이다. 12월 27일부터 29일, 그리고 25년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 서울 고척스카이돔에서 콘서트를 개최한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인순이, 5년만 걸그룹 컨셉 디너쇼? "아이돌 커버 무대 有"[컬투쇼]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287209"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.075Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 인순이가 5년 만에 디너쇼를 연다. 3일 방송된 SBS 파워FM '두시탈출 컬투쇼'에서는 인순이가 게스트로 출연했다. 이날 인순이는 오는 30일과 31일 '2024 인순이 디너쇼'를 개최한다며 "5년 만의 디너쇼다. 팬데믹이 왔었고, 몇 년 쉬고 작년엔 '골든걸스'로 못했더니 벌써 5년이 흘렀다"고 말했다. 그는 "설레기도 하지만 준비하면서 긴장된다. 콘서트와 디너쇼는 또 다른 맛이 있다. 콘서트는 했었는데, 디너쇼는 오랜만이라 나이에 맞게 할지, 걸그룹처럼 할지 고민하고 있다"라며 "아이돌 커버 무대는 두 곡 정도 할 예정"이라고 전했다. 또한 인순이는 "게스트는 없다. 스토리가 없어서 게스트가 들어오면 흐름이 깨진다. 듀엣 곡하자고 하기도 미안하지 않나. 나 혼자 다 해버린다. 옷을 한 8번 갈아입는 것 같다"며 "어쨌든 여가수의 장점이 다양한 의상이지 않나. 정말 다하고 싶다. 난 쇼를 좋아한다"고 덧붙였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[영상] 일본에서 귀국한 뉴진스(NewJeans) 공항 포착... 민희진 만나러 가나?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943245</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007943245"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.076Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사와 갈등을 빚고 있는 걸그룹 뉴진스(NewJeans)가 꽁꽁 가린 채 입국했다. 걸그룹 뉴진스가 일본 일정을 마친 뒤 3일 김포국제공항을 통해 입국했다. 평소 밝은 모습을 보여줬던 것과는 확연히 다른 분위기였다. 뉴진스는 지난 28일 오후 긴급 기자회견을 열고 "29일 자정을 기해 어도어와 전속계약을 해지한다"고 밝혔다. 이들은 기자회견 다음 날 곧바로 TV아사히 '뮤직 스테이션' 스케줄을 소화하기 위해 일본 도쿄로 출국했다. 뉴진스가 소속사 어도어와 전속계약 해지를 선언한 이후 처음 소화하는 일정이었다. 기자회견 당시 뉴진스 멤버들은 "어도어에서 벗어나 자유롭게 진정으로 원하는 활동을 해 나가려 한다. 다만 약속돼 있고 계약된 스케줄은 그대로 진행할 예정이다. 이들은 계약된 광고도 예정대로 전부 진행할 것"이라고도 했는데, TV아사히 '뮤직 스테이션'은 이들이 언급한 '계약된 스케줄' 중 하나였다. 이 밖에도 뉴진스는 연말을 맞이해 다수의 시상식에 참석한다. 오는 12월 12]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이다인, 이승기 내조 나섰다…‘대가족’ 열혈 홍보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399273"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:45.077Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다인이 남편 이승기 내조에 나섰다. 이다인은 3일 자신의 SNS에 영화 ‘대가족’ VIP 시사회에서 찍은 사진을 게재했다. 사진 속에는 이승기를 비롯한 배우진들이 객석을 향해 인사하는 모습이 담겼다. 이다인은 이날 VIP 시사회에 앞서 진행된 포토월에는 별도로 서지 않았지만, 영화 관람을 인증하며 이승기를 향한 조용한 응원을 이어갔다. ‘대가족’은 이승기가 ‘궁합’ 이후 6년 만에 선보이는 영화로 스님이 된 아들 때문에 대가 끊긴 만두 맛집 평만옥 사장에게 손주들이 찾아오면서 시작되는 기막힌 동거를 담은 작품이다. 극중 이승기는 의대생에서 주지스님이 된 함문석을 연기했으며 이승기 외 김윤석, 김성령, 강한나, 박수영 등이 출연한다. ‘변호인’, ‘강철비’ 양우석 감독 신작으로 오는 4일 개봉한다. 한편 이승기와 이다인은 지난해 결혼, 슬하에 딸을 뒀다.]]></content>
    </entry>
</feed>