<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-13T21:13:44.720Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정유진, 사뿐사뿐 걷는 계단길! 은은한 벨벳 미니드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017776</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017776"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.892Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[정유진이 은은한 벨벳 미니드레스룩을 선보였다. TV 조선의 새 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’ 제작발표회가 13일 오후 서울 영등포구 여의도동에 위치한 글래드호텔에서 성대하게 열렸다. 이날 행사에는 주연 배우 정유진이 참석해 자리를 빛냈다. 정유진은 은은한 광택이 돋보이는 블랙 벨벳 미니드레스를 착용하고 등장해 우아하고 고급스러운 매력을 한껏 발산했다. 그녀의 세련된 패션 감각은 블랙 스트랩 샌들 힐과의 조화로 더욱 돋보였으며, 정유진의 세련된 이미지가 한층 부각되었다. 또한 정유진은 긴 생머리 스타일로 청초하면서도 차분한 분위기를 연출해 많은 이들의 이목을 끌었다. 그녀의 자연스럽고 고요한 미소는 현장을 더욱 빛나게 만들며, 보는 이들에게 깊은 인상을 남겼다. 한편, ‘DNA 러버’는 수많은 연애 실패를 겪어온 유전자 연구원 한소진이 유전학을 통해 이상적인 짝을 찾아가는 과정을 그린 오감 자극 로맨틱 코미디로, 기대감을 모으고 있다. 정유진은 이 드라마에서 주연을 맡아 다양한 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[김길원의 헬스노트] "K-드라마 속 잘못된 음주문화, 해외서도 부작용 우려"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014873800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014873800"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.893Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인도네시아·이스라엘 연구팀 "K-드라마 시청 후 36%가 소주 음주…폭음과도 연관성" 요즘 해외에서 K-드라마의 인기가 대단하다고 한다. 덩달아 K-드라마 속에 등장하는 한국 제품과 브랜드에 대한 인기도 높아지는 추세다. 실제로 미국, 인도네시아, 태국, 베트남의 18∼45세 소비자 2천18명을 대상으로 한 조사에서는 응답자의 92%가 K-드라마나 K-팝 때문에 한국 제품과 브랜드에 더 관심을 갖게 됐다고 응답했을 정도다. 하지만, K-드라마가 모두 긍정적인 것만은 아니다. 최근에는 K-드라마 속 과도한 음주 장면이 이스라엘과 인도네시아인의 음주율을 높여 건강을 해칠 수 있다는 분석이 제시됐다. 네이처 그룹이 발간하는 국제학술지 '사이언티픽 리포트'(Scientific Reports) 최신호에 따르면, 이스라엘 중독의학협회와 인도네시아 망운쿠스모 국립병원, 듀렌 소이트 정신병원 공동 연구팀은 K-드라마를 시청하는 이스라엘, 인도네시아의 성인들에게서 음주 횟수와 음주량이 늘어나는 연관]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박경림, 분홍꽃을 입었네! 청순한 여름 활짝 핀 플라워 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017775"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.894Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박경림이 청순한 플라워 원피스룩을 선보였다. TV 조선의 새 주말 미니시리즈 ‘DNA 러버’(극본 정수미, 연출 성치욱) 제작발표회가 13일 오후 서울 영등포구 여의도동 글래드호텔에서 열렸다. 이날 행사에는 방송인 박경림이 참석해 자리를 빛냈다. 박경림은 이날 화이트 스퀘어넥 원피스를 선택해 청순하면서도 화사한 매력을 발산했다. 특히 이 원피스는 분홍색 플라워 패턴이 더해져, 박경림의 사랑스러운 이미지를 한층 돋보이게 했다. 박경림의 패션 포인트는 여기서 그치지 않았다. 그녀는 마젠타 색상의 벨벳 하이힐을 매치해 우아하고 페미닌한 분위기를 연출했다. 이 선택은 그녀의 전체적인 스타일링에 세련미를 더하며, 관객들의 시선을 사로잡았다. 또한, 심플하면서도 다양한 실버 액세서리를 활용해 스타일리시한 포인트를 더한 점도 눈에 띄었다. 이러한 액세서리들은 박경림의 패션을 한층 더 세련되고 완성도 있게 만들어주었다. 한편, ‘DNA 러버’는 수많은 연애 실패를 겪은 유전자 연구원 한소진이 자신]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“너만 몰라~” 유니스, 젠지공주 콘셉트 통했다… 한계 없는 성장세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003372891"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.896Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“왜 너만 몰라~ 왜 너만 몰라~” 그룹 유니스의 첫 번째 싱글 앨범 ‘큐리어스’(CURIOUS)가 좋은 반응을 얻고 있다. “유니스의 매력을 잘 볼 수 있는 앨범”이라고 컴백 쇼케이스때부터 강한 자신감을 보이더니, 현실이 되고 있다. ‘큐리어스’는 12일 기준 판매고 6만장을 돌파했다. 이는 유니스가 지난 3월 발매한 데뷔앨범 ‘위 유니스’ 초동 판매량 5만 5000장보다 높은 수치다. 당시에도 역대 걸그룹 데뷔 음반 초동 8위를 기록해 화제가 됐는데, 첫 싱글 앨범으로 데뷔 때 성적을 뛰어넘는 저력을 발휘했다. 유니스의 무서운 성장세에는 ‘음악적 변신’이 신의 한 수가 됐다. 이번 첫 싱글 앨범 타이틀 곡 ‘너만 몰라’는 다양한 악기 사운드를 넣어 곡 변주를 다이내믹하게 풀어낸다. 도입부부터 고막이 찢어질 듯한 밴드 사운드와 신나는 털기 춤이 흥미롭다. 분위기는 데뷔 곡 ‘슈퍼우먼’보다 다크해졌다. ‘슈퍼우먼’은 서아프리카 음악 스타일 아프로비츠와 도시적이고 강렬한 리듬이 돋보이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김윤아 "남편 치과, 11억에 '강남역 이름' 낙찰? 페이닥터일뿐"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379962</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/011/0004379962"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.897Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 자우림 김윤아의 남편 김형규의 치과가 강남역의 부역명을 낙찰받았다는 소식에 김윤아가 오해를 바로잡았다. 13일 김윤아는 자신의 인스타그램에 "오늘 아무 관련 없는 내용의 기사에 저와 자우림이 언급되고 있다"며 "김형규 씨는 해당 치과의 페이닥터로 근무 중이며 어떤 치과도 운영하고 있지 않다"고 밝혔다. 전날 서울교통공사는 서울 지하철역 기존 역명에 부역명을 추가로 기입하는 '역명 병기' 입찰에 하루플란트치과의원이 강남역의 역명 병기 사업자로 선정됐다고 밝혔다. 강남역 10번 출구 인근에 있는 이 병원은 김형규가 수석 원장으로 몸담고 있다. 역명병기란 지하철역의 기존 역명에 부역명을 추가로 기입해 나타내는 것을 말한다. 서울교통공사는 재정난 해소 차원에서 2016년부터 이 사업을 시행해왔다. 낙찰된 역은 준비기간을 거쳐 10월쯤부터 역명 병기를 시작해 3년 동안 표기된다. 강남역은 11억1100만 원에 낙찰돼 이 사업의 최고가를 기록했다. 기존 최고가 역사 낙찰가는 2·3호선 을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전소미 ‘크롭톱으로 뽐낸 건강미 넘치는 탄탄 복근’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017772</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001017772"/>
        <updated>2024-08-13T21:13:38.899Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 전소미가 탄탄 복근을 자랑했습니다. 전소미는 지난 8월 9일 오후 서울 영등포구 여의도동 더현대서울에서 진행된 한 명품브랜드 포토행사에 참석했습니다. 이날 포토콜 무대에 선 전소미는 화이트 크롭톱에 오버핏 재킷, 그리고 롱스커트를 셋업으로 착용해 깔끔하고 세련된 패션을 선보이며 날씬하고 탄탄한 복근을 자랑했습니다. 전소미의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편 전소미는 지난 2일 스페셜 싱글 ‘Ice Cream’(아이스크림)을 발매했습니다. 전소미의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 재킷의 깃입니다. 두 번째, 크롭티의 브랜드 마크입니다. 세 번째, 재킷 단추입니다. 네 번째, 스커트의 벨트 고리입니다. 다섯 번째, 핸드백 장식입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[첫방 '정글밥' 류수영, 항공사 파산 40시간 여정에도 식재료 앞 '맑눈광' 돌변 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181273</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181273"/>
        <updated>2024-08-13T16:17:19.822Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['정글밥' 멤버들이 한식을 전파하기 위해 40시간 여만에 최종목적지에 도착했다. 13일 첫 방송되는 SBS 신규 예능 '정글밥'은 정글 오지에서 구한 현지 식재료로 요리한 한식을 전파하는 식문화 교류기 프로그램이다. 최근 미국 캘리포니아에서 한식을 주제로 강연하며 셰프로서도 인정받은 'K-집밥 마스터' 류수영과 함께 이승윤, 서인국, 유이가 정글 메이트가 됐다. 이들이 식문화 교류를 위해 떠난 곳은 원시 문명이 남아있는 나라 바누아투다. 80여 개의 섬으로 이뤄진 이 작은 나라의 최북단에 위치한 뱅크스 제도의 한 섬이다. 멤버들의 사전 미팅에서 서인국과 유이는 '수영'에 대한 자부심을 드러냈다. "수영 선수 출신 아니냐. 별명이 인천인어라고 들었다"는 말에 유이는 손사레를 치면서도 "프리다이빙을 배웠다. 어찌 됐든 식재료를 구해 와야 하기 때문에. 프리다이빙을 몇 번 연습하고 왔다"고 말했다. 이에 서인국도 "저는 수영 영화를 찍었다. 울산돌고래"라고 셀프 장랑해 기대를 모았다. 비]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전동 스쿠터 음주운전' BTS 슈가, 추가 CCTV 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406067</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000406067"/>
        <updated>2024-08-13T16:17:19.823Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전동 스쿠터를 음주 상태로 몬 혐의를 받는 방탄소년단 슈가의 운전 모습이 담긴 추가 CCTV가 공개됐다. 13일 연합뉴스TV는 슈가의 사고 모습이 담긴 CCTV를 공개했다. 공개된 영상은 6일 오후 11시 10분께로 서울 용산구 한남동의 한 거리가 담겼다. 흐릿하게 보이는 영상 속 남성이 슈가로 전동 스쿠터를 탄채 인도를 달리다 경계석을 들이받고 넘어진다. 마침 순찰 중이던 경찰 기동대원들이 슈가를 발견하고 인근 파출소에 지원을 요청한 것으로 알려졌다. 이후 출동한 경찰들이 현장에서 음주 측정을 진행했고 당시 슈가의 혈중알코올농도는 0.227%로 측정됐다. 경찰은 슈가의 최종 이동 거리와 경로에 대한 확인을 마쳤고 슈가 측과 소환 조사 일정을 조율 중이다. 김선우 엔터뉴스팀 기자 kim.sunwoo@jtbc.co.kr (콘텐트비즈니스본부) 사진=연합뉴스TV]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문]침묵 깬 민희진 "사내 성희롱? 허위신고 의심...해임 위한 빌미로 추측" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181271"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.855Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어도어 전 직원 B씨가 민희진 어도어 대표가 사내 괴롭힘과 성희롱을 은폐했다고 주장한 가운데, 어도어 민희진 대표가 침묵을 깨고 해당 직원의 주장을 반박했다. 13일 민희진은 "소모적이고 피로한 일에 더 이상 연루되고 싶지 않다는 뜻을 수차례 밝혔음에도 연이어 사실 왜곡 및 허위사실의 공격이 계속되는 바 바로잡는다"며 장문의 공식입장을 전했다. 민희진은 "애초에 이 일은 B와 무관하게 나의 해임 추진을 위한 억지 꼬투리 잡기 목적으로 발생된 일로 추정돼 그간 의도치 않게 끌려나온 B의 입장을 고려하여 모든 사실관계를 밝히지 않고 조심스럽게 대처했다"면서 "복잡한 개인사들을 드러내지 않는 선에서 사실관계를 명확히 하고자 노력했으나 B가 돌연 등장해 내가 A부대표만 일방적으로 감쌌다거나 거짓말을 했다는 허위사실을 유포하고 사과를 요구하는 등 이상한 흐름이 감지돼 더 이상 개인간의 문제가 아닌 것으로 판단됐다"며 사건의 전말을 밝히는 계기를 밝혔다. 민희진에 따르면 B는 신입사원이 아니며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "억지 주장"vs퇴사자 "사과 無"..사내 성희롱 진실 공방 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258034"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.858Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸 그룹 뉴진스(NewJeans) 소속사 어도어 대표 민희진과 사내 성희롱 피해자 B 씨의 갈등이 점차 첨예해지고 있다. B 씨의 사내 성희롱 논란은 지난달 25일 한 매체를 통해 보도됐다. 해당 매체는 B 씨를 두고 민희진과 어도어 부대표 A 씨가 나눈 메신저 대화 내용을 공개했다. 이 대화에는 민희진의 욕설과 B 씨를 비난하고 A 씨를 옹호하는 내용이 담겨 논란이 됐다. 이에 민희진은 지난달 30일 개인 SNS를 통해 자신의 대화 목록을 낱낱이 공개, 사내 성희롱 은폐 의혹을 전면 부인했다. 또한 앞서 보도된 메신저 내용에 대해 사실 왜곡을 주장하며 "어도어 자체 조사도 아닌, 하이브의 조사와 결론 통보로 이미 마무리된 사안을 사실과 다르게 왜곡된 시각으로 엉뚱한 시점에 수면 위로 올린 의도가 무엇인지 예상되는 부분이 있다. 나를 비롯한 관련 구성원이 2차 피해를 당하고 있어 사실을 바로잡아야 한다고 생각해 대화 내용을 공개한다"라고 해명했다. 하지만 지난 8일 B 씨가 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[친구들! 모여라③] 故 김민기 '학전', 아이들 위한 '아르코꿈밭극장'으로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313011</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000313011"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.860Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[33년 역사 '학전'…아동·청소년 '공연의 장' 탈바꿈 "대학로 대표 어린이·청소년극 발굴할 것" 방학이 본격적으로 시작되면서 어린이들의 취향을 저격한 콘텐츠들이 대거 출격했다. 영화와 뮤지컬 업계는 아이들의 눈과 귀를 사로잡는 공연을 선보이고 있다. 여기에 인기 캐릭터를 앞세운 다양한 체험 시설도 생겼다. 그런가 하면 故 김민기의 '학전'은 어린이와 청소년을 위한 공연예술의 장 '아르코꿈밭극장'으로 변신했다. &lt;더팩트&gt;는 여름방학을 맞아 어린이를 위한 콘텐츠를 정리해 봤다. &lt;편집자주&gt; 아이들의 꿈과 희망을 지켜주는 곳도 있다. 가수이자 공연연출가 김민기가 대표로 있던 '학전'이 폐관 후 새롭게 문을 열었다. 이곳에서 아동과 청소년들은 공연 예술에 대한 꿈을 키울 수 있다. '배움의 밭'이라는 뜻을 가진 학전은 故 김민기가 1991년 3월 대학로에 소극장을 개관하며 출발했다. 연극 뮤지컬 콘서트 등 다양한 공연을 기획 및 제작했고 다양한 예술 장르 간의 교류와 접목을 통해 새로운]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합]BTS 슈가, 술 마시고 인도 질주하다 꽈당…CCTV 영상 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181270</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181270"/>
        <updated>2024-08-13T15:14:58.862Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[술을 마신 채 전동 스쿠터를 탄 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS) 멤버 슈가(민윤기, 31)가 사고 당시 인도를 달리는 모습이 담긴 CCTV 영상이 공개됐다. 13일 연합뉴스TV는 슈가가 지난 6일 오후 11시 10분쯤 서울 용산구 한남동 한 거리에서 인도를 질주한 CCTV 영상을 공개했다. 공개된 CCTV 영상에 따르면, 당시 슈가는 인도를 달리다 경계석을 들이받고 넘어졌다. 마침 순찰 중이던 경찰 기동대원들이 슈가를 발견한 뒤, 인근 파출소에 지원을 요청했다. 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 자택 근처에서 전동스쿠터를 타다가 넘어졌다. 당시 인근을 순찰하던 경찰이 음주 측정을 한 결과 혈중알코올농도가 0.227%로, 면허 취소 기준(0.08% 이상)을 훨씬 웃돈 것으로 확인됐다. 경찰은 당시 슈가가 방탄소년단 멤버임을 알아보지 못했고, 슈가가 만취 상태여서 조사를 제대로 하지 못한 채 음주 측정만 한 뒤 귀가 조처했다. 슈가가 몰았던 전동스쿠터도 따로 압수하지는 않았다.]]></content>
    </entry>
</feed>