<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-03T12:32:00.966Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청하, 크리스마스 스페셜 싱글 'Christmas Promises' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/438/0000069128"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 청하가 오늘(3일) 오후 6시 크리스마스 스페셜 싱글 'Christmas Promises'를 각종 음원사이트를 통해 공개했다. 이번 신보는 사랑, 설렘, 따뜻함이 담긴 특별한 크리스마스 선물로 팬들에게 다가간다. 타이틀곡 'Sleigh'는 알앤비 팝 트랙으로, 크리스마스의 설렘을 청하의 감미로운 음색과 섬세한 표현으로 풀어냈다. 세련된 멜로디와 풍성한 감성이 돋보이는 이 곡은 사랑과 따뜻함이 가득한 특별한 크리스마스를 선사한다. 또 다른 타이틀곡 'There Goes Santa Claus!'는 경쾌한 종소리와 빅밴드 리듬으로 클래식하면서도 현대적인 캐럴 분위기를 완성했다. 어린 시절 순수한 감성을 떠올리게 하는 가사가 특징이다. 뮤직비디오 'Sleigh' 역시 화제다. 크리스마스 파티 준비로 설렘 가득한 청하의 모습과 마지막에 등장하는 'There Goes Santa Claus!' 음원은 팬들의 기대를 한껏 높였다. 해당 뮤직비디오는 이달 중순 공개 예정이다. 'Christma]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[은가은 직접 입 열었다 "정산금 항상 지연..날 거짓말쟁이 취급"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287241"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.424Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사와의 갈등을 빚고 있는 가수 은가은이 직접 심경을 통해 솔직한 고충을 털어놓았다. 은가은은 3일 자신의 인스타그램을 통해 장문의 글을 전하며 최근 겪고 있는 소속사와의 갈등에 대한 심경을 밝혔다. 은가은은 "그동안 정말 소속사를 믿고 일해왔고 조금은 제가 손해보더라도 함께 잘 지내자는 마음 하나로 버텨왔습니다. 정산금도 문제지만 소속사와 갈등이 시작된 이유는 소속사의 게으르고 방만한 업무로 인해 방송국 뿐만 아니라 가수 선배님들, 작곡가분들과 문제가 계속 발생해서였습니다."라며 "저를 지켜줘야 할 소속사가 가수 활동을 위해 정말 중요한 사람들에게 저를 연락 안되고 무례한 사람으로 만들어버렸다는걸 뒤늦게 알게 됐습니다"라고 전했다. 이어 "사실 정산금 문제는 오래전부터 있었어요. 계약기간 내내 정산일에 정산금이 지급된적이 없었습니다. 항상 지연됐고 심지어 비용 영수증 한장 본적이 없었습니다. 소속사에서 작성해 주는대로 또 주는대로 그냥 돈을 받아야만 했습니다. 좋은 게 좋은 거라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['소속사 분쟁' 은가은 "정산금 문제 오래전부터..언론플레이로 거짓말쟁이 만들어"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735297</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735297"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.425Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[은가은이 소속사와 분쟁을 알린 가운데 추가 입장을 전했다. 3일 은가은은 자신의 채널을 통해 "그동안 정말 소속사를 믿고 일해왔고 조금은 제가 손해보더라도 함께 잘 지내자는 마음 하나로 버텨왔다. 정산금도 문제지만.. 소속사와 갈등이 시작된 이유는 소속사의 게으르고 방만한 업무로 인해 방송국 뿐만 아니라 가수 선배님들, 작곡가분들과 문제가 계속 발생해서였다. 저를 지켜줘야 할 소속사가 가수 활동을 위해 정말 중요한 사람들에게 저를 연락 안되고 무례한 사람으로 만들어버렸다는걸 뒤늦게 알게되었다"라고 밝혔다. 이어 "사실 정산금 문제는 오래전부터 있었다. 계약기간 내내 정산일에 정산금이 지급된적이 없었다. 항상 지연되었고 심지어 비용 영수증 한장 본적이 없었다. 소속사에서 작성해주는대로, 또 주는대로 그냥 돈을 했다. 일이 터지고 소속사는 언론에 정산금 안준적 없다라고 한 뒤 그날 부랴부랴 송금을 했더라. 거짓 기사가 이미 여기저기에 한참 나온 뒤였다. 소속사는 언론플레이로 저를 순식간]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배드빌런, 신곡 ‘숨(ZOOM)’ 뮤직비디오 1000만뷰 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004907</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004907"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 배드빌런(BADVILLAIN)의 신곡 열기가 지속되고 있다. 소속사 빅플래닛메이드엔터는 배드빌런(클로이 영, 켈리, 엠마, 빈, 윤서, 이나, 휴이)의 디지털 싱글 ‘숨(ZOOM)’의 뮤직비디오가 조회수 1천만 뷰를 돌파했다고 전했다. 신곡 ‘숨(ZOOM)’은 텐션감 있는 퐁크 리듬 위에 힙합적인 플레이를 가미해 중독성 강한 후렴구가 인상적인 곡이다. 탄탄한 보컬과 파워풀한 래핑, 독보적인 퍼포먼스가 더해져 배드빌런이 가진 음악적 자신감을 엿볼 수 있다. 지난 19일 신곡 발매 후부터 배드빌런은 음악방송을 시작으로 라디오와 예능 등 다양한 콘텐츠를 공개하며 K-POP 팬들의 눈과 귀를 사로잡았다. 여기에 ‘숨(ZOOM)’의 뮤직비디오 조회수가 1천만 뷰를 돌파하는 새 기록을 추가해 기분 좋은 행보를 이어가고 있다. 배드빌런은 지난 6월 ‘OVERSTEP’(오버스텝)으로 가요계에 데뷔한 이후, 세상이 만든 틀에서 벗어나 기준과 선을 넘나드는 아티스트가 되겠다는 포부로 글로벌 팬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시그니처, 데뷔 4년 만에 해체 "그룹 활동 종료"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524413</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000524413"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.426Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시그니처가 데뷔 4년 만에 해체한다. 3일 시그니처 소속사 C9엔터테인먼트는 공식 팬카페에 "당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인했다"고 밝혔다. 소속사는 "이에 따라 당사는 시그니처 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료하며, 2024년 11월 30일 부로 그룹 활동 역시 종료하게 됐다"고 했다. 이어 소속사는 "지금까지 수많은 어려움 속에서도 시그니처 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 깊은 감사의 말씀을 전한다"라며 "더불어 시그니처를 아껴주신 팬 여러분들께 갑작스러운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀 역시 드리며, 향후 다양한 영역에서 새로운 미래를 시작할 멤버들에게 따뜻한 응원을 부탁 드린다"고 덧붙였다. 시그니처는 2월 4일 데뷔했으며, 최근 워터밤 무대에 오르는 등 활발한 활동을 이어갈 것으로 보였으나, 데뷔 4년 만에 해체를 하게 됐다. 다음은 C9엔터테인먼트 공식입장 전문이다. 안녕하세요. C9엔터테인먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 러닝 셀카 가득한 사진첩..몸도 마음도 건강한 '히어로']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287239"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 추운 겨울, 따뜻한 근황을 공개했다. 3일 오후 임영웅은 개인 SNS에 "사진첩에 온통 러닝투성이"라며 셀카 두 장을 게재했다. 사진 속 임영웅은 블랙 앤 화이트 착장에 모자와 장갑을 착용, 러닝을 뛸 준비를 마친 모습. 큰 키에 소멸 직전의 소두를 증명한 임영웅은 톱 모델 못지않은 완벽한 비율을 뽐내며 훈훈한 비주얼을 완성했다. 앞서 임영웅은 지난 10월 12일 대전월드컵경기장에서 개최된 '하나은행 자선축구대회(Hana Bank Charity Match)'를 통해 모인 티켓 판매 수익금 12억 원 전액을 월드비전과 사랑의 열매에 기부해 화제를 모았다. 현재 임영웅은 콘서트 준비에 한창이다. '임영웅 리사이틀(RE:CITAL)'은 27일부터 29일, 2025년 1월 2일부터 4일까지 총 6일간 고척스카이돔에서 개최된다. 임영웅은 이번 콘서트를 통해 자신의 목소리로 시대의 명곡을 재해석, 감동과 웃음으로 전 세대를 사로잡을 예정이다. 특히 한층 더 업그레이드된 강렬한 무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DAY6, 2024 월드투어 숨 고른다...이제 남은 건 '고척돔']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261950"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.428Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[DAY6(데이식스)의 2024년 월드투어 일정이 성황리에 마무리된 가운데, 고척돔 콘서트로 올해의 피날레를 장식한다. DAY6는 현재 세 번째 월드투어 'DAY6 3RD WORLD TOUR 'FOREVER YOUNG''(포에버 영)을 성공적으로 진행 중이다. 지난달 22일 싱가포르 더 스타 시어터와 11월 30일부터 12월 1일까지 방콕 UOB 라이브 엠스피어에서 개최된 공연은 모두 매진을 기록하며 현지 팬들과의 뜨거운 재회를 알렸다. 'Best Part'로 공연을 시작한 DAY6는 'Better Better', 'Say Wow', '놓아 놓아 놓아', 'Zombie' 등 다양한 곡으로 무대를 꾸몄다. '한 페이지가 될 수 있게'와 'Welcome to the Show' 등 팬들의 큰 사랑을 받는 명곡들이 포함돼 관객들의 환호를 이끌어냈다. 싱가포르 공연은 'DAY6 WORLD TOUR 'GRAVITY'' 이후 약 5년 만에 현지 팬들과 만난 뜻깊은 자리였고, 방콕 공연은 스탠딩석으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영현, 新 국민 애창곡 탄생 예고..정규 3집 트랙리스트 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287236</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287236"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.429Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이영현의 새 정규 앨범이 베일을 벗었다. 3일 0시 공식 채널을 통해 이영현의 정규 3집 'PRIVATE' 트랙리스트가 오픈됐다. 이번 앨범에는 1번 트랙 'JUST LOVE'를 시작으로 'STAR', '미뤄둔 이별이 온다', 'RAIN', '빛을 담은 너에게', '오늘도 사랑해', '너를 잊는 방법', '평범한 하루', '네가 없잖아', 'DEAR. Love of My Heart', '해, 달 그리고 별들'까지 총 11개 트랙이 담겼다. 11개 트랙 중 'JUST LOVE'와 'STAR'는 유튜브 채널을 통해 공개된 이영현의 '킬링 보이스' 영상에서 선공개된 곡으로 이영현 특유의 풍부한 감정 표현과 울림 가득한 소리를 담아내며 정식 음원 발매에 대한 팬들의 기대감을 높였던 바 있다. 특히 이번 앨범에서 이영현은 10개 트랙에 작사·작곡자로 참여, 그동안 작업해왔던 자작곡으로 앨범의 대부분을 채운 만큼 싱어송라이터로서의 진면목을 보여주며 빅마마 멤버이자 솔로 보컬리스트로 활발한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'군면제 거짓말 의혹' 박서진, 홍보대사도 위태롭다..공주·문경시 "논의중"(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735293"/>
        <updated>2024-12-03T12:31:48.432Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 박서진이 군면제인 것이 전해진 후, 군 입대를 앞두고 있다고 언급한 인터뷰가 논란이 되면서 홍보대사 손절 위기에 빠졌다. 3일 헤럴드POP 취재 결과 박서진을 홍보대사로 위촉한 공주시와 문경시는 해촉을 촉구하는 민원이 접수된 것을 확인하고 내부 논의에 들어갔다. 박서진이 시를 대표하는 얼굴이 된 터라 예민할 수밖에 없는 부분이기 때문. 박서진은 지난해 '2023문경찻사발축제’에서 문경시 홍보대사로 위촉됐다. 지난 8월에는 구도심 중앙에 있는 '문화의거리'를 10억여 원을 들여 박서진 팬덤의 이름을 딴 '닻별'거리가 조성됐다. 또한 지난 5월에는 공주시 홍보대사로 위촉돼 2026년까지 2년간 공주시의 매력을 알릴 것으로 예정돼 있었다. 박서진은 공주시 대표 축제인 백제문화제 등에 참여하는가 하면, '공주에서'라는 노래까지 발매한 바 있다. 지난 11월 28일 박서진의 병역 면제 사실이 알려졌다. 박서진은 힘들었던 가정사로 오랜 기간 우울증과 불면증 등 정신질환을 앓아온 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[청하 신곡 ‘Sleigh’ 러블리 무드→‘There Goes Santa Claus!’ MV도 기대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166785</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001166785"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 청하가 크리스마스의 마법을 가득 담은 신보로 돌아왔다. 청하는 3일 각 음원사이트를 통해 크리스마스 스페셜 싱글 ‘Christmas Promises (크리스마스 프로미시즈)’를 발매했다. ‘Christmas Promises’는 팬들에게 잊지 못할 추억을 선사할 스페셜 앨범이다. 청하는 이번 앨범을 통해 사랑과 설렘 그리고 따뜻한 감동이 어우러진 특별한 음악적 선물을 선사한다. 타이틀곡 ‘Sleigh (슬레이)’는 크리스마스의 사랑과 설렘을 청하의 독보적인 음색으로 풀어낸 알앤비 팝 트랙이다. 특유의 감미로운 보컬과 섬세한 감정 표현이 돋보이며, 세련된 멜로디가 풍성하고 특별한 크리스마스를 선사한다. 또 다른 타이틀곡 ‘There Goes Santa Claus! (데어 고우즈 산타 클로스!)’는 크리스마스의 마법 같은 순간을 느낄 수 있는 곡이다. 경쾌한 종소리와 빅밴드풍의 리듬에 청하의 맑고 섬세한 음색이 더해져 클래식하면서도 세련된 캐럴의 정취를 완벽하게 구현한다. 크리스마스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시그니처, 데뷔 4년만 해체 "계약 기간 상관 無..합의 하 종료"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287231</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287231"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시그니처(cignature)가 데뷔 4년 만에 해체한다. C9엔터테인먼트 측은 3일 "소속 아티스트 시그니처 관련 안내해 드린다"라며 "당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인했다"라고 밝혔다. 이어 "당사는 시그니처 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료하며, 2024년 11월 30 일부로 그룹 활동 역시 종료하게 됐다"라며 "지금까지 수많은 어려움 속에서도 시그니처 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 깊은 감사의 말씀을 전한다"라고 전했다. 더불어 "시그니처를 아껴주신 팬 여러분께 갑작스러운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀 역시 드리며, 향후 다양한 영역에서 새로운 미래를 시작할 멤버들에게 따뜻한 응원을 부탁드린다"라고 덧붙였다. 한편 시그니처는 6인조 걸그룹으로, 지난 2020년 데뷔했으며 미니 앨범 5장과 싱글 앨범 2장을 발표했다. 이들은 지난 6월까지 앨범을 내고 활동했으나 결국 팀 활동을 마무리한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔비, ♥이상민 미치게 한 '섹시 글래머 원피스룩']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287230"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 솔비가 글래머 몸매를 자랑했다. 솔비는 3일 자신의 계정에 "찰칵"이라며 사진을 다수 게재했다. 사진 속 솔비는 최근 SBS '신발 벗고 돌싱포맨' 촬영 차 캐나다 토론토에 간 모습이었다. 캐나다 숙소에서 솔비는 발랄한 캐주얼룩부터 섹시한 원피스 차림까지 다양하게 선보이며 매력을 발산했다. 한편 솔비는 지난 19일 방송된 SBS 예능 프로그램 '신발 벗고 돌싱포맨'에서 이상민과 찰떡궁합 사주가 나와 눈길을 끈 바 있다. 당시 '반짝반짝 빛나는 보석 사주'로 나온 이상민. 이상민은 강한 카리스마로 일을 주도하며 여러 사람의 인정을 받는다고 나왔다. 그와 찰떡궁합 사주로 나온 솔비는 운의 흐름이 좋아 사회적으로 성공을 거두고, 60대가 대운이며 인생을 발전시켜 나가고 가정을 이룬 후엔 재물을 늘려갈 사주라고 나왔다. 솔비는 "사주가 90점이면 진짜 잘 맞는 거 아니냐"고 깜짝 놀랐다. 이에 김준호는 "두 분은 정말 운명적인 게 이상민이 2010년 '솔비 섹시한 자태 미치겠어'라고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진, 2025년 1월 앙콘 개최 확정..라이브 감동 잇는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287228</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287228"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이무진이 서울 앵콜 콘서트를 개최한다. 소속사 빅플래닛메이드엔터는 3일 공식 SNS를 통해 1월 11일과 12일 양일간 연세대학교 대강당에서 이무진의 전국투어 콘서트 '별책부록'의 서울 앵콜 공연이 진행된다고 전했다. '별책부록'은 매년 연말을 맞이해 개최되는 이무진의 브랜드 콘서트다. 2022년 첫 개최 이후 올해로 세 번째를 맞이했고, 지난 11월 2일 서울을 시작으로 부산, 창원, 대구, 고양, 수원 등 6개 지역의 팬들과 만나는 중이다. 이번 서울 앵콜 콘서트는 전국투어의 뜨거운 열기에 힘입어 진행되는 만큼 관객에게 새로운 재미를 전하기 위한 준비에 박차를 가하고 있다. 함께 공개된 포스터에는 스포트라이트 조명을 활용해 오롯이 이무진에게만 초점을 맞춘 새 버전을 공개했고, 기존 공연에서 만날 수 없던 곡을 셋 리스트에 추가하며 관객들에게 또 다른 감동과 울림을 선사할 예정이다. 올해 이무진은 디지털 싱글 '청혼하지 않을 이유를 못 찾았어', 미니 2집 '만화 (滿花)'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['C9 걸그룹' 시그니처, 데뷔 4년만 해체 "전속계약 종료..그룹활동 마침표"[공식](전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206742</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206742"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 시그니처(cignature)가 데뷔 4년만에 공식 해체한다. 3일 소속사 C9엔터테인먼트는 공식 팬카페를 통해 시그니처의 해체 소식을 알렸다. C9 측은 "당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인했다. 이에 따라 당사는 cignature(시그니처) 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료하며, 2024년 11월 30일 부로 그룹 활동 역시 종료하게 됐다"고 설명했다. 이어 "지금까지 수많은 어려움 속에서도 cignature(시그니처) 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 깊은 감사의 말씀을 전한다. 더불어 cignature(시그니처)를 아껴주신 팬 여러분들께 갑작스러운 소식을 전하게 되어 죄송하다는 말씀 역시 드리며, 향후 다양한 영역에서 새로운 미래를 시작할 멤버들에게 따뜻한 응원을 부탁드린다"고 덧붙였다. 시그니처는 C9엔터테인먼트 산하 레이블 J9엔터테인먼트 소속으로, 지난 2020년 2월 'NUN NU NAN NA'를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에디킴, 뭐하고 지내나 봤더니]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206738"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에디킴이 라이브 영상을 통해 애절한 감성을 선보였다. 지난 2일 딩고 뮤직(dingo music) 공식 유튜브 채널을 통해 에디킴의 신곡 ‘TIME’의 TEXTED(텍스티드) 라이브 콘텐츠 영상이 공개됐다. TEXTED는 곡의 가사와 아티스트의 라이브를 함께 감상할 수 있는 콘텐츠다. 공개된 영상 속 에디킴은 따뜻한 그린 톤의 라운드넥 니트와 다크한 컬러의 팬츠로 미니멀한 스타일링을 선보인 가운데, 훈훈한 비주얼을 자랑하며 에디킴만의 부드러운 매력을 배가시켰다. 이어, 에디킴은 신곡 ‘TIME’을 그만의 애절한 보이스로 소화하며 겨울밤을 짙은 감성으로 물들였다. 특히, 그는 노랫말 한 자 한 자에 감정을 깊이 담아내며 진정성 있는 라이브로 보는 이들의 마음을 먹먹하게 만들었다. 지난달 8일 발매된 에디킴의 디지털 싱글 ‘TIME’은 에디킴이 단독 작사, 작곡에 참여한 곡으로, 상처를 치유하기 위해 머릿속에서 시공간을 뛰어넘는 남자의 이야기와 현실을 똑바로 마주한 후 상처를 회복하기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시그니처, 지원 워터밤 확 떴는데... 데뷔 4년만 해체 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399284"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시그니처가 데뷔 4년 만에 해체한다. 3일 C9엔터테인먼트는 “당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 팀의 해체가 필요하다는 사실을 확인했다”면서 “시그니처 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료, 지난달 30일부로 그룹 활동 역시 종료하게 되었다”라고 알렸다. 이어 “지금까지 수많은 어려움 속에서도 시그니처 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 깊은 감사의 말씀을 전한다”고 덧붙였다. 시그니처는 지난 2020일 싱글 앨범 ‘눈누난나’로 데뷔했다. 이후 총 5장의 미니앨범과 2장의 싱글 앨범을 발매했다. 지난 6월 발매한 ‘스위티 벗 솔티’가 이들의 마지막 앨범이 됐다. 이들은 최근 워터밤 무대에 올라 무대를 선보이기도 했다. 특히 멤버 지원은 워터밤을 계기로 유튜브 채널 ‘노빠꾸 탁재훈’ 등에서 활약하며 인기몰이했으나, 결국 해체하게 됐다. 이하 C9엔터테인먼트 입장 전문. 소속 아티스트 cignature(시그니처) 관련 안내드립니다. 당사와 멤버들은 상호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[마블 스튜디오 첫 공식 음악회 ‘인피니티 사가 콘서트’ 서울 개최 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004887</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004887"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[마블 스튜디오 첫 번째 공식 콘서트 ‘인피니티 사가 콘서트’가 서울 개최를 확정했다는 소식을 전했다. 마블 스튜디오 23편의 영화를 하나로 모은 특별한 콘서트가 2025년 3월15일과 3월16일 경희대학교 평화의전당 무대에서 펼쳐진다. ‘인피니티 사가’란 마블 시네마틱 유니버스의 첫 작품 ‘아이언맨’부터 에필로그에 해당하는 ‘스파이던 맨: 파 프롬 홈’ 까지 23편의 영화를 하나의 서사로 묶는 명칭이다. 마블 스튜디오 ‘인피니티 사가 콘서트’는 23편의 마블의 영화들을 이어지는 이야기로 하나의 콘서트 익스페리언스(Concert Experience)로 만들었다. 2024년 8월 30,31일, 미국 L.A 헐리웃 볼에서 L.A 필하모닉 오케스트라와 마에스트로 두다멜의 지휘로 초연된 이 역사적인 공연은 ‘아이언 맨’, ‘캡틴 아메리카’, ‘토르’ 등 잊을 수 없는 영웅들의 이야기를 음악과 함께 관객과 만나 ‘마블 유니버스’를 관객들에게 직접 경험할 수 있도록 만들어 줄 것이다. 여기에 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'전여친 불법촬영' 아이돌 출신 래퍼, 상고 포기..징역 1년 4개월 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735290</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735290"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연인 몰래 성관계 장면을 촬영한 혐의를 받는 아이돌 출신 래퍼의 징역 1년 4개월 형이 확정됐다. 3일 서울서부지방법원에 따르면 아이돌 출신 래퍼 A씨가 지난 2일 상고포기서를 제출해 2심 판결이 확정됐다. A씨는 2022년 7월부터 지난해 5월까지 전 연인이던 여성 B씨와의 성관계 장면, 신체 주요 부위 등을 총 18회에 걸쳐 몰래 촬영한 혐의를 받는다. A씨는 안대를 씌운 후 무음 카메라 앱을 이용해 몰래 촬영하는 수법으로 범행을 저지른 것으로 조사됐다. 피해자는 B씨 포함 총 3명으로 전해졌다. 지난 8월 30일 1심 재판부는 A씨에게 징역 1년 6개월을 선고, 도주 우려가 있다며 법정 구속했다. 또한 40시간의 성폭력 치료프로그램 이수와 아동·청소년 관련 기관 등과 장애인 관련 기관에 각각 3년간 취업 제한 명령도 내렸다. 이러한 판결에 불복해 항소한 A씨는 2심 재판에서 피해자와 합의를 하기 위해 노력 중이라고 전했다. 다만 검찰은 A씨의 엄벌을 요청하며 앞선 1심 구형과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[연말 감성 제대로...BTS 뷔-박효신 듀엣곡, 캐럴 버전으로도 만난다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000261927"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔와 박효신의 듀엣곡을 캐럴 버전으로도 만나볼 수 있게 됐다. 3일 오후 2시 공개된 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN) : Silent Carol Ver.' 음원은 지난달 29일 발표된 원곡의 따뜻하고 낭만적인 감성을 극대화한 것으로, 캐럴의 상징적인 종소리와 현악기 연주를 더해 연말의 분위기를 한층 강조했다. 또한, 기존 곡의 재지(Jazzy)한 분위기에 포근함을 더한 깊고 풍부한 사운드가 특징이다. 같은 시간, 방탄소년단 공식 유튜브 채널에서는 'Winter Ahead (with PARK HYO SHIN) : Silent Carol Ver.' 비주얼라이저가 공개됐다. 이 영상은 지난달 30일 공개된 시네마틱 스틸 버전 뮤직비디오를 흑백 영화처럼 재편집해, 홀리데이 시즌에 맞는 로맨틱한 분위기를 자아낸다. 영상 속 뷔와 박효신은 마주 앉아 대화하듯 노래를 주고받으며, 창문 너머로 내리는 흰 눈과 은은하게 불을 밝힌 가로등이 밤거리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 제이비, 성공적 컴백 신고식…비주얼 리즈 갱신X라이브 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206730</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206730"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 아티스트 제이비(JAY B)가 성공적인 컴백 활동의 포문을 열었다. 제이비(JAY B)는 지난주 KBS2 '뮤직뱅크', MBC '쇼! 음악중심', SBS '인기가요' 등 지상파 3사 전 음악 방송을 통해 첫 번째 솔로 정규앨범 'Archive 1: [Road Runner]'(아카이브 원: [로드 러너]) 타이틀곡 'Crash'(크래시)로 컴백 무대를 펼쳤다. 군 대체복무를 마치고 2년여 만에 컴백한 제이비(JAY B)는 더욱 수려해진 비주얼과 탄탄한 라이브 무대 퍼포먼스를 선보이며 매회 시선을 사로잡았다. 특히 이번에 선보인 타이틀곡 'Crash'는 자신만의 길을 달려나가는 제이비(JAY B)의 마음가짐을 담은 곡으로, 제이비(JAY B)는 특유의 매력적인 음색과 고음 보컬에 한층 여유로워진 표정 연기와 무대 매너로 컴백을 기다려온 팬들을 열광케 했다. 이에 각종 음악 방송과 직캠, 슈트댄스, 디렉터스 컷 뮤직비디오까지 다양한 콘텐츠도 호평을 이어가며 화제성을 견인하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박효신, BTS 뷔 콜라보 이어 5년만 신곡 낸다..“12월 중 새 싱글 발표” [공식입장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005206729"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.806Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박효신이 5년 만에 새 싱글을 낸다. 3일 박효신 소속사 허비그하로 측 관계자는 OSEN에 “12월 중 새 싱글 ‘HERO'가 발표된다. 자세한 내용은 확정되는대로 공개 예정이다”라고 입장을 밝혔다. 12월 발표되는 새 싱글 ‘HERO’는 오는 12월 4일 개봉하는 영화 ‘소방관’의 타이틀 곡으로도 삽입될 예정이다. 박효신은 휴식기를 거치며 새 앨범을 준비하고 있던 중, 영화 ‘소방관’ 제작진으로부터 제안을 받았다고. ‘HERO’는 박효신이 가창은 물론 작사, 작곡, 편곡 등 올라운드로 참여한 곡으로, 작사에는 김이나 작사가가 함께 참여해 ‘희생’과 관련된 내용을 전할 예정이다. 한편, 박효신은 지난달 29일 방탄소년단(BTS) 뷔와 호흡을 맞춘 디지털 싱글 ‘Winter Ahead (with PARK HYO SHIN)’을 발매한 바 있다. /cykim@osen.co.kr [사진] 허비그하로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[시그니처, 데뷔 4년만 해체.."잔여 전속계약 상관없이 11월 종료"[공식전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735289</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735289"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.807Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 시그니처가 4년 만에 해체한다. 3일 시그니처의 소속사 C9엔터테인먼트는 공식 팬카페에 시그니처 해체 소식을 전했다. 소속사 측은 "당사와 멤버들은 상호 간 대화를 통해 해체가 필요하는 사실을 확인했다. 멤버 7인 전원의 전속계약을 잔여 전속계약 기간과 상관없이 종료한다. 지난달 30일 부로 그룹 활동을 종료했다"고 밝혔다. 이어 "수많은 어려움 속에서도 시그니처 멤버로서 최선을 다한 멤버들에게 감사하다. 갑작스러운 소식을 전하게 되어 죄송하다. 향후 다양한 영역에서 새로운 미래를 시작할 멤버들에게 응원 부탁드린다"고 전했다. 앞서 지난 2020년, 시그니처가 데뷔했다. 이후 멤버 지원이 유튜브 채널 '노빠꾸 탁재훈' 등에서 활약하며 인기몰이를 했으나, 결국 해체하게 됐다. 한편 시그니처는 지난 6월 미니 5집 'Sweetie but Saltie'를 발매해 활동했다. 이하 시그니처 소속사 입장 전문 안녕하세요. C9엔터테인먼트입니다. 소속 아티스트 cignature(시그니처)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]뉴진스, 긴급 기자회견 후 입국 포착..내한 콘서트→'가요대전' 스케줄ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735288</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003735288"/>
        <updated>2024-12-03T10:19:31.813Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스가 소속사 어도어를 상대로 전례 없는 무소송 계약해지 선언을 하면서 뜨거운 감자로 떠오른 가운데 해외 스케줄을 마치고 입국했다. 3일 그룹 뉴진스 민지, 해린, 하니, 다니엘, 혜인 5명의 멤버는 일본 일정을 마치고 김포국제공항을 통해 입국, 취재진의 카메라에 포착됐다. 사진 속 뉴진스 일부 멤버들은 얼굴을 모두 가린 채 들어서는가 하면, 또 다른 멤버들은 웃으며 밝은 모습을 보이기도 했다. 뉴진스는 지난달 29일부로 어도어와 전속계약을 해지하겠다는 내용의 기자회견을 진행했다. 다만 남아있는 스케줄은 모두 소화하겠다고 밝힌 만큼, 직후 예정된 일본 TV아사히 '뮤직스테이션' 생방송을 위해 일본으로 출국했었다. 매니지먼트 의무를 다하지 않은 어도어의 귀책으로 인해 신뢰가 파탄난 것이므로 위약금을 배상할 의무 역시 없다는 게 뉴진스 측 입장이다. 그야말로 소송 아닌 '선언'을 한 셈인데, 어도어 측은 "일방적으로 신뢰가 깨졌다고 주장한다고 해서 해지 사유가 될 수 없다. 어도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔하이픈 '정규2집' 리패키지, K팝 평단서 호평…“음악 더한 다크순애보, 새 IP접근법 제시”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003263710"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:38.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엔하이픈이 리패키지 앨범과 함께, 본연의 아티스트 스토리 완성은 물론 음악시장의 새로운 패러다임을 불러왔다는 긍정적인 평가를 받고 있다. 최근 업계에 따르면 엔하이픈은 지난달 11일 발표한 정규 2집 리패키지 'ROMANCE : UNTOLD -daydream-'로 앨범판매고부터 작품매력까지 다방면의 성장을 이뤘다는 평가를 받고 있다. 우선 앨범판매고 측면에서는 국내 초동 140만장(한터차트 기준), 일본 당일 14만7349장 등 일곱 번째 밀리언셀링 기록을 달성했다. 특히 더블 밀리언셀링을 기록한 정규 2집 'ROMANCE : UNTOLD' 직후 리패키지로서 다시 한 번 밀리언셀링을 달성했다는 점에서 큰 성과로 인식되고 있다. 이러한 배경에는 꾸준한 글로벌 활동에 따른 세계적인 인기기반 확대와 함께, 엔하이픈 특유의 다크판타지와 맞물리는 캐주얼한 음악세계, 그에 잘 담겨진 멤버들의 매력성장이 집중조명된 덕분으로 분석된다. 조니 골드스타인, 테론 토마스 등 국내외 작곡진들이 의기투합한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 오리콘 ‘주간 싱글 랭킹’ 1위···올해 해외 아티스트 최다 판매량]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004884</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001004884"/>
        <updated>2024-12-03T09:21:38.159Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 일본 싱글 4집 ‘Shohikigen(消費期限/소비기한)’으로 오리콘 ‘주간 싱글 랭킹’ 정상에 등극했다. 3일 일본 오리콘에 따르면 ‘Shohikigen’은 최신 ‘주간 싱글 랭킹’(12월 9일 자 / 집계기간 11월 25일~12월 1일)에서 판매량 약 41만 8000장을 기록하며 1위에 올랐다. 이는 올해 발매된 해외 아티스트 싱글 앨범 중 가장 많은 첫주 판매량이다. 세븐틴은 2020년 4월 발매한 ‘Fallin’ Flower’를 시작으로 ‘Not Alone’, ‘Power of Love’에 이어 ‘Shohikigen’까지, 현지에서 발매한 싱글 앨범 4장을 연속해서 오리콘 ‘주간 싱글 랭킹’ 정상에 올렸다. 오리콘 측은 “해외 아티스트로서는 가장 많은 연속 1위 기록”이라고 설명했다. 세븐틴은 ‘Shohikigen’으로 빌보드 재팬의 최신 ‘톱 싱글 세일즈(T]]></content>
    </entry>
</feed>