<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-24T11:13:41.316Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한동철 국장, ‘MAMA’급 쇼 연출로 눈‧귀 호강하는 어워즈 만든다!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990402</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990402"/>
        <updated>2024-09-24T11:13:27.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘MAMA’와 ‘프로듀스101’을 만든 한동철 펑키스튜디오 대표가 또 하나의 역대급 어워즈, KGMA를 탄생시킨다. Mnet 대표 시상식으로 자리매김한 ‘MAMA’와 서바이벌 프로그램 ‘프로듀스101’, ‘Show Me The Money’(쇼미더머니), ‘언프리티 랩스타’ 등을 연출했던 한동철 펑키스튜디오 대표가 올해 하반기 K팝을 대표하는 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA) 제작에 박차를 가한다. 한동철 펑키스튜디오 대표는 ‘마마 어워즈(MAMA AWARDS)’를 최초로 연출했던 바, 이번에도 한국 대중음악의 유의미한 성과와 발자취를 조명하는 ‘코리아 그랜드 뮤직 어워즈’(KGMA)로 대중을 찾는다. 한동철 대표는 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 여러 장르의 아티스트들과 국내외 팬들이 하나가 되는 장을 마련할 예정이다. 앞서 한동철 대표는 단순 프로그램, 어워즈를 넘어 획기적인 기획력과 연출로 하나의 문화, 트렌드를 선도해왔다. 뉴진스 멤버 하니와 에스파 멤버 윈터, 배우 남]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['내년 결혼' 최시훈, ♥에일리 신곡 바로 홍보...잘생긴 사랑꾼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001310576"/>
        <updated>2024-09-24T11:13:27.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[넷플릭스 연애 프로그램 '솔로지옥' 출연자로 유명한 최시훈이 예비 아내이자 가수 에일리를 공개적으로 응원했다. 24일 최시훈은 에일리 신곡 '더 보스'(The BOSS) 앨범 사진을 게시했다. 그는 에일리를 공개적으로 응원했고 하트 이모티콘까지 덧붙이며 사랑꾼 면모를 보여줬다. 지난 3월, 에일리가 오는 2025년 결혼을 앞두고 있다는 소식이 전해졌다. 5월에는 예비 신랑이 최시훈이라고 밝혀진 바 있다. 에일리와 최시훈의 열애 소식이 전해진 후 두 사람의 애정 어린 게시물에도 뜨거운 관심이 쏠렸다. 최시훈은 지난해 에일리의 콘서트장에 방문했다. 당시 그는 "'최애' 에일리 님의 콘서트를 봤다"라며 여자친구 에일리와 함께 찍은 사진을 게재했다. 일각에서는 두 사람이 이때부터 결혼을 전제로 열애하고 있었다고 해석했다. 새로 탄생할 에일리, 최시훈 스타부부에 많은 이들이 축복의 메시지를 보내고 있다. 최시훈은 '솔로지옥'에 출연하며 얼굴을 알렸다. 그는 의류 브랜드 대표이자 서울 종로구에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['브아걸' 명맥 잇는 윤일상 걸그룹 '쓰리피스' 컴백 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238066</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238066"/>
        <updated>2024-09-24T11:13:27.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['브라운 아이드 걸스' 프로듀서 윤일상의 새로운 걸그룹 쓰리피스(3piece)가 컴백한다. 쓰리피스(비키, 수, 이야)는 오는 10월 4일 오후 6시 두 번째 싱글 '피어올라'로 컴백을 확정했다. '피어올라'는 새로운 스타일의 소울과 댄스 음악의 조합이 특징이다. 윤일상은 "오랜 시간 심혈을 기울여 만들었다. 모두의 삶도 피어오르길 바라는 마음으로 작업했다"라고 밝혔다. 본격적인 컴백 카운트다운에 돌입한 쓰리피스는 지난 23일과 24일 공식 SNS 채널을 통해 개인, 단체 콘셉트 포토로 컴백 기대감을 높였다. 공개된 사진 속 멤버들은 데뷔 때보다 더 확고해진 그룹 색깔을 드러내며 이목을 집중시켰다. 비키(Viki)는 여전사를 연상시키는 강렬한 카리스마와 우아한 자태를 자랑하고 있는 모습이다. 수(Soo)는 차가우면서도 청순함이 공존하는 매력을 자랑, 압도적인 비주얼로 시선을 단번에 사로잡았다. 막내 멤버 이야(Iya)는 건강미와 함께 영앤힙(Young&amp;Hip) 매력을 드러내며 감각적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[XG, 일본 힙합 페스티벌 ‘THE HOPE’ 압도한 시크릿 게스트 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990399"/>
        <updated>2024-09-24T11:13:27.249Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 XG(엑스지) 주린, 하비, 마야, 코코나가 일본 최대 힙합 페스티벌 ‘THE HOPE’를 찾았다. XG 멤버 주린, 하비, 마야, 코코나는 지난 22일 일본 최대 힙합 페스티벌 ‘THE HOPE’(더 호프)의 에이위치(Awich) 라이브 무대에 올랐다. 시크릿 게스트로 등장한 주린, 하비, 마야, 코코나는 에이위치(Awich)와 함께 최근 발매한 ‘WOKE UP REMIXX (PROD BY JAKOPS)’ 퍼포먼스를 함께 공연하며 현장을 뜨거운 열기로 가득 채웠다. ‘WOKE UP REMIXX (PROD BY JAKOPS)’는 XG의 올랩송 ‘WOKE UP’(워크 업)의 리믹스 버전으로, XG의 소속사 XGALX 대표이자 총괄 프로듀서 재이콥스(JAKOPS, SIMON JUNHO PARK)가 새롭게 기획하고 프로듀스한 작품이다. 미국 태생 한일 혼혈인 XG의 총괄 프로듀서 JAKOPS(SIMON JUNHO PARK)는 ‘WOKE UP REMIXX’에 다른 그룹에서는 유례가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 산, 마돈나와 다정한 투샷··· 밀라노 패션위크 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990394"/>
        <updated>2024-09-24T11:13:27.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에이티즈(ATEEZ) 산이 밀라노 패션위크를 장악했다. 지난 21일(한국시간) 에이티즈 산이 이탈리아 밀라노에서 열린 이탈리안 럭셔리 하우스 브랜드 돌체앤가바나의 ‘2025 봄∙여름 컬렉션 이탈리안 뷰티(Italian Beauty)’ 행사에 참석했다. 이날 산은 화이트 수트 셋업 의상을 착용한 산은 특유의 시크한 매력으로 멋스럽게 소화했다. 또한 코트 깃에 실버 브로치로 포인트를 주며 패셔니스타다운 면모를 선보이며 자리를 빛냈다. 세계 각지 취재진의 스포트라이트와 관중의 이목을 사로잡은 산은 현지에서 뜨거운 반응을 이끌어낸 가운데, 이번 행사의 프런트 로를 장식한 세계적인 스타 마돈나가 주최한 프라이빗 디너에도 초청을 받았다. 특히 마돈나가 직접 에이티즈 공식 SNS 계정까지 팔로우한 소식이 전해져 화제를 모았다. 이와 더불어 산은 최근 공개된 ‘텐매거진(10magazine)’의 커버를 장식했다. 영국 런던에 기반을 둔 이 매거진에 아시아인 최초로 표지 모델로 선정되]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더쇼’ 리센느, 몽환미의 의인화···영화 속 한 장면 같은 ‘Pinball’ 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990391"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:48.985Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 리센느(RESCENE)가 ‘더쇼’에서 몽환적인 향기를 퍼뜨렸다. 리센느(원이 리브 미나미 메이 제나)는 24일 오후 방송된 SBS M, SBS FiL ‘더쇼’에서 미니 1집의 더블 타이틀곡 ‘Pinball’(핀볼) 무대를 꾸몄다. ‘더쇼’에서 리센느는 부드러우면서도 귀에 착 감기는 ‘Pinball’로 시선을 단번에 집중시켰다. 리센느 멤버들은 수줍은 짝사랑을 노래하는 ‘Pinball’과 어울리는 맑은 음색을 들려주며 팬들의 만족감을 높였다. 리센느는 유연한 춤선을 보여주며 곡의 몽환적인 분위기를 배가시키는 동시에, 사뿐 사뿐 가벼운 동작을 매끄럽게 소화해내 보는 이들을 빠져들게 했다. 여기에 리센느는 볼을 튕기는 듯한 안무로 따라하고 싶어지는 중독성까지 안기며 무대 보는 재미를 더했다. 리센느는 미니 1집 ‘SCENEDROME’(씬드롬)의 ‘Pinball’ 뮤직비디오를 공개하며 본격적인 더블 타이틀곡 활동에 들어섰다. 리센느가 ‘LOVE ATTACK’(러브어택)을 뒤잇는 ‘P]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수잔 치아니, 한국 첫 무대…'소닉블룸 2024', 전자음악+오디오비주얼 퍼포먼스 새 지평]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513541"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:48.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['전자음악 선구자'로 평가받는 수잔 치아니 등 세계적인 아티스트들이 한 자리에 모인다. 오는 10월 11일과 12일 양일간 세계적인 아티스트들이 모여 미디어의 경계를 넘나드는 혁신적인 퍼포먼스를 선보이는 '소닉블룸 2024'(sonicBLOOM 2024)가 서울 성수동 에스팩토리 D동 3층에서 개최된다. '소닉블룸 2024'에는 예술과 기술, 사운드와 영상의 융합을 통해 오디오비주얼 아트, 전자음악, 그리고 실험음악을 선보이는 세계 최정상급 아티스트들이 대거 참여한다. 이번 페스티벌 하이라이트는 전자음악의 선구자 수잔 치아니(Suzanne Ciani)의 한국 첫 무대다. 수잔 치아니는 1960년대 후반부터 활동하며 모듈러 신시사이저의 가능성을 개척해 온 살아있은 레전드 음악가이다 아날로그 신시사이저의 풍부한 음향과 실험적 접근 방식을 결합하여 세계적인 찬사를 받아왔다. 또한, STURMHERTA, GAZAEBAL, RYOICHI KUROKAWA, SCALD + Xenia Black,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT 도영, 쓸쓸한 감성의 진수→10월 1일 ‘첫사랑’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152774</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152774"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:48.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT 도영(DOYOUNG)이 쓸쓸한 감성의 진수를 보여준다. 도영이 가창에 참여한 첫사랑 프로젝트 첫 번째 음원 ‘첫사랑’이 오는 10월 1일 발매를 확정했다. ‘첫사랑’은 지난 2021년 발매된 정준일의 원곡 ‘첫사랑(feat.SOLE(쏠))’을 도영의 따뜻한 보컬로 재해석한 감성 발라드 곡. 도영은 맑은 음색과 뛰어난 감정 표현으로 첫사랑의 설렘을 쓸쓸하게 그려내며 가을에 딱 들어맞는 감성을 선사할 전망이다. 도영이 평소 애정하는 곡으로, 팬들에게 추천을 아끼지 않았던 만큼 이번 ‘첫사랑’의 리메이크 소식에 더욱 큰 기대감이 모이고 있다. 도영은 그룹 NCT를 비롯해 NCT U, NCT 127, NCT 도재정 등의 유닛 등으로 매 활동 한계 없는 변신과 다채로운 매력을 선보이고 있다. 지난 4월에는 ‘청춘의 포말(YOUTH)’을 발표하고 솔로 아티스트로 첫발을 뗐으며, 솔로 첫 아시아 투어 ‘Dear Youth,’로 수많은 글로벌 팬들을 만났다. 도영이 첫 주자로 참여한 첫사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크래비티, 中 패션 매거진 커버 장식...'글로벌 대세' 증명]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513539"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:48.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 크래비티 세림, 정모, 앨런, 형준이 중국 매거진 커버를 장식했다. 중국 패션 매거진 더링은 지난 15일 공식 SNS를 통해 크래비티 세림, 정모, 앨런, 형준과 함께한 9월 호 커버 2종을 공개했다. 크래비티는 다양한 활동을 통해 국내를 넘어 중국 팬들에게도 큰 사랑을 받고 있다. 이같은 열기에 힘입어 중국 젊은 층의 패션을 선두하는 매거진 더링의 커버 주인공으로 발탁돼 뜨거운 글로벌 인기를 증명했다. '두려움 없는 노력'을 주제로 한 이번 화보에서 세림, 정모, 앨런, 형준은 눈을 뗄 수 없는 완벽한 비주얼로 팬심을 뒤흔들었다. 커버 속 네 멤버는 소년미와 성숙미를 오가는 다채로운 매력으로 한계 없는 '콘셉트 장인' 면모를 재차 입증했다. 첫 번째 커버에서 네 멤버는 짙은 흑발과 블랙 스타일링에 강렬한 눈빛 연기를 더해 시크한 카리스마를 뽐냈다. 두 번째 커버에서는 형형색색의 캐주얼한 스타일링과 함께 창가에 기대어 앉아 내추럴하면서도 신비로운 소년미를 발산해 글로벌 팬들을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[ET인터뷰] 마술사 유호진의 ‘걸작(OPUS)’을 향한 여정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242239</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242239"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:48.995Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국은 전 세계에서 손에 꼽히는 마술 강국이다. 실제 마술사 올림픽이라 불리는 ‘FISM(Federation Internationale des Societes Magiques, 국제 마술사 협회)’에서 한국은 2003년 이은결이 매니플레이션 부문에서 수상한 것을 시작으로 매회 꾸준히 수상자를 배출하고 있다. 또 FISM의 역대 한국인 수상자들 가운데에서도 가장 돋보이는 주인공은 역시 유호진이다. 2012년 영국 블랙풀에서 열린 25회 FISM에서 유호진은 아시아인 최초이자 역대 최연소로 그랑프리(※각 부문 우승자 중 가장 뛰어난 마술을 보여준 마술사에게 시상하는 종합 우승을 뜻함. 스테이지와 클로즈업 두 부문으로 시상하며, 유호진은 스테이지 부문을 수상)를 수상해 가장 빛나는 마술사에 등극했다. 유호진 이후 아직까지 그랑프리를 수상한 한국인 마술사는 없으며, 아시아로 범위를 넓혀봐도 2018년 27회 대회에서 그랑프리(※클로즈업 부문 수상)를 수상한 에릭 치엔과 함께 유이한 업적이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘최초·최고 기록’ 블랙핑크, 내년엔 완전체로 달린다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152773</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001152773"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:48.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘최초’와 ‘최고’. 글로벌 걸그룹 블랙핑크가 유튜브에서 ‘17억 뷰’ 콘텐츠를 만들며 케이(K)팝 최초와 최고 기록을 모두 경신했다. 같은 날 내년 완전체 컴백 계획까지 발표하면서 전무후무한 ‘케이팝 대표 스타’ 자리를 전세계에 재확인시켰다. 이들에게 또다시 유튜브 신기록을 안긴 콘텐츠는 2020년 7월 6일 공개된 ‘하우 유 라이크 댓’(How You Like That) 안무 영상이다. 소속사 YG엔터테인먼트에 따르면 해당 영상은 24일 오전 2시께 조회수 17억 회를 넘겼다. 4년 2개월 만 이룬 성과로, 안무 영상으로선 케이팝 최초이자 최고 기록이다. 뜨거운 국내외 인기로 유튜브에서 화려한 성적을 거둔 이들은 ‘유튜브 퀸’이란 별명에 맞게 또 다른 진기록을 품에 안았다. 이로써 ‘뚜두뚜두’(22억뷰), ‘킬 디스 러브’(20억뷰), ‘붐바야’(17억뷰)를 포함해 17억 뷰를 넘긴 콘텐츠만 총 4편을 보유하게 됐다. 지금까지 배출한 ‘억대뷰’ 영상만 47편에 달한다. 블랙핑크는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[82메이저, 신보 'X-82' 내달 15일 발매… 예약 판매 돌입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005842606</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005842606"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:48.996Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 82메이저가 오늘(24일)부터 새 앨범 예약 판매를 진행한다. 82메이저(82MAJOR, 남성모·박석준·윤예찬·조성일·황성빈·김도균)는 24일 오후 3시 각종 음반 판매 사이트를 통해 미니 2집 ‘엑스-82’(X-82) 예약 판매를 시작했다. 앨범은 84페이지 분량의 포토북을 비롯해 에이전트 카드, 에이전트 스티커, 로고 스티커, 아이덴티피케이션&amp;클립, 필름, 폴디드 포스터, 포토 카드, 유닛 포토 카드 등 소장 욕구를 자극하는 다채로운 아이템으로 구성된다. 이번 신보는 82메이저가 지난 4월 발매한 첫 미니앨범 ‘비트 바이 에이티투’(BEAT by 82) 이후 5개월 만에 발표하는 앨범이다. 82메이저는 아직 공개되지 않은 ‘엑스파일’(X-file) 같은 새로운 음악과 모습을 마음껏 선보일 계획이다. 82메이저는 최근 ‘비트 바이 에이티투’ 타이틀곡 ‘촉’(Choke)으로 영국 유명 음악 잡지 ‘뮤직 위크’가 공식 발표하는 커머셜 팝 차트 부문에서 12위를 기록하는 등 이례적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조선팝' 서도밴드, 3년 만 컴백… 내달 1일 신보 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005842601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005842601"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:49.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서도밴드(사진=JPX GROOVE) ‘조선팝 창시자’ 서도밴드가 3년 만에 새 앨범으로 돌아온다. 소속사 JPX GROOVE는 24일 “서도밴드가 오는 10월 1일 두 번째 EP ‘브레이크 스루(Break Through) : 돌파구’를 발매한다”고 밝혔다. 이와 함께 서도밴드 공식 SNS 채널을 통해 신곡 ‘덩덕쿵’ 무드 필름을 공개하며 컴백 기대감을 끌어올렸다. 공개된 무드 필름은 운동을 하거나 음악 작업을 하는 등 각자의 스타일대로 일상을 보내고 있는 서도밴드 멤버들의 모습을 담으며 시작했다. 이어 서도밴드 멤버들이 함께 바다로 떠나 추억을 쌓는 모습이 펼쳐졌고, 빈티지한 영상미와 함께 현재를 즐기는 청춘의 아름다운 모습이 어우러지며 레트로 감성을 자아냈다. 2021년 첫 EP 앨범 ‘문 : 디스인탱글’(Moon : Disentangle)을 발매하며 데뷔한 서도밴드는 전통음악 리듬과 멜로디에 팝의 요소를 가미한 ‘조선팝’을 창시하며 독보적인 음악 색깔을 드러냈다. 같은해 방송된]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에이티즈 산, 밀라노 패션위크 접수… 마돈나와 투샷도]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005842600</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005842600"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:49.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에이티즈 산(사진=돌체앤가바나) 그룹 에이티즈(ATEEZ) 산이 밀라노 패션위크를 장악했다. 지난 21일(한국시간) 에이티즈 산이 이탈리아 밀라노에서 열린 이탈리안 럭셔리 하우스 브랜드 돌체앤가바나의 ‘2025 봄 여름 컬렉션 이탈리안 뷰티(Italian Beauty)’ 행사에 참석했다. 이날 산은 화이트 수트 셋업 의상을 착용한 산은 특유의 시크한 매력으로 멋스럽게 소화했다. 또한 코트 깃에 실버 브로치로 포인트를 주며 패셔니스타다운 면모를 선보이며 자리를 빛냈다. 에이티즈 산(왼쪽)과 마돈나(사진=마돈나 SNS) 세계 각지 취재진의 스포트라이트와 관중의 이목을 사로잡은 산은 현지에서 뜨거운 반응을 이끌어낸 가운데, 이번 행사의 프런트 로를 장식한 세계적인 스타 마돈나가 주최한 프라이빗 디너에도 초청을 받았다. 특히 마돈나가 직접 에이티즈 공식 SNS 계정까지 팔로우한 소식이 전해져 화제를 모았다. 이와 더불어 산은 최근 공개된 ‘텐매거진’(10magazine)의 커버를 장식했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT Wish 'Steady' press showcase — in pictures]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059292</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059292"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:49.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[NCT Wish held a press showcase on Tuesday to celebrate the release of its first EP, "Steady." The six-member group — Ryo, Riku, Yushi, Sion, Sakuya and Jaehee — performed the lead track "Steady" and introduced the album to the media. In addition to the title track, the EP features B-sides "3 Minutes," "Dunk Shot," "On &amp; On," "Supercute," "Skate" and a Korean version of "Hands Up." "Steady" was officially released on Tuesday at 6 p.m. Here are some highlights from the event, featuring]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[린 "콘서트 '홈' 10주년, 내 집에 초대하는 집들이"(정오의 희망곡)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513533"/>
        <updated>2024-09-24T10:17:49.011Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 린이 10번째 단독 콘서트 '홈' 개최를 앞둔 소감을 밝혔다. 린은 24일 방송된 MBC FM4U '정오의 희망곡 김신영입니다'(이하 '정오의 희망곡')에 출연해 다양한 이야기를 나눴다. 이날 린은 오는 10월 5, 6일 양일간 열리는 10번째 단독콘서트 '홈'에 대해 "앙코르까지 20곡 정도 한다. 2014년부터 10년이 된 '홈'"이라며 "쇼를 위한 공연보다 음악을 듣고 가수가 눈앞에 있는 현장을 보여드리고 싶다. 내 공간, 저희 집에 초대하는 느낌의 집들이다. 팬분들도 집들이라고 말해주기도 한다"고 밝혔다. 그는 콘서트 관객들을 '고객님'이라고 부르며 "콘서트 티켓이 비싸지 않나. 그것과 소중한 시간을 저에게 할애해 주시는 게 엄청 감사하다"고 말했고, "잘 받들어야겠다는 생각을 갖고 있다 보니 '고객님'이라는 호칭이 생겼다"고 덧붙였다. 최근 트로트로도 영역을 넓힌 린은 "어릴 때부터 트로트를 좋아했다. 우연한 시기에 하게 됐지만 항상 장르를 넘보겠다고 벼르고 있었다"고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KGMA 조직위, “한동철 등 제작진, MAMA급 연출 적극 추진중”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242234</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003242234"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['코리아 그랜드 뮤직 어워즈'(KGMA)가 한동철 대표를 비롯한 제작진들의 노력과 함께, 역대급 수준의 무대연출을 예고하고 있다. 24일 행사 조직위원회 측에 따르면 제 1회 KGMA는 K팝과 트로트, 밴드, 솔로 등 장르를 아우르는 음악축제라는 콘셉트를 바탕으로 획기적인 무대연출을 준비하고 있다. 특히 MAMA·프로듀스101·쇼미더머니 등 K팝 시그니처 프로그램들을 제작한 바 있는 한동철 펑키스튜디오 대표 주도의 기획을 통해 보다 트렌디한 감각의 무대 퍼레이드가 펼쳐질 것으로 예고된다. 이는 뉴진스 하니, 에스파 윈터, 배우 남지현 등 MC선정에 이은 또 하나의 화젯거리를 예고하는 바로서 관심을 끈다. 한편 '2024 KGMA'는 오는 11월 16~17일 인천 중구 인스파이어 아레나에서 개최된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[싱어송라이터 유해준, 신곡 ‘언제나 당신 곁에서’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990385</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000990385"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[독보적인 감성으로 시대를 노래하는 싱어송라이터 유해준이 올가을을 따뜻하게 적실 발라드로 돌아온다. 유해준은 24일 각종 온라인 음원사이트를 통해 타이틀곡 ‘언제나 당신 곁에서’, 수록곡 ‘아저씨’ 총 두 곡이 수록된 새 싱글 앨범을 공개했다. 지난해 6월 ‘자꾸 생각이 나’ 발매 이후 약 15개월 만에 발표하는 타이틀곡 ‘언제나 당신 곁에서’는 가슴을 울리는 감동적인 가사와 멜로디가 돋보이는 발라드로 긴 세월 함께해 준 반려자 혹은 모든 인연들에게 전하는 감사와 사랑의 노랫말이 매우 감동적인 곡이다. 또 유해준은 본인이 작곡한 곡 ‘언제나 당신 곁에서’에 대하여 노래를 듣는 모든 이들이 한세상 늘 행복하기를 바라는 마음으로 만든 곡이라고 전했다. 이와 함께 공개하는 수록곡 ‘아저씨’는 고단한 삶의 무게를 감내하며 살아온, 그러나 꿈을 잃지 않는 어느 ‘아저씨’에 대한 이야기를 담은 곡으로 ‘내’ 이야기이자 어쩌면 당신의 이야기일지도 모르는 노래로 밝은 오늘과 앞으로 펼쳐질 미래에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이예준, 10월 10주년 기념 콘서트 '디어 예스' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000513532"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보컬리스트 이예준이 10주년 기념 단독 콘서트를 연다. 이예준은 오는 10월 26일과 27일 서울 대현동 이화여자대학교 삼성홀에서 10주년 기념 단독 콘서트 '디어 예스'(Dear Ye's)를 개최한다. '디어 예스'는 이예준이 지난해 7월 벌인 '세이 예스' 이후 1년여 만에 선보이는 콘서트다. 데뷔 10주년을 기념하는 공연인 만큼 많은 다양한 레퍼토리가 펼쳐질 것으로 알려졌다. 앞서 이예준은 자신의 SNS에 직접 콘서트 개최 소식을 알리며 "제 스스로에게도 의미가 큰 10주년이라는 시간과 무게를 어떻게 여러분께 잘 전달드릴 수 있을까 고민이 정말 많았어요. 제 음악을, 저라는 사람을 아껴주시는 여러분들이 아니었다면 지금의 가수 이예준은 없었을 테니까요. 그래서 이번 콘서트 이름은 저를 아끼고 사랑해주셨던 모든 분들께 드리는 저의 편지, '디어 예스'로 정했답니다. 제 가수로서의 10번째 생일파티에 와주실거죠?"라는 설레는 마음을 전했다. Mnet '보이스 코리아 2' 우승자로 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["서울이 다 내 건데"..보이넥스트도어의 자신감 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267979</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003267979"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.976Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이 그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)가 개성 넘치는 화보를 통해 유쾌한 팀 색깔을 뽐냈다. 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)는 24일 패션 매거진 엘르 10월호 화보를 공개했다. 여섯 멤버는 웨스턴 스타일을 가미한 의상에 맞춰 개성 있는 포즈를 취하며 팀 특유의 위트를 드러냈다. 화보 촬영과 함께 병행한 인터뷰에서는 지난 9일 발매된 미니 3집 '19.99'에 대한 심도 있는 이야기가 오갔다. 스무 살이 되기 직전의 나이를 가리키는 '19.99'처럼 어른과 소년을 가르는 결정적인 포인트에 대해 성호는 "(스무 살이 되는 순간) 책임감과 무게, 설렘의 감정이 크게 일었다"라며 자신의 경험을 전했다. 타이틀곡 'Nice Guy'처럼 어떤 사람이 멋진 사람인지 묻는 질문에 이한은 "매너 있는 사람"이라고 답했고, 리우는 "자신을 잘 아는 사람. 내가 어떻게 할 때 멋진지 알고 자신이 가진 강점을 극대화할 줄 아는 사람을 멋있다고 생각한다"라고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[젠지 대표 최예나, 안무도 뮤비도 착장도 '네모네모']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238056</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000238056"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.977Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 최예나(YENA)가 사랑을 도형으로 시각화하는 재기발랄한 콘셉트를 선보였다. 최예나는 지난 23일 공식 SNS를 통해 세 번째 싱글 앨범 '네모네모'와 동명의 타이틀곡 '네모네모'의 뮤직비디오 티저 영상을 공개했다. 영상 속 최예나는 깜찍한 핫핑크 의상을 입고 신곡의 퍼포먼스 일부를 선보이고 있다. 빠르게 진행되는 음원과 함께 손가락으로 네모를 그린 재기 발랄한 포인트 안무와 "네모네모 네모네모 Sign" 등 곡명이 직관적으로 드러나는 가사가 인상적이다. '네모네모'는 지난 1월 발매한 세 번째 미니 앨범 'GOOD MORNING(굿모닝)' 이후 8개월 만에 선보이는 신보다. 타이틀곡 '네모네모'는 밀레니엄 사운드에 MZ 감성을 더한 일렉트로닉 댄스곡으로, 사랑을 도형으로 시각화한 표현이 돋보인다. 전작 'Good Morning(굿모닝)'을 통해 희망을 노래하는 '모닝 엔젤'로 활약한 최예나는 키치한 매력이 두드러지는 신곡 '네모네모'로 '젠지 대표' 존재감 굳히기에 들어갈 예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['데뷔 17년차' 샤이니는 다르네…완전체 활동의 교과서됐다[TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681363"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.979Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['따로 또 같이'의 정석이다. 활발하게 개인 활동을 하다가도 약속한 듯 모여서 완전체로 대중 앞에 선다. 올해로 데뷔 17년 차를 맞은 그룹 샤이니 이야기다. 샤이니 멤버들은 솔로 컴백 릴레이 중이다. 키는 지난 23일 새 미니앨범 'Pleasure Shop'(플레저 숍)을 발매하며 솔로 가수로 돌아왔다. 키는 컴백일 선정부터 타이틀곡 작사까지 솔로 앨범 제작 과정에 다양하게 참여했다. 밝은 분위기의 전작 'Good &amp; Great'(굿 앤 그레이트)와는 또 다른 분위기의 곡을 선보이고자 고뇌했다. 지난 15일에는 첫 솔로 아시아 투어의 막을 내렸다. 키는 tvN '놀라운 토요일', MBC '나 혼자 산다' 등 예능에서도 활약하고 있다. 그는 예능을 통해 다진 인지도를 토대로 자신의 곡을 더 널리 알리고 있다. 키에 앞서 온유가 이달 초 미니 3집 'FLOW'(플로우)를 선보였다. 'FLOW'는 온유가 지난해 3월 발매한 정규 1집 'Circle'(써클) 이후 약 1년 6개월 만에 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘민희진 복귀’ 요구한 뉴진스, ‘25일 최후통첩’에도 꿈쩍 없는 하이브…정면 충돌 불가피 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001095261"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.980Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스. 사진 | 공식채널 뉴진스가 민희진 전 어도어 대표 복귀를 요구하며 하이브 측에 ‘25일 최후통첩’을 통보했으나, 하이브 측이 이에 응할 생각이 없는 것으로 전해졌다. 사태에 대한 원만한 해결 없이 양측이 정면 충돌할 모양새다. ◇ 이재상 하이브 신임대표 “원칙대로 대응” 입장 24일 스포츠서울 취재를 종합하면 하이브는 원칙 대응 입장을 고수했다. 뉴진스 멤버들이 지난 11일 유튜브 라이브 방송을 통해 “25일까지 어도어를 정상화 해달라”고 요청했다. 정상화의 가장 큰 요지는 민 전 대표 복귀와 하이브의 부당한 처우 개선 등이다. 약 30분간 이어진 방송에서 뉴진스 다섯 멤버들은 하이브와 민희진 전 대표와 갈등 전, 후 하이브 내에서 겪었던 불합리한 상황들에 대해 토로했다. 멤버 하니는 “저희가 원하는 건 민희진 전 대표가 대표로 있는 경영과 프로듀싱이 통합된 원래의 어도어다”라며 “25일까지 어도어를 원래대로 복귀시키는 현명한 결정을 해주시길 바란다”라고 밝혔다. 이재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["민희진 돌려놔" 뉴진스 요구 시한 D-1, 하이브 뭐라고 답변할까 '가능성 셋' [TEN피플]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681360</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000681360"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.982Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브의 답변은 무엇일까. "민희진 체제의 어도어로 돌려달라"며 25일을 기한으로 잡은 그룹 뉴진스에게 하이브가 어떤 답변을 건넬지 주목된다. 가요계에 따르면 하이브는 오는 25일 뉴진스가 지난 11일 긴급 라이브 방송을 통해 요구한 이른바 '최후통첩'에 답변할 예정이다. 이날 뉴진스가 하이브에 대해 요구한 것은 민희진의 대표 복귀를 비롯해 민희진이 경영과 프로듀싱을 겸임하는 체제로 독립적인 활동에 대한 보장이다. 여러 가요 관계자의 의견을 종합할 때 하이브는 뉴진스의 요구를 일부 수용하되 민희진의 대표직 복귀 요구는 반려할 가능성이 가장 높다. 하이브와 어도어로서는 뉴진스가 데뷔 이래 계속 함께 작업해 온 민희진의 프로듀싱을 원한다는 요구를 거부할 명분이 없고, 이는 앞서 어도어 역시 대표직에서 물러난 민희진에게 부여한 권한이기도 하다. 당시 민희진이 계약 조항이 불합리하다며 프로듀싱 계약에 서명을 거부했기 때문에 이번에는 계약 기간과 조건 등에서 한 발 물러나 협상을 시도할 것으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진심을 담아”’...NCT 위시, 소년들이 노래하는 기적 같은 ‘Steady’ [MK★컴백]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025163"/>
        <updated>2024-09-24T09:18:39.983Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“데뷔부터 지금까지 기적 같은 모든 순간을 이어가겠다는 우리의 진심을 담았습니다!” 풋풋하면서도 솔직하고 사랑스러움으로 중무장한 엔시티 위시가 젠지 감성에 ‘청량’을 더했다. ‘2024년 최고의 신인’을 향한 엔시티 위시의 매력 발산은 여전히 현재진행형이다. 24일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 NCT WISH(엔시티 위시)의 첫 미니앨범 ‘Steady’ 발매 기념 미디어 쇼케이스가 진행됐다. 엔시티 위시가 ‘진심’을 담은 첫 번째 미니앨범으로 돌아왔다. “데뷔부터 지금까지 기적 같은 모든 순간을 이어가겠다는 우리의 진심을 담았다”는 이들의 각오처럼 엔시티 위시는 데뷔 초부터 이어왔던 ‘청량&amp;네오’에 한층 더 에너지 넘치고 업그레이드된 매력으로 팬들의 마음을 사로잡을 모든 준비를 끝냈다. 이번 앨범에는 동명의 타이틀곡 ‘Steady’를 포함해 ‘Dunk Shot’, ‘3분까진 필요 없어 (3 Minutes)’, ‘On &amp; On (점점 더 더)’, ‘Supercute’, ‘Skate]]></content>
    </entry>
</feed>