<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-13T11:14:55.115Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임현주, 남친 ♥곽시양이 찍어줬나..명품백 들고 러블리 미소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193313</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193313"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[채널A '하트시그널 시즌2' 출신 배우 임현주가 사랑스러운 매력을 뽐냈다. 13일 임현주는 자신의 SNS를 통해 명품 브랜드 매장에서 찍은 사진과 영상 여러 개를 게재했다. 사진 속 임현주는 니트 셋업에 C사 브랜드 명품 가방과 아찔한 굽 높이의 하이힐을 매치, 발랄하면서도 세련된 매력을 뽐냈다. 환하게 웃고 있는 임현주의 사랑스러움이 시선을 끈다. 한편 임현주는 2018년 '하트시그널 시즌2'에 출연하며 얼굴을 알린 후 배우로 활동 중이다. 현재는 배우 곽시양과 공개 연애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스트롯3’ 복지은, 포켓돌스튜디오와 전속 계약... “아낌없는 지원”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379802</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379802"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.939Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스트롯3’ 출신 가수 복지은이 포켓돌스튜디오와 전속 계약을 체결했다. 13일 포켓돌스튜디오는 복지은과 전속 계약을 체결했음을 밝히며 “앞으로의 활동에 아낌없는 지원을 보낼 예정이다”라고 전했다. 포켓돌스튜디오와 새로운 시작을 알린 복지은은 인기리에 종영한 TV조선 ‘미스트롯3’를 통해 대중에 이름을 알렸다. 복지은은 한양대학교 성악과를 4년 실기우수 장학생으로 졸업, 프랑스 베르사이유 바로크음악센터를 수료한 소프라노 성악가로, ‘미스트롯3’ 출연 당시 화려한 커리어와 실력으로 큰 주목을 받았다. 복지은은 ‘미스트롯3’ 출연 당시 1라운드에서 부른 ‘배 띄워라’로 올하트를 받고 선(善)을 차지하며 화제를 불러 모았다. 이후 3라운드에서는 ‘내 이름 아시죠’를 불러 애절함 가득한 무대로 강한 눈도장을 찍은 바 있다. ‘미스트롯3’에서의 활약 후 복지은은 ‘미스터로또’와 ‘미스쓰리랑’ 등 여러 예능을 통해 대중을 가까이 만나왔다. 복지은이 포켓돌스튜디오와 손잡고 활발한 활동을 예고하면]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이솔이, ‘태국재벌♥’ 신주아와 만나…의외의 친분]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688718"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 겸 영화감독 박성광의 아내 이솔이가 태국 재벌의 아내이자 배우 신주아와 친분을 드러냈다. 13일 이솔이는 자신의 SNS를 통해 “한 해가 지날수록 건강에 관심이 많아지는 건 다 같은 마음인지.. 비건 레스토랑에서 미팅을 자주 하는데 갈 때마다 지인을 만나네요. 가만 보면 언니들 마르고 이쁜 데는 다 이유가 있어요”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이솔이는 신주아와 함께 식사를 하는 모습. 의외의 친분을 드러내는 두 사람의 모습이 시선을 모은다. 신주아는 2014년 태국의 유명 페인트 회사를 운영하는 재벌 2세 쿤 사라웃 라차나쿨과 결혼했다. 또한 최근 채널A 예능 프로그램 ‘오은영의 금쪽 상담소’에 출연해 화제가 되기도 했다. 사진=이솔이 인스타그램 한편, 이솔이는 2020년 8월 박성광과 결혼해 SBS 예능프로그램 ‘동상이몽2-너는 내 운명’에 출연해 일상을 공개한 바 있다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동욱 주연 '강매강', 공개 하루 만에 디즈니+ 랭킹 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410430</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000410430"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디즈니+ 시리즈 '강매강'이 공개 하루 만에 플릭스패트롤(FlixPatrol) 종합 순위 1위에 올랐다. '강매강'은 지난 11일 1~4화 에피소드를 공개한 직후 전 세계 OTT 플랫폼 내 콘텐트 시청 순위 집계 사이트인 플릭스패트롤 12일 기준 디즈니+ 콘텐트 종합(Overall) 순위 1위, TV쇼(TV Shows) 1위를 차지했다. 디즈니+의 구독자들은 한 목소리로 천의 배우 김동욱의 맑눈광(맑은 눈의 광인) 변신과 함께 '범죄도시' 시리즈에서 '핸섬가이즈'까지 믿고 보는 박지환의 코미디에 뜨거운 반응을 보내며 엔터테이닝 코믹 수사물의 등장을 반가워했다. 입소문 열기를 불러일으키고 있는 '강매강'은 디즈니+에서 만나볼 수 있다. 박정선 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“현실적으로 불가능”…윤도현, ‘4시엔’ DJ 하차 속사정 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001023464"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.943Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤도현이 MBC FM4U ‘4시엔 윤도현입니다’ 에서 하차한다. 13일 하차 소식을 알리며 다음주인 22일이 마지막 방송이라고 밝힌 윤도현은 DJ하차 배경에 대해 “11년만에 라디오 복귀로 돌아오게 된 계기는 제작진과의 타협 덕분이었다”라며 “하지만 막상 진행하다보니 지금의 시스템으로는 어렵다고 판단했다”고 말했다. 그러면서 “하지만 저는 YB 활동을 계속하고 있고, 밴드의 유지와 공연은 반드시 해야 하는 일이다. 또한 창작 작업, 앨범 제작, 이미 오래전에 계약된 뮤지컬 ‘광화문 연가’ 등 병행해야 할 일이 많아졌다”고 털어놓았다. 윤도현은 2022년 5월부터 MBC FM4U ‘4시엔 윤도현입니다’의 DJ를 맡아 활약했다. 그는 지난 2021년에 위말트 림프종이라는 병을 진단받고 3년간의 투병 생활을 거친 뒤 완치 판정을 받았다고 밝혔으며 투병 중임에도 불구하고 라디오 DJ 활동과 방송 출연을 병행했다. 이하 윤도현 글 전문 익숙한 일이나 사랑하는 일을 내려놓고 새로운 방향을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영지 '♥기습 뽀뽀' 당한 도경수 재회 수줍 "'연상' 키워드 배웠다"(차쥐뿔)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193308</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193308"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영지가 자신의 뮤직비디오에서 기습 뽀뽀를 한 도경수를 재회하고 얼굴을 붉혔다. 13일 '차린건 쥐뿔도 없지만'(이하 '차쥐뿔') 채널에는 "빅보이 Mr.경수, 마침내 차쥐뿔에 등장 [차린건 쥐뿔도 없지만] EP.29 #이영지 #도경수" 제목의 영상이 공개됐다. 도경수와 영지는 영지의 신곡 '스몰걸' 뮤직비디오에서 연인으로 호흡을 맞추며 스킨십을 나눴던 사이. 영지는 "오빠와 뮤직비디오 뽀뽀 이야기를 귀가 피가 날 정도로 많이 들었다"고 얼굴을 붉히면서 "뮤비 찍을 때 거의 말을 안했다. 안전 거리를 두고 있었다. 그런데 다가와서 말 걸어주시고 너무 자연스럽게 해주셨다. 경수님 덕분에 감사하다는 말씀드리고 싶다. 굉장히 특별한 경험이었다"고 말했다. 도경수는 "나도 특별한 경험이었다. 그런 연기를 할 때는 진짜 상대를 사랑하는 마음으로 한다"며 "다음에도 좋은 노래 있으면 불러달라"고 했다. 이에 영지는 "아니다. 제가 조금 더 특별한 경험이었다"며 "'연상'이라는 키워드를 다시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 유튜버 쯔양, 협박 사건 후 악플러 20명 고발... 살 2~3kg 빠져]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379800</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379800"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜버 쯔양이 협박 사건 이후 근황을 전했다. 13일 YTN 보도에 따르면 유튜버 쯔양 측은 지난 10일 서울 강남경찰서에 정보통신망법 위반과 모욕죄 혐의로 악플러 20명을 고발했다. 쯔양 법률 대리인 태연 법률사무소 김태연 변호사는 “그동안 쯔양과 관련한 다양한 허위 사실 유포가 있었고, 도를 넘는 모욕적인 발언들이 많았다”며 “더 이상 두고 볼 수 없어 법적인 조치를 취하게 됐다”고 밝혔다. 쯔양은 협박 사건 초기, 심리 치료를 제안받기도 했으나 이를 거부하고 자택에서 지인 한 명과 칩거 중인 것으로 알려졌다. 또 평소에 개인 방송에서뿐만 아니라 사적인 자리에서도 과자나 음식을 거의 다 먹으며 이야기하는 걸 좋아했지만 최근 잘 먹지 않고 체중도 2~3kg 정도 빠졌다고 보도됐다. 한편 쯔양을 협박해 수천만 원을 뜯어내거나 이를 방조한 혐의를 받는 구제역 등 사이버 래커들은 지난달 기소돼 재판을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박환희, 강남역 계단서 쓰러져 사고.."119 불렀다"[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265725</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003265725"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박환희가 서울 강남역에서 쓰러진 근황을 전했다. 박환희는 지난 12일 자신의 계정에 "아카데미를 가다가 아무런 전조증상 없이 어지럼증과 복통으로 강남역 계단에 갑자기 쓰러졌다"고 밝혔다. 이어 "119 불러 주시고 마지막까지 케어해주신 시민 두 분과 역무원분들 감사드린다"고 덧붙였다. 그에 대한 걱정이 이어지자 박환희는 "저 지금은 너무 너무 멀쩡하답니다. 잠시 쉬면 낫는 그런 거인가 봐요 후후. 지금 전 샤워하고 아몬드봉봉 먹는 중입니다. 모두 걱정마세요"라고 전하며 가슴을 쓸어내리게 했다. 박환희는 지난 3월 공개된 넷플릭스 '닭강정'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 아이돌차트 평점랭킹 181주 연속 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688717</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688717"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 가수 임영웅이 랭킹 질주를 이어간다. 임영웅은 9월 6일부터 9월 12일까지 집계된 9월 1주차 아이돌차트 평점랭킹에서 38만 1459표를 얻어 1위를 차지했다. 이로써 임영웅은 아이돌차트 평점랭킹에서 181주 연속 1위에 오르게 됐다. 임영웅은 스타에 대한 실질적인 팬덤의 규모를 가늠할 수 있는 ‘좋아요’에서도 가장 많은 3만 7580개를 받았다. 이러한 임영웅의 랭킹 질주는 그의 남다른 인기를 실감케 한다. 한편, 임영웅은 10월 12일 대전월드컵경기장에서 모델로 활약 중인 하나금융그룹과 함께 사회취약계층 지원을 위한 ‘하나은행 자선축구대회’를 개최한다. 수익금은 전액 기부한다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[왓IS] 뉴진스 팬덤 버니즈, 하이브 국민신문고에 고발→시민단체도 분노]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379799</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379799"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.953Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 팬덤 버니즈가 하이브 부정행위 고발 보고서를 국민신문고에 제출했다. 13일 버니즈 법률대리인 법률사무소 오페스는 오는 23일 방문 면담을 진행한 뒤 보완 서류와 증거 자료, 추가 사항 등에 대해 대면 접수를 진행할 예정이다. 고발 서식은 내용은 이렇다. △민희진 전 대표가 제기한 하이브의 ‘음반 밀어내기 의혹’ △하이브 내 뉴진스 차별 의혹 △바이럴과 역 바이럴 의혹 △내부 고발자 견제 의혹 △일부 언론과의 유착관계 등 그간 민희진 전 대표와 뉴진스 팬덤이 제기한 하이브와 관련한 의혹 등이 담겼다. 앞서 뉴진스 하니가 지난 11일 유튜브 라이브 방송을 통해 “메이크업 받는 곳에서 다른 아이돌 멤버와 매니저분을 마주친 적이 있는데 매니저님께서 제 앞에서 다 들릴 정도로 ‘(하니를) 무시해’라고 했다”고 폭로했다. 이후 뉴진스 팬이라고 밝힌 한 누리꾼이 12일에 뉴진스 소속사 어도어와 그 모기업인 하이브에 대해 근로기준법 위반 혐의로 고용노동부에 수사를 의뢰하며 논란이 커지고 있]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무vs코쿤 갈라섰네…패션 썸♥ 끝→사진 쌈 난리 (나혼산)[TV체크]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151135</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151135"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.955Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBC ‘나 혼자 산다’에서 전현무와 코드 쿤스트가 ‘이주승 인생 사진’ 촬영 대결에 나선다. 전현무는 “코쿤이 계속 견제한다”라며 피곤해하고, 코드 쿤스트는 “무토그래퍼(전현무+포토그래퍼)를 2년째 하고 있는데, 돈을 주체하지 못한다는 느낌을 받았다”라며 독설을 서슴지 않는다. 13일 방송되는 ‘나 혼자 산다’에는 경주 랜드마크 첨성대에서 이주승의 인생 사진 대결을 펼치는 전현무, 코드 쿤스트의 모습과 ‘목포 영웅’ 박지현이 아버지를 만나는 모습이 공개된다. 방송에 앞서 제작진이 공개한 영상에는 전현무와 코드 쿤스트가 첨성대에서 이주승 인생 사진 촬영을 앞두고 견제하는 모습이 담긴다. 첨성대 근처 나무 아래를 인생 사진 배경으로 결정한 두 사람은 각자 장비를 챙기고 구도를 정하기 시작한다. “’좋아요’가 심판할 거야. 대중의 수준이 높으니까”라며 여유로운 코드 쿤스트와 달리 조급해 보이는 전현무 모습이 대조돼 웃음을 안긴다. 전현무는 “코쿤이 저를 계속 견제하는 거예요. 구도에 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[도경완 '골수염 투병' 후유증, 장윤정♥ 말 듣고 싹 나았다 "진작에 하라니까" ('도장TV')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193307</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193307"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.956Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 도경완이 급성골수염 투병 후 몸상태를 전했다. 13일 '도장TV'에는 '혹시나 걱정하는 분이 계실까 싶어서'라는 영상이 공개됐다. 도경완은 "제가 수술을 했다는 얘기를 한 후 몇몇 분들이 아직 투병 중이냐고 하시는데 다 나았다. 검사만 받고 있고 수술한 후 잘 나았다"라고 말했다. 도경완은 최근 급성 골수염으로 투병했다고 밝혔다. 그는 채널A '절친 토큐멘터리-4인용 식탁'에서 "작년에 손톱 밑에 뭐가 나서 정형외과를 갔는데 수술을 해야 한다고 했다. 뭐 이걸로 수술을 하나 싶었는데, 입원까지 해야 했다"라고 밝혔다. 이어 "수술 후 일주일 뒤에 드레싱을 교체하려고 병원에 갔는데 손가락이 고름 덩어리가 돼 있었다. 뼈에서 폐결핵균이 나왔다. 손가락뼈에 구멍을 내서 피와 고름을 빼고 조직 검사를 보내고 수술을 5번을 했다"라고 덧붙였던 바. 도경완은 수술 후 손톱이 불편해졌다면서 "수술을 할 때 손톱 하나를 빼서 수술을 했다. 근데 그 손톱이 여러 갈래로 이상하게 자랐다. 손톱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["돈 주체하지 못해" 전현무, '연봉 40억설' 진짜인가..'나혼산' 멤버의 독설]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193305</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193305"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.958Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무와 코드 쿤스트가 '이주승 인생 사진' 촬영 대결에 나선다. 오늘(13일) 밤 11시 10분 방송되는 MBC '나 혼자 산다'(연출 허항 강지희 박수빈 이경은 문기영)에서는 경주 랜드마크 첨성대에서 이주승의 인생 사진 대결을 펼치는 전현무, 코드 쿤스트의 모습과 '목포 영웅' 박지현이 아버지를 만나는 모습이 공개된다. 방송에 앞서 공개된 영상에는 전현무와 코드 쿤스트가 첨성대에서 이주승 인생 사진 촬영을 앞두고 견제하는 모습이 담겨 있다. 첨성대 근처 나무 아래를 인생 사진 배경으로 결정한 두 사람은 각자 장비를 챙기고 구도를 정하기 시작한다. "'좋아요'가 심판할 거야. 대중의 수준이 높으니까"라며 여유로운 코드 쿤스트와 달리 조급해 보이는 전현무의 모습이 대조돼 웃음을 안긴다. 전현무는 "코쿤이 저를 계속 견제하는 거예요. 구도에 대한 감각이라든가.. 제가 좀 잘해요"라며 '근자감(근거 없는 자신감)'을 드러낸다. '무토그래퍼(현무+포토그래퍼)' 맞춤 세피아 화면과 감각적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[경찰, ‘성범죄 혐의’ NCT 출신 태일 검찰에 불구속 송치]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003321039</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/032/0003321039"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.968Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[성범죄 혐의로 고소된 아이돌그룹 NCT 출신 가수 태일이 검찰에 넘겨졌다. 서울 방배경찰서는 13일 태일을 전날 검찰에 불구속 송치했다고 밝혔다. 사건은 서울중앙지검 여성아동범죄조사1부(부장검사 김지혜)에 배당됐다. 경찰은 지난 6월 성범죄 피해자의 신고로 태일을 입건했다. 태일은 지난달 28일 경찰의 소환조사를 받았다. 태일은 최근 NCT를 탈퇴했다. 소속사인 SM엔터테인먼트는 태일의 소환조사 당시 “사안이 매우 엄중함을 인지해 더 이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했다”며 태일의 팀 탈퇴 소식을 전했다. 태일은 2016년 NCT의 유닛 NCT U로 데뷔해 NCT와 산하 그룹 NCT 127 멤버로 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘희귀암 완치’ 윤도현, 2년 만에 라디오 '4시엔' 하차 "YB밴드 활동 위해"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193304</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193304"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.971Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YB 윤도현이 라디오 '4시엔 윤도현입니다' DJ에서 하차한다. 윤도현은 13일 자신의 SNS를 통해 "익숙한 일이나 사랑하는 일을 내려놓고 새로운 방향을 선택해야 할 때, 그 과정에서 감내해야 하는 심리적 부담과 갈등이 결코 가볍지 않았지만 결정하게 된 일이 있어 말씀드린다"면서 MBC FM4U '4시엔 윤도현입니다' 하차 소식을 알렸다. 윤도현은 오는 22일까지 라디오를 진행한다. 그는 "11년 만에 라디오 복귀를 결정하게 된 이유는 제작진과의 타협점에서 시작됐다. 시즌제나 2인 체제 도입 등 새로운 방식을 시도해보자는 의견이 있었기 때문"이라면서 "하지만 진행을 하다 보니 현실적으로 불가능하다고 판단되어 현재 시스템으로 라디오를 진행해보려 했다"고 이야기 했다. 그러면서 라디오 하차 이유에 대해 "저는 YB 활동을 계속하고 있고, 밴드의 유지와 공연은 반드시 해야 하는 일이다. 또한 창작 작업, 앨범 제작, 이미 오래전에 계약된 뮤지컬 '광화문 연가' 등 병행해야 할 일이 많아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[54세 김혜수, 비현실적 이목구비…최강 동안 셀카 [N샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007790984</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007790984"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.972Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 비현실적인 이목구비를 과시했다. 김혜수는 13일 오후 자신의 인스타그램에 자신의 모습을 담은 여러 장의 사진을 올렸다. 사진 속 김혜수는 작은 얼굴에 큰 눈 등 비현실적 이목구비를 뽐내고 있다. 인형보다 더 인형같은 비주얼에 많은 이들이 놀라움을 내비치고 있다. 1970년생인 김혜수는 현재 만 54세다. 그러나 50대라고는 믿기 힘든 초동안 비주얼로 시선을 사로잡는다. 한편 김혜수는 올해 하반기 디즈니+(플러스) 오리지널 '트리거' 공개를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 가수 별, 윤도현 자리 당분간 채운다... 23일부터 스페셜 DJ]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379797</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379797"/>
        <updated>2024-09-13T11:14:45.974Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 윤도현이 ‘4시엔 윤도현입니다’에서 하차하는 가운데, 가수 별이 스페셜 DJ로 나선다. 13일 일간스포츠 취재 결과 가수 별이 23일부터 MBC FM4U ‘4시엔 윤도현입니다’ 스페셜 DJ로 이름을 올린다.  윤도현 후임 DJ는 논의 중인 것으로 알려졌다. 이날 오후 윤도현은 자신의 SNS을 통해 ‘4시엔 윤도현입니다’ 하차 소식을 전했다. 그는 “익숙한 일이나 사랑하는 일을 내려놓고 새로운 방향을 선택해야 할 때, 그 과정에서 감내해야 하는 심리적 부담과 갈등이 결코 가볍지 않았지만 결정하게 된 일이 있어 말씀드린다”면서 오는 22일을 끝으로 라디오에서 하차함을 밝혔다. 윤도현은 지난 2022년부터 ‘4시엔 윤도현입니다’ DJ로 발탁돼 약 2년간 청취자들과 만나왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 채영, 시크한 분위기…가을의 정석 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688716"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 채영이 미모를 뽐냈다. 13일 채영은 자신의 SNS를 통해 “Fall is coming”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 셀카. 스트라이프 셔츠와 흰색 바지를 매치한 스타일링을 완벽하게 소화한 채영은 가을에 걸맞는 시크한 분위기를 자랑해 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 채영에게 찬사를 표했다. 사진=채영 인스타그램 한편, 트와이스는 최근 다섯 번째 월드 투어 ‘READY TO BE’를 펼쳤다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['학폭 의혹' 배우 안세하, 옥천 전국연극제 홍보대사 해촉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007790965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007790965"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.058Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[학교 폭력 의혹에 휩싸인 배우 안세하(38)가 충북 옥천군 1회 전국연극제 홍보대사에서 해촉됐다. 옥천군은 한국연극협회 충북지회 등과 협의를 통해 안세하를 이 연극제 홍보대사에서 해촉했다고 13일 밝혔다. 옥천군 측은 "학폭 진위를 떠나 의혹이 확산하고 있어 홍보대사를 맡기엔 무리가 있다고 판단했다"며 해촉 배경을 설명했다. 안세하의 학폭 의혹은 지난 10일 불거졌다. 그가 옥천 전국연극제 홍보대사로 위촉된 다음 날이다. 이 의혹으로 안세하는 진행 중인 뮤지컬에서 하차했다. 15일 예정됐던 프로야구 NC 다이노스 시구도 불발됐다. 옥천 전국연극제는 다음 달 4~7일 나흘간 나흘간 문화예술회관, 관성회관 일원에서 열린다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘정형외과 의사♥’ 이정현 둘째 복덩이 성별, 오늘 최초 공개 (편스토랑)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151134</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151134"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이정현 둘째 복덩이의 성별이 최초 공개된다. 13일 방송되는 KBS 2TV ‘신상출시 편스토랑’(약칭 ‘편스토랑’)에는 둘째 복덩이와 만날 날을 기다리며 행복한 나날을 보내고 있는 이정현의 일상이 공개된다. 앞서 이정현은 ‘편스토랑’을 통해 귀염둥이 첫째 딸 서아에 이어, 둘째 복덩이가 찾아왔다고 밝혀 뜨거운 축하를 받았다. 제작진에 따르면 이날 공개되는 VCR 속 이정현은 임신 20주 검진을 받기 위해 산부인과를 찾았다. 본격적인 검진 전 이정현은 키와 체중을 측정했다. 이때 이정현의 체중을 본 ‘편스토랑’ 식구들은 큰 충격에 휩싸였다. 임신 20주 산모 이정현의 체중이 46kg였던 것. 모델이자 두 아이의 엄마인 스페셜MC 이현이 조차 “아이의 무게가 있는데…”, “20주 임산부의 체중에서는 처음 보는 숫자다”라며 경악했다. 이정현 역시 자신의 체중을 보고 놀라며 걱정에 휩싸였다. 임신 초반 먹덧으로 맛있는 음식을 많이 먹었던 이정현에게 얼마 후 입덧이 찾아왔다고. 이정현은 “먹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[합성인 줄 알았는데 진짜...나영석 PD, 파격 비주얼 '난리' ('십오야')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193287</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193287"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.068Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD가 파격 비주얼로 팬들에게 충격을 안겼다. 13일 나영석 PD가 소속된 제작사 에그이즈커밍 유튜브 '채널 십오야'는 휴방 공지를 올렸다. '채널 십오야'는 "이번 주 금요일 영상과 다음 주 화요일 라이브는 추석 연휴로 쉬어갑니다. 즐겁고 건강한 한가위 보내시고 다음 주에 만나요. 항상 십오야를 사랑해 주셔서 감사합니다"라는 공지문과 함께 나영석 PD의 사진을 게재했다. 사진 속 나영석은 '상남자' 매력을 뽐내며 바닷가를 달리고 있다. 짧은 머리에 구릿빛 피부, 탄탄한 팔뚝을 드러낸 그의 모습에 팬들은 "휴방보다 놀라운 공지 사진", "합성인가요", "전현무 다이어트 성공한 줄 알았어요", "강호동님한테 합성하신 건가요"등의 반응을 보이며 놀라움을 드러냈다. 이후 '채널 십오야'에는 '다음 주 예고) 제주도로 나들이'라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 제작진은 나영석에게 "영석 코스와 대주 코스를 나눠서 낮과 저녁으로 (답사를) 가볼까 한다. 선배님 코스로 추천드릴만한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이종석 ‘W’ 감독 8년만 재회 하나... ‘서초동’ 검토 중 [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379796</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379796"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.069Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사가 된 이종석을 안방극장에서 볼 수 있을까. 소속사 에이스팩토리에 따르면 이종석은 새 드라마 ‘서초동’ 출연을 검토 중이다. 자신에게 첫 연기대상을 안긴 작품 ‘W’을 연출한 박승우 감독이 메가폰을 잡는다. 이종석이 제안받은 역할은 ‘서초동’에서 법무법인 경민 소속 9년 차 변호사 안주형인 것으로 알려졌다. 안주형은 잘난 외모에 훌륭한 스펙을 가졌지만, 직설적인 성격이 특징이다. ‘서초동’은 내년 방송 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[올백 최고봉 1류 이세영 VS 동묘 힙스터 3류 김고은[류예지의 OOTD]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679934</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679934"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.082Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[&gt; 속 '1류 패션' '3류 패션' 코너는 텐아시아 류예지 기자가 최근 행사장에 나타난 스타들의 패션을 살펴보고 분석한다. 스타의 패션 소화력에 따라 1류 패션(Good), 3류 패션(Bad)로 구분된다. 최근엔 스타들이 새로운 작품 소식을 많이 알려왔다. 여러 현장에서 스타들이 선보인 패션을 바탕으로 분석 및 평가한다. 1류 패션 : 이세영 덱스가 말했다. 이세영은 확신의 중전상이라고. 올백 머리가 이렇게나 잘 어울릴 수 있을까. 단아함의 끝판왕이다. 강약 조절을 잘한 베스트 올블랙이다. 헤어부터 스타일링까지 깔끔하고 단아한 느낌이 뿜어져 나온다. 화려한 패턴 없이도 심심해 보이지 않는다. 이미 너무나도 화려한 이목구비 탓일까. 오히려 심플 이즈 베스트라는 말이 딱 어울린다. 올블랙에 볼드한 골드 귀걸이까지 조화롭다. 과하지도 부족하지도 않은 매치다. 은은해서 튀지 않으면서도 충분히 포인트를 줄 수 있는 센스를 발휘했다. 3류 패션 : 김고은 사랑스러운 얼굴, 찡긋 미소만을 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['혀 1/3 절제' 정미애, 또 국립암센터 입원 '설암' 재발 가능성 '불안']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193259</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193259"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 정미애가 국립암센터에 입원한 근황을 전했다. 13일 정미애는 자신의 SNS에 "2년9개월. '별다른 이상은 없다' 라는 얘기를 들어도 늘 편하지 않은 마음"이라며 설암으로 진단받고 수술한 뒤 3년이 다 되어 가는 중에도 힘든 마음의 무게를 전했다. 그녀는 "요즘 인후염에 피곤한 탓일까, 욱신욱신한 임파선은 커져있고 언제쯤이면 아프지 않았던 사람처럼 지낼수 있을까 마음을 편하게"라며 사진을 게재했다. 사진 속에는 환자복을 입고 국립암센터에서 주사를 맞은 흔적을 공개한 정미애의 모습이 담겨 있다. 앞서 2019년 '미스트롯'에서 폭발적인 가창력을 보여주며 많은 사랑을 받은 정미애는 최종 2위인 선에 올랐다. 하지만 지난 2021년 12월경 돌연 활동을 중단했고, 뒤늦게 설암 투병 소식을 전해 모두를 깜짝 놀라게 했다. 정미애는 귀와 입의 계속된 통증에 찾은 병원에서 설암 판정을 받아 한동안 힘든 시간을 보내야 했다. 당시를 떠올리며 "너무 무섭지만 애는 넷이고..'노래? 내]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양현석, 고가시계 미신고 반입으로 기소…YG “무리한 검찰 결정에 유감”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688714"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[양현석 YG엔터테인먼트 총괄 프로듀서. 뉴시스 양현석 YG엔터테인먼트 총괄 프로듀서가 과거 해외에서 수억원대의 명품 시계를 선물 받고 세금을 내지 않은 혐의로 재판에 넘겨졌다. 13일 부산지검 공공·국제범죄수사부(부장검사 윤국권)는 특정범죄가중처벌등에관한법률(관세) 위반 혐의로 양 총괄 프로듀서를 불구속 기소했다고 밝혔다. 10년 전인 2014년 싱가포르 한 업체로부터 스위스 고가 명품시계 2개를 받았지만, 세관에 신고하지 않고 국내로 반입한 혐의를 받고 있다. 양 총괄은 해당 업체가 2017년 통관절차 없이 다수의 시계를 국내로 들여온 혐의로 적발되면서 함께 조사받은 것으로 전해졌다. 하지만 해당 업체 대표가 해외에 있어 사건 처리가 미뤄졌고, 올해 7월 대표가 국내로 입국하면서 수사가 재개됐다. 검찰 관계자는 “이 사건 관련 부산지법에 관할권이 없고, 공소시효가 임박한 점을 고려해 관할권이 있는 서울서부지법에 기소했다. 구체적인 사항은 재판을 앞둔 상태이므로 답해줄 수 없다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[함소원 “진화와 서류상 이혼+동거는 ing”... 3년만 방송 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379795</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379795"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 함소원이 남편 진화와 이혼 발표 후 첫 근황을 전한다. 13일 MBN 공식 유튜브 계정에는 오는 21일 첫 방송되는 ‘가보자GO’ 시즌3의 1화 숏츠 영상이 공개됐다. 특히 지난 2021년 조작 논란으로 ‘아내의 맛’에서 하차한 뒤 3년 만에 복귀한 함소원의 등장에 이목이 쏠렸다. 그는 “이혼을 했다는 소식을 들었다”는 한 시민의 말에 “그렇게 됐다”고 어색한 듯 웃었다. MC 안정환, 홍현희와 인터뷰도 했다. MC들은 “최근 기사에 나온 이혼 소식이 사실이냐”고 물었고, 함소원은 “사실인 것도 있고, 아닌 것도 있다”고 답했다. 그러면서 “이런 얘길 좀 해야겠다고 생각해 (이번 방송에) 출연하게 됐다. 서류상으로는 남편과 이혼한 게 맞지만, 현재 동거 중”이라고 밝혔다. 함소원은 지난달 자신의 SNS를 통해 진화와의 이혼 소식을 직접 알렸다. 당시 그는 “사실 저는 2022년 12월쯤 이혼했다”며 “이후 남편과 헤어졌어야 했는데 딸이 어리니까 그게 안 됐다”고 고백했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이혼' 함소원 "전남편 진화와 동거? 사실 아닌 내용도 있어"…입 열었다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193255</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193255"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.083Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["서류상 이혼은 했지만 동거 중이다." 방송인 함소원이 진화와 이혼 전말에 대해 다 밝힌다. 13일 MBN 공식 유튜브 계정에는 오는 21일 첫 방송되는 '가보자GO' 시즌3의 1화 쇼츠 영상이 공개됐다. 공개된 쇼츠 영상에는 시즌2에 이어 시즌3 역시 함께 호흡을 맞추게 된 MC 안정환과 홍현희 그리고 첫 게스트인 함소원이 등장했다. 영상 초반 딸과 함께 길을 걷던 함소원에게 지나가던 시민이 반가운 인사와 함께 "이혼을 했다는 소식을 들었다"라며 말을 걸고, 이에 함소원은 어색한 듯 웃으며 "그렇게 됐다"라고 답하는 장면이 보였다. 이후 함소원을 만난 MC들이 "최근 기사에 나온 것들은 사실인가?"라고 묻자 함소원은 "사실인 것도 있고, 사실이 아닌 것도 있다. 이런 건 좀 얘기를 해야하지 않나 이런 생각이 있어서 출연했다"라며 출연 이유를 밝혔다. 이어 홍현희는 "서류상 이혼을 하신 거냐?"라고 묻고, 이에 함소원은 "서류상 이혼을 했다"라고 답해 모두를 놀라게 했고, 영상 말미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, '전남친' 전현무 언급에 눈물..박나래 "왜그래" 당황(나래식)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193250</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193250"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 박나래와 모델 출신 방송인 한혜진이 거침 없는 입담을 뽐냈다. 13일 유튜브 채널 '나래식'에는 '저..부끄럽지만 유튜브 시작했습니다!｜나래식 1화 예고'라는 제목의 영상이 선공개 됐다. 해당 영상은 유튜브 채널 홍보를 위해 만들어진 첫 예고편으로 1분 가량 짧은 영상으로 제작됐다. 영상속 박나래는 첫 회 게스트로 '나혼산' 멤버였던 한혜진을 초청했다. 이날 박나래는 7kg 민어를 직접 손질하며 한혜진에게 요리를 대접했다. 박나래는 "내가 밥값을 받는 것도 아니고 술값을 받는 것도 아니고, 내가 궁금한 거를 (묻는 거다). 대답해 줄 거냐"라고 질문했다. 이에 한혜진은 화끈하게 "저는 다 대답할 거다. 피하지 않을 거다"라고 이야기했다. 이를 들은 박나래는 "연예인 만난 적 있냐"고 거침없이 묻자 한혜진는 쓴웃음을 보였다. 이에 굴하지 않고 박나래는 "전남친과 한 프로에서 녹화 가능하냐"고 폭탄 질문을 이어갔다. 급격히 가라앉은 분위기에 한혜진은 결국 눈물을 보였고, 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥용준형' 데이트 잡혔나…'10월 결혼' 현아, 파격 변신 후 나들이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679932</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679932"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.085Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 용준형과 결혼을 앞두고 있는 현아가 헤어스타일 변신을 꾀했다. 현아는 13일 자신의 인스타그램에 별다른 멘트 없이 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진들 속에서 현아는 미용실에 방문해 펌을 하고 있는 모습. 특히 결혼을 약 한 달 앞두고 있는 상태에서의 스타일 변신이라 눈길을 끈다. 현아와 용준형은 지난 1월 SNS를 통해 직접 열애 사실을 밝혔다. 두 사람은 오는 10월 결혼식을 올릴 예정이다. 최근 SNS를 통해 웨딩 화보 사진을 공개하기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최민호, 샤이니 불꽃 카리스마는 잊어라... ‘가족X멜로’서 맹활약]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379793</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379793"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.087Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 최민호가 ‘가족X멜로’로 물오른 연기력을 입증했다. 최민호는 JTBC 주말드라마 ‘가족X멜로’에서 자신의 의지대로 살기 위해 노력하는 남태평 역으로 분해 상황에 따라 변주하는 인물의 심리를 세밀하게 표현, 캐릭터에 생명력을 불어넣으며 시청자들의 호응을 이끌고 있다. 특히 최민호는 남치열(정웅인)의 이복동생이었다는 복잡한 가정사로 인해 시작된 방황부터 서서히 남치열에게 마음의 응어리가 풀리는 모습까지 감정의 진폭을 자연스럽게 조절, 빠른 전개 속에서도 몰입도를 최고조로 높이고 있다. 여기에 최민호는 변미래(손나은)에게 다정한 배려와 직진 면모로 박력 넘치는 설렘을 선사, 청춘 로맨스의 묘미를 제대로 보여주고 있는 것은 물론 변미래와의 만남을 통해 자신에게도 솔직해지는 남태평의 성장까지 완벽하게 그려내 빈틈없이 드라마를 채우고 있다. 최민호는 낮에는 태권도 사범, 밤에는 마트 보안요원으로 사는 이중생활을 잠시 접어두고 남치열(정웅인)의 바람 대로 회사에 입사, 앞서 보여준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[프로미스나인 ‘슈퍼소닉’ 인기 굳건... 댄스 챌린지 1억 뷰 달성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379792</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379792"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[프로미스나인의 ‘슈퍼소닉’ 인기 신바람이 지속되고 있다. 13일 소속사 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 프로미스나인 세 번째 싱글 앨범 타이틀곡 ‘슈퍼소닉’ 댄스 챌린지 영상 누적 합산 조회수가 이날 0시 기준 1억 130만 회를 넘어섰다. 틱톡, 인스타그램 릴스, 유튜브 쇼츠 등에 올라온 ‘슈퍼소닉’ 댄스 챌린지에는 세븐틴 승관, 엔하이픈 정원, 르세라핌 은채, 앤팀 조, 보이넥스트도어 성호와 리우, 투어스 지훈과 경민, 아일릿 모카와 이로하, 김종국, 김재중, 샤이니 태민, 효린, 비투비 이민혁, 마마무 문별, (여자)아이들 미연, 스테이씨 윤, 제로베이스원 성한빈 등 여러 아티스트가 동참했다. ‘슈퍼소닉’ 음원 또한 인기 상승세를 타며 프로미스나인 자체 최고 순위를 경신했다. 지난달 12일 공개된 이 노래는 멜론 ‘톱 100’에 99위로 첫 진입한 이래 순위를 꾸준히 끌어올려 오늘(13일) 오전 9시 기준 14위를 찍었다. 앞서 ‘슈퍼소닉’은 벅스 주간 차트와 애플뮤직 한국 1위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이연희, 결혼 4년 만 득녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688710"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 배우 이연희가 딸을 출산했다. 13일 이연희 소속사 사람엔터테인먼트는 이연희가 11일 서울 모처 병원에서 여자 아이를 출산했다는 소식을 알렸다. 사람엔터에 따르면 현재 산모 이연희와 아이는 모두 건강하며, 가족들의 따뜻한 보살핌 속에 안정을 취하고 있다. 그러면서 “소중한 새 생명을 가족으로 맞이한 배우 이연희와 태어난 아이에게 많은 축복과 응원을 부탁드린다”고 전했다. 이연희는 2020년 2살 연상의 비연예인과 결혼했다. 그는 6월 결혼 4년 만에 임신 소식을 전하며 화제를 모으기도 했다. 한편, 1988년생인 이연희는 2004년 드라마 ‘해신’으로 데뷔했다. 이후 드라마 ‘에덴의 동쪽’·‘유령’·‘구가의 서’·‘결혼백서’, 영화 ‘결혼전야’·‘조선명탐정: 사라진 놉의 딸’·‘새해전야’ 등에 출연했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, YG 양현석 기소…세관 신고 없이 명품 시계 반입]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007790931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007790931"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[해외에서 명품 시계를 선물로 받고 국내로 반입한 뒤 세금을 내지 않은 양현석 YG엔터테인먼트 총괄 프로듀서가 재판에 넘겨졌다. 부산지방검찰청 공공·국제범죄수사부는 지난 11일 특정범죄가중법 위반(관세) 등 혐의로 양 프로듀서를 서울서부지방법원에 불구속 기소했다고 13일 밝혔다. 양 씨는 앞서 2014년 싱가포르에서 스위스 시계업체 대표 A 씨로부터 고가 시계 2개를 선물 받은 뒤 세관에 신고하지 않고 국내에 반입한 혐의를 받고 있다. 검찰에 따르면 2017년 부산 세관은 이에 대한 수사를 개시했으나, 해당 수사는 A 씨의 해외 출국 등으로 장기간 중지됐다가 올 7월 재개됐다. 검찰은 최근 재개된 수사를 통해 양 씨에게 혐의가 있다고 판단, 그를 재판에 넘겼다. 검찰 관계자는 "부산지방법원에 관할권이 없고 공소시효가 임박한 점 등을 고려해 관할권이 있는 서울서부지방법원에 기소했다"며 "재판을 앞두고 있어 자세한 내용은 알려줄 수 없다"고 말했다. 이런 가운데 YG 측은 이날 입장문을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[추성훈 등이 아니라고?…70대 母 근육에 깜짝 "괴물이다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771508</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001771508"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.095Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이종격투기선수 추성훈이 어머니의 남다른 근육을 공개했다. 추성훈은 12일 자신의 개인 채널에 "엄마의 등 근육은 괴물이다"라는 글과 사진 한 장을 업로드했다. 공개된 사진 속에는 어마어마한 근육을 자랑하는 사람의 뒷모습이 담겼다. 수영복 자국만 남기고 등 전체가 새카맣게 그을린 모습. 추성훈이 아닌, 70대 추성훈 어머니의 뒷모습이라고 밝혀 놀라움을 안겼다. 이러한 추성훈 어머니의 근황에 팬들은 "그냥 근수저 집안이군요", "어머니 연세에 엄청나네요. 추성훈 씨인줄 알았네" 등의 반응을 보였다. 한편 추성훈의 어머니는 수영선수 출신으로 알려졌다. 사진 = 추성훈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가비 눈물… 졸지에 “멕시코 김고은” 됐네 (가브리엘)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151133</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001151133"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JTBC 예능 ‘My name is 가브리엘’에서 멕시코로 향한 가비의 댄스 DNA가 깨어난다. 13일 방송되는 ‘My name is 가브리엘’ 11회에서는 멕시코 수도 멕시코시티로 향해 밴드 남자 멤버 우시엘의 삶을 사는 가비의 이야기가 계속된다. 제작진에 따르면 우시엘 가비는 멕시코 북부 기반 전통 음악을 연주하는 밴드 ‘노르테뇨’의 삶에 제대로 스며든다. 특히 지난주 방송에서 경쟁 밴드의 무대 난입과 함께 경찰까지 방문하는 상황이 발생했던 가운데 가리발디 광장의 중심에서 공연을 무사히 진행할 수 있을지 관심이 쏠린다. 본격 영업을 위해 발 벗고 나서는 가비의 활약에도 기대가 모아진다. 극 외향 EEEE인 가비에게도 호객은 쉽지 않은 일이지만, 가비는 자신의 존재가 밴드에 민폐가 될까 걱정하며 특유의 에너지를 발산한다는 전언. 특히 댄서인 가비가 멕시코 거리에서 춤추는 사람들을 보며 느낀 특별한 감정과 함께 현장 관객과 교감하며 울컥한 사연에 관심이 집중된다. 소치밀코 배 위에서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[썸머퀸 타이틀 달더니…이채연, 화끈 '모노키니'로 이미지 굳히기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679931</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679931"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연이 파격적인 모노키니 자태를 공개했다. 이채연은 13일 자신의 인스타그램에 "워어어얼화아아수우목금퇼"이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진들 속에서 이채연은 등이 훤히 파인 화이트 모노키니를 착용한 채 온탕에 몸을 담그고 있다. 특히 쏙 들어간 허리에 비해 볼륨 몸매를 보여주고 있어 눈길을 끈다. 한편 이채연은 지난 7월 14일 SBS '인기가요'를 끝으로 미니 3집 '쇼다운'(SHOWDOWN)의 공식 활동을 마무리했다. 이채연은 해당 앨범에서 타이틀 곡 'Don't'(돈트)의 작사와 안무를 비롯해 수록곡 작사와 기획 등 앨범 전반에 참여했다. 음악 방송을 마친 이채연은 각종 여름 행사에 참여해 '썸머퀸'이라는 이미지를 굳혔고, 출연 중이던 SBS 예능프로그램 '골 때리는 그녀들'로 또 다른 활동을 이어갈 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 “금주 後 5kg 빠져... 새 소속사, 전폭적 지지 감사” (컬투쇼)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379791</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379791"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 영탁이 새 소속사에 대해 만족감을 드러냈다. 13일 오후에 방송된 SBS파워FM ‘두시탈출 컬투쇼’ (이하 ‘컬투쇼’)에는 가수 영탁이 게스트로 출연했다. 이날 코미디언 곽범이 스페셜 DJ로 나섰다. 영탁은 “지난 ‘컬투쇼’ 출연 때보다 5kg이 빠졌다”면서 “올 초에 전국투어 콘서트를 마치고 가족여행을 갔다. 이틀 연속으로 (술을) 많이 마시지도 않았는데 필름이 나갔다. 48일 이상 술을 쉬어야 뇌가 회복된다고 하길래 금주했다”고 근황을 전했다. 올해 초 어비스 컴퍼니로 이적한 영탁. 그는 “제가 음악 작업을 하는 데 있어서 전폭적인 지지를 해주신다”면서 “제가 서울에 올라와 음악 한 지가 19년인데 쇼케이스를 처음 해봤다. 상암에서 아이돌분들이 많이 하는 길거리 팬 미팅도 처음해 봤다”고 고백했다. 최근 신곡 ‘슈퍼슈퍼’를 발매한 영탁은 데뷔 19년 만에 언론 쇼케이스를 열었다. 그는 당시 쇼케이스 현장에서 “미디어 쇼케이스는 처음인데 상당히 긴장된다”고 말했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥김태현' 미자, 며느리룩 골라달라는데…'170cm 46kg'이라 난감하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679928"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 미자가 며느리 룩을 골라달라고 요청했지만, 우월한 비율 때문에 팬들도 '결정장애'에 빠졌다. 미자는 13일 자신의 인스타그램에 "며느리룩!!! 몇 번이 어울리나요?"라면서 "이상적 며느리룩 VS 현실적 며느리룩. 여러 가지 쇼핑했는데 몇 번이 저한테 어울리나요?"라는 글과 함께 여러 장의 사진과 영상들을 게재했다. 공개된 게시물들 속에서 미자는 다양한 스타일의 옷을 착용한 채 포즈를 취하고 있다. 그러나 170cm에 달하는 우월한 키와 날씬한 몸매를 드러내고 있어 쉽사리 결정하기 어려워 보인다. 한편 미자는 배우 장광, 전성애 부부의 딸로 지난 2022년 4월, 6살 연상의 개그맨 김태현과 결혼했으며 슬하에 자녀는 없다. 미자는 현재 개인 유튜브 채널 운영 및 인스타그램을 통해 팬들과 활발히 소통하고 있다. 정다연 텐아시아 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 감탄 부르는 수영복 핏..다리 길이까지 남다르네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193246</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004193246"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 일상에서도 독보적인 미모를 자랑했다. 김혜수는 13일 자신의 개인 계정에 여러 장의 사진을 업로드했다. 사진 속 김혜수는 화장기 옅은 얼굴로 내추럴한 매력을 드러내기도 하고, 풀 메이크업을 하고 비현실적인 미모를 뽐내기도 했다. 작은 얼굴에 꽉 찬 이목구비가 놀라움을 자아내기도. 또한 김혜수는 수영복을 입고 우월한 비율을 자랑해 시선을 사로잡았다. 잘록한 허리와 볼륨감 넘치는 몸매까지 완벽한 비주얼이 감탄을 불러일으킨다. 사진을 본 팬들은 "와 방금 심장 멎을 뻔", "혜수 님은 항상 심쿵하게 만드네요", "인형이 움직인다", "언니 다리 길이 와우! 너무 예쁜데요"등의 반응을 보였다. 한편 김혜수는 현재 디즈니+ 드라마 '트리거'를 촬영 중이다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 '오소룡'과 사회성 제로인 낙하산 PD '한도'의 사활을 건 생존 취재기로 배우 정성일, 주종혁 등이 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김혜수, 50대 맞아? 방부제 미모 과시... 숨길 수 없는 볼륨감]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379790</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379790"/>
        <updated>2024-09-13T10:19:30.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 인형 같은 근황을 전했다. 13일 김혜수는 자신의 SNS를 통해 여러 장의 사진을 게재했다. 초근접 셀카부터 화보 비하인드 컷, 휴양지에 놀러가서 찍은 사진 등 다양한 일상이 담겼다. 특히 진하게 그린 아이라이너로 인형 같은 비주얼을 자랑, 수영복을 입은 사진에서는 군살 하나 없는 몸매와 볼륨감으로 부러움을 자아냈다. 한편 김혜수는 차기작으로 오피스 코미디 드라마 ‘트리거’를 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데이식스 탈퇴’ 제이 “역사에서 지워지는 느낌... 속상하다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379789</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003379789"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.107Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스 출신 제이가 탈퇴 후 심경을 밝혔다. 지난 12일 미국의 인기 라디오 ‘잭 생 쇼’에 출연한 제이는 “데이식스의 마지막 EP ‘포에버’에 대해 어떻게 생각하냐?”는 질문에 “솔직히 말하자면, 마음이 좀 아팠다”고 해 눈길을 끌었다. ‘포에버’는 데이식스의 미니 8집으로 군백기를 마치고 멤버들이 약 3년 만에 발매한 앨범이다. 제이는 “제 입장에서는 데이식스 관련 내용을 보는 게 힘들다. 오랫동안 저에게 많은 것들을 떠올리게 하기 때문”이라면서 “한국에 다시 가는 것조차 힘들었다. 불안, 불편함 같은 게 느껴졌다”고 토로했다. 그러면서 “그 앨범을 보고 처음에는 직감적으로 누군가가 저를 그 역사에서 지우려고 하는 것 같다는 느낌이 들었다. 그게 나쁘다고 생각하는 것은 아니지만, 마음이 아팠다”고 고백했다. 제이는 할 수 있는 모든 방법을 동원해 팀을 알리려고 했지만, 지금 그들이 그 모든 걸 지우려고 하는 것 같다며 속상해했다. 그는 “이건 멤버들에게 하는 말이 아니라,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘군 복무’ BTS RM, 자필 심경 전해…“할 말 많지만”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688709</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688709"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.109Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사진=세계비즈앤스포츠월드 그룹 방탄소년단 RM이 생일을 맞아 심경을 전했다. 12일 RM은 자신의 생일을 맞아 팬 소통 플랫폼 위버스에 장문의 글을 적었다. 그는 “벌써 저 서른이다. 스스로조차도 종종 하잘것없다고 느꼈던 이날에 진심을 꾹꾹 눌러 담은 축하를 보내주셔서 너무나 고맙다”며 “덕분에 잘 버티고 있다”고 인사했다. 이어 “불가에 이런 말이 있다. 너는 오직 너 스스로를 등불 삼아 의지하며 살라. 멀고 먼 화천에서 마음이 위태롭거나 이유 없이 분노가 치밀 때면 이 말을 떠올린다”며 “지금 이 순간 해버리고 싶은 말들이 많지만, 오늘은 인스타에 올리는 사진 몇 장으로 대신할까 한다”고 적었다. RM은 “‘RPWP(혹은 그 다큐멘터리ㅡ)’처럼 더 아름답고 멋진 방식으로 토로할 때와 장소가 반드시 있을 거다. 지금 여기가 아닌 곳”이라며 “제 군 생활은 이제 반환점을 돌았다. 논산 훈련소에서 3km 뜀걸음을 할 때마다 숨이 턱까지 차오르던 그 반환점이다. 무상하다”고 말했다. 또]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['뽀블리' 박보영, 귀요미 벗고 '비키니' 입었다…파격 일탈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679927</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679927"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박보영이 화끈한 모노키니 자태를 공개했다. 박보영은 13일 자신의 인스타그램에 "나트랑"이라는 짧은 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 박보영은 늦은 여름휴가를 즐기고 있는 모습. 특히 뒤가 훤히 파인 홀터넥 수영복을 착용한 채 물 안에 들어가 평소 귀여운 이미지를 벗고 과감한 느낌을 보여주고 있어 눈길을 끈다. 한편 박보영은 올 하반기 디즈니 플러스 미스터리 드라마 '조명가게' 공개를 앞두고 있다. '조명가게'는 조명을 파는 가게를 통해 이승과 저승이 연결돼 산자와 망자의 이야기를 그린 작품으로, 동명의 웹툰을 원작으로 한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] "기자들 빽 사주고…" 이승기-후크 소송에 '마이너스 가수' 가스라이팅 녹취록 제출]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679926"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.111Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[A 이사: 뭐 기자들 빽 사주고, 요즘도 그렇게는 해 이승기: 아, 진짜요? A 이사: 진짜, 진짜 많이 줬어. 가수 이승기가 전 소속사인 후크엔터테인먼트를 상대로 낸 채무부존재확인 소송에서 후크가 이승기를 어떤 근거로 '마이너스 가수'라고 이야기했는지에 대한 구체적인 대화 녹취록이 증거로 제출됐다. 후크 임원은 마케팅 비용과 데뷔 초 적자 등을 이유로 이승기가 '마이너스 가수'임을 반복적으로 전달한 것으로 드러났다. 후크가 이승기에게 정산 과정을 투명하게 공개하고 관련 계약을 위반하지 않았는지 법정에서 따지는 과정의 중요 증거가 될 전망이다. 13일 오전 서울중앙지방법원 민사합의 20부 심리로 후크가 이승기를 상대로 제기한 채무부존재확인 변론기일이 열렸다. 본지 취재에 따르면 이날 원고측은 재판부에 후크측이 이승기에게 어떤 식으로 정산이 제대로 되지 않고 있는지를 입증하기 위한 준비서면을 제출했다. 준비서면에는 이승기와 후크의 A 이사가 나눈 대화 녹취록이 주요 증거자료로 첨부됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브 “민희진 해임, 어도어 이사회 독자 결정...주주계약과 무관”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005365630"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 어도어 사내이사 재선임을 위한 가처분 신청을 법원에 낸 가운데 하이브 측이 입장을 밝혔다. 하이브는 13일 “주주간 계약은 이미 해지됐고, 해지 시 효력이 상실된다”며 “이를 법적으로 확인받기 위해 주주간 계약 해지 확인의 소가 제기돼 있어 법적인 판단을 기다리면 된다”고 밝혔다. 그러면서 민 전 대표의 해임에 대해 “어도어 이사회가 경영상 판단에 따라 독자적으로 결정한 일로, 하이브나 주주간 계약과는 무관하다”고 설명했다. 민희진 측은 이날 서울중앙지방법원에 ‘어도어 임시주주총회 소집 및 어도어 사내이사 재선임을 위한 가처분 신청’을 냈다. 민희진 측은 오는 11월 2일 사내이사로서 임기가 끝나기 때문에 먼저 이사직을 되찾고 대표이사로 선임되기 위해 이 같은 조치에 나섰다고 설명했다. 민 대표는 어도어 이사회에서 대표 교체를 의결한 건 ‘대표이사와 사내이사 5년 임기 보장’이 규정된 주주 간 계약을 위반이라고 반발하고 있다. [지승훈 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정건주, 9세 연하 남서연과 열애설 이후…C사 협찬받고 해맑게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679923</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679923"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정건주가 열애설 이후 근황을 밝혔다. 12일 정건주는 자신의 계정에 브랜드 C사 협찬받은 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 정건주는 청청 패션을 입고 훈훈함을 뽐냈다. 최근 정건주는 9세 연하 유튜버 남서연과 열애설에 휩싸인 바 있다. 온라인 커뮤니티와 SNS 등에서는 정건주와 남서연이 비슷한 시기 같은 의상을 입고 비슷한 장소를 방문한 것을 두고 '럽스타그램'이 아니냐는 의혹이 일었다. 이에 소속사는 "친한 지인 사이"라고 해명하며 '럽스타그램'을 하고 있다는 의혹을 자아낸 사진에 대해서는 "확인해 줄 수 있는 부분이 없다"고 밝혔다. 한편 정건주는 2017년 데이식스(DAY6) 뮤직비디오 '좋아합니다'로 데뷔한 정건주는 웹드라마 '이런 꽃 같은 엔딩'으로 대중에게 얼굴을 알렸다. 이후 드라마 '어쩌다 발견한 하루' '오 마이 베이비' '월간 집' '꽃선비 열애사' 등에 출연했다. 지난해에는 영화 '리바운드'를 통해 스크린에 데뷔했으며, 지난 5월 MBC 새 금토드라마 '우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 하이브 "민희진 주주간계약 이미 효력 상실, 대표이사 해임과도 무관"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679922</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679922"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 민희진 전 어도어 대표 측이 주주간계약 효력이 남아있다는 주장한 데에 대해 사실이 아니라고 밝혔다. 이들은 주주간계약 효력은 이미 상실됐고 해당 계약은 대표이사 해임과 무관하다는 입장을 내놓았다. 하이브는 13일 텐아시아의 관련 문의에 "하이브와 민희진 전 대표 간 체결됐던 주주간계약은 이미 해지됐다"며 "해지시 주주간계약의 효력은 상실된다"고 설명했다. 그러면서 이들은 "이를 법적으로 확인 받기 위해 '주주간계약해지 확인의 소'가 제기돼 있으므로 법적인 판단을 기다리면 된다"고 말했다. 이어 하이브는 "민 전 대표의 대표이사 해임은 어도어 이사회가 경영상 판단에 따라 독자적으로 결정한 일"이라며 "하이브나 주주간계약과는 무관한 일"이라고 덧붙였다. 그러면서 이들은 "그간 어도어에 대해, 별개 회사로서 독립경영의 중요성을 강조해온 민 전 대표가 어도어 이사회의 결정을 따르지 않는데 대해 유감을 표한다"고 말했다. 앞서 민 전 대표는 같은 날, 오는 11월 임기가 만료되는 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['펜싱' 김준호 아들 정우, 1살에 패션쇼 런웨이 걷는 클라스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000679921"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전 국가대표 펜싱선수 김준호의 둘째 아들 정우가 추석 맞이 패션쇼에 나섰다. 지난 13일 김준호가 관리하는 아들 정우 계정에는 "D+499 / 2024.9.11 작고 소중해…❣️ 풍요로운 추석 명절 보내세요^_^"라는 글과 함께 여러 장의 사진이 게재됐다. 사진 속에서 정우는 한복을 곱게 차려입고 청사초롱을 든 채 '한복 패션쇼'라고 쓰여 있는 공간을 배경으로 레드카펫 위에 서 있다. 특히 2023년 5월에 태어난 정우는 벌써부터 두 발로 우뚝 서 있는 모습을 보여줘 놀라운 성장세를 자랑했다. 김준호는 2018년 5살 연상의 대한항공 승무원과 결혼해 2021년 은우, 2023년 정우를 슬하에 두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, 고가 시계 신고없이 국내 반입 혐의 YG엔터 양현석 기소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014931747</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014931747"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 측 입장문 내고 "국내에서 제품 협찬 받아 홍보" 반박 양현석 YG엔터테인먼트 총괄 프로듀서가 과거 해외에서 수억원대의 명품 시계들을 선물 받고 세금을 내지 않은 혐의로 재판에 넘겨졌다. 부산지검 공공·국제범죄수사부(부장검사 윤국권)는 양현석 YG엔터테이먼트 총괄 프로듀서를 특정범죄가중법위반(관세) 혐의로 불구속 기소했다고 13일 밝혔다. 양 총괄 프로듀서는 2014년 싱가포르에서 스위스 고가 명품 시계 2개를 업체로부터 받아 세관에 신고하지 않고 국내에 반입한 혐의를 받는다. 2017년 해당 업체가 통관절차 없이 다수의 시계를 국내로 들여온 사실이 부산세관에 적발됐는데 당시 양 총괄 프로듀서도 국내에 시계를 반입하며 신고하지 않은 혐의로 조사를 받아왔다. 이후 시계 업체 대표가 외국에 있어 사건 처리가 미뤄지다 최근 검찰이 국내에 입국한 해당 업체 대표를 조사한 뒤 양 총괄 프로듀서를 재판에 넘겼다. 양 프로듀서는 시계 업체로부터 홍보를 부탁받고 국내에서 제품을 협찬받아 방송]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘강석우 딸’ 강다은, 완벽한 청바지핏…섹시한 S라인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688708</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000688708"/>
        <updated>2024-09-13T09:15:33.123Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강석우의 딸 강다은이 몸매를 뽐냈다. 13일 강다은은 자신의 SNS를 통해 “가을?”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 일상. 크롭 상의와 청바지을 매치하며 청순하면서도 섹시한 스타일링을 선보인 강다은은 S라인 몸매를 자랑해 시선을 모은다. 사진=강다은 인스타그램 한편, 강다은은 과거 SBS ‘아빠를 부탁해’에 강석우와 함께 출연해 얼굴을 알린 바 있다. 이후 배우로 데뷔한 그는 TV조선 드라마 ‘바람과 구름과 비’에 출연하기도 했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
</feed>