<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-23T16:21:12.725Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스포티파이, 인스타그램에서 발견한 음악을 플레이리스트에 추가하는 신규 기능 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996351</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996351"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.704Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[글로벌 오디오·음원 스트리밍 플랫폼 ‘스포티파이(Spotify)’가 인스타그램(Instagram)에서 발견한 음악을 별도 절차 없이 자신의 플레이리스트에 즉시 추가되는 신규 기능을 선보였다고 23일 전했다. 이용 방법은 간단하다. 스포티파이와 인스타그램이 최신 업데이트 된 상태에서 인스타그램 내 마음의 드는 곡을 탭하면 오디오 페이지로 넘어간다. 이후 ‘추가(Add)’ 버튼을 탭하여 스포티파이 계정을 연결 하면(계정 연결은 최초 시도 시에만 필요) 인스타그램 앱을 떠나지 않고 스포티파이에 노래를 추가할 수 있다. 추가된 곡은 스포티파이 ‘내 라이브러리’ 안에 있는 ‘좋아요 표시한 곡’에 자동으로 저장된다. 해당 기능은 현재 스포티파이가 서비스하는 모든 지역에서 사용 가능하며, 안드로이드(Android)와 iOS에서 모두 지원된다. 스포티파이는 전 세계 리스너들이 더 많은 아티스트와 곡을 발견하고 연결될 수 있도록 다양한 방법을 지속적으로 선보이고 있다. 현재 스포티파이는 무료 스트리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ITZY, 더블 타이틀곡 ‘Imaginary Friend’ 뮤직비디오 티저 영상 첫 선]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996349"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[ITZY(있지)가 더블 타이틀곡 ‘Imaginary Friend’(이매지너리 프렌드) 뮤직비디오 티저를 최초 공개했다. ITZY는 지난 15일 새 미니 앨범 ‘GOLD’(골드)를 발매하고 컴백했다. 15일 공개한 새 앨범 동명의 타이틀곡 ‘GOLD’ 뮤직비디오는 16일 유튜브 뮤직비디오 트렌딩 월드와이드 1위를 기록하며 글로벌 화제성을 입증했다. 이어 JYP엔터테인먼트(이하 JYP)는 23일 0시 공식 SNS 채널에 더블 타이틀곡인 ‘Imaginary Friend’ 뮤직비디오 티저 영상을 첫 선보이고 국내외 팬들의 이목을 집중시켰다. 티저 영상은 상처를 물끄러미 바라고 있는 장면, 허공을 헤매는 듯한 액션, 공허한 눈빛으로 카메라를 응시하는 등 다섯 멤버의 몽환적 분위기가 담겨 뮤직비디오 완편에 대한 궁금증을 높였다. K팝 유명 작곡가 라이언 전이 ‘GOLD’에 이어 곡 작업에 참여한 ‘Imaginary Friend’는 빈티지한 팝 기타와 어쿠스틱한 밴드 사운드, 감미로운 음색의 보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10CM, 펀치, 윤한 출연 ‘베스트슬립 수면콘서트’, 꿀잠 부르는 화려한 라인업 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996347"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한강 세빛섬에서 열리는 ‘베스트슬립 수면콘서트’가 독특한 콘셉트와 화려한 라인업으로 화제를 모으고 있다. 24일 오후 7시부터 다음 날 아침 7시 30분까지 12시간 이상 진행되는 이번 콘서트는 ‘세상에서 가장 졸린 콘서트’라는 부제로, 관객들이 5성급 호텔 침대에 누워 공연을 즐기며 언제라도 잠들 수 있는 파격적인 형식을 선보인다. ‘베스트슬립 수면콘서트’의 첫 순서를 장식하는 것은 바른수면연구소 서진원 소장의 ‘숙면 비법’ 강연이다. 이 강연을 통해 서 소장은 일상생활에서 쉽게 적용할 수 있는 숙면 꿀팁들을 전수할 예정이다. 서진원 소장은 “잠은 저절로 오는 게 아니다. 잠을 위해서도 노력이 필요하다”라는 메시지를 전할 계획이다. 카페인 섭취 조절, 일정한 수면 리듬 유지, 스마트폰 사용 줄이기 등 현대인들이 겪는 수면 문제에 대한 실용적인 해결책을 제시할 것으로 보인다. 또한, 잠이 오지 않을 때 활용할 수 있는 간단한 호흡법과 수면의 질을 높이는 생활 습관에 대해서도 언급할]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[美 빌보드, ‘이달의 K-팝 루키’ 보이넥스트도어 선정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996345"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 음악 전문 매체 빌보드가 10월 ‘이달의 K-팝 루키’로 그룹 보이넥스트도어(BOYNEXTDOOR)를 선정했다. 빌보드는 이와 함께 최근 홈페이지 기사(BOYNEXTDOOR Wants to Redefine Who the Boy Next Door Represents)를 통해 이들을 집중 조명했다. 빌보드는 보이넥스트도어(성호, 리우, 명재현, 태산, 이한, 운학)가 미니 3집 ‘19.99’로 메인 앨범차트 ‘빌보드 200’ 40위에 오르고, ‘월드 앨범’에서 첫 1위를 거머쥔 점을 주목했다. 빌보드는 보이넥스트도어를 두고 “멤버 모두가 음악, 스토리텔링, 안무, 무대 연출에 참여하는 등 집단적 창의성이 돋보이는 그룹”이라며 “이들이 창의성과 자유로움, 친근함을 바탕으로 전 세계적으로 영향력을 키워가고 있다”라고 호평했다. 보이넥스트도어는 빌보드와 인터뷰에서 “우리 멤버들은 서로가 서로에게 영감을 주는 존재”라며 “함께 이야기를 나누는 동안 새로운 아이디어가 샘솟기도 하고, 이런]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제시 "피해자께 사죄…수만번 후회, 이제라도 잘못 바로잡겠다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015002971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0015002971"/>
        <updated>2024-10-23T16:21:01.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['일행이 팬 폭행' 논란 관련 SNS에 글 올려 사진 촬영을 요청한 팬이 일행에게 폭행당한 사건으로 논란을 빚은 가수 제시가 23일 "이번 일로 피해를 입은 피해자분과 그 가족분들께 사죄의 마음을 전한다"며 사과했다. 제시는 이날 오후 자신의 인스타그램에 "저로 인해 발생한 사건임에도 사건 발생 시부터 지금, 이 순간까지 저의 잘못된 행동과 태도, 무대응으로 피해자분을 포함한 많은 분께 상처를 줬고, 배신감을 느끼고 분노하게 했다"고 털어놨다. 지난달 29일 새벽 서울 강남구 압구정동에서 미성년자인 한 팬이 제시에게 다가가 사진 촬영을 요청하다 제시 일행 중 한 남성에게 폭행당했다. 제시는 이달 16일 피의자 신분으로 경찰 조사도 받았고, 일련의 과정에서 사건 해결에 미온적인 태도로 비판받았다. 그는 최근에는 자신의 요청으로 소속사와의 계약도 해지했다. 제시는 "수천번 수만번 후회했다. 그때로 돌아갈 수만 있다면 좋겠다"며 "피해자분과 사진을 찍었더라면, 더욱 적극적으로 피해자분을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤직카우 “한국지식재산연구원, 음악증권 시장 15조 육박·10만 이상 고용창출 효과”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000996338"/>
        <updated>2024-10-23T15:16:25.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국지식재산연구원(이하 지재연)이 뮤직카우가 문을 연 국내 음악수익증권 시장의 가치 규모를 15조로 추정했다고 뮤직카우가 전했다. 지재연은 음악수익증권 시장을 통해 형성된 자본이 음악시장으로 투입될 경우 10만 2천명의 일자리가 만들어지고, 최대 312만 명이 새로운 창작 활동의 기회를 얻게 될 수 있을 것으로 내다봤다. 지재연이 지난 16일 ‘음악수익증권 도입에 따른 경제적 효과 분석’ 연구 보고서를 발표했다. 해당 보고서는 향유의 대상이었던 음악이 창작자에겐 새로운 창작 자금 마련의 기회가, 음악소비자 및 투자자에겐 지속적 저작권료 분배와 수익증권에 대한 시세차익을 통한 경제적 수익이 될 수 있게 하는 음악수익증권의 역할에 주목하며 음악수익증권의 경제적 가치와 긍정적 효과를 집중 분석했다. 지재연 추정에 따르면, 현재 발매된 국내의 음악저작권이 모두 음악수익증권으로 발행될 경우에 시장 가치 규모는 15조 1,080억 원이다. 지재연은 2023년 기준 저작권자와 인접권자의 저작권료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나의 인생곡(183)] 물레방아 '순이생각', 이춘근의 존재감 뚜렷]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000331718"/>
        <updated>2024-10-23T15:16:25.028Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['디스코 퀸' 이춘근, 싱어송라이터 백영규와 혼성듀엣 결성 해바라기 시절 '어서 말을 해'는 유익종&amp;이춘근 버전 압권 이춘근은 통기타 포크송이 주류였던 70년대 독특한 목소리의 주인공으로 활약했던 가수다. 해바라기의 유익종과 혼성듀엣으로 부른 '어서 말을 해'가 폭발하면서 대중가수로서의 존재감을 공고히 했다. 사실 그는 이미 대학 때부터 백영규와 혼성듀엣 '물레방아'를 결성하며 음악적 실력을 인정받고 있었다. 백영규는 외대 이태리어과 재학 시절, 인천에서 서울로 통학하다가 숙명여대 체육과 여대생 이춘근을 알게 됐다. 둘다 인천이 고향이다. 인일여고 출신 이춘근은 노래와 무용부터 스포츠까지 예체능에 강해 학교 마스게임 땐 맨 앞에서 기수 역할도 했다. 물레방아는 백영규와 팀을 이뤄 77년 결성됐지만 불과 두 장의 앨범을 내고 해체됐다. 파트너 ​백영규는 싱어송라이터로, 이춘근은 '디스코 퀸'으로 유명했다. 가창력이 압도했던 이춘군이 메인 보컬을, 팀의 리더와 화음 파트는 백]]></content>
    </entry>
</feed>