<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-30T21:14:50.499Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[37kg까지 뺐던 박민영, 살 찌우고 글래머 몸매 발산 '여신강림']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231037"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박민영이 인형 몸매를 뽐냈다. 28일 박민영은 "감사합니다"라며 시상식 인증샷을 공개했다. 박민영은 27일 태국 방콕에서 열린 '제9회 아시아 아티스트 어워즈'에서 AAA 베스트 아티스트, 올해의 배우 여자부문 상을 수상한 바. 박민영은 팬들에게 다시금 수상의 기쁨을 전해 훈훈함을 안겼다. 그런가 하면 특히 살이 부쩍 올라 눈길을 끌었다. 박민영은 지난해 tvN 드라마 '내 남편과 결혼해줘' 캐릭터 소화를 위해 체중을 37kg까지 감량한 바 있다. 디즈니 공주처럼 우아하고 더욱 물오른 비주얼을 뽐내 감탄을 안긴다. 한편 박민영은 최근 드라마 '컨피던스 맨 KR(가제)' 출연을 확정지었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박하선·소유, 딥페이크 피해 고백 "가해자=대학교수, 피가 거꾸로 빠지는 느낌" ('히든아이')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231036</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231036"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박하선, 가수 소유가 딥페이크 피해 사실을 고백했다. 30일 방송된 MBC 에브리원 '히든아이'에서는 딥페이크 범죄에 대해 다뤘다. 이날 MC 박하선은 자신이 딥페이크 성 범죄 피해자임을 고백했다. 그는 "누가 SNS로 제보를 해줬다. (피해 사진을) 처음 보는 순간 살면서 처음으로 온몸에서 피가 거꾸로 빠지는 느낌이 들었다"면서 심경을 밝혔다. 이어 "(가해자를) 고소했다"는 박하선은 "재판 기간이 3년 정도 걸렸다. 가해자를 잡고 보니까 어떤 대학의 교수더라"고 밝혀 충격을 안겼다. 그는 "할아버지 팬분들한테는 팔짱도 끼고 하면서 (사진을) 함께 찍어드리지 않냐. 그걸 이용해서 범죄를 한 거다. (가해자가) 계속 항소했고 결국 벌금형을 선고받았다"고 덧붙였다. 또한 소유 역시 딥페이크 피해 사실을 밝혔다. "저는 사실 딥페이크 피해자다. 지금으로부터 10년 전? 그때는 딥페이크라는 이름도 없었을 때였던 거 같다. 그 영상을 (지인이) '혹시 너야?' 해서 사이트에 들어갔는데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최희, 제주항공 참사 먹먹함 안고 태국 떠났다 "모두에 힘과 위로 주시길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231035</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231035"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.928Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 최희가 먹먹한 마음을 안고 말레이시아에 도착했다. 최희는 30일 "저는 일정대로 말레이시아로 넘어왔어요. 계속 먹먹하고 마음이 많이 안 좋은데 틈날 때마다 계속 주모송 바칩니다..모두에게 힘과 위로를 주시기를…"이라는 글을 남겼다. 최희는 지난 29일 제주항공 참사 소식이 전해진 직후 "조금 전 뉴스를 보았습니다. 너무 충격적이고 마음이 아픕니다"라며 "사상자 분들이 많이 나오지 않길 진심으로 기도하며, 삼가 고인의 명복을 빌겠습니다"라고 안타까운 심경을 밝힌 바. 특히 태국 여행 중이었던 최희는 참사에 더 큰 충격을 받았을 터. 이후 최희는 예정된 일정대로 말레이시아에 무사히 도착해 근황을 알렸다. 한편, 지난 29일 무안국제공항에서 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 여객기가 착륙 중 활주로 외벽에 충돌해 탑승객 181명 중 179명이 숨지는 참사가 발생했다. 이에 정부는 무안군을 특별재난지역으로 선포하고 29일부터 오는 1월 4일까지를 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['송종국과 이혼' 박연수, 결국 분노했다 "자꾸 이럴거야?"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231034</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231034"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박연수가 분노를 표출했다. 30일 박연수는 "자꾸 이럴 거야! 분리수거 가기 귀찮다고!"라고 전했다. 박연수는 자신이 주문한 작은 소스가 초대형 박스에 담겨온 것에 불편함을 드러낸 모습. 박연수는 과대 포장에 분노, 분리수거 걱정까지 드러내며 많은 이들의 공감을 샀다. 한편 박연수는 지난 2006년 축구선수 송종국과 결혼, 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 2015년 이혼했다. 양육권과 친권은 박연수가 가졌고 딸 지아 양은 골프선수, 아들 지욱 군은 축구선수를 준비 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더빙의 대가, 유준호를 아시나요 [김지혜의 ★튜브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404651</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404651"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 콘텐츠가 홍수처럼 쏟아지고 있는 요즘, 뭘 봐야 할지 모를 때 다들 있죠? ‘김지혜의 별튜브’가 재미있고 유익한 콘텐츠를 선별해 소개해 드리겠습니다. &lt;편집자 주&gt; 가요계에 ‘음악의 신’ 세븐틴이 있다면, 유튜브계에는 ‘더빙의 신’ 유준호가 있다. 그는 성대에 초콜릿을 바른 듯 달콤한 보이스로 일명 ‘병맛’ 콘텐츠를 생산하며 약 112만 명의 구독자를 보유 중인 더빙 크리에이터다. 유준호가 유명해진 건 약 10년 전인 2014년 2월 영화 ‘겨울왕국’ OST ‘사랑은 열린 문’ 커버 영상부터다. 유준호는 ‘지퍼도 열린 문’으로 제목을 바꾸고 동성애자에 대한 사랑으로 노래를 재해석했다. 이후 유준호는 ‘사무라이 칼’ ‘계란투척기 더빙’ ‘가정 불화 생성기’ 등 평균 조회수 1000만 회 영상을 뚝딱 만들었다. 대부분 콘텐츠는 1분 내외로 장르는 코미디다. 유준호는 평범한 영상도 더빙으로 유머스럽게 만드는 능력을 갖추고 있다. 대표적인 영상이 약 300만 조회수를 자랑하는 ‘크기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['160억 건물주' 이다해, 중국풍 메이크업이 찰떡..확 달라진 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231032</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231032"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 색다른 분위기를 뽐냈다. 28일 이다해는 "오늘도 열심히"라며 근황을 전했다. 이다해는 짙은 메이크업을 완벽히 소화한 모습. 더욱 화려해진 이목구비를 자랑해 눈길을 끈다. 중국 상하이의 한 대형마트를 찾아 쇼핑을 즐기기도. 이다해는 큰 키와 늘씬한 몸매로 모델 포스를 풍겨 시선을 빼앗았다. 한편 이다해는 지난해 가수 세븐과 7년 열애 끝, 결혼식을 올렸다. 한국과 중국을 오가며 활동 중이다. 이다해는 2016년 가족 회사로 추정되는 법인 명의로 46억 800만원에 매입한 빌딩을 지난해 240억원에 매각, 약 200억원의 시세차익 본 것으로 알려졌다. 이다해는 이 수익으로 논현동에 위치한 159억 6000만원 상당의 건물을 사들였다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍현희♥제이쓴, 부부 갈등 터졌다 "날 배려하지 않았다는 것" ('홍쓴TV')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231031</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231031"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍현희 제이쓴 부부가 정리정돈 방식을 두고 갈등했다. 최근 홍현희 제이쓴 부부의 유튜브 채널에서는 '이구역 정리왕 초대해봤습니다(feat. 정리쌤 이지영)'라는 제목의 영상이 게재됐다. 홍현희는 "저는 어릴 때 정리정돈을 솔직히 못 배웠다"며 "아이 방을 정리정돈해보니까 정리정돈도 배워야 하는 거다. 습관이다. 저는 정리를 어떻게 하냐면 6개월에 한번씩 갖다 버리는, 극단적으로밖에 못한다"며 공간크리에이터 이지영을 초대했다. 정리에 대해 이야기하던 중 아들 준범이는 홍현희를 데리고 갔고, 이에 제이쓴이 홍현희의 빈자리를 채웠다. "정리는 단정하게 하고 깨끗하게 중요한 게 아니라 같이 살고 있는 사람을 배려하는 거라 생각한다"는 이지영의 말에 제이쓴은 "고발 하나 해도 되냐. 우리집 안방이 어떻게 되어있는지 고발해도 되냐"고 안방으로 향했다. 안방에는 전날 홍현희가 꺼내놓은 준범이의 옷이 바닥에 그대로 방치돼있었다. 이에 홍현희는 "저는 오늘 아침에 급하게 운동을 해야 해서 갔다 와서]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김민하 “퀴어 연기, 사랑의 감정에 집중…송윤아 응원 받았다”[SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117836"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김민하. 사진|디즈니+ 오래된 빌라로 이사왔다. 새 출발을 할 목적이다. 하지만 수상한 일이 계속 발생한다. 갑자기 불이 꺼고, 불길한 존재가 옆에 있는 듯 섬뜩함이 찾아온다. 예민한 작가에겐 괴로운 일이다. 게다가 성소수자다. 세상의 편견과 맞서야 한다. 배우 김민하에게 주어진 어려운 역할이다. 디즈니+ 오리지널 시리즈 ‘조명가게’에서 윤선해 역을 맡았다. 예민하고 민감한 감각을 지닌 시나리오 작가다. 단순한 퀴어 서사를 넘어 사랑이라는 본질적 감정에 다가갔다. 복합적인 감정의 선해를 통찰력 있게 그렸다는 평가가 나왔다. 김민하에게 ‘조명가게’는 특별하다. 고등학생 시절 우연히 읽었던 원작 소설이 드라마화 된 가운데 주인공 윤선해를 연기하게 되서다. 마치 운명처럼 다가왔다. 김민하는 최근 서울 종로구 한 카페에서 진행된 인터뷰에서 “김희원 감독님이 전화를 주셨다. ‘조명가게라고 아나? 이런 역할이 있는데 네가 잘할 것 같아. 스케줄 되니?’라는 질문에 순간 멈췄다. 처음엔 윤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“에미상 받을 ‘오겜2’ 배우” 공유, 눈알 돌아간 사이코패스 [SS스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117835</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001117835"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공유. 사진 | 스포츠서울 DB “개임에서 탈락한 사람을 쏘려고 하는데, 어? 이게 얼굴이 낯이 익은 거예요. 누군지 알아요? 우리 아빠. 우리 아빠가 갑자기 내 앞에 서 있는 거예요. 살려달라고 눈물을 흘리면서 간절하게 쳐다보는데. 딱 한 방을 쐈어요. 이마 한가운데. 그리고 깨달았죠. 아~ 이 일이 내 적성에 잘 맞는구나.” (‘오징어게임2’ 1화 中) 꼭꼭 숨겨두고 있었다. 악과 광기를 꺼냈다. “왜 이제야 악역을 했냐”는 핀잔 섞인 찬사가 이어지고 있다. 전 세계가 기다린 명작의 포문을 활짝 열었다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘오징어게임2’ 속 딱지맨 공유에 대한 평가다. 적어도 1회 주인공은 공유다. 7회가 끝난 뒤에도 이정재, 이병헌, 박성훈과 함께 가장 뛰어난 활약을 펼친 배우로 꼽힌다. 공유를 향한 관심이 그 어느 때보다도 뜨겁다. 딱지맨은 시즌1과 마찬가지로 456명이 모이는 게임의 통로를 맡는다. 딱지로 승부를 겨루는데, 이기면 뺨을 때리고 지면 돈을 준다. 그리고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최다니엘, 안타까운 가정사 "4살 때 母 돌아가셔, 학교서 주는 교복 물려입었다" ('뮤스비')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231029</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231029"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 최다니엘이 가정사를 털어놨다. 27일 '뮤스비' 채널에는 '최다니엘 전소민 친구에서 연인 가능?'이라는 제목의 영상이 공개됐다. 전소민이 "아빠 친구들이 아빠한테 '너 딸, 너 어렸을 때 하는 거랑 똑같다'라고 하신대. 나랑 아빠랑 성격이 비슷하대"라고 이야기하자, 최다니엘은 "아빠 좋아했어?"라고 물었다. 전소민은 "아빠랑 별로 안 친하다. 아빠를 너무 사랑하고 아빠도 저를 사랑한다는 걸 너무 잘 알고 있는데 보편적인 딸들과 다르다. 아빠한테 사랑한단 얘기를 해본 적이 없고 손도 안 잡아봤다. 팔짱도 안 껴보고 포옹도 안 했다"라고 털어놨다. 이어 "아빠가 날 아들처럼 키웠나? 친구처럼 툭툭 키워서 그런 것도 있는 것 같다"라고 덧붙였고 최다니엘은 아버지에게 사랑한다는 말을 해보라고 했다. 전소민은 초반 손사래를 쳤지만 나중엔 아버지에게 사랑한다는 말을 전했다. 최다니엘은 "난 엄마가 4살 때 돌아가셨다. 형과 6살 차이가 났으니 형이 초등학생 때 어머니가 돌아가신 거다. 아]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니 ‘레드카펫 위 귀여운 공주님’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043741</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043741"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스의 하니가 화이트 미니 드레스로 빼어난 몸매를 자랑했습니다. 하니가 지난 12월 25일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 열린 ‘2024 SBS 가요대전’ 레드카펫 행사에 팀원들과 함께 참석해 아름다운 초미니 드레스룩을 선보였습니다. 이날 레드카펫 행사에서 하니는 어깨 부분 레이스 디테일의 화이트 미니 원피스 드레스에 귀여운 그림이 그려진 흰색 스타킹을 매치해 귀엽고 세련된 레드카펫 패션을 완성했습니다. 하니의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 하니의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 귀입니다. 두 번째, 목부분 헤어입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 하트 로고입니다. 네 번째, 스타킹의 그림입니다. 다섯 번째, 힐의 스트랩입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서울대 합격' 정은표 아들, 입시 도와준 父에 감사 헌정곡 "학원 앞 父와 고난 나눠"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231028</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231028"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.946Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은표가 아들이 직접 만든 '아빠 헌정곡'을 공개했다. 정은표는 30일 "지웅이 노래 자유로입니다", "#수능#백일전부터#달렸던#자유로#아빠헌정곡"라는 글과 함께 영상 하나를 게재했다, 공개된 게시물에는 자유로를 달리고 있는 블랙박스 영상에 지웅 군이 직접 녹음한 노래가 담겼다. 해당 곡의 제목은 '자유로'로, 아빠와 함께한 추억이 담긴 노래였다. 가사에는 '푸른 색의 작은 차는 어김없이 또 야밤의 학원 앞에서 날 기다려', '나는 아무말 없이 외투를 걸치고 자유로를 Riding', '꽤 많은 시간을 보내고 가을이 가기 전에 확신을 가질 수 있을지 전혀 감이 안 잡혀', '그저 생각을 비워내며 굴러가는 차 위에 몸을 맡겼어', '침묵 속 아무 대화 없이도 난 운전대를 잡은 아버지의 손을 잡고', '서로의 고난을 나눠 둘로' 등의 내용이 담겨있다. 해당 곡은 정지웅 군이 대학교 입시 준비 때 적은 가사로, 입시에 대한 부담감과 자신의 옆을 묵묵히 지켜주는 아버지에 대한 감사함이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최진실 딸 최준희, 해외여행 끝 무사 귀국→여객기 참사 애도 "韓 도착, 다시 일상으로.."]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231027</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004231027"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.947Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 故 최진실 딸 최준희가 미국 여행을 마치고 한국으로 돌아왔다. 30일 최준희는 "한국 도착. 몸살 날 것 같아유"라는 글로 귀국했음을 알렸다. 이어 그는 제주항공 참사 희생자를 기리는 포스트를 업로드하며 애도의 뜻을 함께 했다. 해당 게시물에는 "오늘부터 1월 3일까지 7일간 국가애도기간 지정"이라는 글귀가 담겨있어 먹먹함을 자아냈다. 그런가 하면 최준희 같은날 "다시 일상으로..일해야죠"라는 글과 함께 셀카를 함께 게재했다. 앞서 최준희는 남자친구와 함께 해외 여행을 떠나 즐겁게 투어를 다니는 모습을 공개해 부러움을 자아냈다. 꿈만 같던 해외 여행 일정을 마치고 일상으로 돌아온 최준희 행보가 기대를 모은다.. 한편, 최준희는 故 최진실의 딸이다. 지난 2022년 2월 한 연예 기획사와 전속 계약을 맺으며 연예계 활동을 예고했지만 3개월 만에 계약을 해지, 현재 인플루언서로 활동 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[황정음, 고강도 세무조사에도 아이들과 밝은 일상…"너가 좋으면 나도 좋아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694812</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694812"/>
        <updated>2024-12-30T21:14:44.949Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 두 아들과의 일상을 공유했다. 지난 29일 황정음은 자신의 인스타그램을 통해 "오늘도 끌려옴.....너가죠으믄 나도져아(너가 좋으면 나도 좋아)"라는 글과 함께 근황을 담은 사진 여러 장을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 황정음은 아들과 함께 추운 겨울 밖으로 나온 모습이다. 붉은색상이 인상적인 패딩을 입고 환한 미소를 짓고 있지만 다소 지친 듯한 모습이다. 품에는 갈색 곰 모양 인형을 안고 있다. 다음 날인 30일 황정음은 고강도 세무조사를 받았다. 황정음 측은 탈세 의혹은 부인했다. 이날 황정음 소속사 와이원엔터테인먼트는 "황정음은 2023년 국세청의 세무조사에 임했고 세무당국과 세무사간 조율 과정에서 해석에 관한 의견 차이로 발생한 추가 세금을 납부했다"라고 밝혔다. 이어 이들은 "보도된 바와 같이 건물의 매입, 매각 과정에서의 세금 문제는 없었으며 고의적인 탈세나 미납 등 그 어떠한 불미스러운 일 또한 없었다"라고 강조했다. 한편, 황정음은 2016년 이영돈과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['40세' 황정음, 쌩얼 미모 과시…"귀요미 둘 사랑해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811624</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811624"/>
        <updated>2024-12-30T19:14:22.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황정음이 두 아들과 찍은 추억 사진을 공개했다. 29일 황정음은 자신의 계정에 "2년 전 우리래 귀요미 둘 사랑해"라는 문구와 함께 사진을 게재했다. 이날 공개된 사진 속 황정음은 두 아들과 함께 잠자리에 옹기종기 누워 셀카를 찍고 있는 모습니다. 화장기 없는 상태의 황정음은 잡티 하나 없이 매끈한 피부와 오똑한 이목구비로 눈길을 끌었다. 첫째 아들 왕식 군의 장난기 가득한 표정은 웃음을 자아냈다. 이를 본 누리꾼들은 "시간이 왜 이렇게 빠르게 흐르는지 몰라요", "베리 굿 황정음 최고!", "너무 사랑스럽다" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 황정음은 2016년에 골프선수 출신 사업가 이영돈과 결혼 후 두 아들을 품에 안았으나 지난 2월 이혼 소식을 전한 바 있다. 사진= 황정음]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['승무원 출신' 류이서·성해은·김지영, 제주항공 참사에 함께 울었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003900155"/>
        <updated>2024-12-30T15:16:00.369Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[승무원 출신 인플루언서 류이서, 성해은, 김지영이 제주항공 여객기 참사에 애통한 심경을 드러냈다. 류이서는 30일 개인 SNS에 "항공기 안에서 얼마나 무섭고 힘드셨을까. 희생자분들 그리고 깊은 슬픔 속에 남겨진 유가족 분들을 위해 계속 기도하겠습니다"라는 글과 함께 국화꽃 사진을 올렸다. 류이서는 아시아나 항공 승무원 출신으로, 2020년 신화 전진과 결혼 후 직장을 그만뒀다. 이후 류이서는 SBS '동상이몽' 등 방송에 출연했고, 인플루언서로 활동하고 있다. 같은 날 '환승연애2' 출연자 성해은은 SNS에 "참담합니다... 깊은 애도의 마음을 표합니다. 삼가 고인의 명복을 빕니다"라고 적었다. 대한항공 승무원 출신 성해은은 2022년 '환승연애2'에 출연해 정현규와 현실 커플로 이어졌다. 이후 방송 및 인플루언서 활동을 시작하며 대한항공을 퇴사했다. '하트시그널4' 출연자 김지영도 이날 개인 SNS에 "삼가 고인의 명복을 빕니다"라며 "하늘의 평안이 희상자들의 영혼과 함께하시길]]></content>
    </entry>
</feed>