<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-03T22:12:19.932Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김연아, 머리 말고 귀부인 느낌! 우아한 블랙 퀼팅 블라우스 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016166</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016166"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김연아가 우아한 블랙 퀼팅 블라우스 패션을 선보였다. 전 피겨스케이팅 선수 김연아가 3일 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 김연아는 블랙 퀼팅 반팔 블라우스를 착용해 우아하고 세련된 패션을 선보이며 팬들의 감탄을 자아냈다. 또한, 김연아는 드롭 링 귀걸이를 착용해 화려하고 기품 있는 이미지를 돋보이며, 그녀만의 독보적인 스타일을 과시했다. 특히 김연아는 로우 번 헤어스타일을 연출해 귀족적이고 고급스러운 분위기를 자아냈다. 그녀의 헤어스타일은 단순함 속에서도 고급스러움을 강조하며, 많은 팬들에게 스타일 아이콘으로서의 면모를 다시 한번 각인시켰다. 한편, 김연아는 2022년 그룹 포레스텔라의 멤버 고우림과 결혼해 화제를 모았다. 고우림은 지난해 11월 군에 입대했으며, 내년 5월 19일 제대를 앞두고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아이유♥' 이종석, 부모님 모시고 효도 여행…母와 물놀이 '다정 모먼트']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177282</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177282"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이종석이 부모님을 모시고 효도 여행을 떠났다. 3일 이종석은 "효도와 우정을 동시에"라며 가족과 여름휴가를 떠난 근황을 전했다. 이종석은 해외 휴양지에서 가족과 함께 휴가를 즐기고 있다. 다 함께 수영을 하며 여유를 누렸고 나란히 브이를 그리며 행복감을 전하기도. 톱스타가 아닌 효도하는 아들 이종석의 모습이 눈길을 끈다. 따뜻한 가족애가 훈훈함을 자아낸 한편, 운동으로 다진 이종석의 탄탄한 등근육 또한 시선을 사로잡았다. 한편 이종석은 지난 2022년 MBC 드라마 '빅마우스'에 출연했으며 현재 차기작을 검토하고 있다. 가수 겸 배우 아이유와 2년째 공개 연애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공민지, 2NE1 완전체 컴백 시동! 투톤 염색으로 유니크한 오버핏 셔츠&쇼츠 스트릿룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016165"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공민지가 유니크한 오버핏 셔츠&amp;쇼츠 스트릿룩을 선보였다. 2일, 걸그룹 2NE1 출신 공민지가 인스타그램을 통해 “New era✨”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 팬들에게 새로운 모습을 선보였다. 공민지는 화이트와 그레이 톤의 오버사이즈 셔츠를 착용해 자유롭고 캐주얼한 분위기를 연출했다. 이 스타일은 그녀의 편안하면서도 세련된 패션 감각을 잘 보여준다. 또한 공민지는 블랙 쇼츠를 매치하여 다리를 길어 보이게 하며, 경쾌하고 활동적인 스트릿룩을 완성했다. 이는 그녀의 활동적인 이미지를 강조하며, 팬들에게 신선한 패션 아이디어를 제공했다. 특히, 반짝이는 금발과 브라운 컬러의 투톤 헤어스타일로 독특하고 개성 있는 이미지를 돋보였다. 그녀의 새로운 헤어스타일은 더욱 눈길을 끌며 많은 이들의 관심을 받았다. 한편, 공민지는 현재 솔로 가수로 활발히 활동 중이다. 그녀의 꾸준한 음악 활동과 새로운 모습은 팬들에게 큰 기대감을 주고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[홍진영, 카메라 의식한 물오른 ‘절정 미모’! 우아한 진주 블랙 원피스 패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016164</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016164"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍진영이 우아한 진주 블랙 원피스 패션을 선보였다. 가수 홍진영이 2일 자신의 인스타그램에 “휴게소에서 시간 남을 때 #게임하는거아님ㅋ 카메라 #의식한건맞음ㅋ☺️ #데헷 모두들 오늘 남은 하루도 #화이티이이잉”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 홍진영은 작은 진주 장식이 돋보이는 블랙 원피스를 입고 있어, 그녀의 우아한 실루엣과 여성스러움을 한층 더 강조하고 있다. 홍진영은 블루 네일 컬러를 선택해 전체적인 룩에 생기를 더했으며, 이는 그녀의 패션 감각을 더욱 빛나게 했다. 또한, 자연스럽게 묶은 헤어스타일은 우아하고 여성스러운 이미지를 한층 더 돋보이게 했다. 홍진영의 이러한 스타일링은 고급스럽고 세련된 느낌을 연출하며 많은 팬들의 찬사를 받고 있다. 한편, 홍진영은 지난 3월 14일 첫 방송된 ENA PLAY 예능 ‘㈜식탐상사’에 출연하며 활발한 방송 활동을 이어가고 있다. 예능 프로그램에서의 활약과 더불어 인스타그램을 통해 팬들과 소통]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이현이, 파리서도 빛나는 사복패션! 시크한 슈트핏으로 멋스럽게 뽐내]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016163"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이현이가 파리에서 스타일리시한 패션을 선보였다. 모델 겸 방송인 이현이가 3일 인스타그램에 “파리 맑음”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재하며 근황을 전했다. 이현이는 이번 게시물에서 도트 패턴 크롭 베스트를 착용해 스타일리시하고 멋스러운 패션을 선보였다. 도트 패턴 크롭 베스트는 이현이의 세련된 분위기를 한층 더 돋보이게 했다. 또한, 이현이는 블랙 슈트 셋업을 착용해 시크하고 도회적인 이미지를 연출했다. 블랙 슈트 셋업은 도시적이고 현대적인 감각을 잘 살려주며, 이현이의 패션 센스를 여실히 드러냈다. 특히 이현이는 화이트 숄더백을 매치해 깔끔하고 실용적인 포인트를 더했다. 화이트 숄더백은 전체적인 스타일에 조화롭게 어울리며, 실용성까지 갖춘 아이템으로 주목받았다. 한편, 이현이는 SBS 관찰 예능 ‘동상이몽 2 - 너는 내 운명’에 출연하며 일상을 공개한 바 있으며, 현재는 SBS 예능 ‘골 때리는 그녀들’에서 모델이 중심인 팀 ‘FC구척장신’의 일원으로 맹활약 중이다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이지혜, 떠날 때 되니 찐 하와이 날씨! 슬리브리스 톱-스트라이프 팬츠 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016162</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016162"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이지혜가 슬리브리스 톱-스트라이프 팬츠 여행룩을 선보였다. 가수 겸 방송인 이지혜가 3일 자신의 인스타그램에 “잘놀다가도 싸우면 멘탈 털리게 하는 그녀들 엄마랑 사진도 각자 아 땀난다 빨리 가야지 이제 출발!!!!! 떠날때되니까 날씨 찐 하와이네 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 이지혜는 화이트 슬리브리스 톱을 착용하여 심플하면서도 세련된 느낌을 자아냈다. 화이트 톱은 깔끔한 이미지를 강조하며, 시원한 여름 패션을 연출했다. 또한, 이지혜는 스트라이프 팬츠를 매치해 다리를 길어 보이게 하며 전체적인 실루엣을 슬림하게 연출했다. 스트라이프 패턴은 다리 라인을 더욱 돋보이게 해주며, 경쾌한 분위기를 더했다. 이지혜는 화이트 슬리퍼와 선글라스를 매치해 시원한 느낌을 더했고, 큰 사이즈의 가방을 함께 매치해 스타일리시한 패션 센스를 돋보이게 했다. 이지혜의 패션은 편안하면서도 트렌디한 여름 스타일을 완벽하게 소화해냈다. 한편, 이지혜는 2017년 세무사 문재완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '워너원 출신' 배진영, FA 됐다…7년 만에 윤하 소속사와 결별]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000673765"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 워너원 출신이자 현 CIX의 멤버 배진영이 FA가 됐다. 4일 텐아시아 취재 결과 배진영은 C9엔터테인먼트와 재계약을 체결하지 않기로 결정했다. 오랜 시간 논의 후 계약 종료라는 결정을 내렸다는 전언이다. 배진영은 2017년 4월부터 방송된 엠넷 서바이벌 프로그램 '프로듀스 101 시즌2'에 출연해 인지도를 높였다. 당시 그는 11개월 연습생 신분인 만큼 다소 부족한 실력으로 F등급 포지션을 받았다. 그러나 매 퍼포먼스 드라마틱한 성장을 자랑하며 최종 10위로 워너원의 멤버가 됐다. 2017년 8월 7일 워너원으로 데뷔한 배진영은 그룹 내 서브 보컬로 활동하며 실력을 점차 늘려갔다. 뜨거운 인기를 얻은 워너원은 2019년 1월 콘서트로 활동을 마무리했다. 이후 배진영은 4월 '끝을 발아들이기가 어려워'라는 솔로 앨범을 발매했다. 워너원 해체 후 다수 팬은 배진영이 솔로를 택하지 않을까 추측했지만, 배진영은 그룹 활동의 뜻을 내비치며 2019년 7월 CIX라는 5인조로 데뷔했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린, 행복 아기 고양이 '빠져든다 미모의 힐링냥']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000222349</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000222349"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스(NewJeans) 해린이 사랑스러운 힐링 미모를 선보였다. 해린이 속한 그룹 뉴진스는 지난 1일 오후 서울 동대문구에서 진행된 한 면세점 이벤트 행사에 참석해 포토타임을 가졌다. 이날 해린의 선택은 모노톤 모던룩이었다. 회색 톤의 슬랙스로 보이는 착시 스커트에 흰색 반팔과 라운드 컷의 베스트를 매치한 독특한 패션을 선보였다. 해린의 유니크한 미모는 실험적인 룩도 감각적으로 보이게 만들며 시선을 사로잡았다. 특히 포토타임이 진행되는 동안 사랑스러운 미소로 다양한 포즈를 선사한 해린은 무더위를 날리는 힐링 매력을 극대화하며 현장의 팬들의 환호를 이끌었다. 뉴진스(민지, 하니, 다니엘, 해린, 혜인)는 지난달 26~27일 일본 도쿄돔에서 열린 팬미팅 ''버니즈 캠프 2024 도쿄돔'(Bunnies Camp 2024 Tokyo Dome)을 개최하고 글로벌 팬들과 만났다. 또한 최근 더블 싱글 '하우 스위트'(How Sweet)와 일본 데뷔 싱글 '슈퍼내추럴'(Supernatur]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오윤아, 기럭지 빼닮은 아들과 제주 여행! 8등신 비율 빛난 오프숄더 스윔웨어룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016161</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016161"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오윤아가 8등신 비율 빛난 오프숄더 스윔웨어룩을 선보였다. 배우 오윤아가 3일 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 그녀는 화이트와 그린이 어우러진 오프숄더 스윔웨어를 착용해 스타일리시하고 멋스러운 패션을 선보였다. 이 사진에서 오윤아는 그녀만의 독특한 패션 감각을 한껏 드러내며, 팬들의 눈길을 사로잡았다. 오윤아는 또한 블랙 캡 모자를 착용해 캐주얼하면서도 시크한 이미지를 돋보였다. 그녀의 패션은 단순히 멋스럽기만 한 것이 아니라, 편안함과 세련미를 동시에 추구하는 스타일로 많은 이들의 관심을 받았다. 특히, 오윤아는 선글라스를 착용해 고급스럽고 세련된 느낌을 강조했다. 선글라스는 그녀의 얼굴을 더욱 돋보이게 하며, 전체적인 룩에 완벽하게 어울렸다. 이로써 오윤아는 자신만의 독보적인 패션 아이콘으로 자리매김하고 있다. 한편, 오윤아는 현재 방송 중인 MBN 예능 프로그램 ‘한 번쯤 이혼할 결심’에서 진행을 맡고 있다. 그녀의 활약은 많은 이들에게 긍정적인 평가를 받고 있으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["실례인데도 빤히.." 방탄소년단 뷔 훈련소서 '영접'한 FC서울 이상민 훈훈 '썰']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255426"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔를 훈련소에서 만난 축구 선수 이상민의 일화가 팬들의 관심을 모았다. FC서울 공식 유튜브 채널은 최근 '군대에서 BTS 만난 이상민, 윤종규와 커피 한잔'라는 제목의 영상을 공개했다. 이상민과 윤종규는 지난 7월 15일 전역했다. 특히 훈련소에서 뷔를 목격한 이상민은 빼어난 입담으로 큰 웃음을 선사했다. 이상민은 "남자들이 군대 얘기를 왜 하는지 알 것 같다. 힘든 가운데도 재미있는 추억들이 있다"며 훈련소에서 뷔를 만난 에피소드를 재치있게 풀었다. 그는 "예체능을 하는 유명인들이 오면 어떤 연대는 좀 꺼려하는데 저희 연대 대장님은 좋아하셔서 저희 8명을 받았고, 김연아 남편 고우림도 같이 있었다"고 했다. 이어 "근데 이게 레전드가 아니라 진짜 더 레전드는 일주일 정도 훈련소생활을 하고 있는데 뷔가 입대한다는 것이다. 잘하면 뷔를 만날 수 있겠다"며 당시의 기대감을 느낄 수 있는 표정으로 말을 이어갔다. 하지만 이상민은 뷔가 입소를 했지만 훈련병들이 모두 똑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다섯째 임신' 정주리, 남편과 태교 여행 "내 덩치가 3배"…D라인 깜짝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177278</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177278"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 다섯째 임신 근황을 전했다. 4일 정주리는 "애들 없는 태교 여행 1일차. 남편과 마브(남편 친구)와 함께. 마브 옆에 나 덩치 3배라 반 자름"이라며 태교 여행을 떠났다고 전했다. 정주리는 월미도로 떠나 바람을 쐰 모습. 네 아들 육아는 잠시 접어둔 채 여유를 즐기고 있다. 특히 더욱 선명해진 D라인이 눈길을 끈다. 최근 정주리는 다섯째 임신 소식을 전해 화제를 모았다. 그는 "23세 때 난소에 난 혹 때문에 한쪽 나팔관 제거 수술을 했다. 우울증이 왔고 아기를 못 낳을까 걱정도 많았다. 남은 한쪽 나팔관도 다낭성 난소 증후군이 있어 임신 가능성이 작았는데, 아기가 생길 때마다 늘 감사하다"라면서 "너무 감사하게 다섯째가 찾아와줘 행복한 날들을 보내고 있다"라며 기뻐했다. 한편 정주리는 지난 2015년 결혼했으며 슬하에 네 아들을 뒀다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['5kg 감량' 장영란, 민소매에 드러난 앙상한 팔뚝…46세 애둘맘 맞아?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177276</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177276"/>
        <updated>2024-08-03T22:12:14.024Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 장영란이 완벽한 몸매를 자랑했다. 3일 장영란은 "내가 태어나서 제일 잘한 일. 두 아이의 엄마가 된 일. #비글 남매 #목숨보다 소중한 내 새끼 사랑해 요새 들어 자꾸 실수 투성인 엄마지만 #한결같이 사랑해줘서 너무 고마워"라며 자녀들과 함께한 근황을 전했다. 장영란은 딸, 아들과 함께 전시회를 즐기며 행복한 일상을 보낸 모습. 얼굴에 나란히 웃음꽃이 핀 모습이 훈훈함을 자아냈다. 특히 장영란은 최근 62kg에서 57kg까지 5kg 감량에 성공했다고 밝혔던 바. 군살 하나 없는 늘씬한 몸매가 눈길을 사로잡았다. 민소매 상의로 탄탄한 팔 라인도 자랑했다. 한편 장영란은 2009년 3세 연하 한의사 한창 씨와 결혼했으며 슬하에 1남 1녀를 두고 있다. 채널A '성적을 부탁해 티처스', 채널A '요즘 육아 금쪽같은 내 새끼'에 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[솔로도, 팀도 빛났다...체조경기장 뚫은 (여자)아이들의 '7년 성장쇼'(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000222347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000222347"/>
        <updated>2024-08-03T21:13:14.941Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔 7년 만에 KSPO DOME(체조경기장)에 입성한 (여자)아이들이 솔로부터 단체까지 어느 하나 빼놓을 수 없는 세 번째 월드투어를 장식했다. 지난 3일 오후 서울 송파구 KSPO DOME에서 (여자)아이들(미연, 민니, 소연, 우기, 슈화) 세 번째 월드투어 'iDOL'이 개최됐다. 지난달 8일 미니 7집 'I SWAY'를 발매한 뒤 팬들과 마주하는 공연 'iDOL'은 서울 공연을 시작으로 홍콩, 도쿄, 터코마, 오클랜드, 애너하임, 휴스턴, 로즈몬트, 벨몬트 파크, 타이페이, 방콕, 마카오, 멜버른, 시드니까지 전 세계 총 14개 도시에서 진행되는 월드투어다. 서울 공연은 일반 예매 오픈 당시 10분 만에 2회차 각 8천 명씩 전석 매진을 기록하는 기염을 토했다. 무대의 시작은 'Super Lady'임을 알리는 멤버들의 강렬한 보컬로 시작됐다. 천장에 매달려 왕관을 연상케 하는 광물 조형물 앞으로 각을 맞춰 등장한 (여자)아이들 멤버들은 계단식으로 구성된 무대 구조물이 하강하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 김새론→'왕따 의혹' 이나은, 여배우 친분 과시했다 논란 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255421</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003255421"/>
        <updated>2024-08-03T21:13:14.942Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회적 물의를 일으킨 스타들이 친분을 과시해 논란이 되고 있다. 배우 김새론은 지난 3일 한소희의 사회관계망서비스에 댓글을 달았다. 당시 한소희는 장난감 요술봉을 들고 장난꾸러기 같은 매력을 발산했다. 이를 본 김새론은 "장난감 버려라"라는 댓글을 남겼다. 한소희와 김새론은 영화, 드라마 등 작품에서 호흡을 맞춘 적이 없다. 그러나 김새론이 한소희에게 반말을 하며 친분을 과시했다. 특히 김새론은 앞서 음주운전 혐의로 자숙을 하고 있는 상태라 의외의 친분이 더욱 화제가 됐다. 김새론은 지난 2022년 5월 서울 강남구 청담동 부근에서 만취한 채 운전하다 인도 위 구조물을 들이받고 도주한 혐의로 벌금 2000만 원을 선고받았다. 국립과학수사연구원의 채혈 분석 결과 당시 김새론의 혈중알코올농도는 면허 취소 수준(0.08%)을 크게 넘긴 0.2%였던 것으로 조사됐다. 음주운전 사고 여파로 김새론은 당시 드라마 '모범택시'에서 하차했고, 넷플릭스 시리즈 '사냥개들'에서는 김새론의 출연 장면이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린 ‘슬랙스 혹은 스커트? 유니크한 패션으로 동대문 나들이’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016157</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016157"/>
        <updated>2024-08-03T21:13:14.944Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 해린이 지난 8월 1일 오후 서울 동대문에서 열린 포토 행사에 참석했습니다. 이날 행사에서 해린은 화이트 반팔티 위에 독특한 디자인의 그레이 컷아웃 베스트를 레이어드했고 슬랙스 디자인의 롱스커트를 매치해 유니크한 패션을 선보였습니다. 해린의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 한편 뉴진스는 지난 3일 서울월드컵경기장에서 열린 ‘2024 쿠팡플레이 시리즈’ 바이에른 뮌헨과 토트넘의 경기 하프타임 때 만원 관중들 앞에서 특별 공연을 펼쳤습니다. 해린의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 목걸이입니다. 두 번째, 스커트의 단추입니다. 세 번째, 벨트 고리입니다. 네 번째, 베스트 밑단입니다. 다섯 번째, 스커트 주름입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[BS현장] 토트넘 vs 뮌헨, 역대급 하프타임 공연 마친 뉴진스… “민지 시축, ‘정석’ 그 자체”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000684716"/>
        <updated>2024-08-03T17:14:17.096Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[100여명의 댄서들과 슈퍼샤이 무대를 꾸민 뉴진스. 사진=정희원 기자 뉴진스 멤버들의 발 끝에 볼이 닿자마자 서울월드컵경기장을 채운 6만3400명의 함성이 터졌다. 그룹 뉴진스는 3일 서울월드컵경기장에서 열린 ‘2024 쿠팡플레이 시리즈’ 2차전 토트넘과 뮌헨의 경기에 앞서 시축에 나섰다. 뉴진스는 ‘하우 스위트(How Sweet)’에 맞춰 등장해 하프라인에 섰다. 이날 멤버들은 ‘뉴진스’ 로고가 씌여 있는 화이트 상의에 검정 쇼츠, 민트‧퍼플‧화이트‧레드 등 니삭스를 신고 그라운드에 등장했다. 걸그룹 뉴진스가 3일 서울 마포구 서울월드컵경기장에서 열린 쿠팡플레이 시리즈 2경기 토트넘 홋스퍼와 FC바이에른 뮌헨의 경기 시작 전 시축을 하기 위해 경기장으로 들어가고 있다. 뉴시스 뉴진스 멤버들은 구장을 찾은 축구 팬들에게 자기소개를 한 뒤 시축에 나섰다. 혜인을 시작으로 해린, 다니엘, 하니, 민지 순으로 다섯 멤버 모두 차례대로 공을 찼다. 가장 먼저]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["이 친분 뭐지?" 한소희, '음주' 김새론→'학폭의혹' 전종서 우정 '술렁'[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177237"/>
        <updated>2024-08-03T16:17:09.420Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 음주운전으로 자숙 중인 김새론과 의외의 친분이 전해지면서 팬들이 술렁이고 있다. 앞서 아직 학폭 의혹이 해결되지 않은 배우 전종서와도 찐친 바이브를 드러냈던 한소희이기에 친목구도가 관심을 받고 있다. 지난 2일 한소희는 별다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 요술봉 모양의 비눗방울을 든 채 셀카를 찍은 한소희의 모습이 담겼다. 한소희가 화려한 미모를 자랑한 가운데 눈에 띄는 댓글이 발견됐다. 음주운전 논란으로 자숙 중인 김새론이 "장난감 버려라"라고 댓글을 단 것. 김새론이 6살 연상인 한소희에게 친구처럼 반말로 댓글을 남기는 모습만으로도 두 사람이 가까운 사이임이 드러났다. 지난 1일에도 김새론은 한소희의 게시물에 "탕탕후루후루"라는 댓글을 단 바 있다. 작품에서도 만난 적 없는 두 사람이 절친한 친구처럼 편하게 댓글을 남기자 한소희 팬들은 난색을 표했다. 이유는 김새론이 현재 음주운전으로 자숙 중이기 때문. 김새론은 지난 2022년 5월 1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김새론, 한소희에 “장난감 버려라” 반말 이유... 연예계 데뷔는 7년 차 대선배?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016145</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001016145"/>
        <updated>2024-08-03T15:17:15.924Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최근 배우 한소희와 김새론의 진정한 친구 관계가 많은 관심을 끌고 있다. 지난 2일 한소희가 SNS에 공주 장난감을 들고 있는 사진을 올리며 근황을 전했는데, 이에 대한 김새론의 반응이 주목받고 있다. 한소희는 화려한 메이크업과 동화적인 분위기의 장난감으로 유쾌한 모습을 보여주었다. 특히 얼굴에 붙인 작은 스티커와 장난감 날개, 마법봉은 그녀의 독특한 패션 감각을 돋보이게 했다. 이러한 한소희의 게시물에 김새론이 남긴 “장난감 버려라”라는 댓글은 팬들 사이에서 ‘찐친 바이브’라는 해석을 낳았다. 한소희가 김새론보다 6살 많음에도 불구하고 자연스럽고 편안한 반말 댓글이 두 사람의 깊은 친분을 보여준다는 것이다. 김새론은 이미 한소희의 다른 게시물에도 장난기 넘치는 댓글을 남기며 두터운 친분을 과시해왔다. 김새론은 연예계 데뷔 14년 차로, 한소희의 데뷔 7년 차와 비교하면 대선배다. 이러한 관계 속에서 두 사람이 서로를 대하는 방식은 매우 자유롭고 친근해 보인다. 그러나 김새론의 과거]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[검찰, '쯔양 협박' 가세연 수사 착수 "사건 배당 완료" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177235</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004177235"/>
        <updated>2024-08-03T15:17:15.925Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[먹방 유튜버 쯔양(본명 박정원)을 협박하고 돈을 갈취한 혐의를 받는 유튜버 카라큘라(본명 이세욱)가 구속된데 이어 가로세로연구소 김세의 대표에 대한 수사도 착수됐다. 3일 MBN에 따르면 검찰은 또 쯔양 측이 협박·강요·명예훼손 피해를 받았다며 고소한 가로세로연구소 김세의 대표에 대한 수사도 착수했다. 검찰은 현재 사건을 배당해 고소장을 검토하고 있는 것으로 알려졌다. 앞서 가세연은 지난 29일 유튜브 채널 라이브 방송을 통해 "쯔양이 전 남자친구 때문에 술집에서 강제로 근무했다는 주장은 허위"라며 "쯔양이 노래방 주점에서 일하면서 웨이터로 일하던 전 남자친구를 손님으로 만난 것"이라는 취지로 주장했다. 뿐만 아니라, 탈세 저질렀고 과거 전 남자친구의 누나의 명의를 빌려 임신 중절 수술을 받았다는 등 여러 의혹을 함께 제기했다. 이에 쯔양은 수원지방검찰청에 협박·강요 및 정보통신망법 위반(허위사실 유포) 등의 혐의로 '가세연'의 김세의 대표를 고소했다. 쯔양은 1일 자신의 유튜브 채]]></content>
    </entry>
</feed>