<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-14T17:14:49.596Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지, 300만원짜리 시계로 뽐낸 성숙美..올블랙도 청순하네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181638</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181638"/>
        <updated>2024-08-14T17:14:43.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 수지가 도회적인 매력을 뽐냈다. 14일 수지는 자신의 SNS에 "팝업스토어 다녀왔어요"라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 수지는 오버핏으로 된 검정색 자켓에 슬랙스를 매치, 시크하고 힙한 매력을 뽐냈다. 또 수지는 자칫 밋밋할 수 있는 올블랙 패션에 실버에 핑크 색상이 매치된 시계를 착용, 멋스러움을 더했다. 수지가 착용한 시계는 공식 홈페이지 기준 약 300만원에 판매되고 있다. 한편, 수지는 김우빈과 함께 현재 김은숙 작가의 신작 '다 이루어질지니'를 촬영 중이다. '다 이루어질지니'는 서로의 생사여탈권을 쥔 감정과잉 지니와 감정결여 가영이 행운인지 형벌인지 모를 세 가지 소원을 넣고 벌이는 로맨틱 코미디다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박보검, 부드러움 속에 강인함…아우라 美쳤다 [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144559</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144559"/>
        <updated>2024-08-14T17:14:43.309Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박보검, 부드러움 속에 강인함…아우라 美쳤다 [화보] 배우 박보검이 글로벌 패션 매거진 엘르 타이완(ELLE Taiwan)의 커버를 장식했다. 최근 패션 매거진 엘르 타이완(ELLE Taiwan)은 한 프랑스 럭셔리 브랜드와 박보검이 함께한 8월호 커버와 화보를 공개했다. 공개된 화보 속 박보검은 고혹적이고 남성미 넘치는 분위기를 자아냈다. 여유로운 표정과 프로페셔널한 포즈로 느와르 영화 속 주인공을 보는 듯한 모습을 연출했다. 도회적이고 시크한 무드의 의상을 완벽히 소화해 내며 글로벌 패션 아이콘 다운 면모를 보여줬다. 박보검은 이번 화보를 통해 특유의 부드러운 남성미가 돋보이는 비주얼과 함께 브랜드의 남성 윈터 24 컬렉션을 다양한 콘셉트로 풀어냈다. 블랙 컬러의 코트 스타일링에 백으로 포인트를 주거나, 세련된 핏의 셋업 아이템으로 모던한 분위기를 연출하기 했다. 가죽 소재의 트렌치코트나 케이프 디자인의 롱 코트를 착용해 절제된 카리스마를 보여주는 등 다채로운 매력을 드러냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김새벽 “내 몫 잘하는 배우 되고파, 영어 공부도” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144558</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144558"/>
        <updated>2024-08-14T16:20:50.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김새벽 “내 몫 잘하는 배우 되고파, 영어 공부도” [화보] 배우 김새벽의 화보가 공개됐다. 이번 화보에서 김새벽은 화이트 컬러 프린팅 드레스를 우아하게 소화하며, 본연의 자연스러우면서도 고혹적인 매력을 드러냈다. 김새벽은 이어진 인터뷰에서 대중에게 각인된 영화 ‘벌새’부터 비교적 최근작인 드라마 ‘LTNS’까지, 꾸준히 걸어온 길을 돌아보며 연기에 대한 생각과 삶의 방식에 대해 언급했다. 그는 스스로 어떤 사람인지 묻는 질문에 "궁금해하는 사람이 아닐까. 같이 작품에 출연하는 배우에게 가끔 어떤 마음으로 연기하는지 물어보기도 하고, 일상에서 어린아이들이나 할머니들과 얘기하는 것도 좋아한다. 그리고 저와 다른 직업을 가진 사람들은 어떻게 일하는지 궁금해하는 편"이라고 말했다. “배우로서 현장에 갈 때 어떤 책임감을 느끼냐”는 질문에는 "각자의 파트가 움직여서 하나가 되는 일이니까 '내가 해야 할 걸 잘하고 오자'라는 걸 되새긴다. 일기에 매일 쓰는 말이 ‘내 몫을 잘하자’다. 연기도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석, '서진이네' 문 닫고 새 프로 열까 "이서진 푹 쉬길" 웃음]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258394</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003258394"/>
        <updated>2024-08-14T16:20:50.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나영석 PD와 개그맨 박명수가 재미있는 상황극을 펼쳤다. 유튜브 채널 '얼굴천재 차은수'는 14일 "명수옹의 은수 좋은 날"이란 제목의 영상을 게재했다. 이날 박명수는 부캐릭터 '차은수'로 나타나 나영석 PD에게 "아무리 나영석이라고 해도 쉽게 움직이지 않는다. '은수네'로 한다고 하지 않았나"라고 말했다. 나영석 PD는 "이 프로그램 한번 같이 한 게 2년이 넘었다. 한 번만 확신을 달라. 서진이네를 왜 신경 써. '서진이네'는 '은수네' 제작비를 벌려고 만든 거다"라며 "은수 씨 출연료가 지금 할리우드 배우들 보다... 미안하다. 내가 너무 오바했나"라고 답했다. 그러자 차은수는 "'서진이네' 날리고 '은수네'로 가는 거다"라고 하자, 나영석 PD는 "내 머릿속에 '서진이네'는 없다"라고 얘기했다. 또한 이서진에게 전화하는 척하며 "어 형 푹 쉬어, 푹 쉬어. 계속 쉬어도 될 거 같다. 나 이제 지금부터 은수랑 가. 미안~"이라고 말해 웃음을 자아냈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하니, EXID 12주년 축하파티 분위기 속 홀로 침묵...양재웅 논란 때문?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000224176</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000224176"/>
        <updated>2024-08-14T16:20:50.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[EXID(이엑스아이디) 멤버들이 데뷔 12주년을 자축하고 있는 가운데, 양재웅 논란으로 구설에 오른 하니만 꿀 먹은 벙어리 상태다. 지난 13일 솔지, LE, 혜린, 정화는 각자의 계정을 통해 "우리 열두짤! EXID's 12th Anniversary"라는 글을 올리며 EXID 데뷔 12주년을 기념했다. 공개된 사진 속에는 EXID 다섯 멤버가 함께 활동하는 모습이 담겨있어, 이들의 오랜 우정을 엿볼 수 있다. 또한 솔지는 "레고들 정말 많이 고맙고 사랑해"라고 덧붙이며 팬들을 향해 감사한 마음을 전했다. EXID 멤버들이 데뷔 12주년을 기념하고 있는 가운데, 다수의 축하 게시글에 태그 됐지만, 리그램(재게시)조차 하지 않고 있다. 예비신랑 사건에 대한 책임 논란 때문인 것으로 보인다. 하니는 정신과 의사 겸 방송인 양재웅과 공개 열애 중임을 알렸다. 이후 지난 6월 결혼을 공식 발표, 오는 9월 결혼을 앞두고 있었다. 하지만 최근 양재웅이 대표원장으로 있는 경기 부천의 한 병원에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘음색천재’ 홍자, 28일 신보 ‘빠라삐리뽀’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685815</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000685815"/>
        <updated>2024-08-14T16:20:50.528Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 홍자가 새 앨범으로 돌아온다. 14일 오후 소속사 토탈셋은 “가수 홍자가 오는 28일 새 미니 앨범 ‘빠라삐리뽀’를 발매한다. 홍자는 새 앨범을 통해 대중에게 즐거운 에너지를 전달하고자 한다. 많은 기대를 부탁드린다“고 전했다. 홍자의 새 앨범 ‘빠라삐리뽀’는 동명의 타이틀곡을 비롯해 총 3곡이 수록되며 1년 4개월 만에 새롭게 선보이는 앨범이다. 홍자는 2012년 '왜 말을 못해, 울보야'로 가요계에 데뷔, TV조선 '미스트롯'을 통해 푹 우려낸 듯한 진한 감성으로 '곰탕 보이스'라는 별명을 얻으며 3위인 미(美)를 차지한 바 있다. 이후 수많은 앨범으로 대중들에게 큰 사랑을 받고 있는 홍자가 보여줄 새로운 매력에 기대가 모인다. 한편 홍자의 새 미니 앨범 ‘빠라삐리뽀’는 오는 28일 정오 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['역대급 미모' 22기 옥순 "법적 미혼모..사유리처럼 둘째 갖고 싶어" ('나는솔로')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181635"/>
        <updated>2024-08-14T16:20:50.529Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['나는 솔로' 22기 돌싱녀들이 공개됐다. 14일 방송된 SBS Plus, ENA '나는 SOLO'에서는 '솔로나라 22번지'에 입성한 돌싱남녀들의 이야기가 펼쳐졌다. 영숙은 고등학교 선후배 사이로 알고 지내던 전남편과 혼인신고를 한 지 2주 만에 갈라섰다고 밝혔다. 신혼부부 전세 자금 대출 때문에 혼인신고를 먼저 했다는 그는 "상견례도 안 하고 신혼 생활, 결혼식도 없었다. 서류상으로 이혼만 남았다"고 밝혔다. 이혼 사유는 재정적인 문제와 종교적인 갈등이었다고. 자기소개서에 자신의 매력 포인트를 가장 길게 써서 눈길을 끈 영숙은 '솔로나라'에서도 남다른 자신감을 드러냈다. 자신을 '사기 캐릭터'라고 말한 그는 "얼굴, 몸매 예쁘고 똑똑하고 잘나간다. 학교와 동네에서도 알아준다. 항상 학교 회장이었고 유명했다. 사교육 끝판왕이라 한 달에 학원만 13~15개 다녔다. 에이스다. 그냥 미친 캐릭터"라고 자화자찬해 관심을 모았다. 화려한 패션으로 시선 강탈한 정숙의 직업은 변호사였다. 그]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["너 하이브니? 아닙니다" 어도어 전 직원 '민희진 N차 가해' 분노[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181634</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004181634"/>
        <updated>2024-08-14T16:20:50.531Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["대표로의 중립위반 요구 해명 않고, 연봉공개 저성과 등 사건 본질을 덮는 물타기와 논점 흐리기 예상한 모습 그대로다." 민희진 대표가 어도어 전 직원 B씨에게 사내 성희롱 은폐 논란에 대해 장문의 글로 반박하자 B씨가 민대표의 주장에 조목조목 재반박한 장문의 글을 게재해 논란이 격화되고 있다. 14일 B씨는 "민희진 대표님의 계속되는 거짓주장과 새로운 명예훼손이 가득한 입장문으로 지속적인 N차 가해를 행동에 진심으로 분노하는 어도어 전 직원 B"라며 "제가 이야기 한 대표로서의 중립 위반, 저에 대한 쌍욕, 기만은 하나도 언급하지 않고 선택적 해명과 저성과, 연봉 감액 등 제가 예상하였던 주장으로 사건의 본질을 덮고 물타기를 하며 논점을 흐리는 모습이 예상한 그대로"라고 운을 뗐다. 그러면서 "자신이 제기한 세가지 논점에 대해 정확히 해명하시고 정정, 사과하시기 바란다"며 "대표님의 물타기 행동과 저성과자라는 저열한 허위주장부터 성실히 지적해 드린다"고 장문의 글을 게재했다. &lt;1]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[갓세븐 영재 “데뷔 10년차 다사다난, 성공과 실패 모두 경험” [화보]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001144557"/>
        <updated>2024-08-14T15:14:51.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갓세븐 영재 “데뷔 10년차 다사다난, 성공과 실패 모두 경험” [화보] 갓세븐 영재가 패션 엔터테인먼트 매거진, 더스타 8월호의 커버를 장식했다. ‘여름 노을 속에서’라는 주제로 이루어진 이번 패션 화보에서 영재는 소년미와 성숙미를 오가며 매혹적인 매력을 선보였다. 최근 디지털 싱글 ‘T.P.O’를 공개한 영재는 “여름에 발표하려고 작년부터 기다린 곡이다. 여름휴가나 드라이브할 때 들으면 기분이 좋아지는 노래다”라고 소개했다. 이어 그는 ‘Time(시간)’, ‘Place(장소)’, ‘Occasion(상황)’의 머리글자를 딴 흥미로운 제목에 대해선 “쉽게 얘기하면 여러분과 함께한 시간, 장소, 상황이 다 완벽했다는 뜻이다”라며 재치 있는 비유로 촬영장 스태프들의 환호를 자아내기도 했다. 올해 데뷔 10년차인 영재는 “그동안 참 다사다난했던 것 같다. 성공과 실패 모두 나의 경험이라 생각해서 뜻깊은 시간이었다”라고 말했다. 이어 최근 고민에 대해 “‘어떻게 해야 음악을 더 잘할 수 있]]></content>
    </entry>
</feed>