<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-06T06:24:20.061Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 사나, 넘치는 사랑스러움 [스타★샷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687977</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687977"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 사나가 미모를 뽐냈다. 6일 사나는 자신의 SNS를 통해 “밀리고 밀린”이라는 글과 함께 두 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진은 그의 셀카. 반묶음 헤어스타일을 완벽하게 소화하며 인형 미모와 함께 사랑스러운 분위기를 자랑하는 사나의 모습이 시선을 모은다. 이를 본 국내외 팬들은 댓글로 하트 이모티콘을 연발하는 등 사나에게 찬사를 표했다. 사진=사나 인스타그램 한편, 트와이스는 7월 일본 정규 5집 ‘DIVE’를 발매했다. 박민지 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['학폭 논란 종결' 김히어라, 나른 섹시의 정석..독보적 시크美]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190350</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190350"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김히어라가 고혹적 매력을 뽐냈다. 6일 김히어라는 자신의 SNS를 통해 근황이 담긴 사진 한 장을 게재했다. 사진 속 김히어라는 짧은 길이의 단발머리에 굵은 S 컬펌을 넣어 사랑스러우면서 힙한 매력을 뽐냈다. 여기에 베이지 색상의 자켓, 흰티에 청바지를 매치해 깔끔하고 우아한 가을 패션을 선보였다. 김히어라는 드라마 '더 글로리'에서 학폭 가해자 이사라역을 실감나게 연기, 호평 받으며 대중에 얼굴을 알렸다. 하지만 지난해 9월, 김히어라가 중학교 시절 일진이었다며 학폭 논란에 휩싸였다. 이에 김히어라는 "중학교 재학 시절 친구끼리 만든 카페에 가입하고 그 일원들과 어울렸던 것은 사실이지만 일진활동을 인정한 적도, 한 적도 없다. 학교폭력에 가담한 적도 없다"는 입장을 밝혔으나 논란은 가중돼 모든 활동을 잠정 중단했다. 이후 김히어라는 지난 4월 16일 학폭 피해를 주장하는 당사자들과 갈등을 풀었다고 공식 발표했다. 소속사는 "지난해 불거진 일련의 사안에 대해 당사자들과 만나 오]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 父사칭 출판물·허위뉴스에 “명백한 허위사실...법적 조치” (공식입장) [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022207</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022207"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 부친을 사칭한 불법 출판물과 가짜 뉴스에 대해 법적 대응에 나섰다. 제니의 소속사 OA엔터테인먼트는 6일 “최근 아티스트의 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다”며 “이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관하다”고 입장을 전했다. 이어 “불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련하여 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다”며 “해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다”고 강조했다. 소속사는 “당사는 아티스트에 대한 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다”며 “이와 같은 행위는 명백한 범죄이므로, 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한 법적 조치를 취할 것”이라고 밝혔다. 최근 온라인상에서는 제니의 친아버지가 AI 소설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김재환 작가 "'소년시대'·'유어 아너' 동시 집필..성공 확신"[인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264091</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264091"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김재환 작가가 지난해 큰 흥행을 거둔 '소년시대'와 올해 흥행 중인 '유어 아너'를 동시 집필했다고 밝혔다. 김재환 작가는 6일 오후 서울 서초구 한 카페에서 지니TV 시리즈 '유어 아너'(극본 김재환, 연출 유종선) 종영을 앞두고 인터뷰를 진행했다. '유어 아너'는 이스라엘 드라마 'Kvodo'를 리메이크한 작품으로, 아들의 살인을 은폐하는 판사 송판호(손현주 분)와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자 김강헌(김명민 분)이 대결하는 내용이다. 김 작가는 영화 '고령화 가족' '계춘할망' '뒤틀린 집' 등에 이어 쿠팡플레이 시리즈 '소년시대', '유어 아너' 등 가족과 관련된 이야기를 많이 써왔다. 그에게 '가족'은 어떤 의미일까. 그는 "가족이라고 사랑을 강요하는 건 아닌 거 같다. 자연스럽게 뿜어져 나오는 거다. 하지만 대부분 가족은 많은 규율 속에서 살아가는 거 같다. 예를 들어 자신에게 피해를 준다면 '아버지'라고 해서 사랑하는 게 아니라 싫어하는 게 당연한 거다. 단순히]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석♥김혜윤 '착붙' 현커 케미 포착..'선업튀' 회동 대방출[SC이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190347</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190347"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["사석에서도 착붙" 배우 변우석과 김혜윤이 사적인 자리에서 만난 모습이 화제다. 5일 '선재 업고 튀어'를 연출한 윤종호 감독은 '선업튀' 작가 배우들과 함께한 친목 사진을 대거 공개했다. 윤종호 감독은 "일상으로 돌아와 새로운 시작을 준비하는 이들에게 항상 애정하고 응원한다고 전하고 싶다"며 "다들 바쁘겠지만 시간 맞춰 좋은 추억 또 만들어보자구~~~"라고 적고 '선업튀' 친목 사진을 게재했다. 이어 "추억의 사진들 ~~~ 얼마 지나지 않았는데 옛날 사진 같구만"이라며 추억에 젖었다. 공개된 사진 속에는 주연배우 변우석 김혜윤 외에도 '선업튀' 이시은 작가와 김태엽 감독, 배우 송건희, 이승협, 송지호, 서혜원, 허형규 등이 자리하고 있다. 배우 송지호는 "노래랑 찰떡"이라며 화답 댓글을 올렸다. 여전히 화기애애한 분위기가 눈길을 끈다. 특히 '선업튀' 종영 후에도 여전히 사랑을 주고 있는 드라마 팬들은 제작진과 배우들의 끈끈한 우정에 반가움을 표하고 있다. 특히 '선업튀' 주연배]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박한별, 두 아들 낳고도 XS사이즈…군살無 크롭톱 자태]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190346"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박한별이 깡마른 몸매를 자랑했다. 6일 박한별은 "여름이 안 갔으면 좋겠다"라며 제주에서 근황을 전했다. 함께 공개된 사진 속 박한별은 홀터넥 크롭톱을 입고 군살 없는 탄탄한 몸매를 뽐내고 있다. 두 번의 출산을 겪었음에도 전성기 보디라인을 유지, 감탄을 자아냈다. 꾸밈없는 수수한 분위기 속 화려한 미모도 자랑했다. 최근 박한별은 "XS 사이즈를 입는다"라며 출산 후에도 깡마른 신체 사이즈를 공개해 화제를 모으기도 했다. 한편 박한별은 2017년 결혼했으며 슬하에 두 아들을 두고 있다. 남편 유인석 유리홀딩스 전 대표가 버닝썬 논란에 연루된 후 활동을 접고 제주도에서 생활해왔지만, 최근 라이즈 엔터테인먼트와 전속계약을 맺고 복귀 신호탄을 쐈다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정채연, 꾸미지 않아도 예쁜 청순 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025921"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.701Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이오아이, 다이아 출신 배우 정채연이 청순한 미모를 뽐냈다. 5일 정채연은 자신의 인스타그램에 별다른 코멘트 없이 일상 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 정채연은 레스토랑을 방문해 식사를 앞둔 듯한 모습이다. 정채연은 특별한 무늬가 없는 블랙 민소매 톱에 청바지를 입고, 내추럴한 롱 웨이브 헤어로 편안한 캐주얼 룩을 선보였다. 특히 그녀는 꾸밈없는 모습에도 아름다운 미모를 발산해 시선을 끌었다. 한편 정채연은 오는 10월 9일 첫 방송 예정인 JTBC 드라마 '조립식 가족'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니, 父 사칭에 주의 당부...소속사 "명백한 범죄, 선처 없다"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000232316</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000232316"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.702Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크(BLACKPINK) 제니가 부친 사칭에 대한 주의를 당부했다. 6일 소속사 OA엔터테인먼트는 제니 부친을 사칭해 허위 사실이 담긴 출판물을 불법 제작한 것에 관한 공식 입장을 밝혔다. 소속사는 "최근 제니 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다"며 "이는 명백한 허위 사실로 아티스트와는 전혀 무관함을 분명히 말씀드린다"고 전했다. 또한 소속사는 "불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련해 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다"며 "해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등을 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다"고 강조했다. 끝으로 소속사는 "아티스트에 대한 허위사실 유포에 대한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다"며 "이와 같은 행위는 명백한 범죄이므로 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나영석 PD, 이 죽일 놈의 인기.."'암표' 거래 확인, 엄증 대응" [공식][스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264089</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264089"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.706Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['스타 PD' 나영석이 첫 팬미팅 개최를 앞둔 가운데, '암표' 거래까지 발생하며 폭발적인 인기를 실감케 했다. 나영석 PD가 소속된 콘텐츠 제작사 에그이즈커밍은 5일 공식 유튜브 '채널십오야'에 '암표 거래 관련 고지문'을 개죄했다. 나영석 PD는 오는 10월 5일 오후 6시 서울 영등포구 명화라이브홀에서 '에그고등학교 4학년 9반-나영석 첫 번째 팬미팅' 개최를 앞두고 있다. 이는 지난 3일 예매 오픈과 동시에, 1200석 규모가 단 1분 만에 매진될 정도로 뜨거운 관심을 받았다. 결국 나영석 PD는 추가 회차를 오픈, 10월 6일 오후 2시 양일간 팬미팅을 진행하게 됐다. 이 가운데 '암표' 거래 정황까지 포착되며 여느 아이돌 그룹 못지않은 나영석 PD의 파급력을 엿보게 했다. 이에 에그이즈커밍 측은 "나영석 PD 팬미팅 티켓 예매 오픈 이후 표를 기존보다 높은 가격으로 재판매하는 암표 거래 사례가 확산되고 있다"라고 알리며 "공식 예매를 제외한 개인 거래 및 불법적인 경로로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장규리 왜 소문女 됐나…행복해지고픈 위태로운 청춘들 (아름다운 우리 여름)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149599"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[행복해지고 싶은 청춘들의 이야기가 시작된다. CJ ENM 드라마 프로젝트 ‘O’PENing(오프닝) 2024’ 세 번째 작품 ‘아름다운 우리 여름’(연출 정다형 극본 최하늘)이 시청자를 찾는다. ‘아름다운 우리 여름’은 죽고 싶은 열아홉 소녀와 살리고 싶은 열아홉 소년의 다시 돌아오지 않을 ‘아름다운 우리 여름’을 그린 청춘 성장 드라마다. 장규리, 유영재, 손상연, 김민기, 그리고 김소혜(특별 출연)가 출연해 인생의 가장 빛나는 여름을 보내는 열아홉 청춘들의 이야기를 그린다. 이런 가운데 6일 ‘아름다운 우리 여름’ 1부 예고가 제작진을 통해 공개됐다. 공개된 영상은 나아름(유영재 분), 나다운(손상연 분), 나우리(김민기 분) 세쌍둥이의 옆집에 이사 온 동갑내기 소녀 최여름(장규리 분) 모습으로 시작된다. 세쌍둥이와 같은 학교로 전학까지 온 최여름은 단숨에 소문의 중심이 된다. 이어 혼자 옥상에 올라가서 눈물을 흘리는 최여름의 위태로운 모습이 보이고, 세쌍둥이 중 셋째 나우리가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키이스트 제작 첫 예능 '내 아이의 사생활' 7일 첫방]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409433</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409433"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.709Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[키이스트의 첫 제작 ENA 새 예능 프로그램 '내 아이의 사생활'이 베일을 벗는다. 7일 오후 8시 30분에 첫 방송되는 '내 아이의 사생활'은 품 안의 자식들의 생애 첫 도전을 통해 어른들은 몰랐던 아이들의 사생활을 지켜볼 수 있는 프로그램. OTT 플랫폼인 넷플릭스, 티빙, 왓챠, 웨이브를 통해서도 만나볼 수 있다. 종합 엔터테인먼트 기업 키이스트는 지난 4월 예능 제작사업 진출을 선언하고 KBS 2TV '슈퍼맨이 돌아왔다', '신상출시 편스토랑'을 기획 제작한 강봉규 PD를 영입했다. 강봉규 사단인 강봉규 PD, 백순영 작가의 첫 키이스트 제작 예능인 '내 아이의 사생활'은 '도장부부' 장윤정, 도경완 부부가 MC로 참여한다. 현실 부부의 케미스트리와 함께 도연우, 도하영 두 아이의 인생 첫 도전을 지켜보며 걱정하는 현실 부모로서의 모습이 담길 예정이다. 장윤정-도경완 부부와 자녀 도연우, 도하영 남매 외에도 문메이슨 3형제의 귀여운 동생 육아기, '슈퍼맨이 돌아왔다'의 아이콘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, ♥10세 연하 또 반하겠네…나이 잊은 상큼 미모 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149598</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149598"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.710Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 상큼한 미모를 뽐냈다. 한예슬은 지난 5일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 한예슬은 민소매 미니 원피스를 입고 포즈를 취했다. 쭉 뻗은 각선미와 늘씬한 몸매를 자랑한 한예슬은 42세 나이가 믿기지 않는 상큼한 미모로 보는 이들의 감탄을 자아냈다. 한편 한예슬은 10살 연하의 연인과 지난 5월 혼인신고를 마쳤으며 최근 신혼여행을 다녀왔다. 현재 한예슬은 유튜브 채널 ‘한예슬is’를 운영하며 팬들과 소통을 이어가고 있다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[영탁 ‘생애 첫 쇼케이스에 떨리는 마음, 막상 무대 오르니 슈퍼슈퍼!’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022206</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001022206"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘슈퍼슈퍼((SuperSuper)’ 컴백 쇼케이스 가수 영탁이 생애 첫 쇼케이스에서 떨리는 마음을 전했습니다. 영탁은 지난 9월 3일 오후 서울 용산구 블루스퀘어에서 가수 겸 프로듀서 영탁의 새 미니 앨범 ‘슈퍼슈퍼((SuperSuper)’ 컴백 쇼케이스를 가졌습니다. 데뷔 19년 만에 처음 하는 ‘생애 첫 쇼케이스’에 대해 영탁은 “굉장히 생소하다”고 낯설어하면서 “생애 첫 쇼케이스니 긴장이 되더라도 잘 이끌어가 봐야겠다 생각했다”고 첫 쇼케이스의 소감을 전했습니다. 무대에서 열창을 하는 영탁의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 영탁의 타이틀곡 ‘슈퍼슈퍼’는 힘차고 유쾌한 에너지를 담은 댄스 곡으로 어린 시절 향수를 불러일으키는 소재와 힘찬 느낌의 가사가 곡의 긍정적인 바이브가 돋보이는 곡입니다. 영탁의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 맨 위 ‘!’입니다. 두 번째, 소매의 별단추입니다. 세 번째]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 공효진 옆에서 수줍 팬심…“언니 너무 좋아해요” [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149597</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149597"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.713Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 배우 공효진과 만났다. 나나는 6일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 한 행사장에서 찍은 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 나나는 오프숄더 상의에 데님 팬츠를 입고 늘씬한 기럭지와 눈부신 미모를 뽐냈다. 특히 나나는 사진 속 “언니 너무 좋아해요”라는 글을 적으며 공효진 옆에서 수줍은 팬심을 드러내 눈길을 끌었다. 한편 나나는 류승완 감독의 차기작 '휴민트'를 선택했다. '휴민트'는 오는 10월 크랭크인 할 예정이다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“제니 친아빠가 책 냈대” 소문은 허위 사실...소속사 ‘법적대응’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361869</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361869"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.714Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니가 부친을 사칭한 불법 출판물 및 가짜 뉴스에 강경대응을 예고했다. 6일 소속사 OA엔터테인먼트는 “최근 아티스트의 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다. 이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관하다”라고 밝혔다. 최근 온라인상에는 제니의 부친이라고 주장하는 김씨가 AI 소설을 출간했으며, 김씨가 제니의 연습생 시절부터 현재에 이르기까지의 실화를 바탕으로 작품을 완성했다는 게시물이 퍼졌다. 그간 제니는 어머니와 돈독한 관계임을 드러냈지만, 아버지에 대한 이야기는 하지 않아 궁금증을 안겼다. 하지만 소속사는 김씨가 제니의 부친이 아니라고 밝혔다. OA엔터테인먼트는 “불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련하여 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다”면서 “해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다”고 덧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 특명, 연대 상대 1점차 리드 사수하라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409432</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409432"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.716Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['최강야구' 최강 몬스터즈가 연세대를 상대로 낸 1점의 리드를 사수하기 위해 놀라운 수비 집중력을 보여준다. 9일 오후 10시 30분에 방송되는 JTBC 예능 프로그램 '최강야구' 98회에는 최강 몬스터즈와 연세대 간의 물러설 수 없는 맞대결 그 두 번째 이야기가 공개된다. 앞서 최강 몬스터즈는 4회 말 김문호의 1타점 적시타로 귀중한 선취점을 따냈다. 이에 김선우 해설위원은 "이제는 지키는 야구를 해야 한다"라며 수비진의 집중력이 필요한 때임을 강조한다. 이 가운데 4회까지 무실점 호투를 펼친 선발투수 유희관이 5회에도 마운드에 오른다. 이번 이닝에도 실점하지 않는다면 유희관은 승리투수 요건을 채우게 되는 상황. 602일 만의 직관 경기 선발로 낙점된 유희관이 승리투수의 영광을 누릴 수 있게 될지 관심이 집중된다. 내야진과 외야진 모두 유희관을 승리투수로 만들기 위해 그물망 수비를 펼친다. 연세대의 빠른 타구 속도에도 다이빙 캐치는 물론, 펜스 충돌을 두려워하지 않는 수비를 보여주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['42세' 신지, 11kg 감량하고도 매일 운동했는데…장윤정 '한숨']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678806"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[11kg 감량 후 매일 레전드를 쓰고 있는 가수 신지의 미모에 트로트 가수 장윤정까지 감탄하는 모습을 보였다. 신지는 지난 5일 자신의 인스타그램에 "빠른 퇴근 아주 나이스!!! 수고했어, 오늘도!"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 신지는 앞머리를 가지런히 내린 단발 머리에 주황색과 하늘색이 섞인 카디건을 착용하고 다양한 포즈를 취하며 카메라를 응시하고 있다. 특히 최근 11kg을 감량했다는 사실을 알린 후 매일 자신의 SNS를 통해 필라테스로 몸매 관리를 하는 모습을 보여온 신지는 이날 과즙미 가득한 비주얼을 자랑하고 있어 눈길을 끌었다. 이같은 신지의 사진에 장윤정은 "신기하다....왜일까.......왜이러는걸까....왜자꾸 이뻐만지는걸까...........하아......."라는 답글을 남기면서 신지의 미모에 감탄하기도 했다. 한편 신지는 지난달 21일 신곡 '잊었니'를 발매하기도 했는데, 해당 곡은 2003년 가수 H(현승민)이 발매한 곡으로 약 21년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘SNL코리아’, 콘텐트아시아어워즈 ‘베스트 아시안 코미디쇼’ 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361867</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361867"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.719Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[쿠팡플레이 코미디 쇼 ‘SNL 코리아’가 2024 콘텐트아시아어워즈 ‘베스트 아시안 코미디 쇼’를 수상했다. 6일 쿠팡플레이는 이 같은 소식을 알렸다. 오는 9월 5일 대만 타이베이에서 열린 2024 콘텐트아시아어워즈는 아시아 지역의 오리지널 시리즈 및 예능, 영화, 스포츠 등 다양한 부문의 콘텐츠를 대상으로 진행되는 아태지역 최고 권위의 시상식이다. 콘텐츠 디렉터, 방송국 및 엔터테인먼트 관계자, 프로듀서, 영화 제작자 등 60여 명의 업계 전문가들의 공정한 심사를 거쳐 각 부분의 우수작을 선정하는 시상식으로 올해 5회째를 맞이했다. 이번 시상식에는 최근 시즌 6를 공개하며 또 한 번 뜨거운 반응을 얻고 있는 ‘SNL 코리아’가 ‘베스트 아시안 코미디 쇼 ’​의 영예를 안았다. ‘SNL 코리아’는 콘텐트아시아어워즈 예능 부문에서 3년 연속 수상하는 기염을 토하며 명실상부 최고의 코미디 쇼임을 인정받았다. 지난 시즌부터 쿠팡의 자회사 씨피엔터테인먼트가 직접 제작을 맡은 ‘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤주, 명품 몸매로 완성한 군더더기 없는 미니멀 룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025909</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025909"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 겸 배우 장윤주가 완벽한 미니 드레스 핏을 선보였다. 5일 장윤주는 자신의 인스타그램에 "Last night"이라며 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 장윤주는 깔끔하게 빗어 붙인 헤어스타일에, 군더더기 없이 간결한 디자인의 블랙 미니 드레스와 롱부츠를 매치해 고급스러운 무드의 미니멀 룩을 연출했다. 여기에 애니멀 프린트 숄더백으로 멋스러운 포인트를 줬다. 특히 그녀는 늘씬한 명품 몸매로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 한편 장윤주는 오는 13일 개봉을 앞둔 영화 '베테랑2'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[그래픽 뉴스] '사실상 졌다' 졸전 속 팔레스타인과 무승부… 경기 직후 '말말말']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025908</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025908"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍명보 감독이 이끄는 대표팀(FIFA랭킹 23위)은 지난 5일 저녁 8시 서울월드컵경기장에서 열린 팔레스타인과(96위)의 2026 북중미월드컵 아시아 지역 3차 예선 B조 1차전 홈경기에서 0-0으로 비겼다. 결과도 결과지만 서울월드컵경기장에 모인 5만9000명이 넘는 관중들은 화면에 홍 감독이 잡힐 때마다 야유를 쏟아냈다. 이런 가운데 경기 종료 직후 김민재(28·바이에른 뮌헨)가 팬들에게 직접적으로 불만을 표현했다. 이 과정에서 일부 분노한 팬들과 작은 실랑이가 오가기도 했다. 주장 손흥민(32·토트넘훗스퍼)은 김민재의 태도에 "그런 케이스는 나오면 안된다"라고 일침을 놓으면서 "저희가 상대를 무너뜨리는 데 어떻게 하면 도움이 될지 팬들 입장에서도 생각해보시고 많은 응원을 부탁드린다"고 호소했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아티스트' 블락비, 7년만 완전체 무대 "늘 꿈꿔왔던 무대" 눈물 뚝뚝]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190343</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190343"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블락비가 지코의 제안으로 7년 만에 뭉쳤다. '더 시즌즈-지코의 아티스트'의 마지막회에 스탠다드프렌즈, 장필순, 황제성 그리고 블락비가 함께 한다. 가장 먼저 무대를 꾸며준 아티스트는 '스탠다드프렌즈'. 수장 자이언티를 선두로 원슈타인, 슬롬, 기리보이, 피셔맨, 소코도모가 함께 자리했다. 이들은 "홍보할 건 없지만 지코의 마지막회 녹화를 축하하러 왔다"며 지코에 대한 애정을 아낌없이 표현했다. 특히 10년지기라는 자이언티는 "지코는 저희 세대에서 많은 걸 최초로 시도한 선구자"라고 표현하며 항상 존경심을 갖고 있다고 전해 훈훈함을 자아냈다. 올해로 설립 2주년을 맞이한 스탠다드프렌즈는 완전체로 방송에서는 최초로 뭉쳤는데, 지코는 6명의 첫인상으로 "독특하다"고 표현해 스튜디오의 공감을 샀다고. 이들은 자이언티가 불러 화제가 됐던 '마법의 성'을 흉내내며 한 소절씩 따라불렀는데, 자이언티는 "지코가 가장 열받는다"며 분노를 표출해 찐친다운 케미를 보였다. 또 '지코의 아티스트'의 출]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유어 아너' 작가 "손현주·김명민 연기에 감탄..시즌2 구상 중"[인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264085"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.727Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['유어 아너' 김재환 작가가 배우들 연기에 감탄하며 시즌2를 언급했다. 김재환 작가는 6일 오후 서울 서초구 한 카페에서 지니TV 시리즈 '유어 아너'(극본 김재환, 연출 유종선) 종영을 앞두고 인터뷰를 진행했다. '유어 아너'는 이스라엘 드라마 'Kvodo'를 리메이크한 작품으로, 아들의 살인을 은폐하는 판사 송판호(손현주 분)와 아들의 살인범을 쫓는 무자비한 권력자 김강헌(김명민 분)이 대결하는 내용이다. '유어 아너'는 ENA에 편성된 뒤 시청률은 1.7%에서 4.8%까지 올랐다. (닐슨코리아 제공) 이번 작품이 크게 사랑받을 줄 알았을까. 김 작가는 "난 정말 아무것도 모르는 상태로 작가를 시작했다. 그러다 보니 날 써주는 사람은 이제 막 시작하거나 한번 망한 제작사들이었다. 그들도 가진 게 없었기에 더 완벽한 작품을 원했다"라며 "처음엔 내 대본에 대한 확신이 없었는데 20년 세월을 쏟아붓다 보니 확신을 갖게 됐다"라고 말했다. 이 드라마는 촬영 일정이 맞지 않아 캐스팅되고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 "父 사칭 불법 출판물·가짜 뉴스 허위 사실..법적 대응" [공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190342</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190342"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.729Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 부친과 관련한 가짜뉴스에 법적 대응을 예고했다. 6일 소속사 OA엔터테인먼트는 "최근 아티스트의 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다. 이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관함을 분명히 말씀드린다"고 밝혔다. 이어 "불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련하여 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다. 해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다"고 전했다. 소속사 측은 "아울러 당사는 아티스트에 대한 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다. 이와 같은 행위는 명백한 범죄이므로, 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한 법적 조치를 취할 것임을 알려드린다"고 강조했다. 한편 제니는 지난해 12월 기존 소속사였던 YG 엔터테인먼]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["나 시집가?" 김혜수, 송윤아·이태란과 함께한 54번째 생일 파티에 '미소']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678805</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678805"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.731Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김혜수가 54번째 생일을 맞았다. 6일 김혜수는 자신의 SNS에 별 다른 멘트 없이 송윤아, 이태란과 함께한 생일파티 영상을 공개했다. 게재된 영상 속에서 김혜수는 송윤아와 이태란에게 생일 축하 노래와 함께 축하를 건네받고 있다. 특히 흰색 꽃과 식용 금으로 장식된 화려한 케이크에 김혜수는 "나 시집가?"라고 멋쩍게 웃으며 부끄러워 하는 모습을 보이기도. 이날 송윤아와 이태란은 54번째 생일을 맞은 김혜수를 위해 큰 목소리로 "생일 축하합니다. 사랑하는 혜수 언니 생일 축하합니다"라고 박수를 치며 생일 노래를 불러주었다. 이에 누리꾼들 역시 "김혜수씨 생일 축하합니다" "늘 행복한날들이 오늘같이 풍성하길 기원합니다" 라는 등 축하의 댓글을 남겼다. 한편 김혜수는 차기작으로 디즈니+ 오리지널 시리즈 '트리거'를 선택해 현재 촬영 중이다. '트리거'는 검찰, 경찰도 해결하지 못한 사건들을 추적하는 탐사보도 프로그램 '트리거'의 정의로운 팀장 '오소룡'과 사회성 제로인 낙하산 PD]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 걸그룹 SAY MY NAME 준휘 공개…냉미녀의 반전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149591"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.732Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘김재중 제작’ 걸그룹 SAY MY NAME 준휘 공개…냉미녀의 반전 가수 겸 배우 김재중이 제작한 첫 번째 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)의 네 번째 멤버가 공개됐다. 소속사 인코드(iNKODE) 엔터테인먼트는 6일(오늘) 정오 공식 SNS를 통해 신인 걸그룹 SAY MY NAME(세이마이네임)의 네 번째 멤버 준휘의 트레일러 영상을 공개했다. 또렷한 이목구비를 자랑라는 준휘는 도도한 느낌을 보여주다가도, 트레일러 영상에서는 푸르른 자연 속에서 자전거를 타며 해맑은 웃음을 짓는 사랑스러운 소녀의 매력을 발산했다. 180도 다른 반전의 분위기로 눈길을 사로잡았다. 세이마이네임은 특히 앞서 공개된 도희, 카니, 메이에 이어 이번 준휘까지 완벽한 비주얼을 갖춘 멤버들을 공개하면서 전원 비주얼 그룹의 등장을 예고했다. 나추후 공개될 멤버들과 완전체 모습에 대한 궁금증을 더욱 자극했다. 한편, 세이마이네임은 김재중이 CSO(최고전략책임자)로 있는 인코드 엔터테인먼트에서 설립]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['조립식 가족' 정채연, 두 아빠·세 청춘 잇는 달달 청춘캐]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409429</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409429"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정채연이 케이크처럼 달달뽀짝한 '주원적 사고'의 열풍을 예고하고 있다. 10월 9일 오후 8시 50분에 첫 방송될 JTBC 새 수요극 '조립식 가족'은 10년을 가족으로 함께 했고, 10년을 남남으로 그리워했던 세 청춘이 다시 만나 펼쳐지는 로맨스극이다. 정채연이 분할 윤주원 역은 칼국수 가게를 하는 아빠 최원영(윤정재)의 따뜻한 사랑을 듬뿍 받고 자란 딸로 매사에 밝고 정이 많은 인물이다. 아빠와 함께 위층 아저씨 최무성(김대욱), 그의 아들 황인엽(김산하), 어쩌다 함께 살게 된 배현성(강해준)까지 일곱 살 때부터 10년째 가족으로 살고 있다. 기분 나쁜 일이 있어도 한숨 자고 일어나면 훌훌 털어버리는 정해연에게는 소중한 사람들의 미소도 지켜내는 마성의 매력이 있다. 어디로 튈지 모르는 다채로운 장래 희망처럼 거창한 인생 계획보다는 현재, 오늘의 행복이 더 중요한 파워 긍정의 일명 '주원적 사고'가 달콤한 케이크 한 조각을 먹은 듯 기분 좋아지는 에너지를 선사할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬 사인 본인이 챙겨 달아난 지창욱...소속사, 결국 피해자 찾는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000232315</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000232315"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.735Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[팬에게 해준 사인을 정작 본인이 가져간 지창욱의 영상이 확산하는 가운데, 소속사가 피해자를 찾아 나선다. 지난 5일 소속사 스프링컴퍼니는 지창욱 PR 공식 SNS 계정을 통해 '사람을 찾습니다'라는 제목의 글을 게재했다. 해당 글에 따르면 "8월 7일 리볼버 무대인사 중 지창욱 배우의 사인 노트 강탈로 인해 당황스러운 손을 뻗으셨던 팬 분을 찾습니다"라며 "노트를 빼앗겼던 본인이거나 알고 계신 분은 댓글 남겨달라"고 공지해 폭소를 안겼다. 또한 소속사는 "강탈 노트는 사건 당일 주인을 찾아 돌려드렸으나 당시 뻗었던 손을 발견하지 못해 사죄드린다"고 덧붙였다. 그리고 골똘히 생각하고 있는 듯한 모습의 지창욱 사진 위 "내가 노트를 왜 가져갔을까..."라는 그래픽과 "힝! 속았징? 내 사인은 내가 챙겨감ㅋ"이라는 글로 재차 공지하기도 했다. 앞서 지난 8월 7일 영화 '리볼버' 무대인사를 통해 적극 홍보에 나서던 지창욱은 팬에게 적극적으로 사인을 해주다가도 펜을 돌려주면서 정작 사인을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[차승원♥유해진→임영웅·김고은 말해 뭐해, 20일 첫방 (삼시세끼 Light)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149590</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149590"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.736Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원, 유해진의 10년 묵은 식구 케미스트리가 담긴 tvN ‘삼시세끼 Light’ 하이라이트 영상이 기대감을 높이고 있다. 20일 첫 방송될 ‘삼시세끼 Light’는 전국 농촌, 어촌, 산촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 다루는 프로그램이다. 10주년을 맞아 농촌, 산촌, 어촌의 매력을 모두 담은 스페셜 에디션으로 더욱 풍성한 재미를 선사할 예정이다. 이런 가운데 공개된 하이라이트 영상에는 한솥밥을 먹은 지 어언 10년 차가 된 차승원과 유해진의 오붓한 시간이 담겨 있다. 푸른 바다가 펼쳐진 어촌부터 공기 맑은 산촌까지 곳곳을 누비며 함께 밥을 해 먹는 두 사람의 평온한 모습이 시선을 끈다. 김치 숙성도에 따라 하루의 기분이 좌지우지되는 차셰프 차승원과 삼시세끼 하우스의 아궁이를 책임지는 유해진의 시너지가 시선을 사로잡는다. 내내 티격태격하다가도 서로 필요한 것을 자연스럽게 챙겨주고 귀엽게 윙크를 주고받는 등 오랜 시간 쌓아온 우정을 마음껏 발휘한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승환·싸이·김범수, 故신해철 10주기 공연 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361863"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘마왕’ 신해철을 위한 트리뷰트 콘서트에 선후배 아티스트들이 출동한다. 고(故) 신해철 10주기를 기념해 열리는 ‘마왕 10th : 고스트 스테이지’는 오는 10월 26일과 27일 인천 영종도 인스파이어 아레나에서 진행된다. 6일 공개된 라인업에 따르면, 신해철이 리더로 활약한 밴드 N.EX.T(김영석·김세황·이수용)는 양일 공연 무대에 오른다. 고유진, 홍경민, 김동완 또한 양일 공연에 참여하며 신해철을 기릴 예정이다. 26일에는 가수 싸이, 김범수, 예성(슈퍼주니어), 솔라(마마무)와 밴드 넬, 해리빅버튼이 참여를 확정했다. 신해철과 인연이 있는 아티스트들은 물론, 그를 존경하는 후배 가수들도 재해석을 가미한 이색적인 무대를 꾸민다. 27일에는 전인권밴드의 스페셜 스테이지가 예정돼 있다. 또한, 이승환, 국카스텐, 에피톤 프로젝트, 엑스디너리 히어로즈가 전 세대를 아우르는 밴드 음악의 진수로 현장의 열기를 더한다. 이번 ‘마왕 10th : 고스트 스테이지’는 신해철이 남긴 어록에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유어아너, 시청률 급상승…제작지원한 '부엉이 산장'도 주목]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678804</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678804"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.740Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 新명가로 떠오른 지니TV의 오리지널 드라마 ‘유어아너’의 인기가 뜨겁다. 지니TV 오리지널 드라마 ‘유어아너’가 뜨거운 입소문을 타며 매회 자체 최고 시청률을 갈아치우고 있다. ‘유어아너’는 지난달 12일 1.7%(닐슨코리아 전국 유료 가구 기준)의 시청률로 출발했다. 매회 자체 최고 시청률을 갱신한 ‘유어아너’는 최근 방송된 6화의 경우 4.6%를 기록했으며, 순간 시청률이 5.5%까지 치솟으며 열기를 이어가고 있다. ‘유어아너’는 지니TV 오리지널로 ENA, 지니 TV, 지니 TV 모바일에서만 볼 수 있다. 웰메이드 드라마로 입소문을 타면서 ‘본방사수’ 열풍이 이어지고 있다. ‘유어아너’의 인기 원인으로는 이름만으로도 신뢰도를 주는 ‘믿고 보는’ 두 배우인 손현주, 김명민의 ‘연기차력쇼’, 탄탄한 이야기 구성, 스피디한 전개로 인한 몰입감 등을 꼽을 수 있다. 일찍부터 ‘이상한 변호사 우영우’, ‘남남’의 뒤를 잇는 ENA의 대성공작으로 평가를 받았으며, 플랫폼의 장벽을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["제니 친아빠가 책 냈대" 소문 일파만파… "허위사실"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025902</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025902"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.741Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 블랙핑크 멤버 제니가 가짜뉴스 사칭으로 인한 허위사실 유포에 법적대응에 나섰다. 6일 제니의 개인 소속사 OA엔터테인먼트 측은 "최근 아티스트 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다"며 "이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관함을 분명히 말씀드린다"라고 입장을 전했다. 이어 "불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련하여 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다"라며 "해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다"라고 밝혔다. 제니 측은 "당사는 아티스트에 대한 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다"며 "이와 같은 행위는 명백한 범죄로 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한 법적 조치를 취할 것"이라고 강조했다. 앞서 온라인을 중심으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["섹시해" 서동주, 4살 연하♥남친 184cm '내년 여름 결혼'(수다가 체질)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190339</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190339"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.743Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[변호사 겸 방송인 서동주가 남자친구와의 결혼 계획을 공개했다. 6일 오후 방송된 SBS 러브FM '박세미의 수다가 체질'에는 최근 결혼을 발표한 서동주가 게스트로 출연했다. 앞서 서동주는 지난달 TV조선 '이제 혼자다'에 출연해 비연예인 남자친구와 열애를 고백한 이후 내년 결혼을 발표해 화제를 모았다. 서동주는 "저희도 준비가 전혀 안됐는데 기사가 나서 아침에 일어나니 부재중 전화가 너무 많이 왔더라. 저희는 마음의 준비를 하고 한 11월 이럴 때 천천히 이야기를 해야겠다 했다. 내년 여름이기 때문에 거의 1년 가까이 남은 상황에서 기사가 터져서 저희는 너무 놀랐다"고 밝혔다. 결혼 기사가 난 후 남자친구 반응을 묻자 서동주는 "처음엔 너무 놀라다가 다음에는 부끄러워 하고 나중에는 제가 SNS에 뒷모습 사진을 올렸더니 그걸 엄청 들여다 보더라. 이제 실감이 나나보더라"라고 답했다. 서동주의 남자친구를 실제로 봤다는 박세미는 "실제로 몸이 좋다"고 말했고, 서동주는 "키가 183~4c]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['삼시세끼' 먹는 임영웅이라니..차승원, '작은 손' 오명 벗는다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264081"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.744Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅, 배우 김고은이 '삼시세끼 라이트(Light)'에서 활약을 예고했다. tvN 새 예능 '삼시세끼 라이트'는 전국 농촌, 어촌, 산촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 다루는 프로그램. 배우 차승원과 유해진의 '삼시세끼' 시리즈 10주년을 맞아 농촌, 산촌, 어촌의 매력을 모두 담은 스페셜 에디션으로 더욱 풍성한 재미를 선사할 예정이다. 이 가운데 오늘(6일) 공개된 하이라이트 영상에는 한솥밥을 먹은 지 어언 10년 차가 된 차승원과 유해진의 오붓한 시간이 담겨있다. 푸른 바다가 펼쳐진 어촌부터 공기 맑은 산촌까지 곳곳을 누비며 함께 밥을 해 먹는 두 사람의 평온한 모습이 보는 이들의 마음까지 편안하게 만든다. 김치 숙성도에 따라 하루의 기분이 좌지우지되는 차셰프 차승원과 삼시세끼 하우스의 아궁이를 책임지는 유해진의 시너지가 시선을 사로잡는다. 내내 티격태격하다가도 서로 필요한 것을 자연스레 챙겨주고 귀엽게 윙크를 주고받는 등 오랜 시간 쌓아온 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서진이네2' 종영 맞은 이서진 "좋은 추억으로 기억되길"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409428</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409428"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이서진이 '서진이네2' 종영 소감을 전했다. tvN '서진이네2'는 아이슬란드에 '서진뚝배기'를 오픈한 사장 이서진과 직원들이 복작복작 한식당을 꾸려가는 모습을 담은 예능 프로그램이다. 오늘(6일) 방송을 끝으로 종영을 맞는다. 이서진은 '서진이네2'에서 꼬리곰탕에 진심인 사장으로 변신, 배우 정유미와 박서준, 최우식, 고민시와 특급 케미스트리를 발휘하며 훈훈한 웃음을 만들어냈다. 특히 '성장형 사장'으로서 '손님이 왕이다'라는 새 모토를 내세운 가운데, 헤드 셰프제와 순환 근무제 등을 도입해 식당 운영의 변화를 꾀했다. 그가 고안한 10분마다 웨이팅 손님을 일정 수로 나눠 입장시키는 '10분 시스템'은 성공을 거뒀다. 홀과 주방에 모두 여유가 생기며 분위기를 180도 반전시킨 것. 이서진 특유의 '無생색 서포트'는 직원들의 사기를 복돋우며 환상적인 팀워크를 자랑, 리더의 품격을 과시했다. '서진이네2' 마지막 방송을 앞둔 이서진은 소속사 안테나를 통해 "'서진이네2'를 많이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌싱 대모’ 이혜영 “전 시즌 통틀어 가장 화끈” 관전포인트 공개 (돌싱글즈6)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149589</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149589"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[MBN 대표 연애 예능 ‘돌싱글즈6’ 4MC 이혜영-유세윤-이지혜-은지원이 첫 방송에 대한 기대감을 증폭시키는 관전 포인트를 공개했다. 12일 첫 방송되는 ‘돌싱글즈6’는 강원도의 돌싱 하우스에서, 어느 때보다 연애와 재혼에 강한 의지를 보인 새 돌싱남녀들과 함께 한다. 또 ‘돌싱글즈4’부터 찰떡 케미를 발휘해왔던 이혜영-유세윤-이지혜-은지원이 ‘돌싱글즈6’에서도 스튜디오 MC로 뭉쳐 믿고 보는 입담과 거침없는 참견으로 재미를 한껏 끌어올릴 예정이다. 이와 관련 4MC 이혜영-유세윤-이지혜-은지원이 서면 인터뷰를 통해, 시즌6에 참여하는 소감을 비롯해 이번 시즌만의 ‘차별점’을 전했다. 먼저 “세상의 모든 돌싱들이 마지막 사랑을 찾는 날까지 MC로 함께 하겠다”는 소감을 밝힌 ‘돌싱 대모’ 이혜영은 “시즌6는 역대 시즌을 통틀어 가장 화끈하고, 출연자들의 머뭇거림 없는 직진이 사이다를 선사한다”며 “극강의 ‘매운맛 로맨스’를 확신한다”고 밝혔다. “‘돌싱 대표 아이돌’로서 ‘돌싱글즈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['♥세븐' 이다해, 4시간에 '100억' 번다더니…원피스 한 장에 부티 좔좔]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678803</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000678803"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이다해가 우아한 미모를 뽐냈다. 이다해는 지난 5일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속에서 이다해는 해외 화보 촬영이 한창인 모습. 그는 옆트임이 들어가 있는 블루 계열의 나시 원피스를 착용한 채 다양한 포즈를 취하고 있는데, 고혹스러운 눈빛과 우아한 미모를 보여주고 있어 눈길을 끈다. 앞서 이다해는 최근 MBC 예능 '라디오스타'에 출연해 중국의 라이브커머스 시장에 대해 언급했다. 이다해는 "중국에서 라이브 방송이 매우 활성화되어 있으며, 유명 배우들도 이 시장에서 활동하고 있다"면서 "유덕화, 주걸륜, 장백지 같은 유명 인사들이 라이브커머스에 참여하는데, 이들이 참여하는 방송은 보통 4~5시간 만에 매출 100억원을 기록할 정도로 성과가 뛰어나다"고 밝혔다. 한편 1984년생으로 올해 나이 40세인 배우 이다해는 동갑의 가수 세븐과 7년 공개 열애 끝에 지난해 5월 결혼식을 올렸다. 그는 최근 채널A '요즘 남자 라이프 - 신랑수업'에 합류, 결혼 1년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[지창욱, ‘노트 강탈 사건’ 주인공 찾는다…“사과드리고 싶어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378016"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 지창욱 측이 노트 강탈 사건의 주인공을 찾아 나섰다. 5일 소속사 스프링컴퍼니는 공식 계정을 통해 ‘사람을 찾습니다’라는 제목의 공지글을 게재, “8월 7일 ‘리볼버’ 무대인사 중 발생한 지창욱 배우의 사인 노트 강탈 사건의 주인공 되시는 팬 분을 찾는다”고 알렸다. 이어 “노트를 빼앗겼던 본인이시거나 당사자를 알고 계신 분들은 댓글 남겨달라”며 “당시 노트를 향해 뻗으신 손을 미처 보지 못했다. 사과드리고 싶다”는 뜻을 전했다. 이는 지난달 7일 영화 ‘리볼버’ 무대 인사 중 일어난 해프닝에 대한 유쾌한 대처다. 당시 지창욱은 한 팬의 요청으로 노트에 사인을 했다. 문제는 그 이후였다. 지창욱은 팬에게 사인한 노트가 아닌 펜을 건넨 후 무대로 이동했다. 당황한 팬이 손짓을 했으나 지창욱은 알아차리지 못한 채 사인 노트를 가져갔다. 다행히 해당 팬은 다른 상영관에서 노트를 찾아간 것으로 알려졌다. 한편 지창욱이 출연한 ‘리볼버’는 모든 죄를 뒤집어쓰고 교도소에 들어갔던 전직 경]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[팬 아니어도 탐낸다..트렌드 이끄는 뉴진스, 굿즈까지 대중성 저격 [★리포트②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264079"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[굿즈 판매는 팬덤 사업의 핵심이다. 오로지 팬들의 전유물로 여겨졌던 굿즈는 이제 대중까지 사로잡았다. 특히 가요계에 첫 발을 내딛는 순간부터 남들과는 다른 길을 걸어온 그룹 뉴진스(Newjeans)가 그 트렌드를 이끌고 있다. 뉴진스는 데뷔 당시부터 '뉴진스만의' 독보적인 정체성을 수립했다. 별다른 티징 콘텐츠 없이 뮤직비디오 본편과 음악을 공개하는 파격 행보로 대중들을 '어텐션'(Attention)하게 만들었다. 평범함을 거부한 뉴진스는 말 그대로 신드롬을 일으켰다. 앨범도 기존의 것을 답습하지 않고, 틀을 깬 새로운 구성으로 눈길을 끌었다. CD와 포토카드 등 음반 구성품을 실제 들고 다니는 CD플레이어(CDP) 모양의 가방에 담아 판매하는 음반을 선보인 것. 데뷔 당시 멤버 전원이 10대였던 뉴진스의 통통 튀는 감성과 쿨한 에너지를 바탕으로 디자인돼 일상생활에서 활용하기에 적합하다는 점에서 대중들의 시선을 사로잡았다. 데뷔 앨범인데도 품귀 현상으로 인해 프리미엄이 붙어 재판매]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 채영, 치명적인 반전 뒤태…허리 타투 눈길 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149588</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001149588"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 채영이 반전 매력을 선보였다. 채영은 지난 5일 자신의 인스타그램에 별다른 문구 없이 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 한 명품 패션 행사에 참석한 채영의 모습이 담겼다. 채영은 등이 훅 파인 미니 원피스를 입고 반전 매력을 뽐냈다. 특히 허리에 자리한 강렬한 타투가 눈길을 끈다. 한편 채영이 속한 트와이스는 지난달 말 해외 여성 아티스트 사상 최초로 일본 가나가와 닛산 스타디움에서 다섯 번째 월드투어 일환 'TWICE 5TH WORLD TOUR 'READY TO BE' in JAPAN SPECIAL'('레디 투 비' 인 재팬 스페셜) 단독 공연을 펼쳤다. 동아닷컴 김승현 에디터]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이청아, 가을 무드 그득한 초콜릿색 슈트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001025900"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이청아가 가을 느낌을 물씬 풍기는 스타일링을 선보였다. 5일 이청아는 자신의 인스타그램에 한 전시회에 방문한 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진 속 이청아는 아이보리색 티셔츠 위에 자연스럽게 흐르는 실루엣의 초콜릿색 루즈핏 블레이저 재킷과 팬츠를 셋업으로 입어 우아한 분위기를 자아냈다. 여기에 골드 버클 장식의 스웨이드 숄더백을 착용해 자연스러우면서도 고급스러운 멋을 더했다. 한편 이청아는 최근 쿠팡플레이 시리즈 '하이드'에 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 고은민, 영화 ‘리퀘스트’로 JIMFF 출격…레드카펫→GV로 소통]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687972"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고은민이 ‘리퀘스트’로 제천국제음악영화제를 찾는다. 고은민은 제천예술의전당에서 개최된 제 20회 제천국제음악영화제(JIMFF) 개막식 레드카펫 행사에 이어, 6일과 8일 이틀간 영화제에서 작품 상영 이후 진행되는 GV(관객과의 대화)를 통해 관객들과 소통하며 뜻깊은 시간을 보낼 예정이다. 고은민은 이번 영화제에 참석한 만큼 작품을 더욱 깊이 있게 감상할 수 있는 소재로 관객과 이야기를 나눌 예정이다. 이에 과연 고은민과 ‘리퀘스트’ 팀이 어떤 흥미로운 이야기를 전할지 궁금증을 더욱 자아낸다. 영화 ‘리퀘스트’는 흘러간 사랑의 순간을 되돌리고 싶어하는 소시민의 회한을 담은 매혹적인 작품으로 고은민은 극 중 연주, 은영, 수정 1인 3역을 맡았다. 한편, 브라운관과 스크린을 오가며 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여주고 있는 고은민이 앞으로 펼칠 활약에 더더욱 기대가 모인다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 제니 측 "父 사칭 가짜뉴스 유포 피해…명예훼손 법적대응할 것" (전문)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190338</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190338"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니 측이 부친을 사칭한 불법 제작 출판물과 가짜 뉴스에 대한 강경 대응을 시사했다. 제니의 개인 소속사 OA엔터테인먼트는 6일 공식입장을 통해 "최근 아티스트의 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다"며 "이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관함을 분명히 말씀드린다"라고 입장을 전했다. 이어 "불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련하여 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다"라며 "해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다"라고 밝혔다. 끝으로 제니 측은 "당사는 아티스트에 대한 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다"며 "이와 같은 행위는 명백한 범죄이므로, 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한 법적 조치를 취할 것"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['10세 연하♥' 한예슬, 거침없는 애정 표현..반려견과 '꿀 뚝뚝' 셀카]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190336"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 무결점 미모를 뽐냈다. 6일 한예슬은 자신의 SNS를 통해 반려견과 함께 찍은 영상 하나를 게재했다. 영상 속 한예슬은 반려견과 함께 셀카를 찍으면서 "엄마랑 셀카 찍는 거야? 포토제닉하네"라며 반려견에 대한 애정을 듬뿍 드러냈다. 확신의 고양이상인 한예슬과 반려견의 귀여운 모습이 시선을 끈다. 특히 한예슬은 아래에서 찍은 영상에도 굴욕없는 미모를 뽐내 감탄을 자아냈다. 한편 1981년생인 한예슬은 지난 5월 10세 연하의 연극 배우 출신 류성재와 혼인신고를 하며 정식 부부가 됐다. 여러 차례 남편에 대한 사랑을 드러낸 한예슬은 유튜브 채널을 통해 신혼 일상을 공개하기도 했다. 한예슬은 최근 CJ온스타일의 '한예슬의 오늘 뭐 입지?' 공식 프로그램을 론칭하고 활동하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 측 "부친 사칭 허위 출판물·가짜 뉴스 법적 조치"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264077"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니가 부친을 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다고 강경 대응을 예고했다. 제니 소속사 OA엔터테인먼트는 9월 6일 "최근 아티스트의 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다"며 "이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관함을 분명히 말씀드린다"고 밝혔다. 이어 "불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련하여 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다"며 "해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다"고 했다. OA엔터테인먼트는 "당사는 아티스트에 대한 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다"며 "이와 같은 행위는 명백한 범죄이므로, 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한 법적 조치를 취할 것임을 알려드]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임세주, '지옥에서 온 판사' 출연‥박신혜·김재영과 호흡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409426</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409426"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 임세주가 '지옥에서 온 판사'에 합류한다. 21일 오후 10시에 첫 방송될 SBS 새 금토극 '지옥에서 온 판사'는 판사의 몸에 들어간 악마 박신혜(강빛나)가 지옥 같은 현실에서 인간적인 열혈형사 김재영(한다온)을 만나 죄인을 처단하며 진정한 판사로 거듭나는 선악공존 사이다 액션 판타지극이다. 임세주는 극 중 초등학교 교사이자 엄마인 배자영 역을 맡는다. 브라운관과 스크린을 오가며 폭넓은 연기 스펙트럼을 보여줬던 상황. 앞서 '살인자 ㅇ난감', '마에스트라', '좀비탐정', '하나뿐인 내 편', '마더' 등에서 활약했다. 작품마다 새로운 얼굴을 보여줬기에 '지옥에서 온 판사'를 통해 선보일 모습에도 기대가 더해진다. 최근 F&amp;F엔터테인먼트와 전속계약을 체결하며 분야를 넘나드는 활약을 예고하기도 했다. 황소영 엔터뉴스팀 기자 (콘텐트비즈니스본부)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["뭐해먹지?" 차승원X유해진, '10년차' 한 식구 오붓한 시간 (ft.임영웅·김고은) ('삼시세끼 Light')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004190332"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[차승원, 유해진의 10년 묵은 식구 케미스트리가 담긴 '삼시세끼 Light' 하이라이트 영상이 기대감을 높이고 있다. 오는 9월 20일(금) 저녁 8시 40분에 첫 방송될 tvN '삼시세끼 Light'는 전국 농촌, 어촌, 산촌을 누비며 얻은 온갖 재료로 삼시세끼를 만들어 먹는 이야기를 다루는 프로그램. 10주년을 맞아 농촌, 산촌, 어촌의 매력을 모두 담은 스페셜 에디션으로 더욱 풍성한 재미를 선사할 예정이다. 이런 가운데 공개된 하이라이트 영상에는 한솥밥을 먹은 지 어언 10년 차가 된 차승원과 유해진의 오붓한 시간이 담겨 있다. 푸른 바다가 펼쳐진 어촌부터 공기 맑은 산촌까지 곳곳을 누비며 함께 밥을 해 먹는 두 사람의 평온한 모습이 보는 이들의 마음까지 편안하게 만든다. 김치 숙성도에 따라 하루의 기분이 좌지우지되는 차셰프 차승원과 삼시세끼 하우스의 아궁이를 책임지는 유해진의 시너지가 시선을 사로잡는다. 내내 티격태격하다가도 서로 필요한 것을 자연스레 챙겨주고 귀엽게 윙크를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니 측 "父 사칭 가짜뉴스 유포 피해 명예훼손 법적대응"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409424</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000409424"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니가 가짜 뉴스 사칭으로 인한 허위사실 유포에 법적 대응 카드를 꺼내 들었다. 제니의 소속사 OA엔터테인먼트 측은 6일 '최근 아티스트의 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다. 이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관하다'라고 밝혔다. 이어 '불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련해 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다. 해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다'라고 덧붙였다. 아울러 제니 측은 '아티스트에 대한 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다. 이와 같은 행위는 명백한 범죄이므로, 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한 법적 조치를 취할 것'이라고 강조했다. 제니는 JTBC 예능 '마이 네임 이즈 가브리엘' 출연을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 공효진과 자매 케미.."언니 너무 좋아해요♥"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264076</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003264076"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 애프터스쿨 출신 배우 나나가 선배 공효진을 향한 애정을 과시했다. 나나는 6일 자신의 인스타그램에 사진 여러 장을 게재했다. 최근 한 의류 브랜드 행사장 참석 비하인드 컷을 공개한 것. 특히 여기엔 배우 공효진과의 투샷이 담겨 이목을 집중시켰다. 공효진과 나나는 170cm를 넘는 큰 키에 늘씬한 몸매, 여신 미모의 소유자답게 훈훈한 자매 케미를 뽐냈다. 더불어 나나는 공효진에게 애정 가득한 눈빛을 보내며 남다른 팬심을 엿보게 했다. 그는 "언니 너무 좋아해요"라고 고백하며 하트 이모티콘을 남기기도 했다. 한편 나나는 최근 배우 송강호, 서예지 등이 소속된 써브라임과 전속계약을 체결했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드삭스 노정명, 알고보니 이혼녀…‘돌싱글즈6’에 나온다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005361848"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[레드삭스 노정명이 ‘돌싱글즈6’에 나온다. 그동안 이혼 사실이 알려져지 않았으나 이번 방송에 직접 출연 신청을 하면서 이혼 사실이 알려지게 됐다. 6일 MBN ‘돌싱글즈6’ 측은 “직접 본인이 출연 신청을 했다”며 “다른 신청자들과 똑같이 사전 인터뷰를 하면서 면접을 진행했다”고 밝혔다. 노정명은 2008년 12월 딸을 낳고, 2008년 3월 결혼한 것으로 알려졌다. 남편은 지인에게 소개받은 비연예인으로 상당한 재력가 집안 출신으로 알려져 화제를 모은 바 있다. 아역배우 출신 노정명은 ‘어른들은 몰라요’, ‘학교2’, ‘나 어때’ 등에 출연해 연기 활동을 펼쳤다. 이어 2005년 그룹 레드삭스로 데뷔해 활동을 펼쳤으나 2007년 1월 팀을 탈퇴했다. 이후 2020년 SBS 드라마 ‘엄마가 바람났다’로 13년 만에 연기활동을 재개했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 제니 "父 사칭 불법 출판물은 명백한 허위…법적 조치"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007775529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007775529"/>
        <updated>2024-09-06T06:24:12.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 블랙핑크 제니 측이 부친을 사칭한 불법 출판물과 가짜 뉴스에 대해 강경 대응을 예고했다. 6일 제니의 개인 소속사 OA엔터테인먼트 측은 "최근 아티스트의 아버지를 사칭한 허위 사실이 담긴 불법 제작 출판물 및 가짜 뉴스가 지속적으로 유포되고 있다"라며 "이는 명백한 허위 사실로, 아티스트와는 전혀 무관함을 분명히 말씀드린다"라고 입장을 전했다. 이어 "불법 제작 출판물 구입에 유의해 주시고 이와 관련하여 피해를 입지 않도록 각별한 주의를 부탁드린다"라며 "해당 유포자에 대해서는 법무법인을 통해 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 업무방해 등 근거로 형사고소 등의 법적 조치를 취하고 있다"라고 밝혔다. 제니 측은 "당사는 아티스트에 대한 허위사실 유포에 의한 명예훼손, 성희롱, 악의적 비방 등 악성 게시물 작성자를 상대로 법적 대응을 하고 있다"라며 "이와 같은 행위는 명백한 범죄이므로, 수집된 증거자료를 토대로 앞으로도 선처 없는 강력한 법적 조치를 취할 것"이라고 강조했다. 한편]]></content>
    </entry>
</feed>