<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2025-01-04T22:15:42.807Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["위로조차 어려워"…박나래→김우빈, 기부로 전한 무거운 마음 [MD픽]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003901332"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.397Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[무거운 연말 연초를 밝히는 스타들의 기부 릴레이가 이어지고 있다. 전라남도 무안군 출신 박나래는 지난달 제주항공 여객기 사고가 일어난 고향에 기부금을 전달했다. 30일 박나래 측 관계자는 "박나래가 관할 지자체를 통해 제주항공 여객기 참사 피해 지원을 위한 기부금을 전달했다"며 "기부 금액은 알려지기 원치 않는 상황"이라고 밝혔다. 이어 그룹 러블리즈 출신 진, '환승연애2' 출연자 이나연, 가수 딘딘, 배우 임시완, 방송인 홍현희·제이쓴 부부와 박지윤, 최동석, 아옳이, 김소영, 장성규, BTS 제이홉, 임현주 아나운서 등이 제주항공 참사 피해 복구를 위해 기부금을 쾌척했다. 진은 "너무 마음이 아프다. 갑작스러운 사고로 희생되신 고인 분들과 유가족분들께 깊은 위로의 마음을 전한다"며 "작은 금액이라도 함께 해주시면 감사하겠다"고 전했다. 1천만 원을 기부한 딘딘은 "한 해를 마무리할 때 매번 희망과 감사의 인사를 적었었는데 올해는 참으로 무거운 마음뿐"이라며 "여객기 참사를 수습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동구 대표 "주말극서 돈·죽음 NO..기본 지켜야 성공하죠"[스타메이커][인터뷰①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293738</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293738"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.399Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[듀스, 임상아, 언타이틀 등 1990년대 유명 가수를 제작한 베테랑 제작자가 드라마 판으로 뛰어들었다. 바보 같은 선택이라 할지라도, 꿋꿋하게 이 길을 걸어온 김동구 대표는 벌써 올해로 10여년을 넘겨 드라마 제작자로도 우뚝 섰다. 음반 제작자로 한번 성공을 맛봤기 때문일까. 김동구 대표가 세운 DK E&amp;M의 길은 타 제작사와는 달랐다. 남들이 하지 않은 음반을 제작했던 것처럼 모두 힘들다 느끼는 주말드라마와 일일드라마를 주로 제작했고, 바로 흥행의 길에 들어섰다. DK E&amp;M은 '오자룡이 간다', '장미빛 연인들', '워킹맘 육아대디', '여자의 비밀', '불어라 미풍아', '하나뿐인 내편', '하이드', '내 남편과 결혼해줘' 등을 제작했다. 특히 비교적 최근 제작한 '내 남편과 결혼해줘'(이하 '내남결')는 웹소설을 원작으로 둔 작품으로, 평일 드라마 타깃 시청률 최고 6%대를 기록하며 젊은 층에 압도적으로 사랑 받았다. 또한 전 회차 평균 시청률 9.2%, 최종회 전국 유료]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김동구 대표 "'내남결' 위해 물·소금만..박민영 같은 사람 없다"[스타메이커][인터뷰②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293737"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.400Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[-인터뷰 ①에 이어 -지난해 초 '내남결'로 큰 성공을 거두셨습니다. '내남결' 방영 당시 박민영 씨의 열연이 돋보이기도 했는데요, 제작자로서 이 작품을 어떻게 보시는지요. ▶ '내남결'은 박민영이란 배우가 없었다면 시작도, 끝도 없었어요. 박민영으로 시작하고 박민영으로 끝나죠. 사람이 저렇게까지 할 수 있는지를 느끼기도 했습니다. 원래도 마른 배우인데 작품을 촬영하겠다고 37kg까지 나갔어요. 그래서 어떻게 뺐냐고 물어봤더니 물과 소금만 먹었다고 하더라고요. 난 원래 음반을 하던 사람이었으니, 음악으론 서태지와 아이들을 보고 충격을 받았고 드라마를 하면서는 박민영을 보고 충격받았어요. 일본이나 미국 아마존 측을 만나면 한국이나 동남아시아에서 잘되는 배우는 박민영이 타의 추종을 불허한다고 하더라고요. 그런데도 박민영은 정말 간절한 마음으로 '내남결'을 시작했고, 열심히 한 작품이었어요. 지금은 '내남결' 일본판을 제작 중입니다. -원래도 음반 제작을 하셨으니 더 잘 아시겠지만, 요즘]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["최악의 실수 중 하나"..탑·한도우·정일훈, 대마초 물의 ★들 [★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293736</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293736"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.401Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["대마초(마리화나) 합법화, 최악의 실수 중 하나"(엘튼 존) 미국 시사주간지 타임은 최근 영국 팝 거장 엘튼 존과의 인터뷰를 공개했다. 이 인터뷰에서 엘튼 존은 북미 일부 지역에서 이뤄진 대마초(마리화나) 합법화에 대해 "최악의 실수"라고 비판했다. 한때 코카인 등 마약에 빠졌다가 40대에 중독에서 벗어난 그는 "마약 중독으로 인한 재활 과정을 거치면서 '합법 대마초의 지혜'에 대해 의심을 품게 됐다"며 "중독성은 다른 약물 복용으로 이어질 수 있다"고 위험성에 대해 목소리를 냈다. 현재 한국에서 대마초 흡연은 불법이다. 하지만 불법을 저지르는 이들에 대한 법적 처벌은 다소 약한 편이다. 그러니 계속해서 대마초 등 마약 범죄가 늘어나는 것 아닐까. 최근엔 배우 한도우가 지난 2020년 대마초 흡연 혐의로 적발된 사실이 뒤늦게 알려져 논란이 되고 있다. 지난달 23일 한 매체에 따르면 한도우는 2020년 12월 마약류관리에 관한 법률 위반(대마) 혐의로 적발돼 교육이수조건부 기소유예]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['듀스 제작' 김동구 대표 "故 김성재 생각에 울컥..진정한 천재"[스타메이커][인터뷰③]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293735</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003293735"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.402Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[-인터뷰②에 이어 -시트콤과 같은 장르는 트렌드가 가장 중요합니다. 새 드라마 '킥킥킥킥'과 관련해 어떤 식으로 대본을 고르려고 했고, 왜 코미디를 선택했나요. ▶ 점차 드라마 제작 예산이 높아지고 있습니다. 100억이나 200억원 되는 대작이면 다 좋다고 하지만, 앞으로는 이걸 유지할 수 있을까요. 만약 넷플릭스나 디즈니플러스, 아마존이 철수하고 나면 우리나라 드라마는 어떻게 드라마를 만들까요. 저예산 드라마 제작을 꾸준히 유지해야 합니다. 그래서 시작한 드라마입니다. (-요즘 정말 드라마가 몇백억은 기본으로 제작되는 거 같아요) 제 개인적인 생각이지만, 영화 산업이 넷플릭스와 디즈니 플러스 때문에 힘들어졌을까요. 사실 30년 전에도 박찬욱 감독, 송강호 배우였고, 지금도 같죠. 새로운 스타들이 많이 나와야 해요. 다양성 있는 작품이 필요합니다. 출연 배우는 비슷하다 보니 스토리가 탄탄해야 합니다. -'킥킥킥킥' 출연진들은 작품에 대해서 어떻게 생각하고 있나요. ▶ 출연 배우들이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어반자카파 권순일 "저작권료로 강남 집 매입+현금 부자" ('전참시')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232364</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232364"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.404Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 권순일이 '효자곡'인 '널 사랑하지 않아'의 저작권료를 공개했다. 4일 방송된 MBC '전지적 참견 시점'에서는 믿고 듣는 음원 강자 어반자카파의 겨울 콘서트 현장이 펼쳐졌다. 이날 어반자카파 공식 선생님 조현아는 콘서트장 대기실에 도착하자마자 멤버들의 컨디션부터 체크했다. 그때 권순일, 박용인과 똑 닮은 어머님들이 직접 만든 도시락을 한 보따리 챙긴 채 대기실을 찾았다. 도시락 메뉴를 확인하던 조현아는 "순일이 오빠가 제일 좋아하는 메뉴다"고 해 권순일을 당황하게 했다. 평소 한 살 많은 오빠들과 친구처럼 지내지만 어머니 앞에서는 여동생 모드를 가동시킨 것. 권순일은 "들어본 적이 없다"고 했고, 조현아는 "부모님 계실 때는 오빠를 붙이는 편이다"며 웃었다. 도가니탕부터 간장게장, 갈비찜, 새우전, 김밥, 잡채까지 어머니표 사랑 가득 담긴 한상에 MC들은 감탄했다. 이후 멤버들은 사랑이 가득 담긴 도시락을 든든히 먹고 무대에 올랐다. 가장 먼저 '그때의 나, 그때의 우리]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 충격 '브로콜리 드레스' 의상 굴욕..."스타일리스트가 안티냐고" ('살림남') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232363"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.405Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 백지영이 의상으로 굴욕을 당했던 일을 떠올렸다. 4일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들'에서는 백지영이 과거 의상 굴욕을 당했던 브로콜리 드레스를 공개했다. 이날 박서진은 이사를 앞두고 정리를 시작했다. 앞서 박서진은 병원 근처에 부모님을 위해 새 집을 지었고, 두 달 후 이사를 간다고. 먼저 박서진은 옷을 정리, 그때 '아침마당' 출연 당시 5연승 내내 입었던 빨간 정장을 꺼냈다. 이때 당시 자료 화면이 등장, 은지원은 "머리 스타일도 한 몫 한다. 튀려고 일부러 저렇게 한거냐"고 물었다. 이에 박서진은 "그때는 '이름을 알리기보다는 특이한 점을 더 알리면 되겠다'고 생각을 했다"고 말했다. 이를 들은 은지원은 백지영에게 "누나는 활동 의상 가지고 있는 게 있냐"라고 물었다. 이에 백지영은 "'스타일리스트가 안티냐'는 이야기가 나온 의상이 있다"고 했고, 이후 정체를 알 수 없는 모자에 2m 길이의 드레스를 입고 '사랑 안해' 무대를 하는 백지영의 모습이 공개돼 웃음을 안겼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 이소라, ♥최동환과 재혼설 선 긋기→데이트 현장 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812852</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812852"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.406Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['돌싱글즈3' 이소라가 최동환과의 데이트 현장을 공개했다. 이소라는 4일 오후 "놀러가자"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 이소라는 최동환과 함께 여행을 떠나는 모습이다. 두 사람은 바닷가 근처 캠핑장을 찾아 다정한 분위기를 풍기며 데이트를 즐기는 모습이다. 더불어 서로를 찍어준 사진에서는 애정이 묻어났다. 앞서 이소라는 "경력자라 좀 잘 찍는 듯?"이라는 글과 함께 웨딩화보를 공개해 눈길을 끌었다. 이에 팬들이 "웨딩화보 넘 예쁘세요~~ 축하해요"라는 댓글을 남기자 "모델 촬영하고 왔어요"라고 재혼이 아니라고 선을 그었다. 다만 그러면서도 결별한 건 아니냐는 말에는"스토리에 데이트 근황 올린다"며 여전한 애정을 과시했다. 한편, 이소라는 MBN '돌싱글즈3'에 출연해 최동환과 '현커'가 되어 열애를 이어가고 있다. 사진= 이소라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[너무 예뻐 런던 명문대 나온줄은 몰랐다, 한순간에 정상까지 오른 여배우]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044284</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044284"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.407Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 고급스러운 올드머니룩으로 클래스를 증명했다. 우아한 드레이프 블라우스와 와이드 팬츠를 매치한 그녀의 스타일은 런웨이를 연상케 했으며, 센트럴 세인트 마틴 출신다운 세련미를 한껏 드러냈다. 배우 정은채가 최근 자신의 SNS에 세련된 올드머니룩을 선보이며 다시 한번 패션계의 주목을 받았다. 아이보리 컬러의 드레이프 블라우스와 와이드 팬츠를 매치한 그녀의 스타일링은 고급스럽고 절제된 우아함을 자랑했다. 자연스러운 실루엣과 미니멀한 액세서리가 완벽하게 조화를 이루며, 시선을 사로잡았다. 정은채는 여기에 은은한 웨이브 헤어스타일을 더해 부드럽고 차분한 이미지를 강조했다. 매끈하게 떨어지는 의상과 자연스러운 헤어스타일은 그녀만의 고급스러운 매력을 배가시키는 역할을 했다. 특히, 과하지 않으면서도 세련된 이 룩은 요즘 유행하는 ‘올드머니룩’의 정석으로 평가받았다. 정은채는 패션과 떼려야 뗄 수 없는 배우다. 영국의 명문 패션 스쿨로 손꼽히는 센트럴 세인트 마틴에서 섬유디자인을 전공]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“얼마나 예쁘길래”전교 1등하다 서울대 합격, 39살에 뒤늦게 데뷔한 연예인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044283</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044283"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김신록이 최근 공개 석상에서 선보인 시스루 원피스룩이 화제를 모으고 있다. 그녀의 패션 선택은 세련미와 우아함을 동시에 담아내며 대중의 이목을 끌었다. 김신록이 착용한 롱 원피스는 얇은 시스루 디테일과 체크 패턴으로 클래식한 멋을 자아냈다. 허리 라인을 강조하는 벨트 디테일은 그녀의 날씬한 실루엣을 극대화했으며, 전체적인 룩에 독창성을 더했다. 여기에 블랙 타이즈와 메리제인 힐을 매치하며 고급스러운 스타일링을 완성했다. 짧은 웨이브 헤어스타일과 자연스러운 메이크업 또한 눈길을 끌었다. 그녀의 헤어와 메이크업은 차분한 분위기를 자아내며 전체적인 룩에 조화를 더했고, 독보적인 우아함을 배가시켰다. 학력부터 연기자로서의 도전…반전 매력의 아이콘 김신록은 뛰어난 학업 성적으로도 잘 알려져 있다. 학창 시절 전교 1등을 놓치지 않았던 그는 서울대 지리학과에 입학하며 학문적으로도 인정받았다. 하지만 그녀는 자신의 열정을 좇기 위해 연극 공부를 시작, 한양대 대학원과 한국예술종합학교를 거쳐]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이정재, 눈치도 없고 모순 되네…'오징어 게임2' 답답함 덩어리[TEN스타필드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695229</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000695229"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.408Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[《김지원의 까까오톡》 까놓고, 까칠하게 하는 오늘의 이야기. 김지원 텐아시아 기자가 연예계 이슈를 까다로운 시선으로 비평합니다. '오징어 게임' 시즌2가 시즌1의 대흥행 덕에 연일 신기록을 세워나가고 있다. 시즌2의 완성도 여부와 관계없이 일단 시즌1을 봤던 팬들이라면 좋으나 싫으나 시즌2도 시청하고 있기 때문이다. 많은 이들이 시청한 만큼 실망스러운 지점도 여럿 발견된다. 그 중에서 캐릭터의 당위성과 필요성 문제다. 주인공 성기훈(이정재 분)을 비롯해 여러 캐릭터들의 설정이 의아함을 자아낸다. '오징어 게임2'에서 성기훈은 456억 원의 상금을 타고도 전과 별반 다르지 않은 비루한 삶을 이어간다. 456억이라는 상금이 455명의 목숨값이라는 죄의식 때문이다. 그의 죄책감은 납득된다. 하지만 자기 집안도 제대로 챙기지 못하는 가장이 모르는 다수를 위해서는 기꺼이 위험을 감수하는 도덕적 인간이라는 점은 납득하기 어려운 대목이다. 참가자들을 구하겠다고 돌아간 게임 현장에서도 성기훈 캐릭]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[해 넘어온 ‘MBC 연기대상’ 오늘(5일) 공개…대상은?[MK이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423763</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005423763"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.409Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 참사 여파로 생방송이 취소됐던 ‘MBC 연기대상’이 오늘(5일) 공개된다. 5일 오후 5시 10분 MBC에서는 ‘2024 연기대상’이 방송된다. 당초 지난해 12월 30일 생방송으로 진행될 예정이었던 ‘MBC 연기대상’은 전날 전남 무안국제공항에서 일어난 제주항공 여객기 참사로 인해 대규모 인명피해가 일어나자 취소됐다. 당시 MBC 측은 “어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다. 이번 사고로 큰 슬픔에 잠긴 국민들과 함께 애도의 뜻을 나누고자 12월 30일 오후 8시 40분에 예정되어 있던 ‘2024 MBC 연기대상’ 생방송은 취소된다”고 밝혔다. 당시 생방송은 중단됐으나 녹화 자체는 당일 그대로 진행됐다. 이날 방송에서는 지난달 30일 녹화분이 공개된다. 해를 넘긴 ‘MBC 연기대상’의 주인공은 누가 될까. 지난해 MBC는 ‘밤에 피는 꽃’, ‘원더풀 월드’, ‘수사반장 1958’, ‘우리, 집’, ‘백설공주에게 죽음을-Blac]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영 ‘슬픔 함께하는 드레스코드, 올블랙 공항패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044280</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001044280"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.410Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이브(IVE)의 장원영이 블랙 패션으로 제주항공 희생자들을 추모하는 뜻으로 블랙 코트에 블랙 모자를 착용해 올블랙 공항패션으로 출국했습니다. 아이브는 지난 1월 3일 오전 ‘39회 골든디스크어워즈’에 참석하기 위해 인천국제공항을 통해 일본 후쿠오카로 출국했습니다. 이날 출국길에서 장원영을 비롯한 아이브 멤버들은 무안공항 제주항공 희생자들을 추모하는 마음으로 블랙 의상을 선택했습니다. 장원영의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 장원영의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 사진 왼쪽 차량의 테일 램프입니다. 두 번째, 코트의 주머니입니다. 세 번째, 소매 단추입니다. 네 번째, 핸드백의 스트랩 금장 장식입니다. 다섯 번째, 코트의 단추입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['64세' 이경규, 짝다리 짚는 안타까운 이유..."노화로 대퇴사두근 약해져" ('경이로운 습관')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232359</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232359"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.412Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이경규가 짝다리를 자주 짚을 수밖에 없는 가슴 아픈 사연이 공개된다. 오는 1월 5일 방송되는 SBS '이경규의 경이로운 습관'에서는 추울수록 통증이 심해지는 퇴행성 관절염에 대해 살펴본다. 이경규는 을사년 새해 들어 맞이하는 방송이니만큼 "건강한 한 해를 만들어가자"라며 건강 프로그램 MC다운 인사를 건네면서 힘차게 녹화를 시작했다. 이에 이윤아 아나운서는 "새해 복 많이 받으세요"라고 세배를 하며 세뱃돈을 요구했고, 이경규는 "세뱃돈을 주는 시대는 끝났다"라고 단호하게 거절한다. 그러더니 이경규는 대뜸 "요즘 세배하러 다니는 사람들이 부럽다"라는 이야기를 꺼내놓는데 이유를 듣고 보니 "절할 때 팔딱팔딱한(?) 관절이 부럽다"라는 것이었다. 이에 녹화에 참여한 전문의들은 관절염 발병 나이가 점점 어려지고 있는 만큼 주의가 필요하다고 당부했는데. 실제로 40대인 이윤아는 얼마 전 무릎 검사에서 발견된 물혹 때문에 통증이 느껴지는 것 같다고 털어놓았다. 그러자 이경규는 "그러니까 퇴사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["빨갱이 먼저 때려잡아!" 김우리, '尹 탄핵'에 격분...논란 커지자 '삭제 엔딩' [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232358</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232358"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.414Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 겸 스타일리스트 김우리가 '빨갱이' 발언으로 논란의 중심이 됐다. 3일 김우리는 탄핵 반대 집회 현장을 찍은 영상과 함께 "지금 먼저 때려잡아야 할 인간들은 빨갱이들이다"라고 글을 올렸다. 최근 윤석열 대통령 탄핵 찬성과 반대 시위에 대한 연예인들의 적극적인 의사 표현이 문제가 되면서 김우리의 발언 역시 도마에 올랐다. 서울 용산구 한남동 대통령 관저 앞에 탄핵 반대 시위 중인 사람들을 저격한 '빨갱이들'이라는 지칭에 대해서도 말이 오갔다. 시위대는 태극기와 성조기를 들고 있었으며 한 발언자는 "윤석열 대통령이 더불어민주당을 반국가 세력이라고 한 것에 대해 미국의 고든 창 변호사도 그 판단은 정확하다고 얘기했다"라고 소리 높였다. 김우리는 "누가 빨갱이? 성조기 든 사람들이요?"라는 댓글에 곧장 "그걸 꼭 물어야 아나요? 대한민국 국민이라면 빨갱이가 주적인 걸 다 아는데요?"라 답했다 이후 논란이 커지자 김우리는 해당 영상을 삭제했지만 그에 대한 논란은 더욱 불이 붙었다. 정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이민우 "母 치매와 폐암 진단, 영정사진 찍어놔..내 목숨 줄수 있다면" ('살림남')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232356</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232356"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.416Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이민우의 어머니와 아버지가 현재 몸상태를 밝혔다. 4일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'에서는 이민우가 어머니의 건강 걱정에 설전을 벌였다. 박서진을 위해 직접 100인분 음식을 만들었던 이민우의 엄마는 입 짧은 박서진도 입을 열게 했다. 그런 엄마를 위해 이민우는 직접 식사를 차려드리려 나섰다. 이민우는 바로 어머니를 찾았고 어머니는 평소와는 달리 기력이 없는 모습으로 누워만 있었다. 이민우는 "밥을 안해놨나? 밥이 없대?"라고 철없는 모습으로 백지영을 부논케 했다. 엄마는 "내가 밥 해주는 사람이냐. 귀찮게 하지마라. 아플 때는 옆에 있지 마라 밥 생각도 없다"며 힘들어 했다. 아빠 역시 "요즘 뭘 잘 먹지 않는다. 먹어야 할텐데"라 걱정했다. 박서진의 콘서트 이후 힘이 났다는 엄마는 최근 1~2주간 감기도 낫지 않고 계속해서 몸이 좋지 않아졌다고. 이민우와 아빠는 누룽지를 끓여 조용히 두 사람만의 식사를 했다. "엄마 언제부터 저렇게 기력이 없었냐"라는 말에 아빠]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["강원래 子, 휠체어서 넘어진 '하반신 마비' 아빠 보고 충격...무서웠다고" 아찔했던 사고의 순간 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232355</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232355"/>
        <updated>2025-01-04T22:15:35.418Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김송이 강원래가 휠체어에서 넘어져 아찔했던 순간을 털어놓았다. 4일 김송은 "선이아빠가 복도에서 휠체어를 옮겨 타다가 바닥으로 떨어졌는데 그 상황에 선이가 집 안에 있는 저를 부르지도 못하고 얼음이 되었어요 마치 아무 일도 없던 것처럼"이라 전했다. 이어 "제 혼자 힘으로 안되니 부랴부랴 경비 반장님을 불러서 다시 휠체어에 탈 수 있었어요. 선이한테 왜 그냥 서있었냐고 물어보니 무서웠대요"라며 속상해 했다. 김송은 "다음에 이런 일이 생기면 엄마나 주변사람들에게 크게 불러서 도움요청 하면 된다고 말해주었어요. 아직 서투르니 하나하나 알려줘야죠"라고 했다. 그러면서 "선이 아빠는 당황해서 얼음이 된 선이가 놀랐을까봐 걱정했어요. 시간이 지나고 진정이 된 선이에게 나중에 이런 일이 생기면 아빠 바지 벨트걸이를 꽉 잡아서 올려주면 된다고 했어요"라며 아들에게 조언했다고. 김송은 "선아~ 더 힘 쎄지면 엄마랑 같이 아빠 번쩍 들어주자. 괜찮아 잘하고 있어"라며 의연하게 아들을 다독였다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박서진 "'군면제 논란' 심적 고통, 과거 '나쁜 선택' 할 뻔도...부모님 걱정해 귀향" ('살림남')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232354</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232354"/>
        <updated>2025-01-04T20:15:04.951Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박서진이 최근 논란으로 더욱 힘들어진 심적 고통을 털어놓았다. 4일 방송된 KBS2 '살림하는 남자들 시즌2'에서는 박서진이 새해, 고향인 삼천포로 내려가 가족들을 만났다. 박서진은 새해부터 고향인 삼천포로 향했다. 삼천포의 새벽 시장에는 많은은 사람들이 경매장으로 모였다. 항구에 다가오는 어선에는 박서진이 있었다. 엄마는 "어제 저녁에 서진이가 전화를 했다. '엄마 목소리가 듣고 싶어서 전화 했다'더라. 혹시나 나쁜 생각을 할까 싶어서 걱정했다"라 털어놓았다. 최근 부모님과 함께 받은 심리상담에서 모두에게 충격을 준 박서진의 과거. 박서진은 "그 당시 상황이 많이 힘들었다. 온갖 말들을 들었다. '가수가 그런 데를 가니까 난 떠나겠다'라 하더라. 그런 걸 못견뎌서 안좋은 선택을 했다. 약을 먹게 되고 아빠한테 안좋은 모습을 보여주게 됐다"라 고백했다. 어린 나이에 가장의 무게를 떠안았던 박서진은 여전히 상처가 남아있었다. 그런 박서진의 모습을 보며 부모님 역시 불안에 떨어야만]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베컴, '13살' 막내딸 하퍼와 농구장 데이트…父 질투 유발한 사연?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812849</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812849"/>
        <updated>2025-01-04T20:15:04.952Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영국의 축구스타 데이비드 베컴이 막내딸과의 데이트를 즐겼다. 베컴은 4일(현지시간) "어젯밤 마이애미 히트 경기를 보며 즐거운 시간을 보냈다. 하퍼가 지미 버틀러를 보고 더 신났는지, 센트럴 씨를 보고 더 신났는지 잘 모르겠지만 우리는 언제나처럼 즐거웠다. 사랑해"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 베컴은 막내딸 하퍼 세븐 베컴과 함께 미국프로농구(NBA) 마이애미 히트의 경기를 관람하러 와 인증샷을 찍는 모습이다. 훌쩍 자란 하퍼의 모습이 보는 이들을 놀라게 한다. 이어진 사진에서는 하퍼가 래퍼 센트럴 씨의 어깨에 기댄 채 웃는 모습이 담겨 시선을 모은다. 한편, 데이비드 베컴은 지난 1999년 스파이스 걸스 출신 빅토리아 베컴과 결혼, 슬하에 세 아들과 딸을 두고 있다. 더불어 리오넬 메시의 소속팀인 인터 마이애미의 구단주로 활동 중이다. 사진= 데이비드 베컴]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어반자카파 권순일 "'널 사랑하지 않아' 저작권료, 강남 집 한 채...지금도 많이 들어와" ('전참시')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232348</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004232348"/>
        <updated>2025-01-04T16:17:40.521Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[어반자카파 권순일이 '널 사랑하지 않나' 저작권료를 밝혀 눈길을 끈다. 4일 방송된 MBC 예능 프로그램 '전지적 참견 시점'에서는 어반자카파의 겨울 콘서트 현장이 공개됐다. 이날 권순일, 박용인과 똑 닮은 붕어빵 어머님들이 직접 만든 도시락을 한 보따리 챙긴 채 대기실을 찾았다. 이에 멤버들은 어머니표 사랑이 가득 담긴 도시락을 든든히 먹고 무대에 올랐다. 가장 먼저 '그때의 나, 그때의 우리'를 열창, 15년간 맞춰온 완벽한 하모니로 오프닝 무대를 꽉 채웠다. 이어 데뷔곡 '커피를 마시고'에 이어 어느새 마지막 곡 '널 사랑하지 않아'를 열창했다. 대 히트곡인 '널 사랑하지 않아'는 권순일이 작사, 작곡한 곡이다. 조현아는 "이 곡 쓰고 나서 어깨가 엄청 올라갔다"고 했고, MC들은 "그럴 만하다"며 인정했다. 그때 유병재는 "이 곡이 가장 효자곡이냐"고 물었고, 조현아는 "1등이다"고 했다. 이어 저작권료를 묻는 질문에 권순일은 "2016년도에 발표된 곡이다. 9년이 지나지 않]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['13kg 감량' 배윤정, '♥11살 연하' 반한 이유 있었네…탄탄 비키니 복근]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812840</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812840"/>
        <updated>2025-01-04T16:17:40.523Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안무가 배윤정이 13kg을 감량한 후 자신감 넘치는 비키니 몸매를 공개했다. 배윤정은 지난3일 "새해라 그런지 다이어트 다짐이 어마어마하시네요"라는 글과 함께 영상을 게재했다. 공개된 영상 속 배윤정은 핑크색 셔츠에 베이지색 바지를 입고서 거울 셀카를 찍는 모습이다. 이어진 모습에는 레오파드 패턴 비키니를 입고서 몸매를 뽐내고 있다. 특히 탄탄한 복근과 함께 잘록한 허리라인을 자랑하는 그의 자신감 넘치는 셀카가 시선을 모은다. 한편, 1980년생으로 만 45세가 되는 배윤정은 지난 2019년 11살 연하의 축구 코치 서경환과 결혼해 슬하에아들을 두고 있다. 사진= 배윤정]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강원래, 아찔한 휠체어 낙상 사고…♥김송 "子 당황해 얼음"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812839</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001812839"/>
        <updated>2025-01-04T16:17:40.524Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[클론 강원래가 휠체어에서 떨어지는 아찔한 사고를 당했다. 4일 오후 김송은 "선이 아빠(강원래)가 복도에서 휠체어를 옮겨 타다가 바닥으로 떨어졌는데, 그 상황에 선이가 집안에 있는 저를 부르지도 못하고 얼음이 되었어요. 마치 아무 일도 없던 것처럼..."이라는 글을 게재했다. 그는 "제 혼자 힘으로 안되니 부랴부랴 경비 반장님을 불러서 다시 휠체어에 탈 수 있었어요"라며 "선이한테 왜 그냥 서있었냐고 물어보니 무서웠대요. 다음에 이런 일이 생기면 엄마나 주변 사람들에게 크게 불러서 도움 요청하면 된다고 말해주었어요. 아직 서투르니 하나하나 알려줘야죠"라고 전했다. 이어 "선이 아빠는 당황해서 얼음이 된 선이가 놀랐을까봐 걱정했어요. 시간이 지나고 진정이 된 선이에게 나중에 이런 일이 생기면 아빠 바지 벨트걸이 꽉 잡아서 올려주면 된다고 했어요"라며 "선아~ 더 힘 세지면 엄마랑 같이 아빠 번쩍 들어주자. 괜찮아. 잘하고 있어"라고 다독였다. 한편, 1972년생으로 만 53세가 되는]]></content>
    </entry>
</feed>