<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-08T08:22:24.419Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유콘' 총연출 박현호 PD "아이돌계 학전 만들고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005853848</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005853848"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.218Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박현호 PD ‘미래’를 꿈꾸는 콘서트 플랫폼 ’유콘’이 드디어 베일을 벗는다. ‘유콘’(UCON, Underdogs’ Concert)은 오는 9일 서울 광장동 예스24라이브홀에서 대망의 첫 발을 내디딘다. 첫 언더독 프로젝트의 주인공은 휘브, 올아워즈, 티아이오티 등 보이그룹 세 팀이다. 미래의 글로벌 아티스트 무대를 한발 앞서 즐기는, 그 어디에서도 볼 수 없는 ‘유콘’만의 라이브가 펼쳐진다. 단편적인 조인트 콘서트와는 결이 다르다. 아이돌 세 팀은 오직 ‘유콘’에서만 볼 수 있는 랩, 보컬, 퍼포먼스 유닛을 결성한다. 앞세 예고한대로 멜로망스의 ‘선물’을 2024 버전으로 새롭게 발매하는 것도 이례적이다. 총연출을 맡은 박현호 PD는 MBC에서 20여년간 음악 프로그램을 만든 베테랑. 언더독이지만 그 어떤 글로벌 스타들의 공연보다 더 빛나는 무대를 위해 뜨거운 마음으로 공을 들였다. 다음은 박현호 총연출과 일문일답. -언더독 콘서트라는 컨셉이 흥미로운데 기획 배경이 궁금하다. △]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트렌드지, 튀르키예 첫 단독 콘서트 성료⋯현지 방송 출연까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002096863</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002096863"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.225Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트렌드지(TRENDZ)가 데뷔 후 첫 튀르키예 단독 공연을 성공적으로 마쳤다. 트렌드지(하빛, 리온, 윤우, 조한국, 라엘, 은일, 정예찬)는 지난 6일(현지시간) 이스탄불 JJ 아레나 워터가든에서 '트렌드지 퍼스트 튀르키예 콘서트(TRENDZ 1st Türkiye Concert)'를 개최하고 현지 팬들과 만났다. 이날 공연에서 트렌드지는 2021년 데뷔곡 'TNT(Truth&amp;Trust)'부터 신곡 'GLOW'까지 그간의 활동을 총망라한 무대를 펼쳤다. '퍼포먼스 강팀'다운 압도적인 무대 장악력을 과시한 트렌드지는 미발표 유닛 무대와 다양한 솔로 무대로 풍성한 볼거리도 선사했으며, 튀르키예 팬들을 위해 직접 전통춤을 배워 선뵀다. 트렌드지는 공연 내내 뜨거운 환호성을 보내준 팬들에게 "아름다운 나라 튀르키예에서 공연을 하게 돼 기쁘다. 이스탄불의 아름다운 밤에 여러분과 함께한 순간을 잊지 않겠다"는 소감을 밝혔다. 트렌드지는 올해 유럽, 미주 투어를 성공적으로 개최하고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]빌리, 아이유 업고 정상으로 튀어…'기억사탕'으로 꿈의 컬래버(종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515578"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.226Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 빌리가 아이유의 지원사격 속 컴백한다. 8일 스포티비뉴스 취재에 따르면 아이유는 빌리의 신곡 '기억사탕' 작사 등 곡 작업에 참여했다. 빌리는 오는 16일 다섯 번째 미니앨범 '어펜딕스: 오브 올 위 해브 로스트'를 발표하고 컴백한다. 특히 빌리는 이번 앨범으로 시윤, 션, 츠키, 문수아, 하람, 수현, 하루나 완전체로 1년 7개월 만에 컴백할 예정이라 팬들의 기대가 커지고 있다. 완전체로 가요계에 귀환하는 빌리는 아이유와 특급 컬래버레이션으로 중무장했다. 특히 아이유와 손잡은 빌리는 기존에 선보인 음악 스타일과는 다른 매력을 선보일 예정이라 기대가 쏠린다. 아이유는 지난달 21일, 22일 서울 마포구 상암동 서울월드컵경기장에서 열린 앙코르 콘서트 '2024 아이유 허 월드 투어 콘서트 앙코르: 더 위닝'에서 펼쳐진 '쉬' 무대에서 자신이 존경하고 존중하는, 살아가며 영감을 주는 선후배 여성 가수들의 사진을 전광판에 띄운 바 있다. 이 사진 속에는 빌리의 모습도 등장, 빌리를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[다이나믹 듀오, 12월 서울·부산서 단독콘서트 연다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005853836</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005853836"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.227Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다이나믹 듀오(개코·최자)가 2년 연속 단독콘서트로 팬들과 만난다. 다이나믹 듀오는 오는 12월 6~8일 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀, 12월 21일 부산 벡스코 오디토리움에서 2024 단독 콘서트 ‘가끔씩 오래 보자’를 개최한다. 오늘(8일) 소속사 아메바컬쳐 공식 사회관계망서비스(SNS)를 통해 ‘가끔씩 오래 보자’ 개최 소식을 알리는 포스터가 공개됐다. 할아버지로 분장한 다이나믹 듀오는 마이크를 들고 열창하는 제스처를 취하고 있다. 두 사람은 깜짝 변신으로 먼 미래까지 단독 콘서트를 진행하겠다는 의지를 드러냈다. ‘가끔씩 오래 보자’는 다이나믹 듀오가 지난해 11월 개최한 서울 콘서트와 같은 타이틀로 선보이는 단독 공연이다. 정규 7집 수록곡명을 딴 공연명처럼 오래도록 위로와 공감을 선사해온 다이나믹 듀오의 명곡과 명무대가 1년여 만에 한층 커진 규모로, 서울에 이어 부산까지 찾는다. 다이나믹 듀오는 지난 ‘가끔씩 오래 보자’ 콘서트 4회 공연을 초고속 전체 매진시키며 막강]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유콘' 박현호 PD "언더독에서 글로벌 스타, '아이돌계 학전' 만들고파"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683650"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.228Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미래’를 꿈꾸는 콘서트 플랫폼 ’유콘’이 드디어 베일을 벗는다. ‘유콘(UCON, Underdogs’ Concert)’은 오는 9일 서울 광장동 예스24라이브홀에서 대망의 첫 발을 내디딘다. 첫 언더독 프로젝트의 주인공은 휘브, 올아워즈, 티아이오티 등 보이그룹 세 팀. 미래의 글로벌 아티스트 무대를 한발 앞서 즐기는, 그 어디에서도 볼 수 없는 ‘유콘’만의 라이브가 펼쳐진다. 단편적인 조인트 콘서트와는 결이 다르다. 아이돌 세 팀은 오직 ‘유콘’에서만 볼 수 있는 랩, 보컬, 퍼포먼스 유닛을 결성한다. 앞세 예고한대로 멜로망스의 ‘선물’을 2024 버전으로 새롭게 발매하는 것도 이례적이다. 총연출을 맡은 박현호 PD는 MBC에서 20여년간 음악 프로그램을 만든 베테랑. 언더독이지만 그 어떤 글로벌 스타들의 공연보다 더 빛나는 무대를 위해 뜨거운 마음으로 공을 들였다. 다음은 박현호 총연출과 일문일답. Q. 언더독 콘서트라는 컨셉이 흥미로운데 기획 배경이 궁금하다. A. 언더독(u]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“이게 제이팍 스타일” 박재범, 이유 있는 자신감[스경X현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993130</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993130"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.230Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 더 깊어진 매력으로 돌아왔다. 박재범의 정규 6집 ‘더 원 유 원티드(THE ONE YOU WANTED)’ 발매 음감회가 8일 서울 강남구 CGV 청담씨네시티에서 진행됐다. ‘더 원 유 원티드’는 박재범이 2019년 이후 5년 반 만에 발표하는 정규앨범으로, 트리플 타이틀곡 ‘김미 어 미닛(Gimme A Minute) (Feat. 청하)’, ‘피스 오브 헤븐 (Feat. ISOL of MORE VISION)’, ‘메이데이 (Feat. Ty Dolla $ign)’를 포함해 글로벌 뮤지션들과 협업한 9곡의 신곡과 ‘가나다라 (Feat. 아이유)’, ‘택시 블러(Taxi Blurr) (Feat. 나띠 of KISS OF LIFE)’, ‘예스터데이’ 등 기존에 발매해 사랑받았던 곡까지 총 20곡이 수록됐다. 박재범은 이날 9곡의 신곡을 들려주며 한 곡 한 곡 작업 비화를 설명, 데뷔 16년간 다져온 뮤지션으로서의 역량을 선보일 것을 예고했다. 현장의 스크린을 통해 타이틀곡 중]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박기영 ‘Caruso’ 2차 MV티저 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993129</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000993129"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.231Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[25주년 기념 마지막 프로젝트 크로스오버 앨범 ‘The Classic’ 발매를 앞둔 가수 박기영이 신곡 ‘Caruso’ 2차 MV 티저를 공개했다. 박기영은 오늘(8일) 오전 7시 공식 SNS 및 유튜브 채널을 통해 25주년 기념 프로젝트 크로스오버 앨범 ‘The Classic’의 타이틀곡 ‘Caruso’ 2차 뮤직비디오 티저를 공개하며 컴백이 임박했음을 알렸다. 공개된 2차 뮤직비디오 티저 속에는 박기영과 유채훈이 신곡 ‘Caruso’의 파트 일부를 열창하는 모습이 담겨 있어 신곡에 대한 궁금증을 증폭시키고 있다. 특히 모두가 인정하는 가창력을 가진 박기영, 유채훈 두 사람이 하이라이트 구간에서 완벽한 호흡으로 짙은 감성을 전달하고 있어 몰입감을 더하고 있다. 또한 진지하게 곡을 열창하는 두 사람의 감정 연기와 아련한 눈빛이 짧은 티저 영상에서도 강한 존재감을 드러내고 있어 완곡과 뮤직비디오 본편에 기대감이 커지고 있다. 박기영의 크로스오버 앨범 ‘The Classic’은 지난 2]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제이미, 19일 ‘비긴어게인’ 출격! 소속사 이적 후 본격 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098399</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001098399"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제이미. 사진 | JTBC ‘비긴어게인 오픈마이크’ 가수 제이미가 소속사 이적 후 ‘비긴어게인’으로 본격적인 음악 행보의 시작을 알린다. 제이미는 오는 19일 방송되는 JTBC 음악 예능프로그램 ‘비긴어게인 오픈마이크’에서 대전 대청댐 버스킹 공연을 펼친다. 지난 7일 공개된 티저에서 Avril Lavigne의 ‘I’m with You(아임 위드 유)’를 부르는 장면이 일부 공개됐고, 제이미의 독보적인 음색과 호소력 짙은 보컬로 완성된 감각적인 무대가 짙은 여운을 남겼다. 본 방송에서는 제이미의 솔로곡 무대에 더해 김나영, 소수빈 등 아티스트들과의 감성 듀엣 무대도 만날 수 있을 것으로 기대를 모은다. 제이미의 출연분은 오는 16일 유튜브에서 선공개되며, 19일 오전 10시 50분 JTBC 채널에서 방송될 예정이다. 제이미는 SBS ‘K팝스타 시즌1’ 우승자로 대중의 눈도장을 찍은 이후 2015년 본격적으로 솔로 활동을 시작, R&amp;B, 댄스, 팝, 발라드 등 폭넓은 장르 스펙트럼과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신인 걸그룹 오드유스, 브랜드 로고 공개→하반기 데뷔 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384880</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003384880"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.235Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 하반기 데뷔를 앞둔 신인 걸그룹 오드유스가 브랜드 로고를 공개하며 정식 데뷔를 예고했다. 오드유스는 티오피미디어가 새롭게 준비 중인 걸그룹으로 남들의 시선에는 이상해 보일 수 있지만 독특하고 개성 있는 청춘이 모여서 솔직한 자신들의 스토리를 표현한다는 의미다. 7일 공식 SNS 채널을 통해 공개한 오드유스의 브랜드 로고는 세계 제3대 디자인 어워드인 ‘레드닷 어워드’와 ‘IF 어워드’, ‘독일 GDA’ 수상 경력으로 브랜드 크리에이티브 디자인에서 글로벌 실력을 입증받은 엘레멘트컴퍼니가 디자인했다. 남들과 다르지만 각자의 개성을 가지고 꿈을 향해 도전하는 청춘과, 청춘에게 가장 중요한 ‘친구’라는 키워드로 향후 팀의 스토리를 펼쳐나갈 계획이다. 이에 맞게 브랜드 로고는 서로가 서로에게 영향을 주는 친구간의 관계, 그리고 아티스트와 팬덤 간의 연대를 상징하는 두 개의 심볼이 맞물려 돌아가는 디자인이 핵심 요소다. 한편 오드유스는 Mnet ‘걸스플래닛 999’ 출신 마야를 비롯해 써머]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[개코·최자, 딥페이크 피해는 아니겠지…'가끔씩 오래 보자' 포스터 '깜짝']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000683648"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.236Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙합듀오 다이나믹 듀오가 2년 연속 단독 콘서트로 팬들과 만난다. 다이나믹 듀오(개코, 최자)는 오는 12월 6일, 7일, 8일 사흘간 서울 올림픽공원 올림픽홀, 12월 21일 부산 벡스코 오디토리움에서 2024 단독 콘서트 ‘가끔씩 오래 보자’를 개최한다. 8일 오후 소속사 아메바컬쳐 공식 SNS를 통해 ‘가끔씩 오래 보자’ 개최 소식을 알리는 포스터가 공개됐다. 할아버지로 분장한 다이나믹 듀오는 마이크를 들고 열창하는 제스처를 취하고 있다. 두 사람은 깜짝 변신으로 먼 미래까지 단독 콘서트를 진행하겠다는 의지를 나타냈다. ‘가끔씩 오래 보자’는 다이나믹 듀오가 지난해 11월 개최한 서울 콘서트와 같은 타이틀로 선보이는 단독 공연이다. 정규 7집 수록곡명을 딴 공연명처럼 오래도록 위로와 공감을 선사해온 다이나믹 듀오의 명곡과 명무대가 1년여 만에 한층 커진 규모로, 서울에 이어 부산까지 찾는다. 다이나믹 듀오는 지난 ‘가끔씩 오래 보자’ 콘서트 4회 공연을 초고속 전체 매진시키며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[버즈 민경훈, '아형' 출신 PD와 11월 17일 결혼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005853824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005853824"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.237Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민경훈(사진=이데일리DB) 버즈 민경훈이 11월 17일 결혼한다. 소속사 인넥스트트렌드는 8일 “민경훈이 11월 17일 서울 모처에서 ‘아는 형님’ PD 출신 여자친구와 결혼식을 올린다”고 밝혔다. 결혼식은 양가 가족과 친인척, 가까운 지인들만 초대해 비공개로 진행할 예정이다. 앞서 민경훈은 지난 7월 “다가오는 11월에 제가 결혼을 한다”며 “가정을 이뤄 소소한 일상을 함께 하고픈 좋은 사람을 만나 서로의 안식처가 되어주고 싶다는 결심을 하게 됐다. 서로 아껴주고 사랑하며 행복하게 잘 살겠다”고 직접 결혼을 발표한 바 있다. 민경훈은 2003년 버즈 정규 2집 ‘모닝 오브 버즈’로 데뷔했다. 그는 버즈로 활동하면서 ‘겁쟁이’, ‘가시’, ‘남자를 몰라’ 등 다수의 히트곡을 발표했다. ‘아는 형님’에 9년째 고정 출연 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“아이유X빌리, 이것 뭐예요?”…컬래버곡 ‘기억사탕’에 쏠리는 관심 [MK★이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027954</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027954"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.239Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[선후배 아티스트 아이유와 빌리가 특급 컬래버레이션에 나선다. 빌리는 오는 16일 미니 5집 ‘appendix: Of All We Have Lost’를 발매하는 가운데, 타이틀곡 ‘기억사탕’의 작사 등 곡 작업에 아이유가 참여해 화제다. 8일 빌리의 소속사 미스틱스토리는 “두 아티스트의 협업으로 더욱 완성도 높은 음악과 퍼포먼스가 탄생했다”라고 귀띔했다. 빌리는 앞서 ‘기억사탕’에 특별 프로듀서의 정체를 예고한 바, 아이유의 곡 작업 참여 범위는 작사 이상일 것으로 추측된다. 예상치 못한 조합에 음악 팬들도 놀라워 하는 반응이다. 누리꾼들은 각종 온라인 커뮤니티와 SNS를 통해 “아이유X빌리 이것 뭐예요?”, “제목부터 깜찍하다”, “팔레트에도 나오려나?”, “빌리 노래 항상 좋았어서 이번 노래도 기대된다” 등 기대감을 보이고 있다. 그런가 하면 두 아티스트의 컬래버레이션을 미리 예상한 팬들도 있다. 빌리가 지난달 서울에서 열린 아이유 단독 콘서트에 방문해 응원을 전한 데 이어, 아이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[신의진, '소녀, 빛을 달리다' 일본 버전 공개 '호평']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780460</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780460"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.243Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 신의진이 일본 활동에 청신호가 켜졌다. 신의진은 지난달 19일 국내에서 신곡 ‘소녀, 빛을 달리다’ 음원 공개 이후 25일 일본 음악 플랫폼을 통해 일본 버전 ‘少女、光を駆ける’(쇼죠, 히카리오 카케루)를 공개하며 10월 본격 활동을 예고했다. 지난 5월 ‘별이 쏟아지는 미라클’과 일본 버전 ‘Miracle’을 연속 발표한 후 6월 도쿄 트윈박스 아키하바라에서 개최한 첫 단독 콘서트를 통해 일본 팬들과 깜짝 만남을 가졌다. 당시 신의진은 팬들에게 가을 시즌 신곡 발표로 컴백을 약속했고, 팬들의 기대감 또한 컸다. 신곡은 첫사랑의 두근대는 감정을 신의진 만의 밝고 청량감 넘치는 목소리와 록(Rock) 보컬이 조화를 이룬 J-Rock 장르로 현지 팬들이 호감과 관심이 집중됐다. 작곡가 허윤원이 작사·작곡·편곡을 통해 만들어진 곡으로 과거 처음 만남이 시작된 두근거림과 설렘을 떠올린다. 스피디 하게 전개되는 곡 분위기에 맞게 신의진의 맑고 청량한 보컬톤이 조화를 이루며]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로이킴 헝클어진 머리에도 훈훈 비주얼, 컴백 앞두고 로맨틱 무드]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906655"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.244Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 로이킴이 가을의 낭만을 담은 콘텐츠로 컴백 기대감을 더하고 있다. 로이킴은 최근 공식 계정을 통해 10월 16일 발매되는 새 싱글 '내게 사랑이 뭐냐고 물어본다면'의 콘셉트 포토와 쇼트 필름 2종을 공개했다. 첫 번째 콘셉트 포토 속 로이킴은 베이식한 화이트 티셔츠와 데님 팬츠 조합으로 편안한 무드를 자아내고 있다. 차분한 매력을 살린 룩과 함께 살짝 헝클어진 머리, 꾸밈없이 잔잔한 웃음이 로이킴의 청초한 비주얼을 완성하며 설렘을 안긴다. 이후 공개된 두 번째 콘셉트 포토는 가을의 계절감이 더욱 느껴지는 톤 앤 무드로 한층 깊이 있는 분위기가 묻어난다. 빈티지한 무드와 블랙 니트 스타일링, 사색에 잠긴 표정 연출이 로이킴의 진중한 매력을 배가하고 있다. 로이킴의 일상 모습을 담아낸 듯한 콘셉트 포토가 로맨틱한 감성을 자극하는 가운데, 이미지 곳곳에 녹아든 신곡 영문 가사 일부도 눈에 띈다. 뿐만 아니라, 공개된 쇼트 필름 속 부드러우면서도 힘 있는 피아노 사운드 역시 단번에 귓]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 민혁, 팬 사랑 차고 넘친다…전역 기념 무료 이벤트 '성공적']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041670</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041670"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.245Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 몬스타엑스(MONSTA X) 민혁이 군 전역 후 '몬베베'(공식 팬클럽명)와의 첫 공식 팬 이벤트를 성공적으로 마쳤다. 민혁은 지난 3일 만기 전역 라이브 후 첫 공식 오프라인 행보에 앞서 공식 팬클럽을 상대로 6일 1시, 5시 총 2회 '예스24 라이브홀'에서 무료 팬 이벤트 '레츠 고!래(Let's GO!5rae)'를 개최했다. 이날 관객석 뒤쪽에서 꽃다발을 든 채 등장한 민혁은 팬들을 깜짝 놀래키며 무대 위에 올라와 팬들 앞에서 전역을 신고했다. 이어 민혁은 이번 팬 이벤트 주제인 '레츠 고!래'와 진행하게 된 계기에 대해 전하며 꽃신을 같이 공개, 팬들에게 큰 의미와 즐거움을 줬다. 민혁은 '레츠 고!래'라는 코너에서 팬들을 위해 특별한 군대 이야기를 풀어 나갔다. 특히 군악대, 파리 올림픽 응원 영상 등에 관한 이야기를 전하며 팬들의 생각을 들어보는 시간을 가졌다. 그리고 빠질 수 없는 전역 후에 있었던 상황을 사진과 함께 공개하며 팬들과 활발하게 소통했다. 팬들을 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['트롯 걸즈 재팬' 우타고코로 리에, 韓 첫 싱글 '제비꽃' 21일 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001780458"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.247Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['트롯 걸즈 재팬(TROT GIRLS JAPAN)' 준우승자 우타고코로 리에가 한국에서 첫 정식 음원을 선보인다. 8일 nCH 엔터테인먼트는 "우타고코로 리에가 오는 21일 첫 번째 싱글 '제비꽃'을 발매한다"고 밝혔다. '제비꽃'은 조동진 원곡을 컨템퍼러리 팝 발라드로 재해석한 곡으로, 서정적인 기타로 시작해 피아노 선율이 함께 어우러지는 드라마틱한 전개가 인상적이다. 또한 '제비꽃'은 한 인간이 세상을 살아가면서 겪는 꿈과 사랑, 슬픔과 좌절, 조금씩 달관해 가는 성숙의 과정을 녹여낸 시적인 가사를 담고 있으며, 이를 우타고코로 리에만의 깊고 맑은 목소리로 표현했다. 특히 우타고코로 리에는 최근 개최한 '2024 트롯걸즈재팬 1st 콘서트 - 돌아와요 부산항에'에서 '제비꽃' 무대를 먼저 선보여 큰 울림을 선사한 바 있다. 우타고코로 리에는 '제비꽃' 정식 음원으로 공연의 감동과 여운을 이어가며 팬들의 성원에 보답할 예정이다. 우타고코로 리에는 일본 대표 위성 방송 채널 '와우와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT Dream adds November Seoul concerts to ongoing world tour schedule]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059881</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/640/0000059881"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.248Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[Boy band NCT Dream's ongoing world tour, "2024 NCT Dream World Tour," will conclude with a three-day concert at Gocheok Sky Dome in Guro District, western Seoul, starting Nov. 29, the band's agency, SM Entertainment, announced on Tuesday. This Seoul leg will mark the finale of the group's third world tour, which kicked off in May in Seoul and has since taken the band to 25 cities across Asia, the United States and Europe. Ticket reservations will open on Melon Ticket, with preregistration availa]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김중연, 콘서트 2분만 전석 매진…막강 티켓파워]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906654</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000906654"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.250Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김중연의 단독 콘서트가 전석 매진됐다. 소속사 브이엘엔터테인먼트 측은 10월 8일 “김중연 콘서트 ‘연월’이 티켓 오픈 2분 만에 전석 매진을 기록했다. 김중연이 아티스트로 더욱 성장할 수 있도록 애정 어린 시선과 함께 특별한 무대 역시 기대 많이 부탁드린다”고 밝혔다. 티켓 오픈과 동시에 전석 매진을 기록하며 압도적인 티켓 파워를 입증한 김중연은 MBN ‘불타는 트롯맨’에서 파격적인 퍼포먼스와 호소력 있는 보이스를 선사하며 두터운 팬층을 형성했다. 이번 공연이 2022년 단독 콘서트 이후 약 2년 만에 진행되는 공연인 만큼 팬들 역시 막강한 화력으로 김중연에게 힘을 보탰다. 팬들의 사랑에 보답하고 새로운 모습을 보여주기 위해 김중연 역시 연습에 박차를 가하고 있다는 후문이다. 김중연이 이번 공연을 매진시키며 새로운 역사를 써 내려가고 있다. ‘연월’은 팬들과 함께하는 모든 시간이라는 의미를 담고 있다. 2024 김중연 콘서트 ‘연월’은 오는 11월 3일 오후 7시 서울 스카이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KMR, 스웨덴 TEN 뮤직 그룹과 서브 퍼블리싱 계약 체결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005041666"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.251Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트의 음악 퍼블리싱 자회사 크리에이션뮤직라이츠(KREATION Music Rights, 이하 KMR)가 스웨덴의 TEN Music Group(이하 TEN)과 서브 퍼블리싱 계약을 체결했다. TEN은 Icona Pop, Omar Rudberg 등 다양한 글로벌 아티스트와 작곡가를 보유한 음반 및 퍼블리싱 회사로 잘 알려져 있다. 이번 협력을 통해 KMR은 TEN의 공식 서브 퍼블리셔로서 K-팝 시장과 글로벌 음악 시장 간의 연결을 더욱 공고히 다질 예정이다. KMR은 이번 계약을 통해 그동안 혁신적인 접근 방식과 K팝 분야에서의 높은 영향력을 바탕으로 유럽 음악 퍼블리싱 회사들이 K팝 시장에 진출하는 데 있어 중요한 교두보 역할을 하게 되었다. TEN은 KMR의 광범위한 네트워크와 현지화된 전문성을 통해 아시아 시장에서의 입지를 확대하며 새로운 기회를 모색할 계획이다. KMR 유럽 지사 CEO 로빈 젠슨(Robin Jenssen)은 "TEN의 뛰어난 카탈로그를 아시아 시장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["난 대체불가한 가수"…박재범, 8년 익힌 '제이팍 알앤비'의 정수[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000515571"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.253Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[박재범이 8년의 알앤비 결실을 선보인다. 박재범은 8일 서울 강남구 신사동 CGV 청담씨네시티에서 '더 원 유 원티드' 음악감상회에서 "제 음악에 대해 자부심이 있다"라며 "난 대체불가한 가수"라고 밝혔다. 박재범은 8년 만에 알앤비 앨범을 내놓는다. 2016년 발표, 14회 한국대중음악상에서 '올해의 음악인상', '최우수 알앤비&amp;소울 음반상'을 수상한 '에브리싱 유 원티드' 이후 무려 8년 만에 발매하는 '박재범표' 알앤비 음반이라 기대가 커진다. 이번 앨범에는 아이유가 피처링한 '가나다라', 키스 오브 라이프 나띠가 힘을 보탠 '택시 블러' 등 이미 공개돼 화제를 모은 히트곡과 청하가 피처링한 '김미 어 미닛', 모어비전의 신예 이솔이 함께 부른 '피스 오브 헤븐', 타이돌라사인이 피처링한 '메이데이' 등 다양한 뮤지션들이 협압한 신선한 트랙이 수록돼 있다. 박재범은 "그간 피처링 포함해서 400곡 정도 냈다. 다양한 작업을 많이 했는데 많은 분들에게 저를 대표하는 작업물이 '에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AB6IX, 'NVKED' 티저 공개로 컴백 예열 막바지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243758"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.255Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[컴백을 앞둔 그룹 AB6IX(에이비식스)가 새 앨범 타이틀곡 'NVKED(네이키드)' 뮤직비디오 티저를 공개하며 예열 막바지에 돌입했다. AB6IX(전웅, 김동현, 박우진, 이대휘)는 지난 6일과 8일 이틀에 걸쳐 공식 SNS 채널을 통해 9TH EP 'BORN LIKE THIS'(본 라이크 디스) 의 타이틀곡 'NVKED'의 뮤직비디오 티저 2편을 차례로 공개했다. 먼저 공개된 첫 번째 뮤직비디오 티저에서는 멤버들은 캐주얼한 착장을 입고 편안한 분위기 속에서 훈훈한 비주얼을 자랑했다. 영상 말미에는 스포티한 스트릿룩을 입은 멤버들이 'Let's get naked baby'(렛츠 겟 네이키드 베이비) 라는 가사와 함께 다 같이 거리로 걸어 나오는 장면이 인상적이었다. 두 번째 뮤직비디오 티저는 이전 영상과는 전혀 상반되는 무드로, 화려한 파티 분위기를 담아냈다. 강렬한 착장과 글리터 메이크업 등으로 한껏 꾸민 AB6IX 멤버들의 힙하고 자유분방한 모습이 눈길을 끌었다. 특히 이번 타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[무려 정규 20집...'가왕' 조용필, 컴백 이어 콘서트 개최 예고]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243757</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000243757"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.258Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한국 가요계의 살아있는 역사, 가수 조용필이 정규 20집 앨범 발매 기념 콘서트 소식을 알렸다. 조용필은 오는 11월 23일과 24일, 11월 30일과 12월 1일, 총 4일간 서울 송파구 올림픽공원 KSPO DOME에서 '20집 발매 기념 조용필&amp;위대한탄생 Concert - 서울'을 개최한다. 이번 콘서트는 오는 22일 발매되는 정규 앨범 '20'을 기념하며, 새 음반의 수록곡들을 처음 라이브로 선보이는 무대가 될 예정이다. 첨단 사운드로 2024년 현재의 조용필을 보여주는 신곡은 물론, 그의 오랜 음악 여정을 관통하며 한국 가요사의 과거, 현재, 미래를 조망한다. 국내 라이브 콘서트의 선구자로 불리는 조용필은 이번 콘서트에서 자신의 음악 세계를 총망라하는 세트리스트로 팬들에게 잊지 못할 추억과 감동을 선사하겠다는 각오다. 이번 콘서트는 서울 공연을 시작으로, 개최 도시를 추가할 예정이다. 추가 공연 일정은 추후 공개된다. 세대와 장르를 초월하는 음악으로 오랜 시간 관객들에게 사랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘21일 컴백’ 다이몬, 라이언전과 다시 만났다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027947</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001027947"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.260Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 다이몬(DXMON)이 라이언전과 다시 만났다. 8일 소속사 에이치뮤직엔터테인먼트는 “다이몬이 오는 21일 두 번째 싱글 앨범 ‘Youth Never DIE(유스 네버 다이)’를 발매하고 한층 업그레이드된 음악으로 돌아올 예정”이라고 밝혔다. 이와 함께 다이몬 공식 SNS를 통해 커밍순 이미지가 공개됐다. 파란색의 빈티지한 이미지에는 앨범명 ‘Youth Never DIE’가 아티스틱한 무드로 새겨져 있어 신보에 대한 궁금증을 높인다. ‘Youth Never DIE’는 언제나 살아 있는 다이몬의 청춘을 상징한다. 다이몬은 이번 앨범을 통해 시간이 지나도 빛을 잃지 않는 10대들의 열정과 희망을 노래할 예정이다. 특히 다이몬은 이번 신보에서 태민, 몬스타엑스, 강다니엘, NCT127, 엔하이픈 등과 작업한 K팝 히트곡 제조기 라이언전과 다시 만나 음악적 시너지를 발휘했다. 라이언전이 작사, 작곡에 참여한 전 타이틀곡 ‘소년...소녀를 만나다’를 통해 풋풋하고 청량한 소년미를 보여준]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤, 솔로 앨범 복귀 임박...베이비몬스터 타이틀곡 작곡까지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308605</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308605"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.261Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[빅뱅 지드래곤이 솔로 앨범으로 컴백한다. 한 매체에 따르면 지드래곤은 오는 25일 솔로 복귀 계획을 확정하고 막바지 작업을 하고 있다. 이에 대해서 지드래곤 측은 구체적인 날짜는 확정되지 않았다며 조심스러운 입장을 보인 것으로 전해졌다. 지드래곤이 솔로 앨범을 낸다면 2017년 6월 발표한 미니 2집 '권지용' 이후 약 7년여 만이다. 뿐만 아니라 지드래곤은 이번 연말 혹은 연초에 서울 고척 스카이돔에서 단독 콘서트를 준비 중인 것으로 알려져 팬들의 기대감을 모은다. 이에 앞서 지드래곤은 다음 달 22일~23일 일본에서 진행되는 Mnet '마마 어워즈'에 태양, 대성과 함께 빅뱅 완전체로 무대에 선다. 지드래곤은 작곡가로서도 활약할 예정이다. 최근 공개된 일정표에 따르면 지드래곤은 다음 달 1일 첫 정규앨범을 내놓는 YG엔터테인먼트 소속 걸그룹 베이비몬스터의 타이틀곡 'DRIP' 작곡자로 이름을 올렸다. 지드래곤과 베이비몬스터의 협업이 어떤 결과물을 내놓을지 궁금증을 유발한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["자부심 있다"..박재범, 8년 만에 R&B앨범 낸 이유(종합)[Oh!쎈 현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005170533"/>
        <updated>2024-10-08T08:22:11.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박재범이 8년 만에 알앤비(R&amp;B) 앨범으로 돌아왔다. 지난 7년간의 작업물을 담아 가장 박재범스럽게, 그리고 화려하게 완성한 ‘더 원 유 원티드’다. 박재범은 8일 오후 3시에 서울 강남구 CGV 청담씨네시티에서 여섯 번째 정규앨범 ‘더 원 유 원티드(THE ONE YOU WANTED)’ 발매 기념 음악 감상회를 열고 컴백을 알렸다. 박재범을 대표하는 작업물로 꼽히는 ‘에브리씽 유 원티드(EVERYTHING YOU WANTED)’ 이후 8년 만에 발표하는 R&amp;B 앨범으로, 박재범표 음악으로 가득 채웠다. '더 원 유 원티드'는 박재범이 지난 2019년 발표한 ‘더 로드 레스 트레블드(The Road Less Traveled)’ 이후 약 5년 반 만에 발표하는 정규앨범으로, 지난 2017년 ‘한국대중음악상’에서 ‘올해의 음악인상’, ‘최우수 알앤비&amp;소울 음반상’을 수상한 2016년작 ‘에브리씽 유 원티드(EVERYTHING YOU WANTED)’ 앨범 이후 8년 만에 선보이는]]></content>
    </entry>
</feed>