<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-08-28T22:15:33.308Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[사진 교체·SNS 언팔…SM, ‘성범죄 피소’ 태일 빠르게 지웠다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687084</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687084"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 태일(본명 문태일)이 성범죄에 연루돼 팀을 탈퇴한 가운데, 소속사 SM엔터테인먼트가 ‘빠른’ 태일 지우기에 나섰다. SM은 28일 태일의 NCT 탈퇴 관련 공식입장을 전함과 동시에 팬 소통 플랫폼 위버스 NCT 127 프로필 사진을 태일이 없는 버전으로 교체했으며, NCT 127 공식 인스타그램 계정은 태일의 개인 계정을 언팔로우 했다. 그동안 사생활 논란으로 물의를 일으킨 다수의 소속 아티스트를 품어왔던 바. SM의 빠른 탈퇴 결정 및 손절 조치는 이례적이다. 일부 팬과 누리꾼은 "SM이 바로 손절하는거면 사태가 심각한 것 같다", "ㄱㅇ도 안고가던 스엠인데", "성범죄도 놀랍고, 손절한 SM도 놀랍다", "슴이 이러는 거 처음 본다"라며 놀라움을 전하는가하면 "다른 멤버 막 솔로 데뷔했는데 초치네", "팀 혼자 쓰냐", "빨리 정리하는 게 맞지" 등의 반응을 보이기도 했다. 앞서 SM은 "태일이 최근 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다. 해당 사안이 엄중함]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[문가영, ‘여신 강림’에 태국이 심쿵! 세련된 슬리브리스-버뮤다팬츠 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020542"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문가영이 세련된 슬리브리스-버뮤다팬츠 여행룩을 선보였다. 배우 문가영이 28일 자신의 인스타그램을 통해 “” 이모티콘과 함께 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 문가영은 슬리브리스 화이트 니트 톱을 착용해 편안하면서도 세련된 스타일을 연출했다. 그녀의 여유로운 표정과 자연스러운 분위기는 많은 팬들의 주목을 받았다. 또한 문가영은 올리브그린 컬러의 버뮤다팬츠를 매치하여 캐주얼하면서도 트렌디한 여행 룩을 완성했다. 이 조합은 그녀의 독보적인 패션 센스를 잘 보여줬으며, 네티즌들 사이에서 큰 호응을 얻고 있다. 특히 문가영은 라이트 베이지 컬러의 앵클부츠와 손목에 가는 팔찌를 착용하여 포인트를 더했다. 이 소품들은 과하지 않으면서도 세련된 이미지를 한층 더 돋보이게 해주었고, 그녀의 스타일리시한 면모를 더욱 부각시켰다. 한편, 문가영은 tvN의 새 드라마 ‘그놈은 흑염룡’에 주인공 ‘백수정’ 역으로 출연할 예정이다. 이 드라마는 온라인 게임 캐릭터로 악연이었던 두]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘새벽 2시 왕자님’ 문상민 인기에…채널A ‘토일극’ 문 활짝!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147716"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘연하남 왕자님’ 문상민이 채널A 토일드라마의 문을 활짝 열었다. 무려 6년 만에 채널A가 토일드라마로 방송 중인 쿠팡플레이 ‘새벽 2시의 신데렐라’가 주인공 문상민의 매력에 힘입어 초반부터 폭넓은 팬덤을 확보해 눈길을 끈다. 문상민은 24일 첫 방송한 드라마에서 한 카드회사 대주주 막내아들 서주원 역을 연기하고 있다. ‘낙하산’이 되기 싫어 정체를 숨긴 채 신입으로 입사한 마케팅팀에서 팀장 하윤서 역 신현빈을 만나고, 그와 1년 6개월간 비밀연애를 한 캐릭터다. 드라마는 신현빈이 남자친구의 신분(?)을 알게 된 후 문상민에게 이별을 통보하면서 벌어지는 소동이 핵심이다. 문상민은 헤어지자는 신현빈의 폭탄선언에도 “내가 매달리면 돼”라며 눈 하나 깜짝하지 않고, 온갖 방법을 동원해 그의 곁을 맴도는 ‘직진’ 행보를 보여 시청자의 설렘을 제대로 자극했다. 특히 190㎝에 달하는 키와 강아지를 연상하게 만드는 얼굴로 극중 신현빈뿐 아니라 시청자까지 ‘무장해제’ 시키면서 화제성의 중심으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“SNS→빌보드” 케이팝 ‘성공 공식’ 밟는 글로벌 그룹 캣츠아이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147715</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147715"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[케이(K)팝 DNA를 품은 ‘글로벌 아이돌’ 캣츠아이(KATSEYE)가 글로벌 팝 시장의 새 이정표로 자리매김할 조짐이다. 케이팝 육성 시스템을 통해 탄생한 이들이 무려 데뷔 앨범으로 ‘글로벌 대중음악 인기 지표’ 빌보드 차트에 당당히 입성하며 이변의 주인공이 됐다. 캣츠아이가 첫 번째 EP ‘에스아이에스’(SIS·Soft Is Strong)를 미국 빌보드가 28일(한국시간) 발표한 메인 앨범 차트 ‘빌보드 200’(8월 31일자) 119위에 올렸다. 빌보드 ‘어머징 아티스트’(Emerging Artist) 차트에서는 1위를 차지했다. 해당 차트는 세계적으로 주목받는 신예를 꼽는 순위로, 현지 체감 인기를 엿볼 수 있는 지표로 인식되고 있다. 이 모든 성적이 16일 앨범을 공개한 후 단 13일 만에 이룬 성과로, 캣츠아이의 ‘초고속 성장’ 가능성도 입증했다. 캣츠아이는 한미 대표 음악 회사들의 ‘합작 그룹’으로 일찌감치 세계적 관심을 받아왔다. 그룹 방탄소년단을 글로벌 스타 반열에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 ‘맞다이’가 어쩌다 ‘피로감’이 됐나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001147714"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“이름만 들어도 피곤하다.” 뉴진스 소속사 어도어를 둘러싼 민희진 사내 이사와 모회사 하이브 ‘내홍’에 대한 여론이 ‘피로감 호소’로 흐르고 있다. 수개월째 이어지는 ‘장기화’ 여파에 더해 법률적 수사가 총동원된 반박에 재반박이 반복되며 쌓인 ‘정보 과잉’이 낳은 결과로 해석된다. 이런 양상은 28일 오전 전날 어도어 이사회 의결 관련 ‘현 사내이사이자 전 대표였던’ 민희진이 일종의 ‘반박 성명’을 내며 ‘임계점’에 달한 인상이다. 연예 관련 각종 인터넷 게시판이 그 근거로 양측 갑론을박에 대한 관전평이 지배적이었다 갈수록 ‘공개 재판화’돼가는 형국에 제동을 걸고 나선 모양새다. 민희진-어도어 또는 하이브로 갈린 여론 대립도 이젠 확실한 ‘소강 상태’를 보이는 듯 하다. 지난 27일 어도어 이사회 의결을 통해 대표에서 사내이사로 민희진 ‘직함 변동’이 있었고, 이에 민희진 측은 재차 보도 자료를 통해 반박 표시를 냈지만 과거 ‘대리전’을 방불케 했던 누리꾼 간 날선 공방이 현격히 줄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박이웅 감독 또 부국제 초청 '아침바다 갈매기는' 뉴 커런츠 경쟁]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408202"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[데뷔작에 이어 두 번째 영화까지 영화제의 부름을 받았다. 영화 '불도저에 탄 소녀'(2022)로 대종상 신인감독상을 수상한 박이웅 감독의 신작 '아침바다 갈매기는'이 제29회 부산국제영화제(이하 부국제·BIFF) 뉴 커런츠 부문에 공식 초청돼 관객들 앞에 첫 선을 보인다. '아침바다 갈매기는' 측은 부국제 초청을 기념해 특별 포스터도 함께 공개했다. 부국제 뉴 커런츠 부문은 아시아 영화의 미래를 이끌 신인 감독들의 첫 번째 또는 두 번째 장편을 만날 수 있는 경쟁 부문이다. 박이웅 감독은 데뷔작 '불도저에 탄 소녀'로 부국제 한국영화의 오늘-파노라마 부문에 초청된 데 이어 또 한 번 부국제를 찾게 됐다. 박이웅 감독은 데뷔작 '불도저에 탄 소녀'를 통해 대종상 신인감독상을 수상했을 뿐만 아니라 배우 김혜윤에게 대종상 신인여우상을 포함한 6개의 신인배우상을 안겼다. '아침바다 갈매기는'은 드라마와 영화, 연극, 성우까지 다방면에서 활동하는 윤주상과 베테랑 배우 양희경이 주연을 맡아 묵]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[종합] 태일, 성범죄 피소로 팀 탈퇴 "동성 미성년 대상 NO"→SM·NCT 칼손절]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186826</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186826"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT 태일이 성범죄 혐의로 피소돼 팀을 탈퇴했다. 소속사 SM엔터테인먼트(이하 SM)는 28일 "당사는 최근 태일이 성범죄 관련 형사사건에 피소된 사실을 확인했다. 이와 관련해 사실 관계를 파악하던 중 해당 사안이 매우 엄중함을 인지해 더이상 팀 활동을 이어갈 수 없다고 판단했고 태일과 논의해 팀 탈퇴를 결정했다"고 밝혔다. 태일은 현재 조사에 성실히 임하고 있으며, SM은 수사 진행 상황에 따라 추가 입장을 전할 계획이다. SM은 "당사 아티스트가 물의를 일으킨 점에 대해 깊이 사과드린다"고 말했다. 경찰은 "태일이 성범죄 피의자로 형사입건돼 조사 중"이라고 밝혔다. 다만 "동성 미성년 대상 성범죄는 아니다"라고 전했다. 이후 SM과 NCT는 태일과 연을 끊었다. 29일 NCT 멤버 전원과 SM은 태일의 SNS 계정을 언팔로우했다. 태일은 2016년 NCT 메인보컬로 데뷔, NCT 127과 NCT U로 활동했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['딸에 대하여' 오민애·임세미·하윤경, 모녀와 연인의 삼각 케미]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408201"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[다른 듯 닮은 세 여성이 만났다. 엄마와 딸, 그리고 딸의 연인이다. 영화 '딸에 대하여(이미랑 감독)' 개봉을 앞두고 있는 오민애 임세미 하윤경이 씨네21 커버 인터뷰를 진행했다. 이미랑 감독은 엘르 인터뷰를 통해 작품에 대한 깊이 있는 이야기를 전했다. 혜진 작가가 집필한 동명의 베스트셀러 원작을 영화화한 '딸에 대하여'는 딸(임세미) 그리고 딸의 동성 연인(하윤경)과 함께 살게 된 나(오민애)까지, 완전한 이해 대신 최선의 이해로 나아가는 세 여성의 성장 드라마를 전한다. 개봉 전 제28회 부산국제영화제 CGV상, 올해의 배우상(오민애), 49회 서울독립영화제 관객상, CGK상(김지룡), 12회 무주산골영화제 감독상 등 국내 유수 영화제를 휩쓸며 일찌감치 수작의 탄생을 알렸다. 최근 공식 언론 시사회 개최 후에도 평단의 극찬을 한 몸에 받으면서 올해 주목할만한 영화로 자리매김할 전망이다. 영화에 대한 기대감이 달궈지고 있는 가운데, 27일 발간된 씨네21 1471호 커버는 '딸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이영애, ‘절제된 우아함’ 고급스러움의 정석! 브라운 케이프 코트 스타일링]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020541</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020541"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이영애가 고급스러운 브라운 케이프 코트 스타일링을 선보였다. 배우 이영애가 지난 27일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 화제를 모았다. 이영애는 사진 속에서 케이프 디테일이 돋보이는 브라운 코트를 착용해 우아하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 브라운 코트는 그녀의 고유한 품격을 더욱 돋보이게 했으며, 네티즌들의 시선을 사로잡았다. 이영애는 또한 블랙 터틀넥을 매치해 깔끔하면서도 고급스러운 이미지를 완성했다. 이로 인해 그녀의 세련된 패션 센스가 한층 돋보였으며, 많은 팬들로부터 찬사를 받았다. 특히 눈길을 끈 것은 깔끔하게 올려 묶은 고풍스러운 헤어스타일이었다. 이영애는 이 헤어스타일을 통해 중후하면서도 절제된 아름다움을 선보이며 감탄을 자아냈다. 그녀의 헤어스타일과 전체적인 패션 조화는 시간이 지나도 변함없는 미모와 우아함을 다시 한번 입증했다. 한편, 이영애는 드라마 ‘대장금’과 영화 ‘친절한 금자씨’ 등 다수의 작품에서 활약하며 대한민국을 대표하는 배우로 자리매김]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 정국 생일 앞두고 '지구촌 大축제'ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261767"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 정국의 생일(9월 1일)을 앞두고 전 세계 팬들의 생일 축하 이벤트가 이어지고 있다. 정국의 헝가리 팬베이스 '정국 헝가리'는 현지 부다페스트 알리(Allee) 쇼핑몰 2개 빌보드 전광판에서 8월 26일~9월 1일까지 생일 광고를 송출한다. 8월 30일~9월 1일까지 3일 동안 생일 카페 이벤트도 진행한다. '정국 헝가리'는 동물 보호소에서 P.Sam이라는 강아지를 입양하고 정국의 이름으로 기부를 실천하며 선한 영향력을 전파했다. 인도네시아 팬들은 8월 31일 페어몬트 자카르타(Fairmont Jakarta) 호텔에 설치된 LED 전광판과 9월 1일 93개역을 지나는 광역 철도 자보데타벡(Jabodetabek)에서 정국의 특별 생일 광고를 내보낼 예정이다. 러시아 팬들은 8월 31일~9월 1일 리비에라(Riviera) 쇼핑몰에서 'HAPPY BIRTHDAY JUNGKOOK 2024' 프로젝트를 실시한다. 일본 팬은 9월 2일 삿포로 TV 타워에서 정국의 생일을 위]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['에이리언' 부동의 1위…5만명 본 임영웅 '더 스타디움' 2위 출발]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408199"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1위는 뒤바뀌지 않았지만 임영웅은 이름값을 했다. 영화진흥위원회 영화관입장권통합전산망에 따르면 28일 박스오피스는 '에이리언: 로물루스' '임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움' '파일럿'이 나란히 톱3를 차지했다. 13일 연속 1위를 달리고 있는 '에이리언: 로물루스'는 이 날 6만3375명을 끌어모아 누적관객수 137만9890명을 기록했다. 이 날 개봉한 '임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움'은 오프닝 스코어 4만9725명을 자랑하며 누적관객수 5만186명으로 2위 출발을 알렸다. 개봉 전부터 열흘이 넘는 시간 동안 예매율 1위에 올랐던 '임영웅 | 아임 히어로 더 스타디움'은 기대 만큼 만족스러운 첫 날 성적으로 향후 흥행 레이스를 기대케 했다. '파일럿'은 3만8400명을 추가해 누적관객수 433만6943명을 나타냈고, 그 뒤를 '트위스터스' '늘봄가든' '행복의 나라' '소년시절의 너' 등 작품이 이었다. 28일 개봉한 또 다른 신작 '한국이 싫어서'는 1만1798명을 동원하]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['핸섬가이즈' 원작 '터커&데일Vs이블' 메가박스에 떴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408198</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000408198"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[리메이크작 흥행으로 원작까지 스크린에서 만날 수 있는 기회가 생겼다. 올 여름 첫 번째 흥행 영화로 한국 코미디의 진수를 보여준 영화 '핸섬가이즈(남동협 감독)'의 원작이자, 제43회 시체스국제영화제 최우수영화상, 14회 판타지아국제영화제 심사위원상 수상에 빛나는 '터커 &amp; 데일 Vs 이블'이 28일 메가박스 단독 개봉으로 국내 극장에서 최초 공개됐다. '터커 &amp; 데일 Vs 이블'은 외딴 숲에서 펼쳐지는 터커와 데일의 예측불허 대환장 공포 코미디를 담은 작품. 지난 6월 개봉 후 고자극 오싹 코미디라는 신선한 장르적 매력, 티키타카가 돋보이는 콤비 플레이로 인기를 모은 이성민 이희준 주연 영화 '핸섬가이즈; 원작으로 주목 받았다. '핸섬가이즈'가 호평과 입소문을 모으며 흥행 레이스를 펼치자 관객들 사이에서는 원작에 대한 관심도 높아졌던 바, 이에 메가박스 측은 '터커 &amp; 데일 Vs 이블' 단독 개봉을 확정해 국내 극장에서는 처음으로 '터커 &amp; 데일 Vs 이블'을 상영한다. '터커 &amp;]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['이지훈♥' 아야네, 인간 바운서 된 육아에 현타 "밥 먹기도 힘들어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186824</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186824"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 이지훈의 일본인 아내 아야네가 육아 고충을 털어놨다. 아야네는 29일 육아 중인 모습이 담긴 영상을 공개했다. 영상 속 아야네는 아기띠로 딸을 품에 안고 육아 중인 모습. 특히 아야네는 아기를 돌보느라 일어서서 밥을 먹어 안타까움을 자아낸다. 아야네는 "국물 한 사발 먹고 다시 인간 바운서로ㅠㅠ 따뜻한 밥 먹기 힘드네요 엄마는? 이럴땐 오히려 더 긍정적인 생각을 하게 된다. 현재 상황에 만족하자~ 불만하지 말자. 앉아서 못 먹더라도 나한테는 맛있는 한우 차돌박이가 있잖아"라고 털어놨다. 한편 이지훈과 14세 연하의 일본인 아야네는 2021년 결혼했다. 두 사람은 한 차례 유산을 겪고 두 번째 시험관 시술 끝에 임신에 성공, 지난 17일 딸을 품에 안았다. 이지훈은 현재 채널A 예능 '아빠는 꽃중년'에서 육아 일상을 공개 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안현모, 우아함과 세련미를 겸비한 화이트 투피스 스타일링으로 시선 집]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020540"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.782Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[안현모가 우아함과 세련미를 겸비한 화이트 투피스 스타일링을 선보였다. 방송인 안현모가 지난 27일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 세련된 패션 감각을 선보였다. 공개된 사진 속 안현모는 화이트 컬러의 투피스를 선택해 깔끔하면서도 우아한 분위기를 자아냈다. 이 투피스는 심플한 디자인에도 불구하고 그녀만의 세련된 스타일링을 완성하며 눈길을 끌었다. 이 투피스는 심플한 디자인에도 불구하고 그녀만의 세련된 스타일링을 완성하며 눈길을 끌었다. 특히 그녀는 오렌지 컬러의 스카프 벨트로 포인트를 주어 화사한 느낌을 더했다. 이 스카프 벨트는 전체적인 화이트 룩에 생기를 불어넣으며, 여름의 밝고 경쾌한 분위기를 연출하는 데 일조했다. 뿐만 아니라, 안현모는 같은 오렌지 컬러의 스틸레토 힐을 매치해 패션에 통일감을 부여하면서도 세련되고 여성스러운 매력을 한층 더 부각시켰다. 이러한 스타일링은 그녀의 감각적인 패션 센스를 여실히 드러냈다. 한편, 안현모는 현재 KBS2의 예능 프로그램]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[역시 '태태랜드'! 방탄소년단 뷔, 日 인기 랭킹 투표 1위 싹쓸이]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261766</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261766"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 일본의 주요 인기랭킹 투표에서 1위를 싹쓸이하며 '태태랜드' 위상을 입증했다. 뷔는 8월 19일부터 8월 25일까지 일본 인기 아이돌 랭킹 사이트 '네한'(NEHAN)에서 진행한 남자 아이돌 랭킹 투표에서 178주 연속 1위를 차지하는 대기록을 경신했다. 같은 기간 한국배우 인기 랭킹 사이트 '비한'(BIHAN)의 '배우 인기랭킹' 부문에서 27주 연속 1위, '20대 한국배우' 부문에서는 174주 연속 1위를 기록하고 있다. K-컬처의 정보를 제공하는 '케이보드'(K-board)의 'K팝 아이돌 꽃미남 총선거' '한국 드라마 남자 배우 총선거'에서 실시간, 주간, 월간, 연간 1위는 물론 135주 연속 1위를 차지하고 있다. K팝 정보를 다루는 '케이팝 주스'(KPOP JUICE)에서는 총 497만 표를 획득하며 전 기간에 걸쳐 1위를 기록하고 있다. 최근 뷔의 솔로앨범 '레이오버'의 LP가 전 세계에서 판매예약에 들어갔다. 한국의 온라인 판매처에서는 베스]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전미라, 사진 한 장으로 ‘행복해!!’… ‘❤️ 윤종신’ 빈티지에 반하겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020539"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전미라가 사진 한 장으로 행복한 마음을 표현했다. 가수 윤종신의 아내이자 전 테니스 선수 출신인 전미라가 28일 자신의 SNS를 통해 근황을 전하며 팬들과 소통했다. 전미라는 이날 SNS에 “마음상태와 사진상태가 많이 다르네... 오늘은 사진 한 장으로 금세 행복해졌다♥️ 그럼 됐다.”라는 글과 함께 한 장의 사진을 공개했다. 사진 속 전미라는 햇살이 내리쬐는 빈티지한 분위기의 배경 앞에서 여유로운 시간을 보내고 있는 모습이 담겨 있다. 전미라가 촬영한 사진의 배경은 시간이 느껴지는 오래된 건물의 외벽으로 보인다. 벽면은 시간이 흐르며 일부가 벗겨져 낡은 질감이 드러나 있다. 전반적으로 이 배경은 과거와 현재가 조화를 이루는 세련된 빈티지한 느낌을 자아낸다. 또한, 전미라는 여름철에 어울리는 깔끔하고 편안한 패션을 선보였다. 그녀는 흰색 원피스를 착용하여 시원하면서도 세련된 분위기를 연출했으며, 빨간색 헤어 밴드로 스타일에 포인트를 더했다. 이 빨간색 헤어 밴드는 전미라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한혜진, 우아한 여신미 발산! 기성용과 함께 딸 기다리는 화이트 블라우스 하교룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020538"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 여신미를 발산하며 화이트 블라우스 하교룩을 선보였다. 배우 한혜진이 지난 27일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 공개된 사진 속 한혜진은 레이스 디테일이 돋보이는 퍼프소매 화이트 블라우스를 입고 있어, 로맨틱한 분위기와 함께 부드럽고 사랑스러운 이미지를 한층 강조했다. 특히 그녀는 심플한 디자인의 목걸이를 함께 매치해 깔끔하면서도 세련된 스타일을 완성했다. 한혜진의 헤어스타일 또한 눈길을 끌었다. 밝은 갈색으로 자연스럽게 떨어지는 웨이브 긴 머리와 자연스러운 메이크업을 통해 맑고 깨끗한 이미지를 강조하며, 우아한 매력을 한껏 발산했다. 한편, 한혜진은 2013년 축구선수 기성용과 결혼해 2015년에 딸을 출산하며 행복한 가정을 꾸리고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 진, '아이돌픽' 8월 3주차 베스트 남돌 1위..2주 연속 위클리 전체 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261765</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003261765"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 진이 아이돌픽(idolpick) 위클리 투표에서 2주 연속 1위에 오르며 인기를 빛냈다. 진은 아이돌픽 8월 3주차(8월 19일~8월 25일) 위클리 투표에서 11만 7351픽을 얻어 남자 아이돌 개인 부문 1위에 올랐다. 이는 아이돌픽 위클리 모든 부문을 통틀어 최다 득표로 전체 1위의 영예를 안았다. 진은 앞서 8월 2주차 위클리 투표에서 10만 8398픽을 얻어 남자 아이돌 개인 부문 1위, 동시에 위클리 전체 1위를 차지했다. 2주 연속 최다 득표 1위 기록이다. 2주 간 위클리 투표에서 pick을 가장 많이 받은 5명(또는 팀)의 아이돌에게 서대문역 옥외 전광판 리워드 광고가 3일간 송출된다. 또 매월 가장 많은 pick을 받은 단 한명(팀)의 아이돌 영상이 수도권 지하철 7개역에 한 달간 리워드 광고로 송출된다. 진은 아이돌픽 위클리 투표 뿐만 아니라 스페셜 투표에서도 다수의 1위를 기록하며 절대 강자 면모를 보여줬다. 진은 '눈웃음이 매력적인 아이돌']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엄현경, ‘인생역전’ 용수정 라이프! 우아한 세련미 뽐낸 투피스 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020536"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[엄현경이 우아한 세련미 뽐낸 투피스 셋업룩을 선보였다. 배우 엄현경이 28일 자신의 인스타그램에 “오늘도 열심히 촬영 중‍♀️”이라는 멘트와 함께 여러 장의 사진을 공개해 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 엄현경은 베이지 컬러의 크롭트 재킷을 착용하고, 소매를 살짝 접어 캐주얼하면서도 세련된 분위기를 연출했다. 이 재킷은 그녀의 스타일리시한 면모를 강조하며, 평소 패션에 대한 센스가 돋보이게 했다. 또한 엄현경은 플리츠 미니스커트를 매치해 여성스러운 매력을 한층 극대화했다. 이 스커트는 그녀의 우아한 이미지를 부각시키며, 단정하면서도 감각적인 패션 스타일을 완성했다. 특히, 블랙 미니 백을 포인트로 더해 전체적인 스타일에 세련미를 더했다. 이 미니 백은 심플하면서도 고급스러운 분위기를 자아내며, 엄현경의 패션 센스를 다시 한번 돋보이게 만들었다. 한편, 엄현경은 현재 MBC 드라마 ‘용감무쌍 용수정’에 출연 중이다. ‘용감무쌍 용수정’은 현대판 거상 임상옥을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘톱모델’ 한혜진, 한 발 앞선 가을 멋녀! 시크한 버건디&실버 코트-미니스커트룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020534</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020534"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한혜진이 시크한 버건디&amp;실버 코트-미니스커트룩을 선보였다. 모델 한혜진이 28일 자신의 인스타그램을 통해 “드디어 가을이 오고 있는 걸까요·· 바람과 햇살에서 계절의 변화가 느껴져요~ 새로운 계절을 맞이하는 설레는 마음으로 에트로의 2024 가을 겨울 컬렉션 프레젠테이션에 다녀왔어요·· 부드러운 니트와 스타일리시한 파워숄더가 멋지지 않나요? 짙은색의 립스틱이 어울리는 계절. 이번 시즌 여러분의 가을템은 무엇인지 궁금하네요··”라는 글과 함께 다수의 사진을 공개했다. 한혜진은 공개된 사진 속에서 버건디 컬러와 실버 패턴 자수가 돋보이는 오버사이즈 코트를 착용해, 고급스럽고 예술적인 감각을 살린 트렌디한 스타일을 선보였다. 이 코트는 가을과 겨울을 맞이하는 시즌에 어울리는 독특한 패턴과 깊이 있는 색상 조합으로 그녀만의 우아함을 한층 더 부각시켰다. 또한 한혜진은 언밸런스 니트 톱과 미니스커트를 매치해, 대담하면서도 세련된 패션 감각을 뽐냈다. 니트 톱의 비대칭적인 디자인은 그녀의 스타]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최지우, 일본으로 출격한 지우히메! 13년 전과 다를바 없는 우아한 베이지 레이스 원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020533</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020533"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최지우가 13년 전과 다를바 없는 우아한 베이지 레이스 원피스룩을 선보였다. 배우 최지우가 28일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 최지우는 이번 사진에서 네이비 슬리브리스 원피스에 카디건을 걸쳐 우아하면서도 세련된 분위기를 연출하며 팬들의 눈길을 사로잡았다. 이날 최지우는 블랙 레더 롱부츠를 매치해 시크하고 강렬한 스타일을 선보였다. 네이비 원피스와 카디건의 차분한 느낌에 블랙 롱부츠가 더해져 멋스러운 코디가 완성되었으며, 그녀만의 독보적인 패션 감각이 돋보였다. 특히, 최지우는 또 다른 사진에서 베이지 레이스 원피스를 착용해 차분하면서도 기품 있는 이미지를 강조했다. 고급스러운 레이스 디테일이 그녀의 우아한 매력을 더욱 부각시키며, 한층 더 깊이 있는 분위기를 자아냈다. 한편, 최지우는 오는 2024년 3분기 방영 예정인 일본 드라마 ‘블랙페앙 시즌 2’에 출연을 확정 지으며, 오랜만에 드라마로 복귀한다. 그녀의 출연 소식에 많은 팬들이 기대감을 모으고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서예지, 샤넬백 딸랑 들고 여유로워! 싱그러운 초록 미니원피스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020532</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020532"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[서예지가 상큼한 초록색 미니원피스 패션으로 눈길을 끌었다. 배우 서예지가 28일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 공개해 주목받고 있다. 서예지는 플라워 패턴이 돋보이는 초록색 미니원피스를 착용하여 청량감 넘치는 스타일을 선보였다. 이와 함께, 서예지는 화이트 양말과 운동화를 매치해 깔끔하면서도 활동적인 느낌을 연출했다. 특히, 초록색 캡 모자를 더해 스포티하면서도 멋스러운 분위기를 자아내며, 그녀만의 독특한 패션 감각을 한층 더 돋보이게 했다. 한편, 서예지는 과거 전 남자친구인 배우 김정현과의 가스라이팅 논란을 극복하고, 지난 2022년 드라마 ‘이브’를 통해 성공적으로 복귀했다. 이후에는 휴식기를 가지며 조용히 지내왔으나, 최근 써브라임과의 전속계약설이 돌며 다시 한 번 주목받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 스트라이프 티셔츠 입고 ‘장꾸미 폭발’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020531"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고현정이 스트라이프 티셔츠를 입고 장꾸미를 폭발시켰다. 배우 고현정이 28일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 관심을 끌고 있다. 공개된 사진 속 고현정은 블랙 스트라이프 티셔츠를 입고 있어, 캐주얼하면서도 세련된 스타일을 완벽히 소화해 눈길을 끌었다. 그녀의 패션은 심플하지만 세련된 감각이 돋보이며, 일상 속에서도 돋보이는 스타일링을 자랑했다. 또한, 고현정은 별다른 액세서리 없이 깔끔하고 단정한 이미지를 유지해, 본연의 미모가 더욱 부각되었다. 액세서리의 부재에도 불구하고, 그녀의 내추럴한 스타일은 오히려 더욱 고급스러운 분위기를 자아냈다. 특히, 고현정은 거의 민낯에 가까운 모습으로 등장해 자연스러우면서도 빼어난 미모를 과시했다. 그녀의 깨끗한 피부와 자연스러운 메이크업은 많은 이들의 부러움을 샀으며, 시간이 흘러도 변치 않는 아름다움을 뽐냈다. 한편, 고현정은 ENA 드라마 ‘별이 빛나는 밤’을 차기작으로 선택해 주목받고 있다. 이 작품은 연예기획사 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장원영, 바구니 들고 피크닉! 독서의 계절을 만끽하는 ‘청순 여신’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020530</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020530"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.796Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장원영이 바구니를 들고 독서의 계절을 만끽하는 청순 여신으로 변모했다. 그룹 아이브의 멤버 장원영이 28일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개해 화제를 모았다. 공개된 사진 속 장원영은 핑크색 앙고라 카디건을 착용해 청순하면서도 사랑스러운 매력을 발산했다. 그녀의 눈부신 미모가 더욱 돋보였다. 또한 장원영은 청바지 위에 화이트 시스루 미니스커트를 레이어드한 독특한 스타일링으로 밝고 세련된 분위기를 연출했다. 그녀만의 독보적인 패션 센스가 팬들의 이목을 끌었다. 특히 장원영은 하늘색 카디건과 청바지, 그리고 랩스커트를 매치해 청초하면서도 여리여리한 이미지를 강조한 청청패션을 선보였다. 그녀의 이러한 스타일링은 청량감 넘치는 룩을 완성하며 팬들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. 한편, 장원영이 속한 그룹 아이브는 이날 일본에서 두 번째 미니 앨범 ‘얼라이브(ALIVE)’를 발매하며 글로벌 팬들의 기대감을 한껏 높였다. 또한, 오는 9월에는 데뷔 이후 처음으로 도쿄돔 콘서트를 개최]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[제니, 사진 한장에 ‘7억’이라더니..모든 포즈가 예술이네!]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020529"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제니가 다채로운 매력을 발산하며 우아함부터 세련미까지 선보였다. 블랙핑크 제니가 지난 27일 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 이날 제니는 하늘색 홀터넥 원피스를 입고 청량하고 밝은 이미지를 선보였다. 그녀의 맑고 화사한 모습은 보는 이들로 하여금 한여름의 시원한 바람을 떠올리게 했다. 이어 제니는 블랙 백리스 미니원피스를 착용해 우아하면서도 고혹적인 분위기를 연출했다. 섬세한 디자인의 의상은 그녀의 성숙한 매력을 한층 돋보이게 했으며, 우아한 자태는 마치 화보 속 한 장면을 연상케 했다. 특히 제니는 화이트 밀착핏 민소매 원피스를 입고 세련되면서도 깔끔한 스타일링을 완성했다. 그녀의 고급스러운 감각이 돋보이는 이 룩은 패션계의 주목을 받을 만한 스타일링으로 평가받고 있다. 한편, 제니는 지난 4월 26일 발매된 지코의 신곡 ‘SPOT!’에 피처링으로 참여해 화제를 모은 바 있다. 제니의 참여로 더욱 다채롭고 풍성한 사운드를 자랑하는 이 곡은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[코요태 신지, ‘11KG 감량’ 놀라운 턱선! 가을을 입은 베이지 슈트 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020528</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020528"/>
        <updated>2024-08-28T22:15:25.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신지가 가을을 입은 베이지 슈트 셋업룩으로 고급스러운 분위기를 연출했다. 가수 신지가 26일 자신의 인스타그램에 “오늘은 차분하게~”라는 글과 함께 여러 장의 사진을 올리며 팬들에게 근황을 전했다. 공개된 사진 속 신지는 옅은 베이지 톤의 슈트 셋업을 착용해 세련되고 차분한 분위기를 자아냈다. 그녀의 스타일링은 고급스러움과 절제된 멋을 동시에 보여주며, 보는 이들로 하여금 감탄을 자아내게 했다. 슈트의 간결한 디자인이 그녀의 내추럴한 매력을 더욱 부각시키며, 신지만의 독특한 스타일을 잘 살렸다. 또한, 신지는 작은 귀걸이와 얇은 팔찌로 포인트를 주며 여성스러운 매력을 한층 더해주었다. 이러한 패션 아이템들은 전체적인 스타일링에 자연스럽게 녹아들어 과하지 않으면서도 세련된 느낌을 주었다. 액세서리의 섬세한 선택과 배치는 신지의 세련된 감각을 돋보이게 했다. 특히 신지는 우아한 웨이브 헤어스타일로 격식 있는 이미지를 강조했다. 그녀의 헤어스타일은 단정하면서도 부드러운 느낌을 주며, 전반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전종서, ‘딱붙핏’ 드레스로 뽐낸 S라인, 섹시미 UP! [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020526</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001020526"/>
        <updated>2024-08-28T21:16:52.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전종서가 몸에 딱 붙는 언밸런스 컷아웃 원피스로 매력적인 몸매를 뽐냈습니다. 배우 전종서가 지난 8월 27일 서울 용산 CGV에서 열린 티빙 오리지널 시리즈 ‘우씨왕후’ 제작발표회에 참석했습니다. 이날 전종서는 오른쪽 어깨를 노출시키는 언밸런스 디자인의 블랙 드레스를 착용해 섹시한 매력을 한껏 강조했습니다. 전종서의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 ‘우씨왕후’는 갑작스러운 왕의 죽음으로 왕위를 노리는 왕자들과 권력을 잡으려는 다섯 부족의 표적이 된 우씨왕후가 24시간 안에 새로운 왕을 세우기 위해 고군분투하는 이야기를 담았습니다. 전종서의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 어깨를 드러낸 드레스의 넥라인입니다. 두 번째, 반지입니다. 세 번째, 왼쪽 힐 스트랩입니다. 네 번째, 힐의 금장 장식입니다. 다섯 번째, 오른쪽 힐 스트랩입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(여자)아이들, 폭염 ‘픽’ 제대로 당했네... 꺼지지 않는 ‘클락션’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376003</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376003"/>
        <updated>2024-08-28T21:16:52.337Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹(여자)아이들이 소리 없이 강한 ‘클락션’을 울리고 있다. 활동기간이 끝났음에도 불구하고 주요 음원차트 상위권에 붙박이하며 음악방송 트로피까지 싹슬이 중이다. ‘클락션’은 (여자)아이들이 지난달 8일 발매한 미니 7집 타이틀 곡이다. 발매된 지 한 달이 넘게 지났지만 멜론 ‘톱 100’ 차트에서 2위를 차지하고 있다. 1위는 ‘슈퍼노바’ 신드롬을 일으켰던 에스파가 이름을 올리고 있는데, 신규 곡을 대상으로 매시간 업데이트되는 ‘핫100’차트에서는 ‘슈퍼노바’를 제치고 오전 시간대마다 1위를 차지하고 있다. ‘클락션’이 오전 8시부터 9시까지 주로 이른 시간대에 상위권에 올라가는 추이를 보이는 이유는 서머송에 적합한 노래 분위기 덕분이다. 귀에 듣기 편안한 스트링 사운드와 금관악기 같은 묵직함이 특징인 브라스 사운드와 리드미컬한 기타 사운드까지. 무더위에 지친 직장인에게 출근길 플레이리스트로 제격이다. ‘우 우아우 우 우아우’라고 반복되는 후렴구에 손으로 파도를 그리는 일명 ‘짱구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오마이걸이 어디 내놔도 부끄럽지 않은 곡[EN:터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003932612</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003932612"/>
        <updated>2024-08-28T20:15:45.197Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 1년 1개월 만에 미니 10집 '드리미 레조넌스' 발매한 오마이걸 트레이드마크이자 장기인 '몽환'에 성숙함 더해 타이틀곡은 '클래시파이드'…"팬들이 제일 원한 콘셉트, 반응 기대돼" 올해 9주년-10년 차 오마이걸, 팀을 화목하게 유지하는 방법 오마이걸의 음악 스펙트럼을 넓혀준 '멤버 픽' 곡은 "저희가 하는 음악이 기쁨이(Joy)라고 생각해요. 기쁨이는 ('인사이드 아웃'에서) 유일하게 머리 색깔이 파랗고 몸이 노래요. 기쁨에는 기쁨(노랑)과 슬픔(파랑)이 함께한다는 뜻이래요. 저희가 하는 음악이 그렇다고 생각해요. 기쁘지만 슬프고, 슬프지만 기쁨과 행복이 같이 있는 인생관을 들려드리는 거죠." (승희) 밝고 건강한 음악, 비애가 느껴지는 서정적이면서 몽환적인 음악. 상반된 느낌의 스타일이지만, 오마이걸(OH MY GIRL)에게는 어느 쪽도 어색하지 않고 자연스럽다. 더 큰 대중의 반응을 받기 시작한 건, 비교적 최근작인 '살짝 설렜어'(Nonstop) '던]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['9년째 불륜' 김민희♥홍상수, 이번에도 국내행사 패싱.."'수유천' 기자간담회 無"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186809"/>
        <updated>2024-08-28T16:18:20.007Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[홍상수 감독과 배우 김민희가 신작 '수유천' 개봉을 앞둔 가운데, 이번에도 국내 언론을 만나지 않기로 했다. 제작사 ㈜영화제작전원사에 따르면 '수유천' 언론·배급 시사회가 오는 9월 18일 개봉에 앞서 다음달 13일 CGV 용산아이파크몰에서 열린다. 통상 국내 영화의 경우, 언론·배급 시사회에서는 영화 상영이 끝나면 감독, 배우 등이 참석한 가운데 질의응답으로 꾸며지는 기자간담회가 이어진다. 다만 '수유천' 측은 "영화 상영 후 기자간담회는 진행되지 않는다"고 선을 그었다. 앞서 기혼자인 홍상수 감독은 '지금은맞고그때는틀리다' 이후 김민희와 연인 관계로 발전했고 2017년 3월 '밤의 해변에서 혼자' 국내 시사회 기자간담회에서 김민희와 열애 사실을 공식적으로 발표해 충격을 안겼다. 이후 아내와 이혼 소송을 진행하기도 했지만 패소, 항소까지 포기하면서 김민희와 9년째 불륜을 지속하며 국내 공식석상에 9년째 모습을 드러내지 않고 있다. 한편 영화 '수유천'은 홍 감독의 32번째 연출작으]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[예원, 영원히 고통받는 '마음에 안 들죠'…"광고도 들어왔는데 거절"(라스)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186808"/>
        <updated>2024-08-28T15:15:05.592Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[예원이 영원히 고통받는 '마음에 안 들죠'를 언급했다. 28일 방송된 MBC '라디오스타'는 신계숙, 강주은, 예원, 해원이 출연하는 '내가 참 좋아' 특집으로 꾸며졌다. 이날 예원은 "썸수르 예원, 원조 짤수르로 영원히 고통받고 있다고요?"라는 질문을 받자, 순간 말을 잇지 못했다. 예원은 "여기서 처음 얘기하는 거다"라며 "사실 그걸 제가 얘기를 하진 않는다. 근데 얼마전에 기사가 떴다. 그 일을 그만해라라고 나왔는데 방송에서 먼저 얘기하시는 걸 정색하면서 '하지마세요'라고 할 수 없었다. 근데 기사까지 나와서 내가 하지마라라고 해야하나라고 싶었다"라고 이야기했다. 예원은 "저 혼자 찔려서 '마음에 드는데요'라고 할 수 없다. 걸어오는 장난도 받아줘야 하나 싶다"라고 말했다. 김국진은 "그럼 그 단어를 안 쓰냐"라고 물었고, 예원은 "근데 생각보다 그 단어를 많이 쓴다. 직접적으로 사용하기도 어렵다"라고 말했다. 예원은 "방송에서도 피할 수 없어서 그냥 웃고만 있다. 저의 숙제로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 한남동서 비밀연애 발각.."연애하다 들켜" 셀프 폭로(현무카세)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186806</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004186806"/>
        <updated>2024-08-28T15:15:05.593Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무-김지석이 하석진-이장원을 초대해 '10년 우정' 만큼 깊은 요리를 대접한다. 29일(목) 밤 9시에 방송하는 ENA 오리지널 예능 '현무카세'(연출 문태주) 8회에서는 전현무-김지석의 '10년 지기' 찐친인 하석진-이장원이 아지트를 방문해, '꼬꼬무(꼬리의 꼬리를 무는)' 섭섭함 대결을 펼치는 현장이 공개된다. 이날 전현무는 아지트의 문을 열면서 "오늘은 '섭섭카세'다"라고 돌출 발언을 한다. 과거 예능 '문제적 남자'(이하 '문남')에 함께 출연했던 하석진-이장원이 '오늘의 예약 친구'임을 알리면서, 자신을 뺀 김지석-하석진-이장원이 '문남 단톡방'을 만든 것에 대해 섭섭함을 드러내는 것. 이어 전현무는 아지트를 향해 걸어오고 있는 하석진에게 전화를 걸어 어디쯤이냐 묻기도 하는데, 이에 하석진은 아지트에 들어서자마자 "어떻게 카메라 있을 때만 전화를 하냐? 섭섭하다"라면서 선수를 친다. 당황한 전현무는 "네가 카메라 있을 때만 (전화를) 받잖아. 통화 목록 띄워봐?"라고 받]]></content>
    </entry>
</feed>