<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-15T10:16:48.615Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NCT드림, 2년 연속 美 징글볼 투어 성료…“시즈니 덕분”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414095</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414095"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 NCT DREAM이 시저(SZA), 벤슨 분(Benson Boone), 메간 트레이너(Meghan Trainor) 등 세계적 팝스타들과 미국 전역의 연말을 뜨겁게 달궜다. NCT DREAM은 12월 13일(현지시간) 미국 뉴욕의 매디슨 스퀘어 가든(Madison Square Garden)에서 펼쳐진 공연을 마지막으로 ‘2024 아이하트라디오 징글볼 투어 (2024 iHeartRadio Jingle Ball Tour, 이하 징글볼 투어)’를 성공적으로 마쳤다. ‘징글볼 투어’는 미국 최대 미디어 그룹 아이하트라디오가 매년 연말, 그 해에 글로벌한 활약을 펼친 세계적 아티스트들과 미국 주요 도시를 순회하는 대규모 음악 페스티벌로, NCT DREAM은 올해 12월 6일 LA, 9일 시카고, 10일 디트로이트, 13일 뉴욕까지 총 4개 도시 공연에 올랐으며, 2년 연속 초청을 받아 참석한 만큼 글로벌 대세의 위상을 다시 한번 실감케 한다. NCT DREAM은 중독성 강한 음악과 압도적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['백치미' 지예은 한예종 출신 맞네..'초미니+킬힐' 수준급 피아노 '역대급 반전' (런닝맨)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226443</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226443"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['런닝맨' 지예은이 반전 매력을 뽐냈다. 15일 방송한 SBS '런닝맨'에서는 강원도 횡성의 한 산장에서 하루를 보내는 '쏘쿨한 런닝 연말 파티'가 공개됐다. 이날 제작진은 1년간 고생한 멤버들을 위해 연말 파티를 개최했다. 미션에 따라 서울에서 200km 떨어진 횡성 휴게소에서 레드카펫을 진행한 멤버들은 각양각색 파티룩을 입고 등장했다. 퍼코트로 졸부를 연상케 한 지석진과 양세찬, 골무를 뒤집어쓴 유재석, 숏다리 카우보이 하하, 평소 자주 입던 트레이닝복이 아닌 코트로 댄디한 매력을 과시한 김종국, 전투용 단화를 신었음에도 불구 놀라운 비율로 수트를 완벽하게 소화한 송지효가 등장했다. 조악한 레드카펫을 찾은 멤버들 중 가장 충격적인 주인공은 지예은. 지예은이 어깨뽕이 들어간 촌스러운 보라색 초미니 원피스를 입고 하이힐을 신고 등장하자 양세찬은 "나 저런 애 옥타곤에서 봤는데"라며 강남 클럽 죽순이에 비유했다. 막내의 도발적인 의상에 당황한 멤버들은 하나같이 "강남 클럽에서 봤다",]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘계엄 옹호’ 차강석, 탄핵 반대집회→악플 경고 “명예 실추 각오해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414092"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.657Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 배우 차강석이 윤석열 대통령에 대한 탄핵 반대 집회 참석 이후 악플러들에 경고글을 남겼다. 차강석은 15일 인스타그램 스토리에 “응원해주신 분들, 비판해주신 분들 모두 감사하다”며 “원색적인 비난과 인신모독하시는 분들과는 앞으로 소통하지 않겠다“고 말했다. 이어 ”항상 말씀 드렸다시피 언제나 옳진 않았을 수도 있지만, 벌금 1원 낸 적 없이 살았다. 허위사실이든 사실적시이든 제 명예를 실추시키신 분들은 각오하셔야 할 것“이라고 덧붙였다. 앞서 차강석은 지난 14일 서울 여의도에서 열린 윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안 의결 제지 집회에 참석했다. 차강석은 무대에 올라 “개탄스러운 현 시대에 마녀사냥을 당한배우”라고 자신을 소개했다. 그러면서 “ 우리가 행사했던 표에 부끄러워 하지 마시라. 우리가 투표한 대통령이 대한민국 민주주의를 위해서 최전방에서 끝까지 외롭게 싸우고 있다. 현재 많은 국민이 잘못된 많은 정보에 노출되어서 당장에는 그를 미워하고 비난할 수 있다. 하지만 지금]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 정유미·주지훈, 이게 바로 어른의 연애]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422737</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422737"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['사랑은 외나무다리에서' 정유미가 사택과 주지훈의 오피스텔을 오가며 홈 데이트를 즐긴다. tvN '사랑은 외나무다리에서'는 원수의 집안에서 같은 날 같은 이름으로 태어난 남자 석지원과 여자 윤지원. 열여덟의 여름 아픈 이별 후, 18년 만에 재회한 철천지원수들의 전쟁 같은 로맨스. 7화는 미친 라일락 꽃 만개와 함께 시작된 석지원(주지훈)과 윤지원(정유미)의 비밀 연애가 그려졌다. 특히 두 사람은 “사실은 네가 보고 싶어. 나에게 와줘”라고 적힌 편지와 스팸 문자 메시지를 통해 18년 전 서로에게 전하지 못한 진심을 확인하며 몰입도를 극대화했다. 극 말미 앙상한 라일락 나무 앞에서 석지원이 “이딴 내기 집어치우고 나랑 진짜 연애하자. 윤지원”라고 고백하며 투지원의 리와인드 로맨스가 펼쳐질 다음 화를 향한 기대감을 폭발시켰다. 이와 함께 공개된 스틸 속 진짜 연애를 시작한 투지원의 핑크빛 무드가 설렘 수치를 끌어올린다. 투지원은 남의 시선을 피해 석지원의 오피스텔에서 둘만의 알콩달콩한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[범진, '인기가요' 녹인 감성 '나이테']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422734</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422734"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.658Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['인기가요' 범진이 고품격 라이브로 대중의 감성을 자극했다. 15일 오후 SBS '인기가요'가 방송된 가운데, 이날 범진은 신곡 '나이테' 무대를 선보였다. 범진은 탄탄한 보컬 실력과 풍부한 감정 표현으로 보는 이들의 시선을 사로잡았다. 범진은 추위를 녹일 듯한 포근한 목소리로 귀를 호강시키는가 하면, 서정적인 음색과 함께 높은 몰입감을 선사했다. 특히 범진은 차분한 보컬과 기타 연주를 통해 특유의 따뜻한 분위기를 자아냈고, 뛰어난 완급 조절로 시청자들의 마음을 제대로 홀렸다. 범진은 나지막이 읊조리듯 노래하는 동시에 시원한 고음까지 선사, 짙은 여운을 안겼다. 쉴 틈 없이 휘몰아치는 달콤한 목소리로 강렬한 존재감을 남긴 범진은 최근 첫 정규앨범 '나이테(Growth Ring)'를 발매했다. 마치 나무의 나이테처럼 우리의 삶에도 다양한 굴곡과 흔적이 새겨진다는 생각에서 출발한 앨범으로, 동명의 타이틀곡 '나이테'를 비롯해 자작곡 11곡이 수록됐다. 겨울과 어울리는 감성적인 '나이테']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한예슬, 10살 연하남편♥류성재와 콧대 높이는 ‘미국행’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041480</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041480"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한예슬이 남편 류성재와 함께한 미국 여행 근황을 공개하며 여전히 핫한 존재감을 과시했다. 15일, 한예슬은 자신의 SNS에 “남편이 가장 좋아하는 시간”이라는 문구와 함께 류성재의 근황 사진을 업로드했다. 사진 속 류성재는 올블랙 패션을 완벽하게 소화하며 세련된 비주얼을 뽐내 시선을 사로잡았다. 한예슬의 남편인 류성재는 ‘10살 연하’라는 타이틀과 함께 배우 한예슬의 든든한 반려자로 자리매김했다. 단순히 ‘사회적 명함’이 아니라 진정한 행복과 사랑을 보여주며, 한예슬의 미국 여행 소식에 더욱 이목이 집중됐다. 올블랙 니트와 선글라스를 매치한 류성재는 편안하면서도 감각적인 스타일을 선보이며, ‘꾸안꾸 패션’의 정석을 완성했다. 특히 한예슬의 감각적인 SNS 업로드는 부부의 사랑과 여행의 여유로움을 생생하게 전달했다. 팬들은 “남편 행복하게 해주는 게 제일 가치 있는 일”, “사랑과 명함 다 잡은 한예슬, 멋지다”, “류성재 콘대 높이는 패션 센스도 한 몫!”이라며 응원의 반응을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임지연, 추영우 근육질 탈의 엿보다 어깨 낙인 발견했다 "물어도 되냐"(옥씨부인전)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226434</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226434"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.668Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임지연 추영우 탈의 순간 엿본 어깨 낙인에 의문 오늘(15일) 방송될 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'(극본 박지숙, 연출 진혁, 최보윤, 제작 SLL, 코퍼스코리아) 4회에서는 혼인을 하게 된 옥태영(임지연 분)과 성윤겸(추영우 분)의 팽팽한 긴장감이 공개된다. 15일 공개된 4회 선공개 영상에는 성윤겸이 탈의하는 순간 우연히 보게된 그의 어깨 낙인에 옥태영은 "그걸 제가 궁금해하거나 물어도 되는것이냐"고 묻는 모습이 공개됐다. 당황한 성윤겸의 모습과 극중 1인2역을 맡은 송서인 역과의 어떤 연결고리로 추측돼 궁금증을 유발한다. 이날 방송에는 모두가 탐내던 현감집 며느리가 된 가짜 옥태영(임지연 분)에게 믿을 수 없는 사건이 발생한다. 범상치 않았던 첫 만남으로 서로에게 깊은 인상을 남겼던 가짜 옥태영과 성윤겸(추영우 분)은 계속해서 그 인연이 닿아 결국 부부가 된다. 이제껏 생각해 왔던 보통의 여인들과는 달리 강인하고 주체적인 가짜 옥태영의 기개에 성윤겸은 외지부를 추천하는 것도]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[로제·카리나·장원영, 걸그룹 개인 브랜드평판 톱3]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422733</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422733"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 개인 브랜드평판 12월 빅데이터 분석결과 1위 블랙핑크 로제, 2위 에스파 카리나, 3위 아이브 장원영 순으로 분석됐다. 한국기업평판연구소는 걸그룹 개인 브랜드평판 2024년 12월 빅데이터 분석을 위해 2024년 11월 15일부터 2024년 12월 15일까지 걸그룹 개인 712명의 브랜드 빅데이터 1억3778만1489개를 추출하여 걸그룹 개인 브랜드에 대한 소비자들 행동분석을 가지고 만든 참여지수, 미디어지수, 소통지수, 커뮤니티지수로 브랜드평판지수를 분석했다. 지난 11월 걸그룹 개인 브랜드 빅데이터 1억3258만6799개와 비교하면 3.92% 증가했다. 브랜드 평판지수는 소비자들의 온라인 습관이 브랜드 소비에 큰 영향을 끼친다는 것을 찾아내 브랜드 빅데이터 분석을 통해서 만들어진 지표이다. 걸그룹 개인 브랜드평판 분석을 통해 걸그룹 개인 브랜드에 대한 긍부정 평가, 미디어 관심도, 소비자들의 관심과 소통량을 측정할 수 있다. 걸그룹 개인 브랜드평판 분석에는 브랜드 영향력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["3년 새 사재 30억 기부"..박진영, 제주 어린이 치료비 2억 쾌척 [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289578"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 JYP엔터테인먼트 대표 프로듀서 박진영(52)이 제주대학교 병원(병원장 최국명)에 2억 원의 성금을 쾌척했다. 앞서 10일 박진영은 서울 강동구 JYP엔터테인먼트 본사에서 제주대학교병원발전후원회 최성욱 본부장(정형외과 교수)에게 2억 원의 성금을 전달했다. 박진영은 "경제적 어려움으로 수술비와 치료비를 마련하지 못한 제주지역 아동·청소년의 의료비를 위해 써 달라"라는 마음을 전했다. 이에 제주대병원은 박진영의 기부금으로 만 24세 이하의 저소득층 환자의 치료비와 수술비, 재활치료에 사용하기로 했다. 성금을 받은 최성욱 교수는 "박진영의 기부로 형편이 어려운 환자와 가족들은 희망과 건강을 되찾게 됐다"라며 "사랑을 전하는 따뜻한 마음이 계속 이어지길 바란다"라고 밝혔다. 특히 박진영은 2022년부터 매년 10억 원씩 3년간 총 30억 원의 개인 재산을 꾸준하게 기부, 대중의 귀감이 되고 있다. 취약계층 소아청소년을 위해 올해도 10억 원을 선뜻 건넨 박진영. 그의 사재를 출연]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이유→뉴진스, 본업과 갈등 속에서…尹 탄핵소추안 집회에 '선결제'로 전한 마음 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896491</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896491"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 탄핵 촉구 집회가 열린 지난 14일 현장에 직접 참석하지 못한 스타들이 '선결제' 방식으로 시민들에게 따뜻한 마음을 전해 화제를 모았다. 연예계 안팎의 분쟁과 본업에 집중해야 하는 바쁜 일정 속에서도 스타들은 자신들만의 방식으로 시민들과 연대하며 희망의 메시지를 전달했다. 가수 겸 배우 아이유는 소속사 이담엔터테인먼트를 통해 아이유의 응원봉을 지참한 집회 참가자들에게 빵 100개, 음료 100잔, 국밥 100그릇, 떡 100개 등 푸짐한 먹거리를 선결제했다. 아이유 측은 "추운 날씨에 아이유 응원봉을 들고 집회에 참석해 주변을 환히 밝히는 아이유 팬들의 언 손이 조금이라도 따뜻해지길 바라며 먹거리와 핫팩을 준비했다"고 밝혔다. 이번 선행은 단순한 나눔을 넘어 아이유가 그간 겪어온 어려움을 극복한 결과라는 점에서 더욱 큰 감동을 준다. 아이유는 최근 악플러들과의 법적 공방을 이어오며, 연예인의 사회적 목소리에 따르는 무게를 누구보다 잘 체감한 인물이다. 서울중앙지방법원은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철 카페 ‘홍철책빵’ 운영 임시 중단…아쉬운 목소리 모여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696017</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696017"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 노홍철이 운영하는 베이커리 카페 홍철책빵이 한동안 운영을 중단한다. 사진=노홍철 인스타그램 15일 노홍철은 홍철책빵을 보내기 아쉬워하는 누리꾼들의 SNS 게시글을 다수 공유했다. 지난 14일 노홍철은 자신의 SNS에 “서울 홍철책빵은 12월 15일, 이번 주 일요일까지 영업합니다…더 노홍철스럽게 공사 후 2025년 2월에 돌아올게요… 공사가 빠르게 진행되면 더 일찍 돌아올게요”라고 적으며 휴업을 알린 바 있다. 사진=노홍철 인스타그램 사진=노홍철 인스타그램 노홍철은 용산구 한강대로에 위치한 북카페 겸 빵집 ‘홍철책빵’ 등을 비롯한 여러 사업체를 운영하고 있다. 그는 해당 빵집에서 만든 빵을 의료기관과 보육원에 기부해 화제를 모으기도 했다. 한편, 노홍철은 최근 자신의 유튜브 채널 ‘노홍철’을 통해 미국 생활 중의 여러 에피소드를 전하며 소통을 이어왔다. 정다연 온라인 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에일리, '옥씨부인전' OST 가창… '단심가' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422729</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422729"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[에일리가 명품 가창력으로 극의 몰입도를 더한다. 에일리가 가창에 참여한 JTBC 토일드라마 '옥씨부인전'의 두 번째 OST '단심가'가 15일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 발매됐다. '단심가'는 한 송이 붉은 마음의 노래라는 뜻으로, 사랑해도 사랑한다 말을 못 하고 이뤄질 수 없는 두 사람의 애달픈 사랑을 대변하는 곡이다. 특히 에일리의 성숙하고 애절한 감정 표현이 돋보이는 음색과 클라이맥스 구간에서 폭발하는 고난도의 보컬 테크닉이 특징이다. 또한 미국과 유럽 등지에서 1000회 이상 투어를 진행한 세계적인 드러머 에카킴과 다수의 OST 총괄 프로듀서 및 음악감독을 맡아 뛰어난 음악성으로 주목받은 정예경 음악감독이 직접 작사, 작곡, 프로듀싱하여 곡의 완성도를 높였다. 에일리는 그동안 '첫눈처럼 너에게 가겠다', '저녁 하늘', '헤븐(Heaven)', '보여줄게', '라타타(RA TA TA)' 등 활발한 앨범 활동은 물론, 전국투어 콘서트 '아이 엠 : 컬러풀(I AM]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오혁, 연말 새 신랑 됐다...코드 쿤스트 "축하해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263875</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263875"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 혁오 멤버 오혁이 연말 새 신랑이 됐다. 지난 14일 서울 모처의 교회에서 오혁과 모델 황지민의 결혼식이 열렸다. 앞서 두 사람의 결혼 소식은 지난달 29일 전해진 바 있다. 소속사 두루두루 아티스트 컴퍼니 측은 "오혁이 오는 12월 결혼한다"고 밝혔다. 다만 구체적인 날짜와 장소, 예비 신부에 대해서는 공개되지 않았으며, 결혼식은 가족, 지인과 함께 치러진 것으로 알려졌다. 코드 쿤스트는 두 사람의 결혼식 현장을 SNS로 공유하기도 했다. 그는 "축하해 우리 착한 혁이"라고 적으며 두 사람의 앞날을 응원했다. 오혁은 2014년 밴드 혁오 EP 앨범 '20'으로 데뷔했다. 인디신에서 많은 사랑을 받으며 주목받는 밴드로 떠올랐다. 이후 2015년 MBC 예능 '무한도전'에 출연해 정형돈과 오대천왕을 결성, 영동고속도로 가요제에 참여하며 대중적 인기를 얻었다. 사진=두루두루 컴퍼니, 황지민 SNS]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['신랑' 김지석, '신부' 이민정 팔짱 끼고 잇몸 만개…♥이주명 질투하겠네]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807012"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김지석이 이민정과 찍은 결혼 사진을 공개했다. 15일 김지석은 "일 더하기 일은 일 #그래 이혼하자"라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 김지석은 25년 방송 예정인 MBC 드라마 '그래 이혼하자' 촬영 현장에서 대기 중이다. 김지석은 메이크업 수정을 받고 있다거나 손에 쥔 대본을 열심히 읽고 있다. 특히 대본에 집중한 그의 모습은 배우 본업에 충실한 모습으로 훈훈함을 자아냈다. 이어 턱시도를 입은 김지석과, 그의 팔짱을 낀 웨딩드레스 차림의 배우 이민정이 찍힌 액자 사진이 공개되며 궁금증을 자아냈다. 한편, 김지석이 출연하는 '그래 이혼하자'는 지칠 대로 지친 결혼 생활에 종지부를 찍기 위한 웨딩드레스샵 대표 부부의 리얼 이혼 체험기를 다룬 드라마다. 김지석은 지난 8월, 12살 연하의 배우 이주명과 공개 열애를 시작한 바 있다. 사진=김지석]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["봄이 한발 가까워져"…윤석열 탄핵 가결에 연예계도 '만세']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348022</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000348022"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['대한민국 만세' 소회 밝혀 윤석열 대통령의 탄핵소추안이 지난 14일 국회에서 가결되자 연예계에서도 이를 환영하는 목소리가 나오고 있다. 14일과 15일 다수의 배우와 가수들은 탄핵소추안 가결을 기념해 SNS를 통해 소회를 밝혔다. 배우 이동욱은 팬 소통 플랫폼에 "봄이 한발 가까워진 듯, 따듯한 연말이 됐으면"이라고 글을 남겼다. 배우 고민시는 자신의 SNS에 '탄핵 소추안 가결'이라고 적힌 뉴스 화면과 손뼉을 치는 이모티콘을 함께 게시했다. 배우 허성태도 SNS에 "웃으세요, 기쁩니다, 다시 태어난 것 같아요. 다시 각자의 자리에서 뜨겁게 행복합니다! 대한국민 만세!"라는 글을, 가수 박효신은 "지금 그 어떤 말보다 우리에게 위로가 될 수 있는 오늘이 되기를 기도합니다"는 글을 각각 올렸다. 소녀시대 멤버 서현은 한강 작가의 소설 '소년이 온다' 표지 사진과 함께 "언제까지도 함께하는 거야"라고 적었다. 해당 문구는 이번 탄핵촉구 집회에서 시위 곡으로 사용된 소녀시대 데뷔곡 '다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김의성, “맛있다 민주주의” 탄핵안 가결에 기쁨]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696016</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696016"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김의성이 탄핵안 가결 이후 기쁨을 드러냈다. 15일 김의성은 자신의 SNS에 “맛있다 민주주의”라고 적으며 먹음직스러운 불고기 사진을 공유했다. 누리꾼들은 박수와 엄지 척 이모티콘 등을 활용해 환호했다. 지난 14일 역시 SNS를 통해 탄핵안 가결에 대한 기쁨을 드러낸 뮤지컬 배우 김지우 또한 좋아요를 눌러 기쁜 마음에 동참했다. 사진=김의성 인스타그램 지난 14일 오후 4시 국회 본회의에서 윤 대통령에 대한 2차 탄핵안이 가결됐다. 재적 의원의 3분의 2이상인 204명의 찬성이 나왔다. 탄핵안이 통과되자 우원식 국회의장은 “국민의 연말이 조금 더 행복하기를 바란다. 취소했던 송년회를 재개하기를 당부드린다”고 밝혔다. 이후 거리에서는 물론 SNS 곳곳에서도 기뻐하는 목소리가 터져나왔다. 한편, 1987년 극단 활동을 시작으로 연극 무대에서 배우 생활을 시작한 김의성은 1988년에는 영화 ‘성공시대’로 활동 영역을 확장했다. 이후 영화 ‘무소의 뿔처럼 혼자서 가라’, ‘돼지가 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철, 16일 '홍철책빵' 문 닫는다…"노홍철스럽게 돌아올게요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692925</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692925"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 노홍철이 운영하는 '홍철책빵'이 내부 리뉴얼 공사로 운영을 중단한다. 노홍철은 지난 14일 자신의 인스타그램을 통해 "서울 홍철책빵은 12월 15일, 이번주 일요일까지 영업합니다"라는 글과 함께 사진을 여러 장 게재했다. 이날 공개된 사진에는 홍철책빵 대문에 안내문이 붙어있는 모습이 담겼다. 노홍철은 안내문을 통해 "늘 귀한 발걸음 대단히 감사합니다. 새해부터 공간 업그레이드 관계로 12월 16일부터 내년 1월 말까지 공사를 진행하게 되어 공사기간 동안 업장 운영을 중단합니다. 새 마음 새 기분으로 2025년 위트 있게 다시 만나요! 뿅"이라고 적었다. 노홀철은 이와 함께 캡션으로 "더 노홍철스럽게 공사 후 2025년 2월에 돌아올게요. 공사가 빠르게 진행되면 더 일찍 돌아오겠습니다"라고 덧붙였다. 이를 본 누리꾼들은 "글에서 목소리가 들린다. 공사 끝나면 꼭 가보겠thㅓ(노홍철 특유의 발음 흉내낸 문구)", "리뉴얼 전 한 번 더 다녀오겠다"고 댓글을 남겼다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“연예인이니 목소리 내” 이채연, 尹 탄핵 집회도 참석 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414083"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이채연이 윤석열 대통령 탄핵소추안 가결 찬성 의견에 이어 집회 참여 인증까지 했다. 이채연은 지난 14일 개인 SNS에 아무런 멘트 없이 사진을 공개했다. 사진에는 이채연이 응원봉을 인즈한 것이 담겼다. 이날 여의도 일대에서 열린 윤석열 대통령에 대한 두 번째 탄핵소추안 가결 촉구 시위에 참석한 것으로 보인다. 앞서 이채연은 지난 7일 팬들과 소통을 하는 플랫폼 프롬을 통해 “채리쉬(이채연의 팬클럽) 그때도 엄청 추웠는데 오늘도 엄청 추웠을 것 같아”라며 “7년 전에도 똑같이 추웠거든...”이라고 윤 대통령의 탄핵 시위에 대해 이야기했다. 이어 “다들 몸조심하고 건강 챙겨 가면서 해, 지치지 말고 끝까지 해보자”라고 응원하며 “다음 주에 나도 함께해”라고 덧붙이기도 했다. 이후 이채연은 “정치 얘기할 위치가 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데..?”라며 “국민으로서 시민으로서 알아서 할게 언급도 내가 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는거지. 걱정은 정말 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명, 탄핵안 가결에 심경 “밤새 뒤척임도 그저 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696015</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696015"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명이 탄핵안 가결 이후 심경을 전했다. 15일 유재명은 자신의 SNS에 “지난 밤들의 악몽은 현실이 되지 않았습니다. 밤새 뒤척임도 그저 감사함으로 여깁니다. 오랫만에 평온한 일요일을 맞이합니다”라고 적으며 여러 장의 사진을 공개했다. 사진 속에는 유재명이 최근 출연한 영화 ‘소방관’과 관련해 받은 편지들이 담겨 있다. 사진=유재명 인스타그램 사진=유재명 인스타그램 그는 “표정들이 밝습니다. 바람은 차갑지만, 양지는 제법 따싸롭습니다. 감사하고 고맙습니다. 그러나, 절대 포기해서는 안됩니다. 단하나의 목표. 우리 아이들이 마음껏 뛰어놀수 있는, 건강하고 행복한 [우리 모두의 대한민국]”라고 적으며 신념을 드러냈다. 누리꾼들은 유재명의 소신 발언에 환호를 아끼지 않았다. 지난 14일 오후 4시 국회 본회의에서 윤 대통령에 대한 2차 탄핵안이 가결됐다. 재적 의원의 3분의 2이상인 204명의 찬성이 나왔다. 탄핵안이 통과되자 우원식 국회의장은 “국민의 연말이 조금 더 행복하기를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["관심 좋아요" 마돈나, 예수 성적 묘사 후 또..교황과 스킨십 AI 사진 공유]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289576</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289576"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[세계적인 팝스타 마돈나(66)가 또다시 '종교 모독' 논란에 휩싸였다. 이번엔 프란치스코 교황(87)과 짙은 스킨십을 나누는 AI(인공지능) 생성 사진을 공유, 비난을 얻고 있다. 앞서 13일 마돈나는 자신의 인스타그램 스토리에 두 장의 사진을 게재했다. 해당 사진엔 가슴골이 훤히 드러나는 망사 의상을 입은 마돈나가 프란치스코 교황과 스킨십을 나누는 충격적인 투샷이 담겼다. 프란치스코 교황이 마돈나를 껴안은 채 얼굴을 맞대고, 허리에는 손을 올리고 있는 모습이었다. 이 사진의 출처는 AI 아티스트 릭딕(rick dick)이 올린 것으로 마돈나가 공유한 것. 여기에 마돈나는 "주말에는 이렇게", "관심받는 건 기분이 좋다"라는 메시지를 덧붙여 더욱 눈살을 찌푸리게 만들었다. 이에 해외 팬들은 "AI의 심각한 부작용"이라며 비난을 퍼부었다. 마돈나는 지난 1989년엔 신성 모독으로 비난을 산 바 있다. 당시 그는 흑인 예수를 성적으로 묘사하고 불타는 십자가가 등장하는 '라이크 어 프레이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5년 만 컴백 ‘냉부해’…영탁 위한 이연복·이미영 보양식 대결]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414081</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414081"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.669Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5년 만에 돌아온 ‘냉장고를 부탁해’ 첫회 주인공은 중식 대가 이연복과 급식 대가 이미영이다. 오늘(15일) 밤 9시 첫 방송될 JTBC 예능 프로그램 ‘냉장고를 부탁해’(연출 이창우, 이린하)는 게스트의 냉장고를 스튜디오에 그대로 가져와 유명 셰프들이 냉장고 속 재료로 15분 안에 요리를 만들어 대결하는 프로그램. 이날 방송에서는 원조 셰프와 도전자 셰프가 영탁의 냉장고 속 재료를 사용해 대결한다. 이연복과 이미영이 보양식으로, 최현석과 에드워드 리가 달걀 요리로 양보 없는 맛 승부에 돌입한다. 역대 승률 1위를 자랑하는 이연복은 짧은 시간에도 불구하고 떡볶이에 사용할 밀떡 만들기와 만두 빚기에 도전한다. 반면, 이미영은 요리는 물론 설거지까지 하는 여유를 보인다고 해 클래스가 다른 대가들의 빅 매치를 기대케 한다. 과거 ‘허세프(허세 셰프)’로 활약하며 재미를 선사했던 최현석은 “이제 소금기, 웃음기 빠지고 요리만 하기 시작했다”는 각오와 달리 유쾌한 입담을 이어간다. 그러나 동]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["60억家 누가 샀는데"..이상순 밝힌 ♥이효리 방 배정 비밀 (요정재형)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226418</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226418"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["서울 평창동 집, 누가 샀는데.." 15일 요정재형 채널에는 "애들아 우리 예능 회사야 음악 회사야…? 아니 쫌ㅠ;;" 제목의 영상이 공개됐다. 이날 게스트는 안테나 엔터테인먼트의 가수 라인 이상순, 페퍼톤스, 루시드폴이 1년만에 단체로 또 한번 출연했다. 게스트 전원이 유뷰남으로 정재형은 아내와 관련한 질문을 많이 던졌다. 이상순은 아내 이효리에게 가장 많이 듣는 이야기로 "외출할 때 그말을 많이 한다. '행동거지 조심해'"라며 "이효리가 하지 말라는건 별로 없다. 뭘 자꾸 하라는게 있다. '오빠 불꺼야지' 그 이야기를 하도 많이 들어서 이사올 때 스마트 스위치로 싹 바꿨다. 그래서 누워서 핸드폰으로 '효리야 내가 다 해줄게'라고 말하고 어플로 스위치를 다 끈다. 효리가 너무 얄밉다고 한다"고 말했다. 이날 제주도에서 아침 일찍 올라와 이상순을 픽업해 '요정재형'으로 왔다는 루시드폴은 "처음으로 이상순의 서울 집을 가서 방을 구경했다. 이상순 작업실도 좋은데 이효리 작업실이 너무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스, 진즈포프리 하루 만에 200만 팔로워…“박명수에 감사 인사” 왜?]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041476</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041476"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.673Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[진스포프리(jeanzforfree)은 그룹 뉴진스가 새롭게 개설한 SNS 계정으로 단 하루 만에 200만 팔로워를 기록하며 글로벌 팬들의 폭발적인 관심을 입증했다. 지난 14일 공개된 뉴진스의 새 계정 ‘진즈포프리(jeanzforfree)’는 그들의 일상과 진솔한 모습을 담아내며 연일 화제를 모으고 있다. 박명수와 혜인의 소탈한 케미…유쾌한 감사 인사 눈길 15일 뉴진스는 새 계정에 여러 장의 일상 사진을 업로드하며 팬들과 소통을 시작했다. “이날 만을 기다렸다”, “안녕” 등 따뜻한 메시지와 함께 멤버들의 자연스러운 모습이 담긴 사진들은 팬들에게 새로운 즐거움을 선사했다. 특히 마지막 사진에서는 선배 가수이자 방송인 박명수에게 유쾌한 감사 인사를 전해 웃음을 자아냈다. 뉴진스는 “혜인이와 동네 반바퀴 너무 잘 봤습니다”라는 메시지를 남기며 과거 무한도전 방송 장면을 패러디한 이미지를 함께 올렸다. 이는 최근 공개된 유튜브 채널 할명수에서의 에피소드를 회상하며 전한 감사의 마음이었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['연봉 40억' 전현무 "연봉 만 배 이상 상승…아나운서 시절과 비교 안 돼"('사당귀')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226415</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226415"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 화제가 됐던 '연봉 만 배 상승' 건에 대해 솔직하게 털어놓았다. 15일 방송된 KBS2 '사장님 귀는 당나귀 귀'에서는 MC 전현무가 '연봉 만 배 상승'에 대한 진실을 밝혔다. 이날 전현무는 후배들에게 "내가 있으니까 엄지인에게 불만이 있으면 이야기해"라고 말했다. 홍주연은 "저에게 자꾸 사내 연애를 하라고 하신다"라고 말했고, 전현무는 엄지인에게 "그많은 연애중에 사내연애만 없었네. 화려하셨죠"라고 말해 웃음을 자아냈다. 전현무는 "엄지인은 회사에서 받은 스트레스를 연애로 풀었다"라고 이야기했고, 엄지인은 "KBS에서는 사내부부가 많이 나왔다"라고 이야기했다. 전현무는 "사내연애에 최화 되어 있다. KBS 라디오부스에는 저녁 되면 사람이 거의 없다"라고 말해 웃음을 자아냈다. 전현무는 예능에 대해 노력형이라 말하며 "주연이 정도의 연차에 교양프로그램 MC 제의가 왔었는데 목표가 확실해서 '연예가중계' 리포터를 시켜달라고 했었다. 리포터는 손 밖에 안나가는데도 너무 좋았]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노크 온’ 보이넥스트도어 “1월 컴백, 원도어 위한 선물”[SW현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696013</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696013"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어가 15일 인천 인스파이어 아레나에서 첫 단독투어 '노크 온 Vol.1' 무대에 섰다. KOZ엔터테인먼트 제공. 그룹 보이넥스트도어가 2025년 1월 컴백을 예고했다. 보이넥스트도어(보넥도)가 15일 인천 인스파이어 아레나에서 첫 단독 투어 ‘노크 온 Vol.1’ 인 인천(BOYNEXTDOOR TOUR ‘KNOCK ON Vol.1’ IN INCHEON)’을 개최했다. 14일과 15일 양일간 개최된 이번 공연은 보이넥스트도어가 데뷔 후 처음 여는 단독 투어로, 선예매 시작과 동시에 시야제한석을 포함한 모든 좌석이 매진됐고, 온라인 스트리밍으로 전 세계 ‘원도어(공식 팬덤 명)’과 함께했다. 마지막 무대를 앞두고 멤버들은 이번 공연 ‘노크 온’이 가지는 의미를 털어놨다. 리더 명재현은 “이번 공연은 편곡도 거의 안하고 원곡 위주로 들려드렸다”고 했다. “첫 콘서트고 우리가 만들어 온 보넥도만의 오리지널리티 보여드리고 싶다는 마음 컸다”는 이유에서였다. 개인 무대 없이,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[나나, 채종석과 열애설 후…맨발로 日 거리 활보 "특별하고 고귀한 작업"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807000</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807000"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 배우 나나가 일본에서의 일상을 전했다. 15일 나나는 "사와타리 하지메, 그의 뮤즈가 돼 일본에서의 특별하고도 고귀한작업. 즐겁고 행복했습니다"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 단발머리 헤어스타일과 티셔츠, 짧은 스커트를 입은 나나가 맨발로 일본의 거리를 활보하고 있는 모습이 담겨 있다. 나나는 최근 6살 연하의 모델 채종석과 열애설의 주인공이 됐다. 두 사람은 최근 공개된 가수 백지영의 신곡 '그래 맞아' 뮤직비디오에 함께 출연해 농도 짙은 커플 연기를 선보이며 화제를 모았다. 나나는 1991년 생, 채종석은 1997년 생으로 배우와 모델 연상연하 커플이 탄생할 것인지에 대한 관심 어린 시선이 이어졌지만 양측은 "사생활"이라며 열애설에 대한 긍정도 부정도 하지 않은 바 있다. 나나는 차기작 영화 '전지적 독자 시점'으로 관객을 만날 예정이다. 사진 = 나나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박시은, 출산 20일 앞두고 3번째 유산 "나와 똑같은 충격 빠진 진태현.." [스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289572</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003289572"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박시은(44)이 남편 진태현(43)의 사랑으로 유산 아픔을 극복했다고 고백했다. 13일 CBS 유튜브 채널 '세바시(세상을 바꾸는 시간) 강연'에는 이날 경기도 고양시에서 진행된 '헬로우(Hello 2025) 함께, 더 새로운 시작' 특집 강연회 라이브 영상이 게재됐다. 강연자로 무대에 오른 박시은은 지난 2022년 출산 예정일을 20일 앞두고 겪었던 세 번째 유산 아픔을 언급했다. 박시은은 2015년 배우 진태현과 결혼했으며 슬하엔 공개 입양한 대학생 딸을 두고 있다. 박시은은 "사실 2년 전쯤 아픈 일을 겪었다. 태중에 있던 아기를 만삭에 만나지 못하고 하늘나라에 보내줘야 했다. 그 순간엔 정말 큰 충격과 깊은 슬픔에 빠져 있었다"라고 떠올렸다. 이내 그는 "근데 제 앞에 저와 똑같은 슬픔과 충격에 빠진 한 사람이 서 있는 거다"라며 남편 진태현에게 느낀 절절한 사랑을 전했다. 박시은은 "본인도 참 힘들텐데 저만 보면서, 저만 챙기고, 저를 지키고 있는 거다. 저는 그 눈빛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['전수민♥' 김경진, 부동산 4채 자랑했는데…"대출 때문에 다툼많다"(사당귀)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226410</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226410"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.677Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 김경진이 대출 때문에 와이프와의 다툼을 고백했다. 15일 방송된 KBS 2TV '사장님 귀는 당나귀 귀'에서 김경진이 부동산에서 이혼까지 박명수에게 물었다. 이날 김경진은 "이태원동에 조그마한 빌라를 샀다. 근데 대출금 갚느라 너무 힘들다. 와이프가 빨리 팔라고 한다"라며 박명수에게 고민을 털어놨다. 이어 박명수는 "거기가 어디냐"라며 직접 김경진이 구입한 빌라로 향했다. 박명수는 김경진에게 "어떻게 지냈냐"라고 물었고, 김경진은 "요즘은 방송이 별로 없다. 돌잔치부터 칠순잔치까지 다 한다"라고 근황을 이야기했다. 김경진은 "형 근데 왜 제 결혼식에 안 왔냐"라고 물었고, 박명수는 "그때 '무한도전' 때 아니었냐"라고 이야기했다. 박명수는 "내가 축의금 했냐"라고 물었고, 김경진은 "50만원 하셨다"라고 이야기해 모두를 놀라게 만들었다. 김경진은 "형은 조세호 결혼식에는 갔던데 얼마하셨냐"라고 물었다. 박명수는 "100만원"이라고 이야기했다. 전현무는 "나 여기서 한 거 때문]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노크 온’ 산타 된 보이넥스트도어 “메리 크리스마스”[SW현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696012</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696012"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어가 15일 인천 인스파이어 아레나에서 첫 단독투어 '노크 온 Vol.1' 무대에 섰다. KOZ엔터테인먼트 제공. 그룹 보이넥스트도어가 산타로 변신해 팬들에게 크리스마스 캐럴을 들려줬다. 보이넥스트도어(보넥도)가 15일 인천 인스파이어 아레나에서 첫 단독 투어 ‘노크 온 Vol.1’ 인 인천(BOYNEXTDOOR TOUR ‘KNOCK ON Vol.1’ IN INCHEON)’을 개최했다. 14일과 15일 양일간 개최된 이번 공연은 보이넥스트도어가 데뷔 후 처음 여는 단독 투어로, 선예매 시작과 동시에 시야제한석을 포함한 모든 좌석이 매진됐고, 온라인 스트리밍으로 전 세계 ‘원도어(공식 팬덤 명)’과 함께했다. 보넥도는 ‘콜 미(Call Me)’와 ‘디어 마이 달링(Dear. My Darling)’으로 감성의 무대를 꾸몄다. 멤버들은 “원도어와 소통하면서 부르다 보니 감성에 젖기 좋은 구간이다. 원도어를 ‘마이 디어’라고 생각하고 쓴 곡인데, 드디어 불러줄 수 있어서 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[손헌수, 2세 출산 임박 “잘하면 오늘 중 아빠 됨”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414001</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005414001"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그맨 손헌수가 아내의 출산이 임박했음을 알렸다. 손헌수는 15일 인스타그램에 “새벽 1시부터 진통이 심해져서 결국 4시에 병원행~ 그 와중에 콩나물 국밥 시원하게 말아 먹고 지금까지 씩씩하게 잘 이겨내고 있는 이쁜 아내~”라는 글을 올렸다. 이어 “너무너무 대견하고 감사합니다~ 백용이(태명)두 감사합니다~무통 주사님도 감사합니다~ #진통 시작#씩씩한 아내#밝은 아내 #잘하면 오늘 중에 아빠 됨#백용이 아빠 #여보 사랑합니다”라고 덧붙였다. 함께 공개된 사진에는 손헌수와 아내가 환하게 웃고 있는 모습이 담겼다. 진통 중임에도 웃고있는 아내의 모습이 눈길을 끈다. 한편 손헌수는 지난해 7세 연하 비연예인과 2년 열애 끝에 지난해 10월 결혼했다. [김소연 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['더 딴따라' 김하늘, 데이식스 영케이에 “계속 자랑하고파”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422718</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422718"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['더 딴따라'에서 김하늘이 영케이에게 '더 딴따라' 자부심을 뽐낸다. KBS 2TV 예능 프로그램 '더 딴따라'는 노래, 춤, 연기, 예능 다 되는 딴따라 찾기 프로젝트로 원조 딴따라 박진영이 KBS와 손을 잡고 선보이는 새로운 버라이어티 오디션 프로그램. 코미디, 연기, 노래, 춤, 국악, 트로트 등 장르 불문의 스타성을 지닌 '딴따라'를 발견하고 키우는 세상에 없던 올라운더 오디션이다. 15일 방송되는 '더 딴따라' 7회는 1대1 맞대결 3라운드가 이어진다. 3라운드는 경쟁상대와 맞대결해 그중 한 명이 탈락하는 라운드. 지난화에서는 최고 실력자로 손꼽히는 조혜진과 유우가 맞붙어 유우가 탈락한 바 있다. 이 가운데 데이식스 영케이의 찐팬임을 인증한바 있는 김하늘이 '더 딴따라' 참가자에 대한 부심을 폭발시켜 시선을 사로잡는다. 김하늘은 “영케이 님이 처음 오셨으니까, 딴따라 친구들을 계속 자랑하고 싶다”라며 성장하고 있는 참가자들의 실력을 자랑하고 싶은 엄마의 마음을 드러낸 것.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최준희, 핑크빛 요정 변신…故 최진실 DNA 이어받은 독보적 아우라]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041469</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041469"/>
        <updated>2024-12-15T10:16:41.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[故 최진실의 딸 최준희가 동화 같은 핑크빛 패션으로 또 한 번 故 최진실 DNA로 눈길을 사로잡았다. 지난 13일 자신의 SNS에 고혹적인 표정과 함께 최준희만의 독보적 분위기를 발산하며 화보 속 주인공다운 면모를 보였다. 공개된 사진 속 최준희는 핑크색 트리와 눈처럼 펼쳐진 배경을 뒤로하고 마치 동화 속 ‘크리스마스 요정’을 연상케 했다. 부드러운 파스텔 핑크 드레스와 후드 스타일의 퍼 디테일이 고급스러우면서도 사랑스러운 무드를 더했다. 레이스 소재의 롱 슬리브 이너는 빈티지하면서도 로맨틱한 느낌을 선사해 그녀의 스타일링을 한층 돋보이게 했다. 헤어스타일도 돋보였다. 긴 웨이브 헤어에 더해진 실버 리본 헤어 액세서리는 전체 룩에 반짝이는 포인트를 더하며 러블리한 감성을 극대화했다. 은은한 핑크 메이크업과 깨끗한 피부 톤은 그녀만의 여리여리한 비주얼을 배가시켰다. 특히 최준희의 깊은 눈빛과 무심한 듯 청순한 표정은 ‘최진실의 DNA’를 떠올리게 하며 많은 팬들에게 감동을 주었다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노크 온’ 보이넥스트도어, 6인 6색 ‘쁘넥도’와 한 무대]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696009</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696009"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[보이넥스트도어가 15일 첫 단독투어 '노크 온'에서 공식 캐릭터 '쁘넥도'와 함꼐 무대에 올랐다. KOZ엔터테인먼트 제공. 보이넥스트도어가 6인 6색의 공식 캐릭터 ‘쁘넥도’와 함께 무대를 꾸몄다. 보이넥스트도어(보넥도)가 15일 인천 인스파이어 아레나에서 첫 단독 투어 ‘노크 온 Vol.1’ 인 인천(BOYNEXTDOOR TOUR ‘KNOCK ON Vol.1’ IN INCHEON)’을 개최했다. 14일과 15일 양일간 개최된 이번 공연은 보이넥스트도어가 데뷔 후 처음 여는 단독 투어로, 선예매 시작과 동시에 시야제한석을 포함한 모든 좌석이 매진됐고, 온라인 스트리밍으로 전 세계 ‘원도어(공식 팬덤 명)’과 함께했다. 보넥도는 최근 공식 캐릭터 ‘쁘넥도’를 공개한 바 있다. 멤버들이 쁘넥도 외형부터 이름과 성격, 특징 등 캐릭터 설정 전반에 참여했다는 후문이다. ‘쁘넥도’는 ‘쁘띠 보이넥스트도어’의 합성어로, 보이넥스트도어가 사는 마을을 지켜주는 경비대원으로 캣삐(성호), 달링(리우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["연예인이니 목소리 내지" 이채연, 탄핵 소신→집회 참가…'악플 영향 無' [엑's 이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806980</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806980"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 탄핵소추안 폐기 당시 소신을 밝힌 아이즈원 출신 이채연의 집회 참여 근황이 화제다. 지난 7일 오후 이채연은 팬과 소통 플랫폼 프롬을 통해 "정치 얘기할 위치가 아니라고? 정치 얘기할 수 있는 위치는 어떤 위치인데..?"라는 대화를 나눴다. 이채연은 "국민으로서 시민으로서 알아서 할게 언급도 내가 알아서 할게. 연예인이니까 목소리 내는거지. 걱정은 정말 고마워. 우리 더 나은 세상에서 살자. 그런 세상에서 맘껏 사랑하자"라며 자신의 소신을 밝혔다. 당시 윤석열 대통령 탄핵소추안이 7일 국회 본회의에서 의결정족수 미달로 폐기됐기에 이채연의 발언은 더욱 화제를 모았다. 또한 해당 글은 최서원(개명 전 최순실)의 딸 정유라가 저격하기도 했다. 정유라는 이채연의 글을 공유하며 "국회 예산이 작살이 나든 탄핵안이 22번이나 올라가서 국정이 마비됐든 네 알량한 선민의식이랑 개념 남녀 타이틀이 나라 돌아가는 것보다 중요한 애인지, 그것도 아니면 정말 지능이 낮은 건지 모르겠는, 나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[채종석과 열애설 나나, 맨발로 日 거리 활보 [★SNS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115174</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115174"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.772Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[나나. 사진 | 나나 SNS 나나가 신발을 벗고 일본 거리를 활보했다. 에프터스쿨 출신 배우 나나는 15일 자신의 개인 계정에 “사와타리 하지메, 그의 뮤즈가 되어 일본에서의 특별하고도 고귀한작업 즐겁고 행복했습니다”라며 사진 여러 장을 공개했다. 사진속 나나는 사와타리 작가와 화보를 촬영하는 모습이다. 맨발로 일본 거리를 활보하는 모습이 시선을 강탈한다. 나나. 사진 | 나나 SNS 한편 나나는 최근 모델 채종석과 열애설에 휘말렸다. 이들은 가수 백지영의 신곡 ‘그래 맞아’ 뮤직비디오에 함께 출연하며 농도 짙은 멜로 연기를 펼치면서 소문이 돌았다. 각 소속사는 열애설에 대해 “사생활”이라고 말을 아껴 열애설은 여전히 관심을 받고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박군·한혜진, 진도에서도 빛나는 국민 일꾼..전복 채취→판매까지 척척 ('별들의고향')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226404</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226404"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 명가 토탈셋 소속 가수 한혜진, 박군이 맹활약을 펼쳤다. 15일 정오 방송된 TV조선 '별들의 고향'에 출연한 한혜진과 박군은 윤택, 김승현, 송다경과 함께 고향 5남매를 결성하고 진도를 찾았다. 이날 5남매는 싱싱함과 크기로 유명한 특산물인 진도 전복을 직접 채취하고 포장, 홍보, 판매까지 모든 과정에 나섰다. 5남매는 이른 새벽 크레인 배를 타고 전복 잡이에 도전했다. 박군은 양식장으로 내려가 크레인 줄을 직접 묶는 역할을 맡아 능숙한 솜씨를 선보였다. 특히 일에 익숙하지 않은 김승현을 독려해 작업 속도를 높이며 에이스다운 면모를 보이는 박군을 향해 선장이 스카우트를 제의하며 실력을 인정받았고 선상에 남은 한혜진은 세찬 바닷바람을 맞으면서 끌어올린 전복 판에서 전복을 떼내는 작업에 집중했다. 직접 채취한 전복의 맛에 한혜진은 "비린 맛이 거짓말처럼 하나도 나지 않는다"며 감탄했고 박군 역시 눈을 감고 맛을 음미했다. 이어 식사를 위해 희어도로 이동한 5남매는 윤택이 준비한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘노크 온’ 보이넥스트도어 “원도어와 만나는 이곳이 ‘낙원’”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696006</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000696006"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 보이넥스트도어가 15일 인천 인스파이어 아레나에서 첫 단독투어 '노크 온 Vol.1' 무대에 섰다. KOZ엔터테인먼트 제공. 그룹 보이넥스트도어가 첫 단독콘서트에서 팬들에게 ‘낙원’을 선사했다. 보이넥스트도어(보넥도)가 15일 인천 인스파이어 아레나에서 첫 단독 투어 ‘노크 온 Vol.1’ 인 인천(BOYNEXTDOOR TOUR ‘KNOCK ON Vol.1’ IN INCHEON)’을 개최했다. 14일과 15일 양일간 개최된 이번 공연은 보이넥스트도어가 데뷔 후 처음 여는 단독 투어로, 선예매 시작과 동시에 시야제한석을 포함한 모든 좌석이 매진됐고, 온라인 스트리밍으로 전 세계 ‘원도어(공식 팬덤 명)’과 함께했다. 청바지와 블랙 자켓으로 스타일링한 여섯 멤버는 파워풀한 등장에 이어 발랄한 오프닝 무대로 객석의 함성을 이끌어냈다. 미니2집 ‘하우?(HOW?)’의 타이틀곡 ‘Earth, Wind &amp; Fire’과 ‘부모님 관람불가’로 보넥도만의 분위기로 현장을 가득 채웠다. 오프닝을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아야네, 셀프 미담 터트렸다…♥이지훈 "결혼하고 삶의 방향 잡혀"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896475</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896475"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이지훈 부부가 기부로 선행을 실천했다. 15일 아야네는 개인 SNS에 "루희 이름으로 첫 기부한 이날"이라며 "12월은 제가 정말 사랑하는 달이거든요. 내 생일, 크리스마스, 그리고 연말. 내가 선물 받아서가 아니라(그것도한몫하지만ㅎㅎ) 거리를 거닐다 보면 모든 사람이 행복한 미소를 짓고 있는 그런 분위기로 가득한 12월이라 좋더라구요!"라는 글과 함께 사진을 올렸다. 이어 "이날도 참석자분들이랑 교제하며 함께 시간을 나누며 루희 이름으로 아주 조금이나마 따뜻한 맘도 나누고… 가기 직전까지 기분 짱이었는데 연회장 도착하더니 갑자기 기분이 언짢으시던 루희공주 사진과 함께 그날을 추억하며"라고 덧붙였다. 사진 속 이지훈과 아야네는 딸 루희와 함께 후원 행사에 참석했다. 관계자들과 기념사진을 찍고 만찬을 즐기는 등 밝은 모습이 돋보인다. 이에 이지훈은 "결혼하고 아일 낳고 삶의 방향이 잡히네"라고 댓글을 남겼다. 누리꾼들은 "예쁜 가족" "루희 공주 사랑해" "멋집니다" 등 찬사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 혁오, 유부남됐다…♥신부는 2살 연상 모델 황지민]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226403"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 혁오의 보컬 오혁이 결혼했다. 오혁은 지난 14일 서울 한 교회에서 모델 황지민과 결혼식을 올렸다. 이날 결혼식은 오혁과 황지민의 가족 및 친지, 가까운 지인들만 참석해 비공개로 진행됐다. 특히 프로듀서 코드 쿤스트가 하객으로 참석, 오혁의 앞날을 축하해 눈길을 끌었다. 코드 쿤스트는 이날 자신의 계정에 "축하해, 우리 착한 혁이"라는 글귀와 함께, 오혁과 황지민이 주례사를 듣고 있는 모습의 사진을 공개했다. 코드 쿤스트뿐만 아니라, 혁오 멤버들과 가수 장기하 등 평소와 오혁과 절친한 것으로 유명한 뮤지션들이 이날 결혼식에 참석한 바다. 오혁과 황지민은 공개적으로 연인 사이임을 알린 바 없지만, 지난 2020년 서울 마포 연남동 일대에서 카페 데이트를 즐기는 모습이 목격되는 등 견고한 관계로 예쁜 사랑을 이어왔다. 믿음과 신뢰를 바탕으로 결혼이라는 사랑의 결실까지 맺은 것으로 보인다. 오혁은 혁오 멤버 중 임현제, 임동건에 이어 세 번째 유부남 멤버가 됐다. 1993년생인 그가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영 “댄스곡 男 피처링 못 구해…택연도 띠동갑인데 이제 두 바퀴 돌 판”(컬투쇼)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226398</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226398"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일(일) 방송된 SBS 파워FM(107.7MHz) '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 가수 백지영이 출연했다. 백지영은 최근 25주년 기념 앨범을 발매하며 활발한 활동을 이어나가고 있다. 백지영은 이번 타이틀곡 '그래 맞아'에 대해 "'백발'(백지영 스타일의 발라드)이지만 기존의 처절하고 애절한 스타일과 다르게 담담하고 담대하다"며 차별점을 강조했다. 이번 신곡은 강타가 작곡과 디렉팅을 맡았다는 소식도 눈길을 끌었는데, 백지영은 강타에게 직접 의뢰한 것이 아니고 "송캠프에서 블라인드 모니터를 통해 결정했다"고 밝혔다. 백지영은 신곡 녹음 중 눈물을 흘린 사연도 언급했다. 백지영은 "녹음이 끝날 때쯤에 딸이 왔다. 이 노래가 슬프긴 한데 저한테는 따뜻했다. 노래는 따뜻하고, 밖에는 딸이 있고, 감사한 마음에 벅찼다"며 눈물의 이유를 설명했다. 이번 백지영의 신곡 뮤직비디오는 드라마 '태양의 후예', '도깨비', '미스터 선샤인'을 연출한 스타 감독 이응복이 연출했다고 알려져 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, ♥열애설 이은 겹경사…기안84 따라 개인전까지? "판매수익은 모두 기부"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806949</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001806949"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.775Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 전현무가 개인전 개최 소식을 전했다. 15일 전현무는 "무스키아+무토그래퍼+무진기행. 현무展"라는 글과 함께 자신의 사진 여러 장을 게재했다. 공개된 사진에는 전현무가 자신의 작품 앞에서 마이크를 들고 인사를 하는가 하면, 자신이 직접 그린 작품들이 걸린 전시관도 담겨 있어 눈길을 끈다. 이어 전현무는 "후드티 카메라 등 굿즈판매수익은 모두 청년작가들에게 지원됩니다"라며 기부 의사를 밝혔다. 또한 전현무는 "1월 4일까지 서울 중구 통일로 92 케이지타워 지하 1층 갤러리 선"라고 덧붙이며 자신의 개인전을 홍보했다. 그간 전현무는 MBC '나 혼자 산다'에서 기안84 등 많은 이들에게 '무스키아'라는 별명과 함께 그림 실력을 인정받아 왔다. 또한 최근 전현무는 KBS 홍주연 아나운서와의 핑크빛 열애설로 화제된 바 있다. 한편, 전현무는 올 한 해에만 24개의 프로그램에 고정 출연 및 출연해 '다작왕'이라는 수식어를 얻었다. 사진= 전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[백지영, 제2의 '내 귀에 캔디' 곧 나오려나…"남자 피처링만 구하면 되는데" ('컬투쇼')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692921</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692921"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15일(일) 방송된 SBS 파워FM(107.7MHz) '두시탈출 컬투쇼'(이하 '컬투쇼')에 가수 백지영이 출연했다. 백지영은 최근 25주년 기념 앨범을 발매하며 활발한 활동을 이어나가고 있다. 백지영은 이번 타이틀곡 '그래 맞아'에 대해 "'백발'(백지영 스타일의 발라드)이지만 기존의 처절하고 애절한 스타일과 다르게 담담하고 담대하다"며 차별점을 강조했다. 이번 신곡은 강타가 작곡과 디렉팅을 맡았다는 소식도 눈길을 끌었는데, 백지영은 강타에게 직접 의뢰한 것이 아니고 "송캠프에서 블라인드 모니터를 통해 결정했다"고 밝혔다. 백지영은 신곡 녹음 중 눈물을 흘린 사연도 언급했다. 백지영은 "녹음이 끝날 때쯤에 딸이 왔다. 이 노래가 슬프긴 한데 저한테는 따뜻했다. 노래는 따뜻하고, 밖에는 딸이 있고, 감사한 마음에 벅찼다"며 눈물의 이유를 설명했다. 이번 백지영의 신곡 뮤직비디오는 드라마 '태양의 후예', '도깨비', '미스터 선샤인'을 연출한 스타 감독 이응복이 연출했다고 알려져 화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['어도어 결별' 뉴진스 하니, 새 SNS 만들더니 거침없네..KIA 김도영 샤라웃 "감사해요"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226387</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226387"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[소속사 어도어와 결별을 선언한 그룹 뉴진스가 새 SNS 계정을 개설하며 더욱 적극적인 소통을 펼치기 시작했다. 그런 가운데 하니는 프로야구 KIA 타이거즈 김도영을 샤라웃(온라인에서 특정인을 언급, 또는 칭찬하는 것) 해 눈길을 끌었다. 하니는 15일 뉴진스의 새 계정 '진즈포프리'(Jeanzforfree)에 야구 시구를 하는 영상을 게재했다. 하니는 시구 동작을 마친 후 "도영님 감사해요"라고 말했다. 김도영은 이를 자신의 SNS에 공유하며 "진짜 거짓말"이라며 깜짝 놀랐다. 김도영은 하니의 팬으로 최근 열린 기아 팬 페스타에서 하니가 불러 화제를 모았던 '푸른 산호초' 무대를 그대로 재현해 화제를 모았다. 하니 분장까지 소화했던 바. 하니도 김도영의 활약을 보고 화답한 것으로 보인다. 한편 뉴진스는 어도어 민희진 전 대표와 하이브의 내홍 속, 지난달 28일 긴급기자회견을 열어 어도어와의 전속계약 해지를 선언했다. 이후 어도어는 전속계약 유효확인 소를 제기, "전속계약이 일방의 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재명, 尹 탄핵안 가결에 “오랜만에 평온한 일요일”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401685</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003401685"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유재명이 윤석열 대통령의 탄핵소추안 가결에 심경을 에둘러 밝혔다. 유재명은 15일 자신의 SNS에 “지난 밤들의 악몽은 현실이 되지 않았다”며 “밤새 뒤척임도 그저 감사함으로 여깁니다. 오랜만에 평온한 일요일을 맞이한다. 표정들이 밝습니다. 바람은 차갑지만, 양지는 제법 따사롭습니다. 감사하고 고맙습니다”라고 말했다. 이어 “그러나, 절대 포기해서는 안됩니다. 단하나의 목표”라며 “우리 아이들이 마음껏 뛰어놀수 있는, 건강하고 행복한 ‘우리 모두의 대한민국’”이라고 전했다. 이는 지난 14일 진행된 윤석열 대통령의 두 번째 탄핵소추안이 안건 가결에 대해 의견을 전한 것으로 풀이된다. 이하 SNS 글 전문 지난 밤들의 악몽은 현실이 되지 않았습니다. 밤새 뒤척임도 그저 감사함으로 여깁니다. 오랜만에 평온한 일요일을 맞이합니다. 표정들이 밝습니다. 바람은 차갑지만, 양지는 제법 따사롭습니다. 감사하고 고맙습니다. 그러나, 절대 포기해서는 안됩니다. 단하나의 목표. 우리 아이들이 마]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[음주 운전 피해자 사망에도 강아지 안고 있던 DJ 예송, 결국 징역형 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263870</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000263870"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주 운전으로 배달원을 숨지게 한 뒤 미흡한 대처로 질타를 받았던 DJ 예송(24, 본명 안예송)이 결국 징역형을 받았다. 15일 뉴시스는 "대법원 3부(주심 이흥구 대법관)가 지난 10일 특정범죄 가중처벌 등에 관한 법률 위반(위험운전치사) 등 혐의로 기소된 DJ 예송에 대한 상고심을 상고 기각 결정으로 확정했다"고 전했다. 앞서 DJ 예송은 지난 2월 3일 오전 4시경 서울 강남구 논현동에서 혈중알코올농도 0.221% 만취 상태로 벤츠 승용차를 몰다가 배달 오토바이를 들이받았다. 이 사고로 50대 남성 배달원이 숨졌는데, DJ 예송은 이 사고 10분 전에도 중앙선 침범으로 차량과 충돌해 도주 중인 것으로 알려졌다. 특히 DJ 예송은 사고 직후 미흡한 대처로도 질타를 받았다. 그는 사고 직후 어떠한 구호 조치 없이 강아지를 안고 있었고, 경찰관의 체포에 불응하며 저항하다 강제 연행된 것으로 알려졌다. DJ 예송은 해당 혐의로 열린 1심에서 징역 10년이 선고됐지만 항소심에서는 2년]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘尹 탄핵안 가결’ 김의성 “맛있다 민주주의”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413944</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005413944"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.784Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 김의성이 윤석열 대통령의 탄핵소추안 가결에 기쁜 마음을 드러냈다. 김의성은 15일 SNS에 “맛있다 민주주의”라는 글과 함께 사진을 공개했다. 사진에는 불고기를 굽고 있는 불판이 담겼다. 김의성은 꾸준히 정치적 소견을 밝히고 있다. 지난 2016년 박근혜 대통령 탄핵소추안 가결 당시에는 “기쁘다”면서 소감을 밝혔다. 한편, 지난 14일 국회에서는 윤석열 대통령의 2차 탄핵소추안 표결이 진행됐다. 이날 표결에는 재적의원 300명 전원이 참석했으며 찬성 204표, 반대 85표, 기권 3표, 무효 8표로 가결됐다. 이후 대통령실이 탄핵소추의결서를 접수하면서 윤 대통령의 집무가 정지됐다. [김소연 스타투데이 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[노홍철, '연 매출 6억' 빵집 문 닫는다…"오늘(15일)까지 영업"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226381</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004226381"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[노홍철이 연 매출 6억 빵집을 잠시 닫는다. 노홍철은 14일 "서울 홍철책빵은 12월15일, 이번 주 일요일까지 영업합니다"라고 적었다. 이어 "더 노홍철스럽게 공사 후 2025년 2월에 돌아오겠다. 공사가 빠르게 진행되면 더 일찍 돌아오겠다"고 밝혔다. 공개된 사진 속에는 '홍철책빵'의 공지가 담겼다. 공지에는 'A-YO! 늘 귀한 발걸음 대단히 감사합니다. 새해부터 공간 업그레이드 관계로 12월 16일부터 내년 1월 말까지 공사를 진행하게 되어 공사기간 동안 업장 운영을 중단합니다. 새 마음 새 기분으로 2025년 위트 있게 다시 만나요! 뿅! '홍철책빵''이라고 담겼다. 한편 노홍철은 지난 2020년 서울 용산구 후암동에 가게를 열었다. 이후 2022년엔 경남 김해에 '홍철책빵' 2호점을 개점했고, 이 책빵의 연매출은 6억원가량으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘탄핵 축제’ 시민이 폭력을 이긴 날…곳곳에서 느껴진 스타들의 손길 [SS초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115165"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[촛불 대신 응원봉. 사진 | 연합 “사랑해 널 이 느낌 이대로~” 탄핵 집회에서도 K-팝 본고장의 면모가 빛났다. 집회 시위 현장, 비장한 얼굴을 한 대학생에 손에 쥐였던 화염병은 30여년이 지나 형형색색 밝게 빛나는 응원봉으로 바뀌었다. 엄숙하게 흐르는 민중가요 대신 각종 아이돌의 노래로 몸을 들썩였다. 전 세계를 호령하는 대중음악의 힘이 탄핵을 염원하는 국민을 하나로 모았다. 폭력에 맞선 시민이 승리했다. 거칠고 폭압적인 정권과 달리 해학과 웃음, 유희가 넘쳤다. 탄핵이 가결된 14일 오후 6시 여의도 국회의사당 앞 대로변 곳곳에선 춤판이 벌어졌다. 소녀시대 ‘다시 만난 세계’ 로제 ‘아파트’ 샤이니 ‘링딩동’ 슈퍼주니어 ‘쏘리 쏘리’ 김연자 ‘아모르파티’가 흘러나오자, 이곳저곳에서 몸을 움직였다. 이경영 얼굴이 담긴 현수막. 사진 | 함상범 기자 매우 격렬한 춤을 추는 이도 있었고, 2~3인이 안무에 맞춰 춤을 추기도 했다. 대통령 직무 정지를 위한 탄핵 집회라는 인식이 들지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 하니, 어도어와 '헤이질 결심' 후 "감사해요"…KIA 김도영 "말도 안돼요" 감격 [MD이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896471</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003896471"/>
        <updated>2024-12-15T08:19:32.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 뉴진스 하니가 KIA 타이거즈 김도영 선수와의 특별한 인연을 통해 화제를 모으고 있다. 더불어 최근 어도어와의 전속계약 해지 선언 후 새로운 SNS 계정을 통해 팬들과 활발히 소통하며 독립 활동의 신호탄을 쏘아 올렸다. 뉴진스는 지난 14일 새로운 인스타그램 계정 '진즈 포 포리'(Jeanzforfree)에 하니가 야구 연습실에서 투구를 선보이는 짧은 영상을 게재했다. 밝은 미소로 공을 던진 하니는 영상 말미에 "도영님 감사해요"라는 멘트와 함께 김도영의 SNS 계정을 태그했다. 평소 하니의 팬임을 밝혀왔던 김도영은 이 게시물을 자신의 인스타그램에 공유하며 "진짜 거짓말"이라며 감격스러운 반응을 전했다. 김도영은 지난달 열린 KIA 팬 페스타에서 하니의 일본 도쿄돔 공연 마츠다 세이코의 '푸른 산호초'를 원어로 열창하며 팬심을 드러낸 바 있다. 당시 김도영은 "내년 뉴진스 시구 기다릴게요"라는 메시지를 전하며 응원한 바 있다. 김도영은 올 시즌 타율 0.347로 타격 3위, 홈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['최강야구' 덕수고 에이스 등장…최강 몬스터즈 초비상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422714</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000422714"/>
        <updated>2024-12-15T07:15:10.601Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[덕수고의 2연속 에이스 등장에 최강 몬스터즈가 초비상 태세에 돌입한다. 16일 방송되는 JTBC '최강야구' 111회에서는 매직넘버를 줄이려는 몬스터즈와 지난 콜드패를 설욕하려는 덕수고의 경기 후반부 이야기가 펼쳐진다. 이날 덕수고는 선발 투수 김태형의 호투와 타선의 적극적인 공격으로 이전 시즌과는 확연히 달라진 경기력을 보여준다. 몬스터즈 타선도 '덕수고 에이스' 김태형의 준프로급 피칭에 쉽게 방망이를 내지 못하고 접전 양상을 만든다. 이에 덕수고는 김태형에 이어 또 한 명의 에이스, '지명 순위 전체 1위' 정현우를 마운드에 올려 몬스터즈를 압박한다. 앞서 정현우는 연습구부터 147㎞에 달하는 강속구를 뿌리며 몬스터즈 덕아웃을 깜짝 놀라게 했다. 이런 정현우의 첫 상대로 '몬스터즈의 4번 타자' 이대호가 타석에 들어서며, 이날 경기의 가장 큰 승부처로 떠오른 정현우와 이대호의 파워 대결이 성사된다. 양 팀을 대표하는 두 선수의 맞대결 소식에 누가 먼저 미소를 지었을지 이목이 쏠리]]></content>
    </entry>
</feed>