<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-09-27T12:31:17.898Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[설유안, 쇼트폼 드라마 '퇴사를 요청합니다'로 첫 주연 도전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514040</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514040"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.758Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 설유안이 쇼트폼 드라마에 출연해 연기력을 뽐낸다. 27일 소속사 에이치오이엔티(HO ENT)는 "설유안이 비글루 신규 쇼트폼 드라마 '퇴사를 요청합니다'에 주연 유보라 역으로 캐스팅됐다. 첫 주연에 도전하는 설유안에게 많은 응원과 관심을 부탁드린다"고 밝혔다. '퇴사를 요청합니다'는 동명의 리디 웹툰을 원작으로 눈치는 없지만 성실하고 귀여운 오금희를 향해 강태리와 유보라가 펼치는 삼각 로맨스와 이와 함께 벌어지는 미스터리한 사건을 담은 고자극 회사 로맨스 GL(Girl Love) 드라마다. 설유안이 맡은 유보라 역은 급하게 퇴사한 직원을 대신해 우연무역 해외무역팀에 합류한 인물로 힙한 비주얼과 상반되는 오버 스펙을 지녔다. 거침없는 성격을 바탕으로 오금희를 향한 직진 플러팅을 날리며 강태리와 삼각 로맨스를 형성한다. 매력적인 비주얼과 시크한 매력을 지닌 설유안은 2019년 SBS '빅이슈', ENA '얼어죽을 연애따위' 등에 출연하며 연기 경력을 쌓고 있다. 첫 주연작 '퇴사를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "마지막도 아닌데… 애플 등 광고주들 단체 응원해줘"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845461"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 전 대표(사진=연합뉴스) 민희진 어도어 전 대표가 강연을 보러와준 청중과 응원해준 광고주들을 향해 감사함을 표했다. 민희진 전 대표는 27일 진행된 ‘2024 현대카드 다빈치 모텔’에서 ‘K팝의 공식을 깨는 제작자, 민희진의 프리스타일’이란 주제로 강연에 나섰다. 이날 강연장에 민희진 전 대표가 등장하자 우레와 같은 박수가 쏟아졌다. 이에 민희진 전 대표는 “이렇게 환대를 해주시다니 모두 제 편 같다”고 말문을 열었다. 민희진 전 대표는 “오늘 휴대전화에 불이 났다. 많은 사람이 ‘준비 잘했냐’면서 마지막인 것처럼 연락하더라”면서 “애플 관계자들께서 단체로 응원해주시더라. 애플 외에도 많은 광고주들께서 응원을 정말 많이 해주셨다”고 감사함을 표했다. 이어 “광고주란 말엔 정이 없는 것 같다”면서 “(광고주들과) 우리는 파트너십으로 엄청 끈끈하다. 응원해 주신 모든 분께 다시 한번 감사드린다”고 전했다. 민희진 전 대표는 강연을 보러 와준 이들을 위해 선물도 준비했다. 민희진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘남원의 애수’ 가수 김용만 별세…향년 89세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382655</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382655"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[1950∼60년대를 풍미한 원로가수이자 작곡가 김용만이 별세했다. 향년 89세. 이날 박성서 대중음악평론가에 따르면 김용만은 이날 오전 9시 30분쯤 자택에서 눈을 감았다. 고인은 지난 1933년 국악인 김대근 선생의 3남으로 서울 종로에서 태어났다. 고인은 1953년 데뷔곡 ‘남원의 애수’로 큰 사랑을 받았으며 이후 ‘청산유수’, ‘효녀심청’, ‘청춘의 꿈’, ‘생일 없는 소년’, ‘회전의자’, ‘무적자’, ‘쾌지나 칭칭나네’ 등이 인기를 끌며 인기 가수 반열에 올랐다. 고인은 생전 가수와 작곡가를 오가며 음악 활동을 활발히 했으며, 지난해와 올해 KBS1 음악프로그램 ‘가요무대’ 등에 출연해 관객과 시청자를 만났다. 고인의 빈소는 서울 순천향대학교 서울병원 장례식장 특7호에 마련됐다. 발인은 오는 29일 오전 8시다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[몬스타엑스 기현, 군백기에도 잊지 않은 몬베베 생일]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991195"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.761Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘믿듣퍼’ 몬스타엑스(MONSTA X) 기현이 감미로운 음색이 돋보이는 커버 영상을 공개해 이목을 집중시켰다. 스타쉽엔터테인먼트 측은 지난 26일 몬스타엑스 공식 팬클럽 창단 9주년을 맞이해 공식 유튜브 채널을 통해 ‘MONBEBE HBD Special ClipㅣKIHYUN ’말꼬리‘ COVER’라는 제목으로 기현의 커버 영상을 공개했다. 공개된 커버 영상은 기현이 지난해 8월 군 입대 직전에 촬영한 영상으로 ‘몬베베’ 9주년에 맞춰 ‘말꼬리(원곡: 윤종신X정준일)’를 커버한 스페셜 영상을 선보이며 감동을 자아냈다. 군 복무를 기다려주는 팬들에게 선물을 선사하기 위해 흑백으로 제작된 영상이 시작되자마자 빗소리가 들리고, 기현의 실루엣이 등장하며 아련함을 불러왔다. 곡에 몰입한 기현의 표정과 나지막이 깔리는 섬세한 보이스가 듣는 이들의 감성을 건드렸고, 곡이 진행될수록 고조되는 감정선과 짙어지는 음색이 먹먹함을 안겼다. 기현은 스탠드 마이크 앞에서 오롯이 노래에만 집중한 모습으로 그룹]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진 "거룩한 척 하는 것 싫어해..하지 말라면 더 하는 스타일"[다빈치모텔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268965</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268965"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.762Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 자신의 성향에 대해 솔직하게 말했다. 민희진 전 대표는 27일 오후 9시 현대카드 유튜브 라이브를 통해 공개된 '다빈치모텔 라이브'에 모습을 드러냈다. 이날 민희진 전 대표는 'K팝의 공식을 깨는 제작자, 민희진의 프리스타일'이라는 주제로 여러 이야기를 전했다. 이번 영상은 민희진 전 대표가 어도어 대표에서 해임된 이후 첫 공식석상이라는 점에서 시선을 모았다. 민희진 전 대표는 어도어 이사회의 결정이 일방적이라고 반발했고 뉴진스 멤버들도 어도어를 향해 민희진의 대표직 복귀를 요구하기도 했지만 어도어는 대표이사직 복귀 요구는 수용 불가하다는 입장을 전했다. 이날 민희진 전 대표는 하이브 이슈 갈등 당시 기자회견도 떠올리며 "욕도 별로 안했고 두번인가 밖에 안했다. 할 얘기가 많으니까 그랬고 많이 울지도 않았고 분노에 차올랐는데 마치 울고짜고 한 것처럼 나와서 열받기는 했다"라고 떠올렸다. 민희진 전 대표는 "내가 대놓고 욕하는 스타일은 아닌데 술 담배를 전혀]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CIX, 10월 첫 러시아 단독 콘서트 개최 확정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991193"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 CIX(씨아이엑스)가 단독 콘서트로 처음 러시아를 찾는다. CIX(BX, 승훈, 용희, 현석)는 오는 10월 26일 러시아 모스크바에서 단독 콘서트 ‘0 or 1’(제로 오어 원)을 개최한다. ‘0 or 1’은 CIX가 올해 4월 서울을 시작으로 5월 북미 8개 도시에서 성황리에 진행한 콘서트 투어다. 10월엔 모스크바에서 투어 열기를 이어가며 글로벌 행보를 더욱 확장한다. 공연은 CIX가 러시아에서 선보이는 첫 단독 공연으로 현지 팬들의 기대감을 끌어올리고 있다. 지난 1월 투어와 동명의 첫 번째 싱글 앨범 ‘0 or 1’을 발매한 CIX의 다채로운 선곡, 열정 가득한 퍼포먼스와 매력 만점 무대 매너가 팬심을 뜨겁게 달굴 전망이다. CIX는 올해 첫 싱글 앨범 ‘0 or 1’을 발매하고, 타이틀곡 ‘Lovers or Enemies’(러버스 오어 에너미스) 활동으로 옴므파탈 콘셉트와 섹시한 퍼포먼스를 각인시켰다. 또한 멤버 승훈은 Mnet ‘빌드업 : 보컬 보이그룹 서바이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[민희진, 어도어 대표 해임 이후 첫 공식석상 "내 인생 끝나는 줄"[다빈치모텔]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268964</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268964"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.764Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표가 해임 이후 첫 공식석상에 나서서 환한 미소로 인사를 건넸다. 민희진 전 대표는 27일 오후 9시 현대카드 유튜브 라이브를 통해 공개된 '다빈치모텔 라이브'에 모습을 드러냈다. 이날 민희진 전 대표는 'K팝의 공식을 깨는 제작자, 민희진의 프리스타일'이라는 주제로 여러 이야기를 전했다. 이번 영상은 민희진 전 대표가 어도어 대표에서 해임된 이후 첫 공식석상이라는 점에서 시선을 모았다. 민희진 전 대표는 어도어 이사회의 결정이 일방적이라고 반발했고 뉴진스 멤버들도 어도어를 향해 민희진의 대표직 복귀를 요구하기도 했지만 어도어는 대표이사직 복귀 요구는 수용 불가하다는 입장을 전했다. 이날 민희진 전 대표는 "이 시간이 내게 귀한 시간이다. 친구들과 이야기하는 것처럼. 내가 준비하는 스타일이 아닌데 내 핸드폰이 불이 날 정도로 연락이 많이 왔다. 내 인생이 끝나는 줄 알았다. 마지막 날인 것처럼 연락주시고 그래서 많이 감사하다"라며 "그동안 응원 많이 해서 파트너십]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국 "아저씨 말고 오빠라 불러라, 아직 안죽었어"…대찬인생 담은 신곡 '철부지 아저씨' 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514037</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000514037"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.765Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['호랑나비' 김흥국이 신곡 '철부지 아저씨'를 발표하며, 본업인 가수로 컴백했다. 지난 22일 유튜브에 뮤직비디오 영상이 공개된 '철부지 아저씨'는 한국 색소포니스트의 전설 김원용이 기획, 제작했다. 작곡은 김원용, 노랫말은 이유정 등 청년작가팀과 김흥국이 공동 작사했다. '철부지 아저씨'는 짙은 감성의 기타와 브라스 사운드가 돋보이는 록 트로트이다. 김흥국의 낙천적이고 씩씩한 보컬, 피처링한 가수 조지형의 코러스, '래피'의 파워 랩핑이 흥겹게 어우러진다. 또한 '월화수목금토일 대한민국에서 가장 바쁘게 살아가는 남자'라며, 항상 주변에 사람이 끊이지않고, 나이와 상관 없이 대차게 살아가는 김흥국 평소 이미지를 꾸밈없이 드러낸다. 여성 보컬이 '아저씨 나이를 생각하셔라', '거울속 그대모습 보아라'며 놀려대도, '아저씨말고 오빠라고 불러라', '아직 안죽었어, 아 응애에요'하며 전혀 개의치않는다. 뮤비 영상도 젊은이들이 가장 많이 모이는 홍대 레드로드에서 촬영되었으며, MZ세대 딸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["대퓨님, 물론 찢으시겠지만"… 뉴진스 하니, 민희진 강연 공개 응원]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845416</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845416"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“대퓨님, 오늘 행운을 빌어요.” 그룹 뉴진스 하니가 민희진 어도어 전 대표를 공개 응원, 돈독한 관계를 과시했다. 민희진 전 대표는 27일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 하니와의 카카오톡 대화 메시지를 캡처해 올렸다. 하니는 민희진 전 대표에게 “오늘 행운을 빈다(wishing u good luck today)”면서 “물론 찢으시겠지만”이라고 메시지와 함께 하트 이모티콘을 보냈다. 이와 함께 ‘NEWJEANS NEVER DIE(뉴진스는 죽지 않아’라는 문구가 적힌 사진을 추가로 전송했다. 하니는 최근 공개된 자체 콘텐츠에서 건강상의 이유로 모습을 드러내지 않아 팬들의 우려가 높아지던 터라 이번 메시지는 더욱 주목을 받았다. 민희진 전 대표는 이날 서울 이태원 일대에서 열리는 ‘2024 현대카드 다빈치 모텔’에 강연자로 나선다. 대표이사직 해임 후 나서는 첫 공식석상이다. 민희진 전 대표는 ‘K팝의 공식을 깨는 제작자, 민희진의 프리스타일’이라는 타이틀로 강연에 나선다. 강연 시]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘로드 투 킹덤’ 유나이트, 1차전 미션 엔하이픈 ‘Bite Me’ 재해석 역대급 퍼포먼스로 ‘WIN’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991191"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 유나이트(YOUNITE)가 ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 1차전 미션에서 역대급 반전 무대로 시청자들을 매료시켰다. 지난 26일에 방송된 Mnet ‘로드 투 킹덤 : ACE OF ACE’ 1차전 VS 미션에서 유나이트(은호, 스티브, 은상, 형석, 우노, DEY, 경문, 시온)는 엔하이픈(ENHYPEN)의 ‘Bite Me’를 재해석한 무대를 선보이며 베네핏 1000점을 획득해 승리를 거두었다. 경연은 2023년 한 해 동안 100만 장 이상의 앨범 판매량을 기록한 케이팝 대표 아이돌그룹 다섯 팀인 스트레이 키즈 대진, 엔하이픈 대진, 엔시티 x 투모로우바이투게더 x 더보이즈 대진으로 진행되었는데 유나이트는 엔하이픈 대진에 출사표를 던지며 강한 퍼포먼스를 예고, 눈길을 끌었다. 무대 전 공개된 전략 회의에서 유나이트는 평가전 1위를 기록한 에잇턴을 넘어서기 위해 ‘선과 악’이라는 콘셉트를 바탕으로 ‘Bite Me’를 선곡했는데, 특히 리더 은상은 오컬트 콘셉트를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑소(EXO) 첸, 10월 1일 디지털 싱글 ‘Beyond:’ 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991187</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991187"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아이돌그룹 엑소(EXO) 멤버 겸 솔로 아티스트 첸(CHEN)이 디지털 싱글 ‘Beyond: (비욘드:)’를 발표한다. 첸 소속사 INB100은 27일 0시, 공식 채널을 통해 독특한 손글씨로 ‘Beyond: CHEN 2024.10.01’이라고 쓰인 이미지를 공개하며 오는 10월 1일 신곡 발표를 예고했다. 지난 5월 발표한 미니 4집 ‘DOOR(도어)’가 첸의 음악 세상으로 팬들을 초대한다는 의미였다면, 이번 디지털 싱글 ‘Beyond:’는 ‘DOOR’를 통해 초대된 팬들에게 전하는 고마움을 담은 앨범이다. ‘DOOR’를 넘어 펼쳐질 첸만의 세상에 대한 무궁한 가능성을 ‘:(콜론)’으로 표현했다. 10월 1일 공개되는 디지털 싱글 ‘Beyond:’에는 첸이 지난 9월 21일과 22일 개최된 팬콘‘Beyond the DOOR in Seoul’에서 라이브로 선보였던 ‘Love you’외에 신곡 한 곡이 함께 수록된다. ‘Love you’는 몽환적인 피아노와 팝 사운드가 인상적인 팝 발]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’ 화사, 이은지, 장기하, 김연자 출격···이영지, 역대 최연소 MC 소감 “저보다 10년 먼저 태어난 프로그램”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991185</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991185"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.771Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘더 시즌즈-이영지의 레인보우’가 타이틀처럼 알록달록한 야광봉으로 가득 찬 객석과 함께 화려한 시작을 알렸다. KBS 심야 음악프로그램 최연소 MC인 이영지는 “이곳의 역사가 1992년부터 시작되었으니 저보다 10살 많은 선배”라며 긴장된 모습을 보였다. 이어 “게스트가 아닌 진행자로 서있는 게 굉장히 감개무량하다”면서 벅찬 소감을 전했다. ‘이영지의 레인보우’ 첫 회의 첫 번째 게스트는 화사. 거침없고 유쾌한 이미지로 예능에서 활발히 활동 중인 두 사람은 “저희가 은근히 낯을 가리지 않냐”며 운을 뗐다. 이어 엘리베이터에서 마주쳤는데 서로 한마디도 못하고 문이 닫힐 뻔했던 아찔한 첫 만남 일화를 최초 공개했다. 초등학생 때부터 마마무의 팬이었던 이영지의 최애곡은 ‘마리아’. 이어 함께 ‘마리아 챌린지’를 선보였는데, 이영지는 카메라까지 등지며 화사를 마주본 채 ‘거울 모드’로 안무를 배워 웃음을 자아냈다. 하지만 짧은 시간 안에 완벽하게 익혀 놀라운 호흡을 자랑했다고. 한편 이영지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘특종세상’ 우타고코로 리에, 30년 무명생활 딛고 감격의 눈물···“할머니 되어서도 노래할 것”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991183</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991183"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.773Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 우타고코로 리에가 일본 생활을 최초로 공개하며 음악을 향한 진심을 전했다. 우타고코로 리에는 지난 26일 방송된 MBN ‘특종세상’에 출연해 한국과 일본을 오가는 바쁜 일상을 공개했다. 한국에서의 일정을 끝내고 일본 고향 집으로 향한 우타고코로 리에는 오랜만에 가족들과 재회했다. 30년 무명생활을 이겨낸 우타고코로 리에를 바라보던 어머니는 “많은 사람에게 감동을 준다는 게 아직도 믿어지지 않는다”며 눈물을 보여 뭉클함을 자아냈다. 30년 전 친언니와 듀오로 가수 생활을 시작한 후 비로소 전성기를 맞은 우타고코로 리에의 인기에 딸은 “엄마에게 팬이 많이 생겨서 대단한 사람 같다. 저도 엄청 기쁘다”고 자랑스러워했다. 최근 ‘한일톱텐쇼’에서 듀엣 무대를 펼친 친언니는 “한 무대에서 다시 노래를 부를 수 있어 감동해 눈물을 흘렸다”며 당시를 회상하기도 했다. 남편과의 결혼 생활도 공개됐다. 30년 전 기타리스트로 활동했던 남편은 현재 라이브 카페를 운영하고 있었다. 카페에 녹음실을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[강성훈, 日 유명 DJ 긴타 ‘우치다1’ 프로젝트 韓 대표 참여]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991182</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991182"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.774Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 강성훈이 일본 유명 DJ 긴타와 특별한 협업을 펼친다. 강성훈 측은 27일 “틱톡 재팬 뮤직차트 1위를 차지하며 일본에서 선풍적 인기를 끈 긴타(GINTA)의 ‘UCHIDA1’ 프로젝트에 한국 대표로 참여한다”고 전했다. 긴타의 ‘UCHIDA1’ 글로벌 프로젝트는 미국의 래퍼 스모크퍼프(Smokepurpp)와 협업해 미국 리믹스 버전을 발매. 현재 라오스 버전까지 공개됐으며 한국, 태국, 미얀마 버전이 발매를 앞두고 있는 상황이다. ‘UCHIDA1’은 온라인 동영상 플랫폼 틱톡(TikTok) 재팬 뮤직차트에서 1위를 차지하며 현지에서 선풍적인 인기를 끌었다. 한국에선 그룹 아일릿, QWER, DJ소다, TWS 등이 챌린지에 참여하며 틱톡 코리아 바이럴 뮤직 차트에서도 1위에 오른 바 있다. 여기에 ‘1세대 아이돌’ 강성훈은 한국 대표로 참여 소식을 알리며 식지 않은 글로벌 인기를 입증했다. ‘UCHIDA1’은 400만 구독자를 보유한 일본의 DJ그룹 ‘레페젠 폭스(Repezen]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정 “내 인기, 예전만 못해진 것”…콘서트 빈자리 심경 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153517</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001153517"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.776Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 자신의 콘서트의 빈자리에 대해 심경글을 올렸다. 장윤정은 27일 오후 자신의 SNS에 “‘모든 문제의 이유는 나에게서 찾는다’ 제가 자주 생각하고 하는 말입니다. 트로트의 열풍이 식었다고 생각하지 않습니다”라고 운을 뗐다. 그러면서 “트로트의 열풍이 식었다고 생각하지 않습니다. 공연 티켓 값이 문제의 이유라고 생각하지 않습니다. 그저 제 인기가 예전만 못해진 것이 분명한 이유입니다”라고 말했다. 또 “인원이 적을 수록 한 분 한 분 눈 더 마주치며 노래 하겠습니다”라는 말도 덧붙였다. 한편 장윤정은 ‘2024 장윤정 라이브 콘서트’를 개최하고 팬들을 만날 예정이다. ● 이하 장윤정 SNS 글 전문 “모든 문제의 이유는 나에게서 찾는다..” 제가 자주 생각하고, 하는 말입니다 트로트의 열풍이 식었다고 생각하지 않습니다 공연 티켓 값이 문제의 이유라고 생각하지 않습니다 그저 제 인기가 예전만 못해진 것이 분명한 이유입니다 내일.. 오랜만에 하는 공연,오늘 아침 일찍부터 설]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독]'정산금 미지급' 어쿠스틱콜라보 소송 이겼다 "정신적 고통"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268955</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268955"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.777Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[2인조 밴드 어쿠스틱콜라보(김승재 모수진)가 소속사를 상대로 제기한 전속계약 소송에서 일부 승소 판결을 내렸다. 법조계 등에 따르면 서울중앙지방법원 제24민사부는 지난 25일 어쿠스틱콜라보가 무브먼트제네레이션을 상대로 제기한 전속계약 효력 부존재 확인 소송 선고에서 원고 일부 승소 판결을 내리고 "전속계약은 소속사의 정산의무 불이행 및 이로 인한 신뢰관계 파탄에 따라 해지됐으며 소속사는 아티스트들에게 미지급 정산금 및 손해배상금을 지급해야 한다. 소속사의 아티스트들에 대한 위약벌 반소 청구도 모두 기각한다"라고 밝혔다. 이 소송은 어쿠스틱콜라보가 2022년 소속사를 상대로 제기한 이후 1년 넘게 기일이 잡히지 않자 2023년 전속계약 효력정지 가처분 신청서를 제출했고 이에 소속사가 즉각 전속계약 해지를 통보하면서 재개됐었다. 재판부는 "소속사 대표이사가 별도의 영상제작업체를 운영하며 위 업체 명의로 뮤직비디오 제작비를 부풀려 견적한 후 이를 앨범 제작 비용으로 써도 이의를 제기할 수]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정, 콘서트 티켓 판매 저조 심경 “인기 예전만 못해..언제나처럼 최선” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382648</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003382648"/>
        <updated>2024-09-27T12:31:05.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 장윤정이 티켓 판매율 감소와 관련해 “그저 제 인기가 예전만 못해진 것이 분명한 이유”라고 말했다. 장윤정은 27일 자신의 SNS에 “’모든 문제의 이유는 나에게서 찾는다’. 제가 자주 생각하고, 하는 말이다. 트롯의 열풍이 식었다고 생각하지 않는다. 공연 티켓 값이 문제의 이유라고 생각하지 않는다”며 이 같이 말했다. 이어 “내일 오랜만에 하는 공연, 오늘 아침 일찍부터 설레는 마음으로 연습을 한번 더 하고 짐을 싸서 출발 할 채비를 마쳤다”며 “누군가에게는 감동과 울림, 추억으로 기억 될 무대 만들도록 언제나처럼 최선을 다하겠다”고 했다. 그러면서 “인원이 적을 수록 한 분 한 분 눈 더 마주치며 노래하겠습니다. 버티지 않습니다. 그러니 밀지 말아 주시라”고 덧붙였다. 한편 장윤정은 오는 28일 대구 엑스코 5층 컨벤션홀에서 라이브 콘서트를 진행한다. 이하 장윤정 SNS 글 전문 "모든 문제의 이유는 나에게서 찾는다.." 제가 자주 생각하고, 하는 말입니다. 트로트의 열풍이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 아테나, ‘뮤직뱅크’ 데뷔 무대 소감 “행복”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001025913"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.437Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[피프티 피프티 멤버 아테나가 ‘뮤직뱅크’ 데뷔 무대를 가진 소감을 전했다. 피프티 피프티(FIFTY FIFTY)가 27일 KBS2 ‘뮤직뱅크’에서 신곡 ‘SOS’ 컴백 무대에 나섰다. 이날 무대를 마친 피프티 피프티의 막내 아테나는 “오늘 벌써 두 번째 음악 방송이 끝났습니다! 이렇게 멋진 언니들과 함께 아름다운 무대에 설 수 있어서 정말 행복했습니다”라고 소감을 밝혔다. 이어 “방송 내내 저희를 응원해 주신 사랑스러운 트웨니들에게도 감사드리고 싶습니다. 앞으로도 음악을 사랑하는 아티스트로서 팀에서 귀여운 막내로서도 계속 열심히 노력할 것이니까 예쁘게 봐주세요! 감사합니다”라며 팬들에 대한 감사와 애정을 담은 인사를 전했다. 피프티 피프티는 새하얀 화이트 컬러의 의상으로 청순하면서도 신비한 매력의 ‘SOS’ 무대를 선보였다. 멤버들의 머리 위로 나비 모양의 꽃가루까지 뿌려져 마치 봄의 한 조각을 잘라온 듯 따뜻하고 환상적인 분위기가 돋보였다. 피프티 피프티의 신곡 ‘SOS’는 마음속]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장윤정 "콘서트 티켓 판매 저조? 내 인기 예전만 못해" 겸허히 인정]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268952</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003268952"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.440Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[트로트 가수 장윤정이 자신의 콘서트 티켓 판매가 저조한 것에 대해 겸허하게 받아들였다. 장윤정은 27일 "인정. 모든 문제의 이유는 나에게서 찾는다...제가 자주 생각하고, 하는 말. 트로트의 열풍이 식었다고 생각하지 않는다. 공연 티켓 값이 문제의 이유라고 생각하지 않는다"며 "그저 제 인기가 예전만 못해진 것이 분명한 이유이다"라고 적었다. 장윤정은 "내일.. 오랜만에 하는 공연, 오늘 아침 일찍부터 설레는 마음으로 연습을 한번 더 하고 짐을 싸서 출발할 채비를 마쳤다. 누군가에게는 감동과 울림, 추억으로 기억될 무대 만들도록 언제나처럼 최선을 다하겠다"라며 "인원이 적을수록 한 분 한 분 눈 더 마주치며 노래하겠다"며 "버티지 않는다. 그러니.. 밀지 말아 주세요"라고 답했다. 올해 데뷔 25주년을 맞은 장윤정은 28일 대구 엑스코 컨벤션홀에서 '2024 장윤정 라이브 콘서트'를 개최한다. 이번 공연은 매진에 실패하고 적지 않은 빈자리가 나온 것으로 전해진 가운데 장윤정도 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['남원의 애수' 부른 원로가수 김용만 별세…향년 89세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014953209</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014953209"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.441Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["서민적 노래에 삶의 애환과 해학 담아"…작곡가로도 활약 '남원의 애수', '청춘의 꿈' 등으로 1950∼60년대를 풍미한 원로가수 겸 작곡가 김용만이 27일 오전 별세했다. 향년 89세. 박성서 대중음악평론가에 따르면 고인은 지난 1935년 경기민요를 하던 국악인 김대근 선생의 3남으로 서울 종로에서 태어났다. 고인의 동생인 김용남 역시 대금 연주와 악기 제작을 한 국악인이었다. 고인은 악기점에서 일하는 친구 때문에 그곳을 드나들며 '개나리 처녀'의 작곡가 김화영을 만났고, 이를 계기로 '남원의 애수'를 녹음하고 이 곡으로 1953년 가수 활동을 시작했다. 이 노래는 '한양 천 리 떠나간들 너를 어이 잊을쏘냐 / 서낭당 고갯마루 나귀마저 울고 넘네 / 춘향아 우지마라 달래었건만 / 대장부 가슴 속을 울리는 님이여' 하는 춘향전을 모티브로 애틋한 절개와 사랑을 담은 가사로 당시 히트했다. 김용만은 이 노래의 성공에 힘입어 신신레코드사 전속가수로 발탁됐고, 이후 '효녀 심청'·'청춘의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["내 인기가 예전만 못해"… 장윤정, 콘서트 티켓 판매 부진 심경]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845332</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005845332"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.442Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장윤정(사진=뉴스1) “그저 제 인기가 예전만 못해진 것이 분명한 이유입니다.” 트롯 가수 장윤정이 콘서트 티켓 판매율이 저조하다는 지적에 대해 이같이 입장을 밝혔다. 장윤정은 27일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 “모든 문제의 이유는 나에게서 찾는다”며 “트롯의 열풍이 식었다고도, 공연 티켓 값의 문제라고도 생각하지 않는다. 내 인기가 예전만 못한 것”이라고 솔직한 생각을 밝혔다. 이어 “오늘 아침 일찍부터 설레는 마음으로 연습을 한번 더 하고 짐을 싸서 출발할 채비를 마쳤다”며 “누군가에게는 감동과 울림, 추억으로 기억될 무대 만들도록 언제나처럼 최선을 다하겠다”고 의지를 다졌다. 그러면서 장윤정은 “인원이 적을 수록 한 분, 한 분 눈 더 마주치며 노래하겠다”고 다짐했다. 장윤정은 28일 대구 엑스코에서 단독콘서트를 개최하는 가운데, 잔여석이 1000석 이상 남은 것으로 알려지면서 화제가 됐다. 이를 두고 일각에서는 트롯 열풍의 부진, 비싼 티켓값(VIP석 14만 3000원]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김흥국, 주제가 같은 신곡 ‘철부지 아저씨’ 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991169</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000991169"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.444Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전설적인 히트곡 ‘호랑나비’의 가수 김흥국이 신곡 ‘철부지 아저씨’를 발표하며, 본업인 가수로 컴백했다. 지난 22일 유튜브에 뮤직비디오 영상이 공개가 된 ‘철부지 아저씨’는 한국 색소포니스트의 전설 김원용이 기획, 제작을 했다. 작곡은 김원용, 노랫말은 이유정 등 청년 작가팀과 김흥국이 공동으로 작업했다. ‘철부지 아저씨’는 짙은 감성의 기타와 브라스 사운드가 돋보이는 롯기반의 트롯이다. 김흥국의 낙천적이고 씩씩한 보컬, 피쳐링한 가수 조지형의 코러스, ‘래피’의 파워풀 랩이 흥겹게 어우러졌다. ‘월화수목금토일 대한민국에서 가장 바쁘게 살아가는 남자’라며, 항상 주변에 사람이 끊이지않고, 나이와 상관 없이 대차게 살아가는 김흥국 평소 이미지를 주제가 처럼 잘 드러낸다. 여성 보컬이 ‘아저씨 나이를 생각하셔라’, ‘거울속 그대모습 보아라’며 놀려대도, 노래 속 화자는 ‘아저씨말고 오빠라고 불러라’, ‘아직 안죽었어, 아 응애에요’하며 전혀 개의치않는다. 뮤비 영상도 젊은이들이 가장]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 미미로즈 예원, '눈부신 청순미']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038128</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038128"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.445Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 미미로즈 예원이 27일 오전 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서 열린 '뮤직뱅크' 리허설에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 미미로즈 예원, '예쁜 미소에 빠져들겠네~']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038127"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.446Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 미미로즈 예원이 27일 오전 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서 열린 '뮤직뱅크' 리허설에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[포토] 미미로즈 윤주, '예쁜 미모에 시선강탈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038126</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005038126"/>
        <updated>2024-09-27T10:19:32.447Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 미미로즈 윤주가 27일 오전 서울 여의도 KBS 신관 공개홀에서 열린 '뮤직뱅크' 리허설에 참석해 포즈를 취하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>