<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-12-30T08:20:18.751Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]하이브, 뉴진스 따돌림 논란 속 ‘으뜸기업’ 유지..노동부 “위법성 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739632"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:03.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하니/사진=사진공동취재단 고용노동부가 하이브의 직장내 괴롭힘 및 산업재해 은폐 논란을 무혐의로 보고 으뜸기업 인증을 유지했다. 30일 고용노동부는 지난 27일 개최된 하이브에 대한 으뜸기업 선정 철회 심사위원회(이하 심사위)에서 하이브에 대한 으뜸기업 인증을 유지하기로 했다고 밝혔다. 으뜸기업 선정 철회를 하려면 노동관계법 위반 또는 이에 준하는 객관적 사정이 있어야 하는데, 심사위는 하이브의 경우 직장내 괴롭힘 및 산업재해 미처리에서 법 위반이 없는 것으로 봤다. 또한 협력업체 대상 갑질 등 그 외 사안에 대해서는 으뜸기업 선정을 철회할 정도로 객관적 사정이 인정되지 않았다는 점을 고려했다고 설명했다. 앞서 지난 9월 하이브가 ‘2024년 대한민국 일자리 으뜸기업’으로 선정됐다. 노동부는 매년 양질의 일자리 창출과 근로환경 개선에 앞장선 기업 100곳을 으뜸기업으로 선정하는데, 선정될 시 통합고용세액 공제, 출입국 우대카드 발급, 정기 세무조사 유예, 신용평가 우대, 사증 체류 우]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅 “이렇게 공포일 줄 몰랐다..너무 무섭고 몸에 힘줄 수 없어”(‘임영웅’)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003739630"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.004Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[임영웅 유튜브 캡처 가수 임영웅이 상암 콘서트 비하인드를 공개했다. 지난 29일 유튜브 채널 ‘임영웅’에는 ‘이것은 새로운 시작을 위한 발돋움일 뿐! IMHERO THE STADIUM CONCERT 비하인드’라는 제목의 영상이 게재됐다. 영상에서 임영웅은 상암 콘서트를 위해 회의에 들어갔다. 임영웅은 “와이어 플라잉은 안전하기만 하다면 확실하게 하고 싶다. 내 뒤에 불꽃을 달아라. 그러나 열기구가 더 낫다”라고 말했다. 임영웅은 한정판 의상을 입고 상암 월드컵경기장에서 포스터 촬영도 했다. 이후에도 며칠간 계속해서 콘서트 연습을 했다. 임영웅은 11m 높이의 리프팅 리허설도 했다. 임영웅은 두려운 표정을 지으며 “진짜 너무 무섭다.몸에 힘을 줄 수가 없다. 다리에만 힘이 들어간다”라고 했다. 이어 “죽는 줄 알았다. 내가 고소공포증이 이렇게 있는 줄 몰랐다. 그런데 저 정도는 다들 공포증이 있지 않을까”라고 말했다. 임영웅은 “설레는 긴장감이다. 정말 상상도 안 될 정도로 멋있을 것]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[달샤벳 출신 세리 맞아? 한층 성숙해진 비주얼 [DA★]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170971</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001170971"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[달샤벳 출신 세리 맞아? 한층 성숙해진 비주얼 [DA★] 달샤벳 출신 가수 세리가 성숙한 매력을 뽐냈다. 세리는 25일 자신의 인스타그램을 통해 서울 모처에서 진행된 행사 사진과 영상을 게재했다. 그는 센스 넘치는 블랙룩을 선보이며 모델 같은 포스를 발산했다. 달샤벳 활동 시절에 비해 한층 성숙해진 비주얼과 매력으로 눈길을 사로잡았다. 한편, 세리는 지난 24일 새 디지털 싱글 ‘너를 보면(Seeing you)’을 발매했다. ‘너를 보면’은 부드러운 R&amp;B 선율에 겨울의 따뜻한 감성을 담아낸 곡으로, 사랑하는 사람과의 소중한 순간을 아름답게 그려냈다. 세리가 지난해 12월 발매한 ‘Sarr(사르르)’ 이후 1년 만에 선보이는 신보로 반가움을 더했다. 정희연 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JYP 신인그룹 킥플립 데뷔 프로젝트 연기…제주항공 참사에 “깊은 애도”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937764</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937764"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.006Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[JYP엔터테인먼트(이하 JYP) 7인조 신인 보이그룹 킥플립(KickFlip) 데뷔 프로젝트 시작 일시가 연기됐다. JYP 측은 12월 30일 오후 킥플립 공식 계정을 통해 "2025년 1월 1일 0시 공개 예정된 킥플립 콘텐츠 일정이 연기됐다. 해당 콘텐츠는 1월 6일 0시 업로드 예정이며 추가적인 변동이 있을 경우 재안내드리도록 하겠다"고 공지했다. 이어 "기다려주신 팬 여러분의 너른 양해 부탁드리며 안타까운 사고 소식에 깊은 애도를 표한다"고 덧붙였다. JYP는 지난해 11월 22일 킥플립 데뷔를 공식화했다. 킥플립은 2025년 1월 1일 0시 첫 앨범 프로젝트에 돌입할 예정이었다. 이에 앞서 12월 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 사고가 발생했다. 탑승자 181인 중 사망자는 179명, 구조된 생존자는 2명이다. 이번 참사는 국내에서 발생한 항공사고 중 최대 인명 피해를 초래했다. 비보가 전해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알리, 제주항공 여객기 참사 추모 동참...데뷔 20주년 콘서트 잠정 연기 [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043726</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043726"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 제주항공 여객기 참사 희생자들을 추모하며 예정됐던 콘서트 일정을 연기했다. 알리는 30일 자신의 SNS에 “무안국제공항 제주항공 여객기 참사 유가족 여러분께 깊은 위로의 말씀을 전한다”며 “내일 있을 광주 예술의 전당 소극장 데뷔 20주년 ‘용진’ 콘서트는 잠정 연기하기로 했다”고 밝혔다. 이어 “부상자들의 빠른 회복 또한 기원하며 고통받는 모든 분과 마음을 함께 하려 한다. 공연을 기다려주신 관객 여러분께 이 같은 소식을 전해드리게 되어 죄송하고 안타까운 마음이다. 널리 양해해 주시길 부탁드린다”고 전했다. 마지막으로 알리는“”관객 여러분들께서도 가능하시다면 예정된 우리의 공연 시간에 잠시 깊은 애도와 묵념으로 동참해 주시길 바란다. 데뷔 20주년 공연 일정은 향후 다시 검토하여 알려드리겠다. 다시 한번 너른 양해 부탁드립니다”고 알렸다. 지난 29일 오전 9시 3분경 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 활주로 외]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고용노동부, 하이브 일자리 으뜸기업 철회 없다 "위법 NO"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292928</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292928"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.008Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[하이브가 '일자리 으뜸기업' 인증을 유지했다. 30일 고용노동부에 따르면 하이브는 지난 27일 열린 으뜸기업 선정 철회 심사위원회에서 으뜸기업 유지 결정을 받았다. 고용노동부는 올해 하이브를 '대한민국 일자리으뜸기업'에 선정한 바 있다. 일자리으뜸기업은 일자리 창출과 함께 일·생활 균형 실천 등 일자리 개선을 위해 노력한 공을 인정 받은 100개 기업을 의미하며 일자리으뜸기업에 선정되면 대통령 인증패가 수여되고 신용평가 우대, 여신지원 금리우대, 조달가점 부여, 출입국 우대카드 발급 등 다양한 혜택이 주어진다. 하지만 하이브는 올해 국회 환경노동위원회(환노위) 국정감사장에서 걸그룹 뉴진스 멤버 하니의 직장 내 괴롭힘 피해 주장 이슈와 함께 산업재해 은폐 등의 의혹으로 지적을 받았다. 이에 대해 고용노동부는 하니가 직장 내 괴롭힘 적용 대상인 근로기준법상 근로자가 아니라며 괴롭힘 여부에 대한 판단 없이 민원을 종결했고 산재 미처리의 경우에도 법 위반 사항이 없다고 밝혔다. 또한 협력업]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티피프티, 여객기 참사 여파 SNS 라이브 연기 "깊은 위로"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292926</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292926"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.009Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 피프티피프티가 제주항공 여객기 참사 여파 속에 신년 콘텐츠 일정을 연기한다고 밝혔다. 소속사 어트랙트는 30일 공식입장을 통해 "제주항공 2216편 사고로 인해 피해를 입으신 분들과 가족분들께 깊은 애도와 위로를 전한다"라며 "2025년 신년을 맞이하여 피프티 피프티의 위버스 라이브 방송 및 새로운 콘텐츠들을 준비하고 있었으나, 정부에서 지정한 국가 애도 기간에 따라 준비했던 콘텐츠의 연기를 결정하게 됐다"라고 전했다. 이어 "모든 SNS의 업로드 일정 역시 잠정 연기됐다"라고 덧붙였다. 앞서 지난 29일 오전 9시 7분께 탑승객 181명을 태운 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기은 무안 공항 활주로로 착륙을 시도하다가 추락 사고가 발생했고 이로 인해 179명이 사망했다. 정부는 같은 날부터 오는 1월 4일까지 국가 애도 기간으로 지정했으며 무안 공항 현장과 전국 17개 시·도에 합동분향소를 설치한다. ━ ◆ 어트랙트 공식입장 전문 ━]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 칼 (Kharl)·0do·Mini Trees·개똥, 1월 첫 번째 테마 앨범 ‘키테이크’ 공개! 연말연시 방구석 플레이리스트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009810</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009810"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.013Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 칼 (Kharl), 0do, Mini Trees, 개똥이 1월 첫 번째 KiTake(키테이크) 주인공으로 낙점됐다. 30일 오후 키트베러(KiTbetter) 측은 1월 첫 번째 키테이크(KiTake)인 원 테이크(One Take)를 발표했다. 키테이크는 테마에 맞는 키트앨범들이 키트베러(KiTbetter) 공식 X계정에 업로드되는 콘텐츠다. 키테이크의 표기는 업로드순으로 One Take(원테이크), Two Take(투테이크) 등으로 표기한다. 키테이크는 스마트 기기용 실물 음반인 키트앨범을 제작, 서비스하는 키트베러에서 아티스트의 비용 부담이 없는 쉽고 빠른 키트앨범 제작·출시 서비스인 ‘키트스튜디오’로 출시된 국내외 키트앨범 중 선정되며, 인디 아티스트들의 앨범을 더욱 많은 리스너에게 소개해 그들의 활동을 서포트 함으로써 의미를 지닌다. 1월의 One Take에는 칼 (kharl)의 ‘DOHMENZA’, 0do의 ‘그럴 땐 춤을 춰 봐’, Mini Trees의 ‘Burn Ou]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조용필⋅이승환도 콘서트 멈췄다.."헤아릴 수 없는 슬픔, 깊은 애도"[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219542</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005219542"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.014Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 사고로 국가 애도 기간이 선포된 가운데, 가수들도 애도에 동참하고 있다. 컴백 일정을 연기하거나 취소하고, 공연도 멈췄다. 가수 조용필은 오는 1월 4일 진행 예정이었던 대전 공연을 연기하기로 결정했다. 소속사 YPC는 30일 “1월 4일 진행 예정이었던 ‘20집 발매 기념 조용필&amp;위대한탄생 Concert - 대전’은 제주항공 여객기 사고로 인한 국가애도기간에 동참하고자 연기됐다”라고 밝혔다. 조용필 측은 “콘서트는 추후 대관 측과 협의 후 공지를 통해 안내드릴 예정”이라며 양해를 당부했으며, “이번 제주항공 2216편 사고 희생자 분들과 유가족 분들께 깊은 애도와 조의를 표합니다”라고 애도의 뜻을 전했다. 가수 이승환 역시 천안 콘서트 취소를 결정했다. 이승환은 30일 개인 SNS에 “제주항공 참사로 유명을 달리하신 희생자 분들의 명복을 빌며 헤아릴 수 없는 슬픔과 아픔 속에 계실 유가족 분들께 깊은 위로를 전합니다”라는 글과 함께 하얀 국화꽃 사진을 게재했다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[구치소서 새해 맞는 김호중→엄마 민희진 따라 '가출 시도' 뉴진스 [2024 가요 결산①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694788</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694788"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.015Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['영원한 건 절대 없다'던 가수 지드래곤이 말이 떠오르는 한 해였다. 폭풍 같았던 2024년이다. 탄탄한 팬덤을 이끌던 트로트 스타 김호중은 가수로서 재기하기 어려워졌다. K팝 정상에 서 있는 방탄소년단 슈가는 스쿠터 음주운전으로 큰 물의를 빚었다. 민희진 어도어 전 대표와 하이브의 다툼은 끝날 줄을 모른다. '음주 뺑소니' 김호중, 감옥에서 맞는 새해 '음주 뺑소니'로 물의를 빚은 김호중은 옥중에서 연말연시를 보내게 됐다. 지난달 서울중앙지법 형사26단독(판사 최민혜)은 위험운전치상 혐의 등을 받는 김호중에 대한 1심 선고 공판을 열고 징역 2년 6개월 실형을 선고했다. 김호중과 검찰 모두 1심 선고에 불복해 즉각 항소장을 제출했다. 김호중은 내년 2월까지 구치소에 머물면서 항소심을 치르게 된다. 김호중은 지난 5월 9일 밤 11시 40분께 서울 강남구 압구정동의 한 도로에서 중앙선을 넘어 맞은편 택시와 접촉 사고를 낸 후 도주했다. 사고 이후 김호중 대신 매니저가 김호중의 옷을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’ LG 세이커스 승요 됐다... 21인 메가 퍼포먼스]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404622</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404622"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.016Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘유니버스 리그’가 창원 LG 세이커스의 승리를 이끌었다. SBS 글로벌 보이그룹 오디션 프로그램 ‘유니버스 리그’ 주전 21인은 지난 28일 창원 실내체육관에서 진행된 2024-2025 KCC 프로농구 창원 LG 세이커스와 수원 KT 소닉붐 경기에 참석해 시투와 공연을 선보였다. 이날 ‘유니버스 리그’ 주전 21인은 LG 세이커스의 유니폼을 맞춰 입고 등장했다. 시투자는 팀 리듬의 스티븐. 스티븐은 완벽한 시투를 선보이며 경기장에 힘찬 에너지를 전달했다. 하프 타임에는 주전 전원이 축하 공연을 꾸미며 승리 기운을 불어넣었다. 참가자들은 ‘유니버스 리그’의 타이틀송 ‘위 레디’ 무대를 선보였다. 강렬한 음악에 맞춘 참가자들의 역동적인 퍼포먼스가 현장 분위기를 한층 더 고조시켰다. 이후 참가자들은 작전 타임에 랜덤 플레이 댄스로 유쾌한 응원을 더 했고, LG 세이커스가 승리하면서 ‘승리 요정’ 타이틀까지 거머쥐었다. ‘유니버스 리그’는 SBS와 F&amp;F엔터테인먼트가 공동 제작하는 글로벌]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[클라씨 채원, 알고 보니 음색 여신… '에이판 어워즈' 접수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915732</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915732"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 클라씨(CLASS:y) 채원이 ‘에이판 스타 어워즈’에서 아름다운 음색을 들려줬다. 클라씨 채원(사진=‘에이판 스타 어워즈’ 방송화면) 클라씨 채원은 지난 28일 ‘2024 서울콘 에이판 스타 어워즈’(이하 에이판 스타 어워즈)에 참석해 축하무대를 꾸몄다. 채원은 ‘이프 위 홀드 온 투게더’(If We Hold on Together)를 선곡, 청아한 목소리로 보는 이들의 귓가를 사로잡았다. 목소리뿐 아니라 채원은 핑크 컬러 헤어스타일과 어울리는 우아한 드레스 자태로 시선을 단번에 사로잡았다. 눈과 귀를 사로잡은 채원은 ‘이프 위 홀드 온 투게더’의 고음 파트를 매끄럽게 소화해내는가 하면, 탄탄한 가창력으로 곡을 안정적으로 이끌며 완벽한 무대를 완성해냈다. 채원은 무대를 통해 2024년 한 해를 되돌아보고, 희망을 잃지 말고 꿈을 꾸자는 곡의 메시지를 전달하며 감동을 더했다. 채원의 무대에 팬들도 “점점 더 예뻐지는데 노래실력도 더 늘었네”, “훌륭한 보컬로 감동이 두 배”, “]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티 측 "신년 콘텐츠 잠정 연기…제주항공 참사 애도" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811547</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811547"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.017Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티 피프티가 제주항공 여객기 참사로 인해 신년 콘텐츠 일정을 미룬다. 30일 어트랙트 측은 "제주항공 2216편 사고로 인해 피해를 입으신 분들과 가족분들께 깊은 애도와 위로를 전한다"고 밝히며 "2025년 신년을 맞이하여 피프티 피프티의 위버스 라이브 방송 및 새로운 콘텐츠들을 준비하고 있었으나, 정부에서 지정한 국가 애도 기간에 따라 준비했던 콘텐츠의 연기를 결정하게 됐다"고 했다. 이어 "모든 SNS의 업로드 일정 역시 잠정 연기되었으며, 추후 새로운 일정을 안내 드릴 수 있도록 하겠다"고 덧붙였다. 태국 방콕에서 출발해 무안공항으로 향하던 제주항공 7C2216편은 전날 오전 9시 3분께 랜딩기어(비행기 바퀴)가 펼쳐지지 않은 상태에서 활주로에 착륙을 시도하다가 공항 시설물과 충돌해 기체 대부분이 화염에 휩싸이는 사고를 당했다. 사고기에는 승객 175명, 승무원 6명 등 총 181명이 탑승했으며, 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 정부는 1월 4일까지 7일간을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘MBC 가요대제전’ 제주항공 참사로 결방 “녹화방송 일정 추후 안내”[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937758</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000937758"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.018Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['2024 MBC 가요대제전'이 결방된다. MBC 측은 12월 30일 공식입장문을 통해 "어제 발생한 여객기 사고로 인한 희생자분들과 유가족분들께 깊은 애도를 표한다"며 "31일 오후 8시 40분에 예정돼 있던 '2024 MBC 가요대제전' 생방송은 취소되며, 녹화방송으로 대체됨을 알려드린다"고 밝혔다. 이어 "이번 녹화 방송은 애도 분위기를 반영해 새해 카운트다운 행사를 취소하고 부가 이벤트를 축소할 예정이며, 심혈을 기울여 마련한 아티스트들의 무대를 중심으로 최소화하여 진행될 예정"이라며 "녹화 방송의 편성 일정은 추후 별도로 안내드리겠다"고 덧붙였다. 또 "희생자분들의 명복을 빌며, 다시 한번 유가족분들께 깊은 위로의 마음을 전한다"고 덧붙였다. 한편 29일 오전 9시 3분께 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락하는 사고가 발생했다. 탑승자 181명 중 승무원 2명을 제외한 탑승객 179명이 전원 사망한 것으로 확인됐다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 허윤진, 제주항공 참사에 자작곡 ‘해파리’ 발매 연기 “깊은 애도” [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001043720"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.019Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 허윤진이 제주항공 여객기 참사 애도에 동참하며, 신곡 발매를 연기했다. 르세라핌 소속사 쏘스뮤직은 30일 공식 SNS에 “허윤진이 금일 오후 6시 발표할 예정이던 신곡 ‘해파리’ 음원 발매는 연기하기로 결정했다”고 공식입장을 밝혔다. 소속사는 “어제 발생한 안타까운 사고로 인한 결정”이라며 “허윤진의 자작곡 발매 연기에 따른 안내는 추후 공지할 것”이라고 설명했다. 이어 “팬분들의 너른 양해를 부탁드린다. 사고 피해자와 유가족분들께 깊은 애도를 표한다”고 추모의 뜻을 전했다. 허윤진은 오늘(30일) 오후 6시 다섯 번째 자작곡 ‘해파리’를 발표할 예정이었다. 깊은 바다를 유영하듯 살아가는 해파리에게 영감받은 ‘해파리’는 어쿠스틱 기타 멜로디가 돋보이는 R&amp;B 소울 장르의 곡으로 꿈속을 헤매는 듯한 몽환적인 느낌이 허윤진의 부드러운 음색과 어우러지는 것이 특징이다. 한편 지난 29일 오전 9시 3분경 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“진심 담아 애도” …김수찬, 제주항공 여객기 참사에 스케줄 취소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404617"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.020Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 김수찬이 제주항공 여객기 사고 관련해 애도를 표했다. 김수찬은 30일 자신의 SNS에 “형언할 수 없는 정말 안타까운 상황이.. 삼가 고인의 명복을 빕니다”라고 적힌 검은 배경의 사진을 게재했다. 그러면서 “그 어떤말로도 운명을 달리 하신 분들과 남겨진 가족들을 위로할 수 없을 것”이라며 “12월 29일부터 1월 4일까지 국가애도기간이다. 대한민국 국민의 한 사람으로서 진심을 담아 애도한다”고 전했다. 스케줄도 취소한다. 김수찬은 “예정돼있던 대가야 대종 타종식과 산청 곶감 축제 일정 모두 취소 조치됐다. 공연을 기다려주신 관객 그리고 팬 여러분들의 너른 양해 부탁드린다”고 덧붙였다. 한편 지난 29일 오전 9시 7분께 제주항공 7C2216편 여객기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락, 활주로 외벽과 충돌하는 사고가 발생했다. 이 사고로 181명의 탑승객(승객 175명, 승무원 6명) 중 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TXT·르세라핌, 제주항공 참사에 애도 전하며 해외 일정 "무거운 마음"[공식]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528099</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528099"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.021Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투모로우바이투게더, 르세라핌이 일본 스케줄에 참석하기 전 무안항공에서 발생한 제주항공 여객기 참사에 무거운 마음을 전했다. 30일 투모로우바이투게더 소속사 빅히트 뮤직, 르세라핌 소속사 쏘스뮤직은 공식 계정을 통해 제주항공 여객기 참사에 애도를 표했다. 이들은 이날 일본에서 열리는 TBS '일본 레코드 대상'에 참석한다. 이에 두 팀은 스케줄 참석 전 무거운 마음을 전한 것이다. 빅히트 뮤직은 "이번 여객기 참사로 희생된 모든 분들의 명복을 빌며, 갑작스럽게 소중한 분들을 잃으신 모든 분들께 깊은 애도를 표한다"라며 "저희는 무거운 심정으로 예정된 무대를 준비하고 있다. 애도의 마음을 깊이 새기며 무대에 임하겠다"고 밝혔다. 이어 쏘스뮤직은 "여객기 사고로 피해를 입으신 희생자분들의 명복을 빌며 큰 아픔 속에 계신 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 뜻을 전한다"라며 "르세라핌은 예정되어있던 해외 일정에 참석하지만, 애도 의 마음을 잊지 않겠다"고 전했다. 앞서 29일 승객 175]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[조관우, 서울평화문화대상 대중문화특별공로상 수상]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694786</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000694786"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.023Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 조관우가 ‘2024’서울평화문화대상‘에서 ’대중문화특별공로상‘을 수상했다. 30일 조관우 소속사에 따르면 조관우는 지난 26일 국회의원회관에서 열린 서울평화문화대상에서 대중문화특별공로상을 수상했다. 서울평화문화대상은 문화, 정치, 외교, 경제, 교육, 건설, 농업 등 사회각분야에서 탁월한 업적과 성과, 사회적 가치를 증진하고 평화 실현을 위해 중요한 기여를 한 개인과 단체를 서울평화문화대상위원회에서 공정한 심사를 거쳐 수상하는 권위있는 상이다. 조관우는 한국문화예술의 변화와 혁신을 주도하고 탁월한 역량과 혁신적인 봉사정신으로 사회 발전에 크게 공헌한 공로를 인정받아 대중문화특별공로상을 수상했다. 조관우는 “데뷔 30주년을 맞이해 뜻깊은 수상을 하게 되어 기쁘다, 앞으로도 꾸준하게 활동하도록 노력하겠다” 라고 수상 소감을 전했다. 1994년 1집 앨범 ‘늪’으로 데뷔해 지난 5월 11일 데뷔 30주년 기념 콘서트 ‘더 메모리즈: 관우에게 광호가’를 성료했다. ‘늪’, ‘꽃밭에서’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하이브, 일자리 으뜸기업 유지···뉴진스 하니 직괴·산재은폐 등 “위법성 없어”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009808</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001009808"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.025Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 멤버 하니의 직장 내 괴롭힘 의혹 및 산업재해 은폐 의혹 등을 받은 연예기획사 하이브가 일자리 으뜸기업 자격을 유지한다. 고용노동부는 지난 27일 진행된 하이브에 대한 으뜸기업 선정 철회 심사위원회에서 이 같이 결정됐다고 30일 밝혔다. 노동부가 선정 철회를 할경우 노동관계법 위반 또는 이에 준하는 객관적 사정 등이 있어야 한다. 노동부는 하니에 대한 직장 내 괴롭힘과 산업재해 미처리 의혹과 관련해 법 위반이 없는 것으로 판단했다. 노동부는 하니가 근로기준법상 근로자에 해당하지 않아 직장 내 괴롭힘을 금지하는 근로기준법을 적용할 수 없다고 봤다. 또 산업재해 은폐 의혹의 경우 해당 사망자의 업무상 질병 여부가 확인되지 않았고 근로복지공단에 산재 신청 또한 이뤄지지 않아 위법성 여부를 따지기 어렵다고 봤다. 유족 측이 산업재해라고 보지 않는 상황에서 산업재해 은폐 자체가 성립되지 않는다는 것이다. 협력업체 갑질 논란에 대해 노동부는 으뜸기업 선정 철회로 이어질 객관적 사정이 확]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[알리, 데뷔 20주년 콘서트 연기... “유가족께 위로”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003404614"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.026Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 알리가 데뷔 20주년 콘서트를 잠정 연기한다. 알리는 30일 자신의 SNS에 “무안국제공항 제주항공 여객기 참사 유가족 여러분께 깊은 위로의 말씀을 전한다”며 “내일 있을 광주 예술의 전당 소극장 데뷔 20주년 ‘용진’ 콘서트는 잠정 연기하리고 했다”고 알렸다. 그러면서 “부상자들의 빠른 회복 또한 기원하며 고통받는 분과 마음을 함께 하려 한다”며 “공연을 기다려주신 관객 여러분께 이 같은 소식을 전해드리게 되어 죄송하고 안타까운 마음이다. 널리 양해해 주시길 부탁드린다”고 당부했다. 소방청 등 구조 당국에 따르면 지난 29일 오전 9시 7분께 7C 2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락해 활주로 외벽과 충돌하는 사고가 발생했다. 이 사고로 181명의 탑승객(승객 175명, 승무원 6명) 중 승무원 2명을 제외한 179명이 숨졌다. 최상목 대통령 권한대행 부총리 겸 기획재정부 장관은 오는 1월 4일까지 7일간을 국가애도기간으로 지정했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[르세라핌 허윤진, 제주항공 참사에 솔로곡 발매 연기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915710</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005915710"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.027Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 르세라핌 멤버 허윤진이 제주항공 여객기 참사 여파로 신곡 발매를 연기했다. 르세라핌 허윤진(사진=쏘스뮤직) 르세라핌 소속사 쏘스뮤직은 30일 “금일(30일) 오후 6시 공개 예정이었던 허윤진 자작곡 ‘해파리’ 음원 발매는 어제 발생한 안타까운 사고로 인해 연기하기로 결정했다”며 “발매 연기에 따른 안내는 추후 공지 예정이오며, 기다려주신 팬 분들의 너른 양해를 부탁드린다”고 알렸다. 쏘스뮤직은 또 “여객기 사고로 피해를 입으신 희생자분들의 명복을 빌며 큰 아픔 속에 계신 유가족분들께 깊은 애도와 위로의 뜻을 전한다”며 “르세라핌은 예정돼 있던 해외 일정에 참석하지만, 애도의 마음을 잊지 않겠다. 삼가 고인의 명복을 빈다”고 덧붙였다. 소방청 등 구조당국에 따르면 지난 29일 오전 9시 7분께 7C2216편 항공기가 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 추락해 활주로 외벽과 충돌하는 사고가 발생했다. 이 사고로 181명의 탑승객(승객 175명, 승무원 6명) 중 승무원 2명을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라잇썸, 제주항공 참사 여파 "콘텐츠 일정 연기…깊은 애도 표한다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811540"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.029Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[제주항공 여객기 사고 여파로 그룹 라잇썸(LIGHTSUM) 콘텐츠 공개를 연기했다. 소속사 큐브 엔터테인먼트는 30일 "금주 공개 예정이었던 라잇썸 콘텐츠 일정이 연기되어 안내드린다"며 팬들의 양해를 구했다. 이어 "여객기 사고로 피해를 입으신 모든 희생자분들과 유가족분들께 깊은 위로와 애도를 표한다"고 덧붙였다. 지난 29일 오전 태국 방콕발 제주항공 7C2216편 항공기가 전남 무안국제공항 활주로로 착륙을 시도하던 중 활주로 외벽에 충돌하는 사고가 발생해 탑승자 181명 중 179명이 숨졌다. 정부는 1월 4일까지를 국가 애도기간으로 정했다. 전 국민적인 애도가 이어지고 있는 가운데, 방송 3사는 연말 시상식 개최를 취소했다. 그밖에도 연예계 많은 일정들이 취소됐다. 컴백을 앞둔 그룹 엔싸인은 쇼케이스를 취소했고, 아이브도 앨범 프로모션을 연기하며 애도의 뜻을 전했다. 사진=큐브 엔터테인먼트]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엔싸인, 컴백 쇼케이스 취소 "제주항공 참사 애도 물결 동참"[전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528097</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000528097"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.030Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 엔싸인이 무안공항에서 발생한 제주항공 여객기 참사에 애도를 표하며 쇼케이스 일정을 취소했다. 30일 소속사 nCH엔터테인먼트는 "제주항공 여객기 참사와 관련 국가애도기간에 맞춰 희생자를 추모하고 애도 물결에 동참하고자 1월 2일 열릴 예정이었던 엔싸인 세 번째 미니앨범 '러브포션' 발매 기념 쇼케이스를 취소하게 됐다"고 밝혔다. 이어 "다만 30일 오후 6시로 발매 예정하였던 세 번째 미니앨범 '러브포션'은 발매 연기가 불가능하여 부득이하게 예정대로 진행된다"고 했다. 그러면서 소속사는 "제주항공 여객기 사고로 피해를 입으신 희생자분들의 명복을 빌며, 유가족분들께도 깊은 위로의 마음을 전한다"고 덧붙였다. 앞서 29일 승객 175명과 승무원 6명 등 181명을 태우고 태국 방콕을 출발해 무안으로 입국하던 제주항공 7C 2216편은 착륙 중 활주로 외벽에 충돌한 뒤 화재가 발생해 179명이 숨지고 2명은 부상을 입었다. 생존자는 수색 초기 기체 후미에서 구조한 객실 승무원 2명이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[오늘(30일) 1월 키트앨범 라인업 공개…주인공은 칼·Mini Trees→개똥]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811538</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001811538"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.031Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 칼 (Kharl), 0do, Mini Trees, 개똥이 1월 첫 번째 KiTake(키테이크) 주인공으로 낙점됐다. 오늘(30일) 오후 키트베러(KiTbetter) 측은 1월 첫 번째 키테이크(KiTake)인 원 테이크(One Take)를 발표했다. 키테이크는 테마에 맞는 키트앨범들이 키트베러(KiTbetter) 공식 X계정에 업로드되는 콘텐츠다. 키테이크의 표기는 업로드순으로 One Take(원테이크), Two Take(투테이크) 등으로 표기한다. 키테이크는 스마트 기기용 실물 음반인 키트앨범을 제작, 서비스하는 키트베러에서 아티스트의 비용 부담이 없는 쉽고 빠른 키트앨범 제작·출시 서비스인 ‘키트스튜디오’로 출시된 국내외 키트앨범 중 선정되며, 인디 아티스트들의 앨범을 더욱 많은 리스너에게 소개해 그들의 활동을 서포트 함으로써 의미를 지닌다. 1월의 One Take에는 칼 (kharl)의 ‘DOHMENZA’, 0do의 ‘그럴 땐 춤을 춰 봐’, Mini Trees의 ‘Bur]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[양지은, 아이돌차트 12월 4주차 위클리스타 '1위'..2위 임영웅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292920</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003292920"/>
        <updated>2024-12-30T08:20:04.033Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 양지은이 12월 4주차 아이돌차트 위클리스타에서 최다득표자에 올랐다. 아이돌차트에 따르면 지난 12월 23일부터 12월 29일까지 집계된 위클리스타에서 양지은은 386표를 얻어 최다득표를 기록했다. 양지은은 지난 7일 첫 번째 정규앨범 '소풍'을 발매했다. 타이틀곡 '나비당신', '잔치로구나' 외에 '유채꽃', '상사몽', '아버지', '배웅', '영등포의 밤', '잔치로구나', '사뿐히 살랑', '사랑길', '먹먹', '매화야', '절세미인' 등이 수록됐다. 2위는 임영웅(250표)이 차지했다. 이어 이찬원(238표), 박창근(67표), 송가인(40표), 황영웅(4표), 박지현(3표)순으로 집계됐다.]]></content>
    </entry>
</feed>