<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-17T21:14:17.513Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송민호가 쏘아올린 공…라비→탑, 연예계 '군 복무 논란' 또 한번 '시끌' [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897120</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897120"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.809Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[사회복무요원으로 국방의 의무를 수행 중인 가수 송민호가 부실복무 의혹에 휩싸이며 연예계가 또다시 '군복무 스캔들'로 얼룩졌다. 이에 송민호 뿐 아니라 군 복무로 인한 논란을 빚은 연예인들이 다시 한번 대중의 지탄을 받았다. 17일 디스패치는 송민호는 올해 3월 마포주민편익시설로 근무지를 옮겼고 이후 제대로 출근을 하지 않았으며 가끔 나타나 출근 사인만 한 뒤 사라졌다고 보도했다. 디스패치는 송민호의 복무 실태를 확인하기 위해 지난 11월부터 12월 초까지 10차례 이상 마포주민편익시설을 방문했으나 단 한번도 송민호를 볼 수 없었다고 밝혔다. 이와 관련 이날 소속사 YG엔터테인먼트는 마이데일리에 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다"며 "다만 병가 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이며, 그 외 휴가 등은 모두 규정에 맞춰 사용했음을 알려드린다"고 입장을 밝혔다. 송민호는 이미 여러 차례 부실 복무로 인해 논란을 빚은 바 있다. 지난 4월 온라인 커뮤니티를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장도연, 손석구 아닌 이준혁과 핑크빛♥...제작진도 놀랐다 "취향 비슷해" ('살롱드립2')[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227202</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227202"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.812Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[장도연과 이준혁이 공감대를 형성하며 핑크빛 기류를 풍겼다. 17일 유튜브 채널 '테오'에는 '자꾸 이러시면 오해…오예입니다 | EP.70 이준혁 | 살롱드립2'라는 제목으로 영상이 게재됐다. 이날 장도연은 게스트로 등장한 이준혁에게 "긴장을 많이 했다고 들었다"며 말을 건넸다. 이준혁은 "어제까지는 되게 아무렇지도 않고 엄청 여유 있었다. 근데 아까 엘리베이터 타고 올라올 때부터 좀 그랬다"며 긴장한 모습을 감추지 못했다. 이어 이준혁은 장도연을 뚫어지게 바라보며 "진짜 신기하다"며 "살아 움직인다. 이런 기분을 언제 느꼈냐면 예전에 디즈니랜드 갔을 때 캐릭터들이 살아있는 것처럼 움직였을 때"라며 미소 지었다. 이에 장도연은 장난스러운 몸짓과 표정을 지었고, 이준혁은 신기한 듯 계속 눈을 떼지 못하는 모습을 보였다. 또한 이준혁은 장도연의 실물에 대해 "실제로 보니까 더 아름답다"고 칭찬했다. 장도연은 "좀 더 (칭찬을) 들을 수 있겠냐"며 너스레를 떨었고, 이준혁은 "진짜 아름답다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유병재, 촬영 중 ♥이유정과 열애 티냈네...전현무 증거 포착 "사랑에 미쳐있다" ('선넘클')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227201</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227201"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.816Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유병재가 공개 열애 중인 '러브캐처4' 이유정 언급에 행복한 미소를 지었다. 17일 방송된 MBC '선을 넘는 클래스'에서는 영웅와 인간 사이 우리가 몰랐던 이순신 장군의 삶을 들여다보는 전현무, 유병재, 설민석의 세 번째 출장 강의가 펼쳐졌다. 이날 오프닝에서 전현무는 "딴 게 안 보인다. 한 명의 사랑꾼이 보인다"라며 공개 연애를 시작한 유병재를 놀렸다. 이어 전현무는 "정식으로 인정을 하셨더라. 불타고 있냐"고 물었고, 유병재는 "그렇다"며 수줍은 미소를 지었다. 그때 전현무는 "한번도 안 입던 핑크색 옷을 입었더라. 사랑에 미쳐있다. 눈이 돌아있다"며 유병재의 사랑의 증거를 포착했다. 옆에서 미소만 짓던 설민석도 "'선녀들' 7년인가 8년 했는데 유병재 로맨스는 처음이다"며 유병재 놀리기에 동참했다. 그동안 여러 차례 공개 연애를 한 바 있는 전현무는 "녹화 빨리 끝내줘야 한다. 마음 내가 안다. 달려가고 싶다"며 자신의 경험담을 전했다. 그러면서 "응원하겠다"고 했고, 이에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['열애설' 나나, 채종석과 연기 직접 편집했다…'그래 맞아' 뮤비 새 편집본 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693241</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693241"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 나나가 가수 백지영의 새 미니 앨범 ‘오디너리 그레이스’(Ordinary Grace)의 타이틀곡 '그래 맞아' 뮤직비디오 주인공을 맡아 절제된 감정연기로 감탄을 자아냈다. 공개된 뮤직비디오에서 시시각각 변하는 나나의 다채로운 눈빛과 표정 연기는 인상적이었다. 뜨거웠던 날들도 헤어진 뒤 일상을 사는 나도 담담하게 받아들이자는 의미를 다이내믹하게 표현해 낸 나나의 모습이 신선하고 입체적인 느낌과 절묘하게 어우러져 시선을 사로잡는다. 감각적인 전개와 나나의 독보적인 매력이 합을 이루는 것은 물론 깊은 눈빛에서 뿜어져 나오는 섬세한 감정 표현은 뮤직비디오의 몰입도를 높였다. 나나가 유튜브 채널을 오픈해 팬들과의 활발한 소통을 예고하며 소탈한 일상생활을 솔직하게 담아낸 모습이 연신 화제를 모은다. 해외 패션위크에 참석하는 스케줄을 하는 것뿐만 아니라 메이크업과 헤어를 받는 내추럴한 모습, 반려견과 일상을 함께하는 모습, 자신의 영상을 직접 편집하는 모습 등이 담겨 있어 팬들의 뜨거운 호]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["아이유 CIA에 신고" 尹 탄핵찬성 →불참 리스트 유포…도 넘은 '검열'에 연예계 뒤숭숭 [MD이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897118</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897118"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령 탄핵 정국 속 연예계가 혼란에 빠졌다. 입장을 밝히지 않은 이들은 '왜 침묵하냐'는 비난에, 목소리를 낸 이들은 비방과 불매 운동에 직면하며 도를 넘은 검열이 이어지고 있다. 온라인 커뮤니티와 SNS에서는 지난 17일 이른바 '윤석열 탄핵 찬성 리스트'가 확산됐다. 탄핵 정국과 관련해 적극적으로 목소리를 낸 연예인들이 비방과 신고의 대상이 되고 있다. 명단에는 김어준을 비롯해 탄핵 촉구 집회에 참여한 가수 이승환, 선결제로 집회 참가자들을 지원한 가수 아이유와 그룹 소녀시대 유리, 뉴진스, 탄핵 촉구 성명을 발표한 봉준호 감독, 김은숙 작가 등 유명 연예인과 아티스트들의 이름이 포함됐다. 배우 박보영, 이종석, 최민식, 이동욱, 김서형 등도 리스트에 이름을 올렸다. 더 나아가 일부 누리꾼들은 미국 중앙정보국(CIA) 신고 사이트를 공유하며 연예인들을 신고했다는 인증샷까지 올리고 있다. 상황이 도를 넘어서자 이승환은 SNS에 "블랙리스트에 올려달라. 나도 상 받고 싶다"]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[느릿느릿 답답해…‘조명가게’ 너무 높은 진입장벽 [SS연예프리즘]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115721</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001115721"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘조명가게’ 스틸컷. 사진 | 디즈니+ 컴컴하다. 말소리보단 적막이 더 길다. 한 컷 한 신 모두 주욱 늘렸다. 인물소개로 너무 많은 시간을 썼다. 그러나 누가 사람이고 누가 귀신인지 분명하지 않다. 파편적인 이야기가 툭툭 튀어나온다. 이해하기 어렵다. 엄청난 몰입이 필요하다. 지난 4일 첫 공개된 디즈니+ ‘조명가게’는 진입장벽이 너무 높다. 영상물임에도 웹툰의 방식을 거의 그대로 따왔다. 24시간 운영되는 조명가게를 지키는 원영(주지훈 분)을 비롯해 각종 인물을 이미지적으로 소개하는 형태다. 망자와 산자가 동시다발적으로 나오는데, 구분 짓기 어렵다. 상황이 정리되지 않는다. 장면만 따라가다 집중력을 잃고 만다. ‘조명가게’ 스틸컷. 사진 | 디즈니+ 신마다 첫 풀샷이 매우 길다. 배경과 분위기를 전달하는 데는 용이하나, 늘어지는 감을 지울 수 없다. 사건도 드문드문 발생했다. 대사는 너무 적다. 직관적이지 않다. 이야기가 나아가는 속도도 너무 느리다. 답답함이 느껴진다. 세계관을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] '팔방미인' 구혜선, 고현정·조인성과 한솥밥 계속…재계약 의리]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693240</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693240"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 겸 감독 구혜선이 소속사 엔에스이엔엠과 재계약했다. 17일 텐아시아 취재에 따르면 구혜선은 최근 소속사 엔에스이엔엠과 재계약 도장을 찍고 인연을 이어간다. 구혜선은 변함 없는 신뢰를 보여주는 소속사에 의리로 화답했다. 그 동안 함께 손발을 맞춰온 소속사와 다시 한번 의기투합해 향후 활발한 활동에 나선다. 구혜선은 카이스트 과학저널리즘 대학원에서 공학 석사 과정을 밟고 있다. 또, 지난 4일에는 카이스트신문이 주관하는 제30회 카이스트 문학상에서 수필 부문 수상자로 선정돼 상을 수상하기도 했다. 영화와 드라마를 종횡무진하며 활발한 활동을 이어가고 있는 구혜선은 가수, 작가에 이르기까지 전방위 활동을 펼치고 있다. 지난 10월에는 감독으로서 부산국제영화제에 참석하며 영화감독으로서도 그 가능성을 입증하는가 하면, 유튜브 채널 '스튜디오 구혜선'을 통해 직접 작곡한 뉴에이지 장르의 피아노 음악과 영상을 공개하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 ‘여전히 아름다운 미모에 카리스마까지 장착, 매력적인 올블랙 패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041809</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001041809"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교가 여전히 아름다운 미모를 뽐냈습니다. 송혜교가 지난 12월 16일 오후 서울 용산구 CGV 용산아이파크몰에서 진행된 영화 ‘검은 수녀들’ 제작보고회에 참석했습니다. 영화에서 유니아 수녀역을 맡은 송혜교는 블랙 재킷에 오버핏의 블랙 팬츠룰 매치해 영화 컨셉에 맞게 올블랙 패션으로 무대에 올랐습니다. 카리스마 넘치는 포즈로 포토타임을 갖는 송혜교의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=천정환 MK스포츠 기자 영화 ‘검은 수녀들’은 강력한 악령에 사로잡힌 소년을 구하기 위해 금지된 의식에 나서는 사람들의 이야기를 그린 영화로 2025년 1월 24일 개봉 예정입니다. 송혜교의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 손바닥 안 머리카락입니다. 두 번째, 재킷 소매입니다. 세 번째, 사진 오른쪽 숫자 ‘2’입니다. 네 번째, 사진 왼쪽 의자 다리입니다. 다섯 번째, 물병의 빨대입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유재석 "주변서 이간질하려 막 부추겨...싹을 잘라야 한다" ('틈만 나면') [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227199</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227199"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[강민경이 유재석의 이간질 경험담에 "우리한테 죽어나갈 걸 아니까 이간질 하는 사람은 없다"고 밝혔다. 17일 방송된 SBS '틈만 나면,'에서는 다비치 이해리, 강민경가 출연했다. 데뷔 17년 차 다비치 이해리와 강민경은 "듀오 활동이 쉽지 않다. 듀오가 없는 덴 이유가 있다"고 했다. 이에 유재석은 "어느 쪽이 좀 더 참는 거냐. 다툼이 없으려면 한 사람이 참아줘야 한다"고 했고, 그 순간 강민경이 고개를 끄덕였다. 그러자 이해리는 "무슨 말을 그렇게 하냐. 내가 가만히 있었는데 끄덕이면 어쩌냐. 내가 더 참는다"며 티격태격해 웃음을 안겼다. 이어 강민경은 "서로 선을 넘지 않으려고 한다. 그 부분은 철저하게 지킨다"고 했다. 잠시 후 식사를 하던 그때 유연석은 "포장해서 집에 가서 먹으면 맛이 다르다"고 하자, 이해리도 "안 난다. 현장에서 먹어야 한다"고 했다. 그러자 강민경은 "어묵만 포장하면 하면 안되냐. 면 안 불게"라고 하자, 이해리는 "그런 뉘앙스의 말은 아닌 것 같다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[서하얀, ♥임창정 컴백 앞두고 SNS 복귀…겨울 분위기 물씬]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000693238"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.830Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임창정의 아내 서하얀이 남편의 컴백을 앞두고 SNS 활동을 복귀했다. 17일 서하얀은 자신의 인스타그램을 통해 "코 끝 시린 12월, 따뜻한 온기로 채우는 연말이기를.. 피아노 연습 시간 지루하지 않도록 준재가 선생님 역할이 되어 종 칠 때까지 쳐야 하는 놀이 중"이라는 글과 함께 근황을 담은 사진을 여러 장 공개했다. 공개된 사진 속 서하얀은 브이넥 니트를 입고서 턱을 괴고 카메라를 바라보고 있다. 은은한 미소가 여유로운 분위기를 자아냈다. 이어 눈 내리는 풍경 영상을 게재하며 "그리고 차분하게 내리는 눈"이라는 멘트도 더했다. 한편 서하얀의 남편 임창정은 최근 주가조작 무혐의 처분을 받고 3년 만의 컴백을 앞두고 있다. 임창정은 내달 1일 정규 18집 '일어날 일들은 일어나는 거고'를 발매한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['태국 재벌 ♥' 신주아, 비키니가 헐렁...갈비뼈 드러난 '깡마른 몸매']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227197</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227197"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.831Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신주아가 깡마른 몸매를 드러내 놀라움을 자아낸다. 신주아는 17일 "살짝쿵 으스스"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 사진 속 신주아는 비키니가 헐렁할 정도로 깡마른 몸매를 드러냈다. 168cm에 41kg으로 알려진 신주아는 전보다 살이 더 빠진 듯한 모습. 가슴뼈과 갈비뼈가 드러날 정도로 앙상한 몸매가 놀라움을 자아낸다. 앞서 신주아는 드라마 촬영장에서 찍은 사진을 공개한 바 있는데 당시에도 '젓가락 각선미'로 걱정을 산 바 있다. 신주아의 지인은 "쭈 다리~ 휴훗. 살은 언제 찔 거"라는 댓글을 달았고, 한 팬은 "너무 말라서 걱정돼요. 운동하시고 너무 빼지 마세요"라는 걱정 어린 댓글을 남기기도 했다. 한편 신주아는 2014년 태국 재벌 2세 사업가 사라웃 라차니쿤과 결혼해 태국과 한국을 오가며 생활 중이다. 신주아는 내년 방송 예정인 한일합작 숏폼드라마 '네뷸라'에 출연한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['류필립♥'미나, '148kg→100kg' 감량 후 기성복 성공한 시누이에 통 큰 선물]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807779</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807779"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.832Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[필립의 누나이자 미나의 시누이인 수지 씨가 기성복 쇼핑에 성공했다. 17일 미나는 개인 SNS 계정에 "시누이 생애 첫 기성복 쇼핑 살빠진 수지 누나 앞으로 같이 운동하려고 헬스장 가는 첫날 운동복 쇼핑 왔어요 이거 입고 건강한 다이어트해요 이제 기성복 뭐든 맞는다며 행복해하는 수지누나 앞으로 꽃길만 걷자요"라는 문구와 함께 한 개의 영상을 게시했다. 이날 공개된 영상은 두 사람이 함께 기성복 쇼핑에 나선 모습. 과거 트라우마로 148kg까지 체증이 증가했다고 고백한 수지 씨는 8월부터 다이어트를 시작해 최근 48kg 감량으로 두 자리수 진입을 앞두고 있는 상황. 영상 속 수지 씨는 XL 사이즈의 레깅스를 비롯해 바람막이 집업, 기본 티셔츠 등 모든 기성복을 무리없이 소화했고, 미나는 모든 옷을 수지 씨의 다이어트를 응원하는 취지에서 선물로 제공했다. 이에 누리꾼들은 "미나 씨 정말 착해요 쭉 지켜봤는데 사람이 악의가 없어요", "진짜 이런 사람 없어요 미나님 진짜 부모님보다 더 좋]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['서장훈과 이혼' 오정연 "남편 없어 외로워...냉동난자 3번 얼린 상태" ('솔로라서')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227195</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227195"/>
        <updated>2024-12-17T21:14:10.834Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 오정연이 냉동난자를 위해 산부인과를 찾았다. 17일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 오정연이 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위해 시술을 받았다. 이날 오정연은 "또 오네, 또 오게 됐네"라며 한숨을 쉬면서 산부인과에 들어섰다. 이에 신동엽은 "우와 정연아 축하해. 애국자네"라며 농담했다. 꼭 임신 출사니 아니더라도 여자라면 산부인과 진료를 받아야 한다고. 신동엽은 "남자들도 최소한 6개월, 1년에 한 번 정기적으로 비뇨의학과에 가서 검진을 받는 게 좋다"면서 "사실 내가 비뇨의학과 홍보대사다"라고 너스레를 떨었다. 오정연은 "제가 산부인과를 항상 혼자 가는데 보면 거의 남편이나 보호자랑 같이 있더라"라며 어색해 했다. 오정연이 간 산부인과는 난임 전문 병원. 그는 "보통은 난임, 불임 전문 의료 병원인데 저는 난자를 냉동하러 왔다"라 밝혔다. 오정연은 "저는 지금의 나이까지 아이가 없을 거라는 생각을 어릴 떈 못했다. '이대로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박수홍 "2개월 딸 외모, 자꾸 장군감이라 해서 속상"...'늦둥이 딸' 어떻길래 ('슈돌')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227194</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227194"/>
        <updated>2024-12-17T20:17:38.356Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[KBS2 '슈퍼맨이 돌아왔다'에서 박수홍이 초보 아빠의 행복한 허언증을 폭발시켜 웃음을 선사한다. 오는 18일(수) 방송되는 '슈돌' 553회는 '함께라서 더 큰 행복' 편으로 3MC 박수홍, 최지우, 안영미와 슈퍼맨 김준호, 장동민, 정미애가 함께한다. 지난 방송에서 박수홍은 딸 재이의 '1시간 1울음'에 밤샘 육아로 초보 아빠의 수난을 겪으며 시청자들에게 공감과 웃음을 선사한 바 있다. 이 가운데 박수홍이 날이 갈수록 딸 재이를 향한 사랑을 담은 육아 허언증(?)을 폭발시켜 현장을 폭소케 한다. 이날 '늦깎이 아빠' 박수홍은 현실 육아의 고충을 토로하는 것도 잠시, 딸 재이를 향한 못 말리는 사랑을 뿜어낸다. 최지우가 "재이가 이제 쌍커풀도 있더라고요"라며 깜짝 놀라자, 박수홍의 수다 자판기가 작동한 것. 박수홍은 "딸인데 자꾸 장군감이라고 해서 속상했다. 근데 쌍커풀이 나오기 시작해서 너무 예쁘다"라며 생후 2개월 차임에도 벌써부터 선명한 재이의 쌍커풀을 자랑하기 시작한다. 이]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['부실 복무' 송민호-'3년만 면제' 나인우, 기묘한 보충역들[스타이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290050</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003290050"/>
        <updated>2024-12-17T20:17:38.359Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 송민호와 배우 나인우가 같은 날 나란히 병역 이슈의 중심에 섰다. 송민호는 사회복무요원 부실 복무로 도마 위에 올랐고, 나인우는 드라마 컴백 직전 알려진 군 면제 처분과 관련해 궁금증이 더해진 상황이다. 송민호 소속사 YG엔터테인먼트는 17일 공식입장을 통해 송민호의 사회복무요원 부실 복무 의혹과 관련해 말을 아끼고 "아티스트 복무와 관련한 자세한 내용은 확인드리기 어렵다. 다만 병가 사유는 복무 전부터 받던 치료의 연장이며 그 외 휴가 등은 모두 규정에 맞춰 사용했다"라며 사실상 복무와 관련해 문제는 없다고 밝혔다. 오는 23일 사회복무요원 대체복무를 마치고 소집해제될 예정인 송민호는 4급 보충역 판정을 받고 2023년 3월부터 병역 의무를 이행하기 시작했다. 하지만 송민호는 지난 11월 초부터 정상적인 출근을 하지 않았다는 의혹에 휩싸였다. 디스패치는 17일 보도를 통해 "서울 마포주민편익시설에서 근무해온 송민호는 지난 10월 31일 미국 하와이로 5박 6일간 여행을 다녀온]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스 미나, 핫핑크 밀착 원피스 자태 '하트 초커까지']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807778</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807778"/>
        <updated>2024-12-17T20:17:38.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트와이스 미나가 러블리한 자태를 뽐냈다. 미나는 지난 16일 자신의 계정에 근황을 담은 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 미나는 민소매의 핫핑크 컬러 밀착 원피스를 입고 마른 몸매를 자랑했다. 여기에 하트 초커까지 매치해 세련되면서도 섹시한 매력을 자아냈다. 누리꾼들은 "미나 요즘 너무 핫해", "미나 한국 아닌가봐요 어디에요", "하트 초커라니 센스 미쳤다" 등 다양한 반응을 보였다. 한편, 트와이스는 지난 4일 서울 광진구 건국대학교 서울캠퍼스새천년관대공연장에서 '트와이스 미니 14집 '스트래티지' 프리미어 이벤트(TWICE 14TH MINI ALBUM 'STRATEGY' PREMIERE EVENT)'를 개최한 바 있다. 사진 = 미나]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이하늬, 등 훤히 드러난 파격룩…오늘은 검사 아닌 배우로 [MD스타]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003897110"/>
        <updated>2024-12-17T20:17:38.362Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['열혈검사' 배우 이하늬의 패션이 화제다. 이하늬는 17일 오후 서울 중구 반얀트리 클럽 앤 스파에서 열린 한 코스메틱 브랜드 신제품 론칭 포토콜 행사에 참석했다. 이날 이하늬는 파격적인 스타일링으로 눈길을 끌었다. 등이 훤히 드러나는 '백리스(Backless)' 의상이다. 블링블링 반짝이는 의상 포인트도 줬다. 과감한 노출도 자신 있게 소화하며 패셔니스타 면모를 입증한 이하늬다. 한편, 이하늬는 최근 SBS 금토드라마 '열혈사제2'에 출연하며 열연으로 작품의 상승세를 이끌고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["'서장훈과 이혼' 오정연 전남친과 몰래 연애, 완전 올인해 불나방 스타일" ('솔로라서')[SC리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227193</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227193"/>
        <updated>2024-12-17T20:17:38.364Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[오정연의 절친 전영미가 그의 전 연애에 대해 이야기 했다. 17일 방송된 SBS Plus·E채널 공동 제작 예능 '솔로라서'에서는 오정연이 난임 전문 병원을 찾아 난자 채취를 위해 시술을 받았다. 오정연은 "저에게는 가족과 같은 언니다. '6시 내고향'에서 12년 전에 만나 끈끈한 동료가 됐다. 제 솔로 라이프의 동반자다. 진짜 저를 생각해주는 마음이 큰 언니다"라 전영미를 소개했다. 전영미는 "아이 몇을 원하냐" 물었지만 오정연은 "나는 꼭 아이를 원하는 건 아니다. 아이와 함께 살아가는 거랑 싱글로 살아가는 거랑 반반이다. 2세가 있는 삶이 어떨까 궁금하고 내 유전자가 어떤 모습일까가 궁금하다"라 털어놓았다. 오정연은 "나는 50%는 혼자 살아도 된다. 언니도 있지 않냐. 언니는 내가 남자친구 생기면 외로워할 거잖아"라 했고 전영미는 "맞다. 그런 경험이 있다. 너는 남자친구가 생기면 잠수를 타버리지 않냐"라고 버럭했다. 전영미는 "너는 상대에게 마음을 한 번 오픈하면 너무 올인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박지윤, '최동석과 이혼' 보란듯이 제주도서 모임 활동 "좋은 사람들과"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227192</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004227192"/>
        <updated>2024-12-17T20:17:38.366Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아나운서 출신 방송인 박지윤이 제주도에서 지인들과 모임을 가졌다. 17일 박지윤은 "무료한 제주 일상에 한줄기 빛. 좋은 사람들과"라며 행복한 얼굴로 모임 사진을 찍었다. 박지윤은 "사진도 찍어주고 화장 안했다고 선글라스도 빌려주는 이모임. 몸도 마음도 건강하고 탄탄하게 같이 키워요!"라며 여전히 밝은 모습을 보였다. 한편 KBS 공채 아나운서 동료로 인연을 맺은 박지윤과 최동석은 2009년 결혼해 슬하에 1남 1녀를 뒀지만 지난해 파경 소식을 전했다. 두 사람은 지난해 10월 30일 제주지방법원에 이혼조정신청서를 제출하고 이혼 절차를 밟고 있다. 자녀의 양육권과 친권은 모두 박지윤이 확보한 상태다. 이후 박지윤은 지난 7월 최동석의 지인 A씨를 상대로 상간녀 소송을 추가 제기했고, 최동석 역시 박지윤과 남성 B씨를 상대로 상간 소송을 걸었다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[우혜림, 둘째 子 출산 후 생이별에 눈물…"너무 보고싶은 우리 첫째"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807775</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001807775"/>
        <updated>2024-12-17T19:13:41.232Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[둘째를 출산한 우혜림이 첫째 아들을 향한 그리움을 드러냈다. 17일 우혜림은 개인 SNS 계정에 "조리원에 오니까 너무 보고싶은 우리 첫째 신시우 눈물나서 영통도 못 걸겠어요 히잉"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게시했다. 공개된 사진은 둘째 임신 당시 첫째 아들과 함께 찍은 사진. 아들을 바라보는 우혜림의 눈에서 묻어나는 애정이 눈길을 끌었다. 이에 누리꾼들은 "시우가 엄마 바라보는 눈빛이 너무 사랑스럽다", "맞아요 저도 첫째 생각에 눈물로 보낸 조리원 생활이었네요", "시우 동생 생긴 거 축하해요"등 공감과 축하의 댓글을 이어갔다. 한편, 우혜림은 지난 2020년 태권도 선수 신민철과 결혼해 2022년 첫째 아들을 얻었다. 12일 둘째 아들 출산 후에는 “땡콩아, 엄마 아빠에게 와줘서 고마워!”라며 감동의 출산 소감을 전한 바 있다. 사진=우혜림]]></content>
    </entry>
</feed>