<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-11-06T18:24:13.058Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘아파트’ 로제 “날 짓밟은 악플 노래 새앨범에 담아”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/020/0003596720"/>
        <updated>2024-11-06T18:24:06.463Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“한국 문화를 세상에 보여줄 수 있어서 기뻐요.” 걸그룹 블랙핑크 멤버 로제(27)가 4일(현지 시간) 공개된 미국 잡지 ‘페이퍼’와의 인터뷰에서 ‘아파트(APT.)’의 세계적인 인기에 대해 이렇게 소감을 밝혔다. 팝스타 브루노 마스와 함께 부른 ‘아파트’가 지난달 18일 공개 후 미국 빌보드 메인 싱글 차트 ‘핫 100’에 8위로 진입하고, 한국 문화에 대한 관심으로 이어지자 뿌듯함을 드러낸 것. 로제는 “사람들이 점점 더 한국 문화를 배우기 시작했다”며 “팬들의 반응을 이제는 완전히 즐기고 있다”고 했다. 로제는 앨범 제작의 뒷이야기도 공개했다. 로제가 고른 몇 가지 듀엣곡 후보 가운데 ‘아파트’를 선정한 것이 마스였다고. 로제는 “다들 ‘(마스가) 그 노래는 안 부를 것이다. 보내지 말라’는 반응이었지만 저는 이 노래가 아니면 안 된다는 생각이었다”며 “‘아파트’의 뜻을 묻는 마스에게 한국 ‘술게임’이라고 말해주자 ‘멋지다’고 했다”고 전했다. 다음 달 6일에는 정규 1집 ‘로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘연정훈♥’ 한가인 “둘째 낳고 앞머리 빠져, 결국 얼굴도 처져” 충격(자유부인)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886303</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003886303"/>
        <updated>2024-11-06T17:13:16.367Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[[마이데일리 = 곽명동 기자배우 한가인이 탈모 고민을 털어놓았다. 6일 유튜브 채널 '자유부인 한가인'에는 '꿀팁이 쏟아지는 여배우 한가인 욕실템 최초공개(각질 제거, 남편 기절)'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 한가인은 남산뷰의 욕실을 소개하다가 머리숱 이야기를 꺼냈다. 그는 “원래 머리숱이 많았다. 유전적으로 그렇게 태어났다. 그런데 둘째를 낳고 나니까 앞머리가 빠지더라. 정수리 탈모가 생기고 두피가 약해졌다. 정수리 볼륨이 적어졌다. 볼륨이 적어지면 어떻게 되는지 아시죠? 뿌리가 죽고 얼굴이 처진다”라고 했다. 이어 "왼쪽으로 가르마를 항상 탔다. 가르마를 한쪽으로만 타면 머리가 빠진다. 요즘은 오른쪽으로 탄다. 여자들은 볼륨이 중요하다. 볼륨이 죽었다고 생각해봐라. 여자들은 나이 들수록 모발과 피부가 진짜 중요하다"고 강조했다. 한가인은 갑자기 십자수도 소개했다. 그는 “제가 어울리지 않게 십자수를 좋아한다. 한 지 20년도 넘은거다. 솔직히 말하면 오빠 만나기 전에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['코미디 리벤지' 권해봄 PD가 말하는 개그·코미디언[TF인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335900</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000335900"/>
        <updated>2024-11-06T15:17:52.546Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['불법도박' 이진호 논란 심경과 무편집 이유 "코미디언들에 대한 리스펙, 많은 분들이 알아주길" 권해봄 PD가 '코미디 로얄'에 이어 '코미디 리벤지'까지 공개하며 자체적으로는 만족감을 느끼고 있다고 밝혔다. 수위에 대한 비판 등이 있었던 것도 사실이지만 코미디언들에 대한 리스펙이 생겼다는 반응만으로도 자신의 목표를 어느 정도 이뤘기 때문이다. 더 나아가 '코미디'에 대한 본인만의 소신도 전한 권해봄 PD다. 권해봄 PD는 최근 서울 마포구 상암동의 카카오엔터테인먼트 사옥에서 &lt;더팩트&gt;와 만나 넷플릭스 예능 '코미디 리벤지'에 관한 인터뷰를 진행했다. 연출을 맡은 그는 프로그램부터 자신이 생각하는 코미디까지 다양한 이야기를 전했다. 지난 15일 6회 전편 공개된 '코미디 리벤지'는 코미디 왕좌를 두고 22명의 희극인들이 6개의 팀을 이뤄 경쟁하는 코미디 쇼다. 전작인 '코미디 로얄' 우승팀 이경규 팀(이창호, 엄지윤, 조훈)이 판을 깔고 K-코미디 대표주자들이 대거 참여해 복수전을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['게이' 김똘똘 "고교시절 빅뱅 탑으로 불려, 아웃팅 당하고 트라우마" ('라스')]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004213514"/>
        <updated>2024-11-06T15:17:52.548Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['라스' 김똘똘이 커밍아웃 풀스토리를 공개했다. 6일 방송된 MBC '라디오스타'는 여에스더, 이동진, 김소현, 김똘똘이 출연하는 '캐치! 똑똑핑' 특집으로 꾸며졌다. 이날 김똘똘의 숨겨진 과거가 공개됐다. 김똘똘은 고교 시절 '외고 4대 천왕'으로 학교를 주름 잡았다고. 그는 "제가 과천 외고를 다녔고, 옆에 여고가 붙어있었다. 쉬는시간에 매점을 가면 여고생들을 만났다. 여고생들이 다 저를 구경해서 신경이 많이 쓰였다. 제가 그때 4대 천왕에 올랐다"고 자랑했다. 이어 고교 시절 당시 사진이 공개되자, 지금과는 또 다른 분위기에 모두 깜짝 놀랐다. 김똘똘은 "당시 외고의 빅뱅 탑으로 불렸다. 사진 찍히는 각도에 따라서 그렇게 불렸다. 또 비스트의 윤두준으로 불렸다"고 밝혔다. 초등학교때부터 자신의 성 정체성을 알았다는 그는 "주위 반응과 함께 자연스럽게 성 정체성을 알게 됐다. 홍석천 소리를 들으며 힘들게 살지 않을까 싶었다. 그때부터 열심히 공부했다. 미리 효도를 해놓자는 마음이]]></content>
    </entry>
</feed>