<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-11-12T07:18:48.707Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이펙스, 정규 2집으로 3연속 초동 20만장 돌파…누적 100만장↑]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521447</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521447"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 이펙스가 장 연속 초동 판매량 20만 장을 돌파했다. 12일 음반 판매량 집계 사이트 한터차트에 따르면, 이펙스의 두 번째 정규앨범 '소화(韶華) 2장 : 청춘 결핍'은 발매 후 일주일간(11월 5일~11일) 모두 23만 7985장의 음반 판매량을 기록했다. 앞서 이펙스는 정규 2집 발매 당일에만 13만 장이 넘는 판매량으로 자체 최다 첫날 판매량을 기록했다. 이와 함께 한터차트 일간 음반차트 1위 및 주간 음반차트 4위를 차지했다. 이를 통해 이펙스는 지난해 10월 발매한 6번째 미니앨범 불안의 서 챕터 2. '캔 위 서렌더?', 올해 4월 발매한 정규 1집 '소화(韶華) 1장 : 청춘 시절'에 이어 3연속으로 초동 음반 판매량 20만 장을 돌파했다. 이번 정규 2집 발매 3일 만에 데뷔 이래 누적 음반 판매량 100만 장을 훌쩍 넘어선 이펙스는 초동 기간이 끝나자마자 또 한 번 호성적을 쓰는 저력을 보여줬다. 올해만 두 장의 정규앨범을 발표하고 활동을 펼치고 있는 이펙스의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[레드벨벳 아이린, 물에 젖은 고혹적 분위기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000337635"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.091Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[26일 첫 솔로 앨범 'Like A Flower' 발매 레드벨벳 아이린이 첫 솔로 앨범의 첫 무드 클립과 티저 이미지로 고혹적인 분위기를 풍겼다. 아이린은 12일 레드벨벳 공식 SNS 계정에 첫 솔로 앨범 'Like A Flower(라이크 어 플라워)'의 무드 클립과 티저 이미지를 공개하고 신곡 콘셉트에 맞춰 새롭게 변신한 모습으로 이목을 집중시켰다. 무드 클립은 물속에 머물러있던 아이린이 물 밖으로 나와 더 넓은 세상을 향해 한 발짝 나아가는 모습을 감각적인 영상미로 그려내 솔로 데뷔를 향한 본격적인 여정의 시작을 예고했다. 더불어 함께 공개된 티저 이미지 역시 아이린의 독보적인 비주얼은 물론, 이전에 보지 못했던 색다른 분위기를 담아냈다. 아이린은 오는 26일 첫 솔로 앨범 'Like A Flower'를 발매한다. 동명의 타이틀곡을 포함해 팝을 기반으로 한 다채로운 장르의 총 8곡이 수록된다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[진주국제재즈페스티벌 29일 개막…이상은·이은미·로스 오로라 등 출연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521444</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000521444"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올해로 7회를 맞는 2024 진주국제재즈페스티벌이 11월 29일부터 12월 1일까지 경남문화예술회관을 비롯한 경남지역 일원에서 펼쳐진다. 글로컬 음악축제로 자리 잡은 진주국제재즈페스티벌은 국내외 실력 있는 아티스트와 함께 하는 메인 재즈 스테이지, 진주 재즈와 남해 바다를 만날 수 있는 재즈아트투어&amp;커뮤니티파티, 경남지역 대표 와인과 재즈를 컬래버한 재즈ㆍ와인 팝업 스토어, 미래 재즈 아티스트 육성을 위한 마스터클래스 등 다양한 프로그램을 선보인다. 메인 재즈 스테이지에는 29일 가수 이은미, 밴드 나상현씨밴드, 스페인 플라멩코 재즈그룹 로스 오로라, 이탈리아 스윙재즈의 진수를 보여줄 그룹 아라벨라 루스티코 올스타 퀸텟 무대가 펼쳐진다. 30일에는 가수 이상은, 데이브레이크, 유럽연합 재즈그룹 ELP, 진주 출신 뮤지션 허주의 무대가 마련된다. 있다. 특히 이번 해외 아티스트는 플라멩코 댄스와 음악을 선보이는 남성 5인조 로스 오로라 재즈그룹과 스위스에서 핫한 한국출신의 Engu S]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안예은, 21일 새 EP '이야기 보따리' 발매…컴백 포스터 '궁금증 자극']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794507</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794507"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 안예은이 네 번째 EP 앨범을 통해 독보적인 음악 이야기를 이어간다. 소속사 DSP미디어는 12일 공식 채널을 통해 안예은 네 번째 EP '이야기 보따리'의 컴백 포스터를 게재, 새 앨범 발매 소식을 전했다. 공개된 사진에는 한국의 전통적인 미를 느낄 수 있는 청사초롱길을 따라 걷는 안예은의 뒷모습이 담겼다. 밤 늦은 시각 푸르른 자연과 스모그가 흩뿌려진 공간 속에 곤룡포 자락을 휘날리는 안예은의 조화가 신비롭다. 안예은이 새 앨범을 선보이는 건 지난해 2월 정규 앨범 '쉽게 쓴 이야기' 발매 이후 약 1년 9개월 만이다. '음악의 이야기화'를 꾀하는 데 탁월한 강점을 지닌 안예은인 만큼 정규 앨범과 이번 EP에는 공통적으로 '이야기'라는 단어가 들어간다. '쉽게 쓴 이야기'를 통해 상상이 아닌 스스로의 이야기를 담아낸 데 이어 안예은이 '이야기 보따리'를 통해서는 또 어떤 이야기를 풀어낼지 주목된다. 안예은은 지난 2016년 데뷔 이래 '창귀', '홍연', '문어의 꿈]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프, 수록곡 '이글루'로 차트 역주행 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794505</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794505"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 키스오브라이프(KISS OF LIFE)가 역주행 기적을 만들어냈다. 지난달 발매된 키스오브라이프의 미니 3집 '루즈 유어셀프(Lose Yourself)'의 수록곡 '이글루(Igloo)'가 인기를 타고 국내외 차트에서 호성적을 거두고 있다. 11일 오전 기준 '이글루'는 멜론 TOP 100 차트에서 63위를 기록했고 벅스, 폴로, 지니 등 국내 주요 차트에 올랐다. 또한 세계 최대 스트리밍 플랫폼인 스포티파이의 일간 차트에서도 한국, 싱가포르, 대만, 말레이시아, 홍콩, 인도네시아 등에 랭크됐으며 애플뮤직 한국, 말레이시아, 인도네시아, 싱가포르 등에도 이름을 올렸다. 유튜브 뮤직 주간 차트에서도 국내 8위, 나이지리아, 인도네시아 등 아시아권에서 상승세를 만들어내고 있다. '이글루'는 안에서 불을 피워도 녹지 않는 이글루조차 자신들만의 매력으로 녹일 수 있다는 메시지가 담긴 R&amp;B 힙합 장르의 곡으로, 캐치한 멜로디 위 에지 있는 래핑과 몽환적인 보컬이 돋보이는 곡이다. 독보적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프(KISS OF LIFE), ‘Igloo’로 또 한번의 역주행 신화…글로벌 차트 점령]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107553</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001107553"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.097Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프). 사진ㅣ스포츠서울DB 걸그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 ‘Igloo’로 새로운 역주행 신화를 쓰고 있다. 11일 가요계에 따르면, KISS OF LIFE의 미니 3집 Lose Yourself 수록곡 ‘Igloo’가 발매 한 달이 지난 시점에서 국내외 음원 차트를 휩쓸며 돌풍을 일으키고 있다. ‘Igloo’는 이날 오전 기준 멜론 TOP 100에서 63위를 기록했으며, 벅스, 플로, 지니 등 주요 음원 사이트에서도 고공 행진을 이어가고 있다. 특히 글로벌 시장에서의 반응이 뜨겁다. 세계 최대 스트리밍 플랫폼 스포티파이에서는 한국을 비롯해 싱가포르, 대만, 말레이시아, 홍콩, 인도네시아 등 아시아 전역에서 상위권을 차지하며 존재감을 과시하고 있다. 이뿐만이 아니다. 유튜브 뮤직 주간 차트에서는 한국 8위권에 진입했으며, 나이지리아, 인도네시아 등지에서도 꾸준한 상승세를 보이며 글로벌 대세로 자리매김하고 있다. ‘Igloo’는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아이브 안유진, 웹툰 '더 그레이트' OST 발매..스페셜 메이킹 필름 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281602</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281602"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.098Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 아이브 멤버 안유진이 가창에 참여한 웹툰 '더 그레이트' OST 발매와 동시에 스페셜 메이킹 필림이 공개된다. 카카오엔터테인먼트(대표 권기수, 장윤중)는 아이브(IVE) 리더 안유진이 가창에 참여한 웹툰 '더 그레이트'(제작 슈퍼코믹스스튜디오) OST 녹음실 비하인드 모습을 담은 스페셜 메이킹 필름을 12일 오후 6시 곡 발매와 동시에 글로벌 K팝 미디어 1theK(원더케이) 등에서 공개한다고 밝혔다. 이번에 공개되는 메이킹 필름은 오랜만에 솔로 보컬로 나선 안유진이 OST 곡 'Dreaming'을 녹음하는 모습과 원작 웹툰의 주요 장면들이 자연스럽게 어우러져 감동을 더할 예정이다. 웹툰 '더 그레이트'의 주인공 유보라와 운명적 사랑을 나누는 기석호의 행복한 시절을 담은 꿈 같은 장면들이 서정적으로 구성될 계획. 메이킹 필름에 담긴 원작 장면들은, 짧고도 아름다웠던 두 사람의 시간을 담아낸 의미 있는 모습들로 원작 웹툰의 독자들이라면 더욱 진한 여운을 느낄 수 있을 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, 오늘(12일) 신곡 'Take my hand' 깜짝 발매..따스한 위로]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730953</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730953"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.099Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 리사가 깜짝 프로젝트 음원을 발매한다. 소속사 알앤디컴퍼니에 따르면 리사는 12일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 ‘꽃 프로젝트’의 네 번째 음원 ‘Take my hand(테이크 마이 핸드)’를 공개한다. NHN벅스에서 새롭게 진행하는 ‘꽃 프로젝트(The Season of Flower Project)’는 계절에 어울리는 꽃과 해당 꽃말을 주제로 감성적인 플레이리스트를 만들어가는 프로젝트다. 리사는 네 번째 가창자로 함께하며 이번 프로젝트에 힘을 보탰다. 특히 ‘Take my hand’에는 찬 바람이 불어올 때 누군가의 손을 꼭 잡고 싶은 순간의 마음을 그대로 담아냈다. 리사는 한 번 잡은 손을 다시는 놓치지 않겠다는 다짐을 노래하며 리스너들에게 마음 깊이 스며드는 따뜻함을 선사할 전망이다. 이뿐만 아니라 홍익대학교 미대 출신의 재원으로 지난해 미술 전시회를 개최한 이력이 있는 리사는 앨범 아트에도 참여했다. 앞서 공개된 라이브 클립 티저 속 리사는 재]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박새별, 천체투영관서 단독 공연…예술과 기술 경계 허문다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794501</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794501"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.100Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 박새별이 사계절의 변화를 감각적으로 담아낸 단독 공연을 연다. 소속사 안테나는 12일 오후 2시 공식 SNS를 통해 2024 박새별 단독 공연 'Everblooming'의 포스터를 게재하며, 공연 개최 소식을 알렸다. 'Everblooming'은 박새별이 지난 2023년 10월 발매한 EP와 동명의 타이틀이다. EP 'Everblooming'을 통해 피아노 선율을 기반으로 사계절만큼 넓은 박새별의 스펙트럼을 확인케 했다면, 단독 공연 'Everblooming'을 통해서는 한겨울을 녹이는 박새별의 따뜻한 목소리로 새로운 이야기를 써 내려간다. 특히, 경기 국립과천과학관 천체투영관에서 이번 단독 공연이 진행된다는 점이 관전 포인트다. 박새별은 음악의 흐름에 따라 공간을 가득 채우는 빛과 움직임의 예술로 관객들에게 청각과 시각을 넘어선 다차원적 경험을 선사한다. 눈앞에 펼쳐지는 찬란한 우주와 자연의 향연은 예술과 기술의 경계를 허물며 계절의 변화를 새롭게 느끼게 할 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 '이글루' 차트 역주행 시작..기적 어게인]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730950</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730950"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 또 한번 역주행 기적을 만들어냈다. 지난달 발매된 KISS OF LIFE(키스오브라이프)의 미니 3집 앨범 'Lose Yourself'의 수록곡 'Igloo'가 인기를 타고 최근 국내외 차트에서 호성적을 거두고 있다. 11일 오전 기준 'Igloo'는 멜론 TOP 100 차트에서 63위를 기록했고 벅스, 플로, 지니 등 국내 주요 차트에 올랐다. 또한 세계 최대 스트리밍 플랫폼인 스포티파이의 일간 차트에서도 한국, 싱가포르, 대만, 말레이시아, 홍콩, 인도네시아 등에 랭크됐으며 애플뮤직 한국, 말레이시아, 인도네시아, 싱가포르 등에도 이름을 올렸다. 유튜브 뮤직 주간 차트에서도 국내 8위, 나이지리아, 인도네시아 등 아시아권에서 상승세를 만들어내고 있다. 'Igloo'는 안에서 불을 피워도 녹지 않는 이글루조차 자신들만의 매력으로 녹일 수 있다는 메시지가 담긴 R&amp;B 힙합 장르의 곡으로 캐치한 멜로디 위 에지 있는 래핑과 몽환적인 보컬]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[일본 가수가 체조 채운다?…J팝, 더이상 마니아 음악 NO [엑's 초점]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794494</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794494"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.103Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[J팝이 국내에서 젊은 층을 중심으로 인기를 확장하고 있다. 더이상 마니아 음악이 아닌 국내에서 대중음악으로 자리를 굳히고 있다. 지난 8일부터 10일까지 3일간 킨텍스 제2전시장에서 국내 최대 규모의 J-POP &amp; Iconic(제이팝 &amp; 아이코닉) 뮤직 페스티벌 '원더리벳 2024(WONDERLIVET 2024)'가 열렸다. '원더리벳 2024'는 주최축 추산 약 2만 5천여 명의 관객이 함께 했고, 국내 최대 규모의 제이팝 페스티벌이라는 이름에 걸맞는 화려한 라인업과 뜨거운 인기로 주목받았다. 국내에서 막강한 팬덤을 가지고 있는 일본 대표 싱어송라이터인 유우리를 시작으로 스미카와 엠플로, 크리피 너츠, 키타니 타츠야부터 최근 일본에서 주목받고 있는 걸밴드 토게나시 토게아라, 야마, 아타라시이 각코 등 탄탄한 라인업이 주목받았다. 여기에 국내 유명 아티스트들이 함께 하며 한일 음악 교류의 장을 마련했다. 백예린, 데이브레이크, QWER, 실리카겔, 쏜애플 등이 아이코닉한 사운드의 진]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[리사, ‘꽃 프로젝트’ 신곡 ‘테이크 마이 핸드’ 오늘(12일) 발매…스며드는 따스함]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794488"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 겸 뮤지컬 배우 리사가 따뜻한 위로의 메시지를 담은 신곡을 선보인다. 리사가 가창자로 참여한 ‘꽃 프로젝트(The Season of Flower Project)’의 네 번째 음원 ‘Take my hand(테이크 마이 핸드)’가 12일 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 공개된다. NHN벅스에서 새롭게 진행하는 ‘꽃 프로젝트’는 계절에 어울리는 꽃과 해당 꽃말을 주제로 감성적인 플레이리스트를 만들어가는 프로젝트다. 리사는 네 번째 가창자로 함께하며 이번 프로젝트에 힘을 보탰다. ‘테이크 마이 핸드’에는 찬 바람이 불어올 때 누군가의 손을 꼭 잡고 싶은 순간의 마음을 그대로 담아냈다. 리사는 한 번 잡은 손을 다시는 놓치지 않겠다는 다짐을 노래하며 리스너들에게 마음 깊이 스며드는 따뜻함을 선사할 전망이다. 이뿐만 아니라 홍익대학교 미대 출신의 재원으로 지난해 미술 전시회를 개최한 이력이 있는 리사는 앨범 아트에도 참여했다. 앞서 공개된 라이브 클립 티저 속 리사는 재활용 거울]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[키스오브라이프 인기 심상찮네…수록곡 ‘Igloo’까지 차트 역주행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919891</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000919891"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 KISS OF LIFE(키스오브라이프)가 차트를 역주행했다. 지난달 발매된 KISS OF LIFE 미니 3집 앨범 'Lose Yourself' 수록곡 'Igloo'는 호평에 힘입어 국내외 차트에서 호성적을 거두고 있다. 11월 11일 오전 기준 'Igloo'는 멜론 TOP 100 차트에서 63위를 기록했고 벅스, 플로, 지니 등 국내 주요 차트에도 올랐다. 세계 최대 스트리밍 플랫폼인 스포티파이의 일간 차트에서도 한국, 싱가포르, 대만, 말레이시아, 홍콩, 인도네시아 등에 랭크됐다. 이에 그치지 않고 애플뮤직 한국, 말레이시아, 인도네시아, 싱가포르 등에도 이름을 올렸다. 유튜브 뮤직 주간 차트에서도 국내 8위, 나이지리아, 인도네시아 등 아시아권에서 상승세를 만들어내고 있다. 'Igloo'는 안에서 불을 피워도 녹지 않는 이글루조차 자신들만의 매력으로 녹일 수 있다는 메시지가 담긴 R&amp;B 힙합 장르의 노래로, 캐치한 멜로디 위 에지 있는 래핑과 몽환적인 보컬이 돋보이는 곡이다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세 번의 반성문, 먹힐까? 김호중 ‘선고 D-1’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000403</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000403"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 뺑소니 혐의로 구속된 가수 김호중의 선고 결과에 스포트라이트가 집중된다. 김호중의 1심 선고 공판이 오는 13일 치러진다. 김호중은 앞서 지난 5월 서울 강남구 압구정동의 한 도로에서 중앙선을 넘어 마주 오던 택시와 접촉 사고를 낸 뒤 도주한 혐의(도로교통법상 사고 후 미조치)로 불구속 입건됐다. 사고 직후 김호중의 매니저가 대리 자수하며 허위 진술을 했다가 적발됐으며, 김호중은 음주운전 의혹을 부인하다 예정됐던 콘서트를 마친 후에야 입장을 번복해 음주운전 사실을 인정했다. 이후 김호중은 특정범죄가중처벌법상 위험운전치상과 도주치상, 도로교통법상 사고 후 미조치, 범인도피교사 등의 혐의로 재판에 넘겨졌다. 그 가운데 김호중은 선고를 앞두고 9월과 지난달에 이어 세 번째 반성문을 제출한 것으로 알려졌다. 김호중은 지난 5월 경찰 소환 조사를 받은 뒤 구속이 결정돼 현재 서울구치소에 수감 중으로, 김호중 측은 선천적 기형으로 인한 발목 통증의 악화를 이유로 지난 8월 보석을 신청]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["집 팔아야 할듯" 민희진, 1억 가압류 다음 절차는 '손배소'[★FOCUS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281582</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003281582"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.110Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[민희진 어도어 전 대표의 주택이 법원으로부터 가압류를 당한 것으로 확인됐다. 12일 스타뉴스 확인 결과 서울서부지방법원 제51(민사)단독은 지난 9월 23일 어도어 전 직원 A씨가 민희진 전 대표를 상대로 제기한 1억원 상당의 부동산 가압류 신청에 대해 인용 결정을 내리고 양측에 결정정본을 보냈다. 또한 이번 가압류는 A씨가 민희진 전 대표에 대해 허위사실에 의한 명예훼손 등으로 1억원의 민사 소송을 제기한 데 따른 후속 조치인 것으로 드러났다. A씨는 이에 앞서 지난 8월 이 민사 소송을 제기했으며 지급력 확보를 위해 가압류 조치가 진행된 것으로 보인다. A씨는 민희진 전 대표와 어도어 부대표를 상대로 성추행 관련 내용을 폭로하며 파장을 일으킨 바 있다. 당시 A씨는 어도어 재직 당시 어도어 부대표로부터 성추행을 당했고 민희진 전 대표가 이에 대해 사건을 은폐하려 했다고 주장했다. 이후 A씨는 지난 8월 서울 마포경찰서를 통해 민희진 전 대표를 명예훼손과 개인정보보호법 위반으로 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 슈퍼주니어 예성, 단독 콘서트로 새해 포문 연다…1년 3개월만 솔로 공연]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215336</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215336"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.112Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[슈퍼주니어 예성이 솔로 콘서트로 새해부터 팬들과 만난다. '2025 YESUNG CONCERT [It's Complicated] in SEOUL'(2025 예성 콘서트 [잇츠 컴플리케이티드] 인 서울)은 2025년 1월 18~19일 이틀간 서울 광진구 예스24 라이브홀에서 개최되며, 인터넷 예매 사이트 예스24를 통해 11월 28일 팬클럽 선예매가, 29일 일반 예매가 진행된다. 이에 12일 예성 공식 SNS 계정을 통해 이번 콘서트를 예고하는 포스터 이미지가 공개되었으며, 예성이 2023년 10월 서울을 시작으로 아시아 9개 지역에서 성황리에 마친 공연 'Unfading Sense'(언페이딩 센스) 이후 약 1년 3개월 만에 선보이는 것인 만큼 또다시 관심이 집중되고 있다. 더불어 이번 콘서트는 타이틀 곡 'It's Complicated'와 'There She Goes Again'(데어 쉬 고즈 어게인), 'Easy'(이지)', 'Beautiful Paradox'(뷰티풀 패러독스)]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박새별, 사계절의 변화 그린다..12월 단독 공연 'Everblooming' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194210</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005194210"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.114Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 박새별이 사계절의 변화를 감각적으로 담아낸 단독 공연을 연다. 소속사 안테나는 오늘(12일) 오후 2시에 공식 SNS를 통해 2024 박새별 단독 공연 'Everblooming'의 포스터를 게재하며, 공연 개최 소식을 알렸다. 'Everblooming'은 박새별이 지난 해 10월 발매한 EP와 동명의 타이틀이다. EP 'Everblooming'을 통해 피아노 선율을 기반으로 사계절만큼 넓은 박새별의 스펙트럼을 확인케 했다면, 단독 공연 'Everblooming'을 통해서는 한겨울을 녹이는 박새별의 따뜻한 목소리로 새로운 이야기를 써 내려간다. 특히 경기 국립과천과학관 천체투영관에서 이번 단독 공연이 진행된다는 점이 관전 포인트다. 박새별은 음악의 흐름에 따라 공간을 가득 채우는 빛과 움직임의 예술로 관객들에게 청각과 시각을 넘어선 다차원적 경험을 선사한다. 눈앞에 펼쳐지는 찬란한 우주와 자연의 향연은 예술과 기술의 경계를 허물며 계절의 변화를 새롭게 느끼게 할 전망이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[투어스, 신입생에서 선배로…컴백 앞두고 '빛나는 비주얼']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005056163</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/015/0005056163"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.115Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 투어스(TWS)가 '선배미'를 장착한 비주얼로 글로벌 팬들의 설렘 지수를 높였다. 투어스(신유, 도훈, 영재, 한진, 지훈, 경민)는 지난 11일 싱글 1집 '라스트 벨(Last Bell)'의 첫 번째 콘셉트 필름을 공개했다. 영상에는 졸업을 앞두고 마지막 겨울 축제를 준비하는 여섯 소년의 모습이 담겼다. 먼저 투어스의 확 달라진 비주얼이 눈길을 끈다. 수업을 마치고 울리는 종소리와 함께 영상이 시작되고, 멤버들은 각자 개성을 살린 교복 스타일링으로 쿨한 비주얼을 뽐냈다. 이어 이들은 시크한 눈빛으로 카메라를 응시했고, 학교와 공터를 자유롭게 오가며 마지막 축제를 준비했다. 빈티지 캠코더로 촬영한 듯한 감각적인 영상미와 심박수를 높이는 리드미컬한 배경 음악은 투어스의 끼와 자유분방한 매력을 배가했다. 지난 1월 데뷔 후 줄곧 청량하고 풋풋한 에너지를 선보였던 투어스가 한층 성장한 면모를 예고하면서 신보로 선보일 음악에 대한 기대가 커지고 있다. 오는 25일 오후 6시 발매되는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘미스터트롯2’ 송민준, 12월 단독 콘서트 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162514</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001162514"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.116Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[‘미스터트롯2’ 가수 송민준이 오는 12월 28일 성신여자대학교 운정그린캠퍼스 대강당에서 오후 2시와 6시 단독 콘서트 ‘챕터3’를 총 2회 개최한다. 이번 콘서트는 2023년 12월 개최된 ‘챕터1’과 지난 5월 개최된 ‘챕터2’ 이후 세 번째로 열리는 송민준의 단독 콘서트 시리즈 공연이다. 한 해의 끝자락에 열리는 공연인 만큼, 다양한 선곡들과 특별한 이벤트, 재미있는 토크로 팬들과 함께 마음을 데우는 따뜻한 연말 공연을 꾸밀 예정이다. 송민준은 TV조선 ‘미스터트롯2’에서 최종 8위를 차지하며 이름을 알렸다. 이후 디지털 싱글 ‘인생이란 게’ 발매를 시작으로 다양한 음악 활동을 펼치고 있으며, SK broadband ‘도전 할류스타2’의 진행을 맡아 활약하고 있다. 2024 송민준 단독 콘서트 ‘챕터3’의 티켓은 오는 18일 오후 2시 인터파크 티켓을 통해 오픈된다. 전효진 동아닷컴 기자]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K4, 12월 11일 日 새 싱글 발표…‘어덜트 K팝 대표’ 열일 행보]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794461</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794461"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.118Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 K4가 다음달 일본에서 세 번째 싱글을 발표한다. 소속사 포레스트네트워크에 따르면 K4(김현민, 오주주, 류필립, 조준)는 오는 12월 11일 세 번째 일본 싱글을 발매한다. 이번 신보는 세 번째 국내 싱글 ‘Love 4 You(러브 포유)’ 발매 이후 약 4개월 만이자 일본 앨범으로는 지난 3월 일본 두 번째 싱글 ‘Love Storm, Bye Bye Bye(러브 스톰, 바이 바이 바이)’ 이후 약 8개월 만이다. 앞서 K4는 지난 2월 프리 미니앨범 수록곡 ‘눈의 꽃’의 유센(USEN: 일본 최대 유선 방송) 차트 3주 연속 1위 달성을 시작으로, ‘폭풍 같은 사랑(Japanese ver.)’이 2주 연속 1위를 차지하는 등 신인으로서는 이례적인 활약을 펼쳐 눈길을 끌었다. 이번에도 그 기세를 몰아 ‘어덜트 K팝(Adult K-POP) 대표주자’다운 존재감을 떨칠 예정이다. 이번 일본 앨범에는 타이틀곡 ‘Love(러브)’를 비롯해 K4의 음악적 강점이 고스란히 담긴 다양한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이즈나, 테디 지원사격···트랙리스트 떴다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000401</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0001000401"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.120Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 izna(이즈나)가 테디의 지원사격 속에 데뷔한다. izna(마이, 방지민, 윤지윤, 코코, 유사랑, 최정은, 정세비)는 지난 11일 오후 공식 SNS 채널을 통해 첫 번째 미니앨범 ‘N/a’의 트랙리스트를 공개했다. 공개된 트랙리스트에 따르면 이번 미니 1집에는 타이틀곡 ‘IZNA(이즈나)’를 비롯해 ‘TIMEBOMB(타임밤)’, ‘IWALY(I will always love you) (아이 윌 올웨이즈 러브 유)’ 그리고 ‘DRIP(드립)’, ‘FAKE IT(페이크 잇)’까지 총 다섯 개의 트랙이 수록된다. 특히 수많은 K팝 히트곡을 배출한 월드 클래스 프로듀서 테디(TEDDY)가 타이틀곡 ‘IZNA’와 수록곡 ‘TIMEBOMB’에 모두 참여해 완성도를 높였다. 여기에 Mnet 걸그룹 데뷔 서바이벌 ‘아이랜드2’부터 함께했던 더블랙레이블 프로듀서진들도 힘을 더해 눈길을 끈다. 뿐만 아니라 이번 미니 1집을 통해 ‘아이랜드2’ 미션곡이었던 ‘IWALY’, ‘DRIP’, ‘FA]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이수연, '손트라' 출격…손태진 사로잡은 러블리 국민 손녀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794459</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794459"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.122Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이수연이 러블리한 에너지로 청취자들을 사로잡았다. 이수연은 12일 오후 MBC '손태진의 트로트 라디오'에 출연했다. 이날 최연소 단독 출연자로 새로운 기록을 세운 이수연은 태진아의 '사모곡'을 가창하며 등장했고 열 살 나이라고는 믿기지 않는 가창력과 풍부한 감정 표현으로 실력을 입증했다. 최근 ‘신동 트로트아이돌 국민경선대잔치' 대상을 차지한 이수연은 "제가 행사를 가면 잘 떨지 않는데 결승전 날은 긴장감을 느꼈다. 1등을 하자는 생각은 안 하고 평소 연습한 것만 보여주자는 마음으로 갔는데 우승을 하게 되어 깜짝 놀랐다"고 회상했다. 이어 지난 7일 발매한 첫 싱글 '이수연'으로 정식 가수로 첫 발을 내디딘 이수연은 직접 앨범 소개에 나섰다. 타이틀곡 '놀아보세'에 대해 "국악과 트로트가 섞인 노래인데 제가 부르면서도 흥이 난다. 노래를 익힐 때 여러 번 들어야 익히는 편인데 이 노래는 듣자마자 멜로디가 중얼거려지는 노래였다"고 소개했다. 더블 타이틀곡 '할매국시'에 대해서는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[더보이즈, 신곡 '트리거' 고난도 댄스 챌린지 화제..숏폼 휩쓸었다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730939</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003730939"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.124Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 더보이즈(THE BOYZ)의 신곡 '트리거' 댄스 챌린지가 화제다. 더보이즈가 지난달 28일 발표한 아홉 번째 미니앨범 '도화선(導火線)'의 타이틀곡 'TRIGGER(導火線)'(트리거)의 댄스 챌린지 영상이 쇼츠, 릴스, 틱톡을 비롯한 각종 소셜미디어를 통해 빠르게 확산되며 폭발적 반응을 불러모으고 있다. 신곡 '트리거' 안무는 더보이즈와 오래간 합을 맞춰온 K팝 정상급 퍼포먼스 디렉터 백구영을 비롯해 Mnet 우승 댄스 크루 '베베(BEBE)'의 '바다 리' 등 세계적 안무가들이 의기투합해 완성했다. 특히 'K팝 대표 퍼포머' 더보이즈 특유의 거칠고 웅장한 안무 구성과 역대급 난이도로 K팝 팬들 사이 일찍이 화제를 모았다. '트리거' 챌린지는 박진영, 에스파 윈터, 아이브 이서, 몬스타엑스 셔누, 엔시티 정우, 소녀시대 효연 등 쟁쟁한 선후배 아티스트들이 함께 했으며, 이번 '트리거' 안무 제작에 참여한 안무가 바다 리 역시 동참, '원조 맛집' 퀄리티의 퍼포먼스로 SNS를]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[공식] 데이식스, 드디어 주제파악…'K팝 밴드 최초' 고척돔 간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215330</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004215330"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 DAY6(데이식스)가 오는 12월 고척스카이돔에 입성, 드디어 '주제파악'했다는 소리가 나오고 있다. 소속사 JYP엔터테인먼트는 11일 오후 공식 SNS 채널에 포스터 이미지를 게재하고 '2024 DAY6 Special Concert 'The Present''(2024 데이식스 스페셜 콘서트 '더 프레젠트')를 서울 구로구에 위치한 고척스카이돔에서 개최한다고 공식 발표했다. 올해로 데뷔 10년 차를 맞이한 데이식스가 'K팝 밴드 사상 최초'로 국내 최대 실내 공연장으로 손꼽히는 고척스카이돔에 입성해 절정의 인기에 방점을 찍는다. 데이식스는 3년간의 여백기를 지나 완전체로 선보인 작품 'Welcome to the Show'(웰컴 투 더 쇼)와 동명인 공연 'DAY6 CONCERT ', 약 4년 8개월 만에 재개하는 월드투어 일환으로써 포문을 여는 공연 'DAY6 3RD WORLD TOUR '(포에버 영) 그리고 2024년의 마지막을 화려하게 장식할 '2024 DAY6 Specia]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BXB 하민, BL드라마 ‘하트 스테인’ 도하役 캐스팅…“첫 주인공 도전 감사”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001794458"/>
        <updated>2024-11-12T07:18:36.127Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 BXB(비엑스비) 하민이 풋풋한 고등학생으로 변신, BL 드라마를 통해 존재감을 뽐낸다. 12일 소속사 올프번에 따르면, 웹툰 ‘하트 스테인’이 드라마로 탄생되는 가운데 하민이 주인공 박도하 역으로 캐스팅을 확정했다. 오크컴퍼니에서 제작하는 2025년 상반기 공개될 새 드라마 ‘하트 스테인’은 담임 선생님을 짝사랑하는 친구 윤우현을 좋아하는 박도하, 이 세 명의 삼각관계를 그린 청춘 로맨스 드라마다. 하민은 극중 윤우현을 짝사랑하는 도하 역을 맡았다. 우현에게 직진 고백을 하며 졸업하기 전까지만 사귀자고 내기를 제안하는 학창 시절 특유의 풋풋함을 느낄 수 있는 고등학생의 모습을 보여줄 예정이다. 하민은 아역 배우 출신 가수로, 어릴 때부터 연기자로서의 잠재력과 가능성을 보여줬다. 첫 주연으로 나서는 그가 배우 하민으로 어떤 열연과 매력을 선사할지 기대감이 높아지고 있다. 하민은 소속사를 통해 “주인공에 첫 도전을 하게 돼서 걱정과 부담이 되지만 좋은 기회를 주신 분들께 감사한]]></content>
    </entry>
</feed>