<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-24T01:10:16.193Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블레이크 라이블리, 상대男 성희롱+보복 고소 "남편 동행해 전체리딩" [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216640"/>
        <updated>2024-12-24T01:10:15.553Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 블레이크 라이블리(37)가 배우 저스틴 발도니(40)를 상대로 법적 소송을 제기, 2024년 영화 '우리가 끝이야(It Ends With Us)'에서 작업하는 동안 성희롱과 보복을 했다고 주장했다. 최근 페이지식스 등 외신에 따르면 라이블리는 발도니가 영화 촬영 중에 자신에게 성적 및 기타 부적절한 발언을 했으며 위기 홍보 전문가를 이용해 자신에 대한 중상모략 캠페인을 시작했다고 말했다. 고소장에서 라이블리는 발도니가 영화 촬영 중에 자신에게 성적 및 기타 부적절한 발언을 했으며 위기 홍보 전문가를 이용해 자신에 대한 중상모략 캠페인을 시작했다고 주장했습니다. 라이블리는 고소장에서 발도니의 부적절한 행동에 대해 남편인 배우 라이언 레이놀즈가 전체회의에 참석해야 했다고도 썼다. 이와 관련 발도니의 변호사인 브라이언 프리드먼은 페이지식스에 보낸 성명에서 이 같은 라이블리의 주장을 부인하며, "이러한 주장은 완전히 거짓이고, 터무니없고, 의도적으로 음란하며, 대중에게 상처를 주고 미]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수리 크루즈, 톰 크루즈·케이티 홈스 똑 닮은 비주얼 '청순']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984109</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007984109"/>
        <updated>2024-12-24T01:10:15.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[톰 크루즈와 케이티 홈스의 딸 수리 크루즈가 청순한 비주얼을 뽐냈다. 미국 연예매체 스플래시 닷컴은 22일(현지 시각) 미국 뉴욕에서 수리 크루즈가 거리를 거니는 모습을 포착해 보도했다. 사진 속 수리 크루즈는 패딩에 청바지, 헤드폰을 착용한 평범한 패션이지만 아버지와 어머니의 비주얼을 닮은 청순한 모습으로 시선을 사로잡는다. 한편 수리 크루즈는 지난 2006년 톰 크루즈와 케이티 홈스 사이에서 태어났다. 톰 크루즈와 케이티 홈스는 2006년 결혼했지만 2012년 이혼했다. 이혼 후 수리 크루즈는 케이티 홈스가 양육했으며 톰 크루즈는 케이티 홈스에게 수리가 18세가 될 때까지 매달 40만 달러(약 5억 4000만원)의 양육비를 지원했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘데드풀’ 아내가 상대배우에게 분노하는 이유, “포르노 중독·즉흥적인 키스”[해외이슈](종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898694</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003898694"/>
        <updated>2024-12-24T01:10:15.555Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미드 ‘가십걸’로 유명한 블레이크 라이블리가 자신이 출연한 영화 '우리가 끝이야'(It Ends with Us)의 감독이자 공동 주연을 맡은 저스틴 발도니와 제작사를 성희롱과 명예훼손 혐의로 고소한 이유에 관심이 모아지고 있다. 23일(현지시간) 데드라인, 더 선에 따르면, 그는 열악한 제작환경과 촬영장에서의 괴롭힘에 문제를 제기했으나 그에 대한 조사가 이뤄지지 않았다고 주장했다. 이 영화는 릴리(블레이크 라이블리)와 폭력적인 남자친구 라일(저스틴 발도니)에 관한 콜린 후버의 소설이 원작이다. ‘우리가 끝이야’는 지난 8월 개봉과 동시에 온갖 엉뚱한 이유로 여론의 뭇매를 맞았다. ‘데드풀’ 라이언 레이놀즈와의 사이에서 네 명의 자식을 둔 블레이크는 가정 폭력에 대한 이야기를 피하면서 인터뷰 중에 헤어케어 라인을 홍보했다는 이유로 비난을 받았다. 또한 소셜 미디어에 올라온 게시물에서 기자들에게 '무례한' 태도를 보였다는 이유로 트롤링을 당하기도 했다. 이에 라이블리는 촬영장에서의 ‘독]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[크리스토퍼 놀란 신작, 드디어 공개…맷 데이먼 주연 ‘오디세이’ [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403417</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003403417"/>
        <updated>2024-12-24T01:10:15.557Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[크리스토퍼 놀란 감독의 신작이 공개됐다. 23일(현지시간) 미국 매체 할리우드 리포터에 따르면 유니버설 스튜디오는 이날 크리스토퍼 놀란 감독이 차기작으로 ‘오디세이’(The Odyssey)를 결정했다고 밝혔다. ‘오디세이’는 트로이 전쟁 이후 오디세우스의 귀환 여정을 따라가는 호메로스의 서사시를 각색한 작품이다. 유니버설 스튜디오 측은 “크리스토퍼 놀란 감독의 차기작 ‘오디세이’는 새로운 IMAX 필름 기술을 사용해 전 세계를 무대로 촬영한 신화적인 액션 서사시”라고 밝혔다. 이를 연기할 배우진으로는 맷 데이먼, 톰 홀랜드, 젠데이아, 로버트 패틴슨, 루피타 뇽오, 앤 해서웨이, 샤를리즈 테론을 꾸렸다. 앞서 톰 홀랜드와 젠데이아 커플이 동반출연할 예정으로 전해져 화제를 모은 바 있다. 또한 톰 홀랜드는 대본을 받지 못한 채 크리스토퍼 놀란 감독으로부터 영화 출연 제의를 받았다고 밝혀 기대를 높였다. 크리스토퍼 놀란 감독은 ‘인셉션’, ‘다크 나이트’, ‘인터스텔라’ 등 환상적인 소]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['치매+실어증' 브루스 윌리스, 근황 공개..힘든 투병 중에도 딸바보 [Oh!llywood]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216585</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005216585"/>
        <updated>2024-12-23T23:16:39.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 브루스 윌리스(69)의 아내가 실어증과 치매의 싸움 속에서 웃고 웃는 윌리스의 근황을 공개했다. 윌리스의 아내인 모델 출신 엠마 헤밍 윌리스는 23일(한국시간) 자신의 SNS에 윌리스가 현관에 앉아 "요델-오-후-후" 노래를 부르는 모습을 선보였다. 헤밍은 동영상과 함께 "그는 항상 그래요"란 글을 게재했다. 다른 사진에는 윌리스가 딸 중 한 명의 골프 스윙을 돕고 있고, 다른 사진에는 메이블과 함께 티컵 놀이기구를 타고 있는 행복한 모습이 담겨 있다. 2022년 3월, 전처 데미 무어를 포함한 윌리스의 가족 전원과 무어와 윌리스 슬하의 세 딸은 윌리스가 언어 표현과 이해에 어려움을 겪는 질환인 실어증과 싸우고 있다고 설명하는 성명을 발표했다. 그다음 해 2월 그들은 윌리스가 전두측두형 치매 진단을 받았다고 밝혔다. 당시 가족 측은 "불행히도, 의사소통의 어려움은 브루스가 겪는 질병의 한 증상일 뿐이다"라며 "고통스럽지만 마침내 명확한 진단을 받게 되어 안도감을 느낀다"라고 설]]></content>
    </entry>
</feed>