<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-10-23T01:07:12.505Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 새 정규 '역성' 발매 D-1…뮤비 티저 스케일도 압도적]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786601</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786601"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.763Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 이승윤의 3집 정규 '역성' 발매 하루 전으로 다가온 가운데, 대망의 '역성' 뮤직비디오 티저 영상이 공개돼 기대감을 고조시켰다. 이승윤은 지난 22일 공식 유튜브 채널에 정규 3집과 동명의 타이틀곡 '역성' 뮤직비디오 티저를 공개했다. 티저는 보통 영상의 말미에 배치되는 크레딧이 가장 먼저 등장하며 '역성'의 의미를 다시금 일깨웠다. 이어 웅장한 스케일의 무대 위 홀로 누워있던 이승윤이 자리에서 일어나 스탠드를 마이크를 잡자 화면이 암전된다. 부드러우면서도 힘 있는 피아노 선율이 '역성'의 시작을 알리듯 선명하게 울려퍼진 가운데, 이번에 공개된 '역성'의 음원 일부는 이승윤이 지난 6월 선보인 브랜드 스토리 필름에 삽입된 음원과 일치해 팬들의 뜨거운 반응을 얻고 있다. '역성'은 이승윤이 정규 3집 선발매 앨범 이후 약 3개월 만에 선보이는 완전한 정규 앨범이다. 선발매 앨범에 수록된 8곡이 포함, 여기에 타이틀곡 '역성'을 비롯한 신곡 7곡을 더해 총 15곡이 담겼다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니코드 유라, '태권도의 저주를 풀어줘' OST '고마워' 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786599</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786599"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.766Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[걸그룹 유니코드(UNICODE) 멤버 유라가 영화 '태권도의 저주를 풀어줘' OST에 참여했다. 유라의 '태권도의 저주를 풀어줘' OST '고마워'가 오는 24일 정오 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. '고마워'는 조심스럽게 다가온 설레는 감정을 섬세하게 풀어낸 곡이다. 운명처럼 느껴지는 순간 그 떨림을 하나하나 나열하듯 담은 것은 물론, 유라의 부드럽고 감미로운 보컬이 더해져 설렘을 증폭시킨다. 특히 '고마워'는 히트곡 메이커 DOKO(도코)가 프로듀싱에 참여, 로맨틱한 사운드와 세밀한 편곡으로 곡의 완성도를 높였다. 유라는 '고마워'를 통해 사랑의 떨림을 한층 더 로맨틱하게 그려냈다. '태권도의 저주를 풀어줘'는 태권도 특기생 주영(이선 분)과 아버지의 폭력에서 벗어나고 싶은 모범생 도희(김누림 분)가 어른이돼 다시 재회하는 이야기를 그린 영화다. 최근 '제28회 부천국제판타스틱영화제', 대만 가오슝 영화제에 초청되기도 했다. 한편, 유라가 소속된 유니코드는 지난 4월 정식 데]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[하현상이 돌아왔다..오늘(23일) 새 EP 'Elegy'로 9개월만 컴백]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181110</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181110"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.767Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 하현상이 다양한 감정을 노래한 새 앨범을 발표한다. 하현상은 오늘(23일) 오후 6시 각종 온라인 음원사이트를 통해 새 EP 'Elegy (엘레지)'를 발매한다. 'Elegy'는 하현상이 'With All My Heart (위드 올 마이 하트)' 이후 약 9개월 만에 발매하는 신보다. 하현상은 이번에도 전곡 작사·작곡에 참여하며 눈부신 음악적 성장을 담아냈다. 그만의 목소리와 감성, 그리움을 헤아리는 마음을 음악적 선율에 녹여 듣는 이들의 마음을 사로잡을 전망이다. 타이틀곡 '향기'는 멀어진 이에 대한 간절한 마음을 담아낸 모던 포크록 장르의 곡이다. 슬픔을 담백하게 표현하는 기타 연주와 우아하게 퍼져가는 스트링이 하현상의 보컬과 조화를 이룬다. 이밖에도 스트링의 고조감과 독특한 멜로디 구성이 돋보이는 팝록 '비행', 스쳐가는 계절의 경계선을 느낄 수 있는 모던록 '계절비', 포근한 기타 연주가 특징인 포크 장르의 '나도 모르게', 시적 은유로 수놓아진 노랫말과 감성적인]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어트랙트, ‘템퍼링 의혹’ 워너뮤직코리아에 200억대 소송]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158258</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001158258"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티의 소속사 어트랙트가 템퍼링(계약 만료 전 부정 사전접촉) 의혹을 받는 워너뮤직코리아 측에 200억 원대 손해배상소송을 청구했다. 23일 어트랙트는 템퍼링 의혹에 휩싸인 워너뮤직코리아의 진모 전 대표와 윤모 현 전무를 상대로 200억 원대의 손해배상소송을 제기했다고 밝혔다. 이와 관련 어트랙트 측은 “워너뮤직코리아가 (피프티피프티 전 멤버들과의 계약 분쟁) 템퍼링 과정에서 주요한 역할을 했다”면서 “이들은 전 멤버 부모들과 함께 2023년 5월 17일 워너뮤직코리아 본사에서 템퍼링 회의를 진행했고, 당사는 당시의 핵심 증거를 모두 확보했다”고 주장했다. 이어 “피프티피프티 전 멤버들의 정상적인 활동을 방해한 불법적인 행위로 인해 회사에 막대한 피해가 발생했다”며 전 전 대표와 윤 전무를 ‘템퍼링 공범’으로 지목한 후 “이들에게도 강력한 책임을 물을 것”이라고 강조했다. 지난해 6월 어트랙트는 멤버들의 건강 악화로 인한 활동 중단을 공지하면서 해당 기간 동안 멤버들에게]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[엑스디너리 히어로즈, 'LIVE and FALL' 후즈팬 테마카페 명동점 오픈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/030/0003250218"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.768Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 엑스디너리 히어로즈(Xdinary Heroes)가 짙은 감성의 현장으로 팬을 초대한다. 후즈팬카페를 운영하는 (주)한터글로벌은 "다섯 번째 미니앨범 'LIVE and FALL(라이브 앤드 폴)'로 컴백한 엑스디너리 히어로즈(건일, 정수, 가온, O.de, Jun Han, 주연)가 24일부터 후즈팬카페 명동점에서 오피셜 테마카페를 오픈한다"고 23일 밝혔다. 오피셜 테마카페는 엑스디너리 히어로즈의 스페셜 보이스 메시지와 영상, 이미지, 굿즈 등으로 채워지며, 미공개 PVC 포토카드, 사인 사진 증정 등의 특전도 누릴 수 있다. 또 오피셜 테마카페에서만 구입할 수 있는 한정판 마카롱이 판매되며, 이를 구매한 고객에게는 엑스디너리 히어로즈의 모습이 담긴 디저트픽과 미공개 인화사진 6종 중 1종이 랜덤 지급된다. 더불어 오피셜 테마카페 운영 기간동안 올리브영 명동역점에는 엑스디너리 히어로즈 특별 부스가 설치된다. 해당 기간동안 후즈팬카페 명동점과 올리브영 명동역점을 모두 방문해 스탬프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 엠파이어 스테이트 빌딩도 접수…글로벌 인기 과시]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002103457</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002103457"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.769Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 미국 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩을 팀 공식 컬러로 물들인다. 오늘(23일) 플레디스엔터테인먼트에 따르면 엠파이어 스테이트 빌딩은 오는 28일(이하 현지시각) 건물 조명을 세븐틴의 공식 컬러인 로즈쿼츠와 세레니티 빛으로 밝힌다. 세븐틴은 이에 앞서 22~23일(현지시각) 로즈몬트 올스테이트 아레나에서 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN US'의 막을 올린다. 이어 25일과 27일 뉴욕 공연 이후 텍사스, 오클랜드, 로스앤젤레스(LA)에서 투어를 이어간다. 총 10회에 걸쳐 펼쳐지는 이 투어는 예매 시작 직후 9회 공연이 매진됐다. LA에서는 11월 7일부터 11일까지 세븐틴의 도시형 콘서트 '플레이 파크 더 시티'가 북미 최초로 개최된다. 이와 더불어 팬들을 위한 오프라인 이벤트 '캐럿 월드'와 스포티파이 팝업 이벤트 '캐럿 스테이션 NYC'도 함께 진행된다. 세븐틴은 미니 12집 'SPILL THE FEELS'으로 초동 판매량(발매 직]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 공식 컬러로 美 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩 빛낸다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308945"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.770Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 미국 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩을 팀 공식 컬러로 물들인다. 23일 소속사 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 엠파이어 스테이트 빌딩은 오는 28일(이하 현지시간) 건물 조명을 세븐틴의 공식 컬러인 로즈쿼츠와 세레니티 빛으로 밝힌다. 점등식은 전 세계 캐럿(CARAT, 팬덤명)은 물론, 현지 시민과 관광객에게 세븐틴의 높은 글로벌 위상을 다시 한번 각인하는 자리가 될 전망이다. 세븐틴은 이에 앞서 22~23일(현지시간) 로즈몬트 올스테이트 아레나에서 'SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN US'의 화려한 막을 올린다. 이어 25일과 27일 뉴욕 공연 이후 텍사스, 오클랜드, 로스앤젤레스(LA)에서 투어를 이어간다. 총 10회에 걸쳐 펼쳐지는 이 투어는 예매 시작 직후 9회 공연이 매진됐다. LA에서는 도시형 콘서트 플레이 파크 더 시티 프로젝트가 11월 7일부터 11일까지 개최된다. 더 시티는 아티스트의 공연 콘텐츠와 IP를 현지 도시의 인프라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 美 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩 물들인다..글로벌 위상 입증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181108</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181108"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.778Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴(에스쿱스, 정한, 조슈아, 준, 호시, 원우, 우지, 디에잇, 민규, 도겸, 승관, 버논, 디노)이 미국 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩을 팀 공식 컬러로 물들인다. 23일 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 엠파이어 스테이트 빌딩은 오는 28일(이하 현지시간) 건물 조명을 세븐틴의 공식 컬러인 로즈쿼츠와 세레니티 빛으로 밝힌다. 점등식은 전 세계 캐럿(CARAT. 팬덤명)은 물론, 현지 시민과 관광객에게 세븐틴의 높은 글로벌 위상을 다시 한번 각인하는 자리가 될 전망이다. 세븐틴은 이에 앞서 22~23일(현지시간) 로즈몬트 올스테이트 아레나에서 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN US’의 화려한 막을 올린다. 이어 25일과 27일 뉴욕 공연 이후 텍사스, 오클랜드, 로스앤젤레스(LA)에서 투어를 이어간다. 총 10회에 걸쳐 펼쳐지는 이 투어는 예매 시작 직후 9회 공연이 매진됐다. LA에서는 도시형 콘서트 플레이 파크 더 시티 프로젝트가 11월]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[팝업★]前 AOA 권민아, 다시 소환한 지민 괴롭힘 폭로 논란 "이제 내 갈길 간다"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727223"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 AOA 출신 권민아가 괴롭힘 폭로와 자해, 그 이후 잇따른 자신의 논란들에 대해 해명했다. 지난 22일 권민아는 자신의 SNS를 통해 장문의 글을 올렸다. 먼저 SNS에 남자친구를 공개했다가 이 남자친구가 전 연인과 권민아 사이에서 양다리를 걸쳤다는 논란에 대해 입을 열었다. 권민아는 "아직도 바람에 대해서 얘기가 나와서 조심스래 끄적여 본다. 디엠을 나눴었고, 저에겐 여자친구랑 정리가 됐다고 해서 만나게 됐다"라고 말했다. 이어 "전 남자친구에게 솔직하게 말해달라 했고, 정리한 거 맞다고 했다"라고 재차 이야기했다. 또 상대 여성과 그 부모님에게도 사과했다며 "저는 남자친구 말을 신뢰 했을 뿐 양다리인 것을 알았더라면 바로 정리 했을 것"이라며 "부디 '바람이다', '만나고 있는 여자를 뺏었다'는 시선으로는 바라봐주시진 말아달라. 이게 요즘들어 가장 억울한 부분도 있다"고 호소했다. 이 외에 권민아는 다니던 정신과의 간호사가 갑질을 했다고 폭로하고 극단적 암시를 하기도 했었다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[인도우, 가을바람처럼 경쾌한 신곡 '필요해' 23일 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518238</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518238"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.779Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 인도우(INDOW)가 23일 신곡을 발표한다. 이날 정오 공개되는 인도우 새 디지털 싱글 '필요해(Feat. Yellon)'는 세련되고 경쾌한 멜로디가 돋보이는 R&amp;B 힙합 장르다. 반복되는 일상 속에 지쳐가면서도 힘을 내게 해주는 소중한 존재에 대한 메시지를 담는다. 리드미컬하고 경쾌한 멜로디 위 인도우와 피처링 아티스트로 참여한 싱어송라이터 옐론의 감미로운 보컬과 래핑이 돋보이는 이번 트랙은 솔직하고 공감을 불러일으키는 가사와 감정선으로 듣는이들에게 즐거움을 전한다. 이번 싱글은 인도우가 작사, 작곡에 참여했을 뿐만 아니라 새로운 프로듀서 'Seo Mary'와 호흡을 맞췄다. 그동안 프로듀서 바드(BARD)와 함께하며 감각적인 음악을 선보였던 인도우는 앞으로 선보일 또 다른 매력을 기대케 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[미스틱스토리, 데이브레이크·루시 잇는 차세대 밴드 찾는다…오디션 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786594</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786594"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이브레이크, 루시 등이 소속된 미스틱스토리가 창사 이래 처음으로 밴드 오디션을 개최한다. 미스틱스토리는 최근 공식 채널을 통해 '미스틱스토리 뉴 밴드 오디션(MYSTIC STORY NEW BAND AUDITION)' 포스터를 공개하며, 오디션 개최 소식을 전했다. 뉴 밴드 오디션은 오는 11월 17일까지 접수가 진행된다. 2003년부터 2010년 사이 출생자면 성별 무관하게 누구나 참여가 가능하다. 지원 분야는 개인(보컬·기타·베이스·드럼·건반 등)과 단체(2인 이상 밴드)로 나뉜다. 미스틱스토리에는 명실상부 K-밴드씬을 이끌고 있는 데이브레이크와 루시가 소속된 가운데, 두 팀 모두 국내외를 넘나들며 활발히 활동 중이다. 데이브레이크는 독보적인 음악과 에너지로 국내 주요 페스티벌에서 '페스티벌계 황제'로 활약 중이며, 루시는 청춘을 대변하는 음악으로 올해 아시아와 북미 주요 도시에서 첫 월드투어를 성황리에 여는 등 밴드로서는 이례적인 글로벌 인기를 보여주고 있다. 데이브레이크]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뮤지컬 '해피 오! 해피', 윤지성·원혁·로민·박선우 등 캐스팅]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518237</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518237"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뮤지컬 '해피 오! 해피'(극본·연출 오리라)가 오는 29일 티켓 예매시작을 앞두고 전 배역 캐스팅을 공개했다. '해피 오! 해피'는 사람들에게 춤과 노래로 복음을 전하는 행복 전도 그룹 '해피파이브' 소속 다섯 사제들이 아프리카에 염소 1000마리를 보내기 위해 유료공연을 하면서 벌어지는 좌충우돌 에피소드로 화려한 음악과 춤, 다채로운 에피소드로 100분을 꽉 채운다. 뮤지컬 '해피 오! 해피'는 오는 11월 22일 개막, 내년 1월 26일까지 서울 대학로 '더굿씨어터'에서 펼쳐진다. 순수하고 착한 막내 프란치스코 신부 역할에는 톱 아이돌 워너원 출신 윤지성과 배우 최성민, 보이그룹 엘라스트의 원혁, 로민이 캐스팅 되었다. 사고뭉치 리더 가브리엘 신부 역할에는 '하얀 겨울'로 익히 알려진 미스터 투의 보컬 박선우와 작품 마다 강렬한 존재감을 뿜어내는 유종연이, 엄격하고 무뚝뚝해 보이지만 누구보다 무대를 사랑하는 라파엘 신부 역할에는 천의 얼굴 이도경과 매 공연 선 굵은 연기를 보여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM, SMTOWN 콘서트→앨범..창립 30주년 기념 프로젝트 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181107</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181107"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.785Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM)가 창립 30주년 기념 프로젝트를 진행한다. 지난 1995년 2월 14일 창립한 SM은 내년 30주년을 맞아 소속 아티스트들이 총출동하는 SMTOWN LIVE 콘서트, SM만의 특별한 음악을 만날 수 있는 SMTOWN 앨범, K-Pop과 클래식이 결합된 오케스트라 라이브 공연, 30주년 기념 브랜드 필름 등 다채롭고 의미 있는 온·오프라인 프로젝트를 전개한다. 이번 프로젝트는 유튜브 SMTOWN 채널을 통해 SM 30년의 여정과 문화 헤리티지가 담긴 브랜드 필름 ‘THE CULTURE’(더 컬처)를 공개하며 시작을 알려, 음악 팬들의 이목이 집중되고 있다. 브랜드 필름 ‘THE CULTURE’는 지난 30년간 많은 이들의 일상속에 함께한 SM의 모습을 다양한 에피소드로 구성, 좋아하는 가수의 춤을 연습해 축제 무대에 오르기 전 설레는 마음, TV에 나온 아티스트의 모습을 따라 하며 꿈을 키우던 모습, 학교에서 친구들과 함께 춤을 추며 음악을 즐기던 청춘의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단, 진·제이홉 귀환…美 빌보드 장악력 더 세졌다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308943</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308943"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단(BTS)의 미국 빌보드 차트 장악력이 더욱 세졌다. 지민과 정국의 맹활약이 이어지고 있는 가운데, 전역한 진과 제이홉이 가세했다. 22일(이하 현지시간) 미국 음악 전문 매체 빌보드가 발표한 최신 차트(10월 26일 자)에 따르면 진의 디지털 싱글 '슈퍼 참치'가 '글로벌(미국 제외)'과 '글로벌 200'에 각각 87위, 159위로 첫 진입했다. 또한 이 곡은 '월드 디지털 송 세일즈' 1위를 탈환했다. '슈퍼 참치'가 지난 2021년에 만든 음원에 2절을 새롭게 만들어 붙인 버전인 점을 감안하면 놀라운 인기다. 진뿐 아니라 제이홉도 '월드 디지털 송 세일즈' 차트에 깜짝 등장했다. 올해 3월 발매된 그의 스페셜 앨범 'HOPE ON THE STREET VOL.1' 수록곡 'on the street (solo version)'가 '슈퍼 참치'에 이어 이 차트 2위로 재진입했다. 최근 전역한 그를 향한 글로벌 팬들의 관심과 응원이 엿보인다. 지민은 빌보드의 두 메인 차]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘돌아온 가왕’ 조용필 “끊임없이 배워야 하는 음악, 아직도 공부한다” [SS현장]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102552"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.788Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[조용필. 사진 | YPC 조용필. 사진 | YPC 조용필. 사진 | YPC [스포츠서울 | 정하은 기자] ‘영원한 오빠 조용필이 돌아왔다’ 22일 오후 서울 한남동 블루스퀘어 마스터카드홀에서 열린 정규 20집 발매 기념 기자간담회가 열렸다. 비가 내리는 날씨에도 조용필의 컴백을 환영하기 위해 공연장 주변에는 일찍부터 많은 팬들이 모였다. 이들은 ‘여전히 무대에서 새 노래로 팬들과 소통하는 당신의 열정을 사랑합니다’ ‘데뷔 56주년 또다시 만나는 가왕의 명반’ 등의 현수막을 들고 추적추적 내리는 빗 속에서도 조용필을 응원했다. 이날 간담회에서 처음으로 신곡 ‘그래도 돼’ 뮤직비디오를 공개, 이후 무대에 등장한 조용필은 “70세가 넘어서 신곡을 발표하는게 어려웠지만 열심히 해봤다”고 말했다. 2018년 50주년 간담회 이후 오랜만에 공식석상에 선 조용필은 “이런 자리는 참 쑥스럽다”고 운을 떼며 “콘서트는 행복하다. 무대에 올라가는 건 편안한데 무대 뒤에서 대기할 때는 지금도 떨린다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[세븐틴, 공식 컬러로 美 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩 장식..글로벌 영향력 확장]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727220"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.789Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 세븐틴이 미국 뉴욕 엠파이어 스테이트 빌딩을 팀 공식 컬러로 물들인다. 23일 플레디스 엔터테인먼트에 따르면 엠파이어 스테이트 빌딩은 오는 28일(이하 현지시간) 건물 조명을 세븐틴의 공식 컬러인 로즈쿼츠와 세레니티 빛으로 밝힌다. 점등식은 전 세계 캐럿(CARAT. 팬덤명)은 물론, 현지 시민과 관광객에게 세븐틴의 높은 글로벌 위상을 다시 한번 각인하는 자리가 될 전망이다. 세븐틴은 22~23일(현지시간) 로즈몬트 올스테이트 아레나에서 ‘SEVENTEEN [RIGHT HERE] WORLD TOUR IN US’의 화려한 막을 올린다. 이어 25일과 27일 뉴욕 공연 이후 텍사스, 오클랜드, 로스앤젤레스(LA)에서 투어를 이어간다. 총 10회에 걸쳐 펼쳐지는 이 투어는 예매 시작 직후 9회 공연이 매진됐다. 이어 LA에서는 도시형 콘서트 플레이 파크 더 시티 프로젝트가 11월 7일부터 11일까지 개최된다. 더 시티는 아티스트의 공연 콘텐츠와 IP를 현지 도시의 인프라와 결합한 프]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[데이식스 성진, 첫 솔로 데뷔곡은 '체크 패턴'…싱어송라이터 진가 발휘]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786591</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001786591"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 데이식스(DAY6) 멤버 성진이 신곡 '체크 패턴(Check Pattern)'으로 솔로 아티스트로서 첫걸음을 내딛는다. 소속사 JYP엔터테인먼트는 22일 오후 공식 SNS 채널에 성진의 첫 솔로 정규앨범 '30(서른)' 트랙리스트를 공개하고 기대감을 높였다. 해당 앨범에는 타이틀곡 '체크 패턴'을 필두로 '동화 속 아이처럼', '아무것도 안 하고 싶다', '어디에도 없는 널', '나무는 결국 겨울을 견뎌낼 거야', '웬즈데이 나이트(Wednesday Night)', '이지(EASY)', '유 웨이크 미 업(You Wake Me Up)', '아이 돈트 워너 루즈(I don't wanna lose)', '메모리즈(Memories)'까지 총 10곡이 수록된다. 성진은 타이틀곡을 비롯한 첫 솔로앨범에 수록된 전곡의 작사, 작곡을 맡았다. 타이틀곡 '체크 패턴'은 싱어송라이터 적재, 프로듀싱 그룹 모노트리(MonoTree)의 이주형이 손을 더해 성진과 음악적 케미스트리를 빛냈다. 여기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 소속사, 워너뮤직코리아에 '템버링 의혹' 200억 손배소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/018/0005865843"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 피프티피프티의 소속사 어트랙트가 워너뮤직코리아에 거액의 손해배상소송을 청구했다. 어트랙트는 23일 템퍼링(계약만료 전 사전접촉) 의혹을 받고 있는 워너뮤직코리아의 진승영(Clayton Jin) 전 대표와 윤형근 현 전무를 상대로 200억원대의 손해배상소송을 제기했다고 밝혔다. 어트랙트 측은 “워너뮤직코리아가 (피프티피프티 전 멤버들과의 계약 분쟁) 템퍼링 과정에서 주요한 역할을 했다”면서 “이들은 전 멤버 부모들과 함께 2023년 5월 17일 워너뮤직코리아 본사에서 템퍼링 회의를 진행했고, 당사는 당시의 핵심 증거를 모두 확보했다”고 전했다. 이어 “피프티피프티 전 멤버들의 정상적인 활동을 방해한 불법적인 행위로 인해 회사에 막대한 피해가 발생했다”고 밝힌 뒤 템퍼링 공범인 워너뮤직코리아의 진승영(Clayton Jin) 전 대표와 윤형근 현 전무에게도 강력한 책임을 물을 것임을 재차 밝혔다. 워너뮤직코리아에 손배소를 제기한 어트랙트 전홍준 대표는 “세계 3대 음반사인 워너뮤직의]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박정현, 6년만의 겨울 콘서트 '플레이!' 개최]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518233</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518233"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.793Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박정현이 6년 만에 겨울 콘서트를 연다. 박정현은 오는 12월 20일부터 22일까지 사흘간 서울 영등포동 명화라이브홀에서 2024 박정현 크리스마스 콘서트 '플레이!'를 개최하고 관객과 만난다. 이번 공연은 박정현이 2018년에 연 '렛 잇 스노' 이후 6년 만의 겨울 콘서트로, 음악 팬들의 뜨거운 호응이 예상된다. 이에 앞서 지난 5월 박정현은 소극장 콘서트 '이음'을 통해 4회 공연 전석 매진을 기록하며 변함없는 티켓 파워와 명성을 입증했다. 박정현은 이번 공연 소개글을 통해 "어느새 크리스마스가 성큼 다가오고 있어요. 따뜻한 사람들, 고마움을 전하고 싶은 사람들. 우리가 잠시 잊고 잊었던 사람들에게 안부를 전해보는 건 어떠세요? 저는 제 노래들을 통해 여러분의 안부를 묻고 싶은데요. 잘 지내셨죠? 우리 이번에 만나면 함께 외쳐 볼까요? '플레이'"라는 메시지를 전하며, 그의 연말 공연을 기다려온 팬들의 설렘을 자극했다. 올해 데뷔 26주년을 맞은 박정현은 '편지할게요, ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터 'Love In My Heart', 첫 정규 세 번째 MV 확정..초대형 프로젝트]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003727219"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.798Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베이비몬스터의 데뷔 첫 정규 앨범에 기대가 쏠리고 있다. YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 세 번째 뮤직비디오 촬영 곡을 확정, 데뷔 첫 정규 앨범이라는 의미에 걸맞은 초대형 프로젝트를 완성해 나가고 있어 주목된다. YG엔터테인먼트는 23일 공식 블로그에 '[DRIP] THIS WEEK'S PREVIEW TRACKS'를 게재했다. 이에 따르면 4번 트랙 'Really Like You'와 6번 트랙 'Love In My Heart' 음원 일부가 오는 25일, 26일 자정 차례로 공개된다. 수록곡 음원 선공개 파격 프로모션이 마지막 단계로 접어듦과 동시에 팬들의 기대감은 더욱 뜨거워지고 있다. 'Love In My Heart' 위에 '3RD M/V IN PROGRESS'라는 문구가 새겨졌기 때문. 이로써 더블 타이틀곡인 'CLIK CLAK', 'DRIP'에 이어 세 번째로 제작될 뮤직비디오가 추가로 베일을 벗게 됐다. 앞서 양현석 총괄 프로듀서는 남다른 음악적 완성도를 자신하며 이번 앨범]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[베이비몬스터, 정규 1집 세 번째 MV는 'Love In My Heart'…초대형 프로젝트 ing]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181101</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/109/0005181101"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[YG 신인 걸그룹 베이비몬스터가 세 번째 뮤직비디오 촬영 곡을 확정, 데뷔 첫 정규 앨범이라는 의미에 걸맞은 초대형 프로젝트를 완성해 나가고 있어 주목된다. YG엔터테인먼트는 23일 공식 블로그에 '[DRIP] THIS WEEK'S PREVIEW TRACKS'를 게재했다. 이에 따르면 4번 트랙 'Really Like You'와 6번 트랙 'Love In My Heart' 음원 일부가 오는 25일, 26일 밤 12시 차례로 공개된다. 수록곡 음원 선공개 파격 프로모션이 마지막 단계로 접어듦과 동시에 팬들의 기대감은 더욱 뜨거워지고 있다. 'Love In My Heart' 위에 '3RD M/V IN PROGRESS'라는 문구가 새겨졌기 때문. 이로써 더블 타이틀곡인 'CLIK CLAK', 'DRIP'에 이어 세 번째로 제작될 뮤직비디오가 추가로 베일을 벗게 됐다. 앞서 양현석 총괄 프로듀서는 남다른 음악적 완성도를 자신하며 이번 앨범을 통해 세 편 이상의 뮤직비디오를 선보일 것을 예고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['故 박승일의 친정팀' 현대자동차그룹, 루게릭요양병원에 2억원 기부]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308940</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/416/0000308940"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달, 루게릭병으로 23년 간 투병하다가 세상을 떠난 박승일 승일희망재단 공동 대표를 추모하기 위해, 생전 고인이 선수와 코치로 몸담았던 친정팀이 나섰다. 지난 22일 승일희망재단은 현대자동차그룹이 루게릭병 등 중증근육성 희귀질환 환우를 위해 건립되는 루게릭요양병원에 장애인이동특장 차량과 의료물품 마련에 필요한 2억 원을 지원하는 기부전달식을 가졌다고 밝혔다. 이번 전달식은 故박승일 승일희망재단 공동대표가 과거 기아자동차 농구단(현대모비스 농구단의 전신) 선수와 현대모비스 농구단 코치로 활동한 것을 기리기 위해 농구단 체육관에서 기부금 전달 행사를 진행하여 그 의미를 더했다. 이날 행사에는 현대모비스 임직원과 농구단 관계자, 농구선수 함지훈, 장재석(이상 현대모비스 농구단) 등이 그룹을 대표해 참석했다. 승일희망재단은 기부금으로 ▲장애인 리프트 특장 차량 2대(카니발, 스타리아) ▲방문 진료용 SUV 1대(투싼) ▲의료물품을 구입하여 루게릭요양병원을 이용하는 환우의 진료와 상담에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[초아 만난 권민아, ‘불화설’ 지민 재소환 “욕설·폭행 당해…10년 동안 힘들었다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102540</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001102540"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[초아와 권민아. 사진 | 권민아 SNS 가수 겸 배우 권민아가 그룹 AOA 활동 당시 멤버 지민에게 괴롭힘을 당했다고 재차 주장했다. 22일 권민아는 자신의 SNS 계정에 “개인소장 하려고 했다가 상하가 우리 같이 올린 거 나도 그냥 풉니다, 촤촤촤”라는 글과 함께 사진을 게재했다. 사진 속에는 권민아와 과거 AOA로 함께 활동했던 초아의 사진이 담겨있다. 권민아와 초아는 지난 2012년 AOA로 데뷔했다. 초아는 2017년 팀에서 탈퇴했고 민아는 2019년 팀을 떠났다. 권민아는 탈퇴 이듬해 AOA 리더 지민에게 괴롭힘을 당했다고 폭로해 파장이 일었다. 이로 인해 지민은 팀에서 탈퇴했다. 또한 권민아는 자신에 대한 여러 논란에 대해 해명하는 장문의 글을 올렸다. 그는 전 남자친구를 다른 여자친구에게서 뺏었다는 의혹에 대해 “저에겐 여자친구랑 정리가 됬다고 해서 만나게 된건데, 제 입장에선 남자친구가 알고보니 몰래 양다리로 만나고 있었고 그 여자친구분이 자기 남자친구랑]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SM엔터, 2025년 창립 30주년 기념 프로젝트 진행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666958</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/021/0002666958"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(SM)가 창립 30주년 기념 프로젝트를 진행한다. 지난 1995년 2월 14일 창립한 SM은 내년 30주년을 맞아 소속 아티스트들이 총출동하는 SMTOWN LIVE 콘서트, SM만의 특별한 음악을 만날 수 있는 SMTOWN 앨범, K-팝과 클래식이 결합된 오케스트라 라이브 공연, 30주년 기념 브랜드 필름 등 다채롭고 의미 있는 온·오프라인 프로젝트를 전개한다. 이번 프로젝트는 유튜브 SMTOWN 채널을 통해 SM 30년의 여정과 문화 헤리티지가 담긴 브랜드 필름 ‘THE CULTURE’(더 컬처)를 공개하며 시작을 알렸다. 브랜드 필름 ‘THE CULTURE’는 지난 30년간 많은 이들의 일상 속에 함께한 SM의 모습을 다양한 에피소드로 구성, 좋아하는 가수의 춤을 연습해 축제 무대에 오르기 전 설레는 마음, TV에 나온 아티스트의 모습을 따라 하며 꿈을 키우던 모습, 학교에서 친구들과 함께 춤을 추며 음악을 즐기던 청춘의 시간, 워너비 스타처럼 헤어 스타일을 따라]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유니스, 스타덤 '최애 루키 아이돌' 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518230</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000518230"/>
        <updated>2024-10-23T01:06:58.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 유니스가 스타덤 '최애 루키 아이돌' 1위를 차지했다. 유니스는 10월 셋째주(집계기간 10월 14일~10월 20일) '최애 루키 아이돌' 여자 부문 주간랭킹에서 1위에 올랐다. 유니스는 93.2%의 압도적인 득표율로 여유 있게 해당 부문 정상을 차지했다. 한편, '최애 루키 아이돌' 남자 부문에서는 호라이즌이 1위를 차지했다. '최애 아이돌' 남녀 부문에서는 임영웅, 피프티피프티가 나란히 1위에 올랐다. '최애 트롯스타' 남녀 부문은 최수호, 김의영이 각각 정상을 차지했다. 다양한 부문의 랭킹을 보여주는 '스타덤'은 스타와 팬들을 연결해주는 모바일 애플리케이션으로, '나의 최애 셀럽을 우주 대스타로 만든다'는 캐치 프레이즈 아래 스타와 팬들을 다양한 방식으로 연결한다. 팬들이 질문을 하고 스타가 답을 해주는 '스타톡'도 꾸준히 진행되고 있다. 유니스, 최수호, 손태진이 이미 참여해 팬들의 뜨거운 호응을 얻었다. 드림콘서트 30주년을 맞아 여러 스타들이 스타톡에 참여하고 있다.]]></content>
    </entry>
</feed>