<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-12-06T07:18:13.454Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 배우 나카야마 미호, 자택서 숨진 채 발견…향년 54세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005124664</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/008/0005124664"/>
        <updated>2024-12-06T07:18:12.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 나카야마 미호가 사망했다. 향년 54세. 6일 TV아사히, 요미우리신문 등 일본 언론에 따르면 나카야마 미호는 이날 오후 12시쯤 일본 도쿄 시부야구 에비스의 자택에서 사망한 채 발견됐다. 나카야마 미호와 연락이 닿지 않자 그의 자택을 찾은 소속사 관계자는 나카야마 미호가 자택 욕실 안에 쓰러져있는 것을 발견해 경찰에 신고했고, 현장에 출동한 구급대원이 사망 사실을 확인했다. 경시청은 나카야마 미호가 사망한 경위를 조사하고 있다. 나카야마 미호는 이날 일본 오사카에서 오후 5시 30분과 저녁 8시 30분 등 크리스마스 공연을 앞두고 있었다. 그러나 이날 공연은 나카야마 미호의 컨디션 난조로 당일 취소됐고, 이후 사망 소식이 알려졌다. 나카야마 미호는 영화 '러브레터' 주인공으로 한국에도 잘 알려진 배우다. 아이돌 가수로 데뷔해 1980년대 후반 아사카 유이, 쿠도 시즈카, 미나미노 요코 등과 함께 '아이돌 4대 천왕'이라 불리며 많은 사랑을 받았다. 가수 활동과 연기를 병]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[안젤리나 졸리 "장례지도사가 꿈...장례식은 인생을 축하하는 자리" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319586</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319586"/>
        <updated>2024-12-06T07:18:12.790Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 안젤리나 졸리(49)가 다른 직업을 꿈꿔본 적 있다고 밝혔다. 지난 5일(현지 시간), 외신 '피플'(People)은 안젤리나 졸리가 배우로 활동하기 전부터 장례지도사가 되고 싶어 했다고 보도했다. 안젤리나 졸리는 이날 지미 팰런의 '더 투나잇 쇼'에 출연해 솔직하게 꿈을 밝혔다. 지미 팰런은 "인터넷에서 떠도는 소문 중 장례지도사가 되고 싶어 했다는 말이 있다. 연기를 하기 전에 장례지도사 준비를 했다는 게 사실이냐"라고 물었다. 이에 안젤리나 졸리는 "맞다. 할아버지가 돌아가셨을 때 장례식의 분위기를 바꾸고 싶었다. 장례식은 인생을 축하하는 자리가 되어야 한다"라며 입장을 밝혔다. 이어 "저는 죽음을 두려워하지 않고 편안하게 생각한다. 그래서 장례지도사가 적성에 맞을 것 같다는 생각이 들었다"라고 말했다. 이를 들은 지미 팰런은 "맞다. 그런 사람들이 더 필요하다"라고 공감했다. 한편, 안젤리나 졸리는 1982년 영화 '라스베가스의 도박사들'로 데뷔해 '원티드',]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 나카야마 미호, 향년 54세로 별세…자택 욕실서 발견]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002124261</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/052/0002124261"/>
        <updated>2024-12-06T07:18:12.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '러브레터' 주연으로 국내에도 잘 알려진 일본 배우 나카야마 미호(54)가 사망했다. 오늘(6일) 현지 매체 보도에 따르면 나카야마 미호는 이날 도쿄 시부야구 에비스에 위치한 자택 욕실에서 숨진 채로 발견됐다. 경찰에 따르면 이날 나카야마 미호의 소속사 관계자가 그와 연락이 닿지 않자 자택을 방문했고, 욕실에 쓰러져 있는 나카야마 미호를 발견했다. 현장에서 사망이 확인됐으며 경찰은 정확한 사망 원인을 조사 중이다. 나카야마 미호는 1995년 개봉한 영화 '러브테러'의 주연으로 잘 알려져 있다. 지난 2017년 영화 '나비잠'에서 국내 배우 김재욱과도 호흡을 맞춘 바 있다. [사진=나카야마 미호 인스타그램] * YTN star에서는 연예인 및 연예계 종사자들과 관련된 제보를 받습니다. 로 언제든 연락주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 주인공 나카야마 미호, 도쿄 자택서 숨진 채 발견 [왓IS]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399972</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399972"/>
        <updated>2024-12-06T07:18:12.792Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 배우 나카야마 미호가 사망했다. 향년 54세. 6일 NHK 등 현지 매체에 따르면 나카야마 미호는 이날 도쿄 시부야 자태 욕실에서 숨진 채 발견됐다. 나카야마 미호의 연예 사무소 관계자 신고를 받고 경찰이 출동해 사망을 확인했으며, 경찰은 사망 원인을 조사 중이다. 나카야마 미호는 일본 배우 겸 가수로, 1995년 개봉한 이와이 슌지 감독의 영화 ‘러브레터’를 통해 국내에서도 큰 사랑을 받았다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 여주인공 나카야마 미호, 집 욕실서 숨진 채 발견 [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319573</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319573"/>
        <updated>2024-12-06T07:18:12.794Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본 여배우 나카야마 미호의 사망 소식이 전해졌다. 향년 54세. 6일 TV아사히 보도에 따르면 정오경 나카야마 미호는 도쿄 시부야구 자택에서 사망한 것으로 밝혀졌다. 시부야구 에비스에 있는 나카야마 미호의 자택에서 관계자로부터 '욕조에서 숨져 있다'는 110번 신고가 접수됐다. 수사 관계자에 따르면 나카야마 미호의 직장 관계자가 나카야마 미호가 출근하지 않아 자택을 방문했고, 나카야마 미호가 욕실에 쓰러져 있는 것을 발견했다고 한다. 이후 현장에서 사망이 확인되었다. 경시청 등이 나카야마 미호가 사망한 경위를 조사하고 있다. 나카야마 미호는 일본 대표 여배우로 대한민국에서는 영화 '러브레터'의 여주인공으로 잘 알려져 있다. 나카야마 미호는 아이돌 출신 배우로 1980년대 후반에 아사카 유이, 쿠도 시즈카, 미나미노 요코 등과 함께 아이돌 사대천왕이라 불리며 큰 인기를 얻은 가수 출신이다. '世界中の誰よりきっと(세상 누구보다 분명)', 'ただ泣きたくなるの(다만 울고 싶어지는 걸)'을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호, 자택서 숨진 채 발견…향년 54세]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929767</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929767"/>
        <updated>2024-12-06T07:18:12.797Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 '러브레터' 주인공이 사망했다. 닛칸스포츠 등 현지 매체는 12월 6일 배우 나카야마 미호가 사망했다고 보도했다. 향년 54세. 나카야마 미호는 자신의 자택에서 사망한 채로 발견됐다. 소속사 관계자가 연락이 되지 않는 나카야마 미호의 자택을 찾았다 욕실에서 쓰러져 있는 것을 발견한 것으로 알려졌다. 경찰은 사망 경위를 조사 중이다. 나카야마 미호 공식 홈페이지에는 이날 오사카에서 진행될 예정이었던 공연 취소 공지와 함께 "기다리고 있던 팬들에게 폐를 끼쳐 사죄드린다. 예매는 모두 취소될 것"이라는 안내가 올라왔다. 나카야마 미호는 영화 '러브레터' 주인공으로 한국인들에게도 친숙하다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['러브레터' 나카야마 미호, 도쿄 자택서 숨진 채 발견 [MD재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894298"/>
        <updated>2024-12-06T07:18:12.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본배우 겸 가수 나카야마 미호(54)가 숨진 채 발견됐다. 6일 일본 경시청에 따르면 나카야마 미호가 도쿄의 자택에서 사망했다. 경시청은 사인을 수사하고 있다. 수사 관계자에 의하면, 고인은 자택의 욕조에서 숨진 채 발견됐다. 나카야마 미호는 일본을 대표하는 아이돌 가수 출신의 중견 배우다. 우리에게는 영화 '러브레터'의 여주인공으로 잘 알려져 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[케빈 코스트너♥샤론 스톤, 60대에 터진 열애설‥번호 따며 애정 기류[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929753</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929753"/>
        <updated>2024-12-06T06:22:54.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['60대' 케빈 코스트너와 샤론 스톤의 열애설이 불거졌다. 뉴욕 타임즈 등 해외 매체는 11월 17일(현지시간) 열린 주지사 시상식에서 케빈 코스트너(69)와 샤론 스톤(66)이 전화번호를 주고받는 등 '불꽃이 튀었다'는 내용을 보도했다. 소식통은 또 다른 해외 매체 데일리메일에 "두 사람이 잘 맞는 거 같다"면서 "케빈 코스트너는 자신의 매력을 뽐냈다"고 전했다. 그러면서 "샤론 스톤은 일류다"며 "그의 관심을 잘 다루었다. 달콤했다"고 귀띔했다. 한편, 케빈 코스트너는 크리스틴 바움가트너와 결혼 19년 만인 지난 2023년 파경을 맞았다. 두 사람은 슬하에 아들 케이든과 헤이스, 딸 그레이스 세 자녀를 두고 있다. 당시 크리스틴 바움가트너 측이 양육비로 매달 17만5,057달러(한화 약 2억3천만 원)를 요구해 화제가 됐다. 샤론 스톤은 1998년 언론인 필 브론스타인과 결혼했다가 5년 만인 2003년 이혼했다. 슬하에는 입양한 세 아들이 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['볼드모트' 랄프 파인즈 "킬리언 머피가 내 역할 이어받았으면...강력 추천" [할리웃통신]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319571</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319571"/>
        <updated>2024-12-06T06:22:54.473Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[드라마 '해리포터' 볼드모트 역으로 킬리언 머피가 언급되고 있는 가운데, 원조 볼드모트인 랄프 파인즈가 입을 열었다. 지난 3일(현지 시간), 외신 '버라이어티'(Variety)는 '해리포터'에서 원조 볼드모트 역을 맡은 랄프 파인즈가 킬리언 머피를 극찬했다고 보도했다. 최근 킬리언 머피가 드라마 '해리포터'의 볼드모트 캐스팅을 제안받았다는 소문에 랄프 파인즈가 직접 입장을 밝혀 눈길을 끌었다. 랄프 파인즈는 '브라보'와의 인터뷰에서 "킬리언 머피는 환상적인 배우다"라며 "그에게 볼드모트 역을 제안한 건 훌륭하고 멋진 일이다. 저는 킬리안 머피를 전적으로 찬성한다"라고 말했다. 이외에도 드라마 '해리포터'의 캐스팅에 대한 소문은 꾸준히 제기되고 있다. 지난 4일(현지 시간)에는 영국 배우 파파 에시에두가 스네이프 교수 역을 제안받은 것으로 알려졌다. 만약 파파 에시에두가 캐스팅에 응하면 과거 백인 중심 캐스팅이라는 비판을 받은 '해리포터'가 이를 만회할 것으로 보인다. 지난달 11일]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[정은채, 김충재♥가 찍어줬나..누가봐도 여친짤 '핑크빛 근황']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223631</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223631"/>
        <updated>2024-12-06T06:22:54.475Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 정은채가 그림같은 미모를 자랑했다. 6일 정은채는 "my winter pick"이라는 글과 함께 사진 여러 장을 게재했다. 정은채는 쇼핑을 하며 여유를 만끽한 모습. 꾸민 듯 꾸미지 않은 듯한 분위기가 눈길을 끈다. 특히 옅은 화장에도 아름다운 미모를 자랑해 감탄을 안겼다. 일상도 화보 같은 모습에 팬들도 "은채 왕자님. 오늘도 예쁘고 잘 생기고 멋있네요.. 좋은 하루 보내세요", "화보급 미모", "겨울 은채 최고시다" 등 뜨거운 반응을 보냈다. 누군가 찍어준 듯한 사진 구도에 팬들은 "데이트 중인가"라며 궁금증을 보이기도 했다. 한편 정은채는 최근 tvN 드라마 '정년이'에 출연했으며, MBC '나 혼자 산다'를 통해 얼굴을 알린 디자이너 김충재와 공개 열애 중이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[샤론 스톤‧케빈 코스트너, 핑크빛 기류 “서로 번호 물어봐”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399945</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003399945"/>
        <updated>2024-12-06T06:22:54.476Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 샤론 스톤과 케빈 코스트너가 핑크빛 분위기를 자아냈다는 보도가 나왔다. 5일(현지시간) 뉴욕 포스터 등 현지 매체들은 지난달 17일 한 시상식에서  두 사람이 번호를 교환한 것으로 알려졌다고 보도했다. 데일리 메일은 소식통의 입을 빌려 “이들이 확실히 잘 맞는 것 같았다”고 전했다. 샤론 스톤은 지난 1980년 영화 ‘스타더스트 메모리스’로 데뷔해 1992년 영화 ‘원초적 본능’으로 스타덤에 올랐다. 샤론 스톤은 지난 1998년 언론인 필 브론스타인과 결혼해 아들 한 명을 입양했으나, 2003년 이혼했다. 케빈 코스트너는 지난 1982년 데뷔해 영화 ‘보디가드’, ‘늑대와 춤을’ 등에 출연했다. 1978년 신디 코스트너와 결혼해 네 자녀를 뒀으나 이혼했다. 이후 2004년 19살 연하 아내 크리스틴 바움가르트너와 재혼해 슬하에 3명의 자녀를 낳았지만, 지난해 18년 만에 이혼했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['22세' 여배우, 방송 중 13살 연상 개그맨에 공개 고백 "사랑해요" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319565</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319565"/>
        <updated>2024-12-06T04:20:10.341Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[22세 여배우 하타 메이가 방송 중 개그맨에게 깜짝 고백해 화제를 모았다. 하타는 5일 방송된 일본 니혼TV 예능 프로그램 다운타운DX에 출연해 개그 듀오 레인보우의 멤버인 점보 타카오(35)에 대한 애정을 공개적으로 밝혔다. 이날 방송에서는 ‘여성에게 인기 있는 남자들의 집’을 주제로 출연자들이 자신만의 매력을 선보였다. 이 과정에서 점보 타카오는 직접 만든 신라면 요리를 선보이며 동료들에게 시식 기회를 제공했다. 이를 맛본 하타는 갑작스러운 고백으로 스튜디오를 놀라게 했다. 그는 “정말 맛있었어요. 사실 저는 점보 씨를 사랑하고 있어요”라며 부끄러워하며 얼굴을 감췄다. 점보 타카오는 키 183cm, 몸무게 110kg의 다부진 체격을 가진 개그맨으로, MC 하마다 마사토시는 “눈이 잘못된 거 아니냐”며 농담을 던졌다. 이에 하타는 얼굴을 붉히며 당황하는 모습을 보였다. 이후 그가 2020년, 본인이 18살이던 시절 점보와 함께 찍었던 투샷 사진이 공개되자 “그때부터 극장에서 점보]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['걸그룹 출신' 유명 모델, 결혼 발표..남편도 유명인 "인생의 파트너" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319557</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319557"/>
        <updated>2024-12-06T03:38:06.361Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4인조 록밴드 '아이도라'(I Don’t Like Mondays.)의 보컬 YU(35)와 모델 후지이 카렌(28)이 결혼 소식을 전했다. 두 사람은 5일 각자의 개인 계정에 공동 명의로 작성된 글을 올려 팬들에게 기쁜 소식을 알렸다. 이들은 글에서 “항상 응원해 주시는 소중한 여러분께 전합니다. 이번에 YU와 후지이 카렌이 결혼하게 되었음을 보고드립니다”라고 시작하며, 결혼에 대한 소식을 전했다. 이어 “이제 인생의 파트너로서 서로를 지지하고, 하루하루를 소중히 여기며 함께 걸어가고자 한다”며 새로운 시작에 대한 다짐을 밝혔다. 또한 두 사람은 “각자의 활동에도 더욱 힘을 쏟는 동시에, 앞으로 부부로서 새로운 창작 활동을 선보이고 싶다”고 전하며 향후 부부가 함께하는 프로젝트를 암시했다. 마지막으로 “부족한 저희이지만, 감사한 마음으로 더욱 노력하겠다”며 “앞으로도 변함없는 응원 부탁드리며 따뜻한 시선으로 지켜봐 주시면 감사하겠다”고 전했다. YU는 나고야 출신으로, 고등학교 시절]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[대리모로 첫째 얻었던 엠버 허드, 둘째 임신…아빠는 누구?[할리우드비하인드]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929640</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000929640"/>
        <updated>2024-12-06T03:00:38.780Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엠버 허드가 임신했다. 12월 5일(현지시간) 피플은 엠버 허드(38)가 둘째 아이를 임신 중이라고 보도했다. 엠버 허드 측은 "아직 임신 초기이므로 현재 단계에서는 자세히 설명하기 어렵다"고 조심스러운 입장을 전했다. 아이의 아빠가 누구인지는 알려지지 않았다. 엠버 허드는 지난 2021년 4월 첫째 딸을 얻었다. 특히 첫째 딸은 대리모를 통해 출산해 논란이 된 바 있다. 당시 엠버 허드는 "나는 4년 전 아이를 갖기로 결심했고 내 방식대로 하고 싶었다"며 "이 방식이 얼마나 급진적인지 잘 알고 있다. 아이를 얻기 위해 결혼하고 싶지 않다는 것이 정상화 됐으면 좋겠다"고 입장을 밝혔다. 엠버 허드는 지난 2016년 조니 뎁을 상대로 이혼 소송을 제기한 후 긴 법정 공방을 벌였다. 법적 분쟁이 끝난 이후에는 스페인으로 이주해 딸과의 시간에 집중하고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['아역 출신' 유명 배우, 두 번의 이혼 끝 충격 폭로 "내 자식 아냐" [룩@재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319539</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319539"/>
        <updated>2024-12-06T03:00:38.781Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[일본에서 천재 아역으로 큰 사랑을 받았던 배우 겸 감독 쿠로다 유키(42)가 이혼 배경과 심정을 털어놓았다. 그는 지난 7월 두 번째 이혼을 발표 후 “결국, 내 아이가 아니었던 것 같다”고 개인 계정에 남긴 글이 화제가 되었다. 쿠로다는 4일 현지 매체 AERAdot.과의 인터뷰에서 당시 상황에 대해 설명하며, 이혼의 진짜 이유와 전 부인, 그리고 아들에 대한 생각을 밝혔다. 그는 “아들이 제 친자가 아니어도 상관없었다”며 “결혼 자체가 굉장히 갑작스러웠다”고 말했다. 전 부인이 배우로 활동 중이던 2020년, 공연을 일주일 앞두고 “임신 8개월이어서 중절이 불가능하다”는 말을 듣고 결혼을 결심했다고 전했다. 그는 “아이를 위해서라도 결혼해야겠다고 생각했다”며 당시의 심경을 회상했다. 결혼 이후 쿠로다는 아들과 특별한 유대를 쌓았다고 밝혔다. 그는 “코로나19로 생후 1년간은 자주 만날 수 없었지만, 아이는 정말 사랑스러웠다”며 “아이를 재우는 데 내가 가장 능숙했다”고 회상했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['오겜2', 박성훈 캐스팅에 해외서 불만 쏟아져..."실제 트랜스젠더가 했어야"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319529</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/213/0001319529"/>
        <updated>2024-12-06T03:00:38.783Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 박성훈(39)이 '오징어게임2'에서 트랜스젠더 역할을 맡아 해외에서 호불호가 갈리고 있다. 지난 5일(현지 시간) 외신 'The Independent'는 해외 일부 누리꾼들이 '오징어게임2' 박성훈 캐스팅에 불만을 품고 있다고 보도했다. 박성훈은 '오징어게임2'에서 특전사 출신의 MTF(Male to Female) 트랜스젠더 '현주' 역을 맡았다. '현주'는 성확정 수술을 위한 돈을 마련하기 위해 게임에 참여하는 인물로, 공개된 예고편 속 박성훈은 단발머리에 짙은 화장을 한 캐릭터로 변신해 눈길을 끌었다. 박성훈은 캐릭터 소개 영상에서 "여러 가지 사회적인 편견으로 인해 불이익을 받고 안 좋은 상황에 놓이기도 하지만, 누구보다 강인하고 결단력 있고 리더십도 있는 모습들을 보여주면서 여러 편견들을 잠식시키고 멋진 모습을 보여줄 것"이라고 전했다. 이를 본 해외 누리꾼들은 "소수 집단의 일원인 척하는 일반 남성은 이 역할과 어울리지 않는다"라는 반응을 보였다. 또 "실제 트랜스젠더]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대학가요제’ 탑10 결정…서경대 펜타클 1위, 최여원 2위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002398191</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/016/0002398191"/>
        <updated>2024-12-06T03:00:38.786Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[탑10 ‘비전공 밴드’ 더티슈, ‘약체’ 평가 뒤엎으며 당당 3위로 결승 진출 실력자들이 대거 출연한 ‘TV조선 대학가요제’가 역대급 순위 전쟁 끝에 결승에 진출할 ‘TOP 10’이 가려졌다. 그중에서 서경대 펜타클은 2000점 만점에 1944점이라는 대기록을 세우며 최종 순위 1위로 결승전에 진출했다. 5일 방송된 ‘TV조선 대학가요제’에서는 모든 걸 쏟아부은 필사의 라운드 준결승전이 펼쳐졌다. 심사위원 점수와 관객 점수를 합산한 최종 점수 상위 10개 팀 펜타클, 최여원, 더티슈, 홀리베어, 이재엽, 황건우, 페투페, 오이스터즈, 조현서, 양치기소년단이 결승전 티켓을 거머쥐었다. 상현, 이민우, 스무공일, 박솔, 이동현, 네이비치킨스튜 등 하위 6팀은 탈락했다. ‘MZ표 트렌디 사운드’ 호원대+동아방송예대 양치기소년단은 ‘TV조선 대학가요제’ 최초로 자작곡 무대를 선보였다. 보컬 이찬빈의 짝사랑 스토리을 담은 자작곡 ‘핵폭탄 발사 버튼’은 영리한 테마 활용과 극적인 스토리텔링으로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[69살 케빈 코스트너♥66살 샤론 스톤 열애중, “서로 전화번호 주고받아”[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894221</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894221"/>
        <updated>2024-12-06T03:00:38.787Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 케빈 코스트너(69)와 샤론 스톤(66)이 열애설에 휩싸였다. 미국 연예매치 ‘인터치’는 5일(현지시간) “지난 11월 17일 거버넌스 시상식에서 두 배우가 스킨십하는 모습이 목격됐다”면서 “둘 사이에 불꽃이 튀었다”고 보도했다. 한 소식통은 “2023년 케빈 코스트너가 전 부인 크리스틴 바움가트너(50)와 이혼 합의를 할 때 샤론 스톤은 코스트너의 편을 들면서 윙크를 보냈다”고 전했다. 이어 “두 사람이 전화번호를 주고 받았다”고 귀띔했다. 한편 샤론 스톤은 지난 1998년 신문 편집장인 필 브론스타인과 결혼했다가 5년 만인 2003년 이혼했다. 그는 세 아들을 입양했다. 코스트너는 1978년부터 1994년까지 결혼했던 전 부인 신디 코스트너와의 사이에서 자녀 애니 ,릴리, 조, 리암 코스트너를 두고 있다. 바움카트너와의 사이에선 이든(17), 헤이즈(15), 그레이스(14) 세 자녀를 키우는 중이다. 그는 두 번의 결혼생활로 모두 7명의 자녀를 키우고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘조니 뎁과 이혼’ 엠버 허드 “둘째 임신, 너무 기뻐” 소감[해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894178</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894178"/>
        <updated>2024-12-05T23:18:55.092Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[할리우드 배우 조니 뎁(61)와 이혼한 엠버 허드(38)가 둘째를 임신했다. 5일(현지시간) 연예매체 피플에 따르면, 허드의 대변인은 “아직 임신 초기이므로이 단계에서 자세히 설명하고 싶지 않다는 점을 이해해 주시면 감사하겠다”면서 “앰버는 자신과 오나 페이지 모두를 위해 기뻐한다고 말하면 충분하다”고 밝혔다. 허드는 2021년 4월 대리모를 통해 세 살배기 딸 오나 페이지(3)를 맞이했다. 그는 당시 소셜미디어를 통해 “4년 전, 나는 아이를 갖고 싶다고 결심했다. 내 뜻대로 하고 싶었죠. 이제 나는 여성으로서 우리 운명의 가장 근본적인 부분 중 하나를 이런 식으로 생각하는 것이 얼마나 급진적인 일인지 깨닫게 되었다”라고 밝혔다. 한편 허드는 영화 '럼 다이어리'(2011)에서 만난 뎁과 2015년 결혼했다. 그러나 이들은 갈등을 극복하지 못하고 이듬해인 2016년 이혼했다. 2018년 허드는 뎁으로부터 가정폭력을 당했다고 주장했고, 뎁은 명예훼손으로 허드를 고발하는 등 진흙탕 싸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[커밍아웃 한 '칸예 전여친' 줄리아 폭스, 역대급 파격 시스루 드레스 '시선 강탈']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262537</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/445/0000262537"/>
        <updated>2024-12-05T15:21:43.134Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 줄리아 폭스가 '패션 어워드 2024'에서 강렬한 메이크업과 드레스를 선보였다. '패션 어워드 2024'는 지난 4일(현지시간) 영국 런던에서 개최됐다. 매년 영국패션협회에서 주최하며, 디자이너상, 모델상, 브랜드상 등을 수상한다. 줄리아 폭스 또한 패션계의 인사로서 레드카펫을 빛냈다. 시스루, 코르셋 및 레이스 디테일의 흰 드레스와 그에 맞춘 강렬한 메이크업이 눈에 띈다. 아이 메이크업의 색깔에 맞춘 머리 부분염색까지 레드카펫에서 줄리아 폭스를 더욱 아이코닉하게 만든다. 한편, 줄리아 폭스는 래퍼 칸예 웨스트와 교제했으며, 올해 7월에는 사실은 자신이 레즈비언이라며 SNS를 통해 커밍아웃한 바 있다. 사진=줄리아 폭스 SNS]]></content>
    </entry>
</feed>