<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=309</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 해외연예</title>
    <updated>2024-09-09T02:46:07.562Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['힙합의 시인' 켄드릭 라마, 내년 슈퍼볼 하프타임 무대 오른다 [MD해외이슈]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003869216</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003869216"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:06.878Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국의 힙합 아이콘 켄드릭 라마가 내년 슈퍼볼 하프타임 쇼 무대에 설 예정이다. NFL은 8일(현지시간) 공식 발표를 통해 라마가 이 역사적인 무대에 오른다고 밝혔으며, 라마 역시 자신의 엑스(X, 구 트위터) 계정을 통해 이 사실을 공유했다. 슈퍼볼은 미국에서 가장 큰 스포츠 이벤트로, 그 결승전의 하프타임 쇼는 전 세계에서 가장 많은 관심을 받는 무대 중 하나다. 특히 이 무대는 마이클 잭슨, 프린스, 비욘세, 더 위켄드와 같은 슈퍼스타들만이 서는 자리로, 아티스트의 경력에서 상징적인 순간으로 여겨진다. 켄드릭 라마는 '래퍼들의 래퍼', '힙합의 시인'으로 불리며, 사회적 메시지를 담은 가사와 다양한 장르의 음악을 결합한 독창적인 스타일로 찬사를 받아왔다. 힙합뿐만 아니라 재즈, 소울, 펑크, 아프리카 음악까지 아우르는 그의 음악적 스펙트럼은 음악성과 대중성을 동시에 인정받았다. 특히 2018년에는 앨범 'DAMN.'으로 힙합 뮤지션 최초로 퓰리처상 음악 부문을 수상하며 또 한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[슬립 드레스 입은 이리나 샤크, 너무 관능적인 강아지 산책룩[파파라치컷]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895173</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895173"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:06.879Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이리나 샤크의 근황이 공개됐다. 이리나 샤크는 9월 6일(현지시간) 반려견과 함께 뉴욕 산책을 즐겼다. 사진 속 이리나 샤크는 검은색 롱 슬립 드레스로 관능미를 드러내고 있다. 한편, 이리나 샤크는 브래들리 쿠퍼와 지난 2019년 6월 결별했다. 2015년부터 교제하기 시작해 2017년 득녀까지 한 두 사람은 사이가 소원해지며 결국 헤어지게 됐다. 이리나 샤크가 딸의 주 양육자다. 브래들리 쿠퍼와 결별 후 카니예 웨스트(예)와의 열애설도 불거졌으나, 사실이 아닌 것으로 알려졌다. 사진제공=TOPIC / Splash News]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[171kg 유튜버, 7개월만에 113kg 감량→날씬한 몸매로..“사람들 속이고 있었다” 근황 깜짝 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191363</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004191363"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:06.882Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[구독자 4백만 명을 보유한 '먹방' 유튜버가 7개월 만에 체중 171kg에서 113kg을 감량한 모습 공개해 화제를 모으고 있다. 8일(현지시각) 미 뉴욕포스트 등에 따르면, 418만명이 넘는 구독자를 보유하고 있는 유튜버 '니코카도 아보카도'(니콜라스 페리)는 지난 7일 자신의 채널을 통해 복귀 영상을 공개했다. 지난 2월6일 마지막 영상을 올린 뒤 7개월 만이다. 니코카도 아보카도의 놀라운 근황 담긴 이날 영상은 하루 만에 2000만 조회수를 넘겼다. "체중 250파운드(약 113㎏)를 감량했다"고 밝힌 니코카도 아보카도는 "나는 항상 두 걸음 앞서 있다. 이건 내 인생을 통틀어 가장 위대한 사회실험이었다"고 말했다. 그러면서 그는 충격적인 사실을 공개했다. 자신은 2년 전부터 새로운 먹방영상을 촬영하지 않았다는 것이다. 그는 미리 찍어둔 영상을 7개월 전까지 업로드했으며, 새 영상을 촬영하지 않던 2년간 건강하게 다이어트를 해 왔다고 말했다. 활동 중단을 선언한 올해 2월보다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“재산 1조 7천억” 셀레나 고메즈, 32세에 억만장자 대열 합류]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895165</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895165"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:06.883Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미국 가수 겸 배우 셀레나 고메즈(Selena Gomez)가 젊은 억만장자 대열에 합류했다. 최근 블룸버그통신은 셀레나 고메즈의 현재 보유 자산 가치가 13억달러(약 1조 7400억원)로 평가되며 억만장자 리스트에 이름을 올렸다고 보도했다. 보도에 따르면 셀레나 고메즈는 소셜미디어를 통한 영향력을 기반으로 다양한 사업을 통해 부를 축적했다. 셀레나 고메즈는 약 4억 2천만 명의 소셜미디어 팔로워를 보유하고 있으며 2020년 화장품 브랜드 '레어 뷰티'를 론칭했다. 한편 1992년생 셀레나 고메즈는 영화 '신데렐라 스토리2', '몬테 카를로', '스프링 브레이커스', '러덜리스', '빅쇼트', '레이니 데이 인 뉴욕' 등에 출연했고 솔로 가수로도 큰 인기를 얻고 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[현빈·이동욱, 토론토 레드카펫 빛낸 애국 비주얼…‘하얼빈’ 공식초청]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378608</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003378608"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:06.885Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 현빈과 이동욱이 제49회 토론토국제영화제 레드카펫에 섰다. 현빈과 이동욱은 8일(현지시간) 영화 ‘하얼빈’으로 캐나다에서 열린 2024 토론토 국제영화제에 참석했다. 이 자리에는 ‘하얼빈’을 연출한 우민호 감독도 함께했다. ‘하얼빈’은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마. 현빈은 극 중 안중근 역할을, 이동욱은 이창섭 역할을 맡아 독립군의 파란만장한 여정을 함께했다. 토론토국제영화제는 세계 4대 영화제로 꼽히며, ‘하얼빈’은 갈라 프레젠테이션 섹션에 공식 초청돼 화제를 모았다. 현빈과 이동욱, 우민호 감독은 이날 로이 톰슨 홀에서 진행되는 ‘​하얼빈’ ​월드 프리미어 상영 전 레드카펫에서 관객과 인사를 나눴다. 9일(현지시간) TIFF 벨 라이트 박스에선 ‘In Conversation with 현빈, 이동욱’ 행사를 가지며 관객과 대담을 가질 예정이다. 한편 ‘하얼빈’은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[니콜 키드먼, 베니스 여우주연상 받았는데 모친상 비보‥서둘러 영화제 떠나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895155</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895155"/>
        <updated>2024-09-09T02:46:06.887Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[베니스 국제영화제에서 여우주연상을 수상한 니콜 키드먼이 모친상을 당해 영화제를 서둘러 떠났다. 9월 7일(현지시간) 페이지식스 등 다수의 외신에 따르면, 니콜 키드먼의 어머니 재널 앤 키드먼이 사망했다. 니콜 키드먼은 영화 '베이비걸'(감독 핼리너 레인)의 주연으로 제81회 베니스 국제영화제에 참석한 상황이었다. 게다가 '베이비걸'로 여우주연상을 수상하기까지 했지만, 니콜 키드먼은 수상 소감을 밝히지 못하고 영화제를 일찍 떠났다. 감독 핼리너 레인은 니콜 키드먼을 대신해 시상식 무대에 올라 "이 상은 그녀를 위한 것"이라며 "삶과 예술의 충동은 가슴 아픈 일이다"고 말했다. 니콜 키드먼의 대변인은 "가족들은 상심하고 있으며, 사생활 보호를 요청하고 있다"는 입장을 밝혔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“수트 입은 독립군” 현빈·이동욱 토론토 갔다‥국위 선양 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895096</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/609/0000895096"/>
        <updated>2024-09-09T01:07:55.909Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['하얼빈'으로 토론토 국제영화제를 찾은 현빈과 이동욱, 우민호 감독의 모습이 공개됐다. 현빈과 이동욱, 우민호 감독은 9월 8일(현지시간) 캐나다에서 열린 2024 토론토 국제영화제에 참석했다. 영화 '하얼빈'은 이번 토론토 국제영화제 갈라 프레젠테이션 부문에 공식 초청됐다. 대한민국 일제강점기 소재의 영화가 전 세계 4대 영화제로 꼽히는 토론토 국제영화제에 초청받은 것은 이례적인 것으로, 공개 이전부터 화제를 모으고 있다. 이날 열린 월드 프리미어 상영 전 레드카펫에 오른 현빈과 이동욱, 우민호 감독은 영화제를 찾은 관객들과 인사를 나누었다. 한편, 12월 개봉하는 영화 '​하얼빈'은 1909년, 하나의 목적을 위해 하얼빈으로 향하는 이들과 이를 쫓는 자들 사이의 숨 막히는 추적과 의심을 그린 첩보 드라마다. 극 중 현빈은 안중근 역할을, 이동욱은 이창섭 역할을 맡아 독립군의 파란만장한 여정을 함께한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['래퍼들의 래퍼' 켄드릭 라마 내년 슈퍼볼 하프타임 무대에]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014919801</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/001/0014919801"/>
        <updated>2024-09-08T20:15:04.818Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[힙합 뮤지션 최초 퓰리처상 수상…과거 "트럼프 얼간이" 비판도 이지헌 특파원 = 미국의 유명 래퍼 켄드릭 라마가 내년 북미프로풋볼(NFL) 챔피언 결정전인 슈퍼볼에서 하프타임 무대에 오른다고 NFL이 8일(현지시간) 밝혔다. 라마도 자신의 엑스(X·옛 트위터) 계정에 하프타임 쇼 무대 출연 소식을 알렸다. 슈퍼볼은 미국에서 가장 인기 있는 스포츠인 NFL의 결승전으로, 2쿼터 뒤 열리는 초대형 이벤트 하프타임 쇼는 당대 슈퍼스타에게만 허락된 '꿈의 무대'다. 지금까지 마이클 잭슨, 폴 매카트니, 롤링 스톤즈, 프린스, U2, 레이디 가가, 비욘세, 더 위켄드 등 최정상급 스타들이 이 무대에 섰다. 라마는 '래퍼들의 래퍼', '힙합의 시인'으로 불리며 대중성과 음악성을 동시에 인정받는 미국 힙합 뮤지션이다. 깊이 있는 가사, 정치적으로 의미 있는 퍼포먼스, 힙합·재즈·소울·펑크·시·아프리카 음악 등 여러 장르의 결합으로 찬사를 받아왔다. 지난 2018년 앨범 '댐.'(DAMN.)으로]]></content>
    </entry>
</feed>