<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-09-01T22:15:01.991Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[단독] 이정하 "'무빙' 끝나고 처음 얻은 성장의 시간..단점 보완하자는 나와의 약속"(제3회 청룡시리즈어워즈 인터뷰)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188299"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.565Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[자꾸 지켜보게 되는 빛나는 매력의 소유자. 신예 배우 이정하(26)의 이야기. 디즈니+ 오리지널 시리즈 '무빙'(강풀 극본·박인제 연출)으로 안방에 강렬한 인상을 남긴 배우 이정하는 유수 시상식을 휩쓸며 가능성을 인정받았고, 이번에는 제3회 청룡시리즈어워즈의 신인남우상을 수상하며 확실한 눈도장을 찍었다. 날렵한 턱선을 가리고 역할에 집중하기 위해 30kg을 찌우며 열연에 돌입했던 그는 극중 등장인물이던 봉석을 제대로 표현했다며 '봉석이 그 자체'라는 찬사까지 얻었다. 지난달 수상 이후 스포츠조선과 재회한 이정하는 "너무 쟁쟁한 분들이 많아서 기대감이 아예 없었다. 그래서 당연히 못받을 것이라는 생각도 했다. 그런데 상을 주셔서 수상소감도 아무말 대잔치를 해버렸다. 이럴 줄 알았다면 더 멋지게 준비할걸 싶었다. 마지막에 '희수야 잡아줘!'를 외쳤는데 내가 왜 그랬는지 모르겠다. 만약에 (고윤정) 누나가 받아줬다면 영상을 다시 볼 수 있었을텐데, 윤정 누나도 끝나고 내려와서 '그거 할걸]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['김용건 며느리' 황보라, 잠투정 子에 "죽겠다..사는 게 사는 게 아냐" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188298"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.566Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 황보라가 육아 고충을 호소했다. 2일 유튜브 채널 '웤톸'에는 '황보라 한마디에 우리 엄마 생각나는 영상 오덕이 엄마 EP.31'라는 제목의 영상이 업로드 됐다. 황보라는 "평일에는 육아 도우미 선생님이 저희 육아를 조금 도와주신다. 주말에는 저희 부부가 온전히 아이를 맡아서 육아하고 있다. 이렇게 보낸지 3개월 차다. 다음주면 100일이다"고 육아 근황을 알렸다. 이어 황보라는 홀로 육아하는 모습을 공개했다. 아침 7시부터 육아와 집안일을 해내던 황보라는 다소 지친 모습을 보였다. 황보라는 아들 우인이를 놀아주고 분유를 먹이고 목욕까지 시켜준 뒤, 밀린 빨래도 했다. 황보라는 "엄마들은 이렇게 하루가 길다. 우리 우인이가 커서 엄마가 이렇게 고생해서 자기를 키웠다는 걸 좀 알아줬으면 좋겠다"고 전했다. 어느덧 밤이 됐고, 우인이를 재운 황보라는 육퇴 준비를 했다. 그런데 이때 우인이의 잠투정이 시작됐다. 황보라는 계속해서 일어나는 우인이를 끌어안고 다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[방탄소년단 뷔, '2024 전 세계 아티스트 인스타그램 좋아요 톱12' 최다 개수]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262635</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262635"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방탄소년단(BTS) 뷔가 군백기에도 인스타그램에서 막강한 영향력을 입증하며 글로벌 인기를 빛냈다. 팝 전문매체 팝코어(Pop Core)는 전 세계 아티스트의 인스타그램을 분석해 '2024년 인스타그램에서 가장 많은 '좋아요'를 받은 게시물 톱 12' 결과를 발표했다. '좋아요 톱 12'개의 게시물 가운데 뷔의 인스타그램 게시물은 4개가 포함됐다. 이는 총 게시물 1/3에 해당하는 것으로, 뷔는 군백기에도 전 세계 아티스트 중 최다 개수를 기록하며 뜨거운 화제성과 막강한 인기를 입증했다. 저스틴 비버, 테일러 스위프트로 각각 2개의 게시물을 톱 12에 올렸다. 이외 셀레나 고메즈, 빌리 아일리시 등이 가장 많은 '좋아요'를 받은 아티스트에 선정됐다. 가장 많은 '좋아요'를 받은 게시물은 결혼 6년 만에 첫 아이를 얻어 아빠가 된 저스틴 비버가 올린 아기의 발바닥을 찍은 사진이다. 뷔는 지난 1월 15일 인스타그램에 "태준아 지혜야 행복해라"는 제목과 함께 아이유의 '러브 윈즈 올' 뮤]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고민시, 미국서 전한 ‘아없숲’ 관능미.. 검은 드레스 착용, ‘흑백인데 나만 빛나’]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021227</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021227"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[고민시가 검은 드레스를 착용하고 흑백 속 관능미를 선보였다. 배우 고민시가 1일 자신의 SNS 채널을 통해 근황을 전했다. 그녀는 “USA”라는 짧은 글과 함께 사진을 게재하며 팬들의 관심을 모았다. 해당 사진은 고민시가 출연 중인 넷플릭스 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 촬영 현장에서 찍은 것으로 보인다. 사진 속에서 고민시는 클래식하면서도 세련된 분위기를 자아내는 패션 스타일로 눈길을 끌었다. 그녀는 검은색 드레스를 착용해 시크하고 우아한 매력을 강조했다. 이 드레스는 몸에 잘 맞는 실루엣과 깔끔한 디자인이 돋보이며, 어깨끈이 얇고 상체를 드러내는 스타일로 고급스러우면서도 섹시한 매력을 더한다. 검은색이라는 색상 선택은 어떠한 상황에서도 무난하게 소화할 수 있는 동시에 세련된 이미지를 부각시켰다. 액세서리로는 간결한 디자인의 손목 시계를 착용해 전체적인 스타일에 자연스럽게 어우러지도록 했다. 눈에 띄는 장신구는 사용하지 않고, 최소한의 액세서리로 의상 자체가 돋보이도록 하여 절제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[황현희의 눈] 텔레그램과 딥페이크, 기술이 범죄 도구로 전락하지 않게]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687391</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/396/0000687391"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[디지털 시대는 많은 편리함과 혁신을 가져왔다. 그러나 그 이면에 예상치 못한 심각한 문제가 도사리고 있었다. 최근 텔레그램이 범죄의 온상으로 변질하고, 딥페이크 기술이 악용되는 현실은 어두운 그림자를 여실히 드러냈다. 기술이 인간에게 얼마나 큰 혜택을 줄 수 있는지 보여주면서도, 동시에 그 기술이 어떻게 악용되어 사회에 위협을 가할 수 있는지를 경고한 사건들이다. 텔레그램은 사용자들의 사생활 보호를 최우선으로 하며, 높은 보안성을 제공하는 메시징 플랫폼으로 출발했다. 그러나 이러한 장점은 곧 범죄자들에게 완벽한 은신처를 제공하는 결과를 초래했다. 불법적인 정보의 유통, 마약 거래, 성 착취물 유포 등 각종 범죄가 텔레그램 내에서 활개를 치기 시작한 것이다. 특히 비밀 대화 기능과 자동 삭제 메시지 기능은 범죄자들이 흔적을 남기지 않고 범행을 저지를 수 있는 환경을 제공했다. 최근 텔레그램의 CEO가 구속된 사건은 이러한 문제에 대한 사회적 책임을 묻는 중요한 계기가 됐다. 그는 단순]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[스트레이 키즈 콘서트, 강-강-강으로 달려도 지침 없는[노컷 리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933828</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/079/0003933828"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[핵심요약 지난달 24~25일, 30일, 9월 1일까지 체조경기장 4회 공연 최신곡 '칙칙붐'부터 '소리꾼' '백도어' '락' '특' '매니악' 등 대표곡 메들리 2시간 30분 동안 32곡 무대 선보이며 힘찬 라이브 여덟 멤버 개성 담은 미공개 솔로곡 무대 선보여 적재적소 연출과 밴드 라이브, 팬덤 '스테이' 열광적 응원 눈길 K팝 아이돌 콘서트에서는 퍼포먼스를 보여주는 데 집중하기 위해서나, 긴 공연 길이를 감안해 체력 안배 차원에서 일부 곡을 이른바 '퍼포먼스용'으로 준비하는 경우가 잦다. 그런데 스트레이 키즈는 첫 무대부터 핸드 마이크를 썼다. 2시간 반 동안 32곡의 무대를 하면서도 지친 기색을 찾아보기 어려웠다. 이날 스트레이 키즈의 라이브만큼은 원 없이 들을 수 있었다. 데뷔 후 처음으로 서울 송파구 올림픽공원 체조경기장(케이스포돔)에서 2주 4회 공연을 연 스트레이 키즈. 세 번째 월드 투어 '도미네이트'(dominATE)는 무대를 점령하고 장악하며 압도하겠다는 각오가 고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘보기 드문 악녀’ 팜므파탈 고민시 “43kg까지 감량, 척추뼈가 보여야 했다” [SS인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089720</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/468/0001089720"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시. 사진|넷플릭스 팜므파탈을 이토록 훌륭히 표현할 수 있는 배우가 또 있을까. 천연덕스럽고 귀여운 이미지는 온데간데 없었다. 강렬한 존재감으로 작품을 장악했다. 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘아무도 없는 숲속에서’ 고민시다. 그가 맡은 역할은 사이코패스 유성아다. 자기 연민과 피해의식이 가득 차 있다. 원하는 것이 있으면 사람을 죽이는 것을 서슴지 않았다. 그 대상은 죄 없는 어린 아이도 해당된다. 영하(김윤석 분)의 펜션에 매료돼 이상할 정도로 집착했다. 펜션을 갖는 데 방해되는 사람은 가차 없이 공격하거나 죽였다. 고민시는 “유성아는 머리로는 이해할 수 없는 인물이다. 무서움이 있으면서 아름다운 이미지, 보는 즐거움이 있어야 그다음이 궁금해질 것이라고 생각했다”고 말했다. 등장하는 순간 서스펜스가 넘쳤다. 눈빛에는 알 수 없는 비밀이 담겨 있다. 진하고 강렬했다. ‘아무도 없는 숲속에서’가 서사적으로 헐겁다는 평가가 나오지만, 고민시의 영향력만큼은 극찬 일색이다. 과감한]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[피프티 피프티, 공개 이틀 째 터진 ‘5배 떡상’ 텐션 “미쳤다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148346</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148346"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.570Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[갈수록 힘이 붙는 그야말로 조회수 폭등세. ‘찐 인기’란 이런 게 아닐까. 피프티 피프티 ‘이름값’이란 대단했다. 멤버 키나 외 새롭게 합류된 4인 소녀들 일명 ‘올 뉴 피프티 피프티’를 향한 기대 효과도 한몫했고, 팬덤 ‘눈높이’에 부합되는 호평이 줄을 잇자 유튜브 기준 공개 이틀째 ‘첫날 대비 5배 이상’ 조회수가 급증하는 기현상마저 낳고 있다. 9월 컴백에 앞서 8월30일 전격 공개한 올 뉴 피프티 피프티의 선공개곡 ‘스타리 나이트’(STARRY NIGHT)가 빚어낸 일들이다. 피프티 피프티가 선공개곡 ‘스타리 나이트’를 내고 복귀 예열에 돌입했다. 새 노래 ‘스타리 나이트’에 맞물려 피프티 피프티 팬덤은 물론 글로벌 팝 신이 주목하는 대목은, 멤버 키나를 ‘중심’으로 ‘4인 뉴페이스’ 업그레이드를 선언한 이들의 ‘새로운 케미’ 이를 바탕으로 한 ‘퍼포먼스’ 면면이었다. 뮤직비디오로 드러난 올 뉴 피프티 피프티 ‘실체’는 “예상은 했지만” 이를 크게 상회하는 “기대 이상” 모습]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비온 뒤 땅 굳어졌다…르세라핌의 ‘미친’ 질주 시작]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148345</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148345"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.572Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비온 뒤 땅이 ‘제대로’ 굳어졌다. 걸그룹 르세라핌이 자신들을 둘러싼 각종 논란을 피하지 않고, 오히려 고집스레 파고들면서 위기를 기회로 바꾸는 ‘대반전’을 썼다. 이들은 8월 30일 발매한 미니 4집 ‘크레이지’(CRAZY)로 심상치 않은 인기몰이를 하면서 불과 발매 사흘 만에 이전 팀 기록까지 빠르게 갈아치우는 기염을 토하고 있다. 이 같은 ‘르세라핌 폭주’ 원동력에는 앨범과 같은 제목 타이틀곡인 ‘크레이지’가 자리 잡고 있다. “도전을 두려워하지 말자”는 팀 슬로건에 맞게 파티 음악을 연상하게 하는 EDM 기반 하우스 장르, 절도 있는 ‘스톱 동작’이 눈길을 사로잡는 보깅댄스 등 새로운 요소들을 곳곳에 배치해 글로벌 팬들의 귀와 눈을 단숨에 사로잡았다. 노래 가사도 화제다. “갈릴레오 스스로 심판해 매일 / 뇌속에선 적당히 미치라 했지” 등 ‘누가 뭐라 해도 내 갈 길을 가겠다’는 핵심 메시지를 위트 있게 은유한 가사들이 순식간에 ‘밈’(인터넷 유행어) 반열에 올랐다. 여기에]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘용원게이’ 장용원 “모든 무명 배우가 주목받는 날 오기를” [인터뷰 ②]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376760</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376760"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[“상하이 외국어 대학교에서 2년 짧게 유학했어요. 그때 한인 동아리가 몇 개 있었는데, 평소 연기에 관심이 많았던 터라 연극 동아리에 들어갔죠. 무대 위에 섰을 때 카타르시스를 느꼈어요. ‘아, 나는 평생 연기 해야겠다’ 하고 결심한 순간이죠.” 장용원은 중국 유학 중 우연히 들어간 연극 동아리에서 평생직장을 찾게 됐다. 바로 ‘배우’다. 이후 연기를 배운 지 1년 조금 넘었을 때 드라마 ‘쌉리다 천리마마트’ 오디션에 합격하게 된다. 장용원은 당시를 돌이켜 보며 “참 운이 좋았다”고 미소 지었다. 장용원은 해당 드라마에서 빠야섬에서온 부족 중 한 명을 연기했다. 그는 “빠야섬에서 한국으로 물 건너와 빠야족만의 노동력을 보여주겠다는 의지에 가득 찬 인물이었다”면서 “중국 유학 생활을 끝내고 한국으로 다시 와 배우로 성공하겠다며 연기 공부를 하는 저와 서사가 비슷했다”고 말했다. 장용원은 단역, 조연을 가리지 않고 다수의 단편, 상업 영화에 출연했다. 이중에서는 촬영까지 다 마쳤는데 개]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 열흘간 열린 '부산국제코미디페스티벌' 폐막]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371615"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.579Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난달 23일 개막한 제12회 부산국제코미디페스티벌이 어제 폐막했습니다. 올해도 10개국 32개 팀이 참가하는 등 많은 코미디언이 참여해 축제가 성공적으로 마무리됐는데요. 코미디언 전유성과 장항준 감독, 주성철 편집장이 모여 코미디의 과거와 현재, 미래에 대해 얘기하는 프로그램이 진행돼 눈길을 끌었고요. 폐막식에서는 데뷔 40주년을 맞은 이봉원이 '리싸이틀'을 진행해 관객들의 뜨거운 반응을 이끌어냈는데요. 김학래와 이경래, 이경실, 최양락 등 내로라하는 코미디언들까지 총출동해 축제의 대미를 장식했습니다. 지난 2013년 시작된 부산국제코미디페스티벌은 아시아 최초· 최대 국제코미디페스티벌로, K-코미디의 세계화에 앞장서고 있습니다. 지금까지 문화연예플러스였습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 부산영화제 3관왕 '장손', 오는 11일 개봉]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371614</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371614"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.580Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA["우리 집 장손이 대통령 되지 말란 법 있나" 부산국제영화제에서 3관왕을 휩쓴 영화 '장손'이 국내 관객들과 만납니다. 배우 손숙과 우상전, 오만석, 차미경 등이 출연하는 '장손'은 화목한 듯하면서도 내밀한 상처를 품고 있는 한 가족 이야기를 그리고 있습니다. 지난해 열린 부산국제영화제에서, 3관왕을 휩쓸며 작품성을 인정받았고요. 올해 밴쿠버국제영화제와 시드니영화제에도 초청돼 하반기 기대작으로 떠올랐는데요. 경북의 시골 마을에서 두부 공장을 가업으로 운영하는 3대에 걸친 대가족의 이야기를 그린 '장손'은 오는 11일 극장가를 찾아옵니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] 보이넥스트도어, 선주문량 71만 장 돌파]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371618</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371618"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.581Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 '보이넥스트도어'가 또 한 번의 돌풍을 예고하고 있습니다. 오는 9일 발표하는 새 앨범 선주문량이 71만 장을 돌파하며 자체 최고 기록을 넘어섰는데요. 보이넥스트도어의 미니 3집 '19.99'의 선주문량이 71만 장을 돌파했습니다. 전작인 미니 2집 '하우?' 때 보다 25% 정도 늘어난 규모로, 자체 최고 기록인데요. 새 앨범 제목 '19.99'는, 가장 뜨거운 나이인 스무 살이 되기 직전을 불완전한 숫자로 표현한 건데요. 10대와 20대의 경계에 선 청춘의 생각과 고민을 담아냈다고 하고요. 복귀에 앞서 오늘 오후 6시에는 부모님께 들키기 싫은 한밤중 일탈을 강렬한 비트로 풀어낸 힙합곡, '부모님 관람불가'를 발표할 예정입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] "한 장에 1,055만 원?"‥오아시스 암표 기승]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371617</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371617"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.583Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[15년 만에 재결합한 영국 전설의 밴드 '오아시스'가 내년 7~8월 영국과 아일랜드에서 콘서트를 여는데요. 예매 대란이 빚어졌습니다. 오아시스 콘서트 표 판매를 시작한 현지시간 지난달 31일 오전 9시, 예매 사이트에 수백만 명이 한꺼번에 몰리면서 과부하로 접속 장애가 빚어졌고요. 티켓 판매가 시작된 후 약 10시간 만에 모든 표가 동났습니다. 사전 예매 개시 몇 분 만에 표 한 장이 정가의 40배 이상인 6천 파운드, 우리 돈 약 1,055만 원에 재판매되는 등 암표도 기승을 부렸는데요. 결국, 오아시스가 직접 나서 "티켓을 높은 가격에 되팔지 말라"고 경고하기도 했습니다. 지난 1991년 결성된 오아시스는 '돈트 룩 백 인 앵거'(Don't Look Back in Anger) 등의 노래로 인기를 얻었지만, 밴드의 주축인 노엘·리암 갤러거 형제 사이의 불화로 2009년 해체됐고요. 지난달 27일 투어 일정과 함께 재결합 소식을 전해 화제를 모았습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘대도시의 사랑법’ 김고은·노상현, ‘동거 절친’ 케미 어떨까 [오늘의 프리뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021225</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021225"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.585Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[바쁘게 돌아가는 연예계에서 오늘도 다양한 작품이 소개되고 새롭게 돌아오는 아티스트가 대중 앞에 서는 가운데, 오늘의 주요 일정을 알아본다. ‘대도시의 사랑법’ 김고은·노상현의 ‘동거 절친’ 케미 2일 오전 영화 ‘대도시의 사랑법’ 제작보고회가 열린다. 자리에는 이언희 감독과 배우 김고은, 노상현이 참석한다. ‘대도시의 사랑법’은 눈치보는 법이 없는 자유로운 영혼의 재희(김고은)와 세상과 거리두는 법에 익숙한 흥수(노상현)가 동거동락하며 펼치는 그들만의 사랑법을 그린 영화다. 참신한 설정과 매력적인 케미, 현실적인 공감대로 극장가에 신선한 활력을 전할 영화 ‘대도시의 사랑법’은 49회 토론토 국제영화제 스페셜 프레젠테이션 섹션에 공식 초청되며 기대를 높이고 있다. 특히 인생도 사랑도 거침없는 돌직구 재희로 돌아온 김고은의 새로운 캐릭터 변신에 관심이 모이는 가운데, 사랑을 감정 낭비로 여기며 세상과 거리를 두는 흥수 역의 노상현이 김고은과 지금껏 본 적 없는 특별한 앙상블을 예고해 궁]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[문화연예 플러스] '데뷔 20주년' 윤하, 정규 7집 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371611</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/214/0001371611"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.586Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[문화연예플러스입니다. 국내 대표 싱어송라이터 윤하가 데뷔 20주년을 맞았는데요. 일곱 번째 정규앨범을 발표했습니다. 윤하의 새 노래 '태양물고기'인데요. 어제 발표된 일곱 번째 정규 앨범 '그로우스 띠어리(GROWTH THEORY)'의 타이틀곡입니다. 타인의 평가나 기준이 아닌, 자신이 옳다고 여기는 길을 가면 그걸로 충분하다는 메시지를 담았고요. 데뷔 20주년을 맞아 발표한 이번 앨범은 윤하가 약 1년간 준비한 것으로 알려졌는데요. 2021년 발매된 '엔드 띠어리' 이후 2년 10개월 만에 발표되는 음반이자, 전작에서 이어지는 '띠어리' 3부작의 두 번째 편입니다. 이번 앨범에는 '성장 이론'을 주제로, 타이틀곡을 포함해 '맹그로브', '죽음의 나선' 등 모두 10곡이 수록됐습니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전미라, 잠실이 들썩! 20대 못지않게 힙한 스트라이프 셔츠 셋업룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021224</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021224"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.587Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전미라가 힙한 스트라이프 셔츠 셋업룩을 선보였다. 방송인 전미라가 1일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 이번에 공개된 사진 속 전미라는 세련된 패션 감각을 뽐내며 눈길을 끌었다. 전미라는 사이드 배색이 돋보이는 스트라이프 포인트의 셔츠와 팬츠를 셋업으로 매치해 힙하면서도 스타일리시한 분위기를 연출했다. 그녀의 감각적인 코디는 단순하면서도 강렬한 인상을 주며, 패셔니스타로서의 면모를 다시 한번 확인시켰다. 또한 전미라는 하늘색 숄더백을 함께 착용해 고급스러우면서도 세련된 포인트를 더했다. 이 소품 선택은 전체적인 룩에 우아함을 더하며, 그녀만의 독보적인 스타일링을 완성시켰다. 특히 전미라는 한 갈래로 땋은 머리에 화이트 리본을 더해 청순하면서도 러블리한 이미지를 극대화했다. 이 헤어 스타일은 그녀의 맑고 깨끗한 매력을 한층 돋보이게 하며, 많은 팬들의 관심을 끌고 있다. 한편, 전미라는 2006년 가수 윤종신과 결혼해 아들 라익, 딸 라임과 라오를 두고 있으며,]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[김정현, 이번엔 로코드라마…18개월 만에 안방극장 복귀]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148344</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001148344"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.588Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[김정현이 다시 출발선에 선다. 김정현이 9월 방송되는 KBS 2TV 새 주말드라마 ‘다리미 패밀리’를 통해 1년 6개월 만 안방극장에 복귀한다. 앞서 ‘사생활 논란’ 등으로 활동을 중단했던 그는 지난해 1월 연기 활동을 재개했지만 시청률 1% 대로 종영하는 등 시청자들의 마음을 얻는 데 실패했다. 그러나 이번엔 ‘절치부심’, 드라마 흥행 성공은 물론 자신의 화제성과 인지도까지 끌어올리겠다는 각오다. 데뷔 후 프라임 시간대 편성된 미니시리즈에 주로 출연해 오다, 처음 주말드라마 주연을 맡은 점도 눈길을 끈다. 전 연령 시청층에게 더 가까이 다가서겠다는 의지에서다. ‘다리미 패밀리’는 청렴 세탁소를 운영하는 다림이네 가족이 옷 대신 돈을 다림질하며 벌어지는 일을 그린 로맨틱 코미디 드라마로, 극중 김정현은 청렴동 최고 부호 아들이자 지승 그룹 상무인 서강주 역을 맡았다. 재벌남이지만 ‘허당기 많은 캐릭터’라 친근한 매력을 어필할 수 있단 게 감상 포인트다. 김정현은 이번 드라마 대본을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류혜영, 프라다백과 시스루 롱스커트로 완성한 기차 여행룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021223</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021223"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.590Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류혜영이 시스루 롱스커트로 완성한 기차 여행룩을 선보였다. 배우 류혜영이 1일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 류혜영은 블랙 맨투맨을 착용해 깔끔하면서도 멋스러운 캐주얼룩을 선보였다. 그녀의 심플한 블랙 맨투맨은 전체적으로 단정한 분위기를 자아내며, 류혜영 특유의 세련된 스타일 감각을 잘 보여준다. 또한 류혜영은 블랙 조거팬츠 위에 화이트 시스루 롱스커트를 레이어드해 패셔너블한 코디를 완성했다. 이 독특한 스타일링은 전통적인 조거팬츠의 편안함과 시스루 스커트의 여성스러움을 동시에 표현하며, 트렌디하고 감각적인 룩을 연출했다. 특히 그녀는 선글라스와 블랙 나일론 호보백을 매치해 전체적인 룩에 고급스러움을 더했다. 선글라스는 시크한 무드를 강조하며, 블랙 나일론 호보백은 실용적이면서도 세련된 포인트를 더해 그녀의 스타일리시한 매력을 배가시켰다. 한편, 류혜영은 종영된 tvN 예능 프로그램 ‘텐트 밖은 유럽 - 남프랑스 편’에 출연 했다. 이 프로]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[최은경 아나, 범접불가 가을 옷태! 간절기 센스만점 니트 블라우스&와이드 팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021220</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021220"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[최은경이 간절기 센스만점 니트 블라우스&amp;와이드 팬츠룩을 선보였다. 아나운서 최은경이 9월 1일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개하며 근황을 전했다. 공개된 사진 속 최은경은 아이보리 니트 블라우스를 입고 있어 우아하면서도 포근한 분위기를 자아내고 있다. 그녀의 따뜻한 미소와 조화를 이루는 이 니트 블라우스는 최은경의 차분한 매력을 한층 돋보이게 했다. 또한 최은경은 브라운 와이드 팬츠를 함께 매치해 세련된 스타일링을 완성했다. 브라운 톤의 팬츠는 아이보리 니트와 자연스럽게 어우러지며, 전체적으로 안정감 있는 컬러 조합을 보여준다. 이러한 코디는 최은경의 세련된 패션 감각을 잘 드러내며, 그녀의 남다른 스타일을 강조하고 있다. 특히 눈길을 끄는 점은 그녀가 착용한 브라운 캡 모자다. 이 캡 모자는 실용성을 겸비하면서도 트렌디한 포인트 아이템으로 자리잡아, 최은경의 캐주얼한 스타일링에 힙한 감각을 더해주고 있다. 전체적으로 조화로운 스타일링을 선보이며, 최은경의 센스 있는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[류이서, 청청의 계절이 오고 있다! ‘설렘 가득’ 백화점 쇼핑 나들이룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021219</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021219"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.595Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[류이서가 설렘 가득한 백화점 쇼핑 나들이룩을 선보였다. 그룹 신화의 멤버 전진의 아내 류이서가 1일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 류이서는 데님 재킷과 플리츠 미니스커트를 셋업으로 매치해 청순하면서도 스타일리시한 청청패션을 완벽히 소화했다. 그녀의 독특한 패션 감각이 돋보이는 이 룩은 많은 팬들의 이목을 집중시켰다. 류이서는 또한 화이트 셔츠 위에 블랙 탱크탑을 레이어드해 깔끔하면서도 세련된 이미지를 연출했다. 이러한 스타일링은 그녀만의 도회적이면서도 세련된 매력을 더욱 부각시켰다. 특히, 류이서는 포니테일 헤어스타일로 차분하고 단정한 느낌을 강조했다. 이러한 헤어스타일은 그녀의 깔끔한 패션과 어우러져 더욱 완성도 높은 스타일을 보여주었다. 한편, 류이서는 지난 2020년 9월 그룹 신화의 전진과 결혼해 행복한 가정을 꾸리고 있으며, SBS ‘동상이몽2-너는 내 운명’에 출연해 시청자들에게 많은 사랑을 받았다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[공효진, 민소매 사이로 새침한 타투! 모자와 선글라스로 너무 힙한 데님 팬츠룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021218</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021218"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.596Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[공효진이 모자와 선글라스로 힙한 데님 팬츠룩을 선보였다. 배우 공효진이 1일 자신의 인스타그램을 통해 다수의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속에서 공효진은 화이트 민소매와 데님 팬츠를 착용해 깔끔하면서도 활동적인 패션을 선보였다. 그녀의 자연스럽고 세련된 스타일링이 눈길을 끈다. 또한, 공효진은 화이트 캡 모자를 착용해 전체적인 룩에 통일감을 주면서도 스타일리시한 포인트를 더했다. 이 모자는 그녀의 패션에 단순하면서도 세련된 매력을 더해주었다. 특히 공효진은 선글라스를 더해 힙하고 멋스러운 분위기를 완성했다. 그녀의 개성 넘치는 패션 감각이 돋보이는 순간이다. 한편, 공효진은 지난 2022년 10월, 10살 연하의 가수 케빈오와 결혼해 많은 이들의 축하를 받았다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['99억 건물주' 김나영, 한끼 식사 22만원+호텔 8곳 플렉스..행복한 가족여행]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188293</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004188293"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.597Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 아이슬란드의 높은 물가에 깜짝 놀랐다. 1일 김나영의 채널 '김나영의 nofilterTV'에는 '입이 떡 벌어지는 대자연과 4만원 짜리 파스타가 공존하는 아이슬란드 여행'이라는 영상이 공개됐다. 김나영은 마이큐, 두 아들과 함께 아이슬란드로 떠났다. 김나영은 "아이슬란드 여행이 기대된다. 무려 9일 동안 있을 예정이다. 아이슬란드를 한 바퀴 도는 링로드 투어를 할 거고 호텔을 무려 8번이나 바꿀 거다"라며 설렘을 드러냈다. 아이슬란드에 도착한 후, 김나영 가족은 한 레스토랑으로 향했다. 김나영은 "스파게티가 4만원"이라며 아이슬란드 물가에 깜짝 놀랐다. 식사를 마친 후 총 금액은 22만원이 나왔다. 김나영은 "키즈 피자 2개, 파스타 2개, 수프 1개 , 음료 2개, 와인 2잔을 먹었다. 여기서는 생산해낼 수 있는 게 하나도 없다고 하더라. 다 수입해야 해서 물가가 비싸다고 한다"라며 다시금 놀랐다. 김나영 가족은 아이슬란드의 그림같은 풍경을 마주하며 폭포 투어 등을]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[장용원 “‘용원게이’ 초대박 날 줄은... 볼 뽀뽀 장면? 거뜬했죠” [인터뷰 ①]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376759</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376759"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.598Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지난 6월 쇼츠를 뜨겁게 했던 한 남자가 있다. ‘용원게이’라는 별명으로 순식간에 화제의 인물이 된 배우 장용원은 “예상치 못한 인기가 얼떨떨하다”고 소감을 전했다. 최근 일간스포츠와 만난 장용원은 수줍음이 많은 배우였다. 대화를 나누면 나눌수록 어떻게 ‘용원게이’같은 캐릭터가 탄생했는지, 이를 맛깔나게 잘 살린 그의 연기력에 대해 궁금증이 커졌다. 장용원은 “‘용원게이’는 촬영 시간이 떠서 ‘뭐 하나라도 찍자’고 했다가 건진 캐릭터”라면서 “감독님 아이디어였다. 촬영 관계자 모두 기대를 안 하고 촬영했는는데 숏폼 알고리즘의 선택을 받게 돼서 다들 놀랐다”고 말했다. ‘나는 재정신이었다’ 콘텐츠를 기점으로 ‘예상지 못한 필름’ 유튜브 채널 역시 예상치 못하게 구독자가 급상승했다. 특히 장용원의 실감 나는 동성애자 연기가 그야말로 초대박을 치며 채널 이름을 알리는데 1등 공신을 했다. “남자 배우에게 볼 뽀뽀를 하는 장면이 있어요. 감독님이 ‘일반 뽀뽀와 달리 독특하고, 더티한(Dir]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['고양이 집사' 송하빈 "여친 믿고 펫튜브 시작..유튜브·공연 다 잘하고파" [★FULL인터뷰]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262630</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262630"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.599Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[펫튜브 '언더월드'로 인기몰이 중인 개그맨 송하빈은 멈추지 않는다. 코미디 공연부터 유튜브, 방송까지 다재다능한 활약을 예고한 그다. 최근 송하빈은 지난 23일 부산에서 포문을 연 '제12회 부산국제코미디페스티벌'(이하 '부코페') 개최를 맞아 스타뉴스와 전화 인터뷰를 진행했다. 이번 '부코페'에는 국내외를 대표하는 10개국 32개 팀이 참가, 유명 코미디언뿐만 아니라 인기 유튜브 크리에이터들이 출연했다. 송하빈은 '서울코미디올스타스' 팀으로 대니초, 김동하, 김주환, 김태현과 25일 부산은행 본점에서 '부코페' 무대에 올라 관객과 만났다. 송하빈은 4년 만에 '부코페'에 재방문했다. 4년 만에 대세로 우뚝 솟은 그는 개막식 블루카펫에서 팬들의 뜨거운 환대를 받았다. 그는 "4년 전에 '부코페'에 처음 왔을 때는 코로나 때문에 자동차 극장에서 공연을 했었는데 이번에 다시 오니까 새롭더라. 또 조금 잘된 상태에서 오니까 기분이 달랐다"고 말했다. 특히 송하빈은 관객들이 보내주는 응원과]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘디올 요정’ 지수, 흰티에 청바지만 입어도 청순 또 청순! 모자 눌러쓰고 요정미 발산]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021217</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021217"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.600Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지수가 모자를 눌러쓰고 요정미를 발산했다. 블랙핑크의 멤버 지수가 31일 개인 인스타그램 계정에 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 눈길을 끌었다. 공개된 사진 속에서 지수는 화이트 반팔 티셔츠와 로우라이즈 디테일이 돋보이는 청바지를 착용해 청순하면서도 세련된 매력을 한껏 뽐냈다. 그녀의 스타일링은 심플하면서도 깔끔한 이미지로 많은 이들의 관심을 받았다. 또한 지수는 회색 캡 모자를 자연스럽게 눌러써 캐주얼하면서도 멋스러운 분위기를 연출했다. 내추럴한 매력이 돋보이는 이번 룩은 일상 속에서도 따라 하기 쉬운 스타일로 많은 팬들에게 사랑받고 있다. 특히 지수는 심플한 실버 링 목걸이와 블랙 손목시계로 포인트를 주어, 전체적인 룩에 고급스러운 분위기를 더했다. 이러한 액세서리 선택은 그녀의 패션 센스를 다시 한번 입증하며, 세련된 이미지를 완성했다. 한편, 지수는 최근 영화 ‘전지적 독자 시점’과 드라마 ‘인플루엔자’에 출연을 확정 지으며 연기 활동에도 박차를 가하고 있다. 다재다능한 매력]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“샤넬만 입더니” 이시영, 셔츠도, 목걸이도 당연지사! 소매 걷어올린 스트라이프 청청패션]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021215</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021215"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.603Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[이시영이 소매 걷어올린 스트라이프 청청패션을 선보였다. 배우 이시영이 1일 자신의 인스타그램을 통해 여러 장의 사진을 공개했다. 공개된 사진 속 이시영은 블루 스트라이프 셔츠를 착용해 청량하고 시원한 느낌을 자아내며, 여름철 패션의 정석을 보여줬다. 특히 이시영은 여기에 청바지를 매치해 스타일리시한 청청 패션을 완성했다. 간결하면서도 세련된 스타일링이 돋보이며, 패션 감각이 뛰어난 그녀의 면모를 확인할 수 있었다. 또한, 이시영은 심플한 이어링과 목걸이를 활용해 고급스러운 분위기를 더니다. 액세서리로 마무리한 그녀의 룩은 세련된 포인트가 더해져 완벽한 조화를 이뤘다. 한편, 이시영은 최근 디즈니+ 오리지널 드라마 ‘그리드’에 출연해 강렬한 인상을 남겼으며, 지난해 12월 공개된 넷플릭스 오리지널 시리즈 ‘스위트 홈 시즌 2’에서도 뛰어난 연기를 선보였다. 이시영의 활약은 계속될 것으로 기대된다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[소녀시대 유리, 뻥 뚫린 민소매 입고 “늦여름은 제주에서”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021214</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021214"/>
        <updated>2024-09-01T22:14:55.604Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유리가 뻥 뚫린 민소매를 입고 늦여름믈 제주에서 보내고 있다. 소녀시대 유리가 31일 자신의 인스타그램을 통해 “늦여름 제주 좋은 공간 좋은 사람 좋은 향기. 나를 더 알아가는 시간들 ”이라는 글과 함께 여러 장의 사진을 공개해 팬들의 시선을 사로잡았다. 사진 속 유리는 회색 가운을 입고 자연스러운 분위기를 자아내며 편안한 일상을 보여주고 있다. 그녀의 모습은 바쁜 일상 속에서도 휴식을 즐기는 여유를 느끼게 했다. 또한, 유리는 소매 부분이 과감하게 트여 있는 베이비핑크 색상의 민소매를 착용해 사랑스러우면서도 여유로운 이미지를 연출했다. 민소매 의상은 유리의 밝고 따뜻한 매력을 한층 더 돋보이게 했다. 특히, 유리가 맨발로 헤드셋을 착용한 채 글을 쓰는 모습은 팬들에게 친근하면서도 차분한 느낌을 전달했다. 이러한 모습은 평소 무대 위에서의 화려한 이미지와는 또 다른 유리의 소박한 매력을 엿볼 수 있게 했다. 한편, 유리는 지난 3월 개봉한 영화 ‘돌핀’에서 주인공 나영 역을 맡아 활]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희, 파리서 쏟아진 박수갈채! 눈부신 여름휴가 수영복&오프숄더 드레스룩]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021213</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021213"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.671Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[한소희가 눈부신 수영복&amp;오프숄더 드레스룩을 선보였다. 31일 배우 한소희가 자신의 인스타그램에 여러 장의 사진을 게재해 눈길을 끌었다. 그녀는 블랙 수영복을 착용해 깔끔하면서도 시원한 여름휴가 패션을 완벽하게 소화하며 팬들의 시선을 사로잡았다. 이어 한소희는 화이트 오프숄더 드레스를 입고 우아하고 화사한 미모를 뽐냈다. 그녀의 특유의 청순하면서도 세련된 매력이 돋보이는 순간이었다. 특히 한소희는 블루 톤의 수영복을 선택해 청량감 넘치는 분위기를 연출하며 활기찬 이미지를 강조했다. 이 사진들은 그녀의 다채로운 패션 감각과 매력을 다시 한번 확인하게 해주었다. 한편, 한소희는 현재 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처 시즌2’와 영화 ‘폭설’의 개봉을 앞두고 있어 팬들의 기대를 모으고 있다. 그녀의 다채로운 활동과 연기 변신에 대한 관심이 집중되고 있다. [김승혜 MK스포츠 기자]]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[블랙핑크 지수, 배꼽 드러내고 바다에 누워...“요트 위에서 나만 빛나”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021212</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021212"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.674Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[지수가 요트 위에서 배꼽을 드러내고 세상편한 자세를 선보였다. 블랙핑크 멤버 지수가 31일 자신의 SNS 채널을 통해 팬들에게 근황을 전했습니다. 지수는 “슝 슝”이라는 짧고 간결한 글과 함께 사진을 올렸다. 사진 속 지수는 바다 위에 정박한 요트 위에서 세상 편안한 자세로 누워있는 모습으로, 여유로운 일상을 엿볼 수 있다. 푸른 바다와 맑은 하늘이 어우러진 배경 속에서 지수의 자연스러운 모습이 더욱 돋보이며, 전형적인 여름 휴가의 한 장면을 연상케 했다. 이날 지수는 캐주얼하면서도 세련된 패션 스타일을 선보였다. 그녀는 심플한 흰색 티셔츠에 청바지를 매치해 편안하면서도 트렌디한 분위기를 연출했다. 모자를 착용해 햇볕을 차단하는 동시에 스포티한 느낌을 더했고, 양말과 신발 또한 전체적인 캐주얼 스타일을 잘 살리고 있다. 지수의 패션은 요트 위에서의 여유로운 시간을 상징하며, 동시에 그녀의 세련된 스타일 감각을 그대로 드러냈다. 한편, 블랙핑크는 ‘유튜브 퀸’으로서의 위상을 다시 한번]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트와이스도 피해…딥페이크 성범죄 ‘만시지탄’ [IS시선]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376754</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376754"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.676Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[인공지능(AI)을 활용한 딥페이크 성범죄가 사회 문제로 급부상했다. 사실 연예계에서 딥페이크 공포는 어제 오늘 일이 아니다. 그동안 수많은 여자 연예인들이 피해를 호소해왔으나, 이제서야 관련 대책들이 모색되고 있다. 만시지탄이 아닐 수 없다. 정부는 최근 딥페이크 성범죄가 사회적 이슈로 크게 떠오르면서 관련 범죄의 처벌 수위를 높이기로 했다. 방송통신심의원회(방심위)도 ‘딥페이크 성범죄영상물 10대 종합대책’을 발표하고 텔레그램 최고경영자(CEO)를 수사 중인 프랑스 당국에 텔레그램 딥페이크 성범죄영상물 대응과 관련해 긴급 공조를 요청하기도 했다. 방심위가 불법 정보 제재 강화를 예고하자 온라인 참여형 백과사전 나무위키는 음란 콘텐츠를 대거 삭제하기도 했다. 물론 이 같은 조치는 주목할 만하다. 그러나 연예계에서 딥페이크 성범죄 피해 호소가 수 년 전부터 있었던 것을 고려하면, 대책 마련이 한참이나 늦었다는 지적이 나온다. 여성 연예인들이 딥페이크 성범죄 피해를 호소했을 때 정부가]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[유승우, 9월 2일 육군 군악대 입대 "비공개 입소" [N디데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763325</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763325"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.679Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[싱어송라이터 유승우가 입대한다. 유승우는 2일 육군 현역으로 입소한다. 유승우는 기초군사훈련을 마친 뒤 군악대로 군복무를 이행할 계획이다. 앞서 지난달 26일 소속사 A2Z엔터테인먼트는 "입소 당일 현장 안전을 위해 별도의 공식 행사는 진행하지 않을 예정이며, 입대 전까지 새 앨범을 통해 공연, 방송에서 팬들과 접점을 최대한 많이 만들고자 한다"라고 밝혔다. 유승우는 지난달 25일 여섯 번째 미니앨범 '플레이리스트'(playlist)를 발매했다. '플레이리스트'는 유승우가 기획 단계부터 입대 전 공개하는 마지막 앨범으로 생각하고 작업했다. 한편 유승우는 지난 2012년 엠넷 '슈퍼스타K4'에 출전해 얼굴을 알렸으며 2013년 정식 데뷔했다. 이후 두 장의 정규앨범과 여섯 장의 미니앨범을 발표했으며, 미소년 외모와 감미로운 보이스로 원조 '고막 남친'으로 불렸다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[루시 신광일, 오늘 육군 군악대 입대…루시는 3인 체제 [N디데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763318</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007763318"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.680Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[밴드 루시 신광일(27)이 입대한다. 신광일은 2일 육군 군악대로 국방의 의무를 이행하기 위해 입소한다. 신광일은 신병교육을 받은 뒤 군악대로서 복무할 예정이다. 미스틱스토리는 "신병교육대 입소 당일에는 많은 국군 장병과 가족이 함께하는 자리인 만큼, 안전사고 예방을 위해 별도의 공식 행사는 진행되지 않사오니 팬 여러분의 너른 양해 부탁드린다"라고 당부했다. 이어 "신광일은 입대 전까지 루시 멤버들과 콘서트 등 다양한 방법으로 팬 여러분을 만난다"라며 "2024년 9월 2일 이후의 스케줄은 3인 체제로 진행되고 드럼 포지션은 세션으로 대체될 예정"이라고 덧붙였다. 한편 신광일은 지난 2019년 JTBC '슈퍼밴드'에 출연하며 얼굴을 알렸고, 2020년 루시의 드러머 겸 리드보컬로 정식 데뷔했다. 이후 '선잠', '개화', '조깅', '아지랑이' 등의 곡을 발표하며 활발한 활동을 이어왔다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[한소희 ‘미니스커트로 뽐낸 섹시 비주얼, 모두의 시선 싹쓸이한 공항패션’ [틀린그림찾기]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021211</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/410/0001021211"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.682Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 한소희가 힙한 데님 카고 미니스커트로 날씬한 몸매를 뽐내는 공항패션을 선보였다. 한소희는 지난 8월 29일 오후 해외 일정을 위해 인천공항을 통해 태국 방콕으로 출국했습니다. 한소희는 이날 출국길에서 얇은 튜브탑에 데님 카고 미니스커트와 블랙의 롱부츠를 매치해 섹시 비주얼을 연출했습니다. 한소희의 사진에서 다른 부분 5군데를 찾아보세요. 사진=김영구 MK스포츠 기자 한편, 넷플릭스 시리즈 ‘경성크리처’ 시즌 2에 출연하며 팬들의 기대를 모으고 있는 한소희는 서울 강남을 배경으로 80억 금괴 탈취를 둘러싼 두 동갑내기 친구의 욕망을 그린 누아르 작품 ‘프로젝트 Y’(가제)에 전종서와 함께 캐스팅되어 더욱 화제가 되고 있습니다. 한소희의 사진에서 다른 부분 5군데를 모두 찾으셨나요. 정답을 공개합니다. 첫 번째, 얼굴로 흘러내린 앞머리입니다. 두 번째, 사진 오른쪽 불빛입니다. 세 번째, 스커트의 벨트 고리입니다. 네 번째, 주머니 지퍼의 끈입니다. 다섯 번째, 롱부트 끈입니다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[광고 많아도 호감인 유튜버가 있다?... ‘땅끄부부’의 친숙한 홈트 [김지혜의 ★튜브]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376750</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376750"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.683Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[유튜브 콘텐츠가 홍수처럼 쏟아지고 있는 요즘, 뭘 봐야 할지 모를 때 다들 있죠? ‘김지혜의 ★튜브’가 재미있고 유익한 콘텐츠를 선별해 소개해 드리겠습니다. &lt;편집자 주&gt; “제발 광고 좀 넣어주세요.” 누리꾼들이 광고를 기다리게 만드는 유튜버가 있다. 313만 명 구독자를 보유한 운동 크리에이터 ‘땅끄부부’가 그 주인공. 이들의 짧지만 고강도 운동에 따라하는 누리꾼들이 광고를 요청하는 진풍경이 벌어지는 것이다. ‘땅끄부부’는 2016년 ‘뱃살빼고 복근까지 만드는 운동 베스트 5’ 영상을 시작으로 본격적인 유튜브 활동을 시작했다. 유튜브 활동 전에는 운동 파워 블로거로 이름을 알렸다. 이들은 집 거실에 메트를 깔고 짧게는 7분 길게는 20분까지 다양한 루틴으로 운동하는 모습을 보여준다. 1일 기준 가장 높은 조회수를 기록한 영상은 ‘무조건 뱃살 빠지는 운동 베스트5’로 조회수 3000만 회를 육박한다. 팔뚝살 제거하기, 허벅지 안쪽살 끝장내기, 아랫뱃살 똥배 쉽게 빼기 등 부위별로 친]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다정다감' 이찬원, 건조기 광고 어울리는 섬세한 스타 1위]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262623</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262623"/>
        <updated>2024-09-01T21:13:46.685Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이찬원이 건조기 광고에 어울리는 섬세한 스타 1위에 오르며 인기를 빛냈다. 이찬원은 8월 25일부터 8월 31일까지 익사이팅 디시에서 진행된 'LG 트롬 건조기 광고에 어울리는 섬세한 스타는?' 설문에서 1위를 차지했다. 이찬원은 총투표수 2만 3634표 중 69.28%인 1만 6373표를 득표, 1위에 올랐다. 이찬원의 매력으로는 88%의 지지율로 '다정다감'이 1위에 꼽혔다. 이찬원은 전체 매력 순위에서도 '다정다감'에서 1위를 나타냈다. 한편 서울, 인천, 안동, 수원에서 '2024 이찬원 단독 콘서트 찬가'를 성황리에 마친 이찬원은 부산, 대구, 청주, 광주에서 공연을 이어간다. 이찬원은 9월 17일 KBS 2TV 추석특집쇼 '이찬원의 선물'과 MBC '추석특집 아이돌 선수권대회' MC로 시청자를 찾는다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['마이큐♥' 김나영, '99억 건물주'다운 한끼 플렉스 "파스타만 4만원" [노필터TV]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262620"/>
        <updated>2024-09-01T16:17:51.825Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 김나영이 아이슬란드 여행 중 높은 물가에 놀랐다. 1일 유튜브 채널 '김나영의 노필터TV'에는 '입이 떡 벌어지는 대자연과 4만원짜리 파스타가 공존하는 아이슬란드 여행'이라는 제목의 영상이 업로드됐다. 이날 김나영은 두 아들, 연인 마이큐와 함께 아이슬란드로 떠났다. 그는 "너무 기대된다. 꿈인지 현실인지 헷갈리기도 한다. 약간 지구 같지 않다는 말을 들었다. 다른 행성에 온 거 같다고. 약간 모험하는 느낌으로 기대하고 있다. 9일 동안 있을 예정이다. 링로드 투어를 할 것"이라며 "호텔을 무려 8번이나 바꾼다"고 했다. 이어 아이슬란드에 도착한 김나영은 한국과 너무 다른 날씨와 함께 높은 물가에 다시 한번 놀랐다. 그는 "스파게티가 4만원이다. 키즈 피자 두 개랑 파스타 두 개, 수프 하나에 하우스 와인 두 잔, 음료수 2잔 먹었는데 22만원 정도 나왔다"고 전했다. 그러면서 "여기서 생산해 낼 수 있는 게 하나도 없다더라. 다 수입해야 해서 물가가 비싸다고 하더라"라고 덧]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[라미란·박승희·맹승지, '진짜 사나이' 여군 1기 10주년 회동]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262619</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003262619"/>
        <updated>2024-09-01T16:17:51.826Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 라미란이 MBC '진짜 사나이' 여군특집 1기 멤버들과의 여전한 우정을 자랑했다. 라미란은 1일 자신의 인스타그램에 "'진짜 사나이' 여군 특집 1기 10주년. 이게 진짜 재밌다. 10년간 단톡방 유지한 거도 참 대단하다. 오늘 못 모인 동기들도 너무 보고 싶다. 다음엔 시간 맞추자 얘들아"라는 글과 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 '진짜 사나이' 여군특집 1기 10주년을 축하 케이크가 담겼다. 케이크 위 'MBC 진짜 사나이 여군특집 1기 10주년 2014.8.24'이라는 미니 현수막이 눈길을 끌었다. 이어 멤버들이 한데 모여 포즈를 취하며 행복한 시간을 보냈다. 또 라미란과 박승희가 얼굴을 맞대며 자매같은 케미를 뽐냈다. 한편 '진짜 사나이' 여군특집 1기에는 홍은희, 김소연, 라미란, 혜리, 지나, 박승희, 맹승지가 출연했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 카리나, ‘호피’ 원피스 입고 뽐낸 몸매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376744</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003376744"/>
        <updated>2024-09-01T16:17:51.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 에스파 카리나가 자신의 일상을 공개했다. 카리나는 지난 1일 자신의 SNS에 호랑이 이모티콘과 함께 사진 여러 장을 공개했다. 공개된 사진 속 카리나는 호피 무늬 원피스를 입고 몸매를 뽐내고 있다. 머리를 올려 묶은 카리나의 청순한 얼굴과 장난스러운 표정을 하고 있는 모습이 눈길을 끈다. 한편, 카리나는 지난 28일 세계적인 패션 하우스 프라다의 브랜드 앰버서더로 발탁됐다. 카리나가 속한 에스파는 2일 맬버른에서 ‘2024 에스파 라이브 투어 – 싱크 : 패러렐라인 -’을 개최한다.]]></content>
    </entry>
</feed>