<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=7a5</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 뮤직</title>
    <updated>2024-08-21T21:14:14.272Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[POP이슈]'음주운전' BTS 슈가, 드디어 조사 받는다..오늘(22일) 경찰 비공개 출석]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003715716</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/112/0003715716"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:02.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[음주운전 혐의를 받는 그룹 방탄소년단(BTS) 슈가가 드디어 경찰에 출석한다. 오늘(22일) 방탄소년단 슈가가 경찰에 출석한다. 슈가는 경찰에 출석해 구체적인 음주운전 경위와 함께 사안 축소 의도 여부 등을 조사받을 계획이다. 슈가는 지난 6일 밤 서울 용산구 한남동 자택 인근에서 만취 상태로 전동 스쿠터를 몰다가 넘어진 채 경찰에 발견됐다. 당시 슈가의 혈중알코올농도 수치는 0.227%로, 면허취소 기준(0.08% 이상)을 웃도는 수치였다. 이후 슈가는 글로벌 팬 플랫폼 위버스를 통해 "가까운 거리라는 안이한 생각과 음주 상태에서는 전동 킥보드 이용이 불가하다는 점을 미처 인지하지 못하고 도로교통법규를 위반했다"며 "여러분께 실망스러운 일로 찾아뵙게 돼 매우 무겁고 죄송한 마음"이라는 사과문을 남겼다. 그러나 슈가가 탑승한 킥보드가 전동 스쿠터로 밝혀지면서 논란이 일었다. 이에 방탄소년단의 소속사 빅히트 뮤직은 "추가 확인 과정에서 제품의 성능과 사양에 따라 분류가 달라지고, 사고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['음주운전' 슈가, 오늘(22일) 경찰 출석…직접 입장 밝힐까 [엑's 투데이]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762821</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001762821"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:02.913Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단 슈가가 음주운전 관련 경찰 조사에 나선다. 슈가는 22일 서울 용산경찰서에 출석해 음주운전 경위 등에 대해 조사를 받는다. 이날 조사는 비공개 출석으로 진행됐으나 언론을 통해 슈가의 경찰 조사가 날짜가 공개되며 현장에 많은 취재진이 슈가의 출석을 기다리고 있을 것으로 예상된다. 앞서 경찰 관계자는 "이번주 중에 일정을 확정, 주말이나 야간에 부르지는 않을 것"이라며 "기존 다른 피의자와 동일한 기준으로 하겠다는 입장이다. 일부러 포토라인을 만들어 세우진 않을 것"이라고 선을 그었다. 하지만 취채진이 현장에 포진해있으며 용산경찰서가 지하 주차장이 없는 만큼 시선을 따돌리고 비공개로 조사를 받기 어려운 상황. 결국 취재진과 마주하게 될 슈가가 음주운전 등과 관련해 직접 사과 입장 등을 전할지도 이목이 쏠린다. 한편, 슈가는 지난 6일 서울 용산구 한남동 일대에서 만취 상태로 접이식 전동 스쿠터를 몰다가 혼자 넘어진 채 발견됐다. 이에 용산경찰서는 다음 날 도로교통법 위반]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아일릿 '마그네틱', 韓日 뜨겁게 달군 '올해의 여름 노래']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508271</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508271"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:02.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[아일릿 '마그네틱'이 올여름 한국과 일본의 쇼트폼 플랫폼에서 큰 인기를 끈 곡 중 하나로 꼽혔다. 글로벌 쇼트폼 동영상 플랫폼 틱톡은 '올해의 여름 노래 2024(Songs of the Summer 2024)' 리스트를 21일 발표했다. 이는 틱톡 앱 내 영상에 사용된 음원 데이터를 기준으로 1위부터 10위까지 선정됐다. 아일릿 첫 미니앨범 타이틀곡 '마그네틱'은 이 리스트의 한국과 일본 랭킹에서 각각 6위, 5위를 차지했다. 2개 국가/지역의 리스트 '톱10'에 든 K팝 곡은 '마그네틱'이 유일하다. 또한 아일릿은 일본 랭킹에서 해외 아티스트 중 가장 높은 순위에 자리했다. '마그네틱'은 지난 3월 발매와 동시에 전 세계 주요 차트에서 존재감을 발하며 '슈퍼 신인' 아일릿의 등장을 알린 곡이다. 이 곡은 미국 빌보드 메인 송차트인 '핫 100'(4월 20일 자)과 영국 '오피셜 싱글 톱 100'(4월 5일 자)에 진입해 K팝 데뷔곡 최초·최단기 입성 신기록을 갈아치웠다. '마그네틱]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[R&B 싱어송라이터 겸 프로듀서 SAAY(쎄이), 美 뉴욕∙LA 콘서트 성료! 2024 월드투어 화려한 포문]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983552</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983552"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:02.921Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[R&amp;B 싱어송라이터 겸 프로듀서 SAAY(쎄이)가 미국 콘서트를 성황리에 마쳤다. 쎄이는 최근 뉴욕 브루클린과 로스엔젤레스에서 각각 ‘SAAY 2024 LIVE in NYC’, ‘SAAY 2024 LIVE in LA’를 진행하며 현지 팬들의 폭발적인 반응을 얻었다. 쎄이는 미국 콘서트에서 탄탄한 가창력과 시선을 사로잡는 퍼포먼스를 펼치며 무대 위에서 독보적인 존재감을 드러냈다. 다채로운 장르와 스타일을 모두 아우르는 쎄이의 무대에 현지 팬들은 뜨겁게 열광했다. 특히 쎄이는 유창한 영어 실력으로 현지 팬들과 자연스럽고 친근하게 소통하며 더욱 의미있는 시간을 완성했다. 또 쎄이는 미국 5대 대형 방송사인 FOX NY의 간판 프로그램 ’GOOD DAY NEW YORK’에 출연해 지난 6월 발매한 ‘DOMINO’ 라이브 퍼포먼스를 펼쳐 감탄을 자아냈다. LA에서도 미국 5대 대형 방송사인 CBS Los Angeles를 통해 라이브 인터뷰를 진행해 눈길을 끌었다. 톱 K팝 아이돌은 물론이고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[에스파 도와주다 아티스트 데뷔…나이비스, 현실세계 활동 '채비']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508269</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508269"/>
        <updated>2024-08-21T21:14:02.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[SM엔터테인먼트(이하 SM)의 첫 번째 버추얼 아티스트 나이비스(nævis)가 오는 9월 현실에 첫 발걸음을 내딛는다. SM 버추얼 IP 센터가 선보이는 나이비스는 앞서 에스파의 세계관 스토리에서 리얼월드와 디지털 월드(광야)를 오갈 수 있는 포스(P.O.S)를 여는 능력을 통해 네 멤버들을 도와주는 조력자로 등장했던 캐릭터. 오는 9월에는 아티스트로서 본격적으로 다채로운 활동을 펼칠 예정이다. 특히 나이비스는 최신 테크놀로지를 적극 활용, 다양한 플랫폼과 콘텐츠, 미디어에 맞게 유연하게 변화하는 플렉서블 캐릭터로 활동하는 것과 더불어, AI 보이스 기술을 통해 탄생한 목소리, 생성형 AI로 제작한 콘텐츠 등이 특징으로, 음악은 물론 웹툰, 게임, 각종 브랜드와 컬래버레이션, MD 등을 통해 IP 유니버스를 확장할 계획이어서 기대가 모인다. 또한 21일 0시 유튜브 공식 채널 및 공식 SNS에는 포스를 통해 디지털 월드에서 리얼월드로 넘어오는 나이비스의 여정을 몰입감 있는 연출로 담]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[효린, '2024 미국 투어' 11월 개최…LA‧댈러스‧시애틀 '서머퀸 글로벌 행진']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508267</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/477/0000508267"/>
        <updated>2024-08-21T20:14:51.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[신곡 '웨이트'로 컴백한 아티스트 효린이 '2024 미국 투어'로 열기를 이어간다. 소속사 브리지에 따르면, 효린은 오는 11월 '2024 미국 투어'를 개최한다. 효린은 11월 1일 로스앤젤레스를 시작으로 2일 댈러스, 3일 시애틀에서 현지 팬들과 만난다. 이번 공연은 2017년 진행된 첫 솔로 미국 투어 이후 7년 만이다. 오랜만에 미국 투어를 확정한 효린은 "여러분이 보내주신 사랑과 응원 덕분에 특별한 기회를 맞이할 수 있었다. 이번 투어가 저와 여러분 모두에게 잊지 못할 추억이 되길 바란다"라며 "열심히 준비한 무대와 퍼포먼스들이 많으니 기대해도 좋다"고 밝혔다. 무대에 진심인 효린이 이번 미국 투어에서 또 어떤 퍼포먼스의 향연을 보여줄지 기대가 모이는 가운데, 함께 공개된 포스터 역시 공연을 향한 궁금증을 자극한다. 효린은 당당한 애티튜드와 함께 대체불가한 포스를 자랑, '퀸' 다운 역대급 무대를 예고하고 있다. 2024년 하반기, 글로벌 행보를 이어갈 효린은 최근 신곡 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[트레저 소정환 부친상 "멤버들 위로 속 장례 진행"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005461913</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/277/0005461913"/>
        <updated>2024-08-21T16:35:26.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 트레저 멤버 소정환이 부친상을 당했다. 21일 소속사 YG 엔터테인먼트는 트레저 공식 위버스 채널을 통해 “소정환 군의 아버지께서 지난 8월 17일 별세하시어 안타까운 비보를 전해드린다”고 밝혔다. 장례는 소정환과 가족 요청으로 친족과 지인, 그리고 트레저 멤버들의 위로 속 조용히 치러진 것으로 알려졌다. 소속사 측은 "소정환 군이 가족들과 함께 당분간 애도의 시간을 가질 수 있도록 여러분들의 따뜻한 위로와 배려를 부탁드린다"고 당부했다. 트레저는 지난 15일 서울 올림픽공원 KSPO돔(체조경기장)에서 13개 도시, 30회차에 걸친 두 번째 아시아 투어 '리부트'의 피날레를 성공적으로 마무리했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[나의 인생곡(177)] 사월과오월 '옛사랑', 포크 블루스 명곡]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314966</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314966"/>
        <updated>2024-08-21T15:17:10.125Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['바다의 여인'과 더불어 잊지 못할 '추억의 히트곡' '통기타 붐' 일으킨 70년대 포크계 상징 보컬 듀오 사월과오월은 70년대 서정적인 노랫말로 통기타의 붐을 일으켰던 포크계의 상징 보컬 듀오다. 리더 백순진을 필두로 김태풍 김정호 이수만 등이 번갈아가며 멤버로 활약했다. 71년 중앙대 작곡과에 재학중이던 백순진은 그룹사운드에서 활동하던 이수영을 통해 친동생 이수만을 소개받았다. 이수만은 음악다방에서 오디션을 거쳐 첫 앨범을 녹음했다. 그런데 녹음만 하고는 건강상의 이유로 빠지고 김태풍이 합류했다. 이렇게 탄생한 노래 '화'는 백순진이 연인에게 바친 노래로 알려져 있다. 이수만 특유의 보이스가 매력적으로 와닿는다. 가수보다는 방송 MC를 거쳐 훗날 SM 수장이 되는 이수만은 이곡을 통해 당시 목소리만으로 가요계에 데뷔한 셈이 됐다. 75년 김태풍이 유학을 떠나고 고 김정호가 영입됐지만 성격상 주변의 간섭을 싫어했던 김정호는 두 달 만에 사월과오월을 탈퇴한다. 결국 2기 멤버 김태풍]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 'SF9'(상)] 판타지가 원하는 'FANTASY'를 위해]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314960</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314960"/>
        <updated>2024-08-21T15:17:10.126Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미니 14집 'FANTASY' 발매…3부작 시리즈의 첫 포문 "판타지를 위한 앨범에 집중…2024년 8월 하면 생각나길" 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 그룹 SF9(에스에프나인)이 '판타지의, 판타지에 의한, 판타지를 위한' 신보로 돌아왔다. 앨범명부터 팬들을 향한 애정을 느낄 수 있었는데 그 안에는 8년 동안 늘 함께해준 이들의 의견에 더욱 귀 기울였던 멤버들의 의지와 노력도 담겨있었다. 물론 팬들뿐만 아니라 더 많은 사람들이 듣고 알아줬으면 하는 솔직해서 더 귀여운 포부도 확인할 수 있는 판타지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[내가 본 'SF9'(하)] 세상이 더 주목해야 할 준비된 9년 차]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314959</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/629/0000314959"/>
        <updated>2024-08-21T15:17:10.128Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[미니 14집 'FANTASY' 발매 기념 인터뷰 진행 8년의 세월 되돌아본 SF9 "함께 오래오래 활동할 수 있는 미래 꿈꿔" 정제되지 않은 스타는 어떤 모습일까. 연예계는 대중의 관심을 받는 스타도 많고, 이들을 팔로우하는 매체도 많다. 모처럼 인터뷰가 잡혀도 단독으로 대면하는 경우가 드물다. 다수의 매체 기자가 함께 인터뷰를 하다 보니 내용도 비슷하다. 심지어 사진이나 영상마저 소속사에서 만들어 배포하는 경우가 다반사다. 이런 현실에서도 &lt;더팩트&gt;는 순수하게 기자의 눈에 비친 느낌을 가공하지 않은 그대로의 모습으로 전달한다. &lt;편집자 주&gt; 어느덧 데뷔 9년 차가 된 SF9은 그룹 활동만큼 개인 활동을 활발하게 이어가고 있다. 데뷔 이후 적지 않은 시간이 흘렀고 보이 그룹이라면 피할 수 없는 군백기(군대+공백기)를 갖고 있는 만큼 앞으로 나아가야 할 길에 현실적인 고민을 하고 있을 것으로 짐작됐다. 이에 멤버들은 함께 또 따로 달려온 시간을 되돌아보면서 세상에 팀을 더 알리기 위해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[어수선한 하이브, 맏형의 고군분투]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983536</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/144/0000983536"/>
        <updated>2024-08-21T15:17:10.133Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전역후 팬 행사·성화 봉송 유튜브에 예능…광폭행보 오너리스크+슈가 음주 악재들로 휘청이는 소속사 구원투수로 활약 그룹 방탄소년단 슈가의 음주운전 파문으로 전세계가 떠들썩한 가운데, 멤버 진이 활발한 솔로 활동을 펼치고 있다. 여러 악재들이 겹치며 ‘하이브 위기론’까지 대두된 가운데 그가 하이브의 구원투수가 될 수 있을지 관심이 쏠린다. 진은 지난 6월 군 전역 이후 다양한 분야에서 활약하며 화제를 모으고 있다. 전역일 바로 다음 날 ‘2024 페스타’로 팬 행사를 개최하는가 하면, 최근 막을 내린 2024 파리 올림픽의 성화봉송 주자로 참여해 글로벌 스타로서 위상을 높였다. 예능 행보도 활발하다. 지난 19일 방송된 MBC ‘푹 쉬면 다행이야’에서 자연과 함께 하는 색다른 모습을 보여줬다. 컴백 후 첫 지상파 예능에 출연한 진은 바다낚시에 해루질 등 성실하게 노동에 임한 것은 물론, 요리 실력과 예능감까지 뽐내며, 프로그램의 자체 최고 시청률(전국 가구 기준 6.4%) 달성을 이뤄냈]]></content>
    </entry>
</feed>