<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://entertain.naver.com/now?sid=221</id>
    <title>네이버 TV연예 ─ 최신뉴스 ─ 연예가화제</title>
    <updated>2024-12-07T10:17:06.382Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://entertain.naver.com/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[배우 강나언, 모교 한예종 시국선언 동참]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421467</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421467"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 강나언이 모교인 한국예술종합학교 학생들의 시국선언에 동참했다. 강나언은 7일 자신의 SNS를 통해 한국예술종합학교 제28대 총학생회 등 교내 단체들이 발표한 시국선언문을 공유했다. 시국선언문에는 '예술인으로서 우리는 이러한 불의에 침묵하지 않겠다. 우리는 앞선 삶들의 희생을 통해 유구한 역사의 맥을 이을 수 있었던 이 나라의 예술이 지닌 가치를 분명히 인식한다. 우리는 역사의 무대 위에서 몸짓과 노래를 이어갈 것이며, 장단과 이미지들을 피워낼 것'이라며 '이것은 정치적 문제이기 이전에 어떤 종류의 정치도 불가능하게 만든 극악무도한 범죄가 초래한 삶의 문제이다. 그러니까, 이것은 우리의 문제이다. 그리고 우리는 민주주의적 정의를 억압하는 모든 시도에 책임을 물을 것이고 끝까지 저항할 것이다. 예술은 권력의 억압에 굴하지 않는다'라는 내용이 담겼다. 이처럼 연예계에서 연이어 현 상황과 관련한 목소리가 나오고 있다. 배우 고민시는 7일 자신의 SNS를 통해 '3시'라는 글과 함께 촛]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["어떻게 이래요" 신소율, 尹 탄핵안 표결 동참 호소]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804306</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804306"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 신소율이 특검법 부결 소식에 분개하며 투표를 독려했다. 신소율은 7일 오후 "투표해주세요....어떻게 이래요"라는 글과 함께 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 집회 현장에 '이제는 주인이 나서야합니다!'라는 문구가 적힌 풍선과 윤석열 대통령의 탄핵을 촉구하는 문구가 담긴 피켓이 담겼다. 이와 함께 서울 영등포구 여의도에서 진행되고 있는 시위에 참석한 모습도 담겨 시선을 모은다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분경 대국민 담화를 통해 비상계엄을 선포했으나, 국회의 해제 요구에 따라 6시간 만에 비상계엄 해제를 선언했다. 이후 윤 대통령은 7일 오전 10시 대국민 담화를 통해 "비상계엄 선포는 국정 최종책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐다"며 "하지만 그 과정에서 국민들께 불안과 불편을 끼쳐드렸다. 매우 송구스럽게 생각하며, 많이 놀라셨을 국민 여러분께 진심으로 사과드린다"고 고개를 숙였다. 이어 "이번 계엄 선포와 관련하여 법적·정치적 책임 문제를 회피하지]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교X수지, 생일 함께 보낸 것도 모자라 연극 데이트까지…이렇게 친했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223860</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223860"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교와 수지가 연극 데이트를 즐겼다. 송혜교는 6일 연극 '타인의 삶' 관람 인증샷을 남겼다. 절친한 배우 최희서 응원 차 보러 간 것. 송혜교와 함께 연극을 데이트를 즐긴 상대는 수지였다. 송혜교는 "나..촬영하는 거 맞지?"라며 수지와의 데이트 인증샷을 공개했다. 수지는 카메라와 휴대폰으로 송혜교를 찍어주는 모습. 13살 나이차가 무색한 두 사람의 진한 우정이 엿보인다. 송혜교와 수지는 최근 SNS에 투샷을 게재하며 의외의 우정을 자랑했다. 작품으로 만난 적 없던 대한민국 대표 미녀들의 친목에 팬들의 관심이 쏟아졌다. 송혜교는 수지와 친해진 계기에 대해 "저번에 '청룡시리즈어워즈' 핸드프린팅 행사 끝나고 저희 집에 가서 시간을 보냈다"고 밝혔다. 특히 최근에는 송혜교의 생일을 맞아 함께 식사를 즐기는 모습이 공개돼 화제가 되기도 했다. 한편, 배우 송혜교는 영화 '검은 수녀들' 촬영을 마치고 10년만 스크린 복귀를 앞두고 있다. '검은 수녀들'은 영화 '검은 사제들'의 후]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[뉴진스 해린, 어도어 분쟁 속 팝업 포착…이견 없는 미모]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894474</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894474"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.791Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[뉴진스 멤버 해린이 명품 브랜드 행사에서 포착됐다. 7일 뉴진스 공식 SNS에는 명품 D사 팝업 행사에 참석한 해린의 모습이 공개됐다. 사진 속 해린은 블랙 투피스에 아가일 패턴 니삭스, 부츠로 소녀 같은 코디를 선보였다. 올백 머리는 특유의 고양이상 미모를 돋보이게 했다. 팬들은 "고양이 공주" "너무 예뻐" "헤메코 레전드" "해린 사랑해" "행복했으면 좋겠어" 등 댓글을 남겼다. 한편, 뉴진스는 지난달 28일 긴급 기자회견을 열고 소속사 어도어와의 전속계약 해지를 선언했다. 뉴진스 측은 어도어가 아티스트 보호 의무를 다하지 않았고, 전속계약 위반 사항에 대한 시정이 이루어지지 않았기에 29일 자정 부로 전속계약은 해지된다고 주장했다. 이에 한국매니지먼트연합은 "선언만으로 전속계약이 해지될 수 있다는 주장은 연습생 시절부터 투자를 진행하는 대한민국 대중문화예술산업에 치명적인 결과를 가져다준다"며 "현재 뉴진스와 같은 접근은 우리 대중문화예술산업의 근간을 흔들 수 있는 매우 악질적]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한국 구해야”...고민시 고현정 고아성 촛불 밝히다[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409666</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409666"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄 사태 후폭풍이 이어지고 있는 가운데, 배우 고현정 고민시 고아성이 촛불을 밝혔다. 고아성은 7일 인스타그램 스토리에 여의도로 향하는 차 안에 찍은 사진을 게재했다. 고아성은 자신이 출연한 영화 ‘한국이 싫어서’ 제목을 인용해 “한국이 싫어서X. 한국을 구해야해서O”라는 글을 함께 올렸다. 고민시는 이날 인스타그램 스토리에 “3시”라는 글과 촛불 이모티콘을 게재했다. 이는 촛불집회 참여를 독려하는 것으로 보인다. 고민시는 지난 2021년 KBS2 드라마 ‘오월의 청춘’에 출연했다. ‘오월의 청춘’은 1980년 5월 계엄령이 확대된 시기 광주를 배경으로 한 작품이다. 이에 앞서 고현정은 변영주 감독이 인스타그램에 올린 비상계엄 관련 성명문에 ‘불꽃’ 댓글을 남기며 지지의 뜻을 밝혔다. 변영주 감독은 모교인 이화여자대학교 정치외교학과 22학번 성명문을 공개하며 “어떤 내일이 오더라도 계속 일어서서 스스로 존엄을 지키는 방법”이라는 글을 올렸다. 이화여대 학생들은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['다섯째 임신' 정주리, ♥남편에 스킨십 요구 "입맞춤해야 오래 살아"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223859</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223859"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[개그우먼 정주리가 남편을 향한 애정을 드러냈다. 정주리는 7일 "난 여보가 오래 살았으면 좋겠어. 노력하자"라는 글과 함께 사진을 공유했다. 해당 사진에는 입맞춤이 남자들의 건강에 도움이 된다는 정보 글이 담겨있다. 글에는 "출근할 때 아내에게 입맞춤을 하는 남자들은 그렇지 않은 남자들보다 약 4년 더 오래 산다는 연구 결과가 있습니다. 흥미롭게도, 입맞춤은 볼뽀뽀 보다도 효과적이라고 하네요. 하루에 최소 6초 이상 입맞춤을 해야 한다는데, 4초나 5초는 충분하지 않다고 합니다. 이처럼 6초 이상의 입맞춤을 통해 옥시토신이 분비되면 긍정적인 효과가 생깁니다. 만약 입맞춤이 어렵다면, 20초 이상 포옹하는 것도 대안이 될 수 있습니다. 이러한 작은 행동들이 심리적 안정감을 주고 유대감을 더욱 깊게 만들어 줍니다"라고 적혀있다. 한편 정주리는 지난 2015년 1세 연하 비연예인과 결혼했으며 슬하에 네 아들을 뒀다. 현재 다섯째 아들을 임신 중이며 내년 1월 출산한다. 최근 정주리는 남편]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[임영웅, 반려견과 투샷 “생일 축하해”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409663</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409663"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 임영웅이 반려견과 찍은 사진을 공개했다. 임영웅은 7일 인스타그램에 “우리 시월이 생일 축하해”라며 반려견 시월이와 찍은 사진을 게재했다. 공개된 사진에는 임영웅과 반려견 시월이가 선글라스를 쓴 채 다정하게 포즈를 취하고 있는 모습이 담겼다. 임영웅은 시월이를 품에 안고 장난기 가득한 표정을 짓고 있다. 임영웅은 27일부터 고척스카이돔에서 콘서트 ‘임영웅 리사이틀(RE:CITAL)’을 개최한다. 지난 2일에는 팬클럽 ‘영웅시대’ 이름으로 총 3억 원을 사랑의열매 사회복지공동모금회에 기부했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] "韓이 싫어서? 구해야 해서!"…고현정·고민시·고아성, '촛불' 밝혔다 (종합)]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223858</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223858"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄령 사태의 후폭풍이 연예계에도 이어지고 있는 가운데, 스타들이 목소리를 높이며 자신의 소신을 드러내고 있다. 배우 고현정은 변영주 감독이 올린 비상계엄 관련 성명문에 댓글을 남기며 지지의 뜻을 밝혔다. 변 감독은 7일 모교인 이화여자대학교 정치외교학과 22학번의 성명문과 함께 "어떤 내일이 다가오더라도 발바닥에 힘주고 계속 일어서서 스스로의 존엄을 지키는 방법"이라는 글을 게재했다. 해당 성명문에는 "우리의 평화는 아직 청춘의 동년배입니다. 더는 어떤 또래의 죽음도 용인할 수 없습니다. 청춘을, 푸른 봄을, 서울의 봄을 다시 지켜주시기를 간곡히 호소합니다"는 내용이 담겼다. 이에 고현정은 촛불 이모티콘을 댓글에 남기며, 변 감독과 함께 이화여대생들의 성명문에 힘을 보탰다. 배우 고민시도 이날 개인 계정을 통해 촛불을 밝혔다. 그는 "3시"라는 짧은 글과 함께 촛불 이모티콘을 게재하며 '범국민 촛불 대행진'을 간접적으로 언급했다. 고민시는 지난 2021년 KBS2 월화드라마 ']]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[가수 박혜경 “대한민국이 국민의힘 당 것인가”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421458</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/437/0000421458"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박혜경이 비상계엄 선포와 관련해 '대한민국이 곧 국민'이라며 목소리를 높였다. 박혜경은 7일 자신의 SNS를 통해 '대한민국이 국민의힘 당 것이란 말인가? 국민은 나라를 위해 우리를 대신해 잘 해달라고 뽑아준 것인데, 왜 도대체 우리의 의견은 무시하고, 듣지도 보지도않고 알아서 국힘당이 대통령을 대신할 거란 말인가?'라고 적었다. 이어 '도대체 무엇을 할 거란 말인가? 눈물이 나고 마음이 아파서 아무것도 하고 싶지 않다. 대한민국은 국민들이 빼앗겼을 때 되찾았고, 쳐들어 왔을 때 물리쳤고, 쓰러질 때마다 일으켜 세우고 독재를 민주화로 재건시키며 나라가 어려울 때 금을 내고 어려울 때 문화와 스포츠로 세계에 이름을 드높였다. 국힘당의 것이 아니다. 대한민국이 곧 국민이다'라고 했다. 그러면서 박혜경은 '저를 선동하는 연예인으로 보지 말아주세요. 연예인 이기전에 대한민국 국민이고 자연인이며 한 인간입니다. 전 그렇다고해서 대한민국이 민주당 것이라고 한 적 없습니다. 대한민국은 민주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['유아인과 마약' 헤어몬 "대마 흡연 강요받아…질책 달게 받을 것" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804302</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804302"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 유아인(본명 엄홍식)과 함께 미국에서 대마를 흡연한 혐의로 재판에 넘겨진 유튜버 헤어몬(본명 김우준)이 논란 이후 처음으로 자필 사과문을 통해 입장을 밝혔다. 지난 6일 헤어몬은 "저로 인해 실망하고 상처받았을 팬분들, 피해를 받은 주변 분들께 죄송하다"고 시작되는 장문의 글을 게재했다. 그는 "2023년 대마 흡연 혐의로 조사를 받았고, 사건 조사와 판결이 11월 초에 모두 종결되었다"며 "결과적으로 대마 흡연 사실이 인정되어 벌금형을 선고받았으나, 국과수 정밀검사 결과 음성이었고, 상습성이 없다는 점을 고려해 무거운 처벌은 피했다"고 설명했다. 이어 "어떤 상황에서든 현명하게 대처하지 못한 제 잘못임을 인정하며, 모든 과오를 반성한다"면서 "앞으로도 마약과 관련된 어떤 행동도 없을 것임을 맹세한다"고 강조했다. 특히 논란 당시 유튜브 채널을 운영한 것과 관련해서는 "수사기관의 요청에 따라 채널을 유지하며 수사에 협조했다. 하지만 이로 인해 팬들에게 혼란을 줬고, 모든 책임은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고아성, 여의도 '비상계엄 규탄' 촛불 시위 참여…"한국을 구해야해서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804299</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804299"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 여의도로 향하는 근황을 전했다. 7일 고아성은 개인 계정에 "한국이 싫어서 X 한국을 구해야 해서 O"라는 문구와 함께 한 장의 사진을 스틸로 게시했다. 공개된 사진은 서울 영등포구 여의도의 63빌딩. 사진 속 고아성은 원효대교를 건너 국회의사당으로 향하는 것으로 보인다. 이날 여의도에서는 오후 1시부터 윤석열 대통령 탄핵을 촉구하는 촛불 집회가 진행된 바. 고아성의 스틸을 접한 누리꾼들은 "목소리 내는 2030 여배우들 응원한다", "이전에 영화에서 유관순 역할 맡지 않았나. 응원한다"등 힘을 보탰다. 앞서 윤석열 대통령은 3일 오후 10시 24분 대국민담화를 통해 비상계엄령을 선포했다. 이후 3시간 만에 국회가 재석 의원 190명 전원 찬성으로 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰고, 윤석열 대통령은 비상계엄 선포 6시간 만인 새벽 4시꼐 계엄을 해제했다. 국회는 7일 오후 5시 '김건희 특검법'을 먼저 재표결에 부친 뒤 윤석열 대통령 탄핵소추안을 표결할 예정이다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[변우석→차은우, 연말 치열한 접전]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894472</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894472"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.799Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[올 한 해를 빛낸 대세 배우들의 경쟁이 뜨겁다. 글로벌 팬덤 플랫폼 유픽이 연말을 맞아 특별한 신규 투표를 선보이고 있는 가운데, 6일 정오 ‘2024 글로벌 핫 캐릭터 어워즈’ 투표가 오픈됐다. ‘핫 캐릭터 어워즈’ 투표에서 6연속 1위를 차지한 배우 변우석이 투표 오픈과 동시에 상위권에 이름을 올렸으며 안효섭, 김선호, 김혜윤, 김준면이 뒤이어 자리했다. 특히 A조에는 6연속 1위 자리에 올랐던 변우석을 비롯해 이승기, 차은우, 송강, 도경수, 정소민 등 막강한 후보들이 접전을 펼치고 있다. 오는 17일까지 진행되는 ‘2024 글로벌 핫 캐릭터 어워즈’ 본선 투표는 총 34명의 후보가 A조, B조로 나뉘어 토너먼트 형식의 투표로 진행된다. 이후 각 조에서 상위권 TOP3에 오른 총 6명의 배우가 결선 투표에 진출한다. 본선 투표가 약 열흘 남은 시점에서 오는 18일부터 시작되는 결선 투표에 진출할 배우가 누가 될지 관심이 모아진다. 유픽에서는 현재 ‘2024 글로벌 핫 캐릭터 어]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜경, 尹 대국민 담화에 분노했다 "대한민국 국힘당 것 아냐" [전문]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223854</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223854"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박혜경이 윤석열 대통령의 대국민 담화에 소신 발언을 했다. 7일 박혜경은 "대한민국은 국민들이 빼앗겼을 때 되찾았고 쳐들어 왔을 때 물리쳤고 쓰러질 때마다 일으켜 세우고 독재를 민주화로 재건시키며 나라가 어려울 때 금을 내고 어려울 때 문화와 스포츠로 세계에 이름을 드높였다. 국힘당의 것이 아니다. 대한민국이 곧 국민이다"라고 밝혔다. 이어 "대한민국이 국힘당 것이란 말인가? 국민은 나라를 위해 우리를 대신해 잘해달라고 뽑아준 것인데 왜 도대체 우리의 의견은 무시하고 듣지도 보지도 않고 알아서 국힘당이 대통령을 대신할 거란 말인가? 도대체 무엇을 할 거란 말인가? 눈물이 나고 마음이 아파서 아무것도 하고 싶지 않다"라고 전했다. 윤석열 대통령이 '12·3 비상계엄 사태'와 관련해 7일 사과의 입장을 밝혔다. 이날 윤 대통령은 대국민 담화를 통해 "이번 비상계엄 선포는 국정 최종 책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐지만, 그 과정에서 국민들께 불안과 불편을 끼쳐드렸다"고 밝혔]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[아내 보험금 3억 노린 대처승..내연녀·제자 동원한 사기 전말 [용형4][종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287889</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287889"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA['용감한 형사들4'에서 반전을 거듭한 사건들이 소개됐다. 지난 6일 방송된 티캐스트 E채널 '용감한 형사들4' 13회에는 서울경찰청 광역수사단 의료수사팀장 강윤석 경감, 과학수사대(KCSI) 윤외출 전 경무관, 김진수 경감이 출연해 직접 해결한 수사 일지를 펼쳤다. 이날 방송에서 소개된 사건은 7년 전 한 남성이 아내의 사망 보험금으로 3억 원을 수령했는데, 과정이 수상하다는 한 보험 수사관의 제보로부터 시작됐다. 아내가 보험 가입 7개월 만에 사망했고, 계곡 근처 차 안에서 살해당해 사망한 사건으로 사망 사유도 일반적이지 않았다. 보험 수익자는 남편으로 특약 사항에 맞는 사망까지 수상함을 더했다. 시신 발견 다음날, 남편의 제자가 범인으로 검거됐다. 남편은 혼인이 가능한 대처승이었고 작은 사찰의 주지 스님이었다. 제자는 수사 초기 남편의 사주를 받아 살해했다 자백했고 남편 역시 이를 인정했다. 그러나 남편이 변호사 선임 후 살인 교사를 부정하며 돌변한 태도를 보였다. 그는 제자와]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이엘, 모교 성균관대 '시국선언문' 공유…"불법 비상계엄 선포 규탄"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804298</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804298"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 이엘이 모교 성균관대학교의 시국 선언문에 뜻을 함께했다. 6일 이엘은 개인 SNS 계정에 별 다른 멘트 없이 한 장의 사진을 게시했다. 공개된 사진은 '윤석열 대통령의 불법 비상계엄 선포를 규탄한다'라는 문구로 시작되는 성균관대학교 총학생회의 시국 선언문을 담고 있다. 해당 대학교 연기예술학과 출신인 이엘은 모교의 시국선언문을 게시함으로써 현 사태에 목소리를 더했다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 23분께 비상계엄을 선포했다. 이후 국회는 4일 새벽 재적 의원 190명 전원 찬성으로 오전 1시께 계엄 해제 요구 결의안을 가결했다. 윤 대통령은 선포 6시간 만에 비상계엄을 해제했으나 그 여파는 현재까지 이어지는 상황. 윤석열 대통령은 7일 용산 대통령실 대국민 담화에서 "이번 비상계엄 선포는 국정 최종 책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐지만, 그 과정에서 국민들께 불안과 불편을 끼쳐드렸다"라고 발표했다. 이어 "이번 계엄 선포와 관련하여 법적 정치적 책임 문제]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BTS, 블랙핑크로 한국 알았는데… ‘비상계엄’으로 두 얼굴 드러나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400092</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400092"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.800Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[그룹 방탄소년단, 블랙핑크 등 K팝으로 세계에서 긍정적으로 조명받던 한국이 이번 비상 계엄 선포를 계기로 군사 독재 등 이면이 드러났다는 평이다. 영국 매체 가디언은 지난 6일(현지시간) "K팝과 독재자들: 민주주의에 가해진 충격이 한국의 양면을 드러냈다"는 제목의 기사에서 지금까지 주목받지 못하던 한국의 ‘어두운 면’을 조명했다. 가디언은 수십 년 만에 한국에서 계엄이 선포된 이번 사태가 군사 독재 체제의 한국을 경험하지 못한 국내외 젊은 세대들에게 충격을 가져왔다고 전했다. 가디언은 한국은 “최근 몇 년간 ‘소프트 파워’에서 국제적 경쟁의 분명한 승자였다”며 “방탄소년단으로 대표되는 한류 열풍은 불과 수십 년 전만 해도 사람들이 잘 알지 못하던 한국을 ‘문화적 거물’로 변모시켰다”고 분석했다. 그러나 한류 열풍의 주역 중 하나인 넷플릭스 ‘오징어 게임’ 시즌2 공개를 앞두고 벌어진 이번 계엄 사태로 “‘현실판 디스토피아’가 끼어들었다”고 덧붙였다. 그러면서 “한류 열기와 최근 사]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고아성, 비상계엄 규탄 촛불집회 참여 "한국 구해야해서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952650</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952650"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 규탄을 촉구하는 촛불집회에 참여했다. 고아성은 7일 자신의 인스타그램 스토리에 "한국이 싫어서X 한국을 구해야해서O"라는 글과 함께 사진 한 장을 게재했다. 공개된 사진 속에는 고아성이 대중교통을 타고 한강을 건너는 모습이 담겼다. 이날 오후 여의도 국회의사당 앞에서 진행되는 윤 대통령의 퇴진을 촉구하는 범국민 촛불 대행진에 고아성이 참석하는 것으로 보인다. 이날 봉준호 감독 및 배우 문소리, 강동원, 손예진 등 2518명의 영화인과 77개의 영화 단체가 긴급 성명을 내고 윤석열 대통령의 직무 정지 및 파면을 요구했다. 배우 고민시 또한 자신의 인스타그램 스토리에 "3시 촛불"(이모티콘)을 게재하며 촛불 집회에 합류 의사를 드러냈다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 밤 비상계엄령을 선포했다. 갑작스러운 계엄 선포 후 2시간 30여 분 만인 4일 새벽 국회는 비상계엄 해제 요구 결의안을 가결했고, 윤 대통령은 계엄 선포 6시간 만에 이를 해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이경규, 실명 위기 처했다…울음 터질듯한 입술]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952647</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952647"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[코미디언 이경규가 실명 위기에 처했다. 오는 8일 오전 8시 35분 방송되는 SBS 예능 프로그램 '경이로운 습관'에서는 10년 전보다 절반 가까이 증가한 실명 질환에 대해 다룬다. 이날 방송에서 이경규는 안과 정밀 검사에 나선다. 그런데 유난히 어깨가 축 처져 있던 이경규는 아니나 다를까 검진 결과를 듣기도 전에 금방이라도 울음이 터질 듯 입술을 깨문다. 검사 결과, 이경규의 진단명은 '망막 열공'이었다. 오른쪽 눈 망막에 구멍이 크게 나 있는 상황이었다고 해, 이번 기회에 발견하지 못했다면 실명 위험이 높은 '망막 박리'로 이어질 가능성이 매우 큰 상황이다. 검진 당일 긴급하게 시술에 들어간 그가 실명 위기에서 벗어날 수 있을지 궁금증이 커진다. 한편 '경이로운 습관'은 매주 일요일 오전 8시 35분 방송한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['55세' 엄정화, 혼자만 나이 안 먹나 봐…굴욕 1도 없는 '얼빡' 컷 공개]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804296</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804296"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 엄정화가 굴욕 하나 없는 초근접 셀카를 공개했다. 6일 엄정화는 "11월의 일상"이라는 문구와 함께 여러 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 엄정화는 매우 가까운 거리에서 찍은 사진임에도 불구, 또렷한 이목구비와 55세라고 믿기지 않는 탱탱한 피부로 눈길을 모았다. 그러는가 하면, 또다른 사진 속 엄정화는 올블랙 착장을 찰떡 소화하는 모습으로 섹시미를 뽐냈다. 이를 본 누리꾼들은 "누나 예쁨에 감격해 눈물 흘리다 보니 안구건조증 올 새가 없어요", "꺄악 언니 정말 너무 예뻐요", "너무 너무 사랑스러워요", "폴 인 럽" 등의 반응을 이어갔다. 한편, 엄정화는 본인 유튜브 채널 'Umaizing 엄정화TV'를 통해 팬들과 꾸준히 소통하고 있다. 사진=엄정화]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[전현무, 안은진 다정하게 부르며 친분 자랑…"멋졌다 잘 봤어"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804295</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/311/0001804295"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[전현무가 배우 안은진과의 친분을 자랑했다. 5일 전현무는 "좋은 기획 참 좋은 연기 은진아 멋졌다 잘 봤어^^~~"라는 문구와 사진을 게재했다. 공개된 사진 속 전현무는 안은진이 11월 29일부터 12월 28일까지 명동예술극장에서 공연하는 연극 '사일런트 스카이'를 관람하러 방문한 모습이다. 전현무는 안은진과 친근하게 붙어서서 포즈를 취하고 있다. 두 사람 모두 밝은 표정으로 엄지 척을 하고 있다. 특히 안은진의 상큼한 미모가 눈길을 끌었다. 이를 본 누리꾼들은 "우와 은진님과 현무님이라니", "헉 내가 좋아하는 연예인 조합", "현무님은 정말 선후배 공연 열심히 챙기시는 거 같아요"등의 반응을 이어갔다. 한편 지난 16일, 전현무가 MC로 활약 중인 MBC 예능 '전지적 참견 시점'에는 안은진이 게스트로 출연한 바 있다. 사진=전현무]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[송혜교 수지, 연극 관람 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409643</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409643"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 송혜교와 수지가 함께 연극을 관람했다. 송혜교는 7일 인스타그램에 “타인의 삶 최고”라며 연극 ‘타인의 삶’을 관람한 사진을 게재했다. 또 송혜교는 “나. 촬영하는 거 맞지?”라며 수지의 모습이 담긴 사진을 함께 공유했다. 송혜교와 수지는 배우 이동휘 김준한 최희서 등이 출연 중인 연극 ‘타인의 삶’을 관람했다. 송혜교는 지난달 22일에도 “고마워 생일밥”이라며 수지와 우정을 과시했다. 1981년생인 송혜교와 1994년생인 수지는 13살의 나이 차이를 뛰어넘는 우정을 이어오고 있다. 두 사람은 김은숙 작가의 신작 넷플릭스 시리즈 ‘다 이루어질지’로 이어진 것으로 알려졌다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이무진, ‘사랑은 외나무다리에서’ OST…‘라일락’ 발매]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167380</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167380"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.801Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이무진이 아련한 첫사랑의 추억을 소환한다. 이무진이 가창한 tvN 토일드라마 ‘사랑은 외나무다리에서’ OST Part 4 ‘라일락’은 오늘(7일) 오후 6시 각종 음원 사이트를 통해 발매된다. ‘라일락’은 레트로 감성이 돋보이는 발라드곡이다. 곡의 전반부는 미니멀한 악기 구성 속에 섬세한 감정선이 이어진다. 곡 제목과 같은 라일락 꽃을 주제로 자연스럽게 이야기를 풀어간다. 곡의 후반부로 갈수록 점차 멜로디가 고조되며 감정의 흐름 역시 폭넓어진다. 이무진 특유의 감미로운 목소리가 곡을 한층 풍성하게 만든다. 특히, 이 곡은 극 중 18년 만에 재회한 석지원(주지훈 분)과 윤지원(정유미 분)의 회상 씬에 삽입되며 드라마는 물론 음악 팬들의 큰 관심을 받고 있다. 일명 ‘투지원’은 연애를 내건 라일락 꽃 피우기 내기를 시작한 가운데, 이들의 흥미진진한 로맨스에 몰입도를 더해줄 이번 OST에 기대가 더욱 커진다. 음악성과 대중성을 겸비한 이무진은 그동안 ‘신호등’, ‘잠깐 시간 될까’]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정→고민시→고아성, '고씨스터스 셋' 당당히 촛불 들었다 "韓 구해야 해서" [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894464</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894464"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.802Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[연예계 곳곳에서 시국 선언이 쏟아지는 가운데 고현정, 고민시, 고아성 등 '고 씨' 성을 가진 배우들이 당당히 촛불 집회를 지지하는 글을 올려 화제다. 먼저 고현정은 간접적으로 촛불을 들었다. 변영주 감독은 지난 6일 자신의 사회관계망서비스(SNS)에 이화여자대학교 정치외교학과 22학번 성명문을 공개하며 '어떤 내일이 오더라도 계속 일어서서 스스로 존엄을 지키는 방법'이란 글을 게재했다. 고현정은 변 감독의 게시물에 촛불 이모티콘을 남기며, 지지의 뜻을 내비쳤다. 7일 고민시는 '3시'라는 글과 함께 촛불 이모지를 덧붙였다. 전국민주노동조합총연맹(민주노총)은 민주사회를 위한 변호사 모임, 참여연대, 촛불행동, 퇴진운동본부 등과 함께 이날 3시께부터 서울 영등포구 국회의사당역 2번 출구 인근에서 '국민주권 실현! 사회대개혁! 범국민촛불대행진'을 개최했다. 이를 지지하기 위해 올린 것으로 풀이된다. 고아성 역시 이날 자신의 소셜 계정을 통해 사진과 글을 남겼다. 사진 속에는 여의도 63]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['한국이 싫어서' 고아성, '촛불 집회' 참여했나 "韓 구해야 해서"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287885</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287885"/>
        <updated>2024-12-07T10:16:58.804Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 촛불 집회가 열리는 여의도 사진을 올려 눈길을 끌었다. 고아성은 7일 자신의 인스타그램에 "한국이 싫어서 X, 한국을 구해야 해서 O"라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 여의도에 위치한 63빌딩 사진이 담겼다. 고아성은 자신이 주연으로 출연한 '한국이 싫어서'를 이용해 자신의 의견을 드러냈다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 서울 용산 대통령실에서 비상계엄을 선포했다. 이에 국회는 지난 4일 본회의를 열어 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰다. 윤 대통령은 비상계엄을 선포한 지 6시간 만에 해제를 발표했다. 이후 윤 대통령은 7일 오전 대국민담화에서 "이번 비상계엄 선포는 국정 최종 책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐다"고 밝혔다. 이어 "제2의 계엄 같은 일은 결코 없다. 저의 임기를 포함해 앞으로의 정국 안정 방안은 우리 당에 일임하겠다"고 말했다. 국회는 이날 오후 5시 본회의를 열어 윤 대통령의 탄핵소추안에 대해 표결을 진행한다]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호, 사망 원인 ‘열 실신’ 가능성 제기 [DA:재팬]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167379</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167379"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘러브레터’의 여주인공 나카야마 미호의 갑작스러운 사망 소식에 한국와 일본 팬들이 애도를 표하고 있는 가운데, 현지 매체들은 사망 원인으로 히트 쇼크(열 실신)의 가능성을 제기했다. 7일 아사히 뉴스 등 현지 매체에 따르면 현재 일본 경찰은 자택 욕조에서 숨진 채 발견된 나카야마 미호의 사망 원인에 대해 열 실신에 의한 병사 가능성도 열어 놓고 구체적 원인을 조사 중이다. 고인이 욕조에서 사망한 점, 유서나 외상이 없는 점 등을 이유로 들었다. 앞서 나카야마 미호는 전날인 6일 도쿄의 자택에서 숨진 채 발견됐다. 갑작스러운 그의 사망 소식에 현지 팬들은 물론 국내 팬들도 충격에 빠졌다. 특히 영화 ‘러브레터’가 탄생 30주년을 맞아 재개봉 예정인 상황이라 더욱 안타까움을 더했다. 한편 ‘러브레터’로 국내에서 많은 사랑을 받았던 나카야마 미호는 정재은 감독이 연출한 ‘나비잠’(2018)에 배우 김재욱과 함께 출연해 화제가 되기도 했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[수지·송혜교, 또 만났다..이정도면 '♥럽스타']]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287882</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/108/0003287882"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 수지와 송혜교가 훈훈한 우정을 이어가고 있다. 7일 수지는 자신의 SNS를 통해 "연극 '타인의 삶'"이라는 글과 함께 한 장의 사진을 게재했다. 공개된 사진 속에는 수지와 송혜교가 함께 연극 '타인의 삶'을 관람한 모습이 담겼다. 특히 배우 김준한, 최희서, 윤나무, 이호철 등 배우들과 함께 인증샷을 남기기도 했다. 송혜교 역시 이를 공유하고 하트를 남기며 럽스타그램을 방불케 했다. 최근 두 사람은 함께 레스토랑에서 즐거운 시간을 보내는 인증샷을 올리는 등 나이를 뛰어넘는 우정에 훈훈함을 자아냈다. 한편 수지는 김우빈과 호흡한 넷플릭스 드라마 '다 이루어질지니' 공개를 앞두고 있다. 송혜교는 김은숙 작가와 인연으로 특별출연했다. 송혜교는 영화 '검은 수녀들'로 돌아온다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이브, ‘시크+고혹’ 다채로운 매력…돋보이는 비주얼]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858768</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/057/0001858768"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이브(Yves)가 탁월한 콘셉트 소화력을 뽐냈다. 대중문화 매거진 롤링스톤 코리아는 지난 6일 공식 홈페이지를 통해 이브와 함께한 13호 화보를 공개했다. 이브는 색감의 대비가 돋보이는 화보 속 시크하면서도 고혹적인 매력을 넘나드며 뛰어난 콘셉트 소화력을 입증했다. 무채색 톤의 배경과 의상 등은 오롯이 이브 그 자체에 집중하게 해 눈길을 끌었다. 이브는 화보와 함께한 인터뷰에서 두 번째 EP ‘I Did’ 준비 과정을 밝혔다. 이브는 “첫 번째 EP ‘LOOP’로 솔로의 시작을 알리고, 올해 또 한 번의 앨범을 냄으로써 성공적인 마무리를 하고 싶었다. 새로운 장르에 도전하면서 저의 색깔을 더 확고하게 알릴 수 있는 앨범이다”라고 전했다. 앞으로도 이브가 보여주고 싶은 것은 많다. 이브는 “하고 싶은 것도, 좋아하는 것도 너무 많기 때문에 매일 스펙트럼이 넓어지고 취향이 바뀌기도 한다. 다음 앨범이 나올 때쯤의 저는 어떤 색깔로 어떤 음악을 만들지 매일 기대하며 보내는 것 같다”]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한국 구해야 해”… 고아성, 여의도 ‘촛불집회’ 참여했나]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400086</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400086"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 윤석열 대통령 탄핵 촛불집회가 열리는 여의도 사진을 올렸다. 고아성은 7일 자신의 SNS에 “한국이 싫어서 X. 한국을 구해야 해서 O”라는 문구와 함께 여의도에 위치한 63빌딩이 보이는 사진을 공개했다. 고아성은 주연으로 출연한 영화 ‘한국이 싫어서’ 이름을 센스 있게 언급하며 자신의 의견을 간접적으로 표현한 것으로 보인다. 전국민주노동조합총연맹(민주노총)을 주축으로 한 진보성향 단체들은 ‘범국민 촛불 대행진’(이하 ‘촛불 대행진’)을 7일 오후 3시 국회 앞에서 열었다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 24분경 용산 대통령실에서 긴급 대국민담화를 통해 비상 계엄을 선포했다. 이에 국회는 지난 4일 본회의를 열어 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰다. 윤 대통령은 지난 4일 오전 4시 27분경 생중계 담화를 통해 비상 계엄을 선포한 지 6시간 만에 해제를 선언했다. 이후 윤석열 대통령은 이날 오전 10시에 진행된 대국민담화에서 “이번 비상계엄 선포는 국]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정·고민시·이엘, 비상계엄 규탄… 분노한 스타들]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043578</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043578"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[많은 연예인이 이번 비상계엄 사태에 목소리를 내고 있다. 배우 고현정은 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 규탄 성명을 지지했고 고민시는 촛불대행진에 참여하겠다는 의사를 밝혔다. 지난 6일 이화여대 법학과 출신의 변영주 감독은 모교의 비상계엄 선포 규탄 성명을 인스타그램에 올렸다. 고현정은 변 감독의 게시물에 불꽃 이모티콘으로 댓글을 남기며 해당 성명문에 힘을 보탰다. 고민시는 7일 자신의 인스타그램 스토리에 "3시 촛불(이모티콘)"이라는 게시물을 남겼다. 이날 오후 3시에는 민주노동조합총연맹(민주노총)·참여연대·민주사회를위한변호사모임(민변) 등 시민사회단체와 노조가 서울 여의도 국회의사당 대로에서 윤 대통령의 퇴진을 촉구하는 범국민촛불대행진을 펼칠 예정이다. 이밖에 이엘도 자신의 모교인 성균관대학교 총학생회의 인스타그램에 게재하며 뜻을 함께했다. 윤석열 대통령은 지난 3일 밤 비상계엄령을 선포한 바 있다. 갑작스러운 계엄 선포 후 2시간30여분 만인 4일 새벽 국회는 비상계엄 해제 요구]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '오월의 청춘' 고민시, 촛불 꺼냈다…'尹 탄핵' 집회 참여 독려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223850</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223850"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 촛불을 꺼냈다. 고민시는 7일 자신의 개인 계정에 "3시"라는 글과 함께 촛불 이모티콘을 게재했다. 이는 금일 오후 3시부터 진행되는 '범국민 촛불 대행진'을 언급한 것으로 보인다. 앞서 고민시는 지난 2021년 KBS2 월화드라마 '오월의 청춘'에 출연했다. '오월의 청춘'은 1980년 5월 계엄령이 확대된 시기 광주를 배경으로 한 작품으로, 고민시는 극 중 간호사 김명희 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분쯤 대국민 담화를 통해 비상계엄을 선포했으나, 국회의 해제 요구에 따라 6시간 만에 비상계엄 해제를 선언했다. 이후 윤 대통령은 7일 오전 10시 대국민 담화를 통해 "비상계엄 선포는 국정 최종책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐다"며 "하지만 그 과정에서 국민들께 불안과 불편을 끼쳐드렸다. 매우 송구스럽게 생각하며, 많이 놀라셨을 국민 여러분께 진심으로 사과드린다"고 고개를 숙였다. 이어 그는 "이번 계엄 선포와 관련하여]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['촛불 집회' 참가 인증 터졌다…고아성 "韓 구해야 해서" 입장 발표]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894463</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/117/0003894463"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 윤석열 대통령 탄핵 촛불 집회에 참가한다. 고아성은 7일 자신의 소셜 계정을 통해 사진과 글을 남겼다. 사진 속에는 좌측으로 여의도 63빌딩이 보인다. 원효대교를 건너서 국회의사당 방향으로 향하는 것으로 보인다. 이날 여의도에서는 윤 대통령 탄핵을 촉구하는 촛불집회가 진행되고 있는데, 참석을 간접 인증한 것으로 해석된다. 고아성은 자신이 주연을 맡은 영화 '한국이 싫어서'를 인용해 "한국이 싫어서X. 한국을 구해야해서O"라는 글을 이모티콘과 함께 올렸다. 한편, 윤 대통령은 탄핵안 표결을 앞두고 이날 오전 10시 대국민담화를 통해 앞서 비상계엄 선포와 관련해 사과했다. 그러면서 "계엄 문제와 관련해 법적, 정치적 문제를 회피하지 않겠다. 또 제2의 계엄과 같은 일은 결코 없을 것"이라고 강조했다. 또 "저의 임기를 포함해 앞으로의 정국 안정 방안은 우리 당(국민의 힘)에 일임하겠으며, 향후 국정 운영은 우리 당과 정부가 함께 책임지고 해나가겠다"고 밝혔다. 더불어민주당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘김다예♥’ 박수홍, 딸 재이 보며 흐뭇 “내 딸이라니”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400085</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400085"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.747Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[방송인 박수홍이 일상을 공개했다. 박수홍은 7일 자신의 SNS에 “순둥재이 천사재이 힐링이다홍. 내 생애 딸이라니”라는 게시물과 함께 영상을 공개했다. 공개된 영상에는 박수홍의 딸 재이가 서서히 잠에 드는 모습이 담겼다. 재이는 뚜렷한 쌍커풀과 박수홍을 닮은 이목구비로 미모를 뽐냈다. 한편, 박수홍은 김다예는 2021년 결혼했으며, 지난 3월 시험관 시술을 통한 임신 소식을 알렸다. 지난 10월 14일 득녀했다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA["한국을 구해야 해서" 고아성 여의도 '촛불집회' 동참했다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223847</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223847"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.748Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 비상계엄을 선언한 윤석열 대통령 퇴진을 요구하는 촛불집회에 동참을 시사했다. 7일 고아성은 자신의 계정 스토리에 "한국이 싫어서.. 한국을 구해야 해서"라고 적고 여의도 사진을 게재했다. 여의도는 촛불집회 시민들이 모이는 장소다. 이날 오후 전국민주노동조합총연맹과 참여연대 등 시민사회단체는 서울 여의도 국회 앞에서 윤석열 대통령 탄핵을 촉구하는 범국민 촛불 대행진을 진행한다. 고아성은 자신이 주연한 영화 고아성은 '한국이 싫어서' 제목을 인용해 "한국이 싫어서X. 한국을 구해야해서O"라는 글을 이모티콘과 함께 게재했다. 고아성이 주연한 영화 '한국이 싫어서'는 장강명 작가의 베스트셀러 소설이 원작으로, 20대 후반의 계나(고아성)가 어느 날 갑자기 자신의 행복을 찾아서 직장과 가족, 남자친구를 뒤로하고 홀로 뉴질랜드로 떠나는 이야기를 담은 작품. 한편 고아성은 지난 11월 29일 열린 제45회 청룡영화상에 해당 영화로 여우주연상 후보로 올랐다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[이승윤, 윤 대통령 담화에 분노… "계엄 때려 맞은 시민으로서 거북해"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043574</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/417/0001043574"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 이승윤이 윤석열 대통령의 2분짜리 대국민 담화를 비판했다. 7일 이승윤은 자신의 인스타그램에 "진짜 더 말을 얹지 않으려고 했는데 당위와 오판과 오만에 대한 진솔한 설명과 해명 없이 '아 다신 안 할게 심려 끼쳐 미안'으로 끝날 사안으로 생각한다는 것이, 그 책임을 반쪽에만 일임하겠다는 것"이라며 글을 적었다. 이어 "가만히 살다가 계엄을 때려 맞은 일개 시민 한 명으로서 듣기엔 거북하기 그지없는 담화문이었다는 말 정도는 해도 되지 않나"라는 글을 올렸다. 이날 오전 10시 윤석열 대통령은 용산 대통령실 브리핑룸에서 대국민 담화를 열었다. 윤 대통령은 "이번 비상계엄 선포는 국정 최종 책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐다. 하지만 그 과정에서 국민들께 불안과 불편을 끼쳐드렸다. 많이 놀라셨을 국민 여러분께 진심으로 사과드린다"고 고개 숙였다. 이어 "제2의 계엄은 없을 것"이라며 "제 임기를 포함해 앞으로의 정국 안정 방안은 우리 당에 일임하겠다"고 발표했다. 국회는 이날]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고아성, 촛불 집회로 향하나…"한국을 구해야해서" 여의도 인증]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692005</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692005"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 여의도 사진을 게재했다. 7일 고아성은 여의도 63빌딩이 보이는 사진과 함께 "한국이 싫어서X. 한국을 구해야해서O"라고 올렸다. 이는 자신이 주연을 맡은 영화 '한국이 싫어서'를 인용한 글이다. 지난 3일 비상계엄 선포 및 해제 이후 윤석열 대통령은 7일 오전 10시 대국민 담화를 발표했다. 윤 대통령은 "이번 비상계엄 선포는 국정 최종 책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐다. 계엄 선포와 관련해 법적·정치적 책임 문제를 회피하지 않겠다. 제2의 계엄과 같은 일은 결코 없을 것"이라며 "제 임기를 포함해 앞으로의 정국 안정 방은 우리 당에 일임하겠다. 향후 국정 운영은 우리 당과 정부가 함께 책임지고 해 나가겠다"고 전했다. 이날 오후 5시 국회에서는 윤석열 대통령에 대한 탄핵소추안을 표결이 진행된다. 이에 따라 시민사회단체는 오후 3시 서울 여의도 국회 앞에서 윤석열 대통령 탄핵을 촉구하는 범국민 촛불 대행진을 진행한다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“한국을 구해야 해서”...고아성 여의도 촛불집회 간다]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409632</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409632"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.750Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고아성이 윤석열 대통령 탄핵 촛불집회가 열리는 여의도를 찾았다. 고아성은 7일 인스타그램 스토리에 여의도로 향하는 차 안에 찍은 사진을 게재했다. 고아성은 자신이 출연한 영화 ‘한국이 싫어서’ 제목을 인용해 “한국이 싫어서X. 한국을 구해야해서O”라는 글을 함께 올렸다. 이날 오후 전국민주노동조합총연맹과 참여연대 등 시민사회단체는 서울 여의도 국회 앞에서 윤석열 대통령 탄핵을 촉구하는 범국민 촛불 대행진을 진행한다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분께 대국민 담화를 통해 비상계엄을 선포했으나, 국회의 해제 요구로 약 6시간 만인 4일 오전 4시 27분께 비상계엄 해제를 선언했다. 윤석열 대통령은 비상계엄 선포 나흘만인 7일 오전 10시 대국민 담화에서 “매우 송구스럽게 생각하며 많이 놀라셨을 국민 여러분께 진심으로 사과드린다”며 “이번 비상계엄 선포는 국정 최종 책임자인 대통령으로서의 절박함에서 비롯됐다. 저의 임기를 포함해 앞으로의 정국 안정 방안은 우리 당]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[박혜경 "선동 연예인 아냐, 어떤 이유로든 계엄은 아닌 것"]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952531</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952531"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.751Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박혜경이 비상계엄 사태에 직접적인 심경을 밝혔다. 박혜경은 7일 자신의 사회관계망서비스(SNS) 계정에 "저를 선동하는 연예인으로 보지 말라"라며 "연예인이기 전에 대한민국 국민이고 자연인이며 한 인간"이라는 글을 남겼다. 이어 "민주당에서 대통령이 되든 국힘당에서 대통령이 되든 상관없다"라며 "만약 계엄이 성공했다면 어땠을지 상상하면 무섭다, 그 어떤 이유로도 계엄은 아닌 것 아닐까?"라고 했다. 박혜경은 "그 어떤 이유로도 총칼을 국민에게 겨뤄선 아니 되고 계엄은 더욱 아니지 아닌가?"라며 "2024년 2025년에 잡혀갈까 봐 무서운 세상에 살기 싫다, 계엄 발표하는 날 밤 그 시간에도 총칼 무서워 도망갈 생각 안 하고 국회로 달려간 건 국민"이라고 덧붙였다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 밤 비상계엄령을 선포했다. 갑작스러운 계엄 선포 후 2시간 30여 분 만인 4일 새벽 국회는 비상계엄 해제 요구 결의안을 가결했고, 윤 대통령은 계엄 선포 6시간 만에 이를 해제하고 계]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[윤가이 ‘SNL’ 하차 이유...“과부하로 괴로웠다”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409629</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409629"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.752Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 윤가이가 ‘SNL코리아’에서 하차한 이유를 밝혔다. 지난 5일 공개된 유튜브 채널 스튜디오 치카치카는 ‘사칭퀸 이수지’에는 윤가이가 게스트로 출연했다. 이날 윤가이는 최근 드라마 4개를 찍으며 바쁘게 지내고 있다고 했고, 이수지는 “그래서 어떠냐. 너의 비타민들, 너의 에너지들을 매주 못 만나는 것에 대한 아쉬움 없냐”며 ‘SNL 코리아’ 하차 후 심경을 물었다. 이수지와 윤가이는 쿠팡플레이 ‘SNL코리아’에서 호흡을 맞춘 바 있다. 윤가이는 “너무 있다. 난 1회 방청 갔을 때도 마음이 너무 이상했다”고 털어놨다. 이어 “언니도 그렇고 이랑 언니나 상훈 선배 보면 드라마랑 엄청 병행을 많이 하시지 않냐”며 “나는 진짜 존경하는 게 체력도 체력인데 요령이 없지 않냐. ‘SNL’을 대학 졸업하자마자 들어갔으니까. 어떻게 머리를 빨리 굴리고 요령 있게 가는 데마다 캐릭터를 바꿔서 해야 하는지 모르겠으니까 과부하가 오면서 내가 어느 것 하나도 제대로 못하고 있다는 생각에 괴로웠다”고]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[봉준호‧강동원 등 영화인 “윤석열 구속하라” 긴급 성명→고현정‧고민시 촛불 켰다 [종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400083</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400083"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.754Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화인들이 긴급 성명문을 내며 윤석열 대통령 파면과 구속을 요구한 가운데, 배우들도 개인 SNS를 통해 목소리를 높이고 있다. 영화인들은 7일 긴급 성명문을 통해 “인문학적 상식으로는 도무지 이해할 수 없는 일이, 아무리 영화적 상상력을 동원해도 망상에 그칠 법한 일이 현실에서 일어난 것”이라며 규탄했다. 해당 성명문에는 77개의 단체와 2518명의 영화인이 동참했다. 이어 “상식이 있는 국민이라면, 굳이 법률적인 판단에 앞서 다음과 같은 결론이 자연스러울 것이다. ‘대한민국의 존립에 가장 위험한 존재는 윤석열이며, 대통령이라는 직무에서 내려오게 하는 것이 민주공화국을 지키기 위한 가장 시급한 과제일 수밖에 없다’는 것”이라고 밝혔다. 또 영화인들은 “이제 대한민국의 영화인들에게 윤석열은 더 이상 대통령이 아니다. 내란죄의 현행범일 뿐이다. 신속하게 윤석열의 대통령 직무를 정지시키고, 파면·구속하라”고 목소리를 냈다. 배우 고현정과 고민시도 SNS를 통해 비상계엄에 대한 자신의 생각]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] 고현정도 '촛불' 들어 올렸다…'비상계엄' 성명문에 불꽃 지지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223845</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223845"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 변영주 감독이 올린 호소글에 댓글을 남기며 지지의 뜻을 밝혔다. 변 감독은 7일 모교인 이화여자대학교 정치외교학과 22학번의 성명문과 함께 "어떤 내일이 다가오더라도 발바닥에 힘주고 계속 일어서서 스스로의 존엄을 지키는 방법"이라는 글을 게재했다. 해당 성명문에는 "우리의 평화는 아직 청춘의 동년배입니다. 더는 어떤 또래의 죽음도 용인할 수 없습니다. 청춘을, 푸른 봄을, 서울의 봄을 다시 지켜주시기를 간곡히 호소합니다"는 내용이 담겼다. 이에 고현정은 촛불 이모티콘을 댓글에 남기며, 변 감독과 함께 이화여대생들의 성명문에 힘을 보탰다. 또한 변 감독을 포함한 윤석열 퇴진 요구 영화인 일동은 이날 "'내란죄 현행범' 윤석열을 파면 구속하라"는 내용을 담은 긴급 성명과 연명 결과를 발표하기도 했다. 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분쯤 대국민 담화를 통해 비상계엄을 선포했으나, 국회의 해제 요구에 따라 6시간 만에 비상계엄 해제를 선언했다. 이후 윤 대통령은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘채종석과 열애설’ 나나, 옅어진 가슴 타투 “솔직한 모습에 집중해달라”]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167378</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/382/0001167378"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.755Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[모델 채종석과 열애설에 휩싸인 나나가 화보 촬영 현장을 담은 브이로그를 공개했다. 6일 자신의 유튜브 채널 ‘NA( )NA’에는 ‘F에서 T로’라는 제목의 영상이 공개됐다. 영상에는 나나의 다양한 모습을 담아낸 화보 촬영 현장이 담겼다. 나나는 파격적인 의상부터 변화무쌍한 메이크업을 소화하며 프로페셔널한 당당한 모습으로 눈길을 끌었다. 채널 설명에 나나는 “일할 때는 많은 사람들이 T가 된다. 나도 그중 한 명. 객관적으로 나를 바라보고 때론 날카롭고 차가울 정도로 직설적인 모습이 보일 때가 일할 때의 나의 모습인듯하다”라며 “연예인이라는 직업을 떠나서 자신의 일에 대해서 책임감을 갖고 만족스러운 작품을 위해 노력하는 솔직하게 표현된 나나 라는 사람에게 집중해 주길 바란다”라는 글을 남겼다. 한편 앞서 5일 나나는 6살 연하 채종석과 열애설이 불거졌다. 두 사람은 가수 백지영의 미니앨범 ‘Ordinary Grace(오디너리 그레이스)’와 타이틀곡 ‘그래 맞아’ 뮤직비디오에서 남녀 주]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[전문] 박혜경, 尹 담화에 분노했다…'대한민국 국힘당 것 아냐" 일갈]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692002</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/312/0000692002"/>
        <updated>2024-12-07T08:19:20.756Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[가수 박혜경이 윤석열 대통령의 대국민 담화에 분노했다. 7일 박혜경은 "대한민국이 국민의힘 것이란 말인가. 국민은 나라를 위해 우리를 대신해 잘해달라고 뽑아준 것인데 왜 도대체 우리의 의견은 무시하고 듣지도 보지도 않고 알아서 국힘당이 대통령을 대신할 거란 말이냐"고 전했다. 이어 "대한민국은 국힘당의 것이 아니다. 대한민국이 곧 국민이다"라며 "저는 연예인이기 전에 대한민국 국민이고 자연인이며 한 인간이다. 대한민국이 민주당 것이라고 한 적 없다. 대한민국은 곧 국민이라고 생각하는 사람"이라고 말했다. 또한 "계엄이 성공했다면 어땠을지 상상하면 무섭다. 서로 싸우는 꼴 보기 싫다. 잡혀갈까 봐 무서운 세상에 살기 싫다. 표현의 자유, 놀 자유, 자유를 맘껏 누려야 한다. 계엄 발표한 날 밤 총, 칼 무서워 도망갈 생각 안 하고 국회로 달려간 건 국민이다. 그거 보고 울었다. 그분들께 감사하다"고 덧붙였다. 지난 3일 비상계엄 선포 및 해제 이후 윤석열 대통령은 7일 오전 10시 대]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘러브레터’ 나카야마 미호 사망...열쇼크 가능성 제기]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409620</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409620"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[영화 ‘러브레터’로 유명한 일본 배우 나카야마 미호가 사망한 가운데, 현지에서 열쇼크에 의한 사망 가능성이 제기됐다. 7일 아사히 뉴스 등 일본 현지 매체들에 따르면 경찰은 나카야마 미호의 사망 원인과 관련해 유서나 외상이 발견되지 않아 경찰은 열쇼크에 의한 병사 등 여러 가능성을 열어두고 수사 중이다. 열쇼크는 추운 곳에서 온수 욕조에 들어갈 때 발생하기 쉬우며, 혈관과 심장에 부담을 줘 심근경색 위험을 높일 수 있다. 나카야마 미호는 지난 6일 도쿄 시부야 자태 욕실에서 숨진 채 발견됐다. 향년 54세. 소속사 빅애플은 나카야마 미호의 사망 소식과 함께 “갑작스럽게 이런 소식을 전하게 되어 마음이 괴로울 뿐이다. 당사도 너무 갑작스러운 비보로 놀라움과 슬픔에 황망해 하고 있다”고 밝혔다. 나카야마 미호는 1995년 개봉한 이와이 슌지 감독의 영화 ‘러브레터’를 통해 국내에서도 많은 사랑을 받았다. 영화 ‘나비잠’에서 배우 김재욱과도 호흡을 맞춘 바 있다.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정도 고민시도 '촛불' 남겼다…비상계엄 규탄 성명 지지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003406127</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/025/0003406127"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정은 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 규탄 성명을 지지했고, 고민시는 SNS로 촛불을 밝혔다. 이화여대 법학과 출신의 변영주 감독은 지난 6일 모교의 비상계엄을 비판하는 성명문을 올렸다. 고현정은 변영주 감독의 게시물 댓글로 촛불 이모티콘을 남기며 변 감독 및 해당 성명문에 힘을 보탰다. 1980년 5월 전국으로 계엄령이 확대된 시기, 광주를 배경으로 한 드라마 ‘오월의 청춘’에서 김명희 역을 맡아 호평을 얻은 고민시는 7일 자신의 인스타그램 스토리에 “3시 촛불(이모티콘)”이라는 게시물을 남겼다. ‘촛불 대행진’을 간접적으로 언급하며 응원의 메시지를 전한 것으로 보인다. 이날 전국민주노동조합총연맹(민주노총)을 주축으로 한 진보성향 단체들은 오후 3시 국회 앞에서 ‘범국민 촛불 대행진’을 벌인다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 밤 비상계엄령을 선포했다. 갑작스러운 계엄 선포 후 2시간 30여 분 만인 4일 새벽 국회는 비상계엄 해제 요구 결의안을 가결했고, 윤 대통령은 계엄]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[얼마나 닮았길래..차은우+남동생 '국위선양 비주얼' 맞았다 (셋방살이)[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223843</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223843"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 차은우가 자신보다 더 잘생겼다고 인정한 남동생과 함께 방송에 출연해 여심을 강타했다. 지난 6일 첫 방송된 tvN '핀란드 셋방살이'에는 배우 이제훈, 이동휘, 곽동연, 차은우가 출연해 여행 전 준비과정부터 핀란드 도착 첫날까지의 여정이 공개됐다. 차은우는 멤버들과 사전 만남에서 이동휘에게 남다른 마음을 전했다. 차은우는 이동휘에게 "제 친동생 이름도 동휘다. 그래서 28년 동안 '동휘야' 하면서 살았는데 갑자기 동휘형이라고 하려니 어색하다"라고 밝혔고, 이동휘는 "내가 형이라고 할까?"라고 너스레를 떨었다. 이날 차은우는 어머니 집을 찾아가 핀란드에서 해먹을 요리를 연습했다. 미모의 어머니가 차은우에게 고기 기름이 튀자 "조심해라. 튈라"라고 걱정했고 차은우는 오히려 어머니에게 "너무 뜨겁다. 엄마 조심해라"라고 엄마를 챙기는 모습. 현재 중국 명문대 유학중인 동생도 차은우와 한 화면에 나와 형의 요리를 돕는 모습으로 시선을 강탈했다. 동생은 생애 첫 고추잡채와 배추술찜을 완]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[SC이슈] '지거시'→'열혈사제2'·'옥씨부인전', 오늘(7일) 못 본다…뉴스 특보 편성]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223842</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/076/0004223842"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[비상계엄 선포 및 해제 사태의 여파로, 지상파 3사와 종편 채널 드라마 및 예능이 줄줄이 결방한다. 7일 MBC 금토드라마 '지금 거신 전화는'은 지난 6일에 이어 뉴스 특보로 인해 결방한다. 드라마뿐만 아니라 예능도 한 주 쉬어간다. '쇼! 음악중심', '놀면 뭐하니?', '전지적 참견 시점'도 편성표에서 빠졌다. SBS 금토드라마 '열혈사제2' 9회는 전날 방송됐으나, 10회는 뉴스 특보 편성으로 대체됐다. KBS는 1TV에서 뉴스 특보가 방송 중이며, 2TV는 '불후의 명곡', '살림하는 남자들 시즌2', '나라는 가수 인 독일' 등이 정상 방송된다. 종편도 뉴스 특보 편성이 확정됐다. MBN '가보자GO 시즌3', '속풀이쇼 동치미'를 비롯해 채널A '요즘 육아 금쪽같은 내 새끼', 토일드라마 '결혼해YOU'도 결방된다. JTBC '아는 형님', 토일드라마 '옥씨부인전'도 다음주부터 시청자들과 만나게 됐다. 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 25분쯤 대국민 담화를 통해]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[비상계엄 탄핵정국에...고현정 촛불 들고 박혜경 분노[종합]]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409615</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/009/0005409615"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.263Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[윤석열 대통령의 비상계엄령 후폭풍과 탄핵 정국 여파에 스타들도 촛불을 들거나 비판의 목소리를 내는 등 소신을 밝혔다. 배우 고민시는 7일 자신의 인스타그램에 “3시”라는 글과 함께 촛불 이모티콘을 게재했다. 이는 이날 오후 3시에 진행되는 윤석열 대통령의 찬핵을 촉구하는 촛불집회 참여를 독려한 것으로 보인다. 이에 앞서 배우 고현정은 변영주 감독이 SNS에 올린 이화여자대학교 정치외교학과 22학번의 호소문에 불꽃 이모티콘으로 동의를 표했다. 배우 이엘은 모교인 성균관대학교 총학생회의 비상계엄 선포 규탄 성명을 SNS에 공유하며 지지를 보냈다. 가수 이승윤은 이날 인스타그램 스토리에 “진짜 더 말을 얹지 않으려고 했는데”라고 운을 뗀 뒤 “당위와 맥락, 오판과 오만에 대한 진솔한 설명 없이 ‘다신 안 하겠습니다. 심려 끼쳐 죄송합니다’로 끝낼 문제라고 생각하는 것이, 그 책임을 반쪽만 일임하겠다는 태도가 가만히 살다가 계엄을 때려 맞은 일개 시민 한 명으로서 듣기에 거북하기 그지없는]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘오월의 청춘’ 고민시, 촛불 밝혔다… 집회 참여 독려]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400079</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400079"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고민시가 SNS를 통해 촛불을 밝혔다. 고민시는 자신의 SNS에 촛불 모양의 이모티콘과 함께 “3시”라는 문구를 게재했다. 고민시는 지난 2021년 방송한 KBS2 드라마 ‘오월의 청춘’에서 김명희 역을 맡아 호평을 얻었다. ‘오월의 청춘’은 1980년 5월 전국으로 계엄령이 확대된 시기, 광주를 배경으로 한 드라마다. 전국민주노동조합총연맹(민주노총)을 주축으로 한 진보성향 단체들은 ‘범국민 촛불 대행진’(이하 ‘촛불 대행진’)을 7일 오후 3시 국회 앞에서 열린다. 고민시는 ‘촛불 대행진’을 간접적으로 언급하며 응원의 메시지를 전한 것으로 보인다. 앞서 윤석열 대통령은 지난 3일 오후 10시 24분경 용산 대통령실에서 긴급 대국민담화를 통해 비상 계엄을 선포했다. 이에 국회는 지난 4일 본회의를 열어 비상계엄 해제 요구 결의안을 통과시켰다. 윤 대통령은 지난 4일 오전 4시 27분경 생중계 담화를 통해 비상 계엄을 선포한 지 6시간 만에 해제를 선언했다. 이후 윤석열 대통령은]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 비상계엄 규탄 서명 지지…고민시는 촛불 참여 의사]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952488</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/421/0007952488"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정은 윤석열 대통령의 비상계엄 사태 규탄 성명을 지지했고, 고민시는 촛불대행진에 참여하겠다는 의사를 보였다 이화여대 법학과 출신의 변영주 감독은 지난 6일 모교의 비상계엄을 비판하는 성명문을 올렸다. 고현정은 변영주 감독의 게시물 댓글로 촛불 이모티콘을 남기며, 변 감독 및 해당 성명문에 힘을 보탰다. 연기자 고민시는 7일 자신의 인스타그램 스토리에 "3시 촛불(이모티콘)"이라는 게시물을 남겼다. 이날 오후 3시에는 민주노동조합총연맹(민주노총), 참여연대, 민주사회를위한변호사모임(민변) 등 시민사회단체와 노조가 서울 여의도 국회의사당 대로에서 윤 대통령의 퇴진을 촉구하는 범국민촛불대행진을 펼칠 예정이다. 고민시는 이번 촛불대행진을 자신의 인스타그램 스토리에 올리며 촛불 집회에 합류할 의사를 드러내 관심을 받고 있다. 한편 윤석열 대통령은 지난 3일 밤 비상계엄령을 선포했다. 갑작스러운 계엄 선포 후 2시간 30여 분 만인 4일 새벽 국회는 비상계엄 해제 요구 결의안을 가결했]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[고현정, 촛불 들었다… ‘비상계엄’ 성명문에 ‘불꽃’ 지지]]></title>
        <id>https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400077</id>
        <link href="https://m.entertain.naver.com/now/article/241/0003400077"/>
        <updated>2024-12-07T07:15:22.264Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[배우 고현정이 변영주 감독이 남긴 비상계엄 관련 글에 지지의 뜻을 밝혔다. 변영주 감독은 지난 6일 “어떤 내일이 다가오더라도 발바닥에 힘주고 계속 일어서서 스스로의 존엄을 지키는 방법”이라는 게시물과 함께 이화여자대학교 정치외교학과 22학번 성명문을 게재했다. 변영주 감독은 이화여자대학교 법학과 출신이다. 이화여자대학교 학생들은 “모든 청춘에게 부쳐 호소합니다”라고 말문을 열며 “2024년 12월 3일, 윤석열이 비상계엄을 선하고 국회를 막는 것을 보았다. 비상계엄령이 교과서 밖으로 나오는 것을 처음 보았다. 국회의사당에 군홧발이 찍히고, 군인이 시민에게 총부리를 들이미는 광경을 생전 처음으로 목도했다”고 전했다. 이어 “1997년, 최초의 평화적 정권교체가 이루어진 해이다. 우리의 평화는 아직 청춘의 동년배이다. 더는 어떤 또래의 죽음도 용인할 수 없다”며 “청춘을, 푸른 봄을, 서울의 봄을 다시 지켜주시기를 간곡히 호소한다”고 덧붙였다. 고현정은 해당 게시물에 좋아요를 누르고]]></content>
    </entry>
</feed>